{"status": "ok", "articles": [{"description": "A Spor yorumcusu Emre Bol, Be\u015fikta\u015f - Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Tak\u0131m Oyunu program\u0131nda Fenerbah\u00e7e'nin g\u00fcndemine dair fla\u015f a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Bol, 'Vedat Muriqi muhtemelen Fenerbah\u00e7e kariyerindeki son ma\u00e7\u0131 oynad\u0131.' ifadelerini kulland\u0131.", "title": "Emre Bol'dan fla\u015f Muriqi s\u00f6zleri! Ayr\u0131l\u0131k\u2026 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/video/spor/emre-boldan-flas-muriqi-sozleri-ayrilik", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-07-19T21:29:51Z", "content": "A Spor yorumcusu Emre Bol, Beikta - Fenerbah\u00e7e ma\u00e7nn ardndan Takm Oyunu programnda Fenerbah\u00e7e'nin g\u00fcndemine dair fla a\u00e7klamalarda bulundu. Bol, \"Vedat Muriqi muhtemelen Fenerbah\u00e7e kariyerindeki son m\u2026 [+30 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/5c180d/600/338/0/0/1264/712?u=https://iftm.tmgrup.com.tr/2020/07/20/1595194184585.jpeg"}, {"description": "S\u00fcper Lig'de 2019-2020 sezonu \u015fampiyonu Medilpol Ba\u015fak\u015fehir oldu. En yak\u0131n takip\u00e7isi Trabzonspor'un sahas\u0131nda Konyaspor'u 4-3 yenildi\u011fi gecede Kayserispor'u 1-0 ma\u011flup etmeyi ba\u015faran turuncu lacivertliler, tarihlerinde ilk kez \u015fampiyon oldu. Ba\u015fak\u015fehir ayr\u0131ca\u2026", "title": "Son dakika | 2019-2020 S\u00fcper Lig \u015fampiyonu Ba\u015fak\u015fehir oldu! Okan Buruk... - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/skorer/son-dakika-super-lig-sampiyonu-basaksehir-oldu-okan-buruk-tarihe-gecti-6263100", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-07-19T21:24:00Z", "content": "S\u00fcper Lig'in 33'\u00fcnc\u00fc haftasnda Medipol Baakehir, Hes Kablo Kayserispor'u 1-0'lk skorla malup ederek ligin bitimine 1 hafta kala ampiyonluunu ilan etti.\r\nKarlamann ardndan Baakehir Fatih Terim Stad i\u00e7\u2026 [+1242 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5f14b9bc5542820fd4774e2d.jpg"}, {"description": "Bat\u0131 Afrika \u00fclkelerinden Nijerya'da, yeni tip koronavir\u00fcse (Kovid-19) kar\u015f\u0131 maske kullanmayanlar g\u00f6zalt\u0131na al\u0131n\u0131p tutuklanacak.", "title": "Nijerya'dan fla\u015f maske karar\u0131! Takmayan tutuklanacak - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/dunya/nijeryadan-flas-maske-karari-takmayan-tutuklanacak-41568133", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-07-19T21:20:28Z", "content": "Yerel medyada \u00e7kan haberlere g\u00f6re, \u00fclkenin g\u00fcneybat kesiminde bulunan Ekiti Eyaleti Basavcs ve Adalet Komiseri Wale Fapounda, maske takmay reddedenlerin tutuklanacan a\u00e7klad. \r\nFapounda, \"Alnan \u00f6nleml\u2026 [+585 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f14b917d3806c275c13d3f0.jpg"}, {"description": "Son dakika haberine g\u00f6re; S\u00fcper Lig'de k\u00fcme d\u00fc\u015fen ilk tak\u0131m Ankarag\u00fcc\u00fc oldu", "title": "SON DAK\u0130KA! Ankarag\u00fcc\u00fc k\u00fcme d\u00fc\u015ft\u00fc - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/son-dakika-ankaragucu-kume-dustu-2749178-spor", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-07-19T20:07:19Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/07/19/ver1595189890/2749178_1200x627.jpg"}, {"description": "S\u00fcper Lig'in 33. haftas\u0131nda \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fcl\u00fck hedefindeki Demir Grup Sivasspor, sahas\u0131nda Gen\u00e7lerbirli\u011fi'ni 2-0 ma\u011flup etti.", "title": "Sivasspor 2-0 Gen\u00e7lerbirli\u011fi | Ma\u00e7 sonucu - NTVSpor.net", "url": "https://www.ntvspor.net/futbol/sivasspor-ucunculugu-birakmiyor-5f14a2fb0ba10d144411dc9f", "author": "ntvspor.net", "publishedAt": "2020-07-19T19:46:00Z", "content": "S\u00fcper Lig'in 33. haftasnda Demir Grup Sivasspor, Gen\u00e7lerbirlii'ni konuk etti. Karlamay ev sahibi ekip 2-0 kazand.\r\n&gt;&gt;S\u00dcPER LG PUAN DURUMU\r\nDemir Grup Sivasspor'u galibiyete tayan golleri 29. da\u2026 [+2338 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntvspor.net"}, "urlToImage": "https://cdn.ntvspor.net/a7a06c47e02a4bf28c9c602621adfeb0.jpg?crop=0,0,940,529"}, {"description": "S\u00fcper Lig\u2019de \u015fampiyonluk i\u00e7in bug\u00fcn kritik ma\u00e7lar oynan\u0131rken Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca'dan taraftarlara \u00f6nemli bir uyar\u0131 geldi. Koca, \"Taraftar\u0131 ma\u00e7 sonunda salg\u0131n tedbirlerine uymaya davet ediyoruz. COVID-19 g\u00fcnlerinde centilmenlik kurallar\u0131na maske, mesa\u2026", "title": "Bakan Koca\u2019dan \u00f6nemli uyar\u0131! - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/bakan-kocadan-onemli-uyari-5940421/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-07-19T19:22:50Z", "content": "Salk Bakan Fahrettin Koca, sosyal medya hesabndan a\u00e7klamalarda bulundu. S\u00fcper Lig\u2019de ampiyonluk i\u00e7in ter d\u00f6ken takmlarn taraftarlarna \u00e7arda bulunan Koca, u ifadeleri kulland;\r\n\u201cstanbul'da oynanan Baa\u2026 [+345 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/07/19/iecrop/koca-dha1_16_9_1595186554-670x371.jpg"}, {"description": "24 Temmuz'da cuma namaz\u0131 ile birlikte ibadete a\u00e7\u0131lacak Ayasofya Camii'nde \u00e7al\u0131\u015fmalar t\u00fcm h\u0131z\u0131yla s\u00fcr\u00fcyor. 86 y\u0131l sonra yeniden ibadete a\u00e7\u0131lan camiye serilecek hal\u0131 da ilk kez g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi.", "title": "24 Temmuz'da ibadete a\u00e7\u0131lacak Ayasofya Camii'ne serilecek hal\u0131 ilk kez g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi - Haberler.com", "url": "https://www.haberler.com/24-temmuz-da-ibadete-acilacak-ayasofya-camii-ne-13433841-haberi/", "author": "Halil Ulku", "publishedAt": "2020-07-19T19:13:34Z", "content": "86 yl sonra yeniden ibadete a\u00e7lan Ayasofya Camii'nde yaplan \u00e7almalar ve hazrlklar t\u00fcm hzyla devam ederken, camiye serilecek haldan ilk kare geldi.\r\nDantay 10. Dairesi'nin, Ayasofya'nn camiden m\u00fczeye \u2026 [+491 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberler.com"}, "urlToImage": "https://foto.haberler.com/haber/2020/07/19/24-temmuz-da-ibadete-acilacak-ayasofya-camii-ne-13433841_3255_amp.jpg"}, {"description": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Kal\u0131n NTV'ye konuk oldu, g\u00fcndeme ili\u015fkin de\u011ferlendirmelerde bulundu. Ayasofya'da ilk namaza ili\u015fkin bilgiler veren Kal\u0131n,\u00a0fresklerin \u0131\u015f\u0131k ile de\u011fil perde ile kapat\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. Kal\u0131n'\u0131n Azerbaycan-Ermenistan gerilimi ve Yunanista\u2026", "title": "\u0130brahim Kal\u0131n: Freskler \u0131\u015f\u0131k ile de\u011fil perdeyle kapat\u0131lacak - NTV", "url": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/ibrahim-kalinfreskler-isik-ile-degil-perdeyle-kapatilacak,Ui680gkQj0KXguIUqLck8w", "author": "NTV", "publishedAt": "2020-07-19T18:29:00Z", "content": "Namaz caminin giriinde klnacak, ikon ve mozaikler perde ile kapatlacak...\r\nbadete a\u00e7lan Ayasofya'da klnacak ilk namaza ilikin baz detaylar NTV canl yaynna katlan Cumhurbakanl S\u00f6zc\u00fcs\u00fc brahim Kaln verd\u2026 [+4157 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntv.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn1.ntv.com.tr/gorsel/jgf2Dqf-R0enHrh9_46bvw.jpg?width=1080&mode=crop&scale=both"}, {"description": "\u0130talya'da yeni tip koronavir\u00fcs (Covid-19) nedeniyle ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirenlerin say\u0131s\u0131 son 24 saatte 3 artarak 35 bin 45'e y\u00fckseldi.\u00a0\u0130talya'da \u00f6l\u00fcm rakam\u0131, salg\u0131n\u0131n \u00fclkede g\u00f6r\u00fclmeye ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 ilk g\u00fcnlerden olan 23 \u015eubat'tan bu yana kaydedilen en d\u00fc\u015f\u00fck seviyede ger\u00e7\u2026", "title": "\u0130talya'da Covid-19 kaynakl\u0131 g\u00fcnl\u00fck \u00f6l\u00fc say\u0131s\u0131 en d\u00fc\u015f\u00fck seviyeye geriledi - Cumhuriyet", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/italyada-covid-19-kaynakli-gunluk-olu-sayisi-en-dusuk-seviyeye-geriledi-1752597", "author": null, "publishedAt": "2020-07-19T18:06:20Z", "content": "Salk Bakanl, \u00fclkede 5 aydr devam eden Covid-19 salgnna ilikin son bilgileri a\u00e7klad. \u00dclkedeki aktif vaka says ise son haftalardaki d\u00fc\u00fc seyrinin aksine 72 artla 12 bin 440 oldu. Son 24 saatte 218 yeni \u2026 [+441 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2020/7/19/1752597/kapak_210435.jpg"}, {"description": "T\u00fcrkiye'de son 24 saatte 924 ki\u015fiye Covid-19 tan\u0131s\u0131 konuldu, 16ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti, toplam vaka say\u0131s\u0131 219 bin 641, can kayb\u0131 5 bin 491 oldu. Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca, sosyal medya hesab\u0131ndan \"Yeni vakalar\u0131 durdurabilirsek aktif vaka say\u0131s\u0131 h\u0131zla azalm\u2026", "title": "T\u00fcrkiye'de corona vir\u00fcsten son 24 saatte 16 can kayb\u0131, 924 yeni vaka - NTV", "url": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/turkiyede-corona-virusten-son-24-saatte-16-can-kaybi-924-yeni-vaka,UyTt99oYBEKkH4q8Wo7VDQ", "author": "NTV", "publishedAt": "2020-07-19T17:33:00Z", "content": "son dakika\" data-mce-href=\"https://www.ntv.com.tr/son-dakika\"&gt;Son dakika\u00a0haberi!\u00a0Salk Bakanlnn internet sitesinde yer alan ve Bakan Fahrettin Koca'nn da Twitter'dan paylat \"T\u00fcrkiye G\u00fcnl\u00fck Coronavi\u2026 [+702 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntv.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn1.ntv.com.tr/gorsel/Qjs48QHuyEWka-NdELcL_Q.jpg?width=1080&mode=crop&scale=both"}, {"description": "Kilis'in kar\u015f\u0131s\u0131nda bulunan Suriye'nin Halep kentine ba\u011fl\u0131 Azez il\u00e7esinde, ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK/YPG taraf\u0131ndan bomba y\u00fckl\u00fc ara\u00e7la d\u00fczenlenen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131nda 5 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc, 23 ki\u015fi yaraland\u0131.", "title": "Azez\u2019de bomba y\u00fckl\u00fc ara\u00e7la ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131! - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/dunya/azezde-bomba-yuklu-aracla-teror-saldirisi-5940306/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-07-19T17:17:31Z", "content": "T\u00fcrk Silahl Kuvvetleri\u2019nce d\u00fczenlenen Frat Kalkan Harekat ile \u00f6zg\u00fcrletirilen Suriye\u2019nin Azez kentine bal Succu b\u00f6lgesinde \u00f6leden sonra ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK/YPG tarafndan bomba y\u00fckl\u00fc ara\u00e7 infilak ettirild\u2026 [+333 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/07/19/iecrop/azez-iha1_16_9_1595179023-670x371.jpg"}, {"description": "'Huysuz Virjin' karakteriyle tan\u0131nan Seyfi Dursuno\u011flu, 17 Temmuz'da tedavi g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc hastanede hayat\u0131n\u0131 kaybetmi\u015fti. Dursuno\u011flu, 20 Temmuz'da son yolculu\u011funa u\u011furlanacak.", "title": "\"Huysuz Virjin\" karakteriyle tan\u0131nan Seyfi Dursuno\u011flu, 20 Temmuz'da son yolculu\u011funa u\u011furlanacak - Haberler.com", "url": "https://www.haberler.com/huysuz-virjin-karakterini-yaratan-seyfi-13433668-haberi/", "author": "Servet Uzun", "publishedAt": "2020-07-19T16:30:13Z", "content": "\"Huysuz Virjin\" karakteriyle tannan arkc ve sunucu Seyfi Dursunolu, 20 Temmuz'da Zincirlikuyu Camii'nde \u00f6le namazn m\u00fcteakip klnacak cenaze namaznn ardndan Zincirlikuyu Mezarl'na defnedilecek. Dursuno\u2026 [+3636 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberler.com"}, "urlToImage": "https://foto.haberler.com/haber/2020/07/19/huysuz-virjin-karakteriyle-taninan-seyfi-13433668_7786_amp.jpg"}, {"description": "Temmuz ay\u0131n\u0131n son g\u00fcnlerine k\u0131sa bir s\u00fcre kalmas\u0131yla birlikte \u0130slam dininde \u00f6nem verilen ikinci bayram olan Kurban Bayram\u0131'na y\u00f6nelik tarih ara\u015ft\u0131rmalar\u0131 h\u0131z kazand\u0131. Kurban Bayram\u0131'n\u0131n ne zaman ba\u015flayaca\u011f\u0131n\u0131 merak eden binlerce vatanda\u015f, bayram tatilinin ilk\u2026", "title": "Bayram tatili ne zaman ba\u015fl\u0131yor? \u0130\u015fte 2020 Kurban Bayram\u0131 tarihi - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-bayram-tatili-ne-zaman-basliyor-iste-2020-kurban-bayrami-tatili-41568032", "author": "H\u00fcrriyet", "publishedAt": "2020-07-19T15:33:00Z", "content": "Cumhurbakan Recep Tayyip Erdoan, cuma namazn kld Hz. Ali Camisi'nin \u00e7knda basn mensuplarnn g\u00fcndeme ilikin sorularn yantladKurban Bayram'nda Kovid-19 nedeniyle sokaa \u00e7kma kstlamas yaplp yaplmayacann s\u2026 [+544 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f1467fc67b0a906d40acf0b.jpg"}, {"description": "Azerbaycan'da son 24 saatte 388 ki\u015fide corona vir\u00fcs\u00fc vakas\u0131 tespit edilmesi ile toplam vaka say\u0131s\u0131 27 bin 531\u2019e y\u00fckseldi.", "title": "Azerbaycan\u2019da \u00f6l\u00fc ve vaka say\u0131s\u0131 y\u00fckseliyor! - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/dunya/azerbaycanda-olu-ve-vaka-sayisi-yukseliyor-5940192/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-07-19T15:10:27Z", "content": "Azerbaycan Bakanlar Kuruluna bal Corona Vir\u00fcs\u00fc Operasyon Karargah tarafndan yaplan a\u00e7klamada, \u00fclke genelinde son 24 saatte 388 kiide corona vir\u00fcs\u00fc tespit edildii, 5 kiinin ise hayatn kaybettii bildir\u2026 [+543 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/07/19/iecrop/azerbaycan-depophotos_16_9_1595171424-670x371.jpg"}, {"description": "ABD'de Washington Post ve ABC News taraf\u0131ndan yap\u0131lan ankette, kas\u0131m ay\u0131ndaki se\u00e7imlerde ABD Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump'\u0131n rakibi Demokrat aday Joe Biden'\u0131n \u00f6nde oldu\u011fu ifade edildi. Anket sonu\u00e7lar\u0131na g\u00f6re Biden'\u0131n Trump'\u0131n 15 puan \u00f6n\u00fcnde oldu\u011fu aktar\u0131ld\u0131", "title": "ABD'de yeni se\u00e7im anketi: Demokrat aday Joe Biden fark\u0131 a\u00e7\u0131yor - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/abd-de-yeni-secim-anketi-demokrat-aday-joe-biden-farki-aciyor-2749027", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-07-19T14:26:37Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/07/19/ver1595168797/2749027_1200x627.jpg"}, {"description": "Corona vir\u00fcs salg\u0131n\u0131nda yap\u0131lan yeni bir ara\u015ft\u0131rma, koronavir\u00fcs belirtilerini 6 farkl\u0131 k\u00fcmeye b\u00f6ld\u00fc. Ara\u015ft\u0131rmac\u0131lar, vakalar\u0131n en fazla birinci k\u00fcmede yer ald\u0131\u011f\u0131n\u0131, bu gruptaki hastalar\u0131n y\u00fczde 1,5'inin solunum deste\u011fine ihtiya\u00e7 duydu\u011funu belirtti. Birinci k\u00fc\u2026", "title": "Bilim insanlar\u0131 corona vir\u00fcs belirtilerini 6 farkl\u0131 k\u00fcmeye ay\u0131rd\u0131 - Posta", "url": "https://www.posta.com.tr/bilim-insanlari-corona-virus-belirtilerini-6-farkli-kumeye-ayirdi-2267561", "author": "Posta", "publishedAt": "2020-07-19T14:00:18Z", "content": "Yeni bir aratrma corona vir\u00fcs (Kovid-19) belirtilerini 6 farkl k\u00fcmeye b\u00f6ld\u00fc. Semptomlarn k\u00fcmelenmesinin bir hastann solunum cihazna ihtiya\u00e7 duyup duymayacann belirlenmesinde etkili olaca belirtildi.T\u2026 [+1779 chars]", "source": {"id": null, "name": "Posta.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.pstimaj.com/img/75/0x0/5f1451e8ae298bcc19098b3f.jpg"}, {"description": "Van'da, batan ka\u00e7ak g\u00f6\u00e7men teknesinde yap\u0131lan \u00e7al\u0131\u015fmalarda 5 ki\u015finin daha cans\u0131z bedenine ula\u015f\u0131ld\u0131. \u00d6l\u00fc say\u0131s\u0131 59'a y\u00fckseldi.", "title": "Say\u0131 her ge\u00e7en g\u00fcn art\u0131yor! Faciada yeni geli\u015fme - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/sayi-her-gecen-gun-artiyor-faciada-yeni-gelisme-5940109/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-07-19T13:51:37Z", "content": "27 Haziran gecesi tekneleriyle Van G\u00f6l\u00fc'ne a\u00e7lan Sedat Akba ile Medeni Akba i\u00e7in kayp bavurusu yapld.\r\nErtesi gece bulunarak jandarma ekiplerine teslim edilen Medeni Akba'n verdii bilgiler dorultusun\u2026 [+721 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/07/19/iecrop/van-dha21_11654978_16_9_1595166616-670x371.jpg"}, {"description": "Lise i\u00e7in LGS tercihleri 20 Temmuz Pazartesi g\u00fcn\u00fc itibariyle resmen ba\u015fl\u0131yor. Ald\u0131klar\u0131 puan ile lise tercihleri yapacak olan \u00f6\u011frenciler, toplam 10 tercih hakk\u0131n\u0131 k\u0131lavuzda belirtilen \u015fekilde kullanacak. Lise taban puanlar\u0131 ve y\u00fczdelik dilimleri gibi verilere\u2026", "title": "LGS tercihleri nas\u0131l, nereden ve ne zaman yap\u0131l\u0131r? Lise tercihleri i\u00e7in uzman detaylar\u0131! - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-lgs-tercihleri-nasil-ve-nereden-yapilir-lise-tercihleri-icin-uzman-detaylari-41567910", "author": "H\u00fcrriyet", "publishedAt": "2020-07-19T13:13:00Z", "content": "Merkezi snav puan ile \u00f6renci alan okullara, yerel yerletirme ile \u00f6renci alan okullara ya da pansiyonlu okullara yerleen \u00f6rencilerden okul deitirmek isteyenlerin, yerletirmeye esas nakil d\u00f6neminde tek\u2026 [+4075 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f1428ae7152d817e4f87a17.jpg"}, {"description": "Son dakika haberleri\u2026MasterChef 2020 yeni sezon 2.tan\u0131t\u0131m fragman\u0131nda g\u00f6r\u00fclen ve Somer \u015eef'e ikizi kadar benzeyen Mehmet G\u00f6k\u00e7e\u00f6z sosyal medyaya damgas\u0131n\u0131 vurdu. 16 yar\u0131\u015fmac\u0131 aras\u0131na kalabilecek mi merak edilirken Somer \u015eef'in tan\u0131t\u0131m fragman\u0131nda 'Biizm ba\u015f\u0131m\u0131\u2026", "title": "SON DAK\u0130KA - MasterChef'teki Mehmet G\u00f6k\u00e7e\u00f6z, Somer \u015eef'e benzerli\u011fi ile sosyal medyay\u0131 sallad\u0131! Somer\u2026 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/magazin/2020/07/19/sosyal-medya-bu-son-dakika-haberini-konusuyor-masterchefe-somer-sefe-ikizi-kadar-benzeyen-mehmet-gokceoz-damgasini-vurdu", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-07-19T13:09:05Z", "content": "SOMER EF \"BZM BAIMIZA BELA OLACAK BU!\"\r\nMasterChef T\u00fcrkiye 2. b\u00f6l\u00fcmde \u00f6zellikle Somer ef'e benzeyen yarmac merakla beklenecek. Tantmda yarmacy g\u00f6ren Danilo ef'in \"Somer Abi, ne yapyorsun orada?\" ve M\u2026 [+559 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/8819d4/650/344/0/0/1138/597?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/07/19/sosyal-medya-bu-son-dakika-haberini-konusuyor-masterchefe-somer-sefe-ikizi-kadar-benzeyen-mehmet-gokceoz-damgasini-vurdu-1595164144765.jpg"}, {"description": "B\u0130M 24 Temmuz akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnleri sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131k\u0131yor. B\u0130M akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler katalo\u011funda bu hafta Elektrik s\u00fcp\u00fcrgesi, Davul F\u0131r\u0131n, El kantar\u0131, ABS valizleri, Blender Seti, Tost Makinesi, Mutfak terazisi ve K\u0131yma Makinesinde bir\u00e7ok indirimli fiyatlar yer al\u0131yor. \u0130\u015fte, B\u0130M\u2026", "title": "B\u0130M 24 Temmuz 2020 Akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler katalo\u011fu! B\u0130M indirimli \u00fcr\u00fcnler katalo\u011fu - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/bim-24-temmuz-2020-aktuel-urunler-katalogu-bim-indirimli-urunler-katalogu-2748929-ekonomi", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-07-19T12:05:00Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/07/19/ver1595160312/2748929_1200x627.jpg"}], "totalResults": 34}