{"status": "ok", "articles": [{"description": "Son dakika haberi... \u0130zmir Bayrakl\u0131'daki Emrah Apartman\u0131\u2019ndaki arama kurtarma faaliyetlerini ger\u00e7ekle\u015ftiren ekipler dinleme yapt\u0131\u011f\u0131 s\u0131rada bir ki\u015finin sesi duyuldu. Ekipler sesin geldi\u011fi alanda \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdikten sonra enkaz alt\u0131ndaki \u0130dil \u015eirin\u2026", "title": "Son dakika haberleri... \u0130zmir'deki depremde y\u0131k\u0131lan Emrah Apartman\u0131'ndan 58 saat sonra mucize! - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/son-dakika-haberleri-izmirdeki-depremde-yikilan-emrah-apartmanindan-58-saat-sonra-mucize-41651687", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-11-01T22:38:00Z", "content": "Son dakika haberi...\u00a0Merkez \u00fcss\u00fc zmir'in Seferihisar il\u00e7esi a\u00e7klar olan depremden en fazla etkilenen Bayrakl il\u00e7esinde, arama kurtarma \u00e7almalarndan sevindirici bir haber geldi.\r\nEnkaz altnda kalan 14\u2026 [+652 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f9f390067b0a92058d28925.jpg"}, {"description": "Son dakika haberine g\u00f6re; \u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 Afet ve Acil Durum Y\u00f6netimi Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 (AFAD), \u0130zmir'deki depremde vefat edenlerin say\u0131s\u0131n\u0131n 73'e y\u00fckseldi\u011fini duyurdu.", "title": "Son dakika... \u0130zmir'de can kayb\u0131 73'e y\u00fckseldi - CNN T\u00fcrk", "url": "https://www.cnnturk.com/turkiye/son-dakika-izmirde-can-kaybi-73e-yukseldi", "author": "CNN T\u00dcRK", "publishedAt": "2020-11-01T22:12:04Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Cnnturk.com"}, "urlToImage": "https://i2.cnnturk.com/i/cnnturk/75/0x0/5f9ec86dd265a21be8597cc5.jpg"}, {"description": "MasterChef T\u00fcrkiye\u2019de d\u00fcn ak\u015fam\u00a0 bir ki\u015fi daha elendi. 1 Kas\u0131m Pazar g\u00fcn\u00fc MasterChef T\u00fcrkiye 90. B\u00f6l\u00fcmde \u00a0Eleme adaylar\u0131 Tanya, U\u011fur, Eray, Serhat, Barbaros ve Furkan olarak yar\u0131\u015ft\u0131lar.", "title": "MasterChef T\u00fcrkiye elenen aday belli oldu. 1 Kas\u0131m MasterChef T\u00fcrkiye'de elenen isim kim oldu? Toprak kek yapmak i\u00e7in m\u00fccadele ettiler - Yeni\u00c7a\u011f", "url": "https://www.yenicaggazetesi.com.tr/masterchef-turkiye-elenen-aday-belli-oldu-1-kasim-masterchef-turkiyede-elenen-isim-k-312375h.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-11-01T21:07:00Z", "content": "MasterChef T\u00fcrkiye eleme aday olarak belirlenen isimler arasndan bir kii, d\u00fcn akam yarmadan elendi. \u00d6nceki akam da dokunulmazlk oyununu kaybeden mavi takm yarmaclar, bireysel dokunulmazlk oyunu ile k\u2026 [+1494 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yenicaggazetesi.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn.yenicaggazetesi.com.tr/news/449194.jpg"}, {"description": "Son dakika: Lille'de forma giyen milli y\u0131ld\u0131z\u0131m\u0131z Burak Y\u0131lmaz'\u0131n Lyon ma\u00e7\u0131ndaki performans\u0131 ve saha liderli\u011fini iyi yans\u0131tmas\u0131yla Lille, sosyal medya hesab\u0131ndan bir payla\u015f\u0131m yapt\u0131.\u00a0Payla\u015f\u0131ma; 'T\u00fcrk\u00e7e 'O her yerde' demeyi bilen var m\u0131? Kral'dan ma\u00e7a muhte\u015fem \u2026", "title": "Lille'den Burak Y\u0131lmaz payla\u015f\u0131m\u0131! \"Kral\" - Fotoma\u00e7", "url": "https://www.fotomac.com.tr/fransaligue1/2020/11/01/son-dakika-lilleden-burak-yilmaz-paylasimi-kral", "author": "www.fotomac.com.tr", "publishedAt": "2020-11-01T20:55:44Z", "content": "Fransa Birinci Futbol Ligi'nin (Ligue 1) 9. haftasnda Lille ile Olympique Lyon, Pierre Mauroy Stadyumu'nda kar karya geldi. Sezon banda Lille'e transfer olan ve ma\u00e7a 11'de balayan Burak Ylmaz y\u00fcksele\u2026 [+424 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fotomac.com.tr"}, "urlToImage": "https://iaftm.tmgrup.com.tr/b801a4/632/314/0/0/800/397?u=https://iftm.tmgrup.com.tr/2020/11/02/son-dakika-lilleden-burak-yilmaz-paylasimi-kral-1604264831734.jpeg"}, {"description": "Son dakika haberine g\u00f6re; Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, Soyk\u0131r\u0131m: Srebrenitsa'dan Al\u0131nan Dersler ba\u015fl\u0131kl\u0131 Liderler Zirvesine bir videomesaj g\u00f6nderdi. Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \u0130nsan haklar\u0131 ve demokrasi konusunda d\u00fcnyaya ders veren \u00fclkelerin, bug\u00fcn \u0130slam d\u2026", "title": "Son dakika haberi: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'da \u00f6nemli a\u00e7\u0131klamalar | Video - CNN T\u00fcrk", "url": "https://www.cnnturk.com/video/turkiye/son-dakika-haberi-cumhurbaskani-erdoganda-onemli-aciklamalar", "author": "CNN T\u00dcRK", "publishedAt": "2020-11-01T19:51:00Z", "content": "MEN\u00dc \r\nSon dakika haberi: Cumhurbakan Erdoan'da \u00f6nemli a\u00e7klamalar | Video \r\nVideo: Son dakika haberi: Cumhurbakan Erdoan'da \u00f6nemli a\u00e7klamalar | Video \r\nCNN T\u00dcRK\r\nCumhurbakan Erdoan, 1 Kasm 1995 tarih\u2026 [+2823 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cnnturk.com"}, "urlToImage": "https://i2.cnnturk.com/i/cnnturk/75/0x0/5f9efeaabf21441d5453851b.jpg"}, {"description": "GameIndustry.biz'in PlayStation CEO'su Jim Ryan ile yapt\u0131\u011f\u0131 bir r\u00f6portaja g\u00f6re Sony, PlayStation 4'e muhtemelen 2022'ye kadar destek vermeye devam edecek.", "title": "PlayStation 4 Deste\u011fi Muhtemelen 2022'ye Kadar Devam Edecek - Webtekno", "url": "https://www.webtekno.com/playstation-4-destegi-muhtemelen-2022-ye-kadar-devam-edecek-h101524.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-01T19:44:12Z", "content": "Japonya merkezli teknoloji devi Sony'nin merakla beklenen yeni nesil oyun konsolu PlayStation 5, nihayet bu ay i\u00e7erisinde oyuncularn beenisine sunulacak. PlayStation CEO'su Jim Ryan, kamuoyunu bilgil\u2026 [+1494 chars]", "source": {"id": null, "name": "Webtekno.com"}, "urlToImage": "https://cdn.webtekno.com/media/cache/content_detail_v2/article/101524/playstation-4-destegi-muhtemelen-2022-ye-kadar-devam-edecek-1604261180.jpg"}, {"description": "Show TV'nin sevilen ve izlenen yeni dizi Ar\u0131za reytinglerde \u00fcst s\u0131ralar\u0131 almaya devam ediyor. Dizinin fragman\u0131 ise Youtube \u00fczerinden t\u0131klanma rekorlar\u0131 k\u0131r\u0131yor. Dizinin izleyicileri ise dizi b\u00f6l\u00fcmlerinden hemen sonra fragman\u0131 izlemek i\u00e7in ara\u015ft\u0131rmalar yapmaya\u2026", "title": "Ar\u0131za Dizisi 9. b\u00f6l\u00fcm fragman\u0131 izle - Ajansspor", "url": "https://ajansspor.com/haber/ariza-dizisi-9-bolum-fragmani-izle-411438", "author": "ajansspor.com", "publishedAt": "2020-11-01T19:39:28Z", "content": "Ailesine d\u00fck\u00fcn, mert ve d\u00fcr\u00fcst bir adam olan Ali Rza\u2019nn hayat; tesad\u00fcfen arabasna binen Halide\u2019yi kurtarmasyla deiir. Ali Rza\u2019nn kaderinde artk kahraman olmak; Halide\u2019nin kaderinde ise g\u00fcn y\u00fcz\u00fcne \u00e7ka\u2026 [+138 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ajansspor.com"}, "urlToImage": "https://ajssarimg.mediatriple.net/1155626.jpg"}, {"description": "\u0130zmir'in Bayrakl\u0131 il\u00e7esinde bulunan ve deprem sonras\u0131 zemin katlar\u0131 \u00e7\u00f6k\u00fcnce e\u011filen Y\u0131lmaz Erbek Apartman\u0131'nda y\u0131k\u0131m ba\u015flad\u0131.", "title": "Y\u0131lmaz Erbek Apartman\u0131'nda y\u0131k\u0131m ba\u015flad\u0131 - Yeni\u00c7a\u011f", "url": "https://www.yenicaggazetesi.com.tr/yilmaz-erbek-apartmaninda-yikim-basladi-312367h.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-11-01T19:35:00Z", "content": "DHA'da yer alan habere g\u00f6re, Seferihisar il\u00e7esi a\u00e7klarnda ge\u00e7en cuma g\u00fcn\u00fc meydana gelen 6.6 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u00fcndeki depremde, 11 katl Ylmaz Erbek Apartman, zeminindeki 3 katn\u00a0\u00e7\u00f6kmesi sonras yana doru eildi. 1 \u2026 [+356 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yenicaggazetesi.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn.yenicaggazetesi.com.tr/news/449183.jpg"}, {"description": "S\u00fcper Ligin 7. haftas\u0131nda 6. ma\u00e7\u0131n\u0131 Yeni Malatya ile oynayan Be\u015fikta\u015f, sahadan 1-0l\u0131k skorla galip ayr\u0131ld\u0131. Vodafone Parkta oynanan m\u00fccadelede Be\u015fikta\u015f\u0131n tek gol\u00fc Cyle Larinden 55. dakikada geldi. Al\u0131nan bu sonu\u00e7la Be\u015fikta\u015f puan\u0131n\u0131 10 y\u00fckseltirken, Yeni Malat\u2026", "title": "Foto\u011fraflarla Be\u015fikta\u015f - Yeni Malatya ma\u00e7\u0131! - Fanatik", "url": "https://www.fanatik.com.tr/fotograflarla-besiktas-yeni-malatya-maci-video-2180904", "author": "fanatik", "publishedAt": "2020-11-01T18:51:05Z", "content": "Kiisel Verilere likin Aydnlatma Metni\r\nT\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika spor haberleri, k\u00f6e yazlarndan spor ve ma\u00e7 yorumlar, spor magazin haberleri, spor ile ilgili b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi fanati\u2026 [+133 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fanatik.com.tr"}, "urlToImage": "https://img.fanatik.com.tr/img/75/0x0/5f9f0386ae298bbed56a05e7.jpg"}, {"description": "S\u00fcper Lig'in 7. haftas\u0131nda Be\u015fikta\u015f, sahas\u0131nda Yeni Malatyaspor'u 1-0 yendi. M\u00fccadelenin ard\u0131ndan a\u00e7\u0131klamalarda bulunan Sergen Yal\u00e7\u0131n, siyah-beyazl\u0131 tak\u0131ma galibiyeti getiren Larin'den \u00f6vg\u00fcyle bahsetti. \u0130\u015fte Yal\u00e7\u0131n'\u0131n de\u011ferlendirmeleri\u2026", "title": "Sergen Yal\u00e7\u0131n'dan Larin'e \u00f6vg\u00fc - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/spor/futbol/2020/11/01/sergen-yalcindan-larine-ovgu", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-11-01T18:48:49Z", "content": "S\u00fcper Lig'in 7. haftasnda Beikta ile Yeni Malatyaspor Vodafone Park'ta karlat.\r\nKartal, Kanadal golc\u00fcs\u00fc Larin ile 3 puana uzanmay bildi. M\u00fcsabakann ardndan deerlendirmelerde bulunan Sergen Yal\u00e7n, t\u00fcm\u2026 [+1435 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/234d55/960/505/0/0/1138/600?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/11/01/sergen-yalcindan-larine-ovgu-1604256494814.jpg"}, {"description": "Hayat\u0131m\u0131za devam etmenin h\u0131z\u0131n\u0131 biraz ayarlasak m\u0131 ne dersiniz?", "title": "Depremin Ard\u0131ndan Yaralar\u0131n\u0131 Fazla H\u0131zl\u0131 Sar\u0131p Partilere Ba\u015flayan \u0130nsanlara \u00dcnl\u00fclerden de Tepkiler Gecikmedi - Onedio", "url": "https://onedio.com/haber/depremin-ardindan-yaralarini-fazla-hizli-sarip-partilere-baslayan-insanlara-unlulerden-de-tepkiler-gecikmedi-940561", "author": "seydaas", "publishedAt": "2020-11-01T18:47:00Z", "content": "Bu i\u00e7erik Onedio \u00fcyesi kullanc tarafndan \u00fcretilmi, Onedio edit\u00f6r ekibi tarafndan m\u00fcdahale edilmemitir. Siz de Onedioda dilediiniz ekilde i\u00e7erik \u00fcretebilirsiniz.", "source": {"id": null, "name": "Onedio.com"}, "urlToImage": "https://img-s1.onedio.com/id-5f9f0228aa393dc52af8eff6/rev-0/raw/s-562903eb2998b52a7969cbfc98fd168a1c2cfc19.jpg"}, {"description": "Korona vir\u00fcs salg\u0131n\u0131yla m\u00fccadele i\u00e7in ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k sistemi b\u00fcy\u00fck bir \u00f6neme sahip. Peki hangi besinler v\u00fccut direncini art\u0131rmam\u0131za yard\u0131mc\u0131 oluyor. Diyetisyen Merve S\u0131r, sa\u011fl\u0131kl\u0131 beslenme al\u0131\u015fkanl\u0131klar\u0131n\u0131n, korona vir\u00fcsten korunmadaki etkisi hakk\u0131nda bilgi verdi\u2026", "title": "Korona vir\u00fcse kar\u015f\u0131 v\u00fccut direncini art\u0131racak 5 bomba \u00f6neri - Yeni\u00c7a\u011f", "url": "https://www.yenicaggazetesi.com.tr/korona-viruse-karsi-vucut-direncini-artiracak-5-bomba-oneri-312321h.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-11-01T18:30:00Z", "content": "CNN T\u00fcrkte yer alan habere g\u00f6re, dengeli, salkl ve d\u00fczenli beslenme alkanlklar baklk sisteminin g\u00fc\u00e7lenmesinde \u00f6nemli bir role sahiptir. Doru diyet yaamn bir par\u00e7as haline getirilmedii ve beslenme hat\u2026 [+3145 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yenicaggazetesi.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn.yenicaggazetesi.com.tr/news/449102.jpg"}, {"description": "ABD'deki Ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imine az bir zaman kala a\u00e7\u0131klanan bir anket, Demokrat Partili Joe Biden'\u0131n\u00a0 Donald Trump'\u0131n 10 puan \u00f6n\u00fcnde oldu\u011funu ortaya koydu.", "title": "ABD\u2019de son se\u00e7im anketi: Trump m\u0131 yoksa Biden m\u0131? - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/dunya/abdde-son-secim-anketi-trump-mi-biden-mi-6107477/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-11-01T18:23:46Z", "content": "Wall Street Journal ile NBC News\u2019in ortak y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u00fc anket, Biden\u2019n oy orannn y\u00fczde 52, Trump\u2019n ise y\u00fczde 42 civarnda olacan \u00f6ng\u00f6r\u00fcyor.\r\nAratrmada corona salgn ile m\u00fccadeleye dair eletiriler alan Trump\u2026 [+1811 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/11/01/iecrop/trump-biden-reuters-4-1_16_9_1604254666-670x371.jpg"}, {"description": "Gelen son dakika haberine g\u00f6re; \u0130zmir'de cuma g\u00fcn\u00fc 6,6 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde bir deprem meydana geldi. AFAD, merkez \u00fcss\u00fc Ege Denizi'nin Seferihisar a\u00e7\u0131klar\u0131 olan 6,6 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem meydana geldi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131. Deprem \u0130zmir\u2019in yan\u0131 s\u0131ra Ayd\u0131n, Mu\u011fla, Manisa, Denizl\u2026", "title": "Son dakika: \u0130zmir'deki deprem b\u00f6lgesinde s\u0131cak geli\u015fme! Haberler pe\u015f pe\u015fe geliyor... - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/son-dakika-izmirdeki-deprem-bolgesinde-sicak-gelisme-haberler-pes-pese-geliyor-6343984", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-11-01T18:23:00Z", "content": "zmir'de cuma g\u00fcn\u00fc meydana gelen depremEge ve Marmara b\u00f6lgesinde hissedildi. AFAD depremin b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u00fcn\u00fc 6.6 olarak a\u00e7klad. Depremin merkez \u00fcss\u00fc zmir Seferihisar olarak a\u00e7klanrken, depremin derinlii 16 k\u2026 [+7302 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5f9ed4b155427e1b2cf8eec6.jpg"}, {"description": "Alt\u0131n fiyatlar\u0131, hafta sonu yat\u0131r\u0131mc\u0131lar\u0131n odakland\u0131\u011f\u0131 konulardan oldu. Yat\u0131r\u0131mc\u0131lar\u0131n g\u00fcvenli liman olarak kabul etti\u011fi gram alt\u0131n ve \u00e7eyrek alt\u0131n fiyatlar\u0131 i\u015flemini d\u00fcrd\u00fcrmeye devam ediyor.  Hafta sonu 504 liradan sat\u0131\u015f\u0131 devam eden gram alt\u0131n, haftay\u0131 503 T\u2026", "title": "Canl\u0131 alt\u0131n fiyatlar\u0131 kuru: 1 Kas\u0131m ons alt\u0131n, gram alt\u0131n ve \u00e7eyrek alt\u0131n fiyatlar\u0131 ne kadar? Uzmanlar\u0131n alt\u0131n yorumlar\u0131 - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-canli-altin-fiyatlari-kuru-1-kasim-ons-altin-gram-altin-ve-ceyrek-altin-fiyatlari-ne-kadar-uzmanlarin-altin-yorumlari-41651232", "author": "H\u00fcrriyet", "publishedAt": "2020-11-01T18:00:00Z", "content": "Eda Karada Gedik Yatrm Yatrm DanmanOns altnda oynaklk s\u00fcr\u00fcyor. D\u00fcnyada konuulan balklara bakldnda, vir\u00fcs art hz, tevik paketi beklentisinin se\u00e7im sonrasna kalmas ve gelecek haftaki ABD se\u00e7imi. Bu gel\u2026 [+291 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f9e5f8918c773115c1f5eed.jpg"}, {"description": "Son dakika haberi... 6.6 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcndeki \u0130zmir-Seferihisar depreminden 52. saat sonra Do\u011fanlar Apartman\u0131'ndan 3 ki\u015fi daha enkazdan \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131. Enkazdan \u00e7\u0131kar\u0131lan 3 ki\u015finin de hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fi \u00f6\u011frenilirken enkazdan cans\u0131z bedenleri \u00e7\u0131kar\u0131lan 3 ki\u015finin kimlikl\u2026", "title": "Son dakika... \u0130zmir depreminden 52 saat sonra 3 ki\u015fiye daha ula\u015f\u0131ld\u0131 - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/son-dakika-haberleri-izmir-depreminden-52-saat-sonra-enkazdan-cikarilmislardi-umutlar-aciya-dondu-41651526", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-11-01T16:55:00Z", "content": "Merkez \u00fcss\u00fc Ege Denizi'nin Seferihisar a\u00e7klar olan 6,6 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u00fcndeki depremin ardndan ekipler, Bornova l\u00e7esinde yklan Doanlar apartman enkaznda arama ve kurtarma \u00e7almalarna devam ediyor.\u00a0\r\nCNN T\u00fcrk m\u2026 [+950 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f9ef9d8c9de3d2c7801bb5d.jpg"}, {"description": "Deplasmanda Antalyaspor'a konuk olacak Fenerbah\u00e7e'yi sar\u0131-lacivertli taraftarlar kar\u015f\u0131lad\u0131.", "title": "Antalya'da Fenerbah\u00e7e'ye Co\u015fkulu Kar\u015f\u0131lama - NTVSpor", "url": "https://www.ntvspor.net/foto-galeri/antalya-da-fenerbahce-ye-coskulu-karsilama-5f9ee5e39c9f160e0c6d7e3e", "author": "NTVSpor", "publishedAt": "2020-11-01T16:44:19Z", "content": "Taraftarlar, Fenerbah\u00e7e Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Erol Bulut, sportif direkt\u00f6r Emre Bel\u00f6zolu ve futbolculara sevgi g\u00f6sterisinde bulundu.", "source": {"id": null, "name": "Ntvspor.net"}, "urlToImage": "https://cdn.ntvspor.net/c6bab9f9815c43d49796de52f8b2d708.jpg?crop=0,57,1200,732"}, {"description": "Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n a\u00e7\u0131klad\u0131\u011f\u0131 1 Kas\u0131m Pazar g\u00fcn\u00fcn\u00fcn corona tablosuna g\u00f6re son 24 saatte 74 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybederken 2 bin 106 yeni hasta tespit edildi. Verilere ili\u015fkin a\u00e7\u0131klamalarda bulunan Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Koca, \"A\u011f\u0131r hasta say\u0131s\u0131ndaki y\u00fckseli\u015f bug\u00fcn de dev\u2026", "title": "Son dakika\u2026 Corona verileri a\u00e7\u0131kland\u0131! \u0130\u015fte 1 Kas\u0131m tablosu - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/son-dakika-corona-verileri-aciklandi-iste-1-kasim-tablosu-6107336/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-11-01T16:01:19Z", "content": "Salk Bakan Fahrettin Koca, corona vir\u00fcs\u00fc salgn nedeniyle yaanan yeni can kaybn ve hasta saysn a\u00e7klad.\r\nTabloya g\u00f6re son 24 saatte 74 kii corona vir\u00fcs\u00fcnden hayatn kaybetti, toplam can kayb 10 bin 326\u2019\u2026 [+1201 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/11/01/iecrop/corona-turkey-reuters_16_9_1587486472_16_9_1598373984_16_9_1604243938-670x371.jpg"}, {"description": "T\u00fcrk Telekom, \u0130zmir'de meydana gelen depremin ard\u0131ndan, hasar g\u00f6rm\u00fc\u015f veya y\u0131k\u0131k binalardaki kullan\u0131c\u0131lar\u0131n ma\u011fdur olmamas\u0131 ad\u0131na, evde/i\u015fte internet, sabit telefon ve Tivibu abonelikleri i\u00e7in m\u00fc\u015fterilerine hat dondurma, fatura erteleme ve cezas\u0131z iptal se\u00e7ene\u2026", "title": "T\u00fcrk Telekom'dan \u0130zmir depremi a\u00e7\u0131klamas\u0131 - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/ekonomi/turk-telekomdan-izmir-depremi-aciklamasi-6344292", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-11-01T15:37:13Z", "content": "T\u00fcrk Telekom'un internet sitesinde yer alan a\u00e7klamada, b\u00fcy\u00fck bir \u00fcz\u00fcnt\u00fcye neden olan deprem sonrasnda seferber olunduu belirtilirken, unlar kaydedildi:\r\n\"Kesintisiz iletiimi salamak adna t\u00fcm tedbirle\u2026 [+409 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5f9ed61e55427e1b2cf8eed6.jpg"}, {"description": "D\u00fcnya genelinde 1918 y\u0131l\u0131nda ba\u015flayan grip salg\u0131n\u0131n (Influenza) detaylar\u0131 hakk\u0131nda bilgi veren ABD'li uzmanlar, koronavir\u00fcs\u00fcn ikinci dalgas\u0131yla m\u00fccadelede 1918 Gribi'nin ikinci dalgas\u0131ndan dersler \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 gerekti\u011fini ifade etti. - Haberler", "title": "ABD'li uzmanlar uyard\u0131: 1918 grip salg\u0131n\u0131n\u0131n \u00f6l\u00fcmc\u00fcl ikinci dalgas\u0131ndan ders al\u0131nmal\u0131 - Haberler - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/abd-li-uzmanlar-uyardi-1918-grip-salgininin-olumcul-ikinci-dalgasindan-ders-alinmali-2855593", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-11-01T15:26:15Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/11/01/ver1604244375/2855593_1200x627.jpg"}], "totalResults": 34}