{"status": "ok", "articles": [{"description": "S\u00f6zc\u00fc Gazetesi yazar\u0131 Sayg\u0131 \u00d6zt\u00fcrk'\u00fcn, \u201cTrabzon b\u00f6yle bir y\u00fckseli\u015f g\u00f6rmedi\u201d ba\u015fl\u0131kl\u0131 yaz\u0131s\u0131n\u0131 payla\u015farak hakaret eden S\u00fcleyman Soylu, \u00d6zt\u00fcrk'\u00fc hedef g\u00f6stermeye devam ediyor.", "title": "S\u00fcleyman Soylu, Sayg\u0131 \u00d6zt\u00fcrk'\u00fc hedef almaya devam ediyor - Cumhuriyet", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/suleyman-soylu-saygi-ozturku-hedef-almaya-devam-ediyor-1745987", "author": null, "publishedAt": "2020-06-18T22:10:52Z", "content": "\u00e7ileri Bakan S\u00fcleyman Soylu, Sayg \u00d6zt\u00fcrk'\u00fcn S\u00f6zc\u00fc'deki yazsn Twitter hesabndanpaylaarak, nsanlk g\u00f6revimi yapyorum. Sayg \u00d6zt\u00fcrk\u00fcn bu yazs namussuzluktur. Bahar Hanm ahlakl, faziletli bir kadndr. Ali B\u2026 [+364 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2020/6/18/1745987/kapak_235117.jpg"}, {"description": "\u0130spanya La Liga'da \u015fampiyonluk m\u00fccadelesi veren Real Madrid, 29. haftada konuk etti\u011fi Valencia'y\u0131 Benzema (2) ve Asensio'nun golleriyle 3-0 ma\u011flup etti. Puan\u0131n\u0131 62'ye y\u00fckselten eflatun-beyazl\u0131lar, lider Barcelona'n\u0131n 2 puan arkas\u0131nda takibini s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc.", "title": "Real Madrid 3-0 Valencia | MA\u00c7 SONUCU - Fotoma\u00e7", "url": "https://www.fotomac.com.tr/ispanyalaliga/2020/06/18/real-madrid-valencia-maci-ne-zaman-saat-kacta-hangi-kanalda-canli-yayinlanacak", "author": "www.fotomac.com.tr", "publishedAt": "2020-06-18T22:03:40Z", "content": "spanya La Liga'nn 29. haftasnda Real Madrid ile Valencia kar karya geldi. Eflatun-beyazllar, Alfredo di Stefano Stadyumu'nda oynanan ma\u00e7tan ikinci yarda bulduu gollerle 3-0 galip ayrld.\r\nReal Madrid'\u2026 [+391 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fotomac.com.tr"}, "urlToImage": "https://iaftm.tmgrup.com.tr/c1f623/632/314/0/9/1200/605?u=https://iftm.tmgrup.com.tr/2020/06/19/real-madrid-3-0-valencia-mac-sonucu-1592517656778.jpeg"}, {"description": "Milli E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131 bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 son dakika a\u00e7\u0131klamas\u0131 ile MEB E Okul VBS \u00f6\u011frenci giri\u015f ekran\u0131n\u0131n eri\u015fime a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtti. Milyonlarca \u00f6\u011frenci, bu a\u00e7\u0131klaman\u0131n ard\u0131ndan \u2018E Okul \u00fczerinden karneler nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir ve E Okul VBS giri\u015f ekran\u0131\u2019 aratmalar\u2026", "title": "SON DAK\u0130KA HABER\u0130: E OKUL VBS \u00f6\u011frenci giri\u015f ekran\u0131 eri\u015fime a\u00e7\u0131ld\u0131: MEB E Okul Veli Bilgilendirme Sistemi\u2026 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/egitim/2020/06/18/son-dakika-haberi-e-okul-vbs-ogrenci-giris-ekrani-erisime-acildi-meb-e-okul-veli-bilgilendirme-sistemi-ilkokul-ortaokul-lise-karne-sorgulama-ve-giris-ekrani", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-06-18T21:43:01Z", "content": "VEL BLGLENDRME SSTEM VBS \u00d6RENC GR EKRANI \u00c7N TIKLAYINIZ!\r\nE-OKUL NEDR?\r\nE-Okul veli bilgilendirme sistemi, hem \u00f6renci girii hem de veli girii ile eriime imkan tanyan ve Milli Eitim Bakanl tarafndan ko\u2026 [+862 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/de987c/650/344/0/0/752/395?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/06/19/son-dakika-haberi-e-okul-vbs-ogrenci-giris-ekrani-erisime-acildi-meb-e-okul-veli-bilgilendirme-sistemi-ilkokul-ortaokul-lise-karne-sorgulama-ve-giris-1592516399140.jpg"}, {"description": "Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131 (MSB), Irak'\u0131n kuzeyindeki Haftanin b\u00f6lgesine d\u00fczenlenen Pen\u00e7e-Kaplan Operasyonu'na kat\u0131lan komandolar\u0131n, ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn s\u0131\u011f\u0131nak, bar\u0131nak ve ma\u011faralar\u0131n\u0131 imha etti\u011fi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri payla\u015ft\u0131.", "title": "MSB duyurdu! Komandolar\u0131m\u0131z ter\u00f6ristlerin ininde - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/msb-duyurdu-komandolarimiz-teroristlerin-ininde-41545356", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-06-18T21:16:02Z", "content": "Bakanln Twitter hesabndan yaplan paylamda, operasyonun baaryla devam ettii bildirildi. \r\nOperasyona katlan komandolarn, ter\u00f6ristlerin kulland snak, barnak ve maaralar imha ettii g\u00f6r\u00fcnt\u00fclere yer veril\u2026 [+220 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5eebd34067b0a92304397098.jpg"}, {"description": "ABD'nin bir\u00e7ok eyaletinde Covid-19 rakamlar\u0131 rekor seviyede y\u00fckseldi.", "title": "ABD'nin bir\u00e7ok eyaletinde can kayb\u0131 ve vaka say\u0131lar\u0131nda rekor art\u0131\u015f - NTV", "url": "https://www.ntv.com.tr/dunya/abdnin-bircok-eyaletinde-can-kaybi-ve-vaka-sayilarinda-rekor-artis,Xk_WNNlijE6ZvE0TwIVBtg", "author": "NTV", "publishedAt": "2020-06-18T20:41:13Z", "content": "ABD'de yeni tip corona vir\u00fcs (Covid-19) salgnyla m\u00fccadelede \u00f6nlemlerin gevetilmesinin ardndan, bir\u00e7ok eyaletin yeni vaka saylarnda rekor seviyede y\u00fckselme kaydedildi.\r\nTexas, Florida ve Arizona bata \u2026 [+1545 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntv.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn1.ntv.com.tr/gorsel/OWJZe4SyuEaWbLgMw9PuoQ.jpg?width=1080&mode=crop&scale=both"}, {"description": "Son dakika haberine g\u00f6re Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca, T\u00fcrkiye'nin g\u00fcnl\u00fck koronavir\u00fcs tablosunu a\u00e7\u0131klad\u0131. T\u00fcrkiye'de son 24 saatte 1304 ki\u015fiye Kovid-19 tan\u0131s\u0131 konuldu, 21 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti, toplam vaka say\u0131s\u0131 184 bin 31, can kayb\u0131 4 bin 882 oldu. Son 24 \u2026", "title": "Son dakika haberi... Vaka ve can kayb\u0131 ka\u00e7 oldu? 18 Haziran koronavir\u00fcs tablosu | Video - CNN T\u00fcrk", "url": "https://www.cnnturk.com/video/turkiye/son-dakika-haberi-vaka-ve-can-kaybi-kac-oldu-18-haziran-koronavirus-tablosu-video", "author": "CNN T\u00dcRK", "publishedAt": "2020-06-18T20:24:13Z", "content": "MEN\u00dc \r\nSon dakika haberi... Vaka ve can kayb ka\u00e7 oldu? 18 Haziran koronavir\u00fcs tablosu | Video \r\nVideo: Son dakika haberi... Vaka ve can kayb ka\u00e7 oldu? 18 Haziran koronavir\u00fcs tablosu | Video \r\nCNN T\u00dcR\u2026 [+813 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cnnturk.com"}, "urlToImage": "https://i2.cnnturk.com/i/cnnturk/75/0x0/5eeb941470380e1464beba69.jpg"}, {"description": "Son dakika haberine g\u00f6re Binali Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Meclis ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na aday de\u011filim. Yar\u0131\u015facak arkada\u015flara ba\u015far\u0131lar dilerim. a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131 yapt\u0131.", "title": "Son dakika haberi... Binali Y\u0131ld\u0131r\u0131m'dan Meclis Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 adayl\u0131\u011f\u0131na ili\u015fkin a\u00e7\u0131klama | Video - CNN T\u00fcrk", "url": "https://www.cnnturk.com/turkiye/son-dakika-haberi-binali-yildirimdan-meclis-baskanligi-adayligina-iliskin-aciklama", "author": "CNN T\u00dcRK", "publishedAt": "2020-06-18T20:24:09Z", "content": "MEN\u00dc \r\nSon dakika haberi... Binali Yldrm'dan Meclis Bakanl adaylna ilikin a\u00e7klama | Video \r\nVideo: Son dakika haberi... Binali Yldrm'dan Meclis Bakanl adaylna ilikin a\u00e7klama | Video \r\nCNN T\u00dcRK\r\nBinal\u2026 [+1156 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cnnturk.com"}, "urlToImage": "https://i2.cnnturk.com/i/cnnturk/75/0x0/5eeb876a70380e1464beba1d.jpg"}, {"description": "Sosyal payla\u015f\u0131m sitesi Facebook, ABD Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump\u2019\u0131n se\u00e7im kampanyas\u0131 kapsam\u0131nda baz\u0131 reklam ve payla\u015f\u0131mlar\u0131n\u0131n nefret s\u00f6ylemi i\u00e7erdi\u011fi gerek\u00e7esiyle kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu.", "title": "Facebook, Trump'\u0131n se\u00e7im kampanyas\u0131 payla\u015f\u0131mlar\u0131n\u0131 nefret yasas\u0131 ihlali gerek\u00e7esiyle kald\u0131rd\u0131 - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/dunya/facebook-trumpin-secim-kampanyasi-paylasimlarini-nefret-yasasi-ihlali-gerekcesiyle-kaldirdi-41545342", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-06-18T20:21:03Z", "content": "Facebook s\u00f6zc\u00fcs\u00fc Andy Stone, CNNe, Trumpn ar sac grup Antifay hedef alan se\u00e7im reklamnn Nazi sembol\u00fc i\u00e7eren g\u00f6rseller kullanld gerek\u00e7esiyle siteden kaldrldn s\u00f6yledi. \r\nStone, \"Bu t\u00fcr reklam ve paylam\u2026 [+1426 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5eebcb8467b0a81af433c446.jpg"}, {"description": "Alanyaspor 4 - 0 Antalyaspor MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 (Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Yar\u0131 Final R\u00f6van\u015f Ma\u00e7\u0131) Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 yar\u0131 final r\u00f6van\u015f ma\u00e7\u0131nda Aytemiz Alanyaspor, evi...", "title": "Alanyaspor 4 - 0 Antalyaspor MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 (Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Yar\u0131 Final R\u00f6van\u015f Ma\u00e7\u0131) - A Spor", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=QZtGA7uQUps", "author": null, "publishedAt": "2020-06-18T20:07:47Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/QZtGA7uQUps/maxresdefault.jpg"}, {"description": "B\u0130M 19 Haziran 2020 akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler listesi yay\u0131nda! B\u0130M marketler zinciri her hafta getirdi\u011fi birbirinden yenilik\u00e7i \u00fcr\u00fcn ile t\u00fcketicileri kendi b\u00fcnyesine \u00e7ekmeyi ba\u015far\u0131yor. S\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131daki \u00fcr\u00fcnleri uygun fiyata almak isteyen t\u00fcketiciler, bu haftan\u0131n B\u0130M akt\u00fc\u2026", "title": "B\u0130M 19 Haziran 2020 akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler katalo\u011fu yay\u0131nland\u0131! BIM akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler listesinde bu hafta neler var? - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2020/06/18/bim-19-haziran-2020-aktuel-urunler-katalogu-yayinlandi-bim-aktuel-urunler-listesinde-bu-hafta-neler-var", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-06-18T20:05:20Z", "content": "Bluethoothlu Tripodlu Selfie \u00c7ubuu 19,90 TL.\r\nBluethooth Kulaklk 39,90 TL.\r\nSinek \u00d6ld\u00fcr\u00fcc\u00fc Raket 22,50 TL.\r\nTama \u00c7antal Seccade 29,90 TL.\r\nLCD Ekran Temizleyici Set 12,90 TL.", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/e6d60b/650/344/0/0/752/395?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/06/18/bim-19-haziran-2020-aktuel-urunler-katalogu-yayinlandi-bim-aktuel-urunler-listesinde-bu-hafta-neler-var-1592510451457.jpg"}, {"description": "Survivor'da bu ak\u015fam heyecan dolu geli\u015fmeler pe\u015fi s\u0131ra ya\u015fand\u0131. TV 8 ekranlar\u0131n\u0131n ilgiyle takip edilen yar\u0131\u015fma program\u0131 Survivor'da bu ak\u015fam kaptanl\u0131k oyunu oynand\u0131. Parkurda en h\u0131zl\u0131 tamamlayan 2 isim yani Elif ve Yasin yeni tak\u0131m kaptanlar\u0131 oldu. B\u00f6ylece k\u0131\u2026", "title": "Survivor erzak oyunu kim kazand\u0131? 18 Haziran Survivor'da erzak \u00f6d\u00fcl\u00fcn\u00fc kim kazand\u0131? - Takvim", "url": "https://www.takvim.com.tr/magazin/2020/06/18/survivor-erzak-oyunu-kim-kazandi-18-haziran-survivorda-erzak-odulunu-kim-kazandi", "author": "www.takvim.com.tr", "publishedAt": "2020-06-18T19:50:36Z", "content": "SURVVOR'DA YEN TAKIMLAR KMLERDEN OLUTU?\r\nKIRMIZI TAKIM: ELF, SERCAN, BERKAN VE EVRM\r\nMAV TAKIM: YASN, CEMAL CAN, BARI VE NSA\r\nSURVVOR'DA ANLAT BAKALIM OYUNUNU KM KAZANDI?\r\nSurvivor'da Anlat Bakalm oy\u2026 [+101 chars]", "source": {"id": null, "name": "Takvim.com.tr"}, "urlToImage": "https://iatkv.tmgrup.com.tr/c86503/600/314/0/27/792/441?u=https%3a%2f%2fitkv.tmgrup.com.tr%2f2020%2f06%2f18%2fsurvivor-erzak-oyunu-kim-kazandi-18-haziran-survivorda-erzak-odulunu-kim-kazandi-1592509769682.jpg"}, {"description": "S\u00fcper Lig'in 28. haftas\u0131 MKE Ankarag\u00fcc\u00fc ile Medipol Ba\u015fak\u015fehir aras\u0131nda oyunanacak kar\u015f\u0131la\u015fmayla ba\u015flayacak. Lig'de heyecan\u0131n dozu gittik\u00e7e artarken, zirve yar\u0131\u015f\u0131ndaki Ba\u015fak\u015fehir deplasmandan \u00fc\u00e7 puan almay\u0131 hedefliyor. Ankarag\u00fcc\u00fc ise son s\u0131ralardan kurtulman\u0131\u2026", "title": "Ankarag\u00fcc\u00fc Ba\u015fak\u015fehir ma\u00e7\u0131 ne zaman, saat ka\u00e7ta ba\u015flayacak? - Skor", "url": "https://skor.sozcu.com.tr/2020/06/18/ankaragucu-basaksehir-maci-ne-zaman-saat-kacta-baslayacak-1498112/", "author": "Skor", "publishedAt": "2020-06-18T19:37:47Z", "content": "Spor Toto S\u00fcper Lig\u2019in 28. haftasnda Ankarag\u00fcc\u00fc sahasnda Baakehir\u2019i konuk edecek. Lig\u2019in 28. hafta a\u00e7l ma\u00e7nda iki takm son hazrlklarn tamamlayarak ma\u00e7 saatini beklemeye balad. Lig\u2019de Ankarag\u00fcc\u00fc, 24 p\u2026 [+1691 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn-amk.sozcu.com.tr/amk-resimler/2020/06/iecrop/ankaragucu-basaksehir_16_9_1592508908.jpg"}, {"description": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Mevl\u00fct \u00c7avu\u015fo\u011flu, CNN T\u00fcrk'te Hande F\u0131rat'la Gece G\u00f6r\u00fc\u015f\u00fc'nde Libya ziyaretiyle ilgili \u00f6nemli a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. \u00c7avu\u015fo\u011flu, Bundan sonra y\u00f6netime el koydum denen bir ki\u015finin de masada olmamas\u0131 gerekiyor.\u00a0Bu f\u0131rsat\u0131 Moskova, Berlin ve yapt\u0131\u2026", "title": "Bakan \u00c7avu\u015fo\u011flu'ndan \u00f6nemli Libya a\u00e7\u0131klamas\u0131! 'Hafter masada olmamal\u0131' - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/bakan-cavusoglundan-onemli-libya-aciklamasi-hafter-masada-olmamali-41545304", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-06-18T19:31:52Z", "content": "te \u00c7avuolu'nun a\u00e7klamalarndan satr balar:\r\nGe\u00e7mite atekes \u00e7almalar oldu fakat bunlar boa \u00e7kt. Hafter riaet etmedi ve saldrlarda bulundu. Bu atekes nasl kalc olacak? Hafter'e nasl g\u00fcvenceksin? Rusya, \u2026 [+2056 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5eebbd5a67b0a9230439702d.jpg"}, {"description": "Gelen son dakika haberlerine g\u00f6re; \u00c7in'in ba\u015fkenti Pekin'de corona vir\u00fcs vakalar\u0131n\u0131n tekrar hortlamas\u0131 \u00fczerine d\u00fcnya tekrar \u015foke oldu. Corona vir\u00fcs (covid-19) salg\u0131n\u0131n\u0131n ilk \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 yer olan \u00c7in'de s\u0131cak geli\u015fmeler ya\u015fan\u0131yor. \u00c7inli uzmandan \u00e7ok kritik a\u00e7\u0131klam\u2026", "title": "Son dakika: \u00c7inli uzmandan kritik corona vir\u00fcs a\u00e7\u0131klamas\u0131: Birka\u00e7 g\u00fcn i\u00e7inde... - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/galeri/son-dakika-cinli-uzmandan-kritik-corona-virus-aciklamasi-birkac-gun-icinde-6238790/4", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-06-18T18:02:18Z", "content": "T\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika haberler, k\u00f6e yazlar, magazinden siyasete, spordan seyahate b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikleri kaynak g\u00f6sterilmeden alnt ya\u2026 [+74 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5eebaabf55428215b46f8eec.jpg"}, {"description": "LGS s\u0131nav\u0131n\u0131n uygulanaca\u011f\u0131 20 Haziran tarihinde belirli saatlerde soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 getirildi. S\u0131nav gidi\u015f ve d\u00f6n\u00fc\u015f saatlerinde d\u0131\u015far\u0131da ya\u015fanabilecek yo\u011funlu\u011fu engellemek ve s\u0131nav g\u00fcn\u00fcn\u00fcn gen\u00e7lere ayr\u0131lmas\u0131 ad\u0131na verilen soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131nda saatler a\u00e7\u0131k\u2026", "title": "Hafta sonu soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 saat ka\u00e7ta? 20 Haziran soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 saatleri\u2026 - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/hafta-sonu-sokaga-cikma-yasagi-saat-kacta-20-haziran-sokaga-cikma-yasagi-saatleri-5882538/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-06-18T17:46:32Z", "content": "\u00e7ileri Bakanl tarafndan 81 il valiliine g\u00f6nderilen \u2018LGS ve YKS Tedbirleri\u2019 genelgesi kapsamnda belirli g\u00fcn ve saatlerde sokaa \u00e7kma kstlamas getirildi. Buna g\u00f6re, Liselere Ge\u00e7i Snav\u2019nn (LGS) uygulanac\u2026 [+3564 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/06/18/iecrop/sokagacikmayasagi-depo_16_9_1592500716-670x371.jpg"}, {"description": "Yakla\u015f\u0131k 12 milyon emekliyi ilgilendiren bayram ikramiyeleri i\u00e7in geri say\u0131m ba\u015flad\u0131. Ge\u00e7ti\u011fimiz bayramda oldu\u011fu gibi Kurban Bayram\u0131'nda da emeklilere bayram ikramiyesi \u00f6demesi yap\u0131lacak. Bu sene bayram 31 Temmuz Cuma g\u00fcn\u00fcne denk geliyor. Peki emekeli bayram \u2026", "title": "Emekli bayram ikramiyesi ne zaman yatacak? 2020 Emekli ikramiyesi ne kadar? - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/sigorta/emekli-bayram-ikramiyesi-ne-zaman-yatacak-2020-emekli-ikramiyesi-ne-kadar-5882515/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-06-18T17:46:17Z", "content": "Binlerce emekli bayram ikramiyesi i\u00e7in bekleyiini s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor. Kurban Bayram\u2019nda emekeli ikramiyesi olacak yaklak 12 milyon vatanda, \u00f6demelerin hangi tarihte yatrlacan merak etmeye balad. Bayramdan \u00f6n\u2026 [+929 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/06/18/iecrop/paralar-dp_16_9_1591030045_16_9_1591539848_16_9_1592151531_16_9_1592499510-670x371.jpg"}, {"description": "Uzman Diyetisyen G\u00f6k\u00e7en \u00d6z\u00fcpek, yaz\u0131n gelmesiyle ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k sistemini g\u00fc\u00e7lendiren  D vitamini almak i\u00e7in en verimli d\u00f6nemin de ba\u015flam\u0131\u015f oldu\u011funa dikkat \u00e7ekti. \u00d6z\u00fcpek, D vitamini almay\u0131 hangi yiyeceklerin h\u0131zland\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve D vitamininin neden bu kadar \u00f6nemli \u2026", "title": "D vitamini almay\u0131 hangi yiyecekler h\u0131zland\u0131r\u0131r? - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/pembenar/galeri/d-vitamini-almayi-hangi-yiyecekler-hizlandirir-6238631", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-06-18T15:18:57Z", "content": "Spor d\u00fcnyasndan t\u00fcm haberler, futbol severler i\u00e7in son dakika transfer haberleri, spor d\u00fcnyasndan dikkat \u00e7eken gelimeler i\u00e7in T\u00fcrkiye'nin haber sitesi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikler\u2026 [+104 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5eeb706b55428122ec7b73e3.jpg"}, {"description": "Borsa \u0130stanbul'da BIST 100 endeksi, 20,3 milyar liral\u0131k rekor i\u015flem hacmiyle ve y\u00fczde 1,40 de\u011fer kazanc\u0131yla g\u00fcn\u00fc 112.494,62 puandan tamamlad\u0131", "title": "BIST 100 g\u00fcn\u00fc rekor i\u015flem hacmiyle 112.000 puan\u0131 a\u015farak kapatt\u0131 - BLOOMBERG HT - BloombergHT", "url": "https://www.bloomberght.com/bist-100-2258296", "author": "BloombergHT", "publishedAt": "2020-06-18T15:13:13Z", "content": "Borsa stanbul'da BIST 100 endeksi, 20,3 milyar liralk rekor ilem hacmiyle ve y\u00fczde 1,40 deer kazancyla g\u00fcn\u00fc 112.494,62 puandan tamamlad ve 3,5 ayn en y\u00fcksek kapann ger\u00e7ekletirdi.\r\nBIST 100 endeksi, \u00f6\u2026 [+594 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bloomberght.com"}, "urlToImage": "https://geoim.bloomberght.com/2020/06/18/ver1592494605/2258296_720x360.jpg"}, {"description": "Xiaomi Mi Note 10 Lite inceleme videosu Xiaomi Mi Note 10 Lite \u00f6zellikleri neler, kullan\u0131c\u0131lara neler sunuyor yak\u0131ndan bak\u0131yoruz.", "title": "Xiaomi Mi Note 10 Lite inceleme - Bu telefona dikkat! - ShiftDelete.Net", "url": "https://shiftdelete.net/xiaomi-mi-note-10-lite-inceleme-bu-telefona-dikkat", "author": "ShiftDelete.Net", "publishedAt": "2020-06-18T15:06:00Z", "content": "Xiaomi Mi Note 10 Lite inceleme videosu ile karnzdayz. Bu videomuzdaXiaomi Mi Note 10 Lite\u00f6zellikleri neler, kullanclara neler sunuyor yakndan bakyoruz.\r\nXiaomi Mi Note 10 Lite inceleme videosu ile k\u2026 [+2053 chars]", "source": {"id": null, "name": "Shiftdelete.net"}, "urlToImage": "https://shiftdelete.net/wp-content/uploads/2020/06/mi-note-10-lite-inceleme-bu-telefona-dikkat.jpg"}, {"description": "T\u00fcrkiye\u2019de Redmi Note serisi ile orta seviyeye odaklanan \u00c7inli Xiaomi bu sefer \u00fcst seviye ak\u0131ll\u0131 telefon modeli ile geldi. Xiaomi\u2019nin \u201cAmiral gemisi katili\u201d olarak adland\u0131rd\u0131\u011f\u0131 POCO F2 Pro T\u00fcrkiye\u2019de sat\u0131\u015fa sunuldu. \u0130\u015fte POCO F2 Pro\u2019nun dikkat \u00e7eken \u00f6zellikle\u2026", "title": "\u0130\u015fte T\u00fcrkiye'ye gelen POCO F2 Pro'nun \u00f6zellikleri ve fiyat\u0131! Haberler - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/iste-turkiye-ye-gelen-poco-f2-pro-nun-ozellikleri-ve-fiyati-haberler-2716974-teknoloji", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-06-18T14:41:31Z", "content": "\u00c7inli teknoloji irketi Xiaomi, \u00fcst seviyeye odaklanan akll telefon markas POCOnun yeni modeli POCO F2 Pro'yu T\u00fcrkiye'de duyurdu. Piyasadaki 5G desteine sahip en g\u00fc\u00e7l\u00fc ilemci Qualcomm Snapdragon Mobil\u2026 [+5204 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/06/18/ver1592490031/2716974_1200x627.jpg"}], "totalResults": 34}