{"status": "ok", "articles": [{"description": "Barcelona, Luis Suarez'in Atletico Madrid'e transfer oldu\u011funu a\u00e7\u0131klad\u0131", "title": "Son Dakika Transfer Haberleri | Luis Suarez resmen Atletico Madrid'de! - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/sporarena/son-dakika-transfer-haberleri-luis-suarez-resmen-atletico-madridde-41619221", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-09-23T22:29:00Z", "content": "Barcelona, Atletico Madrid ile Luis Suarez'in transferi konusunda anlama salandn resmen a\u00e7klad.\r\nBarcelona'nn Atletico Madrid'den bu transfer karlnda 6 milyon euro art bonuslar i\u00e7eren \u00f6deme alaca da \u2026 [+277 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f6bcba718c7732a90a7eda9.jpg"}, {"description": "ABD T\u00fcrkiye B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi David Satterfield, T\u00fcrkiye\u2019nin ABD\u2019li ila\u00e7 \u015firketlerine borcunu \u00f6dememesi durumunda \u015firketlerin T\u00fcrkiye\u2019ye ila\u00e7 satmay\u0131 durdurabilece\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131.", "title": "ABD T\u00fcrkiye B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi: \u0130la\u00e7 \u015firketleri T\u00fcrkiye\u2019ye sat\u0131\u015f\u0131 durdurabilir - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/dunya/abd-turkiye-buyukelcisi-ilac-sirketleri-turkiyeye-satisi-durdurabilir-6051754/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-09-23T21:01:33Z", "content": "D Ekonomik likiler Kurulu (DEK) T\u00fcrkiye-ABD Konseyi (TAK) ile ABD Ticaret Odas tarafndan d\u00fczenlenen 38\u2019inci Amerikan-T\u00fcrk Konferans\u2019nda konuan ABD T\u00fcrkiye B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi David Satterfield, T\u00fcrkiye'deki \u2026 [+1099 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/09/23/iecrop/david-iha-1_16_9_1588268560_16_9_1600896862-670x371.jpg"}, {"description": "Sudan Egemenlik Konseyi, Orgeneral Abdulfettah el-Burhan'\u0131n ba\u015fkanl\u0131k etti\u011fi \u00fcst d\u00fczey Sudan heyetinin Birle\u015fik Arap Emirlikleri'nde (BAE) ABD\u2019li yetkililerle \u0130srail-Arap bar\u0131\u015f\u0131 dahil bir\u00e7ok konuyu g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc, neticelerin ge\u00e7ici Sudan h\u00fck\u00fcmetinin kurumlar\u0131yl\u2026", "title": "Sudan Egemenlik Konseyi: BAE'de ABD'lilerle Arap-\u0130srail bar\u0131\u015f\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/sudan-egemenlik-konseyi-bae-de-abd-lilerle-arap-israil-barisini-gorustuk-2813134", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-09-23T20:51:58Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/09/23/ver1600894509/2813134_1200x627.jpg"}, {"description": "Son dakika Fenerbah\u00e7e transfer haberi: Yeni sezon \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 kapsam\u0131nda bir\u00e7ok y\u0131ld\u0131z\u0131 kadrosuna katan Fenerbah\u00e7e, golc\u00fc transferini de bitirdi. Sar\u0131 lacivertliler, y\u0131ld\u0131z golc\u00fc Mbwana Samatta'y\u0131, \u0130stanbul'a getirdi. Transferin k\u0131sa s\u00fcrede a\u00e7\u0131klanmas\u0131 beklen\u2026", "title": "Son dakika transfer haberi: Mbwana Samatta Fenerbah\u00e7e i\u00e7in \u0130stanbul'a geldi | Samatta kimdir? - Fotoma\u00e7", "url": "https://www.fotomac.com.tr/fenerbahce/2020/09/23/son-dakika-transfer-haberi-fenerbahcenin-yeni-transferi-mbwana-samatta-istanbula-geldi", "author": "www.fotomac.com.tr", "publishedAt": "2020-09-23T20:40:00Z", "content": "S\u00fcper Lig'in 2. haftasnda Hatayspor ile gols\u00fcz beraber kalan Fenerbah\u00e7e, golc\u00fc araylarna hz vermiti. Transfer \u00e7almalarnda sona gelen Fenerbah\u00e7e'nin yeni golc\u00fcs\u00fc belli oldu. Sar-lacivertliler'in her k\u2026 [+1201 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fotomac.com.tr"}, "urlToImage": "https://iaftm.tmgrup.com.tr/fabf0a/632/314/0/0/943/467?u=https://iftm.tmgrup.com.tr/2020/09/23/son-dakika-transfer-haberi-fenerbahcenin-yeni-transferi-mbwana-samatta-istanbula-geldi-1600894227997.jpg"}, {"description": "Son dakika haberleri\u2026 Alt\u0131n fiyatlar\u0131 ons taraf\u0131nda 2075 dolar, gram taraf\u0131nda ise 488 lira ile t\u00fcm zamanlar\u0131n en y\u00fcksek seviyelerini g\u00f6rd\u00fckten sonra gev\u015feme hareketi sergiledi. \u00d6zellikle sonbahar aylar\u0131na gelinmesiyle, ABD Ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imleri, koronavir\u00fcs a\u015f\u2026", "title": "SON DAK\u0130KA HABER! Alt\u0131n sert d\u00fc\u015ft\u00fc! Uzman isimden kritik alt\u0131n yorumu geldi: Alt\u0131n fiyatlar\u0131nda d\u00fc\u015f\u00fc\u015f\u2026 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/apara/haberler/2020/09/23/son-dakika-haber-altin-sert-dustu-uzman-isimden-kritik-altin-yorumu-geldi-altin-fiyatlarinda-dusus-surecek-mi", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-09-23T20:39:00Z", "content": "YASAL UYARI:\r\nPiyasa verileri Foreks Bilgi letiim Hizmetleri A.. tarafndan salanmaktadr. \u00dcye girii yaplan Canl Borsa sayfalar haricinde Hisse senedi verileri 15 dk. gecikmelidir. Tahvil-Bono-Repo \u00f6ze\u2026 [+982 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/2acaf3/960/505/0/0/1138/600?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/09/23/son-dakika-haberi-altin-sert-dustu-uzman-isimden-kritik-altin-yorumu-geldi-altin-fiyatlari-dusecek-mi-yukselecek-mi-1600862800362.jpg"}, {"description": "\u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131 Soylu: Kars b\u00f6lgesinde ola\u011fan\u00fcst\u00fc bir m\u00fccadele ortaya koyuldu. \u0130ran\u2019dan gelme olas\u0131l\u0131\u011f\u0131 var ama I\u011fd\u0131r\u2019da ter\u00f6rist kalmad\u0131", "title": "\u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131 Soylu: I\u011fd\u0131r'da ter\u00f6rist kalmad\u0131 - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/icisleri-bakani-soylu-igdir-da-terorist-kalmadi-2813102", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-09-23T19:43:05Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/09/23/ver1600890185/2813102_1200x627.jpg"}, {"description": "Japonya\u2019da RIKEN Hesaplamal\u0131 Bilim Merkezi\u2019nde yap\u0131lan ara\u015ft\u0131rmada, koronavir\u00fcse (Covid-19) kar\u015f\u0131 bir\u00e7ok ki\u015finin kulland\u0131\u011f\u0131 plastik siperliklerin neredeyse tamamen etkisiz oldu\u011fu duyuruldu.", "title": "Japon uzmanlar a\u00e7\u0131klad\u0131: Plastik siperlikler koronavir\u00fcse kar\u015f\u0131 etkisiz - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/japon-uzmanlar-acikladi-plastik-siperlikler-koronaviruse-karsi-etkisiz-2813101", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-09-23T19:38:57Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/09/23/ver1600895894/2813101_1200x627.jpg"}, {"description": "Fed Ba\u015fkan\u0131 Jerome Powell, \"Eylemlerimiz hi\u00e7bir \u015fekilde Wall Street'teki a\u011fr\u0131y\u0131 hafifletme giri\u015fimi de\u011fildi\" dedi", "title": "Powell: Eylemlerimiz hi\u00e7bir \u015fekilde Wall Street'teki a\u011fr\u0131y\u0131 hafifletme giri\u015fimi de\u011fildi - BLOOMBERG HT - BloombergHT", "url": "https://www.bloomberght.com/powell-eylemlerimiz-hicbir-sekilde-wall-street-teki-agriyi-hafifletme-girisimi-degildi-2265076", "author": "BloombergHt", "publishedAt": "2020-09-23T19:16:55Z", "content": "Fed Bakan Jerome Powell, Fed'in pandemi d\u00f6neminde ald ekonomik tedbirlere y\u00f6nelik olarak Senato'da yapt konumada \"Eylemlerimiz hi\u00e7bir ekilde Wall Street'teki ary hafifletme giriimi deildi\" dedi.\r\nPow\u2026 [+1154 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bloomberght.com"}, "urlToImage": "https://geoim.bloomberght.com/2020/09/23/ver1600888615/2265076_1200x627.jpg"}, {"description": "Aleyna \u00c7ak\u0131r'\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn perde arkas\u0131n\u0131 ara\u015ft\u0131ran ATV Haber, ac\u0131l\u0131 a\u011fabey Himmet Esen'e mikrofon uzatt\u0131. Aleyna \u00c7ak\u0131r'\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fcnde g\u00f6zlerin \u00e7evrildi\u011fi \u00dcmit Can'\u0131n annesinin de \u015f\u00fcpheli intihar\u0131 sonras\u0131nda dava T\u00fcrkiye'nin g\u00fcndemine oturdu. ATV Haber'e konu\u015fan A\u2026", "title": "Aleyna \u00c7ak\u0131r'\u0131n a\u011fabeyi Himmet Esen \u00f6l\u00fcm tehditleri ald\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131! ATV Haber'e fla\u015f itiraflar - Ahaber", "url": "https://www.ahaber.com.tr/galeri/yasam/aleyna-cakirin-agabeyi-himmet-esen-olum-tehditleri-aldigini-acikladi-atv-habere-flas-itiraflar", "author": "www.ahaber.com.tr", "publishedAt": "2020-09-23T19:05:26Z", "content": "Aleyna \u00c7akr'n \u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn perde arkasn aratran ATV Haber, acl aabey Himmet Esen'e mikrofon uzatt. Aleyna \u00c7akr'n \u00f6l\u00fcm\u00fcnde g\u00f6zlerin \u00e7evrildii \u00dcmit Can'n annesinin de \u00fcpheli intihar sonrasnda dava T\u00fcrkiye'\u2026 [+102 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ahaber.com.tr"}, "urlToImage": "https://iaahbr.tmgrup.com.tr/7b19cd/0/0/0/0/0/0?u=https://iahbr.tmgrup.com.tr/album/2020/09/23/aleyna-cakirin-agabeyi-himmet-esen-olum-tehditleri-aldigini-acikladi-atv-habere-flas-itiraflar-1600887759178.jpg&mw=752"}, {"description": "Pandemide vatanda\u015flar canlar\u0131n\u0131n derdine d\u00fc\u015ferken, doland\u0131r\u0131c\u0131lar da her g\u00fcn yeni bir y\u00f6ntem geli\u015ftiriyor. Doland\u0131r\u0131c\u0131lar bu kez, \"Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan sa\u011flanan 3 bin lira sosyal destek \u00f6demenizi almak i\u00e7in hemen t\u0131klay\u0131n\u0131z, di\u011fer sitelere itibar etmey\u2026", "title": "Bu mesaja dikkat! Doland\u0131r\u0131c\u0131lar \u015fimdi de bu y\u00f6ntemi deniyor - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/bu-mesaja-dikkat-dolandiricilar-simdi-de-bu-yontemi-deniyor-6051671/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-09-23T18:58:07Z", "content": "Dolandrclar tarafndan bug\u00fcn vatandalarn cep telefonuna, Salk Bakanl tarafndan salanan 3 bin lira sosyal destek \u00f6demenizi almak i\u00e7in hemen tklaynz, dier sitelere itibar etmeyiniz yazl SMS g\u00f6nderilip, \u2026 [+557 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/09/23/iecrop/tel-dha_16_9_1600887457-670x371.jpg"}, {"description": "Belarus Devlet Ba\u015fkan\u0131 Aleksandr Luka\u015fenko\u2019nun yemin t\u00f6reninden sonra Luka\u015fenko kar\u015f\u0131tlar\u0131 yeniden sokaklara inince protestocular ile g\u00fcvenlik g\u00fc\u00e7leri aras\u0131nda \u00e7at\u0131\u015fma \u00e7\u0131kt\u0131.", "title": "Luka\u015fenko\u2019nun yemin t\u00f6reni sonras\u0131 Belarus sokaklar\u0131 kar\u0131\u015ft\u0131! - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/dunya/lukasenkonun-yemin-toreni-sonrasi-belarus-sokaklari-karisti-6051652/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-09-23T18:32:41Z", "content": "Belarus'ta 9 Austos'ta yaplan Devlet Bakanl se\u00e7imini \u00fclkeyi 26 yldr aralksz y\u00f6neten Aleksandr Lukaenko kazanmas \u00fczerinde muhalefet se\u00e7imlere hile kartrldn iddia ederek sokaklarda protesto \u00e7ars yapmt.\u2026 [+1575 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/09/23/iecrop/belarus-iha2_16_9_1600885513-670x371.jpg"}, {"description": "Samsung bug\u00fcn d\u00fczenledi\u011fi etkinlikte Galaxy S20 Fan Edition (FE) ak\u0131ll\u0131 telefonunu sahneye \u00e7\u0131kard\u0131. Profesyonel d\u00fczeyde kamera, yeni ve capcanl\u0131 renkler ile gelen telefonun T\u00fcrkiye fiyat\u0131 da a\u00e7\u0131kland\u0131", "title": "Samsung Galaxy S20 FE resmen tan\u0131t\u0131ld\u0131: \u0130\u015fte T\u00fcrkiye fiyat\u0131 ve \u00e7\u0131k\u0131\u015f tarihi - DonanimHaber", "url": "http://www.donanimhaber.com/samsung-galaxy-s20-fe-resmen-tanitildi-iste-turkiye-fiyati-ve-cikis-tarihi--125302", "author": "Onur Seven", "publishedAt": "2020-09-23T18:30:55Z", "content": "a').click()\"&gt;Tam Boyutta G\u00f6r\r\nG\u00fcney Koreli teknoloji devi Samsung bug\u00fcn d\u00fczenledii Galaxy Unpacked for Every Fan etkinliinde merakla beklenen Galaxy S20 Fan Edition\u00a0modelini resmen duyurdu.\r\nEkran\u2026 [+2506 chars]", "source": {"id": null, "name": "Donanimhaber.com"}, "urlToImage": "https://www.donanimhaber.com/cache-v2/?compression=20&t=20200923191159&width=-1&text=0&path=https://www.donanimhaber.com/images/images/haber/125302/600x338samsung-galaxy-s20-fe-resmen-tanitildi-iste-turkiye-fiyati-ve-cikis-tarihi.jpg"}, {"description": "ABD'li gazeteci Andre Vltchek, Karak\u00f6y'de arac\u0131n\u0131n i\u00e7inde \u00f6l\u00fc bulundu. Amerikal\u0131 gazetecinin s\u0131r \u00f6l\u00fcm\u00fcne ili\u015fkin yeni g\u00fcvenlik kamera g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Samsun'daki otelde tekerlekli sandalye ile g\u00f6t\u00fcr\u00fcl\u00fcrken g\u00f6r\u00fcl\u00fcyor.", "title": "ABD'li gazetecinin s\u0131r \u00f6l\u00fcm\u00fcnde yeni g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler! Araca b\u00f6yle bindirilmi\u015f - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/galeri/abdli-gazetecinin-sir-olumunde-yeni-goruntuler-araca-boyle-bindirilmis-6313572", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-09-23T17:53:00Z", "content": "T\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika haberler, k\u00f6e yazlar, magazinden siyasete, spordan seyahate b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikleri kaynak g\u00f6sterilmeden alnt ya\u2026 [+74 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5f6b8b375542831e5cc7e0f9.jpg"}, {"description": "Huawei'in bug\u00fcne kadarki en geli\u015fmi\u015f ak\u0131ll\u0131 saat modeli Huawei Watch GT 2 Pro, T\u00fcrkiye'de \u00f6n sipari\u015fe a\u00e7\u0131ld\u0131. Huawei Watch GT 2 \u00f6zellikleri ve fiyat\u0131 haberimizde.", "title": "Huawei Watch GT 2 Pro indirimli olarak \u00f6n sipari\u015fe a\u00e7\u0131ld\u0131 - DonanimHaber", "url": "http://www.donanimhaber.com/huawei-watch-gt-2-pro-indirimli-olarak-on-siparise-acildi--125282", "author": "Yusuf Akba\u015f", "publishedAt": "2020-09-23T17:24:00Z", "content": "a').click()\"&gt;Tam Boyutta G\u00f6r\r\nHuawei\u2019in yeni \u00fcst seviye akll saat modeli Huawei Watch GT 2 Pro \u00f6n siparie a\u00e7ld. Huawei Watch GT 2 Pro\u2019nun fiyat 2299 TL olarak belirlendi. \u00d6n sat d\u00f6neminde depozito\u2026 [+3506 chars]", "source": {"id": null, "name": "Donanimhaber.com"}, "urlToImage": "https://www.donanimhaber.com/cache-v2/?compression=20&t=20200923175632&width=-1&text=0&path=https://www.donanimhaber.com/images/images/haber/125282/600x338huawei-watch-gt-2-pro-indirimli-olarak-on-siparise-acildi.jpg"}, {"description": "Ke\u00e7i\u00f6ren E\u011fitim ve Ara\u015ft\u0131rma Hastanesi'nde sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddete ili\u015fkin soru\u015fturmada g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan 5 \u015f\u00fcpheliden 2'si tutukland\u0131. Olay an\u0131na ili\u015fkin yeni g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler ortaya \u00e7\u0131kt\u0131.", "title": "Ankara Ke\u00e7i\u00f6ren'deki sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131na sald\u0131r\u0131da 2 tutuklama - NTV", "url": "https://www.ntv.com.tr/galeri/turkiye/ankara-keciorendeki-saglik-calisanlarina-saldirida-yeni-goruntuler-ortaya-cikti,hhzjP5JFRk63NYMEOxy_VQ", "author": "NTV", "publishedAt": "2020-09-23T17:15:00Z", "content": "Web sitemizdeki \u00e7erezleri (cookie) kullanc deneyimini artran teknik \u00f6zellikleri desteklemek i\u00e7in kullanyoruz.\r\n Ayn zamanda analitik \u00e7erezler de kullanyoruz. \u00c7erezleri reddetmek istiyorsanz detayl bi\u2026 [+24 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntv.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn1.ntv.com.tr/gorsel/vFICW2tro0qPEEpNGGTYXg.jpg?width=1080&mode=crop&scale=both&v=1600877914630"}, {"description": "Milli Piyango taraf\u0131ndan her \u00e7ar\u015famba d\u00fczenlenen \u015eans Toplu'nda sonu\u00e7lar belli oldu. Ge\u00e7ti\u011fimiz \u00e7ekili\u015fte 5+1 rakam\u0131 do\u011fru tahmin eden bir ki\u015fi 727 bin TL'nin sahibi olmu\u015ftu. 23 Eyl\u00fcl \u015eans Topu \u00e7ekili\u015finde ise \u015fansl\u0131 rakamlar; \"6-11-14-18-34 +6\" olarak belirl\u2026", "title": "23 Eyl\u00fcl \u015eans Topu sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131! \u0130\u015fte haftan\u0131n \u015fansl\u0131 rakamlar\u0131\u2026 - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/23-eylul-sans-topu-sonuclari-aciklandi-iste-haftanin-sansli-rakamlari-6051562/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-09-23T17:09:18Z", "content": "Yenilenen ans Topu oyununda 34 numara arasndan 5 ve 14 rakam arasndan 1 numarann \u00e7ekilmesiyle sonu\u00e7lar belirleniyor. Onanan her kolon \u00e7ekilite \u00e7kan numaralardan 5+1, 4+1, 4, 3+1, 3, 2+1, 1+1 veya 0+1\u2026 [+859 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/09/23/iecrop/sanstopu-foto_16_9_1600880506-670x371.jpg"}, {"description": "Son dakika haberine g\u00f6re, Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca, T\u00fcrkiye'nin koronavir\u00fcs tablosunu a\u00e7\u0131klad\u0131. T\u00fcrkiye\u2019de son 24 saatte 112 bin 102 Kovid-19 testi yap\u0131ld\u0131, 1767 ki\u015fiye hastal\u0131k tan\u0131s\u0131 konuldu. Son 24 saatte, 72 ki\u015fi Kovid-19 nedeniyle hayat\u0131n\u0131 kaybetti, \u2026", "title": "Son dakika haberi... Vaka say\u0131s\u0131 ve can kayb\u0131 ka\u00e7 oldu? 23 Eyl\u00fcl koronavir\u00fcs tablosu | Video - CNN T\u00fcrk", "url": "https://www.cnnturk.com/video/turkiye/son-dakika-haberi-vaka-sayisi-ve-can-kaybi-kac-oldu-23-eylul-koronavirus-tablosu-video", "author": "CNN T\u00dcRK", "publishedAt": "2020-09-23T16:30:00Z", "content": "MEN\u00dc \r\nSon dakika haberi... Vaka says ve can kayb ka\u00e7 oldu? 23 Eyl\u00fcl koronavir\u00fcs tablosu | Video \r\nVideo: Son dakika haberi... Vaka says ve can kayb ka\u00e7 oldu? 23 Eyl\u00fcl koronavir\u00fcs tablosu | Video \r\nC\u2026 [+908 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cnnturk.com"}, "urlToImage": "https://i2.cnnturk.com/i/cnnturk/75/0x0/5f6b6ecabf21441bac6ae86f.jpg"}, {"description": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, Avrupa Birli\u011fi (AB) Komisyonu Ba\u015fkan\u0131 Ursula von der Leyen ile video konferans g\u00f6r\u00fc\u015fmesi ger\u00e7ekle\u015ftirdi.", "title": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan ile AB Komisyonu Ba\u015fkan\u0131 aras\u0131nda \u2018Do\u011fu Akdeniz\u2019 g\u00f6r\u00fc\u015fmesi! - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/dunya/cumhurbaskani-erdogan-ile-ab-komisyonu-baskani-arasinda-dogu-akdeniz-gorusmesi-6051509/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-09-23T15:36:53Z", "content": "letiim Bakanl\u2019ndan yaplan yazl a\u00e7klamaya g\u00f6re, g\u00f6r\u00fcmede Dou Akdeniz bata olmak \u00fczere b\u00f6lgesel meseleler ve T\u00fcrkiye-AB ilikileri ele alnd.\r\nCumhurbakan Erdoan g\u00f6r\u00fcmede, Dou Akdeniz meselesinin temelin\u2026 [+1309 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/09/23/iecrop/erdogan-reuters_16_9_1600875408-670x371.jpg"}, {"description": "\u0130lk b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle bizi kendine hayran b\u0131rakm\u0131\u015ft\u0131, ikinci b\u00f6l\u00fcmde ise tamamen ba\u011f\u0131ml\u0131s\u0131 olduk. Yeni yeni bir s\u00fcr\u00fc \u015fey \u00f6\u011frendik bu aile ile ilgili.\u00a0 Haz\u0131r m...", "title": "T\u00fcrkiye'nin En \u00c7ok \u0130zlenen Dizisi Masumlar Apartman\u0131'n\u0131n 2. B\u00f6l\u00fcm\u00fcnde Neler Oldu? - Onedio", "url": "https://onedio.com/haber/turkiye-nin-en-cok-izlenen-dizisi-masumlar-apartmani-nin-2-bolumunde-neler-oldu-923423", "author": "Pelin Arslan", "publishedAt": "2020-09-23T14:54:10Z", "content": "Bir \u00f6vg\u00fc de Merve Dizdar'a. O sindirilmi, vefa ile sadakati birletirip kendini Safiye'ye tamamen teslim etmi G\u00fclben'i harika canlandryor. O \u00fcz\u00fclmeleri, krlmalar, sinmeleri, k\u00fc\u00e7\u00fck mutluluklar ve ara a\u2026 [+113 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onedio.com"}, "urlToImage": "https://img-s2.onedio.com/id-5f6b558e7480dae60ea6f6cf/rev-0/raw/s-29776604709d8426a30e395a83ac0659183188d3.jpg"}, {"description": "\u015eark\u0131c\u0131 Dilan \u00c7\u0131tak, \u00f6nceki g\u00fcn kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 bir tv program\u0131nda, \"Babamdan nefret etti\u011fim zamanlar oldu\" a\u00e7\u0131klamas\u0131nda bulunmu\u015ftu. Bunun \u00fczerine suskunlu\u011funu bozan \u0130brahim Tatl\u0131ses, k\u0131z\u0131n\u0131n kendisi i\u00e7in s\u00f6ylediklerine cevap vererek, \"Siz her \u015feyi bilmiyorsunuz. \u2026", "title": "\u0130brahim Tatl\u0131ses'ten k\u0131z\u0131 Dilan \u00c7\u0131tak'a cevap: Herkes eteklerindeki ta\u015flar\u0131 d\u00f6ks\u00fcn - Magazin haberleri - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/ibrahim-tatlises-ten-kizi-dilan-citak-a-cevap-herkes-eteklerindeki-taslari-doksun-magazin-haberleri-2812806-magazin", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-09-23T14:31:35Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/09/23/ver1600871629/2812806_1200x627.jpg"}], "totalResults": 34}