{"status": "ok", "articles": [{"description": "Erenler il\u00e7esinde tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 \u00fcvey o\u011flu taraf\u0131ndan silahla vurulan ki\u015fi olay yerinde hayat\u0131n\u0131 kaybederken, 15 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocuk polis merkezine giderek teslim oldu.", "title": "Sakarya'da 15 ya\u015f\u0131nda bir \u00e7ocuk, \u00fcvey babas\u0131n\u0131 \u00f6ld\u00fcrd\u00fc - Ensonhaber", "url": "https://www.ensonhaber.com/3-sayfa/sakaryada-15-yasinda-bir-cocuk-uvey-babasi-tarafindan-olduruldu", "author": "ensonhaber.com", "publishedAt": "2020-11-20T22:34:00Z", "content": "Sakaryann Erenler il\u00e7esi Yeiltepe Mahallesi 1151. Sokakta bulunan site i\u00e7erisindeki bir evde meydana gelen olayda, 39 yandaki Mustafa Yavuz ile 15 yandaki \u00fcvey olu arasnda tartma \u00e7kt. \r\nTartmann b\u00fcy\u00fc\u2026 [+685 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ensonhaber.com"}, "urlToImage": "https://icdn.ensonhaber.com/resimler/diger//kok/2020/11/20/s_3444.jpg"}, {"description": "Bakan Koca sosyal medya hesab\u0131ndan Prof. Dr. As\u0131m Cenani'nin vefat etti\u011fini duyurdu.", "title": "Ac\u0131 haberi Bakan Koca duyurdu: Prof. Dr. As\u0131m Cenani hayat\u0131n\u0131 kaybetti - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/aci-haberi-bakan-koca-duyurdu-prof-dr-asim-cenani-hayatini-kaybetti-41668113", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-11-20T21:28:47Z", "content": "Vefat haberini Twitter hesabndan yapt paylamla duyuran Koca, u ifadelere yer verdi.\r\n\"Prof. Dr. Asm Cenaniyi kaybettik. Cerrahpaa Tp Fak\u00fcltesinde, \u00c7ocuk Hastalklar uzmanlk eitimim srasnda \u00f6rencilerin\u2026 [+457 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5fb8350d18c7731794d6b94c.jpg"}, {"description": "Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca, T\u00fcrkiye'de faz-3 \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na ba\u015flanan \u00c7in men\u015feli Kovid-19 a\u015f\u0131s\u0131 i\u00e7in bug\u00fcn 20 bin g\u00f6n\u00fcll\u00fcn\u00fcn ba\u015fvurdu\u011funu duyurdu.", "title": "Son dakika... Bakan Koca duyurdu: 20 bin ki\u015fi... - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/son-dakika-bakan-koca-duyurdu-20-bin-kisi-41668110", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-11-20T21:15:31Z", "content": "Bakan Fahrretin Koca, Twitter'dan yapt paylamda, \"\u00dclkemizde Faz-3 \u00e7almalarna 15 Eyl\u00fcl'de balanan, \u00c7in'de gelitirilmi Kovid-19 as, ilkin g\u00f6n\u00fcll\u00fc salk \u00e7alanlarna uygulanmt. \u00c7almalarn devam i\u00e7in bu saba\u2026 [+469 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5fb831ef0f25440be42bf1b4.jpg"}, {"description": "\u0130ran Sa\u011fl\u0131k Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 R\u0131za Melekzade, Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Said Nemeki\u2019yi yeni tip koronavir\u00fcs (Kovid-19) salg\u0131n\u0131n\u0131 k\u00f6t\u00fc y\u00f6netmek ve \u00e7ok say\u0131da can kayb\u0131na neden olmakla su\u00e7layarak g\u00f6revinden istifa etti.", "title": "\u0130ran Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131'n\u0131 su\u00e7layarak g\u00f6revinden istifa etti - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/iran-saglik-bakani-ni-suclayarak-gorevinden-istifa-etti-2876801", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-11-20T20:16:59Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/11/20/ver1605903419/2876801_1200x627.jpg"}, {"description": "Apple'\u0131n ekim ay\u0131nda tan\u0131tt\u0131\u011f\u0131 iPhone 12 serisinin T\u00fcrkiye fiyatlar\u0131 bug\u00fcn a\u00e7\u0131kland\u0131. iPhone 12 T\u00fcrkiye fiyatlar\u0131 9 bin 999 bin ila 19 bin 999 lira aras\u0131nda de\u011fi\u015fiyor.\r.", "title": "iPhone 12 T\u00fcrkiye fiyatlar\u0131 belli oldu - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/teknoloji/iphone-12-turkiye-fiyatlari-belli-oldu-6134314/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-11-20T20:07:56Z", "content": "Apple yeni akll telefonu iPhone 12\u2019yi T\u00fcrkiye\u2019de sata \u00e7karmaya hazrlanyor.\r\niPhone 12 serisi i\u00e7in resmi sitesinde bir s\u00fcredir kullanclar \u201cYaknda sizinle\u201d yazsyla karlayan irket, bu akam cihazlarn ver\u2026 [+801 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/11/20/iecrop/iphone-12_16_9_1602652175_16_9_1605902726-670x371.jpg"}, {"description": "Koronavir\u00fcs Bilim Kurulu \u00dcyesi Prof. Dr. Tevfik \u00d6zl\u00fc, yeni tedbirlerle ilgili yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada \"\u00d6n\u00fcm\u00fczdeki 10-14 g\u00fcnden itibaren olumlu yans\u0131malar\u0131n\u0131 g\u00f6rebilece\u011fimizi umut ediyorum\" dedi.", "title": "Bilim Kurulu \u00dcyesi \u00d6zl\u00fc: \u00d6n\u00fcm\u00fczdeki 10-14 g\u00fcnden itibaren yans\u0131malar\u0131n\u0131 g\u00f6rebiliriz - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/saglik/bilim-kurulu-uyesi-ozlu-onumuzdeki-10-14-gunden-itibaren-yansimalarini-gorebiliriz-6134301/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-11-20T19:54:04Z", "content": "Corona vir\u00fcs\u00fc salgnyla m\u00fccadele kapsamnda alnan yeni tedbirlerin bir b\u00f6l\u00fcm\u00fc saat 20:00 itibariyle uygulanmaya baland.\r\nSalk Bakanl Koronavir\u00fcs Bilim Kurulu \u00dcyesi Prof. Dr. Tevfik \u00d6zl\u00fc de sosyal medya\u2026 [+1643 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/11/20/iecrop/tevfik-ozlu-youtube-1_16_9_1605902021-670x371.jpg"}, {"description": "Fenerbah\u00e7e Beko, Euroleague'in 10. haftas\u0131nda Real Madrid'e deplasmanda 94-74 ma\u011flup oldu ve \u00fcst \u00fcste \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc yenilgisini ald\u0131", "title": "Real Madrid 94-74 Fenerbah\u00e7e Beko (Ma\u00e7\u0131n \u00f6zeti) - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/sporarena/real-madrid-94-74-fenerbahce-beko-macin-ozeti-41668080", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-11-20T19:41:00Z", "content": "Fenerbah\u00e7e Beko, Euroleague'in 10. haftasnda Real Madrid ile deplasmanda kozlarn paylat.\r\nM\u00fccadeleyi temsilcimiz 94-74 kaybetti ve \u00fcst \u00fcste \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc yenilgisini ald. Sar-lacivertlilerin Euroleague'deki\u2026 [+749 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5fb836bdc03c0e0f84908dc4.jpg"}, {"description": "Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131 Koronavir\u00fcs Bilim Kurulu \u00dcyesi Do\u00e7. Dr. Af\u015fin Emre Kay\u0131pmaz, d\u00fcnyay\u0131 etkisi alt\u0131na alan ve \u00f6l\u00fcmc\u00fcl seyreden yeni tip koronavir\u00fcs (Covid-19) salg\u0131n\u0131n\u0131n tedavisinde hekime ba\u015fvurmadan aspirin kullan\u0131lmamas\u0131 gerekti\u011fini belirtti", "title": "Bilim Kurulu \u00dcyesi'nden aspirin a\u00e7\u0131klamas\u0131! - HABERLER - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/bilim-kurulu-uyesi-nden-aspirin-aciklamasi-haberler-2876193", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-11-20T19:36:00Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/11/20/ver1605901010/2876193_1200x627.jpg"}, {"description": "10 Aral\u0131k'ta \u00e7\u0131kacak Cyberpunk 2077'yi \u0131\u015f\u0131n izleme teknolojisiyle deneyimlemek i\u00e7in kar\u015f\u0131lanmas\u0131 gereken sistem gereksinimleri bug\u00fcn a\u00e7\u0131kland\u0131.", "title": "RTX \u00d6zellikli Cyberpunk 2077'nin Sistem Gereksinimleri A\u00e7\u0131kland\u0131 - Webtekno", "url": "https://www.webtekno.com/cyberpunk-2077-rtx-sistem-gereksinimleri-h102385.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T19:30:00Z", "content": "Yeniden ertelenmemesini dilediimiz Cyberpunk 2077, 10 Aralk tarihinde oyuncularla buluacak. Daha \u00f6nce birka\u00e7 kez ertelenen oyun bu ertelemelerle birlikte b\u00fcy\u00fck bir beklenti yaratmay baard. Gelitirici\u2026 [+1588 chars]", "source": {"id": null, "name": "Webtekno.com"}, "urlToImage": "https://cdn.webtekno.com/media/cache/content_detail_v2/article/102385/cyberpunk-2077-rtx-sistem-gereksinimleri-1605898691.jpg"}, {"description": "Fitch Ratings, raporunda T\u00fcrkiye'nin para politikas\u0131 g\u00fcvenilirli\u011finin yeniden in\u015fas\u0131n\u0131n zaman alaca\u011f\u0131n\u0131 belirtti", "title": "Fitch: T\u00fcrkiye d\u00f6viz rezervlerini yeniden in\u015fa ediyor - Borsagundem", "url": "https://www.borsagundem.com/haber/fitch-turkiye-doviz-rezervlerini-yeniden-insa-ediyor/1532267", "author": "www.borsagundem.com", "publishedAt": "2020-11-20T19:29:38Z", "content": "Uluslararas Kredi Derecelendirme Kuruluu Fitch Ratings, yaymlad raporda, T\u00fcrkiye'nin D\u00f6viz rezervlerini yeniden ina ettiini, bu hafta i\u00e7inde yapt faiz artnn ise para politikas g\u00fcvenilirliini artrmaya\u2026 [+1363 chars]", "source": {"id": null, "name": "Borsagundem.com"}, "urlToImage": "https://i.borsagundem.com/files/2020/11/20/1532267/1532267.jpg?v=1605911702"}, {"description": "Oyuncu ve \u015fark\u0131c\u0131 Kutsi, rol ald\u0131\u011f\u0131 dizideki \u00e7ocuk oyuncunun annesi Sibel \u00dcrek ile a\u015fk ya\u015famaya ba\u015flad\u0131", "title": "Kutsi, Sibel \u00dcrek ile a\u015fk ya\u015f\u0131yor - Magazin haberleri - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/kutsi-sibel-urek-ile-ask-yasiyor-magazin-haberleri-2876754-magazin", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-11-20T19:11:05Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/11/20/ver1605905152/2876754_1200x627.jpg"}, {"description": "Monaco'nun eski ba\u015fkan yard\u0131mc\u0131s\u0131 Vadim Vasilyev, Kylian Mbappe hakk\u0131nda konu\u015ftu.", "title": "'Kylian Mbappe, PSG'den ayr\u0131lacak!' - Sporx", "url": "https://www.sporx.com/kylian-mbappe-psgden-ayrilacak-SXHBQ894382SXQ", "author": "sporx.com", "publishedAt": "2020-11-20T19:06:00Z", "content": "Monaco'da Mbappe ile de yakn ilikileri olan eski bakan yardmcs Vadim Vasilyev, Fransz yldzn ksa s\u00fcre i\u00e7inde PSG'den ayrlmasn beklediini s\u00f6yledi.Gen\u00e7 oyuncunun daha fazla kupa kazanmak i\u00e7in Paris ekib\u2026 [+590 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sporx.com"}, "urlToImage": "https://cdn.sporx.com/img/3/2020/thumbs_b_c_16bd0073e3dfeee6a5b140f42671f725-1605899173.jpg"}, {"description": "\u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131, bas\u0131nda yer alan soka\u011fa \u00e7\u0131kma k\u0131s\u0131tlamas\u0131 haberlerine y\u00f6nelik, Soka\u011fa \u00e7\u0131kma k\u0131s\u0131tlamas\u0131 ile ilgili uygulama, genelgede de belirtildi\u011fi gibi 21 Kas\u0131m Cumartesi g\u00fcn\u00fc saat 20.00'den 22 Kas\u0131m Pazar g\u00fcn\u00fc saat 10.00'a kadar, 22 Kas\u0131m Pazar g\u00fcn\u00fc \u2026", "title": "\u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131'ndan 'sokak k\u0131s\u0131tlamas\u0131' a\u00e7\u0131klamas\u0131 - CNN T\u00fcrk", "url": "https://www.cnnturk.com/turkiye/icisleri-bakanligindan-sokak-kisitlamasi-aciklamasi201120", "author": "CNN T\u00dcRK", "publishedAt": "2020-11-20T18:59:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Cnnturk.com"}, "urlToImage": "https://i2.cnnturk.com/i/cnnturk/75/0x0/5fb817aa17aca91b888e4b37.jpg"}, {"description": "\u0130ngiltere\u2019de Oxford \u00dcniversitesinin sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131 \u00fczerinde yapt\u0131\u011f\u0131 bir ara\u015ft\u0131rmada,  pozitif Kovid-19 vakalar\u0131n\u0131n en az 6 ay boyunca hastal\u0131\u011fa tekrar yakalanma olas\u0131l\u0131klar\u0131n\u0131n \u00e7ok d\u00fc\u015f\u00fck oldu\u011fu ortaya kondu. DS\u00d6 Acil Durumlar Program\u0131 Direkt\u00f6r\u00fc Mike Ryan \u2026", "title": "Oxford \u00dcniversitesi\u2019nden m\u00fcjdeli koronavir\u00fcs haberi! En az 6 ay boyunca... - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/dunya/oxford-universitesinden-mujdeli-koronavirus-haberi-en-az-6-ay-boyunca-41668036", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-11-20T18:38:34Z", "content": "D\u00fcnya Salk \u00d6rg\u00fct\u00fc (DS\u00d6) Genel Direkt\u00f6r\u00fc Dr. Tedros Adhanom Ghebreyesus, \u00f6rg\u00fct\u00fcn svi\u00e7re'nin Cenevre kentindeki merkezinde video konferans y\u00f6ntemiyle kuruluun salgn uzmanlaryla toplant d\u00fczenledi. D\u00fcnya\u2026 [+2797 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5fb80d2618c7731794d6b8b1.jpg"}, {"description": "ABD Hazine Bakan\u0131 Steven Mnuchin, Kovid-19 salg\u0131n\u0131n\u0131n ekonomik etkilerine y\u00f6nelik kredi programlar\u0131 kapsam\u0131nda kullan\u0131lmayan 455 milyar dolarl\u0131k fonun Fed'den geri istenmesine ili\u015fkin karar\u0131 de\u011ferlendirdi", "title": "Mnuchin: Piyasalar rahat olmal\u0131, bol miktarda kaynak var - BLOOMBERG HT - BloombergHT", "url": "https://www.bloomberght.com/mnuchin-piyasalar-rahat-olmali-bol-miktarda-kaynak-var-2269129", "author": "BloombergHt", "publishedAt": "2020-11-20T17:34:38Z", "content": "ABD Hazine Bakan Steven Mnuchin, yeni tip koronavir\u00fcs (Kovid-19) salgnnn ekonomik etkilerine kar ABD Merkez Bankasnca (Fed) uygulamaya koyulan kredi programlar kapsamnda kullanlmayan fonlarn iade edi\u2026 [+1225 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bloomberght.com"}, "urlToImage": "https://geoim.bloomberght.com/2020/11/20/ver1605893678/2269129_1200x627.jpg"}, {"description": "T\u00fcrkiye genelinde ve \u00f6zellikle de \u0130stanbul'da koronavir\u00fcs vaka say\u0131s\u0131n\u0131n artmas\u0131 sonucu yeni koronavir\u00fcs tedbirleri al\u0131nd\u0131. Vatanda\u015flar g\u00fcnl\u00fck korona vaka ve vefat say\u0131s\u0131n\u0131 ara\u015ft\u0131r\u0131yor. Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca, 20 Kas\u0131m koronavir\u00fcs tablosunu yay\u0131nlad\u0131 ve\u2026", "title": "Korona vaka say\u0131s\u0131 T\u00fcrkiye: Bug\u00fcn koronavir\u00fcs vaka say\u0131s\u0131 ka\u00e7? 20 Kas\u0131m koronavir\u00fcs tablosu - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/20-kasim-koronavirus-tablosu-aciklandi-turkiye-bugun-korona-vaka-sayisi-kac-2876592", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-11-20T16:23:00Z", "content": "Son dakika korona vaka says merak ediliyor. Her g\u00fcn T\u00fcrkiye G\u00fcnl\u00fck Koronavir\u00fcs Tablosu, \"covid19.saglik.gov.tr\" adresinden paylalyor. T\u00fcrkiye'de son 24 saatte 156 bin 642 Kovid-19 testi yapld, 5 bin \u2026 [+8765 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/11/20/ver1605892555/2876592_1200x627.jpg"}, {"description": "Koronavir\u00fcsle m\u00fccadele kapsam\u0131nda Milli E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131na ba\u011fl\u0131 faaliyet g\u00f6steren okullarda e\u011fitime uzaktan devam edilece\u011fi a\u00e7\u0131kland\u0131. Resmi, \u00f6zel, \u00f6rg\u00fcn e\u011fitim \u00f6\u011fretim faaliyetlerinin durdurulmas\u0131 ile  \u00e7ocuklar\u0131n\u0131 anaokulu ve kre\u015fe g\u00f6nderen aileler yap\u0131laca\u2026", "title": "Anaokulu ve kre\u015fler a\u00e7\u0131l\u0131yor mu? MEB'ten okul \u00f6ncesi e\u011fitim kurumlar\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131! - Haber7", "url": "https://www.haber7.com/egitim/haber/3035717-anaokulu-ve-kresler-aciliyor-mu-mebten-okul-oncesi-egitim-kurumlari-aciklamasi", "author": "haber7.com", "publishedAt": "2020-11-20T14:39:00Z", "content": "Anaokulu ve kreler kapatld m? Kabine toplantsnn ardndan Cumhurbakan Erdoan ara tatilde olan \u00f6rencilerin uzaktan eitime devam edeceini a\u00e7klamt. Bu kararn ardndan Milli Eitim Bakanlna bal hizmet veren \u2026 [+1474 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haber7.com"}, "urlToImage": "https://i1.haber7.net//haber/haber7/photos/2020/47/anaokulu_ve_kresler_kapatildi_mi_meb_bakanligindan_anaokulu_ve_kreslerle_ilgili_kritik_duyuru_1605789070_1565.jpg"}, {"description": "K\u0131rm\u0131z\u0131 Oda dizinin yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde Sezin Akba\u015fo\u011fullar\u0131, F\u00fcsun Demirel, Nazan Diper ve Sema Ke\u00e7ik konuk oyuncu olaca\u011f\u0131 duyuruldu.", "title": "K\u0131rm\u0131z\u0131 Oda'ya 4 yeni oyuncu kat\u0131ld\u0131 - Ensonhaber", "url": "https://www.ensonhaber.com/medya/kirmizi-odaya-4-yeni-oyuncu-transferi", "author": "ensonhaber.com", "publishedAt": "2020-11-20T14:35:00Z", "content": "Psikiyatrist G\u00fclseren Budaycolu'nun kitabndan uyarla olan, yapmn OGM Pictures'n \u00fcstlendii Krmz Oda dizisi, her hafta farkllaan senaryosuyla izleyicinin ilgisini \u00e7ekmeyi s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor.\r\nBirbirinden \u00fcnl\u00fc \u2026 [+516 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ensonhaber.com"}, "urlToImage": "https://icdn.ensonhaber.com/resimler/diger//kok/2020/11/20/IMG20201120053434.jpg"}, {"description": "90'l\u0131 y\u0131llar\u0131n sivri dilli televizyon fenomeni Levent Oran'\u0131n kalp krizi ge\u00e7irdi\u011fi \u00f6\u011frenildi.", "title": "Levent Oran kalp krizi ge\u00e7irdi - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/kelebek/magazin/levent-oran-kalp-krizi-gecirdi-41667903", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-11-20T14:21:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5fb7d1467af5071300c0f229.jpg"}, {"description": "Gen\u00e7lerbirli\u011fi ma\u00e7\u0131 haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Fenerbah\u00e7e\u2019de, milli tak\u0131mda sakatlanan ve idman\u0131n ilk b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde yer alan milli futbolcu Naz\u0131m Sangare, a\u011fr\u0131lar\u0131n\u0131n artmas\u0131 sonucu antrenman\u0131 yar\u0131da b\u0131rakt\u0131. Naz\u0131m, ma\u00e7 kadrosuna da al\u0131nmad\u0131", "title": "Fenerbah\u00e7e'de Naz\u0131m Sangare \u015foku! - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/fenerbahce-de-nazim-sangare-soku-2876290-spor", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-11-20T13:56:00Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/11/20/ver1605880602/2876290_1200x627.jpg"}], "totalResults": 34}