{"status": "ok", "articles": [{"description": "\u00c7in'in \u0130\u00e7 Mo\u011folistan \u00d6zerk B\u00f6lgesi'nde 'bubonik veba' yeniden ba\u015f g\u00f6sterdi. Yaz aylar\u0131ndaki vakalardan sonra da\u011f s\u0131\u00e7an\u0131 yiyen 25 ya\u015f\u0131nda bir kad\u0131nda bubonik veba tespit edildi. Yetkililer 24 saat i\u00e7inde \u00f6ld\u00fcrebilen hastal\u0131k i\u00e7in 21 b\u00f6lgeden 17'sinin risk alt\u0131\u2026", "title": "Da\u011f s\u0131\u00e7an\u0131 yiyen kad\u0131n yeni bir salg\u0131n\u0131 patlatt\u0131! - Haber7", "url": "https://www.haber7.com/dunya/haber/3018558-dag-sicani-yiyen-kadin-yeni-bir-salgini-patlatti", "author": "haber7.com", "publishedAt": "2020-09-28T21:31:00Z", "content": "D\u00fcnya genelinde 33 milyondan fazla insana bulaan koronavir\u00fcs\u00fc salgnyla m\u00fccadele ederken dier yandan da olas yeni salgn iddialar uluslararas kamuoyunun g\u00fcndeminden d\u00fcm\u00fcyor.\r\n\u00c7in'in \u00e7\u00a0Moolistan\u00a0\u00d6zerk B\u2026 [+1390 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haber7.com"}, "urlToImage": "https://i12.haber7.net//haber/haber7/photos/2020/40/dag_sicani_yiyen_kadin_yeni_bir_salgini_patlatti_1601328662_8892.jpg"}, {"description": "Gelen son dakika haberlerine g\u00f6re; ABD Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump, yeni tip corona vir\u00fcsle (covid-19) m\u00fccadele kapsam\u0131nda 15 dakika i\u00e7inde sonu\u00e7 veren 150 milyon testin eyaletlere ile ya\u015fl\u0131 bak\u0131mevleri gibi vir\u00fcse kar\u015f\u0131 savunmas\u0131z toplumlara da\u011f\u0131t\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 duyurdu.", "title": "Son dakika... Trump m\u00fcjdeyi verdi! Tam 150 milyon tane... - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/dunya/son-dakika-trump-mujdeyi-verdi-tam-150-milyon-tane-6317352", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-09-28T21:05:30Z", "content": "Trump, Beyaz Saray'da d\u00fczenledii basn toplantsnda, ABD'nin Kovid-19 testlerine ilikin g\u00fcncel durumunu ve test stratejisini anlatt.\r\nABD'nin ge\u00e7en hafta 100 milyon test saysna ulaarak \u00f6nemli bir eii a\u2026 [+1662 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5f72501455428116a01ebfcf.jpg"}, {"description": "ABD'de ba\u015fkan adaylar\u0131 Donald Trump ve Joe Biden'\u0131n yapaca\u011f\u0131 ilk canl\u0131 yay\u0131n tart\u0131\u015fmas\u0131na bir g\u00fcn kala Harvard Amerika Siyaset Ara\u015ft\u0131rmalar\u0131 Merkezi taraf\u0131ndan yay\u0131mlanan bir ankette, Biden'\u0131n, Trump'\u0131n sadece y\u00fczde 2 \u00f6n\u00fcnde oldu\u011fu, Trump'\u0131n ise rakibiyle ara\u2026", "title": "Canl\u0131 yay\u0131n tart\u0131\u015fmas\u0131na bir g\u00fcn kala Joe Biden, Donald Trump'\u0131n y\u00fczde 2 \u00f6n\u00fcnde - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/canli-yayin-tartismasina-bir-gun-kala-joe-biden-donald-trump-in-yuzde-2-onunde-2818144", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-09-28T20:48:24Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/09/28/ver1601326104/2818144_1200x627.jpg"}, {"description": "S\u00fcper Ligde 3. haftan\u0131n kapan\u0131\u015f ma\u00e7\u0131nda Antalyaspor sahas\u0131nda Denizlisporu 1-0 yendi ve 7 puanla zirvenin orta\u011f\u0131 oldu. Bu sezon evinde Gen\u00e7lerbirli\u011fi ve Denizlispora kar\u015f\u0131 gol yemeden kazanan Be\u015fikta\u015f deplasman\u0131nda da son anlarda buldu\u011fu golle 1-1 berabere ka\u2026", "title": "Antalyaspor - Denizlispor ma\u00e7 sonucu: 1 - 0 - Fanatik", "url": "https://www.fanatik.com.tr/antalyaspor-denizlispor-mac-sonucu-1-0-2172949", "author": "fanatik", "publishedAt": "2020-09-28T19:22:06Z", "content": "S\u00fcper Lig'de 3. haftann kapan ma\u00e7nda Antalyaspor sahasnda Denizlispor'u 1-0 yendi ve 7 puanla zirvenin orta oldu. Bu sezon evinde Gen\u00e7lerbirlii ve Denizlispor'a kar gol yemeden kazanan Beikta deplasm\u2026 [+2557 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fanatik.com.tr"}, "urlToImage": "https://img.fanatik.com.tr/img/75/0x0/5f723230ae298b38362d368f.jpg"}, {"description": "Microsoft, ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde ba\u015far\u0131l\u0131 oyun \u015firketi Bethesda\u2019n\u0131n \u00e7at\u0131 \u015firketi ZeniMax\u2019i sat\u0131n ald\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131. Peki bu geli\u015fme oyun d\u00fcnyas\u0131 i\u00e7in ne anlama geliyor?", "title": "Microsoft'un Bethesda'y\u0131 Sat\u0131n Almas\u0131, Oyun D\u00fcnyas\u0131n\u0131n Gelece\u011fi \u0130\u00e7in Ne Anlama Geliyor? - Webtekno", "url": "https://www.webtekno.com/microsoftun-bethesdayi-satin-almasi-ne-anlama-geliyor-h99967.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-28T19:07:11Z", "content": "2020, oyun d\u00fcnyas i\u00e7in olduk\u00e7a hareketli bir yl oldu. Sony\u2019nin PlayStation 5\u2019i, Microsoft\u2019un da Xbox Series X ve Xbox Series S\u2019i \u00e7karmaya hazrlanmas ve beraberinde gelen yeni oyun haberler,i zaten t\u00fc\u2026 [+5921 chars]", "source": {"id": null, "name": "Webtekno.com"}, "urlToImage": "https://cdn.webtekno.com/media/cache/content_detail_v2/article/99967/microsoftun-bethesdayi-satin-almasi-ne-anlama-geliyor-1601238851.jpg"}, {"description": "Show TV Ana Haber Spikeri Ece \u00dcner, Ermeni as\u0131ll\u0131 ABD'li reality show y\u0131ld\u0131z\u0131 Kim Kardashian'\u0131n Azerbaycan - Ermenistan \u00e7at\u0131\u015fmalar\u0131nda T\u00fcrkiye hakk\u0131ndaki as\u0131ls\u0131z su\u00e7lamalar\u0131na yan\u0131t verdi. \u00dcner'in s\u00f6zleri sosyal medyan\u0131n en \u00e7ok konu\u015fulan konular\u0131ndan biri oldu", "title": "Ece \u00dcner'den Kim Kardashian'a ayar! - Magazin haberleri - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/ece-uner-in-kim-kardashian-a-verdigi-cevap-sosyal-medyayi-salladi-2818066-magazin", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-09-28T19:06:00Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/09/28/ver1601320017/2818066_1200x627.jpg"}, {"description": "Meteoroloji, \u0130stanbul'a g\u00f6k g\u00fcr\u00fclt\u00fcl\u00fc sa\u011fanak ya\u011f\u0131\u015f uyar\u0131s\u0131nda bulundu. Ya\u011f\u0131\u015f\u0131n yar\u0131n ve \u00e7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc etkili olaca\u011f\u0131 belirtildi.", "title": "Meteoroloji\u2019den \u0130stanbul\u2019a k\u0131rm\u0131z\u0131 uyar\u0131, mont, \u015femsiye ne varsa yan\u0131n\u0131za al\u0131n - Yeni\u00c7a\u011f", "url": "https://www.yenicaggazetesi.com.tr/meteorolojiden-istanbula-kirmizi-uyari-mont-semsiye-ne-varsa-yaniniza-alir-304658h.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-09-28T18:14:00Z", "content": "Meteoroloji Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u00fc tarafndan yaplan son deerlendirmelere g\u00f6re \u00fclkemizin kuzey, i\u00e7 ve bat kesimlerinin par\u00e7al ve yer yer \u00e7ok bulutlu, yarn \u00f6le saatlerinde Marmarann dousu, \u00e7 Ege, G\u00f6ller Y\u00f6resi\u2026 [+2932 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yenicaggazetesi.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn.yenicaggazetesi.com.tr/news/435176.jpg"}, {"description": "Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca, Azerbaycan Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Oktay \u015eiraliyev\u2019le telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesi ger\u00e7ekle\u015ftirdi.", "title": "Bakan Koca, Azerbaycan Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/bakan-koca-azerbaycan-saglik-bakani-ile-gorustu-6317289", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-09-28T18:03:11Z", "content": "T\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika haberler, k\u00f6e yazlar, magazinden siyasete, spordan seyahate b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikleri kaynak g\u00f6sterilmeden alnt ya\u2026 [+74 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5f7225565542830440aac8bb.jpg"}, {"description": "T\u00fcrk Kardiyoloji Derne\u011fi Y\u00f6netim Kurulu \u00dcyesi Prof. Dr. Mutlu, \"Kovid-19'dan en \u00e7ok etkilenen ve \u00f6l\u00fcm oran\u0131 en y\u00fcksek seyreden grup, bilinen kalp ve damar hastal\u0131klar\u0131 olan 65 ya\u015f \u00fczerindeki eri\u015fkinler.\" dedi.", "title": "Kovid-19'dan en \u00e7ok 65 ya\u015f \u00fcst\u00fc eri\u015fkinler etkilendi - Memurlar", "url": "https://www.memurlar.net/haber/929340/kovid-19-dan-en-cok-65-yas-ustu-eriskinler-etkilendi.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-28T17:50:00Z", "content": "Marmara \u00dcniversitesi Tp Fak\u00fcltesi Dahili Tp Bilimleri B\u00f6l\u00fcm\u00fc Kardiyoloji Anabilim Dal \u00d6retim \u00dcyesi ve T\u00fcrk Kardiyoloji Dernei Y\u00f6netim Kurulu \u00dcyesi Prof. Dr. B\u00fclent Mutlu, Kovid-19'dan en \u00e7ok etkilene\u2026 [+6209 chars]", "source": {"id": null, "name": "Memurlar.net"}, "urlToImage": "https://www.memurlar.net/common/news/images/929340/headline.jpg"}, {"description": "Antalya\u2019da ormanl\u0131k alanda \u00e7\u0131kan k\u00fc\u00e7\u00fck \u00e7apl\u0131 yang\u0131n\u0131n s\u00f6nd\u00fcr\u00fclmesinin ard\u0131ndan, alevlerin \u00e7\u0131k\u0131\u015f noktas\u0131nda bulunan yanm\u0131\u015f erkek cesedinin CHP D\u00f6\u015femealt\u0131 eski \u0130l\u00e7e Ba\u015fkan\u0131 Hasan Haluk Yal\u00e7\u0131n'a (53) ait oldu\u011fu belirlendi.", "title": "Ormanl\u0131k alanda yanm\u0131\u015f halde bulunan cesedin CHP\u2019li ba\u015fkana ait oldu\u011fu belirlendi - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/ormanlik-alanda-yanmis-halde-bulunan-cesedin-chpli-baskana-ait-oldugu-belirlendi-6058432/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-09-28T17:45:02Z", "content": "Edinilen bilgiye g\u00f6re, D\u00f6emealt il\u00e7esine bal D\u00fczler\u00e7am Mahallesi Kuru\u00e7ay mevkiindeki ormanlk alanda sabah erken saatlerde yangn ihbar alan itfaiye ekipleri, b\u00f6lgeye geldi.\r\nOrmana yaylmadan ksa s\u00fcred\u2026 [+619 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/09/28/iecrop/chp-iha2_16_9_1601314971-670x371.jpg"}, {"description": "Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131, Irak'\u0131n kuzeyinde Pen\u00e7e Harekat\u0131 alan\u0131nda 1 askerin \u015fehit oldu\u011funu a\u00e7\u0131klad\u0131.", "title": "MSB ac\u0131 haberi duyurdu: 1 askerimiz \u015fehit oldu - Memurlar", "url": "https://www.memurlar.net/haber/929338/msb-aci-haberi-duyurdu-1-askerimiz-sehit-oldu.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-28T17:39:00Z", "content": "Milli Savunma Bakanl, Irak'n kuzeyinde Pen\u00e7e Harekat alannda 1 askerin ehit olduunu a\u00e7klad. \r\nBakanlktan yaplan yazl a\u00e7klamada, \"Irak kuzeyi Pen\u00e7e Harekat alannda 28 Eyl\u00fcl 2020 tarihinde ter\u00f6ristler \u2026 [+372 chars]", "source": {"id": null, "name": "Memurlar.net"}, "urlToImage": "https://www.memurlar.net/common/news/images/929338/headline.jpg"}, {"description": "Diken proteininin ACE2 resept\u00f6r\u00fcne ba\u011flan\u0131rken en az 10 \u015fekil de\u011fi\u015fikli\u011fine u\u011frad\u0131\u011f\u0131 g\u00f6zlendi.", "title": "Covid-19 diken proteini, h\u00fccreleri istila i\u00e7in en az 10 \u015fekle b\u00fcr\u00fcn\u00fcyor - NTV", "url": "https://www.ntv.com.tr/saglik/covid-19-diken-proteini-hucreleri-istila-icin-en-az-10-sekle-burunuyor,isop_OanGkaNRWiafUBJyg", "author": "NTV", "publishedAt": "2020-09-28T17:21:43Z", "content": "Yeni tip corona vir\u00fcs\u00fcn (Covid-19) diken proteininin, h\u00fccreleri istila etmek i\u00e7in en az 10 farkl ekle b\u00fcr\u00fcnd\u00fc\u00fc ortaya \u00e7kt. \r\nLiveScience'n haberine g\u00f6re, ngiltere'de Francis Crick Enstit\u00fcs\u00fc Hastaln Y\u2026 [+1195 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntv.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn1.ntv.com.tr/gorsel/U6urquup2UyL3nb5tO28dQ.jpg?width=1080&mode=crop&scale=both"}, {"description": "Sosyal medya duygu seli olmu\u015f...", "title": "Esra Erol'da Bebe\u011finin Kendisinden De\u011fil Kom\u015fusundan Oldu\u011funu \u00d6\u011frenen Ferdi Karaku\u015f'un \u00c7ocu\u011fuyla Payla\u015f\u0131mlar\u0131 Herkesin \u0130\u00e7ini Yakt\u0131 - Onedio", "url": "https://onedio.com/haber/esra-erol-da-bebeginin-kendisinden-degil-komsusundan-oldugunu-ogrenen-ferdi-karakus-un-cocuguyla-paylasimlari-herkesin-icini-yakti-923964", "author": "Serngl", "publishedAt": "2020-09-28T17:13:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Onedio.com"}, "urlToImage": "https://img-s2.onedio.com/id-5f721909b01eb2f719c01fb7/rev-0/raw/s-f4f4f2247e1d7c791eaf7f8c11db75c252642dba.jpg"}, {"description": "Memleket Hareketi kapsam\u0131nda Manisa\u2019ya gelen Muharrem \u0130nce, T\u00fcrkiye\u2019nin derin bir yoksulluk ya\u015fad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve T\u00dc\u0130K yetkililerinin bu durumu gizledi\u011fini s\u00f6yleyerek, \"Bu iktidar\u0131 de\u011fi\u015ftirdi\u011fimizde ba\u011f\u0131ms\u0131z yarg\u0131n\u0131n \u00f6n\u00fcne ilk g\u00f6nderece\u011fimiz ki\u015filer T\u00dc\u0130K yetkilileri \u2026", "title": "Muharrem \u0130nce: T\u00dc\u0130K yetkililerini ba\u011f\u0131ms\u0131z yarg\u0131n\u0131n \u00f6n\u00fcne g\u00f6nderece\u011fiz - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/muharrem-ince-tuik-yetkililerini-bagimsiz-yarginin-onune-gonderecegiz-6058381/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-09-28T16:48:46Z", "content": "Manisa'ya Memleket Hareketi gezisi kapsamnda gelen CHP'li Muharrem nce, Cumhuriyet Meydan'ndan otob\u00fcsten inip 8 Eyl\u00fcl Caddesi boyunca esnaf gezisi yapt.\r\nY\u00fcr\u00fcy\u00fc boyunca vatandalar ile hatra fotoraf \u00e7\u2026 [+2638 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/09/28/iecrop/ince-1_16_9_1601310866-670x371.jpg"}, {"description": "Son dakika haberi...  Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131 Corona vir\u00fcs\u00fc (koronavir\u00fcs) i\u00e7in son geli\u015fmeleri ve T\u00fcrkiye G\u00fcnl\u00fck Korona Tablosu'nu a\u00e7\u0131klad\u0131. Tabloya g\u00f6re, son 24 saatte 115 bin 523 Kovid-19 testi yap\u0131ld\u0131, 1412 ki\u015fiye hastal\u0131k tan\u0131s\u0131 konuldu, 1422 ki\u015finin Kovid-19 te\u2026", "title": "Son dakika haberi: Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131, 28 Eyl\u00fcl korona tablosu ve vaka say\u0131s\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131! - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/son-dakika-haberi-saglik-bakanligi-28-eylul-korona-tablosu-ve-vaka-sayisini-acikladi-41621469", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-09-28T16:39:00Z", "content": "Son dakika haberi... Salk Bakanl, 28 Eyl\u00fcl T\u00fcrkiye G\u00fcnl\u00fck Korona Tablosu'nu paylat.\u00a0Tabloya g\u00f6re, son 24 saatte 115 bin 523 Kovid-19 testi yapld, 1412 kiiye hastalk tans konuldu, 1422 kiinin Kovid-19\u2026 [+1554 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f6f6e6a0f25440fa4f0e215.jpg"}, {"description": "Horosan ve B\u00fcy\u00fck Sel\u00e7uklu Sultanlar\u0131ndan biri de Ahmed Sencer'dir. Melik\u015fah'\u0131n o\u011flu Muizzeddin Ahmed Sencer'in ad\u0131 Uyan\u0131\u015f B\u00fcy\u00fck Sel\u00e7uklu dizisiyle tekrar g\u00fcndeme geldi. \u00d6zellikle ka\u00e7 ya\u015f\u0131nda ve nas\u0131l \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc gibi bilgiler ara\u015ft\u0131r\u0131lmaya ba\u015fland\u0131. \u0130\u015fte son b\u00fcy\u00fck\u2026", "title": "Ahmed Sencer kimdir? Uyan\u0131\u015f B\u00fcy\u00fck Sel\u00e7uklu Ahmed Sencer ka\u00e7 ya\u015f\u0131nda ve nas\u0131l \u00f6ld\u00fc? - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/hayatim/kultur-sanat-haberleri/ahmed-sencer-kimdir-uyanis-buyuk-selcuklu-ahmed-sencer-kac-yasinda-ve-nasil-oldu/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-09-28T16:06:14Z", "content": "AHMED SENCER KMDR?\r\nAhmed Sencer veya Sultan Sencer ya da Muizzeddin Ahmed Sencer (doum 1086 \u2013 \u00f6l\u00fcm 8 Mays 1157), 1097-1118 tarihleri aras Horasan Sel\u00e7uklu Sultan, 1118-1157 d\u00f6neminde B\u00fcy\u00fck Sel\u00e7uklu \u2026 [+4092 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/09/28/iecrop/ahmed-sencer_16_9_1601309095-670x371.jpg"}, {"description": "Yeni haftan\u0131n ilk i\u015flem g\u00fcn\u00fcnde piyasalar yeniden ibreyi yukar\u0131 \u00e7evirirken, Dolar/TL 7.80 seviyesini a\u015farak rekor tazeledi. Euro/TL 9,08 TL'den, Sterlin/TL ise 10,07 TL'den i\u015flem g\u00f6r\u00fcyor. Ayr\u0131ca gram alt\u0131n da 468 liradan sat\u0131l\u0131yor.", "title": "TL eridi! Dolar ve Euro'dan yeni rekor! - Haber3.com", "url": "https://www.haber3.com/ekonomi/tl-eridi-dolar-ve-eurodan-yeni-rekor-haberi-5551669", "author": null, "publishedAt": "2020-09-28T16:00:00Z", "content": "Dolar/TL yeni haftaya yeni bir rekorla balad. Ge\u00e7en hafta ksa bir s\u00fcreliine Merkez Bankasnn 200 baz puan faiz artnn ardndan deer kazanan T\u00fcrk Liras, dolar karsnda deer kayb yaamaya devam ediyor.\r\nMer\u2026 [+1098 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haber3.com"}, "urlToImage": "https://www.haber3.com/files/2020/9/28/5551669/tldeki-deger-kaybi-buyuyor-dolar-euro-ve-altin-yeniden-yukselise-gecti-n98.jpg?v=aa1601308848"}, {"description": "Ravil Tagir'den Alt\u0131nordu'ya veda...", "title": "\"Belki ben de bir g\u00fcn buradan Avrupa'n\u0131n en b\u00fcy\u00fck liglerine giderim\" - ntvspor.net", "url": "https://www.ntvspor.net/futbol/belki-ben-de-bir-gun-buradan-avrupa-nin-en-buyuk-liglerine-giderim-5f7208118e646600c83aa0a7", "author": "NTVSpor", "publishedAt": "2020-09-28T15:58:09Z", "content": "S\u00fcper Lig ekiplerinden Medipol Baakehir'le 3 yllk s\u00f6zleme imzalayan Ravil Tagir, \"nallah benim de yolum Cengiz aabey gibi olur ve Baakehir sayesinde ampiyonlar Ligi, A Milli Takm heyecanlar yaarm ve \u2026 [+1469 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntvspor.net"}, "urlToImage": "https://cdn.ntvspor.net/94ab8ca8b1de4869a0d914e6830005e7.jpg?crop=0,48,940,577"}, {"description": "Habert\u00fcrk TV'de canl\u0131 yay\u0131n konu\u011fu olan \u0130stanbul \u0130l Sa\u011fl\u0131k M\u00fcd\u00fcr\u00fc Kemal Memi\u015fo\u011flu, \"Koronavir\u00fcs salg\u0131n\u0131 \u0130stanbul i\u00e7in kontrol edebilir halde. \u0130stanbul'da 6 bin 200 yatak ilave edildi. Say\u0131n Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z b\u00fcy\u00fck bir destek verdi. \u015eu anda yatak doluluk oran\u0131m\u2026", "title": "\u0130stanbul \u0130l Sa\u011fl\u0131k M\u00fcd\u00fcr\u00fc Kemal Memi\u015fo\u011flu, Habert\u00fcrk'te sorular\u0131 yan\u0131tlad\u0131 - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/istanbul-il-saglik-muduru-kemal-memisoglu-haberturk-te-sorulari-yanitladi-2817950", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-09-28T15:52:15Z", "content": "Habert\u00fcrk TV'de Veis Ate'in sorularn yantlayan stanbul l Salk M\u00fcd\u00fcr\u00fc Kemal Memiolu, stanbul'un koronavir\u00fcs bilan\u00e7osunu a\u00e7klad. Memiolu, \"Biz semptomlu olan hastay evde de tedavi ediyoruz. Sistemimiz \u2026 [+6726 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/09/28/ver1601308335/2817950_1200x627.jpg"}, {"description": "AK Parti, CHP, MHP ve \u0130Y\u0130 Parti'nin TBMM gruplar\u0131 ortak bildiri yay\u0131mlayarak, Ermenistan'\u0131n Azerbaycan'a y\u00f6nelik sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131 k\u0131nad\u0131.", "title": "Son dakika... TBMM'deki 4 partiden ortak bildiri - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/son-dakika-tbmmdeki-4-partiden-ortak-bildiri-41622774", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-09-28T15:50:00Z", "content": "Ermenistan'n Azerbaycan'a y\u00f6nelik saldrsna ilikin AK Parti, CHP, MHP ve Y Parti TBMM grup bakanvekillerinin imzasyla ortak bildiri yaymland.\r\nBildiride, \"T\u00fcrkiye B\u00fcy\u00fck Millet Meclisinde grubu bulunan\u2026 [+1695 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f71f01b18c7732ea4d8f55e.jpg"}], "totalResults": 34}