{"status": "ok", "articles": [{"description": "Tottenham formas\u0131 giyen Eric Dier, Chelsea ile oynad\u0131klar\u0131 \u0130ngiltere Lig Kupas\u0131 ma\u00e7\u0131nda sahay\u0131 terk edip tuvalete gitti.", "title": "Tottenham - Chelsea ma\u00e7\u0131nda g\u00f6r\u00fclmemi\u015f olay! Sahay\u0131 terk edip tuvalete ko\u015ftu... - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/sporarena/tottenham-chelsea-macinda-gorulmemis-olay-sahayi-terk-edip-tuvalete-kostu-41623983", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-09-29T22:28:00Z", "content": "ngiltere Lig Kupas'nda Tottenham ile Chelsea'nin karlat ma\u00e7ta sahalarda g\u00f6r\u00fclmemi bir olay yaand.\r\nTottenham'n savunma oyuncusu Eric Dier, Chelsea ma\u00e7nda tuvalet ihtiyacn gidermek i\u00e7in hzlca sahay te\u2026 [+447 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f73b4f2d3806c12f4edd9e2.jpg"}, {"description": "Son dakika... Kuveyt Bakanlar Kurulu, Veliaht Prens \u015eeyh Nevvaf el- Ahmed el-Cabir es-Sabah'\u0131n \u00fclkenin yeni Emiri oldu\u011funu duyurdu", "title": "Kuveyt'in yeni emiri Veliaht Prens \u015eeyh Nevvaf el - Ahmed el Cabir es-Sabah oldu - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/kuveyt-in-yeni-emiri-veliaht-prens-seyh-nevvaf-el-ahmed-el-cabir-es-sabah-oldu-2819179", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-09-29T22:13:23Z", "content": "Kuveyt Emiri Sabah el-Ahmed el-Cabir es-Sabah'n 91 yanda hayatn kaybetmesinin ardndan Nevvaf el-Ahmed el-Cabir es-Sabah Kuveyt'in yeni Emiri oldu.\r\nBabakan Sabah el-Halid es-Sabah bakanlnda olaan\u00fcst\u00fc\u2026 [+2325 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/09/29/ver1601417603/2819179_1200x627.jpg"}, {"description": "Meteoroloji \u0130\u015fleri Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc\u2019nden yap\u0131lan uyar\u0131 ile birlikte D\u00fczce\u2019de etkisini g\u00f6steren sa\u011fanak ya\u011f\u0131\u015f ile birlikte \u00e7akan \u015fim\u015fekler geceyi ayd\u0131nlatarak g\u00f6rsel \u015f\u00f6len olu\u015fturdu", "title": "\u015eim\u015fekler D\u00fczce'de geceyi g\u00fcnd\u00fcze \u00e7evirdi - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/simsekler-duzce-de-geceyi-gunduze-cevirdi-2819316", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-09-29T20:51:55Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/09/29/ver1601412715/2819316_1200x627.jpg"}, {"description": "Azerbaycan ordusu, Ermenistan ordusunun Azerbaycan sivil yerle\u015fim birimlerine ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi sald\u0131r\u0131 sonras\u0131nda ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131 kar\u015f\u0131 sald\u0131r\u0131n\u0131n 3. g\u00fcn\u00fcnde Ermeni g\u00fc\u00e7lere kay\u0131p verdirmeyi s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc.", "title": "En s\u0131cak nokta! \u0130\u015fte ya\u015fananlar - CNN T\u00fcrk", "url": "https://www.cnnturk.com/dunya/en-sicak-nokta-iste-yasananlar", "author": "CNN T\u00dcRK", "publishedAt": "2020-09-29T20:31:50Z", "content": "MEN\u00dc \r\nEn scak nokta! te yaananlar \r\nG\u00fcn boyu yaanan iddetli \u00e7atmalarda Azerbaycan ordusu, \u00f6zellikle Fuzuli kentinin Ermeni g\u00fc\u00e7lerinden temizlenmesi i\u00e7in operasyonlarna devam etti. \r\nErmeni g\u00fc\u00e7lerini\u2026 [+2280 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cnnturk.com"}, "urlToImage": "https://i2.cnnturk.com/i/cnnturk/75/0x0/5f739903c8c3731f00ec5e05.jpg"}, {"description": "Son dakika | Galatasaray'da Arda Turan UEFA Avrupa Ligi play-off kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Rangers ile oynanacak ma\u00e7ta forma giyemeyecek. Sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131 kul\u00fcpten yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, 'Arda Turan, gribal enfeksiyon ve y\u00fcksek ate\u015f nedeniyle Glasgow'a g\u00f6t\u00fcr\u00fclmeyecek.' ifad\u2026", "title": "Son dakika: Galatasaray'da Arda Turan Rangers ma\u00e7\u0131nda yok - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/spor/futbol/2020/09/29/son-dakika-arda-turan-rangers-macinda-yok", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-09-29T20:29:51Z", "content": "Galatasaray'da gribal enfeksiyon ve y\u00fcksek ate ikayeti olan Arda Turan'n, UEFA Avrupa Ligi play-off turundaki Rangers ma\u00e7nda forma giyemeyecei a\u00e7kland.\r\nKul\u00fcb\u00fcn internet sitesinde yer alan a\u00e7klamada,\u2026 [+416 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/9d2de2/960/505/0/0/1138/600?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/09/29/son-dakika-galatasarayda-arda-turan-rangers-macinda-yok-1601412731724.jpg"}, {"description": "Apple, iOS 14'\u00fcn yeni s\u00fcr\u00fcm\u00fc i\u00e7in geli\u015ftirme \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na t\u00fcm h\u0131z\u0131yla devam ediyor. Bu kapsamda iOS 14.2 Beta 2 yay\u0131nland\u0131.", "title": "iOS 14.2 Beta 2 \u00e7\u0131kt\u0131! Yeni emojiler yolda! - ShiftDelete.Net", "url": "https://shiftdelete.net/ios-14-2-beta-2-ile-yeni-emojiler-yolda", "author": "ShiftDelete.Net", "publishedAt": "2020-09-29T20:19:30Z", "content": "Apple\u2019n iOS 14 s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc ve ardndan 14.0.1\u2019i yaynlamasnn \u00fczerinden ksa bir zaman ge\u00e7mi olsa da, iOS 14.2\u00a0i\u00e7in \u00e7almalar \u00e7oktan balad. Bu kapsamda birinci s\u00fcr\u00fcm\u00fcn ardndan iOS 14 Beta 2 gelitiricilerin k\u2026 [+976 chars]", "source": {"id": null, "name": "Shiftdelete.net"}, "urlToImage": "https://shiftdelete.net/wp-content/uploads/2020/09/ios-14-beta-2-1.jpg"}, {"description": "Esra Erol'da program\u0131yla T\u00fcrkiye'nin g\u00fcndemine oturan Esra Karaku\u015f'un e\u015fini aldatt\u0131\u011f\u0131 kom\u015fusu Cengiz Koraltan, Ayd\u0131n'\u0131n Nazilli il\u00e7esinde 8-9 ki\u015filik bir grup taraf\u0131ndan darbedildi. Cengiz Koraltan hastanede tedavi alt\u0131na al\u0131n\u0131rken, polis olayla ilgili soru\u015ft\u2026", "title": "T\u00fcrkiye'nin konu\u015ftu\u011fu yasak a\u015fkta fla\u015f geli\u015fme! Darp edildi - Vatan", "url": "http://www.gazetevatan.com/turkiye-nin-konustugu-yasak-askta-flas-gelisme-darp-edildi-1345121-gundem/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T19:54:00Z", "content": "ATV ekranlarnda yaynlanan Esra Erol'da programyla T\u00fcrkiye'nin g\u00fcndemine oturan 55 yandaki Cengiz Koraltan, Aydn'n Nazilli il\u00e7esinde 8-9 kiilik grubun saldrsna urad. Darbedilen Cengiz Koraltan, hastan\u2026 [+1346 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazetevatan.com"}, "urlToImage": "http://img.gazetevatan.com/vatanmediafile/Haber598x362/2020/09/29/turkiye-nin-konustugu-yasak-askta-flas-gelisme-da-4724383.Jpeg"}, {"description": "Son dakika corona vir\u00fcs\u00fc (koronavir\u00fcs) haberi\u2026 \u00c7in'in Wuhan kentinde ba\u015flayan ve d\u00fcnya \u00e7ap\u0131nda yay\u0131l\u0131m g\u00f6steren corona vir\u00fcs\u00fc, \u00fclkemizde de etkisini g\u00f6stermeye devam ediyor. G\u00fcnbeg\u00fcn vaka say\u0131lar\u0131n\u0131 payla\u015fayn Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Dr. Fahrettin Koca, 29 Eyl\u00fcl Sal\u0131 g\u00fc\u2026", "title": "Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca g\u00fcncel corona vir\u00fcs\u00fc rakamlar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131 (29 Eyl\u00fcl koronavir\u00fcs tablosu) - Fotoma\u00e7", "url": "https://www.fotomac.com.tr/haberler/2020/09/29/saglik-bakani-fahrettin-koca-guncel-corona-virusu-rakamlarini-acikladi-29-eylul-koronavirus-tablosu", "author": "www.fotomac.com.tr", "publishedAt": "2020-09-29T19:11:14Z", "content": "T\u00fcrkiye'de son dakika corona vir\u00fcs\u00fc gelimelerini, vaka ve \u00f6l\u00fcm saylarn her akam paylaan Salk Bakan Dr. Fahrettin Koca, 28 Eyl\u00fcl Pazartesi g\u00fcn\u00fc vaka ve \u00f6l\u00fcm saylar hakknda g\u00fcncel bilgileri yapt son da\u2026 [+379 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fotomac.com.tr"}, "urlToImage": "https://iaftm.tmgrup.com.tr/cc27b4/632/314/0/203/2048/1222?u=https://iftm.tmgrup.com.tr/2020/09/29/saglik-bakani-fahrettin-koca-guncel-corona-virusu-rakamlarini-acikladi-29-eylul-1601398771442.jpg"}, {"description": "S\u00fcper Loto \u00e7ekili\u015fi 21.30'da ger\u00e7ekle\u015ftirildi. Milli Piyango TV Youtube kanal\u0131ndan ve hurriyet.com.tr'den canl\u0131 olarak yay\u0131nlanan S\u00fcper Loto \u00e7ekili\u015finde \u015fansl\u0131 numaralar 1, 14, 20, 31, 46 ve 50 oldu. \u0130\u015fte, 29 Eyl\u00fcl S\u00fcper Loto sonu\u00e7 sorgulama ekran\u0131 ve \u00e7ekili\u015f\u2026", "title": "S\u00fcper Loto sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131! 29 Eyl\u00fcl S\u00fcper Loto sonu\u00e7 sorgulama ekran\u0131 millipiyangoonline.com'da - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/super-loto-sonuclari-aciklandi-29-eylul-super-loto-cekilis-sonuclari-millipiyangoonline-comda-41623266", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-09-29T19:10:00Z", "content": "Milli Piyango TV Youtube kanalndan ve hurriyet.com.tr'den canl olarak yaynlanan S\u00fcper Loto \u00e7ekiliinde ansl numaralar 1, 14, 20, 31, 46 ve 50 oldu\r\nS\u00fcper Loto; Sal, Perembe ve Pazar g\u00fcnleri olmak \u00fczer\u2026 [+2703 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f737eb1c03c0e270438e455.jpg"}, {"description": "Almanya'da koronavir\u00fcs vaka say\u0131lar\u0131n\u0131n artmas\u0131ndan endi\u015fe duyan Ba\u015fbakan Angela Merkel, salg\u0131nla m\u00fccadelede yeni tedbirler al\u0131nd\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131. Eyalet ba\u015fbakanlar\u0131yla video konferans yoluyla yapt\u0131\u011f\u0131 toplant\u0131n\u0131n ard\u0131ndan a\u00e7\u0131klamada bulunan Merkel, restoran ve\u2026", "title": "Almanya'da Kovid-19'la m\u00fccadelede yeni \u00f6nlemler getirildi - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/almanya-da-kovid-19-la-mucadelede-yeni-onlemler-getirildi-2819260", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-09-29T19:05:43Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/09/29/ver1601406343/2819260_1200x627.jpg"}, {"description": "2021-2023 d\u00f6neminin temalar\u0131 'Yeni Dengelenme', 'Yeni Normal' ve 'Yeni Ekonomi' olarak belirlendi. 2021 dolar kuru \u00f6ng\u00f6r\u00fcs\u00fc 7,68 TL olarak hesapland\u0131.", "title": "YEP, \u00fc\u00e7 yeni temada meydan okuyacak! - D\u00fcnya Gazetesi", "url": "https://www.dunya.com/finans/haberler/yep-uc-yeni-temada-meydan-okuyacak-haberi-483322", "author": "Dunya.com", "publishedAt": "2020-09-29T18:56:15Z", "content": "azine ve Maliye Bakan Berat Albayrak, \"Yeni Dengelenme, Yeni Normal, Yeni Ekonomi\u201d ana temasyla hazrlanan Yeni Ekonomi Program'n (YEP) tantt. 2021-2023 yllarn kapsayacak YEP Vergi Denetim Kurulu stan\u2026 [+9120 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dunya.com"}, "urlToImage": "https://www.dunya.com/files/2021/9/29/483322/483322.jpg?v=1601405742"}, {"description": "Transfer sezonunun bitimine az bir s\u00fcre kala \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Be\u015fikta\u015f bir isimle daha el s\u0131k\u0131\u015ft\u0131. A Spor'un haberine g\u00f6re siyah-beyazl\u0131lar, Frans\u0131z savunmac\u0131 Valentin Rosier ile prensip anla\u015fmas\u0131na vard\u0131. Detaylar\u0131 A Spor muhabiri Sercan Dikme atard\u0131. \u2026", "title": "Son dakika transfer haberi: Be\u015fikta\u015f Valentin Rosier ile anla\u015ft\u0131 - Fotoma\u00e7", "url": "https://www.fotomac.com.tr/video-haber/videoizle/son-dakika-transfer-haberi-besiktas-valentin-rosier-ile-anlasti", "author": "www.fotomac.com.tr", "publishedAt": "2020-09-29T18:24:09Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Fotomac.com.tr"}, "urlToImage": "https://iaftm.tmgrup.com.tr/d8db46/956/372/0/0/1280/497?u=https://iftm.tmgrup.com.tr/2020/09/29/son-dakika-transfer-haberi-besiktas-valentin-rosier-ile-el-sikisti-1601403809431.jpeg"}, {"description": "Kas\u0131m ay\u0131nda yap\u0131lacak ABD Ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imlerinde Demokratlar\u0131n aday\u0131 olan Joe Biden, Ermenistan ve Azerbaycan aras\u0131ndaki Da\u011fl\u0131k Karaba\u011f gerilimiyle ilgili \"Trump y\u00f6netiminin T\u00fcrkiye gibi \u00fclkelerden \u00e7at\u0131\u015fman\u0131n d\u0131\u015f\u0131nda kalmas\u0131n\u0131 talep etmeli\" ifadesini kulland\u2026", "title": "Joe Biden\u2019\u0131ndan Trump\u2019a \u2018T\u00fcrkiye\u2019 \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131! - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/dunya/joe-bidenindan-trumpa-turkiye-cagrisi-6059993/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-09-29T18:03:16Z", "content": "BBC T\u00fcrk\u00e7e\u2019de yer alan habere g\u00f6re, sosyal medya hesabndan paylamda bulunan Biden, u ifadeleri kulland:\r\n* Dalk Karaba\u2019da ve \u00e7evresinde can kayplar hzla artarken Trump y\u00f6netimi, Ermeni ve Azeri lider\u2026 [+686 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/09/29/iecrop/biden-deurtes_16_9_1589615091-880x495-1_16_9_1601402262-670x371.jpg"}, {"description": "TFF 1. Lig ekiplerinden Y\u0131lport Samsunspor'un yeni transferlerinden Rahman Bu\u011fra \u00c7a\u011f\u0131ran, \u015fampiyonlu\u011fa giden yolun b\u00fcy\u00fck bir okyanusu ge\u00e7mek gibi oldu\u011funu s\u00f6yledi.", "title": "\"\u015eampiyonluk yolu b\u00fcy\u00fck bir okyanusu ge\u00e7mek gibi\" - ntvspor.net", "url": "https://www.ntvspor.net/futbol/sampiyonluk-yolu-buyuk-bir-okyanusu-gecmek-gibi-5f73743a87055221ccca937b", "author": "NTVSpor", "publishedAt": "2020-09-29T17:51:54Z", "content": "Rahman Bura \u00c7aran, basn mensuplarna yapt a\u00e7klamada, Samsunspor'a ve kente bir hafta i\u00e7inde altn belirtti.\r\nHedeflerinin S\u00fcper Lig olduunu kaydeden 25 yandaki oyuncu, \"Samsunspor artk parldamaya balad\u2026 [+1067 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntvspor.net"}, "urlToImage": "https://cdn.ntvspor.net/2aceacf40a504b5bb8511b5acb376734.jpg?crop=0,26,940,555"}, {"description": "TRT1 ekranlar\u0131nda dramatik \u00f6yk\u00fcs\u00fcyle adeta y\u00fcreklere ilmek ilmek i\u015fleyen dizi projesi Masumlar Apartman\u0131 yazar\u0131ndan daha \u00f6nce duymad\u0131\u011f\u0131n\u0131z itiraf geldi. Gerek ekibin i\u00e7erisinde yer alan yetenekli oyuncular\u0131yla gerekse duygulara hitap eden ya\u015fam hikayesiyle iz\u2026", "title": "Masumlar Apartman\u0131 projesinin mimar\u0131 olan G\u00fclseren Buday\u0131c\u0131o\u011flu: ''Yedi\u011fim ilk b\u00fcy\u00fck darbeydi'' - Haber7", "url": "https://www.haber7.com/medya/haber/3018774-masumlar-apartmani-projesinin-mimari-olan-gulseren-budayicioglu-yedigim-ilk-buyuk-darbeydi", "author": "haber7.com", "publishedAt": "2020-09-29T17:30:00Z", "content": "\u00dcnl\u00fc psikiyatrist G\u00fclseren Budaycolu'nun kaleme ald eserlerinden senaryoya d\u00f6k\u00fclerek oluturulan dizi projeleri televizyon d\u00fcnyasna son d\u00f6nemlerde apayr bir soluk getirdi. Star TV kanalnda ilk kez 201\u2026 [+2208 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haber7.com"}, "urlToImage": "https://i12.haber7.net//haber/haber7/photos/2020/40/masumlar_apartmani_yapimini_kaleme_alan_gulseren_budayiciogludan_ilk_kez_duyacaginiz_itiraf_1601375292_2564.jpg"}, {"description": "Mars'ta g\u00fcney kutbu yak\u0131nlar\u0131nda d\u00f6rt yeralt\u0131 g\u00f6l\u00fc ke\u015ffedildi. Bu ke\u015fif, bilim insanlar\u0131n\u0131n Antarktika, Kanada ve Gr\u00f6nland gibi b\u00f6lgelerde buzullar\u0131n alt\u0131ndaki g\u00f6lleri ke\u015ffetmek i\u00e7in kullan\u0131lan bir inceleme tekni\u011fini Mars'ta kullanmaya karar vermesiyle yap\u0131ld\u2026", "title": "Mars'ta yeralt\u0131 g\u00f6lleri ke\u015ffedildi - BBC T\u00fcrk\u00e7e", "url": "https://www.bbc.com/turkce/haberler-dunya-54344157", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-09-29T17:28:10Z", "content": "Kaynak, Esa / ATG Medialab / DLR / FU Berlin\r\nFotoraf alt yazs, Keif Avrupa Uzay stasyonu'nun Mars Express adl arac sayesinde yapld\r\nMars'ta g\u00fcney kutbu yaknlarnda d\u00f6rt yeralt g\u00f6l\u00fc kefedildi.\r\nBu g\u00f6l\u2026 [+3416 chars]", "source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_turkce/152B4/production/_114680768_mars_express.jpg"}, {"description": "Bug\u00fcn T\u00fcrkiye'de koronavir\u00fcsten ka\u00e7 ki\u015fi vefat etti, vaka say\u0131s\u0131 ka\u00e7 oldu? 29 Eyl\u00fcl koronavir\u00fcs tablosu a\u00e7\u0131kland\u0131. Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca g\u00fcnl\u00fck corona vir\u00fcs vaka say\u0131s\u0131 ile vefat edenlerin say\u0131s\u0131n\u0131 duyurdu. \u0130\u015fte 28-29 Eyl\u00fcl son a\u00e7\u0131klanan tabloya g\u00f6re v\u2026", "title": "Son dakika: 29 Eyl\u00fcl koronavir\u00fcs tablosu T\u00fcrkiye! Bug\u00fcn koronavir\u00fcs vaka ve vefat edenlerin say\u0131s\u0131 ka\u00e7 oldu? - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/29-eylul-koronavirus-tablosu-bugun-turkiye-koronavirus-vaka-ve-vefat-edenlerin-sayisi-kac-oldu-2819009", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-09-29T16:28:00Z", "content": "Bug\u00fcn T\u00fcrkiye'de koronavir\u00fcsten vefat edenlerin says ve vaka says ka\u00e7 oldu? Corona T\u00fcrkiye tablosu son durum nasl? Sorular merak ediliyor. Koronavir\u00fcs tablosu Salk Bakan Koca tarafndan g\u00fcnl\u00fck olarak \u2026 [+3300 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/09/29/ver1601396913/2819009_1200x627.jpg"}, {"description": "\u015eOK'ta bu hafta Eyl\u00fcl ay\u0131n\u0131n son f\u0131rsatlar\u0131 yer al\u0131yor. \u015eOK 30 Eyl\u00fcl 2020 katalo\u011fu yay\u0131nland\u0131. Yar\u0131n akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler sat\u0131\u015fa sunulacak. \u015eOK'ta bu hafta 30 Eyl\u00fcl - 6 Ekim 2020 tarihleri aras\u0131nda ge\u00e7erli olacak akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler kampanyas\u0131nda hangi \u00fcr\u00fcnler olacak? \u0130\u2026", "title": "\u015eOK 30 Eyl\u00fcl 2020 Akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler katalo\u011fu! \u015eOK \u00fcr\u00fcnleri yar\u0131n sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131k\u0131yor! \u0130\u015fte tam liste - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/sok-30-eylul-2020-aktuel-urunler-katalogu-sok-urunleri-yarin-satisa-cikiyor-iste-tam-liste-2819114-ekonomi", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-09-29T16:10:49Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/09/29/ver1601395849/2819114_1200x627.jpg"}, {"description": "Nusr-Et'in \u00c5\u009fubesi, Koronavir\u00c3\u00bcs g\u00c3\u00bcvenlik kurallar\u00c4\u00b1na uymad\u00c4\u00b1\u00c4\u009f\u00c4\u00b1 gerek\u00c3\u00a7esiyle kapat\u00c4\u00b1ld\u00c4\u00b1", "title": "Nusr-Et'in \u015fubesi, Koronavir\u00fcs g\u00fcvenlik kurallar\u0131na uymad\u0131\u011f\u0131 gerek\u00e7esiyle kapat\u0131ld\u0131 - T24", "url": "https://t24.com.tr/haber/nusr-et-in-subesi-koronavirus-guvenlik-kurallarina-uymadigi-gerekcesiyle-kapatildi,906236", "author": "T24", "publishedAt": "2020-09-29T16:03:00Z", "content": "Nusr-Et Boston, Koronavir\u00c3\u00bcs g\u00c3\u00bcvenlik kurallar\u00c4\u00b1na uymad\u00c4\u00b1\u00c4\u009f\u00c4\u00b1 gerek\u00c3\u00a7esiyle kapat\u00c4\u00b1ld\u00c4\u00b1.ABD'de\u00c2\u00a0Boston\u00c2\u00a0Belediyesi, kentteki\u00c2\u00a0Nusr-Et\u00c2\u00a0lokantas\u00c4\u00b1na, Covid-19'la ilgili kamu g\u00c3\u00bcvenli\u00c4\u009fi standartlar\u00c4\u2026 [+345 chars]", "source": {"id": null, "name": "T24.com.tr"}, "urlToImage": "https://media-cdn.t24.com.tr/media/library/2020/04/1586410456637-nusret.jpg"}, {"description": "Kulak Burun Bo\u011faz Hastal\u0131klar\u0131 Uzman\u0131 Prof. Dr. Bayaz\u0131t, \"Covid-19, normal gribe g\u00f6re daha a\u011f\u0131r bir tablo ortaya koyuyor. Ate\u015f gribe oranla biraz daha az ve inip \u00e7\u0131kabiliyor. Tat ve koku problemleri Kovid'de olduk\u00e7a s\u0131k\" dedi", "title": "Covid-19 belirtilerinde koku ve tat problemleri daha belirleyici - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/covid-19-belirtilerinde-koku-ve-tat-problemleri-daha-belirleyici-2819041", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-09-29T14:56:00Z", "content": "Uzmanlar, mevsimsel hastalklarla benzer belirtiler g\u00f6steren Covid-19'da koku ve tat problemlerinin daha belirleyici olduunu bildirdi.\r\nKulak Burun Boaz Hastalklar Uzman Prof. Dr. Yldrm Ahmet Bayazt, \u2026 [+4719 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/09/29/ver1601391414/2819041_1200x627.jpg"}], "totalResults": 34}