{"status": "ok", "articles": [{"description": "ABD Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump, \u00c7in D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Cao Licien'in ABD hakk\u0131ndaki a\u00e7\u0131klamalar\u0131na, \"S\u00f6zc\u00fc (Cao) \u00c7in ad\u0131na aptalca konu\u015fuyor ve \u00fclkesinin t\u00fcm d\u00fcnyaya yayd\u0131\u011f\u0131 ac\u0131 ve k\u0131y\u0131m\u0131n y\u00f6n\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirmek istiyor. \u00c7in'in ABD ve Avrupa \u00fczerinden yapt\u0131\u011f\u0131 \u2026", "title": "Son dakika fla\u015f a\u00e7\u0131klama! ABD Ba\u015fkan\u0131 Trump'tan \u00c7in'e sert tepki! Rezillik!- HABERLER - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/abd-baskani-trump-tan-cin-e-sert-tepki-haberler-2686603", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-05-21T06:42:25Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Youn g\u00fcndem i\u00e7erisinde sunduumuz haberlerimizle ve olaylarla \u2026 [+2116 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/05/21/ver1590043778/2686603_1200x627.jpg"}, {"description": "Kovid-19 ile m\u00fccadele s\u00fcrecinde, \u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131nca 'seyahat izin belgesinin verilmesi' (e-Ba\u015fvuru) hizmeti vatanda\u015flar\u0131n en \u00e7ok yararland\u0131\u011f\u0131 hizmetler aras\u0131nda yer al\u0131yor. \u015eehirler aras\u0131 seyahat yasa\u011f\u0131 nedeniyle k\u0131s\u0131tlama olan iller aras\u0131 yolculuk yapmak \u2026", "title": "e-Devlet seyahat izin ba\u015fvurusu ne zaman sonu\u00e7lan\u0131r? Seyahat izin belgesi ba\u015fvurusu nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-e-devlet-seyahat-izin-basvurusu-ne-zaman-sonuclanir-seyahat-izin-belgesi-basvurusu-nasil-yapilir-41522404", "author": "H\u00fcrriyet", "publishedAt": "2020-05-21T06:25:06Z", "content": "\u00e7ileri Bakanl, ara\u00e7 giri kstlamasna ilikin istisnalar belirleyen ek genelgeyi valiliklere g\u00f6nderdi. Uygulamaya ilikin istisnalara yer verilen genelgede Seyahat zin Belgesi alabilecek kiiler u ekilde sraland:\"- Tedavi olduu hastaneden taburcu olup ikametine d\u00f6\u2026 [+676 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5ec61cff18c7730cd0471db1.jpg"}, {"description": "Ge\u00e7en hafta Kuzey Afrika \u00fczerinden gelen s\u0131cak hava dalgas\u0131 s\u0131cakl\u0131klar\u0131n ciddi \u015fekilde y\u00fckselmesine neden oldu, baz\u0131 noktalarda mevsim normallerinin 13 derece \u00fczerine \u00e7\u0131kt\u0131. \u015eimdi ise hava durumu h\u0131zla de\u011fi\u015fiyor Afrika'dan gelen s\u0131cak hava dalgas\u0131n\u0131n yerini \u2026", "title": "Son dakika: 15 derece birden d\u00fc\u015fecek! Hava durumu de\u011fi\u015fiyor\u2026 - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/son-dakika-15-derece-birden-dusecek-hava-durumu-degisiyor-5827322/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-05-21T06:18:19Z", "content": "T\u00fcrkiye bug\u00fcnden itibaren serin ve yal hava dalgasnn etkisi altna giriyor. Tahminlere g\u00f6re , Cuma ve Cumartesi g\u00fcnleri ile Ramazan Bayram boyunca hava scaklklarnn yurdumuzun kuzey ve i\u00e7 b\u00f6lgelerinde 10-15 derece zalaca ve mevsim normallerinin altnda seyredece\u2026 [+875 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/05/21/iecrop/hava-durumu-istanbul-dolu_16_9_1530073725_16_9_1559623322_16_9_1585032455_16_9_1588574026_16_9_1590041615-670x371.jpg"}, {"description": "T\u00fcrkiye Katar ile d\u00f6viz takas\u0131 (swap) hacmini 10 milyar dolar art\u0131r\u0131rken Hazine ve Maliye Bakanl\u0131\u011f\u0131 yetkilileri yeni anla\u015fmalar\u0131n a\u00e7\u0131klanabilece\u011fini vurguluyor. Dolar/TL bu geli\u015fmeler ve i\u015flem s\u0131n\u0131rlamalar\u0131yla tarihi rekor seviyesinden d\u00f6nerek 6,80'in alt\u0131na \u2026", "title": "Dolar ne kadar oldu? (21.05.2020) - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/ekonomi/dolar-ne-kadar-oldu-21-05-2020-5827151/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-05-21T06:17:52Z", "content": "T\u00fcrkiye Katar ile swap anlamasnn tutarn bu sabah 5 milyar dolar karlndan 15 milyar dolara y\u00fckseltirken dier \u00fclkelerle de swap g\u00f6r\u00fcmeleri s\u00fcr\u00fcyor.\r\nHazine ve Maliye Bakan Berat Albayrak \u201cYeni d\u00f6nemde T\u00fcrkiye olarak ticaret hacmi ve yerel paralarla swap noktasn\u2026 [+1073 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/05/21/iecrop/depo-dolar_16_9_1590038098-670x371.jpg"}, {"description": "\u015eark\u0131c\u0131 Sinan Ak\u00e7\u0131l d\u00fcn 38 ya\u015f\u0131na bast\u0131. Ak\u00e7\u0131l, yeni ya\u015f\u0131n\u0131 bo\u015fand\u0131ktan sonra yeniden bir araya geldi\u011fi sevgilisi Burcu K\u0131ratl\u0131 ve yak\u0131n arkada\u015flar\u0131yla kutlad\u0131. \u00dcnl\u00fc \u015fark\u0131c\u0131n\u0131n b\u00fcst \u015feklindeki pastas\u0131 ise sosyal medyada \u00e7ok konu\u015fuldu.", "title": "Sinan Ak\u00e7\u0131l'\u0131n do\u011fum g\u00fcn\u00fc pastas\u0131 olay oldu! - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/cadde/galeri/sinan-akcilin-dogum-gunu-pastasi-olay-oldu-6216875", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-05-21T06:13:00Z", "content": "T\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika haberler, k\u00f6e yazlar, magazinden siyasete, spordan seyahate b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikleri kaynak g\u00f6sterilmeden alnt yaplamaz, kanuna aykr ve izinsiz olarak kopyalanamaz, baka yer\u2026 [+14 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5ec61b0955427f02207cc1d8.jpg"}, {"description": "Ramazan Bayram\u0131'na girmemize g\u00fcnler kala toplamda 6 banka bayram kredisi kampanyalar\u0131n\u0131 duyurmaya ba\u015flad\u0131. Kimi bankalar taksit erteleme f\u0131rsat\u0131, kimisi ise uzun vadede \u00f6deme imkan\u0131 sunuyor. Kampanyalar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klayan bankalar \u015fu \u015fekilde s\u0131ralan\u0131yor; Vak\u0131fbank,\u2026", "title": "\u0130htiya\u00e7 sahiplerini ilgilendiriyor! Bayrama g\u00fcnler kala 6 bankadan bayram kredisi m\u00fcjdesi - Haberler.com", "url": "https://www.haberler.com/ihtiyac-sahiplerini-ilgilendiriyor-bayrama-13244439-haberi/", "author": "Abdullah Atmaca", "publishedAt": "2020-05-21T06:12:47Z", "content": "Ramazan Bayram'na girmemize sayl g\u00fcnler kala bankalar tek tek kredi kampanyalarn a\u00e7klamaya balad. Kimi banka 3 ay taksit erteleme imk\u00e2n, kimisi ise 60 aya varan vade frsat sunuyor. u ana kadar kampanyalarn duyuran bankalar ise, Vakfbank, TEB, ekerbank, Garant\u2026 [+3929 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberler.com"}, "urlToImage": "https://foto.haberler.com/haber/2020/05/21/ihtiyac-sahiplerini-ilgilendiriyor-bayrama-13244439_880_o.jpg"}, {"description": "Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca Bilim Kurulu toplant\u0131s\u0131 sonras\u0131 s\u0131navlar hakk\u0131nda son dakika ifadeleri kulland\u0131. Bakan Koca, Hayat Eve S\u0131par uygulamas\u0131 ile kod al\u0131naca\u011f\u0131 ve \u00f6nce \u015fehirleras\u0131 ula\u015f\u0131mda uygulaman\u0131n kullan\u0131laca\u011f\u0131 belirtirken \u00f6te yandan s\u0131nav sistemi \u2026", "title": "LGS ve YKS'de maske takmak zorunlu mu? (S\u0131navlarda maske takmak zorunlu mu?) Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Koca'dan\u2026 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/egitim/2020/05/21/lgs-ve-yksde-maske-takmak-zorunlu-mu-sinavlarda-maske-takmak-zorunlu-mu-saglik-bakani-kocadan-ogrencileri-sevindirecek-maske-aciklamasi-geldi", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-05-21T06:11:25Z", "content": "Corona vir\u00fcs\u00fc salgn ile ilgili m\u00fccadele devam ederken Salk Bakan Fahrettin Koca \u00f6nemli a\u00e7klamalarda bulundu. 11 Mays tarihinden itibaren normalleme s\u00fcrecine girilmesi ile birlikte deiiklikler meydana gelirken en \u00f6nemli konulardan bir tanesi olan eitim \u00f6retim \u2026 [+794 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/c60026/650/344/0/0/800/420?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/05/20/lise-ve-universite-sinavlarinda-lgs-ve-yksde-maske-takmak-zorunlu-olacak-mi-bakan-kocadan-son-dakika-maske-aciklamasi-1589986032139.jpg"}, {"description": "Be\u015fikta\u015f'ta koronavir\u00fcs testlerinin negatif sonu\u00e7lanmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan antrenmanlar yeniden ba\u015flarken uzun s\u00fcredir tak\u0131mdan ayr\u0131 olan Dorukhan Tok\u00f6z'den iyi haber geldi.", "title": "Son Dakika | Be\u015fikta\u015f'a Dorukhan Tok\u00f6z'den iyi haber! - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/sporarena/son-dakika-besiktasa-dorukhan-tokozden-iyi-haber-41522364", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-05-21T06:06:07Z", "content": "Antrenmanlara yeniden balayan Siyah beyazllara Dorukhan Tok\u00f6zden iyi haber geldi.\r\n10 Ekim 2019da oynanan Aytemiz Alanyaspor ma\u00e7nda sakatlanan Dorukhan Tok\u00f6z, 7 ay 14 g\u00fcn sonra bug\u00fcn ilk kezy\u00fczde 100 olarak takmla \u00e7alt.\r\nSergen Yal\u00e7nn g\u00f6rev vermesi halinde li\u2026 [+124 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5ec608bc18c7730cd0471cf6.jpg"}, {"description": "Survivor maceras\u0131 bittikten sonra k\u00f6pe\u011fi Mes'in \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc \u00f6\u011frenen Ersin Korkut, Instagram hesab\u0131ndan yapt\u0131\u011f\u0131 payla\u015ft\u0131\u011f\u0131 foto\u011fraf ile sevenlerinin y\u00fcz\u00fcn\u00fc g\u00fcld\u00fcrd\u00fc.", "title": "Ersin Korkut yeni k\u00f6pe\u011finin foto\u011fraf\u0131n\u0131 payla\u015ft\u0131 ve sordu - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/hayatim/magazin-haberleri/ersin-korkut-yeni-kopeginin-fotografini-paylasti-ve-sordu/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-05-21T05:54:09Z", "content": "Korkut, arkadalarnn kendisi i\u00e7in bir k\u00f6pek sahiplendiini ve o k\u00f6pein stanbul'da kendisini beklediini duyurdu. Survivor Ersin ayrca, takip\u00e7ilerine Yeni dostumun ad ne olsun?' sorusunu da y\u00f6neltti.\r\nSurvivor 2020'nin sevilen yarmaclarndan olan Ersin Korkut, diz\u2026 [+953 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/05/21/iecrop/ersinkorkut1-instagram_16_9_1590036486-670x371.jpg"}, {"description": "Son g\u00fcnlerin en \u00e7ok izlenilen programlar\u0131 aras\u0131nda yer alan Survivor'da s\u00fcrprizlerin ard\u0131 arkas\u0131 kesilmiyor! Son dakika a\u00e7\u0131klamalar\u0131nda bulunan Acun Il\u0131cal\u0131, \u00dcnl\u00fcler ve G\u00f6n\u00fcll\u00fcler tak\u0131m\u0131 aras\u0131nda her hafta oynanan ve b\u00fcy\u00fck ilgi g\u00f6ren 'Anlat Bakal\u0131m' yar\u0131\u015fmas\u0131\u2026", "title": "Son dakika: Survivor 2020 Anlat Bakal\u0131m yar\u0131\u015fmas\u0131nda Hadise, Emre Bel\u00f6zo\u011flu ve Burak Y\u0131lmaz s\u00fcrprizi! Cedi\u2026 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/galeri/magazin/son-dakika-survivor-2020-anlat-bakalim-yarismasinda-hadise-emre-belozoglu-ve-burak-yilmaz-surprizi-cedi-osman-da", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-05-21T05:33:00Z", "content": "T\u00fcm d\u00fcnyay etkileyen corona vir\u00fcsle m\u00fccadele s\u00fcrecinde dizilerin yeni b\u00f6l\u00fcmleri \u00e7ekilemiyor. Bu durumun da etkisiyle Acun Ilcal'nn sunuculuunu ve yapmcln \u00fcstlendii Survivo 2020 yarmas her akam reyting sonu\u00e7lar listesinde ilk srada yer alyor. NBA'de Cleveland \u2026 [+255 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/187fb0/0/0/0/0/0/0?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sb/album/2020/05/20/acun-ilicalidan-son-dakika-emre-belozoglu-ve-burak-yilmaz-aciklamasi-survivorda-surprizler-bitmiyor-1589956885291.jpg"}, {"description": "Survivor 2020'nin d\u00fcn ak\u015fam yay\u0131nlanan b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde \u00dcnl\u00fcler ve G\u00f6n\u00fcll\u00fcler tak\u0131m\u0131n\u0131n adalar\u0131 birle\u015fti. \u00dcnl\u00fcler tak\u0131m\u0131ndan Yunus Emre, kendi kamplar\u0131na yerle\u015fen G\u00f6n\u00fcll\u00fcler tak\u0131m\u0131n\u0131n baz\u0131 b\u00f6lgelere girmemesi i\u00e7in odunlarla s\u0131n\u0131r \u00e7izerek 'Buraya ge\u00e7i\u015f vizeli. Efendi\u2026", "title": "Survivor'da \u00dcnl\u00fcler ve G\u00f6n\u00fcll\u00fcler tak\u0131m\u0131n\u0131n kamplar\u0131 birle\u015fti! Yunus Emre, odunlarla kendi s\u0131n\u0131r\u0131n\u0131 \u00e7izdi - Haberler.com", "url": "https://www.haberler.com/survivor-da-unluler-ve-gonulluler-takiminin-13244389-haberi/", "author": "Ecem Altan", "publishedAt": "2020-05-21T05:24:03Z", "content": "TV8 ekranlarnn b\u00fcy\u00fck bir ilgiyle izlenen yarma program Survivor 2020, d\u00fcn akam 82. yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle izleyiciyle bulutu. Kamp alanlarnn birletii yeni b\u00f6l\u00fcmde G\u00f6n\u00fcll\u00fcler takm \u00dcnl\u00fcler takmnn adasna yerleti. Ancak Yunus Emre, G\u00f6n\u00fcll\u00fcler takm daha adaya gelmeden orm\u2026 [+1292 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberler.com"}, "urlToImage": "https://foto.haberler.com/haber/2020/05/21/survivor-da-unluler-ve-gonulluler-takiminin-13244389_2618_o.jpg"}, {"description": "Alt\u0131n \u00f6zellikle T\u00fcrkiye\u2019de her zaman \u00f6nemli bir birikim ve yat\u0131r\u0131m arac\u0131 olmu\u015ftur. Bu y\u00fczden g\u00fcn\u00fcm\u00fczde de alt\u0131n fiyatlar\u0131 insanlar\u0131n en \u00e7ok ara\u015ft\u0131rd\u0131\u011f\u0131 konular\u0131n ba\u015f\u0131nda gelmektedir. Peki bug\u00fcn alt\u0131n fiyatlar\u0131 ne durumda? \u0130\u015fte \u00e7eyrek alt\u0131n fiyat\u0131, gram alt\u0131n \u2026", "title": "Alt\u0131n fiyatlar\u0131 21 May\u0131s: G\u00fcn\u00fcn gram alt\u0131n ve \u00e7eyrek alt\u0131n fiyat\u0131 - Mynet", "url": "https://finans.mynet.com/haber/detay/ekonomi/altin-fiyatlari-21-mayis-gunun-gram-altin-ve-ceyrek-altin-fiyati/395734/", "author": "Mynet.com", "publishedAt": "2020-05-21T04:59:23Z", "content": "BIST piyasalarnda oluan t\u00fcm verilere ait telif haklar tamamen BIST'e ait olup, bu veriler tekrar yaynlanamaz. Pay Piyasas, Bor\u00e7lanma Ara\u00e7lar Piyasas, Vadeli lem ve Opsiyon Piyasas verileri BIST kaynakl en az 15 dakika gecikmeli verilerdir.\r\nSPK'nn 22 Nisan 20\u2026 [+923 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mynet.com"}, "urlToImage": "https://imgrosetta.mynet.com.tr/file/11766271/11766271-700x400.jpg"}, {"description": "Futbol Federasyonu ile Kul\u00fcpler Birli\u011fi, S\u00fcper Lig'in gelece\u011fi konusunda hemfikir. Liglerin ba\u015flamas\u0131 i\u00e7in 12 Haziran tarihinde karar k\u0131l\u0131n\u0131rken, Riva\u2019daki zirvede yabanc\u0131 futbolcu say\u0131s\u0131 da g\u00fcndeme geldi.", "title": "8 yabanc\u0131 iste\u011fine Galatasaray kar\u015f\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131 - NTVSpor.net", "url": "https://www.ntvspor.net/futbol/8-yabanci-istegine-galatasaray-karsi-cikti-5ec60aad5d38691658831c5b", "author": "ntvspor.net", "publishedAt": "2020-05-21T04:59:00Z", "content": "Toplantdaki en scak konulardan biri de yabanc oyuncu says oldu. \r\nMilliyet Gazetesi'nin haberine g\u00f6re, 17 kul\u00fcp Futbol Federasyonu'ndan gelecek sezondan itibaren saynn 8'e d\u00fc\u00fcr\u00fclmesini istedi. Kul\u00fcpler, \"Yaadmz mali skntlar ortada. Yabanclara d\u00f6keceimiz onca \u2026 [+740 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntvspor.net"}, "urlToImage": "https://cdn.ntvspor.net/275b7b2dde5e444ab1046acd540cd8c2.jpg?crop=0,57,941,586"}, {"description": "D\u00fcnya genelinde 5 milyondan fazla ki\u015fiye bula\u015fan ve neredeyse 330 bin ki\u015finin hayat\u0131n\u0131 kaybetmesine neden olan corona vir\u00fcs, etkisini s\u00fcrd\u00fcrmeye devam ediyor. \u00dclkelerdeki vaka say\u0131lar\u0131 azalmaya ba\u015flad\u0131k\u00e7a, normalle\u015fme ad\u0131mlar\u0131 at\u0131l\u0131yor. Ancak bu ad\u0131mlar\u0131 yanl\u2026", "title": "Son dakika | Y\u0131l\u0131n en s\u0131cak g\u00fcn\u00fcnde \u015fok g\u00f6r\u00fcnt\u00fc! Corona vir\u00fcs yokmu\u015f gibi... - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/galeri/son-dakika-yilin-en-sicak-gununde-sok-goruntu-corona-virus-yokmus-gibi-6216834", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-05-21T04:33:00Z", "content": "T\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika haberler, k\u00f6e yazlar, magazinden siyasete, spordan seyahate b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikleri kaynak g\u00f6sterilmeden alnt yaplamaz, kanuna aykr ve izinsiz olarak kopyalanamaz, baka yer\u2026 [+14 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5ec6077f5542850324bd73a0.jpg"}, {"description": "T\u00fcrkiye Futbol Federasyonu\u2019nun S\u00fcper Lig\u2019in ba\u015flang\u0131\u00e7 tarihi i\u00e7in a\u00e7\u0131klad\u0131\u011f\u0131 12 Haziran i\u00e7in geri say\u0131m s\u00fcr\u00fcrken, Merkez Hakem Kurulu da harekete ge\u00e7ti.", "title": "Hakemlere zorunlu karantina! - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/skorer/hakemlere-zorunlu-karantina-6216811", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-05-21T04:00:00Z", "content": "MHK, top santraya konmadan 14 g\u00fcn \u00f6nce S\u00fcper Lig ve yardmc hakem kadrosunu stanbuldaki Futbol Federasyonu Riva tesislerinde kampa alacak. Hem karantina s\u00fcrecini y\u00f6netmek, hem de hakemlerin fiziksel hazrln tamamlamak ama\u00e7l kamp, S\u00fcper Lig ma\u00e7lar tamamlanncaya \u2026 [+678 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5ec5bb6a55427e19ec1287f2.jpg"}, {"description": "Irak \u0130stihbarat Servisi, DEA\u015e'\u0131n kurucu lideri Ebubekir Ba\u011fdadi'nin \u00f6ld\u00fcr\u00fclmesinin ard\u0131ndan \u00f6rg\u00fct\u00fcn liderli\u011fini \u00fcstlendi\u011fi belirtilen Abd\u00fclnas\u0131r Karda\u015f'\u0131n tutukland\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu.", "title": "Ba\u011fdadi'nin yerine gelmi\u015fti! Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc DEA\u015e'\u0131n yeni lideri yakalad\u0131 - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/dunya/bagdadinin-yerine-gelmisti-teror-orgutu-deasin-yeni-lideri-yakaladi-6216733", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-05-21T03:35:13Z", "content": "Irak istihbarat, Ebubekir Badadi'nin varisi olarak \u00f6rg\u00fct\u00fcn liderlii i\u00e7in en muhtemel aday olarak g\u00f6r\u00fclen Abdulnasr Karda' yakaladklarn duyurdu.\r\nIrak'n resmi haber ajans INA'ya konuan g\u00fcvenlik yetkilileri, istihbarat kurumu tarafndan d\u00fczenlenen operasyon sonu\u2026 [+1390 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5ec59a8d55427e19ec12863d.jpg"}, {"description": "Libya ordusu hava unsurlar\u0131 \u00fclkenin do\u011fusundaki gayrime\u015fru silahl\u0131 g\u00fc\u00e7lerin lideri Halife Hafter\u2019e ba\u011fl\u0131 milislerin Terhune kentindeki mevzilerine hava operasyonu d\u00fczenledi", "title": "Libya ordusundan Terhune\u2019deki Hafter hedeflerine hava operasyonu - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/libya-ordusundan-terhunedeki-hafter-hedeflerine-hava-operasyonu-2686602", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-05-21T03:13:39Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Youn g\u00fcndem i\u00e7erisinde sunduumuz haberlerimizle ve olaylarla \u2026 [+2116 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/05/21/ver1590030819/2686602_1200x627.jpg"}, {"description": "\u0130zmir\u2019in \u00e7e\u015fitli b\u00f6lgelerindeki baz\u0131 camilerin hoparl\u00f6rlerinden kimli\u011fi belirsiz ki\u015filerce \u2018\u00c7av Bella\u2019 \u00e7al\u0131nmas\u0131 \u00fczerine soru\u015fturma ba\u015flat\u0131ld\u0131.", "title": "\u0130zmir\u2019de \u00e7irkin sald\u0131r\u0131! Cami hoparl\u00f6rlerinden \u2018\u00c7av Bella\u2019 \u00e7al\u0131nd\u0131 - Haber7", "url": "https://www.haber7.com/yasam/haber/2976871-izmirde-cirkin-saldiri-cami-hoparlorlerinden-cav-bella-calindi", "author": "haber7.com", "publishedAt": "2020-05-21T02:11:29Z", "content": "zmirde bug\u00fcn akam saat 17.00 sralarnda akl almaz bir olay yaand. Kimlii belirsiz kiilerce merkezi sistemle ezan okunan Konak, Karyaka, \u00c7ili ve Buca il\u00e7elerindeki baz camilerin frekansna korsan bir ekilde m\u00fcdahil olunarak cami hoparl\u00f6rlerinden talyan partizan \u2026 [+2116 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haber7.com"}, "urlToImage": "https://i13.haber7.net/haber/haber7/bigmanset/2020/21/izmirde_cirkin_saldiri_cami_hoparlorlerinden_cav_bella_calindi_1590026872_1391.jpg"}, {"description": "Microsoft'un belgelerinde yap\u0131lan bir ke\u015fif, Windows 7'nin sevilen bir i\u015flevinin \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki g\u00fcnlerde Windows 10'a gelebilece\u011fini g\u00f6steriyor.", "title": "Windows 7'nin \u00c7ok Sevilen \u0130\u015flevi, Windows 10'a Geri Geliyor - CHIP Online T\u00fcrkiye", "url": "https://www.chip.com.tr/haber/windows-7-cok-sevilen-islevi-windows-10-geri-geliyor_88142.html", "author": "https://www.facebook.com/chiponlineturkiye", "publishedAt": "2020-05-20T22:56:25Z", "content": "Windows 10'un sradaki Mays 2020 g\u00fcncellemesi, yeni bir iddiaya g\u00f6re telefondan bilgisayara m\u00fczik ak yapmanza izin verecek bir ilevle gelecek.\r\nte DDOS Hakknda Bilinen 5 Yanl Efsane!Hizmet reddi (DDoS) saldrlarnn doas deiiyor ve baz irketler DDoS'un ge\u00e7mite ka\u2026 [+1479 chars]", "source": {"id": null, "name": "Chip.com.tr"}, "urlToImage": "https://www.chip.com.tr/images/content/manset/2020/05/20/2020052018073940646/windows-7-cok-sevilen-islevi-windows-10-geri-geliyor.jpg"}, {"description": "Ba\u015fak\u015fehir \u00c7am ve Sakura \u015eehir Hastanesi, Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan ve Japonya Ba\u015fbakan\u0131 \u015einzo Abe'nin kat\u0131l\u0131m\u0131yla bug\u00fcn hizmete a\u00e7\u0131l\u0131yor. A\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6renine Japon Ba\u015fbakan\u0131 Abe'nin video konferans yoluyla kat\u0131laca\u011f\u0131 Ba\u015fak\u015fehir \u00c7am ve Sakura \u015eehir Hasta\u2026", "title": "\u00c7am ve Sakura \u015eehir Hastanesi, bug\u00fcn tam kapasiteyle hizmet vermeye ba\u015flayacak - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/cam-ve-sakura-sehir-hastanesi-bugun-tam-kapasiteyle-hizmet-vermeye-baslayacak-2686492", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-05-20T21:32:02Z", "content": "Salkta D\u00f6n\u00fc\u00fcm Projesi kapsamnda ina edilen ve ilk etab 20 Nisan'da a\u00e7lan Baakehir \u00c7am ve Sakura ehir Hastanesi, bug\u00fcn Cumhurbakan Recep Tayyip Erdoan'n video konferans y\u00f6ntemiyle katlaca t\u00f6renin ardndan tam kapasiteyle hizmet vermeye balayacak.\r\nEN SON TEKNOL\u2026 [+2897 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/05/20/ver1590009137/2686492_1200x627.jpg"}], "totalResults": 34}