{"status": "ok", "articles": [{"description": "ABD Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump, yeni tip koronavir\u00fcse (Kovid-19) kar\u015f\u0131 a\u015f\u0131n\u0131n ekim ortas\u0131nda \u00fclke i\u00e7inde da\u011f\u0131t\u0131ma haz\u0131r olaca\u011f\u0131n\u0131 duyurdu.", "title": "Son dakika: Trump'tan koronavir\u00fcs a\u015f\u0131s\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131! Tarih verdi - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/dunya/son-dakika-trumptan-koronavirus-asisi-aciklamasi-tarih-verdi-41613544", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-09-16T22:47:06Z", "content": "Trump, Beyaz Saray'da d\u00fczenledii basn toplantsnda g\u00fcndemi deerlendirdi ve gazetecilerin sorularn yantlad.\r\nKovid-19'a kar onay alan bir ann datlmas i\u00e7in yol haritalarn bug\u00fcn a\u00e7kladklarn anmsatan Trum\u2026 [+2737 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f6295e8c9de3d2540fa2266.jpg"}, {"description": "UEFA Avrupa Ligi'ndeki temsilcimiz Galatasaray deplasmanda Neft\u00e7i ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelecek. Peki iki tak\u0131m\u0131n bu kar\u015f\u0131la\u015fmadaki 11'leri ne \u015fekilde olacak? M\u00fccadele hangi kanaldan yay\u0131nlanacak? \u0130\u015fte ma\u00e7\u0131n hakemi ve b\u00fct\u00fcn detaylar...", "title": "Cimbom tur pe\u015finde! \u0130\u015fte 11'ler... - Ajansspor", "url": "https://ajansspor.com/haber/cimbom-tur-pesinde-iste-11ler-388500", "author": "ajansspor.com", "publishedAt": "2020-09-16T21:36:14Z", "content": "Galatasaray,\u00a0UEFA Avrupa Ligi\u00a02. \u00f6n eleme turu ma\u00e7nda\u00a0Azerbaycan\u00a0ekibi\u00a0Neft\u00e7i\u00a0ile kar karya gelecek.\r\nMuhtemel 11'ler\r\nNeft\u00e7i:\u00a0Mammadov, Emirli, Mbodj, Krivotsyuk, Thallyson, Alasgarov, Makhmudov, Bo\u2026 [+813 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ajansspor.com"}, "urlToImage": "https://ajssarimg.mediatriple.net/1145000.jpg"}, {"description": "Sony, oyun konsolu PlayStation 5'in \u00e7\u0131k\u0131\u015f tarihini duyurdu. T\u00fcrkiye'deki sat\u0131\u015f fiyat\u0131 da yakla\u015f\u0131k olarak belli olan PS5 12 Kas\u0131m'da Amerika, Japonya, Kanada, Meksika, Avustralya, Yeni Zelanda ve G\u00fcney Kore'de sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kacak. 19 Kas\u0131m'da ise t\u00fcm d\u00fcnyada piyasa\u2026", "title": "PlayStation 5 (PS5) fiyat\u0131 ve \u00e7\u0131k\u0131\u015f tarihi belli oldu! - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/teknoloji/playstation-5-ps5-fiyati-ve-cikis-tarihi-belli-oldu-6041442/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-09-16T21:12:45Z", "content": "Sony\u2019nin bu gece d\u00fczenledii PlayStation 5 Showcase etkinliinde, oyun tantmlar yaplrken, yeni PS5\u2019in \u00e7k tarihi de duyuruldu.\r\nPLAYSTATION 5 FYATLARI\r\nPS5\u2019in Dijital versiyonu ABD\u2019de 399 dolardan sata \u2026 [+898 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/09/16/iecrop/playstation5-cikistarihi-fiyati_16_9_1600290666-670x371.jpg"}, {"description": "PSG, Ligue 1'in ilk hafta erteleme ma\u00e7\u0131nda Metz'i sahas\u0131nda 1-0 ma\u011flup etti ve sezonun ilk gol\u00fcn\u00fc ve galibiyetini ald\u0131.", "title": "PSG son dakikada ilk galibiyetini ald\u0131 - Sporx", "url": "https://www.sporx.com/psg-son-dakikada-ilk-galibiyetini-aldi-SXHBQ878412SXQ", "author": "sporx.com", "publishedAt": "2020-09-16T21:00:00Z", "content": "Fransa Ligue 1 ilk hafta erteleme ma\u00e7nda PSG ile Metz kar karya geldi.Parc des Princes'da oynanan karlamay PSG 1-0 kazanarak sezonun ilk gol\u00fcn\u00fc ve galibiyetini almay baard.\r\nM\u00fccadelede ilk yar gols\u00fcz\u2026 [+474 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sporx.com"}, "urlToImage": "https://cdn.sporx.com/img/3/2020/psg-vs-fc-metz-20451136-t.jpg"}, {"description": "MHP Genel Ba\u015fkan\u0131 Devlet Bah\u00e7eli'nin hedef ald\u0131\u011f\u0131 T\u00fcrk Tabipleri Birli\u011fi'nden yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, Bu topraklarda binlerce y\u0131ld\u0131r iyi hekimlik yapt\u0131k, yap\u0131yoruz, yapaca\u011f\u0131z! denildi.", "title": "TTB'den Bah\u00e7eli'ye yan\u0131t: Binlerce y\u0131ld\u0131r iyi hekimlik yapt\u0131k, yap\u0131yoruz, yapaca\u011f\u0131z! - Cumhuriyet", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/ttbden-bahceliye-yanit-binlerce-yildir-iyi-hekimlik-yaptik-yapiyoruz-yapacagiz-1766552", "author": null, "publishedAt": "2020-09-16T20:56:06Z", "content": "Bah\u00e7eli, TTB'ye kar sabr ve tahamm\u00fcl g\u00f6sterilmesinin artk imkansz olduunu, bir an \u00f6nce kapatlmas ve y\u00f6neticileri hakknda adli ilem yaplmas gerektiini belirtmiti. TTB ise, yapt ilk a\u00e7klamada, tbbn kur\u2026 [+743 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2020/9/16/1766552/kapak_235416.jpg"}, {"description": "Anadolu Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131, Halil Sezai ile ilgili a\u00e7\u0131klama yapt\u0131. \u015eark\u0131c\u0131 Halil Sezai'nin g\u00fcn boyu konu\u015fulan ya\u015fl\u0131 adam\u0131 \u00f6ld\u00fcresiye d\u00f6vd\u00fc\u011f\u00fc g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerin ard\u0131ndan a\u00e7\u0131klama yapan Ba\u015fsavc\u0131l\u0131k, \"Devam eden ara\u015ft\u0131rmalar kapsam\u0131nda sonradan dosyaya giren g\u00f6r\u00fc\u2026", "title": "Halil Sezai'nin 4 ayr\u0131 su\u00e7tan ifadesi al\u0131nacak - Memurlar", "url": "https://www.memurlar.net/haber/927074/halil-sezai-nin-4-ayri-suctan-ifadesi-alinacak.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-16T20:50:00Z", "content": "Anadolu Cumhuriyet Basavcl, arkc Halil Sezai Parackolu hakkndaki \r\n soruturmann dosyaya giren g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler ve alnan beyanlar dorultusunda geniletildiini, \r\n \u00fcphelinin \"silahla kasten yaralama\", \"hakare\u2026 [+6006 chars]", "source": {"id": null, "name": "Memurlar.net"}, "urlToImage": "https://www.memurlar.net/common/news/images/927074/headline.jpg"}, {"description": "Say\u0131sal Loto \u00e7ekili\u015f sonu\u00e7lar\u0131 i\u00e7in heyecanl\u0131 bekleyi\u015f sona erdi. Art\u0131k Pazartesi, \u00c7ar\u015famba ve Cumartesi g\u00fcnleri Sisal \u015eans taraf\u0131ndan \u00e7ekili\u015fi ger\u00e7ekle\u015fen Say\u0131sal Loto'da bu hafta b\u00fcy\u00fck ikramiye hangi numaraya \u00e7\u0131kt\u0131? \u0130\u015fte milyonlarca vatanda\u015f\u0131m\u0131z\u0131n hakk\u0131nda \u2026", "title": "\u00c7\u0131lg\u0131n Say\u0131sal Loto \u00e7ekili\u015fi sonu\u00e7lar\u0131 t\u0131kla, \u00f6\u011fren - 16 Eyl\u00fcl Say\u0131sal Loto'da sonucu sorgulama ekran\u0131 - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/cilgin-sayisal-loto-cekilisi-sonuclari-tikla-ogren-16-eylul-sayisal-lotoda-sonucu-sorgulama-ekrani-6308118", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-09-16T20:16:00Z", "content": "16 Eyl\u00fcl 2020 \u00c7lgn\u00a0Saysal Loto \u00e7ekilii sonu\u00e7lar belli oldu Kazandran numaralar: 19, 25, 35, 47, 57, 85 + Joker 55 oldu...SAYISAL LOTO SONU\u00c7 SORGULAMA EKRANI\r\n\u00c7lgn Saysal Loto oynamann kurallar neler?\u2026 [+1318 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5f624c605542841cfc33cbb9.jpg"}, {"description": "Son dakika... Libya Ulusal Mutabakat H\u00fck\u00fcmeti Ba\u015fbakan\u0131 Fayiz es-Serrac \"Ekim ay\u0131 sonunda g\u00f6revlerimi yeni kurulacak h\u00fck\u00fcmete ve y\u00fcr\u00fctme meclisine teslim etmek istiyorum\" ifadelerini kulland\u0131.", "title": "Son dakika haberleri! Serrac: Yeni kurulacak h\u00fck\u00fcmete g\u00f6revlerimi teslim etmek istiyorum! - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/son-dakika-haberleri-serrac-yeni-kurulacak-hukumete-gorevlerimi-teslim-etmek-istiyorum-2805813", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-09-16T20:13:32Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/09/16/ver1600289596/2805813_1200x627.jpg"}, {"description": "ABD Merkez Bankas\u0131 Fed, kritik faiz karar\u0131n\u0131 duyurdu. Banka faizi y\u00fczde 0 ile y\u00fczde 0.25 aras\u0131nda sabit tuttu.", "title": "Fed faiz karar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131 - Memurlar", "url": "https://www.memurlar.net/haber/927212/fed-faiz-kararini-acikladi.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-16T18:58:00Z", "content": "Konuta yatrm yapanlar kazand\r\nFed piyasa beklentilerine paralal olarak federal fon faizlerini sabit tuttu ve varlk alm programnn ayn hzla devam etmesi karar ald. Fed faizi y\u00fczde 0 ile 0.25 aralnda sa\u2026 [+3376 chars]", "source": {"id": null, "name": "Memurlar.net"}, "urlToImage": "https://www.memurlar.net/common/news/images/927212/headline.jpg"}, {"description": "Apple\u2019\u0131n yeni mobil i\u015fletim sistemi iOS 14 \u00e7\u0131kt\u0131. Son kullan\u0131c\u0131lar i\u00e7in bug\u00fcnden itibaren kullan\u0131ma sunulan iOS 14 ile iPhone'lara hangi yenilikler geliyor? Hangi iPhone modelleri iOS 14'e ge\u00e7i\u015f yapabilecek? \u0130\u015fte iOS 14 ile gelen yenilikler ve yeni i\u015fletim si\u2026", "title": "iOS 14 yaz\u0131l\u0131m g\u00fcncellemesi \u00e7\u0131kt\u0131! \u0130\u015fte iOS 14 ile gelen yenilikler - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/ios-14-cikti-iste-ios-14-ile-gelen-yenilikler-2805302-teknoloji", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-09-16T18:24:00Z", "content": "Applen iPhonelar i\u00e7in gelitirdii yeni mobil iletim sistemi iOS 14 bug\u00fcn resmi olarak son kullanclara sunuldu. iOS 14 g\u00fcncellemesine, 16 Eyl\u00fcl \u00c7aramba g\u00fcn\u00fc T\u00fcrkiye saati ile 20:00 itibariyle kademeli \u2026 [+4524 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/09/16/ver1600280697/2805302_1200x627.jpg"}, {"description": "Son dakika haberine g\u00f6re; ABD Merkez Bankas\u0131 (Fed), beklentiler dahilinde politika faizini de\u011fi\u015ftirmeyerek y\u00fczde 0-0,25 aral\u0131\u011f\u0131nda sabit b\u0131rakt\u0131.", "title": "Son dakika haberi: FED faiz karar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131 - CNN T\u00fcrk", "url": "https://www.cnnturk.com/ekonomi/son-dakika-haberi-fed-faiz-kararini-acikladi160920", "author": "CNN T\u00dcRK", "publishedAt": "2020-09-16T18:11:00Z", "content": "MEN\u00dc \r\nSon dakika haberi: FED faiz kararn a\u00e7klad\r\nFed'den yaplan a\u00e7klamada, faiz orannn sabit tutulmas kararnn 8'e kar 2 oyla kabul edildii belirtildi.\r\nFed Bakan Jerome Powell'n 27 Austos'ta Jackson\u2026 [+3765 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cnnturk.com"}, "urlToImage": "https://i2.cnnturk.com/i/cnnturk/75/0x0/5f62554fb57f150f44673013.jpg"}, {"description": "Son dakika haberine g\u00f6re; D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Mevl\u00fct \u00c7avu\u015fo\u011flu, CNN T\u00fcrk'te Ahmet Hakan'\u0131n sundu\u011fu Tarafs\u0131z B\u00f6lge program\u0131nda \u00f6nemli a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Bakan \u00c7avu\u015fo\u011flu, Atina bekledi\u011fi deste\u011fi bulamad\u0131. \u015eimdi ise Oru\u00e7 Reis'in limana d\u00f6nmesine pozitif mesajla\u2026", "title": "Son dakika haberi: Bakan \u00c7avu\u015fo\u011flu'ndan \u00f6nemli a\u00e7\u0131klamalar - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/son-dakika-haberi-bakan-cavusoglundan-onemli-aciklamalar-41613422", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-09-16T17:55:00Z", "content": "Bakan \u00c7avuolu'nun konumasndan satr balar \u00f6yle;\r\n- Atina bekledii destei bulamad. Bu g\u00fcne kadar Avrupa Birlii'nden de bulamadlar. imdi ise Oru\u00e7 Reis'in limana d\u00f6nmesine pozitif mesajlar vermeye baladl\u2026 [+8863 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f62706918c7731c30ec5075.jpg"}, {"description": "Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca, \"D\u00fcnyada soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 ile ilgili benzer k\u0131s\u0131tlamalardan uzak kal\u0131nd\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve bu uygulamalar\u0131n daha \u00e7ok tercih edilmedi\u011fini biliyoruz. T\u00fcrkiye i\u00e7inde soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 s\u00f6z konusu olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve Bilim Kurulu'nun da b\u00f6yle bir\u2026", "title": "Son dakika\u2026 Bakan Koca\u2019dan soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131! - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/son-dakika-bakan-kocadan-sokaga-cikma-yasagi-aciklamasi-6041238/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-09-16T17:43:02Z", "content": "Son g\u00fcnlerde artan corona vir\u00fcs\u00fc vakalar \u2018sokaa \u00e7kma yasa gelecek mi?\u2019 sorusunu da beraberinde getiriyor.\r\nBilim Kurulu toplants sonras gazeteciler bu kritik soruya Salk Bakan Fahrettin Koca\u2019ya sordu\u2026 [+613 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/09/16/iecrop/sokaga-cikma-yasagi-dha_16_9_1600279961-670x371.jpg"}, {"description": "Bug\u00fcn T\u00fcrkiye'de koronavir\u00fcsten ka\u00e7 ki\u015fi vefat etti, vaka say\u0131s\u0131 ka\u00e7 oldu? 16 Eyl\u00fcl koronavir\u00fcs tablosu a\u00e7\u0131kland\u0131. Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca g\u00fcnl\u00fck corona vir\u00fcs vaka say\u0131s\u0131 ile vefat edenlerin say\u0131s\u0131n\u0131 duyurdu. \u0130\u015fte 16 Eyl\u00fcl son a\u00e7\u0131klanan tabloya g\u00f6re vaka\u2026", "title": "16 Eyl\u00fcl koronavir\u00fcs tablosu! Bug\u00fcn T\u00fcrkiye koronavir\u00fcs vaka ve vefat edenlerin say\u0131s\u0131 ka\u00e7? - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/16-eylul-koronavirus-tablosu-bugun-turkiye-koronavirus-vaka-ve-vefat-edenlerin-sayisi-kac-2805581", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-09-16T17:22:00Z", "content": "Bug\u00fcn T\u00fcrkiye'de koronavir\u00fcsten vefat edenlerin says ve vaka says ka\u00e7 oldu? Corona T\u00fcrkiye tablosu son durum nasl? Sorular merak ediliyor. Koronavir\u00fcs tablosu Salk Bakan Koca tarafndan g\u00fcnl\u00fck olarak \u2026 [+2231 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/09/16/ver1600276933/2805581_1200x627.jpg"}, {"description": "Acun Il\u0131cal\u0131, sahip oldu\u011fu TV8 hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.", "title": "Acun Il\u0131cal\u0131'dan TV8 a\u00e7\u0131klamas\u0131: Bask\u0131 alt\u0131nday\u0131m - Halk TV", "url": "https://halktv.com.tr/yasam/acun-ilicalindan-tv8-aciklamasi-baski-altindayim-434499h", "author": null, "publishedAt": "2020-09-16T16:16:16Z", "content": "Acun Ilcal, katld televizyon programnda sahibi olduu TV8 hakknda a\u00e7klamalarda bulundu.\r\nAcun Ilcal konuk olduu Haber Global'deki programda daha \u00e7ok b\u00fct\u00e7e gerektiine iaret ederek TV 8 hakknda a\u00e7klamal\u2026 [+1444 chars]", "source": {"id": null, "name": "Halktv.com.tr"}, "urlToImage": "https://halktv.com.tr/d/news/78356.jpg"}, {"description": "Erling Braut Haaland, Norve\u00e7 Milli Tak\u0131m\u0131'nda birlikte forma giydi\u011fi Alexander S\u00f6rloth'un Leipzig'e transfer olaca\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131.", "title": "Haaland, S\u00f6rloth'un yeni tak\u0131m\u0131n\u0131 duyurdu! - Vatan", "url": "http://sampiy10.gazetevatan.com/haaland-sorloth-un-yeni-takimini-duyurdu--1342737-futbol-sampiy10-haber/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-16T16:09:00Z", "content": "\u00a9 Copyright 2016\r\n Sitemizde yaynlanan haberlerin telif haklar gazete ve haber kaynaklarna aittir, haberleri kopyalamaynz.", "source": {"id": null, "name": "Gazetevatan.com"}, "urlToImage": "http://img.gazetevatan.com/vatanmediafile/Sampiyon620x350/2020/09/16/haaland-sorloth-un-yeni-takimini-duyurdu--4707751.Jpeg"}, {"description": "Temizlik hastas\u0131, istif\u00e7i, obsesif bir aileyle tan\u0131\u015f\u0131n. Y\u00fcz\u00fcm\u00fcze onlarca tokat yedi\u011fimiz ilk b\u00f6l\u00fcm\u00fc ile hala t\u00fcylerimiz diken diken.\u00a0 TRT 1'in yeni di...", "title": "\u0130zlerken Ellerinizi Y\u0131kamaktan So\u011fuyaca\u011f\u0131n\u0131z Yepyeni Travmatik Dizimiz: Masumlar Apartman\u0131 - Onedio", "url": "https://onedio.com/haber/izlerken-ellerinizi-yikamaktan-soguyacaginiz-yepyeni-travmatik-dizimiz-masumlar-apartmani-921371", "author": "Pelin Arslan", "publishedAt": "2020-09-16T15:56:33Z", "content": "Safiye ise Han'a o kadar bal ki, kardeinin onu sevmediini ve utandn hissettik\u00e7e kahroluyor. \"Tiksinerek bakyor bana, Hilkat garibesiymiim gibi. Hele bir bak vard ki, i\u00e7inden sanki keke kardein olmasa\u2026 [+34 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onedio.com"}, "urlToImage": "https://img-s2.onedio.com/id-5f622e1252a854dd0ec8c32d/rev-0/raw/s-7e177c73e87cd901451e069bec633608e5e5954e.jpg"}, {"description": "Alt\u0131n fiyatlar\u0131 son dakika hareketlili\u011fi ile canl\u0131 rakamlar yak\u0131ndan takip edilmeye ba\u015fland\u0131. Corona vir\u00fcs\u00fcn\u00fcn yaratt\u0131\u011f\u0131 ekonomik ko\u015fullardan dolayl\u0131 ini\u015fli \u00e7\u0131k\u0131\u015fl\u0131 grafi\u011fe sahip olmas\u0131ndan dolay\u0131 uzman yorumlar\u0131 ile g\u00fcncel rakamlar tam bu noktada merak edile\u2026", "title": "Canl\u0131 rakamlar ve uzman yorumlar\u0131 ile alt\u0131n fiyatlar\u0131 son dakika: 16 Eyl\u00fcl 2020 22 ayar bilezik, tam,\u2026 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/ekonomi/2020/09/16/uzman-yorumlari-ile-altin-fiyatlari-son-dakika-16-eylul-2020-22-ayar-bilezik-tam-yarim-gram-ve-ceyrek-altin-fiyatlari-ne-kadar-oldu", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-09-16T15:41:00Z", "content": "\"AI HABERLER 'ALTIN FYATLARI'NA YARAMIYOR\"\r\nAnalistler, altnn ons fiyatndaki d\u00fc\u00fcte, son d\u00f6nemde k\u00fcresel bazda beklentilerden iyi gelen makroekonomik verilerin ve ABD'de g\u00f6r\u00fc\u00fclmeye balanan tevik paket\u2026 [+258 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/a148a3/650/344/0/0/728/382?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/09/16/uzman-yorumlari-ile-altin-fiyatlari-son-dakika-16-eylul-2020-22-ayar-bilezik-tam-yarim-gram-ve-ceyrek-altin-fiyatlari-ne-kadar-oldu-1600267834063.jpg"}, {"description": "Son dakika Fenerbah\u00e7e transfer haberleri | Yeni sezona yapt\u0131\u011f\u0131 fla\u015f transferlerle ba\u015flayan Fenerbah\u00e7e, durmak bilmiyor. Son olarak savunmaya Marcel Tisserand takviyesi yapan Kanarya, g\u00f6z\u00fcn\u00fc golc\u00fc transferine \u00e7evirmi\u015fti. Fenerbah\u00e7e'de taraftarlar forvete gelec\u2026", "title": "Fenerbah\u00e7e'den s\u00fcrpriz transfer! Herkes onlar\u0131 beklerken\u2026 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/spor/futbol/2020/09/16/fenerbahceden-surpriz-transfer-herkes-onlari-beklerken", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-09-16T15:27:22Z", "content": "SAMATTA \u00c7N G\u00d6R\u00dcMELER S\u00dcR\u00dcYOR \r\nFenerbah\u00e7e'nin b\u00fcy\u00fck hedeflerinden birinin Mbwana Samatta olduu ve Aston Villa ile satn alma opsiyonlu kiralama pazarlklar yapld iddia edilmiti.", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/c107e4/960/505/0/0/1138/600?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/09/16/fenerbahceden-surpriz-transfer-herkes-onlari-beklerken-1600270021140.jpg"}, {"description": "Bak\u0131m i\u00e7in Antalya Liman\u0131na \u00e7ekilen Oru\u00e7 Reis gemisi \u00fczerinden d\u0131\u015f politika ele\u015ftirisi yapan Karamollao\u011flu, D\u0131\u015f politika asar\u0131m keserimle y\u00fcr\u00fct\u00fclemez dedi.", "title": "Temel Karamollao\u011flu'nun Oru\u00e7 Reis yorumu - Ensonhaber", "url": "https://www.ensonhaber.com/gundem/temel-karamollaoglunun-oruc-reis-yorumu", "author": "ensonhaber.com", "publishedAt": "2020-09-16T13:19:00Z", "content": "T\u00fcrkiye,\u00a0 ABD ve Avrupa Birlii (AB) \u00fclkeleri g\u00fcd\u00fcm\u00fcnde provokatif s\u00f6ylemlerle gerilimi trmandran Yunanistan'a ramen, milli menfaatler kapsamnda Dou Akdeniz'de sismik tarama faaliyetlerine devam ediyo\u2026 [+974 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ensonhaber.com"}, "urlToImage": "https://icdn.ensonhaber.com/resimler/diger//kok/2020/09/16/IMG20200916041557.jpg"}], "totalResults": 34}