{"status": "ok", "articles": [{"description": "Survivor \u00f6d\u00fcl oyunu heyecan\u0131 bu ak\u015fam ya\u015fand\u0131. \u0130ki tak\u0131m da Survivor tarihinin en g\u00fczel \u00f6d\u00fcllerinden birisi i\u00e7in k\u0131yas\u0131ya rekabet etti. Bu haftan\u0131n ilk 2 eleme aday\u0131 geride kalan b\u00f6l\u00fcmlerde belirlenmi\u015fti. Yar\u0131n da eleme yap\u0131lacak. Peki Surivor \u00f6d\u00fcl oyununu ki\u2026", "title": "Survivor \u00f6d\u00fcl oyununu kim kazand\u0131? 8 Haziran son b\u00f6l\u00fcm - Survivor eleme adaylar\u0131 kimler? - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/survivor-odul-oyununu-kim-kazandi-8-haziran-son-bolum-survivor-eleme-adaylari-kimler-2706214-magazin", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-06-08T21:42:36Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/06/08/ver1591648456/2706214_1200x627.jpg"}, {"description": "ABD'de CNN televizyonu i\u00e7in yap\u0131lan bir ankette Ba\u015fkan Trump'a destek bir \u00f6nceki aya g\u00f6re 7 puan geriledi.", "title": "CNN'nin anketinde Trump \u00e7ak\u0131ld\u0131 - Cumhuriyet", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/cnnnin-anketinde-trump-cakildi-1743887", "author": null, "publishedAt": "2020-06-08T21:19:07Z", "content": "SSRS Aratrma irketi tarafndan CNN televizyonu i\u00e7in 2-5 Haziran'da 1259 kii ile yaplan ankette Donald Trump'n bakanln beenenlerin oran y\u00fczde 38 ve beenmeyenlerin oran y\u00fczde 57 olarak a\u00e7klanrken kalan \u2026 [+801 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2020/6/8/1743887/kapak_223708.jpg"}, {"description": "\u0130talya Futbol Federasyonu (FIGC), \u00fclkede futbol liglerinin yeniden durmas\u0131 durumunda izlenecek yol haritas\u0131n\u0131 belirledi.\u00a0Al\u0131nan karar do\u011frultusunda algoritmaya g\u00f6re ligin tamamlanmas\u0131 halinde, Serie A\u2019da \u015fampiyonluk verilmeyecek, sadece d\u00fc\u015fen tak\u0131mlar ve Avru\u2026", "title": "\u0130talya Futbol Federasyonu onaylad\u0131! K\u00fcme d\u00fc\u015fme... - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/skorer/italya-futbol-federasyonu-onayladi-kume-dusme-6230285", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-06-08T21:01:41Z", "content": "talyaFutbol Federasyonu (FIGC), \u00fclkede futbol liglerinin yeniden durmas durumunda izlenecek yol haritasn belirledi.\u00a0\r\nFIGC Bakan Gabriele Gravina bakanlnda toplanan federasyon y\u00f6netim kurulu, talya B\u2026 [+1702 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5ede7cd155428519943bad5f.jpg"}, {"description": "Van\u2019\u0131n \u00c7atak il\u00e7esi ile Siirt\u2019in Pervari il\u00e7esi aras\u0131nda bulunan Belbuka b\u00f6lgesinde yol \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 yapan i\u015f\u00e7ilerin servis arac\u0131n\u0131n ge\u00e7i\u015fi s\u0131ras\u0131nda PKK'l\u0131 ter\u00f6ristlerin d\u00f6\u015fedi\u011fi el yap\u0131m\u0131 patlay\u0131c\u0131 infilak etti. Patlamada, 2 i\u015f\u00e7i \u015fehit olurken, 8 ki\u015fi de yaral\u2026", "title": "Son dakika\u2026 Van\u2019da hain sald\u0131r\u0131: 2 i\u015f\u00e7i \u015fehit oldu, 8 i\u015f\u00e7i yaraland\u0131 - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/son-dakika-vanda-hain-saldiri-2-isci-sehit-oldu-8-isci-yaralandi-41536833", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-06-08T20:52:27Z", "content": "Olay, akam saatlerinde \u00c7atak-Pervari karayolunun 25'inci kilometresinde bulunan Narl ile \u00d6vecek mahallelerinin yaknndaki dalk Belbuka yaylas b\u00f6lgesinde meydana geldi. Yol \u00e7almas yapan i\u00e7ileri tayan s\u2026 [+1622 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5edea34f67b0a9036c831bd5.jpg"}, {"description": "ABD'nin Minneapolis kentinde siyahi Amerikal\u0131 George Floyd'u g\u00f6zalt\u0131na al\u0131rken boynuna dizini basarak \u00f6l\u00fcm\u00fcne sebep olmakla su\u00e7lanan eski polis memuru Derek Chauvin (44), ilk kez hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131. Savc\u0131 Matthew Frank, su\u00e7lamalar\u0131n ciddiyeti ve kamuoyunda\u2026", "title": "ABD'de George Floyd'un \u00f6l\u00fcm\u00fcne neden olan polisin ilk duru\u015fmas\u0131 yap\u0131ld\u0131 - Haberler - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/abd-de-george-floyd-un-olumune-neden-olan-polisin-ilk-durusmasi-yapildi-haberler-2706202", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-06-08T20:49:49Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/06/08/ver1591647855/2706202_1200x627.jpg"}, {"description": "Adalet Bakan\u0131 Abdulhamit G\u00fcl, Odatv Ankara Haber M\u00fcd\u00fcr\u00fc M\u00fcyesser Y\u0131ld\u0131z ve Tele1 Ankara Temsilcisi \u0130smail D\u00fckel'in g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nmas\u0131 ile Odatv Genel Yay\u0131n Y\u00f6netmeni Bar\u0131\u015f Pehlivan'\u0131n cezaevinde darp edildi\u011fi iddialar\u0131na ili\u015fkin a\u00e7\u0131klama yapt\u0131.", "title": "Adalet Bakan\u0131 G\u00fcl\u2019den M\u00fcyesser Y\u0131ld\u0131z ve \u0130smail D\u00fckel a\u00e7\u0131klamas\u0131! - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/adalet-bakani-gulden-muyesser-yildiz-ve-ismail-dukel-aciklamasi-5863233/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-06-08T20:18:29Z", "content": "Odatv Ankara Haber M\u00fcd\u00fcr\u00fc M\u00fcyesser Yldz ve Tele1 Ankara Temsilcisi smail D\u00fckel g\u00f6zaltna alnmt. M\u00fcyesser Yldz'n, Ankara Cumhuriyet Basavcl'nn siyasal ve askeri casusluk su\u00e7lamasyla g\u00f6zaltna alnd \u00f6reni\u2026 [+1345 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/06/08/iecrop/gozalti-sozcu-1_16_9_1591646309-670x371.jpg"}, {"description": "Aralar\u0131nda T\u00fcrklerin de oldu\u011fu 300 bin WhatsApp kullan\u0131c\u0131s\u0131n\u0131n telefon numaras\u0131 s\u0131zd\u0131. WhatsApp'\u0131n t\u0131kla sohbet et \u00f6zelli\u011fini kullanan ki\u015filerin telefon numaralar\u0131, Google arama sonu\u00e7lar\u0131nda \u00e7\u0131k\u0131yor.", "title": "WhatsApp'daki bu \u00f6zelli\u011fi kullan\u0131yorsan\u0131z dikkat! - Memurlar", "url": "https://www.memurlar.net/haber/909854/whatsapp-daki-bu-ozelligi-kullaniyorsaniz-dikkat.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-08T20:17:00Z", "content": "Pop\u00fcler mesajlama uygulamas WhatsApp, yeni bir gizlilik sorunuyla daha g\u00fcndemde. G\u00fcvenlik aratrmacs Athul Jayaram'n kefettiklerine g\u00f6re; WhatsApp'n tkla sohbet et \u00f6zelliini kullanan 300 bin kiinin te\u2026 [+1790 chars]", "source": {"id": null, "name": "Memurlar.net"}, "urlToImage": "https://www.memurlar.net/common/news/images/909854/headline.jpg"}, {"description": "ABD\u2019de yap\u0131lan ara\u015ft\u0131rmada, yeni tip koronavir\u00fcse (Kovid-19) kar\u015f\u0131 al\u0131nan tedbirler sonucu \u00fclkede 60 milyon yeni vakan\u0131n \u00f6nlendi\u011fi \u00f6ne s\u00fcr\u00fcld\u00fc.", "title": "ABD'de al\u0131nan Kovid-19 tedbirleri \"60 milyon yeni vaka\"y\u0131 \u00f6nledi iddias\u0131 - CNN T\u00fcrk", "url": "https://www.cnnturk.com/dunya/abdde-alinan-kovid-19-tedbirleri-60-milyon-yeni-vakayi-onledi-iddiasi", "author": "CNN T\u00dcRK", "publishedAt": "2020-06-08T20:11:26Z", "content": "MEN\u00dc \r\nABD'de alnan Kovid-19 tedbirleri \"60 milyon yeni vaka\"y \u00f6nledi iddias\r\nCalifornia \u00dcniversitesi tarafndan yaplan ve Nature dergisinde yaymlanan aratrmada, Kovid-19 salgnnn yaylmaya balad 1 Ocak\u2026 [+667 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cnnturk.com"}, "urlToImage": "https://i2.cnnturk.com/i/cnnturk/75/0x0/5ede761a70380f1e58718391.jpg"}, {"description": "Normalle\u015fme s\u00fcreciyle birlikte hafta sonu ya\u015fanan yo\u011funluklara dikkat \u00e7eken Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \"Bu hafta sonu maalesef piknik alanlar\u0131nda, yol kenarlar\u0131nda, her yerde, askere gidenler falan yapt\u0131klar\u0131 i\u015fler, bunlar do\u011fru \u015feyler de\u011fil. Sonra meydana gelen \u2026", "title": "Son dakika\u2026 Erdo\u011fan\u2019dan fla\u015f normalle\u015fme a\u00e7\u0131klamas\u0131 - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/son-dakika-erdogandan-flas-normallesme-aciklamasi-5863157/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-06-08T19:59:21Z", "content": "Cumhurbakan Recep Tayyip Erdoan, TRT\u2019de canl yaynda a\u00e7klamalarda bulundu. 65 ya ve hafta sonu sokaklarda yaanan younlukla ilgili konuan Erdoan, u ifadeleri kulland;\r\n*Benim 65 yandaki vatandalarm bu \u2026 [+2347 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/06/08/iecrop/erdogan-iha_16_9_1591648343-670x371.jpg"}, {"description": "Son d\u00f6nemin en pop\u00fcler isimleri aras\u0131nda yer alan\u00a0Serenay Sar\u0131kaya,\u00a0sosyal medya\u00a0payla\u015f\u0131mlar\u0131n\u0131n yan\u0131 s\u0131ra a\u015fk dedikodular\u0131 ile de magazin g\u00fcndeminden d\u00fc\u015fm\u00fcyor. G\u00fczel oyuncu Serenay Sar\u0131kaya ile \u00dcnl\u00fc komedyen sevgilisi\u00a0Cem Y\u0131lmaz\u00a0koronavir\u00fcs nedeni ile kendil\u2026", "title": "Serenay Sar\u0131kaya ve Cem Y\u0131lmaz \u00e7ifti a\u015fka geldi - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/magazin/2020/06/08/serenay-sarikaya-ve-cem-yilmaz-cifti-aska-geldi", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-06-08T19:56:46Z", "content": "SERENAY, CEM YILMAZ'LA OLAN LK FOTORAFINI PAYLATI\r\n\u00d6te yandan Serenay Sarkaya, Instagram hesabndan ilk kez bir sevgilisiyle fotorafn paylat. Kiisel hesabndan sadece iiyle alakal g\u00f6rselleri ve kendi p\u2026 [+162 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/17e628/960/505/0/0/1138/600?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/06/08/serenay-sarikaya-ve-cem-yilmaz-cifti-aska-geldi-1591645723880.jpg"}, {"description": "Libya ordusu, \u00fclkenin do\u011fusundaki gayrime\u015fru silahl\u0131 g\u00fc\u00e7lerin lideri Halife Hafter'e ba\u011fl\u0131 milislerin i\u015fgalindeki sahil kenti Sirte'nin kurtar\u0131lmas\u0131n\u0131n \"an meselesi\" oldu\u011funu duyurdu. - Anadolu Ajans\u0131", "title": "Libya ordusu: Sirte'nin kurtar\u0131lmas\u0131 an meselesi - Anadolu Ajans\u0131", "url": "https://www.aa.com.tr/tr/dunya/libya-ordusu-sirtenin-kurtarilmasi-an-meselesi-/1869901", "author": null, "publishedAt": "2020-06-08T19:55:03Z", "content": "Libya ordusuna bal Sirte-Cufra Ortak Operasyon Dairesi komutan Tugeneral brahim Ahmed Beyt\u00fclmal, yapt yazl a\u00e7klamada, \"Sirte'ye \u00e7ok yakn mesafedeyiz. ehrin kurtarlmas an meselesidir.\" ifadelerini kul\u2026 [+559 chars]", "source": {"id": null, "name": "Anadolu Agency"}, "urlToImage": "https://cdnuploads.aa.com.tr/uploads/Contents/2020/06/08/thumbs_b_c_b53bb07c443658fa802583a0d8ea94df.jpg"}, {"description": "S\u0131tma gibi \u00f6l\u00fcmc\u00fcl hastal\u0131klar\u0131n yay\u0131lmas\u0131n\u0131 durdurmak i\u00e7in bir laboratuvarda yarat\u0131lan milyonlarca mutant sivrisinek, bu yaz yeni tip corona vir\u00fcs (Covid-19) pandemisinin merkezindeki ABD'de serbest b\u0131rak\u0131lacak.", "title": "Laboratuvarda yarat\u0131ld\u0131! Milyonlarca mutant sivrisinek istila edecek - Yeni\u00c7a\u011f", "url": "https://www.yenicaggazetesi.com.tr/laboratuvarda-yaratildi-milyonlarca-mutant-sivrisinek-istila-edecek-283159h.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-06-08T19:37:04Z", "content": "Sivrisinekler, dang hummas, zika vir\u00fcs\u00fc ve stma gibi hastalklarn srd insanlara ge\u00e7mesine neden oluyor. Bilim insanlar bu soruna \u00e7are olmas amacyla laboratuvarda gen saldrsna uram sivrisinekler geliti\u2026 [+2443 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yenicaggazetesi.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn.yenicaggazetesi.com.tr/news/394303.jpg"}, {"description": "Temel ihtiya\u00e7 kredisi ba\u015fvuru sonu\u00e7lar\u0131 ba\u015fvuru i\u015flemlerini yapanlar\u0131n g\u00fcndeminde yer almaya devam ediyor. Halkbank, Vak\u0131fbank, Ziraat Bankas\u0131  temel ihtiya\u00e7 destek kredisi ba\u015fvurular\u0131n\u0131 yapan vatanda\u015flar online olarak sorgulama i\u015flemlerini ger\u00e7ekle\u015ftirebiliy\u2026", "title": "\u0130htiya\u00e7 kredisi ba\u015fvuru sonucu sorgulama: Halkbank, Vak\u0131fbank, Ziraat Bankas\u0131 destek kredisi ba\u015fvuru sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131 m\u0131? - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-ihtiyac-kredisi-basvuru-sonucu-sorgulama-halkbank-vakifbank-ziraat-bankasi-destek-kredisi-basvuru-sonuclari-aciklandi-mi-41536114", "author": "H\u00fcrriyet", "publishedAt": "2020-06-08T19:33:42Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5eddd766c9de3d286841e65f.jpg"}, {"description": "Yeni haftan\u0131n B\u0130M akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler katalo\u011fu yay\u0131nland\u0131. Sal\u0131 ve Cuma g\u00fcnleri raflarda yerini alacak olan \u00fcr\u00fcn listesinin ilki yar\u0131n sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kacak. 9 Haziran Sal\u0131 listesine g\u00f6re; takviye edici g\u0131da 16,90 TL'den, So\u011fuk Kahve Ice Latte 4,50 TL'den, Fanta Limonata\u2026", "title": "B\u0130M akt\u00fcel 9 Haziran katalo\u011fu ile b\u00fcy\u00fck indirim f\u0131rsatlar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmay\u0131n! B\u0130M'de bu hafta hangi akt\u00fcel\u2026 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2020/06/08/bim-9-haziran-aktuel-urunler-katalogu-yayinlandi-bu-hafta-bim-aktuel-urunler-katalogunda-neler-var", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-06-08T19:26:21Z", "content": "BM 9 Haziran akt\u00fcel indirimli \u00fcr\u00fcnler katalou kurumun resmi sitesi \u00fczerinden yaynland. Sal ve Cuma g\u00fcnleri raflarda yerini alacak olan indirimli \u00fcr\u00fcnlerin ilki yarn marketlerde yerini alacak. \u00d6zellik\u2026 [+594 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/5ea597/650/344/0/2/1138/600?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/06/08/bim-9-haziran-aktuel-urunler-katalogu-yayinlandi-bu-hafta-bim-aktuel-urunler-katalogunda-neler-var-1591627790266.jpg"}, {"description": "SON DAK\u0130KA HABER\u0130: T\u00fcrkiye'de corona vir\u00fcsten son 24 saatte\u00a0 19 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti, 989 yeni vaka tespti edildi. Toplam can kayb\u0131 4 bin 711, vaka say\u0131s\u0131\u00a0171 bin 121 oldu.", "title": "SON DAK\u0130KA HABER\u0130... 8 Haziran 2020 T\u00fcrkiye'de corona vir\u00fcs: 24 saatte 19 can kayb\u0131 - NTV", "url": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/son-dakika-haberi-8-haziran-2020-turkiyede-corona-virus-24-saatte19-can-kaybi,EPEYW2GTp0e0TOtMk30TNA", "author": "NTV", "publishedAt": "2020-06-08T19:26:15Z", "content": "Son dakika\u00a0haberi!\u00a0Salk Bakanl, son 24 saatte 989 kiiye corona vir\u00fcs tans konulduunu,\u00a019 kiinin hayatn kaybettiini, toplam vaka saysnn 171 bin 121 ve can kaybnn 4 bin\u00a0711 olduunu,\u00a03\u00a0bin\u00a0411 kiinin da\u2026 [+904 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntv.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn1.ntv.com.tr/gorsel/cAUizXNVHE2RYe1Eyx6hPw.jpg?width=1080&mode=crop&scale=both"}, {"description": "Fenerbah\u00e7e'nin \u015eilili futbolcusu Mauricio Isla, gelece\u011fi ile ilgili konu\u015ftu.", "title": "Fenerbah\u00e7e'de ilk ayr\u0131l\u0131k kesinle\u015fti - Cumhuriyet", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/fenerbahcede-ilk-ayrilik-kesinlesti-1743856", "author": null, "publishedAt": "2020-06-08T18:24:17Z", "content": "Fenerbah\u00e7e'nin ilili futbolcusu Mauricio Isla, bir s\u00fcredir sar lacivertli takmdan ayrlaca haberlerine son noktay koydu. \u00dclkesindeki gazetecilere a\u00e7klama yapan 31 yandaki sa bek, \"Fenerbah\u00e7e y\u00f6netimiy\u2026 [+901 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2020/6/8/1743856/kapak_184618.jpg"}, {"description": "TV 8 ekranlar\u0131n\u0131n sevilen yar\u0131\u015fma program\u0131 Survivor'da bu ak\u015fam k\u0131rm\u0131z\u0131 ve mavi tak\u0131m \u00f6d\u00fcl oyunu i\u00e7in kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi. Programda \u00f6d\u00fcl\u00fc kazanan tak\u0131ma 60 bin peso verilece\u011fi s\u00f6ylendi. Bu kapsamda program\u0131 ekranlar\u0131 ba\u015f\u0131nda takip edenler 1 peso ka\u00e7 TL sorus\u2026", "title": "1 peso ka\u00e7 TL? 60 bin peso ka\u00e7 TL eder? Survivor'da peso \u00f6d\u00fcl\u00fc geceye damgas\u0131n\u0131 vurdu! - Takvim", "url": "https://www.takvim.com.tr/ekonomi/2020/06/08/1-peso-kac-tl-60-bin-peso-kac-tl-eder-survivor-peso-odulu-geceye-damgasini-vurdu", "author": "www.takvim.com.tr", "publishedAt": "2020-06-08T18:19:36Z", "content": "Heyecan dolu gelimelerin pei sra yaand Survivor'da bu akam iki takm arasnda kran krana ge\u00e7en bir \u00f6d\u00fcl oyunu m\u00fccadelesi verildi. Survivor'da bu akam \u00f6d\u00fcl oyununu kazanan takma \u00f6d\u00fcl olarak 60 bin peso \u2026 [+327 chars]", "source": {"id": null, "name": "Takvim.com.tr"}, "urlToImage": "https://iatkv.tmgrup.com.tr/669562/600/314/0/72/800/491?u=https%3a%2f%2fitkv.tmgrup.com.tr%2f2020%2f06%2f08%2f1-peso-kac-tl-60-bin-peso-kac-tl-eder-survivor-peso-odulu-geceye-damgasini-vurdu-1591640251747.jpg"}, {"description": "Koronavir\u00fcs\u00fc yenen sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 Dr. Sel\u00e7uk K\u00f6se, \u201c15 dakika kadar kalbim durmu\u015f. Koronavir\u00fcste kullan\u0131lan ila\u00e7 ilk kez benim \u00fczerimde denenmi\u015f\u201d dedi.", "title": "Hastal\u0131\u011f\u0131 yenen K\u00f6se: \u0130la\u00e7 ilk kez benim \u00fczerimde denenmi\u015f - Halktv", "url": "https://halktv.com.tr/gundem/hastaligi-yenen-kose-ilac-ilk-kez-benim-uzerimde-denenmis-426683h", "author": null, "publishedAt": "2020-06-08T17:55:41Z", "content": "T\u00fcrkiyede koronavir\u00fcs vakalarnn g\u00f6r\u00fclmesinin ardndan \u00f6nlem alnmad i\u00e7in \u00e7ok sayda salk \u00e7alan enfekte oldu. T\u00fcrkiye'de koronavir\u00fcsten enfekte olan ilk salk \u00e7alanlarndan olan G\u00f6\u00fcs Cerrahisi Uzman\u00a0Dr.\u00a0Se\u2026 [+1190 chars]", "source": {"id": null, "name": "Halktv.com.tr"}, "urlToImage": "https://halktv.com.tr/d/news/72446.jpg"}, {"description": "T\u00fcrkiye'de son 24 saatte 989 ki\u015fiye COVID-19 tan\u0131s\u0131 konuldu, 19 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti, toplam vaka say\u0131s\u0131 171 bin 121, can kayb\u0131 4 bin 711 oldu.", "title": "Son 24 saatte 3 bin 411 hasta iyile\u015fti, 19 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti - TRT Haber", "url": "https://www.trthaber.com/haber/gundem/son-24-saatte-3-bin-411-hasta-iyilesti-19-kisi-hayatini-kaybetti-490913.html", "author": "TRT Haber", "publishedAt": "2020-06-08T17:55:34Z", "content": "Salk Bakanlnn internet sitesinde yer alan ve Salk Bakanl Fahrettin Koca'nn Twitter'dan paylat \"T\u00fcrkiye G\u00fcnl\u00fck Koronavir\u00fcs Tablosu\"nun g\u00fcncel verilerine g\u00f6re, bug\u00fcn 39 bin 361 test yapld. Bu kapsamda \u2026 [+926 chars]", "source": {"id": null, "name": "Trthaber.com"}, "urlToImage": "https://www.trthaber.com/resimler/1304000/1304596.jpg"}, {"description": "Corona T\u00fcrkiye tablosu ve vaka say\u0131s\u0131 ve hayat\u0131n\u0131 kaybedenler, Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131 verileri do\u011frultusunda Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca'n\u0131n a\u00e7\u0131klamalar\u0131yla g\u00fcnl\u00fck olarak g\u00fcncelleniyor. En son T\u00fcrkiye corona vir\u00fcs tablosu vatanda\u015flar taraf\u0131ndan merak ediliyor. Bak\u2026", "title": "8 Haziran koronavir\u00fcs tablosu a\u00e7\u0131kland\u0131 m\u0131? Corona vaka say\u0131s\u0131 T\u00fcrkiye son durum! Koronavir\u00fcs g\u00fcncel vaka say\u0131 - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/8-haziran-koronavirus-tablosu-aciklandi-corona-vaka-sayisi-turkiye-son-durum-koronavirus-guncel-vaka-2706003", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-06-08T17:43:31Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/06/08/ver1591638498/2706003_1200x627.jpg"}], "totalResults": 34}