{"status": "ok", "articles": [{"description": "\u0130zmir'in Sel\u00e7uk il\u00e7esinde, ka\u00e7ak kaz\u0131 yapmak i\u00e7in 13 metrelik kuyuya giren 5 ki\u015fiden 2'si jenerat\u00f6rden \u00e7\u0131kan karbonmonoksit  gaz\u0131ndan zehirlenerek ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi. 3 ki\u015fi ise hastanede tedaviye al\u0131nd\u0131.", "title": "\u0130zmir'de, 'ka\u00e7ak kaz\u0131' yapmak i\u00e7in 13 metrelik kuyuya giren 5 ki\u015fiden 2'si \u00f6ld\u00fc - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/izmir-de-kacak-kazi-yapmak-icin-13-metrelik-kuyuya-giren-5-kisiden-2-si-oldu-2803497", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-09-14T22:59:16Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/09/14/ver1600124356/2803497_1200x627.jpg"}, {"description": "Kayseri\u2019de, bir ki\u015finin kayal\u0131klardan d\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fc ihbar\u0131n\u0131 alan polis ve kurtarma ekipleri harekete ge\u00e7ti. Yakla\u015f\u0131k 3 saat s\u00fcren \u00e7al\u0131\u015fman\u0131n ard\u0131ndan herhangi bir bulguya rastlanmad\u0131.", "title": "Kayseri'de polisi alarma ge\u00e7iren ihbar! - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/kayseride-polisi-alarma-geciren-ihbar-41611499", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-09-14T22:14:00Z", "content": "Olay, saat 19.00 sralarnda Talas il\u00e7esi Harman Mahallesi Dere Sokaktaki Tatavuz kayalklarnda meydana geldi. Polisi arayan bir kii, kayalklarda y\u00fcr\u00fcyen 4 kiiden birinin d\u00fct\u00fc\u00fcn\u00fc bildirdi. hbar sonras o\u2026 [+284 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f5fe4d20f254437e4e4a5ff.jpg"}, {"description": "MasterChef'te  d\u00fcelloyu kim kazand\u0131? Yeni haftaya kaptanl\u0131k yar\u0131\u015f\u0131yla ba\u015flayan MasterChef T\u00fcrkiye  yeni tak\u0131mlar kuruldu. Somer, Danilo ve Mehmet \u015fefin istedikleri yemekleri en iyi yapan bir yar\u0131\u015fmac\u0131 mavi tak\u0131m\u0131n kaptan\u0131 olurken, k\u0131rm\u0131z\u0131 tak\u0131ma yeni gelen ya\u2026", "title": "MasterChef'te d\u00fcelloyu kim kazand\u0131? 14 Eyl\u00fcl 2020 MasterChef yeni tak\u0131mlar ve k\u0131rm\u0131z\u0131-mavi tak\u0131m kaptanlar\u0131 - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-masterchefte-duelloyu-kim-kazandi-14-eylul-2020-masterchef-yeni-takim-ve-takim-kaptanlari-41611476", "author": "H\u00fcrriyet", "publishedAt": "2020-09-14T21:40:00Z", "content": "Takm kaptanlarnn se\u00e7ilmesinin ardndan MasterChef'in 14 Eyl\u00fcl tarihli b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde takmlar yeniden kuruldu.Mavi takm kaptan olan Furkan Emir, Serhat, Esra, \u00d6zg\u00fcl, Duygu, Celal, Uur'u takmna ald.\r\nKrmz ta\u2026 [+92 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f5fde777152d81e80e755ba.jpg"}, {"description": "ABD'de bir ila\u00e7 \u015firketinin yapt\u0131\u011f\u0131 ara\u015ft\u0131rmaya g\u00f6re, yeni tip koronavir\u00fcs (Kovid-19) vakalar\u0131nda kullan\u0131lan bir ilaca ek olarak iltihap s\u00f6k\u00fcc\u00fc bir hap\u0131n kullan\u0131lmas\u0131 durumunda iyile\u015fme s\u00fcresi bir g\u00fcn k\u0131sal\u0131yor.", "title": "Koronavir\u00fcs hastalar\u0131nda iyile\u015fmeyi h\u0131zland\u0131ran ila\u00e7! Eczanelerde de bulunuyor - Haber7", "url": "https://www.haber7.com/saglik/haber/3013659-koronavirus-hastalarinda-iyilesmeyi-hizlandiran-ilac-eczanelerde-de-bulunuyor", "author": "haber7.com", "publishedAt": "2020-09-14T21:34:00Z", "content": "Eli Lilly ila\u00e7 firmasnca yaplan a\u00e7klamada, Kovid-19 hastalar i\u00e7in kullanlan Remdesivir isimli vir\u00fcs ilac ile piyasada bir eklem iltihab hap olarak satlan Baricitinib de kullanlmas durumunda tedavi s\u00fc\u2026 [+520 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haber7.com"}, "urlToImage": "https://i1.haber7.net//haber/haber7/photos/2020/37/izmirde_gelistirildi_50_ulkeye_ihrac_ediliyor_1599901071_4607.jpeg"}, {"description": "Konsollara getirilen ek verginin ard\u0131ndan piyasaya s\u00fcr\u00fclecek Xbox Series X ve S'in T\u00fcrkiye fiyatlar\u0131 belli oldu. Detaylar \u015fimdi Webtekno'da.", "title": "Xbox Series X ve Series S'in Y\u00fcrek Yakan T\u00fcrkiye Fiyatlar\u0131 A\u00e7\u0131kland\u0131 - Webtekno", "url": "https://www.webtekno.com/xbox-series-x-xbox-series-s-turkiye-fiyatlari-h99386.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-14T21:25:25Z", "content": "Hem PlayStation 5 hem de Xbox Series S ve X i\u00e7in ilk net detaylar g\u00f6rmeye baladmz Nisan 2020'de;\u00a0oyun konsollarna getirilen %50'lik ek vergisinin\u00a0s\u00fcresi\u00a0Eyl\u00fcl itibar ile doldu. Bu aamadan sonra \u00fclkem\u2026 [+1505 chars]", "source": {"id": null, "name": "Webtekno.com"}, "urlToImage": "https://cdn.webtekno.com/media/cache/content_detail_v2/article/99386/xbox-series-x-ve-series-s-in-yurek-yakan-turkiye-fiyatlari-aciklandi-1600118684.jpg"}, {"description": null, "title": "\u00c7ukur 4. Sezon 3. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman - Show TV", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9ZkhwQVFLME5BTEXSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-14T21:18:07Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Merakla beklenen \u00c7\u0131lg\u0131n Say\u0131sal Loto sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131. Kazand\u0131ran numaralar Milli Piyango \u0130daresi resmi sitesi \u00fczerinden a\u00e7\u0131klan\u0131rken 61 milyon TL'yi a\u015fan ikramiye tutar\u0131 ile heyecan da giderek artt\u0131. \u015eans oyunu sevenler i\u00e7in ka\u00e7\u0131n\u0131lmaz bir f\u0131rsat olan \u00c7\u0131l\u2026", "title": "Say\u0131sal Loto sonu\u00e7lar\u0131 canl\u0131 \u00e7ekili\u015fle a\u00e7\u0131kland\u0131! Milli Piyango ile 14 Eyl\u00fcl 2020 \u00c7\u0131lg\u0131n Say\u0131sal Loto\u2026 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2020/09/14/cilgin-sayisal-loto-sonuclari-mpi-ile-aciklandi-14-eylul-sayisal-loto-cekilis-sonuclari-sorgulama-ekrani", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-09-14T20:37:30Z", "content": "SAYISAL LOTO \u00c7EKL SONU\u00c7LARI SORGULAMA \u00c7N TIKLAYINIZ\r\n\u00c7ILGIN SAYISAL LOTO KURALLARI NELERDR?\r\n\u00c7lgn Saysal Loto, 1'den 90'a kadar olan saylar arasndan 6 tanesini se\u00e7erek kolon oluturmana dayal bir oyun\u2026 [+1772 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/00cf9b/650/344/0/0/724/380?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/09/14/cilgin-sayisal-loto-sonuclari-mpi-ile-aciklandi-14-eylul-sayisal-loto-cekilis-sonuclari-sorgulama-ekrani-1600116265241.jpg"}, {"description": "Olympique Marsilyadan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, kul\u00fcb\u00fcn \u0131rk\u00e7\u0131l\u0131k kar\u015f\u0131tl\u0131\u011f\u0131n\u0131n sembol\u00fc oldu\u011fu bildirildi.", "title": "Olympique Marsilya, Neymar'\u0131n \u0131rk\u00e7\u0131l\u0131kla su\u00e7lad\u0131\u011f\u0131 Gonzalez'e sahip \u00e7\u0131kt\u0131 - Fanatik", "url": "https://www.fanatik.com.tr/olympique-marsilya-neymarin-irkcilikla-sucladigi-gonzaleze-sahip-cikti-2170372", "author": "fanatik", "publishedAt": "2020-09-14T20:35:23Z", "content": "Fransz ekibi Olympique Marsilya, Paris Saint-Germain'de (PSG) forma giyen Neymar tarafndan rk\u00e7lkla su\u00e7lanan spanyol futbolcusu Alvaro Gonzalez'e sahip \u00e7kt.\r\nOlympique Marsilya'dan yaplan a\u00e7klamada, k\u2026 [+607 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fanatik.com.tr"}, "urlToImage": "https://img.fanatik.com.tr/img/75/0x0/5f5fd40866a97c081ddd4dd4.jpg"}, {"description": "S\u00fcper Lig'in ilk haftas\u0131nda Hatayspor, sahas\u0131nda ge\u00e7en sezonun \u015fampiyonu Ba\u015fak\u015fehir'i 2-0 ma\u011flup etti.", "title": "Hatayspor son \u015fampiyonu yendi - CNN T\u00fcrk", "url": "https://www.cnnturk.com/spor/futbol/hatayspor-2-0-basaksehir-mac-ozeti", "author": "CNN T\u00dcRK", "publishedAt": "2020-09-14T20:07:00Z", "content": "MEN\u00dc \r\nHatayspor son ampiyonu yendi\r\nTarihinde ilk kez S\u00fcper Lig'e \u00e7kan Hatayspor, sahasnda son ampiyon Baakehir'i 2-0 yenerek galibiyetle balad.\r\n90. dakikada\u00a0Helder Barbosa, Hatayspor'un ikinci gol\u2026 [+756 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cnnturk.com"}, "urlToImage": "https://i2.cnnturk.com/i/cnnturk/75/0x0/5f5fb51d5cf3b005400885a3.jpg"}, {"description": "", "title": "S\u00f6zc\u00fc ve Kaftanc\u0131o\u011flu aras\u0131ndaki Atat\u00fcrk tart\u0131\u015fmas\u0131 s\u00fcr\u00fcyor - Memurlar", "url": "https://www.memurlar.net/haber/926840/sozcu-ve-kaftancioglu-arasindaki-ataturk-tartismasi-suruyor.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-14T20:01:00Z", "content": "CHP stanbul l Bakan Canan Kaftancolu'nun Atat\u00fcrk yerine 'Gazi Mustafa Kemal demeyi tercih ettii'ni yazan S\u00f6zc\u00fc yazar Serpil Ylmaz, Kaftancolu'nun tepkisine ilikin olarak, \"Bizi galiba basn danman san\u2026 [+2681 chars]", "source": {"id": null, "name": "Memurlar.net"}, "urlToImage": "https://www.memurlar.net/common/news/images/926840/headline.jpg"}, {"description": "Fransa'da corona vir\u00fcs\u00fc salg\u0131n\u0131nda vaka say\u0131lar\u0131nda ya\u015fanan art\u0131\u015f\u0131n ard\u0131ndan gece hayat\u0131 ve alkol t\u00fcketimine k\u0131s\u0131tlama getirildi. Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, \u00fclke genelinde son 24 saatte 6 bin 158 yeni vakan\u0131n tespit edildi\u011fi belirtildi.", "title": "Vaka say\u0131lar\u0131 artan Fransa\u2019da k\u0131s\u0131tlama karar\u0131! - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/dunya/vaka-sayilari-artan-fransada-kisitlama-karari-6037918/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-09-14T19:49:39Z", "content": "Corona vir\u00fcs\u00fc salgnnn Avrupa'da yeniden etkisini arttrmas ile bir\u00e7ok \u00fclkede ikinci dalga endiesi devam ediyor.\r\nFransa'da Covid-19 vakalarnda yaanan artn ardndan \u00fclke genelinde yeni kstlamalar getiri\u2026 [+1124 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/09/14/iecrop/fransa-corona-reuters_16_9_1600112945-670x371.jpg"}, {"description": "LG Wing ana ekran\u0131n 90 derece d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc ile bir kanat gibi g\u00f6vdenin \u00fczerine \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 ilgin\u00e7 bir ak\u0131ll\u0131 telefon. Orta seviye \u00f6zelliklere sahip olan LG Wing i\u00e7in fiyat merak konusu.", "title": "Kanat gibi ekrana sahip LG Wing tan\u0131t\u0131ld\u0131 - DonanimHaber", "url": "http://www.donanimhaber.com/kanat-gibi-ekrana-sahip-lg-wing-tanitildi--125051", "author": "Ekrem71", "publishedAt": "2020-09-14T19:12:00Z", "content": "a').click()\"&gt;Tam Boyutta G\u00f6r\r\nAkll telefon \u00fcreticilerinin katlanabilir ekranl akll telefonlara younlat d\u00f6nemde LG farkl bak a\u00e7lar ile tabiri yerindeyse trendin etrafndan dolamay tercih ediyor. kin\u2026 [+1928 chars]", "source": {"id": null, "name": "Donanimhaber.com"}, "urlToImage": "https://www.donanimhaber.com/cache-v2/?compression=20&t=20200914195304&width=-1&text=0&path=https://www.donanimhaber.com/images/images/haber/125051/600x338kanat-gibi-ekrana-sahip-lg-wing-tanitildi.jpg"}, {"description": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, Suriye'nin kuzeyinde T\u00fcrk K\u0131z\u0131lay arac\u0131na y\u00f6nelik sald\u0131r\u0131da \u015fehit olan Mehmet Arif K\u0131d\u0131man'a rahmet, ailesine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diledi.", "title": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan K\u0131z\u0131lay'a ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 mesaj\u0131 - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/siyaset/cumhurbaskani-erdogandan-kizilaya-bassagligi-mesaji-6306422", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-09-14T18:49:00Z", "content": "Cumhurbakan Erdoan, Twitter hesabndan yapt paylamda, \"Suriye'nin El Bab ehrinde medeniyetimizin efkat eli Kzlay'a y\u00f6nelik d\u00fczenlenen hain ter\u00f6r saldrsnda ehit d\u00fcen kardeimize Allah'tan rahmet, ailesi\u2026 [+425 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5f5fbb4c55427f0dc84ef405.jpg"}, {"description": "KPSS 2020, ge\u00e7ti\u011fimiz hafta sonu ger\u00e7ekle\u015ftirilmi\u015fti. On binlerce vatanda\u015f\u0131n bekledi\u011fi KPSS lisans sorular\u0131 ve cevap anahtar\u0131 ile ilgili son dakika haberi geldi. \u00d6SYM taraf\u0131ndan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klama ile KPSS Lisans soru ve cevaplar\u0131n\u0131n PDF olarak eri\u015fime a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131\u2026", "title": "KPSS soru ve cevaplar\u0131 pdf olarak yay\u0131nland\u0131! KPSS lisans sorular\u0131 ve cevap anahtar\u0131n\u0131 \u00d6SYM son dakika\u2026 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/egitim/2020/09/14/kpss-soru-ve-cevaplari-pdf-olarak-yayinlandi-kpss-lisans-sorulari-ve-cevap-anahtarini-osym-son-dakika-duyurdu", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-09-14T18:26:00Z", "content": "KPSS SONU\u00c7LARI NE ZAMAN A\u00c7IKLANACAK?\r\nKPSS lisans sonu\u00e7lar 22 Ekim'de eriime a\u00e7lacak.\r\nAdaylar snav sonu\u00e7larn, T.C. Kimlik Numaralar ve ifreleri ile \u00d6SYM'nin https://sonuc.osym.gov.tr internet adresi\u2026 [+302 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/31bdc1/650/344/0/0/750/393?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/09/14/kpss-sorulari-ve-cevap-anahtari-hakkinda-osymden-son-dakika-haberi-kpss-soru-ve-cevaplari-ne-zaman-yayinlanacak-1600075756750.jpeg"}, {"description": "Son dakika... D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Mevl\u00fct \u00c7avu\u015fo\u011flu, ABD D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Mike Pompeo ile telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesi ger\u00e7ekle\u015ftirdi.", "title": "Son dakika haberleri! \u00c7avu\u015fo\u011flu, ABD'li mevkida\u015f\u0131 Pompeo ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc! - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/cavusoglu-abd-li-mevkidasi-pompeo-ile-gorustu-2803449", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-09-14T18:20:38Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/09/14/ver1600114042/2803449_1200x627.jpg"}, {"description": "Frans\u0131z ekibi Paris Saint-Germain (PSG), Olympique Marsilyal\u0131 Alvaro Gonzalez'in \u0131rk\u00e7\u0131 s\u00f6zlerine maruz kald\u0131\u011f\u0131n\u0131 iddia eden Brezilyal\u0131 futbolcusu Neymar'a destek verdi.", "title": "PSG'den Neymar i\u00e7in destek a\u00e7\u0131klamas\u0131 - Sporx", "url": "https://www.sporx.com/psgden-neymar-icin-destek-aciklamasi-SXHBQ877938SXQ", "author": "sporx.com", "publishedAt": "2020-09-14T18:16:00Z", "content": "Fransz\u00a0ekibi\u00a0Paris Saint-Germain (PSG),\u00a0Olympique Marsilyal Alvaro Gonzalez'in\u00a0rk\u00e7 s\u00f6zlerine maruz kaldn iddia eden Brezilyal futbolcusu Neymar'a destek verdi.\u00a0Kul\u00fcpten yaplan a\u00e7klamada, rk\u00e7ln toplum\u2026 [+652 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sporx.com"}, "urlToImage": "https://cdn.sporx.com/img/3/2020/anadoluimages_20435378-1600035909.jpg"}, {"description": "ABD'li ila\u00e7 firmas\u0131 Pfizer, \u00fczerinde \u00e7al\u0131\u015ft\u0131klar\u0131 yeni tip corona vir\u00fcs (Kovid-19) a\u015f\u0131s\u0131n\u0131n etkili olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ekim sonuna kadar tespit edebileceklerini a\u00e7\u0131klad\u0131.", "title": "ABD'li ila\u00e7 firmas\u0131 duyurdu: Corona vir\u00fcs a\u015f\u0131s\u0131n\u0131n etkili olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ekim sonuna kadar tespit edebiliriz - Posta", "url": "https://www.posta.com.tr/abdli-ilac-firmasi-duyurdu-corona-virus-asisinin-etkili-olup-olmadigini-ekim-sonuna-kadar-tespit-edebiliriz-2277032", "author": "Posta", "publishedAt": "2020-09-14T17:58:02Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Posta.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.pstimaj.com/img/75/0x0/5f5faed766a97c081e87b319.jpg"}, {"description": "T\u00dcS\u0130AD Do\u011fu Akdeniz ile ilgili ya\u015fanan geli\u015fmeler hakk\u0131nda h\u00fck\u00fcmetin politikas\u0131n\u0131 desteklerken AB'ye yapt\u0131r\u0131mlar veya askeri gerilimin t\u0131rmand\u0131r\u0131lmas\u0131 tehdidinin ters etki yapaca\u011f\u0131 uyar\u0131s\u0131nda bulundu. A\u00e7\u0131klamada ayr\u0131ca 'Avrupa Birli\u011fi\u2019ni mevcut anla\u015fmazl\u0131\u011f\u0131n \u2026", "title": "T\u00dcS\u0130AD: Do\u011fu Akdeniz'deki gerilim hakkaniyet temelinde \u00e7\u00f6z\u00fclmelidir - Haber7.com", "url": "https://ekonomi.haber7.com/ekonomi/haber/3013620-tusiad-dogu-akdenizdeki-gerilim-hakkaniyet-temelinde-cozulmelidir", "author": "haber7.com", "publishedAt": "2020-09-14T17:06:00Z", "content": "T\u00dcSAD'dan yaplan a\u00e7klama u ekilde;\r\nDou Akdeniz'de artan gerilim, hakkaniyet temelinde bar\u00e7l bir sonuca ulamak i\u00e7in t\u00fcm taraflarn ivedilikle \u00f6nkoulsuz olarak m\u00fczakerelere balama gereini ortaya koymak\u2026 [+5076 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haber7.com"}, "urlToImage": "https://i12.haber7.net//haber/haber7/photos/2020/38/tusiad_dogu_akdenizdeki_gerilim_hakkaniyet_temelinde_cozulmelidir_1600102694_3192.jpg"}, {"description": "Son dakika haberine g\u00f6re; Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca, T\u00fcrkiye'nin koronavir\u00fcs tablosunu payla\u015ft\u0131. T\u00fcrkiye'de son 24 saatte koronavir\u00fcs nedeniyle 63 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti, vaka say\u0131s\u0131 ise bin 716 oldu.", "title": "Son dakika haberi: 14 Eyl\u00fcl koronavir\u00fcs tablosu! Bakan Koca son durumu payla\u015ft\u0131 - CNN T\u00fcrk", "url": "https://www.cnnturk.com/turkiye/son-dakika-haberi-14-eylul-koronavirus-tablosu-bakan-koca-son-durumu-paylasti", "author": "CNN T\u00dcRK", "publishedAt": "2020-09-14T16:41:15Z", "content": "MEN\u00dc \r\nSon dakika haberi: 14 Eyl\u00fcl koronavir\u00fcs tablosu! Bakan Koca son durumu paylat\r\nVideo: Son dakika haberi: 14 Eyl\u00fcl koronavir\u00fcs tablosu! Bakan Koca son durumu paylat\r\nCNN T\u00dcRK\r\nT\u00fcrkiye'de son 24\u2026 [+832 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cnnturk.com"}, "urlToImage": "https://i2.cnnturk.com/i/cnnturk/75/0x0/5f5f8bf3bf21440d04b4bcc4.jpg"}, {"description": "Bilim insanlar\u00c4\u00b1, Ven\u00c3\u00bcs'te olas\u00c4\u00b1 ya\u00c5\u009fam i\u00c5\u009faretleri buldu", "title": "Bilim insanlar\u0131, Ven\u00fcs'te olas\u0131 ya\u015fam i\u015faretleri buldu - T24", "url": "https://t24.com.tr/haber/bilim-insanlari-venus-te-olasi-yasam-isaretleri-buldu,903194", "author": "T24", "publishedAt": "2020-09-14T15:51:00Z", "content": "Konuya ili\u00c5\u009fkin resmi a\u00c3\u00a7\u00c4\u00b1klama yapan Kraliyet Astronomi Cemiyeti, Ven\u00c3\u00bcs'te, ya\u00c5\u009fam\u00c4\u00b1n bulundu\u00c4\u009funa ili\u00c5\u009fkin izlerin oldu\u00c4\u009fu ifade edildi. Uzmanlar\u00c2\u00a0Ven\u00c3\u00bcs'\u00c3\u00bcn atmosferinde fosfin gaz\u00c4\u00b1 bulundu\u00c4\u009fun\u2026 [+263 chars]", "source": {"id": null, "name": "T24.com.tr"}, "urlToImage": "https://media-cdn.t24.com.tr/media/library/2020/09/1600099591160-venus.png"}], "totalResults": 34}