{"status": "ok", "articles": [{"description": "Milli Piyango\u2019dan \u015fans oyunu sevenlere \u00f6nemli haberler geldi. Yeni d\u00f6nemde hem oyun \u00e7e\u015fitlili\u011fi art\u0131yor hem de ikramiye da\u011f\u0131t\u0131m oran\u0131 katlan\u0131yor.", "title": "S\u00fcper Loto'da b\u00fcy\u00fck ikramiye bug\u00fcn 25 milyon TL! Milli Piyango\u2019dan heyecan yaratan yenilikler - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/super-lotoda-buyuk-ikramiye-bugun-25-milyon-tl-milli-piyangodan-heyecan-yaratan-yenilikler-41578097", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-08-01T20:51:00Z", "content": "ans oyunlarn yakndan takip edenler Saysal Loto, S\u00fcper Loto ve Kaz Kazan oyunlarna yenilenen y\u00fczleriyle \u00a0Milli Piyango Online ve bayilerden rahatlkla ulaabilecek. \u00d6te yandan gelen yeniliklerle birlikt\u2026 [+4178 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f25d5bb7152d8125c6181b3.jpg"}, {"description": "Serie A'da Juventus formas\u0131yla 12 Ocak'ta \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 Roma ma\u00e7\u0131nda sol diz \u00f6n \u00e7apraz ba\u011flar\u0131 kopan milli futbolcumuz Merih Demiral, yakla\u015f\u0131k 7 ay sonra yine bir Roma ma\u00e7\u0131yla sahalara geri d\u00f6nd\u00fc.", "title": "Merih Demiral sahalara geri d\u00f6nd\u00fc! - NTVSpor.net", "url": "https://www.ntvspor.net/futbol/merih-demiral-sahalara-geri-dondu-5f25d44ddf911b19987ecec0", "author": "ntvspor.net", "publishedAt": "2020-08-01T20:45:00Z", "content": "Serie A'da Juventus formas giyen milli futbolcumuz Merih Demiral sahalara geri d\u00f6nd\u00fc.\r\n12 Ocak'ta Roma ma\u00e7nda sakatlanan gen\u00e7 stoper Merih Demiral yaklak 7 ay sonra yine bir Roma ma\u00e7yla formasna kavu\u2026 [+402 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntvspor.net"}, "urlToImage": "https://cdn.ntvspor.net/025110f7de684a3ba9249f621eddfa85.jpg?crop=0,0,940,529"}, {"description": "Lazio'nun y\u0131ld\u0131z golc\u00fcs\u00fc Ciro Immobile, ligde 26 gole imza atarak 2019-2020 sezonunda hem Serie A'da gol kral\u0131 olmay\u0131 hem de Avrupa'da en \u00e7ok gol atan oyuncunun kazand\u0131\u011f\u0131 Alt\u0131n Ayakkab\u0131 \u00f6d\u00fcl\u00fcn\u00fc almay\u0131 ba\u015fard\u0131.", "title": "Alt\u0131n Ayakkab\u0131, Ciro Immobile\u2019nin! \u0130talyan golc\u00fc rekora ortak oldu! - Skor", "url": "https://skor.sozcu.com.tr/2020/08/01/altin-ayakkabi-ciro-immobilenin-italyan-golcu-rekora-ortak-oldu-1515718/", "author": "Skor", "publishedAt": "2020-08-01T20:19:58Z", "content": "Serie A\u2019da sezonun bitimine bir ma\u00e7 kala gol krall yarnn ilk srasnda bulunan Ciro Immobile, 31 golle en yakn takip\u00e7isi Cristiano Ronaldo\u2019nun Juventus Roma ma\u00e7nn kadrosuna dahil edilmemesiyle, adn zir\u2026 [+769 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn-amk.sozcu.com.tr/amk-resimler/2020/08/iecrop/depophotos_16805970_16_9_1596312972.jpg"}, {"description": "FA Cup finalinde Chelseayi Aubameyang\u0131n golleriyle 2-1 ma\u011flup eden Arsenal, \u015fampiyon oldu. Ligi 8. s\u0131rada bitiren Arsenal, bu galibiyetle UEFA Avrupa Liginde m\u00fccadele etme hakk\u0131 kazand\u0131. \u0130spanyol futbol adam\u0131 Mikel Arteta, hem oyuncu hem teknik direkt\u00f6r olara\u2026", "title": "Arsenal FA Cup'\u0131 kazand\u0131, Mikel Arteta tarihe ge\u00e7ti - Fanatik", "url": "https://www.fanatik.com.tr/arsenal-fa-cupi-kazandi-mikel-arteta-tarihe-gecti-2162005", "author": "fanatik", "publishedAt": "2020-08-01T19:47:04Z", "content": "FA Cup finalinde Arsenal ile Chelsea kar karya geldi. Londradaki Wembley Stadnda oynanan karlamann ilk yars Chelseali Christian Pulisicin 5. dakikada ve Arsenalli Pierre Emerick Aubameyangn 28. dakik\u2026 [+842 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fanatik.com.tr"}, "urlToImage": "https://img.fanatik.com.tr/img/75/0x0/5f25c678ae298b9aa6d7f20a.jpg"}, {"description": "Van'\u0131n G\u00fcrp\u0131nar il\u00e7esinde meydana gelen trafik kazas\u0131nda 1 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybederken 3'\u00fc a\u011f\u0131r 19 ki\u015fi yaraland\u0131.", "title": "Van\u2019da feci kaza: 1 \u00f6l\u00fc 3\u2019\u00fc a\u011f\u0131r 19 yaral\u0131 - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/vanda-feci-kaza-1-olu-3u-agir-19-yarali-5965213/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-08-01T19:42:37Z", "content": "Van Valilii\u2019nden yaplan a\u00e7klamada \u00f6yle denildi:\r\n* limiz G\u00fcrpnar il\u00e7esi Krkge\u00e7it Mahallesi Bedel yaylasnda koyun samnda \u00e7alan i\u00e7ileri tayan kamyonet, s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fcn\u00fcn direksiyon hakimiyetini kaybetmesi so\u2026 [+237 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/08/01/iecrop/van-iha-1_16_9_1596310934-670x371.jpg"}, {"description": "Bayram\u0131n ikinci g\u00fcn\u00fcnde t\u00fcm \u015fehirlerin il sa\u011fl\u0131k m\u00fcd\u00fcrleriyle g\u00f6r\u00fc\u015fen Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca salg\u0131nla ilgili yeni geli\u015fmeleri, yap\u0131lan \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 ve corona vir\u00fcs\u00fcn\u00fcn seyrini ele ald\u0131klar\u0131n\u0131 belirtti.", "title": "Bakan Koca\u2019dan 81 il sa\u011fl\u0131k m\u00fcd\u00fcr\u00fcyle ikinci g\u00f6r\u00fc\u015fme! - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/saglik/bakan-kocadan-81-il-saglik-muduruyle-ikinci-gorusme-5965172/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-08-01T18:57:20Z", "content": "Salk Bakan Koca, 81 il salk m\u00fcd\u00fcr\u00fcyle video konferans y\u00f6ntemiyle bir g\u00f6r\u00fcme ger\u00e7ekletirdi. Bayramn ikinci g\u00fcn\u00fcnde ger\u00e7ekletirilen g\u00f6r\u00fcmede salgnla ilgili yeni gelimeler, yaplan \u00e7almalar ve corona vir\u2026 [+499 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/08/01/iecrop/bakan-koca-6_16_9_1596308221-670x371.jpg"}, {"description": "Sosyal medyada \u2018Demirspors\u00fcperlige\u2019 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131yla etiket olu\u015fturan taraftarlar Twitter'da 12 bin twit ile birinci g\u00fcndem olurken TFF\u2019den \u00e7\u0131kacak karar\u0131 beklemeye ba\u015flad\u0131.", "title": "Zeydan Karalar'\u0131n tweetinin ard\u0131ndan, Demirspor zirve yapt\u0131 - Cumhuriyet", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/zeydan-karalarin-tweetinin-ardindan-demirspor-zirve-yapti-1755464", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T18:18:00Z", "content": "TFF 1. Ligde m\u00fccadele eden ve S\u00fcper Lige \u00e7kma ansn play-off final m\u00fcsabakasnda Fatih Karag\u00fcmr\u00fcke penaltlarda kaybeden Adana Demirsporun taraftarlar S\u00fcper Ligin 22 takm olmasn istiyor. Sosyal medyada \u2026 [+1370 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2020/8/1/1755464/kapak_211541.jpg"}, {"description": "Son dakika haberi\u2026 \u0130ranl\u0131 d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc y\u00f6netmen H\u00fcsrev Sinai, yeni tip koronavir\u00fcs (Kovid-19) nedeniyle hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Sinai, \u0130ran'da 1979'daki devrimden sonra uluslararas\u0131 \u00f6d\u00fcl kazanan ilk y\u00f6netmen olmu\u015ftu.", "title": "Son dakika: \u0130ranl\u0131 y\u00f6netmen H\u00fcsrev Sinai koronavir\u00fcs sebebiyle hayat\u0131n\u0131 kaybetti - Takvim", "url": "https://www.takvim.com.tr/dunya/2020/08/01/son-dakika-iranli-yonetmen-husrev-sinai-koronavirus-sebebiyle-hayatini-kaybetti", "author": "www.takvim.com.tr", "publishedAt": "2020-08-01T18:07:28Z", "content": "ranl d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc y\u00f6netmen H\u00fcsrev Sinai, yeni tip koronavir\u00fcs (Kovid-19) nedeniyle hayatn kaybetti.\r\nran resmi ajans IRNA'nn haberine g\u00f6re, 1999 ylnda \u00e7ektii \"Arus-i Ate\" (Atein Gelini) filmiyle tann\u2026 [+591 chars]", "source": {"id": null, "name": "Takvim.com.tr"}, "urlToImage": "https://iatkv.tmgrup.com.tr/5f64d3/600/314/0/0/731/382?u=https%3a%2f%2fitkv.tmgrup.com.tr%2f2020%2f08%2f01%2fson-dakika-iranli-yonetmen-husrev-sinai-koronavirus-sebebiyle-hayatini-kaybetti-1596305242790.jpeg"}, {"description": "Gelen son dakika haberlerine g\u00f6re; NASA'n\u0131n Salda G\u00f6l\u00fc ile Mars'taki Jezero Krateri'nin jeolojik a\u00e7\u0131dan benzerlik g\u00f6sterdi\u011fini a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131 duyanlar 'T\u00fcrkiye'nin Maldivleri'ne adeta ak\u0131n etti. Peki NASA Salda G\u00f6l\u00fc ile neden yak\u0131ndan ilgileniyor. \u00c7ok \u00e7arp\u0131c\u0131 g\u2026", "title": "Son dakika... NASA Salda G\u00f6l\u00fc'n\u00fc i\u015faret etti duyan ak\u0131n etti! - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/galeri/son-dakika-nasa-salda-golunu-isaret-etti-duyan-akin-etti-6273311/2", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-08-01T17:57:00Z", "content": "T\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika haberler, k\u00f6e yazlar, magazinden siyasete, spordan seyahate b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikleri kaynak g\u00f6sterilmeden alnt ya\u2026 [+74 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5f25aa955542830e50a5f8fd.jpg"}, {"description": "ABD Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump'\u0131n \u00c7in merkezli k\u0131sa video uygulamas\u0131 TikTok'u yasaklayaca\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131 sonras\u0131, \u015firket yetkilileri ve Beyaz Saray aras\u0131ndaki pazarl\u0131klara ili\u015fkin haberler geliyor. Reuters haber ajans\u0131, \u015firketin ABD pazar\u0131ndan tamamen \u00e7\u0131kma teklifi\u2026", "title": "Reuters: Trump'\u0131n TikTok'u yasaklama a\u00e7\u0131klamas\u0131 sonras\u0131 \u015firket yetkilileri ile Beyaz Saray aras\u0131nda pazarl\u0131klar s\u00fcr\u00fcyor - BBC T\u00fcrk\u00e7e", "url": "https://www.bbc.com/turkce/haberler-dunya-53620292", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-08-01T17:48:45Z", "content": "Telif hakkEPA\r\nABD Bakan Donald Trump'n \u00c7in merkezli ksa video uygulamas TikTok'u yasaklayacan a\u00e7klamas sonras, irket yetkilileri ve Beyaz Saray arasnda pazarlklara ilikin haberler geliyor. \r\nReuters\u2026 [+3280 chars]", "source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_turkce/5237/production/_113774012_hi062736473.jpg"}, {"description": "\u0130zmir'in Menderes il\u00e7esindeki \u00e7\u0131kan orman yang\u0131n\u0131na havadan ve karadan m\u00fcdahale s\u00fcr\u00fcyor. Yerle\u015fim yerine do\u011fru ilerleyen alevlere \u00e7ok say\u0131da ekip m\u00fcdahale ederken, b\u00f6lgedeki yurtta\u015flar da s\u00f6nd\u00fcrme \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na destek veriyor.", "title": "\u0130zmir'de \u00e7\u0131kan yang\u0131n, yerle\u015fim yerlerine do\u011fru ileriliyor - Cumhuriyet", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/izmirde-cikan-yangin-yerlesim-yerlerine-dogru-ileriliyor-1755457", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T16:32:39Z", "content": "Menderes'in \u00c7am\u00f6n\u00fc mevkiinde, saat 16.30 sralarnda, hen\u00fcz bilinmeyen nedenle yangn \u00e7kt. B\u00f6lgeden y\u00fckselen duman g\u00f6renler, durumu orman ekiplerine bildirdi. B\u00f6lgeye itfaiye ekiplerinin yan sra Orman B\u2026 [+1509 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2020/8/1/1755457/kapak_193202.jpg"}, {"description": "Kurban Bayram\u0131 mesajlar\u0131 2020 y\u0131l\u0131na \u00f6zel se\u00e7enekler ile Kurban Bayram\u0131'n\u0131n ikinci g\u00fcn\u00fc de odak noktas\u0131 oluyor.  \u0130slam d\u00fcnyas\u0131n\u0131n aylard\u0131r bekledi\u011fi m\u00fcbarek kurban bayram\u0131nda, manevi duygular\u0131 yak\u0131nlar\u0131na iletmek isteyenler dual\u0131 ve anlaml\u0131 bayram mesajlar\u0131n\u0131\u2026", "title": "Kurban Bayram\u0131 mesajlar\u0131 resimli se\u00e7enekler ile akraba, anne-baba, arkada\u015flar\u0131n\u0131z\u0131n bayram\u0131n\u0131 tebrik edin - K\u0131sa ve uzun bayram mesajlar\u0131 - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-kurban-bayrami-mesajlari-resimli-secenekler-ile-akraba-anne-baba-arkadaslarinizin-bayramini-tebrik-edin-kisa-ve-uzun-bayram-mesajlari-41577032", "author": "H\u00fcrriyet", "publishedAt": "2020-08-01T16:08:00Z", "content": "Bir gelenek haline gelen bayram mesajlar Kurban Bayramnda da unutulmad. Bayramn ikinci g\u00fcn\u00fc erken saatlerden itibaren bayramlamaya balayan vatandalar, uzakta olan sevdiklerine ise resimli bayram mesa\u2026 [+1250 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f239cd7c03c0e100481bb23.jpg"}, {"description": "Hayvanc\u0131l\u0131k, koyun, inek, kuzu, manda, b\u00fcy\u00fck ve k\u00fc\u00e7\u00fckba\u015f hayvan almak i\u00e7in toplu paraya ihtiya\u00e7 duyar. Hayvanc\u0131l\u0131k, T\u00fcrkiye\u2019nin hemen t\u00fcm b\u00f6lgelerinde yap\u0131labilen bir faaliyet. 2020 y\u0131l\u0131nda g\u00fcn\u00fcm\u00fcz\u00fcn ekonomik \u015fartlar\u0131nda da ge\u00e7erlili\u011fini koruyan hayvanc\u0131l\u0131k, \u2026", "title": "Hayvanc\u0131l\u0131k kredisi nedir, hangi bankadan al\u0131n\u0131r? \u00c7KS hayvanc\u0131l\u0131k kredisi veren bankalar faiz oranlar\u0131 - Takvim", "url": "https://www.takvim.com.tr/ekonomi/2020/08/01/hayvancilik-kredisi-nedir-hangi-bankadan-alinir-cks-hayvancilik-kredisi-veren-bankalar-faiz-oranlari", "author": "www.takvim.com.tr", "publishedAt": "2020-08-01T15:40:14Z", "content": "QNB Finansbank Hayvanclk Kredisi Nasl Alnr?\r\nHayvanclk kredisi kullandran bankalar arasnda yer alan dier bankalar ise erkerbank ile QNB Finansbank. Bu bankalarn kredi faiz oranlar birbirlerine olduk\u00e7\u2026 [+1990 chars]", "source": {"id": null, "name": "Takvim.com.tr"}, "urlToImage": "https://iatkv.tmgrup.com.tr/f8f72b/600/314/0/0/780/407?u=https%3a%2f%2fitkv.tmgrup.com.tr%2f2020%2f08%2f01%2fhayvancilik-kredisi-nedir-hangi-bankadan-alinir-cks-hayvancilik-kredisi-veren-bankalar-hangileri-iste-faiz-oranlari-1596296145550.jpg"}, {"description": "D\u00fcnyan\u0131n en de\u011ferli \u015firketi de\u011fi\u015fti. ABD'li teknoloji \u015firketi Apple'\u0131n piyasa de\u011feri 1.817 trilyon dolara ula\u015farak Suudi Arabistan'\u0131n petrol \u015firketi Aramco'yu geride b\u0131rakt\u0131. Amerikan teknoloji devinin hisse de\u011feri, a\u00e7\u0131klanan olumlu verilerin ard\u0131ndan y\u00fczde 6\u2026", "title": "Zirve el de\u011fi\u015ftirdi! \u0130\u015fte d\u00fcnyan\u0131n en de\u011ferli \u015firketi - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/apara/haberler/2020/08/01/zirve-el-degistirdi-iste-dunyanin-en-degerli-sirketi", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-08-01T13:28:48Z", "content": "ABD teknoloji devi Apple, Suudi petrol irketi Aramco'nun ge\u00e7en aralkta 1,7 trilyon dolarlk piyasa deeriyle halka arz edilmesi ile kaybettii 'd\u00fcnyann en deerli irketi' unvann, hisselerinin bug\u00fcnk\u00fc bor\u2026 [+435 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/6bd1b1/960/505/0/0/1138/600?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/08/01/zirve-el-degistirdi-iste-dunyanin-en-degerli-sirketi-1596288509842.jpg"}, {"description": "\u0130ran'\u0131n g\u00fcneyinde yer alan Bu\u015fehr kentinden 7 g\u00fcnl\u00fck bebekten ac\u0131 haber geldi. Bu\u015fehr Eyaleti Koronavir\u00fcs ile M\u00fccadele Konseyi Sekreteri Said Ke\u015fmiri 7 g\u00fcnl\u00fck bir bebe\u011fin koronavir\u00fcsten hayat\u0131n\u0131 kaybe", "title": "Kahreden haber! 7 g\u00fcnl\u00fck bebek koronavir\u00fcsten hayat\u0131n\u0131 kaybetti - EGE HABER", "url": "https://www.egehaber.com/kahreden-haber-7-gunluk-bebek-koronavirusten-hayatini-kaybetti-343086/", "author": "Ege Haber", "publishedAt": "2020-08-01T13:16:24Z", "content": "ran\u2019n g\u00fcneyinde yer alan Buehr kentinden 7 g\u00fcnl\u00fck bebekten ac haber geldi. Buehr Eyaleti Koronavir\u00fcs ile M\u00fccadele Konseyi Sekreteri Said Kemiri 7 g\u00fcnl\u00fck bir bebein koronavir\u00fcsten hayatn kaybettiini b\u2026 [+705 chars]", "source": {"id": null, "name": "Egehaber.com"}, "urlToImage": "https://www.egehaber.com/wp-content/uploads/2020/08/Ekran-Al\u0131nt\u0131s\u0131.png"}, {"description": "Kova burcunda Dolunay haftas\u0131! Bur\u00e7lar nas\u0131l etkilenecek? Bu hafta Kova burcunda, Uran\u00fcs'\u00fcn de sert etkide olaca\u011f\u0131 bir Dolunay meydana gelecek. Sert etkili Dolunay zaman\u0131nda ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k, \u00f6zg\u00fcrl\u00fck temalar\u0131 \u00f6n planda olacak. Mars ve J\u00fcpiter aras\u0131nda da zorlu bi\u2026", "title": "Kova burcunda Dolunay haftas\u0131! Bur\u00e7lar nas\u0131l etkilenecek? - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/astroloji/astroloji-haberleri/kova-burcunda-dolunay-haftasi-burclar-nasil-etkilenecek/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T13:00:37Z", "content": "Kova burcunda yer alacak bu Dolunay zamannda duygularmz bamsz ve\u00a0 \u00f6zg\u00fcr olmakla ilgili youn bir istek tayabilir. Kendi bireysel ihtiya\u00e7larmzn \u00f6ncelikle yerine gelmesi i\u00e7in srarl olacaz. Kendi yolumuz\u2026 [+11966 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/08/01/iecrop/shutterstock_1666161202_16_9_1596281773-670x371.jpg"}, {"description": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, partisinin bayramla\u015fma t\u00f6reninde yapt\u0131\u011f\u0131 konu\u015fma s\u0131ras\u0131nda prompterin azizli\u011fine u\u011frad\u0131.", "title": "Canl\u0131 yay\u0131nda ilgin\u00e7 anlar: Geri al geri - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/canli-yayinda-ilginc-anlar-geri-al-geri-5964876/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-08-01T12:52:37Z", "content": "Cumhurbakan Erdoan'n partisinin bayramlama t\u00f6reninde yapt konuma srasnda ilgin\u00e7 bir an yaand.\r\nKonumasn yapt srada metnin yanstld prompterin durmas nedeniyle bir an duraksayan Erdoan, kamera arkasnda\u2026 [+201 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/08/01/iecrop/detay-kopya-9_16_9_1596286354-670x371.jpg"}, {"description": "Rupert Murdoch'\u0131n o\u011flu James Murdoch, ailenin medya imparatorlu\u011fu ile yollar\u0131n\u0131 ay\u0131rd\u0131", "title": "O\u011ful Murdoch medya imparatorlu\u011fu ile yollar\u0131n\u0131 ay\u0131rd\u0131 - BLOOMBERG HT - BloombergHT", "url": "https://www.bloomberght.com/ogul-murdoch-medya-imparatorlugu-ile-yollarini-ayirdi-2261310", "author": "BloombergHT", "publishedAt": "2020-08-01T12:50:19Z", "content": "Medya devi Rupert Murdoch'n olu James Murdoch, editoryal bir anlamazln ardndan aile irketiyle olan ban koparyor.\r\nAilenin b\u00fcy\u00fcyen medya faaliyetlerini y\u00fcr\u00fcten 47 yandaki James Murdoch, Wall Street Jo\u2026 [+1024 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bloomberght.com"}, "urlToImage": "https://geoim.bloomberght.com/2020/08/01/ver1596286349/2261310_720x360.jpg"}, {"description": "T\u00fcrk sinemas\u0131n\u0131n usta ismi M\u00fcjde Ar, ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde bir restoran ve bir otel taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen g\u00fcnd\u00fcz plaj konserleri, ak\u015fam ise canl\u0131 m\u00fczik konserlerinin yaratt\u0131\u011f\u0131 g\u00fcr\u00fclt\u00fc kirlili\u011fi nedeniyle Bodrum Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ahmet Aras'a a\u00e7\u0131k mektup yazm\u0131\u015ft\u0131\u2026", "title": "M\u00fcjde Ar, Bodrum Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ahmet Aras'\u0131 mahkemeye verdi - Magazin haberleri - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/mujde-ar-bodrum-belediye-baskani-ahmet-aras-i-mahkemeye-verdi-magazin-haberleri-2761228-magazin", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-08-01T10:37:00Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/08/01/ver1596279366/2761228_1200x627.jpg"}, {"description": "Oppo Reno serisinin yeni modellerini tan\u0131tt\u0131. \u0130\u015fte Oppo Reno4 Pro \u00f6zellikleri ve di\u011fer detaylar.", "title": "Oppo Reno4 Pro tan\u0131t\u0131ld\u0131! Acun mest olacak! - Teknolojioku", "url": "https://www.teknolojioku.com/mobil/oppo-reno4-pro-tanitildi-acun-mest-olacak-5f246f476c91836a643fd951", "author": "Osman Tufan", "publishedAt": "2020-08-01T10:00:00Z", "content": "Ksa bir s\u00fcre \u00f6nce \u00fclkemiz Acunu reklam y\u00fcz\u00fc yapan Oppo yeni Reno modelini tantt. Oppo Reno4 Pro \u00f6zellikleri ve fiyatyla dikkatleri \u00fczerine \u00e7ekti.\r\nOpponun orta segmentteki yeni modeli tasarm a\u00e7sndan \u2026 [+1107 chars]", "source": {"id": null, "name": "Teknolojioku.com"}, "urlToImage": "https://i.teknolojioku.com/2/1280/720/storage/files/images/2020/07/25/en-uygun-fiyatli-oppo-telefonlari-Eftu_cover.jpg"}], "totalResults": 34}