{"status": "ok", "articles": [{"description": "Ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde gelen son dakika haberi ile sevgilisi Deniz Bulutsuz'u darp etti\u011fi iddias\u0131 ortaya at\u0131lan oyuncu Ozan G\u00fcven'den yeni bir a\u00e7\u0131klama geldi. Konuya ili\u015fkin sosyal medya hesab\u0131ndan a\u00e7\u0131klama yapan Ozan G\u00fcven'in 'Ben sabrediyorum, siz de sabredin.\u2026", "title": "Son dakika haberler\u2026 Ozan G\u00fcven'den Deniz Bulutsuz a\u00e7\u0131klamas\u0131 geldi! \u00dcnl\u00fc oyuncu Ozan G\u00fcven \"kad\u0131na\u2026 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/magazin/2020/07/03/ozan-guvenden-son-dakika-deniz-bulutsuz-aciklamasi-geldi-unlu-oyuncu-ozan-guven-kadina-siddet-iddialarini-yanitsiz-birakmisti", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-07-03T22:05:42Z", "content": "1 SAATTEN FAZLA S\u00dcRD\u00dc\r\nDeniz Bulutsuz sosyal medyada a\u00e7klama yapt: \"Ozan G\u00fcven tarafndan kendi evinde 1 saatten fazla s\u00fcren ar fiziksel iddete maruz kaldm. iddet g\u00f6rd\u00fc\u00fcm srada evden \u00e7kmama izin verme\u2026 [+757 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/c81024/960/505/0/0/1138/600?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/07/04/ozan-guvenden-son-dakika-deniz-bulutsuz-aciklamasi-geldi-unlu-oyuncu-ozan-guven-kadina-siddet-iddialarini-yanitsiz-birakti-1593813281370.jpg"}, {"description": "Manisa'n\u0131n \u015eehzadeler il\u00e7esinde 3,7 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde bir deprem meydana geldi.", "title": "Manisa'da deprem! - Haber7", "url": "https://www.haber7.com/guncel/haber/2991827-manisada-deprem", "author": "haber7.com", "publishedAt": "2020-07-03T21:48:02Z", "content": "AFAD verilerine g\u00f6re Manisann ehzadeler il\u00e7esinde 00.19da 3.7 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u00fcnde deprem meydana geldi.\r\nYerin yaklak 7 kilometre derinliinde meydana gelen deprem \u00e7evre il\u00e7eler ile zmirden de hissedildi. Ksa\u2026 [+94 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haber7.com"}, "urlToImage": "https://i1.haber7.net//haber/haber7/photos/2020/27/manisada_deprem_1593812027_9863.jpg"}, {"description": "Hakkari'de, yeni tip koronavir\u00fcs (Kovid-19) tedbirleri kapsam\u0131nda, maskesiz soka\u011fa \u00e7\u0131kmak yasakland\u0131.", "title": "Valilik duyurdu! Hakkari'de maske takma zorunlulu\u011fu getirildi - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/valilik-duyurdu-hakkaride-maske-takma-zorunlulugu-getirildi-41556977", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-07-03T21:48:02Z", "content": "Valilikten yaplan a\u00e7klamada, l Umumi Hfzsshha Kurulunun, 1 Temmuz'da Vali dris Akbyk bakanlnda toplanarak baz kararlar ald belirtildi. \r\nKoronavir\u00fcs salgnnn halk sal a\u00e7sndan oluturduu riski y\u00f6netebil\u2026 [+1448 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5effa6c2c03c0e0464840ee9.jpg"}, {"description": "Sony, 60 y\u00c4\u00b1ll\u00c4\u00b1k ismini de\u00c4\u009fi\u00c5\u009ftirme karar\u00c4\u00b1 ald\u00c4\u00b1", "title": "Sony, 60 y\u0131ll\u0131k ismini de\u011fi\u015ftirme karar\u0131 ald\u0131 - T24", "url": "https://t24.com.tr/haber/sony-60-yillik-ismini-degistirme-karari-aldi,888462", "author": "T24", "publishedAt": "2020-07-03T21:21:11Z", "content": "Sony, 60 y\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1 a\u00c5\u009fk\u00c4\u00b1nd\u00c4\u00b1r kulland\u00c4\u00b1\u00c4\u009f\u00c4\u00b1 ad\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 de\u00c4\u009fi\u00c5\u009ftiriyor. Sony China'n\u00c4\u00b1n Weibo'daki a\u00c3\u00a7\u00c4\u00b1klamas\u00c4\u00b1na g\u00c3\u00b6re, y\u00c4\u00b1ll\u00c4\u00b1k hissedarlar toplant\u00c4\u00b1s\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 ger\u00c3\u00a7ekle\u00c5\u009ftiren PlayStation'\u00c4\u00b1n \u00c3\u00bcreticisi So\u2026 [+899 chars]", "source": {"id": null, "name": "T24.com.tr"}, "urlToImage": "https://media-cdn.t24.com.tr/media/library/2020/07/1593811407111-ekran-resmi-2020-07-04-00.23"}, {"description": "Sakarya'n\u0131n Hendek il\u00e7esindeki havai fi\u015fek fabrikas\u0131nda patlama meydana geldi. Olayda\u00a04 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti, 114 ki\u015fi yaraland\u0131. Kay\u0131p 3 ki\u015fiyi arama \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 ise s\u00fcr\u00fcyor.", "title": "SON DAK\u0130KA: Sakarya Hendek'te havai fi\u015fek fabrikas\u0131nda patlama: 4 can kayb\u0131, 3 kay\u0131p - NTV", "url": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/son-dakika-sakarya-hendekte-havai-fisek-fabrikasinda-patlama4-can-kaybi-3-kayip,GKGklEtOR0axHmcprwTbZg", "author": "NTV", "publishedAt": "2020-07-03T21:09:38Z", "content": "son dakika\" data-mce-href=\"https://www.ntv.com.tr/son-dakika\"&gt;Son dakika\u00a0haberi!\u00a0\r\nSakarya'da havai fiek fabrikasnda meydana gelen patlamada\u00a04 kii hayatn kaybetti, 114 kii de yaraland.\u00a0Hastaneye k\u2026 [+6031 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntv.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn1.ntv.com.tr/gorsel/fVjaTDpAvU6th1smYZkCEg.jpg?width=1080&mode=crop&scale=both"}, {"description": "Son dakika haberine g\u00f6re \u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131 S\u00fcleyman Soylu ve Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca ve Aile, \u00c7al\u0131\u015fma ve Sosyal Hizmetler Bakan\u0131 Zehra Z\u00fcmr\u00fct Sel\u00e7uk, Sakarya'da havai fi\u015fek fabrikas\u0131nda meydana gelen patlamayla ilgili a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.", "title": "Son dakika haberi... 3 bakandan fabrika patlamas\u0131na ili\u015fkin a\u00e7\u0131klama - CNN T\u00fcrk", "url": "https://www.cnnturk.com/video/turkiye/son-dakika-haberi-bakan-soylu-ve-kocadan-fabrika-patlamasina-iliskin-aciklama", "author": "CNN T\u00dcRK", "publishedAt": "2020-07-03T21:07:17Z", "content": "MEN\u00dc \r\nSon dakika haberi... 3 bakandan fabrika patlamasna ilikin a\u00e7klama \r\nVideo: Son dakika haberi... 3 bakandan fabrika patlamasna ilikin a\u00e7klama \r\nCNN T\u00dcRK\r\nKoca, \u00e7ileri Bakan S\u00fcleyman Soylu ile A\u2026 [+1623 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cnnturk.com"}, "urlToImage": "https://i2.cnnturk.com/i/cnnturk/75/0x0/5eff653317aca911d8d07a44.jpg"}, {"description": "S\u00fcper Lig'de Gaziantep Futbol Kul\u00fcb\u00fc'n\u00fcn deplasmanda Yukatel Denizlispor'u 1-0 yendi\u011fi 30. haftan\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f ma\u00e7\u0131n\u0131n ard\u0131ndan sahada gerginlik ya\u015fand\u0131.", "title": "Denizli'de ma\u00e7 bitti, ortal\u0131k kar\u0131\u015ft\u0131 - NTVSpor.net", "url": "https://www.ntvspor.net/futbol/denizli-de-mac-bitti-ortalik-karisti-5eff99b1d66c5917f8afc21c", "author": "ntvspor.net", "publishedAt": "2020-07-03T20:48:00Z", "content": "Denizli Atat\u00fcrk Stad'nda oynanan karlamadan sonra saha i\u00e7inde konuk ekip futbolcular sevin\u00e7 yaad. Gaziantep FK Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Marius Sumudica ve kaleci G\u00fcnay G\u00fcven\u00e7, protokol trib\u00fcn\u00fcn\u00fcn \u00f6n\u00fcne kadar\u2026 [+316 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntvspor.net"}, "urlToImage": "https://cdn.ntvspor.net/bbbf56050e7b4bf4b292388fa599353f.jpg?crop=0,24,600,362"}, {"description": "Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca, Sakarya'n\u0131n Hendek il\u00e7esindeki fabrikada ger\u00e7ekle\u015fen patlamalarda yaralanan 114 ki\u015fiden 92'sinin taburcu oldu\u011funu duyurdu.", "title": "Bakan Koca\u2019dan patlamayla ilgili yeni a\u00e7\u0131klama! - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/bakan-kocadan-patlamayla-ilgili-yeni-aciklama-5910006/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-07-03T20:45:31Z", "content": "\u00e7ileri Bakan S\u00fcleyman Soylu,\u00a0Aile, \u00c7alma ve Sosyal Hizmetler Bakan Zehre Z\u00fcmr\u00fct Sel\u00e7uk ve Salk Bakan Fahrettin Koca, Sakarya\u2019nn Hendek il\u00e7esi Yukar\u00e7alca Mahallesi\u2019nde bulunan havai fiek fabrikasnda i\u2026 [+416 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/07/03/iecrop/koca-ihaaa_16_9_1593806073-670x371.jpg"}, {"description": "S\u00fcper Lig'in 30. haftas\u0131nda Fenerbah\u00e7e ile G\u00f6ztepe kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelecek. Ligin tamamlanmas\u0131na son 4 hafta kala iki g\u00fc\u00e7l\u00fc ekip galibiyet i\u00e7in sahaya \u00e7\u0131kacak. Taraftalar\u0131n da sonucunu hayacnala bekledi\u011fi Fenerbah\u00e7e G\u00f6ztepe ma\u00e7\u0131n\u0131n ne zaman ve saat ka\u00e7ta oynana\u2026", "title": "Fenerbah\u00e7e G\u00f6ztepe ma\u00e7\u0131 ne zaman, saat ka\u00e7ta? - Skor", "url": "https://skor.sozcu.com.tr/2020/07/03/fenerbahce-goztepe-maci-ne-zaman-saat-kacta-1503776/", "author": "Skor", "publishedAt": "2020-07-03T19:48:37Z", "content": "Spor Toto S\u00fcper Lig\u2019in 30. haftasnda Fenerbah\u00e7e sahasnda G\u00f6ztepe\u2019yi konuk edecek. Lig\u2019de galibiyet almakta zorlanan sar-laciverli ekip evinde aarlayaca zmir ekibini yenerek yoluna devam etmenin planl\u2026 [+934 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn-amk.sozcu.com.tr/amk-resimler/2020/07/iecrop/fenerbahce-goztepe-dpo_16_9_1593805711.jpg"}, {"description": "Zeytin Dal\u0131 Harekat\u0131'yla ter\u00f6rden ar\u0131nd\u0131r\u0131lan Afrin il\u00e7e merkezinde yola yerle\u015ftirilen bomba infilak ettirildi. Bombal\u0131 ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 sonucu 1 polisin \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc 2 sivilin ise yaraland\u0131\u011f\u0131 belirtildi", "title": "Afrin'de ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131: 1 \u00f6l\u00fc, 2 yaral\u0131 - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/afrin-de-teror-saldirisi-1-olu-2-yarali-2733236", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-07-03T19:25:10Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/07/03/ver1593808701/2733236_1200x627.jpg"}, {"description": "Ge\u00e7ti\u011fimiz haftalarda LGS ve YKS s\u0131navlar\u0131 nedeniyle uygulanan soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131n\u0131n bu hafta sonu olup olmayaca\u011f\u0131 merak ediliyor. Corona vir\u00fcs\u00fc salg\u0131n\u0131 \u00f6nlemleri kapsam\u0131nda ba\u015flat\u0131lan hafta sonu soka\u011fa \u00e7\u0131kma k\u0131s\u0131tlamas\u0131 bu hafta sonu ge\u00e7erli olmayacak.\r.", "title": "Hafta sonu (4-5 Temmuz) soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 var m\u0131? - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/hafta-sonu-4-5-temmuz-sokaga-cikma-yasagi-var-mi-5909945/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-07-03T19:12:51Z", "content": "Pandemi d\u00f6neminde salgnn yaylmnn engellenmesi adna en \u00f6nemli uygulamalardan olan sokaa \u00e7kma kstlamas normalleme s\u00fcrecinin balamasyla kaldrlmt. Ge\u00e7tiimiz haftalarda ise LGS ve YKS snavlar nedeniyle be\u2026 [+1090 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/07/03/iecrop/sokaklar-shtr_4_3_1589731896_16_9_1590692872_16_9_1591725142_16_9_1592494088_16_9_1592593803_16_9_1593801220-670x371.jpg"}, {"description": "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, Konya Ovas\u0131'na ili\u015fkin yapt\u0131\u011f\u0131 payla\u015f\u0131mda, tar\u0131m potansiyelini sonuna kadar de\u011ferlendirmekte kararl\u0131 olduklar\u0131n\u0131 vurgulad\u0131.", "title": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan Konya Ovas\u0131'na ili\u015fkin payla\u015f\u0131mda bulundu - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/cumhurbaskani-erdogan-konya-ovasi-na-iliskin-paylasimda-bulundu-2733199", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-07-03T18:47:16Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/07/03/ver1593801006/2733199_1200x627.jpg"}, {"description": "\u00d6\u011fretmen maa\u015f\u0131 ne kadar oldu? sorusu merak ediliyor. 2020 Temmuz ay\u0131ndan itibaren \u00f6\u011fretmenler ne kadar maa\u015f alacaklar? Haziran ay\u0131 enflasyon rakamlar\u0131n\u0131n a\u00e7\u0131klanmas\u0131 ile beraber \u00f6\u011fretmen ve emeklilerinin maa\u015flar\u0131na da zam geldi. \u0130\u015fte 2020 zaml\u0131 \u00d6\u011fretmen maa\u015fl\u2026", "title": "\u00d6\u011fretmen maa\u015f\u0131 ne kadar? Temmuz 2020 emekli \u00f6\u011fretmen maa\u015f\u0131 ne kadar oldu? - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/ogretmen-maasi-ne-kadar-temmuz-2020-emekli-ogretmen-maasi-ne-kadar-oldu-2733196-ekonomi", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-07-03T18:45:10Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/07/03/ver1593800687/2733196_1200x627.jpg"}, {"description": "Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca, T\u00fcrkiye'deki corona vir\u00fcs\u00fc salg\u0131n\u0131yla ilgili g\u00fcncel verileri a\u00e7\u0131klad\u0131. 3 Temmuz cuma g\u00fcn\u00fcn\u00fcn corona vir\u00fcs\u00fc tablosuna g\u00f6re, son 24 saatte 19 ki\u015finin hayat\u0131n\u0131 kaybetmesi sonucu can kayb\u0131 5 bin 186 oldu. Vaka say\u0131s\u0131 da bin 172 artar\u2026", "title": "Son dakika\u2026 Bakan Koca, can kayb\u0131 ve vaka say\u0131s\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131! \u0130\u015fte 3 Temmuz corona vir\u00fcs\u00fc tabl - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/son-dakika-bakan-koca-can-kaybi-ve-vaka-sayisini-acikladi-iste-3-temmuz-corona-virusu-tablosu-5909870/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-07-03T18:13:30Z", "content": "Salk Bakan Fahrettin Koca, sosyal medya hesabndan corona vir\u00fcs\u00fcnden kaynakl yeni can kayplarn ve vaka saysn a\u00e7klad.\r\nSon bir g\u00fcn i\u00e7inde 19 kii corona vir\u00fcs\u00fc nedeniyle hayatn kaybetti, toplam can kayb\u2026 [+1106 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/07/03/iecrop/kocasozcu2_16_9_1593795908-670x371.jpg"}, {"description": "Doya Doya Moda yar\u0131\u015fmas\u0131nda bu sezonun \u015fampiyonu olan isim bug\u00fcn a\u00e7\u0131kland\u0131. Aylard\u0131r haz\u0131rlad\u0131klar\u0131 kombinler ile uzun haftalar boyunca j\u00fcrilerden y\u00fcksek puanlar alarak son 4'e kadar kalmay\u0131 ba\u015faran S\u00fcnd\u00fcz, Su, Hanzade, Bet\u00fcl aras\u0131ndan bir isim bug\u00fcn \u015fampiyon\u2026", "title": "Doya Doya Moda ilk sezon \u015fampiyon kim oldu? 2020 Doya Doya Moda sezon finalinde kim birinci oldu? - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/cadde/doya-doya-moda-sampiyon-kim-oldu-2020-doya-doya-moda-sezon-finalinde-kim-sampiyon-oldu-su-hanzade-betul-sunduz-6250645", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-07-03T18:13:11Z", "content": "Doya Doya Moda yarmasnda kim ampiyon olacak sorusunun yant biraz \u00f6nce belli oldu. Uzun bir s\u00fcredir hazrladklar kombinler ile haftalar boyunca elenmeden yarmada kalmay baaran hatta baz haftalarda biri\u2026 [+1050 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5eff21175542821ba02a2f4d.jpg"}, {"description": "\u0130deal a\u011f\u0131rl\u0131kta olman\u0131n kronik hastal\u0131klara yakalanma riskini azaltaca\u011f\u0131na dikkat \u00e7eken Diyetisyen Y\u0131ld\u0131z Melek Aksoylu, \u201cFazla kilolu olmak kronik hastal\u0131klar\u0131n zeminini haz\u0131rlarken olman\u0131z gereken a\u011f\u0131rl\u0131ktan az, \u00e7ok zay\u0131f olmakta hastal\u0131klara davetiye \u00e7\u0131kar\u2026", "title": "\u0130deal kiloda olmamak v\u00fccudumuza nas\u0131l zarar verir? - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/pembenar/galeri/ideal-kiloda-olmamak-vucudumuza-nasil-zarar-verir-6250756", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-07-03T17:36:07Z", "content": "Spor d\u00fcnyasndan t\u00fcm haberler, futbol severler i\u00e7in son dakika transfer haberleri, spor d\u00fcnyasndan dikkat \u00e7eken gelimeler i\u00e7in T\u00fcrkiye'nin haber sitesi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikler\u2026 [+104 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5eff3a9355428413ac28dea3.jpg"}, {"description": "Epic Games Store\u2019un her hafta verdi\u011fi \u00fccretsiz oyunlar, \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki hafta tam tam\u0131na 3 tane olacak", "title": "Epic Games Store\u2019un \u00d6n\u00fcm\u00fczdeki Hafta Sunaca\u011f\u0131 3 \u00dccretsiz Oyun A\u00e7\u0131kland\u0131 - Webtekno", "url": "https://www.webtekno.com/epic-games-3-ucretsiz-oyun-sunacak-h96143.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-03T17:10:03Z", "content": "Epic Games, \u00f6zellikle Steam\u2019le yarabilmek i\u00e7in her hafta yeni \u00fccretsiz oyunlar veriyor. Bu ekilde oyuncularn k\u00fct\u00fcphanesine GTA 5, ARK: Survival Evolved gibi oyunlar da dahil olmak \u00fczere pek \u00e7ok oyun \u2026 [+1472 chars]", "source": {"id": null, "name": "Webtekno.com"}, "urlToImage": "https://cdn.webtekno.com/media/cache/content_detail_v2/article/96143/epic-games-3-ucretsiz-oyun-sunacak-1593796203.jpg"}, {"description": null, "title": "Xiaomi Redmi Note 9 Pro \u0130ncelemesi: Redmi Note 8 Pro ile Detayl\u0131 Kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rma! - Technopat", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9OWJHTS1wWVdfTFnSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-03T17:00:02Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Demir Grup Sivasspor Teknik Direkt\u00f6r\u00fc R\u0131za \u00c7al\u0131mbay, s\u00f6zle\u015fmesi sezon sonu bitecek olan y\u0131ld\u0131z futbolcu Arouna Kone'nin 1 y\u0131l daha tak\u0131mda kalmas\u0131n\u0131 istedi\u011fini s\u00f6yledi.", "title": "R\u0131za \u00c7al\u0131mbay'dan Kone a\u00e7\u0131klamas\u0131! \"1 y\u0131l daha kalmas\u0131n\u0131 istiyorum\" - Fotoma\u00e7", "url": "https://www.fotomac.com.tr/sivasspor/2020/07/03/riza-calimbaydan-kone-aciklamasi-1-yil-daha-kalmasini-istiyorum", "author": "www.fotomac.com.tr", "publishedAt": "2020-07-03T16:36:15Z", "content": "S\u00fcper Lig ekiplerinden Demir Grup Sivasspor'da teknik direkt\u00f6rRza \u00c7almbay, TRT Spor'a konutu.\r\nGolc\u00fc futbolcu Arouna Kone'nin takmdaki geleceiyle ilgili konuan \u00c7almbay, \"Kone herkese \u00f6rnek olan biris\u2026 [+866 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fotomac.com.tr"}, "urlToImage": "https://iaftm.tmgrup.com.tr/ea94f5/632/314/0/91/800/488?u=https://iftm.tmgrup.com.tr/2020/07/03/riza-calimbaydan-kone-aciklamasi-1-yil-daha-kalmasini-istiyorum-1593793921088.png"}, {"description": "Borsa \u0130stanbul'da BIST 100 endeksi, 3 Temmuz'u y\u00fczde 0,99 de\u011fer kayb\u0131yla 115.748,47 puandan tamamlad\u0131. Bankac\u0131l\u0131k endeksi y\u00fczde 1,61, holding endeksi y\u00fczde 1,16 de\u011fer kaybetti. Sekt\u00f6r endeksleri aras\u0131nda en fazla kazand\u0131ran y\u00fczde 3,98 ile bili\u015fim, en \u00e7ok geri\u2026", "title": "Borsa g\u00fcn\u00fc d\u00fc\u015f\u00fc\u015fle tamamlad\u0131 | 3 Temmuz BIST 100 son durum - Takvim", "url": "https://www.takvim.com.tr/ekonomi/2020/07/03/borsa-gunu-dususle-tamamladi-3-temmuz-bist-100-son-durum", "author": "www.takvim.com.tr", "publishedAt": "2020-07-03T16:16:26Z", "content": "Borsa stanbul'da BIST 100 endeksi, g\u00fcn\u00fc y\u00fczde 0,99 deer kaybyla 115.748,47 puandan tamamlad.\r\nBIST 100 endeksi, \u00f6nceki kapana g\u00f6re 1.159,30 puan azalrken, toplam ilem hacmi 20,9 milyar lira olarak ge\u2026 [+543 chars]", "source": {"id": null, "name": "Takvim.com.tr"}, "urlToImage": "https://iatkv.tmgrup.com.tr/bec1c8/600/314/0/32/864/484?u=https%3a%2f%2fitkv.tmgrup.com.tr%2f2020%2f07%2f03%2fborsa-gunu-dususle-tamamladi-3-temmuz-bist-100-son-durum-1593792591009.jpg"}], "totalResults": 34}