{"status": "ok", "articles": [{"description": "'Survivor'dan kim elendi?' Survivor elenen isim, b\u00fcy\u00fck final heyecan\u0131n\u0131n ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 yar\u0131\u015fman\u0131n ekranlara gelen 123. b\u00f6l\u00fcmde belli oldu. Survivor 2020'nin 30 Haziran Sal\u0131 ak\u015fam\u0131 yay\u0131nlanan son b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde mavi tak\u0131m\u0131n galibiyetiyle sonu\u00e7lanan ileti\u015fim oyunu sonra\u2026", "title": "Survivor'da kim elendi, kim adadan gitti 30 Haziran? Survivor 2020 SMS s\u0131ralamas\u0131 ve 123. b\u00f6l\u00fcmde adadan elenen isim - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/kelebek/televizyon/survivorda-kim-elendi-kim-adadan-gitti-30-haziran-survivor-2020-sms-siralamasi-ve-123-bolumde-adadan-elenen-isim-41554193", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-07-01T00:31:27Z", "content": "TV8 ekranlarnda yaynlanan Survivor'da yar final m\u00fccadelesi devam ederken, sal akam d\u00fczenlenen eleme konseyiyle bu hafta Survivor'da elenen isim belli oldu. Survivor'un 123. b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde, ilk olarak ilet\u2026 [+3167 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5efbacee0f25431554874e1c.jpg"}, {"description": "Son dakika haberler... ABD Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131 (Pentagon), M\u00fc\u015fterek Taarruz U\u00e7a\u011f\u0131 F-35'in baz\u0131 par\u00e7alar\u0131 i\u00e7in 2022'ye kadar T\u00fcrk \u015firketleri ile \u00e7al\u0131\u015fmaya devam edece\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131", "title": "Son dakika! ABD F-35 par\u00e7alar\u0131 i\u00e7in T\u00fcrk \u015firketleri ile \u00e7al\u0131\u015fmaya devam edecek - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/son-dakika-abd-f-35-parcalari-icin-turk-sirketleri-ile-calismaya-devam-edecek-2729826", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-06-30T23:42:07Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/07/01/ver1593560078/2729826_1200x627.jpg"}, {"description": "Son dakika haberi\u2026 Giresun'un Bulancak il\u00e7esine ba\u011fl\u0131 \u0130cilli k\u00f6y\u00fcnde 4 g\u00fcnd\u00fcr s\u00fcrd\u00fcr\u00fclen aramalar sonucu evinin 7 kilometre uza\u011f\u0131nda Salman mevkisi Adak\u00f6y deresinde \u00f6l\u00fc bulunan \u0130kranur Tirsi'nin cans\u0131z bedeni olay yeri incelemesinin ard\u0131ndan Adli T\u0131p \u015eube M\u00fcd\u2026", "title": "Son dakika: \u0130kranur'un \u00f6n otopsi raporu a\u00e7\u0131kland\u0131 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2020/06/30/ikranurun-on-otopsi-raporu-aciklandi", "author": "DHA", "publishedAt": "2020-06-30T22:31:31Z", "content": "EVNDEN 5 KLOMETRE UZAKLIKTA BULUNDU\r\nGiresun'un Bulancak il\u00e7esine bal cilli k\u00f6y\u00fcnde, cumartesi akam evinin yaknndaki bah\u00e7ede otlayan b\u00fcy\u00fckbalara bakmaya giden ve bir daha haber alnamayan kranur Tirsi\u2026 [+264 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/a0dc4d/960/505/0/0/1138/600?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/06/30/ikranurun-on-otopsi-raporu-aciklandi-1593549079195.jpg"}, {"description": "La Liga'da Atletico Madrid ile 2-2 berabere kalan Barcelona \u015fampiyonluk yolunda \u00f6nemli bir yara ald\u0131.", "title": "Atletico'dan Bar\u00e7a'ya b\u00fcy\u00fck \u00e7elme! - NTVSpor.net", "url": "https://www.ntvspor.net/futbol/atletico-dan-barca-ya-buyuk-celme-5efbb78aa8199316d871cd51", "author": "ntvspor.net", "publishedAt": "2020-06-30T22:07:00Z", "content": "spanya 1. Futbol Ligi'nin (La Liga) 33. haftasnda sahasnda Atletico Madrid ile 2-2 berabere kalan Barcelona, ampiyonluk yarnda \u00f6nemli bir yara ald.\r\nLa Liga'da haftann en \u00f6nemli karlamasnda lig ikinc\u2026 [+1191 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntvspor.net"}, "urlToImage": "https://cdn.ntvspor.net/d5d0ad0cbfbe478496281ba6ea4e3841.jpg?crop=0,96,940,625"}, {"description": "Hazine ve Maliye Bakan\u0131 Berat Albayrak'\u0131n s\u00f6zl\u00fc sald\u0131r\u0131ya u\u011frayan e\u015fi Esra Albayrak'a bir destek de ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde benzer bir sald\u0131r\u0131ya u\u011frayan Ba\u015fak Demirta\u015f'tan geldi. \u00c7irkin ifadeleri k\u0131nayan Demirta\u015f, \"Kad\u0131nlara y\u00f6nelik bu sald\u0131rganl\u0131\u011fa kar\u015f\u0131 hep bir\u2026", "title": "Esra Albayrak\u2019a bir destek de Ba\u015fak Demirta\u015f\u2019tan geldi - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/esra-albayraka-bir-destek-de-basak-demirtastan-geldi-5903835/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-06-30T22:05:32Z", "content": "Hazine ve Maliye Bakan Berat Albayrak\u2019n ei ve Cumhurbakan Recep Tayyip Erdoan\u2019n kz Esra Albayrak\u2019 hedef alan yorumlara t\u00fcm siyasi partilerin liderlerinden ortak tepkiler y\u00fckseldi.\r\nEsra Albayrak\u2019a bi\u2026 [+1385 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/06/30/iecrop/basak-demirtas-dha_16_9_1593110129_16_9_1593548746-670x371.jpg"}, {"description": "\u0130talya Serie Ada lider Juventus, k\u00fcme d\u00fc\u015fmeme m\u00fccadelesi veren Genoay\u0131 deplasmanda 3-1 ma\u011flup etti ve ikinci s\u0131radaki Lazioyla olan 4 puanl\u0131k fark\u0131 korudu. Torino ekibi ayn\u0131 zamanda bu galibiyetle 6. hafta \u00fcst\u00fcste 3 puan kazanm\u0131\u015f oldu.", "title": "Genoa - Juventus ma\u00e7 sonucu: 1-3 - Fanatik", "url": "https://www.fanatik.com.tr/genoa-juventus-mac-sonucu-1-3-2154507", "author": "fanatik", "publishedAt": "2020-06-30T21:34:39Z", "content": "Kiisel Verilere likin Aydnlatma Metni\r\nT\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika spor haberleri, k\u00f6e yazlarndan spor ve ma\u00e7 yorumlar, spor magazin haberleri, spor ile ilgili b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi fanati\u2026 [+133 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fanatik.com.tr"}, "urlToImage": "https://img.fanatik.com.tr/img/75/0x0/5efbafba66a97c9e110d880a.jpg"}, {"description": "\u0130r\u0130ran'\u0131n ba\u015fkenti Tahran'da bir klinikte gaz ka\u00e7a\u011f\u0131 nedeniyle meydana gelen patlamada \u00f6l\u00fc say\u0131s\u0131n\u0131n 18'e ula\u015ft\u0131\u011f\u0131 bildirildi.", "title": "Tahran\u2019da sa\u011fl\u0131k merkezinde patlama! - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/dunya/tahranda-saglik-merkezinde-patlama-5903757/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-06-30T20:42:40Z", "content": "ran\u2019n bakenti Tahran\u2019n kuzeyinde bulunan Sina adl klinikte akam saatlerinde b\u00fcy\u00fck bir patlama meydana geldi. Patlama sonucu hayatn kaybedenlerin saysnn 18\u2019e y\u00fckseldii a\u00e7kland.\r\nTahran tfaiye S\u00f6zc\u00fcs\u00fc \u2026 [+435 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/06/30/iecrop/patlama-iha_16_9_1593543391-670x371.jpg"}, {"description": "Sermaye Piyasas\u0131 Kurulu (SPK), 1 Temmuz\u2019dan itibaren Borsa \u0130stanbul \u201cBIST 30 Endeksi\u201dnde yer alan pay piyasalar\u0131nda a\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131n kald\u0131r\u0131lmas\u0131na karar verildi\u011fini bildirdi.", "title": "Resmen a\u00e7\u0131kland\u0131! Yasak kald\u0131r\u0131ld\u0131 - Yeni\u00c7a\u011f", "url": "https://www.yenicaggazetesi.com.tr/resmen-aciklandi-yasak-kaldirildi-287031h.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-06-30T20:11:45Z", "content": "SPKden yaplan a\u00e7klamada, kurulun daha \u00f6nce Borsa stanbul pay piyasalarnda a\u00e7a sat ilemlerinin yasaklanmasna, g\u00fcn i\u00e7inde a\u00e7a sat tuuna baslmadan yaplan ve ayn g\u00fcn i\u00e7inde kapatlan pozisyonlarn da yasak\u2026 [+1316 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yenicaggazetesi.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn.yenicaggazetesi.com.tr/news/402386.jpg"}, {"description": "Deniz Kuvvetleri Komutan\u0131 Oramiral \u00d6zbal, Libya ziyareti kapsam\u0131nda Genelkurmay Ba\u015fkan\u0131 Muhammed e\u015f-\u015eerif ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc. - Anadolu Ajans\u0131", "title": "Deniz Kuvvetleri Komutan\u0131 \u00d6zbal Libya'da - Anadolu Ajans\u0131", "url": "https://www.aa.com.tr/tr/dunya/deniz-kuvvetleri-komutani-ozbal-libyada/1895289", "author": null, "publishedAt": "2020-06-30T20:06:57Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Anadolu Agency"}, "urlToImage": "https://cdnuploads.aa.com.tr/uploads/Contents/2020/06/30/thumbs_b_c_20e90e16b3a0750a8bdb5309640a1435.jpg"}, {"description": "AKP s\u00f6zc\u00fcs\u00fc \u00d6mer \u00c7elik, ABD'nin T\u00fcrkiye'nin elindeki S-400'leri sat\u0131n alma teklifiyle ilgili de\u011ferlendirmelerde bulundu. \u00c7elik, Bir \u00fclke bir ba\u015fka \u00fclkeden silah ya da silah sistemi ald\u0131\u011f\u0131 zaman bunu kullanmak i\u00e7in al\u0131yor. T\u00fcrkiye Cumhuriyeti patriot almak ist\u2026", "title": "ABD'nin S-400'leri alma teklifine T\u00fcrkiye'den yan\u0131t - Cumhuriyet", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/abdnin-s-400leri-alma-teklifine-turkiyeden-yanit-1748555", "author": null, "publishedAt": "2020-06-30T19:42:48Z", "content": "AKP S\u00f6zc\u00fcs\u00fc \u00d6mer \u00c7elik, ABD'nin T\u00fcrkiye'nin elindeki S-400'leri satn alma teklifine ilikin, \"Bir \u00fclke bir baka \u00fclkeden silah ya da silah sistemi ald zaman bunu kullanmak i\u00e7in alyor. Patriot istedik v\u2026 [+897 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2020/6/30/1748555/kapak_190651.jpg"}, {"description": "B\u0130M akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler katalo\u011fu, bu haftaki indirimli \u00fcr\u00fcnleri merak edenlerin g\u00fcndeminde. B\u0130M 3 Temmuz Cuma g\u00fcn\u00fc sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kacak \u00fcr\u00fcnler aras\u0131nda televizyon ve bebek \u00fcr\u00fcnleri \u00f6ne \u00e7\u0131karken, \u00e7ocuklar i\u00e7in oyuncak, ki\u015fisel bak\u0131m ve z\u00fcccaciye \u00fcr\u00fcnleri yer al\u0131yor. \u0130\u015ft\u2026", "title": "B\u0130M akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler katalo\u011fu 3 Temmuz 2020 Cuma! Bu haftaki B\u0130M katalog \u00fcr\u00fcnleri - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/bim-aktuel-urunler-katalogu-3-temmuz-2020-cuma-bu-haftaki-bim-katalog-urunleri-2729705-ekonomi", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-06-30T19:28:35Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/06/30/ver1593544138/2729705_1200x627.jpg"}, {"description": "KPSS ba\u015fvuru i\u015flemi \u00d6SYM'nin bug\u00fcn yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 k\u0131lavuz ile birlikte ba\u015flad\u0131. 13 Temmuz'a kadar ba\u015fvuru yapacak adaylar, 2020 KPSS ba\u015fvuru \u00fccreti ve di\u011fer detaylar\u0131 k\u0131lavuzdan \u00f6\u011frenebilir. \u0130\u015fte \u00d6SYM 2020 KPSS ba\u015fvuru detaylar\u0131", "title": "\u00d6SYM KPSS ba\u015fvurular\u0131 2020 k\u0131lavuzu! \u00d6SYM KPSS ba\u015fvuru nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/kpss-basvuru-2020-osym-kpss-basvuru-ucreti-ne-kadar-iste-kilavuz-2729551", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-06-30T18:03:46Z", "content": "KPSS bavuru nasl yaplr? KPSS bavuru \u00fccreti ne kadar? sorular, adaylarn g\u00fcndeminde. KPSS Genel Yetenek-Genel K\u00fclt\u00fcr oturumu ile Eitim Bilimleri oturumu, Alan Bilgisi oturumlar ve \u00d6retmenlik Alan Bilgi\u2026 [+2030 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/06/30/ver1593539104/2729551_1200x627.jpg"}, {"description": "Ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde Manisa'n\u0131n Saruhanl\u0131 il\u00e7esinde trafik kazas\u0131 ge\u00e7iren Ali\u015fan, kaza sonras\u0131 'kasko \u015firketinden 1 milyon TL ald\u0131\u011f\u0131' iddialar\u0131na yan\u0131t verdi. \u00dcnl\u00fc \u015fark\u0131c\u0131, 'Tabii ki \u00f6yle bir para almad\u0131m, bu kadar h\u0131zl\u0131 sonu\u00e7lanacak bir durum de\u011fil' ifadeleri\u2026", "title": "Ali\u015fan, kaza sonras\u0131 kasko \u015firketinden 1 milyon TL ald\u0131\u011f\u0131 iddialar\u0131na yan\u0131t verdi - Haberler.com", "url": "https://www.haberler.com/alisan-kasko-sirketinden-1-milyon-tl-aldigi-13376349-haberi/", "author": "Halil Ulku", "publishedAt": "2020-06-30T17:39:28Z", "content": "\u00dcnl\u00fc arkc Alian, ge\u00e7tiimiz g\u00fcnlerde ailesiyle birlikte ahsi otomobiliyle stanbul'dan zmir'e giderken Manisa'nn Saruhanl il\u00e7esinde trafik kazas ge\u00e7irdi. Ei ve olu kazadan yara almadan kurtulurken, ara\u2026 [+1447 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberler.com"}, "urlToImage": "https://foto.haberler.com/haber/2020/06/30/alisan-kasko-sirketinden-1-milyon-tl-aldigi-13376349_1471_amp.jpg"}, {"description": "Van G\u00f6l\u00fc\u2019nde batt\u0131\u011f\u0131 iddia edilen tekneyi bulmak i\u00e7in yap\u0131lan arama tarama \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 sonucu 5 yabanc\u0131 uyruklu \u015fahs\u0131n cesedine ula\u015f\u0131ld\u0131.", "title": "Valilik duyurdu: 5 ki\u015finin cesedine ula\u015f\u0131ld\u0131! - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/valilik-duyurdu-5-kisinin-cesedine-ulasildi-5903592/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-06-30T17:37:58Z", "content": "Van Valilii\u2019nden yaplan a\u00e7klamada u ifadeler kullanld:\r\n* 27 Haziran Cumartesi g\u00fcn\u00fc saat 22.00 sralarnda kendi tekneleriyle Van G\u00f6l\u00fc'ne a\u00e7lan ahslardan uzun s\u00fcre haber alnamamas \u00fczerine yaplan kayp i\u2026 [+428 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/06/30/iecrop/van-iha-1_16_9_1593533477-670x371.jpg"}, {"description": "Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca 30 Haziran 2020 g\u00fcnl\u00fck corona vir\u00fcs tablosunu a\u00e7\u0131klad\u0131. Bakan Koca,\u00a0\"Vaka say\u0131m\u0131z d\u00fcnden 81 az, iyile\u015fen hasta say\u0131s\u0131yla yak\u0131n. Vaka say\u0131lar\u0131n\u0131 azaltmada yeterince kararl\u0131, tedbirlerde dikkatli de\u011filiz\" a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131 yapt\u0131.", "title": "30 Haziran 2020 corona vir\u00fcs tablosu: 16 can kayb\u0131, bin 293 vaka - NTV", "url": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/30-haziran-2020-corona-virus-tablosu-16-can-kaybi-bin-293-vaka,H8ycuUh5_E-hvKsEaRAK0w", "author": "NTV", "publishedAt": "2020-06-30T17:29:40Z", "content": "G\u00fcnl\u00fck corona vir\u00fcs tablosu...\r\nT\u00fcrkiye'de son 24 saatte 1293 kiiye yeni tip corona vir\u00fcs (Covid-19) tans konuldu, 16 kii hayatn kaybetti, toplam vaka says 199 bin 906, can kayb 5 bin 131 oldu.\r\nSalk\u2026 [+916 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntv.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn1.ntv.com.tr/gorsel/TE3ioTCQskGwGWmLxFY1Tg.jpg?width=1080&mode=crop&scale=both"}, {"description": "Pandemi s\u00fcrecinde vatanda\u015flar\u0131n temel ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131 giderebilmesi ad\u0131na ba\u015flat\u0131lan destek kredisi sonu\u00e7lar\u0131 belli oluyor. Vatanda\u015flar destek kredisi ba\u015fvuru sonu\u00e7lar\u0131n\u0131 Sms olarak, mail yoluyla ya da bankadan yap\u0131lana aramayla \u00f6\u011frenebiliyor. Ayr\u0131ca internet \u015f\u2026", "title": "Destek kredisi ba\u015fvuru sonu\u00e7lar\u0131 nas\u0131l \u00f6\u011frenilir? Ziraat Bankas\u0131 destek kredisi sorgulama\u2026 - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/ekonomi/destek-kredisi-basvuru-sonuclari-nasil-ogrenilir-ziraat-bankasi-destek-kredisi-sorgulama-5903500/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-06-30T16:33:49Z", "content": "Kamu bankalarndan Ziraat Bankas\u2019nn bireysel temel ihtiya\u00e7 destek kredisi bavurular s\u00fcr\u00fcyor. Binlerce vatanda destek kredileriyle pandemi s\u00fcrecinde zorland \u00f6demeleri destek kredisiyle tamamlamaya \u00e7aly\u2026 [+2406 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/06/30/iecrop/ziraatbankasi-foto-depo_16_9_1593527859-670x371.jpg"}, {"description": "Yaz ay\u0131 boyunca televizyon ekranlar\u0131nda yay\u0131nlanmaya ba\u015flayacak Bay Yanl\u0131\u015f dizi projesindeki kar\u015f\u0131la\u015fma sahnesinde bu kadar\u0131 da olmaz dedirten bir detay g\u00f6ze \u00e7arpt\u0131. Bay Yanl\u0131\u015f dizisinde senaryo icab\u0131 Ezgi ve \u00d6zg\u00fcr isimlerinde iki karakterin kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131 sahn\u2026", "title": "Bay Yanl\u0131\u015f'ta isyan ettiren sahne: Fox TV'nin yeni dizisine tepkiler \u00e7\u0131\u011f gibi b\u00fcy\u00fcmeye ba\u015flad\u0131 - Haber7", "url": "https://www.haber7.com/medya/haber/2990240-bay-yanlis-elestiri-bombardimanina-tutuldu-fox-tvnin-yeni-dizisine-cok-sert-yorumlar-geldi", "author": "haber7.com", "publishedAt": "2020-06-30T16:27:50Z", "content": "Ge\u00e7tiimiz g\u00fcnlerde Fox TVde yayn hayatna giri yapan Bay Yanl dizisinde izleyici kitlesinin g\u00f6z\u00fcnden ka\u00e7mayan bir benzerlik meydana geldi. Yllar sonra bir kez daha Can Yaman ve \u00d6zge G\u00fcreli ayn platfor\u2026 [+1482 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haber7.com"}, "urlToImage": "https://i12.haber7.net//haber/haber7/photos/2020/27/fox_tvnin_yeni_dizisi_bay_yanlistaki_ilk_sahne_calinti_cikti_o_dizinin_birebir_kopyasi_1593422757_3987.jpg"}, {"description": "D\u00fcnyay\u0131 kas\u0131p kavuran corona vir\u00fcs\u00fc ard\u0131ndan bu kez \u00c7in'de yeni bir domuz giribi t\u00fcr\u00fc tespit edildi. G4 EA H1N1 ad\u0131 verilen domuz gribinin insandan insana bula\u015fmas\u0131yla ilgili hen\u00fcz bir veri bulunmazken, uzmanlarca pandemi riskinin oldu\u011fu ifade edildi. \u0130\u015fte G4\u2026", "title": "G4 EA H1N1 nedir? \u00c7in\u2019de ke\u015ffedilen yeni domuz gribi t\u00fcr\u00fc insana bula\u015f\u0131r m\u0131? - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/saglik/g4-ea-h1n1-nedir-cinde-kesfedilen-yeni-domuz-gribi-turu-insana-bulasir-mi-5903569/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-06-30T16:11:00Z", "content": "Corona vir\u00fcs\u00fc hen\u00fcz sona ermemiken \u00c7in\u2019de bu kez de yeni bir domuz gribi t\u00fcr\u00fc tespit edildi. G4 EA H1N1 ad verilen yeni domuz gribi t\u00fcr\u00fcn\u00fcn, domuzlardan insanlara ge\u00e7tii tespit edildi. Vir\u00fcs\u00fcn insand\u2026 [+1262 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/06/30/iecrop/domuzgribi-shuttr_16_9_1593532381-670x371.jpg"}, {"description": "SON DAK\u0130KA: Yeni tip koronavir\u00fcs (Kovid-19) nedeniyle mart ay\u0131nda s\u0131n\u0131rlar\u0131n\u0131 kapatan Avrupa Birli\u011fi (AB), 1 Temmuz'dan itibaren 14 \u00fclkeye seyahat k\u0131s\u0131tlamalar\u0131n\u0131 kald\u0131racak. T\u00fcrkiye, ABD, Rusya, Brezilya, Hindistan gibi \u00fclkelere seyahat k\u0131s\u0131tlamalar\u0131 s\u00fcrecek.", "title": "Son dakika... AB'nin a\u00e7\u0131klad\u0131\u011f\u0131 seyahat listesinde T\u00fcrkiye'ye yer verilmedi - CNN T\u00fcrk", "url": "https://www.cnnturk.com/dunya/son-dakika-abnin-acikladigi-seyahat-listesinde-turkiyeye-yer-verilmedi", "author": "CNN T\u00dcRK", "publishedAt": "2020-06-30T14:26:18Z", "content": "MEN\u00dc \r\nSon dakika... AB'nin a\u00e7klad seyahat listesinde T\u00fcrkiye'ye yer verilmedi\r\n\u00a0AB Konseyi, \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc \u00fclkelerden Schengen b\u00f6lgesine gelenler i\u00e7in uygulanan seyahat kstlamalarnda deiiklik yaplmas y\u00f6n\u00fcnd\u2026 [+1028 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cnnturk.com"}, "urlToImage": "https://i2.cnnturk.com/i/cnnturk/75/0x0/5efb46e6b57f1502cce4be41.jpg"}, {"description": "K\u0131sa bir s\u00fcre \u00f6nce Fenerbah\u00e7e Beko ile yollar\u0131n\u0131 kar\u0131\u015f\u0131kl\u0131kl\u0131 olarak ay\u0131rd\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klanan 32 ya\u015f\u0131ndaki \u0130talyan basketbolcu Gigi Datome'nin yeni tak\u0131m\u0131 belli oldu. Gigi Datome, Olimpia Milano ile 3 y\u0131ll\u0131k s\u00f6zle\u015fme imzalad\u0131. \u0130\u015fte detaylar\u2026", "title": "Fenerbah\u00e7e'den ayr\u0131lan Gigi Datome Olimpia Milano ile anla\u015ft\u0131 | 3 y\u0131ll\u0131k s\u00f6zle\u015fme - Takvim", "url": "https://www.takvim.com.tr/spor/2020/06/30/fenerbahceden-ayrilan-gigi-datome-olimpia-milano-ile-anlasti-3-yillik-sozlesme", "author": "www.takvim.com.tr", "publishedAt": "2020-06-30T14:15:00Z", "content": "ANLAMA 3 YILLIK\r\ntalyan ekibi, sosyal medya hesabndan yldz oyuncunun \u00f6nce fotorafn paylat ardndan 3 yllk anlama salandn resmen duyurdu.", "source": {"id": null, "name": "Takvim.com.tr"}, "urlToImage": "https://iatkv.tmgrup.com.tr/fa259c/600/314/16/0/616/314?u=https%3a%2f%2fitkv.tmgrup.com.tr%2f2020%2f06%2f30%2f1593522592609.jpeg"}], "totalResults": 34}