{"status": "ok", "articles": [{"description": "Galatasaray ilk transfer bombas\u0131n\u0131 patlatt\u0131. Sar\u0131 K\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131 ekip eski oyuncusu Arda Turan ile anla\u015fmaya vard\u0131. Transferi Galatasaray Ba\u015fkan\u0131 Mustafa Cengiz resmen a\u00e7\u0131klad\u0131.", "title": "SON DAK\u0130KA | Mustafa Cengiz resmen a\u00e7\u0131klad\u0131! Arda Turan Galatasaray'da - Fanatik", "url": "https://www.fanatik.com.tr/son-dakika-mustafa-cengiz-resmen-acikladi-arda-turan-galatasarayda-2162636", "author": "fanatik", "publishedAt": "2020-08-05T14:04:06Z", "content": "Ge\u00e7en sezondan bu yana Galatasaray ile ismi anlan Arda Turan, sar-krmzl y\u00f6neticilerle yapt g\u00f6r\u00fcmenin ardndan Bakan Mustafa Cengizin evine gelerek 1+1 yllk anlamaya imza att. Transferin teknik heyetin\u2026 [+1169 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fanatik.com.tr"}, "urlToImage": "https://img.fanatik.com.tr/img/75/0x0/5cc189caae298b6fab9f1cf0.jpg"}, {"description": "Dolar\u0131 y\u00fckseltmek i\u00e7in son iki y\u0131lda 5. kez harekete ge\u00e7en Londra piyasas\u0131 uslanm\u0131yor. Cebinde para olmadan a\u00e7\u0131\u011fa dolar alan yabanc\u0131 bankalar TL'ye s\u0131k\u0131\u015f\u0131nca swap piyasas\u0131nda faiz y\u00fczde 1050'ye \u00e7\u0131kt\u0131.", "title": "T\u00fcrkiye'ye yeni operasyon! 5'inci kez sald\u0131rd\u0131lar ama y\u00fczde 1050 faiz \u00f6dediler - Haber7.com", "url": "https://ekonomi.haber7.com/ekonomi/haber/3001399-turkiyeye-yeni-operasyon-5inci-kez-saldirdilar-ama-yuzde-1050-faiz-odediler", "author": "haber7.com", "publishedAt": "2020-08-05T13:59:03Z", "content": "Cebinde TL olmadan a\u00e7a dolar alan Londra piyasas faiz duvarna toslad. TL skkl yaanan Londra piyasasnda TL swap faizi frlad. Londrada gecelik vadede lira faizi 29 Temmuzdaki y\u00fczde 6.8 olan seviyeden y\u2026 [+3579 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haber7.com"}, "urlToImage": "https://i13.haber7.net/haber/haber7/bigmanset/2020/32/turkiyeye_yeni_operasyon_5inci_kez_saldirdilar_ama_yuzde_1050_faiz_odediler_1596636653_9933.jpg"}, {"description": "Teknoloji devi Samsung, bug\u00fcn internet \u00fczerinden ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fi dev etkinli\u011fi Galaxy Unpacked ile yeni \u00fcr\u00fcnlerini ortaya \u00e7\u0131kar\u0131yor. \u0130\u015fte Samsung'un b\u00fcy\u00fck ses getirecek yeni bomba cihazlar\u0131...", "title": "Samsung yeni cihazlar\u0131n\u0131 tan\u0131t\u0131yor | Canl\u0131 - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/teknoloji/samsung-yeni-cihazlarini-tanitiyor-canli-41580285", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-08-05T13:35:00Z", "content": "CANLI YAYINI ZLEMEK \u00c7N TIKLAYIN\r\nGALAXY NOTE 20\r\nSamsung'un aylardr beklenen yeni amiral telefonu Galaxy Note 20 tantld. 6.7 in\u00e7'lik b\u00fcy\u00fck bir ekranla gelen telefon, 2400x1080 piksel ekran \u00e7\u00f6z\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u00fc\u2026 [+3003 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f2ac0fdc03c0e2ba8695fce.jpg"}, {"description": "G\u00fcn\u00fcm\u00fcz\u00fcn en \u00e7ok izlenen dizilerinden The Simpsons'\u0131n, L\u00fcbnan'\u0131n ba\u015fkenti Beyrut'taki bir depoda meydana gelen patlamay\u0131 tahmin etti\u011fi iddia edilmi\u015f, yay\u0131lan video ve foto\u011fraflar sosyal medyada b\u00fcy\u00fck ses getirmi\u015fti. Ancak iddialar\u0131n as\u0131ls\u0131z oldu\u011fu ortaya \u00e7\u0131kt\u0131", "title": "The Simpsons'\u0131n Beyrut patlamas\u0131n\u0131 tahmin etti\u011fi iddia edilmi\u015fti... \u0130\u015fte i\u015fin asl\u0131 - Haberler - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/the-simpsons-beyrut-patlamasini-onceden-tahmin-etti-mi-2764532", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-08-05T13:34:41Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/08/05/ver1596635631/2764532_1200x627.jpg"}, {"description": "Konya \u0130l Sa\u011fl\u0131k M\u00fcd\u00fcr\u00fc Prof. Dr. Mehmet Ko\u00e7, pandemi s\u00fcrecinde kent\u00a0olarak yo\u011fun\u00a0d\u00f6nemden ge\u00e7tiklerini belirtti. Ko\u00e7, Pandemiyi g\u00fczel y\u00f6netiyoruz ancak vatanda\u015flar\u0131m\u0131zdan ricam\u0131z; maske, sosyal mesafe ve temizli\u011fe\u00a0dikkat edelim. E\u011fer bu h\u0131zda giderse\u00a0bir \u015fehi\u2026", "title": "\u0130l sa\u011fl\u0131k m\u00fcd\u00fcr\u00fcnden korkutan uyar\u0131: Bu h\u0131zda giderse... - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/il-saglik-mudurunden-korkutan-uyari-bu-hizda-giderse-41580258", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-08-05T13:34:00Z", "content": "Konya ehir Hastanesi'nde, bu sabah itibaryla\u00a0acil ve poliklinik alannda hizmet verilmeye baland. Hastanede basn mensuplarnn sorularn yantlayan l Salk M\u00fcd\u00fcr\u00fc Ko\u00e7,\u00a0\"5 Austos itibaryla\u00a0Konya ehir Hastan\u2026 [+3179 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f2aae967af5070b7443b841.jpg"}, {"description": "Avrupa'da tur zaman\u0131! S\u00fcper Lig'de \u015fampiyonlu\u011fa ula\u015fan Medipol Ba\u015fak\u015fehir, UEFA Avrupa Ligi'nde bu ak\u015fam tur i\u00e7in sahaya \u00e7\u0131kacak. Danimarka temsilcisi Kopenhag'a konuk olacak olan temsilcimiz, ilk kar\u015f\u0131la\u015fmada elde etti\u011fi 1-0'l\u0131k skor avantaj\u0131n\u0131 koruyarak bir\u2026", "title": "Kopenhag Ba\u015fak\u015fehir ma\u00e7\u0131 hangi kanalda canl\u0131 yay\u0131nlanacak, \u015fifresiz mi? UEFA Avrupa Ligi Kopenhag\u2026 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/galeri/spor/kopenhag-basaksehir-maci-hangi-kanalda-canli-yayinlanacak-ve-sifresiz-mi-uefa-avrupa-ligi-kopenhag-basaksehir-maci-canli-yayin-kanali-ve-saati", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-08-05T13:03:00Z", "content": "- OKAN BURUK LE AVRUPA'DA 12. SINAV\r\nMedipol Baakehir, teknik direkt\u00f6r Okan Buruk y\u00f6netiminde Avrupa'da 12. karlamasna Kopenhag karsnda \u00e7kacak.\r\nTuruncu-lacivertli ekip, Buruk y\u00f6netiminde \u00e7kt 11 ma\u00e7t\u2026 [+1836 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/1d72ac/0/0/0/0/0/0?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sb/album/2020/08/05/kopenhag-basaksehir-maci-hangi-kanalda-yayinlanacak-sifresiz-mi-kopenhag-basaksehir-uefa-maci-ne-zaman-saat-kacta-yayinlanacak-1596618063967.jpg&l=1"}, {"description": "Cumhuriyet Halk Partisi'nin (CHP) Cumhurba\u015fkan\u0131 aday\u0131 Muharrem \u0130nce'nin yak\u0131n \u00e7evresine parti kuraca\u011f\u0131 konusunda yapt\u0131\u011f\u0131 de\u011ferlendirmelerin ard\u0131ndan CHP Genel Merkezi'nde hareketlilik s\u00fcr\u00fcyor.", "title": "CHP \u0130stanbul Milletvekili Bekaro\u011flu, Muharrem \u0130nce'nin CHP'de kalmas\u0131 gerekti\u011fini s\u00f6yledi. - Cumhuriyet", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/chp-istanbul-milletvekili-bekaroglu-muharrem-incenin-chpde-kalmasi-gerektigini-soyledi-1756290", "author": null, "publishedAt": "2020-08-05T12:42:38Z", "content": "CHPliler Muharrem nce'nin dorudan bir a\u00e7klama yapmadan bu konuyla ilgili bir deerlendirme yaplmasnn doru olmad g\u00f6r\u00fc\u00fcn\u00fc savunurken, CHP stanbul Milletvekili Mehmet Bekarolu'ndan bir \u00f6neri geldi.\r\nSosy\u2026 [+447 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2020/8/5/1756290/kapak_153736.jpg"}, {"description": "Son dakika haberi: \u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan, 81 ilde, kontroll\u00fc sosyal hayat d\u00f6neminde 'sa\u011fl\u0131k i\u00e7in, hepimiz i\u00e7in' mottosu ile en kapsaml\u0131 korona vir\u00fcs denetimi yap\u0131lacak. Kapsaml\u0131 denetimlere bizzat valiler, kaymakamlar, belediye ba\u015fkanlar\u0131, ilgili kamu\u2026", "title": "Son dakika: \u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131ndan yeni corona vir\u00fcs genelgesi! 81 ile g\u00f6nderildi\u2026 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/gundem/2020/08/05/son-dakika-icisleri-bakanligindan-yeni-corona-virus-genelgesi-81-ile-gonderildi", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-08-05T12:27:35Z", "content": "Son dakika haberi... Bakanlktan yaplan a\u00e7klamada, valiliklere g\u00f6nderilen genelgede, yeni tip koronavir\u00fcs (Kovid-19) salgnnn g\u00f6r\u00fcld\u00fc\u00fc andan itibaren Salk Bakanl ve Koronavir\u00fcs Bilim Kurulunun \u00f6neriler\u2026 [+2100 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/0f3ad3/960/505/0/0/1138/600?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/08/05/son-dakika-icisleri-bakanligindan-yeni-corona-virus-genelgesi-81-ile-gonderildi-1596630842696.jpg"}, {"description": "TFF Tak\u0131m Harcama Limitleri, ligdeki adaletsizli\u011fi daha da b\u00fcy\u00fct\u00fcyor. Avrupa'dan men alan, ba\u011f\u0131\u015f toplayan tak\u0131m\u0131n limiti bor\u00e7suz tak\u0131mdan daha y\u00fcksek oluyor. Limit hesaplar\u0131 do\u011fru mu? B\u00fcy\u00fck borcu olan kul\u00fcplere limit nas\u0131l veriliyor? Be\u015fikta\u015f, Galatasaray ve \u2026", "title": "Kenan Ba\u015faran: Be\u015fikta\u015f ve Galatasaray, Fenerbah\u00e7e i\u00e7in isyan etmeli - Ajansspor", "url": "https://ajansspor.com/haber/besiktas-ve-galatasaray-fenerbahce-icin-isyan-etmeli-yoksa-382041", "author": "ajansspor.com", "publishedAt": "2020-08-05T12:00:00Z", "content": "Kenan BAARAN\r\nT\u00fcrkiye futbolunda derin bir y\u00f6netim krizi var.\r\nYasalara g\u00f6re T\u00fcrkiye'de futbola dair her t\u00fcrl\u00fc karar almas gereken tek kurum T\u00fcrkiye Futbol Federasyonu'dur (TFF).\r\nAma ne yazk ki TFF,\u2026 [+8550 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ajansspor.com"}, "urlToImage": "https://ajssarimg.mediatriple.net/1137129.jpg"}, {"description": "Survivor 2020 program\u0131n\u0131 yak\u0131ndan takip eden Demet Akal\u0131n g\u00f6n\u00fcll\u00fcler tak\u0131m\u0131nda yer alan Evrim Keklik i\u00e7in k\u00f6t\u00fc yorumda bulunmu\u015ftu. Evrim'in annesi de Akal\u0131n'a 'sizin de k\u0131z\u0131n\u0131z var' cevab\u0131n\u0131 vermi\u015fti. Demet Akal\u0131n ve Evrim Keklik aras\u0131ndaki gerginlik son buld\u2026", "title": "Yasin Obuz devreye girdi... Survivor Evrim Keklik ile Demet Akal\u0131n aras\u0131ndaki buzlar eridi! - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-yasin-obuz-devreye-girdi-survivor-evrim-keklik-ve-demet-akalin-arasindaki-buzlari-eridi-41580170", "author": "H\u00fcrriyet", "publishedAt": "2020-08-05T11:56:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f2a9ddad3806c2570106983.jpg"}, {"description": "MHP lideri Devlet Bah\u00e7eli'nin kendisine \"Evine d\u00f6n\" \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131 \u0130Y\u0130 Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 Meral Ak\u015fener canl\u0131 yay\u0131nda a\u00e7\u0131klamalarda bulundu: Milletin sesini duymak yerine siyasi magazinle me\u015fgul olmas\u0131n\u0131 ho\u015f bulmad\u0131\u011f\u0131m\u0131 ifade etmek isterim. Say\u0131n Erdo\u011fan l\u00fc\u2026", "title": "Son dakika\u2026 Meral Ak\u015fener\u2019den Devlet Bah\u00e7eli\u2019ye yan\u0131t - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/son-dakika-meral-aksenerden-onemli-aciklamalar-5970798/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-08-05T11:37:24Z", "content": "Y Parti Genel Bakan Meral Akener\u2019in, se\u00e7im d\u00f6nemleri dnda da vatandan ziyaret edilmesi ve esnafn dertlerinin dinlenmesi d\u00fcsturuyla balatt yurt gezileri devam ediyor.\r\nNevehir\u2019in Acg\u00f6l, Hacbekta, G\u00fcle\u2026 [+1705 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2018/03/sondakika-20180305-670x371.jpg"}, {"description": "\u00dcniversite taban puanlar\u0131 ve kontenjanlar\u0131, YKS tercihlerine az bir zaman kala yo\u011fun ilgi g\u00f6r\u00fcyor. YKS tercihleri bu y\u0131l 6 A\u011fustos\u2019ta ba\u015flayacak. \u00d6n lisans programlar\u0131n\u0131 tercih edebilmek i\u00e7in TYT\u2019den en az 150 puan alm\u0131\u015f olmak, Merkezi yerle\u015ftirme yap\u0131lan lis\u2026", "title": "\u00dcniversite taban puanlar\u0131 2020! \u0130\u015fte YKS 2 y\u0131ll\u0131k, 4 y\u0131ll\u0131k \u00fcniversite taban puanlar\u0131 - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-universite-taban-puanlari-2020-iste-yks-2-yillik-4-yillik-universite-taban-puanlari-41580141", "author": "H\u00fcrriyet", "publishedAt": "2020-08-05T11:20:59Z", "content": "\u00dcniversite taban puanlar, 2 yllk ve 4 yllk b\u00f6l\u00fcmler ile ilgili bilgiler yaymland. YKS tercih klavuzu \u00d6SYM tarafndan yaymland. Adaylar, 2020-YKS Y\u00fcksek\u00f6retim Programlar ve Kontenjanlar Klavuzuna terci\u2026 [+657 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f2a91227af5070b7443b72c.jpg"}, {"description": "'Survivor 2020' program\u0131n\u0131n final yapmas\u0131ndan sonra yar\u0131\u015fmac\u0131lar tatil i\u00e7in sahil kesimlerine ak\u0131n etti. Survivor Nisa di\u011fer arkada\u015flar\u0131n\u0131n aksine memleketi Prag\u2019a d\u00f6nm\u00fc\u015ft\u00fc. Nisa, sosyal medya hesaplar\u0131ndan takip\u00e7ilerine m\u00fcjdeli haberi verdi.", "title": "Survivor Nisa'n\u0131n s\u00fcrpriz T\u00fcrkiye d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/cadde/galeri/survivor-nisadan-surpriz-paylasim-6275432", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-08-05T11:11:49Z", "content": "T\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika haberler, k\u00f6e yazlar, magazinden siyasete, spordan seyahate b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikleri kaynak g\u00f6sterilmeden alnt ya\u2026 [+74 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5f2a929f554284169cf705b1.jpg"}, {"description": "Bilim Kurulu \u00c3\u009cyesi Prof. Dr. Yamanel: Okullar\u00c4\u00b1n a\u00c3\u00a7\u00c4\u00b1lmas\u00c4\u00b1yla ilgili yeni kararlar al\u00c4\u00b1nabilir", "title": "Bilim Kurulu \u00dcyesi Prof. Dr. Yamanel: Okullar\u0131n a\u00e7\u0131lmas\u0131yla ilgili yeni kararlar al\u0131nabilir - T24", "url": "https://t24.com.tr/haber/bilim-kurulu-uyesi-prof-dr-yamanel-okullarin-acilmasiyla-ilgili-yeni-kararlar-alinabilir,894903", "author": "T24", "publishedAt": "2020-08-05T10:55:54Z", "content": "Sa\u00c4\u009fl\u00c4\u00b1k Bakanl\u00c4\u00b1\u00c4\u009f\u00c4\u00b1 Koronavir\u00c3\u00bcs Bilim Kurulu \u00c3\u00bcyesi Prof. Dr. Levent Yamanel, \"Vaka say\u00c4\u00b1lar\u00c4\u00b1, tatil beldelerinden gelen insanlar\u00c4\u00b1n bula\u00c5\u009ft\u00c4\u00b1rmas\u00c4\u00b1yla artarsa e\u00c4\u009fer\u00c2\u00a0okullar\u00c4\u00b1n a\u00c3\u00a7\u00c4\u00b1lmas\u00c4\u00b1yla il\u2026 [+2625 chars]", "source": {"id": null, "name": "T24.com.tr"}, "urlToImage": "https://media-cdn.t24.com.tr/media/library/2019/11/1573392056273-okulzili.jpg"}, {"description": "Galatasaray Y\u00f6netimi transfer i\u00e7in kollar\u0131 s\u0131vad\u0131. Sar\u0131 K\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, 429 milyon lira ile en y\u00fcksek harcama limitine sahip olan tak\u0131m.", "title": "Galatasaray'da g\u00fcndem transfer - NTVSpor.net", "url": "https://www.ntvspor.net/futbol/galatasaray-da-gundem-transfer-5f2a8db90ee4c62570b06e50", "author": "ntvspor.net", "publishedAt": "2020-08-05T10:45:00Z", "content": "429 milyon lira ile en y\u00fcksek harcama limitine sahip olan Galatasaray'da y\u00f6netim, transfer \u00e7almalarna balad.\r\nAnlamaya varlan EmreKln\u00e7, Oulcan\u00c7alayan, OmarElabdellaoui ve KeremAkt\u00fcrkolu transferlerin\u2026 [+566 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntvspor.net"}, "urlToImage": "https://cdn.ntvspor.net/9d0f7b21fe454536bf133944ca9f6217.jpg?crop=0,0,941,529"}, {"description": "Alt\u0131n fiyatlar\u0131nda ya\u015fanan art\u0131\u015f bug\u00fcn de yeni rekorlarla devam etti. Ons alt\u0131n 2.040 dolara \u00e7\u0131karken, gram alt\u0131n da 460 TL seviyesine y\u00fckseldi. Uzmanlara g\u00f6re corona salg\u0131n\u0131nda ikinci dalga endi\u015feleri, ABD-\u00c7in gerilimi, salg\u0131na kar\u015f\u0131 a\u00e7\u0131klanan parasal destek\u2026", "title": "Alt\u0131n ve dolarda ne oluyor? Alt\u0131n fiyatlar\u0131 d\u00fc\u015fer mi? \u0130\u015fte uzman g\u00f6r\u00fc\u015fleri\u2026 - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/ekonomi/altin-ve-dolarda-ne-oluyor-5970773/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-08-05T10:43:30Z", "content": "Altn fiyatlarnda yaanan y\u00fckseli bug\u00fcn de hz kesmeden devam etti. Gram altn y\u00fczde 2.9 y\u00fckselile 460 TL seviyesinin \u00fczerine \u00e7kt.\r\nOns altn ise tarihinde ilk defa ge\u00e7tii 2 bin dolar \u00fczerindeki seyrine d\u2026 [+5825 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/08/05/iecrop/altin-ic-foto-lisansli-kolaj_16_9_1596624207-670x371.jpg"}, {"description": "\u0130zmir'in \u00c7e\u015fme il\u00e7esi kaymakam\u0131 54 ya\u015f\u0131ndaki Hac\u0131 Mehmet Kara \u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan g\u00f6revden al\u0131nd\u0131.", "title": "Son dakika... Ukraynal\u0131 modele darp iddias\u0131: \u00c7e\u015fme Kaymakam\u0131'n\u0131n g\u00f6rev yeri de\u011fi\u015ftirildi | Video - CNN T\u00fcrk", "url": "https://www.cnnturk.com/video/turkiye/son-dakika-ukraynali-modele-darp-iddiasi-cesme-kaymakaminin-gorev-yeri-degistirildi-video", "author": "CNN T\u00dcRK", "publishedAt": "2020-08-05T10:04:00Z", "content": "MEN\u00dc \r\nSon dakika... Ukraynal modele darp iddias: \u00c7eme Kaymakam'nn g\u00f6rev yeri deitirildi | Video\r\nVideo: Son dakika... Ukraynal modele darp iddias: \u00c7eme Kaymakam'nn g\u00f6rev yeri deitirildi | Video\r\nCNN\u2026 [+2054 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cnnturk.com"}, "urlToImage": "https://i2.cnnturk.com/i/cnnturk/75/0x0/5f2a76ff2af1071874b49a69.jpg"}, {"description": "Vatan\u0131m Sensin dizisinde tan\u0131\u015f\u0131p a\u015fk ya\u015famaya ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 oyuncu Kubilay Aka ile 2.5 y\u0131ll\u0131k ili\u015fkisini aldatma haberlerinin g\u00f6lgesinde sonland\u0131ran Miray Daner, yine Vatan\u0131m Sensin'den arkada\u015f\u0131 Boran Kuzum ile a\u015fk m\u0131 ya\u015f\u0131yor? Daha \u00f6nce de aralar\u0131nda a\u015fk oldu\u011funa\u2026", "title": "Miray Daner ve Boran Kuzum a\u015fk\u0131n\u0131n ilk payla\u015f\u0131m\u0131 m\u0131? Miray Daner ve Boran Kuzum ayn\u0131 anda birbirlerini\u2026 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/galeri/magazin/miray-daner-ve-boran-kuzum-askinin-ilk-paylasimi-mi-miray-daner-ve-boran-kuzum-ayni-anda-birbirlerini-paylasti", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-08-05T10:02:49Z", "content": "Vatanm Sensin dizisinde tanp ak yaamaya balad oyuncu Kubilay Aka ile 2.5 yllk ilikisini aldatma haberlerinin g\u00f6lgesinde sonlandran Miray Daner, yine Vatanm Sensin'den arkada Boran Kuzum ile ak m yayo\u2026 [+1 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/ef189f/0/0/0/0/0/0?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sb/album/2020/08/05/miray-daner-ve-boran-kuzum-askinin-ilk-paylasimi-mi-miray-daner-ve-boran-kuzum-ayni-anda-birbirlerini-paylasti-1596621738899.jpg&l=1"}, {"description": "L\u00fcbnan'\u0131n ba\u015fkenti Beyrut'ta meydana gelen patlamada 100 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti, 4 binden fazla ki\u015fi ise yaraland\u0131. Korkun\u00e7 patlaman\u0131n ard\u0131ndan olay\u0131n nas\u0131l ger\u00e7ekle\u015fti\u011fi de merak konusu oldu. Olay\u0131n bir kaza m\u0131 yoksa sald\u0131r\u0131 m\u0131 oldu\u011fu hala konu\u015fulurken \u0130srai\u2026", "title": "Son dakika... Netanyahu 2 y\u0131l \u00f6nce b\u00f6yle g\u00f6stermi\u015fti... Patlaman\u0131n arkas\u0131nda \u0130srail mi var? | Video - CNN T\u00fcrk", "url": "https://www.cnnturk.com/video/dunya/son-dakika-netanyahu-2-yil-once-boyle-gostermisti-patlamanin-arkasinda-israil-mi-var-video", "author": "CNN T\u00dcRK", "publishedAt": "2020-08-05T09:25:00Z", "content": "MEN\u00dc \r\nSon dakika... Netanyahu 2 yl \u00f6nce b\u00f6yle g\u00f6stermiti... Patlamann arkasnda srail mi var? | Video\r\nVideo: Son dakika... Netanyahu 2 yl \u00f6nce b\u00f6yle g\u00f6stermiti... Patlamann arkasnda srail mi var? | \u2026 [+2404 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cnnturk.com"}, "urlToImage": "https://i2.cnnturk.com/i/cnnturk/75/0x0/5f2a6cebb57f1509fc88bacd.jpg"}, {"description": "B\u0130M 7 A\u011fustos 2020 akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler katalo\u011fu yay\u0131nland\u0131. Dar gelirliden y\u00fcksek gelirliye kadar pek \u00e7ok kesime hitap eden B\u0130M marketler zinciri, g\u0131dadan teknolojiye, okul malzemelerinden mobilya \u00fcr\u00fcnlerine kadar pek \u00e7ok \u00fcr\u00fcnle bu haftada t\u00fcketicilerini kendi b\u00fcn\u2026", "title": "B\u0130M 7 A\u011fustos 2020 akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler katalo\u011fu yay\u0131nda! B\u0130M akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler listesinde bu hafta neler var? - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2020/08/05/bim-7-agustos-2020-aktuel-urunler-katalogu-yayinlandi-bim-aktuel-urunler-listesinde-bu-hafta-neler-var", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-08-05T09:18:00Z", "content": "Haftann merakla beklenen BM akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler listesi yaynland. Her hafta getirdii birbirinden farkl \u00fcr\u00fcnlerle t\u00fcketicileri kendi b\u00fcnyesine \u00e7ekmeyi baaran market, bu hafta da adndan s\u00f6z ettirecek. Bu ha\u2026 [+668 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/248c13/650/344/0/1/650/342?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/08/05/bim-7-agustos-2020-aktuel-urunler-katalogu-yayinlandi-bim-aktuel-urunler-listesinde-bu-hafta-neler-var-1596618065931.jpg"}], "totalResults": 34}