{"status": "ok", "articles": [{"description": "NAVTEX ilan etmek nedir sorusu, son dakika olarak yans\u0131yan T\u00fcrkiye Yunanistan gerilimi sonras\u0131nda ara\u015ft\u0131r\u0131lmaya ba\u015fland\u0131. NAVTEX; deniz seyir ikazlar\u0131n\u0131, meteorolojik tahminleri ve ikazlar\u0131, arama kurtarma ilanlar\u0131n\u0131 ve gemiler i\u00e7in yay\u0131nlanan benzer bilgiler\u2026", "title": "NAVTEX nedir ve NAVTEX ilan etmek ne demek? Son dakika: NAVTEX ilan\u0131 hakk\u0131nda resmi bilgiler - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-navtex-nedir-ve-navtex-ilan-etmek-ne-demek-41569630", "author": "H\u00fcrriyet", "publishedAt": "2020-07-21T22:00:00Z", "content": "NAVTEX ilan etmek ne demek sorusu i\u00e7in vatandalarn aratrmalar devam ediyor. NAVTEX ilan, T\u00fcrkiye ve Yunanistan arasndaki gerilim sonrasnda pek \u00e7ok vatandan aratrd konu olmaya balad. Bir denizcilik te\u2026 [+744 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f170bfe7af507163cf3b429.jpg"}, {"description": "MEB LGS lise tercihleri, binlerce \u00f6\u011frencinin g\u00fcndeminde yer almaya devam ediyor. E-Okul \u00fczerinden kolayca ger\u00e7ekle\u015ftirilebilen LGS tercihleri i\u00e7in y\u00fczdelik dilimler ve kontenjan bilgileri tek bir ekrandan kolayca g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebiliyor. LGS lise tercihleri i\u00e7in i\u2026", "title": "LGS tercihleri E Okul MEB tercih robotu ile kolayla\u015f\u0131yor! LGS tercih onaylatma ve lise y\u00fczdelik dilimleri bilgisi! - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-lgs-tercihleri-e-okul-meb-tercih-robotu-ile-kolaylasiyor-lgs-tercih-onaylatma-ve-lise-yuzdelik-dilimleri-bilgisi-41568225", "author": "H\u00fcrriyet", "publishedAt": "2020-07-21T21:16:00Z", "content": "LGS sonu\u00e7larnn a\u00e7klanmas ardndan tercih s\u00fcreci balad.MEB LGS tercih robotu ile lise tercihleri ger\u00e7ekletiriliyor. MEB, ilk defa 2019'da oluturduu ve \u00f6rencilerin tercihlerinde rehberlik etmesi amacyla\u2026 [+1428 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f158bced3806c1aec663e78.jpg"}, {"description": "Bug\u00fcn g\u00fcn\u00fcn ilk saatlerinde g\u00fcne y\u00fckseli\u015fle ba\u015flayan alt\u0131n\u0131n gram fiyat\u0131 rekorunu tazeledi. Gram alt\u0131n 405 liran\u0131n \u00fczerine \u00e7\u0131karak t\u00fcm zamanlar\u0131n rekorunu k\u0131rd\u0131. Ons alt\u0131n fiyatlar\u0131nda ya\u015fanan y\u00fckseli\u015fle rekor \u00fczerine rekor k\u0131rmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcren gram alt\u0131n fiyatla\u2026", "title": "Gram alt\u0131n u\u00e7u\u015fa ge\u00e7ti! Gram ve \u00e7eyrek alt\u0131n fiyatlar\u0131 ne kadar olacak? O rakam\u2026 - Takvim", "url": "https://www.takvim.com.tr/ekonomi/2020/07/21/gram-altin-ucusa-gecti-gram-ve-ceyrek-altin-fiyatlari-ne-kadar-olacak-o-rakam", "author": "www.takvim.com.tr", "publishedAt": "2020-07-21T21:02:09Z", "content": "K\u00fcresel emtia piyasalarnda;\r\n- Brent petrol y\u00fczde 3.74 artla 44.99 dolar,\r\n- Bat Teksas y\u00fczde 3.89 artla 42.42 dolar,\r\n- altn y\u00fczde 1.22 artla 1,839.87 dolar,\r\n- g\u00fcm\u00fc y\u00fczde 5.95 artla 21.10 dolar,\r\n-\u2026 [+241 chars]", "source": {"id": null, "name": "Takvim.com.tr"}, "urlToImage": "https://iatkv.tmgrup.com.tr/da70a4/600/314/0/20/864/472?u=https%3a%2f%2fitkv.tmgrup.com.tr%2f2020%2f07%2f21%2fgram-altin-ucusa-gecti-gram-ve-ceyrek-altin-fiyatlari-ne-kadar-olacak-o-rakam-1595364203087.jpg"}, {"description": "YKS sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131 m\u0131? Bu sorunun yan\u0131t\u0131, \u00d6SYM taraf\u0131ndan YKS tercih k\u0131lavuzunun yay\u0131mlanmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan merak konusu oldu. Zira adaylar, \u00fcniversite tercihleri s\u0131ras\u0131nda kullanacaklar\u0131 puanlar\u0131 2020 YKS s\u0131nav sonu\u00e7lar\u0131 neticesinde \u00f6\u011frenecek. \u00d6SYM'nin da\u2026", "title": "\u00d6SYM son dakika duyurdu: YKS sonu\u00e7lar\u0131 2020 a\u00e7\u0131kland\u0131 m\u0131? \u00dcniversite s\u0131nav\u0131 YKS sonu\u00e7lar\u0131 sorgulama nas\u0131l\u2026 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/galeri/egitim/osym-son-dakika-duyurdu-yks-sonuclari-2020-aciklandi-mi-universite-sinavi-yks-sonuclari-sorgulama-nasil-yapilir-nereden-ogrenilir", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-07-21T20:50:00Z", "content": "YKS SONU\u00c7LARI NE ZAMAN A\u00c7IKLANACAK?\r\n\u00d6SYM'nin resmi internet sitesinden yaynlad takvime g\u00f6re iki milyonu akn adayn katlm salad YKS sonu\u00e7lar i\u00e7in tarih verildi.\r\nYKS snav sonu\u00e7lar, 28 Temmuz 2020'de a\u2026 [+864 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/82c0d2/0/0/0/0/0/0?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sb/album/2020/07/21/osym-ilan-etti-yks-sonuclari-2020-aciklandi-mi-universite-sinavi-yks-sonuclari-sorgulama-nasil-yapilir-nereden-ogrenilir-1595350332181.jpg&l=1"}, {"description": "Mu\u011fla'n\u0131n Ula \u0130l\u00e7esinde eski sevgilisi Cemal Metin Avc\u0131 taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fclen 27 ya\u015f\u0131ndaki P\u0131nar G\u00fcltekin'in bir s\u00fcre \u00f6nce oynad\u0131\u011f\u0131 tan\u0131t\u0131m filmi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131.", "title": "P\u0131nar G\u00fcltekin\u2019in bir s\u00fcre \u00f6nce oynad\u0131\u011f\u0131 tan\u0131t\u0131m filmi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131! - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/pinar-gultekinin-bir-sure-once-oynadigi-tanitim-filmi-ortaya-cikti-5944622/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-07-21T20:47:04Z", "content": "Mula Stk Ko\u00e7man \u00dcniversitesi ktisadi Bilimler Fak\u00fcltesi son snfnda \u00f6renim g\u00f6ren ve snavlara hazrlanan 27 yandaki Pnar G\u00fcltekin 16 Temmuz tarihinde \u00f6leden sonra aniden ortadan kayboldu. Ailesi polis v\u2026 [+1013 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/07/21/iecrop/pinar-gultekin-dha-6_16_9_1595364200-670x371.jpg"}, {"description": "Libya \u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131 Fethi Ba\u015fa\u011fa, M\u0131s\u0131r Meclisinin Cumhurba\u015fkan\u0131 Abdulfettah es-Sisi\u2019ye Libya\u2019ya m\u00fcdahale yetkisi vermesini sava\u015f ilan\u0131 olarak nitelendirdi.", "title": "Libya \u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131 Ba\u015fa\u011fa: M\u0131s\u0131r Meclisi'nin karar\u0131 sava\u015f ilan\u0131d\u0131r - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/dunya/libya-icisleri-bakani-basaga-misir-meclisinin-karari-savas-ilanidir-6264981", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-07-21T19:59:06Z", "content": "Bakan Baaa, Twitter hesabndan yapt a\u00e7klamada, \"Msr Meclisinin, silahl kuvvetlerini bat snrnn dna g\u00f6ndermek i\u00e7in d\u00fcn verdii onay, Libya'ya sava ilandr ve Arap Birlii ve Birlemi Milletler (BM) anlamala\u2026 [+927 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5f174907adcdeb1a68c22e79.jpg"}, {"description": "Aktif futbol kariyerini noktalayan ve son antrenman\u0131na \u00e7\u0131kan Galatasaray Kaptan\u0131 Sel\u00e7uk \u0130nan, \"Bu sahada dokuz y\u0131la s\u0131\u011fan hi\u00e7bir an\u0131 unutmayaca\u011f\u0131m, hepsini hayat\u0131m\u0131n sonuna kadar kalbimde ta\u015f\u0131yaca\u011f\u0131m\" dedi.", "title": "Sel\u00e7uk \u0130nan: \u2018Bu sahada dokuz y\u0131la s\u0131\u011fan hi\u00e7bir an\u0131 unutmayaca\u011f\u0131m\u2019 - Skor", "url": "https://skor.sozcu.com.tr/2020/07/21/selcuk-inan-bu-sahada-dokuz-yila-sigan-hicbir-ani-unutmayacagim-1511637/", "author": "Skor", "publishedAt": "2020-07-21T19:32:56Z", "content": "G\u00f6ztepe ma\u00e7 sonras futbol kariyerini sonlandrdn a\u00e7klayan Galatasaray Kaptan Sel\u00e7uk nan, yapt son antrenmann ardndan teknik heyet ve takm arkadalaryla vedalat.\r\nBununla ilgili sosyal medya hesabndan p\u2026 [+163 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn-amk.sozcu.com.tr/amk-resimler/2020/07/iecrop/resimid_116696441_11669644_16_9_1595359964.jpg"}, {"description": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Kabinesi'nin 2 y\u0131ll\u0131k de\u011ferlendirme toplant\u0131s\u0131nda konu\u015ftu", "title": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan de\u011ferlendirme toplant\u0131s\u0131nda konu\u015ftu - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/cumhurbaskani-erdogan-degerlendirme-toplantisinda-konustu-2750736", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-07-21T19:24:00Z", "content": "Cumhurbakan Recep Tayyip Erdoan, Betepe Millet Kongre ve K\u00fclt\u00fcr Merkezi'nde \"Cumhurbakanl H\u00fck\u00fcmet Kabinesi ki Yllk Deerlendirme Toplants\"nda konutu.\r\nMilletlerin ve devletlerin asrlara sari sonu\u00e7lar \u2026 [+60912 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/07/21/ver1595359450/2750736_1200x627.jpg"}, {"description": "TFF 3. Lig 1. Grup Play-Off Yar\u0131 Final kar\u015f\u0131la\u015fmalar\u0131 sona erdi. Saat 20.00'de ba\u015flayan m\u00fccadelede Artvinspor'u 4-2 yenen 24 Erzincanspor ilk finalist oldu. Gecenin ikinci ma\u00e7\u0131nda ise 68 Aksaray ile 1928 Bucaspor kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi. Rakibini uzatmalarda 2-1 \u2026", "title": "24 Erzincanspor'un finaldeki rakibi 68 Aksaray Belediyespor oldu! - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/spor/futbol/2020/07/21/canli-izle-68-aksaray-belediyespor-1928-bucaspor", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-07-21T19:00:24Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/9ded6a/960/505/0/0/1138/600?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/07/22/24-erzincansporun-finaldeki-rakibi-68-aksaray-belediyespor-oldu-1595368955263.jpg"}, {"description": "Milli E\u011fitim Bakan\u0131 Ziya Sel\u00e7uk, LGS tercihleri hakk\u0131nda, \u201cTercihlerinde meslek liselerine de yer ver\u201d ifadelerini kulland\u0131", "title": "Milli E\u011fitim Bakan\u0131 Sel\u00e7uk: Tercihlerinde meslek lisesine de yer ver - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/milli-egitim-bakani-selcuk-tercihlerinde-meslek-lisesine-de-yer-ver-2751257", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-07-21T18:18:03Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/07/21/ver1595355483/2751257_1200x627.jpg"}, {"description": "Gelen son dakika haberine g\u00f6re; Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca corona vir\u00fcste son durumu payla\u015ft\u0131. T\u00fcrkiye'de son 24 saatte 928 ki\u015fiye Kovid-19 tan\u0131s\u0131 konuldu, 18 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti, toplam vaka say\u0131s\u0131 221 bin 500 can kayb\u0131 5 bin 526 oldu. Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Koc\u2026", "title": "Son dakika: Bakan Koca 71 il i\u00e7in iyi haber verdi! \u0130\u015fte \u00e7arp\u0131c\u0131 corona vir\u00fcs rakamlar\u0131... - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/son-dakika-bakan-koca-71-il-icin-iyi-haber-verdi-iste-carpici-corona-virus-rakamlari-6264910", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-07-21T17:51:00Z", "content": "Salk Bakanlnn internet sitesinde yer alan ve Bakan Fahrettin Koca'nn da Twitter'dan paylat \"T\u00fcrkiye G\u00fcnl\u00fck Koronavir\u00fcs Tablosu\"nun g\u00fcncel verilerine g\u00f6re bug\u00fcn 42 bin 846 test yapld, 928 kiiye Kovid-\u2026 [+667 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5f172afc55427e1008056bba.jpg"}, {"description": "\u0130sve\u00e7'te her y\u0131l 6 kategoride verilen d\u00fcnyan\u0131n en prestijli \u00f6d\u00fcllerinden Nobel'de, corona vir\u00fcs\u00fc salg\u0131n\u0131 nedeniyle bu y\u0131l t\u00f6ren d\u00fczenlenmeyecek.", "title": "Corona vir\u00fcs\u00fc salg\u0131n\u0131 nedeniyle Nobel \u00d6d\u00fcl T\u00f6reni iptal edildi! - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/hayatim/kultur-sanat-haberleri/corona-virusu-salgini-nedeniyle-nobel-odul-toreni-iptal-edildi/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-07-21T17:32:17Z", "content": "Nobel Vakf kazananlarn a\u00e7klanacan ancak corona vir\u00fcs\u00fc salgn nedeniyle bu yl kazananlara \u00f6d\u00fcllerinin \u201cyeni bir ekilde\u201d takdim edileceini duyurdu.\r\nBBC T\u00fcrk\u00e7e\u2019de yer alan habere g\u00f6re, corona salgn, her\u2026 [+426 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/07/21/iecrop/nobel-shutterstock_16_9_1595352682-670x371.jpg"}, {"description": "Biz Tarkan'\u0131 i\u015fte bu y\u00fczden \u00e7ok seviyoruz!", "title": "P\u0131nar G\u00fcltekin'in Katledilmesinin Ard\u0131ndan Tarkan'\u0131n Yapt\u0131\u011f\u0131 Sert Payla\u015f\u0131m Duygulara Terc\u00fcman Oldu! - Onedio", "url": "https://onedio.com/haber/pinar-gultekin-in-katledilmesinin-ardindan-tarkan-in-yaptigi-sert-paylasim-duygulara-tercuman-oldu-911939", "author": "Arzu Semender", "publishedAt": "2020-07-21T15:39:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Onedio.com"}, "urlToImage": "https://img-s2.onedio.com/id-5f17015446069c51791f90dd/rev-0/raw/s-7bee620a607317e9290336586264a2c937119122.jpg"}, {"description": "\u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 81 il valili\u011fine \"Covid- 19 Tedbirleri Kapsam\u0131nda Denetimler\" konulu genelge g\u00f6nderdi. Genelgede ba\u015fta ticari taksiler, pazar yerleri, \u015fehir i\u00e7i ve \u015fehirleraras\u0131 toplu ula\u015f\u0131m ara\u00e7lar olmak \u00fczere t\u00fcm illerde (yar\u0131n) 22 Temmuz \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc d\u2026", "title": "Son dakika\u2026 \u0130\u00e7i\u015fleri\u2019nden fla\u015f corona genelgesi! - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/son-dakika-icislerinden-flas-corona-genelgesi-5944312/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-07-21T15:28:25Z", "content": "\u00e7ileri Bakanl, 81 l Valiliine \u2018Covid-19 Tedbirleri Kapsamnda Denetimler\u2019 konulu genelge g\u00f6nderdi.\r\nGenelgede,\u00a0kontroll\u00fc sosyal hayat d\u00f6neminde, salgnla m\u00fccadelenin genel prensipleri olan temizlik, ma\u2026 [+1897 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/07/21/iecrop/sokaga-cikma-yasagi-dha_16_9_1595347650-670x371.jpg"}, {"description": "Borsa \u0130stanbul'da BIST 100 endeksi, y\u00fczde 1,04 de\u011fer kayb\u0131yla g\u00fcn\u00fc 118.042,00 puandan tamamlad\u0131.", "title": "BIST 100 endeksi g\u00fcn\u00fc y\u00fczde 1,04 d\u00fc\u015f\u00fc\u015fle 118 bin 42 puandan tamamlad\u0131 - BLOOMBERG HT - BloombergHT", "url": "https://www.bloomberght.com/bist-100-endeksi-gunu-yuzde-1-04-dususle-118-bin-42-puandan-tamamladi-2260566", "author": "BloombergHT", "publishedAt": "2020-07-21T15:25:44Z", "content": "BIST 100 endeksi, \u00f6nceki kapana g\u00f6re 1.238,87 puan azalrken, toplam ilem hacmi 24,7 milyar lira seviyesinde ger\u00e7ekleti.\r\nBankaclk endeksi y\u00fczde 0,13, holding endeksi y\u00fczde 1,23 deer kaybetti. Sekt\u00f6r \u2026 [+975 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bloomberght.com"}, "urlToImage": "https://geoim.bloomberght.com/2020/07/21/ver1595345293/2260566_720x360.jpg"}, {"description": "OnePlus, OnePlus Nord'u d\u00fcnyan\u0131n ilk artt\u0131r\u0131lm\u0131\u015f ger\u00e7eklik destekli (AR) \u00e7evrimi\u00e7i etkinli\u011finde tan\u0131tt\u0131. Olduk\u00e7a ho\u015f bir etkinlik ile tan\u0131t\u0131lan iPhone SE 2020 rakibi OnePlus Nord, orta segmenti deyim yerindeyse sallamaya geliyor. Peki OnePlus Nord \u00f6zellikleri\u2026", "title": "iPhone SE 2020'ye di\u015fli rakip: OnePlus Nord tan\u0131t\u0131ld\u0131! \u0130\u015fte \u00f6zellikleri, fiyat\u0131 - Mynet", "url": "https://www.mynet.com/iphone-se-2020-ye-disli-rakip-oneplus-nord-tanitildi-iste-ozellikleri-fiyati-110106555163", "author": "Mynet.com", "publishedAt": "2020-07-21T14:38:40Z", "content": "OnePlus Nord OnePlus'n haftalardr tantmn yapt \u00f6zel bir cihazd. \u00d6zel bir cihaz diyoruz \u00e7\u00fcnk\u00fc OnePlus Nord, OnePlus'n orta seviye \u00f6zelliklere sahip ilk akll telefonu olacakt. Bu y\u00fczden tantmda ii sk tu\u2026 [+835 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mynet.com"}, "urlToImage": "https://imgrosetta.mynet.com.tr/file/12140364/12140364-700x400.png"}, {"description": "27 ya\u015f\u0131ndaki \u00fcniversite \u00f6\u011frencisi P\u0131nar G\u00fcltekin'in sevgilisi taraf\u0131ndan vah\u015fice katledilmesinin yank\u0131lar\u0131 s\u00fcrerken sosyal medyadan da kad\u0131n cinayetlerine isyan eden sesler y\u00fckseliyor. P\u0131nar G\u00fcltekin'in evli oldu\u011fu \u00f6\u011frenilen sevgilisi Cemal Metin Avc\u0131 taraf\u0131n\u2026", "title": "Demet Akal\u0131n tepki \u00e7eken P\u0131nar G\u00fcltekin cinayeti payla\u015f\u0131m\u0131na a\u00e7\u0131kl\u0131k getirdi! - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/magazin/2020/07/21/demet-akalin-tepki-ceken-pinar-gultekin-cinayeti-paylasimina-aciklik-getirdi", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-07-21T14:30:23Z", "content": "Demet Akaln, kendisine yazlan 'Nasl sdrm? Soruya bakar msn? aka gibi.', 'Kadnn \u00f6ld\u00fcr\u00fclmesi deil de \u00fczerine beton d\u00f6k\u00fclmesi mi tek sorun. Bu tweet'i atarken utanmadnz m hi\u00e7 ?', 'Sence ksa olan bir kz \u2026 [+54 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/a09119/960/505/0/0/1138/600?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/07/21/demet-akalin-tepki-ceken-pinar-gultekin-cinayeti-paylasimina-aciklik-getirdi-1595342754290.jpg"}, {"description": "Ankara ile Washington aras\u0131nda ge\u00e7en y\u0131l ya\u015fanan gerilimin ard\u0131ndan T\u00fcrkiye'nin F-35 program\u0131ndan \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131yla ilgili fla\u015f bir a\u00e7\u0131klama ABD Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131'ndan geldi. Pentagon, Lockheed Martin'in T\u00fcrkiye i\u00e7in \u00fcretti\u011fi u\u00e7aklar ile ilgili kapsaml\u0131 bir bilg\u2026", "title": "Son dakika\u2026 Pentagon a\u00e7\u0131klad\u0131: T\u00fcrkiye\u2019nin F-35\u2019lerinin ak\u0131beti belli oldu - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/dunya/son-dakika-pentagon-acikladi-turkiyenin-f-35lerinin-akibeti-belli-oldu-5944124/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-07-21T13:48:53Z", "content": "Ge\u00e7en yl ABD ile T\u00fcrkiye arasnda yaanan gerilimlerin sonucunda T\u00fcrkiye\u2019nin F-35 programndan \u00e7karlmas ile ilgili yeni bilgileri Pentagon kamuoyu ile paylat.\r\nSavunma sanayi \u00fczerine yayn yapan DefenseN\u2026 [+707 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/07/21/iecrop/ucak-reuters_16_9_1595339616-670x371.jpg"}, {"description": "G\u00fcne y\u00fckseli\u015fle ba\u015flayan alt\u0131n\u0131n gram fiyat\u0131 406 liran\u0131n \u00fczerine \u00e7\u0131karak t\u00fcm zamanlar\u0131n rekorunu k\u0131rd\u0131.", "title": "Gram alt\u0131n ne kadar? (21 Temmuz 2020 alt\u0131n fiyatlar\u0131) Alt\u0131n fiyatlar\u0131nda yeni zirve - Mynet", "url": "https://finans.mynet.com/haber/detay/ekonomi/gram-altin-ne-kadar-21-temmuz-2020-altin-fiyatlari-altin-fiyatlarinda-yeni-zirve/399728/", "author": "Mynet.com", "publishedAt": "2020-07-21T13:14:47Z", "content": "BIST piyasalarnda oluan t\u00fcm verilere ait telif haklar tamamen BIST'e ait olup, bu veriler tekrar yaynlanamaz. Pay Piyasas, Bor\u00e7lanma Ara\u00e7lar Piyasas, Vadeli lem ve Opsiyon Piyasas verileri BIST kayna\u2026 [+983 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mynet.com"}, "urlToImage": "https://imgrosetta.mynet.com.tr/file/12140017/12140017-700x400.jpg"}, {"description": "Samsung, son derece zay\u0131f \u00f6zelliklere sahip ak\u0131ll\u0131 telefonu Galaxy A01 Core'u \u00f6zelliklerine uygun bir fiyat ile tan\u0131tt\u0131.", "title": "Samsung, Yeni Telefonu Galaxy A01 Core'u Sessiz Sedas\u0131z Duyurdu - Webtekno", "url": "https://www.webtekno.com/samsung-galaxy-a01-core-fiyati-ozellikleri-h96950.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-21T12:55:04Z", "content": "Her b\u00fct\u00e7eye uygun giri seviyeden sadece uzaktan hayran hayran bakabildiimiz katlanabilir akll telefonlara kadar olduk\u00e7a geni bir akll telefon skalasna sahip olan Samsung, yeni giri seviye akll telefo\u2026 [+1251 chars]", "source": {"id": null, "name": "Webtekno.com"}, "urlToImage": "https://cdn.webtekno.com/media/cache/content_detail_v2/article/96950/samsung-galaxy-a01-core-fiyati-ozellikleri-1595335955.jpg"}], "totalResults": 34}