{"status": "ok", "articles": [{"description": "Son dakika\u2026 Fransa Ligue 1 ekiplerinden Lille'e transfer olan tecr\u00fcbeli oyuncu Burak Y\u0131lmaz, \u00dcmraniye Nevzat Demir Tesisleri'ne gelerek tak\u0131m arkada\u015flar\u0131yla vedala\u015ft\u0131.", "title": "Burak Y\u0131lmaz tak\u0131m arkada\u015flar\u0131yla vedala\u015ft\u0131! - Fotoma\u00e7", "url": "https://www.fotomac.com.tr/besiktas/2020/07/24/burak-yilmaz-takim-arkadaslariyla-vedalasti", "author": "www.fotomac.com.tr", "publishedAt": "2020-07-24T23:37:00Z", "content": "Fransa'nn Lille takmna transfer olduu \u00f6ne s\u00fcr\u00fclen Beiktal futbolcu Burak Ylmaz, takm arkadalaryla vedalat.\r\nKul\u00fcp yetkililerinden alnan bilgiye g\u00f6re, S\u00fcper Lig'in son haftasnda yarn Gen\u00e7lerbirlii ile\u2026 [+282 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fotomac.com.tr"}, "urlToImage": "https://iaftm.tmgrup.com.tr/48322a/632/314/0/0/632/314?u=https://iftm.tmgrup.com.tr/2020/07/24/son-dakika-burak-yilmaz-takim-arkadaslariyla-vedalasti-1595584077619.jpg"}, {"description": "Milan'\u0131n Atalanta'y\u0131 ma\u00e7ta Hakan \u00c7alhano\u011flu'nun frikik gol\u00fc yeterli olmad\u0131 ve puanlar payla\u015f\u0131ld\u0131.", "title": "Hakan'\u0131n frikik gol\u00fc Milan'a yetmedi - Sporx", "url": "https://www.sporx.com/hakanin-frikik-golu-milana-yetmedi-SXHBQ866918SXQ", "author": "sporx.com", "publishedAt": "2020-07-24T21:41:00Z", "content": "talya Serie A'nn 36. hafta m\u00fccadelesinde Milan, sahasnda Atalanta'y konuk etti.San Siro'da oynanan karlama 1-1'lik eitlikle sona erdi ve puanlar paylald.\r\nMa\u00e7n 14. dakikasnda Hakan \u00c7alhanolu frikik g\u2026 [+459 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sporx.com"}, "urlToImage": "https://cdn.sporx.com/img/3/2020/anadoluimages_20185629.jpg"}, {"description": "Ayasofya hat\u0131ra paras\u0131 sat\u0131n alma ekran\u0131 eri\u015fime a\u00e7\u0131ld\u0131. Ayasofya Camisi'nin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 i\u00e7in Ayasofya i\u00e7in \u00f6zel olarak \u00fcretilen hat\u0131ra paras\u0131 Darphane e-Ma\u011faza ekran\u0131ndan al\u0131nacak. Koleksiyonerlere yo\u0308nelik ac\u0327\u0131l\u0131s\u0327 tarihine o\u0308zel en fazla 5 bin gu\u0308mu\u0308s\u0327 ve 10 b\u2026", "title": "Ayasofya hat\u0131ra paras\u0131 Darphane e-Ma\u011faza ekran\u0131: Darphane Ayasofya paras\u0131 nas\u0131l al\u0131n\u0131r? - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-ayasofya-hatira-parasi-darphane-e-magaza-ekrani-acildi-darphane-ayasofya-parasi-nasil-alinir-41571769", "author": "H\u00fcrriyet", "publishedAt": "2020-07-24T21:39:00Z", "content": "Ayasofya-i Kebir Cami-i Serifi'nin yeniden ibadete aclmasna \u00f6zel baslan tedavul para ve hatra paray almak i\u00e7in sabahn erken saatlerinde Darphane'ye gelen vatandalar, younluk oluturdu.Hazine ve Maliye\u2026 [+1174 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f1a96f8c03c0e133ca87258.jpg"}, {"description": "S\u00fcper lig'in 34'\u00fcnc\u00fc haftas\u0131nda Galatasaray deplasmanda Antalyaspor ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi. Zorlu m\u00fccadele 2-2'lik beraberlikle sonu\u00e7land\u0131. Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ard\u0131ndan a\u00e7\u0131klamalarda bulunan Fatih Terim, Arda Turan ile ilgili konu\u015ftu.", "title": "Fatih Terim'den ma\u00e7 sonu fla\u015f Arda Turan s\u00f6zleri! - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/spor/futbol/2020/07/24/fatih-terimden-transfer-sozleri-bazi-isimlerle", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-07-24T21:19:13Z", "content": "Galatasaray'n Antalyaspor ile 2-2 berabere kald ma\u00e7n ardndan deneyimli teknik adam Fatih Terim \u00f6nemli a\u00e7klamalarda bulundu.\r\nBu sezonun istemedikleri ekilde ge\u00e7tiini belirten Fatih Terim, ilk yar iyi\u2026 [+3537 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/9f457d/960/505/0/0/1138/600?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/07/25/fatih-terimden-mac-sonu-flas-arda-turan-sozleri-1595626584514.jpg"}, {"description": "AFAD\u2019\u0131n payla\u015ft\u0131\u011f\u0131 bilgiye g\u00f6re, Ege Denizi'nde G\u00f6k\u00e7eada a\u00e7\u0131klar\u0131nda saat 23.41'de 4,2 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde bir deprem meydana geldi. Deprem, G\u00f6k\u00e7eada ve \u00c7anakkale\u2019de de hissedildi. Bir\u00e7ok fay hatt\u0131n\u0131n \u00fczerinde bulunan \u00fclkemizde meydana gelen depremler, AFAD ve Kandi\u2026", "title": "Son dakika\u2026 Ege\u2019de korkutan deprem! (AFAD ve Kandilli son depremler) - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/son-dakika-egede-korkutan-deprem-2-5951083/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-07-24T20:57:20Z", "content": "Ege Denizi'nde G\u00f6k\u00e7eada a\u00e7klarnda, AFAD verilerine g\u00f6re 4.2, Kandilli Rasathanesi verilerine g\u00f6re ise 4.3 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u00fcnde deprem meydana geldi. Saat 23.41'de ger\u00e7ekleen deprem, yerin 30 kilometre derinli\u2026 [+426 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/07/24/iecrop/deprem-dha_16_9_1595627516-670x371.jpg"}, {"description": "\u00dcnl\u00fc oyuncu Merve Bolu\u011fur yeni bir a\u015fka yelken a\u00e7t\u0131 ve sevgilisiyle ilk foto\u011fraf\u0131n\u0131 Instagram hesab\u0131ndan payla\u015ft\u0131. Merve Bolu\u011fur'un yeni a\u015fk\u0131n\u0131n, \u00fcnl\u00fc oyuncunun hayran\u0131 oldu\u011fu ve iki y\u0131l boyunca foto\u011fraflar\u0131na \u00f6vg\u00fcler ya\u011fd\u0131rd\u0131\u011f\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131.", "title": "Merve Bolu\u011fur'un sevgilisi hayran\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131! \u0130ki y\u0131l boyunca g\u00fczel oyuncuya \u00f6vg\u00fcler ya\u011fd\u0131rm\u0131\u015f - Haberler.com", "url": "https://www.haberler.com/merve-bolugur-un-sevgilisi-hayrani-cikti-iki-yil-13449702-haberi/", "author": "Halil Ulku", "publishedAt": "2020-07-24T20:17:02Z", "content": "G\u00fczel oyuncu Merve Boluur'un sevgilisinin, hayran olduu ortaya \u00e7kt. Boluur'un yeni aknn, iki yl boyunca paylat fotoraflara \u00f6vg\u00fc dolu yorumlar yapmas dikkat \u00e7ekti.\r\nMerve Boluur, yeni sevgilisinin ken\u2026 [+869 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberler.com"}, "urlToImage": "https://foto.haberler.com/haber/2020/07/24/merve-bolugur-un-sevgilisi-hayrani-cikti-iki-yil-13449702_578_amp.jpg"}, {"description": "Detaylar SuperHaber'de...", "title": "Bay Yanl\u0131\u015f 5. b\u00f6l\u00fcm izle tek par\u00e7a FOX TV - SuperHaber", "url": "https://www.superhaber.tv/bay-yanlis-5-bolum-izle-tek-parca-fox-tv-video-288985", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T20:03:00Z", "content": "Barollerinde Can Yaman ile \u00d6zge G\u00fcrel'in oynad Bay Yanl dizisi 5. son b\u00f6l\u00fcm ile 24 Temmuz 2020 Cuma akamnda FOX TV ekranlarnda yaynlanacak. Bay Yanl son b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde; Ozan krd pot sonucunda Denizin bask\u2026 [+676 chars]", "source": {"id": null, "name": "Superhaber.tv"}, "urlToImage": "https://i.superhaber.tv/storage/files/images/2020/07/24/b1-kEVF_cover.jpg.webp"}, {"description": "Diyanet \u0130\u015fleri Ba\u015fkan\u0131 Ali Erba\u015f'\u0131n Ayasofya'daki ilk cuma hutbesinde kulland\u0131\u011f\u0131 ifadeye tepki g\u00f6steren T\u00fcrkiye'nin en \u00e7ok okunan k\u00f6\u015fe yazar\u0131 Y\u0131lmaz \u00d6zdil, \"Biri 'ke\u015fke Yunan kazansayd\u0131' diyen t\u0131marhanelik fesli, \u00f6b\u00fcr\u00fc Atat\u00fcrk\u2019e lanet okuyan sar\u0131kl\u0131... Bana a\u2026", "title": "Y\u0131lmaz \u00d6zdil\u2019den Diyanet \u0130\u015fleri Ba\u015fkan\u0131 Erba\u015f\u2019a tepki - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/yilmaz-ozdilden-diyanet-isleri-baskani-erbasa-tepki-5951019/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-07-24T19:51:47Z", "content": "Diyanet leri Bakan Ali Erba, Ayasofya\u2019da ilk cuma hutbesini kl\u00e7la okudu. Erba, \u201cBizim inancmzda vakf mal dokunulmazdr, dokunan yakar. Vakfedenin art vazge\u00e7ilmezdir, \u00e7ineyen lanete urar\u201d ifadelerini k\u2026 [+345 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/07/24/iecrop/ozdil-sozcu-1_16_9_1595620301-670x371.jpg"}, {"description": "S\u00fcper Lig'de tarihindeki ilk \u015fampiyonlu\u011fa ula\u015fan Medipol Ba\u015fak\u015fehir'de y\u00f6netim, teknik heyet ve futbolcular \u015fampiyonluk yeme\u011finde bulu\u015ftu.", "title": "\u015eampiyon Ba\u015fak\u015fehir yemekte bulu\u015ftu - NTVSpor.net", "url": "https://www.ntvspor.net/foto-galeri/sampiyon-basaksehir-yemekte-bulustu-5f1b36700ba10d144411ff84/1", "author": "ntvspor.net", "publishedAt": "2020-07-24T19:28:48Z", "content": "Medipol Baakehir Kaptan Mahmut Tekdemir ise ampiyonluk ve d\u00fczenlenen gece ile ilgili u s\u00f6zleri kulland: \"Gururluyuz ve \u00e7ok mutluyuz. Bu kul\u00fcb\u00fcn alt yapsndan yetimi biri olarak 15 ylm oldu. Burada amp\u2026 [+490 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntvspor.net"}, "urlToImage": "https://cdn.ntvspor.net/e38bea04ac8846c688bd0843cbac7603.jpg?crop=0,0,940,529"}, {"description": "Ayasofya Camii'nde ilk cuma namaz\u0131 Sultanahmet Meydan\u0131'n\u0131 tamamen doldurdu. Bunun \u00fczerine b\u00f6lgeye yak\u0131n metro seferleri durdurularak alana misafir al\u0131nmas\u0131 engellendi. O anlarda metroda bulunan bir grup, valili\u011fin uygulad\u0131\u011f\u0131 karara isyan ederek kad\u0131n makinist\u2026", "title": "Kad\u0131n makinist lin\u00e7ten son anda kurtuldu! - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/kadin-makinist-lincten-son-anda-kurtuldu-5950992/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-07-24T19:22:07Z", "content": "stanbul Valilii\u2019nin talimat ile durdurulan metro seferleri sonrasnda Ayasofya Camii'ne yolculuk eden bir grubun kadn makiniste saldrd g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler b\u00fcy\u00fck yank uyandrd.\r\nYERLKAYA: ALAN DOLDU MSAFR GRLER \u2026 [+1506 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/07/24/iecrop/ayasofya-ibb_16_9_1595617731-670x371.jpg"}, {"description": "Beyaz Saray S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Kayleigh McEnany, \u00c7in'in Houston Ba\u015fkonsoloslu\u011funun kapat\u0131lmas\u0131 konusunda, \u00c7in'e bize misilleme yapmak yerine, kendi k\u00f6t\u00fc niyetli eylemlerine bakma \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131nda bulunuyoruz. dedi.", "title": "Gerginlikte yeni perde! Misilleme uyar\u0131s\u0131 - CNN T\u00fcrk", "url": "https://www.cnnturk.com/dunya/gerginlikte-yeni-perde-misilleme-uyarisi", "author": "CNN T\u00dcRK", "publishedAt": "2020-07-24T19:02:00Z", "content": "MEN\u00dc \r\nGerginlikte yeni perde! Misilleme uyars\r\nMcEnany, d\u00fczenledii basn toplantsnda,\u00a0ABD'nin \u00c7in'den Houston Bakonsolosluunu kapatmasn istemesi konusunda, \"Bu adm Amerikan halknn fikri m\u00fclkiyeti ve \u2026 [+961 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cnnturk.com"}, "urlToImage": "https://i2.cnnturk.com/i/cnnturk/75/0x0/5f1b305979da3e0b988e720c.jpg"}, {"description": "Samsung'un uygun fiyatl\u0131 amiral gemisi Galaxy S20 Fan Edition hakk\u0131nda yeni bilgiler geldi. Bakal\u0131m hangi \u00f6zelliklerden feragat edilecek?", "title": "Uygun fiyatl\u0131 canavar: Galaxy S20 Fan Edition! - TeknoBurada", "url": "https://www.teknoburada.net/2020/07/24/uygun-fiyatli-canavar-galaxy-s20-fan-edition/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T19:01:45Z", "content": "Samsung\u2019un uygun fiyatl amiral gemisi Galaxy S20 Fan Edition hakknda yeni bilgiler geldi. Bakalm hangi \u00f6zelliklerden feragat edilecek?\r\nG\u00fcney Koreli teknoloji devinin uzun bir zamandr karmza uygun fi\u2026 [+1991 chars]", "source": {"id": null, "name": "Teknoburada.net"}, "urlToImage": "https://www.teknoburada.net/wp-content/uploads/2020/07/Galaxy-S20-Fan-Edition-1-1.jpg"}, {"description": "\u015eeflerin tarifine en makul bi\u00e7imde lezzet sunanlar\u0131n bir ad\u0131m daha y\u00fckselece\u011fi MasterChef T\u00fcrkiye yar\u0131\u015fma program\u0131 diskalifiye iddias\u0131yla \u00e7alkalanmaya ba\u015flad\u0131. Yar\u0131\u015fmac\u0131lar\u0131n maharetlerini konu\u015fturarak yemeklerin en iyisini g\u00f6sterebilmek ad\u0131na k\u0131yas\u0131ya m\u00fccade\u2026", "title": "MasterChef T\u00fcrkiye'de diskalifiye karar\u0131 verilecek mi | Yar\u0131\u015fmadan kovulan isim a\u00e7\u0131kland\u0131 m\u0131? - Haber7", "url": "https://www.haber7.com/medya/haber/2998125-masterchef-turkiyede-diskalifiye-karari-verilecek-mi-yarismadan-kovulan-isim-aciklandi-mi", "author": "haber7.com", "publishedAt": "2020-07-24T18:11:00Z", "content": "Yemek konusunda baarl sonu\u00e7lar g\u00f6sterip hzl bir ilerleme kaydedeceine inanan yarmac adaylarnn kran krana m\u00fccadele ettii MasterChef T\u00fcrkiye yarma programnda sular durulmuyor.\r\nefler tarafndan kendiler\u2026 [+1304 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haber7.com"}, "urlToImage": "https://i1.haber7.net//haber/haber7/photos/2020/30/tv8_masterchef_turkiye_yarismacisi_diskalifiye_mi_edilecek_sef_yarismaciyi_programdan_kovdu_1595596763_3611.jpg"}, {"description": "\u0130ran ile ABD aras\u0131ndaki gerilim vahim bir iddiayla yeniden y\u00fckseldi. Rus medyas\u0131n\u0131n haberine g\u00f6re, ABD ya da \u0130srail'e ait sava\u015f u\u00e7aklar\u0131 \u0130ran'a ait bir yolcu u\u00e7a\u011f\u0131n\u0131 Suriye hava sahas\u0131nda taciz etti. Taciz edilen u\u00e7a\u011f\u0131n i\u00e7indeki sivil yolculardan ikisi yarala\u2026", "title": "Vahim iddiay\u0131 Rus medyas\u0131 ortaya att\u0131! - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/dunya/vahim-iddiayi-rus-medyasi-ortaya-atti-5950911/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-07-24T17:10:22Z", "content": "Sputnik\u2019te yer alan habere g\u00f6re, Tahran-Beyrut seferini yapan ran\u2019a ait bir yolcu u\u00e7a Suriye\u2019nin bakenti am \u00fczerinde ABD veya srail\u2019e ait olduu iddia edilen 2 sava u\u00e7a tarafndan taciz edildi.\r\nHavada\u2026 [+642 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/07/24/iecrop/mahan-reuters_16_9_1595609982-670x371.jpg"}, {"description": "Son dakika haberi... Alt\u0131n fiyatlar\u0131nda son dakika geli\u015fmeler, alt\u0131n alt\u0131m sat\u0131m\u0131 yapan yat\u0131r\u0131mc\u0131lar taraf\u0131ndan mercek alt\u0131na al\u0131n\u0131yor. Y\u00fckseli\u015fine devam eden alt\u0131n fiyatlar\u0131, cuma g\u00fcn\u00fcne art\u0131\u015fla ba\u015flad\u0131. Ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde rekor seviyelere ula\u015fan alt\u0131n\u0131n on\u2026", "title": "Alt\u0131n fiyatlar\u0131nda y\u00fckseli\u015f! Gram, tam, yar\u0131m ve \u00e7eyrek alt\u0131n fiyatlar\u0131 ne kadar oldu? 24 Temmuz alt\u0131n fiyatlar\u0131 ve alt\u0131n yorumlar\u0131 - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-altin-fiyatlarinda-yukselis-gram-tam-yarim-ve-ceyrek-altin-fiyatlari-ne-kadar-oldu-24-temmuz-altin-fiyatlari-ve-altin-yorumlari-41571843", "author": "H\u00fcrriyet", "publishedAt": "2020-07-24T17:01:00Z", "content": "Altn fiyatlar y\u00fckselir mi ve altn fiyatlar bug\u00fcn ne kadar sorularnn cevaplar \u00f6zellikle son d\u00f6nemde internette sklkla aranan konular arasnda yer alyor. Uzmanlarn altn fiyatlar yorumlar da gene merak e\u2026 [+739 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f1aa32bd3806c2cb0654a04.jpg"}, {"description": "Kurban Bayram\u0131\u2019na say\u0131l\u0131 g\u00fcnler kala, vatanda\u015flar bayram namaz\u0131n\u0131n camilerde k\u0131l\u0131p k\u0131l\u0131nmayaca\u011f\u0131n\u0131 merak ediyor. Hat\u0131rlanaca\u011f\u0131 gibi Ramazan Bayram\u0131\u2019nda, corona vir\u00fcs\u00fc sebebiyle camilerde bayram namaz\u0131 k\u0131l\u0131namam\u0131\u015ft\u0131. Ancak, uzun s\u00fcre cemaatle namaz k\u0131l\u0131namayan\u2026", "title": "Bayram namaz\u0131 camilerde k\u0131l\u0131nacak m\u0131? Bakan Koca\u2019dan bayram namaz\u0131 \u00f6nerisi - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/bayram-namazi-camilerde-kilinacak-mi-bakan-kocadan-bayram-namazi-onerisi-5950870/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-07-24T16:25:36Z", "content": "Bu sene Kurban Bayram 31 Temmuz'da balayacak. Vatandalar, bayram namaz ile ilgili internette arama yapmaya balad. Ramazan Bayram'nda camilerde klnamayan bayram namaznn, Kurban Bayram'nda camilerde ce\u2026 [+616 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/07/24/iecrop/namaz_depo11_16_9_1595607929-670x371.jpg"}, {"description": "Son dakika haberine g\u00f6re Edirne'nin Meri\u00e7 il\u00e7esine ba\u011fl\u0131 olan Karayusuflu k\u00f6y\u00fcnde orman yang\u0131n\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131. \u00c7\u0131kan yang\u0131n\u0131 s\u00f6nd\u00fcrmek i\u00e7in havadan ve karadan \u00e7al\u0131\u015fmalar s\u00fcr\u00fcyor.", "title": "Edirne'de orman yang\u0131n\u0131! S\u00f6nd\u00fcrme \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 s\u00fcr\u00fcyor - Takvim", "url": "https://www.takvim.com.tr/guncel/2020/07/24/edirnede-orman-yangini-havadan-ve-karadan-mudahale", "author": "www.takvim.com.tr", "publishedAt": "2020-07-24T16:24:14Z", "content": "Edirne'nin Meri\u00e7 il\u00e7esinde, ormanlk alanda yangn \u00e7kt. B\u00f6lgeye ksa s\u00fcrede sevk edilen itfaiye ekiplerince s\u00f6nd\u00fcrme \u00e7almas balatld. Orman Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u00fc, yangnla ilgili yapt a\u00e7klamada, yangna 1 u\u00e7ak, 4\u2026 [+704 chars]", "source": {"id": null, "name": "Takvim.com.tr"}, "urlToImage": "https://iatkv.tmgrup.com.tr/d71ba6/600/314/0/188/490/445?u=https%3a%2f%2fitkv.tmgrup.com.tr%2f2020%2f07%2f24%2f1595607748663.jpg"}, {"description": "Korona vir\u00fcs salg\u0131n\u0131 vatanda\u015flarda Kurban Bayram\u0131 i\u00e7in de endi\u015feye neden oldu. Enfeksiyon Hastal\u0131klar\u0131 Uzman\u0131 G\u00fcler Delibalta kurban kesim yerlerindeki kalabal\u0131\u011fa kar\u015f\u0131 uyar\u0131larda bulunarak, \u201cKalabal\u0131k ortamlarda bulunmak kurban etine vir\u00fcs\u00fcn bula\u015fma riskini \u2026", "title": "Kurban Bayram\u0131 yakla\u015f\u0131rken, bir uzmandan daha korona uyar\u0131s\u0131 - Yeni\u00c7a\u011f", "url": "https://www.yenicaggazetesi.com.tr/kurban-bayrami-yaklasirken-bir-uzmandan-daha-korona-uyarisi-291329h.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T14:52:00Z", "content": "Kurban Bayramna sayl g\u00fcnler kala vatandalar kurbanlk araylarna da balad. Kurban kesim yerlerindeki kalabaln korona vir\u00fcs tehlikesini artrdn ve kesim ileminin salk kurallar \u00e7er\u00e7evesinde yaplmas gerekt\u2026 [+3094 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yenicaggazetesi.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn.yenicaggazetesi.com.tr/news/410424.jpg"}, {"description": "M\u00fczeden camiye d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclen Ayasofya'da ilk cuma namaz\u0131 bug\u00fcn k\u0131l\u0131nd\u0131. Yunan Ortodoks Kilisesi bu durum nedeniyle 'yas g\u00fcn\u00fc' ilan etti.\u00a0Yunanistan ve ...", "title": "Yas \u0130lan Edilen Yunanistan'da \u00c7anlar Ayasofya \u0130\u00e7in \u00c7ald\u0131 - Onedio", "url": "https://onedio.com/haber/yunanistan-ve-guney-kibris-ta-kiliseler-yas-icin-can-caldi-912391", "author": "Deniz G\u00f6k", "publishedAt": "2020-07-24T14:43:42Z", "content": "Yunanistan Babakan Kiryakos\u00a0Mi\u00e7otakis,\u00a0\"Bug\u00fcn (Ayasofya'da) yaananlar g\u00fcc\u00fcn deil zayfln g\u00f6stergesi\" derken Yunanistan Ortodoks Kilisesi Bapiskoposu Hieronimos, Cuma namaznn klnd 24 Temmuz Cuma g\u00fcn\u00fcn\u00fc\u2026 [+371 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onedio.com"}, "urlToImage": "https://img-s1.onedio.com/id-5f1af0f351c5932852dc67a0/rev-0/raw/s-fd561204d26bff2986290f873ffb535df88d1109.jpg"}, {"description": "Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Vladimir Putin, Azerbaycan-Ermenistan s\u0131n\u0131r\u0131ndaki \u00e7at\u0131\u015fmalar\u0131 yak\u0131ndan izlediklerini ve bu durumun Rusya i\u00e7in \u00e7ok hassas oldu\u011funu belirtti.", "title": "Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Vladimir Putin'den Azerbaycan-Ermenistan a\u00e7\u0131klamas\u0131! - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/rusya-devlet-baskani-vladimir-putin-den-azerbaycan-ermenistan-aciklamasi-2754242", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-07-24T14:26:00Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/07/24/ver1595600812/2754242_1200x627.jpg"}], "totalResults": 34}