{"status": "ok", "articles": [{"description": "Son dakika haberine g\u00f6re; Malatya'n\u0131n Battalgazi il\u00e7esinde 4.4 ve 3.9 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde iki deprem meydana geldi. Depremler \u00e7evre illerde de hissedildi.", "title": "Son dakika haberi: Malatya'da pe\u015f pe\u015fe depremler - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/son-dakika-haberi-malatyada-pes-pese-depremler-41560483", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-07-08T23:03:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f0635f567b0a9192038be28.jpg"}, {"description": null, "title": "Galatasaray 1 - 4 Alanyaspor Fatih Terim Ma\u00e7 Sonu Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 D\u00fczenledi / A Spor - A Spor", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9Sk9DMC0yQlNQMWvSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-08T22:10:05Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Survivor'da Sercan Y\u0131ld\u0131r\u0131m'\u0131n elenmesinin yank\u0131lar\u0131 devam ediyor. Acun Il\u0131cal\u0131, Sercan Y\u0131ld\u0131r\u0131m'\u0131n adaya veda etme sebebini a\u00e7\u0131klad\u0131. \u0130\u015fte o s\u00f6zler...", "title": "Survivor'da Acun Il\u0131cal\u0131, Sercan Y\u0131ld\u0131r\u0131m'\u0131n ger\u00e7ek elenme sebebini a\u00e7\u0131klad\u0131! - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/sporarena/galeri-survivorda-acun-ilicali-sercan-yildirimin-gercek-elenme-sebebini-acikladi-41560494", "author": "H\u00fcrriyet", "publishedAt": "2020-07-08T21:30:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f063a96c03c0e110c2f6865.jpg"}, {"description": "S\u00fcper Lig'de \u015fampiyonluk yar\u0131\u015f\u0131 nefes kesmeye devam ediyor. Son 3 haftaya girilirken Medipol Ba\u015fak\u015fehir, Trabzonspor ve Sivasspor'un matematiksel olarak \u015fampiyonluk \u015fans\u0131 devam ediyor. Ancak \u00f6ne \u00e7\u0131kan iki tak\u0131m var: Medipol Ba\u015fak\u015fehir ve Trabzonspor. Lider Ba\u2026", "title": "\u0130\u015fte Ba\u015fak\u015fehir ve Trabzonspor'un kalan ma\u00e7lar\u0131! \u015eampiyonluk yar\u0131\u015f\u0131\u2026 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/galeri/spor/iste-basaksehir-ve-trabzonsporun-kalan-maclari-sampiyonluk-yarisi", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-07-08T21:14:25Z", "content": "S\u00fcper Lig'de ampiyonluk yar nefes kesmeye devam ediyor. Son 3 haftaya girilirken Medipol Baakehir, Trabzonspor ve Sivasspor'un matematiksel olarak ampiyonluk ans devam ediyor. Ancak \u00f6ne \u00e7kan iki takm\u2026 [+152 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/237688/0/0/0/0/0/0?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sb/album/2020/07/09/iste-basaksehir-ve-trabzonsporun-kalan-maclari-sampiyonluk-yarisi-1594242858317.jpg"}, {"description": "Son dakika haberine g\u00f6re Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca, Bilim Kurulu toplant\u0131s\u0131 sonras\u0131 \u00f6nemli bir a\u00e7\u0131klama yapt\u0131. T\u00fcrkiye'nin g\u00fcnl\u00fck corona vir\u00fcs tablosunu a\u00e7\u0131klayan Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Koca,  pik seviyesine ula\u015fan illeri s\u0131ralad\u0131. \u0130stanbul'un piki tamamlad\u0131\u011f\u0131n\u0131n a\u2026", "title": "Son dakika haberi: Bakan Koca alarm veren illeri tek tek a\u00e7\u0131klad\u0131 ve ekledi: Pik seviyesine ula\u015f\u0131l\u0131yor - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/son-dakika-haberi-bakan-koca-alarm-veren-illeri-tek-tek-acikladi-ve-ekledi-pik-seviyesine-ulasiliyor-6254893", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-07-08T21:00:00Z", "content": "Koca, Salk Bakanl Bilkent Yerlekesi'nde, Koronavin\u00fcs Bilim Kurulu Toplants sonrasnda d\u00fczenlenen basn toplantsnda, a\u00e7klamalarda bulundu.\r\nD\u00fcnyann salgn g\u00fcndeminin devam ettiini belirten Koca, \"G\u00fcc\u00fcm\u00fcz\u2026 [+20433 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5f0603a15542871eb0a0fa58.jpg"}, {"description": "Detaylar\u0131 okumak i\u00e7in t\u0131klay\u0131n...", "title": "Mecliste gergin anlar - Halktv", "url": "https://halktv.com.tr/gundem/siktan-akpli-turana-kes-sesini-429059h", "author": null, "publishedAt": "2020-07-08T20:59:30Z", "content": "AKP Grup Bakanvekili B\u00fclent Turan ile Bamsz stanbul Milletvekili Ahmet k arasnda tartma \u00e7kt. k'n konuma esnasnda 'tiranlk' demesi \u00fczerine AKP sralarndan barlar y\u00fckseldi.\r\nk, kendisinin konuma yapt es\u2026 [+580 chars]", "source": {"id": null, "name": "Halktv.com.tr"}, "urlToImage": "https://halktv.com.tr/d/news/74176.jpg"}, {"description": "Anadolu \u00dcniversitesi a\u00e7\u0131k\u00f6\u011fretim sistemi yaz okulu ile ilgili yap\u0131lan yeni duyuruda yaz okulunun a\u00e7\u0131lmas\u0131na karar verildi\u011fi belirtildi. A\u00e7\u0131klamada, yaz okulu ba\u015fvuru takviminin \u00fcniversitenin internet sitesi \u00fczerinden duyurulaca\u011f\u0131 aktar\u0131ld\u0131.", "title": "A\u00d6F yaz okulu ile ilgili yeni karar! Anadolu \u00dcniversitesi a\u00e7\u0131klad\u0131 - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/egitim/aof-yaz-okulu-ile-ilgili-yeni-karar-anadolu-universitesi-acikladi-5919883/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-07-08T20:24:09Z", "content": "A\u00d6F yaz okulu kaldrlm ve \u00f6rencilerden b\u00fcy\u00fck tepki gelmiti. Sosyal medyada geni yer bulan A\u00e7k\u00f6retim Fak\u00fcltesi \u00f6rencileri arasnda tam bir hayal krklna sebep olan senato karar, mezun olma hayali kuran b\u2026 [+1142 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/07/08/iecrop/aof-yaz-okulu-depophotos-1_16_9_1594239825-670x371.jpg"}, {"description": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy, ABD\u2019nin, G\u00fcney K\u0131br\u0131s Rum Y\u00f6netimini Uluslararas\u0131 Askeri E\u011fitim ve Talim\" (IMET) program\u0131na dahil etmesine tepki g\u00f6sterdi. Aksoy, \"\u0130ki taraf aras\u0131ndaki dengeyi g\u00f6zetmeyen ad\u0131mlar\u0131n Ada'da g\u00fcven ortam\u0131n\u0131n tesis edilmesin\u2026", "title": "D\u0131\u015fi\u015fleri S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Aksoy'dan ABD'nin GKRY'yi askeri e\u011fitim program\u0131na dahil etmesine tepki - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/disisleri-sozcusu-aksoy-dan-abd-nin-gkry-yi-askeri-egitim-programina-dahil-etmesine-tepki-2738013", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-07-08T19:59:22Z", "content": "Dileri Bakanl S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy, ABDnin, G\u00fcney Kbrs Rum Y\u00f6netimini (GKRY) \"Uluslararas Askeri Eitim ve Talim\" (IMET) programna dahil etmesine ilikin, \"ki taraf arasndaki dengeyi g\u00f6zetmeyen admlarn A\u2026 [+2312 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/07/08/ver1594238362/2738013_1200x627.jpg"}, {"description": "Hasankeyf ile Dicle Vadisi'ni sular alt\u0131nda b\u0131rakan Il\u0131su Baraj\u0131'n\u0131n yap\u0131m\u0131nda 500 bin ton \u00e7imento kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131.", "title": "Hasankeyf 500 bin ton \u00e7imentoyla g\u00f6m\u00fcld\u00fc - Cumhuriyet", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/hasankeyf-500-bin-ton-cimentoyla-gomuldu-1750335", "author": null, "publishedAt": "2020-07-08T19:45:53Z", "content": "Anadolu Ajansnn (AA) 50 yl \u00f6mr\u00fc \u00f6ng\u00f6r\u00fclen Ilsu Barajnn sular altnda braklan 12 bin yllk Hasankeyfin ve milyonlarca canlya ev sahiplii yapan Dicle Vadisinin betona g\u00f6m\u00fclen son halini Hasankeyf yeni y\u00fc\u2026 [+503 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2020/7/8/1750335/kapak_224319.jpg"}, {"description": "Tekirda\u011f'da yeni tip korona vir\u00fcs (Kovid-19) salg\u0131n\u0131 \u00f6nlemleri kapsam\u0131nda, asker u\u011furlamalar\u0131na, askerlik y\u00fck\u00fcml\u00fcs\u00fcn\u00fcn birinci derece yak\u0131nlar\u0131 d\u0131\u015f\u0131nda kimsenin kat\u0131lmas\u0131na izin verilmeyece\u011fi bildirildi.", "title": "Bir ilimizde daha asker u\u011furlamalar\u0131na k\u0131s\u0131tlama - Yeni\u00c7a\u011f", "url": "https://www.yenicaggazetesi.com.tr/bir-ilimizde-daha-asker-ugurlamalarina-kisitlama-288457h.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-07-08T19:38:00Z", "content": "Tekirda Valiliinden yaplan a\u00e7klamada, l Umumi Hfzsshha Kurulu tarafndan Kovid-19 ile m\u00fccadele kapsamnda yeni kararlar alnd duyuruldu.\r\nSon g\u00fcnlerde bata fiziki mesafe kural olmak \u00fczere salgn tedbirle\u2026 [+847 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yenicaggazetesi.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn.yenicaggazetesi.com.tr/news/405071.jpg"}, {"description": "Rio Reader LLC isimli bir geli\u015ftici taraf\u0131ndan olu\u015fturan 25 uygulaman\u0131n Facebook \u015fiflerini \u00e7ald\u0131\u011f\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. 2,34 milyondan fazla kez indirilen uygulamalar Google Play'den kald\u0131r\u0131ld\u0131. Siber g\u00fcvenl", "title": "Telefonunuzda bu uygulamalar varsa Facebook \u015fifreniz \u00e7al\u0131nm\u0131\u015f olabilir! - EGE HABER", "url": "https://www.egehaber.com/telefonunuzda-bu-uygulamalar-varsa-facebook-sifreniz-calinmis-olabilir-338593/", "author": "Kamu", "publishedAt": "2020-07-08T19:37:54Z", "content": "Rio Reader LLC isimli bir gelitici tarafndan oluturan 25 uygulamann Facebook iflerini \u00e7ald ortaya \u00e7kt. 2,34 milyondan fazla kez indirilen uygulamalar Google Play\u2019den kaldrld. Siber g\u00fcvenlik irketinde\u2026 [+1374 chars]", "source": {"id": null, "name": "Egehaber.com"}, "urlToImage": "https://www.egehaber.com/wp-content/uploads/2020/07/shutterstock_410796739_16_9_1564997087-880x495-1.jpg"}, {"description": "'Kurban Bayram\u0131'nda soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 olacak m\u0131?' Bilim Kurulu Toplant\u0131s\u0131n\u0131n ard\u0131ndan bas\u0131n mensuplar\u0131n\u0131n sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlayan Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca bayramda al\u0131nacak tedbirlere de\u011findi. Koca, Kurban Bayram\u0131'na do\u011fru illerdeki vaka seyrine g\u00f6re il b\u2026", "title": "Kurban Bayram\u0131'nda soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 olacak m\u0131? Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca'dan son dakika bayram a\u00e7\u0131klamas\u0131 - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-kurban-bayraminda-sokaga-cikma-yasagi-olacak-mi-saglik-bakani-fahrettin-kocadan-son-dakika-bayram-aciklamasi-41557988", "author": "H\u00fcrriyet", "publishedAt": "2020-07-08T18:59:00Z", "content": "Dou Anadolu'da yazn yaylaya \u00e7kan g\u00f6\u00e7erler, havalarn snd ve Kurban Bayram'nn yaklat u g\u00fcnlerde hem scaktan korunmalar hem de rahatlayp et ve s\u00fct verimlerinin artmas i\u00e7in koyun ve kuzularnn y\u00fcnlerini k\u2026 [+3675 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f02b35cc9de3d22f01dba4d.jpg"}, {"description": "8 Temmuz Say\u0131sal Loto \u00e7ekili\u015f sonu\u00e7lar\u0131 belli oldu. Haftan\u0131n talihli rakamlar\u0131 Milli Piyango \u0130daresi taraf\u0131ndan saat 21.45'te noter huzurunda yap\u0131lan \u00e7ekili\u015flerin ard\u0131ndan duyuruldu. Ge\u00e7en hafta cumartesi g\u00fcn\u00fc yap\u0131lan \u00e7ekili\u015flerin ard\u0131ndan 6 bilen \u00e7\u0131kmay\u0131nca \u2026", "title": "8 Temmuz Say\u0131sal Loto \u00e7ekili\u015f sonu\u00e7lar\u0131 ve kazanan numaralar a\u00e7\u0131kland\u0131! Say\u0131sal Loto'da bu hafta\u2026 - Takvim", "url": "https://www.takvim.com.tr/guncel/2020/07/08/8-temmuz-sayisal-loto-cekilis-sonuclari-ve-kazanan-numaralar-aciklandi-sayisal-lotoda-bu-hafta", "author": "www.takvim.com.tr", "publishedAt": "2020-07-08T18:43:22Z", "content": "SAYISAL LOTO OYUNUNUN \u00d6ZELLKLER\r\ndare tarafndan d\u00fczenlenen, katlmclarn 1-49 say k\u00fcmesi i\u00e7inden \u00e7ekilile belirlenecek olan 6, 5, 4, ve 3 saynn doru tahmin edilmesine dayanan ve ksaca \"oyun\" olarak da \u2026 [+468 chars]", "source": {"id": null, "name": "Takvim.com.tr"}, "urlToImage": "https://iatkv.tmgrup.com.tr/9c5e56/600/314/0/0/800/418?u=https%3a%2f%2fitkv.tmgrup.com.tr%2f2020%2f07%2f08%2f8-temmuz-sayisal-loto-cekilis-sonuclari-ve-kazanan-numaralar-aciklandi-sayisal-lotoda-bu-hafta-1594233695686.jpg"}, {"description": "A101 9 Temmuz 2020 katalo\u011fu \u00e7\u0131k\u0131yor. A101'de bu hafta B\u00fcy\u00fckba\u015f ve K\u00fc\u00e7\u00fckba\u015f kurbanl\u0131klar, SUNNY Smart LED TV, Piranha Go Pro, SEG Derin dondurucu, Piranha Darbeli Matkap ve g\u0131da \u00fcr\u00fcnlerinde indirimli fiyatlar g\u00f6ze \u00e7arp\u0131yor. A101 9 Temmuz katalo\u011funda kampanyal\u0131\u2026", "title": "A101 9 Temmuz 2020 Akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler katalo\u011fu! A101'de bu hafta indirimli neler var? A101 indirimli \u00fcr\u00fcnler... - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/a101-9-temmuz-2020-aktuel-urunler-katalogu-a101-de-bu-hafta-indirimli-neler-var-a101-indirimli-urunler-listesi-2737905-ekonomi", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-07-08T17:32:00Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/07/08/ver1594229566/2737905_1200x627.jpg"}, {"description": "Almanya Savunma Bakan\u0131 Kramp-Karrenbauer, ABD'yi \u00fclkesindeki asker say\u0131s\u0131n\u0131 25 bine d\u00fc\u015f\u00fcrmek i\u00e7in 9 bin 400 askeri \u00e7ekme karar\u0131ndan dolay\u0131 ele\u015ftirdi. Kramp-Karrenbauer, \u00fclkesinin ABD i\u00e7in \u00f6nemli bir \u00fcs oldu\u011funu ifade etti.", "title": "Almanya Savunma Bakan\u0131, ABD'nin \u00fclkesinden asker \u00e7ekme karar\u0131n\u0131 ele\u015ftirdi - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/almanya-savunma-bakani-abd-nin-ulkesinden-asker-cekme-kararini-elestirdi-2737902", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-07-08T17:23:18Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/07/08/ver1594228998/2737902_1200x627.jpg"}, {"description": "Koronavir\u00fcs salg\u0131n\u0131 nedeniyle iptal edilen TFF 2. Lig'de Y\u0131lport Samsunspor ile Band\u0131rmaspor, TFF 3. Lig'de ise Serik Belediyespor, Kocaelispor ile Karacabey Belediyespor, \u015fampiyon ilan edildi.", "title": "TFF 2. Lig ve TFF 3. Lig'de \u015fampiyonlar belli oldu - CNN T\u00fcrk", "url": "https://www.cnnturk.com/spor/futbol/tff-2-lig-ve-tff-3-ligde-sampiyonlar-belli-oldu", "author": "CNN T\u00dcRK", "publishedAt": "2020-07-08T16:44:00Z", "content": "MEN\u00dc \r\nTFF 2. Lig ve TFF 3. Lig'de ampiyonlar belli oldu\r\nT\u00fcrkiye Futbol Federasyonu (TFF) Y\u00f6netim Kurulunun ald karara g\u00f6re,\u00a0TFF 2. Lig Beyaz Grup'ta lider durumda olan Ylport Samsunspor ile\u00a0Krmz Gr\u2026 [+1398 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cnnturk.com"}, "urlToImage": "https://i2.cnnturk.com/i/cnnturk/75/0x0/5f05dfca79da3e194815131b.jpg"}, {"description": "Aile, \u00c7al\u0131\u015fma ve Sosyal Hizmetler Bakanl\u0131\u011f\u0131, Mikado Yay\u0131nlar\u0131'n\u0131n 4-7 ya\u015f i\u00e7in T\u00fcrk\u00e7e'ye kazand\u0131rd\u0131\u011f\u0131 'Bebekler Nereden Gelir' isimli resimli kitab\u0131n\u0131 'zararl\u0131 i\u00e7erik' nedeniyle sak\u0131ncal\u0131 buldu. \u00c7ocuk Hizmetleri Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc, sak\u0131ncal\u0131 buldu\u011funu ifade etti\u2026", "title": "\u2018Bebekler Nereden Gelir\u2019 kitab\u0131n\u0131 bakanl\u0131k sak\u0131ncal\u0131 buldu - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/bebekler-nereden-gelir-kitabini-bakanlik-sakincali-buldu-5919668/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-07-08T15:58:33Z", "content": "Aile, \u00c7alma ve Sosyal Hizmetler Bakanl, Mikado Yayncln Alman bir yaynevinden \u00e7eviri olarak T\u00fcrk\u00e7e\u2019ye kazandrd, 4-7 ya aras i\u00e7in resimli \u2018Bebekler Nereden Gelir\u2019 isimli kitab sakncal buldu.\r\nBakanla b\u2026 [+1386 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/07/08/iecrop/kitap-sozcu2_16_9_1594223545-670x371.jpg"}, {"description": "Bilim insanlar\u0131 Covid-19'un beyinde hasar b\u0131rakabilece\u011fine dair uyar\u0131da bulundu. Corona vir\u00fcs\u00fcn ard\u0131ndan beyin iltihab\u0131, psikoz ve deliryum vakalar\u0131n\u0131n artabilece\u011fi belirtildi. Ayr\u0131ca corona vir\u00fcs miktar\u0131n\u0131n beyin h\u00fccrelerinde 3 g\u00fcn i\u00e7inde 10 kat\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 o\u2026", "title": "Koronavir\u00fcs ge\u00e7irenlerin beyni incelendi! Korkutan ger\u00e7ek - Haber7", "url": "https://www.haber7.com/guncel/haber/2993295-koronavirus-gecirenlerin-beyni-incelendi-korkutan-gercek", "author": "haber7.com", "publishedAt": "2020-07-08T15:45:51Z", "content": "Corona vir\u00fcs salgnnn t\u00fcm etkileri insanlar i\u00e7in halen b\u00fcy\u00fck bir muamma.\r\nBilim insanlar Covid-19'n fiziksel, ruhsal ve sosyal etkilerine y\u00f6nelik \u00e7almalarna devam ediyor.\r\nngiltere'deki Londra \u00dcnivers\u2026 [+3116 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haber7.com"}, "urlToImage": "https://i1.haber7.net//haber/haber7/photos/2020/28/bilim_insanlari_corona_virus_ve_beyin_hasari_uyarisinda_bulundu_1594222701_9053.jpg"}, {"description": "Son dakika\u2026 T\u00fcrk halk\u0131n\u0131n en \u00e7ok kulland\u0131\u011f\u0131 yat\u0131r\u0131m arac\u0131 alt\u0131nda 'Alt\u0131n fiyatlar\u0131 ne olacak', 'Alt\u0131n y\u00fckselecek mi', 'Alt\u0131n d\u00fc\u015fecek mi' gibi sorulara yan\u0131t aran\u0131rken Dolar/TL'de \u00fc\u00e7 haftad\u0131r 6,84-6,86 band\u0131nda yatay hareketin s\u00fcrmesine kar\u015f\u0131n ons alt\u0131ndaki ha\u2026", "title": "SON DAK\u0130KA! Alt\u0131n fiyatlar\u0131nda yeni rekor! Alt\u0131n y\u00fckseli\u015fini s\u00fcrd\u00fcrecek mi? - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/apara/haberler/2020/07/08/son-dakika-altin-fiyatlarinda-yeni-rekor-altin-yukselisini-surdurecek-mi", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-07-08T15:06:25Z", "content": "Son dakika... Gram altn 401 liray g\u00f6rerek tarihi rekorunu tazeledi. Dolar/TL'de \u00fc\u00e7 haftadr 6,84-6,86 bandnda yatay hareketin s\u00fcrmesine karn ons altndaki hareketlilik gram altn fiyatn rekor d\u00fczeye \u00e7ek\u2026 [+1505 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/5e032c/960/505/0/0/1138/600?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/07/08/son-dakika-altin-fiyatlarinda-yeni-rekor-altin-yukselisini-surdurecek-mi-1594220005238.jpg"}, {"description": null, "title": "Poco F2 Pro inceleme - Efsane geri mi d\u00f6nd\u00fc? - ShiftDelete.Net", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9eHRybmJNRE9rUUHSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-08T14:53:06Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}], "totalResults": 34}