{"status": "ok", "articles": [{"description": "S\u00fcper Lig'in 27. haftas\u0131nda d\u00fc\u015fme hatt\u0131nda yer alan Ankarag\u00fcc\u00fc, Gaziantep deplasman\u0131na konuk oldu. M\u00fccadele 1-1 e\u015fitlikle sona erdi.", "title": "Gaziantep - MKE Ankarag\u00fcc\u00fc: 1-1 - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/skorer/gaziantep-mke-ankaragucu-1-1-6235039", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-06-14T20:45:35Z", "content": "S\u00fcper Lig'in 27. haftasnda Ankarag\u00fcc\u00fc, Gaziantep deplasmanna konuk oldu. M\u00fcsabaka 1-1 sona erdi.\r\nMa\u00e7ta\u00a0 golleri Gaziantep adna 25. dakikada\u00a0Maxim att. Ankarag\u00fcc\u00fc'nde ise 51. dakikada\u00a0Scarione kaydet\u2026 [+298 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5ee67c155542801d7c0b2287.jpg"}, {"description": "Son dakika haberine g\u00f6re, Bing\u00f6l'\u00fcn Karl\u0131ova il\u00e7esinde saat 17.24'te 5.7 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem meydana geldi. Bir\u00e7ok ilde hissedilen deprem i\u00e7in Prof. Dr. Naci G\u00f6r\u00fcr'\u00fcn aylar \u00f6nce uyar\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. G\u00f6r\u00fcr, Bing\u00f6l Karl\u0131ova'ya do\u011fru, Palu ve \u00f6tesine dikk\u2026", "title": "Aylar \u00f6nce uyarm\u0131\u015ft\u0131! Prof. Dr. Naci G\u00f6r\u00fcr'\u00fcn uyar\u0131s\u0131 yeniden g\u00fcndeme geldi - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/aylar-once-uyarmisti-prof-dr-naci-gorurden-aciklama-geldi-6234996", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-06-14T20:34:19Z", "content": "Boazi\u00e7i \u00dcniversitesi Kandilli Rasathanesi ve Deprem Aratrma Enstit\u00fcs\u00fc'n\u00fcn verilerine g\u00f6re; Bing\u00f6l'\u00fcn Karlova il\u00e7esinde saat 17.24'te 5.8 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u00fcnde deprem meydana geldi. Deprem yerin 5 kilometre der\u2026 [+2240 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5ee6497955428315686fb74b.jpg"}, {"description": "Bing\u00f6l'de depremde bir korucunun \u015fehit oldu\u011fu ve baz\u0131 evlerin hasar g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc depremin merkez \u00fcss\u00fc Kaynarp\u0131nar k\u00f6y\u00fc sakinleri o anlar\u0131 anlatt\u0131.", "title": "Depremin merkezi olan k\u00f6y\u00fcn sakinleri deprem an\u0131n\u0131 anlatt\u0131! - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/depremin-merkezi-olan-koyun-sakinleri-deprem-anini-anlatti-5874344/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-06-14T20:33:30Z", "content": "Afet ve Acil Durum Y\u00f6netimi Bakanl (AFAD) Deprem Dairesi Bakanlndan alnan bilgiye g\u00f6re, saat 17.24\u2019te merkez \u00fcss\u00fc Bing\u00f6l\u2019\u00fcn Karlova il\u00e7esi olan 5.7 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u00fcnde deprem meydana geldi.\r\nDepremde Karlova\u2026 [+1449 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/06/14/iecrop/deprem-iha1_16_9_1592164726-670x371.jpg"}, {"description": "CHP Lideri K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu\u2019nun e\u015fi Selvi K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu, HDP eski E\u015f Genel Ba\u015fkan\u0131 Selahattin Demirta\u015f\u2019\u0131n e\u015fi Ba\u015fak Demirta\u015f\u2019\u0131 telefonla arad\u0131. Selvi K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu, Ba\u015fak Demirta\u015f\u2019\u0131 hedef alan cinsiyet\u00e7i ve hakaret i\u00e7erikli payla\u015f\u0131m nedeniyle duydu\u011fu \u00fcz\u00fcnt\u00fcy\u00fc dile \u2026", "title": "Selvi K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu, Ba\u015fak Demirta\u015f ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc - Cumhuriyet", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/selvi-kilicdaroglu-basak-demirtas-ile-gorustu-1745042", "author": null, "publishedAt": "2020-06-14T20:32:39Z", "content": "HDP'nin tutuklu eski E Genel Bakan Selahattin Demirta'n ei Baak Demirta, sosyal medya sitesi Twitter'da V.M. tarafndan hedef alnd. V.M.'nin paylam sonras sosyal medyada Baak Demirta'a \u00e7ok sayda deste\u2026 [+364 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2020/6/14/1745042/kapak_212553.jpg"}, {"description": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Fuat Oktay ile bakanlar S\u00fcleyman Soylu ve Murat Kurum, deprem b\u00f6lgesinde incelemelerde bulunmak \u00fczere Bing\u00f6l'e geldi. Oktay yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada, Bing\u00f6l'deki depremde 18 ki\u015fi yaraland\u0131. Yaral\u0131lardan \u015fu an itibar\u0131yla kritik durumda olan \u2026", "title": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Oktay, Bakan Soylu ve Kurum Bing\u00f6l'de incelemelerde bulunacak - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/cumhurbaskani-yardimcisi-oktay-bakan-soylu-ve-kurum-bingolde-incelemelerde-bulunacak-41541613", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-06-14T20:15:38Z", "content": "Cumhurbakan Recep Tayyip Erdoan'n talimatyla, beraberinde \u00e7ileri Bakan S\u00fcleyman Soylu, \u00c7evre ve ehircilik Bakan Murat Kurum, AK Parti Genel Bakan Yardmcs Cevdet Ylmaz, AK Parti Bing\u00f6l Milletvekili Fe\u2026 [+2095 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5ee67c490f25442ba822bd51.jpg"}, {"description": "S\u00fcper Lig'in 27. haftas\u0131nda Galatasaray, Rizespor deplasman\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131. Sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131larda ba\u015far\u0131l\u0131 file bek\u00e7isi Fernando Muslera kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n 15. dakikas\u0131nda talihsiz bir sakatl\u0131k ya\u015fad\u0131. Uruguayl\u0131 eldiven oyuna devam edemedi ve yerini Okan Kocuk'a b\u0131rakt\u0131. \u2026", "title": "Muslera hastaneye b\u00f6yle getirildi! \u0130\u015fte o anlar - Fotoma\u00e7", "url": "https://www.fotomac.com.tr/webtv/videoizle/muslera-hastaneye-boyle-getirildi-iste-o-anlar", "author": "www.fotomac.com.tr", "publishedAt": "2020-06-14T19:53:05Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Fotomac.com.tr"}, "urlToImage": "https://iaftm.tmgrup.com.tr/844549/627/337/0/0/1280/688?u=https://iftm.tmgrup.com.tr/2020/06/14/muslera-hastaneye-boyle-getirildi-iste-o-anlar-1592162024102.jpeg"}, {"description": "Ordu\u2019nun Alt\u0131nordu il\u00e7esinde bir in\u015faatta beton d\u00f6k\u00fcm\u00fc s\u0131ras\u0131nda meydana gelen g\u00f6\u00e7\u00fckte 1 i\u015f\u00e7i hayat\u0131n\u0131 kaybetti, 8 i\u015f\u00e7i yaraland\u0131.", "title": "Otel in\u015faat\u0131nda g\u00f6\u00e7\u00fck! \u00d6l\u00fc ve yaral\u0131lar var - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/otel-insaatinda-gocuk-cok-sayida-isci-yarali-5874271/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-06-14T19:18:27Z", "content": "Edinilen bilgilere g\u00f6re, Ulubey yolu \u00fczerinde, Naci anlt\u00fcrk'e ait otel inaatnda beton d\u00f6k\u00fcld\u00fc\u00fc esnada g\u00f6\u00e7\u00fck meydana geldi. Yaanan olay sonras 8 i\u00e7i g\u00f6\u00e7\u00fck altnda kald.\r\nDurumun bildirilmesi \u00fczerine ol\u2026 [+1420 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/06/14/iecrop/ordu-iha3_16_9_1592159003-670x371.jpg"}, {"description": "Polonya Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131, bir yanl\u0131\u015f anla\u015f\u0131lma sonucu \u00c7ekya'n\u0131n bir s\u00fcreli\u011fine Polonyal\u0131 askerler taraf\u0131ndan i\u015fgal edildi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131.", "title": "Polonya yanl\u0131\u015fl\u0131kla \u00c7ekya\u2019y\u0131 i\u015fgal etti! - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/dunya/polonya-yanlislikla-cekyayi-isgal-etti-5874241/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-06-14T19:16:41Z", "content": "Polonya Savunma Bakanl, iki \u00fclke snrnda corona vir\u00fcs\u00fc \u00f6nlemleri kapsamnda devriye gezen Polonyal askerlerin, yanllkla snrn dier tarafndaki terk edilmi bir kilisede kaldn duyurdu.\r\nBBC T\u00fcrk\u00e7e\u2019de yer a\u2026 [+1700 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/06/14/iecrop/polonya-reuters_16_9_1592154974-670x371.jpg"}, {"description": "Son dakika haberi...  Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca Corona vir\u00fcs\u00fc (koronavir\u00fcs) i\u00e7in geli\u015fmeleri a\u00e7\u0131klad\u0131. Son 24 saatte yap\u0131lan test say\u0131s\u0131 45 bin 176 olurken, bin 562 yeni tan\u0131 konuldu. Bug\u00fcn 15 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybederken, toplam can kayb\u0131 4 bin 807\u2019ye y\u00fcksel\u2026", "title": "Son dakika haberi: Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca taraf\u0131ndan corona vir\u00fcs\u00fc 14 Haziran son durum tablosu a\u00e7\u0131kland\u0131! - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/son-dakika-haberi-bakan-koca-14-haziran-corona-virusu-rakamlarini-paylasti-mi-41535935", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-06-14T18:31:14Z", "content": "Son dakika haberi... Bakan Koca, 14 Haziran T\u00fcrkiye G\u00fcnl\u00fck Korona Tablosu'nu Twitter'dan paylat.\u00a0Tabloya g\u00f6re, son 24 saatte yaplan test says 45 bin 176 olurken, bin 562 yeni tan konuldu. Bug\u00fcn 15 ki\u2026 [+7003 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5edd1a007152d80ea8f7c936.jpg"}, {"description": "AFAD ve Kandilli Rasathanesi son dakika depremler verilerine g\u00f6re, bug\u00fcn saat 17.24'te Bing\u00f6l Karl\u0131ova'da 5.7 \u015fiddetinde bir deprem meydana geldi. Kandilli Rasathanesi, Bing\u00f6l'deki depremin b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc 5.8 olarak a\u00e7\u0131klad\u0131. Bing\u00f6l Karl\u0131ova'da meydana gelen dep\u2026", "title": "Son dakika haber: Bing\u00f6l'de 5.7 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem! Erzurum, Erzincan, Mu\u015f ve Diyarbak\u0131r'da da\u2026 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/gundem/2020/06/14/son-dakika-bingolde-57-siddetinde-deprem-bingoldeki-deprem-erzurum-erzincan-mus-ve-diyarbakirda-da-hissedildi-aciklamalar-pes-pese", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-06-14T18:09:15Z", "content": "DAKKALAR SONRA 4.6 VE 4.7 DDETNDE K B\u00dcY\u00dcK ART\u00c7I DAHA\r\nAFAD'dan yaplan a\u00e7klamaya g\u00f6re, Karlova'da saat 17.24'te meydana gelen 5,7'lik depremin ardndan saat 17.34'te 4,6, saat 18.09'da ise 4,7 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u00fc\u2026 [+2324 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/a5ab80/960/505/0/0/1138/600?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/06/14/son-dakika-haberleri-bingolde-57-siddetinde-deprem-bingoldeki-deprem-erzurum-erzincan-mus-ve-diyarbakirda-da-hissedildi-iste-son-gelismeler-1592153007978.jpg"}, {"description": "Survivor 2020'de yeni d\u00f6nemin ba\u015flamas\u0131yla birlikte heyecan ve rekabet artt\u0131. Heyecan dolu geli\u015fmelerin pe\u015fi s\u0131ra ya\u015fand\u0131\u011f\u0131 Survivor'da bu ak\u015fam iki tak\u0131m aras\u0131nda k\u0131ran k\u0131rana ge\u00e7en bir dokunulmazl\u0131k oyunu m\u00fccadelesi verilecek. Survivor\u2019da bu ak\u015fam haftan\u0131n \u2026", "title": "TV 8 canl\u0131 yay\u0131n izle Survivor 2020 - 14 Haziran Survivor dokunulmazl\u0131k oyununu kim, hangi tak\u0131m kazand\u0131?\u2026 - Takvim", "url": "https://www.takvim.com.tr/magazin/2020/06/14/tv-8-canli-yayin-izle-survivor-2020-14-haziran-survivor-dokunulmazlik-oyununu-kim-hangi-takim-kazandi-kim-elendi", "author": "www.takvim.com.tr", "publishedAt": "2020-06-14T17:42:53Z", "content": "Survivor'da bu akam krmz ve mavi takm dokunulmazlk oyunu i\u00e7in kar karya geldi. Kritik m\u00fccadelede kazanmak i\u00e7in krmz ve mavi takm b\u00fcy\u00fck bir performans g\u00f6sterdi. Survivor 107. b\u00f6l\u00fcm fragman yaynland. M\u2026 [+3582 chars]", "source": {"id": null, "name": "Takvim.com.tr"}, "urlToImage": "https://iatkv.tmgrup.com.tr/8a6479/600/314/0/27/750/420?u=https%3a%2f%2fitkv.tmgrup.com.tr%2f2020%2f06%2f14%2ftv-8-canli-yayin-izle-survivor-2020-14-haziran-survivor-dokunulmazlik-oyununu-kim-hangi-takim-kazandi-kim-elendi-1592156341524.jpg"}, {"description": "\u00c3\u009cnl\u00c3\u00bc Bollywood akt\u00c3\u00b6r\u00c3\u00bc evinde \u00c3\u00b6l\u00c3\u00bc bulundu: \u00c4\u00b0ntihar \u00c5\u009f\u00c3\u00bcphesi \u00c3\u00bczerinde duruluyor", "title": "\u00dcnl\u00fc Bollywood akt\u00f6r\u00fc evinde \u00f6l\u00fc bulundu: \u0130ntihar \u015f\u00fcphesi \u00fczerinde duruluyor - T24", "url": "https://t24.com.tr/haber/unlu-bollywood-aktoru-evinde-olu-bulundu-intihar-suphesi-uzerinde-duruluyor,884259", "author": "T24", "publishedAt": "2020-06-14T17:02:22Z", "content": "Hindistan'\u00c4\u00b1n \u00c3\u00bcnl\u00c3\u00bc Bollywood sinemas\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1n tan\u00c4\u00b1nan oyuncular\u00c4\u00b1ndan 34 ya\u00c5\u009f\u00c4\u00b1ndaki Sushant Singh Rajput'un, Mumbai'deki evinde \u00c3\u00b6l\u00c3\u00bc bulundu\u00c4\u009fu bildirildi.Hint bas\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1ndaki haberlere g\u00c3\u00b6re, yetkil\u2026 [+963 chars]", "source": {"id": null, "name": "T24.com.tr"}, "urlToImage": "https://media-cdn.t24.com.tr/media/library/2020/06/1592153475624-0-x-0-son-dakika-haberi-unlu-hint-aktor-sushant-singh-rajput-evinde-olu-bulundu-34-yasindaki-sushant-singh-rajputun-olum-nedeni-1592144863458.jpg"}, {"description": "Aile \u00c7al\u0131\u015fma ve Sosyal Hizmetler Bakanl\u0131\u011f\u0131 koronavir\u00fcs salg\u0131n\u0131 sebebiyle ihtiya\u00e7 sahibi vatanda\u015flara 1000 TL sosyal yard\u0131m paras\u0131 veriyor. Pandemi sosyal yard\u0131m\u0131 ba\u015fvurusu yapmak isteyen vatanda\u015flar e-devlet sistemi \u00fczerinden yapabilirken di\u011fer yandan ise pan\u2026", "title": "Pandemi sosyal yard\u0131m\u0131 ba\u015fvurusu yap! E-Devlet 1000 TL Pandemi ba\u015fvuru sonucu sorgulama - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/pandemi-sosyal-yardimi-basvurusu-yap-e-devlet-1000-tl-pandemi-basvuru-sonucu-sorgulama-2712340", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-06-14T16:40:04Z", "content": "Koronavir\u00fcs salgn nedeniyle Aile \u00c7alma ve Sosyal Hizmetler Bakanl ihtiya\u00e7 sahibi vatandalara 1000 TL yardm paras veriyor. Pandemi bavuru sonucu e-devlet \u00fczerinden sorgulanabiliyor. Sosyal yardm alaca\u2026 [+2433 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/06/14/ver1592151261/2712340_1200x627.jpg"}, {"description": "Kamu bankalar\u0131n\u0131n ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131 destek kredisine ilgi art\u0131yor. \u00d6zellikle otomobil almay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnenler i\u00e7in d\u00fc\u015f\u00fck faiz oranlar\u0131 ve uygun \u00f6deme \u015fartlar\u0131 ta\u015f\u0131t kredisine olan ilgiyi artt\u0131yor. S\u0131f\u0131r ve ikinci el ara\u00e7 almak isteyen vatanda\u015flar Ziraat Bankas\u0131, Halkbank \u2026", "title": "Ta\u015f\u0131t kredisi hesaplamas\u0131 nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? Ziraat Bankas\u0131, Halkbank, Vak\u0131fbank ta\u015f\u0131t kredisi hesaplama - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/ekonomi/tasit-kredisi-hesaplamasi-nasil-yapilir-ziraat-bankasi-halkbank-vakifbank-tasit-kredisi-hesaplama-5874097/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-06-14T16:22:04Z", "content": "Otomobil sahibi olmak isteyen vatandalar kamu bankalarnn balatt tat kredisi paketlerine b\u00fcy\u00fck ilgi g\u00f6steriyor. Sfr ve ikinci el ara\u00e7 alacak olanlar Ziraat Bankas, Vakfbank ve Halkbank \u00fczerinden hesap\u2026 [+3163 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/06/14/iecrop/otomobil-shuttr_16_9_1592147724-670x371.jpg"}, {"description": "T\u00fcrkiye Cumhuriyet Merkez Bankas\u0131 (TCMB) Ba\u015fkan\u0131 Murat Uysal, \u00d6n\u00fcm\u00fczdeki s\u00fcre\u00e7te \u00fclkemizin ve ekonomimizin ihtiya\u00e7 duyaca\u011f\u0131 kararlar\u0131 h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde almaya ve al\u0131nan kararlar\u0131 etkili bir bi\u00e7imde uygulamaya devam edece\u011fiz. dedi.", "title": "Merkez Bankas\u0131 Ba\u015fkan\u0131 Uysal'dan 'tedbir' a\u00e7\u0131klamas\u0131 - CNN T\u00fcrk", "url": "https://www.cnnturk.com/ekonomi/merkez-bankasi-baskani-uysaldan-tedbir-aciklamasi", "author": "CNN T\u00dcRK", "publishedAt": "2020-06-14T16:20:08Z", "content": "MEN\u00dc \r\nMerkez Bankas Bakan Uysal'dan 'tedbir' a\u00e7klamas\r\nUysal, online d\u00fczenlenen 12. Uluslararas slam Ekonomisi ve Finans Konferans kapsamndaki\u00a0\u00f6zel oturumda yapt konumada, k\u00fcresel finansal kriz sonr\u2026 [+7458 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cnnturk.com"}, "urlToImage": "https://i2.cnnturk.com/i/cnnturk/75/0x0/5ee6369179da3e193892cab7.jpg"}, {"description": "\u00c7in'de Kovid-19 salg\u0131n\u0131nda son 2 ay\u0131n en y\u00fcksek vaka art\u0131\u015f\u0131 ya\u015fand\u0131.", "title": "\u00c7in'de son 2 ay\u0131n en y\u00fcksek Kovid-19 vaka art\u0131\u015f\u0131 ya\u015fand\u0131 - Sporx", "url": "https://www.sporx.com/cinde-son-2-ayin-en-yuksek-kovid-19-vaka-artisi-yasandi-SXHBQ857356SXQ", "author": "sporx.com", "publishedAt": "2020-06-14T16:10:35Z", "content": "\u00c7in Ulusal Salk Komisyonundan yaplan a\u00e7klamaya g\u00f6re, \u00fclkede son 24 saatte 19'u yurt d kaynakl 57 yeni tip koronavir\u00fcs (Kovid-19) vakas tespit edildi.Bu, 89 vakann saptand 14 Nisan'dan bu yana en y\u00fcks\u2026 [+806 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sporx.com"}, "urlToImage": "https://cdn.sporx.com/img/3/2020/image12-1592150877.jpg"}, {"description": "Corona vir\u00fcs\u00fc salg\u0131n\u0131n\u0131n ard\u0131ndan ask\u0131ya al\u0131nan ve yakla\u015f\u0131k 3 ayl\u0131k aran\u0131n ard\u0131ndan yeniden start alan S\u00fcper Lig'in 27. haftas\u0131nda konuk etti\u011fi Fraport TAV Antalyaspor'a 2-1 ma\u011flup olarak beklenmedik bir yenilgi alan Be\u015fikta\u015f'ta yaz transfer d\u00f6nemi i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015f\u2026", "title": "Be\u015fikta\u015f'ta 7 ayr\u0131l\u0131k birden! Sergen Yal\u00e7\u0131n onay verdi | Son dakika Be\u015fikta\u015f haberleri - aspor", "url": "https://www.aspor.com.tr/galeri/besiktas/besiktasta-7-ayrilik-birden-sergen-yalcin-onay-verdi", "author": "www.aspor.com.tr", "publishedAt": "2020-06-14T16:02:27Z", "content": "Beikta'ta \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki sezonun kadro yaplanmas i\u00e7in araylar balad. B\u00fct\u00e7ede k\u00fc\u00e7\u00fclmeye gitmek zorunda olan siyah-beyazllar, ilk olarak kiralk olarak forma giyen isimlerden Rebocho, Diaby ve Elneny'yle yo\u2026 [+129 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aspor.com.tr"}, "urlToImage": "https://iaaspr.tmgrup.com.tr/6e3def/0/0/0/0/0/0?u=https://iaspr.tmgrup.com.tr/album/2020/06/14/besiktasta-7-ayrilik-birden-sergen-yalcin-onay-verdi-1592150451348.jpg&l=1"}, {"description": "Uzun zamand\u0131r beklenen Xiaomi Redmi Note 9 Pro inceleme ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z. Bu videomuzda uzun bir s\u00fcre boyunca konu\u015faca\u011f\u0131m\u0131z Xiaomi Redmi Note 9 Pro \u00f6zellikl...", "title": "Xiaomi Redmi Note 9 Pro inceleme - Olmayan bir \u015feyler var.. - ShiftDelete.Net", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=cjuh44TK8Yc", "author": null, "publishedAt": "2020-06-14T14:57:32Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/cjuh44TK8Yc/maxresdefault.jpg"}, {"description": "MS\u00dc s\u0131nav sorular\u0131 ve cevaplar\u0131, s\u0131nava giren \u00f6\u011frenciler taraf\u0131ndan yo\u011fun ilgi g\u00f6r\u00fcyor. Milli Savunma \u00dcniversitesi Askeri \u00d6\u011frenci Aday Belirleme S\u0131nav\u0131 2020 y\u0131l\u0131nda 14 Haziran\u2019da ger\u00e7ekle\u015ftirildi. Adaylar sonu\u00e7lar a\u00e7\u0131klanana kadar sorulara ve cevaplara bakara\u2026", "title": "MS\u00dc s\u0131nav\u0131 sorular\u0131 ve cevaplar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131! \u00d6SYM'den MS\u00dc 2020 sorular\u0131 ile ilgili a\u00e7\u0131klama - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-msu-sinavi-sorulari-ve-cevaplari-ne-zaman-yayimlanacak-gozler-msu-2020-sorularinda-41541354", "author": "H\u00fcrriyet", "publishedAt": "2020-06-14T14:45:34Z", "content": "MS\u00dc cevap anahtar ve soru kitap\u00e7, \u00d6SYM'nin yapt son dakika a\u00e7klamasnn ardndan eriime a\u00e7ld. Binlerce \u00f6rencinin MS\u00dc snav sonrasnda merakla bekledii MS\u00dc temel soru kitap\u00e7 ve cevap anahtar \u00d6SYM AS girii \u2026 [+604 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5ee60578d3806c04b8695054.jpg"}, {"description": "ABD\u2019de uzun s\u00fcre corona vir\u00fcs tedavisi g\u00f6ren 70 ya\u015f\u0131ndaki ki\u015fiye 1 milyon 122 bin 501 dolar fatura kesildi.", "title": "ABD'de corona vir\u00fcs tedavisine 1,1 milyon dolarl\u0131k fatura - NTV", "url": "https://www.ntv.com.tr/dunya/abdde-corona-virus-tedavisine-1-1-milyon-dolarlik-fatura,NEPOaS2lXUKSsnemQdwuMA", "author": "NTV", "publishedAt": "2020-06-14T14:30:41Z", "content": "ABDnin Seattle kentinde yaayan ve corona vir\u00fcs nedeniyle uzun s\u00fcre tedavi g\u00f6ren 70 yandaki Michael Flor, hastane tarafndan kesilen faturay g\u00f6r\u00fcnce ok yaad.\r\n\"HAYATTA KALDIIM \u00c7N KENDM SU\u00c7LU HSSEDYORUM\u2026 [+1009 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntv.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn1.ntv.com.tr/gorsel/l3tcUt8qQEicoQ6Z9FPqjw.jpg?width=1080&mode=crop&scale=both"}], "totalResults": 34}