{"status": "ok", "articles": [{"description": "son dakika haberine g\u00f6re, T\u00fcrkiye'de son 24 saatte 183 bin 624 Kovid-19 testi yap\u0131ld\u0131, 31 bin 923 ki\u015finin testi pozitif \u00e7\u0131kt\u0131, 193 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti. A\u011f\u0131r hasta say\u0131s\u0131 5 bin 502 oldu, son 24 saatte 4 bin 821 ki\u015finin Kovid-19 tedavisinin tamamlanmas\u0131yla i\u2026", "title": "Son Dakika Haberleri: Kritik korona a\u00e7\u0131klamas\u0131! 11 Aral\u0131k'tan sonra... - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/galeri/son-dakika-en-kritik-korona-kararini-acikladi-4-asama-6370064", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-12-03T22:39:00Z", "content": "T\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika haberler, k\u00f6e yazlar, magazinden siyasete, spordan seyahate b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikleri kaynak g\u00f6sterilmeden alnt ya\u2026 [+74 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5fc86479554282108cd9b0d5.jpg"}, {"description": "Sivasspor, UEFA Avrupa Ligi I Grubu 5. hafta m\u00fccadelesinde \u0130spanya temsilcisi Villarreal'e 1-0 ma\u011flup oldu. Temsilcimiz yenilgiye kar\u015f\u0131n Karaba\u011f'\u0131n Maccabi Tel Aviv ile berabere kalmas\u0131yla birlikte Avrupa Ligi'nde tur umudunu son ma\u00e7a ta\u015f\u0131d\u0131.", "title": "Sivasspor 0-1 Villarreal (Ma\u00e7\u0131n \u00f6zeti ve golleri) - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/sporarena/sivasspor-0-1-villarreal-macin-ozeti-41678505", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-12-03T22:27:00Z", "content": "Sivasspor ile Villarreal, UEFA Avrupa Ligi I Grubu 5. hafta ma\u00e7nda kar karya geldi.\r\nM\u00fccadelenin ilk yarsndan gol sesi \u00e7kmad ve devreye 0-0'lk skorla girildi.\r\nVillarreal, karlamann 75. dakikasnda\u00a0Ch\u2026 [+1467 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5fc93f4dc9de3d0728e3e11b.jpg"}, {"description": "Gelen son dakika haberine g\u00f6re; koronavir\u00fcste yeni geli\u015fmeler ya\u015fanmaya devam ediyor. T\u00fcrkiye'de son 24 saatte 187 bin 518 Kovid-19 testi yap\u0131ld\u0131, 32 bin 381 ki\u015finin testi pozitif \u00e7\u0131kt\u0131, 187 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti. A\u011f\u0131r hasta say\u0131s\u0131 5 bin 611 oldu, son 24 saa\u2026", "title": "Son dakika: Bakan Koca alarm veren illeri tek tek a\u00e7\u0131klad\u0131! Y\u00fczde 100 art\u0131\u015f var - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/galeri/son-dakika-bakan-koca-alarm-veren-illeri-tek-tek-acikladi-yuzde-100-artis-var-6370926", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-12-03T22:00:00Z", "content": "T\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika haberler, k\u00f6e yazlar, magazinden siyasete, spordan seyahate b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikleri kaynak g\u00f6sterilmeden alnt ya\u2026 [+74 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5fc95a095542810494fb0e02.jpg"}, {"description": "RT\u00dcK'\u00fcn HaberT\u00fcrk'e verdi\u011fi &quot;5 kez program durdurma ve en \u00fcst s\u0131n\u0131rdan idari para cezas\u0131&quot;, infiale ve ele\u015ftirilere neden oldu. Ele\u015ftirilerin ard\u0131ndan RT\u00dcK'ten Ebubekir \u015eahin'in imzas\u0131 ile yaz\u0131l\u0131 bir a\u00e7\u0131klama yap\u0131ld\u0131.", "title": "HaberT\u00fcrk'e verilen ceza infial yaratt\u0131, RT\u00dcK Ba\u015fkan\u0131 yeni a\u00e7\u0131klama yapmak zorunda kald\u0131 - Ger\u00e7ek G\u00fcndem", "url": "https://www.gercekgundem.com/medya/234637/haberturke-verilen-ceza-infial-yaratti-rtuk-baskani-yeni-aciklama-yapmak-zorunda-kaldi", "author": "Ger\u00e7ek G\u00fcndem", "publishedAt": "2020-12-03T21:39:41Z", "content": "RT\u00dcK'\u00fcn HaberT\u00fcrk'e verdii \"5 kez program durdurma ve en \u00fcst snrdan idari para cezas\", HaberT\u00fcrk'te eletirilerin hedefi oldu. Eletirilerin ardndan RT\u00dcK'ten yazl bir a\u00e7klama yapld.\r\nRT\u00dcK'\u00fcn, bir tek k\u2026 [+2328 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gercekgundem.com"}, "urlToImage": "https://www.gercekgundem.com/images/posts/202001/167372_814x458.jpg"}, {"description": "P\u0131nar Altu\u011f Atacan, J\u00fclide Ate\u015f'in sundu\u011fu 40 program\u0131na konuk oldu. 'Aldatan kad\u0131n m\u0131s\u0131n\u0131z?' sorusuna \u00e7ok sert yan\u0131t veren P\u0131nar Altu\u011f, 'Sana ne ya da kime ne! \u0130lk kocamla evlenirken 'Seviyor musun' diye sordunuz mu? ' dedi.", "title": "P\u0131nar Altu\u011f, \"Aldatan kad\u0131n m\u0131s\u0131n\u0131z?\" sorusuna sert \u00e7\u0131kt\u0131: Sana ne ya da kime ne! - SonDakika.com", "url": "https://www.sondakika.com/haber/haber-pinar-altug-aldatan-kadin-misiniz-sert-cikti-13777255/", "author": "SonDakika.com", "publishedAt": "2020-12-03T19:40:21Z", "content": "Haber Global ekranlarnda yaynlanan J\u00fclide Ate'in sunduu 40 programnn bu haftaki konuu Pnar Altu Atacan oldu. Pnar Altu, \u00f6nceki evliliiyle ilgili sorulan soruya sert tepki g\u00f6sterdi. \r\n\"BEN BRSNN YUVAS\u2026 [+1417 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sondakika.com"}, "urlToImage": "https://foto.sondakika.com/haber/2020/12/03/pinar-altug-aldatan-kadin-misiniz-soruna-sert-13777255_5642_amp.jpg"}, {"description": "ABD'de bula\u015f\u0131c\u0131 hastal\u0131klar uzman\u0131 Dr. Anthony Fauci, \u0130ngiltere\u2019nin Pfizer'\u0131n geli\u015ftirdi\u011fi Kovid-19 a\u015f\u0131s\u0131n\u0131 onaylayarak acele etti\u011fini belirterek, klinik deneylerde...", "title": "Fauci: Pfizer a\u015f\u0131s\u0131 yeterince iyi incelenmedi - Sputnik T\u00fcrkiye", "url": "https://tr.sputniknews.com/koronavirus-salgini/202012031043340002-fauci-pfizer-asisi-yeterince-iyi-incelenmedi/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-03T19:40:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "urlToImage": "https://cdntr2.img.sputniknews.com/images/104241/02/1042410233.jpg"}, {"description": "Bir s\u00fcredir oyuncu G\u00f6khan Alkan ile birliktelik ya\u015fayan Nesrin Cavadzade sevgilisinin ev halini sosyal medya hesab\u0131ndan payla\u015ft\u0131.", "title": "Nesrin Cavadzade sevgilisi G\u00f6khan Alkan'\u0131n ev halini payla\u015ft\u0131 - Mynet", "url": "https://www.mynet.com/nesrin-cavadzade-sevgilisi-gokhan-alkan-in-ev-halini-paylasti-309662-mymagazin", "author": "Mynet.com", "publishedAt": "2020-12-03T19:16:15Z", "content": "Yasak Elma dizisinin setinde balayan aklarn Instagram hesaplarndan yaptklar paylam ile takip\u00e7ilerine ilan eden Nesrin G\u00f6khan \u00e7iftinin ak tam gaz devam ediyor.\r\nCavadzade, ge\u00e7tiimiz g\u00fcnlerde sevgilisi\u2026 [+277 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mynet.com"}, "urlToImage": "https://imgrosetta.mynet.com.tr/file/12609734/12609734-700x400.jpg"}, {"description": "Fransa Ulusal Meclisi, Azerbaycan topra\u011f\u0131 olan Karaba\u011f'\u0131n 'ba\u011f\u0131ms\u0131z bir devlet olarak tan\u0131nmas\u0131n\u0131 tavsiye eden karar\u0131' onaylad\u0131.", "title": "Fransa\u2019dan krizi t\u0131rmand\u0131racak karar: Da\u011fl\u0131k Karaba\u011f\u2019\u0131 ba\u011f\u0131ms\u0131z devlet olarak tan\u0131d\u0131 - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/dunya/fransadan-krizi-tirmandiracak-karar-daglik-karabagi-bagimsiz-devlet-olarak-tanidi-6152752/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-12-03T19:04:44Z", "content": "Fransa\u2019dan Karaba konusunda skandal bir karar alnd. Fransa Ulusal Meclisi, Karaba\u2019n bamszlnn tannmasn i\u00e7eren tavsiye niteliindeki karar onaylad.\r\nFransa Senatosunun 10 g\u00fcn \u00f6nce onaylad tanma kararnn \u2026 [+2299 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/12/03/iecrop/karabag-reuters_16_9_1607022275-670x371.jpg"}, {"description": "\u00c7in'in \u00c7ang'\u0131-5 ke\u015fif arac\u0131 toplad\u0131\u011f\u0131 toprak \u00f6rneklerini  D\u00fcnya'ya getirmek \u00fczere Ay'dan ayr\u0131ld\u0131.", "title": "Ay'dan d\u00f6n\u00fcyor! Bir\u00e7ok s\u0131rr\u0131 ayd\u0131nlatacak... - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/dunya/aydan-donuyor-bircok-sirri-aydinlatacak-6370754", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-12-03T17:45:39Z", "content": "Xinhua ajansnn haberine g\u00f6re, \u00c7in Ulusal Uzay daresi (CNSA), \"\u00c7ang'-5\" keif aracnn toplad toprak \u00f6rneklerini D\u00fcnya'ya getirmek \u00fczere Ay'dan hareket ettiini duyurdu.\r\nYerel saatle 23.00 sularnda ger\u00e7e\u2026 [+1237 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5fc9242c5542810494fb0af4.jpg"}, {"description": "G\u00f6\u011f\u00fcs Hastal\u0131klar\u0131 Uzman\u0131 Dr. \u00d6\u011fr. \u00dcyesi Mustafa D\u00fcger, korona vir\u00fcse yakalanm\u0131\u015f ki\u015finin \u00f6ks\u00fcr\u00fck \u015fekli ile ilgili a\u00e7\u0131klamada bulundu. D\u00fcger, \"E\u011fer \u00fcst solunum yollar\u0131ndan kaynakl\u0131 bir \u00f6ks\u00fcr\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz varsa ve bu kuru, balgams\u0131z ba\u015fl\u0131yorsa, beraberinde bo\u011faz a\u011fr\u0131s\u2026", "title": "G\u00f6\u011f\u00fcs hastal\u0131klar\u0131 uzman\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131. B\u00f6yle \u00f6ks\u00fcr\u00fcyorsan\u0131z koronaya yakalanm\u0131\u015f olabilirsiniz - Yeni\u00c7a\u011f", "url": "https://www.yenicaggazetesi.com.tr/gogus-hastaliklari-uzmani-acikladi-boyle-oksuruyorsaniz-koronaya-yakalanmis-olabilir-319898h.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-12-03T17:09:00Z", "content": "K aylarna girilmesi ile birlikte \u00fcst solunum yollar ikayetleri artt. Ancak k aylarna bir de korona vir\u00fcs salgnnn eklenmesi, \u00f6ks\u00fcr\u00fc\u00fc olan vatandalarn da koronaya m yakalandm diye d\u00fc\u00fcnmesine sebep oluy\u2026 [+1628 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yenicaggazetesi.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn.yenicaggazetesi.com.tr/news/462437.jpg"}, {"description": "\u0130talya'da son 24 saatte 993 ki\u015finin hayat\u0131n\u0131 kaybetmesiyle Kovid-19 salg\u0131n\u0131n\u0131n ba\u015f\u0131ndan beri g\u00fcnl\u00fck en y\u00fcksek \u00f6l\u00fc say\u0131s\u0131na ula\u015f\u0131ld\u0131. - Anadolu Ajans\u0131", "title": "\u0130talya'da Kovid-19 salg\u0131n\u0131nda g\u00fcnl\u00fck en y\u00fcksek \u00f6l\u00fc say\u0131s\u0131 kaydedildi - Anadolu Ajans\u0131", "url": "https://www.aa.com.tr/tr/dunya/italyada-kovid-19-salgininda-gunluk-en-yuksek-olu-sayisi-kaydedildi/2064860", "author": null, "publishedAt": "2020-12-03T17:01:27Z", "content": "KORONAVR\u00dcS HABERLER\r\ntalya Salk Bakanlnn verilerine g\u00f6re, son 24 saatte 23 bin 225 kiiye yeni tip koronavir\u00fcs (Kovid-19) tans konuldu. B\u00f6ylece salgnn balad ubattan beri vir\u00fcs kapan kii says toplam 1 \u2026 [+921 chars]", "source": {"id": null, "name": "Anadolu Agency"}, "urlToImage": "https://cdnuploads.aa.com.tr/uploads/Contents/2020/12/03/thumbs_b_c_fa8a95421628d03d3c39a428542a782d.jpg?v=200103"}, {"description": "3 Aral\u0131k koronavir\u00fcs tablosu! Vatanda\u015flar son dakika korona vaka ve vefat say\u0131s\u0131n\u0131 merak ediyor. Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca \"Bug\u00fcn tespit edilen 6.511 yeni hastam\u0131z var. Hasta say\u0131m\u0131z\u0131 azaltmak zorunday\u0131z. Kapal\u0131 ve kalabal\u0131k ortamlar vir\u00fcs\u00fcn en kolay bula\u015f\u2026", "title": "Son dakika corona vaka say\u0131s\u0131: 3 Aral\u0131k koronavir\u00fcs tablosu a\u00e7\u0131kland\u0131! Bug\u00fcn korona vaka say\u0131s\u0131 ka\u00e7? - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/son-dakika-3-aralik-korona-vaka-sayisi-saglik-bakani-fahrettin-koca-koronavirus-tablosunu-acikladi-2891083", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-12-03T16:36:00Z", "content": "3 Aralk koronavir\u00fcs tablosu a\u00e7kland. T\u00fcrkiye G\u00fcnl\u00fck Koronavir\u00fcs Tablosu, \"covid19.saglik.gov.tr\" adresinden paylalyor. En g\u00fcncel verilerine g\u00f6re, T\u00fcrkiye'de son 24 saatte 187 bin 518 Kovid-19 testi y\u2026 [+9097 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/12/03/ver1607015762/2891083_1200x627.jpg"}, {"description": "Son b\u00f6l\u00fcm\u00fcn arkas\u0131ndan yay\u0131na giren Kurulu\u015f Osman 37.b\u00f6l\u00fcm fragman\u0131nda; 'Cenk daha yeni ba\u015flar garda\u015flar, zafere!' nidas\u0131yla ortal\u0131\u011f\u0131 tozu dumana katan Osman'\u0131n verdi\u011fi \u00e7etin m\u00fccadele tansiyonu y\u00fckseltti. Kurulu\u015f Osman 37.b\u00f6l\u00fcm fragman\u0131nda Savc\u0131n\u0131n, 'Geyhatuy\u2026", "title": "Kurulu\u015f Osman 37.b\u00f6l\u00fcm fragman\u0131: Turnay\u0131 g\u00f6z\u00fcnden vuruyor! D\u00f6rt aya\u011f\u0131n\u0131n \u00fcst\u00fcne d\u00fc\u015f\u00fcyor - Haber7", "url": "https://www.haber7.com/medya/haber/3040621-kurulus-osman-37bolum-fragmani-turnayi-gozunden-vuruyor-dort-ayaginin-ustune-dusuyor", "author": "haber7.com", "publishedAt": "2020-12-03T16:03:00Z", "content": "Kurulu Osman 36.son b\u00f6l\u00fcm\u00fcn akabinde ekrana tanan yeni b\u00f6l\u00fcm fragmannda; ''Kayya d\u00fcman kim varsa hesabn g\u00f6receim!'' diyerek yaplanlarn er ya da ge\u00e7 muhakkak bedelini \u00f6deteceinin sinyallerini veren Os\u2026 [+2101 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haber7.com"}, "urlToImage": "https://i12.haber7.net//haber/haber7/photos/2020/49/kurulus_osman_37bolum_fragmani_ilisigini_kesti_baglantilarini_kopariyor_1606979624_0816.jpg"}, {"description": "S\u00fcper Lig'in 11. haftas\u0131nda sahas\u0131nda Kas\u0131mpa\u015fa'y\u0131 a\u011f\u0131rlayacak olan Be\u015fikta\u015f'\u0131n kar\u015f\u0131la\u015fma \u00f6ncesinde kamp kadrosu belli oldu. \u0130\u015fte siyah-beyazl\u0131lar\u0131n Kas\u0131mpa\u015fa ma\u00e7\u0131 kamp kadrosu.", "title": "Be\u015fikta\u015f'\u0131n Kas\u0131mpa\u015fa ma\u00e7\u0131 kamp kadrosu belli oldu! - Fotoma\u00e7", "url": "https://www.fotomac.com.tr/besiktas/2020/12/03/besiktasin-kasimpasa-maci-kamp-kadrosu-belli-oldu", "author": "www.fotomac.com.tr", "publishedAt": "2020-12-03T16:00:00Z", "content": "Ge\u00e7tiimiz hafta Kadk\u00f6y'de Fenerbah\u00e7e'yi malup etmeyi baararak moral depolayan Beikta, S\u00fcper Lig'in 11. haftasnda 15 puanla 5. srada bulunan Kasmpaa'y sahasnda konuk edecek. Karlama \u00f6ncesi siyah-beyaz\u2026 [+751 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fotomac.com.tr"}, "urlToImage": "https://iaftm.tmgrup.com.tr/2daf1b/632/314/0/0/943/469?u=https://iftm.tmgrup.com.tr/2020/12/03/besiktasin-kasimpasa-maci-kamp-kadrosu-belli-oldu-1607011203346.jpg"}, {"description": "Son dakika haberi: Hafta i\u00e7i her g\u00fcn saat 16.20'de Atv ekranlar\u0131nda yay\u0131nlanan Esra Erol'da program\u0131 farkl\u0131 konularla ekrana gelmeye devam ediyor. 18 ya\u015f\u0131ndaki k\u0131zlar\u0131 Neslihan Dinler'in evli ve 5 \u00e7ocuk babas\u0131 programda ortaya \u00e7\u0131kan F.S taraf\u0131ndan zorla al\u0131ko\u2026", "title": "Son dakika haberi: 18 ya\u015f\u0131ndaki Neslihan Dinler 46 ya\u015f\u0131ndaki evli ve 5 \u00e7ocuklu adama ka\u00e7t\u0131! Neslihan'\u0131 Esra\u2026 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/galeri/magazin/son-dakika-haberi-18-yasindaki-neslihan-dinler-46-yasindaki-evli-ve-5-cocuklu-adama-kacti-neslihani-esra-erol-buldu", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-12-03T15:56:00Z", "content": "Son dakika haberi: Hafta i\u00e7i her g\u00fcn saat 16.20'de Atv ekranlarnda yaynlanan Esra Erol'da program farkl konularla ekrana gelmeye devam ediyor. 18 yandaki kzlar Neslihan Dinler'in evli ve 5 \u00e7ocuk baba\u2026 [+203 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/4530df/0/0/0/0/0/0?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sb/album/2020/12/03/18-yasindaki-neslihan-46-yasindaki-evli-ve-5-cocuklu-faraca-kacti-neslihani-esra-erol-buldu-1606947679379.jpg"}, {"description": "Yakla\u015f\u0131k 7 milyon asgari \u00fccretli ve ailelerini ilgilendiren asgari \u00fccret g\u00f6r\u00fc\u015fmeleri yar\u0131n ba\u015fl\u0131yor. Taleplerin a\u00e7\u0131klanaca\u011f\u0131 ilk toplant\u0131 Covid-19 tedbirleri do\u011frultusunda dijital ortamda ger\u00e7ekle\u015ftirilecek.", "title": "Asgari \u00fccrette zam pazarl\u0131\u011f\u0131 yar\u0131n 'online' ba\u015fl\u0131yor - Memurlar", "url": "https://www.memurlar.net/haber/941252/asgari-ucrette-zam-pazarligi-yarin-online-basliyor.html", "author": null, "publishedAt": "2020-12-03T15:49:00Z", "content": "Asgari \u00dccret Tespit Komisyonu, 2021 ylnda ge\u00e7erli olacak asgari \u00fccreti belirlemek i\u00e7in ilk toplantsn yarn yapacak. Toplant, Covid-19 tedbirleri \u00e7er\u00e7evesinde video-konferans yoluyla ger\u00e7ekletirilecek.\u2026 [+1193 chars]", "source": {"id": null, "name": "Memurlar.net"}, "urlToImage": "https://www.memurlar.net/common/news/images/941252/headline.jpg"}, {"description": "A101 akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnleri bug\u00fcn sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131k\u0131yor. Dar gelirliden y\u00fcksek gelirliye kadar toplumun bir\u00e7ok kesimine hitap eden A101 marketler zinciri, her hafta getirdi\u011fi birbirinden indirimli \u00fcr\u00fcnlerle t\u00fcketicileri kendi b\u00fcnyesine \u00e7ekiyor. Marketin bu haftaki katalo\u011fu\u2026", "title": "A101 3 Aral\u0131k 2020 Per\u015fembe akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler katalo\u011funda hangi \u00fcr\u00fcnler var? A101 akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnleri raflardaki\u2026 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/galeri/yasam/a101-3-aralik-2020-persembe-aktuel-urunler-katalogunda-hangi-urunler-var-a101-aktuel-urunleri-raflardaki-yerini-aliyor", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-12-03T15:45:00Z", "content": "A101 akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler katalounda bu hafta hangi \u00fcr\u00fcnler var? A101 marketler zinciri her hafta getirdii birbirinden indirimli \u00fcr\u00fcnlerle t\u00fcketicileri kendi b\u00fcnyesine \u00e7ekiyor. Marketin bu haftaki indiriml\u2026 [+524 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/085a42/0/0/0/0/0/0?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sb/album/2020/12/03/a101-aktuel-urunler-katalogu-satisa-cikiyor-a101-3-aralik-2020-persembe-aktuel-urunler-katalogunda-hangi-urunler-var-a101-aktuel-indirimli-tam-liste-1606971086608.jpg&l=1"}, {"description": "Salg\u0131n\u0131n\u0131n ba\u015flar\u0131nda test \u00fcretimi ve da\u011f\u0131t\u0131m\u0131 konusundaki yetersizliklerin, vir\u00fcs\u00fcn fark edilmesini \u00f6nledi\u011fi iddia edildi.", "title": "\u00c7in'de yetersiz ve hatal\u0131 testlerin Kovid-19 salg\u0131n\u0131n\u0131n fark edilmesini \u00f6nledi\u011fi iddia edildi! - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/dunya/cinde-yetersiz-ve-hatali-testlerin-kovid-19-salgininin-fark-edilmesini-onledigi-iddia-edildi-41679192", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-12-03T14:57:00Z", "content": "\u00c7in'de yeni tip koronavir\u00fcs (Kovid-19) salgnnn balarnda test \u00fcretimi ve datm konusundaki yetersizliklerin, kapal kaplar ardnda ehil olmayan irketlere salanan imtiyazlarla \u00fcretilen hatal testlerin vir\u2026 [+2821 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5fc8f724c9de3d0728e3df7b.jpg"}, {"description": "Pfizer ve BioNTech'in geli\u015ftirdi\u011fi koronavir\u00fcs a\u015f\u0131s\u0131n\u0131n \u0130ngiltere taraf\u0131ndan resmen onaylanmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan d\u00fcnya sevince bo\u011fulmu\u015ftu. Bug\u00fcn Hindistan'dan gelen bir haber ise \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131k yaratt\u0131. Vizesi olan Hindistan vatanda\u015flar\u0131 a\u015f\u0131 olmak i\u00e7in \u0130ngiltere'ye git\u2026", "title": "Son dakika haberler... Talepler patlad\u0131: Koronavir\u00fcs a\u015f\u0131s\u0131 yapt\u0131rmak i\u00e7in a\u015f\u0131 turuna \u00e7\u0131kmak istiyorlar! - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/dunya/son-dakika-haberler-talepler-patladi-koronavirus-asisi-yaptirmak-icin-asi-turuna-cikmak-istiyorlar-41679083", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-12-03T13:55:00Z", "content": "Pfizer ve BioNTech'in gelitirdii koronavir\u00fcs asnn d\u00fcn ngiltere tarafndan resmen onaylanmasnn ardndan d\u00fcnya sevince boulmutu.\u00a0\r\nngiltere alamaya balanacann m\u00fcjdesini verirken Kovid-19 alarnn nakliyesi\u2026 [+1584 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5fc8e65ec9de3d0728e3debd.jpg"}, {"description": "\u0130ran D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Muhammed Cevad Zarif, h\u00fck\u00fcmetin muhalefetine ra\u011fmen Meclis'te \u00e7\u0131kar\u0131lan n\u00fckleer faaliyetlerin h\u0131zland\u0131r\u0131lmas\u0131n\u0131 ve n\u00fckleer tesislerdeki denetimlerin s\u0131n\u0131rland\u0131r\u0131lmas\u0131n\u0131 zorunlu k\u0131lan yasay\u0131 do\u011fru bulmad\u0131klar\u0131n\u0131 ancak uygulamak zorunda ol\u2026", "title": "\u0130ran'dan n\u00fckleer faaliyetleri h\u0131zland\u0131rma karar\u0131! - Haberler - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/iran-dan-nukleer-faaliyetleri-hizlandirma-karari-haberler-2890864", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-12-03T13:35:00Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/12/03/ver1607002540/2890864_1200x627.jpg"}], "totalResults": 34}