{"status": "ok", "articles": [{"description": "Apple\u2019\u0131n Mac\u2019ler i\u00e7in tasarlad\u0131\u011f\u0131 ilk \u00e7ipi sahneye \u00e7\u0131kt\u0131. M1 \u00e7ipi ile donat\u0131lan yeni MacBook Air, MacBook Pro ve Mac mini modellerini de tan\u0131tan Apple\u2019\u0131n yeni \u00fcr\u00fcnleri 17 Kas\u0131m\u2019da T\u00fcrkiye\u2019de de sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kacak. \u0130\u015fte M1 i\u015flemcili yeni MacBook\u2019lar ve T\u00fcrkiye fiy\u2026", "title": "Apple MacBook Air, MacBook Pro ve Mac Mini modellerini tan\u0131tt\u0131! T\u00fcrkiye fiyat\u0131 ne kadar? - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/m1-cipli-yeni-macbook-lar-tanitildi-iste-ozellikleri-ve-fiyatlari-haberler-2865927-teknoloji", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-11-10T21:44:01Z", "content": "Apple, kendi imzasn tayan M1 \u00e7ipini ve M1li ilk Mac modellerini resmen tantt. Applen Mac i\u00e7in \u00f6zel olarak tasarlanan ilk ilemcisi olan M1, en son 5 nanometre ilem teknolojisi kullanlarak \u00fcretildi. \r\n\u2026 [+3136 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/11/11/ver1605044641/2865927_1200x627.jpg"}, {"description": "Paris Saint-Germain, iki y\u0131ld\u0131z\u0131 Kylian Mbappe ve Neymar'\u0131 kadroda tutmak ad\u0131na \u00e7al\u0131\u015fmalara ba\u015flad\u0131.", "title": "PSG, Mbappe ve Neymar ile g\u00f6r\u00fc\u015fmelere ba\u015flad\u0131 - NTVSpor", "url": "https://www.ntvspor.net/futbol/psg-mbappe-ve-neymar-ile-gorusmelere-basladi-5fab097ace35b22bec146d6e", "author": "NTVSpor", "publishedAt": "2020-11-10T21:43:22Z", "content": "Paris Saint-Germain Spor Direkt\u00f6r\u00fc Leonardo, Kylian Mbappe ve Neymar'n s\u00f6zlemelerini uzatmak i\u00e7in g\u00f6r\u00fcmelere balandn a\u00e7klad.\r\nKul\u00fcb\u00fcn resmi sitesine konuan Leonardo, \"Neymar, Mbappe ve Di Maria ile s\u2026 [+630 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntvspor.net"}, "urlToImage": "https://cdn.ntvspor.net/2dbc95de768a4fd39c044ef538bb86cb.jpg?crop=0,0,941,529"}, {"description": "Milli Piyango \u0130daresi (MP\u0130) ve Sisal \u015eans ortakl\u0131\u011f\u0131nda haftal\u0131k olarak Sal\u0131, Per\u015fembe ve Pazar g\u00fcnleri Milli Piyango Online b\u00fcnyesinde yer alan MP TV canl\u0131 \u00e7ekili\u015fiyle \u015fansl\u0131 numaralar\u0131 belirlenen ve \u015fans oyunu severlerce merakla beklenen MP\u0130 S\u00fcper Loto sonu\u00e7\u2026", "title": "S\u00fcper Loto sonu\u00e7lar\u0131 canl\u0131 \u00e7ekili\u015fle BELL\u0130 OLDU! Milli Piyango Online ile 10 Kas\u0131m S\u00fcper Loto \u00e7ekili\u015f\u2026 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2020/11/10/super-loto-sonuclari-canli-cekilisle-aciklandi-milli-piyango-online-ile-10-kasim-super-loto-cekilis-sonuclari-mpi-hizli-bilet-sorgulama-ekrani-burada", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-11-10T21:15:00Z", "content": "Haftalk d\u00fczende Sal, Perembe ve Pazar g\u00fcnleri Sisal ans ve Milli Piyango daresi (MP) ortaklnda tamamen yenilenerek Milli Piyango Online b\u00fcnyesindeki MP TV \u00fczerinde yaplan canl \u00e7ekilile ansl numaralar\u2026 [+747 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/d1cca9/650/344/0/6/803/427?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/11/10/super-loto-sonuclari-aciklandi-mi-milli-piyango-online-ile-10-kasim-super-loto-cekilis-sonuclari-mpi-hizli-bilet-sorgulama-ekrani-burada-1605026819634.jpg"}, {"description": "Okullar\u0131n a\u00e7\u0131lmas\u0131n\u0131 riskli bulan Prof. Dr. Mehmet Ceyhan, \u00c7ocuklarda Multisistem \u0130nflamatuar Sendromu (MIS-C) hastal\u0131\u011f\u0131 ile ilgili ailelere \u00f6nemli uyar\u0131lara bulundu. Ceyhan, 'Deride soyulma, g\u00f6zde k\u0131zar\u0131kl\u0131k, parmaklarda \u015fi\u015fme gibi belirtiler tehlikenin beli\u2026", "title": "Prof. Dr. Mehmet Ceyhan, koronayla ba\u011flant\u0131l\u0131 yeni hastal\u0131\u011fa kar\u015f\u0131 uyard\u0131! Bu 3 belirti varsa hast... - SonDakika.com", "url": "https://www.sondakika.com/haber/haber-koronoyla-baglantili-yeni-hastaliga-dikkat-bu-3-13727535/", "author": "SonDakika.com", "publishedAt": "2020-11-10T21:10:46Z", "content": "Belirtileri Kawasaki hastal ile benzer ancak daha ar bir tabloya neden olan \u00c7ocuklarda Multisistem nflamatuar Sendromu (MIS-C) ile ilgili ailelere \u00f6nemli uyarlarda bulunan Enfeksiyon Hastalklar Uzman\u2026 [+4103 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sondakika.com"}, "urlToImage": "https://foto.sondakika.com/haber/2020/11/11/koronoyla-baglantili-yeni-hastaliga-dikkat-bu-3-13727535_8963_amp.jpg"}, {"description": "Azerbaycan Cumhurba\u015fkan\u0131 \u0130lham Aliyev, D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Mevl\u00fct \u00c7avu\u015fo\u011flu, Milli Savunma Bakan\u0131 Hulusi Akar, Kara Kuvvetleri Komutan\u0131 Orgeneral \u00dcmit D\u00fcndar ve Milli \u0130stihbarat Te\u015fkilat\u0131 (M\u0130T) Ba\u015fkan\u0131 Hakan Fidan'\u0131 kabul etti.", "title": "Da\u011fl\u0131k Karaba\u011f zaferi sonras\u0131 \u00f6nemli g\u00f6r\u00fc\u015fme - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/daglik-karabag-zaferi-sonrasi-kritik-gorusme-41659483", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-11-10T20:48:00Z", "content": "Temaslarda bulunmak i\u00e7in Bak\u00fc'ye gelen \u00c7avuolu, Akar, D\u00fcndar ve Fidan, Aliyev ile g\u00f6r\u00fct\u00fc.\u00a0 Azerbaycann Dalk Karabada elde ettii zaferin ardndan ilk g\u00f6r\u00fcmesini ger\u00e7ekletirdiini belirten Aliyev, \"Bu g\u00f6\u2026 [+2647 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5faaeb6c2269a20bace2ed65.jpg"}, {"description": "Cluster-5 vir\u00fcs\u00fc d\u00fcnya i\u00e7in yeni tehlike!\u00a0D\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck vizon k\u00fcrk\u00fc (mink k\u00fcrk\u00fc) \u00fcreticisi Danimarka'da, vizonlarda rastlanan mutasyona u\u011fram\u0131\u015f koronavir\u00fcs\u00fcn (Covid-19) insanlara bula\u015fmaya ba\u015flamas\u0131ndan dolay\u0131 yakla\u015f\u0131k 17 milyon vizon toplu mezarlara g\u00f6m\u00fc\u2026", "title": "Yeni tehlike Cluster-5 vir\u00fcs\u00fc! 17 milyon vizon toplu mezarlara g\u00f6m\u00fcld\u00fc - Ahaber", "url": "https://www.ahaber.com.tr/galeri/dunya/yeni-tehlike-cluster-5-virusu-17-milyon-vizon-toplu-mezarlara-gomuldu", "author": "www.ahaber.com.tr", "publishedAt": "2020-11-10T20:21:49Z", "content": "Cluster-5 vir\u00fcs\u00fc d\u00fcnya i\u00e7in yeni tehlike! D\u00fcnyann en b\u00fcy\u00fck vizon k\u00fcrk\u00fc (mink k\u00fcrk\u00fc) \u00fcreticisi Danimarka'da, vizonlarda rastlanan mutasyona uram koronavir\u00fcs\u00fcn (Covid-19) insanlara bulamaya balamasndan\u2026 [+255 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ahaber.com.tr"}, "urlToImage": "https://iaahbr.tmgrup.com.tr/c297a6/0/0/0/0/0/0?u=https://iahbr.tmgrup.com.tr/album/2020/11/10/yeni-tehlike-cluster-5-virusu-17-milyon-vizon-toplu-mezarlara-gomuldu-1605039481287.jpg&mw=752"}, {"description": "65 ya\u015f \u00fcst\u00fc vatanda\u015flara soka\u011fa \u00e7\u0131kma k\u0131s\u0131tlamas\u0131! Son dakika haberine g\u00f6re; yeni tip koronavir\u00fcs (Covid-19) salg\u0131n\u0131 ile m\u00fccadele kapsam\u0131nda Ankara ve \u0130stanbul'da 65 ya\u015f \u00fcst\u00fc vatanda\u015flara k\u0131s\u0131tlama getirildi. Ankara ve \u0130stanbul Valili\u011fi'nden konuyla ilgili bi\u2026", "title": "65 ya\u015f \u00fcst\u00fc vatanda\u015flara soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131! Ankara ve \u0130stanbul'da yeni k\u0131s\u0131tlama... - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/65-yas-ustu-vatandaslara-sokaga-cikma-yasagi-ankara-ve-istanbul-dan-son-dakika-haber-2865723", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-11-10T19:53:32Z", "content": "Son dakika haberine g\u00f6re; yeni tip koronavir\u00fcs (Covid-19) salgn ile m\u00fccadele kapsamnda Ankara ve stanbul'da 65 ya \u00fcst\u00fc vatandalara kstlama getirildi. Her iki ehirde de vatandalar saat 10.00-16.00 ara\u2026 [+2877 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/11/10/ver1605047241/2865723_1200x627.jpg"}, {"description": "Son dakika haberi... Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Vladimir Putin ile bir telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesi ger\u00e7ekle\u015ftirdi.", "title": "Son dakika haberi: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan ve Putin'den kritik g\u00f6r\u00fc\u015fme - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/son-dakika-haberi-cumhurbaskani-erdogan-ve-putinden-kritik-gorusme-41659438", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-11-10T18:48:00Z", "content": "Son dakika haberi... letiim Bakanlndan yaplan a\u00e7klamaya g\u00f6re; g\u00f6r\u00fcmede, T\u00fcrkiye- Rusya ilikileri ile Dalk Karaba ve Suriye bata olmak \u00fczere b\u00f6lgesel gelimeler ele alnd. Cumhurbakan Erdoan, g\u00f6r\u00fcmede, \u2026 [+1153 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5faaca6ac9de3d0ca84129cb.jpg"}, {"description": "Son dakika... ABD D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Mike Pompeo'nun \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki hafta T\u00fcrkiye, \u0130srail, Suudi Arabistan ve Katar'\u0131 ziyaret edece\u011fi bildirildi.", "title": "SON DAK\u0130KA! ABD D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Mike Pompeo, T\u00fcrkiye'ye gelecek! - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/son-dakika-abd-disisleri-bakani-mike-pompeo-turkiye-ye-gelecek-2865845", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-11-10T18:46:38Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/11/10/ver1605034834/2865845_1200x627.jpg"}, {"description": "Hafta i\u00e7i her g\u00fcn saat 16.20\u2019de Atv ekranlar\u0131nda yay\u0131nlanan Esra Erol\u2019un program\u0131nda ya\u015fanan hayat Hikayeleri izleyicisi ile bulu\u015fturmaya devam ediyor. Programa kat\u0131lan 18 ya\u015f\u0131ndaki Utku bug\u00fcne kadar sesini bile duymad\u0131\u011f\u0131 annesi Fikriye\u2019yi g\u00f6rebilmek i\u00e7in Esr\u2026", "title": "Esra Erol izleyicileri Utku i\u00e7in tek y\u00fcrek oldu! - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/magazin/2020/11/10/esra-erol-izleyicileri-utku-icin-tek-yurek-oldu", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-11-10T18:38:09Z", "content": "\"Annem Fikr\u00eeye beni 9 aylkken brakp gitti. Bir daha da hi\u00e7 haber alamadm\" diyen Utku, g\u00f6zyalar i\u00e7inde Esra Erol'dan yardm istedi. Utku Ercan \"Ka\u00e7 yldan beri bu acy \u00e7ekiyorum. Annesiz olmak \u00e7ok zor, n\u2026 [+152 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/efadb3/960/505/0/0/1138/600?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/11/10/esra-erol-izleyicileri-utku-icin-tek-yurek-oldu-1605033421179.jpg"}, {"description": "Haftan\u0131n ikinci g\u00fcn\u00fc itibariyle alt\u0131n fiyatlar\u0131 son dakika hareketlili\u011fi yak\u0131ndan takip ediliyor. Kapal\u0131\u00e7ar\u015f\u0131\u2019dan canl\u0131 ve g\u00fcncel rakamlar bilgisi gelirken sar\u0131 metale olan ilgi g\u00fcn ge\u00e7tik\u00e7e art\u0131yor. \u00d6zellikle k\u00fc\u00e7\u00fck ve b\u00fcy\u00fck \u00f6l\u00e7ekli yat\u0131r\u0131mc\u0131lar son d\u00f6nemlerd\u2026", "title": "SON DAK\u0130KA ALTIN F\u0130YATLARI HAREKETL\u0130L\u0130\u011e\u0130: 10 Kas\u0131m Bug\u00fcn 22 ayar bilezik, tam, yar\u0131m, gram ve \u00e7eyrek\u2026 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/ekonomi/2020/11/10/son-dakika-haberi-altin-fiyatlari-ne-kadar-oldu-10-kasim-bugun-22-ayar-bilezik-tam-yarim-gram-ve-ceyrek-altin-fiyatlari-ne-kadar", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-11-10T18:25:00Z", "content": "K\u00fc\u00e7\u00fck ve b\u00fcy\u00fck \u00f6l\u00e7ekli yatrmclar altn fiyatlar \u00fczerindeki son dakika gelimeleri yakn mercekten takip ediyor. Austos aynda rekor seviyelerde seyreden altnn gram fiyatnn 500 TL'nin altna d\u00fcmesi dikkat \u2026 [+644 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/87003e/650/344/0/0/1192/627?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/11/10/son-dakika-haberi-altin-fiyatlari-ne-kadar-oldu-10-kasim-bugun-22-ayar-bilezik-tam-yarim-gram-ve-ceyrek-altin-fiyatlari-ne-kadar-1605030746916.jpg"}, {"description": "Son dakika haberine g\u00f6re; Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca, 'T\u00fcrkiye Covid- 19 Hasta Tablosu' verilerini payla\u015ft\u0131. Son 24 saatte yap\u0131lan 146 bin 198 testten 2 bin 529 koronavir\u00fcs hastas\u0131 tespit edildi. Vir\u00fcs nedeniyle hayat\u0131n\u0131 kaybeden 87 ki\u015fi ile toplam can kayb\u2026", "title": "Son dakika haberi: 10 Kas\u0131m koronavir\u00fcs tablosu! Bakan Koca son durumu payla\u015ft\u0131 - CNN T\u00fcrk", "url": "https://www.cnnturk.com/turkiye/son-dakika-haberi-10-kasim-koronavirus-tablosu-bakan-koca-son-durumu-paylasti", "author": "CNN T\u00dcRK", "publishedAt": "2020-11-10T18:15:40Z", "content": "MEN\u00dc \r\nSon dakika haberi: 10 Kasm koronavir\u00fcs tablosu! Bakan Koca son durumu paylat | Video \r\nVideo: Son dakika haberi: 10 Kasm koronavir\u00fcs tablosu! Bakan Koca son durumu paylat | Video \r\nCNN T\u00dcRK\r\nS\u2026 [+1075 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cnnturk.com"}, "urlToImage": "https://i2.cnnturk.com/i/cnnturk/75/0x0/5faaaae52af10808d4fd23b3.jpg"}, {"description": "Haz\u0131rl\u0131k ma\u00e7\u0131nda T\u00fcrkiye ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelecek olan H\u0131rvatistan'da Teknik Direkt\u00f6r Zlatko Dalic, g\u00fc\u00e7l\u00fc bir rakibe kar\u015f\u0131 sahaya \u00e7\u0131kacaklar\u0131n\u0131 belirterek, \"T\u00fcrkiye, \u00f6nemli futbolcular\u0131 olan g\u00fc\u00e7l\u00fc bir tak\u0131m\" ifadelerini kulland\u0131.", "title": "Zlatko Dalic: T\u00fcrkiye, \u00f6nemli futbolculara sahip bir ekip - Skor", "url": "https://skor.sozcu.com.tr/2020/11/10/zlatko-dalic-turkiye-onemli-futbolculara-sahip-bir-ekip-1541579/", "author": "Skor", "publishedAt": "2020-11-10T16:47:50Z", "content": "Hrvatistan Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Zlatko Dalic, T\u00fcrkiye ile oynanacak \u00f6zel ma\u00e7 \u00f6ncesi Vodafone Park\u2019ta a\u00e7klamalarda bulundu.\r\nDalic kendilerini zor bir ma\u00e7n beklediini ifade ederek s\u00f6zlerine balad. T\u00fcrkiye\u2026 [+1907 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn-amk.sozcu.com.tr/amk-resimler/2020/11/iecrop/zlatko-dalic-iha1_12596483_16_9_1605026794.jpg"}, {"description": "Gelen son dakika bilgisine g\u00f6re; T\u00fcrk Sinemas\u0131'n\u0131n en \u00f6nemli isimlerinden \u015eener \u015een, koronavir\u00fcs nedeniyle hastaneye kald\u0131r\u0131ld\u0131. Peki ama \u015eener \u015een'in sa\u011fl\u0131k durumu nas\u0131l?", "title": "Son dakika haberi: \u015eener \u015een korona m\u0131 oldu? Tedavi alt\u0131na al\u0131nd\u0131! \u015eener \u015een ka\u00e7 ya\u015f\u0131nda? - CNN T\u00fcrk", "url": "https://www.cnnturk.com/magazin/son-dakika-haberi-sener-sen-korona-mi-oldu-tedavi-altina-alindi-sener-sen-kac-yasinda", "author": "CNN T\u00dcRK", "publishedAt": "2020-11-10T16:32:00Z", "content": "MEN\u00dc \r\nSon dakika haberi: Usta oyuncu ener en hastaneye kaldrld\r\nener en'in koronavir\u00fcs nedeniyle hastaneye kaldrld bilgisine ulald. \r\nener en hastaneye kaldrld\r\nTV100'\u00fcn haberine g\u00f6re; yeni tip koro\u2026 [+628 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cnnturk.com"}, "urlToImage": "https://i2.cnnturk.com/i/cnnturk/75/0x0/5faac057b57f16007c8f6266.jpg"}, {"description": "\u0130ngiltere'de Oxford \u00dcniversitesi'den ara\u015ft\u0131rmac\u0131lar corona vir\u00fcs\u00fc (Covid-19) tan\u0131s\u0131 konulan ki\u015filerin y\u00fczde 20'sine 90 g\u00fcn i\u00e7inde ak\u0131l sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 bozuklu\u011fu tan\u0131s\u0131 konuldu\u011funu duyurdu.", "title": "Corona vir\u00fcs\u00fc ak\u0131l sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 da tehdit ediyor - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/saglik/corona-virusu-akil-sagligini-da-tehdit-ediyor-6119965/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-11-10T16:29:28Z", "content": "Oxford \u00dcniversitesi aratrmaclarndan corona vir\u00fcs\u00fcne (Covid-19) kar yeni bir uyar geldi. ngiliz aratrmaclarn y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u00fc \u00e7almaya g\u00f6re, Covid-19 tans konulan kiilerin y\u00fczde 20\u2019sinde 90 g\u00fcn i\u00e7inde akl sal \u2026 [+1140 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/11/10/iecrop/corona-virusu-reuters1_16_9_1583854691_16_9_1605025746-670x371.jpg"}, {"description": "Trabzonspor, teknik direkt\u00f6rl\u00fck g\u00f6revi i\u00e7in Abdullah Avc\u0131 ile 2.5 y\u0131ll\u0131k anla\u015fma sa\u011flad\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131. Deneyimli teknik adam, saat 18.30 s\u0131ralar\u0131nda Trabzon'a geldi. Bordo-mavili taraftarlar da '\u015eampiyon yap bizi, cehennemde yak bizi' tezah\u00fcratlar\u0131yla deneyim\u2026", "title": "Trabzonspor'la anla\u015fan Abdullah Avc\u0131 \u015fehre geldi - Fotoma\u00e7", "url": "https://www.fotomac.com.tr/video-haber/videoizle/trabzonsporla-anlasan-abdullah-avci-sehre-geldi", "author": "www.fotomac.com.tr", "publishedAt": "2020-11-10T15:48:06Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Fotomac.com.tr"}, "urlToImage": "https://iaftm.tmgrup.com.tr/66c18c/750/600/314/0/1216/720?u=https://iftm.tmgrup.com.tr/2020/11/10/trabzonsporla-anlasan-abdullah-avci-sehre-geldi-1605023305299.jpeg"}, {"description": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, ABD'de ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imini kazanan Joe Biden'a tebrik mesaj\u0131 g\u00f6nderdi. Erdo\u011fan mesaj\u0131nda \"\u00dclkelerimiz aras\u0131ndaki g\u00fc\u00e7l\u00fc i\u015f birli\u011fi ve m\u00fcttefiklik ba\u011f\u0131n\u0131n bug\u00fcne kadar oldu\u011fu gibi gelecekte de d\u00fcnya bar\u0131\u015f\u0131na hayati katk\u0131lar sunmaya devam e\u2026", "title": "Son dakika\u2026 Erdo\u011fan\u2019dan Biden\u2019a tebrik mesaj\u0131 - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/dunya/son-dakika-erdogandan-bidena-tebrik-mesaji-6119924/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-11-10T15:36:13Z", "content": "Cumhurbakan Recep Tayyip Erdoan, ABD\u2019de bakanlk se\u00e7imini kazanan Joe Biden\u2019a tebrik mesaj g\u00f6nderdi.\r\nErdoan, \u201cSayn Se\u00e7ilmi Bakan\u201d diyerek balad mesajnda u ifadeleri kulland:\r\n* Se\u00e7im sonu\u00e7larnn, dost\u2026 [+1943 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/11/10/iecrop/erdogan-biden-reuters-1_16_9_1605022562-670x371.jpg"}, {"description": "BIST 100 endeksi, g\u00fcn\u00fc y\u00fczde 0,93 de\u011fer kazanc\u0131yla 1.243,00 puandan tamamlayarak t\u00fcm zamanlar\u0131n en y\u00fcksek kapan\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirirken, toplam i\u015flem hacmi 35,1 milyar lira ile rekor seviyeye ula\u015ft\u0131", "title": "Borsa \u0130stanbul'dan iki rekor birden - Memurlar", "url": "https://www.memurlar.net/haber/937060/borsa-istanbul-dan-iki-rekor-birden.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-10T15:33:00Z", "content": "Borsa stanbul'da BIST 100 endeksi, g\u00fcn\u00fc y\u00fczde 0,93 deer kazancyla 1.243,00 puandan tamamlayarak t\u00fcm zamanlarn en y\u00fcksek kapann ger\u00e7ekletirdi.\r\nBIST 100 endeksi, \u00f6nceki kapana g\u00f6re 11,46 puan artarken\u2026 [+1374 chars]", "source": {"id": null, "name": "Memurlar.net"}, "urlToImage": "https://www.memurlar.net/common/news/images/937060/headline.jpg"}, {"description": "\u00dcnl\u00fc kad\u0131n televizyoncunun evine gizli kamera koymas\u0131yla ortaya \u00e7\u0131kan olayda e\u015finin i\u00e7 \u00e7ama\u015f\u0131rlar\u0131n\u0131 ve k\u0131yafetlerini giyen baban\u0131n \u00e7ocuklar\u0131n\u0131 da bu duruma alet etti\u011fi kamera g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerine yans\u0131d\u0131. M\u00fchendis olan baba, 5 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocuklar\u0131na, 'erkeklerin b\u00fcy\u2026", "title": "E\u015finin i\u00e7 \u00e7ama\u015f\u0131rlar\u0131n\u0131 giyip kad\u0131n k\u0131l\u0131\u011f\u0131na giren kocayla ilgili i\u011fren\u00e7 detaylar! 5 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocuklar\u0131na... - Haberler.com", "url": "https://www.haberler.com/esinin-ic-camasirlarini-giyip-kadin-kiligina-13727056-haberi/", "author": "Abdullah Karlidag", "publishedAt": "2020-11-10T14:49:19Z", "content": "Sabah'tan Mustafa Sait \u00d6zcan'n haberine g\u00f6re \u00fcnl\u00fc bir kadn televizyoncu olan A.B, dolabndaki i\u00e7 \u00e7amarlarn ve kyafetlerini yerlerinin s\u00fcrekli deitiini g\u00f6r\u00fcnce, bir yazlm firmasnda m\u00fchendis olan ei K.B\u2026 [+1939 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberler.com"}, "urlToImage": "https://foto.haberler.com/haber/2020/11/10/esinin-ic-camasirlarini-giyip-kadin-kiligina-13727056_604_amp.jpg"}, {"description": "Hazine ve Maliye Bakan\u0131 L\u00fctfi Elvan, TBMM Genel Kurulunda yemin etti. Elvan, \"Ekonomi politikam\u0131z\u0131n esas\u0131, bu\u0308yu\u0308me-istihdam\u0131 art\u0131rma amac\u0131yla uluslararas\u0131 normlarda s\u0327effaf, hesap verebilir politikalar\u0131n uygulanmas\u0131d\u0131r.\" dedi. - Anadolu Ajans\u0131", "title": "Hazine ve Maliye Bakan\u0131 Elvan: Ekonomi politikam\u0131z\u0131n esas\u0131 b\u00fcy\u00fcme-istihdam\u0131n art\u0131r\u0131lmas\u0131 - Anadolu Agency", "url": "https://www.aa.com.tr/tr/ekonomi/hazine-ve-maliye-bakani-elvan-ekonomi-politikamizin-esasi-buyume-istihdamin-artirilmasi/2038823", "author": null, "publishedAt": "2020-11-10T14:10:28Z", "content": "Hazine ve Maliye Bakan L\u00fctfi Elvan, TBMM Genel Kurulunda yemin etti.\r\nMeclis Bakanvekili Haydar Akar, Genel Kurulda, g\u00f6revden af talebi Cumhurbakan Recep Tayyip Erdoan tarafndan kabul edilen Berat Al\u2026 [+3150 chars]", "source": {"id": null, "name": "Anadolu Agency"}, "urlToImage": "https://cdnuploads.aa.com.tr/uploads/Contents/2020/11/10/thumbs_b_c_e34be77f9a68c5161ed0c7d17dede712.jpg?v=164649"}], "totalResults": 34}