{"status": "ok", "articles": [{"description": "UEFA Avrupa Ligi \u00e7eyrek final ma\u00e7\u0131nda Wolverhampton\u0131 1-0 ma\u011flup eden Sevilla yar\u0131 finale y\u00fckseldi. Ma\u00e7\u0131n 13. dakikas\u0131nda Wolverhampton Jimenezle bir penalt\u0131 ka\u00e7\u0131r\u0131rken Sevillan\u0131n gol\u00fc ise 88de Lucas Ocampostan geldi.", "title": "UEFA Avrupa Ligi | Wolverhampton - Sevilla ma\u00e7 sonucu: 0-1 - Fanatik", "url": "https://www.fanatik.com.tr/uefa-avrupa-ligi-wolverhampton-sevilla-mac-sonucu-0-1-2163785", "author": "fanatik", "publishedAt": "2020-08-11T21:11:21Z", "content": "UEFA Avrupa Ligi \u00e7eyrek final elemesinde Wolverhampton ve Sevilla, Almanya'nn Duisburg ehrindeki MSV Arena'da yar finale y\u00fckselmek i\u00e7in karlat.\u00a0\r\n13. dakikada Jimenez'le bir panlt atndan yararlanamay\u2026 [+570 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fanatik.com.tr"}, "urlToImage": "https://img.fanatik.com.tr/img/75/0x0/5f33092fae298bc4d694b8b9.jpg"}, {"description": "\u00dcnl\u00fc oyuncu ve \u015fark\u0131c\u0131 H\u00fcmeyra'n\u0131n o\u011flu olarak bilinen Sad\u0131k Bigat'\u0131n \u00f6l\u00fcm haberi geldi. Sad\u0131k Bigat'\u0131n vefat\u0131 sonras\u0131 hayat\u0131 merak edilmeye ba\u015fland\u0131. Sad\u0131k Bigat kimdir? Sad\u0131k Bigat ka\u00e7 ya\u015f\u0131nda, neden \u00f6ld\u00fc?\r.", "title": "Sad\u0131k Bigat kimdir? Sad\u0131k Bigat ka\u00e7 ya\u015f\u0131nda, neden \u00f6ld\u00fc? - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/sadik-bigat-kimdir-sadik-bigat-kac-yasinda-neden-oldu-5982578/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-08-11T20:51:03Z", "content": "Sadk Bigat\u2019n \u00f6l\u00fcm\u00fc yaknlarn yasa bodu. H\u00fcmeyra\u2019nn olu Sadk Bigat\u2019n kalp krizi nedeniyle hayatn kaybettiinin a\u00e7klanmasyla, bir\u00e7ok kii Sadk Bigat\u2019n kim olduunu ve ka\u00e7 yanda olduunu aratrmaya balad. te \u2026 [+1154 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/08/11/iecrop/sadikbigat_16_9_1597179055-670x371.jpg"}, {"description": "ABD Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump, 3 Kas\u0131m'da yap\u0131lacak Ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imlerine y\u00f6nelik yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada, \"Se\u00e7imleri Joe Biden kazan\u0131rsa ABD halk\u0131 \u00c7ince \u00f6\u011frenmek zorunda kalacak\" dedi.", "title": "Trump\u2019tan ilgin\u00e7 a\u00e7\u0131klama: Biden se\u00e7imi kazan\u0131rsa\u2026 - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/dunya/trumptan-ilginc-aciklama-biden-secimi-kazanirsa-5982555/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-08-11T20:30:14Z", "content": "ABD\u2019de yaklaan 3 Kasm\u2019da yaplacak Bakanlk se\u00e7imleri \u00f6ncesi tansiyon y\u00fckseliyor. ABD Bakan Donald Trump bir radyo programnda yapt a\u00e7klamada se\u00e7imleri Demokrat rakibi Joe Biden\u2019n kazanmas halinde ABD\u2019l\u2026 [+592 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/08/11/iecrop/trump-parmak-reuters-1_16_9_1570741389_16_9_1597177811-670x371.jpg"}, {"description": "Son dakika... ABD'de 3 Kas\u0131m'da ger\u00e7ekle\u015fecek ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imlerinde Ba\u015fkan Donald Trump'\u0131n Demokrat rakibi Joe Biden Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 aday\u0131 olarak Kamala Harris\u2019i se\u00e7ti.", "title": "Son dakika haberleri! Joe Biden'\u0131n ba\u015fkan yard\u0131mc\u0131s\u0131 aday\u0131 belli oldu! - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/joe-biden-baskan-yardimcisi-adayini-acikladi-2770262", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-08-11T20:22:06Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/08/11/ver1597178486/2770262_1200x627.jpg"}, {"description": "Alt\u0131n fiyatlar\u0131na ili\u015fkin merak edilenler D\u00fcnya genelindeki kur hareketlili\u011fi nedeniyle milyonlarca vatanda\u015f gram alt\u0131n ne kadar, \u00e7eyrek alt\u0131n fiyat\u0131 gibi sorular\u0131n cevaplar\u0131na yan\u0131t ar\u0131yor. \u0130\u015fte haftan\u0131n \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc g\u00fcn\u00fc itibariyle alt\u0131n piyasalar\u0131ndaki son durum\u2026", "title": "Alt\u0131n fiyatlar\u0131 ne kadar oldu? 11 A\u011fustos g\u00fcncel gram, \u00e7eyrek, yar\u0131m alt\u0131n fiyatlar\u0131 ka\u00e7 para oldu? - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/altin-fiyatlari-ne-kadar-oldu-11-agustos-guncel-gram-ceyrek-yarim-altin-fiyatlari-kac-para-oldu-6279809", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-08-11T20:01:00Z", "content": "Altn fiyatlar sabahn ilk klarnda ilgiyle aratrlmaya balad. Bug\u00fcn gram altn, \u00e7eyrek altn fiyatlarn \u00f6renmek isteyenler araya koyuldu. Ayn zamanda altnn al ve sat fiyat hakknda da bilgilenmek isteyenler\u2026 [+522 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5f32bce7adcdeb0da854f8ea.jpg"}, {"description": "\u0130Y\u0130 Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 Meral Ak\u015fener, DEVA Partisi Genel Ba\u015fkan\u0131 Ali Babacan\u2019\u0131 ziyaret edecek.", "title": "Meral Ak\u015fener'den Ali Babacan'a ziyaret - Cumhuriyet", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/meral-aksenerden-ali-babacana-ziyaret-1757761", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T19:53:10Z", "content": "MHP Genel Bakan Devlet Bah\u00e7elinin Evine d\u00f6n \u00e7arsnn ardndan ittifaklar tartmal hale geldi. Bu tartmalarn g\u00f6lgesinde Y Parti Genel Bakan Meral Akener, yarn saat 14.00de DEVA Partisi Genel Bakan Ali Bab\u2026 [+1049 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2020/8/11/1757761/kapak_224924.jpg"}, {"description": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, \"\u015eehadetinin \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc y\u0131l\u0131nda ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK taraf\u0131ndan al\u00e7ak\u00e7a katledilen Eren yavrumuzun kan\u0131n\u0131 yerde b\u0131rakmad\u0131k ama ac\u0131s\u0131 hala y\u00fcre\u011fimizde\" ifadelerini kulland\u0131", "title": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan Eren B\u00fclb\u00fcl payla\u015f\u0131m\u0131 - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/cumhurbaskani-erdogan-dan-eren-bulbul-paylasimi-2770245", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-08-11T19:46:00Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/08/11/ver1597177212/2770245_1200x627.jpg"}, {"description": "\u00dcniversite kay\u0131tlar\u0131 ne zaman ba\u015flayacak? YKS tercih sonu\u00e7lar\u0131n\u0131n a\u00e7\u0131klanaca\u011f\u0131 tarihi sab\u0131rs\u0131zl\u0131kla bekleyen adaylar \u015fimdiden \u00fcniversite kay\u0131tlar\u0131n\u0131n hangi tarihte ba\u015flayaca\u011f\u0131n\u0131 merak etmeye ba\u015flad\u0131. \u0130\u015fte merak edilen detaylar...", "title": "\u00dcniversite kay\u0131tlar\u0131 ne zaman ba\u015flayacak? 2020 \u00d6SYM \u00dcniversite kay\u0131t tarihleri belli oldu mu? - Haber7", "url": "https://www.haber7.com/egitim/haber/3002966-universite-kayitlari-ne-zaman-baslayacak-2020-osym-universite-kayit-tarihleri-belli-oldu-mu", "author": "haber7.com", "publishedAt": "2020-08-11T19:06:00Z", "content": "\u00dcniversite hayali kuran yaklak 2,5 milyon \u00f6renci YKS snavna girdi ve \u00fcniversite tercihlerini yapmaya devam ediyor. 14 Haziran 2020 Cuma g\u00fcn\u00fc sona erecek YKS tercihlerinin sonu\u00e7larnn ne zaman a\u00e7klanac\u2026 [+1496 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haber7.com"}, "urlToImage": "https://i12.haber7.net//haber/haber7/photos/2020/33/universite_kayitlari_ne_zaman_baslayacak_osym_2020_universite_kayit_tarihleri_belli_oldu_mu_1597133837_5897.jpg"}, {"description": "Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca, A\u011fr\u0131 Do\u011fubayaz\u0131t Devlet Hastanesinde g\u00f6rev yapan bir sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fan\u0131n\u0131n, Kovid-19 \u015f\u00fcphesiyle teste g\u00f6nderilen hasta ve yak\u0131n\u0131na yapt\u0131\u011f\u0131 sosyal mesafeye uyma uyar\u0131s\u0131 \u00fczerine sald\u0131r\u0131ya u\u011frad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirterek, Sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131 her \u2026", "title": "Sald\u0131r\u0131ya u\u011frayan sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fan\u0131na Bakan Koca'dan destek - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/saldiriya-ugrayan-saglik-calisanina-bakan-kocadan-destek-41584924", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-08-11T18:56:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f32e64bc9de3d0ec09dff31.jpg"}, {"description": "S\u00fcper Lig tak\u0131mlar\u0131ndan Yeni Malatyaspor, 28 ya\u015f\u0131ndaki orta saha oyuncusu Christian Cueva'y\u0131 kadrosuna katt\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131.", "title": "Yeni Malatyaspor Christian Cueva transferini a\u00e7\u0131klad\u0131! - Skor", "url": "https://skor.sozcu.com.tr/2020/08/11/yeni-malatyaspor-christian-cueva-transferini-acikladi-1518563/", "author": "Skor", "publishedAt": "2020-08-11T18:51:52Z", "content": "Yeni sezon \u00f6ncesi kadro yaplanmas \u00e7almalarn s\u00fcrd\u00fcren Yeni Malatyaspor ses getirecek bir transfere imza att.\r\nYeni kii eklendi\u00a0\u00a0pic.twitter.com/2keK3z7G5Y\r\n Yeni Malatyaspor (@YMSkulubu) August 11, 20\u2026 [+593 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn-amk.sozcu.com.tr/amk-resimler/2020/08/iecrop/cueva-235434_16_9_1597171877.jpg"}, {"description": "Milli E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131 (MEB), 2020-2021 e\u011fitim \u00f6\u011fretim y\u0131l\u0131na ili\u015fkin de\u011ferlendirme s\u00fcrecinin nihai a\u015famada oldu\u011funu belirterek yar\u0131n yap\u0131lacak Bilim Kurulu toplant\u0131s\u0131 sonucuna g\u00f6re al\u0131nacak karar\u0131n en k\u0131sa s\u00fcrede kamuoyu ile payla\u015f\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 duyurdu.", "title": "Son dakika\u2026 Milli E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131\u2019ndan okullar\u0131n a\u00e7\u0131lmas\u0131yla ilgili a\u00e7\u0131klama - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/egitim/son-dakika-milli-egitim-bakanligindan-okullarin-acilmasiyla-ilgili-aciklama-5982424/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-08-11T18:15:35Z", "content": "Milli Eitim Bakanl (MEB), milyonlarca kiinin merak ettii okullarn a\u00e7lmas konusuyla ilgili a\u00e7klama yapt.\r\nBakanln sosyal medya hesabndan yaplan a\u00e7klamada 2020-2021 eitim \u00f6retim ylna ilikin deerlendirm\u2026 [+387 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/08/11/iecrop/meb-dha-12_16_9_1597172429-670x371.jpg"}, {"description": "\u00c7inli teknoloji devi Xiaomi merakla beklenen yeni amiral gemisi telefonunu tan\u0131tt\u0131. \u015eirketin 10. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc \u015ferefine piyasaya s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc Mi 10 Ultra, \u00fcst s\u0131n\u0131f \u00f6zelliklerle geliyor.", "title": "Xiaomi Mi 10 Ultra tan\u0131t\u0131ld\u0131: 120 Hz ekran, 120x zoom, 120W \u015farj - DonanimHaber", "url": "http://www.donanimhaber.com/xiaomi-mi-10-ultra-tanitildi-120-hz-ekran-120x-zoom-120w-sarj--124116", "author": "Onur Seven", "publishedAt": "2020-08-11T16:52:36Z", "content": "a').click()\"&gt;Tam Boyutta G\u00f6r\r\nXiaomi, 10. yl d\u00f6n\u00fcm\u00fc erefine yeni bir amiral gemisi telefon duyurdu. Mi 10 Ultra olarak adlandrlan model 120 Hz ekran, 120X zoom 120W arj gibi \u00fcst snf \u00f6zelliklerle g\u2026 [+2479 chars]", "source": {"id": null, "name": "Donanimhaber.com"}, "urlToImage": "https://www.donanimhaber.com/cache-v2/?compression=20&t=20200811200727&width=-1&text=0&path=https://www.donanimhaber.com/images/images/haber/124116/600x338xiaomi-mi-10-ultra-tanitildi-120-hz-ekran-120x-zoom-120w-sarj.jpg"}, {"description": "Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Vladimir Putin'in corona vir\u00fcs\u00fcne kar\u015f\u0131 geli\u015ftirilen a\u015f\u0131n\u0131n tescil edilmesini duyurmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan alt\u0131n fiyatlar\u0131nda a\u015fa\u011f\u0131 y\u00f6nl\u00fc hareketlilik ya\u015fand\u0131. G\u00fcn i\u00e7inde y\u00fczde 6,99 de\u011fer kaybeden gram alt\u0131n 444 liradan i\u015flem g\u00f6r\u00fcyor.", "title": "Corona a\u015f\u0131s\u0131 m\u00fcjdesi sonras\u0131 alt\u0131nda d\u00fc\u015f\u00fc\u015f! - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/ekonomi/corona-asisi-mujdesi-sonrasi-altinda-dusus-5982336/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-08-11T16:37:00Z", "content": "Rusya Devlet Bakan Vladimir Putin d\u00fcnya \u00fczerinde ilk kez bir Covid-19 asna tescil verildiini duyururken, an ismini de \u201cSputnik\u201d olarak a\u00e7klad. Bir s\u00fcredir y\u00fckseliini devam ettiren altn, corona as hab\u2026 [+365 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/08/11/iecrop/altin-fiyatlari-depo_16_9_1596346142_16_9_1597163805-670x371.jpg"}, {"description": "Son dakika haberi\u2026 G\u00fcvenli liman etiketine sahip alt\u0131n, 2018 y\u0131l\u0131n\u0131n son aylar\u0131nda ba\u015flayan y\u00fckseli\u015f trendini koronavir\u00fcs pandemi s\u00fcrecinde d\u00fc\u015fen faizler ve artan bol likiditenin etkisiyle g\u00fc\u00e7lendirdi. Alt\u0131n fiyatlar\u0131 ons taraf\u0131nda 2075 dolarla, gram alt\u0131n fi\u2026", "title": "SON DAK\u0130KA! Alt\u0131n fiyatlar\u0131 sert d\u00fc\u015ft\u00fc! Alt\u0131n kritik s\u0131n\u0131r\u0131n alt\u0131na geriledi: Alt\u0131n fiyatlar\u0131 d\u00fc\u015fecek mi\u2026 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/apara/haberler/2020/08/11/son-dakika-altin-fiyatlari-sert-dustu-altin-kritik-sinirin-altina-geriledi-altin-fiyatlari-dusecek-mi-yukselecek-mi", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-08-11T16:26:00Z", "content": "YASAL UYARI:\r\nPiyasa verileri Foreks Bilgi letiim Hizmetleri A.. tarafndan salanmaktadr. \u00dcye girii yaplan Canl Borsa sayfalar haricinde Hisse senedi verileri 15 dk. gecikmelidir. Tahvil-Bono-Repo \u00f6ze\u2026 [+982 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/836bdd/960/505/0/0/1138/600?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/08/11/son-dakika-altin-fiyatlari-hareketlendi-altin-kritik-sinirin-altina-geriledi-altin-fiyatlari-dusecek-mi-yukselecek-mi-1597139914967.jpg"}, {"description": "Sosyal medya fenomeni Murat \u00d6v\u00fc\u00e7 ile \u015fark\u0131c\u0131 Ye\u015fim Salk\u0131m aras\u0131nda sular durulmuyor. \u00d6v\u00fc\u00e7 sahne ald\u0131\u011f\u0131 mekanda Ye\u015fim Salk\u0131m'a k\u00fcfretmi\u015f ve ikili aras\u0131nda tart\u0131\u015fma ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131. Murat \u00d6v\u00fcn\u00e7 hakk\u0131nda ise 2 ay s\u00fcreyle uzakla\u015ft\u0131rma karar\u0131 al\u0131nd\u0131. Mahkeme bu konuyla\u2026", "title": "Murat \u00d6v\u00fcn\u00e7 hakk\u0131nda uzakla\u015ft\u0131rma karar\u0131 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/magazin/2020/08/11/murat-ovunc-hakkinda-uzaklastirma-karari", "author": "DHA", "publishedAt": "2020-08-11T16:10:38Z", "content": "Avukat Merve U\u00e7anok'un sunduu su\u00e7 dilek\u00e7esinde \u00d6v\u00fcn\u00e7'\u00fcn s\u00f6z konusu hakareti 3 kez tekrarlad ifade edilerek hakaretin Salkm'n onur, eref ve saygnlnn rencide eder nitelikte olduu vurguland. Su\u00e7 duyurus\u2026 [+184 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/340d9b/960/505/0/0/1138/600?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/08/11/murat-ovunc-hakkinda-uzaklastirma-karari-1597162145059.jpg"}, {"description": "Trabzonspor'un Portekizli sa\u011f beki Joao Pereira, sosyal medya hesab\u0131ndan bordo-mavili tak\u0131m ile s\u00f6zle\u015fmesi sona eren ve y\u00f6netimin yeni teklifini de\u011ferlendiren Jose Sosa'y\u0131 17 A\u011fustos'ta ba\u015flayacak yeni sezon haz\u0131rl\u0131klar\u0131na davet etti.", "title": "Pereira'dan Sosa'ya: '17'sinde seni Trabzon'da bekliyorum' - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/skorer/pereiradan-sosaya-17sinde-seni-trabzonda-bekliyorum-6279806", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-08-11T15:18:48Z", "content": "Trabzonspor'un tecr\u00fcbeli oyuncusu Joao Pereira, sosyal medya hesabndan yeni sezona y\u00f6nelik, 'yeni sezon, yeni hedefler'\u00a0eklinde paylamda bulundu.\u00a0Bordo-mavili takm ile s\u00f6zlemesi sona eren ve y\u00f6netim \u2026 [+650 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5f32b6d155427e12682b10eb.jpg"}, {"description": "Google taraf\u0131ndan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, d\u00fcnya genelindeki 5,0 ve \u00fczeri s\u00fcr\u00fcme sahip olan Android telefonlar\u0131n yar\u0131ndan itibaren mini bir deprem\u00f6l\u00e7er (sismograf) i\u015flevi g\u00f6rece\u011fi kaydedildi.", "title": "Google resmen duyurdu: Depremleri art\u0131k \u00f6nceden \u00f6\u011frenece\u011fiz - Yeni\u00c7a\u011f", "url": "https://www.yenicaggazetesi.com.tr/resmen-duyuruldu-artik-depremlerden-onceden-haberimiz-olacak-bakin-nasil-294483h.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T15:10:00Z", "content": "Reutersta yer alan habere g\u00f6re\u00a0android\u00a0iletim sistemine sahip bir akll telefonu olan herkes, olas bir depreme ilikin uyarlar Google'n veri tabann g\u00f6nderecek. Yarndan itibaren,\u00a0 iletim sistemi 5.0 ve \u2026 [+1668 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yenicaggazetesi.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn.yenicaggazetesi.com.tr/news/416480.jpg"}, {"description": "Bir d\u00f6nem isminden s\u0131k\u00e7a s\u00f6z ettiren Grup Lokomotif'in bas gitaristi, \u00fcnl\u00fc m\u00fczisyen Tansu Atak, Bodrum'da ge\u00e7irdi\u011fi kalp krizinden vefat etti.", "title": "\u00dcnl\u00fc m\u00fczisyen Tansu Atak hayat\u0131n\u0131 kaybetti - Haberler.com", "url": "https://www.haberler.com/unlu-muzisyen-bodrum-da-vefat-etti-13498359-haberi/", "author": "Haberler.com", "publishedAt": "2020-08-11T14:14:32Z", "content": "Seyyal Taner ile birlikte 1987 Eurovision ark Yarmas'nda T\u00fcrkiye'yi temsil eden Grup Lokomotif'in bas gitaristi, \u00fcnl\u00fc m\u00fczisyen Cemal Tansu Atak, ge\u00e7irdii kalp krizi sonucu 66 yanda vefat etti.\r\nUsta \u2026 [+508 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberler.com"}, "urlToImage": "https://foto.haberler.com/haber/2020/08/11/unlu-muzisyen-tansu-atak-bodrum-da-vefat-etti-13498359_6542_amp.jpg"}, {"description": "Galatasaray Ba\u015fkan\u0131 Mustafa Cengiz, bas\u0131n toplant\u0131s\u0131nda a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.\u00a0Cengiz,\u00a0'D\u00f6rt futbolcu bizi \u00e7ok yoruyor. Di\u011fer b\u00fct\u00fcn 30'a a\u015fk\u0131n futbolcular sa\u011f olsunlar feragat name imzalad\u0131. D\u00f6rd\u00fc imzalamad\u0131, canlar\u0131 sa\u011f olsun.' ifadelerini kulland\u0131.", "title": "Mustafa Cengiz a\u00e7\u0131klad\u0131! \"4 futbolcu bizi \u00e7ok yoruyor\" - Fotoma\u00e7", "url": "https://www.fotomac.com.tr/webtv/videoizle/mustafa-cengiz-acikladi-4-futbolcu-bizi-cok-yoruyor", "author": "www.fotomac.com.tr", "publishedAt": "2020-08-11T14:07:55Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Fotomac.com.tr"}, "urlToImage": "https://iaftm.tmgrup.com.tr/713e6d/627/337/0/0/1164/625?u=https://iftm.tmgrup.com.tr/2020/08/11/mustafa-cengiz-acikladi-4-futbolcu-bizi-cok-yoruyor-1597156070688.jpeg"}, {"description": "K\u0131br\u0131s Rum kesimi ile Fransa aras\u0131ndaki savunma i\u015f birli\u011fi kapsam\u0131nda 2 sava\u015f ve bir nakliye u\u00e7a\u011f\u0131 Rum kesimine ula\u015ft\u0131. - Anadolu Ajans\u0131", "title": "Frans\u0131z sava\u015f u\u00e7aklar\u0131 K\u0131br\u0131s Rum kesimine indi - Anadolu Ajans\u0131", "url": "https://www.aa.com.tr/tr/dunya/fransiz-savas-ucaklari-kibris-rum-kesimine-indi/1938418", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T13:27:09Z", "content": "Fransa Hava Kuvvetlerine ait Rafale tipi 2 sava u\u00e7a ve C-130 tipi nakliye u\u00e7ann G\u00fcney Kbrs Rum kesimine ini yapt belirtildi.\r\nPolitis gazetesinde yer alan habere g\u00f6re, Kbrs Rum kesimi ile Fransa aras\u2026 [+1043 chars]", "source": {"id": null, "name": "Anadolu Agency"}, "urlToImage": "https://cdnuploads.aa.com.tr/uploads/Contents/2020/08/11/thumbs_b_c_b3e87bed989307234c1e96adbc6aaefb.jpg"}], "totalResults": 34}