{"status": "ok", "articles": [{"description": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc \u0130brahim Kal\u0131n, erken se\u00e7im ve milletvekili transferi tart\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi. NTV yay\u0131n\u0131na kat\u0131lan Kal\u0131n, \u0130zmir'de cami hoparl\u00f6rlerinden yap\u0131lan korsan m\u00fczik yay\u0131n ve T\u00fcmamiral Cihat Yayc\u0131'n\u0131n istifas\u0131 ile ilgili de \u00f6nemli a\u00e7\u0131kla\u2026", "title": "Kal\u0131n: Bask\u0131n se\u00e7im yok, milletin se\u00e7im g\u00fcndemi yok (Erken se\u00e7im tart\u0131\u015fmas\u0131) - NTV", "url": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/kalin-baskin-secim-yok-milletin-secim-gundemi-yok-erken-secim-tartismasi,UWthNZjVHkO1DRDvEki3mQ", "author": "NTV", "publishedAt": "2020-05-24T00:27:56Z", "content": "Cumhurbakanl S\u00f6zc\u00fcs\u00fc brahim Kaln, NTV canl yaynnda katld programda g\u00fcndeme dair sorular yantlad.\r\nKaln, \"Salgnla m\u00fccadelenin neresindeyiz? Kazandk diyebilir miyiz, yoksa bunu s\u00f6ylemek i\u00e7in erken mi?\"\u2026 [+24832 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntv.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn1.ntv.com.tr/gorsel/4WarGD3QNEGF5ZuftC2ujQ.jpg?width=1080&mode=crop&scale=both"}, {"description": "T\u00fcrkiye'de son 24 saatte 1186 ki\u015fiye Kovid-19 tan\u0131s\u0131 konuldu, 32 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti, toplam vaka say\u0131s\u0131 155 bin 686, can kayb\u0131 4 bin 308 oldu.", "title": "T\u00fcrkiye'de corona vir\u00fcsten son 24 saatte 32 can kayb\u0131 - NTV", "url": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/turkiyede-corona-virusten-son-24-saatte-32-can-kaybi,oCYQM9IEQUmc-LzAsT3OSA", "author": "NTV", "publishedAt": "2020-05-24T00:27:20Z", "content": "Son dakika\u00a0haberi!\u00a0\r\nT\u00fcrkiye'de son 24 saatte 1186 kiiye Covid-19 tans konulduu, 32 kiinin hayatn kaybettii, toplam vaka saysnn 155 bin 686, can kaybnn ise 4 bin 308 olduu a\u00e7kland.\r\nSalk Bakanlnn int\u2026 [+883 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntv.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn1.ntv.com.tr/gorsel/5uITETiIZU-L5qP_Mw8tGw.jpg?width=1080&mode=crop&scale=both"}, {"description": "Bayram mesajlar\u0131 aras\u0131ndan en g\u00fczel ve en anlaml\u0131 mesajlar\u0131 sizler i\u00e7in bir araya getirdik. 30 g\u00fcn s\u00fcren ramazan ay\u0131n\u0131n son bulmas\u0131 ile beraber t\u00fcm M\u00fcsl\u00fcman aleminin sab\u0131rs\u0131zl\u0131kla bekledi\u011fi Ramazan Bayram\u0131na ad\u0131m atal\u0131 yaln\u0131zca birka\u00e7 saat oldu. Di\u011fer bayraml\u2026", "title": "Bayram Mesajlar\u0131 2020 - En i\u00e7ten ve en g\u00fczel Ramazan Bayram\u0131 kutlama mesajlar\u0131... Hay\u0131rl\u0131 bayramlar dileklerinizi sevdiklerinizi iletin. - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/bayram-mesajlari-en-guzel-ve-en-icten-ramazan-bayrami-mesajlari-hayirli-bayramlar-dileklerinizi-sevdiklerinizi-iletin-6218544", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-05-23T23:52:00Z", "content": "24 Nisan 2020 Tarihinde balayan Ramazan ay bug\u00fcn son g\u00fcn\u00fcn\u00fc yayor. T\u00fcm yurdumuzu saran Ramazan ay heyecan yerini Ramazan Bayram'na brakacak. Milyonlarca M\u00fcsl\u00fcman vatanda, bu bayram evlerinden dar \u00e7ka\u2026 [+8053 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5ec8bdfdadcdeb171c43aa2b.jpg"}, {"description": "\u0130slam d\u00fcnyas\u0131nda ayr\u0131 bir \u00f6nemi olan, y\u0131l\u0131n iki b\u00fcy\u00fck bayram\u0131ndan Ramazan Bayram\u0131 geldi \u00e7att\u0131. Bir ay s\u00fcren Ramazan\u0131n ard\u0131ndan bayrama ula\u015fman\u0131n huzuru ve heyecan\u0131 i\u00e7erisinde olan M\u00fcsl\u00fcmanlar bayram namaz\u0131yla birlikte ilk g\u00fcn\u00fc kutlayacak. Bu sene bayram namaz\u2026", "title": "\u0130l il bayram namaz\u0131 saatleri 2020! Ramazan Bayram\u0131 namaz\u0131 nas\u0131l k\u0131l\u0131n\u0131r? Diyanet bayram namaz\u0131 vakitl - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/il-il-bayram-namazi-saatleri-2020-ramazan-bayrami-namazi-nasil-kilinir-diyanet-bayram-namazi-vakitleri-5833392/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-05-23T22:57:19Z", "content": "M\u00fcsl\u00fcmanlarn b\u00fcy\u00fck heyecan i\u00e7erisinde karlad Ramazan Bayram geldi. slam aleminde iki b\u00fcy\u00fck bayramdan biri olan Ramazan Bayram i\u00e7in ise bayram namaz saatleri belli oldu. Bayram namaz ile karlayacak ol\u2026 [+6262 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/05/23/iecrop/bayram-namazi-dpo_16_9_1590272591-670x371.jpg"}, {"description": "AKP \u0130stanbul \u0130l Te\u015fkilat\u0131 Toplant\u0131s\u0131na kat\u0131lan Erdo\u011fan, \"Hemen yar\u0131ndan tezi yok, yeni bir g\u00f6n\u00fcl seferberli\u011fi ba\u015flat\u0131yoruz. Soka\u011fa \u00e7\u0131kma k\u0131s\u0131tlamas\u0131 g\u00fcnlerinde telefonla ula\u015farak, \u00e7ar\u015fambadan itibaren de bizzat sahaya inerek, milletimize gidecek kendimizi anl\u2026", "title": "Erdo\u011fan: Yeni bir seferberlik ba\u015flat\u0131yoruz! - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/erdogan-yeni-bir-seferberlik-baslatiyoruz-5833369/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-05-23T22:57:05Z", "content": "Cumhurbakan ve AKP Genel Bakan Recep Tayyip Erdoan, telekonferans y\u00f6ntemiyle AKP stanbul l Tekilat Toplantsna katld. Toplantda g\u00fcndeme ilikin deerlendirmelerde bulunan Erdoan, \u00f6yle konutu:\r\n* Maalese\u2026 [+5336 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/05/23/iecrop/erdogan-iha1_16_9_1590270356-670x371.jpg"}, {"description": "Xiaomi\u2019nin fiyat - performans telefonu Redmi Note 9 Pro, T\u00fcrkiye\u2019de sat\u0131\u015fa sunuldu. 5.020 mAh\u2019lik bataryayla gelen cihaz, \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki g\u00fcnlerde pek \u00e7ok m\u00fc\u015fterinin tercihi olabilir.", "title": "Xiaomi Redmi Note 9 Pro T\u00fcrkiye\u2019de Sat\u0131\u015fa Sunuldu: \u0130\u015fte Fiyat\u0131 ve \u00d6zellikleri - Webtekno", "url": "https://www.webtekno.com/xiaomi-redmi-note-9-pro-turkiye-de-satisa-sunuldu-iste-fiyati-ve-ozellikleri-h93158.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T22:29:38Z", "content": "Xiaomi\u2019nin uzun s\u00fcredir beklenen yeni akll telefonu Redmi Note 9 Pro, T\u00fcrkiye\u2019de sata sunuldu. Ge\u00e7tiimiz hafta Xiaomi T\u00fcrkiye tarafndan lansman yaplan telefon, tantmndan 1 hafta sonra resmi Xiaomi T\u00fc\u2026 [+1557 chars]", "source": {"id": null, "name": "Webtekno.com"}, "urlToImage": "https://cdn.webtekno.com/media/cache/content_detail_v2/article/93158/xiaomi-redmi-note-9-pro-turkiye-de-satisa-sunuldu-iste-fiyati-ve-ozellikleri-1590272978.jpg"}, {"description": "Gelen son dakika haberlerine g\u00f6re; d\u00fcnyay\u0131 kas\u0131p kavuran corona vir\u00fcs (covid-19) salg\u0131n\u0131 ile ilgili iyi haberler pe\u015f pe\u015fe geldi. Corona vir\u00fcs\u00fcn adeta merkez \u00fcss\u00fc haline gelen New York'ta Vali Andrew Cuomo, 'ilk kez oldu' diyerek iyi haber verdi. \u0130ngiliz bilim\u2026", "title": "Son dakika haberi: Corona vir\u00fcs i\u00e7in iyi haberler pe\u015f pe\u015fe geldi! \u0130lk kez... - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/galeri/son-dakika-haberi-corona-virus-icin-iyi-haberler-pes-pese-geldi-ilk-kez-6218869", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-05-23T22:14:00Z", "content": "T\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika haberler, k\u00f6e yazlar, magazinden siyasete, spordan seyahate b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikleri kaynak g\u00f6sterilmeden alnt ya\u2026 [+74 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5ec96e5355427e1bc4ab1404.jpg"}, {"description": "Bir s\u00fcredir kanser tedavisi g\u00f6ren \u00fcnl\u00fc sanat\u00e7\u0131 \u00d6zkan U\u011fur, sosyal medyadaki \u2018\u00f6ld\u00fc\u2019 iddialar\u0131 \u00fczerine a\u00e7\u0131klama yapmak zorunda kald\u0131.", "title": "\u00d6zkan U\u011fur'dan '\u00f6ld\u00fc' iddialar\u0131na yan\u0131t - Cumhuriyet", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/ozkan-ugurdan-oldu-iddialarina-yanit-1740652", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T22:01:54Z", "content": "\u00d6zkan Uur, \u00f6ld\u00fc\u00fc y\u00f6n\u00fcndeki iddialara Instagram hesab \u00fczerinden cevap verdi. Uur, Sosyal medyada yalan bir haber dolayor. Maalesef beni gene \u00f6ld\u00fcrd\u00fcler. Allaha \u00fck\u00fcrler olsun yayorum, iyiyim. Sevgiler \u2026 [+17 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2020/5/23/1740652/kapak_223658.jpg"}, {"description": "Survivor 2020'nin bu ak\u015famki yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fc nefesleri kesti. Yar\u0131\u015fmac\u0131lar final yolunda art\u0131k t\u00fcm g\u00fc\u00e7lerini ortaya koyuyor. Bu ak\u015fam oynanan dokunulmazl\u0131k oyununda ise Yunus Emre'nin Bar\u0131\u015f, Berkan ve Ardahan ile olan kavgas\u0131 geceye damgas\u0131n\u0131 vuran olaylardan old\u2026", "title": "Survivor\u2019da Yunus ile Ardahan aras\u0131nda gergin anlar! Acun Il\u0131cal\u0131\u2019dan yar\u0131\u015fmac\u0131lara uyar\u0131! - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/hayatim/magazin-haberleri/survivorda-yunus-ile-ardahan-arasinda-gergin-anlar-acun-ilicalidan-yarismacilara-uyari/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-05-23T21:41:34Z", "content": "Haftann her g\u00fcn\u00fc ekranlara gelen ve milyonlarn takip ettii yarma program Survivor 2020\u2019de bu akam gergin dakikalar yaand. 2. gitme adaynn belirlenecei konsey \u00f6ncesinde dokunulmazlk oyunu heyecan yaan\u2026 [+2722 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/05/23/iecrop/acunsurvivor_16_9_1590270088-670x371.jpg"}, {"description": "\u0130ngiltere Premier Lig'de futbolculara ve kul\u00fcp \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131na yap\u0131lan yeni tip corona vir\u00fcs testlerinde 2 ki\u015fide daha vir\u00fcse rastland\u0131.", "title": "Premier Lig'de iki pozitif vaka daha! - NTVSpor.net", "url": "https://www.ntvspor.net/futbol/premier-lig-de-iki-pozitif-vaka-daha-5ec99307482ed31b64d0b7d2", "author": "ntvspor.net", "publishedAt": "2020-05-23T21:17:00Z", "content": "Premier Lig'den yaplan a\u00e7klamaya g\u00f6re 19-22 Mays tarihlerinde 996 kii Covid-19 testinden ge\u00e7irildi. \r\nLigdeki 2 kul\u00fcpten 2 kiinin test sonucu pozitif \u00e7karken, bu isimler 7 g\u00fcn karantinada kalacak.\r\nT\u2026 [+193 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntvspor.net"}, "urlToImage": "https://cdn.ntvspor.net/bd8823f2ce5445aaadee26c3ea523dba.jpg?crop=0,0,940,529"}, {"description": "Kocaeli Dar\u0131ca Farabi E\u011fitim ve Ara\u015ft\u0131rma Hastanesi'nde\u00a0bir ki\u015fi, kendisini maske takmas\u0131 konusunda uyaran g\u00fcvenlik g\u00f6revlisine otomobilinin bagaj\u0131ndan ald\u0131\u011f\u0131 testereyle sald\u0131rmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131. O onlar\u0131 sosyal medya hesab\u0131ndan payla\u015fan hastane ba\u015fhekimi Mustafa G\u2026", "title": "G\u00fcvenlik g\u00f6revlisine testereyle sald\u0131rd\u0131, o anlar kameraya b\u00f6yle yans\u0131d\u0131 - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/guvenlik-gorevlisine-testereyle-saldirdi-o-anlar-kameraya-boyle-yansidi-41524419", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-05-23T21:00:16Z", "content": "Olay, saat 19.30 sralarnda Darca Farabi Eitim ve Aratrma Hastanesi Acil Servis b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde meydana geldi. Hastanenin g\u00fcvenlik personeli, hastaneye maskesiz girmeye \u00e7alan bir hasta yaknn maske takmas ko\u2026 [+1346 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5ec9865cc03c0e1fb49e4a3e.jpg"}, {"description": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Mevl\u00fct \u00c7avu\u015fo\u011flu, turizm alan\u0131ndaki g\u00f6r\u00fc\u015fmelerle ilgili olarak \"Almanya ile ili\u015fkilerimiz eskiye g\u00f6re \u00e7ok iyi. Sa\u011fl\u0131kl\u0131 \u015fekilde g\u00f6t\u00fcr\u00fcyoruz, bu anlamda verdi\u011fimiz mesajlar, Almanya'da yer buldu\" diye konu\u015ftu...", "title": "Bakan \u00c7a\u0131vu\u015fo\u011flu: Verdi\u011fimiz mesajlar Almanya'da yer buldu - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/bakan-caivusoglu-verdigimiz-mesajlar-almanya-da-yer-buldu-2689797", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-05-23T20:22:14Z", "content": "Dileri Bakan Mevl\u00fct \u00c7avuolu, \"Biz biliyoruz ki Alman, Rus dostlarmz da Avrupa'daki, T\u00fcrkiye'ye gelip de \u00fclkemizi bilen herkes gelmek istiyor. Pandemi konusunda da dier alternatif \u00fclkelerdeki seviyeyi\u2026 [+2383 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/05/23/ver1590264315/2689797_1200x627.jpg"}, {"description": "Feyenoord sportif direkt\u00f6r\u00fc Frank Arnesen, devre aras\u0131nda Be\u015fikta\u015ftan kiralad\u0131klar\u0131 O\u011fuzhan \u00d6zyakupun gelece\u011fi hakk\u0131nda konu\u015ftu. Corona vir\u00fcs\u00fc salg\u0131n\u0131 nedeniyle t\u00fcm tak\u0131mlar\u0131n gelecek sezon planlar\u0131n\u0131n de\u011fi\u015fece\u011fi konu\u015fulurken Arnesen, O\u011fuzhan \u00d6zyakupu tekrar \u2026", "title": "Feyenoord, O\u011fuzhan \u00d6zyakup'u yeniden kiralayacak m\u0131? A\u00e7\u0131klad\u0131.. - Fanatik", "url": "https://www.fanatik.com.tr/feyenoord-oguzhan-ozyakupu-yeniden-kiralayacak-mi-acikladi-2145999", "author": "fanatik", "publishedAt": "2020-05-23T19:27:02Z", "content": "Feyenoord Sportif Direkt\u00f6r\u00fc Frank Arnesen, devre arasnda Beikta'tan kiraladklar Ouzhan \u00d6zyakup'un durumu i\u00e7in \u00f6nemli a\u00e7klamalar yapt. Corona vir\u00fcs\u00fc salgn nedeniyle Hollanda'da ligler sonlandrlmt. \r\n\"\u2026 [+770 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fanatik.com.tr"}, "urlToImage": "https://img.fanatik.com.tr/img/75/0x0/5ec9744166a97c311a491be5.jpg"}, {"description": "Fransa Ekonomi Bakan\u00c4\u00b1, otomotiv devinin 5 milyar Euro mali destek talebinde bulundu\u00c4\u009funu s\u00c3\u00b6yledi", "title": "Renault iflas\u0131n e\u015fi\u011finde - T24", "url": "https://t24.com.tr/haber/renault-iflasin-esiginde,880237", "author": "T24", "publishedAt": "2020-05-23T19:10:08Z", "content": "Fransa Ekonomi Bakan\u00c4\u00b1 Bruno Le Maire, Renault'nun Koronavir\u00c3\u00bcs (Covid-19) salg\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 nedeniyle ciddi finansal sorunlar ya\u00c5\u009fad\u00c4\u00b1\u00c4\u009f\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 ve otomotiv devinin acil yard\u00c4\u00b1m almamas\u00c4\u00b1 halinde batabilece\u00c4\u009fi\u2026 [+1025 chars]", "source": {"id": null, "name": "T24.com.tr"}, "urlToImage": "https://media-cdn.t24.com.tr/media/library/2020/05/1590164883802-raw-renaultnun-kari-irandan-cekilmesiyle-yuzde-87-azaldi-466598793.jpg"}, {"description": "Amerikan Uzay Havac\u0131l\u0131k Dairesi NASA'n\u0131n, korona vir\u00fcs salg\u0131n\u0131ndan sonra uzayda ger\u00e7ekle\u015ftirilecek yeni bir deneye haz\u0131rland\u0131\u011f\u0131 belirtildi.", "title": "NASA'dan korona vir\u00fcs hamlesi: Bak\u0131n neyi deneyecekler! Tam 8 ay boyunca - Yeni\u00c7a\u011f", "url": "https://www.yenicaggazetesi.com.tr/nasadan-korona-virus-hamlesi-bakin-neyi-deneyecekler-tam-8-ay-boyunca-280619h.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T18:20:14Z", "content": "Korona vir\u00fcs\u00fc salgnyla birlikte gezegenimizin d\u00f6rt bir yannda milyonlarca insan karantina ve izole yaam tarzn deneyimlemek zorunda kald.\u00a0Neredeyse gezegenimizdeki her \u00fclkede g\u00f6r\u00fclen salgn sonras orta\u2026 [+712 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yenicaggazetesi.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn.yenicaggazetesi.com.tr/news/389055.jpg"}, {"description": "T\u00fcrkiye'nin Libya'daki BM destekli Ulusal Mutabakat H\u00fck\u00fcmeti'ne ba\u011fl\u0131 g\u00fc\u00e7lere verdi\u011fi destek sonras\u0131 de\u011fi\u015fen dengeler, ABD bas\u0131n\u0131nda geni\u015f yer buldu.", "title": "New York Times'tan \u00e7arp\u0131c\u0131 T\u00fcrkiye analizi - Cumhuriyet", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/new-york-timestan-carpici-turkiye-analizi-1740629", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T17:44:35Z", "content": "New York Times (NYT) gazetesinin haberinde, T\u00fcrk ate g\u00fcc\u00fcyle desteklenen Libyal sava\u00e7larn bakent Trablustaki Vatiyye Hava \u00dcss\u00fcn\u00fc ele ge\u00e7irdii ifadeleri yer ald.\r\nBBC T\u00fcrk\u00e7enin haberine g\u00f6re, Hafter g\u2026 [+1623 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2020/5/23/1740629/kapak_174309.jpg"}, {"description": "\u0130talya'da yeni tip koronavir\u00fcs (Kovid-19) nedeniyle hayat\u0131n\u0131 kaybedenlerin say\u0131s\u0131 son 24 saatte 119 artarak 32 bin 735'e y\u00fckseldi", "title": "\u0130talyad'a Kovid-19'dan \u00f6lenlerin say\u0131s\u0131 32 bin 735e y\u00fckseldi - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/italyad-a-kovid-19-dan-olenlerin-sayisi-32-bin-735e-yukseldi-2689749", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-05-23T17:37:55Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/05/23/ver1590256041/2689749_1200x627.jpg"}, {"description": "Bilim kurgu filmleri \u015f\u00fcphesiz en sevilen film t\u00fcrleri aras\u0131nda yer al\u0131yor. Bilim kurgu t\u00fcr\u00fc yap\u0131mlar\u0131 seyretmekten keyif al\u0131yor ancak ne izleyece\u011finize karar veremiyorsan\u0131z sizin i\u00e7in haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z IMDb'ye g\u00f6re gelmi\u015f ge\u00e7mi\u015f en iyi 25 bilim kurgu filmleri li\u2026", "title": "En iyi bilim kurgu filmleri! IMDb puan\u0131 y\u00fcksek 25 en iyi bilim kurgu filmi! - CHIP Online T\u00fcrkiye", "url": "https://www.chip.com.tr/haber/en-iyi-bilim-kurgu-filmleri-imdb-puani-yuksek-25-en-iyi-bilim-kurgu-filmi_87727.html", "author": "https://www.facebook.com/chiponlineturkiye", "publishedAt": "2020-05-23T17:27:32Z", "content": "Koronavir\u00fcs nedeniyle evde sosyal izolasyonda olduumuz bu g\u00fcnlerde daha \u00e7ok film izlemeye y\u00f6neliyoruz. \u00d6zellikle bilim kurgu filmleri bizleri farkl d\u00fcnyalarda yolculua \u00e7karyor. Bilim kurgu film t\u00fcr\u00fcn\u2026 [+15544 chars]", "source": {"id": null, "name": "Chip.com.tr"}, "urlToImage": "https://www.chip.com.tr/images/content/manset/2020/05/23/20200523141608534118/en-iyi-bilim-kurgu-filmleri-imdb-puani-yuksek-25-en-iyi-bilim-kurgu-filmi.jpg"}, {"description": "S\u00fcper Lig haz\u0131rl\u0131klar\u0131na devam eden Be\u015fikta\u015f g\u00fcn\u00fc \u00e7ift idmanla tamamlad\u0131. Sabah idman\u0131n\u0131 sa\u011fanak ya\u011fmur alt\u0131nda yapan siyah-beyazl\u0131lar ak\u015fam taktik idman yapt\u0131.", "title": "Be\u015fikta\u015f taktik \u00e7al\u0131\u015ft\u0131 - Amkspor", "url": "https://skor.sozcu.com.tr/2020/05/23/besiktas-taktik-calisti-26-1488363/", "author": "Skor", "publishedAt": "2020-05-23T17:11:02Z", "content": "S\u00fcper Lig hazrlklarn s\u00fcrd\u00fcren Beikta bug\u00fcn 2 idman yapt. Sabah kondisyon arlkl olarak saanak yamur altnda antrenman ger\u00e7ekletiren siyah-beyazllar, akam idmannda ise taktik \u00e7alt.\r\nTeknik Direkt\u00f6r Serg\u2026 [+516 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn-amk.sozcu.com.tr/amk-resimler/2020/05/iecrop/besiktas-32544351_11289644_16_9_1590253849.jpg"}, {"description": "Gen\u00e7lik ve Spor Bakan\u0131 Mehmet Muharrem Kasapo\u011flu, yeni tip corona vir\u00fcs\u00fc tedbirleri kapsam\u0131nda yurt d\u0131\u015f\u0131ndan T\u00fcrkiye\u2019ye gelen vatanda\u015flar\u0131n a\u011f\u0131rland\u0131\u011f\u0131 Gen\u00e7lik ve Spor Bakanl\u0131\u011f\u0131\u2019na ba\u011fl\u0131 yurtlarda kimsenin kalmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bildirdi. Bakan Kasapo\u011flu, karantina ba\u015fl\u2026", "title": "Bakan Kasapo\u011flu: Yurtlar\u0131m\u0131zda yurt d\u0131\u015f\u0131ndan gelen vatanda\u015f\u0131m\u0131z kalmad\u0131 - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/bakan-kasapoglu-yurtlarimizda-yurt-disindan-gelen-vatandasimiz-kalmadi-5833088/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-05-23T17:04:15Z", "content": "D\u00fcnyay etkisi altna alan corona vir\u00fcs\u00fc salgn sonras yurt dndan getirilerek \u00fclkemizdeki Gen\u00e7lik ve Spor Bakanl'na bal yurtlarda misafir edilen t\u00fcm vatandalarn karantina s\u00fcreci tamamland.\r\nGen\u00e7lik ve S\u2026 [+1842 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/05/23/iecrop/yurt-iha-1_16_9_1590250100-670x371.jpg"}], "totalResults": 34}