{"status": "ok", "articles": [{"description": "Son dakika haberine g\u00f6re; Fetullah\u00e7\u0131 Ter\u00f6r \u00d6rg\u00fct\u00fc'n\u00fcn (FET\u00d6) 15 Temmuz 2016'daki hain darbe giri\u015fiminde birlik ve beraberli\u011fin sembol\u00fc selalar, bu gece T\u00fcrkiye genelinde 90 bin camide tekrar okundu.", "title": "Son dakika haberi: 15 Temmuz'un 4. y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcnde 81 ildeki camilerden selalar okundu - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/son-dakika-haberi-15-temmuzun-4-yildonumunde-81-ildeki-camilerden-selalar-okundu-41565616", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-07-15T22:45:00Z", "content": "Son dakika haberi...\u00a0Diyanet leri Bakanlnca d\u00fczenlenen programlar \u00e7er\u00e7evesinde, 15 Temmuz hain darbe giriimi srasnda millete ihanete kar birlik ruhu alayan ve manevi bir g\u00fc\u00e7 salayan sela sesi, saat 0\u2026 [+233 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f0f70ab7af50713281a9a03.jpeg"}, {"description": "\u0130talya Serie A'n\u0131n lideri Juventus, Milli futbolcumuz Merih Demiral'\u0131n aylar sonra kadroda yer ald\u0131\u011f\u0131 ma\u00e7ta Sassuolo ile kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131. Gol d\u00fcellosuna sahne olan ma\u00e7 3-3 e\u015fitlikle sona erdi.", "title": "Sassuolo 3-3 Juventus | Ma\u00e7\u0131n golleri ve \u00f6zeti - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/sporarena/sassuolo-3-3-juventus-macin-golleri-ve-ozeti-41565256", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-07-15T21:57:43Z", "content": "talya Serie A'da lider Juventus, Sassuolo ile deplasmanda karlat. 2-0 \u00f6ne ge\u00e7en Juventus, 3-2 geriye d\u00fcerek ok olsa da bir puan kurtard ve ma\u00e7 3-3 bitti.\r\nJuventus'un gollerini Danila, Higuain ve Ale\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f0f7bd067b0a90e949ac092.jpg"}, {"description": "Amerika Birle\u015fik Devletleri Uzay ve Havac\u0131l\u0131k Ajans\u0131 (NASA) taraf\u0131ndan ke\u015ffedilen Neowise kuyruklu y\u0131ld\u0131z\u0131, Malatya semalar\u0131nda \u00e7\u0131plak g\u00f6zle g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi.", "title": "NASA duyurmu\u015ftu! Malatya'da g\u00f6r\u00fcld\u00fc - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/galeri/nasa-duyurmustu-malatyada-goruldu-6260402", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-07-15T21:40:38Z", "content": "T\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika haberler, k\u00f6e yazlar, magazinden siyasete, spordan seyahate b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikleri kaynak g\u00f6sterilmeden alnt ya\u2026 [+74 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5f0f779455427f0ec8b1c869.jpg"}, {"description": "Tesla CEO'su ve SpaceX'in kurucusu Elon Musk, Microsoft'un kurucusu Bill Gates, d\u00fcnyan\u0131n en zengin adam\u0131 Jeff Bezos ve \u00fcnl\u00fc ABD'li rap\u00e7i Kanye West ile teknoloji devi Apple'\u0131n sosyal medya hesaplar\u0131 hacklendi. Hesaplardan sanal para birimi Bitcoin istenilerek\u2026", "title": "D\u00fcnya devlerine b\u00fcy\u00fck \u015fok! Hesaplar\u0131 hacklendi - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/teknoloji/dunya-devlerine-buyuk-sok-hesaplari-hacklendi-5933579/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-07-15T21:03:31Z", "content": "Apple\u2019n resmi, Musk, Gates, Kanye West ve Jeff Bezos\u2019un kiisel hesaplarndan yaynlanan Bitcoin paylam saniyeler sonra silinse de yeniden paylald.\r\nPAYLAIMDA BITCOIN STEDLER\r\nYaplan paylamda \u201cAdresime \u2026 [+742 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/07/15/iecrop/elon-musk-reuters_16_9_1594846994-670x371.jpg"}, {"description": "Kurban Bayram\u0131 ne zaman? Diyanet \u0130\u015fleri Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 dini g\u00fcnler takviminden 2020 Kurban Bayram\u0131 tarihi belli oldu. Bu y\u0131l temmuz ay\u0131 sonunda idrak edilecek olan Kurban Bayram\u0131 tatil g\u00fcnleri, izin planlar\u0131n y\u00f6n verecek olanlar\u0131n g\u00fcndeminde yer al\u0131yor. Kurban ke\u2026", "title": "2020 Kurban Bayram\u0131 tarihi: Kurban Bayram\u0131 ne zaman, hangi g\u00fcn? - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-2020-kurban-bayrami-tarihi-kurban-bayrami-ne-zaman-hangi-gun-41565582", "author": "H\u00fcrriyet", "publishedAt": "2020-07-15T20:18:35Z", "content": "Kurban Bayram 2020 ylnda 31 Temmuzda balayacak. 30 Temmuz ise arefe g\u00fcn\u00fc olacak.Kurban Bayram 1. G\u00fcn: 31 Temmuz Cuma\r\nKurban Bayram 2. G\u00fcn: 1 Austos Cumartesi\r\nKurban Bayram 3. G\u00fcn: 2 Austos Pazar\r\nK\u2026 [+166 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f0f642bb699de02b8508a5f.jpg"}, {"description": "Meteoroloji Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc (MGM) haftal\u0131k ve g\u00fcnl\u00fck olarak yap\u0131lan analizlerle vatanda\u015flar\u0131m\u0131za son dakika hava durumu raporlar\u0131n\u0131 sunmaya devam ediyor. MGM taraf\u0131ndan yap\u0131lan son de\u011ferlendirmelere g\u00f6re \u00fclkenin baz\u0131 kesimlerinde sa\u011fanak ya\u011f\u0131\u015f beklenirken, ku\u2026", "title": "SON DAK\u0130KA HABER\u0130! Meteoroloji\u2019den \u00f6nemli a\u00e7\u0131klama! O illere sa\u011fanak ya\u011f\u0131\u015f uyar\u0131s\u0131 (Yar\u0131n hava nas\u0131l\u2026 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2020/07/15/son-dakika-haberi-meteorolojiden-onemli-aciklama-o-illere-saganak-yagis-uyarisi-yarin-hava-nasil-olacak", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-07-15T20:07:00Z", "content": "\u00c7 ANADOLU\r\nPar\u00e7al ve az bulutlu, kuzey kesimlerinin yer yer \u00e7ok bulutlu, yarn (Perembe) \u00f6le saatlerinden sonra \u00c7ankr \u00e7evreleri ile Ankara ve Krkkale'nin kuzey il\u00e7elerinin yerel olmak \u00fczere saanak ve \u2026 [+1697 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/174669/960/505/0/0/1138/600?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/07/15/son-dakika-haberi-meteorolojiden-onemli-aciklama-o-illere-saganak-yagis-uyarisi-yarin-hava-nasil-olacak-1594843553026.jpg"}, {"description": "Ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde, \u00c7ok \u00e7ok yak\u0131n zamanda bu a\u015f\u0131n\u0131n duyurulaca\u011f\u0131na inan\u0131yorum a\u00e7\u0131klamas\u0131 yapan ABD Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump, Twitter hesab\u0131 \u00fczerinden Covid-19 a\u015f\u0131s\u0131na ili\u015fkin dikkat \u00e7ekici bir payla\u015f\u0131mda bulundu.", "title": "Trump'tan a\u015f\u0131 payla\u015f\u0131m\u0131: Harika haber - Cumhuriyet", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/trumptan-asi-paylasimi-harika-haber-1751771", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T19:53:01Z", "content": "Twitter hesab \u00fczerinden Covid-19 asna ilikin bir paylam yapan Donald Trump, 'Ada harika haber' ifadelerini kulland.\r\n\u00dcMT VERYOR\r\nNew England Journal of Medicine Dergisi'nde yaymlanan bir aratrmada, A\u2026 [+764 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2020/7/15/1751771/kapak_224952.jpg"}, {"description": "\u0130talya Serie A'n\u0131n 33. hafta m\u00fccadelesinde Milan sahas\u0131nda Parma'y\u0131 konuk etti. Milli futbolcumuz Hakan \u00c7alhano\u011flu'nun 1 gol 2 asistlik performansla y\u0131ld\u0131zla\u015ft\u0131\u011f\u0131 kar\u015f\u0131la\u015fmadan k\u0131rm\u0131z\u0131-siyahl\u0131 ekip 3-1 galip ayr\u0131ld\u0131. Milan bu sonucun ard\u0131ndan puan\u0131n\u0131 53 yapar\u2026", "title": "Hakan \u00c7alhano\u011flu \u015fov yapt\u0131 Milan kazand\u0131! Milan 3-1 Parma (MA\u00c7 SONUCU) - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/spor/futbol/2020/07/15/hakan-calhanoglu-sov-yapti-milan-kazandi-milan-3-1-parma-mac-sonucu", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-07-15T19:42:52Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/0ccf5b/960/505/0/0/1138/600?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/07/15/hakan-calhanoglu-sov-yapti-milan-kazandi-milan-3-1-parma-mac-sonucu-1594842136327.jpg"}, {"description": "Rizespor, \u00dcnal Karaman'\u0131n istifas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Stjepan Tomas ile anla\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131.", "title": "Stjepan Tomas, S\u00fcper Lig'e d\u00f6nd\u00fc - Sporx", "url": "https://www.sporx.com/stjepan-tomas-super-lige-dondu-SXHBQ864778SXQ", "author": "sporx.com", "publishedAt": "2020-07-15T19:39:00Z", "content": "Rizespor, \u00dcnal Karaman'n ayrlnn ardndan teknik direkt\u00f6rl\u00fce Stjepan Tomas'n getirildiini ve Hrvat hocann \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki sezon g\u00f6revi alacan a\u00e7klad.Rizespor'dan yaplan a\u00e7klamada, \"Boalan teknik direkt\u00f6rl\u00fck\u2026 [+372 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sporx.com"}, "urlToImage": "https://cdn.sporx.com/img/3/2020/20191209_2_39748932_50204663_thumb.jpg"}, {"description": "A101, B\u0130M akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler katalo\u011fu bu hafta i\u00e7in a\u00e7\u0131kland\u0131. Her hafta birbirinden farkl\u0131 \u00fcr\u00fcnlerde indirim yapan A101, B\u0130M market zincirlerinin indirim kataloglar\u0131nda bu hafta teknolojik ev aletleri \u00f6n plana \u00e7\u0131k\u0131yor. \u0130\u015fte, 16 Temmuz A101 ve 17 Temmuz B\u0130M akt\u00fce\u2026", "title": "A101 B\u0130M akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler katalo\u011fu! 16-17 Temmuz 2020 B\u0130M A101 katalog \u00fcr\u00fcnleri - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/a101-bim-aktuel-urunler-katalogu-16-17-temmuz-2020-bim-a101-katalog-urunleri-2745319-ekonomi", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-07-15T19:34:29Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/07/15/ver1594841154/2745319_1200x627.jpg"}, {"description": "D\u00fcnyay\u0131 etkisi alt\u0131na alan korona vir\u00fcs (Covid-19) salg\u0131n\u0131n\u0131n ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 \u00c7in, salg\u0131n\u0131n k\u0131\u015f...", "title": "\u00c7in, korona vir\u00fcs\u00fcn etkisini azaltacak a\u015f\u0131y\u0131 piyasaya s\u00fcr\u00fcyor haberi - Borsagundem", "url": "https://m.borsagundem.com/haber/cin-korona-virusun-etkisini-azaltacak-asiyi-piyasaya-suruyor/1505834", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T19:00:00Z", "content": "\u00c7in Ulusal Eczaclk Grubu (CNPG),\u00fczerinde \u00e7altklar grip asnn son testlerinin baarl ge\u00e7tiini ve piyasaya \u00e7kmaya hazr olduunu duyurdu.\r\n\u00c7in Ulusal Eczaclk Grubu (CNPG) tarafndan yaplan a\u00e7klamada, yaklaa\u2026 [+506 chars]", "source": {"id": null, "name": "Borsagundem.com"}, "urlToImage": null}, {"description": "Son dakika... K\u00fclt\u00fcr ve Turizm Bakanl\u0131\u011f\u0131 ile Diyanet \u0130\u015fleri Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 aras\u0131nda Ayasofya-i Kebir Camii \u015eerifi\u2019nde y\u00fcr\u00fct\u00fclecek koruma, geli\u015ftirme, tan\u0131t\u0131m ve y\u00f6netim faaliyetlerine ili\u015fkin i\u015fbirli\u011fi protokol\u00fc imzalanacak.", "title": "Son dakika haberi... Bakanl\u0131k a\u00e7\u0131klad\u0131! Ayasofya i\u00e7in protokol imzalanacak - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/siyaset/son-dakika-haberi-bakanlik-acikladi-ayasofya-icin-protokol-imzalanacak-6260322", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-07-15T18:52:00Z", "content": "T\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika haberler, k\u00f6e yazlar, magazinden siyasete, spordan seyahate b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikleri kaynak g\u00f6sterilmeden alnt ya\u2026 [+74 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5f0f509855427f0ec8b1c707.jpg"}, {"description": "Azerbaycan Cumhurba\u015fkan\u0131 \u0130lham Aliyev, Azerbaycan'\u0131n sivil yerle\u015fim birimlerinin ate\u015fe tutulmas\u0131 nedeniyle Ermenistan'\u0131 \"fa\u015fist devlet\" olarak nitelendirdi. Aliyev, \"Halk\u0131n sabr\u0131n\u0131n da bir s\u0131n\u0131r\u0131 var. Biz g\u00fc\u00e7l\u00fc bir ordu kurduk. Da\u011fl\u0131k Karaba\u011f konusunda geriye\u2026", "title": "Azerbaycan Cumhurba\u015fkan\u0131 Aliyev: Halk\u0131n sabr\u0131n\u0131n da bir s\u0131n\u0131r\u0131 var - NTV", "url": "https://www.ntv.com.tr/dunya/azerbaycan-cumhurbaskani-aliyev-halkin-sabrinin-da-bir-siniri-var,8mhLb30wIEi26RomiwekZg", "author": "NTV", "publishedAt": "2020-07-15T18:44:38Z", "content": "Aliyev, Bakanlar Kurulu toplantsnda yapt konumada, 12 Temmuz'da snrda yaanan \u00e7atmalar Ermenistan'n balattn, Ermenistan ordusunun Tovuz b\u00f6lgesinde Azerbaycan mevzilerinden birine ani top at yaparak sa\u2026 [+1366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntv.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn1.ntv.com.tr/gorsel/pUICgD9V8E2-v5eo72d9BQ.jpg?width=1080&mode=crop&scale=both"}, {"description": "\u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131 S\u00fcleyman Soylu, Fetullah\u00e7\u0131 Ter\u00f6r \u00d6rg\u00fct\u00fc'n\u00fcn darbe giri\u015fimine ili\u015fkin,  \u201c15 Temmuz 2016 y\u0131l\u0131ndan bug\u00fcne kadar FET\u00d6 ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcne d\u00f6n\u00fck tam 99 bin 66 operasyon, 282 bin 790 g\u00f6zalt\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirildi. Ald\u0131klar\u0131 nefesi bile takip ediyoruz. dedi.", "title": "Son dakika haberi: Bakan Soylu: Ald\u0131klar\u0131 nefesi bile takip ediyoruz - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/son-dakika-haberi-bakan-soylu-aldiklari-nefesi-bile-takip-ediyoruz-41565500", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-07-15T18:43:00Z", "content": "15 Temmuz Demokrasi ve Milli Birlik G\u00fcn\u00fc dolaysyla Ankara Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u00fcnde d\u00fczenlenen anma programna katlan Soylu'nun, Ankara Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u00fcnde ehit olan 13 polis ve vatandan fotoraflarnn yer al\u2026 [+8038 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f0f499fc9de3d1ac4b3da6a.jpg"}, {"description": "Gelen son dakika haberlerine g\u00f6re; Corona vir\u00fcs\u00fcn Avrupa'daki ilk \u00fcslerinden biri olan \u0130spanya'da salg\u0131n bitme noktas\u0131na gelmi\u015fti; ancak son g\u00fcnlerde yine patlama ya\u015fan\u0131yor. \u0130spanya Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131, yeni tip corona vir\u00fcs (covid-19) salg\u0131n\u0131nda son 24 saatte 3\u2026", "title": "Tam bitti derken kabus yeniden ba\u015flad\u0131! Corona vir\u00fcs u\u00e7u\u015fa ge\u00e7ti... - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/dunya/tam-bitti-derken-kabus-yeniden-basladi-corona-virus-ucusa-gecti-6260317", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-07-15T18:31:34Z", "content": "Kovid-19'da ge\u00e7mie d\u00f6n\u00fck verileri revize eden, sadece hafta i\u00e7inde \u00f6l\u00fc ve g\u00fcnl\u00fck vaka rakamlarn paylaan Bakanlk, d\u00fcnden bu yana \u00f6l\u00fc saysn 4 artrarak toplamda 28 bin 413 olarak g\u00fcncelledi.\r\nA\u00e7klanan r\u2026 [+1006 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5f0f4b835542850eec6a7f8b.jpg"}, {"description": "Apple, iOS 13.6, iPadOS 13.6, macOS 10.15.6, tvOS 13.4.8 ve watchOS 6.2.8 g\u00fcncellemelerini yay\u0131nlad\u0131.", "title": "Apple, iOS 13.6 ve iPadOS 13.6 Ba\u015fta Olmak \u00dczere T\u00fcm \u0130\u015fletim Sistemi G\u00fcncellemelerini Yay\u0131nlad\u0131 - Webtekno", "url": "https://www.webtekno.com/apple-ios-13-6-ipados-13-6-yayinlandi-h96704.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T18:22:23Z", "content": "D\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc elektronik ve teknoloji \u00fcreticisi Apple, birbirinden farkl pek \u00e7ok cihazn altna imzasn atmt. Firmann akll saatleri, televizyonlar, telefonlar, tabletleri ve bilgisayarlar bulunuyor. En \u00f6\u2026 [+1627 chars]", "source": {"id": null, "name": "Webtekno.com"}, "urlToImage": "https://cdn.webtekno.com/media/cache/content_detail_v2/article/96704/apple-tum-cihazlarina-isletim-sistemi-guncellemesi-yayinladi-1594837139.jpg"}, {"description": "Petrol \u0130hra\u00e7 Eden \u00dclkeler \u00d6rg\u00fct\u00fc (OPEC), ham petrol \u00fcretim kesintisi miktar\u0131n\u0131 g\u00fcnl\u00fck 2 milyon varil azaltma karar\u0131 ald\u0131", "title": "OPEC petrol \u00fcretim kesintisini g\u00fcnl\u00fck 2 milyon varil azalt\u0131yor - BLOOMBERG HT - BloombergHT", "url": "https://www.bloomberght.com/opec-petrol-uretim-kesintisini-gunluk-2-milyon-varil-azaltiyor-2260113", "author": "BloombergHT", "publishedAt": "2020-07-15T18:21:55Z", "content": "Petrol hra\u00e7 Eden \u00dclkeler \u00d6rg\u00fct\u00fc (OPEC) ve OPEC d baz petrol \u00fcreticisi \u00fclkelerin enerji ve petrol bakanlarnn video konferans sistemi \u00fczerinden katld 20. Ortak Bakanlar zleme Komitesi (JMMC) Toplants s\u2026 [+2365 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bloomberght.com"}, "urlToImage": "https://geoim.bloomberght.com/2020/07/15/ver1594837385/2260113_720x360.jpg"}, {"description": "Son dakika haberleri... Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan 15 Temmuz Ulusa Sesleni\u015f konu\u015fmas\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyor", "title": "Son dakika! Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan 15 Temmuz Ulusa Sesleni\u015f konu\u015fmas\u0131 - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-15-temmuz-ulusa-seslenis-konusmasi-2745287", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-07-15T18:05:14Z", "content": "15 Temmuz darbe giriiminin 4. yld\u00f6n\u00fcm\u00fcnde 'Halka Sesleni' konumas yapan Cumhurbakan Recep Tayyip Erdoan \"Bu darbe giriimi, milletimizi yldrmak bir yana azmini kam\u00e7lamtr.\" dedi.\r\nCumhurbakan Erdoan, \"\u2026 [+5661 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/07/15/ver1594838031/2745287_1200x627.jpg"}, {"description": "Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca, T\u00fcrkiye'deki corona vir\u00fcs\u00fc salg\u0131n\u0131yla ilgili g\u00fcncel verileri a\u00e7\u0131klad\u0131. 15 Temmuz \u00e7ar\u015famba g\u00fcn\u00fcn\u00fcn corona vir\u00fcs\u00fc tablosuna g\u00f6re, son 24 saatte 17 ki\u015finin hayat\u0131n\u0131 kaybetmesi sonucu can kayb\u0131 5 bin 419 oldu. Vaka say\u0131s\u0131 da 947 arta\u2026", "title": "Coronadan kaynakl\u0131 can kayb\u0131 ve vaka say\u0131s\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131! \u0130\u015fte 15 Temmuz corona vir\u00fcs\u00fc tablosu\u2026 - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/son-dakika-coronadan-kaynakli-can-kaybi-ve-vaka-sayisi-aciklandi-iste-15-temmuz-corona-virusu-tablosu-5933343/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-07-15T17:46:55Z", "content": "Salk Bakan Fahrettin Koca, sosyal medya hesabndan corona vir\u00fcs\u00fcnden kaynakl yeni can kayplarn ve vaka saysn a\u00e7klad.\r\nTabloya g\u00f6re, T\u00fcrkiye\u2019de son bir g\u00fcn i\u00e7inde 947 yeni vakann tespit edilmesi sonucu\u2026 [+1190 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/07/15/iecrop/fahrettin-koca-depophotos_16_9_1594837447-670x371.jpg"}, {"description": "Survivor 2020'de Cemal Can Canseven ve Bar\u0131\u015f Murat Ya\u011fc\u0131 aras\u0131ndaki final nefesleri kesti ve 5 ayd\u0131r s\u00fcren yar\u0131\u015fman\u0131n galibi Cemal Can Canseven oldu.", "title": "Survivor'\u0131n \u015fampiyonu \u00f6d\u00fcl olarak ne kadar kazanacak? - Memurlar", "url": "https://www.memurlar.net/haber/916563/survivor-in-sampiyonu-odul-olarak-ne-kadar-kazanacak.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T17:29:00Z", "content": "T\u00fcm T\u00fcrkiye'nin canl yaynda nefeslerini tutarak izledii fenomen yarmada ampiyon Cemal Can'n kazand para \u00f6d\u00fcl\u00fcn\u00fcn ise 500 bin TL olduu tahmin ediliyor.\r\nD\u00fcn gece Survivor takip\u00e7ileri ampiyonun kim ola\u2026 [+336 chars]", "source": {"id": null, "name": "Memurlar.net"}, "urlToImage": "https://www.memurlar.net/common/news/images/916563/headline.jpg"}], "totalResults": 34}