{"status": "ok", "articles": [{"description": "Son dakika... \u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131, A\u011fr\u0131'da devam eden Y\u0131ld\u0131r\u0131m-3 Operasyonu'nda bir askerin \u015fehit oldu\u011funu bildirdi.", "title": "Son dakika... A\u011fr\u0131'da operasyonda yaralanan uzman \u00e7avu\u015f \u015fehit oldu - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/son-dakika-agri-da-operasyonda-yaralanan-uzman-cavus-sehit-oldu-2785858", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-08-27T21:47:08Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/08/28/ver1598567005/2785858_1200x627.jpg"}, {"description": "Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca, sosyal medya hesab\u0131ndan 18 ilin sa\u011fl\u0131k m\u00fcd\u00fcr\u00fcyle toplant\u0131 yapt\u0131klar\u0131n\u0131 duyurdu. Toplant\u0131da corona vir\u00fcs\u00fc vaka art\u0131\u015f\u0131n\u0131n sebepleri ve illerde al\u0131nacak tedbirlerin g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc kaydedildi.", "title": "Bakan Koca\u2019dan 18 ilin sa\u011fl\u0131k m\u00fcd\u00fcr\u00fcyle toplant\u0131! Al\u0131nacak tedbirler konu\u015fuldu - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/saglik/bakan-kocadan-18-ilin-saglik-muduruyle-toplanti-alinacak-tedbirler-konusuldu-6010441/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-08-27T20:55:41Z", "content": "Salk Bakan Fahrettin Koca, 18 ilin salk m\u00fcd\u00fcr\u00fcyle toplant yapt. Koca, toplantyla ilgili sosyal medya hesabndan bir a\u00e7klama yapt.\r\nSalk m\u00fcd\u00fcrleriyle ayr ayr video konferansta bir araya geldiklerini du\u2026 [+465 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/08/27/iecrop/koca-depophotos-4_16_9_1598561715-670x371.jpg"}, {"description": "Sisal \u015eans taraf\u0131ndan 27 A\u011fustos Per\u015fembe g\u00fcn\u00fc ger\u00e7ekle\u015ftirilen S\u00fcper Loto \u00e7ekili\u015finde 1 ki\u015fi 32 milyon 364 bin 752 TL ikramiye kazand\u0131. B\u00fcy\u00fck ikramiye; 52, 10, 6, 31, 59, 43 say\u0131lar\u0131na isabet etti. \u00a0Son \u00e7ekili\u015fi 25 A\u011fustos\u2019ta ger\u00e7ekle\u015ftirilen S\u00fcper Loto\u2019da 3\u2026", "title": "S\u00fcper Loto, rekor ikramiye kazand\u0131rd\u0131! S\u00fcper Loto 1 ki\u015fiye, 32 milyon 364 bin 752 TL b\u00fcy\u00fck ikramiye kazand\u0131rd\u0131 - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/super-loto-rekor-ikramiye-kazandirdi-super-loto-1-kisiye-32-milyon-364-bin-752-tl-buyuk-ikramiye-kazandirdi-41597437", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-08-27T20:47:00Z", "content": "Sisal ans tarafndan yaplan a\u00e7klamada: Sisal ans ailesi olarak ilk b\u00fcy\u00fck ikramiyemizi S\u00fcper Loto ile vermenin mutluluunu yaarken, Tekirda Muratlya isabet eden b\u00fcy\u00fck ikramiyeyi kazanan talihlimizi de t\u2026 [+1636 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f47fd3a0f25441b9cc5fb63.jpg"}, {"description": "Dolar, Fed Ba\u015fkan\u0131 Powell'\u0131n Jackson Hole sempozyumundaki konu\u015fmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan 7.36 TL seviyesinden i\u015flem g\u00f6rd\u00fc. Hafta ba\u015f\u0131nda 7.40'\u0131 a\u015fan kur, dolardaki k\u00fcresel kay\u0131plar sonras\u0131 bu sabah 7.3590'dan i\u015flem g\u00f6rmeye ba\u015flam\u0131\u015f, g\u00fcn i\u00e7inde 7.30'lara kadar gerilemi\u2026", "title": "Dolarda 'Jackson Hole' hareketlili\u011fi - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/dolarda-jackson-hole-hareketliligi-2784820-ekonomi", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-08-27T20:31:12Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/08/27/ver1598560272/2784820_1200x627.jpg"}, {"description": "ABD'de y\u00fcr\u00fct\u00fclen bir \u00e7al\u0131\u015fmada, kad\u0131nlar\u0131n, vir\u00fcsleri tan\u0131yabilen ve onlar\u0131 ortadan kald\u0131rabilen bir t\u00fcr beyaz kan h\u00fccresi olan 'T lenfositleri' i\u00e7eren daha g\u00fc\u00e7l\u00fc ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k sistemine sahip bulundu\u011fu g\u00f6zlendi. Bu lenfositler sayesinde kad\u0131nlar\u0131n koronavir\u00fcse \u2026", "title": "Kad\u0131nlar\u0131n koronavir\u00fcse kar\u015f\u0131 daha dayan\u0131kl\u0131 olmalar\u0131n\u0131n s\u0131rr\u0131 \u00e7\u00f6z\u00fcld\u00fc - Haberler.com", "url": "https://www.haberler.com/kadinlarin-koronaviruse-karsi-daha-dayanikli-13546701-haberi/", "author": "Abdullah Karlidag", "publishedAt": "2020-08-27T19:54:41Z", "content": "ABD'de Yale \u00dcniversitesinden Prof. Dr. Akiko Iwasaki \u00f6nc\u00fcl\u00fc\u00fcnde y\u00fcr\u00fct\u00fclen \u00e7almann ayrntlar \"Nature Medicine\" dergisinde yaymland. Bu \u00e7almaya g\u00f6re koronavir\u00fcs\u00fcn kadnlara nazaran erkekleri daha \u00e7ok etk\u2026 [+1453 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberler.com"}, "urlToImage": "https://foto.haberler.com/haber/2020/08/27/kadinlarin-koronaviruse-karsi-daha-dayanikli-13546701_8908_amp.jpg"}, {"description": "Altay Y\u00f6netim Kurulu \u00dcyesi Bar\u0131\u015f Ekmek\u00e7io\u011flu, Ricardo Quaresma ile ilgili s\u00fcrecin olumlu ilerledi\u011fini s\u00f6yledi.", "title": "Altay'dan Quaresma a\u00e7\u0131klamas\u0131: G\u00f6r\u00fc\u015fmeler olumlu - NTV Spor", "url": "https://www.ntvspor.net/futbol/altay-dan-quaresma-aciklamasi-gorusmeler-olumlu-5f480c380ee4c6c5f86a3947", "author": "NTVSpor", "publishedAt": "2020-08-27T19:40:40Z", "content": "TFF 1. Lig'de\u00a02020-2021 futbol sezonunun fikst\u00fcr \u00e7ekiminin ardndan basn mensuplarna a\u00e7klamalarda bulunan Ekmek\u00e7iolu,\u00a0Altay'n ilgilendii oyunculardan olan Portekizli yldz Ricardo Quaresma ile ilgili o\u2026 [+1093 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntvspor.net"}, "urlToImage": "https://cdn.ntvspor.net/deaa7fcbc2b84ee78b19a45acd64f5eb.jpg?&mode=crop&w=940&h=626.6666666666666"}, {"description": "Adil yarg\u0131lanma talebiyle 238 g\u00fcnd\u00fcr \u00f6l\u00fcm orucunda olan avukat Ebru Timtik'in ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi. Timtik'in talebine kar\u015f\u0131 ad\u0131m at\u0131lmamas\u0131 \u00fczerine baro ba\u015fkanlar\u0131 ve CHP'li milletvekilleri sitem etti. CHP'li Tanal, Anayasa Mahkemesi'nin Ebru Timtik tahliyesini \u2026", "title": "Hukuk\u00e7ulardan 'Ebru Timtik' tepkisi: Mahkeme \u00f6l\u00fcm riski yok demi\u015fti - Cumhuriyet", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/hukukculardan-ebru-timtik-tepkisi-mahkeme-olum-riski-yok-demisti-1761585", "author": null, "publishedAt": "2020-08-27T19:19:42Z", "content": "Amasya Baro Bakan Melik Derindere, \"Adil yarglanma ve adalet diyerek gitti. Biz sadece tweet atabildik\" ifadelerini kullanrken avukat olan CHP Mersin Milletvekili Alpay Antmen, \"K\u00f6t\u00fcs\u00fcn\u00fcz, \u00e7ok k\u00f6t\u00fcs\u00fc\u2026 [+2115 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2020/8/27/1761585/kapak_221609.jpg"}, {"description": "ABD Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump, Amerikan Basketbol Ligi (NBA) ma\u00e7lar\u0131n\u0131n, Wisconsin'deki g\u00f6steriler nedeniyle ertelenmesine ili\u015fkin, \"Ne yaz\u0131k ki NBA, siyasi bir \u00f6rg\u00fct haline geldi. Bu, iyi bir \u015fey de\u011fil, \u00fclkemiz ve sporumuz i\u00e7in iyi de\u011fil.\" de\u011ferlendirmesini yapt\u0131.", "title": "Trump: NBA, siyasi bir \u00f6rg\u00fct haline geldi; bu, \u00fclkemiz i\u00e7in iyi de\u011fil - NTV", "url": "https://www.ntv.com.tr/dunya/trump-nba-siyasi-bir-orgut-haline-geldi-bu-ulkemiz-icin-iyi-degil,DIh58l6auECuCxICzk2ztQ", "author": "NTV", "publishedAt": "2020-08-27T19:14:54Z", "content": "Trump, Louisiana eyaletini vurmaya balayan Laura Kasrgas'yla ilgili bilgi almak i\u00e7in ABD Bakan Yardmcs Mike Pence'in de yer ald bir heyetle bakent Washington DC'deki Federal Acil Durum Y\u00f6netimi Ajans\u2026 [+1251 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntv.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn1.ntv.com.tr/gorsel/gFCFB41-oUSwWict5EeRgw.jpg?width=1080&mode=crop&scale=both"}, {"description": "Sivasspor, Casimir Ninga\u2019y\u0131 1 y\u0131ll\u0131\u011f\u0131na renklerine ba\u011flad\u0131. Ninga, sat\u0131n alma opsiyonuyla 1 y\u0131ll\u0131\u011f\u0131na kiraland\u0131.", "title": "Casimir Ninga resmen Sivasspor\u2019da - Skor", "url": "https://skor.sozcu.com.tr/2020/08/27/casimir-ninga-resmen-sivassporda-1524083/", "author": "Skor", "publishedAt": "2020-08-27T18:48:56Z", "content": "Yeni sezon \u00f6ncesi transfer \u00e7almalarn s\u00fcrd\u00fcren Sivasspor, \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc transferini ger\u00e7ekletirdi. Yiidolar ge\u00e7tiimiz sezon Fransa Lig 1\u2019de Angers formas giyen Casimir Ninga\u2019nn satn alma hakk Sivasspor'da ol\u2026 [+413 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn-amk.sozcu.com.tr/amk-resimler/2020/08/iecrop/casimir-ninga-iha1_12085468_16_9_1598554092.jpg"}, {"description": "Koronavir\u00fcs salg\u0131n\u0131 yurt genelinde etkilerini g\u00f6stermeye devam ederken, baz\u0131 illerimizde d\u00fc\u011f\u00fcn, ni\u015fan, k\u0131na gecesi gibi organizasyonlara k\u0131s\u0131tlama getirilmi\u015fti. Hal b\u00f6yle olunca, vatanda\u015flar d\u00fc\u011f\u00fcn yasaklar\u0131 ile ilgili son dakika haberlerini ara\u015ft\u0131r\u0131yor. Peki,\u2026", "title": "Bakanl\u0131k\u2019tan son dakika a\u00e7\u0131klamas\u0131 geldi! D\u00fc\u011f\u00fcnler iptal mi edildi, d\u00fc\u011f\u00fcnler hangi illerde yasakland\u0131?\u2026 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2020/08/27/bakanliktan-son-dakika-aciklamasi-dugunler-iptal-mi-edildi-hangi-illerde-dugunler-yasaklandi-iste-getirilen-kisitlamalar-ve-yasaklar-listesi", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-08-27T18:19:00Z", "content": "DENZL'DE SOKAK D\u00dc\u00dcNLER YASAKLANDI\r\nDENZL'de l Umumi Hfzsshha Meclisi, Vali Vekili Mehmet Okur'un bakanlnda yapt olaan\u00fcst\u00fc toplantda, koronavir\u00fcs vaka saylarnn artmas nedeniyle sokak d\u00fc\u00fcnlerini yasakl\u2026 [+2852 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/540deb/650/344/0/54/752/449?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/08/27/bakanliktan-son-dakika-aciklamasi-dugunler-iptal-mi-edildi-hangi-illerde-dugunler-yasaklandi-iste-getirilen-kisitlamalar-ve-yasaklar-listesi-1598526610989.jpg"}, {"description": null, "title": "Karadeniz Gaz\u0131 Test \u0130\u00e7in Yak\u0131ld\u0131 - TGRT Haber TV", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9T243OHBYZDVUZWvSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-27T18:00:03Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "D\u00fcnya Sa\u011fl\u0131k \u00d6rg\u00fct\u00fc (DS\u00d6) Genel Direkt\u00f6r\u00fc Dr. Tedros Adhanom Ghebreyesus, yeni tip Corona vir\u00fcs\u00fcn (Covid-19) neden oldu\u011fu kayg\u0131 ve korkunun, milyonlarca insan\u0131n ak\u0131l sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 olumsuz etkiledi\u011fini belirtti.", "title": "DS\u00d6 Genel Direkt\u00f6r\u00fc Ghebreyesus: Covid-19 milyonlarca insan\u0131n ak\u0131l sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 etkiledi - NTV", "url": "https://www.ntv.com.tr/dunya/dso-genel-direktoru-ghebreyesus-covid-19-milyonlarca-insanin-akil-sagligini-etkiledi,GHqSUtaTBkSrQId8f7vrSQ", "author": "NTV", "publishedAt": "2020-08-27T17:43:45Z", "content": "Ghebreyesus, DS\u00d6'n\u00fcn svi\u00e7re'nin Cenevre kentinde bulunan merkezinde, video konferans y\u00f6ntemiyle d\u00fczenlenen basn toplantsnda, salgndan kaynaklanan sosyal etkileim eksikliinin pek \u00e7ok kiinin psikolojis\u2026 [+1447 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntv.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn1.ntv.com.tr/gorsel/7iMwBVfiKkOH_nD9X6lFSg.jpg?width=1080&mode=crop&scale=both"}, {"description": "Yunanistan meclisi M\u0131s\u0131r ile Do\u011fu Akdeniz \u00fczerine imzalanan m\u00fcnhas\u0131r ekonomik b\u00f6lge anla\u015fmas\u0131n\u0131 onaylad\u0131.", "title": "Yunan meclisi M\u0131s\u0131r anla\u015fmas\u0131n\u0131 onaylad\u0131! - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/dunya/yunan-meclisi-misir-anlasmasini-onayladi-6010250/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-08-27T17:40:17Z", "content": "Yunanistan ile Msr arasnda imzalanan ve Dou Akdeniz\u2019deki tansiyonu y\u00fckselten m\u00fcnhasr ekonomik b\u00f6lge anlamas Yunanistan meclisinden onay ald.\r\nLibya ile T\u00fcrkiye\u2019nin imzalad ve Yunanistan\u2019n tanmad m\u00fcnh\u2026 [+1150 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/08/27/iecrop/14yunan-harita_16_9_1596841959-880x495-1_16_9_1598549256-670x371.jpg"}, {"description": "Geleneksel T\u00fcrk Tiyatrosu\u2019nun \u00f6nemli bir simgesi olan kavu\u011fun Tiyatro sanat\u00e7\u0131s\u0131 Rasim \u00d6ztekin\u2019den kendisine ge\u00e7ece\u011fi a\u00e7\u0131klanan \u015eevket \u00c7oruh, \u201cResm\u00ee makamlar taraf\u0131ndan bir ba\u015f\u0131m\u0131za b\u0131rak\u0131lm\u0131\u015fken bizi sar\u0131p sarmalayan, yaln\u0131z olmad\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 hat\u0131rlatan ustalar\u0131m\u0131\u2026", "title": "Kavu\u011fun yeni sahibi \u015eevket \u00c7oruh oldu - Cumhuriyet", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/kavugun-yeni-sahibi-sevket-coruh-oldu-1761579", "author": null, "publishedAt": "2020-08-27T17:17:17Z", "content": "evket \u00c7oruh, Tiyatro sanat\u00e7s Rasim \u00d6ztekinin, Kel Hasan Efendi, smail D\u00fcmb\u00fcll\u00fc, M\u00fcnir \u00d6zkul, Ferhan ensoy gibi Geleneksel T\u00fcrk Tiyatrosunun \u00f6nemli bir simgesi olan kavuu, kendisine devredeceini a\u00e7kla\u2026 [+1298 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2020/8/27/1761579/kapak_201327.jpg"}, {"description": "Son dakika 27 A\u011fustos koronavir\u00fcs tablosu a\u00e7\u0131kland\u0131. Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca 27 A\u011fustos corona vir\u00fcs vaka say\u0131s\u0131 ile vefat edenlerin say\u0131s\u0131n\u0131 duyurdu. En son verilere g\u00f6re 106 bin 111 testten 1491'i pozitif \u00e7\u0131kt\u0131, 26 hasta da hayat\u0131n\u0131 kaybetti. \u0130\u015fte son \u2026", "title": "Koronavir\u00fcs tablosu 27 A\u011fustos! Son dakika T\u00fcrkiye corona vir\u00fcs vaka say\u0131s\u0131 g\u00fcncel tablo! A\u00c7IKLANDI - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/koronavirus-tablosu-27-agustos-son-dakika-turkiye-corona-virus-vaka-sayisi-guncel-tablo-aciklaniyor-2785609", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-08-27T16:38:00Z", "content": "Koronavir\u00fcs vaka says ka\u00e7? Bug\u00fcn koronavir\u00fcs nedeniyle ka\u00e7 kii hayatn kaybetti? Corona T\u00fcrkiye tablosu son durum nasl? sorular t\u00fcm vatandalarn g\u00fcndeminde. Koronavir\u00fcs tablosu Salk Bakan Koca tarafnda\u2026 [+3295 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/08/27/ver1598553676/2785609_1200x627.jpg"}, {"description": "\u00d6SYM KPSS lisans s\u0131nav\u0131yla ilgili son dakika geli\u015fmesini duyurdu. \u00d6SYM\u2019nin resmi sayfas\u0131ndan yap\u0131lan duyuruda \u20182020-KPSS Lisans Genel Yetenek-Genel K\u00fclt\u00fcr ve E\u011fitim Bilimleri Oturumlar\u0131 S\u0131nava Giri\u015f Belgeleri Eri\u015fime A\u00e7\u0131ld\u0131\u2019 ifadelerine yer verildi.  \u00d6SYM Ba\u015f\u2026", "title": "KPSS lisans s\u0131nav\u0131nda son dakika! \u00d6SYM duyurdu: KPSS s\u0131nav yerleri a\u00e7\u0131kland\u0131 \u2013 2020 KPSS s\u0131nav giri\u015f belgesi ekran\u0131 - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-kpss-lisans-sinavinda-son-dakika-osym-duyurdu-kpss-sinav-yerleri-aciklandi-2020-kpss-sinav-giris-belgesi-ekrani-41596650", "author": "H\u00fcrriyet", "publishedAt": "2020-08-27T16:14:00Z", "content": "KPSS Lisans (Genel Yetenek-Genel K\u00fclt\u00fcr, Eitim Bilimleri) sonu\u00e7lar: 22 Ekim 2020KPSS Lisans (Alan Bilgisi) sonu\u00e7lar: 22 Ekim 2020\r\nKPSS Lisans (Alan Bilgisi) sonu\u00e7lar: 22 Ekim 2020\r\nKPSS \u00d6retmenlik A\u2026 [+153 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f47a13b18c77325243aee77.jpg"}, {"description": "S\u00fcper Lig ekiplerinden Antalyaspor, altyap\u0131 ve amat\u00f6r bran\u015flar\u0131n kullan\u0131m\u0131ndaki tesislerde g\u00f6rev yapan bir \u00e7al\u0131\u015fan\u0131n corona vir\u00fcs\u00fc testinin pozitif \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131.", "title": "Antalyaspor'da corona vir\u00fcs\u00fc \u015foku! - Fotoma\u00e7", "url": "https://www.fotomac.com.tr/antalyaspor/2020/08/27/antalyasporda-corona-virusu-soku", "author": "www.fotomac.com.tr", "publishedAt": "2020-08-27T15:56:33Z", "content": "Antalyaspor Kul\u00fcb\u00fc, altyap ve amat\u00f6r branlarn kullanmndaki tesislerde g\u00f6rev yapan bir \u00e7alann yeni tip corona vir\u00fcs\u00fcne (Covid-19) yakalandn duyurdu.\r\nKrmz-beyazl kul\u00fcpten yaplan a\u00e7klamada, u ifadelere\u2026 [+234 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fotomac.com.tr"}, "urlToImage": "https://iaftm.tmgrup.com.tr/72a678/632/314/0/0/632/314?u=https://iftm.tmgrup.com.tr/2020/08/27/antalyasporda-corona-virusu-soku-1598543634372.png"}, {"description": "Son g\u00fcnlerde alt\u0131n fiyatlar\u0131 konusunda yatay ge\u00e7i\u015f devam ediyor. Piyasalar\u0131n nabz\u0131n\u0131n att\u0131\u011f\u0131 Kapal\u0131\u00e7ar\u015f\u0131'dan son dakika gram ve \u00e7eyrek alt\u0131n fiyatlar\u0131 bilgisi geliyor. \u00dclkemizde dolar ve euro baz al\u0131nd\u0131\u011f\u0131nda alt\u0131n bir numaral\u0131 birikim arac\u0131 olarak dikkat \u00e7eke\u2026", "title": "27 A\u011fustos gram ve \u00e7eyrek alt\u0131n fiyatlar\u0131 ne kadar oldu? Kapal\u0131\u00e7ar\u015f\u0131'dan SON DAK\u0130KA alt\u0131n fiyatlar\u0131\u2026 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/ekonomi/2020/08/27/27-agustos-gram-ve-ceyrek-altin-fiyatlari-ne-kadar-oldu-kapalicarsidan-son-dakika-altin-fiyatlari-bilgisi", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-08-27T15:21:00Z", "content": "\u00dclkemizde en \u00e7ok merak edilen ve takip edilen konular arasnda altn fiyatlar \u00f6nemli bir noktada yer alyor. G\u00fcvenli liman olarak nitelendirilen altn, son d\u00f6nemde duraan seyrediyor. Bir d\u00f6nem 500 TL sev\u2026 [+434 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/0adf7a/650/344/0/0/800/419?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/08/27/27-agustos-gram-ve-ceyrek-altin-fiyatlari-ne-kadar-oldu-kapalicarsidan-son-dakika-altin-fiyatlari-bilgisi-1598532471523.jpg"}, {"description": "D\u00fcnya genelinde \"Call My Agent\" ad\u0131yla yay\u0131nlanan dizinin T\u00fcrkiye uyarlamas\u0131 olan Menajerimi Ara'n\u0131n ilk b\u00f6l\u00fcm\u00fc ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcn ekranlara geldi. Oyuncu kadrosunda Bar\u0131\u015f Falay, Ay\u015fenil \u015eaml\u0131o\u011flu, Canan Erg\u00fcder, Ahsen Ero\u011flu, Deniz Can Akta\u015f ve Fatih Artman gibi\u2026", "title": "Menajerimi Ara oyuncular\u0131 kimler? Menajerimi Ara dizisi oyuncu kadrosu ve konusu\u2026 - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/hayatim/magazin-haberleri/menajerimi-ara-oyunculari-kimler-menajerimi-ara-dizisi-oyuncu-kadrosu-ve-konusu/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-08-27T15:17:06Z", "content": "Star Tv ekranlarnda yayn hayatna balayan Menajerimi Ara dizisinin ilk b\u00f6l\u00fcm\u00fc Sal akam izleyici karsna \u00e7kt. Bir\u00e7ok \u00fclkede milyonlarca takip\u00e7isi bulunan Call My Agent\u2019n ilk uyarlamas olan Menajerimi Ar\u2026 [+3864 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/08/27/iecrop/menajerimiara-oyunculari_16_9_1598541004-670x371.jpg"}, {"description": "Be\u015fikta\u015f, H\u0131rvat golc\u00fc Nikola Kalinici kadrosuna katmak istiyor. Siyah-beyazl\u0131lar, 32 ya\u015f\u0131ndaki futbolcu i\u00e7in Atletico Madrid ile g\u00f6r\u00fc\u015fmelere ba\u015flad\u0131.", "title": "Be\u015fikta\u015f'\u0131n transferdeki ilk hedefi Kalinic - Fanatik", "url": "https://www.fanatik.com.tr/besiktasin-transferdeki-ilk-hedefi-kalinic-2166692", "author": "fanatik", "publishedAt": "2020-08-27T14:11:56Z", "content": "Beikta yeni forvetini ksa s\u00fcre i\u00e7inde kadrosuna katmak istiyor. Siyah-beyazllarn listesindeki ilk isim Nikola Kalinic. Beikta, 32 yandaki oyuncuyu kiralamay planlyor. Atletico Madrid ise s\u00f6zlemesinin\u2026 [+585 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fanatik.com.tr"}, "urlToImage": "https://img.fanatik.com.tr/img/75/0x0/5f47bf2366a97c07da9a31c3.jpeg"}], "totalResults": 34}