{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "Milan 3-2 Lazio (Ma\u00e7\u0131n \u00f6zeti ve golleri) - H\u00fcrriyet", "description": "\u0130talya Serie A'n\u0131n 14. haftas\u0131nda Milan, evinde Lazio'yu konuk etti. Hakan \u00c7alhano\u011flu'nun 1 gol, 2 asistlik performans sergiledi\u011fi m\u00fccadeleyi Milan 3-2 kazand\u0131.", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/sporarena/milan-3-2-lazio-macin-ozeti-ve-golleri-41696867", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5fe3ba42c03c0e1e20a13a16.jpg", "publishedAt": "2020-12-23T21:44:41Z", "content": "talya Serie A'nn 14. haftasnda Milan ile Lazio kar karya geldi.\r\nM\u00fccadelenin 10. dakikasnda Rebic ile \u00f6ne ge\u00e7en Milan'da ilk gol\u00fcn asistini yapan Hakan \u00c7alhanolu bir kez daha sahne ald ve 17. dakikad\u2026 [+395 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "Trump, T\u00fcrkiye\u2019ye yapt\u0131r\u0131m\u0131 da \u00f6ng\u00f6ren 2021 Savunma B\u00fct\u00e7esi tasar\u0131s\u0131n\u0131 veto etti - S\u00f6zc\u00fc", "description": "ABD Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump, 2021 Ulusal Savunma Yetkilendirme Yasa (NDAA) Tasar\u0131s\u0131'n\u0131 veto etti. Kongreye yeniden g\u00f6nderilecek olan tasar\u0131n\u0131n T\u00fcrkiye\u2019ye yapt\u0131r\u0131m uygulanmas\u0131n\u0131n \u00f6n\u00fcn\u00fc kapatmayaca\u011f\u0131 ifade edildi.", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/dunya/trump-turkiyeye-yaptirimi-da-ongoren-2021-savunma-butcesi-tasarisini-veto-etti-6180557/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/12/23/iecrop/trump-reuters-16_16_9_1608706075-880x495-1_16_9_1608756642-670x371.jpg", "publishedAt": "2020-12-23T20:50:56Z", "content": "ABD Bakan Donald Trump, T\u00fcrkiye\u2019ye S-400 f\u00fcze savunma sistemlerini satn almas nedeniyle yaptrmlarn \u00f6n\u00fcn\u00fc a\u00e7an ve 740 milyar dolarlk savunma b\u00fct\u00e7esini i\u00e7eren 2021 Ulusal Savunma Yetkilendirme Yasa (ND\u2026 [+1203 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "Son dakika haberi: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan \u00f6nemli a\u00e7\u0131klamalar! \u00d6\u011frencilere burs m\u00fcjdesi, A\u0130HM'nin 'Demirta\u015f' karar\u0131 ve di\u011fer detaylar - H\u00fcrriyet", "description": "Son dakika haberi.. Partisinin Grup Toplant\u0131s\u0131'nda CHP'yi sert s\u00f6zlerle ele\u015ftiren Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, CHP'nin az\u0131c\u0131k ar duygusu varsa taciz, tecav\u00fcz, h\u0131rs\u0131zl\u0131k iddialar\u0131ndan temizlenmeden milletin kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kmamas\u0131 \u2026", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/son-dakika-haber-cumhurbaskani-erdogandan-onemli-aciklamalar-ogrencilere-burs-mujdesi-aihmnin-demirtas-karari-ve-diger-detaylar-41696343", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5fe316f50f25441b8c7244e0.jpg", "publishedAt": "2020-12-23T20:37:00Z", "content": "Son dakika haberi.. Cumhurbakan ve AK Parti Genel Bakan Recep Tayyip Erdoan, partisinin TBMM Grup Toplants'nda, TBMM Genel Kurulu'nda ge\u00e7en hafta kabul edilen 2021 yl b\u00fct\u00e7esinin \u00fclkeye ve millete hay\u2026 [+27558 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "author": "Habert\u00fcrk", "title": "\u0130srailli eczac\u0131ya \u2018yanl\u0131\u015fl\u0131kla\u2019 d\u00f6rt doz Pfizer-BioNTech a\u015f\u0131s\u0131 yap\u0131ld\u0131 - Habert\u00fcrk", "description": "\u0130srail'deki Maccabi Sa\u011fl\u0131k Hizmetleri'nden Uday Azizi adl\u0131 eczac\u0131ya yanl\u0131\u015fl\u0131kla d\u00f6rt doz Pfizer Kovid-19 a\u015f\u0131s\u0131 enjekte edildi. Azizi, kendini iyi hissetti\u011fini s\u00f6yledi.", "url": "https://www.haberturk.com/israilli-eczaciya-yanlislikla-dort-doz-pfizer-biontech-asisi-yapildi-2913813", "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/12/23/ver1608753752/2913813_1200x627.jpg", "publishedAt": "2020-12-23T20:02:00Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fanatik.com.tr"}, "author": "fanatik", "title": "Mehmet B\u00fcy\u00fckek\u015fi'den Sumudica a\u00e7\u0131klamas\u0131 - Fanatik", "description": "Kas\u0131mpa\u015fa deplasman\u0131nda 4-0 kazanan Gaziantep FK\u2019da Ba\u015fkan Mehmet B\u00fcy\u00fckek\u015fi ma\u00e7\u0131n ard\u0131ndan konu\u015ftu. Tak\u0131mda iyi bir aile havas\u0131 oldu\u011funu s\u00f6yleyen B\u00fcy\u00fckek\u015fi, Sumudica\u2019n\u0131n s\u00f6zle\u015fmesiyle ilgili olarak da, \u201cBu \u015fekilde ayn\u0131 ba\u015far\u0131y\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcrsek, hocam\u0131zla oturup k\u2026", "url": "https://www.fanatik.com.tr/mehmet-buyukeksiden-sumudica-aciklamasi-2191107", "urlToImage": "https://img.fanatik.com.tr/img/75/0x0/5fb66dcbae298bbd512bd7bd.jpg", "publishedAt": "2020-12-23T19:56:11Z", "content": "S\u00fcper Ligin 14. hafta m\u00fccadelesinde Kasmpaay deplasmanda 4-0 malup ederek \u00e7kn s\u00fcrd\u00fcren Gaziantep FKda Bakan Mehmet B\u00fcy\u00fckeki, karlamann ardndan basn mensuplarnn sorularn yantlad. G\u00fczel bir ma\u00e7 olduunu\u2026 [+1917 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "author": null, "title": "Selahattin Demirta\u015f'\u0131n avukatlar\u0131 tahliye talebinde bulundu - Cumhuriyet", "description": "HDP eski E\u015f Genel Ba\u015fkan\u0131 Selahattin Demirta\u015f'\u0131n avukatlar\u0131 Ankara Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131na ba\u015fvuruda bulunarak Demirta\u015f\u2019\u0131n tahliye edilmesini talep etti.", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/selahattin-demirtasin-avukatlari-tahliye-talebinde-bulundu-1800961", "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2020/12/23/1800961/kapak_224533.jpg", "publishedAt": "2020-12-23T19:47:51Z", "content": "Selahattin Demirta hakknda Avrupa nsan Haklar Mahkemesi'nin (AHM) verdii derhal tahliye kararnn ardndan avukatlar tahliye talebinde bulundu.\r\nTwitter \u00fczerinden paylam yapan Demirta'n avukat Mahsuni K\u2026 [+178 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ntv.com.tr"}, "author": "NTV", "title": "Corona vir\u00fcs\u00fcn bir mutasyonu daha tespit edildi - NTV", "description": "\u0130ngiltere Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Hancock,\u00a0\"Bu yeni t\u00fcr, olduk\u00e7a endi\u015fe verici. \u00c7\u00fcnk\u00fc daha da bula\u015f\u0131c\u0131 ve \u0130ngiltere'de ke\u015ffedilen yeni t\u00fcrden daha fazla mutasyona u\u011fram\u0131\u015f gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor\" a\u00e7\u0131klamas\u0131nda bulundu.", "url": "https://www.ntv.com.tr/dunya/corona-virusun-bir-mutasyonu-daha-tespit-edildi,KZG6hifMeEab4PpQXoyO9w", "urlToImage": "https://cdn1.ntv.com.tr/gorsel/DvqoooNWE0K163tFwkrxWg.jpg?width=1080&mode=crop&scale=both", "publishedAt": "2020-12-23T19:40:00Z", "content": "ngiltere'de, G\u00fcney Afrika'dan gelen 2 kiide yeni tip corona vir\u00fcs\u00fcn (Covid-19) daha da hzl yaylan baka bir t\u00fcr\u00fcn\u00fcn tespit edildii bildirildi.\r\nngiltere Salk Bakan Matt Hancock, d\u00fczenledii basn toplan\u2026 [+958 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haber7.com"}, "author": "haber7.com", "title": "DS\u00d6'den korkutan mutasyon a\u00e7\u0131klamas\u0131! - Haber7", "description": "D\u00fcnya Sa\u011fl\u0131k \u00d6rg\u00fct\u00fc, mutasyona u\u011frayan yeni vir\u00fcs\u00fcn \"b\u00fcy\u00fck \u00f6l\u00e7\u00fcde\" daha bula\u015f\u0131c\u0131 oldu\u011funu teyit etti. Konuya ili\u015fkin toplanan uzmanlar, vir\u00fcs\u00fcn daha tehlikeli oldu\u011funa ili\u015fkin bir kan\u0131t bulunmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131.", "url": "https://www.haber7.com/dunya/haber/3048460-dsoden-korkutan-mutasyon-aciklamasi", "urlToImage": "https://i13.haber7.net/haber/haber7/bigmanset/2020/52/dsoden_korkutan_mutasyon_aciklamasi_1608751263_8039.jpg", "publishedAt": "2020-12-23T19:22:00Z", "content": "D\u00fcnya Salk \u00d6rg\u00fct\u00fc'n\u00fcn Avrupa temsilciliinde, ngiltere'de ortaya \u00e7kan corona vir\u00fcs\u00fcn\u00a0mutasyona urayan yeni t\u00fcr\u00fc ile ilgili bir toplant d\u00fczenlendi. Uzmanlar, vir\u00fcs\u00fcn yeni ve daha bulac t\u00fcr\u00fcyle m\u00fccadele\u2026 [+263 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "author": null, "title": "Hekimo\u011flu 31. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 - KanalD", "description": "Hekimo\u011flu 31. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 yay\u0131nda! Ate\u015f ve \u0130pek yeniden kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya!Ate\u015f, bir hastaya riskli bir operasyon yapmak istemektedir. Ancak \u0130pek duruma kar\u015f\u0131 ...", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=HWOK6oszT-8", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/HWOK6oszT-8/maxresdefault.jpg", "publishedAt": "2020-12-23T18:47:55Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sondakika.com"}, "author": "SonDakika.com", "title": "WhatsApp bu telefonlarda \u00e7al\u0131\u015fmayacak! Liste belli oldu - SonDakika.com", "description": "2 milyar y\u00fcklenme ile d\u00fcnyan\u0131n en pop\u00fcler mesajla\u015fma uygulamalar\u0131ndan birisi olan WhatsApp'tan \u00fcz\u00fcc\u00fc bir haber geldi. WhatsApp'\u0131n \u00e7al\u0131\u015fmayaca\u011f\u0131 telefonlar belli oldu. Hem iOS hem de Android telefon kullan\u0131c\u0131lar\u0131 i\u00e7in destek sayfas\u0131n\u0131 g\u00fcncelleyen WhatsApp, uyg\u2026", "url": "https://www.sondakika.com/haber/haber-whatsapp-bu-telefonlarda-calismayacak-liste-13820070/", "urlToImage": "https://foto.sondakika.com/haber/2020/12/23/whatsapp-bu-telefonlarda-calismayacak-liste-13820070_1541_osd.jpg", "publishedAt": "2020-12-23T18:28:35Z", "content": "WhatsApp g\u00fcncelledii destek sayfasnda, iOS 9 ve alt s\u00fcr\u00fcmlere sahip iPhone kullanclarnn artk WhatsApp' kullanamayacan bildirdi. Android tarafnda ise 4.0.3 s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fcn alt telefonlar i\u00e7in artk WhatsApp \u2026 [+881 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "author": null, "title": "T\u00fcmer Metin'den Fenerbah\u00e7e yorumu - TRT SPOR", "description": "T\u00fcmer Metin, Fenerbah\u00e7e-Ba\u015fak\u015fehir ma\u00e7\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi #Stadyum #Fenerbah\u00e7e #T\u00fcmerMetin", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=8jvaPklWy9Q", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/8jvaPklWy9Q/hqdefault.jpg", "publishedAt": "2020-12-23T18:18:15Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "Fenerbah\u00e7e'de Naz\u0131m Sangare'den galibiyet yorumu! 'Devam etmemiz gerek' - H\u00fcrriyet", "description": "Fenerbah\u00e7e'nin sa\u011f beki Naz\u0131m Sangare, Ba\u015fak\u015fehir'i 4-1 ma\u011flup ettikleri ma\u00e7\u0131n ard\u0131ndan konu\u015ftu.", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/sporarena/fenerbahcede-nazim-sangareden-galibiyet-yorumu-devam-etmemiz-gerek-41696829", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5fe389ac18c7730de0607208.jpg", "publishedAt": "2020-12-23T18:17:21Z", "content": "S\u00fcper Lig'de Baakehir'i 4-1 malup eden Fenerbah\u00e7e'de ilk gol\u00fcn sahibi NazmSangare, ma\u00e7 sonunda a\u00e7klamalarda bulundu.\r\nM\u00fccadeleyi deerlendiren Nazm Sangare, \"Yakn bir arkadamn babas koronavir\u00fcsten vef\u2026 [+554 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "www.sabah.com.tr", "title": "Kapal\u0131\u00e7ar\u015f\u0131'dan son dakika canl\u0131 ve g\u00fcncel alt\u0131n fiyatlar\u0131: 23 Aral\u0131k 2020 Bug\u00fcn 22 ayar bilezik, gram,\u2026 - Sabah", "description": "Alt\u0131n fiyatlar\u0131 ile ilgili son dakika haberleri haftan\u0131n \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc g\u00fcn\u00fcnde yak\u0131ndan takip ediliyor. K\u00fc\u00e7\u00fck ve b\u00fcy\u00fck \u00f6l\u00e7ekli yat\u0131r\u0131mc\u0131lar Kapal\u0131\u00e7ar\u015f\u0131 canl\u0131 ve g\u00fcncel rakamlar\u0131 merak ediyor. Yeni haftaya d\u00fc\u015f\u00fc\u015f e\u011filimi g\u00f6steren alt\u0131n\u0131n gram fiyat\u0131 bug\u00fcn 460 liradan \u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/ekonomi/2020/12/23/kapalicarsi-canli-ve-guncel-altin-fiyatlari-son-dakika-23-aralik-2020-bugun-22-ayar-bilezik-gram-cumhuriyet-ata-ve-ceyrek-altin-fiyatlari-ne-kadar", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/82e234/650/344/0/0/752/395?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/12/23/kapalicarsi-canli-ve-guncel-altin-fiyatlari-son-dakika-23-aralik-2020-bugun-22-ayar-bilezik-gram-cumhuriyet-ata-ve-ceyrek-altin-fiyatlari-ne-kadar-1608739169435.jpg", "publishedAt": "2020-12-23T17:06:00Z", "content": "Piyasalarn nabznn att Kapal\u00e7ar'da altn fiyatlar son dakika hareketlilii yaanyor. Canl ve g\u00fcncel rakamlar \u00f6renmek isteyenlerin says her ge\u00e7en g\u00fcn artarken sar metale ilgi s\u00fcr\u00fcyor. K\u00fc\u00e7\u00fck ve b\u00fcy\u00fck \u00f6l\u00e7ek\u2026 [+569 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Shiftdelete.net"}, "author": "ShiftDelete.Net", "title": "Epic Games 23 Aral\u0131k \u00fccretsiz oyunu a\u00e7\u0131kland\u0131 - ShiftDelete.Net", "description": "Epic Games \u00fccretsiz oyun kampanyas\u0131n\u0131n yedinci g\u00fcn\u00fcnde, \u015fimdilik beklentiyi kar\u015f\u0131layamasa da 23 Aral\u0131k \u00fccretsiz oyunu belli oldu.", "url": "https://shiftdelete.net/epic-games-23-aralik-ucretsiz-oyunu-aciklandi", "urlToImage": "https://shiftdelete.net/wp-content/uploads/2020/12/epic-games-23-aral\u0131k-2.jpg", "publishedAt": "2020-12-23T16:00:57Z", "content": "Epic Games Ylba Tatili \u00fccretsiz oyun kampanyasnn altnc g\u00fcn\u00fcne geldik. lk alt g\u00fcn i\u00e7in sunulan oyunlar, beklentinin altnda kalsa da,\u00a0Epic Games 23 Aralk \u00fccretsiz oyunu belli oldu.\r\nD\u00fcn,\u00a0Metro 2033 Red\u2026 [+1362 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "author": "Habert\u00fcrk", "title": "SON DAK\u0130KA: \u0130talya'da mutasyonlu koronavir\u00fcs pani\u011fi! A\u00e7\u0131kland\u0131... - Habert\u00fcrk", "description": "SON DAK\u0130KA HABER\u0130! Ajanslara d\u00fc\u015fen son dakika haberine g\u00f6re; \u0130ngiltere'de mutasyon ge\u00e7irdi\u011fi ortaya \u00e7\u0131kan koronavir\u00fcs\u00fcn \u015fimdi de \u0130talya'da g\u00f6r\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc ortaya \u00e7\u0131kt\u0131 ve...", "url": "https://www.haberturk.com/son-dakika-italya-da-bir-kiside-daha-koronavirusun-mutasyona-ugramis-turune-rastlandi-dikkat-ceken-detay-2913582", "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/12/23/ver1608738082/2913582_1200x627.jpg", "publishedAt": "2020-12-23T15:41:00Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "author": "Milliyet.com.tr", "title": "Son dakika: Yeni detaylar ortaya \u00e7\u0131kt\u0131! Hazineyi b\u0131rak\u0131p gitmi\u015fler... - Milliyet", "description": "Gelen son dakika haberine g\u00f6re; Bilecik'in 18 bin n\u00fcfuslu S\u00f6\u011f\u00fct il\u00e7esinde T\u00fcrkiye Tar\u0131m Kredi Kooperatiflerine ait alt\u0131n sahas\u0131nda yakla\u015f\u0131k 3 milyon 500 bin onsluk alt\u0131n rezervi tespit edildi. G\u00fcbreta\u015f alt\u0131n sahas\u0131na \u00e7ok yak\u0131n olan S\u0131rhoca k\u00f6y\u00fc ile ilgili yen\u2026", "url": "https://www.milliyet.com.tr/galeri/son-dakika-yeni-detaylar-ortaya-cikti-hazineyi-birakip-gitmisler-6387482", "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5fe34a415542821c70da88cf.jpg", "publishedAt": "2020-12-23T15:14:27Z", "content": "T\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika haberler, k\u00f6e yazlar, magazinden siyasete, spordan seyahate b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikleri kaynak g\u00f6sterilmeden alnt ya\u2026 [+74 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yenicaggazetesi.com.tr"}, "author": null, "title": "M\u00fcge Anl\u0131\u2019n\u0131n yorumu kahkahalara neden oldu, bald\u0131z\u0131m dedi\u011fi kad\u0131nla m\u00fcstehcen foto\u011fraflar\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131 - Yeni\u00c7a\u011f", "description": "E\u015fi Canan\u2019\u0131 bald\u0131z\u0131 diye tan\u0131t\u0131p doland\u0131r\u0131c\u0131l\u0131k yapt\u0131\u011f\u0131 iddia edilen \u00dcmit adl\u0131 vatanda\u015f\u0131n Canan ile m\u00fcstehcen foto\u011fraflar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. \u00dcmit kendisini, \u201cBen \u015fi\u015fman bir insan\u0131m \u00e7ok s\u0131cakt\u0131 o y\u00fczden\" s\u00f6zleriyle savunurken M\u00fcge Anl\u0131 ise, \u201cBu \u00f6zg\u00fcveni anlayam\u0131yo\u2026", "url": "https://www.yenicaggazetesi.com.tr/muge-anlinin-yorumu-kahkahalara-neden-oldu-baldizim-dedigi-kadinla-mustehcen-fotogra-323946h.htm", "urlToImage": "https://cdn.yenicaggazetesi.com.tr/news/469555.jpg", "publishedAt": "2020-12-23T15:09:00Z", "content": "TOLGA AHN/YEN\u00c7A\r\nM\u00fcge Anlya katlan Emre Korkmaz tarafndan eini, baldz olarak tantp dolandrclk yapmakla su\u00e7lanan \u00dcmit adl vatanda canl yayna baland. Ei olduu iddia edilen Canan ile m\u00fcstehcen fotorafla\u2026 [+896 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": null, "title": "Yarg\u0131tay'dan Kemal Sunal'\u0131n ailesinin kazand\u0131\u011f\u0131 tazminata onay - Sputnik T\u00fcrkiye", "description": "Yarg\u0131tay, merhum sanat\u00e7\u0131 Kemal Sunal'\u0131n karikat\u00fcrize edilmi\u015f resimlerini ailesinden izin almadan kullanan Digit\u00fcrk'\u00fcn, Sunal ailesine tazminat \u00f6demesine h\u00fckmeden karar\u0131...", "url": "https://tr.sputniknews.com/turkiye/202012231043451353-yargitaydan-kemal-sunalin-ailesinin-kazandigi-tazminata-onay/", "urlToImage": "https://cdntr1.img.sputniknews.com/images/104040/49/1040404964.jpg", "publishedAt": "2020-12-23T15:04:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "H\u00fcrriyet", "title": "A101 24 Aral\u0131k akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler katalo\u011funda neler var? \u0130\u015fte A101 akt\u00fcel katalo\u011fu - H\u00fcrriyet", "description": "24 Aral\u0131k A101 akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler katalo\u011fu yay\u0131mland\u0131. Markete her hafta per\u015fembe g\u00fcn\u00fc yeni f\u0131rsat \u00fcr\u00fcnleri geliyor. Bu \u00fcr\u00fcnler s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131da oluyor. A101 akt\u00fcel katalo\u011fu i\u00e7erisinde erkek bak\u0131m seti 99,95 TL, sa\u00e7 kurutma makinesi 89,95 TL, y\u00fcz temizleme seti 34,\u2026", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-24-aralik-a101-aktuel-urunler-katalogu-yayimlandi-a101e-bu-hafta-neler-geliyor-41696440", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5fe31ca467b0a91f60ba1183.png", "publishedAt": "2020-12-23T14:45:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Mynet.com"}, "author": "Mynet.com", "title": "Pete Lau do\u011frulad\u0131: OnePlus ak\u0131ll\u0131 saat geliyor! - Mynet", "description": "OnePlus ak\u0131ll\u0131 saat \u00fcretimine resmen giriyor. OnePlus CEO'su Pete Lau, Twitter'da OnePlus markal\u0131 ak\u0131ll\u0131 saati do\u011frulad\u0131. Pete Lau, OnePlus Watch olarak adland\u0131r\u0131lmas\u0131 beklenen ak\u0131ll\u0131 saatin piyasaya \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131 tarihi de a\u00e7\u0131klad\u0131.", "url": "https://www.mynet.com/pete-lau-dogruladi-oneplus-akilli-saat-geliyor-110106681886", "urlToImage": "https://imgrosetta.mynet.com.tr/file/12314959/12314959-700x400.png", "publishedAt": "2020-12-23T13:20:14Z", "content": "OnePlus akll saatin ge\u00e7mii aslnda 2015'e dayanyor. OnePlus tarafndan 2015 ylnda paylalan bir \u00e7izim, OnePlus akll saati i\u00e7in irket i\u00e7inde taslaklar oluturulduunu ortaya \u00e7kard. Bunun ardndan, OnePlus W\u2026 [+1061 chars]"}]}