{"status": "ok", "articles": [{"description": "\u00c7in uzayda ABD egemenli\u011fini y\u0131kmak i\u00e7in ilk ad\u0131mlar\u0131 at\u0131yor. Uzak Do\u011fu \u00fclkesi \u015fimdi de Ay'a bayra\u011f\u0131n\u0131 dikti.", "title": "\u00c7in, Ay'a bayra\u011f\u0131n\u0131 dikti! ABD'den sonra bir ilk - DonanimHaber", "url": "http://www.donanimhaber.com/cin-ay-a-bayragini-dikti-abd-den-sonra-bir-ilk--127516", "author": "Hasan Ayg\u00fcno\u011flu", "publishedAt": "2020-12-04T21:43:43Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Donanimhaber.com"}, "urlToImage": "https://www.donanimhaber.com/cache-v2/?compression=20&t=20201205005018&width=-1&text=0&path=https://www.donanimhaber.com/images/images/haber/127516/710x500cin-ay-a-bayragini-dikti-abd-den-sonra-bir-ilk.jpg"}, {"description": "Son dakika haberi\u2026\u00dcnl\u00fc sanat\u00e7\u0131 Seren Serengil, internette yay\u0131nlanan bir programa konuk oldu ve hayat\u0131na dair fla\u015f a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Hayat\u0131na dair bilinmeyenlerini anlat\u0131rken g\u00f6zya\u015flar\u0131na bo\u011fulan \u00fcnl\u00fc sanat\u00e7\u0131 anne ve babas\u0131na dair gizli sakl\u0131 kalanlar\u0131 a\u2026", "title": "Seren Serengil'den son dakika itiraflar\u0131\u2026 Seren Serengil: \u201cAr\u0131zalar\u0131 travmalar\u0131 olacak\u2026\u201d - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/magazin/2020/12/04/seren-serengilden-son-dakika-itiraflari-seren-serengil-arizalari-travmalari-olacak", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-12-04T21:28:00Z", "content": "Youtube'da \"G\u00f6r Beni\" programnda Armaan \u00c7alayan'n sorularn yantlayan Seren Serengil, hayat ve ilikilerine dair dikkat \u00e7eken a\u00e7klamalarda bulundu.\r\n\"PARANI PULUNU VERYORUM, H\u00c7BR EY KULLANMA\" \r\nArmaan \u2026 [+976 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/7a9657/960/505/0/0/1138/600?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/12/04/son-dakika-haberi-seren-serengilden-gundeme-oturacak-itiraflar-geldi-seren-serengil-arizalari-travmalari-olacak-1607113272788.jpg"}, {"description": "D\u00fcnya Sa\u011fl\u0131k \u00d6rg\u00fct\u00fc (DS\u00d6) Genel Direkt\u00f6r\u00fc Dr. Tedros Adhanom Ghebreyesus, yeni tip Corona vir\u00fcs (Covid-19) a\u015f\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131ndaki geli\u015fmelerle t\u00fcnelin ucundaki \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131n g\u00f6r\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc belirterek, \"Ancak DS\u00d6, Covid-19 salg\u0131n\u0131n\u0131n sona erdi\u011fine dair artan bir alg\u0131dan e\u2026", "title": "DS\u00d6, Covid-19 salg\u0131n\u0131n\u0131n sona erdi\u011fine dair olu\u015fan alg\u0131dan endi\u015feli - NTV", "url": "https://www.ntv.com.tr/dunya/dso-covid-19-salgininin-sona-erdigine-dair-olusan-algidan-endiseli,1_MxEakFXUuMS6u23DTHTQ", "author": "NTV", "publishedAt": "2020-12-04T20:08:05Z", "content": "Ghebreyesus, DS\u00d6'n\u00fcn svi\u00e7re'nin Cenevre kentindeki merkezinde, video konferans y\u00f6ntemiyle basn toplants d\u00fczenledi.\r\nDS\u00d6 e g\u00fcd\u00fcm\u00fcnde y\u00fcr\u00fct\u00fclen Covid-19 Alar K\u00fcresel Eriim Program'n (COVAX) nisan aynda\u2026 [+1716 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntv.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn1.ntv.com.tr/gorsel/KoW7bYlzx0qgOGbELwOVVw.jpg?width=1080&mode=crop&scale=both"}, {"description": "Kas\u0131mpa\u015fa galibiyeti sonras\u0131 a\u00e7\u0131klamalarda bulunan Be\u015fikta\u015f Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Sergen Yal\u00e7\u0131n, uzun s\u00fcredir ele\u015ftiri konusu olan 29 ya\u015f\u0131ndaki S\u0131rp futbolcu Adem Ljajic ile ilgili, '\u0130n\u015fallah tekrar futbola d\u00f6ner diye bekliyoruz' ifadelerini kulland\u0131.", "title": "Sergen Yal\u00e7\u0131n, Adem Ljajic hakk\u0131nda konu\u015ftu: Umar\u0131m futbola d\u00f6ner - SonDakika.com", "url": "https://www.sondakika.com/haber/haber-sergen-yalcin-adem-ljajic-hakkinda-konustu-13779729/", "author": "SonDakika.com", "publishedAt": "2020-12-04T19:43:28Z", "content": "Beikta Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Sergen Yal\u00e7n, Kasmpaa galibiyeti sonras deerlendirmelerde bulundu.\r\nYal\u00e7n karlamayla ilgili, \"Baz arkadalara hatrlataym, ge\u00e7en hafta biz de 10 kii kaldk, rakibin 10 kii kalmas\u2026 [+765 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sondakika.com"}, "urlToImage": "https://foto.sondakika.com/haber/2020/12/04/sergen-yalcin-adem-ljajic-hakkinda-konustu-13779729_8912_amp.jpg"}, {"description": "Bir g\u00fcn i\u00e7inde hayat\u0131n\u0131 kaybeden 5 hekim i\u00e7in sayg\u0131 duru\u015fu program\u0131nda konu\u015fan \u0130TO Ba\u015fkan\u0131 Prof. Dr. P\u0131nar Saip, salg\u0131n\u0131n \u0130stanbul\u2019dan Anadolu\u2019ya yay\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirterek, acilen en az 2 hafta tam kapanman\u0131n gerekli oldu\u011funu s\u00f6yledi.", "title": "\u0130stanbul Tabip Odas\u0131'ndan 2 hafta tam kapanma \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 - Karar.com", "url": "https://www.karar.com/istanbul-tabip-odasindan-2-hafta-tam-kapanma-cagrisi-1596270", "author": null, "publishedAt": "2020-12-04T19:26:46Z", "content": "stanbul Tabip Odas (TO) ayn g\u00fcn i\u00e7inde hayatn kaybeden; Dr. Ahmet Ouz Tezcanl, Dr. Mehmet Karakum, Dr. Ahmet Zare ve Dr. Rza Ferruh lter ile Dr. Mustafa Selek i\u00e7in, Mecidiyek\u00f6y \u00d6zel \u00c7evre Hastanesi \u00f6\u2026 [+3161 chars]", "source": {"id": null, "name": "Karar.com"}, "urlToImage": "https://cdn.karar.com/news/1329660.jpg"}, {"description": "Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca; Zonguldak, Ankara, Sivas, Malatya valileri, il sa\u011fl\u0131k m\u00fcd\u00fcrleri ve halk sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 ba\u015fkanlar\u0131yla ayr\u0131 ayr\u0131 toplant\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurarak 4 ilin vaka art\u0131\u015f ve yo\u011fun bak\u0131m doluluk oranlar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131.", "title": "Bakan Koca \u2018Risk devam ediyor\u2019 diyerek 4 ilin verilerini a\u00e7\u0131klad\u0131 - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/bakan-koca-risk-devam-ediyor-diyerek-4-ilin-verilerini-acikladi-6153965/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-12-04T18:40:40Z", "content": "Bakan Koca, Zonguldak, Ankara, Sivas, Malatya\u2019daki corona vir\u00fcs\u00fc salgnyla ilgili 4 ilin valisi, il salk m\u00fcd\u00fcrleri ve halk sal bakanlaryla ayr ayr deerlendirme toplants yaptklarn a\u00e7klad.\r\nSosyal medya\u2026 [+916 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/12/04/iecrop/bakan-koca-depophotos-12_16_9_1607107094-670x371.jpg"}, {"description": "G\u00fcnl\u00fck alt\u0131n fiyatlar\u0131 son dakika haberleri yak\u0131ndan takip ediliyor. Haftan\u0131n son i\u015flem g\u00fcn\u00fcnde Kapal\u0131\u00e7ar\u015f\u0131\u2019dan gelen canl\u0131 rakamlar vatanda\u015flar\u0131n g\u00fcndeminde yer al\u0131yor. \u0130ni\u015fli \u00e7\u0131k\u0131\u015fl\u0131 grafi\u011fi nedeniyle al\u0131\u015f ve sat\u0131\u015f fiyatlar\u0131 ise tam bu noktada \u00f6nem kazan\u0131yo\u2026", "title": "4 Aral\u0131k 2020 alt\u0131n fiyatlar\u0131 son dakika canl\u0131 takip: Bug\u00fcn 22 ayar bilezik, cumhuriyet, tam, yar\u0131m, gram\u2026 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/ekonomi/2020/12/04/4-aralik-2020-altin-fiyatlari-son-dakika-canli-takip-bugun-22-ayar-bilezik-cumhuriyet-tam-yarim-gram-ve-ceyrek-altin-fiyatlari-ne-kadar-kac-tl", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-12-04T18:35:00Z", "content": "4 Aralk 2020 altn fiyatlar son dakika haberler\u2026 Altn fiyatlar hakkndaki canl rakamlar ile al ve sat fiyatlar vatandalar tarafndan merak ediliyor. Gram altnn 500 TL'nin altnda seyretmesinden \u00f6t\u00fcr\u00fc d\u00fc\u00fc\u2026 [+388 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/4932be/650/344/0/53/724/433?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/12/04/altin-fiyatlari-son-dakika-haberi-4-aralik-2020-22-ayar-bilezik-cumhuriyet-tam-yarim-gram-ve-ceyrek-altin-fiyatlari-ne-kadar-kac-tl-1607093600271.jpg"}, {"description": "K\u0131rm\u0131z\u0131 Oda Boncuk'un hikayesi yeni b\u00f6l\u00fcmle beraber merak konusu oldu. K\u0131rm\u0131z\u0131 Oda 14. yeni b\u00f6l\u00fcm fragman\u0131 ekranlara geldi.  G\u00fclseren Buday\u0131c\u0131o\u011flu'nun kitab\u0131ndan uyarlanan K\u0131rm\u0131z\u0131 Oda'n\u0131n 4 Aral\u0131k Cuma tarihli yeni b\u00f6l\u00fcm fragman\u0131nda Doktor Han\u0131m'\u0131n dan\u0131\u015fan\u0131 o\u2026", "title": "K\u0131rm\u0131z\u0131 Oda Boncuk kimdir, hastal\u0131\u011f\u0131 ne? K\u0131rm\u0131z\u0131 Oda Boncuk'un hikayesi ve 14. yeni b\u00f6l\u00fcm fragman\u0131... - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-kirmizi-oda-boncuk-kimdir-hastaligi-ne-kirmizi-oda-boncukun-hikayesi-ve-14-yeni-bolum-fragmani-41679311", "author": "H\u00fcrriyet", "publishedAt": "2020-12-04T17:21:00Z", "content": "4 Mays 1989 tarihinde Antalyada dodu. 2006 ylnda Antalya da d\u00fczenlenen Miss Mediterranean g\u00fczellik yarmasnda Akdeniz Krali\u00e7esi se\u00e7ildi. Lise yllarnda katld Tiyatro festivalinde \u00f6d\u00fcl aldktan sonra pro\u2026 [+1331 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5fc9275e67b0a826240edfc5.jpg"}, {"description": "\u00c7in, Change-5 uzay arac\u0131 g\u00f6revi ba\u011flam\u0131nda Ay'a bayra\u011f\u0131n\u0131 diken ikinci \u00fclke oldu.", "title": "\u00c7in, Ay'a bayra\u011f\u0131n\u0131 diken ikinci \u00fclke oldu - Diken", "url": "http://www.diken.com.tr/cin-aya-bayragini-diken-ikinci-ulke-oldu/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-04T17:18:52Z", "content": "\u00c7in, Change-5 uzay arac g\u00f6revi ile, Ay\u2019a bayran diken ikinci \u00fclke oldu.\r\nFotoraf: \u00c7in Ulusal Uzay daresi\r\n\u00c7in Ulusal Uzay daresi\u2019nin (CSNA) yaynlad fotoraflar, \u00c7in\u2019in be yldzl kzl bayrann r\u00fczgarsz ay\u2026 [+877 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diken.com.tr"}, "urlToImage": "http://www.diken.com.tr/wp-content/uploads/2020/12/cin_bayragi_ay_sb.jpg"}, {"description": "Survivor 2021 i\u00e7in geri say\u0131m devam ederken g\u00f6zler yar\u0131\u015fmac\u0131 kadrosuna \u00e7evrildi. Tv8 ekranlar\u0131nda ilgiyle izlenen Survivor'un yeni sezon  kadrosu netlik kazanmaya ba\u015flad\u0131. Hikmet Tu\u011fsuz, Turabi ve U\u011fur Pekta\u015f iddialar\u0131 sosyal medyada yer al\u0131rken Acun Il\u0131cal\u0131 \u2026", "title": "Survivor 2021 ne zaman ba\u015fl\u0131yor? Survivor yeni sezon yar\u0131\u015fmac\u0131lar\u0131 kimler? Acun Il\u0131cal\u0131 o ismi duyurdu! - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-survivor-2021-ne-zaman-basliyor-survivor-yeni-sezon-yarismacilari-kimler-acun-ilicali-o-ismi-duyurdu-41680248", "author": "H\u00fcrriyet", "publishedAt": "2020-12-04T17:15:00Z", "content": "Yine kesin g\u00f6z\u00fcyle baklan baka bir yarmac Hikmet Tusuz. Hatrlarsnz ki kendisi yarmada sakatlanmt. Tusuz, iki kere ameliyat oldu. \u00c7ok az bir tedavisi kald.2021 i\u00e7in ad ge\u00e7en Hikmet ise Survivor'da sak\u2026 [+219 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5fca69e40f25431794c351bb.jpg"}, {"description": "Soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 son dakika haberleri yak\u0131ndan takip ediliyor. Corona vaka say\u0131s\u0131ndaki art\u0131\u015f nedeniyle \u00f6nlem ve tedbirler kapsam\u0131nda k\u0131s\u0131tlamalar ilan edilmi\u015fti. Hal b\u00f6yle olunca; k\u0131s\u0131tlamalara y\u00f6nelik detaylar tam bu noktada \u00f6nem kazand\u0131. 1 Aral\u0131k 2020 sa\u2026", "title": "SON DAK\u0130KA HABERLER: Soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 saatleri ile yasak ka\u00e7ta ba\u015fl\u0131yor? Hafta sonu soka\u011fa \u00e7\u0131kma\u2026 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2020/12/04/son-dakika-sokaga-cikma-yasagi-saatleri-neler-hafta-sonu-sokaga-cikma-yasagi-genelgesi", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-12-04T17:08:00Z", "content": "MARKETLER, BAKKALLAR, KASAPLAR SOKAA \u00c7IKMA YASAINDAN MUAF OLACAK\r\n65 ya \u00fcst\u00fc ve 20 ya alt kiiler toplu tamay kullanamayacaklar. AVM'ler ve semt pazarlarna HES kodu ile giri yaplabilecek.\r\nKoronavir\u00fcs\u2026 [+1519 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/74ea64/650/344/0/2/1138/600?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/12/04/son-dakika-sokaga-cikma-yasagi-saatleri-ile-yasak-kacta-basliyor-hafta-sonu-sokaga-cikma-yasagi-genelgesi-1607098541251.jpg"}, {"description": "Avrupa Birli\u00c4\u009fi'nin en b\u00c3\u00bcy\u00c3\u00bck petrol \u00c3\u00bcreticisi konumunda olan Danimarka, g\u00c3\u00bcnde yakla\u00c5\u009f\u00c4\u00b1k 100 bin varil petrol \u00c3\u00bcretiyor", "title": "Danimarka, petrol ve do\u011fal gaz \u00fcretimine son veriyor - T24", "url": "https://t24.com.tr/haber/danimarka-petrol-ve-dogal-gaz-uretimine-son-veriyor,918765", "author": "T24", "publishedAt": "2020-12-04T16:58:00Z", "content": "Danimarka, enerji ge\u00c3\u00a7i\u00c5\u009finde rol model olma hedefine uygun olarak t\u00c3\u00bcm Kuzey Denizi petrol ve do\u00c4\u009fal gaz \u00c3\u00bcretimini ve aramalar\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 2050 y\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1 itibar\u00c4\u00b1yla durduracak.\r\nSera gaz\u00c4\u00b1 emisyonlar\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 1\u2026 [+903 chars]", "source": {"id": null, "name": "T24.com.tr"}, "urlToImage": "https://media-cdn.t24.com.tr/media/library/2020/12/1607101317509-new-project-2.jpg"}, {"description": "Son dakika haberi...  Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131 Corona vir\u00fcs\u00fc (koronavir\u00fcs) i\u00e7in son geli\u015fmeleri ve T\u00fcrkiye G\u00fcnl\u00fck Korona Tablosu'nu a\u00e7\u0131klad\u0131.  Tabloya g\u00f6re, son 24 saatte 194 bin 435 Kovid-19 testi yap\u0131ld\u0131, 32 bin 736 ki\u015finin testi pozitif \u00e7\u0131kt\u0131, 193 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 ka\u2026", "title": "Son dakika haberi: 4 Aral\u0131k korona tablosu ve vaka say\u0131s\u0131 Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan a\u00e7\u0131kland\u0131! \u0130\u015fte koronavir\u00fcste son durum - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/son-dakika-haberi-4-aralik-korona-tablosu-ve-vaka-sayisi-saglik-bakanligi-tarafindan-aciklandi-41677225", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-12-04T16:42:00Z", "content": "Son dakika haberi... Salk Bakanl, 4 Aralk T\u00fcrkiye G\u00fcnl\u00fck Korona Tablosu'nu paylat.\u00a0Tabloya g\u00f6re, son 24 saatte 194 bin 435 Kovid-19 testi yapld, 32 bin 736 kiinin testi pozitif \u00e7kt, 193 kii hayatn ka\u2026 [+1886 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5fc668dbd3806c07f04bc956.jpg"}, {"description": "Fransa'n\u0131n skandal ad\u0131m\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Ermenistan ve i\u015fgalci Da\u011fl\u0131k Karaba\u011f y\u00f6netimine Moskova'dan so\u011fuk du\u015f. Kremlin s\u00f6zc\u00fcs\u00fc Peskov, Rusya'n\u0131n Da\u011fl\u0131k Karaba\u011f'\u0131n stat\u00fcs\u00fcne ili\u015fkin tutumunu de\u011fi\u015ftirmedi\u011fini s\u00f6yleyip BM G\u00fcvenlik Konseyi kararlar\u0131na vurgu yapt\u0131.", "title": "Son dakika... Rusya kap\u0131y\u0131 kapatt\u0131! 'Ermenistan bile...' - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/galeri/son-dakika-rusya-kapiyi-kapatti-ermenistan-bile-6371552", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-12-04T16:29:00Z", "content": "T\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika haberler, k\u00f6e yazlar, magazinden siyasete, spordan seyahate b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikleri kaynak g\u00f6sterilmeden alnt ya\u2026 [+74 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5fca5b4755428721204f3c3e.jpg"}, {"description": "\u0130srail medyas\u0131, Tahran'da u\u011frad\u0131\u011f\u0131 suikast sonucu hayat\u0131n\u0131 kaybeden \u0130ranl\u0131 n\u00fckleer bilimci Muhsin Fahrizade'nin \u0130srail istihbarat servisi Mossad taraf\u0131ndan 2008 \u00f6ncesinden bu yana takip edildi\u011fini yazd\u0131.\u00a0Yediot Ahronot gazetesi, Fahrizade'ye ili\u015fkin ses getir\u2026", "title": "\u0130srail bas\u0131n\u0131 yazd\u0131: Suikastla \u00f6ld\u00fcr\u00fclen n\u00fckleer bilimcinin gizli ses kayd\u0131 dinletildi - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/dunya/israil-basini-yazdi-suikastla-oldurulen-nukleer-bilimcinin-gizli-ses-kaydi-dinletildi-41680223", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-12-04T15:57:00Z", "content": "Yediot Ahronot gazetesinin haberine g\u00f6re;\u00a0eski srail Babakan Ehud Olmert, d\u00f6nemin ABD Bakan George W. Bush'la Nisan 2008'de ran'n n\u00fckleer programnn kilit ismi Fahrizade hakknda g\u00f6r\u00fcme yapt.\r\nBat Kud\u00fc\u2026 [+1724 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5fca5c39d3806c09f0c0f20c.jpg"}, {"description": "A101 10 Aral\u0131k 2020 tarihli akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler katalo\u011fu yay\u0131nland\u0131. Haftan\u0131n A101 akt\u00fcel katalog \u00fcr\u00fcnleri aras\u0131nda elektronikten z\u00fcccaciyeye, elektrikli ev aletlerinden tekstile, mobilya \u00fcr\u00fcnlerinden g\u0131daya kadar y\u00fczlerce \u00fcr\u00fcn indirimli fiyatlarla sat\u0131\u015fa sunuldu.", "title": "10 Aral\u0131k A101 akt\u00fcel katalo\u011fu | Z\u00fcccaciye, mobilya, hal\u0131, elektronik ve g\u0131da \u00fcr\u00fcnlerinde... - Haber7.com", "url": "https://www.haber7.com/guncel/haber/3041265-10-aralik-a101-aktuel-katalogu-zuccaciye-mobilya-hali-elektronik-ve-gida-urunlerinde", "author": "haber7.com", "publishedAt": "2020-12-04T15:54:00Z", "content": "Her hafta birbirinden farkl \u00fcr\u00fcnlerle karmza \u00e7kan A101 akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler bu hafta yine dopdolu. Bu hafta A101de gdadan z\u00fcccaciyeye, elektronik \u00fcr\u00fcnlerden oyuncu setine, haldan mobilyaya, aksesuardan tem\u2026 [+3595 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haber7.com"}, "urlToImage": "https://i12.haber7.net//haber/haber7/photos/2020/49/a101_10_aralik_aktuel_katalogu_zuccaciye_mobilya_hali_elektronik_ve_gida_urunlerinde_1607094027_5521.jpg"}, {"description": "Corona vir\u00fcs belirtileri hakk\u0131nda son dakika haberleri \u00fcst \u00fcste gelirken grip belirtisi de olan \u00f6ks\u00fcr\u00fck hakk\u0131nda uzman isim de\u011ferlendirmelerde bulundu. Uzman isim koronavir\u00fcs\u00fcn en belirgin belirtisi olan \u00f6ks\u00fcr\u00fc\u011f\u00fcn neden oldu\u011funu, hangi durumlarda griple kar\u0131\u015f\u2026", "title": "Son dakika: Corona belirtileri i\u00e7indeki kuru \u00f6ks\u00fcr\u00fck\u2026 Mutasyona u\u011frayan corona vir\u00fcs hakk\u0131nda uzman\u2026 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/gundem/2020/12/04/mutasyona-ugrayan-corona-virus-hakkinda-son-dakika-aciklamasi-corona-belirtileri-arasindaki-oksuruk-aslinda", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-12-04T15:54:00Z", "content": "\"Bunun i\u00e7in \u00f6zellikle gen\u00e7 n\u00fcfusta \u00e7ok kayglanmamak gerekir. Kayg d\u00fczeyini artran ey ise bu \u00f6ks\u00fcr\u00fc\u00fcn atele beraber seyretmesi ve kendisini birka\u00e7 g\u00fcn ile snrlamadan ilerlemesi durumudur. Hastann gene\u2026 [+744 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/8c022d/960/505/0/0/1138/600?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/12/04/son-dakika-haberi-uzman-isimden-corona-belirtileri-icin-kritik-aciklama-corona-virus-mu-grip-mi-yemek-yerken-1607063504577.jpg"}, {"description": "Vatanda\u015flar 4 Aral\u0131k koronavir\u00fcs tablosunu ara\u015ft\u0131r\u0131yor. T\u00fcrkiye G\u00fcnl\u00fck Koronavir\u00fcs Tablosu, \"covid19.saglik.gov.tr\" adresinden payla\u015f\u0131l\u0131yor. En g\u00fcncel koronavir\u00fcs tablosuna g\u00f6re; a\u011f\u0131r hasta say\u0131s\u0131 5 bin 703 oldu, son 24 saatte 4 bin 811 ki\u015finin Kovid-19 tedav\u2026", "title": "4 Aral\u0131k koronavir\u00fcs tablosu a\u00e7\u0131klan\u0131yor! T\u00fcrkiye'den bug\u00fcn korona vaka say\u0131s\u0131 ka\u00e7? Son dakika haberler - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/son-dakika-korona-vaka-sayisi-kac-4-aralik-koronavirus-tablosu-aciklandi-2892399", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-12-04T15:18:00Z", "content": "Bug\u00fcn korona vaka says ka\u00e7? Milyonlarca vatanda hafta sonu koronavir\u00fcs \u00f6nlemleri kapsamnda sokaa \u00e7kmayacak. Vatandalar son dakika korona vaka saysn merak ediyor. Salk Bakan Fahrettin Koca her g\u00fcn g\u00fcn\u2026 [+9695 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/12/04/ver1607100114/2892399_1200x627.jpg"}, {"description": "UEFA Avrupa Ligi'nde 5. haftan\u0131n en iyi oyuncusu, Fransa'n\u0131n Lille ekibinde forma giyen milli futbolcu Burak Y\u0131lmaz oldu.", "title": "Burak Y\u0131lmaz'a UEFA Avrupa Ligi\u2019nden b\u00fcy\u00fck onur - Cumhuriyet", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/burak-yilmaza-uefa-avrupa-liginden-buyuk-onur-1796259", "author": null, "publishedAt": "2020-12-04T15:00:58Z", "content": "Fransann Lille takmnda forma giyen milli futbolcu Burak Ylmaz, UEFA Avrupa Liginde haftann futbolcusu se\u00e7ildi. Ylmaz, Sparta Prag ma\u00e7nda rakip fileleri iki kez havalandrmt.UEFA Avrupa Liginde 5. haft\u2026 [+367 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2020/12/4/1796259/kapak_175937.jpg"}, {"description": "D vitamini eksikli\u011fi kemik yap\u0131s\u0131nda bozulmalara, kemik erimesine, kas g\u00fc\u00e7s\u00fczl\u00fc\u011f\u00fcne ve farkl\u0131 bir\u00e7ok hastal\u0131\u011fa neden olabiliyor. \u0130\u00e7 Hastal\u0131klar\u0131 Uzman\u0131 Prof.Dr. Ya\u015far K\u00fc\u00e7\u00fckardal\u0131, D vitamini eksikli\u011finin diyabet, kalp ve dola\u015f\u0131m rahats\u0131zl\u0131klar\u0131, hatta kanser \u2026", "title": "D vitamini eksikli\u011fini gidermek i\u00e7in bunlar\u0131 yap\u0131n! - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/pembenar/galeri/d-vitamini-eksikligini-gidermek-icin-bunlari-yapin-6371493", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-12-04T14:29:00Z", "content": "Spor d\u00fcnyasndan t\u00fcm haberler, futbol severler i\u00e7in son dakika transfer haberleri, spor d\u00fcnyasndan dikkat \u00e7eken gelimeler i\u00e7in T\u00fcrkiye'nin haber sitesi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikler\u2026 [+104 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5fca45dd5542810904656dde.jpg"}], "totalResults": 34}