{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "author": "Milliyet.com.tr", "title": "Aylin S\u00f6zer'in katledilmesinde yeni geli\u015fme! H\u0131rs\u0131zl\u0131k \u015f\u00fcphesi vermek i\u00e7in... - Milliyet", "description": "Son dakika haberine g\u00f6re, \u0130stanbul Ayd\u0131n \u00dcniversitesi (\u0130A\u00dc) E\u011fitim Fak\u00fcltesi\u2019nde  Okul \u00d6ncesi \u00d6\u011fretmenli\u011fi B\u00f6l\u00fcm Ba\u015fkan\u0131 olarak g\u00f6rev yapan Dr. \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Aylin  S\u00f6zer, Maltepe'deki evinde \u00f6ld\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f halde bulundu. Maltepe Kaymakaml\u0131\u011f\u0131'ndan ya\u015fanan vah\u015fetl\u2026", "url": "https://www.milliyet.com.tr/galeri/aylin-sozerin-katledilmesinde-yeni-gelisme-hirsizlik-suphesi-vermek-icin-6392504", "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5feb845655427f17703b381c.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T22:20:00Z", "content": "T\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika haberler, k\u00f6e yazlar, magazinden siyasete, spordan seyahate b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikleri kaynak g\u00f6sterilmeden alnt ya\u2026 [+74 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "Wuhan i\u00e7in \u00e7arp\u0131c\u0131 corona vir\u00fcs\u00fc ara\u015ft\u0131rmas\u0131: 10 kat daha fazla - S\u00f6zc\u00fc", "description": "\u00c7in Hastal\u0131k Kontrol ve \u00d6nleme Merkezi (CDC) taraf\u0131ndan yap\u0131lan bir ara\u015ft\u0131rmada corona vir\u00fcs\u00fcn\u00fcn (COVID-19) ilk ortaya \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 Wuhan kentinde yakla\u015f\u0131k yar\u0131m milyon ki\u015finin vir\u00fcse yakalanm\u0131\u015f olabilece\u011fi ifade edildi.", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/dunya/cinde-wuhan-icin-carpici-corona-virusu-arastirmasi-10-kat-daha-fazla-6188871/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/12/29/iecrop/wuhan-reuters-1_16_9_1609273775-670x371.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T20:39:30Z", "content": "\u00c7in Hastalk Kontrol ve \u00d6nleme Merkezi (CDC) tarafndan yaplan aratrma sonu\u00e7larna g\u00f6re, corona vir\u00fcs\u00fcn\u00fcn ortaya \u00e7kt \u00c7in\u2019in Hubei eyaletindeki Wuhan kentinde yarm milyon kiinin vir\u00fcse yakalanm olabilece\u2026 [+689 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "www.sabah.com.tr", "title": "SON DAK\u0130KA! MasterChef kim elendi? 29 Aral\u0131k 2020 MasterChef son b\u00f6l\u00fcm 2. finalist kim oldu? Serhat -\u2026 - Sabah", "description": "TV8 ekranlar\u0131nda Acun Ilcal\u0131\u2019n\u0131n yap\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00fcstlendi\u011fi 2020 MasterChef son b\u00f6l\u00fcm, heyecanl\u0131 anlara, son dakika olaylar\u0131na sahne oluyor. B\u00fcy\u00fck finalin 2. ismini yani \u00f6nceki g\u00fcn ilk finalist olarak se\u00e7ilen Barbaros\u2019un rakibinin belli olaca\u011f\u0131 3 oyun sonunda b\u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/medya/2020/12/29/son-dakika-masterchef-kim-elendi-29-aralik-2020-masterchef-son-bolum-2-finalist-kim-oldu-serhat-emir-duellosunda-kazanan-isim", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/570d38/650/344/0/0/1138/597?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/12/29/son-dakika-masterchef-kim-elendi-29-aralik-2020-masterchef-son-bolum-2-finalist-kim-oldu-heyecan-dorukta-1609273104200.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T20:23:00Z", "content": "TV8 kanalnn uzun soluklu yarma program 2020 MasterChef son b\u00f6l\u00fcm, son dakika gelimeleriyle g\u00fcndemdeki yerini koruyor. \u00d6nceki g\u00fcn yaynlanan b\u00f6l\u00fcmde b\u00fcy\u00fck finalin ilk ismi olan Barbaros'a rakip olacak \u2026 [+569 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "Antalyaspor Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Ersun Yanal: 'Kariyerim boyunca unutmayaca\u011f\u0131m' - H\u00fcrriyet", "description": "S\u00fcper Lig'in 15. haftas\u0131nda konuk etti\u011fi Ataka\u015f Hatayspor'a 6-0 kaybeden Fraport TAV Antalyaspor'un teknik direkt\u00f6r\u00fc Ersun Yanal, kariyeri boyunca unutamayaca\u011f\u0131 bir yenilgi ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131 s\u00f6yledi.", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/sporarena/antalyaspor-teknik-direktoru-ersun-yanal-kariyerim-boyunca-unutmayacagim-41701616", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5feb8314c03c0e0820d8fc57.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T20:08:00Z", "content": "Yanal, Antalya Stad'nda d\u00fcn oynanmas planlanrken youn yan saha zeminini m\u00fcsabaka yaplmasna elverisiz hale getirmesi nedeniyle bug\u00fcne ertelenen karlamann ardndan d\u00fczenlenen basn toplantsnda, a\u00e7klamala\u2026 [+1168 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ahaber.com.tr"}, "author": "www.ahaber.com.tr", "title": "Son dakika m\u00fcjdesi: Zaml\u0131 memur maa\u015f\u0131 belli oldu 2021! \u00d6\u011fretmen, polis, hem\u015fire, bek\u00e7i g\u00fcncel zaml\u0131 maa\u015f\u0131\u2026.. - Ahaber", "description": "Yeni y\u0131la say\u0131l\u0131 g\u00fcnler kala emekli ve asgari \u00fccret zamm\u0131 sonras\u0131nda g\u00f6zler memur maa\u015flar\u0131na yap\u0131lacak zam oran\u0131na \u00e7evrildi. Memurlara verilen maa\u015f zamm\u0131nda sabit oran yans\u0131t\u0131l\u0131rken, meslek kollar\u0131na g\u00f6re art\u0131\u015f farkl\u0131 olarak ya\u015fanmaktad\u0131r. Bilindi\u011fi \u00fczere mem\u2026", "url": "https://www.ahaber.com.tr/galeri/ekonomi/son-dakika-mujdesi-zamli-memur-maasi-belli-oldu-2021-ogretmen-polis-hemsire-bekci-guncel-zamli-maasi", "urlToImage": "https://iaahbr.tmgrup.com.tr/7aa37d/0/0/0/0/0/0?u=https://iahbr.tmgrup.com.tr/album/2020/12/29/son-dakika-mujdesi-zamli-memur-maasi-belli-oldu-2021-ogretmen-polis-hemsire-bekci-guncel-zamli-maasi-1609268803431.jpg&mw=752", "publishedAt": "2020-12-29T19:12:06Z", "content": "Yeni yla sayl g\u00fcnler kala emekli ve asgari \u00fccret zamm sonrasnda g\u00f6zler memur maalarna yaplacak zam oranna \u00e7evrildi. Memurlara verilen maa zammnda sabit oran yanstlrken, meslek kollarna g\u00f6re art farkl\u2026 [+154 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "www.sabah.com.tr", "title": "Son dakika Be\u015fikta\u015f transfer haberleri: D\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc y\u0131ld\u0131z Be\u015fikta\u015f'a! Kartal ara transferde bombay\u0131\u2026 - Sabah", "description": "Sezona k\u00f6t\u00fc bir ba\u015flang\u0131\u00e7 yapan Be\u015fikta\u015f, Sergen Yal\u00e7\u0131n y\u00f6netiminde ald\u0131\u011f\u0131 \u00fcst \u00fcste galibiyetlerle S\u00fcper Lig\u2019de ikinci s\u0131raya yerle\u015fti. Son olarak hafta sonunda Sivasspor\u2019u 3-0 ma\u011flup eden siyah beyazl\u0131 ekibin teknik direkt\u00f6r\u00fc Sergen Yal\u00e7\u0131n, kar\u015f\u0131la\u015fma sonras\u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/spor/futbol/2020/12/29/son-dakika-besiktas-ara-transferde-bombayi-patlatiyor-dunyaca-unlu-yildizla-gorusmeler-baslandi", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/ffed2c/960/505/0/0/1138/600?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/12/29/son-dakika-besiktas-ara-transferde-bombayi-patlatiyor-dunyaca-unlu-yildizla-gorusmeler-basladi-1609269015749.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T19:12:00Z", "content": "BEKTA'TA MANDZUKC SESLER\r\nAra transfer d\u00f6nemi \u00e7almalarna son s\u00fcrat devam eden siyah beyazllardan fla bir transfer hamlesi geldi. Siyah beyazl ekip, d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc forvet Mario Manduki ile g\u00f6r\u00fcmelere ba\u2026 [+246 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "author": "Habert\u00fcrk", "title": "AB, BioNTech-Pfizer a\u015f\u0131s\u0131ndan 100 milyon doz daha alacak - Habert\u00fcrk", "description": "Avrupa Birli\u011fi (AB), BioNTech ile Pfizer'in yeni tip koronavir\u00fcse (Kovid-19) kar\u015f\u0131 geli\u015ftirdi\u011fi a\u015f\u0131dan 100 milyon doz daha almaya karar verdi.", "url": "https://www.haberturk.com/ab-biontech-pfizer-asisindan-100-milyon-doz-daha-alacak-2920225", "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/12/29/ver1609265377/2920225_1200x627.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T18:09:00Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haberler.com"}, "author": "Servet Uzun", "title": "Merakla beklenen O Ses T\u00fcrkiye y\u0131lba\u015f\u0131 \u00f6zel program\u0131nda sahne alacak \u00fcnl\u00fc isimler netle\u015fti - Haberler.com", "description": "Sunucu koltu\u011funda Acun Il\u0131cal\u0131, j\u00fcriler aras\u0131nda Hadise, Murat Boz, Beyaz\u0131t \u00d6zt\u00fcrk ve Seda Sayan'\u0131n bulundu\u011fu O Ses T\u00fcrkiye y\u0131lba\u015f\u0131 \u00f6zel program\u0131nda konuklar belli olmaya ba\u015flad\u0131. Gecede; Demet \u00d6zdemir, \u0130brahim \u00c7elikkol, Ezgi Mola, Enis Ar\u0131kan, Hande Er\u00e7el, K\u2026", "url": "https://www.haberler.com/merakla-beklenen-o-ses-turkiye-yilbasi-ozel-13833148-haberi/", "urlToImage": "https://foto.haberler.com/haber/2020/12/29/merakla-beklenen-o-ses-turkiye-yilbasi-ozel-13833148_8897_amp.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T17:34:57Z", "content": "Sunucu koltuunda Acun Ilcal, j\u00fcriler arasnda Hadise, Murat Boz, Beyazt \u00d6zt\u00fcrk ve Seda Sayan'n bulunduu O Ses T\u00fcrkiye ylba \u00f6zel programnda konuklar belli olmaya balad. Gecede; Demet \u00d6zdemir, brahim \u00c7e\u2026 [+663 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "Son dakika\u2026 Bakan Koca a\u00e7\u0131klad\u0131: Corona vir\u00fcs\u00fc a\u015f\u0131lar\u0131 yola \u00e7\u0131kt\u0131 - S\u00f6zc\u00fc", "description": "Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca, corona vir\u00fcs\u00fc a\u015f\u0131lar\u0131n\u0131n ilk b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc getiren u\u00e7a\u011f\u0131n saat 19:50'de Pekin havaliman\u0131ndan kalk\u0131\u015f yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu.", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/saglik/son-dakika-bakan-koca-acikladi-corona-virusu-asilari-yola-cikti-6188744/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/12/29/iecrop/saglik-bakanligi-1_16_9_1609262540-670x371.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T17:11:57Z", "content": "\u00c7in\u2019in bakenti Pekin'deki COVID-19 alarm ve Pekin g\u00fcmr\u00fc\u00fcnde g\u00f6r\u00fclen COVID-19 vakas sebebiyle birka\u00e7 g\u00fcn gecikecei belirtilen corona vir\u00fcs\u00fc alar T\u00fcrkiye\u2019ye doru yola \u00e7kt.\r\nHaberi sosyal medya hesabnda\u2026 [+1252 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "SBK Holding\u2019e operasyon! Milyonlarca dolar kara paray\u0131 b\u00f6yle aklam\u0131\u015flar - S\u00f6zc\u00fc", "description": "\u0130stanbul merkezli 4 ilde d\u00fczenlenen operasyonda, kara para aklad\u0131klar\u0131 iddias\u0131yla haklar\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131 verilen SBK holding ve alt \u015firket y\u00f6neticisi 19 ki\u015fiden 10'u g\u00f6zalt\u0131na al\u0131n\u0131rken, holdingin yurt d\u0131\u015f\u0131ndaki paravan \u015firketler \u00fczerinden milyonlarca dola\u2026", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/sbk-holdinge-operasyon-milyonlarca-dolar-kara-parayi-boyle-aklamislar-6188671/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/12/29/iecrop/sezgin-sozcu_16_9_1609256873-670x371.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T15:48:05Z", "content": "Edinilen bilgilere g\u00f6re; stanbul Cumhuriyet Basavclnca y\u00fcr\u00fct\u00fclen soruturma kapsamnda, KOM Daire Bakanl, stanbul Mali Su\u00e7larla M\u00fccadele ube M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u00fc, Mali Su\u00e7lar Aratrma Kurulu Bakanl (MASAK) ile Verg\u2026 [+2423 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ntvspor.net"}, "author": "NTVSpor", "title": "Okan Buruk'un cezas\u0131 belli oldu! - NTVSpor", "description": "T\u00fcrkiye Futbol Federasyonu Profesyonel Futbol Disiplin Kurulu, Medipol Ba\u015fak\u015fehir Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Okan Buruk'a 5 ma\u00e7 men cezas\u0131 verdi.", "url": "https://www.ntvspor.net/futbol/okan-buruk-un-cezasi-belli-oldu-5feb4da356035080ccb62429", "urlToImage": "https://cdn.ntvspor.net/e6bea1dbba0e4e14bb8e02fbb53a5672.jpg?crop=0,23,940,552", "publishedAt": "2020-12-29T15:40:25Z", "content": "T\u00fcrkiye Futbol Federasyonu Profesyonel Futbol Disiplin Kurulu, Medipol Baakehir Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Okan Buruk'a 5 ma\u00e7 men cezas verdi.\r\nTFF'den yaplan a\u00e7klamada, Okan Buruk'a, S\u00fcper Lig'de Fenerbah\u00e7e i\u2026 [+1388 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yenicaggazetesi.com.tr"}, "author": null, "title": "\u00c7ukur\u2019dan d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc diziye g\u00f6nderme - Yeni\u00c7a\u011f", "description": "\u00c7ukur\u2019un son b\u00f6l\u00fcm\u00fcne soygun sahnesi damga vurdu. Cengiz Erdenet\u2019in bankas\u0131n\u0131 soyan Yama\u00e7, ekiptekilere Adana, Antalya ve Mardin gibi \u015fehir isimleriyle seslendi. D\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc dizi La Casa de Papel'de soyguncular kendilerine Berlin, Oslo, Helsinki, Moskova, Ri\u2026", "url": "https://www.yenicaggazetesi.com.tr/cukurdan-dunyaca-unlu-diziye-gonderme-324988h.htm", "urlToImage": "https://cdn.yenicaggazetesi.com.tr/news/471600.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T15:30:00Z", "content": "\u00c7ukur d\u00fcn akam yaynlanan b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde La Casa De Papel g\u00f6ndermesi geceye damga vurdu.\r\nSOYGUNDA EHR SMLER KULLANILDIDizide Yama\u00e7, Cengiz Erdenetin yasa d yollardan kazand ve bankasna gizledii dolarlar \u00e7\u2026 [+598 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "author": null, "title": "Uzmanlar \u00f6neriyor: Koronavir\u00fcse kar\u015f\u0131 mutlaka t\u00fcketilmesi gereken be\u015f besin - Cumhuriyet", "description": "Uzmanlar, koronavir\u00fcse kar\u015f\u0131 ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131 g\u00fc\u00e7lendirebilecek be\u015f g\u0131da \u00f6nerisini mutlaka t\u00fcketilmeli diyerek s\u0131ralad\u0131. Ancak uzmanlar yine de hi\u00e7bir g\u0131dan\u0131n salg\u0131ndan korunmada tek ba\u015f\u0131na rol oynamad\u0131\u011f\u0131n\u0131, a\u015f\u0131lar\u0131n ve tedbirlerin yerini tutamayaca\u011f\u0131n\u0131 vurgulad\u0131.", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/uzmanlar-oneriyor-koronaviruse-karsi-mutlaka-tuketilmesi-gereken-bes-besin-1802310", "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2020/12/29/1802310/kapak_182716.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T15:29:54Z", "content": "NTV'de yer alan habere g\u00f6re, d\u00fcnyann etkisi altna alan korona vir\u00fcs salgnnda bakln g\u00fc\u00e7lendirmek isteyenler i\u00e7in farkl \u00fclke ve \u00fcniversitelerden uzmanlar t\u00fcketilmesi gereken gdalar sralad.\r\n te bilim i\u2026 [+3368 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fanatik.com.tr"}, "author": "fanatik", "title": "Sivasspor haberi: Mecnun Otyakmaz'dan Hakan Arslan a\u00e7\u0131klamas\u0131 - Fanatik", "description": "Son dakika haberi... Sivasspor Ba\u015fkan\u0131 Mecnun Otyakmaz, Be\u015fikta\u015f ma\u00e7\u0131n\u0131n ard\u0131ndan yaz\u0131l\u0131 bir a\u00e7\u0131klamada bulundu. Otyakmaz, \u0130kinci sar\u0131 kart\u0131 ve k\u0131rm\u0131z\u0131y\u0131 g\u00f6sterirken y\u00fcz ifadesinden hakem Arda Karde\u015fler\u2019in de \u00f6fkesini kontrol edemedi\u011fini g\u00f6rmek bizi olduk\u00e7a \u015f\u2026", "url": "https://www.fanatik.com.tr/sivasspor-haberi-mecnun-otyakmazdan-hakan-arslan-aciklamasi-2192137", "urlToImage": "https://img.fanatik.com.tr/img/75/0x0/5df3e32666a97c1a504c0188.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T15:00:36Z", "content": "Sivasspor Bakan Mecnun Otyakmaz, Beikta ma\u00e7nn ardndan yazl bir a\u00e7klamada bulundu.\u00a0Otyakmaz'n a\u00e7klamas u ekilde:\r\nMehmet Demirkol: Devrede Hakan Arslann atlmas sadece bir oyuncunun darda kalmas deil. \u2026 [+1713 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yenicaggazetesi.com.tr"}, "author": null, "title": "WhatsApp'tan milyonlarca kullan\u0131c\u0131s\u0131na k\u00f6t\u00fc haber - Yeni\u00c7a\u011f", "description": "WhatsApp, yeni y\u0131ldan  itibaren, iOS9 ve Android 4.0.3 yaz\u0131l\u0131ml\u0131 telefonlar\u0131 desteklenmeyecek. iPhone 4 ve baz\u0131 eski Android cihazlar\u0131 kullananlar sohbetlerine ve i\u00e7eriklerine eri\u015fimi kaybedecek ya da sorun ya\u015fayacak.", "url": "https://www.yenicaggazetesi.com.tr/whatsapptan-milyonlarca-kullanicisina-kotu-haber-325053h.htm", "urlToImage": "https://cdn.yenicaggazetesi.com.tr/news/471724.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T14:55:00Z", "content": "D\u00fcnya \u00e7apnda yaklak 2 milyar kullancs bulunan\u00a0WhatsApp'tan k\u00f6t\u00fc haber.\r\nEski Android ve iPhone 4ten daha eski telefon kullanan WhatsApp aboneleri, 1 Ocak 2021den itibaren bu uygulamay ya kullanamayac\u2026 [+1610 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "www.sabah.com.tr", "title": "Kapal\u0131\u00e7ar\u015f\u0131'da son dakika canl\u0131 alt\u0131n fiyatlar\u0131: 29 Aral\u0131k gram, 22 ayar bilezik ve \u00e7eyrek alt\u0131n\u2026 - Sabah", "description": "Kapal\u0131\u00e7ar\u015f\u0131'dan canl\u0131 alt\u0131n fiyatlar\u0131\u2026 Piyasalar\u0131n ikinci i\u015flem g\u00fcn\u00fcnde alt\u0131n fiyatlar\u0131 son dakika hareketlilikleri de yak\u0131ndan takip ediliyor. Bu noktada, Kapal\u0131\u00e7ar\u015f\u0131'dan g\u00fcncel ve canl\u0131 alt\u0131n fiyatlar\u0131 merak ediliyor. D\u00fc\u015f\u00fc\u015f\u00fcn\u00fc s\u00fcrd\u00fcren gram alt\u0131n fiyat\u0131 bug\u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/ekonomi/2020/12/29/kapalicarsida-son-dakika-canli-altin-fiyatlari-29-aralik-gram-22-ayar-bilezik-tam-ve-ceyrek-altin-fiyatlari-ne-kadar-bugun-kac-para", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/9a8388/650/344/0/0/864/453?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/12/29/kapalicarsida-son-dakika-canli-altin-fiyatlari-29-aralik-gram-22-ayar-bilezik-tam-ve-ceyrek-altin-fiyatlari-ne-kadar-bugun-kac-para-1609250912417.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T14:29:00Z", "content": "G\u00fcncel ve canl altn fiyatlarndaki son dakikahareketlilikleri, piyasalarn ikinci ilem g\u00fcn\u00fcnde de yakndan takip ediliyor. Son haftalarda d\u00fc\u00fc grafii olan gram altnn fiyat bug\u00fcn 443 TL seviyesinden deer \u2026 [+864 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diken.com.tr"}, "author": null, "title": "CHP'li vekillerden Demirta\u015f'a ziyaret - Diken", "description": "CHP milletvekilleri Ali Haydar Hakverdi ve Sevda Erdan K\u0131l\u0131\u00e7, Edirne'de 2016'dan beri tutuklu bulunan HDP'nin eski e\u015f ba\u015fkan\u0131 Selahattin Demirta\u015f'\u0131 ziyaret etti.", "url": "http://www.diken.com.tr/chpli-vekillerden-demirtasa-ziyaret/", "urlToImage": "http://www.diken.com.tr/wp-content/uploads/2020/12/chp-demirtas-ziyaret-sb.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T13:44:09Z", "content": "CHP milletvekilleri Ali Haydar Hakverdi ve Sevda Erdan Kl\u00e7, tutuklu bulunan HDP\u2019nin eski e bakan Selahattin Demirta\u2019 ziyaret etti.\r\nFotoraf: Twitter/@ahhakverdi\r\nKasm 2016\u2019dan beri Edirne\u2019de tutuklu \u2026 [+1371 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "Milli E\u011fitim Bakan\u0131 Sel\u00e7uk: Meslekta\u015f\u0131m Aylin S\u00f6zer\u2019in bir caninin kurban\u0131 olmas\u0131 \u00e7ok ac\u0131 - H\u00fcrriyet", "description": "Milli E\u011fitim Bakan\u0131 Ziya Sel\u00e7uk, Gen\u00e7 bir meslekta\u015f\u0131m, k\u0131ymetli bir e\u011fitimci Dr. Aylin S\u00f6zer\u2019in vah\u015fice katledildi\u011fi haberinin \u00fcz\u00fcnt\u00fcs\u00fc i\u00e7indeyim. En hafif tabiriyle bir caninin kurban\u0131 olmas\u0131 \u00e7ok ac\u0131 dedi.", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/milli-egitim-bakani-selcuk-meslektasim-aylin-sozerin-bir-caninin-kurbani-olmasi-cok-aci-41701402", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5feb2c6318c77323f4608418.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T13:18:00Z", "content": "Bakan Sel\u00e7uk, Twitter hesabndan stanbul'da eski sevgilisi olduu iddia edilen Kemal Delbe tarafndan \u00f6ld\u00fcr\u00fclen stanbul Aydn \u00dcniversitesi \u00d6retim \u00dcyesi Aylin S\u00f6zer ile ilgili paylamda bulundu.\r\nSel\u00e7uk, m\u2026 [+238 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Anadolu Agency"}, "author": null, "title": "T\u00fcrkiye ile Birle\u015fik Krall\u0131k aras\u0131nda Serbest Ticaret Anla\u015fmas\u0131 imzaland\u0131 - Anadolu Ajans\u0131", "description": "Ticaret Bakan\u0131 Pekcan, Birle\u015fik Krall\u0131k ve T\u00fcrkiye aras\u0131ndaki Serbest Ticaret Anla\u015fmas\u0131 ile G\u00fcmr\u00fck Birli\u011fi'nin 25 y\u0131l boyunca getirdi\u011fi kazan\u0131mlar\u0131 korurken Birle\u015fik Krall\u0131k ile ili\u015fkileri daha da derinle\u015ftirme y\u00f6n\u00fcnde ilk ad\u0131m\u0131 att\u0131klar\u0131n\u0131 bildirdi. - Anadol\u2026", "url": "https://www.aa.com.tr/tr/ekonomi/turkiye-ile-birlesik-krallik-arasinda-serbest-ticaret-anlasmasi-imzalandi/2092216", "urlToImage": "https://cdnuploads.aa.com.tr/uploads/Contents/2020/12/29/thumbs_b_c_7863a592db3ff99bbe249075b426a2e6.jpg?v=165129", "publishedAt": "2020-12-29T12:54:41Z", "content": "T\u00fcrkiye ile Birleik Krallk arasnda Serbest Ticaret Anlamas imzalanmas dolaysyla d\u00fczenlenen t\u00f6ren, Ticaret Bakan Ruhsar Pekcan ile Birleik Krallk Uluslararas Ticaret Bakan Liz Truss'n video konferans \u2026 [+7452 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onedio.com"}, "author": "Batuhan", "title": "H\u0131rvatistan'da 6,3 B\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde Deprem! N\u00fckleer Santral \u00d6nlem Olarak Kapat\u0131ld\u0131 - Onedio", "description": "H\u0131rvatistan'da 6.3 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem meydana geldi\u011fi duyuruldu. Deprem b\u00f6lgesinden gelen ilk foto\u011fraflarda binalarda hasar olu\u015ftu\u011fu g\u00f6r\u00fcl\u00fcrken halk\u0131...", "url": "https://onedio.com/haber/hirvatistan-da-6-3-buyuklugunde-deprem-nukleer-santral-onlem-olarak-kapatildi-949326", "urlToImage": "https://img-s1.onedio.com/id-5feb21f987988b8e72b032c0/rev-0/raw/s-b37212652b2d318d9daab71bda00f8ad08e95062.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T12:40:20Z", "content": null}]}