{"status": "ok", "articles": [{"description": "S\u00fcper Lig'de 2020-2021 sezonunun ilk ma\u00e7\u0131nda Fenerbah\u00e7e, deplasmanda \u00c7aykur Rizespor'u 2-1 ma\u011flup etti.", "title": "\"Bana g\u00f6re o da penalt\u0131yd\u0131\" - NTV Spor", "url": "https://www.ntvspor.net/futbol/bana-gore-o-da-penaltiydi-5f5bdc7e8e646600c83a4396", "author": "NTVSpor", "publishedAt": "2020-09-11T20:22:22Z", "content": "Fenerbah\u00e7e Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Erol Bulut,\u00a0\u00c7aykur Rizespor deplasmannn\u00a0zor olacan bildiklerini ve \u00f6yle de ge\u00e7tiini s\u00f6yledi.\r\n\u00c7aykur Rizespor'un iyi futbol oynadna iaret eden Bulut, \"Bizim i\u00e7in \u00f6nemli ol\u2026 [+802 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntvspor.net"}, "urlToImage": "https://cdn.ntvspor.net/b10e30cc547346c9ab759ab869fe0076.jpg?crop=0,48,940,577"}, {"description": "Baz\u0131 uzmanlar\u0131n koronavir\u00fcse kar\u015f\u0131 korudu\u011funu a\u00e7\u0131klad\u0131\u011f\u0131 zat\u00fcrre a\u015f\u0131s\u0131 i\u00e7in halk eczanelere ve Aile Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 Merkezlerine ak\u0131n etti. Talebe yeti\u015filememesi \u00fczerine randevu sistemine ge\u00e7ildi. (Aykut Y\u0131lmaz/Milliyet)", "title": "Son Dakika: Zat\u00fcrre a\u015f\u0131s\u0131nda randevu d\u00f6nemi | Video - CNN T\u00fcrk", "url": "https://www.cnnturk.com/video/turkiye/son-dakika-zaturre-asisinda-randevu-donemi-video", "author": "CNN T\u00dcRK", "publishedAt": "2020-09-11T19:30:00Z", "content": "MEN\u00dc \r\nSon Dakika: Zat\u00fcrre asnda randevu d\u00f6nemi | Video\r\nVideo: Son Dakika: Zat\u00fcrre asnda randevu d\u00f6nemi | Video\r\nCNN T\u00dcRK\r\nUlusal\u00a0a\u00a0takvimi i\u00e7erisinde yer alan zat\u00fcrre (pn\u00f6mokok) as bebeklere, 65 ya\u2026 [+2988 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cnnturk.com"}, "urlToImage": "https://i2.cnnturk.com/i/cnnturk/75/0x0/5f5b00c05cf3b0149c5afbeb.jpg"}, {"description": "ABD D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Mike Pompeo, ABD Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump\u2019\u0131n Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan ve Yunanistan Ba\u015fbakan\u0131 Kyriakos Mi\u00e7otakis ile bir telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesi ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131.", "title": "Pompeo: Trump, Erdo\u011fan ve Mi\u00e7otakis ile telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesi yapacak! - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/dunya/pompeo-trump-erdogan-ve-micotakis-ile-telefon-gorusmesi-yapacak-6033953/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-09-11T18:46:49Z", "content": "Afganistan h\u00fck\u00fcmeti ile Taliban arasnda yarn balamas beklenen bar g\u00f6r\u00fcmeleri i\u00e7in Katar'n bakenti Doha'ya giden ABD Dileri Bakan Mike Pompeo u\u00e7akta a\u00e7klamalarda bulundu.\r\nPompeo, Kbrs\u2019a planlad ziyar\u2026 [+477 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/09/11/iecrop/erdogan-trump-spot-1_16_9_1559298318-670x371-1_16_9_1598483145_16_9_1599849934-670x371.jpg"}, {"description": "Arka Sokaklar dizisinde hayat verdi\u011fi H\u00fcsn\u00fc \u00c7oban karakteri ile haf\u0131zalarda yer edinen oyuncu \u00d6zg\u00fcr Ozan'\u0131n \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc iddialar\u0131 sosyal medyay\u0131 kar\u0131\u015ft\u0131rd\u0131. \u00d6zg\u00fcr Ozan Instagram hesab\u0131ndan konuyla ilgili esprili bir payla\u015f\u0131m yapt\u0131.", "title": "Arka Sokaklar dizisinin H\u00fcsn\u00fc \u00c7oban'\u0131 \u00f6ld\u00fc iddias\u0131! \u00d6zg\u00fcr Ozan'dan bomba payla\u015f\u0131m geldi - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/cadde/galeri/arka-sokaklar-dizisinin-husnu-cobani-oldu-iddiasi-ozgur-ozandan-bomba-paylasim-geldi-6304342", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-09-11T18:35:45Z", "content": "T\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika haberler, k\u00f6e yazlar, magazinden siyasete, spordan seyahate b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikleri kaynak g\u00f6sterilmeden alnt ya\u2026 [+74 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5f5bc2ef5542840c94fe9091.jpg"}, {"description": "\u0130stanbul'da corona vir\u00fcs\u00fc salg\u0131n\u0131na kar\u015f\u0131 yeni tedbir kararlar\u0131 al\u0131nd\u0131. Valili\u011fin a\u00e7\u0131klamas\u0131na g\u00f6re yat ve teknelerde ni\u015fan, k\u0131na ve d\u00fc\u011f\u00fcn etkinlikleri ile a\u00e7\u0131k havadaki konser, g\u00f6steri, festival ve benzeri etkinliklere m\u00fcsaade edilmeyecek.", "title": "Son dakika\u2026 \u0130stanbul\u2019da a\u00e7\u0131k alanlarda etkinliklere m\u00fcsaade edilmeyecek! - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/son-dakika-istanbulda-acik-alanlarda-etkinliklere-musaade-edilmeyecek-6033924/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-09-11T17:56:48Z", "content": "stanbul l Hfzsshha Meclisi bug\u00fcn Vali Yardmcs Niyazi Erten bakanlnda topland.\r\n\u00e7ileri Bakanl\u2019nn 2 Eyl\u00fcl tarihinde d\u00fc\u00fcn, nikah, s\u00fcnnet d\u00fc\u00fcn\u00fc, kna gecesi, nian ve benzeri etkinliklere getirilen kstlama\u2026 [+2108 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/09/11/iecrop/istanbul-iha-4_16_9_1599848981-670x371.jpg"}, {"description": "ABD Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump, Birle\u015fik Arap Emirlikleri'nin (BAE) ard\u0131ndan bir di\u011fer K\u00f6rfez \u00fclkesi Bahreyn'in de \u0130srail ile ili\u015fkileri normalle\u015ftirme konusunda anla\u015fmaya vard\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu. Filistin Kurtulu\u015f \u00d6rg\u00fct\u00fc yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada, Bahreyn'in \u0130srail ile normall\u2026", "title": "Trump duyurdu! BAE'den sonra bir \u00fclke daha... Hain b\u0131\u00e7ak darbesi - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/dunya/trump-duyurdu-baeden-sonra-bir-ulke-daha-hain-bicak-darbesi-41609367", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-09-11T17:54:00Z", "content": "Trump, resmi Twitter hesabndan yapt a\u00e7klamada, \"Bug\u00fcn \u00f6nemli bir tarihi atlm daha. ki b\u00fcy\u00fck dostumuz srail ve Bahreyn, bir bar anlamas konusunda anlat.\" ifadesini kulland.\r\nBayreyn'in son 1 ayda srai\u2026 [+5857 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f5bb9b7c9de3d16c0322918.jpg"}, {"description": "Alt\u0131n fiyatlar\u0131nda ya\u015fanan de\u011fi\u015fimler vatanda\u015flar taraf\u0131ndan ara\u015ft\u0131rma konusu olmaya devam ediyor. Yeni haftaya 462 lira seviyesinden ba\u015flayan gram alt\u0131n Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc y\u00f6n de\u011fi\u015ftirdi ve 460 liradan g\u00fcn\u00fc tamamlad\u0131. \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc yeniden y\u00f6n de\u011fi\u015ftiren gram alt\u0131n 4\u2026", "title": "Alt\u0131n fiyatlar\u0131 haftay\u0131 468 liradan tamamlad\u0131! Gram, \u00c7eyrek, Yar\u0131m ve Tam alt\u0131n al\u0131\u015f ve sat\u0131\u015f fiyatlar\u0131nda son durum ne? - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/galeri/altin-fiyatlari-haftayi-468-liradan-tamamladi-gram-ceyrek-yarim-ve-tam-altin-alis-ve-satis-fiyatlarinda-son-durum-ne-6304332", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-09-11T17:51:29Z", "content": "T\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika haberler, k\u00f6e yazlar, magazinden siyasete, spordan seyahate b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikleri kaynak g\u00f6sterilmeden alnt ya\u2026 [+74 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5f5bb8a05542820e80af04bb.jpg"}, {"description": "TFF 1. Lig'in a\u00e7\u0131l\u0131\u015f ma\u00e7\u0131nda Menemen Belediyespor ile Alt\u0131nordu, kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi.", "title": "TFF 1. Lig'de ilk 3 puan Alt\u0131nordu'nun - Sporx", "url": "https://www.sporx.com/tff-1-ligde-ilk-3-puan-altinordunun-SXHBQ877183SXQ", "author": "sporx.com", "publishedAt": "2020-09-11T17:51:00Z", "content": "TFF 1. Lig'de sezonun ilk ma\u00e7nda Menemen Belediyespor ile Altnordu, karlat. Altnordu, m\u00fccadeleyi 2-0 kazand.Karlamada Altnordu'nun golleri; 85. dakikada Burak nce ve 87. dakikada Metehan Mimarolu'nda\u2026 [+926 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sporx.com"}, "urlToImage": "https://cdn.sporx.com/img/3/2020/20200911_2_44309646_58067092.jpg"}, {"description": null, "title": "En iyi ak\u0131ll\u0131 saat olmaya aday Oppo Watch kutusundan \u00e7\u0131k\u0131yor! - ShiftDelete.Net", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9ZW9iMjluTkVST1HSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-11T17:16:29Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Koronavir\u00fcs il il T\u00fcrkiye son durum tablosu Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan her g\u00fcn vaka say\u0131s\u0131, \u00f6l\u00fcm say\u0131s\u0131 ve iyile\u015fen hasta say\u0131s\u0131 ile g\u00fcncelleniyor.\u00a0T\u00fcrkiye G\u00fcnl\u00fck Koronavir\u00fcs Tablosu, covid19.saglik.gov.tr adresinden payla\u015f\u0131ld\u0131. G\u00fcncel verilere g\u00f6re, bug\u00fcn k\u2026", "title": "Koronavir\u00fcs T\u00fcrkiye son durum tablosu: 11 Eyl\u00fcl il il Korona vir\u00fcs (coronavir\u00fcs) \u00f6l\u00fcm ve vaka say\u0131s\u0131 - Covid 19 yo\u011funluk haritas\u0131 - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-illere-gore-koronavirus-turkiye-son-durum-tablosu-11-eylul-il-il-coronavirus-olum-ve-vaka-sayisi-covid-19-yogunluk-haritasi-41605956", "author": "H\u00fcrriyet", "publishedAt": "2020-09-11T17:14:00Z", "content": "Salk Bakan Fahrettin Koca iller g\u00f6re koronavir\u00fcs vaka says hakknda bilgiler verdi. Bakan Koca il il koronavir\u00fcs verilerini duyurdu. Koca unlar s\u00f6yledi;Vaka saymzda y\u00fczde 100'e varan, son hafta ise y\u00fc\u2026 [+1085 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f5a56a6b699de1a80c97413.jpg"}, {"description": "T\u00fcm T\u00fcrkiye'nin kilitlendi\u011fi Aleyna \u00c7ak\u0131r cinayeti M\u00fcge Anl\u0131 canl\u0131 yay\u0131n\u0131nda ger\u00e7ekle\u015fen son dakika geli\u015fmeleri ile g\u00fcndemdeki yerini koruyor. Gen\u00e7 k\u0131z\u0131n feci \u015fekilde \u00f6ld\u00fcr\u00fclmesi \u00fczerinde korkun\u00e7 cinayetin perde arkas\u0131 ara\u015ft\u0131r\u0131l\u0131rken t\u00fcm i\u015faretler katilin \u00dcmi\u2026", "title": "Son Dakika Haberi: Aleyna \u00c7ak\u0131r'\u0131n katil zanl\u0131s\u0131 \u00dcmit Can Uygun'un \u015foke eden tehditleri ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!\u2026 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2020/09/11/aleyna-cakir-cinayetinden-son-dakika-supheli-umit-can-uygundan-muge-anli-ve-ekibine-sok-tehdit-studyoya-silahla", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-09-11T16:58:00Z", "content": "Son dakika haberler\u2026 Ankara'da yaad evde boaz bornoz kua ile balanm bir halde cesedi bulunan Aleyna \u00c7akr cinayetinde yeni gelimeler yaanyor. T\u00fcm T\u00fcrkiye'yi ayaa kaldran cinayeti kimin iledii aratrlrk\u2026 [+733 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/2cd103/960/505/0/0/1138/600?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/09/11/aleyna-cakir-cinayetinden-son-dakika-supheli-umit-can-uygundan-muge-anli-ve-ekibine-sok-tehdit-studyoya-silahla-1599830510980.jpg"}, {"description": "CHP'li Muharrem \u0130nce, 'Memleket Hareketi' kapsam\u0131nda geldi\u011fi Diyarbak\u0131r'da a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Parti kurma iddialar\u0131yla ilgili konu\u015fan \u0130nce, ''Biz \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131za devam ediyoruz, millet karar verir buna, Muharrem \u0130nce ve arkada\u015flar\u0131 karar veremez'' ifadele\u2026", "title": "Muharrem \u0130nce'den parti kuraca\u011f\u0131 iddialar\u0131na yan\u0131t - Cumhuriyet", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/muharrem-inceden-parti-kuracagi-iddialarina-yanit-1765309", "author": null, "publishedAt": "2020-09-11T16:46:41Z", "content": "CHP'li Muharrem nce, 'Memleket Hareketi' kapsamnda 9'uncu ehir ziyaretini Diyarbakr'a ger\u00e7ekletirdi. Kentteki ilk temasna Ahmed Arif Edebiyat M\u00fczesi'ni ziyaret ederek balayan nce, Ahmed Arif'in 'Anad\u2026 [+3418 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2020/9/11/1765309/kapak_194448.jpg"}, {"description": "Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131 T\u00fcrkiye'nin g\u00fcnl\u00fck corona vir\u00fcs\u00fc tablosunu a\u00e7\u0131klad\u0131. 11 Eyl\u00fcl Cuma g\u00fcn\u00fcn\u00fcn verilerine g\u00f6re 56 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybederken bin 671 yeni vaka tespit edildi. Toplam hasta say\u0131s\u0131 288 bin 126'ya can kayb\u0131 da 6 bin 951'e y\u00fckseldi. D\u00fcn ise 58 ki\u015fi ya\u015f\u2026", "title": "Son dakika\u2026 11 Eyl\u00fcl corona vir\u00fcs\u00fc verileri a\u00e7\u0131kland\u0131! - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/son-dakika-11-eylul-corona-virusu-verileri-aciklandi-6033770/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-09-11T16:03:46Z", "content": "T\u00fcrkiye\u2019nin g\u00fcnl\u00fck corona vir\u00fcs\u00fc tablosu a\u00e7kland. Verilere g\u00f6re bug\u00fcn yaplan 112 bin 213 testle birlikte test says 8 milyon 325 bin 137 oldu.\r\nSon 24 saatte bin 671 vaka tespit edildi, toplam vaka sa\u2026 [+804 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/09/11/iecrop/fahrettin-koca-depophotos-2_16_9_1599842963-670x371.jpg"}, {"description": null, "title": "Siyasi partilerden Macron'un s\u00f6zlerine tepki - CNN T\u00dcRK", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9YldFWGtHVllTUHPSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-11T15:00:31Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Son dakika haberlere g\u00f6re, Yunanistan ve Fransa aras\u0131ndaki silah pazarl\u0131\u011f\u0131n\u0131n detaylar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. 33 y\u0131ll\u0131k silah ambargosunu kald\u0131ran ABD, yar\u0131n yeni bir ad\u0131m at\u0131yor. ABD medyas\u0131nda ise Fransa lideri Macron'u yerin dibine sokan \u00e7ok \u00e7arp\u0131c\u0131 bir analiz yay\u2026", "title": "Son dakika... Amerikan medyas\u0131: Macron art\u0131k susmal\u0131, T\u00fcrkiye'nin g\u00fcc\u00fc... - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/galeri/son-dakika-amerikan-medyasi-macron-artik-susmali-turkiyenin-gucu-6303832/6", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-09-11T14:55:50Z", "content": "T\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika haberler, k\u00f6e yazlar, magazinden siyasete, spordan seyahate b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikleri kaynak g\u00f6sterilmeden alnt ya\u2026 [+74 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5f5b8fd85542840c94fe8f86.jpg"}, {"description": "BDDK'n\u0131n son ald\u0131\u011f\u0131 ald\u0131\u011f\u0131 karara g\u00f6re toplam kredisi 500 milyon TL'yi a\u015fan \u015firketlerin 30 Haziran 2021'e kadar kredi derecelendirme notu almas\u0131 gerekiyor. Aksi takdirde s\u00f6z konusu \u015firketler bankalardan kredi kullanamayacak.", "title": "BDDK a\u00e7\u0131klad\u0131: Bunu yapmayan bankalardan kredi alamayacak - Cumhuriyet", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/bddk-acikladi-bunu-yapmayan-bankalardan-kredi-alamayacak-1765295", "author": null, "publishedAt": "2020-09-11T14:46:11Z", "content": "Bankaclk D\u00fczenleme ve Denetleme Kurulu toplam kredisi 500 milyon TL'yi aan irketlerin 30 Haziran 2021'e kadar kredi derecelendirme notu almas gerektiini, aksi takdirde bu irketlerin bankalardan kredi\u2026 [+966 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2020/9/11/1765295/kapak_174238.jpg"}, {"description": "K\u0131rm\u0131z\u0131 Oda dizisinde canland\u0131rd\u0131\u011f\u0131 psikiyatrist rol\u00fcyle ekranlara d\u00f6nen Binnur Kaya izleyicileri \u015fa\u015f\u0131rtt\u0131. Bug\u00fcne kadar rol ald\u0131\u011f\u0131 dizilerden \u00e7ok farkl\u0131 bir formatla ekranlara d\u00f6nen Binnur Kaya sosyal medyada en \u00e7ok konu\u015fulan isim oldu. Ba\u015far\u0131l\u0131 oyuncunun \u00f6z\u2026", "title": "K\u0131rm\u0131z\u0131 Oda dizisinin y\u0131ld\u0131z\u0131 Binnur Kaya ya\u015f\u0131yla olay oldu! Me\u011fer\u2026 - Ahaber", "url": "https://www.ahaber.com.tr/galeri/magazin/kirmizi-oda-dizisinin-yildizi-binnur-kaya-yasiyla-olay-oldu-meger", "author": "www.ahaber.com.tr", "publishedAt": "2020-09-11T14:36:46Z", "content": "Krmz Oda dizisinde canlandrd psikiyatrist rol\u00fcyle ekranlara d\u00f6nen Binnur Kaya izleyicileri artt. Bug\u00fcne kadar rol ald dizilerden \u00e7ok farkl bir formatla ekranlara d\u00f6nen Binnur Kaya sosyal medyada en \u00e7\u2026 [+140 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ahaber.com.tr"}, "urlToImage": "https://iaahbr.tmgrup.com.tr/f7d9d9/0/0/0/0/0/0?u=https://iahbr.tmgrup.com.tr/album/2020/09/11/1599834951345.jpg&mw=752"}, {"description": "Van'\u0131n \u00c7atak il\u00e7esi k\u0131rsal\u0131nda devam eden Y\u0131ld\u0131r\u0131m-10 Norduz operasyonunda ter\u00f6ristlerle \u00e7\u0131kan \u00e7at\u0131\u015fmada 3 asker \u015fehit oldu, 1 asker de yaraland\u0131.", "title": "\u00c7atak'ta 3 asker \u015fehit oldu, 1 asker yaraland\u0131 - TRT Haber", "url": "https://www.trthaber.com/haber/gundem/catakta-3-asker-sehit-oldu-1-asker-yaralandi-515576.html", "author": "TRT Haber", "publishedAt": "2020-09-11T14:34:00Z", "content": "Yldrm-10 Norduz Operasyonu Van'n \u00c7atak il\u00e7esi krsalnda devam ediyor. Operasyon kapsamnda l Jandarma Komutanl'nca hava destekli operasyon d\u00fczenlendi.\r\nOperasyonun ardndan b\u00f6lgede y\u00fcr\u00fct\u00fclen arama/taram\u2026 [+657 chars]", "source": {"id": null, "name": "Trthaber.com"}, "urlToImage": "https://www.trthaber.com/resimler/1390000/1391044.jpg"}, {"description": "Microsoft Xbox Series V ad\u0131nda \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc bir oyun konsolu tan\u0131tabilir. Bu iddian\u0131n Xbox duyumcusu Idle Sloth. Sloth, Xbox Series V ad\u0131ndaki yeni oyun konsolunun foto\u011fraf\u0131n\u0131 dahi payla\u015ft\u0131. Peki Xbox Series V nas\u0131l g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor? Xbox Series V \u00f6zellikleri ile neler su\u2026", "title": "Xbox Series V: Microsoft \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc bir oyun konsolu daha m\u0131 \u00fcretecek? - Mynet", "url": "https://www.mynet.com/xbox-series-v-microsoft-ucuncu-bir-oyun-konsolu-daha-mi-uretecek-110106588892", "author": "Mynet.com", "publishedAt": "2020-09-11T14:31:46Z", "content": "Xbox Series X ve Xbox Series S hakknda t\u00fcm detaylar paylaan Microsoft, artk oyun konsollarn siparilerine odaklanmaya balad. Zira, Xbox Series oyun konsollar Microsoft tarafndan tamamland. Oysa ki gel\u2026 [+1203 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mynet.com"}, "urlToImage": "https://imgrosetta.mynet.com.tr/file/12239492/12239492-700x400.jpg"}, {"description": "Be\u015fikta\u015f, Fenerbah\u00e7e, Galatasaray, Trabzonspor, di\u011fer futbol kul\u00fcpleri ve spor dallar\u0131yla ilgili videolar\u0131 izleyebilece\u011finiz ve kendi videolar\u0131n\u0131z\u0131 y\u00fckleyebilece\u011finiz 'tek' video portali...", "title": "Montero'nun lisans\u0131 neden \u00e7\u0131kmad\u0131? Canl\u0131 yay\u0131nda a\u00e7\u0131klad\u0131! | Son dakika Be\u015fikta\u015f haberleri - Fotoma\u00e7", "url": "https://www.fotomac.com.tr/video-haber", "author": null, "publishedAt": "2020-09-11T14:10:43Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Fotomac.com.tr"}, "urlToImage": null}], "totalResults": 34}