{"status": "ok", "articles": [{"description": "Son dakika haberlere g\u00f6re, sava\u015f\u0131n kaderinin de\u011fi\u015fti\u011fi \u015eu\u015fa'dan Reuters'\u0131n servis etti\u011fi foto\u011fraflar\u0131n yol a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 sars\u0131nt\u0131 bug\u00fcn yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamalarla daha da derinle\u015fti. Ermenistan D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 istifa ederken, Rusya'n\u0131n kontrol\u00fcnde d\u00f6n\u00fc\u015f yolculu\u011fu ba\u015flad\u2026", "title": "Son Dakika... Aliyev, i\u015fgalden kurtar\u0131lan kentleri ziyaret etti: Hesab\u0131n\u0131 soraca\u011f\u0131z! - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/galeri/son-dakika-yola-ciktilar-30-otobus-dolusu-6355109", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-11-16T20:45:23Z", "content": "T\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika haberler, k\u00f6e yazlar, magazinden siyasete, spordan seyahate b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikleri kaynak g\u00f6sterilmeden alnt ya\u2026 [+74 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5fb28bd95542800ca8f7e06f.jpg"}, {"description": "FOX TV'nin dizisi olan Yasak Elma reytinglerde birinci s\u0131ray\u0131 ald\u0131 b\u0131rakm\u0131yor. Dizinin yay\u0131nlanmas\u0131 ile birlikte baz\u0131 izleyiciler ilk b\u00f6l\u00fcmleri izlemek i\u00e7in ara\u015ft\u0131rma yap\u0131yor. Yasak Elma 86. b\u00f6l\u00fcm fragman izle, youtube Yasak Elma 86. b\u00f6l\u00fcm fragman izle gibi a\u2026", "title": "Yasak Elma Dizisi 86. b\u00f6l\u00fcm fragman izle - Ajansspor", "url": "https://ajansspor.com/haber/yasak-elma-dizisi-86-bolum-fragman-izle-428647", "author": "ajansspor.com", "publishedAt": "2020-11-16T20:37:30Z", "content": "Yldz hamiledir ve bebeine bir zarar gelmemesi i\u00e7in hamilelik d\u00f6nemini herkesten uzakta bir k\u00f6yde ge\u00e7irmektedir. Bebeini salkla d\u00fcnyaya getirmek ve b\u00fct\u00fcn k\u00f6t\u00fcl\u00fcklerden uzak durmak tek amacdr. Yldz\u2019n a\u2026 [+401 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ajansspor.com"}, "urlToImage": "https://ajssarimg.mediatriple.net/1158811.jpg"}, {"description": "Bilim Kurulu sonras\u0131 a\u00e7\u0131klama yapan Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca, \"K\u0131s\u0131tlay\u0131c\u0131 tedbirler t\u00fcm detaylar\u0131yla masaya yat\u0131r\u0131ld\u0131. Hastal\u0131\u011f\u0131n yay\u0131lmas\u0131n\u0131 \u00f6nleyici somut tedbirlerin hayata ge\u00e7irilmesinin tavsiye edilmesi y\u00f6n\u00fcnde karar al\u0131nd\u0131\" dedi.", "title": "Son dakika\u2026 Bilim Kurulu sonras\u0131 Bakan Koca\u2019dan \u2018somut tedbir\u2019 a\u00e7\u0131klamas\u0131 - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/son-dakika-bilim-kurulu-sonrasi-bakan-kocadan-dikkat-ceken-aciklama-6128320/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-11-16T20:06:53Z", "content": "Son g\u00fcnlerde artan corona vakalar sonras Bilim Kulu, \u00f6nemli bir toplant ger\u00e7ekletirdi.\r\nSalk Bakan Fahrettin Koca, video konferans y\u00f6ntemiyle yaplan toplantsnn ardndan alnan kararlar hakknda yazlr bi\u2026 [+2054 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/11/16/iecrop/koca-ihaaa_16_9_1605557312-670x371.jpg"}, {"description": "Merkez Bankas\u0131 PPK kas\u0131m ay\u0131 faiz karar\u0131 ne zaman a\u00e7\u0131klanacak? Merkez Bankas\u0131 faiz karar\u0131, yeni ba\u015fkan Naci A\u011fbal ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda ilk kez al\u0131nacak. Resmi Gazete'de yay\u0131mlanan duyuru ile yeni Merkez Bankas\u0131 ba\u015fkan\u0131 olarak atanan Naci A\u011fbal, Kas\u0131m 2020 Para Polit\u2026", "title": "Merkez Bankas\u0131 toplant\u0131s\u0131 ne zaman? PPK kas\u0131m ay\u0131 faiz karar\u0131 i\u00e7in son bilgiler - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-merkez-bankasi-toplantisi-ne-zaman-ppk-kasim-ayi-faiz-karari-icin-son-bilgiler-41663577", "author": "H\u00fcrriyet", "publishedAt": "2020-11-16T19:59:00Z", "content": "Murat Uysal (Bakan), Murat \u00c7etinkaya, \u00d6mer Duman, Uur Namk K\u00fc\u00e7\u00fck, Ouzhan \u00d6zba, Emrah ener, Abdullah Yava.Para Politikas Kurulu (Kurul), \r\nPolitika faizi olan bir hafta vadeli repo ihale faiz orannn y\u2026 [+1144 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5fb22da7d3806c1454e2f603.jpg"}, {"description": "MSB, Hakkari'nin \u00c7ukurca il\u00e7esinde PKK\u2019li ter\u00f6ristlerle \u00e7\u0131kan \u00e7at\u0131\u015fmada, Piyade Uzman \u00c7avu\u015f Abdurrahman Topuksuz'un (29) ve \u015e\u0131rnak'\u0131n Silopi il\u00e7esinde Habur \u00c7ay\u0131\u2019nda suya kap\u0131larak a\u011f\u0131r yaralanan bir askerin \u015fehit oldu\u011funu duyurdu.", "title": "MSB duyurdu: Hakkari ve \u015e\u0131rnak'ta 2 asker \u015fehit oldu! - Cumhuriyet", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/msb-duyurdu-hakkaride-1-asker-sehit-oldu-1791506", "author": null, "publishedAt": "2020-11-16T19:58:34Z", "content": "Hakkari'nin \u00c7ukurca il\u00e7esinde g\u00fcvenlik g\u00fc\u00e7leriyle PKK'li ter\u00f6ristler arasnda \u00e7kan \u00e7atmada, Piyade Uzman \u00c7avu Abdurrahman Topuksuz ehit oldu. Evli ve 1 \u00e7ocuk babas Topuksuz'un ehit haberi Osmaniye'nin\u2026 [+986 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2020/11/16/1791506/kapak_212657.jpg"}, {"description": "Her Pazar ak\u015fam\u0131 kadrodaki isimlerin teker teker eksilmesiyle finale do\u011fru ad\u0131m ad\u0131m y\u00fcr\u00fcyen MasterChef T\u00fcrkiye ser\u00fcveninin noktaland\u0131\u011f\u0131 yar\u0131\u015fmac\u0131 kesinli\u011fe kavu\u015ftu. Performans bak\u0131m\u0131ndan eleme potas\u0131nda ad\u0131 ge\u00e7en yar\u0131\u015fmac\u0131 isimlere nazaran daha geride sonu\u00e7 \u2026", "title": "MasterChef T\u00fcrkiye'de akla hayale gelmeyecek veda! Kariyerine son noktay\u0131 koydu: Her \u015fey bitti - Haber7", "url": "https://www.haber7.com/medya/haber/3034500-masterchef-turkiyede-hic-hesapta-olmayan-ayrilik-gidisi-olay-oldu-boylesini-kimse-beklemezdi", "author": "haber7.com", "publishedAt": "2020-11-16T19:38:00Z", "content": "TV8'de elenen yarmac isimlere bir yenisi daha eklenerek MasterChef T\u00fcrkiye'ye veda eden Esra i\u00e7in konuan usta ef Somer Sivriolu; Gitmen \u00e7ok \u00fcz\u00fcc\u00fc. Hani sen dedin ya balarken ''En b\u00fcy\u00fck pimanlm ben ef\u2026 [+3672 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haber7.com"}, "urlToImage": "https://i12.haber7.net//haber/haber7/photos/2020/47/masterchef_turkiye_kadrosundan_tamamen_silindi_yolculugunun_sonunu_gordu_hazin_gecen_ayrilik_1605511306_1901.jpg"}, {"description": "CNN International, ABD Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump'\u0131n g\u00f6rev s\u00fcresinin dolaca\u011f\u0131 20 Ocak'tan \u00f6nce fla\u015f bir karar almaya haz\u0131rland\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu.", "title": "CNN duyurdu! Trump'tan g\u00f6rev s\u00fcresi dolmadan fla\u015f karar - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/dunya/cnn-duyurdu-trumptan-gorev-suresi-dolmadan-flas-karar-41664195", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-11-16T19:20:00Z", "content": "Buna g\u00f6re; ABD ordusundan \u00fcst d\u00fczey komutanlar, Bakan Donald Trump'n en ge\u00e7 bu hafta Irak ve Afganistan'tan Amerikan askerlerinin \u00e7ekilmesi yolunda resmi bir talimat vermesini bekliyor.\r\nABD Savunma \u2026 [+959 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5fb2d0ffc03c0e0b60bdd121.jpg"}, {"description": "\u00c7\u0131lg\u0131n Say\u0131sal Loto sonu\u00e7lar\u0131 i\u00e7in geri say\u0131m sona erdi.  Milli Piyango TV Youtube kanal\u0131 ve hurriyet.com.tr'den canl\u0131 olarak yay\u0131nlanan 16 Kas\u0131m \u00c7\u0131lg\u0131n Say\u0131sal Loto \u00e7ekili\u015finin sonu\u00e7lar\u0131 millipiyangoonline'da a\u00e7\u0131kland\u0131. B\u00fcy\u00fck ikramiye tutar\u0131 80 milyon TL'yi \u2026", "title": "16 Kas\u0131m \u00c7\u0131lg\u0131n Say\u0131sal Loto sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131: \u00c7\u0131lg\u0131n Say\u0131sal Loto sonu\u00e7 ekran\u0131 millipiyangoonline'da - T\u0131kla bilet sorgula - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-16-kasim-cilgin-sayisal-loto-sonuclari-aciklandi-cilgin-sayisal-loto-sonuc-ekrani-millipiyangoonlineda-tikla-bilet-sorgula-41663598", "author": "H\u00fcrriyet", "publishedAt": "2020-11-16T19:09:00Z", "content": "1den 90a kadar olan saylar arasndan 6 tanesini se\u00e7erek kolon oluturmaya dayal bir oyun olan \u00c7lgn Saysal Lotoda en az 2, en fazla ise 6 adet sayy bilenler farkl miktarlarda ikramiye kazanyor. Her \u00e7eki\u2026 [+1116 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5fb2312cc9de3d0c4c28aea0.jpg"}, {"description": "\u00c7\u0131lg\u0131n Say\u0131sal Loto \u00e7ekili\u015fi saat 21:30\u2019da ger\u00e7ekle\u015ftirildi. Milli Piyango TV Youtube kanal\u0131 ve hurriyet.com.tr'den canl\u0131 olarak yay\u0131nlanan \u00c7\u0131lg\u0131n Say\u0131sal Loto \u00e7ekili\u015finin sonu\u00e7lar\u0131 millipiyangoonline'da a\u00e7\u0131kland\u0131", "title": "\u00c7\u0131lg\u0131n Say\u0131sal Loto sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131! \u00c7\u0131lg\u0131n Say\u0131sal Loto sonu\u00e7 ekran\u0131 millipiyangoonline'da - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/cilgin-sayisal-loto-sonuclari-aciklandi-cilgin-sayisal-loto-sonuc-ekrani-millipiyangoonlineda-41664153", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-11-16T19:00:00Z", "content": "\u00c7lgn Saysal Loto \u00e7ekilii saat 21:30da ger\u00e7ekletirildi. Milli Piyango TV Youtube kanal ve hurriyet.com.tr'den canl olarak yaynlanan \u00c7lgn Saysal Loto \u00e7ekiliinin sonu\u00e7lar millipiyangoonline'da a\u00e7kland. \u2026 [+2769 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5fb2b217c03c0e0b60bdd0a3.jpg"}, {"description": "DS\u00d6 Genel Direkt\u00f6r\u00fc Dr. Tedros Adhanom Ghebreyesus: - \"\u015eimdi rehavet zaman\u0131 de\u011fil\"- \"\u00d6zellikle Avrupa ve Amerika'da sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131 ve sa\u011fl\u0131k sistemleri k\u0131r\u0131lma noktas\u0131na do\u011fru s\u00fcr\u00fckleniyor\"", "title": "DS\u00d6'den Kovid-19 a\u015f\u0131s\u0131 i\u00e7in 'ihtiyatl\u0131 iyimserlik' uyar\u0131s\u0131 - Memurlar", "url": "https://www.memurlar.net/haber/938237/dso-den-kovid-19-asisi-icin-ihtiyatli-iyimserlik-uyarisi.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-16T18:54:00Z", "content": "D\u00fcnya Salk \u00d6rg\u00fct\u00fc (DS\u00d6) Genel Direkt\u00f6r\u00fc Dr. Tedros Adhanom Ghebreyesus, yeni tip koronavir\u00fcs (Kovid-19) as konusunda son g\u00fcnlerde \"cesaret verici\" haberler almalarna ramen bu konuda \"ihtiyatl iyimser\u2026 [+3244 chars]", "source": {"id": null, "name": "Memurlar.net"}, "urlToImage": "https://www.memurlar.net/common/news/images/938237/headline.jpg"}, {"description": "Son dakika haberler\u2026 Alt\u0131n fiyatlar\u0131 \u00fczerinde g\u00fcn i\u00e7erisinde ya\u015fanan ani ini\u015f ve \u00e7\u0131k\u0131\u015flar vatanda\u015flar taraf\u0131ndan yak\u0131ndan takip edilmeye devam ediyor. Ge\u00e7ti\u011fimiz haftalarda 500 TL'nin \u00fczerinde g\u00f6zlemlenen yat\u0131r\u0131m arac\u0131nda \u00f6nceki hafta g\u00f6zlemlenen ani d\u00fc\u015f\u00fc\u015f ha\u2026", "title": "G\u00fcncel alt\u0131n fiyatlar\u0131nda son dakika haberleri: 16 Kas\u0131m 2020 Bug\u00fcn 22 Ayar bilezik, tam, yar\u0131m, \u00e7eyrek\u2026 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/ekonomi/2020/11/16/guncel-altin-fiyatlarinda-son-dakika-haberleri-16-kasim-2020-bugun-22-ayar-bilezik-tam-yarim-ceyrek-ve-gram-altin-fiyatlari-ne-kadar-kac-tl", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-11-16T18:51:00Z", "content": "Son dakikaaltn fiyatlar gelimeleri vatandalar tarafndan yakndan takip ediliyor. Sar metalin \u00f6nceki aylarda grafiinde g\u00f6zlemlenen yukar y\u00f6nl\u00fc hareketin yerini ge\u00e7tiimiz hafta ani iniler almt. Bu kapsa\u2026 [+632 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/12b0d3/650/344/0/0/752/394?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/11/16/son-dakika-altin-fiyatlari-canli-gelismeler-bugun-16-kasim-2020-22-ayar-bilezik-tam-yarim-ceyrek-ve-gram-altin-fiyatlari-ne-kadar-kac-tl-1605497313343.jpg"}, {"description": "Kabine toplant\u0131s\u0131nda, Kovid-19 ile m\u00fccadele kapsam\u0131nda yap\u0131lan \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n de\u011ferlendirilmesi ve gelinen son durumun ele al\u0131nmas\u0131 bekleniyor.", "title": "Soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 gelecek mi? Okullar a\u00e7\u0131lacak m\u0131? Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Kabinesi toplanacak - Posta", "url": "https://www.posta.com.tr/sokaga-cikma-yasagi-gelecek-mi-okullar-acilacak-mi-cumhurbaskanligi-kabinesi-toplanacak-2287745", "author": "Posta", "publishedAt": "2020-11-16T18:25:42Z", "content": "Cumhurbakanl Kabinesi 17 Kasm Sal g\u00fcn\u00fc Cumhurbakan Recep\u00a0Tayyip Erdoan bakanlnda toplanacak. Kabine toplantsnda, yeni tip\u00a0corona vir\u00fcs (Kovid-19) salgnyla ilgili son durum ile yeni tedbirler alnp\u00a0aln\u2026 [+1027 chars]", "source": {"id": null, "name": "Posta.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.pstimaj.com/img/75/0x0/5fb2c3ca66a97c0cb6a8a383.jpg"}, {"description": "Son Dakika Haberi... \u0130Y\u0130 Parti Y\u00fcksek Disiplin Kurulu taraf\u0131ndan bug\u00fcn partiden ihra\u00e7 edilen Prof. Dr. \u00dcmit \u00d6zda\u011f, Ankara g\u00fcndemini \u0131s\u0131tan bu karar\u0131n ard\u0131ndan Ahmet Hakan'\u0131n CNN T\u00fcrk'te yay\u0131nlanan Tarafs\u0131z B\u00f6lge program\u0131na konuk oldu. \u00d6zda\u011f, \u0130Y\u0130 Parti'den ayr\u2026", "title": "Son Dakika...\u00dcmit \u00d6zda\u011f'dan Tarafs\u0131z B\u00f6lge'de \u00f6nemli a\u00e7\u0131klamalar: \u0130hra\u00e7 edilmeyi bekliyordum - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/umit-ozdagdan-tarafsiz-bolgede-onemli-aciklamalar-ihrac-edilmeyi-bekliyordum-41664154", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-11-16T18:15:00Z", "content": "Y Parti'nin kurucularndan stanbul Milletvekili Prof. Dr. \u00dcmit \u00d6zda, ihracna ilikin u yorumlarda bulundu:\r\n* Evet, bekliyordum. \u00c7\u00fcnk\u00fc sizin programnza katldktan sonra Genel Bakan bata olmak \u00fczere Gene\u2026 [+4559 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5fb2b346c03c0e0b60bdd0b3.jpg"}, {"description": "Hafta i\u00e7i her g\u00fcn saat 16.20\u2019de Atv ekranlar\u0131nda yay\u0131nlanan Esra Erol\u2019un program\u0131nda kad\u0131na kar\u015f\u0131 \u015fiddet \u00f6nlenmesi i\u00e7in Toplum Destek \u015eube M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc ve ekipleri, bro\u015f\u00fcr da\u011f\u0131tarak Kades uygulamas\u0131n\u0131 tan\u0131tt\u0131.", "title": "Kad\u0131n destek uygulamas\u0131 Esra Erol\u2019da program\u0131nda tan\u0131t\u0131ld\u0131 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/magazin/2020/11/16/kadin-destek-uygulamasi-esra-erolda-programinda-tanitildi", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-11-16T17:59:50Z", "content": "Esra Erol, canl yaynda KADES uygulamasn anlatt ve s\u00f6zlerine \u00f6yle devam etti. \" Hi\u00e7bir canlya y\u00f6nelik iddet kabul edilemez. iddet her yerde, herkesten gelebilir. Ev i\u00e7inde, i yerinde, sokakta, okulda\u2026\u2026 [+111 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/00f90d/650/344/0/80/1599/918?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/11/16/kadin-destek-uygulamasi-esra-erolda-programinda-tanitildi-1605548801654.jpg"}, {"description": "B\u00fcy\u00fck bir merakla beklenen \u015eOK 18 Kas\u0131m 2020 Akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnleri sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kmaya haz\u0131rlan\u0131yor. Teknoloji, Ev ara\u00e7 gere\u00e7leri, ki\u015fisel bak\u0131m ve g\u0131da \u00fcr\u00fcnlerinde olduk\u00e7a inidirimli \u00fcr\u00fcnlerin yer alaca\u011f\u0131 katalo\u011fu derledik. \u0130\u015fte heyecanla beklenen 18 Kas\u0131m \u015eOK haftan\u0131n\u2026", "title": "\u015eOK 18 Kas\u0131m 2020 Akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler katalo\u011fu! \u015eOK haftan\u0131n indirimli \u00fcr\u00fcnler listesi - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/sok-18-kasim-2020-aktuel-urunler-katalogu-sok-haftanin-indirimli-urunler-listesi-2872271-ekonomi", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-11-16T17:30:36Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/11/16/ver1605542141/2872271_1200x627.jpg"}, {"description": "\u0130stanbul Valisi Ali Yerlikaya, yeni tip koronavir\u00fcs (Kovid-19) \u00f6nlemleri kapsam\u0131nda \u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye (\u0130BB) Ba\u015fkan\u0131 Ekrem \u0130mamo\u011flu, il\u00e7e belediye ba\u015fkanlar\u0131 ve \u0130l Sa\u011fl\u0131k M\u00fcd\u00fcr\u00fc ile kapsaml\u0131 bir toplant\u0131 yapt\u0131klar\u0131n\u0131 bildirdi.", "title": "\u0130stanbul'da koronavir\u00fcs toplant\u0131s\u0131! Vali a\u00e7\u0131klama yapt\u0131 - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/istanbulda-koronavirus-toplantisi-vali-aciklama-yapti-6356275", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-11-16T17:17:31Z", "content": "T\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika haberler, k\u00f6e yazlar, magazinden siyasete, spordan seyahate b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikleri kaynak g\u00f6sterilmeden alnt ya\u2026 [+74 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5fb2b4255542841844839ae0.jpg"}, {"description": "K\u00f6t\u00fc gidi\u015fat\u0131n ard\u0131ndan Abdullah Avc\u0131'y\u0131 tak\u0131m\u0131n ba\u015f\u0131na getiren Trabzonspor, 4 isimle yollar\u0131n\u0131 ay\u0131rd\u0131.", "title": "Son Dakika | Trabzonspor'da fla\u015f karar! 4 ayr\u0131l\u0131k birden - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/sporarena/galeri-son-dakika-trabzonspordan-flas-karar-4-ayrilik-birden-41664136", "author": "H\u00fcrriyet", "publishedAt": "2020-11-16T16:25:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5fb2a36867b0a915dca211e0.jpg"}, {"description": "Son Dakika Haberi.. G\u00f6z k\u0131zar\u0131kl\u0131\u011f\u0131 koronavir\u00fcs belirtisi mi? sorusunun cevab\u0131 merak ediliyordu.. Do\u00e7. Dr. Ar\u0131c\u0131,", "title": "Son Dakika Haberler: Koronavir\u00fcste bu belirtiye dikkat! G\u00f6z k\u0131zar\u0131kl\u0131\u011f\u0131 corona virus belirtisi mi? \u0130\u015fte korona vir\u00fcs belirtileri - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-son-dakika-haberler-goz-kizarikligi-corona-virus-belirtisi-mi-koronaviruste-bu-belirtiye-dikkat-iste-korona-virus-belirtileri-41663975", "author": "H\u00fcrriyet", "publishedAt": "2020-11-16T15:57:14Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5fb27bf9c9de3d0c4c28b387.jpg"}, {"description": "Koronavir\u00fcs ba\u015fta olmaz \u00fczere bir\u00e7ok hastal\u0131ktan korunmak i\u00e7in akci\u011ferleri g\u00fc\u00e7lendirmek gerekiyor. Sa\u011fl\u0131ks\u0131z beslenme, kirli hava, zararl\u0131 al\u0131\u015fkanl\u0131klar gibi bir\u00e7ok sebepten dolay\u0131 akci\u011ferler ve di\u011fer organlar zamanla zarar g\u00f6r\u00fcyor. Akci\u011ferleri koronavir\u00fcs gi\u2026", "title": "SON DAK\u0130KA | Corona vir\u00fcs a\u015f\u0131s\u0131nda son durum: Covid-19 a\u015f\u0131s\u0131n\u0131n yan etkileri ve di\u011fer a\u015f\u0131yla aras\u0131ndaki\u2026 - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/saglik/2020/11/14/covid-19a-karsi-adeta-bir-kalkan-niteliginde-iste-akcigerleri-temizlemede-en-etkili-besin", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-11-16T15:30:00Z", "content": "Kekik: \u00e7erdii eterli u\u00e7ucu yalar, g\u00f6\u00fcs tkanklna kar etkilidir. \u00d6ks\u00fcr\u00fck ve \u00fcst solunum yollar iltahabna kardr, antibakteriyel \u00f6zellii sayesinde bakteri oluumunu \u00f6nler.", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/857c6d/960/505/0/0/1138/600?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/11/11/koronaviruse-kalkan-oluyor-iste-akcigerleri-temizleyen-en-etkili-besin-1605077337116.jpg"}, {"description": "ABD'de Pfizer ile T\u00fcrk bilim insan\u0131 Prof. Dr. U\u011fur \u015eahin'in kurucu orta\u011f\u0131 oldu\u011fu Alman biyoteknoloji firmas\u0131 BioNTech'in Covid-19'a kar\u015f\u0131 geli\u015ftirmekte oldu\u011fu potansiyel a\u015f\u0131 100 \u00e7ocuk \u00fczerinde denendi.", "title": "Umut veren a\u015f\u0131 100 \u00e7ocuk \u00fczerinde denendi - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/saglik/umut-veren-asi-100-cocuk-uzerinde-denendi-6128122/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-11-16T15:27:46Z", "content": "ABD\u2019de yaklak 100 \u00e7ocuk Cincinnati \u00c7ocuk Hastanesinde Pfizer ve BioNTech tarafndan Covid-19 hastalna kar gelitirilen ay denedi.\r\nA i\u00e7in g\u00f6n\u00fcll\u00fc olan k\u00fc\u00e7\u00fck ya grubunun\u00a0ann \u00e7ocuklar i\u00e7in g\u00fcvenli olduun\u2026 [+923 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/11/16/iecrop/resimid_165855751_16585575_16_9_1605540459-670x371.jpg"}], "totalResults": 34}