{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Haberler.com"}, "author": "Abdullah Karlidag", "title": "Kom\u015fular\u0131n k\u00f6t\u00fc kokudan \u015f\u00fcphelendi\u011fi evden ya\u015fl\u0131 adam\u0131n cans\u0131z bedeni \u00e7\u0131kt\u0131 - Haberler.com", "description": "\u00dcmraniye'de bir evden k\u00f6t\u00fc kokular\u0131n y\u00fckseldi\u011fini fark eden vatanda\u015flar polise haber verdi. \u0130tfaiye merdiveni ile balkondan eve giren polis ekipleri ya\u015fl\u0131 adam\u0131n cans\u0131z bedeni ile kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131. Yaln\u0131z ya\u015fayan talihsiz adam\u0131n yakla\u015f\u0131k 15 g\u00fcn \u00f6nce hayat\u0131n\u0131 kaybet\u2026", "url": "https://www.haberler.com/komsularin-kotu-kokudan-suphelendigi-evden-yasli-13992362-haberi/", "urlToImage": "https://foto.haberler.com/haber/2021/03/14/komsularin-kotu-kokudan-suphelendigi-evden-yasli-13992362_1443_amp.jpg", "publishedAt": "2021-03-13T21:51:30Z", "content": "\u00dcmraniye'de bir evden k\u00f6t\u00fc kokularn y\u00fckseldiini fark eden vatandalar polise haber verdi. tfaiye merdiveni ile balkondan eve giren polis ekipleri yal adamn cansz bedeni ile karlat. Yalnz yaayan talihs\u2026 [+1043 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Birgun.net"}, "author": "Birg\u00fcn Gazetesi", "title": "\u0130zmir\u2019de koronavir\u00fcs tedbirleri kapsam\u0131nda yeni kararlar al\u0131nd\u0131 - BirG\u00fcn", "description": "\u0130zmir\u2019de pek \u00e7ok i\u015fletme ve mekana giri\u015f i\u00e7in HES kodu kontrollerinin yap\u0131lmas\u0131 zorunlulu\u011fu getirildi.", "url": "https://www.birgun.net/haber/izmir-de-koronavirus-tedbirleri-kapsaminda-yeni-kararlar-alindi-337422", "urlToImage": "https://static.birgun.net/resim/haber-detay-resim/2021/03/13/izmir-de-koronavirus-tedbirleri-kapsaminda-yeni-kararlar-alindi-852118-5.jpg", "publishedAt": "2021-03-13T20:11:00Z", "content": "Yukar \u00c7kKoronavir\u00fcs risk haritasnda \"y\u00fcksek riskli\" grupta yer alan zmir'de, l Hfzsshha Kurulu tarafndan yeni kararlar alnd.\r\nToplant sonras yaplan a\u00e7klamada, daha \u00f6nce il Hfzsshha Kurulunca alnan ka\u2026 [+2851 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fotomac.com.tr"}, "author": "www.fotomac.com.tr", "title": "Son dakika haberi: Rasim \u00d6ztekin'in k\u0131z\u0131 Pelin \u00d6ztekin'den Galatasaray galibiyeti payla\u015f\u0131m\u0131: Sana\u2026 - Fotoma\u00e7", "description": "Usta oyuncu Rasim \u00d6ztekin'in k\u0131z\u0131 Pelin \u00d6ztekin'den Kayserispor - Galatasaray ma\u00e7\u0131 sonras\u0131 duyguland\u0131ran payla\u015f\u0131m\u2026 Usta oyuncu ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde hayata g\u00f6zlerini yummu\u015ftu. Koyu bir Galatasaray taraftar\u0131 oldu\u011fu bilinen Rasim \u00d6ztekin i\u00e7in k\u0131z\u0131 Pelin \u00d6ztekin, \u2026", "url": "https://www.fotomac.com.tr/galatasaray/2021/03/13/rasim-oztekinin-kizi-pelin-oztekinden-galatasaray-galibiyeti-paylasimi-sana-gelsin", "urlToImage": "https://iaftm.tmgrup.com.tr/d6e4b2/632/314/0/48/1200/644?u=https://iftm.tmgrup.com.tr/2021/03/13/rasim-oztekinin-kizi-pelin-oztekinden-galatasaray-galibiyeti-paylasimi-sana-gelsin-1615662377995.jpg", "publishedAt": "2021-03-13T19:07:14Z", "content": "Galatasaray, S\u00fcper Lig'in 30. haftasnda Kayserispor'u 3-0 malup etti. Sar-krmzl takmn gollerini Falcao ve Onyekuru(2) att. M\u00fcsabakann ardndan ise Rasim \u00d6ztekin'in kz Pelin \u00d6ztekin'den dikkat \u00e7eken bi\u2026 [+587 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "author": "Milliyet.com.tr", "title": "2 grup birbirine girdi! Ortal\u0131k sava\u015f alan\u0131na d\u00f6nd\u00fc - Milliyet", "description": "Adana'n\u0131n merkez Y\u00fcre\u011fir il\u00e7esinde, s\u00fcnnet d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc sonras\u0131 2 grup aras\u0131nda \u00e7\u0131kan silahl\u0131 ve b\u0131\u00e7akl\u0131 kavgada 1 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti, 1'i polis 2 ki\u015fi yaraland\u0131.", "url": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/2-grup-birbirine-girdi-ortalik-savas-alanina-dondu-6454721", "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/604cf7efadcdeb16c4f93037.jpg", "publishedAt": "2021-03-13T18:27:55Z", "content": "Alnan bilgiye g\u00f6re, Aknclar Mahallesi'ndeki bir s\u00fcnnet d\u00fc\u00fcn\u00fcnden ayrlan 2 grup arasnda hen\u00fcz belirlenemeyen nedenle tartma \u00e7kt. Tartma, ksa s\u00fcrede silah, b\u00e7ak ve sopa kullanlan kavgaya d\u00f6n\u00fct\u00fc.\r\nKavga\u2026 [+737 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fotomac.com.tr"}, "author": "www.fotomac.com.tr", "title": "Son dakika spor haberi: Kayserispor - Galatasaray ma\u00e7\u0131nda Halis \u00d6zkahya Fatih Terim'i dinledi ve karar\u2026 - Fotoma\u00e7", "description": "S\u00fcper Lig'in 30. haftas\u0131nda Galatasaray, Kayserispor deplasman\u0131ndayd\u0131. S\u00fcper Lig devi, m\u00fccadeleden 3-0'l\u0131k galibiyetle ayr\u0131ld\u0131. \u00d6te yandan ma\u00e7\u0131n i\u00e7inde \u00e7ok kritik anlar ya\u015fand\u0131\u2026 Kayserispor ta\u00e7 beklerken, ma\u00e7\u0131n hakemi Halis \u00d6zkahya at\u0131\u015f\u0131n Galatasaray lehine o\u2026", "url": "https://www.fotomac.com.tr/galatasaray/2021/03/13/kayserispor-galatasaray-macinda-halis-ozkahya-fatih-terimi-dinledi-ve-karar-degisti", "urlToImage": "https://iaftm.tmgrup.com.tr/351245/632/314/0/0/680/338?u=https://iftm.tmgrup.com.tr/2021/03/13/kayserispor-galatasaray-macinda-halis-ozkahya-fatih-terimi-dinledi-ve-karar-degisti-1615659549959.jpg", "publishedAt": "2021-03-13T18:19:28Z", "content": "GE\u00c7EN HAFTANIN AYNI 11'\r\nKayserispor'da antren\u00f6r Uur Kulaksz, ligde son oynadklar Ataka Hatayspor ma\u00e7nn 11'inde deiiklie gitmedi. Kayseri ekibi, Galatasaray karlamasna Doan Alemdar, Aziz Eraltay, Kol\u2026 [+115 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "author": "Milliyet.com.tr", "title": "\u00c7\u0131lg\u0131n Say\u0131sal Loto \u00e7ekili\u015f sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131! \u00c7\u0131lg\u0131n Say\u0131sal Loto 13 Mart bilet sorgulama ekran\u0131... - Milliyet", "description": "\u00c7\u0131lg\u0131n Say\u0131sal Loto \u00e7ekili\u015f sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131. 6 ve 5+1 bilenin \u00e7\u0131kmad\u0131\u011f\u0131 \u00c7\u0131lg\u0131n Say\u0131sal Loto \u00e7ekili\u015finde 5 bilen 6 talihli 109.024,70 TL tutar\u0131nda ikramiyenin sahibi oldu. \u0130\u015fte \u00c7\u0131lg\u0131n Say\u0131sal Loto bilet sorgulama ekran\u0131...", "url": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/cilgin-sayisal-loto-cekilis-sonuclari-aciklandi-cilgin-sayisal-loto-13-mart-bilet-sorgulama-ekrani-6454342", "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/604c683886b2470d14d83236.jpg", "publishedAt": "2021-03-13T18:16:30Z", "content": "\u00c7lgn Saysal Loto \u00e7ekili sonu\u00e7lar a\u00e7kland. Haftann \u00fc\u00e7 g\u00fcn\u00fc ger\u00e7ekletirilen \u00e7ekililer ile talihlilerin belirlendii \u00c7lgn Saysal Loto'nun bu haftaki son \u00e7ekilii bu akam ger\u00e7ekletirildi. 6 ve 5+1 bilenin \u2026 [+266 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ntvspor.net"}, "author": "NTVSpor", "title": "Onyekuru: Bazen ilk 11 ba\u015flar... - NTVSpor", "description": "Galatasaray, S\u00fcper Lig'in 30. haftas\u0131nda Kayserispor 3-0'la ge\u00e7erek 2 ma\u00e7 aradan sonra kazand\u0131. Sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar\u0131n iki gol\u00fcne imza atan Onyekuru m\u00fccadeleyi de\u011ferlendirdi.", "url": "https://www.ntvspor.net/futbol/onyekuru-bazen-ilk-11-baslar-604d00ef58469611d8ad76d6", "urlToImage": "https://cdn.ntvspor.net/8ce463b765fc43a9880348d4e3e8c99b.jpg?crop=0,45,940,574", "publishedAt": "2021-03-13T18:14:07Z", "content": "Kayserispor karsnda oyuna sonradan girerek iki gol atan Henry Onyekuru ma\u00e7 sonras a\u00e7klamalarda bulundu.\r\n\"Bug\u00fcn \u00e7ok mutluyum.\" diyen Onyekuru, \"\u00d6nemli bir ma\u00e7t. 3 puan almamz gerekiyordu. yi oynadk v\u2026 [+256 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "author": "Habert\u00fcrk", "title": "Somali'de askeri konvoya bombal\u0131 sald\u0131r\u0131: 1 \u00f6l\u00fc, 4 yaral\u0131 - Habert\u00fcrk", "description": "Somali'nin ba\u015fkenti Mogadi\u015fu'da askeri konvoyun hedef al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 bombal\u0131 sald\u0131r\u0131da 1 sivil hayat\u0131n\u0131 kaybetti, 4 asker yaraland\u0131.", "url": "https://www.haberturk.com/somali-de-askeri-konvoya-bombali-saldiri-1-olu-4-yarali-3004663", "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2021/03/13/ver1615658634/3004663_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-03-13T18:03:54Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "Son dakika: 39 ilde, 32 saat s\u00fcrecek... Soka\u011fa \u00e7\u0131kma k\u0131s\u0131tlamas\u0131 ba\u015flad\u0131 - H\u00fcrriyet", "description": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan taraf\u0131ndan a\u00e7\u0131klanan, 'kontroll\u00fc normalle\u015fme' d\u00f6nemiyle birlikte yeniden d\u00fczenlenen hafta sonu soka\u011fa \u00e7\u0131kma k\u0131s\u0131tlamas\u0131 ikinci kez uygulanacak. 39 ilde, 32 saat s\u00fcrecek soka\u011fa \u00e7\u0131kma k\u0131s\u0131tlamas\u0131 ba\u015flad\u0131. \u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 k\u0131s\u0131tlamayla il\u2026", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/son-dakika-39-ilde-32-saat-surecek-sokaga-cikma-kisitlamasi-basladi-41762189", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/604cfccd67b0a933d441a9e4.jpg", "publishedAt": "2021-03-13T17:59:13Z", "content": "p&gt;'Kontroll\u00fc normalleme' d\u00f6neminin balamasyla birlikte a\u00e7klanan kararlara g\u00f6re, y\u00fcksek ve \u00e7ok y\u00fcksek risk grubunda yer alan illerde sokaa \u00e7kma yasa, 13 Mart cumartesi g\u00fcn\u00fc akam 21.00den pazar g\u00fcn\u00fc\u2026 [+2586 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Webaslan.com"}, "author": null, "title": "Fatih Terim: \"Y\u00f6netimle konu\u015faca\u011f\u0131m, \u00e7ok iyi transfer olacak\" - Futbol - Webaslan", "description": "En g\u00fcncel Galatasaray Haberleri: Webaslan.com", "url": "https://www.webaslan.com/futbol/fatih-terim-yonetimle-konusacagim-cok-iyi-transfer-SXHBQ125703SXQ", "urlToImage": "https://www.webaslan.com/img/5/2021/halil44.jpg", "publishedAt": "2021-03-13T17:09:19Z", "content": "Galatasaray Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Fatih Terim, devre arasnda Brentford'dan kiraladklar Halil Derviolu'nun takmda kalmasn istediini s\u00f6yledi.\r\nY\u00f6netimle bu transfer i\u00e7in konuacan kaydeden Terim, \"Halil sezo\u2026 [+354 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "T\u00fcrkiye'de ilk! Xiaomi Redmi K40 Pro (Mi 11T Pro) kutusundan \u00e7\u0131k\u0131yor! - ShiftDelete.Net", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9eEZqUHVSazZUVmfSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-13T15:19:10Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Haberlerankara.com"}, "author": null, "title": "M\u00fcsl\u00fcm G\u00fcrses Bu Sefer \u015eok Etti! Y\u0131llar Sonra Ortaya \u00c7\u0131kan O G\u00f6rsel A\u011f\u0131zlar\u0131 A\u00e7\u0131k B\u0131rakt\u0131! Neler Oluyor Neler\u2026 Bu G\u00f6rsel \u00c7ok Konu\u015fulur! - Haberler Ankara", "description": "T\u00fcrkiye\u2019nin nadir sanat\u00e7\u0131lar\u0131ndan biri olan M\u00fcsl\u00fcm G\u00fcrses ortaya \u00e7\u0131kan foto\u011fraf\u0131yla \u015fok etkisi yaratt\u0131. Arabesk m\u00fczi\u011fin babas\u0131 olarak tan\u0131nan M\u00fcsl\u00fcm G\u00fcrses, \u00f6zellikle \u00f6l\u00fcm\u00fcnden sonra \u00fcnlenmeye ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131.  Usta sanat\u00e7\u0131n\u0131n sosyal medyada bir anda patlad\u0131. Arab\u2026", "url": "https://haberlerankara.com/foto/6624561/muslum-gurses-bu-sefer-sok-etti-yillar-sonra-ortaya-cikan-o-gorsel-agizlari-acik-birakti-neler-oluyor-neler-bu-gorsel-cok-konusulur", "urlToImage": "https://static.daktilo.com/sites/415/uploads/2021/03/13/fvpin0fgxk-ydsaz3pavnq.jpg", "publishedAt": "2021-03-13T15:10:47Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ntv.com.tr"}, "author": "NTV", "title": "BioNTech'in CEO'su U\u011fur \u015eahin: Corona vir\u00fcs en k\u00f6t\u00fcs\u00fc de\u011fil - NTV", "description": "D\u00fcnya genelinde ilk onaylanan corona vir\u00fcs a\u015f\u0131s\u0131 Pfizer \u2013 BioNTech\u2019i geli\u015ftiren Prof. Dr. U\u011fur \u015eahin, corona vir\u00fcs salg\u0131n\u0131yla ilgili \u00f6nemli a\u00e7\u0131klamalar yapt\u0131. \u015eahin, Covid-19 salg\u0131n\u0131n\u0131n d\u00fcnyan\u0131n g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc en k\u00f6t\u00fc salg\u0131n olmayaca\u011f\u0131n\u0131 ve gelecekteki salg\u0131nlar i\u00e7i\u2026", "url": "https://www.ntv.com.tr/dunya/biontechin-ceosu-ugur-sahin-corona-virus-en-kotusu-degil,eHiD9AkUFUCRE3IQKQBjag", "urlToImage": "https://cdn1.ntv.com.tr/gorsel/9ugJhQIG90uw4FTvmWaH4g.jpg?width=1080&mode=crop&scale=both", "publishedAt": "2021-03-13T14:51:36Z", "content": "D\u00fcnyay etkisi altna alan corona vir\u00fcs\u00a0(Covid-19) salgnna kar ilk ay gelitiren BioNTech irketinin kurucusu bilim insan Prf. Dr.\u00a0Uur ahin\u00a0ABD merkezli yayn kuruluu\u00a0Bloomberg'e \u00f6nemli a\u00e7klamalarda bulun\u2026 [+2499 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "\u00dcrd\u00fcn'de korkun\u00e7 olay! Hastanede oksijen bitince hastalar \u00f6ld\u00fc, sa\u011fl\u0131k bakan\u0131 istifa etti - H\u00fcrriyet", "description": "\u00dcrd\u00fcn Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131, Amman'da devlet hastanesinde oksijen kesintisi sonucu 8 ki\u015finin \u00f6lmesi \u00fczerine istifa etti.", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/dunya/urdunde-korkunc-olay-hastanede-oksijen-bitince-hastalar-oldu-saglik-bakani-istifa-etti-41762111", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/604ccd2c4e3fe0135871cf15.jpg", "publishedAt": "2021-03-13T14:28:00Z", "content": "p&gt;\u00dcrd\u00fcn\u00a0Salk Bakan Nezir Ubeydat,\u00a0bakent\u00a0Amman'da bir hastanede merkezi oksijen sistemindeki kesinti\u00a0nedeniyle 8 hastann hayatn kaybetmesinin ardndan istifasn sunduunu a\u00e7klad.\u00a0Salk Bakan\u00a0Ubeydat, \u2026 [+666 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "R\u0131za \u00c7al\u0131mbay'dan Galatasaray ve Karag\u00fcmr\u00fck itiraf\u0131 - H\u00fcrriyet", "description": "Demir Grup Sivasspor Teknik Direkt\u00f6r\u00fc R\u0131za \u00c7al\u0131mbay, Zor ma\u00e7 olaca\u011f\u0131 belliydi. \u0130yi bir galibiyet ald\u0131k dedi. Fatih Karag\u00fcmr\u00fck Teknik Sorumlusu At\u0131lay Canel ise, 3 haftad\u0131r \u00fczerimizde bir a\u011f\u0131rl\u0131k var. En k\u0131sa s\u00fcrede bunu atmam\u0131z gerekiyor diye konu\u015ftu.", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/sporarena/riza-calimbaydan-galatasaray-ve-karagumruk-itirafi-41762082", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/604cc2cd67b0a933d441a982.jpg", "publishedAt": "2021-03-13T13:39:00Z", "content": "p&gt;S\u00fcper Ligin 30uncu haftasnda Demir Grup Sivasspor sahasnda Fatih Karag\u00fcmr\u00fck\u00fc 1-0 malup etti. Karlamann ardndan Demir Grup Sivasspor Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Rza \u00c7almbay ve Fatih Karag\u00fcmr\u00fck Teknik Soruml\u2026 [+1873 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazeteduvar.com.tr"}, "author": "Bar\u0131\u015f Av\u015far", "title": "Bitcoin'den yeni rekor geldi - Gazete Duvar", "description": "Bitcoin 60,065.15 dolarla yeni tarihi zirvesini g\u00f6rd\u00fc. Son 24 saatte y\u00fczde 6'n\u0131n \u00fczerinde de\u011fer kazanan Bitcoin'in bu y\u00fckseli\u015finde ABD Ba\u015fkan\u0131 Biden'\u0131n onaylad\u0131\u011f\u0131 1.9 trilyon dolarl\u0131k yeni korona vir\u00fcs\u00fc te\u015fvik paketinin etkili oldu\u011fu belirtiliyor.", "url": "https://www.gazeteduvar.com.tr/bitcoinden-yeni-rekor-geldi-haber-1515988", "urlToImage": "https://i.gazeteduvar.com.tr/2/1280/720/storage/files/images/2021/02/25/bitcoin-rbxx_cover.jpg", "publishedAt": "2021-03-13T13:36:00Z", "content": "DUVAR - Kripto para birimi Bitcoin, bug\u00fcn 60 bin dolara \u00e7\u0131karak yeni rekoruna ula\u015ft\u0131. Bitcoin 60,065.15 dolarla yeni rekor seviyeyi g\u00f6r\u00fcrken kripto parada piyasa hacmi 1.12 trilyon dolara \u00e7\u0131kt\u0131.\r\nBit\u2026 [+416 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "author": "Milliyet.com.tr", "title": "Son dakika haberi | T\u00fcrkiye'nin g\u00f6z\u00fc Kabine'de: Soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131, lokanta, kafe... - Milliyet", "description": "Gelen bir son dakika haberine g\u00f6re; \u0130llere g\u00f6re vaka say\u0131lar\u0131n\u0131n belirlenmesinin ard\u0131ndan kontroll\u00fc normalle\u015fme d\u00f6nemine ge\u00e7ildi. Lakin vaka say\u0131lar\u0131ndaki art\u0131\u015f dikkatlerden ka\u00e7mad\u0131. Peki, koronavir\u00fcsle m\u00fccadelede yeni tedbirler al\u0131nacak m\u0131? Sokak k\u0131s\u0131tlamala\u2026", "url": "https://www.milliyet.com.tr/galeri/son-dakika-turkiyenin-gozu-kabinede-sokaga-cikma-yasagi-lokanta-kafe-6454521", "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/604ca21455427f029c6c72b3.jpg", "publishedAt": "2021-03-13T13:24:52Z", "content": "Y\u00fcksek RiskOkul \u00f6ncesi, ilkokullar, 8. ve 12. snflar eitim-\u00f6retime a\u00e7ld. Sadece liselerdeki y\u00fcz y\u00fcze snavlar yaplacak.\r\nRestoran ve kafeler sabah 07.00 - 19.00 saatleri arasnda y\u00fczde 50 kapasite ile \u2026 [+267 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "Uzmanlardan kredi kart\u0131 uyar\u0131s\u0131: Uyu\u015fturucu ba\u011f\u0131ml\u0131l\u0131\u011f\u0131na benziyor - H\u00fcrriyet", "description": "\u00d6zellikle koronavir\u00fcs salg\u0131n\u0131nda kullan\u0131m\u0131 her ge\u00e7en g\u00fcn artan kredi kart\u0131yla yap\u0131lan al\u0131\u015fveri\u015fler konusunda uzmanlardan kritik bir uyar\u0131 geldi. Kartla al\u0131\u015fveri\u015fi uyu\u015fturucu ba\u011f\u0131ml\u0131l\u0131\u011f\u0131na benzeten uzmanlar t\u00fcketicilere dikkatli olmalar\u0131n\u0131 sal\u0131k verdi.", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/dunya/uzmanlardan-kredi-karti-uyarisi-uyusturucu-bagimliligina-benziyor-41762032", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/604caea14e3fe0135871cdd0.jpg", "publishedAt": "2021-03-13T12:23:00Z", "content": "p&gt;ABDnin d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc teknik \u00fcniversitesi Massachusetts Teknoloji Enstit\u00fcs\u00fc (MIT) tarafndan yaplan bir aratrmada\u00a0kredi kart harcamalarnn beyinde uyuturucu maddeye benzer\u00a0bamllk yapan ila\u00e7larla ayn\u2026 [+1206 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haber7.com"}, "author": "haber7.com", "title": "19 Mart B\u0130M Akt\u00fcel Katalo\u011fu! H\u0131rdavat, ankastre set, z\u00fcccaciye, boya, mobilya \u00fcr\u00fcnlerinde... - Haber7", "description": "B\u0130M 19 Mart 2021 tarihli akt\u00fcel \u00fcr\u00fcnler katalo\u011fu yay\u0131nland\u0131. Haftan\u0131n B\u0130M akt\u00fcel katalo\u011funda ankastre setten z\u00fcccaciye \u00fcr\u00fcnlerine, lavabo batarya \u00e7e\u015fitlerinden mobilyaya, h\u0131rdavat \u00fcr\u00fcnlerinden duvar boyas\u0131 \u00e7e\u015fitlerine kadar y\u00fczlerce \u00fcr\u00fcn yer al\u0131yor.", "url": "https://www.haber7.com/guncel/haber/3077375-19-mart-bim-aktuel-katalogu-hirdavat-ankastre-set-zuccaciye-boya-mobilya-urunlerinde", "urlToImage": "https://i11.haber7.net//haber/haber7/photos/2021/10/PFJCY_1615623843_5174.JPG", "publishedAt": "2021-03-13T11:55:00Z", "content": "Merakla beklenen haftann BM katalou belli oldu. 19 Mart 2021 tarihinden itibaren t\u00fcm BM marketlerinde sata sunulacak \u00fcr\u00fcnlerin arasnda; Kumtel Dinamik Ankastre Set, Kumtel Mini Frn, Stanley Termos 0,\u2026 [+2703 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "G\u00d6KHAN G\u00d6KDUMAN", "title": "H\u00fclya Av\u015far sert \u00e7\u0131kt\u0131: Ben sette b\u00f6yle bir d\u00fczene izin vermem! - Sabah", "description": "H\u00fclya Av\u015far, \u00f6nceki g\u00fcn hastanede yatan bir arkada\u015f\u0131n\u0131 ziyaret etti. 1 saatlik sohbet sonras\u0131 \u00e7\u0131k\u0131\u015f yapan Av\u015far, kendisini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyen muhabirler ile uzun uzun konu\u015ftu. Kameralar\u0131 g\u00f6r\u00fcnce bir hayli mutlu olan oyuncu, 'Sizleri \u00e7ok \u00f6zl\u00fcyorum, pandemiden dolay\u0131\u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/magazin/2021/03/13/hulya-avsar-sert-cikti-ben-sette-boyle-bir-duzene-izin-vermem", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/a9a1d6/650/344/0/126/640/462?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2021/03/13/hulya-avsar-sert-cikti-ben-sette-boyle-bir-duzene-izin-vermem-1615634340597.jpg", "publishedAt": "2021-03-13T11:18:36Z", "content": "\"PANDEM SONRASI G\u00dc\u00c7L\u00dc T\u00dcRKYE GELYOR\"\r\nPandemiden dolay \u00e7ok skldn belirten oyuncu, \"Yava yava dar \u00e7kmaya balayacam bende, bu iin b\u00f6lge b\u00f6lge yaplmas bence \u00e7ok iyi d\u00fc\u00fcn\u00fclm\u00fc bir ey. Bundan sonrasnda her\u2026 [+590 chars]"}]}