{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "author": null, "title": "Emniyete bombal\u0131 eylem! Arka Sokaklar 581. B\u00f6l\u00fcm - KanalD", "description": "Arka Sokaklar dizisinin t\u00fcm b\u00f6l\u00fcmleri i\u00e7in \ud83d\udc49 https://bit.ly/2FQFWiDArka Sokaklar 581. B\u00f6l\u00fcmde Medar'\u0131n g\u00f6nderdi\u011fi adam\u0131, bomba y\u00fckl\u00fc arabay\u0131 emniyetin otopa...", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=EZz_xNeKy7I", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/EZz_xNeKy7I/maxresdefault.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T21:19:20Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "Bursa\u2019daki katliam gibi kazada ac\u0131 detay - S\u00f6zc\u00fc", "description": "Bursa'da meydana gelen feci kazada \u00f6len 4 ki\u015fiden biri olan profesyonel reklam foto\u011fraf\u00e7\u0131s\u0131 Semih Ural'\u0131n (57) yar\u0131n do\u011fum g\u00fcn\u00fc oldu\u011fu \u00f6\u011frenildi. Bir \u00e7ocuk babas\u0131 Ural, yar\u0131n do\u011fum g\u00fcn\u00fcnde topra\u011fa verilecek.", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2021/gundem/bursadaki-katliam-gibi-kazada-aci-detay-6310889/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2021/03/12/iecrop/bursa-iha12_16_9_1615581255-670x371.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T20:34:53Z", "content": "Kaza, Bursa-Ankara Karayolu Kestel Barakfakih trafik klarnn bulunduu b\u00f6lgede meydana geldi. 06 CHS 523 kupa, 16 AAC 360 dorse plakal Faruk E. idaresindeki kedi kumu y\u00fckl\u00fc tr, Akini rampasndan Bursa i\u2026 [+961 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "Ba\u015fak\u015fehir-Be\u015fikta\u015f ma\u00e7\u0131na damga vuran kare! Sergen Yal\u00e7\u0131n locada... - H\u00fcrriyet", "description": "Be\u015fikta\u015f'\u0131n Ba\u015fak\u015fehir'i 3-2 ma\u011flup etti\u011fi m\u00fccadeleyi cezas\u0131 sebebiyle locadan takip eden Sergen Yal\u00e7\u0131n'\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fc geceye damga vurdu.", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/sporarena/basaksehir-besiktas-macina-damga-vuran-kare-sergen-yalcin-locada-41761691", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/604bcb69c03c0e18089dcf4a.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T20:22:00Z", "content": "p&gt;Beikta Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Sergen Yal\u00e7n, Baakehir'i 3-2 yendikleri ma\u00e7 cezas nedeniyle locadan izledi. Yal\u00e7n'n ma\u00e7 heyecanla takip ettii g\u00f6zlemlendi.LK GOL SONRASI SNRLEND\r\nBaakehir'in ilk gol\u00fcnde \u2026 [+1101 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sondakika.com"}, "author": "SonDakika.com", "title": "Hubble Uzay Teleskobu, D\u00fcnya ile \u00e7ok benzer yeni bir atmosfer olu\u015fturan \u00f6te gezegen g\u00f6r\u00fcnt\u00fcledi - SonDakika.com", "description": "NASA, Hubble Uzay Teleskobu'nun olduk\u00e7a uzak bir y\u0131ld\u0131z\u0131n y\u00f6r\u00fcngesinde d\u00f6nen ve yeni atmosfer olu\u015fturan 'GJ 1132 b' adl\u0131 bir \u00f6te gezegeni g\u00f6r\u00fcnt\u00fcledi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131.", "url": "https://www.sondakika.com/haber/haber-hubble-uzay-teleskobu-dunya-ile-cok-benzer-yeni-13990477/", "urlToImage": "https://foto.sondakika.com/haber/2021/03/12/hubble-uzay-teleskobu-dunya-ile-cok-benzer-yeni-13990477_9181_osd.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T19:57:19Z", "content": "ABD Havaclk ve Uzay Ajans (NASA), internet sitesinde yer verdii haberde, Hubble Uzay Teleskobu'nun olduk\u00e7a uzak bir yldzn y\u00f6r\u00fcngesinde d\u00f6nen ve yeni atmosfer oluturan \"GJ 1132 b\" adl bir \u00f6te gezegeni\u2026 [+792 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fanatik.com.tr"}, "author": "fanatik", "title": "Son dakika | Belhanda'dan Galatasaray'a veda payla\u015f\u0131m\u0131 - Fanatik", "description": "Galatasarayda Sivasspor ma\u00e7\u0131 sonras\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamalar nedeniyle s\u00f6zle\u015fmesi feshedilen Younes Belhandadan veda a\u00e7\u0131klamas\u0131 geldi. Fasl\u0131 futbolcunun payla\u015ft\u0131\u011f\u0131 foto\u011frafta teknik direkt\u00f6r Fatih Terimin bir hayli \u00fczg\u00fcn oldu\u011fu g\u00f6zlendi.", "url": "https://www.fanatik.com.tr/son-dakika-belhandadan-galatasaraya-veda-paylasimi-2207260", "urlToImage": "https://img.fanatik.com.tr/img/75/0x0/60265da066a97cc87e144019.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T19:36:07Z", "content": "Belhanda'dan son dakika veda paylam geldi. Galatasaray'da Sivasspor ma\u00e7 sonras yapt a\u00e7klamalar nedeniyle s\u00f6zlemesi feshedilen Younes Belhanda veda etti. Fasl futbolcunun paylat fotorafta teknik direk\u2026 [+1197 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onedio.com"}, "author": "R.G.", "title": "Adana\u2019n\u0131n \u00dcnl\u00fc \u015e\u0131rdanc\u0131s\u0131 'Bedo' Denetime Sinirlendi, Masalar\u0131 Yola F\u0131rlatt\u0131 - Onedio", "description": "Adana\u2019da pandemi nedeniyle saat 19.00\u2019den sonra m\u00fc\u015fteri ald\u0131\u011f\u0131 gerek\u00e7esiyle denetime tabi tutulan \u015f\u0131rdanc\u0131 lokantas\u0131n\u0131n sahibi esnaf \u00e7ileden \u00e7\u0131kt\u0131, ma...", "url": "https://onedio.com/haber/adana-nin-unlu-sirdancisi-bedo-denetime-sinirlendi-masalari-yola-firlatti-970520", "urlToImage": "https://img-s2.onedio.com/id-604b550ef3e2c1841e00c457/rev-0/raw/s-3581e88c683020aae2cd3d89de9267cb85135609.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T19:20:01Z", "content": "Adana'nn Seyhan il\u00e7esinde bal Kocavezirde faaliyet g\u00f6steren rdanc Bedo'ya denetime giden polisler, saat 19.00'u ge\u00e7tii halde rdancda yemek yiyenler hakknda ceza ilemi balatt.\r\nS\u00f6zc\u00fc'n\u00fcn haberine g\u00f6re\u2026 [+392 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "DS\u00d6\u2019den kritik corona a\u015f\u0131s\u0131 uyar\u0131s\u0131: \u0130nsanlar \u00f6lmeye devam edecek - S\u00f6zc\u00fc", "description": "D\u00fcnya Sa\u011fl\u0131k \u00d6rg\u00fct\u00fc (DS\u00d6) Genel Direkt\u00f6r\u00fc Tedros Adhanom Ghebreyesus, k\u00fcresel bir salg\u0131nla hi\u00e7bir \u00fclkenin tek ba\u015f\u0131na m\u00fccadele edemeyece\u011fini belirterek, \u201cA\u015f\u0131lar\u0131n olabildi\u011fince h\u0131zl\u0131 ve e\u015fit bir \u015fekilde da\u011f\u0131t\u0131lmas\u0131 uzun vakit al\u0131rsa insanlar \u00f6lmeye devam edece\u2026", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2021/dunya/dsoden-kritik-corona-asisi-uyarisi-insanlar-olmeye-devam-edecek-6310721/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2021/03/12/iecrop/asi-shutter_16_9_1604924697_16_9_1605586289_16_9_1615576162-670x371.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T19:09:27Z", "content": "D\u00fcnya genelinde baz \u00fclkelerde corona vir\u00fcs\u00fcyle m\u00fccadele kapsamnda devam eden alama uygulamas, ngiliz-sve\u00e7 ortakl ila\u00e7 irketi AstraZeneca asnn uyguland kiilerde kan phts g\u00f6r\u00fclmesi \u00fczerine sekteye uram\u2026 [+2638 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "\u00dcnl\u00fc y\u00f6netmen Ertem G\u00f6re\u00e7 hayat\u0131n\u0131 kaybetti - H\u00fcrriyet", "description": "Karanl\u0131kta Uyananlar ve Otob\u00fcs Yolcular\u0131 gibi toplumsal ger\u00e7ek\u00e7i filmleriyle 1960'l\u0131 y\u0131llarda T\u00fcrk sinemas\u0131na unutulmaz izler b\u0131rakan y\u00f6netmen Ertem G\u00f6re\u00e7, 90 ya\u015f\u0131nda hayat\u0131n\u0131 kaybetti.", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/kelebek/magazin/unlu-yonetmen-ertem-gorec-hayatini-kaybetti-41761660", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/604bb8e32269a22db04002e0.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T18:54:34Z", "content": "p&gt;G\u00f6re\u00e7'in vefat, Film Y\u00f6netmenleri Derneinin sosyal medya hesabndan yaplan a\u00e7klamada, \"Film Y\u00f6netmenleri Derneinin kurucusu ve onur \u00fcyesi olan T\u00fcrkiye sinemasnn deerli y\u00f6netmeni Ertem G\u00f6re\u00e7 aramz\u2026 [+1836 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "T\u00fcrkiye'den ter\u00f6r propagandas\u0131na sert tepki: Yunanistan FET\u00d6 i\u00e7in g\u00fcvenli liman haline gelmi\u015ftir - H\u00fcrriyet", "description": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy, Yunanistan'da bir televizyon kanal\u0131nda Fethullah G\u00fclen'e ait video mesaj\u0131n yay\u0131nlanmas\u0131yla ilgili yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada Yunanistan'\u0131n FET\u00d6 \u00fcyeleri i\u00e7in g\u00fcvenli bir liman haline geldi\u011fi g\u00f6zlenmektedir. FET\u00d6 mensuplar\u0131 bu \u00fcl\u2026", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/dunya/disisleri-bakanligi-sozcusu-hami-aksoydan-feto-propagandasi-yapan-kanala-sert-tepki-41761656", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/604bb7f967b0a946f008000a.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T18:37:00Z", "content": "p&gt;Dileri Bakanl S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy, Yunanistanda bir televizyon kanalnda FET\u00d6/PDY ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc lideri Fethullah G\u00fclen'e ait video mesajn yaynlanmasna tepki g\u00f6sterdi. Hami Aksoy, yapt yazl a\u00e7klamad\u2026 [+1494 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "author": "Milliyet.com.tr", "title": "Son dakika: Meteoroloji a\u00e7\u0131klad\u0131! Sal\u0131 g\u00fcn\u00fcne dikkat - Milliyet", "description": "Gelen son dakika haberine g\u00f6re; Mart ay\u0131 yer yer g\u00fcne\u015fli yer yer sa\u011fanak ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 devam ederken yurdun bir b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 etkisini g\u00f6sterdi. Etkili tipi nedeniyle sabah ula\u015f\u0131ma kapanan A\u011fr\u0131-\u0130ran kara yolunda ula\u015f\u0131m yeniden sa\u011fland\u0131. \u00d6te yandan sal\u0131 g\u00fcn\u00fc \u2026", "url": "https://www.milliyet.com.tr/galeri/son-dakika-meteoroloji-acikladi-sali-gunune-dikkat-6454021", "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/604baff955427e07d46f3d7a.gif", "publishedAt": "2021-03-12T18:09:00Z", "content": "T\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika haberler, k\u00f6e yazlar, magazinden siyasete, spordan seyahate b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikleri kaynak g\u00f6sterilmeden alnt ya\u2026 [+74 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Halktv.com.tr"}, "author": null, "title": "'\u0130ki doz a\u015f\u0131s\u0131n\u0131 olan 852 ki\u015fi koronavir\u00fcse yakaland\u0131' - Halk TV", "description": "Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131 Bilim Kurulu \u00fcyesi Prof. Dr. Mustafa Necmi \u0130lhan, koronavir\u00fcs a\u015f\u0131s\u0131n\u0131n iki dozunu yapt\u0131r\u0131p ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k kazanan 1 milyon 300 bin ki\u015fiden 852'sine Covid-19 tan\u0131s\u0131 konuldu\u011funu a\u00e7\u0131klad\u0131.", "url": "https://halktv.com.tr/iki-doz-asisini-olan-852-kisi-koronaviruse-yakalandi-450402h", "urlToImage": "https://halktv.com.tr/d/news/91928.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T17:40:50Z", "content": "Gazi \u00dcniversitesi Tp Fak\u00fcltesi Dekan, Halk Sal Anabilim Dal Bakan, Bilim Kurulu \u00fcyesi Prof. Dr. Mustafa Necmi lhan, koronavir\u00fcse kar yaplan alamaya ilikindeerlendirmelerde bulundu. Prof. Dr. lhan, T\u00fc\u2026 [+2595 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "www.sabah.com.tr", "title": "Rasim \u00d6ztekin\u2019in e\u015fi Esra Kazanc\u0131ba\u015f\u0131 kalp krizi ge\u00e7irdi\u011fi anlar\u0131 duygusal s\u00f6zlerle anlatt\u0131 - Sabah", "description": "62 ya\u015f\u0131nda kalp rahats\u0131zl\u0131\u011f\u0131 nedeniyle tedavi g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc hastanede hayat\u0131n\u0131 kaybeden duayen oyuncu Rasim \u00d6ztekin'in e\u015fi Esra Kazanc\u0131ba\u015f\u0131, e\u015fine bir mektup yazd\u0131. \u00d6ztekin'in vefat\u0131 e\u015fi ve sevenlerini olduk\u00e7a \u00fczerken \u00d6ztekin'in e\u015fi Esra Kazanc\u0131ba\u015f\u0131, yazd\u0131\u011f\u0131 mektup\u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/galeri/magazin/rasim-oztekinin-esi-esra-kazancibasindan-aglatan-duygu-yuklu-mektup", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/dcb5e2/0/0/0/0/0/0?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sb/album/2021/03/12/rasim-oztekinin-esi-esra-kazancibasindan-aglatan-duygu-yuklu-mektup-1615569904455.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T17:25:53Z", "content": "\"\u00c7MDE FIRTINALAR KOPUYOR\"\r\nimdi sonu g\u00f6zyayla biten bir ak hikayesi var vizyonda. Hani yalandmzda da elele y\u00fcr\u00fcmeye s\u00f6z vermitik birbirimize? Sensiz balayan g\u00fcnlerin, sensiz biten gecelerin y\u00fcreimdek\u2026 [+335 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cnnturk.com"}, "author": "CNN T\u00dcRK", "title": "Son dakika haberi... Bursa'da can pazar\u0131! TIR ara\u00e7lar\u0131n aras\u0131na dald\u0131: \u00d6l\u00fcler ve yaral\u0131lar var - CNN T\u00fcrk", "description": "Son dakika haberine g\u00f6re, Bursa-Ankara kara yolunun Kestel il\u00e7esi mevkisinde meydana gelen zincirleme trafik kazas\u0131nda ilk belirlemelere g\u00f6re 3 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc, 21 ki\u015fi yaraland\u0131.", "url": "https://www.cnnturk.com/turkiye/son-dakika-haberi-bursada-can-pazari-tir-araclarin-arasina-daldi-oluler-ve-yaralilar-var", "urlToImage": "https://i2.cnnturk.com/i/cnnturk/75/0x0/604b836f5cf3b01974f09981.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T16:35:50Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "H\u00fcrriyet", "title": "Soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 pazar g\u00fcn\u00fc var m\u0131? Hafta sonu (13-14 Mart) soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 hangi illerde var? \u0130stanbul, Ankara, Bursa ve il il detaylar - H\u00fcrriyet", "description": "Hafta sonu soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131, t\u00fcm illerde yeniden g\u00fcndeme geldi. Normalle\u015fmenin uygulanaca\u011f\u0131 ikinci hafta sonunda \u0130stanbul, Ankara, Bursa, Antalya, Sakarya ve t\u00fcm illerde pazar g\u00fcn\u00fc soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131n\u0131n durumuna g\u00f6zler \u00e7evrildi. \u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131'ndan ya\u2026", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-sokaga-cikma-yasagi-pazar-gunu-var-mi-hafta-sonu-13-14-mart-sokaga-cikma-yasagi-hangi-illerde-var-istanbul-ankara-bursa-ve-il-il-detaylar-41761560", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/604b81fe4e3fe019c496c837.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T16:22:23Z", "content": "Sokaa \u00e7kma yasann bug\u00fcn olup olmad aratrlan konular arasnda bulunuyor. Koronavir\u00fcs \u00f6nlemleri kapsamnda devam eden sokaa \u00e7kma yasa hakknda ge\u00e7tiimiz g\u00fcnlerde Cumhurbakan Recep Tayyip Erdoan a\u00e7klama ya\u2026 [+684 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "author": null, "title": "Ermenistan Cumhurba\u015fkan\u0131 Armen Sarkisyan Covid-19'a yakaland\u0131 - Cumhuriyet", "description": "Ermenistan Cumhurba\u015fkan\u0131 Armen Sarkisyan'\u0131n hastaneye kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 bildirildi. Hastaneye kald\u0131r\u0131lan Armen Sarkisyan'\u0131n koronavir\u00fcse yakaland\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131.", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/ermenistan-cumhurbaskani-armen-sarkisyan-hastaneye-kaldirildi-1820202", "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2021/3/12/1820202/kapak_171503.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T16:07:30Z", "content": "lk a\u00e7klamada, 67 yandaki Ermenistan Cumhurbakan'nn kalp rahatszl nedeniyle tedavi altna alnd belirtilmiti. Rus haber ajanslar Sarkisyan'n\r\nkoronavir\u00fcse bal komplikasyonlarla kar karya olduunu duyurdu\u2026 [+349 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "author": null, "title": "AKP\u2019lilerin Mehmet Akif Ersoy\u2019la s\u0131nav\u0131 - Cumhuriyet", "description": "Mehmet Akif Ersoy, \u0130stiklal Mar\u015f\u0131'n\u0131n kabul\u00fcn\u00fcn 100'\u00fcnc\u00fc y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcnde an\u0131ld\u0131. AKP'li siyaset\u00e7iler art arda payla\u015f\u0131mlarda bulundu. \u00d6te yandan, Mehmet Akif Ersoy i\u00e7in yap\u0131lan anmalar, AKP d\u00f6neminde ve AKP'li isimler taraf\u0131ndan Ersoy'un hat\u0131ralar\u0131na yap\u0131lanlar\u0131,\u2026", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/akplilerin-mehmet-akif-ersoyla-sinavi-1820214", "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2021/3/12/1820214/kapak_175603.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T14:57:54Z", "content": "Mehmet Akif Ersoy, stiklal Mar'nn kabul\u00fcn\u00fcn 100'\u00fcnc\u00fc yld\u00f6n\u00fcm\u00fcnde anld. D\u00fcn, Cumhurbakanl Saray'nda Mehmet Akif Ersoy'u anma program d\u00fczenlendi. Programda konuan Cumhurbakan Recep Tayyip Erdoan Akife \u2026 [+3634 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ntvspor.net"}, "author": "NTVSpor", "title": "Kayserispor - Galatasaray ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi saha zeminin son durumu - NTVSpor", "description": "Hes Kablo Kayserispor'un i\u00e7 saha ma\u00e7lar\u0131na ev sahipli\u011fi yapan Kayseri B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Kadir Has Stadyumu, yar\u0131n oynanacak Galatasaray kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131na haz\u0131r.", "url": "https://www.ntvspor.net/futbol/kayserispor-galatasaray-maci-oncesi-saha-zeminin-son-durumu-604b7438708f4816b0a0be76", "urlToImage": "https://cdn.ntvspor.net/171427ae6db54eaf982a28ff6dbea75e.jpg?crop=0,57,941,586", "publishedAt": "2021-03-12T14:01:00Z", "content": "\u00c7almalarla ilgili bilgi veren Kadir Has Stadyumu M\u00fcd\u00fcr\u00fc Ali Ylmaz, \"Stat zemini futbol oynamaya m\u00fcsait. u anki artlarda ilk 5'e girebilecek durumdadr. \u00c7im younluumuz y\u00fczde 95'in \u00fczerinde. Bizim stadm\u2026 [+1269 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Anadolu Agency"}, "author": null, "title": "Erdo\u011fan: Ekonomik reform paketimiz, T\u00fcrkiye'yi gelece\u011fe g\u00fcvenle ta\u015f\u0131yacak, somut ve \u00e7\u00f6z\u00fcm odakl\u0131 politikalar i\u00e7eriyor - Anadolu Ajans\u0131", "description": "Erdo\u011fan, reform \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131n\u0131n \u00f6z\u00fcnde ekonomiyi yat\u0131r\u0131m, \u00fcretim, istihdam ve ihracat temelinde b\u00fcy\u00fctme amac\u0131 bulundu\u011funu belirterek \"Ekonomik reform paketimiz, T\u00fcrkiye\u2019yi gelece\u011fe g\u00fcvenle ta\u015f\u0131yacak, somut ve \u00e7\u00f6z\u00fcm odakl\u0131 politikalar i\u00e7eriyor\" dedi. - Anadolu Aj\u2026", "url": "https://www.aa.com.tr/tr/ekonomi/erdogan-ekonomik-reform-paketimiz-turkiye-yi-gelecege-guvenle-tasiyacak-somut-ve-cozum-odakli-politikalar-iceriyor/2173804", "urlToImage": "https://cdnuploads.aa.com.tr/uploads/Contents/2021/03/12/thumbs_b_c_2acd53b892f5083fc6680d3a632c3429.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T13:36:04Z", "content": "Cumhurbakan Recep Tayyip Erdoan,, Hali\u00e7 Kongre Merkezi'nde d\u00fczenlenen \"Ekonomi Reformlar Tantm Toplants\"nn stiklal Mar'nn kabul\u00fcn\u00fcn 100. yl d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde yapldn hatrlatarak, \"Bu da bizim ekonomik bamszlm\u2026 [+42430 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ntv.com.tr"}, "author": "NTV", "title": "Bilim insanlar\u0131 d\u00fcnyan\u0131n \u201cilk bilgisayar\u201d\u0131 olarak bilinen 2 bin y\u0131ll\u0131k Antikythera d\u00fczene\u011finin s\u0131rr\u0131n\u0131 \u00e7\u00f6zd\u00fc - NTV", "description": "Bilim insanlar\u0131 d\u00fcnyan\u0131n\u201d ilk bilgisayar\u0131\u201d olarak nitelendirilen 2 bin y\u0131ll\u0131k Antikythera d\u00fczene\u011finin s\u0131rr\u0131n\u0131 \u00e7\u00f6zm\u00fc\u015f olabileceklerini a\u00e7\u0131klad\u0131. G\u00fcne\u015f\u2019in, Ay\u2019\u0131ni Merk\u00fcr\u2019\u00fcn, Ven\u00fcs\u2019\u00fcn , Mars\u2019\u0131n, J\u00fcpiter ve Sat\u00fcrn\u2019\u00fcn hareketlerini  e\u015f merkezli halkalar \u00fczerinde g\u2026", "url": "https://www.ntv.com.tr/galeri/dunya/bilim-insanlari-dunyanin-ilk-bilgisayari-olarak-bilinen-2-bin-yillik-antikythera-duzeneginin-sirrini-cozdu,QsFYo4b8v0eGCSUGO4hdeg", "urlToImage": "https://cdn1.ntv.com.tr/gorsel/xoASF9erPU6I3MxtK59diA.jpg?width=1080&mode=crop&scale=both", "publishedAt": "2021-03-12T13:35:42Z", "content": "Aratrmaclara g\u00f6re,mekanizma G\u00fcnein, Ayn, Merk\u00fcr\u00fcn, Ven\u00fcs\u00fcn , Marsn, J\u00fcpiter ve Sat\u00fcrn gezegenlerinin hareketlerin hareketini\u00a0 e merkezli halkalar \u00fczerinde g\u00f6steriyor. Cihaz, G\u00fcnein ve gezegenlerin D\u00fc\u2026 [+287 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "M\u0131s\u0131r'la m\u00fczakerelerde Ankara'n\u0131n yol haritas\u0131 ne? - BBC T\u00fcrk\u00e7e", "description": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Mevl\u00fct \u00c7avu\u015fo\u011flu, M\u0131s\u0131r ile T\u00fcrkiye aras\u0131nda diplomatik temas\u0131n ba\u015flad\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131. Ankara, Birle\u015fik Arap Emirlikleri ile ili\u015fkilerin yumu\u015famas\u0131 ve Libya'da siyasi s\u00fcrecin ba\u015flamas\u0131n\u0131n bu s\u00fcre\u00e7te \u00f6nemli oldu\u011fu g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcnde. Ankara'n\u0131n m\u00fczakere\u2026", "url": "https://www.bbc.com/turkce/haberler-turkiye-56375774", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_turkce/B7F6/production/_117549074_getty.png", "publishedAt": "2021-03-12T13:09:50Z", "content": "Kaynak, Getty Images\r\nDileri Bakan Mevl\u00fct \u00c7avuolu, Msr ile T\u00fcrkiye arasnda dileri bakanlklar ve istihbarat yetkilileri arasnda diplomatik d\u00fczeyde temaslarn baladn a\u00e7klad. \r\n\u00c7avuolu'na g\u00f6re \"Msrllarda\u2026 [+7999 chars]"}]}