{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "author": "Milliyet.com.tr", "title": "Son dakika: Koronavir\u00fcste tedirgin eden tablo! Bakan Koca payla\u015ft\u0131, iyi ve k\u00f6t\u00fc haberler var - Milliyet", "description": "Son dakika haberine g\u00f6re Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca koronavir\u00fcste son durumu a\u00e7\u0131klad\u0131. T\u00fcrkiye'de son 24 saatte 181 bin 323 Kovid-19 testi yap\u0131ld\u0131, 13 bin 695 ki\u015finin testi pozitif \u00e7\u0131kt\u0131, 197 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti. A\u011f\u0131r hasta say\u0131s\u0131 3 bin 522 oldu, 9 bin 8\u2026", "url": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/son-dakika-koronaviruste-tedirgin-eden-tablo-bakan-koca-paylasti-iyi-ve-kotu-haberler-var-6397511", "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5ff3616d55427f16b8bd2169.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T22:37:00Z", "content": "T\u00fcrkiye'de son 24 saatte 181 bin 323 yeni tip koronavir\u00fcs (Kovid-19) testi yapld, 13 bin 695 kiinin testi pozitif \u00e7kt, 197 kii yaamn yitirdi.\r\nT\u00fcrkiye G\u00fcnl\u00fck Koronavir\u00fcs Tablosu, \"covid19.saglik.gov.\u2026 [+1004 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "H\u00fcrriyet duyurmu\u015ftu... Prof. Dr. \u0130lhan Ba\u015fg\u00f6z, ambulans u\u00e7akla T\u00fcrkiye\u2019ye nakledildi - H\u00fcrriyet", "description": "Uzun y\u0131llard\u0131r ABD\u2019de ya\u015fayan T\u00fcrk halk bilimci Prof. Dr. \u0130lhan Ba\u015fg\u00f6z, Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan g\u00f6nderilen ambulans u\u00e7akla T\u00fcrkiye\u2019ye nakledildi. H\u00fcrriyet yazar\u0131 Do\u011fan H\u0131zlan, \u0130lhan Hoca'n\u0131n T\u00fcrkiye'de tedavi g\u00f6rmek istedi\u011fini k\u00f6\u015fesinden duyurmu\u015ftu.", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/hurriyet-duyurmustu-prof-dr-ilhan-basgoz-ambulans-ucakla-turkiyeye-nakledildi-41706152", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5ff38a20c03c0e09a8d7aa8a.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T21:24:00Z", "content": "Chicago Bakonsolosluundan edinilen bilgiye g\u00f6re, 1965ten bu yana Indiana Bloomingtonda yaayan Bag\u00f6z, uzun s\u00fcredir devam eden rahatszl nedeniyle T\u00fcrkiye \u00f6zlemi \u00e7ektii ve tedavisine T\u00fcrkiyede devam edi\u2026 [+996 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ntv.com.tr"}, "author": "NTV", "title": "\u0130ngiltere'de ulusal karantina ilan\u0131 | NTV - NTV", "description": "SON DAK\u0130KA HABER\u0130:\u00a0\u0130ngiltere'de yeni tip Corona vir\u00fcs (Covid-19) salg\u0131n\u0131yla m\u00fccadele kapsam\u0131nda yeni karantina ilan edildi.", "url": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/ingilterede-ulusal-karantina-ilani,SQdLRTXdukukpEdVkD1TIg", "urlToImage": "https://cdn1.ntv.com.tr/gorsel/onupaRFqDEuoQjp3Y71qwA.jpg?width=1080&mode=crop&scale=both", "publishedAt": "2021-01-04T20:47:00Z", "content": "ngiltere'de yeni tip Corona vir\u00fcs\u00fcn (Covid-19) daha hzl yaylan bir t\u00fcr\u00fcn\u00fcn vakalar artrmasnn ardndan \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc kez karantina ilan edildi. \r\nBabakan Boris Johnson, ulusa sesleni konumasnda, vir\u00fcs\u00fcn mutas\u2026 [+1637 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "www.sabah.com.tr", "title": "Fenerbah\u00e7eli Mame Thiam: Kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z i\u00e7in \u00e7ok mutluyum - Sabah", "description": "Son dakika haberi\u2026 Fenerbah\u00e7e, S\u00fcper Lig'in 16. haftas\u0131nda deplasmanda Kas\u0131mpa\u015fa ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi. Sar\u0131-lacivertliler 2021'in ilk ma\u00e7\u0131nda Thiam'\u0131n golleriyle 3 puana uzand\u0131. Eski tak\u0131m\u0131na kar\u015f\u0131 y\u0131ld\u0131zla\u015fan deneyimli golc\u00fc, m\u00fccadelenin ard\u0131ndan a\u00e7\u0131klama\u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/spor/futbol/2021/01/04/fenerbahceli-mame-thiam-kazandigimiz-icin-cok-mutluyum", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/6376fc/960/505/0/0/1138/600?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2021/01/04/1609789666923.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T19:51:16Z", "content": "SON DAKKA: S\u00fcper Lig'in 16. haftasnda Fenerbah\u00e7e, Kasmpaa'ya konuk oldu. Sar-lacivertliler, zorlu m\u00fccadeleden rahat bir galibiyet \u00e7kard. Galatasaray'n puan kaybettii haftay iyi deerlendiren Kanarya, \u2026 [+163 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "author": "Habert\u00fcrk", "title": "Son dakika haberi: Elaz\u0131\u011f\u2019da feci kaza: 4 \u00f6l\u00fc! - Haberler - Habert\u00fcrk", "description": "Elaz\u0131\u011f\u2019da otomobil ile hafif ticari arac\u0131n \u00e7arp\u0131\u015fmas\u0131 sonucu meydana gelen kazada \u00f6l\u00fc say\u0131s\u0131 4\u2019e y\u00fckseldi.", "url": "https://www.haberturk.com/son-dakika-haberi-elazigda-feci-kaza-3-olu-4-yarali-haberler-2926180", "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2021/01/04/ver1609788023/2926180_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T19:20:00Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Borsagundem.com"}, "author": "www.borsagundem.com", "title": "Erdemir, Y\u0131ld\u0131z Holding'e ait K\u00fcma\u015f'\u0131 sat\u0131n ald\u0131 - Borsagundem", "description": "Ere\u011fli Demir ve \u00c7elik Fabrikalar\u0131 T.A.\u015e. (Erdemir) K\u00fcma\u015f Manyezit\u2019i 340 milyon dolar bedelle sat\u0131n ald\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu", "url": "https://www.borsagundem.com/haber/erdemir-yildiz-holdinge-ait-kumasi-satin-aldi/1540906", "urlToImage": "https://i.borsagundem.com/files/2021/1/4/1540906/1540906.jpg?v=1609799582", "publishedAt": "2021-01-04T19:15:56Z", "content": "Ereli Demir ve \u00c7elik Fabrikalar T.A.. (#EREGL) tarafndan Kamuyu Aydnlatma Platformu'na (KAP) yaplan a\u00e7klamada, K\u00fcma Manyezit\u2019in sat i\u00e7in taraflarn anlat ve sat ileminin ger\u00e7ekletii belirtildi.\r\nErdem\u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fanatik.com.tr"}, "author": "fanatik", "title": "Fuat \u00c7apa: Ma\u00e7tan ders \u00e7\u0131kartmam\u0131z gerekiyor - Fanatik", "description": "Kas\u0131mpa\u015fa teknik direkt\u00f6r\u00fc Fuat \u00c7apa, Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131n\u0131n ard\u0131ndan a\u00e7\u0131klamalarda bulundu", "url": "https://www.fanatik.com.tr/fuat-capa-mactan-ders-cikartmamiz-gerekiyor-2193169", "urlToImage": "https://img.fanatik.com.tr/img/75/0x0/5ff36711ae298b336a0bc700", "publishedAt": "2021-01-04T19:05:57Z", "content": "Kasmpaa teknik direkt\u00f6r\u00fc Fuat \u00c7apa, Fenerbah\u00e7e ma\u00e7nn ardndan yaync kurulua a\u00e7klamalarda bulundu\r\nFuat \u00c7apa, \"Yani ma\u00e7tan \u00f6nce yaptmz analizleri \u00e7ok iyi ekilde g\u00f6rd\u00fck. Rakibimizin fizik kalitesinin bi\u2026 [+1540 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "\u00c7\u0131lg\u0131n Say\u0131sal Loto sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131! \u00c7\u0131lg\u0131n Say\u0131sal Loto sonu\u00e7 ekran\u0131 millipiyangoonline'da - H\u00fcrriyet", "description": "\u00c7\u0131lg\u0131n Say\u0131sal Loto, 93 milyon TL'yi a\u015fan dev ikramiyesiyle bu ak\u015fam saat 21.30'da \u00e7ekildi. Milli Piyango TV Youtube kanal\u0131ndan ve hurriyet.com.tr'den canl\u0131 olarak yay\u0131nlanan \u00c7\u0131lg\u0131n Say\u0131sal Loto \u00e7ekili\u015finin sonu\u00e7lar\u0131 millipiyangoonline'da a\u00e7\u0131kland\u0131", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/cilgin-sayisal-loto-sonuclari-aciklandi-cilgin-sayisal-loto-sonuc-ekrani-millipiyangoonlineda-41706092", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5ff3554c18c77323a0f15f87.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T19:03:00Z", "content": "\u00c7lgn Saysal Loto \u00e7ekilileri Pazartesi, \u00c7aramba ve Cumartesi g\u00fcnleri olmak \u00fczere haftann 3 g\u00fcn\u00fc saat 21:30da d\u00fczenleniyor.\r\n\u00c7EKL SONU\u00c7LARINI \u00d6RENMEK \u00c7N TIKLAYINIZ\r\n\u00c7ILGIN SAYISAL LOTO NASIL OYNANIR?\r\n\u2026 [+1857 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "Katar\u2019a uygulanan ambargo kalk\u0131yor - S\u00f6zc\u00fc", "description": "\u00dcst d\u00fczey bir ABD\u2019li kaynak, Katar'\u0131n Suudi Arabistan ve di\u011fer \u00fc\u00e7 Arap \u00fclkesiyle \u00fc\u00e7 y\u0131ld\u0131r s\u00fcren anla\u015fmazl\u0131\u011f\u0131n\u0131n sona erece\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131. Reuters\u2019a konu\u015fan yetkili yar\u0131n Suudi Arabistan\u2019da konuyla ilgili bir anla\u015fma imzalanaca\u011f\u0131n\u0131 duyurdu.", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2021/dunya/katara-uygulanan-ambargo-kalkiyor-6197369/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2021/01/04/iecrop/11-29_16_9_1609786934-670x371.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T19:02:51Z", "content": "Suudi Arabistan, Birleik Arap Emirlikleri, Bahreyn ve Msr, 2017\u2019nin ortalarndan bu yana Katar\u2019 ter\u00f6rizmi desteklemekle su\u00e7layarak diplomatik, ticaret ve seyahat ambargosu uyguluyor.\r\nReuters'a konuan\u2026 [+1794 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "author": null, "title": "AKP'li \u00d6mer \u00c7elik'ten skandal gaf: T\u00fcrkiye'ye \u201cter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc\u201d dedi - Cumhuriyet", "description": "AKP S\u00f6zc\u00fcs\u00fc \u00d6mer \u00c7elik, partisinin Merkez Y\u00fcr\u00fctme Kurulu (MYK) toplant\u0131s\u0131n\u0131n ard\u0131ndan yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada skandala imza att\u0131. \u00c7elik, iki defa \u00fcst \u00fcste T\u00fcrkiye\u2019ye \u201cter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc\u201d dedi.", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/akpli-omer-celikten-skandal-gaf-turkiyeye-teror-orgutu-dedi-1803673", "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2021/1/4/1803673/kapak_215959.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T19:01:51Z", "content": "AKP S\u00f6zc\u00fcs\u00fc \u00d6mer \u00c7elik, partisinin MYK toplants sonrasnda ger\u00e7ekletii basn toplantsnda g\u00fcndeme dair a\u00e7klamalarda bulundu.\r\nT\u00fcrkiyenin ter\u00f6rler m\u00fccadelesinden bahseden \u00d6mer \u00c7elik, iki defa \u00fcst \u00fcste T\u00fc\u2026 [+640 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "www.sabah.com.tr", "title": "Mehmet Ali Erbil'den sevindiren g\u00f6r\u00fcnt\u00fc - Sabah", "description": "Ka\u00e7\u0131\u015f sendromu hastal\u0131\u011f\u0131yla m\u00fccadele eden Mehmet Ali Erbil, y\u00fcr\u00fcd\u00fc\u011f\u00fc anlar\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerini payla\u015ft\u0131.Kemik ili\u011findeki de\u011fi\u015fim nedeniyle k\u00f6k h\u00fccre tedavisi g\u00f6ren Erbil, aya\u011fa kalkarak y\u00fcr\u00fcmeye ba\u015flad\u0131. Erbil, hayranlar\u0131n\u0131 sevindirecek o anlar\u0131 sosyal medya hesa\u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/galeri/magazin/mehmet-ali-erbilden-sevindiren-goruntu", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/9b9462/0/0/0/0/0/0?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sb/album/2021/01/04/mehmet-ali-erbilden-sevindiren-goruntu-1609788249883.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T18:57:20Z", "content": "Ka\u00e7 sendromu hastalyla m\u00fccadele eden Mehmet Ali Erbil, y\u00fcr\u00fcd\u00fc\u00fc anlarn g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerini paylat.Kemik iliindeki deiim nedeniyle k\u00f6k h\u00fccre tedavisi g\u00f6ren Erbil, ayaa kalkarak y\u00fcr\u00fcmeye balad. Erbil, hayranl\u2026 [+57 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "author": "Habert\u00fcrk", "title": "Meksika, Assange\u2019a siyasi s\u0131\u011f\u0131nma vermeye haz\u0131rlan\u0131yor - Habert\u00fcrk", "description": "Meksika\u00a0Devlet Ba\u015fkan\u0131 Andr\u00e9s Manuel Lopez Obrador, WikiLeaks'in kurucusu Julian Assange\u2019a siyasi s\u0131\u011f\u0131nma hakk\u0131 verebileceklerini duyurdu.", "url": "https://www.haberturk.com/meksika-assangea-siyasi-siginma-vermeye-hazirlaniyor-2926177", "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2021/01/04/ver1609786657/2926177_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T18:57:00Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "Ocak ay\u0131 kira zamm\u0131 ne kadar oldu? 2021 kira art\u0131\u015f oranlar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131 - H\u00fcrriyet", "description": "Kira zam oranlar\u0131 i\u00e7in beklenen a\u00e7\u0131klama geldi. Milyonlarca ev sahibi ve kirac\u0131y\u0131 ilgilendiren ocak ay\u0131 kira zam oranlar\u0131 aral\u0131k ay\u0131 enflasyon rakamlar\u0131n\u0131n a\u00e7\u0131klanmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan kesinlik kazand\u0131. T\u00dcFE oranlar\u0131 baz al\u0131narak belirlenen kira art\u0131\u015f oranlar\u0131 202\u2026", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/ekonomi/ocak-ayi-kira-zam-orani-ne-kadar-oldu-2021-kira-artis-oranlari-aciklandi-41706097", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5ff35b097152d813bcb85d5d.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T18:24:00Z", "content": "Ocak ay kira zam oranlar milyonlarca ev sahibi ve kiracnn g\u00fcndeminde yer alyor. Aralk ay enflasyon rakamlar T\u00fcrkiye statistik Kurumu verilerine g\u00f6re g\u00f6re a\u00e7kland. T\u00dcFE'de (2003=100) 2020 yl Aralk ayn\u2026 [+974 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "\u0130mamo\u011flu\u2019ndan Bo\u011fazi\u00e7i \u00dcniversitesi mesaj\u0131 - S\u00f6zc\u00fc", "description": "\u0130BB Ba\u015fkan\u0131 Ekrem \u0130mamo\u011flu, sosyal medya hesab\u0131ndan \"Bo\u011fazi\u00e7i \u00dcniversitesi \u00f6\u011frencileri ve akademisyenlerinin hakl\u0131 m\u00fccadelesinin yan\u0131nday\u0131m\" payla\u015f\u0131m\u0131 yapt\u0131.", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2021/gundem/imamoglundan-bogazici-universitesi-mesaji-6197349/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2021/01/04/iecrop/ekrem-imamoglu-dha-1_16_9_1609784085-670x371.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T18:17:04Z", "content": "Boazi\u00e7i \u00dcniversitesi \u00f6rencileri, daha \u00f6nce AKP'den milletvekili aday olan Prof. Dr. Melih Bulu\u2019nun Boazi\u00e7i \u00dcniversitesi rekt\u00f6rl\u00fc\u00fcne atanmasna tepki g\u00f6stermek amacyla \u00fcniversitenin G\u00fcney Kaps \u00f6n\u00fcnde t\u2026 [+583 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ntvspor.net"}, "author": "NTVSpor", "title": "Kayserispor'da Dan Petrescu d\u00f6nemi! - NTVSpor", "description": "Samet Aybaba ile yollar\u0131n\u0131 ay\u0131ran Hes Kablo Kayserispor, teknik direkt\u00f6rl\u00fck g\u00f6revine Rumen \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131 Dan Petrescu'yu getirdi.", "url": "https://www.ntvspor.net/futbol/kayserispor-da-dan-petrescu-donemi-5ff350bf37b14c69bc33e5e6", "urlToImage": "https://cdn.ntvspor.net/103ea6e6d3c642c78d0ddaa91bfa2eb9.jpg?crop=0,14,940,543", "publishedAt": "2021-01-04T17:30:39Z", "content": "S\u00fcper Ligde 16. haftay 21. srada ge\u00e7en Hes Kablo Kayserispor, Rumen \u00e7altrc Dan Petrescu ile 2.5 yllk anlamaya vard.\r\nSezona Bayram Bekta ile balayan ve 6 hafta sonra yollar ayrp Samet Aybaba ile anla\u2026 [+136 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T24.com.tr"}, "author": "T24", "title": "MasterChef T\u00fcrkiye 2020 \u015fampiyonu Serhat Do\u011framac\u0131: 'K\u0131v\u0131rma' dediler - T24", "description": "MasterChef T\u00c3\u00bcrkiye 2020 \u00c5\u009fampiyonu Serhat Do\u00c4\u009framac\u00c4\u00b1: 'K\u00c4\u00b1v\u00c4\u00b1rma' dediler", "url": "https://t24.com.tr/haber/master-chef-turkiye-2020-sampiyonu-serhat-dogramaci-kivirma-dediler,924604", "urlToImage": "https://media-cdn.t24.com.tr/media/library/2021/01/1609710112137-masterchef.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T16:54:00Z", "content": "MasterChef T\u00c3\u00bcrkiye 2020'nin \u00c5\u009fampiyonu olan Serhat Do\u00c4\u009framac\u00c4\u00b1 sosyal medyadan yay\u00c4\u00b1mlad\u00c4\u00b1\u00c4\u009f\u00c4\u00b1 mesajda, \"Herkes kazanabilir, e\u00c4\u009fer bunun bir \u00c3\u00bcst\u00c3\u00bcn\u00c3\u00bc yapmak istiyorsan\u00c4\u00b1z bu nas\u00c4\u00b1l kazand\u00c4\u00b1\u00c4\u009f\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1z\u2026 [+1379 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "author": "Habert\u00fcrk", "title": "Son dakika haberleri: P\u0131nar G\u00fcltekin'in babas\u0131 salonu terk etti! - Habert\u00fcrk", "description": "P\u0131nar G\u00fcltekin cinayetinin ard\u0131ndan bug\u00fcn hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kan san\u0131klar Cemal Metin Avc\u0131 ile karde\u015fi Mertcan Avc\u0131'n\u0131n yarg\u0131lanmas\u0131na devam edildi. P\u0131nar G\u00fcltekin'in babas\u0131 duru\u015fmay\u0131 terk ederek reddi hakim talebinde bulunaca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. P\u0131nar G\u00fcltekin'in ai\u2026", "url": "https://www.haberturk.com/son-dakika-haberleri-pinar-gultekin-in-babasi-salonu-terk-etti-2925672", "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2021/01/04/ver1609776322/2925672_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T16:05:00Z", "content": "Mula'da \u00fcniversite \u00f6rencisi Pnar G\u00fcltekin'in \u00f6ld\u00fcr\u00fclmesiyle ilgili sanklar Cemal Metin Avc ile kardei Mertcan Avc'nn yarglanmasna devam edildi. Pnar G\u00fcltekin'in babas ve ailenin avukat Rezan Ep\u00f6zdemi\u2026 [+3500 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yenicaggazetesi.com.tr"}, "author": null, "title": "Canan Karatay bir kez daha hakl\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131. Herkes dalga ge\u00e7mi\u015fti ama o korkmadan a\u00e7\u0131klam\u0131\u015ft\u0131 - Yeni\u00c7a\u011f", "description": "Sa\u011fl\u0131k alan\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamalarla s\u0131k s\u0131k g\u00fcndem yaratan isimlerin ba\u015f\u0131nda gelen Prof. Dr. Canan Karatay, korona vir\u00fcs ile ilgili yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamalarla da bir kez daha g\u00fcndem olmay\u0131 ba\u015fard\u0131. Buna g\u00f6re, Karatay\u2019\u0131n korona vir\u00fcs a\u015f\u0131s\u0131 ile ilgili yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131k\u2026", "url": "https://www.yenicaggazetesi.com.tr/canan-karatay-bir-kez-daha-hakli-cikti-herkes-dalga-gecmisti-ama-o-korkmadan-aciklam-326253h.htm", "urlToImage": "https://cdn.yenicaggazetesi.com.tr/news/473933.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T15:15:00Z", "content": "Prof. Dr. Canan Karatay, salk alannda yapt a\u00e7klamalarla sk sk g\u00fcndem belirliyordu. Karatay, korona vir\u00fcs salgn s\u00fcrecinde de yapt a\u00e7klamalar ile kamuoyuna \u00f6nemli bilgiler verdi. Karatay son olarak vir\u2026 [+2202 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bloomberght.com"}, "author": "BloombergHt", "title": "Geli\u015fen \u00fclke paralar\u0131 rekor k\u0131rd\u0131 - BLOOMBERG HT - BloombergHT", "description": "MSCI Geli\u015fen \u00dclke Para Birimleri Endeksi dolardaki d\u00fc\u015f\u00fc\u015f\u00fcn etkisiyle rekor seviyeye y\u00fckseldi", "url": "https://www.bloomberght.com/gelisen-2271928", "urlToImage": "https://geoim.bloomberght.com/2021/01/04/ver1609773043/2271928_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T15:10:43Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "DHA", "title": "Son dakika haberi: Covid-19 yo\u011fun bak\u0131m\u0131ndaki hastalarla ilgili \u015fok ger\u00e7ek! - Sabah", "description": "Son dakika haberleri: Ankara \u015eehir Hastanesi Fizik Tedavi ve Rehabilitasyon Hastanesi Ba\u015fhekimi Prof. Dr. Evren Ya\u015far, \u2018\u2019Koronavir\u00fcse ba\u011fl\u0131 art\u0131k inme vakalar\u0131m\u0131z var. Art\u0131k sinir sistemi tutulumuna ba\u011fl\u0131 engellilik durumlar\u0131m\u0131z var. Bunun da tedavilerin de a\u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/saglik/2021/01/04/son-dakika-covid-19-yogun-bakimindaki-hastalarla-ilgili-sok-gercek", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/ca529c/960/505/0/0/1138/600?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2021/01/04/son-dakika-covid-19-yogun-bakimindaki-hastalarla-ilgili-sok-gercek-1609762505677.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T14:55:00Z", "content": "'YAVA YAVA HAREKETLERN ARTIRMALARINI \u00d6NERYORUZ'\r\nProf. Dr. Yaar, koronavir\u00fcs\u00fcn \u00e7ok farkl bir hastalk olduunu, bu hastala yakalananlarn immobilizasyonu ve istirahatinin \u00e7ok \u00f6nemli olduunu bildirdi. Pr\u2026 [+443 chars]"}]}