{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Sporx.com"}, "author": "sporx.com", "title": "'O\u011flum y\u00fczde 100'\u00fc ile Galatasaray'da' - Sporx", "description": "Radamel Falcao'nun annesi Carmenza Zarate, o\u011flunun gelece\u011fi ile ilgili konu\u015ftu.", "url": "https://www.sporx.com/oglum-yuzde-100u-ile-galatasarayda-SXHBQ915423SXQ", "urlToImage": "https://cdn.sporx.com/img/3/2021/20201024_2_45001392_59160975_thumb.jpg", "publishedAt": "2021-03-02T21:29:00Z", "content": "Galatasarayl Radamel Falcao'nun annesi Carmenza Zarate \u00fclkesi Kolombiya'da olunun gelecei ile ilgili konutu.Zarate olu Radamel ile ilgili \u00e7kan transfer dedikodularyla ilgili \"Tanr bilir\" diyerek golc\u2026 [+410 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cnnturk.com"}, "author": "CNN T\u00dcRK", "title": "Survivor Aleyna \u00c7al\u0131\u015fkan kimdir, ka\u00e7 ya\u015f\u0131nda, elendi mi? - CNN T\u00fcrk", "description": "Survivor'da G\u00f6n\u00fcll\u00fcler tak\u0131m\u0131nda yer alan Aleyna \u00c7al\u0131\u015fkan'\u0131n kim oldu\u011fu ara\u015ft\u0131r\u0131l\u0131yor. Aleyna \u00c7al\u0131\u015fkan yedek yar\u0131\u015fmac\u0131lar aras\u0131ndan Survivor'a daha sonra dahil olmu\u015ftur. V\u00fccut geli\u015ftirmeyle ilgilenen Aleyna \u00c7al\u0131\u015fkan izleyici taraf\u0131ndan ara\u015ft\u0131r\u0131l\u0131yor. \u0130\u015fte Ale\u2026", "url": "https://www.cnnturk.com/magazin/survivor-aleyna-caliskan-kimdir-kac-yasinda-elendi-mi", "urlToImage": "https://i2.cnnturk.com/i/cnnturk/75/0x0/603eabe970380e1c9859b142.jpg", "publishedAt": "2021-03-02T21:19:40Z", "content": "MEN\u00dc \r\nSurvivor Aleyna \u00c7alkan kimdir, ka\u00e7 yanda, elendi mi?\r\nAleyna \u00c7alkan, yedek yarmaclar arasndan G\u00f6n\u00fcll\u00fcler takmna dahil olmutur. Ksa s\u00fcrede sevilen Aleyna \u00c7alkan, v\u00fccut gelitirmede derece sahibi\u2026 [+750 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "Okulda facia! Kavga an\u0131nda korkuluklar k\u0131r\u0131l\u0131nca \u00f6\u011frenciler zemine d\u00fc\u015ft\u00fc - S\u00f6zc\u00fc", "description": "G\u00fcney Amerika \u00fclkesi Bolivya\u2019da bir \u00fcniversitede \u00e7\u0131kan kavga sonucu demir korkuluklar\u0131n k\u0131r\u0131lmas\u0131 ile 5\u2019inci kattan d\u00fc\u015fen 5 \u00f6\u011frenci hayat\u0131n\u0131 kaybetti, 3 \u00f6\u011frenci yaraland\u0131.", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2021/dunya/okulda-facia-kavga-aninda-korkuluklar-kirilinca-ogrenciler-zemine-dustu-6291544/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2021/03/02/iecrop/ogrenci-iha_16_9_1614717091-670x371.jpg", "publishedAt": "2021-03-02T20:31:34Z", "content": "G\u00fcney Amerika \u00fclkesi Bolivya'nn El Alto kentinde bulunan El Alto Devlet \u00dcniversitesi'nde (UPEA) \u00e7kan kavga sonucu bir\u00e7ok \u00f6renci hayatn kaybetti.\r\nYerel basnda yer alan haberlerde, \u00fcniversitede \u00f6renci\u2026 [+943 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ntv.com.tr"}, "author": "NTV", "title": "SON DAK\u0130KA HABER\u0130: AA: G\u00fcney Sudan'da bir yolcu u\u00e7a\u011f\u0131 d\u00fc\u015ft\u00fc - NTV", "description": "G\u00fcney Sudan'da bir yolcu u\u00e7a\u011f\u0131n\u0131n kalkt\u0131ktan k\u0131sa bir s\u00fcre sonra d\u00fc\u015fmesi sonucu \u00e7ok say\u0131da ki\u015finin hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fi bildirildi.", "url": "https://www.ntv.com.tr/dunya/son-dakika-haberi-aa-guney-sudanda-bir-yolcu-ucagi-dustu,tN7nH_ou9Ei_cfEOyOXtKQ", "urlToImage": "https://cdn1.ntv.com.tr/gorsel/eQWCDkMfNUOkhrUYCtBUWw.jpg?width=1080&mode=crop&scale=both&v=1586873877653", "publishedAt": "2021-03-02T20:20:00Z", "content": "son dakika\" data-mce-href=\"https://www.ntv.com.tr/son-dakika\"&gt;Son dakika\u00a0haberi!\u00a0\u00a0Cuba Uluslararas Havaliman Direkt\u00f6r\u00fc\u00a0Kur\u00a0Kuol, AA muhabirine yapt a\u00e7klamada, Jonglei eyaletinin Peiri b\u00f6lgesinde S\u2026 [+515 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "www.sabah.com.tr", "title": "Canl\u0131 yay\u0131ndan son dakika: Esra Erol fuhu\u015f \u00e7etesini ortaya \u00e7\u0131kard\u0131! 19 ya\u015f\u0131ndaki gen\u00e7 k\u0131za para\u2026 - Sabah", "description": "Gelen son dakika haberine g\u00f6re; Esra Erol canl\u0131 yay\u0131n program\u0131nda evden ka\u00e7an 19 ya\u015f\u0131ndaki gen\u00e7 k\u0131z \u015fok itiraflarda bulundu. Gen\u00e7 k\u0131z\u0131n iddias\u0131na g\u00f6re Esenyurt\u2019ta Aysel adl\u0131 bir kad\u0131n\u0131n kendisini evine g\u00f6t\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc ve bu evde fuhu\u015f kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131nda haftal\u0131k 700 TL\u2019y\u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2021/03/02/canli-yayindan-son-dakika-esra-erol-fuhus-cetesini-ortaya-cikardi-19-yasindaki-genc-kiza-para-karsiliginda", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/76a413/960/505/0/0/1138/600?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2021/03/02/esra-eroldan-son-dakika-haberi-19-yasindaki-zeynepin-itiraflari-soke-etti-genc-kiza-para-karsiliginda-fuhus-tuzagi-1614696903166.jpg", "publishedAt": "2021-03-02T20:15:00Z", "content": "ESRA EROL, FUHU \u00c7ETESN ORTAYA \u00c7IKARDI\r\nT\u00fcrkiye'nin g\u00fcnlerdir konutuu fuhu yaptrmakla su\u00e7lanan Aysel G\u00fcng\u00f6r, smail G\u00fcng\u00f6r \u00e7ifti ve ismi ge\u00e7en Halil Boral g\u00f6zaltna alnd.ATV ekranlarnda yaynlanan \"Esra \u2026 [+448 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bloomberght.com"}, "author": "BloombergHt", "title": "Bitcoin, Gensler'\u0131n a\u00e7\u0131klamalar\u0131yla d\u00fc\u015ft\u00fc - BLOOMBERG HT - BloombergHT", "description": "Bitcoin, ABD'de SEC ba\u015fkan aday\u0131 Gary Gensler'in \"SEC'in kripto para doland\u0131r\u0131c\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 ortadan kald\u0131rmas\u0131 gerekir\" a\u00e7\u0131klams\u0131n\u0131n ard\u0131ndan y\u00fczde 3 d\u00fc\u015ft\u00fc", "url": "https://www.bloomberght.com/bitcoin-gensler-in-aciklamalariyla-dustu-2275658", "urlToImage": "https://geoim.bloomberght.com/2021/03/02/ver1614714782/2275658_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-03-02T19:53:02Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sondakika.com"}, "author": "SonDakika.com", "title": "Cristiano Ronaldo kulland\u0131\u011f\u0131 son 65 serbest vuru\u015ftan sadece 1'ini gole \u00e7evirebildi - SonDakika.com", "description": "\u0130talya Serie A ekibi Juventus'un y\u0131ld\u0131z\u0131 Cristiano Ronaldo'nun \u00e7ok k\u00f6t\u00fc bir istatisti\u011fi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Ronaldo, Juventus'la 118 ma\u00e7ta 91 gol atmas\u0131na ra\u011fmen kulland\u0131\u011f\u0131 son 65 serbest vuru\u015ftan sadece 1'ini gole \u00e7evirebildi. 36 ya\u015f\u0131ndaki futbolcu, son serbest vu\u2026", "url": "https://www.sondakika.com/haber/haber-cristiano-ronaldo-kullandigi-son-65-serbest-13964481/", "urlToImage": "https://foto.sondakika.com/haber/2021/03/02/cristiano-ronaldo-kullandigi-son-65-serbest-13964481_1717_osd.jpg", "publishedAt": "2021-03-02T19:43:14Z", "content": "Juventus'un Portekizli yldz futbolcusu Cristiano Ronaldo, att gollerle Serie A'da ve Avrupa kupalarnda adndan s\u00f6z ettiriyor. 36 yandaki futbolcu 2018 ylnda Real Madrid'den transfer olduu Juventus'la \u2026 [+592 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca haritay\u0131 payla\u015farak uyard\u0131 - S\u00f6zc\u00fc", "description": "Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca, illere g\u00f6re risk durumu haritas\u0131n\u0131 payla\u015farak \"Sar\u0131, turuncu ve k\u0131rm\u0131z\u0131 iller de mavi olana kadar tedbirli olmal\u0131y\u0131z. Mavi illerimiz de durumlar\u0131n\u0131 korumal\u0131\" uyar\u0131s\u0131nda bulundu.", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2021/saglik/saglik-bakani-fahrettin-koca-haritayi-paylasarak-uyardi-6291470/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2021/03/02/iecrop/koca-depo-2_16_9_1614712799-670x371.jpg", "publishedAt": "2021-03-02T19:20:04Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ntv.com.tr"}, "author": "NTV", "title": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Macron ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc - NTV", "description": "SON DAK\u0130KA HABER\u0130:\u00a0Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Fransa Cumhurba\u015fkan\u0131 Macron ile video konferans g\u00f6r\u00fc\u015fmesi ger\u00e7ekle\u015ftirdi. Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, g\u00f6r\u00fc\u015fmede, T\u00fcrkiye-Fransa i\u015f birli\u011finin \u00e7ok ciddi bir potansiyeli oldu\u011funa inand\u0131\u011f\u0131n\u0131 dile getirdi.", "url": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/son-dakika-haberi-cumhurbaskani-erdogan-macron-ile-gorustu,hLhHgbyM5UmadaetGdzxcA", "urlToImage": "https://cdn1.ntv.com.tr/gorsel/cromR-jpakyjm_8rZgze3A.jpg?width=1080&mode=crop&scale=both", "publishedAt": "2021-03-02T19:08:00Z", "content": "son dakika\" data-mce-href=\"https://www.ntv.com.tr/son-dakika\"&gt;Son dakika\u00a0haberi!\u00a0Cumhurbakanl letiim Bakanlndan yaplan a\u00e7klamaya g\u00f6re, g\u00f6r\u00fcmede, T\u00fcrkiye-Fransa ilikileri ve b\u00f6lgesel konular ele al\u2026 [+1442 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "www.sabah.com.tr", "title": "Sergen Yal\u00e7\u0131n'dan oyuncular\u0131na net mesaj: Keyiflerine g\u00f6re kadro yapamay\u0131z\u2026 - Sabah", "description": "S\u00fcper Lig'in 28. haftas\u0131nda oynanan Yeni Malatyaspor - Be\u015fikta\u015f kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131, siyah-beyazl\u0131lar\u0131n 1-0'l\u0131k \u00fcst\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fc ile sonu\u00e7land\u0131. Bu sonu\u00e7la \u00fcst \u00fcste 4'\u00fcnc\u00fc galibiyetini alan Be\u015fikta\u015f, 57 puanla lider Galatasaray ile e\u015fitlendi. Ma\u00e7a damga vuran anlardan biri\u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/spor/futbol/2021/03/02/sergen-yalcindan-oyuncularina-net-mesaj-keyiflerine-gore-kadro-yapamayiz", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/d1426d/960/505/0/0/1138/600?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2021/03/02/sergen-yalcindan-oyuncularina-net-mesaj-keyiflerine-gore-kadro-yapamayiz-1614712793168.jpg", "publishedAt": "2021-03-02T18:49:49Z", "content": "Son dakikalar olduk\u00e7a heyecanl ve \u00e7ekimeli ge\u00e7en m\u00fccadelede Yeni Malatyaspor'un gol giriimleri sonu\u00e7suz kald. Ma\u00e7n en dikkat \u00e7ekici an ise 85'inci dakikada yaand. Oyundan alnarak yerini Kevin N'Koudo\u2026 [+264 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "\u0130ngiltere'de koronavir\u00fcs salg\u0131n\u0131nda son durum a\u00e7\u0131kland\u0131 - H\u00fcrriyet", "description": "\u0130ngiltere'de yeni tip koronavir\u00fcs (Kovid-19) salg\u0131n\u0131nda hayat\u0131n\u0131 kaybedenlerin say\u0131s\u0131 son 24 saatte 343 artarak 123 bin 296'ya y\u00fckseldi.", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/dunya/ingilterede-koronavirus-salgininda-son-durum-aciklandi-41753346", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/603e81310f25444ac496fbfd.jpg", "publishedAt": "2021-03-02T18:17:24Z", "content": "p&gt;Salk Bakanlnn a\u00e7klad verilere g\u00f6re, son 24 saatte 6 bin 391 Kovid-19 vakas tespit edildi, \u00fclkedeki say 4 milyon 188 bin 400'e \u00e7kt.Son 24 saatte 343 kiinin daha yaamn yitirmesiyle can kayb 123 bi\u2026 [+716 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "Son dakika haberi: U\u011fur \u015eahin CNN\u2019e konu\u015ftu: Vir\u00fcs\u00fcn mutasyona u\u011framas\u0131 endi\u015felendiriyor - H\u00fcrriyet", "description": "Son dakika haberine g\u00f6re; D\u00fcnya \u00e7ap\u0131nda ilk onaylanan koronavir\u00fcs a\u015f\u0131s\u0131n\u0131 geli\u015ftiren Biontech \u015firketinin kurucusu bilim insan\u0131 U\u011fur \u015eahin. CNN International'a konu\u015ftu. A\u015f\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131nda gelinen son noktay\u0131 ve salg\u0131nla m\u00fccadeleyi de\u011ferlendirdi; \u201c\u0130lk endi\u015femiz\u2026", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/son-dakika-haberi-ugur-sahin-cnne-konustu-virusun-mutasyona-ugramasi-endiselendiriyor-41753318", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/603e6ed74e3fe0117c8f8212.jpg", "publishedAt": "2021-03-02T17:27:55Z", "content": "p&gt;D\u00fcnya \u00e7apnda koronavir\u00fcse kar onaylanan her yeni a vir\u00fcs\u00fcn mutasyona uram t\u00fcrleriyle m\u00fccadele i\u00e7in umutlar artryor. Peki \u00e7almalarda son durum ne? CNN International sorunun yant i\u00e7in, d\u00fcnya \u00e7apnd\u2026 [+740 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "D\u00fcnyay\u0131 merakland\u0131ran haber! \u0130lk uzay otelinin a\u00e7\u0131laca\u011f\u0131 tarih belli oldu! - H\u00fcrriyet", "description": "ABD'de faaliyet g\u00f6steren The Gateway Vakf\u0131\u2019na ba\u011fl\u0131 Orbital Assembly Corporation (OAC) taraf\u0131ndan geli\u015ftirilen Voyager \u0130stasyonu'na kurulacak otel, ilk m\u00fc\u015fterilerini 2027'de a\u011f\u0131rlayaca\u011f\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131. 400 ki\u015fi kapasiteli otelin i\u00e7erisinde birden fazla restoran\u0131n\u2026", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/dunya/dunyayi-meraklandiran-haber-ilk-uzay-otelinin-acilacagi-tarih-belli-oldu-41753295", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/603e5c964e3fe0117c8f81c0.jpg", "publishedAt": "2021-03-02T15:45:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "author": "B\u00fclent Aydemir", "title": "\u0130nsan haklar\u0131 ve yarg\u0131 reformu i\u00e7in anayasa adres g\u00f6sterildi - Haberler - Habert\u00fcrk", "description": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, vaadi duyuldu\u011fu andan itibaren \u00f6zlem ve sab\u0131rs\u0131zl\u0131kla beklenen yarg\u0131 reformunun temel aya\u011f\u0131 olan \u0130nsan Haklar\u0131 Eylem Plan\u0131'n\u0131n detaylar\u0131n\u0131 Cumhurba\u015fkan\u0131 K\u00fclliyesi'nde a\u00e7\u0131klad\u0131. Bu eylem plan\u0131 \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki hafta a\u00e7\u0131klanacak ol\u2026", "url": "https://www.haberturk.com/insan-haklari-ve-yargi-reformu-icin-anayasa-adres-gosterildi-haberler-2991399", "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2021/03/02/ver1614698978/2991399_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-03-02T15:29:38Z", "content": "Cumhurbakanl K\u00fclliyesi'ndeki toplantda 9 ama\u00e7 bal altnda toplam 50 hedef ve 393 faaliyeti kapsayan nsan Haklar Eylem Plan belgesi Cumhurbakan Erdoan tarafndan kamuoyuna takdim edildi. Toplantya MHP G\u2026 [+3853 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "ABD ve AB'den Rusya'ya yapt\u0131r\u0131m - H\u00fcrriyet", "description": "ABD, kimyasal bir madde kullanarak Rus muhalif Aleksey Navaln\u0131y'\u0131n zehirlenmesinde rol oynad\u0131\u011f\u0131 tespit edilen Rusya'dan 7 yetkili ve 14 kurulu\u015fa yapt\u0131r\u0131m uygulama karar\u0131 al\u0131rken, AB ise 4 Rus yetkiliye yapt\u0131r\u0131m uygulama karar\u0131 ald\u0131. \u00d6te yandan Rusya D\u0131\u015fi\u015fleri\u2026", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/dunya/abd-ve-abden-rusyaya-yaptirim-41753288", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/603e582b2269a204c85cec5c.jpg", "publishedAt": "2021-03-02T15:22:50Z", "content": "p&gt;Rus muhalif Aleksey Navalny'n tutuklanmas ve sonrasnda gelien olaylar nedeniyle ABD ve AB, Rusya'ya bir dizi yaptrm kararlar ald.simlerinin a\u00e7klanmasn istemeyen \u00fcst d\u00fczey ABD yetkilileri, d\u00fczenl\u2026 [+4194 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mynet.com"}, "author": "Mynet.com", "title": "Perseverance'\u0131n kalbinde 23 y\u0131ll\u0131k iMac G3'\u00fcn i\u015flemcisi var! - Mynet", "description": "NASA'n\u0131n ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde Mars'a ini\u015f yapan ka\u015fif arac\u0131 Perseverance i\u00e7in \u015fa\u015f\u0131rtan bir detay ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Payla\u015f\u0131lanlara g\u00f6re Perseverance g\u00fcc\u00fcn\u00fc 23 y\u0131ll\u0131k Apple iMac G3'\u00fcn i\u015flemcisi PowerPC 750'den al\u0131yor.", "url": "https://www.mynet.com/perseverance-in-kalbinde-23-yillik-imac-g3-un-islemcisi-var-110106743296", "urlToImage": "https://imgrosetta.mynet.com.tr/file/13168622/13168622-700x400.jpg", "publishedAt": "2021-03-02T14:59:40Z", "content": "NASA Perseverance kaif aracn Mars'a ge\u00e7tiimiz g\u00fcnlerde ulatrd. O anlar olduk\u00e7a stresli, bir o kadar da mutluluk vericiydi. Zira ilk kez b\u00f6ylesine gelimi bir kaif arac Mars'a gidiyordu. \u00dcstelik Persev\u2026 [+1294 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "author": null, "title": "DS\u00d6 uyard\u0131: 30 y\u0131l i\u00e7erisinde d\u00f6rt ki\u015fiden birinde g\u00f6r\u00fclecek - Cumhuriyet", "description": "D\u00fcnya Sa\u011fl\u0131k \u00d6rg\u00fct\u00fc'n\u00fcn yay\u0131nlad\u0131\u011f\u0131 rapora g\u00f6re, 2050 y\u0131l\u0131nda 2,5 milyar ki\u015finin yani her d\u00f6rt ki\u015fiden birinin i\u015fitme kayb\u0131 ya\u015fayaca\u011f\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131. \u201c\u0130\u015fitme kay\u0131plar\u0131 30 y\u0131l sonra k\u00fcresel sa\u011fl\u0131k sorunlar\u0131n\u0131n merkezinde olacak\u201d ifadeleri kullan\u0131lan raporda, erken\u2026", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/dso-uyardi-30-yil-icerisinde-dort-kisiden-birinde-gorulecek-1817678", "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2021/3/2/1817678/kapak_175325.jpg", "publishedAt": "2021-03-02T14:56:10Z", "content": "D\u00fcnya Salk \u00d6rg\u00fct\u00fc, Covid-19 pandemisi s\u00fcrerken d\u00fcnyadaki dier salk sorunlar ile ilgili aratrmalarna devam ediyor.\r\nGe\u00e7tiimiz g\u00fcn DS\u00d6 tarafndan yaynlanan raporda, 2050 ylnda d\u00fcnya \u00e7apnda yaklak 2,5 mi\u2026 [+979 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "author": "Milliyet.com.tr", "title": "Daha uzun ya\u015famak i\u00e7in t\u00fcketmeniz gereken 8 besin - Milliyet", "description": "Hi\u00e7birimiz sonsuza kadar ya\u015famayaca\u011f\u0131z ancak yediklerimize dikkat ederek daha uzun bir ya\u015fam s\u00fcrmek bizim elimizde. \u00d6mr\u00fcn\u00fcz\u00fc uzatmak ve ya\u015fam kalitenizi iyile\u015ftirmek i\u00e7in d\u00fczenli \u015fekilde t\u00fcketildi\u011finde size yard\u0131m olacak 8 besini a\u00e7\u0131kl\u0131yoruz\u2026 -M\u0130LL\u0130YET.COM.TR\u2026", "url": "https://www.milliyet.com.tr/pembenar/galeri/daha-uzun-yasamak-icin-tuketmeniz-gereken-8-besin-6444813", "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/603e437555428505544fed2d.jpg", "publishedAt": "2021-03-02T14:16:00Z", "content": "Spor d\u00fcnyasndan t\u00fcm haberler, futbol severler i\u00e7in son dakika transfer haberleri, spor d\u00fcnyasndan dikkat \u00e7eken gelimeler i\u00e7in T\u00fcrkiye'nin haber sitesi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikler\u2026 [+104 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "Yarg\u0131tay\u2019dan HDP\u2019ye inceleme - S\u00f6zc\u00fc", "description": "Yarg\u0131tay Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131, HDP ile ilgili inceleme ba\u015flatt\u0131. Ba\u015fsavc\u0131l\u0131k bu kapsamda Ankara Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131na bir yaz\u0131 g\u00f6ndererek, aralar\u0131nda HDP\u2019li \u00fcst d\u00fczey y\u00f6neticilerin de bulundu\u011fu 108 san\u0131kl\u0131 Kobani \u0130ddianamesi ile HDP\u2019liler hakk\u0131nda d\u00fczenlenen fezl\u2026", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2021/gundem/yargitaydan-hdpye-inceleme-6291005/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2021/03/02/iecrop/hdp-bahceli-1_16_9_1614693590-670x371.jpg", "publishedAt": "2021-03-02T14:00:00Z", "content": "MHP Genel Bakan Devlet Bah\u00e7eli'nin yapt \u00e7aryla g\u00fcndeme gelen HDP'nin kapatlmas tartmas s\u00fcrerken, yeni bir gelime yaand. Yargtay Cumhuriyet Basavcl, Halklarn Demokratik Partisi (HDP) hakknda inceleme \u2026 [+2787 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "Almanya\u2019da yasaklar Paskalya\u2019ya kadar uzat\u0131lacak - S\u00f6zc\u00fc", "description": "Almanya Ba\u015fbakan\u0131 Angela Merkel, yar\u0131n ger\u00e7ekle\u015ftirilmesi beklenen corona vir\u00fcs\u00fc konulu zirve \u00f6ncesi \u00fclke genelindeki mevcut \u00f6nlemlerin Paskalya tatiline kadar uzat\u0131lmas\u0131n\u0131 istiyor.\r.", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2021/dunya/almanyada-yasaklar-paskalyaya-kadar-uzatilacak-6290900/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2021/03/02/iecrop/berlin-reuters1_17303675_16_9_1614688632-670x371.jpg", "publishedAt": "2021-03-02T12:37:18Z", "content": "Almanya\u2019da Covid-19 ile m\u00fccadele s\u00fcr\u00fcyor\u2026 Almanya Babakan Angela Merkel, yarn yaplacak korona vir\u00fcs konulu zirve \u00f6ncesi hazrlad taslak \u00e7almasn eyalet babakanlar ile ele alacak.\r\n\u00dclke genelindeki mevc\u2026 [+794 chars]"}]}