{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Cnnturk.com"}, "author": "CNN T\u00dcRK", "title": "Survivor'da kim elendi, kim gitti? 16 Mart 2021 Survivor SMS oylamas\u0131 s\u0131ralamas\u0131 belli oldu mu? - CNN T\u00fcrk", "description": "Survivor'da 16 Mart 2021 ak\u015fam\u0131 eleme konseyi ya\u015fan\u0131yor. \u0130lk dokunulmazl\u0131k oyununu \u00dcnl\u00fcler kazanm\u0131\u015ft\u0131. G\u00f6n\u00fcll\u00fcler tak\u0131m\u0131 eleme aday\u0131 olarak Aleyna \u00c7al\u0131\u015fkan'\u0131 g\u00f6stermi\u015fti. \u0130kinci dokunulmazl\u0131k oyununu ise yine \u00dcnl\u00fcler tak\u0131m\u0131 kazanm\u0131\u015ft\u0131. G\u00f6n\u00fcll\u00fcler tak\u0131m\u0131nda ge\u2026", "url": "https://www.cnnturk.com/magazin/son-dakika-survivorda-kim-elendi-kim-gitti-16-mart-2021-survivor-sms-oylamasi-siralamasi-belli-oldu-iste-elenen-isim", "urlToImage": "https://i2.cnnturk.com/i/cnnturk/75/0x0/60513401d265a212208c78f4.jpg", "publishedAt": "2021-03-16T21:20:33Z", "content": "MEN\u00dc \r\nSON DAKKA: Survivor'da kim elendi, kim gitti? 16 Mart 2021 Survivor SMS oylamas sralamas belli oldu! te elenen isim...\r\nSurvivorda kim elendi, kim gitti sorular ilgiyle aratrlyor. TV8'de Acun \u2026 [+1392 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sondakika.com"}, "author": "SonDakika.com", "title": "Hakemden, Real'e b\u00fcy\u00fck k\u0131yak! \u0130lk yar\u0131y\u0131 bitirdi\u011fi an geceye damga vurdu - SonDakika.com", "description": "\u015eampiyonlar Ligi Son 16 Turu'nda Real Madrid Atalanta ile kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131. Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131 Madrid'in 1-0 \u00fcst\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fc ile tamamlan\u0131rken, ilgin\u00e7 bir an ya\u015fand\u0131. Atalantal\u0131 Muriel kaleci ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya kald\u0131\u011f\u0131 anda ma\u00e7\u0131n hakemi Danny Makkelie ilk yar\u0131y\u0131 bit\u2026", "url": "https://www.sondakika.com/haber/haber-hakemden-real-e-buyuk-kiyak-ilk-yariyi-13998946/", "urlToImage": "https://foto.sondakika.com/haber/2021/03/17/hakemden-real-e-buyuk-kiyak-ilk-yariyi-13998946_4201_osd.jpg", "publishedAt": "2021-03-16T21:19:04Z", "content": "ampiyonlar Ligi Son 16 Turu'nda Real Madrid ile Atalanta'nn karlat r\u00f6van ma\u00e7nda Hollandal hakem Danny Makkelie ilk yarya damga vurdu.\r\nMUTLAK GOL POZSYONU\r\nlk yarnn son saniyelerinde kaleciyle kar ka\u2026 [+683 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Hekimo\u011flu 42. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 - KanalD", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9THdzbkRxd1h2bmfSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-16T20:53:46Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "author": "Habert\u00fcrk", "title": "Covid19 haritas\u0131: T\u00fcrkiye risk haritas\u0131 ve illere g\u00f6re haftal\u0131k vaka say\u0131s\u0131 son durum ne? - Habert\u00fcrk", "description": "Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca \"Son hafta 100.000 n\u00fcfusta vaka g\u00f6r\u00fcnme oran\u0131 en \u00e7ok artan illerimiz: Samsun, Kilis, Bal\u0131kesir, \u0130stanbul ve Yalova. En \u00e7ok azalan illerimiz: Sakarya, Ordu, Amasya, Rize ve Burdur. Birlikte tedbirlere uyarak kontroll\u00fc normalle\u015fmeye\u2026", "url": "https://www.haberturk.com/covid19-haritasi-turkiye-risk-haritasi-ve-illere-gore-haftalik-vaka-sayisi-son-durum-ne-3007946", "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2021/03/16/ver1615927953/3007946_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-03-16T20:52:33Z", "content": "Salk Bakan Fahrettin Koca, 6-12 Mart illere g\u00f6re haftalk vaka says haritasn yaynlad ve \"llerimizde 100 bin n\u00fcfusa karlk gelen haftalk toplam vaka saylarn harita \u00fczerinde g\u00f6rebilirsiniz. Tedbirlere uy\u2026 [+2889 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sporx.com"}, "author": "sporx.com", "title": "Josef de Souza: 'Bizim i\u00e7in y\u0131prat\u0131c\u0131 oldu' - Sporx", "description": "Be\u015fikta\u015f'\u0131n orta saha oyuncusu Josef de Souza, Ba\u015fak\u015fehir ma\u00e7\u0131 sonras\u0131nda konu\u015ftu.", "url": "https://www.sporx.com/josef-de-souza-bizim-icin-yipratici-oldu-SXHBQ917380SXQ", "urlToImage": "https://cdn.sporx.com/img/3/2021/besiktas_m_basaksehir_980_000182.jpg", "publishedAt": "2021-03-16T20:46:00Z", "content": "Beikta'n Brezilyal oyuncusu Josef de Souza, T\u00fcrkiye Kupas'nda Baakehir'i 3-2 yenerek finale y\u00fckseldikleri ma\u00e7n ardndan konutu.Ypratc bir ma\u00e7 oynadklarn kaydeden tecr\u00fcbeli isim, \"T\u00fcm oyuncular tebrik \u2026 [+731 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "ABD ses getirecek istihbarat raporunu yay\u0131mlad\u0131: Bu se\u00e7imde de ayn\u0131 y\u00f6ntem! - H\u00fcrriyet", "description": "ABD istihbarat\u0131n\u0131n haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 raporda, Rusya ile \u0130ran'\u0131n 3 Kas\u0131m 2020'de yap\u0131lan ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imlerine dezenformasyon yoluyla etki etmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 savunuldu. ABD istihbarat\u0131 daha \u00f6nce de Donald Trump'\u0131n ba\u015fkanl\u0131\u011fa geldi\u011fi se\u00e7imlerde Rusya'n\u0131n m\u00fcdahalesi bul\u2026", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/dunya/abdden-kritik-rapor-rusya-ve-iran-2020-baskanlik-secimlerini-etkilemeye-calisti-41764553", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/60511dda7152d816508e326d.jpg", "publishedAt": "2021-03-16T20:30:00Z", "content": "p&gt;ABD Ulusal stihbarat Direkt\u00f6rl\u00fc\u00fc tarafndan yaymlanan 15 sayfalk deerlendirme raporunda, Rusya'nn Demokrat aday Joe Biden'a kar \"dezenformasyon\" i\u00e7eren iddialar yayd ifade edildi. Raporda, Biden \u2026 [+909 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fanatik.com.tr"}, "author": "fanatik", "title": "(\u00d6ZET) Be\u015fikta\u015f - Ba\u015fak\u015fehir ma\u00e7 sonucu: 3-2 - Fanatik", "description": "Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 yar\u0131 final ma\u00e7\u0131nda Be\u015fikta\u015f, 90 dakikas\u0131 2-2 biten ma\u00e7ta Ba\u015fak\u015fehiri 3-2 ma\u011flup etti ve ad\u0131n\u0131 finale yazd\u0131rd\u0131. Kartal ilk yar\u0131s\u0131n\u0131 2-0 \u00f6nde tamamlad\u0131\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n ikinci yar\u0131s\u0131nda skoru koruyamad\u0131. Ba\u015fak\u015fehir m\u00fcthi\u015f bir geri d\u00f6n\u00fc\u015fle 90 dakika\u2026", "url": "https://www.fanatik.com.tr/ozet-besiktas-basaksehir-mac-sonucu-3-2-2207799", "urlToImage": "https://img.fanatik.com.tr/img/75/0x0/6050f796ae298bf88e7c0eb7.jpg", "publishedAt": "2021-03-16T20:27:18Z", "content": "Ziraat T\u00fcrkiye Kupas yar final ma\u00e7nda Beikta ve Baakehir Vodafone Park'ta kar karya geldi. 17. dakikada Aboubakar k bir golle Kartal' 1-0 \u00f6ne ge\u00e7irdi. 22'de Vida g\u00fczel bir kafa vuruuyla skoru 2-0'a g\u2026 [+2882 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ensonhaber.com"}, "author": "ensonhaber.com", "title": "\u0130srail'de a\u015f\u0131lama tamamlan\u0131nca normal hayata d\u00f6n\u00fc\u015f ba\u015flad\u0131 - Ensonhaber", "description": "N\u00fcfusun tamam\u0131 ilk doz olarak a\u015f\u0131lanan \u0130srailde normal hayata ge\u00e7i\u015f yapmaya ba\u015flad\u0131.", "url": "https://www.ensonhaber.com/dunya/israilde-asilama-tamamlaninca-normal-hayata-donus-basladi", "urlToImage": "https://icdn.ensonhaber.com/resimler/diger//kok/2021/03/16/x_5710.jpg", "publishedAt": "2021-03-16T20:07:00Z", "content": "Koronavir\u00fcs\u00fcn etkilerini azaltmak i\u00e7in b\u00fct\u00fcn d\u00fcnyada a seferberlii balad. Hastalkla m\u00fccadelede en etkili y\u00f6ntem olan a vir\u00fcse kar etkin koruma salyor.\r\n20 Aralk'ta alamaya balayan srail, \u00fclkenin nere\u2026 [+365 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "Ankara'da 3'\u00fcnc\u00fc cemrenin ard\u0131ndan ya\u011fan kar \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131k yaratt\u0131 - H\u00fcrriyet", "description": "Ankara'da, bahar\u0131n habercisi 3'\u00fcnc\u00fc cemrenin topra\u011fa d\u00fc\u015fmesi sonras\u0131 hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131n\u0131n artmas\u0131 beklenirken, \u015fehrin y\u00fcksek kesimlerinde kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 etkili oldu.", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/ankarada-3uncu-cemrenin-ardindan-yagan-kar-saskinlik-yaratti-41764531", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/605103874e3fe11010996679.jpg", "publishedAt": "2021-03-16T19:28:14Z", "content": "p&gt;Bakent'te sabah saatlerinden itibaren yal hava etkisini g\u00f6sterdi. Aralklarla yaan yamur, yer yer etkili olurken, akam saatlerinde karla kark yamur yamaya balad. Dikmen, Keklikpnar, ncek gibi y\u00fck\u2026 [+359 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "Dan\u0131\u015ftay\u2019\u0131n \u2018and\u0131m\u0131z\u2019 karar\u0131 protesto edildi - S\u00f6zc\u00fc", "description": "Dan\u0131\u015ftay \u0130dari Dava Daireleri Kurulu taraf\u0131ndan al\u0131nan and\u0131m\u0131z\u0131n okutulmas\u0131n\u0131 engelleme ve devlet madalyas\u0131ndan Atat\u00fcrk'\u00fcn \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 karar\u0131 Bursa'da protesto edildi.", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2021/gundem/danistayin-andimiz-karari-protesto-edildi-6317938/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2021/03/16/iecrop/andimiz_16_9_1615921972-670x371.jpg", "publishedAt": "2021-03-16T19:13:21Z", "content": "Dantay\u2019n ald okullarda andmz engelleyen ve devlet madalyasndan Atat\u00fcrk\u2019\u00fcn \u00e7karlmas kararlar Bursa\u2019da protesto edildi. Alnan her iki karar da eletiren Y Parti Bursa l Bakan Sel\u00e7uk T\u00fcrkolu, u ifadeleri\u2026 [+4529 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "author": "Milliyet.com.tr", "title": "Son dakika: 16 Mart koronavir\u00fcs tablosu a\u00e7\u0131kland\u0131! Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131 bug\u00fcnk\u00fc vaka ve \u00f6l\u00fc say\u0131s\u0131n ka\u00e7 oldu? Korona tablosunda son durum - Milliyet", "description": "Koronavir\u00fcs tablosu son dakika Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan a\u00e7\u0131klanmaya devam ediyor. Kritik detaylar\u0131n yer ald\u0131\u011f\u0131 kovid-19 tablosunda; vaka say\u0131s\u0131, \u00f6l\u00fc say\u0131s\u0131, hasta ve a\u011f\u0131r hasta say\u0131lar\u0131n\u0131n yan\u0131 s\u0131ra test oranlar\u0131 da yer al\u0131yor. Kademeli normalle\u015fme s\u00fcreci \u2026", "url": "https://www.milliyet.com.tr/galeri/son-dakika-16-mart-koronavirus-tablosu-aciklandi-saglik-bakanligi-bugunku-vaka-ve-olu-sayisin-kac-oldu-korona-tablosunda-son-durum-6457214", "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/6050ca6686b2471b3076d12c.jpg", "publishedAt": "2021-03-16T19:03:08Z", "content": "T\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika haberler, k\u00f6e yazlar, magazinden siyasete, spordan seyahate b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikleri kaynak g\u00f6sterilmeden alnt ya\u2026 [+74 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "Koronavir\u00fcste umutland\u0131ran ara\u015ft\u0131rma! Ultrason dalgalar\u0131 zarar verebilir - H\u00fcrriyet", "description": "Yeni bir ara\u015ft\u0131rmada, ultrason dalgalar\u0131n\u0131n ve titre\u015fimlerinin yeni tip koronavir\u00fcse (Kovid-19) zarar vererek, vir\u00fcs\u00fcn sivri u\u00e7lar\u0131n\u0131n \u00e7\u00f6k\u00fcp y\u0131rt\u0131lmas\u0131na neden olabilece\u011fi kaydedildi.", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/dunya/koronaviruste-umutlandiran-arastirma-ultrason-dalgalari-zarar-verebilir-41764508", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/6050f48f7152d816508e321e.jpg", "publishedAt": "2021-03-16T17:54:00Z", "content": "p&gt;The Explorist internet sitesinde yaymlanan, Massachusetts Institute of Technology (MIT) uzmanlar tarafndan yaplan aratrmada, tbbi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme frekanslarndaki ultrason dalgalarnn ve titreimlerini\u2026 [+1718 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "Son dakika haberi: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan kritik Do\u011fu Akdeniz mesaj\u0131: M\u0131s\u0131r halk\u0131 bizimle ters d\u00fc\u015fmez - H\u00fcrriyet", "description": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, Bosna Hersek Devlet Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Konseyi \u00fcyeleriyle anla\u015fmalar\u0131n imza t\u00f6renine ve ortak bas\u0131n toplant\u0131s\u0131na kat\u0131ld\u0131. Toplant\u0131da enerji, turizm, ticaret, sa\u011fl\u0131k, savunma sanayii gibi bir\u00e7ok alanda i\u015fbirli\u011fi vurgusu yap\u0131ld\u0131. M\u0131s\u2026", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/son-dakika-haberler-cumhurbaskani-erdogandan-kritik-dogu-akdeniz-mesaji-misir-halki-bizimle-ters-dusmez-41764459", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/6050d80ec03c0e1d4c34c1a9.jpg", "publishedAt": "2021-03-16T17:43:02Z", "content": "p&gt;Cumhurbakan Erdoan'n konumasndan satr balar \u00f6yle;Kendilerini son olarak 2019 ylnda T\u00fcrkiye'ye ger\u00e7ekletirdikleri ilk resmi ziyaret vesilesiyle arlamtk.\u00a0Hatrlayacan \u00fczere biz de 8-9 Temmuz 2019'd\u2026 [+5923 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "author": "Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z", "title": "SON DAK\u0130KA: T\u00fcrkiye otomotiv sanayisinin en b\u00fcy\u00fck yat\u0131r\u0131m\u0131! Ford Otosan kimin? - Habert\u00fcrk", "description": "T\u00fcrkiye otomotiv sanayisinin en b\u00fcy\u00fck yat\u0131r\u0131m\u0131na imza atan Ford Otosan, 60 y\u0131ld\u0131r T\u00fcrkiye'de \u00fcretti\u011fi modeller ile ABD'li markan\u0131n 'al\u0131rs\u0131n Ford olursun lord' olarak an\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flad\u0131. 2 milyar euroluk yat\u0131r\u0131m\u0131n hayata ge\u00e7mesi ile, Ford Otosan'\u0131n Kocaeli fab\u2026", "url": "https://www.haberturk.com/alirsin-ford-olursun-lord-haberler-3007656-ekonomi", "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2021/03/16/ver1615915909/3007656_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-03-16T17:31:49Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "S\u00fcper Loto sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131! S\u00fcper Loto sonu\u00e7 ekran\u0131 millipiyangoonline'da - H\u00fcrriyet", "description": "S\u00fcper Loto \u00e7ekili\u015fi, saat 21.30'da ger\u00e7ekle\u015ftirildi. Milli Piyango TV Youtube kanal\u0131ndan ve hurriyet.com.tr'den canl\u0131 olarak yay\u0131nlanan S\u00fcper Loto \u00e7ekili\u015finin sonu\u00e7lar\u0131 millipiyangoonline'da a\u00e7\u0131kland\u0131", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/super-loto-sonuclari-aciklandi-super-loto-sonuc-ekrani-millipiyangoonlineda-41764483", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/6050dfe2c03c0e1d4c34c1ef.jpg", "publishedAt": "2021-03-16T16:42:00Z", "content": "p&gt;S\u00fcper Loto; Sal, Perembe ve Pazar g\u00fcnleri olmak \u00fczere haftann 3 g\u00fcn\u00fc 21.30'da \u00e7ekiliyorS\u00dcPER LOTO \u00c7EKL SONU\u00c7LARINI \u00d6RENMEK \u00c7N TIKLAYINIZ\r\nS\u00dcPER LOTO OYNAMANIN KURALLARI NELER?\r\n1 ile 60 say aras\u2026 [+1268 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "author": null, "title": "\u00d6mer Faruk Gergerlio\u011flu: Hakk\u0131mdaki karar okunursa TBMM'yi terk etmeyece\u011fim, direnece\u011fim - Cumhuriyet", "description": "HDP Milletvekili \u00d6mer Faruk Gergerlio\u011flu hakk\u0131ndaki yarg\u0131 karar\u0131n\u0131n yar\u0131n TBMM'de okunmas\u0131 bekleniyor. Karar\u0131n okunmas\u0131yla vekilli\u011fi d\u00fc\u015fecek olan Gergerlio\u011flu ise karar\u0131 tan\u0131mayaca\u011f\u0131n\u0131 ve Meclis'te direnece\u011fini s\u00f6yledi.", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/omer-faruk-gergerlioglu-hakkimdaki-karar-okunursa-tbmmyi-terk-etmeyecegim-direnecegim-1821111", "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2021/3/16/1821111/kapak_192707.jpg", "publishedAt": "2021-03-16T16:29:21Z", "content": "HDP Kocaeli Milletvekili \u00d6mer Faruk Gergerliolu hakkndaki kesinlemi yarg karar, son anda bir deiiklik olmazsa, yarn (\u00e7aramba) TBMM Genel Kurulu'nda okunacak. Kararn okunmas ile Gergerliolu'nun millet\u2026 [+5158 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "author": "Milliyet.com.tr", "title": "Ryan Donk, Surinam Milli Tak\u0131m\u0131'n\u0131n aday kadrosuna \u00e7a\u011f\u0131r\u0131ld\u0131 - Milliyet", "description": "Galatasaray'\u0131n savunma oyuncusu Ryan Donk, Surinam Milli Tak\u0131m\u0131'n\u0131n aday kadrosuna \u00e7a\u011f\u0131r\u0131ld\u0131.", "url": "https://www.milliyet.com.tr/skorer/ryan-donk-surinam-milli-takiminin-aday-kadrosuna-cagirildi-6457203", "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/6050c44e5542820cf0ce33dd.jpg", "publishedAt": "2021-03-16T14:44:44Z", "content": "S\u00fcper Lig ekiplerinden Galatasaray'n baarl futbolcusu Ryan Donk, 34 yanda kariyerinde bir ilke imza atyor.\r\nSurinam Milli Takm'nn teknik direkt\u00f6r\u00fc Gorre, Ryan Donk'u D\u00fcnya Kupas \u00d6n Eleme ma\u00e7lar i\u00e7in \u2026 [+369 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Posta.com.tr"}, "author": "Posta", "title": "MEB duyurdu! 20 bin s\u00f6zle\u015fmeli \u00f6\u011fretmen atamas\u0131 i\u00e7in \u00f6n ba\u015fvuru ba\u015flad\u0131 - Posta", "description": "MEB'in 20 bin s\u00f6zle\u015fmeli \u00f6\u011fretmen atamas\u0131 i\u00e7in \u00f6n ba\u015fvurular ve s\u00f6zl\u00fc s\u0131nav merkezi tercihleri bug\u00fcn ba\u015flad\u0131. 20 bin s\u00f6zle\u015fmeli \u00f6\u011fretmen atamas\u0131 i\u00e7in ba\u015fvuru 26 Mart'a kadar yap\u0131labilecek. Ba\u015fvurular ilkatama.meb.gov.tr sitesinden yap\u0131lacak.", "url": "https://www.posta.com.tr/meb-duyurdu-20-bin-sozlesmeli-ogretmen-atamasi-icin-on-basvuru-basladi-2310406", "urlToImage": "https://i.pstimaj.com/img/75/0x0/6050bf9366a97cce972dc9b0.jpg", "publishedAt": "2021-03-16T14:25:24Z", "content": "MEB'in internet sitesinde 2021 yl 20 bin s\u00f6zlemeli \u00f6retmen alm i\u00e7in \u00f6n bavurular, \"ilkatama.meb.gov.tr\" internet adresinden alnmaya balad.\r\n\u00d6n bavurular ve s\u00f6zl\u00fc snav merkezi tercihleri bug\u00fcnden itib\u2026 [+591 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "www.sabah.com.tr", "title": "Ebru \u015eall\u0131 hem a\u011flad\u0131 hem a\u011flatt\u0131! Kaybetti\u011fi o\u011flu Pars'\u0131n hastal\u0131k s\u00fcrecini canl\u0131 yay\u0131nda anlatan Ebru\u2026 - Sabah", "description": "\u00dcnl\u00fc model Ebru \u015eall\u0131, 2013'te bo\u015fand\u0131\u011f\u0131 Harun Tan'dan olan o\u011flu Pars Tan'\u0131 ge\u00e7en y\u0131l lenfoma kanseri nedeniyle kaybetmi\u015fti. Evlad\u0131n\u0131 kaybetmenin ac\u0131s\u0131n\u0131 ya\u015fayan Ebru \u015eall\u0131, Pars'\u0131n tedavi s\u00fcrecini kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 bir programda \u00c7a\u011fla \u015e\u0131kel'e anlatt\u0131. \u015eall\u0131'n\u0131n duyg\u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/galeri/magazin/ebru-salli-hem-agladi-hem-aglatti-kaybettigi-oglu-parsin-hastalik-surecini-canli-yayinda-anlatan-ebru-salli-yurekleri-dagladi", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/868efd/0/0/0/0/0/0?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sb/album/2021/03/16/ebru-salli-hem-agladi-hem-aglatti-kaybettigi-oglu-parsin-hastalik-surecini-anlatan-ebru-salli-yurekleri-dagladi-1615904107846.jpg&l=1", "publishedAt": "2021-03-16T14:22:02Z", "content": "Ebru all ile 2013'te boand Harun Tan'n olu Pars Tan, ge\u00e7tiimiz yl lenfoma kanseri tedavisi g\u00f6rd\u00fc\u00fc hastanede hayatn kaybetmiti. FOX'ta yaynlanan '\u00c7ala kel ile Yeni Bir G\u00fcn' programna konuk olan 44 yan\u2026 [+40 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "author": "Milliyet.com.tr", "title": "Ajdar yeni \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 takip\u00e7ileriyle payla\u015ft\u0131 - Milliyet", "description": "Ge\u00e7ti\u011fimiz haftalarda Arma\u011fan \u00c7a\u011flayan'\u0131n YouTube'da yay\u0131nlanan program\u0131na konuk olmak i\u00e7in 1 milyon euro talep eden Ajdar, yeni \u015fark\u0131s\u0131ndan bir b\u00f6l\u00fcm\u00fc Instagram hesab\u0131ndan yay\u0131nlad\u0131.", "url": "https://www.milliyet.com.tr/cadde/galeri/ajdar-yeni-sarkisini-takipcileriyle-paylasti-6457009", "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/6050a3745542851fe8ffd438.jpg", "publishedAt": "2021-03-16T12:28:00Z", "content": "T\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika haberler, k\u00f6e yazlar, magazinden siyasete, spordan seyahate b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikleri kaynak g\u00f6sterilmeden alnt ya\u2026 [+74 chars]"}]}