{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "Ronaldo 14 sezon \u00fcst \u00fcste 25 gol baraj\u0131n\u0131 a\u015ft\u0131 - S\u00f6zc\u00fc", "description": "\u0130talya Serie A'n\u0131n 23. hafta m\u00fccadelesinde Juventus, sahas\u0131nda Crotone'u konuk etti. Allianz Stad\u0131'nda oynanan kar\u015f\u0131la\u015fmay\u0131 Juventus 3-0 kazanarak haftay\u0131 3 puanla kapatt\u0131.", "url": "https://www.sozcu.com.tr/spor/futbol/ronaldo-14-sezon-ust-uste-25-gol-barajini-asti-6275877/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2021/02/22/iecrop/juventuss1_17251362_16_9_1614031730-670x371.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T22:09:02Z", "content": "M\u00fccadelenin 38. dakikasnda Cristiano Ronaldo, Alex Sandro\u2019nun y\u00fckselttii topu kafayla alara g\u00f6ndererek takmn \u00f6ne ge\u00e7irdi. Portekizli s\u00fcperstar, 45+1. dakikada bu kez Ramsey\u2019in ortasnda yine kafay vur\u2026 [+1537 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "Son dakika\u2026 Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Koca a\u00e7\u0131klad\u0131! \u0130\u015fte il il haftal\u0131k vaka say\u0131lar\u0131 - S\u00f6zc\u00fc", "description": "Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca, illerin 15-21 \u015eubat haftas\u0131na ait corona vir\u00fcs\u00fc vaka say\u0131lar\u0131n\u0131 payla\u015ft\u0131. Haftal\u0131k 100 bin n\u00fcfusa kar\u015f\u0131l\u0131k gelen vaka say\u0131s\u0131nda baz\u0131 illerde belirgin art\u0131\u015f oldu\u011funu kaydeden Bakan Koca, \"Normalle\u015fmeyi konu\u015ftu\u011fumuz \u015fu g\u00fcnlerde dah\u2026", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2021/saglik/son-dakika-saglik-bakanligi-duyurdu-iste-il-il-haftalik-vaka-sayilari-6275842/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2021/02/22/iecrop/depo-koca-1_16_9_1614028876-670x371.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T22:01:53Z", "content": "Salk Bakan Fahrettin Koca, sosyal medya hesabndan 15-21 ubat 2021 haftasna ait il il vaka saylarn paylat.\r\nHaftalk 100 bin n\u00fcfusa karlk gelen vaka saysnda baz illerde belirgin art olduunu ifade eden \u2026 [+1255 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "Son dakika haberi: AB D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 kararla\u015ft\u0131rd\u0131! Rusya'ya 'Navaln\u0131y' yapt\u0131r\u0131m\u0131 - H\u00fcrriyet", "description": "Son dakika haberine g\u00f6re; AB \u00fclkelerinin d\u0131\u015fi\u015fleri bakanlar\u0131, Rus muhalif Aleksey Navaln\u0131y'\u0131n tutuklanmas\u0131 nedeniyle Rusya'ya yeni yapt\u0131r\u0131mlar uygulanmas\u0131n\u0131 kararla\u015ft\u0131rd\u0131. AB D\u0131\u015f \u0130li\u015fkiler ve G\u00fcvenlik Politikas\u0131 Y\u00fcksek Temsilcisi Josep Borrell, Navaln\u0131y'\u0131n du\u2026", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/dunya/son-dakika-haberi-ab-disisleri-bakanlari-kararlastirdi-rusyaya-navalniy-yaptirimi-41746753", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/6033e0ef0f2544107ce8660e.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T21:26:45Z", "content": "AB D likiler ve G\u00fcvenlik Politikas Y\u00fcksek Temsilcisi Josep Borrell, AB Dileri Bakanlar Toplants'nn bitiminde a\u00e7klamada bulundu.\r\nRusya'nn otoriter bir hal aldn ve AB'den uzaklatn belirten Borrell, \"N\u2026 [+1989 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ntv.com.tr"}, "author": "NTV", "title": "NASA, \u201cPerseverance\u201d\u0131n Mars'a ini\u015f an\u0131na ait g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri yay\u0131nlad\u0131 - NTV", "description": "NASA,\u00a0ke\u015fif arac\u0131 Perseverance\u2019nin Mars'a yapt\u0131\u011f\u0131 ba\u015far\u0131l\u0131 ini\u015f an\u0131na ait g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri payla\u015ft\u0131. NASA, Mars'taki potansiyel ya\u015fam izlerini ara\u015ft\u0131rmak ve Mars'a insanl\u0131 yolculu\u011fun yollar\u0131n\u0131 bulmak i\u00e7in 30 Temmuz 2020\u2019de ABD\u2019nin Florida eyaletindeki Cape Canaver\u2026", "url": "https://www.ntv.com.tr/video/dunya/nasa-perseveranceinmarsa-inis-anina-ait-goruntuleri-yayinladi,jZCaAsaClk-hU9qzORjHmg", "urlToImage": "https://cdn1.ntv.com.tr/gorsel/bJXCwkCxU0SB0grbLVLhLg.jpg?width=1080&mode=crop&scale=both", "publishedAt": "2021-02-22T20:23:00Z", "content": "Web sitemizdeki \u00e7erezleri (cookie) kullanc deneyimini artran teknik \u00f6zellikleri desteklemek i\u00e7in kullanyoruz.\r\n Ayn zamanda analitik \u00e7erezler de kullanyoruz. \u00c7erezleri reddetmek istiyorsanz detayl bi\u2026 [+24 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "author": "Milliyet.com.tr", "title": "Teslim olan ter\u00f6ristlerin ifadeleri ortaya \u00e7\u0131kt\u0131! HDP milletvekili... - Milliyet", "description": "Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK/KCK'dan ka\u00e7arak teslim olan ter\u00f6ristler ifadelerinde, HDP A\u011fr\u0131 Milletvekili Dirayet Dilan Ta\u015fdemir'in Gara'ya gitti\u011fini anlatt\u0131.", "url": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/teslim-olan-teroristlerin-ifadeleri-ortaya-cikti-hdp-milletvekili-6438251", "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/603401a5adcdeb11a426b1fc.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T19:10:00Z", "content": "\u00e7ileri Bakan S\u00fcleyman Soylu'nun bir televizyon kanalnda, HDP Ar Milletvekili Tademir'in Gara'ya gittiini a\u00e7klamasnn ardndan, Ankara Cumhuriyet Basavclnca silahl ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc \u00fcyesi olmak su\u00e7undan hakk\u2026 [+2724 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "author": null, "title": "WhatsApp yeni gizlilik s\u00f6zle\u015fmesini reddeden kullan\u0131c\u0131lar\u0131n mesajlar\u0131n\u0131 kapatacak - Cumhuriyet", "description": "WhatsApp'ta 15 May\u0131s'a kadar veri payla\u015f\u0131m\u0131yla ilgili gizlilik s\u00f6zle\u015fmesini kabul etmeyen kullan\u0131c\u0131lar mesaj g\u00f6nderemeyecek ya da alamayacak. Bu kullan\u0131c\u0131lar\u0131n hesaplar\u0131 aktif olmayan hesap olarak tan\u0131mlanacak.", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/whatsapp-yeni-gizlilik-sozlesmesini-reddeden-kullanicilarin-mesajlarini-kapatacak-1815690", "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2021/2/22/1815690/kapak_215614.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T19:03:48Z", "content": "Getty Images\r\nWhatsApp'ta 15 Mays'a kadar veri paylamyla ilgili gizlilik s\u00f6zlemesini kabul etmeyen kullanclar mesaj g\u00f6nderemeyecek ya da alamayacak. Bu kullanclarn hesaplar \"aktif olmayan hesap\" olar\u2026 [+1095 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "PSG'ye 700 bin avro para cezas\u0131 - H\u00fcrriyet", "description": "Fransa Birinci Futbol Ligi (Ligue 1) ekiplerinden Paris Saint-Germain'e (PSG), Ocak-Haziran 2018 d\u00f6neminde spor malzemeleri ald\u0131\u011f\u0131 firmalara \u00f6demeleri geciktirdi\u011fi gerek\u00e7esiyle 700 bin avro ceza verildi.", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/sporarena/psgye-700-bin-avro-para-cezasi-41746851", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/6033ff44c03c0e3460bcc414.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T19:00:54Z", "content": "Ekonomi Bakanlnn Haksz Rekabetle M\u00fccadele ve T\u00fcketiciyi Koruma Kurumundan (DGCCRF) yaplan yazl a\u00e7klamada, yeni tip koronavir\u00fcs (Kovid-19) salgnndan \u00f6nce malzemeleri ald firmalara \u00f6demeleri geciktirdi\u2026 [+320 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "\u00c7\u0131lg\u0131n Say\u0131sal Loto sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131! \u00c7\u0131lg\u0131n Say\u0131sal Loto sonu\u00e7 ekran\u0131 millipiyangoonline'da - H\u00fcrriyet", "description": "\u00c7\u0131lg\u0131n Say\u0131sal Loto \u00e7ekili\u015fi saat 21.30'da ger\u00e7ekle\u015ftirildi. Milli Piyango TV Youtube kanal\u0131ndan ve hurriyet.com.tr'den canl\u0131 olarak yay\u0131nlanan \u00c7\u0131lg\u0131n Say\u0131sal Loto \u00e7ekili\u015finin sonu\u00e7lar\u0131 millipiyangoonline'da a\u00e7\u0131kland\u0131", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/cilgin-sayisal-loto-sonuclari-aciklandi-cilgin-sayisal-loto-sonuc-ekrani-millipiyangoonlineda-41746827", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/6033fef7c03c0e3460bcc40d.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T18:59:25Z", "content": "\u00c7lgn Saysal Loto \u00e7ekilileri Pazartesi, \u00c7aramba ve Cumartesi g\u00fcnleri olmak \u00fczere haftann 3 g\u00fcn\u00fc d\u00fczenleniyor.\r\n\u00c7EKL SONU\u00c7LARINI \u00d6RENMEK \u00c7N TIKLAYINIZ\r\n\u00c7ILGIN SAYISAL LOTO NASIL OYNANIR?\r\n\u00c7lgn Saysal L\u2026 [+1844 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "author": "Habert\u00fcrk", "title": "SON DAK\u0130KA: Bir aileyi katletti, PKK mezar\u0131nda... - Haberler - Habert\u00fcrk", "description": "Son dakika haberleri! Eski\u015fehir'de \u0130lkay-Emel Tokkal \u00e7ifti ile 4 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocuklar\u0131 Ali Doruk'u evlerinde b\u0131\u00e7aklayarak \u00f6ld\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc gerek\u00e7esiyle tutuklanan Mehmet \u015eerif Bo\u011fa (29) ile ilgili \u00e7arp\u0131c\u0131 bir detay \u00e7\u0131kt\u0131. Katil zanl\u0131s\u0131n\u0131n Mardin'de PKK'l\u0131 ter\u00f6ristleri\u2026", "url": "https://www.haberturk.com/son-dakika-katil-terorist-mezarliginda-haberler-2981794", "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2021/02/22/ver1614017763/2981794_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T18:16:03Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "AA", "title": "Haber g\u00fcndeme bomba gibi d\u00fc\u015ft\u00fc! 'Palya\u00e7o' dedi ve resmen meydan okudu - H\u00fcrriyet", "description": "\u0130ran lideri Ali Hamaney, n\u00fckleer programdan geri ad\u0131m atmayacaklar\u0131n\u0131 ve uranyumu da y\u00fczde 60 zenginle\u015ftirecek kadar ileri gideceklerini belirtti. \u00d6te yandan Hamaney, \u0130srail Ba\u015fbakan Binyamin Netanyahu'nun \u0130ran kar\u015f\u0131t\u0131 a\u00e7\u0131klamalar\u0131na sert tepki g\u00f6sterdi. Hama\u2026", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-haber-gundeme-bomba-gibi-dustu-palyaco-dedi-ve-resmen-meydan-okudu-41746823", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/6033f2960f2544107ce86672.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T18:07:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "DS\u00d6\u2019den zehir zemberek a\u015f\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131: Anla\u015fmay\u0131 baltal\u0131yorlar - S\u00f6zc\u00fc", "description": "D\u00fcnya Sa\u011fl\u0131k \u00d6rg\u00fct\u00fc (DS\u00d6) Genel Direkt\u00f6r\u00fc Tedros Adhanom Ghebreyesus, baz\u0131 \u00fclkelerin d\u00fcnyada adil a\u015f\u0131 da\u011f\u0131t\u0131m\u0131n\u0131 sa\u011flayan COVAX anla\u015fmas\u0131n\u0131 baltalad\u0131\u011f\u0131n\u0131 iddia etti.", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2021/dunya/dsoden-zehir-zemberek-asi-aciklamasi-anlasmayi-baltaliyorlar-6275501/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2021/02/22/iecrop/dso-iha_16_9_1614016138-670x371.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T17:49:24Z", "content": "DS\u00d6 Genel Direkt\u00f6r\u00fc Tedros Adhanom Ghebreyesus yapt a\u00e7klamada, baz G7 ve Avrupa Birlii (AB) \u00fclkelerinin Covid-19 alarnn adil datmnn finansman i\u00e7in 4,3 milyar dolarlk yeni fon saladn hatrlatarak, \u00fclke\u2026 [+2782 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "ABD\u2019ye y\u00f6nelik art arda roketli sald\u0131r\u0131 - S\u00f6zc\u00fc", "description": "Irak\u2019\u0131n ba\u015fkenti Ba\u011fdat\u2019ta ABD B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fi'nin bulundu\u011fu Ye\u015fil B\u00f6lge'ye roketli sald\u0131r\u0131 d\u00fczenlendi. Erbil\u2019de bulunan ABD \u00fcss\u00fcn\u00fcn yak\u0131nlar\u0131ndaki Erbil Uluslararas\u0131 Havaliman\u0131\u2019na ve yerle\u015fim alanlar\u0131na 22 \u015eubat\u2019ta da roketli sald\u0131r\u0131 d\u00fczenlenmi\u015fti.", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2021/dunya/abdye-yonelik-art-arda-roketli-saldiri-6275486/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2021/02/22/iecrop/roket-iha-1_16_9_1614016468-670x371.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T17:26:35Z", "content": "Irak'ta roketli saldrlar devam ediyor. Bakent Badat'ta i\u00e7inde ABD B\u00fcy\u00fckel\u00e7ilii, yabanc misyonlar ile h\u00fck\u00fcmet konaklarnn yer ald korunakl Yeil B\u00f6lge'ye roketli saldr d\u00fczenlendi.\r\nIrakl g\u00fcvenlik yetkil\u2026 [+630 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ntv.com.tr"}, "author": "NTV", "title": "\u0130ngiltere'de karantina kademeli olarak kald\u0131r\u0131lacak - NTV", "description": "\u0130ngiltere'de Covid-19 karantinas\u0131 8 Mart'tan itibaren kademeli olarak kald\u0131r\u0131lacak. Ba\u015fbakan Johnson taraf\u0131ndan a\u00e7\u0131klanan\u00a0plan, t\u00fcm k\u0131s\u0131tlamalar\u0131n 21 Haziran'da tamamen kald\u0131r\u0131lmas\u0131n\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcyor.", "url": "https://www.ntv.com.tr/dunya/ingilterede-karantina-kademeli-olarak-kaldirilacak,rsod77lyVUCHKA_QXHDYhg", "urlToImage": "https://cdn1.ntv.com.tr/gorsel/KbzJX9ABw0yQjE7tjoedyA.jpg?width=1080&mode=crop&scale=both", "publishedAt": "2021-02-22T17:17:00Z", "content": "ngiltere Babakan\u00a0Boris Johnson, yeni tip koronavir\u00fcs (Kovid-19) salgn nedeniyle\u00a0uygulanan karantinann, vaka ve alama saylar\u00a0dikkate alnarak 8 Mart'tan itibaren kademeli\u00a0olarak kaldrlacan\u00a0bildirdi.\r\nJ\u2026 [+2410 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "Trump'a rahat yok! Vergi kay\u0131tlar\u0131na eri\u015fime onay \u00e7\u0131kt\u0131 - H\u00fcrriyet", "description": "ABD Y\u00fcksek Mahkemesi, New York Federal B\u00f6lge Mahkemesi, eski Ba\u015fkan Donald Trump'\u0131n vergi kay\u0131tlar\u0131na eri\u015febilmesine onay verdi.", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/dunya/trumpa-rahat-yok-vergi-kayitlarina-erisime-onay-cikti-41746741", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/6033ddca7af50728a82857fc.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T16:37:00Z", "content": "20 Ocak'ta g\u00f6revi sona eren ve daha sonra hakkndaki azil yarglamasnda Senatoda aklanan Trump'a Y\u00fcksek Mahkemeden k\u00f6t\u00fc haber geldi. \r\nEkim ayndan bu yana \u00f6n\u00fcnde bulunan dosya ile ilgili kararn bug\u00fcn a\u2026 [+1443 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "author": "Milliyet.com.tr", "title": "Son dakika... Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan Berat Albayrak a\u00e7\u0131klamas\u0131 - Milliyet", "description": "Gelen son dakika haberine g\u00f6re; Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, AK Parti \u0130zmir 7. Ola\u011fan \u0130l Kongresi'nde konu\u015fma yapt\u0131. Erdo\u011fan, 'CHP ve \u015f\u00fcrekas\u0131, eski bakan\u0131m\u0131z Berat Albayrak'\u0131 ve onun nezdinde t\u00fcm ailemle birlikte \u015fahs\u0131m\u0131 hedef alan bir kampanya y\u00fcr\u00fct\u00fc\u2026", "url": "https://www.milliyet.com.tr/siyaset/son-dakika-cumhurbaskani-erdogandan-berat-albayrak-aciklamasi-6437909", "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/6033ae3355428112d0517c06.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T16:18:55Z", "content": "Cumhurbakan ve AK Parti Genel Bakan Recep Tayyip Erdoan, \"Biz Cudi'de varz, biz Gabar'da varz, biz Tend\u00fcrek'te varz, biz Bestler Dereler'de varz. Nerede, hangi inde ter\u00f6rist varsa, o inde biz de varz\u2026 [+21237 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "www.sabah.com.tr", "title": "Son Dakika: \u00dcnl\u00fc \u015fark\u0131c\u0131 Sinan Ak\u00e7\u0131l ve oyuncu Burcu K\u0131ratl\u0131 ikinci kez evlendi! - Sabah", "description": "Aral\u0131k 2018 y\u0131l\u0131nda Hollanda'n\u0131n ba\u015fkenti Amsterdam'da d\u00fcnyaevine giren ancak daha sonra ayr\u0131l\u0131k karar\u0131 alan Sinan Ak\u00e7\u0131l ve Burcu K\u0131ratl\u0131'dan yeni bir karar geldi. \u00dcnl\u00fc \u00e7ift, bug\u00fcn bir kez daha nikah masas\u0131na oturdu. Ak\u00e7\u0131l ve K\u0131ratl\u0131, bug\u00fcn d\u00fczenlenen t\u00f6renle\u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/magazin/2021/02/22/unlu-sarkici-sinan-akcil-ve-oyuncu-burcu-kiratli-ikinci-kez-evlendi", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/742bd0/960/505/0/0/1138/600?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2021/02/22/unlu-sarkici-sinan-akcil-ve-oyuncu-burcu-kiratli-ikinci-kez-evlendi-1614010213726.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T16:02:35Z", "content": "BR\u00c7OK \u00dcNL\u00dc DE KATILDI\r\nGen\u00e7 \u00e7iftin nikahna Sibel Can, Hatice endil, Burak Sayaar, Hakan Akkaya, Semiraris Pekkan, Berkay - \u00d6zlem Ada ahin, Selin mer, Mustafa Ceceli gibi \u00fcnl\u00fc isimlerin bulunduu 40 ki\u2026 [+132 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "author": null, "title": "Kaftanc\u0131o\u011flu'ndan, \u00d6zlem Zengin'e destek: Sald\u0131r\u0131 kabul edilemez - Cumhuriyet", "description": "AKP Grup Ba\u015fkanvekili \u00d6zlem Zengin'in, sosyal medyada hakk\u0131ndaki hakaret i\u00e7erikli payla\u015f\u0131mlara tepki g\u00f6stermesine CHP \u0130stanbul \u0130l Ba\u015fkan\u0131 Canan Kaftanc\u0131o\u011flu'ndan destek geldi. Kaftanc\u0131o\u011flu, ''\u00d6znesi kim olursa olsun nereden gelirse gelsin kad\u0131nlara cinsiyet\u00e7i\u2026", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/kaftancioglundan-ozlem-zengine-destek-saldiri-kabul-edilemez-1815671", "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2021/2/22/1815671/kapak_184602.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T15:48:05Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Showtv.com.tr"}, "author": "", "title": "\u00c7ukur 117. B\u00f6l\u00fcm HD Tek Par\u00e7a \u0130zle - Son B\u00f6l\u00fcm - Show TV", "description": "\u00c7ukur 4. Sezon 25. B\u00f6l\u00fcm\u00fcnde (117. B\u00f6l\u00fcm)  Yama\u00e7'\u0131n ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenen Vartolu, Kulkan'\u0131 bulmak i\u00e7in harekete ge\u00e7ecek.", "url": "https://www.showtv.com.tr/dizi/tum_bolumler/cukur-sezon-4-bolum-117-izle/93636", "urlToImage": "https://mo.ciner.com.tr/video/2021/02/23/ver1614028995/6F1069FA90C8CC46E325FD1CEA82B046_1200x630.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T15:25:00Z", "content": "Senaryosunu G\u00f6khan Horzum'un kaleme ald \u00c7ukur'un y\u00f6netmenliini Sinan \u00d6zt\u00fcrk \u00fcstleniyor. \u00c7ukur'da Aras Bulut ynemli, Bar Ardu\u00e7, Perihan Sava, Nur S\u00fcrer, Mustafa Avkran, Erkan Kol\u00e7ak K\u00f6stendil, Rza Koc\u2026 [+490 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "YUNUS EMRE SEL", "title": "Son dakika: Trabzonspor'a Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi iyi haber! 7 futbolcu pozitif \u00e7\u0131km\u0131\u015ft\u0131\u2026 - Sabah", "description": "Son dakika Trabzonspor haberleri\u2026 S\u00fcper Lig'in 27. haftas\u0131nda sahas\u0131nda Fenerbah\u00e7e'yi konuk edecek Trabzonspor'da koronavir\u00fcs testi pozitif \u00e7\u0131kan oyunculardan g\u00fczel haber geldi. Bordo-mavililerde, daha \u00f6nce testi pozitif \u00e7\u0131kan 2 futbolcunun testi negatife d\u00f6n\u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/spor/futbol/2021/02/22/son-dakika-trabzonspora-fenerbahce-maci-oncesi-iyi-haber-koronaviruslu-futbolcular", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/94b346/960/505/0/0/1138/600?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2021/02/22/son-dakika-trabzonspora-fenerbahce-maci-oncesi-iyi-haber-koronaviruslu-futbolcular-1614006877974.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T14:56:14Z", "content": "Trabzonspor, S\u00fcper Lig'in 27. haftasnda sahasnda Fenerbah\u00e7e'yi konuk edecek. Bordo-mavililerde koronavir\u00fcs testi pozitif \u00e7kan oyunculardan g\u00fczel haber geldi. Daha \u00f6nce 7 oyuncusunun testi pozitif \u00e7ka\u2026 [+133 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "author": "Habert\u00fcrk", "title": "Uyan\u0131\u015f B\u00fcy\u00fck Sel\u00e7uklu oyuncular\u0131 kim? Uyan\u0131\u015f B\u00fcy\u00fck Sel\u00e7uklu oyuncu kadrosusu isimleri - Habert\u00fcrk", "description": "Uyan\u0131\u015f: B\u00fcy\u00fck Sel\u00e7uklu dizisi oyuncular\u0131n\u0131n ger\u00e7ek isimleri ara\u015ft\u0131r\u0131l\u0131yor. Her pazartesi ak\u015fam\u0131 saat 20.00'de yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle ekrana gelen Uyna\u0131\u015f: B\u00fcy\u00fck Sel\u00e7uklu, TRT 1'in en sevilen dizilerinden biri. Uyan\u0131\u015f: B\u00fcy\u00fck Sel\u00e7uklu dizisi oyuncular\u0131 kim? \u0130\u015fte Uyan\u0131\u015f:\u2026", "url": "https://www.haberturk.com/uyanis-buyuk-selcuklu-oyunculari-kim-uyanis-buyuk-selcuklu-oyuncu-kadrosusu-isimleri-2981946-magazin", "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2021/02/22/ver1614004480/2981946_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T14:34:40Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]"}]}