{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "author": "Milliyet.com.tr", "title": "Son dakika: Y\u00fcre\u011fimize ate\u015f d\u00fc\u015ft\u00fc! Bitlis \u015fehitlerimizin kimlikleri belli oldu - Milliyet", "description": "T\u00fcrkiye, Bitlis'ten gelen haber ile kahroldu. Bing\u00f6l'den kalkan askeri helikopterin kaza k\u0131r\u0131ma u\u011frad\u0131\u011f\u0131 olayda 11 askerimiz \u015fehit oldu. \u015eehitlerin isimleri belli oldu. Kahreden helikopter kazas\u0131ndan yaral\u0131 olarak kurtulan 2 askerimizin de kimlik bilgileri be\u2026", "url": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/son-dakika-yuregimize-ates-dustu-bitlis-sehitlerimizin-kimlikleri-belli-oldu-6447037", "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/6041620255427f1d0469fead.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T22:32:55Z", "content": "Alnan bilgiye g\u00f6re, bug\u00fcn Bing\u00f6lden 13.55'te kalk yapan Kara Kuvvetleri Komutanlna ait Cougar tipi bir helikopter Bitlis Tatvan snrlarnda d\u00fct\u00fc. Helikopterde bulunan 11 askeri personel ehit oldu, 2'si\u2026 [+6440 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "Son dakika\u2026 Hulusi Akar helikopter kazas\u0131n\u0131n nedenini a\u00e7\u0131klad\u0131 - S\u00f6zc\u00fc", "description": "Bitlis'te meydana gelen helikopter kazas\u0131na ili\u015fkin a\u00e7\u0131klama yapan Milli Savunma Bakan\u0131 Hulusi Akar, \"\u0130lk bilgiler ve g\u00f6rg\u00fc tan\u0131klar\u0131 ifadelerine g\u00f6re kazan\u0131n ani de\u011fi\u015fim g\u00f6steren olumsuz hava \u015fartlar\u0131 nedeniyle meydana geldi\u011fi de\u011ferlendiriliyor\" ifadelerini \u2026", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2021/gundem/son-dakika-hulusi-akar-helikopter-kazasinin-nedenini-acikladi-6295920/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2021/03/04/iecrop/akar_16_9_1614894654-670x371.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T21:49:42Z", "content": "Bing\u00f6l\u2019den Bitlis\u2019in Tatvan il\u00e7esine gitmek \u00fczere 13.35\u2019te kalkan askeri helikopter d\u00fcm\u00fc aralarnda Elaz 8. Kolordu Komutan Korgeneral Osman Erba'n da bulunduu 11 asker ehit olmutu.\r\nBunun \u00fczerine Mil\u2026 [+1701 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "author": null, "title": "T\u00fcrk Liras\u0131, dolar kar\u015f\u0131s\u0131nda h\u0131zl\u0131 bir de\u011fer kayb\u0131 ya\u015fad\u0131 - Cumhuriyet", "description": "T\u00fcrk Liras\u0131, k\u00fcresel piyasalardaki sert d\u00fc\u015f\u00fc\u015f\u00fcn etkisiyle dolar kar\u015f\u0131s\u0131nda h\u0131zl\u0131 bir de\u011fer kayb\u0131 ya\u015fad\u0131.", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/turk-lirasi-dolar-karsisinda-hizli-bir-deger-kaybi-yasadi-1818266", "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2021/3/5/1818266/kapak_000135.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T21:04:05Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "author": "Habert\u00fcrk", "title": "Yunanistan'da bir deprem daha! - Habert\u00fcrk", "description": "Yunanistan'da, Tessalya b\u00f6lgesindeki Larisa kenti yak\u0131nlar\u0131nda 5,9 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem meydana geldi. Ayn\u0131 b\u00f6lgede d\u00fcn de 6 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem olmu\u015ftu.", "url": "https://www.haberturk.com/yunanistan-da-bir-deprem-daha-2994448", "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2021/03/04/ver1614888895/2994448_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T20:14:55Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "Bakan Koca '\u00e7ok y\u00fcksek risk' grubundaki 5 ilin valisi ve sa\u011fl\u0131k m\u00fcd\u00fcrleriyle g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc - H\u00fcrriyet", "description": "Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca, \u00e7ok y\u00fcksek risk grubunda yer alan Konya, Trabzon, Sakarya, Edirne ve Ad\u0131yaman'\u0131n il sa\u011fl\u0131k m\u00fcd\u00fcrleri ve valileriyle toplant\u0131 yapt\u0131klar\u0131n\u0131 bildirdi.", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/bakan-koca-cok-yuksek-risk-grubundaki-5-ilin-valisi-ve-saglik-mudurleriyle-gorustu-41755334", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/60413ad57152d8235cf8890f.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T19:53:59Z", "content": "p&gt;Koca, Twitter hesabndan yapt paylamda, \"Konya, Trabzon, Sakarya, Edirne, Adyaman il salk m\u00fcd\u00fcrlerimiz ve valilerimizle \u00e7evrimi\u00e7i toplant yaptk. \u00c7ok y\u00fcksek risk grubunda olan bu illerimizde yerin\u2026 [+546 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cnnturk.com"}, "author": "CNN T\u00dcRK", "title": "Koronavir\u00fcs salg\u0131n\u0131 ne zaman bitecek? Sars\u0131c\u0131 a\u00e7\u0131klama: Verileri g\u00f6rd\u00fckten sonra uyuyamad\u0131m - CNN T\u00fcrk", "description": "Covid-19 vakalar\u0131 ve \u00f6l\u00fcmleri hakk\u0131ndaki tahminleri d\u00fcnya \u00e7ap\u0131nda yak\u0131ndan takip edilen Washington \u00dcniversitesi hastal\u0131k uzman\u0131 Chris Murray, pandeminin seyri hakk\u0131ndaki varsay\u0131mlar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftiriyor.", "url": "https://www.cnnturk.com/dunya/koronavirus-salgini-ne-zaman-bitecek-sarsici-aciklama-verileri-gordukten-sonra-uyuyamadim", "urlToImage": "https://i2.cnnturk.com/i/cnnturk/75/0x0/6041339cb57f151c30511840.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T19:24:41Z", "content": "MEN\u00dc \r\nKoronavir\u00fcs salgn ne zaman bitecek? Sarsc a\u00e7klama: Verileri g\u00f6rd\u00fckten sonra uyuyamadm\r\nMurray, yakn zamana kadar, birka\u00e7 etkili ann kefinin, \u00fclkelerin s\u00fcr\u00fc baklna ulamalarna yardmc olabilecei \u2026 [+2392 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bloomberght.com"}, "author": "BloombergHt", "title": "Petrol, OPEC+ \u00fcretim karar\u0131 ile sert y\u00fckseldi - BLOOMBERG HT - BloombergHT", "description": "OPEC+, petrol \u00fcretimini Nisan'da de\u011fi\u015ftirmeme karar\u0131 ald\u0131klar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan petrol fiyatlar\u0131 sert y\u00fckseldi", "url": "https://www.bloomberght.com/petrol-opec-uretim-karari-ile-sert-yukseldi-2275752", "urlToImage": "https://geoim.bloomberght.com/2021/03/04/ver1614884728/2275752_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T19:05:28Z", "content": "OPEC+ petrol \u00fcretimini Nisan'da deitirmeme karar aldklarn a\u00e7klamalarnn ardndan petrol fiyatlar hzl y\u00fckseldi.\r\nPetrol hra\u00e7 Eden \u00dclkeler \u00d6rg\u00fct\u00fc (OPEC) ve OPEC d baz \u00fcretici \u00fclkelerden oluan OPEC+ grubu\u2026 [+2675 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ntvspor.net"}, "author": "NTVSpor", "title": "\"Zaman\u0131 gelince cevab\u0131n\u0131 verece\u011fiz\" - NTVSpor", "description": "S\u00fcper Lig'in 28. haftas\u0131ndaki Fenerbah\u00e7e-Fraport TAV Antalyaspor ma\u00e7\u0131 1-1 berabere tamamland\u0131.", "url": "https://www.ntvspor.net/futbol/zamani-gelince-cevabini-verecegiz-60412f3d58469611d8ad3bc8", "urlToImage": "https://cdn.ntvspor.net/4dc8cd85a5b6483f985bb5dfa6f64153.jpg?crop=0,36,940,565", "publishedAt": "2021-03-04T19:04:29Z", "content": "Fenerbah\u00e7e Y\u00f6netim Kurulu \u00dcyesi Selahattin Baki ma\u00e7n ardndan a\u00e7klamalarda bulundu.\r\nSelahattin Baki, Bing\u00f6l'den\u00a0kalkan askeri helikopterin kaza krma uramas sonucu\u00a0ehit askerlerin olduunu ve bu nedenl\u2026 [+547 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sondakika.com"}, "author": "SonDakika.com", "title": "Fenerbah\u00e7e'de Mesut \u00d6zil, Antalyaspor ma\u00e7\u0131nda sakatlanarak sedyeyle oyun alan\u0131n\u0131 terk etti - SonDakika.com", "description": "Fenerbah\u00e7e, Antalyaspor'la 1-1 berabere kalarak Galatasaray'\u0131n puan kaybetti\u011fi haftada \u00f6nemli bir f\u0131rsat\u0131 tepti. Sar\u0131-lacivertlilerde ma\u00e7\u0131n 66. dakikas\u0131nda Fredy ile girdi\u011fi m\u00fccadelede yerde kalan Mesut \u00d6zil sakatland\u0131 ve sedyeyle oyun alan\u0131n\u0131n d\u0131\u015f\u0131na al\u0131nd\u0131.\u2026", "url": "https://www.sondakika.com/haber/haber-fenerbahce-de-mesut-ozil-antalyaspor-macinda-13969928/", "urlToImage": "https://foto.sondakika.com/haber/2021/03/04/fenerbahce-de-mesut-ozil-antalyaspor-macinda-13969928_3031_osd.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T18:10:21Z", "content": "S\u00fcper Lig'in 28. haftasnda Antalyaspor'u konuk eden Fenerbah\u00e7e'de yldz futbolcu Mesut \u00d6zil'in sakatlnn oku yaanyor.Sar-lacivertlilerin yldz futbolcusu Mesut \u00d6zil, 66. dakikada Fredy ile girdii ikili \u2026 [+271 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cumhuriyet.com.tr"}, "author": null, "title": "11 askerin \u015fehit oldu\u011fu helikopter sab\u0131kal\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131 - Cumhuriyet", "description": "Bitlis\u2019in Tatvan il\u00e7esinde askeri helikopterin d\u00fc\u015fmesi sonucu 11 asker \u015fehit oldu, 2 asker yaraland\u0131. Kara Kuvvetleri'nde 1996\u2019dan bu yana g\u00f6rev yapan Frans\u0131z-Alman ortak tasar\u0131m\u0131 AS532 Cougar helikopterlerinin \u00fclkemizde daha \u00f6nce bir\u00e7ok kazaya kar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 orta\u2026", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/10-askerin-sehit-oldugu-helikopter-sabikali-cikti-1818245", "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2021/3/4/1818245/kapak_210839.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T18:09:55Z", "content": "Milli Savunma Bakanl, ''Bing\u00f6l'den Tatvan'a gitmek \u00fczere bug\u00fcn saat 13.55te kalk yapan Kara Kuvvetleri Komutanlmza ait Cougar tipi bir helikopter ile saat 14.25te irtibat kesilmitir. Arama \u00e7almalar s\u2026 [+998 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bloomberght.com"}, "author": "BloombergHt", "title": "Avrupa borsalar\u0131 tahvil faizi tedirginli\u011fiyle kar\u0131\u015f\u0131k seyirle kapand\u0131 - BLOOMBERG HT - BloombergHT", "description": "Avrupa borsalar\u0131, piyasalarda tedirginli\u011fe neden olan ABD'nin 10 y\u0131ll\u0131k tahvil faizlerinin yeniden y\u00fckseli\u015f e\u011filimine ge\u00e7mesinin etkisiyle kar\u0131\u015f\u0131k seyirle tamamlad\u0131", "url": "https://www.bloomberght.com/avrupa-borsalari-tahvil-faizi-tedirginligiyle-karisik-seyirle-kapandi-2275820", "urlToImage": "https://geoim.bloomberght.com/2021/03/04/ver1614879971/2275820_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T17:46:11Z", "content": "Kapanta, g\u00f6sterge endeks Stoxx Europe 600 y\u00fczde 0,37 azalarak 411,91 puan seviyesine geriledi.\r\nFransa'da CAC 40 endeksi y\u00fczde 0,01lk artla 5.830,65 puana, talya'da FTSE MIB 30 endeksi ise y\u00fczde 0,02\u2026 [+818 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Showtv.com.tr"}, "author": "", "title": "Alev Alev 17. B\u00f6l\u00fcm HD Tek Par\u00e7a \u0130zle - Son B\u00f6l\u00fcm - Show TV", "description": "Alev Alev 17. B\u00f6l\u00fcm\u00fcnde G\u00fcne\u015f'in ge\u00e7ici velayetinin Cemre'ye verilmesiyle birlikte, Yedikule'de kara bulutlar da\u011f\u0131lmaya ba\u015flar. \u00c7elebi'nin kar\u015f\u0131s\u0131nda olan herkes mutlu bir \u015fekilde yan yanad\u0131r. \u00c7elebi, bunun \u00fczerine Cemre ve ona yard\u0131m edenlere sa\u011flam bir", "url": "https://www.showtv.com.tr/dizi/tum_bolumler/alev-alev-sezon-1-bolum-17-izle/93955", "urlToImage": "https://mo.ciner.com.tr/video/2021/03/04/ver1614892742/A72688679E1F2F68BF35984F324833EF_1200x630.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T17:36:34Z", "content": "Dedii t\u00fcm hayatlar deitiren alevler, bir yangnn k\u00fcl\u00fcnden yeeren \u00e7i\u00e7ekler\u2026 Kendini bulmann, yola devam etmenin, adalet aray ve ger\u00e7ek akn hikayesi\u2026\r\nY\u00f6netmenliini Ahmet Katksz\u2019n \u00fcstlendii, senaryosunu\u2026 [+292 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Xiaomi Redmi Note 10 serisi tan\u0131t\u0131ld\u0131! - Note 10, Note 10S ve Redmi Note 10 Pro \u00f6zellikleri! - ShiftDelete.Net", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9Y3pyU2lid0JEMk3SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-04T17:29:29Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "\u0130talya Avustralya\u2019ya a\u015f\u0131 sevkiyat\u0131n\u0131 engelledi - S\u00f6zc\u00fc", "description": "\u0130talya, AstraZeneca laboratuvar\u0131 taraf\u0131ndan Covid-19'a kar\u015f\u0131 geli\u015ftirilen 250 bin doz a\u015f\u0131n\u0131n, Avusturalya'ya sevkiyat\u0131n\u0131 Avrupa Birli\u011fi d\u00fczenlemelerini dayanarak g\u00f6stererek engelledi.\r.", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2021/dunya/italya-avustralyaya-asi-sevkiyatini-engelledi-6295477/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2021/03/04/iecrop/astrazeneca-reuters_16_9_1604585386_16_9_1614878303-670x371.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T17:18:48Z", "content": "talyan h\u00fck\u00fcmeti, Oxford-AstraZeneca ann sevkiyatnn Avustralya\u2019ya ihracatn engelledi.\r\nKarar, talya\u2019daki bir AstraZeneca tesisinde \u00fcretilen 250 bin a dozunu etkiliyor.\r\ntalya, alar salayan irketin AB\u2019\u2026 [+820 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trthaber.com"}, "author": "TRT Haber", "title": "Bah\u00e7eli: Korgeneral Osman Erba\u015f \u015fehit oldu - TRT Haber", "description": "MHP Genel Ba\u015fkan\u0131 Bah\u00e7eli, Tatvan'daki askeri helikopter kazas\u0131nda 8\u2019inci Kolordu Komutan\u0131 Korgeneral Osman Erba\u015f'\u0131n \u015fehit oldu\u011fu bilgisini payla\u015ft\u0131.", "url": "https://www.trthaber.com/haber/gundem/bahceli-korgeneral-osman-erbas-sehit-oldu-561735.html", "urlToImage": "https://trthaberstatic.cdn.wp.trt.com.tr/resimler/1490000/devlet-bahceli-aa-1491091.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T17:16:00Z", "content": "MHP Genel Bakan Devlet Bah\u00e7eli, sosyal medya hesabndan Tatvan'daki askeri helikopter kazasyla ilgili a\u00e7klama yapt.\u00a0\r\n\"8\u2019inci Kolordu Komutanmz Korgeneral Osman Erba ehit oldu\"\r\nehit olan 11 askerden \u2026 [+901 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fanatik.com.tr"}, "author": "fanatik", "title": "Trabzonspor'da Anastasios Bakasetas \u015fov devam ediyor - Fanatik", "description": "Trabzonspor, S\u00fcper Lig\u2019in 28. haftas\u0131nda deplasmanda kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131 Kas\u0131mpa\u015fa\u2019y\u0131 2-1 yendi. Trabzonspor\u2019un devre aras\u0131nda kadrosuna dahil etti\u011fi Yunan futbolcu Anastasios Bakasetas, bordo-mavili forma alt\u0131nda gol say\u0131s\u0131n\u0131 4\u2019e \u00e7\u0131kard\u0131.", "url": "https://www.fanatik.com.tr/trabzonsporda-anastasios-bakasetas-sov-devam-ediyor-2205593", "urlToImage": "https://img.fanatik.com.tr/img/75/0x0/604112c666a97c17ac2760e3.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T17:01:27Z", "content": "Trabzonspor, S\u00fcper Ligin 28. haftasnda deplasmanda karlat Kasmpaay 2-1 yendi.\r\nBordo-mavili takm, Recep Tayyip Erdoan Stadnda oynanan karlamada rakibini Djaniny Semedo ve Anastasios Bakasetasn att go\u2026 [+966 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aspor.com.tr"}, "author": "www.aspor.com.tr", "title": "Son dakika spor haberleri: Galatasaray'dan fla\u015f payla\u015f\u0131m! \"Adalet VAR m\u0131?\" (Gs spor haberi) - Aspor", "description": "Spor Toto S\u00fcper Lig'in 28. haftas\u0131nda Ankarag\u00fcc\u00fc'ne konuk olan Galatasaray, m\u00fccadeleden 2-1 ma\u011flubiyetle ayr\u0131lm\u0131\u015ft\u0131. Kar\u015f\u0131la\u015fmada gerek orta hakem Halil Umut Meler, gerekse VAR hakemi C\u00fcneyt \u00c7ak\u0131r verdi\u011fi ve vermedi\u011fi kararlarla damga vururken, sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131\u2026", "url": "https://www.aspor.com.tr/galatasaray/2021/03/04/son-dakika-spor-haberleri-galatasaraydan-flas-paylasim-adalet-var-mi", "urlToImage": "https://iaaspr.tmgrup.com.tr/f3cd3d/806/378/0/0/806/378?u=https://iaspr.tmgrup.com.tr/2021/03/04/son-dakika-spor-haberleri-galatasaraydan-flas-paylasim-adalet-var-mi-1614876672713.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T16:51:00Z", "content": "Galatasaray resmi Twitter hesabndan, Erzurumspor ma\u00e7nda Falcao ve Ankarag\u00fcc\u00fc karlamasnda Mostafa Mohamed'in direkt krmz kart g\u00f6rd\u00fckleri pozisyonlar paylat.\r\nSar-krmzl takm, iki pozisyonda da brahim A\u2026 [+205 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "author": "Milliyet.com.tr", "title": "Dikkat \u00e7eken koronavir\u00fcs ara\u015ft\u0131rmas\u0131! 10 kat daha y\u00fcksek - Milliyet", "description": "Yeti\u015fkin n\u00fcfusun yar\u0131s\u0131ndan fazlas\u0131n\u0131n a\u015f\u0131r\u0131 kilolu oldu\u011fu \u00fclkelerde yeni tip koronavir\u00fcsten (Kovid-19) \u00f6l\u00fcm oranlar\u0131n\u0131n, di\u011fer \u00fclkelerden yakla\u015f\u0131k 10 kat daha fazla oldu\u011fu bildirildi.", "url": "https://www.milliyet.com.tr/dunya/dikkat-ceken-koronavirus-arastirmasi-10-kat-daha-yuksek-6446967", "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/60410e235542820b7c396111.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T16:43:24Z", "content": "Bloomberg'in haberine g\u00f6re, D\u00fcnya Obezite Federasyonunun raporunda, 2020'de patlak veren salgnda ubat 2021 sonuna kadar Kovid-19 kaynakl 2,5 milyon civarnda \u00f6l\u00fcm\u00fcn yaklak 2,2 milyonunun, yetikin n\u00fcfu\u2026 [+1155 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "author": "Habert\u00fcrk", "title": "Yeni Zelanda'da \u015fiddetli deprem! Tsunami uyar\u0131s\u0131 - Haberler - Habert\u00fcrk", "description": "Yeni Zelanda'da ger\u00e7ekle\u015fen 7.3 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcndeki depremin ard\u0131ndan tsunami uyar\u0131s\u0131 yap\u0131ld\u0131", "url": "https://www.haberturk.com/son-dakika-yeni-zelanda-da-siddetli-deprem-tsunami-uyarisi-2994045", "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2021/03/04/ver1614874543/2994045_1200x627.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T16:15:43Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "Meral Ak\u015fener ziyaretini yar\u0131da kesti - S\u00f6zc\u00fc", "description": "\u0130Y\u0130 Parti lideri Meral Ak\u015fener'in helikopter kazas\u0131nda \u015fehitlerimizin oldu\u011fu haberini esnaf ziyareti i\u00e7in bulundu\u011fu Eski\u015fehir Tepeba\u015f\u0131\u2019nda girdi\u011fi bir i\u015f yerinde ald\u0131\u011f\u0131, ziyaretini kesip yola \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131.", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2021/gundem/meral-aksener-ziyaretini-yarida-kesti-6295375/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2021/03/04/iecrop/meral-aksener-depo-1_16_9_1614874093-670x371.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T16:08:20Z", "content": "Y Parti Genel Bakan Meral Akener, ehitlerin olduu helikopter kazasyla ilgili paylat mesajnda \u201cBitlis Tatvan\u2019da asker\u00ee helikopterin d\u00fcmesi sonucu ehit olan kahraman evlatlarmza Y\u00fcce Allah\u2019tan rahmet, \u2026 [+322 chars]"}]}