{"status": "ok", "articles": [{"description": "Regiss\u00f8r Zack Snyder lover en helt ny versjon av \u00abJustice League\u00bb i 2021.", "title": "Klipper om \u00abJustice League\u00bb: \u2013 Det blir en helt ny greie - VG", "url": "https://www.vg.no/rampelys/film/i/0nmr36/klipper-om-justice-league-det-blir-en-helt-ny-greie", "author": "Ingvill Dybfest Dahl", "publishedAt": "2020-05-20T21:57:06Z", "content": "FILMSKAPERE: Deborah og Zack Snyder p\u00e5 europapremieren til \u00abSuicide Aquad\u00bb i London i august 2016. Foto: Daniel Leal-Olivas / PA Wire\r\nRegiss\u00f8r Zack Snyder lover en helt ny versjon av \u00abJustice League\u00bb i 2021.\r\n\u00abJustice League\u00bb med Ben Affleck, Henry Cavill, G\u2026 [+2568 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/a9427ce3-ad19-43dc-b5af-7aaf7906523d?fit=crop&h=1293&w=1900&s=326cf852dac76439d75c3038349e3b9a8531c402"}, {"description": "Bildelsprodusenten henter penger, men emisjonskursen er satt 93 prosent under aksjens sluttkurs onsdag \u2013 dermed g\u00e5r det mot et kraftig kursfall n\u00e5r Oslo B\u00f8rs \u00e5pner igjen p\u00e5 fredag.", "title": "Kriseemisjon i Kongsberg Automotive: \u00abSnakker vi norgesrekord i utvanning?\u00bb - E24", "url": "https://e24.no/boers-og-finans/i/OpvlmV/kriseemisjon-i-kongsberg-automotive-snakker-vi-norgesrekord-i-utvanning", "author": "Eivind B\u00f8e", "publishedAt": "2020-05-20T21:44:18Z", "content": "Bildelsprodusenten henter penger, men emisjonskursen er satt 93 prosent under aksjens sluttkurs onsdag dermed g\u00e5r det mot et kraftig kursfall n\u00e5r Oslo B\u00f8rs \u00e5pner igjen p\u00e5 fredag.\r\nBendiksby, Terje / SCANPIX\r\nPublisert:Oppdatert: 21. mai 2020 00:02, Publisert:\u2026 [+3515 chars]", "source": {"id": null, "name": "E24.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/8129dce3-6eef-4046-991f-54d8b4204074?fit=crop&h=1267&w=1900&s=6d4add1353c604d462aa068f80da26a78a8edfb9"}, {"description": "Tor Olav Tr\u00f8ims Borr Drilling vil hente rundt 300 millioner kroner i kriseemisjon", "title": "Tor Olav Tr\u00f8ims Borr Drilling vil hente rundt 300 millioner kroner i kriseemisjon - Dagens N\u00e6ringsliv", "url": "https://www.dn.no/bors/tor-olav-troims-borr-drilling-vil-hente-rundt-300-millioner-kroner-i-kriseemisjon/2-1-812800", "author": "Jonas Solg\u00e5rd", "publishedAt": "2020-05-20T21:15:53Z", "content": "Onsdag kveld melder Tor Olav Tr\u00f8ims riggselskap Borr Drilling at det vil hente 30 millioner dollar, tilsvarende rundt 300 millioner kroner i en kriseemisjon. Pengene skal brukes til \u00e5 styrke selskapets egenkapital og til generell forretningsvirksomhet, opplys\u2026 [+3638 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.no"}, "urlToImage": "https://images.dn.no/image/aTJ1anZudU1UMEhuQ2tSbVE5eFhMUVgrNElJcmYyZEZabFlybEprNE11Zz0=/nhst/binary/e9464739395d2b0a42536cc16232fb3b?image_version=640"}, {"description": "Influenseren hevdet Instagram-storyen var et stunt for \u00e5 fange oppmerksomheten til Mads Hansen. N\u00e5 forteller han sannheten.", "title": "Erik S\u00e6ter - Innr\u00f8mmer bl\u00f8ff: - L\u00f8y til alle - Dagbladet.no", "url": "https://www.dagbladet.no/kjendis/innrommer-bloff---loy-til-alle/72489780", "author": "Martine Johansen", "publishedAt": "2020-05-20T21:04:00Z", "content": "Mads Hansen (36) har til stadighet kritisert influensere p\u00e5 Instagram, og han har omtrent gjort sport i \u00e5 \u00absette p\u00e5 plass\u00bb diverse reality- og internettprofiler, som ikke sjelden bringer med seg en hel del oppmerksomhet. Sist ut er influenser Erik S\u00e6ter (23).\u2026 [+5304 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72489798.jpg?imageId=72489798&panow=100&panoh=23.333333333333&panox=0&panoy=11.666666666667&heightw=0&heighth=0&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Jakob Ingebrigtsen (19) konkurrerte endelig igjen \u2013 og ten\u00e5ringen satte norsk \u00abrekord\u00bb p\u00e5 5 kilometer gatel\u00f8p i Stavanger onsdag.", "title": "Jakob Ingebrigtsen satte norsk bestenotering p\u00e5 5 kilometer gatel\u00f8p - VG", "url": "https://www.vg.no/sport/friidrett/i/Vbmgm1/jakob-ingebrigtsen-satte-norsk-bestenotering-paa-5-kilometer-gateloep", "author": "\u00d8yvind Herrebr\u00f8den", "publishedAt": "2020-05-20T20:41:00Z", "content": "KVINTETTEN I REKORDL\u00d8PET: Jakob Ingebrigtsen (til h\u00f8yre) og Henrik Ingebrigtsen under femkilometeren i Stavanger onsdag. Bak til venstre Zerei Kbrom Mezngi, Narve Gilje Nord\u00e5s og Per Svela. Foto: Carina Johansen/NTB Scanpix\r\nJakob Ingebrigtsen (19) konkurrert\u2026 [+1965 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/a668f330-b6b6-4d29-9560-96e103d7e9de?fit=crop&h=1267&w=1900&s=21266c870c3bfdc24886042f5f6ea328be6d4676"}, {"description": "De amerikanske indeksene klatret fra start, og oppgangen holdt seg etter at sentralbanken la frem referat fra forrige rentem\u00f8te.", "title": "Wall Street steg onsdag \u2013 E24 - E24", "url": "https://e24.no/boers-og-finans/i/vQLkkw/wall-street-steg-onsdag", "author": "Ine Brunborg, Eivind B\u00f8e", "publishedAt": "2020-05-20T20:17:00Z", "content": "De amerikanske indeksene klatret fra start, og oppgangen holdt seg etter at sentralbanken la frem referat fra forrige rentem\u00f8te. \r\nRichard Drew / AP\r\nPublisert:Oppdatert: 20. mai 2020 22:17, Publisert: 20. mai 2020 15:31\r\nSlik gikk de tre toneangivende aksjei\u2026 [+2301 chars]", "source": {"id": null, "name": "E24.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/4752f2ce-efc7-4968-925e-1609e56cb4ec?fit=crop&h=1267&w=1900&s=34f1c32676faab12e14082a3d80af0c94b51f474"}, {"description": "Mann i 20-\u00e5rene hentet av luftambulanse. Vegvesenets ulykkesgruppe er tilkalt.", "title": "Motorsyklist fraktet til sykehus etter ulykke p\u00e5 Sotra - Bergens Tidende", "url": "https://www.bt.no/nyheter/lokalt/i/y3W99R/motorsyklist-fraktet-til-sykehus-etter-ulykke-paa-sotra", "author": "Simen Sundfjord Otterlei, Ken Rossland", "publishedAt": "2020-05-20T20:04:00Z", "content": "Mann i 20-\u00e5rene hentet av luftambulanse. Vegvesenets ulykkesgruppe er tilkalt.\r\nPublisert Publisert For mindre enn 3 timer siden\r\nPolitiet fikk klokken 21.37 melding om at en motorsyklist hadde krasjet p\u00e5 fylkesvei 560, mellom Forland og Kleppe p\u00e5 Sotra.\r\n De\u2026 [+1062 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.bt.no"}, "urlToImage": "https://statisk.bt.no/logo/BT_ShareImage_Blue.jpg"}, {"description": "Tidligere WHO-topp mener coronaviruset kan brenne ut av seg selv innen en vaksine er utviklet og klar til bruk.", "title": "Coronaviruset - - Kan brenne ut av seg selv - Dagbladet.no", "url": "https://www.dagbladet.no/nyheter/kan-brenne-ut-av-seg-selv/72476905", "author": "Asle Hansen, Line Brustad", "publishedAt": "2020-05-20T19:58:00Z", "content": "Professor Karol Sikora er tidligere direkt\u00f8r for Verdens helseorganisasjons (WHO) kreftprogram.\r\nDet vekker derfor oppsikt at han 16. mai gikk ut p\u00e5 Twitter med sine sv\u00e6rt optimistiske synspunkter om at coronaviruset kan d\u00f8 ut av seg selv.\r\nNyheten er beh\u00f8rig\u2026 [+9278 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72477038.jpg?imageId=72477038&panow=0&panoh=0&panox=0&panoy=0&heightw=0&heighth=0&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Sverre Lunde Pedersen (27) tar med seg kona Ingunn Tr\u00e6dal-Lunde og deres nyf\u00f8dte s\u00f8nn Svein fra familiens nye hus i Bergen til Stavanger.", "title": "Sk\u00f8ytepappa Pedersen flytter med familien \u2013 VG - VG", "url": "https://www.vg.no/sport/i/P9VWwX/skoeytepappa-pedersen-flytter-med-familien", "author": "\u00d8ystein Jarlsbo", "publishedAt": "2020-05-20T19:54:11Z", "content": "FERSK I GAMET: Sverre Lunde Pedersen med sitt f\u00f8rstef\u00f8dte barn, Svein. Etter sommeren flytter han med far og mor Ingunn Tr\u00e6dal-Lunde fra Bergen til Stavanger. Foto: PRIVAT\r\nSverre Lunde Pedersen (27) tar med seg kona Ingunn Tr\u00e6dal-Lunde og deres nyf\u00f8dte s\u00f8nn \u2026 [+3421 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/e760bde5-1073-4722-9d1f-33790cb88ce7?fit=crop&h=617&w=636&s=5468937285400e7dec945ad4b7dbcbad591d36a9"}, {"description": "Den britiske skuespilleren (47) giftet seg i all hemmelighet med psykologen Phillipa Coan (32) i fjor. N\u00e5 ser det ut til at de venter barn sammen.", "title": "\u2013 Jude Law venter sitt sjette barn - ABC Nyheter", "url": "https://www.abcnyheter.no/nyheter/kultur/2020/05/20/195678937/jude-law-venter-sitt-sjette-barn", "author": "Caroline Furu", "publishedAt": "2020-05-20T19:47:45Z", "content": "Jude Law og Phillipa Coan m\u00f8ttes for fire \u00e5r siden og giftet i London i fjor. Nylig la britiske Daily Mail ut bilder der man kan se at Coan er gravid.\r\nCoan har ingen barn fra f\u00f8r, men Jude Law kommer derimot til \u00e5 bli pappa for sjette gang. Han har tidligere\u2026 [+1335 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abcnyheter.no"}, "urlToImage": "https://presizely.abcmedia.no/980x,q75,prog,sh:1.2:1.2:1.2/https://abcnyheter.drpublish.aptoma.no/out/images/article//2020/05/20/195678939/1/original/22038349.jpg"}, {"description": "De svarte brikkene har blitt en forbannelse for Magnus Carlsen (29). Onsdag ble det to tap i turneringen som inng\u00e5r i hans egen \u00abMagnus Carlsen Chess Tour\u00bb.", "title": "Svart dag for Carlsen: \u2013 Jeg er skikkelig forbannet - VG", "url": "https://www.vg.no/sport/i/wPWMed/svart-dag-for-carlsen-jeg-er-skikkelig-forbannet", "author": "Ole Kristian Str\u00f8m", "publishedAt": "2020-05-20T19:34:12Z", "content": "MISFORN\u00d8YD: Magnus Carlsen. Foto: BJ\u00d8RN S. DELEBEKK\r\nDe svarte brikkene har blitt en forbannelse for Magnus Carlsen (29). Onsdag ble det to tap i turneringen som inng\u00e5r i hans egen \u00abMagnus Carlsen Chess Tour\u00bb.\r\nJeg er skikkelig forbannet over at jeg har spilt\u2026 [+1484 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/f9500fd1-51d6-4f94-b226-fe7c0fdf6aab?fit=crop&h=1221&w=1900&s=50aaab96c01e8527c7f904142fa5826a48981177"}, {"description": "Om du har planer om \u00e5 starte langhelgen med en tur ut av Oslo, b\u00f8r du ikke v\u00e6re lett irritabel. Statens vegvesen rapporterer nemlig om enorme k\u00f8er onsdag kveld.", "title": "trafikk, Statens vegvesen | Timeslange k\u00f8er ut av Oslo: - Ha t\u00e5lmodighet! - Nettavisen", "url": "https://www.nettavisen.no/nyheter/timeslange-ker-ut-av-oslo---ha-talmodighet/3423971603.html", "author": "H\u00e5vard Hjorthaug Vege", "publishedAt": "2020-05-20T18:55:00Z", "content": "Om du har planer om \u00e5 starte langhelgen med en tur ut av Oslo, b\u00f8r du ikke v\u00e6re lett irritabel. Statens vegvesen rapporterer nemlig om enorme k\u00f8er onsdag kveld.- Det har v\u00e6rt k\u00f8 i flere timer n\u00e5, forteller trafikkoperat\u00f8r i Statens vegvesen, Jeanette Andresen\u2026 [+1585 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nettavisen.no"}, "urlToImage": "https://g.acdn.no/obscura/API/dynamic/r1/nadp/tr_1000_2000_s_f/0000/2020/05/20/3423971612/1/original/22049673.jpg?chk=F0B90C"}, {"description": "Barnet er fl\u00f8yet til sykehus med alvorlige skader.", "title": "Jente (4) alvorlig skadet i ATV-ulykke i Iveland \u2013 NRK S\u00f8rlandet \u2013 Lokale nyheter, TV og radio - NRK", "url": "https://www.nrk.no/sorlandet/jente-_4_-alvorlig-skadet-i-atv-ulykke-i-iveland-1.15024969", "author": "Christina Cantero", "publishedAt": "2020-05-20T18:13:15Z", "content": "En fire \u00e5r gammel jente kom i klem under ulykken, og har f\u00e5tt skader i bryst og hals.\r\n En ATV har kj\u00f8rt utfor en grusvei og veltet. Barnet havnet under ATV-en. Vi vet ikke noe om hvor lenge barnet var fastklemt, sier operasjonsleder \u00d8yvind H\u00e6geland i Agder p\u2026 [+350 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/YU9Gr9BAxEI83W9MhBCYGwMP2pEOp4TFbe8yNN5N2fIg.jpg"}, {"description": "Internasjonalt samarbeid er dessverre ikke en hjertesak for USAs president.", "title": "Aftenposten mener: Brundtland slo klokt tilbake mot ros - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/meninger/leder/i/6j7033/aftenposten-mener-brundtland-slo-klokt-tilbake-mot-ros", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T16:28:00Z", "content": "Det er neppe en langvarig trend, knapt heller et poeng for den store verden, men i Norge blir det lagt merke til: USAs president, Donald Trump, skryter sterkt av to av v\u00e5re tidligere statsministre fra Arbeiderpartiet. \r\nJens Stoltenberg, generalsekret\u00e6ren i N\u2026 [+162 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/ap/images/38c09ec2-4e47-4ef6-9aa6-70f0bde36eea?fit=crop&q=80&w=1440"}, {"description": "Under coronakrisen foreslo Kris Jenner at realityfamilien skulle filme episodene selv mens de er i isolasjon. Det var vanskeligere enn de antok.", "title": "Kardashian-familien f\u00e5r nye mobiltelefoner ukentlig for \u00e5 filme seg selv - VG", "url": "https://www.vg.no/rampelys/tv/i/BR8B2l/kardashian-familien-faar-nye-mobiltelefoner-ukentlig-for-aa-filme-seg-selv", "author": "Ingvill Dybfest Dahl", "publishedAt": "2020-05-20T16:11:00Z", "content": "F\u00d8R CORONA: Kris Jenner, Kourtney Kardashian, Khlo\u00e9 Kardashian og Kim Kardashian West p\u00e5 People's Choice Awards i Santa Monica i november 2019. Foto: O'Connor/ AFF\r\nUnder coronakrisen foreslo Kris Jenner at realityfamilien skulle filme episodene selv mens de \u2026 [+2582 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/c311d54f-8d7f-4447-877f-b2261b8ff233?fit=crop&h=1494&w=1900&s=d35fdc95cd4c2d500f653be964c74c1ba208f561"}, {"description": "Mye nytt i versjon 83 av nettleseren.", "title": "Google skrur p\u00e5 sikker DNS i Chrome - digi.no", "url": "https://www.digi.no/artikler/google-skrur-pa-sikker-dns-i-chrome/492579", "author": "Harald Brombach", "publishedAt": "2020-05-20T16:00:43Z", "content": "Google kom i g\u00e5r med Chrome 83, som bringer med seg en rekke nyheter, hvorav flere er knyttet til personvern og sikkerhet.\r\nBlant disse er innebygd st\u00f8tte for DNS over HTTPS, noe som inneb\u00e6rer at domenenavnoppslag helt uavhengig av operativsystemet sendes via\u2026 [+4345 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi.no"}, "urlToImage": "https://img.gfx.no/2478/2478782/DNSoverHTTPS.1200x675.jpg"}, {"description": "Forsvareren hevder at Manshaus m\u00e5 frifinnes fordi det er tvil om tilregneligheten.", "title": "Philip Manshaus er en ytterst farlig mann i mange \u00e5r fremover - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/meninger/kommentar/i/BR8x1v/philip-manshaus-er-en-ytterst-farlig-mann-i-mange-aar-fremover-inge-d-hanssen?", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T14:34:00Z", "content": "smp-stories-top-widget\r\nFor oss som har fulgt straffesaken, er det lett \u00e5 slutte seg til statsadvokat Johan \u00d8verberg n\u00e5r han legger ned p\u00e5stand om at Philip Manshaus m\u00e5 d\u00f8mmes til forvaring i 21 \u00e5r med en minstetid p\u00e5 14 \u00e5r.\r\nDet er den strengeste straffen Ma\u2026 [+4761 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/ap/images/38357bf2-9d0d-4c89-a342-c2e338d02aed?fit=crop&q=80&w=1440"}, {"description": "En sjelden sykdom som rammer barn f\u00e5r helsemyndighetene i England og USA til \u00e5 advare. F\u00f8rst og fremst fordi den kobles til koronaviruset.", "title": "Sjeldent syndrom rammer eldre barn: \u2013 Det er en ny sykdom - NRK", "url": "https://www.nrk.no/urix/sjeldent-syndrom-rammer-eldre-barn_-_-det-er-en-ny-sykdom-1.15022504", "author": "Bj\u00f8rnar Hjellen", "publishedAt": "2020-05-20T14:22:46Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\nDet nye syndromet har flere av de samme symptomene som en annen sjelden sykdo\u2026 [+4545 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/n3gTMU41-o4T5oQMB9E-oAjbKGlE2GJegOjCKVieCwbw.jpg"}, {"description": "En ekspertgruppe konkluderte onsdag med at Smittestopp-appen ikke ivaretar personvernet p\u00e5 en forsvarlig m\u00e5te.", "title": "- Vi er ikke i m\u00e5l - TV 2", "url": "https://www.tv2.no/a/11459212/", "author": "TV 2 AS", "publishedAt": "2020-05-20T14:19:04Z", "content": "Det er over en m\u00e5ned siden Smittestopp-appen ble lansert. Appen skapte stor debatt da flere stilte sp\u00f8rsm\u00e5l rundt om appen ville true den enkeltes personvern.\r\nHelse- og omsorgsdepartementet nedsatte en uavhengig ekspertgruppe som skulle vurdere appens sikker\u2026 [+6162 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv2.no"}, "urlToImage": "//www.cdn.tv2.no/images/11424644.jpg?imageId=11424644&panow=100&panoh=100&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Gjorde det mulig \u00e5 \u00abse\u00bb gjennom ulike produkter.", "title": "Lover \u00e5 fjerne \u00abr\u00f8ntgenkamera\u00bb - OnePlus snur etter kritikk - DinSide", "url": "https://www.dinside.no/mobil/oneplus-snur-etter-kritikk/72486020", "author": "Kirsti \u00d8stvang", "publishedAt": "2020-05-20T13:31:00Z", "content": "I forrige uke skrev vi om en spesiell kamerafunksjon i den nye toppmodellen OnePlus 8 Pro som gjorde det mulig \u00e5 se gjennom ulike produkter.\r\nVakte mye oppsikt\r\nDet er snakk om et filter i kamera-appen kalt \u00abphotochrom\u00bb som bruker infrar\u00f8de sensorer p\u00e5 telefo\u2026 [+1168 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dinside.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72488514.jpg?imageId=72488514&panow=0&panoh=0&panox=0&panoy=0&heightw=0&heighth=0&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630"}], "totalResults": 30}