{"status": "ok", "articles": [{"description": "P\u00e5 sin f\u00f8rste pressekonferanse som visepresidentkandidat langet Kamala Harris ut mot president Donald Trump.", "title": "Harris m\u00f8tte pressen - langet ut mot Trump - VG", "url": "https://www.vg.no/nyheter/utenriks/i/mRXXoL/harris-moette-pressen-langet-ut-mot-trump", "author": "NTB, Eivind Haugen", "publishedAt": "2020-08-12T22:12:00Z", "content": "Foto: OLIVIER DOULIERY / AFP\r\nP\u00e5 sin f\u00f8rste pressekonferanse som visepresidentkandidat langet Kamala Harris ut mot president Donald Trump. \r\nJoe Biden presenterte sin makker Kamala Harris for verden \u2026 [+3244 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/0cfcb32b-9d78-47c1-9a8c-5ed2fbd7379e?fit=crop&h=1346&w=1900&s=74c02f66e778500b43054fdd95906dd6f25d71a2"}, {"description": "(Atalanta \u2013 PSG 1\u20132) PSG er klare for semifinalen i Champions League etter en spektakul\u00e6r snuoperasjon mot askeladden Atalanta.", "title": "Br\u00f8t \u00abkvartfinale-forbannelsen\u00bb: PSG til semi etter spinnvill snuoperasjon - VG", "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/2GLLll/broet-kvartfinale-forbannelsen-psg-til-semi-etter-spinnvill-snuoperasjon", "author": "Mattis Holt", "publishedAt": "2020-08-12T22:07:30Z", "content": "(Atalanta PSG 12) PSG er klare for semifinalen i Champions League etter en spektakul\u00e6r snuoperasjon mot askeladden Atalanta.\r\nParis Saint-Germain har v\u00e6rt med i Champions League hvert eneste \u00e5r siden\u2026 [+2706 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://imbo.vgtv.no/users/vgtv/images/285ef981e0cf8a5a675539dadaf9f2ac.jpg?t%5B%5D=1960x1100q50"}, {"description": "M\u00f8gster-familien tapte 2,6 milliarder etter enorme nedskrivninger innen offshore", "title": "M\u00f8gster-familien tapte 2,6 milliarder etter enorme nedskrivninger innen offshore - Dagens N\u00e6ringsliv", "url": "https://www.dn.no/marked/laco/dof/helge-mogster/mogster-familien-tapte-26-milliarder-etter-enorme-nedskrivninger-innen-offshore/2-1-856913", "author": "Frode Buanes, Leila Feratovic", "publishedAt": "2020-08-12T21:11:52Z", "content": "Laco as endte i fjor med et underskudd f\u00f8r skatt p\u00e5 2,6 milliarder kroner. Tapet er sterkt preget av selskapets investeringer i offshorerederiet Dof, som hadde nedskrivninger p\u00e5 4,2 milliarder kroner\u2026 [+2975 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.no"}, "urlToImage": "https://images.dn.no/image/cDVHKytINUZRNmtoTnUrYWpJNXF1WGRYSFVqVG9NeGNxZFIwTk9IWGxBaz0=/nhst/binary/104a580772e762cba57d740dedfcecaa?image_version=1080"}, {"description": "Etter 15 \u00e5r som forvalter av DNBs milj\u00f8fond, forlater Jon Sigurdsen banken for \u00e5 forvalte egne penger. - F\u00f8les riktig \u00e5 gj\u00f8re det n\u00e5, sier han.", "title": "DNB-forvalter slutter etter 15 \u00e5r for \u00e5 starte for seg selv: - F\u00f8lger guttedr\u00f8mmen - E24", "url": "https://e24.no/boers-og-finans/i/0nMMlM/dnb-forvalter-slutter-etter-15-aar-for-aa-starte-for-seg-selv-foelger-guttedroemmen", "author": "Ola Alsberg", "publishedAt": "2020-08-12T20:50:00Z", "content": "Etter 15 \u00e5r som forvalter av DNBs milj\u00f8fond, forlater Jon Sigurdsen banken for \u00e5 forvalte egne penger. - F\u00f8les riktig \u00e5 gj\u00f8re det n\u00e5, sier han.\r\nForvalter Jon Sigurdson i DNB Asset Management starter\u2026 [+2604 chars]", "source": {"id": null, "name": "E24.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/38b80744-d0a2-4469-a552-069fc04ae326?fit=crop&h=1267&w=1900&s=3c0fd8699e46e3cf4a485933869ae328bdf17354"}, {"description": "Flere av vestkantens bydeler har \u00f8kning i smitte. P\u00e5 \u00f8stkanten har smitten bremset opp.", "title": "\u00d8kning av antall smittede p\u00e5 vestkanten - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/osloby/i/MR4z90/oekning-av-antall-smittede-paa-vestkanten", "author": "Sigrid Gausen, Fredrik Hager-Thoresen", "publishedAt": "2020-08-12T20:46:00Z", "content": "Flere av vestkantens bydeler har \u00f8kning i smitte. P\u00e5 \u00f8stkanten har smitten bremset opp. \r\nF\u00f8rste helgen i august sk\u00e5lte ungdommer p\u00e5 flere fester p\u00e5 vestkanten i Oslo. Noen dager senere hadde nok fes\u2026 [+148 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/fcf0901b-9321-49db-b14c-d836cc75a790?fit=crop&h=1072&w=2048&s=a06cb3a4f4344b0f3e772623f3942ceefb4c3f11"}, {"description": "Valgkomiteens leder bekrefter overfor Dagbladet at ingen flere lederkandidater skal intervjues. Han sier komiteen n\u00e5 skal l\u00e6re av feilene som ble beg\u00e5tt sist. Torsdag begynner jobben med den endelige innstillingen.", "title": "Komit\u00e9leder: Venstre-grillinga er over - Dagbladet.no", "url": "https://www.dagbladet.no/nyheter/komitleder-venstre-grillinga-er-over/72738832", "author": "Steinar Sol\u00e5s\n            Suvatne", "publishedAt": "2020-08-12T20:39:51Z", "content": "Fire lederkandidater i Venstre gikk i dag inn d\u00f8rene p\u00e5 Thon Hotell Slottsparken i Oslo.\r\nI tur og orden ble Sveinung Rotevatn, Abid Raja, Guri Melby og Iselin Nyb\u00f8 grillet av valgkomiteen. Rotevatn \u2026 [+2972 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72420159.jpg?imageId=72420159&panow=100&panoh=100&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Snowboardstjernen p\u00e5dro seg et komplisert brudd i leggen i vinter.", "title": "R\u00f8per gladnyhet: - Veldig positivt - Seogh\u00f8r.no", "url": "https://www.seher.no/kjendis/roper-gladnyhet---veldig-positivt/72738830", "author": "Karoline\n            Pedersen", "publishedAt": "2020-08-12T20:26:15Z", "content": "I februar kunne snowboardkj\u00f8rer Silje Norendal (26) fortelle at hun hadde p\u00e5dratt seg en komplisert skade i leggen, og m\u00e5tte dermed avslutte sesongen.\r\n\u00abLivet g\u00e5r ikke alltid som planlagt. Jeg brakk \u2026 [+3147 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seher.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72738842.jpg?imageId=72738842&panow=100&panoh=25.357142857143&panox=0&panoy=19.285714285714&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Martin \u00d8degaard ofret seg for \u00e5 hjelpe Real Sociedad til Europa - og ble elsket av klubben for det. Men forsakelsen kan han fort f\u00e5 lide for i sesongoppkj\u00f8ringen med Real Madrid.", "title": "\u00d8degaards forsakelse: - P\u00e5 tannkj\u00f8ttet - Dagbladet.no", "url": "https://www.dagbladet.no/sport/odegaards-forsakelse---pa-tannkjottet/72738568", "author": "\u00d8yvind\n            God\u00f8", "publishedAt": "2020-08-12T19:56:03Z", "content": "Mens Erling Braut Haaland (20) var i fyr og flamme med to m\u00e5l og \u00e9n assist i l\u00f8pet av 45 minutter i treningskampen mot Altach onsdag ettermiddag, bekreftet Real Sociedad at Martin \u00d8degaard (21) retur\u2026 [+6478 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/71854394.jpg?imageId=71854394&panow=100&panoh=100&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "P\u00e5 17 flygninger inn til Norge har det v\u00e6rt passasjerer med bekreftet koronasmitte, if\u00f8lge Folkehelseinstituttet (FHI).", "title": "FHI: 17 flygninger til Norge med koronasmitte - Aftenbladet.no", "url": "https://www.aftenbladet.no/lokalt/i/OpGG2O/fhi-17-flygninger-til-norge-med-koronasmitte", "author": "Hilde \u00d8vrebekk", "publishedAt": "2020-08-12T19:47:00Z", "content": "P\u00e5 17 flygninger inn til Norge har det v\u00e6rt passasjerer med bekreftet koronasmitte, if\u00f8lge Folkehelseinstituttet (FHI).\r\nPublisert: Publisert: \r\nFHI har begynt \u00e5 publisere lister over flygninger til \u2026 [+2722 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftenbladet.no"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/b692d854-e46f-4a57-b5ed-655ecb728d1f?fit=crop&h=1267&w=1900&s=ad4ff2fe8a03cdbfcf63aaebbfe6495d4e8db9aa"}, {"description": "Det store sp\u00f8rsm\u00e5let er: Kommer vi til \u00e5 klare \u00e5 holde Norge \u00e5pent?", "title": "Derfor er ikke dette mars \u2013 VG - VG", "url": "https://www.vg.no/nyheter/meninger/i/mRXXPg/derfor-er-ikke-dette-mars", "author": "Astrid Meland", "publishedAt": "2020-08-12T19:14:00Z", "content": "Derfor er ikke dette mars \r\nTOMME GATER: Coronapandemien satte sitt dystre preg p\u00e5 Norge i vinter. Her Prinsens gate i Oslo 26. mars, den til n\u00e5 verste uken i pandemien. Foto: Heiko Junge\r\nDet store \u2026 [+5469 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/e67947bb-eec4-4544-9f78-92bb983d4a5e?fit=crop&h=1267&w=1900&s=6f73d05e58c543f46f976b0641153d54077cb46d"}, {"description": "En virusthriller fra i fjor. Toppaktuell i \u00e5r.", "title": "TV-serieanmeldelse \u00abThe Hot Zone\u00bb: Ekstremt betimelig - VG", "url": "https://www.vg.no/rampelys/tv/i/3JWrOd/tv-serieanmeldelse-the-hot-zone-ekstremt-betimelig", "author": "Morten St\u00e5le Nilsen", "publishedAt": "2020-08-12T19:04:00Z", "content": "PAPIRENE I ORDEN: Julianna Margulies i \u00abThe Hot Zone\u00bb. Foto: National Geographic / TV 2\r\nEn virusthriller fra i fjor. Toppaktuell i \u00e5r.\r\n\u00abThe Hot Zone\u00bb\r\nAmerikansk thrillerdrama i seks episoder, prem\u2026 [+3003 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/e0fcc226-9c19-48de-b651-b01a37681d4a?fit=crop&h=1268&w=1900&s=05b8d94368b747bca736ce151b2d902ca4dbcc39"}, {"description": "Langt p\u00e5 vei har Kamala Harris den typen livshistorie amerikanere elsker. Foreldrene var innvandrere, og takket v\u00e6re hardt arbeid har hun kommet seg nesten helt til topps.", "title": "Historiens f\u00f8rste \u2013 gang p\u00e5 gang - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/verden/i/qL2Gdo/historiens-foerste-gang-paa-gang", "author": "Gunnar Kagge", "publishedAt": "2020-08-12T18:53:00Z", "content": "Historiens f\u00f8rste gang p\u00e5 gang\r\nLangt p\u00e5 vei har Kamala Harris den typen livshistorie amerikanere elsker. Foreldrene var innvandrere, og takket v\u00e6re hardt arbeid har hun kommet seg nesten helt til to\u2026 [+5109 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/2d051493-9948-4759-bdab-ce68f082ef5a?fit=crop&h=1414&w=2000&s=dd7ba5e5494bc5810d85bb274272cf2bc9809595"}, {"description": "Den regjerende svenske seriemesteren kan miste en av sine viktigste spillere.", "title": "Europeisk klubb med bud p\u00e5 landslagsspiller Fredrik Ulvestad - Nettavisen", "url": "https://www.nettavisen.no/sport/europeisk-klubb-med-bud-pa-landslagsspiller-fredrik-ulvestad/3424004391.html", "author": "Stian Andr\u00e9 de Wahl", "publishedAt": "2020-08-12T18:35:00Z", "content": "Den regjerende svenske seriemesteren kan miste en av sine viktigste spillere.Nettavisen f\u00e5r opplyst fra informert hold at Djurg\u00e5rden har mottatt bud p\u00e5 Fredrik Ulvestad.\r\nIf\u00f8lge opplysningene skal de\u2026 [+2779 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nettavisen.no"}, "urlToImage": "https://g.acdn.no/obscura/API/dynamic/r1/nadp/tr_1000_2000_s_f/0000/2020/08/12/3424004589/1/original/29137973.jpg?chk=9F40EA"}, {"description": "Her er e-postene som viser kjeklingen mellom norske og svenske coronatopper og spillet p\u00e5 bakrommet om den omstridte svenske corona-strategien.", "title": "Epost avsl\u00f8rer: Beklager Norge-refs - Dagbladet.no", "url": "https://www.dagbladet.no/nyheter/epost-avslorer-beklager-norge-refs/72734443", "author": "Sindre\n            Granly Meldalen", "publishedAt": "2020-08-12T18:21:51Z", "content": "To naboland med to vidt forskjellige strategier for \u00e5 bekjempe den verste pandemien verden har sett p\u00e5 flere ti\u00e5r. Sverige gikk for en strategi med flokkimmunitet, uten at ingen egentlig ville si at \u2026 [+12364 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72738102.jpg?imageId=72738102&panow=53.200883002208&panoh=51.898734177215&panox=20.75055187638&panoy=21.518987341772&heightw=20.675944333996&heighth=50.750750750751&heightx=37.375745526839&heighty=25.525525525526&width=1200&height=630"}, {"description": "Ledere av Lukasjenkos type liker \u00e5 fremst\u00e5 som sterke menn, men de har svakheter.", "title": "Diktatorens siste bedrag - Dagbladet.no", "url": "https://www.dagbladet.no/kultur/diktatorens-siste-bedrag/72736427", "author": "Dagbladets\n            lederavdeling", "publishedAt": "2020-08-12T17:58:45Z", "content": "Da Berlinmuren falt gikk det en demokratisk pr\u00e6riebrann gjennom det vaklende Sovjet-imperiet. I Europa fikk land etter land frie valg og innf\u00f8rte demokratiske institusjoner. Bare ett fortsatte st\u00f8dig\u2026 [+2283 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/71957237.jpg?imageId=71957237&panow=100&panoh=49.65034965035&panox=0&panoy=0&heightw=41.860465116279&heighth=100&heightx=5.5813953488372&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Hertuginne Meghan bryter nok en gang med kongelig tradisjon.", "title": "Trosser tradisjonen: - Jeg stemmer - Dagbladet.no", "url": "https://www.dagbladet.no/kjendis/trosser-tradisjonen---jeg-stemmer/72735255", "author": "Henriette\n            Eilertsen", "publishedAt": "2020-08-12T17:35:16Z", "content": "Det er ingen hemmelighet at prins Harry (35) og hertuginne Meghan (39) har v\u00e6rt p\u00e5 \u00aballes\u00bb lepper etter at det f\u00f8rst ble kjent at de var et par.\r\nEn forlovelse, et bryllup og et barn seinere skulle m\u2026 [+4046 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72738253.jpg?imageId=72738253&panow=78.947368421053&panoh=17.794486215539&panox=6.7669172932331&panoy=12.280701754386&heightw=66.666666666667&heighth=72.058823529412&heightx=17.777777777778&heighty=4.4117647058824&width=1200&height=630"}, {"description": "En mann med bekreftet smitte skulle i isolasjon, men valgte i stedet \u00e5 fly ut av landet.", "title": "Coronasmittet r\u00f8mte landet \u2013 anmeldes - ABC Nyheter", "url": "https://www.abcnyheter.no/nyheter/norge/2020/08/12/195698279/coronasmittet-romte-landet-anmeldes", "author": "Magnus Fossen", "publishedAt": "2020-08-12T17:13:55Z", "content": "Politiet melder onsdag kveld at de i ettermiddag mottok informasjon fra smitteteamet i Lillehammer om at de mistenkte at en person med bekreftet covid-19 ville reise ut av landet med fly.\r\nIf\u00f8lge VG \u2026 [+1667 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abcnyheter.no"}, "urlToImage": "https://presizely.abcmedia.no/980x,q75,prog,sh:1.2:1.2:1.2/https://abcnyheter.drpublish.aptoma.no/out/images/article//2020/08/12/195698281/1/original/4438248.jpg"}, {"description": "Sveriges innenriksminister mener at Norges beslutning om \u00e5 r\u00f8dliste ytterligere seks svenske regioner kan f\u00e5 konsekvenser for det nordiske samarbeidet.", "title": "Svensk minister refser Norge - TV 2", "url": "https://www.tv2.no/a/11582223/", "author": "TV 2 AS", "publishedAt": "2020-08-12T16:16:07Z", "content": "Beslutningen inneb\u00e6rer at det fra 15. august kun er personer som har v\u00e6rt i regionene V\u00e4sterbotten, S\u00f6dermanland og Kalmar som kan reise inn i Norge uten \u00e5 tilbringe ti dager i karantene.\r\n Vi respek\u2026 [+520 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv2.no"}, "urlToImage": "https://www.cdn.tv2.no/images/11582231.jpg?imageId=11582231&panow=100&panoh=50.993377483444&panox=0&panoy=5.9602649006623&heightw=40.928270042194&heighth=100&heightx=50.210970464135&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Sentralbanksjefen har ikke brutt sentralbankloven, mener Finansdepartementet.", "title": "Jan Tore Sanner nekter \u00e5 gripe inn i Tangen-ansettelsen. Mener sentralbanksjefen ikke har brutt loven. - E24", "url": "https://e24.no/norsk-oekonomi/i/b5yyMq/jan-tore-sanner-nekter-aa-gripe-inn-i-nicolai-tangen-ansettelsen", "author": "Ole Alexander Saue - Aftenposten", "publishedAt": "2020-08-12T15:52:00Z", "content": "Sentralbanksjefen har ikke brutt sentralbankloven, mener Finansdepartementet. \r\nP\u00e5troppende sjef for Oljefondet, Nicolai Tangen, og finansminister Jan Tore Sanner (H). \r\nVis mer\r\nH\u00e5kon Mosvold Larsen\u2026 [+4922 chars]", "source": {"id": null, "name": "E24.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/4fde2943-a9f7-475a-870c-afc35e7982a4?fit=crop&h=1267&w=1900&s=e1d9058a04768fee6c9ff06ffad603ab52e2eb71"}, {"description": "F\u00f8rste masseproduserte fjernsyn basert p\u00e5\u00a0transparent OLED.", "title": "Feirer ti \u00e5r med \u00e5 lansere en gjennomsiktig tv - digi.no", "url": "https://www.digi.no/artikler/feier-ti-ar-med-a-lansere-en-gjennomsiktig-tv/497343", "author": "Harald Brombach", "publishedAt": "2020-08-12T14:53:13Z", "content": "Xiaomi ble etablert for ti \u00e5r siden og markerer jubileet med blant annet en kommersielt tilgjengelig tv som f\u00e5 har sett maken til. Den heter\u00a0Mi TV Lux Transparent Edition og skal v\u00e6re verdens f\u00f8rste \u2026 [+775 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi.no"}, "urlToImage": "https://img.gfx.no/2595/2595897/Mi%20TV%20LUX%20OLED%20Transparent%20Edition_014.1200x675.jpg"}], "totalResults": 30}