{"status": "ok", "articles": [{"description": "Men Norges Fotballforbund hevder de norske utenlandsproffene allerede har f\u00e5tt innvilget tillatelse til \u00e5 forlate landet mens de er i karantene. I rutefly.", "title": "Elden med klar beskjed til norske stjerner etter uttalelser: - Dere vil bli anmeldt, b\u00f8telagt og bortvist - Nettavisen", "url": "https://www.nettavisen.no/sport/elden-med-klar-beskjed-til-norske-stjerner-etter-uttalelser---dere-vil-bli-anmeldt-botelagt-og-bortvist/3424047112.html", "author": "Stian Andr\u00e9 de Wahl", "publishedAt": "2020-11-14T22:28:50Z", "content": "Men Norges Fotballforbund hevder de norske utenlandsproffene allerede har f\u00e5tt innvilget tillatelse til \u00e5 forlate landet mens de er i karantene. I rutefly.\r\n14.11.20 23:28\r\n14.11.20 23:48\r\nL\u00f8rdag kve\u2026 [+4762 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nettavisen.no"}, "urlToImage": "https://g.api.no/obscura/API/dynamic/r1/nadp/tr_2000_2000_s_f/1605394159197/2020/11/14/3424047113/1/original/30675371.jpg?chk=1E7D57"}, {"description": "Marte Bratberg r\u00f8k ut av \u00abSkal vi danse\u00bb etter l\u00f8rdagens semifinale. Dermed er Nate Kahungu og Andreas Wahl klar for finale.", "title": "Marte Bratberg ute av \u00abSkal vi danse\u00bb: \u2013 Ganske lei meg - VG", "url": "https://www.vg.no/rampelys/i/QmxonP/marte-bratberg-ute-av-skal-vi-danse-ganske-lei-meg", "author": "Siri Berge Christensen", "publishedAt": "2020-11-14T22:12:00Z", "content": "UTE: Marte Bratberg og Benjamin Jayakoddy r\u00f8k ut av l\u00f8rdagens \u00abSkal vi danse\u00bb. Foto: Espen Solli / TV 2\r\nMarte Bratberg r\u00f8k ut av \u00abSkal vi danse\u00bb etter l\u00f8rdagens semifinale. Dermed er Nate Kahungu og\u2026 [+5696 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/4ac7e506-d38d-43f8-840a-3f7d3daae393?fit=crop&h=1267&w=1900&s=b06471aee052ff80797731d8d2e28d4ce93edba8"}, {"description": "Norges herrelandslag i fotball kommer ikke til \u00e5 dra til Romania for \u00e5 spille Nations League-kamp s\u00f8ndag. Det f\u00e5r de norske stjernene til \u00e5 rase.", "title": "Romania-kampen avlyses: \u2013 Vi er sv\u00e6rt skuffet - VG", "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/86B6B2/romania-kampen-avlyses-vi-er-svaert-skuffet", "author": "Mattis Holt, Simon Zetlitz Nessler", "publishedAt": "2020-11-14T21:40:00Z", "content": "SKUFFET: Norges kapteinsteam Martin \u00d8degaard, Stefan Johansen og Joshua King sier i en pressemelding at de er sv\u00e6rt skuffet over at myndighetene tvinger dem til \u00e5 bli hjemme. Foto: Stian Lysberg Solu\u2026 [+4460 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/a5551c6a-50bf-4de6-8147-c437c1b14ab4?fit=crop&h=1267&w=1900&s=9974f601eb18ddf5089e2a8f3d9b7cfa8cd8e37a"}, {"description": "Norges herrelandslag i fotball kommer ikke til \u00e5 dra til Romania for \u00e5 spille Nations League-kamp s\u00f8ndag. Det f\u00e5r de norske stjernene til \u00e5 rase.", "title": "UEFA: Romania-kampen avlyses \u2013 VG - VG", "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/86B6B2/romania-kampen-avlyses-vi-er-svaert-skuffet", "author": "Mattis Holt, Simon Zetlitz Nessler", "publishedAt": "2020-11-14T20:55:00Z", "content": "SKUFFET: Norges kapteinsteam Martin \u00d8degaard, Stefan Johansen og Joshua King sier i en pressemelding at de er sv\u00e6rt skuffet over at myndighetene tvinger dem til \u00e5 bli hjemme. Foto: Stian Lysberg Solu\u2026 [+4460 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/a5551c6a-50bf-4de6-8147-c437c1b14ab4?fit=crop&h=1267&w=1900&s=9974f601eb18ddf5089e2a8f3d9b7cfa8cd8e37a"}, {"description": "Kystradio Nord har mottatt en Mayday-melding fra et fart\u00f8y i Ballstad-omr\u00e5det i Lofoten. Redningssk\u00f8yta og Sea King-helikopter er satt inn i s\u00f8ket.", "title": "Fart\u00f8y har sendt ut Mayday-melding - ABC Nyheter", "url": "https://www.abcnyheter.no/nyheter/norge/2020/11/14/195719441/fartoy-har-sendt-ut-mayday-melding", "author": "NTB", "publishedAt": "2020-11-14T20:52:26Z", "content": "Klokken 21:08 mottok Kystradio Nord en Mayday-melding p\u00e5 maritim kanal 16, som indikerte at de synker i Ballstad-omr\u00e5det, skriver Hovedredningsselskapet Nord-Norge p\u00e5 Twitter.\r\nDen antatte havaristen\u2026 [+805 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abcnyheter.no"}, "urlToImage": "https://www.abcnyheter.no/static/img/abcn_open-graph.png"}, {"description": "Fugleskremselet ble den andre maskerte kjendisen som m\u00e5tte avsl\u00f8re sin identitet i Maskorama. Skjult bak strie og strikk dukket politiker Trygve Slagsvold Vedum frem.", "title": "Fugleskremselet m\u00e5tte kaste maska.\u2013 Uskyldig moro! \u2013 NRK Kultur og underholdning - NRK", "url": "https://www.nrk.no/kultur/fugleskremselet-matte-kaste-maska._-uskyldig-moro_-1.15244438", "author": "Linda Marie Vedeler", "publishedAt": "2020-11-14T20:42:10Z", "content": "Jeg var litt skeptisk til om jeg skulle gj\u00f8re dette, men s\u00e5 spurte jeg d\u00f8terene mine, og de mente at jeg burde gj\u00f8re det, sier senterpartilederen.\r\n Det ble et slags familieprosjekt. Jeg har sunget i\u2026 [+5219 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/mud7aQ484-2ekrnFE0sq-Ab8QsuPjkDPzPBdopsTMlqA.jpg"}, {"description": "Katharina Engene Thanderz har tenkt \u00e5 kvitte seg med merkelappen som Br\u00e6khus' etterf\u00f8lger.", "title": "Vil bli kvitt stempelet - Dagbladet.no", "url": "https://dagbladet.no/sport/vil-bli-kvitt-stempelet/73025256", "author": "Marthe Ihle", "publishedAt": "2020-11-14T20:34:39Z", "content": "<ul><li> Katharina Thanderz skal etter planen g\u00e5 mot Terri Harper cirka 22.30 norsk tid l\u00f8rdag kveld. Kampen g\u00e5r p\u00e5 Viaplay.</li></ul>Det kan bli flere av dem framover, men akkurat n\u00e5 er VM-m\u00f8tet med\u2026 [+3538 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://www.dagbladet.no/images/73025274.jpg?imageId=73025274&panow=99.893163461538&panoh=50.199841726619&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Hittil har 60 personer blitt smitta etter at menigheten holdt religi\u00f8se m\u00f8ter i Lyngdal forrige helg. N\u00e5 beklager de det som har skjedd.", "title": "Rumensk menighet etter massivt koronautbrudd: \u2013 Vi er kjempelei oss - NRK", "url": "https://www.nrk.no/sorlandet/rumensk-menighet-etter-massivt-koronautbrudd_-_-vi-er-kjempelei-oss-1.15244573", "author": "Kari Jeppest\u00f8l Arntzen, Lars Gunnar Eie", "publishedAt": "2020-11-14T20:16:38Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\nDet er veldig tri\u2026 [+2862 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/PO9Ntru5rlKbhM-7IqzoWAJVug0NIQLSrndNwOR1YOlA.jpg"}, {"description": "iPhone 12 mini kunder sliter med \u00e5 registrere \u00e5 l\u00e5se opp mobilen med tommelen.", "title": "Sliter med \u00e5 l\u00e5se opp iPhone 12 mini - ITavisen.no", "url": "https://itavisen.no/2020/11/14/sliter-med-a-lase-opp-iphone-12-mini/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-14T20:16:09Z", "content": "I g\u00e5r ble iPhone 12 mini og 12 Pro Max levert kunder over hele verden.\r\niPhone 12 Pro Max fungerer perfekt, det samme kan ikke sies for 12 mini\r\nVi fikk v\u00e5r 12 Pro Max-testenhet, og f\u00f8rsteinntrykket \u2026 [+940 chars]", "source": {"id": null, "name": "Itavisen.no"}, "urlToImage": "https://static.itavisen.no/media/2020/11/Screen-Shot-2020-11-14-at-11.43.01-AM.png"}, {"description": "Festdeltakerne risikerer b\u00f8ter p\u00e5 over 80.000 kroner.", "title": "16 festdeltakere anmeldt: \u2013 De var altfor mange og altfor tett - Bergens Tidende", "url": "https://www.bt.no/nyheter/lokalt/i/X8686B/16-festdeltakere-anmeldt-de-var-altfor-mange-og-altfor-tett", "author": "Hanad Ali", "publishedAt": "2020-11-14T20:15:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.bt.no"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/61108935-c31b-42c4-878e-50d07899a0bc?fit=crop&h=995&w=1900&s=d17b3c157fbbb9742a52b387790e1aa8005e3b55"}, {"description": "Sosial nedstengning til tross \u2013 mange var ute og luftet seg i det fine h\u00f8stv\u00e6ret i Oslo l\u00f8rdag. Men folk beveger seg klart mindre i sentrum, viser ny rapport.", "title": "F\u00e6rre beveger seg i Oslo sentrum. Men byr\u00e5dsleder Raymond Johansen vil vurdere nye tiltak. - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/osloby/i/bnz5Bv/folk-beveger-seg-mindre-i-sentrum-viser-mobildata-men-byraadsleder-ra", "author": "Lene Skogstr\u00f8m, Ketil Blom Haugstulen", "publishedAt": "2020-11-14T20:05:00Z", "content": "Sosial nedstengning til tross mange var ute og luftet seg i det fine h\u00f8stv\u00e6ret i Oslo l\u00f8rdag. Men folk beveger seg klart mindre i sentrum, viser ny rapport.\r\nMye folk p\u00e5 Karl Johan l\u00f8rdag. Sammenlign\u2026 [+433 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/d17aed42-842d-45e6-a6e4-4f9ca12ec7fa?fit=crop&h=1072&w=2048&s=c755ba3788b530754aa9f8c6e03b21177bf68f2a"}, {"description": "\u00abMaskorama\u00bb runde to.", "title": "Anmeldelse: \u00abMaskorama\u00bb - NRK - Vi anmeldte \u00abMaskorama\u00bb l\u00e5t for l\u00e5t - Dagbladet.no", "url": "https://dagbladet.no/kultur/vi-anmeldte-maskorama-lat-for-lat/73068150", "author": "Torgrim \u00d8yre", "publishedAt": "2020-11-14T20:03:45Z", "content": "TV: Vi har vurdert en ny omgang \u00abMaskorama\u00bb. Denne gangen var det Trygve Slagsvold Vedum, utkledd som Fugleskremselet som m\u00e5tte henge kostymet i skapet og reise hjem fra konkurransen.\r\nLike f\u00f8r kveld\u2026 [+2794 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://www.dagbladet.no/images/73068317.jpg?imageId=73068317&panow=100&panoh=100&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Oslo- og Lillestr\u00f8m-folk reiser til Ullensaker for \u00e5 trene. Det f\u00e5r ordf\u00f8reren til \u00e5 reagere.", "title": "Ordf\u00f8rer: - Hold dere hjemme! - Dagbladet.no", "url": "https://dagbladet.no/nyheter/ordforer---hold-dere-hjemme/73067724", "author": "Angelica Hagen", "publishedAt": "2020-11-14T19:19:35Z", "content": "Fredag forrige uke stengte Oslo alle treningssentrene som et tiltak for \u00e5 sl\u00e5 ned p\u00e5 smittespredningen. Mandag fulgte Lillestr\u00f8m etter.\r\nDa flyktet de treningsglade til Asker og B\u00e6rum, som ogs\u00e5 m\u00e5tte\u2026 [+3374 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://www.dagbladet.no/images/73067777.jpg?imageId=73067777&panow=100&panoh=44.936708860759&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "WASHINGTON D.C. (VG) \u00abStop the steal!\u00bb roper Trump-tilhengerne som har tatt til gatene i Washington for \u00e5 vise sin st\u00f8tte til hans feilaktige p\u00e5stander om valgfusk.", "title": "Demonstrerte i Washington D.C.: \u2013 Vil gj\u00f8re v\u00e5rt for at valget blir korrekt - VG", "url": "https://www.vg.no/nyheter/utenriks/i/OQ3pKk/demonstrerte-i-washington-dc-vil-gjoere-vaart-for-at-valget-blir-korrekt", "author": "Nora Thorp Bj\u00f8rnstad, Gisle Oddstad (foto)", "publishedAt": "2020-11-14T19:16:00Z", "content": "EKTEPAR: Jessica (33) og Patrick (42) har kj\u00f8rt to timer for \u00e5 vise sin st\u00f8tte til den avtroppende presidenten. Foto: Gisle Oddstad\r\nWASHINGTON D.C. (VG) \u00abStop the steal!\u00bb roper Trump-tilhengerne som\u2026 [+2228 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/0d1f933f-2fb6-44ff-8601-8d683afe04a9?fit=crop&h=1267&w=1900&s=95128c7f16a31fa82163a3f740ee99fa9d7b683b"}, {"description": "Svensk skuespiller-adel lager \u00abI disse tider\u00bb, the movie.", "title": "Filmanmeldelse \u00abOrca\u00bb: Ensomhet i ensomhetens tid \u2013 VG - VG", "url": "https://www.vg.no/rampelys/film/i/dlmOP1/filmanmeldelse-orca-ensomhet-i-ensomhetens-tid", "author": "Tor Martin B\u00f8e", "publishedAt": "2020-11-14T18:54:00Z", "content": "BAD: Josephine Bornebusch reflekter over badeskummets ensomme fortreffelighet. Foto: VIAPLAY\r\nSvensk skuespiller-adel lager \u00abI disse tider\u00bb, the movie.\r\nOrcaSvensk dramaMed: Johan Rheborg, Alba Augus\u2026 [+3030 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/07d0da7c-b2bc-420d-a344-e8c9df447081?fit=crop&h=1002&w=1782&s=d78dd866175eedf8aa6b51d17bedb5e2ec194622"}, {"description": "De stengte Nyg\u00e5rd skole f\u00f8r de m\u00e5tte. \u2013 Det var en fornuftig avgj\u00f8relse, sier rektor Tom Irgan.", "title": "De mistenkte korona p\u00e5 skolen og stengte. N\u00e5 er 26 elever bekreftet smittet. - Bergens Tidende", "url": "https://www.bt.no/nyheter/lokalt/i/X86g7E/de-mistenkte-korona-paa-skolen-og-stengte-naa-er-26-elever-bekreftet-sm", "author": "Truls Fenre", "publishedAt": "2020-11-14T18:50:00Z", "content": "De stengte Nyg\u00e5rd skole f\u00f8r de m\u00e5tte. Det var en fornuftig avgj\u00f8relse, sier rektor Tom Irgan. \r\nPublisert Publisert \r\nTom Irgan er rektor ved Nyg\u00e5rd skole. Han forteller at stadig flere elever ved sk\u2026 [+147 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.bt.no"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/6dd700e5-aed6-4391-ac3f-faab46c3c915?fit=crop&h=995&w=1900&s=f4c20dfb44599524f8c832e32cc20d13f4b9a273"}, {"description": "Stj\u00f8rdal kommune har nok en positiv koronapr\u00f8ve.", "title": "Stenger barnehage etter p\u00e5vist smitte - adressa.no - Adresseavisen", "url": "https://www.adressa.no/pluss/nyheter/2020/11/14/Stenger-barnehage-etter-p\u00e5vist-smitte-over-30-i-karantene-22997482.ece", "author": "Camilla Kilnes,Borgar Sagbakken", "publishedAt": "2020-11-14T17:49:12Z", "content": "Kommunedirekt\u00f8r Tor Jakob Reitan og kommuneoverlege Leif Edvard Muruvik Vonen bekrefter l\u00f8rdag kveld at de har nok en smittet person i Stj\u00f8rdal kommune.", "source": {"id": null, "name": "Adressa.no"}, "urlToImage": "https://www.adressa.no/incoming/article22995451.ece/n4vgmk/ALTERNATES/w980-default/4f1240e4-6edf-477a-85f9-6a0d837e0abb"}, {"description": "Japansk sj\u00f8pung er for f\u00f8rste gang oppdraget i Norge. Det f\u00e5r forskerne til \u00e5 sl\u00e5 alarm.", "title": "Frykter invasjon av ny sj\u00f8pung-art: - Kan skade oppdrettsn\u00e6ringen - Nettavisen", "url": "https://www.nettavisen.no/nyheter/frykter-invasjon-av-ny-sjopung-art---kan-skade-oppdrettsnaeringen/3424046031.html", "author": "Trond Lepper\u00f8d", "publishedAt": "2020-11-14T17:25:26Z", "content": "Japansk sj\u00f8pung er for f\u00f8rste gang oppdraget i Norge. Det f\u00e5r forskerne til \u00e5 sl\u00e5 alarm.\r\n14.11.20 18:25\r\n14.11.20 18:25\r\nOSLO (Nettavisen): Havforskningsinstituttet konstaterer at en fremmed art av \u2026 [+1952 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nettavisen.no"}, "urlToImage": "https://g.api.no/obscura/API/dynamic/r1/nadp/tr_2000_2000_s_f/1605201946682/2020/11/12/3424046042/1/original/37091998.jpg?chk=C3AF7D"}, {"description": "Det blir stadig flere forlatte hus i Norge. Men der noen ser forfall, ser andre muligheter. \u2013 Folk har tatt til t\u00e5rer n\u00e5r de har dratt her fra, sier arkitekt.", "title": "Arkitekt kj\u00f8pte hus p\u00e5 Bu\u00f8ya i R\u00f8d\u00f8y i Nordland for en krone - NRK", "url": "https://www.nrk.no/nordland/arkitekt-kjopte-hus-pa-buoya-i-rodoy-i-nordland-for-en-krone-1.15242771", "author": "Sigrid Synn\u00f8ve \u00d8berg, Markus Thonhaugen", "publishedAt": "2020-11-14T17:22:33Z", "content": "I 2015 la Kent Karlsen det falleferdige huset han hadde arvet fra sin bestemor ut for salg. For \u00e9n krone.\r\nDa NRK omtalte det fikk han over 200 henvendelser fra folk som var interesserte.\r\nKj\u00f8peren b\u2026 [+4602 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/cJDd9cFn_MO7hUItnKHumAVgPK4ilZJt7j3K9cnSRxog.jpg"}, {"description": "President Trumps nederlag ble mindre enn ventet, men er likevel altfor stort til \u00e5 kunne bortforklares. I skyggen av seiersjubelen for den snart 78 \u00e5r gamle superveteranen Joe Biden, viste valget i 2020 samtidig at demokratene ogs\u00e5 har store utfordringer for \u2026", "title": "USA-valget - Mer motstandsdyktig enn Hillary - Dagbladet.no", "url": "https://dagbladet.no/meninger/mer-motstandsdyktig-enn-hillary/73063344", "author": "Hans Olav Lahlum, historiker og forfatter", "publishedAt": "2020-11-14T16:27:00Z", "content": "For dem som fulgte med fra Norge, ga f\u00f8rste del av valgnatta 3. november, assosiasjoner tilbake til 2016. Meningsm\u00e5lingene hadde igjen undervurdert Donald Trumps st\u00f8tte i flere vippestater, og han re\u2026 [+6836 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://www.dagbladet.no/images/73063737.jpg?imageId=73063737&panow=81.576797647059&panoh=40.352746590909&panox=0&panoy=25.568181818182&heightw=40.835244954128&heighth=97.347222666667&heightx=31.797235023041&heighty=2.6527773333333&width=1200&height=630"}], "totalResults": 30}