{"status": "ok", "articles": [{"description": "USAs president, Donald Trump, hevdet at han bare ville ansette \u00abde beste folkene\u00bb. S\u00e5 langt er tre personer som ledet valgkampen hans i 2016 blitt siktet eller d\u00f8mt for kriminalitet. En rekke andre i kretsen rundt ham er ogs\u00e5 straffed\u00f8mte.", "title": "Omgitt av straffesaker - Dagbladet.no", "url": "https://www.dagbladet.no/nyheter/omgitt-av-straffesaker/72764319", "author": "Vegard Kristiansen Kvaale", "publishedAt": "2020-08-20T23:51:32Z", "content": "NEW YORK (Dagbladet): Mens demokratene torsdag gikk l\u00f8s p\u00e5 sin fjerde og siste dag med heldigitalt landsm\u00f8te, hadde USAs president en d\u00e5rlig dag.\r\nHans tidligere sjefstrateg, Steve Bannon (66), ble a\u2026 [+5113 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72764326.jpg?imageId=72764326&panow=100&panoh=100&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Vestv\u00e5g\u00f8y kommune skriver p\u00e5 sine hjemmesider at det er registrert fem nye smittetilfeller i kommunen.", "title": "Tre skoler og barnehage korona-stenges etter smitte - TV 2", "url": "https://www.tv2.no/a/11596860/", "author": "TV 2 AS", "publishedAt": "2020-08-20T22:34:22Z", "content": "Vestv\u00e5g\u00f8y kommune ligger i Lofoten i Nordland.Det er meldt fem nye covid-19 tilfeller i ettermiddag og kveld.\r\nDe rammede skolene er Lofoten videreg\u00e5ende skole, Ballstad skole og Leknes skole. Arken \u2026 [+677 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv2.no"}, "urlToImage": "https://www.tv2.no/view-resources/public/common/s/lab/4/img/logo/tv2-default.jpg"}, {"description": "Den katalanske radiostasjonen RAC1 hevder Lionel Messi har d\u00e5rlige nyheter til den nye Barcelona-treneren Ronald Koeman.", "title": "- Slapp bombe - Dagbladet.no", "url": "https://www.dagbladet.no/sport/slapp-bombe/72764252", "author": "TORE ULRIK BRATLAND", "publishedAt": "2020-08-20T21:41:14Z", "content": "Ronald Koeman (57) ble torsdag presentert som ny trener i Barcelona. Noe av det f\u00f8rste han sa han ville gj\u00f8re, var \u00e5 sette seg ned med Lionel Messi (33).\r\nStorstjerna har ett \u00e5r igjen av kontrakten m\u2026 [+1610 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72764256.jpg?imageId=72764256&panow=100.01001634615&panoh=25.920012408759&panox=0.01001634615385&panoy=11.678832116788&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Riksmekleren: \u2013 Vi er ikke i m\u00e5l", "title": "Riksmekleren: \u2013 Vi er ikke i m\u00e5l - Dagens N\u00e6ringsliv", "url": "https://www.dn.no/marked/riksmekleren-vi-er-ikke-i-mal/2-1-861705", "author": "NTB", "publishedAt": "2020-08-20T21:22:30Z", "content": "Oppdatert torsdag klokken 23.25:\r\nRuland kom ut og m\u00f8tte pressen p\u00e5 Hotel Opera i Oslo idet det gjensto en time f\u00f8r meklingsfristen utl\u00f8per torsdag kveld.\r\nDersom partene ikke kommer til enighet g\u00e5r \u2026 [+1458 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.no"}, "urlToImage": "https://images.dn.no/image/aTJ1anZudU1UMEhuQ2tSbVE5eFhMUVgrNElJcmYyZEZabFlybEprNE11Zz0=/nhst/binary/a40a5fc17b2c542febcde4d575c02cb4?image_version=1080"}, {"description": "HITRA (VG) Landslagsherrene er veldig spent p\u00e5 hva Petter Northug (34) har \u00e5 si p\u00e5 fredagens pressekonferanse.", "title": "Landslagsherrene spent p\u00e5 hva Northug vil si: \u2013 Han m\u00e5 ta ansvar - VG", "url": "https://www.vg.no/sport/i/xP1JvQ/landslagsherrene-spent-paa-hva-northug-vil-si-han-maa-ta-ansvar", "author": "Camilla Vesteng, Christina Paulos Syversen", "publishedAt": "2020-08-20T21:12:31Z", "content": "HITRA (VG) Landslagsherrene er veldig spent p\u00e5 hva Petter Northug (34) har \u00e5 si p\u00e5 fredagens pressekonferanse.\r\nOL-vinner Simen Hegstad Kr\u00fcger ble nummer fem p\u00e5 dag \u00e9n av Toppidrettsveka p\u00e5 Hitra, 44\u2026 [+3535 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://imbo.vgtv.no/users/vgtv/images/212b84b3d76ecd3ec54e53e8680c4456.jpg?t%5B%5D=1960x1100q50"}, {"description": "Oppgang p\u00e5 Wall Street: Tesla n\u00e5r nye h\u00f8yder", "title": "Oppgang p\u00e5 Wall Street: Tesla n\u00e5r nye h\u00f8yder - Dagens N\u00e6ringsliv", "url": "https://www.dn.no/marked/oppgang-pa-wall-street-tesla-nar-nye-hoyder/2-1-861697", "author": "William Bugge", "publishedAt": "2020-08-20T20:03:45Z", "content": "Wall Street \u00e5pnet med en forsiktig nedgang, men snudde raskt til oppgang, og steg frem til stengetid torsdag.\r\nTesla vippet for f\u00f8rste gang over niv\u00e5et p\u00e5 2000 dollar per aksje, og setter dermed nok \u2026 [+1623 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.no"}, "urlToImage": "https://images.dn.no/image/WjRROVUzUnJxK1JMZUZVdHVJSlF1QVgrNElJcmYyZEZabFlybEprNE11Zz0=/nhst/binary/cb89a8d11cc4c6278b54c14a056df3ce?image_version=1080"}, {"description": "Dersom finansminister Jan Tore Sanner tvinges av Stortinget til \u00e5 instruere styret i Norges Bank, risikerer han ikke bare at Nicolai Tangen og sentralbanksjef \u00d8ystein Olsen g\u00e5r. Da kan ogs\u00e5 de andre i Hovedstyret komme til \u00e5 trekke seg.", "title": "Sanner risikerer at Hovedstyret g\u00e5r hvis han instruerer Norges Bank - E24", "url": "https://e24.no/norsk-oekonomi/i/4q6EQE/sanner-risikerer-at-hovedstyret-gaar-hvis-han-instruerer-norges-bank", "author": "Roar Valderhaug - Aftenposten", "publishedAt": "2020-08-20T19:50:00Z", "content": "Dersom finansminister Jan Tore Sanner tvinges av Stortinget til \u00e5 instruere styret i Norges Bank, risikerer han ikke bare at Nicolai Tangen og sentralbanksjef \u00d8ystein Olsen g\u00e5r. Da kan ogs\u00e5 de andre \u2026 [+7610 chars]", "source": {"id": null, "name": "E24.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/045f8e46-9f8a-47b7-8b8d-b775a497d680?fit=crop&h=1266&w=1900&s=dd05fc79a16f1dcf438e7df96193aadd16f8319b"}, {"description": "\u2013 Vi m\u00e5 stenge skoler og barnehager hvis dette skulle komme ut av kontroll, sier kommuneoverlege.", "title": "Smitteutbrudd p\u00e5 Voss: \u2013 Det uroer oss at vi ikke kan spore det til kjent kilde - Bergens Tidende", "url": "https://www.bt.no/nyheter/lokalt/i/BR5rnQ/smitteutbrudd-paa-voss-det-uroer-oss-at-vi-ikke-kan-spore-det-til-kj", "author": "Reidun Dr\u00e6geb\u00f8", "publishedAt": "2020-08-20T19:39:00Z", "content": "Vi m\u00e5 stenge skoler og barnehager hvis dette skulle komme ut av kontroll, sier kommuneoverlege. \r\nPublisert Publisert For mindre enn 1 time siden\r\nEystein J. Hauge er kommuneoverlege i Voss herad. Fo\u2026 [+84 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.bt.no"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/46d50e55-2d49-4815-a0d0-a5b0e8cb4005?fit=crop&h=995&w=1900&s=8355bae314c3a14fb30f13d70054a71849276704"}, {"description": "Artist Sandra Lyng raser mot bilderedigeringsapper.", "title": "- Jeg ble skremt og provosert - Seogh\u00f8r.no", "url": "https://www.seher.no/kjendis/jeg-ble-skremt-og-provosert/72764020", "author": "Marcus Brenden", "publishedAt": "2020-08-20T19:30:00Z", "content": "\u00c5 redigere bildene sine f\u00f8r man deler dem i sosiale medier har blitt et sv\u00e6rt vanlig fenomen med \u00e5rene. \u00abAlle\u00bb gj\u00f8r det - og med ulike apper kan man p\u00e5 1-2-3 retusjere bort rynker - eller fikse p\u00e5 kr\u2026 [+5375 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seher.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72764025.jpg?imageId=72764025&panow=100&panoh=23.127035830619&panox=0&panoy=5.8631921824104&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Petter Northug er blant annet siktet for \u00e5 ha r\u00e5kj\u00f8rt i rusp\u00e5virket tilstand, men politiet venter fortsatt p\u00e5 svar p\u00e5 blodpr\u00f8ven.", "title": "TV 2: - Northug sier han ikke brukte narkotika dagen han r\u00e5kj\u00f8rte - Nettavisen", "url": "https://www.nettavisen.no/sport/tv-2---northug-sier-han-ikke-brukte-narkotika-dagen-han-rakjrte/3424008303.html", "author": "Simen L\u00f8nning", "publishedAt": "2020-08-20T19:16:00Z", "content": "Petter Northug er blant annet siktet for \u00e5 ha r\u00e5kj\u00f8rt i rusp\u00e5virket tilstand, men politiet venter fortsatt p\u00e5 svar p\u00e5 blodpr\u00f8ven.Den blodpr\u00f8ven venter den tidligere langrennsl\u00f8peren at skal vise at h\u2026 [+1315 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nettavisen.no"}, "urlToImage": "https://g.acdn.no/obscura/API/dynamic/r1/nadp/tr_1000_2000_s_f/0000/2020/08/20/3424008304/1/original/17823019.jpg?chk=B8F0EB"}, {"description": "Mannen i 40-\u00e5rene som ble knivstukket i Vollen i Asker er alvorlig, men ikke livstruende skadet. Det var en n\u00e6r relasjon mellom ham og gjerningspersonen, som ble p\u00e5grepet i boligen.", "title": "Person knivstukket og alvorlig skadet i Vollen i Asker \u2013 en person er p\u00e5grepet p\u00e5 stedet - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/norge/i/OpLyJq/person-knivstukket-og-alvorlig-skadet-i-vollen-i-asker-en-person-er", "author": "Lene Skogstr\u00f8m", "publishedAt": "2020-08-20T19:15:00Z", "content": "Mannen i 40-\u00e5rene som ble knivstukket i Vollen i Asker er alvorlig, men ikke livstruende skadet. Det var en n\u00e6r relasjon mellom ham og gjerningspersonen, som ble p\u00e5grepet i boligen.\r\nSist oppdatert n\u2026 [+758 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://cdn.aftenposten.no/ap/images/fallback.png"}, {"description": "HITRA (VG) Erik Valnes imponerte stort og tok en overlegen seier i Toppidrettsvekas \u00e5pning.", "title": "Valnes med overlegen seier i herrenes \u00e5pning i Toppidrettsveka - knuste Kl\u00e6bo - VG", "url": "https://www.vg.no/sport/langrenn/i/xP1JzB/valnes-med-overlegen-seier-i-herrenes-aapning-i-toppidrettsveka-knuste-klaebo", "author": "Camilla Vesteng, Christina Paulos Syversen, Morten Asbj\u00f8rnsen", "publishedAt": "2020-08-20T19:14:00Z", "content": "VANT: Erik Valnes vant herrenes 20 kilometer lange \u00e5pning i Toppidrettsveka. Foto: Ole Martin Wold\r\nHITRA (VG) Erik Valnes imponerte stort og tok en overlegen seier i Toppidrettsvekas \u00e5pning. \r\nI mot\u2026 [+1348 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/75602112-f2f3-441e-b872-57de3264783d?fit=crop&h=1266&w=1900&s=6ab52df4c388fc4892a14b9b4475f9c380f5426d"}, {"description": "To amerikanske oppkj\u00f8psfond blir investorer i det norske IT-eventyret. Flere ledende ansatte sitter n\u00e5 med store verdier i selskapet.", "title": "Visma prises til 110 milliarder kroner \u2013 E24 - E24", "url": "https://e24.no/naeringsliv/i/GGzPgJ/visma-prises-til-110-milliarder-kroner", "author": "Erik Steinsbu Wasberg", "publishedAt": "2020-08-20T18:57:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "E24.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/963e00a3-2edc-43a1-a440-e84480b32062?fit=crop&h=1260&w=1900&s=34a9f5b4de70f0719295f5e419ae3d1e3c151fde"}, {"description": "En mann i 30-\u00e5rene omkom i en drukningsulykke i Andelva i Eidsvoll.", "title": "En person er hentet opp av elv i Eidsvoll - ABC Nyheter", "url": "https://www.abcnyheter.no/nyheter/norge/2020/08/20/195700048/en-person-omkom-i-drukningsulykke", "author": "Steffen Zachariassen", "publishedAt": "2020-08-20T18:39:05Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Abcnyheter.no"}, "urlToImage": "https://www.abcnyheter.no/static/img/abcn_open-graph.png"}, {"description": "\u2013 Vi ser fram til dagen der vi ikke lenger trenger \u00e5 v\u00e6re der, sier Donald Trump.", "title": "Trump om at han m\u00e5 legge fram skattemelding: \u2013 Dette ville aldri skjedd med noen annen president - Dagsavisen", "url": "https://www.dagsavisen.no/nyheter/verden/donald-trump-om-at-han-ma-legge-fram-skattemelding-forkastelig-1.1760425", "author": "$contributor.content.FirstName.value  NTB", "publishedAt": "2020-08-20T18:11:15Z", "content": "Saken er oppdatert\r\nDonald Trump m\u00f8tte pressen i Det hvite hus torsdag i et pressem\u00f8te sammen med Iraks statsminister Mustafa Kadhemi.\r\nPressen slapp inn i Det ovale kontor der b\u00e5de Trump og Mustafa \u2026 [+2465 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagsavisen.no"}, "urlToImage": "https://www.dagsavisen.no/image/policy:1.1760440:1597940187/image.jpg?f=40x21&w=1200&$p$f$w=769092d"}, {"description": "Brooklyn Beckham fyrer opp under ryktene om at han har giftet seg.", "title": "Bekrefter han bryllupet her? - Seogh\u00f8r.no", "url": "https://www.seher.no/kjendis/bekrefter-han-bryllupet-her/72757261", "author": "Henriette Eilertsen", "publishedAt": "2020-08-20T18:09:48Z", "content": "Forrige uke satte kjendiss\u00f8nn Brooklyn Beckham (21) internett p\u00e5 hodet, da et nytt bilde av han og forloveden Nicola Peltz (25) s\u00e5 dagens lys.\r\nFansen bet seg raskt merke i detaljen p\u00e5 ringfingeren t\u2026 [+2745 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seher.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72757549.jpg?imageId=72757549&panow=100&panoh=33.809523809524&panox=0&panoy=47.142857142857&heightw=61.224489795918&heighth=100&heightx=15.646258503401&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Da de flyttet ut av hver sin Fantoft-hybel i juli, var det fortsatt kakerlakker der, forteller de to studentene. \u2013 Jeg tror de er i hele blokken, sier Andrea Waage.", "title": "Sofie og Andrea hadde ogs\u00e5 kakerlakker p\u00e5 hybelen - Bergens Tidende", "url": "https://www.bt.no/nyheter/lokalt/i/mRGKbE/sofie-og-andrea-hadde-ogsaa-kakerlakker-paa-hybelen", "author": "Cathrine Krane Hansen", "publishedAt": "2020-08-20T17:14:00Z", "content": "Da de flyttet ut av hver sin Fantoft-hybel i juli, var det fortsatt kakerlakker der, forteller de to studentene. Jeg tror de er i hele blokken, sier Andrea Waage.\r\nPublisert Publisert For mindre enn \u2026 [+300 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.bt.no"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/0c77d32c-7773-4bf3-9b2e-d11fee6d0840?fit=crop&h=995&w=1900&s=6ca925d3a5d872b1bb08c70b09bcfabc09f58b2b"}, {"description": "Politiets teori er at en konflikt mellom to kriminelle Oslo.gjenger var \u00e5rsaken til Fjellhamar-skytingen, der en sjubarnsmor ble skutt tre ganger.", "title": "Fjellhamar-skytingen: - Hevnaksjon - Dagbladet.no", "url": "https://www.dagbladet.no/nyheter/fjellhamar-skytingen---hevnaksjon/72758535", "author": "\u00d8istein Norum Monsen", "publishedAt": "2020-08-20T16:38:57Z", "content": "LILLESTR\u00d8M (Dagbladet): Onsdag startet rettssaken der fire personer i 20-\u00e5ra sitter p\u00e5 tiltalebenken i Nedre Romerike tingrett, siktet for grove trusler med v\u00e5pen.\r\nEn sjubarnsmor (41) og s\u00f8nnen henn\u2026 [+4972 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72758911.jpg?imageId=72758911&panow=99.93055625&panoh=34.642605095541&panox=0.069443749999998&panoy=29.936305732484&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "L\u00f8rdag 5. september blir f\u00f8rste l\u00f8rdag i landet med \u00e5pne utsalg til klokka 16 hos Vinmonopolet.", "title": "Vinmonopolet, Mat og drikke | Snart lengre \u00e5pningstider for Vinmonopolet p\u00e5 l\u00f8rdager - Nettavisen", "url": "https://www.nettavisen.no/livsstil/snart-lengre-apningstider-for-vinmonopolet-pa-lrdager/3424008212.html", "author": "NTB", "publishedAt": "2020-08-20T15:46:00Z", "content": "L\u00f8rdag 5. september blir f\u00f8rste l\u00f8rdag i landet med \u00e5pne utsalg til klokka 16 hos Vinmonopolet.I alt 188 pol holder l\u00f8rdags\u00e5pent fra denne dagen, de andre f\u00f8lger etter i desember og mars neste \u00e5r.\r\nS\u2026 [+1105 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nettavisen.no"}, "urlToImage": "https://g.acdn.no/obscura/API/dynamic/r1/nadp/tr_1000_2000_s_f/0000/2020/08/20/3424008215/1/original/30034661.jpg?chk=CB0736"}, {"description": "BAKGRUNN: Dersom Joe Biden mener det, n\u00e5r han hevder \u00e5 v\u00e6re en overgangsfigur, betyr det n\u00f8dvendigvis at Kamala Harris er den nye sjefen.", "title": "Hun er den nye sjefen - Aftenbladet.no", "url": "https://www.aftenbladet.no/utenriks/i/0neB1J/hun-er-den-nye-sjefen", "author": "Arild I. Olsson", "publishedAt": "2020-08-20T15:33:00Z", "content": "BAKGRUNN: Dersom Joe Biden mener det, n\u00e5r han hevder \u00e5 v\u00e6re en overgangsfigur, betyr det n\u00f8dvendigvis at Kamala Harris er den nye sjefen.\r\nPublisert: Publisert: \r\nLike amerikansk som eplepai: Kamala \u2026 [+3682 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aftenbladet.no"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/7039473c-a2c2-4fe7-9aa9-4fbe3dfa6110?fit=crop&h=1267&w=1900&s=3b6dc1f436a2f69799266f3dc6a66f1442a8b8b7"}], "totalResults": 30}