{"status": "ok", "articles": [{"description": "Under ekstreme omstendigheter er det uforsvarlig og un\u00f8dvendig \u00e5 tvinge gjennom en ny runde av en turnering som f\u00e5 forst\u00e5r hva g\u00e5r ut p\u00e5.", "title": "Disse kampene burde aldri v\u00e6rt spilt \u2013 VG - VG", "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/yR3p8a/disse-kampene-burde-aldri-vaert-spilt", "author": "Leif Welhaven", "publishedAt": "2020-10-15T21:41:00Z", "content": "Disse kampene burde aldri v\u00e6rt spilt\r\nNations League ruller over hele Europa. Mens Martin \u00d8degaard bidro til at Norge slo Nord-Irland, vant Danmark over England og Portugal over Sverige denne onsdage\u2026 [+4797 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/4ba03b5d-6adf-466a-931c-96b26ac4282a?fit=crop&h=1176&w=1900&s=3ea3837cb8920307a5d2833b92243451253e220b"}, {"description": "Besetningen p\u00e5 flyet fikk seg en overraskelse da de s\u00e5 ut. En person med jetpack skal ha blitt sett flyvende p\u00e5 nesten 2000 meters h\u00f8yde.", "title": "FBI etterforsker observasjon - Dagbladet.no", "url": "https://dagbladet.no/nyheter/fbi-etterforsker-observasjon/72956242", "author": "Audun Hageskal", "publishedAt": "2020-10-15T21:35:44Z", "content": "Nok en gang er det meldt om observasjon av en person flyvende med en jetpack like ved Los Angeles International Airport (LAX). Det er andre gang p\u00e5 tre uker at det rapporteres om en slik observasjon,\u2026 [+1667 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "http://www.dagbladet.no/images/72956362.jpg?imageId=72956362&panow=99.893163461538&panoh=50.199841726619&panox=0&panoy=10.791366906475&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Det settes smitterekorder i flere europeiske land.", "title": "Tegnell peker ut verstinglandene i Europa - TV 2", "url": "https://www.tv2.no/a/11713363/", "author": "TV 2 AS", "publishedAt": "2020-10-15T21:08:04Z", "content": "Vi ser en andre b\u00f8lge, sier Sveriges statsepidemolog Anders Tegnell if\u00f8lge Aftonbladet om koronaviruset.\r\nIf\u00f8lge Tegnell har Nederland, Tyskland, Frankrike, Spania og Danmark st\u00f8rst smittespredning.\r\u2026 [+2094 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv2.no"}, "urlToImage": "https://www.cdn.tv2.no/images/11514123.jpg?imageId=11514123&panow=100&panoh=50.993377483444&panox=0&panoy=23.817761589404&heightw=31.907894736842&heighth=77.832512315271&heightx=30.592105263158&heighty=17.877586206897&width=1200&height=630"}, {"description": "M\u00f8rke skyer driver innover pophimmelen p\u00e5 den vellykkede debutplaten til Astrid S.", "title": "Plateanmeldelse: Astrid S \u2013 \u00abLeave It Beautiful\u00bb: Balansekunst - VG", "url": "https://www.vg.no/rampelys/musikk/i/lEAkny/plateanmeldelse-astrid-s-leave-it-beautiful-balansekunst", "author": "Marius Asp", "publishedAt": "2020-10-15T21:01:00Z", "content": "PLATEKLAR: Astrid S. Foto: Universal\r\nM\u00f8rke skyer driver innover pophimmelen p\u00e5 den vellykkede debutplaten til Astrid S.\r\nAstrid Smeplass har tatt seg god tid med debutalbumet sitt. \u00abLeave It Beautif\u2026 [+2027 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/dcf1e7ab-3ed0-41e0-b8c3-0b8930b033b2?fit=crop&h=1267&w=1900&s=0158cd8300a6aeb016e6d121eba7ccce4c9c2b92"}, {"description": "Meldingene tikket inn til Karsten Warholm etter m\u00f8tet med Hans Majestet Kong Harald.", "title": "Warholm fikk refs etter m\u00f8tet med kong Harald: - - S\u00e5nn kan du ikke gj\u00f8re - Dagbladet.no", "url": "https://dagbladet.no/sport/sann-kan-du-ikke-gjore/72949887", "author": "\u00d8yvind God\u00f8", "publishedAt": "2020-10-15T20:39:23Z", "content": "SOGNSVANN (Dagbladet): I sommer fikk dobbelt verdensmester Karsten Warholm m\u00f8te selveste Hans Majestet Kong Harald p\u00e5 Bygd\u00f8y Kongsg\u00e5rd, sammen med trener Leif Olav Alnes i forbindelse med NRK-serien \u2026 [+7176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "http://www.dagbladet.no/images/72953503.jpg?imageId=72953503&panow=100&panoh=50.714285714286&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "TRONDHEIM (VG) Kompisene Adrian og Andreas hadde en kveld med gutta p\u00e5 den smitterammede puben i byen. N\u00e5 er de i karantene.", "title": "Kompisgjeng i karantene etter kveld p\u00e5 smitterammet pub: \u2013 Uflaks - VG", "url": "https://www.vg.no/nyheter/innenriks/i/oApm2V/kompisgjeng-i-karantene-etter-kveld-paa-smitterammet-pub-uflaks", "author": "Line Fausko, David Engmo (foto), Oline Birgitte Nave, Yasmin Sfrintzeris, Oda Ording", "publishedAt": "2020-10-15T20:26:00Z", "content": "UHELDIG: Fredrik (20), Adrian (20) og Andreas (21) har nettopp testet seg etter at to av dem var p\u00e5 puben Lille London i Trondheim p\u00e5 l\u00f8rdag. De h\u00e5per de ikke har corona. Foto: David Engmo, VG\r\nTROND\u2026 [+6195 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/e0b18086-8869-4460-bea2-35a2a931bc4d?fit=crop&h=1264&w=1900&s=f2b56fdc1fe1cd643d93e2802735da28162c4937"}, {"description": "INDIANAPOLIS (Aftenposten): Amy Comey Barrett (48) har v\u00e6rt i sitt livs jobbintervju. Hun har snakket ganske mye, men sagt sv\u00e6rt lite. Her f\u00e5r du noen av gullkornene.", "title": "Trumps utpekte dommer har v\u00e6rt i grillen. Her er det hun sa om abort, homofile ekteskap og ektemannen. - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/verden/i/pALOWw/trumps-utpekte-dommer-har-vaert-i-grillen-her-er-det-hun-sa-om-abort", "author": "Kjetil Hanssen", "publishedAt": "2020-10-15T20:21:00Z", "content": "INDIANAPOLIS (Aftenposten): Amy Comey Barrett (48) har v\u00e6rt i sitt livs jobbintervju. Hun har snakket ganske mye, men sagt sv\u00e6rt lite. Her f\u00e5r du noen av gullkornene.\r\nMens Donald Trump og Joe Biden \u2026 [+478 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/2a2b371c-c8ce-4dbf-927d-4114f3eed979?fit=crop&h=1072&w=2048&s=6508e26d2ed0d1a397d813d1a101560f35b59e0d"}, {"description": "Skuffende arbeidsledighetstall, en krisepakke i det bl\u00e5 og EUs kamp mot teknologikjempene tynget Wall Street torsdag. Men en uttalelse fra Trump ga markedet et l\u00f8ft.", "title": "Wall Street hentet inn mye av fallet etter tredje r\u00f8de dag p\u00e5 rad - E24", "url": "https://e24.no/boers-og-finans/i/560lje/wall-street-hentet-inn-mye-av-fallet-etter-tredje-roede-dag-paa-rad", "author": "David Bach", "publishedAt": "2020-10-15T20:03:00Z", "content": "Skuffende arbeidsledighetstall, en krisepakke i det bl\u00e5 og EUs kamp mot teknologikjempene tynget Wall Street torsdag. Men en uttalelse fra Trump ga markedet et l\u00f8ft. \r\nbyoutline\r\nNicole Pereira / New\u2026 [+3824 chars]", "source": {"id": null, "name": "E24.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/5a40e0a5-62dd-4be7-99a8-569566988b44?fit=crop&h=1267&w=1900&s=39d1013b9282cb5c8a78ac9faba71c36f86c3183"}, {"description": "(Frisk Asker - Manglerud Star 4\u20132) Mats Trygg debuterte i eliteserien for 26 (!) \u00e5r siden, men mot Frisk Asker torsdag hadde han soleklart mest istid av alle. \u2013 Han m\u00e5 passe p\u00e5, er beskjeden fra tvillingbror Marius.", "title": "Mats (44) spiller mest av alle: \u2013 Det er i overkant - VG", "url": "https://www.vg.no/sport/ishockey/i/JJo2jX/mats-44-spiller-mest-av-alle-det-er-i-overkant", "author": "Mattis Holt", "publishedAt": "2020-10-15T19:54:00Z", "content": "KJENTE NAVN: Mats Trygg (t.v.) og m\u00e5lvakt Lars Haugen utgj\u00f8r den defensive stammen i Manglerud Star. Her fra hockeymagasinet til VG f\u00f8r \u00e5rets sesong. Foto: Bj\u00f8rn S. Delebekk\r\n(Frisk Asker - Manglerud\u2026 [+3547 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/0ae08f51-585e-42fb-b451-26f51dd86df8?fit=crop&h=1267&w=1900&s=983ef9799a8bf95f9849dfbde74848fefa4e642a"}, {"description": "Denne uken m\u00e5 30-\u00e5ringen m\u00f8te i retten, tiltalt for hatefulle ytringer mot en drosjesj\u00e5f\u00f8r.", "title": "30-\u00e5ring tiltalt for rasisme mot drosjesj\u00e5f\u00f8r: - Jeg er hvit, du er svart, politiet vil ikke komme - Nettavisen", "url": "https://www.nettavisen.no/nyheter/30-aring-tiltalt-for-rasisme-mot-drosjesjafr---jeg-er-hvit-du-er-svart-politiet-vil-ikke-komme/3424031513.html", "author": "Kjetil Bortelid M\u00e6land", "publishedAt": "2020-10-15T19:52:00Z", "content": "Denne uken m\u00e5 30-\u00e5ringen m\u00f8te i retten, tiltalt for hatefulle ytringer mot en drosjesj\u00e5f\u00f8r.Drosjesj\u00e5f\u00f8ren m\u00e5tte t\u00e5le sterk verbal skyts da han stoppet for \u00e5 slippe av kunder i Heimdalsgata i Oslo for\u2026 [+3553 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nettavisen.no"}, "urlToImage": "https://g.acdn.no/obscura/API/dynamic/r1/nadp/tr_1000_2000_s_f/0000/2020/10/13/3424031557/1/original/35124726.jpg?chk=DE450D"}, {"description": "Det s\u00e5 ut til \u00e5 g\u00e5 mot remis, men Magnus Carlsen nedkjempet Alireza Firouzja og er med torsdagens seier vinner av Norway Chess 2020 f\u00f8r den siste runden.", "title": "Vant Norway Chess etter sjokktrekk: \u2013 M\u00f8tte en ung gutt som var fryktelig nerv\u00f8s - VG", "url": "https://www.vg.no/sport/i/bn5B8A/vant-norway-chess-etter-sjokktrekk-moette-en-ung-gutt-som-var-fryktelig-nervoes", "author": "NTB", "publishedAt": "2020-10-15T19:19:00Z", "content": "VANT NORWAY CHESS: Magnus Carlsen. Foto: Carina Johansen\r\nDet s\u00e5 ut til \u00e5 g\u00e5 mot remis, men Magnus Carlsen nedkjempet Alireza Firouzja og er med torsdagens seier vinner av Norway Chess 2020 f\u00f8r den s\u2026 [+3466 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/62b128d7-f6ed-4e68-8969-d08625c21d31?fit=crop&h=1267&w=1900&s=c903fb8e3baf8eb8898b2c7913e04e3230569428"}, {"description": "Politidirekt\u00f8ren har ikke h\u00f8rt alt enn\u00e5.", "title": "Trynefaktor, misbruk av posisjon og ukultur - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/norge/i/yR30pR/trynefaktor-misbruk-av-posisjon-og-ukultur", "author": "Marianne Stensland", "publishedAt": "2020-10-15T18:46:00Z", "content": "Politidirekt\u00f8ren har ikke h\u00f8rt alt enn\u00e5. \r\nHer, i Stavern, oppholder politistudenter seg hvert \u00e5r for operativ trening. Foto: Politih\u00f8gskolen\r\nHva har skjedd?\r\nV\u00e5ren 2019 offentliggjorde forskerne Da\u2026 [+5223 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/ddcfb9a2-5591-4145-82c0-05f94adf2bdf?fit=crop&h=667&w=1000&s=fb1314a1dcab6cdd4672ec39db2ecc83dd4bd2b3"}, {"description": "Hebert m\u00f8tte ektemannen i tv-programmet \u00abUngkarskvinnen\u00bb. N\u00e5 g\u00e5r de hver til sitt.", "title": "\u00abUngkarskvinnen\u00bb skilles etter \u00e5tte \u00e5r - Seogh\u00f8r.no", "url": "https://seher.no/kjendis/ungkarskvinnen-skilles-etter-atte-ar/72956091", "author": "Karoline Pedersen", "publishedAt": "2020-10-15T18:43:44Z", "content": "P\u00e5 norsk tv har vi vitnet hele 15 sesonger av det popul\u00e6re kj\u00e6rlighetsdramaet \u00abThe Bachelorette\u00bb, bedre kjent som \u00abUngkarskvinnen\u00bb her til lands.\r\nI programmets syvende sesong var det Ashley Hebert (\u2026 [+3294 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seher.no"}, "urlToImage": "http://www.seher.no/images/72956447.jpg?imageId=72956447&panow=100&panoh=22.539682539683&panox=0&panoy=11.111111111111&heightw=59.602649006623&heighth=64.192139737991&heightx=24.503311258278&heighty=3.9301310043668&width=1200&height=630"}, {"description": "Nicolai Tangen ofret livsverket. Andre gir avkall p\u00e5 s\u00f8vn og fritid.", "title": "P\u00e5 innsiden av Oljefondet: Tenker aksjer under julemiddagen, forteller sjelden hvor de jobber - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/amagasinet/i/1BkgBQ/paa-innsiden-av-oljefondet-tenker-aksjer-under-julemiddagen-forteller", "author": "P\u00e5l Vegard Hages\u00e6ther, Tor Stenersen (foto), Torstein Ringnes (red. utvikler)", "publishedAt": "2020-10-15T18:32:00Z", "content": "Nicolai Tangen ofret livsverket. Andre gir avkall p\u00e5 s\u00f8vn og fritid. \r\nSist oppdatert n\u00e5 nettopp\r\nDe sitter blant messing og marmor. I Norges Bank-komplekset, som dekker et helt kvartal i Oslo sentru\u2026 [+1122 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/12a9368e-94fe-4c70-a63a-324d806a0a7d?fit=crop&h=1072&w=2048&s=75202976839e7dd5ba1fb41a5c57ea8854f53b2e"}, {"description": "Frps partileder Siv Jensen (51) har kjempet p\u00e5 to fronter de siste ukene: For sin mor som ble innlagt p\u00e5 sykehus - og mot de nasjonalkonservative kreftene i partiet.", "title": "Siv Jensen var redd for \u00e5 miste moren sin rett f\u00f8r landsm\u00f8tet - TV 2", "url": "https://www.tv2.no/a/11711863/", "author": "TV 2 AS", "publishedAt": "2020-10-15T18:23:00Z", "content": "Jeg ble veldig redd da mamma ble lagt inn p\u00e5 sykehus, det er ganske nylig. Og jeg skynder meg med \u00e5 si at det n\u00e5 g\u00e5r bra med henne. Men jeg var veldig redd for at det ikke skulle g\u00e5 bra, forteller Si\u2026 [+6663 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv2.no"}, "urlToImage": "https://www.cdn.tv2.no/images/11249448.jpg?imageId=11249448&panow=100.00502831858&panoh=51.000903311258&panox=0.0050283185840647&panoy=39.735099337748&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "AksjeNorge-sjefen: \u2013 Det har skjedd en dramatisk endring blant de nye investorene p\u00e5 b\u00f8rsen", "title": "AksjeNorge-sjefen: \u2013 Det har skjedd en dramatisk endring blant de nye investorene p\u00e5 b\u00f8rsen - Dagens N\u00e6ringsliv", "url": "https://www.dn.no/bors/aksjer/fantasyfond/bors/aksjenorge-sjefen-det-har-skjedd-en-dramatisk-endring-blant-de-nye-investorene-pa-borsen/2-1-893122", "author": "Jonas Solg\u00e5rd", "publishedAt": "2020-10-15T17:57:46Z", "content": "\u2013 Det er noen faresignaler n\u00e5r det er s\u00e5pass mange uerfarne investorer som legger pengene sine i nye selskaper. Man m\u00e5 skj\u00f8nne at det er en langsiktig investering, og huske p\u00e5 at mange av selskapene \u2026 [+5191 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.no"}, "urlToImage": "https://images.dn.no/image/ZDMxWjdCcWM2cVMrS3A0WjB6MVVBd1grNElJcmYyZEZabFlybEprNE11Zz0=/nhst/binary/fb824cb9cfe8a03d7d31d2172b711a03?image_version=1080"}, {"description": "M\u00e5let er at Sverige skal klare seg i krig og krise i tre m\u00e5neder.", "title": "Sverige \u00f8ker forsvarsbudsjettet kraftig - TV 2", "url": "https://www.tv2.no/a/11713042/", "author": "TV 2 AS", "publishedAt": "2020-10-15T17:30:44Z", "content": "Det svenske forsvaret skal styrkes. Forsvarsminister Peter Hultqvist varsler den st\u00f8rste opprustningen p\u00e5 flere ti\u00e5r.\r\nTyngdepunktet i satsingen er h\u00e6ren, som skal v\u00e6re representert i hele landet.\r\nD\u2026 [+3275 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv2.no"}, "urlToImage": "https://www.cdn.tv2.no/images/11713053.jpg?imageId=11713053&panow=100&panoh=59.230769230769&panox=0&panoy=18.461538461538&heightw=35.272727272727&heighth=100&heightx=45.454545454545&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Kardashian-s\u00f8steren avsl\u00f8rer hvorfor hun trener med datteren.", "title": "- Jeg f\u00e5r ikke noe hjelp - Seogh\u00f8r.no", "url": "https://seher.no/kjendis/jeg-far-ikke-noe-hjelp/72952244", "author": "Emma Cecilia Eriksson", "publishedAt": "2020-10-15T17:26:15Z", "content": "I flere \u00e5r har folk latt seg fascinere og irritere av den velkjente Kardashian/Jenner-familien. Gjennom familiens serie, \u00abKeeping Up With the Kardashians\u00bb, har fansen f\u00e5tt et unikt innblikk i hverdag\u2026 [+3376 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seher.no"}, "urlToImage": "http://www.seher.no/images/72952267.jpg?imageId=72952267&panow=100&panoh=100&panox=0&panoy=0&heightw=41.100824074074&heighth=100.540125&heightx=54.62962962963&heighty=0.540125&width=1200&height=630"}, {"description": "Lokalsykehus har kranglet om kreftkirurgi. N\u00e5 sendes pasientene til Bod\u00f8.", "title": "Dramatikk p\u00e5 Helgeland: F\u00e5r ikke operere pasienter med tarmkreft - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/norge/i/EpWkrG/dramatikk-paa-helgeland-faar-ikke-operere-pasienter-med-tarmkreft", "author": "Tine Dommerud, Lene Skogstr\u00f8m", "publishedAt": "2020-10-15T16:14:00Z", "content": "Dramatikk p\u00e5 Helgeland: F\u00e5r ikke operere pasienter med tarmkreft\r\nLokalsykehus har kranglet om kreftkirurgi. N\u00e5 sendes pasientene til Bod\u00f8.\r\nLegene ved Helgelandssykehusene skal ikke operere pasiente\u2026 [+4574 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/ad68bb23-5c79-4d35-b33c-6cf0d92ec081?fit=crop&h=1324&w=2048&s=ce79dba2b28d5f13ba22c4b6cddc4c3198e8f886"}, {"description": "En fritidsb\u00e5t er funnet drivende i Granesundet i Askvoll. Mann i 30-\u00e5rene er savnet.", "title": "Leteaksjon etter savnet mann i Askvoll - Bergens Tidende", "url": "https://www.bt.no/nyheter/lokalt/i/Ald96x/leteaksjon-etter-savnet-mann-i-askvoll", "author": "Adalheidur Audardottir Oldeide, Anders Haga", "publishedAt": "2020-10-15T15:58:00Z", "content": "En fritidsb\u00e5t er funnet drivende i Granesundet i Askvoll. Mann i 30-\u00e5rene er savnet.\r\nPublisert Publisert \r\nNorske Redningshunder er p\u00e5 stedet med tre hunder for \u00e5 bist\u00e5 i leteaksjonen. Foto: Helene \u2026 [+2387 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.bt.no"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/82f73e95-81d9-408f-a485-02e641ffea09?fit=crop&h=987&w=1623&s=4e4e43e5478eec82d909e8edd8415f2446c6c931"}], "totalResults": 30}