{"status": "ok", "articles": [{"description": "(Juventus \u2013 Milan 0\u20130, sammenlagt 1\u20131) Milans Ante Rebic gjorde en vanskelig oppgave n\u00e6r umulig da han etter kun 17 minutter satte knottene i brystet p\u00e5 Danilo \u2013 og fikk r\u00f8dt kort. Bortem\u00e5lsregelen sender Juventus til cupfinalen.", "title": "Milans Rebic fikk r\u00f8dt kort etter \u00abkaratespark\u00bb - Juventus til cupfinale - VG", "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/dOyGwo/fikk-roedt-kort-etter-karatespark-juventus-til-cupfinale", "author": "Eline Lauritzen", "publishedAt": "2020-06-12T22:03:38Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://imbo.vgtv.no/users/vgtv/images/9d4c33d723713d29543220e984a16eae.jpg?t%5B%5D=1960x1100q50"}, {"description": "Den 25 \u00e5r gamle skuespilleren ble nylig mor for f\u00f8rste gang, og er dypt takknemlig for at ektemannen fikk v\u00e6re med da datteren kom til verden.", "title": "Eili Harboe viser frem datteren Une: \u2013 F\u00f8les veldig fint! - VG", "url": "https://www.vg.no/rampelys/film/i/2GQoKq/eili-harboe-viser-frem-datteren-une-foeles-veldig-fint", "author": "Thomas Talseth, Ingvill Dybfest Dahl", "publishedAt": "2020-06-12T21:10:03Z", "content": "MAMMA: Eili Harboe. Foto: Berit Roald/NTB Scanpix\r\nDen 25 \u00e5r gamle skuespilleren ble nylig mor for f\u00f8rste gang, og er dypt takknemlig for at ektemannen fikk v\u00e6re med da datteren kom til verden.\r\nHarb\u2026 [+1502 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/52e9085c-8616-45c3-8eeb-19b5c5d205da?fit=crop&h=1450&w=1900&s=46bf2186a1f21c0aafba863807f84c13da626caf"}, {"description": "V\u00e6rgudene sympatiserer med (de fleste) nordmenn til langt ut i neste uke.", "title": "Temperaturene kan n\u00e6rme seg 30-tallet i begynnelsen av neste uke - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/norge/i/g7bJKJ/temperaturene-kan-naerme-seg-30-tallet-i-begynnelsen-av-neste-uke", "author": null, "publishedAt": "2020-06-12T20:58:00Z", "content": "Finv\u00e6ret har spredt seg over store deler av Norge de siste dagene. \r\nFredag kveld satte V\u00e6rnes ny temperaturrekord for 2020 med 29,0 grader, og v\u00e6rvarselet l\u00f8rdag forespeiler sol fra Berlev\u00e5g i nord \u2026 [+2532 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/ap/images/d357cb69-4c7d-4086-8eff-b653957752c1?fit=crop&q=80&w=1440"}, {"description": "Etter den verste b\u00f8rsdagen siden mars for to av tre n\u00f8kkelindekser p\u00e5 Wall Street avsluttet ukens siste handelsdag med oppgang. Det ble likevel den verste uken siden mars, if\u00f8lge CNBC.", "title": "Jo-jo-dag p\u00e5 Wall Street: Dagen avsluttes i gr\u00f8nt - E24", "url": "https://e24.no/boers-og-finans/i/0n5WPA/jo-jo-dag-paa-wall-street-dagen-avsluttes-i-groent", "author": "Hanna Ghaderi, Ingvild Sagmoen, Eirik Amb Nysveen, Eivind B\u00f8e", "publishedAt": "2020-06-12T20:04:00Z", "content": "Etter den verste b\u00f8rsdagen siden mars for to av tre n\u00f8kkelindekser p\u00e5 Wall Street avsluttet ukens siste handelsdag med oppgang. Det ble likevel den verste uken siden mars, if\u00f8lge CNBC. \r\nJOHANNES EIS\u2026 [+3109 chars]", "source": {"id": null, "name": "E24.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/dbe7011a-250e-4a1b-a4d2-4cd67125e57e?fit=crop&h=1307&w=1900&s=fe7057d2fd51aa75474df0d9ddb4e65d10ca025c"}, {"description": "Etter voldsomme protester forlot politiet omr\u00e5det Chaz i amerikanske Seattle. N\u00e5 har det blitt en test p\u00e5 et politifritt samfunn.", "title": "Kastet ut politiet \u2013 slik gikk det - NRK", "url": "https://www.nrk.no/urix/kastet-ut-politiet-_-slik-gikk-det-1.15051874", "author": "Heidi Taksdal Skjeseth", "publishedAt": "2020-06-12T19:57:38Z", "content": "Hvordan ser et samfunn uten politi ut?\r\nDet har folk i sentrum av Seattle i USA fors\u00f8kt \u00e5 finne ut av denne uka. Etter flere netter med t\u00e5regass, gummikuler og harde sammenst\u00f8t mellom politi og demon\u2026 [+3504 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/BzGcyQ-HsfxJPAxPuJwLTQL20nd2VRsn5lILpS6t-bHA.jpg"}, {"description": "59 \u00e5r gamle Jean-Claude Van Damme har opprettholdt kallenavnet sitt opp gjennom \u00e5rene.", "title": "Jean-Claude Van Damme - Slik ser action-stjernen ut i dag - Seogh\u00f8r.no", "url": "https://www.seher.no/kjendis/slik-ser-action-stjernen-ut-i-dag/72546148", "author": "Martine Johansen", "publishedAt": "2020-06-12T19:36:00Z", "content": "Den belgiske skuespilleren Jean-Claude Van Damme (59) var en av tidenes st\u00f8rste actionhelter fra slutten av 80-tallet til midten av 90-tallet.\r\n59-\u00e5ringen fikk raskt kallenavnet \u00abThe Muscles from Bru\u2026 [+5145 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seher.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72546281.jpg?imageId=72546281&panow=100&panoh=22.425629290618&panox=0&panoy=18.306636155606&heightw=0&heighth=0&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Det blir store endringer p\u00e5 seriespillet i norsk 2. divisjon denne sesongen. Flere toppklubber var imot det nye systemet.", "title": "NFF: Halv serie og sluttspill i 2. divisjon - VG", "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/jdRwwe/nff-halv-serie-og-sluttspill-i-2-divisjon", "author": "Jonathan Simchai Hansen", "publishedAt": "2020-06-12T19:03:00Z", "content": "HALV SERIE OG SLUTTSPILL: Fredrikstad \u00f8nsket full serie, men m\u00e5 n\u00f8ye seg med halv serie. Foto: Jostein Magnussen, VG\r\nDet blir store endringer p\u00e5 seriespillet i norsk 2. divisjon denne sesongen. Fler\u2026 [+2333 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/4f11b83e-ce33-4d1c-a1dd-18c8ce653aea?fit=crop&h=1068&w=1900&s=4a61f3a135fc220994515fa6f429b0db702ae1dd"}, {"description": "Helly Hansen-sjefen tjente 38 millioner kroner i fjor", "title": "Helly Hansen-sjefen tjente 38 millioner kroner i fjor - Dagens N\u00e6ringsliv", "url": "https://www.dn.no/handel/helly-hansen/canadian-tire-corporation/paul-stoneham/helly-hansen-sjefen-tjente-38-millioner-kroner-i-fjor/2-1-824141", "author": "Magnus Newth", "publishedAt": "2020-06-12T18:58:27Z", "content": "Det norske klesmerket Helly Hansen fortsetter den kraftige veksten. S\u00e6rlig er det utenfor Norge det skjer, der selskapet internasjonalt omsatte for 650 millioner kanadiske dollar i fjor \u2013 tilsvarende\u2026 [+3844 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.no"}, "urlToImage": "https://images.dn.no/image/aTJ1anZudU1UMEhuQ2tSbVE5eFhMUVgrNElJcmYyZEZabFlybEprNE11Zz0%3D/nhst/binary/dd76969731065d9038520f6e2b0183ef?image_version=1080"}, {"description": "Flere reagerer p\u00e5 at regjeringen bevilger 30 millioner kroner \u00e5rlig til det omstridte senteret for d\u00f8ende barn i Kristiansand f\u00f8r stortingsmeldingen er behandlet. \u2013 Siste ord er ikke sagt i saken, mener lege og Sp-politiker Kjersti Toppe.", "title": "Stortingspolitiker om barnehospice: \u2013 Dette er en ren politisk hestehandel - NRK", "url": "https://www.nrk.no/sorlandet/stortingspolitiker-om-barnehospice_-_-dette-er-en-ren-politisk-hestehandel-1.15051211", "author": "Christina Cantero, Sander Heggheim", "publishedAt": "2020-06-12T18:10:58Z", "content": "Prosessen er sv\u00e6rt kritikkverdig. Dette har ikke noe med en helsepolitisk beslutning \u00e5 gj\u00f8re. Det blir torpedert gjennom forhandling p\u00e5 Stortinget. Dette er en ren politisk hestehandel, sier lege og \u2026 [+3493 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/GWVLvE4U2apNmFueb8N8BQOlzflpeAT1NRnLEF0-s7Ew.jpg"}, {"description": "\u2013 Det er tragisk for hele bygda, sier markedssjef Tobias Lindh i Charlottenberg.", "title": "Svensker fortviler over norske reiser\u00e5d - NRK", "url": "https://www.nrk.no/norge/svensker-fortviler-over-norske-reiserad-1.15051696", "author": "Bj\u00f8rnar Hjellen, Mette Finborud B\u00f8rresen, Helena Heimer Rognstad, Frode Meskau, Svein Vestrum Olsson, Stine B\u00e6kkelien", "publishedAt": "2020-06-12T18:04:58Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\nBare den svenske \u2026 [+7152 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/D7lRpOqUwWyiQZ32Fpt63w9kcwqB6j7RTNUYlUorVcXQ.jpg"}, {"description": "Ap-leder Jonas Gahr St\u00f8re fastsl\u00e5r at det ikke kan v\u00e6re interessekonflikter mellom ny oljefondssjef Nicolai Tangen og hans forretninger.", "title": "St\u00f8re om Oljefondet: \u2013 Kan ikke v\u00e6re interessekonflikter - VG", "url": "https://www.vg.no/nyheter/innenriks/i/70Wj0B/stoere-om-oljefondet-kan-ikke-vaere-interessekonflikter", "author": "Bj\u00f8rn Haugan, Eiliv Frich Flydal, Eirik Mosveen, Alf Bjarne Johnsen", "publishedAt": "2020-06-12T18:00:41Z", "content": "KLAR FOR H\u00d8RING: Ap-leder Jonas Gahr St\u00f8re sier at de vil g\u00e5 grundig inn i Tangen-saken n\u00e5 som den har kommet p\u00e5 deres bord. Foto: Tomm W. Christiansen\r\nAp-leder Jonas Gahr St\u00f8re fastsl\u00e5r at det ikke\u2026 [+4863 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/19838b9a-5655-48fb-8b4a-08421ce93c0f?fit=crop&h=1267&w=1900&s=05b3d0253e4ad08b68648abec3d5a8b2ef123df8"}, {"description": "Antall voldtekter i Nigeria er tredoblet etter at koronatiltakene ble innf\u00f8rt, if\u00f8lge myndighetene. Alle 36 delstater innf\u00f8rer strengere tiltak mot voldtekt.", "title": "Tredobling i antall voldtekter gj\u00f8r at Nigeria erkl\u00e6rer krise - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/verden/i/kJlKBa/tredobling-i-antall-voldtekter-gjoer-at-nigeria-erklaerer-krise?", "author": null, "publishedAt": "2020-06-12T17:46:00Z", "content": "smp-stories-top-widget\r\nGuvern\u00f8rer over hele Nigeria har erkl\u00e6rt krisetilstand som f\u00f8lge av utviklingen. Det skjer etter flere dager med protester over hele landet under slagordet #WeAreTired.\r\n\u2013 L\u00e5s\u2026 [+1104 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://www.aftenposten.no/public/metaicon-291x291.png"}, {"description": "Stengte sm\u00e5godthyller skaper tr\u00f8bbel for Sandefjord-bedriften, men en storavtale med Rema 1000 veier opp. Regnskapet fra fjor\u00e5ret viser \u00f8kte inntekter, men etter at alle kostnadene er trukket fra endte det imidlertid i minus.", "title": "Hval Sjokoladefabrikk vil ha flere ben \u00e5 st\u00e5 p\u00e5 - E24", "url": "https://e24.no/naeringsliv/i/Vb05P4/hval-sjokoladefabrikk-vil-ha-flere-ben-aa-staa-paa", "author": "Erik Steinsbu Wasberg", "publishedAt": "2020-06-12T17:19:00Z", "content": "Stengte sm\u00e5godthyller skaper tr\u00f8bbel for Sandefjord-bedriften, men en storavtale med Rema 1000 veier opp. Regnskapet fra fjor\u00e5ret viser \u00f8kte inntekter, men etter at alle kostnadene er trukket fra end\u2026 [+3378 chars]", "source": {"id": null, "name": "E24.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/8c13141f-c1ff-4a87-ba8a-57ae31179da7?fit=crop&h=1176&w=1900&s=1ee049d50b787d8b1c3f61f56a9fca798b27555c"}, {"description": "Netthandelskonsernet Brandsdal Group hadde tidenes \u00e5r i 2019, og 2020 ser ut til \u00e5 bli mye bedre.", "title": "Einar \u00d8grey Brandsdal, Netthandel | Knuser rekorder: Koronakrisen gir kanonvekst for netthandelsgigant - Nettavisen", "url": "https://www.nettavisen.no/\u00f8konomi/knuser-rekorder-koronakrisen-gir-kanonvekst-for-netthandelsgigant/3423981293.html", "author": "Jan Revfem", "publishedAt": "2020-06-12T16:56:00Z", "content": "Netthandelskonsernet Brandsdal Group hadde tidenes \u00e5r i 2019, og 2020 ser ut til \u00e5 bli mye bedre.Konserntallene for Brandsdal Group viste en omsetning p\u00e5 906 millioner kroner i 2019, opp fra 866 mill\u2026 [+5833 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nettavisen.no"}, "urlToImage": "https://g.acdn.no/obscura/API/dynamic/r1/nadp/tr_1000_2000_s_f/0000/2020/06/12/3423981532/1/original/23573107.jpg?chk=3EC83D"}, {"description": "- Da ble jeg litt overrasket, sier Ingrid Kristiansen om Therese Johaugs planer for oppvarmingen.", "title": "Kristiansen advarte Johaug f\u00f8r oppvarming - Dagbladet.no", "url": "https://www.dagbladet.no/sport/kristiansen-advarte-johaug-for-oppvarming/72561499", "author": "Christian M. Hugsted", "publishedAt": "2020-06-12T14:40:00Z", "content": "Therese Johaug (31) imponerte mange p\u00e5 Bislett da hun i ensom majestet l\u00f8p i m\u00e5l p\u00e5 tiden 31.40,69 p\u00e5 10 000 meter - en forbedring av hennes personlig rekord med hele 40 sekunder.\r\nTiden er ogs\u00e5 \u00e5rsb\u2026 [+4476 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72561893.jpg?imageId=72561893&panow=100&panoh=52.406417112299&panox=0&panoy=4.8128342245989&heightw=41.156462585034&heighth=100&heightx=32.993197278912&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Galaxy Book Flex, Galaxy Book Ion og Galaxy Book S", "title": "Samsungs nye Galaxy-laptoper kommer til Norge - TechRadar", "url": "https://global.techradar.com/no-no/news/samsungs-nye-galaxy-laptoper-kommer-til-norge", "author": "Truls Steinung", "publishedAt": "2020-06-12T14:02:00Z", "content": "Samsungs laptoper har v\u00e6rt borte fra det norske markedet i lang tid, men under en presentasjon for nordisk presse torsdag annonserte de at de n\u00e5 skal ta steget inn i Norden igjen og det skjer i f\u00f8rst\u2026 [+2760 chars]", "source": {"id": "techradar", "name": "TechRadar"}, "urlToImage": "https://cdn.mos.cms.futurecdn.net/zboKQrceBWwpHUfCJtKCzb-1200-80.jpg"}, {"description": "La meg starte med \u00e5 beklage nok en gang for at du ikke lenger har tilgang til TV 2s kanaler.", "title": "Kj\u00e6re Get-kunde - TV 2", "url": "https://www.tv2.no/a/11494981/", "author": "TV 2 AS", "publishedAt": "2020-06-12T12:05:29Z", "content": "T\u00f8ffe forhandlinger er helt normalt i bransjen v\u00e5r. Men at dere som seere m\u00e5 lide for det er nytt. Aldri f\u00f8r har TV 2s hovedkanal blitt tatt av luften. Derfor har det viktigste for meg den siste uken\u2026 [+2742 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv2.no"}, "urlToImage": "https://www.cdn.tv2.no/images/11028463.jpg?imageId=11028463&panow=100&panoh=51.020408163265&panox=0&panoy=12.925170068027&heightw=40.772532188841&heighth=100&heightx=39.484978540773&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "RIO DE JANEIRO (NRK): Cuba er i ferd med \u00e5 beseire koronaviruset, som det f\u00f8rste landet i Latin-Amerika. N\u00e5 skal samfunnet gradvis gjen\u00e5pnes.", "title": "Cuba beseirer korona \u2013 men problemene st\u00e5r i k\u00f8 - NRK", "url": "https://www.nrk.no/urix/cuba-beseirer-korona-_-men-problemene-star-i-ko-1.15050646", "author": "Arnt Stefansen", "publishedAt": "2020-06-12T10:44:45Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\n74 \u00e5r gamle Olga \u2026 [+3233 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/QPGFNn6HIYRE-3d9nMMY2wlX3l02os4lnWfSyFR6d_Yg.jpg"}, {"description": "Det er startet utbruddsetterforskning etter \u00f8kt forekomst av mage-tarmbakterien Yersinia. De fleste smittede er kvinner.", "title": "Flere smittet av tarmbakterie \u2013 FHI starter utbruddsetterforskning - Romerikes Blad", "url": "https://www.rb.no/flere-smittet-av-tarmbakterie-fhi-starter-utbruddsetterforskning/s/5-43-1325767", "author": "NTB", "publishedAt": "2020-06-12T10:14:58Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.rb.no"}, "urlToImage": "https://g.acdn.no/obscura/API/dynamic/r1/ece5/tr_720_491_l_f/0000/rome/2020/6/12/12/NTB_n5XefRR5DRM%2B%25281%2529.jpg?chk=E9E89A"}, {"description": "Norges grundigste tester, guider og nyheter relatert til forbrukerteknologi finner du p\u00e5 Tek.no. Med langt over en million brukere i uken er ingen st\u00f8rre enn oss.", "title": "Adobe slipper Photoshop Camera til iOS og Android - Tek.no", "url": "https://www.tek.no/nyheter/nyhet/i/WbwonK/adobe-slipper-photoshop-camera-til-ios-og-android", "author": null, "publishedAt": "2020-06-12T09:53:08Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.tek.no"}, "urlToImage": "https://cdn.tek.no/pro/no/current/assets/logos/fallback-og-image-2.png"}], "totalResults": 30}