{"status": "ok", "articles": [{"description": "Mens herrenes Serie A starter opp igjen i juni, ble kvinnenes serie avsluttet mandag. Roma-spiller Andrine Hegerberg (27) uttrykker skuffelse over avgj\u00f8relsen.", "title": "Hegerberg om Serie A-avlysning: \u2013 P\u00e5 tide \u00e5 l\u00f8fte v\u00e5r bevegelse! - VG", "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/4qMong/hegerberg-om-serie-a-avlysning-paa-tide-aa-loefte-vaar-bevegelse", "author": "NTB, Christina Paulos Syversen", "publishedAt": "2020-06-08T21:57:00Z", "content": "UTTRYKKER SKUFFELSE: Roma-spiller Andrine Hegerberg var skuffet over at kvinnenes Serie A avsluttes, mens herrene gjenopptar serien i juni. Fotografo01 / IPA / IPA Milestone\r\nMens herrenes Serie A st\u2026 [+1948 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/dfa43541-0963-4313-864d-5880f13cf0ab?fit=crop&h=1462&w=1900&s=9cdb41e7422aa15aa194c87576186e25b9f7c0dc"}, {"description": "Spor i jakten p\u00e5 Olof Palmes morder peker mot S\u00f8r-Afrika: \u2013 Jeg har f\u00e5tt navnet p\u00e5 mannen som skal ha holdt i drapsv\u00e5penet. Han er i live, sier en svensk diplomat til VG.", "title": "Svensk diplomat fikk navnet p\u00e5 mulig Palme-morder: \u2013 Han er i live - VG", "url": "https://www.vg.no/nyheter/utenriks/i/JojQMP/svensk-diplomat-fikk-navnet-paa-mulig-palme-morder-han-er-i-live", "author": "Sven Arne Buggeland, Malene Birkeland, \u00d8ystein David Johansen", "publishedAt": "2020-06-08T21:18:00Z", "content": "N\u00c5 KAN VI F\u00c5 SVAR: Dette bildet av Olof Palme ble tatt i januar 1985. Onsdag legger Palme-gruppen frem sin konklusjon. Foto: Paolo Rodriguez, TT Nyhetsbyr\u00e5n\r\nSpor i jakten p\u00e5 Olof Palmes morder peker\u2026 [+11060 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/b102ab3d-1cbb-4238-a6dd-5e80a5c8274b?fit=crop&h=1403&w=1900&s=97d5f05aae26f37fe3bc766fa2e5e92f7a2e6a2a"}, {"description": "Bygget gigantrederi: N\u00e5 sitter familien igjen med 868 mill. p\u00e5 rederisalg", "title": "Bygget gigantrederi: N\u00e5 sitter familien igjen med 868 mill. p\u00e5 rederisalg - Dagens N\u00e6ringsliv", "url": "https://www.dn.no/marked/bygget-gigantrederi-na-sitter-familien-igjen-med-868-mill-pa-rederisalg/2-1-822067", "author": "Lars Kristian Solem", "publishedAt": "2020-06-08T21:17:05Z", "content": "Fjor\u00e5rsregnskapet til familieselskapet Folke Hermansen as viser at arvingene til Stavanger-rederen sitter igjen med 868 millioner kroner etter nedsalget i Norled.\r\nSelskapet hadde i fjor finansinntek\u2026 [+2851 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.no"}, "urlToImage": "https://images.dn.no/image/ZDMxWjdCcWM2cVMrS3A0WjB6MVVBd1grNElJcmYyZEZabFlybEprNE11Zz0%3D/nhst/binary/98cb66448b27dde787826986cb353498?image_version=1080"}, {"description": "\u00abDemokratene har g\u00e5tt fra vettet\u00bb, skriver Team Trump i en e-post til st\u00f8ttespillere. Bakgrunnen? En kampanje for \u00e5 kutte politiets oppgaver og budsjetter.", "title": "Hva betyr det at aktivister vil avvikle politiet? Seiler opp som het sak i USAs valgkamp. - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/verden/i/e89EqM/hva-betyr-det-at-aktivister-vil-avvikle-politiet-seiler-opp-som-het-sak-i-usas-valgkamp?", "author": null, "publishedAt": "2020-06-08T21:00:00Z", "content": "smp-stories-top-widget\r\nI kveldsm\u00f8rket l\u00f8rdag s\u00e5 demonstranter i USAs hovedstad en mulighet. De fant frem malerkoster, -ruller og gul maling. \r\nP\u00e5 16. gate n\u00e6r Det hvite hus var gaten allerede malt m\u2026 [+6172 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/ap/images/067f3d7e-3ee3-43a9-a7fb-4e4b9aa36042?fit=crop&q=80&w=1440"}, {"description": "Avsl\u00f8rt i koden.", "title": "Bekrefter snarlig Fold 2-lansering - ITavisen.no", "url": "https://itavisen.no/2020/06/08/bekrefter-snarlig-fold-2-lansering/", "author": "ITavisen.no/", "publishedAt": "2020-06-08T20:34:03Z", "content": "Avsl\u00f8rt i koden.\r\nKode avsl\u00f8rer at Galaxy Fold 2-maskinvaren er spikret.\r\nAlt avsl\u00f8res i august \u2013 Galaxy Fold 2 lanseres kanskje i september\r\nDet er nemlig avsl\u00f8rt programvare laget for Galaxy Fold 2\u2026 [+1271 chars]", "source": {"id": null, "name": "Itavisen.no"}, "urlToImage": "https://static.itavisen.no/media/2020/06/fold2.jpg"}, {"description": "De nye skattereglene for oljevirksomheten kan gj\u00f8re Wisting-prosjektet nord i Barentshavet l\u00f8nnsomt. SVs Lars Haltbrekken sp\u00e5r at dette kommer til \u00e5 bli milj\u00f8bevegelsens nye hatobjekt.", "title": "Nye skatteregler kan sette rekord - aldri har et oljefelt blitt bygget ut s\u00e5 langt nord - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/norge/politikk/i/y3WPVR/nye-skatteregler-kan-sette-rekord-aldri-har-et-oljefelt-blitt-bygget-ut-saa-langt-nord?", "author": null, "publishedAt": "2020-06-08T20:27:00Z", "content": "smp-stories-top-widget\r\nOljeselskapene p\u00e5 norsk sokkel har sammen med leverand\u00f8rindustrien drevet en beinhard lobbykamp og vunnet. I Stortingets er det n\u00e5 klart at oljen\u00e6ringen f\u00e5r en pakke som match\u2026 [+5315 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/ap/images/638ebb15-5eeb-4b3b-8453-dfefe6ee8cea?fit=crop&q=80&w=1440"}, {"description": "Myndighetene vurderer om Norge b\u00f8r satse mer p\u00e5 egen legemiddelproduksjon og spesielt antibiotika.", "title": "Norge utreder n\u00e5 \u00e5 produsere viktig antibiotika selv - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/norge/i/XgrnPx/norge-utreder-naa-aa-produsere-viktig-antibiotika-selv?", "author": null, "publishedAt": "2020-06-08T20:20:00Z", "content": "smp-stories-top-widget\r\nMyndighetene \u00f8nsker en bedre beredskap i kriser. Norsk produksjon av viktige antibiotika skal vurderes som en mulighet. \r\nHvis helsevesenet ikke har penicillin tilgjengelig, m\u2026 [+5471 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/ap/images/281e31c7-7919-4799-97f2-6c5b3255a377?fit=crop&q=80&w=1440"}, {"description": "Professor emeritus Diderik Lund mener at skattelettelsene til oljen\u00e6ringen vil f\u00f8re til at Norge vil utvinne olje og gass i flere \u00e5r enn vi ellers ville ha gjort.", "title": "\u00d8konomiprofessor kritisk til oljeforliket: \u2013 Dette vil forlenge oljealderen - NRK", "url": "https://www.nrk.no/norge/okonomiprofessor-kritisk-til-oljeforliket_-_-dette-vil-forlenge-oljealderen-1.15045774", "author": "Aleksander Losneg\u00e5rd, \u00c5se Marit Befring, Trond Lydersen", "publishedAt": "2020-06-08T20:16:05Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\nDet vil f\u00e5 den ef\u2026 [+5524 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/z5_J90AA7o80uufn79gV3QOZAhmLExcl-HezZ3j7Ilzw.jpg"}, {"description": "Bred b\u00f8rsoppgang i USA: \u00abDen mest dramatiske gjeninnhentingen i historien\u00bb", "title": "Bred b\u00f8rsoppgang i USA: \u00abDen mest dramatiske gjeninnhentingen i historien\u00bb - Dagens N\u00e6ringsliv", "url": "https://www.dn.no/bors/usa/wall-street/bred-borsoppgang-i-usa-den-mest-dramatiske-gjeninnhentingen-i-historien/2-1-822026", "author": "Line Kaspersen", "publishedAt": "2020-06-08T20:07:30Z", "content": "Det var bred oppgang for amerikanske aksjer mandag, der alle de tre n\u00f8kkelindeksene steg. Den teknologitunge Nasdaq Composite-indeksen steg til ny \u00e5rsbeste, mens den brede S&amp;P 500-indeksen snart \u2026 [+2821 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.no"}, "urlToImage": "https://images.dn.no/image/ZDMxWjdCcWM2cVMrS3A0WjB6MVVBd1grNElJcmYyZEZabFlybEprNE11Zz0%3D/nhst/binary/9e95cd613d6906688bd0bcdd417d0b79?image_version=1080"}, {"description": "Omr\u00e5det som er oppkalt etter slavehandler J\u00f8rgen Thor M\u00f8hlen f\u00e5r oppmerksomhet i forbindelse med demonstrasjonene mot rasisme.", "title": "\u2013 Det er p\u00e5 tide \u00e5 skifte navnet p\u00e5 M\u00f8hlenpris - Bergens Tidende", "url": "https://www.bt.no/nyheter/lokalt/i/8mnQ21/det-er-paa-tide-aa-skifte-navnet-paa-moehlenpris", "author": "Karoline Risnes", "publishedAt": "2020-06-08T19:51:00Z", "content": "M\u00f8hlenpris er oppkalt etter J\u00f8rgen Thor M\u00f8hlen, en mann med en historie ikke alle kjenner til. Foto: Silje Katrine Robinson\r\nM\u00f8hlenpris er oppkalt etter en mann med en historie ikke alle kjenner til.\u2026 [+304 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.bt.no"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/a5c6319d-7230-4e5e-a455-8c3c82f89297?fit=crop&h=995&w=1900&s=f7667dff9759735eeed2ebdb32fbc014ab8511a2"}, {"description": "Tysk p\u00e5talemyndighet mener \u00e5 ha bevis for at Madeleine McCann er d\u00f8d og at den mistenkte 43-\u00e5ringen har beg\u00e5tt gjerningen.", "title": "Tysk p\u00e5talemyndighet: Mener \u00e5 ha bevis for at Maddie er d\u00f8d - VG", "url": "https://www.vg.no/nyheter/utenriks/i/rAolk3/tysk-paatalemyndighet-mener-aa-ha-bevis-for-at-maddie-er-doed", "author": "Yasmin Sfrintzeris", "publishedAt": "2020-06-08T19:40:00Z", "content": "FORSVANT: Madeleine McCann forsvant fra Playa da Luz. Foto: LUIS FORRA / LUSA\r\nTysk p\u00e5talemyndighet mener \u00e5 ha bevis for at Madeleine McCann er d\u00f8d og at den mistenkte 43-\u00e5ringen har beg\u00e5tt gjerninge\u2026 [+2638 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/01392d43-9584-4c3d-bd26-fb9425c36f23?fit=crop&h=1475&w=1900&s=ee656dca20bd0b13e49aa78c026fd641018e6d1f"}, {"description": "\u2013 Absurd og sjokkerende, sier leder av SVs inkluderingsutvalg, som mener Erna Solberg sammenligner anti-rasistiske demonstranter med nynazister.", "title": "Sjokkert over Ernas nynazist-uttalelse - Innenriks - Dagsavisen", "url": "https://www.dagsavisen.no/nyheter/innenriks/sjokkert-over-ernas-nynazist-uttalelse-1.1726537", "author": "Bernt Erik  Pedersen", "publishedAt": "2020-06-08T19:14:05Z", "content": "Hun sammenligner oss som demonstrerte mot rasisme med nynazister, mener leder av SVs inkluderingsutvalg.\r\nReaksjonene har v\u00e6rt sterke p\u00e5 sosiale medier\u00a0 i dag p\u00e5 uttalelser i Aftenposten\u00a0 fra statsmi\u2026 [+6558 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagsavisen.no"}, "urlToImage": "https://www.dagsavisen.no/image/policy:1.1726552:1591638134/image.jpg?f=40x21&w=1200&$p$f$w=769092d"}, {"description": "Aksjemarkedene g\u00e5r til himmels og det norske rentemarkedet regner med en mye st\u00f8rre \u00f8konomisk vekst fremover. Det ser kanskje litt for bra ut, advarer sjefstrateg.", "title": "N\u00e5 sl\u00e5r markedene kraftig tilbake: - Det ser skremmende positivt ut - Nettavisen", "url": "https://www.nettavisen.no/\u00f8konomi/na-slar-markedene-kraftig-tilbake---det-ser-skremmende-positivt-ut/3423979177.html", "author": "Jan Revfem", "publishedAt": "2020-06-08T19:12:00Z", "content": "Aksjemarkedene g\u00e5r til himmels og det norske rentemarkedet regner med en mye st\u00f8rre \u00f8konomisk vekst fremover. Det ser kanskje litt for bra ut, advarer sjefstrateg.Tre m\u00e5neder etter at Solberg-regjeri\u2026 [+7494 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nettavisen.no"}, "urlToImage": "https://g.acdn.no/obscura/API/dynamic/r1/nadp/tr_1000_2000_s_f/0000/2020/06/08/3423979207/1/original/23158067.jpg?chk=CE2787"}, {"description": "Skuespilleren f\u00e5r ikke returnere til \u00abThe Flash\u00bb etter at gamle Twitter-meldinger begynte \u00e5 sirkulere p\u00e5 nett.", "title": "Hartley Sawyer - Sparket etter rasisme-innlegg - Dagbladet.no", "url": "https://www.dagbladet.no/kjendis/sparket-etter-rasisme-innlegg/72546933", "author": "Anniken Aronsen", "publishedAt": "2020-06-08T19:09:00Z", "content": "\u00abThe Flash\u00bb-skuespiller Hartley Sawyer (35) er i hardt v\u00e6r etter at gamle Twitter-meldinger har f\u00e5tt nytt liv i sosiale medier. Twitter-kontoen er n\u00e5 slettet, men de aktuelle postene skal ha v\u00e6rt ras\u2026 [+3728 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72546939.jpg?imageId=72546939&panow=0&panoh=0&panox=0&panoy=0&heightw=0&heighth=0&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Eks-politimannen Derek Chauvin, som er siktet for drapet p\u00e5 den 46 \u00e5r gamle afroamerikaneren George Floyd, m\u00f8tte ikke i retten i Minneapolis mandag.", "title": "Chauvin m\u00f8tte ikke i retten - ABC Nyheter", "url": "https://www.abcnyheter.no/nyheter/verden/2020/06/08/195683010/chauvin-motte-ikke-i-retten", "author": "NTB", "publishedAt": "2020-06-08T19:00:53Z", "content": "Chauvin sitter varetektsfengslet i et h\u00f8ysikkerhetsfengsel i Oak Park Height, 40 kilometer \u00f8st for Minneapolis der han jobbet som politimann.\r\nUnder mandagens forberedende rettsm\u00f8te deltok han p\u00e5 vid\u2026 [+2210 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abcnyheter.no"}, "urlToImage": "https://presizely.abcmedia.no/980x,q75,prog,sh:1.2:1.2:1.2/https://abcnyheter.drpublish.aptoma.no/out/images/article//2020/06/08/195683011/1/original/22722052.jpg"}, {"description": "Oljeprisen er mer enn doblet siden bunnpunktet i coronakrisen. P\u00e5 Oslo B\u00f8rs stiger alt fra kriserammede riggselskaper til store selskaper som Equinor og Aker BP kraftig.", "title": "Oljeaksjene skyter i v\u00e6ret: Har \u00f8kt med 266 milliarder fra bunnen - E24", "url": "https://e24.no/boers-og-finans/i/kJl6lA/oljeaksjene-skyter-i-vaeret-har-oekt-med-266-milliarder-fra-bunnen", "author": "Asgeir Aga Nilsen", "publishedAt": "2020-06-08T18:40:00Z", "content": "Oljeprisen er mer enn doblet siden bunnpunktet i coronakrisen. P\u00e5 Oslo B\u00f8rs stiger alt fra kriserammede riggselskaper til store selskaper som Equinor og Aker BP kraftig. \r\nOLJEHOPP: Oljeaksjene har s\u2026 [+5097 chars]", "source": {"id": null, "name": "E24.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/33066910-c4ed-4e19-aee4-ac8bd2b5c052?fit=crop&h=1267&w=1900&s=42c0344ccf501f46a6697eb36bf9de100eae0851"}, {"description": "Demokratene i Kongressen har lagt fram et forslag om reformer i USAs politi- og rettsvesen.", "title": "Demokratene foresl\u00e5r politireformer - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/verden/i/BRgWpw/demokratene-foreslaar-politireformer?", "author": null, "publishedAt": "2020-06-08T18:30:00Z", "content": "smp-stories-top-widget\r\nForslaget ble mandag presentert av Nancy Pelosi, speaker i Representantenes hus, og Chuck Schumer, Demokratenes mindretallsleder i Senatet.\r\nLovforslaget inneb\u00e6rer blant annet\u2026 [+1998 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/ap/images/76316acd-27a3-493d-b91a-3958d80e3815?fit=crop&q=80&w=1440"}, {"description": "Tidspunktet for den utsatte presentasjonen er satt.", "title": "PlayStation 5-presentasjonen skjer torsdag kveld - Gamer.no", "url": "https://www.gamer.no/artikler/playstation-5-presentasjonen-skjer-torsdag-kveld/493725", "author": "Audun Rodem", "publishedAt": "2020-06-08T17:57:00Z", "content": "Sony planla f\u00f8rst \u00e5 ha en stor utbl\u00e5sning for \u00e5 vise frem PlayStation 5-spill forrige uke, men sendingen ble avlyst for \u00e5 gi rom til demonstrasjonene og aktivismen mot politivold og rasisme i USA i e\u2026 [+360 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gamer.no"}, "urlToImage": "https://img.gfx.no/2580/2580197/Clipboard01.jpg"}, {"description": "Etter en skogstur plukket kristiansandskvinnen Bente Alida Johannessen over 300 fl\u00e5tt av hunden sin.", "title": "Plukket over 300 fl\u00e5tt av hunden - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/norge/i/Op487w/plukket-over-300-flaatt-av-hunden?", "author": null, "publishedAt": "2020-06-08T16:57:00Z", "content": "(F\u00e6drelandsvennen): \u2013 Det m\u00e5 v\u00e6re utrolig mye fl\u00e5tt ute i skogen n\u00e5. Jeg har aldri tidligere opplevd noe lignende. N\u00e5 vil jeg ta en pause i skogsturene med hunden, og heller sykle med henne, sier mat\u2026 [+270 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/ap/images/40399ac1-ddf2-41f8-a9e1-53200ba4c24c?fit=crop&q=80&w=1440"}, {"description": "S\u00f8rlendingen er det n\u00e6rmeste man kommer en legende i den aktive spillertroppen til Start. Etter det ikoniske hat-tricket haglet det med meldinger fra supporterne til flere lag.", "title": "Start-heltene feiret det mirakul\u00f8se opprykket. S\u00e5 dukket V\u00e5lerenga-supporterne opp p\u00e5 festen - Nettavisen", "url": "https://www.nettavisen.no/sportspill/tipping/start-heltene-feiret-det-mirakulse-opprykket-sa-dukket-valerenga-supporterne-opp-pa-festen/3423969783.html", "author": "Jonas Gi\u00e6ver", "publishedAt": "2020-06-08T16:00:00Z", "content": "S\u00f8rlendingen er det n\u00e6rmeste man kommer en legende i den aktive spillertroppen til Start. Etter det ikoniske hat-tricket haglet det med meldinger fra supporterne til flere lag.TABELLTIPS ELITESERIEN:\u2026 [+8948 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nettavisen.no"}, "urlToImage": "https://g.acdn.no/obscura/API/dynamic/r1/nadp/tr_1000_2000_s_f/0000/2020/05/19/3423970474/1/original/21901235.jpg?chk=976CC6"}], "totalResults": 30}