{"status": "ok", "articles": [{"description": "Filmstjernen Mandy Moore (36) venter sitt f\u00f8rste barn.", "title": "Mandy Moore er gravid \u2013 r\u00f8per kj\u00f8nnet \u2013 VG - VG", "url": "https://www.vg.no/rampelys/film/i/39jbMX/mandy-moore-er-gravid-roeper-kjoennet", "author": "Catherine Gonsholt Ighanian", "publishedAt": "2020-09-25T23:10:00Z", "content": "BLIR MAMMA: Mandy Moore, her p\u00e5 en premiere i Los Angeles i fjor. Foto: Frazer Harrison / GETTY IMAGES NORTH AMERICA\r\nFilmstjernen Mandy Moore (36) venter sitt f\u00f8rste barn.\r\nMoore melder selv om fami\u2026 [+1465 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/2abe4c3a-db34-4206-9fa5-de3a72e5d8e9?fit=crop&h=1239&w=1900&s=39a9bfca265adb74b1caf39fdd20a7e16523d309"}, {"description": "Donald Trump har varslet at han vil nominere en ny h\u00f8yesterettsdommer l\u00f8rdag. If\u00f8lge flere amerikanske medier har valget falt p\u00e5 den katolske jusprofessoren Amy Coney Barrett.", "title": "Amerikanske medier: Trump vil velge Barrett som ny h\u00f8yesterettsdommer - VG", "url": "https://www.vg.no/nyheter/utenriks/i/41deBe/amerikanske-medier-trump-vil-velge-barrett-som-ny-hoeyesterettsdommer", "author": "H\u00e5kon Kvam Lyngstad, Ingrid Hovda Storaas", "publishedAt": "2020-09-25T22:24:00Z", "content": "UTPEKT SOM STORFAVORITT: Amy Coney Barrett (48) fra New Orleans ble tidlig utpekt som president Trumps f\u00f8rstevalg. Han har v\u00e6rt tydelig p\u00e5 at han vil ha en kvinne i jobben. Foto: MATT CASHORE / UNIVE\u2026 [+3653 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/9898ee92-812c-4de8-b829-dbba6433b3db?fit=crop&h=1423&w=1900&s=95f54e7a857088f4e6ff5ffe84969ccb148a1bbe"}, {"description": "Piloten skal ha meldt om motorsvikt f\u00f8r flyet gikk i bakken. 25 personer har omkommet og to er alvorlig skadet.", "title": "Milit\u00e6rfly har krasjet i Ukraina \u2013 25 d\u00f8de \u2013 VG - VG", "url": "https://www.vg.no/nyheter/utenriks/i/56Vg66/militaerfly-har-krasjet-i-ukraina-25-doede", "author": "Oda Leraan Skjetne, \u00d8ystein David Johansen, Ole Kristian Str\u00f8m", "publishedAt": "2020-09-25T21:51:00Z", "content": "Piloten skal ha meldt om motorsvikt f\u00f8r flyet gikk i bakken. 25 personer har omkommet og to er alvorlig skadet. \r\nPresidentens kontor skriver p\u00e5 Facebook at det milit\u00e6ret flyet av typen antonov AN-26\u2026 [+2087 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://imbo.vgtv.no/users/vgtv/images/8f418683c3ff1b275b715ae210a6122b.jpg?t%5B%5D=1960x1100q50"}, {"description": "Venezuelas finansfyrster har tjent seg rike p\u00e5 Maduro-regimet. Samtidig sulter befolkningen.", "title": "Hver tredje innbygger mangler mat. Med storbankenes hjelp er statskassen ribbet og pengene sendt til utlandet. - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/verden/i/86wxPW/hver-tredje-innbygger-mangler-mat-med-storbankenes-hjelp-er-statskass", "author": "Sasha Chavkin, Patricia Marcano, Kristoffer R\u00f8nneberg", "publishedAt": "2020-09-25T21:31:00Z", "content": "Venezuelas finansfyrster har tjent seg rike p\u00e5 Maduro-regimet. Samtidig sulter befolkningen.\r\nSelena Ramirez (69) er forsiktig med hvor ofte hun tenner den rustne gasskomfyren i den vesle leiligheten\u2026 [+519 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/f1c22967-21ea-446f-8ed4-16e01ef50acf?fit=crop&h=1072&w=2048&s=83ad6b1f1b08e3de0a357bdca838f2fac0dc33ff"}, {"description": "Jens Petter Hauge (20) ser ut til \u00e5 v\u00e6re p\u00e5 \u00f8nskelisten til flere storklubber i Europa etter herjingene mot det italienske storlaget.", "title": "Hauge herjet mot AC Milan - n\u00e5 hevdes det at storklubben vil hente ham - Nettavisen", "url": "https://www.nettavisen.no/sport/hauge-herjet-mot-ac-milan---na-hevdes-det-at-storklubben-vil-hente-ham/3424024235.html", "author": "Ole Jonny Eriksrud Hansen", "publishedAt": "2020-09-25T21:23:00Z", "content": "Jens Petter Hauge (20) ser ut til \u00e5 v\u00e6re p\u00e5 \u00f8nskelisten til flere storklubber i Europa etter herjingene mot det italienske storlaget.Den er den sv\u00e6rt velinformerte journalisten Fabrizio Romano som he\u2026 [+2323 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nettavisen.no"}, "urlToImage": "https://g.acdn.no/obscura/API/dynamic/r1/nadp/tr_1000_2000_s_f/0000/2020/09/25/3424024238/1/original/33541157.jpg?chk=860D51"}, {"description": "For andre gang p\u00e5 rad startet landslagskeeper Rune Almenning Jarstein (35) p\u00e5 benken. Har ikke spilt Bundesliga-fotball p\u00e5 tre m\u00e5neder.", "title": "Bundesliga - Ute i kulda - Dagbladet.no", "url": "https://dagbladet.no/sport/ute-i-kulda/72886079", "author": "TORE ULRIK BRATLAND", "publishedAt": "2020-09-25T20:48:29Z", "content": "<ul><li>Hertha Berlin - Eintracht Frankfurt 1-3</li></ul>Hertha Berlin gikk p\u00e5 et solid tap p\u00e5 Olympiastadion fredag kveld. Rune Almenning Jarstein og co. tok imot Eintracht Frankfurt i sesongens f\u00f8r\u2026 [+2035 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72886083.jpg?imageId=72886083&panow=100.01001634615&panoh=51.094125179856&panox=0.01001634615385&panoy=9.3525179856115&heightw=40.648782648402&heighth=100.01426986301&heightx=14.155251141553&heighty=0.014269863013704&width=1200&height=630"}, {"description": "Oslo tingrett har kommet til at en 61 \u00e5r gammel norsk statsborger kan utleveres til Frankrike i forbindelse med en terrorsak i Paris for snart 40 \u00e5r siden.", "title": "Terrorsiktet nordmann kan utleveres til Frankrike \u2013 VG - VG", "url": "https://www.vg.no/nyheter/innenriks/i/VqR894/terrorsiktet-nordmann-kan-utleveres-til-frankrike", "author": "NTB-Anne Marjatta G\u00f8ystdal og Dag Kj\u00f8rholt", "publishedAt": "2020-09-25T20:03:00Z", "content": "Oslo tingrett har kommet til at en 61 \u00e5r gammel norsk statsborger kan utleveres til Frankrike i forbindelse med en terrorsak i Paris for snart 40 \u00e5r siden. Foto: Stian Lysberg Solum / NTB\r\nOslo tingr\u2026 [+2302 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/4f8e36e0-8f3a-4386-8018-a9c686e997bf?fit=crop&h=1267&w=1900&s=4e82771ed2211367a4df9a9d516e2f38a72677c6"}, {"description": "To av de tre hovedindeksene p\u00e5 Wall Street \u00e5pnet ned fredag etter \u00e5 ha hentet inn noe av onsdagens tap torsdag. Etter en times handel hadde de imidlertid snudd. Ved stenging er oppgangen markant.", "title": "Markant oppgang p\u00e5 Wall Street \u2013 tek-hopp sendte Nasdaq opp over to prosent - E24", "url": "https://e24.no/boers-og-finans/i/oARbpj/markant-oppgang-paa-wall-street-tek-hopp-sendte-nasdaq-opp-over-to-prosent", "author": "David Bach", "publishedAt": "2020-09-25T20:01:00Z", "content": "byoutline\r\nLUCAS JACKSON / X90066\r\nPublisert:Oppdatert: 25. september 2020 22:01, Publisert: 25. september 2020 21:11\r\nTo av de tre hovedindeksene p\u00e5 Wall Street \u00e5pnet ned fredag etter \u00e5 ha hentet in\u2026 [+1507 chars]", "source": {"id": null, "name": "E24.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/687db183-e998-442f-8a01-b032271f25f1?fit=crop&h=1272&w=1900&s=960c38969ca458d7e418c0cb04256795f59a9e80"}, {"description": "Markeringen av \u00e5pningen av det 165. storting vil annerledes p\u00e5 flere m\u00e5ter.", "title": "Dette har ikke skjedd p\u00e5 30 \u00e5r - Dagbladet.no", "url": "https://dagbladet.no/nyheter/dette-har-ikke-skjedd-pa-30-ar/72886057", "author": "Ingunn Dorholt, Mats R\u00f8nning", "publishedAt": "2020-09-25T19:53:21Z", "content": "Fredag formiddag ble det kjent at kong Harald (83) var lagt inn p\u00e5 Rikshospitalet i Oslo. Det opplyste kongehuset p\u00e5 sine nettsider.\r\nI en ny pressemelding fra kongehuset ble innleggelsen begrunnet m\u2026 [+2152 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72886071.jpg?imageId=72886071&panow=100&panoh=100&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Arbeiderpartiet er blitt radikalisert. Erna Solberg og Trygve Slagsvold Vedum har mye av skylden.", "title": "St\u00f8re sklir mot venstre \u2013 og ut p\u00e5 landet - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/meninger/kommentar/i/zgLjE1/stoere-sklir-mot-venstre-og-ut-paa-landet", "author": "Kjetil B. Alstadheim", "publishedAt": "2020-09-25T19:18:00Z", "content": "Arbeiderpartiet er blitt radikalisert. Erna Solberg og Trygve Slagsvold Vedum har mye av skylden.\r\nArbeiderparti-leder Jonas Gahr St\u00f8re sa det nesten rett ut selv. Han var p\u00e5 et nytt utested p\u00e5 Filip\u2026 [+199 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/c204148a-4ebf-48c2-bda1-c1dc2d7e3678?fit=crop&h=1005&w=1920&s=b89f878873f66786094e8dc3fbb1bef9128676b0"}, {"description": "Karen-Marie Ellefsen (70) ble hedret i sin siste friidrettsjobb for NRK. Hun synes det er \u00abveldig synd\u00bb at det n\u00e5 er slutt. Kommentatorlegenden g\u00e5r snart over i pensjonistenes rekker.", "title": "Karen-Marie Ellefsen hedret p\u00e5 direkten: \u2013 Du har gitt livsvisdom - VG", "url": "https://www.vg.no/sport/i/qAnBzE/karen-marie-ellefsen-hedret-paa-direkten-du-har-gitt-livsvisdom", "author": "Jostein Overvik", "publishedAt": "2020-09-25T19:18:00Z", "content": "13 OL: Karen-Marie Ellefsen har dekket 13 OL or NRK og trivdes aller best p\u00e5 friidrettsarenaen. Her p\u00e5 OL-stadion i London for \u00e5tte \u00e5r siden. Foto: Lise \u00c5serud / NTB\r\nKaren-Marie Ellefsen (70) ble he\u2026 [+3248 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/1987af24-0285-4e8f-bfae-95b47058d624?fit=crop&h=1297&w=1900&s=2808bce23ec71b1038aa52ce5b8d64e7ffe00d7a"}, {"description": "Den afrikanske hetterotta Magawa har ryddet mer enn 141 000 kvadratmeter land for miner. N\u00e5 har den f\u00e5tt en utmerkelse for det tapre arbeidet.", "title": "Rotte dekorert med gullmedalje for heltemot og tapperhet - Dagbladet.no", "url": "https://dagbladet.no/nyheter/rotte-dekorert-med-gullmedalje-for-heltemot-og-tapperhet/72885931", "author": "Tharald Halvorsen", "publishedAt": "2020-09-25T19:09:01Z", "content": "Rotta er en s\u00e5kalt \u00abHeroRat\u00bb, og er n\u00e5 historisk. Fredag ble den som f\u00f8rste av sin art hedret av den britiske veldedighetsorganisasjonen PDSA, som setter s\u00f8kelys p\u00e5 dyrevelferd.\r\nDe ga den deres h\u00f8ye\u2026 [+2063 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72885946.jpg?imageId=72885946&panow=100&panoh=60.169491525424&panox=0&panoy=16.949152542373&heightw=34.48275862069&heighth=100&heightx=24.137931034483&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "- Jeg er s\u00e5 takknemlig, sier \u00abSenkveld\u00bb-programlederen.", "title": "\u00c5pner seg om da hun ble mor - Seogh\u00f8r.no", "url": "https://seher.no/kjendis/apner-seg-om-da-hun-ble-mor/72883253", "author": "Karoline Pedersen", "publishedAt": "2020-09-25T19:02:34Z", "content": "I september i fjor kunne Helene Olafsen (30) r\u00f8pe at hun ventet barn. Det gjorde hun under en \u00abSenkveld\u00bb-sending med programledermakkeren Stian Blipp (30) - som fremsto fullstendig uvitende om det he\u2026 [+3220 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seher.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72885421.jpg?imageId=72885421&panow=100&panoh=43.023255813953&panox=0&panoy=16.860465116279&heightw=48.453608247423&heighth=100&heightx=26.80412371134&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Stj\u00f8rdals-Blink fortsetter \u00e5 overraske. Mats Lillebo scoret to i overbevisende seier over KFUM Oslo.", "title": "Storscoreren slo til igjen: Blink melder seg p\u00e5 i opprykkskampen - Adresseavisen", "url": "https://www.adressa.no/sport/i/x3RkAV/storscoreren-slo-til-igjen-blink-melder-seg-paa-i-opprykkskampen", "author": "NTB", "publishedAt": "2020-09-25T18:22:00Z", "content": "Stj\u00f8rdals-Blink - KFUM Oslo 41\r\nMed seieren slo Blink seg inn blant de seks beste p\u00e5 tabellen i 1. divisjon etter over halvspilt sesong. Det hadde de f\u00e6rreste sp\u00e5dd foran opprykkssesongen. N\u00e5 melder \u2026 [+1109 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adressa.no"}, "urlToImage": "https://www.adressa.no/static/images/921d4aeb-0744-4957-9102-a2455a4969c1?fit=crop&h=551&q=80&w=1080"}, {"description": "I 2012 tapte hun kampvotering om \u00e5 bli nestleder. To m\u00e5neder senere ble hun ogs\u00e5 vraket i nominasjonen for S\u00f8r-Tr\u00f8ndelag. L\u00f8rdag kveld overtar Guri Melby som ny leder i Venstre.", "title": "(+) Tapte alt. Ville slutte som politiker. N\u00e5 blir hun partileder - Adresseavisen", "url": "https://www.adressa.no/pluss/nyheter/2020/09/25/Tapte-alt.-Ville-slutte-som-politiker.-N\u00e5-blir-hun-partileder-22724043.ece", "author": "Simen Granviken", "publishedAt": "2020-09-25T18:15:09Z", "content": "Adresseavisen \u00f8nsker en \u00e5pen og saklig debatt. Alle innlegg blir kontrollert f\u00f8r publisering. Debatten er \u00e5pen kl 07 (08) - 24. Vi forbeholder oss retten til \u00e5 forkorte, redigere og fjerne innlegg.\r\n\u2026 [+1116 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adressa.no"}, "urlToImage": "https://www.adressa.no/incoming/article22704463.ece/odziys/ALTERNATES/w980-default/ca1a07d3-6d0a-474f-b1dd-7622a3a050eb"}, {"description": "Lily Jane Collins (31) har forlovet seg med regiss\u00f8ren Charli McDowell (37).", "title": "Hollywood-stjernen Lily Collins har forlovet seg - VG", "url": "https://www.vg.no/rampelys/i/eK1xbM/hollywood-stjernen-lily-collins-har-forlovet-seg", "author": "Siri Berge Christensen", "publishedAt": "2020-09-25T18:15:00Z", "content": "FORLOVET: Skuespiller og modell Lily Jane Collins (31) deler fredag nyheten om at hun har forlovet seg. Foto: Willy Sanjuan / TT NYHETSBYR\u00c5N\r\nLily Jane Collins (31) har forlovet seg med regiss\u00f8ren Ch\u2026 [+1631 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/f24e06e5-566f-4f08-a61f-a53e770288de?fit=crop&h=1337&w=1900&s=a1d69385837eb15c50f5be05729a834443277270"}, {"description": "Mats Liland var prosjektansvarlig i Shabana Rehmans stiftelse F\u00f8dt Fri for \u00e5 gjennomf\u00f8re Stovnerrevyen. De krevde at han skulle skrive under kontrakt med taushetsplikt.", "title": "F\u00f8dt Fri med b\u00f8ter for brudd p\u00e5 taushetsplikt: Ulovlig sier arbeidsrettsekspert - NRK", "url": "https://www.nrk.no/norge/fodt-fri-med-boter-for-brudd-pa-taushetsplikt_-ulovlig-sier-arbeidsrettsekspert-1.15172607", "author": "Tormod Strand", "publishedAt": "2020-09-25T18:12:00Z", "content": "Mats Liland var engasjert av F\u00f8dt Fri for \u00e5 v\u00e6re prosjektassistent og senere prosjektansvarlig for \u00e5 gjennomf\u00f8re skolerevy ved Stovner videreg\u00e5ende skole i Oslo. Revyen var et av prosjektene til stif\u2026 [+7329 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/OV8dt467fKAcpIfpWWpCdQV-vtuVa6FEisDwdpxAQfnQ.jpg"}, {"description": "Microsofts Flight Simulator-serie er 38 \u00e5r gammel i \u00e5r. Serien beskriver godt den utviklingen som har v\u00e6rt innen datagrafikk p\u00e5 PC-ene i disse \u00e5rene.", "title": "INNSIKT: I 1982 var dette noe av det mest fascinerende du kunne bruke en PC til - digi.no", "url": "https://www.digi.no/artikler/innsikt-i-1982-var-dette-noe-av-det-mest-fascinerende-du-kunne-bruke-en-pc-til/499969", "author": "Harald Brombach", "publishedAt": "2020-09-25T18:00:00Z", "content": "Microsoft har f\u00e5tt masse oppmerksomhet for Flight Simulator 2020 (ogs\u00e5 for sine feil), den 12 i rekken siden Microsoft Flight Simulator 1.0 kom i 1982. Da den nyeste versjonen kom i august, hadde det\u2026 [+2138 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi.no"}, "urlToImage": "https://img.gfx.no/2610/2610255/MicrosoftFlightSimulator1.0.1200x675.jpg"}, {"description": "En person ble funnet i Sognefjorden, etter en stor leteaksjon som f\u00f8lge av at en b\u00e5t var blitt funnet drivende i ring. Tilstanden til vedkommende er ukjent.", "title": "Person funnet i Sognefjorden i Gulen \u2013 flys til sykehus - ABC Nyheter", "url": "https://www.abcnyheter.no/nyheter/norge/2020/09/25/195708046/person-funnet-i-sognefjorden-i-gulen-flys-til-sykehus", "author": "NTB", "publishedAt": "2020-09-25T17:57:26Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Abcnyheter.no"}, "urlToImage": "https://www.abcnyheter.no/static/img/abcn_open-graph.png"}, {"description": "SARPSBORG (VG) Politiet i Sarpsborg har startet drapsetterforskning etter at en mann i 50-\u00e5rene ble funnet d\u00f8d i en leilighet i sentrum av byen onsdag.", "title": "Mann i 50-\u00e5rene funnet d\u00f8d \u2013 etterforskes som drap - VG", "url": "https://www.vg.no/nyheter/innenriks/i/qAnBqz/mann-i-50-aarene-funnet-doed-etterforskes-som-drap", "author": "\u00d8ystein David Johansen, Ole Kristian Str\u00f8m", "publishedAt": "2020-09-25T17:51:00Z", "content": "KRIPOS P\u00c5 PLASS: Etterforskere fra Kripos er kommet til Sarpsborg. Foto: Ole Kristian Str\u00f8m, VG\r\nSARPSBORG (VG) Politiet i Sarpsborg har startet drapsetterforskning etter at en mann i 50-\u00e5rene ble fu\u2026 [+1617 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/bd1dd53f-ba22-47cc-9d9c-9cdb5f450282?fit=crop&h=1425&w=1900&s=667735337323127764b27f5f2fa910c56d0fdf69"}], "totalResults": 30}