{"status": "ok", "articles": [{"description": "Storspillet uteble i finalerunden for b\u00e5de Viktor Hovland og Kristoffer Ventura, men de reddet seg inn med gode avslutninger og ble nummer 12 og 21.", "title": "Hovland falt ut av topp ti, men spilte inn over \u00e9n million - VG", "url": "https://www.vg.no/sport/i/awgoV5/hovland-falt-ut-av-topp-ti-men-spilte-inn-over-en-million", "author": "Simon Zetlitz Nessler", "publishedAt": "2020-07-05T22:17:24Z", "content": "KALD PUTTER: Det satt ikke p\u00e5 greenen for Viktor Hovland, som m\u00e5tte n\u00f8ye seg med at finalerunden ble turneringens svakeste og den eneste over 70 slag. Foto: Gregory Shamus / GETTY IMAGES NORTH AMERIC\u2026 [+3055 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/0226d4f6-9504-4240-8473-e9962152d2f6?fit=crop&h=1267&w=1900&s=d8dba9cb892e1954b9202ffd3813fb57d28fa4bd"}, {"description": "BEKKESTUA (VG) (Stab\u00e6k \u2013 Rosenborg 0\u20133) \u00c9n kamp p\u00e5 benken var det som skulle til for \u00e5 vekke m\u00e5lscoreren i heftig kritiserte Dino Islamovic (26).", "title": "RBKs utskjelte spiss slo tilbake: \u2013 Leser ikke media - VG", "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/P9KAJ7/rbks-utskjelte-spiss-slo-tilbake-leser-ikke-media", "author": "Arilas Berg Ould-Saada", "publishedAt": "2020-07-05T21:39:00Z", "content": "BEKKESTUA (VG) (Stab\u00e6k Rosenborg 03) \u00c9n kamp p\u00e5 benken var det som skulle til for \u00e5 vekke m\u00e5lscoreren i heftig kritiserte Dino Islamovic (26).\r\nSvensken mistet for f\u00f8rste gang denne sesongen plassen \u2026 [+3526 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://imbo.vgtv.no/users/vgtv/images/22bec9bc75d44fd510345b4e69aedbb8.jpg?t%5B%5D=1960x1100q50"}, {"description": "Nato-sjef Jens Stoltenberg kommenterer John Boltons p\u00e5stand om at Donald Trump truet med \u00e5 trekke USA ut av forsvarsalliansen.", "title": "Stoltenberg kommenterer p\u00e5standene i John Boltons bok - VG", "url": "https://www.vg.no/nyheter/i/0nPxRB/stoltenberg-kommenterer-paastandene-i-john-boltons-bok", "author": "NTB", "publishedAt": "2020-07-05T21:26:00Z", "content": "Nato-generalsekret\u00e6r Jens Stoltenberg har brukt tid p\u00e5 \u00e5 f\u00e5 til et godt arbeidsforhold med president Donald Trump.\r\nFoto: Heiko Junge / NTB scanpix Foto: Heiko Junge / NTB scanpix\r\nNato-sjef Jens Sto\u2026 [+1804 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/82e64978-c02a-48dc-99f8-559910f46a7d?fit=crop&h=1333&w=1900&s=de30957841c8eb66877d1c8161902eb86c769ec8"}, {"description": "Har n\u00e5 f\u00e5tt b\u00e5de slippdato og trailer.", "title": "Slik blir PC-versjonen av Horizon Zero Dawn - Gamer.no", "url": "https://www.gamer.no/artikler/slik-blir-pc-versjonen-av-horizon-zero-dawn/495511", "author": "Eigil Knudsen", "publishedAt": "2020-07-05T21:17:00Z", "content": "Etter flere rykter ble PC-versjonen av Horizon Zero Dawn omsider bekreftet tidligere i \u00e5r, og n\u00e5 har vi ogs\u00e5 f\u00e5tt den endelige lanseringsdatoen. Spillet inntar PC-plattformen den 7. august via Steam \u2026 [+2051 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gamer.no"}, "urlToImage": "https://img.gfx.no/2587/2587513/2.1200x675.jpg"}, {"description": "Dette er musikerens andre barn sammen med kona Christina.", "title": "Musiker Alejandro Fuentes har blitt far \u2013 VG - VG", "url": "https://www.vg.no/rampelys/musikk/i/kJ2OgL/musiker-alejandro-fuentes-har-blitt-far", "author": "Camilla Svenn\u00e6s Bergland", "publishedAt": "2020-07-05T20:42:30Z", "content": "TO BARN: Alejandro Fuentes har blitt tobarnsfar. Foto: Hallgeir V\u00e5genes/VG\r\nDette er musikerens andre barn sammen med kona Christina.\r\nP\u00e5 Instagram annonserte musikeren nyheten om at han har blitt fa\u2026 [+1489 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/9af27b0f-408b-46e4-87b9-917e2013977a?fit=crop&h=1267&w=1900&s=af32f6ced333e1c1ea571a5b65a69f06151a0cbb"}, {"description": "Et bilde av Ghislaine Maxwell og skuespiller Kevin Spacey angivelig tatt p\u00e5 Buckingham Palace, trekker det britiske kongehuset p\u00e5 nytt inn i Epstein-skandalen.", "title": "Epstein-skandalen: Fototr\u00f8bbel for det britiske kongehuset - VG", "url": "https://www.vg.no/nyheter/utenriks/i/xPKvpl/epstein-skandalen-fototroebbel-for-det-britiske-kongehuset", "author": "Camilla Svenn\u00e6s Bergland", "publishedAt": "2020-07-05T19:53:00Z", "content": "P\u00c5GREPET: Ghislaine Maxwell ble torsdag p\u00e5grepet av FBI. Her fra en tale i FN i 2013. Foto: UNTV \r\nEt bilde av Ghislaine Maxwell og skuespiller Kevin Spacey angivelig tatt p\u00e5 Buckingham Palace, trekk\u2026 [+1918 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/8dfd4c19-c3cd-4a3a-b395-280304a9b528?fit=crop&h=1035&w=1505&s=e84aa73cf5a8e1015dfe1c989ad7e0f58770fac6"}, {"description": "Jens Petter Hauge skulle egentlig til Belgia for \u00e5 signere for Cercle Brugge i morgen. N\u00e5 blir 21-\u00e5ringen v\u00e6rende i hvert fall noen uker til.", "title": "Nytt Junker-hattrick for ustoppelige Glimt - NRK", "url": "https://www.nrk.no/sport/nytt-junker-hattrick-for-ustoppelige-glimt-1.15080101", "author": "Kristian Norvik, Bjarne Brandal", "publishedAt": "2020-07-05T19:52:44Z", "content": "Planen var at jeg skulle reise ned til Belgia i morgen, men jeg blir noen uker til, sier han.\r\nDen unge spilleren trives s\u00e5 godt hjemme i Bod\u00f8 at han ikke vil reise fra klubben. Glimt har vunnet de s\u2026 [+2375 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/Ulmc1J-Zjzy5arueiNeBGwbPfq6Rqizl1n6qA3vQ9bHQ.jpg"}, {"description": "Kraftig vind opp mot 20 meter i sekundet preger S\u00f8rlandskysten s\u00f8ndag. \u2013 La b\u00e5ten ligge. Det er rett og slett for farlig p\u00e5 sj\u00f8en, oppfordrer statsmeteorolog.", "title": "Meteorologene frar\u00e5der folk \u00e5 dra p\u00e5 sj\u00f8en - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/norge/i/QoQAgR/meteorologene-fraraader-folk-aa-dra-paa-sjoeen?", "author": null, "publishedAt": "2020-07-05T19:51:00Z", "content": "smp-stories-top-widget\r\nRedningssk\u00f8yta Inge Steensland m\u00e5tte i aksjon da en seilb\u00e5t utenfor Arendal fikk seilet flerret opp av vinden.\r\n\u2013 Tips: N\u00e5r danskeferja er innstilt p\u00e5 grunn av v\u00e6ret, b\u00f8r du o\u2026 [+1502 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/ap/images/0c885e9a-6607-468b-9ce8-32421a913902?fit=crop&q=80&w=1440"}, {"description": "44.000 briter har d\u00f8dd av korona, men smitten er p\u00e5 vei ned. I g\u00e5r l\u00f8snet myndighetene opp, og flere steder ble det veldig tett mellom pubgjestene.", "title": "P\u00e5 \u00abSuper Saturday\u00bb \u00e5pnet britiske puber igjen. Noen puster lettet ut, mens andre ikke er like imponerte. - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/verden/i/9v5dXr/paa-super-saturday-aapnet-engelske-puber-igjen-dagen-derpaa-puster-noen-lettet-ut-mens-andre-ikke-er-like-imponerte?", "author": null, "publishedAt": "2020-07-05T18:40:00Z", "content": "smp-stories-top-widget\r\n\u2013 Fulle folk klarer ikke \u00e5 holde god nok distanse, sier hovedtillitsvalgt for britisk politi, John Apter, til The Guardian.\r\nHan uttaler seg dagen etter det britene har kalt \u00ab\u2026 [+2867 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/ap/images/96b90e03-f326-4b10-a693-b6bca47f47c9?fit=crop&q=80&w=1440"}, {"description": "Politiet mener huset til Sandefjord-ordf\u00f8rer Bj\u00f8rn Ole Gleditsch (H) kunne blitt overtent. Ordf\u00f8reren sier at han de siste \u00e5ra har blitt utsatt for flere p\u00e5funn.", "title": "Brann ved huset til Sandefjord-ordf\u00f8rer - - Utsatt for stein-kasting og tyveri - Dagbladet.no", "url": "https://www.dagbladet.no/nyheter/utsatt-for-stein-kasting-og-tyveri/72636878", "author": "Mina Ridder-Nielsen Janssen", "publishedAt": "2020-07-05T18:35:00Z", "content": "Politiet rykket natt til s\u00f8ndag ut til brann mellom en garasje og et hus i Sandefjord. Huset tilh\u00f8rer byens ordf\u00f8rer Bj\u00f8rn Ole Gleditsch (H).\r\nDet var ordf\u00f8reren selv som meldte fra om brannen da han\u2026 [+3328 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72636884.jpg?imageId=72636884&panow=0&panoh=0&panox=0&panoy=0&heightw=37.116564417178&heighth=100&heightx=30.061349693252&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Eurovision-vinneren er knapt til \u00e5 kjenne igjen.", "title": "Ser du hvem dette er? - Seogh\u00f8r.no", "url": "https://www.seher.no/kjendis/ser-du-hvem-dette-er/72634829", "author": "Emma Cecilia\n            Eriksson", "publishedAt": "2020-07-05T18:33:45Z", "content": "Den \u00f8sterrikske dragartisten Thomas Neuwirth (31) sjokkerte en hel verden da han i 2014 stakk av med seieren i Eurovision Song Contest. Da vant han nemlig med l\u00e5ta \u00abRise Like a Phoenix\u00bb, under aliase\u2026 [+4776 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seher.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72634959.jpg?imageId=72634959&panow=99.893163461538&panoh=27.471566929134&panox=0&panoy=28.740157480315&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Regjeringen vil forebygge selvmord og overdosed\u00f8dsfall i norske fengsler ved \u00e5 \u00e5pne for bruk av pust- og bevegelsessensorer i noen fengselsceller.", "title": "Regjeringen vil ha pust- og bevegelsessensorer i fengselsceller - ABC Nyheter", "url": "https://www.abcnyheter.no/nyheter/norge/2020/07/05/195688843/regjeringen-vil-ha-pust-og-bevegelsessensorer-i-fengselsceller", "author": "NTB", "publishedAt": "2020-07-05T17:15:47Z", "content": "\u2013 Det er dessverre s\u00e5nn at selv om det jobbes godt med forebygging, skjer det b\u00e5de selvmord og overdoser i fengsler, sier justisminister Monica M\u00e6land (H) til VG.\r\nRegjeringen fremmer i august forsla\u2026 [+568 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abcnyheter.no"}, "urlToImage": "https://presizely.abcmedia.no/980x,q75,prog,sh:1.2:1.2:1.2/https://abcnyheter.drpublish.aptoma.no/out/images/article//2020/07/05/195688844/1/original/25905796.jpg"}, {"description": "Store deler av landet har et v\u00e6r som minner lite om sommer.", "title": "Meteorologen: - Det er ikke vanlig p\u00e5 denne tiden av \u00e5ret - Nettavisen", "url": "https://www.nettavisen.no/nyheter/meteorologen---det-er-ikke-vanlig-pa-denne-tiden-av-aret/3423991295.html", "author": "Mario Andr\u00e9s Neira Torres", "publishedAt": "2020-07-05T16:01:00Z", "content": "Store deler av landet har et v\u00e6r som minner lite om sommer.Mange har sin f\u00f8rste helg i sommerferien, men flere steder har ikke v\u00e6ret spilt p\u00e5 lag. Spesielt i S\u00f8r-Norge har flere oppleved et surt v\u00e6r,\u2026 [+2774 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nettavisen.no"}, "urlToImage": "https://g.acdn.no/obscura/API/dynamic/r1/nadp/tr_1000_2000_s_f/0000/2020/07/05/3423991299/1/original/11206750.jpg?chk=7904E9"}, {"description": "Segway legger ned produksjonen. Til gjengjeld blir det lov \u00e5 ha flere seter i bobilen.", "title": "Livet er enda mer enn Segway | Halvor Hegtun - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/meninger/kommentar/i/b5RO1l/livet-er-enda-mer-enn-segway-halvor-hegtun", "author": "Halvor Hegtun", "publishedAt": "2020-07-05T15:54:00Z", "content": "Les hele saken med abonnement\r\nAllerede abonnent? Logg inn", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/72ae465a-a19b-464b-b9ec-13ff4830a9d3?fit=crop&h=1005&w=1920&s=34df802eb702f397186534c43620c5f8d186e834"}, {"description": "166 er drept bare den siste uken i Etiopia. Landets fredsprisvinnende statsleder har planer om \u00e5 samle folket, men vil slite lenge med interne konflikter, mener ekspert.", "title": "Fredsprisvinneren vil samle folket. Her er \u00e5rsakene til at det i stedet skaper mer splid. - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/verden/i/jdox2q/fredsprisvinneren-vil-samle-folket-her-er-aarsakene-til-at-det-i-stedet-skaper-mer-splid?", "author": null, "publishedAt": "2020-07-05T15:37:00Z", "content": "smp-stories-top-widget\r\nUken startet med drapet p\u00e5 den popul\u00e6re artisten Haacaaluu Hundeessaa. Drapet har skapt en storm av reaksjoner, og s\u00e5 langt er mer enn 166 mennesker drept i oppt\u00f8yene som fulg\u2026 [+5535 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/ap/images/ba4065ac-1e90-4e41-8f1e-bd9a19d6e931?fit=crop&q=80&w=1440"}, {"description": "Den danske \u00abParadise Hotel\u00bb-vinnerens uttalelser har vekket oppsikt i sosiale medier den siste tida.", "title": "\u00abParadise Hotel Danmark\u00bb - Fjernet episode etter omstridt uttalelse - Dagbladet.no", "url": "https://www.dagbladet.no/kjendis/fjernet-episode-etter-omstridt-uttalelse/72636516", "author": "Marcus Brenden", "publishedAt": "2020-07-05T14:39:00Z", "content": "Et klipp fra \u00e5rets sesong av den danske versjonen av \u00abParadise Hotel\u00bb har de siste dagene g\u00e5tt viralt i b\u00e5de Norge og Sverige. Mange har reagert p\u00e5 uttalelsen til \u00e9n av deltakerne - som flere mener e\u2026 [+2224 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72636591.jpg?imageId=72636591&panow=100&panoh=28.080229226361&panox=0&panoy=0&heightw=77.070063694268&heighth=100&heightx=15.286624203822&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Real Madrid har sju poengs luke ned til Barcelona med \u00e9n kamp mer spilt enn den katalanske rivalen.", "title": "Ramos-straffe sikret ny Real Madrid-seier - TV 2", "url": "https://www.tv2.no/a/11531999/", "author": "TV 2 AS", "publishedAt": "2020-07-05T13:59:24Z", "content": "Athletic - Real Madrid 0-1\r\nMed fire runder igjen av sesongen har Real Madrid fremdeles et solid initiativ i kampen om La Liga-trofeet.\r\nSom i forrige serierunde mot Getafe trengte Real Madrid et str\u2026 [+1412 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv2.no"}, "urlToImage": "https://www.cdn.tv2.no/images/11532028.jpg?imageId=11532028&panow=88.976377952756&panoh=45.029239766082&panox=8.6614173228346&panoy=3.5087719298246&heightw=34.275618374558&heighth=84.042553191489&heightx=44.16961130742&heighty=2.6595744680851&width=1200&height=630"}, {"description": "- Jeg m\u00e5 si vi ble oppr\u00f8rte og forbannet, skriver den tidligere politimannen om dommen i det krasse brevet.", "title": "Skrev 36 sider langt brev p\u00e5 cellen: Eirik Jensen tordner mot fengselsdommen - Nettavisen", "url": "https://www.nettavisen.no/nyheter/skrev-36-sider-langt-brev-pa-cellen-eirik-jensen-tordner-mot-fengselsdommen/3423990195.html", "author": "Farid Ighoubah", "publishedAt": "2020-07-05T11:12:00Z", "content": "- Jeg m\u00e5 si vi ble oppr\u00f8rte og forbannet, skriver den tidligere politimannen om dommen i det krasse brevet.Fra cellen i Kongsvinger fengsel har Eirik Jensen sittet siden 19. juni. Allerede dagen ette\u2026 [+12525 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nettavisen.no"}, "urlToImage": "https://g.acdn.no/obscura/API/dynamic/r1/nadp/tr_1000_2000_s_f/0000/2020/07/04/3423990980/1/original/25831525.jpg?chk=FD554E"}, {"description": "35 \u00e5r siden \u00abSammen for livet\u00bb og \u00abWe are the world\u00bb", "title": "Allsang uten grenser \u2013 Kultur - NRK", "url": "https://www.nrk.no/kultur/xl/allsang-uten-grenser-1.15016958", "author": "Oddvin Aune", "publishedAt": "2020-07-05T11:03:14Z", "content": "Halvdan Sivertsen husker at han satt hjemme i stua si i Bod\u00f8. Den skjeggete visesangeren i midten av tretti\u00e5rene gr\u00f8sset av TV-bildene som kom langveis fra.\r\n Jeg m\u00e5tte skru av. Vi hadde sm\u00e5unger sel\u2026 [+17602 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/h2Odfu_w8RE8f317I2pYwwVw9jSiRaxxJA9qD83hKGxA.jpg"}, {"description": "Kanye West kunngjorde natt til s\u00f8ndag at han stiller i h\u00f8stens presidentvalg. Om han vinner, blir hans kone Kim Kardashian USAs f\u00f8rstedame.", "title": "Kanye West stiller i h\u00f8stens presidentvalg og da kan Kim Kardashian bli USAs neste f\u00f8rstedame - Dagsavisen", "url": "https://www.dagsavisen.no/nyheter/verden/kanye-west-kunngjor-pa-twitter-at-han-stiller-i-hostens-presidentvalg-1.1739880", "author": "Espen H\u00e5gensen  Rusdal", "publishedAt": "2020-07-05T08:25:44Z", "content": "Saken er oppdatert\r\nKanye West sier han stiller i h\u00f8stens presidentvalg. Dermed blir han en uavhengig tredjekandidat.\r\n Vi m\u00e5 komme sammen og bygge v\u00e5r framtid, skriver artisten i Twitter-meldingen d\u2026 [+3835 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagsavisen.no"}, "urlToImage": "https://www.dagsavisen.no/image/policy:1.1739887:1593934682/image.jpg?f=40x21&w=1200&$p$f$w=769092d"}], "totalResults": 29}