{"status": "ok", "articles": [{"description": "Den 32-\u00e5rige midtstopperen har skrevet under en kontrakt med bergensklubben ut 2020.", "title": "Vegard Forren har signert for Brann: \u2013 Et stolt \u00f8yeblikk - VG", "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/3Jv14e/vegard-forren-har-signert-for-brann-et-stolt-oeyeblikk", "author": "Christina Paulos Syversen, \u00d8yvind Herrebr\u00f8den", "publishedAt": "2020-06-09T22:02:18Z", "content": "SIGNERTE: Branns sportssjef Rune Soltvedt (t.v) og Vegard Forren avbildet i forbindelse med at 32-\u00e5ringen har skrevet under en kontrakt med bergensklubben. Foto: Brann.no\r\nDen 32-\u00e5rige midtstopperen \u2026 [+2781 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/88eeec9d-3388-4c1f-9814-d6141bcf86b4?fit=crop&h=900&w=1600&s=5b35a2c25cab16d7de8e32603e1ed8a5ad8e6883"}, {"description": "Da George Floyd ropte p\u00e5 moren sin, ble han h\u00f8rt av m\u00f8dre verden over, sa pastor Mary White i den 46 \u00e5r gamle afroamerikanerens begravelse tirsdag.", "title": "- N\u00e5r har Amerika noensinne v\u00e6rt storartet - Dagbladet.no", "url": "https://www.dagbladet.no/nyheter/nar-har-amerika-noensinne-vaert-storartet/72551337", "author": "Brage Lie Jor, NTB I", "publishedAt": "2020-06-09T21:45:00Z", "content": "Rundt 500 mennesker var til stede under den private seremonien i The Fountain of Praise-kirken i Houston i Texas for \u00e5 f\u00f8lge Floyd til graven.\r\nFloyd d\u00f8de etter en brutal p\u00e5gripelse i Minneapolis i M\u2026 [+3308 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72551350.jpg?imageId=72551350&panow=0&panoh=0&panox=0&panoy=0&heightw=0&heighth=0&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "De gir beboerne livsviktig pleie, men kan i verste fall ta med seg det d\u00f8delige viruset p\u00e5 jobb. N\u00e5 advarer sykehjemsetaten om nye smittede ansatte p\u00e5 sykehjem.", "title": "Sykehjemsetaten advarer: Ny smitte hos ansatte p\u00e5 sykehjem - NRK", "url": "https://www.nrk.no/norge/sykehjemsetaten-advarer_-ny-smitte-hos-ansatte-pa-sykehjem-1.15047355", "author": "Halldor Asvall", "publishedAt": "2020-06-09T20:16:50Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\nEtter at den f\u00f8rs\u2026 [+5430 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/1O8b8GsUXCwRBz8U7RN8-gSkjLWklaCu22I_EwDy7Mpg.jpg"}, {"description": "B\u00c6RUM (VG) I strid med smittevernreglene og regelverket til NFF trente B\u00e6rums 2. divisjonslag med full kontakt tirsdag.", "title": "Her trener B\u00e6rum med full kontakt: \u2013 B\u00f8r lede til poengstraff - VG", "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/lA6nB9/her-trener-baerum-med-full-kontakt-boer-lede-til-poengstraff", "author": "Jonathan Simchai Hansen, Tore Kristiansen (foto), Jens Friberg", "publishedAt": "2020-06-09T20:16:00Z", "content": "TRENTE MED FULL KONTAKT: B\u00e6rum SK gjennomf\u00f8rte en \u00f8kt med full kontakt tirsdag ettermiddag. Det f\u00e5r mange til \u00e5 reagere. Foto: Tore Kristiansen\r\nB\u00c6RUM (VG) I strid med smittevernreglene og regelverke\u2026 [+5549 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/bfaaaafa-c77f-4565-b477-78d0385c12a1?fit=crop&h=1267&w=1900&s=cca2f28d762e4e32bdf068835357bc923889bd4e"}, {"description": "Koronasmitten er p\u00e5 vei opp i et belte av land fra Egypt til Bangladesh. \u2013 Folk bryr seg ikke om \u00e5 holde avstand, klager den iranske helseministeren.", "title": "Nye smitterekorder i Midt\u00f8sten og S\u00f8r-Asia. Sommervarme hjelper lite. - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/verden/i/mRkAW0/koronasmitten-har-faatt-et-nytt-oppsving-i-midtoesten-og-soer-asia-sommervarme-hjelper-lite?", "author": null, "publishedAt": "2020-06-09T20:14:00Z", "content": "Mens koronaviruset i begynnelsen rammet mange av verdens rikeste land hardt, er det n\u00e5 fare for at flere av verdens fattigste og folkerikeste land blir hardere rammet.\r\nFlere land i Midt\u00f8sten og S\u00f8r-\u2026 [+88 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/ap/images/af8666b9-12ef-47da-a0b7-107233f19581?fit=crop&q=80&w=1440"}, {"description": "Etter full stans i bestillinger de siste m\u00e5nedene, merker reiseselskapene n\u00e5 ny utvikling.", "title": "- Det er helt fantastisk \u00e5 se - TV 2", "url": "https://www.tv2.no/a/11489721/", "author": "TV 2 AS", "publishedAt": "2020-06-09T20:12:54Z", "content": "Nedstengningen som f\u00f8lge av koronapandemien har f\u00e5tt sv\u00e6rt alvorlige f\u00f8lger for reiselivet. Ingen har f\u00e5tt reise over grensene, og det har v\u00e6rt uklart n\u00e5r turismen vil begynne \u00e5 ta seg opp.\r\nN\u00e5 begyn\u2026 [+3044 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv2.no"}, "urlToImage": "https://www.cdn.tv2.no/images/11490079.jpg?imageId=11490079&panow=100&panoh=100&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "En tysk oppstartsbedrift som produserer elektriske jetfly hentet nylig 325 millioner kroner fra den prominente investoren Baillie Gifford.", "title": "Tesla-investor skyter penger inn i elektrisk jetfly-oppstart - E24", "url": "https://e24.no/teknologi/i/P97pMz/tesla-investor-skyter-penger-inn-i-elektrisk-jetfly-oppstart", "author": "Benedicte Storm Bamvik", "publishedAt": "2020-06-09T20:00:00Z", "content": "En tysk oppstartsbedrift som produserer elektriske jetfly hentet nylig 325 millioner kroner fra den prominente investoren Baillie Gifford.\r\nDette er teamet som skal endre fremtidens transport \r\nVis m\u2026 [+2048 chars]", "source": {"id": null, "name": "E24.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/dc76fab1-ad49-4113-ab3a-e9dbcdafd05a?fit=crop&h=1008&w=1426&s=cae5f86f60a0c93e659b77834f4a1e47d1b7a416"}, {"description": "\u2013 Arven fra J\u00f8rgen Thor M\u00f8hlen st\u00e5r d\u00e5rlig til nabolaget.", "title": "\u2013 Arven fra J\u00f8rgen Thor M\u00f8hlen st\u00e5r d\u00e5rlig til nabolaget - Bergens Tidende", "url": "https://www.bt.no/nyheter/lokalt/i/b5Emlk/arven-fra-joergen-thor-moehlen-staar-daarlig-til-nabolaget", "author": "Karoline Risnes", "publishedAt": "2020-06-09T19:59:00Z", "content": "Sofie Marhaug foresl\u00e5r \u00e5 endre navet p\u00e5 Thorm\u00f8hlens gate, og heller oppkalle gaten etter en kvinne. Foto: \u00d8rjan Deisz", "source": {"id": null, "name": "Www.bt.no"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/ec1540f6-cd55-4a21-be86-5eb817877c27?fit=crop&h=995&w=1900&s=29d310c3c6cda6d489e664b9e439f11d86fa3c91"}, {"description": "Harry Potter-skuespiller Daniel Radcliffe (30) g\u00e5r i rette med forfatteren av b\u00f8kene, J.K. Rowling, etter det han ser p\u00e5 som transfobiske kommentarer.", "title": "\u00abHarry Potter\u00bb tar et oppgj\u00f8r med J.K. Rowling - VG", "url": "https://www.vg.no/rampelys/i/9vP3dr/harry-potter-tar-et-oppgjoer-med-jk-rowling", "author": "J\u00f8rn Pettersen", "publishedAt": "2020-06-09T19:40:00Z", "content": "KRITISK: Daniel Radcliffe reagerer sterkt p\u00e5 J.K. Rowlings utspill om transpersoner p\u00e5 Twitter. Foto: Ian West / PA Wire\r\nHarry Potter-skuespiller Daniel Radcliffe (30) g\u00e5r i rette med forfatteren av\u2026 [+1880 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/f89d71ab-e447-4967-94e1-4324c54a5933?fit=crop&h=1969&w=1900&s=c512827e5e7a64cc23064aace1cf315ccaafa992"}, {"description": "Langrennsstjernen Therese Johaug testet \u00ablysharen\u00bb p\u00e5 Bislett stadion tirsdag som ledd i forberedelsene til 10.000 meter solol\u00f8p i Impossible Games.", "title": "Broren sp\u00e5r at Johaug kommer til \u00e5 lide: \u2013 Fra 7000 meter blir det ille - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/sport/langrenn/i/opXKE0/broren-spaar-at-johaug-kommer-til-aa-lide-fra-7000-meter-blir-det-ille", "author": null, "publishedAt": "2020-06-09T19:37:00Z", "content": "smp-stories-top-widget\r\n\u2013 Jeg er i god form, men jeg kunne ha trent mer spesifikt med tanke p\u00e5 dette. N\u00e5 skal jeg holde beina h\u00f8yt fram til torsdag, og s\u00e5 skal jeg manne meg opp til \u00e5 gj\u00f8re mitt best\u2026 [+1175 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/ap/images/bf8f1ede-7a0e-4036-8598-3df616a5430a?fit=crop&q=80&w=1440"}, {"description": "En motorsyklist omkom etter at han kj\u00f8rte i autovernet og havnet i gr\u00f8fta langs E134 i Notodden kommune tirsdag kveld.", "title": "Mann i 20-\u00e5rene omkom i MC-ulykke i Notodden - ABC Nyheter", "url": "https://www.abcnyheter.no/nyheter/norge/2020/06/09/195683297/mann-i-20-arene-omkom-i-mc-ulykke-i-notodden", "author": "NTB", "publishedAt": "2020-06-09T19:36:45Z", "content": "\u2013 Flere motorsykler kj\u00f8rte i f\u00f8lge, og \u00e9n av dem kj\u00f8rte inn i autovernet. Vi vet forel\u00f8pig ikke s\u00e5 mye mer om hva som har skjedd enn det, sier operasjonsleder Marius Knudsen i S\u00f8r\u00f8st politidistrikt t\u2026 [+339 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abcnyheter.no"}, "urlToImage": "https://www.abcnyheter.no/static/img/abcn_open-graph.png"}, {"description": "Treningskampen mellom Manchester United og Stoke ble plutselig avlyst. N\u00e5 kommer forklaringen: Stoke-manager Michael O'Neill (50) testet positivt for corona.", "title": "Testet positivt f\u00f8r United-kamp - Dagbladet.no", "url": "https://www.dagbladet.no/sport/testet-positivt-for-united-kamp/72551024", "author": "TORE ULRIK BRATLAND", "publishedAt": "2020-06-09T19:30:00Z", "content": "Det meldte Sky Sports rett f\u00f8r midnatt.\r\nManchester United og Stoke skulle tirsdag formiddag spille treningskamp p\u00e5 Carrington. Men under en time f\u00f8r kampen skulle starte, ble den avlyst.\r\nIngen skj\u00f8\u2026 [+1892 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72551335.jpg?imageId=72551335&panow=100&panoh=52.406417112299&panox=0&panoy=10.160427807487&heightw=41.156462585034&heighth=100&heightx=28.571428571429&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "En analyse peker p\u00e5 at n\u00e6ringen sannsynligvis blir truffet av coronaeffekten f\u00f8rst i h\u00f8st og vinter.", "title": "Bygg- og anleggsbransjen kan miste 100.000 \u00e5rsverk: \u2013 Vi opplever mer av f\u00f8lgeskadene - E24", "url": "https://e24.no/naeringsliv/i/napQAa/bygg-og-anleggsbransjen-kan-miste-100000-aarsverk-vi-opplever-mer-av-foelgeskadene", "author": "Sigrid Moe", "publishedAt": "2020-06-09T19:27:00Z", "content": "En analyse peker p\u00e5 at n\u00e6ringen sannsynligvis blir truffet av coronaeffekten f\u00f8rst i h\u00f8st og vinter.\r\nRoar Andersen, direkt\u00f8r i Caverion, ser m\u00f8rke skyer p\u00e5 vei mot bygg- og anleggsbransjen \r\nVis mer\u2026 [+4677 chars]", "source": {"id": null, "name": "E24.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/61787f97-344a-4673-88e6-651e6452c601?fit=crop&h=1520&w=1900&s=6fe7c7e0c57cca8fab0a644d18f1c60463ebc7b4"}, {"description": "Regjeringen vurderer tiltak dersom forbrukere ikke f\u00e5r igjen penger ved eventuell konkurs hos charterselskaper. Forsikringsselskapene har mottatt 200.000 krav.", "title": "Regjeringen vurderer tiltak for \u00e5 dekke avbestilte reiser - Nettavisen", "url": "https://www.nettavisen.no/nyheter/regjeringen-vurderer-tiltak-for-a-dekke-avbestilte-reiser/3423979564.html", "author": "Morten Solli", "publishedAt": "2020-06-09T19:23:00Z", "content": "Regjeringen vurderer tiltak dersom forbrukere ikke f\u00e5r igjen penger ved eventuell konkurs hos charterselskaper. Forsikringsselskapene har mottatt 200.000 krav.Charterselskapene m\u00e5 i disse dager begyn\u2026 [+3621 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nettavisen.no"}, "urlToImage": "https://g.acdn.no/obscura/API/dynamic/r1/nadp/tr_1000_2000_s_f/0000/2020/06/09/3423979591/1/original/22454974.jpg?chk=BBBB99"}, {"description": "Guvern\u00f8r Andrew Cuomo mener at Trump burde be om unnskyldning, etter presidentens tweet om den eldre mannen som ble dyttet under en demonstrasjon i New York.", "title": "- Det er forkastelig - TV 2", "url": "https://www.tv2.no/a/11490255/", "author": "TV 2 AS", "publishedAt": "2020-06-09T19:17:56Z", "content": "Trump skrev tirsdag at han tror den 75 \u00e5r gamle mannen, som ble dyttet under en demonstrasjon i Buffalo, er et medlem av Antifa-bevegelsen.\r\nDet har f\u00e5tt guvern\u00f8r i New York, Andrew Cuomo, til \u00e5 reag\u2026 [+2017 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv2.no"}, "urlToImage": "https://www.cdn.tv2.no/images/11376138.jpg?imageId=11376138&panow=100&panoh=100&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "\u00c5rsrapporten til Godtlevertgruppen viser omsetningssvikt, men sl\u00e5r likevel fjor\u00e5rets \u00e5rsresultat.", "title": "Godtlevertgruppen vokser ikke, men \u00f8ker resultatet \u2013 E24 - E24", "url": "https://e24.no/naeringsliv/i/BRg06w/godtlevertgruppen-vokser-ikke-men-oeker-resultatet", "author": "Benedicte Storm Bamvik", "publishedAt": "2020-06-09T18:50:00Z", "content": "\u00c5rsrapporten til Godtlevertgruppen viser omsetningssvikt, men sl\u00e5r likevel fjor\u00e5rets \u00e5rsresultat.\r\nGodtlevert viser at det er penger i mat p\u00e5 nett, men kan ikke vise til samme vekst som andre norske \u2026 [+3131 chars]", "source": {"id": null, "name": "E24.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/cc60b74f-5216-41fd-bdc0-4a1bd7665ae3?fit=crop&h=1067&w=1900&s=5ed4490fb41cd57a5bc5fe80fbb50d011134cee9"}, {"description": "3,1 millioner liv kan ha blitt spart i Europa p\u00e5 grunn av at tiltakene som er satt inn mot koronaviruset, viser en ny britisk studie. \u2013 Det ville blitt rene svartedauden i Europa uten nedstengning, mener norsk ekspert.", "title": "Ansl\u00e5r at Norge har reddet 12.000 liv ved koronatiltak - NRK", "url": "https://www.nrk.no/norge/anslar-at-norge-har-reddet-12.000-liv-ved-koronatiltak-1.15045961", "author": "Kristian Elster, Pedja Kalajdzic", "publishedAt": "2020-06-09T18:48:47Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\nStudien, som er p\u2026 [+5540 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/X4t-P78m9pOOJXtbNwYBggNDH7fQO_wkv2kZXr5a2fUQ.jpg"}, {"description": "Palestinerne legger n\u00e5 frem sin egen fredsplan og foresl\u00e5r at det opprettes en demilitarisert stat p\u00e5 Gazastripen og Vestbredden, inkludert \u00d8st-Jerusalem.", "title": "Palestinerne \u00e5pner for demilitarisert stat - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/verden/i/g7bd00/palestinerne-aapner-for-demilitarisert-stat?", "author": null, "publishedAt": "2020-06-09T18:24:00Z", "content": "smp-stories-top-widget\r\nDet palestinske forslaget er et svar p\u00e5 den s\u00e5kalte fredsplanen USAs president Donald Trump la frem i januar og som stort sett bare Israel har omfavnet. \r\nTrumps plan gir blan\u2026 [+1435 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/ap/images/1e7c628c-b586-4c34-ac62-156c62d87178?fit=crop&q=80&w=1440"}, {"description": "En mann er p\u00e5grepet og en annen er kj\u00f8rt til sykehus etter det politiet beskriver som en truende situasjon i Sandnes sentrum tirsdag ettermiddag.", "title": "\u00c9n p\u00e5grepet etter v\u00e6pnet politiaksjon i Sandnes - NRK", "url": "https://www.nrk.no/rogaland/en-pagrepet-etter-vaepnet-politiaksjon-i-sandnes-1.15047274", "author": "Cathrine Oftedahl, Svein Vestrum Olsson, Magnus Stokka", "publishedAt": "2020-06-09T16:28:53Z", "content": "En mann i slutten av 20-\u00e5rene er p\u00e5grepet og siktet for grov kroppsskade ved bruk av kniv.\r\n Hendelsen skjedde klokken 17.00. Det var en truende situasjon i Sandnes sentrum, og flere personer var inv\u2026 [+817 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/WqN97DOJEFVlkQ2p1-KoUQQQhgd-P6yYSxfXaGk61UsA.jpg"}, {"description": "Kinaputter i ei flaske, kan v\u00e6re \u00e5rsak til eksplosjonen som f\u00f8rte til at fire gutter ble skadd i N\u00e6r\u00f8ysund i Tr\u00f8ndelag.", "title": "Fire mindre\u00e5rige gutter skadd under lek \u2013 NRK Tr\u00f8ndelag \u2013 Lokale nyheter, TV og radio - NRK", "url": "https://www.nrk.no/trondelag/fire-mindrearige-gutter-skadd-under-lek-1.15047277", "author": "Linda Bj\u00f8rgan, Rita Kleven", "publishedAt": "2020-06-09T15:48:41Z", "content": "Politiet fikk varsel om ulykka ved Aunevatnet i Vikna i N\u00e6r\u00f8ysund kommune kl 1715 og rykket ut med b\u00e5de politi, lege og ambulanse.\r\nEksplosjon\r\n Fire gutter er skadd i eksplosjonen. To av dem er kj\u00f8r\u2026 [+818 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/fZJyIQesxFoxg7ClT5ezuQ4rVV1tAbonpx_u5LfId_AQ"}], "totalResults": 30}