{"status": "ok", "articles": [{"description": "Mellom 40 og 50 ungdommer var l\u00f8rdag kveld involvert i et masseslagsm\u00e5l etter at en fest kom ut av kontroll ved Skedsmokorset i Lillestr\u00f8m. To personer har blitt utsatt for vold, if\u00f8lge politiet.", "title": "Masseslagsm\u00e5l p\u00e5 hjemmefest ved Lillestr\u00f8m - NRK", "url": "https://www.nrk.no/norge/masseslagsmal-pa-hjemmefest-ved-lillestrom-1.15101291", "author": "Aud Darrud, Fouad Acharki", "publishedAt": "2020-07-25T22:14:02Z", "content": "Det s seg om en hjemme alene-fest som har kommet ut av kontroll ved \r\nDet skal dreie seg om ungdommer i 18-\u00e5rsalderen.\r\nMange av de involverte l\u00f8p fra stedet da flere patruljer fra politiet ankom ste\u2026 [+282 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/nWPQPNoLlH6eXjzMMLjE8wWPIAfZbVvP55TD6N7JTdKQ.jpg"}, {"description": "Arbeidere er i  gang med \u00e5 fjerne amerikanske emblemer fra konsulatet i Chengdu i Kina etter at kinesiske myndigheter beordret det stengt.", "title": "Her stenges d\u00f8rene til det amerikanske konsulatet i Kina - VG", "url": "https://www.vg.no/nyheter/utenriks/i/lApJ9G/her-stenges-doerene-til-det-amerikanske-konsulatet-i-kina", "author": "NTB", "publishedAt": "2020-07-25T21:59:00Z", "content": "STENGER D\u00d8RENE: Kinesiske politimenn i gr\u00f8nt og konsulatets sikkerhetsvakter i bl\u00e5tt, vokter l\u00f8rdag porten til konsulatet i Chengdu i Sichuan-provisen i Kina. Foto: Ng Han Guan / AP\r\nArbeidere er i g\u2026 [+3353 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/bc0029bc-0279-41fa-a3f3-932c7f808c7d?fit=crop&h=1267&w=1900&s=f2cfbb89b57e70b915ac76841860eaed1cdf3caa"}, {"description": "Alexander S\u00f8rloth spilte hele kampen og scoret seiersm\u00e5let da Trabzonspor vant 2-1 p\u00e5 overtid mot Kayserispor.", "title": "S\u00f8rloth matchvinner da Trabzonspor sikret 2.-plassen - ble toppscorer i Tyrkia - TV 2", "url": "https://www.tv2.no/a/11558365/", "author": "TV 2 AS", "publishedAt": "2020-07-25T20:36:44Z", "content": "S\u00f8rloth har hatt en ellevill sesong i Tyrkia og ble toppscorer i ligaen med 24 m\u00e5l p\u00e5 34 kamper, to m\u00e5l foran tidligere Newcastle-stjerne Papiss Cisse som leverte 22 nettsus.\r\nI sesongens siste kamp \u2026 [+1466 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv2.no"}, "urlToImage": "https://www.cdn.tv2.no/images/11558382.jpg?imageId=11558382&panow=62.19773553719&panoh=31.726355371901&panox=0&panoy=4.1322314049587&heightw=33.256969072165&heighth=81.32875257732&heightx=8.2474226804124&heighty=3.0927835051546&width=1200&height=630"}, {"description": "\u00d8yvind Haugan fikk stipend for \u00e5 studere og g\u00e5 p\u00e5 ski i USA. N\u00e5 vet han ikke om han f\u00e5r dratt.", "title": "\u00d8yvind Haugan skulle til USA for \u00e5 studere og g\u00e5 p\u00e5 ski. N\u00e5 er alt usikkert. - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/norge/i/op4xrV/oeyvind-haugan-skulle-til-usa-for-aa-studere-og-gaa-paa-ski-naa-er-alt-usi", "author": "Sigrid Gausen", "publishedAt": "2020-07-25T20:36:00Z", "content": null, "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/c79d7cc8-f06f-42d6-a35f-3ec5539a5f0a?fit=crop&h=1072&w=2048&s=8daed633cce616d16a6c47114fdbd39360f23dbb"}, {"description": "L\u00f8rdag kveld landet det f\u00f8rste Spania-flyet p\u00e5 Flesland etter at de nye karantenereglene tr\u00e5dte i kraft.", "title": "Spania-turistene m\u00e5 rett i karantene: \u2013 Vi var forberedt p\u00e5 dette - Bergens Tidende", "url": "https://www.bt.no/nyheter/lokalt/i/JoVv8J/spania-turistene-maa-rett-i-karantene-vi-var-forberedt-paa-dette", "author": "M\u00e5lfrid Bordvik, Johannes Steen", "publishedAt": "2020-07-25T20:31:00Z", "content": "L\u00f8rdag kveld landet det f\u00f8rste Spania-flyet p\u00e5 Flesland etter at de nye karantenereglene tr\u00e5dte i kraft. \r\nPublisert Publisert For mindre enn 40 minutter siden\r\nFor Mette, Hanne Alice og K\u00e5re Lauvik \u2026 [+4111 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.bt.no"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/eb57010e-d170-4147-b929-19f579c21d34?fit=crop&h=1268&w=1900&s=48484073246df6782a4aac7671e6996385bc47a5"}, {"description": "Brennhete Gilbert Koomson s\u00e5 ut til \u00e5 ha gitt Brann seieren mot Kristiansund, men gjestenes kaptein Dan Peter Ulvestad berget 1-1 etter et cornertrekk.", "title": "Ny Brann-nedtur: Seieren glapp like f\u00f8r slutt - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/sport/fotball/i/jd6kKe/ny-brann-nedtur-seieren-glapp-like-foer-slutt", "author": "NTB", "publishedAt": "2020-07-25T20:29:00Z", "content": "Ny Brann-nedtur: Seieren glapp like f\u00f8r slutt\r\nBrennhete Gilbert Koomson s\u00e5 ut til \u00e5 ha gitt Brann seieren mot Kristiansund, men gjestenes kaptein Dan Peter Ulvestad berget 1-1 etter et cornertrekk.\r\u2026 [+4236 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/c152c908-4d27-478c-bef9-46a0372f063f?fit=crop&h=1366&w=2048&s=0c4024e753639900cff8f3381bc03d317d98fb37"}, {"description": "Et mikrofly styrtet l\u00f8rdag i et bolighus i Wesel i den tyske delstaten Nordrhein-Westfalen. Tre personer omkom i ulykken, blant dem moren til et lite barn.", "title": "Mor omkom da fly styrtet i hus i Tyskland \u2013 to\u00e5ring overlevde - ABC Nyheter", "url": "https://www.abcnyheter.no/nyheter/verden/2020/07/25/195692850/mor-omkom-da-fly-styrtet-i-hus-i-tyskland-toaring-overlevde", "author": "NTB", "publishedAt": "2020-07-25T19:55:33Z", "content": "De to andre som d\u00f8de satt om bord i det lille flyet, opplyser brannvesenet.\r\nDet br\u00f8t ut en kraftig brann da flyet styrtet ned i taket p\u00e5 et hus som rommer fem leiligheter, skriver Rheinische Post i \u2026 [+481 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abcnyheter.no"}, "urlToImage": "https://presizely.abcmedia.no/980x,q75,prog,sh:1.2:1.2:1.2/https://abcnyheter.drpublish.aptoma.no/out/images/article//2020/07/25/195692852/1/original/27371311.jpg"}, {"description": "Frank Tomlinson har syklet land og strand, verden rundt. I \u00e5r dro han og familien p\u00e5 sykkeltur fra Oslo til Kristiansand. 415 kilometer med to sm\u00e5 gutter p\u00e5 slep.", "title": "Familien syklet fra Oslo til Kristiansand med to sm\u00e5 barn: \u2013 Vi skapte verdifulle minner - NRK", "url": "https://www.nrk.no/norge/familien-syklet-fra-oslo-til-kristiansand-med-to-sma-barn_-_-vi-skapte-verdifulle-minner-1.15101023", "author": "Philippe B\u00e9dos Ulvin", "publishedAt": "2020-07-25T19:55:10Z", "content": "Frank Tomlinson (49) fra Bergen og kona Saule Kudaibergenova (40) fra Kasakhstan er litt over middels sykkelinteresserte.\r\nDe siste 20 \u00e5rene har Frank reist gjennom store deler av verden p\u00e5 sykkelen.\u2026 [+4186 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/Nx-10BpzDdgSVMstKwxY2QD2oTHUndvTI3CzFT1-xUjQ.jpg"}, {"description": "SKIEN (VG) (Odd-AaFK 3\u20132) Odd-spiller Markus Kaasa (23) var langt nede etter at lagkamerat og venn Tobias Lauritsen (22) brakk ankelen i 3\u20132-seieren over Aalesund l\u00f8rdag kveld.", "title": "Odd-spiss Tobias Lauritsen fraktet til sykehus med \u00abforferdelig\u00bb skade i uavgjortkamp mot Aalesund - VG", "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/BRAwl9/odd-spiller-knust-etter-kompisens-grufulle-skade", "author": "Joachim Baardsen", "publishedAt": "2020-07-25T19:36:42Z", "content": "SKIEN (VG) (Odd-AaFK 32) Odd-spiller Markus Kaasa (23) var langt nede etter at lagkamerat og venn Tobias Lauritsen (22) brakk ankelen i 32-seieren over Aalesund l\u00f8rdag kveld.\r\nDen 22 \u00e5r gamle Odd-spi\u2026 [+5675 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://imbo.vgtv.no/users/vgtv/images/0aedb03befbbb7fa840c2574be0cd4b9.jpg?t%5B%5D=1960x1100q50"}, {"description": "Det norske vegansamfunn skal s\u00f8ke om statsst\u00f8tte som \u00ablivssynsorganisasjon\u00bb. Det gj\u00f8r Sp-politiker og kj\u00f8tt-elsker Jenny Klinge forbanna.", "title": "Veganere vil ha statsst\u00f8tte: \u2013 En gjeng fanatiske kj\u00f8tthatere - Nettavisen", "url": "https://www.nettavisen.no/\u00f8konomi/veganere-vil-ha-statssttte--en-gjeng-fanatiske-kjtthatere/3423997400.html", "author": "Espen Teigen", "publishedAt": "2020-07-25T19:22:00Z", "content": "Det norske vegansamfunn skal s\u00f8ke om statsst\u00f8tte som \u00ablivssynsorganisasjon\u00bb. Det gj\u00f8r Sp-politiker og kj\u00f8tt-elsker Jenny Klinge forbanna.De senere \u00e5rene er det blitt stadig flere vegetarianere og fle\u2026 [+3412 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nettavisen.no"}, "urlToImage": "https://g.acdn.no/obscura/API/dynamic/r1/nadp/tr_1000_2000_s_f/0000/2020/07/25/3423998042/1/original/27370972.jpg?chk=EDF279"}, {"description": "TV-legenden skal ha d\u00f8dd av et hjerteinfarkt, hevder nettstedet TMZ.", "title": "TV, Kjendis | Regis Philbin (88) er d\u00f8d - Nettavisen", "url": "https://www.nettavisen.no/livsstil/regis-philbin-%2888%29-er-dd/3423998047.html", "author": "Mario Andr\u00e9s Neira Torres", "publishedAt": "2020-07-25T19:14:00Z", "content": "TV-legenden skal ha d\u00f8dd av et hjerteinfarkt, hevder nettstedet TMZ.Philbin var en stor kjendis i USA i en \u00e5rrekke, hvor han var programleder, skuespiller og sanger. Han var kjent for \u00e5 holde et h\u00f8yt\u2026 [+1360 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nettavisen.no"}, "urlToImage": "https://g.acdn.no/obscura/API/dynamic/r1/nadp/tr_1000_2000_s_f/0000/2020/07/25/3423998049/1/original/27371161.jpg?chk=8073B0"}, {"description": "Reiser du p\u00e5 bilferie i sommer, reiser du i h\u00f8ysesongen for trafikkulykker. Statens vegvesen vil likevel ikke advare mot \u00e5 kj\u00f8re p\u00e5 de mest ulykkesrammede bilveiene.", "title": "Derfor er sommeren den farligste trafikk-\u00e5rstiden - TV 2", "url": "https://www.tv2.no/a/11512420/", "author": "TV 2 AS", "publishedAt": "2020-07-25T18:39:17Z", "content": "Tall TV 2 har hentet inn viser at nesten \u00e9n tredjedel av alle ulykker i Norge skjer i sommerm\u00e5nedene juni, juli og august.\r\n At det er sommertiden som har flest alvorlige ulykker vil kanskje oppfatte\u2026 [+3771 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv2.no"}, "urlToImage": "https://www.cdn.tv2.no/images/11551259.jpg?imageId=11551259&panow=100&panoh=100&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Legen var klare for \u00e5 erkl\u00e6re Larry Kelly (64) d\u00f8d. N\u00e5 f\u00e5r han endelig komme hjem etter en fire m\u00e5neders lang kamp mot koronaviruset.", "title": "Larry kjempet mot koronaviruset i 128 dager - NRK", "url": "https://www.nrk.no/urix/larry-kjempet-mot-koronaviruset-i-128-dager-1.15099952", "author": "Pedja Kalajdzic", "publishedAt": "2020-07-25T18:25:46Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\nI New York er han\u2026 [+2620 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/lCbosXmmxp9Gtdzt7KfvLQXT1U2a-piZ0q-db3pEeL9g.jpg"}, {"description": "Regene Ybanes ville fortelle sin historie om prostitusjon og overgrep for \u00e5 varsle politiet om nordmannen hun hevder voldtok henne. Hun ble aldri avh\u00f8rt f\u00f8r politiet henla saken.", "title": "Regene hevder hun ble voldtatt som 16-\u00e5ring \u2013 aldri avh\u00f8rt av politiet - NRK", "url": "https://www.nrk.no/dokumentar/regene-hevder-hun-ble-voldtatt-som-16-aring-_-aldri-avhort-av-politiet-1.15095415", "author": "Atta Ansari, Norunn Reinertsen", "publishedAt": "2020-07-25T18:25:29Z", "content": "Jeg vil at norsk politi skal vite om denne mannen, sa Regene Ybanes i Brennpunkt-dokumentaren \u00abHallikens hus\u00bb (du kan se hele dokumentaren nederst i saken).\r\nHun anklaget en norsk mann for \u00e5 ha voldt\u2026 [+3032 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/5kYKtLQffJuyF3VusFswaQcWBB9XbwYm1Jis9-8T_ynw.jpg"}, {"description": "Prins Joachim har blitt innlagt p\u00e5 sykehus med blodpropp i hjernen.", "title": "Prins Joachim innlagt - Dagbladet.no", "url": "https://www.dagbladet.no/kjendis/et-sjokk-for-hele-danmark/72690840", "author": "Mina Ridder-Nielsen Janssen", "publishedAt": "2020-07-25T17:12:00Z", "content": "Danmarks prins Joachim (51) ble fredag kveld innlagt p\u00e5 sykehus p\u00e5 grunn av en blodpropp i hjernen.\r\nDet opplyser det danske Kongehuset i en pressemelding.\r\nDet var danske Ekstra Bladet som omtalte s\u2026 [+2404 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72690845.jpg?imageId=72690845&panow=100&panoh=57.988165680473&panox=0&panoy=0&heightw=37.230769230769&heighth=100&heightx=45.230769230769&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Gitarist og sanger Peter Green ble 73 \u00e5r gammel.", "title": "Grunnleggeren av Fleetwood Mac er d\u00f8d - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/kultur/i/GGoOQ4/grunnleggeren-av-fleetwood-mac-er-doed", "author": "Sigrid Gausen, NTB", "publishedAt": "2020-07-25T16:29:00Z", "content": "Gitarist og sanger Peter Green ble 73 \u00e5r gammel. \r\n<ul><li></li><li></li></ul>\r\nDet er med stor sorg at Peter Greens familie kan fortelle at han d\u00f8de denne helgen, fredfullt mens han sov, st\u00e5r det i \u2026 [+83 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/06701ae5-520c-4fc4-88db-0c30a048d6d0?fit=crop&h=568&w=1084&s=579ddb40b8665b502f47088288e96a426f671f47"}, {"description": "Klokken 03.11 natt til l\u00f8rdag satte Kjell Elvis ny verdensrekord i Elvis-synging, men han holdt ut i nesten \u00e5tte timer til.", "title": "Kjell Elvis utklasset verdensrekorden i Elvis-synging etter 50 timer sang - ABC Nyheter", "url": "https://www.abcnyheter.no/nyheter/norge/2020/07/25/195692689/kjell-elvis-utklasset-verdensrekorden-i-elvis-synging-etter-50-timer-sang", "author": "NTB", "publishedAt": "2020-07-25T09:23:00Z", "content": "Klokken 03.11 tangerte Kjell Evis den eksisterende rekorden da han passerte 43 minutter, 11 minutter og 11 sekunder med kontinuerlig framf\u00f8ring av Elvis-l\u00e5ter.\r\nN\u00e6r \u00e5tte timer senere, klokken 10.50 l\u2026 [+2550 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abcnyheter.no"}, "urlToImage": "https://presizely.abcmedia.no/980x,q75,prog,sh:1.2:1.2:1.2/https://abcnyheter.drpublish.aptoma.no/out/images/article//2020/07/25/195692690/1/original/27349897.jpg"}, {"description": "USAs president Donald Trump kaller Portlands ordf\u00f8rer Ted Wheeler patetisk etter at Oregon-politikeren ble sprayet med t\u00e5regass av f\u00f8derale sikkerhetsstyrker.", "title": "Gatekampene i Portland fortsetter - Trump gj\u00f8r narr av ordf\u00f8rer som ble rammet av t\u00e5regass - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/verden/i/xPGe0X/gatekampene-fortsetter-trump-gjoer-narr-av-portlands-ordfoerer", "author": "NTB, Morten Schwencke", "publishedAt": "2020-07-25T09:14:00Z", "content": "USAs president Donald Trump kaller Portlands ordf\u00f8rer Ted Wheeler patetisk etter at Oregon-politikeren ble sprayet med t\u00e5regass av f\u00f8derale sikkerhetsstyrker.\r\nDe f\u00f8derale sikkerhetsstyrkene bruker t\u2026 [+3545 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/8d43c5a9-ec65-46f7-95e6-122deeeaa2b4?fit=crop&h=1363&w=2048&s=8ec59ec3395ca54da79c6a44609ed167b6a12e90"}, {"description": "Derfor tror Eldar S\u00e6tre fortsatt p\u00e5 h\u00f8y oljepris: - Vi leter mindre, vi finner mindre, kapasiteten i industrien blir mindre", "title": "Derfor tror Eldar S\u00e6tre fortsatt p\u00e5 h\u00f8y oljepris: - Vi leter mindre, vi finner mindre, kapasiteten i industrien blir mindre - Dagens N\u00e6ringsliv", "url": "https://www.dn.no/energi/bp/eldar-satre/oljeprisen/derfor-tror-eldar-satre-fortsatt-pa-hoy-oljepris-vi-leter-mindre-vi-finner-mindre-kapasiteten-i-industrien-blir-mindre/2-1-847700", "author": "Morten \u00c5nestad, Jonas Solg\u00e5rd", "publishedAt": "2020-07-25T07:18:45Z", "content": "Equinor velger fortsatt \u00e5 tro p\u00e5 en oljepris p\u00e5 77 dollar i 2025 og 80 dollar i 2030. Det er langt over hva konkurrentene tror p\u00e5.\r\nTidligere i sommer offentliggjorde BP at selskapet senket sin langs\u2026 [+3005 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.no"}, "urlToImage": "https://images.dn.no/image/aTJ1anZudU1UMEhuQ2tSbVE5eFhMUVgrNElJcmYyZEZabFlybEprNE11Zz0=/nhst/binary/9b1ba4d54543b715349d96fd0c6993b3?image_version=1080"}, {"description": "Fjor\u00e5rets d\u00e5rlige bl\u00e5b\u00e6rsesong la et godt grunnlag for \u00e5rets b\u00e6r. N\u00e5 bugner det av sm\u00e5 bl\u00e5 i skogen.", "title": "\u2013 Det er enormt mye bl\u00e5b\u00e6r \u2013 NRK S\u00f8rlandet \u2013 Lokale nyheter, TV og radio - NRK", "url": "https://www.nrk.no/sorlandet/_-det-er-enormt-mye-blabaer-1.15098572", "author": "Kari L\u00f8berg Sk\u00e5r, Geir Ingar Egeland", "publishedAt": "2020-07-25T06:20:42Z", "content": "Det er enormt mye bl\u00e5b\u00e6r. Det har jeg ikke opplevd p\u00e5 mange, mange \u00e5r her p\u00e5 kysten, sier Gunnar N\u00f8ding. \r\nI fjor m\u00e5tte han og kona inn i landet for \u00e5 finne b\u00e6rene. N\u00e5 kan de plukke noen f\u00e5 minutter \u2026 [+2806 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/cmDBpL2R58cI6A5LV7SJhATgabIQd_Czza6CQ_fF2Rkw.jpg"}], "totalResults": 30}