{"status": "ok", "articles": [{"description": "En skatehall i Skien sentrum ble totalskadet i brann l\u00f8rdag kveld, skriver NTB.", "title": "Skatehall totalskadet etter storbrann i Skien \u2013 VG - VG", "url": "https://www.vg.no/nyheter/i/JJ18r6/skatehall-totalskadet-etter-storbrann-i-skien", "author": "Oline Birgitte Nave, Vilde Elgaaen", "publishedAt": "2020-09-27T00:04:00Z", "content": "Foto: Geir Norendal\r\nEn skatehall i Skien sentrum ble totalskadet i brann l\u00f8rdag kveld, skriver NTB. \r\nDet brenner i en skatehall, som er en gammel idrettshall. Den st\u00e5r i lys lue, hele hallen, forte\u2026 [+1626 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/edb6e748-a0c2-40c2-8312-09bd58c11c6e?fit=crop&h=1267&w=1900&s=295fe05f1989dee01eb3e0a095fb18487fc10423"}, {"description": "USAs president Donald Trump nominerer Amy Coney Barrett (48) til landets h\u00f8yesterett. Demokratene er ikke forn\u00f8yde.", "title": "Raser etter dette - Dagbladet.no", "url": "https://dagbladet.no/nyheter/raser-etter-dette/72888190", "author": "Jesper Nordahl Finsveen, Amanda Nordhagen Walnum", "publishedAt": "2020-09-26T22:46:36Z", "content": "Presidenten kunngjorde nominasjonen under en formell seremoni i Rosehagen til Det hvite hus like etter klokka 23.00 l\u00f8rdag kveld norsk tid.\r\nDet var p\u00e5 forh\u00e5nd knyttet s\u00e6rdeles lite spenning til hvem\u2026 [+6781 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72888155.jpg?imageId=72888155&panow=100&panoh=100&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Kristin Gjelsvik (33) ga jernet, men r\u00f8k likevel ut av \u00abSkal vi danse\u00bb l\u00f8rdag.", "title": "Kristin Gjelsvik om dansenederlaget: \u2013 Ikke synd p\u00e5 meg - VG", "url": "https://www.vg.no/rampelys/tv/i/kRaj4j/kristin-gjelsvik-om-dansenederlaget-ikke-synd-paa-meg", "author": "Catherine Gonsholt Ighanian", "publishedAt": "2020-09-26T21:33:00Z", "content": "AVSKJED: Kristin Gjelsvik m\u00e5 forlate rivalene. Foto: Espen Solli / TV 2\r\nKristin Gjelsvik (33) ga jernet, men r\u00f8k likevel ut av \u00abSkal vi danse\u00bb l\u00f8rdag.\r\nDet beste er alle de fine menneskene jeg har b\u2026 [+7580 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/74d6c25f-8793-4a57-b09a-7eb2ed792a3f?fit=crop&h=1121&w=1900&s=b1d3a6fe18d5189fcbd98ac66663b6fbdb9b7adf"}, {"description": "Hollywood-stjernen Emma Stone (31) skal ha giftet seg \u00abi hemmelighet\u00bb.", "title": "People: Emma Stone har giftet seg \u2013 VG - VG", "url": "https://www.vg.no/rampelys/film/i/R9x0zA/people-emma-stone-har-giftet-seg", "author": "Catherine Gonsholt Ighanian", "publishedAt": "2020-09-26T21:13:00Z", "content": "HOLLYWOOD-STJERNE: Emma Stone. Foto: Jennifer Graylock / PA Wire\r\nHollywood-stjernen Emma Stone (31) skal ha giftet seg \u00abi hemmelighet\u00bb.\r\nDet melder en rekke store amerikanske medier, deriblant \r\nPeo\u2026 [+1615 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/4ce13b8b-a01a-4ea8-8aa7-b59ea129c7e5?fit=crop&h=1918&w=1900&s=b2d95e2dc093d00a10ef30f618bf69613da7a19d"}, {"description": "(Real Betis \u2013 Real Madrid 2\u20133) Etter en uke med positiv coronatest, fortsatte problemene for Martin \u00d8degaard. Men Real Madrid snudde til slutt VAR-dramaet i Sevilla.", "title": "Martin \u00d8degaard ut ved pause: \u2013 Helt forst\u00e5elig - VG", "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/pA62WE/martin-oedegaard-ut-ved-pause-helt-forstaaelig", "author": "Jostein Overvik", "publishedAt": "2020-09-26T20:56:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://imbo.vgtv.no/users/vgtv/images/460c04b24c82a59b72282e387e2cd41d.jpg?t%5B%5D=1960x1100q50"}, {"description": "L\u00f8rdag kveld var det duket for norsk aften p\u00e5 \u00abStjernekamp\u00bb, og det var rapperen Myra og Alex Ros\u00e9n som m\u00e5tte forlate programmet.", "title": "Norsk aften p\u00e5 \u00abStjernekamp\u00bb: VG anmeldte l\u00e5t for l\u00e5t - VG", "url": "https://www.vg.no/rampelys/i/7KlOz9/norsk-aften-paa-stjernekamp-vg-anmeldte-laat-for-laat", "author": "Siri Berge Christensen, Marius Asp", "publishedAt": "2020-09-26T20:52:00Z", "content": "NORSK AFTEN: De \u00e5tte gjenv\u00e6rende deltagerne i \u00abStjernekamp\u00bb skal l\u00f8rdag kveld synge norske sanger p\u00e5 norsk. Foto: Julia Marie Naglestad, NRK\r\nL\u00f8rdag kveld var det duket for norsk aften p\u00e5 \u00abStjernekam\u2026 [+4264 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/5d01d670-20a0-4055-a3c9-7d1ba3487f8e?fit=crop&h=1267&w=1900&s=a166cb742b9e7fea52537266d1cb1bb168e207c1"}, {"description": "Se liste over hvilke lokale og regionale busser som g\u00e5r, og hvordan buss for tog rammes.", "title": "Fra mandag kj\u00f8rer Tide \u00e5tte busser, men de vet ikke hvilke ruter de vil dekke - Bergens Tidende", "url": "https://www.bt.no/nyheter/i/BlJK8l/fra-mandag-kjoerer-tide-aatte-busser-men-de-vet-ikke-hvilke-ruter-de-vi", "author": "Reidun Dr\u00e6geb\u00f8, Trygve Opheim", "publishedAt": "2020-09-26T19:42:00Z", "content": "L\u00f8rdag kveld gikk omtrent 15 personer av Ikea-bussen i 18-tiden utenfor Bergen busstasjon. BTs journalist p\u00e5 stedet registrerte at de fleste bar med seg m\u00f8bler eller andre ting fra varehuset. To pers\u2026 [+138 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.bt.no"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/49833a8c-8eb1-412e-9d19-f17443a0149f?fit=crop&h=995&w=1900&s=59081c049939235733d6bca506cd30e28275f622"}, {"description": "Ein av dei mest popul\u00e6re turistvegane i Noreg kan verte stengd for store turistbussar. Torsdag raste ein gravemaskin utfor.", "title": "Popul\u00e6r turistveg kan bli stengt for store bussar: \u2013 Katastrofe, seier hotelleigar - NRK", "url": "https://www.nrk.no/vestland/populaer-turistveg-kan-bli-stengt-for-store-bussar_-_-katastrofe_-seier-hotelleigar-1.15175283", "author": "Julianne Fl\u00f8lo, Roy Raasholm Fauske", "publishedAt": "2020-09-26T19:30:33Z", "content": "Turistvegen i Stalheimskleiva har vore stengd i sommar etter at Vegvesenet oppdaga at vegen kan gi etter, noko dei no er i ferd med \u00e5 utbetre.\r\nTorsdag losna grunnen under vekta fr\u00e5 ein gravemaskin, \u2026 [+2277 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/aAkhw_MGzbiGGNuvpdpGVgXW-ntt9utodX6mJ34i-2-Q.jpg"}, {"description": "Filmproduksjoner p\u00e5 norsk jord er god butikk, men summen kunne v\u00e6rt mye h\u00f8yere om films\u00f8knader ikke ble avsl\u00e5tt og kulturdepartementet satset mer p\u00e5 st\u00f8tteordningen, mener NHO.", "title": "Norge tjener n\u00e6rmere \u00e9n milliard p\u00e5 filminnspillinger \u2013 kunne v\u00e6rt doblet - NRK", "url": "https://www.nrk.no/mr/norge-tjener-naermere-en-milliard-pa-filminnspillinger-_-kunne-vaert-doblet-1.15164586", "author": "Viktoria L. Hellem-Hansen", "publishedAt": "2020-09-26T19:29:56Z", "content": "For \u00e5 lokke til seg store utenlandske filmakt\u00f8rer, frister land med penger, eller en s\u00e5kalt refusjonsordning der de f\u00e5r igjen en del av pengene de har brukt p\u00e5 filminnspillingen.\r\n Takket v\u00e6re filmin\u2026 [+10403 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/y2w6e7kveUshaxhkE5tI5gv07WSQT68IMBpJQs5vvzgg.jpg"}, {"description": "Fritidseiendommen skiller seg ut fra alt annet du har sett.", "title": "Selger hytte som kommer med egen stavkirke og fiskevann: - Eventyrlig - Nettavisen", "url": "https://www.nettavisen.no/\u00f8konomi/selger-hytte-som-kommer-med-egen-stavkirke-og-fiskevann---eventyrlig/3424023990.html", "author": "Nina Lorvik", "publishedAt": "2020-09-26T19:19:00Z", "content": "Fritidseiendommen skiller seg ut fra alt annet du har sett.- Dette er et veldig spennende objekt, og noe helt spesielt. Det er en eventyrlig g\u00e5rd og hyttetun, og ingen tradisjonell landbrukseiendom, \u2026 [+3944 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nettavisen.no"}, "urlToImage": "https://g.acdn.no/obscura/API/dynamic/r1/nadp/tr_1000_2000_s_f/0000/2020/09/25/3424024069/1/original/33495624.jpg?chk=5CA667"}, {"description": "(West Bromwich \u2013 Chelsea 3\u20133) Tittelkandidat Chelsea hadde tr\u00e5kket p\u00e5 en mine den f\u00f8rste halvtimen mot nyopprykkede West Bromwich, men slo tilbake etter \u00e5 ha ligget under 0\u20133 til pause.", "title": "Frank Lampard etter tabbekveld: \u2013 To poeng tapt - VG", "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/X8w7Gm/frank-lampard-etter-tabbekveld-to-poeng-tapt", "author": "\u00d8yvind Herrebr\u00f8den", "publishedAt": "2020-09-26T19:07:30Z", "content": "(West Bromwich Chelsea 33) Tittelkandidat Chelsea hadde tr\u00e5kket p\u00e5 en mine den f\u00f8rste halvtimen mot nyopprykkede West Bromwich, men slo tilbake etter \u00e5 ha ligget under 03 til pause. \r\nP\u00e5 overtid sikr\u2026 [+1916 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://imbo.vgtv.no/users/vgtv/images/d5b5794ba0abe8219454d69884d92192.jpg?t%5B%5D=1960x1100q50"}, {"description": "\u00abGame of Thrones\u00bb-stjernene blir foreldre for f\u00f8rste gang.", "title": "Rose Leslie og Kit Harington: - Avsl\u00f8rer babynyhet - Dagbladet.no", "url": "https://dagbladet.no/kjendis/avslorer-babynyhet/72887821", "author": "Anniken Aronsen", "publishedAt": "2020-09-26T19:06:05Z", "content": "\u00abGame of Thrones\u00bb produserte blant annet et hett kjendispar i tida det gikk p\u00e5 tv. Kit Harington (33) og Rose Leslie (33) m\u00f8ttes under innspillingen, hvor de hadde et forhold p\u00e5 skjermen, og videref\u00f8\u2026 [+1852 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72887828.jpg?imageId=72887828&panow=100&panoh=22.539682539683&panox=0&panoy=9.8412698412698&heightw=42.857142857143&heighth=46.372239747634&heightx=30.47619047619&heighty=10.410094637224&width=1200&height=630"}, {"description": "\u2013 Vi frykter det verste, sier Morten Rostrup i Leger Uten Grenser.", "title": "Krisen i Syria: - Tidobling av coronasmitten - Dagbladet.no", "url": "https://dagbladet.no/nyheter/tidobling-av-coronasmitten/72875463", "author": "Henning Lilleg\u00e5rd", "publishedAt": "2020-09-26T19:02:17Z", "content": "Situasjonen i nordvest Syria har g\u00e5tt fra vondt til verre. I l\u00f8pet av en m\u00e5ned har antallet som er smittet av covid19 tidoblet seg i regionen i det krigsherjede landet.\r\nTo millioner p\u00e5 flukt\r\nI Nord\u2026 [+4125 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72875515.jpg?imageId=72875515&panow=99.907408333333&panoh=50.4861125&panox=0&panoy=45.625&heightw=41.018885375494&heighth=99.86850887574&heightx=9.8814229249012&heighty=0.13149112426036&width=1200&height=630"}, {"description": "Den eldre mannen det er blitt lett etter i Malvik i Tr\u00f8ndelag l\u00f8rdag, er funnet i relativt god behold. Han blir n\u00e5 fl\u00f8yet til sykehus.", "title": "Eldre mann funnet etter leteaksjon i Malvik i Tr\u00f8ndelag, fl\u00f8yet til sykehus - ABC Nyheter", "url": "https://www.abcnyheter.no/nyheter/norge/2020/09/26/195708205/eldre-mann-funnet-etter-leteaksjon-i-malvik-i-trondelag-floyet-til-sykehus", "author": "NTB", "publishedAt": "2020-09-26T18:33:54Z", "content": "Turg\u00e5eren ble funnet av et Sea King redningshelikopter i s\u00f8ksomr\u00e5det ved Jervskogen Skisenter i Hommelvik, meldte Tr\u00f8ndelag politidistrikt noe f\u00f8r klokka 21.\r\nPolitiet opplyser at mannen er noe nedkj\u2026 [+677 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abcnyheter.no"}, "urlToImage": "https://presizely.abcmedia.no/980x,q75,prog,sh:1.2:1.2:1.2/https://abcnyheter.drpublish.aptoma.no/out/images/article//2020/09/26/195708206/1/original/33570174.jpg"}, {"description": "GARDERMOEN (VG) Venstres landsm\u00f8te har valgt kunnskapsminister Guri Melby (39) til partiets tredje kvinnelige leder. Med seg som nestledere f\u00e5r hun de tidligere konkurrentene Abid Raja og Sveinung Rotevatn.", "title": "Ny ledertrio i Venstre: \u2013 Ikke skuff oss - VG", "url": "https://www.vg.no/nyheter/innenriks/i/R9xePd/ny-ledertrio-i-venstre-ikke-skuff-oss", "author": "Runa Fjellanger, Frank Ertesv\u00e5g", "publishedAt": "2020-09-26T18:26:00Z", "content": "GARDERMOEN (VG) Venstres landsm\u00f8te har valgt kunnskapsminister Guri Melby (39) til partiets tredje kvinnelige leder. Med seg som nestledere f\u00e5r hun de tidligere konkurrentene Abid Raja og Sveinung Ro\u2026 [+4465 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://imbo.vgtv.no/users/vgtv/images/1de185481f39dcf1c4abd1829997b443.jpg?t%5B%5D=1960x1100q50"}, {"description": "(Molde-Sandefjord 0\u20131) P\u00e5 69 dager har Molde g\u00e5tt fra \u00e5 kjempe om gullet til \u00e5 kunne f\u00e5 tr\u00f8bbel med \u00e5 bli blant de seks beste. Sesongen i Molde kan i beste fall kalles \u00abmerkelig\u00bb.", "title": "Molde med syv tap p\u00e5 de 10 siste: \u2013 M\u00e5 en gedigen oppvask til - VG", "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/BlJK5g/molde-med-syv-tap-paa-de-10-siste-maa-en-gedigen-oppvask-til", "author": "Knut Espen Svegaarden", "publishedAt": "2020-09-26T18:11:15Z", "content": "(Molde-Sandefjord 01) P\u00e5 69 dager har Molde g\u00e5tt fra \u00e5 kjempe om gullet til \u00e5 kunne f\u00e5 tr\u00f8bbel med \u00e5 bli blant de seks beste. Sesongen i Molde kan i beste fall kalles \u00abmerkelig\u00bb.\r\nPoengfangsten har g\u2026 [+3274 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://imbo.vgtv.no/users/vgtv/images/cfb8fefc3552ea3db87c45f2df3ab7e4.jpg?t%5B%5D=1960x1100q50"}, {"description": "SCRANTON/WILKES-BARRE (Aftenposten): Joe Biden vokste opp i det som kan bli valgets viktigste vippestat. Demokratene h\u00e5per det gir dem et fortrinn i kampen om Det hvite hus.", "title": "For 67 \u00e5r siden bodde Biden i denne industribyen. Det brukes for alt det er verdt i jakten p\u00e5 Trumps kjernevelgere. - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/verden/i/qAnLAO/for-67-aar-siden-bodde-biden-i-denne-industribyen-det-brukes-for-alt-d", "author": "\u00d8ystein Kl\u00f8vstad Langberg", "publishedAt": "2020-09-26T17:46:00Z", "content": "SCRANTON/WILKES-BARRE (Aftenposten): Joe Biden vokste opp i det som kan bli valgets viktigste vippestat. Demokratene h\u00e5per det gir dem et fortrinn i kampen om Det hvite hus.\r\nDe store kullgruvene i o\u2026 [+927 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/e4617198-e8e2-4c4a-901d-4f732a1fc170?fit=crop&h=1072&w=2048&s=cf28f16616e1128adfcb0f7d7490a32413822cea"}, {"description": "Ti personer ble p\u00e5grepet etter at flere ble skadd under en demonstrasjon mot smitteverntiltak i London l\u00f8rdag, hvor tusenvis av mennesker samlet seg for \u00e5 vise sin misn\u00f8ye for stengninger og forsamlingsforbud.", "title": "Ti p\u00e5grepet etter covid-19-demonstrasjon i London - Dagbladet.no", "url": "https://dagbladet.no/nyheter/ti-pagrepet-etter-covid-19-demonstrasjon-i-london/72887365", "author": "Tharald Halvorsen, NTB |", "publishedAt": "2020-09-26T17:26:15Z", "content": "En rekke demonstranter og politibetjenter ble l\u00f8rdag ettermiddag norsk tilsett av helsepersonell etter voldelige sammenst\u00f8t i kj\u00f8lvannet av en demonstrasjon i Trafalgar Square i London, skriver Sky N\u2026 [+2146 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72887385.jpg?imageId=72887385&panow=100&panoh=51.461988304094&panox=0&panoy=32.163742690058&heightw=40.808823529412&heighth=100&heightx=30.147058823529&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Tre Super Mario m\u00e5 jo v\u00e6re bedre enn en Super Mario. Eller?", "title": "Nintendo treffer ikke helt - adressa.no - Adresseavisen", "url": "https://www.adressa.no/pluss/kultur/2020/09/26/Nintendo-treffer-ikke-helt-22722688.ece", "author": "Frode Singsaas", "publishedAt": "2020-09-26T15:51:41Z", "content": "Adresseavisen \u00f8nsker en \u00e5pen og saklig debatt. Alle innlegg blir kontrollert f\u00f8r publisering. Debatten er \u00e5pen kl 07 (08) - 24. Vi forbeholder oss retten til \u00e5 forkorte, redigere og fjerne innlegg.\r\n\u2026 [+1116 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adressa.no"}, "urlToImage": "https://www.adressa.no/incoming/article22722677.ece/e4nf5y/ALTERNATES/w980-default/SM3DAS_SMS_scrn_001.jpg"}, {"description": "\u2013 Fordi vi ikke ville miste kontroll over informasjonsprosessen, ventet vi for lenge med \u00e5 ta Nicolai Tangen inn p\u00e5 s\u00f8kerlista. Men det skjedde jo likevel!", "title": "\u00d8ystein Olsen om Nicolai Tangen: \u2013 Rett mann p\u00e5 rett sted til rett tid - F\u00e6drelandsvennen", "url": "https://www.fvn.no/nyheter/okonomi/i/dld9az/oeystein-olsen-om-nicolai-tangen-rett-mann-paa-rett-sted-til-rett-tid", "author": "Rune \u00d8idne Reinertsen", "publishedAt": "2020-09-26T15:13:00Z", "content": "\u00d8ystein Olsens foredrag dreide seg utelukkende om pandemien. Inntil han fikk sp\u00f8rsm\u00e5l om ansettelsen av Nicolai Tangen. Foto: Jacob J. Buchard\r\nFordi vi ikke ville miste kontroll over informasjonspro\u2026 [+238 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.fvn.no"}, "urlToImage": "https://polaris.vgc.no/v2/images/10ba483c-ec42-4b77-87a4-7e153f4d345e?fit=crop&h=995&w=1900&s=658362c63a693fd1dec3bf77b3a93e1d8ae0a59c"}], "totalResults": 30}