{"status": "ok", "articles": [{"description": "ULLEVAAL STADION (VG) Joshua King (28) vet ikke hva hans fremtid p\u00e5 klubblaget bringer \u2013 og forteller \u00e5penhjertig om en mentalt sv\u00e6rt t\u00f8ff periode.", "title": "Joshua King om klubbproblemene: \u2013 De verste to m\u00e5nedene i livet mitt - VG", "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/gW71WB/joshua-king-om-klubbproblemene-de-verste-to-maanedene-i-livet-mitt", "author": "Jens Friberg, Mats Arntzen, Joachim Baardsen, Arilas Berg Ould-Saada, Bj\u00f8rn S. Delebekk (foto)", "publishedAt": "2020-10-14T21:47:00Z", "content": "T\u00d8FFE TIDER: Joshua King legger ikke skjul p\u00e5 at de siste to m\u00e5nedene har v\u00e6rt t\u00f8ffe for ham. Foto: Bj\u00f8rn Steinar Delebekk\r\nULLEVAAL STADION (VG) Joshua King (28) vet ikke hva hans fremtid p\u00e5 klubbla\u2026 [+2442 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/33d73eb2-00ef-45fe-8c6d-8ebfb648fd2e?fit=crop&h=1267&w=1900&s=704ffcf5b5c6adae6298a7e207f698629f1bca0e"}, {"description": "ULLEVAAL STADION (VG) Landslagssjef Lars Lagerb\u00e4ck mener spillerne hans blir presset langt over grensen etter tre kamper p\u00e5 seks dager.", "title": "Lagerb\u00e4ck om kampprogrammet: \u2013 Det er langt fra forsvarlig - VG", "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/39JKJd/lagerback-om-kampprogrammet-det-er-langt-fra-forsvarlig", "author": "Jens Friberg, Mats Arntzen, Arilas Berg Ould-Saada, Joachim Baardsen, Bj\u00f8rn S. Delebekk (foto)", "publishedAt": "2020-10-14T21:41:02Z", "content": "ULLEVAAL STADION (VG) Landslagssjef Lars Lagerb\u00e4ck mener spillerne hans blir presset langt over grensen etter tre kamper p\u00e5 seks dager.\r\nNei, det er ikke en gang forsvarlig \u00e5 spille to kamper med to \u2026 [+1677 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/e51bbbac-131c-4bde-9dc4-af188fc0a776?fit=crop&h=1265&w=1900&s=97da3716a60ca27a9a3620ff52dbe2a56472c989"}, {"description": "ULLEVAAL STADION (Norge \u2013 Nord-Irland 1\u20130) Et selvm\u00e5l s\u00f8rget for at Lars Lagerb\u00e4ck trolig tar med seg laget sitt til \u00d8sterrike for gruppefinale i Nations League 18. november. Det kan bli en hyggelig landslagsh\u00f8st \u2013 tross den triste EM-sortien.", "title": "Burde startet med S\u00f8rloth \u2013 VG - VG", "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/yR3JaJ/burde-startet-med-soerloth", "author": "Knut Espen Svegaarden", "publishedAt": "2020-10-14T21:34:00Z", "content": "Burde startet med S\u00f8rloth\r\nINNBYTTER: Alexander S\u00f8rloth. Foto: Bj\u00f8rn Steinar Delebekk\r\nULLEVAAL STADION (Norge Nord-Irland 10) Et selvm\u00e5l s\u00f8rget for at Lars Lagerb\u00e4ck trolig tar med seg laget sitt ti\u2026 [+4022 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/ccdd82e8-5b24-4da0-acfb-d5bdf76d623c?fit=crop&h=1267&w=1900&s=8218b3f20d4ec075c42603bab2653c713130aaae"}, {"description": "Programleder Mads Hansen (36) tok et hardt oppgj\u00f8r med \u00abFarmen\u00bb-deltagerne, og ga dem en beskjed som fikk t\u00e5rene til \u00e5 trille.", "title": "Brast i gr\u00e5t etter brutal fyllefest-straff p\u00e5 \u00abFarmen\u00bb: \u2013 Situasjonen var helt j\u00e6vlig - VG", "url": "https://www.vg.no/rampelys/i/6zjKgo/brast-i-graat-etter-brutal-fyllefest-straff-paa-farmen-situasjonen-var-helt-jaevlig", "author": "Bj\u00f8rn Ekker", "publishedAt": "2020-10-14T21:11:00Z", "content": "GR\u00c5T: Wiktoria R\u00f8nning klarte ikke holde t\u00e5rene tilbake da programleder Mads Hansen fortalte om hva som ville skje som en konsekvens av \u00abfyllefest\u00bb-skandalen p\u00e5 \u00abFarmen\u00bb. T\u00e5rene presset ogs\u00e5 p\u00e5 da Ni\u2026 [+5476 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/7773a5dc-7065-4d36-9d3b-cc66d686603c?fit=crop&h=957&w=1398&s=bf9c1bed116eb882909cfec3742a4311f65d5d87"}, {"description": "Amy Cooper skal to ganger ha ringt n\u00f8dtelefonen og kommet med falske anklager mot en svart fuglekikker i Central Park i New York. Onsdag m\u00e5tte hun svare for seg i retten.", "title": "Amy Cooper tiltalt for falsk anmeldelse etter \u00e5 ha anmeldt svart fuglekikker - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/verden/i/zgGzK9/amy-cooper-tiltalt-for-falsk-anklage-etter-aa-ha-anmeldt-svart-fuglekik", "author": "Robert Gjerde", "publishedAt": "2020-10-14T21:01:00Z", "content": "Amy Cooper skal to ganger ha ringt n\u00f8dtelefonen og kommet med falske anklager mot en svart fuglekikker i Central Park i New York. Onsdag m\u00e5tte hun svare for seg i retten.\r\nAmy Cooper ble bedt om \u00e5 re\u2026 [+3286 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/7dfa75ba-9198-4ebe-a9de-716c8aeb3745?fit=crop&h=806&w=1150&s=4ae3a5aef11edc76a5002c534997bb14b192b286"}, {"description": "Den popul\u00e6re TV-serien f\u00e5r ti nye episoder.", "title": "Dexter, TV | Gladmelding til fansen: \u00abDexter\u00bb kommer tilbake - Nettavisen", "url": "https://www.nettavisen.no/livsstil/gladmelding-til-fansen-dexter-kommer-tilbake/3424032301.html", "author": "Mario Andr\u00e9s Neira Torres", "publishedAt": "2020-10-14T20:46:00Z", "content": "Den popul\u00e6re TV-serien f\u00e5r ti nye episoder.\u00abDexter\u00bb var en stor suksess verden over, da den gikk p\u00e5 TV fra 2006 til og med 2013. Serien handlet om seriemorderen Dexter Morgan, som ogs\u00e5 jobbet som kri\u2026 [+761 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nettavisen.no"}, "urlToImage": "https://g.acdn.no/obscura/API/dynamic/r1/nadp/tr_1000_2000_s_f/0000/2020/10/14/3424032303/1/original/35274710.jpg?chk=D7C4E0"}, {"description": "Melania Trump bryter tausheten. \u00c5pner opp om da s\u00f8nnen testet positivt for coronavirus.", "title": "- Barron testet positivt - Dagbladet.no", "url": "https://dagbladet.no/nyheter/barron-testet-positivt/72952504", "author": "Audun Hageskal", "publishedAt": "2020-10-14T20:37:30Z", "content": "Melania Trump skriver onsdag kveld norsk tid i en uttalelse at s\u00f8nnen Barron Trump testet positivt for coronavirus. Etter f\u00f8rst \u00e5 ha testet negativt, viste test nummer to positivt svar for Barron Tru\u2026 [+2217 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72952534.jpg?imageId=72952534&panow=100&panoh=100&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Nedgang p\u00e5 Wall Street etter ny dag med negative krisepakke-nyheter", "title": "Nedgang p\u00e5 Wall Street etter ny dag med negative krisepakke-nyheter - Dagens N\u00e6ringsliv", "url": "https://www.dn.no/bors/nedgang-pa-wall-street-etter-ny-dag-med-negative-krisepakke-nyheter/2-1-893555", "author": "Johanne Mikkelsen Espeland, Leila Feratovic", "publishedAt": "2020-10-14T20:37:30Z", "content": "Indeksene p\u00e5 Wall Street stenger med nedgang. \r\nUSAs finansminister Steven Mnuchin og Demokratenes leder i Representantenes hus Nancy Pelosi, har i lengre tid diskutert en ny krisepakke til USAs koro\u2026 [+2423 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.no"}, "urlToImage": "https://images.dn.no/image/ZDMxWjdCcWM2cVMrS3A0WjB6MVVBd1grNElJcmYyZEZabFlybEprNE11Zz0=/nhst/binary/d41b1f45942a8afc046e82f05c368179?image_version=1080"}, {"description": "Frankrike st\u00e5r midt i en alvorlig ny smitteb\u00f8lge, med massiv smitte i enkelte franske omr\u00e5der.", "title": "Frankrike erkl\u00e6rer nasjonal helsekrise \u2013 innf\u00f8rer portforbud i Paris - VG", "url": "https://www.vg.no/nyheter/utenriks/i/BlReMl/frankrike-erklaerer-nasjonal-helsekrise-innfoerer-portforbud-i-paris", "author": "Oda Leraan Skjetne, Martha C. S. Holmes", "publishedAt": "2020-10-14T20:36:00Z", "content": "STRAMMER INN: Frankrikes president Emmanuel Macron. Foto: POOL / X80003\r\nFrankrike st\u00e5r midt i en alvorlig ny smitteb\u00f8lge, med massiv smitte i enkelte franske omr\u00e5der. \r\nDerfor har Frankrikes preside\u2026 [+2564 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/3b46adae-bc97-456c-968a-adf0115a7cc6?fit=crop&h=1264&w=1900&s=89101ac258fbe7e9f62a241b48c8ee23ea3de3d1"}, {"description": "En person er d\u00f8d etter at to biler frontkolliderte p\u00e5 en fylkesvei i Haddal i  M\u00f8re og Romsdal.", "title": "En omkommet og to alvorlig skadet etter trafikkulykke - VG", "url": "https://www.vg.no/nyheter/innenriks/i/aPwed2/en-omkommet-og-to-alvorlig-skadet-etter-trafikkulykke", "author": "Vilde Elgaaen, Abdirahman Hassan, Martha C. S. Holmes", "publishedAt": "2020-10-14T20:06:00Z", "content": "ULYKKE: Fylkesvei 653 er stengt etter ulykken, og st\u00f8rre kj\u00f8ret\u00f8y m\u00e5 ta ferge. Foto: Jorulf Myren\u00e9, Vikebladet\r\nEn person er d\u00f8d etter at to biler frontkolliderte p\u00e5 en fylkesvei i Haddal i M\u00f8re og R\u2026 [+1815 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/faa01478-b4b2-4715-950e-7ca912316479?fit=crop&h=445&w=791&s=5919d2f0252769331864d6874d4d68110248a367"}, {"description": "Den svarte og rosa pilleformede askeurnen til Pushwagner ble onsdag satt ned i jorden p\u00e5 V\u00e5r Frelsers gravlund i Oslo.", "title": "Pushwagners siste reise: \u2013 Aldri m\u00f8tt et mer rastl\u00f8st menneske - VG", "url": "https://www.vg.no/rampelys/i/86mVW2/pushwagners-siste-reise-aldri-moett-et-mer-rastloest-menneske", "author": "Abdirahman Hassan", "publishedAt": "2020-10-14T19:06:00Z", "content": "URNE: Den rosa pilleformede urnen er tegnet av samtidskunstnerens gamle venn Henning Kaland. Foto: Berit Roald, NTB\r\nDen svarte og rosa pilleformede askeurnen til Pushwagner ble onsdag satt ned i jor\u2026 [+2318 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/4f6c8e8a-f865-48c6-9e30-d40fe7fd6f61?fit=crop&h=1267&w=1900&s=411f0e8b02b11e5e2b51e73d7e30d4ddc854d574"}, {"description": "\u2013 Dette er den mest omfattende studien p\u00e5 denne pasientgruppen noensinne, sier forskningslederen.", "title": "N\u00e5 jakter forskere i Bergen p\u00e5 sammenhengen mellom tarmen og hjernen - Bergens Tidende", "url": "https://www.bt.no/nyheter/lokalt/i/AldJgq/naa-jakter-forskere-i-bergen-paa-sammenhengen-mellom-tarmen-og-hjernen", "author": "Kari Pedersen", "publishedAt": "2020-10-14T19:02:00Z", "content": "N\u00e5 jakter forskere i Bergen p\u00e5 sammenhengen mellom tarmen og hjernen\r\n Dette er den mest omfattende studien p\u00e5 denne pasientgruppen noensinne, sier forskningslederen. \r\nPublisert Publisert For mindre\u2026 [+5954 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.bt.no"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/eac1cc62-b196-40ac-a292-3b2a6717cf7c?fit=crop&h=1257&w=1900&s=af5719a9d905219055dd6a211300b6cb2c4b65b7"}, {"description": "FHI bist\u00e5r Trondheim kommune med \u00e5 unders\u00f8ke en mulig mer smittsom variant av coronaviruset.", "title": "Trondheim: - Tror mer smittsomt virus sirkulerer - Dagbladet.no", "url": "https://dagbladet.no/nyheter/tror-mer-smittsomt-virus-sirkulerer/72949587", "author": "Marthe S. Lien, Madeleine Liereng", "publishedAt": "2020-10-14T18:33:31Z", "content": "De siste sju dagene har antallet coronasmittede g\u00e5tt oppover i Trondheim, og totalt har 26 personer - ti av dem det siste d\u00f8gnet, f\u00e5tt positive pr\u00f8vesvar.\r\nIf\u00f8lge kommuneoverlege Tove R\u00f8sstad kan opp\u2026 [+3532 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72950054.jpg?imageId=72950054&panow=100&panoh=100&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Skuespillerne avsl\u00f8rer sine verste filmkyss.", "title": "- Han hadde sn\u00f8rr i hele ansiktet - Seogh\u00f8r.no", "url": "https://seher.no/kjendis/han-hadde-snorr-i-hele-ansiktet/72951797", "author": "Emma Cecilia Eriksson", "publishedAt": "2020-10-14T18:17:45Z", "content": "Som filmskuespiller blir du ofte satt i posisjoner som du kanskje p\u00e5 forh\u00e5nd ikke hadde planer om. Spesielt skuespillerne som ofte spiller i romantiske komedier har for vane \u00e5 vise frem det mest inti\u2026 [+3305 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seher.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72951908.jpg?imageId=72951908&panow=99.893163461538&panoh=22.436585209003&panox=0&panoy=14.147909967846&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Kongen mener selv han var for mye borte fra barna.", "title": "Kong Harald: - - Bekymret for ham - Dagbladet.no", "url": "https://dagbladet.no/kjendis/bekymret-for-ham/72948985", "author": "Anniken Aronsen, Ruben Pedersen, Ingunn Dorholt", "publishedAt": "2020-10-14T17:37:30Z", "content": "Onsdag ble boka \u00abKongen forteller\u00bb lansert, der man f\u00e5r et s\u00e6rdeles uvanlig m\u00f8te med kong Harald (83). Boka tar for seg b\u00e5de for- og framtid, og baserer seg p\u00e5 kongens egne refleksjoner om livet. I d\u2026 [+3475 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72949001.jpg?imageId=72949001&panow=37.769784172662&panoh=19.086021505376&panox=44.78417266187&panoy=16.666666666667&heightw=31.25&heighth=76.5625&heightx=48.611111111111&heighty=7.8125&width=1200&height=630"}, {"description": "Leder Lisa Figenschou i PF Politistudentene sier det er viktig at terskelen skal v\u00e6re lav for \u00e5 melde fra dersom man opplever noe man synes er ubehagelig.", "title": "Politistudent: - Viktig at man tar det alvorlig - TV 2", "url": "https://www.tv2.no/a/11710510/", "author": "TV 2 AS", "publishedAt": "2020-10-14T17:28:27Z", "content": "Forskerne Dag Ellingsen og Ulla-Britt Lilleaas har tidligere jobbet med et forskningsprosjekt, hvor de avdekket flere tilfeller av u\u00f8nsket seksuell adferd i Vest politidistrikt.\r\nN\u00e5 har forskerne pre\u2026 [+5133 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv2.no"}, "urlToImage": "https://www.cdn.tv2.no/images/11710876.jpg?imageId=11710876&panow=100&panoh=45.294117647059&panox=0&panoy=15.882352941176&heightw=45.971563981043&heighth=100&heightx=36.018957345972&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Mer enn tusen gateparkeringsplasser er n\u00e5 fjernet i forbindelse med innf\u00f8ringen av beboerparkering.", "title": "Skal sikre parkering - har fjernet over tusen parkeringsplasser: - Jeg blir helt matt - Nettavisen", "url": "https://www.nettavisen.no/\u00f8konomi/skal-sikre-parkering---har-fjernet-over-tusen-parkeringsplasser----jeg-blir-helt-matt/3424031690.html", "author": "Morten Solli", "publishedAt": "2020-10-14T17:15:00Z", "content": "Mer enn tusen gateparkeringsplasser er n\u00e5 fjernet i forbindelse med innf\u00f8ringen av beboerparkering.I helgen kunne Nettavisen avsl\u00f8re at Oslo kommune bryter sine egne regler for beboerparkering. Samti\u2026 [+5734 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nettavisen.no"}, "urlToImage": "https://g.acdn.no/obscura/API/dynamic/r1/nadp/tr_1000_2000_s_f/0000/2020/10/13/3424031823/1/original/35184028.jpg?chk=5E468C"}, {"description": "Innlegg: Kvinne mot maskin i finansmarkedene", "title": "Innlegg: Kvinne mot maskin i finansmarkedene - Dagens N\u00e6ringsliv", "url": "https://www.dn.no/innlegg/finans/kapitalforvaltning/fond/innlegg-kvinne-mot-maskin-i-finansmarkedene/2-1-892154", "author": "Anette Hjert\u00f8", "publishedAt": "2020-10-14T17:00:18Z", "content": "\u00abN\u00e5r dumme penger innser sin begrensning, s\u00e5 slutter de \u00e5 v\u00e6re dumme\u00bb, har Warren Buffett sagt. De siste \u00e5rene har fondsdebatten handlet om hvem som er smarte eller dumme: De som tror p\u00e5 aktiv forval\u2026 [+4085 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.no"}, "urlToImage": "https://images.dn.no/image/cDVHKytINUZRNmtoTnUrYWpJNXF1YXJ2M1hxR1R4bjZTV2g2NVRBb1hLOD0=/nhst/binary/8ac1812807f65a2b87f8e86e9dd29af2?image_version=1080"}, {"description": "Israel er koronastengt for andre gang, men noen nekter \u00e5 f\u00f8lge reglene. Det er fem ganger s\u00e5 h\u00f8y smitte blant ultraortodokse som i resten av samfunnet.", "title": "De brenner munnbind og sl\u00e5ss med politiet. Hvorfor nekter ultraortodokse j\u00f8der \u00e5 f\u00f8lge smitteregler? - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/verden/i/dlOJ2O/de-brenner-munnbind-og-slaass-med-politiet-hvorfor-nekter-ultraortodok", "author": "John Hultgren", "publishedAt": "2020-10-14T16:45:00Z", "content": "Israel er koronastengt for andre gang, men noen nekter \u00e5 f\u00f8lge reglene. Det er fem ganger s\u00e5 h\u00f8y smitte blant ultraortodokse som i resten av samfunnet.\r\nSist oppdatert n\u00e5 nettopp\r\nDe er mange i hver \u2026 [+327 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/9c483c3c-1b0f-4a56-8e1b-eadb9cfda3a8?fit=crop&h=1072&w=2048&s=02aeefd1f0bd5b5d079911883f7a14a66782bc9b"}, {"description": "Kjell Inge R\u00f8kkes Aker g\u00e5r inn i Rec-emisjonen med 300 millioner kroner, mens DNB bidrar med 150 millioner. Hvilken eierandel Aker blir sittende med i etterkant er ikke avklart enn\u00e5.", "title": "Rec vil hente \u00e9n milliard kroner i emisjon - E24", "url": "https://e24.no/boers-og-finans/i/jBdxXA/rec-vil-hente-en-milliard-kroner-i-emisjon", "author": "Sindre Hopland, David Bach, Marius Lorentzen", "publishedAt": "2020-10-14T16:37:00Z", "content": "Kjell Inge R\u00f8kkes Aker g\u00e5r inn i Rec-emisjonen med 300 millioner kroner, mens DNB bidrar med 150 millioner. Hvilken eierandel Aker blir sittende med i etterkant er ikke avklart enn\u00e5.\r\nStoraksjon\u00e6r og\u2026 [+4994 chars]", "source": {"id": null, "name": "E24.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/7fcd25cd-ec09-427e-9e99-cc2a4ebd2273?fit=crop&h=1267&w=1900&s=e8f638fa35afa3969a696a72b5ca93d51404d5e2"}], "totalResults": 30}