{"status": "ok", "articles": [{"description": "Lokale medier og flere kontoer p\u00e5 sosiale medier melder tirsdag kveld at det er h\u00f8rt skyting og at det brenner flere steder i n\u00e6rheten av Moria-leiren p\u00e5 Lesvos.", "title": "- Dette kan v\u00e6re slutten - TV 2", "url": "https://www.tv2.no/a/11635783/", "author": "TV 2 AS", "publishedAt": "2020-09-08T23:26:15Z", "content": "Lesvos Post er blant kildene som melder om branner og skyting i eller ved Moria-leiren p\u00e5 Lesvos sent tirsdag kveld.\r\nIf\u00f8lge videoer publisert Facebook-siden Stand By me Lesvos, brenner det flere ste\u2026 [+3025 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv2.no"}, "urlToImage": "https://www.cdn.tv2.no/images/11635859.jpg?imageId=11635859&panow=100&panoh=45.294117647059&panox=0&panoy=54.705882352941&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Etter 14 \u00e5r, 20 sesonger, hundrevis av episoder og flere spinn off-serier er det slutt for \u00abKeeping Up with the Kardashians\u00bb, skriver Kim Kardashian.", "title": "Slutt for \u00abKeeping Up with the Kardashians\u00bb i 2021 - VG", "url": "https://www.vg.no/rampelys/tv/i/2d1nk4/slutt-for-keeping-up-with-the-kardashians-i-2021", "author": "Knut Arne Hansen", "publishedAt": "2020-09-08T23:26:00Z", "content": "FAMILIE: Khlo\u00e9 Kardashian, Kylie Jenner, Kris Jenner, Kourtney Kardashian, Kim Kardashian og Kendall Jenner. Foto: Matt Sayles / AP\r\nEtter 14 \u00e5r, 20 sesonger, hundrevis av episoder og flere spinn off\u2026 [+1670 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/56b08428-a329-4a0d-b99a-f386b6eb807d?fit=crop&h=1299&w=1900&s=9892523e57e09fcd7905859ff1ed61f6328a8464"}, {"description": "Testingen av legemiddelgiganten AstraZenecas s\u00e5kalte Oxford-vaksine er satt p\u00e5 vent etter mistanke om alvorlige bivirkninger hos testpersoner i Storbritannia.", "title": "Stanser testingen av koronavaksine etter mistanke om alvorlige bivirkninger - NRK", "url": "https://www.nrk.no/urix/stanser-testingen-av-koronavaksine-etter-mistanke-om-alvorlige-bivirkninger-1.15152792", "author": null, "publishedAt": "2020-09-08T23:02:22Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\nFase 3-testingen \u2026 [+798 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/VA2weaNBGPARFYDhn_h88A-fHPo2jNOM53SxKLEF32Og.jpg"}, {"description": "Fortjener Julian Assange opptil 175 \u00e5r i fengsel? B\u00f8r han utleveres fra Storbritannia til USA. Frontene er bitre i rettssaken som startet i London denne uken.", "title": "Julian Assange p\u00e5 90 sekunder: En kynisk spion eller et fyrt\u00e5rn for ytringsfriheten? - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/verden/i/eKWlaM/julian-assange-for-nybegynnere-en-kynisk-spion-eller-et-fyrtaarn-for-y", "author": "Kjetil Hanssen", "publishedAt": "2020-09-08T21:32:00Z", "content": "Julian Assange for nybegynnere: En kynisk spion eller et fyrt\u00e5rn for ytringsfriheten?\r\nFortjener Julian Assange opptil 175 \u00e5r i fengsel? B\u00f8r han utleveres fra Storbritannia til USA. Frontene er bitre\u2026 [+6080 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/f391f4e7-3387-433f-8991-33aa340f3634?fit=crop&h=1237&w=2048&s=cc76e80f3ea43093ee010e8053bab9daf9bffc48"}, {"description": "Den verdenskjente skuespilleren (45) snur helt om p\u00e5 karrieren. Allerede om en dr\u00f8y uke debuterer hun som TV-vert.", "title": "Drew Barrymore f\u00e5r sitt eget TV-show - VG", "url": "https://www.vg.no/rampelys/i/Ga1l29/drew-barrymore-faar-sitt-eget-tv-show", "author": "Bj\u00f8rn Ekker", "publishedAt": "2020-09-08T21:23:00Z", "content": "TV-KLAR: Skuespiller Drew Barrymore har snart premiere p\u00e5 sitt helt nye talkshow p\u00e5 CBS. Foto: Christopher Polk / GETTY IMAGES NORTH AMERICA\r\nDen verdenskjente skuespilleren (45) snur helt om p\u00e5 karr\u2026 [+1319 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/e05d8399-f4f5-4900-8f8e-cc67bd658148?fit=crop&h=1267&w=1900&s=cfcc039f6ab18283c903b116e7cb283fb5271770"}, {"description": "F\u00f8r stjal solnedgang og stjernehimmel oppmerksomheten. N\u00e5 \u2013 blinkende, r\u00f8dt lys fra vindm\u00f8lleparken p\u00e5 Vardafjell: \u2013 Jeg er kjempelei meg.", "title": "\u2013 Landskapet er blitt et sirkus av blinkende, r\u00f8de lys - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/norge/i/Epo4kG/landskapet-er-blitt-et-sirkus-av-blinkende-roede-lys", "author": "Birgitte Flote, Anders Minge (foto)", "publishedAt": "2020-09-08T20:52:00Z", "content": "F\u00f8r stjal solnedgang og stjernehimmel oppmerksomheten. N\u00e5 blinkende, r\u00f8dt lys fra vindm\u00f8lleparken p\u00e5 Vardafjell: Jeg er kjempelei meg. \r\n(Stavanger Aftenblad): Egentlig er vi enormt heldige som f\u00e5r l\u2026 [+389 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/2aead259-f2f2-49e6-82a7-de3c2078d724?fit=crop&h=1072&w=2048&s=b708c75762be109cc47265ea2e2c9be51a35e0dc"}, {"description": "Kari Elisabeth Kaski er f\u00f8rste siden Kristin Halvorsen som enstemmig er innstilt til f\u00f8rsteplassen i Oslo SV. Hun refser Soria Moria-plattformen, og sier SV ikke b\u00f8r v\u00e6re et st\u00f8tteparti for Ap og Sp.", "title": "Innstilt til f\u00f8rsteplass: - En d\u00f8dssynd - Dagbladet.no", "url": "https://www.dagbladet.no/nyheter/innstilt-til-forsteplass---en-dodssynd/72823898", "author": "Steinar Sol\u00e5s Suvatne", "publishedAt": "2020-09-08T20:44:42Z", "content": "Kari Elisabeth Kaski (33) er enstemmig innstilt til f\u00f8rsteplassen p\u00e5 SVs stortingsliste fra Oslo.\r\nDette var klart allerede f\u00f8r valgkomiteen landet sitt endelig utkast tirsdag.\r\nKaski bekrefter liste\u2026 [+3387 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72756237.jpg?imageId=72756237&panow=100&panoh=100&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "(Sverige \u2013 Portugal 0\u20132) Han trengte tre fors\u00f8k. S\u00e5 smalt det. Cristiano Ronaldo (35) banket ballen i krysset. Og jublet for sitt landslagsm\u00e5l nummer hundre for Portugal.", "title": "Ronaldo i hundre \u2013 ydmyket Sverige med to dr\u00f8mmem\u00e5l - VG", "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/BlJVMw/ronaldo-i-hundre-ydmyket-sverige-med-to-droemmemaal", "author": "Bj\u00f8rn Arne Johannessen, Mats Arntzen", "publishedAt": "2020-09-08T20:39:24Z", "content": "(Sverige Portugal 02) Han trengte tre fors\u00f8k. S\u00e5 smalt det. Cristiano Ronaldo (35) banket ballen i krysset. Og jublet for sitt landslagsm\u00e5l nummer hundre for Portugal.\r\nSuperspissen ga seg imidlertid\u2026 [+3605 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://imbo.vgtv.no/users/vgtv/images/29885a6c1e3ce6a0e9548d57d8e1d073.jpg?t%5B%5D=1960x1100q50"}, {"description": "39-\u00e5ringen fikk passet p\u00e5skrevet da hun delte en videosnutt der hun brukte munnbind p\u00e5 feil m\u00e5te.", "title": "I hardt v\u00e6r etter coronatest - Seogh\u00f8r.no", "url": "https://www.seher.no/kjendis/i-hardt-vaer-etter-coronatest/72825798", "author": "Marcus Brenden", "publishedAt": "2020-09-08T20:38:32Z", "content": "For noen dager siden la influenser og \u00abkomikerfrue\u00bb Marna Haugen (39) ut en videosnutt p\u00e5 Instagram der hun tok en coronatest - slik som sv\u00e6rt mange andre nordmenn gj\u00f8r i disse dager. I videoen sitte\u2026 [+3277 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seher.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72825813.jpg?imageId=72825813&panow=100&panoh=25.539568345324&panox=0&panoy=5.3956834532374&heightw=69.767441860465&heighth=85.964912280702&heightx=17.829457364341&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Tek-krasj sendte Wall Street rett ned for tredje dag p\u00e5 rad: \u2013 En realitetssjekk", "title": "Tek-krasj sendte Wall Street rett ned for tredje dag p\u00e5 rad: \u2013 En realitetssjekk - Dagens N\u00e6ringsliv", "url": "https://www.dn.no/utenriks/tek-krasj-sendte-wall-street-rett-ned-for-tredje-dag-pa-rad-en-realitetssjekk/2-1-871413", "author": "Kenneth Lund, Jonas Solg\u00e5rd", "publishedAt": "2020-09-08T20:26:15Z", "content": "\u2013 Det er en minikorreksjon som kommer etter et \u00abmelt-up\u00bb-rally med flere toppnoteringer p\u00e5 rad. Det er en del gevinstsikring. Vi ser at det er tek-aksjene, som har ledet an, som faller i dag. P\u00e5 S&am\u2026 [+3233 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.no"}, "urlToImage": "https://images.dn.no/image/aTJ1anZudU1UMEhuQ2tSbVE5eFhMUVgrNElJcmYyZEZabFlybEprNE11Zz0=/nhst/binary/68a758ea572cb34ac7e279a78893c59f?image_version=1080"}, {"description": ".", "title": "Jakob Ingebrigtsen knuste konkurrentene - NRK", "url": "https://www.nrk.no/sport/jakob-ingebrigtsen-knuste-konkurrentene-1.15152273", "author": "P\u00e5l Marius Tingve, Anders Skjerdingstad, Fredrik Stuve", "publishedAt": "2020-09-08T19:53:19Z", "content": "Det var f\u00f8rst mandag det ble bekreftet at Jakob Ingebrigtsen skulle l\u00f8pe tirsdagens l\u00f8p i Ostrava, bare fire dager etter at han i ensom majestet vant Diamond League-stevnet i Brussel p\u00e5 3.30,69.\r\nP\u00e5m\u2026 [+3308 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/LtOWCKyM5ynJUFPy2n_HrwrjInup4z70bq6jV7xnywbA.jpg"}, {"description": "VILNIUS (VG) Erna Solberg reagerer skarpt p\u00e5 at en av lederne for Hviterusslands opposisjon forsvant p\u00e5 grensen mot Ukraina natt til tirsdag, Den norske statsministeren omtaler hendelsen som kidnapping eller bortf\u00f8ring.", "title": "Opposisjonsleder forsvant - Erna reagerer skarpt \u2013 VG - VG", "url": "https://www.vg.no/nyheter/utenriks/i/x3RARl/opposisjonsleder-forsvant-erna-reagerer-skarpt", "author": "Alf Bjarne Johnsen, Helge Mikalsen (foto)", "publishedAt": "2020-09-08T19:48:00Z", "content": "ST\u00d8TTER OPPOSISJONEN: Erna Solberg og Norges Litauen-ambassad\u00f8r Ole Terje Horpestad sammen med opposisjonslederen Svetlana Tikhanovskaja i Vilnius tirsdag. Foto: Helge Mikalsen\r\nVILNIUS (VG) Erna Sol\u2026 [+3658 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/576ad793-1bdc-40e9-baef-45130a42ffda?fit=crop&h=1546&w=1900&s=689290a25f57549a8395c897b65ba34d41587f42"}, {"description": "Norges grundigste tester, guider og nyheter relatert til forbrukerteknologi finner du p\u00e5 Tek.no. Med langt over en million brukere i uken er ingen st\u00f8rre enn oss.", "title": "Apple inviterer til ny lansering, men det blir neppe en ny iPhone - Tek.no", "url": "https://www.tek.no/nyheter/nyhet/i/yRv1VR/apple-inviterer-til-ny-lansering-men-det-blir-neppe-en-ny-iphone", "author": null, "publishedAt": "2020-09-08T18:38:04Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.tek.no"}, "urlToImage": "https://cdn.tek.no/pro/no/current/assets/logos/fallback-og-image-2.png"}, {"description": "Trump \u00e5pner for \u00e5 bruke egne penger p\u00e5 valgkampen", "title": "Trump \u00e5pner for \u00e5 bruke egne penger p\u00e5 valgkampen - Dagens N\u00e6ringsliv", "url": "https://www.dn.no/utenriks/trump-apner-for-a-bruke-egne-penger-pa-valgkampen/2-1-871587", "author": "NTB", "publishedAt": "2020-09-08T18:29:36Z", "content": "\u2013 Hvis jeg m\u00e5, gj\u00f8r jeg det, sa Trump til pressen da han ble spurt om muligheten for \u00e5 bruke egne penger.\r\n\u2013 Hva enn som trengs. Vi er n\u00f8dt til \u00e5 vinne, la presidenten til.\r\nSiden starten av 2019 har\u2026 [+678 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.no"}, "urlToImage": "https://images.dn.no/image/aTJ1anZudU1UMEhuQ2tSbVE5eFhMUVgrNElJcmYyZEZabFlybEprNE11Zz0=/nhst/binary/783c5005dd2b7347eafb1f775092edfc?image_version=1080"}, {"description": "N\u00e5 frykter 24-\u00e5ringen at TV-produksjonen p\u00f8nsker p\u00e5 overraskelser.", "title": "Vegard Harm ga TV 2 ultimatum f\u00f8r han takket ja til \u00abKompani Lauritzen\u00bb - VG", "url": "https://www.vg.no/rampelys/i/yR1goe/vegard-harm-ga-tv-2-ultimatum-foer-han-takket-ja-til-kompani-lauritzen", "author": "Bj\u00f8rn Ekker", "publishedAt": "2020-09-08T18:19:00Z", "content": "T\u00d8FF HVERDAG: Vegard Harm og Morten Hegseth er klare for \u00abKompani Lauritzen\u00bb, og er glade for at de f\u00e5r gjennomf\u00f8re det harde regimet sammen. Foto: Matti Bernitz, TV 2\r\nN\u00e5 frykter 24-\u00e5ringen at TV-pr\u2026 [+4492 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/7e15fdcc-8e72-4cc6-bf79-ff32e7f49b63?fit=crop&h=1267&w=1900&s=68a1882d7945eba9222505673972ed296e3610bf"}, {"description": "Nikolas ferske avtale med General Motors svir for investorene som vedder mot Nel-partneren. Bare tirsdag ser de milliardverdier fordufte.", "title": "Milliardsmell for Nikola-shortere \u2013 E24 - E24", "url": "https://e24.no/boers-og-finans/i/Al2zEn/milliardsmell-for-nikola-shortere", "author": "Anders Nybakken Kvale", "publishedAt": "2020-09-08T18:16:00Z", "content": "Nikolas ferske avtale med General Motors svir for investorene som vedder mot Nel-partneren. Bare tirsdag ser de milliardverdier fordufte. \r\nBRA DAG: Nikola-sjef og gr\u00fcnder Trevor Milton har landet en\u2026 [+2500 chars]", "source": {"id": null, "name": "E24.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/ac64f5b3-138f-43e8-b0e2-6e4c44423b37?fit=crop&h=1265&w=1900&s=d85663d2ad4eb013ace8309e1aae793c48a32fe5"}, {"description": "Karsten Warholm (24) jaktet verdensrekord, men var aldri i n\u00e6rheten av \u00e5 true den 28 \u00e5r gamle rekorden. Ved m\u00e5lgang var nordmannen tydelig oppgitt.", "title": "Warholm vant \u2013 men endte langt bak verdensrekorden: \u2013 Jeg ble litt overrasket - VG", "url": "https://www.vg.no/sport/friidrett/i/KyBEE7/warholm-vant-men-endte-langt-bak-verdensrekorden-jeg-ble-litt-overrasket", "author": "Magnus Gamlem", "publishedAt": "2020-09-08T18:11:15Z", "content": "Karsten Warholm (24) jaktet verdensrekord, men var aldri i n\u00e6rheten av \u00e5 true den 28 \u00e5r gamle rekorden. Ved m\u00e5lgang var nordmannen tydelig oppgitt. \r\nKarsten Warholm har f\u00e5tt blod p\u00e5 tann, og under \u00ab\u2026 [+4345 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://imbo.vgtv.no/users/vgtv/images/823e1d0ce88e725a77be243183e71d53.jpg?t%5B%5D=1960x1100q50"}, {"description": "Uansett utfall av trussel-rettssaken, er det en som b\u00f8r si unnskyld. Statsminister Erna Solberg.", "title": "Vebj\u00f8rn Selbekk: \u2013 Si unnskyld til teaterfolkene, Erna - VG", "url": "https://www.vg.no/nyheter/meninger/i/56Jmdm/vebjoern-selbekk-si-unnskyld-til-teaterfolkene-erna", "author": "Hans Petter Sj\u00f8li", "publishedAt": "2020-09-08T18:11:11Z", "content": "Uansett utfall av trussel-rettssaken, er det en som b\u00f8r si unnskyld. Statsminister Erna Solberg.\r\nDette er en kronikk. Kronikken gir uttrykk for skribentens holdning. Du kan sende inn kronikker og de\u2026 [+3647 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://imbo.vgtv.no/users/vgtv/images/6860abd6e3bd087038e935cc11da13a7.jpg?t%5B%5D=1960x1100q50"}, {"description": "PELLO/TORNE\u00c5/KALIX (Aftenposten): Koronatiltakene i de nordiske landene er blitt nesten like. Men p\u00e5 ett omr\u00e5de er det stor forskjell.", "title": "De er strengest i Europa. Heller ikke nordmenn er velkomne. - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/verden/i/opdzbW/finland-er-strengest-i-europa-her-er-ikke-nordmenn-velkomne", "author": "Ingeborg Moe, Tomm W. Christiansen", "publishedAt": "2020-09-08T17:58:00Z", "content": "PELLO/TORNE\u00c5/KALIX (Aftenposten): Koronatiltakene i de nordiske landene er blitt nesten like. Men p\u00e5 ett omr\u00e5de er det stor forskjell. \r\nGrensevakt Nurmela er vanligvis stasjonert ved grensen mellom \u2026 [+872 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/61cd27f6-4274-4a26-9718-53023a88b26c?fit=crop&h=1072&w=2048&s=9457c4ca19f05b04c5d2a97aad3a7217fd337968"}, {"description": "Politiet rykket tirsdag ettermiddag ut etter melding om at det brant i en skog i Skien. P\u00e5 stedet fant de en d\u00f8d person.", "title": "D\u00f8d person i Skien: \u2013 Funnet i sentrum av brannen - VG", "url": "https://www.vg.no/nyheter/innenriks/i/mBg7Jg/doed-person-i-skien-funnet-i-sentrum-av-brannen", "author": "Oda Ording, \u00d8ystein David Johansen, Vilde Elgaaen", "publishedAt": "2020-09-08T17:57:00Z", "content": "BRUKER HUNDER: Politiet sender hunder inn til omr\u00e5det der den d\u00f8de personen ble funnet. Foto: Theo Asland Valen\r\nPolitiet rykket tirsdag ettermiddag ut etter melding om at det brant i en skog i Skien\u2026 [+2931 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/b59fa193-f4a5-4854-9ad6-43ccefc350bc?fit=crop&h=1267&w=1900&s=31b8b3abf6692dd1e91f9f491f3e7e0caaaf887e"}], "totalResults": 30}