{"status": "ok", "articles": [{"description": "Tottenham-stjernen Dele Alli (24) ble if\u00f8lge Daily Mail lettere skadet i ansiktet da innbruddstyver tok seg inn i hans hjem i London natt til onsdag.", "title": "Engelsk avis: Premier League-stjerne truet med kniv og rundstj\u00e5let i eget hjem - VG", "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/naqjjJ/engelsk-avis-premier-league-stjerne-truet-med-kniv-og-rundstjaalet-i-eget-hjem", "author": "Per Opsahl", "publishedAt": "2020-05-13T21:54:47Z", "content": "PREMIER LEAGUE: Tottenhams Dele Alli, som ogs\u00e5 er p\u00e5 det engelske landslaget, avbildet utenfor Burnleys hjemmebane i mars. Foto: Tim Markland / EMPICS Sport\r\nTottenham-stjernen Dele Alli (24) ble if\u00f8lge Daily Mail lettere skadet i ansiktet da innbruddstyver t\u2026 [+1852 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/803d859c-a206-4077-b03f-ef69e73a70e5?fit=crop&h=1267&w=1900&s=dcd41fa61361e2f6a8e7bf687b13604240cef5cd"}, {"description": "En studie gjort ved Universitetet i Oslo viser at angst- og depresjonssymptomer hos voksne er n\u00e6rmere tredoblet under koronatiltakene. Samtidig mottar Kirkens SOS dobbelt s\u00e5 mange samtaler som omhandler selvmord enn f\u00f8r tiltakene.", "title": "Ny studie: Nesten tredobling av angst\u2013 og depresjonssymptomer under koronatiltakene - NRK", "url": "https://www.nrk.no/norge/ny-studie_-nesten-tredobling-av-angst_-og-depresjonssymptomer-under-koronatiltakene-1.15013478", "author": "Brede Bleiklie Thomassen", "publishedAt": "2020-05-13T21:11:46Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\nI likhet ved tidligere st\u00f8rre pandemier, ser vi en klar \u00f8kning i angst- og de\u2026 [+3469 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/FX_ya6ZBiHvZMsMFontSQgjddYL0BRnl6wDMz_ra-hPQ.jpg"}, {"description": "Skadene etter tirsdagens oppt\u00f8yer i Sem fengsel er s\u00e5 store at flere av de innsatte m\u00e5 flyttes. Samtidig vil flere av dem trolig bli anmeldt for h\u00e6rverk.", "title": "Sem fengsel m\u00e5 flytte fanger til andre fengsler etter oppt\u00f8yer - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/norge/i/OpV7dq/sem-fengsel-maa-flytte-fanger-til-andre-fengsler-etter-opptoeyer?", "author": null, "publishedAt": "2020-05-13T20:33:00Z", "content": "smp-stories-top-widget\r\nFengselet i Vestfold har forel\u00f8pig ikke oversikt over omfanget av skadene p\u00e5 inventaret, men de skal trolig v\u00e6re ganske omfattende. \r\n Fengselet har plass til 62 innsatte, men n\u00e5 m\u00e5 flere av dem belage seg p\u00e5 \u00e5 bli flyttet til andre fe\u2026 [+801 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/ap/images/7a619187-50cf-4b14-9001-fc5229e65b95?fit=crop&q=80&w=1440"}, {"description": "Ole \u00abLukk\u00f8ye\u00bb Klemetsen advarer bokselegenden mot \u00e5 entre bokseringen igjen.", "title": "Rykteflom rundt Mike Tyson - Dagbladet.no", "url": "https://www.dagbladet.no/sport/rykteflom-rundt-mike-tyson/72456853", "author": "Christian M. Hugsted", "publishedAt": "2020-05-13T20:17:00Z", "content": "\u00abI'm back.\u00bb\r\nMed disse ordene fortsetter bokselegende Mike Tyson (53) \u00e5 sette fyr p\u00e5 spekulasjonene om et snarlig comeback i bokseringen.\r\nNylig ble det lagt ut en video av Tyson p\u00e5 trening, hvor den aldrende bokseren viser at han fortsatt har skikkelig kraft\u2026 [+4074 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72461965.jpg?imageId=72461965&panow=100&panoh=27.374301675978&panox=0&panoy=15.36312849162&heightw=79.084967320261&heighth=100&heightx=11.111111111111&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "N\u00e6ringsr\u00e5det kritisk til skolehverdag for halv maskin.", "title": "Oppgitte bedriftsledere: \u2013 Bergen kommune bidrar ikke i koronadugnaden - Bergens Tidende", "url": "https://www.bt.no/nyheter/lokalt/i/BRpXm9/oppgitte-bedriftsledere-bergen-kommune-bidrar-ikke-i-koronadugnaden", "author": "P\u00e5l Andreas M\u00e6land", "publishedAt": "2020-05-13T20:10:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.bt.no"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/cbe9bb5e-ed3c-4b33-a034-b7396f0b65cb?fit=crop&h=995&w=1900&s=922d7584fc9b42d15c634d96bd80a159af05c209"}, {"description": "Det amerikanske aksjemarkedet raste etter uttalelser onsdag.", "title": "Bratt fall p\u00e5 Wall Street - Finansavisen", "url": "https://finansavisen.no/nyheter/markedskommentarer/2020/05/13/7527911/bratt-fall-pa-wall-street", "author": "Hans Christian Vold", "publishedAt": "2020-05-13T20:07:41Z", "content": "De ledende amerikanske indeksene \u00e5pnet noks\u00e5 uendret onsdag, men falt br\u00e5tt etter uttalelser fra sentralbanksjef Jerome Powell og milliard\u00e6rinvestor, David Tepper.\r\nPowell-tale\r\nJerome Powell uttalte i en tale onsdag at flere tiltak trolig er n\u00f8dvendig for \u00e5 \u2026 [+3288 chars]", "source": {"id": null, "name": "Finansavisen.no"}, "urlToImage": "https://presizely.finansavisen.no/980x,q75,prog/https://hegnar.fotoware.cloud/fotoweb/embed/2020/05/e9a622d6dc4c48d88d8b783de36023d2@2.jpg"}, {"description": "Hagen-barna og advokater har v\u00e6rt kritiske til politiets h\u00e5ndtering av L\u00f8renskog-saken. Slik svarer de p\u00e5 kritikken.", "title": "L\u00f8renskog-saken: Slik svarer politiet p\u00e5 kritikken - VG", "url": "https://www.vg.no/nyheter/innenriks/i/rAqjLe/loerenskog-saken-slik-svarer-politiet-paa-kritikken", "author": "\u00c5dne Husby Sandnes, Gordon Andersen, Morten S. Hopperstad, Hanna Haug R\u00f8set", "publishedAt": "2020-05-13T19:54:53Z", "content": "L\u00d8SLATES: Her er Tom Hagen p\u00e5 vei ut av Oslo fengsel. I ettertid av l\u00f8slatelsen, har hans familie og advokater v\u00e6rt kritiske til politiets h\u00e5ndtering av saken. Foto: Gisle Oddstad, VG\r\nHagen-barna og advokater har v\u00e6rt kritiske til politiets h\u00e5ndtering av L\u00f8r\u2026 [+6557 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/b6bd8d19-0d3d-442d-8f90-fd21a794b121?fit=crop&h=1344&w=1900&s=8b07020f72faf920b51c0ac6e2fc82f6c9b7058e"}, {"description": "Sparebank1 Hallingdal Valdres er blant bankene som gir kundene st\u00f8rst kutt i l\u00e5nerenten \u2013 og det skjer raskere enn flere andre. Det koster banken et tosifret millionbel\u00f8p.", "title": "Iverksetter rentekutt allerede torsdag: \u2013 Det er ikke i krise\u00e5r bankene skal tjene gode penger - E24", "url": "https://e24.no/naeringsliv/i/Opd03V/iverksetter-rentekutt-allerede-torsdag-det-er-ikke-i-kriseaar-bankene-skal-tjene-gode-penger", "author": "Tyra Kristiansen Stave", "publishedAt": "2020-05-13T19:30:00Z", "content": "Sparebank1 Hallingdal Valdres er blant bankene som gir kundene st\u00f8rst kutt i l\u00e5nerenten og det skjer raskere enn flere andre. Det koster banken et tosifret millionbel\u00f8p. \r\nLAVERE RENTER: EN lang rekke banker har kuttet utl\u00e5nsrentene sine som f\u00f8lge av Norges B\u2026 [+4449 chars]", "source": {"id": null, "name": "E24.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/72615c2b-2e74-4094-90ee-8965ab1a3651?fit=crop&h=1267&w=1900&s=e6f6667068cc316effaae07af21e352b1f30724e"}, {"description": "Einar Selvik kaster seg ut i \u00abAssassin's Creed\u00bb-universet.", "title": "Han lager musikken til storsatsing - Bergensavisen", "url": "https://www.ba.no/han-lager-musikken-til-storsatsing/s/5-8-1297324", "author": "\u00d8rjan Nilsson", "publishedAt": "2020-05-13T19:22:14Z", "content": "Selvik, for mange kjent fra Wardruna, \u00abVikings\u00bb og en rekke Festspill-relaterte prosjekter, lager musikken til \u00abAssassin's Creed Valhalla\u00bb, sammen med spillets komponister Sarah Schachner og Jesper Kyd. Det melder Wardruna i sosiale medier.\r\n Jeg ble kontakte\u2026 [+1410 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.ba.no"}, "urlToImage": "https://g.acdn.no/obscura/API/dynamic/r1/ece5/tr_1080_721_l_f/0000/berg/2020/5/13/9/BA60293.jpg?chk=54076C"}, {"description": "En rekke sentrale rapporter, notater og brev om koronakrisen er stemplet unntatt offentlighet de siste ukene. Den vanligste begrunnelsen er \u00abhensynet til intern saksbehandling\u00bb.", "title": "Regjeringen unntar flere korona-rapporter - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/norge/i/6jQg6e/regjeringen-unntar-flere-korona-rapporter", "author": null, "publishedAt": "2020-05-13T19:15:00Z", "content": "smp-stories-top-widget\r\nHva er smitterisikoen ved \u00e5 gjen\u00e5pne skoler? Mangler kommunene kapasitet til \u00e5 h\u00e5ndtere viruset? Har Norge nok smittevernutstyr? Hva er konsekvensene av regjeringens koronatiltak for helsevesenet? \r\nDette er noen av sakene om koronakri\u2026 [+4891 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/ap/images/68e7a4be-813f-4c5a-b054-e1c90bb331aa?fit=crop&q=80&w=1440"}, {"description": "Midt under koronapandemien er USAs utenriksminister, Mike Pompeo, i Israel for \u00e5 diskutere annekteringen av Vestbredden.", "title": "Trosser koronaen: USAs utenriksminister i Israel - NRK", "url": "https://www.nrk.no/urix/usas-utenriksminister-i-israel-1.15015004", "author": "Sidsel Wold, Mariann Strand, \u00d8ystein Heggen", "publishedAt": "2020-05-13T19:06:45Z", "content": "Pompeo hadde p\u00e5 seg munnbind, med fargene til det amerikanske flagget, da han kom til Israels hovedstad Tel Aviv, onsdag morgen.\r\nDet er Pompeos f\u00f8rste reise til utlandet siden utbruddet av koronapandemien.\r\nDiskuterer annektering\r\nIran, kampen mot koronaviru\u2026 [+5290 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/bAAgUewvSWd-HfZ8jEsnwAHtTn4kwgQmqKwrf2O_dPhQ.jpg"}, {"description": "Den svenske langdistansel\u00f8peren Robel Fsiha, som i fjor ble europamester i terrengl\u00f8p, er utestengt i fire \u00e5r for doping. Han straffes for bruk av testosteron.", "title": "Svensk europamester i terrengl\u00f8p utestengt i fire \u00e5r - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/sport/i/0n1AJ2/svensk-europamester-i-terrengloep-utestengt-i-fire-aar?", "author": null, "publishedAt": "2020-05-13T18:57:00Z", "content": "smp-stories-top-widget\r\nFsiha l\u00f8p inn til EM-gull i terrengl\u00f8p i desember. I februar ble det kjent at han 13 dager f\u00f8r EM-triumfen hadde avgitt en dopingpr\u00f8ve som viste seg positiv. Da ble det ikke oppgitt hvilket forbudt stoff som var funnet i pr\u00f8ven.\r\nFsiha\u2026 [+734 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/ap/images/4b3734a8-3c3c-4d2d-bb0c-aa51a75d9d36?fit=crop&q=80&w=1440"}, {"description": "Menneskerettighetsadvokat, Kirill Korotejev, lister opp fire viktige omr\u00e5der der situasjonen har blitt verre for opposisjonelle i Russland. Han frykter det vil fortsette etter at pandemien er over.", "title": "\u2013 Russiske myndigheter vil kvele korona-debatten \u2013 NRK Urix \u2013 Utenriksnyheter og -dokumentarer - NRK", "url": "https://www.nrk.no/urix/_-russiske-myndigheter-vil-kvele-korona-debatten-1.15013582", "author": "Martin Roals\u00f8", "publishedAt": "2020-05-13T18:51:03Z", "content": "Russland har stengt grenser, lukket ned samfunnet, fors\u00f8kt \u00e5 holde informasjonsflyt under kontroll og bedrevet overv\u00e5kning i stort omfang.\r\nI Moskva sitter menneskerettighetsjurist Kirill Korotejev, og er bekymret for det han mener er en \u00f8kning av menneskeret\u2026 [+4491 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/1-B2o6lp8Vciz4WT2peMoAMfFBZavkOUJWIGlBYNE-cA.jpg"}, {"description": "Onsdag formiddag gikk det et skred ved Drevja i Vefsn kommune i Nordland. Se de spektakul\u00e6re bildene som TV 2 har f\u00e5tt tilgang p\u00e5.", "title": "- Det er skummelt \u00e5 se nabohuset ligge i elva - TV 2", "url": "https://www.tv2.no/a/11447384/", "author": "TV 2 AS", "publishedAt": "2020-05-13T18:21:00Z", "content": "Politiet i Nordland meldte onsdag formiddag om at det har g\u00e5tt et skred med blanding av jord og leire ved Mosj\u00f8en i Nordland.\r\n Skredet ansl\u00e5s til \u00e5 v\u00e6re 150 meter bredt og 500 meter langt. En fritidsbolig er tatt av skredet. Det jobbes for fullt og p\u00f8ses p\u00e5 \u2026 [+2112 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv2.no"}, "urlToImage": "https://www.cdn.tv2.no/images?imageId=11447438&panow=100&panoh=100&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Med en skrutrekker og utstyr til noen f\u00e5 tusenlapper kan personer med fysisk tilgang til datamaskinen ta full kontroll p\u00e5 fem minutter, advarer IT-student.", "title": "Avdekket alvorlige s\u00e5rbarheter i datamaskinens Thunderbolt-port - NRK", "url": "https://www.nrk.no/norge/avdekket-alvorlige-sarbarheter-i-datamaskinens-thunderbolt-port-1.15013509", "author": "Helge Carlsen", "publishedAt": "2020-05-13T17:30:59Z", "content": "Det er ikke bare gjennom lugubre nettsider og virus at fremmede kan snoke p\u00e5 datamaskinen din. Kriminelle kan ogs\u00e5 g\u00e5 fysisk til verks for \u00e5 stjele innholdet ditt.\r\nMillioner av datamaskiner produsert etter 2011 har en innebygd Thunderbolt-kontakt. Den gj\u00f8r d\u2026 [+3666 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/0w6dBLYG_2Y6wcqYrjLGXAajB1qCJdcCyQ1qx4qivSLA.jpg"}, {"description": "Adrenalinet var i ferd med \u00e5 bygge seg opp. Danserne p\u00e5 Operaen hadde trent i ukevis og snart skulle de inn p\u00e5 scenen. Publikum hadde allerede begynt \u00e5 samle seg i foajeen. Plutselig kom produsenten inn i rommet. Det ble ingen forestilling.", "title": "Kvelden teppet ikke gikk opp \u2013 VG - VG", "url": "https://www.vg.no/rampelys/i/lA2W7y/kvelden-teppet-ikke-gikk-opp", "author": "Janne M\u00f8ller-Hansen (tekst og foto)", "publishedAt": "2020-05-13T17:19:00Z", "content": "I FULL SVING: Solist Eugenie Skilnand og de andre danserne har i flere uker trent hjemme i sine egne stuer. Datteren Sina (6) sitter ved spisebordet og tegner. Foto: Janne M\u00f8ller-Hansen \r\nAdrenalinet var i ferd med \u00e5 bygge seg opp. Danserne p\u00e5 Operaen hadde t\u2026 [+3266 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/27bc8384-27bf-47e5-b61c-d11789964310?fit=crop&h=1526&w=1900&s=8e454145f1d8665d894dc1984a1aee8f422de21d"}, {"description": "Dell har lansert nye XPS 15 og XPS 17 i tillegg til nye Alienware maskiner for spillere.", "title": "Dell har lansert helt nye XPS - ITavisen.no", "url": "https://itavisen.no/2020/05/13/dell-har-lansert-helt-nye-xps/", "author": "ITavisen.no/", "publishedAt": "2020-05-13T16:48:00Z", "content": "Nye 15 og 17 modeller, samt oppgraderte Alienware-maskiner.\r\nDell har endelig, offisielt, avsl\u00f8rt sine nye XPS- og Alienware-maskiner.\r\nDette er nye XPS 15 og 17\r\nDet er snakk om f\u00f8lgende maskiner med disse lanseringsdatoene:\r\n<ul><li>Alienware m15 er tilgjen\u2026 [+2443 chars]", "source": {"id": null, "name": "Itavisen.no"}, "urlToImage": "https://static.itavisen.no/media/2020/05/xps.jpg"}, {"description": "For pengene det koster \u00e5 lage Astrid Smeplass\u2019 debutalbum kan du lage tre Maria Mena-plater, seks Odd Nordstoga-plater eller 11 Tore Halvorsen-plater.", "title": "Plate\u00e5ret 2020: Astrid S dyrest \u2013 regner med \u00e5 tjene mest - VG", "url": "https://www.vg.no/rampelys/musikk/i/70v66w/plateaaret-2020-astrid-s-dyrest-regner-med-aa-tjene-mest", "author": "Thomas Talseth", "publishedAt": "2020-05-13T15:55:42Z", "content": "FORVENTER MYE: Astrid Smeplass f\u00f8rste album forventes \u00e5 rake inn over 2,5 millioner kroner. Foto: Universal\r\nFor pengene det koster \u00e5 lage Astrid Smeplass debutalbum kan du lage tre Maria Mena-plater, seks Odd Nordstoga-plater eller 11 Tore Halvorsen-plater.\r\u2026 [+8017 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/53371cec-da7b-45bf-ab85-170019c4e29b?fit=crop&h=999&w=1500&s=d6cf3a8715728c703c15ca18bc68b07ff6bac6bf"}, {"description": "Stemoren var veldig bekymret for utviklingen hans.", "title": "Bestemte Philip Manshaus seg for noe, gikk han 100 prosent inn for det. Dessverre. - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/meninger/kommentar/i/awVEba/bestemte-philip-manshaus-seg-for-noe-gikk-han-100-prosent-inn-for-det-dessverre-inge-d-hanssen", "author": null, "publishedAt": "2020-05-13T15:16:00Z", "content": "Hvorfor ble Philip Manshaus h\u00f8yreekstremist?\r\nB\u00e5de far og stemor til terrortiltalte Philip Manshaus er opptatt av sp\u00f8rsm\u00e5let, men har ikke noe svar.", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/ap/images/7404225a-573a-4f35-a2cb-cce2a93db08c?fit=crop&q=80&w=1440"}, {"description": "Epic annonserte Unreal Engine 5.", "title": "Se Epics grafikkdemonstrasjon som kj\u00f8rer p\u00e5 en PlayStation 5 - Gamer.no", "url": "https://www.gamer.no/artikler/slik-ser-neste-generasjons-spillgrafikk-ut-pa-playstation-5-unreal-engine-5-er-annonsert/492133", "author": "Audun Rodem", "publishedAt": "2020-05-13T15:08:00Z", "content": "Onsdag ettermiddag trakk Epic Games sl\u00f8ret av Unreal Engine 5 den nyeste oppdateringen til en av de mest brukte spillmotorene p\u00e5 markedet. Som en del av demonstrasjonen viste Epic en grafikkdemonstrasjon kalt Lumen in the Land of Nanite som kj\u00f8rer p\u00e5 en PlayS\u2026 [+1931 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gamer.no"}, "urlToImage": "https://img.gfx.no/2572/2572250/EX6AAiwXYAIhDv_.1200x676.jpg"}], "totalResults": 30}