{"status": "ok", "totalResults": 26, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Www.bt.no"}, "author": "Linda Hilland", "title": "Kristinas \u00f8nske for 2021 er en nytt\u00e5rsaften uten fyrverkeri. \u2013 Vi var minutter fra \u00e5 bli husl\u00f8se. - Bergens Tidende", "description": "Familien m\u00e5 bo hos venner i \u00c5sane. De vet ikke n\u00e5r de kan flytte tilbake igjen til den brannskadede eneboligen ved Hatlestad terrasse.", "url": "https://www.bt.no/nyheter/lokalt/i/56bWgW/kristinas-oenske-for-2021-er-en-nyttaarsaften-uten-fyrverkeri-vi-var", "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/aa67a454-1ee0-469b-8d49-97365ca3d3c0?fit=crop&h=995&w=1900&s=ffb87e2220577022f02b9a394ba1ec10eda84baa", "publishedAt": "2021-01-02T21:57:00Z", "content": "Det brant i konstruksjonen mellom kledning og veggen inne, noe som gjorde brannen vanskelig \u00e5 slukke. Foto: Privat"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tv2.no"}, "author": "TV 2 AS", "title": "Arsenal sprudlet i sn\u00f8v\u00e6ret - TV 2", "description": "Vinterlige spilleforhold var ingen demper for Arsenals lekre angrepsfotball.", "url": "https://www.tv2.no/a/11868404/", "urlToImage": "https://www.cdn.tv2.no/images/11868457.jpg?imageId=11868457&panow=100&panoh=46.951219512195&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-01-02T21:54:55Z", "content": "West Bromwich - Arsenal 0-4\r\nMikel Arteta og Arsenal ser virkelig ut til \u00e5 v\u00e6re p\u00e5 gang igjen etter en krevende periode. Det sn\u00f8dde tungt under store deler av l\u00f8rdagens kamp, men Arsenal leverte like\u2026 [+2081 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "author": "Mats R\u00f8nning", "title": "Regjeringen med nye corona-tiltak: - Ber studentene holde seg hjemme - Dagbladet.no", "description": "All undervisning ved universiteter, h\u00f8yskoler og fagskoler skal foreg\u00e5 digitalt de neste to ukene. Det har regjeringen bestemt. I morgen kommer det flere nye tiltak.", "url": "https://dagbladet.no/nyheter/ber-studentene-holde-seg-hjemme/73238343", "urlToImage": "https://www.dagbladet.no/images/73238349.jpg?imageId=73238349&panow=100&panoh=100&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-01-02T21:07:43Z", "content": "Beslutningen som ble fattet av regjeringen l\u00f8rdag, inneb\u00e6rer at det ikke blir fysisk undervisning p\u00e5 studiestedene f\u00f8r tidligst 18.januar.\r\n- Hensikten er \u00e5 dempe smittetrykket, sier forsknings- og h\u2026 [+2522 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Seher.no"}, "author": "Martine Johansen", "title": "Kristin Gjelsvik og Dennis Poppe Thorsen: - Derfor gikk de i parterapi - Seogh\u00f8r.no", "description": "Influenserparet gikk gjennom en t\u00f8ff tid etter at s\u00f8nnen Falk kom til verden.", "url": "https://seher.no/kjendis/derfor-gikk-de-i-parterapi/73237538", "urlToImage": "https://www.seher.no/images/73237544.jpg?imageId=73237544&panow=100&panoh=50.714285714286&panox=0&panoy=2.1428571428571&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-01-02T20:26:01Z", "content": "DRAMMEN (Se og H\u00f8r): Influenserparet Kristin Gjelsvik (34) og Dennis Poppe Thorsen (29) fant kj\u00e6rligheten under deltakelsen i \u00abParadise Hotel\u00bb. Siden den gang har det skjedd mye i livet deres. De har\u2026 [+6249 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "author": "Maria Rud Halvorsen, Selma Heiberg Hellstrand, Alf Bjarne Johnsen, Sindre Camilo Lode, Alfred Lindb\u00e6k, Anne Stine S\u00e6ther, Odin J\u00e6ger (foto), Helge Mikalsen (foto), J\u00f8rgen Braastad (foto), Gisle Oddstad (foto), Ida Lyngstad Wern\u00f8", "title": "Funn av en fjerde omkommet etter Gjerdrum-raset - VG", "description": "GJERDRUM (VG) En fjerde person er funnet omkommet etter jordskredet i Gjerdrum. Det bekrefter politiet til VG.", "url": "https://www.vg.no/nyheter/innenriks/i/Ky6GWE/funn-av-en-fjerde-omkommet-etter-gjerdrum-raset", "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/c8d9a301-04bd-489a-adb7-7a80f6840935?fit=crop&h=1304&w=1900&s=a322234530f2336d106dc7aa098074df96acd806", "publishedAt": "2021-01-02T20:20:00Z", "content": "S\u00d8KER: L\u00f8rdag s\u00f8kes det i bygningsmassene i rasomr\u00e5det for \u00e5 finne overlevende.\r\nGJERDRUM (VG) En fjerde person er funnet omkommet etter jordskredet i Gjerdrum. Det bekrefter politiet til VG. \r\nPubli\u2026 [+4209 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftenbladet.no"}, "author": "NTB-Oddvar Sagbakken Saanum & Fredrik Moen Gabrielsen", "title": "Navn p\u00e5 \u00e9n av de omkomne frigitt - Aftenbladet.no", "description": "En fjerde person er funnet d\u00f8d i skredomr\u00e5det i Gjerdrum, \u00e9n av dem identifisert som 31 \u00e5r gamle Eirik Gr\u00f8nolen. Redningsarbeider etter overlevende fortsetter.", "url": "https://www.aftenbladet.no/innenriks/i/OQ6z9l/navn-paa-en-av-de-omkomne-frigitt", "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/f94e467c-6760-4aa2-a2b4-6b50013311c7?fit=crop&h=1267&w=1900&s=f6135816d6dfa60a6a1eacb97524daa68012d620", "publishedAt": "2021-01-02T20:02:00Z", "content": "En fjerde person er funnet d\u00f8d i skredomr\u00e5det i Gjerdrum, \u00e9n av dem identifisert som 31 \u00e5r gamle Eirik Gr\u00f8nolen. Redningsarbeider etter overlevende fortsetter.\r\nSpesialtrente hunder markerer p\u00e5 spesi\u2026 [+4209 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abcnyheter.no"}, "author": "NTB", "title": "\u00c9n av personene som er funnet omkommet i skredet i Gjerdrum, er identifisert - ABC Nyheter", "description": "En fjerde person er funnet d\u00f8d i skredomr\u00e5det i Gjerdrum, \u00e9n av dem identifisert som 31 \u00e5r gamle Eirik Gr\u00f8nolen. Redningsarbeider etter overlevende fortsetter.", "url": "https://www.abcnyheter.no/nyheter/norge/2021/01/02/195730248/en-av-personene-som-er-funnet-omkommet-i-skredet-i-gjerdrum-er-identifisert", "urlToImage": "https://presizely.abcmedia.no/980x,q75,prog,sh:1.2:1.2:1.2/https://abcnyheter.drpublish.aptoma.no/out/images/article//2021/01/02/195730249/1/original/39086055.jpg", "publishedAt": "2021-01-02T19:55:03Z", "content": "Vi har gjort et nytt funn av en d\u00f8d person. Det er gjort i samme omr\u00e5de som funn nummer tre. De er begge fraktet ut av skredomr\u00e5det, sa innsatsleder Knut Hammer i politiet p\u00e5 en pressebrifing i 21-ti\u2026 [+2460 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nettavisen.no"}, "author": "Stian Andr\u00e9 de Wahl", "title": "Russere risikerer \u00e5 bli kastet ut av Tour de Ski: - Alle tilfellene anmeldes - Nettavisen", "description": "Det er den svenske avisen Expressen som hevder \u00e5 vite at flere ut\u00f8vere risikerer \u00e5 bli kastet ut av konkurransen.", "url": "https://www.nettavisen.no/sport/russere-risikerer-a-bli-kastet-ut-av-tour-de-ski-alle-tilfellene-anmeldes/s/12-95-3424068960", "urlToImage": "https://g.api.no/obscura/API/dynamic/r1/nadp/tr_2000_2000_s_f/1609613507230/2021/01/02/3424068967/1/original/39096597.jpg?chk=3C3450", "publishedAt": "2021-01-02T18:43:46Z", "content": "Det er den svenske avisen Expressen som hevder \u00e5 vite at flere ut\u00f8vere risikerer \u00e5 bli kastet ut av konkurransen.\r\n02.01.21 19:43\r\n02.01.21 19:51\r\nIf\u00f8lge avisen, som har snakket med renndirekt\u00f8r Pier\u2026 [+1964 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "author": "Jens Friberg, Mats Arntzen", "title": "Legene om Omar Elabdellaouis skade: \u2013 Synet er definitivt p\u00e5virket - VG", "description": "Legene som behandler Omar Elabdellaoui etter den dramatiske fyrverkeriulykken sier alt har g\u00e5tt som planlagt \u2013 men sl\u00e5r fast at synet er p\u00e5virket av hendelsen. Lagkameratene i Galatasaray sl\u00e5r ring om landslagsbacken.", "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/M36d6J/legene-om-omar-elabdellaouis-skade-synet-er-definitivt-paavirket", "urlToImage": "https://imbo.vgtv.no/users/vgtv/images/98164c71b0bf0273c01f2c12a4c49bcf.jpg?t%5B%5D=1960x1100q50", "publishedAt": "2021-01-02T18:35:00Z", "content": "Legene som behandler Omar Elabdellaoui etter den dramatiske fyrverkeriulykken sier alt har g\u00e5tt som planlagt men sl\u00e5r fast at synet er p\u00e5virket av hendelsen. Lagkameratene i Galatasaray sl\u00e5r ring om \u2026 [+2255 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "E24.no"}, "author": "Kjetil Malkenes Hovland", "title": "Oljekjempen tror CO\u2082-lagring vil l\u00f8nne seg: \u2013 Vi er helt sikre - E24", "description": "Fangst og lagring av CO\u2082 koster fortsatt betydelig mer enn 30 euro per tonn, som er dagens pris p\u00e5 utslippskvoter. \u2013 Vi er helt sikre p\u00e5 at dette p\u00e5 sikt blir en l\u00f8nnsom forretning for Equinor, sier Equinor-sjef Anders Opedal.", "url": "https://e24.no/olje-og-energi/i/7KPMA9/oljekjempen-tror-co-lagring-vil-loenne-seg-vi-er-helt-sikre", "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/01f4bf26-b337-474f-b9d5-840b4a5ab937?fit=crop&h=1267&w=1900&s=41a0f18045c5d08380fbd6f1bf1895c7f2bda578", "publishedAt": "2021-01-02T18:02:00Z", "content": "Fangst og lagring av CO koster fortsatt betydelig mer enn 30 euro per tonn, som er dagens pris p\u00e5 utslippskvoter. Vi er helt sikre p\u00e5 at dette p\u00e5 sikt blir en l\u00f8nnsom forretning for Equinor, sier Equ\u2026 [+10222 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "author": "Audun Hageskal, Ralf Lofstad, Henning Lilleg\u00e5rd", "title": "- Enormt med vrakrester - Dagbladet.no", "description": "Nok en person er funnet omkommet i rasomr\u00e5det i Gjerdrum. Brannvesenets brigadeleder forteller om et sv\u00e6rt krevende arbeid som n\u00e5 gj\u00f8res.", "url": "https://dagbladet.no/nyheter/enormt-med-vrakrester/73237981", "urlToImage": "https://www.dagbladet.no/images/73238021.jpg?imageId=73238021&panow=100&panoh=100&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-01-02T17:37:09Z", "content": "ASK (Dagbladet): En tredje omkommet er funnet etter raset i Ask i Gjerdrum. L\u00f8rdag kveld forteller politiet at funnet ble gjort like etter klokka 17.30, og at det jobbes med \u00e5 f\u00e5 den omkomne ut.\r\nS\u00f8k\u2026 [+2547 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abcnyheter.no"}, "author": "NTB", "title": "Nytt\u00e5rsfest stanset etter 40 timer utenfor Barcelona - ABC Nyheter", "description": "Spansk oppr\u00f8rspoliti rykket l\u00f8rdag inn i en forlatt lagerbygning der rundt 300 personer hadde festet i over 40 timer utenfor Barcelona.", "url": "https://www.abcnyheter.no/nyheter/sport/2021/01/02/195730227/nyttarsfest-stanset-etter-40-timer-utenfor-barcelona", "urlToImage": "https://presizely.abcmedia.no/980x,q75,prog,sh:1.2:1.2:1.2/https://abcnyheter.drpublish.aptoma.no/out/images/article//2021/01/02/195730232/1/original/39096047.jpg", "publishedAt": "2021-01-02T16:57:22Z", "content": "Ogs\u00e5 i Frankrike gikk politiet til aksjon mot et stort raveparty p\u00e5 ny\u00e5ret, og myndighetene frykter de store sammenkomstene vil f\u00f8re til \u00f8kt smittespredning.\r\nDen ulovlige festen i Catalonia startet \u2026 [+3037 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.no"}, "author": "Magnus Newth", "title": "Skykj\u00f8kken-gr\u00fcnder Jonas Stokke lar restaurantene outsource matlagingen: \u2013 Korona har v\u00e6rt et spark i r\u00e6va, men denne utviklingen ville kommet uansett - Dagens N\u00e6ringsliv", "description": "Skykj\u00f8kken-gr\u00fcnder Jonas Stokke lar restaurantene outsource matlagingen: \u2013 Korona har v\u00e6rt et spark i r\u00e6va, men denne utviklingen ville kommet uansett", "url": "https://www.dn.no/teknologi/livly-as/jonas-stokke/food-society/skykjokken-grunder-jonas-stokke-lar-restaurantene-outsource-matlagingen-korona-har-vart-et-spark-i-rava-men-denne-utviklingen-ville-kommet-uansett/2-1-936788", "urlToImage": "https://images.dn.no/image/K0s0N05LclViVnVTM3NadU01SHdsUVgrNElJcmYyZEZabFlybEprNE11Zz0=/nhst/binary/cb8b276a9f3fe69b0d230cd534553b62?image_version=1080", "publishedAt": "2021-01-02T16:14:33Z", "content": null}, {"source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "author": "Kurt B. M. Haugli", "title": "Nektet \u00e5 v\u00e6re hoppende glad - Aftenposten", "description": "Det 21 \u00e5r gamle supertalentet, Linn Svahn, har mer for seg enn \u00e5 v\u00e6re en god sprinter. N\u00e5 leder hun Tour de ski.", "url": "https://www.aftenposten.no/sport/langrenn/i/kR8dmk/nektet-aa-vaere-hoppende-glad", "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/1c745a69-9a96-4444-b8ab-26490a6eb2bf?fit=crop&h=1365&w=2048&s=e9524cee7a233498e7332f656e696a1c74eaf7b2", "publishedAt": "2021-01-02T15:19:00Z", "content": "Nektet \u00e5 v\u00e6re hoppende glad\r\nDet 21 \u00e5r gamle supertalentet, Linn Svahn, har mer for seg enn \u00e5 v\u00e6re en god sprinter. N\u00e5 leder hun Tour de ski.\r\nJulia Stupak (t.v.) og Jessie Diggins hoppet for fotogra\u2026 [+3534 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "author": "Marthe S. Lien, NTB |", "title": "FHI sl\u00e5r smittealarm - Dagbladet.no", "description": "Smittetallene kan n\u00e5 v\u00e6re tilbake p\u00e5 omtrent samme niv\u00e5 som da h\u00f8stens b\u00f8lge var p\u00e5 sitt h\u00f8yeste og FHI frykter en ny smitteb\u00f8lge er i anmarsj. Det jobbes n\u00e5 med nye tiltaksanbefalinger.", "url": "https://dagbladet.no/nyheter/fhi-slar-smittealarm/73237648", "urlToImage": "https://www.dagbladet.no/images/73237697.jpg?imageId=73237697&panow=100&panoh=100&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-01-02T15:07:07Z", "content": "De endelige tallene kommer ikke f\u00f8r p\u00e5 onsdag. Men slik det ligger an n\u00e5, kan innev\u00e6rende uke f\u00e5 smittetall som er omtrent p\u00e5 samme niv\u00e5 som da nedgangen begynte i november.\r\nDet viser forel\u00f8pige ber\u2026 [+3279 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nettavisen.no"}, "author": "NTB, Trine Solberg", "title": "FHI sl\u00e5r alarm: Smitten kan v\u00e6re tilbake p\u00e5 samme niv\u00e5 som da toppen ble n\u00e5dd i h\u00f8st - Nettavisen", "description": "Smittetallene kan n\u00e5 v\u00e6re tilbake p\u00e5 omtrent samme niv\u00e5 som da h\u00f8stens b\u00f8lge var p\u00e5 sitt h\u00f8yeste.", "url": "https://www.nettavisen.no/nyheter/fhi-slar-alarm-smitten-kan-vare-tilbake-pa-samme-niva-som-da-toppen-ble-nadd-i-host/s/12-95-3424068908", "urlToImage": "https://g.api.no/obscura/API/dynamic/r1/nadp/tr_2000_2000_s_f/1609603457345/2021/01/02/3424068909/1/original/39093095.jpg?chk=068024", "publishedAt": "2021-01-02T14:33:14Z", "content": "Smittetallene kan n\u00e5 v\u00e6re tilbake p\u00e5 omtrent samme niv\u00e5 som da h\u00f8stens b\u00f8lge var p\u00e5 sitt h\u00f8yeste.\r\n02.01.21 15:33\r\n02.01.21 17:04\r\nDe endelige tallene kommer ikke f\u00f8r p\u00e5 onsdag. Men slik det ligger a\u2026 [+3245 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Seher.no"}, "author": "Emma Cecilia Eriksson", "title": "Justin Hartley: - Ny kj\u00e6reste etter sjokkbruddet - Seogh\u00f8r.no", "description": "Lykken smiler for skuespilleren etter skandalen.", "url": "https://seher.no/kjendis/ny-kjaereste-etter-sjokkbruddet/73237075", "urlToImage": "https://www.seher.no/images/73237211.jpg?imageId=73237211&panow=100&panoh=28.861788617886&panox=0&panoy=39.837398373984&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-01-02T12:27:57Z", "content": "Det var flere som sperret opp \u00f8ynene i slutten av 2019 da det ble kjent at stjerneparet Justin Hartley (43) og Chrishell Stause (39) skulle skilles. Paret m\u00f8tte hverandre i 2013, og giftet seg fire \u00e5\u2026 [+3438 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.an.no"}, "author": "Thomas Fredrik Kristensen", "title": "(+) To smittede og 38 i karantene etter gudstjeneste p\u00e5 julaften: \u2013 H\u00e5per det ikke har spredd seg til flere - Avisa Nordland", "description": "58 personer var i kirka p\u00e5 julaften. Tre ble trolig smittet under gudstjenesten.", "url": "https://www.an.no/tre-smittede-og-38-i-karantene-etter-gudstjeneste-pa-julaften-haper-det-ikke-har-spredd-seg-til-flere/s/5-4-1348378", "urlToImage": "https://g.acdn.no/obscura/API/dynamic/r1/ece5/tr_973_592_l_f/0000/avno/2021/1/2/12/Valnesfjord.jpg?chk=90DABC", "publishedAt": "2021-01-02T11:53:11Z", "content": "58 personer var i kirka p\u00e5 julaften. Tre ble trolig smittet under gudstjenesten."}, {"source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "author": "NTB-AP", "title": "Mike Pence f\u00e5r ikke omgj\u00f8re valget i USA - Aftenposten", "description": "En dommer i USA har avvist et s\u00f8ksm\u00e5l fra republikanere som mente visepresident Mike Pence burde f\u00e5 makt til \u00e5 omgj\u00f8re resultatet av presidentvalget.", "url": "https://www.aftenposten.no/verden/i/dlvMnz/mike-pence-faar-ikke-omgjoere-valget-i-usa", "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/98afdd9f-2932-43a4-b8c6-43c76ef989ae?fit=crop&h=1365&w=2048&s=15382feb554610f69f1bbbbe1cbd38aad04a729f", "publishedAt": "2021-01-02T11:39:00Z", "content": "En dommer i USA har avvist et s\u00f8ksm\u00e5l fra republikanere som mente visepresident Mike Pence burde f\u00e5 makt til \u00e5 omgj\u00f8re resultatet av presidentvalget.\r\nVisepresident Mike Pence kan ikke p\u00e5 egen h\u00e5nd o\u2026 [+1253 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Glomdalen.no"}, "author": "Mathilde Lea, Gunnar Paulsen, Ole-Christian Bakke, \u00d8yvind Winding-Stavseth, Nina Lorvik, Per Uno Bl\u00f8rstad", "title": "(+)Her er det kvikkleire i v\u00e5rt distrikt \u2013 s\u00f8k p\u00e5 din egen adresse - Glomdalen", "description": "Kartet over viser hvor Norges Geotekniske Institutt (NGI) har p\u00e5vist kvikkleireforekomster i Gl\u00e5mdalens dekningsomr\u00e5de.", "url": "https://www.glomdalen.no/her-er-det-kvikkleire-i-vart-distrikt-sok-pa-din-egen-adresse/s/5-19-903973", "urlToImage": "https://g.api.no/obscura/API/dynamic/r1/ece5/tr_2000_2000_s_f/1609583746000/glom/2021/1/2/11/kvikkleirekart.jpg?chk=CD20E2", "publishedAt": "2021-01-02T10:37:53Z", "content": "Kartet over viser hvor Norges Geotekniske Institutt (NGI) har p\u00e5vist kvikkleireforekomster i Gl\u00e5mdalens dekningsomr\u00e5de."}]}