{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Www.tv2.no"}, "author": "TV 2 AS", "title": "Manchester United tangerte Premier League-rekorden - vant 9-0 (!) p\u00e5 Old Trafford - TV 2", "description": "Tidlig utvisning til gjestene skapte gode arbeidsvilk\u00e5r for Ole Gunnar Solskj\u00e6rs lag. Da ble det lekestue og rekord.", "url": "https://www.tv2.no/a/11933563/", "urlToImage": "https://www.cdn.tv2.no/images/11933921.jpg?imageId=11933921&panow=72.295081967213&panoh=37.009803921569&panox=16.462585034014&panoy=2.3565573770492&heightw=37.701612903226&heighth=93.030303030303&heightx=20.698266129032&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-02-02T22:18:45Z", "content": "Se sammendrag \u00f8verst!\r\nManchester United-Southampton 9-0\r\nJanuar er blitt til februar, og Manchester United er tilbake p\u00e5 vinnersporet igjen i Premier League.\r\nDet er de etter en utklassingsseier hje\u2026 [+10980 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "author": "Morten Asbj\u00f8rnsen, H\u00e5kon Kvam Lyngstad", "title": "Drastiske tiltak for \u00e5 begrense smitte: Halden gj\u00f8r ingen lettelser - VG", "description": "Selv om Helsedepartementet har \u00e5pnet for flere lettelser, velger Halden kommune \u00e5 holde seg p\u00e5 samme strenge niv\u00e5. Haldenserne m\u00e5 leve med fortsatt streng nedstenging.", "url": "https://www.vg.no/nyheter/innenriks/i/WO7prG/drastiske-tiltak-for-aa-begrense-smitte-halden-gjoer-ingen-lettelser", "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/9b5a74d8-da85-408d-b739-718ee8163f22?fit=crop&h=1267&w=1900&s=ab095300b31fee076853c7359770156e5f98687d", "publishedAt": "2021-02-02T22:01:00Z", "content": "\u00c5PNER IKKE OPP: Halden, fotografert fra R\u00f8dsberget. Grensebyen er nedstengt etter utbrudd av britisk mutasjonssmitte. Foto: TORE KRISTIANSEN\r\nSelv om Helsedepartementet har \u00e5pnet for flere lettelser,\u2026 [+10962 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Itavisen.no"}, "author": null, "title": "iPhone har st\u00f8tte for PS5 DualSense og den nye Xbox-gamepaden med iOS 14.5 - ITavisen.no", "description": "Allmenn beta \u00e5pner snart.", "url": "https://itavisen.no/2021/02/02/iphone/", "urlToImage": "https://static.itavisen.no/media/2021/02/gwgwe-6019b981819b8.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T21:37:12Z", "content": "Apple har lagt til st\u00f8tte Xbox Series X/S-kontrolleren og Sony sin Playstation 5 DualSense-kontroller.\r\nDet betyr at man fra og med iOS 14.5 ikke bare kan blokkere Facebook, men ogs\u00e5 spille spill p\u00e5 \u2026 [+356 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "Heidi Taksdal Skjeseth", "title": "Jeff Bezos gir seg som Amazon-sjef \u2013 NRK Urix \u2013 Utenriksnyheter og -dokumentarer - NRK", "description": "Verdens nest rikeste mann gir seg som sjef for Amazon.", "url": "https://www.nrk.no/urix/jeff-bezos-gir-seg-som-amazon-sjef-1.15356847", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/AeGDEx5EQsAFkoO716n3EgDaxrEI5dIFYRvSZQsLY4KA.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T21:16:40Z", "content": "Jeff Bezos (57) g\u00e5r av som toppsjef for netthandelsbedriften Amazon.\r\nI et brev til de ansatte i Amazon forklarer Bezos at han vil g\u00e5 over i en rolle som aktiv styreleder i bedriften, og at han glede\u2026 [+1351 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Seher.no"}, "author": "Henriette H\u00f8igilt", "title": "Justin Timberlake: - Derfor klarer han ikke glemme dette - Seogh\u00f8r.no", "description": "Det er 20 \u00e5r siden Justin Timberlake og Britney Spears satte fyr p\u00e5 internett med klesvalget sitt.", "url": "https://seher.no/kjendis/derfor-klarer-han-ikke-glemme-dette/73361130", "urlToImage": "https://www.seher.no/images/73361195.jpg?imageId=73361195&panow=100.00538578199&panoh=19.25437540107&panox=0.0053857819905148&panoy=6.1497326203209&heightw=100.01248791209&heighth=91.932524223602&heightx=0.012487912087912&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-02-02T21:11:15Z", "content": "De var begge unge, suksessfulle og ettertraktede. I tillegg var de kj\u00e6rester. Fra 1999 til 2002 var Britney Spears (39) og Justin Timberlake (40) et av verdens heteste kjendispar.\r\nI dag husker kansk\u2026 [+3363 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "author": "Amanda Nordhagen Walnum", "title": "Donald Trump - Trumps team sl\u00e5r tilbake - Dagbladet.no", "description": "Demokratene mener tidligere president Trump er ansvarlig for angrepet p\u00e5 Kongressen. Trumps juridiske team nekter for dette og sier Trump ikke kan stilles for riksrett ettersom han n\u00e5 er en sivil borger.", "url": "https://dagbladet.no/nyheter/trumps-team-slar-tilbake/73361431", "urlToImage": "https://www.dagbladet.no/images/73361320.jpg?imageId=73361320&panow=100&panoh=100&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-02-02T21:08:01Z", "content": "Den tidligere presidentens juridiske team argumenterer med at Donald Trump ikke lenger er president, og at den konstitusjonelle bestemmelsen som vises til i tiltalen krever at en person faktisk er i \u2026 [+4327 chars]"}, {"source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "author": "Sveinung Berg Bentzr\u00f8d", "title": "Go-Ahead har hatt et mareritt\u00e5r. Tog-selskapet har mistet omsetning og passasjerer og mangler lokf\u00f8rere. - Aftenposten", "description": "Det private selskapet Go-Ahead har kj\u00f8rt tog s\u00f8r i Norge i dr\u00f8yt et \u00e5r. Problemene har t\u00e5rnet seg opp, koronapandemien er bare ett av dem.", "url": "https://www.aftenposten.no/norge/i/Qm5enV/go-ahead-har-hatt-et-marerittaar-tog-selskapet-har-mistet-omsetning-og", "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/5a631fdc-50ba-4b22-be1d-bc0f96efb398?fit=crop&h=1072&w=2048&s=ee2ac57739dc80d56c9e167be44911abb00a1af6", "publishedAt": "2021-02-02T21:03:00Z", "content": "Det private selskapet Go-Ahead har kj\u00f8rt tog s\u00f8r i Norge i dr\u00f8yt et \u00e5r. Problemene har t\u00e5rnet seg opp, koronapandemien er bare ett av dem.\r\n17. oktober 2018. Go-Ahead Norge, som ble etablert bare to \u2026 [+605 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "author": "Marthe S. Lien", "title": "Corona-vaksineringen: - - F\u00e5r v\u00e6re grenser - Dagbladet.no", "description": "Forel\u00f8pige resultater fra vaksineringen i Israel, tyder p\u00e5 at coronavaksinen hindrer smittespredning. At Oslo og andre omr\u00e5der med h\u00f8yt smittetrykk fortsatt ikke prioriteres, gj\u00f8r byr\u00e5dsleder Raymond Johansen provosert.", "url": "https://dagbladet.no/nyheter/far-vaere-grenser/73357923", "urlToImage": "https://www.dagbladet.no/images/73358686.jpg?imageId=73358686&panow=100&panoh=100&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-02-02T20:42:52Z", "content": "Av vaksinerte personer i Israel over 60 \u00e5r har bare 531 av 750 000 testet positivt for covid-19, if\u00f8lge helsemyndighetene, skriver NTB.\r\nTirsdag morgen sa FHI-direkt\u00f8r Camilla Stoltenberg til NRK Nyh\u2026 [+5970 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "author": "\u00d8yvind Herrebr\u00f8den", "title": "Brann-medlemmene veltet forslaget om kunstgress p\u00e5 Brann stadion - VG", "description": "Naturgressforkjemperne sto i k\u00f8 p\u00e5 den digitale talerstolen under Branns ekstraordin\u00e6re \u00e5rsm\u00f8te \u2013 og slik fikk de kanskje med seg flertallet. For Brann beholder naturgresset p\u00e5 Stadion.", "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/1BjlpG/brann-medlemmene-veltet-forslaget-om-kunstgress-paa-brann-stadion", "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/994e7b3c-2c9a-462f-a8ad-06d8c4267269?fit=crop&h=1267&w=1900&s=3cfaba5ca34674889143d6f8f7dce4449b9f8d00", "publishedAt": "2021-02-02T20:35:00Z", "content": "F\u00c5R IKKE VILJEN SIN: Branns daglige leder Vibeke Johannesen har snakket varmt om kunstgress de siste ukene, men klubbens medlemmer sa tirsdag nei til \u00e5 bytte underlag p\u00e5 stadion. Foto: Hallgeir V\u00e5gen\u2026 [+3790 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.no"}, "author": "Harald Berglihn", "title": "Skatteetaten har halvert antall konkursbegj\u00e6ringer: \u2013 Indikerer at konkursb\u00f8lgen egentlig for lengst er i full gang - Dagens N\u00e6ringsliv", "description": "Skatteetaten har halvert antall konkursbegj\u00e6ringer: \u2013 Indikerer at konkursb\u00f8lgen egentlig for lengst er i full gang", "url": "https://www.dn.no/innenriks/skatteetaten/christian-aandalen/konkurser/skatteetaten-har-halvert-antall-konkursbegjaringer-indikerer-at-konkursbolgen-egentlig-for-lengst-er-i-full-gang/2-1-955808", "urlToImage": "https://images.dn.no/image/VTJMZHNrb2xucEJrcTUvaGxaTU9kbEc1Ujg2SzBrUGg4NGFScjAvZllUOD0=/nhst/binary/ba4770f841e9375d6f717a63df7884b4?image_version=1080", "publishedAt": "2021-02-02T20:31:53Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "author": "Ole Kristian Str\u00f8m, Sven Arne Buggeland", "title": "Folk protesterer mot Navalnyj-dommen - minst 20 arrestert tirsdag kveld - VG", "description": "Russere har tatt til gatene for \u00e5 protestere mot dommen mot regimekritikeren Aleksej Navalnyj (44), som tirsdag fikk omgjort en betinget dom p\u00e5 tre og et halvt \u00e5r til fengselsstraff.", "url": "https://www.vg.no/nyheter/utenriks/i/M3PezE/folk-protesterer-mot-navalnyj-dommen-minst-20-arrestert-tirsdag-kveld", "urlToImage": "https://imbo.vgtv.no/users/vgtv/images/9afc9cf2004abf2ad8182f119f36e359.jpg?t%5B%5D=1960x1100q50", "publishedAt": "2021-02-02T20:26:00Z", "content": "Russere har tatt til gatene for \u00e5 protestere mot dommen mot regimekritikeren Aleksej Navalnyj (44), som tirsdag fikk omgjort en betinget dom p\u00e5 tre og et halvt \u00e5r til fengselsstraff.\r\nPublisert:\r\nMer\u2026 [+8901 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "Thor-Albert Fr\u00f8sland", "title": "Frykter han har tapt 40.000 kroner etter at Norwegian setter CashPoints p\u00e5 pause - NRK", "description": "Norwegian setter bonusprogrammet CashPoints p\u00e5 pause og det har f\u00e5tt passasjerene til \u00e5 reagere. Sinte mennesker frykter at poengene er tapt.", "url": "https://www.nrk.no/norge/frykter-han-har-tapt-40.000-kroner-etter-at-norwegian-setter-cashpoints-pa-pause-1.15355964", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/5xxsXqsLu5VJMDr1XB2i8goYFipBFX1IOZ4CwrI0-cxQ.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T20:24:54Z", "content": "\u00abJeg gikk i dum/snill-fella og aksepterte poeng i stedet for refusjon da 10-\u00e5rets familietur gikk i vasken i fjor. Har 40.000 kr utest\u00e5ende, noen verre?\u00bb, sp\u00f8r \u00d8ystein \u00d8sterhus p\u00e5 Facebook.\r\nHan er e\u2026 [+3207 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nettavisen.no"}, "author": "Morten Solli, Halvor Ripegutu", "title": "Danske Telenor-kunder betaler halv pris: F\u00e5r dobbelt s\u00e5 mye datatrafikk som nordmenn - Nettavisen", "description": "Telenor la fram solide tall tirsdag morgen. \u00c9n grunn til det er gullkantede norske kunder.", "url": "https://www.nettavisen.no/okonomi/danske-telenor-kunder-betaler-halv-pris-far-dobbelt-sa-mye-datatrafikk-som-nordmenn/s/12-95-3424083146", "urlToImage": "https://g.api.no/obscura/API/dynamic/r1/nadp/tr_2000_2000_s_f/1612297414715/2021/02/02/3424083391/1/original/40264106.jpg?chk=E7D8A3", "publishedAt": "2021-02-02T20:23:26Z", "content": "Telenor la fram solide tall tirsdag morgen. \u00c9n grunn til det er gullkantede norske kunder.\r\n02.02.21 21:23\r\n02.02.21 22:26\r\nTelenors kunder i Asia er mange i antall, men inntektene per kunde er mange\u2026 [+5569 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "author": "Camilla Norli, Morten Asbj\u00f8rnsen", "title": "Seltzer har signert kontrakt med Nesb\u00f8-agentene - VG", "description": "Thomas Seltzer har signert en kontrakt med en litteraturagent i Salomonsson Agency i Stockholm.", "url": "https://www.vg.no/rampelys/bok/i/GaBWL6/seltzer-har-signert-kontrakt-med-nesboe-agentene", "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/14905747-1126-4573-9de1-040e4afe6106?fit=crop&h=1267&w=1900&s=9538efa33bbbf9b5eba779ac6c3dc538cfab6d9c", "publishedAt": "2021-02-02T20:16:00Z", "content": "FORFATTER: Thomas Seltzer skal skrive bok om USA. Her fra et intervju med VG i 2019. Foto: Frode Hansen/VG\r\nThomas Seltzer har signert en kontrakt med en litteraturagent i Salomonsson Agency i Stockh\u2026 [+1546 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "author": "Ole Kristian Str\u00f8m", "title": "Arsenal fikk to r\u00f8de kort og tapte med \u00d8degaard p\u00e5 benken - VG", "description": "(Wolverhampton-Arsenal 2\u20131) David Luiz (33) rotet det til og ble utvist f\u00f8r pause, og keeper Bernd Leno (28) kl\u00f8net det til med r\u00f8dt kort nummer to p\u00e5 Arsenals marerittkveld.", "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/rgnx13/arsenal-fikk-to-roede-kort-og-tapte-med-oedegaard-paa-benken", "urlToImage": "https://imbo.vgtv.no/users/vgtv/images/0c81b2887ec1c08660b36d70bd0f4d3e.jpg?t%5B%5D=1960x1100q50", "publishedAt": "2021-02-02T20:09:00Z", "content": "(Wolverhampton-Arsenal 21) David Luiz (33) rotet det til og ble utvist f\u00f8r pause, og keeper Bernd Leno (28) kl\u00f8net det til med r\u00f8dt kort nummer to p\u00e5 Arsenals marerittkveld. \r\nPublisert:\r\nMartin \u00d8deg\u2026 [+2378 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nettavisen.no"}, "author": "J\u00f8rgen Berge", "title": "Norge vurderer vaksinepass: - Kan bety at vi kan reise p\u00e5 ferie - Nettavisen", "description": "NHO mener vaksinepass kan f\u00e5 samfunnet i gang igjen, men advarer mot farene.", "url": "https://www.nettavisen.no/nyheter/norge-vurderer-vaksinepass-kan-bety-at-vi-kan-reise-pa-ferie/s/12-95-3424083041", "urlToImage": "https://g.api.no/obscura/API/dynamic/r1/nadp/tr_2000_2000_s_f/1612294544099/2021/02/02/3424083118/1/original/39811890.jpg?chk=DA071A", "publishedAt": "2021-02-02T19:35:15Z", "content": "NHO mener vaksinepass kan f\u00e5 samfunnet i gang igjen, men advarer mot farene.\r\n02.02.21 20:35\r\n02.02.21 20:35\r\nHelsedirektoratet har f\u00e5tt i oppdrag \u00e5 vurdere innf\u00f8ringen av et vaksinepass i Norge, som\u2026 [+8526 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tv2.no"}, "author": "TV 2 AS", "title": "Christine Koht (53) tilbake p\u00e5 jobb - TV 2", "description": "GOD KVELD NORGE (TV 2): For to \u00e5r siden stirret hun d\u00f8den i hvit\u00f8yet. I \u00e5r planlegger hun \u00e5 st\u00e5 p\u00e5 scenen for fullsatt sal, slik hun gjorde f\u00f8r hun ble syk.", "url": "https://www.tv2.no/a/11933462/", "urlToImage": "https://www.cdn.tv2.no/images/10964898.jpg?imageId=10964898&panow=100&panoh=25.252525252525&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-02-02T19:09:09Z", "content": "Helt siden Koht fikk den n\u00e6rmest uhelbredelige kreftdiagnosen \u00abslimhinnemelano\u00bb for dr\u00f8ye to \u00e5r siden har hun kjempet for livet. Likevel beholdt hun h\u00e5pet:\r\n Jeg trodde, hele tiden, tross bekm\u00f8rke od\u2026 [+2090 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.bt.no"}, "author": "Adalheidur Audardottir Oldeide, Trygve Opheim", "title": "To av de mutantsmittede i Ulvik var skoleelever i Voss - Bergens Tidende", "description": "Nabokommuner frar\u00e5der reiser til Ulvik og Voss.", "url": "https://www.bt.no/nyheter/lokalt/i/KyP5X4/to-av-de-mutantsmittede-i-ulvik-var-skoleelever-i-voss", "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/043fa889-9432-4d6f-bd61-e44482ea7994?fit=crop&h=1267&w=1900&s=7f100facb3afc15263cde4a7999f1b91772191d9", "publishedAt": "2021-02-02T18:31:00Z", "content": "Nabokommuner frar\u00e5der reiser til Ulvik og Voss. \r\nUllensvang-ordf\u00f8rer, Roald Aga Haug, har oppfordret ber folk om \u00e5 v\u00e6re ekstra varsomme fremover. Foto: Tor H\u00f8vik\r\nPublisert Publisert For mindre enn \u2026 [+5251 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "author": "Camilla Vesteng, Herman Folvik", "title": "Northug med tunge treningsmengder: \u2013 H\u00e5per han gj\u00f8r comeback - VG", "description": "Petter Northug (35) g\u00e5r skiturer p\u00e5 over seks mil. Superveteran Anders Aukland (48) h\u00e5per det betyr at han vil g\u00e5 skirenn snart.", "url": "https://www.vg.no/sport/langrenn/i/AlEnbn/northug-med-tunge-treningsmengder-haaper-han-gjoer-comeback", "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/2a309846-b5ab-43d4-b8b6-02023d15ac33?fit=crop&h=1190&w=1900&s=da9f735b4ba23d7344b785aeada5f808f1d6091a", "publishedAt": "2021-02-02T18:14:00Z", "content": "G\u00c5R P\u00c5 SKI: Petter Northug g\u00e5r mange og lange skiturer i Oslomarka for tiden. Noen h\u00e5per det betyr at 35-\u00e5ringen vil g\u00e5 skirenn igjen. Her er Northug under Norgescuprenn p\u00e5 G\u00e5l\u00e5 i november 2017, et d\u2026 [+4206 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.f-b.no"}, "author": "Mathilde Halstensen", "title": "(+) Fra i morgen f\u00e5r Fredrikstad lettelser i koronatiltakene - Fredrikstad Blad", "description": "Regjeringen innf\u00f8rer lettelser i koronatiltakene i Fredrikstad fra onsdag, men kommunen kan allerede p\u00e5 torsdag innf\u00f8re strengere tiltak hvis de mener det er n\u00f8dvendig.", "url": "https://www.f-b.no/fra-i-morgen-far-fredrikstad-lettelser-i-koronatiltakene/s/5-59-2157654", "urlToImage": "https://r.acdn.no/local/v3/publications/www.f-b.no/gfx/square_logo.jpg", "publishedAt": "2021-02-02T17:12:57Z", "content": "Regjeringen innf\u00f8rer lettelser i koronatiltakene i Fredrikstad fra onsdag, men kommunen kan allerede p\u00e5 torsdag innf\u00f8re strengere tiltak hvis de mener det er n\u00f8dvendig."}]}