{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "author": "Magnus Gamlem", "title": "Tottenham rotet mot Fulham \u2013 uavgjort i London-derbyet - VG", "description": "(Tottenham \u2013 Fulham 1\u20131) Tottenham kunne klatre til medaljeplass, men kastet bort seieren mot nedrykkstruet, men imponerende Fulham.", "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/1Bq27K/frustrert-kane-etter-poengtap-vi-faar-panikk", "urlToImage": "https://imbo.vgtv.no/users/vgtv/images/a4fc34ace72911ef9a3ccce9f50a2fe9.jpg?t%5B%5D=1960x1100q50", "publishedAt": "2021-01-13T22:18:45Z", "content": "(Tottenham Fulham 11) Tottenham kunne klatre til medaljeplass, men kastet bort seieren mot nedrykkstruet, men imponerende Fulham.\r\nPublisert:\r\nBare Bayern M\u00fcnchens Robert Lewandowski (25) har flere m\u2026 [+3069 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.bt.no"}, "author": "Per Lindberg", "title": "Kurt Oddekalvs barn: D\u00f8de da han fors\u00f8kte \u00e5 redde hunden - Bergens Tidende", "description": "Onsdag kveld skriver Kurt Oddekalvs barn om farens d\u00f8dsfall.", "url": "https://www.bt.no/nyheter/lokalt/i/7KV2B9/kurt-oddekalvs-barn-doede-da-han-forsoekte-aa-redde-hunden", "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/ee43656e-3d9a-4183-b8b4-49f35a915efe?fit=crop&h=1267&w=1900&s=1ad8c923b952f32f2a2aecc5d8946c0a17dc50f8", "publishedAt": "2021-01-13T22:08:00Z", "content": "Onsdag kveld skriver Kurt Oddekalvs barn om farens d\u00f8dsfall.\r\nKurt Oddekalv ble 63 \u00e5r. Foto: Adrian B. S\u00f8gnen\r\nPublisert Publisert For mindre enn 30 minutter siden\r\n\u00abTakk pappa. Vi tar kampen na\u00bb, sk\u2026 [+2771 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "author": "Amanda Nordhagen Walnum", "title": "Donald Trump - Trump stilles for riksrett - Dagbladet.no", "description": "Flertallet i representantenes hus stemmer for \u00e5 stille president Donald Trump for riksrett.", "url": "https://dagbladet.no/nyheter/trump-stilles-for-riksrett/73280483", "urlToImage": "https://www.dagbladet.no/images/73280728.jpg?imageId=73280728&panow=100&panoh=50.714285714286&panox=0&panoy=13.571428571429&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-01-13T21:55:16Z", "content": "Etter en lang og opphetet debatt i Representantenes hus var det klart for avstemning. Rett f\u00f8r klokka 22.30 norsk tid ble det klart at Huset bikket 218 stemmer for riksrett, som er flertallet de tren\u2026 [+6360 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Seher.no"}, "author": "Henriette Eilertsen", "title": "Mary-Kate Olsen og Olivier Sarkozy: - Enighet etter den skitne skilsmissen - Seogh\u00f8r.no", "description": "Mary-Kate Olsen og ektemann gikk fra hverandre for snart ett \u00e5r siden. N\u00e5 har de kommet til enighet.", "url": "https://seher.no/kjendis/enighet-etter-den-skitne-skilsmissen/73281160", "urlToImage": "https://www.seher.no/images/73281165.jpg?imageId=73281165&panow=100&panoh=26.492537313433&panox=0&panoy=32.462686567164&heightw=78.260869565217&heighth=100&heightx=6.9565217391304&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-01-13T21:47:21Z", "content": "I midten av mai kom nyheten om at designer og tidligere skuespiller Mary-Kate Olsen (34) \u00f8nsket \u00e5 skille seg fra ektemannen, den 17 \u00e5r eldre finansmannen Olivier Sarkozy (51).\r\nKort tid senere ble de\u2026 [+2200 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abcnyheter.no"}, "author": "Fredrik Sveen", "title": "Politiet har bev\u00e6pnet seg \u2013 jakter gjerningsperson etter ran - ABC Nyheter", "description": "Ingen personer kom fysisk til skade under ranet.", "url": "https://www.abcnyheter.no/nyheter/norge/2021/01/13/195732807/politiet-har-bevaepnet-seg-jakter-gjerningsperson-etter-ran", "urlToImage": "https://www.abcnyheter.no/static/img/abcn_open-graph.png", "publishedAt": "2021-01-13T20:51:48Z", "content": "Onsdag kveld opplyser politiet i Tr\u00f8ndelag p\u00e5 Twitter at de har bev\u00e6pnet seg og leter etter en gjerningsperson etter et v\u00e6pnet ran p\u00e5 en bensinstasjon i Stj\u00f8rdal.\r\n Gjerningspersonen har truet til se\u2026 [+264 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nettavisen.no"}, "author": "J\u00f8rgen Berge", "title": "Raymond Johansen vil ha flest vaksiner: \u2013 Kan ikke behandle hele landet likt - Nettavisen", "description": "Oslos byr\u00e5dsleder mener hovedstaden m\u00e5 prioriteres i vaksinek\u00f8en. Men f\u00e5r krass kritikk fra H\u00f8yre og Frp.", "url": "https://www.nettavisen.no/nyheter/raymond-johansen-vil-ha-flest-vaksiner-kan-ikke-behandle-hele-landet-likt/s/12-95-3424073350", "urlToImage": "https://g.api.no/obscura/API/dynamic/r1/nadp/tr_2000_2000_s_f/1610489406868/2021/01/12/3424073545/1/original/39448329.jpg?chk=1C0155", "publishedAt": "2021-01-13T20:24:54Z", "content": "Oslos byr\u00e5dsleder mener hovedstaden m\u00e5 prioriteres i vaksinek\u00f8en. Men f\u00e5r krass kritikk fra H\u00f8yre og Frp.\r\n13.01.21 21:24\r\n13.01.21 21:44\r\nKoronavaksineringen er i full gang i kommuner over hele land\u2026 [+8350 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "author": "Roy Kvatningen, Thomas Andreassen", "title": "Venter 20.000 soldater fra Nasjonalgarden til Bidens innsettelse - VG", "description": "USAs nasjonalforsamling kan minne om en krigssone.", "url": "https://www.vg.no/nyheter/utenriks/i/qAJ5Po/venter-20000-soldater-fra-nasjonalgarden-til-bidens-innsettelse", "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/88e218a8-24c9-4470-8146-ad2690d0f2e8?fit=crop&h=1267&w=1900&s=df4da21882996c9c7b7358584bd4ca253d8fbc6f", "publishedAt": "2021-01-13T20:24:00Z", "content": "FORBEREDER SEG: Mens politikerne vurderer \u00e5 stille Donald Trump for riksrett, forbereder soldatene seg p\u00e5 \u00e5 forsvare Kongressen mot flere oppr\u00f8rere. Foto: BRENDAN SMIALOWSKI / AFP\r\nUSAs nasjonalforsa\u2026 [+2249 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "author": "Sindre Lie", "title": "Legger press p\u00e5 Solskj\u00e6r - Dagbladet.no", "description": "Pep Guardiola og Manchester City legger press p\u00e5 de andre topplagene etter seier mot Brighton onsdag kveld.", "url": "https://dagbladet.no/sport/legger-press-pa-solskjaer/73280845", "urlToImage": "https://www.dagbladet.no/images/73280856.jpg?imageId=73280856&panow=100&panoh=47.972972972973&panox=0&panoy=18.243243243243&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-01-13T20:02:51Z", "content": "Manchester City - Brighton 1-0 (1-0)\r\nCity er n\u00e5 fire poeng bak Manchester United, og har i tillegg en kamp til gode. Med seieren mot Brighton i kveld er de lysebl\u00e5 helt oppe i ryggen p\u00e5 Liverpool, o\u2026 [+3142 chars]"}, {"source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "author": "NTB", "title": "Blodige skildringer fra Ugandas spente valgkamp - Aftenposten", "description": "Opposisjonen i Uganda forteller om vold og overgrep i valgkampen der president Yoweri Museveni s\u00f8ker en sjette periode. Torsdag \u00e5pner valglokalene.", "url": "https://www.aftenposten.no/verden/i/OQ6M8V/blodige-skildringer-fra-ugandas-spente-valgkamp", "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/9cddb950-9079-4fdd-a951-49f95e925ed4?fit=crop&h=1389&w=2048&s=f41bacd99d13a7c4715af94727b29ab39c4766ce", "publishedAt": "2021-01-13T19:35:00Z", "content": "Opposisjonen i Uganda forteller om vold og overgrep i valgkampen der president Yoweri Museveni s\u00f8ker en sjette periode. Torsdag \u00e5pner valglokalene.\r\nSist oppdatert n\u00e5 nettopp\r\nFra venstre til h\u00f8yre: \u2026 [+4613 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Direkte.vg.no"}, "author": null, "title": "Republikaner: - Trump har ansvar - VG N\u00e5: Maktovertagelsen i USA - VG", "description": "Republikanernes mindretallsleder i Representantenes hus, Kevin McCarthy, mener det vil v\u00e6re feil \u00e5 stille Trump for riksrett. Det er fordi det vil splitte landet ytterligere og fordi man ikke har hatt noen etterforskning eller h\u00f8ring om saken.", "url": "https://direkte.vg.no/maktovertagelsen-i-usa/news/republikaner-trump-baerer-ansvar.LycO2Trpx", "urlToImage": "https://imbo.vgc.no/s/z0OyARu", "publishedAt": "2021-01-13T19:17:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.bt.no"}, "author": "\u00d8rjan Torheim, Marita Ramsvik, Per Lindberg", "title": "Denne utviklingen bekymrer politiet. \u2013 Ofte er det n\u00e6r familie eller venner som rammes. - Bergens Tidende", "description": "Politiet rykker stadig oftere ut p\u00e5 oppdrag som ender med koden \u00abpsykiatri\u00bb.", "url": "https://www.bt.no/nyheter/lokalt/i/weRoBd/denne-utviklingen-bekymrer-politiet-ofte-er-det-naer-familie-eller-v", "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/1ae96bef-df2c-472d-90af-4ae5a40c0fa0?fit=crop&h=952&w=1818&s=3854a4b37c9586236cb5ecd4665cd165f60c1b01", "publishedAt": "2021-01-13T18:47:00Z", "content": "B\u00e5de v\u00e6pnet politi, ambulanse og brannvesen var i aksjon ved legevakten 13. august i fjor da en kvinne ble p\u00e5grepet. Silje Katrine Robinson (Arkiv)"}, {"source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "author": "Stian With", "title": "Leder alt! Aldri skjedd f\u00f8r - Dagbladet.no", "description": "Ole Gunnar Solskj\u00e6r og Manchester United kan juble over ledelse p\u00e5 alle fronter!", "url": "https://dagbladet.no/sport/leder-alt-aldri-skjedd-for/73277401", "urlToImage": "https://www.dagbladet.no/images/73277464.jpg?imageId=73277464&panow=82.125604743083&panoh=43.885396226415&panox=5.9288537549407&panoy=10.691823899371&heightw=29.39661589404&heighth=77.421272727273&heightx=27.814569536424&heighty=6.951871657754&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-01-13T18:37:05Z", "content": "N\u00e5r vi skriver onsdag 13. januar 2021 er det en historisk dag i Manchester Uniteds historie.\r\nAldri f\u00f8r har det skjedd at b\u00e5de herrelaget, damelaget og U18-laget topper tabellen i sine respektive lig\u2026 [+2390 chars]"}, {"source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "author": "Per Anders Johansen, Daniel R\u00f8ed-Johansen", "title": "Hvordan g\u00e5r kampen mot pandemien n\u00e5? Dette er de viktigste tallene for Norge. - Aftenposten", "description": "Er du sliten av pandemien? Her er flere viktige lyspunkter i kampen mot viruset. Flere tester seg, f\u00e6rre tester positivt, og smitten blant eldre g\u00e5r ned.", "url": "https://www.aftenposten.no/norge/i/eKaVy4/hvordan-gaar-kampen-mot-pandemien-naa-dette-er-de-viktigste-tallene-for", "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/b64e6259-37d4-4039-82c7-43bf424c521b?fit=crop&h=1072&w=2048&s=37d87fa8ec1eee4f69aac9932b7c4ed6ec537c6b", "publishedAt": "2021-01-13T18:32:00Z", "content": "Er du sliten av pandemien? Her er flere viktige lyspunkter i kampen mot viruset. Flere tester seg, f\u00e6rre tester positivt, og smitten blant eldre g\u00e5r ned.\r\n2021 startet med d\u00e5rlige nyheter om pandemie\u2026 [+432 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nettavisen.no"}, "author": "Ole Jonny Eriksrud Hansen", "title": "TV3-profil Ole Ereviks rapport hjem til Norge vekker reaksjoner: - Skandal\u00f8st - Nettavisen", "description": "Den tidligere landslagskeeperen (40) er TV3s utsendte mann under Egypt-VM. S\u00e5 langt beskriver han forholdene som \u00abhelt krise\u00bb.", "url": "https://www.nettavisen.no/sport/tv3-profil-ole-ereviks-rapport-hjem-til-norge-vekker-reaksjoner-skandalost/s/12-95-3424074017", "urlToImage": "https://g.api.no/obscura/API/dynamic/r1/nadp/tr_2000_2000_s_f/1610562341330/2021/01/13/3424074018/1/original/39479383.jpg?chk=A2E789", "publishedAt": "2021-01-13T18:05:06Z", "content": "Den tidligere landslagskeeperen (40) er TV3s utsendte mann under Egypt-VM. S\u00e5 langt beskriver han forholdene som \u00abhelt krise\u00bb.\r\n13.01.21 19:05\r\n13.01.21 19:25\r\nOnsdag gikk h\u00e5ndballgutta med Sander Sa\u2026 [+5249 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nettavisen.no"}, "author": "Trine Solberg, Mario Andr\u00e9s Neira Torres, NTB", "title": "Helseministeren svarer Stavrum: - Jeg forst\u00e5r at sp\u00f8rsm\u00e5let stilles - Nettavisen", "description": "Folkehelseinstituttet er bekymret for de nye virus-variantene.", "url": "https://www.nettavisen.no/nyheter/helseministeren-svarer-stavrum-jeg-forstar-at-sporsmalet-stilles/s/12-95-3424073998", "urlToImage": "https://g.api.no/obscura/API/dynamic/r1/nadp/tr_2000_2000_s_f/1610561791150/2021/01/13/3424074049/1/original/39484010.jpg?chk=FD5192", "publishedAt": "2021-01-13T17:46:47Z", "content": "Folkehelseinstituttet er bekymret for de nye virus-variantene.\r\n13.01.21 18:46\r\n13.01.21 19:15\r\nMARMORHALLEN (Nettavisen): Helseminister Bent H\u00f8ie sier han forst\u00e5r at det stilles sp\u00f8rsm\u00e5l ved at koro\u2026 [+7655 chars]"}, {"source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "author": "Sofie Gr\u00f8nntun Nissen, Marianne Stensland", "title": "H\u00f8ie: Tiltakene kan ha hatt effekt, men faren er ikke over - Aftenposten", "description": "Regjeringens \u00absosiale nytt\u00e5rspause\u00bb kan ha hatt effekt p\u00e5 smitten. Faren for en ny smitteb\u00f8lge er likevel stor, sier helseminister Bent H\u00f8ie.", "url": "https://www.aftenposten.no/norge/i/gWvq40/hoeie-tiltakene-kan-ha-hatt-effekt-men-faren-er-ikke-over", "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/9ab2e72c-4bed-4ebb-b618-365e6e9430b0?fit=crop&h=1365&w=2048&s=75d61cc89b67d37caf27b795ce65b68502c3efc1", "publishedAt": "2021-01-13T17:13:00Z", "content": "Regjeringens \u00absosiale nytt\u00e5rspause\u00bb kan ha hatt effekt p\u00e5 smitten. Faren for en ny smitteb\u00f8lge er likevel stor, sier helseminister Bent H\u00f8ie. \r\nJustis- og beredskapsminister Monica M\u00e6land og helse- o\u2026 [+4716 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "author": "Madeleine Hatlo", "title": "Skil\u00f8yper i Oslo - - Ble kjeftet p\u00e5 av fremmede - Dagbladet.no", "description": "Med dr\u00f8mmeforhold i skil\u00f8ypene \u00f8ker ogs\u00e5 konfliktniv\u00e5et. Skisporet skal v\u00e6re for alle, og mosjonistene m\u00e5 ta hensyn, er beskjeden fra Skiforeningen.", "url": "https://dagbladet.no/nyheter/ble-kjeftet-pa-av-fremmede/73273041", "urlToImage": "https://www.dagbladet.no/images/73273614.jpg?imageId=73273614&panow=100&panoh=49.333333333333&panox=0&panoy=22.666666666667&heightw=42.152466367713&heighth=100&heightx=56.053811659193&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-01-13T16:23:22Z", "content": "- At barn f\u00e5r kjeft fra det som framg\u00e5r som rutinerte skil\u00f8pere er bare trist. Dessverre er det en situasjon vi ikke er helt ukjent med, sier generalsekret\u00e6r i Skiforeningen, Erik Eide, til Dagbladet\u2026 [+2756 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "E24.no"}, "author": "Asgeir Aga Nilsen", "title": "Blar opp 21 milliarder for Tr\u00f8ims LNG-satsinger - E24", "description": "Etter at b\u00f8rsnoteringen av Hygo Energy falt i fisk f\u00e5r Tor Olav Tr\u00f8ims Golar LNG og partneren Stonepeak solgt selskapet.", "url": "https://e24.no/boers-og-finans/i/bnXVJe/blar-opp-21-milliarder-for-troeims-lng-satsinger", "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/1b6977df-968f-4cb5-97a6-78de5789c9b0?fit=crop&h=394&w=700&s=84e27947f31deb6d6d91bf4b9108af3af1163da8", "publishedAt": "2021-01-13T14:57:00Z", "content": "Etter at b\u00f8rsnoteringen av Hygo Energy falt i fisk f\u00e5r Tor Olav Tr\u00f8ims Golar LNG og partneren Stonepeak solgt selskapet. \r\nSELGER: Tor Olav Tr\u00f8im er styreleder og storeier i Golar LNG, som n\u00e5 selger \u2026 [+2888 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dagsavisen.no"}, "author": "Ines Margot  Zander", "title": "HRW-sjefen med klar beskjed til Biden: \u2013 Det er ikke nok \u00e5 ikke v\u00e6re Trump - Verden - Dagsavisen", "description": "", "url": "https://www.dagsavisen.no/nyheter/verden/hrw-sjefen-med-klar-beskjed-til-biden-det-er-ikke-nok-a-ikke-vere-trump-1.1821743", "urlToImage": "https://www.dagsavisen.no/image/policy:1.1822172:1610546554/image.jpg?f=40x21&w=1200&$p$f$w=769092d", "publishedAt": "2021-01-13T14:27:48Z", "content": "Trump har v\u00e6rt en katastrofe for menneskerettigheter. P\u00e5 hjemmebane har han brutt menneskerettigheter til h\u00f8yre og venstre, sier Kenneth Roth, leder i Human Rights Watch, i et eksklusivt videointervj\u2026 [+6743 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "Karen Fr\u00f8sland Nyst\u00f8yl", "title": "Anmeldelse: \u00abVi hjeml\u00f8se \u2013 et lyddrama\u00bb med Nationaltheatret \u2013 Anmeldelser og anbefalinger - NRK", "description": "ANMELDELSE: \u00abVi hjeml\u00f8se \u2013 et lyddrama\u00bb med Nationaltheatret.", "url": "https://www.nrk.no/anmeldelser/anmeldelse_-_vi-hjemlose-_-et-lyddrama_-med-nationaltheatret-1.15323327", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/T74nBoEUUzzXF2Y3AWOhngdndG-dy12PKX53lYHgHFkQ.jpg", "publishedAt": "2021-01-13T14:15:44Z", "content": "Enhver avlyst teaterproduksjon er en liten krise i seg selv. Som med en av fjor\u00e5rets f\u00f8rste premiereavlysninger, \u00abVi hjeml\u00f8se\u00bb ved Nationaltheatret. En intens oppkj\u00f8ringsperiode ble aldri fullf\u00f8rt, j\u2026 [+5201 chars]"}]}