{"status": "ok", "totalResults": 25, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "author": "Mats Arntzen", "title": "Egner Granerud advarer norsk hopplegende: \u2013 Hadde ikke f\u00f8lt meg altfor trygg - VG", "description": "Med seieren i Titisee-Neustadt er Halvor Egner Granerud \u00e9n verdenscupseier unna \u00e5 tangere rekorden til Roar Lj\u00f8kels\u00f8y.", "url": "https://www.vg.no/sport/hopp/i/PR5xvJ/egner-granerud-advarer-norsk-hopplegende-hadde-ikke-foelt-meg-altfor-trygg", "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/d4c779a3-f51b-40e9-9ebe-8ce10abe4473?fit=crop&h=1267&w=1900&s=75ac16c32bda2aaa9794964cfd84e53a80ae6d68", "publishedAt": "2021-01-10T21:43:00Z", "content": "SEIERSDUO: Daniel Andr\u00e9 Tande (til venstre) fikk st\u00e5 p\u00e5 pallen sammen med Halvor Egner Granerud i Tyskland. Foto: Philipp von Ditfurth / dpa\r\nMed seieren i Titisee-Neustadt er Halvor Egner Granerud \u00e9\u2026 [+2711 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.bt.no"}, "author": "Per Lindberg", "title": "\u2013 Det var litt av et syn - Bergens Tidende", "description": "Ruben Soltvedt fant frem kameraet og dro til Frekhaugkaien.", "url": "https://www.bt.no/nyheter/lokalt/i/gWvnd5/det-var-litt-av-et-syn", "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/133f97fb-b04b-40ae-8df8-2dfb44047f2f?fit=crop&h=753&w=1439&s=ed11877284bd69c6585dd1f209775d6ec2539f18", "publishedAt": "2021-01-10T21:23:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "author": "Bernt Jakob Oksnes", "title": "Fors\u00f8kte \u00e5 drepe s\u00f8strene - Dagbladet.no", "description": "En amerikansk kampsport-stjerne er siktet for drapsfors\u00f8k p\u00e5 begge s\u00f8strene sine.", "url": "https://dagbladet.no/sport/forsokte-a-drepe-sostrene/73261587", "urlToImage": "https://www.dagbladet.no/images/73262113.jpg?imageId=73262113&panow=100&panoh=34.285714285714&panox=0&panoy=8.5714285714286&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-01-10T21:22:31Z", "content": "UFC-stjernen Irwin Rivera (31), som konkurrerer p\u00e5 h\u00f8yt niv\u00e5 i kampsportgrenen MMA i USA, er arrestert og siktet for drapsfors\u00f8k p\u00e5 begge sine s\u00f8stre etter at han skal ha knivstukket dem, melder ESPN\u2026 [+3104 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "author": "Johannes Fjeld", "title": "Slik blir Trumps siste uke - Dagbladet.no", "description": "Mens stadig flere vil kaste ham p\u00e5 d\u00f8r, legger Donald Trump planer for \u00e9n siste seiersturn\u00e9.", "url": "https://dagbladet.no/nyheter/slik-blir-trumps-siste-uke/73267134", "urlToImage": "https://www.dagbladet.no/images/73267441.jpg?imageId=73267441&panow=100&panoh=47.019867549669&panox=0&panoy=9.9337748344371&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-01-10T20:59:24Z", "content": "Mens demokrater forfatter riksrettsdokumenter og et stadig \u00f8kende antall folkevalgte vil avsette ham snarest mulig, legger Donald Trump planer for en tettpakket uke f\u00f8r Joe Biden innsettes som presid\u2026 [+4098 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "author": "Stein \u00d8stb\u00f8", "title": "Danseband-stjerne d\u00f8d av covid-19 - VG", "description": "Sangeren i Thorleifs, Thorleif Torstensson, er d\u00f8d etter komplikasjoner fra covid-19. Torstensson ble 71 \u00e5r gammel.", "url": "https://www.vg.no/rampelys/musikk/i/M36r7E/danseband-stjerne-doed-av-covid-19", "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/f7e157e3-576e-4edc-9fe6-b283425609ac?fit=crop&h=1275&w=1900&s=ad07d4425d14c4b1480f8c3069a3c0b63fd3ca0e", "publishedAt": "2021-01-10T20:59:00Z", "content": "BORTE: Den svenske danseband-legenden Thorleif Torstensson er d\u00f8d, 71 \u00e5r gammel. Her synger han i front for Thorleifs under Melodifestivalen i 2009. Foto: PONTUS LUNDAHL / TT / / TT NYHETSBYR\u00c5N\r\nSang\u2026 [+2664 chars]"}, {"source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "author": "NTB", "title": "FHI: Best \u00e5 vente med \u00e5 bli gravid til etter vaksinasjon - Aftenposten", "description": "FHI anbefaler kvinner som planlegger \u00e5 bli gravide, til \u00e5 vente til det har g\u00e5tt \u00e9n uke etter siste dose av koronavaksine er satt.", "url": "https://www.aftenposten.no/norge/i/R96e1J/fhi-best-aa-vente-med-aa-bli-gravid-til-etter-vaksinasjon", "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/4a1bb603-0a90-4221-b406-db80c321eef3?fit=crop&h=1347&w=2048&s=a7a10dd1f3e8e0f02ca4a22b1fe429b3177c71fc", "publishedAt": "2021-01-10T20:53:00Z", "content": "FHI anbefaler kvinner som planlegger \u00e5 bli gravide, til \u00e5 vente til det har g\u00e5tt \u00e9n uke etter siste dose av koronavaksine er satt. \r\nFHI ber kvinner vente med \u00e5 bli gravide til en uke etter at korona\u2026 [+1241 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nettavisen.no"}, "author": "Julie Solberg", "title": "Full forvirring etter klatredrama i \u00ab71 grader nord \u2013 Norges t\u00f8ffeste kjendis\u00bb \u2013 her bryter produksjonen inn - Nettavisen", "description": "\u2013 Jeg ble utrolig lei meg, sier Isabel Raad til Nettavisen etter den mystiske episoden.", "url": "https://www.nettavisen.no/livsstil/full-forvirring-etter-klatredrama-i-71-grader-nord-norges-toffeste-kjendis-her-bryter-produksjonen-inn/s/12-95-3424072485", "urlToImage": "https://g.api.no/obscura/API/dynamic/r1/nadp/tr_2000_2000_s_f/1610313667345/2021/01/10/3424072537/1/original/39354224.jpg?chk=B5BC88", "publishedAt": "2021-01-10T20:34:00Z", "content": "Jeg ble utrolig lei meg, sier Isabel Raad til Nettavisen etter den mystiske episoden.\r\n10.01.21 21:34\r\n10.01.21 22:20\r\nS\u00f8ndag kveld hadde nok en sesong av \u00ab71 grader nord Norges t\u00f8ffeste kjendis\u00bb pre\u2026 [+3284 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Seher.no"}, "author": "Bj\u00f8rn Ekker, Anniken Aronsen", "title": "Tiril Sj\u00e5stad Christiansen: - R\u00f8per h\u00f8ydramatisk f\u00f8dsel: - Blek og livl\u00f8s - Seogh\u00f8r.no", "description": "\u00abFarmen kjendis\u00bb-programlederen og forloveden forteller for f\u00f8rste gang om det beint\u00f8ffe d\u00f8gnet.", "url": "https://seher.no/kjendis/roper-hoydramatisk-fodsel---blek-og-livlos/73251058", "urlToImage": "https://www.seher.no/images/73261579.jpg?imageId=73261579&panow=100&panoh=26.996197718631&panox=0&panoy=22.053231939163&heightw=76.271186440678&heighth=100&heightx=5.0847457627119&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-01-10T20:25:41Z", "content": "Tirsdag er det klart for nok en runde av \u00abFarmen kjendis\u00bb, der tidligere vinner av reality-hiten og idrettsut\u00f8ver Tiril Sj\u00e5stad Christiansen (25), skal lede tv-seerne gjennom programmet for andre gan\u2026 [+6005 chars]"}, {"source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "author": "Kari Mette Hole", "title": "Ble st\u00e5ende tre timer p\u00e5 str\u00f8ml\u00f8st tog: \u2013 Folk er frustrerte og iskalde - Aftenposten", "description": "Et tog p\u00e5 vei fra Trondheim til Oslo ble st\u00e5ende stille i over tre timer mens passasjerene fr\u00f8s. \u2013 Folk er frustrerte og iskalde, noen har tatt frem sovepose, forteller en passasjer.", "url": "https://www.aftenposten.no/norge/i/EpJMx5/passasjerene-var-strandet-i-tre-timer-paa-dovrebanen-folk-er-frustre", "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/e99d65be-cfc0-4bef-80a3-4db32f9fb1eb?fit=crop&h=2731&w=2048&s=21d127777a3bb6aa4910989ee4b1df21b7c5a3ae", "publishedAt": "2021-01-10T20:02:00Z", "content": "Et tog p\u00e5 vei fra Trondheim til Oslo ble st\u00e5ende stille i over tre timer mens passasjerene fr\u00f8s. Folk er frustrerte og iskalde, noen har tatt frem sovepose, forteller en passasjer. \r\nEtter dr\u00f8yt tre \u2026 [+1925 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "author": "Maria Rud Halvorsen", "title": "Arnold Schwarzenegger: \u2013 Onsdag var krystallnatten her i USA - VG", "description": "Det sa den tidligere republikanske guvern\u00f8ren i en video han publiserte s\u00f8ndag.", "url": "https://www.vg.no/nyheter/utenriks/i/7KVO58/arnold-schwarzenegger-onsdag-var-krystallnatten-her-i-usa", "urlToImage": "https://imbo.vgtv.no/users/vgtv/images/76207207190ac3b18aa30e160ab1a547.jpg?t%5B%5D=1960x1100q50", "publishedAt": "2021-01-10T20:01:00Z", "content": "Det sa den tidligere republikanske guvern\u00f8ren i en video han publiserte s\u00f8ndag. \r\nPublisert:\r\nSom en innvandrer i dette landet, vil jeg gjerne si noen ord til mine landsmenn og til v\u00e5re venner rundt \u2026 [+3483 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "author": "Simon Zetlitz Nessler", "title": "Bolsjunov ble historisk: Vant med over tre minutter - VG", "description": "Aleksandr Bolsjunov (24) kjempet seg inn til annenplass p\u00e5 den siste etappen i Tour de Ski. Dermed har han v\u00e6rt p\u00e5 pallen i alle de \u00e5tte etappene og til slutt vant han med historisk stor margin.", "url": "https://www.vg.no/sport/langrenn/i/kR8joA/bolsjunov-ble-historisk-vant-med-over-tre-minutter", "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/fe67c521-86b7-40f8-886f-2123329bd687?fit=crop&h=1267&w=1900&s=268e31cc1d938bc2f4de6c3ef6a1ffc11a25077c", "publishedAt": "2021-01-10T19:50:00Z", "content": "SUVEREN: Aleksandr Bolsjunov vant Tour de Ski med over tre minutter. Foto: Alessandro Trovati / AP\r\nAleksandr Bolsjunov (24) kjempet seg inn til annenplass p\u00e5 den siste etappen i Tour de Ski. Dermed \u2026 [+3107 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nettavisen.no"}, "author": "Espen Teigen", "title": "Advarer mot \u00abvaksinenasjonalisme\u00bb: Mener Norge m\u00e5 bakover i k\u00f8en - Nettavisen", "description": "Store frivillige organisasjoner \u00f8nsker at regjeringen skal prioritere global solidaritet fremfor \u00e5 vaksinere egen befolkning.", "url": "https://www.nettavisen.no/okonomi/advarer-mot-vaksinenasjonalisme-mener-norge-ma-bakover-i-koen/s/12-95-3424069998", "urlToImage": "https://g.api.no/obscura/API/dynamic/r1/nadp/tr_2000_2000_s_f/1609961910204/2021/01/06/3424070695/1/original/39214157.jpg?chk=45247B", "publishedAt": "2021-01-10T19:37:58Z", "content": "Store frivillige organisasjoner \u00f8nsker at regjeringen skal prioritere global solidaritet fremfor \u00e5 vaksinere egen befolkning.\r\nVaksinekappl\u00f8pet tilspisser seg. B\u00e5de regjeringen, kommuner og befolknin\u2026 [+5758 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tv2.no"}, "author": "TV 2 AS", "title": "Spillerne b\u00f8nnh\u00f8rt: Ingen tilskuere i h\u00e5ndball-VM - TV 2", "description": "Det internasjonale h\u00e5ndballforbundet (IHF) gj\u00f8r kuvendig og dropper tilskuere under VM.", "url": "https://www.tv2.no/a/11884108/", "urlToImage": "https://www.cdn.tv2.no/images/11879278.jpg?imageId=11879278&panow=100&panoh=50.993377483444&panox=0&panoy=22.516556291391&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-01-10T19:19:50Z", "content": "Bakgrunnen er at spillerforeningen, i frykt for koronasmitte, protesterte mot planene om \u00e5 slippe inn 20 prosent av kapasiteten p\u00e5 arenaene.\r\nEtter et m\u00f8te s\u00f8ndag, ble det avgjort at det ikke blir ti\u2026 [+1223 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "author": "Amanda Nordhagen Walnum, Line Brustad, Marte Nyl\u00f8kken Helseth", "title": "Evakuert p\u00e5 nytt\u00e5rsaften: - - Jeg var livredd, skikkelig livredd - Dagbladet.no", "description": "I l\u00f8pet av fem minutter forlot Ann-Mari og datteren Bertine (11) huset og familiens fire katter p\u00e5 Kokstad i Gjerdrum. N\u00e5 har de f\u00e5tt flytte hjem igjen etter evakueringen.", "url": "https://dagbladet.no/nyheter/jeg-var-livredd-skikkelig-livredd/73248110", "urlToImage": "https://www.dagbladet.no/images/73248526.jpg?imageId=73248526&panow=100&panoh=45.569620253165&panox=0&panoy=5.6962025316456&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-01-10T19:02:35Z", "content": "P\u00e5 Kokstad, et par kilometer nord for Ask i Gjerdrum, bor Julian (13) Bertine (11) og moren deres Ann-Mari L\u00f8vli.\r\nJulian hadde f\u00e5tt p\u00e5vist coronaviruset og var i isolasjon hos faren sin da raset gik\u2026 [+3960 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "author": "VG Leder", "title": "USAs dype, dype krise - VG", "description": "Demokratene st\u00e5r overfor et umulig valg. Stiller de Donald Trump for riksrett, blir det Trump som vil dominere Joe Bidens f\u00f8rste dager og uker som ny president. Lar de v\u00e6re, godtar de det groveste angrepet p\u00e5 USAs demokrati - noensinne.", "url": "https://www.vg.no/nyheter/meninger/i/dlv96A/usas-dype-dype-krise", "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/790f60d6-d121-42a0-8db0-d510a43338dd?fit=crop&h=1425&w=1900&s=af5b612e895304dc39556db60b0aa6aa2c54f666", "publishedAt": "2021-01-10T18:35:00Z", "content": "Denne uken s\u00e5 vi det groveste angrepet p\u00e5 USAs demokrati - noensinne. Foto: THOMAS P. COSTELLO/USA TODAY / X02835\r\nDemokratene st\u00e5r overfor et umulig valg. Stiller de Donald Trump for riksrett, blir \u2026 [+2906 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "author": "Maria St\u00f8re", "title": "Adrian Sellevoll p\u00e5 \u00ab71 grader nord\u00bb: \u2013 Jeg er en villbass - VG", "description": "Adrian Sellevoll (22) liker ting som ser farlig ut, og er ikke redd for noe p\u00e5 \u00ab71 grader nord\u00bb \u2013 unntatt \u00e5 bli skikkelig sliten.", "url": "https://www.vg.no/rampelys/i/7KVgew/adrian-sellevoll-paa-71-grader-nord-jeg-er-en-villbass", "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/75a11602-7588-4651-8d69-e8b2d154da4c?fit=crop&h=1069&w=1900&s=8f2eeeddbe0d1bb07716408b6de4b2ff310bda1f", "publishedAt": "2021-01-10T18:05:00Z", "content": "SHOWMAN: Adrian Sellevoll sier han er en showman, og gikk derfor p\u00e5 do 1578 meter over havet. Foto: Skjermdump\r\nAdrian Sellevoll (22) liker ting som ser farlig ut, og er ikke redd for noe p\u00e5 \u00ab71 grad\u2026 [+3096 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Seher.no"}, "author": "Marcus Brenden", "title": "Prinsesse Diana og Hasnat Khan: - Eksen bryter tausheten om skandaleintervjuet - Seogh\u00f8r.no", "description": "Hjertelegen Hasnat Khan hevder den avd\u00f8de prinsessen ble manipulert av programleder Martin Bashir i 1995.", "url": "https://seher.no/kongelig/eksen-bryter-tausheten-om-skandaleintervjuet/73266196", "urlToImage": "https://www.seher.no/images/73266231.jpg?imageId=73266231&panow=66.246056782334&panoh=29.707112970711&panox=3.1545741324921&panoy=4.18410041841&heightw=36.290322580645&heighth=79.032258064516&heightx=9.2741935483871&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-01-10T17:50:20Z", "content": "I fjor ble det kjent at BBC skulle granske det mye omtalte \u00abPanorama\u00bb-intervjuet med prinsesse Diana fra 1995.\r\nDen britiske kringkasteren utnevnte den tidligere h\u00f8yesterettsdommeren John Dyson til \u00e5\u2026 [+3930 chars]"}, {"source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "author": "P\u00e5l Anders M\u00e6land, Reidun Dr\u00e6geb\u00f8", "title": "Smitteutbrudd blant ansatte p\u00e5 korona-avdeling i Bergen - Aftenposten", "description": "13 ansatte ved infeksjonsseksjonen p\u00e5 Haukeland har testet positivt for  korona. Sykehuset mistenker at en pasient kan ha smittet flere enn n\u00e6rkontaktene.", "url": "https://www.aftenposten.no/norge/i/41bA9V/smitteutbrudd-blant-ansatte-paa-korona-avdeling-i-bergen", "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/9f50ac21-09cf-4b20-9155-7895f2419ba2?fit=crop&h=419&w=800&s=a5a0c5b3b3e70fee1d7d1c04d06c60ae15ea4987", "publishedAt": "2021-01-10T15:50:00Z", "content": "13 ansatte ved infeksjonsseksjonen p\u00e5 Haukeland har testet positivt for korona. Sykehuset mistenker at en pasient kan ha smittet flere enn n\u00e6rkontaktene.\r\n Det er krevende for alle ansatte med et sli\u2026 [+578 chars]"}, {"source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "author": "Ingrid Brekke", "title": "Bildene fra USA bekymrer tyskerne. En ny bevegelse har f\u00e5tt fart under pandemien. - Aftenposten", "description": "Mange tyskere ble minnet om en dramatisk dag i Berlin da de s\u00e5 TV-bildene fra Washington.", "url": "https://www.aftenposten.no/verden/i/Ln6B2R/bildene-fra-usa-bekymrer-tyskerne-en-ny-bevegelse-har-faatt-fart-under", "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/69202c50-1c05-4c85-8ee5-5a7cfe62b99f?fit=crop&h=1072&w=2048&s=628607dd7beda36f3ef70e4ebdb9aaa1e2366db5", "publishedAt": "2021-01-10T14:25:00Z", "content": "Mange tyskere ble minnet om en dramatisk dag i Berlin da de s\u00e5 TV-bildene fra Washington. \r\n29. august fors\u00f8kte demonstranter \u00e5 ta seg inn i Forbundsdagen i Berlin. Bildene av h\u00f8yreekstreme flagg ute\u2026 [+460 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "author": "Bj\u00f8rn Haugan, Runa Fjellanger, Hallgeir V\u00e5genes (foto)", "title": "Krisem\u00f8te i Oslo H\u00f8yre - VG", "description": "H\u00d8YRES HUS (VG) Rabalderet i Oslo H\u00f8yre fortsetter. S\u00f8ndag m\u00f8ttes kamphanene i et fors\u00f8k p\u00e5 \u00e5 finne en l\u00f8sning.", "url": "https://www.vg.no/nyheter/innenriks/i/oAkawB/krisemoete-i-oslo-hoeyre", "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/7dfab29c-e26f-464d-9b09-b4857e3bb1e1?fit=crop&h=1430&w=1900&s=5874fc5bb7e3fa3087f8b88d29bb3dadcbc1070f", "publishedAt": "2021-01-10T10:13:00Z", "content": "P\u00c5 VEI INN TIL M\u00d8TE: Leder Heidi Nordby Lunde sier hun ikke skal drive parterapi. Foto: Hallgeir V\u00e5genes, VG\r\nH\u00d8YRES HUS (VG) Rabalderet i Oslo H\u00f8yre fortsetter. S\u00f8ndag m\u00f8ttes kamphanene i et fors\u00f8k \u2026 [+3632 chars]"}]}