{"status": "ok", "articles": [{"description": "O presidente dos EUA, Donald Trump, j\u00e1 regressou \u00e0 Casa Branca depois de abandonar o Centro M\u00e9dico Walter Reed. Trump, que testou positivo \u00e0 Covid-19, esteve hospitalizado desde sexta-feira por precau\u00e7\u00e3o.", "title": "Trump j\u00e1 regressou \u00e0 Casa Branca depois de abandonar hospital onde esteve internado - SAPO 24", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/trump-ja-saiu-do-hospital-para-regressar-a-casa-branca", "author": "MadreMedia", "publishedAt": "2020-10-05T22:40:45Z", "content": "Trump abandonou o\u00a0Centro M\u00e9dico Walter Reed por volta das 23:40h [18:40h em Washington], dirigindo-se para o helic\u00f3ptero que\u00a0o levou \u00e0 Casa Branca.\r\nLevantando v\u00e1rias vezes o punho cerrado e o polega\u2026 [+2466 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=NjU3MNEH1ASRG/b2sUa7vRk7RNy7Tvh+oLHPAD1+Us70iO1xAuimbx5e5OwNlkX47qoab6eX1bAak9/nyi5pyEyJGQJ1HgAo8v47Q8o/lA9VdXA="}, {"description": "Causada pelo v\u00edrus Influenza, a gripe\u00a0\u00e9\u00a0uma doen\u00e7a contagiosa que, por norma, cura espontaneamente\u201d, havendo uma forte tend\u00eancia para o maior n\u00famero de casos durante o Inverno. Trata-se de uma doente eficazmente prevenida atrav\u00e9s da...", "title": "Vacina da Gripe: Porqu\u00ea, para quem e quando - Correio do Minho", "url": "https://correiodominho.pt/cronicas/vacina-da-gripe-porque-para-quem-e-quando/12601", "author": null, "publishedAt": "2020-10-05T21:30:10Z", "content": "Causada pelo v\u00edrus Influenza, a gripe\u00a0\u00e9\u00a0\"uma doen\u00e7a contagiosa que, por norma, cura espontaneamente, havendo uma forte tend\u00eancia para o maior n\u00famero de casos durante o Inverno. Trata-se de uma doente\u2026 [+1956 chars]", "source": {"id": null, "name": "Correiodominho.pt"}, "urlToImage": "https://correiodominho.pt/images/127436_800x800.jpg"}, {"description": "", "title": "\"Devia ter-me alertado.\" Rui Rio critica aplica\u00e7\u00e3o StayAway Covid, mas a empresa responde que n\u00e3o \u00e9 bem assim - Observador", "url": "https://observador.pt/2020/10/05/devia-ter-me-alertado-rui-rio-critica-aplicacao-stayaway-covid-mas-a-empresa-responde-que-nao-e-bem-assim/", "author": "Ana Kotowicz", "publishedAt": "2020-10-05T21:23:21Z", "content": "Duas horas e 14 minutos depois, chega a resposta. N\u00e3o, a app StayAway Covid n\u00e3o tinha de ter avisado Rui Rio de que esteve perto de um infetado com o v\u00edrus da Covid-19. Ou melhor\u2026 A app teria de avis\u2026 [+2537 chars]", "source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2F770x403%2Cq80%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F10%2F05211446%2F29633080_770x433_acf_cropped.jpg"}, {"description": "Defesa-central prepara-se para refor\u00e7ar o plantel por empr\u00e9stimo do Barcelona.", "title": "Benfica Todibo Contrata\u00e7\u00e3o Empr\u00e9stimo Futebol - Sport Lisboa e Benfica", "url": "https://www.slbenfica.pt/pt-pt/agora/noticias/2020/10/05/futebol-benfica-contratacao-todibo-emprestimo-barcelona", "author": null, "publishedAt": "2020-10-05T21:00:00Z", "content": "O processo de transfer\u00eancia de Todibo vai agora seguir os tr\u00e2mites habituais, sendo o internacional Sub-20 franc\u00eas aguardado em Lisboa nesta ter\u00e7a-feira para dar cumprimento \u00e0s formalidades necess\u00e1ri\u2026 [+354 chars]", "source": {"id": null, "name": "Slbenfica.pt"}, "urlToImage": "https://media.slbenfica.pt/-/media/benficadp/images/departamento-de-comunicacao/2020/futebol/equipa-a/contratacoes/todibo/todibo-2-new.jpg?v=637375208470000000"}, {"description": "Curiosamente foi depois da expuls\u00e3o da m\u00e3e, Sandra, que a fadista permitiu uma maior proximidade de gigante de Penafiel. - Famosos  , Flash.", "title": "Ah pois \u00e9! Bastou a m\u00e3e sair para J\u00e9ssica fazer as pazes com Renato... muito agarradinhos - Flash", "url": "https://www.flash.pt/famosos/nacional/detalhe/ah-pois-e-bastou-a-mae-sair-para-jessica-fazer-as-pazes-com-renato-muito-agarradinhos", "author": "Flash", "publishedAt": "2020-10-05T20:25:00Z", "content": "A rela\u00e7\u00e3o de J\u00e9ssica Fernandes e Renato dentro da casa do 'Big Brother' tem sofriodo altos e baixos. Os ci\u00fames t\u00eam minado a proximidade da fadista com o antigo jogador de andebol e as indecis\u00f5es da f\u2026 [+1133 chars]", "source": {"id": null, "name": "Flash.pt"}, "urlToImage": "http://cdn3.flash.pt/images/2020-10/img_1200x676$2020_10_05_21_19_56_262120.jpg"}, {"description": "", "title": "Um erro, a corre\u00e7\u00e3o e a confirma\u00e7\u00e3o: coronav\u00edrus transmite-se mesmo por got\u00edculas emitidas durante a respira\u00e7\u00e3o - Observador", "url": "https://observador.pt/2020/10/05/um-erro-a-correcao-e-a-confirmacao-coronavirus-transmite-se-mesmo-por-goticulas-emitidas-durante-a-respiracao/", "author": "Ana Kotowicz", "publishedAt": "2020-10-05T19:10:43Z", "content": "A discuss\u00e3o era sobre as part\u00edculas extremamente pequenas, os aeross\u00f3is, libertadas durante a simples respira\u00e7\u00e3o e que n\u00e3o devem ser confundidas com as got\u00edculas (que s\u00e3o maiores) libertadas com a to\u2026 [+2197 chars]", "source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2F770x403%2Cq80%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F10%2F05200941%2FGettyImages-1206290366-scaled_770x433_acf_cropped.jpg"}, {"description": "Quando a Apple \"revelou\" o iPad Air 4 anunciou aquele que tamb\u00e9m \u00e9 o seu primeiro sensor de impress\u00e3o digital embutido no bot\u00e3o Power.", "title": "Apple diz que o TouchID no Bot\u00e3o Power do iPad Air 4 \u00e9 uma obra prima de engenharia - Noticias e tecnologia", "url": "https://noticiasetecnologia.com/apple-touchid-botao-power-ipad-air-4-obra-prima-engenharia/", "author": "Joel Pinto", "publishedAt": "2020-10-05T18:30:11Z", "content": "Quando a Apple \"revelou\" o iPad Air 4 anunciou aquele que tamb\u00e9m \u00e9 o seu primeiro sensor de impress\u00e3o digital embutido no bot\u00e3o Power. At\u00e9 ent\u00e3o, todos os seus produtos m\u00f3veis usavam um sensor TouchI\u2026 [+2763 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasetecnologia.com"}, "urlToImage": "https://i2.wp.com/noticiasetecnologia.com/wp-content/uploads/2020/10/iPad-Air-4-1.jpg?fit=900%2C599&ssl=1"}, {"description": "Lu\u00eds Mota faz um ponto de situa\u00e7\u00e3o", "title": "Dia agitado no Sporting: todos os detalhes dos neg\u00f3cios do le\u00e3o - Record", "url": "https://www.record.pt/multimedia/videos/detalhe/dia-agitado-no-sporting-todos-os-detalhes-dos-negocios-do-leao", "author": null, "publishedAt": "2020-10-05T17:58:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Record.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.record.pt/images/2020-10/img_1200x676$2020_10_05_18_57_39_1762629.jpg"}, {"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "\u00c1guias reclamam falta sobre Otamendi: \u00abErro grosseiro\u00bb - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nacional/2020-10-05/benfica-aguias-reclamam-falta-sobre-otamendi-erro-grosseiro/863044", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-10-05T17:54:00Z", "content": "O Benfica considera que ficou por assinalar falta sobre Nicol\u00e1s Otamendi no lance que resultou no segundo golo do Farense, j\u00e1 em per\u00edodo de compensa\u00e7\u00e3o.\r\nNa publica\u00e7\u00e3o digital News Benfica, manifesta\u2026 [+262 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/BENFICA/2020/otamendifarense1.jpg"}, {"description": "<p>Alex Telles despediu-se do FC Porto com uma mensagem emocionada e um v\u00eddeo espetacular, que atrav\u00e9s de banda desenhada percorre toda a carreira do lateral esquerdo no clube. \u00abRealizei um sonho de jogar de azul e branco e hoje serei mais um de voc\u00eas a torce\u2026", "title": "O espetacular v\u00eddeo de despedida de Alex Telles do FC Porto - Maisfutebol", "url": "https://maisfutebol.iol.pt/videos/5f7b578b0cf2ae07a25342b8/o-espetacular-video-de-despedida-de-alex-telles-do-fc-porto", "author": "https://www.facebook.com/maisfutebol/", "publishedAt": "2020-10-05T17:38:31Z", "content": "Alex Telles despediu-se do FC Porto com uma mensagem emocionada e um v\u00eddeo espetacular, que atrav\u00e9s de banda desenhada percorre toda a carreira do lateral esquerdo no clube. \u00abRealizei um sonho de jog\u2026 [+135 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maisfutebol.iol.pt"}, "urlToImage": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/5f7b59890cf27c93db9b1ae9/"}, {"description": "Ana Gomes disse que n\u00e3o aceitar\u00e1 contribui\u00e7\u00f5es financeiras para a sua campanha superiores a 100 euros e desafiou as outras candidaturas a fazerem o mesmo.", "title": "Ana Gomes: Governo que nem pense avan\u00e7ar com atual proposta para contrata\u00e7\u00e3o p\u00fablica - Jornal de Neg\u00f3cios", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/economia/politica/detalhe/ana-gomes-governo-que-nem-pense-avancar-com-atual-proposta-para-contratacao-publica", "author": "Lusa", "publishedAt": "2020-10-05T17:03:53Z", "content": "A candidata a Presidente da Rep\u00fablica Ana Gomes defendeu uma fiscaliza\u00e7\u00e3o apertada dos fundos europeus para evitar \"roubalheira\", e disse ao Governo que \"nem pense\" avan\u00e7ar com a atual proposta para \u2026 [+3139 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2020-09/img_1200x676$2020_09_08_00_25_40_383826.jpg"}, {"description": "Imagem real PS5 de @MrProWestie A PlayStation 5 \u00e9 ENORME! Falta apenas um m\u00eas at\u00e9 que a Sony traga oficialmente a t\u00e3o aguardada consola para o mercado.", "title": "Imagens reais da PS5 foram reveladas e \u00e9 ENORME! | AndroidGeek - AndroidGeek", "url": "https://androidgeek.pt/imagens-reais-da-ps5-foram-reveladas-e-e-enorme", "author": "https://www.facebook.com/joao.bonell", "publishedAt": "2020-10-05T17:00:00Z", "content": "Pela primeira vez, surgiram fotos da rec\u00e9m-lan\u00e7ada PlayStation 5 aparecem na Internet.Falta apenas um m\u00eas at\u00e9 que a Sony traga oficialmente a t\u00e3o aguardada consola para o mercado. Existem v\u00e1rios v\u00edde\u2026 [+1298 chars]", "source": {"id": null, "name": "Androidgeek.pt"}, "urlToImage": "https://androidgeek.pt/wp-content/uploads/2020/10/androidgeek-2020-10-05_11-02-04_858751.png"}, {"description": "O l\u00edder do PSD, Rui Rio, alertou esta segunda-feira para \"o risco tremendo\" de corrup\u00e7\u00e3o\" na aplica\u00e7\u00e3o da \"bazuca\" de fundos da Uni\u00e3o Europeia em Portugal. Para a \"atenuar\", sugeriu \"um observat\u00f3rio, uma lei penal agravada\" ou \"um departamento especial da Pro\u2026", "title": "Rio avan\u00e7a medidas para travar \"risco tremendo\" de corrup\u00e7\u00e3o nos fundos europeus - Jornal de Not\u00edcias", "url": "https://www.jn.pt/nacional/rio-avanca-medidas-para-travar-risco-tremendo-de-corrupcao-nos-fundos-europeus-12880220.html", "author": "Carla Soares", "publishedAt": "2020-10-05T16:33:00Z", "content": "Hoje\u00a0\u00e0s\u00a017:33\r\nO l\u00edder do PSD, Rui Rio, alertou esta segunda-feira para \"o risco tremendo\" de corrup\u00e7\u00e3o\" na aplica\u00e7\u00e3o da \"bazuca\" de fundos da Uni\u00e3o Europeia em Portugal. Para a \"atenuar\", sugeriu \"u\u2026 [+3473 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.aspx?brand=JN&type=generate&guid=5c0db5e6-17bd-4e9a-8b9f-ad5c59f02079&w=800&h=420&watermark=true&t=20201005173300"}, {"description": "N\u00e3o \u00e9 novidade para ningu\u00e9m que o mundo dos smartphones anda atr\u00e1s do ecr\u00e3 realmente infinito h\u00e1 v\u00e1rios anos! E na verdade, tem sido uma", "title": "N\u00e3o vai ser o Galaxy S30/S21 a apostar na c\u00e2mera debaixo do ecr\u00e3! - Leak", "url": "https://www.leak.pt/nao-vai-ser-o-galaxy-s30-s21-a-apostar-na-camera-debaixo-do-ecra/", "author": "https://www.facebook.com/nunoliveira1991", "publishedAt": "2020-10-05T16:29:00Z", "content": "N\u00e3o \u00e9 novidade para ningu\u00e9m que o mundo dos smartphones anda atr\u00e1s do ecr\u00e3 realmente infinito h\u00e1 v\u00e1rios anos! E na verdade, tem sido uma miss\u00e3o muito bem sucedida. Basta irmos comparar alguns smartph\u2026 [+2572 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leak.pt"}, "urlToImage": "https://www.leak.pt/wp-content/uploads/2020/04/galaxys21.jpg"}, {"description": "Aparentemente, a Apple parece ter sido enganada por um dos seus parceiros respons\u00e1veis pela reciclagem dos seus equipamentos, a GEEP Canada.", "title": "Apple processa empresa de reciclagem por revender os seus dispositivos - Pplware", "url": "https://pplware.sapo.pt/apple/apple-processa-empresa-de-reciclagem-por-revender-os-seus-dispositivos/", "author": "Ana Sofia", "publishedAt": "2020-10-05T16:00:00Z", "content": "A Apple tem mostrado vontade em tornar-se mais sustent\u00e1vel e, para isso, j\u00e1 dirigiu v\u00e1rias altera\u00e7\u00f5es. Desde os carregadores dos seus smartphones come\u00e7arem a ser vendidos \u00e0 parte, para que n\u00e3o sejam \u2026 [+2807 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/10/apple_reciclagem_roubo03.jpg"}, {"description": "A bolsa nacional fechou em alta, acompanhar a tend\u00eancia das restantes pra\u00e7as europeias, sustentada sobretudo pela Galp, BCP e Jer\u00f3nimo Martins.", "title": "BCP, Galp e Jer\u00f3nimo d\u00e3o g\u00e1s \u00e0 bolsa nacional - Jornal de Neg\u00f3cios", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/mercados/bolsa/detalhe/bcp-galp-e-jeronimo-dao-gas-a-bolsa-nacional", "author": "Carla Pedro", "publishedAt": "2020-10-05T15:44:00Z", "content": "A pra\u00e7a lisboeta encerrou em terreno positivo, com o \u00edndice de refer\u00eancia nacional a somar 1,20% para 4.13598 pontos, tendo sido das que mais valorizou no Velho Continente.\r\nNo resto da Europa, a ten\u2026 [+1176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2020-01/img_1200x676$2020_01_14_20_02_47_367999_im_637146289950172426.png"}, {"description": "", "title": "Zona euro com excedente de 55 mil milh\u00f5es de euros na conta de opera\u00e7\u00f5es corrente - Jornal Econ\u00f3mico", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/zona-euro-com-excedente-de-55-mil-milhoes-de-euros-na-conta-de-operacoes-corrente-645650", "author": "Jornal Econ\u00f3mico com Lusa", "publishedAt": "2020-10-05T14:53:25Z", "content": "Na zona euro, o excedente da conta de opera\u00e7\u00f5es correntes aumentou no segundo trimestre para os 55 mil milh\u00f5es de euros, face aos 42,1 mil milh\u00f5es de euros do anterior, mas ligeiramente abaixo do hom\u2026 [+1458 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2017/06/zona_euro_simbolo_euro.jpg"}, {"description": "H\u00e1 701 pessoas internadas devido \u00e0 Covid-19, mais 19 do que ontem.", "title": "13 mortos e 734 infetados por coronav\u00edrus nas \u00faltimas 24 horas em Portugal - Correio da Manh\u00e3", "url": "https://www.cmjornal.pt/sociedade/detalhe/alerta-cm--13-mortos-e-734-infetados-por-coronavirus-nas-ultimas-24-horas-em-portugal", "author": "Correio da Manh\u00e3", "publishedAt": "2020-10-05T13:19:12Z", "content": "Portugal regista esta segunda-feira mais 13 mortos e 734 novos casos de coronav\u00edrus. O Pa\u00eds ultrapassou a barreira dos 2 mil mortos este domingo e contabiliza agora 2018 v\u00edtimas mortais. O n\u00famero de \u2026 [+475 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cmjornal.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.cmjornal.pt/images/2020-09/img_1200x676$2020_09_20_12_23_59_977163.jpg"}, {"description": "Nas \u00faltimas 24 horas, foram contabilizados em Portugal mais 734 casos e 13 mortes devido \u00e0 covid-19.", "title": "Portugal com mais 734 casos de covid-19 e 13 \u00f3bitos - Jornal de Neg\u00f3cios", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/economia/coronavirus/detalhe/portugal-com-mais-734-casos-de-covid-19-e-13-obitos", "author": "Rita Faria", "publishedAt": "2020-10-05T13:18:58Z", "content": "O n\u00famero de infetados pela covid-19 em Portugal aumentou para 79.885, o que significa que, nas \u00faltimas 24 horas, foram contabilizados mais 734 casos, de acordo com os dados revelados esta segunda-fei\u2026 [+1806 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2020-08/img_1200x676$2020_08_26_12_39_11_383113.jpg"}, {"description": "Portugal contabiliza hoje mais 13 mortos relacionados com a covid-19 e 734 novos casos de infe\u00e7\u00e3o com o novo coronav\u00edrus, segundo o boletim epidemiol\u00f3gico da Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Sa\u00fade (DGS).", "title": "Covid-19. Portugal com mais 13 \u00f3bitos e 734 novos casos nas \u00faltimas 24 horas - SAPO 24", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/covid-19-mais-13-obitos-e-734-novos-casos-nas-ultimas-24-horas", "author": "MadreMedia", "publishedAt": "2020-10-05T13:17:00Z", "content": "Desde o in\u00edcio da pandemia, Portugal j\u00e1 registou\u00a02.018 mortes e\u00a079.885 casos de infe\u00e7\u00e3o, estando hoje ativos\u00a027.413 casos, mais 474 do que no\u00a0domingo.\r\nA DGS indica que das 13 mortes registadas, sete\u2026 [+2440 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=NzNh7qIeLrwXgj61/4OanpyRQtvfSY+wZij0WsewuWcfTAb0HruR7M52HBrecKWw0i3joF3MsxOSphRHoiFhiB6KvA9l9xfwHRp32qukLHzdpaY="}], "totalResults": 34}