{"status": "ok", "articles": [{"description": null, "title": "Mulher de Luis\u00e3o deixa mensagem ap\u00f3s ex-jogador ser internado no hospital - N-TV", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMicWh0dHBzOi8vd3d3Lm4tdHYucHQvcm9zYS1jaG9xdWUvbXVsaGVyLWRlLWx1aXNhby1kZWl4YS1tZW5zYWdlbS1hcG9zLWV4LWpvZ2Fkb3Itc2VyLWludGVybmFkby1uby1ob3NwaXRhbC83Mzk3ODIv0gF1aHR0cHM6Ly93d3cubi10di5wdC9yb3NhLWNob3F1ZS9tdWxoZXItZGUtbHVpc2FvLWRlaXhhLW1lbnNhZ2VtLWFwb3MtZXgtam9nYWRvci1zZXItaW50ZXJuYWRvLW5vLWhvc3BpdGFsLzczOTc4Mi9hbXAv?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-21T21:30:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Extremo fez a assist\u00eancia para o golo de Jim\u00e9nez", "title": "O lance genial de Podence: 't\u00fanel' a De Bruyne e centro teleguiado para Jim\u00e9nez marcar - Record", "url": "https://www.record.pt/multimedia/videos/detalhe/o-lance-genial-de-podence-tunel-a-de-bruyne-e-centro-teleguiado-para-jimenez-marcar", "author": null, "publishedAt": "2020-09-21T21:01:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Record.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.record.pt/images/2020-09/img_1200x676$2020_09_21_22_00_57_1757277.jpg"}, {"description": "\"Os profissionais de sa\u00fade e prestadores de servi\u00e7os sociais, ao apresentarem-se vestidos com os equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual, podem n\u00e3o ser reconhecidos pelas pessoas com a doen\u00e7a\", explica a especialista Sofia Duque no Dia Mundial do Alzheimer.", "title": "Doen\u00e7a de Alzheimer em tempos de COVID-19 - A Verdade", "url": "http://averdade.com/opiniao/2020-09-21-Doenca-de-Alzheimer-em-tempos-de-COVID-19", "author": "A Verdade", "publishedAt": "2020-09-21T20:30:59Z", "content": "Este ano, no dia 21 de setembro, assinala-se de novo o Dia Mundial da Doen\u00e7a de Alzheimer. Mas mais do que nunca, este ano, em virtude da pandemia COVID 19, \u00e9 evidente a vulnerabilidade dos doentes, \u2026 [+4240 chars]", "source": {"id": null, "name": "Averdade.com"}, "urlToImage": "https://images.impresa.pt/averdade/2020-09-21-Sofia-Duque.jpg-1/fb/wm"}, {"description": "A ministra da Sa\u00fade coloca para j\u00e1 de parte a possibilidade de um confinamento geral at\u00e9 porque j\u00e1 se percebeu, afirmou no Telejornal, que \"tem uma efic\u00e1cia menos importante do que no passado\". Marta Temido garantiu ainda que a capacidade de internamento de d\u2026", "title": "Ministra da Sa\u00fade no Telejornal. Marta Temido diz que confinamento tem \"efic\u00e1cia menos importante do que no passado\" - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/pais/ministra-da-saude-no-telejornal-marta-temido-diz-que-confinamento-tem-eficacia-menos-importante-do-que-no-passado_v1260769", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-09-21T20:23:00Z", "content": "\"Enfrentamos esta fase com confian\u00e7a\", garantiu a ministra da Sa\u00fade. \"Temos mais meios, mais recursos humanos e t\u00e9cnicos, mais organiza\u00e7\u00e3o e mais conhecimento\", disse. E deu alguns exemplos. Portugal\u2026 [+1606 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/21/216acbfb857a0cb83f341d1fd806fb75?w=860&q=90&rect=0,0,1499,822&auto=format"}, {"description": "Pr\u00f3ximo per\u00edodo de gripe coloca desafios \u00e0 sa\u00fade que podem ser fatais. Em tempo de \u201ctwindemia\u201d seguir os conselhos de especialistas m\u00e9dicos pode ser a melhor op\u00e7\u00e3o para prevenir a gripe. Como tomar a vacina e refor\u00e7ar a prote\u00e7\u00e3o.", "title": "Como lutar contra a gripe durante a pandemia de COVID-19 - TV Europa", "url": "https://www.tveuropa.pt/noticias/como-lutar-contra-a-gripe-durante-a-pandemia-de-covid-19/", "author": "TV Europa, TV Europa", "publishedAt": "2020-09-21T18:57:57Z", "content": "O outono sinaliza o in\u00edcio do per\u00edodo gripal, que, em conjunto com a pandemia de COVID-19, alguns chamam twindemia. Como e por que as pessoas devem proteger-se da gripe? Anjali Mahoney, m\u00e9dica de sa\u00fa\u2026 [+4335 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tveuropa.pt"}, "urlToImage": "https://www.tveuropa.pt/cnt/uploads/F20NW072-624x328.jpg"}, {"description": "Brit\u00e2nicos registam mais de 4 mil novos casos nas \u00faltimas 24 horas e as autoridades cient\u00edficas alertam para um cen\u00e1rio de 50 mil novos casos di\u00e1rios em Outubro. Primeiro-ministro re\u00fane conselho de emerg\u00eancia e fala ao pa\u00eds na ter\u00e7a-feira.", "title": "Covid-19: infec\u00e7\u00f5es disparam no Reino Unido e Johnson prepara novas restri\u00e7\u00f5es - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/09/21/mundo/noticia/covid19-infeccoes-disparam-reino-unido-johnson-prepara-novas-restricoes-1932371", "author": "Lusa", "publishedAt": "2020-09-21T18:35:00Z", "content": "O Reino Unido registou 4368 novas infec\u00e7\u00f5es pelo novo coronav\u00edrus e 11 mortes nas \u00faltimas 24 horas, segundo o minist\u00e9rio da Sa\u00fade brit\u00e2nico, que admitiu uma acelera\u00e7\u00e3o da pandemia e que alertou para \u2026 [+2433 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1507936?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}, {"description": "Insulares enviaram carta a Frederico Varandas depois dos le\u00f5es alterarem o nome da Academia de Alcochete para 'Academia Cristiano Ronaldo'", "title": "Nacional \"estupefacto\" com decis\u00e3o do Sporting: \u00abCristiano Ronaldo Campus s\u00f3 h\u00e1 um\u00bb - Record", "url": "https://www.record.pt/futebol/futebol-nacional/liga-nos/nacional/detalhe/nacional-estupefacto-com-decisao-do-sporting-cristiano-ronaldo-campus-so-ha-um", "author": "Record", "publishedAt": "2020-09-21T18:29:07Z", "content": "O Nacional reagiu com \"enorme\u00a0estupefac\u00e7\u00e3o\" \u00e0 not\u00edcia de que o Sporting vai alterar o nome da sua Academia para 'Academia Cristiano Ronaldo'. Num comunicado intitulado \"Cristiano Ronaldo Campus s\u00f3 h\u00e1\u2026 [+1221 chars]", "source": {"id": null, "name": "Record.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.record.pt/images/2019-09/img_1200x676$2019_09_25_01_10_41_1606387.jpg"}, {"description": "O acordo entre a Oracle e o Walmart para a compra do TikTok foi finalmente fechado, com a \u201cb\u00ean\u00e7\u00e3o\u201d de Donald Trump, a um dia de terminar o prazo-limite. Para j\u00e1, o WeChat tamb\u00e9m conseguiu escapar temporariamente \u00e0 proibi\u00e7\u00e3o, uma vez que a decis\u00e3o do governo f\u2026", "title": "Aprova\u00e7\u00e3o \u00e0 \u00faltima hora, b\u00ean\u00e7\u00e3o de Trump e dinheiro americano: como o TikTok e WeChat escaparam \u00e0 proibi\u00e7\u00e3o... - SAPO Tek", "url": "https://tek.sapo.pt/noticias/internet/artigos/tiktok-e-wechat-escapam-a-proibicao-nos-eua-todos-os-detalhes-sobre-o-novo-capitulo-da-novela", "author": "Casa dos Bits, Francisca Andrade", "publishedAt": "2020-09-21T18:26:00Z", "content": "A 18 de setembro, o governo dos Estados Unidos tinha aprovado uma nova medida com vista a proibir o download do TikTok e do WeChat. No entanto, um dia antes de acabar o prazo-limite, ambas as proibi\u00e7\u2026 [+2622 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Ftek.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Ftek-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=ZDI557VTt5NjeW0avF1eu6h7+Dmqd4zmaF6TL6fARrkaGAuvGIZBX5ueixF71hWfz5pC2zZ1dwAQNTyhhyx24fA/1Ssm+skOGy55jcUQf81Y/pY="}, {"description": "O norte-americano Centro de Controlo e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as (CDC) retirou esta segunda-feira de publica\u00e7\u00e3o diretrizes que disse ter publicado por engano e que alertavam para o risco de o novo coronav\u00edrus poder ser transmitido atrav\u00e9s de pequenas part\u00edculas no\u2026", "title": "Transmiss\u00e3o pelo ar. Centro de Controlo de Doen\u00e7as dos EUA publicou alerta por engano - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/covid-19/transmissao-pelo-ar-centro-de-controlo-de-doencas-dos-eua-publicou-alerta-por-engano_n1260755", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-09-21T18:25:00Z", "content": "\u201cUma vers\u00e3o de rascunho com propostas de altera\u00e7\u00e3o \u00e0s recomenda\u00e7\u00f5es [do CDC sobre o novo coronav\u00edrus] foi publicada por engano no website oficial da ag\u00eancia\u201d na sexta-feira, esclareceu o vice-diretor\u2026 [+1438 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/d9/d953eef44bc585228010c79cfaf7a84f?w=860&q=90&rect=0,0,1499,822&auto=format"}, {"description": "O Plano da Sa\u00fade da DGS para o Outono-Inverno prev\u00ea a cria\u00e7\u00e3o de uma <i>task-force</i> de resposta n\u00e3o-Covid-19, o refor\u00e7o de <i>stocks</i> e a reserva estrat\u00e9gica de medicamentos e equipamentos m\u00e9dicos, e ainda o uso de m\u00e1scara em qualquer espa\u00e7o onde n\u00e3o po\u2026", "title": "Task-force, reserva de medicamentos e uso de m\u00e1scara. O Plano da Sa\u00fade da DGS para o Outono-Inverno - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/pais/task-force-reserva-de-medicamentos-e-uso-de-mascara-o-plano-da-saude-da-dgs-para-o-outono-inverno_n1260722", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-09-21T18:23:00Z", "content": "Todos os anos, a altura do Outono-Inverno traz desafios aos sistemas de sa\u00fade, especialmente devido \u00e0s doen\u00e7as ligadas \u00e0s baixas temperaturas. Este ano, por\u00e9m, a Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Sa\u00fade alertou para o\u2026 [+4029 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/6c/6cbcc8594cb700c680f9a0f089d01636?w=860&q=90&rect=0,0,1499,822&auto=format"}, {"description": "A m\u00e3e do concorrente comentou as pol\u00e9micas atitudes do filho no 'Big Brother - A Revolu\u00e7\u00e3o'.", "title": "\"Cometeu um assass\u00ednio em pra\u00e7a p\u00fablica\", diz a m\u00e3e de Andr\u00e9 Filipe - Not\u00edcias ao Minuto", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/fama/1588803/cometeu-um-assassinio-em-em-praca-publica-diz-a-mae-de-andre-filipe", "author": "Not\u00edcias Ao Minuto", "publishedAt": "2020-09-21T18:07:13Z", "content": "A m\u00e3e de Andr\u00e9 Filipe, um dos mais pol\u00e9micos concorrentes da nova edi\u00e7\u00e3o de 'Big Brother - A Revolu\u00e7\u00e3o', da TVI, esteve este domingo \u00e0 conversa com Alice Alves, rep\u00f3rter do reality show, sobre os com\u2026 [+1062 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5f638d2ce3834.jpg"}, {"description": "A Diocese de Viana do Castelo suspendeu as celebra\u00e7\u00f5es f\u00fanebres do Bispo D. Anacleto Oliveira, esta segunda- feira \u00e0 tarde, na S\u00e9 Catedral da cidade, devido a um atraso na chegada dos restos mortais.", "title": "Suspensas celebra\u00e7\u00f5es f\u00fanebres do Bispo de Viana devido a atraso na chegada do corpo - Jornal de Not\u00edcias", "url": "https://www.jn.pt/local/noticias/viana-do-castelo/viana-do-castelo/suspensas-celebracoes-funebres-do-bispo-de-viana-devido-a-atraso-na-chegada-do-corpo-12745852.html", "author": "Ana Peixoto Fernandes", "publishedAt": "2020-09-21T17:32:00Z", "content": "Ana Peixoto Fernandes com Teixeira Correia\r\nHoje\u00a0\u00e0s\u00a018:32,\u00a0atualizado \u00e0s 20:37\r\nA Diocese de Viana do Castelo suspendeu as celebra\u00e7\u00f5es f\u00fanebres do Bispo D. Anacleto Oliveira, esta segunda- feira \u00e0 ta\u2026 [+1326 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.aspx?brand=JN&type=generate&guid=ed5a39c3-8841-45da-a2bd-40dea2d7b9d3&w=800&h=420&watermark=true&t=20200921203700"}, {"description": "A nova equipa de Andr\u00e9 Ventura \u00e9 maior e tem (algumas) caras novas. Mas a linha mant\u00e9m-se: h\u00e1 saudosos do colonialismo, negacionistas em rela\u00e7\u00e3o ao \u201chipot\u00e9tico v\u00edrus\u201d, cr\u00edticos da \u201cideologia de g\u00e9nero\u201d e apologistas de um combate cerrado \u00e0 esquerda, que, entr\u2026", "title": "Raio-x \u00e0 dire\u00e7\u00e3o do Chega. Quem s\u00e3o e o que pensam? - Expresso", "url": "https://expresso.pt/politica/2020-09-21-Raio-x-a-direcao-do-Chega.-Quem-sao-e-o-que-pensam-", "author": "Miguel Santos Carrapatoso", "publishedAt": "2020-09-21T17:18:25Z", "content": "Saudosos do colonialismo, nacionalistas, pr\u00f3-vida, auto-intitulados de soldados no combate contra o marxismo cultural e a agenda progressista diab\u00f3lica. Diplomatas, professores universit\u00e1rios, sindic\u2026 [+597 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expresso.pt"}, "urlToImage": "http://images.impresa.pt/expresso/2020-09-19-Andre-Ventura.jpg/fb/wm"}, {"description": "O diretor-geral da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS) fez h\u00e1 instantes uma confer\u00eancia de imprensa onde sublinhou a import\u00e2ncia da institui\u00e7\u00e3o no combate a uma crise global como a da pandemia e alertou que o hist\u00f3rico de desenvolvimento de novas vacinas \u00e9 fei\u2026", "title": "\"N\u00e3o h\u00e1 garantia de que uma \u00fanica vacina em desenvolvimento funcione\" - Not\u00edcias ao Minuto", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/mundo/1588683/nao-ha-garantia-de-que-uma-unica-vacina-em-desenvolvimento-funcione", "author": "Anabela Sousa Dantas", "publishedAt": "2020-09-21T16:04:56Z", "content": "\"N\u00e3o temos garantia de que uma \u00fanica vacina das que est\u00e3o agora em desenvolvimento funcione. Quanto mais candidatas forem testadas, maiores hip\u00f3teses teremos de uma vacina segura e eficiente\", disse\u00a0\u2026 [+2139 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/1600704391/naom_5f68ce58769cd.jpg?crop_params=eyJwb3J0cmFpdCI6eyJjcm9wV2lkdGgiOjAsImNyb3BIZWlnaHQiOjAsImNyb3BYIjowLCJjcm9wWSI6MH0sImxhbmRzY2FwZSI6eyJjcm9wV2lkdGgiOjAsImNyb3BIZWlnaHQiOjAsImNyb3BYIjowLCJjcm9wWSI6MH19"}, {"description": null, "title": "Cristina Ferreira e Goucha de novo juntos | Voc\u00ea na TV! - TVI", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9cUhOTFVQTjFXWDTSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-21T16:00:23Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "A bolsa nacional alinhou na tend\u00eancia negativa que pesa um pouco por todo o continente europeu. O BCP e a Galp s\u00e3o as grandes do \u00edndice que empurram com mais for\u00e7a para o vermelho.", "title": "PSI-20 e BCP descem juntos a m\u00ednimos de maio em dia de vermelho carregado nas bolsas - Jornal de Neg\u00f3cios", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/mercados/bolsa/detalhe/psi-20-e-bcp-descem-juntos-a-minimos-de-maio-em-dia-de-vermelho-carregado-nas-bolsas", "author": "Ana Batalha Oliveira", "publishedAt": "2020-09-21T15:46:43Z", "content": "A bolsa nacional fechou em queda, com o principal \u00edndice, o PSI-20, a deslizar 2,22% para os 4.158,14 pontos. Esta \u00e9 a terceira sess\u00e3o consecutiva em que o \u00edndice nacional resvala para o vermelho, e \u2026 [+2269 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2020-06/img_1200x676$2020_06_04_19_59_12_377365.jpg"}, {"description": "O Supremo tribunal da R\u00fassia dissolveu esta segunda-feira o partido pol\u00edtico \"A R\u00fassia do Futuro\", fundado pelo l\u00edder da oposi\u00e7\u00e3o Alexei Navalny, hospitalizado na Alemanha ap\u00f3s ser envenenado com o agente neurot\u00f3xico Novichok, de acordo com laborat\u00f3rios europ\u2026", "title": "Partido de Navalny dissolvido pelo Supremo Tribunal da R\u00fassia - Jornal de Not\u00edcias", "url": "https://www.jn.pt/mundo/partido-de-navalny-dissolvido-pelo-supremo-tribunal-da-russia-12745338.html", "author": "JN/Ag\u00eancias", "publishedAt": "2020-09-21T15:36:00Z", "content": "O Supremo tribunal da R\u00fassia dissolveu esta segunda-feira o partido pol\u00edtico \"A R\u00fassia do Futuro\", fundado pelo l\u00edder da oposi\u00e7\u00e3o Alexei Navalny, hospitalizado na Alemanha ap\u00f3s ser envenenado com o a\u2026 [+2264 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.aspx?brand=JN&type=generate&guid=e220866e-d02c-4b6c-9f5c-299b527e1e14&w=800&h=420&watermark=true&t=20200921163600"}, {"description": "Conclus\u00e3o ao fim de meses de meses de testes cient\u00edficos.", "title": "Revelada a causa da misteriosa morte de 330 elefantes no Botsuana - SIC Not\u00edcias", "url": "https://sicnoticias.pt/mundo/2020-09-21-Revelada-a-causa-da-misteriosa-morte-de-330-elefantes-no-Botsuana", "author": "Lusa", "publishedAt": "2020-09-21T15:10:04Z", "content": "Uma cianobact\u00e9ria foi a causa da misteriosa morte de cerca de 300 elefantes no Botsuana em meados deste ano, anunciou hoje o Governo.\r\nA causa da morte dos paquidermes foi determinada ap\u00f3s meses de t\u2026 [+2851 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sicnoticias.pt"}, "urlToImage": "https://images.impresa.pt/sicnot/2020-08-03-elefante-morto-botsuana.JPG/fb/wm"}, {"description": "", "title": "Isabel dos Santos diz que nunca foi cliente de bancos norte-americanos - Jornal Econ\u00f3mico", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/isabel-dos-santos-diz-que-nunca-foi-cliente-de-bancos-norte-americanos-639247", "author": "Andr\u00e9 Cabrita-Mendes", "publishedAt": "2020-09-21T14:32:44Z", "content": "A empres\u00e1ria angolana reagiu hoje \u00e0s not\u00edcias que foi alvo de relat\u00f3rios por parte de dois bancos norte-americanos em 2013 devido a atividades suspeitas.\r\nEm comunicado, Isabel dos Santos garante que\u2026 [+1661 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2016/10/isabel_santos.jpg"}, {"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "\u00abGon\u00e7alo Ramos est\u00e1 no caminho certo para aparecer em grande\u00bb - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-09-21/goncalo-ramos-esta-no-caminho-certo-para-aparecer-em-grande/861233", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-09-21T14:18:21Z", "content": "Lu\u00eds Tralh\u00e3o, treinador que trabalhou com Gon\u00e7alo Ramos na forma\u00e7\u00e3o do Benfica, diz n\u00e3o ter d\u00favidas de que o jovem de 19 anos tem tudo para singrar na equipa principal das \u00e1guias. Por\u00e9m, alerta para \u2026 [+677 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/BENFICA/2020/goncaloramos1.jpg"}], "totalResults": 34}