{"status": "ok", "articles": [{"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "Jorge Jesus apresentado esta segunda-feira - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-08-02/benfica-jorge-jesus-apresentado-esta-segunda-feira/855562", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-08-02T21:34:00Z", "content": "A PAIX\u00c3O CONTINUA EM CASA\r\nO momento particular que vivemos determina a perman\u00eancia das pessoas em casa al\u00e9m do fecho de todas as lojas comerciais alterando dramaticamente os h\u00e1bitos das pessoas no q\u2026 [+534 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/abola2015/TREINADORES/2019/jorgejesus7.jpg"}, {"description": "H\u00e1 uma nova vers\u00e3o de uma smartband da Amazfit. A Amazfit Band 6 j\u00e1 surgiu listada numa popular loja online e \u00e9 muito semelhante \u00e0 Mi Band 5.", "title": "Amazfit Band 6 surge em loja online - a Mi Band 5 com SpO2 e Alexa - Pplware", "url": "https://pplware.sapo.pt/gadgets/amazfit-band-6-surge-em-loja-online-a-mi-band-5-com-spo2-e-alexa/", "author": "https://www.facebook.com/mariainescoelho", "publishedAt": "2020-08-02T20:45:00Z", "content": "A Xiaomi Mi Band 5, aquando do seu lan\u00e7amento na China, era aguardada com entusiasmo no mercado internacional. Contudo, quando foi lan\u00e7ada a vers\u00e3o global, foram muitos os Mi F\u00e3s que revelaram a sua \u2026 [+1935 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/08/Amazfit-Band-6.jpg"}, {"description": "", "title": "Chega manifestou-se em Lisboa para dizer que \"Portugal n\u00e3o \u00e9 racista\" - Observador", "url": "https://observador.pt/2020/08/02/chega-manifestou-se-em-lisboa-para-dizer-que-portugal-nao-e-racista/", "author": "Ag\u00eancia Lusa", "publishedAt": "2020-08-02T20:21:18Z", "content": "O partido Chega promoveu este domingo uma manifesta\u00e7\u00e3o em Lisboa para dizer que \u201cPortugal n\u00e3o \u00e9 racista\u201d e tentar afastar \u201cesse fantasma\u201d que assola o pa\u00eds sempre que algo de tr\u00e1gico acontece.\r\n\u201cEm P\u2026 [+2696 chars]", "source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2F770x403%2Cq80%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F08%2F02211447%2Fz2fa2139-scaled_770x433_acf_cropped.jpg"}, {"description": "Campe\u00e3o do Mundo acaba corrida com o \u2018cora\u00e7\u00e3o na boca\u2019\u2026 e pneu furado no Mercedes-AMG #44", "title": "Gr\u00e3-Bretanha: furo n\u00e3o impede vit\u00f3ria de Hamilton (F\u00f3rmula 1) - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-08-02/formula-1-gra-bretanha-furo-nao-impede-vitoria-de-hamilton/855592", "author": "Jos\u00e9 Caetano", "publishedAt": "2020-08-02T19:30:00Z", "content": "A 75.\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Grande Pr\u00e9mio da Gr\u00e3-Bretanha 71.\u00aa pontu\u00e1vel para o Campeonato do Mundo de F\u00f3rmula 1 valeu pelas duas voltas finais. At\u00e9 esse momento, os W11 da Mercedes-AMG impuseram-se facilmente \u2026 [+3583 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/abola2015/autofoco/Caetano1//SIL2.jpg"}, {"description": "Duas das vacinas em est\u00e1gio mais avan\u00e7ado contam com a participa\u00e7\u00e3o de institui\u00e7\u00f5es brasileiras", "title": "90 mil volunt\u00e1rios recebem doses de poss\u00edveis vacinas - Portal do Jornal A Cr\u00edtica de Campo Grande/MS", "url": "https://www.acritica.net/editorias/coronavirus/90-mil-voluntarios-recebem-doses-de-possiveis-vacinas/467544/", "author": "http://www.dothnews.com.br", "publishedAt": "2020-08-02T19:00:00Z", "content": "Em seu relat\u00f3rio mais recente, de sexta-feira, a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) informou que h\u00e1 165 vacinas sendo desenvolvidas. Dessas, 26 est\u00e3o em avalia\u00e7\u00e3o cl\u00ednica, ou seja, iniciaram testes e\u2026 [+4230 chars]", "source": {"id": null, "name": "Acritica.net"}, "urlToImage": "https://cdn.acritica.net/img/pc/780/530/dn_noticia/2020/08/1596396665.jpg"}, {"description": "Os tr\u00eas novos casos identificados este domingo na Madeira dizem respeito a tr\u00eas turistas, integrados num grupo proveniente da Su\u00ed\u00e7a,\u00a0indicou o Instituto de Administra\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade (IASA\u00daDE).", "title": "Covid-19: Tr\u00eas novos casos s\u00e3o provenientes da Su\u00ed\u00e7a, outros sete ainda em an\u00e1lise - jm-madeira.pt", "url": "https://www.jm-madeira.pt/regiao/ver/100315/Covid-19_Tres_novos_casos_sao_provenientes_da_Suica_outros_sete_ainda_em_analise", "author": null, "publishedAt": "2020-08-02T18:46:00Z", "content": "Os tr\u00eas novos casos identificados este domingo na Madeira dizem respeito a tr\u00eas turistas, integrados num grupo proveniente da Su\u00ed\u00e7a, indicou o Instituto de Administra\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade (IASA\u00daDE).\r\nDe acord\u2026 [+792 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jm-madeira.pt"}, "urlToImage": "https://www.jm-madeira.pt/file/index/noticias/100315/5f2708d9a38b2.jpeg"}, {"description": "O inc\u00eandio que deflagrou hoje em Pa\u00e7os, concelho de Valongo (Porto) est\u00e1 \"dominado\" desde as 17:56 e os tr\u00eas bombeiros que foram apanhados pelas chamas e transportados para o hospital S. Jo\u00e3o sofreram \"ferimentos ligeiros\", disseram fontes oficiais.", "title": "Inc\u00eandio de Valongo \"dominado\" e os tr\u00eas bombeiros feridos est\u00e3o fora de perigo - SAPO 24", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/tres-bombeiros-com-queimaduras-graves-em-incendio-em-valongo", "author": "MadreMedia / Lusa", "publishedAt": "2020-08-02T18:41:39Z", "content": "\"O inc\u00eandio est\u00e1 dominado desde as 17:56\", adiantou a ag\u00eancia Lusa fonte dos Bombeiros de Valongo.\r\nEm declara\u00e7\u00f5es \u00e0 Lusa, fonte oficial do Hospital de S\u00e3o Jo\u00e3o, no Porto, explicou que os tr\u00eas bombei\u2026 [+518 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=ZTFlWK7Dyhl1UGaoByxxhw0la45cA0pLBPqxHAWKMROQH+S8hyyOjx/uCwvRUESrnC40wpgl3aa1COUbe4NafPJGLdYS6aj49+6FPrPxwkOfgIA="}, {"description": "Pinto da Costa diz que este \"foi o t\u00edtulo nacional que mais alegria deu conquistar\"", "title": "\"Como presidente este foi o t\u00edtulo que mais alegria me deu\" - O Jogo", "url": "https://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/porto/noticias/como-presidente-este-foi-o-titulo-que-mais-alegria-me-deu-12490514.html", "author": "Lusa", "publishedAt": "2020-08-02T18:40:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=1de0c0ba-f901-400b-a025-00da760712f5&w=800&h=420&watermark=true&t=20200802204000"}, {"description": "Portugal continental vai estar em situa\u00e7\u00e3o de alerta a partir das 20h00 deste domingo, 2 de agosto, devido ao risco de inc\u00eandio. O an\u00fancio foi feito pelo minist\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o Interna, sendo que est\u00e1 proibida a utiliza\u00e7\u00e3o de maquinaria agr\u00edcola, a reali\u2026", "title": "Portugal em situa\u00e7\u00e3o de alerta a partir das 20h00 de domingo - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/pais/portugal-em-situacao-de-alerta-a-partir-das-20h00-de-domingo_n1249273", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-08-02T17:33:00Z", "content": "\"Face \u00e0s previs\u00f5es meteorol\u00f3gicas para os pr\u00f3ximos dias, que apontam para um significativo agravamento do risco de inc\u00eandio rural, os Ministros da Defesa Nacional, da Administra\u00e7\u00e3o Interna, do Ambien\u2026 [+621 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/65/65fcf9b2d6bf9908c2fcc5a10b321378?w=860&q=90&rect=0,177,1499,822&auto=format"}, {"description": "Espanhol foi chamado para junto da equipa na consagra\u00e7\u00e3o em Coimbra", "title": "V\u00cdDEO: Casillas levantou a Ta\u00e7a e nem a FIFA ficou indiferente - Maisfutebol", "url": "https://maisfutebol.iol.pt/iker-casillas/taca-de-portugal/video-casillas-levantou-taca-do-fc-porto-e-fifa-nao-ficou-indiferente", "author": "Reda\u00e7\u00e3o Maisfutebol", "publishedAt": "2020-08-02T16:57:58Z", "content": "A conquista da Ta\u00e7a de Portugal por parte do FC Porto, em Coimbra, no s\u00e1bado, ficou marcada pela entrega do trof\u00e9u, que foi levantado por Iker Casillas ao lado de Danilo e de S\u00e9rgio Concei\u00e7\u00e3o.\r\nO pla\u2026 [+563 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maisfutebol.iol.pt"}, "urlToImage": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/5f25faa50cf2e21cf3312685/"}, {"description": null, "title": "M\u00f3nica Jardim brinca Manuel Lu\u00eds Goucha: \u201cVais sem dentes para f\u00e9rias\u201d - N-TV", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMia2h0dHBzOi8vd3d3Lm4tdHYucHQvcm9zYS1jaG9xdWUvbW9uaWNhLWphcmRpbS1icmluY2EtbWFudWVsLWx1aXMtZ291Y2hhLXZhaXMtc2VtLWRlbnRlcy1wYXJhLWZlcmlhcy83MjQwNzUv0gFvaHR0cHM6Ly93d3cubi10di5wdC9yb3NhLWNob3F1ZS9tb25pY2EtamFyZGltLWJyaW5jYS1tYW51ZWwtbHVpcy1nb3VjaGEtdmFpcy1zZW0tZGVudGVzLXBhcmEtZmVyaWFzLzcyNDA3NS9hbXAv?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-02T16:00:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "A Microsoft interrompeu as negocia\u00e7\u00f5es com a Bytedance para a compra da popular rede social chinesa TikTok, depois do Presidente norte-americano, Donald Trump, ter anunciado que pretende proibi-la.", "title": "Microsoft interrompe negocia\u00e7\u00f5es com TikTok ap\u00f3s amea\u00e7a de Trump - Jornal de Not\u00edcias", "url": "https://www.jn.pt/inovacao/microsoft-interrompe-negociacoes-com-tiktok-apos-ameaca-de-trump-12490289.html", "author": "Jornal de Not\u00edcias", "publishedAt": "2020-08-02T15:44:00Z", "content": "A Microsoft interrompeu as negocia\u00e7\u00f5es com a Bytedance para a compra da popular rede social chinesa TikTok, depois do Presidente norte-americano, Donald Trump, ter anunciado que pretende proibi-la.\r\n\u2026 [+2290 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.aspx?brand=JN&type=generate&guid=53bcbf34-89e7-4c24-b3a0-6c5a7d6b3b69&w=800&h=420&watermark=true&t=20200802174400"}, {"description": "Autoridades excluem crime no desaparecimento do jovem de 14 anos.", "title": "PJ localiza em Fran\u00e7a jovem que desapareceu em Chaves - Sol", "url": "https://sol.sapo.pt/artigo/704663/pj-localiza-em-franca-jovem-que-desapareceu-em-chaves", "author": "", "publishedAt": "2020-08-02T15:39:41Z", "content": "O jovem de 14 anos que desapareceu em julho, em Chaves, foi encontrado pela Pol\u00edcia Judici\u00e1ria (PJ) na cidade de Mountauban, sul de Fran\u00e7a, situada entre Toulouse e Bordeaux. \u00c0 Lusa, a Pol\u00edcia Judici\u2026 [+401 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://cdn1.newsplex.pt/fotos/2020/8/2/745597.png?type=Artigo"}, {"description": "O mercado das c\u00e2maras fotogr\u00e1ficas pode estar mais em risco do que nunca com esta inova\u00e7\u00e3o da Samsung que torna os smartphones ainda mais poderosos.", "title": "Samsung pode acabar com mercado das c\u00e2meras fotogr\u00e1ficas! - Leak", "url": "https://www.leak.pt/samsung-mercado-camaras-fotograficas/", "author": "https://www.facebook.com/bruno.pat.fonseca", "publishedAt": "2020-08-02T15:03:00Z", "content": "Um dos componentes que tem merecido muita aten\u00e7\u00e3o por parte dos fabricantes de smartphones s\u00e3o as c\u00e2maras. Os m\u00f3dulos est\u00e3o cada vez maiores, \u00e0 medida que o n\u00famero de sensores aumenta. Dito isto, as \u2026 [+4641 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leak.pt"}, "urlToImage": "https://www.leak.pt/wp-content/uploads/2020/02/s20-ultra-1-e1581271382747.jpg"}, {"description": "Nadadores salvadores e Pol\u00edcia Mar\u00edtima est\u00e3o atentos para ver se o tubar\u00e3o, que foi visto por banhistas, volta junto \u00e0 costa", "title": "Algarve: Praia do Barril esteve fechada ap\u00f3s avistamento de tubarao - Expresso", "url": "https://expresso.pt/sociedade/2020-08-02-Algarve-Praia-do-Barril-esteve-fechada-apos-avistamento-de-tubarao", "author": "Jo\u00e3o Mira Godinho", "publishedAt": "2020-08-02T14:32:39Z", "content": "Alguns banhistas que se encontravam na Praia da Terra Estreita avistaram, ao in\u00edcio da tarde, um tubar\u00e3o a dirigir-se para a Praia do Barril, em Tavira. \r\nPor precau\u00e7\u00e3o, segundo fonte da Capitania de\u2026 [+697 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expresso.pt"}, "urlToImage": "http://images.impresa.pt/expresso/imv-1-913-633-2211851-d5ff.jpg/fb/wm"}, {"description": "A apresentadora est\u00e1 magoada com a TVI. Considera que deu tanto \u00e0 esta\u00e7\u00e3o, para agora ser esquecida e colocada na prateleira. - Atualidade  , Flash.", "title": "Futuro incerto! Sem projetos profissionais, Maria Cerqueira Gomes vive dias de grande inquieta\u00e7\u00e3o - Flash", "url": "https://www.flash.pt/atualidade/nacional/detalhe/futuro-incerto-sem-projetos-profissionais-maria-cerqueira-gomes-vive-dias-de-grande-inquietacao", "author": "Flash", "publishedAt": "2020-08-02T14:20:00Z", "content": "Mario Garcez GarcezH\u00e1 34 minutosA ser verdade a noticia, e vergonhoso o que a TVI est\u00e1 a fazer \u00e1 miuda.\r\nMais uma vez esta esta\u00e7ao de televisao desrespeitou as pessoas do Norte.", "source": {"id": null, "name": "Flash.pt"}, "urlToImage": "http://cdn2.flash.pt/images/2020-08/img_1200x676$2020_08_02_14_40_43_257235_im_637319762133686377.png"}, {"description": "A amaragem no Golfo do M\u00e9xico estava prevista para as 19:48 de Lisboa (14:48 nos EUA), tendo sido conclu\u00edda com sucesso. A miss\u00e3o \u00e9 um marco hist\u00f3rico em nove anos pois foi o primeiro voo tripulado a ser lan\u00e7ado nos EUA desde 2011, mas tamb\u00e9m nas rela\u00e7\u00f5es ent\u2026", "title": "Dia \u2033emocionante\u2033. Astronautas americanos a bordo da Dragon Crew j\u00e1 regressaram a terra - Di\u00e1rio de Not\u00edcias - Lisboa", "url": "https://www.dn.pt/mundo/dia-emocionante-astronautas-americanos-a-bordo-da-dragon-crew-regressam-a-terra-12489059.html", "author": "DN", "publishedAt": "2020-08-02T13:35:00Z", "content": "\"Splashdown!\". Passados mais de dois meses, os astronautas a bordo da c\u00e1psula Dragon Crew, lan\u00e7ada pelo foguet\u00e3o Falcon 9, regressaram a terra, este domingo (2 de agosto). Foi a 30 de maio que descol\u2026 [+4046 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/dn/image.aspx?brand=DN&type=generate&guid=baef06de-5f2d-4557-a6e6-635f9764811e&w=800&h=420&watermark=true&t=20200802153500"}, {"description": "Dois dos tr\u00eas feridos do acidente de comboio em Soure, que continuam internados nos Hospitais da Universidade de Coimbra, mant\u00eam progn\u00f3stico reservado, mas n\u00e3o correm risco de vida, informou hoje fonte hospitalar.", "title": "Acidente do Alfa Pendular: Dois feridos mant\u00eam progn\u00f3stico reservado mas n\u00e3o correm risco de vida - SAPO 24", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/acidente-do-alfa-pendular-dois-feridos-mantem-prognostico-reservado-mas-nao-correm-risco-de-vida", "author": "MadreMedia / Lusa", "publishedAt": "2020-08-02T12:19:44Z", "content": "Dos 44 feridos, quatro tiveram alta no local, 28 foram transportados para o CHUC, incluindo tr\u00eas crian\u00e7as, e 12 foram assistidos no Hospital da Figueira da Foz.\r\nTodos os feridos j\u00e1 tiveram alta hosp\u2026 [+872 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=N2Iy5i6fiJSCDnkG/+J/PeJr/G5SG2/m3GnnjQs/mYDzs8Wc2TEuGRYYvlJvhjzwYR5qlj7wkPGY664flNn8zdf0ebidA/iGcu5ix+fgARtNZ48="}, {"description": "", "title": "Siemens Healthineers anuncia aquisi\u00e7\u00e3o da Varian por 16 mil milh\u00f5es de d\u00f3lares - Jornal Econ\u00f3mico", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/siemens-healthineers-anuncia-aquisicao-da-varian-por-16-mil-milhoes-de-dolares-621010", "author": "Jornal Econ\u00f3mico com ag\u00eancias", "publishedAt": "2020-08-02T12:16:14Z", "content": "A Siemens Healthineers anunciou que vai adquirir a Varian por 16 mil milh\u00f5es de euros, avan\u00e7a a Reuters.\r\nO acordo diz que a Siemens Healthineers vai adquirir todas as a\u00e7\u00f5es da Varian por um valor de\u2026 [+595 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2017/04/siemens_02_300dpi.jpg"}, {"description": "Dados do boletim epidemiol\u00f3gico deste domingo, 2 de Agosto", "title": "DGS anuncia mais 8 casos confirmados na regi\u00e3o do Algarve - Sul Informacao", "url": "https://www.sulinformacao.pt/2020/08/dgs-anuncia-mais-8-casos-confirmados-na-regiao-do-algarve/", "author": "Elisabete Rodrigues", "publishedAt": "2020-08-02T11:59:00Z", "content": "O Algarve apresenta hoje mais 8 casos confirmados de Covid-19, segundo o boletim epidemiol\u00f3gico deste domingo, dia 2 de Agosto, que acaba de ser divulgado pela Dire\u00e7\u00e3o-Geral de Sa\u00fade.\r\nA regi\u00e3o algar\u2026 [+1806 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sulinformacao.pt"}, "urlToImage": "https://www.sulinformacao.pt/wp-content/uploads/2020/07/covid-19-coronavirus8.jpg"}], "totalResults": 34}