{"status": "ok", "articles": [{"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "Villas Boas explica \u2018n\u00e3o\u2019 \u00e0 oferta do Marselha e fala sobre indemniza\u00e7\u00f5es milion\u00e1rias - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-10-03/franca-villas-boas-explica-nao-a-oferta-do-marselha-e-fala-sobre-indemnizacoes/862769", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-10-02T23:35:12Z", "content": "Em entrevista \u00e0 T\u00e9l\u00e9foot, Andr\u00e9 Villas Boas explicou porque recusou a oferta do Marselha para renovar contrato por tr\u00eas temporadas e aproveitou para desfazer os mitos relacionados com as indemniza\u00e7\u00f5e\u2026 [+1086 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSLUSA/2020/Andrevillasboas1.jpg"}, {"description": "Presidente dos EUA est\u00e1 infetado com o novo coronav\u00edrus. Antes de ser hospitalizado gravou um v\u00eddeo a agradecer o apoio e a explicar o ponto da situa\u00e7\u00e3o. \u00c0 sa\u00edda da Casa Branca rumo ao hospital surgiu de m\u00e1scara, uma imagem rara. M\u00e9dico da Casa Branca j\u00e1 tinh\u2026", "title": "Covid. Trump hospitalizado \u201cpor precau\u00e7\u00e3o\u201d - antes de ir gravou um v\u00eddeo: \u201cPenso que estou muito bem\u201d - Expresso", "url": "https://expresso.pt/coronavirus/2020-10-02-Covid.-Trump-hospitalizado-por-precaucao---antes-de-ir-gravou-um-video-Penso-que-estou-muito-bem", "author": null, "publishedAt": "2020-10-02T23:21:34Z", "content": "\u00c9 uma medida de cautela, diz a Casa Branca: Donald Trump vai ser internado num hospital militar depois de ter dado positivo num teste \u00e0 covid-19, esta sexta-feira. \"Por precau\u00e7\u00e3o, e depois da recomen\u2026 [+1828 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expresso.pt"}, "urlToImage": "http://images.impresa.pt/expresso/2020-10-02-GettyImages-1228854672.jpg-1/fb/wm"}, {"description": "A Google tem nos seus smartphones filtros de beleza, no entanto, estes n\u00e3o surgem como pr\u00e9-definidos. O motivo est\u00e1 relacionado com a sa\u00fade mental.", "title": "Google considera que filtros de beleza nas c\u00e2maras s\u00e3o maus para a sa\u00fade mental - PplWare", "url": "https://pplware.sapo.pt/google/google-considera-que-filtros-de-beleza-nas-camaras-sao-maus-para-a-saude-mental/", "author": "https://www.facebook.com/mariainescoelho", "publishedAt": "2020-10-02T22:00:00Z", "content": "Nunca se falou tanto em \u201csa\u00fade mental\u201d como este ano. A pandemia, o confinamento e o afastamento social parecem ter sido o mote perfeito para mostrar ao mundo que este \u00e9 um tema de extrema relev\u00e2ncia\u2026 [+2749 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/10/google-selfie-beleza1.jpg"}, {"description": "A nova capacidade da app de navega\u00e7\u00e3o chegar\u00e1 primeiro a 25 cidades.", "title": "Google Maps usar\u00e1 Realidade Aumentada em pontos de refer\u00eancia - Not\u00edcias ao Minuto", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/tech/1596784/google-maps-usara-realidade-aumentada-em-pontos-de-referencia", "author": "Miguel Patinha Dias", "publishedAt": "2020-10-02T22:00:00Z", "content": "A Google est\u00e1 a lan\u00e7ar oficialmente uma nova funcionalidade \u00e0 sua app de navega\u00e7\u00e3o Maps, mais especificamente ao Live View. Este modo ter\u00e1 agora o suporte de Realidade Aumentada para destacar dtermin\u2026 [+839 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5f7728ee44832.jpg"}, {"description": "Portugal registou nas \u00faltimas 24 horas mais 6 mortes e 888 novas infe\u00e7\u00f5es. Nos Estados Unidos, o Presidente Donald Trump ficou contagiado com o novo coronav\u00edrus e, por precau\u00e7\u00e3o, vai ficar hospitalizado durante alguns dias.", "title": "Covid-19. A situa\u00e7\u00e3o ao minuto do novo coronav\u00edrus no pa\u00eds e no mundo - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/covid-19-a-situacao-ao-minuto-do-novo-coronavirus-no-pais-e-no-mundo_e1263633", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-10-02T21:53:00Z", "content": "Portugal registou nas \u00faltimas 24 horas mais 6 mortes e 888 novas infe\u00e7\u00f5es. Nos Estados Unidos, o Presidente Donald Trump ficou contagiado com o novo coronav\u00edrus e, por precau\u00e7\u00e3o, vai ficar hospitaliz\u2026 [+52965 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/cd/cd32546ec1f58a17b36e7ef9b3607f35?w=860&q=90&rect=0,26,1500,822&auto=format"}, {"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "As primeiras declara\u00e7\u00f5es de Vin\u00edcius como jogador de Mourinho (v\u00eddeo) (Tottenham) - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-10-02/as-primeiras-declaracoes-de-vinicius-como-jogador-de-mourinho-video/862740", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-10-02T21:39:00Z", "content": "Carlos Vin\u00edcius foi oficialmente anunciado, esta sexta-feira, como refor\u00e7o do Tottenham, clube que vai representar at\u00e9 final da \u00e9poca na condi\u00e7\u00e3o de emprestado pelo Benfica.\r\nNas primeiras declara\u00e7\u00f5e\u2026 [+303 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSDR/2020/drvinicius2.jpg"}, {"description": "O Presidente dos Estados Unidos foi transferido de helic\u00f3ptero para um hospital militar. Tem sintomas ligeiros e continua a trabalhar, de acordo com a porta-voz da Casa Branca.", "title": "Trump transportado para o hospital por \u201ccautela\u201d - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/10/02/mundo/noticia/trump-transportado-hospital-1933850", "author": "Sofia Correia Baptista", "publishedAt": "2020-10-02T21:33:00Z", "content": "O Presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, foi transportado para um hospital militar para tratamento, menos de 24 horas depois de ter sido diagnosticado com covid-19, anunciou esta sexta-feira a \u2026 [+2784 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1511631?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&x=1000&y=14&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}, {"description": "Despacho \u00e9 dirigido ao Estado-Maior-General das For\u00e7as Armadas, aos tr\u00eas ramos militares e aos servi\u00e7os do minist\u00e9rio.", "title": "Ministro anula diretiva que bania express\u00f5es como \"deixa-te de mariquices\" nas For\u00e7as Armadas - Correio da Manh\u00e3", "url": "https://www.cmjornal.pt/portugal/detalhe/ministro-da-defesa-anula-diretiva-sobre-linguagem-inclusiva-nas-forcas-armadas-que-bania-expressoes-como-deixa-te-de-mariquices", "author": "S\u00e9rgio A. Vitorino", "publishedAt": "2020-10-02T20:51:27Z", "content": "O ministro da Defesa, Jo\u00e3o Gomes Cravinho, mandou esta sexta-feira anular a diretiva do seu minist\u00e9rio sobre a \"linguagem inclusiva\" que bania das For\u00e7as Armadas express\u00f5es como \"porta-te como um hom\u2026 [+781 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cmjornal.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.cmjornal.pt/images/2020-06/img_1200x676$2020_06_13_19_29_37_948818.jpg"}, {"description": "Dos 5.302.953 agregados que em 2019 entregaram declara\u00e7\u00e3o de IRS sobre os rendimentos auferidos em 2018, um universo de 41,5% declarou um rendimento anual bruto inferior a 10 mil euros.", "title": "Quase 42% dos que entregaram IRS em 2019 com rendimento inferior a 10 mil euros - Jornal de Not\u00edcias", "url": "https://www.jn.pt/economia/quase-42-dos-que-entregaram-irs-em-2019-com-rendimento-inferior-a-10-mil-euros-12872997.html", "author": "JN/Ag\u00eancias", "publishedAt": "2020-10-02T19:44:00Z", "content": "Dos 5.302.953 agregados que em 2019 entregaram declara\u00e7\u00e3o de IRS sobre os rendimentos auferidos em 2018, um universo de 41,5% declarou um rendimento anual bruto inferior a 10 mil euros.\r\nEste \u00e9 um do\u2026 [+2135 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.aspx?brand=JN&type=generate&guid=e4d98029-db5d-41d2-aa09-0dac6c62275c&w=800&h=420&watermark=true&t=20201002204400"}, {"description": "Um vestido que em nada compromete a apresentadora.", "title": "\"Vida\". O look rom\u00e2ntico de Cristina Ferreira que fez sucesso - SAPO Lifestyle", "url": "https://lifestyle.sapo.pt/fama/noticias-fama/artigos/vida-o-look-romantico-de-cristina-ferreira-que-fez-sucesso", "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "publishedAt": "2020-10-02T18:30:00Z", "content": "Cristina Ferreira voltou a encantar os seus seguidores com mais um visual, desta vez, com uma tend\u00eancia rom\u00e2ntica. \r\nTrata-se de um elegante vestido em tons escuros e de padr\u00e3o floral que conferia um\u2026 [+320 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fmag.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Flifestyle-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=Njg1HyLLr5er2TQR1cah+7X4gtEMieLstiEJZYNUdxGo9f5tEwu8TMYmbhBpmNeCFTjyLAp6S/BjrC2gQfCazNDlu/oe9tL02LLyB6V99dhhlaw="}, {"description": "", "title": "David Neeleman: \u201cEstou, de novo, a fazer o que \u00e9 melhor\" para a TAP - Jornal Econ\u00f3mico", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/david-neeleman-estou-de-novo-a-fazer-o-que-e-melhor-para-a-tap-645283", "author": "Jornal Econ\u00f3mico com Lusa", "publishedAt": "2020-10-02T18:24:21Z", "content": "O empres\u00e1rio David Neeleman, que deixou esta sexta-feira de ser acionista da TAP com a concretiza\u00e7\u00e3o do acordo com o Estado portugu\u00eas, disse que, com a sua sa\u00edda, estava de novo a fazer o que \u00e9 melho\u2026 [+2451 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/07/maxresdefault.jpg"}, {"description": "Mehdi Carcela, atualmente ao servi\u00e7o do Standard, j\u00e1 comentou o sorteio da Liga Europa.", "title": "Jogou no Benfica e agora ser\u00e1 advers\u00e1rio: \"Mal posso esperar...\" - O Jogo", "url": "https://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/benfica/noticias/jogou-no-benfica-e-agora-sera-adversario-mal-posso-esperar-12872862.html", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-10-02T18:02:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=de29c5c8-6a58-4e3a-b7cb-ef1542221477&w=800&h=420&watermark=true&t=20201002200200"}, {"description": "PCR, ant\u00edgenos e serol\u00f3gicos s\u00e3o conceitos que pass\u00e1mos a usar na nossa linguagem gra\u00e7as \u00e0 pandemia do novo coronav\u00edrus. O que t\u00eam em comum \u00e9 o facto de todos serem testes, contudo cada um tem caracter\u00edsticas especiais.", "title": "Podem ser PCR, serol\u00f3gicos e ant\u00edgenos. Sabe o que s\u00e3o e como ajudam no combate \u00e0 pandemia? - Di\u00e1rio Digital", "url": "https://executivedigest.sapo.pt/podem-ser-pcr-serologicos-e-antigenos-sabe-o-que-sao-e-como-ajudam-no-combate-a-pandemia/", "author": "Simone Silva", "publishedAt": "2020-10-02T17:02:00Z", "content": "PCR, ant\u00edgenos e serol\u00f3gicos s\u00e3o conceitos que pass\u00e1mos a usar na nossa linguagem gra\u00e7as \u00e0 pandemia do novo coronav\u00edrus. O que t\u00eam em comum \u00e9 o facto de todos serem testes, contudo cada um tem caract\u2026 [+2929 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://executivedigest.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/08/49628225456_8e8df6b28b_b-e1601468634105-900x450.jpg"}, {"description": "A bolsa nacional alinhou com as pra\u00e7as europeias na tend\u00eancia negativa, sentindo o peso do BCP, que mostrou uma forte quebra. Mais tarde, o Velho Continente acabou por recuperar algum f\u00f4lego.", "title": "PSI-20 no vermelho com BCP a atingir novo m\u00ednimo hist\u00f3rico - Jornal de Neg\u00f3cios", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/mercados/bolsa/detalhe/psi-20-no-vermelho-com-bcp-a-atingir-novo-minimo-historico", "author": "Ana Batalha Oliveira", "publishedAt": "2020-10-02T15:54:03Z", "content": "A bolsa nacional fechou em queda, com o principal \u00edndice, o PSI-20, a cair 0,47% para os 4.086,96 pontos. A contribuir para a queda estiveram 13 cotadas no vermelho, contra apenas quatro no verde.\u00a0L\u00e1\u2026 [+1188 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2020-06/img_1200x676$2020_06_04_19_59_12_377365.jpg"}, {"description": null, "title": "J\u00falia Palha vai ter o primeiro papel de protagonista na SIC - N-TV", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiYGh0dHBzOi8vd3d3Lm4tdHYucHQvYWNvbnRlY2UvanVsaWEtcGFsaGEtdmFpLXRlci1vLXByaW1laXJvLXBhcGVsLWRlLXByb3RhZ29uaXN0YS1uYS1zaWMvNzQwOTI4L9IBZGh0dHBzOi8vd3d3Lm4tdHYucHQvYWNvbnRlY2UvanVsaWEtcGFsaGEtdmFpLXRlci1vLXByaW1laXJvLXBhcGVsLWRlLXByb3RhZ29uaXN0YS1uYS1zaWMvNzQwOTI4L2FtcC8?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-02T13:12:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "O secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade, Diogo Serras Lopes, anunciou na habitual confer\u00eancia de imprensa na Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Sa\u00fade quanto \u00e0 pandemia que o n\u00famero de profissionais a trabalhar na linha SNS24 vai aumentar dos 1350 para os 2000 ainda durante o outono. O\u2026", "title": "Governo anuncia refor\u00e7o da resposta da Linha SNS24 - SAPO 24", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/covid-19-acompanhe-aqui-o-ponto-de-situacao-da-dgs-quanto-a-pandemia-em-portugal", "author": "MadreMedia", "publishedAt": "2020-10-02T13:10:55Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=ZTE2owICcMHh0iV9N745mfZp8kmzFzJB4J58ksvfQFMQrWsX7djEarPxvNmNaan8Cmt7zn5eZOWuJCenoxaKZbv8N6DLt71JQY1Ia8/Jz+uzd1Y="}, {"description": "Mario e Luigi saltam para o mundo real.", "title": "Mario Kart Live: Home Circuit invade as vossas salas a 16 de outubro - Echo Boomer", "url": "https://echoboomer.pt/mario-kart-live-home-circuit-chega-as-salas-a-16-de-outubro/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-02T12:57:00Z", "content": "Mario e Luigi saltam para o mundo real.\r\nA Nintendo tem mais uma interessante experi\u00eancia de realidade aumentada que promete fundir o mundo real com o mundo digital, com Mario Kart Live: Home Circuit\u2026 [+1155 chars]", "source": {"id": null, "name": "Echoboomer.pt"}, "urlToImage": "https://echoboomer.pt/wp-content/uploads/2020/10/mario-kart-live.jpg"}, {"description": "Dados da Dire\u00e7\u00e3o-Geral de Sa\u00fade.", "title": "Covid-19: Portugal com mais 6 mortes e 888 casos nas \u00faltimas 24 horas - SIC Not\u00edcias", "url": "https://sicnoticias.pt/especiais/coronavirus/2020-10-02-Covid-19-Portugal-com-mais-6-mortes-e-888-casos-nas-ultimas-24-horas", "author": "SIC Not\u00edcias", "publishedAt": "2020-10-02T12:46:21Z", "content": "A Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Sa\u00fade (DGS) anunciou esta sexta-feira a exist\u00eancia de um total de 1.983 mortes e 77.284 casos de covid-19 em Portugal desde o in\u00edcio da pandemia.\r\nO n\u00famero de mortes subiu de 1.977\u2026 [+3125 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sicnoticias.pt"}, "urlToImage": "https://images.impresa.pt/sicnot/2020-09-22-coronavirus-portugal.png-1/fb/wm"}, {"description": "A Arm\u00e9nia est\u00e1 em conflito com o o Azerbaij\u00e3o e os arm\u00e9nios com menos de 40 anos v\u00e3o alistar-se no ex\u00e9rcito. Varazdat Haroyan, capit\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o, \u00e9 um deles.", "title": "Capit\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o da Arm\u00e9nia deixa futebol para ir para a guerra - O Jogo", "url": "https://www.ojogo.pt/insolito/noticias/capitao-da-selecao-da-armenia-deixa-futebol-para-ir-para-a-guerra-12869959.html", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-10-02T09:08:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=ce958c4d-19b0-4920-a0ff-3639b7f8b0b3&w=800&h=420&watermark=true&t=20201002100800"}, {"description": "Doze distritos de Portugal continental est\u00e3o hoje sob aviso amarelo devido \u00e0 previs\u00e3o de vento forte, na sequ\u00eancia da passagem da depress\u00e3o Alex, segundo o Instituto Portugu\u00eas do Mar e da Atmosfera (IPMA).", "title": "Depress\u00e3o Alex: Chuva, vento forte e doze distritos do continente sob aviso amarelo - SAPO 24", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/depressao-alex-chuva-vento-forte-e-doze-distritos-do-continente-sob-aviso-amarelo", "author": "MadreMedia / Lusa", "publishedAt": "2020-10-02T08:39:32Z", "content": "O IPMA prev\u00ea hoje e s\u00e1bado a ocorr\u00eancia de chuva e vento fortes, em Portugal continental, devido \u00e0 passagem da depress\u00e3o Alex, assim como agita\u00e7\u00e3o mar\u00edtima forte.\r\nDe acordo com o Instituto, os distr\u2026 [+1768 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=M2NmbuX4fsJ3aRCxKyTk2T3KlIDoLJW/Svv8BMzGxLice7EVCPdM5OGuxLzWJclYGsDSyxNHoBP6So3iaC5dJXQuUqbFOmuZ3xOE6Kl9HWpqoPw="}], "totalResults": 34}