{"status": "ok", "articles": [{"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "Everton Cebolinha fora dos convocados do Gr\u00eamio (Benfica) - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-08-09/everton-cebolinha-fora-dos-convocados-do-gremio/856388", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-08-09T21:30:06Z", "content": "A PAIX\u00c3O CONTINUA EM CASA\r\nO momento particular que vivemos determina a perman\u00eancia das pessoas em casa al\u00e9m do fecho de todas as lojas comerciais alterando dramaticamente os h\u00e1bitos das pessoas no q\u2026 [+534 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSDR/2019/evertoncebolinha.jpg"}, {"description": "A Huawei vai lan\u00e7ar o Huawei Mate 40 dentro de algumas semanas e j\u00e1 sabemos algumas coisas sobre este equipamento e os modelos.", "title": "Huawei Mate 40: uma grande surpresa entre modelos! - Leak", "url": "https://www.leak.pt/huawe-mate-40-modelos/", "author": "https://www.facebook.com/bruno.pat.fonseca", "publishedAt": "2020-08-09T21:04:00Z", "content": "A Huawei vai lan\u00e7ar o Huawei Mate 40 dentro de algumas semanas e j\u00e1 sabemos algumas coisas sobre este equipamento e os modelos. No entanto, ainda n\u00e3o sabemos tudo. De facto, a mais recente novidade r\u2026 [+2605 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leak.pt"}, "urlToImage": "https://www.leak.pt/wp-content/uploads/2020/08/mate40-1-1.jpg"}, {"description": "Milhares de estudantes, ativistas ambientais e residentes das Maur\u00edcias continuavam hoje a trabalhar sem pausas para tentar minimizar os danos causados pelo derrame de petr\u00f3leo de um navio encalhado nos recifes de coral ao largo da ilha.", "title": "Maur\u00edcias numa corrida contra o tempo para evitar desastre ambiental, depois de derrame de petr\u00f3leo - SAPO 24", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/mauricias-numa-corrida-contra-o-tempo-para-evitar-desastre-ambiental-depois-de-derrame-de-petroleo", "author": "MadreMedia / Lusa", "publishedAt": "2020-08-09T20:49:26Z", "content": "O povo das Maur\u00edcias, milhares e milhares, t\u00eam estado a tentar evitar tantos danos quanto poss\u00edvel, disse Dowarkasing.\r\nDe acordo com este respons\u00e1vel, foram criadas longas jangadas flutuantes para t\u2026 [+1936 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=ZjVjdFcbF12qJXleRFTLJ1UCNMy+6zLerGtI3lQyrBU1md9c5A3XMTX+y0YkWiVRhVOYlhTRQc9idQ5D2aW3qHPmklvZnlwBX7kWnv+yGsn0Cx8="}, {"description": "<p>Ant\u00f3nio F\u00e9lix da Costa viveu este domingo um dos melhores dias da carreira \u2013 talvez at\u00e9 o melhor \u2013, <a href=\"https://maisfutebol.iol.pt/modalidades/automobilismo/felix-da-costa-sagra-se-campeao-do-mundo-de-formula-e\">ao sagrar-se campe\u00e3o do mundo de F\u00f3rmul\u2026", "title": "\u00abSomos um pa\u00eds pequeno mas cheio de talento. Esta \u00e9 para Portugal!\u00bb | MAISFUTEBOL - Maisfutebol", "url": "https://maisfutebol.iol.pt/videos/5f3059dc0cf2b3ce9d3475e6/somos-um-pais-pequeno-mas-cheio-de-talento-esta-e-para-portugal", "author": "https://www.facebook.com/maisfutebol/", "publishedAt": "2020-08-09T20:20:26Z", "content": "Ant\u00f3nio F\u00e9lix da Costa viveu este domingo um dos melhores dias da carreira talvez at\u00e9 o melhor , ao sagrar-se campe\u00e3o do mundo de F\u00f3rmula E, em Berlim.\r\nNo final da prova, o piloto portugu\u00eas, enquant\u2026 [+750 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maisfutebol.iol.pt"}, "urlToImage": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/5f305a5c0cf2c42d2609657d/"}, {"description": "Ao todo s\u00e3o 14.821 pacientes contaminados com o v\u00edrus; um \u00f3bito foi registrado nas \u00faltimas 24 horas", "title": "Boletim deste domingo (9) aponta mais 182 casos confirmados de Covid-19 - Di\u00e1rio de Uberl\u00e2ndia", "url": "https://diariodeuberlandia.com.br/noticia/26111/boletim-deste-domingo-9-aponta-mais-182-casos-confirmados-de-covid-19", "author": "www.diariodeuberlandia.com.br", "publishedAt": "2020-08-09T20:12:45Z", "content": "O boletim epidemiol\u00f3gico deste domingo (9) aponta mais um \u00f3bito em decorr\u00eancia da Covid-19 em Uberl\u00e2ndia. Com a atualiza\u00e7\u00e3o dos dados, a cidade chega a 270 v\u00edtimas fatais.Os dados da Secretaria Munic\u2026 [+936 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diariodeuberlandia.com.br"}, "urlToImage": "https://diariodeuberlandia.com.br/images/noticias/26111/07082020163941_covid-19-5.jpg"}, {"description": "Uma das formas mais comuns de ter TV ilegal \u00e9 atrav\u00e9s de IPTV. Pelo mundo fora este tipo de servi\u00e7os gera milh\u00f5es e at\u00e9 h\u00e1 estudos desse impacto.", "title": "TV pirata por IPTV gera mais de mil milh\u00f5es de d\u00f3lares a cada ano - Pplware", "url": "https://pplware.sapo.pt/internet/tv-pirata-por-iptv-gera-mais-de-mil-milhoes-de-dolares-a-cada-ano/", "author": "https://www.facebook.com/ppinto10", "publishedAt": "2020-08-09T20:09:00Z", "content": "Falar em TV pirata \u00e9 falar em IPTV! Pelo mundo fora s\u00e3o v\u00e1rios os fornecedores de servi\u00e7os ilegais que vivem (bem) \u00e0 custa da pirataria.\r\nDe acordo com um estudo recente, levado a cabo pela Digital C\u2026 [+1918 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/08/ioptv_00.jpg"}, {"description": "O jornal espanhol El Mundo referiu hoje a exist\u00eancia de um plano que envolveria v\u00e1rias personalidades portuguesas que ajudariam o rei em\u00e9rito espanhol a mudar-se para Portugal at\u00e9 ao final do ano. Entre elas estaria Marcelo Rebelo de Sousa, que j\u00e1 reagiu \u00e0 no\u2026", "title": "Marcelo ajuda Juan Carlos a vir para Portugal? \"\u00c9 um disparate\", diz o presidente - SAPO 24", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/marcelo-ajuda-juan-carlos-a-vir-para-portugal-e-um-disparate-diz-o-presidente", "author": "MadreMedia", "publishedAt": "2020-08-09T20:03:35Z", "content": "Na ter\u00e7a-feira, o Presidente da Rep\u00fablica disse que desconhecia se o rei em\u00e9rito espanhol, Juan Carlos, viria para Portugal, escusando-se a comentar tal possibilidade.\r\nHavia uma resposta politicamen\u2026 [+1762 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=ZGRisdWVvF8ywNpsBN3DsrxUSmsHDq1PKYuVHGyi1zCSMKt4/RS9ucKmEqchGU+eIMhx8UiNQysKXTiKK2cbctmshZQy+2WCklk+EiCTJSj3hWk="}, {"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "Conte e a escolha de Pirlo para a Juventus: \u00abSinto-me velho\u00bb - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-08-09/conte-e-a-escolha-de-pirlo-para-a-juventus-sinto-me-velho/856380", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-08-09T19:50:05Z", "content": "A PAIX\u00c3O CONTINUA EM CASA\r\nO momento particular que vivemos determina a perman\u00eancia das pessoas em casa al\u00e9m do fecho de todas as lojas comerciais alterando dramaticamente os h\u00e1bitos das pessoas no q\u2026 [+534 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSLUSA/2019/conteroma.jpg"}, {"description": null, "title": "Simon Cowell hospitalizado depois de cair de bicicleta e partir a coluna - N-TV", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMibWh0dHBzOi8vd3d3Lm4tdHYucHQvYWNvbnRlY2Uvc2ltb24tY293ZWxsLWhvc3BpdGFsaXphZG8tZGVwb2lzLWRlLWNhaXItZGUtYmljaWNsZXRhLWUtcGFydGlyLWEtY29sdW5hLzcyNzAzMS_SAXFodHRwczovL3d3dy5uLXR2LnB0L2Fjb250ZWNlL3NpbW9uLWNvd2VsbC1ob3NwaXRhbGl6YWRvLWRlcG9pcy1kZS1jYWlyLWRlLWJpY2ljbGV0YS1lLXBhcnRpci1hLWNvbHVuYS83MjcwMzEvYW1wLw?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-09T19:11:08Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "N\u00e3o foi revelada a identidade dos dois casos positivos.", "title": "Atl\u00e9tico de Madrid anuncia dois casos positivos de COVID-19. Partida para Lisboa adiada - SAPO Desporto", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/liga-dos-campeoes/artigos/atletico-de-madrid-anuncia-dois-casos-positivos-de-covid-19-antes-da-partida-para-lisboa", "author": "Sportinforma", "publishedAt": "2020-08-09T19:02:00Z", "content": "O Atl\u00e9tico de Madrid anunciou este domingo, atrav\u00e9s de comunicado, que foram detetados dois casos positivos de COVID-19 entre os testes realizados por todos os membros do clube que iriam viajar para \u2026 [+1346 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=YWFk91cxsDlWJwWg8bmz/IYJ7kdK/7BVVi8N+VFl8xK3EfO+KEcR/ytq4O83SHHOzQEBvPvRBn6GEPbyEYjUJOYR9GCwj5lxOk947nl9kx4Lzu8="}, {"description": "Os doadores internacionais assumiram, durante a confer\u00eancia organizada pela Fran\u00e7a e pelas Na\u00e7\u00f5es Unidas, compromissos de cerca de 300 milh\u00f5es de d\u00f3lares (cerca de 253 milh\u00f5es de euros) de ajuda de emerg\u00eancia ao L\u00edbano, foi hoje anunciado.", "title": "L\u00edbano: Doadores internacionais assumem compromissos de quase 253 milh\u00f5es de euros - SAPO 24", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/libano-doadores-internacionais-assumem-compromissos-de-quase-253-milhoes-de-euros", "author": "MadreMedia / Lusa", "publishedAt": "2020-08-09T18:52:49Z", "content": "De acordo com a Presid\u00eancia francesa, este montante inclui 30 milh\u00f5es de euros da Fran\u00e7a.\r\nOs doadores prometeram prestar ajuda de emerg\u00eancia, centrando-se no apoio m\u00e9dico e aos hospitais, escolas, a\u2026 [+935 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=MjhmOAkuGqNCbOf8E6b5Yx24W8pGC0NTuVgowmcyPiPJIzfHNyIDObLlXWJUoO8xW+lTCZNLwxaOIGE8ztluBr0fAvNzBWVO4S6MUPTzLuW8gUY="}, {"description": "", "title": "Homem mata mulher e suicida-se depois de discuss\u00e3o em Casais da Amendoeira - Observador", "url": "https://observador.pt/2020/08/09/homem-mata-mulher-e-suicida-se-depois-de-discussao-em-casais-da-amendoeira/", "author": "Ag\u00eancia Lusa", "publishedAt": "2020-08-09T18:40:00Z", "content": "Um homem matou este domingo uma mulher com disparos de ca\u00e7adeira, fugiu e, eventualmente, \u201csuicidou-se\u201d na sequ\u00eancia de \u201cuma discuss\u00e3o de viol\u00eancia dom\u00e9stica\u201d, em Casais da Amendoeira, concelho da Az\u2026 [+575 chars]", "source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2F770x403%2Cq80%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F06%2F22124929%2F27551083_770x433_acf_cropped-3.jpg"}, {"description": "A maior parte do inc\u00eandio lavra em territ\u00f3rio espanhol. As chamas j\u00e1 consumiram cerca de 200 hectares, e os principais esfor\u00e7os de protec\u00e7\u00e3o centram-se na defesa da Mata do Cabril, uma zona de protec\u00e7\u00e3o total do parque.", "title": "Inc\u00eandio no Ger\u00eas continua activo, mas combate corre de forma favor\u00e1vel - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/08/09/sociedade/noticia/nove-aeronaves-160-operacionais-combatem-fogo-parque-geres-1927561", "author": "Lusa", "publishedAt": "2020-08-09T17:16:00Z", "content": "O inc\u00eandio que lavra desde s\u00e1bado entre Portugal e Espanha, no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, continua activo, sem evolu\u00e7\u00e3o, mas \u201cos trabalhos decorrem favoravelmente\u201d do lado portugu\u00eas, segundo a \u2026 [+3140 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1496363?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}, {"description": "A altera\u00e7\u00e3o da medida de coa\u00e7\u00e3o foi decidida pela ju\u00edza titular do processo, Margarida Alves, presidente do coletivo de ju\u00edzes que vai julgar Rui Pinto", "title": "Rui Pinto deixou a pris\u00e3o e fica inserido no programa de prote\u00e7\u00e3o de testemunhas - O Jogo", "url": "https://www.ojogo.pt/extra/noticias/rui-pinto-deixou-a-prisao-e-fica-inserido-no-programa-de-protecao-de-testemunhas-12508930.html", "author": "Lusa", "publishedAt": "2020-08-09T15:16:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=ead53d57-fec0-4049-9653-5880c36bccfa&w=800&h=420&watermark=true&t=20200809161600"}, {"description": null, "title": "Pedro Granger homenageia Pedro Lima: \u201cNa\u0303o consigo parar de questionar\u201d - N-TV", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMicWh0dHBzOi8vd3d3Lm4tdHYucHQvcm9zYS1jaG9xdWUvcGVkcm8tZ3Jhbmdlci1ob21lbmFnZWlhLXBlZHJvLWxpbWEtbmElQ0MlODNvLWNvbnNpZ28tcGFyYXItZGUtcXVlc3Rpb25hci83MjY4ODgv0gF1aHR0cHM6Ly93d3cubi10di5wdC9yb3NhLWNob3F1ZS9wZWRyby1ncmFuZ2VyLWhvbWVuYWdlaWEtcGVkcm8tbGltYS1uYSVDQyU4M28tY29uc2lnby1wYXJhci1kZS1xdWVzdGlvbmFyLzcyNjg4OC9hbXAv?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-09T14:30:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "H\u00e1 muito que havia gelo nos corredores de Pa\u00e7o de Arcos. Os sorrisos que Cristina Ferreira e Daniel Oliveira ostentavam publicamente nem sempre se mantinham quando as m\u00e1quinas fotogr\u00e1ficas se desviavam.", "title": "Zangas entre Cristina Ferreira e Daniel Oliveira podem ter ditado a mudan\u00e7a para a TVI - TvMais", "url": "https://holofote.sapo.pt/televisao/2020-08-09-zangas-entre-cristina-ferreira-e-daniel-oliveira-podem-ter-ditado-a-mudanca-para-a-tvi/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-09T14:00:00Z", "content": "O ar cordato que Cristina Ferreira e Daniel Oliveira mantinham em p\u00fablico nem sempre permanecia quando se fechavam as portas. A apresentadora mudou-se para a SIC para concretizar o sonho de ter uma c\u2026 [+8455 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://images.trustinnews.pt/uploads/sites/3/2020/08/Daniel-OLiveira_Cristina-Ferreira_PRIMEIRO-ANO-PROGRAMA-CRISTINA62_O__9963JO-1_wm.jpg"}, {"description": "O n\u00famero total de casos detetados desde o in\u00edcio da pandemia sobe assim para 52.668. Destas pessoas, 38.511 j\u00e1 recuperaram. S\u00e3o 14.157 os casos ativos", "title": "Portugal regista 131 novos casos de covid-19 nas \u00faltimas 24 horas. Mais de metade s\u00e3o na regi\u00e3o de Lisboa - Expresso", "url": "https://expresso.pt/coronavirus/2020-08-09-Portugal-regista-131-novos-casos-de-covid-19-nas-ultimas-24-horas.-Mais-de-metade-sao-na-regiao-de-Lisboa", "author": "Expresso", "publishedAt": "2020-08-09T13:55:34Z", "content": "H\u00e1 131 novos casos de Covid-19 detetados em Portugal nas \u00faltimas 24 horas, anunciou a Dire\u00e7\u00e3o-Geral de Sa\u00fade (DGS) este domingo. O n\u00famero total de casos detetados desde o in\u00edcio da pandemia sobe assi\u2026 [+787 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expresso.pt"}, "urlToImage": "http://static.impresa.pt/expresso/4048//assets/gfx/logo_hq_wide.png"}, {"description": "Marcelo Rebelo de Sousa mostra-se como sempre foi, mas este ano tudo mudou neste ver\u00e3o. - Atualidade  , Flash.", "title": "Tudo errado. O que o Presidente da Rep\u00fablica faz e \u00e9 proibido nas f\u00e9rias durante a pandemia - Flash", "url": "https://www.flash.pt/atualidade/nacional/detalhe/tudo-errado-o-que-o-presidente-da-republica-faz-e-e-proibido-nas-ferias-durante-a-pandemia", "author": "Flash", "publishedAt": "2020-08-09T12:08:00Z", "content": "An\u00f3nimoH\u00e1 3 horasEle errou ou erraram as pessoas que n\u00e3o o largam? n\u00e3o se esque\u00e7am que o pobre homem est\u00e1 a tentar descansar, mas n\u00e3o o largam. E se puser restri\u00e7\u00f5es nas aproxima\u00e7\u00f5es cai-lhe o Carmo \u2026 [+74 chars]", "source": {"id": null, "name": "Flash.pt"}, "urlToImage": "http://cdn4.flash.pt/images/2020-08/img_1200x676$2020_08_09_12_01_57_257675.jpg"}, {"description": "No decorrer desta atualiza\u00e7\u00e3o, foram descobertos mais de 400 c\u00f3digos vulner\u00e1veis \u200b\u200bno DSP do chipset da Qualcomm. Se n\u00e3o forem corrigidos podem transformar os smartphones numa ferramenta de espionagem e permitir aos hackers instalarem malware.", "title": "Chipsets Qualcomm Snapdragon t\u00eam s\u00e9rios problemas de seguran\u00e7a | AndroidGeek - AndroidGeek", "url": "https://androidgeek.pt/chipsets-qualcomm-snapdragon-tem-serios-problemas-de-seguranca", "author": "https://www.facebook.com/joao.bonell", "publishedAt": "2020-08-09T12:00:00Z", "content": "Recentemente, o Google lan\u00e7ou uma atualiza\u00e7\u00e3o para corrigir problemas cr\u00edticos de seguran\u00e7a e vulnerabilidade em dispositivos Android. No decorrer desta atualiza\u00e7\u00e3o, foram descobertos mais de 400 c\u00f3d\u2026 [+2473 chars]", "source": {"id": null, "name": "Androidgeek.pt"}, "urlToImage": "https://androidgeek.pt/wp-content/uploads/2020/08/androidgeek-2020-08-09_10-34-06_595824.jpg"}, {"description": "Encomenda de 2,7 toneladas de nitrato de am\u00f3nio apreendida pelas autoridades libanesas foi substitu\u00edda por outra remessa", "title": "Carga que originou explos\u00f5es em Beirute era portuguesa - DNoticias", "url": "https://www.dnoticias.pt/2020/8/9/70151-carga-que-originou-explosoes-em-beirute-era-portuguesa", "author": "Ag\u00eancia Lusa", "publishedAt": "2020-08-09T11:33:00Z", "content": "A F\u00e1brica de Explosivos de Mo\u00e7ambique (FEM) confirmou hoje que encomendou as 2,7 toneladas de nitrato de am\u00f3nio que estiveram na origem das explos\u00f5es em Beirute, salientando que a carga apreendida pe\u2026 [+2402 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dnoticias.pt"}, "urlToImage": "https://static-storage.dnoticias.pt/www-assets.dnoticias.pt/images/configuration/fb/logo38165500_29350848_WEB.jpg"}], "totalResults": 34}