{"status": "ok", "articles": [{"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "Pol\u00e9mica e Pepa expulso por golo anulado ao Pa\u00e7os de Ferreira (v\u00eddeo) (Liga) - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-10-30/polemica-e-pepa-expulso-por-golo-anulado-ao-pacos-de-ferreira-video/866238", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-10-30T22:08:00Z", "content": "Minuto 37 no Est\u00e1dio Capital do M\u00f3vel: Luther Singh faz o 2-0 para o Pa\u00e7os de Ferreira, mas o golo \u00e9 anulado pelo \u00e1rbitro Nuno Almeida, ap\u00f3s visionar as imagens do lance, por indica\u00e7\u00e3o do video\u00e1rbitr\u2026 [+150 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSDR/2020/drpacosfcp1.jpg"}, {"description": "Como sabemos, os infetados por coronav\u00edrus podem ter sintomas ou n\u00e3o. Recentemente foi descoberto porque h\u00e1 pessoas que n\u00e3o t\u00eam sintomas.", "title": "Coronav\u00edrus: Foi descoberto porque h\u00e1 pessoas que n\u00e3o t\u00eam sintomas - Pplware", "url": "https://pplware.sapo.pt/ciencia/coronavirus-foi-descoberto-porque-ha-pessoas-que-nao-tem-sintomas/", "author": "https://www.facebook.com/ppinto10", "publishedAt": "2020-10-30T21:00:00Z", "content": "O novo coronav\u00edrus cont\u00ednua a ser um v\u00edrus que tem gerado muita discuss\u00e3o na \u00e1rea da ci\u00eancia. As investiga\u00e7\u00f5es est\u00e3o em curso e j\u00e1 h\u00e1 algumas conclus\u00f5es interessantes.\r\nComo sabemos, os infetados por\u2026 [+1361 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/10/coronavirus_000.jpg"}, {"description": "Para uns, era o marido de Isabel dos Santos, filha do ent\u00e3o Presidente de Angola. Para outros, sempre foi o filho de um banqueiro congol\u00eas criado entre a B\u00e9lgica e Fran\u00e7a que mantinha a sua influ\u00eancia na RD Congo. Outros ainda viam-no como o maior coleccionad\u2026", "title": "Sindika Dokolo, as tr\u00eas faces da mesma moeda - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/10/30/mundo/noticia/sindika-dokolo-tres-faces-moeda-1937390", "author": "Ant\u00f3nio Rodrigues", "publishedAt": "2020-10-30T19:52:00Z", "content": "O homem bem-parecido e elegante que desempenhou sempre em Angola o papel secund\u00e1rio para a mulher, a empres\u00e1ria Isabel dos Santos, buscando para si apenas o protagonismo no mundo das artes africanas,\u2026 [+407 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1520818?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}, {"description": "Os dados das consultoras da IDC, Canalys e Counterpoint d\u00e3o a conhecer que, no terceiro trimestre do ano, a Samsung coreana enviou entre 79,8 a 80,4 milh\u00f5es smartphones para as lojas, ultrapassando a Huawei que registou uma queda de cerca de 20% em rela\u00e7\u00e3o ao\u2026", "title": "Samsung estabelece lideran\u00e7a no mercado de smartphones \u00e0 medida que Xiaomi ultrapassa Apple - SAPO Tek", "url": "https://tek.sapo.pt/mobile/equipamentos/artigos/samsung-estabelece-lideranca-no-mercado-de-smartphones-a-medida-que-xiaomi-ultrapassa-apple", "author": "Casa dos Bits, Francisca Andrade", "publishedAt": "2020-10-30T19:26:00Z", "content": "Depois de registar uma quebra de 20,4% no segundo trimestre do ano, mantendo a tend\u00eancia de decl\u00ednio dos tr\u00eas primeiros meses do ano, o mercado de smartphones d\u00e1 sinais de uma melhoria. Estima-se que\u2026 [+1900 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Ftek.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Ftek-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=MzdltVNUIHlY0OYLtNvYZU065zrpLDTF0wje4oSvnCs3XzFB0qFyLcJG9D02YY9NEochvV5OQisH/2Am/x7Kjz8r2UPWPu5KHW1VEVkIkrTJg2s="}, {"description": "Primeiro-ministro est\u00e1 a receber esta sexta-feira os partidos em S\u00e3o Bento para discutir as pr\u00f3ximas medidas para travar a pandemia da covid-19 em Portugal.", "title": "PAN confirma: Governo pondera confinamento geral para salvar o Natal - Di\u00e1rio de Not\u00edcias - Lisboa", "url": "https://www.dn.pt/poder/rui-rio-escusam-de-ter-medo-o-estado-de-emergencia-nao-sera-igual-12980083.html", "author": "Paula S\u00e1", "publishedAt": "2020-10-30T19:24:00Z", "content": "Ant\u00f3nio Costa e o governo est\u00e3o a ponderar decretar confinamento geral nas duas primeiras semanas de dezembro.\r\nA informa\u00e7\u00e3o foi avan\u00e7ada pelo Jornal de Not\u00edcias, citando fontes partid\u00e1rias, nesta ta\u2026 [+11646 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/dn/image.aspx?brand=DN&type=generate&guid=c7662b97-29d4-4077-9777-442f1579489d&w=800&h=420&watermark=true&t=20201030192500"}, {"description": "A apresentadora da TVI continua isolada e atenta \u00e0s redes sociais", "title": "Cristina Ferreira comove-se com mensagem de f\u00e3 - Vidas", "url": "https://www.vidas.pt/a-ferver/detalhe/cristina-ferreira-comove-se-com-mensagem-de-fa", "author": "Vidas", "publishedAt": "2020-10-30T18:07:48Z", "content": "Cristina Ferreira ultrapassa um momento de maior fragilidade devido \u00e0s fracas audi\u00eancias registadas desde que se mudou para a TVI. A cumprir isolamento profil\u00e1tico, depois de ter estado em contacto c\u2026 [+585 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vidas.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.vidas.pt/images/2020-10/img_1200x676$2020_10_30_17_48_22_155566.jpg"}, {"description": "Novos jogos chegam no m\u00eas de novembro", "title": "PS Now: F1 2020, Injustice 2 e RAGE 2 no cat\u00e1logo - Record", "url": "https://www.record.pt/record-gaming/detalhe/ps-now-f1-2020-injustice-2-e-rage-2-no-catalogo", "author": "Jo\u00e3o Seixas", "publishedAt": "2020-10-30T18:06:49Z", "content": "A\u00a0Sony Interactive Entertainment\u00a0(SIE) anuncia uma nova atualiza\u00e7\u00e3o de cat\u00e1logo do\u00a0PlayStationNow\u00a0(PS Now), que permite aos jogadores jogarem via\u00a0streaming\u00a0(de forma instant\u00e2nea na nuvem, sem que sej\u2026 [+2728 chars]", "source": {"id": null, "name": "Record.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.record.pt/images/2020-10/img_1200x676$2020_10_30_17_44_06_1773235.jpg"}, {"description": "Plantel est\u00e1 em isolamento devido aos muitos casos positivos de covid-19.", "title": "Liga explica: Cova da Piedade sem aus\u00eancia justificada frente ao Estoril - O Jogo", "url": "https://www.ojogo.pt/futebol/2a-liga/noticias/liga-explica-cova-da-piedade-sem-ausencia-justificada-frente-ao-estoril-12982472.html", "author": "Reda\u00e7\u00e3o com Lusa", "publishedAt": "2020-10-30T17:18:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=ae5d5ba3-5dfe-4755-9d92-39bb5124c066&w=800&h=420&watermark=true&t=20201030171800"}, {"description": "O presidente do Governo Regional confirmou esta tarde 12 novos casos de transmiss\u00e3o local e apelou \u00e0 popula\u00e7\u00e3o para que se mantenha tranquila.", "title": "Albuquerque confirma casos de transmis\u00e3o local e apela \u00e0 tranquilidade - jm-madeira.pt", "url": "https://www.jm-madeira.pt/regiao/ver/108475/Albuquerque_confirma_casos_de_transmisao_local_e_apela_a_tranquilidade", "author": null, "publishedAt": "2020-10-30T17:08:00Z", "content": "O presidente do Governo Regional confirmou esta tarde 12 novos casos de transmiss\u00e3o local e apelou \u00e0 popula\u00e7\u00e3o para que se mantenha tranquila.\r\n\u00c0 margem da inaugura\u00e7\u00e3o de um novo centro de lavagem de\u2026 [+1081 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jm-madeira.pt"}, "urlToImage": "https://www.jm-madeira.pt/file/index/noticias/108475/5f9c4a5397296.jpg"}, {"description": "", "title": "\"A Caminho da Casa Branca\": \u00daltimos esfor\u00e7os de Biden e Trump junto dos 3% de indecisos. JE analisa corrida presidencial - Jornal Econ\u00f3mico", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/a-caminho-da-casa-branca-ultimos-esforcos-de-biden-e-trump-junto-dos-3-de-indecisos-je-analisa-corrida-presidencial-657254", "author": "Jornal Econ\u00f3mico Multim\u00e9dia", "publishedAt": "2020-10-30T17:00:00Z", "content": "O republicano Donald Trump ou o democrata Joe Biden: quem est\u00e1 melhor posicionado para chegar \u00e0 presid\u00eancia dos EUA?\r\nA corrida presidencial nos EUA est\u00e1 ao rubro e o \u201cJornal Econ\u00f3mico\u201d, atrav\u00e9s do j\u2026 [+299 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/09/Acaminho-da-Casa-Branca-1.jpg"}, {"description": "A bolsa nacional destacou-se das pares europeias com um ganho de 2%. O BCP e o grupo EDP emprestaram for\u00e7a ao \u00edndice.", "title": "PSI-20 em destaque na Europa com BCP a disparar 8% - Jornal de Neg\u00f3cios", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/mercados/bolsa/detalhe/psi-20-em-destaque-na-europa-com-bcp-a-disparar-8", "author": "Ana Batalha Oliveira", "publishedAt": "2020-10-30T16:45:32Z", "content": "A bolsa nacional fechou em forte alta, com o PSI-20 a somar 2,12% para os 3.945,12 pontos. A maioria das cotadas \u2013 8 em 17 \u2013 terminaram mesmo a valorizar acima dos 2%. Ao todo, foram 16 cotadas a fig\u2026 [+2471 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2020-06/img_1200x676$2020_06_04_19_59_12_377365.jpg"}, {"description": "", "title": "Governo estuda novo confinamento total no in\u00edcio de dezembro. S\u00f3 escolas ficam abertas - Observador", "url": "https://observador.pt/especiais/governo-estuda-novo-confinamento-total-no-inicio-de-dezembro-so-escolas-ficam-abertas/", "author": "Rita Dinis, Miguel Santos Carrapatoso, Rita Tavares", "publishedAt": "2020-10-30T16:45:00Z", "content": "Nas duas primeiras semanas de dezembro, que incluem os feriados de 1 e 8 de dezembro (com duas pontes), o Governo est\u00e1 a ponderar um confinamento igual ao de mar\u00e7o. Ou seja, tudo fechado, incluindo c\u2026 [+2412 chars]", "source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2F770x403%2Cq80%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F10%2F30173754%2F29917073_770x433_acf_cropped.jpg"}, {"description": "Lu\u00eds Pina condenado a quatro anos de pris\u00e3o pela morte de adepto italiano junto ao Est\u00e1dio da Luz", "title": "Lu\u00eds Pina condenado a quatro anos de pris\u00e3o pela morte de Marco Ficini - O Jogo", "url": "https://www.ojogo.pt/extra/noticias/luis-pina-condenado-a-quatro-anos-de-prisao-pela-morte-de-marco-ficini-12981901.html", "author": "Lusa", "publishedAt": "2020-10-30T15:25:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=aca7e9a5-e374-427f-a050-e083bb61898f&w=800&h=420&watermark=true&t=20201030152500"}, {"description": null, "title": "Xbox celebrar\u00e1 lan\u00e7amento das Xbox Series numa transmiss\u00e3o especial - Eurogamer.pt", "url": "https://www.eurogamer.pt/articles/2020-10-30-xbox-celebrara-lancamento-das-xbox-series-numa-transmissao-especial", "author": "Bruno Galv\u00e3o", "publishedAt": "2020-10-30T15:11:15Z", "content": "A Microsoft anunciou que vai celebrar o lan\u00e7amento da Xbox Series S|X com uma transmiss\u00e3o especial.\r\nNo dia 10 de Novembro, o dia de lan\u00e7amento das consolas, a partir das 19 horas em Portugal, 15 hor\u2026 [+788 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eurogamer.pt"}, "urlToImage": "https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-10-30-15-03/Xbox_Launch_Celebration_10_30_20.jpg/EG11/resize/1200x-1/Xbox_Launch_Celebration_10_30_20.jpg"}, {"description": "Registaram-se 4656 novos casos de infec\u00e7\u00e3o e 40 mortes. O n\u00famero de internados em unidades de cuidados intensivos tamb\u00e9m \u00e9 o mais elevado desde o in\u00edcio da pandemia: 275.", "title": "Pior dia da pandemia em Portugal. M\u00e1ximo de mortes, novos casos e internados em cuidados intensivos - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/10/30/sociedade/noticia/-pior-dia-pandemia-portugal-maximo-mortes-novos-casos-internados-cuidados-intensivos-1937342", "author": "Maria Jo\u00e3o Lopes", "publishedAt": "2020-10-30T14:35:00Z", "content": "Portugal registou novos m\u00e1ximos di\u00e1rios de casos de infec\u00e7\u00e3o (4656) e de mortes (40) na quinta-feira. No total, o pa\u00eds contabiliza 2468 \u00f3bitos e 137.272 infec\u00e7\u00f5es.\r\nDos novos casos, 2831 (60,8%) fora\u2026 [+6198 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1520661?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}, {"description": "O briefing desta sexta-feira ser\u00e1 conduzido pelo Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade, Diogo Serras Lopes.", "title": "Vacinas podem chegar entre o \"final deste ano e o princ\u00edpio do pr\u00f3ximo\" - Not\u00edcias ao Minuto", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/pais/1616572/acompanhe-aqui-a-conferencia-de-atualizacao-de-informacao-da-covid-19", "author": "Not\u00edcias Ao Minuto", "publishedAt": "2020-10-30T14:09:00Z", "content": "A confer\u00eancia de imprensa de atualiza\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o relativa \u00e0 infe\u00e7\u00e3o pelo novo coronav\u00edrus\u00a0\u00e9 conduzida, esta sexta-feira,\u00a0pelo Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade, Diogo Serras Lopes e j\u00e1 come\u00e7ou.\u00a0\r\nN\u2026 [+3611 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5f9c246bb2061.jpg"}, {"description": "Jornais dizem que o treinador do Benfica \u00ablevou a mal o coment\u00e1rio\u00bb e \u00abdesvalorizou a forma\u00e7\u00e3o de Ronald Koeman\u00bb", "title": "Imprensa espanhola destaca declara\u00e7\u00f5es de Jesus sobre o Barcelona - Maisfutebol", "url": "https://maisfutebol.iol.pt/benfica/jorge-jesus/imprensa-espanhola-destaca-declaracoes-de-jesus-sobre-o-barcelona", "author": "Reda\u00e7\u00e3o Maisfutebol", "publishedAt": "2020-10-30T11:48:52Z", "content": "As declara\u00e7\u00f5es de Jorge Jesus em resposta a Carcela, que disse ap\u00f3s o jogo que a posse do Benfica frente ao Standard Li\u00e8ge parecia o Barcelona, est\u00e3o a dar que falar em Espanha.\r\nRecorde-se que o t\u00e9c\u2026 [+2001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maisfutebol.iol.pt"}, "urlToImage": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/5f9b3ddf0cf28e704d93485d/"}, {"description": "O Produto Interno Bruto portugu\u00eas caiu 5,8%\u00a0no terceiro trimestre do ano\u00a0face ao mesmo per\u00edodo de 2019, mas recuperou 13,2% face ao segundo trimestre deste ano, divulgou hoje o Instituto Nacional de Estat\u00edstica.", "title": "PIB portugu\u00eas cai 5,8% em termos hom\u00f3logos e sobe 13,2% em cadeia no 3.\u00ba trimestre - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/covid-19/pib-portugues-cai-58-em-termos-homologos-e-sobe-132-em-cadeia-no-3o-trimestre_n1271344", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-10-30T11:29:00Z", "content": "\"No terceiro trimestre de 2020, o Produto Interno Bruto (PIB) em termos reais registou uma redu\u00e7\u00e3o hom\u00f3loga de 5,8%, ap\u00f3s a forte contra\u00e7\u00e3o de 16,4% no trimestre anterior\", pode ler-se numa estimativ\u2026 [+1190 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/62/6269b39a9eb3118f7cc21e6d62c86d88?w=860&q=90&rect=0,134,1500,822&auto=format"}, {"description": "A opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o e sensibiliza\u00e7\u00e3o da PSP no Porto, no \u00e2mbito das restri\u00e7\u00f5es \u00e0 circula\u00e7\u00e3o entre concelhos para travar a epidemia de covid-19, decorreu ao in\u00edcio da manh\u00e3 de \"forma muito positiva\", mas com protestos de alguns automobilistas.", "title": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o \u00e0 circula\u00e7\u00e3o entre concelhos motiva protestos no Porto: \"\u00c9 uma palha\u00e7ada\" - O Jogo", "url": "https://www.ojogo.pt/covid-19/fiscalizacao-a-circulacao-entre-concelhos-motiva-protestos-no-porto-e-uma-palhacada-12980084.html", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-10-30T10:58:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=c629268f-6691-4f38-ad0c-d96088894cbf&w=800&h=420&watermark=true&t=20201030105800"}, {"description": "Os investidores est\u00e3o a aplaudir os resultados apresentados ontem pelo banco portugu\u00eas, apesar da queda hom\u00f3loga nos lucros.", "title": "BCP dispara mais de 5% ap\u00f3s resultados. \u00c9 o maior ganho em 4 meses - Jornal de Neg\u00f3cios", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/mercados/bolsa/detalhe/bcp-dispara-mais-de-5-apos-resultados-e-o-maior-ganho-em-4-meses", "author": "Gon\u00e7alo Almeida", "publishedAt": "2020-10-30T10:57:38Z", "content": "As a\u00e7\u00f5es do Banco Comercial Portugu\u00eas (BCP) est\u00e3o a valorizar 5,45% para os 7,35 c\u00eantimos por a\u00e7\u00e3o na manh\u00e3 desta sexta-feira, naquela que \u00e9 a maior subida di\u00e1ria em bolsa dos cerca de \u00faltimos quatro\u2026 [+2097 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2020-07/img_1200x676$2020_07_28_17_31_16_380973.jpg"}], "totalResults": 34}