{"status": "ok", "articles": [{"description": null, "title": "\u201cBig Brother\u201d: Andreia \u00e9 cr\u00edticada e acusada de ser falsa - N-TV", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiW2h0dHBzOi8vd3d3Lm4tdHYucHQvYWNvbnRlY2UvYmlnLWJyb3RoZXItYW5kcmVpYS1lLWNyaXRpY2FkYS1lLWFjdXNhZGEtZGUtc2VyLWZhbHNhLzc0MjUxNC_SAV9odHRwczovL3d3dy5uLXR2LnB0L2Fjb250ZWNlL2JpZy1icm90aGVyLWFuZHJlaWEtZS1jcml0aWNhZGEtZS1hY3VzYWRhLWRlLXNlci1mYWxzYS83NDI1MTQvYW1wLw?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-20T21:14:38Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "O problema reside sobretudo nos surtos causados por \u201ceventos de super-transmiss\u00e3o, como os ocorridos em festas ou devido \u00e0 entrada do v\u00edrus em lares\u201d, explicam investigadores que usam modelos matem\u00e1ticos para fazer projec\u00e7\u00f5es sobre a pandemia.", "title": "Podemos entrar em Novembro com mais de 3500 a 4 mil casos por dia, avisam investigadores - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/10/20/sociedade/noticia/podemos-entrar-novembro-3500-4-mil-casos-dia-avisam-investigadores-1936067", "author": "Alexandra Campos", "publishedAt": "2020-10-20T21:12:00Z", "content": "O ressurgimento de casos de infec\u00e7\u00f5es pelo novo\u00a0coronav\u00edrus\u00a0que est\u00e1 a provocar uma segunda onda mais elevada do que a primeira em Portugal ter\u00e1 tido in\u00edcio em finais de Agosto, ainda antes de as esc\u2026 [+3922 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1517304?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}, {"description": "Internacional ingl\u00eas e Bruno Fernandes marcaram os golos do triunfo por 2-1 do conjunto de Manchester sobre o PSG.", "title": "'Fantasma' Rashford volta a assombrar Paris e United vence no Parque dos Pr\u00edncipes - SAPO Desporto", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/liga-dos-campeoes/artigos/fantasma-rashford-volta-a-assombrar-paris-e-united-vence-no-parque-dos-principes", "author": "Sportinforma, Pedro Miguel Marques", "publishedAt": "2020-10-20T20:54:00Z", "content": "O Manchester United foi ao terreno do PSG vencer por 2-1 no arranque do Grupo da Liga dos Campe\u00f5es. Um golo do internacional Marcus Rashford, que j\u00e1 tinha sido o respons\u00e1vel pela elimina\u00e7\u00e3o do conjun\u2026 [+4833 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=ZjVknnDVLWDWCIOLAF0RQLlZ63Eg6IlS35lApT5yF/C0AQ6QC/LgZdPdvY2ezVJoZ02udmbaldnVJok9OgXN1p9pcFyxNZq7hxfjd8mJ99GxGAE="}, {"description": "Se tudo correr bem, ser\u00e1 a primeira vez que a NASA recolhe amostras de um aster\u00f3ide.", "title": "\u201cToca-e-foge\u201d: sonda da NASA est\u00e1 prestes a tocar no aster\u00f3ide Benu para tirar amostras - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/10/20/ciencia/noticia/tocaefoge-sonda-nasa-prestes-tocar-asteroide-benu-tirar-amostras-1936020", "author": "P\u00daBLICO", "publishedAt": "2020-10-20T20:44:00Z", "content": "Durante esta noite, a sonda OSIRIS-Rex descer\u00e1 at\u00e9 ao aster\u00f3ide Benu para recolher pequenas amostras para que depois possam ser analisadas por cientistas na Terra. Esta manobra de \u201ctoca-e-foge\u201d que a\u2026 [+2506 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1517194?tp=UH&db=IMAGENS&type=PNG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}, {"description": "O funcion\u00e1rio da Sociohabita que hoje testou positivo para a covid-19,\u00a0j\u00e1 tinha feito dois testes negativos, desde que regressou \u00e0 Regi\u00e3o depois de um per\u00edodo de f\u00e9rias, segundo revela o portal de not\u00edcias da C\u00e2mara Municipal.", "title": "Funcion\u00e1rio da Sociohabita infetado j\u00e1 tinha feito dois testes negativos - jm-madeira.pt", "url": "https://www.jm-madeira.pt/regiao/ver/107520/Funcionario_da_Sociohabita_infetado_ja_tinha_feito_dois_testes_negativos", "author": null, "publishedAt": "2020-10-20T19:37:00Z", "content": "O funcion\u00e1rio da Sociohabita que hoje testou positivo para a covid-19, j\u00e1 tinha feito dois testes negativos, desde que regressou \u00e0 Regi\u00e3o depois de um per\u00edodo de f\u00e9rias, segundo revela o portal de no\u2026 [+1152 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jm-madeira.pt"}, "urlToImage": "https://www.jm-madeira.pt/file/index/noticias/107520/5f8f3ca082923.jfif"}, {"description": "A empresa est\u00e1 evitar as cr\u00edticas recebidas com a PlayStation 4.", "title": "Sony quer atualizar PlayStation 5 para a tornar mais silenciosa - Not\u00edcias ao Minuto", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/tech/1608733/sony-quer-atualizar-playstation-5-para-a-tornar-mais-silenciosa", "author": "Miguel Patinha Dias", "publishedAt": "2020-10-20T19:30:00Z", "content": "A Sony partilhou recentemente um v\u00eddeo onde aproveita para mostrar o interior da PlayStation 5, ocasi\u00e3o em que fica claro que as grandes dimens\u00f5es da consola devem-se ao sistema de arrefecimento.\r\nDe\u2026 [+689 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/1603199678/naom_5f8ee29e0f416.jpg?crop_params=eyJwb3J0cmFpdCI6eyJjcm9wV2lkdGgiOjAsImNyb3BIZWlnaHQiOjAsImNyb3BYIjowLCJjcm9wWSI6MH0sImxhbmRzY2FwZSI6eyJjcm9wV2lkdGgiOjkxMSwiY3JvcEhlaWdodCI6NTEwLCJjcm9wWCI6MywiY3JvcFkiOjR9fQ=="}, {"description": "A Prote\u00e7\u00e3o Civil contabilizou 848 ocorr\u00eancias em Portugal continental entre a meia-noite e as 19 horas desta ter\u00e7a-feira, provocadas pela passagem da depress\u00e3o B\u00e1rbara, e Faro foi o distrito mais afetado pelo mau tempo.", "title": "Inunda\u00e7\u00f5es, quedas de \u00e1rvore e de estruturas. Depress\u00e3o B\u00e1rbara j\u00e1 originou 848 ocorr\u00eancias - Jornal de Not\u00edcias", "url": "https://www.jn.pt/nacional/inundacoes-quedas-de-arvore-e-de-estruturas-depressao-barbara-ja-originou-848-ocorrencias-12943519.html", "author": "Jornal de Not\u00edcias", "publishedAt": "2020-10-20T19:03:00Z", "content": "A Prote\u00e7\u00e3o Civil contabilizou 848 ocorr\u00eancias em Portugal continental entre a meia-noite e as 19 horas desta ter\u00e7a-feira, provocadas pela passagem da depress\u00e3o B\u00e1rbara, e Faro foi o distrito mais afe\u2026 [+2441 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.aspx?brand=JN&type=generate&guid=a4cec07b-0a38-4301-81b8-e18e5f018a64&w=800&h=420&watermark=true&t=20201020200300"}, {"description": "Enquanto os equipamentos n\u00e3o chegam ao mercado, existem j\u00e1 v\u00eddeos que mostram os novos iPhone 12 \u00a0a serem retirados da caixa.", "title": "iPhone 12: J\u00e1 h\u00e1 v\u00eddeos dos equipamentos a serem retirados da caixa - Pplware", "url": "https://pplware.sapo.pt/apple/iphone-12-ja-ha-videos-dos-equipamentos-a-serem-retirados-da-caixa/", "author": "https://www.facebook.com/ppinto10", "publishedAt": "2020-10-20T19:00:00Z", "content": "A Apple est\u00e1 prestes a fazer chegar o seu novo iPhone a todos os mercados. A empresa de Cupertino apresentou os quatro modelos no passado dia 13 de outubro e as vendas prometem (como sempre).\r\nEnquan\u2026 [+2139 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/10/iphone12-1.jpg"}, {"description": "S\u00e9rgio Concei\u00e7\u00e3o marcou presen\u00e7a na confer\u00eancia de imprensa de antevis\u00e3o do Manchester City-FC Porto, da primeira jornada da fase de grupos da Liga dos Campe\u00f5es", "title": "S\u00e9rgio Concei\u00e7\u00e3o e o que disse no final do Sporting-FC Porto: \" S\u00f3 estranho o alarido\" - O Jogo", "url": "https://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/porto/noticias/sergio-conceicao-e-o-que-disse-no-final-do-sporting-fc-porto-so-estranho-o-alarido-12942941.html", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-10-20T17:19:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=45c68421-28e9-4cfb-8966-f1c673852c7c&w=800&h=420&watermark=true&t=20201020181900"}, {"description": "O ciclista portugu\u00eas (Deceuninck-QuickStep) disse, esta ter\u00e7a-feira, que \"\u00e0s vezes a melhor defesa \u00e9 o ataque\", ap\u00f3s uma 16.\u00aa etapa da Volta a It\u00e1lia na qual refor\u00e7ou a lideran\u00e7a da geral.", "title": "Jo\u00e3o Almeida: \"\u00c0s vezes a melhor defesa \u00e9 o ataque\" - Jornal de Not\u00edcias", "url": "https://www.jn.pt/desporto/joao-almeida-as-vezes-a-melhor-defesa-e-o-ataque-12942202.html", "author": "JN/Ag\u00eancias", "publishedAt": "2020-10-20T16:30:00Z", "content": "O ciclista portugu\u00eas (Deceuninck-QuickStep) disse, esta ter\u00e7a-feira, que \"\u00e0s vezes a melhor defesa \u00e9 o ataque\", ap\u00f3s uma 16.\u00aa etapa da Volta a It\u00e1lia na qual refor\u00e7ou a lideran\u00e7a da geral.\r\nUm ataque\u2026 [+2134 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.aspx?brand=JN&type=generate&guid=81c2fae3-14be-460d-8f10-c24b7529e39d&w=800&h=420&watermark=true&t=20201020173000"}, {"description": "Nas f\u00e9rias no Porto Santo o apresentador da 'Pra\u00e7a da Alegria' viu a fam\u00edlia ser contaminada pelo novo coronav\u00edrus, desta vez \u00e9 a companheira de programa, S\u00f3nia Ara\u00fajo, que o obrigou a ficar fechado novamente. - Atualidade  , Flash.", "title": "Maldito covid!: Jorge Gabriel em confinamento... outra vez - Flash", "url": "https://www.flash.pt/atualidade/nacional/detalhe/maldito-covid-jorge-gabriel-em-confinamento-outra-vez", "author": "Flash", "publishedAt": "2020-10-20T16:22:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Flash.pt"}, "urlToImage": "http://cdn1.flash.pt/images/2020-05/img_1200x676$2020_05_15_11_40_56_250742_im_637388142182578032.png"}, {"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "Jo\u00e3o Almeida mostra for\u00e7a e ganha dois segundos (Volta a It\u00e1lia) - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-10-20/volta-a-italia-mais-um-dia-de-rosa-para-joao-almeida/864899", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-10-20T16:14:00Z", "content": "Mais um dia de camisola rosa para Jo\u00e3o Almeida depois da 16.\u00aa etapa da Volta a It\u00e1lia, entre Udine e San Daniele del Fiuli (229 km) com v\u00e1rias contagens de montanha e uma fuga que chegou com sucesso \u2026 [+2701 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/abola2015/FOTOSAP/CICLISMO/2020/joaoalmeida5.jpg"}, {"description": "O grupo dos pr\u00f3ximos astronautas ser\u00e1 selecionado a partir de milhares de candidatos. Alguns deles podem vir a andar na lua ou at\u00e9 mesmo serem os primeiros a pisar Marte.", "title": "O que \u00c9 Preciso Para Ser Astronauta? Eis as Respostas da NASA. - National Geographic Portugal", "url": "https://www.natgeo.pt/ciencia/2020/10/o-que-e-preciso-para-ser-astronauta-eis-as-respostas-da-nasa", "author": "@NatGeoPortugal", "publishedAt": "2020-10-20T15:47:25Z", "content": "Os pr\u00f3ximos viajantes espaciais da NASA est\u00e3o a disputar um lugar aos milhares. Durante um breve per\u00edodo em mar\u00e7o, 12.040 candidatos inscreveram-se para serem os futuros astronautas desta ag\u00eancia esp\u2026 [+8354 chars]", "source": {"id": null, "name": "Natgeo.pt"}, "urlToImage": "https://static.natgeo.pt/files/styles/image_3200/public/anne-and-astronauts-hi-res_s.jpg?w=1600&h=1600"}, {"description": "O n\u00famero de casais com ambos os elementos inscritos nos centros de emprego aumentou 19,2% em setembro face ao mesmo m\u00eas de 2019, para 6.382, segundo dados divulgados hoje pelo Instituto do Emprego e Forma\u00e7\u00e3o Profissional (IEFP).", "title": "Casais desempregados aumentam quase 20% em setembro - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/economia/casais-desempregados-aumentam-quase-20-em-setembro_a1268625", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-10-20T15:35:00Z", "content": "De acordo com o IEFP, do total de desempregados casados ou em uni\u00e3o de facto, 12.764 (8,1%) t\u00eam tamb\u00e9m registo de que o seu c\u00f4njuge est\u00e1 igualmente inscrito como desempregado.O n\u00famero de casais em qu\u2026 [+824 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/50/506dba72955b768362c803575064c829?w=860&q=90&rect=0,0,2160,1184&auto=format"}, {"description": "Ciclista ganhou terreno em final de etapa renhida.", "title": "Jo\u00e3o Almeida segura camisola rosa na Volta a It\u00e1lia - Correio da Manh\u00e3", "url": "https://www.cmjornal.pt/desporto/modalidades/detalhe/joao-almeida-segura-camisola-rosa-na-volta-a-italia", "author": "Correio da Manh\u00e3", "publishedAt": "2020-10-20T14:50:32Z", "content": "O ciclista portugu\u00eas Jo\u00e3o Almeida segurou esta ter\u00e7a-feira a camisola rosa na Volta a It\u00e1lia numa \u00faltima etapa renhida. O portugu\u00eas, que continua atr\u00e1s do sonho, conseguiu ganhar terreno aos principa\u2026 [+985 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cmjornal.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.cmjornal.pt/images/2020-10/img_1200x676$2020_10_17_15_44_05_983985.jpg"}, {"description": "O pai de uma aluna que apelou nas redes sociais a uma mobiliza\u00e7\u00e3o contra o professor assassinado na sexta-feira na regi\u00e3o parisiense trocou mensagens por telefone com o agressor nos dias anteriores ao ataque, segundo fonte pr\u00f3xima do dossi\u00ea.", "title": "Pai de aluna trocou mensagens com atacante de professor decapitado - Not\u00edcias ao Minuto", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/mundo/1608816/pai-de-aluna-trocou-mensagens-com-atacante-de-professor-decapitado", "author": "Lusa", "publishedAt": "2020-10-20T14:39:06Z", "content": "As mensagens foram trocadas atrav\u00e9s da aplica\u00e7\u00e3o WhatsApp, adiantou hoje a mesma fonte, confirmando uma informa\u00e7\u00e3o do canal televisivo BFMTV.\r\nSamuel Paty, 47 anos e professor de hist\u00f3ria, foi decapi\u2026 [+1946 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5f8b02b11cd92.jpg"}, {"description": "Pela primeira vez desde agosto, h\u00e1 um saldo positivo entre infetados e recuperados (mais mortos), proporcionando uma ligeira queda (71 pessoas) nos casos ativos no pa\u00eds", "title": "Covid-19. Mais 1.876 infetados e 15 mortes, Portugal a 65 internamentos do pico da pandemia - Expresso", "url": "https://expresso.pt/coronavirus/2020-10-20-Covid-19.-Mais-1.876-infetados-e-15-mortes-Portugal-a-65-internamentos-do-pico-da-pandemia", "author": "Hugo Tavares da Silva, Jo\u00e3o Pedro Barros", "publishedAt": "2020-10-20T14:31:08Z", "content": "O boletim desta ter\u00e7a-feira da Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Sa\u00fade regista mais 1.876 casos de covid-19, 15 mortes e 1.932 curados em Portugal (dados relativos a segunda-feira). No total, h\u00e1 agora 103.736 casos c\u2026 [+3005 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expresso.pt"}, "urlToImage": "http://images.impresa.pt/expresso/2020-10-20-Covid-19/fb/wm"}, {"description": "O segundo debate de campanha para as presidenciais dos EUA, na quinta-feira, ter\u00e1 microfone fechado para o candidato que n\u00e3o estiver a falar, em parte do tempo, para evitar o caos do primeiro confronto televisivo.", "title": "Segundo debate entre Trump e Biden vai ter bot\u00e3o para desligar microfone dos candidatos - Jornal de Not\u00edcias", "url": "https://www.jn.pt/mundo/canal/eleicoes-nos-eua/segundo-debate-entre-trump-e-biden-vai-ter-botao-para-desligar-microfone-dos-candidatos-12941580.html", "author": "JN/Ag\u00eancias", "publishedAt": "2020-10-20T13:23:00Z", "content": "O segundo debate de campanha para as presidenciais dos EUA, na quinta-feira, ter\u00e1 microfone fechado para o candidato que n\u00e3o estiver a falar, em parte do tempo, para evitar o caos do primeiro confron\u2026 [+2862 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.aspx?brand=JN&type=generate&guid=a1e0dffd-36bf-4720-b8b3-e464d4f8e437&w=800&h=420&watermark=true&t=20201020142300"}, {"description": "O Imperial College London (ICL) diz ter uma equipa preparada para iniciar um \u201cestudo de desafio humano\u201d com o v\u00edrus que causa a covid-19, sendo \u201co primeiro estudo deste tipo em qualquer lugar do mundo\u201d.", "title": "Covid-19: investigadores querem infectar jovens saud\u00e1veis para encontrar vacina - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/10/20/p3/noticia/covid19-investigadores-querem-infectar-jovens-saudaveis-encontrar-vacina-1935957", "author": "Lusa", "publishedAt": "2020-10-20T13:07:00Z", "content": "Uma equipa de investigadores do Reino Unido quer infectar volunt\u00e1rios saud\u00e1veis com o novo coronav\u00edrus para estudar a doen\u00e7a, na esperan\u00e7a de conseguir acelerar o desenvolvimento de uma vacina.\r\nO Im\u2026 [+2371 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1517074?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_P3.png"}, {"description": "", "title": "CEO da NOS acusa Anacom de \"profunda incompet\u00eancia\" e diz que regras do 5G levam pa\u00eds \u00e0 \"idade das trevas\" - Jornal Econ\u00f3mico", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/5g-ceo-da-nos-acusa-anacom-de-profunda-incompetencia-e-que-regras-do-5g-levam-pais-a-idade-das-trevas-652510", "author": "Jos\u00e9 Varela Rodrigues", "publishedAt": "2020-10-20T12:28:14Z", "content": "O presidente executivo da NOS, Miguel Almeida, considera que a Autoridade Nacional de Comunica\u00e7\u00f5es (Anacom) pretende \u201credesenhar a estrutura do mercado\u201d das telecomunica\u00e7\u00f5es portugu\u00eas, alertando que,\u2026 [+5929 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2018/04/miguel-almeida-nos-1.jpg"}], "totalResults": 34}