{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "author": "Teresa Sofia Serafim", "title": "Meia d\u00fazia de doen\u00e7as que ainda n\u00e3o t\u00eam uma vacina para todos - P\u00daBLICO", "description": "Elevadas taxas de muta\u00e7\u00f5es gen\u00e9ticas em v\u00edrus ou falta de investimento s\u00e3o algumas das dificuldades no desenvolvimento de vacinas para certas doen\u00e7as.", "url": "https://www.publico.pt/2020/12/30/ciencia/noticia/meia-duzia-doencas-nao-vacina-1944588", "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1539249?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png", "publishedAt": "2020-12-30T22:11:00Z", "content": "Com a pandemia de covid-19, todos os holofotes se viraram para o desenvolvimento de vacinas. Em tempo recorde, a ci\u00eancia conseguiu que a estreia da vacina\u00e7\u00e3o contra a doen\u00e7a provocada pelo coronav\u00edru\u2026 [+18495 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Taremi elogia o esfor\u00e7o da equipa - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-12-30/fc-porto-taremi-elogia-o-esforco-da-equipa/873343", "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSDR/2020/taremiinstagram.jpg", "publishedAt": "2020-12-30T22:00:00Z", "content": "Mehdi Taremi, que bisou frente aos vimaranenses, destacou o esfor\u00e7o conjunto dos jogadores do FC Porto para superarem todas as dificuldades criadas pelo Vit\u00f3ria de Guimar\u00e3es (3-2).\r\n\u00abBom desempenho d\u2026 [+127 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasetecnologia.com"}, "author": "Joel Pinto", "title": "An\u00e1lise Huawei Mate40 Pro: Muito perto de ser pefeito - Noticias e Tecnologia", "description": "Hoje vamos deixar aqui aquela que \u00e9 a nossa ultima an\u00e1lise de 2020, e logo ao Huawei Mate40 Pro. \u00c9 um telefone que dispensa qualquer", "url": "https://noticiasetecnologia.com/analise-huawei-mate40-pro-muito-perto-de-ser-pefeito/", "urlToImage": "https://i0.wp.com/noticiasetecnologia.com/wp-content/uploads/2020/12/Huawei-Mate40-Pro-11.jpg?fit=900%2C675&ssl=1", "publishedAt": "2020-12-30T21:30:47Z", "content": "Skip to the content\r\n30 Dezembro, 2020\r\n0Por\r\nJoel PintoHoje vamos deixar aqui aquela que \u00e9 a nossa ultima an\u00e1lise de 2020, e logo do Huawei Mate40 Pro. \u00c9 um telefone que dispensa qualquer apresenta\u00e7\u2026 [+8713 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hiper.fm"}, "author": "Redacao", "title": "Voz do \u2018Big Brother\u2019 mostra-se a \u201cdar colinho\u201d e leva Fanny \u00e0s l\u00e1grimas: \u201c ... - Hiper Fm", "description": "Num raro momento, a \"Voz\" mostrou-se e acabou por deixar Fanny Rodrigues em l\u00e1grimas...", "url": "https://www.hiper.fm/voz-do-big-brother-mostra-se-a-dar-colinho-e-leva-fanny-as-lagrimas-grande-mulher/", "urlToImage": "https://www.hiper.fm/wp-content/uploads/2020/12/fanny-colinho-1000x600.jpg", "publishedAt": "2020-12-30T21:23:42Z", "content": "Quando estamos a pouco mais de 24 horas do final desta edi\u00e7\u00e3o do \u201cBig Brother \u2013 A Revolu\u00e7\u00e3o\u201d, muitas surpresas t\u00eam chegado at\u00e9 aos tr\u00eas finalistas que permanecem em jogo pelos 50.000 de pr\u00e9mio.\r\nEsta\u2026 [+699 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "title": "Rui Rio responsabiliza politicamente Ant\u00f3nio Costa pelas mortes geradas pela pandemia - RTP", "description": "Em entrevista \u00e0 Antena 1, o presidente do PSD acredita que no final do pr\u00f3ximo ano vai haver uma crise pol\u00edtica com legislativas antecipadas em 2022.", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/politica/rui-rio-responsabiliza-politicamente-antonio-costa-pelas-mortes-geradas-pela-pandemia_v1286049", "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/images/d8/d8ff6c4cb6f7f2a80a06f960ecc1e811_N.jpg?", "publishedAt": "2020-12-30T18:48:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "https://www.facebook.com/vitormmm", "title": "Toda a equipa de rob\u00f4s da Boston Dynamics dan\u00e7a para comemorar o ano novo - Pplware", "description": "Um v\u00eddeo divertido oferece o primeiro vislumbre de dois rob\u00f4s da Boston Dynamics, o Atlas, a trabalhar juntos numa coreografia de comemora\u00e7\u00e3o do ano 2021.", "url": "https://pplware.sapo.pt/gadgets/hardware/toda-a-equipa-de-robos-da-boston-dynamics-danca-para-comemorar-o-ano-novo/", "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/12/atlas_danca_2021_00.jpg", "publishedAt": "2020-12-30T18:45:00Z", "content": "A Boston Dynamics est\u00e1 a despedir-se de 2020 com um v\u00eddeo fabuloso. Nele podemos ver os seus rob\u00f4s numa impressionante coreografia a dan\u00e7ar ao som da m\u00fasica cl\u00e1ssica Do You Love Me?.\r\nO v\u00eddeo diverti\u2026 [+2380 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Jo\u00e3o Barros", "title": "O que muda na Europa e no Reino Unido depois do Brexit? - Jornal Econ\u00f3mico", "description": "", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/o-que-muda-na-europa-e-no-reino-unido-depois-do-brexit-682231", "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2019/03/brexit-reino-unido.jpg", "publishedAt": "2020-12-30T18:05:00Z", "content": "O ano est\u00e1 a terminar e, com ele, termina o per\u00edodo de transi\u00e7\u00e3o associado \u00e0 sa\u00edda do Reino Unido da Uni\u00e3o Europeia (UE). O acordo comercial assinado na v\u00e9spera de Natal e aprovado esta quarta-feira \u2026 [+2972 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maisfutebol.iol.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o Maisfutebol", "title": "V\u00cdDEO: Francisco Concei\u00e7\u00e3o marca gola\u00e7o, mas FC Porto B perde - Maisfutebol", "description": "Ac. Viseu venceu em casa dos drag\u00f5es por 3-2", "url": "https://maisfutebol.iol.pt/ii-liga/academico-viseu/video-francisco-conceicao-marca-golaco-mas-fc-porto-b-perde", "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/5f47fffc0cf2dcf51aae2284/og/maisfutebol", "publishedAt": "2020-12-30T16:56:34Z", "content": "Ac. Viseu venceu em casa dos drag\u00f5es por 3-2\r\nO FC Porto B foi derrotado esta quarta-feira pelo Acad\u00e9mico Viseu, por 3-2, em jogo da 13.\u00aa jornada da II Liga.\r\nA jogarem em casa, os drag\u00f5es viram-se e\u2026 [+690 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "J\u00e9ssica Sousa", "title": "Marcelo envia mensagem de Ano Novo \u00e0 Ucr\u00e2nia sem men\u00e7\u00e3o a Ihor Homenyuk - Jornal Econ\u00f3mico", "description": "", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/marcelo-envia-mensagem-de-ano-novo-a-ucrania-sem-mencao-a-ihor-homenyuk-682195", "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/11/marcelo_rebelo_sousa_1.jpg", "publishedAt": "2020-12-30T16:03:00Z", "content": "O Presidente da Rep\u00fablica enviou, esta quarta-feira, uma mensagem de Ano Novo ao presidente ucraniano na qual agradece o contributo da numerosa e importante comunidade ucraniana para o desenvolviment\u2026 [+883 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Techenet.com"}, "author": "Eduardo Silva", "title": "Pesquisa Google poder\u00e1 receber v\u00eddeos do TikTok e Instagram - Techenet", "description": "Muitos utilizadores recorrem \u00e0 Pesquisa Google para encontrarem os seus videos preferidos no Instagram e TikTok e essa pesquisa ser\u00e1 cada vez mais f\u00e1cil.", "url": "https://www.techenet.com/2020/12/pesquisa-google-videos-tiktok-instagram/", "urlToImage": "https://www.techenet.com/wp-content/uploads/2020/12/solen-feyissa-UWVJaDvXW_c-unsplash.jpg", "publishedAt": "2020-12-30T15:56:00Z", "content": ""}, {"source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Rio Ave oficializa sa\u00edda de M\u00e1rio Silva e anuncia sucessor imediato - O Jogo", "description": "Pedro Cunha, que orientava a equipa B, assume o leme da equipa principal interinamente.", "url": "https://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/rio-ave/noticias/rio-ave-oficializa-saida-de-mario-silva-e-anuncia-sucessor-imediato-13182710.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=a5d192d7-97a1-40cd-9574-e884009550cb&w=800&h=420&watermark=true&t=20201230151300", "publishedAt": "2020-12-30T15:13:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.pt"}, "author": "DN", "title": "Desde 5 de dezembro que n\u00e3o havia tantos novos infetados - Di\u00e1rio de Not\u00edcias - Lisboa", "description": "Portugal com mais 6049 casos e 79 mortos por covid-19. O Boletim da DGS regista ainda menos 34 internamentos e mais uma pessoa nos cuidados intensivos.", "url": "https://www.dn.pt/sociedade/portugal-com-mais-6049-casos-e-79-mortos-por-covid-19-13182454.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/dn/image.aspx?brand=DN&type=generate&guid=880fc35d-104e-458c-94ee-978819deb717&w=800&h=420&watermark=true&t=20201230140400", "publishedAt": "2020-12-30T14:04:00Z", "content": "Portugal registou nas \u00faltimas 24 horas mais 6049 pessoas infetadas com covid-19, tendo-se registado mais 79 \u00f3bitos segundo o boletim epidemiol\u00f3gico da Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Sa\u00fade (DGS) divulgado esta quar\u2026 [+6596 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "title": "Covid-19. Reino Unido aprova vacina de Oxford - RTP", "description": "Os reguladores brit\u00e2nicos aprovaram a vacina contra a Covid-19 desenvolvida pela Universidade de Oxford e pela farmac\u00eautica AstraZeneca, abrindo a possibilidade de aumentar rapidamente a vacina\u00e7\u00e3o em poucos dias.", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/covid-19-reino-unido-aprova-vacina-de-oxford_n1285990", "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/da/da69e414780d5118a35b9e5159e9d9ac?w=860&q=90&rect=0,0,1499,822&auto=format", "publishedAt": "2020-12-30T13:46:00Z", "content": "Ao contr\u00e1rio da vacina da Pfizer/BioNTech, que come\u00e7ou a ser administrada no pa\u00eds a 7 de dezembro, a da Oxford/AstraZeneca necessita apenas de refrigera\u00e7\u00e3o normal e \u00e9 facilmente transport\u00e1vel. A dist\u2026 [+2861 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvi.iol.pt"}, "author": "Redac\u00e7\u00e3o Bem Me Quer", "title": "Vem a\u00ed: em lingerie, Vera seduz David e o impens\u00e1vel acontece - TVI", "description": "Em \u00abBem me Quer\u00bb, Vera espera por David na cama e fica incr\u00e9dula quando o v\u00ea acompanhado por outra pessoa.", "url": "https://tvi.iol.pt/bemmequer/barbara-branco/jose-condessa/vem-ai-em-lingerie-vera-seduz-david-e-o-impensavel-acontece", "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/5f982e780cf2ec6e470f0fcc/og/tvi", "publishedAt": "2020-12-30T13:35:05Z", "content": "Em \u00abBem me Quer\u00bb, Vera espera por David na cama e fica incr\u00e9dula quando o v\u00ea acompanhado por outra pessoa.\r\nDeterminada a reconquistar David (Jos\u00e9 Condessa), Vera (B\u00e1rbara Branco) vai \u00e0 casa do ex-na\u2026 [+959 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "author": "Sara Ribeiro", "title": "Grupo de Carlos Slim avan\u00e7a com oferta para comprar Aquapor - Jornal de Neg\u00f3cios", "description": "A gigante espanhola Aqualia, que \u00e9 controlada pelo milion\u00e1rio Carlos Slim, quer comprar a rival portuguesa Aquapor. A opera\u00e7\u00e3o j\u00e1 foi notificada \u00e0 Autoridade da Concorr\u00eancia.", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/economia/ambiente/detalhe/grupo-de-carlos-slim-avanca-com-oferta-para-comprar-aquapor", "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2018-03/img_1200x676$2018_03_12_11_25_00_327823.jpg", "publishedAt": "2020-12-30T13:29:31Z", "content": "O grupo espanhol Aqualia, detido em 51% pela construtora FCC que \u00e9 controlada por Carlos Slim, avan\u00e7ou com uma proposta de compra pela Aquapor, que explora v\u00e1rios sistemas de \u00e1gua e res\u00edduos de Norte\u2026 [+1439 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "Hipoxemia silenciosa: Por que doentes com Covid t\u00eam falta de O2 no sangue - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "Investigadores da Universidade de Sevilha, em Espanha, afirmam ter descoberto um dos fatores que provoca a hipoxemia silenciosa, uma condi\u00e7\u00e3o grave que afeta parte dos indiv\u00edduos infetados com o novo coronav\u00edrus SARS-CoV-2, causador da Covid-19.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/lifestyle/1655985/hipoxemia-silenciosa-por-que-doentes-com-covid-tem-falta-de-o2-no-sangue", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/1609329164/naom_5fec691c5be90.jpg?crop_params=eyJsYW5kc2NhcGUiOnsiY3JvcFdpZHRoIjoyNTE3LCJjcm9wSGVpZ2h0IjoxNDE2LCJjcm9wWCI6MjksImNyb3BZIjoyNH0sInBvcnRyYWl0Ijp7ImNyb3BXaWR0aCI6OTUxLCJjcm9wSGVpZ2h0IjoxNDI2LCJjcm9wWCI6NzYwLCJjcm9wWSI6MTN9fQ==", "publishedAt": "2020-12-30T12:12:00Z", "content": "O estudo, publicado no Function, e divulgado na revista Galileu, revela que um dos fatores que incitam o desenvolvimento da condi\u00e7\u00e3o \u00e9 a infec\u00e7\u00e3o do corpo carot\u00eddeo, quimiorreceptor\u00a0localizado perto \u2026 [+2796 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "author": "P\u00daBLICO", "title": "Sismo na Cro\u00e1cia: \u201cO que n\u00e3o caiu antes est\u00e1 a desmoronar-se agora\u201d - P\u00daBLICO", "description": "Cro\u00e1cia continua a sofrer r\u00e9plicas do sismo de ter\u00e7a-feira que matou sete pessoas. Habitantes de Petrinja passaram a noite em tendas e nos carros depois do sismo que matou sete pessoas.", "url": "https://www.publico.pt/2020/12/30/mundo/noticia/sismo-croacia-nao-caiu-desmoronarse-1944614", "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1539280?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png", "publishedAt": "2020-12-30T12:10:00Z", "content": "A Cro\u00e1cia continua a sentir os abalos das r\u00e9plicas que se seguiram ao sismo que na ter\u00e7a-feira matou sete pessoas, deixou dezenas de feridos e arrasou v\u00e1rios edif\u00edcios.\r\nA \u00faltima noite foi passada em\u2026 [+1609 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expresso.pt"}, "author": "Vera L\u00facia Arreigoso", "title": "Covid-19. Vacina\u00e7\u00e3o dos profissionais do privado come\u00e7a a 16 de janeiro - Expresso", "description": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade vai reunir-se com a task force para preparar indica\u00e7\u00f5es para a prote\u00e7\u00e3o dos 15 mil profissionais das unidades privadas. Vacina\u00e7\u00e3o ser\u00e1 iniciada a 16 de janeiro e vai incluir os elementos do INEM  Not\u00edcia atualizada \u00e0s 19.03", "url": "https://expresso.pt/coronavirus/2020-12-30-Covid-19.-Vacinacao-dos-profissionais-do-privado-comeca-a-16-de-janeiro", "urlToImage": "http://images.impresa.pt/expresso/2018-08-08-CUF-1/fb/wm", "publishedAt": "2020-12-30T11:58:00Z", "content": "Depois da den\u00fancia sobre a falta de qualquer informa\u00e7\u00e3o para a vacina\u00e7\u00e3o pand\u00e9mica dos profissionais de sa\u00fade do sector privado, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade contactou a Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Hospitais P\u2026 [+1995 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Bianca Marques", "title": "Ant\u00f3nio Costa testa novamente negativo para Covid-19 - Jornal Econ\u00f3mico", "description": "", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/antonio-costa-testa-novamente-negativo-para-covid-19-682056", "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/12/ant\u00f3nio_costa_conselho_europeu.jpg", "publishedAt": "2020-12-30T11:53:00Z", "content": "O primeiro-ministro, Ant\u00f3nio Costa voltou a testar positivo para a covid-19. Este \u00e9 o seu segundo teste e termina esta quarta-feira, 30 de dezembro o isolamento profil\u00e1tico.\r\nEm comunicado do gabinet\u2026 [+911 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expresso.pt"}, "author": "Lusa", "title": "Covid-19. Alemanha avisa que o coronav\u00edrus est\u00e1 disseminado em toda a popula\u00e7\u00e3o e que as vacinas v\u00e3o demorar meses a ter efeito - Expresso", "description": "Apesar da campanha de vacina\u00e7\u00e3o \u00e0 covid-19 ser \"a maior da hist\u00f3ria da Alemanha\", a propaga\u00e7\u00e3o do v\u00edrus j\u00e1 atingiu pessoas de todas as idades e a melhoria da situa\u00e7\u00e3o epidemiol\u00f3gica no pa\u00eds vai demorar tempo", "url": "https://expresso.pt/coronavirus/2020-12-30-Covid-19.-Alemanha-avisa-que-o-coronavirus-esta-disseminado-em-toda-a-populacao-e-que-as-vacinas-vao-demorar-meses-a-ter-efeito", "urlToImage": "http://images.impresa.pt/expresso/2020-12-30-WEA---30257669.jpg/fb/wm", "publishedAt": "2020-12-30T11:39:00Z", "content": "As autoridades alem\u00e3s lembraram esta quarta-feira que o novo coronav\u00edrus est\u00e1 disseminado em todas as camadas da popula\u00e7\u00e3o e alertaram que a melhoria da situa\u00e7\u00e3o epidemiol\u00f3gica devido \u00e0 campanha de v\u2026 [+3485 chars]"}]}