{"status": "ok", "articles": [{"description": "Covid-19", "title": "Vila Verde pondera restringir novamente hor\u00e1rios de caf\u00e9s e restaurantes - O MINHO", "url": "https://ominho.pt/vila-verde-pondera-restringir-novamente-horarios-de-cafes-e-restaurantes/", "author": "https://www.facebook.com/ominhopt/", "publishedAt": "2020-08-28T22:38:40Z", "content": "O surto do novo coronav\u00edrus que eclodiu nos \u00faltimos dias no concelho de Vila Verde, com especial incid\u00eancia no centro urbano daquela vila, j\u00e1 provocou 50 infetados confirmados e motivou, esta sexta-f\u2026 [+1615 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ominho.pt"}, "urlToImage": "https://ominho.pt/wp-content/uploads/2020/08/v-ila-verde-2-740x389.jpg?v=1598630619"}, {"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "Sporting consegue primeira vit\u00f3ria da pr\u00e9-\u00e9poca frente ao Portimonense - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-08-28/sporting-consegue-primeira-vitoria-da-pre-epoca-frente-ao-portimonense/858743", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-08-28T21:49:00Z", "content": "O Sporting bateu, na noite desta sexta-feira, o Portimonense por 2-1, naquele que foi o segundo jogo amig\u00e1vel dos le\u00f5es nesta pr\u00e9-temporada, inserida no est\u00e1gio que est\u00e1 a decorrer em Lagos, no Algar\u2026 [+440 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/NNH/2020/portimonensesporting2.JPG"}, {"description": "Diretora-geral da Sa\u00fade admite o regresso do p\u00fablico.", "title": "Adeptos de regresso aos est\u00e1dios? Gra\u00e7a Freitas faz o ponto da situa\u00e7\u00e3o - O Jogo", "url": "https://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/noticias/adeptos-de-regresso-aos-estadios-graca-freitas-faz-o-ponto-da-situacao-12563114.html", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-08-28T20:36:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=43041a7d-3b03-4b61-a359-1902a4821353&w=800&h=420&watermark=true&t=20200828213600"}, {"description": null, "title": "TVI define nova estrutura e organograma a partir de 1 de setembro - N-TV", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiZmh0dHBzOi8vd3d3Lm4tdHYucHQvYWNvbnRlY2UvdHZpLWRlZmluZS1ub3ZhLWVzdHJ1dHVyYS1lLW9yZ2Fub2dyYW1hLWEtcGFydGlyLWRlLTEtZGUtc2V0ZW1icm8vNzM1NDE0L9IBamh0dHBzOi8vd3d3Lm4tdHYucHQvYWNvbnRlY2UvdHZpLWRlZmluZS1ub3ZhLWVzdHJ1dHVyYS1lLW9yZ2Fub2dyYW1hLWEtcGFydGlyLWRlLTEtZGUtc2V0ZW1icm8vNzM1NDE0L2FtcC8?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-28T20:30:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Jogos Santa Casa", "title": "Tr\u00eas segundos pr\u00e9mios do Euromilh\u00f5es sa\u00edram em Portugal - O MINHO", "url": "https://ominho.pt/tres-segundos-premios-do-euromilhoes-sairam-em-portugal-2/", "author": "https://www.facebook.com/ominhopt/", "publishedAt": "2020-08-28T20:24:57Z", "content": "A escritora L\u00eddia Jorge foi hoje distinguida com o Pr\u00e9mio da Feira Internacional do Livro de Guadalajara, de Literatura en L\u00ednguas Rom\u00e2nicas.\r\nL\u00eddia Jorge \u00e9 a 30.\u00aa distinguida com o principal pr\u00e9mio \u2026 [+3097 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ominho.pt"}, "urlToImage": "https://ominho.pt/wp-content/uploads/2020/04/Euromilhoes-740x389.jpg?v=1585946978"}, {"description": "O secret\u00e1rio-geral do PCP voltou hoje a garantir que o partido \u201cfar\u00e1 a Festa do Avante!\u201d apesar dos que \u201cse assanham\u201d contra a sua realiza\u00e7\u00e3o, criticando o l\u00edder do PSD por \u201ccontinuar a projetar os seus tiques autorit\u00e1rios e antidemocr\u00e1ticos\u201d.", "title": "Jer\u00f3nimo de Sousa garante que PCP far\u00e1 a Festa do Avante! apesar dos que \u201cse assanham\u201d contra a sua realiza\u00e7\u00e3o - SAPO 24", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/jeronimo-de-sousa-garante-que-pcp-fara-a-festa-do-avante", "author": "MadreMedia / Lusa", "publishedAt": "2020-08-28T20:20:46Z", "content": "Rui Rio [presidente do PSD] aproveita a aproxima\u00e7\u00e3o da data da realiza\u00e7\u00e3o da Festa do Avante! para continuar a projetar os seus pr\u00f3prios tiques autorit\u00e1rios e antidemocr\u00e1ticos do eu quero, posso e ma\u2026 [+2928 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=YTky0VjSd8/rVozS5Pdz3SbjV4Eobq9ifeMleqtgnKFLkFKf7g1MWg8yUBd4/bZQ9amoh4eJk29OttSiIzKtS55r5UF2XCpt6b9b2lj/IyeOPmc="}, {"description": "Veja o alinhamento do calend\u00e1rio da I Liga  para 20/21.", "title": "Calend\u00e1rio da Liga 20/21: FC Porto - SC Braga na 1.\u00aa jornada do campeonato, primeiro cl\u00e1ssico ser\u00e1 \u00e0 4.\u00aa jo... - SAPO Desporto", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/primeira-liga/artigos/calendario-da-liga-2021-fc-porto-sc-braga-na-1-a-jornada-do-campeonato", "author": "Sportinforma", "publishedAt": "2020-08-28T19:42:00Z", "content": "O sorteio das jornadas da I Liga de futebol em 2020/21, realizado esta sexta-feira na\u00a0gala que decorreu na Real Companhia Velha, em Vila Nova de Gaia ditou que na primeira jornada, o campe\u00e3o FC Porto\u2026 [+925 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=NGU4GoVvl31uCPB9nFIvz4aRXYIH7KiGaw/XusOIHPtoyE9QC/YzmnzWYS/lJMXtCSumIVRxW718evJHXVSQgxRXOR8uOkzj3Bm+HOsBx4091mo="}, {"description": "Mexicano do FC Porto considerado e melhor jogador do campeonato da temporada 2019/20. Nome revelado no Kick-Off, evento organizado pela Liga. Corona destacou o trabalho de todo o plantel.", "title": "Corona eleito o melhor jogador de 2019/20 e revela o segredo... coletivo - O Jogo", "url": "https://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/noticias/corona-eleito-o-melhor-jogador-da-i-liga-em-201920-12561756.html", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-08-28T19:38:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=fe174be7-9d9c-483e-959c-39433d526afb&w=800&h=420&watermark=true&t=20200828203800"}, {"description": "Ao contr\u00e1rio de outros republicanos, o procurador-geral do Kentucky, Daniel Cameron, falou na conven\u00e7\u00e3o do partido. E atacou o candidato democrata, respondendo a uma declara\u00e7\u00e3o de que Biden j\u00e1 se retratou. J\u00e1 no atual ciclo eleitoral, o democrata disse que qu\u2026", "title": "\u201cEu sou negro. N\u00e3o somos todos iguais.\u201d Quem \u00e9 o republicano que deixou este recado a Joe Biden? - Expresso", "url": "https://expresso.pt/internacional/2020-08-28-Eu-sou-negro.-Nao-somos-todos-iguais.-Quem-e-o-republicano-que-deixou-este-recado-a-Joe-Biden-", "author": "H\u00e9lder Gomes", "publishedAt": "2020-08-28T19:09:41Z", "content": "Se tiver a oportunidade, [Joe Biden] ser\u00e1 o coveiro da grandeza da Am\u00e9rica. O Presidente dos EUA, Donald Trump, encerrou deste modo a Conven\u00e7\u00e3o Nacional Republicana, que decorreu entre segunda e quin\u2026 [+5929 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expresso.pt"}, "urlToImage": "http://images.impresa.pt/expresso/2020-08-28-GettyImages-1228203549.jpg/fb/wm"}, {"description": "A Epic Games enviou um email aos utilizadores de Fortnite em dispositivos Apple, a fim de os informar que n\u00e3o ser\u00e1 poss\u00edvel executar a season 4 do jogo.", "title": "Fortnite: guerra da Epic Games contra Apple chega agora ao e-mail dos jogadores - Pplware", "url": "https://pplware.sapo.pt/apple/fortnite-guerra-da-epic-games-contra-apple-chega-agora-ao-e-mail-dos-jogadores/", "author": "Ana Sofia", "publishedAt": "2020-08-28T19:00:00Z", "content": "A par de todos os problemas legais que envolvem a Epic Games a e Apple, surgiu agora mais um. A criadora de jogos enviou, esta noite, um email aos utilizadores de Fortnite no iPhone, iPad e Mac, a fi\u2026 [+2974 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/08/epic_games_vs_apple01.jpg"}, {"description": "Cinco elementos de um Grupo de Interven\u00e7\u00e3o, Prote\u00e7\u00e3o e Socorro da GNR sofreram queimaduras durante o combate a um inc\u00eandio em Padornelos, Cabeceiras de Basto, estando no local 108 operacionais, 34 viaturas e 5 meios a\u00e9reos.", "title": "Cinco militares da GNR sofrem queimaduras a combater inc\u00eandio em Cabeceiras de Basto - SAPO 24", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/cinco-militares-da-gnr-sofrem-queimaduras-a-combater-incendio-em-cabeceiras-de-basto", "author": "MadreMedia / Lusa", "publishedAt": "2020-08-28T18:40:18Z", "content": "Segundo fonte do Comando Distrital de Opera\u00e7\u00f5es e Socorro (CDOS) de Braga os operacionais feridos j\u00e1 foram retirados do teatro de opera\u00e7\u00f5es naquele concelho do distrito de Braga.\r\nFonte nos Bombeiros\u2026 [+179 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=YTEzC/wHh9smfJ8S6UfBXRI+CGc2vOFCjy9Z5+vb2IuikUjf0wyRob5A8FM3veeGnjtXetjAzdqbOWDTioJM+ZCwECaGBJvodIekJWropU6wpOo="}, {"description": "O momento foi registado em v\u00eddeo.", "title": "Marcelo responde a popular: ''Diga aos portugueses para votarem noutro Governo'' - SIC Not\u00edcias", "url": "https://sicnoticias.pt/pais/2020-08-28-Marcelo-responde-a-popular-Diga-aos-portugueses-para-votarem-noutro-Governo", "author": "SIC Not\u00edcias", "publishedAt": "2020-08-28T17:39:00Z", "content": "O Presidente da Rep\u00fablica foi esta sexta-feira confrontado por uma popular durante a inaugura\u00e7\u00e3o da Feira do Livro no Porto, tendo sido questionado sobre a crise financeira em Portugal. \r\nEm resposta\u2026 [+823 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sicnoticias.pt"}, "urlToImage": "https://images.impresa.pt/sicnot/2020-08-28-DOC.20200828.29472464.ROF_0199.jpg-1/fb/wm"}, {"description": "Com o an\u00fancio da data, a I/O Interactive relembra que Hitman 3 ir\u00e1 ter um programa de atualiza\u00e7\u00e3o para a nova gera\u00e7\u00e3o", "title": "Hitman 3 com lan\u00e7amento em janeiro e v\u00e1rias edi\u00e7\u00f5es especiais - Echo Boomer", "url": "https://echoboomer.pt/hitman-3-vai-ser-lancado-em-janeiro/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-28T16:43:00Z", "content": "Chega ao PC e \u00e0s consolas da PlayStation e Xbox.\r\nA pr\u00f3xima aventura do Agente 47 chega no in\u00edcio de 2021 e agora sabe-se em que dia \u00e9 que podemos viajar at\u00e9 aos s\u00edtios mais ex\u00f3ticos do mundo em busc\u2026 [+1295 chars]", "source": {"id": null, "name": "Echoboomer.pt"}, "urlToImage": "https://echoboomer.pt/wp-content/uploads/2020/08/hitman-3.jpg"}, {"description": "A bolsa portuguesa seguiu a tend\u00eancia negativa que se viveu na Europa. A Jer\u00f3nimo Martins contribuiu com uma queda de mais de 1,5% mas a Mota-Engil foi a grande 'perdedora', ao deslizar quase 13%.", "title": "PSI-20 no vermelho com Mota-Engil a deslizar quase 13% - Jornal de Neg\u00f3cios", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/mercados/bolsa/detalhe/psi-20-no-vermelho-com-mota-engil-a-deslizar-quase-13", "author": "Ana Batalha Oliveira", "publishedAt": "2020-08-28T15:48:46Z", "content": "A bolsa nacional fechou a cair 0,65% para os 4.342,98 pontos, contabilizando a terceira sess\u00e3o no vermelho esta semana. O balan\u00e7o dos \u00faltimos cinco dias acaba, assim, por ser ligeiramente negativo, c\u2026 [+1925 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2020-06/img_1200x676$2020_06_04_19_59_12_377365.jpg"}, {"description": "", "title": "Andr\u00e9 Ventura contra estado de conting\u00eancia a partir de 15 de setembro - Observador", "url": "https://observador.pt/2020/08/28/andre-ventura-contra-estado-de-contingencia-a-partir-de-15-de-setembro/", "author": "Ag\u00eancia Lusa", "publishedAt": "2020-08-28T15:44:09Z", "content": "O deputado \u00fanico do Chega entregou esta sexta-feira um projeto de resolu\u00e7\u00e3o no parlamento para revogar a decis\u00e3o do Conselho de Ministros de declarar a situa\u00e7\u00e3o de conting\u00eancia em todo o pa\u00eds a parti\u2026 [+1963 chars]", "source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2F770x403%2Cq80%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F08%2F28164208%2F29316367_770x433_acf_cropped-3.jpg"}, {"description": "O Governo chadiano deu o alarme depois de mais de 6 mil pessoas terem sido detetadas como estando infectadas com o v\u00edrus chikungunya em Ab\u00e9ch\u00e9 (leste), a quarta maior cidade do pa\u00eds, revelou hoje o ministro da Sa\u00fade do Chade.", "title": "Alarme no Chade ap\u00f3s mais de 6 mil casos do v\u00edrus chikungunya - Not\u00edcias ao Minuto", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/mundo/1572624/alarme-no-chade-apos-mais-de-6-mil-casos-do-virus-chikungunya", "author": "Lusa", "publishedAt": "2020-08-28T15:39:00Z", "content": "A primeira infe\u00e7\u00e3o deste v\u00edrus, que \u00e9 transmitido aos humanos atrav\u00e9s de picadas dos mosquitos 'Aedesaegypti' e 'Aedesalbopictus', foi detetada no passado dia 14 numa doente de 64 anos, disse Abdoula\u2026 [+1876 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5f49293eb79f2.jpg"}, {"description": "No Brasil, o m\u00e9todo Wolbachia \u00e9 conduzido pela Fiocruz e j\u00e1 apresenta resultados positivos na redu\u00e7\u00e3o de Chikungunya, acompanhar, aegypti, americas, apontam, apresenta, atraves,", "title": "M\u00e9todo usado no Brasil ajudou cidade na Indon\u00e9sia a reduzir casos de dengue em 77% - FolhaGO", "url": "http://www.folhago.com.br/artigo/388561/Metodo-usado-no-Brasil-ajudou-cidade-na-Indonesia-a-reduzir-casos-de-dengue-em-77-", "author": "Brasil61", "publishedAt": "2020-08-28T15:19:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Folhago.com.br"}, "urlToImage": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/agencia-radio-arb/variants/9RSESwpCkUeutKw6tZ3pyv5n/b6ddb1640e40bdd68db56d48e7164c4813c0819bad11420b1fe7db253f4a5ce3"}, {"description": null, "title": "Goucha questiona Miguel Oliveira: \u00abJ\u00e1 tirou carta de condu\u00e7\u00e3o de mota?\u00bb | Voc\u00ea na TV - TVI", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9X2Y1NDhfNHJIVXPSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-28T15:10:09Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "matebook", "title": "Huawei Matebook X Pro j\u00e1 est\u00e1 em Portugal | AndroidGeek - AndroidGeek", "url": "https://androidgeek.pt/253543-2", "author": "https://www.facebook.com/joao.bonell", "publishedAt": "2020-08-28T14:00:00Z", "content": "A\u00a0Huawei\u00a0disponibiliza a partir de hoje o HuaweiMateBook X Pro, uma vers\u00e3o que vem atender \u00e0s necessidades dos consumidores mais exigentes com um design art\u00edstico, inova\u00e7\u00e3o e intelig\u00eancia, e uma perf\u2026 [+4146 chars]", "source": {"id": null, "name": "Androidgeek.pt"}, "urlToImage": "https://androidgeek.pt/wp-content/uploads/2020/08/androidgeek-2020-08-28_11-03-35_625961.jpg"}, {"description": "H\u00e1, esta sexta-feira, 13.703 casos activos em Portugal. Encontram-se internadas 334 pessoas (mais 17 do que na quinta-feira), das quais 38 em unidades de cuidados intensivos.", "title": "Covid-19 em Portugal: mais seis mortes e 401 infectados. Novos casos sobem h\u00e1 quatro dias - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/08/28/sociedade/noticia/covid19-portugal-seis-mortes-401-infectados-novos-casos-sobem-ha-quatro-dias-1929586", "author": "Claudia Carvalho Silva", "publishedAt": "2020-08-28T13:33:00Z", "content": "Portugal registou esta sexta-feira mais seis mortes e 401 casos de infec\u00e7\u00e3o pelo novo coronav\u00edrus,\u00a0o\u00a0que corresponde a um aumento de 0,7%. Este \u00e9\u00a0novamente o maior n\u00famero de casos di\u00e1rios desde 10 de\u2026 [+6716 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1501372?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}], "totalResults": 34}