{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "https://www.facebook.com/marisaapinto", "title": "Leak \u00e0 caixa do Xiaomi Mi 11 sugere que tamb\u00e9m n\u00e3o traz carregador - Pplware", "description": "Um recente leak feito \u00e0 caixa do Xiaomi Mi 11, sugere que o pr\u00f3ximo topo de gama da marca chinesa tamb\u00e9m poder\u00e1 n\u00e3o trazer carregador.", "url": "https://pplware.sapo.pt/gadgets/leak-a-caixa-do-xiaomi-mi-11-sugere-que-tambem-nao-traz-carregador/", "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/12/Xiaomi-Mi-11-leak.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T21:00:00Z", "content": "O Xiaomi Mi 11 est\u00e1 quase a sair do forno da produ\u00e7\u00e3o da marca chinesa. E, de acordo com algumas informa\u00e7\u00f5es que v\u00e3o sendo conhecidas, este topo de gama dever\u00e1 fazer frente a outros flagships que v\u00e3o\u2026 [+1871 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cmjornal.pt"}, "author": "Correio da Manh\u00e3", "title": "Veja a chave sorteada do Euromilh\u00f5es e descubra se tem mais um presente no sapatinho este Natal - Correio da Manh\u00e3", "description": "N\u00e3o houve totalistas esta sexta-feira.", "url": "https://www.cmjornal.pt/sociedade/detalhe/euromilhoes--veja-a-chave-sorteada-e-descubra-se-tem-mais-um-presente-no-sapatinho-este-natal", "urlToImage": "https://cdn.cmjornal.pt/images/2019-07/img_1200x676$2019_07_23_20_31_07_872007.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T20:52:23Z", "content": "A chave vencedora do concurso desta sexta-feira do Euromilh\u00f5es \u00e9 composta por:N\u00fameros: 16, 21, 27, 30 e 32Estrelas: 3 e 5M1lh\u00e3o: GWS 276 689\r\nN\u00e3o houve totalistae no sorteio desta sexta-feira, pelo q\u2026 [+137 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "author": "Pedro Ribeiro/Miguel Ara\u00fajo", "title": "Cristiano Ronaldo foi de f\u00e9rias para o Dubai e estalou a pol\u00e9mica - O Jogo", "description": "Internacional portugu\u00eas viajou para uns dias de descanso antes da gala Globe Soccer Awards e estalou a bronca devido \u00e0 pandemia de covid-19", "url": "https://www.ojogo.pt/internacional/cristiano-ronaldo/noticias/cristiano-ronaldo-foi-de-ferias-para-o-dubai-e-estalou-a-polemica-13172796.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=135a1d7e-92c7-4e47-8294-fc5586aead34&w=800&h=420&watermark=true&t=20201225204200", "publishedAt": "2020-12-25T20:42:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Flash.pt"}, "author": "Hugo Alves", "title": "Isto n\u00e3o vai acabar bem... Fam\u00edlias dos casalinhos do BB arrasam romances e fazem acusa\u00e7\u00f5es graves - Flash", "description": "Amigos e familiares torcem o nariz \u00e0s rela\u00e7\u00f5es de Renato com J\u00e9ssica e de Zena com Andr\u00e9. Quer saber porqu\u00ea?", "url": "https://www.flash.pt/atualidade/detalhe/isto-nao-vai-acabar-bem-familias-dos-casalinhos-do-bb-arrasam-romances-e-fazem-acusacoes-graves", "urlToImage": "https://cdn.flash.pt/images/2020-12/img_1200x676$2020_12_25_20_31_05_267436_im_637445251608971699.png", "publishedAt": "2020-12-25T20:33:00Z", "content": "Ning\u00e9m acredita nas rela\u00e7\u00f5es dos casalinhos formados no Big Brother. Renato e J\u00e9ssica Fernandes. Andr\u00e9 Abrantes e Zena, para amigos e fam\u00edlia, n\u00e3o t\u00eam futuro enquanto casais. \"A J\u00e9ssica disse clarame\u2026 [+957 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "N\u00e9lson Ver\u00edssimo \u00e9 o novo treinador da equipa B - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-12-25/benfica-nelson-verissimo-e-o-novo-treinador-da-equipa-b/872875", "urlToImage": "https://www.abola.pt/img/fotos/abola2015/BENFICA/2019/nelsonverissimo2.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T20:24:00Z", "content": "N\u00e9lson Ver\u00edssimo est\u00e1 de regresso ao Benfica para assumir o comando t\u00e9cnico da equipa B, em substitui\u00e7\u00e3o de Renato Paiva, que rumou ao Equador onde ir\u00e1 orientar o Independiente del Valle nos pr\u00f3ximos\u2026 [+726 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dnoticias.pt"}, "author": "Marco Livramento", "title": "V\u00e1rias pessoas retidas no interior do t\u00fanel da Boaventura - DNoticias", "description": "H\u00e1 oito turistas com as viaturas presas junto \u00e0 boca do t\u00fanel da via Expresso que liga a Boaventura \u00e0 Ponta Delgada. Cada viatura trazia 4 ocupantes, uma delas com um casal alem\u00e3o, acompanhado por duas duas crian\u00e7as, e outra com cidad\u00e3os portugueses. Ambos ci\u2026", "url": "https://www.dnoticias.pt/2020/12/25/244218-varias-pessoas-retidas-no-interior-do-tunel-da-boaventura/", "urlToImage": "https://static-storage.dnoticias.pt/www-assets.dnoticias.pt/images/configuration/fb-9/111.jfif", "publishedAt": "2020-12-25T19:00:00Z", "content": "H\u00e1 oito turistas com as viaturas presas junto \u00e0 boca do t\u00fanel da via Expresso que liga a Boaventura \u00e0 Ponta Delgada. Cada viatura trazia 4 ocupantes, uma delas com um casal alem\u00e3o, acompanhado por du\u2026 [+995 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Sportinforma", "title": "Luis\u00e3o explicou rea\u00e7\u00e3o em Aveiro e revelou que n\u00e3o vai passar o Natal em fam\u00edlia - SAPO Desporto", "description": "Antigo capit\u00e3o das \u00e1guias abordou os \u00faltimos dias das \u00e1guias.", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/primeira-liga/artigos/luisao-explicou-reacao-em-aveiro-e-revelou-que-nao-vai-passar-o-natal-em-familia", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=NmJlRszPOaJhmPIuroLzpYHWeVN1LsbVPI91jdnQlJR0GRMuw7WtACdtN0J0HEtckC8p6erCQBU2Qy99+BsQ9lFtf59hzMX07BZtzfee9+jNZDE=", "publishedAt": "2020-12-25T18:41:00Z", "content": "Luis\u00e3o foi um dos protagonistas do Benfica depois de se ter dirigido de forma veemente aos jogadores do Benfica ap\u00f3s a derrota frente ao FC Porto, em encontro decisivo da Superta\u00e7a.\r\nNuma publica\u00e7\u00e3o \u2026 [+853 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maisfutebol.iol.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o Maisfutebol", "title": "Benfica sem t\u00edtulos a defender pela terceira vez em 12 anos - Maisfutebol", "description": "Cen\u00e1rio raro nos \u00faltimos anos", "url": "https://maisfutebol.iol.pt/analise/liga/benfica-sem-titulos-a-defender-pela-terceira-vez-em-12-anos", "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/5fe3ca020cf28e704d9e63a0/og/maisfutebol", "publishedAt": "2020-12-25T17:49:23Z", "content": "Cen\u00e1rio raro nos \u00faltimos anos\r\nDepois de um per\u00edodo de amplo dom\u00ednio do FC Porto no futebol nacional nas d\u00e9cadas de 90 e 2000, o Benfica conseguiu dividir o palco com o rival azul e branco. Nos \u00faltim\u2026 [+1643 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Lusa", "title": "Dez distritos de Portugal Continental sob aviso amarelo por causa do frio - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "Dez distritos v\u00e3o entrar no fim de semana sob aviso amarelo por causa do frio e um outro devido a agita\u00e7\u00e3o mar\u00edtima, segundo o Instituto Portugu\u00eas do Mar e da Atmosfera (IPMA).", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/pais/1653762/dez-distritos-de-portugal-continental-sob-aviso-amarelo-por-causa-do-frio", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/1608915603/30258049.jpg?crop_params=eyJwb3J0cmFpdCI6eyJjcm9wV2lkdGgiOjk2MCwiY3JvcEhlaWdodCI6MTcwNywiY3JvcFgiOjU1MiwiY3JvcFkiOjB9LCJsYW5kc2NhcGUiOnsiY3JvcFdpZHRoIjowLCJjcm9wSGVpZ2h0IjowLCJjcm9wWCI6MCwiY3JvcFkiOjB9fQ==", "publishedAt": "2020-12-25T16:57:00Z", "content": "Segundo a informa\u00e7\u00e3o divulgada pelo IPMA, o aviso amarelo por causa do tempo frio, que pode incluir \"persist\u00eancia de valores baixos da temperatura m\u00ednima\", vai vigorar nos distritos de Bragan\u00e7a, Vise\u2026 [+2161 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "\u00c2nia Ata\u00edde", "title": "TAP j\u00e1 pesou no d\u00e9fice de 3,8% do terceiro trimestre - Jornal Econ\u00f3mico", "description": "", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/tap-ja-pesou-no-defice-de-38-do-terceiro-trimestre-680867", "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/12/leitor_5fe5e12c62219_Imagem_tap_portugal_reuters.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T16:45:00Z", "content": "O cen\u00e1rio j\u00e1 era esperado, porque a inje\u00e7\u00e3o de capital de 1.200 milh\u00f5es de euros na TAP teria que ser contabilizada como despesa de capital do Estado e, portanto, ir ao d\u00e9fice, mas o impacto que teve\u2026 [+785 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cmjornal.pt"}, "author": "Correio da Manh\u00e3", "title": "\"N\u00e3o est\u00e3o sozinhos\": Rainha Isabel II sente ang\u00fastia pelas fam\u00edlias separadas devido \u00e0 Covid-19 - Correio da Manh\u00e3", "description": "Monarca dirigiu-se ao pa\u00eds a partir do castelo de Windsor, na tradicional mensagem de Natal.", "url": "https://www.cmjornal.pt/mundo/detalhe/nao-estao-sozinhos-rainha-isabel-ii-sente-angustia-pelas-familias-separadas-devido-a-covid-19", "urlToImage": "https://cdn.cmjornal.pt/images/2020-12/img_1200x676$2020_12_25_18_51_58_1000731.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T16:28:31Z", "content": "Vestida de roxo e com um retrato do marido ao seu lado, a rainha Isabel II dirigiu-se ao pa\u00eds, na tradicional mensagem de Natal, descrevendo a tristeza e ang\u00fastia que sente por ver tantas fam\u00edlias se\u2026 [+1281 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "ECO", "title": "Costa admite erros na pandemia, mas p\u00f5e foco na esperan\u00e7a da vacina e dos fundos europeus - ECO Economia Online", "description": "Na tradicional mensagem de Natal, o primeiro-ministro admite que houve erros na gest\u00e3o da pandemia, mas pede solidariedade e esperan\u00e7a aos portugueses para enfrentar o futuro.", "url": "https://eco.sapo.pt/2020/12/25/mensagem-de-natal-costa-admite-erros-na-pandemia-mas-poe-foco-na-esperanca-da-vacina-e-dos-fundos-europeus/", "urlToImage": "https://eco.imgix.net/uploads/2020/07/cropped-simplex11.jpg?mark64=aHR0cHM6Ly9lY28uaW1naXgubmV0L0VDT193YXRlcm1hcmsucG5nP2ZtPXBuZw%3D%3D&markscale=33&markalign=center,left&w=1200", "publishedAt": "2020-12-25T15:30:00Z", "content": "O primeiro-ministro endere\u00e7ou esta sexta-feira a sua tradicional mensagem de Natal aos portugueses com uma mensagem sobre os meses dif\u00edceis da pandemia, mas tamb\u00e9m sobre o futuro do pa\u00eds em 2021. Ant\u2026 [+4957 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Androidgeek.pt"}, "author": "https://www.facebook.com/joao.bonell", "title": "Nova informa\u00e7\u00e3o Samsung Galaxy Buds Pro revela recursos de design e som matadores | AndroidGeek - AndroidGeek", "description": "Ishan Agarwal, que \u00e9 uma conhecida fonte de informa\u00e7\u00e3o,\u00a0 alega que os Samsung Galaxy Buds Pro ter\u00e3o dois drivers, uma classifica\u00e7\u00e3o \u00e0 prova d'\u00e1gua IPX7 e at\u00e9 28 horas de bateria. As informa\u00e7\u00f5es de Agarwal tamb\u00e9m mencionam as especifica\u00e7\u00f5es e recursos do Galax\u2026", "url": "https://androidgeek.pt/nova-informacao-samsung-galaxy-buds-pro-revela-recursos-de-design-e-som-matadores", "urlToImage": "https://androidgeek.pt/wp-content/uploads/2020/12/ARgtephmndKd6AvxKrnnSn-1.png", "publishedAt": "2020-12-25T15:00:00Z", "content": "Os Samsung Galaxy Buds Pro continuam a ser revelados de forma consistente \u00e0 media que a data de lan\u00e7amento se aproxima.\u00a0Ishan Agarwal, que \u00e9 uma conhecida fonte de informa\u00e7\u00e3o,\u00a0 alega que os Samsung G\u2026 [+2113 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Lusa", "title": "Jap\u00e3o deteta primeiros casos da nova estirpe provenientes do Reino Unido - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "As autoridades do Jap\u00e3o anunciaram hoje que detetaram pela primeira vez v\u00e1rios casos da nova estirpe do SARS-CoV-2, em viajantes que chegaram ao pa\u00eds provenientes do Reino Unido.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/mundo/1653739/japao-deteta-primeiros-casos-da-nova-estirpe-provenientes-do-reino-unido", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/30275652.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T14:45:00Z", "content": "A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 da ministra japonesa da Sa\u00fade, NorihisaTamura, que avan\u00e7ou que foram detetados cinco casos da nova estirpe do coronav\u00edrus quando os passageiros passaram pelos servi\u00e7os de controlo em d\u2026 [+1801 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "author": "P3", "title": "Estudantes do Reino Unido perdem programa Erasmus+ \u2014 mas v\u00e3o ter uma alternativa - P\u00daBLICO", "description": "Reino Unido ter\u00e1 um novo programa de estudos internacional que se chamar\u00e1 Turing \u2014 em homenagem a Alan Turing, matem\u00e1tico brit\u00e2nico cujo trabalho vai da computa\u00e7\u00e3o \u00e0 intelig\u00eancia artificial.", "url": "https://www.publico.pt/2020/12/25/p3/noticia/estudantes-reino-unido-perdem-programa-erasmus-vao-alternativa-1944174", "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1538143?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_P3.png", "publishedAt": "2020-12-25T14:41:10Z", "content": "Os estudantes do Reino Unido v\u00e3o deixar de poder participar no programa Erasmus+. O programa de interc\u00e2mbio fica fora do acordo entre este pa\u00eds e a Uni\u00e3o Europeia, que fecharam, na quinta-feira, os t\u2026 [+1584 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cmjornal.pt"}, "author": "Miguel Curado", "title": "Cad\u00e1ver de homem com sinais de viol\u00eancia encontrado num terreno no Fund\u00e3o - Correio da Manh\u00e3", "description": "Alerta foi dado cerca das 13h30, e a GNR foi a primeira for\u00e7a de seguran\u00e7a a acorrer ao local.", "url": "https://www.cmjornal.pt/portugal/detalhe/alerta-cm--cadaver-de-homem-com-sinais-de-violencia-encontrado-num-terreno-no-fundao", "urlToImage": "https://cdn.cmjornal.pt/images/2020-09/img_1200x676$2020_09_07_12_04_50_973798.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T14:39:11Z", "content": "O cad\u00e1ver de um homem de 70 anos foi encontrado num terreno agr\u00edcola junto \u00e0 casa em que reside, em Escarigos, no concelho do Fund\u00e3o.\r\nO homem ter\u00e1 morrido devido a uma queda, numa zona de pedras, e \u2026 [+451 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Casa dos Bits, Francisca Andrade", "title": "Sugest\u00e3o TEK: Conhe\u00e7a 10 propostas de videojogos para animar o Natal em fam\u00edlia - SAPO Tek", "description": "Est\u00e1 \u00e0 procura de uma forma divertida de dinamizar as tardes ou noites natal\u00edcias passadas em fam\u00edlia? Reunimos 10 propostas de videojogos em m\u00faltiplas plataformas que far\u00e3o as del\u00edcias de mi\u00fados e gra\u00fados, incluindo alguns cl\u00e1ssicos bem conhecidos, assim com\u2026", "url": "https://tek.sapo.pt/extras/sugestoes/artigos/sugestao-tek-conheca-10-propostas-de-videojogos-para-animar-o-natal-em-familia", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Ftek.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Ftek-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=MTI0n+Pv+BDbSZdBghn66yjfM/7MwaEOtvtx5+JSVF6VZC6a3Iu+H3uTXWxW0gxU2NlpsIp8JiXQdWzQIJXDry/nGCiC9XXIy+eE0FPDVN8ZORI=", "publishedAt": "2020-12-25T14:25:00Z", "content": "\u00c9 certo que neste ano t\u00e3o at\u00edpico vivemos um Natal diferente, em que alguns dos h\u00e1bitos t\u00edpicos da \u00e9poca, como as reuni\u00f5es familiares mais alargadas, tiveram de ser repensados. No entanto, atrav\u00e9s da\u2026 [+7224 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "title": "Covid-19. Reencontro emotivos - RTP", "description": "Enquanto a vacina n\u00e3o chega h\u00e1 fam\u00edlias atingidas pela pandemia que n\u00e3o se v\u00eaem h\u00e1 meses. Era o caso da fam\u00edlia Rodrigues, afastada desde Mar\u00e7o, altura em que o pai foi internado.", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/pais/covid-19-reencontro-emotivos_v1285149", "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/images/3c/3c62a55f4ad9f1931ac09edb3740c635_N.jpg?", "publishedAt": "2020-12-25T13:37:00Z", "content": "Enquanto a vacina n\u00e3o chega h\u00e1 fam\u00edlias atingidas pela pandemia que n\u00e3o se v\u00eaem h\u00e1 meses. Era o caso da fam\u00edlia Rodrigues, afastada desde Mar\u00e7o, altura em que o pai foi internado."}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "title": "Camionistas portugueses retidos em Dover - RTP", "description": "Centenas de motoristas portugueses passaram a noite de Natal fechados na cabine de um cami\u00e3o. Est\u00e3o retidos h\u00e1 v\u00e1rios dias no porto de Dover, no Reino Unido. \u00c0 RTP, falam de uma noite de consoada desesperante que s\u00f3 n\u00e3o foi pior gra\u00e7as a ajuda do Governo pola\u2026", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/camionistas-portugueses-retidos-em-dover_v1285147", "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/images/f4/f41450454a9113097557df863bb3e7ae_N.jpg?", "publishedAt": "2020-12-25T13:37:00Z", "content": "Centenas de motoristas portugueses passaram a noite de Natal fechados na cabine de um cami\u00e3o. Est\u00e3o retidos h\u00e1 v\u00e1rios dias no porto de Dover, no Reino Unido. \u00c0 RTP, falam de uma noite de consoada des\u2026 [+62 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maria.pt"}, "author": null, "title": "Bem Me Quer: Pol\u00edcia aparece para prender Artur em casa de Vera mas Laura salva-o - maria", "description": "Esta noite em Bem Me Quer, TVI, Artur \u00e9 acusado pelo roubo dos milh\u00f5es das cer\u00e2micas, mas Laura salva-o e fica com o dinheiro encontrado no carro.", "url": "https://www.maria.pt/noticias-e-tv/bem-me-quer-policia-aparece-para-prender-artur-em-casa-de-vera-mas-laura-salva-o/", "urlToImage": "https://www.maria.pt/wp-content/uploads/2020/12/Bem-Me-quer-Dest-19.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T13:29:30Z", "content": "No epis\u00f3dio de hoje de Bem Me Quer, Teodora obriga Pompeu e Joca a fazerem as pazes, dizendo a Pompeu que Joca deixou-se levar pela influ\u00eancia de Maria Rita contra Carolina e ele tem de entender isso\u2026 [+3731 chars]"}]}