{"status": "ok", "articles": [{"description": null, "title": "Mercado S\u00edndrome de febre peri\u00f3dica 2020: Principais mat\u00e9rias-primas, Tend\u00eancia de pre\u00e7os das principais mat\u00e9rias-primas e Principais fornecedores de mat\u00e9rias-primas - Minho Diario", "url": "https://minhodiario.com/2020/07/12/mercado-sindrome-de-febre-periodica-2020-principais-materias-primas-tendencia-de-precos-das-principais-materias-primas-e-principais-fornecedores-de-materias-primas/", "author": "Kaden Gilbert", "publishedAt": "2020-07-12T00:19:00Z", "content": "O relat\u00f3rio de pesquisa do mercado S\u00edndrome de febre peri\u00f3dica 2020-2025 fornece informa\u00e7\u00f5es completas da ind\u00fastria S\u00edndrome de febre peri\u00f3dica. Este relat\u00f3rio destaca os principais fabricantes, apli\u2026 [+2688 chars]", "source": {"id": null, "name": "Minhodiario.com"}, "urlToImage": null}, {"description": "18h26: uma equipa foi enviada para combater um inc\u00eandio \u201cnormal\u201d. \u201cNada fazia prever este desfecho\u201d. Um deles morreu, dois est\u00e3o feridos com gravidade, outros dois t\u00eam ferimentos ligeiros", "title": "Pediram socorro durante 20 minutos: a hist\u00f3ria do inc\u00eandio que matou um bombeiro e deixou outros quatro feridos - Expresso", "url": "https://expresso.pt/sociedade/2020-07-11-Pediram-socorro-durante-20-minutos-a-historia-do-incendio-que-matou-um-bombeiro-e-deixou-outros-quatro-feridos", "author": "Amadeu Ara\u00fajo", "publishedAt": "2020-07-11T22:52:42Z", "content": "Era um inc\u00eandio normal, em que a coluna de fumo n\u00e3o est\u00e1 inclinada, tocado a vento e ati\u00e7ado por trovoada seca. Nada fazia prever este desfecho. O desabafo \u00e9 de um dos comandantes dos bombeiros da Lo\u2026 [+3510 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expresso.pt"}, "urlToImage": "http://images.impresa.pt/expresso/2020-07-11-PHOTO-2020-07-11-22-30-54.jpg-1/fb/wm"}, {"description": "A Tesla come\u00e7ou em mar\u00e7o a entregar o seu novo Model Y. Este \u00e9 um carro com muita tecnologia inovadora dentro da marca. Agora baixou de pre\u00e7o", "title": "Quer comprar um Tesla Model Y? Carro baixou de pre\u00e7o... - Pplware", "url": "https://pplware.sapo.pt/motores/quer-comprar-um-tesla-model-y-carro-baixou-de-preco/", "author": "https://www.facebook.com/ppinto10", "publishedAt": "2020-07-11T22:05:00Z", "content": "Ambiciona comprar um Tesla? Resultado ou n\u00e3o da pandemia, cujos resultados mostram uma clara quebra nas vendas, as empresas t\u00eam vindo a adaptar-se a este novo \u201canormal\u201d.\r\nNo ramo autom\u00f3vel, a Tesla b\u2026 [+1619 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/07/modelY_00.jpg"}, {"description": "Internacional portugu\u00eas marcou aos 90 minutos.", "title": "O bis de Cristiano Ronaldo impediu nova derrota da Juventus - Not\u00edcias ao Minuto", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/desporto/1528428/o-bis-de-cristiano-ronaldo-impediu-nova-derrota-da-juventus", "author": "Not\u00edcias Ao Minuto", "publishedAt": "2020-07-11T22:00:13Z", "content": "Juventus\u00a0recebeu este s\u00e1bado a\u00a0Atalanta\u00a0em Turim, na 32.\u00aa ronda da\u00a0Serie\u00a0A, e n\u00e3o foi al\u00e9m de um empate a dois golos. No entanto, a derrota poderia mesmo ter sido o desfecho final, n\u00e3o fossem os golo\u2026 [+334 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5f0a36a8650c4.jpg"}, {"description": "Michelle Bolsonaro informou que testou negativo para o novo coronav\u00edrus, exame que realizou ap\u00f3s Jair Bolsonaro ter anunciado que estava infetado.", "title": "Mulher de Jair Bolsonaro com teste negativo \u00e0 Covid-19 - Correio da Manh\u00e3", "url": "https://www.cmjornal.pt/mundo/detalhe/mulher-de-jair-bolsonaro-com-teste-negativo-a-covid-19", "author": "Lusa", "publishedAt": "2020-07-11T21:55:43Z", "content": "A primeira-dama do Brasil, Michelle Bolsonaro, informou hoje que testou negativo para o novo coronav\u00edrus, exame que realizou ap\u00f3s o seu marido, o Presidente Jair Bolsonaro, ter anunciado, na ter\u00e7a-fe\u2026 [+1477 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cmjornal.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.cmjornal.pt/images/2020-07/img_1200x676$2020_07_11_22_54_04_957158.jpg"}, {"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "Andr\u00e9 Moreira recebeu ordem da DGS para abandonar banco de suplentes - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-07-11/andre-moreira-recebeu-ordem-da-dgs-para-abandonar-banco-de-suplentes/853045", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-07-11T21:52:30Z", "content": "Andr\u00e9 Moreira, guarda-redes do Belenenses que esteve em isolamento preventivo por ter estado em contacto com Jo\u00e3o Monteiro, jovem guardi\u00e3o que testou positivo a Covid-19 nas v\u00e9speras do jogo com o FC\u2026 [+1556 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/BELENENSES/2019/andremoreirabanco1.jpg"}, {"description": "O Samsung Galaxy Z Flip 5G vai ser apresentado oficialmente no dia 5 de agosto (juntamente com outros dispositivos). No entanto, aqui e ali, j\u00e1 vamos sabendo muitas coisas. Agora e para abrir ainda mais o apetite eis que chegou um v\u00eddeo com alta-qualidade \u00e0 I\u2026", "title": "Samsung Galaxy Z Flip 5G: v\u00eddeo revelador j\u00e1 est\u00e1 na Internet! - Leak", "url": "https://www.leak.pt/samsung-galaxy-z-flip-5g-video-revelador-ja-esta-na-internet/", "author": "Bruno Fonseca", "publishedAt": "2020-07-11T20:53:00Z", "content": "O Samsung Galaxy Z Flip 5G vai ser apresentado oficialmente no dia 5 de agosto (juntamente com outros dispositivos). No entanto, aqui e ali, j\u00e1 vamos sabendo muitas coisas. Agora e para abrir ainda m\u2026 [+1717 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leak.pt"}, "urlToImage": "https://www.leak.pt/wp-content/uploads/2020/02/galaxy-z-flip_future_purple_m.jpg"}, {"description": "Edi\u00e7\u00e3o de 2021 utilizar\u00e1 uma f\u00f3rmula nunca vista nos tempos recentes", "title": "PES prepara jogada inesperada para tentar ganhar luta contra o FIFA - Record", "url": "https://www.record.pt/record-gaming/detalhe/pes-prepara-jogada-inesperada-para-tentar-ganhar-luta-contra-o-fifa", "author": "F\u00e1bio Lima", "publishedAt": "2020-07-11T20:15:00Z", "content": "A Konami prepara-se para dar uma verdadeira 'machadada' na luta com a saga FIFA pelo estatuto de v\u00eddeojogo de futebol mais jogado do Mundo, ao anunciar a decis\u00e3o de n\u00e3o lan\u00e7ar um novo t\u00edtulo para 202\u2026 [+823 chars]", "source": {"id": null, "name": "Record.pt"}, "urlToImage": "http://cdn.record.pt/images/2020-07/img_1200x676$2020_07_11_21_12_47_1724884.jpg"}, {"description": "Segundo os analistas, ser\u00e1 vendido sem carregador inclu\u00eddo e EarPods. Agora, a informa\u00e7\u00e3o mais recente diz que o pre\u00e7o do modelo b\u00e1sico ser\u00e1 US $ 50 superior ao da gera\u00e7\u00e3o anterior.", "title": "Modelo base Apple iPhone 12 pode ser vendido por US $ 749 | AndroidGeek - AndroidGeek", "url": "https://androidgeek.pt/modelo-base-da-apple-iphone-12-pode-ser-vendido-por-us-749", "author": "https://www.facebook.com/joao.bonell", "publishedAt": "2020-07-11T20:00:00Z", "content": "A Apple dever\u00e1 lan\u00e7ar a s\u00e9rie iPhone 12 dentro de alguns meses. Segundo os analistas, ser\u00e1 vendido sem carregador inclu\u00eddo e EarPods. Agora, a informa\u00e7\u00e3o mais recente diz que o pre\u00e7o do modelo b\u00e1sico\u2026 [+965 chars]", "source": {"id": null, "name": "Androidgeek.pt"}, "urlToImage": "https://androidgeek.pt/wp-content/uploads/2020/07/androidgeek-2020-07-11_20-07-07_521186.jpg"}, {"description": "Ator namorou cinco anos com a tamb\u00e9m atriz Filipa Areosa, mas separaram-se no ano passado.", "title": "\"Passei duas semanas a chorar\". Tiago Teot\u00f3nio Pereira quebra sil\u00eancio sobre fim de namoro - Sol", "url": "https://sol.sapo.pt/artigo/702672/passei-duas-semanas-a-chorar-tiago-teotonio-pereira-quebra-sil-ncio-sobre-fim-de-namoro", "author": "", "publishedAt": "2020-07-11T19:34:14Z", "content": "Tiago\u00a0Teot\u00f3nio\u00a0Pereira foi o convidado do programa da SIC Alta Defini\u00e7\u00e3o', este s\u00e1bado, em conversa com Daniel Oliveira o ator falou pela primeira vez do fim do namoro, que acabou em 2019, com a tamb\u2026 [+716 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://cdn1.newsplex.pt/fotos/2020/7/11/743401.JPG?type=Artigo"}, {"description": "\u201cO futebol n\u00e3o pode ser um ve\u00edculo de \u00f3dios t\u00e3o prim\u00e1rios, mas cabe \u00e0s for\u00e7as da autoridade a tomada de a\u00e7\u00f5es imediatas\", refor\u00e7ou o presidente da FPF.", "title": "Fernando Gomes condena \"vil e chocante ataque\" ao autocarro do Sporting de Braga - SAPO Desporto", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/primeira-liga/artigos/fernando-gomes-condena-vil-e-chocante-ataque-ao-autocarro-do-sporting-de-braga", "author": "Sportinforma / Lusa", "publishedAt": "2020-07-11T19:14:00Z", "content": "O presidente da Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Futebol (FPF), Fernando Gomes, condenou hoje o vil e chocante ataque ao autocarro do Sporting de Braga, ap\u00f3s o jogo de sexta-feira, em Pa\u00e7os de Ferreira, da 31\u2026 [+1677 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=N2E0udzDvOMz8wqC0UeeR9byeIfs0x/lLkh47FoOTcpB+LyNIS78ojHLCJBTs2tpnbWGAXE+j+cJuXe3za91W2VnYZMy/CDSL9RbA3g9hXF8Q5Y="}, {"description": "<p>Segundo a TVI24, Mustaf\u00e1, recentemente absolvido no processo das agress\u00f5es em Alcochete, foi agredido, esta sexta-feira \u00e0 noite, num caf\u00e9 na Fonte da Telha, Caparica.<br> <br> O incidente ter\u00e1 acontecido cerca das 20h30 e o alerta \u00e0s autoridades foi dado p\u2026", "title": "Exclusivo TVI: Mustaf\u00e1 envolvido em agress\u00f5es na Fonte da Telha - Maisfutebol", "url": "https://maisfutebol.iol.pt/videos/5f0a07410cf23748c012feac/exclusivo-tvi-mustafa-envolvido-em-agressoes-na-fonte-da-telha", "author": "https://www.facebook.com/maisfutebol/", "publishedAt": "2020-07-11T18:41:46Z", "content": "Segundo a TVI24, Mustaf\u00e1, recentemente absolvido no processo das agress\u00f5es em Alcochete, foi agredido, esta sexta-feira \u00e0 noite, num caf\u00e9 na Fonte da Telha, Caparica.\r\nO incidente ter\u00e1 acontecido cer\u2026 [+408 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maisfutebol.iol.pt"}, "urlToImage": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/5f0a07d10cf225b1e7e6ffc1/"}, {"description": "J\u00e1 n\u00e3o existem grandes segredos sobre o OnePlus Nord e o seu Snapdragon 765, mas poder\u00e1 a OnePlus ter um coelho na cartola? Eu vou dizer que sim. No GeekBench surgiu um modelo OnePlus completamente novo, o OnePlus BE2028, que mostra um processador com frequ\u00ean\u2026", "title": "Um OnePlus Nord Lite poder\u00e1 estar a caminho? - TekGenius", "url": "https://tekgenius.pt/um-oneplus-nord-lite-podera-estar-a-caminho/", "author": "https://m.facebook.com/marco.rhl", "publishedAt": "2020-07-11T18:16:00Z", "content": "J\u00e1 n\u00e3o existem grandes segredos sobre o OnePlus Nord e o seu Snapdragon 765, mas poder\u00e1 a OnePlus ter um coelho na cartola?\r\nEu vou dizer que sim. No GeekBench surgiu um modelo OnePlus completamente \u2026 [+981 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tekgenius.pt"}, "urlToImage": "https://tekgenius.pt/wp-content/uploads/2020/06/OPNord.png"}, {"description": "Cerca de cinco centenas de cidad\u00e3os guineenses a viver em Portugal participaram hoje numa manifesta\u00e7\u00e3o em Lisboa para contestar a atual situa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica na Guin\u00e9-Bissau, pedir o respeito pela Constitui\u00e7\u00e3o e pelos valores democr\u00e1ticos naquele pa\u00eds lus\u00f3fono e \u2026", "title": "\u201cQuem adormece a democracia, acorda a ditadura\u201d. Di\u00e1spora da Guin\u00e9-Bissau re\u00fane centenas em Lisboa para den... - SAPO 24", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/quem-adormece-a-democracia-acorda-a-ditadura-diaspora-da-guine-bissau-reune-centenas-em-lisboa-para-denunciar-situacao-no-pais", "author": "MadreMedia / Lusa", "publishedAt": "2020-07-11T18:11:52Z", "content": "A Guin\u00e9-Bissau est\u00e1 a viver um per\u00edodo de especial tens\u00e3o pol\u00edtica desde o in\u00edcio do ano, depois de a Comiss\u00e3o Nacional de Elei\u00e7\u00f5es ter declarado Umaro Sissoco Embal\u00f3 vencedor da segunda volta das el\u2026 [+3600 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=ZDRkKY9c4ySwGfFXsN22FGJRxQu/z6NzV8maJ+OTQTydExFIP9ZgL18K4yBHzT3hP5DiQ3BLlb35cIKcxzR5TWRYNSB921n3WFouetXi2n5ixlI="}, {"description": "Assinalam-se este s\u00e1bado os 25 anos do Massacre de Srebrenica, considerado uma das maiores atrocidades cometidas em territ\u00f3rio europeu desde o fim da II Guerra Mundial. Apesar das restri\u00e7\u00f5es impostas pela pandemia de Covid-19, foram muitos os que se juntaram \u2026", "title": "Massacre de Srebrenica. Genoc\u00eddio continua a ser negado 25 anos depois - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/massacre-de-srebrenica-genocidio-continua-a-ser-negado-25-anos-depois_n1244178", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-07-11T17:19:00Z", "content": "A 11 de julho de 1995, sob o comando do general Ratko Mladic, militares do Ex\u00e9rcito B\u00f3snio da S\u00e9rvia marcharam at\u00e9 \u00e0 cidade de Srebrenica, territ\u00f3rio que estava ent\u00e3o sob a prote\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas\u2026 [+5263 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/49/4973f4ba2725e5b29fc894f371439416?w=860&q=90&rect=0,0,1499,822&auto=format"}, {"description": "", "title": "DGS acrescenta 200 casos na regi\u00e3o de Lisboa e Vale do Tejo com revis\u00e3o de boletins e mais 259 no \u00faltimo dia - Observador", "url": "https://observador.pt/2020/07/11/dgs-acrescenta-200-casos-na-regiao-de-lisboa-e-vale-do-tejo-com-revisao-de-boletins-e-outros-259-num-dia/", "author": "V\u00edtor Rodrigues Oliveira", "publishedAt": "2020-07-11T15:37:00Z", "content": "A Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Lisboa contribui para que esta informa\u00e7\u00e3o, essencial para o esclarecimento p\u00fablico, seja de leitura aberta e gratuita para todos\r\nSanta Casa Miseric\u00f3rdia de Lisboa\r\nEr\u2026 [+2710 chars]", "source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2F770x403%2Cq80%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F07%2F11163102%2F29009768_770x433_acf_cropped-4.jpg"}, {"description": "Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Nacional de M\u00e9dicos de Sa\u00fade P\u00fablica considera que o pa\u00eds tem de planear porque corre o risco de n\u00e3o conseguir controlar a situa\u00e7\u00e3o no inverno", "title": "Covid-19: Portugal n\u00e3o pode chegar ao inverno como est\u00e1 hoje, alerta Ricardo Mexia - TVI24", "url": "https://tvi24.iol.pt/sociedade/pandemia/covid-19-portugal-nao-pode-chegar-ao-inverno-como-esta-hoje-alerta-ricardo-mexia", "author": ".", "publishedAt": "2020-07-11T15:33:00Z", "content": "Portugal corre o risco de n\u00e3o conseguir responder a um ressurgimento de casos de covid-19 no inverno, afirmou o m\u00e9dico de Sa\u00fade P\u00fablica Ricardo Mexia, considerando que o pa\u00eds n\u00e3o pode chegar a essa a\u2026 [+4358 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvi24.iol.pt"}, "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/5ec9a3ff0cf2c4d7ff3ef710/og/tvi24"}, {"description": "Foi a m\u00e3e de Brooklyn Beckham, Victoria Beckham, quem confirmou o noivado.", "title": "Victoria Beckham confirma! O filho mais velho, Brooklyn, vai casar-se: veja a foto dos noivos! - Selfie", "url": "https://selfie.iol.pt/internacional/david-beckham/victoria-beckham-confirma-o-filho-mais-velho-brooklyn-vai-casar-se-veja-a-foto-dos-noivos", "author": "Igor Pires", "publishedAt": "2020-07-11T15:06:05Z", "content": "Foi a m\u00e3e de Brooklyn Beckham, Victoria Beckham, quem confirmou o noivado. Ap\u00f3s alguma especula\u00e7\u00e3o, Victoria Beckham confirmou, no Instagram, no s\u00e1bado, dia 11: o filho mais velho, Brooklyn Beckham, \u2026 [+549 chars]", "source": {"id": null, "name": "Selfie.iol.pt"}, "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/5f09d37a0cf225b1e7e6ff19/og/selfie"}, {"description": "", "title": "Quer um SUV el\u00e9ctrico da BMW? Conhe\u00e7a-o dia 14 - Observador", "url": "https://observador.pt/2020/07/11/quer-um-suv-electrico-da-bmw-conheca-o-dia-14/", "author": "Alfredo Lavrador", "publishedAt": "2020-07-11T13:56:00Z", "content": "O BMW iX3 ser\u00e1 o primeiro carro alem\u00e3o produzido na China a ser vendido na Europa, situa\u00e7\u00e3o que pode assustar alguns clientes mais tradicionalistas do fabricante germ\u00e2nico. Para reduzir os custos de \u2026 [+914 chars]", "source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2F770x403%2Cq80%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F07%2F11143921%2Fbmw-ix3-teaser_770x433_acf_cropped.jpg"}, {"description": "David Sim\u00e3o, m\u00e9dio formado no Benfica, considera que a qualidade dos plant\u00e9is em Portugal \"baixou muito\".", "title": "\"Olhas para a equipa atual do Benfica... Com Jorge Jesus nem estavam no plantel\" - O Jogo", "url": "https://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/benfica/noticias/olhas-para-a-equipa-atual-do-benfica-com-jorge-jesus-nem-estavam-no-plantel-12413459.html", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-07-11T12:21:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=5ec4a806-9b19-4af7-95b3-549ffcbd97a9&w=800&h=420&watermark=true&t=20200711142100"}], "totalResults": 34}