{"status": "ok", "articles": [{"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "Wolverhampton confirma V\u00edtor Ferreira por empr\u00e9stimo do FC Porto (Wolverhampton) - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-09-09/wolverhampton-confirma-vitor-ferreira-por-emprestimo-do-fc-porto/860073", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-09-09T21:22:30Z", "content": "O Wolverhampton confirmou, esta quarta-feira, a chegada do jovem m\u00e9dio portugu\u00eas V\u00edtor Ferreira, proveniente do FC Porto. O jogador, de 20 anos, chega ao clube ingl\u00eas, orientado por Nuno Esp\u00edrito San\u2026 [+435 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSDR/2020/vitinha1dr.jpg"}, {"description": "SAD encarnada defende que este dado \"est\u00e1 significativamente influenciado pela quebra de receitas operacionais decorrente dos impactos associados \u00e0 COVID-19,", "title": "Benfica no limite do Fair Play Financeiro da UEFA - O Jogo", "url": "https://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/benfica/noticias/benfica-no-limite-do-fair-play-financeiro-da-uefa-12708359.html", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-09-09T20:57:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=a2119135-10ec-4f5a-b063-8f08737e601f&w=800&h=420&watermark=true&t=20200909215700"}, {"description": "O Xbox Game Pass cresce cada vez mais em valor, com centenas de jogos para desfrutar e, agora, com o EA Play a juntar-se em breve \u2013 sem custo adicional!", "title": "Xbox Game Pass une-se ao EA Play - Magazine.HD", "url": "https://www.magazine-hd.com/apps/wp/xbox-game-pass-ea-play/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-09T20:34:00Z", "content": "O Xbox Game Pass cresce cada vez mais em valor, com centenas de jogos para desfrutar e, agora, com o EA Play a juntar-se em breve sem custo adicional!\r\nAl\u00e9m das not\u00edcias em volta da Xbox Series S, Xb\u2026 [+1696 chars]", "source": {"id": null, "name": "Magazine-hd.com"}, "urlToImage": "https://www.magazine-hd.com/apps/wp/wp-content/uploads/2020/09/ea-play-xbox-game-pass.jpg"}, {"description": "", "title": "Presidenciais: Candidato Andr\u00e9 Ventura ataca candidata Marisa Matias - Observador", "url": "https://observador.pt/2020/09/09/presidenciais-candidato-andre-ventura-ataca-candidata-marisa-matias/", "author": "Ag\u00eancia Lusa", "publishedAt": "2020-09-09T20:30:33Z", "content": "O l\u00edder do Chega voltou a fazer ataques pessoais aos seus advers\u00e1rios na corrida presidencial, considerando que Marisa Matias protagoniza a \u201ccandidatura Marijuana\u201d e chamando-lhe \u201cesp\u00e9cie de Madre Te\u2026 [+1706 chars]", "source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2F770x403%2Cq80%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F09%2F09211848%2Fcarlosvidigal_ventura_algarve_26_08_2__24-scaled_770x433_acf_cropped.jpg"}, {"description": "Presidente do Benfica diz que n\u00e3o comenta declara\u00e7\u00f5es e investiga\u00e7\u00f5es que n\u00e3o conhece e acusa o pirata inform\u00e1tico de manipular informa\u00e7\u00e3o. Em causa estar\u00e3o viagens entre Portugal e o Brasil.", "title": "Rui Pinto diz que Doyen pagou viagens de jacto privado a Lu\u00eds Filipe Vieira - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/09/09/sociedade/noticia/rui-pinto-doyen-pagou-viagens-jacto-privado-luis-filipe-vieira-1930861", "author": "Mariana Oliveira", "publishedAt": "2020-09-09T20:01:00Z", "content": "O pirata inform\u00e1tico Rui Pinto disse ao Minist\u00e9rio P\u00fablico haver provas de que a\u00a0Doyen, um grupo que tinha um\u00a0fundo de investimento que financiava passes de jogadores de futebol, pagou viagens em jac\u2026 [+126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1504564?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}, {"description": "Fogo teve origem no piso de eletrofisiologia.", "title": "Inc\u00eandio deflagra no Hospital de Santo Ant\u00f3nio no Porto - Correio da Manh\u00e3", "url": "https://www.cmjornal.pt/portugal/detalhe/incendio-deflagra-no-hospital-de-santo-antonio-no-porto-veja-as-imagens", "author": "Aureliana Gomes", "publishedAt": "2020-09-09T19:44:45Z", "content": "Um inc\u00eandio deflagrou ao final da tarde desta quarta-feira na sala de Eletrofisiologia do 5.\u00ba piso do Hospital de Santo Ant\u00f3nio no Porto. Esta zona do hospital n\u00e3o tem doentes e, como tal, n\u00e3o foi ne\u2026 [+1263 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cmjornal.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.cmjornal.pt/images/2020-09/img_1200x676$2020_09_09_20_08_23_974458.jpg"}, {"description": "Um novo inc\u00eandio deflagrou no final desta tarde no campo de migrantes de Moria, o maior da Gr\u00e9cia localizado na ilha de Lesbos, menos de 24 horas depois do grande inc\u00eandio que devastou grande parte do acampamento.", "title": "Novo inc\u00eandio no campo de refugiados de Moria, na Gr\u00e9cia - jm-madeira.pt", "url": "https://www.jm-madeira.pt/internacional/ver/103573/Novo_incendio_no_campo_de_refugiados_de_Moria_na_Grecia", "author": null, "publishedAt": "2020-09-09T19:34:00Z", "content": "Um novo inc\u00eandio deflagrou no final desta tarde no campo de migrantes de Moria, o maior da Gr\u00e9cia localizado na ilha de Lesbos, menos de 24 horas depois do grande inc\u00eandio que devastou grande parte d\u2026 [+1428 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jm-madeira.pt"}, "urlToImage": "https://www.jm-madeira.pt/file/index/noticias/103573/5f592e67d2f8c.jpg"}, {"description": "Declara\u00e7\u00f5es feitas pelo Presidente dos EUA ao jornalista Bob Woodward e divulgadas pela CNN contrastam com a forma como lidou publicamente com a pandemia. \u201cEu sempre quis minimizar\u201d, disse Trump ao jornalista, no dia 19 de mar\u00e7o", "title": "Covid-19. Trump sabia em fevereiro da gravidade do v\u00edrus, mas admitiu preferir \u201cminimiz\u00e1-lo\u201d, para n\u00e3o gerar \u201cp\u00e2nico\u201d - Expresso", "url": "https://expresso.pt/internacional/2020-09-09-Covid-19.-Trump-sabia-em-fevereiro-da-gravidade-do-virus-mas-admitiu-preferir-minimiza-lo-para-nao-gerar-panico", "author": "Mafalda Ganh\u00e3o", "publishedAt": "2020-09-09T19:09:50Z", "content": "Semanas antes da primeira morte confirmada por coronav\u00edrus nos EUA, Donald Trump j\u00e1 sabia que o v\u00edrus era perigoso, transmiss\u00edvel atrav\u00e9s do ar, altamente contagioso e talvez cinco vezes mais mortal \u2026 [+2386 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expresso.pt"}, "urlToImage": "http://images.impresa.pt/expresso/2020-08-24-Donald-Trump.jpg/fb/wm"}, {"description": "Todos conhecem o diferendo entre a Epic Games e a Apple, que levou a que todos os jogos do est\u00fadio tivessem sido banidos do universo da", "title": "Apple acusa a Epic Games de n\u00e3o respeitar contracto e quer ser indemnizado - Noticias e Tecnologia", "url": "https://noticiasetecnologia.com/apple-acusa-epic-games-nao-contracto-indiminizado/", "author": "Joel Pinto", "publishedAt": "2020-09-09T18:31:50Z", "content": "Todos conhecem o diferendo entre a Epic Games e a Apple, que levou a que todos os jogos do est\u00fadio tivessem sido banidos do universo da empresa da ma\u00e7a. Por esse motivo a Epic Games decidiu colocar a\u2026 [+3102 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasetecnologia.com"}, "urlToImage": "https://i1.wp.com/noticiasetecnologia.com/wp-content/uploads/2020/06/Apple.jpg?fit=640%2C426&ssl=1"}, {"description": "O Estudo em Casa vai voltar \u00e0 RTP Mem\u00f3ria. A partir de 14, primeiro dia de arranque para o ano letivo, ser\u00e3o repostas aulas j\u00e1 transmitidas no \u00e2mbito do per\u00edodo de recupera\u00e7\u00e3o das aprendizagens. Os novos conte\u00fados ser\u00e3o transmitidos a partir de 19 de outubro.\u2026", "title": "Estudo em casa alargado ao ensino Secund\u00e1rio - Jornal de Not\u00edcias", "url": "https://www.jn.pt/nacional/estudo-em-casa-alargado-ao-ensino-secundario-12707771.html", "author": "Alexandra In\u00e1cio", "publishedAt": "2020-09-09T18:23:00Z", "content": "Hoje\u00a0\u00e0s\u00a019:23\r\nO Estudo em Casa vai voltar \u00e0 RTP Mem\u00f3ria. A partir de 14, primeiro dia de arranque para o ano letivo, ser\u00e3o repostas aulas j\u00e1 transmitidas no \u00e2mbito do per\u00edodo de recupera\u00e7\u00e3o das apre\u2026 [+1823 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.aspx?brand=JN&type=generate&guid=c97131dc-2583-4d44-8fa0-6122a9cddb76&w=800&h=420&watermark=true&t=20200909192300"}, {"description": "Ju\u00edzes defendem que condena\u00e7\u00e3o dos arguidos pode fundar-se em presun\u00e7\u00f5es judiciais. Depois de avaliar todos os factos os ju\u00edzes da Rela\u00e7\u00e3o n\u00e3o tiveram d\u00favidas em condenar Ant\u00f3nio Joaquim a 24 anos pelo homic\u00eddio de Lu\u00eds Grilo, um ano e dez meses por profana\u00e7\u00e3\u2026", "title": "O que levou os ju\u00edzes da Rela\u00e7\u00e3o a aplicar a pena m\u00e1xima ao amante de Rosa Grilo? - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/09/09/sociedade/noticia/levou-juizes-relacao-aplicar-pena-maxima-amante-rosa-grilo-1930990", "author": "S\u00f3nia Trigueir\u00e3o", "publishedAt": "2020-09-09T17:55:00Z", "content": "Ju\u00edzes defendem que condena\u00e7\u00e3o dos arguidos pode fundar-se em presun\u00e7\u00f5es judiciais. Depois de avaliar todos os factos os ju\u00edzes da Rela\u00e7\u00e3o n\u00e3o tiveram d\u00favidas em condenar Ant\u00f3nio Joaquim a 24 anos pe\u2026 [+158 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1504460?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}, {"description": "O Banco Comercial Portugu\u00eas diz n\u00e3o ter dado continuidade ao processo junto do Tribunal Geral da Uni\u00e3o Europeia relativo ao Mecanismo de Capitaliza\u00e7\u00e3o Contingente do Novo Banco.", "title": "BCP deixa cair processo contra mecanismo de capital contingente do NB - Jornal de Neg\u00f3cios", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/empresas/banca---financas/detalhe/bcp-deixa-cair-processo-contra-mecanismo-de-capital-contingente-do-nb", "author": "Jornal de Neg\u00f3cios", "publishedAt": "2020-09-09T17:39:58Z", "content": "O BCP informou, em comunicado \u00e0 CMVM, que \"decidiu n\u00e3o dar continuidade ao processo junto do Tribunal Geral da Uni\u00e3o Europeia tendo em vista a anula\u00e7\u00e3o parcial da decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Europeia relativ\u2026 [+1991 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2020-08/img_1200x676$2020_08_21_12_58_53_382909.jpg"}, {"description": "Cristina Ferreira est\u00e1 de parab\u00e9ns! Veja as imagens da celebra\u00e7\u00e3o com as suas pessoas especiais.", "title": "Cristina Ferreira - As fotos da festa de arromba entre amigos e do ramo de flores gigante que recebeu - Nova Gente", "url": "https://www.novagente.pt/cristina-ferreira-fotos-da-festa-de-arromba-entre-amigos-e-do-ramo-de-flores-gigante-que-recebeu", "author": "Revista NovaGente", "publishedAt": "2020-09-09T17:32:00Z", "content": "Cristina Ferreira completa 43 anos esta quarta-feira, 9 de setembro, uma data muito especial para a estrela da TVI, que fez quest\u00e3o de celebrar em grande. \u00ab43. S\u00f3 importa o que te faz bem. E o que \u00e9 \u2026 [+2010 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novagente.pt"}, "urlToImage": "https://www.novagente.pt/sites/default/files/styles/facebook_imagem/public/images/noticia/2020/2020-09/2020-09-09/nova-gente-81541-noticia-cristina-ferreira-fotos-da-festa-de-arromba-entre-amigos-e-do-ramo-de.jpg?itok=mQRBmJHC&t=846570946"}, {"description": "Vinte anos passaram desde que Marta Cardoso participou na primeira edi\u00e7\u00e3o do \"Big Brother\". Em entrevista, exclusiva, \u00e0 SELFIE, recordou os ex-colegas, falou sobre os desafios na TVI, os projetos para o futuro e, ainda, sobre a rela\u00e7\u00e3o com o filho, Marco, de \u2026", "title": "Marta Cardoso: os novos projetos, os colegas do primeiro \"Big Brother\" e a rela\u00e7\u00e3o com o filho - Selfie", "url": "https://selfie.iol.pt/nacional/entrevista/marta-cardoso-os-novos-projetos-os-colegas-do-primeiro-big-brother-e-a-relacao-com-o-filho", "author": "C\u00e1tia Soares", "publishedAt": "2020-09-09T16:49:00Z", "content": "Vinte anos passaram desde que Marta Cardoso participou na primeira edi\u00e7\u00e3o do \"Big Brother\". Em entrevista, exclusiva, \u00e0 SELFIE, recordou os ex-colegas, falou sobre os desafios na TVI, os projetos par\u2026 [+5354 chars]", "source": {"id": null, "name": "Selfie.iol.pt"}, "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/5f27f18d0cf2dcf51aadcf1a/og/selfie"}, {"description": "O Governo brit\u00e2nico apresentou esta quarta-feira a proposta de lei que lhe permitir\u00e1 ignorar partes do acordo de sa\u00edda da Uni\u00e3o Europeia. Preocupados, os 27 querem mais explica\u00e7\u00f5es sobre a nova lei e v\u00e3o convocar uma reuni\u00e3o de emerg\u00eancia do Comit\u00e9 Conjunto q\u2026", "title": "UE exige explica\u00e7\u00f5es a Boris Johnson sobre viola\u00e7\u00e3o do acordo de sa\u00edda - Expresso", "url": "https://expresso.pt/internacional/2020-09-09-UE-exige-explicacoes-a-Boris-Johnson-sobre-violacao-do-acordo-de-saida", "author": "Pedro Cordeiro, Susana Frexes, correspondente em Bruxelas", "publishedAt": "2020-09-09T16:36:28Z", "content": "O Governo do Reino Unido vai autoatribuir-se a capacidade de desaplicar partes do acordo de sa\u00edda da Uni\u00e3o Europeia (UE), firmado em janeiro deste ano com os 27 estados-membros que a comp\u00f5em ap\u00f3s o B\u2026 [+8123 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expresso.pt"}, "urlToImage": "http://images.impresa.pt/expresso/2020-09-09-GettyImages-1228422226.jpg/fb/wm"}, {"description": "Investiga\u00e7\u00e3o baseia-se na forma como pronunciamos as letras 'B' e 'P'.", "title": "Estudo alerta que cantar os parab\u00e9ns aumenta o risco de transmiss\u00e3o da Covid-19 - CMTV", "url": "https://www.cm-tv.pt/atualidade/detalhe/estudo-alerta-que-cantar-os-parabens-aumenta-o-risco-de-transmissao-da-covid-19", "author": "Correio da Manh\u00e3", "publishedAt": "2020-09-09T16:17:40Z", "content": "Um novo estudo desenvolvido por investigadores suecos afirma que cantar os \"Parab\u00e9ns\" pode ajudar a espalhar o novo coronav\u00edrus.\r\nA investiga\u00e7\u00e3o baseia-se na forma como pronunciamos as letras B e P. \u2026 [+1226 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cm-tv.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.cmjornal.pt/images/2020-09/img_1200x677$2020_09_09_15_57_09_974403.jpg"}, {"description": "A bolsa nacional registou a maior subida desde meados de junho, com o impulso da Corticeira Amorim e das cotadas do grupo EDP.", "title": "Corticeira dispara 8,5% e ajuda PSI-20 na maior subida em 3 meses - Jornal de Neg\u00f3cios", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/mercados/bolsa/detalhe/corticeira-dispara-85-e-ajuda-psi-20-na-maior-subida-em-3-meses", "author": "Rita Faria", "publishedAt": "2020-09-09T15:45:14Z", "content": "A bolsa nacional registou uma forte subida esta quarta-feira, 9 de setembro, acompanhando a recupera\u00e7\u00e3o das cong\u00e9neres europeias, depois do selloff que arrasou Wall Street na sess\u00e3o de ontem.\r\nA segu\u2026 [+1556 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2020-06/img_1200x676$2020_06_04_19_59_12_377365.jpg"}, {"description": "A Apple prepara-se para lan\u00e7ar uma nova \u201cfornada\u201d de iPhones e s\u00e3o v\u00e1rios os rumores online que afirmam que o modelo Pro Max ter\u00e1 um sensor LIDAR. Ainda n\u00e3o vai poder usar o smartphone para ajudar na condu\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma de um carro, mas na \u201ccalha\u201d estar\u00e3o novas\u2026", "title": "Realidade aumentada e fotos melhoradas: Quais s\u00e3o as vantagens do LIDAR no iPhone 12? - SAPO Tek", "url": "https://tek.sapo.pt/mobile/equipamentos/artigos/realidade-aumentada-e-fotos-melhoradas-quais-sao-as-vantagens-do-lidar-no-iphone-12", "author": "Casa dos Bits, Francisca Andrade", "publishedAt": "2020-09-09T15:11:00Z", "content": "A Apple vai revelar a fam\u00edlia de smartphones iPhone 12 com suporte a 5G a num evento virtual 15 de setembro. Entre os muitos rumores que circulam online, h\u00e1 um que aponta para a possibilidade de o iP\u2026 [+2416 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Ftek.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Ftek-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=OTExeZl0Bl3d3KMlxB6oOh+KSO+/dA2+RvFnQkP0eBA0ZSs0CSZZASrXmNj1na5kEhv80wmrS2tO58IvgeRh2RtUDsUPARh8K6dtJrWpoe6HtaY="}, {"description": "A diretora-geral da sa\u00fade afirma que com o regresso \u00e0s aulas n\u00e3o \u00e9 altura para tomar novas medidas que possam aumentar contatos.", "title": "Gra\u00e7a Freitas: \"A presen\u00e7a de p\u00fablico nos est\u00e1dios n\u00e3o ser\u00e1 certamente nos pr\u00f3ximos tempos\" - SAPO Desporto", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/primeira-liga/artigos/graca-freitas-a-presenca-de-publico-nos-estadios-nao-sera-certamente-nos-proximos-tempos", "author": "Sportinforma", "publishedAt": "2020-09-09T14:37:00Z", "content": "O regresso do p\u00fablico aos est\u00e1dios de futebol n\u00e3o vai ocorrer nos pr\u00f3ximos tempos, afirmou hoje a diretora-geral da Sa\u00fade, explicando que as escolas v\u00e3o reabrir em breve e que \u00e9 necess\u00e1rio ser pruden\u2026 [+1738 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=ZDM5LtdwSLD2IRe+qR5d1CE4Akg09jhZiNrHHzivJbAGSQIALV0H/Y7pg93neiE/YDJqhZDA17FFkokmsoYf1jYlLSTLzAwpohePdkFbn1JUYfw="}, {"description": "A farmac\u00eautica AstraZeneca anunciou nesta ter\u00e7a-feira que os ensaios cl\u00ednicos com a vacina de Oxford contra o coronav\u00edrus, foram suspensos.", "title": "Coronav\u00edrus: testes com vacina de Oxford interrompidos ap\u00f3s paciente ter \"adoecido\" - Pplware", "url": "https://pplware.sapo.pt/ciencia/coronavirus-testes-vacina-oxford-interrompidos-apos-paciente-ter-adoecido/", "author": "https://www.facebook.com/vitormmm", "publishedAt": "2020-09-09T13:49:00Z", "content": "Das dezenas de vacinas em produ\u00e7\u00e3o, algumas est\u00e3o j\u00e1 em fases adiantadas, com testes em humanos. A vacina que a R\u00fassia produziu, est\u00e1 a ter bastante sucesso, segundo a revista cient\u00edfica brit\u00e2nica \u201cT\u2026 [+2650 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/09/vacina_oxford_susp00.jpg"}], "totalResults": 34}