{"status": "ok", "articles": [{"description": "Ocorr\u00eancia", "title": "Inc\u00eandio deflagra em f\u00e1brica em P\u00f3voa de Lanhoso - O MINHO", "url": "https://ominho.pt/incendio-deflagra-em-fabrica-de-plasticos-em-povoa-de-lanhoso/", "author": "https://www.facebook.com/ominhopt/", "publishedAt": "2020-08-15T00:04:05Z", "content": "Ricardo Martins e Ana Catarina Silva, bombeiros da corpora\u00e7\u00e3o da P\u00f3voa de Lanhoso, ainda tiveram for\u00e7as para tratar de um c\u00e3o, durante o grande inc\u00eandio que deflagrou esta tarde numa ind\u00fastria de cal\u2026 [+1548 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ominho.pt"}, "urlToImage": "https://ominho.pt/wp-content/uploads/2020/08/117643842_440475250242949_2525410270394042641_n-740x389.jpg?v=1597415789"}, {"description": "<p>Bayern Munique virou aos quatro e fechou aos oito. Nunca desde 1992 uma equipa tinha marcado oito golos numa fase a eliminar da Liga dos Campe\u00f5es. Nunca o Barcelona tinha sofrido oito golos na prova. O resumo da pior noite europeia da hist\u00f3ria do colosso e\u2026", "title": "O resumo do atropelamento do Bayern Munique ao Barcelona - TVI24", "url": "https://tvi24.iol.pt/videos/desporto/o-resumo-do-atropelamento-do-bayern-munique-ao-barcelona/5f3707d20cf2dcf51aadf8ca", "author": "Redac\u00e7\u00e3o TVI24", "publishedAt": "2020-08-14T22:09:55Z", "content": "2020-08-14Bayern Munique virou aos quatro e fechou aos oito. Nunca desde 1992 uma equipa tinha marcado oito golos numa fase a eliminar da Liga dos Campe\u00f5es. Nunca o Barcelona tinha sofrido oito golos\u2026 [+124 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvi24.iol.pt"}, "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/5f37090c0cf2c42d2609790d/og/tvi24"}, {"description": "Depois de o Fortnite ter sido banido da AppStore e do Google Play, hoje ensinarmos como pode, mesmo assim, instalar o jogo no seu Android.", "title": "Aprenda a instalar o Fortnite no seu Android mesmo com a app banida do Google Play - Pplware", "url": "https://pplware.sapo.pt/smartphones-tablets/aprenda-a-instalar-o-fortnite-no-seu-android-mesmo-com-a-app-banida-do-google-play/", "author": "https://www.facebook.com/marisaapinto", "publishedAt": "2020-08-14T21:46:00Z", "content": "Ontem foi um dia de emo\u00e7\u00f5es fortes para a Epic Games. A empresa viu o seu popular jogo Fortnite ser eliminado das lojas da AppStore da Apple e do Google Play Store do sistema operativo Android. A not\u2026 [+3123 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/08/Fortnite-Android_00.jpg"}, {"description": "Ex-Sporting recorreu \u00e0s redes sociais para comentar a sa\u00edda do antigo companheiro de equipa do Tottenham para o 'rival'", "title": "\u00abPensava que \u00e9ramos amigos\u00bb: Eric Dier reage \u00e0 transfer\u00eancia de Vertonghen para o Benfica - Record", "url": "https://www.record.pt/futebol/futebol-nacional/liga-nos/benfica/detalhe/pensava-que-eramos-amigos-eric-dier-reage-a-transferencia-de-vertonghen-para-o-benfica", "author": "S\u00e9rgio Magalh\u00e3es", "publishedAt": "2020-08-14T21:36:19Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Record.pt"}, "urlToImage": "http://cdn.record.pt/images/2020-08/img_1200x676$2020_08_14_22_33_40_1740454.jpg"}, {"description": "", "title": "Lar de Reguengos. Funcion\u00e1rias e familiares fazem relatos de \"caos\" e \"terror\": \"Houve ali muita neglig\u00eancia\" - Observador", "url": "https://observador.pt/especiais/lar-de-reguengos-funcionarias-e-familiares-fazem-relatos-de-caos-e-terror-houve-ali-muita-negligencia/", "author": "T\u00e2nia Pereirinha, Filipe Amorim", "publishedAt": "2020-08-14T20:55:59Z", "content": "A minha av\u00f3 era doente mas de cabecinha estava bem, queixou-se v\u00e1rias vezes de serem 23h e ainda n\u00e3o ter comido, e dizia que algumas funcion\u00e1rias eram arrogantes, que n\u00e3o a tratavam bem, acusa. Quand\u2026 [+2476 chars]", "source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2F770x403%2Cq80%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F08%2F14171137%2F13082020filipeamorim1331-scaled_770x433_acf_cropped.jpg"}, {"description": "Os b\u00e1varos venceram por 8-2 e est\u00e3o nas meias-finais da Liga dos Campe\u00f5es.", "title": "Foram oito (!) de um arrasador, avassalador, demolidor Bayern! B\u00e1varos goleiam Barcelona e est\u00e3o nas 'meias' - SAPO Desporto", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/liga-dos-campeoes/artigos/foram-oito-de-um-arrasador-avassalador-demolidor-bayern-bavaros-goleiam-barcelona-e-estao-nas-meias", "author": "Sportinforma, Bruno Andr\u00f3nico", "publishedAt": "2020-08-14T20:48:00Z", "content": "Setien lan\u00e7ou Griezmann, que come\u00e7ou no banco, para o segundo tempo de jogo, enquanto Flick n\u00e3o mexia na equipa, uma vez que o conjunto b\u00e1varo fez quase tudo bem nos primeiros 45 minutos, \u00e0 exce\u00e7\u00e3o d\u2026 [+1581 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=ZDU0qoMa5m7dvwJIjFkMKYKAt6KbsZg4jZzhUv0frNR6uoPbPyW/0dmKnN2ME2ssTsBVSYLlGf49ausjd8l7g+9Pkt3qJUcLtHXlhfQqzUM06Z0="}, {"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "\u00abJorge Jesus teve import\u00e2ncia na minha escolha\u00bb - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-08-14/benfica-jorge-jesus-teve-importancia-na-minha-escolha/857008", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-08-14T19:51:00Z", "content": "Everton Cebolinha foi apresentado esta sexta-feira pelo Benfica. O extremo brasileiro de 24 anos assumiu a import\u00e2ncia de Jorge Jesus na escolha.\r\n\u00abTive boas refer\u00eancias do Jorge Jesus, os jogadores \u2026 [+603 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/BENFICA/2020/evertonDR.jpg"}, {"description": "O cozinheiro rescindiu unilateralmente e agora o quarto canal prepara-se para \"ativar os mecanismos legais\"", "title": "Ljubomir sai para a SIC, TVI mete-o em tribunal - O Jogo", "url": "https://www.ojogo.pt/area-j/excitacoes/noticias/ljubomir-sai-para-a-sic-tvi-mete-o-em-tribunal-12524734.html", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-08-14T19:44:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=29e13ceb-1f46-4f95-8e04-2e0da6aef3c6&w=800&h=420&watermark=true&t=20200814204400"}, {"description": "O site atribui a informa\u00e7\u00e3o a fontes internas. O principal motivo para a remo\u00e7\u00e3o \u00e9 a falta de \u201cconte\u00fados relevantes \u201d que usem ToF.", "title": "H\u00e1 um sensor a que estamos habituados que n\u00e3o ser\u00e1 inclu\u00eddo no Galaxy S21 | AndroidGeek - AndroidGeek", "url": "https://androidgeek.pt/ha-um-sensor-a-que-estamos-habituados-que-nao-sera-incluido-no-galaxy-s21", "author": "https://www.facebook.com/joao.bonell", "publishedAt": "2020-08-14T19:00:00Z", "content": "O blog de tecnologia da Coreia do Sul, TheElec, relatou que a Samsung pode deixar de fora o recurso 3D ToF (Time of Flight) no Galaxy S21 que dar\u00e1 o pontap\u00e9 de partida para a linha de Flagships da em\u2026 [+1871 chars]", "source": {"id": null, "name": "Androidgeek.pt"}, "urlToImage": "https://androidgeek.pt/wp-content/uploads/2020/08/androidgeek-2020-08-14_16-33-07_861929.jpg"}, {"description": "O avan\u00e7ado, de 33 anos, chega a Portugal na pr\u00f3xima semana.", "title": "Cavani vai mesmo refor\u00e7ar o plantel do Benfica e chega a Portugal j\u00e1 na pr\u00f3xima semana - Correio da Manh\u00e3", "url": "https://www.cmjornal.pt/desporto/futebol/detalhe/exclusivo-cm--cavani-vai-mesmo-reforcar-o-plantel-do-benfica-e-chega-a-portugal-ja-na-proxima-semana", "author": "Correio da Manh\u00e3", "publishedAt": "2020-08-14T18:27:00Z", "content": "O Correio da Manh\u00e3 sabe que Cavani vai ser jogador do Benfica.\r\nFonte fidedigna disse ao CM que o avan\u00e7ado uruguaio vai ser refor\u00e7o da equipa de Jorge Jesus.\r\nO avan\u00e7ado, de 33 anos, chega a Portugal\u2026 [+18 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cmjornal.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.cmjornal.pt/images/2020-08/img_1200x676$2020_08_04_23_22_49_964103.jpg"}, {"description": "O diretor do Inimigo P\u00fablico, Lu\u00eds Pedro Nunes, manifestou-se hoje, em declara\u00e7\u00f5es \u00e0 Lusa, \"perplexo\" com a inten\u00e7\u00e3o da PSP em apresentar queixa contra o P\u00fablico devido a um cartoon que inclui uma figura vestida de uniforme.", "title": "Diretor do Inimigo P\u00fablico \"perplexo\" com queixa da PSP devido a cartoon - SAPO 24", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/diretor-do-inimigo-publico-perplexo-com-queixa-da-psp-devido-a-cartoon", "author": "MadreMedia / Lusa", "publishedAt": "2020-08-14T17:35:26Z", "content": "\"Acho um pouco estranho, tanto mais que isto come\u00e7ou de manh\u00e3 com exig\u00eancia do Movimento Zero para que a dire\u00e7\u00e3o nacional fizesse alguma coisa\", acrescentou.\r\n\"Quando uma sociedade que est\u00e1 com probl\u2026 [+4351 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&png=1&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=ZjQ4BRnAdF77Bfpmu/Ol8By24/r3JBM3wd1IpO53SmXmx+6b0TutTe3yJdQIpyQs1pOK8jHIBg1hdQz96mygKQ8bTp8LGCzS+F0LISDDBSpYhks="}, {"description": "O novo coronav\u00edrus \u00e9, pelo menos, t\u00e3o mortal como a pandemia de gripe de 1918 e o n\u00famero de mortes pode ser ainda pior se os l\u00edderes mundiais n\u00e3o conseguirem control\u00e1-lo de forma adequada.", "title": "Cientistas dizem que a Covid-19 \u00e9 t\u00e3o mortal como a pandemia de 1918 - Di\u00e1rio Digital", "url": "https://executivedigest.sapo.pt/cientistas-dizem-que-a-covid-19-e-tao-mortal-como-a-pandemia-de-1918/", "author": "Simone Silva", "publishedAt": "2020-08-14T16:53:00Z", "content": "O novo coronav\u00edrus \u00e9, pelo menos, t\u00e3o mortal como a pandemia de gripe de 1918 e o n\u00famero de mortes pode ser ainda pior se os l\u00edderes mundiais n\u00e3o conseguirem control\u00e1-lo de forma adequada, segundo um\u2026 [+1782 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://executivedigest.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/04/coronavirus-covid-5-630x315.jpg"}, {"description": "Os dados s\u00e3o da IDC e apesar de uma quebra acima dos 15% no segundo trimestre as vendas de smartphones registam uma ligeira melhoria face aos primeiros tr\u00eas meses do ano.", "title": "Vendas de smartphones caem 15,4% em Portugal. Xiaomi e TCL continuam a roubar quota \u00e0 Huawei e Samsung - SAPO Tek", "url": "https://tek.sapo.pt/mobile/equipamentos/artigos/vendas-de-smartphones-caem-154-em-portugal-xiaomi-e-tcl-continuam-a-roubar-quota-a-huawei-e-samsung", "author": "Casa dos Bits, F\u00e1tima Ca\u00e7ador", "publishedAt": "2020-08-14T16:42:00Z", "content": "A pandemia da COVID-19 n\u00e3o ajudou \u00e0 recupera\u00e7\u00e3o do mercado de smartphones em Portugal, e no segundo trimestre de 2020 a IDC continua a apontar uma quebra significativa das vendas, agora de 15,4%, que\u2026 [+3803 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Ftek.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Ftek-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=MjE5B7+21SBP7naTU/Lo+mNwLkSKz+mTgkctk4oW4MCj09IZdilHufjY3zZAppTu84F3a0hoPKEtD33a/lI65clmfWKJQqRA3RkMRpKuYOG0mg4="}, {"description": "A anual Festa do Avante! vai ter lota\u00e7\u00e3o limitada a um ter\u00e7o da capacidade total, ou seja, para cerca de 33 mil pessoas, anunciou esta sexta-feira o Partido Comunista. O evento regressa \u00e0 Quinta da Atalaia, no Seixal, no primeiro fim de semana de setembro com\u2026", "title": "PCP corta lota\u00e7\u00e3o da Festa do Avante! para um ter\u00e7o - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/pais/pcp-corta-lotacao-da-festa-do-avante-para-um-terco_n1251848", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-08-14T16:14:00Z", "content": "A realiza\u00e7\u00e3o da Festa do Avante!, numa altura em que o pa\u00eds ainda enfrenta a Covid-19 e receia uma segunda vaga da pandemia, tem gerado pol\u00e9mica nos \u00faltimos tempos. O plano de conting\u00eancia, proposto \u2026 [+5881 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/a3/a38184f7e92537891aa04c51ec1150e8?w=860&q=90&rect=0,0,1499,822&auto=format"}, {"description": "O v\u00edrus do Nilo Ocidental, que \u00e9 transmitido por picadas de mosquitos, causou um surto de meningoencefalite viral em Sevilha, e j\u00e1 infectou 19 pessoas - 17 das quais est\u00e3o no hospital e sete em unidades de cuidados intensivos, avan\u00e7a o 'El Pa\u00eds'.", "title": "Surto de meningite viral lan\u00e7a alerta em Sevilha. H\u00e1 19 infectados - Di\u00e1rio Digital", "url": "https://executivedigest.sapo.pt/surto-de-meningite-viral-lanca-alerta-em-sevilha-ha-ha-19-infetados/", "author": "Mara Tribuna", "publishedAt": "2020-08-14T15:55:00Z", "content": "O v\u00edrus do Nilo Ocidental, que \u00e9 transmitido por picadas de mosquitos, causou um surto de meningoencefalite viral em Sevilha, e j\u00e1 infectou 19 pessoas \u2013 17 das quais est\u00e3o no hospital e sete em unida\u2026 [+2603 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://executivedigest.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/08/culex_molestus-638x450.jpg"}, {"description": "Na sequ\u00eancia das den\u00fancias da baston\u00e1ria da Ordem dos Contabilistas Certificados, a APB sublinha que os bancos cumprem a lei e acrescenta que \u201ccondutas isoladas\u201d de colaboradores banc\u00e1rios ter\u00e3o consequ\u00eancias.", "title": "APB diz que eventuais \u201ccondutas isoladas de colaboradores banc\u00e1rios\u201d ter\u00e3o consequ\u00eancias - Jornal de Neg\u00f3cios", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/empresas/banca---financas/detalhe/apb-diz-que-eventuais-condutas-isoladas-de-colaboradores-bancarios-terao-consequencias", "author": "Catarina  Almeida Pereira", "publishedAt": "2020-08-14T14:43:00Z", "content": "Um dia depois de ter sido confrontada com as den\u00fancias da baston\u00e1ria da Ordem dos Contabilistas Certificados (OCC), que afirma que a banca est\u00e1 a pressionar os contabilistas a assinarem falsas declar\u2026 [+2575 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2013-05/img_1200x676$2013_05_01_22_18_14_199703.jpg"}, {"description": "Para j\u00e1, o conselho da ministra da Sa\u00fade \u00e9 de \u201cn\u00e3o fumar\u201d.", "title": "Autoridades de sa\u00fade v\u00e3o avaliar proibi\u00e7\u00e3o de fumar na rua - SIC Not\u00edcias", "url": "https://sicnoticias.pt/especiais/coronavirus/2020-08-14-Autoridades-de-saude-vao-avaliar-proibicao-de-fumar-na-rua", "author": "SIC Not\u00edcias", "publishedAt": "2020-08-14T13:29:00Z", "content": "Em Espanha, durante uma reuni\u00e3o de emerg\u00eancia do Governo, foi definida a proibi\u00e7\u00e3o de fumar na rua quando n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel garantir o distanciamento social. A decis\u00e3o surgiu esta sexta-feira depois do \u2026 [+1384 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sicnoticias.pt"}, "urlToImage": "https://images.impresa.pt/sicnot/2019-11-17-Tabaco-cigarros-cinzeiro.jpg/fb/wm"}, {"description": "Comunidades espanholas relatam 3 mil novos positivos quinta-feira, o maior n\u00famero desde abril. Governo anuncia 11 medidas e tr\u00eas recomenda\u00e7\u00f5es", "title": "Espanha pro\u00edbe fumar nas ruas e fecha bares em todo o pa\u00eds - Dinheiro Vivo", "url": "https://www.dinheirovivo.pt/geral/espanha-proibe-fumar-nas-ruas-e-fecha-bares-em-todo-o-pais/", "author": "https://www.facebook.com/dinheirov/?fref=ts", "publishedAt": "2020-08-14T12:34:00Z", "content": "O ministro da Sa\u00fade de Espanha, Salvador Illa, anunciou esta sexta-feira 11 medidas e tr\u00eas recomenda\u00e7\u00f5es ap\u00f3s uma regi\u00e3o de urg\u00eancia com as comunidades aut\u00f3nomas perante o aumento dos casos de corona\u2026 [+3000 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dinheirovivo.pt"}, "urlToImage": "https://www.dinheirovivo.pt/wp-content/uploads/2020/08/38149054_29338695_WEB-800x420_dv.jpg"}, {"description": "O filho dos ex-Presidente angolano Jos\u00e9 Eduardo dos Santos, Jos\u00e9 Filomeno 'Zenu' dos Santos, foi hoje condenado a cinco anos de pris\u00e3o, no caso '500 milh\u00f5es'.", "title": "Filho de Jos\u00e9 Eduardo dos Santos condenado a cinco anos de pris\u00e3o - Jornal de Neg\u00f3cios", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/economia/mundo/africa/angola/detalhe/filho-de-jose-eduardo-dos-santos-condenado-a-cinco-anos-de-prisao", "author": "Lusa", "publishedAt": "2020-08-14T11:44:00Z", "content": "O filho do ex-Presidente angolano Jos\u00e9 Eduardo dos Santos, Jos\u00e9 Filomeno 'Zenu' dos Santos, foi hoje condenado a cinco anos de pris\u00e3o, no caso \"500 milh\u00f5es\".\r\nO Tribunal Supremo de Angola condenou ho\u2026 [+2474 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2019-12/img_1200x676$2019_12_10_11_22_56_366187.jpg"}, {"description": "O Produto Interno Bruto (PIB) em Portugal registou, no segundo trimestre deste ano, \"uma forte contra\u00e7\u00e3o\", com uma varia\u00e7\u00e3o de -16,3% em termos hom\u00f3logos e de -13,9% em cadeia. As estimativas foram divulgadas esta sexta-feira pelo Instituto Nacional de Estat\u00ed\u2026", "title": "PIB registou \"forte contra\u00e7\u00e3o\" no segundo trimestre do ano - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/economia/pib-registou-forte-contracao-no-segundo-trimestre-do-ano_n1251740", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-08-14T11:29:00Z", "content": "\u201cRefletindo o impacto econ\u00f3mico da pandemia, o Produto Interno Bruto (PIB) registou uma forte contra\u00e7\u00e3o em termos reais no 2\u00ba trimestre de 2020, tendo diminu\u00eddo 16,3% em termos hom\u00f3logos, ap\u00f3s a redu\u2026 [+2083 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/21/21cfe25c8dfc2e2f6d451c6662549e12?w=860&q=90&rect=0,0,1499,822&auto=format"}], "totalResults": 34}