{"status": "ok", "articles": [{"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "Marca \u00e0 Juventus e festeja\u2026 \u00e0 Ronaldo (v\u00eddeo) - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-11-24/liga-dos-campeoes-marca-a-juventus-e-festeja-a-ronaldo-video/869306", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-11-24T22:15:00Z", "content": "Myrto Uzuni gelou Turim quando colocou o Ferencvaros na frente do marcador. Um golo que o m\u00e9dio alban\u00eas decidiu celebrar com o festejo t\u00edpico de Cristiano Ronaldo, advers\u00e1rio neste jogo. A resposta n\u2026 [+478 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSDR/2020/uzuniDR1.JPG"}, {"description": "O Conselho Regional do Sul da Ordem dos M\u00e9dicos (OM) abriu um processo disciplinar \u00e0 m\u00e9dica que deu instru\u00e7\u00f5es sobre como ludibriar os testes \u00e0 covid-19, apurou o JN. A profissional em causa \u00e9 a fundadora do movimento \"M\u00e9dicos pela Verdade\".", "title": "Ordem abre processo a m\u00e9dica que ajudou a enganar testes \u00e0 covid - Jornal de Not\u00edcias", "url": "https://www.jn.pt/nacional/ordem-abre-processo-a-medica-que-ajudou-a-enganar-testes-a-covid-13071621.html", "author": "Jo\u00e3o Vasconcelos e Sousa", "publishedAt": "2020-11-24T21:37:00Z", "content": "Hoje\u00a0\u00e0s\u00a021:37\r\nO Conselho Regional do Sul da Ordem dos M\u00e9dicos (OM) abriu um processo disciplinar \u00e0 m\u00e9dica que deu instru\u00e7\u00f5es sobre como ludibriar os testes \u00e0 covid-19, apurou o JN. A profissional em\u2026 [+1295 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.aspx?brand=JN&type=generate&guid=f08e7909-8fdc-442f-b1c9-35af59aa1800&w=800&h=420&watermark=true&t=20201124213700"}, {"description": "De acordo com o boletim epidemiol\u00f3gico do Instituto de\nAdministra\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade, hoje h\u00e1 16 novos casos positivos a reportar, pelo que a\nRegi\u00e3o passa a contabilizar 707 casos confirmados de COVID-19 no territ\u00f3rio\nregional. Trata-se de 3 casos importados (proven\u2026", "title": "Madeira tem 16 novos casos positivos de Covid-19 - DNoticias", "url": "https://www.dnoticias.pt/2020/11/24/240221-madeira-tem-16-novos-casos-positivos-de-covid-19/", "author": "T\u00e2nia Cova", "publishedAt": "2020-11-24T20:20:00Z", "content": "De acordo com o boletim epidemiol\u00f3gico do Instituto de\r\nAdministra\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade, hoje h\u00e1 16 novos casos positivos a reportar, pelo que a\r\nRegi\u00e3o passa a contabilizar 707 casos confirmados de COVID-19 \u2026 [+1850 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dnoticias.pt"}, "urlToImage": "https://static-storage.dnoticias.pt/www-assets.dnoticias.pt/images/configuration/fb-9/RUS_1783.JPG"}, {"description": "Veja qual \u00e9 a chave desta ter\u00e7a-feira.", "title": "Euromilh\u00f5es: Esta chave vale 143 milh\u00f5es de euros - SAPO 24", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/euromilhoes-esta-chave-vale-143-milhoes-de-euros-2", "author": "MadreMedia", "publishedAt": "2020-11-24T20:17:00Z", "content": "O pr\u00f3ximo concurso do Euromilh\u00f5es, na sexta-feira, prev\u00ea um 'jackpot' de 162 milh\u00f5es de euros, j\u00e1 que nenhum apostador acertou na chave sorteada hoje, informou o Departamento de Jogos da Santa Casa d\u2026 [+601 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=YTA3xeVHGHAp8GFMk1o3tJYh51jRu+z+S3YQEk+SwLCyikM3t1rr7YuZdfbnRBEivyX0YVRf/5kE6QG0Bdadc0IP0SY0NSgrdE19pT2swmt57hE="}, {"description": "", "title": "M\u00e1rio Ferreira avisa: \"Se continuar e forem quantificados danos reais \u00e0 marca Media Capital, teremos de ser ressarcidos\" - Jornal Econ\u00f3mico", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/mario-ferreira-avisa-se-continuar-e-forem-quantificados-danos-reais-a-marca-media-capital-teremos-que-ser-ressarcidos-668576", "author": "Jos\u00e9 Varela Rodrigues, Ant\u00f3nio Vasconcelos Moreira", "publishedAt": "2020-11-24T19:37:00Z", "content": "O novo conselho de administra\u00e7\u00e3o da Media Capital, dona da TVI e da r\u00e1dio comercial, deu esta ter\u00e7a-feira uma confer\u00eancia de imprensa para reagir \u00e0 delibera\u00e7\u00e3o da Entidade Reguladora para a Comunica\u00e7\u2026 [+4842 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2017/06/Mario_Ferreira.jpg"}, {"description": "FIFA 21 chegou ao mercado em outubro, uma altura em que os jogadores j\u00e1 sabiam que ao chegar a nova gera\u00e7\u00e3o de consolas teriam acesso a uma atualiza\u00e7\u00e3o ao t\u00edtulo da EA de forma a conseguirem aproveitar as novas caracter\u00edsticas das consolas (incluindo a PlaySt\u2026", "title": "FIFA 21 \u2013 As novidades para a PlayStation 5 - Future Behind", "url": "https://www.futurebehind.com/fifa-21-as-novidades-para-a-playstation-5/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-24T17:29:09Z", "content": "FIFA 21 chegou ao mercado em outubro, uma altura em que os jogadores j\u00e1 sabiam que ao chegar a nova gera\u00e7\u00e3o de consolas teriam acesso a uma atualiza\u00e7\u00e3o ao t\u00edtulo da EA de forma a conseguirem aproveit\u2026 [+2435 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futurebehind.com"}, "urlToImage": "https://i1.wp.com/www.futurebehind.com/wp-content/uploads/2020/08/fifa-21-grid-tile-generic-16x9.jpg.adapt_.crop191x100.1200w.jpg?fit=1200%2C675&ssl=1"}, {"description": "O concorrente chegou a falar no namorado da hospedeira de bordo. - Atualidade  , Flash.", "title": "Pedro, do 'BB', atira-se a Sofia, que \u00e9 comprometida: Quem sabe temos sorte os dois... - Flash", "url": "https://www.flash.pt/atualidade/nacional/detalhe/pedro-do-bb-atira-se-a-sofia-que-e-comprometida-quem-sabe-temos-sorte-os-dois", "author": "Flash", "publishedAt": "2020-11-24T17:03:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Flash.pt"}, "urlToImage": "http://cdn5.flash.pt/images/2020-11/img_1200x676$2020_11_24_16_43_36_265463_im_637418330283839734.png"}, {"description": "A bolsa nacional fechou em alta, a acompanhar a tend\u00eancia das restantes pra\u00e7as europeias, sustentada sobretudo pelo BCP e Nos, com v\u00e1rias outras cotadas a registarem fortes subidas.", "title": "Nos dispara mais de 13% e BCP e Galp mais de 6% em dia de euforia nas bolsas - Jornal de Neg\u00f3cios", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/mercados/bolsa/detalhe/nos-dispara-mais-de-13-e-bcp-e-galp-mais-de-6-em-dia-de-euforia-nas-bolsas", "author": "Carla Pedro", "publishedAt": "2020-11-24T16:47:48Z", "content": "A pra\u00e7a lisboeta encerrou em terreno positivo, com o \u00edndice de refer\u00eancia nacional a somar 2,73% para 4.571,02 pontos, o valor mais alto desde 8 de junho, tendo sido a que mais valorizou entre as pri\u2026 [+2118 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2020-01/img_1200x676$2020_01_14_20_02_47_367999_im_637146289950172426.png"}, {"description": "A China lan\u00e7ou ontem com \u00eaxito a sua sonda espacial Chang'e-5. Esta nave tem como finalidade a recolha de material da superf\u00edcie lunar.", "title": "NASA deixa recado \u00e0 China, para partilharem os dados obtidos durante miss\u00e3o lunar - Pplware", "url": "https://pplware.sapo.pt/ciencia/nasa-deixa-recado-a-china-para-partilharem-os-dados-obtidos-durante-missao-lunar/", "author": "https://www.facebook.com/vitormmm", "publishedAt": "2020-11-24T15:45:00Z", "content": "A China lan\u00e7ou ontem com \u00eaxito a sua sonda espacial Chang\u2019e-5. Esta nave tem como finalidade a recolha de material da superf\u00edcie lunar e regressar \u00e0 Terra com o que foi obtido. \u00c9 de real\u00e7ar que esta \u2026 [+2916 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/11/china_lua00.jpg"}, {"description": "Investigadores portugueses do Centro Hospitalar e Universit\u00e1rio de Coimbra (CHUC) e do Van Andel Institute, dos Estados Unidos da Am\u00e9rica (EUA), est", "title": "Investigadores tentam encontrar ra\u00edzes gen\u00e9ticas da doen\u00e7a Alzheimer nos portugueses - Newsfarma", "url": "https://www.newsfarma.pt/noticias/9874-investigadores-tentam-encontrar-ra\u00edzes-gen\u00e9ticas-da-doen\u00e7a-alzheimer-nos-portugueses.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-24T15:38:35Z", "content": "\"Estamos a fazer um estudo sobre fatores de risco gen\u00e9tico da doen\u00e7a de Alzheimer em Portugal, esperando contribuir para a melhor compreens\u00e3o da doen\u00e7a, e, no futuro, um tratamento melhor e mais pers\u2026 [+1347 chars]", "source": {"id": null, "name": "Newsfarma.pt"}, "urlToImage": "https://www.newsfarma.pt/media/k2/items/cache/bb1d0e6eeebed928f7326864de03b3e5_XL.jpg"}, {"description": "Uribe \u00e9 baixa para o duelo da Liga dos Campe\u00f5es.", "title": "Uma aus\u00eancia de peso nos convocados do FC Porto para Marselha - O Jogo", "url": "https://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/porto/noticias/uma-ausencia-de-peso-nos-convocados-do-fc-porto-para-marselha-13069652.html", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-11-24T15:16:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=a14b81ea-c064-49c1-9855-5d24dcd9e6b7&w=800&h=420&watermark=true&t=20201124151600"}, {"description": "De acordo com os novos dados do Centro Europeu de Controlo e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as (ECDC) relativos aos \u00faltimos 14 dias, Portugal \u00e9 o oitavo pa\u00eds da Europa com mais casos por cada 100 mil habitantes, passando \u00e0 frente de pa\u00edses como It\u00e1lia, Espanha e B\u00e9lgica. \u2026", "title": "Portugal no top 10 dos pa\u00edses europeus com mais casos por 100 mil habitantes - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/portugal-no-top-10-dos-paises-europeus-com-mais-casos-por-100-mil-habitantes_n1277787", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-11-24T14:45:00Z", "content": "Nos \u00faltimos 14 dias, Portugal registou em m\u00e9dia 792.4 casos por cada 100 mil habitantes.\r\nAnt\u00f3nio Pedro Santos - Lusa\r\nDe acordo com os novos dados do Centro Europeu de Controlo e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7a\u2026 [+2861 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/c0/c0d5012780d55d5e51ea703fdb89a09b?w=860&q=90&rect=0,277,1319,723&auto=format"}, {"description": "", "title": "Covid-19. Internamentos nunca foram t\u00e3o altos, mas n\u00famero de recuperados tamb\u00e9m chega a novo m\u00e1ximo - Observador", "url": "https://observador.pt/2020/11/24/covid-19-internamentos-nunca-foram-tao-altos-mas-numero-de-recuperados-tambem-chega-a-novo-maximo/", "author": "Jo\u00e3o de Almeida Dias", "publishedAt": "2020-11-24T14:32:00Z", "content": "O boletim epidemiol\u00f3gico desta ter\u00e7a-feira deu a conhecer mais 85 v\u00edtimas mortais da Covid-19 em Portugal, fazendo deste o segundo dia mais letal desde que a pandemia come\u00e7ou no pa\u00eds. Este aumento di\u2026 [+2158 chars]", "source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2F770x403%2Cq86%2Ccx0%2Ccw2000%2Ccy209%2Cch1124%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F11%2F17152844%2F29896734.jpg"}, {"description": "A bateria de 6.000mAh \u00e9 um dos grandes argumentos.", "title": "Poco M3 \u00e9 o novo telem\u00f3vel da Xiaomi e custa 150 euros - Not\u00edcias ao Minuto", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/tech/1633645/poco-m3-e-o-novo-telemovel-da-xiaomi-e-custa-150-euros", "author": "Miguel Patinha Dias", "publishedAt": "2020-11-24T13:26:00Z", "content": "AXiaomi apresentou oficialmente o Poco M3, um novo smartphone de baixo custo que pode acabar por revelar-se um dos dispositivos mais apetec\u00edveis deste ano.\r\nO Poco M3 tem um ecr\u00e3FHD+ com 6.53 polegad\u2026 [+731 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/1606224566/naom_5fbd0a5b8a392.jpg?crop_params=eyJwb3J0cmFpdCI6eyJjcm9wV2lkdGgiOjAsImNyb3BIZWlnaHQiOjAsImNyb3BYIjowLCJjcm9wWSI6MH0sImxhbmRzY2FwZSI6eyJjcm9wV2lkdGgiOjExOTEsImNyb3BIZWlnaHQiOjY3MCwiY3JvcFgiOjYsImNyb3BZIjo0fX0="}, {"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "UE acorda com Moderna compra de at\u00e9 160 milh\u00f5es de doses de vacina - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-11-24/covid-19-ue-acorda-com-moderna-compra-de-ate-160-milhoes-de-doses-de-vacina/869244", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-11-24T13:11:59Z", "content": "A Uni\u00e3o Europeia chegou a acordo com a empresa norte-americana Moderna para a aquisi\u00e7\u00e3o de 160 milh\u00f5es de doses da vacina contra a\u00a0Covid-19. A Moderna foi a segunda farmac\u00eautica a apresentar a sua va\u2026 [+633 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/MUNDOS/2017/AP/politicos/ursulavonderleyen1.jpg"}, {"description": "A apresentadora promete guardar o dia de hoje como um momento especial.", "title": "Cristina Ferreira tem novidade: \"Hoje \u00e9 um dia que marca o meu percurso\" - Not\u00edcias ao Minuto", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/fama/1633588/cristina-ferreira-tem-novidade-hoje-e-um-dia-que-marca-o-meu-percurso", "author": "Catarina Carvalho Ferreira", "publishedAt": "2020-11-24T12:30:00Z", "content": "Cristina Ferreira tem esta ter\u00e7a-feira, 24 de novembro, motivos para celebrar. A apresentadora prepara-se para revelar uma novidade que deixar\u00e1 este dia para sempre marcado no seu percurso.\r\n\"Na vida\u2026 [+721 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5fb6458d36be3.jpg"}, {"description": "Os deputados aprovaram a proposta do PS que prev\u00ea a subida em 100 euros do m\u00ednimo de exist\u00eancia. Mais de 20 mil contribuintes v\u00e3o passar a ficar assim isentos de IRS.", "title": "Aprovada subida do m\u00ednimo de exist\u00eancia. Mais de 20 mil contribuintes v\u00e3o ficar isentos de IRS - ECO Economia Online", "url": "https://eco.sapo.pt/2020/11/24/aprovada-subida-do-minimo-de-existencia-mais-de-20-mil-contribuintes-vao-ficar-isentos-de-irs/", "author": "ECO", "publishedAt": "2020-11-24T12:06:00Z", "content": "Os deputados aprovaram a proposta de altera\u00e7\u00e3o ao Or\u00e7amento do Estado que prev\u00ea a subida em 100 euros do m\u00ednimo de exist\u00eancia \u201cde forma a proteger o rendimento das fam\u00edlias\u201d. Esta medida foi colocada\u2026 [+2437 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://eco.imgix.net/uploads/2020/06/cropped-dinheiro-numerario-2.jpg?mark64=aHR0cHM6Ly9lY28uaW1naXgubmV0L0VDT193YXRlcm1hcmsucG5nP2ZtPXBuZw%3D%3D&markscale=33&markalign=center,left&w=1200"}, {"description": "Presidente dos EUA autoriza desbloqueio das verbas para a equipa do Presidente eleito, Joe Biden, mas salienta que isso n\u00e3o equivale a uma admiss\u00e3o de derrota. Certifica\u00e7\u00e3o dos resultados na Georgia, Michigan e Pensilv\u00e2nia \u00e9 um golpe duro na sua estrat\u00e9gia.", "title": "Pressionado por republicanos e sem sa\u00edda nos tribunais, Trump abre portas \u00e0 transi\u00e7\u00e3o - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/11/24/mundo/noticia/pressionado-republicanos-saida-tribunais-trump-abre-portas-transicao-1940408", "author": "Alexandre Martins", "publishedAt": "2020-11-24T11:27:00Z", "content": "A tomada de posse do candidato do Partido Democrata norte-americano, Joe Biden, como 46.\u00ba Presidente dos Estados Unidos da Am\u00e9rica come\u00e7ou a ganhar forma nas \u00faltimas horas, tr\u00eas semanas depois da noi\u2026 [+100 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1528264?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}, {"description": "S\u00e3o nomes experientes e pr\u00f3ximos do Presidente eleito, mas as nomea\u00e7\u00f5es reflectem tamb\u00e9m a promessa de Biden em construir uma Administra\u00e7\u00e3o que expresse a diversidade do pa\u00eds.", "title": "Administra\u00e7\u00e3o Biden: os nomes que j\u00e1 se conhecem - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/11/24/mundo/noticia/administracao-biden-nomes-ja-conhecem-1940399", "author": "P\u00daBLICO", "publishedAt": "2020-11-24T11:25:00Z", "content": "O Presidente eleito dos Estados Unidos, o democrata Joe Biden, come\u00e7ou a revelar os nomes dos membros do gabinete que entra em fun\u00e7\u00f5es a 20 de Janeiro. Optou por profissionais experientes, especialis\u2026 [+5317 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1528263?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}, {"description": "Um novo estudo realizado nos Estados Unidos, destaca que tra\u00e7os f\u00edsicos como a denti\u00e7\u00e3o completa ou o nariz entupido podem elevar a quantidade de dissemina\u00e7\u00e3o de got\u00edculas infetadas com o novo coronav\u00edrus SARS-CoV-2, por tr\u00e1s da doen\u00e7a da Covid-19.", "title": "Coronav\u00edrus: As caracter\u00edsticas f\u00edsicas que aumentam o risco de infe\u00e7\u00e3o - Not\u00edcias ao Minuto", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/lifestyle/1633414/coronavirus-as-caracteristicas-fisicas-que-aumentam-o-risco-de-infecao", "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "publishedAt": "2020-11-24T09:32:00Z", "content": "Investigadores da Universidade da Florida Central (UCF) identificaram caracter\u00edsticas fisiol\u00f3gicas com o potencial de tornar determinados indiv\u00edduos mais prov\u00e1veis de espalhar v\u00edrus, incluindo o SARS\u2026 [+2101 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/1606208991/naom_5f9ff3d84914b.jpg?crop_params=eyJsYW5kc2NhcGUiOnsiY3JvcFdpZHRoIjoyNTYwLCJjcm9wSGVpZ2h0IjoxNDM5LCJjcm9wWCI6MCwiY3JvcFkiOjUwfSwicG9ydHJhaXQiOnsiY3JvcFdpZHRoIjo5NTIsImNyb3BIZWlnaHQiOjE2ODksImNyb3BYIjo2OTYsImNyb3BZIjoxM319"}], "totalResults": 34}