{"status": "ok", "articles": [{"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "Le\u00f5es anunciam transfer\u00eancia de Vietto para o Al-Hilal - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-10-24/leoes-anunciam-transferencia-de-vietto-para-o-al-hilal/865490", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-10-24T22:19:00Z", "content": "O Sporting, em comunicado enviado \u00e0 Comiss\u00e3o do Mercado de Valores Mobili\u00e1rios (CMVM), confirmou este s\u00e1bado a transfer\u00eancia do avan\u00e7ado argentino\u00a0Luciano Vietto para o\u00a0Al-Hilal.\r\nO clube \u00e1rabe paga \u2026 [+885 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/abola2015/SPORTING/2019/vietto10.jpg"}, {"description": "O mais recente topo de gama da Huawei alcan\u00e7ou os lugares cimeiros dos \u2018rankings\u2019 do DxOMark.", "title": "C\u00e2mara do Mate 40 Pro elogiada por especialistas de fotografia - Not\u00edcias ao Minuto", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/tech/1611552/camara-do-mate-40-pro-elogiada-por-especialistas-de-fotografia", "author": "Miguel Patinha Dias", "publishedAt": "2020-10-24T22:00:00Z", "content": "AHuawei anunciou esta semana o seu mais recente topo de gama, o Mate 40 Pro, que representa mais um passo da empresa no objetivo de apresentar aos seus seguidores uma experi\u00eancia de fotografia cada v\u2026 [+578 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5f9177e9361c0.jpg"}, {"description": "Ap\u00f3s estrear-se na Liga dos Campe\u00f5es e ser convocado para a sele\u00e7\u00e3o ol\u00edmpica brasileira, o avan\u00e7ado Evanilson garantiu o triunfo pela margem m\u00ednima do FC Porto e analisou o jogo que marcou o regresso aos triunfos dos drag\u00f5es.", "title": "Evanilson: a estreia a marcar, a semana de sonho e uma garantia para o futuro - O Jogo", "url": "https://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/porto/noticias/evanilson-a-estreia-a-marcar-a-semana-de-sonho-e-uma-garantia-para-o-futuro-12959609.html", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-10-24T21:50:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=d7511ae7-6c73-4972-a1f2-149b87c67332&w=800&h=420&watermark=true&t=20201024225000"}, {"description": "Vizela admitiu um confinamento parcial para travar o aumento de casos no concelho. Os vizinhos Lousada, Paredes e Pa\u00e7os de Ferreira est\u00e3o j\u00e1 sob medidas especiais.", "title": "Confinamentos voltam a estar em cima da mesa para travar covid - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/pais/confinamentos-voltam-a-estar-em-cima-da-mesa-para-travar-covid_v1269823", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-10-24T20:33:00Z", "content": "Vizela admitiu um confinamento parcial para travar o aumento de casos no concelho. Os vizinhos Lousada, Paredes e Pa\u00e7os de Ferreira est\u00e3o j\u00e1 sob medidas especiais.", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/images/91/9160dc719d7f7948f9a8a03d394aa338_N.jpg?"}, {"description": "T\u00e9cnico satisfeito com constru\u00e7\u00e3o do plantel desta temporada", "title": "Os elogios de Amorim a Matheus, Jo\u00e3o M\u00e1rio e Palhinha: \u00abEra o jogador que nos faltava\u00bb - Record", "url": "https://www.record.pt/multimedia/videos/sporting/detalhe/os-elogios-de-amorim-a-matheus-joao-mario-e-palhinha-era-o-jogador-que-nos-faltava", "author": "Record", "publishedAt": "2020-10-24T20:21:44Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Record.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.record.pt/images/2020-10/img_1200x676$2020_10_24_21_20_51_1770465.jpg"}, {"description": "A mobiliza\u00e7\u00e3o nacional, que reuniu diversos grupos, teve como objetivo marcar uma posi\u00e7\u00e3o contra v\u00e1rias medidas restritivas que consideram inconstitucionais, incluindo o uso de m\u00e1scaras obrigat\u00f3rio na rua", "title": "Covid-19. Centenas de pessoas contestam em Lisboa medidas do Governo - Expresso", "url": "https://expresso.pt/coronavirus/2020-10-24-Covid-19.-Centenas-de-pessoas-contestam-em-Lisboa-medidas-do-Governo", "author": "Lusa", "publishedAt": "2020-10-24T19:31:48Z", "content": "Centenas de pessoas contestaram este s\u00e1bado as medidas impostas pelo Governo para mitigar os efeitos da pandemia de covid-19, com gritos pela \"liberdade\" e pela \"verdade\", numa manifesta\u00e7\u00e3o realizada\u2026 [+3559 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expresso.pt"}, "urlToImage": "http://images.impresa.pt/expresso/2020-10-24-Manifestacao-covid-19/fb/wm"}, {"description": "Que semana tensa dentro da casa mais vigiada do pa\u00eds desde o dia da gala a terminar este s\u00e1bado, dia 24, na cozinha, em que a Carina e o seu grupinho continuam a insistir que se ela sair a culpa \u00e9 do \"idoso\" do Pedro.", "title": "Magda Burity sobre o \"Big Brother\": \"Carina, j\u00e1 n\u00e3o te consigo safar!\" - Selfie", "url": "https://selfie.iol.pt/do-meu-sofa/cronica/magda-burity-sobre-o-big-brother-carina-ja-nao-te-consigo-safar", "author": "Redac\u00e7\u00e3o Selfie", "publishedAt": "2020-10-24T18:48:59Z", "content": "Que semana tensa dentro da casa mais vigiada do pa\u00eds desde o dia da gala a terminar este s\u00e1bado, dia 24, na cozinha, em que a Carina e o seu grupinho continuam a insistir que se ela sair a culpa \u00e9 do\u2026 [+3265 chars]", "source": {"id": null, "name": "Selfie.iol.pt"}, "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/5f9489680cf2c785554b553d/og/selfie"}, {"description": "Irm\u00e3os, com um e cinco anos, foram descobertos por familiares ap\u00f3s progenitores morrerem envenenados com pickles.", "title": "Crian\u00e7as sobrevivem sozinhas em casa tr\u00eas dias com pais mortos no quarto - Correio da Manh\u00e3", "url": "https://www.cmjornal.pt/mundo/detalhe/criancas-sobrevivem-sozinhas-em-casa-tres-dias-com-pais-mortos-no-quarto", "author": "Correio da Manh\u00e3", "publishedAt": "2020-10-24T18:35:14Z", "content": "Duas crian\u00e7as foram encontradas pela pol\u00edcia com vida, ap\u00f3s passarem tr\u00eas dias sozinhas em casa, com os pais mortos no quarto. Segundo as autoridades de Bolshoye Kuzymokino, na R\u00fassia, Alexander e Vi\u2026 [+955 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cmjornal.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.cmjornal.pt/images/2020-10/img_1200x676$2020_10_24_19_28_02_985945.jpg"}, {"description": "Se Donald Trump for obrigado a deixar a Casa Branca nas elei\u00e7\u00f5es de novembro, n\u00e3o ser\u00e1 o \u00fanico perdedor.", "title": "Com derrota de Trump alguns l\u00edderes mundiais tamb\u00e9m saem a perder - Jornal de Neg\u00f3cios", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/economia/detalhe/com-derrota-de-trump-alguns-lideres-mundiais-tambem-saem-a-perder", "author": "Bloomberg", "publishedAt": "2020-10-24T18:00:44Z", "content": "Embora muitos governos provavelmente comemorem o fim da presid\u00eancia menos convencional e mais ca\u00f3tica dos Estados Unidos dos tempos modernos, outros ter\u00e3o motivos para sentir saudades. Para os l\u00eddere\u2026 [+5637 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2020-10/img_1200x676$2020_10_10_20_03_05_386040.jpg"}, {"description": "Hoje temos novidades\u00a0 pelo confi\u00e1vel analista da ind\u00fastria Ross Young no Twitter com uma garantia de, \"100%\". Seis variantes de cor no total, onde se inclui uma novidade bem-vinda Digam o que disserem sobre a\u00a0Samsung, mas esta \u00e9 uma empresa que n\u00e3o tem medo d\u2026", "title": "Primeiro detalhe importante sobre a fam\u00edlia Samsung Galaxy S21 5G j\u00e1 est\u00e1 '100%' confirmado | - AndroidGeek", "url": "https://androidgeek.pt/primeiro-detalhe-importante-sobre-a-familia-samsung-galaxy-s21-5g-ja-esta-100-confirmado", "author": "https://www.facebook.com/joao.bonell", "publishedAt": "2020-10-24T18:00:00Z", "content": "Hoje temos novidades\u00a0 pelo confi\u00e1vel analista da ind\u00fastria Ross Young no Twitter com uma garantia de, \u201c100%\u201d. Seis variantes de cor no total, onde se inclui uma novidade bem-vinda Digam o que dissere\u2026 [+3491 chars]", "source": {"id": null, "name": "Androidgeek.pt"}, "urlToImage": "https://androidgeek.pt/wp-content/uploads/2020/10/androidgeek-2020-10-24_00-12-05_687448.jpg"}, {"description": "Este domingo n\u00e3o vai para o ar o programa \"Isto \u00c9 Gozar Com Quem Trabalha\".", "title": "COVID-19. Emiss\u00e3o de \"Isto \u00c9 Gozar Com Quem Trabalha\" cancelada: Ricardo Ara\u00fajo Pereira em isolamento - SAPO Mag", "url": "https://mag.sapo.pt/tv/atualidade-tv/artigos/covid-19-emissao-de-isto-e-gozar-com-quem-trabalha-cancelada-ricardo-araujo-pereira-em-isolamento", "author": "T.D.", "publishedAt": "2020-10-24T17:10:09Z", "content": "Ricardo Ara\u00fajo Pereira est\u00e1 em isolamento depois de ter estado em \"contacto direto com uma pessoa que testou positivo\", confirmou o humorista no arranque da emiss\u00e3o desta sexta-feira, dia 23 de outub\u2026 [+1160 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&png=1&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fmag.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fmag-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=OTNhwqcRVxJ610fkziAtOkMazh+LpUFYk5vwrWxZ+TaPiZavFWipyql2OdoeT+mRBrmjEDpPSiMTNeZJX2nRDlwHDss7IuRpFscK6XneqWOd0PQ="}, {"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "Jo\u00e3o Almeida ganha segundos e Hindley \u00e9 novo l\u00edder (v\u00eddeo) (Volta a It\u00e1lia) - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-10-24/volta-a-italia-joao-almeida-ganha-segundos-e-hindley-e-novo-lider-video/865433", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-10-24T17:05:00Z", "content": "Jo\u00e3o Almeida atacou a quatro qul\u00f3metros do fim na etapa 20 da Volta a It\u00e1lia e terminou em quarto lugar, ganhando\u00a034 segundos na geral individual ao espanhol Pello Bilbao, que \u00e9 quarto - est\u00e1 apenas \u2026 [+2402 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSDR/2019/joaoalmeida1insta.jpg"}, {"description": "A conserveira Pinhais, em Matosinhos, mant\u00e9m as mesmas receitas e m\u00e9todos h\u00e1 100 anos. Esse foi o segredo para superar muitas crises. Incluindo a da Covid.", "title": "Pinhais conserva um s\u00e9culo de tradi\u00e7\u00e3o. Nunca quis \u201cter uma lata igual \u00e0s outras\u201d - ECO Economia Online", "url": "https://eco.sapo.pt/reportagem/pinhais-conserva-um-seculo-de-tradicao-nunca-quis-ter-uma-lata-igual-as-outras/", "author": "ECO", "publishedAt": "2020-10-24T16:00:00Z", "content": "A conserveira Pinhais, em Matosinhos, mant\u00e9m as mesmas receitas e m\u00e9todos h\u00e1 100 anos. Esse foi o segredo para superar muitas crises. Incluindo a da Covid. A Pinhais, localizada no cora\u00e7\u00e3o de Matosin\u2026 [+9961 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://eco.imgix.net/uploads/2020/10/cropped-conservas_pinhais_21.jpg?mark64=aHR0cHM6Ly9lY28uaW1naXgubmV0L0VDT193YXRlcm1hcmsucG5nP2ZtPXBuZw%3D%3D&markscale=33&markalign=center,left&w=1200"}, {"description": "Covid-19", "title": "Covid-19: Mais 3.669 novos casos no pa\u00eds, o maior n\u00famero di\u00e1rio de sempre - O MINHO", "url": "https://ominho.pt/covid-19-mais-3-669-novos-casos-no-pais-o-maior-numero-diario-de-sempre/", "author": "https://www.facebook.com/ominhopt/", "publishedAt": "2020-10-24T15:36:36Z", "content": "Mais de 11 mil casos de viol\u00eancia dom\u00e9stica foram registados pela PSP nos primeiros nove meses do ano, segundo dados hoje divulgados que apontam para uma diminui\u00e7\u00e3o de cerca de 9% face ao mesmo per\u00edo\u2026 [+3801 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ominho.pt"}, "urlToImage": "https://ominho.pt/wp-content/uploads/2020/10/teste-covid-740x389.jpg?v=1602770678"}, {"description": "", "title": "Covid-19. Novos recordes de casos e de internamentos. Norte supera as duas mil infe\u00e7\u00f5es di\u00e1rias - Observador", "url": "https://observador.pt/2020/10/24/covid-19-novo-recorde-de-novos-casos-e-de-internamentos-norte-supera-as-duas-mil-infecoes-diarias/", "author": "Rita Porto", "publishedAt": "2020-10-24T15:09:56Z", "content": "Portugal atingiu um novo recorde di\u00e1rio de infe\u00e7\u00f5es pelo novo coronav\u00edrus: nas \u00faltimas 24 horas foram contabilizados 3.669 novos casos de Covid-19, mais 770 casos do que na sexta-feira. \u00c9 a segunda v\u2026 [+2265 chars]", "source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2F770x403%2Cq80%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F10%2F24154359%2F29645809_770x433_acf_cropped.jpg"}, {"description": "Estas s\u00e3o as 75 imagens vencedoras do #TheWorldWeWant, o concurso realizado pela aplica\u00e7\u00e3o Agora para comemorar o 75\u00ba anivers\u00e1rio da ONU.", "title": "#TheWorldWeWant: 75 fotos para comemorar os 75 anos das Na\u00e7\u00f5es Unidas - SAPO Viagens", "url": "https://viagens.sapo.pt/viajar/viajar-mundo/artigos/theworldwewant-75-fotos-para-comemorar-os-75-anos-das-nacoes-unidas", "author": "Susana Sousa Ribeiro", "publishedAt": "2020-10-24T15:07:54Z", "content": "O concurso #TheWorldWeWant foi lan\u00e7ado em maio de 2020 na aplica\u00e7\u00e3o m\u00f3vel gratuita Agora e convidou\u00a0fot\u00f3grafos de todo o mundo a\u00a0partilharem a sua vis\u00e3o do futuro que desejam para si e para as gera\u00e7\u00f5\u2026 [+973 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fviagens.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fviagens-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=NjMxgZd8l1OcTSR6pM3Q8vYU1T7Yo1NdLxzkOaRlyL/iZsNA5BSSu2GFfU7tzKFzHA0Rx09Lcq91ynzk3yhhcsvd5TK0my9lVO5Se/l6PJAMC1Y="}, {"description": "Primeiro-ministro considera absten\u00e7\u00e3o anunciada pelo PCP \u201cexcelente indicador\u201d de que haver\u00e1 OE aprovado para o pr\u00f3ximo ano. PSD nega ter exigido pedido de desculpa para mudar de posi\u00e7\u00e3o.", "title": "Costa diz que n\u00e3o leva a mal que o PSD vote contra o OE - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/10/24/politica/noticia/costa-nao-leva-mal-psd-vote-oe-1936591", "author": "\u00c1lvaro Vieira", "publishedAt": "2020-10-24T13:17:00Z", "content": "O primeiro-ministro considera a posi\u00e7\u00e3o anunciada nesta sexta-feira pelo PCP, de que se abst\u00e9m na vota\u00e7\u00e3o do Or\u00e7amento do Estado para 2021 na generalidade \u2014 embora com condi\u00e7\u00f5es, para a fase de espec\u2026 [+198 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1518659?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}, {"description": "Primeiro-ministro diz que o estado de calamidade se adequa \u00e0 situa\u00e7\u00e3o atual. \"Temos que ter todos a consci\u00eancia de que isto n\u00e3o \u00e9 uma corrida de curto-prazo, \u00e9 uma verdadeira maratona\". Costa diz n\u00e3o afastar nenhuma medida, mas as restri\u00e7\u00f5es devem ser feitas \u2026", "title": "Ant\u00f3nio Costa. \"\u00c9 absolutamente prematuro\" mudar para o estado de emerg\u00eancia - Di\u00e1rio de Not\u00edcias - Lisboa", "url": "https://www.dn.pt/poder/antonio-costa-e-absolutamente-prematuro-mudar-para-o-estado-de-emergencia-12958583.html", "author": "Susete Francisco", "publishedAt": "2020-10-24T12:41:00Z", "content": "O primeiro-ministro, Ant\u00f3nio Costa, afirmou este s\u00e1bado que o estado de calamidade, em que Portugal est\u00e1 atualmente, \u00e9 o \"adequado\" \u00e0 atual situa\u00e7\u00e3o e que \u00e9 \"absolutamente prematuro\" equacionar uma m\u2026 [+3782 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/dn/image.aspx?brand=DN&type=generate&guid=c836832d-3842-4d26-8bf8-29134b5bd537&w=800&h=420&watermark=true&t=20201024134100"}, {"description": "Barbara Bandeira que testou positivo ao novo coronavirus esteve com Cristina Ferreira e a proximidade das duas e de toda a equipa colocou em perigo o programa que, em \u00faltimo caso, pode n\u00e3o ir para o ar esta semana. Cristina j\u00e1 fez o teste. - Atualidade  , Fla\u2026", "title": "Caldo entornado: 'Dia de Cristina' pode n\u00e3o ir para o ar... - Flash", "url": "https://www.flash.pt/atualidade/nacional/detalhe/caldo-entornado-dia-de-cristina-pode-nao-ir-para-o-ar", "author": "Flash", "publishedAt": "2020-10-24T11:17:00Z", "content": "Caso a apresentadora na segunda-feira teste positivo, o programa ser\u00e1 desta feita cancelado - o que n\u00e3o \u00e9 problema uma vez que n\u00e3o tem \"obrigatoriedade\" de dia para ser feito.\u00a0Recorde-se que durante \u2026 [+146 chars]", "source": {"id": null, "name": "Flash.pt"}, "urlToImage": "http://cdn1.flash.pt/images/2020-10/img_1200x676$2020_10_08_12_11_29_262259_im_637377565206718515.png"}, {"description": "Twitter A C\u00e2mara Municipal de Vila Vi\u00e7osa atualizou o relat\u00f3rio da situa\u00e7\u00e3o epidemiol\u00f3gica da COVID-19 no concelho, at\u00e9 22 de outubro. Segundo a autarquia existem agora\u00a078 casos ativos de COVID-19, mais tr\u00eas em rela\u00e7\u00e3o ao dia de ontem.\u00a0 O munic\u00edpio n\u00e3o regist\u2026", "title": "\u00daLTIMA HORA: Vila Vi\u00e7osa regista aumento de casos ativos de COVID-19 - R\u00e1dio Campan\u00e1rio", "url": "https://www.radiocampanario.com/ultimas/regional/ultima-hora-vila-vicosa-regista-aumento-de-casos-ativos-de-covid-19", "author": "Joana Penderlico", "publishedAt": "2020-10-24T10:22:14Z", "content": "Os cookies s\u00e3o pequenos relat\u00f3rios que s\u00e3o enviados e armazenados no disco r\u00edgido do computador do utilizador atrav\u00e9s de seu navegador quando ele se conecta a um web. Os cookies podem ser usados para\u2026 [+1523 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiocampanario.com"}, "urlToImage": "https://www.radiocampanario.com/media/k2/items/cache/c258a43f0150fe45c764f10638ef7dc2_XL.jpg"}], "totalResults": 34}