{"status": "ok", "articles": [{"description": "A fabricante chinesa Huawei inaugurou o site oficial do HarmonyOS e tamb\u00e9m disponibilizou para download o c\u00f3digo-fonte do mesmo.", "title": "\u00c9 oficial: HarmonyOS j\u00e1 tem site e o c\u00f3digo-fonte est\u00e1 dispon\u00edvel para download - Pplware", "url": "https://pplware.sapo.pt/smartphones-tablets/e-oficial-harmonyos-ja-tem-site-e-o-codigo-fonte-esta-disponivel-para-download/", "author": "https://www.facebook.com/marisaapinto", "publishedAt": "2020-09-10T22:00:00Z", "content": "Finalmente, depois de tanta espera, h\u00e1 algo mais concreto sobre o HarmonyOS, o novo sistema operativo da Huawei para smartphones.\r\nDepois de ter confirmado que o sistema chega aos smartphones j\u00e1 em 2\u2026 [+2227 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/09/Harmony-OS_00.jpg"}, {"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "\u00abNingu\u00e9m percebe porque n\u00e3o existe p\u00fablico nos est\u00e1dios\u00bb - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-09-10/liga-ninguem-percebe-porque-nao-existe-publico-nos-estadios/860186", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-09-10T22:00:00Z", "content": "Pedro Proen\u00e7a, presidente da Liga Portugal, refor\u00e7ou a incompreens\u00e3o de os adeptos continuarem impedidos de assistir aos jogos nos est\u00e1dios.\r\n\u00abO futebol teve a capacidade de ser a primeira atividade \u2026 [+748 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/abola2015/LIGA/pedroproenca3.jpg"}, {"description": "Nem com todos os meios \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o as escolas privadas, que j\u00e1 est\u00e3o a funcionar a todo o g\u00e1s, conseguiram evitar casos de cont\u00e1gio entre os seus alunos. Mas o que distingue as escolas privadas das p\u00fablicas \u00e9 a disponibilidade de meios para atenuar o impacto\u2026", "title": "Escolas privadas \u201cpreparad\u00edssimas\u201d para o \u201cnovo normal\u201d. Mas j\u00e1 h\u00e1 casos de covid-19 - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/09/10/sociedade/noticia/escolas-privadas-preparadissimas-evitar-disrupcoes-aprendizagens-ja-ha-casos-1930710", "author": "Nat\u00e1lia Faria", "publishedAt": "2020-09-10T21:06:01Z", "content": "Ao contr\u00e1rio das escolas p\u00fablicas, que s\u00f3 retomar\u00e3o o ensino presencial no final da pr\u00f3xima semana, as escolas privadas j\u00e1 est\u00e3o a funcionar em pleno. Mas, nem com todos os meios \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, conseg\u2026 [+711 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1504926?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}, {"description": "\"A Igreja condenou o prazer desumano, cru e vulgar, mas sempre aceitou o prazer humano, s\u00f3brio e moral\", referiu o Papa, em resposta a perguntas de Carlo Petrini, um escritor e gastr\u00f3nomo italiano", "title": "Papa Francisco considera prazeres culin\u00e1rio e sexual \"simplesmente divinos\" - Expresso", "url": "https://expresso.pt/sociedade/2020-09-10-Papa-Francisco-considera-prazeres-culinario-e-sexual-simplesmente-divinos", "author": "Lusa", "publishedAt": "2020-09-10T20:38:02Z", "content": "O Papa Francisco, cr\u00edtico do \"fanatismo\" por vezes instalado no seio da Igreja, considera que o prazer culin\u00e1rio ou sexual \"\u00e9 simplesmente divino\", segundo um livro de entrevistas publicado na quarta\u2026 [+1723 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expresso.pt"}, "urlToImage": "http://images.impresa.pt/expresso/2020-09-10-papa-francisco/fb/wm"}, {"description": "Ant\u00f3nio Costa diz que \u00e9 \"absolutamente decisivo\" manter a pandemia controlada. O primeiro-ministro promete um \"aumento significativo\" da capacidade de testagem. O chefe do Governo avisa que a batalha continua e que depende de cada cidad\u00e3o.", "title": "Conting\u00eancia. Ant\u00f3nio Costa pede o empenhamento de todos - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/economia/contingencia-antonio-costa-pede-o-empenhamento-de-todos_v1258119", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-09-10T20:37:00Z", "content": "Ant\u00f3nio Costa diz que \u00e9 \"absolutamente decisivo\" manter a pandemia controlada. O primeiro-ministro promete um \"aumento significativo\" da capacidade de testagem. O chefe do Governo avisa que a batalha\u2026 [+39 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/images/0b/0b3af1f95aac2496f5c2383298349e4c_N.jpg?"}, {"description": "Nas instala\u00e7\u00f5es de treino do FC Porto estiveram 33 futebolistas", "title": "FC Porto regressa aos treinos com 33 jogadores e uma novidade - O Jogo", "url": "https://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/porto/noticias/fc-porto-regressa-aos-treinos-com-33-jogadores-e-uma-novidade-12712434.html", "author": "O Jogo", "publishedAt": "2020-09-10T20:20:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=e9e918f1-5425-4903-8df5-29e87b50ffc4&w=800&h=420&watermark=true&t=20200910212000"}, {"description": "Os principais mercados acionistas do outro lado do Atl\u00e2ntico encerraram em baixa, com as tecnol\u00f3gicas de novo \u00e0 procura de dire\u00e7\u00e3o.", "title": "Sinal vermelho em Wall Street - Jornal de Neg\u00f3cios", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/mercados/bolsa/detalhe/sinal-vermelho-em-wall-street", "author": "Carla Pedro", "publishedAt": "2020-09-10T20:13:55Z", "content": "O Dow Jones encerrou a ceder 1,45% para 27.534,58 pontos, e o Standard &amp; Poors 500 recuou 1,76% para 3.339,05 pontos.\r\nJ\u00e1 o tecnol\u00f3gico Nasdaq Composite perdeu 1,99% para 10.919,59 pontos, pressi\u2026 [+2853 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2020-06/img_1200x676$2020_06_15_20_44_10_377895.jpg"}, {"description": "", "title": "Fundo de Resolu\u00e7\u00e3o pediu \u00e0 Deloitte para acrescentar 22 devedores do Novo Banco \u00e0 amostra - Jornal Econ\u00f3mico", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/fundo-de-resolucao-pediu-a-deloitte-para-acrescentar-22-devedores-do-novo-banco-a-amostra-635337", "author": "Maria Teixeira Alves", "publishedAt": "2020-09-10T19:46:58Z", "content": "\u201cO Fundo de Resolu\u00e7\u00e3o indicou-nos 47 devedores que na sua perspetiva deviam ser inclu\u00eddos na amostra\u201d, revela a Deloitte no relat\u00f3rio da auditoria aos atos de gest\u00e3o do Novo Banco entre 2000 e 2018. \u2026 [+11330 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/02/Ant\u00f3nio-Ramalho.jpg"}, {"description": "O primeiro-ministro, Ant\u00f3nio Costa, revelou esta quinta-feira que o Governo contestou a provid\u00eancia cautelar apresentada pela discoteca Elefante Branco, em Lisboa, para poder abrir at\u00e9 \u00e0s 4 horas, o que obriga o estabelecimento noturno a manter o fecho \u00e0s 20 \u2026", "title": "Governo trava inten\u00e7\u00e3o dos bares de abrir at\u00e9 \u00e0s 4 horas - Jornal de Not\u00edcias", "url": "https://www.jn.pt/nacional/governo-trava-intencao-dos-bares-na-justica-12712282.html", "author": "Catarina Silva", "publishedAt": "2020-09-10T19:20:00Z", "content": "Hoje\u00a0\u00e0s\u00a020:20\r\nO primeiro-ministro, Ant\u00f3nio Costa, revelou esta quinta-feira que o Governo contestou a provid\u00eancia cautelar apresentada pela discoteca Elefante Branco, em Lisboa, para poder abrir at\u00e9\u2026 [+3832 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.aspx?brand=JN&type=generate&guid=bce4b381-1cfe-4c27-bd2b-31216d0cddd9&w=800&h=420&watermark=true&t=20200910202000"}, {"description": "O Brasil foi escolhido hoje pelo centro de pesquisas australiano Murdoch Children's Research Institute para concluir uma s\u00e9rie de testes que visam verificar se uma vacina j\u00e1 usada contra a tuberculose \u00e9 eficaz contra a covid-19.", "title": "Brasil participar\u00e1 nos testes de vacina que pode ser eficaz contra Covid - Not\u00edcias ao Minuto", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/mundo/1581580/brasil-participara-nos-testes-de-vacina-que-pode-ser-eficaz-contra-covid", "author": "Lusa", "publishedAt": "2020-09-10T19:13:00Z", "content": "A investiga\u00e7\u00e3o da vacina BCG (sigla para Bacillus Calmette-Gu\u00e9rin) para prevenir a covid-19 esta na fase tr\u00eas de testes e ser\u00e1 realizada com milhares de volunt\u00e1rios na Austr\u00e1lia, Espanha, Reino Unido\u2026 [+2767 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/29539671.jpg"}, {"description": "", "title": "\"Sensa\u00e7\u00e3o de injusti\u00e7a\". Marcelo lamenta exclus\u00e3o de Portugal continental do corredor a\u00e9reo brit\u00e2nico - Jornal Econ\u00f3mico", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/sensacao-de-injustica-marcelo-lamenta-exclusao-de-portugal-continental-do-corredor-aereo-britanico-635345", "author": "Jos\u00e9 Carlos Lourinho", "publishedAt": "2020-09-10T19:00:04Z", "content": "O Presidente da Rep\u00fablica lamentou esta quinta-feira a exclus\u00e3o de Portugal continental do corredor a\u00e9reo do Reino Unido, apesar de Madeira e A\u00e7ores terem sido mantidos entre os territ\u00f3rios considera\u2026 [+1954 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/03/marcelo_rebelo_sousa_estado_emerg\u00eancia_2.jpg"}, {"description": "O \u201clobby irland\u00eas\u201d na pol\u00edtica norte-americana reagiu rapidamente \u00e0s not\u00edcias de que o Governo de Boris Johnson pretendia violar o tratado internacional que assinou com a Uni\u00e3o Europeia. O Partido Democrata lan\u00e7ou um aviso claro.", "title": "Se Londres violar acordo com a UE, Congresso dos EUA n\u00e3o aprova tratado comercial, diz Pelosi - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/09/10/mundo/noticia/londres-violar-acordo-ue-congresso-eua-nao-aprova-tratado-comercial-pelosi-1931153", "author": "Rita Siza", "publishedAt": "2020-09-10T18:52:00Z", "content": "Se, como se especula, a inten\u00e7\u00e3o do primeiro-ministro, Boris Johnson, ao avan\u00e7ar uma proposta de lei sobre o mercado interno brit\u00e2nico que contradiz os termos fixados no Protocolo da Irlanda que acom\u2026 [+448 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1504923?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}, {"description": "De acordo com o estudo, liderado por Akiko Iwasaki, imunologista da Universidade de Yale, o v\u00edrus pode duplicar-se dentro do c\u00e9rebro e a sua presen\u00e7a priva as c\u00e9lulas cerebrais pr\u00f3ximas de oxig\u00e9nio.", "title": "Dores de cabe\u00e7a, confus\u00e3o e del\u00edrios. Coronav\u00edrus pode invadir o c\u00e9rebro - Di\u00e1rio de Not\u00edcias - Lisboa", "url": "https://www.dn.pt/vida-e-futuro/dores-de-cabeca-confusao-e-delirios-coronavirus-pode-invadir-o-cerebro-12712168.html", "author": "DN/AFP", "publishedAt": "2020-09-10T18:51:00Z", "content": "Dores de cabe\u00e7a, confus\u00e3o e del\u00edrios apresentados por alguns pacientes com covid-19 podem ser resultado de uma invas\u00e3o direta do novo coronav\u00edrus no c\u00e9rebro, segundo um estudo divulgado nesta quarta-\u2026 [+2870 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/dn/image.aspx?brand=DN&type=generate&guid=605342b3-267d-497d-8c4d-9af022f196df&w=800&h=420&watermark=true&t=20200910195100"}, {"description": "Autoridades procuram 11 homens suspeitos do crime. Ainda ningu\u00e9m foi detido.", "title": "Jovem de 17 anos violada por tr\u00eas grupos de homens e deixada para morrer - Correio da Manh\u00e3", "url": "https://www.cmjornal.pt/mundo/detalhe/jovem-de-17-anos-violada-por-tres-grupos-de-homens-e-deixada-para-morrer", "author": "Correio da Manh\u00e3", "publishedAt": "2020-09-10T18:39:53Z", "content": "Um jovem de 17 anos foi sequestrada e arrastada para um campo de futebol onde foi violada por um grupo de quatro homens. Ap\u00f3s o crime, o grupo abandonou a v\u00edtima deixando-a \u00e0s portas da morte.\u00a0De aco\u2026 [+497 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cmjornal.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.cmjornal.pt/images/2019-12/img_1200x676$2019_12_01_21_55_20_906333.jpg"}, {"description": "A Microsoft revelou recentemente aquela que ser\u00e1 a sua consola mais pequena de todos os tempos, a Xbox Series S, e que vai chegar ao mercado", "title": "Processador da Xbox Series S \u00e9 mais r\u00e1pido do que o da PlayStation 5 - Noticias e Tecnologia", "url": "https://noticiasetecnologia.com/processador-xbox-series-s-mais-rapido-playstation-5/", "author": "Joel Pinto", "publishedAt": "2020-09-10T18:30:43Z", "content": "A Microsoftrevelou recentemente aquela que ser\u00e1 a sua consola mais pequena de todos os tempos, a Xbox Series S, e que vai chegar ao mercado a custar 299, e esse pre\u00e7o tamb\u00e9m faz dela uma das consolas\u2026 [+2285 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasetecnologia.com"}, "urlToImage": "https://i0.wp.com/noticiasetecnologia.com/wp-content/uploads/2020/09/Xbox-Series-S.jpg?fit=830%2C467&ssl=1"}, {"description": "O apresentador \u00e9 um dos 20 rostos da TVI do programa 'Portugal na TVI', que ser\u00e1 transmitido no pr\u00f3ximo s\u00e1bado. - Atualidade  , Flash.", "title": "Enfim o regresso! Cristina Ferreira vai buscar Cl\u00e1udio Ramos para programa especial... mas o futuro \u00e9 incerto - Flash", "url": "https://www.flash.pt/atualidade/nacional/detalhe/enfim-o-regresso-cristina-ferreira-vai-buscar-claudio-ramos-para-programa-especial-mas-o-futuro-e-incerto", "author": "Flash", "publishedAt": "2020-09-10T18:30:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Flash.pt"}, "urlToImage": "http://cdn.flash.pt/images/2019-07/img_1200x676$2019_07_15_16_21_25_214256_im_637353501206576921.png"}, {"description": null, "title": "Samsung Galaxy Watch 3 REVIEW: melhor do que nunca, mas n\u00e3o recomendo \u2013 TecMundo - TecMundo", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9c2V4T1Nncm4tUm_SAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-10T18:21:20Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Aquisi\u00e7\u00e3o cancelada custou \u20ac1,6 milh\u00f5es \u00e0 Cofina. Empresa considera que n\u00e3o ter\u00e1 de devolver 10 milh\u00f5es \u00e0 Prisa por ter desistido da opera\u00e7\u00e3o e optou por n\u00e3o colocar dinheiro de lado para essa eventualidade", "title": "Primeira compra falhada da TVI custa \u20ac1,6 milh\u00f5es e atira Cofina para preju\u00edzos - Expresso", "url": "https://expresso.pt/economia/2020-09-10-Primeira-compra-falhada-da-TVI-custa-16-milhoes-e-atira-Cofina-para-prejuizos", "author": "Diogo Cavaleiro", "publishedAt": "2020-09-10T18:00:27Z", "content": "A Cofina apresentou preju\u00edzos de 1,3 milh\u00f5es de euros no primeiro semestre deste ano, um resultado que o grupo dono do Correio da Manh\u00e3 atribui aos custos n\u00e3o recorrentes que teve com a compra falhad\u2026 [+2922 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expresso.pt"}, "urlToImage": "http://images.impresa.pt/expresso/2020-03-13-paulo-fernandes_ca-8117_T-_IDP.jpg/fb/wm"}, {"description": "Faz um balan\u00e7o \"positivo\" do mandato de Marcelo. N\u00e3o d\u00e1 conversa a Ventura. E quer \"dialogar\" com a \"amiga\" Marisa. O combate de Ana Gomes \u00e9, sobretudo, dentro do PS e para abanar o PS, porque \"n\u00e3o \u00e9 de todo aceit\u00e1vel haver uma cabe\u00e7a a ditar\" a posi\u00e7\u00e3o do pa\u2026", "title": "Ana Gomes. Uma candidatura para abanar o PS - Expresso", "url": "https://expresso.pt/politica/2020-09-10-Ana-Gomes.-Uma-candidatura-para-abanar-o-PS", "author": "\u00c2ngela Silva", "publishedAt": "2020-09-10T17:35:36Z", "content": "N\u00e3o, o combate de Ana Gomes n\u00e3o \u00e9 bem contra Marcelo Rebelo de Sousa, cujo primeiro mandato lhe merece \"um balan\u00e7o positivo\". N\u00e3o \u00e9 seguramente contra a candidata do Bloco de Esquerda, com quem diz t\u2026 [+627 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expresso.pt"}, "urlToImage": "http://images.impresa.pt/expresso/2020-09-10-Ana-Gomes-5/fb/wm"}, {"description": "Era membro da elite de Lisboa, mas apaixonou-se pelo motorista. Largou tudo por ele e foi v\u00edtima de internamentos sucessivos a mando do marido Alfredo Cunha, ent\u00e3o diretor do DN. Foi uma das hist\u00f3rias mais medi\u00e1ticas dos anos 20 e chega agora ao cinema com \"O\u2026", "title": "Maria Adelaide, a herdeira do Di\u00e1rio de Not\u00edcias que foi internada num hosp\u00edcio \u201cpelo simples crime de amar\u201d - MAGG", "url": "https://magg.sapo.pt/atualidade/atualidade-nacional/artigos/maria-adelaide-a-herdeira-do-diario-de-noticias-que-foi-internada-num-hospicio-pelo-simples-crime-de-amar", "author": "MAGG, Ana Lu\u00edsa Bernardino", "publishedAt": "2020-09-10T17:09:38Z", "content": "Diz-se que Maria Adelaide Coelho da Cunha, herdeira do fundador do \"Di\u00e1rio de Not\u00edcias\", Eduardo Coelho, trocou uma vida de luxos e bem-estar, como membro da alta burguesia de Lisboa, por uma vida mo\u2026 [+10183 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&png=1&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fmagg.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fmagg%2Ffacebook-overlay.png&epic=M2FhI9GMs/84J2T2dW644s8kkY8UvrNfZlGVpM0yogxioIPKrxCG0MVKVIb2uueTjZxn0J7cyHCBA4Y1PLiBb2tHLhlC8giVNc6xVC4+kSJkAMg="}], "totalResults": 34}