{"status": "ok", "articles": [{"description": null, "title": "RESUMO/HIGHLIGHTS: SL Benfica 3-0 Ajax - Sport Lisboa e Benfica", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9bXRqRXF3RktvWmfSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-22T23:00:11Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Lu\u00eds Filipe Vieira n\u00e3o cedeu \u00e0s exig\u00eancias financeiras do jogador.", "title": "Cavani n\u00e3o vem para o Benfica. Rui Costa confirma fim das negocia\u00e7\u00f5es - SIC Not\u00edcias", "url": "https://sicnoticias.pt/desporto/2020-08-22-Cavani-nao-vem-para-o-Benfica.-Rui-Costa-confirma-fim-das-negociacoes", "author": "SIC Not\u00edcias", "publishedAt": "2020-08-22T21:27:23Z", "content": "O uruguaio Edison Cavani n\u00e3o vai mesmo ser jogador do Benfica. \r\nRui Costa esclareceu que as negocia\u00e7\u00f5es foram dadas como encerradas, depois de este s\u00e1bado \u00e0 tarde ter adiantado que o clube ainda esp\u2026 [+233 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sicnoticias.pt"}, "urlToImage": "https://images.impresa.pt/sicnot/2020-08-12-Edinson-Cavani.JPG-2/fb/wm"}, {"description": "No caso do novo Galaxy Note 20, a Samsung melhorou a lat\u00eancia da S Pen Bluetooth de forma que parecer que est\u00e1 a usar uma verdadeira caneta", "title": "Perdeu a S Pen do Galaxy Note 20? Veja quanto lhe vai custar! - Leak", "url": "https://www.leak.pt/perdeu-a-s-pen-do-galaxy-note-20-veja-quanto-lhe-vai-custar/", "author": "https://www.facebook.com/bruno.pat.fonseca", "publishedAt": "2020-08-22T20:59:00Z", "content": "O que torna a gama Galaxy Note mais especial \u00e9 a S Pen. \u00c9 praticamente a principal diferen\u00e7a entre a gama Note e a gama S. Entretanto, no caso do novo Galaxy Note 20, a Samsung melhorou a lat\u00eancia da\u2026 [+2536 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leak.pt"}, "urlToImage": "https://www.leak.pt/wp-content/uploads/2020/08/galaxy-note20_spen_kv_video-end-e1598103681980.jpg"}, {"description": "Ao contr\u00e1rio do anterior regime, este permite rescis\u00f5es amig\u00e1veis. Patr\u00f5es e economistas concordam com medidas, mas UGT fala em \u2018despedimentos encapotados\u2019.", "title": "Layoff. Novas regras geram pol\u00e9mica - Sol", "url": "https://sol.sapo.pt/artigo/706582/layoff-novas-regras-geram-polemica-", "author": "", "publishedAt": "2020-08-22T20:27:38Z", "content": "Onovo regime de layoff est\u00e1 longe de ser pac\u00edfico. Com a nova modalidade que entrou em vigor em agosto e permite que os empregadores com quebras de fatura\u00e7\u00e3o de, pelo menos, 40% possam aceder ao apoi\u2026 [+5966 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://cdn1.newsplex.pt/fotos/2020/8/22/747633.png?type=Artigo"}, {"description": "Atividade econ\u00f3mica recuperou em julho e endividamento da economia aliviou dos n\u00edveis recorde que tinham sido atingidos. Mas economistas continuam em estado de alerta.", "title": "Segunda vaga amea\u00e7a crescimento da economia - Sol", "url": "https://sol.sapo.pt/artigo/706581/segunda-vaga-ameaca-crescimento-da-economia", "author": "", "publishedAt": "2020-08-22T20:17:52Z", "content": "O futuro crescimento da economia portuguesa est\u00e1 dependente da exist\u00eancia ou n\u00e3o de uma segunda vaga da pandemia. Apesar da atividade econ\u00f3mica come\u00e7ar a dar alguns sinais de melhoria, ainda que a re\u2026 [+4556 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://cdn1.newsplex.pt/fotos/2020/8/22/747632.png?type=Artigo"}, {"description": "Baston\u00e1rio reage a declara\u00e7\u00f5es do primeiro-ministro: Ordem pode auditar entidades privadas e do setor social.", "title": "\"\u00c9 a pior altura para Ant\u00f3nio Costa abrir guerra aos m\u00e9dicos\" - Jornal de Not\u00edcias", "url": "https://www.jn.pt/nacional/e-a-pior-altura-para-antonio-costa-abrir-guerra-aos-medicos-12545663.html", "author": "In\u00eas Schreck", "publishedAt": "2020-08-22T20:16:00Z", "content": "Hoje\u00a0\u00e0s\u00a021:16\r\nBaston\u00e1rio reage a declara\u00e7\u00f5es do primeiro-ministro: Ordem pode auditar entidades privadas e do setor social.\r\nO baston\u00e1rio dos m\u00e9dicos garante que a Ordem pode e deve fiscalizar entid\u2026 [+1971 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.aspx?brand=JN&type=generate&guid=055957a0-44b5-4684-a2cb-235ccb719af6&w=800&h=420&watermark=true&t=20200822211600"}, {"description": "Administrador das \u00e1guias sublinhou que o internacional mexicano foi fulcral para os \u00eaxitos do FC Porto na temporada transata.", "title": "Rui Costa desfez-se em elogios a Corona: \"Fez uma \u00e9poca muito boa\" - Not\u00edcias ao Minuto", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/desporto/1569150/rui-costa-debrucou-se-em-elogios-a-corona-fez-uma-epoca-muito-boa", "author": "Not\u00edcias Ao Minuto", "publishedAt": "2020-08-22T18:53:51Z", "content": "\u00c0 margem do duelo da final da Liga dos Campe\u00f5es, entre Paris Saint-Germain e Bayern Munique, agendada para este domingo, Rui Costa, administrador da SAD do Benfica, aproveitou tamb\u00e9m para passar em r\u2026 [+812 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5f25cb97bc31f.jpg"}, {"description": "Nem todos as pessoas parecem convencidas com os smartphones dobr\u00e1veis, contudo, existem boas raz\u00f5es para pensares num destes Samsung Galaxy Z Fold 2. Pelo menos \u00e9 o que a Samsung acredita. O telem\u00f3vel ainda n\u00e3o est\u00e1 no mercado e a publicidade que podemos ver \u2026", "title": "Samsung Galaxy Z Fold 2: publicidade mostra todas as raz\u00f5es para teres um smartphone dobr\u00e1vel - 4gnews", "url": "https://4gnews.pt/samsung-galaxy-z-fold-2-publicidade-mostra-todas-as-razoes-para-teres-um-smartphone-dobravel/", "author": "Filipe Alves", "publishedAt": "2020-08-22T18:45:53Z", "content": "Nem todos as pessoas parecem convencidas com os smartphones dobr\u00e1veis, contudo, existem boas raz\u00f5es para pensares num destes Samsung Galaxy Z Fold 2. Pelo menos \u00e9 o que a Samsung acredita.\r\nO telem\u00f3v\u2026 [+1608 chars]", "source": {"id": null, "name": "4gnews.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.4gnews.pt/imagens/samsung-galaxy-z-fold-2-publicidade-mostra-todas-as-razoes-para-teres-um-smartphone-dobravel-og.jpg"}, {"description": "A demoli\u00e7\u00e3o das antigas instala\u00e7\u00f5es das M\u00e1quinas Pinheiro, causou danos numa casa este s\u00e1bado, no n\u00famero 113, da Rua Lu\u00eds de Cam\u00f5es.\u00a0  Parte de", "title": "Demoli\u00e7\u00e3o das M\u00e1quinas Pinheiro destr\u00f3i casa - Jornal O Not\u00edcias da Trofa", "url": "https://www.onoticiasdatrofa.pt/demolicao-das-maquinas-pinheiro-destroi-casa/", "author": "NT, NT", "publishedAt": "2020-08-22T16:07:26Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Onoticiasdatrofa.pt"}, "urlToImage": "https://www.onoticiasdatrofa.pt/wp-content/uploads/2020/08/460916c2-bd45-4965-ab8d-b398a449d457.jpg"}, {"description": "As duas estiveram na casa mais vigiada do pa\u00eds e agu\u00e7aram a curiosidade dos f\u00e3s.", "title": "Cristina Ferreira e Teresa Guilherme posam juntas na Ericeira - TvMais", "url": "https://holofote.sapo.pt/celebridades/2020-08-22-cristina-ferreira-e-teresa-guilherme-posam-juntas-na-ericeira/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-22T15:51:00Z", "content": "\u201cSetembro \u00e9 j\u00e1 amanh\u00e3\u201c: eis uma das frases que mais temos ouvido nos \u00faltimos tempos, no meio televisivo. Desde o regresso de Cristina Ferreira \u00e0 TVI que o suspense tem crescido e os f\u00e3s mal podem esp\u2026 [+566 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://images.trustinnews.pt/uploads/sites/3/2020/08/dailycristina_115966668_913938529120424_2220735544498228555_n_wm.jpg"}, {"description": "Piloto era a \u00fanica ocupante da aeronave, tendo escapado ilesa.", "title": "Avioneta aterra de emerg\u00eancia em terreno agr\u00edcola em Loul\u00e9 - Correio da Manh\u00e3", "url": "https://www.cmjornal.pt/portugal/detalhe/alerta-cm--avioneta-aterra-de-emergencia-em-terreno-agricola-em-loule-veja-as-imagens", "author": "Diana Santos Gomez", "publishedAt": "2020-08-22T15:17:00Z", "content": "Uma avioneta aterrou de emerg\u00eancia num campo agr\u00edcola este s\u00e1bado na zona de Benfarras, em Boliqueime, concelho de Loul\u00e9.A bordo da aeronave seguia uma jovem piloto, de 23 anos, que ter\u00e1 escapado ile\u2026 [+525 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cmjornal.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.cmjornal.pt/images/2020-08/img_1200x676$2020_08_22_18_20_00_969480.jpg"}, {"description": "Chef nunca escondeu a falta de considera\u00e7\u00e3o pela apresentadora e est\u00e1 pronto para a guerra", "title": "Ljubomir Stanisic sem medo de Cristina Ferreira - Vidas", "url": "https://www.vidas.pt/a-ferver/detalhe/ljubomir-stanisic-sem-medo-de-cristina-ferreira", "author": "Vidas", "publishedAt": "2020-08-22T14:49:14Z", "content": "Ljubomir Stanisic j\u00e1 deixou claro que a mudan\u00e7a para a SIC em nada teve a ver com dinheiro, at\u00e9 porque garante que n\u00e3o lhe pagam mais do que na TVI. O pol\u00e9mico chef jugoslavo foi em busca de \"novos d\u2026 [+1452 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vidas.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.vidas.pt/images/2020-08/img_1200x676$2020_08_14_17_10_57_153637_im_637334502251758250.png"}, {"description": "Irm\u00e3 da atriz tinha celebrado vit\u00f3ria contra a doen\u00e7a no ano passado, mas cancro voltou h\u00e1 15 dias e n\u00e3o deu tr\u00e9guas.", "title": "Irm\u00e3 de Sara Norte perde luta contra leucemia fulminante em apenas duas semanas - Vidas", "url": "https://www.vidas.pt/a-ferver/detalhe/irma-de-sara-norte-perde-luta-contra-leucemia-fulminante-em-apenas-duas-semanas", "author": "Vidas", "publishedAt": "2020-08-22T14:05:35Z", "content": "Em 2019, Sara Norte tinha celebrado aquela que julgava ser a vit\u00f3ria contra a leucemia da irm\u00e3, Beatriz, de apenas 14 anos fruto da rela\u00e7\u00e3o da falecida m\u00e3e, Carla Lupi, com Jo\u00e3o Ricardo. No entanto, \u2026 [+702 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vidas.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.vidas.pt/images/2020-08/img_1200x676$2020_08_22_14_41_38_153910_im_637337041283937241.png"}, {"description": "Piloto portugu\u00eas fez o oitavo melhor tempo mas beneficiou da penaliza\u00e7\u00e3o atribu\u00edda na sexta-feira ao franc\u00eas Johann Zarco para subir um lugar.", "title": "Miguel Oliveira parte da s\u00e9tima posi\u00e7\u00e3o para o GP da Est\u00edria de MotoGP - SAPO Desporto", "url": "https://desporto.sapo.pt/modalidades/motores/artigos/miguel-oliveira-parte-da-setima-posicao-para-o-gp-da-estiria-de-motogp", "author": "Sportinforma / Lusa", "publishedAt": "2020-08-22T13:32:00Z", "content": "O portugu\u00eas Miguel Oliveira (KTM) vai partir da s\u00e9tima posi\u00e7\u00e3o da grelha para o Grande Pr\u00e9mio da Est\u00edria, quinta prova do Mundial de MotoGP, no Red Bull Ring, em Spielberg, na \u00c1ustria.\r\nO piloto de A\u2026 [+970 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=ODVhr/+0nq+j0n2y9GM94hIOCWLS/Zou0ediSfXAf808AfcFEuQMf9S5tLF6MCiSPiEQIWdwDaDwHR9eWUQ610NwgKcij2TaG6vczW7pNAzzboE="}, {"description": "Portugu\u00eas foi oitavo na qualifica\u00e7\u00e3o, mas sobe um lugar em face da penaliza\u00e7\u00e3o de Zarco", "title": "Miguel Oliveira parte do s\u00e9timo lugar no GP Est\u00edria - Record", "url": "https://www.record.pt/modalidades/motores/motociclismo/motogp/detalhe/miguel-oliveira-larga-da-8-posicao-no-gp-estiria", "author": "Record com Lusa", "publishedAt": "2020-08-22T13:18:00Z", "content": "Miguel Oliveira vai partir amanh\u00e3 da terceira linha da grelha de partida no Grande Pr\u00e9mio da\u00a0Est\u00edria, tendo terminado a qualifica\u00e7\u00e3o na oitava posi\u00e7\u00e3o. No entanto, beneficiando do facto de Zarco part\u2026 [+1059 chars]", "source": {"id": null, "name": "Record.pt"}, "urlToImage": "http://cdn.record.pt/images/2020-08/img_1200x676$2020_08_22_14_17_33_1743842.jpg"}, {"description": "Prevenir a diarreia do viajante atrav\u00e9s do conhecimento das causas, mas tamb\u00e9m dos sintomas e dos recursos ao tratamento. A microbiologista cl\u00ednica Vit\u00f3ria Rodrigues descreve, neste seu artigo o que \u00e9 importante saber sobre a poss\u00edvel infe\u00e7\u00e3o gastrointestinal.", "title": "Como prevenir a diarreia do viajante - TV Europa", "url": "https://www.tveuropa.pt/noticias/como-prevenir-a-diarreia-do-viajante/", "author": "Artigo de Opini\u00e3o, Artigo de Opini\u00e3o", "publishedAt": "2020-08-22T12:56:57Z", "content": "A diarreia \u00e9 o principal problema de sa\u00fade durante as viagens. Segundo dados da Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Sa\u00fade (DGS) a diarreia do viajante pode afetar at\u00e9 50 por cento das pessoas que viajam para o estrange\u2026 [+2816 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tveuropa.pt"}, "urlToImage": "https://www.tveuropa.pt/cnt/uploads/F20PS022-624x328.jpg"}, {"description": "Aterram este s\u00e1bado no aeroporto internacional de Faro quinze avi\u00f5es provenientes de Inglaterra. Portugal integra agora a lista reduzida de pa\u00edses com \"corredores de viagem\" seguros para o Reino Unido. A medida entrou em vigor \u00e0s 4 da manh\u00e3 e fez regressar os\u2026", "title": "Ingleses mostram satisfa\u00e7\u00e3o por poderem vir para o Algarve sem restri\u00e7\u00f5es no regresso - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/economia/ingleses-mostram-satisfacao-por-poderem-vir-para-o-algarve-sem-restricoes-no-regresso_v1253551", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-08-22T12:49:00Z", "content": "Aterram este s\u00e1bado no aeroporto internacional de Faro quinze avi\u00f5es provenientes de Inglaterra. Portugal integra agora a lista reduzida de pa\u00edses com \"corredores de viagem\" seguros para o Reino Unid\u2026 [+80 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/images/0a/0aab1db8ac6f7d6100a15de2bac3aa55_N.jpg?"}, {"description": "Transmitido atrav\u00e9s de picada de mosquito", "title": "V\u00edrus mortal do Nilo pode chegar a Portugal. H\u00e1 38 infetados e 2 mortos em Espanha - O MINHO", "url": "https://ominho.pt/virus-mortal-do-nilo-pode-chegar-a-portugal-ha-38-infetados-e-2-mortos-em-espanha/", "author": "https://www.facebook.com/ominhopt/", "publishedAt": "2020-08-22T12:12:19Z", "content": "Os trabalhadores independentes das artes a quem tinham sido negados apoios pela Seguran\u00e7a Social come\u00e7aram a receber o dinheiro que lhes era devido, gra\u00e7as a uma amea\u00e7a de processo judicial e \u00e0 inter\u2026 [+2639 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ominho.pt"}, "urlToImage": "https://ominho.pt/wp-content/uploads/2020/08/virus-do-nilo-2-740x389.jpg?v=1598097907"}, {"description": "A divulga\u00e7\u00e3o de oito novos casos positivos elevou hoje para 62 o n\u00famero de infetados do surto de covid-19 no concelho de Mora, disse hoje \u00e0 Lusa o presidente da C\u00e2mara Municipal, Lu\u00eds Sim\u00e3o.", "title": "Covid-19: Oito novos casos elevam para 62 o n\u00famero de infetados no surto de Mora - SAPO 24", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/covid-19-oito-novos-casos-elevam-para-62-o-numero-de-infetados-no-surto-de-mora", "author": "MadreMedia / Lusa", "publishedAt": "2020-08-22T11:53:02Z", "content": "Este surto surgiu no dia 09 deste m\u00eas, quando foram confirmados os primeiros tr\u00eas casos positivos na comunidade, n\u00famero que tem vindo a subir, todos os dias, \u00e0 medida que v\u00e3o sendo testados os contac\u2026 [+1408 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=NzIwTgnc7uxWcsKNCKTKBhPiiFs7jP0i4/hO3d0r8nZxVrx7TJQlT2cFhT3ovx8TNmlIx7fnpOpVyVVeY46u9SdI4d1+qLy7Hk15H4A4gu15fY8="}, {"description": "O \u00faltimo balan\u00e7o da DGS.", "title": "Portugal regista mais 2 mortes e 241 novos casos de Covid-19 - SIC Not\u00edcias", "url": "https://sicnoticias.pt/especiais/coronavirus/2020-08-22-Portugal-regista-mais-2-mortes-e-241-novos-casos-de-Covid-19", "author": "SIC Not\u00edcias", "publishedAt": "2020-08-22T11:40:00Z", "content": "Portugal regista mais duas mortes por covid-19 e 241 novos casos confirmados de infe\u00e7\u00e3o nas \u00faltimas 24 horas, segundo o boletim epidemiol\u00f3gico da Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Sa\u00fade (DGS), hoje divulgado.\r\nDe aco\u2026 [+3812 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sicnoticias.pt"}, "urlToImage": "https://images.impresa.pt/sicnot/2020-08-20-Lisboa-Ponte-25-Abril/fb/wm"}], "totalResults": 34}