{"status": "ok", "articles": [{"description": "A comunidade aut\u00f3noma de Madrid passou de uma incid\u00eancia cumulativa, para um per\u00edodo de 14 dias, de 735 casos, no final de setembro, para 339 infe\u00e7\u00f5es. A introdu\u00e7\u00e3o dos testes r\u00e1pidos e o comportamento da popula\u00e7\u00e3o podem estar na origem desta redu\u00e7\u00e3o, indicam\u2026", "title": "Testes r\u00e1pidos e o factor medo. Como Madrid reduziu a incid\u00eancia do v\u00edrus para metade - Di\u00e1rio de Not\u00edcias - Lisboa", "url": "https://www.dn.pt/mundo/testes-rapidos-e-o-factor-medo-como-madrid-reduziu-a-incidencia-do-virus-para-metade-13022726.html", "author": "Susete Henriques", "publishedAt": "2020-11-11T22:19:00Z", "content": "A utiliza\u00e7\u00e3o de testes r\u00e1pidos antig\u00e9nio, em substitui\u00e7\u00e3o dos habituais PCR (a amostra \u00e9 obtida com recurso a zaragatoa) e o comportamento da popula\u00e7\u00e3o podem ser dois dos fatores que mais contribu\u00edra\u2026 [+10794 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/dn/image.aspx?brand=DN&type=generate&guid=1e0e26d2-9f13-4f06-a3df-5730c369402b&w=800&h=420&watermark=true&t=20201111221900"}, {"description": "A choruda goleada da sele\u00e7\u00e3o nacional contou com um bis de Paulinho, al\u00e9m dos golos de Pedro Neto, Renato Sanches, Cristiano Ronaldo, Jo\u00e3o F\u00e9lix e um autogolo de Emili Garc\u00eda.", "title": "Portugal 7-0 Andorra: Noite de S. Martinho na Luz teve estreias, regressos e um insistente CR7 - SAPO Desporto", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/selecao/artigos/portugal-7-0-andorra-noite-de-s-martinho-na-luz-teve-estreias-regressos-e-um-insistente-cr7", "author": "Sportinforma, C\u00e1tia Leit\u00e3o", "publishedAt": "2020-11-11T21:31:00Z", "content": "A sele\u00e7\u00e3o nacional de futebol recebeu e venceu Andorra, por 7-0, no Est\u00e1dio da Luz, em jogo amig\u00e1vel de prepara\u00e7\u00e3o para a fase final da fase de grupos da Liga das Na\u00e7\u00f5es. Esta noite de S\u00e3o Martinho n\u2026 [+3325 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=ODBj7goHHYt2I8b/sikZlIK+l9m8waqKk/6gQnfKFByA2ytXR2CG1IUfpPgu1FabDRE3EDOrDkdJeUh8LV5xja5lwUsiW6hiAZQSH9ApVSQ8NyA="}, {"description": "Depois de ser informado pelo \"Big Brother\" de que iria ser sancionado, Rui Pedro decidiu abandonar o jogo.", "title": "\"Big Brother\": ap\u00f3s ser sancionado, Rui Pedro decide abandonar o programa - Selfie", "url": "https://selfie.iol.pt/nacional/tvi/big-brother-apos-ser-sancionado-rui-pedro-decide-abandonar-o-programa", "author": "Redac\u00e7\u00e3o Selfie", "publishedAt": "2020-11-11T21:27:24Z", "content": "Depois de ser informado pelo \"Big Brother\" de que iria ser sancionado, Rui Pedro decidiu abandonar o jogo.\r\nNesta quarta-feira, dia 11, o \"Big Brother\" comunicou que Rui Pedro seria sancionado, fican\u2026 [+763 chars]", "source": {"id": null, "name": "Selfie.iol.pt"}, "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/5f67e5240cf281a07a06f5c9/og/selfie"}, {"description": "", "title": "Grupo Sonae apresenta lucros no trimestre mas acumula preju\u00edzos de 24 milh\u00f5es este ano - Jornal Econ\u00f3mico", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/grupo-sonae-apresenta-lucros-no-trimestre-mas-acumula-prejuizos-de-24-milhoes-este-ano-662667", "author": "Ant\u00f3nio Freitas de Sousa", "publishedAt": "2020-11-11T20:47:00Z", "content": "O grupo Sonae apresentou lucros no terceiro trimestre do ano da ordem dos 51 milh\u00f5es de euros, o que revela um pequeno crescimento de quase 2% em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo do ano anterior apesar de, n\u2026 [+5832 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2018/07/claudiaazevedo_78127378756cb4e9da98a9.png"}, {"description": "Diretor e produtor brasileiro Cadu Barcellos, de 34 anos, perdeu a vida ap\u00f3s ser esfaqueado durante um assalto no Rio de Janeiro", "title": "Assassinado colaborador do grupo humor\u00edstico Porta dos Fundos - Expresso", "url": "https://expresso.pt/internacional/2020-11-11-Assassinado-colaborador-do-grupo-humoristico-Porta-dos-Fundos", "author": "Andr\u00e9 Manuel Correia", "publishedAt": "2020-11-11T20:06:00Z", "content": "Cadu Barcellos foi encontrado no ch\u00e3o pelos pol\u00edcias durante a madrugada desta ter\u00e7a-feira, j\u00e1 sem vida, ap\u00f3s ter sido esfaqueado na avenida Presidente Vargas, no centro do Rio de Janeiro, na sequ\u00eanc\u2026 [+771 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expresso.pt"}, "urlToImage": "http://images.impresa.pt/expresso/2020-11-11-naom_5fabf13fe5504.jpg/fb/wm"}, {"description": "Os clubes que tenham perdido atletas devido a les\u00f5es que levam meses a recuperar, podem sempre olhar para o mercado dos atletas sem contrato.", "title": "FOTOS: O mercado j\u00e1 fechou mas estes craques podem ser contratados a qualquer instante - SAPO Desporto", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/artigos/fotos-o-mercado-ja-fechou-mas-estes-craques-podem-ser-contratados-a-qualquer-instante", "author": "Sportinforma", "publishedAt": "2020-11-11T19:02:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=MmU4E3ucfq1mvxBial3RfKn/6l2SEAE6IIVRwEro24Zd34U/CFcKN0lbqPFgdcAIBiBh3CKHnfajDO8VUd0rCczlRaTfUvrh5LzROwcIUSZZAw0="}, {"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "Filho de Andrea Pirlo veste a camisola de Cristiano Ronaldo - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-11-11/italia-filho-de-andrea-pirlo-veste-a-camisola-de-cristiano-ronaldo/867734", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-11-11T18:59:00Z", "content": "Andrea Pirlo, o treinador da Juventus, publicou esta quarta-feira nas redes sociais um momento de descontra\u00e7\u00e3o em casa, trocando umas bolas com um dos dois g\u00e9meos de tr\u00eas anos e meio (Leonardo e Tomm\u2026 [+267 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/Pirlo.jpg"}, {"description": "Paulinho e Pedro Neto, convocados pela primeira vez, tamb\u00e9m entram diretamente no onze.", "title": "Portugal-Andorra: Estreias e muitas novidades no Onze de Fernando Santos - SAPO Desporto", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/selecao/artigos/portugal-andorra-estreias-e-muitas-novidades-no-onze-de-fernando-santos", "author": "Sportinforma", "publishedAt": "2020-11-11T18:31:00Z", "content": "Fernando Santos prometeu e cumpriu: o onze para o particular com Andorra tem v\u00e1rias novidades. Domingos Duarte \u00e9 titular, nesta que ser\u00e1 a sua primeira internacionaliza\u00e7\u00e3o. Paulinho e Pedro Neto, con\u2026 [+1019 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=NDIwFjfGpxnY/ZJAXKIo8JlHS1shhWXCOFsa0404yXP6UjfqC9BlVnuYDJ2OXiuRxpAE5AvUgcaR6iFJKNuY80JdnPcwBt5qFKCrQwowawgff0Y="}, {"description": "O arquitecto paisagista Gon&ccedil;alo Ribeiro Telles, figura pioneira na arquitectura paisagista em Portugal, <a href=\"https://www.publico.pt/2020", "title": "Gon\u00e7alo Ribeiro Telles. A vida em imagens - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/11/11/fotogaleria/goncalo-ribeiro-telles-403511", "author": null, "publishedAt": "2020-11-11T17:46:00Z", "content": "O arquitecto paisagista Gon\u00e7alo Ribeiro Telles, figura pioneira na arquitectura paisagista em Portugal, morreu hoje, em Lisboa, aos 98 anos. O arquitecto, cuja carreira tamb\u00e9m se destacou na cidadani\u2026 [+675 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/754078?tp=KM&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}, {"description": "Com o lan\u00e7amento da Crew-1, a ISS ter\u00e1 sete tripulantes, mas existem s\u00f3 seis dormit\u00f3rios por l\u00e1. Ent\u00e3o, algu\u00e9m ter\u00e1 que dormir em outro lugar \u2014 e talvez esse algu\u00e9m seja o comandante Mike Hopkins, que pode ter de ficar na c\u00e1psula Crew Dragon", "title": "Com ISS superlotada, astronauta da Crew-1 precisar\u00e1 dormir na nave Crew Dragon - Canaltech", "url": "https://canaltech.com.br/espaco/com-iss-superlotada-astronauta-da-crew-1-precisara-dormir-na-nave-crew-dragon-174448/", "author": "Danielle Cassita", "publishedAt": "2020-11-11T17:15:00Z", "content": "Tudo sobreNASA\r\nSaiba tudo sobre NASA\r\nDepois de alguns adiamentos, a NASA e a SpaceX dever\u00e3o lan\u00e7ar no pr\u00f3ximo s\u00e1bado (14) quatro astronautas com destino \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional (ISS), a bo\u2026 [+2487 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canaltech.com.br"}, "urlToImage": "https://ibcdn.canaltech.com.br/majU5YbAyh4k3am4R9Qf6UcW0WY=/700x394/smart/i1770/com-iss-superlotada-astronauta-da-crew-1-precisara-dormir-na-nave-crew-dragon-174448.jpeg"}, {"description": "O Presidente cessante dos EUA, Donald Trump, ganhou os tr\u00eas votos representando o estado do Alasca no Col\u00e9gio Eleitoral, totalizando 217 \"Grandes Eleitores\" face aos 290 que tem o Presidente eleito, Joe Biden, segundo proje\u00e7\u00f5es dos principais 'media' norte-am\u2026", "title": "Biden com 290 votos no Col\u00e9gio Eleitoral e Trump tem agora 217 - Not\u00edcias ao Minuto", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/mundo/1625072/biden-com-290-votos-no-colegio-eleitoral-e-trump-tem-agora-217", "author": "Lusa", "publishedAt": "2020-11-11T16:39:00Z", "content": "De acordo com as cadeias televisivasNBC, ABC e CNN, Trump garantiu hoje os tr\u00eas delegados eleitos pelo Alasca, quando estavam escrutinados 75% dos votos neste remoto estado do noroeste dos EUA.\r\nEste\u2026 [+1876 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5f9882744b0d3.jpg"}, {"description": "", "title": "Pingo Doce vai abrir lojas \u00e0s 6h30 e Continente antecipa abertura para as 8h no fim-de-semana - Jornal Econ\u00f3mico", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/pingo-doce-vai-abrir-lojas-as-6h30-e-continente-antecipa-abertura-para-as-8h-no-fim-de-semana-662399", "author": "Rodolfo Alexandre Reis", "publishedAt": "2020-11-11T16:32:00Z", "content": "As restri\u00e7\u00f5es de circula\u00e7\u00e3o entre os 121 concelhos mais afetados pela pandemia da Covid-19 v\u00e3o obrigar os hipermercados a mudan\u00e7as de hor\u00e1rios nos pr\u00f3ximos dois fins de semana. O grupo Jer\u00f3nimo Marti\u2026 [+1503 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2016/12/pingo_doce.jpg"}, {"description": "Electronic Arts utilizou a sua conta na rede social Twitter para partilhar as duas primeiras capturas de ecr\u00e3 da nova gera\u00e7\u00e3o do FIFA 21, e", "title": "Novas imagens mostram que a nova gera\u00e7\u00e3o do FIFA 21 \u00e9 impressionante - Noticias e Tecnologia", "url": "https://noticiasetecnologia.com/imagens-mostram-nova-geracao-fifa-21-impressionante/", "author": "Joel Pinto", "publishedAt": "2020-11-11T16:30:57Z", "content": "A Electronic Arts utilizou a sua conta na rede social Twitter para partilhar as duas primeiras capturas de ecr\u00e3 da nova gera\u00e7\u00e3o do FIFA 21, e elas parecem ser incrivelmente detalhadas. Nas fotos que \u2026 [+2728 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasetecnologia.com"}, "urlToImage": "https://i0.wp.com/noticiasetecnologia.com/wp-content/uploads/2020/10/FIFA-21-PlayStation-5.jpg?fit=900%2C505&ssl=1"}, {"description": null, "title": "Rui Rio e Ventura ironizam com o \"fascismo\" nos A\u00e7ores - jm-madeira.pt", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiYmh0dHBzOi8vd3d3LmptLW1hZGVpcmEucHQvbmFjaW9uYWwvdmVyLzEwOTYzNS9SdWlfUmlvX2VfVmVudHVyYV9pcm9uaXphbV9jb21fb19mYXNjaXNtb19ub3NfQWNvcmVz0gEA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-11T16:24:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": null, "title": "Audi\u00eancias: TVI foi o canal mais visto - N-TV", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiSmh0dHBzOi8vd3d3Lm4tdHYucHQvYWNvbnRlY2UvYXVkaWVuY2lhcy10dmktZm9pLW8tY2FuYWwtbWFpcy12aXN0by83NDQzNDMv0gFOaHR0cHM6Ly93d3cubi10di5wdC9hY29udGVjZS9hdWRpZW5jaWFzLXR2aS1mb2ktby1jYW5hbC1tYWlzLXZpc3RvLzc0NDM0My9hbXAv?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-11T15:30:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Testes tinham sido suspensos pela autoridade sanit\u00e1ria do Brasil ap\u00f3s um incidente \"grave\" com um volunt\u00e1rio", "title": "Covid-19: ensaios cl\u00ednicos de vacina Coronavac v\u00e3o ser retomados - TVI24", "url": "https://tvi24.iol.pt/internacional/instituto-butantan/covid-19-ensaios-clinicos-de-vacina-coronavac-vao-ser-retomados-no-brasil", "author": "Lara Ferin", "publishedAt": "2020-11-11T14:42:00Z", "content": "", "source": {"id": null, "name": "Tvi24.iol.pt"}, "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/542bf1200cf217f97e157b04/og/tvi24"}, {"description": "", "title": "Portugal regista novo recorde di\u00e1rio de mortes por Covid-19 - Jornal Econ\u00f3mico", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/portugal-regista-mais-4-935-casos-e-82-mortes-por-covid-19-nas-ultimas-24-horas-662311", "author": "In\u00eas Pinto Miguel", "publishedAt": "2020-11-11T14:17:00Z", "content": "Portugal conta com um total de 192.172 casos confirmados da Covid-19, mais 82 face ao dia anterior, revela o boletim epidemiol\u00f3gico da Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Sa\u00fade (DGS) divulgado esta quarta-feira, 11 de \u2026 [+1549 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/10/Lisboa-Portugal-coronav\u00edrus-4.jpg"}, {"description": "N\u00e3o! Mas o aumento era para ser maior! Como deve saber, as consolas de nova gera\u00e7\u00e3o est\u00e3o mesmo \u00e0 porta! E claro est\u00e1, \u00e0 exce\u00e7\u00e3o da Xbox", "title": "A Sony queria pre\u00e7os muito mais altos para os jogos da PS5 - Leak", "url": "https://www.leak.pt/a-sony-preco-dos-jogos-para-a-ps5/", "author": "https://www.facebook.com/nunoliveira1991", "publishedAt": "2020-11-11T14:13:00Z", "content": "Os jogos aumentaram\u2026 Mas o aumento era para ser maior! Como deve saber, as consolas de nova gera\u00e7\u00e3o est\u00e3o mesmo \u00e0 porta! E claro est\u00e1, \u00e0 exce\u00e7\u00e3o da Xbox Series S, n\u00e3o s\u00e3o m\u00e1quinas baratas. Especialme\u2026 [+2030 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leak.pt"}, "urlToImage": "https://www.leak.pt/wp-content/uploads/2020/09/ps5-3.jpg"}, {"description": "O ativista estava a transmitir em direto o percurso at\u00e9 \u00e0 manifesta\u00e7\u00e3o em que ia participar quando foi detido pela pol\u00edcia.", "title": "Luaty Beir\u00e3o recebe ordem de deten\u00e7\u00e3o em direto no Facebook - SIC Not\u00edcias", "url": "https://sicnoticias.pt/mundo/2020-11-11-Luaty-Beirao-recebe-ordem-de-detencao-em-direto-no-Facebook", "author": "Lusa", "publishedAt": "2020-11-11T13:56:00Z", "content": "O ativista angolano Luaty Beir\u00e3o recebeu esta quarta-feira ordem de deten\u00e7\u00e3o pela pol\u00edcia quando transmitia em direto a caminhada para uma das manifesta\u00e7\u00f5es em Luanda, no dia em que se assinalam os 4\u2026 [+3448 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sicnoticias.pt"}, "urlToImage": "https://images.impresa.pt/sicnot/2018-02-22-800px-Luaty_Beirao_em_Obidos_11_de_Dezembro_de_2016.png/fb/wm"}, {"description": "A Apple j\u00e1 tinha demonstrado h\u00e1 algum tempo uma vontade expressa de se focar em processadores de fabrico pr\u00f3prio para os seus dispositivos geridos atualmente\u2026", "title": "M1 \u00e9 o novo processador baseado na arquitetura ARM da Apple Silicon - MaisTecnologia", "url": "https://www.maistecnologia.com/m1-e-o-novo-processador-baseado-na-arquitetura-arm-da-apple-silicon/", "author": "Tiago Teodoro", "publishedAt": "2020-11-11T13:45:00Z", "content": "A Apple j\u00e1 tinha demonstrado h\u00e1 algum tempo uma vontade expressa de se focar em processadores de fabrico pr\u00f3prio para os seus dispositivos geridos atualmente por processadores Intel. A gigante aprove\u2026 [+3378 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maistecnologia.com"}, "urlToImage": "https://www.maistecnologia.com/wp-content/uploads/2020/11/m1-e-o-novo-processador-baseado-na-arquitetura-arm-da-apple-silicon-maistecnologia.com.jpg"}], "totalResults": 34}