{"status": "ok", "articles": [{"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "Dono do PSG garante: \u00abNeymar e Mbapp\u00e9 v\u00e3o ficar\u00bb - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-08-12/paris-saint-germain-dono-do-psg-garante-neymar-e-mbappe-vao-ficar/856790", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-08-12T21:54:37Z", "content": "Nasser Al-Khelaifi ficou muito orgulhoso com a vit\u00f3ria do PSG frente \u00e0 Atalanta, para a Champions, e garantiu que Neymar e Mbapp\u00e9 v\u00e3o continuar na pr\u00f3xima temporada.\r\n\u00abNeymar? Tem de ficar mais tempo\u2026 [+683 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSAP/FRANCA/2019/mbappe19.jpg"}, {"description": "J\u00e1 n\u00e3o existem muitas duvidas, a Microsoft dever\u00e1 lan\u00e7ar a Xbox Series X a 6 de Novembro de 2020, a confirma\u00e7\u00e3o chegou atrav\u00e9s de uma", "title": "Xbox Series X lan\u00e7ada a 6 de Novembro? N\u00e3o sobram duvidas - Noticias e Tecnologia", "url": "https://noticiasetecnologia.com/xbox-series-x-lancada-6-novembro-nao-sobram-duvidas/", "author": "Joel Pinto", "publishedAt": "2020-08-12T21:20:00Z", "content": "Recentemente revelamos aqui o facto de diversos bloguers e youtubers terem tido acesso aos comandos da Xbox Series X. N\u00e3o sabemos como tiveram acesso aos mesmos, mas garantidamente n\u00e3o foi pelas m\u00e3os\u2026 [+2282 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasetecnologia.com"}, "urlToImage": "https://i1.wp.com/noticiasetecnologia.com/wp-content/uploads/2020/02/Xbox-Series-X.jpg?fit=750%2C422&ssl=1"}, {"description": "O p\u00e1roco da Meadela, em Viana do Castelo, confirmou hoje \u00e0 Lusa ter testado positivo para o novo coronav\u00edrus e pediu aos fi\u00e9is que com ele contactaram nos \u00faltimos dias para estarem atentos a eventuais sintomas da covid-19.", "title": "Padre infetado em Viana do Castelo pede a fi\u00e9is para estarem atentos - jm-madeira.pt", "url": "https://www.jm-madeira.pt/nacional/ver/101203/Padre_infetado_em_Viana_do_Castelo_pede_a_fieis_para_estarem_atentos", "author": null, "publishedAt": "2020-08-12T20:46:00Z", "content": "O p\u00e1roco da Meadela, em Viana do Castelo, confirmou hoje \u00e0 Lusa ter testado positivo para o novo coronav\u00edrus e pediu aos fi\u00e9is que com ele contactaram nos \u00faltimos dias para estarem atentos a eventuai\u2026 [+2986 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jm-madeira.pt"}, "urlToImage": "https://www.jm-madeira.pt/file/index/noticias/101203/5f34555320f9b.jpg"}, {"description": "Medicamentos Dovato, para o VIH, e Stelara, para a doen\u00e7a de Crohn, usados em meio hospitalar.", "title": "Infarmed. Novos medicamentos para o VIH e a doen\u00e7a de Crohn - Sol", "url": "https://sol.sapo.pt/artigo/705686/infarmed-novos-medicamentos-para-o-vih-e-a-doenca-de-crohn-", "author": "", "publishedAt": "2020-08-12T20:07:37Z", "content": "O Infarmed anunciou esta quarta-feira que foram disponibilizados novos tratamentos para o VIH e para a doen\u00e7a de Crohn, doen\u00e7a inflamat\u00f3ria do trato gastrointestinal que afeta predominantemente a par\u2026 [+1857 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://cdn1.newsplex.pt/fotos/2020/8/12/746702.png?type=Artigo"}, {"description": "Embora muito do hype \u00e1 volta do telefone esteja centrado \u00e1 volta da sua impressionante configura\u00e7\u00e3o de c\u00e2mara, o seu display OLED curvo de 6,67 polegadas de 120 Hz tamb\u00e9m merece a nossa aten\u00e7\u00e3o. Acontece que a TCL \u00e9 a fabricante do painel e partilhou a not\u00edci\u2026", "title": "Xiaomi Mi 10 Ultra usa ecr\u00e3 TCL | AndroidGeek - AndroidGeek", "url": "https://androidgeek.pt/xiaomi-mi-10-ultra-usa-ecra-tcl", "author": "https://www.facebook.com/joao.bonell", "publishedAt": "2020-08-12T20:00:00Z", "content": "Ontem, a Xiaomi celebrou o seu anivers\u00e1rio de 10 anos ao apresentar o Mi 10 Ultra que mais tarde foi infelizmente confirmado ser exclusivo para a China. Embora muito do hype \u00e1 volta do telefone estej\u2026 [+1200 chars]", "source": {"id": null, "name": "Androidgeek.pt"}, "urlToImage": "https://androidgeek.pt/wp-content/uploads/2020/08/androidgeek-2020-08-12_16-37-07_363078.jpg"}, {"description": "CMVM est\u00e1 a analisar acordo parassocial que liga M\u00e1rio Ferreira e Prisa. Conclus\u00e3o da avalia\u00e7\u00e3o pode determinar OPA do empres\u00e1rio sobre a empresa, concorrente \u00e0 da Cofina", "title": "TVI: M\u00e1rio Ferreira arrisca-se a ser obrigado a lan\u00e7ar OPA concorrente \u00e0 da Cofina - Expresso", "url": "https://expresso.pt/economia/2020-08-12-TVI-Mario-Ferreira-arrisca-se-a-ser-obrigado-a-lancar-OPA-concorrente-a-da-Cofina", "author": "Diogo Cavaleiro", "publishedAt": "2020-08-12T19:39:27Z", "content": "O empres\u00e1rio M\u00e1rio Ferreira pode ser obrigado a lan\u00e7ar uma oferta p\u00fablica de aquisi\u00e7\u00e3o (OPA) sobre a Media Capital. Essa possibilidade est\u00e1 em estudo pela Comiss\u00e3o do Mercado de Valores Mobili\u00e1rios (\u2026 [+4131 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expresso.pt"}, "urlToImage": "http://images.impresa.pt/expresso/2020-05-14-rds_marioferreira_05_T_0001-_IDP.jpg/fb/wm"}, {"description": "Lateral direito \u00e9 o primeiro refor\u00e7o dos 'drag\u00f5es' para 2020/21.", "title": "Carra\u00e7a chega ao FC Porto \"para ajudar a conquistar muitos trof\u00e9us\" - SAPO Desporto", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/primeira-liga/artigos/carraca-chega-ao-fc-porto-para-ajudar-a-conquistar-muitos-trofeus", "author": "Sportinforma / Lusa", "publishedAt": "2020-08-12T19:32:00Z", "content": "O lateral direito Carra\u00e7a, ex-Boavista, refor\u00e7o do FC Porto, revelou que \"vai fazer tudo para conquistar muitos trof\u00e9us\" ao servi\u00e7o da equipa da I Liga portuguesa de futebol.\r\n\"As sensa\u00e7\u00f5es s\u00e3o muito\u2026 [+1417 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=ZTI0PUuw5QTDbTGRArDIE7mqZCoSQU2uAOLjQT5Pr4Q3eeWIytuoaTSI9qubgQaSR8ETWg+7FPHcXeqbzNzb0YpqVYZAZXOLxx14Hgbo8hqsIyA="}, {"description": "Gal\u00e1xia em forma\u00e7\u00e3o, mas com estruturas distintas como as observ\u00e1veis na Via L\u00e1ctea, \u201ccontradiz as teorias que apontam para que todas as gal\u00e1xias no Universo primordial sejam turbulentas e inst\u00e1veis\u201d.", "title": "Observada gal\u00e1xia \u201cbeb\u00e9\u201d distante, mas parecida com a \u201cmadura\u201d e pr\u00f3xima Via L\u00e1ctea - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/08/12/ciencia/noticia/observada-galaxia-bebe-distante-parecida-madura-proxima-via-lactea-1927928", "author": "Lusa", "publishedAt": "2020-08-12T19:11:00Z", "content": "Astr\u00f3nomos observaram uma gal\u00e1xia \u201cbeb\u00e9\u201d distante, em forma\u00e7\u00e3o, mas parecida com a \u201cmadura\u201d e pr\u00f3xima Via L\u00e1ctea, o que pode indiciar que os prim\u00f3rdios do Universo n\u00e3o eram t\u00e3o ca\u00f3ticos como se pensa\u2026 [+3200 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1497293?tp=UH&db=IMAGENS&type=PNG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}, {"description": "A Pol\u00edcia Judici\u00e1ria est\u00e1 a investigar amea\u00e7as a tr\u00eas deputadas e \u00e0 SOS Racismo. A Associa\u00e7\u00e3o recebeu um email que d\u00e1 um prazo de 48 horas para que 10 pessoas abandonem o territ\u00f3rio portugu\u00eas. Uma delas \u00e9 um dos dirgentes da associa\u00e7\u00e3o - Mamadou Ba - que foi \u2026", "title": "PJ investiga amea\u00e7as a deputadas de esquerda e ao SOS Racismo - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/politica/pj-investiga-ameacas-a-deputadas-de-esquerda-e-ao-sos-racismo_n1251395", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-08-12T19:02:00Z", "content": "No e-mail a que a RTP teve acesso, s\u00e3o ainda referidas tr\u00eas deputadas: Joacine Katar Moreira e duas deputadas do Bloco de Esquerda, Mariana Mort\u00e1gua e Beatriz Gomes Dias.O partido disse \u00e0 RTP que deu\u2026 [+463 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/d7/d72b593660fef6e2bfb311d24edd8532?w=860&q=90&rect=0,0,1499,822&auto=format"}, {"description": "Protestos na Bielorr\u00fassia decorrem h\u00e1 quatro dias. Autoridades indicam que j\u00e1 foram detidas mais de seis mil pessoas.", "title": "Bielorr\u00fassia. De branco, mulheres marcham contra viol\u00eancia policial - Not\u00edcias ao Minuto", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/mundo/1563347/bielorrussia-de-branco-mulheres-marcham-contra-violencia-policial", "author": "Silvia Abreu com Lusa", "publishedAt": "2020-08-12T18:04:00Z", "content": "Os protestos na Bielorr\u00fasia contra os resultados das elei\u00e7\u00f5es presidenciais continuam e, de acordo com as autoridades, reporta o Financial Times, j\u00e1 foram detidas mais de seis mil pessoas.\u00a0\r\nNeste qu\u2026 [+1540 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5f3428059a799.jpg"}, {"description": "", "title": "82 rotas e 666 voos semanais. TAP refor\u00e7a destinos para outubro - Jornal Econ\u00f3mico", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/82-rotas-e-666-voos-semanais-tap-reforca-destinos-para-outubro-624827", "author": "Rodolfo Alexandre Reis", "publishedAt": "2020-08-12T17:27:59Z", "content": "A TAP vai oferecer 15% de descontos nas viagens para \u00c1frica e Am\u00e9ricas em outubro, bem como refor\u00e7ar a rede de destinos para este m\u00eas com um total de 82 rotas e 666 voos semanais em plano, informa a \u2026 [+1058 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2019/02/Airbus_A330-202_TAP_Portugal_AN1869988-1.jpg"}, {"description": "Foi esta tarde levantada a interdi\u00e7\u00e3o nas praias de Carcavelos e de S\u00e3o Pedro do Estoril, em Cascais, e foi hasteada a bandeira vermelha na praia do Magoito, em Sintra, devido ao aparecimento de Medusa Velella nesta praia.", "title": "Praias de Carcavelos e de S. Pedro do Estoril reabertas. Magoito fechada - Di\u00e1rio Digital", "url": "https://executivedigest.sapo.pt/praias-de-carcavelos-e-de-s-pedro-do-estoril-reabertas-magoito-fechada/", "author": "Executive Digest", "publishedAt": "2020-08-12T16:51:00Z", "content": "Foi esta tarde levantada a interdi\u00e7\u00e3o nas praias de Carcavelos e de S\u00e3o Pedro do Estoril, em Cascais, e foi hasteada a bandeira vermelha na praia do Magoito, em Sintra, devido ao aparecimento de Medu\u2026 [+3835 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://executivedigest.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/07/praia_parede.jpg"}, {"description": "", "title": "Kamala Harris: uma radical para acompanhar um conservador - Jornal Econ\u00f3mico", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/kamala-harris-uma-radical-para-acompanhar-um-conservador-624757", "author": "Ant\u00f3nio Freitas de Sousa", "publishedAt": "2020-08-12T16:40:29Z", "content": "O ano de 2019 tinha apenas come\u00e7ado quando a senadora da Calif\u00f3rnia Kamala Harris decidiu que j\u00e1 era tempo de alegrar muitos cora\u00e7\u00f5es democratas e assumir aquilo que j\u00e1 todos sabiam que iria acontece\u2026 [+4860 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/08/kamala-Harris-e1597180401582.jpg"}, {"description": "A nova chefe da TVI j\u00e1 n\u00e3o quer ouvir o que os 'f\u00e3s' t\u00eam a dizer sobre a decis\u00e3o de recuperar Teresa Guilherme para o 'Big Brother'. - Atualidade  , Flash.", "title": "Acabou a paci\u00eancia! Cristina Ferreira parte ao ataque para quem a critica por ter afastado Cl\u00e1udio Ramos - Flash", "url": "https://www.flash.pt/atualidade/nacional/detalhe/acabou-a-paciencia-cristina-ferreira-parte-ao-ataque-para-quem-a-critica-por-ter-afastado-claudio-ramos", "author": "Flash", "publishedAt": "2020-08-12T16:28:00Z", "content": "Cristina Ferreira est\u00e1 sem papas na l\u00edngua para os seguidores que a querem atacar por ter afastado Cl\u00e1udio Ramos do 'Big Brother'. Esta quarta-feira, 12, a nova diretora de Entretenimento e Fic\u00e7\u00e3o fe\u2026 [+1063 chars]", "source": {"id": null, "name": "Flash.pt"}, "urlToImage": "http://cdn3.flash.pt/images/2020-02/img_1200x676$2020_02_28_10_45_35_243993.jpg"}, {"description": "Telem\u00f3vel Android da Microsoft, composto por dois ecr\u00e3s vai chegar \u00e0s lojas a 10 de setembro e ser\u00e1 vendido a partir de 1.399 euros. Pr\u00e9-encomendas est\u00e3o dispon\u00edveis no site da empresa.", "title": "Telem\u00f3vel dobr\u00e1vel da Microsoft chega em setembro e custa 1.399 d\u00f3lares - ECO Economia Online", "url": "https://eco.sapo.pt/2020/08/12/dobravel-da-microsoft-chega-em-setembro-e-custa-1-399-dolares/", "author": "ECO", "publishedAt": "2020-08-12T15:29:00Z", "content": "A Microsoft anunciou esta quarta-feira que o telem\u00f3vel dobr\u00e1vel Surface Duo vai chegar \u00e0s lojas a 10 de setembro e que ter\u00e1 um pre\u00e7o recomendado a partir de 1.399 d\u00f3lares. As pr\u00e9-encomendas j\u00e1 se enc\u2026 [+2107 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://eco.imgix.net/uploads/2020/08/cropped-surface-duo.jpg?mark64=aHR0cHM6Ly9lY28uaW1naXgubmV0L0VDT193YXRlcm1hcmsucG5nP2ZtPXBuZw%3D%3D&markscale=33&markalign=center,left&w=1200"}, {"description": "", "title": "A Festa do Avante em avalia\u00e7\u00e3o, a vacina russa que n\u00e3o \u00e9 segura e o aumento de casos a Norte. O que disse a ministra da Sa\u00fade - Observador", "url": "https://observador.pt/2020/08/12/a-festa-do-avante-em-avaliacao-a-vacina-russa-que-nao-e-segura-e-o-aumento-de-casos-a-norte-o-que-disse-a-ministra-da-saude/", "author": "S\u00f3nia Sim\u00f5es", "publishedAt": "2020-08-12T14:54:00Z", "content": "A Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Lisboa contribui para que esta informa\u00e7\u00e3o, essencial para o esclarecimento p\u00fablico, seja de leitura aberta e gratuita para todos\r\nSanta Casa Miseric\u00f3rdia de Lisboa\r\nNe\u2026 [+3663 chars]", "source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2F770x403%2Cq80%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F08%2F12160411%2F1q9a4197_770x433_acf_cropped.jpg"}, {"description": "Dados do boletim epidemiol\u00f3gico desta quarta-feira, dia 12 de Agosto", "title": "Covid-19: Algarve com quatro novos casos - Sul Informacao", "url": "https://www.sulinformacao.pt/2020/08/covid-19-algarve-com-quatro-novos-casos/", "author": "Hugo Rodrigues", "publishedAt": "2020-08-12T12:47:00Z", "content": "O Algarve tem mais quatro casos de Covid-19, segundo os dados boletim epidemiol\u00f3gico desta quarta-feira, 12 de Agosto, que acaba de ser divulgado pela Dire\u00e7\u00e3o-Geral de Sa\u00fade (DGS).\r\nA regi\u00e3o algarvia\u2026 [+1778 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sulinformacao.pt"}, "urlToImage": "https://www.sulinformacao.pt/wp-content/uploads/2020/06/Covid-19-coronavirus_bc-.jpg"}, {"description": null, "title": "Harry e Meghan compram casa nos Estados Unidos - N-TV", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiUmh0dHBzOi8vd3d3Lm4tdHYucHQvcmVhbGV6YS9oYXJyeS1lLW1lZ2hhbi1jb21wcmFtLWNhc2Etbm9zLWVzdGFkb3MtdW5pZG9zLzcyODE5OC_SAVZodHRwczovL3d3dy5uLXR2LnB0L3JlYWxlemEvaGFycnktZS1tZWdoYW4tY29tcHJhbS1jYXNhLW5vcy1lc3RhZG9zLXVuaWRvcy83MjgxOTgvYW1wLw?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-12T12:35:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Apresentador da TVI reagiu \u00e0s cr\u00edticas feitas a Olavo Bilac, por este ter atuado num evento do partido Chega.", "title": "Manuel Lu\u00eds Goucha arrasado ap\u00f3s pol\u00e9mica com Andr\u00e9 Ventura - Vidas", "url": "https://www.vidas.pt/a-ferver/detalhe/manuel-luis-goucha-arrasado-apos-polemica-com-andre-ventura", "author": "Vidas", "publishedAt": "2020-08-12T12:22:30Z", "content": "A pol\u00e9mica est\u00e1 instalada. Ap\u00f3s tirar uma fotografia com Andr\u00e9 Ventura e ter atuado num com\u00edcio do partido Chega, o cantor Olavo Bilac foi alvo de duras cr\u00edticas nas redes sociais, sendo for\u00e7ado a em\u2026 [+2273 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vidas.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.vidas.pt/images/2020-08/img_1200x676$2020_08_12_12_33_42_153440_im_637328327405125716.png"}, {"description": "<p>Jo\u00e3o F\u00e9lix est\u00e1 de volta a Lisboa e ao Centro de Est\u00e1gios do Benfica. O internacional portugu\u00eas viajou com o Atl\u00e9tico de Madrid para disputar a Final 8 da Liga dos Campe\u00f5es e os espanh\u00f3is est\u00e3o a trabalhar no campus do antigo clube do viseense.&#xa0;</p> \n\u2026", "title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix fala do regresso a Lisboa e at\u00e9 j\u00e1 se troca um pouco na l\u00edngua - Maisfutebol", "url": "https://maisfutebol.iol.pt/videos/5f33cf2c0cf2e21cf3314a00/joao-felix-fala-do-regresso-a-lisboa-e-ate-ja-se-troca-um-pouco-na-lingua", "author": "https://www.facebook.com/maisfutebol/", "publishedAt": "2020-08-12T11:27:51Z", "content": "Jo\u00e3o F\u00e9lix est\u00e1 de volta a Lisboa e ao Centro de Est\u00e1gios do Benfica. O internacional portugu\u00eas viajou com o Atl\u00e9tico de Madrid para disputar a Final 8 da Liga dos Campe\u00f5es e os espanh\u00f3is est\u00e3o a tra\u2026 [+515 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maisfutebol.iol.pt"}, "urlToImage": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/5f33d1ed0cf2b3ce9d347ecc/"}], "totalResults": 34}