{"status": "ok", "articles": [{"description": "Gedson Fernandes foi op\u00e7\u00e3o na segunda parte da partida.", "title": "Bruno Fernandes marca, mas duelo entre o United e o Tottenham de Mourinho termina empatado - SAPO Desporto", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/premier-league/artigos/bruno-fernandes-marca-mas-duelo-entre-o-united-e-o-tottenham-de-mourinho-terminou-empatado", "author": "Sportinforma, Andr\u00e9 Delgado", "publishedAt": "2020-06-19T22:38:12Z", "content": "O Manchester United e Tottenham empataram, esta sexta-feira, a uma bola em partida da 30.\u00aa jornada da Premier League.\r\nMuitos dizem que os dois n\u00e3o s\u00e3o compat\u00edveis. Pogba e Bruno, Bruno e Pogba.\r\nOle\u2026 [+2351 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=NWMw0aVa97sU2wAIOHrjc8lv5OkHMwXgj8ucjXZ8FuGsxTyyK7eV9phj45u34MBcKtLS8RgGn47VciOOLS2pIweQCyB51pCzRFf3Lg+ZdkxdNCs="}, {"description": "A tecnologia desenvolvida por uma startup paulista, mostra que a aplica\u00e7\u00e3o de micropart\u00edculas de prata em tecidos, pode eliminar em", "title": "Empresa paulista desenvolve tecido que pode eliminar novo coronav\u00edrus - MinutoMT", "url": "https://minutomt.com.br/cidades/empresa-paulista-desenvolve-tecido-que-pode-eliminar-novo-coronavirus/", "author": "Ana Carolina", "publishedAt": "2020-06-19T22:23:42Z", "content": "A tecnologia desenvolvida por uma startup paulista, mostra que a aplica\u00e7\u00e3o de micropart\u00edculas de prata em tecidos, pode eliminar em at\u00e9 99,09% de v\u00edrus. Para falar sobre essa tecnologia, o Revista Br\u2026 [+620 chars]", "source": {"id": null, "name": "Minutomt.com.br"}, "urlToImage": "https://minutomt.com.br/wp-content/uploads/2020/06/oronavirus_hp.jpg"}, {"description": "V\u00edtima foi salva por dois trabalhadores que estavam a realizar uma obra pr\u00f3xima do local.", "title": "Espanca sobrinha com quem tinha rela\u00e7\u00e3o amorosa ap\u00f3s beber 10 latas de cerveja - Correio da Manh\u00e3", "url": "https://www.cmjornal.pt/mundo/detalhe/espanca-sobrinha-com-quem-tinha-relacao-amorosa-apos-beber-10-latas-de-cerveja", "author": "Correio da Manh\u00e3", "publishedAt": "2020-06-19T20:55:01Z", "content": "Peter Blackburn, de 58 anos, foi preso ap\u00f3s espancar a companheira, que se trata da pr\u00f3pria sobrinha, ap\u00f3s ter bebido 10 latas de cerveja, em Warrington, no Reino Unido. O homem ter\u00e1 amea\u00e7ado a jovem\u2026 [+668 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cmjornal.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.cmjornal.pt/images/2018-05/img_1200x676$2018_05_08_11_20_03_735515.jpg"}, {"description": "Marcano \u00e9 o \u00fanico nome no boletim cl\u00ednico do FC Porto.", "title": "Um nome no boletim cl\u00ednico na prepara\u00e7\u00e3o do FC Porto para o d\u00e9rbi da Invicta - O Jogo", "url": "https://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/porto/noticias/um-nome-no-boletim-clinico-na-preparacao-do-fc-porto-para-o-derbi-da-invicta-12332966.html", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-06-19T20:51:14Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=2ecc8228-557d-46c4-adc4-ee2320d8fac1&w=800&h=420&watermark=true&t=20200619214000"}, {"description": "H\u00e1 11 pa\u00edses europeus a proibir a entrada de portugueses. Outros sete exigem o cumprimento de quarentena.", "title": "Covid-19. Dezoito pa\u00edses europeus contra entrada de portugueses - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/pais/covid-19-dezoito-paises-europeus-contra-entrada-de-portugueses_v1238525", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-06-19T20:41:00Z", "content": "H\u00e1 11 pa\u00edses europeus a proibir a entrada de portugueses. Outros sete exigem o cumprimento de quarentena. \r\nPor seu turno, Portugal n\u00e3o imp\u00f4s qualquer limita\u00e7\u00e3o ou restri\u00e7\u00e3o aos cidad\u00e3os oriundos do \u2026 [+36 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/images/e4/e456c831a525b230d57cf4065993a156_N.jpg?"}, {"description": "", "title": "Governo quer que promotores de festa ilegal em Lagos paguem indemniza\u00e7\u00f5es - Observador", "url": "https://observador.pt/2020/06/19/governo-quer-que-promotores-de-festa-ilegal-em-lagos-paguem-indemnizacoes/", "author": "Ag\u00eancia Lusa", "publishedAt": "2020-06-19T19:56:24Z", "content": "A ministra da Justi\u00e7a pediu esta sexta-feira \u00e0 Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica a interven\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico para a \u201cinstaura\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es indemnizat\u00f3rias contra os promotores\u201d da festa ilegal e\u2026 [+2278 chars]", "source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2F770x403%2Cq80%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F06%2F19190339%2F24694479_1280x720_acf_cropped_770x433_acf_cropped.jpg"}, {"description": "J\u00e1 foram pedidos \u00ab refor\u00e7os de meios para o terreno\u00bb", "title": "Fumo do inc\u00eandio obriga a cortar EN125 entre Budens e Vale de Boi - Sul Informacao", "url": "https://www.sulinformacao.pt/2020/06/fumo-do-incendio-obriga-a-cortar-en125-entre-budens-e-vale-de-boi/", "author": "Sul Informa\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-06-19T19:40:00Z", "content": "A Estrada Nacional 125 est\u00e1 cortada, na zona de Budens (Vila do Bispo) e at\u00e9 Vale de Boi, devido ao fumo do inc\u00eandio que deflagrou esta tarde, 19 de Junho, no concelho de Aljezur e j\u00e1 alastrou aos de\u2026 [+946 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sulinformacao.pt"}, "urlToImage": "https://www.sulinformacao.pt/wp-content/uploads/2020/06/incendio-budens-aljezur.jpg"}, {"description": "O primeiro espet\u00e1culo de \"Deixem o Pimba em Paz\" na cidade do Porto n\u00e3o se vai realizar devido \u00e0s restri\u00e7\u00f5es apresentadas pela autarquia para a noite de S\u00e3o Jo\u00e3o. No entanto, a promotora j\u00e1 assinalou uma nova data: 25 de junho.", "title": "Porto. Espet\u00e1culo de Bruno Nogueira na noite de S\u00e3o Jo\u00e3o cancelado, mas j\u00e1 tem nova data - SAPO 24", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/porto-espetaculo-de-bruno-nogueira-na-noite-de-sao-joao-cancelado", "author": "MadreMedia", "publishedAt": "2020-06-19T18:56:12Z", "content": "De acordo com a produtora, os bilhetes adquiridos d\u00e3o entrada autom\u00e1tica para dia 25, n\u00e3o sendo por isso necess\u00e1rio proceder \u00e0 troca dos bilhetes.\r\nA For\u00e7a de Produ\u00e7\u00e3o acrescenta ainda que os reembol\u2026 [+2076 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=YmNlTfJstnfM9FecRu0AKFoJV+wEnvLfmvN96/6maSNlwz9EbLV0/h9MHTpGY52HYHH6XbraGrcwhMZI2ok341hvoH1yayJ+6M0wEnk8RHMj47s="}, {"description": "Em dia de agradecimentos, Jim Lee.", "title": "The Last of Us Part 2: Neil Druckmann agradece parab\u00e9ns de um \u00eddolo - IGN Portugal", "url": "https://pt.ign.com/the-last-of-us-part-ii/88272/news/the-last-of-us-part-2-neil-druckmann-agradece-parabens-de-um-idolo", "author": "An\u00edbal Gon\u00e7alves", "publishedAt": "2020-06-19T18:42:28Z", "content": "Hoje \u00e9 o dia de lan\u00e7amento de The Last of Us Part II, o novo jogo da Naughty Dog, que \u00e9 um dos maiores est\u00fadios da fam\u00edlia PlayStation.\r\nSeguiram-se diferentes agradecimentos aos produtores e respons\u2026 [+1480 chars]", "source": {"id": "ign", "name": "IGN"}, "urlToImage": "https://sm.ign.com/t/ign_pt/screenshot/default/neil-druckmann-naughty-dog-the-last-of-us-pn-n_rhby.1200.png"}, {"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "\u00abEstou feliz por continuar neste clube e vou dar o m\u00e1ximo\u00bb - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-06-19/estou-feliz-por-continuar-neste-clube-e-vou-dar-o-maximo/849851", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-06-19T18:02:15Z", "content": "Nuno Mendes, lateral que renovou com o Sporting at\u00e9 2025 e viu a cl\u00e1usula de rescis\u00e3o subir para 45 milh\u00f5es esta sexta-feira, referiu que a extens\u00e3o contratual se deve \u00e0 cren\u00e7a dos le\u00f5es no seu traba\u2026 [+319 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/SPORTING/2019/nunomendes3.jpg"}, {"description": "Foi o que os cientistas observaram no caso de pessoas que n\u00e3o chegaram a desenvolver sintomas da doen\u00e7a", "title": "Vis\u00e3o | Covid-19: Uma pessoa at\u00e9 pode ter anticorpos ap\u00f3s a infe\u00e7\u00e3o por coronav\u00edrus. Mas isso n\u00e3o significa que seja por muito tempo - Di\u00e1rio Digital", "url": "https://visao.sapo.pt/visaosaude/2020-06-19-covid-19-uma-pessoa-ate-pode-ter-anticorpos-apos-a-infecao-por-coronavirus-mas-isso-nao-significa-que-seja-por-muito-tempo/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-19T18:00:00Z", "content": "Esta tem sido uma das quest\u00f5es mais debatidas: quem teve Covid-19 fica imune? Segundo um estudo publicado esta semana na\u00a0Nature\u00a0Medicine, a resposta \u00e9 sim, mas n\u00e3o durante muito tempo.\u00a0Os anticorpos \u2026 [+3086 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://images.trustinnews.pt/uploads/sites/5/2020/06/GettyImages-1212911735_vis\u00e3o%20sa\u00fade.jpg"}, {"description": "\u201cEst\u00e3o redondamente enganados aqueles que pensam que podem regressar \u00e0s suas vidas na normalidade anterior. Isso s\u00f3 acontecer\u00e1 quando uma vacina ou um tratamento eficaz forem descobertos\u201d, diz Marta Temido", "title": "Covid. Ministra admite \u201cdificuldade em quebrar as cadeias de transmiss\u00e3o\u201d e anuncia reuni\u00e3o-extra para resolver Lisboa - Expresso", "url": "https://expresso.pt/coronavirus/2020-06-19-Covid.-Ministra-admite-dificuldade-em-quebrar-as-cadeias-de-transmissao-e-anuncia-reuniao-extra-para-resolver-Lisboa", "author": "H\u00e9lder Gomes, Jo\u00e3o Pedro Barros", "publishedAt": "2020-06-19T16:28:50Z", "content": "A ministra da Sa\u00fade, Marta Temido, disse esta sexta-feira que estamos a ter dificuldade em quebrar as cadeias de transmiss\u00e3o e, fazendo um pedido aos portugueses para manterem rigor no cumprimento da\u2026 [+1187 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expresso.pt"}, "urlToImage": "http://images.impresa.pt/expresso/2020-04-30-Marta-Temido-2/fb/wm"}, {"description": "A China anunciou esta sexta-feira que publicou as sequ\u00eancias gen\u00e9ticas das tr\u00eas muta\u00e7\u00f5es do novo coronav\u00edrus detectadas no novo surto que atingiu Pequim.", "title": "Covid-19: muta\u00e7\u00e3o no novo surto em Pequim semelhante a variante portuguesa - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/06/19/ciencia/noticia/covid19-mutacao-novo-surto-pequim-semelhante-variante-portuguesa-1921217", "author": "P\u00daBLICO", "publishedAt": "2020-06-19T16:09:00Z", "content": "Um projecto de mapeamento internacional que rastreia v\u00edrus \u00e0 medida que se espalham e se modificam identificou uma das muta\u00e7\u00f5es encontradas no novo surto em Pequim como semelhante \u00e0s variantes europe\u2026 [+2846 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1481150?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}, {"description": "Isabel dos Santos recebeu quase 30 propostas para a aquisi\u00e7\u00e3o da empresa que define como \"um caso de sucesso\"", "title": "Isabel dos Santos defende sucesso da Efacec - Dinheiro Vivo", "url": "https://www.dinheirovivo.pt/empresas/isabel-dos-santos-defende-sucesso-da-efacec/", "author": "https://www.facebook.com/dinheirov/?fref=ts", "publishedAt": "2020-06-19T16:02:33Z", "content": "Isabel dos Santos defende o sucesso da Efacec e sublinha que est\u00e1 \u201cimpossibilitada de poder ajudar\u201d. Em comunicado emitido em nome da acionista Winterfell, tendo em conta as not\u00edcias sobre a aquisi\u00e7\u00e3\u2026 [+4130 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dinheirovivo.pt"}, "urlToImage": "https://www.dinheirovivo.pt/wp-content/uploads/2020/06/30356015_GI05022018PEDROGRANADEIRO_000173_WEB.jpg-800x420-1579724742_dv.png"}, {"description": "De acordo com o boletim de hoje da Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Sa\u00fade (DGS), Portugal regista hoje mais 3 mortes e 375 novos casos confirmados.", "title": "Covid-19. Estes s\u00e3o os n\u00fameros de hoje em Portugal: 3 mortes e mais 375 casos de infe\u00e7\u00e3o - SAPO 24", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/covid-19-estes-sao-os-numeros-de-hoje-em-portugal", "author": "MadreMedia", "publishedAt": "2020-06-19T15:43:07Z", "content": "Portugal regista hoje 38464 casos confirmados e\u00a01527\u00a0 mortes, mais\u00a03 que ontem.\r\nH\u00e1 \u00e0 data de hoje 422 doentes internados e 67 nos cuidados intensivos.\r\nEntre os\u00a0375\u00a0casos\u00a0\u00a0confirmados,\u00a0 284 foram de\u2026 [+1781 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=ZWZhi8F2kJ36uqH/voTP+JWLkAgCR2ZCkqbrtZo5l7wy/SqhhHqSpuXdtoUIOth+jdoLRS9vNrHhKd4qMcAkKwD4yzP7ZMM9BSSUi618O9QNY84="}, {"description": "Ant\u00f3nio Costa criticou os pa\u00edses que colocam reservas \u00e0 entrada de pessoas vindas de Portugal por apenas olharem para o n\u00famero de novos casos de covid-19, esquecendo o n\u00famero de testes que s\u00e3o realizados. - Economia  , Jornal de Neg\u00f3cios.", "title": "Costa: Pa\u00edses que t\u00eam metade dos testes feitos face a Portugal n\u00e3o se podem comparar connosco - Jornal de Neg\u00f3cios", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/economia/coronavirus/detalhe/costa-paises-que-tem-metade-dos-testes-feitos-face-a-portugal-nao-se-podem-comparar-connosco", "author": "Pedro Curvelo", "publishedAt": "2020-06-19T15:03:17Z", "content": "O l\u00edder do Governo salientou que, \"por uma quest\u00e3o de transpar\u00eancia\", a compara\u00e7\u00e3o dos dados entre v\u00e1rios pa\u00edses tem de ter em conta o n\u00famero de testes que cada pa\u00eds realiza. E, acrescentou, \"n\u00e3o pod\u2026 [+1136 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "urlToImage": "https://cdn1.jornaldenegocios.pt/images/2020-06/img_1200x676$2020_06_04_20_06_42_377369.jpg"}, {"description": "Estudo indica que pessoas do grupo sangu\u00edneo A t\u00eam mais 50% de risco de desenvolver formas graves de covid-19. No sentido inverso, os infetados de tipo O t\u00eam menos 35%", "title": "Covid-19. Estudo indica que pessoas do tipo sangu\u00edneo A t\u00eam mais risco de desenvolver formas graves da doen\u00e7a - Expresso", "url": "https://expresso.pt/coronavirus/2020-06-19-Covid-19.-Estudo-indica-que-pessoas-do-tipo-sanguineo-A-tem-mais-risco-de-desenvolver-formas-graves-da-doenca", "author": "Andr\u00e9 Manuel Correia", "publishedAt": "2020-06-19T14:47:52Z", "content": "Um novo estudo, com base em an\u00e1lises gen\u00e9ticas efetuadas a 1.980 pacientes com covid-19, elaborado por m\u00e9dicos de unidades de cuidados intensivos de sete hospitais italianos e espanh\u00f3is, conclui que \u2026 [+1210 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expresso.pt"}, "urlToImage": "http://images.impresa.pt/expresso/2020-06-19-GettyImages-1213487550.jpg/fb/wm"}, {"description": "video, sharing, camera phone, video phone, free, upload", "title": "Daniel Monteiro est\u00e1 novamente amuado com Iury? | Big Brother - TVI", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=8bI5hcav37s", "author": null, "publishedAt": "2020-06-19T14:29:29Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": null}, {"description": "No t\u00e9rmino do Conselho Europeu que discutiu a proposta de Bruxelas de retoma da economia p\u00f3s-pandemia, Ant\u00f3nio Costa afirmou que o principal objetivo de todos os Estados membros \u00e9 dar \"resposta a esta crise\". O primeiro-ministro vincou que este n\u00e3o \u00e9 o moment\u2026", "title": "Conselho Europeu. Portugal \"exige urg\u00eancia\" de resposta \u00e0 crise - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/economia/conselho-europeu-portugal-exige-urgencia-de-resposta-a-crise_n1238378", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-06-19T14:08:00Z", "content": "A taxa de letalidade deve ser considerada tamb\u00e9m, referiu ainda Ant\u00f3nio Costa.\"Aquilo que n\u00f3s verificamos \u00e9 que, quanto ao conjunto de pa\u00edses que revelaram reservas \u00e0s viagens oriundas de Portugal, e\u2026 [+689 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/ca/ca20e5c0df6cd743a37ce5c6a5e445c7?w=860&q=90&rect=0,0,1499,822&auto=format"}, {"description": "O potente smartphone gaming ASUS ROG Phone III foi recentemente exibido num v\u00eddeo do YouTube, numa esp\u00e9cie de hands-on que mostra o design do equipamento.", "title": "ASUS ROG Phone III surge em v\u00eddeo e mostra todo o design do smartphone - Pplware", "url": "https://pplware.sapo.pt/smartphones-tablets/asus-rog-phone-iii-surge-em-video-e-mostra-todo-o-design-do-smartphone/", "author": "https://www.facebook.com/marisaapinto", "publishedAt": "2020-06-19T13:32:46Z", "content": "O potente smartphone gaming ASUS ROG Phone III foi recentemente exibido num v\u00eddeo do YouTube, numa esp\u00e9cie de hands-on. Atrav\u00e9s das imagens, ficamos a conhecer o design deste equipamento, o que j\u00e1 co\u2026 [+2169 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/06/ASUS-ROG-PHONE.jpg"}], "totalResults": 34}