{"status": "ok", "articles": [{"description": "", "title": "Corpo encontrado no lago Piru \u00e9 da atriz de \"Glee\" Naya Rivera - Observador", "url": "https://observador.pt/2020/07/13/autoridades-encontram-corpo-no-lago-onde-desapareceu-a-atriz-de-glee-naya-rivera/", "author": "Observador", "publishedAt": "2020-07-13T21:45:00Z", "content": "O corpo encontrado no lago Piru esta segunda-feira de manh\u00e3 \u00e9 da atriz Naya Rivera, que foi dada como desaparecida na passada quarta-feira, anunciaram as autoridades do condado de Ventura durante uma\u2026 [+1768 chars]", "source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2F770x403%2Cq80%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F07%2F13184538%2F457749660_770x433_acf_cropped.jpg"}, {"description": "A equipa de Solskjaer empatou com os 'saints' a duas bolas.", "title": "Golo nos \u00faltimos minutos tira 3.\u00ba lugar ao Manchester United - SAPO Desporto", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/premier-league/artigos/golo-no-ultimo-minuto-tira-o-3-o-lugar-ao-manchester-united", "author": "Sportinforma", "publishedAt": "2020-07-13T21:00:00Z", "content": "O Manchester United falhou a oportunidade de se isolar no terceiro posto da Premier League ao empatar a duas bolas na rece\u00e7\u00e3o ao Southampton.\r\nOs visitantes foram os primeiros a marcar na partida, ap\u2026 [+899 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=MTE3FDljN0lRGKkdC70mxDDpjvsqe3UZ+60P6jWNI0Uu8c5xX85PhpT+C9LFbb+Ajcsysr1r0Jk+dIlx0K4VTighPvPQIu9WcxiLxpkroQ30HdY="}, {"description": "O primeiro-ministro, Ant\u00f3nio Costa, afirmou-se hoje convicto de que os pa\u00edses da Uni\u00e3o Europeia come\u00e7am \u201cfinalmente\u201d a perceber que o grande aumento do n\u00famero de casos em Portugal \u00e9 muito localizado, assumindo que tamb\u00e9m tem sensibilizado os seus hom\u00f3logos eu\u2026", "title": "Covid-19: Costa acredita que Europa come\u00e7a finalmente a perceber situa\u00e7\u00e3o de Portugal - SAPO 24", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/covid-19-costa-acredita-que-europa-comeca-finalmente-a-perceber-situacao-de-portugal", "author": "MadreMedia / Lusa", "publishedAt": "2020-07-13T20:50:06Z", "content": "Tenho [sensibilizado] e acho que finalmente come\u00e7ou a ser percebido em algumas chancelarias qual \u00e9 a grande disparidade da situa\u00e7\u00e3o em Portugal. N\u00f3s temos hoje um pa\u00eds onde praticamente a situa\u00e7\u00e3o es\u2026 [+1572 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=NmVmbJOjcV0XHImxRyO4FbtCSoxWJE5ajVBpeHz0jD2V9Ggm+ZkRjtR+jKLSllC2rx39zt06ziF9P62PFTN0phixxUsWcb3rz6C+lx7xP+k6FWw="}, {"description": "Suspeito \u00e9 um dos dez alvos mais procurados no mundo pela difus\u00e3o de pedofilia.", "title": "Detido em Fran\u00e7a um dos ped\u00f3filos mais procurados no mundo - Correio da Manh\u00e3", "url": "https://www.cmjornal.pt/mundo/detalhe/detido-em-franca-um-dos-pedofilos-mais-procurados-no-mundo", "author": "Correio da Manh\u00e3", "publishedAt": "2020-07-13T20:36:19Z", "content": "Um homem foi detido pela pol\u00edcia francesa pela suspeita de gerir\u00a0portais na \"darknet\" que permitiram a \"milhares de internautas de todo o mundo ter acesso a fotografias ou v\u00eddeos de car\u00e1ter pedoporno\u2026 [+842 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cmjornal.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.cmjornal.pt/images/2020-02/img_1200x676$2020_02_04_12_28_52_922174.jpg"}, {"description": "Terminou ao in\u00edcio da noite desta segunda-feira o encontro entre Ant\u00f3nio Costa e o hom\u00f3logo holand\u00eas, Mark Rutte, durante o qual foi discutido o plano de recupera\u00e7\u00e3o econ\u00f3mica para os pa\u00edses da Uni\u00e3o Europeia. O primeiro-ministro portugu\u00eas garantiu que est\u00e1 a\u2026", "title": "Costa reuniu-se com Rutte \u00e0 procura de \"pontos de converg\u00eancia poss\u00edveis\" - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/economia/costa-reuniu-se-com-rutte-a-procura-de-pontos-de-convergencia-possiveis_n1244591", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-07-13T20:18:00Z", "content": "A discuss\u00e3o entre os dois chefes de Governo deu-se no quadro dos encontros bilaterais que Ant\u00f3nio Costa tem mantido com outros l\u00edderes europeus antes do Conselho Europeu de sexta-feira e s\u00e1bado, em B\u2026 [+3378 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/9c/9c15f33571f1e301cc861b327634a503?w=860&q=90&rect=0,0,1499,822&auto=format"}, {"description": "A Breeze Airways, fundada por David Neeleman, cuja sa\u00edda da TAP foi anunciada recentemente, dever\u00e1 iniciar os voos em 2021, um lan\u00e7amento que foi adiado pela pandemia de covid-19, avan\u00e7ou esta segunda-feira a Bloomberg.", "title": "Nova companhia a\u00e9rea de David Neeleman dever\u00e1 iniciar voos em 2021 - Jornal de Not\u00edcias", "url": "https://www.jn.pt/economia/nova-companhia-aerea-de-david-neeleman-devera-iniciar-voos-em-2021--12419634.html", "author": "JN/Ag\u00eancias", "publishedAt": "2020-07-13T19:34:00Z", "content": "A Breeze Airways, fundada por David Neeleman, cuja sa\u00edda da TAP foi anunciada recentemente, dever\u00e1 iniciar os voos em 2021, um lan\u00e7amento que foi adiado pela pandemia de covid-19, avan\u00e7ou esta segund\u2026 [+2192 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.aspx?brand=JN&type=generate&guid=329bece7-331d-4367-be1b-7d8d72db2726&w=800&h=420&watermark=true&t=20200713213400"}, {"description": "", "title": "Como Mexia geriu a empresa do lucro de mil milh\u00f5es num pa\u00eds a empobrecer - Observador", "url": "https://observador.pt/especiais/como-mexia-geriu-a-empresa-do-lucro-de-mil-milhoes-num-pais-a-empobrecer/", "author": "Ana Suspiro", "publishedAt": "2020-07-13T19:22:00Z", "content": "A empresa continuava a investir muitos milh\u00f5es no mercado nacional (na constru\u00e7\u00e3o das barragens lan\u00e7adas por S\u00f3crates) e a rodar ativos fora de Portugal (vender neg\u00f3cios maduros, para investir em nov\u2026 [+4508 chars]", "source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2F770x403%2Cq80%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F07%2F12173049%2F770_antonio-mexia_bv2.jpg"}, {"description": "Operacional, de 40 anos, \u00e9 considerado ferido grave,\u00a0com queimaduras de 2.\u00ba e 3.\u00ba grau em 95% do corpo.", "title": "Quatro bombeiros feridos no combate a inc\u00eandio em Castro Verde - CMTV", "url": "https://www.cm-tv.pt/atualidade/detalhe/20200713-1925-incendio-combatido-por-tres-meios-aereos-obriga-ao-corte-da-en2-em-castro-verde", "author": "Cl\u00e1udia Machado", "publishedAt": "2020-07-13T19:13:51Z", "content": "Operacional, de 40 anos, \u00e9 considerado ferido grave,\u00a0com queimaduras de 2.\u00ba e 3.\u00ba grau em 95% do corpo.O inc\u00eandio que lavra em Castro Verde feriu quatro bombeiros, que sofreram queimaduras no combate\u2026 [+1060 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cm-tv.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.cmjornal.pt/images/2020-07/img_1200x677$2020_07_13_19_50_50_957560.jpg"}, {"description": "Pa\u00eds vai manter-se genericamente em estado de alerta, a \u00c1rea Metropolitana de Lisboa em estado de conting\u00eancia e as 19 freguesias de Lisboa, Amadora, Odivelas, Loures e Sintra em situa\u00e7\u00e3o de calamidade.", "title": "H\u00e1 121 casos por 100 mil habitantes nas freguesias confinadas da Grande Lisboa \u2014 o pa\u00eds vai manter-se a tr\u00eas velocidades - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/07/13/local/noticia/covid19-taxa-incidencia-doenca-diminuiu-19-freguesias-lisboa-1924271", "author": "Cristiana Faria Moreira", "publishedAt": "2020-07-13T19:06:00Z", "content": "O pa\u00eds vai manter-se a tr\u00eas velocidades por mais duas semanas. A ministra de Estado e da Presid\u00eancia, Mariana Vieira da Silva, anunciou na tarde desta segunda-feira que o estado de calamidade se ir\u00e1 \u2026 [+3875 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1488396?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}, {"description": "Chamas destru\u00edram as instala\u00e7\u00f5es de seis empresas.", "title": "Fogo em zona industrial de Castelo de Paiva. Trabalhadores retirados - Not\u00edcias ao Minuto", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/pais/1529423/fogo-em-zona-industrial-de-castelo-de-paiva-obriga-a-retirada-de-pessoas", "author": "Not\u00edcias Ao Minuto", "publishedAt": "2020-07-13T18:39:00Z", "content": "Um inc\u00eandio no centro empresarial de Castelo de Paiva (Aveiro) atingiu,\u00a0na tarde desta segunda-feira, as instala\u00e7\u00f5es de seis empresas, sendo que, de acordo com a TVI24, pelo menos uma dessas f\u00e1bricas\u2026 [+959 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5f0cb2268a9ad.jpg"}, {"description": null, "title": "Ghost Of Tsushima recebe trailer em PT-PT - Eurogamer.pt", "url": "https://www.eurogamer.pt/articles/2020-07-13-ghost-of-tsushima-recebe-trailer-em-pt-pt", "author": "Bruno Galv\u00e3o", "publishedAt": "2020-07-13T18:35:00Z", "content": "A PlayStation Portugal apresentou a vers\u00e3o localizada do trailer de lan\u00e7amento de Ghost Of Tsushima.\r\nSer\u00e1 a 17 de Julho que ter\u00e1s nas tuas m\u00e3os o aguardado novo jogo da Sucker Punch, que depois de S\u2026 [+459 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eurogamer.pt"}, "urlToImage": "https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-07-13-19-32/-1594665162787.jpg/EG11/resize/1200x-1/-1594665162787.jpg"}, {"description": "O conhecido analista Ming-Chi Kuo prev\u00ea que a Apple lance novos modelos de MacBook Pro de 14'' e 16'' redesenhados e com \"Apple Silicon\" em 2021.", "title": "Macbook Pro de 14'' e 16'' poder\u00e3o chegar em 2021 com \"Apple Silicon\" e novo design - All Things Apple", "url": "https://www.atapple.pt/2020/07/13/macbook-pro-de-14-e-16-poderao-chegar-em-2021-com-apple-silicon-e-novo-design/", "author": "https://www.facebook.com/diogodokioske", "publishedAt": "2020-07-13T18:00:00Z", "content": "O conhecido analista Ming-Chi Kuo disse ainda antes da Apple anunciar a sua transi\u00e7\u00e3o de processadores Intel para ARM que o primeiro Mac com \u201cmotor\u201d Apple \u2013 \u201cApple Silicon\u201d \u2013 seria o MacBook Pro 13\u201d,\u2026 [+1608 chars]", "source": {"id": null, "name": "Atapple.pt"}, "urlToImage": "https://www.atapple.pt/wp-content/uploads/2020/07/ilustra\u00e7\u00e3o-MacBook-Pro-1024x623.jpg"}, {"description": "Investigadores da prestigiada Universidade de Edimburgo detetaram problemas card\u00edacos em 55% de 1.200 pacientes de 69 pa\u00edses", "title": "Ecocardiogramas de doentes Covid-19 mostram v\u00e1rias anormalidades - TVI24", "url": "https://tvi24.iol.pt/tecnologia/coracao/ecocardiogramas-de-doentes-covid-19-mostram-varias-anormalidades", "author": "Catarina Machado", "publishedAt": "2020-07-13T17:59:00Z", "content": "Investigadores da Universidade de Edimburgo, uma das melhores institui\u00e7\u00f5es mundiais de pesquisa, detetaram v\u00e1rios problemas card\u00edacos em doentes Covid-19, que podem, inclusive, levar \u00e0 fal\u00eancia do co\u2026 [+1644 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvi24.iol.pt"}, "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/5ecb7e950cf2634381ae7eb6/og/tvi24"}, {"description": "Acompanhamos aqui todos os desenvolvimentos sobre a propaga\u00e7\u00e3o do SARS-CoV-2 \u00e0 escala internacional.", "title": "Covid-19. A situa\u00e7\u00e3o ao minuto do novo coronav\u00edrus no pa\u00eds e no mundo - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/covid-19-a-situacao-ao-minuto-do-novo-coronavirus-no-pais-e-no-mundo_e1244401", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-07-13T17:49:00Z", "content": "19h52 - Termina encontro de Ant\u00f3nio Costa com hom\u00f3logo holand\u00easO primeiro-ministro portugu\u00eas falou aos jornalistas, \u00e0 sa\u00edda da reuni\u00e3o com Mark Rutte, para insistir na ideia de que uma crise como aqu\u2026 [+19863 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/f0/f0b75793ad64eed458e719140c7d8905?w=860&q=90&rect=0,0,1499,822&auto=format"}, {"description": null, "title": "\u201cBig Brother 2020\u201d: Teresa em l\u00e1grimas depois da gala - N-TV", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiPGh0dHBzOi8vd3d3Lm4tdHYucHQvYWNvbnRlY2UvdGVyZXNhLWVtLWxhZ3JpbWFzLWdhbGEvNzE0OTYxL9IBQGh0dHBzOi8vd3d3Lm4tdHYucHQvYWNvbnRlY2UvdGVyZXNhLWVtLWxhZ3JpbWFzLWdhbGEvNzE0OTYxL2FtcC8?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-13T17:42:42Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "\u00abNas \u00faltimas duas semanas, a postura de Jesus mudou\u00bb - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-07-13/nas-ultimas-duas-semanas-a-postura-de-jesus-mudou/853241", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-07-13T17:11:21Z", "content": "No Brasil continua a fazer eco o interesse do Benfica em garantir a contrata\u00e7\u00e3o de Jorge Jesus. Garante-se que n\u00e3o houve proposta oficial, por isso ningu\u00e9m tem de reagir, mas salienta-se que \u00abnas \u00falt\u2026 [+618 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/abola2015/FOTOSDR/BRASIL/2019/jorgejesusvasco.jpg"}, {"description": "", "title": "Queixas contra a Endesa junto do regulador disparam 45%. Grupo EDP com subida de 13% - Jornal Econ\u00f3mico", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/queixas-contra-a-edp-junto-do-regulador-subiram-13-endesa-regista-disparo-612824", "author": "Andr\u00e9 Cabrita-Mendes", "publishedAt": "2020-07-13T17:10:29Z", "content": "As queixas contra o grupo EDP por parte de consumidores junto do regulador aumentaram em 13,4% no segundo trimestre.\r\nSegundo os dados divulgados na segunda-feira pela Entidade Reguladora dos Servi\u00e7o\u2026 [+2001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2018/07/DOC.20180724.24563340._35A9447-e1532468620830.jpg"}, {"description": "Os ensaios cl\u00ednicos russos de uma vacina contra a Covid-19 j\u00e1 se encontram conclu\u00eddos, de acordo com a Universidade de Sechenov.", "title": "Covid-19: R\u00fassia garante que ensaios cl\u00ednicos de potencial vacina terminaram. Distribui\u00e7\u00e3o pode avan\u00e7ar em Agosto - Di\u00e1rio Digital", "url": "https://executivedigest.sapo.pt/covid-19-russia-conclui-testes-a-potencial-vacina-distribuicao-pode-avancar-em-agosto/", "author": "Simone Silva", "publishedAt": "2020-07-13T16:04:00Z", "content": "Os ensaios cl\u00ednicos de uma vacina contra a Covid-19, desenvolvida na R\u00fassia, est\u00e3o conclu\u00eddos, de acordo com o an\u00fancio feito pela Universidade de Sechenov, que adiantou tamb\u00e9m que o pa\u00eds pretende ini\u2026 [+1701 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://executivedigest.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/03/virus10-560x315.jpg"}, {"description": "Uma postagem no Instagram aparentemente vazou os rumores sobre quando finalmente poderemos jogar Assassin\u2019s Creed Valhalla: 17 de novembro de 2020.", "title": "Assassin's Creed Valhalla: data de lan\u00e7amento pode ter sido divulgada - MaisTecnologia", "url": "https://www.maistecnologia.com/assassins-creed-valhalla-data-de-lancamento-pode-ter-sido-divulgada/", "author": "Jos\u00e9 Nilson", "publishedAt": "2020-07-13T15:24:00Z", "content": "Uma postagem no Instagram aparentemente vazou os rumores sobre quando finalmente poderemos jogar Assassin\u2019s Creed Valhalla: 17 de novembro de 2020.\r\nA not\u00edcia foi inicialmente publicada na conta ofic\u2026 [+1993 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maistecnologia.com"}, "urlToImage": "https://www.maistecnologia.com/wp-content/uploads/2020/06/assassins-creed-valhalla-a-lamina-de-instant-kill-oculta-e-um-pouco-diferente-www.maistecnologia.com.jpg"}, {"description": "Numa carta aberta elaborada por um grupo de 83 milion\u00e1rios, que reconhece a d\u00edvida para com as pessoas na linha da frente do combate ao v\u00edrus, a subida da fiscalidade nos escal\u00f5es de topo \u00e9 considerada uma quest\u00e3o de justi\u00e7a", "title": "Milion\u00e1rios fazem um apelo: aumentem-nos os impostos. Muito. E permanentemente - Expresso", "url": "https://expresso.pt/coronavirus/2020-07-13-Milionarios-fazem-um-apelo-aumentem-nos-os-impostos.-Muito.-E-permanentemente", "author": "Lu\u00eds M. Faria", "publishedAt": "2020-07-13T15:03:26Z", "content": "N\u00e3o \u00e9 o tipo de apelo que seja costume ouvir a pessoas extremamente ricas, ou quaisquer outras. Abigail Disney, herdeira da fam\u00edlia Disney, Jerry Greenfield, da empresa Ben &amp; Jerry, o investidor \u2026 [+2253 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expresso.pt"}, "urlToImage": "http://images.impresa.pt/expresso/2020-07-13-Abigail-Disney/fb/wm"}], "totalResults": 34}