{"status": "ok", "articles": [{"description": "Bisou na vit\u00f3ria do Atl\u00e9tico em casa do Osasuna. Treinador fala em regularidade e trabalho.", "title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix encanta e Simeone revela o que mudou no portugu\u00eas - O Jogo", "url": "https://www.ojogo.pt/internacional/portugueses/noticias/joao-felix-encanta-e-simeone-revela-o-que-mudou-no-portugues-12985959.html", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-10-31T21:51:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=a4ded652-858b-4a52-8020-fe902f312d74&w=800&h=420&watermark=true&t=20201031215100"}, {"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "M\u00e9dio do Farense bateu \u00e0 Panenka e deu-se mal (v\u00eddeo) (Liga) - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-10-31/medio-do-farense-bateu-a-panenka-e-deu-se-mal-video/866333", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-10-31T20:57:00Z", "content": "Jonatan Lucca, m\u00e9dio brasileiro do Farense, desperdi\u00e7ou soberana ocasi\u00e3o para fazer o 2-0 para os algarvios no jogo com o Belenenses SAD. Na transforma\u00e7\u00e3o de um pen\u00e1lti, bateu \u00e0 Panenka mas a bola fo\u2026 [+9 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FARENSE/2020/drlucca1.jpg"}, {"description": "Treinador do Liverpool mostrou-se surpreendido e agradado com o que tem feito o avan\u00e7ado portugu\u00eas.", "title": "Diogo Jota volta a marcar e recebe este tremendo elogio de Klopp - O Jogo", "url": "https://www.ojogo.pt/internacional/portugueses/noticias/diogo-jota-volta-a-marcar-e-recebe-este-tremendo-elogio-de-klopp-12985736.html", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-10-31T20:38:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=1d24ccef-02a2-4110-bb47-b0e42d203374&w=800&h=420&watermark=true&t=20201031203800"}, {"description": "O chefe de Estado, Marcelo Rebelo de Sousa, vai receber o primeiro-ministro na segunda-feira de manh\u00e3 e, ao longo do dia, os nove partidos com assento parlamentar, disse \u00e0 Lusa fonte da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica.", "title": "Com um poss\u00edvel estado de emerg\u00eancia na agenda, Presidente da Rep\u00fablica recebe primeiro-ministro e partidos... - SAPO 24", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/com-um-possivel-estado-de-emergencia-na-agenda-presidente-da-republica-recebe-primeiro-ministro-e-partidos-na-segunda-feira", "author": "MadreMedia / Lusa", "publishedAt": "2020-10-31T20:36:00Z", "content": "O primeiro-ministro, Ant\u00f3nio Costa, ser\u00e1 recebido pelo Presidente da Rep\u00fablica \u00e0s 10:30 no Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m, em Lisboa, adiantou a mesma fonte.\r\nEm seguida, os partidos com assento parlamentar - PS, \u2026 [+3544 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=MjAxDQqdq0kK8rFORrX5m/H6Brtl6czfKDIEWNBRWOS6fcqjQNzEArRhz4Xl2uqZz0eLpvqlDPIg2bIRrjPb/hjIesa8e7KBlPMpTaRfFRefGzA="}, {"description": "Medidas entram em vigor na pr\u00f3xima quinta-feira e vigoram at\u00e9 2 de Dezembro. Ingleses devem ficar em casa sempre que poss\u00edvel e lojas n\u00e3o essenciais, bares e restaurantes v\u00e3o fechar. Escolas e universidades continuam abertas.", "title": "Boris Johnson anuncia confinamento em Inglaterra at\u00e9 Dezembro - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/10/31/mundo/noticia/boris-johnson-anuncia-confinamento-inglaterra-ate-dezembro-1937489", "author": "P\u00daBLICO", "publishedAt": "2020-10-31T20:36:00Z", "content": "O primeiro-ministro brit\u00e2nico, Boris Johnson, anunciou este s\u00e1bado um novo confinamento em Inglaterra, depois de o Reino Unido ter ultrapassado o patamar de um milh\u00e3o de infectados com coronav\u00edrus,\u00a0n\u2026 [+2935 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1521118?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}, {"description": "Ant\u00f3nio Costa anunciou ao pa\u00eds as novas medidas para travar a propaga\u00e7\u00e3o do novo coronav\u00edrus.", "title": "Conhe\u00e7a todas as (novas) medidas de combate \u00e0 Covid-19 - Not\u00edcias ao Minuto", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/pais/1617224/conheca-todas-as-novas-medidas-de-combate-a-covid-19", "author": "Not\u00edcias Ao Minuto", "publishedAt": "2020-10-31T20:19:00Z", "content": "Numa declara\u00e7\u00e3o ao pa\u00eds ap\u00f3s o Conselho de Ministros extraordin\u00e1rio, que reuniu este s\u00e1bado, Ant\u00f3nio Costa revelou quais as (novas) medidas que o pa\u00eds vai tomar para combater a propaga\u00e7\u00e3o da Covid-19\u2026 [+4762 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5f81b8ff5c186.jpg"}, {"description": "", "title": "Linha de sa\u00fade 24 passa a emitir as declara\u00e7\u00f5es de justifica\u00e7\u00e3o das faltas do trabalho - Jornal Econ\u00f3mico", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/linha-de-saude-24-passa-a-emitir-as-declaracoes-de-justificacao-das-faltas-do-trabalho-657819", "author": "Jo\u00e3o Tereso Casimiro", "publishedAt": "2020-10-31T20:08:00Z", "content": "Para facilitar a burocracia necess\u00e1ria \u00e0 justifica\u00e7\u00e3o de faltas no trabalho que estejam relacionadas com o novo coronav\u00edrus, o Governo anunciou que a linha de sa\u00fade 24 disponibilizar\u00e1 na sua platafor\u2026 [+658 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/09/Ant\u00f3nio-Costa-4.jpg"}, {"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "Amorim recorda Ayester\u00e1n no Benfica: \u00abPrimeira vez que trabalhei no gin\u00e1sio com algu\u00e9m que percebia do assunto\u00bb - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-10-31/amorim-recorda-ayesteran-no-benfica-primeira-vez-que-trabalhei-no-ginasio-com-a/866355", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-10-31T19:55:36Z", "content": "R\u00faben Amorim chegou ao Benfica em 2008/2009, oriundo do Belenenses, e na equipa t\u00e9cnica das \u00e1guias, liderada por Quique S\u00e1nchez Flores, estava Pako Ayester\u00e1n, atual treinador do Tondela. Que recorda\u00e7\u2026 [+672 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "https://www.abola.pt/img/fotos/abola2015/SPORTING/2020/dramorimtreinoSCP.jpg"}, {"description": "Medidas de confinamento que foram aplicadas a Lousada, Felgueiras e Pa\u00e7os de Ferreira ser\u00e3o alargadas a 121 concelhos.", "title": "Mais 121 concelhos e 7,1 milh\u00f5es de portugueses com novas medidas de restri\u00e7\u00e3o \u2014 regressa o dever de ficar em casa e o teletrabalho obrigat\u00f3rio - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/10/31/politica/noticia/121-concelhos-70-portugueses-novas-medidas-restricao-regressa-ficar-casa-teletrabalho-obrigatorio-1937484", "author": null, "publishedAt": "2020-10-31T19:43:00Z", "content": "Quais s\u00e3o os concelhos afectados?\r\nAlc\u00e1cer do Sal,Alcochete,Alenquer,Alf\u00e2ndega da F\u00e9,Alij\u00f3,Almada,Amadora,Amarante,Amares,Arouca,Arruda dos Vinhos,Aveiro,Azambuja,Bai\u00e3o,Barcelos,Barreiro,Batalha,Beja\u2026 [+1191 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1521103?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}, {"description": "", "title": "PSD/A\u00e7ores aprova plano de Bolieiro para governar com CDS e PPM - Observador", "url": "https://observador.pt/2020/10/31/psd-acores-aprova-plano-de-bolieiro-para-governar-com-cds-e-ppm/", "author": "Rui Pedro Antunes, Miguel Santos Carrapatoso", "publishedAt": "2020-10-31T18:31:00Z", "content": "O Conselho Regional do PSD/A\u00e7ores mandatou Jos\u00e9 Manuel Bolieiro para negociar um acordo de governa\u00e7\u00e3o com CDS e PPM. A decis\u00e3o foi tomada esta tarde e era o formalismo que faltava para que o dirigent\u2026 [+1479 chars]", "source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2F770x403%2Cq80%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F10%2F31190957%2F22179773_1821819351181137_4891492596297267318_o_770x433_acf_cropped-3.jpg"}, {"description": "Um padre ortodoxo ficou ferido na tarde deste s\u00e1bado ap\u00f3s ser baleado \u00e0 porta de uma igreja na cidade francesa de Lyon. O suspeito ter\u00e1 fugido do local do crime, que acontece apenas tr\u00eas dias depois de um ataque com arma branca que matou tr\u00eas pessoas em Nice.", "title": "Fran\u00e7a. Padre ortodoxo baleado \u00e0 porta de igreja - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/franca-padre-ortodoxo-baleado-a-porta-de-igreja_n1271719", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-10-31T18:18:00Z", "content": "O padre atacado est\u00e1 em estado grave.\r\nValentyn Ogirenko - Reuters\r\nUm padre ortodoxo ficou ferido na tarde deste s\u00e1bado ap\u00f3s ser baleado \u00e0 porta de uma igreja na cidade francesa de Lyon. O suspeito \u2026 [+1172 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/16/16cbdfc0fc166cb4c40c61300b2ca979?w=860&q=90&rect=0,0,1499,822&auto=format"}, {"description": "Uma possibilidade em cima da mesa \u00e9 o recolher obrigat\u00f3rio, mas para isso \u00e9 necess\u00e1rio o estado de emerg\u00eancia. O primeiro-ministro anunciou limita\u00e7\u00f5es para travar a progress\u00e3o de cont\u00e1gios em 121 concelhos: dever c\u00edvico de confinamento, teletrabalho obrigat\u00f3r\u2026", "title": "Ant\u00f3nio Costa vai pedir a Marcelo para decretar o estado de emerg\u00eancia em 121 concelhos (para j\u00e1) - Expresso", "url": "https://expresso.pt/coronavirus/2020-10-31-Costa-pede-a-Marcelo-para-decretar-estado-de-emergencia-para-tomar-medidas-mais-restritivas-1", "author": "Oct\u00e1vio Lousada Oliveira, V\u00edtor Matos", "publishedAt": "2020-10-31T18:04:00Z", "content": "A evolu\u00e7\u00e3o da pandemia demonstrada pelos gr\u00e1ficos mostrados por Ant\u00f3nio Costa ao in\u00edcio da noite deste s\u00e1bado - depois de um Conselho de Ministros que durou mais de oito horas -, apresenta um quadro \u2026 [+8888 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expresso.pt"}, "urlToImage": "http://images.impresa.pt/expresso/2020-10-31-image1--1-.jpeg/fb/wm"}, {"description": "Acompanhamos aqui todos os desenvolvimentos sobre a propaga\u00e7\u00e3o do SARS-CoV-2 \u00e0 escala internacional. O Conselho de Ministros est\u00e1 reunido este s\u00e1bado para decretar \"a\u00e7\u00f5es imediatas\" de controlo da pandemia, um dia depois de o primeiro-ministro ter recebido os\u2026", "title": "Covid-19. A situa\u00e7\u00e3o ao minuto do novo coronav\u00edrus no pa\u00eds e no mundo - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/covid-19-a-situacao-ao-minuto-do-novo-coronavirus-no-pais-e-no-mundo_e1271637", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-10-31T17:50:00Z", "content": "VEJA A INFOGRAFIA COM TODOS OS DADOS ATUALIZADOS DA SITUA\u00c7\u00c3O NO MUNDO. CLIQUE AQUI18h45 - Moreirense regista mais tr\u00eas casos de infe\u00e7\u00e3o antes da visita ao Rio Ave\r\n18h30 - Varzim com dois jogadores q\u2026 [+11713 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/63/63db698637970920257f7de7e5f237d4?w=860&q=90&rect=0,0,1499,822&auto=format"}, {"description": "O Presidente norte-americano, Donald Trump, disse\u00a0hoje que a vacina\u00a0norte-americana contra a \"gripe chinesa\" (covid-19),\u00a0que est\u00e1 a ser produzida pelos Estados Unidos, vai ter um grande \u00eaxito no combate \u00e0 pandemia.", "title": "Elei\u00e7\u00f5es EUA: Trump promete \"vacinas fant\u00e1sticas\" e ataca Biden - SAPO 24", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/eleicoes-eua-trump-promete-vacinas-fantasticas-e-ataca-biden", "author": "MadreMedia / Lusa", "publishedAt": "2020-10-31T17:38:00Z", "content": "\"Se fosse com o Joe Biden \u00edamos demorar uns quatro anos para chegarmos \u00e0 vacina\", disse Trump, acrescentando que a economia norte-americana \u00e9 a que est\u00e1 a sofrer menos em todo o mundo.\r\n\"Vejam o que \u2026 [+3347 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=YTE2MdcZWK6vKrZsTqeNdZyka+6tCHm9z3Zps7M0OJEmx1QkYEm9Rkp/w00GBuNqHgke5oNNGqBwltrfTwD+JjmRujfdVaoHq6m8wZgGtR8DIvA="}, {"description": null, "title": "Rui volta a exaltar-se com Joana | Big Brother - A Revolu\u00e7\u00e3o - TVI", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9RXVNOGtaQ2RCRnfSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-31T16:59:39Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Isso \u00e9 confirmado, pelo menos, pelos dados mais recentes da Strategy Analytics, onde indicam que Samsung tem sido a marca capaz de vender o maior n\u00famero de unidades de um dos seus modelos com 5G. \u00c9, claro, o Samsung Galaxy S20 +, o seu modelo de refer\u00eancia la\u2026", "title": "O smartphone 5G mais vendido de 2020 n\u00e3o \u00e9 chin\u00eas | AndroidGeek - AndroidGeek", "url": "https://androidgeek.pt/o-smartphone-5g-mais-vendido-de-2020-nao-e-chines", "author": "https://www.facebook.com/joao.bonell", "publishedAt": "2020-10-31T16:00:00Z", "content": "Isso \u00e9 confirmado, pelo menos, pelos dados mais recentes da Strategy Analytics, onde indicam que Samsung tem sido a marca capaz de vender o maior n\u00famero de unidades de um dos seus modelos com 5G. \u00c9, \u2026 [+1593 chars]", "source": {"id": null, "name": "Androidgeek.pt"}, "urlToImage": "https://androidgeek.pt/wp-content/uploads/2020/10/o-smartphone-5g-mais-vendido-de-2020-nao-e-chines-androidgeek-2020-10-31_12-20-20_493563.jpg"}, {"description": null, "title": "Em isolamento, Cristina Ferreira recebe foto da praia da Ericeira - N-TV", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiaGh0dHBzOi8vd3d3Lm4tdHYucHQvcm9zYS1jaG9xdWUvZW0taXNvbGFtZW50by1jcmlzdGluYS1mZXJyZWlyYS1yZWNlYmUtZm90by1kYS1wcmFpYS1kYS1lcmljZWlyYS83NDM1MDcv0gFsaHR0cHM6Ly93d3cubi10di5wdC9yb3NhLWNob3F1ZS9lbS1pc29sYW1lbnRvLWNyaXN0aW5hLWZlcnJlaXJhLXJlY2ViZS1mb3RvLWRhLXByYWlhLWRhLWVyaWNlaXJhLzc0MzUwNy9hbXAv?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-31T16:00:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "A Apple est\u00e1 mesmo a desencorajar repara\u00e7\u00f5es n\u00e3o autorizadas. Afinal de contas quem \u00e9 que vai poder reparar o novo iPhone 12?", "title": "iPhone 12: reparar a c\u00e2mara e o ecr\u00e3 s\u00f3 em t\u00e9cnicos autorizados! - Leak", "url": "https://www.leak.pt/iphone-12-reparar/", "author": "https://www.facebook.com/bruno.pat.fonseca", "publishedAt": "2020-10-31T15:25:00Z", "content": "A Apple est\u00e1 mesmo a desencorajar repara\u00e7\u00f5es n\u00e3o autorizadas da c\u00e2mara dos novos iPhone 12. Quem o diz \u00e9 o conhecido site iFixit que nos costuma mostrar como muitos equipamentos s\u00e3o por dentro. Foi a\u2026 [+1952 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leak.pt"}, "urlToImage": "https://www.leak.pt/wp-content/uploads/2020/10/iphone-12-pro-leak-1-e1603382628760.jpg"}, {"description": "Director cl\u00ednico do hospital do Porto diz que unidade pode ir at\u00e9 \u00e0s 34 camas de cuidados intensivos mas que isso implica sacrificar blocos operat\u00f3rios. Primeiro-ministro sublinha, por\u00e9m, que o m\u00e9dico o \u201ctranquilizou\u201d, ao garantir que a capacidade de internam\u2026", "title": "Covid-19: Santo Ant\u00f3nio no Porto est\u00e1 quase a esgotar capacidade de cuidados intensivos - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/10/31/sociedade/noticia/covid19-santo-antonio-porto-esgota-capacidade-cuidados-intensivos-1937457", "author": "Lusa", "publishedAt": "2020-10-31T14:57:00Z", "content": "O Hospital de Santo Ant\u00f3nio, no Porto, esgotou a capacidade de internamento em cuidados intensivos para doentes com\u00a0covid-19\u00a0destinada inicialmente para estes pacientes em estado grave mas est\u00e1 j\u00e1 a \u2026 [+5750 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1521023?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}, {"description": "", "title": "Portugal regista mais 4.007 casos e 39 mortes por Covid-19 nas \u00faltimas 24 horas - Jornal Econ\u00f3mico", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/portugal-regista-mais-4-007-casos-e-39-mortes-por-covid-19-nas-ultimas-24-horas-657714", "author": "In\u00eas Pinto Miguel", "publishedAt": "2020-10-31T14:08:00Z", "content": "Portugal conta com um total de 141.279 casos confirmados da Covid-19, mais 4.007 face ao dia anterior, revela o boletim epidemiol\u00f3gico da Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Sa\u00fade (DGS) divulgado este s\u00e1bado, 31 de out\u2026 [+1486 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/10/Lisboa-Coronav\u00edrus-1.jpg"}], "totalResults": 34}