{"status": "ok", "articles": [{"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "Sporting vence o Mafra (2-0) - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-12-15/taca-da-liga-sporting-e-o-primeiro-apurado-para-a-final-four/871760", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-12-15T22:23:00Z", "content": "O Sporting recebeu e venceu o Mafra por 2-0, nos quartos de final da Ta\u00e7a da Liga. Foi o segundo triunfo consecutivo para a equipa de R\u00faben Amorim.\r\nOs golos acabaram por surgir todos no segundo temp\u2026 [+404 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/SPORTING/2020/sporarmafra.jpg"}, {"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "\u00abFutebol \u00e9 at\u00e9 ao \u00faltimo minuto!\u00bb - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-12-15/wolverhampton-futebol-e-ate-ao-ultimo-minuto/871770", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-12-15T21:09:03Z", "content": "O Wolverhampton derrotou o Chelsea, por 2-1, com um golo de Pedro Neto nos instantes finais e o t\u00e9cnico Nuno Esp\u00edrito Santo (NES) real\u00e7ou a forma como a sua equipa nunca deixou de acreditar que poder\u2026 [+546 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "https://www.abola.pt/img/fotos/abola2015/FOTOSAP/INGLATERRA/2019/nunoespiritosanto6.jpg"}, {"description": "", "title": "PSD acusa Pedro Nuno Santos de transformar a TAP \"num aut\u00eantico filme de terror\" - Jornal Econ\u00f3mico", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/psd-acusa-pedro-nuno-santos-de-transformar-a-tap-num-autentico-filme-de-terror-677094", "author": "Jo\u00e3o Palma Ferreira", "publishedAt": "2020-12-15T19:45:00Z", "content": "Pedro Nuno Santos, ministro das Infraestruturas e da Habita\u00e7\u00e3o, esteve esta tarde debaixo do fogo cruzado das perguntas dos deputados do PSD na audi\u00e7\u00e3o realizada na Comiss\u00e3o de Economia, Inova\u00e7\u00e3o, Ob\u2026 [+5383 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2019/04/20190430144348__MG_2742.jpg"}, {"description": "A secret\u00e1ria de Estado dos Assuntos Europeus considerou hoje que os \u00faltimos avan\u00e7os nas negocia\u00e7\u00f5es da Uni\u00e3o Europeia com o Reino Unido s\u00e3o \u201cpositivos\u201d e, por isso, est\u00e1 confiante de que \u201chaver\u00e1 acordo at\u00e9 ao final do ano\u201d.", "title": "Brexit: Portugal est\u00e1 confiante de que \"vai haver um acordo at\u00e9 ao final do ano\" - jm-madeira.pt", "url": "https://www.jm-madeira.pt/nacional/ver/112685/Brexit_Portugal_esta_confiante_de_que_vai_haver_um_acordo_ate_ao_final_do_ano", "author": null, "publishedAt": "2020-12-15T19:44:00Z", "content": "A secret\u00e1ria de Estado dos Assuntos Europeus considerou hoje que os \u00faltimos avan\u00e7os nas negocia\u00e7\u00f5es da Uni\u00e3o Europeia com o Reino Unido s\u00e3o \u201cpositivos\u201d e, por isso, est\u00e1 confiante de que \u201chaver\u00e1 acor\u2026 [+2903 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jm-madeira.pt"}, "urlToImage": "https://www.jm-madeira.pt/file/index/noticias/112685/5fd9122eee6b7.jpg"}, {"description": "A SIC teve acesso a uma conversa de grupo.", "title": "\u201cMataram o gajo\u201d. As mensagens trocadas entre seguran\u00e7as do aeroporto sobre Ihor Homeni\u00fak - SIC Not\u00edcias", "url": "https://sicnoticias.pt/pais/2020-12-15-Mataram-o-gajo.-As-mensagens-trocadas-entre-segurancas-do-aeroporto-sobre-Ihor-Homeniuk", "author": "SIC Not\u00edcias", "publishedAt": "2020-12-15T19:31:00Z", "content": "A morte de Ihor Homeniuk \u00e9 apontada aos inspetores do SEF numa troca de mensagens entre funcion\u00e1rios de seguran\u00e7a do aeroporto. A SIC teve acesso \u00e0 conversa em que \u00e9 relatada parte da viol\u00eancia exerc\u2026 [+1995 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sicnoticias.pt"}, "urlToImage": "https://images.impresa.pt/sicnot/2020-02-11-SEF-aeroporto-controlo-passageiros.JPG/fb/wm"}, {"description": "O evento, conhecido como \u201cGrande Conjun\u00e7\u00e3o\", ser\u00e1 vis\u00edvel no mundo inteiro. A \u00faltima vez em que os planetas apareceram t\u00e3o pr\u00f3ximos foi no s\u00e9culo 13.", "title": "Alinhamento entre J\u00fapiter e Saturno acontece no dia 21 de dezembro - Superinteressante", "url": "https://super.abril.com.br/ciencia/alinhamento-entre-jupiter-e-saturno-acontece-no-dia-21-de-dezembro/", "author": "Carolina Fioratti", "publishedAt": "2020-12-15T19:22:22Z", "content": "A chegada do ver\u00e3o no hemisf\u00e9rio sul ser\u00e1 acompanhada por um evento astron\u00f4mico raro. No final da tarde de 21 de dezembro, cerca de uma hora ap\u00f3s o p\u00f4r do Sol, os planetas J\u00fapiter e Saturno estar\u00e3o p\u2026 [+2560 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abril.com.br"}, "urlToImage": "https://super.abril.com.br/wp-content/uploads/2020/12/jupiter-saturno_fb.jpg?quality=70&strip=info"}, {"description": "De acordo com a ERSE, entre 2017 e 2021 fam\u00edlias e pequenos neg\u00f3cios tiveram uma\u00a0redu\u00e7\u00e3o acumulada dos pre\u00e7os da luz de 5,7%.", "title": "Pre\u00e7os da luz baixam 0,6% em 2021 no mercado regulado - ECO Economia Online", "url": "https://eco.sapo.pt/2020/12/15/precos-da-luz-baixam-06-em-2021-no-mercado-regulado/", "author": "ECO", "publishedAt": "2020-12-15T18:59:40Z", "content": "Desde 1 de dezembro que as faturas da luz em Portugal j\u00e1 est\u00e3o em queda (menos cerca de 1,50 euros por m\u00eas), depois da entrada em vigor da taxa interm\u00e9dia de IVA da eletricidade a 13% para os primeir\u2026 [+5421 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://eco.imgix.net/uploads/2020/06/cropped-pear-4056741_1920-2.jpg?mark64=aHR0cHM6Ly9lY28uaW1naXgubmV0L0VDT193YXRlcm1hcmsucG5nP2ZtPXBuZw%3D%3D&markscale=33&markalign=center,left&w=1200"}, {"description": "TVI quebra sil\u00eancio sobre acontecimentos pol\u00e9micos na \u00faltima gala do reality show.", "title": "Joana acompanhada ao carro por produ\u00e7\u00e3o do 'Big Brother' ap\u00f3s amea\u00e7as de morte de Rui Pedro - Vidas", "url": "https://www.vidas.pt/a-ferver/detalhe/joana-acompanhada-ao-carro-por-producao-do-big-brother-apos-ameacas-de-morte-de-rui-pedro", "author": "Vidas", "publishedAt": "2020-12-15T18:30:41Z", "content": "O 'Big Brother' est\u00e1 ao rubro... fora e dentro da casa. A passos largos para a grande final, os \u00faltimos concorrentes no jogo revelam press\u00e3o. Aqueles que j\u00e1 abandonaram o jogo continuam a viver o \"ve\u2026 [+1042 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vidas.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.vidas.pt/images/2020-12/img_1200x676$2020_12_15_18_18_52_157023_im_637436531656629698.png"}, {"description": "Direc\u00e7\u00e3o-Geral da Sa\u00fade apela ao cumprimento das medidas em vigor nos concelhos e \u00e0 redu\u00e7\u00e3o substancial do n\u00famero de contactos, restringindo se poss\u00edvel ao agregado familiar com que se coabita.", "title": "As dez recomenda\u00e7\u00f5es da DGS para evitar cont\u00e1gios no Natal - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/12/15/sociedade/noticia/dez-recomendacoes-dgs-evitar-contagios-natal-1943085", "author": "P\u00daBLICO", "publishedAt": "2020-12-15T17:54:00Z", "content": "Para garantir que o al\u00edvio das restri\u00e7\u00f5es na quadra do Natal n\u00e3o descambe \u201cnuma curva de cont\u00e1gios novamente ascendente\u201d, com repercuss\u00f5es na capacidade de resposta do Servi\u00e7o Nacional de Sa\u00fade, o su\u2026 [+3426 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1535192?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}, {"description": "O Samsung One UI 3 vem melhorar o grande salto qualitativo que a Samsung deu com este One UI h\u00e1 pouco tempo e apresenta novo design e funcionalidades melhoradas", "title": "Samsung lan\u00e7a One UI 3 com base no Android 11 - Techenet", "url": "https://www.techenet.com/2020/12/samsung-lanca-one-ui-3-para-android-11/", "author": "Jo\u00e3o Gata", "publishedAt": "2020-12-15T17:34:00Z", "content": "Quem tem um Samsung Galaxy, seja smartphone ou tablet, j\u00e1 vive dentro do seu pr\u00f3prio e exclusivo ambiente de trabalho que sofreu uma grande altera\u00e7\u00e3o recentemente quando se passou a designar One UI.\r\u2026 [+4100 chars]", "source": {"id": null, "name": "Techenet.com"}, "urlToImage": "https://www.techenet.com/wp-content/uploads/2020/12/Samsung-One-UI-3.png"}, {"description": "Presidente da R\u00fassia e Mitch McConnell felicitam Joe Biden pela vit\u00f3ria na elei\u00e7\u00e3o presidencial. No Twitter, o Presidente dos EUA fez eco dos pedidos de pris\u00e3o para o governador da Georgia, do Partido Republicano.", "title": "Nas queixas de fraude, Trump perde apoio de Putin e do l\u00edder republicano no Senado - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/12/15/mundo/noticia/queixas-fraude-trump-perde-apoio-putin-lider-republicano-senado-1943076", "author": "Alexandre Martins", "publishedAt": "2020-12-15T17:23:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1535166?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}, {"description": "Acompanhamos aqui todos os desenvolvimentos sobre a propaga\u00e7\u00e3o do SARS-CoV-2 \u00e0 escala internacional", "title": "Covid-19. A situa\u00e7\u00e3o ao minuto do novo coronav\u00edrus no pa\u00eds e no mundo - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/covid-19-a-situacao-ao-minuto-do-novo-coronavirus-no-pais-e-no-mundo_e1282890", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-12-15T16:00:00Z", "content": "Acompanhamos aqui todos os desenvolvimentos sobre a propaga\u00e7\u00e3o do SARS-CoV-2 \u00e0 escala internacional\r\nMais atualiza\u00e7\u00f5esVEJA A INFOGRAFIA COM TODOS OS DADOS ATUALIZADOS DA SITUA\u00c7\u00c3O EM PORTUGAL. CLIQUE \u2026 [+58792 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/24/24926d95eb6d3693882a4f9175d69c54?w=860&q=90&rect=0,0,1499,822&auto=format"}, {"description": "\u201cExistem fatores que influenciam negativamente a fertilidade de homens e mulheres. \u00c9 preciso ter cuidado com os excessos\", explica Catarina Godinho, especialista em medicina da reprodu\u00e7\u00e3o", "title": "Fatores que influenciam negativamente a fertilidade de homens e mulheres - 7 conselhos - Postal do Algarve", "url": "http://postal.pt/sociedade/2020-12-15-Fatores-que-influenciam-negativamente-a-fertilidade-de-homens-e-mulheres---7-conselhos", "author": null, "publishedAt": "2020-12-15T15:26:35Z", "content": "O m\u00eas de dezembro constitui um verdadeiro desafio e pode ser muito tentador para quem n\u00e3o resiste a doces, fritos e alimentos processados e acaba enredado em excessos. Mas, se est\u00e1 a tentar engravida\u2026 [+5261 chars]", "source": {"id": null, "name": "Postal.pt"}, "urlToImage": "https://images.impresa.pt/postal/2020-12-15-Dr-Catarina-G-specialista-em-medicina-da-reproducao.jpg/fb/wm"}, {"description": "A Ag\u00eancia de Alimentos e Medicamento (FDA) dos Estados Unidos emitiu esta ter\u00e7a-feira uma avalia\u00e7\u00e3o positiva sobre a vacina do laborat\u00f3rio americano Moderna contra a COVID-19, antes de uma reuni\u00e3o de especialistas para examinar a sua aprova\u00e7\u00e3o com car\u00e1cter de\u2026", "title": "COVID-19: Vacina da Moderna \u00e9 eficaz e n\u00e3o mostra \"problemas de seguran\u00e7a\", afirma regulador norte-americano - SAPO Lifestyle", "url": "https://lifestyle.sapo.pt/saude/noticias-saude/artigos/covid-19-vacina-da-moderna-nao-mostra-problemas-de-seguranca-afirma-regulador-norte-americano", "author": "N.N./AFP", "publishedAt": "2020-12-15T14:28:00Z", "content": "A vacina contra a COVID-19 produzida pela Moderna n\u00e3o apresenta nenhum problema espec\u00edfico de seguran\u00e7a, disse hoje a ag\u00eancia de medicamentos do Estados Unidos (FDA), que re\u00fane quinta-feira para deci\u2026 [+2822 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fmag.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Flifestyle-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=MTIxaO+hHR0M4xFhOtbkl0DorTLEhNZkcGZJWO2pQnF95B8w5roOqF8kjbXu1jmfMiqph1D2XL4wwoK2+kR/QPLNyol9iIRS6hhxvM/vpY0LYq8="}, {"description": "", "title": "Ant\u00f3nio Costa rejeita fus\u00e3o entre PSP e Servi\u00e7o de Estrangeiros e Fronteiras - Jornal Econ\u00f3mico", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/antonio-costa-rejeita-fusao-entre-psp-e-servico-de-estrangeiros-e-fronteiras-676802", "author": "Rodolfo Alexandre Reis", "publishedAt": "2020-12-15T13:52:00Z", "content": "Ant\u00f3nio Costa descartou esta ter\u00e7a-feira, 15 de dezembro, a possibilidade de uma fus\u00e3o entre a Pol\u00edcia de Seguran\u00e7a P\u00fablica (PSP) e os Servi\u00e7os de Estrangeiros e Fonteiras (SEF).\r\n\u201cSobre a reforma do\u2026 [+1247 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/11/ant\u00f3nio_costa_covid_estado_emerg\u00eancia_1.jpg"}, {"description": "T\u00e9cnico do FC Porto antecipou a partida frente ao Pa\u00e7os de Ferreira a contar para a Ta\u00e7a da Liga.", "title": "S\u00e9rgio Concei\u00e7\u00e3o: \"Prazer especial seria ganhar o campeonato e \u00e0 Juventus\" - SAPO Desporto", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/artigos/sergio-conceicao-prazer-especial-seria-ganhar-o-campeonato-e-a-juventus", "author": "Sportinforma", "publishedAt": "2020-12-15T13:48:00Z", "content": "S\u00e9rgio Concei\u00e7\u00e3o partilhou hoje a ambi\u00e7\u00e3o de se tornar o primeiro treinador a ganhar a Ta\u00e7a da Liga de futebol para o FC Porto e somar tamb\u00e9m um trof\u00e9u que ainda n\u00e3o conquistou na carreira.\r\nNa antev\u2026 [+2713 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=NzA53drxQfv9vkWSTFUBceaOyk82tyMdXJOa4nKYedCq8UXbx/zcOR+c5jkbRP+EQJTC1ziU1iBghl9YtQklpnX9h+s6Qe2Saz/mjacfd3pjKSc="}, {"description": "Relat\u00f3rio do Instituto Nacional Ricardo Jorge indica que \"taxa de incid\u00eancia de s\u00edndrome gripal (SG) foi de 0,0 por 100.000 habitantes\". Medidas da pandemia podem ter ajudado, mas \u00e9 poss\u00edvel que valor venha a subir.", "title": "Quase n\u00e3o h\u00e1 casos de gripe em Portugal \u2014 uso de m\u00e1scara e Inverno tardio podem estar a ajudar - MAGG", "url": "https://magg.sapo.pt/atualidade/atualidade-nacional/artigos/quase-nao-ha-casos-de-gripe-em-portugal-uso-de-mascara-e-inverno-tardio-podem-estar-a-ajudar", "author": "MAGG, Ana Lu\u00edsa Bernardino", "publishedAt": "2020-12-15T13:27:00Z", "content": "O \u00faltimo relat\u00f3rio de monitoriza\u00e7\u00e3o da gripe do Instituto Nacional Ricardo Jorge, referente ao per\u00edodo entre 30 de novembro e 6 de dezembro,\u00a0aponta\u00a0para uma taxa de incid\u00eancia de gripe de zero por ce\u2026 [+3104 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fmagg.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fmagg%2Ffacebook-overlay.png&epic=YTdlxXKH55ERD2orE2xfRuUj86Xj3uI70DtJyf0CHmO8RvMbdvZhDcp4TfRc3fabR4TF7tPSaNbpk4uxJ0Kw8PvSKER3bkGiPU/cs5cQZ9A4O6s="}, {"description": "Andr\u00e9 Andr\u00e9 n\u00e3o estar\u00e1 apto para o jogo do Vit\u00f3ria de Guimar\u00e3es contra os encarnados.", "title": "Jo\u00e3o Henriques confirma aus\u00eancia de peso frente ao Benfica - O Jogo", "url": "https://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/vitoria-guimaraes/noticias/joao-henriques-confirma-ausencia-de-peso-frente-ao-benfica--13140518.html", "author": "Manuel Casaca", "publishedAt": "2020-12-15T13:21:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=f3818505-fd84-4ed0-8bd6-37d0e4efe7cc&w=800&h=420&watermark=true&t=20201215132100"}, {"description": "", "title": "5G. Anacom considera que litig\u00e2ncia dos operadores \u00e9 \"uma atitude anticoncorrencial\" - Jornal Econ\u00f3mico", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/5g-anacom-considera-que-litigancia-dos-operadores-e-uma-atitude-anticoncorrencial-676639", "author": "Jos\u00e9 Varela Rodrigues", "publishedAt": "2020-12-15T12:55:00Z", "content": "O presidente da Autoridade Nacional de Comunica\u00e7\u00f5es (Anacom), Jo\u00e3o Cadete de Matos, considera que na base de todas as a\u00e7\u00f5es litigantes dos operadores hist\u00f3ricos contra o regulamento final do leil\u00e3o d\u2026 [+3596 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/02/Anacom-I.jpg"}, {"description": "A Ag\u00eancia Europeia do Medicamento vai aprovar o uso da vacina da Pfizer e da BioNTech no pr\u00f3ximo dia 23 de dezembro, adiantando-se seis dias face \u00e0 data anteriormente avan\u00e7ada, de 29 de dezembro.", "title": "Europa encurta prazos e d\u00e1 ok a vacina da Pfizer a 23 de dezembro - Jornal de Neg\u00f3cios", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/economia/coronavirus/detalhe/europa-encurta-prazos-e-da-ok-a-vacina-da-pfizer-a-23-de-dezembro", "author": "Rita Faria", "publishedAt": "2020-12-15T11:56:55Z", "content": "A Ag\u00eancia Europeia do Medicamento vai aprovar o uso da vacina da Pfizer e da BioNTech na Europa no pr\u00f3ximo dia 23 de dezembro, adiantando-se seis dias face \u00e0 data anteriormente avan\u00e7ada, de 29 de dez\u2026 [+2054 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2020-12/img_1200x676$2020_12_02_20_14_14_390239.jpg"}], "totalResults": 34}