{"status": "ok", "articles": [{"description": "O d\u00e9fice or\u00e7amental agravou-se em 8197 milh\u00f5es de euros at\u00e9 outubro, face ao mesmo per\u00edodo do ano passado, para 7198 milh\u00f5es, evidencia a execu\u00e7\u00e3o em contabilidade p\u00fablica das Administra\u00e7\u00f5es P\u00fablicas, conhecida esta quarta-feira. A \"deteriora\u00e7\u00e3o\", sublinha o \u2026", "title": "D\u00e9fice or\u00e7amental agrava-se em 8197 milh\u00f5es de euros at\u00e9 outubro - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/economia/defice-orcamental-agrava-se-em-8197-milhoes-de-euros-ate-outubro_n1278202", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-11-25T21:35:00Z", "content": "Rafael Marchante - Reuters\r\nO d\u00e9fice or\u00e7amental agravou-se em 8197 milh\u00f5es de euros at\u00e9 outubro, face ao mesmo per\u00edodo do ano passado, para 7198 milh\u00f5es, evidencia a execu\u00e7\u00e3o em contabilidade p\u00fablica\u2026 [+3083 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/e7/e7e2192a6dd6cb8e6748cbe44debe7b5?w=860&q=90&rect=0,0,1499,822&auto=format"}, {"description": "A gigante coreana est\u00e1 a trabalhar no sucessor do Z Flip que se vai chamar Galaxy Z Flip 2. Entretanto eis que chegaram \u00e0 Internet novidades.", "title": "Galaxy Z Flip 2: uma grande bomba por menos dinheiro! - Leak", "url": "https://www.leak.pt/galaxy-z-flip-2-uma-grande-bomba-por-menos-dinheiro/", "author": "https://www.facebook.com/bruno.pat.fonseca", "publishedAt": "2020-11-25T21:21:00Z", "content": "Quando falamos dos topos de gama da Samsung, referimo-nos normalmente \u00e0s gamas S e Galaxy Note. No entanto, as coisas est\u00e3o a mudar e em breve os verdadeiros reis ser\u00e3o os dispositivos da linha Fold.\u2026 [+1890 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leak.pt"}, "urlToImage": "https://www.leak.pt/wp-content/uploads/2020/01/Samsung-Galaxy-Z-Flip-3-e1580235712170.jpg"}, {"description": "Um m\u00eas depois da apresenta\u00e7\u00e3o dos iPhone 12, j\u00e1 todos os modelos encontram-se dispon\u00edveis para compra. Como tem sido h\u00e1bito, os novos smartphones da Apple n\u00e3o s\u00e3o para qualquer carteira. Ser\u00e1 o pre\u00e7o praticado pela Apple justificado ou a empresa simplesmente \u2026", "title": "iPhone 12 e iPhone 12 Pro: fica a saber quanto custa construir cada unidade - 4gnews", "url": "https://4gnews.pt/iphone-12-e-iphone-12-pro-fica-a-saber-quanto-custa-construir-cada-unidade/", "author": "Carlos Oliveira", "publishedAt": "2020-11-25T21:06:00Z", "content": "Um m\u00eas depois da apresenta\u00e7\u00e3o dos iPhone 12, j\u00e1 todos os modelos encontram-se dispon\u00edveis para compra. Como tem sido h\u00e1bito, os novos smartphones da Apple n\u00e3o s\u00e3o para qualquer carteira.\r\nSer\u00e1 o pre\u00e7\u2026 [+2390 chars]", "source": {"id": null, "name": "4gnews.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.4gnews.pt/imagens/iphone-12-e-iphone-12-pro-fica-a-saber-quanto-custa-construir-cada-unidade-og.jpg"}, {"description": "Paddy Cosgrave diz que uma edi\u00e7\u00e3o 100% virtual n\u00e3o fica mais barata. E entende que esta \u00e9 a melhor solu\u00e7\u00e3o para todos. \u201cPoder\u00edamos ter recebido 25 milh\u00f5es e ir embora.\u201d", "title": "Web Summit estudou mudar-se para a \u00c1sia, mas fica em Lisboa sem abdicar dos 11 milh\u00f5es do Estado - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/11/25/economia/noticia/web-summit-estudou-mudarse-asia-fica-lisboa-abdicar-11-milhoes-estado-1940610", "author": "Victor Ferreira", "publishedAt": "2020-11-25T21:00:00Z", "content": "A pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o da Web Summit come\u00e7a dentro de seis dias e vai custar na mesma 11 milh\u00f5es de euros ao er\u00e1rio p\u00fablico (tr\u00eas milh\u00f5es da C\u00e2mara de Lisboa e oito milh\u00f5es do Governo). Mesmo transformada \u2026 [+137 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1528757?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}, {"description": "", "title": "PCP vai abster-se na vota\u00e7\u00e3o final global do OE2021 - Jornal Econ\u00f3mico", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/pcp-vai-abster-se-na-votacao-final-global-do-oe2021-669210", "author": "Joana Almeida", "publishedAt": "2020-11-25T20:37:00Z", "content": "O Partido Comunista Portugu\u00eas (PCP) vai abster-se na vota\u00e7\u00e3o final global do Or\u00e7amento do Estado para 2021 (2021), marcada para esta quinta-feira, dia 26. Depois de ter contribu\u00eddo para a viabiliza\u00e7\u00e3\u2026 [+2128 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/11/Jo\u00e3o-Oliveira_PCP.jpg"}, {"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "V\u00edtor Ba\u00eda recorda Reinaldo Teles e Maradona - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-11-25/fc-porto-vitor-baia-recorda-reinaldo-teles-e-maradona/869419", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-11-25T20:27:49Z", "content": "V\u00edtor Ba\u00eda n\u00e3o tem d\u00favidas de que o desaparecimento de Reinaldo Teles representa uma \u00abperda irrepar\u00e1vel\u00bb para o FC Porto. Tamb\u00e9m esta quarta-feira partiu Diego Armando Maradona, com quem o antigo gua\u2026 [+1075 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/abola2015/PORTO/2017/vitorbaia1.jpg"}, {"description": "A cita\u00e7\u00e3o tem sido interpretada como um recado aos patr\u00f5es da TVI. - Atualidade  , Flash.", "title": "F\u00e1tima Lopes quebra sil\u00eancio sobre novo projeto e deixa recado que parece direitinho para a dire\u00e7\u00e3o da TVI - Flash", "url": "https://www.flash.pt/atualidade/nacional/detalhe/fatima-lopes-quebra-silencio-sobre-novo-projeto-e-deixa-recado-que-parece-direitinho-para-a-direcao-da-tvi", "author": "Flash", "publishedAt": "2020-11-25T20:09:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Flash.pt"}, "urlToImage": "http://cdn5.flash.pt/images/2020-11/img_1200x676$2020_11_25_19_53_44_265571_im_637419308681957931.png"}, {"description": "Sandra, ex-concorrente do \"Big Brother - A Revolu\u00e7\u00e3o\", comunicou que desistiu do processo de repescagem.", "title": "\"Big Brother\": Sandra desiste de voltar a entrar na casa - Selfie", "url": "https://selfie.iol.pt/nacional/big-brother-a-revolucao/big-brother-sandra-desiste-de-voltar-a-entrar-na-casa", "author": "Igor Pires", "publishedAt": "2020-11-25T20:03:50Z", "content": "Sandra desistiu da repescagem!\r\n\"Big Brother\": Sandra muda de visual e surpreende com cabelo liso\r\nSandra, do \"Big Brother\", mostra o marido a rasgar notas: \"Que se lixe o dinheiro\"\r\nSandra sobre ass\u2026 [+922 chars]", "source": {"id": null, "name": "Selfie.iol.pt"}, "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/5fb2a5b70cf28e704d971055/og/selfie"}, {"description": "", "title": "488 GT Modificata. Nova arma da Ferrari para pista - Observador", "url": "https://observador.pt/2020/11/25/488-gt-modificata-nova-arma-da-ferrari-para-pista/", "author": "Simone Carvalho", "publishedAt": "2020-11-25T19:03:00Z", "content": "De Maranello chegam boas not\u00edcias para os amantes de track days. H\u00e1 um novo brinquedo para explorar ao m\u00e1ximo em circuito: o 488 GT Modificata \u00e9 a mais recente cria\u00e7\u00e3o da Ferrari para uso exclusivo e\u2026 [+1698 chars]", "source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2F770x403%2Cq86%2Ccx35%2Ccw1209%2Ccy0%2Cch680%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F11%2F25192336%2F2014181-cgt-ferrari-488gt-3-4-fronte1.jpg"}, {"description": "UEFA Champions League - Qua, 25 nov 2020 20:00", "title": "Olympique Marseille X FC Porto - AO MINUTO | MAISFUTEBOL - Mais Futebol", "url": "https://maisfutebol.iol.pt/jogo/aominuto/olympique-marseille/fc-porto/13604163", "author": "https://www.facebook.com/maisfutebol/", "publishedAt": "2020-11-25T17:55:00Z", "content": "<ul><li>\r\n O FC Porto soma 9 pontos e fica a um ponto apenas de conseguir o apuramento para os oitavos-de-final da Liga dos Campe\u00f5es. Contudo, garante desde j\u00e1 o terceiro lugar no grupo, que d\u00e1 acess\u2026 [+5935 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maisfutebol.iol.pt"}, "urlToImage": "https://maisfutebol.iol.pt/img/aominuto/shareaominuto.jpg"}, {"description": "Diego Armando Maradona faleceu esta quarta-feira, com 60 anos. Em 1986 liderou a Argentina \u00e0 conquista do Mundial, no M\u00e9xico, e para a hist\u00f3ria ficou um golo sensacional apontado \u00e0 Inglaterra. nos quartos de final.", "title": "Maradona: dizem que foi o golo do s\u00e9culo e a narra\u00e7\u00e3o arrepia - O Jogo", "url": "https://www.ojogo.pt/multimedia/videos/maradona-dizem-que-foi-o-golo-do-seculo-e-a-narracao-arrepia-13075571.html", "author": "https://www.facebook.com/diariodesportivo.ojogo/?fref=ts", "publishedAt": "2020-11-25T17:36:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=52dab268-2dff-4b36-9e0e-428fe1dc24c8&w=800&h=420&watermark=true&t=20201125173600"}, {"description": "Numa mensagem de agradecimento \u00e0 comunidade pelo lan\u00e7amento da nova consola ter sido o maior de sempre, a fabricante confirmou que vai fornecer mais unidades \u00e0s lojas. A PS5 poder\u00e1 ter vendido at\u00e9 2,5 milh\u00f5es de unidades nos dois dias de lan\u00e7amento.", "title": "Sony promete mais unidades da PlayStation 5 \u00e0 venda at\u00e9 ao final do ano - SAPO Tek", "url": "https://tek.sapo.pt/noticias/computadores/artigos/sony-promete-mais-unidades-playstation-5-a-venda-ate-ao-final-do-ano", "author": "Casa dos Bits, Rui Parreira", "publishedAt": "2020-11-25T16:54:00Z", "content": "Ainda h\u00e1 esperan\u00e7a para muitos f\u00e3s de videojogos, com o desejo de ter uma PlayStation 5, de comprar uma consola antes do final do ano. Foi a Sony que salientou numa mensagem na sua conta oficial no T\u2026 [+3033 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Ftek.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Ftek-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=NjMy+KiDh/5OyhkE2vpmUQkmvjU63rOdGYaZBnZcoNHab07FSPIO4WJmNrdO1CW9DfAxYAuk2/HvjBscZWICfZT1VQSS68NKuouHEk23oqLqA9Y="}, {"description": "Equipa de Londres analisou genoma de amostras do coronav\u00edrus SARS-CoV-2 recolhidas em 46 mil pessoas.", "title": "Covid-19: muta\u00e7\u00f5es descobertas do coronav\u00edrus n\u00e3o o tornaram mais contagioso - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/11/25/ciencia/noticia/covid19-mutacoes-descobertas-coronavirus-nao-tornaram-contagioso-1940599", "author": "Lusa", "publishedAt": "2020-11-25T16:31:00Z", "content": "Nenhuma das muta\u00e7\u00f5es descobertas at\u00e9 agora do novo coronav\u00edrus que provoca a doen\u00e7a covid-19 o tornam mais contagioso, conclu\u00edram investigadores da\u00a0University College de Londres num estudo que analis\u2026 [+1896 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1528845?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}, {"description": "V\u00edrus foram encontrados tanto no Camboja como no Jap\u00e3o", "title": "Descobertos parentes do Sars-CoV-2 fora da China pela 1\u00aa vez - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/ciencia/descobertos-parentes-do-sars-cov-2-fora-da-china-pela-1-vez,96671e3c132fc3be7e5c739c182f2e326gzzffkh.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-25T16:09:00Z", "content": "Cientistas encontraram novos coronav\u00edrus relacionados ao Sars-CoV-2 em amostras congeladas de alguns morcegos conservados em laborat\u00f3rios do Camboja e do Jap\u00e3o, revelou uma mat\u00e9ria publicada na revis\u2026 [+2386 chars]", "source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/628/middle/images.terra.com/2020/11/16/89f3072f8bbbc9ad1b9d5698e64c439e.jpg"}, {"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "Menos mortes, menos internamentos, mais casos - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-11-25/menos-mortes-menos-internamentos-mais-casos/869381", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-11-25T15:48:03Z", "content": "Portugal registou mais 71 mortes por Covid-19 e 5290 novos casos de infe\u00e7\u00e3o na ter\u00e7a-feira, de acordo com o boletim epidemiol\u00f3gico da Direc\u00e7\u00e3o-Geral da Sa\u00fade (DGS) divulgado esta quarta-feira. No tot\u2026 [+382 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "https://www.abola.pt/img/fotos/abola2015/MUNDOS/COVID19/Testes13.jpg"}, {"description": "Mais propriamente os membros pr\u00f3ximos de Harry.", "title": "Fam\u00edlia real brit\u00e2nica j\u00e1 tinha conhecimento do aborto de Meghan Markle - Not\u00edcias ao Minuto", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/fama/1634611/familia-real-britanica-ja-tinha-conhecimento-do-aborto-de-meghan-markle", "author": "Mariline Direito Rodrigues", "publishedAt": "2020-11-25T14:56:00Z", "content": "Meghan Markle\u00a0tornou p\u00fablico esta quarta-feira um dos momentos mais dif\u00edceis da sua vida: quando sofreu um aborto em julho deste ano. A duquesa de Sussex relatou o sucedido numa carta que escreveu ao\u2026 [+749 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/1606315752/naom_5c4afffa7e38c.jpg?crop_params=eyJsYW5kc2NhcGUiOnsiY3JvcFdpZHRoIjoyNzE4LCJjcm9wSGVpZ2h0IjoxNTI4LCJjcm9wWCI6NDksImNyb3BZIjoyNn19"}, {"description": "Jorge Jesus, treinador do Benfica, n\u00e3o pode contar com sete jogadores para o jogo com o Rangers, na Esc\u00f3cia, na 4.\u00aa jornada do Grupo D da Liga Europa.", "title": "Benfica Boletim Cl\u00ednico Rangers Futebol - Sport Lisboa e Benfica", "url": "https://www.slbenfica.pt/pt-pt/agora/noticias/2020/11/25/futebol-benfica-boletim-clinico-jogo-rangers-4-jornada-liga-europa", "author": null, "publishedAt": "2020-11-25T14:49:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Slbenfica.pt"}, "urlToImage": "https://media.slbenfica.pt/-/media/benficadp/images/departamento-de-comunicacao/2020/futebol/equipa-a/jogadores/taarabt/1-jornada-famalicao-benfica/taarabt-1-new.jpg?v=637362141430000000"}, {"description": "Algumas pessoas ficaram presas e ainda est\u00e3o a ser socorridas.", "title": "Pelo menos 40 mortos no que j\u00e1 \u00e9 considerado o maior acidente rodovi\u00e1rio do ano em S\u00e3o Paulo - SIC Not\u00edcias", "url": "https://sicnoticias.pt/mundo/2020-11-25-Pelo-menos-40-mortos-no-que-ja-e-considerado-o-maior-acidente-rodoviario-do-ano-em-Sao-Paulo", "author": "SIC Not\u00edcias", "publishedAt": "2020-11-25T14:35:00Z", "content": "Um acidente que envolveu um autocarro e um cami\u00e3o causou pelo menos 40 mortos e cerca de 10 feridos no interior do estado brasileiro de S\u00e3o Paulo, na manh\u00e3 desta quarta-feira, segundo informa\u00e7\u00f5es ava\u2026 [+818 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sicnoticias.pt"}, "urlToImage": "https://images.impresa.pt/sicnot/2020-11-25-EnrXugLXYAUpsqB.jpg/fb/wm"}, {"description": "Os pa\u00edses europeus j\u00e1 come\u00e7aram a anunciar medidas para o per\u00edodo natal\u00edcio, numa altura em que continuam a lidar com elevadas taxas de infe\u00e7\u00e3o pelo novo coronav\u00edrus. Enquanto algumas na\u00e7\u00f5es europeias optam por relaxar as regras para permitirem um Natal em fa\u2026", "title": "Covid-19. Como vai ser o Natal pela Europa? - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/covid-19-como-vai-ser-o-natal-pela-europa_n1278127", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-11-25T13:55:00Z", "content": "Em Portugal ainda n\u00e3o foram divulgadas medidas para a \u00e9poca festiva, mas \u00e9 j\u00e1 poss\u00edvel fazer uma previs\u00e3o. No \u00faltimo s\u00e1bado, ap\u00f3s anunciar as novas medidas do estado de emerg\u00eancia - atualmente em vig\u2026 [+6473 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/f0/f056c81587b25956c3c6edf762298bd4?w=860&q=90&rect=0,0,1499,822&auto=format"}, {"description": "Ter conhecimento dos principais sintomas do novo coronav\u00edrus SARS-CoV-2, causador da Covid-19, tem sido crucial para controlar o mais poss\u00edvel a pandemia, que j\u00e1 matou milh\u00f5es.", "title": "N\u00e3o \u00e9 tosse. Este \u00e9 o sintoma mais comum de Covid-19 - Not\u00edcias ao Minuto", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/lifestyle/1634480/nao-e-tosse-este-e-o-sintoma-mais-comum-de-covid-19", "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "publishedAt": "2020-11-25T13:06:00Z", "content": "\u00c0 medida que a Covid-19 continua a propagar-se por todo o mundo, os especialistas salientam que \u00e9 fundamental prestar especial aten\u00e7\u00e3o a sintomas como tosse seca persistente, febre e \u00e0 perda de palad\u2026 [+1798 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/1606308068/naom_5fbe50129a56b.jpg?crop_params=eyJsYW5kc2NhcGUiOnsiY3JvcFdpZHRoIjoyNTYwLCJjcm9wSGVpZ2h0IjoxNDQwLCJjcm9wWCI6MCwiY3JvcFkiOjQ1fSwicG9ydHJhaXQiOnsiY3JvcFdpZHRoIjo5NTIsImNyb3BIZWlnaHQiOjE2OTMsImNyb3BYIjo0MTAsImNyb3BZIjoxM319"}], "totalResults": 34}