{"status": "ok", "articles": [{"description": "Scott Minto recordou a sua passagem pelo emblema encarnado.", "title": "\"Benfica? Foi o maior feito da minha carreira\" - SAPO Desporto", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/primeira-liga/artigos/benfica-foi-o-maior-feito-da-minha-carreira", "author": "Sportinforma", "publishedAt": "2020-05-31T22:56:48Z", "content": "Em entrevista ao World Football Index, Scott Minto admitiu que jogar no Benfica foi uma honra imensa.\r\nCorria o ano de 1997/98, na \u00fanica aventura no estrangeiro do defesa.\r\n\"Vejo o Benfica como o mai\u2026 [+543 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=ZTdmVROIzGxrL2J9jsW59lh6w1NrJMDN8CjrZCl2IKH6vUJujCs+uJ1Y9OZ8YOFHf3VhH6zwRNWejq5E4G6+RCRN/09vWbrlZP3M5YW0gKFjhlY="}, {"description": "Declara\u00e7\u00f5es de Jos\u00e9 Fernando Rio, candidato \u00e0 presid\u00eancia do FC Porto.", "title": "\"N\u00e3o acredito que Herrera n\u00e3o aceitasse renovar com o FC Porto\" - O Jogo", "url": "https://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/porto/noticias/nao-acredito-que-herrera-nao-aceitasse-renovar-com-o-fc-porto-12261312.html", "author": "Carlos Gouveia", "publishedAt": "2020-05-31T21:52:32Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=e07b4413-a9bc-47a9-ad86-7e0ef58ba5b4&w=800&h=420&watermark=true&t=20200531224900"}, {"description": "As autoridades de Nova Iorque prometeram hoje a realiza\u00e7\u00e3o de investiga\u00e7\u00f5es \"r\u00e1pidas\" e \"independentes\" aos confrontos entre manifestantes e pol\u00edcia, durante os protestos contra a morte de George Floyd, nos quais dois carros da pol\u00edcia atropelaram cidad\u00e3os.", "title": "Estados Unidos. Nova Iorque promete investiga\u00e7\u00e3o r\u00e1pida \u00e0s a\u00e7\u00f5es policiais durante os protestos - SAPO 24", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/estados-unidos-nova-iorque-promete-investigacao-rapida-as-acoes-policiais-durante-os-protestos", "author": "MadreMedia / Lusa", "publishedAt": "2020-05-31T21:11:10Z", "content": "De Blasio nomeou os vereadores Jim Johnson e Margaret Garnett para levar a cabo investiga\u00e7\u00f5es sobre os eventos ocorridos neste s\u00e1bado, entre os quais destacou o incidente dos dois carros da pol\u00edcia, \u2026 [+2919 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=MTQ3wULHbhuqe6H4tegrgv3690KT4hehxw9gCxZTv5KpNbiNXooy4xmftPh2/lYomU1iSI38hArx4VA/FbJm/7oi5MhbNnb/zkgPbmalSRDIU6o="}, {"description": "", "title": "Bob e Doug j\u00e1 chegaram \u00e0 ISS, no primeiro voo espacial tripulado americano desde 2011 - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/05/31/video/bob-doug-ja-chegaram-iss-voo-espacial-tripulado-americano-desde-2011-20200531-205622", "author": "Carolina Pescada", "publishedAt": "2020-05-31T21:02:43Z", "content": "Depois de nove anos sem voos espaciais tripulados a partirem de solo americano, a NASA descolou este s\u00e1bado em direc\u00e7\u00e3o \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional (ISS) com dois astronautas a bordo do foguet\u00e3o\u2026 [+577 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/canal_videos/videoPortal/Images/202005/nasa_thumb91075.jpg?tp=VIDEOS&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}, {"description": "Os casos confirmados de covid-19 nos Estados Unidos subiram hoje para 1.779.853, atingindo as 104.081 mortes, segundo uma contagem independente da Uni...", "title": "Estados Unidos perto dos 1,8 milh\u00f5es de casos de cont\u00e1gio e 104.000 mortes - DNoticias", "url": "https://www.dnoticias.pt/mundo/estados-unidos-perto-dos-18-milhoes-de-casos-de-contagio-e-104000-mortes-DM6358894", "author": null, "publishedAt": "2020-05-31T20:40:00Z", "content": "Os casos confirmados de covid-19 nos Estados Unidos subiram hoje para 1.779.853, atingindo as 104.081 mortes, segundo uma contagem independente da Universidade John Hopkins.\r\nEstes n\u00fameros, divulgado\u2026 [+1805 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dnoticias.pt"}, "urlToImage": "https://www.dnoticias.pt/binrepository/480x299/0c25/480d250/none/11506/PNSR/image_content_3032364_20200531214024.jpg"}, {"description": "", "title": "Plano de Ant\u00f3nio Costa Silva visa portos, energia, digital e sa\u00fade - Jornal Econ\u00f3mico", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/plano-de-antonio-costa-silva-visa-portos-energia-digital-e-saude-595355", "author": "Andr\u00e9 Cabrita-Mendes", "publishedAt": "2020-05-31T20:12:52Z", "content": "Ant\u00f3nio Costa Silva foi convidado pelo primeiro-ministro para elaborar um plano de recupera\u00e7\u00e3o econ\u00f3mica para o imediato, mas tamb\u00e9m m\u00e9dio e longo prazo depois da pandemia da Covid-19.\r\nO presidente \u2026 [+3512 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2018/02/Ant\u00f3nio-Costa-e-Silva-Partex.jpg"}, {"description": "No \u00abBig Brother\u00bb, a l\u00edder n\u00e3o gostou da brincadeira que os colegas quiseram fazer. S\u00f3nia acabou por se enervar. Acompanhe tudo sobre o \u00ab\u200bBig Brother\u00bb em: \u00bb S...", "title": "S\u00f3nia irrita-se com Sandrina: \u00abQuando tens de falar n\u00e3o falas!\u00bb | Big Brother\u00bb - TVI", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=lq5jJcbcbrc", "author": null, "publishedAt": "2020-05-31T19:55:04Z", "content": "No \u00abBig Brother\u00bb, a l\u00edder n\u00e3o gostou da brincadeira que os colegas quiseram fazer. S\u00f3nia acabou por se enervar.\u00a0\r\nAcompanhe tudo sobre o \u00abBig Brother\u00bb em:\u00bb Site: https://bit.ly/bigbrothertvi\u00bb Instagr\u2026 [+488 chars]", "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/lq5jJcbcbrc/hqdefault.jpg"}, {"description": "Estado do tempo", "title": "Previs\u00e3o de chuva, granizo e trovoada deixa Braga e Viana sob aviso amarelo - O MINHO", "url": "https://ominho.pt/previsao-de-chuva-granizo-e-trovoada-deixa-braga-e-viana-sob-aviso-amarelo/", "author": "https://www.facebook.com/ominhopt/", "publishedAt": "2020-05-31T19:25:08Z", "content": "A diretora regional do Norte do Instituto de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza e das Florestas (ICNF) afirmou hoje esperar um maior n\u00famero de visitantes nas \u00e1reas protegidas e no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00ea\u2026 [+2500 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ominho.pt"}, "urlToImage": "https://ominho.pt/wp-content/uploads/2020/05/Trovoada-em-Moledo-740x389.jpg?v=1590835172"}, {"description": "O n\u00famero de infetados em Portugal subiu hoje para os 32 mil e 500. S\u00e3o mais 297 do que ontem.", "title": "Governo vai refor\u00e7ar assist\u00eancia m\u00e9dica em Lisboa e Vale do Tejo - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/pais/governo-vai-reforcar-assistencia-medica-em-lisboa-e-vale-do-tejo_v1233335", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-05-31T19:17:00Z", "content": "S\u00f3 na regi\u00e3o de Lisboa est\u00e3o 268 destes novos casos. S\u00e3o 90 por cento do total. O n\u00famero de mortos por Covid19 subiu para 1410, s\u00e3o mais 14. \r\nDoze dos \u00f3bitos ocorreram em pessoas com mais de 80 anos\u2026 [+444 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/images/e1/e18c0f8287e812c9a1f7ee9dd4ac81be_N.jpg?"}, {"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "\u00abBruno de Carvalho foi destru\u00eddo e merecia mais respeito\u00bb - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-05-31/sporting-bruno-de-carvalho-foi-destruido-e-merecia-mais-respeito/847045", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-05-31T18:51:00Z", "content": "Durante duas temporadas, entre 2017 e 2019, Romain Salin fez parte do plantel do Sporting e vivenciou de bem perto o ataque \u00e0 Academia de Alcochete. Dias ap\u00f3s a absolvi\u00e7\u00e3o de Bruno de Carvalho, o gua\u2026 [+369 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/SPORTING/2018/salinlusa.jpg"}, {"description": "", "title": "Vacinas. Dos resultados promissores ao que ainda pode correr mal - Observador", "url": "https://observador.pt/especiais/vacinas-dos-resultados-promissores-ao-que-ainda-pode-correr-mal/", "author": "Vera Novais", "publishedAt": "2020-05-31T18:47:00Z", "content": "Ainda \u00e9 cedo para dizer se alguma estrat\u00e9gia vai funcionar melhor do que outra, diz ao Observador Maria Jo\u00e3o Amorim, investigadora no Instituto Gulbenkian de Ci\u00eancia, em Oeiras. Algumas estrat\u00e9gias j\u2026 [+7170 chars]", "source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2F770x403%2Cq80%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F05%2F29162654%2Fistock-1067806062-scaled_770x433_acf_cropped-2.jpg"}, {"description": "Sem o stress di\u00e1rio de apresentar um programa, a apresentadora perdeu peso e ficou como queria. Agora, j\u00e1 nada a impede de usar e abusar das mini-saias e de se mostrar em fato-de-banho. - Famosos  , Flash.", "title": "Vai l\u00e1, vai! Cristina Ferreira emagreceu na quarentena e agora.... faz suspirar pretendentes - Flash", "url": "https://www.flash.pt/famosos/nacional/detalhe/vai-la-vai-cristina-ferreira-emagreceu-na-quarentena-e-agora-faz-suspirar-pretendentes", "author": "Flash", "publishedAt": "2020-05-31T18:22:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Flash.pt"}, "urlToImage": "http://cdn5.flash.pt/images/2020-05/img_1200x676$2020_05_31_15_17_35_252335_im_637265351738718549.png"}, {"description": "Atualizamos aqui todos os desenvolvimentos sobre a progress\u00e3o da pandemia \u00e0 escala nacional e internacional.", "title": "Covid-19. A situa\u00e7\u00e3o ao minuto do novo coronav\u00edrus no pa\u00eds e no mundo - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/covid-19-a-situacao-ao-minuto-do-novo-coronavirus-no-pais-e-no-mundo_n1233218", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-05-31T17:45:00Z", "content": "22H45 - Presidente de S.Tom\u00e9 volta a pedir ajuda internacional\r\nO presidente s\u00e3o-tomense refor\u00e7ou hoje o pedido de ajuda aos parceiros internacionais no combate \u00e0 covid-19, justificando que \u00e9 para \"n\u2026 [+33864 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/9b/9bf78ec54b1e5d7ed11be1ddc5524463?w=860&q=90&rect=0,91,1500,822&auto=format"}, {"description": "Num momento em que se aproxima o regresso da Liga NOS, os atletas foram entrevistados pela BTV\u2026 oito rostos, oito nomes, o mesmo sonho! E quem s\u00e3o eles? Um a um, conhe\u00e7a agora os perfis\u2026", "title": "Benfica 8 \"refor\u00e7os\" Futebol Perfil - Sport Lisboa e Benfica", "url": "https://www.slbenfica.pt/pt-pt/agora/media-list/videos/2020/05/31/futebol-perfil-8-jovens-reforcos-integrados-na-equipa-principal", "author": null, "publishedAt": "2020-05-31T17:41:11Z", "content": "Jovens da forma\u00e7\u00e3o do Benfica,\u00a0Jo\u00e3o Ferreira,\u00a0Morato,\u00a0Rafael Brito,\u00a0Paulo Bernardo,\u00a0Tiago Dantas,\u00a0Tiago Ara\u00fajo,\u00a0Gon\u00e7alo Ramos e Leo Kokubo, integram os trabalhos da equipa principal e est\u00e3o aos coman\u2026 [+209 chars]", "source": {"id": null, "name": "Slbenfica.pt"}, "urlToImage": "https://media.slbenfica.pt/-/media/benficadp/images/departamento-de-comunicacao/2019/futebol/equipa-a/regresso-pos-covid/25-de-maio---benfica-campus/treino-benfica-campus-25-de-maio-new.jpg?la=pt-pt&v=637265233980000000"}, {"description": "A ministra da Sa\u00fade lembrou, este domingo, que os jovens s\u00e3o \"o novo grupo de infetados\" em Lisboa e Vale do Tejo, apelando para que estes fiquem em casa se forem infetados com a covid-19. O minist\u00e9rio vai \"refor\u00e7ar a interven\u00e7\u00e3o\" na regi\u00e3o.", "title": "Jovens infetados s\u00e3o a nova preocupa\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o de Lisboa - Jornal de Not\u00edcias", "url": "https://www.jn.pt/nacional/jovens-infetados-sao-a-nova-preocupacao-na-regiao-de-lisboa-12260791.html", "author": "Jo\u00e3o Vasconcelos e Sousa", "publishedAt": "2020-05-31T17:18:15Z", "content": "Hoje\u00a0\u00e0s\u00a018:10\r\nA ministra da Sa\u00fade lembrou, este domingo, que os jovens s\u00e3o \"o novo grupo de infetados\" em Lisboa e Vale do Tejo, apelando para que estes fiquem em casa se forem infetados com a covid\u2026 [+3038 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.aspx?brand=JN&type=generate&guid=0ecfe85a-ab15-4164-83cb-c4d460deccd8&w=800&h=420&watermark=true&t=20200531181000"}, {"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "Val\u00eancia defende-se e responde \u00e0s acusa\u00e7\u00f5es de Garay - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-05-31/valencia-defende-se-e-responde-as-acusacoes-de-garay/847059", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-05-31T16:12:00Z", "content": "Continua aberta a frente de guerra entre o Val\u00eancia e Ezequiel Garay. Este domingo, o defesa-central argentino, que est\u00e1 em final de contrato, acusou o clube de lhe ter instalado uma \u00abcampanha de des\u2026 [+660 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSDR/2020/garaydr1.jpg"}, {"description": "TVI sabe que se trata um helic\u00f3ptero\u00a0que estava em voo de forma\u00e7\u00e3o quando se despenhou. A bordo seguiam dois tripulantes, um dos quais ficou ferido", "title": "Helic\u00f3ptero de combate a inc\u00eandios cai em G\u00f3is - Lux", "url": "https://tvi24.iol.pt/sociedade/31-05-2020/helicoptero-de-combate-a-incendios-cai-em-gois", "author": "Jo\u00e3o Guerreiro Rodrigues", "publishedAt": "2020-05-31T16:03:00Z", "content": "Um helic\u00f3ptero de combate a inc\u00eandios caiu, esta tarde, em G\u00f3is, Coimbra, apurou a TVI.\r\nA TVI sabe que se trata um helic\u00f3ptero\u00a0que estava em voo de forma\u00e7\u00e3o quando se despanhou.\r\nA bordo seguiam doi\u2026 [+448 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvi24.iol.pt"}, "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/5ed3feb50cf2a58834211930/og/tvi24"}, {"description": "O presidente do conselho de administra\u00e7\u00e3o da Sonae vai substituir Carlos Moreira da Silva, que ao fim de 22 anos sai da gest\u00e3o da empresa de que \u00e9 acionista, avan\u00e7a o ECO. - Ind\u00fastria  , Jornal de Neg\u00f3cios.", "title": "Paulo Azevedo \u00e9 o novo \u201cchairman\u201d da BA Glass - Jornal de Neg\u00f3cios", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/empresas/industria/detalhe/paulo-azevedo-e-o-novo-chairman-da-ba-glass", "author": "Neg\u00f3cios", "publishedAt": "2020-05-31T15:43:03Z", "content": "Paulo Azevedo, \"chairman\" da Sonae, vai liderar tamb\u00e9m o conselho de administra\u00e7\u00e3o da BA Glass, a maior empresa portuguesa do setor do vidro, substituindo no cargo Carlos Moreira da Silva.Segundo adi\u2026 [+814 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "urlToImage": "https://cdn1.jornaldenegocios.pt/images/2019-08/img_1200x676$2019_08_19_12_56_30_359518.jpg"}, {"description": "Relat\u00f3rio m\u00e9dico fala em \u00abcondi\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas pr\u00e9vias\u00bb e \u00absubst\u00e2ncias t\u00f3xicas\u00bb no organismo", "title": "Aut\u00f3psia de George Floyd: morte n\u00e3o foi causada por asfixia - Lux", "url": "https://maisfutebol.iol.pt/mf-mundo/excluirtvi24/autopsia-de-george-floyd-morte-nao-foi-causada-por-asfixia", "author": "Reda\u00e7\u00e3o Maisfutebol", "publishedAt": "2020-05-31T15:01:42Z", "content": "A morte de George Floyd agitou v\u00e1rias cidades dos EUA e a pol\u00e9mica n\u00e3o acabar\u00e1 t\u00e3o cedo. Agora, a aut\u00f3psia divulgada pelo departamento forense do condado de Hennepin (Minnesota) assegura que a causa \u2026 [+958 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maisfutebol.iol.pt"}, "urlToImage": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/5ed369ba0cf29545b571fd33/"}, {"description": "", "title": "Servi\u00e7os do SNS na Grande Lisboa podem n\u00e3o retomar atividade normal devido a surto de covid-19 - Observador", "url": "https://observador.pt/2020/05/31/servicos-do-sns-na-grande-lisboa-podem-nao-retomar-atividade-normal-devido-a-surto-de-covid-19/", "author": "Ana Cristina Marques", "publishedAt": "2020-05-31T14:56:29Z", "content": "A Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Lisboa contribui para que esta informa\u00e7\u00e3o, essencial para o esclarecimento p\u00fablico, seja de leitura aberta e gratuita para todos\r\nSanta Casa Miseric\u00f3rdia de Lisboa\r\nH\u00e1\u2026 [+5546 chars]", "source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2F770x403%2Cq80%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F05%2F31141614%2F28924189_770x433_acf_cropped.jpg"}], "totalResults": 34}