{"status": "ok", "articles": [{"description": "No \u00abBig Brother\u00bb, Soraia d\u00e1 o seu carinho a Ana Catharina, que perdeu o pai. Acompanhe tudo sobre o \u00abBIG BROTHER\u00bb: \u00bb Site: https://bit.ly/bigbrothertvi\u200b\u200b \u00bb I...", "title": "Ana Catharina chora abra\u00e7ada a Soraia | Big Brother - TVI", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=IPO7x0HZRsQ", "author": null, "publishedAt": "2020-07-25T23:06:48Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/IPO7x0HZRsQ/hqdefault.jpg"}, {"description": "Seferovic marcou para os 'encarnados' na primeira parte, Sporar ainda empatou para os 'verdes e brancos', mas Vin\u00edcius marcou ao cair do pano o golo da vit\u00f3ria dos casa.", "title": "Benfica 2-1 Sporting: \u00c1guia vence d\u00e9rbi e empurra le\u00e3o para fora do p\u00f3dio - SAPO Desporto", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/primeira-liga/artigos/benfica-2-1-sporting-aguia-vence-derbi-e-empurra-leao-do-podio", "author": "Sportinforma", "publishedAt": "2020-07-25T22:16:00Z", "content": "O Sporting, que j\u00e1 estava a acusar a press\u00e3o advers\u00e1ria, acusou ainda mais o golo e quase viu o Benfica voltar a marcar alguns minutos mais tarde. Uma vez mais na sequ\u00eancia de um pontap\u00e9 de canto cob\u2026 [+3699 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=N2VlxE8kplrOCU7FbV0JS05QoDsKsMCqZeIqFkWF1WDepIykEmEK1HY8TN6SR9SL1OPoL9kE1McYqy16wPd6uFDE14R1ZOdaLDAtg+/LndXVRjc="}, {"description": "A fam\u00edlia do ator\u00a0Bruno Cand\u00e9 Marques, que morreu hoje baleado em Moscavide, concelho de Loures, exigiu \"justi\u00e7a c\u00e9lere e rigorosa\"\u00a0perante um crime que considerou \"premeditado e racista\".", "title": "Fam\u00edlia de Bruno Cand\u00e9 Marques, o ator hoje baleado em Moscavide, reclama justi\u00e7a \"c\u00e9lere e rigorosa\" - SAPO 24", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/familia-de-bruno-cande-marques-o-ator-hoje-baleado-em-moscavide-reclama-justica-celere-e-rigorosa", "author": "MadreMedia / Lusa", "publishedAt": "2020-07-25T22:05:03Z", "content": "Em comunicado, a fam\u00edlia do ator, de 39 anos, refere que Bruno Cand\u00e9 Marques \"foi alvejado \u00e0 queima-roupa, com quatro tiros, na rua principal de Moscavide\"\u00a0e que \"o seu assassino j\u00e1 o havia amea\u00e7ado \u2026 [+772 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=YjQw1Xzedl4YszLx7gVb9u7BE4XjUyc4TluKav/1JJQ6mcXdQJWlGanOnGJ14VwhAMCkwTRjCwDLvulAj2HXn0MRX9wunKOAlVVOfTH4GFMrzgw="}, {"description": "O Presidente da Rep\u00fablica disse este s\u00e1bado que Portugal foi e \u00e9 um exemplo porque \"n\u00e3o fecha a porta \u00e0queles que nos fecham a porta\", aludindo aos pa\u00edses que deixaram Portugal fora da lista de pa\u00edses considerados seguros, em termos de covid-19.", "title": "Presidente diz que Portugal foi um exemplo porque n\u00e3o fechou a porta a ningu\u00e9m - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/pais/presidente-diz-que-portugal-foi-um-exemplo-porque-nao-fechou-a-porta-a-ninguem_a1247565", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-07-25T20:36:00Z", "content": "Foto: Paulo Novais - Lusa\r\nO Presidente da Rep\u00fablica disse este s\u00e1bado que Portugal foi e \u00e9 um exemplo porque \"n\u00e3o fecha a porta \u00e0queles que nos fecham a porta\", aludindo aos pa\u00edses que deixaram Port\u2026 [+628 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/26/268daf83134b21f810e80f30a55aaaf7?w=860&q=90&rect=0,146,1233,676&auto=format"}, {"description": "Viatura em que seguia capotou. H\u00e1 mais quatro feridos no acidente", "title": "Bombeiro que estava desaparecido em Oleiros encontrado morto - TVI24", "url": "https://tvi24.iol.pt/sociedade/incendios/cinco-bombeiros-feridos-no-incendio-de-oleiros", "author": "Jo\u00e3o Bizarro", "publishedAt": "2020-07-25T20:28:00Z", "content": "O despiste de uma viatura dos Bombeiros Volunt\u00e1rios de Castelo Branco, perto de Roda, provocou, este s\u00e1bado, a morte de um bombeiro e ferimentos em outros quatro.\r\nO bombeiro, com 21\u00a0anos, da corpora\u2026 [+871 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvi24.iol.pt"}, "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/5f1c94610cf2e21cf33107bb/og/tvi24"}, {"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "\u00ab\u00c9poca fant\u00e1stica, mas fica um amargo\u00bb - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-07-25/epoca-fantastica-mas-fica-um-amargo/854822", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-07-25T20:03:00Z", "content": "Declara\u00e7\u00f5es de Carlos Carvalhal, treinador do Rio Ave, \u00e0 Sport TV, ap\u00f3s o triunfo sobre o Boavista (2-0), na \u00faltima jornada, que permitiu subida ao quinto lugar (Famalic\u00e3o empatou 3-3 com o Mar\u00edtimo)\u2026 [+1835 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/abola2015/RIOAVE/2019/carloscarvalhal1.jpg"}, {"description": "Os cientistas identificaram uma enzima chamada nsp16 produzida pelo noco coronav\u00edrus e que este depois utiliza para modificar a sua c\u00e1psula de ARN.", "title": "Cientistas descobriram o que torna o novo coronav\u00edrus t\u00e3o perigoso - PplWare", "url": "https://pplware.sapo.pt/ciencia/cientistas-finalmente-descobriram-o-que-torna-o-novo-coronavirus-tao-perigoso/", "author": "https://www.facebook.com/vitormmm", "publishedAt": "2020-07-25T20:00:00Z", "content": "A doen\u00e7a COVID-19 n\u00e3o para de fazer v\u00edtimas. Hoje, o mundo caminha para as 700 mil mortes em mais de 16 milh\u00f5es de casos positivos e ainda nem se vislumbra uma melhoria dos cont\u00e1gios. Pese o facto de\u2026 [+4658 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/07/coronavirus_descoberta00.jpg"}, {"description": "Declara\u00e7\u00f5es de Carlos Carvalhal ap\u00f3s a vit\u00f3ria frente ao Boavista (2-0), que valeu ao Rio Ave o quinto lugar no campeonato e, consequente, ida \u00e0 Liga Europa.", "title": "Carvalhal: \"Flamengo? N\u00e3o sei, nunca tive tantas propostas como agora\" - O Jogo", "url": "https://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/rio-ave/noticias/carvalhal-flamengo-nao-sei-nunca-tive-tantas-propostas-como-agora-12466689.html", "author": "M\u00f3nica Santos", "publishedAt": "2020-07-25T19:57:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=beb6f1d0-7411-4291-9f91-ef11fbb3f424&w=800&h=420&watermark=true&t=20200725215700"}, {"description": "Medida entra em vigor \u00e0 meia-noite deste domingo devido ao aumento de novos casos, e \u00e9 um golpe para o turismo espanhol.", "title": "Reino Unido alarga exig\u00eancia de quarentena a Espanha - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/07/25/economia/noticia/reino-unido-alarga-exigencia-quarentena-espanha-1925882", "author": "Lu\u00eds Villalobos", "publishedAt": "2020-07-25T19:40:00Z", "content": "O Reino Unido vai passar a incluir Espanha entre os pa\u00edses que obrigam a um per\u00edodo de quarentena de 14 dias a quem se deslocar a este territ\u00f3rio e voltar para solo brit\u00e2nico. A medida, que vai entra\u2026 [+2433 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1492145?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}, {"description": "Liga NOS - S\u00e1b, 25 jul 2020 21:15", "title": "Benfica X Sporting - AO MINUTO | MAISFUTEBOL - Mais Futebol", "url": "https://maisfutebol.iol.pt/jogo/aominuto/benfica/sporting/13583394", "author": "https://www.facebook.com/maisfutebol/", "publishedAt": "2020-07-25T19:15:00Z", "content": "<ul><li></li><li>\r\n O Spoting perde o terceiro lugar da Liga.\r\n</li><li>95</li><li></li><li>\r\n Nesta altura \u00e9 o Braga que est\u00e1 no terceiro lugar.\r\n</li><li>73</li><li>11</li><li></li><li>95\r\n Afinal \u2026 [+8309 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maisfutebol.iol.pt"}, "urlToImage": "https://maisfutebol.iol.pt/img/aominuto/shareaominuto.jpg"}, {"description": "Peter Green, guitarrista e fundador da banda de rock Fleetwood Mac, morreu hoje, aos 73 anos, disse hoje um escrit\u00f3rio de advogados que representa a sua fam\u00edlia.", "title": "Peter Green, dos Fleetwood Mac, morreu aos 73 anos - SAPO 24", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/peter-green-dos-fleetwood-mac-morreu-aos-73-anos", "author": "MadreMedia / Lusa", "publishedAt": "2020-07-25T17:55:43Z", "content": "\u00c9 com pesar que a fam\u00edlia de Peter Green anuncia a sua morte, este fim-de-semana, pacificamente, enquanto dormia, diz um comunicado, em que se adianta que nos pr\u00f3ximos dias haver\u00e1 mais informa\u00e7\u00f5es.\r\n\u2026 [+686 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=NGUyywm6a17l1aafG8uGkk/rI9syO5iHIkA1Gpc1PaCiTaew2tFTAeVS0rOCEIcagWQkgh7yezFqU62LUeBWeFOWG1SF7pxivYmw7QW2G6C1kf8="}, {"description": "", "title": "Cristina muda de imagem\u2026 e as marcas vendem como nunca - Dinheiro Vivo", "url": "https://www.dinheirovivo.pt/buzz/cristina-muda-de-imagem-e-as-marcas-vendem-como-nunca/", "author": "https://www.facebook.com/dinheirov/?fref=ts", "publishedAt": "2020-07-25T15:12:00Z", "content": "Na TV, na bolsa e\u2026 no mercado da beleza. Na semana em que Cristina triplica o seu valor com a transfer\u00eancia para a TVI, a promessa de ser como ela chega com desconto.\r\nCristina Ferreira mudou. E n\u00e3o \u2026 [+2732 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dinheirovivo.pt"}, "urlToImage": "https://www.dinheirovivo.pt/wp-content/uploads/2020/07/Cristina_desafio-anivers\u00e1rio_nova_dv.jpg"}, {"description": "Mais estilo e tecnologia, o novo Audi A3 Sportback quer manter o estatuto de compacto \u201cpremium\u201d.", "title": "Audi- Novo A3 Sportback - Autom\u00f3veis - Jornal de Neg\u00f3cios", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/weekend/automoveis/detalhe/audi--novo-a3-sportback", "author": "Adriano Oliveira", "publishedAt": "2020-07-25T15:00:00Z", "content": "34.628\u20acA3 Sportback 35 TFSI MHEV ST\r\nNeg\u00f3cios Premium", "source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2020-07/img_1200x676$2020_07_24_16_38_47_380782.jpg"}, {"description": "Numa altura em que Portugal est\u00e1 na 'lista vermelha' de muitos pa\u00edses da Uni\u00e3o Europeia (UE) para restri\u00e7\u00f5es \u00e0s viagens devido \u00e0 pandemia, a Comiss\u00e3o Europeia admite tens\u00f5es entre os Estados-membros, exigindo a ado\u00e7\u00e3o de medidas \"proporcionais\".", "title": "Bruxelas admite tens\u00f5es e exige restri\u00e7\u00f5es \"adequadas\" para viagens na UE - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/bruxelas-admite-tensoes-e-exige-restricoes-adequadas-para-viagens-na-ue_a1247532", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-07-25T14:41:00Z", "content": "Em entrevista \u00e0 ag\u00eancia Lusa, em Bruxelas, a comiss\u00e1ria europeia para os Assuntos Internos, Ylva Johansson, admitiu que \"existem algumas tens\u00f5es entre alguns Estados-membros quando estes entendem que\u2026 [+453 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/fe/fe66286695cc2b93de3497a98f8b30e9?w=860&q=90&rect=0,43,1233,676&auto=format"}, {"description": null, "title": "Pedro Ribeiro deixa dire\u00e7\u00e3o de Programas da TVI - N-TV", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiVGh0dHBzOi8vd3d3Lm4tdHYucHQvYWNvbnRlY2UvcGVkcm8tcmliZWlyby1kZWl4YS1kaXJlY2FvLWRlLXByb2dyYW1hcy1kYS10dmkvNzIwNDY5L9IBWGh0dHBzOi8vd3d3Lm4tdHYucHQvYWNvbnRlY2UvcGVkcm8tcmliZWlyby1kZWl4YS1kaXJlY2FvLWRlLXByb2dyYW1hcy1kYS10dmkvNzIwNDY5L2FtcC8?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-25T14:11:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Apesar de ainda n\u00e3o ter sido anunciado, pode j\u00e1 fazer o download dos wallpapers oficiais do pr\u00f3ximo Samsung Galaxy Note 20.", "title": "Fa\u00e7a j\u00e1 download dos wallpapers oficiais do Samsung Galaxy Note 20 - Pplware", "url": "https://pplware.sapo.pt/smartphones-tablets/faca-ja-download-dos-wallpapers-oficiais-do-samsung-galaxy-note-20/", "author": "https://www.facebook.com/marisaapinto", "publishedAt": "2020-07-25T14:00:00Z", "content": "O Samsung Galaxy Note 20 \u00e9 a pr\u00f3xima grande aposta da marca sul-coreana cujos pormenores ainda n\u00e3o s\u00e3o totalmente conhecidos. No entanto, os leaks mais recentes deixaram a descoberto alguns detalhes \u2026 [+1925 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/07/Samsung-Note-20_wallpaper_00.jpg"}, {"description": "A regi\u00e3o de Lisboa e Vale do Tejo continua a concentrar a maior parte dos novos casos e tamb\u00e9m a maioria das mortes: tr\u00eas dos quatro novos \u00f3bitos aconteceram ali.", "title": "Covid-19: Portugal com 263 novos casos, quase 70% na regi\u00e3o de Lisboa - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/07/25/sociedade/noticia/covid19-portugal-263-novos-casos-quase-70-regiao-lisboa-1925861", "author": "Patr\u00edcia Carvalho", "publishedAt": "2020-07-25T13:58:00Z", "content": "N\u00e3o sobem muito, mas tamb\u00e9m n\u00e3o descem. Portugal continua a registar novos casos de covid-19 na ordem das poucas centenas e anseia pelo dia em que o n\u00famero de mortos descer\u00e1 aos zero. Ainda n\u00e3o foi h\u2026 [+3079 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1492110?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}, {"description": "Fonte\u00a0pr\u00f3xima de Teixeira dos Santos disse ao Sol que foi feita uma transfer\u00eancia de cerca de 200 mil euros da conta do ex-ministro no EuroBic para o banco espanhol entre janeiro e fevereiro.", "title": "Teixeira dos Santos ter\u00e1 retirado dinheiro do Eurobic ap\u00f3s Luanda Leaks - ECO Economia Online", "url": "https://eco.sapo.pt/2020/07/25/teixeira-dos-santos-tera-retirado-dinheiro-do-eurobic-apos-luanda-leaks/", "author": "ECO", "publishedAt": "2020-07-25T13:25:00Z", "content": "O CEO do EuroBic e ex-ministro das Finan\u00e7as, Fernando Teixeira dos Santos, tirou dinheiro do banco dias depois de ser conhecido o esc\u00e2ndalo Luanda Leaks, segundo noticia este s\u00e1bado o Sol (acesso con\u2026 [+2035 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://eco.imgix.net/uploads/2019/05/cropped-eurobic-batalha11-2.jpg?mark64=aHR0cHM6Ly9lY28uaW1naXgubmV0L0VDT193YXRlcm1hcmsucG5nP2ZtPXBuZw%3D%3D&markscale=33&markalign=center,left&w=1200"}, {"description": "Testes do Instituto de Medicina Molecular confirmam capacidade de neutraliza\u00e7\u00e3o do v\u00edrus da covid-19", "title": "Covid-19. M\u00e1scara portuguesa \u00fanica no mundo consegue inativar o v\u00edrus - Expresso", "url": "https://expresso.pt/economia/2020-07-25-Covid-19.-Mascara-portuguesa-unica-no-mundo-consegue-inativar-o-virus", "author": "Margarida Cardoso, Tiago Miranda", "publishedAt": "2020-07-25T12:23:24Z", "content": "Nasceu no cora\u00e7\u00e3o do Vale do Ave e apresenta-se como uma m\u00e1scara inovadora, criada para inativar o SARS-CoV-2. Qual o segredo para destruir o v\u00edrus da covid-19 e anular a sua capacidade de infe\u00e7\u00e3o? \u00c9\u2026 [+545 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expresso.pt"}, "urlToImage": "http://images.impresa.pt/expresso/2020-07-24-TM5370_T-_IDP.jpg/fb/wm"}, {"description": "Embora a Apple normalmente divulgue novos modelos de iPhone em setembro, houve in\u00fameros relat\u00f3rios sugerindo que este ano pode haver um atraso\u2026", "title": "O an\u00fancio do iPhone 12 pode acontecer somente no final de outubro - MaisTecnologia", "url": "https://www.maistecnologia.com/o-anuncio-do-iphone-12-pode-acontecer-somente-no-final-de-outubro/", "author": "Jos\u00e9 Nilson", "publishedAt": "2020-07-25T12:21:00Z", "content": "Embora a Apple normalmente divulgue novos modelos de iPhone em setembro, houve in\u00fameros relat\u00f3rios sugerindo que este ano pode haver um atraso, com as \u00faltimas fontes sugerindo que o\u00a0an\u00fancio\u00a0do\u00a0iPhone\u2026 [+1757 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maistecnologia.com"}, "urlToImage": "https://www.maistecnologia.com/wp-content/uploads/2020/07/google-e-microsoft-juntaram-se-para-melhorar-as-web-apps-no-android-maistecnologia.com-1.jpg"}], "totalResults": 34}