{"status": "ok", "articles": [{"description": "O diretor de rela\u00e7\u00f5es internacionais do Sporting, Hugo Viana, foi suspenso por 30 dias, depois de ter sido expulso no final do Moreirense-Sporting, da 30\u00aa jornada da I Liga", "title": "As palavras de Hugo Viana para Tiago Martins: \"Pensas que \u00e9s a estrela, j\u00e1 te f...\" - O Jogo", "url": "https://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/sporting/noticias/as-palavras-de-hugo-viana-para-tiago-martins-pensas-que-es-a-estrela-ja-te-f--12398011.html", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-07-07T22:07:27Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=a7dd8f62-304d-4ec8-9240-daa7669cef68&w=800&h=420&watermark=true&t=20200707225800"}, {"description": "A bolsa nacional terminou o dia a negociar em terreno positivo, e ainda que com ganhos ligeiros, foi a segunda sess\u00e3o seguida em alta.", "title": "PSI-20 sobe pelo segundo dia apoiado por BCP, Galp e CTT - Jornal de Neg\u00f3cios", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/mercados/bolsa/detalhe/psi-20-sobe-pelo-segundo-dia-apoiado-por-bcp-galp-e-ctt", "author": "David Santiago", "publishedAt": "2020-07-07T21:58:44Z", "content": "O \u00edndice PSI-20 fechou a sess\u00e3o desta segunda-feira, 6 de julho, a apreciar t\u00e9nues 0,05% para 4.407,48 pontos, com 11 cotadas em alta e as restantes sete no vermelho. O principal \u00edndice bolsista naci\u2026 [+1722 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2019-04/img_1200x676$2019_04_30_20_16_20_353007.jpg"}, {"description": "A Juventus, de Cristiano Ronaldo, perdeu com\u00a0o Milan, por 4-2, no jogo\u00a0da 31.\u00aa jornada da S\u00e9rie A.", "title": "Juventus perde com Milan em jogo da 31.\u00aa jornada da S\u00e9rie A - jm-madeira.pt", "url": "https://www.jm-madeira.pt/desporto/ver/98081/Juventus_perde_com_Milan_em_jogo_da_31\u00aa_jornada_da_Serie_A", "author": null, "publishedAt": "2020-07-07T21:41:00Z", "content": "A Juventus, de Cristiano Ronaldo, perdeu com o Milan, por 4-2, no jogo da 31.\u00aa jornada da S\u00e9rie A.\r\nSeis minutos depois de Rabiot inaugurar o marcador, foi a vez de Cristiano Ronaldo (53) fazer o seg\u2026 [+602 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jm-madeira.pt"}, "urlToImage": "https://www.jm-madeira.pt/file/index/noticias/98081/5f04f4c6af884.jpg"}, {"description": "An\u00fancio foi feito esta ter\u00e7a-feira no plen\u00e1rio dos \u00f3rg\u00e3os sociais do Benfica.", "title": "Lu\u00eds Filipe Vieira confirma recandidatura \u00e0 presid\u00eancia do Benfica - SAPO Desporto", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/primeira-liga/artigos/luis-filipe-vieira-confirma-recandidatura-a-presidencia-do-benfica", "author": "Sportinforma", "publishedAt": "2020-07-07T21:34:38Z", "content": "Depois de, na semana passada, ter referido que iria ponderar se voltaria ou n\u00e3o a candidatar-se \u00e0 presid\u00eancia do Benfica, Lu\u00eds Filipe Vieira anunciou que vai recandidatar-se.\r\nO atual presidente dos \u2026 [+595 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=ZWE4vvYEUZUdaDqyLXjw/wK9TDw43OnqRSNl6lKXoUfqMnJZCs3l1OKKentV5Kt4Xr7WE8uJjVAUuu55irs+WO+IiBGB0m9ITk+8QJIxuXZOycc="}, {"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "Brasileiros falam de um Jesus mais \u00abpensativo e reservado\u00bb - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-07-07/flamengo-brasileiros-falam-de-um-jesus-mais-pensativo-e-reservado/852455", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-07-07T21:12:00Z", "content": "Apesar de ser v\u00e9spera da disputa da final da Ta\u00e7a do Rio frente ao eterno rival Fluminense, o tema do dia desta ter\u00e7a-feira no Flamengo foi o futuro imediato de Jorge Jesus. A alegada proposta feita \u2026 [+630 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSDR/2020/Jesustreinoflamengo.jpg"}, {"description": "O processo EDP refere que os arguidos Manuel Pinho, ex-ministro da Economia, e Ant\u00f3nio Mexia, ex-presidente da el\u00e9trica, acordaram, em 2005, que o governante ajudaria a empresa em troca de benef\u00edcios na sua carreira profissional e acad\u00e9mica.", "title": "Caso EDP: Despacho de juiz alude a troca de favores entre Mexia e Manuel Pinho - SAPO 24", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/caso-edp-despacho-de-juiz-alude-a-troca-de-favores-entre-mexia-e-manuel-pinho", "author": "MadreMedia / Lusa", "publishedAt": "2020-07-07T20:46:59Z", "content": "\u00c9 tamb\u00e9m referido que Pinho e o ex-banqueiro Ricardo Salgado se reuniram, no final de dezembro de 2005, para falar sobre a nomea\u00e7\u00e3o da Mexia e sobre como o ministro iria beneficiar a EDP e o BES no e\u2026 [+1827 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=ZmRj3uQCaZlWZQcBCULZECdUwLfWxKPozK2JQEsGEHTpjMg+GGUsEmdK6Lbgv6Q6Zubal5sNA0vOuvSxqnMHccni4kKnXa0hbOCTLZeK5HCGzAw="}, {"description": "Conforme avan\u00e7\u00e1mos hoje, a Huawei patenteou um equipamento dobr\u00e1vel em formato de concha, de forma a concorrer com o Galaxy Flip Z e o Motorola Razr. As imagens mostram um smartphone dobr\u00e1vel, mas o seu nome seria um mist\u00e9rio. Contudo, al\u00e9m desta patente, a H\u2026", "title": "Huawei Mate V: este pode ser o nome do pr\u00f3ximo dobr\u00e1vel da marca - 4gnews", "url": "https://4gnews.pt/huawei-mate-v-este-pode-ser-o-nome-do-proximo-dobravel-da-marca/", "author": "Ant\u00f3nio Guimar\u00e3es", "publishedAt": "2020-07-07T20:12:12Z", "content": "Conforme avan\u00e7\u00e1mos hoje, a Huawei patenteou um equipamento dobr\u00e1vel em formato de concha, de forma a concorrer com o Galaxy Flip Z e o Motorola Razr. As imagens mostram um smartphone dobr\u00e1vel, mas o \u2026 [+1365 chars]", "source": {"id": null, "name": "4gnews.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.4gnews.pt/imagens/huawei-mate-v-este-pode-ser-o-nome-do-proximo-dobravel-da-marca-og.jpg"}, {"description": "H\ufffd fortes evid\ufffdncias de que o Sars-CoV-2 \ufffd transmitido por micropart\ufffdculas suspensas principalmente em locais fechados, alertam, em carta aberta, 239 cientistas. Texto tamb\ufffdm apela a autoridades, incluindo a OMS, que adotem medidas para evitar esse tipo de pr\u2026", "title": "Covid \u00e9 transmitida a dist\u00e2ncias maiores que as praticadas hoje, diz estudo - Correio Braziliense", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2020/07/07/interna_ciencia_saude,869934/covid-e-transmitida-a-distancias-maiores-que-as-praticadas-hoje-diz-e.shtml", "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense", "publishedAt": "2020-07-07T19:11:45Z", "content": "OMS reconhece que h provas de transmisso da covid-19 pelo ar\r\nHidroxicloroquina a longo prazo no protege das formas graves da covid-19\r\nCovid transmitida a distncias maiores que as praticadas hoje, d\u2026 [+3376 chars]", "source": {"id": null, "name": "Correiobraziliense.com.br"}, "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/KhZ0gKDXKzNnTt2kDdc9QEVK5UQ=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/07/07/869934/20200707024213648873u.jpg"}, {"description": "A Apple acabou de lan\u00e7ar o iOS 14 beta 2 e traz algumas novidades \u00e1 apar\u00eancia do sistema operativo. A corre\u00e7\u00e3o de erros tamb\u00e9m \u00e9 anunciada.", "title": "Apple lan\u00e7a o iOS 14 beta 2: o que traz de novo? - Pplware - Pplware", "url": "https://pplware.sapo.pt/apple/apple-lanca-o-ios-14-beta-2-o-que-traz-de-novo/", "author": "https://www.facebook.com/vitormmm", "publishedAt": "2020-07-07T18:56:14Z", "content": "A Apple acabou de lan\u00e7ar o iOS 14 beta 2 e espera-se que, al\u00e9m de mais novidades, traga corre\u00e7\u00f5es de alguns bugs. Contudo, ainda existem v\u00e1rias novidades que n\u00e3o apareceram na primeira vers\u00e3o beta pa\u2026 [+2021 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/07/ios_14beta2_00.jpg"}, {"description": "", "title": "Universidade brasileira realiza tratamento in\u00e9dito que parece ter eliminado HIV de paciente - Observador", "url": "https://observador.pt/2020/07/07/universidade-brasileira-realiza-tratamento-que-eliminou-hiv-de-paciente/", "author": "C\u00e1tia Bruno", "publishedAt": "2020-07-07T18:36:27Z", "content": "Um estudo levado a cabo na Universidade Federal de S\u00e3o Paulo, que ser\u00e1 apresentado esta ter\u00e7a-feira na Confer\u00eancia Internacional da SIDA, conseguiu eliminar o HIV do corpo de um paciente que estava i\u2026 [+1609 chars]", "source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2F770x403%2Cq80%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F07%2F07171812%2F23454475_770x433_acf_cropped.jpg"}, {"description": "Jair Bolsonaro testou positivo para a Covid-19 esta ter\u00e7a-feira.", "title": "Filho de Bolsonaro n\u00e3o sabia \"que coronav\u00edrus dava em porco\" e ataca media ap\u00f3s infe\u00e7\u00e3o do pai - Correio da Manh\u00e3", "url": "https://www.cmjornal.pt/mundo/detalhe/filho-de-bolsonaro-nao-sabia-que-coronavirus-dava-em-porco-e-ataca-media-apos-infecao-do-pai", "author": "Correio da Manh\u00e3", "publishedAt": "2020-07-07T18:25:49Z", "content": "O filho de Jair Bolsonaro, Eduardo Bolsonaro, atacou os media\u00a0atrav\u00e9s das redes sociais depois do pai ser diagnosticado com coronav\u00edrus. Eduardo Bolsonaro, recorde-se, envolveu-se numa pol\u00e9mica ao di\u2026 [+1360 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cmjornal.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.cmjornal.pt/images/2018-10/img_1200x676$2018_10_22_16_11_21_790328.jpg"}, {"description": "Benedetta Allegranzi, especialista em preven\u00e7\u00e3o e controlo de infe\u00e7\u00f5es, fala em novas provas sobre a mat\u00e9ria", "title": "OMS admite transmiss\u00e3o da Covid-19 pelo ar e anuncia novas recomenda\u00e7\u00f5es - Record", "url": "https://www.record.pt/fora-de-campo/coronavirus/detalhe/oms-admite-transmissao-da-covid-19-pelo-ar-e-anuncia-novas-recomendacoes", "author": "Record", "publishedAt": "2020-07-07T18:06:53Z", "content": "A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS) admitiu esta ter\u00e7a-feira haver novas provas de que o novo coronav\u00edrus se transmite pelo ar e recomendou medidas como evitar espa\u00e7os fechados e uso de m\u00e1scara.\r\nDe\u2026 [+2584 chars]", "source": {"id": null, "name": "Record.pt"}, "urlToImage": "http://cdn.record.pt/images/2020-07/img_1200x676$2020_07_07_19_09_49_1723001.jpg"}, {"description": null, "title": "Cristina Ferreira entra na brincadeira ap\u00f3s engano de espetador - N-TV", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiSmh0dHBzOi8vd3d3Lm4tdHYucHQvcm9zYS1jaG9xdWUvY3Jpc3RpbmEtZmVycmVpcmEtZW5nYW5vLWVzcGV0YWRvci83MTIyNTAv0gFOaHR0cHM6Ly93d3cubi10di5wdC9yb3NhLWNob3F1ZS9jcmlzdGluYS1mZXJyZWlyYS1lbmdhbm8tZXNwZXRhZG9yLzcxMjI1MC9hbXAv?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-07T18:00:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": null, "title": "S\u00f3nia perde a calma com \u00abPipoca\u00bb: \u00abTu n\u00e3o criticas, tu humilhas!\u00bb | Voc\u00ea na TV! - TVI", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9MjFwcmJQMzRHYWvSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-07T17:43:40Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "", "title": "Governo admite poss\u00edvel vaga de despedimentos ap\u00f3s o fim do lay-off simplificado - Jornal Econ\u00f3mico", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/governo-admite-possivel-vaga-de-despedimentos-apos-o-fim-do-lay-off-simplificado-610414", "author": "Joana Almeida", "publishedAt": "2020-07-07T17:15:54Z", "content": "O Governo admite a possibilidade de vir a ocorrer uma vaga de despedimentos com o fim do regime de lay-off simplificado, que permitiu a v\u00e1rias empresas enfrentar o impacto da pandemia da Covid-19. O \u2026 [+2522 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/02/Pedro-Siza-Vieira.jpeg"}, {"description": "Homem fez viagens para outros pa\u00edses como \u00cdndia, Mianmar e Paquist\u00e3o.", "title": "China detetou caso de dengue no mesmo dia em que anunciou infetado com peste negra - Correio da Manh\u00e3", "url": "https://www.cmjornal.pt/mundo/detalhe/china-detetou-caso-de-dengue-no-mesmo-dia-em-que-anunciou-infetado-com-peste-negra", "author": "Correio da Manh\u00e3", "publishedAt": "2020-07-07T17:13:27Z", "content": "A China anunciou esta ter\u00e7a-feira que confirmou um novo caso de dengue no pais, no mesmo dia em que foi confirmado que um paciente estava infetado com peste negra, avan\u00e7a o Daily Mail.Um morador de G\u2026 [+426 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cmjornal.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.cmjornal.pt/images/2017-09/img_1200x676$2017_09_20_16_28_23_669561.jpg"}, {"description": "Quando totalmente omitidos da sua dieta, estes alimentos colocam-no no caminho certo para o sucesso na perda de peso.", "title": "Quer perder peso? Comece por eliminar estes alimentos da sua dieta - Not\u00edcias ao Minuto", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/lifestyle/1524880/quer-perder-peso-comece-por-eliminar-estes-alimentos-da-sua-dieta", "author": "Not\u00edcias Ao Minuto", "publishedAt": "2020-07-07T17:00:27Z", "content": "Existem certos alimentos que pode cortar da sua dieta e que dar\u00e3o in\u00edcio \u00e0 sua jornada de perda de peso quase imediatamente.\r\nEsses alimentos est\u00e3o diretamente ligados ao ganho de peso ou s\u00e3o aliment\u2026 [+992 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/1594126738/naom_58a701b7330c5.jpg?crop_params=eyJsYW5kc2NhcGUiOnsiY3JvcFdpZHRoIjoxMjQ0LCJjcm9wSGVpZ2h0Ijo3MDAsImNyb3BYIjowLCJjcm9wWSI6NX19"}, {"description": "Portugal regista hoje mais nove \u00f3bitos por covid-19, em rela\u00e7\u00e3o a segunda-feira, e mais 287 casos de infe\u00e7\u00e3o confirmados, dos quais 207 na regi\u00e3o de Lisboa e Vale do Tejo, segundo os dados da Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Sa\u00fade (DGS).", "title": "Covid-19: Portugal regista mais nove mortes e 287 casos confirmados nas \u00faltimas 24 horas - SAPO 24", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/covid-19-portugal-regista-mais-nove-mortes-e-287-casos-confirmados-nas-ultimas-24-horas", "author": "MadreMedia", "publishedAt": "2020-07-07T16:13:49Z", "content": "De acordo com o boletim epidemiol\u00f3gico di\u00e1rio, o total de \u00f3bitos por covid-19 desde o in\u00edcio da pandemia \u00e9 agora de 1.629 e o total de casos confirmados \u00e9 de 44.416.\r\nEm termos percentuais, o aumento\u2026 [+3169 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=NGM4AhMEL6qYPPZrlIhMc4n6nMUl6noe8P3V0SWM5peuNo7eFWlAI/yklue2wa3l4iyO+cQkLTzrEHEM5+FU2w6CkDzMRRu69C3E/fLScF8zhHM="}, {"description": "Presidente brasileiro apresentava alguns sintomas de infecc\u00e7\u00e3o pelo novo coronav\u00edrus e tinha sido testado na segunda-feira.", "title": "Bolsonaro tem covid-19, mas diz estar \u201cperfeitamente bem\u201d - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/07/07/mundo/noticia/bolsonaro-testa-positivo-covid19-1923446", "author": "Jo\u00e3o Ruela Ribeiro", "publishedAt": "2020-07-07T15:22:00Z", "content": "O Presidente brasileiro, Jair\u00a0Bolsonaro, disse nesta ter\u00e7a-feira que teve positivo no teste de despistagem da infec\u00e7\u00e3o pelo novo coronav\u00edrus.\u00a0Bolsonaro apresentava sintomas de\u00a0covid-19 e\u00a0fez o teste \u2026 [+2735 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/canal_videos/videoPortal/Images/202007/Sequ\u00eancia 0191162.00_00_04_0391162.Quadro00191162.jpg?tp=VIDEOS&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}, {"description": "A maioria das matr\u00edculas dos alunos para o pr\u00f3ximo ano letivo vai ser autom\u00e1tica, \u00e0 exce\u00e7\u00e3o das transfer\u00eancias de escola, anunciou hoje o Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, que diz que o Portal das Matr\u00edculas foi \"alvo de ataques inform\u00e1ticos\".", "title": "Problemas com portal. Matr\u00edculas de alunos passam a ser quase todas autom\u00e1ticas - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/pais/problemas-com-portal-matriculas-de-alunos-passam-a-ser-quase-todas-automaticas_n1243062", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-07-07T15:08:00Z", "content": "\"As renova\u00e7\u00f5es de matr\u00edcula para os 2.\u00ba, 3.\u00ba, 4.\u00ba, 6.\u00ba, 8.\u00ba, 9.\u00ba, 11.\u00ba e 12.\u00ba anos passam a processar-se de forma autom\u00e1tica, com exce\u00e7\u00e3o das transfer\u00eancias de estabelecimento de ensino\", refere o ga\u2026 [+1179 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/de/dea320e8ac73f2234639fa216f0fb64b?w=860&q=90&rect=0,0,1499,822&auto=format"}], "totalResults": 34}