{"status": "ok", "articles": [{"description": "O voo oficial da Crew-1 poder\u00e1 fazer hist\u00f3ria, ao levar 4 astronautas do Cabo Canaveral at\u00e9 \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional. Siga a transmiss\u00e3o da NASA.", "title": "SpaceX faz hoje hist\u00f3ria ao levar a miss\u00e3o Crew-1 at\u00e9 \u00e0 esta\u00e7\u00e3o espacial Internacional - Pplware", "url": "https://pplware.sapo.pt/ciencia/spacex-faz-hoje-historia-ao-levar-a-missao-crew-1-ate-a-estacao-espacial-internacional/", "author": "https://www.facebook.com/vitormmm", "publishedAt": "2020-11-15T22:30:00Z", "content": "Em maio passado, a SpaceX levou os astronautas da NASA Bob Behnken e Doug Hurley numa miss\u00e3o hist\u00f3rica \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional. Assim, ficou registada a primeira vez que uma empresa privada \u2026 [+1936 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/11/tripulacao_spacex_crew1_00.jpg"}, {"description": "", "title": "Marques Mendes: Governo deve pedir renova\u00e7\u00e3o do estado de emerg\u00eancia esta semana - Jornal Econ\u00f3mico", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/marques-mendes-governo-deve-pedir-renovacao-do-estado-de-emergencia-esta-semana-664410", "author": "Ant\u00f3nio Vasconcelos Moreira", "publishedAt": "2020-11-15T21:58:00Z", "content": "O Executivo dever\u00e1 pedir ao Presidente da Rep\u00fablica a renova\u00e7\u00e3o do estado de emerg\u00eancia esta quinta-feira, devendo ocorrer a discuss\u00e3o parlamentar na sexta-feira e o Chefe do Estado dever\u00e1 falar ao p\u2026 [+3411 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2019/09/mw-860-1.jpg"}, {"description": "A diretora do Servi\u00e7o Nacional de Estrangeiros e Fronteiras admite que o ucraniano morto nas instala\u00e7\u00f5es do SEF no aeroporto foi vitima de tortura.", "title": "Diretora do SEF admite que cidad\u00e3o ucraniano foi v\u00edtima de tortura - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/pais/diretora-do-sef-admite-que-cidadao-ucraniano-foi-vitima-de-tortura_v1275599", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-11-15T21:21:00Z", "content": "Em entrevista exclusiva \u00e0 RTP, Cristina Gat\u00f5es quebra pela primeira vez o sil\u00eancio sobre a morte deste homem que tentava entrar em Portugal.Na sala onde o ucraniano morreu, a diretora desta autoridad\u2026 [+66 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/3a/3aae43b44765f2acf610a7c60d437a7c?w=1920&q=90&rect=0,0,1500,823&auto=format"}, {"description": "Como a Google vai acabar com o armazenamento gatuito ilimitado no Google Fotos, poder\u00e1 querer descarregar todo o conteudo que tem na", "title": "Como descarregar o nosso conte\u00fado do Google Fotos? - Noticias e Tecnologia", "url": "https://noticiasetecnologia.com/como-descarregar-nosso-conteudo-google-fotos/", "author": "Joel Pinto", "publishedAt": "2020-11-15T20:31:21Z", "content": "Ap\u00f3s o anuncio da Google que iria acabar com o armazenamento ilimitado gratuito na sua aplica\u00e7\u00e3o do Google Fotos, rapidamente os utilizadores procuram por solu\u00e7\u00f5es alternativas, ou mais baratas.\r\nApe\u2026 [+2347 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasetecnologia.com"}, "urlToImage": "https://i0.wp.com/noticiasetecnologia.com/wp-content/uploads/2020/06/Google-Fotos-novo.jpg?fit=900%2C591&ssl=1"}, {"description": "Primeiro-ministro brit\u00e2nico esteve em contacto com uma pessoa infetada com o novo coronav\u00edrus. Alerta foi dado por uma aplica\u00e7\u00e3o de rastreio.", "title": "Covid-19. Boris Johnson em isolamento depois de ter sido notificado por app de rastreio - SAPO 24", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/covid-19-boris-johnson-em-isolamento-depois-de-ter-sido-notificado-por-app-de-rastreio", "author": "MadreMedia", "publishedAt": "2020-11-15T20:05:00Z", "content": "O primeiro-ministro brit\u00e2nico\u00a0 est\u00e1 em auto-isolamento depois de ter sido alertado por uma aplica\u00e7\u00e3o de rastreio, a NHS Test and Trace, semelhante \u00e0 portuguesa\u00a0STAYAWAY COVID, que esteve em contacto \u2026 [+802 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=NzA3ZcwJ4moXHKF0P5QJZDfidCzOILSfZbCBYSlCtK30eHbcswJ83gXKCzXHdfgJPs+lyvdv6YBDUQbcAhb3sXzP5M88XMqiFkeU9alXSHTYCEU="}, {"description": "O antigo presidente dos Estados Unidos Barack Obama descartou a hip\u00f3tese de integrar a nova administra\u00e7\u00e3o, mesmo que lhe fosse feito o convite.", "title": "Obama descarta cargo em gabinete de Biden. \"A Michelle deixava-me\" - Not\u00edcias ao Minuto", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/mundo/1627689/obama-descarta-cargo-em-gabinete-de-biden-a-michelle-deixava-me", "author": "Not\u00edcias Ao Minuto", "publishedAt": "2020-11-15T18:59:00Z", "content": "Numa entrevista que antecede a publica\u00e7\u00e3o do seu livro de mem\u00f3rias, 'A Promised Land', Barack\u00a0Obama\u00a0indicou que n\u00e3o aceitaria uma fun\u00e7\u00e3o na administra\u00e7\u00e3o de Joe Biden, mesmo que o presidente eleito o\u2026 [+3193 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/1605466244/naom_5fb173bda9e2c.jpg?crop_params=eyJwb3J0cmFpdCI6eyJjcm9wV2lkdGgiOjAsImNyb3BIZWlnaHQiOjAsImNyb3BYIjowLCJjcm9wWSI6MH0sImxhbmRzY2FwZSI6eyJjcm9wV2lkdGgiOjAsImNyb3BIZWlnaHQiOjAsImNyb3BYIjowLCJjcm9wWSI6MH19"}, {"description": "Lateral espera manter o n\u00edvel exibicional que lhe 'est\u00e1 a abrir muitas portas'", "title": "Porro: \u00abR\u00faben Amorim deu-me muita confian\u00e7a desde que cheguei ao Sporting\u00bb - Record", "url": "https://www.record.pt/futebol/futebol-nacional/liga-nos/sporting/detalhe/pedro-porro-amorim-deu-me-muita-confianca-desde-que-cheguei-ao-sporting", "author": "Record", "publishedAt": "2020-11-15T18:55:07Z", "content": "Pedro Porro, lateral emprestado pelo Manchester City ao Sporting, celebrou o grande momento que vive na carreira ao servi\u00e7o dos le\u00f5es e distribuiu elogios a torto e a direito, mas houve um que teve d\u2026 [+1212 chars]", "source": {"id": null, "name": "Record.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.record.pt/images/2020-11/img_1200x676$2020_11_15_18_52_06_1779542.jpg"}, {"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "Rui Jorge muda dois no onze para jogo com Chipre - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-11-15/rui-jorge-muda-dois-no-onze-para-jogo-com-chipre/868227", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-11-15T18:47:40Z", "content": "Rui Jorge fez duas altera\u00e7\u00f5es no onze inicial da Sele\u00e7\u00e3o de sub-21 que vai iniciar o jogo com Chipre, em Lagoa, que poder\u00e1 valer o apuramento, em caso de vit\u00f3ria, para a fase final do Europeu.\r\nEm re\u2026 [+340 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "https://www.abola.pt/img/fotos/abola2015/SELECAO/SUB21/2019/RafaelLeao.JPG"}, {"description": "Os duques de Sussex n\u00e3o desejaram publicamente um feliz anivers\u00e1rio ao pr\u00edncipe Carlos, uma vez que a conta do casal real j\u00e1 n\u00e3o est\u00e1 ativa.", "title": "Fam\u00edlia assinala anivers\u00e1rio do pr\u00edncipe Carlos... excepto Meghan e Harry - SAPO Lifestyle", "url": "https://lifestyle.sapo.pt/fama/noticias-fama/artigos/familia-assinala-aniversario-do-principe-carlos-excepto-meghan-e-harry", "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "publishedAt": "2020-11-15T18:00:00Z", "content": "O pr\u00edncipe Carlos completou 72 anos, este s\u00e1bado, 14 de novembro, data que foi destacada nas redes sociais pela fam\u00edlia real. \r\nA rainha Isabel II, por exemplo, juntou-se aos membros da realeza brit\u00e2\u2026 [+1184 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fmag.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Flifestyle-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=ZjY5x14VWH2Zz3C1Z4X+iPvzDfB/BlOMaaThhxWVc4+fqBQdYVMSnO/fwy8+SP7x79LkVvOaze5WyURLPkcqqBEAM+b6yf2PfE9UhVxJq9ZpZVI="}, {"description": "", "title": "\u00c1ustria quer testar em larga escala para diminuir per\u00edodo de confinamento - Jornal Econ\u00f3mico", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/austria-quer-testar-em-larga-escala-para-diminuir-periodo-de-confinamento-664377", "author": "Jornal Econ\u00f3mico com Lusa", "publishedAt": "2020-11-15T17:54:00Z", "content": "A \u00c1ustria vai realizar uma campanha de testes \u00e0 covid-19 em grande escala, na tentativa de encurtar o segundo confinamento que vai come\u00e7ar na ter\u00e7a-feira, afirmou hoje o chanceler do Governo de Viena\u2026 [+2329 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2017/05/Sebastian-Kurz.jpg"}, {"description": "Nuno Markl partilha, pela primeira vez, uma foto da namorada. Os f\u00e3s inundaram a caixa coment\u00e1rios de elogios: \"belo decote\"", "title": "Nuno Markl - Mostra pela primeira vez a namorada. F\u00e3s reagem: \"Sofia Vergara?\" - Nova Gente", "url": "https://www.novagente.pt/nuno-markl-mostra-pela-primeira-vez-namorada-fas-reagem-sofia-vergara", "author": "Revista Nova Gente", "publishedAt": "2020-11-15T17:30:00Z", "content": "Nuno Markl publicou este domingo, 15 de novembro, a primeira fotografia da namorada. Dois dias depois de ter anunciado ao mundo que estava novamente apaixonado, no regresso de \"Como \u00e9 que o Bicho Mex\u2026 [+1206 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novagente.pt"}, "urlToImage": "https://www.novagente.pt/sites/default/files/styles/facebook_imagem/public/images/noticia/2020/2020-11/2020-11-15/nova-gente-82893-noticia-nuno-markl-mostra-pela-primeira-vez-namorada-fas-reagem-sofia-vergara_4.jpg?itok=chEInQzN&t=430928025"}, {"description": "", "title": "Estudo. \u00c0s 13h00, 73% dos portugueses j\u00e1 estavam confinados. Mais de metade da popula\u00e7\u00e3o nem sequer saiu de casa - Observador", "url": "https://observador.pt/2020/11/15/estudo-as-13h00-73-dos-portugueses-ja-estavam-confinados-mais-de-metade-da-populacao-nem-sequer-saiu-de-casa/", "author": "Carolina Branco", "publishedAt": "2020-11-15T17:25:00Z", "content": "Quando o rel\u00f3gio bateu as 13h00 deste s\u00e1bado, j\u00e1 73% da popula\u00e7\u00e3o estava confinada nas suas casas. Os n\u00fameros s\u00e3o da consultora PSE e revelam que os portugueses cumpriram, de forma \u201cexemplar\u201d, o reco\u2026 [+3066 chars]", "source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2F770x403%2Cq86%2Ccx0%2Ccw4096%2Ccy429%2Cch2301%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F11%2F14182310%2Fjporfirio-manifestacao-contra-medidas-covid-14-11-2-3-31-scaled.jpg"}, {"description": "\"N\u00e3o admito NADA!\", respondeu o presidente cessante \u00e0s not\u00edcias que davam conta de um poss\u00edvel reconhecimento dos resultados eleitorais desfavor\u00e1veis. \"Temos um longo caminho a percorrer. Esta foi uma elei\u00e7\u00e3o manipulada\", escreveu ainda. Entretanto, a mensage\u2026", "title": "Trump muda de ideias: Biden \u201cs\u00f3 venceu aos olhos dos org\u00e3os de fake news\u201d - Expresso", "url": "https://expresso.pt/internacional/eleicoes-americanas/2020-11-15-Trump-muda-de-ideias-Biden-so-venceu-aos-olhos-dos-orgaos-de-fake-news", "author": "Jo\u00e3o Miguel Salvador", "publishedAt": "2020-11-15T16:22:00Z", "content": "\u00c9 mais um volteface na comunica\u00e7\u00e3o de Donald Trump ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es que deram a vit\u00f3ria a Joe Biden. Este domingo, e depois de reconhecer indiretamente a vit\u00f3ria democrata, voltou atr\u00e1s. Atrav\u00e9s da r\u2026 [+1262 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expresso.pt"}, "urlToImage": "http://images.impresa.pt/expresso/2020-11-15-donald-trump-tweet-1/fb/wm"}, {"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "GP Val\u00eancia: Miguel Oliveira \u00e9 6.\u00ba e j\u00e1 h\u00e1 campe\u00e3o mundial - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-11-15/gp-valencia-miguel-oliveira-e-6-e-ja-ha-campeao-mundial/868198", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-11-15T16:09:00Z", "content": "Miguel Oliveira foi 6.\u00ba classificado\u00a0no Grande Pr\u00e9mio de Val\u00eancia, antepen\u00faltima prova do Mundial, que consagrou Joan Mir, da Suzuki, como campe\u00e3o do Mundo pela primeira vez.\u00a0\r\nO piloto portugu\u00eas - q\u2026 [+1916 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSDR/2020/migueloliveira1dr.jpg"}, {"description": null, "title": "Cristina Ferreira feliz com as mensagens de carinho que recebeu - N-TV", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiSWh0dHBzOi8vd3d3Lm4tdHYucHQvcm9zYS1jaG9xdWUvY3Jpc3RpbmEtZmVycmVpcmEtZmVsaXotbWVuc2FnZW5zLzc0NDcyMC_SAU1odHRwczovL3d3dy5uLXR2LnB0L3Jvc2EtY2hvcXVlL2NyaXN0aW5hLWZlcnJlaXJhLWZlbGl6LW1lbnNhZ2Vucy83NDQ3MjAvYW1wLw?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-15T16:00:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "(An\u00e1lise) Galaxy S20 FE : As fabricantes de smartphones est\u00e3o inegavelmente a apostar cada vez mais nas gamas m\u00e9dias do mercado. Afinal, com", "title": "(An\u00e1lise) Galaxy S20 FE: O smartphone Samsung do ano! - Leak", "url": "https://www.leak.pt/analise-galaxy-s20-fe-o-smartphone-samsung-do-ano/", "author": "https://www.facebook.com/nunoliveira1991", "publishedAt": "2020-11-15T15:10:00Z", "content": "(An\u00e1lise) Galaxy S20 FE : As fabricantes de smartphones est\u00e3o inegavelmente a apostar cada vez mais nas gamas m\u00e9dias do mercado. Afinal, com os pre\u00e7os a aumentar, e com uma pandemia a fazer-nos a cab\u2026 [+6804 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leak.pt"}, "urlToImage": "https://www.leak.pt/wp-content/uploads/2020/10/s20-fe-ecra.jpg"}, {"description": "A vida poder\u00e1 voltar \"ao normal\" no pr\u00f3ximo inverno, mas este ainda vai ser \"duro\". A mensagem de esperan\u00e7a, acompanhada pelo alerta, \u00e9 de Ugur Sahin, presidente da empresa biotecnol\u00f3gica alem\u00e3 BioNTech, que deu esperan\u00e7a ao Mundo com a sua promissora vacina \u2026", "title": "Criador de vacina d\u00e1 esperan\u00e7a: vida poder\u00e1 voltar ao \"normal\" no pr\u00f3ximo inverno - Jornal de Not\u00edcias", "url": "https://www.jn.pt/mundo/criador-de-vacina-da-esperanca-vida-podera-voltar-ao-normal-no-proximo-inverno-13037738.html", "author": "JN", "publishedAt": "2020-11-15T14:50:00Z", "content": "A vida poder\u00e1 voltar \"ao normal\" no pr\u00f3ximo inverno, mas este ainda vai ser \"duro\". A mensagem de esperan\u00e7a, acompanhada pelo alerta, \u00e9 de Ugur Sahin, presidente da empresa biotecnol\u00f3gica alem\u00e3 BioNT\u2026 [+2965 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.aspx?brand=JN&type=generate&guid=f2b0a550-ee2d-4c46-a322-d43bf39e34df&w=800&h=420&watermark=true&t=20201115145000"}, {"description": "", "title": "Portugal regista mais 6.035 casos e 76 mortes por Covid-19 nas \u00faltimas 24 horas - Jornal Econ\u00f3mico", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/portugal-regista-mais-6-035-casos-e-76-mortes-por-covid-19-nas-ultimas-24-horas-664317", "author": "Rodolfo Alexandre Reis", "publishedAt": "2020-11-15T14:26:00Z", "content": "Portugal conta com um total de 217.301 casos confirmados da Covid-19, mais 6.035 face ao dia anterior, revela o boletim epidemiol\u00f3gico da Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Sa\u00fade (DGS) divulgado este domingo, 15 de no\u2026 [+1454 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/05/Lisboa-coronavirus-1.jpg"}, {"description": "BioJam lan\u00e7a testes que permitem, em apenas 15 minutos, e com uma s\u00f3 amostra recolhida via zaragatoa, diagnosticar poss\u00edveis casos de covid-19 e gripe.", "title": "Portuguesa BioJam lan\u00e7a testes r\u00e1pidos para covid-19 e gripe numa s\u00f3 recolha - Dinheiro Vivo", "url": "https://www.dinheirovivo.pt/geral/portuguesa-biojam-lanca-testes-rapidos-para-covid-19-e-gripe-numa-so-recolha-13034157.html", "author": "Dinheiro Vivo", "publishedAt": "2020-11-15T14:10:00Z", "content": "Atualmente, a dificuldade em distinguir os sintomas das duas doen\u00e7as, torna imperativo a dete\u00e7\u00e3o dos seus focos de infe\u00e7\u00e3o. A empresa farmac\u00eautica portuguesa BioJam coloca agora no mercado um teste r\u2026 [+1646 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dinheirovivo.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/dv/image.aspx?brand=DV&type=generate&guid=bd27f5d4-b8a6-471d-b999-d7aaa3659f0b&w=800&h=420&watermark=true&t=20201113204800"}, {"description": "Lateral est\u00e1 a contas com problemas f\u00edsicos, de acordo com a Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Futebol.", "title": "Raphael Guerreiro dispensado da Sele\u00e7\u00e3o: a explica\u00e7\u00e3o da FPF - O Jogo", "url": "https://www.ojogo.pt/internacional/selecao/noticias/raphael-guerreiro-dispensado-da-selecao-a-explicacao-da-fpf-13037827.html", "author": "Reda\u00e7\u00e3o com Lusa", "publishedAt": "2020-11-15T13:22:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=434557ca-e977-4e10-93f0-891af52cb5bc&w=800&h=420&watermark=true&t=20201115132200"}], "totalResults": 34}