{"status": "ok", "articles": [{"description": "Imunoterapia, linf\u00f3citos T, medicamentos existentes, an\u00e1logos do recetor ACE2, Antivirais e C\u00e9lulas-tronco mesenquimais, s\u00e3o abordagens para o tratamento da infe\u00e7\u00e3o por SARS-CoV-2. Investigadores mostram as carater\u00edsticas de cada abordagem de tratamento.", "title": "Abordagens de tratamentos da COVID-19 - TV Europa", "url": "https://www.tveuropa.pt/noticias/abordagens-de-tratamentos-da-covid-19/", "author": "TV Europa, TV Europa", "publishedAt": "2020-08-29T23:00:29Z", "content": "Investigadores da Universidade Sechenov, R\u00fassia, juntamente com outros investigadores russos e iranianos, descreveram as abordagens atualmente conhecidas para o tratamento da infe\u00e7\u00e3o por SARS-CoV-2. \u2026 [+4518 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tveuropa.pt"}, "urlToImage": "https://www.tveuropa.pt/cnt/uploads/F20DV057-54-624x328.jpg"}, {"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "Her\u00f3i da Superta\u00e7a, Aubameyang n\u00e3o teve direito a medalha (v\u00eddeo) - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-08-29/arsenal-heroi-da-supertaca-aubameyang-nao-teve-direito-a-medalha-video/858858", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-08-29T21:40:00Z", "content": "A PAIX\u00c3O CONTINUA EM CASA\r\nO momento particular que vivemos determina a perman\u00eancia das pessoas em casa al\u00e9m do fecho de todas as lojas comerciais alterando dramaticamente os h\u00e1bitos das pessoas no q\u2026 [+534 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSAP/INGLATERRA/2019/aubameyangwatfordAP.jpg"}, {"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "Visita a Barcelona far\u00e1 Guardiola perder parte da pr\u00e9-\u00e9poca - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-08-29/manchester-city-visita-a-barcelona-fara-guardiola-perder-parte-da-pre-epoca/858865", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-08-29T21:35:00Z", "content": "De visita a Barcelona para, segundo a imprensa espanhola, falar com Lionel Messi, Pep Guardiola vai falhar a pr\u00e9-temporada do Machester City. Isto porque o t\u00e9cnico catal\u00e3o vai ter de cumprir uma quar\u2026 [+524 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/abola2015/FOTOSAP/INGLATERRA/2019/guardiap.jpg"}, {"description": "O Partido Comunista Portugu\u00eas (PCP) disse este s\u00e1bado, reagindo a declara\u00e7\u00f5es do primeiro-ministro a admitir uma eventual crise pol\u00edtica, que os problemas \"n\u00e3o se resolvem amea\u00e7ando com crises\", mas sim procurando solu\u00e7\u00f5es.", "title": "PCP responde a Costa: \"Problemas n\u00e3o se resolvem amea\u00e7ando com crises\" - Jornal de Not\u00edcias", "url": "https://www.jn.pt/nacional/pcp-responde-a-costa-problemas-nao-se-resolvem-ameacando-com-crises-12565004.html", "author": "JN/Ag\u00eancias", "publishedAt": "2020-08-29T21:28:00Z", "content": "Ontem\u00a0\u00e0s\u00a022:28\r\nO Partido Comunista Portugu\u00eas (PCP) disse este s\u00e1bado, reagindo a declara\u00e7\u00f5es do primeiro-ministro a admitir uma eventual crise pol\u00edtica, que os problemas \"n\u00e3o se resolvem amea\u00e7ando c\u2026 [+3381 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.aspx?brand=JN&type=generate&guid=6773c04d-96e4-4950-86a7-bcbaaad9bfec&w=800&h=420&watermark=true&t=20200829222800"}, {"description": "De acordo com informa\u00e7\u00f5es recentes do leaker Roland Quandt, a Samsung est\u00e1 a trabalhar em mais 3 equipamentos dobr\u00e1veis. Seriam eles o Galaxy Z Fold 3 com suposta S-Pen, o Galaxy Z Fold S com uma nova dobra e o Galaxy Fold Lite. Este seria supostamente um dob\u2026", "title": "Samsung Galaxy Z Fold Lite pode estar a caminho! - 4gnews", "url": "https://4gnews.pt/samsung-galaxy-z-fold-lite-pode-estar-a-caminho/", "author": "Ant\u00f3nio Guimar\u00e3es", "publishedAt": "2020-08-29T21:12:32Z", "content": "De acordo com informa\u00e7\u00f5es recentes do leaker Roland Quandt, a Samsung est\u00e1 a trabalhar em mais 3 equipamentos dobr\u00e1veis. Seriam eles o Galaxy Z Fold 3 com suposta S-Pen, o Galaxy Z Fold S com uma nov\u2026 [+1268 chars]", "source": {"id": null, "name": "4gnews.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.4gnews.pt/imagens/samsung-galaxy-z-fold-lite-pode-estar-a-caminho-og.jpg"}, {"description": "Tal como estava previsto, o sinal misterioso vindo do espa\u00e7o voltou a ser detetado recentemente. Conhe\u00e7a as mais recentes novidades.", "title": "FRB 121102: A cada 157 dias h\u00e1 um sinal misterioso vindo do espa\u00e7o... - Pplware", "url": "https://pplware.sapo.pt/ciencia/frb-121102-a-cada-157-dias-ha-um-sinal-misterioso-vindo-do-espaco/", "author": "https://www.facebook.com/ppinto10", "publishedAt": "2020-08-29T21:03:00Z", "content": "H\u00e1 um sinal misterioso a desafiar os cientistas! Apesar do ser-humano ter j\u00e1 feito enormes descobertas, h\u00e1 coisas que ainda n\u00e3o t\u00eam qualquer tipo de explica\u00e7\u00e3o. Provavelmente j\u00e1 sabem o que s\u00e3o as Fa\u2026 [+2003 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/08/Alien-signals-e1550695711424-768x432-1.jpg"}, {"description": "Avan\u00e7ado iraniano est\u00e1 a viajar para Portugal.", "title": "Taremi viaja rumo a Portugal para assinar pelo FC Porto - SAPO Desporto", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/primeira-liga/artigos/taremi-ja-viaja-rumo-a-cidade-do-porto", "author": "Sportinforma", "publishedAt": "2020-08-29T20:40:00Z", "content": "Mehdi Taremi est\u00e1 a viajar para Portugal, viagem essa da qual deu conta atrav\u00e9s das redes sociais, revelando que vai voar desde o Ir\u00e3o at\u00e9 \u00e0 capital Lisboa.\r\nSegundo o jornal Record, o jogador, de 28\u2026 [+205 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=YzkzNyk4yr2kUB3NqSTNthxSL6SbZy5WKieRb8txPFII2OQWR1Jawf9urobkKTKN4PuBKjTlGzvfhNaoXQv4AI3+ljFyhD4RlW+loVj1ZeZVaIk="}, {"description": "Covid-19", "title": "Vila Verde: Pais souberam que os filhos tinham covid pela comunica\u00e7\u00e3o social - O MINHO", "url": "https://ominho.pt/vila-verde-pais-souberam-que-os-filhos-tinham-covid-pela-comunicacao-social/", "author": "Lu\u00eds Moreira", "publishedAt": "2020-08-29T20:37:40Z", "content": "Inaceit\u00e1vel! E estranho! \u00c9 assim que os pais de duas crian\u00e7as de Vila Verde que testaram positivo para a doen\u00e7a de covid-19 comentam o facto de terem sabido que os filhos estavam infetados atrav\u00e9s da\u2026 [+1088 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ominho.pt"}, "urlToImage": "https://ominho.pt/wp-content/uploads/2020/05/miseric\u00f3rida-vila-verde-740x389.jpg?v=1588884698"}, {"description": "Foco de covid19 preocupante no concelho de Arouca. Em 24 horas registou-se um aumento de 75 novos casos.", "title": "Concelho de Arouca regista 75 novos casos em 24h - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/pais/concelho-de-arouca-regista-75-novos-casos-em-24h_v1255228", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-08-29T20:01:00Z", "content": "Foco de covid19 preocupante no concelho de Arouca. Em 24 horas registou-se um aumento de 75 novos casos.\r\nS\u00f3 num lar h\u00e1 64 positivos.H\u00e1 tamb\u00e9m 9 bombeiros doentes e uma terceira cadeia de infe\u00e7\u00e3o num\u2026 [+9 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/images/6f/6f963ad3e25138a7b3be34a885786d18_N.jpg?"}, {"description": "O apresentador Jorge Gabriel quis tranquilizar os seguidores do Instagram, sem deixar de passar uma mensagem importante.", "title": "Coronav\u00edrus. Com a mulher e as duas filhas infetadas, Jorge Gabriel deixa alerta - Selfie", "url": "https://selfie.iol.pt/nacional/instagram/coronavirus-com-a-mulher-e-as-duas-filhas-infetadas-jorge-gabriel-deixa-alerta", "author": "Igor Pires", "publishedAt": "2020-08-29T19:48:14Z", "content": "O apresentador Jorge Gabriel quis tranquilizar os seguidores do Instagram, sem deixar de passar uma mensagem importante.Este s\u00e1bado, dia 29, Jorge Gabriel\r\n decidiu quebrar o sil\u00eancio, ap\u00f3s ter sido \u2026 [+1469 chars]", "source": {"id": null, "name": "Selfie.iol.pt"}, "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/5ce3c14d0cf21b7223142539/og/selfie"}, {"description": "Apresenta\u00e7\u00e3o oficial \u00e9 feita na ter\u00e7a-feira.", "title": "Aplica\u00e7\u00e3o StayAway Covid descarregada mais de 10 mil vezes em 24 horas - SIC Not\u00edcias", "url": "https://sicnoticias.pt/especiais/coronavirus/2020-08-29-Aplicacao-StayAway-Covid-descarregada-mais-de-10-mil-vezes-em-24-horas", "author": "SIC Not\u00edcias", "publishedAt": "2020-08-29T19:41:08Z", "content": "A aplica\u00e7\u00e3o para telem\u00f3vel StayAway Covid, que avisa os utilizadores que mantiveram contacto com algu\u00e9m infetado, j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para descarregar.\r\nA apresenta\u00e7\u00e3o oficial \u00e9 feita na ter\u00e7a-feira.\r\u2026 [+498 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sicnoticias.pt"}, "urlToImage": "https://images.impresa.pt/sicnot/2020-08-29-tlm-app-1-600x1188.png-1/fb/wm"}, {"description": "O inc\u00eandio que lavra no concelho de Abrantes, no distrito de Santar\u00e9m, desde as 17:24 de hoje, obrigou ao corte da Autoestrada 23, disse \u00e0 ag\u00eancia Lusa fonte do Comando Distrital de Opera\u00e7\u00f5es de Socorro (CDOS).", "title": "Inc\u00eandios: Fogo no concelho de Abrantes obriga ao corte da A23 - SAPO 24", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/incendios-fogo-no-concelho-de-abrantes-obriga-ao-corte-da-a23", "author": "MadreMedia / Lusa", "publishedAt": "2020-08-29T19:09:35Z", "content": "Segundo a mesma fonte, o corte da autoestrada ocorreu \u00e0s 19:23.\r\nO fogo lavra em Casal do Rei, na freguesia de Martinchel, mobilizando 265 operacionais no combate \u00e0s chamas, apoiados por 71 ve\u00edculos \u2026 [+164 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=YjcyLNRRHjL2ZQ1W0qVUz7VJJtRLhzSpdqyrApeDjErftJnIf9JED1nV4xNVqJ3ahpy860QKOL4bj2rlwYioanIB0ezXKomoR4jxvk4JVwkuGVo="}, {"description": "A apresentadora Cristina Ferreira anunciou o final feliz de uma das hist\u00f3rias mais marcantes que j\u00e1 conheceu.", "title": "A \"chorar de felicidade\", Cristina Ferreira revela: \"Ontem, recebi a melhor das not\u00edcias\" - Selfie", "url": "https://selfie.iol.pt/nacional/instagram/a-chorar-de-felicidade-cristina-ferreira-revela-ontem-recebi-a-melhor-das-noticias", "author": "Igor Pires", "publishedAt": "2020-08-29T18:45:31Z", "content": "A apresentadora Cristina Ferreira anunciou o final feliz de uma das hist\u00f3rias mais marcantes que j\u00e1 conheceu.Este s\u00e1bado, dia 29, Cristina Ferreira\r\n comoveu os seguidores do Instagram, ao recordar a\u2026 [+1657 chars]", "source": {"id": null, "name": "Selfie.iol.pt"}, "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/5f124bdc0cf2b3ce9d341d74/og/selfie"}, {"description": "\u201cPrecisamos de ajuda imediata\u201d, escreveram os organizadores da campanha, exortando a Uni\u00e3o Europeia e as autoridades italianas a agirem.", "title": "Ajuda chegou ao navio de Banksy no Mediterr\u00e2neo, que tem mais de 200 pessoas a bordo - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/08/29/mundo/noticia/navio-banksy-pede-ajuda-mediterraneo-200-resgatados-bordo-1929689", "author": "Lusa", "publishedAt": "2020-08-29T17:53:00Z", "content": "J\u00e1 chegou ajuda ao\u00a0navio humanit\u00e1rio fretado pelo artista brit\u00e2nico\u00a0Banksy\u00a0para salvar imigrantes naufragados no Mediterr\u00e2neo. Um navio patrulha da Guarda Costeira italiana que partiu da ilha de Lamp\u2026 [+3186 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1501602?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}, {"description": "'The Witcher: Monster Slayer' \u00e9 um jogo de realidade aumentada para os sistemas iOS e Android.", "title": "The Witcher vai ter um jogo para smartphones ao estilo de 'Pok\u00e9mon Go' - Not\u00edcias ao Minuto", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/tech/1573102/the-witcher-vai-ter-um-jogo-para-smartphones-ao-estilo-de-pokemon-go", "author": "Not\u00edcias Ao Minuto", "publishedAt": "2020-08-29T17:19:00Z", "content": "Se gosta de The Witcher e da personagem Geralt de Rivia, em breve ter\u00e1 a oportunidade de fingir que \u00e9 Geralt e ca\u00e7ar e matar monstros. Segundo o The Verge, ainda este ano ser\u00e1 lan\u00e7ado o jogo para sma\u2026 [+1041 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/1598721296/naom_5f4a8cd4145eb.jpg?crop_params=eyJsYW5kc2NhcGUiOnsiY3JvcFdpZHRoIjowLCJjcm9wSGVpZ2h0IjowLCJjcm9wWCI6MCwiY3JvcFkiOjB9LCJwb3J0cmFpdCI6eyJjcm9wV2lkdGgiOjQ4MSwiY3JvcEhlaWdodCI6NjE3LCJjcm9wWCI6Mzk4LCJjcm9wWSI6MH19"}, {"description": "", "title": "Jornais ingleses avisam que Portugal pode regressar em breve \u00e0 \"lista negra\" das viagens - Observador", "url": "https://observador.pt/2020/08/29/jornais-ingleses-avisam-que-portugal-pode-regressar-em-breve-a-lista-negra-das-viagens/", "author": "Beatriz Ferreira, Lu\u00eds Rosa", "publishedAt": "2020-08-29T17:16:02Z", "content": "A Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Lisboa contribui para que esta informa\u00e7\u00e3o, essencial para o esclarecimento p\u00fablico, seja de leitura aberta e gratuita para todos\r\nSanta Casa Miseric\u00f3rdia de Lisboa\r\nO \u2026 [+2973 chars]", "source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2F770x403%2Cq80%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F08%2F29173701%2FGettyImages-1227989757-scaled_770x433_acf_cropped-3.jpg"}, {"description": "De acordo com o Centro Europeu de doen\u00e7as, a vacina para preven\u00e7\u00e3o da COVID-19 s\u00f3 dever\u00e1 chegar no in\u00edcio de 2021.No entanto, ha algumas que podem chegar,,,", "title": "COVID-19: Vacina s\u00f3 chegar\u00e1 mesmo no in\u00edcio de 2021 - Pplware", "url": "https://pplware.sapo.pt/ciencia/covid-19-vacina-so-chegara-mesmo-no-inicio-de-2021/", "author": "https://www.facebook.com/ppinto10", "publishedAt": "2020-08-29T17:00:00Z", "content": "De um momento para o outro v\u00e1rios pa\u00edses anunciaram vacinas para a COVID-19. A R\u00fassia foi dos primeiros, mas os resultados s\u00e3o duvidosos e ainda n\u00e3o h\u00e1 propriamente informa\u00e7\u00e3o cient\u00edfica.\r\nDe acordo \u2026 [+2269 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/08/vacina-covid-19.jpg"}, {"description": "Maria Botelho Moniz vive romance com o piloto Pedro Bianchi Prata e esteve de f\u00e9rias a namorar.", "title": "Maria Botelho Moniz - J\u00e1 n\u00e3o esconde a paix\u00e3o por piloto e namora no meio da natureza e dos animais - Nova Gente", "url": "https://www.novagente.pt/maria-botelho-moniz-ja-nao-esconde-paixao-por-piloto-e-namora-no-meio-da-natureza-e-dos-animais", "author": "Revista NovaGente", "publishedAt": "2020-08-29T17:00:00Z", "content": "Maria Botelho Moniz est\u00e1 apaixonada! Uma not\u00edcia dada em exclusivo pela NOVA GENTE esta semana, na revista que est\u00e1 nas bancas.\u00a0E, apesar de ainda n\u00e3o ter confirmado a rela\u00e7\u00e3o com\u00a0Pedro Bianchi Prata\u2026 [+1437 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novagente.pt"}, "urlToImage": "https://www.novagente.pt/sites/default/files/styles/facebook_imagem/public/images/noticia/2020/2020-08/2020-08-29/nova-gente-81346-noticia-maria-botelho-moniz-ja-nao-esconde-paixao-por-piloto-e-namora-no-meio-da.jpg?itok=rY1MbZJP&t=687224971"}, {"description": "", "title": "\"\u00c9 como uma Fitbit no vosso cr\u00e2nio\". Elon Musk divulga implante neural - Observador", "url": "https://observador.pt/2020/08/29/e-como-uma-fitbit-no-vosso-cranio-elon-musk-divulga-implante-neural/", "author": "Manuel Pestana Machado", "publishedAt": "2020-08-29T15:25:40Z", "content": "Elon Musk, o famoso multimilion\u00e1rio por detr\u00e1s da SpaceX e da Tesla, fez uma promessa e cumpriu \u2014 ou mais ou menos. A jura de Musk era a de que ia mostrar um prot\u00f3tipo funcional de um aparelho que se\u2026 [+8009 chars]", "source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2F770x403%2Cq80%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F08%2F29000846%2Fneuralink-1_770x433_acf_cropped.jpg"}, {"description": "", "title": "Covid-19. Nunca o Algarve teve tantos novos casos num s\u00f3 dia - Observador", "url": "https://observador.pt/2020/08/29/covid-19-nunca-o-algarve-teve-tantos-novos-casos-num-so-dia/", "author": "V\u00edtor Rodrigues Oliveira", "publishedAt": "2020-08-29T14:34:36Z", "content": "A Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Lisboa contribui para que esta informa\u00e7\u00e3o, essencial para o esclarecimento p\u00fablico, seja de leitura aberta e gratuita para todos\r\nSanta Casa Miseric\u00f3rdia de Lisboa\r\nS\u00e3\u2026 [+1781 chars]", "source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2F770x403%2Cq80%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F08%2F29153420%2F28477851_770x433_acf_cropped-1.jpg"}], "totalResults": 34}