{"status": "ok", "articles": [{"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "Sergio Ramos falha dois pen\u00e1ltis e Espanha perde lideran\u00e7a para a Alemanha - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-11-14/liga-das-nacoes-sergio-ramos-falha-dois-penaltis-e-espanha-perde-lideranca-para-a/868142", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-11-14T21:40:20Z", "content": "A Espanha n\u00e3o foi, este s\u00e1bado, al\u00e9m de empate a um golo, resultado que, aliado \u00e0 vit\u00f3ria da Alemanha sobre a Ucr\u00e2nia, tira a sele\u00e7\u00e3o de Luis Enrique da lideran\u00e7a do grupo 4A da Liga das Na\u00e7\u00f5es.\r\nO b\u2026 [+857 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSAP/LIGADASNACOES/2020/Suicaespanha.JPG"}, {"description": "Kant\u00e9 marcou o \u00fanico golo dos gauleses e a Fran\u00e7a assegurou automaticamente a qualifica\u00e7\u00e3o para a final four.", "title": "Nesta 'final' quem levou a melhor foi a Fran\u00e7a e Portugal n\u00e3o vai defender o seu t\u00edtulo na Liga das Na\u00e7\u00f5es - SAPO Desporto", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/liga-das-nacoes/artigos/nesta-final-quem-levou-a-melhor-foi-a-franca-e-portugal-nao-defender-o-seu-titulo-na-liga-das-nacoes", "author": "Sportinforma, Andr\u00e9 Delgado", "publishedAt": "2020-11-14T21:36:00Z", "content": "Portugal foi derrotado pela Fran\u00e7a por 1-0 e n\u00e3o vai defender o seu t\u00edtulo na Liga das Na\u00e7\u00f5es. O campe\u00e3o do mundo levou a melhor sobre o campe\u00e3o da Europa. A equipa das quinas j\u00e1 n\u00e3o perdia h\u00e1 oito j\u2026 [+4245 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=YWRhO3XESWOPk9ey2jG/tPGt+tG63jO16alc/ZATUxEvICBZM4+b623zOEYfvVbY5jRBZsXAi4mrpq6R95s9a91OsRoP4zZ+NLSvPODl+26D8zk="}, {"description": "Na manh\u00e3 deste s\u00e1bado, os lisboetas sa\u00edram \u00e0 rua com aparente normalidade. Empres\u00e1rios da restaura\u00e7\u00e3o, da hotelaria e alojamento local, de bares e discotecas, e do turismo, manifestaram-se no Rossio e pediram mais apoios ao Estado. Por volta das 14h30, j\u00e1 par\u2026", "title": "Recolher obrigat\u00f3rio \u00e0s 13h, dia 1: \u201cJ\u00e1 estamos no po\u00e7o e vamos l\u00e1 ficar\u201d - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/11/14/local/reportagem/recolher-obrigatorio-13h-dia-1-ja-poco-vamos-ficar-1939259", "author": "Nuno Ferreira Santos", "publishedAt": "2020-11-14T20:33:00Z", "content": "Quando 2020 come\u00e7ou, as perspectivas de Carlos Prada n\u00e3o podiam ser mais animadoras. A ag\u00eancia de eventos que criara h\u00e1 dois anos estava a crescer, a sua Roda de Samba ia actuar no Rock in Rio e j\u00e1 t\u2026 [+9695 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1525400?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}, {"description": "Centenas de empres\u00e1rios e trabalhadores da restaura\u00e7\u00e3o, eventos culturais e anima\u00e7\u00e3o noturna juntaram-se no Rossio, em Lisboa, exigindo apoios do Governo para lutarem contra o desemprego e continuarem \"a p\u00f4r p\u00e3o na mesa\". A manifesta\u00e7\u00e3o foi convocada pelo set\u2026", "title": "Centenas de pessoas protestam por mais apoios na restaura\u00e7\u00e3o, cultura e anima\u00e7\u00e3o noturna - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/pais/centenas-de-pessoas-protestam-por-mais-apoios-na-restauracao-cultura-e-animacao-noturna_n1275420", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-11-14T19:57:00Z", "content": "O com\u00e9rcio e a restaura\u00e7\u00e3o deram in\u00edcio este s\u00e1bado ao primeiro de dois fins de semana em que apenas podem abrir entre as 08h00 e as 13h00, no \u00e2mbito do estado de emerg\u00eancia - uma medida contestada p\u2026 [+1934 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/a0/a00fee377e77e03146ce99764e58811a?w=860&q=90&rect=0,46,1500,822&auto=format"}, {"description": "BioJam coloca no mercado ferramenta de diagn\u00f3stico para a COVID-19 e Gripe. O teste r\u00e1pido permite, como apenas uma recolha por zaragatoa, saber em 15 minutos se uma pessoa est\u00e1 infetada com COVID-19 ou Gripe.", "title": "Teste r\u00e1pido \u00fanico para COVID-19 e Gripe - TV Europa", "url": "https://www.tveuropa.pt/noticias/teste-rapido-unico-para-covid-19-e-gripe/", "author": "TV Europa, TV Europa", "publishedAt": "2020-11-14T19:52:00Z", "content": "A farmac\u00eautica BioJam acaba de lan\u00e7ar no mercado um \u00fanico dispositivo m\u00e9dico para diagn\u00f3stico de COVID-19 e Gripe. O novo teste NADAL COVID-19 Ag+Influenza A/B permite, em apenas 15 minutos e com uma\u2026 [+2379 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tveuropa.pt"}, "urlToImage": "https://www.tveuropa.pt/cnt/uploads/F20DV256-624x328.jpg"}, {"description": "", "title": "Milhares de apoiantes de Trump concentram-se para exigir \"mais quatro anos\" - Jornal Econ\u00f3mico", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/milhares-de-apoiantes-de-trump-concentram-se-para-exigir-mais-quatro-anos-664206", "author": "Jornal Econ\u00f3mico com Lusa", "publishedAt": "2020-11-14T19:51:00Z", "content": "Milhares de apoiantes de Donald Trump manifestaram-se hoje em Washington para exigir mais quatro anos de mandato do Presidente cessante e denunciar um roubo eleitoral, apesar da aus\u00eancia de qualquer \u2026 [+2228 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/11/darren-halstead-B_vXFdzvw3g-unsplash-e1605383435421.jpg"}, {"description": "Encontro pode decidir a sele\u00e7\u00e3o que passa \u00e0 final four da Liga das Na\u00e7\u00f5es.", "title": "Acompanhe o Portugal-Fran\u00e7a AO MINUTO - SAPO Desporto", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/selecao/artigos/acompanhe-o-portugal-franca-ao-minuto", "author": "Sportinforma", "publishedAt": "2020-11-14T19:42:00Z", "content": "A sele\u00e7\u00e3o portuguesa de futebol, detentora do trof\u00e9u, procura hoje assegurar a qualifica\u00e7\u00e3o para as meias-finais da Liga das Na\u00e7\u00f5es, precisando, para isso, de vencer a campe\u00e3 mundial, Fran\u00e7a, no Est\u00e1\u2026 [+71 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=M2M36040BizbGIuXFPq1oSGwsekPNxjmjJ6ZYrn/cGgGLowQPFblgeIQr6kJkyI/OpZEBNXZHUQaCaybWK88KV9H8gaEwqtboNlAIshS4K53R5c="}, {"description": "A c\u00e1psula Crew Dragon, rec\u00e9m-projetada pela SpaceX, apelidado de \u201cResili\u00eancia\u201d pela sua tripula\u00e7\u00e3o, foi reprogramada para descolar do topo da Falcon 9 \u00e0s 19:27 hrs de domingo, hor\u00e1rio da costa leste dos Estados Unidos", "title": "Lan\u00e7amento da primeira miss\u00e3o \"operacional\" da SpaceX adiado para amanh\u00e3 devido ao clima - Regi\u00e3o Sul", "url": "https://regiao-sul.pt/2020/11/14/internacional/lancamento-da-primeira-missao-operacional-da-spacex-adiado-para-amanha-devido-ao-clima/517382/", "author": "JMM - diariOnline", "publishedAt": "2020-11-14T19:08:00Z", "content": "A NASA, a ag\u00eancia espacial norte-americana, e a SpaceX, empresa de foguetes do empres\u00e1rio Elon Musk, anunciaram, esta sexta-feira (13), um atraso de 24 horas no lan\u00e7amento de quatro astronautas em \u00f3r\u2026 [+1177 chars]", "source": {"id": null, "name": "Regiao-sul.pt"}, "urlToImage": "https://regiao-sul.pt/wp-content/uploads/2020/11/000_nasa.jpg"}, {"description": "Homem, irm\u00e3o e filho das v\u00edtimas do duplo homic\u00eddio de Santa Cruz, est\u00e1 a ser procurado pela pol\u00edcia.", "title": "Amante de carros e 'gaming': Conhe\u00e7a o suspeito da morte da irm\u00e3 gr\u00e1vida e do pai em Torres Vedras - Correio da Manh\u00e3", "url": "https://www.cmjornal.pt/portugal/detalhe/amante-de-carros-e-gaming-conheca-o-suspeito-da-morte-da-irma-gravida-e-do-pai-em-torres-vedras", "author": "Correio da Manh\u00e3", "publishedAt": "2020-11-14T19:04:00Z", "content": "Apreciador de carros e 'nerd' dos v\u00eddeo jogos, Xavier Dami\u00e3o n\u00e3o escondeu a alegria quando h\u00e1 cinco anos estreou o seu novo Peugeot preto. Nas redes sociais, congratulou-se com a aquisi\u00e7\u00e3o ao mesmo t\u2026 [+239 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cmjornal.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.cmjornal.pt/images/2020-11/img_1200x676$2020_11_14_19_00_30_990935.jpg"}, {"description": "A Apple trabalha j\u00e1 no iPhone 13 e, segundo rumores, os pr\u00f3ximos modelos poder\u00e3o ter nova tecnologia noq ue toca \u00e0 bateria.", "title": "iPhone 13: Apple poder\u00e1 trazer nova tecnologia de bateria - Pplware - Pplware", "url": "https://pplware.sapo.pt/apple/iphone-13-apple-podera-trazer-nova-tecnologia-de-bateria/", "author": "https://www.facebook.com/vitormmm", "publishedAt": "2020-11-14T19:00:00Z", "content": "A Apple acabou de lan\u00e7ar uma linha de 4 novos iPhone 12 e, ao que tudo indica, foram modelos bem recebidos pelo mercado. A empresa poder\u00e1 renovar o compromisso e lan\u00e7ar o mesmo n\u00famero de modelos do i\u2026 [+2714 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/11/bateria_iphone1202.jpg"}, {"description": "Presidente da Confer\u00eancia Episcopal Portuguesa admitiu, no entanto, suspender a realiza\u00e7\u00e3o da Missa do Galo para proteger vidas", "title": "Covid-19: \"\u00c9 mais f\u00e1cil contagiarmo-nos no supermercado ou no restaurante do que nas igrejas\" - TVI24", "url": "https://tvi24.iol.pt/sociedade/jose-ornelas/covid-19-e-mais-facil-contagiarmo-nos-no-supermercado-ou-no-restaurante-do-que-nas-igrejas", "author": ".", "publishedAt": "2020-11-14T18:06:00Z", "content": "", "source": {"id": null, "name": "Tvi24.iol.pt"}, "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/5eef1b430cf2634381af14b3/og/tvi24"}, {"description": "O dirigente do movimento independentista, Ibrahim Ghali, anunciou ter assinado um decreto e declarou a regi\u00e3o em \u201cestado de guerra\u201d. H\u00e1 volunt\u00e1rios a alistarem-se para combater, diz ag\u00eancia EFE.", "title": "Sara Ocidental: Frente Polis\u00e1rio declara nulo o cessar-fogo com Marrocos, que durava h\u00e1 29 anos - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/11/14/mundo/noticia/sara-ocidental-frente-polisario-declara-nulo-cessarfogo-marrocos-vigor-ha-29-anos-1939245", "author": "P\u00daBLICO", "publishedAt": "2020-11-14T17:53:00Z", "content": "O l\u00edder do movimento independentista do Sara Ocidental Frente\u00a0Polis\u00e1rio,\u00a0Ibrahim\u00a0Ghali, anunciou neste s\u00e1bado que o grupo considera sem efeito o cessar-fogo acordado com Marrocos e em vigor h\u00e1 29 ano\u2026 [+2885 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1525359?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}, {"description": "Diogo Valsassina abre o cora\u00e7\u00e3o a Daniel Oliveira e fala sobre as mortes do pai e de Francisco Adam, melhor amigo.", "title": "Diogo Valsassina - Recorda funeral de Francisco Adam: \"Foi um circo terr\u00edvel\" - Revista VIP", "url": "https://www.vip.pt/diogo-valsassina-recorda-funeral-de-francisco-adam-foi-um-circo-terrivel", "author": "Revista Vip", "publishedAt": "2020-11-14T17:28:00Z", "content": "Diogo Valsassina abriu o cora\u00e7\u00e3o a Daniel Oliveira, no Alta Defini\u00e7\u00e3o que foi para o ar este s\u00e1bado, dia 14 de novembro, de uma forma que nunca tinha feito. O ator emocionou-se e, garantidamente, emo\u2026 [+5020 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vip.pt"}, "urlToImage": "https://www.vip.pt/sites/default/files/styles/slider/public/vip-pt-51935-noticia-diogo-valsassina-recorda-funeral-de-francisco-adam-foi-um-circo-terrivel.jpg?itok=vg2xmHgk"}, {"description": "O presidente da Rep\u00fablica considerou \"desej\u00e1vel\" que o Congresso do PCP, entre 27 e 29 de novembro, decorra de acordo com as regras do estado de emerg\u00eancia, apesar de a lei salvaguardar reuni\u00f5es pol\u00edticas.", "title": "Marcelo considera desej\u00e1vel que Congresso do PCP respeite recolher obrigat\u00f3rio - Jornal de Not\u00edcias", "url": "https://www.jn.pt/nacional/marcelo-considera-desejavel-que-congresso-do-pcp-respeite-recolher-obrigatorio--13036491.html", "author": "JN/Ag\u00eancias", "publishedAt": "2020-11-14T17:19:00Z", "content": "O presidente da Rep\u00fablica considerou \"desej\u00e1vel\" que o Congresso do PCP, entre 27 e 29 de novembro, decorra de acordo com as regras do estado de emerg\u00eancia, apesar de a lei salvaguardar reuni\u00f5es pol\u00ed\u2026 [+3415 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.aspx?brand=JN&type=generate&guid=6b5789b8-f389-4eb5-8589-7fb44739697c&w=800&h=420&watermark=true&t=20201114171900"}, {"description": "R\u00faben Micael, antigo colega de R\u00faben Amorim, elogia o desempenho do Sporting", "title": "\"Varandas est\u00e1 a fazer uma coisa que muita gente n\u00e3o valoriza\" - Bancada", "url": "https://bancada.pt/artigos/artigo/varandas-esta-a-fazer-uma-coisa-que-muita-gente-nao-valoriza", "author": "https://www.facebook.com/bancadapontopt/", "publishedAt": "2020-11-14T17:15:00Z", "content": "R\u00faben Micael, m\u00e9dio do Nacional, foi colega de R\u00faben Amorim e, ao comentar a presta\u00e7\u00e3o do Sporting, acabou a elogiar o presidente dos le\u00f5es, Frederico Varandas.\r\n\u201cAlguns sportinguistas podem estar ch\u2026 [+1260 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bancada.pt"}, "urlToImage": "https://bancada.pt/images/posts/1605373985_1.jpg"}, {"description": "Trata-se da quinta medalha para Portugal nos Europeus de Plovdiv, ap\u00f3s Iuri Leit\u00e3o ter vencido o ouro em scratch, a prata na elimina\u00e7\u00e3o e o bronze no omnium, al\u00e9m de Maria Martins ter sido terceira na elimina\u00e7\u00e3o", "title": "Ivo Oliveira sagra-se campe\u00e3o europeu de persegui\u00e7\u00e3o de pista - O Jogo", "url": "https://www.ojogo.pt/modalidades/ciclismo/noticias/ivo-oliveira-campeao-na-perseguicao-dos-europeus-de-pista-13036458.html", "author": "Reda\u00e7\u00e3o com Lusa", "publishedAt": "2020-11-14T16:41:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=471fe7d9-ca92-4f57-85d4-3f334eccdbe9&w=800&h=420&watermark=true&t=20201114164100"}, {"description": "As consolas de nova gera\u00e7\u00e3o come\u00e7aram a chegar ao mercado esta semana e os relatos menos positivos come\u00e7am a surgir. Tal como acontece com a PlayStation 5, a nova consola da Microsoft apresenta alguns problemas iniciais. Xbox Series X est\u00e1 a desligar-se autom\u2026", "title": "Xbox Series X apresenta um problema que est\u00e1 a frustrar os jogadores - 4gnews", "url": "https://4gnews.pt/xbox-series-x-apresenta-um-problema-que-esta-a-frustrar-os-jogadores/", "author": "Carlos Oliveira", "publishedAt": "2020-11-14T16:14:00Z", "content": "As consolas de nova gera\u00e7\u00e3o come\u00e7aram a chegar ao mercado esta semana e os relatos menos positivos come\u00e7am a surgir. Tal como acontece com a PlayStation 5, a nova consola da Microsoft apresenta algun\u2026 [+1711 chars]", "source": {"id": null, "name": "4gnews.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.4gnews.pt/imagens/xbox-series-x-apresenta-um-problema-que-esta-a-frustrar-os-jogadores-og.jpg"}, {"description": "A Ag\u00eancia Europeia de Medicamentos (EMA) espera dar um parecer favor\u00e1vel sobre uma primeira vacina contra o novo coronav\u00edrus \"at\u00e9 o final do ano\" para ser distribu\u00edda \"a partir de janeiro\", disse este s\u00e1bado o seu diretor, Guido Rasi.", "title": "Ag\u00eancia do Medicamento espera \"seis ou sete\" vacinas dispon\u00edveis em 2021 - Jornal de Not\u00edcias", "url": "https://www.jn.pt/mundo/agencia-do-medicamento-espera-seis-ou-sete-vacinas-disponiveis-em-2021-13036354.html", "author": "JN/Ag\u00eancias", "publishedAt": "2020-11-14T16:05:00Z", "content": "A Ag\u00eancia Europeia de Medicamentos (EMA) espera dar um parecer favor\u00e1vel sobre uma primeira vacina contra o novo coronav\u00edrus \"at\u00e9 o final do ano\" para ser distribu\u00edda \"a partir de janeiro\", disse est\u2026 [+1715 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.aspx?brand=JN&type=generate&guid=df76755f-f379-4938-b3ec-3adeef566fce&w=800&h=420&watermark=true&t=20201114160500"}, {"description": "Em 2019, refira-se, a doen\u00e7a causou 4,2 milh\u00f5es de mortes no mundo e pelo menos US$ 760 bili\u00f5es de d\u00f3lares (cerca de 641 bili\u00f5es de euros) em gastos com a sa\u00fade, o que equivale a 10% dos gastos totais com adultos.", "title": "Brasil: Diabetes \u00e9 respons\u00e1vel por 43 amputa\u00e7\u00f5es di\u00e1rias no pa\u00eds - Regi\u00e3o Sul", "url": "https://regiao-sul.pt/2020/11/14/saude/brasil-diabetes-e-responsavel-por-43-amputacoes-diarias-no-pais/517355/", "author": "Jos\u00e9 Mateus Moreno", "publishedAt": "2020-11-14T15:37:00Z", "content": "Dia Mundial de Combate a Diabetes \u00e9 hoje assinalado\r\nA prop\u00f3sito deste Dia Mundial de Combate a Diabetes, lembrado hoje mundialmente, o Brasil regista a marca de 43 amputa\u00e7\u00f5es de membros inferiores p\u2026 [+6362 chars]", "source": {"id": null, "name": "Regiao-sul.pt"}, "urlToImage": "https://regiao-sul.pt/wp-content/uploads/2020/11/000_diabetes.jpg"}, {"description": "Portugal registou mais 55 mortes (uma descida face aos dias anteriores) e 6602 novos casos \u2014 grande parte contabilizados na regi\u00e3o Norte.", "title": "Covid-19 em Portugal: o dia com mais recuperados, o dia com mais doentes em cuidados intensivos - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/11/14/sociedade/noticia/covid19-portugal-dia-recuperados-dia-doentes-cuidados-intensivos-1939232", "author": "Sofia Neves", "publishedAt": "2020-11-14T14:53:00Z", "content": "Primeiro as boas not\u00edcias. H\u00e1 mais 5135 doentes recuperados da covid-19\u00a0em Portugal, o maior\u00a0aumento di\u00e1rio de recupera\u00e7\u00f5es de sempre. No total, 122.517 portugueses j\u00e1 recuperaram da doen\u00e7a desde o i\u2026 [+3757 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1525320?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}], "totalResults": 34}