{"status": "ok", "articles": [{"description": "Documentos partilhados no Twitter apontam para a exist\u00eancia de uma segunda Xbox Series X com o nome de c\u00f3digo \u2018Lockhart\u2019.", "title": "Rumor. Microsoft tem mais uma segunda consola para revelar - Not\u00edcias ao Minuto", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/tech/1517510/rumor-microsoft-tem-mais-uma-segunda-consola-para-revelar", "author": "Miguel Patinha Dias", "publishedAt": "2020-06-27T22:56:55Z", "content": "Desde que come\u00e7aram os rumores sobre a nova Xbox que s\u00e3o referidos dois modelos, um com suporte de formato f\u00edsico e outro exclusivamente digital - conhecidas pelos nomes de c\u00f3digo Anaconda e Lockhart\u2026 [+1250 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/1593181760/naom_5ef606042e372.jpg?crop_params=eyJwb3J0cmFpdCI6eyJjcm9wV2lkdGgiOjg4MSwiY3JvcEhlaWdodCI6MTMxOCwiY3JvcFgiOjc1OCwiY3JvcFkiOjB9LCJsYW5kc2NhcGUiOnsiY3JvcFdpZHRoIjoyMjM0LCJjcm9wSGVpZ2h0IjoxMjUzLCJjcm9wWCI6MTIsImNyb3BZIjo0N319"}, {"description": "'Azuis' e 'le\u00f5es' mediram for\u00e7as sexta-feira para a Liga portuguesa, mas o 'duelo' parace ir agora prosseguir fora das quatro linhas.", "title": "Belenenses SAD acusa Sporting de n\u00e3o pagar Eduardo e vai processar Hugo Viana - SAPO Desporto", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/primeira-liga/artigos/belenenses-sad-acusa-sporting-de-nao-pagar-eduardo-e-vai-processar-hugo-viana", "author": "Sportinforma", "publishedAt": "2020-06-27T22:44:19Z", "content": "Belenenses SAD e Sporting mediram for\u00e7as sexta-feira, com triunfo dos 'le\u00f5es' por 3-1, mas o duelo, depois de um jogo que teve um momento mais quente aquando do penalti repetido de Jovane Cabral, pro\u2026 [+1323 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=NDJmnMN804toyKGorP6QidJf7Bnc1OfmmEuN43W+96l2GMdgLwgRnOqEmUtqLP1ot2Cg+3ZzKyxGWiSiTmkEBuvLgcNZYhiiz9bqITt6K+6MR0s="}, {"description": "O Brasil vai produzir uma vacina experimental desenvolvida pela Universidade de Oxford e pela companhia farmac\u00eautica AstraZeneca contra a covid-19, que apresenta resultados promissores nos testes em curso.", "title": "Brasil vai produzir vacina de Oxford - Jornal de Not\u00edcias", "url": "https://www.jn.pt/mundo/brasil-vai-produzir-vacina-de-oxford-12361712.html", "author": "JN/Ag\u00eancias", "publishedAt": "2020-06-27T21:32:27Z", "content": "Ontem\u00a0\u00e0s\u00a022:26\r\nO Brasil vai produzir uma vacina experimental desenvolvida pela Universidade de Oxford e pela companhia farmac\u00eautica AstraZeneca contra a covid-19, que apresenta resultados promissore\u2026 [+2596 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.aspx?brand=JN&type=generate&guid=75962cdf-7e61-447a-a6a3-78fa2953db74&w=800&h=420&watermark=true&t=20200627222600"}, {"description": "A pandemia de covid-19 j\u00e1 matou 495.288 pessoas e infectou 9,8 milh\u00f5es em todo o mundo desde dezembro, segundo um balan\u00e7o da ag\u00eancia AFP, \u00e0s 19:00 TMG...", "title": "Pandemia j\u00e1 soma mais de 495 mil mortos e 9,8 milh\u00f5es de infectados - DNoticias", "url": "https://www.dnoticias.pt/mundo/pandemia-ja-soma-mais-de-495-mil-mortos-e-98-milhoes-de-infectados-FE6475632", "author": null, "publishedAt": "2020-06-27T21:00:00Z", "content": "A pandemia de covid-19 j\u00e1 matou 495.288 pessoas e infectou 9,8 milh\u00f5es em todo o mundo desde dezembro, segundo um balan\u00e7o da ag\u00eancia AFP, \u00e0s 19:00 TMG de hoje, baseado em dados oficiais.\r\nDe acordo c\u2026 [+2571 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dnoticias.pt"}, "urlToImage": "https://www.dnoticias.pt/binrepository/480x304/0c27/480d250/none/11506/SPQW/image_content_3092745_20200627220050.jpg"}, {"description": "Est\u00e3o suspensas at\u00e9 10 de julho as f\u00e9rias dos profissionais de sa\u00fade no Alentejo.", "title": "Surto de Covid-19 em Reguengos suspende f\u00e9rias de profissionais de sa\u00fade - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/pais/surto-de-covid-19-em-reguengos-suspende-ferias-de-profissionais-de-saude_v1240597", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-06-27T20:09:00Z", "content": "O surto de Covid 19 em Reguengos de Monsaraz continua a alastrar \u00e0 comunidade.Hoje h\u00e1 mais cinco infectados fora do lar onde foi detectado o primeiro foco da doen\u00e7a.\r\nNo total nesta regi\u00e3o h\u00e1 agora 1\u2026 [+59 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/images/6d/6dbc8af0e2ced770f820b24f06667ff8_N.jpg?"}, {"description": "Ant\u00f3nio Freitas venceu o ato eleitoral realizado durante este dia de s\u00e1bado.", "title": "A rea\u00e7\u00e3o ap\u00f3s ser eleito no Aves: \"Tive sempre um feitio que me leva a exceder\" - O Jogo", "url": "https://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/aves/noticias/a-reacao-apos-ser-eleito-presidente-do-aves-tive-sempre-um-feitio-que-me-leva-a-exceder-12361618.html", "author": "Jo\u00e3o Maia", "publishedAt": "2020-06-27T20:02:13Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=df65c7ae-a232-47bd-8955-b221e6dde01d&w=800&h=420&watermark=true&t=20200627205600"}, {"description": "Este s\u00e1bado, ao longo de uma emiss\u00e3o especial na SIC Radical foram anunciadas v\u00e1rias confirma\u00e7\u00f5es para a edi\u00e7\u00e3o de 2021 do festival do Parque da Bela Vista. Conhe\u00e7a as novidades", "title": "BLITZ \u2013 Rock In Rio-Lisboa anuncia v\u00e1rios nomes para 2021. Dos Black Eyed Peas a Anitta - Blitz", "url": "https://blitz.pt/principal/update/2020-06-27-Rock-In-Rio-Lisboa-anuncia-varios-nomes-para-2021.-Dos-Black-Eyed-Peas-a-Anitta", "author": null, "publishedAt": "2020-06-27T18:39:00Z", "content": "Black Eyed Peas, Anitta, Ivete Sangalo, Xutos &amp; Pontap\u00e9s, David Carreira, B\u00e1rbara Tinoco e HMB est\u00e3o confirmados no Rock in Rio-LIsboa 2021.\r\nO an\u00fancio destes nomes deu-se na emiss\u00e3o especial \"Se\u2026 [+828 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blitz.pt"}, "urlToImage": "http://images.impresa.pt/blitz/2020-06-17-RiR2018_1.jpg/fb/wm"}, {"description": "Foram duas horas em que cerca de mil pessoas gritaram que Portugal n\u00e3o \u00e9 racista e que \"racismo \u00e9 distra\u00e7\u00e3o\", misturando esses gritos com cr\u00edticas a minorias, esquerda e impostos. Na sua manifesta\u00e7\u00e3o deste s\u00e1bado, Ventura recorreu a cita\u00e7\u00f5es de S\u00e1 Carneiro e \u2026", "title": "\u201c\u00d3 Andr\u00e9, n\u00e3o levantes a m\u00e3o assim que eles v\u00e3o j\u00e1 fotografar\u201d. A marcha de Ventura para chamar os \u201cportugueses comuns\u201d - Expresso", "url": "https://expresso.pt/politica/2020-06-27-O-Andre-nao-levantes-a-mao-assim-que-eles-vao-ja-fotografar.-A-marcha-de-Ventura-para-chamar-os-portugueses-comuns", "author": "Mariana Lima Cunha, Tiago Miranda", "publishedAt": "2020-06-27T18:00:14Z", "content": "Andr\u00e9 Ventura caminha decidido pelas sombras da Avenida da Liberdade fora. Numa m\u00e3o, segura a tarja em que se l\u00ea que Portugal n\u00e3o \u00e9 racista. A outra est\u00e1 por alguns momentos levantada, direita, no ar\u2026 [+8059 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expresso.pt"}, "urlToImage": "http://images.impresa.pt/expresso/2020-06-27-venturamao.jpg/fb/wm"}, {"description": "A Microsoft anunciou uma decis\u00e3o radical mas talvez j\u00e1 esperada por alguns. A empresa decidiu que vai fechar permanentemente todas as suas lojas f\u00edsicas.", "title": "Microsoft vai fechar todas as suas lojas f\u00edsicas permanentemente - Pplware", "url": "https://pplware.sapo.pt/microsoft/microsoft-vai-fechar-todas-as-suas-lojas-fisicas-permanentemente/", "author": "https://www.facebook.com/marisaapinto", "publishedAt": "2020-06-27T17:51:57Z", "content": "A Microsoft anunciou ontem uma decis\u00e3o um pouco radical mas talvez j\u00e1 esperada por alguns. A empresa decidiu fechar permanentemente todas as suas lojas f\u00edsicas.\r\nEsta not\u00edcia deixa a todos um pouco s\u2026 [+2201 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/06/Microsoft-loja.jpg"}, {"description": "Concorrentes tiram a voz do Big Brother do s\u00e9rio: \u00abTenham aten\u00e7\u00e3o \u00e0s conversas impr\u00f3prias\u00bb", "title": "bb 2020 - Big Brother perde paci\u00eancia com os concorrentes: \u00abTenham ju\u00edzo! Parem com isso!\u00bb - Nova Gente", "url": "https://www.novagente.pt/bb-2020-big-brother-perde-paciencia-com-os-concorrentes-tenham-juizo-parem-com-isso", "author": "Revista Nova gente", "publishedAt": "2020-06-27T17:50:00Z", "content": "\u00c9 raro, mas tamb\u00e9m acontece. Na noite desta sexta-feira, viveu-se um momento de tens\u00e3o na casa mais vigiada do Pa\u00eds com o pr\u00f3prio Big Brother. O soberano viu-se obrigado a chamar concorrentes \u00e0 aten\u00e7\u2026 [+1119 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novagente.pt"}, "urlToImage": "https://www.novagente.pt/sites/default/files/styles/facebook_imagem/public/images/noticia/2020/2020-06/2020-06-27/nova-gente-80016-noticia-bb-2020-big-brother-perde-paciencia-com-os-concorrentes-tenham-juizo-parem.jpg?itok=gdZPrXYo&t=813923094"}, {"description": "Em Espanha morreram tr\u00eas pessoas, no Reino Unido 100 e em It\u00e1lia oito. Leia aqui o retrato das \u00faltimas 24 horas dos tr\u00eas pa\u00edses.", "title": "Covid-19. Os n\u00fameros registados em Espanha, It\u00e1lia e Reino Unido nas \u00faltimas 24 horas - SAPO 24", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/covid-19-os-numeros-registados-em-espanha-e-no-reino-unido-nas-ultimas-24-horas", "author": "MadreMedia / Lusa", "publishedAt": "2020-06-27T16:54:28Z", "content": "Com o novo mecanismo, o governo vai atribuir as cores vermelho, amarelo ou verde aos diferentes pa\u00edses, consoante a preval\u00eancia da covid-19 dentro das suas fronteiras.\r\nAo mesmo tempo, o Minist\u00e9rio d\u2026 [+4768 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=ZjU2KI/uEfYjpTvpph3U6LDSTMjdfVVKR3/emzmDldJelAk1KJUHm+2v9C8WMTU8Z9ewnYwbatA4KMmfoQraYniwxy702QbHl2Idfr0tW1xHO+k="}, {"description": "Por outro lado, no pior dos cen\u00e1rios, Ant\u00f3nio Guterres antecipa um \u00abdesastre para o hemisf\u00e9rio sul\u00bb e \u00abuma segunda onda no norte com consequ\u00eancias econ\u00f3micas terr\u00edveis\u00bb.", "title": "O cen\u00e1rio mais optimista? Dois ou tr\u00eas anos at\u00e9 regresso \u00e0 normalidade, diz Guterres - Di\u00e1rio Digital", "url": "https://executivedigest.sapo.pt/o-cenario-mais-optimista-dois-ou-tres-anos-ate-regresso-a-normalidade-diz-guterres/", "author": "Executive Digest", "publishedAt": "2020-06-27T16:37:00Z", "content": "Na melhor das hip\u00f3teses, caso os pa\u00edses desenvolvidos se consigam organizar e coordenar para impedir segundas vagas da pandemia de COVID-19, o Mundo poder\u00e1 regressar \u00e0 normalidade dentro de dois ou t\u2026 [+1046 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://executivedigest.sapo.pt/wp-content/uploads/2019/10/antonio-guterres-onu-630x315.jpg"}, {"description": "O Dark Mode (modo escuro) \u00e9 uma das op\u00e7\u00f5es mais requeridas da atualidade, independentemente da plataforma em causa. Esta n\u00e3o s\u00f3 \u00e9 mais amiga da bateria do teu smartphone como d\u00e1 maior conforto ao utilizador durante a noite. O Facebook come\u00e7a agora a atender a\u2026", "title": "Facebook lan\u00e7a o t\u00e3o desejado Dark Mode para os utilizadores iOS - 4gnews", "url": "https://4gnews.pt/facebook-lanca-o-tao-desejado-dark-mode-para-os-utilizadores-ios/", "author": "Carlos Oliveira", "publishedAt": "2020-06-27T16:18:14Z", "content": "O Dark Mode (modo escuro) \u00e9 uma das op\u00e7\u00f5es mais requeridas da atualidade, independentemente da plataforma em causa. Esta n\u00e3o s\u00f3 \u00e9 mais amiga da bateria do teu smartphone como d\u00e1 maior conforto ao uti\u2026 [+1731 chars]", "source": {"id": null, "name": "4gnews.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.4gnews.pt/imagens/facebook-lanca-o-tao-desejado-dark-mode-para-os-utilizadores-ios-og.jpg"}, {"description": "Caso aconteceu no monte Peller, a norte de Trento. Os dois homens caminhavam na zona quando foram surpreendidos pelo animal.", "title": "Autoridades italianas emitem ordem de abate para urso em vias de extin\u00e7\u00e3o ap\u00f3s ataque a pai e filho - Correio da Manh\u00e3", "url": "https://www.cmjornal.pt/mundo/detalhe/autoridades-italianas-emitem-ordem-de-abate-para-urso-em-vias-de-extincao-apos-ataque-a-pai-e-filho", "author": "Correio da Manh\u00e3", "publishedAt": "2020-06-27T15:30:00Z", "content": "As autoridades italianas ordenaram o abate de um urso em vias de extin\u00e7\u00e3o depois deste ter atacado dois homens.\r\nO caso aconteceu no monte Peller, a norte de Trento, It\u00e1lia, quando pai e filho caminh\u2026 [+1530 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cmjornal.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.cmjornal.pt/images/2018-12/img_1200x676$2018_12_26_11_32_51_808619.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronav\u00edrus. 79% dos novos casos s\u00e3o em Lisboa e Vale do Tejo. Nas \u00faltimas 24 horas morreram 6 pessoas - Observador", "url": "https://observador.pt/2020/06/27/coronavirus-79-dos-novos-casos-sao-em-lisboa-e-vale-do-tejo-nas-ultimas-24-horas-morreram-6-pessoas/", "author": "Jo\u00e3o Francisco Gomes", "publishedAt": "2020-06-27T14:56:28Z", "content": "A Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Lisboa contribui para que esta informa\u00e7\u00e3o, essencial para o esclarecimento p\u00fablico, seja de leitura aberta e gratuita para todos\r\nSanta Casa Miseric\u00f3rdia de Lisboa\r\nO \u2026 [+2226 chars]", "source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2F770x403%2Cq80%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F06%2F27143357%2F28806035_770x433_acf_cropped.jpg"}, {"description": "Das 45 pessoas que participaram no ensaio da Moderna, quatro tiveram reac\u00e7\u00f5es de grau 3, ou seja, severas ou significativas a n\u00edvel cl\u00ednico.", "title": "Desmaios e febre alta: os primeiros efeitos secund\u00e1rios da vacina para a COVID-19 - Di\u00e1rio Digital", "url": "https://executivedigest.sapo.pt/desmaios-e-febre-alta-os-primeiros-efeitos-secundarios-da-vacina-para-a-covid-19/", "author": "Executive Digest", "publishedAt": "2020-06-27T14:55:00Z", "content": "Ian Haydon tem 29 anos e vive em Seattle, nos Estados Unidos da Am\u00e9rica. \u00c9 um dos participantes no ensaio cl\u00ednico em humanos da vacina desenvolvida pela Moderna Therapeutics para combater a COVID-19 \u2026 [+2075 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://executivedigest.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/06/setringa-agulha-injeccao-vacina-e1592481743325-878x450.jpg"}, {"description": "O Reino Unido vai abrir a 06 de julho corredores de viagem, que permitem aos turistas brit\u00e2nicos evitar a quarentena no regresso ao pa\u00eds, com um conjunto de pa\u00edses europeus a divulgar na segunda-feira, noticiou hoje a BBC. - Coronav\u00edrus  , Jornal de Neg\u00f3cios.", "title": "BBC: Reino Unido abre corredores a\u00e9reos com pa\u00edses europeus a 6 de julho. Portugal de fora - Jornal de Neg\u00f3cios - Portugal", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/economia/detalhe/bbc-reino-unido-abre-corredores-aereos-com-paises-europeus-a-6-de-julho-portugal-de-fora", "author": "Lusa", "publishedAt": "2020-06-27T11:34:00Z", "content": "Caso n\u00e3o respeitem a quarentena, incorrem numa multa de cerca de 1.000 euros.Citado pela BBC, um porta-voz do governo afirmou que as novas regras v\u00e3o dar aos brit\u00e2nicos \"a oportunidade de umas f\u00e9rias\u2026 [+2138 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "urlToImage": "https://cdn3.jornaldenegocios.pt/images/2019-05/img_1200x676$2019_05_23_14_04_14_354414.jpg"}, {"description": "Foi a 27 de junho de 2000 que Portugal assinou o acordo de ades\u00e3o ao Observat\u00f3rio Europeu do Sul (ESO) . Hoje o Instituto de Astrof\u00edsica e Ci\u00eancias do Espa\u00e7o (IA) assinala a data com uma confer\u00eancia  mostra a expans\u00e3o da comunidade cient\u00edfica portuguesa.", "title": "Portugal assinala hoje 20 anos de participa\u00e7\u00e3o no Observat\u00f3rio Europeu do Sul. Que conquistas foram alcan\u00e7a... - SAPO Tek", "url": "https://tek.sapo.pt/expert/artigos/portugal-assinala-hoje-20-anos-de-participacao-no-observatorio-europeu-do-sul-que-conquistas-foram-alcancadas", "author": "Casa dos Bits", "publishedAt": "2020-06-27T11:20:08Z", "content": "Em duas d\u00e9cadas h\u00e1 muito para contar sobre a forma como a comunidade se envolver em alguns dos maiores projetos da astrof\u00edsica a n\u00edvel internacional, e como a ades\u00e3o ao ESO permitiu o desenvolvimento\u2026 [+1903 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Ftek.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Ftek-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=ZmYwRNQ3rR64MaOST6EPijyLgSOLDoR/U8YwMjSbKa7fgLNm2HlfrfsvD0XWVrCFmOZOcRwzdlqWBec8kgB63OhZH6vDF9HlRk2nGdy4ARytAyY="}, {"description": "A Escola B\u00e1sica e Secund\u00e1ria Padre Manuel \u00c1lvares, na Ribeira Brava, \u00e9 a pior escola da Madeira, aparecendo em 539.\u00ba lugar no \u2018ranking\u2019 das escolas a ...", "title": "Escola da Ribeira Brava \u00e9 a pior da Madeira - DNoticias", "url": "https://www.dnoticias.pt/madeira/escola-da-ribeira-brava-e-a-pior-da-madeira-LX6473827", "author": null, "publishedAt": "2020-06-27T11:20:00Z", "content": "A Escola B\u00e1sica e Secund\u00e1ria Padre Manuel \u00c1lvares, na Ribeira Brava, \u00e9 a pior escola da Madeira, aparecendo em 539.\u00ba lugar no ranking das escolas a n\u00edvel nacional.\r\nSegundo os dados compilados por v\u00e1\u2026 [+3105 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dnoticias.pt"}, "urlToImage": "https://www.dnoticias.pt/binrepository/480x270/0c10/480d250/none/11506/QVUU/image_content_3092107_20200627115510.jpg"}, {"description": "", "title": "Chumbo do or\u00e7amento no Benfica, o que significa? Na pr\u00e1tica, nada... mas houve v\u00e1rios sinais - zerozero.pt", "url": "https://www.zerozero.pt/news.php?id=288575", "author": null, "publishedAt": "2020-06-27T10:07:00Z", "content": "Pese embora todos os condicionalismos por causa da pandemia e dos cuidados de seguran\u00e7a que da\u00ed adv\u00eam,\u00a01.505 benfiquistas deslocaram-se \u00e0 Luz para participar na Assembleia Geral, cujo ponto de trabal\u2026 [+2031 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zerozero.pt"}, "urlToImage": "http://www.zerozero.pt/img/noticias/575/imgS620I288575T20200627110720.jpg"}], "totalResults": 34}