{"status": "ok", "articles": [{"description": "Drag\u00f5es dispuseram de in\u00fameras oportunidades no terreno do Aves, mas n\u00e3o conseguiram ser eficazes.", "title": "L\u00edder FC Porto marca passo frente ao 'lanterna vermelha' Desportivo das Aves e pode ser 'apanhado' pelo Ben... - SAPO Desporto", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/primeira-liga/artigos/lider-fc-porto-marca-passo-frente-ao-aves-e-pode-ser-apanhado-pelo-benfica", "author": "Sportinforma, Andr\u00e9 Delgado", "publishedAt": "2020-06-16T22:25:30Z", "content": "O FC Porto n\u00e3o foi al\u00e9m de um empate frente ao Aves e pode ser apanhado pelo Benfica na lideran\u00e7a do campeonato (0-0).\r\nO 'lanterna-vermelha' da Liga parecia o advers\u00e1rio \u00e0 medida dos Drag\u00f5es, que pr\u2026 [+3684 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=MWFhVGzALK3P61DOzifdvTdC5rpe3AMe/gwx4Cctr2sTxQToVvWbOGKrsAzistuRfopjQHwzALQHBRe4nMTatSt+bBBkDGrlepFljUsSgbK7Zis="}, {"description": "Empate do FC Porto na Vila das Aves volta a colocar d\u00favidas na classifica\u00e7\u00e3o do campeonato", "title": "Benfica pode ser l\u00edder nesta jornada mas continuar atr\u00e1s na luta do t\u00edtulo: perceba o motivo - Record", "url": "https://www.record.pt/futebol/futebol-nacional/liga-nos/benfica/detalhe/benfica-pode-ser-lider-nesta-jornada-mas-continuar-atras-na-luta-do-titulo-perceba-o-motivo", "author": "Miguel Cust\u00f3dio", "publishedAt": "2020-06-16T22:24:00Z", "content": "Com o empate (0-0) do FC Porto na Vila das Aves, o Benfica pode atingir a lideran\u00e7a do campeonato nesta jornada, com os mesmos pontos dos drag\u00f5es. Mesmo que o consiga, continuar\u00e1 em desvantagem na lu\u2026 [+770 chars]", "source": {"id": null, "name": "Record.pt"}, "urlToImage": "http://cdn.record.pt/images/2020-06/img_1200x676$2020_06_16_23_15_43_1713613.jpg"}, {"description": "No \u00abBig Brother\u00bb, a concorrente fica surpreendida com o dilema, no entanto, aceita perder o coqueiro para conquistar 50 quil\u00f3metros na prova semanal. Acompan...", "title": "Dilema do \u00abBig Brother\u00bb deixa Ana Catharina de boca aberta | Big Brother - TVI", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=3xFeGk_BCrQ", "author": null, "publishedAt": "2020-06-16T22:16:11Z", "content": "No \u00abBig Brother\u00bb, a concorrente fica surpreendida com o dilema, no entanto, aceita perder o coqueiro para conquistar 50 quil\u00f3metros na prova semanal.\r\nAcompanhe tudo sobre o \u00abBIG BROTHER\u00bb:\u00bb Site: htt\u2026 [+153 chars]", "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/3xFeGk_BCrQ/hqdefault.jpg"}, {"description": "O Banco de Portugal clarifica esta ter\u00e7a-feira que o contrato de venda do Novo Banco \u00e0 Lone Star n\u00e3o prev\u00ea qualquer inje\u00e7\u00e3o de dinheiro por parte do Estado em caso de \"circunst\u00e2ncias de extrema adversidade\", como no caso de uma pandemia. No entanto, o pr\u00f3prio\u2026", "title": "Novo Banco. BdP nega obrigatoriedade de inje\u00e7\u00e3o em caso de \"extrema adversidade\" nos contratos - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/economia/novo-banco-bdp-nega-obrigatoriedade-de-injecao-em-caso-de-extrema-adversidade-nos-contratos_n1237502", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-06-16T20:20:00Z", "content": "Rafael Marchante - Reuters\r\nO Banco de Portugal clarifica esta ter\u00e7a-feira que o contrato de venda do Novo Banco \u00e0 Lone Star n\u00e3o prev\u00ea qualquer inje\u00e7\u00e3o de dinheiro por parte do Estado em caso de \"cir\u2026 [+9902 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/ab/ab15f8a0d7b1b62fd392673a804bec4b?w=860&q=90&rect=0,154,1500,822&auto=format"}, {"description": "Partida entre o Aves e o FC Porto arranca \u00e0s 21h15.", "title": "Tom\u00e1s Esteves estreia-se a titular no FC Porto - SAPO Desporto", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/primeira-liga/artigos/tomas-esteves-estreia-se-a-titular-no-fc-porto", "author": "Sportinforma", "publishedAt": "2020-06-16T20:06:27Z", "content": "A inclus\u00e3o de Tom\u00e1s Esteves no onze titular \u00e9 a grande novidade na equipa do FC Porto. O jovem jogador faz a sua estreia a titular pelos azuis e brancos.\r\nNota ainda para as entradas de Diogo Leite, \u2026 [+676 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=MzU1xuDK9CmnFfkXZFqYuPU8kz44VSAdAZhAai7bTLG+yGgV9zu7FbYy4DsA1qqpgYS1Xf6bfrVtdgTWivZvEMQihOygi+wWeoaemkA5lhwDM70="}, {"description": "Terminou o bra\u00e7o-de-ferro entre as autoridades norte-americanas e a gigante chinesa de tecnologia. O Departamento do Com\u00e9rcio dos EUA aprovou uma nova orienta\u00e7\u00e3o que permite \u00e0s empresas americanas trabalhar com a Huawei.", "title": "Empresas nos EUA j\u00e1 podem trabalhar com a chinesa Huawei - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/empresas-nos-eua-ja-podem-trabalhar-com-a-chinesa-huawei_n1237523", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-06-16T19:14:00Z", "content": "No ano passado, a Casa Branca tinha posto o grupo chin\u00eas numa esp\u00e9cie de \"lista negra\" de entidades do Departamento de Com\u00e9rcio.Ao longo de v\u00e1rios meses os EUA fizeram press\u00e3o junto de parceiros inte\u2026 [+695 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/32/32a90a9e5c9b293a66583077861970bc?w=860&q=90&rect=0,0,1499,822&auto=format"}, {"description": "Qualquer atualiza\u00e7\u00e3o do Windows 10 tem de trazer os seus problemas! O que claro est\u00e1, n\u00e3o exclui a atualiza\u00e7\u00e3o de Maio de 2020, a maior atualiza\u00e7\u00e3o do ano at\u00e9 agora... E meus amigos, se h\u00e1 coisa que n\u00e3o ficou de quarentena com o COVID-19 foram os bugs, que s\u00e3\u2026", "title": "Estes s\u00e3o os problemas da mais recente atualiza\u00e7\u00e3o do Windows 10 - Leak", "url": "https://www.leak.pt/estes-sao-os-problemas-da-mais-recente-atualizacao-do-windows-10/", "author": "Nuno Miguel Oliveira", "publishedAt": "2020-06-16T19:12:16Z", "content": "Qualquer atualiza\u00e7\u00e3o do Windows 10 tem de trazer os seus problemas! O que claro est\u00e1, n\u00e3o exclui a atualiza\u00e7\u00e3o de Maio de 2020, a maior atualiza\u00e7\u00e3o do ano at\u00e9 agora\u2026 E meus amigos, se h\u00e1 coisa que n\u00e3\u2026 [+1960 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leak.pt"}, "urlToImage": "https://www.leak.pt/wp-content/uploads/2020/03/windows.jpg"}, {"description": "", "title": "Isabel dos Santos continua dispon\u00edvel para vender 42,5% do EuroBic - Jornal Econ\u00f3mico", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/isabel-dos-santos-continua-disponivel-para-vender-425-do-eurobic-601710", "author": "Maria Teixeira Alves", "publishedAt": "2020-06-16T19:07:59Z", "content": "Em comunicado o EuroBic confirmou que as negocia\u00e7\u00f5es que estavam em curso entre alguns dos seus acionistas e o Abanca, tendentes \u00e0 transmiss\u00e3o das a\u00e7\u00f5es representativas de 95% do seu capital social, \u2026 [+1927 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2017/08/eurobic_teixeira_santos.jpg"}, {"description": "\u00c9 no entanto indicado que a pr\u00f3xima gera\u00e7\u00e3o ter\u00e1 um n\u00famero menor de vendas.", "title": "PlayStation 5 vender\u00e1 mais do que a Xbox Series X, diz analista - Not\u00edcias ao Minuto", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/tech/1509734/playstation-5-vendera-mais-do-que-a-xbox-series-x-diz-analista", "author": "Miguel Patinha Dias", "publishedAt": "2020-06-16T19:07:11Z", "content": "Odiretor de investiga\u00e7\u00e3o do departamento de videojogos da Ampere Analysis, Piers Harding-Rolls, parece j\u00e1 saber qual ser\u00e1 a consola que vencer\u00e1 a pr\u00f3xima gera\u00e7\u00e3o. Entre a PlayStation 5 e a Xbox Serie\u2026 [+936 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/1592314621/naom_5e343714d5128.jpg?crop_params=eyJwb3J0cmFpdCI6eyJjcm9wV2lkdGgiOjAsImNyb3BIZWlnaHQiOjAsImNyb3BYIjowLCJjcm9wWSI6MH0sImxhbmRzY2FwZSI6eyJjcm9wV2lkdGgiOjI1MjgsImNyb3BIZWlnaHQiOjEyNjQsImNyb3BYIjoxOCwiY3JvcFkiOjEwfX0="}, {"description": "", "title": "Festa ilegal com quase 100 pessoas. Quatro horas bastaram para criar novo surto no Algarve - Observador", "url": "https://observador.pt/especiais/festa-ilegal-com-quase-100-pessoas-quatro-horas-bastaram-para-criar-novo-surto-no-algarve/", "author": "Vanessa Cruz", "publishedAt": "2020-06-16T18:48:00Z", "content": "At\u00e9 agora, j\u00e1 foram testadas dezenas de pessoas. Segundo o balan\u00e7o feito em confer\u00eancia de imprensa pela delegada regional de Sa\u00fade do Algarve, Ana Cristina Guerreiro, h\u00e1 ainda dez casos suspeitos a \u2026 [+1778 chars]", "source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2F770x403%2Cq80%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F06%2F16204341%2Fimg_20200616_122244-scaled_770x433_acf_cropped-1.jpg"}, {"description": "Decis\u00e3o foi tomada esta ter\u00e7a-feira na reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Pol\u00edtica Nacional do partido", "title": "OE2020: PSD vai viabilizar Or\u00e7amento Suplementar - Di\u00e1rio IOL", "url": "https://tvi24.iol.pt/politica/16-06-2020/oe2020-psd-vai-viabilizar-suplementar-na-generalidade-atraves-da-abstencao", "author": ".", "publishedAt": "2020-06-16T18:21:00Z", "content": "O PSD vai abster-se na quarta-feira na vota\u00e7\u00e3o do Or\u00e7amento Suplementar na generalidade, viabilizando o documento, disse \u00e0 Lusa fonte oficial do partido.\r\nA decis\u00e3o foi tomada esta ter\u00e7a-feira na reu\u2026 [+1173 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvi24.iol.pt"}, "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/5e7a38ce0cf2d5f7c67b78f4/og/tvi24"}, {"description": "O ministro da Administra\u00e7\u00e3o Interna afirmou hoje que Portugal \u201cn\u00e3o deve cair no rid\u00edculo\u201d ao considerar que existe uma rede de migra\u00e7\u00e3o ilegal para o Algarve, tendo em conta que desde dezembro desembarcaram 48 imigrantes.", "title": "Portugal \"n\u00e3o deve cair no rid\u00edculo\" ao falar em rede ilegal para o Algarve - SAPO 24", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/portugal-nao-deve-cair-no-ridiculo-ao-falar-em-rede-ilegal-para-o-algarve", "author": "MadreMedia / Lusa", "publishedAt": "2020-06-16T18:09:48Z", "content": "N\u00e3o dramatizo aquilo que vejo ser muito discutido, n\u00f3s n\u00e3o devemos cair no rid\u00edculo, devemos antecipar e ter rigor na investiga\u00e7\u00e3o, disse Eduardo Cabrita na comiss\u00e3o parlamentar de Assuntos Constituc\u2026 [+1058 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=ODJinxW6xJ21LWFja5IL2AqRiNteMu22GPLaki/3kJ1OhwuX7Z1DgaEQIjjiaSNi9Ak7496LeeNAuUcUBfxgKNFKPRk5XHm3QzKJz84vYEgInn8="}, {"description": "A deputada municipal \u00e9 mulher do eurodeputado Francisco Guerreiro, que na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira a sua sa\u00edda do partido por \u201cdiverg\u00eancias pol\u00edticas\u201d com a direc\u00e7\u00e3o.", "title": "Deputada municipal e dirigente nacional Sandra Marques desfilia-se do PAN - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/06/16/politica/noticia/deputada-municipal-dirigente-nacional-sandra-marques-desfiliase-pan-1920793", "author": "Lusa", "publishedAt": "2020-06-16T17:51:00Z", "content": "A deputada municipal do PAN em Cascais, e membro da Comiss\u00e3o Pol\u00edtica Nacional, Sandra Marques, desfiliou-se do partido, alegando \u201ccentraliza\u00e7\u00e3o do debate e da ac\u00e7\u00e3o pol\u00edtica\u201d e \u201cfalta de vontade de \u2026 [+2711 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1480233?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}, {"description": null, "title": "\"Os exclusivos s\u00e3o mais importantes do que nunca\", diz a Sony - Eurogamer.pt", "url": "https://www.eurogamer.pt/articles/2020-06-16-os-exclusivos-sao-mais-importantes-do-que-nunca-diz-a-sony", "author": "Bruno Galv\u00e3o", "publishedAt": "2020-06-16T17:45:00Z", "content": "No dia 11 de Junho, a Sony revelou diversos jogos que est\u00e3o a ser desenvolvidos pelos seus est\u00fadios internos para a PlayStation 5, a sua consola de pr\u00f3xima gera\u00e7\u00e3o.\r\nJogos como Gran Turismo 7, Horizo\u2026 [+1445 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eurogamer.pt"}, "urlToImage": "https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-06-16-18-37/HorizonFW.png/EG11/resize/1200x-1/HorizonFW.png"}, {"description": "Admitindo querer nomear Centeno para o Banco de Portugal, Ant\u00f3nio Costa disparou contra a \"persegui\u00e7\u00e3o\" da oposi\u00e7\u00e3o e avisou o l\u00edder da oposi\u00e7\u00e3o para as suas contradi\u00e7\u00f5es nesta pol\u00e9mica. Mas em 2015, quando era l\u00edder da oposi\u00e7\u00e3o, Costa pediu outra coisa a Pas\u2026", "title": "Em 2015, Ant\u00f3nio Costa queria o Banco de Portugal \u201cacima da conflitualidade pol\u00edtica\u201d. E sem \u201cgovernamentaliza\u00e7\u00e3o\u201d - Expresso", "url": "https://expresso.pt/politica/2020-06-16-Em-2015-Antonio-Costa-queria-o-Banco-de-Portugal-acima-da-conflitualidade-politica.-E-sem-governamentalizacao", "author": "Liliana Coelho", "publishedAt": "2020-06-16T17:05:49Z", "content": "Aberta a guerra dos partidos da oposi\u00e7\u00e3o \u00e0 escolha de M\u00e1rio Centeno para governador do Banco de Portugal, Ant\u00f3nio Costa passou ao contra-ataque: esta segunda-feira, logo depois da cerim\u00f3nia que ditou\u2026 [+577 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expresso.pt"}, "urlToImage": "http://images.impresa.pt/expresso/2020-01-10-TM8517_T-_IDP.jpg-1/fb/wm"}, {"description": "Investigadores da Universidade de Oxford revelamq ue descobriram um medicamento, a Dexametasona, que se mostrou eficaz no combate \u00e0 doen\u00e7a COVID-19.", "title": "Dexametasona: Anunciado o primeiro medicamento eficaz contra a COVID-19 - Pplware", "url": "https://pplware.sapo.pt/informacao/dexametasona-finalmente-anunciado-primeiro-medicamento-eficaz-contra-covid-19/", "author": "https://www.facebook.com/vitormmm", "publishedAt": "2020-06-16T16:52:00Z", "content": "Com mais de 8 milh\u00f5es de casos detetados, perto de meio milh\u00e3o de mortes, a COVID-19 est\u00e1 a arrasar os sistemas de sa\u00fade, economias e deixa o futuro pr\u00f3ximo muito incerto. Conforme temos visto, exist\u2026 [+3449 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/06/covid_19_medicamento01.jpg"}, {"description": "As autoridades chinesas pediram a todas as escolas, de todas as classes, para fecharem as portas e retomarem as aulas online. - Economia  , Jornal de Neg\u00f3cios.", "title": "Pequim manda fechar todas as escolas para conter novo surto de covid-19 - Jornal de Neg\u00f3cios", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/economia/coronavirus/detalhe/pequim-manda-fechar-todas-as-escolas-para-conter-novo-surto-de-covid-19", "author": "Neg\u00f3cios  com Lusa", "publishedAt": "2020-06-16T16:43:16Z", "content": "As autoridades chinesas refor\u00e7aram as medidas para combater um segundo surto da pandemia da covid-19 na capital do pa\u00eds, tendo ordenado o fecho de todas as escolas em Pequim.Segundo a Bloomberg, as a\u2026 [+2310 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "urlToImage": "https://cdn4.jornaldenegocios.pt/images/2020-06/img_1200x676$2020_06_08_16_00_12_377549.jpg"}, {"description": "O modelo criado por investigadores da Universidade de Washington estima que o n\u00famero de \u00f3bitos provocados pelo novo coronav\u00edrus dever\u00e1 ultrapassar os 200 mil at\u00e9 1 de outubro. Prev\u00ea-se que n\u00famero de v\u00edtimas mortais des\u00e7a durante os meses de junho e de julho, \u2026", "title": "Covid-19. Modelo prev\u00ea mais de 200 mil mortos nos EUA at\u00e9 outubro - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/covid-19-modelo-preve-mais-de-200-mil-mortos-nos-eua-ate-outubro_n1237455", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-06-16T16:08:00Z", "content": "Numa altura em que v\u00e1rios Estados norte-americanos preparam o desconfinamento e a reabertura da economia, chega um alerta preocupante da Universidade de Washington. Um grupo de investigadores do Inst\u2026 [+2153 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/5c/5cc9ecaaf95fe64f04c87deb976d8134?w=860&q=90&rect=0,83,1500,822&auto=format"}, {"description": "Ser\u00e1 pago no m\u00eas de julho.", "title": "Alguns trabalhadores em lay-off v\u00e3o receber um b\u00f3nus at\u00e9 300 euros - SIC Not\u00edcias", "url": "https://sicnoticias.pt/economia/2020-06-16-Alguns-trabalhadores-em-lay-off-vao-receber-um-bonus-ate-300-euros", "author": null, "publishedAt": "2020-06-16T15:26:00Z", "content": "A ministra do Trabalho e da Seguran\u00e7a Social anunciou o pagamento de um b\u00f3nus em julho, entre 100 e 300 euros, para alguns trabalhadores abrangidos pelo regime de lay-off. \r\nNa audi\u00e7\u00e3o desta ter\u00e7a-fe\u2026 [+396 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sicnoticias.pt"}, "urlToImage": "https://images.impresa.pt/sicnot/2020-06-16-DOC.20200616.29022952._COT8503.jpg/fb/wm"}, {"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "Gon\u00e7alo In\u00e1cio pode ser novidade frente ao Tondela - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-06-16/goncalo-inacio-pode-ser-novidade-frente-ao-tondela/849345", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-06-16T14:33:00Z", "content": "Nem tudo s\u00e3o m\u00e1s not\u00edcias para o treinador do Sporting no setor mais recuado do terreno. Se por um lado a les\u00e3o de J\u00e9r\u00e9my Mathieu deixa R\u00faben Amorim com menos uma op\u00e7\u00e3o para o eixo da defesa, por out\u2026 [+1409 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/abola2015/SPORTING/2019/goncaloinacio1.JPG"}], "totalResults": 34}