{"status": "ok", "articles": [{"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "Veja o golo inaugural da partida em Alvalade (v\u00eddeo) (Sporting) - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-07-01/veja-o-golo-inaugural-da-partida-em-alvalade-video/851655", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-07-01T22:21:29Z", "content": "A PAIX\u00c3O CONTINUA EM CASA\r\nO momento particular que vivemos determina a perman\u00eancia das pessoas em casa al\u00e9m do fecho de todas as lojas comerciais alterando dramaticamente os h\u00e1bitos das pessoas no q\u2026 [+534 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/NNH/2019/golosportinggil1.jpg"}, {"description": "A Samsung R\u00fassia descuidou-se e colocou no site oficial renders do muito antecipado Samsung Galaxy Note 20 Ultra.", "title": "Este \u00e9 o Samsung Galaxy Note 20 Ultra - Echo Boomer", "url": "https://echoboomer.pt/este-e-o-samsung-galaxy-note-20-ultra/", "author": "AlexJSLopes", "publishedAt": "2020-07-01T21:34:44Z", "content": "E surge numa cor lind\u00edssima.\r\nTodos os anos acontece a mesma coisa: a Samsung marca um determinado dia em agosto para apresentar a nova gera\u00e7\u00e3o Galaxy Note e, \u00e0 medida que o tempo vai passando, novas\u2026 [+1379 chars]", "source": {"id": null, "name": "Echoboomer.pt"}, "urlToImage": "https://echoboomer.pt/wp-content/uploads/2020/07/samsung-galaxy-20-ultra.jpg"}, {"description": "O Governo alegou que a identifica\u00e7\u00e3o de infetados est\u00e1 a ser dificultada por moradas falsas.", "title": "Governo perde por dia o rasto a 100 doentes infetados com coronav\u00edrus - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/pais/governo-perde-por-dia-o-rasto-a-100-doentes-infetados-com-coronavirus_v1241632", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-07-01T19:55:00Z", "content": "O Governo alegou que a identifica\u00e7\u00e3o de infetados est\u00e1 a ser dificultada por moradas falsas.\r\nH\u00e1 doentes a dar endere\u00e7os inexistentes e outros alteram a resid\u00eancia, o que impede o rastreamento das ca\u2026 [+20 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/images/10/1036da3f8774019119aa42de8a0bf3c0_N.jpg?"}, {"description": "O Infarmed disse hoje ter stock dispon\u00edvel do medicamento remdesivir e n\u00e3o antecipa falhas no futuro. A garantia foi dada pelo organismo depois de ter sido noticiado que os Estados Unidos compraram \u00e0 empresa Gilead Sciences praticamente toda a reserva para tr\u2026", "title": "Apesar da compra massiva dos EUA, Infarmed garante ter stock de remdesivir - SAPO 24", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/apesar-da-compra-massiva-dos-eua-infarmed-garante-ter-stock-de-remdesivir", "author": "MadreMedia / Lusa", "publishedAt": "2020-07-01T18:51:30Z", "content": "Segundo um comunicado recebido pelo SAPO24,\u00a0o Infarmed garantiu que \"stock dispon\u00edvel do medicamento remdesivir, de acordo com as aloca\u00e7\u00f5es que t\u00eam vindo a ser feitas ao nosso Pa\u00eds, constituindo uma \u2026 [+2630 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=NzcyCFErtBPyTUONuIW/yh6ozarnH+/hPTE36EUYlv2LyCTnnBv47jVuXW9kNq9WqgUl7Pg2B0cFv0gGBqzuCwcV491XjFJry1kuSjpiU56jpJs="}, {"description": "A Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Interven\u00e7\u00e3o Cardiovascular (APIC) est\u00e1 a promover uma campanha de consciencializa\u00e7\u00e3o com o mote \u201cA sa\u00fade do cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o tira f\u00e9rias\u201d. Esta iniciativa tem como objetivo alertar para a import\u00e2ncia de manter um estilo de vi...", "title": "Campanha Alerta para Import\u00e2ncia dos Estilos de Vida Saud\u00e1veis na Preven\u00e7\u00e3o da Doen\u00e7a Coron\u00e1ria - Mais Algarve", "url": "https://www.maisalgarve.pt/rubricas/consultorio-medico/21471-campanha-alerta-para-importancia-dos-estilos-de-vida-saudaveis-na-prevencao-da-doenca-coronaria", "author": null, "publishedAt": "2020-07-01T18:46:00Z", "content": "Doentes t\u00eam agora mais ferramentas para\u00a0um melhor controlo desta doen\u00e7a rara.\r\n<ul><li>Fenilceton\u00faria ou PKU (do ingl\u00eas PhenylKetonUria) \u00e9 uma doen\u00e7a metab\u00f3lica, heredit\u00e1ria e rara em que os doentes \u2026 [+6842 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maisalgarve.pt"}, "urlToImage": "https://maisalgarve.pt/images/Julho2020/SaudeCoracao1.jpg"}, {"description": null, "title": "Ricardo Carri\u00e7o troca SIC pela TVI e faz a personagem de Pedro Lima - N-TV", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiaGh0dHBzOi8vd3d3Lm4tdHYucHQvYWNvbnRlY2UvcmljYXJkby1jYXJyaWNvLXRyb2NhLXNpYy1wZWxhLXR2aS1lLWZhei1hLXBlcnNvbmFnZW0tZGUtcGVkcm8tbGltYS83MDk2ODQv0gFsaHR0cHM6Ly93d3cubi10di5wdC9hY29udGVjZS9yaWNhcmRvLWNhcnJpY28tdHJvY2Etc2ljLXBlbGEtdHZpLWUtZmF6LWEtcGVyc29uYWdlbS1kZS1wZWRyby1saW1hLzcwOTY4NC9hbXAv?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-01T18:45:22Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "O OnePlus Nord que \u00e9 considerado um Xiaomi Killer pelas suas caracter\u00edsticas acaba de ser confirmado em Portugal. A lista revelada inclui 29 pa\u00edses. S\u00e3o eles a\u00a0Fran\u00e7a, Alemanha, \u00c1ustria, B\u00e9lgica, Bulg\u00e1ria, Cro\u00e1cia, Chipre, Rep\u00fablica Checa, Dinamarca, Est\u00f3nia,\u2026", "title": "Cuidado Xiaomi: OnePlus Nord confirmado em Portugal! - Leak", "url": "https://www.leak.pt/oneplus-nord-portugal/", "author": "Bruno Fonseca", "publishedAt": "2020-07-01T18:33:29Z", "content": "O OnePlus Nord que \u00e9 considerado um Xiaomi Killer pelas suas caracter\u00edsticas acaba de ser confirmado em Portugal. A lista revelada inclui 29 pa\u00edses. S\u00e3o eles a\u00a0Fran\u00e7a, Alemanha, \u00c1ustria, B\u00e9lgica, Bul\u2026 [+2014 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leak.pt"}, "urlToImage": "https://www.leak.pt/wp-content/uploads/2020/06/gonord.jpg"}, {"description": "Condi\u00e7\u00e3o foi causada por v\u00e1rios co\u00e1gulos de sangue que ficaram \"presos\" no p\u00e9nis.", "title": "Homem com Covid-19 tem ere\u00e7\u00e3o durante quatro horas provocada pela doen\u00e7a - CMTV", "url": "https://www.cm-tv.pt/atualidade/detalhe/homem-infetado-com-covid-19-tem-erecao-durante-quatro-horas-provocada-pela-doenca", "author": "CM-TV", "publishedAt": "2020-07-01T18:22:45Z", "content": "Condi\u00e7\u00e3o foi causada por v\u00e1rios co\u00e1gulos de sangue que ficaram \"presos\" no p\u00e9nis.Um homem franc\u00eas de 62 anos infetado com coronav\u00edrus sofreu\u00a0priapismo - uma condi\u00e7\u00e3o m\u00e9dica caracterizada por uma ere\u00e7\u2026 [+1179 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cm-tv.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.cmjornal.pt/images/2018-05/img_1200x677$2018_05_29_07_56_30_742472.jpg"}, {"description": "", "title": "Portugal paga 0928% para emitir 4 mil milh\u00f5es em d\u00edvida a 15 anos - Jornal Econ\u00f3mico", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/portugal-paga-0928-para-emitir-4-mil-milhoes-em-divida-a-15-anos-607891", "author": "Shrikesh Laxmidas, Mariana Bandeira", "publishedAt": "2020-07-01T17:53:51Z", "content": "O IGCP \u2013 Ag\u00eancia de Gest\u00e3o da Tesouraria e da D\u00edvida P\u00fablica colocou esta quarta-feira 4 mil milh\u00f5es euros numa venda de sindicada de Obriga\u00e7\u00f5es do Tesouro (OT) com maturidade de 15 anos, ou seja a 1\u2026 [+1922 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2019/12/cristina_casalinho_igcp.jpg"}, {"description": "As mais altas figuras de Estado de Portugal e Espanha celebraram fim do controlo de fronteiras entre os dois pa\u00edses. Um encontro de amigos, que n\u00e3o esconderam a sua felicidade pelo regresso da livre circula\u00e7\u00e3o.", "title": "Um rei, tr\u00eas republicanos e \u201cuma imensa felicidade\u201d pela abertura das fronteiras - P\u00daBLICO", "url": "https://www.publico.pt/2020/07/01/politica/reportagem/rei-tres-republicanos-imensa-felicidade-abertura-fronteiras-1922696", "author": "Daniel Rocha", "publishedAt": "2020-07-01T17:46:00Z", "content": "Um rei, um presidente republicano e dois chefes de Governo igualmente republicanos e socialistas encontraram-se nesta quarta-feira, primeiro em Badajoz e depois em Elvas, para celebrarem o fim do con\u2026 [+257 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1484622?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png"}, {"description": "", "title": "Neeleman aceita sair da TAP, mas acordo final depende de restantes acionistas da Azul - Jornal Econ\u00f3mico", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/neeleman-aceita-sair-da-tap-mas-acordo-final-depende-de-restantes-acionistas-da-azul-607948", "author": "L\u00edgia Sim\u00f5es", "publishedAt": "2020-07-01T17:42:45Z", "content": "O Estado n\u00e3o abdica de que a Azul, empresa que \u00e9 obrigacionista da TAP, renuncie ao direito de converter em capital o empr\u00e9stimo de 90 milh\u00f5es, feito em 2016. Esta \u00e9 a condi\u00e7\u00e3o que falta cumprir para\u2026 [+4927 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2016/09/david_neeleman_atlantic_gateway.jpg"}, {"description": "Ag\u00eancia internacional refor\u00e7ou import\u00e2ncia do sistema global de vigil\u00e2ncia para evitar o surgimento de novas doen\u00e7as", "title": "OMS diz que novo v\u00edrus da gripe su\u00edna est\u00e1 sendo monitorado desde 2011 - Metr\u00f3poles", "url": "https://www.metropoles.com/saude/oms-diz-que-novo-virus-da-gripe-suina-esta-sendo-monitorado-desde-2011", "author": null, "publishedAt": "2020-07-01T17:05:00Z", "content": "Em entrevista coletiva na tarde desta quarta-feira (01/07), o diretor de emerg\u00eancias da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS) Michael Ryan afirmou que o novo v\u00edrus de gripe su\u00edna divulgado na \u00faltima seg\u2026 [+1298 chars]", "source": {"id": null, "name": "Metropoles.com"}, "urlToImage": "https://uploads.metropoles.com/wp-content/uploads/2020/06/08140413/Mike-Ryan.jpg"}, {"description": "Foi descoberto um objeto raro, do tamanho de Neptuno, mas com mais do dobro da sua massa, parecido ao n\u00facleo de um planeta gigante, sem atmosfera, segundo um estudo em que participaram oito investigadores do Instituto de Astrof\u00edsica e Ci\u00eancias do Espa\u00e7o.", "title": "Investigadores portugueses ajudam a descobrir objeto parecido a n\u00facleo de planeta gigante - SAPO Tek", "url": "https://tek.sapo.pt/noticias/ciencia/artigos/investigadores-portugueses-ajudam-a-descobrir-objeto-parecido-a-nucleo-de-planeta-gigante", "author": "Casa dos Bits", "publishedAt": "2020-07-01T16:43:25Z", "content": "Este corpo, em \u00f3rbita de uma estrela a 730 anos-luz, desafia os modelos te\u00f3ricos de forma\u00e7\u00e3o de planetas e \u00e9 considerado um alvo ideal para tentar conhecer o interior s\u00f3lido profundamente escondido s\u2026 [+3722 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Ftek.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Ftek-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=YzcwxI6GjN3mFV343MpXiJdk14CSO0RDms2D8D3B918TuF44XPxCn5HsvkDBSCelMWKjP3pkWiJg5Gj2u5ZVgwul2aTIfzucgIU+8LFIULNNJ18="}, {"description": "Um s\u00e9culo ap\u00f3s o seu nascimento, os adornos da cantora e atriz continuam a ser elogiados. \"Tinha joias lind\u00edssimas\", recorda Alexandra. Em 2012, a Ouronor e a Funda\u00e7\u00e3o Am\u00e1lia Rodrigues recriaram algumas delas numa luxuosa cole\u00e7\u00e3o de joalharia.", "title": "As joias de Am\u00e1lia Rodrigues. As pe\u00e7as mais ic\u00f3nicas imortalizadas pela fadista - SAPO Lifestyle", "url": "https://lifestyle.sapo.pt/fama/estilos/artigos/as-joias-de-amalia-as-pecas-mais-iconicas-imortalizadas-pela-fadista", "author": "Modern Life, Luis Batista Gon\u00e7alves", "publishedAt": "2020-07-01T16:34:30Z", "content": "N\u00e3o era f\u00e3 de rel\u00f3gios, apesar de, no final do ano passado, a relojoeira su\u00ed\u00e7a ter lan\u00e7ado uma vers\u00e3o feminina e uma vers\u00e3o masculina do Tissot Am\u00e1lia. Mas de joias n\u00e3o se pode dizer o mesmo.\u00a0Um s\u00e9cu\u2026 [+3832 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fmag.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Flifestyle-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=MjNm+jfUShh3OXENXYW31w59gdI4WhEjV3j3mPlRsAv9ywokRJMM4N+TUQ6/KniPLQn54xzM8fTmYmIlamUbQNOv5750qb5MrLgVJSggs6Ufeg4="}, {"description": "Cen\u00e1rio de ser o sucessor interino de Lage a orientar o Benfica contra o Boavista ganha cada vez mais for\u00e7a", "title": "Benfica: Pietra, Fernando Ferreira e Marco Pedroso com Ver\u00edssimo - Maisfutebol", "url": "https://maisfutebol.iol.pt/liga/equipa-tecnica-benfica/benfica-pietra-fernando-ferreira-e-marco-pedroso-com-verissimo", "author": "David Marques", "publishedAt": "2020-07-01T16:25:34Z", "content": "O Benfica treinou esta quarta-feira no Seixal sob o comando de N\u00e9lson Ver\u00edssimo, que sucedeu interinamente a Bruno Lage no comando t\u00e9cnico dos encarnados.\r\nAl\u00e9m de Ver\u00edssimo, mantiveram-se na equipa \u2026 [+412 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maisfutebol.iol.pt"}, "urlToImage": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/5d8138f20cf24527e48f24cb/"}, {"description": "Alguns Estados-membros da Uni\u00e3o Europeia come\u00e7aram hoje a reabrir as fronteiras externas, mas, se uns levantam as restri\u00e7\u00f5es aos 15 pa\u00edses da lista europeia, outros reabrem apenas a alguns e juntam-lhes pa\u00edses que n\u00e3o figuram na lista.", "title": "COVID-19: Pa\u00edses da UE reabrem fronteiras externas de forma pouco ordenada. Conhe\u00e7a as diferen\u00e7as pa\u00eds a pa\u00eds - SAPO Lifestyle", "url": "https://lifestyle.sapo.pt/saude/noticias-saude/artigos/covid-19-paises-da-ue-reabrem-fronteiras-externas-de-forma-pouco-ordenada", "author": "N.N./Lusa", "publishedAt": "2020-07-01T15:50:48Z", "content": "A Bulg\u00e1ria tamb\u00e9m incluiu a B\u00f3snia na lista de pa\u00edses n\u00e3o-UE em rela\u00e7\u00e3o aos quais s\u00e3o levantadas as restri\u00e7\u00f5es e, em contrapartida, s\u00f3 abre fronteiras a dois dos 15 pa\u00edses da lista europeia, S\u00e9rvia e\u2026 [+4644 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fmag.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Flifestyle-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=NTM02GZ+8aoxmk9ZooQwwdOWBt3e+qT2OBR6O7jpx5l4c3jWuP3/HlJzlaXFxiO5DDbTxrDjp+9Q/mOTT638t0QhY9pvsO8GvDf9jhnq/L0N6dI="}, {"description": "Aten\u00e7\u00e3o: Imagens podem ferir as susceptibilidades dos leitores mais sens\u00edveis.", "title": "Pol\u00edcia esfaqueado no bra\u00e7o por manifestante em Hong Kong - Not\u00edcias ao Minuto", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/mundo/1520847/policia-esfaqueado-no-braco-por-manifestante-em-hong-kong", "author": "Not\u00edcias Ao Minuto", "publishedAt": "2020-07-01T15:44:45Z", "content": "A tens\u00e3o entre pol\u00edcias e manifestantes em Hong Kong j\u00e1 fez v\u00e1rios feridos.\r\nAs manifesta\u00e7\u00f5es assinalam\u00a0os 23 anos da transfer\u00eancia de soberania (1 de\u00a0julho\u00a0de 1997) desafiando a nova legisla\u00e7\u00e3o de s\u2026 [+1041 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5efc8f2653336.jpg"}, {"description": "Contrato do guarda-redes espanhol com o FC Porto terminou ter\u00e7a-feira, 30 de junho.", "title": "O \"\u00faltimo voo\" de Casillas: Guarda-redes publica foto em jeito de adeus - SAPO Desporto", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/primeira-liga/artigos/o-ultimo-voo-de-casillas-guarda-redes-publica-foto-em-jeito-de-adeus", "author": "Sportinforma", "publishedAt": "2020-07-01T15:28:27Z", "content": "Iker Casillas, que n\u00e3o joga desde o final de abril de 2019 em virtude de um problema card\u00edaco que o afetou poucos dias depois, viu o seu contrato com o FC Porto chegar ao fim esta ter\u00e7a-feira, 30 de \u2026 [+250 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=NmMyi//KB9EemwJw4l79L6bDQ5yScGzPKLSDjOuPlU+rKfsYoWw5sVpOo1mQZhxnZR6SGnbvh5DpW+xG8GuRaTOuBnIm/AbMHX0s3bIPqK7FK00="}, {"description": "Em 24 horas o n\u00famero de \u00f3bitos em Portugal devido \u00e0 pandemia da covid-19 aumentou de 1.576 para 1.579. H\u00e1 313 novos casos de infe\u00e7\u00e3o e o n\u00famero de internados supera os 500 pela primeira vez desde 30 de maio. - Economia  , Jornal de Neg\u00f3cios.", "title": "Portugal com 313 novos casos de covid-19. H\u00e1 mais tr\u00eas mortes - Jornal de Neg\u00f3cios - Portugal", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/economia/coronavirus/detalhe/portugal-com-313-novos-casos-de-covid-19-ha-mais-tres-mortes", "author": "Pedro Curvelo", "publishedAt": "2020-07-01T14:43:00Z", "content": "O n\u00famero de v\u00edtimas mortais em Portugal devido ao novo coronav\u00edrus aumentou para 1.579, mais tr\u00eas \u00f3bitos face a ontem, quando estavam contabilizados 1.576, anunciou a Dire\u00e7\u00e3o Geral de Sa\u00fade (DGS) est\u2026 [+1790 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "urlToImage": "https://cdn5.jornaldenegocios.pt/images/2020-03/img_1200x676$2020_03_17_17_31_01_372095.jpg"}, {"description": "Cristina Ferreira deu in\u00edcio ao programa da manh\u00e3, vestida de noiva, ao lado de R\u00faben Vieira. Uma brincadeira que n\u00e3o foi bem vista por alguns internautas.", "title": "Ap\u00f3s \"casamento\" com R\u00faben Vieira, Cristina Ferreira \u00e9 alvo de cr\u00edticas: \"Passou o limite\" - Selfie", "url": "https://selfie.iol.pt/nacional/ruben-viira/apos-fingir-casamento-com-ruben-vieira-cristina-ferreira-e-alvo-de-criticas-passou-o-limite", "author": "Francisca Salema", "publishedAt": "2020-07-01T13:41:18Z", "content": "Cristina Ferreira deu in\u00edcio ao programa da manh\u00e3, vestida de noiva, ao lado de R\u00faben Vieira. Uma brincadeira que n\u00e3o foi bem vista por alguns internautas.Ao fingir casar-se com o assistente de produ\u2026 [+872 chars]", "source": {"id": null, "name": "Selfie.iol.pt"}, "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/5efc8a6d0cf2c4d7ff3fb1be/og/selfie"}], "totalResults": 34}