{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "author": "Alexandra Campos, Mariana Oliveira", "title": "Hospitais no limite: \u201cQualquer dia vamos ter que come\u00e7ar a mandar doentes para o estrangeiro\u201d - P\u00daBLICO", "description": "S\u00e3o v\u00e1rios os hospitais que est\u00e3o no limite das suas capacidades, sobretudo em Lisboa e Vale do Tejo e no Centro, onde est\u00e3o a abrir hospitais de campanha.", "url": "https://www.publico.pt/2021/01/23/sociedade/noticia/hospitais-limite-qualquer-dia-vamos-comecar-mandar-doentes-estrangeiro-1947652", "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1546802?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png", "publishedAt": "2021-01-23T21:56:00Z", "content": "\u201cTemos que nos preparar. Qualquer dia vamos ter que come\u00e7ar a mandar doentes para o estrangeiro. Vamos ter que fazer o que fez It\u00e1lia e a Fran\u00e7a\u201d, prognostica Carlos Robalo Cordeiro,\u00a0director do serv\u2026 [+7524 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Confus\u00e3o na bancada presidencial no final da Ta\u00e7a da Liga - O Jogo", "description": "Transmiss\u00e3o televisiva captou momentos de tens\u00e3o na bancada presidencial ap\u00f3s o apito que terminou a final da Ta\u00e7a da Liga entre Sporting e Braga", "url": "https://www.ojogo.pt/futebol/taca-liga/noticias/confusao-na-bancada-presidencial-no-final-da-taca-da-liga-13269055.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=28436efe-3d25-4667-b8bf-9960df0c2fe3&w=800&h=420&watermark=true&t=20210123215200", "publishedAt": "2021-01-23T21:52:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Jm-madeira.pt"}, "author": null, "title": "Madeira com 125 novos casos - jm-madeira.pt", "description": "H\u00e1 125 novos casos positivos a reportar neste s\u00e1bado na Regi\u00e3o Aut\u00f3noma da Madeira.", "url": "https://www.jm-madeira.pt/regiao/ver/116312/Madeira_com_125_novos_casos", "urlToImage": "https://www.jm-madeira.pt/file/index/noticias/116312/600c857a5058e.png", "publishedAt": "2021-01-23T20:13:00Z", "content": "H\u00e1 125 novos casos positivos a reportar neste s\u00e1bado na Regi\u00e3o Aut\u00f3noma da Madeira.\r\nA Madeira passa a contabilizar 4.310 casos confirmados de COVID-19 no territ\u00f3rio regional. Trata-se de 6 casos imp\u2026 [+2188 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leak.pt"}, "author": "https://www.facebook.com/bruno.pat.fonseca", "title": "Samsung Galaxy S21 Ultra: reparar \u00e9 mesmo muito dif\u00edcil! - Leak", "description": "Fic\u00e1mos a saber que o maior modelo da nova gama, o Ultra, n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o f\u00e1cil de reparar quanto a variante b\u00e1sica do Galaxy S21.", "url": "https://www.leak.pt/samsung-galaxy-s21-ultra-reparar-e-mesmo-muito-dificil/", "urlToImage": "https://leakpt-a790.kxcdn.com/wp-content/uploads/2021/01/IMG_0618-scaled.webp", "publishedAt": "2021-01-23T18:59:00Z", "content": "O Galaxy S21 Ultra 5G passou recentemente por um processo de desmontagem pelo canal de YouTube PBKreviews. Gra\u00e7as a isso fic\u00e1mos a saber que o maior modelo da nova gama, o Ultra, n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o f\u00e1cil de r\u2026 [+1903 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Sportinforma", "title": "Paulo Fonseca depois da vit\u00f3ria sobre o Spezia: \"Estamos no terceiro lugar e parece que somos \u00faltimos\" - SAPO Desporto", "description": "Conjunto da capital somou vit\u00f3ria suada, treinador portugu\u00eas respirou de al\u00edvio e, no final do encontro, desabafou.", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/serie-a/artigos/paulo-fonseca-depois-da-vitoria-sobre-o-spezia-estamos-no-terceiro-lugar-e-parece-que-somos-ultimos", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=M2Y3Oly+pnKeOtkwkwez1EV3GQekWtUFInNrzQEcB7G6hs2JIZIByM0vl+sbU2tBCvfOKdMoH6zgwU+0XMowATaIDzejOTBsP2XBGVOpf8WLKCY=", "publishedAt": "2021-01-23T18:00:00Z", "content": "Depois de ver a sua equipa alcan\u00e7ar um suado triunfo na rece\u00e7\u00e3o ao Spezia, por 4-3, em partida da 19.\u00aa jornada da Serie A, o treinador portugu\u00eas, Paulo Fonseca, que com o triunfo p\u00f4de respirar um pou\u2026 [+952 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "S\u00f3nia revela: \u00abA m\u00e3e da minha m\u00e3e abandonou todos os filhos\u00bb | Big Brother - Duplo Impacto - TVI", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9SVNlNWdHWGxRYlnSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-23T17:55:57Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Maistecnologia.com"}, "author": "Afonso Romeiro", "title": "CD Projekt RED reembolsou jogadores mas n\u00e3o pediu o jogo de volta - MaisTecnologia", "description": "Diversos jogadores confirmaram que pediram de volta o dinheiro que pagaram por Cyberpunk 2077 e a CD Projekt RED n\u00e3o pediu as unidades f\u00edsicas ap\u00f3s efetuar o\u2026", "url": "https://www.maistecnologia.com/cd-projekt-red-reembolsou-jogadores-mas-nao-pediu-o-jogo-de-volta/", "urlToImage": "https://www.maistecnologia.com/wp-content/uploads/2020/01/todos-os-jogos-de-maior-relevo-irao-sofrer-atrasos-em-2020-www.maistecnologia.com-1.jpg", "publishedAt": "2021-01-23T17:07:00Z", "content": "Diversos jogadores confirmaram que pediram de volta o dinheiro que pagaram por Cyberpunk 2077 e a CD Projekt RED n\u00e3o pediu as unidades f\u00edsicas ap\u00f3s efetuar o reembolso. Em alguns casos, trata-se mesm\u2026 [+2050 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cm-tv.pt"}, "author": "CM-TV", "title": "Condutor sem carta foge \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o da PSP no Porto e quase atropela pol\u00edcias - CMTV", "description": "Indiv\u00edduo e acompanhante foram detidos momentos depois ap\u00f3s se terem despistado.", "url": "https://www.cm-tv.pt/atualidade/detalhe/condutor-sem-carta-foge-a-fiscalizacao-da-psp-no-porto-e-quase-atropela-policias", "urlToImage": "https://cdn.cmjornal.pt/images/2021-01/img_1200x677$2021_01_23_16_13_47_1007794.jpg", "publishedAt": "2021-01-23T16:29:42Z", "content": "Indiv\u00edduo e acompanhante foram detidos momentos depois ap\u00f3s se terem despistado.\r\nPortugal registou este s\u00e1bado mais 15333 infetados e 274 mortos por Covid-19 em 24 horas, um novo m\u00e1ximo de \u00f3bitos e \u2026 [+2832 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Portugal com novos m\u00e1ximos: mais 15.333 casos e 274 \u00f3bitos - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-01-23/portugal-com-novos-maximos-mais-15-333-casos-e-274-obitos/876288", "urlToImage": "https://www.abola.pt/img/fotos/abola2015/MUNDOS/COVID19/Testes14.jpg", "publishedAt": "2021-01-23T16:17:34Z", "content": "Portugal registou, nas \u00faltimas 24 horas, mais 274 mortes e 15.333 novos casos de infe\u00e7\u00e3o por Covid-19, segundo os dados do boletim epidemiol\u00f3gico da Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Sa\u00fade (DGS). Trata-se de um novo \u2026 [+593 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jm-madeira.pt"}, "author": null, "title": "Pandemia da covid-19 j\u00e1 fez mais de 2,1 milh\u00f5es de mortos a n\u00edvel mundial - jm-madeira.pt", "description": "A pandemia de covid-19 j\u00e1 fez pelo menos 2.107.903 mortos a n\u00edvel mundial desde que a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS) reportou o surto da doen\u00e7a, segundo a contabiliza\u00e7\u00e3o feita pela AFP.", "url": "https://www.jm-madeira.pt/internacional/ver/116289/Pandemia_da_covid-19_ja_fez_mais_de_21_milhoes_de_mortos_a_nivel_mundial", "urlToImage": "https://www.jm-madeira.pt/file/index/noticias/116289/600c418bd3c85.jpg", "publishedAt": "2021-01-23T15:32:00Z", "content": "A pandemia de covid-19 j\u00e1 fez pelo menos 2.107.903 mortos a n\u00edvel mundial desde que a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS) reportou o surto da doen\u00e7a, segundo a contabiliza\u00e7\u00e3o feita pela AFP.\r\nDe acord\u2026 [+2464 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Autosport.pt"}, "author": "Jos\u00e9 Luis Abreu", "title": "WRC: Tudo em aberto para o \u00faltimo dia do Rali Monte Carlo - AutoSport", "description": "S\u00e9bastien Ogier vai para o \u00faltimo dia do Rali de Monte Carlo com um avan\u00e7o de 13 segundos sobre o seu companheiro de equipa, Elfyn Evans. Com quatro tro\u00e7os pela frente, a luta pelo triunfo est\u00e1 ainda em aberto. Jari-Matti Latvala estreia-se na fun\u00e7\u00e3o de chefe\u2026", "url": "https://www.autosport.pt/ralis/wrc/wrc-tudo-em-aberto-para-o-ultimo-dia-do-rali-monte-carlo/", "urlToImage": "https://images.autosport.pt/2021/01/dsc7287-ogier-edited.jpg", "publishedAt": "2021-01-23T15:16:00Z", "content": "S\u00e9bastien Ogier vai para o \u00faltimo dia do Rali de Monte Carlo com um avan\u00e7o de 13 segundos sobre o seu companheiro de equipa, Elfyn Evans. Com quatro tro\u00e7os pela frente, a luta pelo triunfo est\u00e1 ainda\u2026 [+3007 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "O coment\u00e1rio que trouxe a Goucha a 'resposta' de que precisava - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "\"Foi quanto me bastou para confirmar que esta e\u0301 a televisa\u0303o que ainda quero fazer\", notou o apresentador.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/fama/1672771/o-comentario-que-trouxe-a-goucha-a-resposta-de-que-precisava", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_600c258b4ff55.jpg", "publishedAt": "2021-01-23T15:04:00Z", "content": "Manuel Lu\u00eds Goucha encerrou a semana de trabalho com uma entrevista a Manuel Maria Carrilho. Entretanto, hoje, o apresentador partilhou na sua conta de Instagram um coment\u00e1rio que recebeu a prop\u00f3sito\u2026 [+820 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.pt"}, "author": "Paula S\u00e1", "title": "Atraso na produ\u00e7\u00e3o de vacinas da AstraZeneca p\u00f5e em causa fornecimento da UE - Di\u00e1rio de Not\u00edcias - Lisboa", "description": "Mais um fabricante da vacina contra o covid-19, a AstraZeneca, tem um problema de produ\u00e7\u00e3o pondo em causa o fornecimento das doses compradas pela Uni\u00e3o Europeia.", "url": "https://www.dn.pt/sociedade/atraso-na-producao-de-vacinas-poe-em-causa-fornecimento-da-ue-13267693.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/dn/image.aspx?brand=DN&type=generate&guid=20fb9414-c372-46da-bb82-1b2cae3e9f7e&w=800&h=420&watermark=true&t=20210123144200", "publishedAt": "2021-01-23T14:42:00Z", "content": "A Uni\u00e3o Europeia enfrenta novos constrangimentos na distribui\u00e7\u00e3o dos milh\u00f5es de doses de vacinas contra a covid-19 que comprou e cujo fornecimento dentro dos prazos previstos est\u00e1 comprometido devido\u2026 [+3092 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "title": "Covid-19. O que se sabe sobre as novas variantes que j\u00e1 circulam em Portugal? - RTP", "description": "Todos os v\u00edrus sofrem muta\u00e7\u00f5es ao longo do tempo, e o Sars-Cov-2 n\u00e3o \u00e9 exce\u00e7\u00e3o. No outono foram identificadas novas estirpes no Reino Unido, \u00c1frica do Sul e, mais recentemente, no Brasil - duas delas j\u00e1 circulam em Portugal. Mas o que se sabe sobre estas vari\u2026", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/pais/covid-19-o-que-se-sabe-sobre-as-novas-variantes-que-ja-circulam-em-portugal_n1291802", "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/3f/3fc5fcd6ed9bccba77c293c55b89da6e?w=860&q=90&rect=0,179,1500,822&auto=format", "publishedAt": "2021-01-23T13:10:00Z", "content": "A variante do Reino Unido j\u00e1 circula h\u00e1 umas semanas em Portugal e, devido ao aumento de casos este m\u00eas, o Governo decidiu apertar novamente as restri\u00e7\u00f5es e impor o confinamento geral. Esta semana, d\u2026 [+11680 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vidas.pt"}, "author": "Vidas", "title": "O lado mais \u00edntimo dos candidatos \u00e0 presid\u00eancia - Vidas", "description": "Cinco homens e duas mulheres disputam este domingo o t\u00edtulo de presidente da rep\u00fablica. Afinal, quem s\u00e3o e o que \u00e9 que os trouxe at\u00e9 aqui?", "url": "https://www.vidas.pt/a-ferver/detalhe/o-lado-mais-intimo-dos-candidatos-a-presidencia", "urlToImage": "https://cdn.vidas.pt/images/2021-01/img_1200x676$2021_01_22_12_42_31_157942.jpg", "publishedAt": "2021-01-23T12:23:03Z", "content": "A um dia das Elei\u00e7\u00f5es Presidenciais, abrimos o cap\u00edtulo mais bem guardado dos candidatos e candidatas ao cargo de Presidente da Rep\u00fablica. Conhe\u00e7a o lado o mais \u00edntimo de Marisa Matias, Marcelo Rebel\u2026 [+3865 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": null, "title": "Surfista encontrado morto na praia Internacional no Porto - Jornal i", "description": "Homem estava no areal e a prancha encontrava-se a 100 metros do corpo.", "url": "https://ionline.sapo.pt/artigo/722104/surfista-encontrado-morto-na-praia-internacional-no-porto?seccao=Portugal_i", "urlToImage": "https://cdn1.newsplex.pt/media/2021/1/23/fb/764993.JPG", "publishedAt": "2021-01-23T12:00:00Z", "content": "Um surfista, de 36 anos, foi encontrado morto pela Pol\u00edcia Mar\u00edtima, este s\u00e1bado de manh\u00e3, na praia Internacional do Porto.\r\nAs autoridades faziam o\u00a0patrulhamento da orla costeira, quando depararam c\u2026 [+200 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aeiou.pt"}, "author": "ZAP", "title": "Mulher de Navalny \u00e9 detida na R\u00fassia. Mais de 800 pessoas foram presas durante manifesta\u00e7\u00f5es - ZAP", "description": "Dezenas de pessoas foram presas hoje durante manifesta\u00e7\u00f5es organizadas na R\u00fassia para exigir a liberta\u00e7\u00e3o do opositor Alexei Navalny....", "url": "https://zap.aeiou.pt/pessoas-presas-navalny-375004", "urlToImage": "https://zap.aeiou.pt/wp-content/uploads/2018/09/2dc20a83dd730e93978016ad9ca94567.jpg", "publishedAt": "2021-01-23T11:00:00Z", "content": "Dezenas de pessoas foram presas hoje durante manifesta\u00e7\u00f5es organizadas na R\u00fassia para exigir a liberta\u00e7\u00e3o do opositor Alexei Navalny. Entre elas est\u00e1 Yulia Navalny.\r\nYulia Navalny, mulher do opositor\u2026 [+1883 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "https://www.facebook.com/pedro.j.simoes", "title": "Dica: Como atualizar os drivers do Windows 10 na nova interface - Pplware", "description": "Mudou Microsoft o local da gest\u00e3o dos drivers no Windows 10. \u00c9 mais simples e mais r\u00e1pida de garantir estas atualiza\u00e7\u00f5es. Veja como usar.", "url": "https://pplware.sapo.pt/truques-dicas/dica-como-atualizar-os-drivers-do-windows-10-na-nova-interface/", "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/11/pplware_cores_windows_10_1.jpg", "publishedAt": "2021-01-23T10:00:00Z", "content": "Os drivers s\u00e3o um elemento essencial no Windows 10, mas trazem muitas vezes problemas. A Microsoft tem trabalhado para melhorar esta componente, mas n\u00e3o passa somente pelas suas m\u00e3o a resolu\u00e7\u00e3o. A em\u2026 [+2270 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Newinoeiras.nit.pt"}, "author": null, "title": "O Trendy Market tem uma vers\u00e3o online para matar saudades dos mercados - NiT New in Town", "description": "O Trendy Market teve de parar os eventos presenciais, mas adaptou-se \u00e0 realidade da pandemia. A pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o arranca j\u00e1 este s\u00e1bado.", "url": "https://newinoeiras.nit.pt/compras/vem-ai-um-evento-online-com-marcas-portuguesas-para-matar-saudades-dos-mercados/", "urlToImage": "https://newinoeiras.nit.pt/wp-content/plugins/mm_og_image/mm_og_image.php?post_id=30926&ts=20210122180157", "publishedAt": "2021-01-23T09:25:00Z", "content": "\u201cA Internet n\u00e3o entrou em confinamento.\u201d Foi com estas palavras de \u00e2nimo que os respons\u00e1veis do Trendy Market anunciaram um evento online no qual estar\u00e3o presentes dezenas de marcas portuguesas \u00e0 ven\u2026 [+1560 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": null, "title": "Em \u2018Bem Me Quer\u2019: David e Maria Rita fazem as pazes - Holofote", "description": "Mal percebe que Henrique a quer expulsar de casa, a pastora imp\u00f5e-se e toma uma atitude radical: volta para o amado e pede-lhe para ficarem juntos!", "url": "https://holofote.sapo.pt/televisao/2021-01-23-em-bem-me-quer-david-e-maria-rita-fazem-as-pazes/", "urlToImage": "https://images.trustinnews.pt/uploads/sites/3/2021/01/Bem-me-quer-David-Jose-Condessa-Maria-Rita-Kelly-Bailey-3ENT_v0.3_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-23T09:15:00Z", "content": "Mal percebe que Henrique a quer expulsar de casa, a pastora imp\u00f5e-se e toma uma atitude radical: volta para o amado e pede-lhe para ficarem juntos!\r\nEm casa, Maria Rita ouve Henrique a falar como J\u00fal\u2026 [+2344 chars]"}]}