{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Trio acusou positivo \u00e0 Covid-19 - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-01-04/sporting-trio-acusou-positivo-a-covid-19/873789", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/abola2015/GILVICENTE/2019/denis1.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T21:23:00Z", "content": "Ricardo Soares sofreu uma contrariedade antes do encontro com o Belenenses SAD (0-0), da 12.\u00aa jornada da Liga. O treinador o Gil Vicente viu-se privado do guarda-redes Denis, do defesa Ygor Nogueira \u2026 [+586 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "\u00abAdormecemos na segunda parte\u00bb - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/clubes/2021-01-04/benfica-adormecemos-na-segunda-parte/873776/40", "urlToImage": "https://www.abola.pt/img/fotos/abola2015/BENFICA/2020/darwinbessa1.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T19:22:00Z", "content": "Darwin N\u00fa\u00f1ez em declara\u00e7\u00f5es \u00e0 Sport TV ap\u00f3s o empate com o Santa Clara (1-1).\r\n\u00abTemos de melhorar, de entrar mais fortes a cada bola. Vamos treinar para entramos mais fortes no pr\u00f3ximo jogo. Estou co\u2026 [+495 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Jorge Jesus: a igualdade pontual com o FC Porto e a \"preocupa\u00e7\u00e3o\" da equipa - O Jogo", "description": "Treinador do Benfica diz que os jogadores ficaram \"preocupados\" ap\u00f3s o golo do empate do Santa Clara.", "url": "https://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/benfica/noticias/jorge-jesus-a-igualdade-pontual-com-o-fc-porto-e-a-preocupacao-da-equipa-13194181.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=2c3ba27a-fe1b-439e-98fa-fdc41ed8ff91&w=800&h=420&watermark=true&t=20210104192100", "publishedAt": "2021-01-04T19:21:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": null, "title": "Caras | O \u00faltimo adeus a Carlos de Carmo - Caras", "description": "Foi com emo\u00e7\u00e3o que dezenas de figuras p\u00fablicas se despediram do fadista, na Bas\u00edlica da Estrela, em Lisboa.", "url": "https://caras.sapo.pt/famosos/2021-01-04-o-ultimo-adeus-a-carlos-de-carmo/", "urlToImage": "https://images.trustinnews.pt/uploads/sites/6/2021/01/15_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T19:16:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": null, "title": "Samsung acaba com o \u201cmist\u00e9rio\u201d a 14 de janeiro. Empresa vai apresentar linha de smartphones Galaxy - SAPO Tek", "description": "Tem havido muitos rumores sobre a pr\u00f3xima gera\u00e7\u00e3o de smartphones da Samsung, mas \u00e9 j\u00e1 na pr\u00f3xima semana que a fabricante vai dar a conhecer os novos equipamentos Galaxy.", "url": "https://tek.sapo.pt/mobile/equipamentos/artigos/samsung-acaba-com-o-misterio-a-14-de-janeiro-empresa-vai-apresentar-linha-de-smartphones-galaxy", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Ftek.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Ftek-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=NTYy7bzinpCmO5Dm4NtcrqEJ5heQkm3XMbeNp6lMh/CUwL6111xksoBnRZp7GJcnqEc3aeY6jdogc+ZEgbJF6RZU8CLcUUykDwjCcQTDfSJdd94=", "publishedAt": "2021-01-04T18:37:00Z", "content": "A Internet tem sido inundada com rumores e imagens do pr\u00f3ximo smartphone Galaxy da Samsung, o alegado Galaxy S21. Agora, a empresa sul coreana divulgou a data em que vai desvendar o mist\u00e9rio, com o e\u2026 [+2968 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Catarina Carvalho Ferreira", "title": "\"Tive medo de infetar o meu marido. Foi uma ang\u00fastia terr\u00edvel\" - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "A diretora-geral da Sa\u00fade, Gra\u00e7a Freitas, foi entrevistada por Manuel Lu\u00eds Goucha.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/fama/1658351/tive-medo-de-infetar-o-meu-marido-foi-uma-angustia-terrivel", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5e7de550b58cd.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T17:45:00Z", "content": "Adiretora-geral de sa\u00fade foi esta segunda-feira, dia 4 de janeiro, a primeira convidada do novo programa de Manuel Lu\u00eds Goucha na TVI. A especialista em sa\u00fade p\u00fablica aceitou conversar com o apresent\u2026 [+3749 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tsf.pt"}, "author": "Rui Tukayana", "title": "Apple est\u00e1 a preparar lan\u00e7amento de iPhone com ecr\u00e3 flex\u00edvel - TSF Online", "description": "2021 ainda mal come\u00e7ou e j\u00e1 a\u00ed anda um rumor que vai marcar todo o ano: a Apple est\u00e1 a trabalhar n\u00e3o numa, mas sim em duas hip\u00f3teses diferentes para um iPhone com ecr\u00e3 dobr\u00e1vel.", "url": "https://www.tsf.pt/futuro/apple-esta-a-preparar-lancamento-de-iphone-com-ecra-flexivel-13193916.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/tsf/image.aspx?brand=TSF&type=generate&guid=531840fd-aad9-4fb5-8850-88498a0375d3&w=800&h=420&watermark=true&t=20210104183600", "publishedAt": "2021-01-04T17:36:00Z", "content": "\u00a9\u00a0Direitos Reservados / Apple\r\nA not\u00edcia est\u00e1 a ser avan\u00e7ada pelo di\u00e1rio digital Economic Daily News, uma publica\u00e7\u00e3o que nem sempre acerta naquilo que diz, mas foi capaz de antecipar (com um ano de a\u2026 [+1205 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jm-madeira.pt"}, "author": null, "title": "Mau tempo veio para ficar na Madeira - jm-madeira.pt", "description": "Os pr\u00f3ximos dias ser\u00e3o de chuva, embora se preveja uma relativa melhoria durante o dia de amanh\u00e3.", "url": "https://www.jm-madeira.pt/regiao/ver/114248/Mau_tempo_veio_para_ficar_na_Madeira", "urlToImage": "https://www.jm-madeira.pt/file/index/noticias/114248/5ff34f3bbef7a.jpeg", "publishedAt": "2021-01-04T17:23:00Z", "content": "Os pr\u00f3ximos dias ser\u00e3o de chuva, embora se preveja uma relativa melhoria durante o dia de amanh\u00e3. \r\nDe acordo com Victor Prior, delegado na Madeira do Instituto Portugu\u00eas do Mar e da Atmosfera (IPMA)\u2026 [+970 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Jornal Econ\u00f3mico com Lusa", "title": "Wikileaks: EUA \u201cdesiludidos\u201d, M\u00e9xico oferece asilo e mulher de Assange sa\u00fada justi\u00e7a - Jornal Econ\u00f3mico", "description": "", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/wikileaks-eua-desiludidos-mexico-oferece-asilo-e-mulher-de-assange-sauda-justica-683294", "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2017/05/Julian-Assange.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T17:13:00Z", "content": "Os Estados Unidos manifestaram-se hoje extremamente desiludidos com a recusa da extradi\u00e7\u00e3o de fundador da WikiLeaks para o pa\u00eds, enquanto o M\u00e9xico ofereceu asilo a Julian Assange e a companheira do a\u2026 [+3339 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dnoticias.pt"}, "author": "Ricardo Duarte Freitas", "title": "H\u00e1 16 excep\u00e7\u00f5es \u00e0 proibi\u00e7\u00e3o de circular na via p\u00fablica durante a noite - DNoticias", "description": "O Governo Regional juntou 16 al\u00edneas ao\nregime de excep\u00e7\u00e3o da medida de proibi\u00e7\u00e3o de circula\u00e7\u00e3o na via p\u00fablica entre as 23 horas\ne as 5 horas da manh\u00e3, j\u00e1 a partir da meia-noite.", "url": "https://www.dnoticias.pt/2021/1/4/245235-ha-16-excepcoes-a-proibicao-de-circular-na-via-publica-durante-a-noite/", "urlToImage": "https://static-storage.dnoticias.pt/www-assets.dnoticias.pt/images/configuration/fb-9/RUS_7976_XJfxcPk.JPG", "publishedAt": "2021-01-04T17:09:00Z", "content": "O Governo Regional juntou 16 al\u00edneas ao\r\nregime de excep\u00e7\u00e3o da medida de proibi\u00e7\u00e3o de circula\u00e7\u00e3o na via p\u00fablica entre as 23 horas\r\ne as 5 horas da manh\u00e3, j\u00e1 a partir da meia-noite. \r\nO Conselho de Em\u2026 [+1880 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "author": "Victor Ferreira", "title": "Fiat-Peugeot cria uma quadratura do c\u00edrculo para Carlos Tavares liderar - P\u00daBLICO", "description": "Fus\u00e3o deve estar conclu\u00edda a 16 de Janeiro, quase dois meses antes do inicialmente previsto. Gestor portugu\u00eas tem pela frente a quadratura do c\u00edrculo no quarto maior fabricante do mundo, cuja sede ser\u00e1 nos Pa\u00edses Baixos.", "url": "https://www.publico.pt/2021/01/04/economia/noticia/accionistas-aprovam-uniao-fiatpeugeot-carlos-tavares-comando-1945019", "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1540424?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png", "publishedAt": "2021-01-04T16:55:00Z", "content": "Com mais de 99% de votos a favor, os accionistas dos grupos PSA\u00a0(Peugeot-Citro\u00ebn) e FCA\u00a0(Fiat-Chrysler) deram luz verde \u00e0 fus\u00e3o dos dois construtores, tornando assim oficial o nascimento do quarto ma\u2026 [+6492 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "author": "Gon\u00e7alo Almeida", "title": "Grupo EDP come\u00e7a ano em n\u00edveis recorde e leva PSI-20 para m\u00e1ximos de fevereiro - Jornal de Neg\u00f3cios", "description": "A pra\u00e7a portuguesa terminou a primeira sess\u00e3o do ano em m\u00e1ximos de fevereiro, \u00e0 boleia dos ganhos superiores a 4% das duas cotadas do grupo EDP.", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/mercados/bolsa/detalhe/grupo-edp-comeca-ano-em-niveis-recorde-e-leva-psi-20-para-maximos-de-fevereiro", "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2020-08/img_1200x676$2020_08_20_21_53_27_382825.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T16:43:14Z", "content": "O \u00edndice PSI-20 acompanhou o otimismo do resto da Europa e fechou esta primeira sess\u00e3o do ano a valorizar 1,93% para os 4.993,00 pontos, o que representa um m\u00e1ximo desde fevereiro do ano passado.Nest\u2026 [+1045 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "author": "Miguel Santos Carrapatoso, Carlos Diogo Santos, Ag\u00eancia Lusa", "title": "Comunicado que responsabiliza ministra no caso do procurador europeu apagado do site da DGPJ - Observador", "description": "", "url": "https://observador.pt/2021/01/04/comunicado-que-responsabiliza-ministra-no-caso-do-procurador-europeu-ocultado-do-site-da-dgpj/", "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2Fv2%2Frs%3Afill%3A770%3A403%2Fc%3A2000%3A1124%3Anowe%3A0%3A104%2Fq%3A85%2Fplain%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F04%2F05195808%2F25974070.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T16:38:00Z", "content": "Nesse comunicado, que pode ler aqui, Miguel Rom\u00e3o garante\u00a0que a informa\u00e7\u00e3o que constava na carta foi preparada na sequ\u00eancia de instru\u00e7\u00f5es recebidas e o seu conte\u00fado integral era do conhecimento do Ga\u2026 [+5014 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "author": "Ana Dias Cordeiro, Daniel Rocha", "title": "Covid-19: com 100 anos, Celeste Heleno foi a primeira utente vacinada num lar em Ma\u00e7\u00e3o - P\u00daBLICO", "description": "Vacina\u00e7\u00e3o em 150 lares dos 25 concelhos de risco extremo come\u00e7ou esta segunda-feira em Ma\u00e7\u00e3o.", "url": "https://www.publico.pt/2021/01/04/sociedade/noticia/covid19-100-anos-celeste-heleno-primeira-utente-vacinada-lar-50-recebem-vacina-hoje-macao-1945005", "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1540363?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png", "publishedAt": "2021-01-04T15:51:00Z", "content": "Com 100 anos, Celeste Heleno foi a primeira utente de um lar a ser vacinada contra a\u00a0covid-19\u00a0em Portugal continental. Passavam poucos minutos depois das 15h desta segunda-feira. Momentos antes milit\u2026 [+4547 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "author": "Observador", "title": "Hackers russos tiveram acesso ao c\u00f3digo-fonte da Microsoft no ciberataque contra os EUA - Observador", "description": "", "url": "https://observador.pt/2021/01/04/hackers-russos-tiveram-acesso-ao-codigo-fonte-da-microsoft-no-ciberataque-contra-os-eua/", "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2Fv2%2Frs%3Afill%3A770%3A403%2Fc%3A2000%3A1124%3Anowe%3A0%3A45%2Fq%3A85%2Fplain%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F01%2F10194149%2FGettyImages-675949746.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T15:09:00Z", "content": "O ataque inform\u00e1tico de larga escala cometido contra os Estados Unidos na reta final de 2020, supostamente por hackers russos, teve mais consequ\u00eancias para a Microsoft (uma das grandes empresas afeta\u2026 [+1843 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Ana Lemos com Lusa", "title": "Presidente ouviu partidos sobre renova\u00e7\u00e3o (mais curta) de Emerg\u00eancia - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "Na v\u00e9spera do t\u00e9rmino do s\u00e9timo Estado de Emerg\u00eancia (dia 7), o Presidente da Rep\u00fablica convocou os partidos com assento parlamentar. Em cima da mesa dos encontros, que se iniciaram com o Iniciativa Liberal (IL), est\u00e1 a renova\u00e7\u00e3o de uma Emerg\u00eancia mas mais cu\u2026", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/politica/1658098/presidente-ouve-partidos-sobre-renovacao-de-emergencia-mais-curta", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/1609763702/naom_5ff30a9f503dd.jpg?crop_params=eyJwb3J0cmFpdCI6eyJjcm9wV2lkdGgiOjk2MCwiY3JvcEhlaWdodCI6MTcwNiwiY3JvcFgiOjgwOCwiY3JvcFkiOjB9LCJsYW5kc2NhcGUiOnsiY3JvcFdpZHRoIjowLCJjcm9wSGVpZ2h0IjowLCJjcm9wWCI6MCwiY3JvcFkiOjB9fQ==", "publishedAt": "2021-01-04T14:00:00Z", "content": "Tem sido pr\u00e1tica seguida pelo chefe de Estado antes das renova\u00e7\u00f5es do Estado de Emerg\u00eancia e no arranque do ano, e na v\u00e9spera do fim da s\u00e9tima Emerg\u00eancia, n\u00e3o foi exce\u00e7\u00e3o. O Presidente Marcelo est\u00e1 e\u2026 [+11765 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "MadreMedia / Lusa", "title": "UE teme \"desvio consider\u00e1vel\" do Ir\u00e3o de acordo nuclear por aumento de produ\u00e7\u00e3o - SAPO 24", "description": "A diplomacia da Uni\u00e3o Europeia (UE) disse hoje que se o Ir\u00e3o concretizar a produ\u00e7\u00e3o de ur\u00e2nio enriquecido a 20%, como anunciado pelas autoridades iranianas, ficar\u00e1 \"consideravelmente desviado\" do acordo nuclear, o que ter\u00e1 \"s\u00e9rias consequ\u00eancias\" no pacto.", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/ue-teme-desvio-consideravel-do-irao-de-acordo-nuclear-por-aumento-de-producao", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=Y2Y35bTFoC39ypm+q+9I3HkuK2hT47isdS7m6KwNPHR9PVahZsgCkouW+qgChYMcFp8BTvkE5GD2OJZ90Kg8lXWJJVOupYWfi46cjF9RCBr98wA=", "publishedAt": "2021-01-04T13:34:00Z", "content": "N\u00f3s tomamos nota do an\u00fancio feito pelas autoridades iranianas [], mas se este for concretizado poder\u00e1 representar um desvio consider\u00e1vel dos compromissos nucleares no Plano de A\u00e7\u00e3o Conjunto Global co\u2026 [+2261 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leak.pt"}, "author": "https://www.facebook.com/bruno.pat.fonseca", "title": "OnePlus Band: reveladas as imagens, especifica\u00e7\u00f5es e pre\u00e7o! - Leak", "description": "Assim vamos olhar para as novas imagens e tamb\u00e9m para os leaks que revelam diversos pormenores sobre a OnePlus Band. Veja tamb\u00e9m o pre\u00e7o.", "url": "https://www.leak.pt/oneplus-band-imagens/", "urlToImage": "https://leakpt-a790.kxcdn.com/wp-content/uploads/2021/01/oneplus-band.webp", "publishedAt": "2021-01-04T13:21:00Z", "content": "J\u00e1 fal\u00e1mos na leak de um novo wearable que a OnePlus est\u00e1 a desenvolver e mais concretamente de uma smartband que at\u00e9 agora \u00e9 conhecida por OnePlus Band. Este dispositivo j\u00e1 foi confirmado de forma o\u2026 [+2004 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sicnoticias.pt"}, "author": "SIC Not\u00edcias", "title": "Portugal com mais 78 mortes e 4.369 casos de covid-19 nas \u00faltimas 24 horas - SIC Not\u00edcias", "description": "O \u00faltimo balan\u00e7o da DGS.", "url": "https://sicnoticias.pt/especiais/coronavirus/2021-01-04-Portugal-com-mais-78-mortes-e-4.369-casos-de-covid-19-nas-ultimas-24-horas", "urlToImage": "https://images.impresa.pt/sicnot/2021-01-04-AP_21001687428567.jpg-3/fb/wm", "publishedAt": "2021-01-04T13:07:00Z", "content": "Portugal contabiliza esta segunda-feira mais 78 mortes relacionadas com a covid-19 e 4.369 novos casos de infe\u00e7\u00e3o com o novo coronav\u00edrus, segundo o relat\u00f3rio di\u00e1rio da Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Sa\u00fade (DGS).\r\n\u2026 [+4284 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Lusa", "title": "Ge\u00f3rgia: Republicanos em sil\u00eancio ap\u00f3s \u00e1udio mostrar press\u00e3o de Trump - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "Uma grava\u00e7\u00e3o obtida pelo jornal Washington Post revelou que o presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, pressionou a m\u00e1xima autoridade eleitoral da Georgia para manipular os resultados das elei\u00e7\u00f5es de novembro.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/mundo/1658092/georgia-republicanos-em-silencio-apos-audio-mostrar-pressao-de-trump", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/1609763361/naom_5f552af9ce519.jpg?crop_params=eyJwb3J0cmFpdCI6eyJjcm9wV2lkdGgiOjk2MCwiY3JvcEhlaWdodCI6MTYyMywiY3JvcFgiOjQ1MywiY3JvcFkiOjB9fQ==", "publishedAt": "2021-01-04T12:27:00Z", "content": "A grava\u00e7\u00e3o foi\u00a0revelada no domingo, numa\u00a0altura em que pelo menos 12 senadores e uma centena de legisladores republicados pretendem mostrar-se contra\u00a0a ratifica\u00e7\u00e3o da vit\u00f3ria eleitoral de Joe Biden n\u2026 [+5094 chars]"}]}