{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Nuno Tavares 'anuncia Galatasaray' e depois apaga conta (Benfica) - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-02-17/benfica-nuno-tavares-anuncia-galatasaray-e-depois-apaga-conta/879527", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/abola2015/BENFICA/2019/nunotavares3.jpg", "publishedAt": "2021-02-17T22:39:00Z", "content": "Nuno Tavares, lateral-esquerdo do Benfica, viu-se esta quarta-feira envolvido num\u00a0momento estranho nas redes sociais.\r\nO jogador, que est\u00e1 entre os convocados de Jorge Jesus para o duelo de Liga Euro\u2026 [+523 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Euronews"}, "author": null, "title": "\u00c0 conquista de Marte - Euronews", "description": "Depois de sete meses de viagem, uma sonda da Nasa aterra esta quinta-feira em Marte. O objetivo \u00e9 descobrir se existiu vida no planeta vermelho", "url": "https://pt.euronews.com/2021/02/17/a-conquista-de-marte", "urlToImage": "https://static.euronews.com/articles/stories/05/38/56/90/1000x563_cmsv2_531a2989-2f77-5a00-9f7d-a6ef008e46f5-5385690.jpg", "publishedAt": "2021-02-17T22:20:23Z", "content": "\u00c9 um dia para ficar na hist\u00f3ria de Jezero, a cidade b\u00f3snia que partilha o nome com a cratera de Marte que esta quinta-feira vai receber uma sonda da NASA.\r\nEm 2019, a ag\u00eancia espacial norte-americana\u2026 [+1601 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Sportinforma", "title": "Na visita de Ronaldo ao Drag\u00e3o, o FC Porto levou a melhor sobre a Juventus - SAPO Desporto", "description": "O FC Porto marcou na primeira jogada de ambas as partes, mas viu a equipa italiana marcar na reta final da partida. Tudo em aberto para a segunda m\u00e3o, que se disputa a 09 de mar\u00e7o.", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/liga-dos-campeoes/artigos/na-visita-de-ronaldo-ao-dragao-o-fc-porto-levou-a-melhor-sobre-a-juventus", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=MTE5OC0LxQbqpcbQz/mdcjtpDNQjriOVCZMgO/My5y7Ja13kce3MXjwL6XgQI8CyiTnXzgN8iiwYJafCiOrT4p15SIVaDj9IMiOx4aek9FHh0N8=", "publishedAt": "2021-02-17T21:52:00Z", "content": "O FC Porto entrou da melhor forma na fase eliminat\u00f3ria da Liga dos Campe\u00f5es ao vencer, esta quarta-feira, a Juventus de Cristiano Ronaldo por 2-1 na primeira m\u00e3o dos oitavos de final. Taremi marcou c\u2026 [+2348 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Almerinda Romeira", "title": "Ministro da Educa\u00e7\u00e3o: \u201cA nossa prioridade \u00e9 voltar \u00e0 escola\u201d - Jornal Econ\u00f3mico", "description": "", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/ministro-da-educacao-a-nossa-prioridade-e-voltar-a-escola-702551", "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2017/03/tiago-brandao-rodrigues.jpg", "publishedAt": "2021-02-17T21:20:00Z", "content": "A nossa prioridade \u00e9 voltar \u00e0 escola e quero diz\u00ea-lo de forma inequ\u00edvoca: a escolas s\u00e3o lugares seguros, afirmou o ministro da Educa\u00e7\u00e3o esta quarta-feira, 17 de fevereiro na comiss\u00e3o parlamentar de E\u2026 [+3410 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "author": "JN/Ag\u00eancias", "title": "Humidade produzida pelas m\u00e1scaras pode reduzir gravidade da covid-19, diz estudo - Jornal de Not\u00edcias", "description": "Um estudo do \u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bNational Institutes of Health (NIH), ag\u00eancia federal norte-americana de investiga\u00e7\u00e3o m\u00e9dica, concluiu que a humidade gerada pela respira\u00e7\u00e3o dentro das m\u00e1scaras pode ajudar a combater doen\u00e7as respirat\u00f3rias como a covid-19.", "url": "https://www.jn.pt/mundo/humidade-produzida-pelas-mascaras-pode-reduzir-gravidade-da-covid-19-diz-estudo-13363485.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.aspx?brand=JN&type=generate&guid=ac63a762-ab65-4137-9f1a-64d7626dd444&w=800&h=420&watermark=true&t=20210217203000", "publishedAt": "2021-02-17T20:30:00Z", "content": "Um estudo do National Institutes of Health (NIH), ag\u00eancia federal norte-americana de investiga\u00e7\u00e3o m\u00e9dica, concluiu que a humidade gerada pela respira\u00e7\u00e3o dentro das m\u00e1scaras pode ajudar a combater doe\u2026 [+2723 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "A opini\u00e3o de Paulo Fonseca sobre a lideran\u00e7a do Sporting - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-02-17/roma-a-opiniao-de-paulo-fonseca-sobre-a-lideranca-do-sporting/879509", "urlToImage": "https://www.abola.pt/img/fotos/abola2015/FOTOSAP/ITALIA/2019/paulofonseca5.jpg", "publishedAt": "2021-02-17T20:01:00Z", "content": "No estrangeiro desde 2016/2017, quando rumou \u00e0 Ucr\u00e2nia para orientar o Shakhtar, Paulo Fonseca, agora no comando t\u00e9cnico da Roma, continua atento ao futebol portugu\u00eas. E diz n\u00e3o estar surpreendido co\u2026 [+603 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sicnoticias.pt"}, "author": "Filipa Traqueia", "title": "Clubhouse, a aplica\u00e7\u00e3o exclusiva que oferece conversas e debates - SIC Not\u00edcias", "description": "Foi lan\u00e7ada em abril de 2020 e j\u00e1 ultrapassou os dois milh\u00f5es de utilizadores. O Clubhouse s\u00f3 pode ser acedida por convite e est\u00e1 a atrair a aten\u00e7\u00e3o dos internautas.", "url": "https://sicnoticias.pt/mundo/2021-02-17-Clubhouse-a-aplicacao-exclusiva-que-oferece-conversas-e-debates", "urlToImage": "https://images.impresa.pt/sicnot/2021-02-17-Clubhouse.jpg/fb/wm", "publishedAt": "2021-02-17T19:14:00Z", "content": "Uma rede social sem imagens ou v\u00eddeos, no Clubhouse \u00e9 o \u00e1udio que reina. Esta nova plataforma foi lan\u00e7ada em abril de 2020 e s\u00f3 poder\u00e1 fazer parte deste exclusivo \"clube\" com um convite. Quem tem a a\u2026 [+2899 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hiper.fm"}, "author": "Redacao", "title": "Big Brother: Joana e Bruno Savate foram salvos da expuls\u00e3o - Hiper Fm", "description": "Gon\u00e7alo Quinaz, No\u00e9lia, Sandrina e Sofia Sousa continuam em risco de expuls\u00e3o para a gala do pr\u00f3ximo domingo\u2026", "url": "https://www.hiper.fm/big-brother-joana-e-bruno-savate-foram-salvos-da-expulsao/", "urlToImage": "https://www.hiper.fm/wp-content/uploads/2021/02/Nomeados-9-1000x600.jpg", "publishedAt": "2021-02-17T19:12:06Z", "content": "Esta quarta-feira, dia 17 de fevereiro, Cl\u00e1udio Ramos e Teresa Guilherme apresentaram o Di\u00e1rio da Tarde que foi dedicado para salvar dois dos seis nomeados que est\u00e3o em risco de expuls\u00e3o: Bruno Savat\u2026 [+554 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvi24.iol.pt"}, "author": "Daniela Rodrigues", "title": "\"Pediu que parasse, que estava a doer muito\": a cronologia da morte de Valentina segundo o meio-irm\u00e3o - TVI24", "description": "Ra\u00fal, de treze anos, detalhou em tribunal as agress\u00f5es e dissimula\u00e7\u00f5es que o pai de Valentina ter\u00e1 cometido no dia da morte da v\u00edtima. Tamb\u00e9m o inspetor-chefe da Pol\u00edcia Judici\u00e1ria descreve como encontrou o corpo da crian\u00e7a coberto por um pinheiro", "url": "https://tvi24.iol.pt/sociedade/madrasta/pediu-que-parasse-que-estava-a-doer-muito-a-cronologia-da-morte-de-valentina-segundo-o-meio-irmao", "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/602d766b0cf245b9a97bce85/og/tvi24", "publishedAt": "2021-02-17T16:05:00Z", "content": "Ra\u00fal, o filho de 13 anos da madrasta acusada de torturar e de matar Valentina, contou esta quarta-feira em tribunal que o pai da crian\u00e7a, tamb\u00e9m arguido, agrediu a v\u00edtima com bofetadas e levou-a para\u2026 [+4382 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "author": "P\u00daBLICO", "title": "Pr\u00edncipe Filipe hospitalizado aos 99 anos \u201ccomo precau\u00e7\u00e3o\u201d - publico.pt", "description": "O duque de Edimburgo est\u00e1 internado, desde a noite desta ter\u00e7a-feira, \u201ccomo uma medida de precau\u00e7\u00e3o\u201d, informou o Pal\u00e1cio de Buckingham. O marido da rainha Isabel II ter-se-\u00e1 sentido indisposto.", "url": "https://www.publico.pt/2021/02/17/impar/noticia/principe-filipe-hospitalizado-99-anos-precaucao-1951045", "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1554739?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Impar.png", "publishedAt": "2021-02-17T15:34:00Z", "content": "O pr\u00edncipe Filipe, que celebra o seu centen\u00e1rio no pr\u00f3ximo 10 de Junho, foi admitido no Hospital Rei Eduardo\u00a0VII,\u00a0em Londres, depois de o seu m\u00e9dico ter considerado o internamento como indispens\u00e1vel,\u2026 [+1295 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sicnoticias.pt"}, "author": "SIC Not\u00edcias, Lusa", "title": "Governo anuncia repatriamento de portugueses no Brasil - SIC Not\u00edcias", "description": "O an\u00fancio foi feito pelo ministro dos Neg\u00f3cios Estrangeiros.", "url": "https://sicnoticias.pt/especiais/coronavirus/2021-02-17-Governo-anuncia-repatriamento-de-portugueses-no-Brasil", "urlToImage": "https://images.impresa.pt/sicnot/2020-06-01-DOC.20200601.28926695.08456528.jpg-1/fb/wm", "publishedAt": "2021-02-17T15:26:00Z", "content": "O ministro dos Neg\u00f3cios Estrangeiros, Augusto Santos Silva, anunciou esta quarta-feira o repatriamento de portugueses que se encontram no Brasil e que precisam de regressar a Portugal por \"raz\u00f5es hum\u2026 [+3397 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jm-madeira.pt"}, "author": null, "title": "Covid-19: Variante detetada no Reino Unido representa mais de 22% dos novos casos na Alemanha - jm-madeira.pt", "description": "O ministro da Sa\u00fade alem\u00e3o, Jens Spahn, informou hoje que a variante do SARS-CoV-2 detetada no Reino Unido, considerada muito infecciosa, representa atualmente mais de 22% das novas infe\u00e7\u00f5es na Alemanha.", "url": "https://www.jm-madeira.pt/internacional/ver/119077/Covid-19_Variante_detetada_no_Reino_Unido_representa_mais_de_22_dos_novos_casos_na_Alemanha", "urlToImage": "https://www.jm-madeira.pt/file/index/noticias/119077/602d26a0501b0.jpg", "publishedAt": "2021-02-17T14:21:00Z", "content": "O ministro da Sa\u00fade alem\u00e3o, Jens Spahn, informou hoje que a variante do SARS-CoV-2 detetada no Reino Unido, considerada muito infecciosa, representa atualmente mais de 22% das novas infe\u00e7\u00f5es na Alema\u2026 [+2345 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Casa dos Bits", "title": "Outsystems levanta 150 milh\u00f5es de d\u00f3lares. Unic\u00f3rnio fica valorizada em 9,5 mil milh\u00f5es de d\u00f3lares - SAPO Tek", "description": "A tecnol\u00f3gica portuguesa que \u00e9 l\u00edder em aplica\u00e7\u00f5es low code conseguiu uma ronda de investimento de 150 milh\u00f5es de d\u00f3lares,  liderada pela Abdiel Capital e pela Tiger Global.", "url": "https://tek.sapo.pt/noticias/negocios/artigos/outsystems-levanta-150-milhoes-de-dolares-unicornio-fica-valorizada-em-95-mil-milhoes-de-dolares", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Ftek.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Ftek-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=NTZiaXioUi9VxZ8lUDM5VubPR6yhJO1NChTS0cXbGp8BZSak3gWRWks56dcOI4onnVCEZMWpu1jhIYYqwUteydUqPk6q0/HMysLW5ozWHHwTmEk=", "publishedAt": "2021-02-17T14:17:00Z", "content": "O novo investimento acaba de ser anunciado, com os dois novos novos investidores a juntarem-se \u00e0 Goldman Sachs, KKR, Guidepost Growth Equity e Armilar Venture Partners. A ronda de investimento valori\u2026 [+3031 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "N.N./Lusa", "title": "COVID-19: Von der Leyen desconhece acordos bilaterais entre Estados-membros e farmac\u00eauticas - SAPO Lifestyle", "description": "A presidente da Comiss\u00e3o Europeia lembrou hoje que \u201cn\u00e3o \u00e9 suposto os Estados-membros terem negocia\u00e7\u00f5es bilaterais com as empresas farmac\u00eauticas\u201d para a aquisi\u00e7\u00e3o de vacinas contra a covid-19, e garantiu n\u00e3o ter conhecimento de qualquer caso dessa natureza.", "url": "https://lifestyle.sapo.pt/saude/noticias-saude/artigos/covid-19-von-der-leyen-desconhece-acordos-bilaterais-entre-estados-membros-e-farmaceuticas", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fmag.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Flifestyle-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=MWZm26Zd2lClnnIvbfkAVYfCDX4BeAtdRro7u9VRS5vvBYMkVIDNl/e/+/bWuymNlmJnoQ8wtSGN8YOB0zOboe7KrNSqTXGMK4PKebie+9p+HmY=", "publishedAt": "2021-02-17T13:28:00Z", "content": "Est\u00e1 muito claro nos contratos que temos que n\u00e3o \u00e9 suposto os Estados-membros terem negocia\u00e7\u00f5es bilaterais com as empresas farmac\u00eauticas [com as quais a Comiss\u00e3o firmou contratos]. E, se esse fosse o\u2026 [+3779 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expresso.pt"}, "author": "Cristina Pombo, Marta Gon\u00e7alves", "title": "Covid-19. Mais 2324 infetados, 127 mortes e 5342 recuperados em Portugal - Expresso", "description": "Segundo o boletim da Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Sa\u00fade desta quarta-feira, h\u00e1 92.175 casos ativos da doen\u00e7a, menos 3145 do que na v\u00e9spera", "url": "https://expresso.pt/coronavirus/2021-02-17-Covid-19.-Mais-2324-infetados-127-mortes-e-5342-recuperados-em-Portugal", "urlToImage": "http://images.impresa.pt/expresso/2021-02-17-Covid-19/fb/wm", "publishedAt": "2021-02-17T13:08:00Z", "content": "O boletim desta quarta-feira da Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Sa\u00fade (DGS) regista 127 \u00f3bitos e 2324 novos casos de covid-19 em Portugal nas \u00faltimas 24 horas. H\u00e1 ainda 5342 recuperados.\r\nOs internamentos continuam\u2026 [+2347 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "author": "Mauro Gon\u00e7alves", "title": "Harry e Meghan. Entrevista a Oprah pode afast\u00e1-los de vez da fam\u00edlia real - Observador", "description": "", "url": "https://observador.pt/2021/02/17/harry-e-meghan-entrevista-a-oprah-pode-afasta-los-de-vez-da-familia-real/", "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2Fv2%2Frs%3Afill%3A770%3A403%2Fc%3A2692%3A1511%3Anowe%3A0%3A14%2Fq%3A85%2Fplain%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2021%2F02%2F17131433%2FGettyImages-1206253979.jpg", "publishedAt": "2021-02-17T13:08:00Z", "content": "A not\u00edcia surgiu na passada segunda-feira. Harry e Meghan, que na \u00faltima semana voltaram a somar manchetes \u2014 primeiro com a vit\u00f3ria judicial da duquesa de Sussex no processo contra o Mail on Sunday e\u2026 [+3535 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Saudemais.tv"}, "author": null, "title": "Covid-19: Aprovado primeiro estudo com volunt\u00e1rios infetados deliberadamente - Canal S+", "description": "O Reino Unido aprovou o primeiro estudo mundial sobre a covid-19 no qual os volunt\u00e1rios ser\u00e3o deliberadamente infetados com o v\u00edrus para testar a efic\u00e1cia de vacinas e tratamentos, anunciou hoje o Governo brit\u00e2nico.", "url": "https://www.saudemais.tv/noticia/29140-covid-19-aprovado-primeiro-estudo-com-voluntarios-infetados-deliberadamente", "urlToImage": "https://www.saudemais.tv/uploads/noticias/noticia_0000029140_0000000001.jpg", "publishedAt": "2021-02-17T12:59:03Z", "content": "O Reino Unido aprovou o primeiro estudo mundial sobre a covid-19 no qual os volunt\u00e1rios ser\u00e3o deliberadamente infetados com o v\u00edrus para testar a efic\u00e1cia de vacinas e tratamentos, anunciou hoje o Go\u2026 [+3003 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dinheirovivo.pt"}, "author": "Ana Laranjeiro", "title": "Pandemia \"rouba\" mais de 10 mil milh\u00f5es de euros \u00e0s receitas tur\u00edsticas - Dinheiro Vivo", "description": "O cont\u00e1gio do novo coronav\u00edrus \u00e0 economia portuguesa \u00e9 claro. S\u00f3 em receitas tur\u00edsticas, o Pa\u00eds perdeu cerca de 10,5 mil milh\u00f5es de euros.", "url": "https://www.dinheirovivo.pt/empresas/pandemia-rouba-mais-de-10-mil-milhoes-de-euros-as-receitas-turisticas-13360940.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/dv/image.aspx?brand=DV&type=generate&guid=d10cc2b0-3d49-4e13-9b1b-2fba875679fa&w=800&h=420&watermark=true&t=20210217121400", "publishedAt": "2021-02-17T12:14:00Z", "content": "Portugal perdeu mais de 10 mil milh\u00f5es de euros em receitas tur\u00edsticas no ano passado. Os dados constam no boletim estat\u00edstico do Banco de Portugal. No ano passado, as receitas tur\u00edsticas ficaram nos\u2026 [+1556 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Limeira come\u00e7a a vacinar idosos com 80 anos ou mais contra a Covid-19 a partir desta quarta - G1", "description": "Estimativa da Secretaria de Sa\u00fade \u00e9 de que cerca de 2,8 mil estejam na faixa de 80 a 84 anos. Idosos com mais de 70 anos que est\u00e3o acamados tamb\u00e9m ser\u00e3o imunizados, em casa.", "url": "https://g1.globo.com/sp/piracicaba-regiao/noticia/2021/02/17/limeira-comeca-a-vacinar-idosos-com-80-anos-ou-mais-contra-a-covid-19-a-partir-desta-quarta.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ouatA9JMkKMQ93n9kCdKF3H9OX8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/O/e/nSQQM1TeA1sBYH2uhQiw/mg-1186a.jpg", "publishedAt": "2021-02-17T11:47:00Z", "content": "Os idosos com 80 anos ou mais passam a ser vacinados nesta quarta-feira (17) contra a Covid-19 em Limeira (SP), anunciou a prefeitura. Idosos com mais de 70 anos que est\u00e3o acamados tamb\u00e9m ser\u00e3o imuni\u2026 [+2410 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "author": "Sofia Lorena", "title": "ONU vai perguntar aos Emirados o que se passa com a princesa Latifa - P\u00daBLICO", "description": "A filha do emir do Dubai conseguiu enviar alguns v\u00eddeos a amigos a partir do cativeiro. As pessoas querem ver se \u201cela est\u00e1 viva e bem\u201d, diz o Governo brit\u00e2nico.", "url": "https://www.publico.pt/2021/02/17/mundo/noticia/onu-vai-perguntar-emirados-passa-princesa-latifa-1950995", "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1554663?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png", "publishedAt": "2021-02-17T11:45:00Z", "content": "A filha do emir do Dubai, que tentou fugir do emirado em 2018 mas foi obrigada a regressar \u00e0 for\u00e7a, enviou em segredo uma s\u00e9rie de v\u00eddeos aos amigos entre 2019 e 2020 \u2013 at\u00e9 que o ano passado, o telef\u2026 [+3388 chars]"}]}