{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Chiesa bisa e empata eliminat\u00f3ria frente ao FC Porto (v\u00eddeo) - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-03-09/liga-dos-campeoes-chiesa-bisa-e-empata-eliminatoria-frente-ao-fc-porto-video/882094", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/NNH/2020/chiesaportoDR2.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T21:46:00Z", "content": "A Juventus chega ao 2-1 diante do FC Porto, aos 63 minutos, novamente por interm\u00e9dio de Chiesa, que empata a eliminat\u00f3ria. Veja o v\u00eddeo:\r\n.@ChampionsLeague | @JuventusFC 2-1 @FCPorto | GOLO!\r\nCruzame\u2026 [+140 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Infocul.pt"}, "author": "https://www.facebook.com/Infocul/", "title": "Bronca no Big Brother: Big chama mentirosa a J\u00e9ssica Fernandes \u2013 infocul.pt - Infocul", "description": "As emo\u00e7\u00f5es est\u00e3o muito efusivas dentro da casa do Big Brother. J\u00e9ssica, Edmar e Savate que o digam. J\u00e9ssica acusou o Big Brother de passar informa\u00e7\u00f5es a Edmar, no confession\u00e1rio. Ap\u00f3s ser acusado por J\u00e9ssica de ser crian\u00e7a e mal educado, Edmar respondeu: \u201cShu\u2026", "url": "https://infocul.pt/bronca-no-big-brother-big-chama-mentirosa-a-jessica-fernandes/", "urlToImage": "https://i1.wp.com/infocul.pt/wp-content/uploads/2021/02/Jessica-Fernandes1-e1613507630190.png?fit=300%2C279&ssl=1", "publishedAt": "2021-03-09T21:14:01Z", "content": "As emo\u00e7\u00f5es est\u00e3o muito efusivas dentro da casa do Big Brother.\r\nJ\u00e9ssica, Edmar e Savate que o digam.\r\nJ\u00e9ssica acusou o Big Brother de passar informa\u00e7\u00f5es a Edmar, no confession\u00e1rio.\r\nAp\u00f3s ser acusado \u2026 [+1135 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "author": "Carla Pedro", "title": "Nasdaq foi de Tesla para maior subida em 11 meses - Jornal de Neg\u00f3cios", "description": "As bolsas norte-americanas encerraram em alta, animadas pela retoma das cotadas do setor tecnol\u00f3gico, que nas \u00faltimas sess\u00f5es foram alvo de um movimento de selloff. Um dos destaques foi para a Tesla, que disparou quase 20%.", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/mercados/bolsa/detalhe/nasdaq-foi-de-tesla-para-maior-subida-em-11-meses", "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2018-02/img_1200x676$2018_02_05_23_37_00_325560.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T21:13:07Z", "content": "O Dow Jones fechou a subir 0,10%, para se fixar nos 31.832,74 pontos. Foi o \u00edndice que menos valorizou, depois de ontem sido o \u00fanico a fechar no verde.\r\nJ\u00e1 o Standard &amp; Poor\u2019s 500 somou 1,42% par\u2026 [+1601 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Techenet.com"}, "author": "Eduardo Silva", "title": "Samsung Galaxy A82 recebe certifica\u00e7\u00e3o e poder\u00e1 ser lan\u00e7ado em breve - Techenet", "description": "O Samsung Galaxy A82 tem dado que falar nos \u00faltimos dias gra\u00e7as \u00e0 sua passagem pelo banco de testes Geekbench e hoje ficamos a conhecer novos pormenores.", "url": "https://www.techenet.com/2021/03/samsung-galaxy-a82-recebe-certificacao/", "urlToImage": "https://www.techenet.com/wp-content/uploads/2021/03/samsung-galaxy-a82-capa.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T20:23:14Z", "content": "A Samsung estar\u00e1 a trabalhar num novo smartphones gama-m\u00e9dia que poder\u00e1 dar que falar em 2021, sendo ele o Samsung Galaxy A82 5G. Este equipamento deu que falar na sua passagem pelo Geekbench e volta\u2026 [+2533 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dinheirovivo.pt"}, "author": "Jo\u00e3o Tom\u00e9", "title": "Modelo de intelig\u00eancia artificial do Facebook traz \"salto enorme\" na vis\u00e3o computacional - Dinheiro Vivo", "description": "Chama-se SEER (SELf-supERvised) e \u00e9 um modelo de intelig\u00eancia artificial pode aprender de forma aut\u00f3noma tarefas que usam vis\u00e3o computacional. Al\u00e9m de ajudar a gerir imagens no Facebook e Instagram pode ser aplica\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas para todas as empresas.", "url": "https://www.dinheirovivo.pt/empresas/tecnologia/modelo-de-inteligencia-artificial-do-facebook-traz-salto-enorme-na-visao-computacional-13438144.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/dv/image.jpg?brand=DV&type=generate&guid=1279d328-8a24-4663-83d4-23278213df90&w=800&h=420&watermark=true&t=20210309201700", "publishedAt": "2021-03-09T20:17:00Z", "content": "\u00a9\u00a0DR\r\nA divis\u00e3o de investiga\u00e7\u00e3o do Facebook, a FAIR (ou Facebook AI), criou um sistema de intelig\u00eancia artificial que pode tornar muito mais eficiente a utiliza\u00e7\u00e3o por empresas de software para taref\u2026 [+5858 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Sportinforma", "title": "Acompanhe o Juventus-FC Porto AO MINUTO - SAPO Desporto", "description": "Partida arrancou \u00e0s 20h00.", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/liga-dos-campeoes/artigos/acompanhe-o-juventus-fc-porto-ao-minuto", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=Zjg0M8xotdgIhscnk0E8EiW0iJOAUfZDZdBZcUQFsDwvIps+QUq5AOrSgIaKIN1um5wfwSP3Of2LNGwOjoxZiTzX9GzqXbwQStsZEeqHjydWTH8=", "publishedAt": "2021-03-09T20:06:00Z", "content": "O FC Porto defronta esta ter\u00e7a-feira a Juventus de Cristiano Ronaldo, em Turim, em partida a contar para a segunda m\u00e3o dos oitavos de final da Liga dos Campe\u00f5es. Depois de terem\u00a0feito hist\u00f3ria ao alc\u2026 [+152 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Lusa", "title": "Bombeiros de Vila do Conde procuram jovem desaparecido no rio Ave - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "Um jovem de 19 anos, desapareceu hoje numa praia fluvial de Vila do Conde, distrito do Porto, depois de ter entrado no rio Ave, estando ainda ser procurado pelos bombeiros locais, confirmou \u00e0 Lusa o comandante Carlos Gomes.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/pais/1706302/bombeiros-de-vila-do-conde-procuram-jovem-desaparecido-no-rio-ave", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5b193e885fae1.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T19:50:00Z", "content": "O alerta para o incidente foi dado j\u00e1 perto dos 17:00, dando conta de que a v\u00edtima, que estaria no local a jogar futebol americano com amigos, teria entrado na \u00e1gua para buscar uma bola, mas, devido \u2026 [+1036 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "title": "Covid-19. Estudo alerta para muta\u00e7\u00f5es que podem \"escapar \u00e0s nossas vacinas\" - RTP", "description": "Um estudo publicado na revista <i>Nature</i> na segunda-feira investigou a efic\u00e1cia das atuais vacinas contra as variantes do Reino Unido e da \u00c1frica do Sul e concluiu que a sul-africana \u00e9 mais \u201cpreocupante\u201d, na medida em que \u00e9 mais resistente aos tratamentos\u2026", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/covid-19-estudo-alerta-para-mutacoes-que-podem-escapar-as-nossas-vacinas_n1303180", "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/69/69ab1dcd447d69adc67aa60d50712ee5?w=860&q=90&rect=0,59,1233,676&auto=format", "publishedAt": "2021-03-09T19:29:20Z", "content": "O surgimento das variantes do Reino Unido e da \u00c1frica do Sul gerou preocupa\u00e7\u00e3o n\u00e3o s\u00f3 pela sua maior capacidade de transmiss\u00e3o, mas tamb\u00e9m pelas altera\u00e7\u00f5es que provocam na prote\u00edna Spike \u2013 usada pelo\u2026 [+3447 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hiper.fm"}, "author": "In\u00eas Santos", "title": "Manuel Lu\u00eds Goucha \u201caflito\u201d ao recordar sa\u00edda de casa dos pais: \u201cSofreram muito e n\u00f3s ... - Hiper Fm", "description": "Em l\u00e1grimas, Manuel Lu\u00eds Goucha lembrou que a sua m\u00e3e ficou de \"cora\u00e7\u00e3o despeda\u00e7ado\" quando o viu sair do \"ninho\", aos 17 anos...", "url": "https://www.hiper.fm/manuel-luis-goucha-aflito-ao-recordar-saida-de-casa-dos-pais-sofreram-muito-e-nos-nao-soubemos/", "urlToImage": "https://www.hiper.fm/wp-content/uploads/2021/03/manuel-luis-goucha-aflito-ao-recordar-saida-de-casa-dos-pais-sofreram-muito-e-nos-nao-soubemos-1.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T19:20:58Z", "content": "Manuel Lu\u00eds Goucha recebeu esta ter\u00e7a-feira, 9 de mar\u00e7o, no seu programa- \u201cGoucha\u201d- a atriz Marta Melro.\r\nA artista come\u00e7ou por falar sobre o desabafo que fez nas redes sociais no passado dia 3 de ma\u2026 [+1216 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": null, "title": "Pal\u00e1cio de Buckingham quebra sil\u00eancio ap\u00f3s entrevista de Harry e Meghan Markle - Jornal i", "description": "Acusa\u00e7\u00f5es racistas s\u00e3o \"preocupantes\".", "url": "https://ionline.sapo.pt/artigo/727422/palacio-de-buckingham-quebra-sil-ncio-apos-entrevista-de-harry-e-meghan-markle?seccao=Mundo_i", "urlToImage": "https://cdn1.newsplex.pt/media/2021/3/9/fb/770877.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T18:25:00Z", "content": "O Pal\u00e1cio de Buckingham quebrou o sil\u00eancio ap\u00f3s a pol\u00e9mica entrevista de Meghan Markle e Harry a Oprah Winfrey. Num comunicado citado pela Sky News, a fam\u00edlia real brit\u00e2nica considera que as acusa\u00e7\u00f5e\u2026 [+1045 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "author": "Beatriz Ferreira", "title": "Abrir escolas at\u00e9 ao 6.\u00ba ano no mesmo dia que cabeleireiros \u2014 e depois os restaurantes. Como sindicatos e patr\u00f5es querem desconfinar o pa\u00eds - Observador", "description": "", "url": "https://observador.pt/especiais/abrir-escolas-ate-ao-6-o-ano-no-mesmo-dia-que-cabeleireiros-e-depois-os-restaurantes-como-sindicatos-e-patroes-querem-desconfinar-o-pais/", "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2Fv2%2Frs%3Afill%3A770%3A403%2Fc%3A2000%3A1124%3Anowe%3A0%3A104%2Fq%3A85%2Fplain%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F11%2F09183422%2F29046013.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T17:55:00Z", "content": "O plano de desconfinamento\u00a0s\u00f3 \u00e9 apresentado ao pa\u00eds pelo primeiro-ministro na quinta-feira, mas, um dia antes, as linhas gerais s\u00e3o apresentadas e discutidas com sindicatos e confedera\u00e7\u00f5es patronais \u2026 [+4066 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Postal.pt"}, "author": "Rui Barbosa", "title": "O Excitante futuro da explora\u00e7\u00e3o espacial - Postal do Algarve", "description": "Com as miss\u00f5es Artemis, a NASA pretende levar a primeira mulher e o pr\u00f3ximo homem para a superf\u00edcie lunar em 2024", "url": "http://postal.pt/opiniao/2021-03-09-O-Excitante-futuro-da-exploracao-espacial", "urlToImage": "https://images.impresa.pt/postal/2021-03-09-O-Excitante-futuro-da-exploracao-espacial-Exploracao-espacial---Rui-Barbosa.png/fb/wm", "publishedAt": "2021-03-09T16:59:42Z", "content": "Nos \u00faltimos anos, a explora\u00e7\u00e3o espacial saiu da esfera puramente governamental, abrindo as portas \u00e0 comercializa\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o ao mesmo tempo que as grandes ag\u00eancias espaciais avan\u00e7am, ou pelo menos t\u2026 [+4743 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.pt"}, "author": "DN", "title": "Marcelo e o n\u00e3o cumprimento de Cavaco: \"S\u00f3 me ocupo do que \u00e9 fundamental\" - Di\u00e1rio de Not\u00edcias - Lisboa", "description": "Presidente da Rep\u00fablica n\u00e3o quis comentar o facto de o seu antecessor n\u00e3o ter cumprimento durante a cerim\u00f3nia da tomada de posse", "url": "https://www.dn.pt/politica/marcelo-foge-ao-nao-cumprimento-de-cavaco-neste-dia-so-me-ocupo-do-que-e-fundamental-13437100.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/dn/image.jpg?brand=DN&type=generate&guid=0b0d4496-4bdb-42b7-aede-5a21ced4871b&w=800&h=420&watermark=true&t=20210309164600", "publishedAt": "2021-03-09T16:46:00Z", "content": "Questionado sobre a pol\u00e9mica do dia da tomada de posse como Presidente da Rep\u00fablica, o facto de An\u00edbal Cavaco Silva n\u00e3o o ter cumprimentado, Marcelo Rebelo de Sousa n\u00e3o quis fazer coment\u00e1rios. \"Neste\u2026 [+2425 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "author": "Gon\u00e7alo Almeida", "title": "PSI-20 avan\u00e7a mais de 1% ap\u00f3s maior ganho da EDP em quatro meses - Jornal de Neg\u00f3cios", "description": "A bolsa nacional terminou o dia em alta \u00e0 boleia da boa presta\u00e7\u00e3o do grupo EDP e em linha com o que se verifica no resto das pra\u00e7as europeias.", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/mercados/bolsa/detalhe/psi-20-avanca-mais-de-1-apos-maior-ganho-da-edp-em-quatro-meses", "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2020-12/img_1200x676$2020_12_17_21_39_11_391331.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T16:43:54Z", "content": "O \u00edndice PSI-20 terminou a sess\u00e3o desta ter\u00e7a-feira com um ganho de 1,04% para os 4.737,04 pontos, o que significa que a bolsa nacional est\u00e1 a valorizar h\u00e1 tr\u00eas dias consecutivos, nesta que \u00e9 a maior\u2026 [+927 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Selfie.iol.pt"}, "author": "Redac\u00e7\u00e3o Selfie", "title": "Ap\u00f3s ser apresentada como um \"novo talento\" da TVI, Francisca Cerqueira Gomes deixa mensagem aos f\u00e3s - Selfie", "description": "Francisca Cerqueira Gomes j\u00e1 se manifestou, nas redes sociais, ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o da nova novela da TVI, \"Festa \u00c9 Festa\", de cujo elenco faz parte.", "url": "https://selfie.iol.pt/nacional/maria-cerqueira-gomes/apos-ser-apresentada-como-um-novo-talento-da-tvi-francisca-cerqueira-gomes-deixa-mensagem-aos-fas", "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/60479e6f0cf277cf82ba3810/og/selfie", "publishedAt": "2021-03-09T16:29:15Z", "content": "Francisca Cerqueira Gomes j\u00e1 se manifestou, nas redes sociais, ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o da nova novela da TVI, \"Festa \u00c9 Festa\", de cujo elenco faz parte.Na passada segunda-feira, dia 8,\u00a0Cristina Ferreira\r\u2026 [+1027 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "author": "Pedro Curvelo", "title": "Irlandeses querem construir hostel em antigo edif\u00edcio dos CTT em Lisboa. Investimento de 25 milh\u00f5es - Jornal de Neg\u00f3cios", "description": "Os irlandeses da Clink Hostels adquiriram o im\u00f3vel aos CTT em 2018 e aguardam licenciamento da C\u00e2mara Municipal de Lisboa para reconverterem o edif\u00edcio.", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/empresas/turismo---lazer/detalhe/irlandeses-querem-transformar-antigo-edificio-dos-ctt-no-martim-moniz-em-hostel-investimento-de-25-milhoes", "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2021-03/img_1200x676$2021_03_09_15_48_52_397432.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T16:18:32Z", "content": "O grupo irland\u00eas Clink Hostel prev\u00ea um investimento total de cerca de 25 milh\u00f5es de euros na reconvers\u00e3o num hostel do antigo edif\u00edcio dos CTT na Rua da Palma, junto ao Martim Moniz, em Lisboa. A cur\u2026 [+3203 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Benfica anuncia aus\u00eancia nos nacionais de pista coberta e deixa cr\u00edticas \u00e0 Federa\u00e7\u00e3o - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-03-09/atletismo-benfica-anuncia-ausencia-nos-nacionais-de-pista-coberta-e-deixa-critica/882023", "urlToImage": "https://www.abola.pt/img/fotos/abola2015/ATLETISMO/atletismo2.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T16:15:00Z", "content": "O Benfica anunciou, esta ter\u00e7a-feira, que as suas equipas seniores masculina e feminina de atletismo \u00abn\u00e3o marcar\u00e3o presen\u00e7a no Campeonato Nacional em Pista Coberta\u00bb. Em comunicado, o clube sustenta q\u2026 [+3403 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maisfutebol.iol.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o Maisfutebol", "title": "Covid-19: Portugal com mais 30 mortes e 847 casos | MAISFUTEBOL - Maisfutebol", "description": "Relat\u00f3rio da Dire\u00e7\u00e3o Geral da Sa\u00fade", "url": "https://maisfutebol.iol.pt/covid-portugal/dados-covid-19/covid-19-portugal-com-mais-30-mortes-e-847-casos", "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/5f92ed100cf2c785554b07db/og/maisfutebol", "publishedAt": "2021-03-09T14:53:02Z", "content": "Relat\u00f3rio da Dire\u00e7\u00e3o Geral da Sa\u00fade\r\nPortugal regista mais 30 mortes\u00a0e\u00a0847 casos\u00a0de\u00a0covid-19, de acordo com o relat\u00f3rio desta ter\u00e7a-feira da Dire\u00e7\u00e3o Geral da Sa\u00fade (DGS).\u00a0\r\nH\u00e1 uma subida em rela\u00e7\u00e3o a\u2026 [+1625 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tribunaexpresso.pt"}, "author": null, "title": "Calai-vos, diz Seferovic, frio e finalizador como um ponta de lan\u00e7a de uma equipa candidata ao t\u00edtulo. Chora, Pa\u00e7os - Tribuna Expresso", "description": "Mas devo recordar-vos da primeira-parte, pr\u00f3pria de um ponta de lan\u00e7a desinspirado da equipa que disputa o 4\u00ba lugar com o Pa\u00e7os de Ferreira.", "url": "https://tribunaexpresso.pt/um-azar-do-kralj/2021-03-09-Calai-vos-diz-Seferovic-frio-e-finalizador-como-um-ponta-de-lanca-de-uma-equipa-candidata-ao-titulo.-Chora-Pacos", "urlToImage": "http://images.impresa.pt/olimpia/2021-03-09-GettyImages-982082364.jpg-1/fb/wm", "publishedAt": "2021-03-09T12:45:00Z", "content": "Helton LeiteParti para este jogo preparado para tudo, inclusivamente sofrer golos contra uma equipa que \u00e9 quase incapaz de os marcar. Foi ent\u00e3o que Helton Leite olhou diretamente para mim e disse n\u00e3o\u2026 [+3406 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "title": "Vacina da Pfizer neutraliza variante brasileira em laborat\u00f3rio - RTP", "description": "Sangue extra\u00eddo de pessoas que receberam a segunda dose da vacina da Pfizer neutralizou uma variante do v\u00edrus constru\u00edda com as mesmas muta\u00e7\u00f5es da variante brasileira, revelou um artigo publicado segunda-feira no Jornal da Medicina de Nova Inglaterra.", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/vacina-da-pfizer-neutraliza-variante-brasileira-em-laboratorio_n1303026", "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/c2/c2d4e90fdd5bb68d505688989ac28815?w=860&q=90&rect=0,95,1500,822&auto=format", "publishedAt": "2021-03-09T11:11:50Z", "content": "Reuters\r\nSangue extra\u00eddo de pessoas que receberam a segunda dose da vacina da Pfizer neutralizou uma variante do v\u00edrus constru\u00edda com as mesmas muta\u00e7\u00f5es da variante brasileira, revelou um artigo publ\u2026 [+1641 chars]"}]}