{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Techenet.com"}, "author": "Jo\u00e3o Silva", "title": "Windows 10 vai receber atualiza\u00e7\u00e3o que remove de vez o Adobe Flash Player - Techenet", "description": "Ap\u00f3s a Adobe confirmar oficialmente o encerramento do suporte para o Flash Player, a Microsoft j\u00e1 prepara uma atualiza\u00e7\u00e3o que o ir\u00e1 remover de vez do Windows 10.", "url": "https://www.techenet.com/2021/01/windows-10-atualizacao-remove-adobe-flash/", "urlToImage": "https://www.techenet.com/wp-content/uploads/2021/01/Windows10Flash.jpg", "publishedAt": "2021-01-02T22:08:00Z", "content": "Com a chegada de 2021 a Adobe terminou por completo o suporte para o Flash Player, recomendando a todos os utilizadores de Windows 10 (e respetivos browsers) a desinstalarem o software. Al\u00e9m disso, c\u2026 [+1829 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dnoticias.pt"}, "author": "R\u00faben Santos", "title": "65 novos casos de covid-19 na Madeira \u2014 DNOTICIAS.PT - DNoticias", "description": "H\u00e1 65 novos casos positivos a reportar na Madeira, este s\u00e1bado, segundo a Direc\u00e7\u00e3o Regional de Sa\u00fade (DRS).", "url": "https://www.dnoticias.pt/2021/1/2/245049-65-novos-casos-de-covid-19-na-madeira/", "urlToImage": "https://static-storage.dnoticias.pt/www-assets.dnoticias.pt/images/configuration/fb-9/RUS_1652_WbkIDUb.JPG", "publishedAt": "2021-01-02T21:03:00Z", "content": "H\u00e1 65 novos casos positivos a reportar na Madeira, este s\u00e1bado, segundo a Direc\u00e7\u00e3o Regional de Sa\u00fade (DRS). \r\nTrata-se de 11 casos importados (3 provenientes da Regi\u00e3o de Lisboa e Vale do Tejo, 4 do \u2026 [+962 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "\u00abJogadores do Sporting queixaram-se? Espetacular\u2026\u00bb - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-01-02/sc-braga-sporting-queixou-se-espetacular/873580", "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/BRAGA/2020/Carvalhalalvalade.JPG", "publishedAt": "2021-01-02T21:02:00Z", "content": "Carlos Carvalhal, treinador do SC Braga, apontou a efic\u00e1cia como fator determinante para a derrota da sua equipa em Alvalade, diante do Sporting, por 0-2.\r\n\u00abFoi, nitidamente, um jogo definido pela ef\u2026 [+891 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Androidgeek.pt"}, "author": "https://www.facebook.com/joao.bonell", "title": "Xiaomi regista patentes de Design para futuro Mi Mix Alpha 2? | AndroidGeek - AndroidGeek", "description": "No final de 2019, a Xiaomi anunciou um conceito de smartphone chamado Mi MIX Alpha com um display 360\u00b0. A empresa afirmou que estaria \u00e0 venda em quantidades limitadas, mas isso nunca aconteceu.", "url": "https://androidgeek.pt/xiaomi-regista-patentes-de-design-para-futuro-mi-mix-alpha-2", "urlToImage": "https://androidgeek.pt/wp-content/uploads/2021/01/xiaomi-mi-mix-alpha_06-areamobile2.jpg", "publishedAt": "2021-01-02T21:00:00Z", "content": "No final de 2019, a Xiaomi anunciou um conceito de smartphone chamado Mi MIX Alpha com um display 360\u00b0. A empresa afirmou que estaria \u00e0 venda em quantidades limitadas, mas isso nunca aconteceu. A emp\u2026 [+1203 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "author": "Sofia Esteves Teixeira", "title": "Carlos Carvalhal: \"Os jogadores do Sporting queixaram-se? Espetacular\" - Jornal de Not\u00edcias", "description": "No rescaldo da derrota frente ao Sporting, o treinador do Braga considerou que faltou efic\u00e1cia \u00e0 equipa minhota e que jogo foi \"bem disputado\". Sobre as queixas dos le\u00f5es, reagiu com ironia.", "url": "https://www.jn.pt/desporto/carlos-carvalhal-os-jogadores-do-sporting-queixaram-se-espetacular-13189583.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.aspx?brand=JN&type=generate&guid=1226268c-7a9a-48a6-8f96-67b332b7852a&w=800&h=420&watermark=true&t=20210102202700", "publishedAt": "2021-01-02T20:27:00Z", "content": "Hoje\u00a0\u00e0s\u00a020:27\r\nNo rescaldo da derrota frente ao Sporting, o treinador do Braga considerou que faltou efic\u00e1cia \u00e0 equipa minhota e que jogo foi \"bem disputado\". Sobre as queixas dos le\u00f5es, reagiu com i\u2026 [+2196 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cmjornal.pt"}, "author": "Tiago Griff", "title": "Pol\u00edcia Judici\u00e1ria investiga morte de italiana de 66 anos em Olh\u00e3o - Correio da Manh\u00e3", "description": "Autoridades foram chamadas ao local porque a fam\u00edlia da mulher, que est\u00e1 em It\u00e1lia, n\u00e3o conseguia entrar em contacto com ela h\u00e1 alguns dias.", "url": "https://www.cmjornal.pt/portugal/detalhe/alerta-cm--policia-judiciaria-investiga-morte-de-italiana-de-66-anos-em-olhao", "urlToImage": "https://cdn.cmjornal.pt/images/2017-10/img_1200x676$2017_10_08_02_20_12_674845.jpg", "publishedAt": "2021-01-02T20:23:26Z", "content": "Uma mulher de 66 e de nacionalidade italiana foi encontrada sem vida, ao in\u00edcio desta tarde, em Olh\u00e3o.\u00a0Um homem de 83 anos, tamb\u00e9m de nacionalidade italiana, foi encontrado pelas autoridades dentro d\u2026 [+559 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.pt"}, "author": "DN/Lusa", "title": "Reino Unido desaconselha mistura de vacinas de fornecedores diferentes - Di\u00e1rio de Not\u00edcias - Lisboa", "description": "A institui\u00e7\u00e3o de sa\u00fade brit\u00e2nica Public Health England (PHE) desaconselhou a mistura de vacinas provenientes de fabricantes diferentes salvo em raras ocasi\u00f5es, dois dias antes do lan\u00e7amento generalizado do programa de vacina\u00e7\u00e3o no pa\u00eds.", "url": "https://www.dn.pt/sociedade/reino-unido-desaconselha-mistura-de-vacinas-de-fornecedores-diferentes-13189375.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/dn/image.aspx?brand=DN&type=generate&guid=fd97f874-5c83-4463-84b3-c2d7ba898305&w=800&h=420&watermark=true&t=20210102190500", "publishedAt": "2021-01-02T19:05:00Z", "content": "De acordo com a ag\u00eancia espanhola de not\u00edcias, a Efe, a advert\u00eancia deste organismo de sa\u00fade brit\u00e2nico chega dois dias antes da acelera\u00e7\u00e3o do programa nacional de imuniza\u00e7\u00e3o, com a introdu\u00e7\u00e3o de uma \u2026 [+2209 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expresso.pt"}, "author": "Susana Frexes, Rui Gustavo", "title": "Governo volta a empolar curr\u00edculo do procurador europeu - Expresso", "description": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a diz que procurador Jos\u00e9 Guerra \"assegurou a dire\u00e7\u00e3o da investiga\u00e7\u00e3o do processo relativo \u00e0 Junta Aut\u00f3noma de Estradas\" quando, na verdade, fez parte de uma equipa com v\u00e1rios magistrados que era dirigida por Daniel Sanches. \"Reproduziram \u2026", "url": "https://expresso.pt/sociedade/2021-01-02-Governo-volta-a-empolar-curriculo-do-procurador-europeu", "urlToImage": "http://images.impresa.pt/expresso/2020-06-23-Francisca-Van-Dunem/fb/wm", "publishedAt": "2021-01-02T18:46:00Z", "content": "Depois de ter enviado para o Conselho da Uni\u00e3o Europeia informa\u00e7\u00e3o falsa sobre o papel do procurador Jos\u00e9 Guerra no caso UGT - disse que o magistrado tinha dirigido a investiga\u00e7\u00e3o quando foi o respon\u2026 [+3014 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ominho.pt"}, "author": "https://www.facebook.com/ominhopt/", "title": "Portugal passa a barreira dos 7 mil mortos por covid-19. H\u00e1 mais 3.241 infetados - O MINHO", "description": "Atualiza\u00e7\u00e3o da DGS", "url": "https://ominho.pt/portugal-passa-a-barreira-dos-7-mil-mortos-por-covid-19-ha-mais-3-241-infetados/", "urlToImage": "https://ominho.pt/wp-content/uploads/2020/12/Vacinacao-Covid-Hospital-de-Braga-002-1-740x389.jpg?v=1609252592", "publishedAt": "2021-01-02T18:37:49Z", "content": "A Sociedade Portuguesa de Gest\u00e3o de Sa\u00fade alertou hoje que, apesar de a campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 ter in\u00edcio este m\u00eas, os efeitos n\u00e3o ser\u00e3o sentidos antes do outono, na melhor das hip\u00f3t\u2026 [+3583 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "author": "JN/Ag\u00eancias", "title": "Atores brancos em vers\u00e3o portuguesa de filme da Disney geram pol\u00e9mica - Jornal de Not\u00edcias", "description": "Diversas personalidades da cultura e sociedade portuguesa assinaram este s\u00e1bado uma peti\u00e7\u00e3o para uma nova vers\u00e3o portuguesa do filme da Disney \"Soul\", pedindo a entrada em cena de vozes negras que representem a \"import\u00e2ncia hist\u00f3rica\" do momento.", "url": "https://www.jn.pt/artes/atores-brancos-em-versao-nacional-de-filme-da-disney-geram-polemica-13189395.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.aspx?brand=JN&type=generate&guid=0531df34-6957-43ca-8394-41234a75eb73&w=800&h=420&watermark=true&t=20210102173900", "publishedAt": "2021-01-02T17:39:00Z", "content": "Diversas personalidades da cultura e sociedade portuguesa assinaram este s\u00e1bado uma peti\u00e7\u00e3o para uma nova vers\u00e3o portuguesa do filme da Disney \"Soul\", pedindo a entrada em cena de vozes negras que re\u2026 [+1585 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "N.N./Lusa", "title": "COVID-19. Reino Unido regista mais 57.725 casos em 24 horas, um novo recorde - SAPO Lifestyle", "description": "O Reino Unido registou 57.725 casos de covid-19 em 24 horas, o n\u00famero mais elevado no pa\u00eds desde o in\u00edcio da pandemia, indicou hoje o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade brit\u00e2nico.", "url": "https://lifestyle.sapo.pt/saude/noticias-saude/artigos/covid-19-reino-unido-regista-mais-57-725-casos-em-24-horas-um-novo-recorde", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fmag.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Flifestyle-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=NTVlFusR8a275RBik3Ac+y0SvxZivp+tsInWjj96Pj/A8NQJRJNUFRehbNu6VWtzm89uM2/DH4SP5G1Nuri+LgLDABvX1CwZ37kuY9/urbmEHGI=", "publishedAt": "2021-01-02T17:25:00Z", "content": "Segundo os \u00faltimos dados oficiais divulgados, houve 445 mortes ligadas \u00e0 covid-19, menos do que as 613 comunicadas no dia anterior. O n\u00famero de novos cont\u00e1gios mant\u00e9m-se acima dos 50 mil h\u00e1 cinco dia\u2026 [+1350 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "R\u00e1dio Renascen\u00e7a", "title": "Reino Unido regista novo recorde de infe\u00e7\u00f5es e desanconselha mistura de vacinas diferentes - Renascen\u00e7a", "description": "Especialistas consideram que n\u00edveis alarmantes de casos se devem ao aparecimento da nova variante do v\u00edrus, mais contagiosa, que levou a um aumento das restri\u00e7\u00f5es para o n\u00edvel m\u00e1ximo em grande parte do territ\u00f3rio.", "url": "https://rr.sapo.pt/2021/01/02/mundo/reino-unido-regista-novo-recorde-de-infecoes-e-desanconselha-mistura-de-vacinas-diferentes/noticia/220754/", "urlToImage": "https://cdnimages01.azureedge.net/renascenca/doc2020032028486565083104651941b411_socialshare.jpg", "publishedAt": "2021-01-02T17:18:00Z", "content": "Veja tamb\u00e9m:\r\nO Reino Unido registou 57.725 casos de Covid-19 em 24 horas, o n\u00famero mais elevado no pa\u00eds desde o in\u00edcio da pandemia, indicou o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade brit\u00e2nico, este s\u00e1bado.\r\nSegundo os \u2026 [+4213 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "H\u00e1 mais dois infetados com Covid-19 nas \u00e1guias - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-01-02/ha-mais-dois-infetados-com-covid-19-nas-aguias/873543", "urlToImage": "https://www.abola.pt/img/fotos/abola2015/BENFICA/2020/festejosgabrielASF.jpg", "publishedAt": "2021-01-02T16:13:00Z", "content": "Gabriel e Cervi s\u00e3o os mais recentes jogadores\u00a0infetados com Covid-19 no plantel do Benfica, ficando por isso de fora dos convocados para a desloca\u00e7\u00e3o aos A\u00e7ores, onde os encarnados jogam este doming\u2026 [+823 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cmjornal.pt"}, "author": "Lusa", "title": "Confirmados mais dois casos de Covid-19 no Benfica - Correio da Manh\u00e3", "description": "Ao todo s\u00e3o j\u00e1 seis os jogadores infetados no plantel encarnado.", "url": "https://www.cmjornal.pt/desporto/detalhe/confirmados-mais-dois-casos-de-covid-19-no-benfica", "urlToImage": "https://cdn.cmjornal.pt/images/2020-11/img_1200x676$2020_11_03_18_52_07_988219.jpg", "publishedAt": "2021-01-02T15:39:07Z", "content": "Os futebolistas Gabriel e Franco Cervi testaram positivo ao novo coronav\u00edrus, elevando para seis o n\u00famero de infetados no plantel do Benfica, depois de Pizzi ter recuperado nos \u00faltimos dias.\r\nO clube\u2026 [+480 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias Ao Minuto", "title": "Centenas de p\u00e1ssaros mortos ap\u00f3s lan\u00e7amento de foguetes no Ano Novo - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "Maioria ter\u00e1 morrido de susto.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/mundo/1657348/centenas-de-passaros-mortos-apos-lancamento-de-foguetes-no-ano-novo", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5ff08d8287ba5.jpg", "publishedAt": "2021-01-02T15:30:00Z", "content": "Centenas de p\u00e1ssaros morreram em Roma, na sequ\u00eancia dos fogos de artif\u00edcio de Ano Novo.\r\nV\u00e1rias organiza\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o Animal partilharam\u00a0imagens do sucedido nas redes sociais e apesar de ainda n\u00e3o\u2026 [+729 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "author": null, "title": "Pescadores brit\u00e2nicos sentem-se tra\u00eddos pelo Brexit - euronews (em portugu\u00eas)", "description": "Acordo comercial entre o Reino Unido e a Uni\u00e3o Europeia vai continuar a permitir aos Estados-membros pescar em \u00e1guas brit\u00e2nicas, nos pr\u00f3ximos anos.LEIA MAIS ...", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=F7MyuRqgbLg", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/F7MyuRqgbLg/hqdefault.jpg", "publishedAt": "2021-01-02T14:05:20Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o com Lusa", "title": "Adjunto do Moreirense n\u00e3o esconde \"surpresa\" com sa\u00edda de Peixoto antes do Drag\u00e3o - O Jogo", "description": "Leandro Mendes fez a antevis\u00e3o ao encontro da ronda 12 com o FC Porto.", "url": "https://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/moreirense/noticias/adjunto-do-moreirense-aborda-a-saida-de-cesar-peixoto-antes-do-jogo-no-dragao-13189062.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=83c53d35-a652-4dd0-8be9-e287914d1ba6&w=800&h=420&watermark=true&t=20210102135700", "publishedAt": "2021-01-02T13:57:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "https://www.facebook.com/ppinto10", "title": "Marcas de carros el\u00e9tricos revoltadas contra \u201cnova\u201d medida do Governo - Pplware", "description": "Aprovada a limita\u00e7\u00e3o dos incentivos fiscais \u00e0 compra de h\u00edbridos e h\u00edbridos plug-in. Marcas de el\u00e9tricos dizem que \u00e9 uma medida \"pouco inteligente\".", "url": "https://pplware.sapo.pt/informacao/marcas-de-carros-eletricos-revoltadas-contra-nova-medida-do-governo/", "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/11/hibrido_00.jpg", "publishedAt": "2021-01-02T13:00:00Z", "content": "Facilmente se percebe que o futuro ser\u00e1, aparentemente, el\u00e9trico no segmento dos carros el\u00e9tricos. No entanto, nem todos os carros el\u00e9tricos s\u00e3o amigos do ambiente. Os Governos t\u00eam vindo a apoiar a a\u2026 [+4999 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "author": "JN/Ag\u00eancias", "title": "Esc\u00f3cia espera regressar \u00e0 Uni\u00e3o Europeia como na\u00e7\u00e3o independente - Jornal de Not\u00edcias", "description": "A primeira-ministra escocesa, Nicola Sturgeon, disse hoje esperar que a Esc\u00f3cia consiga a independ\u00eancia e possa aderir \u00e0 Uni\u00e3o Europeia, sublinhando que o 'Brexit' foi contra a vontade dos escoceses expressa em referendo em 2016.", "url": "https://www.jn.pt/mundo/escocia-espera-regressar-a-uniao-europeia-como-nacao-independente-13188963.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.aspx?brand=JN&type=generate&guid=e08c870d-b995-4b74-8820-c52d0223ec5a&w=800&h=420&watermark=true&t=20210102124100", "publishedAt": "2021-01-02T12:41:00Z", "content": "A primeira-ministra escocesa, Nicola Sturgeon, disse hoje esperar que a Esc\u00f3cia consiga a independ\u00eancia e possa aderir \u00e0 Uni\u00e3o Europeia, sublinhando que o 'Brexit' foi contra a vontade dos escoceses \u2026 [+3275 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Selfie.iol.pt"}, "author": "Igor Pires", "title": "Agir lamenta morte: \"Foi a fami\u0301lia que se escolhe e fez, faz e fara\u0301 parte da minha vida\" - Selfie", "description": "O cantor Agir mostrou-se de luto, nas redes sociais.", "url": "https://selfie.iol.pt/nacional/instagram/agir-lamenta-morte-foi-a-familia-que-se-escolhe-e-fez-faz-e-fara-parte-da-minha-vida", "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/5e0faa720cf2c472ec71a65d/og/selfie", "publishedAt": "2021-01-02T12:21:18Z", "content": "Agir presta homenagem a Sara Carreira: \"Quando ousas brilhar no meu c\u00e9u\"\r\nAgir e Carolina Deslandes surpreendem f\u00e3s com dueto: \"Sem palavras\"\r\nAgir e Catarina Gama na Selfie\r\nAndr\u00e9 Ventura e Agir vol\u2026 [+1382 chars]"}]}