{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Mourinho chegou a temer o pior em Budapeste - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-02-18/mourinho-chegou-a-temer-o-pior-em-budapeste/879644", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSAP/INGLATERRA/2020/mourinholigaeuropa1.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T22:09:00Z", "content": "O Tottenham venceu o Wolfsberger por 4-1, em Budapeste, na primeira m\u00e3o dos 16 avos de final da Liga Europa. Jos\u00e9 Mourinho, por\u00e9m, admite que viu as coisas mal paradas na segunda parte, depois de os \u2026 [+690 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "author": "Nelson Morais", "title": "Jo\u00e3o Loureiro em avi\u00e3o privado no Brasil com 500 quilos de coca\u00edna - Jornal de Not\u00edcias", "description": "A Pol\u00edcia Federal Brasileira apreendeu meia tonelada de coca\u00edna num avi\u00e3o privado onde Jo\u00e3o Loureiro, ex-presidente do Boavista Futebol Clube, se preparava para viajar, a partir da cidade de Salvador da Ba\u00eda, com destino a Portugal, no dia 9 deste m\u00eas.", "url": "https://www.jn.pt/justica/joao-loureiro-em-aviao-privado-no-brasil-com-500-quilos-de-cocaina-13368332.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.aspx?brand=JN&type=generate&guid=5250052f-b1ba-457c-993b-9d4eb08f0b74&w=800&h=420&watermark=true&t=20210218214800", "publishedAt": "2021-02-18T21:48:00Z", "content": "Hoje\u00a0\u00e0s\u00a021:48\r\nA Pol\u00edcia Federal Brasileira apreendeu meia tonelada de coca\u00edna num avi\u00e3o privado onde Jo\u00e3o Loureiro, ex-presidente do Boavista Futebol Clube, se preparava para viajar, a partir da cid\u2026 [+1615 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Shrikesh Laxmidas", "title": "Sodim lan\u00e7a OPA para ficar com totalidade da Semapa por 11,40 euros por a\u00e7\u00e3o - Jornal Econ\u00f3mico", "description": "", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/sodim-lanca-opa-para-ficar-com-totalidade-da-semapa-por-1140-euros-por-acao-703104", "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2019/03/semapa_2.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T21:43:00Z", "content": "A Sodim, da fam\u00edlia Queiroz Pereira e maior acionista da Semapa com uma participa\u00e7\u00e3o de 73,167%, lan\u00e7ou esta quinta-feira um Oferta P\u00fablica de Aquisi\u00e7\u00e3o (OPA) para comprar os 26,833% que n\u00e3o det\u00e9m da\u2026 [+1580 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Cumprimento de campe\u00f5es - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-02-18/liga-europa-cumprimento-de-campeoes/879645", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/BENFICA/2021/lui.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T21:15:09Z", "content": "As c\u00e2maras de televis\u00e3o\u00a0captaram um momento interessante ainda antes do come\u00e7ou do Benfica-Arsenal desta quinta-feira; ainda antes dos jogadores subirem ao relvado, Luis\u00e3o, atual funcion\u00e1rio das \u00e1gui\u2026 [+240 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.pt"}, "author": "Miguel Cust\u00f3dio", "title": "Carvalhal: \u00abEstou orgulhoso dos meus jogadores. \u00c1rbitro n\u00e3o esteve \u00e0 altura das equipas\u00bb - Record", "description": "Treinador do Sp. Braga lamenta expuls\u00e3o de Ricardo Esgaio", "url": "https://www.record.pt/futebol/futebol-nacional/liga-nos/sp--braga/detalhe/carlos-carvalhal-estou-orgulhoso-dos-meus-jogadores-arbitro-nao-esteve-a-altura-das-equipas", "urlToImage": "https://cdn.record.pt/images/2021-02/img_1200x676$2021_02_18_20_12_30_1816866.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T20:28:50Z", "content": "Carlos Carvalhal era um treinador \"orgulhoso\" dos seus jogadores, apesar da derrota caseira do Sp. Braga frente \u00e0 Roma (0-2), na primeira m\u00e3o dos 16 avos de final da Liga Europa.\u00a0\r\n\"Os meus jogadores\u2026 [+1929 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "title": "Vacinas perdem mais de metade da efic\u00e1cia face \u00e0 variante da \u00c1frica do Sul - RTP", "description": "Um novo estudo publicado numa revista cient\u00edfica brit\u00e2nica concluiu que as vacinas da Pfizer e da Moderna perdem mais de metade da efic\u00e1cia com a variante da \u00c1frica do Sul. A Pfizer anunciou que espera autoriza\u00e7\u00e3o para desenvolver um refor\u00e7o para estirpes ond\u2026", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/pais/vacinas-perdem-mais-de-metade-da-eficacia-face-a-variante-da-africa-do-sul_v1298523", "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/images/11/118d7cc17c1d1813322931fc3e96474d_N.jpg?", "publishedAt": "2021-02-18T20:19:00Z", "content": "Um novo estudo publicado numa revista cient\u00edfica brit\u00e2nica concluiu que as vacinas da Pfizer e da Moderna perdem mais de metade da efic\u00e1cia com a variante da \u00c1frica do Sul. A Pfizer anunciou que espe\u2026 [+80 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hiper.fm"}, "author": "Redacao", "title": "Big Brother: J\u00e9ssica Nogueira entra no \u201cDuplo Impacto\u201d e avisa Sandrina: \u201cVamos ter uma ... - Hiper Fm", "description": "Vem a\u00ed confronto entre J\u00e9ssica Nogueira e Sandrina...", "url": "https://www.hiper.fm/big-brother-jessica-nogueira-entra-no-duplo-impacto-e-avisa-sandrina-vamos-ter-uma-conversinha/", "urlToImage": "https://www.hiper.fm/wp-content/uploads/2021/02/Big-Brother-Jessica-Nogueira-entra-no-Duplo-Impacto-e-avisa-Sandrina-Vamos-ter-uma-conversinha...-1000x600.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T19:58:09Z", "content": "Depois das entradas de Bernardina Brito, Sofia Sousa, Pedro Fonseca, Cl\u00e1udio Coelho, Ana Catharina e J\u00e9ssica Fernandes, a casa do Big Brother Duplo Impacto recebeu uma nova concorrente esta quinta-fe\u2026 [+1421 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Lusa", "title": "Guin\u00e9-Bissau ativa rastreio do \u00c9bola e mant\u00e9m fronteira aberta - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "O Governo da Guin\u00e9-Bissau decidiu hoje ativar a equipa de rastreio do \u00c9bola e manter as fronteiras abertas com a Guin\u00e9-Conacri, seguindo as recomenda\u00e7\u00f5es apresentadas pelo Centro de Opera\u00e7\u00f5es de Emerg\u00eancia de Sa\u00fade (COES).", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/mundo/1692903/guine-bissau-ativa-rastreio-do-ebola-e-mantem-fronteira-aberta", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_53f35186d18ac.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T19:53:00Z", "content": "Segundo um comunicado do Conselho de Ministros, divulgado \u00e0 comunica\u00e7\u00e3o social, o Governo deliberou \"reconstruir a equipa de rastreio do \u00c9bola\", que tinha sido criada em 2014, e manter as fronteiras \u2026 [+2174 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "https://www.facebook.com/vitormmm", "title": "O dia chegou. O rover Perseverance da NASA pousa hoje em Marte, e seguimos aqui tudo\u2026. - Pplware", "description": "\u00c9 hoje. O rover Perseverance da NASA, ap\u00f3s quase 500 milh\u00f5es de quil\u00f3metros vai entrar na atmosfera de Marte e pousar no solo marciano.", "url": "https://pplware.sapo.pt/ciencia/o-dia-chegou-o-rover-perseverance-da-nasa-pousa-hoje-em-marte-e-seguimos-aqui-tudo/", "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2021/02/Mars-Perseverance-Landing00.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T19:00:00Z", "content": "A miss\u00e3o Perseverance foi anunciada em 2012. Contudo, s\u00f3 a 30 de junho de 2020 levantou para fazer uma viagem de quase 7 meses. Agora, ap\u00f3s 480 milh\u00f5es de quil\u00f3metros a miss\u00e3o Mars 2020 est\u00e1 quase a \u2026 [+1931 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "author": "Ana Sofia Rocha", "title": "Pablo Has\u00e9l: o rapper detido por incentivar a viol\u00eancia e atacar a coroa - Jornal de Not\u00edcias", "description": "A liberdade de express\u00e3o tem sido, h\u00e1 v\u00e1rios anos, a arma de defesa do \"rapper\" espanhol Pablo Rivadulla Dur\u00f3, conhecido como Pablo Has\u00e9l. Autor de v\u00e1rias letras inflamat\u00f3rias, foi agora condenado \u00e0 pris\u00e3o por fazer uso de versos em que glorificava o terroris\u2026", "url": "https://www.jn.pt/mundo/pablo-hasel-o-rapper-detido-por-incentivar-a-violencia-e-atacar-a-coroa-13367556.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.aspx?brand=JN&type=generate&guid=a1e97136-3c87-490c-acf9-079f4e7cb044&w=800&h=420&watermark=true&t=20210218184600", "publishedAt": "2021-02-18T18:46:00Z", "content": "Hoje\u00a0\u00e0s\u00a018:46\r\nA liberdade de express\u00e3o tem sido, h\u00e1 v\u00e1rios anos, a arma de defesa do \"rapper\" espanhol Pablo Rivadulla Dur\u00f3, conhecido como Pablo Has\u00e9l. Autor de v\u00e1rias letras inflamat\u00f3rias, foi ago\u2026 [+930 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Computerworld.com.br"}, "author": "Carla Matsu", "title": "De olho no avan\u00e7o da educa\u00e7\u00e3o digital, G Suite for Education ganha atualiza\u00e7\u00f5es... - Computer World by IDG", "description": "O Google anunciou na quarta-feira (17) a pr\u00f3xima era do G Suite for Education, o Google Workspace for Education. A plataforma inclui todos os produtos populares da empresa, como Classroom, Meet, Gmail, Agenda, Drive, Documentos, Planilhas, Apresenta\u00e7\u00f5es e out\u2026", "url": "https://computerworld.com.br/plataformas/de-olho-no-avanco-da-educacao-digital-g-suite-for-education-ganha-atualizacoes-importantes/", "urlToImage": "https://computerworld.com.br/wp-content/uploads/2021/02/g-suite-fr-education-1.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T18:40:00Z", "content": "O Google anunciou na quarta-feira (17) a pr\u00f3xima era do G Suite for Education, o GoogleWorkspaceforEducation. A plataforma inclui todos os produtos populares da empresa, como Classroom, Meet, Gmail, \u2026 [+5290 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Zaidu e o lance no final do FC Porto-Juventus: \"Cristiano defendeu o clube dele e eu defendi o meu\" - O Jogo", "description": "Zaidu e Ronaldo foram protagonistas de um lance na \u00e1rea do FC Porto nos momentos finais do jogo dos oitavos de final da Liga dos Campe\u00f5es", "url": "https://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/porto/noticias/zaidu-e-o-lance-no-final-do-fc-porto-juventus-cristiano-defendeu-o-clube-dele-e-eu-defendi-o-meu-13367398.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=bea2796c-8e77-4e97-a327-4e356e545401&w=800&h=420&watermark=true&t=20210218182900", "publishedAt": "2021-02-18T18:29:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "author": "Gon\u00e7alo Almeida", "title": "Forte queda nas a\u00e7\u00f5es do Grupo EDP e BCP leva bolsa de Lisboa ao pior dia em quatro meses - Jornal de Neg\u00f3cios", "description": "A bolsa nacional perdeu mais de 2% na sess\u00e3o de hoje, liderando as quedas entre as cong\u00e9neres europeias. Por c\u00e1, a queda das cotadas do grupo EDP e do BCP destacaram-se.", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/mercados/bolsa/detalhe/forte-queda-nas-acoes-do-grupo-edp-e-bcp-levam-bolsa-de-lisboa-ao-pior-dia-em-quatro-meses", "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2021-02/img_1200x676$2021_02_10_19_09_11_395182.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T16:45:58Z", "content": "O \u00edndice PSI-20 registou a pior sess\u00e3o desde o passado dia 15 de outubro de 2020, liderando as quedas entre as principais pra\u00e7as em toda a Europa, num dia em que o medo da subida repentina da infla\u00e7\u00e3\u2026 [+1413 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "Investigadores defendem que vacina\u00e7\u00e3o de primatas pode evitar pandemias - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "Solu\u00e7\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 a ser adotada no Brasil para lidar com a febre-amarela.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/mundo/1692637/investigadores-defendem-que-vacinacao-de-primatas-pode-evitar-pandemias", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_602e8693c1d83.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T16:34:10Z", "content": "Cientistas brasileiros defendem que a vacina\u00e7\u00e3o de primatas poder\u00e1 ajudar a evitar pandemias, como por exemplo, a febre amarela.\r\nA BBC conta a hist\u00f3ria de um grupo de investigadores que j\u00e1 est\u00e3o mes\u2026 [+2615 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Techenet.com"}, "author": null, "title": "NOS j\u00e1 vende smartphones recondicionados! Come\u00e7a com iPhones - Tech&Net", "description": "via: NOS", "url": "https://www.techenet.com/2021/02/nos-vende-smartphones-recondicionados-iphones/", "urlToImage": "https://www.techenet.com/wp-content/uploads/2021/02/AppleNOSiPhone.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T16:13:37Z", "content": "A NOS \u00e9 a primeira operadora em Portugal a aventurar-se no mercado dos smartphones recondicionados. \r\nAcompanha todas as not\u00edcias em tempo real! Segue o Techenet no Google News\r\nA nova sec\u00e7\u00e3o da loja\u2026 [+2383 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "MadreMedia / Lusa", "title": "Eutan\u00e1sia: Marcelo enviou diploma ao Tribunal Constitucional para fiscaliza\u00e7\u00e3o preventiva - SAPO 24", "description": "O Presidente da Rep\u00fablica, Marcelo Rebelo de Sousa, enviou hoje para o Tribunal Constitucional o diploma do parlamento que despenaliza a morte medicamente assistida, para fiscaliza\u00e7\u00e3o preventiva da constitucionalidade.", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/eutanasia-marcelo-enviou-diploma-ao-tribunal-constitucional-para-fiscalizacao-preventiva", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=OTVmlv2BPxkB02xkRRYFYBZATUyulAp6YlS7jME0+h/V+fxX5k/Ho6DbBg76ZYvwBB9uGJEqmPpg3WYfZFwPT3GIikY2tvHMhA06Zux57+BmoVM=", "publishedAt": "2021-02-18T15:53:00Z", "content": "\"Considerando que recorre a conceitos excessivamente indeterminados, na defini\u00e7\u00e3o dos requisitos de permiss\u00e3o da despenaliza\u00e7\u00e3o da morte medicamente assistida, e consagra a delega\u00e7\u00e3o, pela Assembleia\u2026 [+3982 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sicnoticias.pt"}, "author": "SIC Not\u00edcias", "title": "Portugal regista mais 105 mortes e 1.944 novos casos de covid-19 - SIC Not\u00edcias", "description": "Os \u00faltimos dados da DGS.", "url": "https://sicnoticias.pt/especiais/coronavirus/2021-02-18-Portugal-regista-mais-105-mortes-e-1.944-novos-casos-de-covid-19", "urlToImage": "https://images.impresa.pt/sicnot/2021-02-18-HOSPITAL-PORTUGAL.JPG-2/fb/wm", "publishedAt": "2021-02-18T13:47:00Z", "content": "Portugal regista esta quinta-feira mais 105 mortes e 1.944 novos casos de covid-19, segundo o balan\u00e7o di\u00e1rio da Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Sa\u00fade (DGS).\r\nDesde o in\u00edcio da pandemia, Portugal contabiliza um tota\u2026 [+4770 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Executive Digest com Lusa", "title": "Covid-19: Minist\u00e9rio P\u00fablico j\u00e1 abriu 33 inqu\u00e9ritos para investigar irregularidades na vacina\u00e7\u00e3o - Di\u00e1rio Digital", "description": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico j\u00e1 instaurou 33 inqu\u00e9ritos relacionados com irregularidades na vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19, entre os quais a IPSS de Castelo Branco, Farminh\u00e3o, Resende e Trancoso e a respons\u00e1veis aut\u00e1rquicos de Lisboa, Portim\u00e3o e Reguengos de Monsaraz.", "url": "https://executivedigest.sapo.pt/covid-19-ministerio-publico-ja-abriu-33-inqueritos-para-investigar-irregularidades-na-vacinacao/", "urlToImage": "https://executivedigest.sapo.pt/wp-content/uploads/2019/10/pgr_ministerio-publico-604x315.png", "publishedAt": "2021-02-18T13:34:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Cmjornal.pt"}, "author": "Lusa", "title": "Salvou uma raposa e ganhou companhia di\u00e1ria ao jantar. Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria de Fernando e \"Linda\" - Correio da Manh\u00e3", "description": "Animal visita todos os dias o homem para comer e regressa \u00e0 vida selvagem depois do repasto.", "url": "https://www.cmjornal.pt/sociedade/detalhe/salvou-uma-raposa-e-ganhou-companhia-diaria-ao-jantar-em-braganca-conheca-a-historia-de-fernando-e-linda", "urlToImage": "https://cdn.cmjornal.pt/images/2021-02/img_1200x676$2021_02_18_12_46_11_1013992.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T13:11:40Z", "content": "Um habitante de uma aldeia de Bragan\u00e7a ganhou uma companhia para jantar depois de ter salvado uma raposa que agora o visita todos os dias em casa para comer e regressa \u00e0 vida selvagem depois do repas\u2026 [+2172 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Flash.pt"}, "author": "Carolina Pinto Ferreira", "title": "\u00c0 beira de um ataque de nervos... Marido de No\u00e9lia n\u00e3o est\u00e1 a aguentar tratar de tantos neg\u00f3cios sozinho - Flash", "description": "Pedro, o marido de No\u00e9lia, nunca esperou que a nova edi\u00e7\u00e3o do Big Brother fosse t\u00e3o longa e est\u00e1 sem for\u00e7as: 'Temos o dobro do trabalho com a pandemia', justifica. Saiba por tudo o que ele anda a passar...", "url": "https://www.flash.pt/atualidade/detalhe/a-beira-de-um-ataque-de-nervos-marido-de-noelia-nao-esta-a-aguentar-tratar-de-tantos-negocios-sozinho", "urlToImage": "https://cdn.flash.pt/images/2021-02/img_1200x676$2021_02_18_10_34_55_270693.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T12:03:00Z", "content": "Convidada para entrar em Big Brother - Duplo Impacto, No\u00e9lia\u00a0teve de deixar os seus minimercados e o v\u00edcio pelo trabalho para agarrar este desafio e tentar, mais uma vez, o pr\u00e9mio final. Quem ficou c\u2026 [+1386 chars]"}]}