{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "author": null, "title": "Savate para Joana: \u00abQueres falar comigo falas \u00e0 frente de toda a gente\u00bb |Big Brother - Duplo Impacto - TVI", "description": "No \u00abBig Brother - Duplo Impacto\u00bb, o concorrente de Gondomar recusa sair da sala para falar a s\u00f3s com a colega de Cascais.Acompanhe tudo sobre o \u00abBIG BROTHER ...", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=fgR7Z8PYUWc", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/fgR7Z8PYUWc/hqdefault.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T21:52:11Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tsf.pt"}, "author": "Ana Peixoto Fernandes", "title": "A vida deu uma segunda oportunidade a Tiago N\u00eaveda ap\u00f3s a Covid-19 - TSF Online", "description": "Com 35 anos e natural de Viana do Castelo, Tiago n\u00e3o se lembra da semana e meia que passou em coma. Entrou na ambul\u00e2ncia para ir para o hospital de Viana do Castelo e acordou no hospital de S\u00e3o Jo\u00e3o, no Porto.", "url": "https://www.tsf.pt/portugal/sociedade/a-vida-deu-uma-segunda-oportunidade-a-tiago-neveda-apos-a-covid-19-13452757.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/tsf/image.jpg?brand=TSF&type=generate&guid=f1e82850-93a7-41a9-b503-acbeadf2cac7&w=800&h=420&watermark=true&t=20210312221800", "publishedAt": "2021-03-12T21:18:00Z", "content": "\u00a9\u00a0Rui Manuel Fonseca/Global Imagens\r\nEsteve uma semana e meia em coma, em risco de vida. Tr\u00eas dias ligado ao ventilador nos Cuidados Intensivos do hospital de Viana do Castelo e o restante tempo em t\u2026 [+2454 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasdecoimbra.pt"}, "author": "Not\u00edcias de Coimbra", "title": "Trio Odemira: J\u00falio Costa morreu hoje. 5 dias depois do seu irm\u00e3o Carlos - Not\u00edcias de Coimbra", "description": "O m\u00fasico J\u00falio Costa, 85 anos, do Trio Odemira, morreu hoje, disse \u00e0 ag\u00eancia Lusa o ator Paulo Vasco. \u201cO m\u00fasico J\u00falio Costa morreu hoje, aos 85 anos, cinco dias depois do seu irm\u00e3o Carlos. Desaparecem assim, num curto espa\u00e7o de tempo, os elementos fundadores \u2026", "url": "https://www.noticiasdecoimbra.pt/trio-odemira-julio-costa-morreu-hoje-5-dias-depois-do-seu-irmao-carlos/", "urlToImage": "https://www.noticiasdecoimbra.pt/wp-content/uploads/2020/12/ULTIMA-HORA-NOT\u00cdCIAS-DE-COIMBRA-NDC-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T21:14:45Z", "content": "O m\u00fasico J\u00falio Costa, 85 anos, do Trio Odemira, morreu hoje, disse \u00e0 ag\u00eancia Lusa o ator Paulo Vasco.\r\n\u201cO m\u00fasico J\u00falio Costa morreu hoje, aos 85 anos, cinco dias depois do seu irm\u00e3o Carlos. Desaparec\u2026 [+1491 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "author": "P\u00daBLICO", "title": "Corpo de Sarah Everard foi encontrado na floresta de Kent - P\u00daBLICO", "description": "Foi encontrado o corpo da mulher de 33 anos que desapareceu quando ia para casa, em Londres, e que tem como suspeito um pol\u00edcia.", "url": "https://www.publico.pt/2021/03/12/mundo/noticia/corpo-sarah-everard-encontrado-floresta-kent-1954230", "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1562760?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png", "publishedAt": "2021-03-12T19:47:18Z", "content": "Esta sexta-feira a pol\u00edcia confirmou ter recuperado e identificado o corpo de Sarah Everard, uma mulher de 33 anos, dada como desaparecida desde o dia 3 de Mar\u00e7o. Os restos mortais foram encontrados \u2026 [+3203 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Torneio pr\u00e9-ol\u00edmpico: Portugal vence Tun\u00edsia no primeiro jogo sem Quintana - O Jogo", "description": "No primeiro de tr\u00eas jogos no apuramento para os Jogos Ol\u00edmpicos, a Sele\u00e7\u00e3o Nacional de andebol bateu a Tun\u00edsia por 34-27.", "url": "https://www.ojogo.pt/modalidades/andebol/noticias/torneio-pre-olimpico-portugal-vence-tunisia-no-primeiro-jogo-sem-quintana-13451875.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.jpg?brand=OJ&type=generate&guid=e4d6f6dd-3fd7-4db8-9828-0e39f7aa2157&w=800&h=420&watermark=true&t=20210312190200", "publishedAt": "2021-03-12T19:02:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasetecnologia.com"}, "author": "Joel Pinto", "title": "Sony IMX789 \u00e9 oficial: um sensor personalizado para o Oneplus 9 - Noticias e Tecnologia", "description": "A fam\u00edlia OnePlus 9 contar\u00e1 com o sensor personalizado Sony IMX789, tornando-se o maior e mais avan\u00e7ado da empresa at\u00e9 hoje. Com RAW de 12", "url": "https://noticiasetecnologia.com/sony-imx789-oficializado-sensor-personalizado-oneplus-9/", "urlToImage": "https://i0.wp.com/noticiasetecnologia.com/wp-content/uploads/2020/03/OnePlus-Refresh-00003.jpg?fit=900%2C506&ssl=1", "publishedAt": "2021-03-12T18:00:47Z", "content": "Na semana passada, a OnePlus anunciou a sua grande oferta para melhorar a fotografia m\u00f3vel nos seus topos de gama atrav\u00e9s da parceria de longo prazo com a Hasselblad. Os destaques desta colabora\u00e7\u00e3o c\u2026 [+5449 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "MadreMedia, Rita Sousa Vieira", "title": "Datas, testes e vacina\u00e7\u00e3o. 10 perguntas e respostas sobre o regresso \u00e0 escola - SAPO 24", "description": "Depois de quase dois meses em casa, os alunos come\u00e7am a voltar \u00e0s salas de aula esta segunda-feira. O regresso ser\u00e1 acompanhado de uma campanha de testes de despistagem nas escolas p\u00fablicas e privadas. Quem ser\u00e1 testado, o que muda e o que se mant\u00e9m nas insti\u2026", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/datas-testes-e-vacinacao-10-perguntas-e-respostas-sobre-o-regresso-a-escola", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=NWY4qjzy4JjGNhjmy87qpL4XFGg0wUl7YCHFATgBlIOFQLeirUfNIPd6UeCBp5/hcWp537y5AmQF2bSj+I9xX8xQt+JXgi3i8o+39Jto4uKLtek=", "publishedAt": "2021-03-12T17:51:00Z", "content": "1. Quais as datas do regresso \u00e0s aulas?\r\nA\u00a015 de mar\u00e7o reabrem as creches, pr\u00e9-escolar e 1.\u00ba ciclo; a 5 de abril ser\u00e1 a vez dos 2.\u00ba (5\u00ba e 6\u00ba ano) e 3.\u00ba ciclos (7\u00ba, 8\u00ba e 9\u00ba ano). Os estudantes do secu\u2026 [+9717 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "author": "P\u00daBLICO", "title": "Netflix inicia testes para acabar com partilha de contas entre utilizadores - P\u00daBLICO", "description": "A plataforma de streaming est\u00e1 a pedir provas de como os utilizadores vivem na mesma casa que o assinante atrav\u00e9s de um c\u00f3digo inclu\u00eddo numa mensagem de texto ou num email.", "url": "https://www.publico.pt/2021/03/12/sociedade/noticia/netflix-inicia-testes-acabar-partilha-contas-utilizadores-1954192", "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1562656?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png", "publishedAt": "2021-03-12T17:26:41Z", "content": "Vai ser mais dif\u00edcil\u00a0partilhar contas da Netflix se n\u00e3o viver na mesma casa que o assinante principal. A empresa de streaming\u00a0iniciou testes para um campanha que visa impedir a partilha de contas ent\u2026 [+2302 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "MadreMedia / Lusa", "title": "Alemanha levanta proibi\u00e7\u00e3o de transportes a\u00e9reos a Portugal - SAPO 24", "description": "A Alemanha retirou hoje Portugal da lista de \"pa\u00edses com elevada incid\u00eancia de muta\u00e7\u00f5es do coronav\u00edrus, com efeitos a partir do pr\u00f3ximo domingo\", indica uma nota do Minist\u00e9rio dos Neg\u00f3cios Estrangeiros portugu\u00eas na rede social Twitter.", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/alemanha-levanta-proibicao-de-transportes-aereos-a-portugal", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=MmQ4P8QpxS6sjLDV2dG/zvfvg1I7Fipmy72YzEP4r7uLRzxf8moGaYE+8lknwLrTmKHoWPHKMM9ARzXMZhJM09mRlFlVovXTZU5sygtOt6cX4Rg=", "publishedAt": "2021-03-12T17:24:00Z", "content": "Segundo a nota do minist\u00e9rio tutelado por Augusto Santos Silva, a decis\u00e3o p\u00f5e fim \u00e0 proibi\u00e7\u00e3o de transporte que impedia as viagens de pessoas a partir de Portugal.\r\nO an\u00fancio da decis\u00e3o de Berlim sur\u2026 [+3615 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Autosport.pt"}, "author": "Guilherme Andr\u00e9", "title": "Mercedes revela imagens do novo SL ainda camuflado - Auto+", "description": "A Mercedes decidiu dar-nos algumas imagens do novo SL ainda camuflado. O roadster encontra-se na fase de testes de inverno na Su\u00e9cia para testar a resist\u00eancia do ve\u00edculo em condi\u00e7\u00f5es adversas. Nestes testes a Mercedes realizou os \u00faltimos retoques na calibra\u00e7\u00e3\u2026", "url": "https://automais.autosport.pt/noticias/mercedes-revela-imagens-do-novo-sl-ainda-camuflado/", "urlToImage": "https://images-automais.autosport.pt/2021/03/21c0104-006.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T17:08:53Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "R\u00faben Amorim: \u00abRonaldo no Sporting n\u00e3o faz sentido nenhum\u00bb - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-03-12/ruben-amorim-ronaldo-no-sporting-nao-faz-sentido-nenhum/882446", "urlToImage": "https://www.abola.pt/img/fotos/abola2015/FOTOSAP/ITALIA/2020/ronaldo32.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T17:07:42Z", "content": "Surgiram rumores que Cristiano Ronaldo poder\u00e1 sair da Juventus no final da \u00e9poca e que um regresso ao\u00a0Sporting poderia ser uma solu\u00e7\u00e3o para o capit\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o Nacional. R\u00faben Amorim afastou por com\u2026 [+480 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leak.pt"}, "author": "https://www.facebook.com/nunoliveira1991", "title": "Chrome \u00e9 agora mais r\u00e1pido e gasta menos RAM? Milagre! - Leak", "description": "Ao que tudo indica, a equipa de desenvolvimento da Google vai aproveitar o ano de 2021 para melhorar significativamente o seu browser Chrome!", "url": "https://www.leak.pt/chrome-e-agora-mais-rapido-e-gasta-menos-ram-milagre/", "urlToImage": "https://leakpt-a790.kxcdn.com/wp-content/uploads/2021/01/google-chrome-generic-hero-pinwheel.webp", "publishedAt": "2021-03-12T16:53:26Z", "content": "Ao que tudo indica, a equipa de desenvolvimento da Google vai aproveitar o ano de 2021 para melhorar significativamente o seu browser Chrome! Uma estrat\u00e9gia que vai come\u00e7ar a dar frutos j\u00e1 com o lan\u00e7\u2026 [+1617 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "author": "Hermana Cruz", "title": "PSD joga tudo em oito concelhos e atrai independente em Coimbra - Jornal de Not\u00edcias", "description": "O l\u00edder do PSD, Rui Rio, apresentou, esta sexta-feira, 51 candidatos \u00e0s aut\u00e1rquicas, com o an\u00fancio de oito apostas mais fortes, entre as quais Coimbra, onde atraiu para uma lista com o CDS-PP, o independente Jos\u00e9 Manuel Silva.", "url": "https://www.jn.pt/nacional/psd-joga-tudo-em-oito-concelhos-e-atrai-independente-em-coimbra-13450985.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.jpg?brand=JN&type=generate&guid=d4d9e697-0f52-4de5-a12e-f6a85eda78cb&w=800&h=420&watermark=true&t=20210312163600", "publishedAt": "2021-03-12T16:36:00Z", "content": "Hoje\u00a0\u00e0s\u00a016:36\r\nO l\u00edder do PSD, Rui Rio, apresentou, esta sexta-feira, 51 candidatos \u00e0s aut\u00e1rquicas, com o an\u00fancio de oito apostas mais fortes, entre as quais Coimbra, onde atraiu para uma lista com o\u2026 [+1602 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jm-madeira.pt"}, "author": null, "title": "Covid-19: Alergias graves entre os poss\u00edveis efeitos secund\u00e1rios da vacina AstraZeneca - jm-madeira.pt", "description": "Alergias graves dever\u00e3o ser acrescentadas \u00e0 lista dos poss\u00edveis efeitos secund\u00e1rios da vacina contra a covid-19 da AstraZeneca, ap\u00f3s a identifica\u00e7\u00e3o de prov\u00e1veis liga\u00e7\u00f5es a estas rea\u00e7\u00f5es no Reino Unido, alertou hoje a Ag\u00eancia Europeia do Medicamento (EMA, na \u2026", "url": "https://www.jm-madeira.pt/internacional/ver/121685/Covid-19_Alergias_graves_entre_os_possiveis_efeitos_secundarios_da_vacina_AstraZeneca", "urlToImage": "https://www.jm-madeira.pt/file/index/noticias/121685/604b8d533ab8e.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T15:47:00Z", "content": "Alergias graves dever\u00e3o ser acrescentadas \u00e0 lista dos poss\u00edveis efeitos secund\u00e1rios da vacina contra a covid-19 da AstraZeneca, ap\u00f3s a identifica\u00e7\u00e3o de prov\u00e1veis liga\u00e7\u00f5es a estas rea\u00e7\u00f5es no Reino Uni\u2026 [+1313 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "author": "Manuel Pestana Machado", "title": "Marcelo 2.0: o que \u00e9 e como funciona a app do Presidente da Rep\u00fablica - Observador", "description": "", "url": "https://observador.pt/2021/03/12/marcelo-2-0-o-que-e-e-como-funciona-a-app-do-presidente-da-republica/", "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2Fv2%2Frs%3Afill%3A770%3A403%2Fc%3A1223%3A689%3Anowe%3A0%3A481%2Fq%3A85%2Fplain%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2021%2F03%2F12115949%2Fmarceloapp.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T15:34:00Z", "content": "Depois de ter sido lan\u00e7ada para iOS, a aplica\u00e7\u00e3o Presidencia.pt j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para o sistema operativo Android. Al\u00e9m de um novo site, esta \u00e9 uma das novidades apresentadas por Marcelo Rebelo de \u2026 [+7371 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "author": "Mauro Gon\u00e7alves", "title": "Equipa de Meghan critica BBC por ter \"tr\u00eas homens brancos de meia-idade\" a falar sobre racismo - Observador", "description": "", "url": "https://observador.pt/2021/03/12/equipa-de-meghan-critica-bbc-por-ter-tres-homens-brancos-de-meia-idade-a-falar-sobre-racismo/", "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2Fv2%2Frs%3Afill%3A770%3A403%2Fc%3A3371%3A1897%3Anowe%3A0%3A289%2Fq%3A85%2Fplain%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2021%2F03%2F04102353%2FGettyImages-906665902.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T13:33:00Z", "content": "Enquanto Hardman usou o seu tempo de antena durante o debate para questionar as inten\u00e7\u00f5es da duquesa ao fazer revela\u00e7\u00f5es sobre eventuais coment\u00e1rios racistas no pal\u00e1cio, Stott focou a abordagem da im\u2026 [+2124 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sicnoticias.pt"}, "author": "SIC Not\u00edcias", "title": "Portugal com mais 15 mortes e 577 novos casos de covid-19 em 24 horas - SIC Not\u00edcias", "description": "O n\u00famero de mortes \u00e9 o mais baixo desde 20 de outubro, dia em que foram tamb\u00e9m registados 15 \u00f3bitos.", "url": "https://sicnoticias.pt/especiais/coronavirus/2021-03-12-Portugal-com-mais-15-mortes-e-577-novos-casos-de-covid-19-em-24-horas", "urlToImage": "https://images.impresa.pt/sicnot/2021-03-12-rua-lisboa-banca-jornais.JPG/fb/wm", "publishedAt": "2021-03-12T13:03:00Z", "content": "Portugal contabiliza esta sexta-feira mais 15 mortes e 577 novos casos de covid-19, segundo o relat\u00f3rio di\u00e1rio da Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Sa\u00fade (DGS).\r\nO n\u00famero de mortes \u00e9 o mais baixo desde 20 de outubro,\u2026 [+4388 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "author": "R. S.", "title": "Atrasar a segunda dose da Pfizer pode deixar doentes com cancro em risco, diz estudo - Jornal de Not\u00edcias", "description": "Uma nova investiga\u00e7\u00e3o brit\u00e2nica concluiu que atrasar a segunda dose da vacina da Pfizer deixa vulner\u00e1veis \u00e0 covid-19 as pessoas que lutam contra diferentes tipos de cancro. Os autores do estudo pedem uma \"revis\u00e3o urgente da estrat\u00e9gia\".", "url": "https://www.jn.pt/mundo/atrasar-a-segunda-dose-da-pfizer-deixa-doentes-com-cancro-em-risco-13449308.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.jpg?brand=JN&type=generate&guid=ff94a322-7028-4bac-968b-c2772afd482d&w=800&h=420&watermark=true&t=20210312110600", "publishedAt": "2021-03-12T11:06:00Z", "content": "Uma nova investiga\u00e7\u00e3o brit\u00e2nica concluiu que atrasar a segunda dose da vacina da Pfizer deixa vulner\u00e1veis \u00e0 covid-19 as pessoas que lutam contra diferentes tipos de cancro. Os autores do estudo pedem\u2026 [+2489 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "author": "Ana Suspiro", "title": "Portugal pede a Bruxelas que permita ajuda intercalar de 463 milh\u00f5es \u00e0 TAP para garantir liquidez - Observador", "description": "", "url": "https://observador.pt/2021/03/12/portugal-pede-a-bruxelas-463-milhoes-de-ajuda-intercalar-a-tap-para-assegurar-tesouraria/", "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2Fv2%2Frs%3Afill%3A770%3A403%2Fc%3A2560%3A1437%3Anowe%3A0%3A270%2Fq%3A85%2Fplain%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F09%2F15130609%2Fjporfirio_aeroporto_covid-19_13_04_28-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T10:44:00Z", "content": "O Governo Portugu\u00eas apresentou \u00e0 Comiss\u00e3o Europeia um pedido para realizar um aux\u00edlio intercalar \u00e0 TAP \u201cque permitir\u00e1 \u00e0 companhia a\u00e9rea garantir liquidez at\u00e9 \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o do Plano de Reestrutura\u00e7\u00e3o.\u201d\r\u2026 [+2990 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "ECO", "title": "Inqu\u00e9rito ao Novo Banco: O \u201cmist\u00e9rio\u201d das d\u00edvidas ao BES que aumentaram 600 milh\u00f5es em seis meses - ECO Economia Online", "description": "Mariana Mort\u00e1gua lan\u00e7ou o \"mist\u00e9rio\" ao ex-vice-governador do Banco de Portugal: porque \u00e9 que a exposi\u00e7\u00e3o do Novo Banco aumentou 600 milh\u00f5es em seis meses, em 2014, entre as avalia\u00e7\u00f5es da PwC e da EY?", "url": "https://eco.sapo.pt/2021/03/12/o-misterio-das-dividas-ao-bes-que-aumentaram-600-milhoes-em-seis-meses/", "urlToImage": "https://eco.imgix.net/uploads/2019/05/cropped-pedro_duarte_neves_bdp.jpg?mark64=aHR0cHM6Ly9lY28uaW1naXgubmV0L0VDT193YXRlcm1hcmsucG5nP2ZtPXBuZw%3D%3D&markscale=33&markalign=center,left&w=1200", "publishedAt": "2021-03-12T10:21:17Z", "content": "Os termos foram colocados desta forma pela deputada Mariana Mort\u00e1gua. \u201cTalvez me ajude a desvendar um mist\u00e9rio\u201d, disse a deputada do Bloco ao ex-vice-governador do Banco de Portugal, Pedro Duarte Nev\u2026 [+5114 chars]"}]}