{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Gustavo Viera desmaiou ap\u00f3s o jogo e foi levado para o hospital - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2021-01-17/santa-clara-gustavo-viera-desmaiou-apos-o-jogo-e-foi-levado-para-o-hospital/875404", "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/SANTACLARA/2020/GustavoViera.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T20:33:23Z", "content": "Susto ap\u00f3s o jogo entre Santa Clara e Famalic\u00e3o. O avan\u00e7ado Gustavo Viera desmaiou enquanto realizava o habitual treino para os jogadores n\u00e3o utilizados por Daniel Ramos.\r\nO jogador do Santa Clara, d\u2026 [+123 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Jos\u00e9 Carlos Lourinho, \u00c2nia Ata\u00edde", "title": "Governo convoca Conselho de Ministros extraordin\u00e1rio ap\u00f3s declara\u00e7\u00f5es de Marcelo - Jornal Econ\u00f3mico", "description": "", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/governo-convoca-conselho-de-ministros-extraordinario-apos-declaracoes-de-marcelo-689137", "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2021/01/antonio-costa-2.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T20:17:00Z", "content": "O Governo vai reunir-se em Conselho de Ministros extraordin\u00e1rio esta segunda-feira e, de acordo com a RTP, poder\u00e3o ser decididas mais medidas de confinamento.\r\nAvan\u00e7a a \u201cRTP\u201d que o Governo poder\u00e1 dec\u2026 [+1675 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.pt"}, "author": "DN", "title": "Confinamento geral. PSP anuncia tr\u00eas deten\u00e7\u00f5es e 58 multas em dois dias - Di\u00e1rio de Not\u00edcias - Lisboa", "description": "Apesar do movimento nas ruas e de muita pessoa sem m\u00e1scara, s\u00f3 houve 13 contraordena\u00e7\u00f5es desde s\u00e1bado por falta de uso obrigat\u00f3rio de m\u00e1scara na via p\u00fablica, sendo mais numerosas as efetuadas pelo consumo de bebidas alco\u00f3licas na via p\u00fablica. Desde mar\u00e7o, for\u2026", "url": "https://www.dn.pt/sociedade/-confinamento-geral-psp-anuncia-tres-detencoes-e-58-multas-em-dois-dias-13242223.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/dn/image.aspx?brand=DN&type=generate&guid=8aeff7ff-602d-4526-8105-747836cd4066&w=800&h=420&watermark=true&t=20210117201100", "publishedAt": "2021-01-17T20:11:00Z", "content": "\"Faremos o nosso trabalho com sensibiliza\u00e7\u00e3o e pedagogia, mas tamb\u00e9m fiscalizando e eventualmente levantando os autos de not\u00edcia por contra-ordena\u00e7\u00e3o ou indo para o il\u00edcito criminal caso se justifiqu\u2026 [+1968 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "author": "Leonete Botelho", "title": "Marcelo d\u00e1 \u201cpux\u00e3o de orelhas\u201d aos portugueses e admite mais restri\u00e7\u00f5es nos pr\u00f3ximos dias - P\u00daBLICO", "description": "\u201cImpressionado\u201d com o que viu no Hospital de Santa Maria, o Presidente-recandidato sublinha que a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 \u201cmuito cr\u00edtica\u201d e afirmou que se o Governo quiser rever as medidas em vigor nesta semana, ter\u00e1 o seu apoio.", "url": "https://www.publico.pt/2021/01/17/politica/noticia/marcelo-puxao-orelhas-portugueses-admite-restricoes-proximos-dias-1946729", "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1544353?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png", "publishedAt": "2021-01-17T19:41:00Z", "content": "Marcelo Rebelo de Sousa foi ao Hospital de Santa Maria como candidato, mas foi o Presidente da Rep\u00fablica que, \u00e0 sa\u00edda, admitiu que pode ser necess\u00e1rio rever as medidas do confinamento j\u00e1 nesta semana\u2026 [+2451 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "title": "Covid-19. A situa\u00e7\u00e3o ao minuto do novo coronav\u00edrus no pa\u00eds e no mundo - RTP", "description": "Acompanhamos aqui todos os desenvolvimentos sobre a propaga\u00e7\u00e3o do SARS-CoV-2 \u00e0 escala internacional.", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/covid-19-a-situacao-ao-minuto-do-novo-coronavirus-no-pais-e-no-mundo_e1290120", "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/80/803c67eb367fa20a680616dd45cc2a25?w=860&q=90&rect=0,146,1233,676&auto=format", "publishedAt": "2021-01-17T19:14:00Z", "content": "Acompanhamos aqui todos os desenvolvimentos sobre a propaga\u00e7\u00e3o do SARS-CoV-2 \u00e0 escala internacional.\r\nMais atualiza\u00e7\u00f5esVEJA A INFOGRAFIA COM TODOS OS DADOS ATUALIZADOS DA SITUA\u00c7\u00c3O EM PORTUGAL. CLIQUE\u2026 [+37098 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "\u00c2nia Ata\u00edde", "title": "Banco de Fomento lan\u00e7a duas novas linhas de apoio \u00e0 economia no valor de 1.100 milh\u00f5es de euros - Jornal Econ\u00f3mico", "description": "", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/banco-de-fomento-lanca-duas-novas-linhas-de-apoio-a-economia-no-valor-de-1-100-milhoes-de-euros-689118", "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/07/siza_vieira_1.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T18:48:00Z", "content": "O Banco Portugu\u00eas de Fomento abre esta segunda-feira as candidaturas \u00e0s novas Linhas de Apoio \u00e0 Economia Covid-19, para as empresas exportadoras da ind\u00fastria, do turismo e da montagem de eventos.\r\nA \u2026 [+2279 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hiper.fm"}, "author": "Redacao", "title": "Big Brother: J\u00e9ssica Fernandes arrasa Cinha Jardim: \u201cVomitar em cima desta beata velha\u2026\u201d - Hiper Fm", "description": "Cinha Jardim disse que Joana n\u00e3o \u00e9 uma mulher bonita, e J\u00e9ssica Fernandes n\u00e3o poupou nas palavras...", "url": "https://www.hiper.fm/big-brother-jessica-fernandes-arrasa-cinha-jardim-vomitar-em-cima-desta-beata-velha/", "urlToImage": "https://www.hiper.fm/wp-content/uploads/2021/01/jessica-cinha-jardim-bb-1000x600.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T18:44:06Z", "content": "A pol\u00e9mica estalou nas redes sociais na manh\u00e3 deste domingo, depois de na noite de ontem Cinha Jardim ter dito que Joana \u201cn\u00e3o \u00e9 uma mulher bonita\u201d.\r\nA comentadora esteve ontem \u00e0 noite no Extra, onde \u2026 [+965 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Jornal Econ\u00f3mico com Lusa", "title": "Alexei Navalny detido \u00e0 chegada a Moscovo - Jornal Econ\u00f3mico", "description": "", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/alexei-navalny-detido-a-chegada-a-moscovo-689112", "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/09/Alexei-Navalny-1.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T18:37:00Z", "content": "Os servi\u00e7os prisionais russos (FSIN) detiveram hoje o opositor russo Alexei Navalny \u00e0 chegada a Moscovo, acusando-o de ter violado os termos de uma pena de pris\u00e3o suspensa a que foi condenado em 2014\u2026 [+3046 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "Filas para votar? \"Manifesta a alegria semelhante \u00e0s primeiras elei\u00e7\u00f5es\" - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "O ministro da Administra\u00e7\u00e3o Interna quis \"transmitir o reconhecimento do Governo a todos os portugueses que se inscreveram antecipadamente para participar neste ato eleitoral\".", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/pais/1667898/filas-para-votar-manifesta-a-alegria-semelhante-as-primeiras-eleicoes", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5fd8f2d606e5a.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T18:32:00Z", "content": "Depois de ter estado cerca de duas horas para votar antecipadamente nas elei\u00e7\u00f5es presidenciais no Barreiro, Eduardo Cabrita, ministro da Administra\u00e7\u00e3o Interna comparou a aflu\u00eancia registada hoje \u00e0s u\u2026 [+2285 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "4gnews.pt"}, "author": "Rui Bacelar", "title": "Signal: a alternativa ao WhatsApp recomendada por Snowden - 4gnews", "description": "A Signal \u00e9 a melhor alternativa ao WhatsApp para quem procura uma plataforma que efetivamente respeite a privacidade do utilizador, sem que este venha a temer pelos seus dados e informa\u00e7\u00f5es. \u00c9 a plataforma escolhida por Edward Snowden, famoso whistleblower. T\u2026", "url": "https://4gnews.pt/signal-a-alternativa-ao-whatsapp-recomendada-por-snowden/", "urlToImage": "https://cdn.4gnews.pt/imagens/signal-a-alternativa-ao-whatsapp-recomendada-por-snowden-og.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T18:31:00Z", "content": "A Signal \u00e9 a melhor alternativa ao WhatsApp para quem procura uma plataforma que efetivamente respeite a privacidade do utilizador, sem que este venha a temer pelos seus dados e informa\u00e7\u00f5es. \u00c9 a plat\u2026 [+3507 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jm-madeira.pt"}, "author": null, "title": "Covid-19: It\u00e1lia regista 12.415 novos casos e 377 \u00f3bitos nas \u00faltimas 24 horas - jm-madeira.pt", "description": "A It\u00e1lia registou 12.415 novas infe\u00e7\u00f5es pelo novo coronav\u00edrus e 377 \u00f3bitos associados \u00e0 doen\u00e7a covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, foi hoje divulgado, num momento de preocupa\u00e7\u00e3o no pa\u00eds por causa do atraso anunciado nas entregas da vacina Pfizer/BioNTech.", "url": "https://www.jm-madeira.pt/internacional/ver/115629/Covid-19_Italia_regista_12415_novos_casos_e_377_obitos_nas_ultimas_24_horas", "urlToImage": "https://www.jm-madeira.pt/file/index/noticias/115629/600481e585d09.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T18:28:00Z", "content": "A It\u00e1lia registou 12.415 novas infe\u00e7\u00f5es pelo novo coronav\u00edrus e 377 \u00f3bitos associados \u00e0 doen\u00e7a covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, foi hoje divulgado, num momento de preocupa\u00e7\u00e3o no pa\u00eds por causa do atras\u2026 [+2596 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Sportinforma / Lusa", "title": "Jogo entre Vit\u00f3ria de Guimar\u00e3es e Farense com in\u00edcio novamente atrasado - SAPO Desporto", "description": "Est\u00e1dio D. Afonso Henriques ainda se apresenta com gelo sob partes do relvado, mesmo com duas m\u00e1quinas de aquecimento a trabalharem.", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/primeira-liga/artigos/jogo-entre-vitoria-de-guimaraes-e-farense-com-inicio-novamente-atrasado", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=Nzg4ybmOQNkI7UymBwpLSq+liQhwScCd1ofbwT6RCe2v4oDlA80QQN+rs8hm08b/R6bGb0+mgggxN6ayOPMEyU3K6IYjbATMqAnm5wx/TsVao64=", "publishedAt": "2021-01-17T18:17:00Z", "content": "O jogo entre Vit\u00f3ria de Guimar\u00e3es e Farense, da 14.\u00aa jornada da I Liga portuguesa de futebol, com in\u00edcio agendado para as 18:00, est\u00e1 novamente atrasado, depois de n\u00e3o se ter realizado no s\u00e1bado, dat\u2026 [+788 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "MAGG, R\u00faben Henriques", "title": "\"Big Brother\". Sondagem da MAGG n\u00e3o deixa d\u00favidas sobre quem ser\u00e1 expulso este domingo - Big Brother - MAGG", "description": "Ao longo da semana, os leitores da MAGG foram desafiados a escolher o concorrente que querem ver fora do reality show na gala deste domingo. Sandrina, No\u00e9lia, Rui Pedro e Teresa em risco de expuls\u00e3o. Veja o resultado da nossa sondagem.", "url": "https://magg.sapo.pt/televisao/big-brother/artigos/sondagem-big-brother-magg-expulso", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&png=1&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fmagg.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fmagg%2Ffacebook-overlay.png&epic=OWI2TBJ8muYMWCbJt+n0Ctb4YLWyVxfvsgI/YT1RNbQb7zJbAD2zvx2z7sE/ue11G9fBwLpO6CIhqtX9tFgX6C/sbhb0sUOMOSRk5/IzpCROdy0=", "publishedAt": "2021-01-17T18:01:00Z", "content": "Na gala deste domingo, 17 de janeiro, Cl\u00e1udio Ramos e Teresa Guilherme v\u00e3o revelar os resultados da vota\u00e7\u00e3o dos portugueses que decorreu ao longo da semana. Mas, antes disso, os leitores da MAGG fora\u2026 [+1137 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "title": "Hospital Garcia de Orta quer abrir em breve enfermaria em contentores no exterior do hospital - RTP", "description": "O hospital de Almada est\u00e1 a ultimar uma enfermaria em contentores, no exterior do edif\u00edcio principal da unidade. A administra\u00e7\u00e3o do hospital espera poder contar com essas 33 camas dentro de poucas semanas. \u00c9 a \u00fanica forma de alagar os internamentos, j\u00e1 que to\u2026", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/pais/hospital-garcia-de-orta-quer-abrir-em-breve-enfermaria-em-contentores-no-exterior-do-hospital_v1290153", "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/images/73/73b2be13efac03d8dd9f7f226b276abd_N.jpg?", "publishedAt": "2021-01-17T17:52:00Z", "content": "O hospital de Almada est\u00e1 a ultimar uma enfermaria em contentores, no exterior do edif\u00edcio principal da unidade. A administra\u00e7\u00e3o do hospital espera poder contar com essas 33 camas dentro de poucas se\u2026 [+398 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jm-madeira.pt"}, "author": null, "title": "Golos na Ta\u00e7a da Liga valem duas toneladas de alimentos para Rede de Emerg\u00eancia Alimentar - jm-madeira.pt", "description": "Cada golo marcado na 'final four' da Ta\u00e7a da Liga de futebol, disputada entre Sporting, FC Porto, Benfica e Sporting de Braga, corresponde a duas toneladas de alimentos para a Rede de Emerg\u00eancia Alimentar, anunciou hoje a Liga.", "url": "https://www.jm-madeira.pt/desporto/ver/115624/Golos_na_Taca_da_Liga_valem_duas_toneladas_de_alimentos_para_Rede_de_Emergencia_Alimentar", "urlToImage": "https://www.jm-madeira.pt/file/index/noticias/115624/6004789bc742b.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T17:44:00Z", "content": "Cada golo marcado na 'final four' da Ta\u00e7a da Liga de futebol, disputada entre Sporting, FC Porto, Benfica e Sporting de Braga, corresponde a duas toneladas de alimentos para a Rede de Emerg\u00eancia Alim\u2026 [+923 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jm-madeira.pt"}, "author": null, "title": "Morreu Phil Spector, o produtor de \"Let it Be\" dos The Beatles - jm-madeira.pt", "description": "O produtor Phil Spector, um dos mais conhecidos da ind\u00fastria discogr\u00e1fica desde a d\u00e9cada de 1960, criador da designada \"parede de som\", morreu no s\u00e1bado aos 81 anos, informaram hoje os servi\u00e7os prisionais da Calif\u00f3rnia.", "url": "https://www.jm-madeira.pt/internacional/ver/115622/Morreu_Phil_Spector_o_produtor_de_Let_it_Be_dos_The_Beatles", "urlToImage": "https://www.jm-madeira.pt/file/index/noticias/115622/600473d0b0709.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T17:28:00Z", "content": "O produtor Phil Spector, um dos mais conhecidos da ind\u00fastria discogr\u00e1fica desde a d\u00e9cada de 1960, criador da designada \"parede de som\", morreu no s\u00e1bado aos 81 anos, informaram hoje os servi\u00e7os prisi\u2026 [+1468 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expresso.pt"}, "author": "Lusa", "title": "Covid-19: Ministra admite que todo o sistema de Sa\u00fade est\u00e1 pr\u00f3ximo do limite - Expresso", "description": "Marta Temido diz que \u201ctodos os meios que existem no pa\u00eds\u201d est\u00e3o a ser mobilizados, mas que h\u00e1 um limite. \u201cOs portugueses precisam de saber disso\u201d, afirmou", "url": "https://expresso.pt/sociedade/2021-01-17-Covid-19-Ministra-admite-que-todo-o-sistema-de-Saude-esta-proximo-do-limite", "urlToImage": "http://images.impresa.pt/expresso/2020-12-11-DOC.20201106.29973348.JC_25.JPG-1/fb/wm", "publishedAt": "2021-01-17T17:05:00Z", "content": "A ministra da Sa\u00fade admitiu este domingo que todo o sistema de Sa\u00fade, incluindo Servi\u00e7o Nacional de Sa\u00fade (SNS), setor social e privado e estruturas de retaguarda, est\u00e1 pr\u00f3ximo do limite.\r\nEstamos a \u2026 [+804 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leak.pt"}, "author": "https://www.facebook.com/bruno.pat.fonseca", "title": "Samsung vai atr\u00e1s do mercado autom\u00f3vel com grande novidade! - Leak", "description": "Com o suporte UWB, um smartphone da Samsung pode apostar em novas funcionalidades no campo autom\u00f3vel. Conhe\u00e7a as novidades!", "url": "https://www.leak.pt/samsung-automovel/", "urlToImage": "https://leakpt-a790.kxcdn.com/wp-content/uploads/2019/10/android-auto-wireless-e1570183815945.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T15:59:00Z", "content": "A Samsung quer apostar em \u00e1reas diferentes. Afinal de contas o lucro pode estar na diversidade. Dito isto, quer seguir um caminho que a Huawei j\u00e1 tinha come\u00e7ado e especializar-se tamb\u00e9m no mercado au\u2026 [+1935 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Casa dos Bits", "title": "Aproveite para jogar Star Wars: Battlefront II Celebration Edition com \"borla\" da Epic Games - SAPO Tek", "description": "O jogo est\u00e1 gratuito para download esta semana, para a PlayStation, Xbox e PC, e o interesse dos utilizadores j\u00e1 levou a falhas dos servidores.", "url": "https://tek.sapo.pt/extras/site-do-dia/artigos/aproveite-para-jogar-star-wars-battlefront-ii-celebration-edition-com-borla-da-epic-games", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Ftek.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Ftek-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=YjU0i3K4Mvby/XnhqTH8NDR/e1VvaPhaUosALBBa3meAgC8oYWxAF8dpMSH5IRg7hqHcmvz+hIQd5yEO8kDsl5NxALsVns7DcTu6/4kIWgtJIu8=", "publishedAt": "2021-01-17T15:32:00Z", "content": "Todas as semanas a Epic Games oferece uma borla aos jogadores, permitindo o download de um dos seus jogos de forma gratuita. Esta semana \u00e9 a vez do\u00a0Star Wars: Battlefront II Celebration Edition, que \u2026 [+739 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "author": "Gon\u00e7alo Correia", "title": "Tiago Mayan ao ataque: cr\u00edticas a Marcelo e um cartaz novo com uma provoca\u00e7\u00e3o a Andr\u00e9 Ventura - Observador", "description": "", "url": "https://observador.pt/2021/01/17/tiago-mayan-critica-marcelo-e-cada-vez-mais-dificil-ajuda-lo-a-terminar-o-mandato-com-dignidade/", "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2Fv2%2Frs%3Afill%3A770%3A403%2Fc%3A4059%3A2281%3Anowe%3A0%3A425%2Fq%3A85%2Fplain%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2021%2F01%2F17142914%2Fdoc2021011730449893fox-3001-1.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T15:22:30Z", "content": "Artigo em atualiza\u00e7\u00e3o ao longo do dia\r\nNo cruzamento de Alc\u00e2ntara, em Lisboa, junto ao viaduto que segue para as docas da cidade, o \u00fanico cartaz que se via h\u00e1 alguns dias era do candidato Andr\u00e9 Ventu\u2026 [+9081 chars]"}]}