{"status": "ok", "articles": [{"description": "Trotz eines Rekordtores von Youssoufa Moukoko hat Borussia Dortmund im zweiten Spiel unter Neo-Coach Edin Terzic die erste Niederlage kassiert. Der BVB unterlag zum Auftakt der 13. Runde am Freitagabend bei Union Berlin mit 1:2. Moukoko traf f\u00fcr die Dortmunde\u2026", "title": "Fu\u00dfball: Dortmund-Pleite trotz Rekordtreffers - ORF.at", "url": "https://sport.orf.at/stories/3070853/", "author": "ORF.at", "publishedAt": "2020-12-18T22:03:25Z", "content": "Mit der Niederlage ist bei Dortmund der erhoffte Trainereffekt gleich einmal wieder verpufft, von den j\u00fcngsten f\u00fcnf Ligaspielen konnte der CL-Achtelfinalist nur zuletzt beim 2:1 bei Werder Bremen gew\u2026 [+2351 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.orf.at"}, "urlToImage": "https://ibs.orf.at/sport?image=https%3A%2F%2Fassets.orf.at%2Fmims%2F2020%2F51%2F84%2Fcrops%2Fw%3D1200%2Ch%3D630%2Cq%3D75%2F789558_master_274984_fus_int_ger_runde_13_dortmund_pleite_rekordtor_a.jpg%3Fs%3D20e11f4a161643badce2091b7e62ab5937df8ccd"}, {"description": "", "title": "Vienna Capitals holen auch gegen Dornbirn nur einen Punkt - Sky Sport Austria", "url": "https://www.skysportaustria.at/vienna-capitals-holen-auch-gegen-dornbirn-nur-einen-punkt/", "author": "Lisa Hermann", "publishedAt": "2020-12-18T21:33:00Z", "content": "Die Vienna Capitals haben auch in ihrem zweiten von drei Heimspielen in der ICE-Eishockeyliga en suite nur einen Punkt angeschrieben. Zwei Tage nach der 1:2-Niederlage gegen den Villacher SV unterlag\u2026 [+725 chars]", "source": {"id": null, "name": "Skysportaustria.at"}, "urlToImage": "https://www.skysportaustria.at/wp-content/uploads/2020/12/GEPA_full_3350_GEPA-202012181011050003-scaled.jpg"}, {"description": "Die \u00f6sterreichische Skirennl\u00e4uferin Nicole Schmidhofer hat sich nach ihrem schlimmen Sturz bei der Weltcup-Abfahrt in Val d'Isere wohl doch eine schwere Verletzung zugezogen.", "title": "Schmidhofer mit Verdacht auf Kreuz- und Seitenbandriss - Ski Alpin - SportNews.bz", "url": "https://www.sportnews.bz/artikel/wintersport/ski-alpin/schmidhofer-mit-verdacht-auf-kreuz-und-seitenbandriss", "author": "sid", "publishedAt": "2020-12-18T20:57:48Z", "content": "Nicole Schmidhofer verletzte sich bei Sturz im Weltcup \u00a9 SID / CHRISTOF STACHE\r\n18. Dezember 2020\r\nWie der \u00d6sterreichische Skiverband (\u00d6SV) am Freitag mitteilte, ergaben erste Untersuchungen bei der \u2026 [+641 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportnews.bz"}, "urlToImage": "https://spnmedia.stncdn.it/_images/fit/1000x563/img/2020/12/nicole-schmidhofer-verletzte-sich-bei-sturz-im-weltcup-1.jpg"}, {"description": "Knapp drei Wochen nach Ende des zweiten Lockdowns beginnt am 26. Dezember der dritte harte Lockdown. K\u00fcnftig sollen regelm\u00e4\u00dfige und f\u00fcr einige ...", "title": "Rendi-Wagner: \u201eIndirekte Zwangstests falscher Weg\u201c | krone.at - Kronen Zeitung", "url": "https://www.krone.at/2301682", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-12-18T19:49:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2291322/v844798/630x356.jpg"}, {"description": "LINZ. Auch Ober\u00f6sterreich l\u00e4sst das Aufsperren der Skigebiete zu.", "title": "Skigebiete \u00f6ffnen trotz Lockdown am 24. Dezember - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/oberoesterreich/skigebiete-koennten-trotz-lockdowns-oeffnen;art4,3333448", "author": "nachrichten.at/az", "publishedAt": "2020-12-18T19:29:00Z", "content": "Die Skigebiete nehmen trotz des Lockdowns ihre Lifte ab 24. Dezember in Betrieb. Die Regierung hat die Entscheidung den L\u00e4ndern \u00fcberlassen. Diese einigten sich, aufzusperren. \u201eWir wollen Bewegung im \u2026 [+625 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static1.nachrichten.at/storage/image/0/9/3/6/2446390_facebook_1vTaug_EDWnmZ.jpg"}, {"description": "Kurz nach dem Ende des zweiten Lockdown m\u00fcssen H\u00e4ndler und k\u00f6rpernahe Dienstleister erneut bis 18. J\u00e4nner 2021 schlie\u00dfen.", "title": "Erneuter Lockdown trifft H\u00e4ndler und Friseure hart - VIENNA.AT", "url": "https://www.vienna.at/erneuter-lockdown-trifft-haendler-und-friseure-hart/6843945", "author": ".", "publishedAt": "2020-12-18T19:21:00Z", "content": "Kurz nach dem Ende des zweiten Lockdown m\u00fcssen H\u00e4ndler und k\u00f6rpernahe Dienstleister erneut bis 18. J\u00e4nner 2021 schlie\u00dfen.\r\nWK\u00d6-Handelsobmann Rainer Trefelik bezeichnete den dritten Corona-Lockdown al\u2026 [+4039 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vienna.at"}, "urlToImage": "https://www.vienna.at/2020/12/ABD0072-20201207-4-3-228036402730-3640x2730.jpg"}, {"description": null, "title": "Alle Details zum dritten Lockdown: Was ab 26. Dezember gilt - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000122641652/ausgangsbeschraenkungen-freitesten-kontrollen-was-ab-26-dezember-gilt", "author": null, "publishedAt": "2020-12-18T18:32:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Mehr als 300 von der islamistischen Terrorgruppe Boko Haram im Norden Nigerias entf\u00fchrten Sch\u00fcler sind nach einem Bericht des Staatsfernsehens wieder frei. 344 freigelassene Sch\u00fcler bef\u00e4nden sich in der Obhut der Sicherheitsbeh\u00f6rden, teilte der Gouverneur des\u2026", "title": "300 entf\u00fchrte Sch\u00fcler in Nigeria wieder in Freiheit - VOL.AT ", "url": "https://www.vol.at/300-entfuehrte-schueler-in-nigeria-wieder-in-freiheit/6843802", "author": "importer", "publishedAt": "2020-12-18T18:22:00Z", "content": "Mehr als 300 von der islamistischen Terrorgruppe Boko Haram im Norden Nigerias entf\u00fchrten Sch\u00fcler sind nach einem Bericht des Staatsfernsehens wieder frei. 344 freigelassene Sch\u00fcler bef\u00e4nden sich in \u2026 [+1356 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vol.at"}, "urlToImage": "https://www.vol.at/2020/12/1458041590_BLD_Online-4-3-400533033-533x400.jpg"}, {"description": "Im M\u00e4rz findet ein Branchentreff statt, im Juni das Publikumsfestival.", "title": "Berlinale wird auf Fr\u00fchling verschoben und zweigeteilt - DiePresse.com", "url": "https://www.diepresse.com/5913554/berlinale-wird-auf-fruhling-verschoben-und-zweigeteilt", "author": "Die Presse", "publishedAt": "2020-12-18T18:14:00Z", "content": "Im M\u00e4rz findet ein Branchentreff statt, im Juni das Publikumsfestival.\r\nDie Berlinale wird wegen Corona nicht wie geplant im Februar 2021 stattfinden. Stattdessen soll es im M\u00e4rz einen digitalen Bran\u2026 [+824 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://www.diepresse.com/assets/images/diepresse_.jpg"}, {"description": "Super-G an Aleksander Aamodt Kilde, Matthias Mayer Vierter.", "title": "Gr\u00f6den: Kilde setzt Norwegens Siegserie fort - DiePresse.com", "url": "https://www.diepresse.com/5913547/groden-kilde-setzt-norwegens-siegserie-fort", "author": "Die Presse", "publishedAt": "2020-12-18T18:14:00Z", "content": "Super-G an Aleksander Aamodt Kilde, Matthias Mayer Vierter.\r\nGr\u00f6den. Aleksander Aamodt Kilde hat im Super-G in Gr\u00f6den einen Favoritensieg und seinen ersten Erfolg in dieser Saison gefeiert. F\u00fcr den W\u2026 [+1808 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://www.diepresse.com/assets/images/diepresse_.jpg"}, {"description": "Das Weihnachtsfest kann noch \"wie geplant\" stattfinden, ab dem 26. Dezember werden die Ma\u00dfnahmen wieder versch\u00e4rft, sagte Bundeskanzler Sebastian Kurz (\u00d6VP) bei einer Pressekonferenz am Freitagabend.", "title": "Weihnachtsfest kann \"wie geplant\" stattfinden - VOL.AT - Vorarlberg Online", "url": "https://www.vol.at/weihnachtsfest-kann-wie-geplant-stattfinden/6843883", "author": "Linda Carugati", "publishedAt": "2020-12-18T17:40:00Z", "content": "Das Weihnachtsfest kann noch \"wie geplant\" stattfinden, ab dem 26. Dezember werden die Ma\u00dfnahmen wieder versch\u00e4rft, sagte Bundeskanzler Sebastian Kurz (\u00d6VP) bei einer Pressekonferenz am Freitagabend.\u2026 [+1202 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vol.at"}, "urlToImage": "https://www.vol.at/2020/12/AFP_8WL2F8-4-3-453072855464-7285x5464.jpg"}, {"description": "Neue Strategie: Die Regierung hat ein Drei-Phasen-Modell pr\u00e4sentiert. Zentraler Punkt: das Freitesten.", "title": "Lockdown und die Zeit danach: Der Fahrplan \"zur Normalit\u00e4t\" - KURIER", "url": "https://kurier.at/politik/inland/regierung-erklaert-lockdown-die-neue-strategie-im-detail/401134593", "author": "Michael Hammerl, Daniela Kittner, Raffaela Lindorfer", "publishedAt": "2020-12-18T17:33:29Z", "content": "Phase 1, ab 26. Dezember: \"Runterdr\u00fccken der Zahlen\"\r\nAb 26. Dezember bis 24. J\u00e4nner gelten den ganzen Tag \u00fcber Ausgangsbeschr\u00e4nkungen. Handel und k\u00f6rpernahe Dienstleistungen werden geschlossen und \u00f6\u2026 [+2244 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4831074/46-173647435.jpg"}, {"description": "Frankreichs Pr\u00e4sident Emmanuel Macron klagt \u00fcber Corona-Symptome wie Kopfschmerzen und M\u00fcdigkeit. Er meldete sich aus der Isolation auf Twitter selbst zu Wort.", "title": "An Corona erkrankt: Macron meldet sich in Video zu Wort - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5913395/an-corona-erkrankt-macron-meldet-sich-in-video-zu-wort", "author": "Die Presse", "publishedAt": "2020-12-18T17:23:00Z", "content": "Frankreichs Pr\u00e4sident Emmanuel Macron klagt \u00fcber Corona-Symptome wie Kopfschmerzen und M\u00fcdigkeit. Er meldete sich aus der Isolation auf Twitter selbst zu Wort.\r\nFrankreichs Staatspr\u00e4sident Emmanuel M\u2026 [+4160 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten/images/uploads_1200/b/3/3/5913395/83131E58-DAF8-4DF6-A098-E1C3B31E7130_v0_h.jpg"}, {"description": "Ausgangssperren, Reiseverbote, kein Klopapier und am Abend tote Hose \u2013 das ist genug DDR-Feeling. Gut, dass es die  Globalisierung noch gibt.", "title": "Leben wie im Ostblock: Wer uns jetzt vom Virus befreit - KURIER", "url": "https://kurier.at/meinung/leben-wie-im-ostblock-wer-uns-jetzt-vom-virus-befreit/401134542", "author": "Wolfgang Unterhuber", "publishedAt": "2020-12-18T17:00:26Z", "content": "Hier wirkt ein globaler Komplex aus internationalen Unternehmen, Forschungs-Startups, Universit\u00e4ten und \u00f6ffentlichem Gesundheitswesen. Der Impfstoff ist daher auch ein Erfolg des Staates in Kooperati\u2026 [+1661 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/3631001/unterhuber.jpg"}, {"description": "Wie die \u00d6AMTC-Flugrettung am Freitag mitteilte hat sie Mitte Dezember einen Vertrag zum Kauf von f\u00fcnf Notarzthubschraubern vom Typ Airbus Helicopters H135 unterzeichnet, inklusive einer Option auf einen sechsten.", "title": "Flotte wird modernisiert: Neue H135 f\u00fcr den \u00d6AMTC - aerokurier", "url": "https://www.aerokurier.de/motorflug/flotte-wird-modernisiert-neue-h135-fuer-den-oeamtc/", "author": "KS", "publishedAt": "2020-12-18T16:36:03Z", "content": "\"Die \u00d6AMTC-Flugrettung investiert bis zu 30 Millionen Euro inklusive medizinischer Ausr\u00fcstung f\u00fcr die neuen Maschinen\", erkl\u00e4rte der kaufm\u00e4nnische Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Marco Trefanitz. Bis Mitte 2024 soll\u2026 [+1368 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aerokurier.de"}, "urlToImage": "https://imgr2.aerokurier.de/Christophorus-14-am-Dachstein-fotoshowBig-eead803d-1753068.jpg"}, {"description": null, "title": "\"Diablo Immortal\" hat laut ersten Berichten viel Potenzial - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000122621873/diablo-immortal-hat-laut-ersten-berichten-viel-potenzial", "author": null, "publishedAt": "2020-12-18T16:12:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Stadt- und Seminarhotels machen seit einem Jahr praktisch kein Gesch\u00e4ft, Thermen- und Skihotels fehlen gro\u00dfe Teil des Jahresumsatzes.Wien (OTS) - \u201e70% Verlustersatz reichen zur Bew\u00e4ltigung von Lockdowns nicht, da braucht es den Umsatzersatz\u201c, h\u00e4lt die Pr\u00e4side\u2026", "title": "Lockdown verl\u00e4ngert: \u00d6HV-Reitterer will Umsatzersatz f\u00fcr J\u00e4nner und Update f\u00fcr Beihilfengrenzen - Boerse-express.com", "url": "https://www.boerse-express.com/news/articles/lockdown-verlaengert-oehv-reitterer-will-umsatzersatz-fuer-jaenner-und-update-fuer-beihilfengrenzen-277585", "author": "B\u00f6rse Express", "publishedAt": "2020-12-18T15:56:00Z", "content": "Stadt- und Seminarhotels machen seit einem Jahr praktisch kein Gesch\u00e4ft, Thermen- und Skihotels fehlen gro\u00dfe Teil des Jahresumsatzes.\r\nWien (OTS) - 70% Verlustersatz reichen zur Bew\u00e4ltigung von Lockd\u2026 [+1794 chars]", "source": {"id": null, "name": "Boerse-express.com"}, "urlToImage": "https://boerse-express.com/public/images/socialshare/share_placeholder.jpg"}, {"description": "Vergesst die Wirtschaftsprognosen. Sie treffen nur ein, wenn die Regierung ihr Krisenmanagement und die Menschen ihr Verhalten nachsch\u00e4rfen.", "title": "Die Konjunktur nach Corona ist kein Selbstl\u00e4ufer - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5913439/die-konjunktur-nach-corona-ist-kein-selbstlaufer", "author": "Josef Urschitz", "publishedAt": "2020-12-18T15:50:00Z", "content": "Vergesst die Wirtschaftsprognosen. Sie treffen nur ein, wenn die Regierung ihr Krisenmanagement und die Menschen ihr Verhalten nachsch\u00e4rfen.\r\nWird die Wirtschaft im kommenden Jahr um zwei Prozent, vi\u2026 [+739 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_meinung_paid/images/uploads_1200/b/5/f/5913439/ACF91C13-377E-4E9E-B02D-6FE6F83353F5_v0_h.jpg"}, {"description": "Die Entscheidung der europ\u00e4ischen Agrarjournalisten steht fest. Per Live-Stream sind heute (18. Dezember) die besten Traktoren ausgezeichnet worden. \u201eTractor of the year 2021\u2033 (TOTY) darf sich der\u00a0Massey Ferguson 8S.265 nennen. Bester Allzweck-Traktor ist der\u2026", "title": "Massey Ferguson 8S.265 ist Traktor des Jahres 2021 - Bauernzeitung - \u00d6sterreichische Bauernzeitung", "url": "https://bauernzeitung.at/toty-2021/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-18T15:40:22Z", "content": "Die Entscheidung der europ\u00e4ischen Agrarjournalisten steht fest. Per Live-Stream sind heute (18. Dezember) die besten Traktoren ausgezeichnet worden. Tractor of the year 2021\u2033 (TOTY) darf sich der\u00a0Mas\u2026 [+588 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bauernzeitung.at"}, "urlToImage": "https://bauernzeitung.at/wp-content/uploads/2020/12/IMG_7988.jpg"}, {"description": "Die allj\u00e4hrliche Umfrage von Schlumberger zum Sektkonsum in \u00d6sterreich wartet mit deutlichen und \u00fcberraschenden Resultaten auf, die unter anderem der Corona-Krise geschuldet sind.", "title": "Schlumberger Sekt-Report 2020: Genuss zu Hause - Falstaff", "url": "https://www.falstaff.at/nd/schlumberger-sekt-report-2020-genuss-zu-hause/", "author": "Fabio Ehlers", "publishedAt": "2020-12-18T15:33:04Z", "content": "Schaumwein erfreut sich im Jahr 2020 einer wachsenden Beliebtheit beim Zielpublikum der 18 bis 24-J\u00e4hrigen. Neunvon zehn Personen der Zielgruppe gaben an, gerne Sekt zu trinken.\u00a0Das geht aus dem sieb\u2026 [+991 chars]", "source": {"id": null, "name": "Falstaff.at"}, "urlToImage": "http://www.falstaff.at/fileadmin/_processed_/3/3/csm_schlumberger-umfrage-c-philipp-lipiarski-2640_297b50e81a.jpg"}], "totalResults": 34}