{"status": "ok", "articles": [{"description": "Der TSV Hartberg hat die Europacup-Chance verwertet und damit Geschichte geschrieben.", "title": "Von der Regionalliga nach Europa: Hartbergs M\u00e4rchen - \u00d6sterreich - SportNews.bz", "url": "https://www.sportnews.bz/artikel/fussball/oesterreich/bundesliga/von-der-regionalliga-nach-europa-hartbergs-maerchen", "author": "apa/det", "publishedAt": "2020-07-15T21:33:56Z", "content": "Hartberg jubelt um den Einzug in den Europacup. \u00a9 APA / ERWIN SCHERIAU\r\n15. Juli 2020\r\nDie Oststeirer setzten sich im Liga-Play-off gegen Austria Wien nach einem 3:2-Hinspielsieg und einem torlosen R\u2026 [+590 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportnews.bz"}, "urlToImage": "https://spnmedia.stncdn.it/_images/fit/1000x563/img/2020/07/hartberg-jubelt-um-den-einzug-in-den-europacup.jpg"}, {"description": "Die Oststeirer knacken die Austria im Duell um Europa. Highlights:", "title": "Highlight-VIDEO: So knackt der TSV Hartberg die Austria - LAOLA1.at - LAOLA1.at", "url": "https://www.laola1.at/de/red/fussball/bundesliga/news/highlight-video--so-knackt-der-tsv-hartberg-die-austria/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T21:18:00Z", "content": "Eine Saison lang hat der TSV Hartberg keine Nullnummer hingelegt, im f\u00fcr die Oststeirer g\u00fcnstigsten Moment \"passierte\" es doch.\r\nDer Underdog ringt dank eines torlosen Remis die Austria im Duell um E\u2026 [+1828 chars]", "source": {"id": null, "name": "Laola1.at"}, "urlToImage": "https://www.laola1.at/images/redaktion/images/Fussball/Bundesliga/Hartberg/HartbergJubelEL_2adfd_f_1280x720.jpg"}, {"description": "Strafrechtssektionschef Christian Pilnacek hat nach seiner Befragung am Mittwoch scharfe Kritik am Ibiza-U-Ausschuss ge\u00fcbt. Dieser sei ein ...", "title": "\u201eKrainer mampft Wurstsemmel w\u00e4hrend der Befragung\u201c - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2192695", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-07-15T21:08:00Z", "content": "In der ZiB 2 am Mittwochabend wies er den Vorhalt zur\u00fcck, es w\u00e4re nicht angemessen, wenn ein Spitzenbeamter gew\u00e4hlte Abgeordnete auf diese Weise angreift. Er sehe seit eineinhalb Jahren in Krispers A\u2026 [+1477 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2192211/v7cc95a/630x356.jpg"}, {"description": "Im Bilanzskandal um die burgenl\u00e4ndische Commerzialbank Mattersburg zittert der heimische Konzertveranstalter Barracuda um Einlagen in H\u00f6he von rund 34 Mio. Euro. Das teilte am Mittwochabend der b\u00f6rsennotierte deutsche Veranstaltungskonzern CTS Eventim mit, de\u2026", "title": "CTS-Eventim-Austro-Tochter bangt um 34 Mio. Euro - VOL.AT - Vorarlberg Online", "url": "https://www.vol.at/cts-eventim-austro-tochter-bangt-um-34-mio-euro/6678894", "author": "importer", "publishedAt": "2020-07-15T20:40:00Z", "content": "Im Bilanzskandal um die burgenl\u00e4ndische Commerzialbank Mattersburg zittert der heimische Konzertveranstalter Barracuda um Einlagen in H\u00f6he von rund 34 Mio. Euro. Das teilte am Mittwochabend der b\u00f6rse\u2026 [+1314 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vol.at"}, "urlToImage": "http://www.vol.at/2015/07/VOL-Logo-20J_135.jpg"}, {"description": "Die Wiener verpassen die Europacup-Teilnahme deutlich. W\u00e4hrenddessen jubeln die Steirer \u00fcber den gr\u00f6\u00dften Erfolg.", "title": "0:0 in Hartberg: Die Austria verspielt die letzte Chance - KURIER", "url": "https://kurier.at/sport/fussball/00-in-hartberg-die-austria-verspielt-die-letzte-chance/400972316", "author": "Alexander Strecha", "publishedAt": "2020-07-15T20:26:15Z", "content": "Hartberg \u00fcberlie\u00df den Veilchen zwar weitgehend die Kontrolle \u00fcbers Spiel, lie\u00df aber kaum etwas zu. Umgekehrt wurde Hartberg ein Tor vorenthalten. Bei einem Eckball unterlief \u00a0Austria-Verteidiger Bork\u2026 [+1461 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4521932/46-166252221.jpg"}, {"description": "Der TSV Hartberg hat die historische Europacup-Chance verwertet. Die Oststeirer setzten sich im Liga-Play-off gegen Austria Wien nach einem 3:2-Hinspielsieg und einem torlosen Remis im R\u00fcckspiel in Hartberg durch. Das reife Verwalten des Vorsprungs vor leeren\u2026", "title": "Playoff: TSV Hartberg erk\u00e4mpft sich Europa-Traum gegen FK Austria Wien - SPOX.com", "url": "https://www.spox.com/at/sport/fussball/oesterreich/2007/Artikel/playoff-tsv-hartberg-erkaempft-sich-europa-traum-gegen-fk-austria-wien.html", "author": "SPOX \u00d6sterreich", "publishedAt": "2020-07-15T20:21:00Z", "content": "Der TSV Hartberg hat die historische Europacup-Chance verwertet. Die Oststeirer setzten sich im Liga-Play-off gegen Austria Wien nach einem 3:2-Hinspielsieg und einem torlosen Remis im R\u00fcckspiel in H\u2026 [+3193 chars]", "source": {"id": null, "name": "SPOX"}, "urlToImage": "https://www.spox.com/at/sport/fussball/oesterreich/2007/Bilder/hartberg-jubel-1200.jpg"}, {"description": "Laut dem Gesundheitsministeriums sind im Burgenland aktuell 18 Personen an COVID-19 erkrankt. BURGENLAND. Seit gestern gab es f\u00fcnf Neuinfektionen \u2013 drei davon k\u00f6nnen dem Cluster einer Freikirche in Wiener Neustadt zugerechnet werden.", "title": "Corona-Virus im Burgenland: Zahl der aktuell Erkrankten auf 18 gestiegen - Burgenland - meinbezirk.at", "url": "https://www.meinbezirk.at/burgenland/c-lokales/zahl-der-aktuell-erkrankten-auf-18-gestiegen_a4150464", "author": "Christian Uchann", "publishedAt": "2020-07-15T17:49:30Z", "content": "Laut dem Gesundheitsministeriums sind im Burgenland aktuell 18 Personen an COVID-19 erkrankt. \r\nBURGENLAND. Seit gestern gab es f\u00fcnf Neuinfektionen drei davon k\u00f6nnen dem Cluster einer Freikirche in W\u2026 [+554 chars]", "source": {"id": null, "name": "Meinbezirk.at"}, "urlToImage": "https://media04.meinbezirk.at/article/2020/07/15/3/24065973_XXL.jpg"}, {"description": "Die Wiener Privat-Theater, also jene Einrichtungen ohne staatliche Subvention, w\u00fcnschen sich von der Politik eine Sockelfinanzierung f\u00fcr die Krise.", "title": "Privat-Theater: Zusammenschluss f\u00fcr den Erhalt - Wiener Bezirksblatt", "url": "https://wienerbezirksblatt.at/privat-theater-zusammenschluss-fuer-den-erhalt/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T17:25:44Z", "content": "Es ist ein un\u00fcblicher R\u00fcckenschluss den man in diesen Tagen von den Betreibern der Wiener Privat-Theater sieht. Denn in der Regel stehen sie mit ihrem Programm in direkter Konkurrenz zu einander. Doc\u2026 [+2132 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wienerbezirksblatt.at"}, "urlToImage": "https://wienerbezirksblatt.at/wp-content/uploads/2020/07/Privattheater-scaled.jpg"}, {"description": "SP\u00d6 und FP\u00d6 nutzen ihre Mehrheit in der L\u00e4nderkammer, um die Abl\u00f6se der Verteidigungsministerin zu fordern.", "title": "Bundesheer: Bundesrat fordert Entlassung Tanners - KURIER", "url": "https://kurier.at/politik/inland/bundesheer-bundesrat-fordert-entlassung-tanners/400972613", "author": "kurier.at", "publishedAt": "2020-07-15T17:21:51Z", "content": "Der Bundesrat fordert in einer Entschlie\u00dfung die Entlassung von Verteidigungsministerin Klaudia Tanner (\u00d6VP). Die Oppositionsparteien SP\u00d6 und FP\u00d6 nutzten am Mittwoch ihre Mehrheit in der L\u00e4nderkammer\u2026 [+896 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4506836/46-166020785.jpg"}, {"description": "Utl.: Davor wurden schon Ziele auf dem Balkan und nach Nordeuropa      aus dem Programm genommen - AUA: Von Regierung ausgeweitetes      Landeverbot trifft \u00fcber 30.000 AUA-Passagiere, gro\u00dfteils      Umsteiger", "title": "Bis Ende Juli - AUA streicht zus\u00e4tzlich auch Chicago-Fl\u00fcge - noen.at - N\u00d6N.at", "url": "https://www.noen.at/in-ausland/bis-ende-juli-aua-streicht-zusaetzlich-auch-chicago-fluege-oesterreich-aua-epidemie-luftfahrt-viruserkrankung-214810357", "author": "", "publishedAt": "2020-07-15T17:04:53Z", "content": "Wegen der Ausweitung des Landeverbots durch das \u00f6sterreichische Gesundheitsministerium streichen die Austrian Airlines (AUA) nun auch ihre Chicago-Fl\u00fcge von 16. bis 31. Juli. Das sind 14 Fl\u00fcge insges\u2026 [+1595 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noen.at"}, "urlToImage": "https://images02.noen.at/ABD0035.jpg/1920x1080/92.900.908"}, {"description": "Herbe Niederlage f\u00fcr EU-Kommission. Sie klagte gegen Apple. Aber der IT-Konzern muss 13 Milliarden Steuern nicht zahlen", "title": "Apple und Irland jubeln: Ihr Steuer-Schonmodell ist vor EU-Gericht nicht klein zu kriegen - KURIER", "url": "https://kurier.at/wirtschaft/apple-und-irland-jubeln-ihr-steuer-schonmodell-ist-vor-eu-gericht-nicht-klein-zu-kriegen/400972487", "author": "Ingrid Steiner-Gashi", "publishedAt": "2020-07-15T16:00:11Z", "content": "13 Milliarden Euro an Steuereinnahmen, die Irlands Budgetdefizit h\u00e4tten fast halbieren k\u00f6nnen diese erkleckliche Summe wird nun nach einem Urteil des Europ\u00e4ischen Gerichts (EuG) nicht flie\u00dfen. Und wa\u2026 [+1494 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4521497/46-166224936.jpg"}, {"description": null, "title": "Gernot Bl\u00fcmel: Entweder Spitzenkandidat oder Finanzminister - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000118736311/doppelrolle-des-oevp-politikers-entweder-oder-fuer-bluemel", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T15:32:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Nach Auffliegen eines Bilanzskandals steht die Bank vor der Pleite und der Liquidation. Mit in den Abgrund werden verschiedene Unternehmen sowie der Fu\u00dfball-Bundesligaklub SV Mattersburg gerissen.", "title": "Mattersburg-Bank - Einst Raiffeisen-Rebellenbank, jetzt der Ruin - trend.at", "url": "https://www.trend.at/geld/mattersburg-bank---einst-raiffeisen-rebellenbank-jetzt-der-ruin-11560631", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T15:29:13Z", "content": "Nach Auffliegen eines Bilanzskandals steht die Bank vor der Pleite und der Liquidation. Mit in den Abgrund werden verschiedene Unternehmen sowie der Fu\u00dfball-Bundesligaklub SV Mattersburg gerissen. \r\n\u2026 [+4119 chars]", "source": {"id": null, "name": "Trend.at"}, "urlToImage": "https://www.trend.at/_storage/asset/11560650/storage/vgn:socialmedia_1200x630/file/160650183/themenbild-mattersburger-commerzialbank.jpg"}, {"description": "Fans der Eisprinzessinnen und -Prinzen von \u201eHoliday on Ice\u201c m\u00fcssen warten. Die Situation rund um SARS-CoV-2 machen das f\u00fcr den kommenden Winter geplante Gastspiel der Show \u201eSupernova\u201c in Wien inklusive der Tour im Winter 2020/2021 unm\u00f6glich,", "title": "Holiday on Ice in Wien um ein Jahr verschoben - Stol.it", "url": "https://www.stol.it/artikel/kultur/musik/holiday-on-ice-in-wien-um-ein-jahr-verschoben", "author": "apa", "publishedAt": "2020-07-15T14:54:08Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Stol.it"}, "urlToImage": "https://s3-images.stol.it/_images/fit/1000x563/img/2020/07/eine-reise-zu-den-sternen-holiday-on-ice-wird-erst-im-jaenner-2022-stattfinden.jpg"}, {"description": "Heuer wird es Ende Juli virusbedingt auch kein Wiener Popfest geben - zumindest nicht in der gewohnten Form. Da Open-Air-Konzerte am Karlsplatz oder ...", "title": "Wiener Popfest heuer nur in der Karlskirche - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2192452", "author": "Wien Krone", "publishedAt": "2020-07-15T14:21:00Z", "content": "In Verantwortung und Solidarit\u00e4t tr\u00e4gt das Popfest Wien seinen Teil zur Minimierung der gesundheitsbedrohenden Risiken durch die Covid19-Pandemie bei und verlegt das f\u00fcr heuer geplante Programm zum \u00fc\u2026 [+1928 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2192461/v656b0c/630x356.jpg"}, {"description": "Nachdem der Autopsiebericht ver\u00f6ffentlicht und die Todesursache bekannt gegeben wurde, meldet sich nun Naya Riveras Familie mit einem r\u00fchrenden Statement zu Wort.", "title": "\"Glee\"-Star Naya Rivera (\u202033): Sie ertrank im See: Das Statement ihrer Familie r\u00fchrt zu Tr\u00e4nen - BUNTE.de", "url": "https://www.bunte.de/stars/star-news/trauerfaelle/glee-star-naya-rivera-33-familie-der-himmel-hat-unseren-frechen-engel-bekommen.html", "author": "Rahel St\u00e4cker", "publishedAt": "2020-07-15T14:20:00Z", "content": "Nachdem der Autopsiebericht ver\u00f6ffentlicht und die Todesursache bekannt gegeben wurde, meldet sich nun Naya Riveras Familie mit einem r\u00fchrenden Statement zu Wort.\r\n Es sind emotionale Szenen, die ein\u2026 [+3586 chars]", "source": {"id": null, "name": "BUNTE.de"}, "urlToImage": "https://images.bstatic.de/Dvw1KsH0Gg1MC1RnWsDV5HKKruk=/1200x630/filters:focal(950x530:970x550)/files/2020-07/IT6QOEKZPUEG00Mx3.jpg"}, {"description": "Es gibt verfassungsrechtliche Bedenken, auch die Polizei und mehrere Bezirke d\u00fcrften sich quer legen.", "title": "City-Fahrverbot vor der Wien-Wahl d\u00fcrfte scheitern - KURIER", "url": "https://kurier.at/chronik/wien/city-fahrverbot-vor-der-wien-wahl-duerfte-scheitern/400972391", "author": "Julia Schrenk, Christoph Schwarz", "publishedAt": "2020-07-15T14:11:15Z", "content": "Gleichheitswidrig\r\nVielleicht noch schwerer wiegt, dass es verfassungsrechtliche Bedenken gibt: Die Einf\u00fchrung der Fahrverbote k\u00f6nnte sogar gegen den Gleichheitsgrundsatz versto\u00dfen, hei\u00dft es. Etwa, w\u2026 [+1394 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4521290/46-165641969.jpg"}, {"description": "Die in Aussicht gestellte Lockerung f\u00fcr die Nachtgastronomie und eine Verl\u00e4ngerung der Sperrstunde bis 4.00 Uhr ab 1. August wird verschoben. Wie der Sprecher des Verbands der \u00f6sterreichischen Nachtgastronomen, Stefan Ratzenberger, am Mittwoch der APA sagte, \u2026", "title": "Weiter kein Feiern in Clubs - Keine Lockerung f\u00fcr Nachtlokale - SALZBURG24", "url": "https://www.salzburg24.at/news/oesterreich/weiter-kein-feiern-in-clubs-keine-lockerung-fuer-nachtlokale-90217633", "author": "APA", "publishedAt": "2020-07-15T13:57:02Z", "content": "Vom Gesundheitsministerium hie\u00df es in einer Stellungnahme gegen\u00fcber der APA, dass die \"derzeitige epidemiologischen Lage in \u00d6sterreich weitere \u00d6ffnungsschritte aktuell nicht zul\u00e4sst\". Im Zwei-Wochen-\u2026 [+1457 chars]", "source": {"id": null, "name": "Salzburg24.at"}, "urlToImage": "https://www.salzburg24.at/concert-336695_1920.jpg/1280x720/90.217.591"}, {"description": "Die Ergebnisse von 101 am Dienstag durchgef\u00fchrten Tests d\u00fcrften wegen einem technischen Defekt im Labor erst am Donnerstag vorliegen.", "title": "Polizei-Cluster in Salzburg: Auswertung der Proben verz\u00f6gert sich, doch schon f\u00fcnf Beamte positiv - Kleine Zeitung", "url": "https://www.kleinezeitung.at/international/corona/5839940/PolizeiCluster-in-Salzburg_Auswertung-der-Proben-verzoegert-sich", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T13:45:00Z", "content": "Salzburger Polizei (Sujetbild) \u00a9\u00a0APA/BARBARA GINDL\r\nNach dem Auftreten eines neuen Covid-Clusters in zwei Polizeiinspektionen in der Stadt Salzburg sind am Dienstagnachmittag knapp \u00fcber 100 Exekutivb\u2026 [+3454 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz/images/uploads_520/c/4/4/5839940/A89F2B83-16CA-4E6E-BBB1-B9526FEFCF72_v0_h.jpg"}, {"description": null, "title": "Im Streit mit China versch\u00e4rfen die USA noch einmal ihre Gangart - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000118730819/im-streit-mit-china-verschaerfen-die-usa-noch-einmal-ihre", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T13:06:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}], "totalResults": 34}