{"status": "ok", "articles": [{"description": "SCHIEDLBERG. Platz- und Sauerstoffmangel machten Bergungsarbeiten schwierig.", "title": "Pensionist st\u00fcrzte bei Brunnenarbeiten in den Tod - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/oberoesterreich/pensionist-stuerzte-bei-brunnenarbeiten-in-den-tod;art4,3280335", "author": "O\u00d6Nachrichten", "publishedAt": "2020-08-02T22:04:00Z", "content": "Tagespass kaufen\r\n24 Stunden Zugriff auf das O\u00d6Nachrichten Digital-Abo um \u20ac2,00", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static2.nachrichten.at/storage/image/1/3/2/3/2393231_facebook_1v9MJK_yJI3Zc.jpg"}, {"description": "ERLANGEN/PALO ALTO. F\u00fcr 16,4 Milliarden Dollar wird der US-Medizintechnikhersteller Varian Medical Systems \u00fcbernommen.", "title": "Siemens-Tochter investiert in Krebsbek\u00e4mpfung - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/wirtschaft/siemens-tochter-investiert-in-krebsbekaempfung;art15,3280280", "author": "O\u00d6Nachrichten", "publishedAt": "2020-08-02T22:04:00Z", "content": "Tagespass kaufen\r\n24 Stunden Zugriff auf das O\u00d6Nachrichten Digital-Abo um \u20ac2,00", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static1.nachrichten.at/storage/image/6/8/1/3/2393186_facebook_1v9KFA_utaVSx.jpg"}, {"description": "Premiere von Buhlschaft Caroline Peters im letzten Salzburger \"Jedermann\"-Sommer mit Tobias Moretti.", "title": "Dann stirbt der reiche Mann eben \u2013 na und? - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/kultur/dann-stirbt-der-reiche-mann-eben-na-und;art16,3280290", "author": "Peter Grubm\u00fcller", "publishedAt": "2020-08-02T22:04:00Z", "content": "Tagespass kaufen\r\n24 Stunden Zugriff auf das O\u00d6Nachrichten Digital-Abo um \u20ac2,00", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static1.nachrichten.at/storage/image/3/9/1/3/2393193_facebook_1v9LV5_abC6TQ.jpg"}, {"description": "Die Arizona Coyotes sind auch dank Michael Grabner erfolgreich in das aufgrund der Coronakrise modifizierte Play-off der National Hockey League gestartet. Der 32-j\u00e4hrige Villacher erzielte am Sonntag beim 4:3-Erfolg gegen die Nashville Predators in Edmonton i\u2026", "title": "Grabner-Tor bei Arizona-Sieg zum NHL-Play-off-Start - VOL.AT - Vorarlberg Online", "url": "https://www.vol.at/grabner-tor-bei-arizona-sieg-zum-nhl-play-off-start/6695412", "author": "importer", "publishedAt": "2020-08-02T21:28:00Z", "content": "Die Arizona Coyotes sind auch dank Michael Grabner erfolgreich in das aufgrund der Coronakrise modifizierte Play-off der National Hockey League gestartet. Der 32-j\u00e4hrige Villacher erzielte am Sonntag\u2026 [+476 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vol.at"}, "urlToImage": "https://www.vol.at/2020/08/1555777558_BLD_Online-4-3-400533033-533x400.jpg"}, {"description": "Kurz vor der Schlie\u00dfung der durch einen Bilanzskandal ersch\u00fctterten Mattersburger Commerzialbank soll das Regionalmanagement Burgenland (RMB), eine ...", "title": "Auff\u00e4llige Abhebung vor Bank-Schlie\u00dfung - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2203768", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-08-02T21:07:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2192110/vcc1095/630x356.jpg"}, {"description": "Peter Handkes \"Zden\u011bk Adamec\" handelt von der Sehnsucht nach einer besseren Welt. In der Urauff\u00fchrung spielt Musik eine tragende Rolle. F\u00fcr das zweist\u00fcndige Schauspiel braucht man bis zum Ende jedoch einen langen Atem.", "title": "Urauff\u00fchrung von Handkes \"Zden\u011bk Adamec\": Ein Hadern mit dem Spiel des Lebens - Salzburger Nachrichten", "url": "https://www.sn.at/salzburger-festspiele/urauffuehrung-von-handkes-zdenk-adamec-ein-hadern-mit-dem-spiel-des-lebens-90973765", "author": "Simona Pinwinkler", "publishedAt": "2020-08-02T21:05:00Z", "content": "Peter Handkes \"Zdenk Adamec\" handelt von der Sehnsucht nach einer besseren Welt. In der Urauff\u00fchrung spielt Musik eine tragende Rolle. F\u00fcr das zweist\u00fcndige Schauspiel braucht man bis zum Ende jedoch \u2026 [+291 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.sn.at"}, "urlToImage": "https://www.sn.at/urauffuehrung-von-handkes-zden283k-adamec-ein-hadern-mit-dem-spiel-des-lebens-41-89407308.jpg/size-1280x717/90.973.684"}, {"description": "Aktuell im Formel-1-Liveticker: +++ Lewis Hamilton schleppt den Sieg ins Ziel +++ Mehrere Reifensch&auml;den am Ende +++ Vettel nach n&auml;chster Schlappe ratlos +++", "title": "Formel 1 Silverstone 2020: Der Rennsonntag in der Chronologie - Motorsport-Total.com", "url": "https://www.motorsport-total.com/formel-1/news/formel-1-silverstone-2020-der-rennsonntag-in-der-chronologie-20080208", "author": null, "publishedAt": "2020-08-02T19:52:30Z", "content": "21:54 UhrDas war's f\u00fcr heute!\r\nDamit drehen wir unseren Ticker f\u00fcr heute auch ab. Morgen fr\u00fch geht es aber nat\u00fcrlich schon weiter, dann begr\u00fc\u00dft dich der Kollege Norman Fischer an dieser Stelle. Keine\u2026 [+8873 chars]", "source": {"id": null, "name": "Motorsport-total.com"}, "urlToImage": "https://www.motorsport-total.com/img/sm/234718_mst.jpg?rf=1596390674"}, {"description": "Im Umfeld von Ex-Landesrat soll das Regionalmanagement Burgenland 1,2 Millionen abgehoben haben. Wer wurde gewarnt?", "title": "Commerzialbank: Fragw\u00fcrdige Geldbehebungen vor Sperre | kurier.at - KURIER", "url": "https://kurier.at/chronik/burgenland/commerzialbank-fragwuerdige-geldbehebungen-vor-sperre/400989164", "author": "Martin Gebhart, Thomas Orovits, Patrick Wammerl, Ida Metzger", "publishedAt": "2020-08-02T18:36:00Z", "content": "15. Juli\u00a0 Die Finanzmarktaufsicht untersagt der Commerzialbank Mattersburg den Fortbetrieb. Die Bank muss liquidiert werden. Die Lage sei dramatisch, der Schaden kann zu diesem Zeitpunkt noch nicht b\u2026 [+1228 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4554758/46-166306950.jpg"}, {"description": "Das Unternehmen von Elon Musk schreibt ein neues Kapitel der \r\nRaumfahrtgeschichte: Erster bemannter Raumflug in einem Raumfahrzeug\r\neines Privatunternehmens.", "title": "SpaceX: Die Landung der \u201eDragon\u201c-Kapsel - F.A.Z. - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/wissen/weltraum/spacex-die-landung-der-dragon-kapsel-16887549.html", "author": "dpa/AP", "publishedAt": "2020-08-02T18:17:00Z", "content": "Herzlich willkommen, und danke, dass Sie mit SpaceX geflogen seid\", begr\u00fc\u00dfte der Flugdirektor des Unternehmens die beiden Raumfahrer Robert Behnken und Douglas Hurley, als sie an Bord der Dragon-Kaps\u2026 [+2909 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/1292953763/1.6887577/facebook_teaser/vier-fallschirme-haben-die.jpg"}, {"description": null, "title": "Holocaust-Gedenken f\u00fcr Sinti und Roma: Warnung vor Menschenverachtung - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000119119175/holocaust-gedenken-fuer-sinti-und-roma-warnung-vor-menschenverachtung", "author": null, "publishedAt": "2020-08-02T17:25:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Rapids Ex-Kapit\u00e4n: \"Ganze Stadt steht hinter dem Klub\".", "title": "Schwab \"bereit\" f\u00fcr PAOK - Ziel: Europ\u00e4ische Gruppenphase - KURIER", "url": "https://kurier.at/sport/fussball/schwab-bereit-fuer-paok-ziel-europaeische-gruppenphase/400989194", "author": "kurier.at", "publishedAt": "2020-08-02T17:01:41Z", "content": "Stefan Schwab ist am Sonntag bei seinem neuen Klub PAOK Saloniki offiziell pr\u00e4sentiert worden. \"Der Klub f\u00fchlt sich gro\u00df an, ich bin bereit f\u00fcr die neue Aufgabe\", sagte der 29-J\u00e4hrige. Nach Auslaufen\u2026 [+1313 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4554863/46-143813779.jpg"}, {"description": "Kr\u00e4ftige Gewitter und teils extremer Regen brechen in der Nacht \u00fcber weite Teile des Landes herein. Wetter-Experten warnen vor starken Unwettern.", "title": "Warnstufe Rot! Jetzt schl\u00e4gt die Wetter-Watsche zu - Heute.at - Nachrichten und Schlagzeilen", "url": "https://www.heute.at/s/warnstufe-rot-jetzt-schlaegt-die-wetter-watsche-zu-100094906", "author": "heute.at", "publishedAt": "2020-08-02T17:00:00Z", "content": "Nach der Hitzewelle werden wir von einem Wetterumschwung\u00a0regelrecht abgewatscht: In der Nacht zum Montag brandet die Kaltfront eines Islandtiefs Ellen an die Alpennordseite, zudem bildet sich \u00fcber Ob\u2026 [+1998 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2020/8/2/7bd7a1be-e5e9-4b8e-b23a-e872fd9e6421.jpeg?rect=81%2C119%2C480%2C240&w=1280&auto=format"}, {"description": "Stefanie Reinsperger und Manuel Rubey gaben im Thermalbad V\u00f6slau bei ihrem ersten Auftritt nach dem Lockdown Hits von Bob Dylan zum Besten.Am vergangenen Freitag begaben sich Stefanie Reinsperger und Manuel Rubey im Rahmen des Schwimmenden Salons im Thermalba\u2026", "title": "\"Bob\"-Stars huldigten ihrem \"S\u00e4ulenheiligen\" im Schwimmenden Salon - Leadersnet.at", "url": "https://www.leadersnet.at/news/44824,bob-stars-huldigten-ihrem-saeulenheiligen-im-schwimmenden.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-02T16:46:31Z", "content": "Stefanie Reinsperger und Manuel Rubey gaben im Thermalbad V\u00f6slau bei ihrem ersten Auftritt nach dem Lockdown Hits von Bob Dylan zum Besten.\r\nAm vergangenen Freitag begaben sich Stefanie Reinsperger u\u2026 [+2120 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leadersnet.at"}, "urlToImage": "https://www.leadersnet.at/resources/images/2020/8/2/85446/schwimmender-salon-rubey-c.png"}, {"description": "Das Coronavirus \u00fcbertr\u00e4gt sich vor allem \u00fcber winzige Tr\u00f6pfchen. Luftreiniger, die dem Virus zusetzen, k\u00f6nnen das Ansteckungsrisiko senken.", "title": "Aerosole: K\u00f6nnen Luftreiniger eine zweite Welle verhindern? - WirtschaftsWoche", "url": "https://www.wiwo.de/my/technologie/forschung/covid-19-aerosole-prinzip-zahnarztpraxis/26049390.html", "author": "Thomas St\u00f6lzel", "publishedAt": "2020-08-02T16:01:27Z", "content": "Manchmal passieren Dinge, die an Wunder glauben lassen. Als Anfang des Jahres Corona in China ausbricht, trifft es besonders \u00c4rzte und Pfleger. Am 25. Februar, das Virus hatte gerade mal seit zwei Wo\u2026 [+528 chars]", "source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/-aerosole_mauri_klein/26055776/2-format11240.jpg"}, {"description": "Der Caritas-Pr\u00e4sident \u00fcber die Folgen der Corona-Krise, Kurzarbeit, mehr Suizid, seinen Kontakt zu Kanzler Kurz und den Grundwasserspiegel der N\u00e4chstenliebe.", "title": "Michael Landau: \"M\u00fcssen sozialen Lockdown verhindern\" | kurier.at - KURIER", "url": "https://kurier.at/politik/inland/michael-landau-muessen-sozialen-lockdown-verhindern/400988684", "author": "Johanna Hager", "publishedAt": "2020-08-02T16:00:20Z", "content": "KURIER: Die Regierung hat das Kurzarbeitsmodell III beschlossen, das bis M\u00e4rz 2021 gelten wird. Stimmt Sie das zuversichtlich, weil der Staat hilft oder pessimistisch, weil die Wirtschaft so lange Hi\u2026 [+1496 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4553624/46-166545196.jpg"}, {"description": null, "title": "Corona-Gesetz soll saniert werden - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000119116642/corona-gesetz-soll-saniert-werden", "author": null, "publishedAt": "2020-08-02T15:32:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Einem neuen Teaser zufolge k\u00f6nnte Google im Herbst zwei 5G-f\u00e4hige Pixel-Smartphones bringen.", "title": "Google-Leak zeigt Pixel 5 mit 5G - futurezone.at", "url": "https://futurezone.at/produkte/google-leak-zeigt-pixel-5-mit-5g/400989140", "author": "futurezone.at", "publishedAt": "2020-08-02T15:25:49Z", "content": "W\u00e4hrend das g\u00fcnstige Pixel 4a wohl endlich am Montag das Licht der Welt erblicken sollte, ist bereits ein Teaser durchgesickert, was von Google in Sachen Pixel im Herbst noch alles zu erwarten ist. D\u2026 [+278 chars]", "source": {"id": null, "name": "futurezone.at"}, "urlToImage": "https://image.futurezone.at/images/facebook/4554662/bildschirmfoto_2020-08-02_um_17.18.10.png"}, {"description": "Das Land K\u00e4rnten hat am Sonntag die Aufhebung der Mund-Nasen-Schutz-Pflicht am Gro\u00dfglockner und im Nationalpark Hohe Tauern ab Mitternacht angek\u00fcndigt. \"Sowohl die Gro\u00dfglockner Hochalpenstra\u00dfen AG als auch der Nationalpark haben sich bereit erkl\u00e4rt, zus\u00e4tzlic\u2026", "title": "Gro\u00dfglockner-Hochalpenstra\u00dfe: Ma\u00dfnahmen statt Maske - SALZBURG24", "url": "https://www.salzburg24.at/news/salzburg/grenznah/grossglockner-hochalpenstrasse-massnahmen-statt-maske-90978664", "author": "APA", "publishedAt": "2020-08-02T15:04:29Z", "content": "Auf der Gro\u00dfglockner Hochalpenstra\u00dfe und auf der Kaiser-Franz-Josef-H\u00f6he muss ab dem heutigen Samstag ein Mund-Nasen-Schutz getragen werden. Das hat die Bezirkshauptmannschaft Spittal an der Drau am \u2026 [+1197 chars]", "source": {"id": null, "name": "Salzburg24.at"}, "urlToImage": "https://www.salzburg24.at/773090_BLD_Online.jpg/1280x720/90.976.114"}, {"description": null, "title": "Kehrt das \"b\u00f6se\" Microsoft zur\u00fcck? - DER STANDARD", "url": "https://www.derstandard.de/story/2000119109987/kehrt-das-boese-microsoft-zurueck", "author": null, "publishedAt": "2020-08-02T14:58:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.de"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Die Airline hatte die Einreise-QR-Codes ihrer Passagiere nicht wie vorgeschrieben kontrolliert. Landeverbot bis 14. August.", "title": "Gegenwind f\u00fcr Wizzair: Fluglinie darf in Griechenland nicht landen - KURIER", "url": "https://kurier.at/wirtschaft/landeverbot-fuer-wizzair-fluglinie-darf-in-griechenland-nicht-landen/400989089", "author": "kurier.at", "publishedAt": "2020-08-02T13:56:36Z", "content": "Eine saftige Strafe in Form eines tempor\u00e4ren Landesverbots in Athen kassiert Wizzair, berichtet die Plattform AviationNetOnline. Die ungarische Billigfluglinie hatte zuvor eine Anordnung der griechis\u2026 [+743 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4554578/46-144450350.jpg"}], "totalResults": 34}