{"status": "ok", "articles": [{"description": "...", "title": "\u201eWir m\u00fcssen auch mit einem weiteren Veranstaltungsverbot rechnen\u201c - Vorarlberger Nachrichten", "url": "https://www.vn.at/kultur/2020/06/30/wir-muessen-auch-mit-einem-weiteren-veranstaltungsverbot-rechnen-2.vn", "author": "Christa Dietrich", "publishedAt": "2020-07-01T00:08:10Z", "content": "Bregenz Was die Bregenzer Festspiele im Grunde genommen am Leben h\u00e4lt, ist die Oper auf dem See. Und zwar dann, wenn sie k\u00fcnstlerisch und wirtschaftlich erfolgreich ist. Das hei\u00dft, wenn das Interesse\u2026 [+2792 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vn.at"}, "urlToImage": "https://www.vn.at/meta/og/kultur/2020/06/30/wir-muessen-auch-mit-einem-weiteren-veranstaltungsverbot-rechnen-2.vn.jpg"}, {"description": "Auf Debakel gegen St. P\u00f6lten folgt Jubel \u00fcber den Gewinn der Qualigruppe:", "title": "FAK-Freude \u00fcber Qualigruppen-Sieg: \"Zuhause ist es angenehmer\" - LAOLA1.at", "url": "https://www.laola1.at/de/red/fussball/bundesliga/news/fak-freude-ueber-qualigruppen-sieg---zuhause-ist-es-angenehmer-/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-30T22:13:00Z", "content": "Der Sieger der Bundesliga-Qualifikationsgruppe hei\u00dft Austria Wien!\r\nDabei sah es nach einem 2:5-Debakel gegen St. P\u00f6lten am vergangenen Samstag und der nach dem R\u00fcckstand verpatzten erste H\u00e4lfte f\u00fcr \u2026 [+4182 chars]", "source": {"id": null, "name": "Laola1.at"}, "urlToImage": "https://www.laola1.at/images/redaktion/images/Fussball/Bundesliga/Austria/Austria_0107_a196a_f_1280x720.jpg"}, {"description": "Mattersburg und St. P\u00f6lten fixieren den Klassenerhalt. Das direkte Abstiegsduell steigt zwischen Tirol und Admira.", "title": "Das Endspiel im Abstiegskampf | DiePresse.com - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5833461/das-endspiel-im-abstiegskampf", "author": "Die Presse", "publishedAt": "2020-06-30T21:19:59Z", "content": "Mattersburg und St. P\u00f6lten fixieren den Klassenerhalt. Das direkte Abstiegsduell steigt zwischen Tirol und Admira.\r\nDer SKN St. P\u00f6lten und der SV Mattersburg haben sich am Dienstag in der Fu\u00dfball-Bun\u2026 [+791 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten/images/uploads_1200/2/f/5/5833461/3E93A857-7C04-4B28-A51B-9D1451C7C4B9_v0_l.jpg"}, {"description": "Drei positive Covid-F\u00e4lle und 63 Urlauber, die durch die N\u00e4he zu den Infizierten fr\u00fchzeitig nach Hause fahren mussten: Mit diesen Ergebnissen und ...", "title": "Corona-Beh\u00f6rde schickte 63 Urlauber heim - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2182666", "author": "Felix Roittner", "publishedAt": "2020-06-30T20:06:00Z", "content": "Diese Transparenz ist derzeit das einzige Mittel gegen Ger\u00fcchte rund um das Virus, sagen die beiden B\u00fcrgermeister Axel Ellmer (Wagrain) und Wolfgang Viehhauser (Kleinarl). Die Touristiker der beiden \u2026 [+1827 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2182667/v73dc08/630x356.jpg"}, {"description": "Nachwuchsregisseurin Sandra Wollner ist die gro\u00dfe Gewinnerin der abgesagten Diagonale 2020. Die Filmemacherin erhielt am Dienstagabend - vorerst nur virtuell - f\u00fcr \"The Trouble With Being Born\" den mit 21.000 Euro dotierten Gro\u00dfen Diagonale-Preis f\u00fcr den best\u2026", "title": "Sandra Wollner gro\u00dfe Gewinnerin der virtuellen Diagonale - Salzburger Nachrichten", "url": "https://www.sn.at/kultur/allgemein/sandra-wollner-grosse-gewinnerin-der-virtuellen-diagonale-89580034", "author": "APA", "publishedAt": "2020-06-30T20:01:45Z", "content": "Nachwuchsregisseurin Sandra Wollner ist die gro\u00dfe Gewinnerin der abgesagten Diagonale 2020. Die Filmemacherin erhielt am Dienstagabend - vorerst nur virtuell - f\u00fcr \"The Trouble With Being Born\" den m\u2026 [+1995 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.sn.at"}, "urlToImage": null}, {"description": "Bildung, Integration, Jugend und Personal", "title": "71. Wiener Gemeinderat: Rechnungsabschluss 2019 (23) - APA OTS", "url": "https://www.ots.at/presseaussendung/OTS_20200630_OTS0276/71-wiener-gemeinderat-rechnungsabschluss-2019-23", "author": null, "publishedAt": "2020-06-30T19:59:22Z", "content": "Wien (OTS/RK) - GRin Elisabeth Schmidt (FP\u00d6) brachte zwei Antr\u00e4ge ein: Der erste verlangte die F\u00f6rderung bzw. den Ausbau von st\u00e4dtischen Musikschulen, so dass sich in jedem Bezirk zumindest eine Musi\u2026 [+7005 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.ots.at"}, "urlToImage": "https://static.ots.at/pressemappe/174/1458_fb.jpg?t=1554896108"}, {"description": "Die Kurse von US-Anleihen haben am Dienstag \u00fcberwiegend nachgegeben. B\u00f6rsianer verwiesen auf die gute Stimmung an der Wall Street, so dass die als...", "title": "US-Anleihen tendieren \u00fcberwiegend schw\u00e4cher - finanzen.at", "url": "https://www.finanzen.at/nachrichten/aktien/us-anleihen-tendieren-ueberwiegend-schwaecher-1029356087", "author": null, "publishedAt": "2020-06-30T19:50:00Z", "content": "Die Kurse von US-Anleihen haben am\r\nDienstag \u00c3\u00bcberwiegend nachgegeben. B\u00c3\u00b6rsianer verwiesen auf die gute\r\nStimmung an der Wall Street, so dass die als sicher geltenden\r\nStaatspapiere kaum gefragt war\u2026 [+780 chars]", "source": {"id": null, "name": "Finanzen.at"}, "urlToImage": "https://www.finanzen.at/Images/FacebookIcon.jpg"}, {"description": "Ilse Huber \u00fcber ihren R\u00fcckzug als Verfahrensrichterin und das Klima bei den Befragungen der Auskunftspersonen.", "title": "Huber \u00fcber Ibiza-U-Ausschuss: \"Das liegt unter meiner W\u00fcrde\" - KURIER", "url": "https://kurier.at/politik/inland/huber-ueber-ibiza-u-ausschuss-das-liegt-unter-meiner-wuerde/400957400", "author": "Martin Gebhart", "publishedAt": "2020-06-30T18:37:45Z", "content": "Kanzler Kurz hat im Sommergespr\u00e4ch auf Puls 24 erz\u00e4hlt, Sie h\u00e4tten gesagt, bei Gericht wird so mancher mutma\u00dfliche M\u00f6rder mit mehr Respekt behandelt als Auskunftspersonen im U-Ausschuss \r\nIch habe da\u2026 [+1071 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4491272/46-165941951.jpg"}, {"description": "Als Folge der Coronavirus-Krise will Airbus weltweit 15.000 Arbeitspl\u00e4tze streichen. Der europ\u00e4ische Flugzeugbauer reagiert damit auf den Einbruch ...", "title": "Airbus-Konzern streicht weltweit 15.000 Stellen - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2182684", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-06-30T18:16:29Z", "content": "Deutschland ist mit der Streichung von 5100 Arbeitspl\u00e4tzen am st\u00e4rksten von den Pl\u00e4nen betroffen, gefolgt von Frankreich, wo 5000 Stellen zur Disposition stehen. Bereits vor dem Ausbruch der Pandemie\u2026 [+2746 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/1951802/v93383b/630x356.jpg"}, {"description": null, "title": "Jetzt LIVE: SCR Altach gegen Austria Wien im Ticker - VIENNA.AT", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiUGh0dHBzOi8vd3d3LnZpZW5uYS5hdC9qZXR6dC1saXZlLXNjci1hbHRhY2gtZ2VnZW4tYXVzdHJpYS13aWVuLWltLXRpY2tlci82NjYxMzYy0gFWaHR0cHM6Ly93d3cudmllbm5hLmF0L2pldHp0LWxpdmUtc2NyLWFsdGFjaC1nZWdlbi1hdXN0cmlhLXdpZW4taW0tdGlja2VyLTMvNjY2MTM2Mi9hbXA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-06-30T17:29:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Obwohl viele Experten eine zweite Welle f\u00fcr m\u00f6glich halten, kehrt in \u00d6sterreich am Mittwoch wieder ein St\u00fcck Normalit\u00e4t ein.", "title": "Ab Mittwoch: Keine Masken mehr f\u00fcr Kellner und wieder jeder Sport erlaubt - KURIER", "url": "https://kurier.at/chronik/oesterreich/ab-morgen-keine-masken-mehr-fuer-kellner-und-wieder-jeder-sport-erlaubt/400957280", "author": "Markus Strohmayer", "publishedAt": "2020-06-30T16:25:56Z", "content": "Auch wenn die Zahl der neu mit dem Coronavirus infizierten Personen in den vergangenen Tagen wieder gestiegen ist, werden ab Mittwoch die Sicherheitsma\u00dfnahmen in \u00d6sterreich weiter hinuntergefahren. S\u2026 [+715 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4491071/46-165825293.jpg"}, {"description": "Die Wiener B\u00f6rse ist am Dienstag mit leichten<br />\nVerlusten aus dem Handel gegangen, hat jedoch seine deutlichen<br />\nAbgaben vom Verlaufshandel stark eingegrenzt. Letzten Endes schloss<br />\nder heimische Leitindex ATX um 0,05 Prozent im Minus bei 2.246,7\u2026", "title": "Wiener B\u00f6rse 2 - Zumtobel, Andritz und Strabag unter Druck / ATX grenzt Verlaufsverluste stark ein - Positive US-Daten befl\u00fcgelten im Schlusshandel - Boerse-express.com", "url": "https://www.boerse-express.com/news/articles/wiener-boerse-2-zumtobel-andritz-und-strabag-unter-druck-atx-grenzt-verlaufsverluste-stark-ein-positive-us-daten-befluegelten-im-schlusshandel-225222", "author": "B\u00f6rse Express", "publishedAt": "2020-06-30T15:56:00Z", "content": "Die Wiener B\u00f6rse ist am Dienstag mit leichten\r\nVerlusten aus dem Handel gegangen, hat jedoch seine deutlichen\r\nAbgaben vom Verlaufshandel stark eingegrenzt. Letzten Endes schloss\r\nder heimische Leiti\u2026 [+2985 chars]", "source": {"id": null, "name": "Boerse-express.com"}, "urlToImage": "https://boerse-express.com/public/images/socialshare/share_placeholder.jpg"}, {"description": null, "title": "EU hebt Einreisestopp f\u00fcr 15 Drittstaaten ohne USA auf - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000118413361/eu-hebt-einreisestopp-fuer-14-drittstaaten-ohne-usa-auf", "author": null, "publishedAt": "2020-06-30T15:14:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Die Arbeit an m\u00f6glichen Annexionsschritten Israels im besetzten Westjordanland soll nach Worten des Regierungschefs Benjamin Netanyahu in den kommenden Tagen fortgesetzt werden.", "title": "Westjordanland: Israels Annexionspl\u00e4ne gehen weiter - Kleine Zeitung", "url": "https://www.kleinezeitung.at/international/internatkauliste/5833324/Westjordanland_Israels-Annexionsplaene-gehen-weiter", "author": null, "publishedAt": "2020-06-30T15:07:00Z", "content": "\u00a9\u00a0AP\r\nDie Arbeit an m\u00f6glichen Annexionsschritten Israels im besetzten Westjordanland soll nach Worten des Regierungschefs Benjamin Netanyahu in den kommenden Tagen fortgesetzt werden. Das sagte Netan\u2026 [+1342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz/images/uploads_520/2/6/c/5833324/5F7C9C8F-96F1-4D46-AD2B-9F9A071D1FF2_v0_h.jpg"}, {"description": "In \u00d6sterreich gibt es 583 aktuell Erkrankte, 16.478 sind genesen. Lesen Sie nationale wie internationale Entwicklungen zur Corona-Pandemie in unserem Live-Ticker.", "title": "Nahe \u00d6sterreich: \"Die zweite Welle ist da\"; ab morgen jeder Sport wieder m\u00f6glich - KURIER", "url": "https://kurier.at/chronik/oesterreich/nahe-oesterreich-die-zweite-welle-ist-da-bei-zweiter-welle-koennten-praxen-zu-bleiben/400956560", "author": "Josef Siffert, Peter Temel", "publishedAt": "2020-06-30T14:09:22Z", "content": "Gro\u00dfbritannien hat ein Toilettenproblem. Immer mehr Briten beschweren sich \u00fcber Gestank und unangenehme Hinterlassenschaften in St\u00e4dten, Parks, Str\u00e4nden und W\u00e4ldern. Ob in London oder in der N\u00e4he des\u2026 [+1111 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4491590/46-165950438.jpg"}, {"description": null, "title": "Kanzler Kurz kritisiert T\u00fcrkei nach Demo-Ausschreitungen in Wien - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000118412668/kanzler-kurz-kritisiert-tuerkei-nach-demo-ausschreitungen-in-wien", "author": null, "publishedAt": "2020-06-30T13:34:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Es gibt bereits Hunderte Varianten von Sars-CoV-2, die sich nur wenig unterscheiden. Doch Mutationen haben auch bereits Eigenschaften des Virus ver\u00e4ndert. Das kann den Verlauf der Pandemie beeinflussen.", "title": "Das Coronavirus mutiert st\u00e4ndig: Es k\u00f6nnte bereits ansteckender geworden sein - Berliner Kurier", "url": "https://www.berliner-kurier.de/panorama/das-coronavirus-mutiert-staendig-es-koennte-bereits-ansteckender-geworden-sein-li.90167", "author": "Berliner Kurier", "publishedAt": "2020-06-30T13:08:00Z", "content": "Wie ver\u00e4ndert sich das Coronavirus? Wird es noch ansteckender, wird es aggressiver, oder schw\u00e4cht es sich ab und verschwindet? Diese Frage stellen sich nicht nur Forscher, denn all das hat direkte Au\u2026 [+2916 chars]", "source": {"id": null, "name": "Berliner-kurier.de"}, "urlToImage": "https://berliner-zeitung.imgix.net/2020/6/28/86acaa67-01a2-4641-b008-f933640dc4e0.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces"}, {"description": "Drei Sender, drei Abende, neun Acts von 9. bis 11.7.: Das erste Radiofestival von \u00d61, \u00d63 und FM4 ist eine gemeinsame gro\u00dfe B\u00fchne der drei Sender f\u00fcr \u00f6sterreichische Musik in all ihrer Vielfalt.", "title": "Das ORF-Radiofestival von \u00d61, \u00d63 und FM4 - ORF.at", "url": "https://radiokulturhaus.orf.at/artikel/674253/Das-ORF-Radiofestival-von-Oe1-Oe3-und-FM4", "author": null, "publishedAt": "2020-06-30T12:53:14Z", "content": "Drei Sender, drei Abende, neun Acts von 9. bis 11.7.: Das erste Radiofestival von \u00d61, \u00d63 und FM4 ist eine gemeinsame gro\u00dfe B\u00fchne der drei Sender f\u00fcr \u00f6sterreichische Musik in all ihrer Vielfalt.\r\nDO |\u2026 [+3542 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiokulturhaus.orf.at"}, "urlToImage": "https://radiokulturhaus.orf.at/i/intro/86/9b/869bf8efb483a317276ba2759052fea0f40b6528.jpg"}, {"description": "Eine neue Studie schlie\u00dft aus, dass vulkanische Aktivit\u00e4ten f\u00fcr das Aussterben der Dinosaurier verantwortlich waren.", "title": "Asteroideneinschlag l\u00f6schte Dinosaurier aus - futurezone.at", "url": "https://futurezone.at/science/asteroideneinschlag-loeschte-dinosaurier-aus/400957115", "author": "futurezone.at", "publishedAt": "2020-06-30T12:00:40Z", "content": "Neues Leben durch Vulkangase\r\nEr vermutet, dass die Vulkane sogar daf\u00fcr gesorgt haben, dass wieder neues Leben auf der Erde entstehen konnte. Diese Annahme wird auch von anderen Studien gest\u00fctzt, die\u2026 [+1128 chars]", "source": {"id": null, "name": "futurezone.at"}, "urlToImage": "https://image.futurezone.at/images/facebook/2624315/46-109777349.jpg"}, {"description": "WIEN. Die f\u00fcr Mitte Juli geplante Wiederer\u00f6ffnung aller \u00f6sterreichischen Cineplexx Standorte verschiebt sich auf 5. August.", "title": "Cineplexx verschiebt Kinoer\u00f6ffnungen auf August - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/kultur/cineplexx-verschiebt-kinoeroeffnungen-auf-august;art16,3270652", "author": "nachrichten.at/kran", "publishedAt": "2020-06-30T11:45:00Z", "content": "Bereits angek\u00fcndigte Blockbuster wie \"Mulan\" oder Christopher Nolans \"Tenet\" wurden erneut auf einen sp\u00e4teren Kinorelease verschoben und starten auch in \u00d6sterreich und somit in den Cineplexx Kinos er\u2026 [+715 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static3.nachrichten.at/storage/image/5/3/3/8/2268335_facebook_1uPyng_LoNhzH.jpg"}], "totalResults": 34}