{"status": "ok", "articles": [{"description": null, "title": "Sean Connery ist 90 - ORF.at", "url": "https://orf.at/stories/3178600/", "author": "ORF.at", "publishedAt": "2020-08-24T22:09:09Z", "content": "Vom Bodybuilder zu James Bond: Der schottische Filmstar Sean Connery kann auf eine vielseitige Karriere zur\u00fcckblicken, seit den 1960er Jahren ist er weltber\u00fchmt. Heute feiert Connery seinen 90.\u00a0Gebur\u2026 [+1976 chars]", "source": {"id": null, "name": "Orf.at"}, "urlToImage": "https://ibs.orf.at/news?image=https%3A%2F%2Forf.at%2Fmojo%2F1_4_1%2Fstoryserver%2Fnews%2Fcommon%2Fimages%2Fog-fallback-news.png%3Fs%3D6fd0304156999f5fb116dbe1800653666b242a18"}, {"description": "MINSK. Mit der Waffe in der Hand bezeichnet wei\u00dfrussischer Staatschef Demonstranten als \"Ratten\"", "title": "Lukaschenko l\u00e4sst f\u00fchrende Mitglieder der Demokratiebewegung verhaften - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/politik/aussenpolitik/lukaschenko-laesst-fuehrende-mitglieder-der-demokratiebewegung-verhaften;art391,3286822", "author": "O\u00d6N", "publishedAt": "2020-08-24T22:04:00Z", "content": "Die Lage in Wei\u00dfrussland spitzt sich weiter zu. Am Sonntagabend k\u00fcndigte Staatschef Alexander Lukaschenko H\u00e4rte gegen\u00fcber der Demokratiebewegung an und zeigte sich mit einer Kalaschnikow-Maschinenpis\u2026 [+3001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static2.nachrichten.at/storage/image/1/4/0/1/2401041_facebook_1vg-VT_aURktm.jpg"}, {"description": "SAN FRANCISCO (dpa-AFX) - Die Macher des Online-Spiels \"Fortnite\" bekommen in ihrem Streit mit Apple Sch\u00fctzenhilfe von Microsoft. Der Windows-Ries...", "title": "Microsoft unterst\u00fctzt 'Fortnite'-Macher in Streit mit Apple - finanzen.at", "url": "https://www.finanzen.at/nachrichten/aktien/microsoft-unterstuetzt-fortnite-macher-in-streit-mit-apple-1029529278", "author": null, "publishedAt": "2020-08-24T21:51:38Z", "content": "SAN FRANCISCO (dpa-AFX) - Die Macher des Online-Spiels \"Fortnite\" bekommen in ihrem Streit mit Apple Sch\u00c3\u00bctzenhilfe von Microsoft. Der Windows-Riese, der selbst unzufrieden mit den App-Richtlinien vo\u2026 [+2251 chars]", "source": {"id": null, "name": "Finanzen.at"}, "urlToImage": "https://www.finanzen.at/Images/FacebookIcon.jpg"}, {"description": "Die Republikaner haben ihre Kr\u00f6nungsmesse f\u00fcr Donald Trump begonnen. Zu Beginn \u00fcberrascht der Pr\u00e4sident mit einem Auftritt \u2013 und f\u00e4hrt dabei scharfe rhetorische Gesch\u00fctze gegen die Demokraten auf.", "title": "Donald Trump wie entfesselt: \"Sie benutzen Covid, um unser Volk zu betr\u00fcgen\" - t-online.de", "url": "https://www.t-online.de/nachrichten/ausland/usa/id_88454238/donald-trump-wie-entfesselt-sie-benutzen-covid-um-unser-volk-zu-betruegen-.html", "author": "dpa, David Ruch", "publishedAt": "2020-08-24T20:30:00Z", "content": "Die Republikaner haben ihre Kr\u00f6nungsmesse f\u00fcr Donald Trump begonnen. Zu Beginn \u00fcberrascht der Pr\u00e4sident mit einem Auftritt und f\u00e4hrt dabei scharfe rhetorische Gesch\u00fctze gegen die Demokraten auf.\r\nUS-\u2026 [+3832 chars]", "source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/88/45/42/66/id_88454266/tid_da/us-praesident-donald-trump-das-ist-die-wichtigste-wahl-in-der-geschichte-unseres-landes-.jpg"}, {"description": "Bei einem VIP-Tennis-Turnier soll der Steirer zusammengebrochen sein.", "title": "Zusammenbruch! Sorge um U21-Teamchef Werner Gregoritsch - LAOLA1.at", "url": "https://www.laola1.at/de/red/fussball/oefb-nationalteam/u21-team/zusammenbruch--sorge-um-u21-teamchef-werner-gregoritsch/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-24T20:25:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Laola1.at"}, "urlToImage": "https://www.laola1.at/images/redaktion/images/Fussball/Nationalteam/U21/Gregerl-2408_f1ff7_f_1280x720.jpg"}, {"description": "Die SP\u00d6-Chefin Pamela Rendi-Wagner gibt sich zu Gast in den\u00a0ORF-\"Sommergespr\u00e4chen\" k\u00e4mpferisch: Die gelernte Medizinerin hat auch allen Grund dazu: Denn als Oppositionspartei ist die SP\u00d6 noch immer nicht wirklich glaubhaft, und auch in der Corona-Pandemie sch\u2026", "title": "SP\u00d6-Chefin in Sommergespr\u00e4chen: \"Empfehle allen, sich heuer gegen Grippe impfen zu lassen \u2013 gratis\" - meinbezirk.at", "url": "https://www.meinbezirk.at/c-politik/empfehle-allen-sich-heuer-gegen-grippe-impfen-zu-lassen-gratis_a4204965", "author": "Anna Richter-Trummer", "publishedAt": "2020-08-24T19:39:03Z", "content": "Die SP\u00d6-Chefin Pamela Rendi-Wagner gibt sich zu Gast in den\u00a0ORF-\"Sommergespr\u00e4chen\" k\u00e4mpferisch: Die gelernte Medizinerin hat auch allen Grund dazu: Denn als Oppositionspartei ist die SP\u00d6 noch immer n\u2026 [+5901 chars]", "source": {"id": null, "name": "Meinbezirk.at"}, "urlToImage": "https://media04.meinbezirk.at/article/2020/08/24/9/24339579_XXL.png"}, {"description": "Woran sterben Menschen, die sich mit Sars-CoV-2 infiziert haben? Diese Frage wird seit Monaten hei\u00df diskutiert.", "title": "Daran sterben Corona-Patienten wirklich - Heute.at - Nachrichten und Schlagzeilen", "url": "https://www.heute.at/s/daran-sterben-corona-patienten-wirklich-100098584", "author": "heute.at", "publishedAt": "2020-08-24T18:36:00Z", "content": "\"Mit\" oder \"an\" diese beiden kurzen W\u00f6rter spalten die Massen. So argumentieren Corona-Leugner und -Zweifler immer wieder, die Verstorbenen w\u00e4ren bloss mit dem Coronavirus verstorben. Von Sars-CoV-2 \u2026 [+2805 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2020/5/21/acf34fba-a850-4d80-bf62-3268816f60b5.jpeg?rect=0%2C334%2C4000%2C2000&w=1280&auto=format"}, {"description": "SCHWAZ/ VOMP(wk). \"M\u00e4dels gemma kicken\" hei\u00dft es ab Donnerstag, 03. September 2020 in der Silberstadt Arena in Schwaz. Das Projekt wird vom Tiroler Fu\u00dfballverband organisiert und von den Vereinen SC Eglo Schwaz und FC VW Picker Vomp angeboten.", "title": "M\u00e4dels gemma kicken: SC Eglo Schwaz und FC VW Picker Vomp bieten Schnuppertraining f\u00fcr fu\u00dfballbegeisterte M\u00e4dchen - Schwaz - meinbezirk.at", "url": "https://www.meinbezirk.at/schwaz/c-sport/sc-eglo-schwaz-und-fc-vw-picker-vomp-bieten-schnuppertraining-fuer-fussballbegeisterte-maedchen_a4204956", "author": "Werner Klammer", "publishedAt": "2020-08-24T18:29:43Z", "content": "SCHWAZ/ VOMP(wk). \"M\u00e4dels gemma kicken\" hei\u00dft es ab Donnerstag, 03. September 2020 in der Silberstadt Arena in Schwaz. Das Projekt wird vom Tiroler Fu\u00dfballverband organisiert und von den Vereinen SC \u2026 [+1055 chars]", "source": {"id": null, "name": "Meinbezirk.at"}, "urlToImage": "https://media04.meinbezirk.at/article/2020/08/24/0/24339480_XXL.jpg"}, {"description": "Kreml-Kritiker Alexej Nawalny d\u00fcrfte vergiftet worden sein, berichten \u00c4rzte der Berliner Charit\u00e9. Die Befunde widersp...", "title": "Berliner Charit\u00e9: Befunde weisen auf Vergiftung Nawalnys hin - Tiroler Tageszeitung Online", "url": "https://www.tt.com/artikel/30748567/berliner-charit-befunde-weisen-auf-vergiftung-nawalnys-hin/video", "author": "Matthias Sauermann", "publishedAt": "2020-08-24T18:28:31Z", "content": "Sobald Sie das Video laden, werden Daten zwischen Ihrem Browser und Dailymotion (Datenschutz) ausgetauscht.\r\nDurch Klick auf \"Zustimmen und Abspielen\" werden alle Drittanbieter-Inhalte k\u00fcnftig automa\u2026 [+77 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tt.com"}, "urlToImage": "https://images-tt-com.nmo.at/v2/assets.tt.com/im-content/images/45164f1b-3bf9-583d-9230-293aa367d13b?p=eyJyZXNpemUiOnsiZml0IjoiY292ZXIiLCJ3aWR0aCI6MTIwMCwiaGVpZ2h0Ijo2MzB9fQ%3D%3D"}, {"description": "Nachdem das \u00f6sterreichische Au\u00dfenministerium einen russischen Diplomaten im Zusammenhang mit Spionagevorw\u00fcrfen zur unerw\u00fcnschten Person erkl\u00e4rt hat, reagiert Russland nun mit der Ausweisung eines \u00f6sterreichischen Diplomaten.", "title": "Diplomat ausgewiesen: Moskau reagiert mit Ausweisung von \u00f6sterreichischem Diplomaten - Kleine Zeitung", "url": "https://www.kleinezeitung.at/politik/aussenpolitik/5857102/Diplomat-ausgewiesen_Moskau-reagiert-mit-Ausweisung-von", "author": null, "publishedAt": "2020-08-24T17:49:00Z", "content": "Sujetbild Regierungsgeb\u00e4ude in Moskau \u00a9\u00a0(c) APA/AFP/DIMITAR DILKOFF (DIMITAR DILKOFF)\r\nDies erkl\u00e4rte am Montagnachmittag das russische Au\u00dfenministerium in Moskau. In der \u00f6sterreichischen Botschaft in\u2026 [+2210 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz/images/uploads_520/f/4/e/5857102/RUSSIA-POLITICS_1598291295874998_v0_l.jpg"}, {"description": "Eine Mehrheit der Delegierten stimmt auf dem Parteitag in Charlotte f\u00fcr eine abermalige Kandidatur des Amtsinhabers. Trumps Wahlkampfteam ver\u00f6ffentlichte kurz vor Beginn des Parteitags Ziele f\u00fcr dessen zweite Amtszeit.", "title": "Republikaner w\u00e4hlen Trump zum Pr\u00e4sidentschaftskandidaten - F.A.Z. - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/politik/wahl-in-amerika/republikaner-waehlen-trump-zum-praesidentschaftskandidaten-16919606.html", "author": "lohe./anws./AP/AFP/DPA", "publishedAt": "2020-08-24T16:38:00Z", "content": "Die amerikanischen Republikaner haben Donald Trump einstimmig f\u00fcr seine Wiederwahl nominiert. Beim Nominierungsparteitag der Partei in Charlotte im Bundesstaat North Carolina stimmten alle\u00a02550 Deleg\u2026 [+2666 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/politik/wahl-in-amerika/3746421254/1.6919725/facebook_teaser/donald-trump-bei-seinem.jpg"}, {"description": "DoNA, ein Catering-Tochterunternehmen der DoN group, notiert als erstes internationales Joint Venture ab sofort an der Teheraner B\u00f6rse. Das \u00f6sterreichisch-iranische Joint Venture DoNA, an dem die DoN group seit seiner Gr\u00fcndung 2015 50 Prozent h\u00e4lt, notiert se\u2026", "title": "\u00d6sterreichischer Caterer geht im Iran an die B\u00f6rse - Leadersnet.at", "url": "https://www.leadersnet.at/news/45184,oesterreichischer-caterer-geht-im-iran-an-die-boerse.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-24T16:22:11Z", "content": "DoNA, ein Catering-Tochterunternehmen der DoN group, notiert als erstes internationales Joint Venture ab sofort an der Teheraner B\u00f6rse.\r\nDas \u00f6sterreichisch-iranische Joint Venture DoNA, an dem die Do\u2026 [+2538 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leadersnet.at"}, "urlToImage": "https://www.leadersnet.at/resources/images/2020/8/24/85925/oesterreichischer-caterer-geht-im-iran-an-die-boerse.jpg"}, {"description": null, "title": "Politisches Stau-Chaos - Der Standard", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000119556398/politisches-stau-chaos", "author": null, "publishedAt": "2020-08-24T16:15:00Z", "content": "Nichts ging mehr. Urlauber, die nach Haus wollten, standen mit ihren Pkws bis zu 15 Stunden im Stau an der Grenze zwischen K\u00e4rnten und Slowenien. Die Bilder, die Touristen von dieser grenzwertigen Si\u2026 [+468 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Bei Rapid gibt es vor der Champions-League-Reise nach Zagreb Optimismus und viele Infos \u00fcber Lok. Transfers folgen sp\u00e4ter.", "title": "Murg vor dem Millionen-Spiel von Rapid: \u201eWir m\u00fcssen liefern\u201c - KURIER", "url": "https://kurier.at/sport/fussball/thomas-murg-vor-dem-millionen-spiel-von-rapid-in-der-champions-league-wir-muessen-liefern/401010107", "author": "Alexander Huber", "publishedAt": "2020-08-24T16:13:34Z", "content": "Wir m\u00fcssen liefern und gewinnen, fasst Thomas Murg die Aufgabe zusammen, um das Ziel (europ\u00e4ische Gruppenphase) gleich zu erreichen. Der Offensivgeist hat seine Kn\u00f6chelverletzung gut \u00fcberwunden und s\u2026 [+594 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4594994/46-151686272.jpg"}, {"description": "Verd\u00e4chtiger Syrer soll Asylstatus verlieren. Die Anzahl der antisemtischen Vorf\u00e4lle hat sich verdoppelt.", "title": "Anschl\u00e4ge in Graz: \u201eEin radikal islamisierter Antisemit\u201c - KURIER", "url": "https://kurier.at/chronik/oesterreich/anschlaege-in-graz-ein-radikal-islamisierter-antisemit/401009945", "author": "Elisabeth Holzer, Christian Willim", "publishedAt": "2020-08-24T16:00:20Z", "content": "Wir gehen von einem islamistischen Motiv aus, betonte Nehammer. Der Verd\u00e4chtige ist eine Person, die das gesellschaftliche Leben in \u00d6sterreich ablehnt. Der Syrer lebe seit 2013 in \u00d6sterreich, habe an\u2026 [+778 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4593404/46-166968087.jpg"}, {"description": "Von 26. August bis 26. September finden Festwochen in Wien statt.", "title": "Festwochen-Intendant Slagmuylder: \"Schluss mit den Bildschirmen\" - Wiener Zeitung", "url": "https://www.wienerzeitung.at/nachrichten/kultur/buehne/2072586-Festwochen-Intendant-Slagmuylder-Schluss-mit-den-Bildschirmen.html", "author": "Petra Paterno", "publishedAt": "2020-08-24T15:00:00Z", "content": "Die Pandemie hat die Welt im W\u00fcrgegriff, Theaterb\u00fchnen wurden weltweit geschlossen, Festivals reihenweise abgesagt. Auch die Wiener Festwochen konnten nicht wie gewohnt stattfinden. Doch nun bringt I\u2026 [+6505 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wienerzeitung.at"}, "urlToImage": "https://www.wienerzeitung.at/_em_daten/392685/_/1x6C6mNvhD5UXMunvHO6oDeVXdOCDkLJGyYVMH6B5tjcKcyEV2pWun7WBe-b8pbZecCxkD8j7s2TFvTHd5HCZDhIetey6ZGKyqIxdIopnHHCFL0gXFoMVdMXEEe8BR2d4e/200824-1513-948-0900-286694-250819ultraworld.jpg"}, {"description": "Nach den umstrittenen Auftritten zweier \u00d6sterreicher im wei\u00dfrussischen Staatsfernsehen hat sich eine hitzige Debatte zwischen SP\u00d6 und \u00d6VP ...", "title": "SP\u00d6-\u00d6VP-Streit um \u00d6sterreicher im Lukaschenko-TV - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2217015", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-08-24T14:57:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2175707/v64f532/630x356.jpg"}, {"description": "Wie ein 31-j\u00e4hriger syrischer Fl\u00fcchtling in Graz gezeigt hat, gibt es importierten gewaltbereiten Antisemitismus in \u00d6sterreich. Wir haben schon genug davon.", "title": "Bei antisemitischer Gewalt gibt es keinen Einzelfall - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5857307/bei-antisemitischer-gewalt-gibt-es-keinen-einzelfall", "author": "Rainer Nowak", "publishedAt": "2020-08-24T14:24:00Z", "content": "Wie ein 31-j\u00e4hriger syrischer Fl\u00fcchtling in Graz gezeigt hat, gibt es importierten gewaltbereiten Antisemitismus in \u00d6sterreich. Wir haben schon genug davon.\r\nWenn eine Gesellschaft, eine Bev\u00f6lkerung,\u2026 [+1404 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_meinung_paid/images/uploads_1200/0/1/b/5857307/5BD5D68D-B29D-4143-9355-8649F539EC5C_v0_h.jpg"}, {"description": "Forscher aus Hong Kong berichten den ersten Fall eines Patienten, der sich wenige Monate nach der ersten Infektion wieder mit Covid-19 angesteckt hat. Was bedeutet das f\u00fcr die Immunit\u00e4t?", "title": "Nach wenigen Monaten : Erster Fall von Reinfektion mit Covid-19 nachgewiesen - Kleine Zeitung", "url": "https://www.kleinezeitung.at/lebensart/5857281/Nach-wenigen-Monaten_Erster-Fall-von-Reinfektion-mit-Covid19", "author": null, "publishedAt": "2020-08-24T13:32:00Z", "content": "Oh, welch \u00dcberraschung\r\nein zweites mal verk\u00fchlt. Und jetzt gar keine Symptome. Nein, oh Wunder. DNA des Virus wurde nachgewiesen, eine Infektion ja sowieso nicht. Und der hat keine Symptome, also is\u2026 [+416 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz_paid/images/uploads_520/0/0/1/5857281/E1428CB1-94EB-438D-A25A-129C9A62D473_v0_h.jpg"}, {"description": "Nach dem Angriff auf den Pr\u00e4sidenten der j\u00fcdischen Gemeinde in Graz und mehreren Angriffen auf die Grazer Synagoge  nahmen 200 Frauen und M\u00e4nner, darunter einige Politiker, an einer Solidarit\u00e4tskundgebung in der steirischen Hauptstadt teil. Die Demonstranten \u2026", "title": "Bilder des Tages - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/nachrichten/fotogalerien/bilderdestages/cme10133,2400963", "author": null, "publishedAt": "2020-08-24T13:26:51Z", "content": "turned_inBildergalerie gemerktturned_in\u00a0\u00a0|\u00a0\u00a026\u00a0 Fotos", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static1.nachrichten.at/storage/image/3/6/9/0/2400963_facebook_1vgXVf_JWJD1l.jpg"}], "totalResults": 34}