{"status": "ok", "articles": [{"description": "In \u00d6sterreich ist die Lage bei den aktiv an dem Coronavirus erkrankten Personen weiterhin stabil.", "title": "Sieben Bundesl\u00e4nder ohne Neuerkrankung - VOL.AT ", "url": "https://www.vol.at/sieben-bundeslaender-ohne-neuerkrankung/6634012", "author": "lmoosbrugger", "publishedAt": "2020-05-31T20:48:22Z", "content": "In \u00d6sterreich ist die Lage bei den aktiv an dem Coronavirus erkrankten Personen weiterhin stabil.\r\nIn sieben Bundesl\u00e4ndern wurde laut Gesundheitsminister Rudolf Anschober (Gr\u00fcne) keine Neuinfektion m\u2026 [+2358 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vol.at"}, "urlToImage": "https://www.vol.at/2020/05/1454840268_BLD_Online-4-3-400533033-533x400.jpg"}, {"description": "Christo ist im Alter von 84 Jahren in New York gestorben. Der in Bulgarien geborene Verpackungsk\u00fcnstler, der mit spektakul\u00e4ren Verh\u00fcllungen ber\u00fchmter Bauwerke bekannt wurde,  lebte in New York. Er arbeitete bis zuletzt an seinem Traum, den Pariser Triumphboge\u2026", "title": "1935\u20132020: Verh\u00fcllungsk\u00fcnstler Christo ist tot - ORF.at", "url": "https://orf.at/stories/3167865/", "author": "ORF.at", "publishedAt": "2020-05-31T20:43:06Z", "content": "Seine Werke waren spektakul\u00e4r, verg\u00e4nglich und auch total irrational und sinnlos, wie er selbst 2014 sagte. Christos mit Verh\u00fcllungen verwandelte Geb\u00e4ude und Landschaften faszinierten Millionen Mensc\u2026 [+2238 chars]", "source": {"id": null, "name": "Orf.at"}, "urlToImage": "https://ibs.orf.at/news?image=https%3A%2F%2Fassets.orf.at%2Fmims%2F2020%2F23%2F51%2Fcrops%2Fw%3D1200%2Ch%3D630%2Cq%3D75%2F577233_master_196851_nachruf_christo_r.jpg%3Fs%3D61236e8cf48314ffd4538733d61d62e0aede4cf8"}, {"description": "Im ORF spricht die Nummer drei der Welt \u00fcber die R\u00fcckkehr auf das Wettkampfniveau und gibt private Einblicke", "title": "Thiem arbeitet an Schw\u00e4chen und hofft auf den Davis Cup - KURIER", "url": "https://kurier.at/sport/thiem-arbeitet-an-schwaechen-und-hofft-auf-den-davis-cup/400927769", "author": "kurier.at", "publishedAt": "2020-05-31T20:23:27Z", "content": "Im Interview in der ORF-Sendung \"Sport am Sonntag\" \u00e4u\u00dferte \r\nDominic Thiem Hoffnung, dass es sich in diesem Jahr mit gro\u00dfem Wettkampf-Tennis noch ausgeht. Der 26-j\u00e4hrige Weltranglisten-Dritte hat ber\u2026 [+1647 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4434761/46-164942864.jpg"}, {"description": "Nach knapp 19 Stunden dockte die SpaceX-Rakete an der ISS an.\u00a0Am Samstag um 21.22 Uhr (MESZ) waren die Astronauten gestartet.", "title": "SpaceX-Kapsel erfolgreich an der ISS angedockt - Heute.at - Nachrichten und Schlagzeilen", "url": "https://www.heute.at/s/spacex-dockt-an-der-iss-an-100084953", "author": "20 Minuten", "publishedAt": "2020-05-31T19:12:56Z", "content": "Die SpaceX-Mission ist an der Internationalen Raumstation ISS angekommen. Die US-Astronauten Bob Behnken und Douglas Hurley dockten am Sonntag nach gut 19 Stunden an der ISS an. Der 49-j\u00e4hrige Behnke\u2026 [+2312 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2020/5/31/33a110e3-e823-4487-9c2e-119bc862dcd2.jpeg?rect=0%2C159%2C2400%2C1200&w=1280&auto=format"}, {"description": "Tausende Menschen sind in London, Berlin und Kopenhagen wegen des gewaltsamen Tods des Afroamerikaners George Floyd auf die Stra\u00dfe gegangen. In Amerika eskaliert die Lage weiter. Donald Trump macht die Antifa verantwortlich \u2013 und will sie als Terrororganisati\u2026", "title": "Nach Tod von George Floyd: Europaweite Proteste gegen Rassismus und Polizeigewalt - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/politik/trumps-praesidentschaft/nach-tod-von-george-floyd-europaweite-proteste-gegen-rassismus-und-polizeigewalt-16794824.html", "author": "relo.", "publishedAt": "2020-05-31T18:57:00Z", "content": "Der Tod des Afroamerikaners George Floyd sorgt nicht nur in den Vereinigten Staaten f\u00fcr gro\u00dfe Proteste, sondern auch in Europa. In Berlin haben am Sonntag abermals weit mehr als 1000 Menschen auf ein\u2026 [+5117 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/2283066928/1.6794881/facebook_teaser/wuetender-protest-in-london-in.jpg"}, {"description": "Erstmals seit rund neun Jahren ist in den USA wieder eine bemannte Rakete erfolgreich ins All gestartet. Es ist der erste bemannte Flug eines Privatunternehmens zur ISS. Donald Trump und Elon Musk zeigen sich gl\u00fccklich und zufrieden.", "title": "SpaceX-Mission erfolgreich: US-Astronauten in der ISS angekommen - Kleine Zeitung", "url": "https://www.kleinezeitung.at/international/5820867/SpaceXMission-erfolgreich_USAstronauten-in-der-ISS-angekommen", "author": null, "publishedAt": "2020-05-31T18:42:00Z", "content": "Die alten und neuen Bewohner der ISS vereint \u00a9\u00a0(c) AP\r\nElon Musks Unternehmen SpaceX hat Raumfahrtgeschichte geschrieben: Einer SpaceX-Raumkapsel mit zwei US-Astronauten gl\u00fcckte am Wochenende der ers\u2026 [+4186 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz/images/uploads_520/1/c/3/5820867/issnu_1590951104264767_v0_l.jpg"}, {"description": "WASHINGTON. Der Tod des Afroamerikaners George Floyd nach einem brutalen Polizeieinsatz in der US-Stadt Minneapolis hat am Wochenende landesweit erneut zu Protesten und Gewalt gef\u00fchrt.", "title": "\"Bin ich der N\u00e4chste?\": Proteste in US-St\u00e4dten dauern trotz Ausgangssperren an - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/panorama/weltspiegel/bin-ich-der-naechste-proteste-in-us-staedten-dauern-trotz-ausgangssperren-an;art17,3262735", "author": "nachrichten.at/apa", "publishedAt": "2020-05-31T18:37:00Z", "content": "Trotz Ausgangssperren in mindestens 25 St\u00e4dten gingen Menschen die f\u00fcnfte Nacht in Folge auf die Stra\u00dfen. In der Gro\u00dfstadt Minneapolis im Bundesstaat Minnesota, wo Floyd am Montag nach dem Einsatz st\u2026 [+6909 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://static2.nachrichten.at/storage/image/4/0/9/2/2372904_facebook_1uQ-z2_Po5zGC.jpg"}, {"description": "Vor der f\u00fcr Donnerstag geplanten Aussage von Heinz-Christian Strache im Ibiza-U-Ausschuss sind am Wochenende neue Ermittlungen gegen den fr\u00fcheren ...", "title": "10.000-Euro-Spende: Neue Vorw\u00fcrfe gegen Strache - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2164451", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-05-31T17:37:20Z", "content": "Strache hatte sich 2017 - noch vor der FP\u00d6-Regierungsbeteiligung - \u00f6ffentlich daf\u00fcr eingesetzt, der Vienna International Medical Clinic (VIMC) Mittel aus dem Privatanstalten-Finanzierungsfonds (PRIKR\u2026 [+1577 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2164459/vc9aa35/630x356.jpg"}, {"description": "An einer Neuen Mittelschule im Burgenland ist ein Sch\u00fcler positiv auf das Coronavirus getestet worden. Der Bub befindet sich zu Hause in ...", "title": "Coronavirus: Sch\u00fcler im Burgenland positiv - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2164428", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-05-31T17:37:01Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2129697/v1b6ad0/630x356.jpg"}, {"description": "Lukas Wei\u00dfhaidinger ist weiter in Topform, siegt in Schwechat mit 68,56 Metern. Gregor H\u00f6gler, Trainer des Diskuswerfers sagt: \"Neuer Rekord wird sicher noch heuer passieren!\"", "title": "Wei\u00dfhaidinger wirft und wirft | DiePresse.com - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5821024/weisshaidinger-wirft-und-wirft", "author": "Die Presse", "publishedAt": "2020-05-31T17:17:11Z", "content": "Lukas Wei\u00dfhaidinger ist weiter in Topform, siegt in Schwechat mit 68,56 Metern. Gregor H\u00f6gler, Trainer des Diskuswerfers sagt: \"Neuer Rekord wird sicher noch heuer passieren!\"\r\n\u00d6sterreichs Diskus-Ass\u2026 [+856 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten/images/uploads_1200/2/6/0/5821024/CORONAVIRUS---LEICHTATHLETIKTRAINING-IM-BSFZ-SDSTADT-WEISSHAIDINGER_1590944836265936.jpg"}, {"description": "Erstmals seit fast drei Monaten hat Papst Franziskus sein Sonntagsgebet wieder von seinem Fenster aus zu Gl\u00e4ubigen auf dem Petersplatz im Vatikan ...", "title": "Papst-Gebet erstmals wieder vor Gl\u00e4ubigen - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2164423", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-05-31T14:36:40Z", "content": "Die Menschen dort seien besonders gef\u00e4hrdet und litten besonders stark unter dem neuartigen Virus, sagte er. Vor dem Angelus-Gebet hatte der Papst bereits die Messe zum Pfingstsonntag im Petersdom ge\u2026 [+1465 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2164432/vaf71a1/630x356.jpg"}, {"description": null, "title": "Erster bemannter Space-X-Flug erreichte die Raumstation - derStandard.de", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000117812451/erster-bemannter-space-x-flug-erreichte-die-raumstation", "author": null, "publishedAt": "2020-05-31T14:17:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "E-Zigaretten erh\u00f6hen den Anteil potenziell sch\u00e4dlicher Bakterien im Mund. Die Mundflora \u00e4hnelt dadurch der eines Menschen mit Parodontitis.", "title": "E-Zigaretten beg\u00fcnstigen entz\u00fcndungsf\u00f6rdernde Bakterien im Mund - Forschung und Wissen", "url": "https://www.forschung-und-wissen.de/nachrichten/medizin/e-zigaretten-beguenstigen-entzuendungsfoerdernde-bakterien-im-mund-13373873", "author": null, "publishedAt": "2020-05-31T13:55:54Z", "content": "Biofilm auch bei harmlosen Bakterien\r\nBakterien setzen im Mund, auch bei gesunden Nichtrauchern, einen z\u00e4hen Schleim frei, um sich vor Einfl\u00fcssen zu sch\u00fctzen. Bei E-Zigaretten-Nutzern bildet sich die\u2026 [+1894 chars]", "source": {"id": null, "name": "Forschung-und-wissen.de"}, "urlToImage": "https://www.forschung-und-wissen.de/bilder/medizin/Artikelbild/2020-05/e-zigarettene-zigaretten.jpg"}, {"description": "Aus Angst vor einer Ansteckung mit dem Coronavirus legen viele Menschen auch nach den Lockerungen ihre Wege weiterhin mit dem Auto zur\u00fcck. Bei den Wiener Linien k\u00e4mpft man durch den enormen R\u00fcckgang bei den Fahrgastzahlen mit Einnahmenverlusten.", "title": "Corona-Krise beschert Wiener Linien enormen Fahrgast-Schwund - VIENNA.AT", "url": "https://www.vienna.at/corona-krise-beschert-wiener-linien-enormen-fahrgast-schwund/6634054", "author": "vkaufmann", "publishedAt": "2020-05-31T12:39:00Z", "content": "Aus Angst vor einer Ansteckung mit dem Coronavirus legen viele Menschen auch nach den Lockerungen ihre Wege weiterhin mit dem Auto zur\u00fcck. Bei den Wiener Linien k\u00e4mpft man durch den enormen R\u00fcckgang \u2026 [+4727 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vienna.at"}, "urlToImage": "https://www.vienna.at/2020/05/ABD0054-20200409-4-3-149037992849-3799x2849.jpg"}, {"description": "Die Corona-Pandemie sorgt auch indirekt f\u00fcr medizinische Probleme. So sollen im Lockdown deutlich h\u00e4ufiger Herzstillst\u00e4nde auftreten als zuvor.", "title": "Corona-Pandemie: Anzahl Herzstillst\u00e4nde nimmt im Lockdown zu - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/europa/corona-pandemie-anzahl-herzstillstande-nimmt-im-lockdown-zu-65716247", "author": "Nicola Aerschmann", "publishedAt": "2020-05-31T12:22:16Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/NQqem/1024/corona-pandemie-herzstillstande.jpg"}, {"description": null, "title": "Heimische eSports-Champions bei Spring Finals in f\u00fcnf Bewerben gek\u00fcrt - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000117812027/heimische-esports-champions-bei-spring-finals-in-fuenf-bewerben-gekuert", "author": null, "publishedAt": "2020-05-31T11:30:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Der World Cup of Darts geht 2020 bei seiner zehnten Auflage erstmals in &Ouml;sterreich &uuml;ber die B&uuml;hne.&nbsp;", "title": "Darts-Sensation: Major-Turnier erstmals im November in \u00d6sterreich - oe24.at", "url": "https://www.sport.oe24.at/sportmix/Darts-Sensation-Major-Turnier-erstmals-im-November-in-Oesterreich/431959381", "author": null, "publishedAt": "2020-05-31T11:21:00Z", "content": "Der World Cup of Darts geht 2020 bei seiner zehnten Auflage erstmals in \u00d6sterreich \u00fcber die B\u00fchne.\u00a0\r\nDer Event h\u00e4tte urspr\u00fcnglich im Juni in Hamburg stattfinden sollen und wurde nach der Absage aufgr\u2026 [+919 chars]", "source": {"id": null, "name": "Oe24.at"}, "urlToImage": "https://images01.oe24.at/suljovic.jpg/consoleMadonnaNoStretch2/431.958.931"}, {"description": "Best&auml;tigter Fall l&ouml;ste Firmen-Screening und Testungen im Umfeld des Logistikzentrums aus - Sieben weitere Positive bisher.", "title": "Acht positive Corona-F\u00e4lle in Amazon-Verteilzentrum in N\u00d6 - oe24.at", "url": "https://www.oe24.at/coronavirus/Acht-positive-Corona-Faelle-in-Amazon-Verteilzentrum-in-NOe/431960948", "author": null, "publishedAt": "2020-05-31T11:19:00Z", "content": "Best\u00e4tigter Fall l\u00f6ste Firmen-Screening und Testungen im Umfeld des Logistikzentrums aus - Sieben weitere Positive bisher.\r\nGro\u00dfebersdorf\u00a0- \u00c4hnlich wie die Post ist nun auch Internet-Riese Amazon vom\u2026 [+1458 chars]", "source": {"id": null, "name": "Oe24.at"}, "urlToImage": "https://images05.oe24.at/amazon.jpg/consoleMadonnaNoStretch2/431.961.431"}, {"description": "Der Tod des Afroamerikaners George Floyd bei einem Polizeieinsatz hat zu Ausschreitungen gef\u00fchrt. In zwei Dutzend St\u00e4dten wurden Ausgangssperren verh\u00e4ngt. In der N\u00e4he eines brennenden Autos wurde...", "title": "Proteste halten in den USA trotz Ausgangssperren an - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5820923/gewalt-gegengewalt-und-ein-toter-bei-protesten-in-den-usa", "author": "Die Presse", "publishedAt": "2020-05-31T10:53:05Z", "content": "Der Tod des Afroamerikaners George Floyd bei einem Polizeieinsatz hat zu Ausschreitungen gef\u00fchrt. In zwei Dutzend St\u00e4dten wurden Ausgangssperren verh\u00e4ngt. In der N\u00e4he eines brennenden Autos wurde ein\u2026 [+7473 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten/images/uploads_1200/1/f/b/5820923/Protest-against-the-death-in-Minneapolis-police-custody-of-George-Floyd-in-Minneapolis_1590921381082286.jpg"}, {"description": "Die wichtigsten Cyberdevisen auf einen Blick.", "title": "Bitcoin, Ether & Co: So schlagen sich die Kryptow\u00e4hrungen - finanzen.net", "url": "https://www.finanzen.net/nachricht/devisen/krypto-marktbericht-bitcoin-ether-co-so-schlagen-sich-die-kryptowaehrungen-8924562", "author": "finanzen.net Redaktion", "publishedAt": "2020-05-31T10:43:08Z", "content": "Der Bitcoin ist Sonntag 9.567,64 US-Dollar wert. So fiel der Bitcoin-Kurs gegen\u00fcber dem Vortag als er noch bei 9.689,72 US-Dollar stand.\r\nDer Bitcoin Cash-Kurs ist gegen\u00fcber dem Vortag abgefallen. Ak\u2026 [+1695 chars]", "source": {"id": null, "name": "Finanzen.net"}, "urlToImage": "https://images.finanzen.net/mediacenter/unsortiert/krypto-lightboxx-shutterstock-084-660.jpg"}], "totalResults": 34}