{"status": "ok", "articles": [{"description": "Gfk Umfrage: Vor allem junge Konsumenten greifen trotz Corona verst\u00e4rkt zu Markenprodukten.Anfang des Jahres startete der Markenarktikelverband (MAV) gemeinsam mit Demner, Merlicek und Bergmann seine neue Markenartikelkampagne 2020. Die Coronakrise war noch b\u2026", "title": "Markenartikelkampagne 2020: \"Starke Marken trotzen der Krise\" - Leadersnet.at", "url": "https://www.leadersnet.at/news/44044,markenartikelkampagne-2020-starke-marken-trotzen-der-krise.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T21:15:00Z", "content": "Anfang des Jahres startete der Markenarktikelverband (MAV) gemeinsam mit Demner, Merlicek und Bergmann seine neue Markenartikelkampagne 2020. Die Coronakrise war noch bei weitem nicht absehbar und 33\u2026 [+2088 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leadersnet.at"}, "urlToImage": "https://www.leadersnet.at/resources/images/2020/6/15/84399/starke-marken-trotzen-der-krise.png"}, {"description": "Der britische Premier Boris Johnson, Kommissionspr\u00e4sidentin Ursula von der Leyen, Ratspr\u00e4sident Charles Michel und Parlamentschef David Sassoli ...", "title": "Brexit: Weiter Patt-Situation bei Verhandlungen - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2172989", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-06-15T19:39:17Z", "content": "Blumige Worte fand EU-Ratspr\u00e4sident Charles Michel f\u00fcr das gemeinsame Statement von Gro\u00dfbritannien und der EU \u00fcber die Brexit-Verhandlungen. Frei \u00fcbersetzt: Die EU ist bereit, in intensivere Verhandl\u2026 [+1023 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2172997/vcd809e/630x356.jpg"}, {"description": "GENF (awp international) - Die Corona-Pandemie beeinflusst laut Weltgesundheitsorganisation (WHO) die Vorbereitung auf die Grippe-Saison sehr nega...", "title": "WHO: Vorbereitung auf Grippe-Saison leidet unter Corona-Bek\u00e4mpfung - finanzen.ch", "url": "https://www.finanzen.ch/nachrichten/aktien/who-vorbereitung-auf-grippe-saison-leidet-unter-corona-bekaempfung-1029309666", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T17:58:25Z", "content": "GENF (awp international) - Die Corona-Pandemie beeinflusst laut Weltgesundheitsorganisation (WHO) die Vorbereitung auf die Grippe-Saison sehr negativ. Das Sammeln der n\u00f6tigen Informationen zu den pot\u2026 [+892 chars]", "source": {"id": null, "name": "Finanzen.ch"}, "urlToImage": "https://www.finanzen.ch/Images/FacebookIcon.jpg"}, {"description": "Der 37-J\u00e4hrige soll sich beim Sieg in Hartberg mit Sportchef Schicker in der Pause im Mannschaftsbus besprochen haben.", "title": "Erneute Anzeige gegen Sturm-Trainer El Maestro - KURIER", "url": "https://kurier.at/sport/fussball/erneute-anzeige-gegen-sturm-trainer-el-maestro/400941320", "author": "kurier.at", "publishedAt": "2020-06-15T17:47:45Z", "content": "Der Sturm-Trainer habe bis kommenden Montag (12.00 Uhr) Zeit, um eine Stellungnahme einzubringen. Danach wird sich der Senat 1 mit der Angelegenheit befassen.\r\nBereits unmittelbar nach Spielende ware\u2026 [+1198 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4461098/46-159963686.jpg"}, {"description": "Electronic Arts (EA) hat am Montagabend ein neues Computerspiel im \u201eStar Wars\u201c-Universum angek\u00fcndigt. In \u201eStar Wars: Squadrons\u201c nimmt man zur ...", "title": "EA zeigt Raumkampfsimulator \u201eStar Wars: Squadrons\u201c - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2173018", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-06-15T17:16:18Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2173015/va4228d/630x356.jpg"}, {"description": "Die Veilchen wollen endlich einen zweiten Sieg in Folge in dieser Saison:", "title": "Bundesliga LIVE: Austria Wien vor Angstgegner WSG Tirol gewarnt - LAOLA1.at", "url": "https://www.laola1.at/de/red/fussball/bundesliga/saison-2019-20/27/bundesliga-live--austria-wien-vor-angstgegner-wsg-tirol-gewarnt/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T16:57:00Z", "content": "Die Wiener Austria hat gegen die WSG Tirol durchwegs schlechte Erinnerungen.\r\nDie Wattener pr\u00e4sentierten sich im Herbst als der Angstgegner f\u00fcr die Wiener, neben zwei Siegen in der Bundesliga warfen \u2026 [+4526 chars]", "source": {"id": null, "name": "Laola1.at"}, "urlToImage": "https://www.laola1.at/images/redaktion/images/Fussball/Bundesliga/Austria/FAK-WSG1920_193ab_f_1280x720.jpg"}, {"description": "Rapid gelang zu Hause gegen Wolfsberg der dritte Sieg in Serie, womit sich die Wiener auf dem zweiten Platz festsetzten.", "title": "Analyse: Rapids Abwehrkette organisiert Sieg \u00fcber Wolfsberg - abseits.at", "url": "https://abseits.at/fusball-in-osterreich/bundesliga/analyse-rapids-abwehrkette-organisiert-sieg-ueber-wolfsberg/", "author": "https://abseits.at/author/daniel-mandl/", "publishedAt": "2020-06-15T16:45:35Z", "content": "Rapid gelang zu Hause gegen Wolfsberg der dritte Sieg in Serie, womit sich die Wiener auf dem zweiten Platz festsetzten. Wie schon gegen den LASK kam der Sieg gl\u00fccklich zustande, allerdings \u00fcberzeugt\u2026 [+7686 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abseits.at"}, "urlToImage": "https://abseits.at/wp-content/uploads/Maximilian-Ullmann-SK-Rapid.jpg"}, {"description": "WIEN (dpa-AFX) - Die Wiener B\u00f6rse hat am Montag mit Kursverlusten geschlossen. Der ATX fiel 23,5 Punkte oder 1,02 Prozent auf 2284,06 Einheiten. D...", "title": "Aktien Wien Schluss: ATX startet schw\u00e4cher in die Woche - finanzen.at", "url": "https://www.finanzen.at/nachrichten/aktien/aktien-wien-schluss-atx-startet-schwaecher-in-die-woche-1029309441", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T16:30:25Z", "content": "WIEN (dpa-AFX) - Die Wiener B\u00c3\u00b6rse hat am Montag mit Kursverlusten geschlossen. Der ATX fiel 23,5 Punkte oder 1,02 Prozent auf 2284,06 Einheiten. Das europ\u00c3\u00a4ische Umfeld fand zu Wochenbeginn keine kl\u2026 [+2180 chars]", "source": {"id": null, "name": "Finanzen.at"}, "urlToImage": "https://www.finanzen.at/Images/FacebookIcon.jpg"}, {"description": "Maske oder keine Maske - das war am Montag die gro\u00dfe Frage. Die generelle Pflicht wurde ja aufgehoben. Wir waren in der Grazer Innenstadt auf ...", "title": "Gro\u00dfes Aufatmen nach dem Masken-Aus - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2172899", "author": "Michael Jakl", "publishedAt": "2020-06-15T16:30:00Z", "content": "Auch wenn die generelle Pflicht, einen Nasen-Mund-Schutz zu tragen, am Montag aufgehoben wurde, in den \u00d6ffis gilt die Masken-Pflicht weiter. Und tats\u00e4chlich: Bei unserer Fahrt mit der Stra\u00dfenbahn hie\u2026 [+1857 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2172904/v3c8a13/630x356.jpg"}, {"description": "Auf ausgew\u00e4hlten Routen wird k\u00fcnftig als &quot;Ryanair, operated by Malta Air, Lauda bzw. Buzz&quot; geflogen.", "title": "Ryanair \u00fcbernimmt kommerzielle Verantwortung f\u00fcr viele Lauda-Strecken - Austrian Aviation Net", "url": "https://www.austrianaviation.net/detail/ryanair-uebernimmt-kommerzielle-verantwortung-fuer-viele-lauda-strecken/", "author": "austrian.net", "publishedAt": "2020-06-15T16:08:00Z", "content": "Auf ausgew\u00e4hlten Routen wird k\u00fcnftig als \"Ryanair, operated by Malta Air, Lauda bzw. Buzz\" geflogen.Lauda-Kunden m\u00fcssen sich k\u00fcnftig auf zahlreichen Strecken an neue Flugnummern gew\u00f6hnen, denn einige\u2026 [+1530 chars]", "source": {"id": null, "name": "Austrianaviation.net"}, "urlToImage": "https://www.austrianaviation.net/fileadmin/newsbilder/laudamotion/Ryanair_und_Lauda_in_VIE_C_Thomas_Ramgraber.jpg"}, {"description": "Das digitale Radioangebot des ORF. Alle \u00f6ffentlich rechtlichen Radiosender \u00d6sterreichs auf einer Plattform. Live und 7 Tage lang im Stream on Demand.", "title": "Da 5 bloods ++ Jimmy Lai: K\u00e4mpfen oder auswandern ++ Sehnsucht, 15.06. | \u00d61 | ORF-Radiothek - ORF.at", "url": "https://oe1.orf.at/player/20200615/601397/1592234346000", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T15:40:51Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Oe1.orf.at"}, "urlToImage": null}, {"description": null, "title": "Regierungsklausur: Arbeitslosenbonus bei zwei Monaten ohne Job - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000118089471/arbeitslosen-bonus-bei-zwei-monaten-ohne-job", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T15:31:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "\u00d6sterreichs r\u00f6misch-katholischen Bisch\u00f6fe sind am Montag in Mariazell zu ihrer bis Donnerstag laufenden Sommer-Vollversammlung zusammengetroffen. Wichtigster Tagesordnungspunkt ist die Wahl des neuen Vorsitzenden der Bischofskonferenz, nachdem Kardinal Christ\u2026", "title": "Katholische Bisch\u00f6fe machen sich an Sch\u00f6nborn-Abl\u00f6se - SALZBURG24", "url": "https://www.salzburg24.at/news/oesterreich/katholische-bischoefe-machen-sich-an-schoenborn-abloese-88929010", "author": "APA", "publishedAt": "2020-06-15T15:05:14Z", "content": "Der neue Vorsitzende muss aus dem Kreis der Di\u00f6zesanbisch\u00f6fe gew\u00e4hlt werden. Alle f\u00fcnfzehn Mitglieder der Bischofskonferenz sind aktiv wahlberechtigt, wobei sich diesmal mit Di\u00f6zesanbischof \u00c4gidius Z\u2026 [+1189 chars]", "source": {"id": null, "name": "Salzburg24.at"}, "urlToImage": "https://www.salzburg24.at/67768_BLD_Online.jpg/1280x720/88.928.887"}, {"description": "Generalsekret\u00e4r Dieter Kandlhofer stellt noch heuer eine Gesetzes\u00e4nderung in Aussicht. Ungleiche Bezahlung f\u00fcr den selben Einsatz werde es nicht mehr geben. Er reagiert auch auf Kritik an der sp\u00e4ten Miliz-Aufbietung.", "title": "Nach Offenem Brief: Ministerium l\u00e4dt die Milizkommandanten zum Runden Tisch - Kleine Zeitung", "url": "https://www.kleinezeitung.at/politik/innenpolitik/5826446/Nach-Offenem-Brief_Ministerium-laedt-die-Milizkommandanten-zum", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T14:43:00Z", "content": "Steirische Milizsoldaten im Grenzeinsatz in Bad Radkersburg \u00a9\u00a0APA/ERWIN SCHERIAU\r\nDer Offene Brief, den zehn von 13 Kommandanten der mobilgemachten Milizkompanien ans Verteidigungsministerium geschic\u2026 [+3308 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz/images/uploads_520/7/8/e/5826446/35C5AF66-DECD-4B92-95EE-E20E0E1C6CD8_v0_h.jpg"}, {"description": "Elisabeth \u201eLizzy\u201c Engstler spricht ab sofort die Durchsagen der Badner Bahn. Bei Wiener Linien und \u00d6BB setzt man schon l\u00e4nger auf Profis aus Moderation und Schauspiel.", "title": "Die neue Stimme der Badner Bahn - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5826440/die-neue-stimme-der-badner-bahn", "author": "Erich Kocina", "publishedAt": "2020-06-15T14:34:17Z", "content": "Elisabeth Lizzy Engstler spricht ab sofort die Durchsagen der Badner Bahn. Bei Wiener Linien und \u00d6BB setzt man schon l\u00e4nger auf Profis aus Moderation und Schauspiel.\r\nDas akustische Bild einer Stadt \u2026 [+566 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten_paid/images/uploads_1200/7/8/8/5826440/5979EA53-9639-4C85-865B-F961EF38CF64_v0_h.jpg"}, {"description": null, "title": "Sony verspricht komplett neuartiges User Interface bei Playstation 5 - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000118086639/sony-verspricht-komplett-neuartiges-user-interface-bei-playstation-5", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T14:06:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Dominik Szoboszlai ist momentan Erfolgsgarant bei den Bullen, wei&szlig; auch Salzburg-Trainer Jesse Marsch.", "title": "Marsch: 'Szoboszlai einer wie Haaland' - oe24.at", "url": "https://www.sport.oe24.at/fussball/fussball-national/bundesliga/Marsch-Szoboszlai-einer-wie-Haaland/433838781", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T13:55:00Z", "content": "Dominik Szoboszlai ist momentan Erfolgsgarant bei den Bullen, wei\u00df auch Salzburg-Trainer Jesse Marsch.\r\nRed Bull Salzburg schwimmt nach dem 3:1-Heimsieg \u00fcber den LASK weiterhin auf der Erfolgswelle. \u2026 [+1631 chars]", "source": {"id": null, "name": "Oe24.at"}, "urlToImage": "https://images02.oe24.at/Marsch_Szoboszlai.jpg/consoleMadonnaNoStretch2/433.838.073"}, {"description": "Bei einer Sequenzierung sollen Wissenschaftler festgestellt haben, dass es sich bei den aktuellen Neuinfektionen in China um einen anderen Typ Virus handelt als jener, der um den Globus ging. Nun setzt Peking auf Abschottung.", "title": "Gibt es neuen Virustyp?: Peking schottet sich nach Neuinfektionen ab - Kleine Zeitung", "url": "https://www.kleinezeitung.at/international/corona/5826350/Gibt-es-neuen-Virustyp_Peking-schottet-sich-nach-Neuinfektionen-ab", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T13:42:00Z", "content": "\u00a9\u00a0(c) AFP (NOEL CELIS)\r\nAus Sorge vor einer neuen Corona-Welle schotten Pekings Beh\u00f6rden die chinesische Hauptstadt zunehmend ab. Am Montag schlossen sie einen zweiten Gro\u00dfmarkt und stellten zehn wei\u2026 [+3023 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz/images/uploads_520/7/2/e/5826350/70CB10DC-2D68-4414-840A-309E53EFEAFB_159222175226776_v0_h.jpg"}, {"description": "LINZ. Am Montag pr\u00e4sentierten LHStv. Manfred Haimbuchner (FP\u00d6) und Landesrat Markus Achleitner (\u00d6VP) eine neue Raumordnungsstrategie.", "title": "Ober\u00f6sterreich bekommt neues Raumordnungsgesetz - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/politik/landespolitik/oberoesterreich-bekommt-neues-raumordnungsgesetz;art383,3266465", "author": "nachrichten.at/apa", "publishedAt": "2020-06-15T13:41:00Z", "content": "Ein Ziel sei dabei die Verhinderung von Zersiedelung. So sollen Superm\u00e4rkte wieder mehr in die Zentren wandern und Leerst\u00e4nde besser genutzt werden. Haimbuchner wolle hier eher mit F\u00f6rderungen als mi\u2026 [+1124 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static3.nachrichten.at/storage/image/2/3/7/6/2376732_facebook_1uVTFL_ngWiho.jpg"}, {"description": "STEINHAUS. Die Kremsm\u00fcller Industrieanlagenbau KG mit dem Firmensitz in Steinhaus (Bezirk Wels-Land) ist insolvent.  Am Montag wurde am Landesgericht Wels ein Sanierungsverfahren ohne Eigenverwaltung beantragt.", "title": "Kremsm\u00fcller Industrieanlagenbau KG in Steinhaus insolvent - laumat|at", "url": "https://www.laumat.at/medienbericht,kremsmueller-industrieanlagenbau-kg-in-steinhaus-insolvent,18931.html", "author": "Matthias Lauber", "publishedAt": "2020-06-15T12:13:07Z", "content": "594 Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter betroffen\r\nOnline seit heute, 14:09 Uhr, aktualisiert um 14:11 Uhr\r\n<ul><li>594 Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter sind betroffen.</li><li>Grund: \"Ein ruin\u00f6ser Einz\u2026 [+1415 chars]", "source": {"id": null, "name": "Laumat.at"}, "urlToImage": "https://www.laumat.at/media/fotos/18931/titel/article_1296x800.jpg?s=4163c9530fb5cae58e6156345818753c"}], "totalResults": 34}