{"status": "ok", "articles": [{"description": null, "title": "Filmemacher und Historiker Frederick Baker gestorben - DER STANDARD", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000119609457/filmemacher-und-historiker-frederick-baker-gestorben", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T22:18:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "", "title": "Frauen-CL-Finale steht: Lyon trifft auf Wolfsburg - Sky Sport Austria", "url": "https://www.skysportaustria.at/frauen-cl-finale-steht-lyon-trifft-auf-wolfsburg/", "author": "Mathias Blaas", "publishedAt": "2020-08-26T21:31:00Z", "content": "Das Champions-League-Finale der Fu\u00dfball-Frauen am Sonntag (20.00 Uhr) in San Sebastian lautet Wolfsburg gegen Olympique Lyon. Der Titelverteidiger aus Frankreich feierte am Mittwochabend in Bilbao ei\u2026 [+806 chars]", "source": {"id": null, "name": "Skysportaustria.at"}, "urlToImage": "https://www.skysportaustria.at/wp-content/uploads/2020/08/GettyImages-1268841917-scaled.jpg"}, {"description": "Eine \"Wasserwand so hoch wie zwei Stockwerke\u201c steuert auf die US-K\u00fcste zu. Zehntausende in Texas und Louisiana fliehen vor Hurrikan \"Laura\u201c.", "title": "\"Laura\": Eine Flutwelle, die man nicht \u00fcberleben kann - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5858416/laura-eine-flutwelle-die-man-nicht-uberleben-kann", "author": "Die Presse", "publishedAt": "2020-08-26T19:51:00Z", "content": "Eine \"Wasserwand so hoch wie zwei Stockwerke steuert auf die US-K\u00fcste zu. Zehntausende in Texas und Louisiana fliehen vor Hurrikan \"Laura.\r\nAn der Golfk\u00fcste der USA warnen die Beh\u00f6rden eindringlich v\u2026 [+2916 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten/images/uploads_1200/4/7/0/5858416/TOPSHOT-US-WEATHER-HURRICANE_159847195367976_v0_l.jpg"}, {"description": "Champions-League-Quali: In Zagreb werden mit einem knappen Sieg im ungew\u00f6hnlichsten Europacup-Spiel Millionen verdient.", "title": "1:0 in Zagreb: Rapid fixiert zumindest die Europa League - KURIER", "url": "https://kurier.at/sport/fussball/fussball-champions-league-quali-10-in-zagreb-rapid-fixiert-zumindest-die-europa-league/401011772", "author": "Alexander Huber", "publishedAt": "2020-08-26T19:18:45Z", "content": "Champions-League, Qualifikation, 2. Runde:\r\nLokomotiva Zagreb -\u00a0Rapid\u00a00:1 (0:1)\r\nZagreb, Stadion Kranjceviceva, keine Zuschauer erlaubt (wegen Coronavirus), SR Juan Martinez Munuera (ESP)\r\nTor: 0:1 (\u2026 [+416 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4600151/46-167033941.jpg"}, {"description": "Er hatte die Corona-Regeln beim Heimaturlaub mehrmals ignoriert. Nun muss Ursula von der Leyen \u00fcber seine Zukunft entscheiden.", "title": "Corona-Regeln missachtet: Irischer EU-Handelskommissar tritt zur\u00fcck - KURIER", "url": "https://kurier.at/politik/ausland/corona-regeln-missachtet-irischer-eu-handelskommissar-tritt-zurueck/401012384", "author": "Susanne Bobek", "publishedAt": "2020-08-26T19:07:30Z", "content": "EU-Handelskommissar Phil Hogan hat bei seinem Heimaturlaub in Irland mehrmals Corona-Regeln gebrochen. Zuerst wollte er partout nicht weichen, doch die Lage wurde immer aussichtsloser. Schlussendlich\u2026 [+706 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4599515/46-154525452.jpg"}, {"description": "Sebastian Kurz rechnet damit, dass die \u00f6sterreichische Bev\u00f6lkerung wieder im Sommer 2021 zur Normalit\u00e4t zur\u00fcckkehren wird. Das sei deutlich fr\u00fcher als noch vor einem halben Jahr angenommen. Zuvor erwartet der Bundeskanzler aber Probleme im Herbst und Winter.", "title": "Kurz prophezeit: Normalit\u00e4t erst wieder im Sommer 2021 - VIENNA.AT", "url": "https://www.vienna.at/kurz-prophezeit-normalitaet-erst-wieder-im-sommer-2021/6719030", "author": "stroblm", "publishedAt": "2020-08-26T19:04:00Z", "content": "Sebastian Kurz rechnet damit, dass die \u00f6sterreichische Bev\u00f6lkerung wieder im Sommer 2021 zur Normalit\u00e4t zur\u00fcckkehren wird. Das sei deutlich fr\u00fcher als noch vor einem halben Jahr angenommen. Zuvor erw\u2026 [+4101 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vienna.at"}, "urlToImage": "https://www.vienna.at/2020/08/sebastian-kurz-16-4-3-48033052479-3305x2479.jpg"}, {"description": "St\u00fcrmt der Weltstar bald an der Seite von Mbappe und Neymar?", "title": "PSG \u00e4u\u00dfert sich \u00fcber potenziellen Transfer von Lionel Messi - LAOLA1.at", "url": "https://www.laola1.at/de/red/fussball/international/frankreich/psg-aeussert-sich-ueber-potenziellen-transfer-von-lionel-messi/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T18:10:00Z", "content": "Selten zuvor brodelte die Ger\u00fcchtek\u00fcche heftiger.\r\nDer Wechselwunsch von Lionel Messi, welchen er via Fax am Dienstagabend an den FC Barcelona \u00fcbermittelte, l\u00f6st eine Welle an Spekulationen aus. Rauf\u2026 [+2517 chars]", "source": {"id": null, "name": "Laola1.at"}, "urlToImage": "https://www.laola1.at/images/redaktion/images/Fussball/International/Frankreich/PSG/Messi-PSG-Logo_86b8b_f_1280x720.jpg"}, {"description": "Ausstellungsreigen und Neuauflage seiner Biografie zum Geburtstag", "title": "Christian Ludwig Attersee wird 80 - Neues Volksblatt", "url": "https://volksblatt.at/christian-ludwig-attersee-wird-80/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T18:00:00Z", "content": "Christian Ludwig Attersee geh\u00f6rt zu den meistbeachteten \u00f6sterreichischen K\u00fcnstlern. Morgen feiert der Maler, Musiker, Schriftsteller, Filmemacher, B\u00fchnenbildner und Segler seinen 80er. Begangen wird \u2026 [+1904 chars]", "source": {"id": null, "name": "Volksblatt.at"}, "urlToImage": "https://volksblatt.at/wp-content/uploads/overlay/Christian-Ludwig-Attersee-wird-80-branded.jpg"}, {"description": "Eine weit entfernte Galaxie erinnert an die Flotte von Darth Vader aus den Star Wars-Filmen.", "title": "Diese Galaxie sieht aus wie ein Star Wars-Raumschiff - Heute.at", "url": "https://www.heute.at/s/diese-galaxie-sieht-aus-wie-ein-starwars-raumschiff-100098901", "author": "heute.at", "publishedAt": "2020-08-26T17:56:00Z", "content": "Im Sternbild Kassiopeia, etwa 500 Millionen Lichtjahre von der Erde entfernt, befindet sich eine Galaxie, die Starwars-Kennern bekannt vorkommen d\u00fcrfte. Denn in ihrem Aussehen \u00e4hnelt sie einem TIE Fi\u2026 [+1282 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2020/4/24/268fd7c6-38e0-48dc-9a94-2388e296c053.jpeg?rect=104%2C0%2C1072%2C536&w=1280&auto=format"}, {"description": "Die expansive Au\u00dfenpolitik der T\u00fcrkei und ihr Konflikt mit Griechenland im Mittelmeer haben neue B\u00fcndnisse entstehen lassen. Wer steht dabei auf wessen Seite und warum?", "title": "Die Athener Allianz gegen Erdo\u011fan - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5858361/die-athener-allianz-gegen-erdogan", "author": "Wieland Schneider", "publishedAt": "2020-08-26T17:54:00Z", "content": "Die expansive Au\u00dfenpolitik der T\u00fcrkei und ihr Konflikt mit Griechenland im Mittelmeer haben neue B\u00fcndnisse entstehen lassen. Wer steht dabei auf wessen Seite und warum?\r\nDie Worte des t\u00fcrkischen Pr\u00e4s\u2026 [+773 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_magazin_paid/images/uploads_1200/4/3/9/5858361/27-s04-ARTIKELBILD-Trkei-Griechenland_1598459607489711.jpg"}, {"description": "Ein Soll- und Ist-Vergleich der Quartalszahlen:Vienna Insurance Group erzielte im 1. Halbjahr des Gesch\u00e4ftsjahrs 2020 einen Umsatz von 5,58 Milliarden Euro (plus 2,4%), einen Gewinn vor Steuern von 201,1 Millionen (minus 21,8%) und einen Nettoertrag von 132,6\u2026", "title": "Vienna Insurance Group (VIG): Abschreibungen dr\u00fccken, weniger Sch\u00e4den helfen - Boerse-express.com", "url": "https://boerse-express.com/news/articles/vienna-insurance-group-vig-abschreibungen-druecken-weniger-schaeden-helfen-241487", "author": "B\u00f6rse Express", "publishedAt": "2020-08-26T16:54:00Z", "content": "Ein Soll- und Ist-Vergleich der Quartalszahlen:\r\nVienna Insurance Group erzielte im 1. Halbjahr des Gesch\u00e4ftsjahrs 2020 einen Umsatz von 5,58 Milliarden Euro (plus 2,4%), einen Gewinn vor Steuern von\u2026 [+413 chars]", "source": {"id": null, "name": "Boerse-express.com"}, "urlToImage": "https://boerse-express.com/assets/Vienna-Insurance-Group-VIG-/4122137c66/Robert-Newald.jpg"}, {"description": "Vor einem Monat hatte die belgische Stadt Antwerpen eine n\u00e4chtliche Ausgangssperre eingef\u00fchrt. Nun wurde diese wieder aufgehoben. Auch das Tragen ...", "title": "Antwerpen hebt n\u00e4chtliche Ausgangssperre auf - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2218453", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-08-26T16:30:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2200418/v9a5a89/630x356.jpg"}, {"description": "", "title": "Aktien Wien Schluss: \u00dcberwiegend positive europ\u00e4ische Stimmung | Nachricht - finanzen.net", "url": "https://www.finanzen.net/nachricht/aktien/aktien-wien-schluss-ueberwiegend-positive-europaeische-stimmung-9235936", "author": "finanzen.net Redaktion", "publishedAt": "2020-08-26T16:09:38Z", "content": "WIEN (dpa-AFX) - Die Wiener B\u00f6rse hat am Mittwoch mit einem klaren Plus geschlossen. Der \u00f6sterreichische Leitindex ATX steigerte sich um 0,63 Prozent auf 2248,68 Z\u00e4hler. Der breiter gefasste ATX Prim\u2026 [+2078 chars]", "source": {"id": null, "name": "Finanzen.net"}, "urlToImage": "https://images.finanzen.net/images/logos/finanzennet_600x315.jpg"}, {"description": "Im Streit Epic Games vs. Apple hat der Spielekonzern nun seine weitere Strategie bekannt gegeben.", "title": "Epic vs. Apple: Erscheint Fortnite jetzt auf iOS und macOS? - futurezone.at", "url": "https://futurezone.at/games/epic-vs-apple-erscheint-fortnite-jetzt-auf-ios-und-macos/401012540", "author": "futurezone.at", "publishedAt": "2020-08-26T15:59:21Z", "content": "Epic hat bekannt gegeben, dass Chapter 2: Season 4 von Fortnite am Donnerstag zum Starttermin nicht auf iOS und macOS erscheinen wird. Diese Entwicklung war erwartet worden, nachdem der Spielekonzern\u2026 [+1292 chars]", "source": {"id": null, "name": "futurezone.at"}, "urlToImage": "https://image.futurezone.at/images/facebook/4590209/46-166931298.jpg"}, {"description": "Der Zuckerkonzern Agrana schlie\u00dft eine der zwei letzten Zuckerfabriken \u00d6sterreichs. Der Aufschrei ist riesig. Bei den Rettungsversuchen kommt es mitunter zu ungewohnten Allianzen.", "title": "Die letzte Zuckerfabrik \u00d6sterreichs - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5858296/die-letzte-zuckerfabrik-osterreichs", "author": "Jeannine Hierl\u00e4nder", "publishedAt": "2020-08-26T15:57:00Z", "content": "Der Zuckerkonzern Agrana schlie\u00dft eine der zwei letzten Zuckerfabriken \u00d6sterreichs. Der Aufschrei ist riesig. Bei den Rettungsversuchen kommt es mitunter zu ungewohnten Allianzen.\r\n91 Gramm Zucker is\u2026 [+607 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_magazin_paid/images/uploads_1200/3/f/8/5858296/0498DEE3-6B45-4E83-8B96-78629E034473_v1_h.jpg"}, {"description": "N\u00e4chster prominenter Abgang bei \u201eDancing Stars\u201c: Die Schweizerin Nicole Hansen, die seit der ersten Show in der Jury sitzt, wird in der 13. ...", "title": "N\u00e4chster \u201eDancing Stars\u201c-Schock: Auch Jurorin geht - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2218467", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-08-26T15:57:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2218478/v1306f5/630x356.jpg"}, {"description": null, "title": "Bl\u00fcmels Vorbild FP\u00d6 - Der Standard", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000119601674/bluemels-vorbild-fpoe", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T15:02:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Anna Netrebko und ihr Ehemann, Yusif Eyvazov, bei den Salzburger Festspielen mit etwas z\u00e4h geratenen Tschaikowsky-Szenen: Viel Jubel f\u00fcr ihren Gesang, aber die G\u00e4nsehaut blieb aus.", "title": "Netrebko in Salzburg: Dienst nach Vorschrift - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5858319/netrebko-in-salzburg-dienst-nach-vorschrift", "author": "Walter Weidringer", "publishedAt": "2020-08-26T14:58:00Z", "content": "Anna Netrebko und ihr Ehemann, Yusif Eyvazov, bei den Salzburger Festspielen mit etwas z\u00e4h geratenen Tschaikowsky-Szenen: Viel Jubel f\u00fcr ihren Gesang, aber die G\u00e4nsehaut blieb aus.\r\nMerkw\u00fcrdig, wie s\u2026 [+683 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_magazin_paid/images/uploads_1200/4/0/f/5858319/D57F1C96-0EC2-4370-A2CF-928EA730744E_v0_l.jpg"}, {"description": "Sturm Graz ist stolz, beim Auftakt des \u00d6FB-Cups am Freitag theoretisch \u00fcber 7000 Zuschauer in der Merkur Arena begr\u00fc\u00dfen zu d\u00fcrfen. Das ...", "title": "7260 Besucher: Sturm umgeht Corona-Verordnung - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2218393", "author": "krone Sport", "publishedAt": "2020-08-26T14:50:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/1705887/vb44462/630x356.jpg"}, {"description": "Die First Lady hatte am Dienstagabend ihren gro\u00dfen Auftritt - aber auch S\u00f6hne und T\u00f6chter spielen eine zentrale Rolle.", "title": "US-Wahlkampf: Wie Trumps Familie den Parteitag der Republikaner dominiert - Kleine Zeitung", "url": "https://www.kleinezeitung.at/politik/aussenpolitik/5858215/USWahlkampf_Wie-Trumps-Familie-den-Parteitag-der-Republikaner", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T14:16:00Z", "content": "Melania Trump \u00a9\u00a0AFP\r\nDie First Lady\r\nMelania Trump hatte am Dienstagabend ihren gro\u00dfen Auftritt: Im Rosengarten des Wei\u00dfen Hauses warb die First Lady f\u00fcr eine weitere Amtszeit ihres Mannes. \"Ich steh\u2026 [+3686 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz/images/uploads_520/3/a/7/5858215/CBDBA655-EF10-4096-A3F8-134EFDF7A7F3_v0_h.jpg"}], "totalResults": 34}