{"status": "ok", "articles": [{"description": "Vier Mitglieder der LGBT-Community \u00fcber Belastungen w\u00e4hrend der Isolation, die Notwendigkeit der Regenbogenparaden und Diskriminierung im Alltag.", "title": "LGBT-Erfahrungen: \"Viele sagen mir, dass Bisexualit\u00e4t nicht existiert\" - KURIER", "url": "https://kurier.at/freizeit/leben-liebe-sex/lgbt-erfahrungen-viele-sagen-mir-dass-bisexualitaet-nicht-existiert/400954427", "author": "Julia Pfligl", "publishedAt": "2020-06-27T18:09:07Z", "content": "Ann-Sophie. Ihr d\u00fcrft doch jetzt heiraten was wollt ihr denn noch? Ein Satz, den Ann-Sophie jeden Juni, wenn Schwule und Lesben auf der Stra\u00dfe f\u00fcr Gleichbehandlung demonstrieren, zu h\u00f6ren bekommt. Da\u2026 [+1247 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4486079/46-165891705.jpg"}, {"description": "\u201eSo ist die Welt geworden.\u201c, hei\u00dft der \u201eCovid19 Roman\u201c, an dem Marlene Streeruwitz seit 20. M\u00e4rz schreibt, und dessen Episoden auf ihrer Website abrufbar sind. Am Sonntag wird die Autorin, die in Baden geboren wurde, 70 Jahre alt.", "title": "Marlene Streeruwitz: Eine Streitbare wird 70 - ORF.at", "url": "https://noe.orf.at/stories/3054756/", "author": "ORF.at", "publishedAt": "2020-06-27T17:53:21Z", "content": "Mit Flammenwand., einem Roman mit Anmerkungen, in dem ein Monolog einer von ihrem Freund betrogenen Frau \u00fcber Fu\u00dfnoten mit einer Chronologie der \u00f6sterreichischen Innenpolitik verbunden wurde, war Str\u2026 [+7122 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noe.orf.at"}, "urlToImage": "https://ibs.orf.at/noe?image=https%3A%2F%2Foekastatic.orf.at%2Fmims%2F2020%2F26%2F54%2Fcrops%2Fw%3D1200%2Ch%3D627%2Cq%3D75%2F601744_master_205954_streeru.jpg%3Fs%3Dc8e61432ad06f554e536386c668ff9de204aaa4e"}, {"description": "Nach zuletzt vier Siegen in Folge m\u00fcssen sich die Wiener trotz einer 2:1-F\u00fchrung deutlich geschlagen geben.", "title": "2:5 - Die Austria blamiert sich gegen St. P\u00f6lten - KURIER", "url": "https://kurier.at/sport/fussball/fussball-bundesliga-25-austria-siegesserie-reisst-gegen-st-poelten/400954664", "author": "kurier.at", "publishedAt": "2020-06-27T17:33:29Z", "content": "Wien, Generali Arena, keine Zuschauer erlaubt (wegen Coronavirus), SR Harkam\r\nTore:1:0 (18.) Pichler1:1 (32.) R. Ljubicic2:1 (36.) Monschein2:2 (44.) Sch\u00fctz2:3 (61.) Davies2:4 (63.) Davies2:5 (83.) A\u2026 [+358 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4486361/46-165896543.jpg"}, {"description": "Die Violetten verspielten gegen St. P\u00f6lten zweimal eine F\u00fchrung und unterlagen am Ende 2:5. Altach ist nach dem Sieg in Tirol ebenfalls fix im Play-off.", "title": "Austria geht gegen St. P\u00f6lten unter | DiePresse.com - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5831881/austria-geht-gegen-st-polten-unter", "author": "Die Presse", "publishedAt": "2020-06-27T17:31:42Z", "content": "Die Violetten verspielten gegen St. P\u00f6lten zweimal eine F\u00fchrung und unterlagen am Ende 2:5. Altach ist nach dem Sieg in Tirol ebenfalls fix im Play-off.\r\nDer Bundesliga-Verbleib ist f\u00fcr den SKN St. P\u2026 [+2650 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten/images/uploads_1200/c/c/9/5831881/7C6D8F35-73B7-497A-AB82-3380A34C4C23_v0_h.jpg"}, {"description": "Der SV Mattersburg hat den vorzeitigen Klassenerhalt in der Bundesliga verpasst. Die Burgenl\u00e4nder verloren am Samstag nach 1:0-F\u00fchrung im Pappelstadion gegen den FC Admira mit 1:2 und sind damit zwei Runden vor Schluss noch nicht gerettet. Der Vorsprung auf d\u2026", "title": "Admira M\u00f6dling gelingt Befreiungsschlag gegen SV Mattersburg mit 2:1 - SPOX.com", "url": "https://www.spox.com/at/sport/fussball/oesterreich/2006/Artikel/admira-moedling-gelingt-befreiungsschlag-gegen-sv-mattersburg-mit-2-1.html", "author": "SPOX \u00d6sterreich", "publishedAt": "2020-06-27T17:26:00Z", "content": "Der SV Mattersburg hat den vorzeitigen Klassenerhalt in der Bundesliga verpasst. Die Burgenl\u00e4nder verloren am Samstag nach 1:0-F\u00fchrung im Pappelstadion gegen den FC Admira mit 1:2 und sind damit zwei\u2026 [+3244 chars]", "source": {"id": null, "name": "SPOX"}, "urlToImage": "https://www.spox.com/at/sport/fussball/oesterreich/2006/Bilder/bakis-1200.jpg"}, {"description": null, "title": "Einh\u00f6rner und Regenb\u00f6gen umrundeten den Wiener Ring - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000118361886/glitzernder-corso-samt-einhoernern-und-regenbogen-fahnen-umrundete-den-wiener", "author": null, "publishedAt": "2020-06-27T17:09:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Er ist \u201eMr. ACE2\u201c. Der Genetiker hat das Protein entdeckt, das als Schl\u00fcssel zu Covid-19 gilt, sein Medikament k\u00f6nnte die erste spezifische Therapie werden. Das Wettrennen in der Forschung sieht...", "title": "Josef Penninger: \u201eDas ist wie bei einem Gold Rush\u201c - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5831534/josef-penninger-das-ist-wie-bei-einem-gold-rush", "author": "Ulrike Weiser", "publishedAt": "2020-06-27T16:39:33Z", "content": "Er ist Mr. ACE2. Der Genetiker hat das Protein entdeckt, das als Schl\u00fcssel zu Covid-19 gilt, sein Medikament k\u00f6nnte die erste spezifische Therapie werden. Das Wettrennen in der Forschung sieht er abe\u2026 [+149 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_magazin_paid/images/uploads_1200/b/6/e/5831534/5D47F633-8802-4EBA-A665-045DC7D980FA_v0_l.jpg"}, {"description": "VILLACH. Der \u00d6sterreichische Eishockey-Verband (\u00d6EHV) hat einen neuen Pr\u00e4sidenten.", "title": "Eishockey: Hartmann l\u00f6ste Mittendorfer als \u00d6EHV-Pr\u00e4sident ab - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/sport/wintersport/eishockey/eishockey-hartmann-loeste-mittendorfer-als-oeehv-praesident-ab;art193191,3269981", "author": "nachrichten.at/apa", "publishedAt": "2020-06-27T16:00:00Z", "content": "Der K\u00e4rntner Klaus Hartmann setzte sich am Samstag bei der Generalversammlung in Villach gegen den bisherigen Amtsinhaber Gernot Mittendorfer mit 133:121 Stimmen durch. Der Ober\u00f6sterreicher hatte 201\u2026 [+1247 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static1.nachrichten.at/storage/image/9/9/0/1/2381099_facebook_1uZST2_wBzIdO.jpg"}, {"description": "Von \u201eVerunsicherungsministerin\" bis \u201eAblenkungsman\u00f6ver\": Die Opposition st\u00f6\u00dft sich weiterhin an Tanners Reformpl\u00e4nen und ihrer Kommunikationsstrategie. Die Verteidigungsministerin...", "title": "Bundesheer-Reform: Kritik an Tanner rei\u00dft nicht ab - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5831800/bundesheer-reform-kritik-an-tanner-reisst-nicht-ab", "author": "Die Presse", "publishedAt": "2020-06-27T15:40:44Z", "content": "Von Verunsicherungsministerin\" bis Ablenkungsman\u00f6ver\": Die Opposition st\u00f6\u00dft sich weiterhin an Tanners Reformpl\u00e4nen und ihrer Kommunikationsstrategie. Die Verteidigungsministerin pr\u00e4ziserte am Samstag\u2026 [+4378 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten/images/uploads_1200/c/7/8/5831800/2712B0CE-BB6D-4B6C-B552-D9CD74118D26_v0_l.jpg"}, {"description": "Microsoft zieht sich aus dem Einzelhandel zur\u00fcck und schlie\u00dft weltweit 83 Stores. Einzig die L\u00e4den in London, New York, Sydney und in der N\u00e4he der ...", "title": "Microsoft macht seine 83 L\u00e4den weltweit dicht - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2180683", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-06-27T14:56:22Z", "content": "72 Stores befanden sich in den USA, der Rest in Kanada, Australien und Gro\u00dfbritannien. Wie viele Arbeitspl\u00e4tze von der Schlie\u00dfung betroffen sein werden, sagte Microsoft nicht. Mitglieder des Einzelha\u2026 [+790 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2180686/ve86563/630x356.jpg"}, {"description": "Eine Analyse aus den USA l\u00e4sst aufhorchen: Sars-CoV-2 k\u00f6nnte zu einer noch gef\u00e4hrlicheren Variante mutiert sein, hei\u00dft es da. Doch Experten haben Zweifel.", "title": "Machen Mutationen das Coronavirus gef\u00e4hrlicher? - Berliner Kurier", "url": "https://www.berliner-kurier.de/panorama/machen-mutationen-das-coronavirus-gefaehrlicher-li.89535", "author": "Berliner Kurier", "publishedAt": "2020-06-27T14:49:00Z", "content": "Zig Millionen Menschen hat das vor etwa einem halben Jahr aufgetauchte Coronavirus schon infiziert - mutiert es inzwischen und wird gef\u00e4hrlicher? In einer noch nicht begutachteten Preprint-Ver\u00f6ffentl\u2026 [+3568 chars]", "source": {"id": null, "name": "Berliner-kurier.de"}, "urlToImage": "https://berliner-zeitung.imgix.net/2020/6/24/1599e4de-ca7a-4c11-9b8e-c94ecab8b104.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces"}, {"description": "Der popul\u00e4re Account ist von der Plattform pl\u00f6tzlich verschwunden. Nun kursieren Ger\u00fcchte \u00fcber eine permanente Sperre.", "title": "Dr Disrespect pl\u00f6tzlich von Twitch verschwunden - futurezone.at", "url": "https://futurezone.at/games/dr-disrespect-ploetzlich-von-twitch-verschwunden/400954673", "author": "futurezone.at", "publishedAt": "2020-06-27T14:37:11Z", "content": "Twitch \u00e4u\u00dferte sich gegen\u00fcber The Verge nicht direkt zu dem Account, sondern erkl\u00e4rte lediglich allgemein, dass man zu Ma\u00dfnahmen greife, wenn Streamer gegen die Community-Richtlinien versto\u00dfen. Auch \u2026 [+765 chars]", "source": {"id": null, "name": "futurezone.at"}, "urlToImage": "https://image.futurezone.at/images/facebook/4486112/disrespect.jpg"}, {"description": "Chefdirigentin Oksana Lyniv verabschiedet sich mit einem Dreifach-Konzert von Graz.", "title": "Oksana Lynivs Abgang: Viel Sinn und Sinnlichkeit - Kleine Zeitung", "url": "https://www.kleinezeitung.at/kultur/festspiele/5831783/Oksana-Lynivs-Abgang_Viel-Sinn-und-Sinnlichkeit", "author": null, "publishedAt": "2020-06-27T14:32:00Z", "content": "Oksana Lyniv, 2017 bis 2020 Chefdirigentin der Oper Graz \u00a9\u00a0Oper Graz/Oliver Wolf\r\nNach dem Abgang von Dirk Kaftan Richtung Bonn war 2017 rasch eine w\u00fcrdige Nachfolge gefunden: Oksana Lyniv, bis dahin\u2026 [+1913 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz_paid/images/uploads_520/c/6/7/5831783/ow-0001_1593268283502962_v0_h.jpg"}, {"description": "Die Macher der Fernsehserie \u201eDie Simpsons\u201c wollen in Zukunft keine wei\u00dfen Synchronsprecher mehr f\u00fcr die Vertonung von nicht-wei\u00dfen Figuren ...", "title": "Neue Synchronsprecher f\u00fcr nicht-wei\u00dfe \u201eSimpsons\u201c - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2180622", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-06-27T13:56:42Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/1797395/v5e8858/630x356.jpg"}, {"description": null, "title": "FP\u00d6 plante Kampagne gegen SP\u00d6 und soll Informantin bezahlt haben - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000118360881/fpoe-plante-kampagne-gegen-spoe-und-soll-informantin-bezahlt-haben", "author": null, "publishedAt": "2020-06-27T13:39:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Nur noch wenige Wochen bis zum Inside Xbox Event im Juli. K\u00f6nnte Microsoft hier eine neue Xbox vorstellen, die nur halb so viel kostet wie die PS5?", "title": "Neue Xbox nur halb so teuer wie die PlayStation 5? - inside digital", "url": "https://www.inside-digital.de/news/neue-xbox-nur-halb-so-teuer-wie-die-playstation-5", "author": null, "publishedAt": "2020-06-27T13:37:13Z", "content": "Schon lange wurde \u00fcber eine g\u00fcnstigere Version der Xbox Series X diskutiert. Diese soll unter dem Namen Xbox Series S als preiswertere Alternative zur Verf\u00fcgung stehen. Ger\u00fcchte \u00fcber die neue Konsole\u2026 [+3898 chars]", "source": {"id": null, "name": "inside digital"}, "urlToImage": "https://www.inside-digital.de/img/xbox-controller-stockfoto.jpg"}, {"description": "In Syrien droht eine Hungerkrise von ungeahntem Ausma\u00df. Mit rund 9,3 Millionen Menschen leiden mehr Syrer unter Armut und Mangelern\u00e4hrung als jemals ...", "title": "Syrien: Gr\u00f6\u00dfte Hungersnot seit Kriegsbeginn droht - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2180600", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-06-27T13:16:29Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2100449/v10d5d4/630x356.jpg"}, {"description": "58 Neuinfektionen mit dem Coronavirus wurden in den vergangenen 24 Stunden in \u00d6sterreich registriert. W\u00e4hrend in den letzten Tagen stets in Wien die ...", "title": "58 Neuinfektionen - die meisten in Ober\u00f6sterreich - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2180549", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-06-27T12:17:56Z", "content": "In Wien gab es in den vergangenen 24 Stunden 18 Neuinfektionen. In Nieder\u00f6sterreich gab es zehn, in der Steiermark f\u00fcnf neue F\u00e4lle. In Tirol wurde eine Neuinfektion registriert. Im Burgenland, in K\u00e4r\u2026 [+2446 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2128172/v57bf77/630x356.jpg"}, {"description": "Facebook ger\u00e4t wegen seines umstrittenen Umgangs mit rassistischen, hetzerischen und manipulativen Inhalten immer st\u00e4rker unter Druck. Der ...", "title": "Boykott: Facebook verliert immer mehr Werbekunden - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2180536", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-06-27T12:16:59Z", "content": "Honda teilte mit, im Juli keine Anzeigen mehr bei Facebook und Instagram zu platzieren, um ein Zeichen gegen Hass und Rassismus zu setzen. Unilever will sogar das ganze restliche Jahr auf bezahlte We\u2026 [+3164 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/1810102/v1abac8/630x356.jpg"}, {"description": "\u00c4rzte berichten von Psychosen und Schlaganf\u00e4llen, die m\u00f6glicherweise einen Zusammenhang mit der Krankheit haben.", "title": "Schlaganf\u00e4lle und Psychosen: Corona kann auch Hirn sch\u00e4digen - futurezone.at", "url": "https://futurezone.at/science/schlaganfaelle-und-psychosen-corona-kann-auch-hirn-schaedigen/400954499", "author": null, "publishedAt": "2020-06-27T09:26:12Z", "content": "In drei L\u00e4ndern, auch in \u00d6sterreich, wurden Wohnungen durchsucht, um die Nutzer einer illegalen Plattform zu \u00fcberf\u00fchren.", "source": {"id": null, "name": "futurezone.at"}, "urlToImage": "https://image.futurezone.at/images/facebook/4485812/46-164268952.jpg"}], "totalResults": 34}