{"status": "ok", "articles": [{"description": "Sperrstunde und Kleinwalsertal \u2013 fatale Signale in Corona-Zeiten", "title": "Die verflixte Sache mit der Vorbildwirkung - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/meinung/kommentare/leitartikel/die-verflixte-sache-mit-der-vorbildwirkung;art11085,3260927", "author": "Wolfgang Braun", "publishedAt": "2020-05-25T22:04:00Z", "content": "Tagespass kaufen\r\n24 Stunden Zugriff auf das O\u00d6Nachrichten Digital-Abo um \u20ac 1,90", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://static2.nachrichten.at/storage/image/4/4/4/3/2153444_teaser-autoren-big_1tw8jQ_9iW72C.png"}, {"description": "DORTMUND. Das deutsche Top-Spiel Dortmund gegen Bayern wird zum Pay-TV-Ereignis", "title": "Kann Alaba heute Haaland stoppen? - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/sport/fussball/fussball-international/kann-alaba-heute-haaland-stoppen;art191891,3260930", "author": "O\u00d6N", "publishedAt": "2020-05-25T22:04:00Z", "content": "Die legend\u00e4re \"gelbe Wand\" im Signal-Iduna-Park wird heute grau und menschenleer bleiben, trotzdem liefert der Schlager der deutschen Fu\u00dfball-Bundesliga zwischen Verfolger Dortmund und Spitzenreiter \u2026 [+1559 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://static2.nachrichten.at/storage/image/7/3/4/1/2371437_default_1uP0od_PSTYai.jpg"}, {"description": "Die Nummer eins des \u00f6sterreichischen Tennis \u00fcbt sich vor seinem ersten Match in Vorsicht.", "title": "Thiem mahnt vor Pro Series: \"Schlechte Leistung reicht nicht\" - LAOLA1.at", "url": "https://www.laola1.at/de/red/sport-mix/tennis/generali-pro-series/thiem-mahnt-vor-pro-series---schlechte-leistung-reicht-nicht-/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-25T21:32:00Z", "content": "Eigentlich h\u00e4tte Dominic Thiem am Montag-Abend schon \u00fcber sein erstes Spiel bei der Generali Austria Pro Series erz\u00e4hlen k\u00f6nnen, doch der Regen machte dem Nieder\u00f6sterreicher einen Strich durch die Re\u2026 [+5923 chars]", "source": {"id": null, "name": "Laola1.at"}, "urlToImage": "https://www.laola1.at/images/redaktion/images/Tennis/Thiem/20200525-Thiem_96d82_f_1280x720.jpg"}, {"description": "Angesichts der Kritik am Vorschlag f\u00fcr europ\u00e4ische Corona-Wiederaufbauhilfen der sogenannten Sparsamen Vier hat Finanzminister Gernot Bl\u00fcmel (\u00d6VP) Verhandlungsspielraum angedeutet. \u00d6sterreich wolle keine L\u00f6sung, bei der es sich \"ausschlie\u00dflich um Zusch\u00fcsse ha\u2026", "title": "Bl\u00fcmel: Coronahilfezusch\u00fcsse ja, aber \"nicht ausschlie\u00dflich\" - VOL.AT - Vorarlberg Online", "url": "https://www.vol.at/bluemel-coronahilfezuschuesse-ja-aber-nicht-ausschliesslich/6628304", "author": "importer", "publishedAt": "2020-05-25T21:25:00Z", "content": "Angesichts der Kritik am Vorschlag f\u00fcr europ\u00e4ische Corona-Wiederaufbauhilfen der sogenannten Sparsamen Vier hat Finanzminister Gernot Bl\u00fcmel (\u00d6VP) Verhandlungsspielraum angedeutet. \u00d6sterreich wolle k\u2026 [+1744 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vol.at"}, "urlToImage": "https://www.vol.at/2020/05/1454752868_BLD_Online-4-3-400533033-533x400.jpg"}, {"description": "Der Chefberater von Boris Johnson entschuldigt sich nicht f\u00fcr den Bruch der Lockdownregeln, er bedauert ihn nicht mal - und zur\u00fccktreten wird er auch nicht. Der Skandal wird nun auch f\u00fcr den Premierminister gef\u00e4hrlich.", "title": "Corona-Verfehlungen von Dominic Cummings: Der gef\u00e4hrliche Berater - DER SPIEGEL", "url": "https://www.spiegel.de/politik/ausland/corona-krise-in-grossbritannien-dominic-cummings-skandal-kann-boris-johnson-gefaehrlich-werden-a-df4a438c-8ad8-4338-884b-6d6c291f8bf4", "author": "Julia Smirnova", "publishedAt": "2020-05-25T20:39:20Z", "content": null, "source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/e0eccb2f-571a-46ee-99ef-9c1fc964facd_w1280_r1.77_fpx59_fpy31.jpg"}, {"description": "Nun kommt Bewegung in die bilateralen Gespr\u00e4che zwischen \u00d6sterreich und seinen Nachbarl\u00e4ndern in puncto Grenz\u00f6ffnungen. Nachdem am ...", "title": "\u00d6sterreich und Italien f\u00fcr Ende der \u201eAbnormalit\u00e4t\u201c - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2160897", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-05-25T20:28:00Z", "content": "Schallenberg betonte nach den Telefonaten: Das gemeinsame Ziel ist klar: Wir arbeiten mit Hochdruck daran, die volle Reisefreiheit und die Personenfreiz\u00fcgigkeit innerhalb der Europ\u00e4ischen Union wiede\u2026 [+2640 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2116585/vf24890/630x356.jpg"}, {"description": "Das Gesundheitsministerium hat am fr&uuml;hen Montagabend betont, dass die allgemeine &Ouml;ffnung von Veranstaltungen unter bestimmten Auflagen auch f&uuml;r Sportveranstaltungen gelten soll.", "title": "Ministerium erlaubt Fans, au\u00dfer in Bundesliga - oe24.at", "url": "https://www.sport.oe24.at/fussball/fussball-national/bundesliga/Ministerium-erlaubt-Fans-ausser-in-Bundesliga/431278171", "author": null, "publishedAt": "2020-05-25T19:22:00Z", "content": "Geplante Lockerungen unter bestimmten Auflagen auch f\u00fcr Sportveranstaltungen.Wien. Das Gesundheitsministerium hat am fr\u00fchen Montagabend betont, dass die allgemeine \u00d6ffnung von Veranstaltungen unter b\u2026 [+1534 chars]", "source": {"id": null, "name": "Oe24.at"}, "urlToImage": "https://images04.oe24.at/Geisterspiele_Trib%C3%BCne.jpg/consoleMadonnaNoStretch2/429.517.122"}, {"description": "Das Festival findet nun von 1. bis 30. August statt. 90 Vorstellungen statt urspr\u00fcnglich 200, nur 70.000 Karten statt 235.000.", "title": "Halbierte Festspiele in Salzburg: Programm ohne Pausen - KURIER", "url": "https://kurier.at/kultur/salzburger-festspiele-heuer-von-1-bis-30-august/400851809", "author": "Thomas Trenkler", "publishedAt": "2020-05-25T18:44:39Z", "content": "Das \r\nDirektorium der \r\nSalzburger Festspiele hatte sich strikt geweigert, wegen der Corona-Krise fr\u00fchzeitig die \r\nFlinte ins Korn zu werfen und es sollte \u00a0f\u00fcr seine mitunter bel\u00e4chelte Beharrlichkei\u2026 [+2534 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4331582/20200525-ABD0107-1-1.jpg"}, {"description": "Ministerpr\u00e4sident Ramelow erntet f\u00fcr seine Ank\u00fcndigung viel und heftige Kritik. Doch Sachsen will Th\u00fcringen folgen.", "title": "Mutig oder falsch? Th\u00fcringen will Coronaregeln aufheben - Salzburger Nachrichten", "url": "https://www.sn.at/politik/weltpolitik/mutig-oder-falsch-thueringen-will-coronaregeln-aufheben-88031689", "author": "SN", "publishedAt": "2020-05-25T17:45:00Z", "content": "Ministerpr\u00e4sident Ramelow erntet f\u00fcr seine Ank\u00fcndigung viel und heftige Kritik. Doch Sachsen will Th\u00fcringen folgen. \r\nSN/AP \r\n Noch stehen in Erfurt die Hinweisschilder zu den Corona-Ma\u00dfnahmen. \r\nImm\u2026 [+293 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.sn.at"}, "urlToImage": "https://www.sn.at/thueringen-faehrt-corona-schutzvorschriften-zurueck-41-88496617.jpg/size-1280x717/88.031.680"}, {"description": null, "title": "Landeshauptleute uneins \u00fcber regionale Lockerungen - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000117694418/landeshauptleute-uneins-ueber-regionale-lockerungen", "author": null, "publishedAt": "2020-05-25T16:58:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "WIEN (dpa-AFX) - Die Wiener B\u00f6rse hat am Montag klar im Plus geschlossen. Der \u00f6sterreichische Leitindex ATX stieg um 1,19 Prozent auf 2151,79 Punk...", "title": "Aktien Wien Schluss: ATX kn\u00fcpft an starken Freitag an | 25.05.20 - finanzen.at", "url": "https://www.finanzen.at/nachrichten/aktien/aktien-wien-schluss-atx-knuepft-an-starken-freitag-an-1029230966", "author": null, "publishedAt": "2020-05-25T16:29:31Z", "content": "WIEN (dpa-AFX) - Die Wiener B\u00c3\u00b6rse hat am Montag klar im Plus geschlossen. Der \u00c3\u00b6sterreichische Leitindex ATX stieg um 1,19 Prozent auf 2151,79 Punkte. Der breiter gefasste ATX Prime legte noch etwas\u2026 [+2621 chars]", "source": {"id": null, "name": "Finanzen.at"}, "urlToImage": "https://www.finanzen.at/Images/FacebookIcon.jpg"}, {"description": "Den heimischen St\u00e4dten und Gemeinden sind in den vergangenen Wochen durch die Corona-Krise die Steuereinnahmen weggebrochen. Die Regierung hat nun ein Gemeindepaket geschn\u00fcrt, das am Montag pr\u00e4sentiert wurde.", "title": "Investitionspaket: St\u00e4dte und Gemeinden erhalten eine Milliarde schweres Corona-Hilfspaket - meinbezirk.at", "url": "https://www.meinbezirk.at/wieden/c-politik/staedte-und-gemeinden-erhalten-eine-milliarde-schweres-corona-hilfspaket_a4081362", "author": "Julia Schmidbaur", "publishedAt": "2020-05-25T16:25:52Z", "content": "Den heimischen St\u00e4dten und Gemeinden sind in den vergangenen Wochen durch die Corona-Krise die Steuereinnahmen weggebrochen. Die Regierung hat nun ein Gemeindepaket geschn\u00fcrt, das am Montag pr\u00e4sentie\u2026 [+4102 chars]", "source": {"id": null, "name": "Meinbezirk.at"}, "urlToImage": "https://media04.meinbezirk.at/article/2020/05/25/8/23807208_XXL.jpg"}, {"description": "", "title": "Posttraumatisches Wachstum: Unverwundbar nach dem Corona-Trauma - ZEIT ONLINE", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2Fwissen%2Fgesundheit%2F2020-05%2Fposttraumatisches-wachstum-corona-pandemie-psychologie-krisen", "author": null, "publishedAt": "2020-05-25T16:11:29Z", "content": null, "source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "urlToImage": null}, {"description": "Direktor Martin Ku\u0161ej hoffte bei der Vorstellung des Spielplans auf die Wiederer\u00f6ffnung am 11. September. Zentrales Thema ist der K\u00f6rper, menschlich wie auch gesellschaftlich. Geplant sind sechs...", "title": "\"Politik der K\u00f6rper\": Neues Burgtheater-Programm - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5818429/politik-der-korper-neues-burgtheater-programm", "author": "Norbert Mayer", "publishedAt": "2020-05-25T16:09:33Z", "content": "Direktor Martin Kuej hoffte bei der Vorstellung des Spielplans auf die Wiederer\u00f6ffnung am 11. September. Zentrales Thema ist der K\u00f6rper, menschlich wie auch gesellschaftlich. Geplant sind sechs Ur- u\u2026 [+4234 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten/images/uploads_1200/8/3/d/5818429/kusej_1590421640899402_v0_h.jpg"}, {"description": "Der deutsche staatliche Wirtschaftsstabilisierungsfonds (WSF) hat dem Rettungspaket f\u00fcr die AUA-Mutter Lufthansa von bis zu neun Milliarden Euro ...", "title": "Milliardenschweres Lufthansa-Rettungspaket fix - Kronen Zeitung", "url": "https://www.krone.at/2160765", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-05-25T16:02:00Z", "content": "Der L\u00f6wenanteil der Hilfen besteht aber aus einer stillen Einlage in H\u00f6he von 4,7 Mrd. Euro. Hinzu kommt eine weitere stille Beteiligung \u00fcber eine Mrd. Euro, die in Aktien umgewandelt werden kann. De\u2026 [+1089 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2148021/v6ffc41/630x356.jpg"}, {"description": "Das digitale Radioangebot des ORF. Alle \u00f6ffentlich rechtlichen Radiosender \u00d6sterreichs auf einer Plattform. Live und 7 Tage lang im Stream on Demand.", "title": "Lockerungen im Kulturbereich ++ Hubert von Goisern ++ Anselm Gl\u00fcck, 25.05. | \u00d61 | ORF-Radiothek - ORF.at", "url": "https://oe1.orf.at/player/20200525/598826", "author": null, "publishedAt": "2020-05-25T15:31:51Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Oe1.orf.at"}, "urlToImage": null}, {"description": null, "title": "Lauda-Bordmitarbeiter geben die Basis Wien noch nicht auf - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000117672936/lauda-bordmitarbeiter-geben-die-basis-wien-noch-nicht-auf", "author": null, "publishedAt": "2020-05-25T15:17:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Das Coronavirus verbreitet sich auch durch unsichtbare Aerosole in der Luft, davon sind Wissenschaftler \u00fcberzeugt. Abstand und Hygieneregeln reichen nicht aus, um eine Ansteckung zu verhindern \u2013 entscheidend ist auch ein weiterer Faktor.", "title": "Aerosole: Wie sich das Coronavirus durch die Luft verbreitet - WELT - WELT", "url": "https://www.welt.de/gesundheit/plus208274811/Aerosole-Wie-sich-das-Coronavirus-durch-die-Luft-verbreitet.html", "author": "Birgit Herden", "publishedAt": "2020-05-25T14:54:01Z", "content": "Bei jedem Husten oder Niesen schleudern Menschen Tausende kleiner Tr\u00f6pfchen in die Luft. Man kann sie zum Teil sehen, sie sinken rasch zu Boden. Zugleich aber sondert jeder Mensch fortlaufend noch ei\u2026 [+469 chars]", "source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "urlToImage": "https://www.welt.de/img/gesundheit/mobile208274807/5051354357-ci16x9-w1200-fnov-fpotl-fpi157750653/Sneezing-effect-Coronavirus-spreading.jpg"}, {"description": "Der Vorstandschef der Raiffeisen Bank International<br />\n(RBI), Johann Strobl, zieht in den Aufsichtsrat der b\u00f6rsennotierten<br />\nUNIQA-Versicherung. Er wurde von der heutigen Hauptversammlung in<br />\ndiese Funktion gew\u00e4hlt, wie die UNIQA am Montag mitteil\u2026", "title": "RBI-Chef Strobl zieht in UNIQA-Aufsichtsrat ein / HV segnete auf 18 Cent pro Aktie gedrittelte Dividende ab - Boerse-express.com", "url": "https://boerse-express.com/news/articles/rbi-chef-strobl-zieht-in-uniqa-aufsichtsrat-ein-hv-segnete-auf-18-cent-pro-aktie-gedrittelte-dividende-ab-214745", "author": "B\u00f6rse Express", "publishedAt": "2020-05-25T14:21:00Z", "content": "Der Vorstandschef der Raiffeisen Bank International\r\n(RBI), Johann Strobl, zieht in den Aufsichtsrat der b\u00f6rsennotierten\r\nUNIQA-Versicherung. Er wurde von der heutigen Hauptversammlung in\r\ndiese Funk\u2026 [+1028 chars]", "source": {"id": null, "name": "Boerse-express.com"}, "urlToImage": "https://boerse-express.com/public/images/socialshare/share_placeholder.jpg"}, {"description": null, "title": "\u00dcberarbeiteter Fahrplan: ORF zeigt doch Spiele mit Sturm-Beteiligung - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000117687491/ueberarbeiteter-fahrplan-orf-zeigt-doch-spiele-mit-sturm-beteiligung", "author": null, "publishedAt": "2020-05-25T14:20:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}], "totalResults": 34}