{"status": "ok", "articles": [{"description": "So bewegten sich die einzelnen Commodities in der Kalenderwoche 23:", "title": "KW 23: Die Gewinner- und Verlierer unter den Rohstoffen der vergangenen Woche | 07.06.20 - finanzen.at", "url": "https://www.finanzen.at/nachrichten/rohstoffe/kw-23-die-gewinner-und-verlierer-unter-den-rohstoffen-der-vergangenen-woche-1029275018", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T00:13:57Z", "content": "Sie verlassen jetzt die finanzen.at Webseite und werden zur Webseite der Onvista Bank weitergeleitet. Bitte beachten Sie, dass sich die auf finanzen.at angegebenen Kursdaten von denen auf der Webseit\u2026 [+1223 chars]", "source": {"id": null, "name": "Finanzen.at"}, "urlToImage": "https://images.finanzen.at/images/unsortiert/gold16_kl.jpg"}, {"description": "Das neue Coronavirus wird unter anderem \u00fcber die Tr\u00f6pfcheninfektion verbreitet - da ist sich die Wissenschaft einig. Neue Erkenntnisse r\u00fccken aber auch sogenannte Aerosol-Partikel, kleine Schwebeteile in der Luft, in den Fokus. Der Berliner Virologe Christian\u2026", "title": "Covid-19 - Welche Rolle spielen Aerosol-Partikel bei der \u00dcbertragung des Coronavirus? - Deutschlandfunk", "url": "https://www.deutschlandfunk.de/covid-19-welche-rolle-spielen-aerosol-partikel-bei-der.1939.de.html?drn:news_id=1138489", "author": null, "publishedAt": "2020-06-06T21:36:08Z", "content": "Das neue Coronavirus wird unter anderem \u00fcber die Tr\u00f6pfcheninfektion verbreitet - da ist sich die Wissenschaft einig. Neue Erkenntnisse r\u00fccken aber auch sogenannte Aerosol-Partikel, kleine Schwebeteil\u2026 [+6850 chars]", "source": {"id": null, "name": "Deutschlandfunk"}, "urlToImage": "https://www.deutschlandfunk.de/media/thumbs/8/8a4d9cf05aa74be310258eeeb8ab7cdcv1_max_720x405_b3535db83dc50e27c1bb1392364c95a2.jpg?key=7da5f1"}, {"description": "", "title": "Christian Ilzer \u00fcber die Rotation: \u201eWenn ein Radfahrer die ,Alpe d'Huez' hoch muss, dann ist es nicht gut, wenn er in den ersten drei Kehren schon das ganze Pulver verschie\u00dft\u201c - Sky Sport Austria", "url": "https://www.skysportaustria.at/christian-ilzer-ueber-die-rotation-wenn-ein-radfahrer-die-alpe-dhuez-hoch-muss-dann-ist-es-nicht-gut-wenn-er-in-den-ersten-drei-kehren-schon-das-ganze-pulver-verschiesst/", "author": "Alexander", "publishedAt": "2020-06-06T21:23:00Z", "content": "<ul><li>Robert Ibertsberger: Spielerisch war es wieder ein sehr mutiger Auftritt und das verlange ich auch von den Spielern</li><li>Christoph Riegler: Ich habe den Schiedsrichter zweimal gefragt, ob \u2026 [+14036 chars]", "source": {"id": null, "name": "Skysportaustria.at"}, "urlToImage": "https://www.skysportaustria.at/wp-content/uploads/2020/06/ilzer111.jpg"}, {"description": "Am Samstag stand in der 24. Runde der Tipico Bundesliga das Westderby SCR Altach vs. WSG Tirol auf dem Programm. In der Cashpoint-Arena gab es am Ende zwar", "title": "Kein Sieger im Westderby \u2013 Punkteteilung bei SCR Altach vs. WSG Tirol - Sportreport", "url": "http://sportreport.biz/2020/06/06/kein-sieger-im-westderby-punkteteilung-bei-scr-altach-vs-wsg-tirol/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-06T19:49:48Z", "content": "Am Samstag stand in der 24. Runde der Tipico Bundesliga das Westderby SCR Altach vs. WSG Tirol auf dem Programm. In der Cashpoint-Arena gab es am Ende zwar keinen Sieger. Moralisch konnten am Ende di\u2026 [+1947 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportreport.biz"}, "urlToImage": "http://sportreport.biz/wp-content/uploads/2019/05/scr_altach.jpg"}, {"description": "Trotz Corona-Pandemie haben am Samstag weltweit zahlreiche Menschen unter dem Motto #Blacklivesmatter gegen Rassismus und Polizeigewalt demonstriert. ...", "title": "Weltweit Zehntausende bei Demos auf den Stra\u00dfen - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2167986", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-06-06T19:38:06Z", "content": "In Australien gingen am Samstag landesweit Zehntausende auf die Stra\u00dfen, obwohl die Regierung wegen einer m\u00f6glichen Coronavirus-Ansteckungsgefahr davon abgeraten hatte. Auch in Gro\u00dfbritannien kamen t\u2026 [+4376 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2167991/v3bd895/630x356.jpg"}, {"description": "\u201eUnd kann kommen auch noch solche - verzeihen Sie den Ausdruck - Beidl-Tore dazu.\u201c Admira-Goalie Andreas Leitner verstand nach der 0:2-Niederlage ...", "title": "Admira-Goalie hadert mit \u201eBeidl-Toren\u201c - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2167985", "author": "krone Sport", "publishedAt": "2020-06-06T19:36:55Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2167987/v29898f/630x356.jpg"}, {"description": "Am 11. Juni erscheint mit \u201cCall of the Void\u201d das neueste Update des Free 2 Play Spiels namens Dauntless. Phoenix Labs hat nun erste Details bekannt gegeben: Die neue Schatten-Eskalation l\u00e4sst euch erstmals gegen den neuen Behemoth namens Thrax k\u00e4mpfen. Durch \u2026", "title": "Dauntless Update \"Call of the Void\" erscheint am 11. Juni - Erste Details bekannt - mmobox.at", "url": "https://www.mmobox.at/dauntless-update-call-of-the-void-erscheint-am-11-juni-erste-details-bekannt/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-06T17:49:57Z", "content": "Am 11. Juni erscheint mit \u201cCall of the Void\u201d das neueste Update des Free 2 Play Spiels namens Dauntless. Phoenix Labs hat nun erste Details bekannt gegeben:\r\nDie neue Schatten-Eskalation l\u00e4sst euch e\u2026 [+623 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mmobox.at"}, "urlToImage": "https://www.mmobox.at/wp-content/uploads/2020/06/maxresdefault-1.jpg"}, {"description": "Am Samstag kam es in K\u00e4rnten zu einem Doppelmord. Der mutma\u00dfliche T\u00e4ter beging kurze Zeit sp\u00e4ter Selbstmord in Italien.", "title": "Hier richtete sich Zweifach-Killer aus Wernberg - Heute.at - Nachrichten und Schlagzeilen", "url": "https://www.heute.at/s/hier-richtete-sich-zweifach-killer-aus-wernberg-100085892", "author": "heute.at", "publishedAt": "2020-06-06T17:45:14Z", "content": "Es waren dramatische Szenen, die sich auf diesem Parkplatz in Tarvis abgespielt haben. Italienische Polizeibeamte n\u00e4herten sich einem Pkw, nachdem bereits in einer gro\u00dfangelegten Fahndung gesucht wur\u2026 [+1661 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2020/6/6/244abafa-109c-4f88-aab2-ddd8745581bf.jpeg?rect=0%2C200%2C1600%2C800&w=1280&auto=format"}, {"description": null, "title": "Wiener Polizist soll Obdachlosen mit Pfefferspray gequ\u00e4lt haben - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000117932723/wiener-polizist-soll-obdachlosen-mit-pfefferspray-gequaelt-haben", "author": null, "publishedAt": "2020-06-06T17:39:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Mit prominent besetzten Orchesterkonzerten starteten der Wiener Musikverein und das Konzerthaus in eine neue Zeit", "title": "Wiener Symphoniker und Philharmoniker: Wir spielen auch f\u00fcr Babyelefanten - Salzburger Nachrichten", "url": "https://www.sn.at/kultur/musik/neustart-fuer-symphoniker-und-philharmoniker-wir-spielen-auch-fuer-babyelefanten-88559263", "author": "SN", "publishedAt": "2020-06-06T17:19:59Z", "content": "Mit prominent besetzten Orchesterkonzerten starteten der Wiener Musikverein und das Konzerthaus in eine neue Zeit \r\nEr ist halt doch ein Freund f\u00fcrs Leben. Mozart hilft immer, in betr\u00fcblichen Zeiten \u2026 [+195 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.sn.at"}, "urlToImage": "https://www.sn.at/neustart-fuer-symphoniker-und-philharmoniker-wir-spielen-auch-fuer-babyelefanten-41-88666558.jpg/size-1280x717/88.559.527"}, {"description": "Intendant Hermann Schneider schn\u00fcrt einen Sonderspielplan f\u00fcr das Linzer Musiktheater und die Kammerspiele. Er l\u00e4uft von 17. Juni bis 5. Juli. ...", "title": "Willkommen zur\u00fcck auf der B\u00fchne im kleinen Format! - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2167445", "author": "O\u00d6-Krone", "publishedAt": "2020-06-06T17:00:00Z", "content": "Endlich k\u00f6nnen wir wieder spielen, haben unsere H\u00e4user, hat unsere Kunst wieder eine Bestimmung, ist Intendant Hermann Schneider erleichtert. Denn: Mehr denn je brauchen wir in Krisenzeiten oder auch\u2026 [+1101 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2167446/v2a35a3/630x356.jpg"}, {"description": "Nach dem coronabedingten Stillstand bis 15. Mai ist die H\u00e4lfte der \u00d6sterreicher wieder zur\u00fcck beim Wirt. Die Coronaregeln lassen aber einige noch z\u00f6gern.", "title": "Umfrage zeigt: Jeder zweite \u00d6sterreicher wieder zur\u00fcck beim Wirt - VIENNA.AT", "url": "https://www.vienna.at/umfrage-zeigt-jeder-zweite-oesterreicher-wieder-zurueck-beim-wirt/6639469", "author": "mitterbauerl", "publishedAt": "2020-06-06T16:32:00Z", "content": "Nach dem coronabedingten Stillstand bis 15. Mai ist die H\u00e4lfte der \u00d6sterreicher wieder zur\u00fcck beim Wirt. Die Coronaregeln lassen aber einige noch z\u00f6gern.\r\nDie H\u00e4lfte der \u00d6sterreicher (53 Prozent) ist\u2026 [+2961 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vienna.at"}, "urlToImage": "https://www.vienna.at/2020/06/ABD0016-20200516-4-3-347025071880-2507x1880.jpg"}, {"description": "\u00dcber die Ibzia-Ermittler gab es seitens der Justiz einige Beschwerden. Aber auch sie sind mit den Korruptionsstaatsanw\u00e4lten unzufrieden, wie ein Bericht zeigt. Da sind sie nicht die Einzigen....", "title": "Unfriendly Fire unter Korruptionsj\u00e4gern | DiePresse.com - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5823217/unfriendly-fire-unter-korruptionsjagern", "author": "Anna Thalhammer", "publishedAt": "2020-06-06T16:22:29Z", "content": "\u00dcber die Ibzia-Ermittler gab es seitens der Justiz einige Beschwerden. Aber auch sie sind mit den Korruptionsstaatsanw\u00e4lten unzufrieden, wie ein Bericht zeigt. Da sind sie nicht die Einzigen. Justizi\u2026 [+1290 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_magazin_paid/images/uploads_1200/a/f/1/5823217/95566E8A-E721-4FD1-9856-C0720687692F_v0_h.jpg"}, {"description": "Die Schlinge um den Verd\u00e4chtigen Christian B zieht sich zu: Eine Britin will den Deutschen vor 13 Jahren in der N\u00e4he des damaligen Tatorts gesehen haben.", "title": "Zeugin will verd\u00e4chtigen Deutschen im Fall Maddie erkannt haben - KURIER", "url": "https://kurier.at/politik/ausland/zeugin-will-verdaechtigen-deutschen-im-fall-maddie-erkannt-haben/400933370", "author": "kurier.at", "publishedAt": "2020-06-06T16:15:31Z", "content": "3. MAI 2007: Maddie verschwindet aus einem Appartement in einer Ferienanlage in Praia da Luz an der Algarve im S\u00fcden Portugals. Die Eltern essen w\u00e4hrenddessen in einem Restaurant zu Abend. In den fol\u2026 [+3640 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4446104/46-165409601.jpg"}, {"description": "WIEN. 17 der insgesamt 72 hospitalisierten Covid-19-Erkrankten werden in \u00d6sterreich aktuell auf einer Intensivstation behandelt. Gesundheitsminister Anschober k\u00fcndigte am Samstag ein gro\u00dfes Screening bei Menschen mit \"schwieriger Lebenssituation\" an.", "title": "Geringste Anzahl an Covid-Intensivpatienten seit Ende M\u00e4rz - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/panorama/chronik/geringste-anzahl-an-covid-intensivpatienten-seit-ende-maerz;art58,3264346", "author": "nachrichten.at/apa", "publishedAt": "2020-06-06T15:30:00Z", "content": "Eine so geringe Anzahl an Intensivpatienten (Auslastung: 2,1 Prozent) wurde zuletzt Ende M\u00e4rz vom Gesundheitsministerium vermeldet. Gesundheitsminister Rudolf Anschober (Gr\u00fcne) warnte im \u00d61-\"Mittagsj\u2026 [+2029 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static1.nachrichten.at/storage/image/9/6/0/1/2371069_facebook_1uPyng_OFoXeQ.jpg"}, {"description": "Im Ego-Shooter-Spiel werden permanent Hassbotschaften verbreitet. Valve schaut dabei zu.", "title": "Rassistische Bots machen \u201cTeam Fortress 2\u201d unertr\u00e4glich - futurezone.at", "url": "https://futurezone.at/games/rassistische-bots-machen-team-fortress-2-unertraeglich/400933349", "author": "futurezone.at", "publishedAt": "2020-06-06T13:23:24Z", "content": "Rassistische, homophobe oder sexistische Botschaften waren in den vergangenen zwei Monaten gang und g\u00e4be im beliebten Ego-Shooter Team \r\nFortress 2. Dahinter stecken Bots, die laut Engagdet in fast j\u2026 [+973 chars]", "source": {"id": null, "name": "futurezone.at"}, "urlToImage": "https://image.futurezone.at/images/facebook/4446071/bildschirmfoto_2020-06-06_um_15.09.06.png"}, {"description": "Direktor des Hauses am Ring verabschiedet sich ab Montag mit 14 Konzerten vom Wiener Publikum", "title": "Konzerte unter Coronabedingungen: Staatsopern-Chef Meyer: \"Die Lust an der Musik \u00fcberwiegt die Angst\" - Kleine Zeitung", "url": "https://www.kleinezeitung.at/kultur/klassik/5823242/Konzerte-unter-Coronabedingungen_StaatsopernChef-Meyer_Die-Lust", "author": null, "publishedAt": "2020-06-06T13:15:00Z", "content": "Dominique Meyer verabschiedet sich mit einem Corona-Ersatzprogramm von der Wiener Staatsoper \u00a9\u00a0(c) APA/HERBERT NEUBAUER (HERBERT NEUBAUER)\r\nAm Montag startet auch die Wiener Staatsoper ihr angesichts\u2026 [+2492 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz/images/uploads_520/b/0/a/5823242/PK-WIENER-STAATSOPER-SPIELZEIT-20192020-MEYER_1591449242306394_v0_h.jpg"}, {"description": "Zwei Frauen mit unver\u00e4ndertem Zustand auf Intensivstation. Bisher gab es im Fall keine Vernehmungen.", "title": "Kinderwunschklinik: Weitere Betroffene in Lebensgefahr - KURIER", "url": "https://kurier.at/chronik/niederoesterreich/kinderwunschklinik-weitere-betroffene-in-lebensgefahr/400933217", "author": "kurier.at", "publishedAt": "2020-06-06T10:37:49Z", "content": "Die Ursache daf\u00fcr war vorerst unklar. Anwalt \r\nPaul Kessler, der jenen An\u00e4sthesisten vertritt, der an allen drei Eingriffen beteiligt war, geht von einem Arzneifehler und nicht von menschlichem Versa\u2026 [+1477 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4322714/46-163984031.jpg"}, {"description": "Offenbar haben im M\u00e4rz im Tiroler Skiort Ischgl mehrere Apr\u00e8s-Ski-Lokale die beh\u00f6rdliche Schlie\u00dfung aufgrund der Coronavirus-Ausbreitung ignoriert. Das berichtet das Nachrichtenmagazin \"profil\" in seiner aktuellen Ausgabe. Entsprechende Informationen gingen l\u2026", "title": "Coronavirus: Lokal-Sperren in Ischgl missachtet? - SALZBURG24", "url": "https://www.salzburg24.at/news/oesterreich/coronavirus-lokal-sperren-in-ischgl-missachtet-88543270", "author": "APA", "publishedAt": "2020-06-06T09:19:29Z", "content": "Die Bezirkshauptmannschaft Landeck hatte am 10. M\u00e4rz verordnet, \"bei allen in der Gemeinde lschgl bewilligten Apr\u00e8s-Ski-Lokalen ist der Apr\u00e8s-Ski-Betrieb unverz\u00fcglich einzustellen.\" Fotos und Videos \u2026 [+630 chars]", "source": {"id": null, "name": "Salzburg24.at"}, "urlToImage": "https://www.salzburg24.at/933576_BLD_Online.jpg/1280x720/88.542.727"}, {"description": "Am dritten Tag in Folge kommt es am Samstag in \u00d6sterreich zu Demonstrationen unter dem Motto \"Black Lives Matter\". Diesmal in K\u00e4rnten, Tirol und der Steiermark", "title": "Rassismus-Demos in mehreren \u00f6sterreichischen St\u00e4dten - Heute.at - Nachrichten und Schlagzeilen", "url": "https://www.heute.at/s/rassismus-demos-in-mehreren-oesterreichischen-staedten-100085840", "author": "heute.at", "publishedAt": "2020-06-06T08:53:52Z", "content": "Am Donnerstag hatte die Wiener SP\u00d6-Politikerin Mireille Ngosso mit ein paar Tausend Teilnehmern ihrer Anti-Rassismus-Demo gerechnet. Schlie\u00dflich zogen rund 50.000 Menschen durch die Bundeshauptstadt.\u2026 [+1120 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2020/6/6/8c066209-02f1-4baf-b0f1-4828655d92ad.jpeg?rect=0%2C2038%2C3000%2C1500&w=1280&auto=format"}], "totalResults": 34}