{"status": "ok", "articles": [{"description": "", "title": "Thomas Silberberger \u00fcber seinen Ausschluss: \u201eWenn ich das jetzt spreche, was ich mir denke, dann geht mit mir der Gaul durch, dann wird es heftig\u201c - Sky Sport Austria", "url": "https://www.skysportaustria.at/thomas-silberberger-ueber-seinen-ausschluss-wenn-ich-das-jetzt-spreche-was-ich-mir-denke-dann-geht-mit-mir-der-gaul-durch-dann-wird-es-heftig/", "author": "Daniel H", "publishedAt": "2020-11-07T22:26:00Z", "content": "<ul><li>Thomas Silberberger: Wir haben ausw\u00e4rts hochverdient gewonnen</li><li>Robert Ibertsberger: Die Leichtigkeit hat dann etwas gefehlt</li><li>Daniel Drescher: Es war von Anfang an so ein bissche\u2026 [+7441 chars]", "source": {"id": null, "name": "Skysportaustria.at"}, "urlToImage": "https://www.skysportaustria.at/wp-content/uploads/2020/10/R07_SKNWSG-scaled.jpg"}, {"description": null, "title": "Tipico Bundesliga: Stimmen nach SV Ried gegen TSV Hartberg (2:0, 7.11.2020) - ligaportal.at", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9eEwwVWQxX3Vrbm_SAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-07T21:26:12Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": null, "title": "Wie Trumps Chancen stehen, sich einen Sieg zu erklagen - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000121525976/wie-trumps-chancen-stehen-sich-einen-sieg-zu-erklagen", "author": null, "publishedAt": "2020-11-07T20:11:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Der noch amtierende US-Pr\u00e4sident war - bei seinem ersten Ausflug aus dem Wei\u00dfen Haus seit der Wahl - in einem Golfclub in Virgina.", "title": "Trump ereilte Nachricht seiner Niederlage beim Golf - KURIER", "url": "https://kurier.at/politik/ausland/trump-ereilte-nachricht-seiner-niederlage-beim-golf/401090421", "author": "kurier.at", "publishedAt": "2020-11-07T20:04:36Z", "content": "US-Pr\u00e4sident Donald Trump hat die Nachricht seiner Wahlniederlage bei einem Besuch seines Golfclubs in Virgina ereilt - seinem ersten Ausflug aus dem Wei\u00dfen Haus seit der Wahl. Trump war am Samstagvo\u2026 [+279 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4746312/46-168735729.jpg"}, {"description": "Der FC Bayern M\u00fcnchen hat den deutschen Klassiker gegen Borussia Dortmund gewonnen und wieder den 1.  Platz in der Tabelle der   Bundesliga \u00fcbernommen.", "title": "Bayern gewinnt umk\u00e4mpften Klassiker beim BVB - Deutschland - SportNews.bz", "url": "https://www.sportnews.bz/artikel/fussball/deutschland/dfb-pokal/bayern-gewinnt-umkaempften-klassiker-beim-bvb", "author": "dl/dpa", "publishedAt": "2020-11-07T19:53:23Z", "content": "Bayern M\u00fcnchen bejubelt den Sieg \u00fcber Borussia Dortmund. \u00a9 APA/afp / MARTIN MEISSNER\r\n07. November 2020\r\nDer Rekordmeister und Titelverteidiger siegte am Samstagabend im umk\u00e4mpften Topmatch des 7. Sp\u2026 [+3561 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportnews.bz"}, "urlToImage": "https://spnmedia.stncdn.it/_images/fit/1000x563/img/2020/11/bayern-muenchen-bejubelt-den-sieg-ueber-borussia-dortmund.jpg"}, {"description": "+++ Der Demokrat Joe Biden hat laut CNN den Bundesstaat Pennsylvania und damit die US-Pr\u00e4sidentschaftswahl gewonnen +++ Sieg auch in Nevada +++ Trump schickt seine Anw\u00e4lte los +++ Pressekonferenz in diesen Minuten in Philadelphia anberaumt +++", "title": "Ein Finish wie ein Krimi: Joe Biden gewinnt die US-Pr\u00e4sidentschaftswahl - Trump erkennt Biden-Wahlsieg nicht an - Kleine Zeitung", "url": "https://www.kleinezeitung.at/politik/uswahl/5893923/Ein-Finish-wie-ein-Krimi_Joe-Biden-gewinnt-die", "author": null, "publishedAt": "2020-11-07T19:48:00Z", "content": "US-Pr\u00e4sident Donald Trump will den Wahlsieg seines demokratischen Herausforderers Joe Biden bei der Pr\u00e4sidentenwahl in den USA nicht anerkennen. \"Die einfache Tatsache ist, dass diese Wahl noch lange\u2026 [+4357 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz/images/uploads_520/f/2/3/5893923/2C723425-6862-43CE-9639-183FB87593BD_v0_h.jpg"}, {"description": "Bundeskanzler Sebastian Kurz und Bundespr\u00e4sident Alexander Van der Ballen haben Joe Biden zum  Gewinn der US-Pr\u00e4sidentschaftswahl gratuliert.", "title": "So reagieren Kurz und Van der Bellen auf Bidens Wahl-Sieg - VOL.AT - Vorarlberg Online", "url": "https://www.vol.at/so-reagieren-kurz-und-van-der-bellen-auf-bidens-wahl-sieg/6801266", "author": "lmoosbrugger", "publishedAt": "2020-11-07T18:56:00Z", "content": "Bundeskanzler Sebastian Kurz und Bundespr\u00e4sident Alexander Van der Ballen haben Joe Biden zum Gewinn der US-Pr\u00e4sidentschaftswahl gratuliert.\r\n\"Ich freue mich auf eine enge Zusammenarbeit in der Zukun\u2026 [+2262 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vol.at"}, "urlToImage": "https://www.vol.at/2020/11/AFP_1L7227-4-3-7193923291747-2329x1747.jpg"}, {"description": "Mit dem neuen Pr\u00e4sidenten zieht Seriosit\u00e4t ins Wei\u00dfe Haus ein und zieht die Faktenverweigerung aus.", "title": "Welcome, Mr. Biden! | kurier.at - KURIER", "url": "https://kurier.at/meinung/welcome-mr-biden/401090391", "author": "Andreas Schwarz", "publishedAt": "2020-11-07T18:45:21Z", "content": "Anyhow, wie der Amerikaner sagt: Der Amtsinhaber im Wei\u00dfen Haus sieht das mit dem \"Fertig\" sowieso ganz anders.\u00a0 \"Die einfache Tatsache ist, dass die Wahl noch nicht vorbei ist\", twitterte Donald Tru\u2026 [+671 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4452479/schwarzandreasonlineprofilbild.jpg"}, {"description": "TV-MEDIA \u2013 \u00d6sterreichs bestes TV-Programm: Alle TV-Sender im \u00dcberblick \u2013 Filme, Serien und Streaming-Tipps!", "title": "Die besten K\u00f6che der Welt - Zu Gast im Ikarus - TV-Media.at", "url": "https://www.tv-media.at/programm/SERVUSTV/die-besten-k\u00f6che-der-welt---zu-gast-im-ikarus/2020-11-07/77341093819", "author": null, "publishedAt": "2020-11-07T18:40:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Tv-media.at"}, "urlToImage": null}, {"description": "Die Vorarlberger waren dem Sieg n\u00e4her, doch die Nummer eins der Wiener hatte einen guten Tag.", "title": "Nullnummer in Altach: Goalie Pentz rettet harmlose Austria - KURIER", "url": "https://kurier.at/sport/fussball/fussball-bundesliga-nullnummer-in-altach-goalie-pentz-rettet-die-austria/401090211", "author": "kurier.at", "publishedAt": "2020-11-07T17:48:45Z", "content": "Als h\u00e4tte sich das Wetter die bisherigen Leistungen von Altach und der Austria aus Wien mit Licht und Schatten zum Vorbild genommen. Tags\u00fcber schien die Sonne \u00fcber Altach, kurz vor Spielbeginn legte \u2026 [+1113 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4746150/46-168730949.jpg"}, {"description": "Joe Biden wird 46. US-Pr\u00e4sident \u2013 der \u00e4lteste in der Geschichte des Landes. Die R\u00fcckkehr des Ex-Vizepr\u00e4sidenten an die Macht markiert ein Comeback traditioneller Werte. In ganz Amerika str\u00f6mten...", "title": "Die Stunde des Anti-Trump - DiePresse.com", "url": "https://www.diepresse.com/5894156/die-stunde-des-anti-trump", "author": "Thomas Vieregge", "publishedAt": "2020-11-07T17:32:00Z", "content": "Joe Biden wird 46. US-Pr\u00e4sident der \u00e4lteste in der Geschichte des Landes. Die R\u00fcckkehr des Ex-Vizepr\u00e4sidenten an die Macht markiert ein Comeback traditioneller Werte. In ganz Amerika str\u00f6mten jubelnd\u2026 [+1369 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten_paid/images/uploads_1200/0/0/c/5894156/87990C2E-7FA2-4F57-8E36-E009BDC0CB07_v0_h.jpg"}, {"description": "Der Demokrat Joe Biden hat laut CNN den Bundesstaat Pennsylvania und damit die US-Pr\u00e4sidentschafswahl gewonnen. Wir berichten im Live-Ticker von der US-Wahl 2020.", "title": "US-Wahl LIVE: CNN erkl\u00e4rt Joe Biden zum neuen Pr\u00e4sidenten - VIENNA.AT", "url": "https://www.vienna.at/us-wahl-cnn-erklaert-joe-biden-zum-neuen-praesidenten/6801133", "author": ".", "publishedAt": "2020-11-07T16:36:00Z", "content": "Der Demokrat Joe Biden hat laut CNN den Bundesstaat Pennsylvania und damit die US-Pr\u00e4sidentschafswahl gewonnen. Wir berichten im Live-Ticker von der US-Wahl 2020.\r\nDer demokratische Pr\u00e4sidentschaftsk\u2026 [+3064 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vienna.at"}, "urlToImage": "https://www.vienna.at/2020/11/Election_2020_Biden_08522-1-4-3-94015091132-1509x1132.jpg"}, {"description": "Das Zweite Deutsche Fernsehen gibt dem TV-Komiker ein Upgrade. ZDF Magazin Royale erf\u00fcllt unter anderem folgenden Bildungsauftrag: \u00bbMit Idioten reden auf Augenh\u00f6he\u00ab, wie Jan B\u00f6hmermann am Freitag...", "title": "Die gro\u00dfe Verschw\u00f6rung: B\u00f6hmermann! - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5894089/die-grosse-verschworung-bohmermann", "author": "Norbert Mayer", "publishedAt": "2020-11-07T14:46:00Z", "content": "Das Zweite Deutsche Fernsehen gibt dem TV-Komiker ein Upgrade. ZDF Magazin Royale erf\u00fcllt unter anderem folgenden Bildungsauftrag: \u00bbMit Idioten reden auf Augenh\u00f6he\u00ab, wie Jan B\u00f6hmermann am Freitag fr\u00f6\u2026 [+666 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_magazin_paid/images/uploads_1200/f/c/9/5894089/A95E95C1-E050-4815-8E18-2099220B9858_v0_l.jpg"}, {"description": "Am Samstag ist die Zahl der Neuinfektionen in \u00d6sterreich erstmals \u00fcber 8.000 gestiegen. In den vergangenen 24 Stunden wurden 8.241 neue Corona-F\u00e4lle gemeldet. Gesundheitsminister Rudolf Anschober (Gr\u00fcne) betonte, dass die n\u00e4chste Woche weichenstellend werden \u2026", "title": "Laut Anschober - N\u00e4chste Woche in Sachen Corona weichenstellend - N\u00d6N.at", "url": "https://www.noen.at/in-ausland/laut-anschober-naechste-woche-in-sachen-corona-weichenstellend-oesterreich-epidemie-viruserkrankung-wien-coronavirus-rudolf-anschober-232385402", "author": null, "publishedAt": "2020-11-07T14:11:00Z", "content": "\"Es war zu bef\u00fcrchten, dass in dieser Woche vor einer beginnenden Wirksamkeit des Teil-Lockdowns die Neuinfektionen weiter ansteigen werden. Im Lauf der kommenden Woche muss jedoch mit beginnender Wi\u2026 [+5631 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noen.at"}, "urlToImage": "https://images05.noen.at/63690011457382278_BLD_Online.jpg/1920x1080/232.360.091"}, {"description": "Tegel, dit war's: Berlins Flughafen TXL macht dicht. Kurz vorher sind aber noch einmal etliche Menschen ins Hauptterminal und auf die Besucherterrassen gekommen \u2013 mit sehr unterschiedlichen Gef\u00fchlen.", "title": "Abschied von Berlins legend\u00e4rem Flughafen: \"Endlich himmlische Ruhe\" - DER SPIEGEL", "url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/berlin-tegel-abschied-von-einem-legendaeren-flughafen-a-9e2e5fd5-f26e-4292-9302-e54fd3881a14", "author": "DER SPIEGEL", "publishedAt": "2020-11-07T14:05:44Z", "content": null, "source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/a9e85531-7060-446f-af64-50fbd616dd13_w1280_r1.77_fpx32.67_fpy55.01.jpg"}, {"description": "", "title": "Steiermark: \u201eExzellente F\u00fchrung des Schauspielhaus Graz gipfelt in Berufung nach Berlin\u201c - regionews.at", "url": "https://www.regionews.at/newsdetail/\u201eExzellente_Fuehrung_des_Schauspielhaus_Graz_gipfelt_in_Berufung_nach_Berlin\u201c-339784", "author": "Redaktion Salzburg", "publishedAt": "2020-11-07T14:00:00Z", "content": "Graz (6. November 2020).- Heute (6.11.2020) wurde bekanntgegeben, dass die Intendantin des Schauspielhaus Graz, Iris Laufenberg, mit der Spielzeit 2023/2024 die Leitung des Deutschen Theaters Berlin \u2026 [+1275 chars]", "source": {"id": null, "name": "Regionews.at"}, "urlToImage": "https://www.regionews.at/data/news/2020/11/06/339784/pic_600/1604701801_2262579.jpg"}, {"description": "Der Gesundheitsminister blickt mit Sorge auf die Zahl der Intensivbetten. SP\u00d6-Chefin Rendi-Wagner fordert ein Ende des t\u00fcrkis-gr\u00fcnen \"Blindflugs im Corona-Krisenmanagement\".", "title": "\"Kritische\" Situation in Spit\u00e4lern, Anschober deutet... - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5894000/kritische-situation-in-spitalern-anschober-deutet-mogliche-verscharfungen-an", "author": "Die Presse", "publishedAt": "2020-11-07T13:47:00Z", "content": "Der Gesundheitsminister blickt mit Sorge auf die Zahl der Intensivbetten. SP\u00d6-Chefin Rendi-Wagner fordert ein Ende des t\u00fcrkis-gr\u00fcnen \"Blindflugs im Corona-Krisenmanagement\".\r\nGesundheitsminister Rudo\u2026 [+4298 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten/images/uploads_1200/f/7/0/5894000/0DAF8B86-EECC-49D0-A8E8-D265D5E1C0CB_v0_l.jpg"}, {"description": "Sollten \u00fcber 850 Intensivbetten mit Covid-19-Patienten belegt sein, kann es Versch\u00e4rfungen geben. F\u00fcr Rendi-Wagner m\u00fcssen unabh\u00e4ngige Experten ans Ruder.", "title": "Rekord an SARS-CoV-2-Neuinfektionen: 8241 neue F\u00e4lle: Anschober deutete m\u00f6gliche weitere Versch\u00e4rfungen an - Kleine Zeitung", "url": "https://www.kleinezeitung.at/international/corona/5894005/Rekord-an-SARSCoV2Neuinfektionen_8241-neue-Faelle_Anschober", "author": null, "publishedAt": "2020-11-07T12:38:00Z", "content": "Gesundheitsminister Rudolf Anschober \u00a9\u00a0APA/Herbert Neubauer\r\nAm Samstag hat es in \u00d6sterreich erneut einen Rekord an SARS-CoV-2-Neuinfektionen gegeben. 8241 F\u00e4lle wurden in den vergangenen 24 Stunden \u2026 [+2996 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz/images/uploads_520/f/7/5/5894005/PRESSEKONFERENZ-AKTUELLE-LAGE-NACH-ERNEUTEM-LOCKDOWN-ANSCHOBER_1604745348320522_v0_l.jpg"}, {"description": "Wer jetzt kr\u00e4nkelt, steht vor der bangen Frage, was der Grund daf\u00fcr ist: eine Erk\u00e4ltung oder doch eine Infektion mit dem neuartigen Coronavirus?", "title": "So wei\u00dft du, ob du Erk\u00e4ltung, Grippe oder Corona hast - Heute.at", "url": "https://www.heute.at/s/so-weisst-du-ob-du-erkaeltung-grippe-oder-corona-hast-100111291", "author": "heute.at", "publishedAt": "2020-11-07T11:46:00Z", "content": "Wenn es drau\u00dfen immer ungem\u00fctlicher wird, steigt auch die Zahl der Infekte. Nicht umsonst gelten Herbst und Winter als typische Erk\u00e4ltungs- und Grippezeit. Im Jahr 2020 ist mit Covid-19 noch eine wei\u2026 [+2440 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2020/11/4/06caf495-f910-4b02-bbbb-0d47025b2746.jpeg?rect=0%2C335%2C4000%2C2000&w=1280&auto=format"}, {"description": "F\u00fcr Ori and the Will of the Wisps ist das dritte Update ver\u00f6ffentlicht worden.", "title": "Ori and the Will of the Wisps: Update f\u00fcr Xbox Series X/S steht bereit, aber auch f\u00fcr PC und Xbox One - 4Players Portal", "url": "https://www.4players.de/4players.php/spielinfonews/Allgemein/37875/2194046/Ori_and_the_Will_of_the_Wisps-Update_fuer_Xbox_Series_XS_steht_bereit_aber_auch_fuer_PC_und_Xbox_One.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-07T11:24:46Z", "content": "F\u00fcr Ori and the Will of the Wisps (ab 20,95\u0080 bei kaufen) ist das dritte Update ver\u00f6ffentlicht worden. Die Moon Studios machen das Spiel fit f\u00fcr Xbox Series X und Xbox Series S, nehmen aber auch viele\u2026 [+807 chars]", "source": {"id": null, "name": "4Players Portal"}, "urlToImage": "https://static.fore.4pcdn.de/premium/News/87/8d/2194046-teaser1.jpg"}], "totalResults": 34}