{"status": "ok", "articles": [{"description": "Wiener Staatsoper: Premiere von Mozarts \"Entf\u00fchrung aus dem Serail\" in der Regie von Hans Neuenfels.", "title": "Aufgew\u00e4rmter Opernkaffee statt Verj\u00fcngungskur | Nachrichten.at - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/kultur/aufgewaermter-opernkaffee-statt-verjuengungskur;art16,3311727", "author": "Michael Wruss", "publishedAt": "2020-10-13T22:04:00Z", "content": "Tagespass kaufen\r\n24 Stunden Zugriff auf das O\u00d6Nachrichten Digital-Abo um \u20ac2,00", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static1.nachrichten.at/storage/image/6/3/1/0/2420136_facebook_1vxuOB_dGLlib.jpg"}, {"description": "PLOIESTI. Nations League: Tabellenf\u00fchrer \u00d6sterreich trifft heute (20.45) ausw\u00e4rts auf Rum\u00e4nien.", "title": "\u00d6FB-Teamchef Foda: \"Ich habe kein Problem mit der Kritik am Spielstil\" - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/sport/fussball/nationalteam/oefb-teamchef-foda-ich-habe-kein-problem-mit-der-kritik-am-spielstil;art191893,3311880", "author": "Harald Bartl", "publishedAt": "2020-10-13T22:04:00Z", "content": "Eigentlich kann man die derzeitige Situation f\u00fcr \u00d6sterreichs Fu\u00dfball-Nationalmannschaft vor dem heutigen Nations-League-Spiel gegen Rum\u00e4nien (20.45 Uhr, ORF 1 live) schon als Quarant\u00e4ne bezeichnen. D\u2026 [+2659 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static1.nachrichten.at/storage/image/9/4/1/0/2420149_facebook_1vxv5Y_yqloSr.jpg"}, {"description": "Deutschland hat am Dienstagabend in der Nations League einen R\u00fcckschlag  hinnehmen m\u00fcssen. 3 Tage nach dem Erfolg in der Ukraine kam das Team von Bundestrainer Joachim L\u00f6w am Dienstagabend in K\u00f6ln gegen die Schweiz nicht \u00fcber ein 3:3 hinaus.", "title": "Nach Torfestival: Deutschland nur Remis gegen die Schweiz - SportNews.bz", "url": "https://www.sportnews.bz/artikel/fussball/nationalteams/europameisterschaft/torreiches-unentschieden-deutschland-und-schweiz-trennen-sich-33", "author": "apa/am", "publishedAt": "2020-10-13T21:13:27Z", "content": "Timo Werner (im Bild mit der Nummer 9) kam mit Deutschland nicht \u00fcber ein 3:3 gegen die Schweiz hinaus. \u00a9 APA/afp / INA FASSBENDER\r\n13. Oktober 2020\r\nDie Eidgenossen trafen in der 5. Minute nach Eckb\u2026 [+1507 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportnews.bz"}, "urlToImage": "https://spnmedia.stncdn.it/_images/fit/1000x563/img/2020/10/timo-werner-im-bild-mit-der-nummer-9-kam-mit-deutschland-nicht-ueber-ein-33-gegen-die-schweiz-hinaus.jpg"}, {"description": "Die Wahlkarten sind ausgez\u00e4hlt und bringen noch kleinere Ver\u00e4nderungen der Wien-Wahl am vergangenen Sonntag. Die \u00d6VP kommt nun auf 20,43 Prozent, die Gr\u00fcnen schaffen 14,8 Prozent und damit ihr...", "title": "Wahlkarten ausgez\u00e4hlt: \u00d6VP schafft in Wien noch \u00fcber 20 Prozent -... - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5881780/wahlkarten-ausgezahlt-ovp-schafft-in-wien-noch-uber-20-prozent-grune-mit-bestem-ergebnis", "author": "Die Presse", "publishedAt": "2020-10-13T20:32:00Z", "content": "Die Wahlkarten sind ausgez\u00e4hlt und bringen noch kleinere Ver\u00e4nderungen der Wien-Wahl am vergangenen Sonntag. Die \u00d6VP kommt nun auf 20,43 Prozent, die Gr\u00fcnen schaffen 14,8 Prozent und damit ihr bestes\u2026 [+2644 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten/images/uploads_1200/f/b/4/5881780/82B17413-B7C2-42FE-B0AD-25DAC8210546_v0_l.jpg"}, {"description": "Bei seinen neuen iPhone-Modellen setzt Apple k\u00fcnftig nun auch auf den 5G-Mobilfunkstandard. Neben dem iPhone 12 und dem iPhone 12 Pro bietet Apple nun zudem ein Mini-Modell seines neuesten Smartphones an \u2013 und enth\u00fcllt weitere Neuheiten.", "title": "Das sind Apples neue iPhones - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/technik-motor/technik/iphone-12-und-homepod-mini-das-sind-apples-neue-produkte-17000577.html", "author": "Michael Spehr", "publishedAt": "2020-10-13T19:03:00Z", "content": "Apple hat am Dienstag vier iPhone-Modelle vorgestellt, die nun erstmals den neuen Mobilfunkstandard 5G unterst\u00fctzen. Die iPhone-12-Familie wurde coronabedingt nicht nur sp\u00e4ter pr\u00e4sentiert, sondern ko\u2026 [+3874 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/1612076963/1.7000600/facebook_teaser/apples-stellvertretende-chefin.jpg"}, {"description": "11.516 aktuell Infizierte in \u00d6sterreich. Lesen Sie nationale wie internationale Entwicklungen zur Corona-Pandemie in unserem Live-Ticker.", "title": "Wie ein zweiter Lockdown verhindert werden kann; Antik\u00f6rperstudie im November - KURIER", "url": "https://kurier.at/chronik/oesterreich/erst-500-viren-machen-krank-harte-massnahmen-in-tschechien/401063244", "author": "Josef Siffert, Peter Temel", "publishedAt": "2020-10-13T18:23:06Z", "content": "Die Niederlande haben die Corona-Ma\u00dfnahmen drastisch versch\u00e4rft. Ministerpr\u00e4sident Mark Rutte k\u00fcndigte am Dienstag in Den Haag einen \"Teil-Lockdown\" an. Beisln, Cafes und Restaurants werden geschloss\u2026 [+1545 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4695606/46-167669947.jpg"}, {"description": "Fix ist dieser Tage ja praktisch nix \u2013 aber nach jetzigem Stand d\u00fcrfte die 58. Viennale auch heuer tats\u00e4chlich in physischer Form das filmische Schaffen aus aller Welt nach Wien bringen. Am 22. Oktober soll im Gartenbaukino die Er\u00f6ffnung mit Susanna Nicchiare\u2026", "title": "Programm der besonderen Corona-Ausgabe der Viennale steht - Ober\u00f6sterreichisches Volksblatt", "url": "https://volksblatt.at/programm-der-besonderen-corona-ausgabe-der-viennale-steht/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-13T17:23:00Z", "content": "Fix ist dieser Tage ja praktisch nix \u2013 aber nach jetzigem Stand d\u00fcrfte die 58. Viennale auch heuer tats\u00e4chlich in physischer Form das filmische Schaffen aus aller Welt nach Wien bringen. Am 22. Oktob\u2026 [+2628 chars]", "source": {"id": null, "name": "Volksblatt.at"}, "urlToImage": "https://volksblatt.at/wp-content/uploads/2017/06/og_image_wenn_kein_bild-e1584006968715.jpg"}, {"description": "Acht Monate nach der Entdeckung einer schweren Sicherheitsl\u00fccke steht jeder zweite Exchange-Server von Microsoft hierzulande noch immer offen. Die L\u00fccke auszun\u00fctzen ist nachgerade trivial.", "title": "3.000 E-Mailserver derzeit ungesichert in \u00d6sterreich - ORF.at", "url": "https://fm4.orf.at/stories/3008096/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-13T17:01:30Z", "content": "Acht Monate nach der Entdeckung einer schweren Sicherheitsl\u00fccke steht jeder zweite Exchange-Server von Microsoft hierzulande noch immer offen. Die L\u00fccke auszun\u00fctzen ist nachgerade trivial.\r\nVon Erich\u2026 [+7410 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fm4.orf.at"}, "urlToImage": "https://tubestatic.orf.at/static/images/site/tube/20201042/email-3249062_1280.5943095.png"}, {"description": "Die Wahlkarten sind ausgez\u00e4hlt und bringen noch kleinere Ver\u00e4nderungen der Wien-Wahl am vergangenen Sonntag. Die \u00d6VP kommt nun auf 20,43 Prozent, die Gr\u00fcnen schaffen 14,8 Prozent und damit ihr...", "title": "Wahlkartenrekord: \u00d6VP d\u00fcrfte in Wien noch \u00fcber 20 Prozent schaffen - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5881780/wahlkarten-ausgezahlt-ovp-schafft-in-wien-noch-uber-20-prozent-grune-mit-bestem-ergebnis", "author": "Die Presse", "publishedAt": "2020-10-13T16:55:00Z", "content": "Die Wahlkarten sind ausgez\u00e4hlt und bringen noch kleinere Ver\u00e4nderungen der Wien-Wahl am vergangenen Sonntag. Die \u00d6VP kommt nun auf 20,43 Prozent, die Gr\u00fcnen schaffen 14,8 Prozent und damit ihr bestes\u2026 [+2644 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten/images/uploads_1200/f/b/4/5881780/82B17413-B7C2-42FE-B0AD-25DAC8210546_v0_l.jpg"}, {"description": null, "title": "Immofinanz sorgt f\u00fcr Eklat bei Mitbewerber S Immo - DER STANDARD", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000120892614/immofinanz-sorgt-fuer-einen-eklat-bei-mitbewerber-s-immo", "author": null, "publishedAt": "2020-10-13T16:52:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "", "title": "Aktien Wien Schluss: Banken und Versicherer unter Druck - finanzen.net", "url": "https://www.finanzen.net/nachricht/aktien/aktien-wien-schluss-banken-und-versicherer-unter-druck-9387892", "author": "finanzen.net Redaktion", "publishedAt": "2020-10-13T16:34:38Z", "content": "WIEN (dpa-AFX) - Die Wiener B\u00f6rse hat am Dienstag klar im Minus geschlossen. Der \u00f6sterreichische Leitindex ATX gab um 1,13 Prozent auf 2193,72 Punkte nach. Die anf\u00e4nglich noch moderaten Abschl\u00e4ge wei\u2026 [+2204 chars]", "source": {"id": null, "name": "Finanzen.net"}, "urlToImage": "https://images.finanzen.net/images/logos/finanzennet_600x315.jpg"}, {"description": "Das neue iPhone 12 Pro Max ist das gr\u00f6\u00dfte Apple-Smartphone aller Zeiten - 5G ist bei allen neuen Handy mit an Bord.", "title": "Jetzt LIVE: Apple zeigt das iPhone 12 - oe24.at", "url": "https://www.oe24.at/digital/handy/apple-greift-mit-vier-iphone-12-modellen-an-alle-preise-und-infos/449829547", "author": "seifriedtobias", "publishedAt": "2020-10-13T16:27:00Z", "content": "Das neue iPhone 12 Pro Max ist das gr\u00f6\u00dfte Apple-Smartphone aller Zeiten - 5G ist bei allen neuen Handy mit an Bord.\r\nApple-Chef Tim Cook hat am Dienstagabend, wie erwartet, die neue iPhone-Generation\u2026 [+4232 chars]", "source": {"id": null, "name": "Oe24.at"}, "urlToImage": "https://images01.oe24.at/apple+keynote22.jpg/consoleMadonnaNoStretch2/450.014.951"}, {"description": "Mittlerweile hat sich eine Mutation des Coronavirus durchgesetzt. Was das f\u00fcr die Impfstoffentwicklung bedeutet? Forscher lassen aufatmen.", "title": "Das Coronavirus ist mutiert \u2013 Impfstoffe werden trotzdem wirken! - Bild der Frau", "url": "https://www.bildderfrau.de/gesundheit/krankheiten/article230656012/Trotz-Corona-Mutation-Darum-werden-Impfstoffe-trotzdem-wirken.html", "author": "Sonja Utsch", "publishedAt": "2020-10-13T15:03:00Z", "content": "Es war zun\u00e4chst eine Horrormeldung, als Wissenschaftler kundtaten, dass das Coronavirus Sars-CoV-2 mutiert und sich mittlerweile eine Mutation mit dem nicht gerade klangvollen Namen \"G614\" durchgeset\u2026 [+5405 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bildderfrau.de"}, "urlToImage": "https://img.bildderfrau.de/img/gesundheit/crop230656626/1396633359-w820-cv16_9-q85-dc1/coronavirus-impfstoff-trotz-mutation.jpg"}, {"description": "Ein Mann aus den USA infisziert sich in k\u00fcrzester Zeit zwei Mal mit dem Covid-19-Virus und muss deswegen sogar ins Krankenhaus.", "title": "Covid-19-Re-Infektion: US-Amerikaner infiziert sich mit zwei Gen-Varianten - Business Insider Deutschland", "url": "https://www.businessinsider.de/wissenschaft/gesundheit/covid-19-re-infektion-us-amerikaner-infiziert-sich-mit-zwei-gen-varianten/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-13T14:50:00Z", "content": "Jackyenjoyphotography / Getty Images\r\n<ul><li>Die medizinische Fachzeitschrift \u201eThe Lancet Infectious Diseases\u201c ver\u00f6ffentlichte eine Fallstudie, die zeigt, dass eine fr\u00fchere Infektion mit dem Covid-1\u2026 [+5308 chars]", "source": {"id": null, "name": "Businessinsider.de"}, "urlToImage": "https://cdn.businessinsider.de/wp-content/uploads/2020/10/gettyimages-1213398385-612x612-2.jpg"}, {"description": "Am 166. Prozesstag, drei Jahre nach Beginn des Buwog-Prozesses geht das spektakul\u00e4re Verfahren um die Vergabe der Bundeswohnungen ins Finale: Die ...", "title": "\u201eSchwiegermutter-M\u00e4rchen\u201c und Grassers \u201eL\u00fcgen\u201c - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2251859", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-10-13T14:42:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2251903/vf80502/630x356.jpg"}, {"description": "Br\u00fcchige Waffenruhe in Berg-Karabach. Aserbaidschans Botschaft erhob Anschuldigungen gegen\u00fcber Armenien.", "title": "Stellungnahme zum Advertorial der Botschaft der Republik Aserbaidschan - kurier.at", "url": "https://kurier.at/apa-ots/chronik/stellungnahme-zum-advertorial-der-botschaft-der-republik-aserbaidschan/401060937", "author": "kurier.at", "publishedAt": "2020-10-13T13:22:28Z", "content": "Die Ursprungsversion dieses Artikels erschien am 12. Oktober, 14.04 Uhr auf KURIER.at und beinhaltete eine OTS-Stellungnahme der Botschaft der Republik Aserbaidschan, in der Armenien einseitig vorgew\u2026 [+2757 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": null}, {"description": "Keine Messest\u00e4nde, keine Liveveranstaltungen: Wenn am 14. Oktober, die Frankfurter Buchmesse beginnt, ist alles anders als bisher.", "title": "Frankfurter Buchmesse im Coronajahr 2020 als \"gro\u00dfes Experiment\" - Wiener Zeitung", "url": "https://www.wienerzeitung.at/nachrichten/kultur/literatur/2078857-Frankfurter-Buchmesse-im-Coronajahr-2020-als-grosses-Experiment.html", "author": "Wiener Zeitung", "publishedAt": "2020-10-13T13:01:00Z", "content": "Die Frankfurter Buchmesse sieht die coronabedingte Sonderausgabe ohne Livepublikum als Chance. \"Es ist ein gro\u00dfes Experiment\", sagte Direktor Juergen Boos bei der Er\u00f6ffnungspressekonferenz. Die Veran\u2026 [+1785 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wienerzeitung.at"}, "urlToImage": "https://www.wienerzeitung.at/_em_daten/396655/_/1xZPOhT3Rx3h3lJnagDWVi1AQ3f9yYYaG1jEPn9oiMUFGncNJyqYbO2seVOBj-dM05v2UD2vXL3k1ASJ9eExqRRinY1ohSwV0-SCUUAxo83wY/201013-1504-frankfurter-buchmesse.jpg"}, {"description": "Julian Baumgartlinger hat sich vor dem Nations-League-Spiel des \u00f6sterreichischen Fu\u00dfball-Nationalteams am Mittwoch in Ploiesti gegen Rum\u00e4nien ...", "title": "Baumgartlinger: L\u00e4nderspiel folgt auf Liga-Flaute - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2251744", "author": "krone Sport", "publishedAt": "2020-10-13T12:32:00Z", "content": "Bleibt gelassenGelassenheit legt Baumgartlinger auch an den Tag, was die zur\u00fcckhaltenden \u00f6ffentlichen Reaktionen auf die j\u00fcngsten beiden Siege betrifft. Ich habe keine Kritik wahrgenommen, habe mich \u2026 [+374 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2165581/v3a1c2b/630x356.jpg"}, {"description": null, "title": "Messerangriff in Pizzeria in Nieder\u00f6sterreich: 20 Jahre Haft - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000120874564/bluttat-in-pizzeria-in-niederoesterreich-20-jahre-haft-fuer-beschuldigten", "author": null, "publishedAt": "2020-10-13T11:42:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Der Ex-FP\u00d6-Chef und Vizekanzler Strache hat im Interview mit dem Magazin \"News\" erkl\u00e4rt, kein Mandat auf Bezirksebene annehmen zu wollen.", "title": "Strache nimmt doch kein Mandat auf Bezirksebene an - oe24.at", "url": "https://www.oe24.at/wien-wahl-2020/strache-werde-nicht-bezirksrat/449968554", "author": "eichholzergerhard", "publishedAt": "2020-10-13T11:27:00Z", "content": "Generalsekret\u00e4r H\u00f6bart: Absage soll parteiintern noch besprochen werden.Wien.\u00a0Der fr\u00fchere FP\u00d6-Chef und Vizekanzler Heinz-Christian Strache hat im Interview mit dem Magazin \"News\" erkl\u00e4rt, kein Mandat\u2026 [+807 chars]", "source": {"id": null, "name": "Oe24.at"}, "urlToImage": "https://images01.oe24.at/GettyImages-993676498+%281%29.jpg/consoleMadonnaNoStretch2/0/449.978.007/447.388.972"}], "totalResults": 34}