{"status": "ok", "articles": [{"description": "Der Sondergipfel zum billionenschweren EU-Finanzpaket geht in die Verl\u00e4ngerung: Nach z\u00e4hen Verhandlungen am Freitag und Samstag hat EU-Ratspr\u00e4sident Charles Michel die Zusammenkunft der 27 Staats- und Regierungschefs auf Sonntagmittag vertagt. Zugest\u00e4ndnisse \u2026", "title": "EU-Gipfel auf Sonntag vertagt - Salzburger Nachrichten", "url": "https://www.sn.at/politik/weltpolitik/eu-sondergipfel-geht-in-die-verlaengerung-90334006", "author": "Apa/Dpa", "publishedAt": "2020-07-18T21:32:00Z", "content": "Der Sondergipfel zum billionenschweren EU-Finanzpaket geht in die Verl\u00e4ngerung: Nach z\u00e4hen Verhandlungen am Freitag und Samstag hat EU-Ratspr\u00e4sident Charles Michel die Zusammenkunft der 27 Staats- un\u2026 [+4979 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.sn.at"}, "urlToImage": "https://www.sn.at/eu-sondergipfel-geht-in-die-verlaengerung-41-89219245.jpg/size-1280x717/90.354.712"}, {"description": "Dass Europas Spitzenpolitiker sich in Br\u00fcssel als harte Verhandler pr\u00e4sentieren, ist nicht neu. Allerdings ist der Umgang ruppiger geworden, und das nicht nur, weil es um viel Geld geht: Die Politiker haben den rechten und linken Rand im Nacken.", "title": "Br\u00fcssel: EU-Gipfel bis Sonntag verl\u00e4ngert \u2013 und in Europa wird der Ton immer rauer - WELT", "url": "https://www.welt.de/politik/ausland/article211854419/Bruessel-EU-Gipfel-bis-Sonntag-verlaengert-und-in-Europa-wird-der-Ton-immer-rauer.html", "author": "Tobias Kaiser", "publishedAt": "2020-07-18T21:20:00Z", "content": "Der EU-Gipfel begann bereits mit Irritationen: Auf einer Pressekonferenz in der \u00f6sterreichischen Vertretung in Br\u00fcssel wiederholte Bundeskanzler Sebastian Kurz am Freitag seine bekannte Forderung, da\u2026 [+6143 chars]", "source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "urlToImage": "https://www.welt.de/img/politik/ausland/mobile211854417/3291352687-ci16x9-w1200/From-left-Dutch-Prime-Minister-Mar-2.jpg"}, {"description": "170.000 Kinder von Beziehern von Arbeitslosengeld und von Notstandshilfe k\u00f6nnen sich freuen. Denn sie haben laut Familienministerium jene 100 Euro ...", "title": "100 Euro Zuschuss an 170.000 Familien ausbezahlt - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2194675", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-07-18T21:03:00Z", "content": "Auszahlung ohne AntragDie Gelder werden aus dem sogenannten Familienkrisenfonds ausgezahlt, der eingerichtet wurde, um Familien, die vor der Krise Arbeitslosengeld, Notstandshilfe oder Mindersicherun\u2026 [+575 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/1773142/v5dce97/630x356.jpg"}, {"description": "1361 aktuell Infizierte in \u00d6sterreich. Lesen Sie nationale wie internationale Entwicklungen zur Corona-Pandemie in unserem Live-Ticker.", "title": "Corona-Alarm in Stift Heiligenkreuz; 36 neue F\u00e4lle in Ober\u00f6sterreich - KURIER", "url": "https://kurier.at/chronik/oesterreich/134-neue-faelle-aber-zahl-der-aktuell-infizierten-leicht-ruecklaeufig/400973939", "author": "Marie North, Josef Siffert, Karl Oberascher", "publishedAt": "2020-07-18T19:41:15Z", "content": "In den nieder\u00f6sterreichischen Clustern sind am Samstag weitere Coronavirus-Infektionen best\u00e4tigt worden. Die Zahl der Erkrankten um die Freikirche \"Pfingstkirche Gemeinde Gottes\" in Wiener Neustadt k\u2026 [+947 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4526882/46-45051150.jpg"}, {"description": "Nur Michael Schumacher hat das bisher geschafft: Lewis Hamilton k&ouml;nnte in Ungarn ebenfalls zum achten Mal auf einer Strecke siegen", "title": "Nach 90. Pole: Hamilton kann in Ungarn Schumacher-Rekord einstellen - Motorsport-Total.com", "url": "https://www.motorsport-total.com/formel-1/news/nach-90-pole-hamilton-kann-in-ungarn-schumacher-rekord-einstellen-20071826", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T19:19:00Z", "content": "(Motorsport-Total.com) - \"Ich schere mich nicht zu sehr um Zahlen\", sagt Lewis Hamilton. Doch beim Ungarn-Grand-Prix 2020 (hier im Liveticker verfolgen!) k\u00f6nnte der Mercedes-Fahrer zu Michael Schumac\u2026 [+3074 chars]", "source": {"id": null, "name": "Motorsport-total.com"}, "urlToImage": "https://www.motorsport-total.com/img/sm/233836_mst.jpg?rf=1595099975"}, {"description": "Die Bilanzen-Aff\u00e4re rund um die Commerzialbank Mattersburg ist um eine Facette reicher: Freitagabend schaute die Wirtschafts- und ...", "title": "Krimi um Commerzialbank: Erste Hausdurchsuchungen - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2194490", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-07-18T19:00:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2194496/vdfd4e2/630x356.jpg"}, {"description": "Hier zeigen wir den Autopsie-Bericht, aus dem hervorgeht, wie die Todesursache festgestellt wurde.", "title": "\u201eGlee\u201c-Star Naya Rivera: Todesursache in Autopsiebericht bekanntgegeben - RTL Online", "url": "https://www.rtl.de/cms/glee-star-naya-rivera-todesursache-in-autopsiebericht-bekanntgegeben-4578294.html", "author": "RTL Online", "publishedAt": "2020-07-18T18:54:04Z", "content": "Am 13. Juli 2020 findet die Polizei eine Leiche am kalifornischen See\u00a0Lake Piru, einen Tag sp\u00e4ter wird best\u00e4tigt: Es handelt sich um die zuvor vermisste Schauspielerin Naya Rivera\u00a0(33), die durch ihr\u2026 [+1195 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.de"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/rtl/HDUDL6T73LVG2CWJZ7V4SAPOY4.jpg"}, {"description": "Die Wogen gehen hoch nach der brutalen Attacke von drei Wiener-Linien-Mitarbeitern auf einen Fahrgast. Die M\u00e4nner versehen weiterhin ihren Dienst.", "title": "Rabiate \u00d6ffi-Securitys sind noch im Dienst - Heute.at - Nachrichten und Schlagzeilen", "url": "https://www.heute.at/s/rabiate-oeffi-securitys-sind-noch-im-dienst-100092590", "author": "heute.at", "publishedAt": "2020-07-18T18:22:00Z", "content": "Die Szenen aus der \u00dcberwachungskamera sind verst\u00f6rend: Drei Securitys attackieren einen Fahrgast und zerren ihn derma\u00dfen brutal aus der U-Bahn, dass er sogar einen Schuh verlor. Und das nur, weil er \u2026 [+1821 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2020/7/18/884390b5-f515-4295-8ef0-76ad7a81fdcd.jpeg?rect=133%2C37%2C371%2C186&w=1280&auto=format"}, {"description": "Sportvorstand Peter St\u00f6ger startet demn\u00e4chst die Gespr\u00e4che. Der KURIER pr\u00e4sentiert m\u00f6gliche Kandidaten.", "title": "Austria-Trainersuche: Wer will, wer mag, wer hat noch nicht? - KURIER", "url": "https://kurier.at/sport/fussball/austria-auf-trainersuche-wer-will-wer-mag-wer-hat-noch-nicht/400975370", "author": "Alexander Strecha", "publishedAt": "2020-07-18T18:19:14Z", "content": "Die Kontaktaufnahme mit m\u00f6glichen Kandidaten wird sp\u00e4testens am Montag beginnen, die Suche soll innerhalb der n\u00e4chsten zwei bis drei Wochen abgeschlossen sein.\r\nWer wird nun gehandelt, wer kommt in F\u2026 [+1104 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4527110/46-166304209.jpg"}, {"description": "ASCHHEIM/HAMBURG. Der Vizechef des pleitegegangenen Zahlungsdienstleisters Wirecard, Jan Marsalek, soll nach Wei\u00dfrussland gefl\u00fcchtet sein.", "title": "Ex-Wirecard-Vorstand Marsalek offenbar nach Wei\u00dfrussland gefl\u00fcchtet - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/wirtschaft/ex-wirecard-vorstand-marsalek-offenbar-nach-weissrussland-gefluechtet;art15,3276037", "author": "nachrichten.at/apa", "publishedAt": "2020-07-18T17:13:00Z", "content": "Nach gemeinsamen Recherchen des Hamburger Magazins \"Der Spiegel\", der Investigativplattformen Bellingcat und The Insider sowie des US-amerikanischen McClatchy Report f\u00fchre Marsaleks Spur nach Wei\u00dfrus\u2026 [+1953 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static2.nachrichten.at/storage/image/4/4/9/7/2387944_facebook_1v4OWB_7GyqZb.jpg"}, {"description": "Jarvis Cocker, geb. 1963, leitete Pulp, die beste Britpop-Band der 1990er-Jahre. Seine neue Band nennt er Jarv Is, deren erstes Album, \u201eBeyond The Pale\u201c, enth\u00e4lt nur sieben Songs.", "title": "Digital ist gut - DiePresse.com", "url": "https://www.diepresse.com/5841410/digital-ist-gut", "author": "Thomas Kramar", "publishedAt": "2020-07-18T16:29:00Z", "content": "Jarvis Cocker, geb. 1963, leitete Pulp, die beste Britpop-Band der 1990er-Jahre. Seine neue Band nennt er Jarv Is, deren erstes Album, Beyond The Pale, enth\u00e4lt nur sieben Songs.\r\nJarv Is: Children of\u2026 [+1197 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten/images/uploads_1200/2/0/2/5841410/C5BC5356-8EFD-4E6C-A768-8F51F114E035_v0_l.jpg"}, {"description": "Wiens B\u00fcrgermeister warnt vor einer Koalition gegen die SP\u00d6, wirft T\u00fcrkis-Gr\u00fcn Corona-Panikmache vor, wehrt sich gegen den Vorwurf, mit dem Gastro-Gutschein Wahlkampf zu treiben und erkl\u00e4rt, warum...", "title": "Ludwig: \u00d6VP k\u00f6nnte Hebein mit Neos zur B\u00fcrgermeisterin k\u00fcren - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5840980/ludwig-ovp-konnte-hebein-mit-neos-zur-burgermeisterin-kuren", "author": "Rainer Nowak, Dietmar Neuwirth", "publishedAt": "2020-07-18T16:05:00Z", "content": "Wiens B\u00fcrgermeister warnt vor einer Koalition gegen die SP\u00d6, wirft T\u00fcrkis-Gr\u00fcn Corona-Panikmache vor, wehrt sich gegen den Vorwurf, mit dem Gastro-Gutschein Wahlkampf zu treiben und erkl\u00e4rt, warum er\u2026 [+487 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_magazin_paid/images/uploads_1200/0/5/4/5840980/7660A783-2D2A-4F3B-88C0-0F7646295A5E_v0_h.jpg"}, {"description": "Austria Klagenfurt bleibt in der 2. Liga auf Aufstiegskurs! Einen Tag nach dem turbulenten 4:3-Sieg Rieds \u00fcber Wacker Innsbruck besiegten die ...", "title": "Austria Klagenfurt nach Heimsieg weiter vor Ried! - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2194480", "author": "krone Sport", "publishedAt": "2020-07-18T15:33:00Z", "content": "Die Ergebnisse der 28. Runde:\r\nFreitagKapfenberger SV - Austria Lustenau 0:6 (0:2)Tore: Wallace (30.), Feyrer (44., 73.), Ronivaldo (74.), Steinwender (84.), Berger (92.)\r\nYoung Violets Austria Wien \u2026 [+585 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2194507/vfcae2c/630x356.jpg"}, {"description": "ANSFELDEN. Jeweils zehn Kilometer zur\u00fcck staute es am Samstagnachmittag auf der A1 und der A25 im Bereich Haid-Ansfelden nach einem Unfall.", "title": "Lkw stellte sich quer: Verkehrschaos auf der Autobahn - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/oberoesterreich/lkw-stellte-sich-quer-verkehrschaos-auf-der-autobahn;art4,3276029", "author": "O\u00d6N", "publishedAt": "2020-07-18T15:10:00Z", "content": "Tagespass kaufen\r\n24 Stunden Zugriff auf das O\u00d6Nachrichten Digital-Abo um \u20ac2,00", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static2.nachrichten.at/storage/image/1/3/9/7/2387931_facebook_1v4MW8_OuArzy.jpg"}, {"description": "Am Sonntag, so sagte Bundeskanzler Sebastian Kurz am Freitagabend, entscheide sich, ob in \u00d6sterreich bundesweit eine erneute generelle Maskenpflicht ...", "title": "Regierung stimmt \u00d6sterreich auf Maskenpflicht ein - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2194431", "author": "Heike Reinthaller-Rindler", "publishedAt": "2020-07-18T14:21:00Z", "content": "In den letzten Wochen haben die vermehrte Reiset\u00e4tigkeit und wohl auch das etwas nachl\u00e4ssiger Werden in der Bev\u00f6lkerung daf\u00fcr gesorgt, dass die Zahlen der Neuinfektionen stetig ansteigen. Jeden Tag s\u2026 [+2528 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2177260/veb46bc/630x356.jpg"}, {"description": "Chef der US-Sparte und Marketingchefin nicht mehr im Unternehmen, nachdem Infos \u00fcber Mitarbeiter-Unmut \u00f6ffentlich wurden.", "title": "\"Black Lives Matter\" erreicht nun auch Red Bull - Wiener Zeitung", "url": "https://www.wienerzeitung.at/nachrichten/wirtschaft/oesterreich/2068450-Black-Lives-Matter-erreicht-nun-auch-Red-Bull.html", "author": "Wiener Zeitung", "publishedAt": "2020-07-18T12:57:00Z", "content": "Der Energydrinkhersteller Red Bull soll den Chef der US-Sparte des Konzerns sowie die f\u00fcr die USA zust\u00e4ndige Marketingchefin entlassen haben. Es soll interne Konflikte gegeben haben, nachdem Informat\u2026 [+1937 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wienerzeitung.at"}, "urlToImage": "https://www.wienerzeitung.at/_em_daten/390251/_/1x6C6mNvhD5UXMunvHO6oDeRLyLTwgE4l5hpiI1AEJGbRMeGNARYVo3TRIXCcwpAurP4GUsa4QyXbILReD-wlIeg/200718-1457-mateschitz.jpg"}, {"description": "F\u00fcr die Attacke auf rund 130 Twitter-Konten von Prominenten wie Ex-US-Pr\u00e4sident Barack Obama und Tesla-Chef Elon Musk sind nach Angaben des ...", "title": "\u201eGruppe junger Menschen\u201c hackte Promi-Accounts - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2194352", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-07-18T12:55:00Z", "content": "Betroffen waren unter anderem auch der US-Pr\u00e4sidentschaftsbewerber Joe Biden, Amazon-Gr\u00fcnder Jeff Bezos, Microsoft-Gr\u00fcnder Bill Gates, Rap-Star Kanye West, seine Ehefrau Kim Kardashian sowie die Kont\u2026 [+904 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2192960/vcd78d0/630x356.jpg"}, {"description": "Beim TSV Hartberg wird auf Hochtouren am Kader der neuen Saison gearbeitet. Dabei wollen die Oststeirer unter anderem einen ehemaligen Sch\u00fctzling aus der deutschen Bundesliga zur\u00fcckholen.", "title": "TSV Hartberg plant R\u00fcckholaktion von Florian Flecker von Union Berlin - SPOX.com", "url": "https://www.spox.com/at/sport/fussball/oesterreich/2007/Artikel/tsv-hartberg-plant-rueckholaktion-von-florian-flecker-von-union-berlin.html", "author": "SPOX \u00d6sterreich", "publishedAt": "2020-07-18T12:09:44Z", "content": "Beim TSV Hartberg wird auf Hochtouren am Kader der neuen Saison gearbeitet. Dabei wollen die Oststeirer unter anderem einen ehemaligen Sch\u00fctzling aus der deutschen Bundesliga zur\u00fcckholen.\r\nDer TSV Ha\u2026 [+1389 chars]", "source": {"id": null, "name": "SPOX"}, "urlToImage": "https://www.spox.com/at/sport/fussball/oesterreich/2007/Bilder/flecker-1200.jpg"}, {"description": "G-String hat fast nur den Motor mit Half-Life 2 gemeinsam. Einige Mods sind klein, andere gro\u00df. Einige erweisen sich als so sperrig, dass sie das ganze", "title": "Half-Life-2 Mod ist ein Cyberpunk-Spiel und wird auf Steam ver\u00f6ffentlicht - presseraum.at", "url": "http://www.presseraum.at/half-life-2-mod-ist-ein-cyberpunk-spiel-und-wird-auf-steam-veroffentlicht/", "author": "Wilbert Stumpf", "publishedAt": "2020-07-18T12:03:22Z", "content": "G-String hat fast nur den Motor mit Half-Life 2 gemeinsam.\r\nEinige Mods sind klein, andere gro\u00df. Einige erweisen sich als so sperrig, dass sie das ganze Spiel auf den Kopf stellen. Die Gesamtumwandlu\u2026 [+2613 chars]", "source": {"id": null, "name": "Presseraum.at"}, "urlToImage": "http://www.presseraum.at/wp-content/uploads/2020/07/Half-Life-2-Mod-ist-ein-Cyberpunk-Spiel-und-wird-auf-Steam-veroffentlicht.jpg"}, {"description": "Das Coronavirus hat Hunderttausende Menschen das Leben gekostet. Die sp\u00e4ten Effekte scheinen ebenfalls verheerend. Britische Neurologen warnen", "title": "Corona: Virenexperten warnen vor schwerwiegenden Sp\u00e4tfolgen - auch bei leichten Symptomen: \"Noch nie gesehen\" - presseraum.at", "url": "http://www.presseraum.at/corona-virenexperten-warnen-vor-schwerwiegenden-spatfolgen-auch-bei-leichten-symptomen-noch-nie-gesehen-2/", "author": "August Baumann", "publishedAt": "2020-07-18T11:37:28Z", "content": "Das Coronavirus hat Hunderttausende Menschen das Leben gekostet. Die sp\u00e4ten Effekte scheinen ebenfalls verheerend. Britische Neurologen warnen nachdr\u00fccklich vor extremen Hirnsch\u00e4den.<ul><li>Hundertta\u2026 [+3489 chars]", "source": {"id": null, "name": "Presseraum.at"}, "urlToImage": null}], "totalResults": 34}