{"status": "ok", "articles": [{"description": "WIEN. Irene Fuhrmann (39) folgt im \u00d6FB dem zum LASK gewechselten Dominik Thalhammer nach", "title": "\u00d6sterreichs erste Fu\u00dfball-Teamchefin pr\u00e4sentiert - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/sport/fussball/nationalteam/oesterreichs-erste-fussball-teamchefin-praesentiert;art191893,3278604", "author": "O\u00d6N", "publishedAt": "2020-07-27T22:04:00Z", "content": "Tagespass kaufen\r\n24 Stunden Zugriff auf das O\u00d6Nachrichten Digital-Abo um \u20ac2,00", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static2.nachrichten.at/storage/image/1/2/9/0/2390921_facebook_1v7M9Z_l8BJkZ.jpg"}, {"description": "Queen Elizabeth II. m\u00f6chte mit der Familie den Urlaub verbringen, doch Prinz Harry und Herzogin Meghan sind offenbar nicht dabei.", "title": "Prinz Harry & Herzogin Meghan: Keine Lust auf Urlaub mit der Familie? - BUNTE.de", "url": "https://www.bunte.de/royals/britisches-koenigshaus/prinz-harry-meghan-markle-keine-lust-auf-urlaub-mit-der-familie.html", "author": "BUNTE.de Redaktion", "publishedAt": "2020-07-27T20:50:00Z", "content": "Queen Elizabeth II. m\u00f6chte mit der Familie den Urlaub verbringen, doch Prinz Harry und Herzogin Meghan sind offenbar nicht dabei.\r\n Royal-Experten gehen davon aus, dass Queen Elizabeth II. (94) und i\u2026 [+2404 chars]", "source": {"id": null, "name": "BUNTE.de"}, "urlToImage": "https://images.bstatic.de/RdI7QyXKhN2nn998SoALGySdocM=/1200x630/filters:focal(950x530:970x550)/files/2020-07/9CB88PAJIK0IPXPx3.jpg"}, {"description": "SignD hat sich auf digitale Prozesse im Onboarding und Know-Your-Customer-Bereich spezialisiert.Die Coronakrise hat unser Leben grundlegend ver\u00e4ndert und durch den Lockdown der Digitalisierung einen weiteren \"Turbo\" verschafft. \"Den verst\u00e4rkten Digitalisierun\u2026", "title": "Coronakrise beschert Wiener Start-up ein Millioneninvestment - Leadersnet.at", "url": "https://www.leadersnet.at/news/44745,coronakrise-beschert-wiener-start-up-ein-millioneninvestment.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T20:12:32Z", "content": "Die Coronakrise hat unser Leben grundlegend ver\u00e4ndert und durch den Lockdown der Digitalisierung einen weiteren \"Turbo\" verschafft. \"Den verst\u00e4rkten Digitalisierungsschub haben auch die Investoren er\u2026 [+2809 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leadersnet.at"}, "urlToImage": "https://www.leadersnet.at/resources/images/2020/7/27/85349/signd-team-c-debond.jpg"}, {"description": "Schutzimpfungen gegen Grippe (Influenza) und Pneumokokken sind laut j\u00fcngsten Forschungsergebnissen mit einem reduzierten Alzheimer-Risiko verbunden.", "title": "Internationale Alzheimer-Konferenz 2020: Schutzimpfungen gegen Grippe und Pneumokokken k\u00f6nnten das Risiko, an ... - APA OTS", "url": "https://www.ots.at/presseaussendung/OTS_20200727_OTS0125/internationale-alzheimer-konferenz-2020-schutzimpfungen-gegen-grippe-und-pneumokokken-koennten-das-risiko-an-alzheimer-demenz-zu-erkranken-verringern", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T19:50:09Z", "content": "Chicago (ots/PRNewswire) - Schutzimpfungen gegen Grippe (Influenza) und Pneumokokken sind laut j\u00fcngsten Forschungsergebnissen mit einem reduzierten Alzheimer-Risiko verbunden. Dies wurde anl\u00e4sslich d\u2026 [+10400 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.ots.at"}, "urlToImage": "https://static.ots.at/css/images/distributed-by-apa-ots_250px.png"}, {"description": "Die Nasa gibt gr\u00fcnes Licht f\u00fcr ihre \"Perseverance\"-Mission. Take-off soll am Donnerstag sein.", "title": "Der n\u00e4chste Mars-Rover geht an den Start - Wiener Zeitung", "url": "https://www.wienerzeitung.at/nachrichten/wissen/forschung/2069466-Der-naechste-Mars-Rover-geht-an-den-Start.html", "author": "Wiener Zeitung", "publishedAt": "2020-07-27T19:18:00Z", "content": "Erst vorige Woche hat China seine erste eigene Mars-Mission gestartet, nun schickt die US-Weltraumorganisation Nasa ihren n\u00e4chsten Rover zum Roten Planeten.\u00a0Am Montag wurde gr\u00fcnes Licht f\u00fcr die Mars-\u2026 [+1672 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wienerzeitung.at"}, "urlToImage": "https://www.wienerzeitung.at/_em_daten/US-SCIENCE-SPACE-MARS-PERSEVERANCE/390842/_/1x6C6mNvhD5UXMunvHO6oDeXMKHa0yFFQpjkF6iOSxC8LieW-qGcO2XLmnraZ4wEStO3dj9k1qwToAtH1ApKqFHB7kLrPSeySh/200727-2130-perseverance.jpg"}, {"description": "Hiermit gibt die Kapsch TrafficCom AG bekannt, dass folgende Finanzberichte ver\u00f6ffentlicht werden:", "title": "EANS-Hinweisbekanntmachung: Kapsch TrafficCom AG / Jahresfinanzbericht gem\u00e4\u00df \u00a7 124 Abs. 1 B\u00f6rseG - APA OTS", "url": "https://www.ots.at/presseaussendung/OTS_20200727_OTS0122/eans-hinweisbekanntmachung-kapsch-trafficcom-ag-jahresfinanzbericht-gemaess-124-abs-1-boerseg", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T17:54:32Z", "content": "Hinweisbekanntmachung f\u00fcr Finanzberichte \u00fcbermittelt durch euro adhoc mit dem Ziel einer europaweiten Verbreitung. F\u00fcr den Inhalt ist der Emittent verantwortlich.\r\nHiermit gibt die Kapsch TrafficCom \u2026 [+1200 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.ots.at"}, "urlToImage": "https://static.ots.at/css/images/distributed-by-apa-ots_250px.png"}, {"description": "Noch unter der t\u00fcrkis-blauen Regierung wurden zwei Ma\u00dfnahmen im Kampf gegen Sozialbetrug gesetzt: die personalisierte E-Card und die Taskforce gegen ...", "title": "E-Card: Einsparungen deutlich unter Erwartungen - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2199986", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-07-27T17:12:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/1751370/vb0ea40/630x356.jpg"}, {"description": "Das digitale Radioangebot des ORF. Alle \u00f6ffentlich rechtlichen Radiosender \u00d6sterreichs auf einer Plattform. Live und 7 Tage lang im Stream on Demand.", "title": "Serbisch-orthodoxe Kirche, Brasilianische Bisch\u00f6fe, Philippinen, 27.07. | \u00d61 | ORF-Radiothek - ORF.at", "url": "https://oe1.orf.at/player/20200727/605274", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T17:02:17Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Oe1.orf.at"}, "urlToImage": null}, {"description": "In den vergangenen Monaten hat sich weltweit eine Variante des neuen Coronavirus durchgesetzt, die im Labor mehr Zellen infiziert als andere.", "title": "Coronavirus-Mutation: Wird der Erreger infekti\u00f6ser? | kurier.at - KURIER", "url": "https://kurier.at/wissen/gesundheit/coronavirus-mutation-wird-der-erreger-infektioeser/400983539", "author": "Ernst Mauritz", "publishedAt": "2020-07-27T17:00:27Z", "content": "Ist das Coronavirus SARS-CoV-2 ansteckender geworden? Das diskutieren Wissenschafter heftig. Weltweit hat sich eine Virusvariante mit der Bezeichnung D614G durchgesetzt und den urspr\u00fcnglichen Wildtyp\u2026 [+3781 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4543025/46-165947627.jpg"}, {"description": "Die Zahl der Corona-Infizierten im ober\u00f6sterreichischen Tourismusort St. Wolfgang (Bezirk Gmunden) ist am Montag leicht angewachsen - von zuletzt 53 ...", "title": "Bisher 57 best\u00e4tigte Corona-F\u00e4lle in St. Wolfgang - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2200025", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-07-27T16:57:00Z", "content": "Ob es sich bei den vier neu hinzugekommenen F\u00e4llen um G\u00e4ste oder Mitarbeiter handelt, war vorerst nicht bekannt. Die Ergebnisse der verbleibenden Tests sollten gegen 22 Uhr vorliegen. Haberlander und\u2026 [+2162 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2199895/v741433/630x356.jpg"}, {"description": "Dirigent Franz Welser-M\u00f6st leitete fast alle wichtigen Orchester der Welt und stritt mit so manchem Intendanten um die k\u00fcnstlerische Ausrichtung. Am 16. August feiert der Linzer, der zum Auftakt der Salzburger Festspiele bei der \"Elektra\" von Richard Strauss \u2026", "title": "100 Jahre Salzburger Festspiele: Franz Welser-M\u00f6st, der streitbarer Pultregent, wird 60 - Kleine Zeitung", "url": "https://www.kleinezeitung.at/kultur/festspiele/salzburger_festspiele/5845241/100-Jahre-Salzburger-Festspiele_Franz-WelserMoest-der-streitbarer", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T16:51:00Z", "content": "Franz Welser-M\u00f6st wir 60 \u00a9\u00a0APA/Pfarrhofer\r\nFranz Welser-M\u00f6st ist eine ungewohnte Mischung aus streitbarem K\u00fcnstler, der im Sinne der Sache zum \u00c4u\u00dfersten bereit ist, und konziliantem, fast bravem Auft\u2026 [+6633 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz/images/uploads_520/0/f/9/5845241/C525D788-399C-4E37-BF59-56D6C1E337C6_1595868530566783_v0_h.jpg"}, {"description": "Pr\u00e4sentation im Schloss Leopoldskron. Unter dem Titel \"Das Gro\u00dfe Welttheater\" wurde Beate Thalbergs ORF-Jubil\u00e4umsdoku \u00fcber 100 Jahre Festspielgeschichte im Schloss Leopoldskron pr\u00e4sentiert. Die Hochglanz-Dokumentation zeigt einen au\u00dfergew\u00f6hnlichen Schl\u00fcssello\u2026", "title": "\"Das Gro\u00dfe Welttheater\" die Dramen der Salzburger - Leadersnet.at", "url": "https://www.leadersnet.at/news/44737,das-grosse-welttheater-die-dramen-der-salzburger.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T16:38:42Z", "content": "Unter dem Titel \"Das Gro\u00dfe Welttheater\" wurde Beate Thalbergs ORF-Jubil\u00e4umsdoku \u00fcber 100 Jahre Festspielgeschichte im Schloss Leopoldskron pr\u00e4sentiert. Die Hochglanz-Dokumentation zeigt einen au\u00dferge\u2026 [+2440 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leadersnet.at"}, "urlToImage": "https://www.leadersnet.at/resources/images/2020/7/27/85343/schluessellochblick-auf-die-dramen-in-salzburg.jpg"}, {"description": null, "title": "Doskozils destruktive Angriffe auf Rendi-Wagner - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000119006365/doskozils-destruktive-angriffe-auf-rendi-wagner", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T16:29:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Franz Allerberger, Leiter des Bereichs Humanmedizin der Agentur f\u00fcr Ern\u00e4hrungssicherheit (Ages), geht mittlerweile in Staaten wie dem Kosovo oder Bulgarien von einer Durchseuchungsrate Richtung 50 Prozent aus. Den offiziellen Corona-Zahlen in der Balkan-Regio\u2026", "title": "Experte: 50 Prozent Durchseuchungsrate in Balkan-Region - VOL.AT - Vorarlberg Online", "url": "https://www.vol.at/experte-50-prozent-durchseuchungsrate-in-balkan-region/6689943", "author": "JRoth", "publishedAt": "2020-07-27T16:17:00Z", "content": "Franz Allerberger, Leiter des Bereichs Humanmedizin der Agentur f\u00fcr Ern\u00e4hrungssicherheit (Ages), geht mittlerweile in Staaten wie dem Kosovo oder Bulgarien von einer Durchseuchungsrate Richtung 50 Pr\u2026 [+905 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vol.at"}, "urlToImage": "https://www.vol.at/2020/07/AFP_1VL8V0-4-3-274043793284-4379x3284.jpg"}, {"description": "Kein F\u00fchrerschein, Auto nicht angemeldet und ein bisschen Gras dabei. Schon landete ein 30-j\u00e4hriger Linzer im Knast. Das hatte aber einen weiteren ...", "title": "F\u00fchrerscheinloser Schwarzfahrer wanderte in Knast - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2199567", "author": "O\u00d6-Krone", "publishedAt": "2020-07-27T16:00:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2082860/ve747e8/630x356.jpg"}, {"description": null, "title": "F\u00f6rderungen sichern Europas einzige Penicillin-Produktion in Tirol - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000119002517/foerderungen-halten-europas-einzige-penicillin-produktion-in-tirol", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T15:24:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Der Franzose Fabio Quartararo befindet sich momentan auf einem H\u00f6henflug in der MotoGP und ist zu einem ernstzunehmenden Konkurrenten f\u00fcr Marc Marquez...", "title": "Wolke sieben f\u00fcr Quartararo - Wiener Zeitung", "url": "https://www.wienerzeitung.at/nachrichten/sport/mehr-sport/2069444-Wolke-sieben-fuer-Quartararo.html", "author": "Jasmin Hebenstreit", "publishedAt": "2020-07-27T15:00:00Z", "content": "Schnell, schneller, Quartararo. Beim zweiten Rennen in Jerez, Spanien, hat sich Fabio Quartararo seinen zweiten Sieg in der MotoGP sichern k\u00f6nnen. Alle Augen sind momentan auf ihn gerichtet. Kein Wun\u2026 [+3774 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wienerzeitung.at"}, "urlToImage": "https://www.wienerzeitung.at/_em_daten/390825/_/1x6C6mNvhD5UXMunvHO6oDeU2kPnhqAlQCc66F1MvMpACtwopdPLhAp_IQuYJXNr3qzLPF0PFDipr50T2rxt6iD7qPe6_jHhEkK0DY5ORTnF4sbESRawX4hA/200727-1648-948-0900-283202-quartararo.jpg"}, {"description": "Die Verharmlosung der Corona-Pandemie macht Lungen\u00e4rzte w\u00fctend. Denn sie sehen inzwischen auch Folgesch\u00e4den bei Menschen, die nicht schwer erkrankt waren. Dabei geht es um mehr als die Lunge.", "title": "Gravierende Sp\u00e4tfolgen: \u00c4rzte w\u00fctend \u00fcber Verharmlosung der Corona-Pandemie - GMX.AT", "url": "https://www.gmx.at/magazine/news/coronavirus/gravierende-spaetfolgen-aerzte-wuetend-verharmlosung-corona-pandemie-34925156", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T14:49:00Z", "content": "Die Verharmlosung der Corona-Pandemie macht Lungen\u00e4rzte w\u00fctend. Denn sie sehen inzwischen auch Folgesch\u00e4den bei Menschen, die nicht schwer erkrankt waren. Dabei geht es um mehr als die Lunge.\r\nMehr a\u2026 [+7019 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gmx.at"}, "urlToImage": "https://i0.gmx.at/image/230/34925230,pd=1,f=opengraph/lunge-coronavirus.jpg"}, {"description": "Sechs Infizierte sind vor Ort in Quarant\u00e4ne, acht in\r\nNieder\u00f6sterreich.", "title": "14 Nieder\u00f6sterreicher z\u00e4hlen zu St.-Wolfgang-Cluster - KURIER", "url": "https://kurier.at/chronik/oesterreich/14-niederoesterreicher-zaehlen-zu-st-wolfgang-cluster/400983461", "author": "kurier.at", "publishedAt": "2020-07-27T14:26:48Z", "content": "Zum Coronavirus-Cluster in St. Wolfgang im Salzkammergut (Bezirk Gmunden) z\u00e4hlen 14 Erkrankte aus Nieder\u00f6sterreich. Sechs Patienten waren nach Angaben aus dem B\u00fcro von Gesundheitslandesr\u00e4tin Ulrike K\u2026 [+1231 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4542764/46-166456560.jpg"}, {"description": "Ein internationales Forscher-Team untersuchte das Magnetfeld einer milchstra\u00dfe\u00e4hnlichen Galaxie und stie\u00df dabei auf bisher nicht bekannte Strukturen.", "title": "Forscher entdecken Galaxie mit ungew\u00f6hnlicher Struktur - Heute.at", "url": "https://www.heute.at/s/noch-nie-beobachtet-forscher-entdecken-galaxie-mit-ungewoehnlicher-struktur-100093988", "author": "heute.at", "publishedAt": "2020-07-27T14:25:00Z", "content": "Wissenschaftler haben das Magnetfeld der Spiralgalaxie NGC 4217 untersucht und dabei erstaunliche Beobachtungen bei der Struktur gemacht. \r\nErstmals Ringstrukturen entdeckt\r\nDie exotische Galaxie ist\u2026 [+824 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2020/7/27/455ada91-4bd9-4d98-abee-a4b8d9cc64e2.png?rect=0%2C28%2C888%2C444&w=1280&auto=format"}], "totalResults": 34}