{"status": "ok", "articles": [{"description": "...", "title": "Jahrhundertkomet? - Vorarlberger Nachrichten", "url": "https://www.vn.at/wissen/2020/07/24/jahrhundertkomet-2.vn", "author": "Zeitungsimport VN", "publishedAt": "2020-07-25T00:14:10Z", "content": "Schwarzach Man liest Verschiedenes \u00fcber die Umlaufzeit des Kometen Neowise, der gegenw\u00e4rtig den Nachthimmel beherrscht, 6000 Jahre Umlaufzeit, 8000 Jahre \r\nJahrhundertkomet? Kann durchaus sein, wenn \u2026 [+2326 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vn.at"}, "urlToImage": "https://www.vn.at/meta/og/wissen/2020/07/24/jahrhundertkomet-2.vn.jpg"}, {"description": "\"Gro\u00dfes Welttheater\": Landesausstellung f\u00e4chert ab Sonntag die 100-j\u00e4hrige Geschichte der Salzburger Festspiele auf.", "title": "Entstehung und Br\u00fcche des kulturellen Hochamts - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/kultur/entstehung-und-brueche-des-kulturellen-hochamts;art16,3277901", "author": "Peter Grubm\u00fcller", "publishedAt": "2020-07-24T22:04:00Z", "content": "Corona-bedingt kein kunterbuntes Fest, sondern die Landesausstellung \"Gro\u00dfes Welttheater\" w\u00e4rmt das Publikum ab morgen, Sonntag, f\u00fcr die am 1. August beginnenden Salzburger Jubil\u00e4ums-Festspiele auf. \u2026 [+2291 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static1.nachrichten.at/storage/image/3/5/1/0/2390153_facebook_1v6P0Y_Hlh7zb.jpg"}, {"description": "Die Aufstiegsfrage in der 2. Liga ist auf die letzte Runde vertagt! Austria Klagenfurt lie\u00df am Freitag den ersten \u201eMatchball\u201c ungenutzt, ...", "title": "Irre! Ried wieder Erster, weil Klagenfurt stolpert - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2198496", "author": "krone Sport", "publishedAt": "2020-07-24T20:25:00Z", "content": "Die Ergebnisse der 29. Runde:\r\nFreitagSV Lafnitz - FC Blau Wei\u00df Linz 1:1 (0:0)Tore: Rodler (94.) bzw. Schubert (63.)\r\nSV Horn - SV Ried 2:3 (1:1)Tore: Neumayer (33.), Cheukoua (68.) bzw. S. Nutz (27.\u2026 [+552 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2198499/vc91e31/630x356.jpg"}, {"description": "Am Freitagabend kam es in der 29. Runde der 2. Liga zum Duell zwischen Wacker Innsbruck und Austria Lustenau. Die Gastgeber gingen als Favorit ins Spiel, konnten dieser R...", "title": "2. Liga: Lustenau holt Punkt bei Wacker Innsbruck - ligaportal.at", "url": "https://www.ligaportal.at/2-liga/spielberichte/3879-2-liga-lustenau-holt-punkt-bei-wacker-innsbruck", "author": "Martin Mandl", "publishedAt": "2020-07-24T20:24:00Z", "content": "Am Freitagabend kam es in der 29. Runde der 2. Liga zum Duell zwischen Wacker Innsbruck und Austria Lustenau. Die Gastgeber gingen als Favorit ins Spiel, konnten dieser Rolle aber nicht ganz gerecht \u2026 [+3193 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ligaportal.at"}, "urlToImage": "https://www.ligaportal.at/2-liga/images/2019-2020/GrumserThomas_Dostal1.jpg"}, {"description": "\u00d6sterreicher und EU-B\u00fcrger, die aus Risikogebieten wie dem Westbalkan oder den USA kommen, d\u00fcrfen nur mit Test und Quarant\u00e4ne einreisen. Drittstaatsangeh\u00f6rige \u00fcberhaupt nur noch in Ausnahmef\u00e4llen.", "title": "Ab Montag Einreise aus 32 Risikogebieten nur mehr mit Test - kurier.at", "url": "https://kurier.at/politik/inland/ab-montag-einreise-aus-32-risikogebieten-nur-mehr-mit-test/400981613", "author": "Raffaela Lindorfer, Michael Bachner", "publishedAt": "2020-07-24T20:15:28Z", "content": "Welche L\u00e4nder sind Risikogebiete und warum?\r\nEs sind L\u00e4nder, f\u00fcr die wegen ihrer hohen Zahl an Neuinfektionen die (h\u00f6chste) Reisewarnstufe 6 ausgesprochen wurde. Dazu z\u00e4hlen neben den L\u00e4ndern des Wes\u2026 [+2653 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4539308/46-165877498.jpg"}, {"description": "Tausende Menschen sind am Freitagabend in Budapest auf die Stra\u00dfe gegangen, um f\u00fcr die Freiheit der Presse und gegen die Angriffe auf das regierungskritische Medium \"Index\" zu demonstrieren. An der von der Jugendpartei Momentum organisierten Aktion nahmen auc\u2026", "title": "Demonstration f\u00fcr Pressefreiheit und Solidarit\u00e4t in Ungarn - Salzburger Nachrichten", "url": "https://www.sn.at/politik/weltpolitik/demonstration-fuer-pressefreiheit-und-solidaritaet-in-ungarn-90610192", "author": "APA", "publishedAt": "2020-07-24T18:29:32Z", "content": "Tausende Menschen sind am Freitagabend in Budapest auf die Stra\u00dfe gegangen, um f\u00fcr die Freiheit der Presse und gegen die Angriffe auf das regierungskritische Medium \"Index\" zu demonstrieren. An der v\u2026 [+2314 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.sn.at"}, "urlToImage": "https://www.sn.at/demonstration-fuer-pressefreiheit-und-solidaritaet-in-ungarn-41-89311595.jpg/size-1280x717/90.612.811"}, {"description": "Die Burgenl\u00e4nder k\u00e4mpfen weiter darum, den Verein zu retten. Die Liga will schnellstm\u00f6glich Klarheit.", "title": "\u00dcberlebenskampf: Mattersburg strebt Sanierungsverfahren an - kurier.at", "url": "https://kurier.at/sport/fussball/ueberlebenskampf-in-mattersburg-bundesliga-erhielt-stellungnahme/400981550", "author": "G\u00fcnther Pavlovics", "publishedAt": "2020-07-24T17:45:55Z", "content": "Die Burgenl\u00e4nder sind seit 20 Jahren Teil der Bundesliga, sie spielen seit 2003 mit zwei Saisonen Unterbrechung in der h\u00f6chsten Spielklasse. Die verbliebenen Funktion\u00e4re arbeiten mit Hochdruck daran,\u2026 [+923 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4539146/46-166395368.jpg"}, {"description": "Wien oder nicht Wien, das ist hier die Frage. Der Hauptwohnsitz von Ex-FP\u00d6-Chef Heinz-Christian Strache bleibt Thema: So hat Straches Mutter vorigen ...", "title": "Mutter bestritt, dass Strache in Wien wohnte - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2198420", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-07-24T17:35:00Z", "content": "Die Exekutivbeamten sollen im Vorjahr besagte Wohnung in Wien aufgesucht haben, um dort eine Hausdurchsuchung durchzuf\u00fchren - und haben nicht Strache, sondern nur seine Mutter angetroffen, die dem Ak\u2026 [+1227 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2198441/v051315/630x356.jpg"}, {"description": "Wem das wei\u00dfe Design der Sony-Konsole zu langweilig ist, kann sie sich auch aus 24 Karat Gold ins Wohnzimmer stellen.", "title": "Vergoldete PS5: Firma bietet Luxus-Ausf\u00fchrung an - futurezone.at", "url": "https://futurezone.at/games/vergoldete-ps5-firma-bietet-luxus-ausfuehrung-an/400981529", "author": "futurezone.at", "publishedAt": "2020-07-24T16:51:32Z", "content": "Das Wei\u00df wird dann durch wahlweise 24 Karat\u00a0Gold, 18 Karat Ros\u00e9gold oder Platin ersetzt. Auch Controller und Kopfh\u00f6rer erhalten auf Wunsch ein Make-over. Auch hier werden die regul\u00e4r wei\u00dfen Elemente \u2026 [+613 chars]", "source": {"id": null, "name": "futurezone.at"}, "urlToImage": "https://image.futurezone.at/images/facebook/4539035/24k_gold_ps5_3_devices.jpg"}, {"description": "Mehrere Hunderttausend Menschen str\u00f6mten in Istanbul zur Hagia Sophia, um mit einem gewaltigen Freitagsgebet die R\u00fcckwidmung des alten Geb\u00e4udes in eine Moschee zu feiern. Pr\u00e4sident Recep Tayyip...", "title": "Hagia Sophia: \u201eJetzt sind wir wieder Herr im eigenen Haus\u201c - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5843731/hagia-sophia-jetzt-sind-wir-wieder-herr-im-eigenen-haus", "author": "unserer Korrespondentin Susanne G\u00fcsten", "publishedAt": "2020-07-24T16:23:00Z", "content": "Mehrere Hunderttausend Menschen str\u00f6mten in Istanbul zur Hagia Sophia, um mit einem gewaltigen Freitagsgebet die R\u00fcckwidmung des alten Geb\u00e4udes in eine Moschee zu feiern. Pr\u00e4sident Recep Tayyip Erdoa\u2026 [+735 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_magazin_paid/images/uploads_1200/b/1/3/5843731/58741DE9-5185-4B6C-A78E-DB3FF279AD8A_v0_h.jpg"}, {"description": "ATX am Freitag schw\u00e4cher  AT&S korrigiert   Aktuelle Aktion: Spezial-Angebot f&uuml;r Leser &amp; Freunde des B&ouml;rse Social Network Der verlor -1 72% auf 2257 36 Punkte. Year-to-date liegt der nun 29 17% im Minus. Es gab bisher 63 Gewinntage", "title": "ATX am Freitag schw\u00e4cher, AT&S korrigiert - Boerse Social Network", "url": "https://www.boerse-social.com/2020/07/24/atx_am_freitag_schwacher_ats_korrigiert_1", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T16:20:27Z", "content": "24.07.2020Aktuelle Aktion:Spezial-Angebot f\u00fcr Leser &amp; Freunde des B\u00f6rse Social Network\r\nDer ATX verlor am Freitag -1,72% auf 2257,36 Punkte. Year-to-date liegt der ATX nun 29,17% im Minus. Es gab\u2026 [+4390 chars]", "source": {"id": null, "name": "Boerse-social.com"}, "urlToImage": "https://www.boerse-social.com/media/Content/fmf_Image_online/image/83592/scalex/1000/scaley/550;.jpg?1.01"}, {"description": "Die Wiener B\u00f6rse hat sich belastet von zunehmenden Spannungen zwischen den USA und China am Freitag mit Kursverlusten ins Wochenende verabschiedet.", "title": "Wirtschaft, Handel & Finanzen: Aktien Wien Schluss: Dritter Verlusttag in Folge - Handelsblatt", "url": "https://www.handelsblatt.com/dpa/wirtschaft-handel-und-finanzen-aktien-wien-schluss-dritter-verlusttag-in-folge/26036412.html", "author": "dpa", "publishedAt": "2020-07-24T16:12:48Z", "content": "Das marktbestimmende Thema des Tages war die weitere Eskalation zwischen den USA und China, die schon die asiatischen Aktienm\u00e4rkte belastet hatte, und dann auch an den europ\u00e4ischen B\u00f6rsen deutlich au\u2026 [+2478 chars]", "source": {"id": "handelsblatt", "name": "Handelsblatt"}, "urlToImage": "https://www.handelsblatt.com/images/opengraph_default_logo/8744082/2-formatOriginal.png"}, {"description": "Minister Anschober will den Fleckerlteppich vereinheitlichen. Wien setzt die Strafen aus, Vorarlberg \u00fcbt sich in Zur\u00fcckhaltung, Tirol macht weiter wie bisher.", "title": "Jeder deutet den VfGH-Entscheid anders - Wiener Zeitung", "url": "https://www.wienerzeitung.at/nachrichten/politik/oesterreich/2069212-Jeder-deutet-den-VfGH-Entscheid-anders.html", "author": "Wiener Zeitung", "publishedAt": "2020-07-24T16:03:00Z", "content": "Nach dem VfGH-Entscheid vom Mittwoch in Bezug auf den Umgang mit den Corona-Regeln hat sich in \u00d6stgerreich ein Fleckerlteppich gebildet. Die Vorgehensweisen der \u00f6sterreichischen Landespolizeidirektio\u2026 [+3678 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wienerzeitung.at"}, "urlToImage": "https://www.wienerzeitung.at/_em_daten/CORONAVIRUS/WIEN/KONTROLLMASSNAHMEN/DER/POLIZEI/390714/_/1x6C6mNvhD5UXMunvHO6oDeUUjSveUz3l1qham_RTnk0Yos_GIx__ct6opkKre3wxniJd9VJhIhIb84Kwppl-kGwR9ISYMxSa3/200724-1814-polizei.jpg"}, {"description": "LINZ. In Ober\u00f6sterreich hat es am Freitag 39 Neuinfektionen gegeben. W\u00e4hrend bekannte Cluster weitgehend stabil blieben, liegt das Augenmerk nun auf Tourismusbetrieben in St. Wolfgang (Bezirk Gmunden). Dort wurden bisher 16 F\u00e4lle bekannt.", "title": "Corona-Statistik: 39 Neuinfektionen in Ober\u00f6sterreich am Freitag - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/oberoesterreich/corona-statistik-39-neuinfektionen-in-oberoesterreich-am-freitag;art4,3277942", "author": "nachrichten.at", "publishedAt": "2020-07-24T16:00:00Z", "content": "Drei neue F\u00e4lle im Bundesland waren auf Reiser\u00fcckkehrer zur\u00fcckzuf\u00fchren, informierte der Krisenstab. Insgesamt gebe es aus dieser Gruppe bereits 86 infizierte Reisende, die in Summe 47 Folgef\u00e4lle ausg\u2026 [+1253 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static3.nachrichten.at/storage/image/2/9/1/0/2390192_facebook_1v6Mjf_dOk1dG.jpg"}, {"description": "Der Erfolgscoach k\u00f6nnte im Sommer in der deutschen Bundesliga landen.", "title": "Gerhard Struber ist als neuer Hoffenheim-Coach im Gespr\u00e4ch - LAOLA1.at", "url": "https://www.laola1.at/de/red/fussball/international/deutschland/bundesliga/news/gerhard-struber-ist-als-neuer-hoffenheim-coach-im-gespraech/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T15:48:00Z", "content": "Der sensationelle Klassenerhalt mit dem Barnsley FC ist geschafft, Gerhard Struber befindet sich im wohlverdienten Urlaub.\r\nDoch das Telefon des 43-J\u00e4hrigen steht deshalb noch lange nicht still. Der \u2026 [+2025 chars]", "source": {"id": null, "name": "Laola1.at"}, "urlToImage": "https://www.laola1.at/images/redaktion/images/Fussball/International/England/struber-haube-240720_92db9_f_1280x720.jpg"}, {"description": null, "title": "Hirn mit Kurz - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000118972849/hirn-mit-kurz", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T15:47:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Das digitale Radioangebot des ORF. Alle \u00f6ffentlich rechtlichen Radiosender \u00d6sterreichs auf einer Plattform. Live und 7 Tage lang im Stream on Demand.", "title": "Off Broadway ++ Antigone. A poem ++ Filmkolumne, 24.07. | \u00d61 | ORF-Radiothek - ORF.at", "url": "https://oe1.orf.at/player/20200724/605128", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T15:30:05Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Oe1.orf.at"}, "urlToImage": null}, {"description": "In Ober\u00f6sterreich hat das Coronavirus den Tourismus erreicht. Im Salzkammergut-Ort St. Wolfgang (Bez. Gmunden) wurden bis Freitagnachmittag 16 Mitarbeiter von acht Tourismusbetrieben positiv getestet. Bei allen handelt es sich um Praktikanten, wie der Krisens\u2026", "title": "St. Wolfgang: Corona-Infektionen im Tourismus steigen weiter an - SALZBURG24", "url": "https://www.salzburg24.at/news/salzburg/grenznah/st-wolfgang-corona-infektionen-im-tourismus-steigen-weiter-an-90603652", "author": "APA", "publishedAt": "2020-07-24T14:54:16Z", "content": "Bereits am Dienstag hatte eine Hotelmitarbeiterin Corona-Symptome gezeigt. Sie wurde noch am selben Tag positiv getestet. In weiterer Folge gab es insgesamt acht positive Tests, wie am Freitag bekann\u2026 [+2438 chars]", "source": {"id": null, "name": "Salzburg24.at"}, "urlToImage": "https://www.salzburg24.at/Meldungsliste%25285%2529_0.jpg/1280x720/90.605.227"}, {"description": "Im Talk sprechen Micha, Matthias und Eike \u00fcber die Pr\u00e4sentation der Next-Gen Spiele f\u00fcr die Xbox Series X und ordnen ein, ob die Xbox Game Studios zum Konsolenstart abliefern k\u00f6nnen.", "title": "Xbox Series X: 4Players-Talk: Die gro\u00dfe Spieleoffensive von Microsoft? - 4Players Portal", "url": "https://www.4players.de/4players.php/tvplayer/4PlayersTV/Alle/39895/140654/Xbox_Series_X/4Players-Talk_Die_grosse_Spieleoffensive_von_Microsoft.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T14:15:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "4Players Portal"}, "urlToImage": "https://static.fore.4pcdn.de/premium/Streaming/8a/1d/140654-screenshot.jpg"}, {"description": "Die Ausstellung \"The Art of Banksy\" in den Sofiens\u00e4len - ein Missverst\u00e4ndnis. Im besten Fall.", "title": "Banksy-Ausstellung: Kalenderspr\u00fcche im Postershop - Wiener Zeitung", "url": "https://www.wienerzeitung.at/nachrichten/kultur/kunst/2069165-Banksy-Ausstellung-Kalendersprueche-im-Postershop.html", "author": "Christina B\u00f6ck", "publishedAt": "2020-07-24T14:00:00Z", "content": "Kann man Street Art \u00fcberhaupt in eine Ausstellung stecken? Street Artist Banksy hat darauf eine Antwort: \"Ich wei\u00df nicht, ob Street Art jemals in einem Innenraum funktioniert. Wenn man ein Tier z\u00e4hmt\u2026 [+5115 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wienerzeitung.at"}, "urlToImage": "https://www.wienerzeitung.at/_em_daten/390681/_/1x6C6mNvhD5UXMunvHO6oDeR6kWuz8LwmLdXWPlJw-dXKpV2OQFvGmomTogZ_NP4Kh2YItMYKWKCMEYpvrlhs0WeCDu4NfXoCJOYQwrEgGWC3ROG4nv0mgqsOAyxHEQ-I8oGlR-_mQCEOBT5WxRd5JPyHPIAUuPIee/200724-1458-948-0900-282963-apawien-ausstellung-the-art-of-banksy-wi.jpg"}], "totalResults": 34}