{"status": "ok", "articles": [{"description": "BRAUNSCHWEIG/LISSABON.  Die Staatsanwaltschaft Braunschweig hofft jetzt auf Zeugen.", "title": "Im Fall \"Maddie\" sind noch viele Fragen offen - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/panorama/weltspiegel/im-fall-maddie-sind-noch-viele-fragen-offen;art17,3264173", "author": "O\u00d6Nachrichten", "publishedAt": "2020-06-05T22:04:00Z", "content": "13 Jahre nach dem Verschwinden der dreij\u00e4hrigen Madeleine \"Maddie\" McCann aus einem Ferienappartement im S\u00fcden Portugals richtet sich der Verdacht gegen einen Deutschen (43). Zumindest die deutschen \u2026 [+3251 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static3.nachrichten.at/storage/image/2/0/4/4/2374402_facebook_1uSE5M_gL9jFP.jpg"}, {"description": "Die positive Entwicklung der US-Arbeitslosenzahlen hat die Rally an den US-B\u00f6rsen gest\u00fctzt. Anleger griffen vor allem zu Finanzwerten.", "title": "Dow Jones, Nasdaq, S&P 500: Jobdaten befeuern US-B\u00f6rsen \u2013 Dow Jones mehr als drei Prozent im Plus - Handelsblatt ", "url": "https://www.handelsblatt.com/finanzen/maerkte/marktberichte/dow-jones-nasdaq-sundp-500-jobdaten-befeuern-us-boersen-dow-jones-mehr-als-drei-prozent-im-plus/25891424.html", "author": "Reuters, ", "publishedAt": "2020-06-05T20:59:41Z", "content": "New York Mit \u00fcberraschendem R\u00fcckenwind vom Arbeitsmarkt ist die Rally an den US-B\u00f6rsen weiter gegangen. Der Dow-Jones-Index kletterte am Freitag erstmals seit Anfang M\u00e4rz wieder \u00fcber 27.000 Punkte, d\u2026 [+4346 chars]", "source": {"id": "handelsblatt", "name": "Handelsblatt"}, "urlToImage": "https://www.handelsblatt.com/images/die-new-yorker-boerse-an-der-wall-street/25891432/2-format2003.jpg"}, {"description": "Die Fans haben geduldig auf Neuigkeiten zu Resident Evil 8 gewartet, allerdings \u2013 wieder einmal \u2013 nicht von Capcom. Daf\u00fcr von einer bekannten Quelle von Resident Evil: AestheticGamer. Das neue Ger\u00fccht besagt, dass RE8 gemeinsam mit der PlayStation 5 beim komm\u2026", "title": "Resident Evil 8: Gro\u00dfe Enth\u00fcllung beim kommenden PS5-Event? - DailyGame.AT", "url": "https://dailygame.at/resident-evil-8-grosse-enthuellung-beim-kommenden-playstation-5-ps5-event-capcom-fans/", "author": "Markus", "publishedAt": "2020-06-05T20:53:23Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Dailygame.at"}, "urlToImage": "https://dailygame.at/wp-content/uploads/2020/05/resident-evil-8-capcom.jpg"}, {"description": null, "title": "Philharmonikern-Neustart im Wiener Musikverein - ORF.at", "url": "https://orf.at/stories/3168521/", "author": "ORF.at", "publishedAt": "2020-06-05T20:36:34Z", "content": "Es war ein denkw\u00fcrdiger Abend im Wiener Musikverein: Vor 100 Zuschauern spielten heute die Wiener Philharmoniker unter Daniel Barenboim im Goldenen Saal. F\u00fcnf Prozent Auslastung im sonst rund 2.000 P\u2026 [+1586 chars]", "source": {"id": null, "name": "Orf.at"}, "urlToImage": "https://ibs.orf.at/news?image=https%3A%2F%2Forf.at%2Fmojo%2F1_4_1%2Fstoryserver%2Fnews%2Fcommon%2Fimages%2Fog-fallback-news.png%3Fs%3D6fd0304156999f5fb116dbe1800653666b242a18"}, {"description": "RIED. Die SV Ried bleibt dank eines 3:1-Erfolgs \u00fcber Lafnitz auch nach der Coronapause auf Aufstiegskurs. Vorw\u00e4rts Steyr holte ein 0:0 in Wien, f\u00fcr Blau-Wei\u00df gab es einen D\u00e4mpfer.", "title": "Ried feierte nach 3:1-Sieg vor der leeren Trib\u00fcne - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/sport/fussball/sv_ried/ried-feierte-nach-31-sieg-vor-der-leeren-tribuene;art102,3264272", "author": "Raphael Watzinger", "publishedAt": "2020-06-05T20:35:00Z", "content": "Kurz dachte man nach dem 3:1 der SV Guntamatic Ried \u00fcber Lafnitz, dass das Match doch vor Publikum gespielt wurde. Da setzte sich die Mannschaft wie gewohnt vor die Stehplatztrib\u00fcne, um zu feiern. Do\u2026 [+3097 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static3.nachrichten.at/storage/image/8/6/4/4/2374468_facebook_1uSGHu_87qY1N.jpg"}, {"description": "Immer mehr Republikaner melden sich kritisch zu Wort; der US-Pr\u00e4sident reagiert zunehmend nerv\u00f6s.", "title": "Republikaner gegen Trump: Die eigenen Reihen br\u00f6ckeln - KURIER", "url": "https://kurier.at/politik/ausland/republikaner-gegen-trump-die-eigenen-reihen-broeckeln/400932698", "author": "Andreas Schwarz", "publishedAt": "2020-06-05T19:58:07Z", "content": "In so einem Fall spricht \r\nTrump schnell ein aus seiner Sicht politisches Todesurteil: Wenn \r\nMurkowski sich 2022 um eine Wiederwahl bewerbe, werde er gegen sie \r\nWahlkampf machen und jeden anderen K\u2026 [+911 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4440791/46-165413089.jpg"}, {"description": "Tag 2 der Proteste in \u00d6sterreich: Rund 8.000 Demonstranten bei Kundgebung. Mehr Teilnehmer als am Vortag mit Masken unterwegs.", "title": "Anti-Rassimus-Demo vor US-Botschaft: Erneut Tausende in Wien - KURIER", "url": "https://kurier.at/chronik/wien/anti-rassimus-demo-vor-us-botschaft-erneut-starker-zustrom-in-wien/400932827", "author": "Konstantin Auer", "publishedAt": "2020-06-05T19:30:07Z", "content": "Viele Leute hielten Schilder in die H\u00f6he, so ist neben \"Black lives matter\" etwa \"A change is coming\", \"Kann nicht atmen\" oder \"Wir sind auch \r\nWien\" zu lesen.\r\n\"Wir schwarzen Menschen sind solidaris\u2026 [+692 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4445144/46-165449750.jpg"}, {"description": null, "title": "T\u00fcrkise Bitte ans Finanzministerium f\u00fcr Gro\u00dfspender Pierer - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000117921686/tuerkise-bitte-ans-finanzministerium-fuer-grossspender-pierer", "author": null, "publishedAt": "2020-06-05T18:00:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Festspielintendant Markus Hinterh\u00e4user w\u00fcrdig ein \"Zeichen f\u00fcr Verantwortung\". Auch aus der Politik gab es Zustimmung auf die Entscheidung Rabl-Stadlers, ihre Arbeit noch um ein Jahr zu verl\u00e4ngern.", "title": "Reaktionen auf Fortsetzung Rabl-Stadlers: \"Sie ist keine Sesselkleberin\" - Salzburger Nachrichten", "url": "https://www.sn.at/salzburger-festspiele/reaktionen-auf-fortsetzung-rabl-stadlers-sie-ist-keine-sesselkleberin-88515859", "author": "Hedwig Kainberger", "publishedAt": "2020-06-05T17:46:00Z", "content": "Festspielintendant Markus Hinterh\u00e4user w\u00fcrdig ein \"Zeichen f\u00fcr Verantwortung\". Auch aus der Politik gab es Zustimmung auf die Entscheidung Rabl-Stadlers, ihre Arbeit noch um ein Jahr zu verl\u00e4ngern. W\u2026 [+2141 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.sn.at"}, "urlToImage": "https://www.sn.at/reaktionen-auf-fortsetzung-rabl-stadlers-sie-ist-keine-sesselkleberin-41-88657656.jpg/size-1280x717/88.521.460"}, {"description": "Alles andere w\u00e4re eine \u00dcberraschung gewesen: Nach zwei Verhandlungstagen ist Freitagabend in Linz der Afghane Jamal A. wegen zweifachen Mordes und ...", "title": "Doppelmord-Prozess: Lebenslange Haft f\u00fcr Jamal A. - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2167507", "author": "O\u00d6-Krone", "publishedAt": "2020-06-05T17:40:46Z", "content": "Am 14. Oktober soll der Asylwerber auf einen 32-j\u00e4hrigen Fl\u00fcchtlingsbetreuer in einer Unterkunft in Wullowitz (Bezirk Freistadt) zweimal eingestochen haben. Dann fl\u00fcchtete er mit einem Fahrrad. Kurz \u2026 [+3648 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2165648/v0cc31f/630x356.jpg"}, {"description": "Nach der tollen Definitive Edition von Age of Empires 2 und der vergeigten Reforged-Neuauflage von WarCraft 3 versucht sich Electronic Arts an einem Remaster von Command & Conquer: Der Tiberiumkonflikt (1995) und Command & Conquer: Alarmstufe Rot (1996). Und \u2026", "title": "Command & Conquer Remastered Collection - Test, Taktik & Strategie - 4Players Portal", "url": "https://www.4players.de/4players.php/dispbericht/PC-CDROM/Test/29432/84437/0/Command__Conquer_Remastered_Collection.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-05T17:16:58Z", "content": "Kult im DoppelpackDie Remastered Collection umfasst neben den kultigen Hauptspielen auch das Tiberiumkonflikt-Erweiterungspaket \"Der Ausnahmezustand\" und die beiden Alarmstufe-Rot-Erweiterungen \"Gege\u2026 [+3753 chars]", "source": {"id": null, "name": "4Players Portal"}, "urlToImage": "https://static.fore.4pcdn.de/premium/Spiele/f0/61/29432-teaser1.jpg"}, {"description": "Nebenwerte-Blick: Polytec und RHI Magnesita ziehen weiter   Aktuelle Aktion: Spezial-Angebot f&uuml;r Leser &amp; Freunde des B&ouml;rse Social Network Tagesgewinner war am Freitag mit 5 90% auf 5 92 89% &uuml;blicher Tagesums&auml;tze  1-Week-Performance 17 \u2026", "title": "Nebenwerte-Blick: Polytec und RHI Magnesita ziehen weiter - Boerse Social Network", "url": "https://boerse-social.com/2020/06/05/nebenwerte-blick_polytec_und_rhi_magnesita_ziehen_weiter_1", "author": null, "publishedAt": "2020-06-05T16:30:41Z", "content": "05.06.2020Aktuelle Aktion:Spezial-Angebot f\u00fcr Leser &amp; Freunde des B\u00f6rse Social Network\r\nTagesgewinner war am Freitag Polytec mit 5,90% auf 5,92 (89% \u00fcblicher Tagesums\u00e4tze, 1-Week-Performance 17,9\u2026 [+3149 chars]", "source": {"id": null, "name": "Boerse-social.com"}, "urlToImage": "https://boerse-social.com/media/Content/fmf_Image_online/image/81965/scalex/1000/scaley/550;.jpg?1.01"}, {"description": null, "title": "Meistergruppe: Unterm Wechsel ruht die Hoffnung - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000117923795/meistergruppe-unterm-wechsel-ruht-die-hoffnung", "author": null, "publishedAt": "2020-06-05T16:20:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Die Wiener B\u00f6rse hat den Handel am Freitag mit einem<br />\nkr\u00e4ftigen Kurssprung beendet. Der heimische Leitindex ATX schloss<br />\nmit einem deutlichen Aufschlag von 4,02 Prozent auf 2.485,00<br />\nPunkten. Der breiter gefasste ATX Prime verbesserte sich um 3\u2026", "title": "Wiener B\u00f6rse 1 - Hoffnungsvolle US-Daten befl\u00fcgeln ATX / Starke Kursgewinne in Europa und den USA nach US-Arbeitsmarkbericht - Bankenwerte stark gesucht - Boerse-express.com", "url": "https://boerse-express.com/news/articles/wiener-boerse-1-hoffnungsvolle-us-daten-befluegeln-atx-starke-kursgewinne-in-europa-und-den-usa-nach-us-arbeitsmarkbericht-bankenwerte-stark-gesucht-218281", "author": "B\u00f6rse Express", "publishedAt": "2020-06-05T15:54:00Z", "content": "Die Wiener B\u00f6rse hat den Handel am Freitag mit einem\r\nkr\u00e4ftigen Kurssprung beendet. Der heimische Leitindex ATX schloss\r\nmit einem deutlichen Aufschlag von 4,02 Prozent auf 2.485,00\r\nPunkten. Der bre\u2026 [+1360 chars]", "source": {"id": null, "name": "Boerse-express.com"}, "urlToImage": "https://boerse-express.com/public/images/socialshare/share_placeholder.jpg"}, {"description": null, "title": "Die Grenzbalken gehen langsam auf, Reisen bleibt aber schwierig - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000117920290/die-grenzbalken-gehen-langsam-auf-reisen-bleibt-aber-schwierig", "author": null, "publishedAt": "2020-06-05T15:45:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": null, "title": "Wirre Erkl\u00e4rung zu Luder-Sager, R\u00fccktritt f\u00fcr Geisler aber kein Thema - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000117918020/wirre-erklaerung-zu-luder-sager-ruecktritt-fuer-geisler-aber-kein", "author": null, "publishedAt": "2020-06-05T15:38:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Am Donnerstag fand die \"Black Lives Matter\"-Demo statt, die eine der gr\u00f6\u00dften Demonstrationen seit Jahrzehnten in Wien war. Die Teilnehmer hinterlie\u00dfen M\u00fcllberge, die Mistk\u00fcbel quollen \u00fcber.", "title": "Resselpark nach \"Black Lives Matter\"-Demo voller M\u00fcll - Heute.at - Nachrichten und Schlagzeilen", "url": "https://www.heute.at/s/resselpark-nach-black-lives-matter-demo-voller-muell-100085723", "author": "rhe", "publishedAt": "2020-06-05T14:42:57Z", "content": "Der Afroamerikaner George Floyd, der am 25. Mai brutal von mehreren Polizisten auf den Boden gepresst wurde und deshalb an den Folgen gestorben ist, war der Ausl\u00f6ser f\u00fcr weltweite Demonstrationen. Di\u2026 [+858 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2020/6/5/ab815f15-15b4-4d74-aac8-2696f86fccb7.jpeg?rect=0%2C102%2C1920%2C960&w=1280&auto=format"}, {"description": "Am zweiten Tag des Ibiza-U-Ausschusses sollten die Minister Nehammer (Inneres) und Zadi\u0107 (Justiz) erkl\u00e4ren, wann sie von dem Video-Fund erfuhren.", "title": "Verz\u00f6gert ein Streit zwischen Exekutive und Justiz die Aufkl\u00e4rung... - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5822959/verzogert-ein-streit-zwischen-exekutive-und-justiz-die-aufklarung-in-der-causa-ibiza", "author": "Iris Bonavida", "publishedAt": "2020-06-05T14:41:59Z", "content": "Am zweiten Tag des Ibiza-U-Ausschusses sollten die Minister Nehammer (Inneres) und Zadi (Justiz) erkl\u00e4ren, wann sie von dem Video-Fund erfuhren.\r\nAm Freitagmorgen mischte sich im Lokal 7 der Hofburg \u2026 [+3355 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten/images/uploads_1200/9/e/f/5822959/95566E8A-E721-4FD1-9856-C0720687692F_v0_h.jpg"}, {"description": "Der T\u00e4nzer und S\u00e4nger moderiert ab Herbst zwei Shows auf \"ServusTV\", beim \"ORF\" darf er aber nicht mehr auf den Bildschirm.", "title": "\"Dancing Stars\"-Aus f\u00fcr Willi Gabalier - KURIER", "url": "https://kurier.at/stars/austropromis/dancing-stars-aus-fuer-willi-gabalier/400932683", "author": "Lisa Trompisch", "publishedAt": "2020-06-05T14:18:45Z", "content": "Aber ich freue mich f\u00fcr ihn, dass er so eine tolle Sache jetzt machen kann, und w\u00fcnsche ihm nat\u00fcrlich alles Gute daf\u00fcr! Mit wem ich ihm Herbst bei ,Dancing Stars tanzen werde, wei\u00df ich leider noch ni\u2026 [+161 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4444838/46-165444567.jpg"}, {"description": "Die Experten der DZ BANK bewerten in ihrer Analyse vom 05.06.20 die Aktie von Dr\u00e4gerwerk vz mit neutral", "title": "Dr\u00e4gerwerk vz neutral von DZ BANK am 05.06.20 | finanzen.at - finanzen.at", "url": "https://www.finanzen.at/analyse/draegerwerk_1-neutral-716214", "author": null, "publishedAt": "2020-06-05T13:06:42Z", "content": "Sie verlassen jetzt die finanzen.at Webseite und werden zur Webseite der Onvista Bank weitergeleitet. Bitte beachten Sie, dass sich die auf finanzen.at angegebenen Kursdaten von denen auf der Webseit\u2026 [+1223 chars]", "source": {"id": null, "name": "Finanzen.at"}, "urlToImage": "https://www.finanzen.at/Images/FacebookIcon.jpg"}], "totalResults": 34}