{"status": "ok", "articles": [{"description": "GRAFENEGG. Das Er\u00f6ffnungskonzert des Grafenegg Festivals ist am Freitagabend wegen eines Gewittersturms nach 30 Minuten abgebrochen worden.", "title": "Festival-Er\u00f6ffnung in Grafenegg im Gewittersturm abgebrochen - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/kultur/festival-eroeffnung-in-grafenegg-im-gewittersturm-abgebrochen;art16,3284085", "author": "O\u00d6Nachrichten", "publishedAt": "2020-08-14T20:10:00Z", "content": "Tagespass kaufen\r\n24 Stunden Zugriff auf das O\u00d6Nachrichten Digital-Abo um \u20ac2,00", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www.nachrichten.at/oonup/images/ooenachrichten_logo_810x420v2.png"}, {"description": "Der deutsche Schlagerstar Michael Wendler (\u201eSie liebt den DJ\u201c) wird Juror in der neuen Staffel des RTL-Castingformats \u201eDeutschland sucht den Superstar\u201c (DSDS) 2021. Das teilte der Sender am Freitag mit.", "title": "Schlagerstar Michael Wendler wird Juror bei RTL-Show \u201eDSDS\u201c - Stol.it", "url": "https://www.stol.it/artikel/kultur/kino-tv/schlagerstar-michael-wendler-wird-juror-bei-rtl-show-dsds", "author": "dpa", "publishedAt": "2020-08-14T17:46:47Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Stol.it"}, "urlToImage": "https://s3-images.stol.it/_images/fit/1000x563/img/2020/08/der-wendler-nimmt-kuenftig-am-dsds-jurorentisch-platz.jpg"}, {"description": "Wieder ist die Zahl der Corona-Neuinfektionen in K\u00e4rnten zweistellig: Am Freitag wurden 27 neue Erkrankungen gemeldet, insgesamt sind derzeit 82 ...", "title": "27 Corona-Neuerkrankungen am Freitag in K\u00e4rnten - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2211368", "author": "Clara Milena Steiner", "publishedAt": "2020-08-14T17:36:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2203677/v18ca92/630x356.jpg"}, {"description": "Die EU bringt wegen der Polizeigewalt in Wei\u00dfrussland neue Sanktionen gegen Unterst\u00fctzer des Staatschefs Alexander Lukaschenko auf den Weg. Zudem ...", "title": "EU: Gr\u00fcnes Licht f\u00fcr Sanktionen gegen Wei\u00dfrussland - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2211360", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-08-14T17:06:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2210065/v0db68f/630x356.jpg"}, {"description": "Kohl will Entlassung nach Demo anfechten. Sie habe \"nicht nur Leute j\u00fcdischer Herkunft, sondern auch andere kritisiert\".", "title": "Interview: Team-HC-Kandidatin Kohl f\u00fchlt sich verleumdet - KURIER", "url": "https://kurier.at/chronik/wien/team-hc-kandidatin-fuehlt-sich-verleumdet/401001386", "author": "Bernhard Ichner", "publishedAt": "2020-08-14T16:54:24Z", "content": "Den Vorwurf des Antisemitismus weist die 24-J\u00e4hrige zur\u00fcck. Habe sie doch nicht nur Leute j\u00fcdischer Herkunft, sondern auch andere kritisiert. Etwa \u00d6VP-Bundeskanzler Sebastian Kurz der in der Corona-K\u2026 [+714 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4578632/46-166804175.jpg"}, {"description": "Seit 2012 schn\u00fcrt Lion Schuster seine Fu\u00dfballschuhe f\u00fcr den SK Rapid, wo er \u00fcber den Nachwuchs bei SK Rapid II landete. Seit knapp eineinhalb ...", "title": "Fix! Rapid bindet Mittelfeld-Juwel langfristig - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2211356", "author": "krone Sport", "publishedAt": "2020-08-14T16:49:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2211358/vb4c0ce/630x356.jpg"}, {"description": "Die Meldung kam dann doch \u00fcberraschend schnell: Noch am Freitagvormittag k\u00fcndigte Gesundheitsminister Anschober an, man w\u00fcrde etwaige Grenzschlie\u00dfungen in den n\u00e4chsten Tagen pr\u00fcfen. Zu Mittag wurde bereits die Entscheidung getroffen, eine Reisewarnung f\u00fcr Kro\u2026", "title": "\u00d6sterreich verh\u00e4ngt Reisewarnung f\u00fcr Kroatien \u2014 Einreise ab Montag nur mit negativem Corona-Test - Salzburger Nachrichten", "url": "https://www.sn.at/panorama/international/oesterreich-verhaengt-reisewarnung-fuer-kroatien-einreise-ab-montag-nur-mit-negativem-corona-test-91497064", "author": "SN", "publishedAt": "2020-08-14T16:42:33Z", "content": "Die Meldung kam dann doch \u00fcberraschend schnell: Noch am Freitagvormittag k\u00fcndigte Gesundheitsminister Anschober an, man w\u00fcrde etwaige Grenzschlie\u00dfungen in den n\u00e4chsten Tagen pr\u00fcfen. Zu Mittag wurde b\u2026 [+7771 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.sn.at"}, "urlToImage": "https://www.sn.at/oesterreich-verhaengt-reisewarnung-fuer-kroatien-8212-einreise-ab-montag-nur-mit-negativem-corona-test-41-89571521.jpg/size-1280x717/91.506.565"}, {"description": "Der Markt-\u00dcberblick am Abend, zusammengestellt von Dow Jones Newswires:              ===  +++++ AKTIENM\u00c4RKTE (18:19 Uhr) +++++ INDEX Stand +-% +-...", "title": "LATE BRIEFING - Unternehmen und M\u00e4rkte - finanzen.at", "url": "https://www.finanzen.at/nachrichten/aktien/late-briefing-unternehmen-und-maerkte-1029505709", "author": null, "publishedAt": "2020-08-14T16:26:40Z", "content": "Der Markt-\u00c3\u009cberblick am Abend, zusammengestellt von Dow Jones Newswires: \r\n=== \r\n +++++ AKTIENM\u00c3\u0084RKTE (18:19 Uhr) +++++ \r\nINDEX Stand +-% +-% YTD \r\nEuroStoxx50 3.305,05 -1,13% -11,75% \r\nStoxx50 2.979\u2026 [+8659 chars]", "source": {"id": null, "name": "Finanzen.at"}, "urlToImage": "https://www.finanzen.at/Images/FacebookIcon.jpg"}, {"description": "Daniel Glun\u010di\u0107, kroatischer Botschafter in Wien, sowie Reiseveranstalter kritisieren die \u00f6sterreichische Regierung.", "title": "Kritik an \u00d6sterreich: \"Dann ist Tourismus in Kroatien tot\u201c - KURIER", "url": "https://kurier.at/chronik/oesterreich/kritik-an-oesterreich-dann-ist-tourismus-in-kroatien-tot/401001380", "author": "Uwe Mauch", "publishedAt": "2020-08-14T16:25:52Z", "content": "Viel zu tun gab es zeitgleich auch knapp 150 Kilometer n\u00f6rdlich von Zagreb, in der Firmenzentrale des Kroatien-Spezialisten Gruber Reisen in Graz. Zwar war man schon mit keinem guten Gef\u00fchl in den Fr\u2026 [+1005 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4578590/46-164356026.jpg"}, {"description": "Im Commerzialbank-Skandal \u00e4u\u00dfert sich erstmals Norbert Wess, der Anwalt von Martin Pucher, und erkl\u00e4rt wie es zur Bankenpleite kam.", "title": "Pucher-Anwalt spricht: So kam es zur Bankenpleite - Heute.at - Nachrichten und Schlagzeilen", "url": "https://www.heute.at/s/pucher-anwalt-ueber-bankenpleite-er-wollte-nur-helfen-100096994", "author": "heute.at", "publishedAt": "2020-08-14T16:17:00Z", "content": "In der Commerzialbank-Causa hat erstmals Martin Puchers Anwalt Stellung genommen.\u00a0Pucher zeigt sich voll gest\u00e4ndig und nehme die ganze Verantwortung f\u00fcr die Bilanzf\u00e4lschungen auf sich. Wie sein Anwal\u2026 [+3068 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2020/7/15/1e60c24b-57f0-4fa5-aa77-22543501bfda.jpeg?rect=0%2C94%2C3708%2C1854&w=1280&auto=format"}, {"description": "Jubel f\u00fcr Patricia Kopatchinskaja mit Ligeti und einer Collage \u00fcber Schuberts \u201eTod und das M\u00e4dchen\u201c.", "title": "Diese Geigerin l\u00e4sst dem Tod keine Chance - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5853155/diese-geigerin-lasst-dem-tod-keine-chance", "author": "Walter Weidringer", "publishedAt": "2020-08-14T16:09:00Z", "content": "Jubel f\u00fcr Patricia Kopatchinskaja mit Ligeti und einer Collage \u00fcber Schuberts Tod und das M\u00e4dchen.\r\nMahlers desperate Sechste, Beethovens die Menschheit umarmende Neunte, die Ruhepunkte und Einkehran\u2026 [+375 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_magazin_paid/images/uploads_1200/f/e/3/5853155/November-20-2014-St-Paul-MN-USA-Moldovan-violinist-Patricia-Kopatchinskaja-rehearses-with-th_1597417116022709.jpg"}, {"description": "Der &Auml;rger &uuml;ber das Rennen in Br&uuml;nn wirkt bei Pol Espargaro in Spielberg nach - Miguel Oliveira in den Top 10 - Br&uuml;nn-Sieger Brad Binder bleibt trotz P16 gelassen", "title": "KTM-Bestzeit: Br\u00fcnn-\u00c4rger treibt Pol Espargaro an, Brad Binder nur 16. - Motorsport-Total.com", "url": "https://www.motorsport-total.com/motogp/news/ktm-bestzeit-bruenn-aerger-treibt-pol-espargaro-an-brad-binder-nur-16-20081409", "author": null, "publishedAt": "2020-08-14T15:59:00Z", "content": "(Motorsport-Total.com) - Nach dem Sieg beim Tschechien-Grand-Prix pr\u00e4sentierte sich KTM auch beim Trainingsauftakt in \u00d6sterreich in Topform. Pol Espargaro setzte sich im FT1 (zum Bericht) mit einer R\u2026 [+4887 chars]", "source": {"id": null, "name": "Motorsport-total.com"}, "urlToImage": "https://www.motorsport-total.com/img/sm/235530_mst.jpg?rf=1597420775"}, {"description": "Die Zahl der Neuinfektionen ist zuletzt auch in Salzburg gestiegen. Wie die Beh\u00f6rden am Freitagnachmittag mitteilten, sind aktuell 94 Personen mit dem Coronavirus infiziert. Im Zusammenhang mit dem Familiencluster im Flachgau wurden zwei weitere Personen posi\u2026", "title": "Covid-19: Familiencluster mach Drittel aller F\u00e4lle aus - SALZBURG24", "url": "https://www.salzburg24.at/news/salzburg/covid-19-familiencluster-mach-drittel-aller-faelle-aus-91505590", "author": "APA", "publishedAt": "2020-08-14T15:20:25Z", "content": "Die Zahl der Neuinfektionen in \u00d6sterreich hat sich am Freitag massiv erh\u00f6ht, wie Gesundheitsminister Rudolf Anschober (Gr\u00fcne) am Freitag in einer Pressekonferenz bekanntgab. Gab es am Donnerstag noch\u2026 [+2053 chars]", "source": {"id": null, "name": "Salzburg24.at"}, "urlToImage": "https://www.salzburg24.at/coronavirus-4937226_1920.jpg/1280x720/85.137.958"}, {"description": "Lewis Hamilton ist mit seinem Mercedes im zweiten Freien Training zum Gro\u00dfen Preis von Spanien die schnellste Runde gefahren.", "title": "Mercedes flitzt der Konkurrenz um die Ohren - Formel 1 - SportNews.bz", "url": "https://www.sportnews.bz/artikel/motorsport/formel-1/mercedes-flitzt-der-konkurrenz-um-die-ohren", "author": "dpa/det", "publishedAt": "2020-08-14T14:44:05Z", "content": "Lewis Hamilton war wieder einmal der Beste. \u00a9 APA/afp / ALBERT GEA\r\n14. August 2020\r\nDer sechsmalige Formel-1-Weltmeister verwies am Freitagnachmittag seinen finnischen Teamkollegen Valtteri Bottas, \u2026 [+739 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportnews.bz"}, "urlToImage": "https://spnmedia.stncdn.it/_images/fit/1000x563/img/2020/08/lewis-hamilton-war-wieder-einmal-der-beste.jpg"}, {"description": null, "title": "Wie Mike Pompeo an einem Tag fast ganz Wien besuchte - Der Standard", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000119368394/wie-mike-pompeo-an-einem-tag-fast-ganz-wien-besuchte", "author": null, "publishedAt": "2020-08-14T14:23:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Daniel K\u00fcblb\u00f6ck k\u00f6nnte im September f\u00fcr tot erkl\u00e4rt werden. Der S\u00e4nger war vor fast zwei Jahren vor der K\u00fcste Kanadas bei einer Kreuzfahrt verschwunden.", "title": "Vermisster S\u00e4nger K\u00fcblb\u00f6ck soll f\u00fcr tot erkl\u00e4rt werden - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/menschen/vermisster-saenger-kueblboeck-soll-fuer-tot-erklaert-werden-16905328.html", "author": "dpa", "publishedAt": "2020-08-14T14:14:00Z", "content": "Der vor fast zwei Jahren bei einer Kreuzfahrt verschollene S\u00e4nger Daniel K\u00fcblb\u00f6ck k\u00f6nnte am 26. September f\u00fcr tot erkl\u00e4rt werden. Das teilte eine Sprecherin des Amtsgerichtes Passau am Freitag mit. E\u2026 [+2389 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/2530221451/1.6905332/facebook_teaser/daniel-kueblboeck-2015-bei-der.jpg"}, {"description": "In Ober\u00f6sterreich ist die Anzahl der Covid-19 infizierten Reiser\u00fcckkehrer aus Kroatien weiter um 17 auf insgesamt 40 angestiegen. Mehrere machten Urlaub in der Region Makarska in der N\u00e4he von Split.", "title": "In Ober\u00f6sterreich 40 Kroatienurlauber Covid-19 positiv - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5853088/in-oberosterreich-40-kroatienurlauber-covid-19-positiv", "author": "Die Presse", "publishedAt": "2020-08-14T13:29:00Z", "content": "In Ober\u00f6sterreich ist die Anzahl der Covid-19 infizierten Reiser\u00fcckkehrer aus Kroatien weiter um 17 auf insgesamt 40 angestiegen. Mehrere machten Urlaub in der Region Makarska in der N\u00e4he von Split.\r\u2026 [+1243 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten/images/uploads_1200/f/a/0/5853088/EF70E765-5369-4264-8EC7-42793334185D_v0_l.jpg"}, {"description": "Ohne Corona-Verdachtsfall, daf\u00fcr mit erh\u00f6htem Bewerberschwund hat der Aufnahmetest f\u00fcr die Medizin-Unis Wien, Graz, Innsbruck und die Linzer Medizin-Fakult\u00e4t am Freitag stattgefunden.", "title": "Ausnahmezustand f\u00fchrte zu Bewerberschwund beim Medizin-Aufnahmetest - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/panorama/chronik/ausnahmezustand-fuehrte-zu-bewerberschwund-beim-medizin-aufnahmetest;art58,3284043", "author": "nachrichten.at/apa", "publishedAt": "2020-08-14T13:27:00Z", "content": "Von den urspr\u00fcnglich 17.599 Angemeldeten sind laut den Unis 12.442 zum Aufnahmeverfahren gekommen, ein Drittel ist also nicht erschienen. Bisher gab es laut Medizin-Uni Wien stets ein Minus von 20 Pr\u2026 [+5090 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static3.nachrichten.at/storage/image/8/1/8/7/2397818_facebook_1vdDLZ_ihSvsY.jpg"}, {"description": "Der Computerspiele-Entwickler Epic Games legt sich gut vorbereitet mit den Internet-Riesen an. Er hat die Chance, Apple in eine gef\u00e4hrliche Zwickm\u00fchle zu bringen.", "title": "Kampf der Giganten - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/wirtschaft/digitec/fortnite-vs-apple-und-google-kampf-der-giganten-16905094.html", "author": "Roland Lindner", "publishedAt": "2020-08-14T13:21:00Z", "content": "Apple ist f\u00fcr meisterhaftes Marketing bekannt. Umso mehr Ironie hat es, dass der Elektronikkonzern jetzt zum Ziel einer minuti\u00f6s inszenierten Kampagne geworden ist, die seinem Ruf erheblichen Schaden\u2026 [+2002 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/wirtschaft/4028310580/1.6905121/facebook_teaser/der-spiele-entwickler-legt.jpg"}, {"description": "\u201eErster Grundpfeiler\u201c einer europ\u00e4ischen Impfstoffstrategie \u2013 so bezeichnet von der Leyen den Kauf von 300 Millionen Dosen eines m\u00f6glichen Corona-Impfstoffs. Die Dosen sollen nicht nur den EU-Staaten zugutekommen.", "title": "EU sichert sich m\u00f6glichen Corona-Impfstoff - F.A.Z. - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/wirtschaft/eu-sichert-sich-300-millionen-dosen-moeglichen-corona-impfstoffs-16905124.html", "author": "dpa", "publishedAt": "2020-08-14T13:16:00Z", "content": "Die Europ\u00e4ische Union hat sich Hunderte Millionen Dosen eines m\u00f6glichen Impfstoffs gegen das Coronavirus gesichert. Die EU-Kommission schloss nach eigenen Angaben einen ersten entsprechenden Rahmenve\u2026 [+1956 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/3620881047/1.6905176/facebook_teaser/der-britisch-schwedische.jpg"}], "totalResults": 34}