{"status": "ok", "articles": [{"description": "Seit Mai sind die 70 Krainer Steinschafe im Einsatz. Seit sie die Rasenm\u00e4her abgel\u00f6st haben, hat sich die Artenvielfalt erh\u00f6ht.", "title": "Donauinsel-Schafe \"m\u00e4hten\" bereits 5,5 Hektar Wiesenfl\u00e4che - KURIER", "url": "https://kurier.at/chronik/wien/donauinsel-schafe-maehten-bereits-55-hektar-wiesenflaeche/400982645", "author": "kurier.at", "publishedAt": "2020-07-26T23:54:11Z", "content": "Es ist bereits ihre zweite Saison auf der Donauinsel. Und auch heuer sind die tierischen Mitarbeiter wieder besonders flei\u00dfig: Die 70 Krainer Steinschafe, die im n\u00f6rdlichen Teil der Donauinsel leben,\u2026 [+1996 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4541414/46-145882441.jpg"}, {"description": "JEREZ. Erneuter Coup in Jerez bescherte Yamaha einen Dreifach-Erfolg", "title": "Quartararos n\u00e4chster Streich - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/sport/motorsport/quartararos-naechster-streich;art193220,3278286", "author": "O\u00d6N", "publishedAt": "2020-07-26T22:04:00Z", "content": "In Abwesenheit von Titelverteidiger Marc Marquez hat sich Fabio Quartararo am Sonntag in der MotoGP-WM zum Doppelsieger von Jerez gek\u00fcrt. Eine Woche nach seinem Premierensieg in der \"K\u00f6nigsklasse\" im\u2026 [+1353 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static1.nachrichten.at/storage/image/3/8/5/0/2390583_facebook_1v7spH_coVi0J.jpg"}, {"description": null, "title": "Bisher 53 F\u00e4lle bei Corona-Cluster in St. Wolfgang bekannt - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000118988038/bisher-53-faelle-bei-corona-cluster-in-st-wolfgang-bekannt", "author": null, "publishedAt": "2020-07-26T21:26:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": null, "title": "Neue Waffenruhe in der Ostukraine tritt in Kraft - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000118989862/neue-waffenruhe-in-der-ostukraine-tritt-in-kraft", "author": null, "publishedAt": "2020-07-26T20:06:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Auch nach der Pr\u00e4sidenten-Wahl z\u00e4hlen im \u00d6sterreichischen Eishockey- Verband (\u00d6EHV) nicht die Inhalte, sondern K\u00f6pfe. Schweiz vollzog Trennung.", "title": "Kampf um \u00d6EHV setzt sich fort: Hartmann hat seinen ersten Herausforderer - Kleine Zeitung", "url": "https://www.kleinezeitung.at/sport/eishockey/nationalteam/5844803/Kampf-um-OeEHV-setzt-sich-fort_Hartmann-hat-seinen-ersten", "author": null, "publishedAt": "2020-07-26T19:00:00Z", "content": "STEHV-Pr\u00e4sident Philipp Hofer \u00a9\u00a0(c) GEPA pictures/ Daniel Goetzhaber\r\nEs ist ein verst\u00f6rendes Bild, das der \u00d6sterreichische Eishockey-Verband derzeit abgibt. Vor exakt einem Monat wurde Klaus Hartman\u2026 [+846 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz_paid/images/uploads_520/f/4/3/5844803/ICE-HOCKEY---Oesterreich-Cup_1595786669065681_v0_h.jpg"}, {"description": "WIEN/ST. WOLFGANG. Der Infektions-Cluster, der sich im Salzkammergut gebildet hat, stelle \"eine besondere Herausforderung dar\", sagte Gesundheitsminister Rudolf Anschober (Gr\u00fcne) am Sonntag.", "title": "Anschober: Corona-Cluster St. Wolfgang ist \"besondere Herausforderung\" - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/politik/innenpolitik/anschober-corona-cluster-st-wolfgang-eine-herausforderung;art385,3278304", "author": "nachrichten.at/apa", "publishedAt": "2020-07-26T17:52:00Z", "content": "Sein Ressort und die Landesbeh\u00f6rden w\u00fcrden sich bei der Vorgehensweise intensiv abstimmen. Die n\u00e4chsten Wochen sieht er als eine \"Phase der Weichenstellung\" in der Coronakrise.\r\n\"Es war klar, dass na\u2026 [+1498 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static3.nachrichten.at/storage/image/5/1/4/3/2383415_facebook_1v7seA_VbEloQ.jpg"}, {"description": null, "title": "ManUnited und Chelsea n\u00e4chste Saison in Champions League - derStandard.de", "url": "https://www.derstandard.de/story/2000118989517/manunited-und-chelsea-naechste-saison-in-champions-league", "author": null, "publishedAt": "2020-07-26T17:40:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.de"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Manchester United und Chelsea haben die letzten zwei englischen Fixpl\u00e4tze in der Fu\u00dfball-Champions-League ergattert. W\u00e4hrend Manchester am Sonntag ...", "title": "England: Nun stehen CL-Starter und Absteiger fest - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2199336", "author": "krone Sport", "publishedAt": "2020-07-26T17:07:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2199351/vbb44fd/630x356.jpg"}, {"description": "Die Oscar-Gewinnerin Olivia de Havilland ist im Alter von 104 Jahren in Paris gestorben. Sie galt als eine der letzten gro\u00dfen Schauspielerinnen des alten Hollywood. Die Nebenrolle als Melanie Hamilton in \u201eVom Winde verweht\u201c machte sie weltber\u00fchmt.", "title": "Schauspielerin Olivia de Havilland gestorben - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/feuilleton/kino/schauspielerin-olivia-de-havilland-gestorben-16877552.html", "author": "dpa/AP", "publishedAt": "2020-07-26T17:06:00Z", "content": "Die Filmlegende und Oscar-Gewinnerin Olivia de Havilland ist tot. Sie sei am Sonntag in Paris mit 104 Jahren eines nat\u00fcrlichen Todes gestorben, best\u00e4tigte ihre Sprecherin. Die Schauspielerin lebte be\u2026 [+3326 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/2683823935/1.6877551/facebook_teaser/olivia-de-havilland-1916-2020.jpg"}, {"description": "Manchester und der FC Chelsea packen beim Saison-Showdown noch den Sprung in die K\u00f6nigsklasse. Timo Werner fiebert auf der Trib\u00fcne mit. Klopp egalisiert einen Rekord.", "title": "Manchester United und FC Chelsea in Champions League - Timo Werner schaut zu - SPORT1", "url": "https://www.sport1.de/internationaler-fussball/premier-league/2020/07/manchester-united-und-fc-chelsea-in-champions-league-timo-werner-schaut-zu", "author": "SPORT1", "publishedAt": "2020-07-26T16:57:00Z", "content": "Jubel und Erleichterung bei Manchester United und dem FC Chelsea nach dem\u00a0Herzschlagfinale:\r\nAm letzten Saison-Spieltag der Premier League l\u00f6sten sowohl die Red Devils als auch die Londoner die letzt\u2026 [+3476 chars]", "source": {"id": null, "name": "SPORT1"}, "urlToImage": "https://reshape.sport1.de/c/t/1815A79B-736B-44C8-B554-53A96239ADA6/1200x630"}, {"description": "Das digitale Radioangebot des ORF. Alle \u00f6ffentlich rechtlichen Radiosender \u00d6sterreichs auf einer Plattform. Live und 7 Tage lang im Stream on Demand.", "title": "Trump mobilisiert Bundespolizei: Heftige Proteste in mehreren US-St\u00e4dten | \u00d61 Abendjournal, 26.07. | \u00d61 | ORF-Radiothek - ORF.at", "url": "https://oe1.orf.at/player/20200726/605213/1595779562000", "author": null, "publishedAt": "2020-07-26T16:32:13Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Oe1.orf.at"}, "urlToImage": null}, {"description": "Die Karlskirche bot dem Popfest Wien in seinem elften Sommer coronabedingt Asyl. Das Duo Hirsch Fisch und der bekannteste Tullner seit Egon Schiele, Voodoo J\u00fcrgens, sorgten f\u00fcr einen freundlichen...", "title": "Grandiose Corona-Edition des Popfests mit Vodoo J\u00fcrgens - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5844737/grandiose-corona-edition-des-popfests-mit-vodoo-jurgens", "author": "Samir H. K\u00f6ck", "publishedAt": "2020-07-26T15:59:00Z", "content": "Die Karlskirche bot dem Popfest Wien in seinem elften Sommer coronabedingt Asyl. Das Duo Hirsch Fisch und der bekannteste Tullner seit Egon Schiele, Voodoo J\u00fcrgens, sorgten f\u00fcr einen freundlichen Cla\u2026 [+3658 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_magazin/images/uploads_1200/f/0/1/5844737/Popfest-in-Vienna_1595773743349204.jpg"}, {"description": "Die freie Fotoverwaltung Digikam erh\u00e4lt in Version 7.0 eine neue Gesichtserkennung, die auch Portraits von Menschen und Tieren unterscheidet.", "title": "Digikam 7.0: Gesichtserkennung kommt auf den Hund - heise online", "url": "https://www.heise.de/news/Digikam-7-0-Gesichtserkennung-kommt-auf-den-Hund-4852691.html", "author": "David Wolski", "publishedAt": "2020-07-26T14:49:00Z", "content": "Digikam ist eine datenbankgest\u00fctzte Bildverwaltung f\u00fcr anspruchsvolle Anwender, die damit Ordnung in sehr gro\u00dfe Bildersammlungen bringen k\u00f6nnen und das Bildmaterial durch die Auswertung von Meta-Tags\u2026 [+5487 chars]", "source": {"id": null, "name": "heise online"}, "urlToImage": "https://heise.cloudimg.io/bound/1200x1200/q85.png-lossy-85.webp-lossy-85.foil1/_www-heise-de_/imgs/18/2/9/4/2/0/0/2/aufmacher_digikam70-a441e6735ac90357.png"}, {"description": "Corona-Rekordzahlen, Anti-Rassismus-Protesten und schlechter Umfragewerte zum Trotz: Hundert Tage vor der Wahl in den USA zeigt sich US-Pr\u00e4sident ...", "title": "Trump trotz schlechter Umfragen siegesgewiss - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2199248", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-07-26T14:48:00Z", "content": "Die schweigende Mehrheit wird am 3. November sprechen!, falsche Umfragen und Fake News w\u00fcrden die radikale Linke nicht retten. Trumps Wahlkampfteam argumentiert, dass schlechte Umfragewerte unter and\u2026 [+1307 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2198787/vf1fed4/630x356.jpg"}, {"description": "Aus Unterlagen der Wirtschaftskammer war hervorgegangen, dass McKinsey bei den Coronatests im Tourismus engagiert worden war. Das stellte die Firma nun offiziell in Abrede.", "title": "Coronatests: McKinsey wurde \"zu keinem Zeitpunkt bezahlt\" - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5844744/coronatests-mckinsey-wurde-zu-keinem-zeitpunkt-bezahlt", "author": "Die Presse", "publishedAt": "2020-07-26T14:42:00Z", "content": "Aus Unterlagen der Wirtschaftskammer war hervorgegangen, dass McKinsey bei den Coronatests im Tourismus engagiert worden war. Das stellte die Firma nun offiziell in Abrede.\r\nErstmals hat sich die Ber\u2026 [+2812 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://www.diepresse.com/assets/images/diepresse_nachrichten.jpg"}, {"description": "Wer aus dem Urlaub auf der Iberischen Halbinsel zur\u00fcckkommt, muss 14 Tage zuhause bleiben. \u00dcber die spontane Versch\u00e4rfung sind viele entt\u00e4uscht.", "title": "Quarant\u00e4ne f\u00fcr Spanien-R\u00fcckkehrer: Briten schockieren Madrid - KURIER", "url": "https://kurier.at/chronik/welt/quarantaene-fuer-spanien-rueckkehrer-briten-schockieren-madrid/400982489", "author": "Karoline Krause-Sandner", "publishedAt": "2020-07-26T14:32:07Z", "content": "Betroffen seien vor allem Saisonarbeiter in der Landwirtschaft und Besucher von Nachtlokalen, hie\u00df es. Aber auch Familienfeiern, Beerdigungen oder Geburtstagsfeiern haben zu einer neuen Welle von Cor\u2026 [+1140 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4540889/46-166438682.jpg"}, {"description": "Die kommende Woche bringt weitgehend Sommerwetter und hohe Temperaturen nach Salzburg. So richtig hei\u00df wird es laut Prognose der Zentralanstalt f\u00fcr Meteorologie und Geodynamik (ZAMG) aber nur am Dienstag. Doch auch der weitere Ausblick sieht \u2013 abgesehen von e\u2026", "title": "Salzburg-Wetter wird sommerlich, richtig hei\u00df aber nur am Dienstag - SALZBURG24", "url": "https://www.salzburg24.at/news/salzburg/salzburg-wetter-wird-sommerlich-richtig-heiss-aber-nur-am-dienstag-90675316", "author": "APA", "publishedAt": "2020-07-26T13:46:33Z", "content": "In Zeiten der Corona-Pandemie sind unsere Reisem\u00f6glichkeiten stark eingeschr\u00e4nkt. Da lohnt es sich, die Natur in unserer Umgebung etwas genauer unter die Lupe zu nehmen. Wir haben f\u00fcr euch f\u00fcnf ganz \u2026 [+2857 chars]", "source": {"id": null, "name": "Salzburg24.at"}, "urlToImage": "https://www.salzburg24.at/THEMENBILD%2BHITZESONNETEMPERATUR%2B%253D.jpg/1280x720/88.070.128"}, {"description": "Seit Wochen war der Komet Neowise \u00fcber der Nordhalbkugel der Erde zu sehen. Doch bald ist das Himmelsschauspiel vorbei: Neowise wird nun zusehends verblassen. Unser Leser Tobias Straubinger hat ihn in der Nacht zum Sonntag nochmals eindrucksvoll fotografi", "title": "Der Komet Neowise verschwindet vom Nachthimmel \u00fcber dem Zollernalbkreis - Zollern-Alb-Kurier", "url": "https://www.zak.de/Nachrichten/Der-Komet-Neowise-verschwindet-vom-Nachthimmel-ueber-dem-Zollernalbkreis-142017.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-26T13:32:54Z", "content": "Weil sich der Komet zuletzt von der Erde und der Sonne entfernte, wurde sein Leuchten schw\u00e4cher. Ich habe heute Nacht eines der wetterbedingt wom\u00f6glich letzten Bilder des Kometen Neowise \u00fcber dem Zol\u2026 [+645 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.zak.de"}, "urlToImage": "https://www.zak.de/Bilder/Der-Komet-Neowise-verabschiedet-sich-von-der-Erde-und-ist-113976og.jpg"}, {"description": "Der Bilanzskandal bei der Commerzialbank Mattersburg hat die Politik erreicht. \u00dcber die Jahre haben zwei Staatsanwaltschaften, die Bankenaufsicht und die Finanz ermittelt. Ohne Ergebnis.", "title": "Commerzialbank Mattersburg: Auf der Suche nach den Schuldigen - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5844704/auf-der-suche-nach-den-schuldigen", "author": "Hanna Kordik", "publishedAt": "2020-07-26T13:18:00Z", "content": "Der Bilanzskandal bei der Commerzialbank Mattersburg hat die Politik erreicht. \u00dcber die Jahre haben zwei Staatsanwaltschaften, die Bankenaufsicht und die Finanz ermittelt. Ohne Ergebnis.\r\nEs war wohl\u2026 [+4552 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten/images/uploads_1200/e/e/0/5844704/F6B35A28-0A74-4990-B557-605A522B9399_v0_h.jpg"}, {"description": "Pleiten, Pech und Pannen bei \"Schlager, Stars & Sterne \u2013 Die gro\u00dfe Seeparty in \u00d6sterreich\": Als Semino Rossi auf die B\u00fchne trat, setzte die Playback-Technik aus. Gastgeber Florian Silbereisen rettete die Situation - Spott gab es danach trotzdem.", "title": "Playback-Fail bei Silbereisens \"Seeparty\" erheitert das Netz - GMX.AT", "url": "https://www.gmx.at/magazine/unterhaltung/tv-film/silbereisen-seeparty-playback-rossi-erheitert-netz-34922514", "author": null, "publishedAt": "2020-07-26T11:52:00Z", "content": "Pleiten, Pech und Pannen bei \"Schlager, Stars &amp; Sterne Die gro\u00dfe Seeparty in \u00d6sterreich\": Als Semino Rossi auf die B\u00fchne trat, setzte die Playback-Technik aus. Gastgeber Florian Silbereisen rette\u2026 [+1479 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gmx.at"}, "urlToImage": "https://i0.gmx.at/image/540/34922540,pd=1,f=opengraph/florian-silbereisen.jpg"}], "totalResults": 34}