{"status": "ok", "articles": [{"description": "Dass sie sich kein Blatt vor den Mund nimmt, daf\u00fcr ist Schauspielerin Nina Proll bekannt.", "title": "Nina Proll regt sich \u00fcber Corona-Politik auf: \"Werde grantig\" - KURIER", "url": "https://kurier.at/stars/austropromis/nina-proll-regt-sich-ueber-corona-politik-auf-werde-grantig/400947038", "author": "kurier.at", "publishedAt": "2020-06-21T22:08:42Z", "content": "Und als K\u00fcnstler habe man das Gef\u00fchl, man sei ein Verbrecher, wenn man sich auf die B\u00fchne stelle, ist sie der Meinung. \"Beim Kulturstaatssekretariat hatte man das Gef\u00fchl, da ist niemand der kompetent\u2026 [+537 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4472105/46-154191123.jpg"}, {"description": "FRANKFURT. Der streitbare Gro\u00dfaktion\u00e4r Heinz Hermann Thiele soll heute mit der Regierung verhandeln.", "title": "Die Woche der Entscheidung f\u00fcr die Lufthansa - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/wirtschaft/die-woche-der-entscheidung-fuer-die-lufthansa;art15,3268131", "author": "O\u00d6Nachrichten", "publishedAt": "2020-06-21T22:04:00Z", "content": "Es schien bereits alles in trockenen T\u00fcchern: Die Bundesregierung hatte sich mit dem deutschen Lufthansa-Konzern auf ein Rettungspaket geeinigt. Doch wenige Tage vor der entscheidenden Hauptversammlu\u2026 [+1833 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static3.nachrichten.at/storage/image/5/2/8/8/2378825_facebook_1uXWyc_IeR9sS.jpg"}, {"description": "Trotz Freude \u00fcber immer mehr Normalit\u00e4t bleibt h\u00e4ufig trotzdem ein Gef\u00fchl der Verunsicherung pr\u00e4sent.", "title": "Warum viele nach dem Lockdown emotional \u00fcberfordert sind - KURIER", "url": "https://kurier.at/wissen/gesundheit/warum-viele-nach-dem-lockdown-emotional-ueberfordert-sind/400946396", "author": "Ingrid Teufl", "publishedAt": "2020-06-21T20:05:44Z", "content": "Lockdown-Erfahren wirken\u00a0weiter\r\nSozialforscherin Ulrike Zartler stellt einen weiteren Grund f\u00fcr die Zerrissenheit fest. Als Familiensoziologin muss ich betonen: F\u00fcr die Familien war es eine Zumutung\u2026 [+1349 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4471973/46-165641830.jpg"}, {"description": null, "title": "Sturm bei Niederlage gegen LASK wieder mit zwei Ausschl\u00fcssen - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000118223025/sturm-bei-niederlage-gegen-lask-wieder-mit-zwei-ausschluessen", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T19:27:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Der Salzburger Corona-Cluster hat nun auch die Bundesregierung erfasst! Aufgrund ihres Besuchs am Freitag musste sich auch Integrationsministerin ...", "title": "Corona-Cluster erfasst auch die Bundesregierung! - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2177125", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-06-21T19:18:58Z", "content": "Raab hatte im Rahmen ihrer durch die Corona-Krise unterbrochene und nun wieder aufgenommene Integrationstour offenbar Kontakt mit jenem Personenkreis, der bereits ins Visier der Gesundheitsbeh\u00f6rden g\u2026 [+1211 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2166722/vc9aa0e/630x356.jpg"}, {"description": "In der 28. Runde der Tipico Bundesliga stand im Allianz Stadion das Spiel zwischen SK Rapid Wien und TSV Hartberg auf dem Programm. Das Spiel endete 0:1", "title": "Video: Markus Schopp (Trainer TSV Hartberg) - die Pressekonferenz nach dem Spiel Rapid Wien vs TSV Hartberg - Sportreport", "url": "http://sportreport.biz/2020/06/21/video-markus-schopp-trainer-tsv-hartberg-die-pressekonferenz-nach-dem-spiel-rapid-wien-vs-tsv-hartberg/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T19:13:04Z", "content": "In der 28. Runde der Tipico Bundesliga stand im Allianz Stadion das Spiel zwischen SK Rapid Wien und TSV Hartberg auf dem Programm. Das Spiel endete 0:1 (0:1) \u2013 Torsch\u00fctze f\u00fcr die G\u00e4ste Dario Tadic (\u2026 [+358 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportreport.biz"}, "urlToImage": null}, {"description": "Neben einem FP\u00d6-nahen Verein bekommen auch einige \u00d6VP- und SP\u00d6-nahe Vereine Geld vom Verteidigungsministerium. Die meisten gleich viel: n\u00e4mlich 200.000 Euro pro Jahr.", "title": "Das Heer und die Partei-Vereine | DiePresse.com - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5828966/das-heer-und-die-partei-vereine", "author": "Anna Thalhammer", "publishedAt": "2020-06-21T19:01:14Z", "content": "Neben einem FP\u00d6-nahen Verein bekommen auch einige \u00d6VP- und SP\u00d6-nahe Vereine Geld vom Verteidigungsministerium. Die meisten gleich viel: n\u00e4mlich 200.000 Euro pro Jahr.\r\nWien. Ex-FP\u00d6-Klubobmann Johann \u2026 [+926 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_magazin_paid/images/uploads_1200/1/6/6/5828966/3CB4131E-17A4-4E32-B5AD-BEADB1529EAA_v0_l.jpg"}, {"description": "In Scheibbs wurde ein Bezirksf\u00fchrungsstav eingerichtet. In dem Bezirk gab es \u00dcberflutungen und Hochwasser. Heftige Regenf\u00e4lle hatten f\u00fcr katastrophale Szenen gesorgt.", "title": "Dramatische Szenen: Innerhalb von zwei Stunden stand Wieselburg unter Wasser - oe24 GmbH", "url": "https://www.wetter.at/wetter/oesterreich-wetter/dramatische-szenen-innerhalb-von-zwei-stunden-stand-wieselburg-unter-wasser/434679173", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T17:40:00Z", "content": "Im Feuerwehrhaus Scheibbs ist am fr\u00fchen Sonntagabend der Bezirksf\u00fchrungsstab eingerichtet worden, um Kr\u00e4fte des Katastrophenhilfsdienstes entsenden zu k\u00f6nnen. In dem Mostviertler Bezirk gab es \u00dcberfl\u2026 [+1422 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wetter.at"}, "urlToImage": "https://images03.wetter.at/Foto-21.06.jpg/consoleMadonnaNoStretch2/434.678.761"}, {"description": "Eine bittere Niederlage setzt es f&uuml;r die Gr&uuml;n-Wei&szlig;en im Titelkampf. Rapid verliert gegen Hartberg mit 0:1 - Bullen nur Remis gegen WAC - LASK siegt 2:0 in Graz", "title": "Rapid patzt 0:1 gegen Hartberg \u2013 Bullen nur 2:2 gegen WAC - oe24.at", "url": "https://www.sport.oe24.at/fussball/fussball-national/bundesliga/Rapid-laesst-Dreier-liegen-Bullen-nur-Remis-gegen-WAC/434672996", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T16:50:00Z", "content": "Eine bittere Niederlage setzt es f\u00fcr die Gr\u00fcn-Wei\u00dfen im Titelkampf. Rapid verliert gegen Hartberg mit 0:1 - Bullen nur Remis gegen WAC - LASK siegt 2:0 in Graz\r\nRed Bull Salzburg hat seinen Vorsprung\u2026 [+2788 chars]", "source": {"id": null, "name": "Oe24.at"}, "urlToImage": "https://images03.oe24.at/rap1.jpg/consoleMadonnaNoStretch2/434.672.495"}, {"description": "Dario Tadic erzielt das einzige Tor des Spiels. Die Serie der H\u00fctteldorfer von vier Siegen in Serie ist damit zu Ende.", "title": "Bundesliga live: So steht es bei Rapid und in Salzburg - KURIER", "url": "https://kurier.at/sport/fussball/rapid-verliert-zu-hause-gegen-hartberg-mit-01/400946672", "author": "Alexander Huber", "publishedAt": "2020-06-21T16:43:13Z", "content": "In der unterhaltsamen Partie nahm Demir sofort eine tragende Rolle ein. Nach seinem Traumpass\u00a0 war Christoph Knasm\u00fcllner allein vor Rene Swete, doch wie beim 1:0 am Mittwoch scheiterte der Wiener am \u2026 [+1356 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4471817/46-165770814.jpg"}, {"description": "", "title": "Alter und Vorerkrankung: Was ist \u00fcber Covid-19-Risikogruppen bekannt? - Main-Echo", "url": "https://www.main-echo.de/ueberregional/politik/alter-und-vorerkrankung-was-ist-ueber-covid-19-risikogruppen-bekannt;art20500,7051424", "author": "LENNART STOCK", "publishedAt": "2020-06-21T16:39:06Z", "content": "Sie sehen diese Seite, weil Sie einen Adblocker verwenden. Bitte deaktivieren Sie diesen f\u00fcr main-echo.de, um unsere Artikel wieder lesen zu k\u00f6nnen.\r\nMain Echo bietet Ihnen stets aktuell recherchiert\u2026 [+276 chars]", "source": {"id": null, "name": "Main-echo.de"}, "urlToImage": "https://www.main-echo.de/img/logo_FB.png"}, {"description": "Ein Techniker hatte sich au\u00dferhalb des Spitals infiziert. Eine Pflegerin, die mit ihm Kontakt hatte, befindet sich in Heimquarant\u00e4ne.", "title": "AKH-Mitarbeiter positiv auf Corona getestet - Heute.at - Nachrichten und Schlagzeilen", "url": "https://www.heute.at/s/akh-mitarbeiter-positiv-auf-corona-getestet-100088110", "author": "rcp, red", "publishedAt": "2020-06-21T16:37:36Z", "content": "Ein technischer Mitarbeiter des Universit\u00e4tsklinikums AKH Wien wurde Covid-19-positiv getestet. Der Mitarbeiter hat sich au\u00dferhalb des Krankenhauses infiziert.\r\nEine Mitarbeiterin aus dem Bereich der\u2026 [+478 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2020/6/7/eb81fc04-51a9-4998-a18d-1c87bc5bd39c.jpeg?rect=0%2C336%2C4000%2C2000&w=1280&auto=format"}, {"description": "Das digitale Radioangebot des ORF. Alle \u00f6ffentlich rechtlichen Radiosender \u00d6sterreichs auf einer Plattform. Live und 7 Tage lang im Stream on Demand.", "title": "CoV: Mitarbeiter der Fleischfabrik T\u00f6nnies in Quarant\u00e4ne | \u00d61 Abendjournal, 21.06. | \u00d61 | ORF-Radiothek - ORF.at", "url": "https://oe1.orf.at/player/20200621/601706/1592755279270", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T16:26:04Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Oe1.orf.at"}, "urlToImage": null}, {"description": "Eine au\u00dfer Kontrolle geratene Drogenkontrolle hat in der Nacht auf Sonntag zu den Ausschreitungen im deutschen Stuttgart gef\u00fchrt (siehe Video oben). ...", "title": "Drogenkontrolle als Ausl\u00f6ser f\u00fcr Stuttgart-Randale - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2176946", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-06-21T15:37:26Z", "content": "Gegen 23.30 Uhr habe die Polizei einen 17-j\u00e4hrigen Deutschen wegen eines mutma\u00dflichen Drogendelikts kontrolliert, berichtete Polizeivizepr\u00e4sident Thomas Berger am Sonntag. Sofort h\u00e4tten sich 200 bis \u2026 [+3115 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2176958/v87f467/630x356.jpg"}, {"description": "Solche Bilder gibt es nicht oft! Zum britischen Vatertag hat der Kensington Palast ungesehene Bilder von Prinz William und Herzogin Kate mit ihren V\u00e4tern, Prinz Charles und Michael Middleton, ver\u00f6ffentlicht.", "title": "Prinz William & Herzogin Kate: Papa-Liebe! Innige Momente mit ihren V\u00e4tern - BUNTE.de", "url": "https://www.bunte.de/royals/britisches-koenigshaus/prinz-william-herzogin-kate-papa-liebe-innige-momente-mit-ihren-vaetern.html", "author": "Laura Sch\u00e4fer", "publishedAt": "2020-06-21T14:27:00Z", "content": "Solche Bilder gibt es nicht oft! Zum britischen Vatertag hat der Kensington Palast ungesehene Bilder von Prinz William und Herzogin Kate mit ihren V\u00e4tern, Prinz Charles und Michael Middleton, ver\u00f6ffe\u2026 [+813 chars]", "source": {"id": null, "name": "BUNTE.de"}, "urlToImage": "https://images.bstatic.de/7RqW7zwaM-7_07HwPJgxemc-_sU=/1200x630/filters:focal(950x530:970x550)/files/2020-06/FTY0CZDULZUMME6x3.jpg"}, {"description": "Die in der Bilanz des Zahlungsabwicklers Wirecard fehlenden 1,9 Milliarden Euro sollen sich nach Aussage der philippinischen Zentralbank nicht in ...", "title": "1,9 Milliarden fehlen : Wirecard-Milliarden sind angeblich nicht auf den Philippinen - Gl\u00e4ubigerbanken ge.. - finanzen.at", "url": "https://www.finanzen.at/nachrichten/aktien/wirecard-milliarden-sind-angeblich-nicht-auf-den-philippinen-glaeubigerbanken-geben-hoffnung-1029327403", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T14:22:00Z", "content": "Der Krimi um die verschwundenen Wirecard-Milliarden geht weiter.\r\nDie in der Bilanz des Zahlungsabwicklers Wirecard fehlenden 1,9 Milliarden Euro sollen sich nach Aussage der philippinischen Zentralb\u2026 [+3393 chars]", "source": {"id": null, "name": "Finanzen.at"}, "urlToImage": "https://images.finanzen.at/images/unsortiert/wirecard_ag_hauptsitz_by_org_260.jpg"}, {"description": "Das Antidepressivum Fluoxetin eignet sich laut deutschen Forschern auch als Coronamedikament.", "title": "Prozac k\u00f6nnte auch gegen Corona helfen - futurezone.at", "url": "https://futurezone.at/science/prozac-koennte-auch-gegen-corona-helfen/400946846", "author": "futurezone.at", "publishedAt": "2020-06-21T11:54:56Z", "content": "Der Wirkstoff Fluoxetin wird unter den Handelsnamen Fluctin oder Prozac seit Jahrzehnten zur Behandlung gegen Depressionen eingesetzt. Laut deutschen Forschern hemmt Fluoxitin auch die Vermehrung der\u2026 [+1882 chars]", "source": {"id": null, "name": "futurezone.at"}, "urlToImage": "https://image.futurezone.at/images/facebook/4471517/46-101135877.jpg"}, {"description": "Serbien w\u00e4hlt ein neues Parlament. Die Partei von Staatspr\u00e4sident Aleksandar Vu\u010di\u0107 ist der klare Favorit. Unter seiner F\u00fchrung hat das Land den Kurs der Westintegration aufgegeben.", "title": "Abschied von der EU? - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/politik/ausland/parlamentswahl-in-serbien-abschied-von-der-eu-16825436.html", "author": "Michael Martens", "publishedAt": "2020-06-21T11:44:00Z", "content": "Serbiens Regierung blickt wirtschaftlich nach Westen und politisch nach Osten. Das einstige Ziel einer EU-Mitgliedschaft hat sie aufgegeben, da es ohnehin unrealistisch ist und zudem das Projekt eine\u2026 [+3728 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/1170835028/1.6825456/facebook_teaser/welchen-weg-schlaegt-serbien.jpg"}, {"description": "WIEN. Vizekanzler Werner Kogler (Gr\u00fcne) stellt Lockerungen f\u00fcr Mannschafts- und Kontaktsportarten im Freien ab 1. Juli in Aussicht. Allerdings werde dieser Schritt noch verhandelt, sagte er am Sonntag in der ORF-\"Pressestunde\".", "title": "Kogler stellt Lockerungen im Sport ab Juli in Aussicht - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/politik/innenpolitik/kogler-stellt-lockerungen-im-sport-ab-juli-in-aussicht;art385,3268103", "author": "nachrichten.at/apa", "publishedAt": "2020-06-21T11:26:00Z", "content": "Dass die Gerichte viele Strafen aufgrund der Coronagesetze aufheben k\u00f6nnten, glaubt er nicht. Die Kommunikation der \u00d6VP-Gr\u00fcnen-Regierung nach Aufkommen der Krise verteidigte er.\r\nZwar k\u00f6nne er Einzel\u2026 [+3047 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static1.nachrichten.at/storage/image/0/9/7/8/2378790_facebook_1uXQhP_pmP5KA.png"}, {"description": "Bisher z\u00e4hlt die Coronastatistik in \u00d6sterreich insgesamt 17.341 Erkrankte, 690 Verstorbene und 16.197 Genesene. In den letzten 24 Stunden kamen 18 Neuinfektionen hinzu.", "title": "Seit gestern: \u00d6sterreichweit 18 Coronavirus-Neuinfektionen - VIENNA.AT", "url": "https://www.vienna.at/seit-gestern-oesterreichweit-18-coronavirus-neuinfektionen/6653248", "author": "stroblm", "publishedAt": "2020-06-21T10:35:00Z", "content": "Bisher z\u00e4hlt die Coronastatistik in \u00d6sterreich insgesamt 17.341 Erkrankte, 690 Verstorbene und 16.197 Genesene. In den letzten 24 Stunden kamen 18 Neuinfektionen hinzu.\r\n\u00d6sterreichweit hat es von Sam\u2026 [+626 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vienna.at"}, "urlToImage": "https://www.vienna.at/2020/06/coronavirus-4-4-3-221046443483-4644x3483.jpg"}], "totalResults": 34}