{"status": "ok", "articles": [{"description": "Der LASK hat einen gelungenen Start in die neue Saison der tipico-Bundesliga hingelegt. Die Linzer setzten sich am Freitag in der ersten Runde gegen die Wiener Austria vor rund 4.000 Zuschauern verdient mit 1:0 (1:0) durch. Einen erfolgreichen Einstand in der\u2026", "title": "Bundesliga: LASK startet mit Sieg \u00fcber Austria - ORF.at", "url": "https://sport.orf.at/stories/3066937/", "author": "ORF.at", "publishedAt": "2020-09-11T20:35:11Z", "content": "Der LASK hatte zwar optisch mehr vom Spiel, konnte sich gegen tapfer k\u00e4mpfende Austrianer aber nur wenige Chancen herausspielen. Das entscheidende Tor in der Partie erzielte Andreas Gruber, der Austr\u2026 [+5332 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.orf.at"}, "urlToImage": "https://ibs.orf.at/sport?image=https%3A%2F%2Fassets.orf.at%2Fmims%2F2020%2F37%2F98%2Fcrops%2Fw%3D1200%2Ch%3D630%2Cq%3D75%2F683472_master_235998_fus_bl_rd_1_lask_austria_match_g.jpg%3Fs%3De0ee189427dc829512e6be0e669321a7e6dfc4d0"}, {"description": "NEW YORK. \u00d6sterreichs Tennis-Star Thiem k\u00e4mpft bei den US Open gegen Medwedew um den Einzug in sein viertes Grand-Slam-Finale - verfolgen Sie das Match live.", "title": "Jetzt live: Thiem k\u00e4mpft um Einzug in Grand-Slam-Finale - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/sport/mehr_sport/jetzt-live-thiem-kaempft-um-einzug-in-grand-slam-finale;art109,3292668", "author": "nachrichten.at", "publishedAt": "2020-09-11T20:30:00Z", "content": "Dominic Thiem gegen Daniil Medwedew \u2013 verfolgen Sie das heutige US-Open-Semifinalduell (2. Spiel nach 22 Uhr, ServusTV) im Arthur Ashe Stadium in New York via Liveticker:\r\nAlle Fakten rund um das Spi\u2026 [+2 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static1.nachrichten.at/storage/image/9/9/3/6/2406399_facebook_1vmT2O_GjZRPW.jpg"}, {"description": "Nach Wochen des Durchatmens explodieren in einigen L\u00e4ndern die Infektionszahlen wieder.\u00a0Kein Land ist vor solch einem Anstieg gefeit.", "title": "Experte erkl\u00e4rt, warum Corona au\u00dfer Kontrolle ger\u00e4t - Heute.at - Nachrichten und Schlagzeilen", "url": "https://www.heute.at/s/experte-erklaert-warum-corona-ausser-kontrolle-geraet-100101606", "author": "heute.at", "publishedAt": "2020-09-11T19:49:00Z", "content": "Fast 10000 Corona-Neuinfektionen in Frankreich, rasant ansteigende Fallzahlen in Spanien, und auch in Tschechien spitzt sich die Lage zu. Szenarien, die laut Experten durchaus auch auf andere L\u00e4nder \u2026 [+3239 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2020/5/11/a46b1177-91d4-4041-8edc-cdaf1a769e3b.jpeg?rect=0%2C246%2C2953%2C1477&w=1280&auto=format"}, {"description": "Die tipico-Bundesliga ist von den neuen Coronavirus-Ma\u00dfnahmen der Regierung \u00fcberrascht worden. Die Herabsetzung der Zuschauerobergrenze auf 3.000 unmittelbar vor Saisonstart \u201emacht Planungen \u00e4u\u00dferst schwierig\u201c, sagte Ligaboss Christian Ebenbauer am Freitag. A\u2026", "title": "Bundesliga: Ge\u00e4nderte CoV-Regeln sorgen f\u00fcr Entsetzen - ORF.at", "url": "https://sport.orf.at/stories/3066925/", "author": "ORF.at", "publishedAt": "2020-09-11T19:07:15Z", "content": "Nach der Pressekonferenz der Regierung l\u00e4uteten die Telefone in der Bundesliga-Zentrale im Minutentakt. Die Versch\u00e4rfungen der Regierung f\u00fcr Gro\u00dfveranstaltungen, die das Fu\u00dfballoberhaus mit voller Br\u2026 [+3634 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.orf.at"}, "urlToImage": "https://ibs.orf.at/sport?image=https%3A%2F%2Fassets.orf.at%2Fmims%2F2020%2F37%2F41%2Fcrops%2Fw%3D1200%2Ch%3D630%2Cq%3D75%2F683249_master_235941_fus_bl_cov_zuschauer_raktionen_g.jpg%3Fs%3D224f8e1c09d08ff68c39ef43820940a18b4269b8"}, {"description": "Am Abend kostete die Gemeinschaftsw\u00e4hrung Euro 1,1845 US-Dollar, lag damit aber noch deutlich unter dem H\u00f6chststand vom Donnerstag bei zeitweise \u00fc...", "title": "Darum notiert der Euro zeitweise \u00fcber 1,19 US-Dollar | 11.09.20 - finanzen.at", "url": "https://www.finanzen.at/nachrichten/devisen/darum-notiert-der-euro-zeitweise-ueber-1-19-us-dollar-1029580673", "author": null, "publishedAt": "2020-09-11T18:47:00Z", "content": "Der Euro hat am Freitag etwas zugelegt.\r\nAm Abend kostete die Gemeinschaftsw\u00c3\u00a4hrung Euro 1,1845 US-Dollar, lag damit aber noch deutlich unter dem H\u00c3\u00b6chststand vom Donnerstag bei zeitweise \u00c3\u00bcber 1,19 \u2026 [+950 chars]", "source": {"id": null, "name": "Finanzen.at"}, "urlToImage": "https://images.finanzen.at/images/unsortiert/euro-patryk_kosmider_shutterstock_660.jpg"}, {"description": "10.000 Fans feierten die R\u00fcckkehr ins Stadion und eine starke Rapid-Mannschaft beim 4:1-Sieg gegen die Admira.", "title": "4:1 gegen Admira - Rapid gewinnt zum Bundesliga-Auftakt - KURIER", "url": "https://kurier.at/sport/fussball/fussball-41-gegen-admira-rapid-gewinnt-zum-bundesliga-auftakt/401028776", "author": "Alexander Huber", "publishedAt": "2020-09-11T18:25:23Z", "content": "RAPID WIEN - FC ADMIRA 4:1 (2:0)\r\nAllianz Stadion, 10.000 Zuschauer, SR J\u00e4ger\r\nTore:\u00a0\r\n1:0 ( 8.) Murg\r\n2:0 (43.) Fountas\r\n3:0 (73.) Fountas\r\n3:1 (80.) Hausjell\r\n4:1 (92.) Kitagawa\r\nRapid: Strebinger \u2026 [+405 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4631177/20200911-ABD0088-1-1.jpg"}, {"description": "Nach den Vereinigten Arabischen Emiraten (VAE) will nach Angaben der US-Regierung auch das K\u00f6nigreich Bahrain diplomatische Beziehungen zu Israel ...", "title": "Trump verk\u00fcndet \u201eFriedensabkommen\u201c im Nahen Osten - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2228594", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-09-11T18:21:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2228596/vda805a/630x356.jpg"}, {"description": "Die Bierlokal-Causa entwickelt sich zu einer l\u00e4cherlichen Show.", "title": "Die Bombe ist geplatzt, die \u201eM\u00e4rchenstunde\u201c hat erst... - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5866121/die-bombe-ist-geplatzt-die-bdquomarchenstundeldquo-hat-erst-begonnen", "author": "Manfred Seeh", "publishedAt": "2020-09-11T18:01:00Z", "content": "Die Bierlokal-Causa entwickelt sich zu einer l\u00e4cherlichen Show.\r\nEs ist der meistdiskutierte Fall der Hass-im-Netz-Debatte. Die Selbsthilfe (manche m\u00f6gen es Notwehr, andere Selbstjustiz nennen) der G\u2026 [+446 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_meinung_paid/images/uploads_1200/2/8/9/5866121/PROZESS-GEGEN-GRNE-KLUBOBFRAU-SIGRID-MAURER_1599847537493688_v0_l.jpg"}, {"description": "Felix kommentiert euch 18 Miunuten Gameplay aus Immortals: Fenyx Rising und zeigt euch eine Hauptquest aus dem Spiel.", "title": "18 Minuten Gameplay: Felix kommentiert Immortals: Fenyx Rising - Gameswelt.at", "url": "https://www.gameswelt.at/immortals-fenyx-rising/video/felix-kommentiert-immortals-fenyx-rising-304266", "author": "Tim Lenzen", "publishedAt": "2020-09-11T18:00:00Z", "content": "Um die Immersion mit dem 1920+ Diesel Punk-Universum zu unterst\u00fctzen und noch weiter zu vertiefen, ver\u00f6ffentlicht KING Art Games einen neuen Native Story-Trailer, der alle inkludierten Voice-Over-Spr\u2026 [+306 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gameswelt.at"}, "urlToImage": "https://img.gameswelt.at/public/images/202009/7f8d73b21b818da355db5200eed7b631.png"}, {"description": "Die Kunstmeile Krems geht mit zwei neuen Ausstellungen in den Herbst. Das Forum Frohner zeigt ab Samstag \u201eAntworten auf die Wirklichkeit. Adolf Frohners Begegnung mit dem Nouveau Realisme\u201c. In der Landesgalerie Nieder\u00f6sterreich sind \u201eSpuren und Masken der Flu\u2026", "title": "Kunstmeile mit zwei neuen Ausstellungen - ORF.at", "url": "https://noe.orf.at/stories/3066433/", "author": "ORF.at", "publishedAt": "2020-09-11T16:54:30Z", "content": "Die urspr\u00fcnglich bereits f\u00fcr Mai geplante und wegen der Ma\u00dfnahmen zur Eind\u00e4mmung des Coronavirus auf September verschobene Frohner-Schau sp\u00fcrt den Zusammenhang zwischen dem K\u00fcnstler und den Nouveaux \u2026 [+1645 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noe.orf.at"}, "urlToImage": "https://ibs.orf.at/noe?image=https%3A%2F%2Foekastatic.orf.at%2Fmims%2F2020%2F37%2F34%2Fcrops%2Fw%3D1200%2Ch%3D627%2Cq%3D75%2F683234_master_235934_neu_adel_dauood_untitled_2016_1.jpg%3Fs%3D2709e56d14b908aca96467fd6c668288a3eb0370"}, {"description": "Das milliardenschwere Projekt \"Space Launch System\" wird von SpaceX und Co. obsolet gemacht werden, meint Charles Bolden.", "title": "Ex-NASA-Chef: \"SLS-Rakete wird verschwinden\" - futurezone.at", "url": "https://futurezone.at/science/ex-nasa-chef-sls-rakete-wird-verschwinden/401029121", "author": "futurezone.at", "publishedAt": "2020-09-11T16:49:44Z", "content": "Charles Bolden, zwischen 2009 und 2017 der Administrator der NASA unter der Regierung von Barack Obama, z\u00e4hlte bislang zu den Verfechtern des SLS-Projekts. Nun scheint der Raumfahrt-Experte, der selb\u2026 [+423 chars]", "source": {"id": null, "name": "futurezone.at"}, "urlToImage": "https://image.futurezone.at/images/facebook/4631132/46-68610432.jpg"}, {"description": "In genau einem Monat, am 11. Oktober, w\u00e4hlt Wien. Ein Blick auf die Ausgangslage, den Zustand und die Kampagnen der einzelnen Parteien.", "title": "Hausmeister Ludwig hat ein Heimspiel - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5866033/hausmeister-ludwig-hat-ein-heimspiel", "author": "Oliver Pink", "publishedAt": "2020-09-11T16:41:44Z", "content": "In genau einem Monat, am 11. Oktober, w\u00e4hlt Wien. Ein Blick auf die Ausgangslage, den Zustand und die Kampagnen der einzelnen Parteien.\r\nSeinen eigenen Stil hat Michael Ludwig schon gefunden. War Mic\u2026 [+1492 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten_paid/images/uploads_1200/2/3/1/5866033/2D85BB1B-D7F3-41E0-88A9-9472DE69ABB7_v0_l.jpg"}, {"description": "Die Wiener FP\u00d6 setzt auf Plakate gegen den Islam. Ein Geistlicher nennt die Kampagne nun \"rassistisch\" und \"einfach grauslich\".", "title": "Pfarrer \u00fcber Stephansdom-Werbung der FP\u00d6: \"Grauslich!\" - Heute.at - Nachrichten und Schlagzeilen", "url": "https://www.heute.at/s/pfarrer-ueber-stephansdom-werbung-der-fpoe-grauslich-100101583", "author": "heute.at", "publishedAt": "2020-09-11T16:13:00Z", "content": "Die Wiener FP\u00d6 steht vor einem Desaster. Bei der Wien-Wahl am 11. Oktober steht den Blauen ein Stimmeneinbruch von mehr als zwei Dritteln ins Haus. Aus mehr als 30 Prozent bei der Wahl im Jahr 2015 k\u2026 [+1292 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2020/9/11/9639b13d-619d-4de3-9d18-e6574068f34b.jpeg?rect=0%2C464%2C4000%2C2000&w=1280&auto=format"}, {"description": null, "title": "Konflikt \u00fcber Moria stellt T\u00fcrkis-Gr\u00fcn vor Zerrei\u00dfprobe - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000119950474/konflikt-ueber-moria-stellt-tuerkis-gruen-vor-zerreissprobe", "author": null, "publishedAt": "2020-09-11T16:12:00Z", "content": "Dass Gr\u00fcne regierenden Konservativen in der Asylpolitik wegen mangelnder Menschlichkeit die Leviten lesen, ist man gewohnt. Doch nun sorgt das Thema Moria f\u00fcr eine Umkehrung der Verh\u00e4ltnisse. So \u00e4u\u00dfe\u2026 [+539 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Ab Montag gilt Maskenpflicht in allen Gesch\u00e4ften und Restaurants. Versch\u00e4rfung bleibt jetzt l\u00e4nger aufrecht.", "title": "Auch bei Gr\u00fcn schimmert nun Gelb durch - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5866077/auch-bei-grun-schimmert-nun-gelb-durch", "author": "Martin Fritzl", "publishedAt": "2020-09-11T16:10:00Z", "content": "Ab Montag gilt Maskenpflicht in allen Gesch\u00e4ften und Restaurants. Versch\u00e4rfung bleibt jetzt l\u00e4nger aufrecht.\r\nEigentlich sollte am Freitag zum zweiten Mal die Ampel pr\u00e4sentiert werden, also die Einsc\u2026 [+5272 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten/images/uploads_1200/2/5/d/5866077/2B955CF4-996E-41DA-92F3-E720825E282C_v0_l.jpg"}, {"description": "229 Millionen Euro des Landes Nieder\u00f6sterreich, um den Corona-bedingten Einbruch abzufangen.", "title": "\u00d6VP will Turbo f\u00fcr kr\u00e4nkelnde Wirtschaft z\u00fcnden - KURIER", "url": "https://kurier.at/chronik/niederoesterreich/oevp-will-turbo-fuer-kraenkelnde-wirtschaft-zuenden/401029067", "author": "Patrick Wammerl", "publishedAt": "2020-09-11T16:02:07Z", "content": "Der Bund habe mit der Corona-Hilfe den gro\u00dfen Fl\u00e4chenbrand gel\u00f6scht, nun gehe es darum, dass das Land die regionalen Sch\u00e4den abf\u00e4ngt. Martin Kocher ist als \u00d6konom und Leiter des Instituts f\u00fcr H\u00f6here \u2026 [+1404 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4630994/46-167386849.jpg"}, {"description": "Das digitale Radioangebot des ORF. Alle \u00f6ffentlich rechtlichen Radiosender \u00d6sterreichs auf einer Plattform. Live und 7 Tage lang im Stream on Demand.", "title": "Jane Austen im Kasino am Schwarzenbergplatz | Filmfestspiele Venedig ++ Jane Austen im Kasino am Schwarzenbergplatz ++ Filmkolumne, 11.09. | \u00d61 | ORF-Radiothek - ORF.at", "url": "https://oe1.orf.at/player/20200911/611732/1599837897000", "author": null, "publishedAt": "2020-09-11T15:40:24Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Oe1.orf.at"}, "urlToImage": null}, {"description": "202 Millionen Euro brachte die zweite Frequenzauktion f\u00fcrs Budget. L\u00e4ndliche Gebiete werden k\u00fcnftig besser versorgt.", "title": "Die 5G-Ampel steht auf Gr\u00fcn - Wiener Zeitung", "url": "https://www.wienerzeitung.at/nachrichten/wirtschaft/oesterreich/2074832-Die-5G-Ampel-steht-auf-Gruen.html", "author": "Rosa Eder-Kornfeld", "publishedAt": "2020-09-11T15:09:00Z", "content": "Der neue Mobilfunkstandard 5G erobert die Welt. Sogar auf dem Mount Everest wurden schon 5G-Sendemasten errichtet. Laut Ericsson Mobility Report wird - angetrieben von China - die Zahl der 5G-Mobilfu\u2026 [+3987 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wienerzeitung.at"}, "urlToImage": "https://www.wienerzeitung.at/_em_daten/394175/_/1x6C6mNvhD5UXMunvHO6oDeW7172WGHR3oiRaC4ess12SbEsUDBteVowH7DaAiVStY7eLJCYGeBSXS9EsgA-yxK9CLTdJIoZczutzZjtyaQnRS2_lvBHsoasWwOuNUUZ8w/200911-1717-948-0900-289758-1209095gplakat-2.jpg"}, {"description": "Der chinesiche Konzern hat viel Geld investiert, um eine Alternative zu Android auf die Beine zu stellen. Das erste Smartphone damit erscheint 2021.", "title": "Huawei bringt 2021 erstes Handy mit HarmonyOS - Heute.at - Nachrichten und Schlagzeilen", "url": "https://www.heute.at/s/huawei-bringt-2021-erstes-handy-mit-harmonyos-100101581", "author": "heute.at", "publishedAt": "2020-09-11T14:30:00Z", "content": "Im vergangenen Jahr stellte Huawei sein eigenes Betriebssystem vor: HarmonyOS. Auf der diesj\u00e4hrigen Huawei Developer Conference zeigt das Technologieunternehmen den bisherigen Fortschritt. Bereits ei\u2026 [+1684 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2020/5/14/1f6c4fb6-c87c-4b71-8839-6f0174fbee33.jpeg?rect=667%2C1226%2C2048%2C1024&w=1280&auto=format"}, {"description": "Zehn Wochen lang testen die \u00d6BB den ersten Wasserstoffzug \u00d6sterreichs mit Fahrgastbetrieb. Bis Ende November soll dieser u.a. zwischen Wiener Neustadt und Puchberg am Schneeberg (Bezirk Neunkirchen) sowie auf der Strecke der Aspangbahn unterwegs sein.", "title": "\u00d6BB-Wasserstoffzug nimmt Fahrt auf - ORF.at", "url": "https://noe.orf.at/stories/3066409/", "author": "ORF.at", "publishedAt": "2020-09-11T14:18:20Z", "content": "Bis 2030 wollen die \u00d6BB CO2-neutral sein. Ein Schritt in diese Richtung soll unter anderem durch den Umstieg von Diesel- auf Wasserstoffantrieb gesetzt werden. Bis 26. November ist deshalb der erste \u2026 [+1175 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noe.orf.at"}, "urlToImage": "https://ibs.orf.at/noe?image=https%3A%2F%2Foekastatic.orf.at%2Fmims%2F2020%2F37%2F61%2Fcrops%2Fw%3D1200%2Ch%3D627%2Cq%3D75%2F683000_master_235761_oebb_wasserstoff_zug_c_oebb_marek_knopp.jpg%3Fs%3Dbbba2b813042a69e72e79f0c8f7f26b8dbf662e7"}], "totalResults": 34}