{"status": "ok", "articles": [{"description": "Man darf sie nie verlieren: \"Freude\" begleitet als Motto die Reihe \"Musica Sacra \u2013 Musik in Linzer Kirchen\" 2020/21.", "title": "15 Mal \"Freude\" mit \"Musica Sacra\" - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/kultur/15-mal-freude-mit-musica-sacra;art16,3302581", "author": "O\u00d6N", "publishedAt": "2020-09-17T22:04:00Z", "content": "Vier der sieben abgesagten Konzerte werden nachgeholt, u. a. der Auftakt \"Bach auf zwei Violinen\" mit Johanna Bohnen und Maria Held (17.10.). Vier Damen von eXtracello laden zu \"Silence\" (22.10.). Or\u2026 [+470 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static1.nachrichten.at/storage/image/0/2/8/9/2409820_facebook_1voYtM_5tsDhV.jpg"}, {"description": null, "title": "Peymann er\u00f6ffnete Saison in der Josefstadt - ORF.at", "url": "https://orf.at/stories/3181811/", "author": "ORF.at", "publishedAt": "2020-09-17T22:02:01Z", "content": "Es war wohl die mit der meisten Spannung erwartete Premiere der noch jungen Theatersaison: Claus Peymanns Deb\u00fct am Theater in der Josefstadt mit Thomas Bernhards Der deutsche Mittagstisch. Doch die R\u2026 [+1738 chars]", "source": {"id": null, "name": "Orf.at"}, "urlToImage": "https://ibs.orf.at/news?image=https%3A%2F%2Forf.at%2Fmojo%2F1_4_1%2Fstoryserver%2Fnews%2Fcommon%2Fimages%2Fog-fallback-news.png%3Fs%3D6fd0304156999f5fb116dbe1800653666b242a18"}, {"description": "Die UEFA entscheidet, dass Salzburg das Hinspiel in Tel Aviv spielen muss:", "title": "CL-Quali: Salzburg-Duell gegen Maccabi steigt doch in Tel Aviv - LAOLA1.at", "url": "https://www.laola1.at/de/red/fussball/champions-league/news/cl-quali--salzburg-duell-gegen-maccabi-steigt-doch-in-tel-aviv/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-17T20:07:00Z", "content": "Red Bull Salzburg hat endlich Klarheit \u00fcber den Spielort f\u00fcr das Hinspiel des Champions-League-Playoff-Duells mit Maccabi Tel Aviv.\r\nWie die Salzburger mitteilen, findet die Ausw\u00e4rtspartie gegen den \u2026 [+2327 chars]", "source": {"id": null, "name": "Laola1.at"}, "urlToImage": "https://www.laola1.at/images/redaktion/images/Fussball/Bundesliga/Salzburg/2020-21/rbs-salzburg-marschier_bd7b9_f_1280x720.jpg"}, {"description": "Bei polnischem Klub Piast Gliwice schaffen die Oststeirer zwar zwei Mal den Ausgleich, verlieren aber am Ende 2:3.", "title": "Hartberg verliert nach gro\u00dfem Kampf die Europacup-Premiere - KURIER", "url": "https://kurier.at/sport/fussball/fussball-europa-league-qualifikation-hartberg-verliert-nach-grossem-kampf-die-europacup-premiere/401035619", "author": "kurier.at", "publishedAt": "2020-09-17T19:59:20Z", "content": "Europa-League-Qualifikation, 2. Runde:\u00a0\r\nTore:\u00a01:0\u00a0Konczkowski (10.)1:1 Kainz (33.)2:1\u00a0Sokolowski (62.)2:2 Ried (75.)3:2 Zyro (84.)\r\nGliwice: Plach - Konczkowski, Huk, Czerwinski, Malarczyk (90. Ryma\u2026 [+291 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4643057/46-167554593.jpg"}, {"description": "Saisoner\u00f6ffnung mit Leoncavallos \u201eZaz\u00e0\u201c im Theater an der Wien", "title": "Theater auf dem Theater - Neues Volksblatt", "url": "https://volksblatt.at/theater-auf-dem-theater/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-17T19:00:00Z", "content": "Wieder einmal zeigt das Theater an der Wien seinen guten Riecher und geht auf Entdeckungsreise mit Zaz\u00e0 eine Commedia lirica in vier Akten. Ohne Pause in zwei Stunden recht kurzweilig auf die B\u00fchne g\u2026 [+2838 chars]", "source": {"id": null, "name": "Volksblatt.at"}, "urlToImage": "https://volksblatt.at/wp-content/uploads/overlay-2020-09-17/Theater-auf-dem-Theater-branded-1.jpg"}, {"description": "Am Donnerstag stand ein spezielles Projekt im Fokus. Es geht um eine geplante Teilprivatisierung des Bundesrechenzentrums durch Verkauf an die Post. ...", "title": "BRZ-Privatisierung: Suche nach den Edelsteinen - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2232507", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-09-17T18:30:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2232510/v8c5f36/630x356.jpg"}, {"description": "", "title": "Ex-Rapid-St\u00fcrmer Kvilitaia verl\u00e4sst Gent in Richtung Zypern - Sky Sport Austria", "url": "https://cms.skysportaustria.at/ex-rapid-stuermer-kvilitaia-verlaesst-gent-in-richtung-zypern/", "author": "Martin Wallentich", "publishedAt": "2020-09-17T18:20:00Z", "content": "Nur zwei Tage nach dem direkten Duell seines aktuellen Vereins KAA Gent mit seinem vorherigen Klub Rapid Wien hat St\u00fcrmer Giorgi Kvilitaia die Belgier verlassen. Der georgische Offensivmann wird an A\u2026 [+841 chars]", "source": {"id": null, "name": "Skysportaustria.at"}, "urlToImage": "https://www.skysportaustria.at/wp-content/uploads/2020/09/GettyImages-1209874024-e1600366934914.jpg"}, {"description": "N\u00e4chster Akt im gro\u00dfen Drama um David Alaba! Schon mehrere Wochen zieht sich die Vetragsverl\u00e4ngerung zwischen dem \u00d6FB-Star und Bayern M\u00fcnchen. ...", "title": "Eskaliert Alaba-Situation? Berater kontert Bayern - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2232506", "author": "krone Sport", "publishedAt": "2020-09-17T17:36:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2123736/vc72071/630x356.jpg"}, {"description": "Die zweitgr\u00f6\u00dfte Stadt K\u00e4rntens, Villach, wird am Freitag auf der Corona-Ampel auf Gelb umgeschaltet. Das geht aus einer Pressemitteilung der ...", "title": "Villacher Ampel wird auf Gelb geschaltet - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2232509", "author": "K\u00e4rntner Krone", "publishedAt": "2020-09-17T17:25:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2205932/v68b193/630x356.jpg"}, {"description": "Gameswelt News vom 17.09.2020: PlayStation 5, Horizon: Forbidden West und Oculus Quest 2.", "title": "Gameswelt News 17.09.2020: Mit PlayStation 5, Horizon: Forbidden West und mehr - Gameswelt.at", "url": "https://www.gameswelt.at/gameswelt-news/video/mit-playstation-5-horizon-forbidden-west-und-mehr-304356", "author": "Vincent Bittner", "publishedAt": "2020-09-17T17:00:00Z", "content": "Gameswelt News vom 10.09.2020: Call of Duty: Black Ops - Cold War, EA Play, Nintendo und Skull and Bones.", "source": {"id": null, "name": "Gameswelt.at"}, "urlToImage": "https://img.gameswelt.at/public/images/201912/cb1fa26f50895aec746d85d2b33d663a.png"}, {"description": "WIEN (dpa-AFX) - Die Wiener B\u00f6rse hat am Donnerstag schw\u00e4cher geschlossen. Der ATX gab 0,70 Prozent auf 2242,95 Punkte ab. Der breiter gefasste AT...", "title": "Aktien Wien Schluss: Erste Group und RBI klar tiefer | 17.09.20 - finanzen.at", "url": "https://www.finanzen.at/nachrichten/aktien/aktien-wien-schluss-erste-group-und-rbi-klar-tiefer-1029599955", "author": null, "publishedAt": "2020-09-17T16:15:38Z", "content": "WIEN (dpa-AFX) - Die Wiener B\u00c3\u00b6rse hat am Donnerstag schw\u00c3\u00a4cher geschlossen. Der ATX gab 0,70 Prozent auf 2242,95 Punkte ab. Der breiter gefasste ATX Prime fiel in \u00c3\u00a4hnlichem Ausma\u00c3\u009f um 0,61 Prozent \u2026 [+1992 chars]", "source": {"id": null, "name": "Finanzen.at"}, "urlToImage": "https://www.finanzen.at/Images/FacebookIcon.jpg"}, {"description": null, "title": "Fl\u00fcchtlinge beziehen langsam Lager auf Lesbos - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000120084327/fluechtlinge-beziehen-langsam-lager-auf-lesbos", "author": null, "publishedAt": "2020-09-17T15:25:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Erst gibt es jahrelang keine neuen Konsolen - und nun erscheinen die neue Xbox und die Playstation 5 fast zeitgleich, mit sehr \u00e4hnlicher Technik. Unterschiede gibt es aber dennoch.", "title": "Playstation 5 und Xbox Series im \u00dcberblick - k.at", "url": "https://k.at/lifestyle/playstation-5-und-xbox-series-im-ueberblick/401035493", "author": "Agenturen", "publishedAt": "2020-09-17T15:18:01Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "K.at"}, "urlToImage": "https://image.k.at/images/facebook/4642739/81630641856509234_BLD_Online.jpg"}, {"description": "Arnold Schwarzeneggers Klima-Gipfel setzte in der Pandemie ein deutliches Zeichen, den Kampf gegen den Klimawandel zu intensivieren.", "title": "World Summit in Wien: Klimaschutz-\"Konferenz der B\u00e4ume\" - KURIER", "url": "https://kurier.at/chronik/oesterreich/world-summit-in-der-wiener-hofreitschule-klimaschutz-konferenz-der-baeume/401035277", "author": "Andreas Puschautz", "publishedAt": "2020-09-17T14:43:58Z", "content": "Schwarzenegger selbst hob hervor, dass die B\u00e4ume nicht nur zur Dekoration hingestellt wurden: \"Sie erinnern uns daran, dass auch die zivilisierte Welt die Natur braucht.\" Gerade in seiner Wahlheimat \u2026 [+2346 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4642211/46-167536029.jpg"}, {"description": "Eigentlich h\u00e4tte im Herbst eine Corona-Ampel den Kampf \u00d6sterreichs gegen die Pandemie regional steuern sollen. Die sprunghaft gestiegenen Infektionszahlen haben diesen Pl\u00e4nen einen Strich durch die Rechnung gemacht. Nunmehr reagiert nach einigen Pannen rund u\u2026", "title": "Regierung nimmt der Ampel die Arbeit ab - SALZBURG24", "url": "https://www.salzburg24.at/news/oesterreich/regierung-nimmt-der-ampel-die-arbeit-ab-92960599", "author": "APA", "publishedAt": "2020-09-17T14:24:35Z", "content": "Im Folgenden eine Chronologie:\r\n17. August - Als erstes blinkt die Ampel im Bildungsministerium. Ressortchef Heinz Fa\u00dfmann (\u00d6VP) stellt vor, was welche Farbe an den Schulen bedeuten w\u00fcrde, etwa eine \u2026 [+2948 chars]", "source": {"id": null, "name": "Salzburg24.at"}, "urlToImage": "https://www.salzburg24.at/Meldungsliste%25282%2529_0.jpg/1280x720/92.957.569"}, {"description": null, "title": "EU-Nein zu neuen Hilfen w\u00e4re \"Todesurteil f\u00fcr viele gesunde Betriebe\" - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000120080431/eu-nein-zu-neuen-hilfen-waere-todesurteil-fuer-viele-gesunde", "author": null, "publishedAt": "2020-09-17T14:09:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": null, "title": "Welche Corona-Ma\u00dfnahmen am Montag gelten - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000120075234/welche-corona-massnahmen-ab-montag-gelten", "author": null, "publishedAt": "2020-09-17T14:00:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "GRIESKIRCHEN. In der Brauerei Grieskirchen braut sich etwas zusammen. Zum Leidwesen von Biertrinkern und vor allem der Mitarbeiter des Traditionsbetriebes handelt es sich dieses Mal", "title": "Brauerei Grieskirchen steht vor der Insolvenz - Tips - Total Regional", "url": "https://www.tips.at/nachrichten/grieskirchen/wirtschaft-politik/516536-brauerei-grieskirchen-steht-vor-der-insolvenz", "author": null, "publishedAt": "2020-09-17T13:30:00Z", "content": "GRIESKIRCHEN. In der Brauerei Grieskirchen braut sich etwas zusammen. Zum Leidwesen von Biertrinkern und vor allem der Mitarbeiter des Traditionsbetriebes handelt es sich dieses Mal nicht um eine neu\u2026 [+1198 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tips.at"}, "urlToImage": "https://www.tips.at/image/thumbcrop/news/692952/516536/753x456/1600349361.5331-brauerei-grieskirchen-steht-vor-der-insolvenz.jpg"}, {"description": "WASHINGTON. US-Pr\u00e4sident Donald Trump hat erneut schon im Vorfeld der Pr\u00e4sidentschaftswahl Zweifel am Wahlergebnis gesch\u00fcrt.", "title": "Trump sch\u00fcrt Zweifel an Korrektheit des Wahlergebnisses - Twitter zeigt Warnung - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/politik/aussenpolitik/trump-us-wahlergebnis-koennte-niemals-genau-ermittelt-sein;art391,3302639", "author": "nachrichten.at/apa", "publishedAt": "2020-09-17T13:28:00Z", "content": "Weniger als zwei Monate vor der US-Wahl hat US-Pr\u00e4sident Donald Trump Zweifel daran ge\u00e4u\u00dfert, dass es je ein valides Ergebnis geben wird. \"Wegen der neuen und beispiellos gro\u00dfen Menge an nicht beantr\u2026 [+2012 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static3.nachrichten.at/storage/image/8/6/6/9/2409668_facebook_1voSeV_xKPOma.jpg"}, {"description": "Im Privaten werden Indoor-Treffen k\u00fcnftig beschr\u00e4nkt. Wohnungen sind davon nicht umfasst. Auch f\u00fcr die Gastronomie gibt es neue Regeln - ein besonderes Augenmerk liegt dabei auf Nachtclubs.", "title": "Private Treffen im Innenbereich ab Montag auf zehn Personen beschr\u00e4nkt - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5868553/private-treffen-im-innenbereich-ab-montag-auf-zehn-personen-beschrankt", "author": "Die Presse", "publishedAt": "2020-09-17T12:52:43Z", "content": "Im Privaten werden Indoor-Treffen k\u00fcnftig beschr\u00e4nkt. Wohnungen sind davon nicht umfasst. Auch f\u00fcr die Gastronomie gibt es neue Regeln - ein besonderes Augenmerk liegt dabei auf Nachtclubs.\r\nBundeska\u2026 [+5273 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten/images/uploads_1200/c/0/9/5868553/2C2CF73B-F6BE-486A-B3A4-9D849412D610_v0_h.jpg"}], "totalResults": 34}