{"status": "ok", "articles": [{"description": null, "title": "Abk\u00fchlung abgedreht: Probleme bei Wasserqualit\u00e4t in Wiens \"coolen Stra\u00dfen\" - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000118623880/abkuehlung-abgedreht-probleme-bei-wasserqualitaet-in-wiens-coolen-strassen", "author": null, "publishedAt": "2020-07-09T20:15:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Die Beh\u00f6rden schlie\u00dfen nach erfolgloser Suche inzwischen nicht aus, dass die Mutter einer Vierj\u00e4hrigen ertrunken ist.", "title": "Vermisster \"Glee\"-Star Naya Rivera: Polizei geht von Ertrinken aus - KURIER", "url": "https://kurier.at/stars/vermisster-glee-star-naya-rivera-polizei-geht-von-ertrinken-aus/400967246", "author": "kurier.at", "publishedAt": "2020-07-09T19:59:56Z", "content": "US-Schauspielerin Naya Rivera, bekannt vor allem aus der Serie \"Glee\", wird nach einem Bootsausflug auf einem See in Kalifornien vermisst. Inzwischen ziehen die Beh\u00f6rden in Betracht, dass die Seriend\u2026 [+935 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4511525/gettyimages-1175817802.jpg"}, {"description": "HEILIGENBLUT. Ricardo Zoidl hat am Donnerstag mit seinem ersten Tagessieg im Zuge der \"Hart & H\u00e4rter\"-Challenge der Rad-Profis auch die Gesamtwertung des dreit\u00e4gigen Rennens gewonnen.", "title": "Zoidl gewann am Rettenbachferner - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/sport/mehr_sport/zoidl-gewann-am-rettenbachferner;art109,3273507", "author": "nachrichten.at/apa", "publishedAt": "2020-07-09T19:45:00Z", "content": "Der ehemalige \u00d6sterreich-Tour-Champion gewann am Rettenbachferner im Tiroler \u00d6tztal vor Roland Thalmann und Jonas Rapp. Bei den Damen gewann Alina Reichert mit dem dritten Sieg am dritten Tag klar di\u2026 [+436 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static1.nachrichten.at/storage/image/9/4/7/4/2384749_facebook_1v1T3h_F2MyGc.jpg"}, {"description": "Ein neues Patent beschreibt eine Technologie, mit der Sony PS1, PS2 und PS3 \u00fcber die Cloud emulieren kann, m\u00f6glicherweise f\u00fcr die PS5 so abw\u00e4rtskompatibel.", "title": "PS5 abw\u00e4rtskompatibel mit PSX, PS2 und PS3? \u2013 Neues Patent ist online - DailyGame.AT", "url": "https://dailygame.at/ps5-abwaertskompatibel-psx-ps2-ps3/", "author": "Markus", "publishedAt": "2020-07-09T19:39:07Z", "content": "Die PlayStation 5 wurde enth\u00fcllt, aber Sony hat wahrscheinlich noch einige geheime Funktionen f\u00fcr die Konsole der n\u00e4chsten Generation zu verk\u00fcnden. Eine dieser PS5-Funktionen k\u00f6nnte eine einzigartige\u2026 [+2711 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dailygame.at"}, "urlToImage": "https://dailygame.at/wp-content/uploads/2020/07/ps5-abwaertskompatibel.jpg"}, {"description": "Der F1-Saisonauftakt am Spielberg wartet mit einem weiteren Novum auf: Zum ersten Mal er\u00f6ffnet die steirische Landeshymne einen Formel-1-Grand-Prix am Red Bull Ring. Kein geringer als \u201eVolks-Rock\u2019n\u2019Roller\u201c Andreas Gabalier pr\u00e4sentiert der internationalen Spor\u2026", "title": "Formel 1 GP der Steiermark: Andreas Gabalier singt - Speed-Magazin Motorsport Nachrichten", "url": "https://www.speed-magazin.de/formel1/news/formel-1-gp-der-steiermark-andreas-gabalier-singt-dachsteinlied_74044.html", "author": "speed-magazin.de", "publishedAt": "2020-07-09T18:35:30Z", "content": "09.07.2020 / Projekt Spielberg / DW\r\nDer F1-Saisonauftakt am Spielberg wartet mit einem weiteren Novum auf: Zum ersten Mal er\u00f6ffnet die steirische Landeshymne einen Formel-1-Grand-Prix am Red Bull Ri\u2026 [+651 chars]", "source": {"id": null, "name": "Speed-magazin.de"}, "urlToImage": "https://www.speed-magazin.de/storage/articles/images/2020/07/projekt_spielberg_formel1_andreasgabalier_cgepa_redbullcontentpool.jpg"}, {"description": "Drei Tage nach gr\u00fcnem Licht der EU-Kommission, ams h\u00e4lt nun 69 Prozent an Osram. Transaktionswert: 2,7 Milliarden Euro.", "title": "Steirische ams AG hat Osram-\u00dcbernahme vollzogen - KURIER", "url": "https://kurier.at/wirtschaft/steirische-ams-ag-hat-osram-uebernahme-vollzogen/400967174", "author": "kurier.at", "publishedAt": "2020-07-09T17:33:42Z", "content": "Der steirische Sensorspezialist ams AG hat am Donnerstag die \u00dcbernahme des ebenfalls b\u00f6rsennotierten deutschen Lichtkonzerns Osram Licht AG erfolgreich abgeschlossen. Die Zahlung des Angebotspreises \u2026 [+775 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4134864/20200218-ABD0010-1-1.jpg"}, {"description": "Die European Tour startete im Tullnerfelder Idyll nach der Corona-Pause: Mit ausreichend viel Abstand und entschleunigtem Spiel.", "title": "Mit Babyelefant auf dem Golfplatz in Atzenbrugg - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5837515/mit-babyelefant-auf-dem-golfplatz-in-atzenbrugg", "author": "Senta Wintner", "publishedAt": "2020-07-09T17:02:00Z", "content": "Die European Tour startete im Tullnerfelder Idyll nach der Corona-Pause: Mit ausreichend viel Abstand und entschleunigtem Spiel.\r\nAtzenbrugg. Masken, Desinfektionsmittel und Schilder, die zum Social \u2026 [+666 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_magazin_paid/images/uploads_1200/2/c/b/5837515/88B0EDFB-7D86-474E-9E00-18F12F19C595_v0_h.jpg"}, {"description": "Ein neuer Tag bringt neuen \u00c4rger f\u00fcr US-Pr\u00e4sident Donald Trump: Der Mann im Wei\u00dfen Haus hat sich nach Entscheidungen des Obersten US-Gerichts im ...", "title": "Justiz-Schlappe f\u00fcr Trump \u201epolitische Verfolgung\u201c - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2188843", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-07-09T16:56:00Z", "content": "Das Oberste Gericht der USA hatte am Donnerstag einer Staatsanwaltschaft in New York das Recht zugestanden, im Zuge einer strafrechtlichen Untersuchung Finanzunterlagen von Trump einsehen zu k\u00f6nnen. \u2026 [+3490 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2188857/v17dc4c/630x356.jpg"}, {"description": "Die Bundesregierung lud zu einem virtuellen Gipfel mit den Landeshauptleuten.", "title": "Ampelsystem f\u00fcr Bundesl\u00e4nder kommt - KURIER", "url": "https://kurier.at/politik/inland/live-regierung-zu-oesterreichweit-einheitlichem-corona-aktionsplan/400967045", "author": "Elisabeth  Hofer", "publishedAt": "2020-07-09T16:41:15Z", "content": "Durch dieses System werde es m\u00f6glich, Gesundheit, Bildung, soziales Leben und Wirtschaft unter einen Hut zu bringen. Denn: Man kann das Virus nicht dadurch bek\u00e4mpfen, dass man alles andere tot macht,\u2026 [+778 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4496039/20200702-ABD0160-1-1.jpg"}, {"description": "Ober\u00f6sterreicher m\u00fcssen seit heute, Donnerstag, wieder \u00fcberall Maske tragen.", "title": "\"Viele machen jetzt wieder nur die n\u00f6tigsten Wege\u201c - KURIER", "url": "https://kurier.at/chronik/oberoesterreich/viele-machen-jetzt-wieder-nur-die-noetigsten-wege/400967090", "author": "Petra  Stacher", "publishedAt": "2020-07-09T16:00:12Z", "content": "Bei \u00c4lteren h\u00e4ngt sie oft am Griff des Rollators, andere tragen sie um den Hals, bei einigen h\u00e4ngt sie l\u00e4ssig am Ohr, viele haben sie aber einfach in der Hosentasche: In der Linzer Innenstadt sieht m\u2026 [+1115 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4511222/46-166139356.jpg"}, {"description": "Die Wiener B\u00f6rse hat am Donnerstag erneut klar im<br />\nMinus geschlossen. Der \u00f6sterreichische Leitindex ATX fiel um 1,01<br />\nProzent auf 2.266,20 Punkte und absolvierte damit bereits seinen 3.<br />\nVerlusttag in Folge. Der breiter gefasste ATX Prime gab i\u2026", "title": "Wiener B\u00f6rse 2 - Dritter Verlusttag in Folge / Eingetr\u00fcbte Stimmung an der Wall Street belastet nach fast rekordhoher Zahl an Neuinfektionen mit dem Coronavirus in den USA - Boerse-express.com", "url": "https://www.boerse-express.com/news/articles/wiener-boerse-2-dritter-verlusttag-in-folge-eingetruebte-stimmung-an-der-wall-street-belastet-nach-fast-rekordhoher-zahl-an-neuinfektionen-mit-dem-coronavirus-in-den-usa-228069", "author": "B\u00f6rse Express", "publishedAt": "2020-07-09T15:48:00Z", "content": "Die Wiener B\u00f6rse hat am Donnerstag erneut klar im\r\nMinus geschlossen. Der \u00f6sterreichische Leitindex ATX fiel um 1,01\r\nProzent auf 2.266,20 Punkte und absolvierte damit bereits seinen 3.\r\nVerlusttag i\u2026 [+2835 chars]", "source": {"id": null, "name": "Boerse-express.com"}, "urlToImage": "https://boerse-express.com/public/images/socialshare/share_placeholder.jpg"}, {"description": "Der Donnerstag bei Thiem\u00b4s 7 in Kitzb\u00fchel", "title": "Thiem\u00b4s 7: Thiem schl\u00e4gt Struff, nimmt Rublev mit iuns Halbfinale - tennisnet.com", "url": "https://www.tennisnet.com/news/thiems-7-dominic-thiem-jan-lennard-struff", "author": "tennisnet.com", "publishedAt": "2020-07-09T15:36:00Z", "content": "Dominic Thiem hat am Donnerstag in Kitzb\u00fchel Jan-Lennard Struff mit 6:4 und 7:6 (3) geschlagen und damit Andrey Rublev einen Platz im Halbfinale gesichert. Der Gastgeber selbst hatte sich bereits nac\u2026 [+2023 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tennisnet.com"}, "urlToImage": "https://www.tennisnet.com/fileadmin/_processed_/4/3/csm_t7-thiem-struff-bericht_b1f3da4fdb.jpg"}, {"description": "Gelten soll sie in Velden, Krumpendorf, P\u00f6rtschach und am Klopeiner See, vermutlich in St. Kanzian. Strafen sind nur \u201eUltima Ratio\u201c.", "title": "Maskenpflicht gilt ab Freitag in vier K\u00e4rntner Orten - KURIER", "url": "https://kurier.at/chronik/oesterreich/maskenpflicht-gilt-ab-freitag-in-vier-kaerntner-orten/400967093", "author": "Johanna Kreid", "publishedAt": "2020-07-09T15:27:11Z", "content": "Ist die Maske Pflicht oder doch nicht? Eine Frage, die K\u00e4rnten-Urlauber noch besch\u00e4ftigen k\u00f6nnte.\r\nWas bisher klar ist: In Velden gilt ab Freitag von 21 bis 2 Uhr eine Maskenpflicht. Ebenso in P\u00f6rtsc\u2026 [+1221 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4467728/46-148467015.jpg"}, {"description": null, "title": "Der Opposition reicht es mit Tanner - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000118618047/der-opposition-reicht-es-mit-tanner", "author": null, "publishedAt": "2020-07-09T14:59:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Eine Lehrerin aus den USA wurde in den 1990er-Jahren von einem ihrer Sch\u00fcler schwanger, als der Bub gerade einmal zw\u00f6lf Jahre alt war. Obwohl sie ...", "title": "Missbrauchter Sch\u00fcler pflegt Lehrerin bis zum Tod - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2188680", "author": "Miriam Krammer", "publishedAt": "2020-07-09T14:01:00Z", "content": "1996 flog die Aff\u00e4re des ungleichen Paares auf, als Letourneaus Ehemann Liebesbriefe von der damals 34-J\u00e4hrigen und ihrem zw\u00f6lfj\u00e4hrigen Liebhaber fand. Er zeigte sie an und reichte die Scheidung ein \u2026 [+1654 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2188666/v27a532/630x356.jpg"}, {"description": "Der untergetauchte ehemalige Wirecard-Vorstand Jan Marsalek soll geheimer Informant der FP\u00d6 gewesen sein, schreibt die \"Presse\".", "title": "Laut Zeitungsbericht: Ex-Wirecard-Vorstand soll FP\u00d6-Informant gewesen sein - Kleine Zeitung", "url": "https://www.kleinezeitung.at/wirtschaft/5837504/Laut-Zeitungsbericht_ExWirecardVorstand-soll-FPOeInformant-gewesen", "author": null, "publishedAt": "2020-07-09T13:56:00Z", "content": "\u00a9\u00a0AFP\r\nLaut einem Bericht der Presse soll der untergetauchte ehemalige Wirecard-Vorstand Jan Marsalek geheimer Informant der FP\u00d6 gewesen sein. Er soll \u00fcber einen Mittelsmann vertrauliche Informatione\u2026 [+3194 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz/images/uploads_520/2/c/0/5837504/D1D9C85C-D96D-4ADB-80BF-5ECCE8489C64_v0_l.jpg"}, {"description": "WIEN. W\u00e4hrend einer Pressekonferenz von Verteidiungsministerin Klaudia Tanner (\u00d6VP) wurde der Zustand des Heeres  von einem Soldaten unfreiwillig demonstriert.", "title": "Soldat kollabierte w\u00e4hrend Tanners Pr\u00e4sentation - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/panorama/chronik/soldat-kollabierte-waehrend-tanners-praesentation;art58,3273344", "author": "nachrichten.at/apa", "publishedAt": "2020-07-09T13:46:00Z", "content": "Die letzten Wochen h\u00e4tten gezeigt, wie wichtig eine starke Miliz sei, sagte Verteidigungsministerin Klaudia Tanner (\u00d6VP), als sie am Donnerstag ihr 200 Millionen Euro schweres Investitionspaket f\u00fcr d\u2026 [+1484 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static1.nachrichten.at/storage/image/3/1/6/4/2384613_facebook_1v1NVK_2TuI80.jpg"}, {"description": "Nach nur einer Woche der Schlie\u00dfung werden die Kinderg\u00e4rten und andere Betreuungseinrichtungen in Linz, Wels und den Bezirken Linz-Land, ...", "title": "O\u00d6: Kindergarten-Schlie\u00dfungen werden aufgehoben - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2188688", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-07-09T13:16:00Z", "content": "Der zuletzt sprunghafte Anstieg an Neuerkrankungen in Ober\u00f6sterreich hatte zu der Ma\u00dfnahme gef\u00fchrt, Neuinfektionen wurden vor allem an Schulen und Kinderg\u00e4rten registriert. Am Freitag folgte schlusse\u2026 [+2237 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/1975204/ve43e7c/630x356.jpg"}, {"description": "Neue Studie belegt vermehrt Fieberwahn, Nervensch\u00e4den und Schlaganf\u00e4lle auch bei leichten Covis-19-Verl\u00e4ufen.", "title": "Corona: Auch milder Verlauf kann zu Gehirnsch\u00e4den f\u00fchren - KURIER", "url": "https://kurier.at/wissen/gesundheit/corona-auch-milder-verlauf-kann-zu-gehirnschaeden-fuehren/400966844", "author": "kurier.at", "publishedAt": "2020-07-09T12:48:57Z", "content": "Auch milde Verl\u00e4ufe von Covid-19 k\u00f6nnen laut einer Studie bei den Erkrankten zu ernsthaften Gehirnsch\u00e4den f\u00fchren. Ihrer Untersuchung zufolge komme es h\u00e4ufiger als bisher vermutet zu tendenziell t\u00f6dli\u2026 [+1379 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4437260/46-165375859.jpg"}, {"description": "Die R6 wurde \u00fcberraschend als g\u00fcnstige Alternative zur R5 pr\u00e4sentiert. Zudem gibt es ein leistbares Super-Tele-Objektiv mit 800mm.", "title": "Canon EOS R5 und R6: Preise, Verf\u00fcgbarkeit und Funktionen - futurezone.at", "url": "https://futurezone.at/produkte/canon-eos-r5-und-r6-preise-verfuegbarkeit-und-funktionen/400958162", "author": "futurezone.at", "publishedAt": "2020-07-09T12:00:35Z", "content": "Der Joystick ist zur\u00fcck\r\nDie R5 wiegt 738 Gramm, hat ein Top-Display und eine programmierbare Abblendtaste. Die gehasste Touchbar der EOS R gibt es nicht mehr. Daf\u00fcr ist zum Gl\u00fcck der Joystick wieder\u2026 [+1765 chars]", "source": {"id": null, "name": "futurezone.at"}, "urlToImage": "https://image.futurezone.at/images/facebook/4492580/kmaxg9u7qhtszamxco6hjd.jpg"}], "totalResults": 34}