{"status": "ok", "articles": [{"description": "", "title": "Ercan Kara: \u201eEin Zahn und ein halber Zahn fehlen mir, aber daf\u00fcr habe ich einen Assist und ein Tor\u201c - Sky Sport Austria", "url": "https://www.skysportaustria.at/ercan-kara-ein-zahn-und-ein-halber-zahn-fehlen-mir-aber-dafuer-habe-ich-einen-assist-und-ein-tor/", "author": "Daniel H", "publishedAt": "2020-12-06T21:38:00Z", "content": "<ul><li>Markus Schopp: Es waren ungl\u00fcckliche Entscheidungen des Schiedsrichters, um nicht zu sagen katastrophale Entscheidungen des Schiedsrichters, die das Spiel mitbeeinflusst haben</li><li>Markus \u2026 [+14771 chars]", "source": {"id": null, "name": "Skysportaustria.at"}, "urlToImage": "https://www.skysportaustria.at/wp-content/uploads/2020/10/R10_HTBSCR-scaled.jpg"}, {"description": "Auslandsrum\u00e4nen k\u00f6nnten nun entscheidenden Ausschlag geben.", "title": "Rum\u00e4nien-Wahl: Liberale und Sozialdemokraten fast gleichauf - Wiener Zeitung", "url": "https://www.wienerzeitung.at/nachrichten/politik/europa/2084624-Rumaenien-Wahl-Liberale-und-Sozialdemokraten-fast-gleichauf.html", "author": "Wiener Zeitung", "publishedAt": "2020-12-06T20:05:00Z", "content": "Laut der einzigen Nachwahlbefragung zur Parlamentswahl in Rum\u00e4nien vom Sonntag liegen die postkommunistischen Sozialdemokraten (PSD) mit 30,5 Prozent vor den regierenden Liberalen (PNL) mit 29 Prozen\u2026 [+2965 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wienerzeitung.at"}, "urlToImage": "https://www.wienerzeitung.at/_em_daten/ROMANIA-POLITICS-VOTE-HEALTH-VIRUS/400953/_/1xZPOhT3Rx3h3lJnagDWVi1Bk1ut3D41pET7mdC3tqElIAnrcrMFrZHCxWMRADXwaTmVH9WkY84hhoEc9oE2tAL9TKE1PXFhY6Oewc8N1kOeqGN-jluwtBi_At4FgcgAFV/201206-2110-romania-politics-vote-health-virus.jpg"}, {"description": "Alle aktuellen Nachrichten rund um die Wettersituation, Stra\u00dfensperren, Warnungen und mehr finden Sie hier aktuell zusammengefasst.", "title": "Schneemassen in K\u00e4rnten und Osttirol: Gefahr steigt! Es drohen weitere Lawinen, Muren und \u00dcberschwemmungen - Kleine Zeitung", "url": "https://www.kleinezeitung.at/kaernten/5907940/Schneemassen-in-Kaernten-und-Osttirol_Gefahr-steigt-Es-drohen", "author": null, "publishedAt": "2020-12-06T19:54:00Z", "content": "Lawinenabgang in Hopfgarten im Defereggental \u00a9\u00a0Brunner Images\r\nSp\u00e4testens seit Samstag ist der Winter vollst\u00e4ndig in K\u00e4rnten und Osttirol angekommen. Die Freude \u00fcber die wei\u00dfe Pracht ist allerdings m\u2026 [+13923 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz/images/uploads_520/5/e/4/5907940/06122020---Lawinenabgang---Hopfgarten-i-Def_1607257542418170_v0_l.jpg"}, {"description": "Rubin Ritter beabsichtigt Beendigung seiner Vorstandst\u00e4tigkeit zur Hauptversammlung 2021.", "title": "Online-Modeh\u00e4ndler Zalando verliert einen seiner Co-Chefs - KURIER", "url": "https://kurier.at/wirtschaft/online-modehaendler-zalando-verliert-einen-seiner-co-chefs/401121279", "author": "kurier.at", "publishedAt": "2020-12-06T19:42:50Z", "content": "Der Online-Modeh\u00e4ndler Zalando muss ab der kommenden Hauptversammlung auf einen seiner drei Co-Chefs verzichten. Rubin Ritter beabsichtige aus pers\u00f6nlichen Gr\u00fcnden die Beendigung seiner Vorstandst\u00e4ti\u2026 [+740 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4804518/46-173388024.jpg"}, {"description": "\"Washington Post\": 88 Prozent der republikanischen Abgeordneten verweigerten Antwort.", "title": "Umfrage: Nur 27 Republikaner im Kongress erkennen Bidens Wahlsieg an - KURIER", "url": "https://kurier.at/politik/ausland/umfrage-nur-27-republikaner-im-kongress-erkennen-bidens-wahlsieg-an/401121273", "author": "kurier.at", "publishedAt": "2020-12-06T19:38:53Z", "content": "Eine Umfrage der Washington Post\u00a0vom Wochenende sorgt in den USA f\u00fcr Kopfsch\u00fctteln. Demnach verweigerten mehr als 220 von 249 Republikanern im Kongress eine Antwort, wer den Sieg bei den Pr\u00e4sidentsch\u2026 [+880 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4804515/46-173362925.jpg"}, {"description": "Laut einem Sprecher von Gesundheitsstadtrat Peter Hacker sind am Sonntag in Wien bei den Schnelltestungen 81 positive Corona-F\u00e4lle entdeckt worden.", "title": "Massentests in Wien: 81 positive F\u00e4lle am Sonntag entdeckt - VIENNA.AT", "url": "https://www.vienna.at/massentests-in-wien-81-positive-faelle-am-sonntag-entdeckt/6831346", "author": "vkaufmann", "publishedAt": "2020-12-06T19:27:00Z", "content": "Laut einem Sprecher von Gesundheitsstadtrat Peter Hacker sind am Sonntag in Wien bei den Schnelltestungen 81 positive Corona-F\u00e4lle entdeckt worden.\r\nInsgesamt wurden an den Standorten Stadthalle, Mes\u2026 [+1113 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vienna.at"}, "urlToImage": "https://www.vienna.at/2020/12/ABD0128-20201204-1-4-3-648034482586-3448x2586.jpg"}, {"description": "Mit Wut und Unverst\u00e4ndnis haben Menschen am Sonntag auf den Vandalenakt in der Wiener Innenstadt reagiert: F\u00fcnf Wochen nach dem Terroranschlag wurde ...", "title": "Video zeigt Vandalenakt an Terror-Gedenkst\u00e4tte - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2292609", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-12-06T19:18:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2292625/vacc772/630x356.jpg"}, {"description": "Nach dem 2. Lockdown: Bildungsminister Heinz Fa\u00dfmann sah keine Alternative zu Homeschooling und will das F\u00f6rderangebot f\u00fcr Sch\u00fcler massiv ausbauen.", "title": "Fa\u00dfmann: Kindergarten-P\u00e4dagogen sollen beim Impfen vorgereiht werden - KURIER", "url": "https://kurier.at/politik/inland/fassmann-in-wahrheit-gabs-kaum-alternativen-zu-homeschooling/401121156", "author": "Bernhard Gaul", "publishedAt": "2020-12-06T19:00:17Z", "content": "Wie lief die Diskussion in der Bundesregierung \u00fcber den Schul-Lockdown? Wurde heftig gestritten?\r\nNat\u00fcrlich war das eine G\u00fcterabw\u00e4gung, zwischen dem Recht auf Bildung und dem Schutz der Gesundheit. W\u2026 [+1792 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4804224/46-166978976.jpg"}, {"description": null, "title": "Massentests in Tirol und Vorarlberg abgeschlossen - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000122287524/massentests-verliefen-am-ersten-wochenende-schleppend-paedagogentests-gut-besucht", "author": null, "publishedAt": "2020-12-06T18:46:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "WIEN. Der \u00f6sterreichische Operns\u00e4nger und Schauspieler Klaus Ofczarek ist tot. Er starb am Sonntag im Alter von 81 Jahren, wie die Volksoper mitteilte.", "title": "Operns\u00e4nger und Schauspieler Klaus Ofczarek gestorben - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/kultur/opernsaenger-und-schauspieler-klaus-ofczarek-gestorben;art16,3329655", "author": "nachrichten.at/apa", "publishedAt": "2020-12-06T18:26:00Z", "content": "Das Haus am G\u00fcrtel war viele Jahre die Wirkst\u00e4tte des geb\u00fcrtigen Wieners, der aber u.a. auch an der Staatsoper, der Oper Graz und vielen B\u00fchnen im Ausland zu erleben war. Zudem trat der Vater von Bur\u2026 [+1398 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static1.nachrichten.at/storage/image/6/2/1/2/2442126_facebook_1vPicz_G7NwaT.jpg"}, {"description": "Wir verlosen das Mega-Set im Wert von \u00fcber 100 Euro.", "title": "Gewinn Mario Kart Live: Dein Heim als Rennstrecke - Helden der Freizeit", "url": "https://www.heldenderfreizeit.com/mario-kart-live-gewinnspiel/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-06T18:23:51Z", "content": "Wer liebt das Kartspiel mit dem Videospiel-Installateur nicht? Mario Kart Live: Home Circuit hievt den Spa\u00df aber aufs n\u00e4chste Level. Denn es l\u00e4sst die Boliden dank Augmented Reality und echtem Auto d\u2026 [+2918 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heldenderfreizeit.com"}, "urlToImage": "https://www.heldenderfreizeit.com/wp-content/uploads/2020/12/mario-kart-live-home-circuit-gewinnspiel-630.jpg"}, {"description": "LINZ. Das Bundesheer, das die Lehrer-Massentests in Ober\u00f6sterreich abwickelt, erwartet, dass bis Sonntagabend rund 27.500 der 38.000 Besch\u00e4ftigten aus dem Bildungsbereich getestet werden. Bis 15.30 Uhr gab es 56 positiv Getestete.", "title": "Massentest-Prognose: 27.500 Teilnehmer bei Lehrer-Tests in Ober\u00f6sterreich - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/oberoesterreich/massentest-prognose-27500-teilnehmer-bei-lehrer-tests-in-oberoesterreich;art4,3329649", "author": "nachrichten.at/apa", "publishedAt": "2020-12-06T18:07:00Z", "content": "Das IT-System, mit dem es bei der Anmeldung Probleme gegeben hatte, habe funktioniert, sagte der ober\u00f6sterreichische Milit\u00e4rkommandant Dieter Muhr Sonntagnachmittag in einer Pressekonferenz in Linz. \u2026 [+2231 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static2.nachrichten.at/storage/image/1/2/1/2/2442121_facebook_1vPhWz_onmkPK.jpg"}, {"description": "Die Linzer lie\u00dfen im Derby gegen die Innviertler keine einzige Torchance zu. N\u00e4chste Woche folgt der Hit gegen Salzburg.", "title": "Klarer Derbysieg gegen Ried: Der LASK ist neuer Tabellenf\u00fchrer - KURIER", "url": "https://kurier.at/sport/fussball/30-derbysieg-gegen-ried-der-lask-ist-neuer-tabellenfuehrer-der-bundesliga/401121228", "author": "kurier.at", "publishedAt": "2020-12-06T18:01:15Z", "content": "LASK - RIED 3:0 (2:0)Tore:\u00a01:0 (22.) Goiginger 2:0 (45.) Eggestein 3:0 (86.) Reiter.LASK:\u00a0Schlager - Wiesinger (69. Tscheberko), Trauner, Andrade - Ranftl (69. Potzmann), Holland, Michorl (46. Madsen\u2026 [+259 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4804293/46-173386719.jpg"}, {"description": "Spielte sich u.a. in den \"Sissi\"-Filmen, an der Josefstadt und bei der \"Familie Leitner\" ins Herz des Publikums.", "title": "Schauspielerin Senta Wengraf 96-j\u00e4hrig gestorben - KURIER", "url": "https://kurier.at/kultur/schauspielerin-senta-wengraf-96-jaehrig-gestorben/401121201", "author": "kurier.at", "publishedAt": "2020-12-06T17:13:15Z", "content": "Die beliebte Schauspielerin Senta Wengraf ist 96-j\u00e4hrig gestorben. Das erfuhr der KURIER aus dem engen Umfeld der Familie.\r\nWengraf (im Artikelbild mit Felix Dvorak) wurde am 10. Mai 1924 in Wien geb\u2026 [+631 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4804338/46-66330665.jpg"}, {"description": "Seit vier Jahren hei\u00dft es, dass Trump eine Gefahr f\u00fcr die Demokratie darstelle. Doch das System ist robust, etwas weniger Hysterie w\u00e4re angebracht.", "title": "Die US-Demokratie funktioniert sehr gut \u2013 mit oder ohne Trump - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5908103/die-us-demokratie-funktioniert-sehr-gut-mit-oder-ohne-trump", "author": "Stefan Riecher", "publishedAt": "2020-12-06T17:13:00Z", "content": "Seit vier Jahren hei\u00dft es, dass Trump eine Gefahr f\u00fcr die Demokratie darstelle. Doch das System ist robust, etwas weniger Hysterie w\u00e4re angebracht.\r\nDonald Trump legte bei seinem ersten gro\u00dfen Auftri\u2026 [+2964 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_meinung_paid/images/uploads_1200/6/8/7/5908103/F7B7A552-827B-454F-9F2D-B02FFA4F4B2E_v0_l.jpg"}, {"description": "FRANKFURT.  Die deutsche Fluggesellschaft Lufthansa wird im Zuge der Corona-Krise einem Zeitungsbericht zufolge bis Jahresende 29.000 Stellen abgebaut haben und dann noch 109.000 Mitarbeiter besch\u00e4ftigen.", "title": "Lufthansa baut bis Jahresende 29.000 Stellen ab - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/wirtschaft/lufthansa-baut-bis-jahresende-29000-stellen-ab;art15,3329606", "author": "nachrichten.at/apa", "publishedAt": "2020-12-06T16:40:00Z", "content": "Im Ausland w\u00fcrden mehr als 20.000 Jobs gestrichen, berichtete die \"Bild am Sonntag\" unter Berufung auf Konzernkreise. Die verkaufte Catering-Sparte LSG habe 7.500 Mitarbeiter besch\u00e4ftigt. Im kommende\u2026 [+382 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static3.nachrichten.at/storage/image/5/0/9/0/2410905_facebook_1vqdG2_BpIDoX.jpg"}, {"description": "Kein Unterricht an Pflichtschulen sowie berufsbildenden und h\u00f6heren Schulen OSTTIROL. Wie Bezirkshauptfrau Olga Reisner informiert, findet am Montag, 7. Dezember aufgrund der angespannten Wettersituation kein Unterricht an Osttirols Schulen statt.", "title": "Starkniederschl\u00e4ge in Osttirol: Schulen im Bezirk Lienz bleiben am Montag geschlossen - Osttirol - meinbezirk.at", "url": "https://www.meinbezirk.at/osttirol/c-lokales/schulen-im-bezirk-lienz-bleiben-am-montag-geschlossen_a4385078", "author": "Claudia Scheiber", "publishedAt": "2020-12-06T16:27:49Z", "content": "Kein Unterricht an Pflichtschulen sowie berufsbildenden und h\u00f6heren Schulen\r\nOSTTIROL. Wie Bezirkshauptfrau Olga Reisner informiert, findet am Montag, 7. Dezember aufgrund der angespannten Wettersitu\u2026 [+963 chars]", "source": {"id": null, "name": "Meinbezirk.at"}, "urlToImage": "https://media04.meinbezirk.at/article/2020/12/06/6/25079396_XXL.jpg"}, {"description": "China und Japan haben mit ihren jeweiligen Weltraum-Missionen am Wochenende spektakul\u00e4re Erfolge erzielt.", "title": "Erfolgreiche Weltraum-Projekte von Japan und China - ProSieben", "url": "https://www.prosieben.de/tv/newstime/panorama/erfolgreiche-weltraum-projekte-von-japan-und-china-101527", "author": "Joachim Vonderthann", "publishedAt": "2020-12-06T16:26:00Z", "content": "China und Japan haben mit ihren jeweiligen Weltraum-Missionen am Wochenende spektakul\u00e4re Erfolge erzielt: Eine japanische Weltraumkapsel brachte erstmals Proben aus \r\ndem Untergrund eines Asteroiden \u2026 [+4376 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prosieben.de"}, "urlToImage": "https://i3-img.prosieben.de/pis/ezone/8d32qgELB38wdEB0AB1fHPDQCtTDCJ4UYl_Ic-IXCoYylZ0mXaheiyCf8r-rAPqXoJhS5ccKE64i1AGkynIEgNRiEEu5fVkwrVSqlT_rBrKFuB5I-430bZs8wyQUbQU3vPoGbTNKJArddNsGdgNiXAJYFEgqIykNbDUDVIkhapHnO_qUqmu-1Nw0buqsguBCJ0-lpIrCz_ZRqGNdHf4oYMr8CuHryyUsg3qtoZAeNiTJBd2RwAN6UFc7QwHrHbLmZ91ELA/profile:ezone-teaser620x348?source"}, {"description": "So angeschlagen hat man Salzburg-Trainer Jesse Marsch noch nie gesehen. Seine Rotation\u2005beim 0:1 gegen die Admira ging v\u00f6llig daneben. Und auch bei den Europacup-Helden lief es\u2005nicht.", "title": "Red Bull Salzburg rotierte ins Verderben: Trainer Marsch wirkte vor dem Endspiel ratlos - Salzburger Nachrichten", "url": "https://www.sn.at/sport/fussball/international/red-bull-salzburg-rotierte-ins-verderben-trainer-marsch-wirkte-vor-dem-endspiel-ratlos-96646801", "author": "Alexander Bischof", "publishedAt": "2020-12-06T16:25:52Z", "content": "So angeschlagen hat man Salzburg-Trainer Jesse Marsch noch nie gesehen. Seine Rotationbeim 0:1 gegen die Admira ging v\u00f6llig daneben. Und auch bei den Europacup-Helden lief esnicht. \r\nSN/APA/EXPA/THOM\u2026 [+640 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.sn.at"}, "urlToImage": "https://www.sn.at/red-bull-salzburg-rotierte-ins-verderben-trainer-marsch-wirkte-vor-dem-endspiel-ratlos-41-91423594.jpg/size-1280x717/96.648.661"}, {"description": "Grasser und Meischberger gehen nach Verurteilung in die Offensive und kritisieren die Richterin.", "title": "Meischberger: \"Ein ideologisch motiviertes Fehlurteil\" - Wiener Zeitung", "url": "https://www.wienerzeitung.at/nachrichten/politik/oesterreich/2084619-Grasser-und-Meischberger-pochen-auf-ihre-Unschuld.html", "author": "Wiener Zeitung", "publishedAt": "2020-12-06T15:25:00Z", "content": "Ex-Finanzminister Karl-Heinz Grasser und Ex-Lobbyist Walter Meischberger haben am Wochenende in Interviews in mehreren Tageszeitungen das erstinstanzliche Urteil scharf kritisiert. Grasser wurde im B\u2026 [+4724 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wienerzeitung.at"}, "urlToImage": "https://www.wienerzeitung.at/_em_daten/GRASSER/PROZESS/URTEILSVERK/NDUNG/MEISCHBERGER/400948/_/1xZPOhT3Rx3h3lJnagDWVi1Jb8c-rZ3Z9yvzmrB-yWYjYjZwLRZhLjY1NcuDL-SfuZd7QLD7gMGMmYVlgDIdm9avGmrprdB6anJhKLxas48fZlM3-F_x_YaWRkoyd48uWrlu_nLlZOHwl-l1jrrGtcmn_RUgxga6hU/201206-1623-grasser-prozess-urteilsverkuendung-grasser-meischberger.jpg"}], "totalResults": 34}