{"status": "ok", "articles": [{"description": "Jonas Kaufmann \u00fcbernimmt den f\u00fcr 29. September an der Wiener Staatsoper geplanten Liederabend von Agnes Baltsa.", "title": "Kaufmann springt f\u00fcr Baltsa ein - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/kultur/kaufmann-springt-fuer-baltsa-ein;art16,3285469", "author": "O\u00d6N", "publishedAt": "2020-08-19T22:04:00Z", "content": "Aufgrund der aktuellen Covid-19-Situation und den damit verbundenen Erschwernissen im internationalen Reiseverkehr musste die Kammers\u00e4ngerin absagen. Kaufmann gibt sein neues Programm \"Selige Stunde\"\u2026 [+130 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www.nachrichten.at/oonup/images/ooenachrichten_logo_810x420v2.png"}, {"description": "Der Sommer neigt sich dem Ende zu und damit auch die diesj\u00e4hrigen krone.tv-\u201eSommergespr\u00e4che\u201c. Den Abschluss macht Norbert Hofer in der Cavallo ...", "title": "Hofer zu Strache: \u201eKapitel f\u00fcr mich abgeschlossen\u201c - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2214050", "author": "Markus Steurer", "publishedAt": "2020-08-19T19:00:00Z", "content": "Will Straches Stimmen gar nicht habenMit seinen Aussagen macht Hofer, der sonst von vielen Anh\u00e4ngern als zu nett beschrieben wird, jedoch genau mit der Tonart weiter, die auch sein Vorg\u00e4nger und Ex-C\u2026 [+393 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2214183/v64c4b3/630x356.jpg"}, {"description": "Youth-League-Halbfinale: Chukwubuike Adamu avancierte zudem mit drei Toren zum Matchwinner gegen Lyon.", "title": "Video: Salzburger Nachwuchs-Goalie hielt drei Elfer in Folge - KURIER", "url": "https://kurier.at/sport/fussball/43-gegen-lyon-salzburgs-nachwuchs-im-youth-league-halbfinale/401005487", "author": "kurier.at", "publishedAt": "2020-08-19T18:45:00Z", "content": "Salzburgs Trainerduo war mit der Leistung des U19-Teams nach dem 4:3 gegen Olympique Lyon nicht restlos zufrieden. \"Es war ein ganz komisches Spiel\", sagte Liefering-Coach Bo Svensson. \"Insgesamt war\u2026 [+795 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4586654/gepa_full_3299_gepa-17031768089.jpg"}, {"description": "Die Proteste in Belarus sind f\u00fcr die EU und die deutsche Ratspr\u00e4sidentschaft unter Angela Merkel eine Herausforderung. Europas Handlungsspielraum ist begrenzt - und die Sorge vor Russlands Intervention gro\u00df.", "title": "EU und die Proteste in Belarus: Moskau blo\u00df keinen Vorwand liefern - DER SPIEGEL", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/belarus-und-die-eu-ein-besonders-schwieriger-fall-a-5cbea8c9-1152-4355-bd43-f0bde42331f3", "author": "Christoph Schult, Severin Weiland", "publishedAt": "2020-08-19T17:48:06Z", "content": null, "source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/d3f34e98-40c0-47d6-a5aa-88d764b748fc_w1280_r1.77_fpx33.29_fpy50.jpg"}, {"description": "Unter Koeman qualifizierte sich", "title": "News | APA \u2013 Austria Presse Agentur - APA - Austria Presse Agentur", "url": "https://apa.at/news/sport-ronald-koeman-wird-neuer-barcelona-coach-2/", "author": "APA", "publishedAt": "2020-08-19T17:32:33Z", "content": "Unter Koeman qua\u00adli\u00adfi\u00adzier\u00adte sich Oran\u00adje vor einem Jahr f\u00fcr das Final\u00adtur\u00adnier der Nati\u00adons League und meis\u00adter\u00adte die Aus\u00adschei\u00addung f\u00fcr die EM-End\u00adrun\u00adde 2021 ohne Pro\u00adble\u00adme. In die\u00adser ist sie\u2026 [+3363 chars]", "source": {"id": null, "name": "Apa.at"}, "urlToImage": "https://apa.at/wp-content/uploads/2020/08/88030011556032022_BLD_Online-1.jpg"}, {"description": "Der LASK hat auch das dritte Spiel unter dem neuen Chefcoach Dominik Thalhammer verloren. In Zell am Ziller siegte Werder Bremen am Mittwoch in einem Testmatch 4:1 (2:0). Das LASK-Tor fiel aus einem Elfmeter, den Marco Raguz verwertete (57.). Die Athletiker w\u2026", "title": "LASK unterliegt SV Werder im Testspiel deutlich - SPOX.com", "url": "https://www.spox.com/at/sport/fussball/oesterreich/2008/Artikel/lask-unterliegt-sv-werder-im-testspiel-deutlich.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-19T17:12:00Z", "content": "Der LASK hat auch das dritte Spiel unter dem neuen Chefcoach Dominik Thalhammer verloren. In Zell am Ziller siegte Werder Bremen am Mittwoch in einem Testmatch 4:1 (2:0). Das LASK-Tor fiel aus einem \u2026 [+855 chars]", "source": {"id": null, "name": "SPOX"}, "urlToImage": "https://www.spox.com/at/sport/fussball/oesterreich/2008/Bilder/dominik-thalhammer-niederlage-1200.jpg"}, {"description": "", "title": "Tirol: Neues Update f\u00fcr Land Tirol App ab sofort verf\u00fcgbar - regionews.at", "url": "https://www.regionews.at/newsdetail/Neues_Update_fuer_Land_Tirol_App_ab_sofort_verfuegbar-323972", "author": "Redaktion Salzburg", "publishedAt": "2020-08-19T16:51:00Z", "content": "Ob zum Coronavirus, zu Wolfsvorkommen, Murenereignissen oder Stra\u00dfensperren mit der Land Tirol App erhalten NutzerInnen aktuelle Informationen direkt auf das Smartphone. Ab sofort steht in den App St\u2026 [+3156 chars]", "source": {"id": null, "name": "Regionews.at"}, "urlToImage": "https://www.regionews.at/data/examplepic/772/pic_200/Tirol_Logo.jpg"}, {"description": "Der Gesundheitsminister ist eine zentrale Figur in der Corona-Krise und hat Top-Imagewerte, leistet sich intern aber einige Schnitzer. Wie tickt er? Der Versuch einer Ann\u00e4herung.", "title": "Gr\u00fcner Minister Anschober: Zwischen Genie und Chaos - KURIER", "url": "https://kurier.at/politik/inland/gruener-minister-anschober-zwischen-genie-und-chaos/401005520", "author": "Elisabeth  Hofer, Raffaela Lindorfer", "publishedAt": "2020-08-19T16:21:25Z", "content": "Tats\u00e4chlich gibt es wohl eine Diskrepanz zwischen dem, was politisch gew\u00fcnscht und nach au\u00dfen gut verkaufbar war, und dem, was juristisch sauber machbar war.\r\nIm Expertengremium, das Anschober nach d\u2026 [+1363 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4586522/46-166876827.jpg"}, {"description": "Der Herzog und die Herzogin von Sussex wollten finanziell unabh\u00e4ngig sein. Wie sie dies umsetzen wollen, bleibt unklar.", "title": "Harry und Meghan sollen \"Geheim-Plan\" f\u00fcr Hollywood-Karriere haben - KURIER", "url": "https://kurier.at/stars/harry-und-meghan-sollen-geheim-plan-fuer-hollywood-karriere-haben/401004329", "author": "kurier.at", "publishedAt": "2020-08-19T16:21:25Z", "content": "Doch der Herzog und die Herzogin von Sussex wollten k\u00fcnftig nicht nur privater leben, auch ein unabh\u00e4ngiges Leben und die M\u00f6glichkeit zu arbeiten und damit eigenens Geld zu verdienen, war ihnen wicht\u2026 [+2461 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4584050/46-106191310.jpg"}, {"description": "Die drei AUA-Vorst\u00e4nde \u00fcberweisen ihre Boni f\u00fcr 2019 nach heftiger Kritik an das Unternehmen zur\u00fcck.", "title": "Nach Bl\u00fcmel-Forderung: AUA-Vorst\u00e4nde zahlen Boni zur\u00fcck - KURIER", "url": "https://kurier.at/wirtschaft/nach-bluemel-forderung-aua-vorstaende-zahlen-boni-zurueck/401005178", "author": "Andrea Hodoschek", "publishedAt": "2020-08-19T16:18:45Z", "content": "\"Wir haben heute nach R\u00fccksprache mit Finanzminister Gernot Bl\u00fcmel\u00a0beschlossen, die f\u00fcr 2019 ausgezahlten Boni des Vorstands freiwillig zur\u00fcckzulegen. Dies geschieht zus\u00e4tzlich zum bereits fixierten \u2026 [+707 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4585649/46-166719521.jpg"}, {"description": null, "title": "Unkrautvernichter verdirbt nicht: \u00d6sterreichs Glyphosat-Verbot wackelt - Der Standard", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000119462221/unkrautvernichter-verdirbt-nicht-oesterreichs-glyphosat-verbot-wackelt", "author": null, "publishedAt": "2020-08-19T16:15:00Z", "content": "Wien Bier, Muttermilch und Urin: Wer sich auf die Suche nach Glyphosatr\u00fcckst\u00e4nden macht, wird rasch f\u00fcndig. Das umstrittene Herbizid l\u00e4sst sich in Europa nicht nur in B\u00f6den und Gew\u00e4ssern nachweisen, \u2026 [+384 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "WIEN (dpa-AFX) - Die Wiener B\u00f6rse hat am Mittwoch einen ruhigen Handelstag etwas h\u00f6her beendet. Der heimische Leitindex ATX legte nach Verlusten \u00fcber weite Strecken des Tages um 0,29 Prozent auf 2218,89 Z\u00e4hler zu. Unterst\u00fctzend f\u00fcr die Aktienkur... Informatio\u2026", "title": "Aktien Wien Schluss: Gewinne nach vier Verlusttagen in Folge - onvista", "url": "https://www.onvista.de/news/aktien-wien-schluss-gewinne-nach-vier-verlusttagen-in-folge-387070861", "author": null, "publishedAt": "2020-08-19T16:14:00Z", "content": "WIEN (dpa-AFX) - Die Wiener B\u00f6rse hat am Mittwoch einen ruhigen Handelstag etwas h\u00f6her beendet. Der heimische Leitindex ATX legte nach Verlusten \u00fcber weite Strecken des Tages um 0,29 Prozent auf 2218\u2026 [+1911 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onvista.de"}, "urlToImage": "https://s.onvista.de/img/logos/ov_logo_400x400Neu-rd.png"}, {"description": "Nebenwerte-Blick: RHI Magnesita  Pierer Mobility und Frequentis am besten unterwegs  Tagesgewinner war Mittwoch  Magnesita mit 2 66% auf 30 90 8% &uuml;blicher Tagesums&auml;tze  1-Week-Performance 0 00% vor AG 2 54% 48 40 147% Vol.; 1W -2 42% 2 52% 16 30 21%\u2026", "title": "Nebenwerte-Blick: RHI Magnesita, Pierer Mobility und Frequentis am besten unterwegs - Boerse Social Network", "url": "https://www.boerse-social.com/2020/08/19/nebenwerte-blick_rhi_magnesita_pierer_mobility_und_frequentis_am_besten_unterwegs_1", "author": null, "publishedAt": "2020-08-19T16:12:24Z", "content": "19.08.2020 Tagesgewinner war am Mittwoch RHI Magnesita mit 2,66% auf 30,90 (8% \u00fcblicher Tagesums\u00e4tze, 1-Week-Performance 0,00%) vor Pierer Mobility AG mit 2,54% auf 48,40 (147% Vol.; 1W -2,42%) und F\u2026 [+4196 chars]", "source": {"id": null, "name": "Boerse-social.com"}, "urlToImage": "https://www.boerse-social.com/media/Content/fmf_Image_online/image/54599/scalex/1000/scaley/550;.jpg?1.01"}, {"description": null, "title": "Was f\u00fcr Balearen-Urlauber ansteht und was nun doch anders ist - Der Standard", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000119459813/was-fuer-balearen-urlauber-ansteht-und-was-nun-doch-anders", "author": null, "publishedAt": "2020-08-19T16:09:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Laut dem amtlichen Dashboard des Gesundheitsministeriums sind im Burgenland aktuell 19 Personen an COVID-19 erkrankt \u2013 darunter sind drei Neuinfektionen. BURGENLAND. Die Zahl der Genesenen steigt auf 411.", "title": "Corona-Virus im Burgenland: Zahl der aktuell Erkrankten auf 19 gestiegen - Burgenland - meinbezirk.at", "url": "https://www.meinbezirk.at/burgenland/c-lokales/zahl-der-aktuell-erkrankten-auf-19-gestiegen_a4198095", "author": "Christian Uchann", "publishedAt": "2020-08-19T16:03:00Z", "content": "Laut dem amtlichen Dashboard des Gesundheitsministeriums sind im Burgenland aktuell 19 Personen an COVID-19 erkrankt darunter sind drei Neuinfektionen.\r\nBURGENLAND. Die Zahl der Genesenen steigt auf \u2026 [+481 chars]", "source": {"id": null, "name": "Meinbezirk.at"}, "urlToImage": "https://media04.meinbezirk.at/article/2020/08/19/6/24300846_XXL.jpg"}, {"description": null, "title": "\"Flight Simulator\": Ver\u00e4rgerte Steam-Nutzer decken Spiel mit schlechten Wertungen ein - Der Standard", "url": "https://www.derstandard.de/story/2000119459835/flight-simulator-veraergerte-nutzer-decken-spiel-mit-schlechten-wertungen-ein", "author": null, "publishedAt": "2020-08-19T14:59:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.de"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Die Salzburger Ausstellung zum 100. Jubil\u00e4um der Festspiele blickt in jeder Hinsicht auf \u201eGro\u00dfes Welttheater\u201c.", "title": "100 Jahre Salzburger Festspiele: F\u00fcr jedermann - fr.de", "url": "https://www.fr.de/kultur/theater/100-jahre-salzburger-festspiele-fuer-jedermann-90026525.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-19T12:52:00Z", "content": "Die Salzburger Ausstellung zum 100. Jubil\u00e4um der Festspiele blickt in jeder Hinsicht auf Gro\u00dfes Welttheater.\r\nSchon der Begriff Festspiele doppelt den glamour\u00f6sen Anteil des k\u00fcnstlerischen Geschehens\u2026 [+7196 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.fr.de"}, "urlToImage": "https://www.fr.de/bilder/2020/08/19/90026525/23733744-feu-salz-welttheater7-180820-2uOLkF2DUJef.jpg"}, {"description": "Besonderer Sommer, besondere Veranstaltungen: Also luden Die jungen Zillertaler coronabedingt heuer zum ersten Drive-in-Sommerkonzert\u00a0beim Vermarktungszentrum Rotholz statt zu ihrem 21. JUZIopenair.", "title": "Golden Boys:: Beim Drive-in-Sommerkonzert gab\u00b4s f\u00fcr die JUZIs Gold - meinbezirk.at", "url": "https://www.meinbezirk.at/schwaz/c-lokales/beim-drive-in-sommerkonzert-gabs-fuer-die-juzis-gold_a4197843", "author": "Michael Wei\u00df", "publishedAt": "2020-08-19T12:43:42Z", "content": "Besonderer Sommer, besondere Veranstaltungen: Also luden Die jungen Zillertaler coronabedingt heuer zum ersten Drive-in-Sommerkonzert\u00a0beim Vermarktungszentrum Rotholz statt zu ihrem 21. JUZIopenair. \u2026 [+2098 chars]", "source": {"id": null, "name": "Meinbezirk.at"}, "urlToImage": "https://media04.meinbezirk.at/article/2020/08/19/0/24300000_XXL.jpg"}, {"description": "Asteroiden kommen der Erde oft nahe \u2013 doch so nah wie \u201e2020 QG\u201c kam keiner zuvor, meldet die Nasa. Grund zur Besorgnis hat es jedoch nicht gegeben.", "title": "Asteroid fliegt in Rekordn\u00e4he an der Erde vorbei - F.A.Z. - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/wissen/weltraum/2020-qg-ueber-indischem-ozean-asteroid-in-rekordnaehe-16912036.html", "author": "dpa", "publishedAt": "2020-08-19T12:36:00Z", "content": "Ein Asteroid von der Gr\u00f6\u00dfe eines Gel\u00e4ndewagens ist so nah an der Erde vorbeigeflogen wie kein anderer aufgezeichneter Himmelsk\u00f6rper seiner Art zuvor. Wie die amerikanische Weltraumbeh\u00f6rde Nasa am Die\u2026 [+1145 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/2483139010/1.6912081/facebook_teaser/ein-asteroid-flog-knapp-an-der.jpg"}, {"description": "Solange es keinen Impfstoff gegen Covid-19 gibt, setzen Mediziner auf Medikamente. Einige Pr\u00e4parate haben sich bereits bew\u00e4hrt - auch ein Nasenspray ist vielversprechend.", "title": "Corona-Nasenspray soll Viren abt\u00f6ten \u2013 endlich neues Medikament gegen Covid-19? - tz.de", "url": "https://www.merkur.de/leben/gesundheit/corona-nasenspray-coronaviren-abtoeten-neues-medikament-gegen-covid-19-zr-90026466.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-19T12:24:00Z", "content": "Solange es keinen Impfstoff gegen Covid-19 gibt, setzen Mediziner auf Medikamente. Einige Pr\u00e4parate haben sich bereits bew\u00e4hrt - auch ein Nasenspray ist vielversprechend. <ul><li>Viele Arzneimittel w\u2026 [+2663 chars]", "source": {"id": null, "name": "merkur.de"}, "urlToImage": "https://www.merkur.de/bilder/2020/08/19/90026466/23733031-nasenspray-2uOLkF2DV2ef.jpg"}], "totalResults": 34}