{"status": "ok", "articles": [{"description": "Fernsehen: Ulrich Tukur steht aktuell in Salzburg f\u00fcr den ORF-Film \"Die Unschuldsvermutung\" vor der Kamera.", "title": "Der \"Tatort\"-Kommissar und \"Jedermann\" wird Dirigent - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/kultur/der-tatort-kommissar-und-jedermann-wird-dirigent;art16,3310794", "author": "O\u00d6Nachrichten", "publishedAt": "2020-10-11T22:04:00Z", "content": "Die Salzburger Festspiele im Jahr 2020: ohne Corona, daf\u00fcr mit einem mit MeToo-Vorw\u00fcrfen konfrontierten Dirigenten. Das ist das inhaltliche Fundament, auf dem die erste ORF-Stadtkom\u00f6die \"Die Unschuld\u2026 [+2327 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static2.nachrichten.at/storage/image/1/9/2/9/2419291_facebook_1vwQAa_eKg39u.jpg"}, {"description": "LAOLA1-Einzelkritik zum Nations-League-Spiel Nordirland gegen \u00d6sterreich.", "title": "Noten: Die LAOLA1-Einzelkritik zu Nordirland gegen \u00d6sterreich|replace:'\"':'\u00b4' - LAOLA1.at", "url": "https://www.laola1.at/de/red/fussball/oefb-nationalteam/a-team/spiele/noten--die-laola1-einzelkritik-zu-nordirland-gegen-oesterreich/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-11T21:25:00Z", "content": "Das \u00d6FB-Team hat sich beim 1:0 (1:0)-Sieg in Nordirland lange von einer guten Seite pr\u00e4sentiert.\r\nVor allem in der ersten Halbzeit konnte die Foda-Elf \u00fcberzeugen, dr\u00e4ngte auf die F\u00fchrung und wurde du\u2026 [+7904 chars]", "source": {"id": null, "name": "Laola1.at"}, "urlToImage": "https://www.laola1.at/images/redaktion/images/Fussball/Nationalteam/ATeam/2020/oefb-jubel-nordirland_92cb4_f_1280x720.jpg"}, {"description": "So wie im Gesamtbezirk hat die SP\u00d6 in Sechshaus bei der Gemeinderatswahl die meisten Stimmen gesammelt. 45,04 Prozent erhielten die Sozialdemokraten im...", "title": "Gr\u00e4tzl-Analyse - Sechshaus im Bezirkstrend, n\u00e4mlich rot - Wiener Zeitung", "url": "https://www.wienerzeitung.at/nachrichten/wahlen/landtagswahlen/wien/wahlticker-2020/2078541-Graetzl-Analyse-Sechshaus-im-Bezirkstrend-naemlich-rot.html", "author": "APA/ac", "publishedAt": "2020-10-11T20:42:00Z", "content": "So wie im Gesamtbezirk hat die SP\u00d6 in Sechshaus bei der Gemeinderatswahl die meisten Stimmen gesammelt. 45,04 Prozent erhielten die Sozialdemokraten im Gr\u00e4tzl zwischen Sechhauser Stra\u00dfe und Wienzeile\u2026 [+974 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wienerzeitung.at"}, "urlToImage": "https://www.wienerzeitung.at/_em_daten/wzo/_layout/wz_logo_large.png"}, {"description": "Nach Rafael Nadals Triumph in Paris ist Roger Federer einer der ersten Gratulanten. \u00dcber Social Media hebt er zu einer Lobeshymne an. SPORT1 hat die Reaktionen.", "title": "Rafael Nadal gewinnt French Open: Roger Federer und andere Stars gratulieren - SPORT1", "url": "https://www.sport1.de/tennis/grand-slams/2020/10/rafael-nadal-gewinnt-french-open-roger-federer-und-andere-stars-gratulieren", "author": "SPORT1", "publishedAt": "2020-10-11T20:08:00Z", "content": "Kurz vor 18 Uhr Ortszeit gewann Rafael Nadal am Sonntag mit einem Dreisatzsieg \u00fcber Novak Djokovic zum 13. Mal die French Open.\r\nKaum eine halbe Stunde sp\u00e4ter bekam er den Gl\u00fcckwunsch, der ihm am mei\u2026 [+1293 chars]", "source": {"id": null, "name": "SPORT1"}, "urlToImage": "https://reshape.sport1.de/c/t/BFB4C587-849D-4B0A-95C1-F8E167829EE2/1200x630"}, {"description": "Straches Einzug in den Gemeinderat ist unwahrscheinlich, auch Parteigr\u00fcnder Baron hat keine Hoffnung mehr.", "title": "Er war wieder da \u2013 und ist jetzt vermutlich weg - DiePresse.com", "url": "https://www.diepresse.com/5880765/er-war-wieder-da-und-ist-jetzt-vermutlich-weg", "author": "Christina Ozlberger", "publishedAt": "2020-10-11T19:55:00Z", "content": "Straches Einzug in den Gemeinderat ist unwahrscheinlich, auch Parteigr\u00fcnder Baron hat keine Hoffnung mehr.\r\nJeder Mensch hat Fehler. Dumm ist nur derjenige, der einen Fehler zweimal begeht, sagt Hein\u2026 [+886 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_magazin_paid/images/uploads_1200/b/b/d/5880765/4F35226A-8B98-423C-84C2-B953F6E1F7C1_v0_h.jpg"}, {"description": "Ab Dienstag sind im Tennengau Privatpartys au\u00dferhalb des Wohnraums untersagt. Zus\u00e4tzliche Einschr\u00e4nkungen in Kuchl: Die Sperrstunde wird auf 17 Uhr vorverlegt und in Altersheimen gilt ein...", "title": "Veranstaltungsverbot f\u00fcr Salzburger Tennengau - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5880663/veranstaltungsverbot-fur-salzburger-tennengau", "author": "Die Presse", "publishedAt": "2020-10-11T18:10:00Z", "content": "Ab Dienstag sind im Tennengau Privatpartys au\u00dferhalb des Wohnraums untersagt. Zus\u00e4tzliche Einschr\u00e4nkungen in Kuchl: Die Sperrstunde wird auf 17 Uhr vorverlegt und in Altersheimen gilt ein Besuchsverb\u2026 [+2245 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://www.diepresse.com/assets/images/diepresse_nachrichten.jpg"}, {"description": null, "title": "Gemeinderat - SP\u00d6 beh\u00e4lt in Ottakring ersten Platz - VOL.AT - Vorarlberg Online", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiTWh0dHBzOi8vd3d3LnZvbC5hdC9nZW1laW5kZXJhdC1zcG9lLWJlaGFlbHQtaW4tb3R0YWtyaW5nLWVyc3Rlbi1wbGF0ei82NzcwMzgz0gFRaHR0cHM6Ly93d3cudm9sLmF0L2dlbWVpbmRlcmF0LXNwb2UtYmVoYWVsdC1pbi1vdHRha3JpbmctZXJzdGVuLXBsYXR6LzY3NzAzODMvYW1w?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-11T18:06:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Die SP\u00d6 kann sich den zuk\u00fcnftigen Koalitionspartner aussuchen. Am Wahlabend lag die Partei von Michael Ludwig bei 42,1 Prozent.", "title": "Ludwig tritt aus H\u00e4upls Schatten - KURIER", "url": "https://kurier.at/chronik/wien/wien-wahl-ludwig-tritt-aus-haeupls-schatten/401061273", "author": "Josef Gebhard", "publishedAt": "2020-10-11T18:00:00Z", "content": "Wahl als Ludwigs Premiere\r\nWie f\u00fcr alle Spitzenkandidaten der gr\u00f6\u00dferen Parteien (mit Ausnahme des Teams HC Strache) war es f\u00fcr Ludwig das erste Antreten in dieser Funktion.\r\nIm Vergleich zu seinen Mi\u2026 [+3250 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4692216/46-168108889.jpg"}, {"description": "Coronabedingte Salzburg-Premiere: Puppenspieler Nikolaus Habjan und Franui gestalten Kreisler-Liederabend.", "title": "Puppenspiel in Salzburg: Der Weltschmerz des Marienk\u00e4fers - Salzburger Nachrichten", "url": "https://www.sn.at/kultur/theater/puppenspiel-in-salzburg-der-weltschmerz-des-marienkaefers-94048219", "author": "Karl Harb", "publishedAt": "2020-10-11T17:46:00Z", "content": "Coronabedingte Salzburg-Premiere: Puppenspieler Nikolaus Habjan und Franui gestalten Kreisler-Liederabend. Nikolaus Habjan, Puppenspieler, Kunstpfeifer, Regisseur und begnadeter Stimmenimitator, ist \u2026 [+472 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.sn.at"}, "urlToImage": "https://www.sn.at/puppenspiel-in-salzburg-der-weltschmerz-des-marienkaefers-41-90507960.jpg/size-1280x717/94.048.210"}, {"description": "Mit Spitzenkandidat Gernot Bl\u00fcmel erzielt die \u00d6VP bei der Wien-Wahl den h\u00f6chsten Zuwachs aller Parteien. Kanzler Sebastian Kurz deutet es als Zeichen.", "title": "Das sagt der Kanzler zum Wahlergebnis in Wien - Heute.at - Nachrichten und Schlagzeilen", "url": "https://www.heute.at/s/das-sagt-der-kanzler-zum-wahl-ergebnis-in-wien-100106732", "author": "heute.at", "publishedAt": "2020-10-11T17:40:00Z", "content": "\"F\u00fcr uns bedeutet dieses Ergebnis den achten Landtagswahlerfolg in Serie und es ist ein Zeichen, dass der t\u00fcrkise Weg weiter an Zustimmung gewinnt\", sagte Kanzler und \u00d6VP-Chef Sebastian Kurz am Wahla\u2026 [+1793 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2020/10/11/1438a4ee-84e7-44d4-8c6b-7ad9c96f22cc.jpeg?rect=0%2C0%2C600%2C300&w=1280&auto=format"}, {"description": "\u00dcber die akuten Symptome und Auswirkungen einer Infektion mit dem Coronavirus ist inzwischen viel bekannt. Wie aber sehen die Langzeitfolgen der Erkrankung COVID 19 aus, wenn die eigentliche Infektion \u00fcberstanden ist? Die Forschung ist noch am Anfang, es gibt\u2026", "title": "Covid-19: Wie sehen die Langzeitfolgen einer Corona-Infektion aus? - Deutschlandfunk", "url": "https://www.deutschlandfunk.de/covid-19-wie-sehen-die-langzeitfolgen-einer-corona.1939.de.html?drn:news_id=1182365", "author": null, "publishedAt": "2020-10-11T17:24:24Z", "content": "\u00dcber die akuten Symptome und Auswirkungen einer Infektion mit dem Coronavirus ist inzwischen viel bekannt. Wie aber sehen die Langzeitfolgen der Erkrankung COVID 19 aus, wenn die eigentliche Infektio\u2026 [+7266 chars]", "source": {"id": null, "name": "Deutschlandfunk"}, "urlToImage": "https://www.deutschlandfunk.de/media/thumbs/6/6997222ad520b0d0c8da87e74703117fv1_max_720x405_b3535db83dc50e27c1bb1392364c95a2.jpg?key=d91ee2"}, {"description": "David Trummer, 26, liefert Sensation.", "title": "Bei Regen und Schneefall zur Silbermedaille gerast - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5880747/bei-regen-und-schneefall-zur-silbermedaille-gerast", "author": "Die Presse", "publishedAt": "2020-10-11T16:21:00Z", "content": "David Trummer, 26, liefert Sensation.\r\nLeogang. David Trummer hat im abschlie\u00dfenden Downhill-Rennen der Mountainbike-WM in Leogang in einer wahren Schlammschlacht sensationell Silber geholt. Der Stei\u2026 [+1541 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://www.diepresse.com/assets/images/diepresse_nachrichten.jpg"}, {"description": "H\u00f6chst zufrieden hat sich die Listenzweite der NEOS, Gemeinderatsabgeordnete Bettina Emmerling, \u00fcber die Zugewinne ihrer Partei gezeigt. \u201eIch ...", "title": "NEOS bekr\u00e4ftigen Regierungswunsch mit SP\u00d6 - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2250260", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-10-11T16:14:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2250285/v0e4741/630x356.jpg"}, {"description": null, "title": "Orozco-Estrada mit den Symphonikern: Launige Fanfaren im Musikaquarium - DER STANDARD", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000120827448/orozco-estrada-mit-den-symphonikern-launige-fanfaren-im-musikaquarium", "author": null, "publishedAt": "2020-10-11T16:08:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Der Pr\u00e4sident meldet sich mit einem Auftritt zur\u00fcck \u2013 doch die Debatte um seinen Gesundheitszustand ist damit nicht zu Ende. Trump will ab Montag auf Wahlkampftour gehen.", "title": "Zweifel an Trumps Testergebnis - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5880718/zweifel-an-trumps-testergebnis", "author": "Die Presse", "publishedAt": "2020-10-11T15:41:00Z", "content": "Der Pr\u00e4sident meldet sich mit einem Auftritt zur\u00fcck doch die Debatte um seinen Gesundheitszustand ist damit nicht zu Ende. Trump will ab Montag auf Wahlkampftour gehen.\r\nWashington. Einige Anh\u00e4nger i\u2026 [+4258 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_magazin/images/uploads_1200/b/8/e/5880718/936256CD-76A9-4C23-8518-E36DDFE162C2_v0_h.jpg"}, {"description": "Papst Franziskus spricht den 2006 im Alter von 15 Jahren gestorbenen Italiener Carlo Acutis selig. Dabei liegt der aufgebahrte Acutis da, als schl\u00fcge er jeden Moment die Augen auf \u2013 das mutet je nach Betrachtungsweise numinos oder unheimlich an.", "title": "Ein Influencer Gottes - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/menschen/carlo-acutis-wird-selig-gesprochen-ein-influencer-gottes-16996657.html", "author": "Matthias R\u00fcb", "publishedAt": "2020-10-11T15:03:00Z", "content": "Was da, sanft beleuchtet, hinter einer Glasscheibe in einem Sarkophag in der Kirche Santa Maria Maggiore in Assisi liegt, ist mit blo\u00dfem Menschenverstand nicht leicht zu fassen. Es handelt sich, nach\u2026 [+4634 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/180930180/1.6996805/facebook_teaser/ein-bild-von-carlo-acutis.jpg"}, {"description": null, "title": "Wien-Wahl 2020: Das vorl\u00e4ufige Ergebnis mit Wahlkartenprognose - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000120496864/ergebnisse-der-wien-wahl-2020-resultate-prognosen-hochrechnungen-gemeinderat-bezirke", "author": null, "publishedAt": "2020-10-11T15:00:50Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "In einem Podcast zum Thema psychische Gesundheit haben Meghan und Harry \u00fcber den Hass im Internet gesprochen, dem sie ausgesetzt sind. Besonders die Herzogin ist demnach auf dem Radar von Trollen.", "title": "Meghan: War der am meisten im Internet schikanierte Mensch - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/menschen/meghan-war-der-am-meisten-im-internet-schikanierte-mensch-16996648.html", "author": "dpa", "publishedAt": "2020-10-11T13:45:00Z", "content": "Der britische Prinz Harry (36) und Herzogin Meghan (39) haben scharfe Kritik an Beleidigungen und Diskriminierungen im Internet ge\u00fcbt. Ihr sei gesagt worden, dass sie 2019 der am meisten von Internet\u2026 [+783 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/1108502205/1.6996715/facebook_teaser/obwohl-sie-sich-nicht-viel-in.jpg"}, {"description": "In einem Experiment hat die Neutralisation auch bei der mutierten G614-Form funktioniert. Die Details.", "title": "Wirken Corona-Impfstoffe auch gegen die neue Virus-Mutation? - KURIER", "url": "https://kurier.at/wissen/gesundheit/wirken-corona-impfstoffe-auch-gegen-die-neue-virus-mutation/401061051", "author": "kurier.at", "publishedAt": "2020-10-11T13:20:34Z", "content": "Die Neutralisationstiter f\u00fcr die G614-Variante unterschieden sich nicht signifikant von denen f\u00fcr die Isolate mit den D614-Varianten, so die Forscher.\r\nDas sind gute Nachrichten f\u00fcr die hunderte Impf\u2026 [+860 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4664773/46-167728529.jpg"}, {"description": "Heute haben die\u00a0Gemeinderatswahl und Bezirksvertretungswahlen stattgefunden. Wie die Ergebnisse bei der Wien-Wahl 2020 ausgefallen sind, lesen Sie hier. WIEN. Die Wienerinnen und Wiener hatten heute die Wahl.", "title": "Ergebnis Wien-Wahl 2020: So hat Wien gew\u00e4hlt - Wien - meinbezirk.at", "url": "https://www.meinbezirk.at/wien/c-politik/so-hat-wien-gewaehlt_a4279581", "author": "Nicole Gretz-Blanckenstein", "publishedAt": "2020-10-11T12:57:11Z", "content": "Heute haben die\u00a0Gemeinderatswahl und Bezirksvertretungswahlen stattgefunden. Wie die Ergebnisse bei der Wien-Wahl 2020 ausgefallen sind, lesen Sie hier.\r\nWIEN. Die Wienerinnen und Wiener hatten heute\u2026 [+2251 chars]", "source": {"id": null, "name": "Meinbezirk.at"}, "urlToImage": "https://media04.meinbezirk.at/article/2020/10/09/8/24718548_XXL.jpg"}], "totalResults": 34}