{"status": "ok", "articles": [{"description": "Aktuell im Formel-1-Liveticker: +++ Heftiger Unfall von Romain Grosjean +++ Haas in zwei Teile zerrissen +++ Au&szlig;er Verbrennungen keine gr&ouml;&szlig;eren Verletzungen +++", "title": "Formel 1 Bahrain 2020: Der Rennsonntag in der Chronologie - Motorsport-Total.com", "url": "https://www.motorsport-total.com/formel-1/news/formel-1-bahrain-2020-der-rennsonntag-in-der-chronologie-20112909", "author": null, "publishedAt": "2020-11-29T21:22:30Z", "content": "22:31 UhrDas war's f\u00fcr heute!\r\nDamit verabschieden wir uns nach diesem aufregenden Renntag in Bahrain an dieser Stelle auch. Morgen fr\u00fch geht es nat\u00fcrlich wie gewohnt direkt weiter - unter anderem mi\u2026 [+7629 chars]", "source": {"id": null, "name": "Motorsport-total.com"}, "urlToImage": "https://www.motorsport-total.com/img/sm/241557_mst.jpg?rf=1606664041"}, {"description": "Der Countdown l\u00e4uft \u2013 noch exakt sieben Tage gilt der harte Lockdown. Doch nun mehren sich die Ger\u00fcchte, dass auch danach kaum etwas normal wird.", "title": "Nun kommen schlimme Bef\u00fcrchtungen zu Lockdown-Ende auf - Heute.at", "url": "https://www.heute.at/s/nun-kommen-schlimme-befuerchtungen-zu-lockdown-ende-auf-100115107", "author": "heute.at", "publishedAt": "2020-11-29T21:14:00Z", "content": "Mittwoch ist \"D-Day\" f\u00fcr \u00d6sterreich da will sich die Regierung im Ministerrat auf \u00d6ffnungsschritte nach dem zweiten Lockdown (der erste im M\u00e4rz dauerte acht Wochen) verst\u00e4ndigen. Doch nun mehren sich\u2026 [+2433 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2020/11/17/dd698259-8814-48ea-bdee-b77671e8eb64.jpeg?rect=0%2C0%2C1735%2C868&w=1280&auto=format"}, {"description": "Der Angriff auf das Dorf Koshobe im Nordosten Nigerias soll sich schon am Samstag ereignet haben.", "title": "Dutzende Tote bei Boko-Haram-Angriff auf Dorf in Nigeria - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5904785/dutzende-tote-bei-boko-haram-angriff-auf-dorf-in-nigeria", "author": "Die Presse", "publishedAt": "2020-11-29T20:00:00Z", "content": "Der Angriff auf das Dorf Koshobe im Nordosten Nigerias soll sich schon am Samstag ereignet haben.\r\nIm Nordosten Nigerias sind der UNO zufolge bei einem \"brutalen\" Angriff Dutzende Menschen get\u00f6tet wo\u2026 [+1963 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://www.diepresse.com/assets/images/diepresse_nachrichten.jpg"}, {"description": "Die alpine Ski-Weltmeisterin Michaela Kirchgasser holte den Sieg bei \"Dancing Stars\". Mit den O\u00d6N plauderte sie \u00fcber alles Lehrreiche, Schmerzhafte und was Tanzen und Skifahren gemeinsam haben.", "title": "Michaela Kirchgasser: \"Ich definiere Weiblichkeit jetzt anders\" - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/kultur/michaela-kirchgasser-ich-definiere-weiblichkeit-jetzt-anders;art16,3327436", "author": "Peter Grubm\u00fcller", "publishedAt": "2020-11-29T19:56:00Z", "content": "Tagespass kaufen \r\n 24 Stunden Zugriff auf das O\u00d6Nachrichten Digital-Abo um \u20ac 2,29", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static1.nachrichten.at/storage/image/9/9/3/9/2439399_facebook_1vM_Ds_RszDfO.jpg"}, {"description": "Das Theater an der Wien trotzt dem Lockdown und zeigt gemeinsam mit ORF III die mit Spannung erwartete Premiere von Alfred Dorfer als Opernregisseur. Wolfgang Amadeus Mozarts \u201eLe nozze di Figaro\u201c wird bei Dorfer freilich nicht als Kabarett gelesen, sondern al\u2026", "title": "Alfred Dorfers Premiere an der Oper - news - ORF.at", "url": "https://orf.at/stories/3191606/", "author": "ORF.at", "publishedAt": "2020-11-29T19:15:45Z", "content": "Die Frage, wie sich ein Kabarettist zum Regisseur einer Oper wandeln kann, mag Dorfer schon raush\u00e4ngen. Antworten gibt er jetzt mit seiner Inszenierung, die sicher nicht kabarettistisch sein wird, si\u2026 [+2435 chars]", "source": {"id": null, "name": "Orf.at"}, "urlToImage": "https://ibs.orf.at/news?image=https%3A%2F%2Fassets.orf.at%2Fmims%2F2020%2F48%2F79%2Fcrops%2Fw%3D1200%2Ch%3D630%2Cq%3D75%2F766264_master_266379_theater_an_der_wien_nozze_live_n.jpg%3Fs%3D350d3eb3c454d83af69ed0ddbb0efcded8764a80"}, {"description": "Rapid bleibt im neuen Stadion weiterhin ohne Sieg gegen den Erzrivalen. Die Austria zittert sich zu einem gl\u00fccklichen Punkt.", "title": "1:1 im Wiener Derby: Rapid gegen Austria bleibt ohne Sieger - KURIER", "url": "https://kurier.at/sport/fussball/11-im-wiener-derby-rapid-gegen-austria-bleibt-ohne-sieger/401113161", "author": "Alexander Huber, Alexander Strecha", "publishedAt": "2020-11-29T18:00:00Z", "content": "RAPID WIEN - AUSTRIA WIEN 1:1 (1:1)Tore: 1:0 (7.) Schick, 1:1 (19.) Wimmer.Gelbe Karten:\u00a0Hofmann bzw. Handl, Hahn, Zwierschitz, Teigl.Rapid:\u00a0Gartler - Stojkovic, Barac, Hofmann, Ullmann - Schick, Rit\u2026 [+217 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4790043/46-173239868.jpg"}, {"description": null, "title": "Statements von Thalhammer und Wiesinger nach 3:0-Heimsieg gegen SCR Altach - ligaportal.at", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9MWh4TlBKOEpLbE3SAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-29T17:58:41Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Die Hinweise verdichten sich, dass in einer Woche doch nicht so einfach Schulen und Handel \u00f6ffnen werden.", "title": "Dieser Lockdown ist \u2013 leider \u2013 noch lange nicht zu Ende - KURIER", "url": "https://kurier.at/politik/inland/dieser-lockdown-ist-leider-noch-lange-nicht-zu-ende/401113527", "author": "Bernhard Gaul", "publishedAt": "2020-11-29T17:51:36Z", "content": "Bei den Schulen gibt es deshalb erneut Vermutungen, dass eine halbe \u00d6ffnung, wie schon im Fr\u00fchjahr nach dem harten, achtw\u00f6chigen Lockdown, bevorstehen k\u00f6nnte. Damals wurden Sch\u00fcler der einzelnen Klas\u2026 [+1156 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4771107/20201120-ABD0046-1-1.jpg"}, {"description": "Die letzten Stunden vom Black Weekend laufen: Jetzt noch schnell die besten Schn\u00e4ppchen sichern! Unser aktuelles Deal-Highlight ist die Monsieur Cuisine Connect von Silvercrest, die seit heute wieder bei Lidl erh\u00e4ltlich ist.", "title": "Black Friday Weekend 2020: Thermomix-Alternative von Lidl vor Cyber Monday so g\u00fcnstig wie nie! - t-online.de", "url": "https://www.t-online.de/ratgeber/id_89003876/black-friday-weekend-2020-thermomix-alternative-von-lidl-vor-cyber-monday-so-guenstig-wie-nie-.html", "author": "Carl-Johann Philipp, AW, t-online, Antonia Herfort", "publishedAt": "2020-11-29T17:32:00Z", "content": "Die letzten Stunden des Black Weekend nach dem Black Friday laufen: Jetzt noch schnell die besten Schn\u00e4ppchen vorm Cyber Monday sichern! Viele Onlineshops locken am Wochenende mit tollen Rabatt-Angeb\u2026 [+12339 chars]", "source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/89/03/13/34/id_89031334/tid_da/black-friday-weekend-2020-die-besten-angebote-im-liveticker-thermomix-alternative-monsieur-cuisine-connect-bei-lidl-.jpg"}, {"description": "In seinem ersten TV-Interview seit der US-Wahl hat der amtierende Pr\u00e4sident Donald Trump seine unbewiesenen Behauptungen zu angeblichem Wahlbetrug ...", "title": "Trump legt nach: \u201eViele Tote haben abgestimmt\u201c - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2287156", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-11-29T17:27:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2287170/v34d7a7/630x356.jpg"}, {"description": null, "title": "Wer tr\u00e4gt die Verantwortung, wenn ein multinationaler Konzern Mist baut? - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000122085145/wer-traegt-die-verantwortung-wenn-ein-multinationaler-konzern-mist-baut", "author": null, "publishedAt": "2020-11-29T17:21:24Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "In Wien geht man davon aus, dass sich bis zu 60 Prozent der Bev\u00f6lkerung testen lassen werden.", "title": "Aufbau l\u00e4uft: Massentests in Wien ab 4. Dezember - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5904755/aufbau-lauft-massentests-in-wien-ab-4-dezember", "author": "Die Presse", "publishedAt": "2020-11-29T17:16:00Z", "content": "In Wien geht man davon aus, dass sich bis zu 60 Prozent der Bev\u00f6lkerung testen lassen werden.\r\nWien. In Wien sind die Aufbauarbeiten f\u00fcr die Corona-Massentests bereits voll angelaufen. In der Stadtha\u2026 [+3241 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten/images/uploads_1200/9/7/3/5904755/A-staff-member-approaches-to-take-a-swab-at-the-Express-Test-COVID-19-testing-facility-at-Gatwick-airport-amid-the-coronavirus-disease-COVID-19-outbreak-in-Crawley_1606660423246204.jpg"}, {"description": "Ein Gebet im Kreis der Familie und Aufmerksamkeit f\u00fcr den N\u00e4chsten sollen heuer aufgrund der Corona-Pandemie das Feiern ersetzen.", "title": "\"Schlichte Weihnachten\": So stellt sich der Papst das heurige Weihnachtsfest vor - Kleine Zeitung", "url": "https://www.kleinezeitung.at/international/corona/5904813/Schlichte-Weihnachten_So-stellt-sich-der-Papst-das-heurige", "author": null, "publishedAt": "2020-11-29T17:10:00Z", "content": "Papst Franziskus ermuntert zum \"schlichten\" Weihnachtsfest \u00a9\u00a0(c) AFP (ALBERTO PIZZOLI)\r\nPapst Franziskus hat beim Angelus-Gebet zum ersten Adventsonntag den Gl\u00e4ubigen Ratschl\u00e4ge erteilt, wie sie Weih\u2026 [+1629 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz/images/uploads_520/9/a/d/5904813/pope_apa_1606671779434969_v0_l.jpg"}, {"description": null, "title": "\u00c4thiopien verk\u00fcndet in Tigray-Offensive den Sieg \u2013 doch viele Zweifel bleiben - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000122089032/aethiopien-verkuendet-in-tigray-offensive-den-sieg-doch-viele-zweifel", "author": null, "publishedAt": "2020-11-29T16:57:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Der FP\u00d6-Abgeordnete Christian Hafenecker ist laut einem Bericht der \"Kronen Zeitung\" am Samstag nach einem Treffen in einem Gasthaus in Kaumberg nach dem Covid-19-Ma\u00dfnahmengesetz angezeigt worden.", "title": "Kaumberg - Wirbel um Hafenecker nach Treffen in Gasthaus - N\u00d6N.at", "url": "https://www.noen.at/lilienfeld/kaumberg-wirbel-um-hafenecker-nach-treffen-in-gasthaus-kaumberg-fpoe-coronavirus-lockdown-christian-hafenecker-anzeige-235576116", "author": null, "publishedAt": "2020-11-29T16:51:00Z", "content": "Die Polizei habe eine Zusammenkunft von neun Personen aufgel\u00f6st und alle Teilnehmer angezeigt.\r\nNationalratsabgeordneter Christian Hafenecker best\u00e4tigt, dass er in dem kleinen Lokal in seiner Heimatg\u2026 [+1757 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noen.at"}, "urlToImage": "https://images03.noen.at/440_0008_7943908_stp39hafenecker.jpg/1920x1080/226.211.900"}, {"description": "Noch bis morgen ist die Gelegenheit, an ein sehr leistungsstarkes 5G-Smartphone g\u00fcnstig heranzukommen. Denn bis zum 30.11, 23:59 gelten noch die Samsung Black Weeks bei denen es nicht nur spannenden Bundles, sondern auch die 5G-Versionen des Galaxy S20 und S2\u2026", "title": "Samsung verscherbelt Galaxy S20 5G und S20 Ultra 5G: Einige Varianten sind schon ausverkauft - CHIP Online", "url": "https://www.chip.de/news/Samsung-verscherbelt-Galaxy-S20-5G-und-S20-Ultra-5G-Einige-Varianten-sind-schon-ausverkauft_183128682.html", "author": "Lisa Brack", "publishedAt": "2020-11-29T16:03:54Z", "content": "Microsoft Surface Pro 7 - 12,3 Zoll 2-in-1-TabletStylishe Kombination aus Notebook und Tablet mit 12,3-Zoll-Display (2.736 x 1.824 Pixel), Intel Core i5 Prozessor, 8 GByte RAM, 128 GByte SSD und Wind\u2026 [+70 chars]", "source": {"id": null, "name": "CHIP Online Deutschland"}, "urlToImage": "https://www.chip.de/ii/1/2/6/3/6/0/5/4/5/05f31f7b80c206a6.png"}, {"description": "Der Auftakt der Weltcup-Saison in Igls hat am Sonntag mit einem weiteren \u00f6sterreichischen Doppelsieg geendet. Nach dem Triumph im \u201enormalen\u201c Rennen am Samstag schlugen Thomas Steu/Lorenz Koller diesmal im Sprint zu. Ein Rufzeichen setzten unterdessen die Frau\u2026", "title": "Rodeln: Steu/Koller packen zweiten Igls-Sieg drauf - ORF.at", "url": "https://sport.orf.at/stories/3070002/", "author": "ORF.at", "publishedAt": "2020-11-29T16:02:03Z", "content": "Steu/Koller setzten sich am Sonntag im Doppelsitzer-Sprint gegen die Letten Andris und Juris Sics (+0,091 Sek.) und Ludwig Rieder/Patrick Rastner (0,102) aus S\u00fcdtirol durch. Die am Samstag zweitplatz\u2026 [+4778 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.orf.at"}, "urlToImage": "https://ibs.orf.at/sport?image=https%3A%2F%2Fassets.orf.at%2Fmims%2F2020%2F49%2F95%2Fcrops%2Fw%3D1200%2Ch%3D630%2Cq%3D75%2F767430_master_266795_rodeln_igls_doppelsitzer_sieg_g.jpg%3Fs%3D764ffdc7545127e0b12a18c964b557875849b127"}, {"description": "Der Unfall ereignete sich Sonntagvormittag, als der Eigent\u00fcmer (47) in seinem Wochenendhaus in Bad Bleiberg eine Gasflasche tauschen wollte. Der Mann wurde mit dem Rettungshubschrauber C11 ins Klinikum Klagenfurt geflogen. Drei Feuerwehren standen im Einsatz.", "title": "Gasexplosion: Villacher schwer verletzt, Haus vollst\u00e4ndig zerst\u00f6rt - Kleine Zeitung", "url": "https://www.kleinezeitung.at/kaernten/5904665/Gasexplosion_Villacher-schwer-verletzt-Haus-vollstaendig-zerstoert", "author": null, "publishedAt": "2020-11-29T15:16:00Z", "content": "Um die Registrierung abzuschlie\u00dfen, klicken Sie bitte auf den Aktivierungs-Link,\r\n den wir Ihnen soeben per E-Mail zugeschickt haben.\r\nWenn Sie die E-Mail nicht erhalten haben, sehen Sie bitte auch i\u2026 [+24 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz_paid/images/uploads_520/9/1/9/5904665/ff-bad-bleiberg_1606652557070566_v0_h.jpg"}, {"description": "Die Vienna Insurance Group kauft das Osteuropagesch\u00e4ft des niederl\u00e4ndischen Konkurrenten Aegon.", "title": "VIG l\u00e4sst sich Expansion in den Osten 830 Millionen Euro kosten - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5904758/vig-lasst-sich-expansion-in-den-osten-830-millionen-euro-kosten", "author": "Die Presse", "publishedAt": "2020-11-29T14:54:00Z", "content": "Die Vienna Insurance Group kauft das Osteuropagesch\u00e4ft des niederl\u00e4ndischen Konkurrenten Aegon.\r\nWien. Auch die Versicherungsbranche leidet unter der Coronapandemie: Reihum f\u00fchrten die Lockdowns gene\u2026 [+2610 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten/images/uploads_1200/9/7/6/5904758/02A0D996-E999-4E96-8721-FB530A78CA45_1606660347410599.jpg"}, {"description": "Die kommende Woche wird winterlich und den ersten Schnee im Flachland bringen, so die Prognose der Zentralanstalt f\u00fcr Meteorologie und Geodynamik (ZAMG) am Sonntag. Zu Beginn gibt es in Nieder\u00f6sterreich und Wien sowie im Nordburgenland am Vormittag noch dicht\u2026", "title": "Wetter: Kommende Woche wird winterlich - SALZBURG24", "url": "https://www.salzburg24.at/news/oesterreich/wetter-kommende-woche-wird-winterlich-96307003", "author": "APA", "publishedAt": "2020-11-29T13:22:42Z", "content": "Im Tagesverlauf kommt teilweise noch die Sonne zum Vorschein. Sonst scheint \u00fcber \u00d6sterreich aber h\u00e4ufig die Sonne, auch die Nebel-und Hochnebelfelder in den s\u00fcdlichen Becken oder auch am Bodensee lic\u2026 [+2250 chars]", "source": {"id": null, "name": "Salzburg24.at"}, "urlToImage": "https://www.salzburg24.at/20191112_PD3497.HR.jpg/1280x720/96.307.069"}], "totalResults": 34}