{"status": "ok", "articles": [{"description": "", "title": "Austria Wien News: Peter St\u00f6ger \u00fcbernimmt Traineramt f\u00fcr ein Jahr - Sky Sport", "url": "https://sport.sky.de/fussball/artikel/austria-wien-news-peter-stoeger-uebernimmt-traineramt-fuer-ein-jahr/12040735/34348", "author": "Sky Sport", "publishedAt": "2020-08-01T20:56:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Sky Sport"}, "urlToImage": "https://e6.365dm.de/20/08/1600x900/2bae96c9698ec3b153a032d69a0758f371d333d94ed11bed7f3d076f60967553_5055858.jpg?20200801215319"}, {"description": null, "title": "Gro\u00dfdemo gegen Corona-Auflagen in Berlin aufgel\u00f6st - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000119105678/rund-15-000-menschen-demonstrierten-in-berlin-gegen-corona-auflagen", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T20:12:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "SEEWALCHEN AM ATTERSEE. Ein folgenschwerer Verkehrsunfall zwischen einem Motorrad und einem Auto hat sich am sp\u00e4ten Samstagabend in Seewalchen am Attersee (Bezirk V\u00f6cklabruck) ereignet.", "title": "Amputationsverletzung: Motorradlenker bei Kollision mit PKW in Seewalchen am Attersee schwerst verletzt - laumat|at", "url": "https://www.laumat.at/medienbericht,amputationsverletzung-motorradlenker-bei-kollision-mit-pkw-in-seewalchen-am-attersee-schwerst-verletzt,19568.html", "author": "Matthias Lauber", "publishedAt": "2020-08-01T20:03:19Z", "content": "Online seit heute, 21:58 Uhr\r\nSeewalchen am Attersee.\r\nEin folgenschwerer Verkehrsunfall zwischen einem Motorrad und einem Auto hat sich am sp\u00e4ten Samstagabend in Seewalchen am Attersee (Bezirk V\u00f6ckl\u2026 [+1696 chars]", "source": {"id": null, "name": "Laumat.at"}, "urlToImage": "https://www.laumat.at/media/fotos/19568/titel/article_1296x800.jpg?s=8cda3925cd30bbec622ebb42089bf4e5"}, {"description": "100 Jahre \"Jedermann\": Das Wetter spielte die Babyelefanten an die Wand.", "title": "\u201eJedermann\u201c im Jubil\u00e4umsjahr \u2013 Regen dr\u00e4ngt ins Festspielhaus - KURIER", "url": "https://kurier.at/kultur/jedermann-im-jubilaeumsjahr-regen-draengt-ins-festspielhaus/400988741", "author": "Thomas Trenkler", "publishedAt": "2020-08-01T19:38:46Z", "content": "Der 22. August 1920 gilt als die Geburtsstunde der Salzburger Festspiele. Denn an jenem Tag fand auf dem Domplatz die erste Vorstellung des Jedermanns statt in der Regie von Max Reinhardt. Das 100-Ja\u2026 [+928 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4553816/46-166565471.jpg"}, {"description": "TIROL (sch). \u00dcberraschungen blieben in der 2. Hauptrunde des Kerschdorfer Tirol Cups nicht aus. Der SV Brixen sorgte mit dem Rauswurf des SV Kirchbichl f\u00fcr die gr\u00f6\u00dfte \u00dcberraschung.", "title": "Fu\u00dfball Tirol - TFV: Alle Ergebnisse Tirol Cup - 2. Hauptrunde - meinbezirk.at", "url": "https://www.meinbezirk.at/kufstein/c-sport/alle-ergebnisse-tirol-cup-2-hauptrunde_a4173126", "author": "Friedl Schwaighofer", "publishedAt": "2020-08-01T19:12:28Z", "content": "TIROL (sch). \u00dcberraschungen blieben in der 2. Hauptrunde des Kerschdorfer Tirol Cups nicht aus. Der SV Brixen sorgte mit dem Rauswurf des SV Kirchbichl f\u00fcr die gr\u00f6\u00dfte \u00dcberraschung. Umhausen besiegte \u2026 [+1444 chars]", "source": {"id": null, "name": "Meinbezirk.at"}, "urlToImage": "https://media04.meinbezirk.at/article/2020/08/01/2/24170952_XXL.jpg"}, {"description": "Am Samstagnachmittag haben die gro\u00dfen Salzburger Festspiele begonnen. Veranstalter und Gastgewerbe verpflichten sich zu hohen Sicherheitsstandards \u2013 und hoffen f\u00fcr die gesamte Kulturbranche, dass es gelingt.", "title": "Salzburger Festspiele starten unter strengen Hygieneauflagen - F.A.Z. - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/feuilleton/buehne-und-konzert/salzburger-festspiele-starten-unter-strengen-hygieneauflagen-16886339.html", "author": "dpa", "publishedAt": "2020-08-01T18:58:00Z", "content": "Unter strengen Hygiene-Auflagen sind am Samstag die Salzburger Festspiele er\u00f6ffnet worden. Bis zum 30. August will das bedeutendste Klassik-Festival der Welt in seinem Jubil\u00e4umsjahr ein Zeichen setze\u2026 [+2906 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/feuilleton/buehne-und-konzert/1510636179/1.6886341/facebook_teaser/besucher-sitzen-waehrend-der.jpg"}, {"description": "Aktuell im Formel-1-Liveticker: +++ Mercedes in Silverstone in eigener Welt +++ Verstappen erster Verfolger +++ H&uuml;lkenberg und Albon scheitern in Q2 +++", "title": "Formel 1 Silverstone 2020 - Qualifying am Samstag in der Chronologie - Motorsport-Total.com", "url": "https://www.motorsport-total.com/formel-1/news/formel-1-silverstone-2020-qualifying-am-samstag-in-der-chronologie-20080106", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T18:56:46Z", "content": "20:56 UhrDas war's f\u00fcr heute!\r\nDamit ziehen wir einen Strich unter unseren heutigen Ticker. Es war mir wie immer eine Freude! Hoffen war mal auf ein spannendes Rennen morgen (zumindest hinter den Mer\u2026 [+8377 chars]", "source": {"id": null, "name": "Motorsport-total.com"}, "urlToImage": "https://www.motorsport-total.com/img/sm/234620_mst.jpg?rf=1596292882"}, {"description": null, "title": "Fixiert: Stefan Schwab landet bei PAOK Saloniki - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000119107436/schwab-unterschrieb-bei-paok-saloniki", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T18:55:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Die SV Ried feiert den Aufstieg in die Bundesliga - trotz Corona sind ein paar Fans dabei:", "title": "SV Ried: Die besten Bilder der Meisterfeier - LAOLA1.at", "url": "https://www.laola1.at/de/red/fussball/2--liga/news/sv-ried--die-besten-bilder-der-meisterfeier-2020/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T17:52:00Z", "content": "Partytime in Ried!\r\nDie Ober\u00f6sterreicher feiern den Aufstieg in die Bundesliga. Nachdem bereits nach dem 9:0-Sch\u00fctzenfest gegen den FAC am Freitag auf dem Spielfeld die Korken knallten, folgte am Sam\u2026 [+1426 chars]", "source": {"id": null, "name": "Laola1.at"}, "urlToImage": "https://www.laola1.at/images/redaktion/images/Fussball/2-Liga/Diashow/Ried-Meisterfeier-2020/ried-09_7a04d_f_1280x720.jpg"}, {"description": "Der 62-J\u00e4hrige war zuletzt im Zusammenhang mit dem Skandal bei der Commerzialbank von der \u00d6VP zum R\u00fccktritt aufgefordert worden", "title": "Causa Commerzialbank: SP\u00d6-Landesrat Illedits zur\u00fcckgetreten - KURIER", "url": "https://kurier.at/chronik/burgenland/landesrat-illedits-tritt-wegen-5400-euro-geschenk-vom-sv-mattersburg-zurueck/400988627", "author": "Thomas Orovits", "publishedAt": "2020-08-01T16:44:31Z", "content": "Die \u00d6VP Burgenland hatte seit Auffliegen des mutma\u00dflichen Bilanzskandals bei der Commerzialbank den R\u00fccktritt des Landesrates gefordert. Er sei dem\u00a0 beschuldigten Ex-Banker Pucher zu nahe gestanden, \u2026 [+1502 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/3665084/46-147887067.jpg"}, {"description": "NEUHOFEN/KREMS. Ein 68-J\u00e4hriger ist am Samstagvormittag in Neuhofen an der Krems bei einem Gasaustritt verletzt worden. Der Mann f\u00fchrte im Keller des Einfamilienhauses Wartungsarbeiten f\u00fcr die Poolanlage durch, dabei verwechselte er zwei Kanister.", "title": "Verletzter nach Gasaustritt bei Pool in Neuhofen - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/oberoesterreich/verletzter-nach-gasaustritt-bei-pool-in-neuhofen;art4,3280128", "author": "nachrichten.at", "publishedAt": "2020-08-01T14:41:00Z", "content": "Tagespass kaufen\r\n24 Stunden Zugriff auf das O\u00d6Nachrichten Digital-Abo um \u20ac2,00", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static2.nachrichten.at/storage/image/4/4/9/2/2392944_facebook_1v9nVv_YIjvwx.jpg"}, {"description": null, "title": "Web- und Games-News am Samstag, 1.August: Trump will Tiktok verbieten, Halo Infinite Multiplayer wird Free-To-Play - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000119105915/web-und-games-news-am-samstag-1august-trump-will-tiktok", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T14:28:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Gesundheitsminister Rudolf Anschober (Gr\u00fcne) hat Samstag die von manchen Juristen angezweifelte teilweise Maskenpflicht in Gesch\u00e4ften verteidigt. Sie gelte zum Schutz von Risikopersonen in \"spezifischen systemrelevanten Bereichen\" - und sei auch laut einem Fa\u2026", "title": "Anschober verteidigt Maskenpflicht-Verordnung - SALZBURG24", "url": "https://www.salzburg24.at/news/oesterreich/anschober-verteidigt-maskenpflicht-verordnung-90936403", "author": "APA", "publishedAt": "2020-08-01T13:13:28Z", "content": "Mit der - seit 24. Juli geltenden - Ausweitung der Mund-Nasen-Schutz-Pflicht sollen Risikopersonen dort gesch\u00fctzt werden, wo sie ihre Grundbed\u00fcrfnisse des t\u00e4glichen Lebens decken m\u00fcssen, bekr\u00e4ftigte \u2026 [+4252 chars]", "source": {"id": null, "name": "Salzburg24.at"}, "urlToImage": "https://www.salzburg24.at/759316_BLD_Online.jpg/1280x720/90.934.129"}, {"description": "Der Grazer Anlagenbauer sp\u00fcrt die Auswirkungen der Krise vor allem in den Sparten Hydro und Metals. W\u00e4hrend die Kurzarbeit bei Andritz an den Standorte in \u00d6sterreich endet, plant Konzernchef Leitner neue Einschnitte.", "title": "Flaute bei Andritz Hydro und Metals - K\u00fcndigungen geplant - Industriemagazin", "url": "https://industriemagazin.at/a/flaute-bei-andritz-hydro-und-metals-kuendigungen-geplant", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T12:49:58Z", "content": "Ein schwaches Marktumfeld, eine niedrige Investitionst\u00e4tigkeit und die laufende Coronakrise haben bei dem Anlagenbauer Andritz vor allem den Sparten Hydro und Metals zugesetzt. Dort muss nun der Spar\u2026 [+4846 chars]", "source": {"id": null, "name": "Industriemagazin.at"}, "urlToImage": "https://imgs.industriemagazin.at/m/42840_1_1200-0-1.85_.jpg"}, {"description": "Jetzt gibt es den ersten Coronavirus-Fall im Bundeskanzleramt: Ein Kabinettsmitarbeiter von Regierungschef Sebastian Kurz hat sich im privaten Umfeld ...", "title": "Erster Corona-Fall im Kanzleramt - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2202956", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-08-01T12:43:00Z", "content": "In den ersten Wochen der Corona-Krise hat sich das Kanzleramt - wie berichtet - auf eine Isolation im B\u00fcro vorbereitet, f\u00fcr den Fall der F\u00e4lle wurden Feldbetten aufgestellt. Jetzt gibt es den ersten \u2026 [+915 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2120086/v6c1eb7/630x356.jpg"}, {"description": "1.583 aktuell Infizierte in \u00d6sterreich. Lesen Sie nationale wie internationale Entwicklungen zur Corona-Pandemie in unserem Live-Ticker.", "title": "O\u00d6: Nur noch zehn Tage Quarant\u00e4ne; Anschober: Situation in \u00d6sterreich stabil - KURIER", "url": "https://kurier.at/chronik/oesterreich/ooe-nur-noch-zehn-tage-quarantaene-anschober-situation-in-oe-stabil/400988192", "author": "Josef Siffert", "publishedAt": "2020-08-01T12:22:30Z", "content": "US-Schauspielerin Lena Dunham (34, \"Girls\") hat auf Instagram unter dem Titel \"Meine Covid Geschichte\" ausf\u00fchrlich ihre schwere Covid-19-Erkrankung beschrieben. Mitte M\u00e4rz sei sie positiv getestet wo\u2026 [+1190 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4552835/46-166549517.jpg"}, {"description": null, "title": "Ein leuchtender Schmetterling flattert durchs All - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000119084264/ein-leuchtender-schmetterling-flattert-durchs-all", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T12:00:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Auf der Tauernautobahn (A10) in Kuchl in Fahrtrichtung Villach hat sich Samstagfr\u00fch nach einem Verkehrsunfall mit einem Sattelkraftfahrzeug ein ...", "title": "Mega-Stau auf A10 nach Unfall mit defektem Lkw - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2202914", "author": "Salzburg-Krone", "publishedAt": "2020-08-01T11:00:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/1750220/v789d0b/630x356.jpg"}, {"description": "WIEN. In der \"Spesenaff\u00e4re\" rund um Heinz-Christian Strache und die FP\u00d6 ermittle die Staatsanwaltschaft Wien mittlerweile gegen f\u00fcnf Verd\u00e4chtige.", "title": "Spesenaff\u00e4re: Neuer Beschuldigter soll Strache belasten - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/politik/innenpolitik/spesenaffaere-neuer-beschuldigter-soll-strache-belasten;art385,3280118", "author": "nachrichten.at/apa", "publishedAt": "2020-08-01T10:42:00Z", "content": "Der neue Beschuldigte, ein ehemaliger Leibw\u00e4chter Straches, soll mit seinem Gest\u00e4ndnis vor zwei Wochen den Ex-FP\u00d6-Chef schwer belastet haben, berichtet die \"Kronen Zeitung\".\r\nWegen des Verdachts der \u2026 [+1538 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static2.nachrichten.at/storage/image/1/8/2/0/2390281_facebook_1v6OJZ_8Lb31C.jpg"}, {"description": "1.583 aktuell Infizierte in \u00d6sterreich. Lesen Sie nationale wie internationale Entwicklungen zur Corona-Pandemie in unserem Live-Ticker.", "title": "USA: Hunderte Kinder in Sommerlager infiziert; 82 neue F\u00e4lle in \u00d6sterreich - KURIER", "url": "https://kurier.at/chronik/oesterreich/ooe-nur-noch-zehn-tage-quarantaene-anschober-situation-in-oe-stabil/400988192", "author": "Josef Siffert", "publishedAt": "2020-08-01T09:17:03Z", "content": "\u00d6konomen in Deutschland haben sich besorgt \u00fcber die gestiegene Zahl Corona-Infektionen ge\u00e4u\u00dfert. \"Eine zweite Welle k\u00f6nnte wirtschaftlich sch\u00e4dlicher sein als die erste Welle. Denn viele Unternehmen \u2026 [+1182 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4553483/46-166565406.jpg"}], "totalResults": 34}