{"status": "ok", "articles": [{"description": "Das Prestigeduell war fr\u00fch entschieden. Titelverteidiger Salzburg jubelte \u00fcber einen deutlichen 6:2-Sieg. Nun wartet die Austria.", "title": "Debakel im Cup-Achtelfinale: Rapid ist in Salzburg chancenlos - KURIER", "url": "https://kurier.at/sport/fussball/debakel-im-oefb-cup-achtelfinale-klare-rapid-pleite-gegen-red-bull-salzburg/401131440", "author": "kurier.at", "publishedAt": "2020-12-16T21:45:00Z", "content": "RED BULL SALZBURG - RAPID WIEN 6:2 (3:1)Tor:\u00a01:0 (16.) Szoboszlai, 2:0 (19.) Berisha, 3:0 (23.) Koita, 3:1 (45.+1, Elfmeter) Fountas, 4:1 (74.) Daka, 4:2 (78.) Ullmann, 5:2 (83., Elfmeter) Camara, 6:\u2026 [+462 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4825662/46-173603184.jpg"}, {"description": "Das Urteil gegen die Komplizen der \u201eCharlie Hebdo\u201c-Attent\u00e4ter ist ein Sieg des Rechtsstaats. Die Auseinandersetzung um die Meinungsfreiheit geht weiter. Nicht ihre Gegner sollten ihre Grenzen bestimmen.", "title": "Der Kampf ist noch nicht gewonnen - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/politik/ausland/der-kampf-um-die-meinungsfreiheit-geht-weiter-17105618.html", "author": "Michaela Wiegel", "publishedAt": "2020-12-16T21:00:00Z", "content": "Frankreich hat mit dem Charlie Hebdo-Prozess im Pariser Justizpalast symbolisch die Kontrolle \u00fcber die dramatischen Ereignisse im Januar 2015 zur\u00fcckerlangt. Damals wirkte die Regierung wie getrieben \u2026 [+1830 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/politik/ausland/976903003/1.7105818/facebook_teaser/muslime-demonstrieren-im.jpg"}, {"description": "Der WAC und der LASK sind am Mittwoch ihrer Favoritenrolle gerecht geworden und ohne Gegentor ins Viertelfinale des Fu\u00dfball-\u00d6FB-Cups eingezogen. Die K\u00e4rntner setzten sich in der Lavanttal-Arena gegen den Zweitligisten SKU Amstetten in einer chancenarmen Parti\u2026", "title": "WAC und LASK schaffen Aufstieg ins \u00d6FB-Cup-Viertelfinale - Salzburger Nachrichten", "url": "https://www.sn.at/sport/mixed/wac-und-lask-schaffen-aufstieg-ins-oefb-cup-viertelfinale-97101625", "author": "APA", "publishedAt": "2020-12-16T19:14:48Z", "content": "Der WAC und der LASK sind am Mittwoch ihrer Favoritenrolle gerecht geworden und ohne Gegentor ins Viertelfinale des Fu\u00dfball-\u00d6FB-Cups eingezogen. Die K\u00e4rntner setzten sich in der Lavanttal-Arena gegen\u2026 [+2407 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.sn.at"}, "urlToImage": "https://www.sn.at/wac-und-lask-schaffen-aufstieg-ins-oefb-cup-viertelfinale-41-91588775.jpg/size-1280x717/97.105.336"}, {"description": "Laut dem staatlichen Fernsehen der Volksrepublik ist die Kapsel erfolgreich in der Mongolei gelandet. Es ist die erste Weltraum-Expedition seit 44 Jahren, die wieder Mond-Proben auf die Erde bef\u00f6rdert hat.", "title": "Chinas Raumkapsel mit Mondgestein gelandet - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/wissen/weltraum/chang-e-5-chinas-raumkapsel-mit-mondgestein-auf-erde-gelandet-17106133.html", "author": "dpa/AP", "publishedAt": "2020-12-16T19:13:00Z", "content": "Die chinesische Raumkapsel\u00a0Change 5 ist mit einer Ladung von zwei Kilogramm Mondgestein in der Steppe der Inneren Mongolei im Norden Chinas gelandet. Das berichtete das staatliche Fernsehen in der Na\u2026 [+2360 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/785120085/1.7106145/facebook_teaser/das-technische-person-der.jpg"}, {"description": "Nach l\u00e4ngerer Pause greifen an diesem Wochenende auch die Nordischen Kombinierer wieder ins Wettkampfgeschehen ein: Im \u00f6sterreichischen Ramsau am Dachstein werden die Herren zwei Einzelwettk\u00e4mpfe absolvieren. Au\u00dferdem steht f\u00fcr die NoKo-Damen der erste Weltcu\u2026", "title": "Nordische Kombination: Damen vor Weltcup-Premiere in Ramsau - xc-ski.de", "url": "https://www.xc-ski.de/events/nordische-kombination-weltcup/nordische-kombination-weltcup-news/nordische-kombination-damen-vor-weltcup-premiere-in-ramsau/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-16T19:12:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Xc-ski.de"}, "urlToImage": "https://www.xc-ski.de/wp-content/uploads/2020/12/Ramsau.png"}, {"description": "Im letzten Spiel im Linzer Stadion vor dessen Abriss ist am Mittwoch im Achtelfinale des Uniqa \u00d6FB-Cups eine Sensation ausgeblieben. Der LASK gab sich gegen ASK Elektra Wien keine Bl\u00f6\u00dfe und stieg mit einem sicheren 3:0 (3:0) \u00fcber den Viertligisten ins Viertel\u2026", "title": "\u00d6FB-Cup: Eggestein-Gala bei Abschied von der Gugl - ORF.at", "url": "https://sport.orf.at/stories/3070746/", "author": "ORF.at", "publishedAt": "2020-12-16T19:03:10Z", "content": "Der Deutsche brachte die Linzer bereits in der zweiten Minute auf die Siegerstra\u00dfe und sorgte mit seinen weiteren Treffern in der 15. und 34.\u00a0Minute daf\u00fcr, dass bei Elektra nie die Hoffnung auf ein v\u2026 [+3406 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.orf.at"}, "urlToImage": "/mojo/1_4_1/storyserver//news/common/images/og-fallback-sport.png"}, {"description": "Doskozil will kompletten Lockdown\u00a0\u00b7\u00a0Regierung verbietet Symbole der Identit\u00e4ren\u00b7\u00a0\u00a017 Monate bedingt f\u00fcr burgenl\u00e4ndischen Ortschef.\u00a0Der t\u00e4gliche \u00dcberblick \u00fcber aktuelle Themen, die \u00d6sterreich bewegt haben.", "title": "\u00d6sterreich-\u00dcberblick: Die wichtigsten Nachrichten des Tages - meinbezirk.at", "url": "https://www.meinbezirk.at/c-lokales/die-wichtigsten-nachrichten-des-tages_a4404753", "author": "Adrian Langer", "publishedAt": "2020-12-16T19:01:01Z", "content": "Doskozil will kompletten Lockdown\u00a0\u00b7\u00a0Regierung verbietet Symbole der Identit\u00e4ren\u00b7\u00a0\u00a017 Monate bedingt f\u00fcr burgenl\u00e4ndischen Ortschef.\u00a0Der t\u00e4gliche \u00dcberblick \u00fcber aktuelle Themen, die \u00d6sterreich bewegt h\u2026 [+2871 chars]", "source": {"id": null, "name": "Meinbezirk.at"}, "urlToImage": "https://media04.meinbezirk.at/article/2020/12/16/4/25142244_XXL.png"}, {"description": null, "title": "PS5 und Xbox mit Kaufbots aufgekauft: Scalper machten Millionengewinne - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000122565369/ps5-und-xbox-mit-kaufbots-aufgekauft-scalper-machten-millionengewinne", "author": null, "publishedAt": "2020-12-16T19:00:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "W\u00e4hrend Mozart und Haydn bis nach London reisten, und selbst Schubert Reisen durch \u00d6sterreich unternahm, kam Ludwig van Beethoven kaum \u00fcber das Wiener Umland hinaus.  Viele seiner Werke entstanden in Nieder\u00f6sterreich. Im Sommer war er meist in  M\u00f6dling und Ba\u2026", "title": "Nieder\u00f6sterreich war Beethoven Welt genug - ORF.at", "url": "https://noe.orf.at/stories/3080777/", "author": "ORF.at", "publishedAt": "2020-12-16T18:33:36Z", "content": "Zum 250. Geburtstag jenes Komponisten, dessen Werke weltweit am meisten gespielt werden, kann man durchaus berechtigt auch das Augenmerk auf Beethovens Nieder\u00f6sterreich-Aufenthalte lenken, wobei der \u2026 [+6084 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noe.orf.at"}, "urlToImage": "https://ibs.orf.at/noe?image=https%3A%2F%2Foekastatic.orf.at%2Fmims%2F2020%2F50%2F12%2Fcrops%2Fw%3D1200%2Ch%3D627%2Cq%3D75%2F779371_master_271312_beethoven_neu_img_4579_002.jpg%3Fs%3D4011ed5d3227402892b1eae7fb17ba841951bbb9"}, {"description": "Bei vielen heimischen Firmen, die schon vor der Krise schwer angeschlagen waren, haben die Corona-Hilfen 2020 die Insolvenz verschleppt. Im Fr\u00fchjahr 2021 fallen die Hilfen weg, dann ist mit einer Pleitewelle zu rechnen.", "title": "Konjunktur Wenige Pleiten - und dennoch ein Jammer - Wiener Zeitung", "url": "https://www.wienerzeitung.at/nachrichten/wirtschaft/oesterreich/2085632-Wenige-Pleiten-und-dennoch-ein-Jammer.html", "author": "Karl Leban", "publishedAt": "2020-12-16T18:00:00Z", "content": "Nichts scheint heuer normal zu sein - so auch bei den Unternehmensinsolvenzen. Obwohl die Corona-Pandemie die gr\u00f6\u00dfte Wirtschaftskrise seit dem Zweiten Weltkrieg ausgel\u00f6st hat, wird 2020 als jenes Jah\u2026 [+4111 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wienerzeitung.at"}, "urlToImage": "https://www.wienerzeitung.at/_em_daten/401772/_/1xZPOhT3Rx3h3lJnagDWVi1EpUK2GlKDmuO7VpUeyKqvGH49jZ3N8IaTGPBZjNTGwvdaLiubuTnDIyOWeSNl7pIv8XqB9oXXvZBGgIjNT1Esu2TKVSR5gneQ/201216-1713-948-0900-303880-geier-2.jpg"}, {"description": "Die Nationalbank-Chefs Robert Holzmann und Gottfried Haber legen Dezember-Prognose vor. Der Wachstumseinbruch der heimischen Wirtschaft ist demnach im zweiten Lockdown nur halb so stark ausgefallen wie im Fr\u00fchjahr 2020.", "title": "OeNB: \"Intakter Erholungsprozess der Wirtschaft\" | trend.at - trend.at", "url": "https://www.trend.at/wirtschaft/oenb-intakter-erholungsprozess-wirtschaft-11815646", "author": "Peter Sempelmann", "publishedAt": "2020-12-16T17:57:23Z", "content": "Die Nationalbank-Chefs Robert Holzmann und Gottfried Haber legen Dezember-Prognose vor. Der Wachstumseinbruch der heimischen Wirtschaft ist demnach im zweiten Lockdown nur halb so stark ausgefallen w\u2026 [+5332 chars]", "source": {"id": null, "name": "Trend.at"}, "urlToImage": "https://www.trend.at/_storage/asset/11815763/storage/vgn:socialmedia_1200x630/file/165588040/pk-oesterreichische-nationalbank-oenb-holzmann-haber.jpg"}, {"description": "Regierung und Landeshauptleute beraten am Freitag \u00fcber weitere Ma\u00dfnahmen. Schon ab Donnerstag bringt die Weihnachtsverordnung Versch\u00e4rfungen \u2013 auch f\u00fcr den Privatbereich.", "title": "Neuer Lockdown nach Weihnachten? - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5912447/neuer-lockdown-nach-weihnachten", "author": "Anna Thalhammer, Julia Neuhauser, Thomas Prior", "publishedAt": "2020-12-16T17:54:00Z", "content": "Regierung und Landeshauptleute beraten am Freitag \u00fcber weitere Ma\u00dfnahmen. Schon ab Donnerstag bringt die Weihnachtsverordnung Versch\u00e4rfungen auch f\u00fcr den Privatbereich.\r\nWeihnachten, so viel wei\u00df man\u2026 [+3532 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten/images/uploads_1200/7/7/f/5912447/AUSTRIA---HEALTH---CORONAVIRUS_1608141198434240_v0_h.jpg"}, {"description": "Wer wird wann wie geimpft? Und wie gef\u00e4hrlich ist die Impfung wirklich? Ein \u00dcberblick.", "title": "Corona-Impfstart: Der Fahrplan zum Jaukerl | kurier.at - KURIER", "url": "https://kurier.at/politik/inland/fahrplan-zum-jaukerl/401132058", "author": "Christian B\u00f6hmer, Ernst Mauritz, Marlene Patsalidis", "publishedAt": "2020-12-16T17:05:45Z", "content": "Sollte es tats\u00e4chlich so sein, dass ausgerechnet am Heiligen Abend die ersten Impfdosen gegen Covid-19 in \u00d6sterreich eintreffen - oder gar verabreicht werden?\r\nWas wie das Drehbuch eines r\u00fchrseligen \u2026 [+1153 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4822533/78350011457988456_BLD_Online.jpg"}, {"description": "Auch Christine Catasta und Erika Stark-Rittenauer wurden neu in das Kontrollgremium gew\u00e4hlt. F\u00fcr \u00d6BAG-Chef Schmid der \u201eSchlussstein in diesem Jahr der Ver\u00e4nderungen\".", "title": "Wolfgang Hesoun wird Aufsichtsratschef der Casinos Austria - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5912462/wolfgang-hesoun-wird-aufsichtsratschef-der-casinos-austria", "author": "Die Presse", "publishedAt": "2020-12-16T16:54:00Z", "content": "Auch Christine Catasta und Erika Stark-Rittenauer wurden neu in das Kontrollgremium gew\u00e4hlt. F\u00fcr \u00d6BAG-Chef Schmid der Schlussstein in diesem Jahr der Ver\u00e4nderungen\".\r\nWolfgang Hesoun, Generaldirektor\u2026 [+1081 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten/images/uploads_1200/7/8/e/5912462/0F08C221-DFF8-4044-B966-E62551C3FD9E_v0_h.jpg"}, {"description": "LINZ. Eine \u201ephysische Festivalausgabe\u201c mit einem reichhaltigen Filmprogramm k\u00fcndigte am Mittwoch das Team des \u201eCrossing Europe\u201c-Filmfestivals in Linz an. Dazu sind Livestreams", "title": "Crossing Europe-Filmfestival mit Open-Air-Zone am OK-Platz - Tips - Total Regional", "url": "https://www.tips.at/nachrichten/linz/kultur/523453-crossing-europe-filmfestival-mit-open-air-zone-am-ok-platz", "author": null, "publishedAt": "2020-12-16T16:17:00Z", "content": "LINZ. Eine physische Festivalausgabe mit einem reichhaltigen Filmprogramm k\u00fcndigte am Mittwoch das Team des Crossing Europe-Filmfestivals in Linz an. Dazu sind Livestreams ebenso geplant wie eine Ope\u2026 [+1868 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tips.at"}, "urlToImage": "https://www.tips.at/image/thumbcrop/news/468271/523453/753x456/1608135523.8305-crossing-europe-filmfestival-mit-open-air-zone-am-ok-platz.jpg"}, {"description": "In manchen L\u00e4ndern fehlen sogar Masernimpfungen \u2013 wir k\u00f6nnen uns leicht neue Corona-Vakzine leisten. Wogegen wehren wir uns?", "title": "Corona-Impfung: Zweifeln ist auch nur ein Ausdruck des Privilegs - KURIER", "url": "https://kurier.at/meinung/corona-impfung-zweifeln-ist-auch-nur-ein-ausdruck-des-privilegs/401131971", "author": "Philipp Wilhelmer", "publishedAt": "2020-12-16T16:01:40Z", "content": "Das Licht am Ende des Tunnels k\u00f6nnte von Geisterfahrern stammen: Eine aktuelle Umfrage von Gallup zeigt, dass nur noch 49 Prozent bereit sind, sich gegen Corona impfen zu lassen. Es ist ein frustrier\u2026 [+983 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/3631034/wilheimer.jpg"}, {"description": "Die Bauwirtschaft ist eine der wenigen Branchen, die trotz allgemeiner Covid19-bedingter Einschr\u00e4nkungen einen weiterhin positiven Gesch\u00e4ftsverlauf erwartet. Dementsprechend sollte auch der Rundholzbedarf hoch bleiben.", "title": "Holzmarktbericht: FRISCHES NADELS\u00c4GERUNDHOLZ WEITERHIN GEFRAGT - Gm\u00fcnd - meinbezirk.at", "url": "https://www.meinbezirk.at/gmuend/c-regionauten-community/frisches-nadelsaegerundholz-weiterhin-gefragt_a4404603", "author": "max moerzinger", "publishedAt": "2020-12-16T15:45:02Z", "content": "Die Bauwirtschaft ist eine der wenigen Branchen, die trotz allgemeiner Covid19-bedingter Einschr\u00e4nkungen einen weiterhin positiven Gesch\u00e4ftsverlauf erwartet. Dementsprechend sollte auch der Rundholzb\u2026 [+8294 chars]", "source": {"id": null, "name": "Meinbezirk.at"}, "urlToImage": "https://media04.meinbezirk.at/article/2020/12/16/5/25141455_XXL.jpg"}, {"description": "Erstmals kommt ein Smartphone auf den Markt, bei dem keine Frontkamera mehr erkennbar ist.", "title": "Neues ZTE-Handy: Smartphone-Frontkamera verschwindet unter dem Glas - Kleine Zeitung", "url": "https://www.kleinezeitung.at/wirtschaft/5912370/Neues-ZTEHandy_SmartphoneFrontkamera-verschwindet-unter-dem-Glas", "author": null, "publishedAt": "2020-12-16T14:47:00Z", "content": "Das Axon 20 ohne sichtbare Frontkamera \u00a9\u00a0ZTE\r\nDas chinesische Unternehmen ZTE ist in Europa bisher vor allem als technischer Ausr\u00fcster f\u00fcr Mobilfunker bekannt und f\u00fcr seine Cubes f\u00fcr mobiles Internet\u2026 [+1135 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz/images/uploads_520/7/3/2/5912370/Axon20black160813089736616_l.jpg"}, {"description": null, "title": "Einmal die erste Geige spielen... - www.drehpunktkultur.at", "url": "http://www.drehpunktkultur.at/index.php/rest-der-welt/oesterreich/14721-einmal-die-erste-geige-spielen", "author": "Heidemarie Klabacher", "publishedAt": "2020-12-16T12:57:50Z", "content": "16/12/20 In Sachen Beethoven darf die Mozartstadt Salzburg einfach schweigen. Die Expertise liegt eher zwischen Wien und Bonn. Die Geschichts-Schreibung\u00a0vermutet, dass heute\u00a0vor 250. Jahren\u00a0Ludwig va\u2026 [+3087 chars]", "source": {"id": null, "name": "Drehpunktkultur.at"}, "urlToImage": null}, {"description": "Schwarz-Gr\u00fcn hat die t\u00f6dlichen Sch\u00fcsse des islamistischen Attent\u00e4ters nicht geh\u00f6rt", "title": "FP\u00d6 \u2013 Kickl: Bedingungslose Kapitulation der Regierung vor dem politischen Islam - APA OTS", "url": "https://www.ots.at/presseaussendung/OTS_20201216_OTS0184/fpoe-kickl-bedingungslose-kapitulation-der-regierung-vor-dem-politischen-islam", "author": null, "publishedAt": "2020-12-16T12:46:51Z", "content": "Wien (OTS) - Was die Regierung heute als Anti-Terror-Paket verkaufen wollte, ist nichts anderes als eine bedingungslose Kapitulation vor dem politischen Islam, reagierte heute FP\u00d6-Klubobmann NAbg. He\u2026 [+1525 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.ots.at"}, "urlToImage": "https://static.ots.at/css/images/distributed-by-apa-ots_250px.png"}], "totalResults": 34}