{"status": "ok", "articles": [{"description": "Der Pay-TV-Sender zeigt alle UEFA Klub-Wettbewerben in den Saisonen 2021/22 bis einschlie\u00dflich 2023/24. Sky \u00d6sterreich hat sich die Rechte f\u00fcr s\u00e4mtliche UEFA Klub-Wettbewerbe gesichert. Die \u00dcbertragungsrechte gelten ab der Saison 2021/22 bis einschlie\u00dflich 20\u2026", "title": "Sky sichert sich Rechte f\u00fcr Champions League, Europa League und Conference League - Leadersnet.at", "url": "https://www.leadersnet.at/news/45103,sky-sichert-sich-rechte-fuer-champions-league-europa-league-und.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-18T21:24:18Z", "content": "Sky \u00d6sterreich hat sich die Rechte f\u00fcr s\u00e4mtliche UEFA Klub-Wettbewerbe gesichert. Die \u00dcbertragungsrechte gelten ab der Saison\u00a02021/22 bis einschlie\u00dflich 2023/24 und umfassen alle Spiele der UEFA Cham\u2026 [+1615 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leadersnet.at"}, "urlToImage": "https://www.leadersnet.at/resources/images/2020/8/18/85814/sky-sichert-sich-rechte-fuer-champions-league-europa-league-und-conference-league.jpg"}, {"description": "Die Startruppe um Neymar, Mbappe und Co. l\u00e4sst RB Leipzig keine Chance. Es wartet das erste Endspiel in der K\u00f6nigsklasse.", "title": "Klarer Sieg gegen Leipzig: PSG st\u00fcrmt erstmals ins CL-Finale - KURIER", "url": "https://kurier.at/sport/fussball/klarer-sieg-gegen-leipzig-psg-stuermt-erstmals-ins-cl-finale/401004212", "author": "Peter Karlik", "publishedAt": "2020-08-18T21:21:52Z", "content": "RB LEIPZIG - PARIS SAINT-GERMAIN 0:3 (0:2).Tore: 0:1 (13.) Marquinhos, 0:2 (42.) Di Maria, 0:3 (56.) Bernat.Leipzig: Gulacsi - Mukiele, Klostermann (83. Orban), Upamecano, Angelino - Laimer (62. Hals\u2026 [+265 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4584461/46-166880785.jpg"}, {"description": "Wer kommt, wer geht, wer sucht? Live-Transfers und Ger\u00fcchte.", "title": "Transfer-Ticker: Lazaro wechselt zu Gladbach - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5847960/transfer-ticker-lazaro-wechselt-zu-gladbach", "author": "Die Presse", "publishedAt": "2020-08-18T20:49:00Z", "content": "Wer kommt, wer geht, wer sucht? Live-Transfers und Ger\u00fcchte.\r\nM\u00f6nchengladbachs Trainer Marco Rose hat den Wechsel von Valentino Lazaro von Inter Mailand zu den \"Fohlen\" am Dienstagnachmittag best\u00e4tig\u2026 [+24999 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten/images/uploads_1200/b/9/8/5847960/3A5ECB9F-0783-4D63-A9E8-DC9AD377B516_v0_h.jpg"}, {"description": "Der Niederl\u00e4nder Ronald Koeman wird aller Voraussicht nach der neue Trainer des FC Barcelona. Das best\u00e4tigte am Dienstagabend Barca-Pr\u00e4sident Josep ...", "title": "Barcelona-Pr\u00e4sident: Koeman wird neuer Trainer - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2213638", "author": "krone Sport", "publishedAt": "2020-08-18T20:16:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2213641/vb8d8ef/630x356.jpg"}, {"description": "Im Juli haben sich mehrere ehemalige Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter der popul\u00e4ren \u201eEllen DeGeneres Show\u201c an die \u00d6ffentlichkeit gewandt: Hinter den Kulissen herrsche ein vergiftetes Klima, es gebe F\u00e4lle von Mobbing, rassistischen \u00c4u\u00dferungen und sexueller Bel\u2026", "title": "Arbeitsklima vergiftet: Bei \u201eDeGeneres Show\u201c rollen erste K\u00f6pfe - ORF.at", "url": "https://orf.at/stories/3177889/", "author": "ORF.at", "publishedAt": "2020-08-18T19:53:31Z", "content": "Warner Bros., das die Show produziert, best\u00e4tigte am Montagabend (Ortszeit), dass man sich von Ed Glavin, Kevin Leman und Jonathan Norman getrennt habe. Die Belegschaft der Show war zuvor per Videoko\u2026 [+3948 chars]", "source": {"id": null, "name": "Orf.at"}, "urlToImage": "https://ibs.orf.at/news?image=https%3A%2F%2Fassets.orf.at%2Fmims%2F2020%2F34%2F91%2Fcrops%2Fw%3D1200%2Ch%3D630%2Cq%3D75%2F656927_master_226391_degeneres_show_kuendigungen_ap.jpg%3Fs%3Dfaa4ea4def81ca076fe642671a80d03b55d49dc4"}, {"description": "Deutscher Buchpreis: Preischancen u.a. auch f\u00fcr den Linzer Stephan Roiss", "title": "F\u00fcnf \u00f6sterreichische Romane nominiert - Neues Volksblatt", "url": "https://volksblatt.at/fuenf-oesterreichische-romane-nominiert/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-18T19:00:00Z", "content": "Ein Viertel der Nominierungen f\u00fcr den Deutschen Buchpreis ist heuer nach \u00d6sterreich gegangen. Neben Bachmann-Preistr\u00e4gerin Birgit Birnbacher (Ich an meiner Seite), Valerie Fritsch (Herzklappen von Jo\u2026 [+1206 chars]", "source": {"id": null, "name": "Volksblatt.at"}, "urlToImage": "https://volksblatt.at/wp-content/uploads/overlay-2020-08-18/F\u00fcnf-\u00f6sterreichische-Romane-nominiert-branded-1.jpg"}, {"description": "Nach Sch\u00fcssen auf einen Armeest\u00fctzpunkt nahe Malis Hauptstadt Bamako haben aufst\u00e4ndische Soldaten am Dienstag den Pr\u00e4sidenten Boubacar Keita und ...", "title": "Malis Pr\u00e4sident nach Milit\u00e4rputsch festgenommen - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2213559", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-08-18T18:38:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2213561/v5b1d67/630x356.jpg"}, {"description": "Die Wiener Technologiefirma konnte trotz Corona das operative Ergebnis im ersten Halbjahr halten - die Auftragsb\u00fccher sind gut gef\u00fcllt und die Mannschaft voll ausgelastet. Unter dem Strich steht trotzdem ein Verlust, den der Hersteller der Commerzialbank Matt\u2026", "title": "Frequentis kann Betriebsergebnis halten - Mannschaft \"voll ausgelastet\" | Branchen-News | Auto - Industriemagazin", "url": "https://industriemagazin.at/a/frequentis-auftragsbuecher-trotz-corona-voll-verlust-wegen-commerzialbank", "author": null, "publishedAt": "2020-08-18T17:46:21Z", "content": "Die b\u00f6rsennotierte Wiener Technologiefirma Frequentis hat im ersten Halbjahr operativ das Niveau bei ihrem Umsatz halten k\u00f6nnen und den Auftragsstand ausgebaut: Dank erfolgreicher Projektabnahmen und\u2026 [+6482 chars]", "source": {"id": null, "name": "Industriemagazin.at"}, "urlToImage": "https://imgs.industriemagazin.at/m/30517_4_1200-0-1.85_.jpg"}, {"description": "2.230 aktuell Infizierte in \u00d6sterreich. Lesen Sie nationale wie internationale Entwicklungen zur Corona-Pandemie in unserem Live-Ticker.", "title": "Das sind die Corona-L\u00fccken in \u00d6sterreich; Karneval in Deutschland k\u00f6nnte ausfallen - KURIER", "url": "https://kurier.at/chronik/oesterreich/coronavirus-regierung-widmet-sich-den-reiserueckkehrern-erhoehte-ansteckungsgefahr-in-raeumen/401003546", "author": "Peter Temel, Josef Siffert, Daniela Wahl, Marie North", "publishedAt": "2020-08-18T17:31:19Z", "content": "Die brasilianische \u00dcberwachungsbeh\u00f6rde f\u00fcr Gesundheit, Anvisa, hat einen weiteren Test f\u00fcr einen Corona-Impfstoff zugelassen. Die Anvisa erlaubte dem Unternehmen Janssen-Cilag, der Pharmasparte von J\u2026 [+1554 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4584299/46-161855266.jpg"}, {"description": "Epic Games streitet mit Apple und Google, wer mit virtuellen Produkten wie viel verdienen darf. Nun zieht der \u201eFortnite\"-Entwickler gegen den Rauswurf aus Apples App Store vor Gericht.", "title": "Der Streit der Spiele-Giganten - DiePresse.com", "url": "https://www.diepresse.com/5854671/der-streit-der-spiele-giganten", "author": "Die Presse", "publishedAt": "2020-08-18T17:30:00Z", "content": "Epic Games streitet mit Apple und Google, wer mit virtuellen Produkten wie viel verdienen darf. Nun zieht der Fortnite\"-Entwickler gegen den Rauswurf aus Apples App Store vor Gericht.\r\nDer Fortnite-S\u2026 [+2218 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten/images/uploads_1200/5/c/f/5854671/89344615-11B1-45F9-82F3-1EB8AFB44C96_v0_l.jpg"}, {"description": "MISTELBACH. Ein Pkw war auf der regenna\u00dfen Schrickerstra\u00dfe, von Lanzendorf kommend, von der Fahrbahn abgerutscht und mit der B\u00f6schung touchiert. Verletzt wurde bei diesem Unfall zum Gl\u00fcck niemand.", "title": "Feuerwehreinsatz: Unfall auf der Schrickerstra\u00dfe - Mistelbach - meinbezirk.at", "url": "https://www.meinbezirk.at/mistelbach/c-lokales/unfall-auf-der-schrickerstrasse_a4196700", "author": "Karina Seidl-Deubner", "publishedAt": "2020-08-18T17:22:40Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Meinbezirk.at"}, "urlToImage": "https://media04.meinbezirk.at/article/2020/08/18/8/24296448_XXL.png"}, {"description": "Michelle Obama, Bernie Sanders und gar ein paar Republikaner: Die Demokraten pr\u00e4sentieren beim Parteitag ein breites B\u00fcndnis gegen Donald Trump.", "title": "Parteitag der Demokraten: Michelle Obama sprach Donald Trump Charakter ab - t-online.de", "url": "https://www.t-online.de/nachrichten/ausland/usa/id_88416548/parteitag-der-demokraten-michelle-obama-sprach-donald-trump-charakter-ab.html", "author": "Fabian Reinbold, Washington", "publishedAt": "2020-08-18T16:28:00Z", "content": "Michelle Obama, Bernie Sanders und sogar ein paar Republikaner: Die Demokraten pr\u00e4sentieren zum Start ihres Parteitags ein breites B\u00fcndnis gegen Trump die Ex-First-Lady setzt dabei das Ausrufezeichen\u2026 [+5652 chars]", "source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/88/41/67/62/id_88416762/tid_da/video-botschaft-von-michelle-obama-donald-trump-ist-der-falsche-praesident-fuer-unser-land-.jpg"}, {"description": "Strache darf zur Wien-Wahl antreten, die FP\u00d6 ist schockiert. Parteirebellen wollten Spitzenkandidat Nepp durch Strache ersetzen. Die Bundes-FP\u00d6 soll das verhindert haben.", "title": "Wilde FP\u00d6-Fantasien um Strache - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5854676/wilde-fpo-fantasien-um-strache", "author": "Martin Stuhlpfarrer", "publishedAt": "2020-08-18T16:05:00Z", "content": "Strache darf zur Wien-Wahl antreten, die FP\u00d6 ist schockiert. Parteirebellen wollten Spitzenkandidat Nepp durch Strache ersetzen. Die Bundes-FP\u00d6 soll das verhindert haben.\r\nWien. Das Horrorszenario f\u00fc\u2026 [+784 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_magazin_paid/images/uploads_1200/5/d/4/5854676/WIEN-WAHL-PK-TEAM-HC-STRACHE-LANDESLISTE-KANDIDATEN-ZUR-WIEN-WAHL-2020-STRACHE_1597771247746988_v0_h.jpg"}, {"description": "R\u00fcckkehrer brauchen ab Montag negativen PCR-Test oder m\u00fcssen in Quarant\u00e4ne. Zudem helfen 1.300 Polizisten und Soldaten bei Kontrollen.", "title": "Neue Reisewarnung f\u00fcr die Balearen: \"Ballermann ist der beste Freund des Coronavirus\" - KURIER", "url": "https://kurier.at/politik/inland/live-regierung-informiert-ueber-neue-reisewarnungen/401004299", "author": "Raffaela Lindorfer", "publishedAt": "2020-08-18T15:57:22Z", "content": "Das Durchschnittsalter liege bei 23,5 Jahren. Mehr als zwei Drittel der Neuinfizierten seien junge M\u00e4nner. \"Ich kriege relativ viele Berichte von Strandpartys\", sagt Anschober. \"Es gibt offensichtlic\u2026 [+2461 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4584194/46-166876588.jpg"}, {"description": "Die Reisewarnung f\u00fcr die Balearen-Inseln soll ab Montag in Kraft treten. F\u00fcr Reiser\u00fcckkehrer soll es Teststationen an den Flugh\u00e4fen geben. Das gab die Regierung in einer Pressekonferenz am sp\u00e4ten Dienstagnachmittag bekannt.", "title": "Reisewarnung f\u00fcr Mallorca gilt ab Montag \u2014 Grenzkontrollen werden verst\u00e4rkt - Salzburger Nachrichten", "url": "https://www.sn.at/politik/innenpolitik/reisewarnung-fuer-mallorca-gilt-ab-montag-grenzkontrollen-werden-verstaerkt-91658566", "author": "SN", "publishedAt": "2020-08-18T15:52:40Z", "content": "Die Reisewarnung f\u00fcr die Balearen-Inseln soll ab Montag in Kraft treten. F\u00fcr Reiser\u00fcckkehrer soll es Teststationen an den Flugh\u00e4fen geben. Das gab die Regierung in einer Pressekonferenz am sp\u00e4ten Die\u2026 [+2887 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.sn.at"}, "urlToImage": "https://www.sn.at/reisewarnung-nach-mallorca-steht-unmittelbar-bevor-41-89619814.jpg/size-1280x717/91.658.557"}, {"description": "Die eigenen Office-Apps werden den in die Jahre gekommenen Browser nicht mehr unterst\u00fctzen.", "title": "Microsoft besiegelt Aus f\u00fcr Internet Explorer - futurezone.at", "url": "https://futurezone.at/digital-life/microsoft-besiegelt-aus-fuer-internet-explorer/401004356", "author": "futurezone.at", "publishedAt": "2020-08-18T15:13:46Z", "content": "Microsoft dr\u00e4ngt seine User dazu, vom Internet Explorer Abschied zu nehmen und auf den moderneren Edge-Browser umzusteigen. Wie der Konzern in einem Blogbeitrag ank\u00fcndigte, werden die Microsoft 365 A\u2026 [+1538 chars]", "source": {"id": null, "name": "futurezone.at"}, "urlToImage": "https://image.futurezone.at/images/facebook/4584116/ie10.jpg"}, {"description": "Trotz Hunderter Millionen Euro Staatshilfe zahlt die AUA f\u00fcr das vergangene Gesch\u00e4ftsjahr ihren Managern hohe Boni aus. F\u00fcr Finanzminister Gernot ...", "title": "Bl\u00fcmel zu AUA-Boni: \u201eF\u00fcr mich unverst\u00e4ndlich\u201c - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2213494", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-08-18T15:13:00Z", "content": "F\u00fcr das Gesch\u00e4ftsjahr 2019Die AUA argumentiert, dass man die Boni sowieso um die H\u00e4lfte gek\u00fcrzt h\u00e4tte, und dass sie das Gesch\u00e4ftsjahr 2019 - also die Zeit vor Corona - betrifft: Die variablen Gehalts\u2026 [+579 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2213498/v78cf0e/630x356.jpg"}, {"description": "Salzburger Festspiele: Am Montag wurden 28 \u201eStolpersteine\u201c, gewidmet den von den Nazis vertriebenen und ermordeten K\u00fcnstlern, vor dem Haus f\u00fcr Mozart enth\u00fcllt.", "title": "NS-Gedenken: Das Dilemma der Salzburger \u201eStolpersteine - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5854609/ns-gedenken-das-dilemma-der-salzburger-stolpersteine", "author": "Almuth Spiegler", "publishedAt": "2020-08-18T15:05:00Z", "content": "Salzburger Festspiele: Am Montag wurden 28 Stolpersteine, gewidmet den von den Nazis vertriebenen und ermordeten K\u00fcnstlern, vor dem Haus f\u00fcr Mozart enth\u00fcllt.\r\nMit Elektra wurde heuer das 100-Jahr-Jub\u2026 [+430 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_magazin_paid/images/uploads_1200/5/9/1/5854609/C9C193F7-33DD-4842-AACE-181A9D19F907_v1_l.jpg"}, {"description": "14 Jahre nach dem Flight Simulator X kehrt Microsoft mit einer neuen Flugsimulation zur\u00fcck und m\u00f6chte sowohl Neulinge als auch anspruchsvolle Fans realistischer Fliegerei mit halbem Cockpit auf dem Dachboden in die L\u00fcfte schicken - und gr\u00f6\u00dftenteils gelingt de\u2026", "title": "Microsoft Flight Simulator - Test, Simulation, PC - 4Players Portal", "url": "https://www.4players.de/4players.php/dispbericht/PC-CDROM/Test/40810/84516/0/Microsoft_Flight_Simulator.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-18T14:32:13Z", "content": "Eine Flugsimulation f\u00fcr eine neue GenerationDer Einstieg in diese waschechte Flugsimulation ist gut gelungen, da man viele Assistenzsysteme, Automatismen und Vereinfachungen anpassen kann - einen kin\u2026 [+5167 chars]", "source": {"id": null, "name": "4Players Portal"}, "urlToImage": "https://static.fore.4pcdn.de/premium/Spiele/96/38/40810-teaser1.jpg"}, {"description": "Die Asiatische Tigerm\u00fccke ist in Deutschland angekommen. Und ihre Stiche k\u00f6nnen nicht nur schmerzhaft, sondern auch gef\u00e4hrlich sein \u2013 denn die Tiere k\u00f6nnen zahlreiche Krankheiten \u00fcbertragen.", "title": "Asiatische Tigerm\u00fccke: Stiche, Krankheiten und Co \u2013 das musst du wissen - BUNTE.de", "url": "https://www.bunte.de/health/gesundheit/asiatische-tigermuecke-stiche-krankheiten-und-co-das-musst-du-wissen.html", "author": "BUNTE.de Redaktion", "publishedAt": "2020-08-18T14:32:00Z", "content": "Die Asiatische Tigerm\u00fccke ist in Deutschland angekommen. Und ihre Stiche k\u00f6nnen nicht nur schmerzhaft, sondern auch gef\u00e4hrlich sein denn die Tiere k\u00f6nnen zahlreiche Krankheiten \u00fcbertragen.\r\n Die somm\u2026 [+5071 chars]", "source": {"id": null, "name": "BUNTE.de"}, "urlToImage": "https://images.bstatic.de/U86Mkfpfn35pxK4rxBwb-nQCKT8=/1200x630/filters:focal(618x408:638x428)/files/2020-08/istock-1150041870.jpg"}], "totalResults": 34}