{"status": "ok", "articles": [{"description": "", "title": "Schopp: \"Wir machen es uns momentan sehr, sehr schwer\" - Sky Sport Austria", "url": "https://www.skysportaustria.at/schopp-wir-machen-es-uns-momentan-sehr-sehr-schwer/", "author": "Martin Lehmann", "publishedAt": "2020-12-12T20:57:00Z", "content": "Wir verwenden First- und Third-Party Cookies, um unsere Services zu verbessern und Ihnen gezielte Werbung nach Ihren Interessen anzuzeigen und Statistiken Ihrer Besuche zu erhalten. Klicken Sie auf A\u2026 [+217 chars]", "source": {"id": null, "name": "Skysportaustria.at"}, "urlToImage": "https://www.skysportaustria.at/wp-content/uploads/2020/12/schopp-2-e1607806493489.jpg"}, {"description": "Neben der Stadt Salzburg ist heute im Bundesland auch in den ersten beiden Bezirken getestet worden. In den Bezirken kamen je rund 30 Prozent der Bev\u00f6lkerung zum Testen. In der Landeshauptstadt lag die Beteiligung an den Massentests bei rund einem Viertel.", "title": "Massentests: 52.366 kamen in der Stadt Salzburg, im Pinzgau und Lungau zum Testen - SALZBURG24", "url": "https://www.salzburg24.at/news/salzburg/massentests-52-366-kamen-in-der-stadt-salzburg-im-pinzgau-und-lungau-zum-testen-96903541", "author": "SALZBURG24", "publishedAt": "2020-12-12T19:36:04Z", "content": "Die Stadt Salzburg, der Pinzgau und Lungau haben getestet. Die erste Bilanz sieht so aus. In der Stadt Salzburg nahmen 27.985 Personen teil (21,7 Prozent), 75 Schnelltests waren positiv. Im Lungau wa\u2026 [+2196 chars]", "source": {"id": null, "name": "Salzburg24.at"}, "urlToImage": "https://www.salzburg24.at/Corona_Test_ZellAmSee20201212021.jpg/1280x720/96.903.220"}, {"description": "Am Samstag stand in der 11. Runde der Tipico Bundesliga das Duell SV Ried vs. SCR Altach auf dem Programm. Die Vorarlberger", "title": "SCR Altach gibt mit klarem Ausw\u00e4rtssieg bei SV Ried die \u201erote Laterne\u201c ab - Sportreport", "url": "http://sportreport.biz/2020/12/12/scr-altach-gibt-mit-klarem-auswaertssieg-bei-sv-ried-die-rote-laterne-ab/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-12T19:12:55Z", "content": "Am Samstag stand in der 11. Runde der Tipico Bundesliga das Duell SV Ried vs. SCR Altach auf dem Programm. Die Vorarlberger feiern dabei einen deutlichen 1:4 (1:1)-Ausw\u00e4rtssieg und geben damit die ro\u2026 [+2192 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportreport.biz"}, "urlToImage": "http://sportreport.biz/wp-content/uploads/2019/05/scr_altach_2.jpg"}, {"description": "Nach der Zulassung des ersten Corona-Impfstoffs in den USA k\u00f6nnte das Impfen dort am Montag beginnen. Derzeit w\u00fcrden die vorhandenen Dosen des zugelassenen Impfstoffs des deutschen Pharma-Unternehmens Biontech und seines US-Partners Pfizer verpackt, sagte ein\u2026", "title": "USA - Corona-Impfung k\u00f6nnte am Montag beginnen - N\u00d6N.at", "url": "https://www.noen.at/in-ausland/usa-corona-impfung-koennte-am-montag-beginnen-gesundheit-krankheiten-pfizer-usa-wissenschaft-zusammenfassung-237481688", "author": null, "publishedAt": "2020-12-12T19:00:00Z", "content": "Perna ist bei \"Operation Warp Speed\", dem Impfprojekt des Wei\u00dfen Hauses, f\u00fcr die Logistik zust\u00e4ndig. Der Corona-Impfstoff von Biontech und Pfizer hatte am Freitagabend (Ortszeit) eine Notfallzulassun\u2026 [+2120 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noen.at"}, "urlToImage": "https://images03.noen.at/63690011457931006_BLD_Online.jpg/1920x1080/237.391.492"}, {"description": "Die Grazer sind vorerst Bundesliga-Dritter. Altach gewann in \u00dcberzahl bei Ried, Hartberg holte ein 0:2 bei St. P\u00f6lten auf.", "title": "Vierter Sieg in Folge: Sturm \u00fcberholt Rapid, Admira neuer Letzter - KURIER", "url": "https://kurier.at/sport/fussball/vierter-sieg-in-folge-sturm-graz-ueberholt-rapid-wien-admira-neuer-letzter/401127711", "author": "kurier.at", "publishedAt": "2020-12-12T18:19:55Z", "content": "SV RIED - SCR ALTACH 1:4 (1:1)Tore:\u00a00:1 (42., Elfmeter) Fischer, 1:1 (45.) Bajic, 1:2 (78.) Thurnwald, 1:3 (82.) Schreiner, 1:4 (86.) Schreiner.Gelb-Rot: Lackner (11./Ried/wiederholtes Foulspiel).Gel\u2026 [+423 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4817244/46-173514156.jpg"}, {"description": "\u201eEin Jahr ist Zeit f\u00fcr rote Linien. Aus dem K\u00f6nnen darf kein Sollen werden. \u201c", "title": "Suizidbeihilfe: Trost durch Kontrolle - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5910787/suizidbeihilfe-trost-durch-kontrolle", "author": "Ulrike Weiser", "publishedAt": "2020-12-12T17:56:00Z", "content": "Ein Jahr ist Zeit f\u00fcr rote Linien. Aus dem K\u00f6nnen darf kein Sollen werden. \r\nDas Urteil bringt einen Paradigmenwechsel und doch hat die Politik nicht viel dazu zu sagen. Als Kanzler und Vizekanzler a\u2026 [+155 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_meinung_paid/images/uploads_1200/1/0/3/5910787/4F41DC35-F859-4F5F-B5C7-77EDEA2C3DEB_v0_l.jpg"}, {"description": "Erste Abfahrt der Saison in Val d'Isere - gibt es den ersten \u00d6SV-Sieg? Startnummern:", "title": "Ski-Weltcup LIVE: Startliste f\u00fcr Herren-Abfahrt in Val d'Isere - LAOLA1.at", "url": "https://www.laola1.at/de/red/wintersport/ski-alpin/weltcup-herren/ski-weltcup-herren-abfahrt-in-val-d-isere-2020/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-12T17:22:00Z", "content": "Das erste Speed-Wochenende der Weltcup-Saison 2020/21 wird am Sonntag mit der Abfahrt in Val d'Isere abgeschlossen. Start ist um 10:30 Uhr - LIVE-Ticker&gt;&gt;&gt;\r\nEr\u00f6ffnet wird das Rennen von Supe\u2026 [+2496 chars]", "source": {"id": null, "name": "Laola1.at"}, "urlToImage": "https://www.laola1.at/images/redaktion/images/Wintersport/Ski-Alpin/Saison-2021/Herren/Kriechmayr-Val-Training-1012_7e5ee_f_1280x720.jpg"}, {"description": "Die Feiertage sind f\u00fcr das Infektionsgeschehen in \u00d6sterreich ein Risiko. Die Regierung will es \u2013 unter Auflagen \u2013 eingehen. Und plant f\u00fcr die Zeit danach eine Teststrategie. Mit Anreizen und...", "title": "Alle zwei Wochen in die Teststra\u00dfe - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5910718/alle-zwei-wochen-in-die-teststrasse", "author": "Iris Bonavida", "publishedAt": "2020-12-12T17:03:00Z", "content": "Die Feiertage sind f\u00fcr das Infektionsgeschehen in \u00d6sterreich ein Risiko. Die Regierung will es unter Auflagen eingehen. Und plant f\u00fcr die Zeit danach eine Teststrategie. Mit Anreizen und Verpflichtun\u2026 [+700 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_magazin_paid/images/uploads_1200/0/b/e/5910718/BD51D031-479E-4862-98A4-586177C5D6EF_v0_l.jpg"}, {"description": "Den ersten Kampf gegen das Virus haben wir verloren. Beim zweiten brauchen wir prim\u00e4r Verstand statt schwerer Gesch\u00fctze", "title": "Mission Weihnachten: Alles ver-r\u00fcckt | kurier.at - KURIER", "url": "https://kurier.at/meinung/mission-weihnachten-alles-ver-rueckt/401127651", "author": "Gert Korentschnig", "publishedAt": "2020-12-12T17:01:39Z", "content": "Immerhin ist es nicht das erste Mal, dass Verordnungen Unklarheit bringen. Wird schon einen tieferen etymologischen Grund haben, warum das Verb ver-ordnen hei\u00dft. Die Vorsilbe ver ist oft negativ konn\u2026 [+1845 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/3630860/korentschnig.jpg"}, {"description": "Ein Wettlauf gegen die Zeit: Der Winter ist noch lang, die Corona-M\u00fcdigkeit steigt, aber Massenimpfungen dauern noch. St\u00e4ndiges Testen soll eine dritte Welle verhindern", "title": "Kurz bef\u00fcrchtet dritte Welle: Jetzt kommen Lockmittel, damit mehr Leute testen gehen - KURIER", "url": "https://kurier.at/politik/inland/kurz-befuerchtet-dritte-welle-jetzt-kommen-lockmittel-damit-mehr-leute-testen-gehen/401127582", "author": "Daniela Kittner", "publishedAt": "2020-12-12T17:00:22Z", "content": "EU-Gipfel sind wahrscheinlich selten vergn\u00fcgungssteuerpflichtig, aber jener am Freitag und Samstag dieser Woche d\u00fcrfte besonders trist gewesen sein. Die Staats- und Regierungschefs nutzten das Treffe\u2026 [+1244 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4816521/46-173401463.jpg"}, {"description": null, "title": "Mathematiker knackten in Youtube-Serie bisher r\u00e4tselhafte Botschaft des \u201cZodiac Killers\u201c - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000122448690/mathematiker-knackten-erstmals-botschaft-des-zodiac-killers-in-youtube-serie", "author": null, "publishedAt": "2020-12-12T16:58:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Sturmgewehre und \u00fcber 100.000 St\u00fcck Munition sichergestellt. Der mutma\u00dfliche Organisator ist ein Neonazi. Und er war Freig\u00e4nger.", "title": "Waffenfund: Der Hauptverd\u00e4chtige ist ein alter Bekannter - KURIER", "url": "https://kurier.at/chronik/oesterreich/waffenfund-der-hauptverdaechtige-ist-ein-alter-bekannter/401127630", "author": "Dominik Schreiber, Kid M\u00f6chel, Birgit  Seiser", "publishedAt": "2020-12-12T16:30:12Z", "content": "Auch die Innenpolitik reagiert mit Schuldzuweisungen. Die FP\u00d6 vermutet eine Aktion von Linksextremen unter falscher Flagge, der SP\u00d6-Innenminister Caspar Einem setzt hingegen voll auf die rechte Karte\u2026 [+1069 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4816449/46-78287761.jpg"}, {"description": "WASHINGTON. US-Pr\u00e4sident Donald Trump hat die Entscheidung des Obersten Gerichts in des USA zum Ergebnis der Pr\u00e4sidentschaftswahl scharf kritisiert.", "title": "Trump nennt Supreme-Court-Entscheidung \"skandal\u00f6sen Justizirrtum\" - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/politik/aussenpolitik/trump-nennt-supreme-court-entscheidung-skandaloesen-justizirrtum;art391,3331529", "author": "nachrichten.at7apa", "publishedAt": "2020-12-12T16:21:00Z", "content": "Im Kampf gegen seine Wahlniederlage hat US-Pr\u00e4sident Donald Trump nach seinem R\u00fcckschlag vor dem Supreme Court eine Reihe w\u00fctender Tweets abgefeuert. Der Republikaner schrieb am Samstag: \"Das ist ein\u2026 [+2526 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static3.nachrichten.at/storage/image/5/9/2/4/2444295_facebook_1vReOg_dnHKCj.jpg"}, {"description": "Der deutsche Schauspieler Heinz Hoenig (69) ist wieder Vater geworden. \"Es ist ein Junge\", sagte der 69-J\u00e4hrige der \"Frau im Spiegel\".", "title": "Heinz Hoenig: \"Der K\u00f6nig von St. Pauli\" mit 69 wieder Vater - Kleine Zeitung", "url": "https://www.kleinezeitung.at/kultur/5910722/Heinz-Hoenig_Der-Koenig-von-St-Pauli-mit-69-wieder-Vater", "author": null, "publishedAt": "2020-12-12T16:13:00Z", "content": "Heinz Hoenig wurde mit 69 wieder Vater \u00a9\u00a0AP/ APN (Kai Uwe Knoth)\r\nHeinz Hoenig erlangte 1981 Bekanntheit, als er im Film \"Das Boot\" in der Regie von Wolfgang Petersen einen Funker spielte. Der geb\u00fcrt\u2026 [+460 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz/images/uploads_520/0/c/2/5910722/Heinz-Hoenig_160778999589158_v0_l.jpg"}, {"description": "Weitere kritische Stimmen zur Entkriminalisierung der Beihilfe zum Selbstmord waren am Samstag aus der Kirche und aus \u00c4rztekreisen zu h\u00f6ren. F\u00fcr das \"Salzburger \u00c4rzteforum f\u00fcr das Leben\" ist diese Entscheidung des VfGH ein \"Dammbruch\", der weitreichende negat\u2026", "title": "Weitere Kritik von \u00c4rzten und Kirche an Sterbehilfe-Urteil - Salzburger Nachrichten", "url": "https://www.sn.at/politik/innenpolitik/weitere-kritik-von-aerzten-und-kirche-an-sterbehilfe-urteil-96917968", "author": "APA", "publishedAt": "2020-12-12T16:07:09Z", "content": "Weitere kritische Stimmen zur Entkriminalisierung der Beihilfe zum Selbstmord waren am Samstag aus der Kirche und aus \u00c4rztekreisen zu h\u00f6ren. F\u00fcr das \"Salzburger \u00c4rzteforum f\u00fcr das Leben\" ist diese En\u2026 [+2451 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.sn.at"}, "urlToImage": null}, {"description": null, "title": "Covid im Hirn - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.de/story/2000122377091/covid-im-hirn", "author": null, "publishedAt": "2020-12-12T16:00:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.de"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Nulllohnrunde in der Politik ist im Corona-Jahr Gebot des Anstands", "title": "FP\u00d6 \u2013 Kickl ruft zu Schulterschluss der Vernunft gegen Erh\u00f6hung von Politikergeh\u00e4ltern auf - APA OTS", "url": "https://www.ots.at/presseaussendung/OTS_20201212_OTS0050/fpoe-kickl-ruft-zu-schulterschluss-der-vernunft-gegen-erhoehung-von-politikergehaeltern-auf", "author": null, "publishedAt": "2020-12-12T15:27:19Z", "content": "Wien (OTS) - Die FP\u00d6 spricht sich f\u00fcr eine Aussetzung der Gehaltsanpassungen f\u00fcr Politiker f\u00fcr das n\u00e4chste Jahr aus. Im Corona-Jahr ist das ein Gebot des Anstands gegen\u00fcber den hunderttausenden Mensc\u2026 [+995 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.ots.at"}, "urlToImage": "https://static.ots.at/css/images/distributed-by-apa-ots_250px.png"}, {"description": "Ein hartes Urteil f\u00fcr Sahar Tabar! Vor drei Jahren wurde die junge Influencerin aus dem Iran weltweit bekannt, weil sie keiner geringeren als Hollywoodstar Angelina Jolie (45) verbl\u00fcffend \u00e4hnlich sehen soll. Unter dem Namen \"Zombie-Angelina-Jolie\" diskutierte\u2026", "title": "Zombie-Angelina-Jolie wurde zu zehn Jahren Haft verurteilt - Promiflash.de", "url": "https://www.promiflash.de/news/2020/12/12/zombie-angelina-jolie-wurde-zu-zehn-jahren-haft-verurteilt.html", "author": "Alexandra P.", "publishedAt": "2020-12-12T15:00:00Z", "content": "Ein hartes Urteil f\u00fcr Sahar Tabar! Vor drei Jahren wurde die junge Influencerin aus dem Iran weltweit bekannt, weil sie keiner geringeren als Hollywoodstar Angelina Jolie (45) verbl\u00fcffend \u00e4hnlich seh\u2026 [+1570 chars]", "source": {"id": null, "name": "Promiflash.de"}, "urlToImage": "https://content2.promiflash.de/article-images/video_1080/sahar-tabar-18.jpg"}, {"description": "Die Steiermark und Nieder\u00f6sterreich erm\u00f6glichen ab sofort auch Corona-Massentests. W\u00e4hrend in Graz reger Andrang herrschte, gab es in Nieder\u00f6sterreich kaum Warteschlangen.", "title": "Massentests: \"Auch Nicht-Angemeldete sind willkommen\" - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5910694/massentests-auch-nicht-angemeldete-sind-willkommen", "author": "Die Presse", "publishedAt": "2020-12-12T14:55:00Z", "content": "Die Steiermark und Nieder\u00f6sterreich erm\u00f6glichen ab sofort auch Corona-Massentests. W\u00e4hrend in Graz reger Andrang herrschte, gab es in Nieder\u00f6sterreich kaum Warteschlangen.\r\nAls letzte verbleibende Bu\u2026 [+4249 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten/images/uploads_1200/0/a/6/5910694/BD51D031-479E-4862-98A4-586177C5D6EF_v0_l.jpg"}, {"description": "Da scheint sich jemand zu emanzipieren. Prinzessin Charlotte zeigt sich beim Theaterbesuch schon ein wenig eigenwillig.", "title": "Prinzessin Charlotte: Papa, ich bin alt genug: Das gef\u00e4llt ihr nicht - BUNTE.de", "url": "https://www.bunte.de/royals/britisches-koenigshaus/prinzessin-charlotte-papa-ich-bin-alt-genug-das-gefaellt-ihr-nicht.html", "author": "Bunte.de Redaktion", "publishedAt": "2020-12-12T12:44:00Z", "content": "Da scheint sich jemand zu emanzipieren. Prinzessin Charlotte zeigt sich beim Theaterbesuch schon ein wenig eigenwillig.\r\nEine Weihnachtszeit ohne eine Panto-Vorstellung ist f\u00fcr viele Briten undenkbar\u2026 [+1071 chars]", "source": {"id": null, "name": "BUNTE.de"}, "urlToImage": "https://images.bstatic.de/XpsCJjW8jEoaED3_OC5DSHQ96go=/1200x630/filters:focal(950x530:970x550)/files/2020-12/4RG1100BUY9J6x3.jpg"}], "totalResults": 34}