{"status": "ok", "articles": [{"description": "LINZ. Raiffeisen-Beteiligungsgesellschaft will rasch 250 Millionen Euro in Firmen investieren.", "title": "Invest AG steht mit F\u00fcllhorn parat - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/wirtschaft/wirtschaftsraumooe/invest-ag-steht-mit-fuellhorn-parat;art467,3310405", "author": "O\u00d6Nachrichten", "publishedAt": "2020-10-09T22:04:00Z", "content": "Ein Vierteljahrhundert und rund 250 get\u00e4tigte Investments liegen hinter den Eigenkapitalfonds der ober\u00f6sterreichischen Raiffeisenbankengruppe. K\u00fcnftig sollen das Flaggschiff Invest AG, die Raiffeisen\u2026 [+2849 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static1.nachrichten.at/storage/image/6/4/7/8/2418746_facebook_1vw98z_gvxtU3.jpg"}, {"description": "LINZ. Deal mit Hauptsponsor vor 3:6-Heimniederlage gegen Salzburg.", "title": "Die Black Wings jubelten \"nur\" abseits des Eises - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/sport/wintersport/black_wings/die-black-wings-jubelten-nur-abseits-des-eises;art107,3310605", "author": "Alexander Zambarloukos", "publishedAt": "2020-10-09T22:04:00Z", "content": "Erfolg f\u00fcr die Black Wings 1992 \u2013 aber \"nur\" abseits der Spielfl\u00e4che: Wenige Stunden vor der dritten Niederlage in Folge, dem 3:6 (1:1, 1:3, 1:2) gegen Eishockey-Liga-Co-Favorit Salzburg, zogen die L\u2026 [+2118 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static1.nachrichten.at/storage/image/9/4/9/8/2418949_facebook_1vwb-Z_YD1hJ8.jpg"}, {"description": "Ein Zoo, drei tote Tiere und eine Vermutung: Die Gelbhalsmaus ist m\u00f6glicherweise \u00dcbertr\u00e4ger gef\u00e4hrlicher R\u00f6telnviren - die bisher nur beim Menschen nachgewiesen wurden. Forscher ziehen Vergleiche zum Coronavirus.", "title": "Kleine Maus, gro\u00dfe Gefahr: Nager k\u00f6nnten R\u00f6telnviren \u00fcbertragen - DER SPIEGEL", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/roeteln-nager-koennten-roetelnviren-uebertragen-a-f53c2bfb-d401-4542-ad2c-c80e2773d8cb", "author": "DER SPIEGEL", "publishedAt": "2020-10-09T20:52:11Z", "content": null, "source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/d2c1f599-e707-4062-88c7-6f814bb7f18f_w1280_r1.77_fpx61_fpy40.jpg"}, {"description": "Red Bull Salzburg hat am Freitag die F\u00fchrung in der ICE Hockey League \u00fcbernommen. Die Salzburger drehten das Match bei den Black Wings Linz und siegten mit 6:3. Gewinner der f\u00fcnften Runde waren auch die Moser Medical Graz 99ers, die einen 7:5-Erfolg gegen die\u2026", "title": "Eishockey: Salzburg f\u00fchrt Liga makellos an - ORF.at", "url": "https://sport.orf.at/stories/3068055/", "author": "ORF.at", "publishedAt": "2020-10-09T20:42:32Z", "content": "Salzburg machte bei den Linzern, die mit der Steinbach Group einen neuen Hauptsponsor pr\u00e4sentierten, zweimal einen R\u00fcckstand wett. Leihspieler John Jason Peterka, der von den Buffalo Sabres gedraftet\u2026 [+2596 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.orf.at"}, "urlToImage": "https://ibs.orf.at/sport?image=https%3A%2F%2Fassets.orf.at%2Fmims%2F2020%2F41%2F05%2Fcrops%2Fw%3D1200%2Ch%3D630%2Cq%3D75%2F715183_master_247905_eishockey_ice_woche_3_freitag_g.jpg%3Fs%3D76f7fc43a929aab0091e986ede993a49472887b6"}, {"description": "Traumfinale am Sonntag gegen Nadal", "title": "French Open 2020: Djokovic schl\u00e4gt Tsitsipas, am Sonntag Traumfinale gegen Nadal - tennisnet.com", "url": "https://www.tennisnet.com/news/french-open-2020-djokovic-schlaegt-tsitsipas-am-sonntag-traumfinale-gegen-nadal", "author": "tennisnet.com", "publishedAt": "2020-10-09T20:32:00Z", "content": "Novak Djokovic hat mit gro\u00dfen Probleme das Endspiel der French Open 2020 erreicht. Der Weltranglisten-Erste besiegte Stefanos Tsitsipas mit 6:3, 6:2 , 5:7, 4:6 und 6:1 Am Sonntag wartet im Endspiel d\u2026 [+2907 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tennisnet.com"}, "urlToImage": "https://www.tennisnet.com/fileadmin/_processed_/6/2/csm_nole-stefanos-bericht_fba87989ab.jpg"}, {"description": "\u00d6sterreichs U21-Fu\u00dfball-Nationalteam hat die Chance auf die Teilnahme an der EM 2021 in Ungarn und Slowenien am Freitagabend am Leben gehalten! Die ...", "title": "\u00d6sterreichs U21-Team patzt beinahe gegen Kosovo - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2249087", "author": "krone Sport", "publishedAt": "2020-10-09T19:40:00Z", "content": "Das Ergebnis:\r\nKosovo - \u00d6sterreich 0:1 (0:0)Pristina\r\nTor: Gr\u00fcll (86.)\r\nGelbe Karten \u00d6sterreich: Thurnwald, Aiwu, Danso\r\n\u00d6sterreich: Ehmann - Reiter (28. Thurnwald), Klarer, Aiwu (86. Maresic), Schne\u2026 [+97 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2249091/v23a6e5/630x356.jpg"}, {"description": null, "title": "Kanzleramt trug zum Abreisechaos in Ischgl bei - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000120805768/kanzleramt-trug-zum-abreise-chaos-in-ischgl-bei", "author": null, "publishedAt": "2020-10-09T19:20:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Kontinuierlich immer st\u00e4rkere Verbreitung von SARS-CoV-2 seit August.", "title": "WHO: Erstmals mehr als 100.000 Neuinfektionen an einem Tag in Europa - KURIER", "url": "https://kurier.at/chronik/welt/who-erstmals-mehr-als-100000-neuinfektionen-an-einem-tag-in-europa/401060148", "author": "kurier.at", "publishedAt": "2020-10-09T18:07:37Z", "content": "In Europa ist die Zahl der t\u00e4glichen Neuinfektionen mit dem Coronavirus nach Daten der Weltgesundheitsorganisation (WHO) erstmals \u00fcber die Marke von 100.000 F\u00e4llen geklettert. Die am Freitag aktualis\u2026 [+468 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4689618/46-167978360.jpg"}, {"description": null, "title": "Wahlkampfabschluss mit FP\u00d6 und \u00d6VP: Vom \"Schwachmaten\" Ludwig und der tickenden Uhr - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000120802193/fpoe-und-oevp-mit-wahlkampfabschluss-vom-schwachmaten-ludwig-und-der", "author": null, "publishedAt": "2020-10-09T17:39:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Ohne den Swing State Florida geht es sich f\u00fcr US-Pr\u00e4sident Trump wohl nicht aus. Herausforderer Biden hatte die hei\u00df umk\u00e4mpfte Halbinsel erst vor einer...", "title": "Wo Joe war, muss sich Donald gedulden - Wiener Zeitung", "url": "https://www.wienerzeitung.at/nachrichten/politik/welt/2078224-Wo-Joe-war-muss-sich-Donald-gedulden.html", "author": "Konstanze Walther", "publishedAt": "2020-10-09T17:20:00Z", "content": "Eine alte Binsenweisheit aus US-Wahlk\u00e4mpfen lautet: Demokraten k\u00f6nnen ohne Florida gewinnen. Aber Republikaner nicht ohne Florida.\r\nDie Halbinsel gilt als Mutter aller Swing States - mit einer eigent\u2026 [+5602 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wienerzeitung.at"}, "urlToImage": "https://www.wienerzeitung.at/_em_daten/396401/_/1xZPOhT3Rx3h3lJnagDWVi1OUKYwD9OO8p_MtRwtst_RaPbtHFbKgQuy1UWn6KutjzFjPZjvgteao16IsLkWj5BWZGvbFH9THuzpyyAQlJUiSNXtnfIdjEJDGT1MjyX5ADBgc56e7gub4/201009-1757-948-0900-294279-trumpbootlauderdale-afp.jpg"}, {"description": "WIEN (dpa-AFX) - Der Wiener Aktienmarkt hat die Sitzung am Freitag mit gerade noch positiven Vorzeichen beendet. Der heimische Leitindex ATX stieg...", "title": "Aktien Wien Schluss: ATX b\u00fc\u00dft Verlaufsgewinne gro\u00dfteils ein - finanzen.at", "url": "https://www.finanzen.at/nachrichten/aktien/aktien-wien-schluss-atx-buesst-verlaufsgewinne-grossteils-ein-1029666571", "author": null, "publishedAt": "2020-10-09T16:50:38Z", "content": "WIEN (dpa-AFX) - Der Wiener Aktienmarkt hat die Sitzung am Freitag mit gerade noch positiven Vorzeichen beendet. Der heimische Leitindex ATX stieg um 0,09 Prozent auf 2214,62 Z\u00c3\u00a4hler. Auch der breite\u2026 [+2334 chars]", "source": {"id": null, "name": "Finanzen.at"}, "urlToImage": "https://www.finanzen.at/Images/FacebookIcon.jpg"}, {"description": "Nikolaus Habjan illustriert \u201eDer Leichenverbrenner\u201c von Franzobel und Ladislav Fuks grandios mit seinen Puppen. Am meisten begeistert aber Michael Maertens.", "title": "Vom Biedermann zur Nazi-Bestie - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5880061/vom-biedermann-zur-nazi-bestie", "author": "Barbara Petsch", "publishedAt": "2020-10-09T16:48:00Z", "content": "Nikolaus Habjan illustriert Der Leichenverbrenner von Franzobel und Ladislav Fuks grandios mit seinen Puppen. Am meisten begeistert aber Michael Maertens.\r\nWer will in diesen Zeiten eine Produktion n\u2026 [+242 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_magazin_paid/images/uploads_1200/8/f/d/5880061/855C2AB9-7606-490F-88AC-433F8D6BBF01_v0_l.jpg"}, {"description": "Die Vertreter der EU-Mitgliedstaaten einigten sich auf ein einheitliches Bewertungssystem - \u00d6sterreich enthielt sich.", "title": "Corona-Ampel f\u00fcr ganz Europa: \u00d6sterreich fast ganz rot - KURIER", "url": "https://kurier.at/politik/ausland/corona-ampel-fuer-ganz-europa-oesterreich-fast-ganz-rot/401060103", "author": "Karoline Krause-Sandner", "publishedAt": "2020-10-09T16:40:35Z", "content": "Die Corona-Ampel soll bewirken, dass Beschr\u00e4nkungen der Personenfreiz\u00fcgigkeit im Schengenraum im \u00f6ffentlichen Interesse und nicht diskriminierend eingef\u00fchrt werden. Werden Ma\u00dfnahmen verh\u00e4ngt, sind di\u2026 [+1540 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4689522/46-167652013.jpg"}, {"description": null, "title": "Bergkarabach \u2013 Armenien und Aserbaidschan beginnen direkte Gespr\u00e4che in Moskau - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000120803156/bergkarabach-armenien-und-aserbaidschan-beginnen-direkte-gespraeche-in-moskau", "author": null, "publishedAt": "2020-10-09T16:19:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Am Wiener Burgtheater kommt George Taboris Farce \"Mein Kampf\" zur Auff\u00fchrung - die 1987 in Taboris eigener Inszenierung zur legend\u00e4ren Produktion wurde. Mit den Mitteln des Humors und der Groteske ...", "title": "Itay Tiran \u00fcber \"Mein Kampf\" - ORF.at", "url": "https://oe1.orf.at/artikel/677286/Itay-Tiran-ueber-Mein-Kampf", "author": null, "publishedAt": "2020-10-09T16:06:18Z", "content": "Am Wiener Burgtheater kommt George Taboris Farce \"Mein Kampf\" zur Auff\u00fchrung - die 1987 in Taboris eigener Inszenierung zur legend\u00e4ren Produktion wurde. Mit den Mitteln des Humors und der Groteske ve\u2026 [+4755 chars]", "source": {"id": null, "name": "Oe1.orf.at"}, "urlToImage": "https://oe1.orf.at/i/intro/96/e0/96e0db741e523b7a3b16b00767479d12b12a1bf9.jpg"}, {"description": "Einige Gro\u00dfst\u00e4dte sind in der zweiten Welle deutlich strenger als Wien - und das trotz deutlich weniger F\u00e4lle. Ein Vergleich.", "title": "Corona-Ma\u00dfnahmen: Was Europas Metropolen anders machen als Wien - KURIER", "url": "https://kurier.at/politik/ausland/corona-massnahmen-was-europas-metropolen-anders-machen-als-wien/401059995", "author": "Evelyn Peternel", "publishedAt": "2020-10-09T16:00:35Z", "content": "In den St\u00e4dten, in denen sich das Virus rasanter ausbreitet als in Wien, hat man ohnehin schon eine sch\u00e4rfere Gangart eingelegt. Prag verordnete am Freitag allen Lokalen eine Sperrstunde ab 20 Uhr; S\u2026 [+463 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4689675/46-168049486.jpg"}, {"description": "BAD REICHENHALL/WALSERBERG. Bei der angedachten Quarant\u00e4nepflicht f\u00fcr heimkehrende Urlauber gab es nach dem Treffen keine Entwarnung.", "title": "Kurz traf S\u00f6der: \"Grenzen m\u00fcssen offen bleiben\" - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/politik/innenpolitik/kurz-traf-soeder-grenzen-muessen-offen-bleiben;art385,3310502", "author": "nachrichten.at/apa", "publishedAt": "2020-10-09T15:46:00Z", "content": "Vor dem Hintergrund einer drohenden Versch\u00e4rfung der deutschen Corona-Reisewarnungen ist Bundeskanzler Sebastian Kurz (\u00d6VP) am Freitag mit dem bayerischen Ministerpr\u00e4sidenten Markus\u00a0S\u00f6der\u00a0zusammenget\u2026 [+3439 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static2.nachrichten.at/storage/image/1/4/7/8/2418741_facebook_1vw8qQ_YAqIHC.jpg"}, {"description": "Die Corona-Zahlen steigen zu rasch, aber \u00d6sterreich hat genug Spielraum bei den Spitalsbetten.", "title": "Anschober fordert mehr Disziplin - Wiener Zeitung", "url": "https://www.wienerzeitung.at/nachrichten/politik/oesterreich/2078216-Anschober-fordert-Disziplin.html", "author": "Brigitte Pechar", "publishedAt": "2020-10-09T14:57:00Z", "content": "Wahlg\u00e4nge erleichtern die Arbeit an bestimmten Themen nicht immer\", sagte Gesundheitsminister Rudolf Anschober (Gr\u00fcne) am Freitag bei der Pr\u00e4sentation der neuen Corona-Ampel. Gemeint hat er damit die\u2026 [+3416 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wienerzeitung.at"}, "urlToImage": "https://www.wienerzeitung.at/_em_daten/396388/_/1xZPOhT3Rx3h3lJnagDWVi1JLl-dUDfFf7BQ8jq-59xqjP_fIzOpE-v4tg_A8Kv2bi1KaYYY0opcpphBKC-SKenDYoM8FDrhDjnSkQzKW4r9mJJSly7uTaIQ/201009-1702-948-0900-294235-101010ampel.jpg"}, {"description": "Aufgrund der Corona-Pandemie haben sich mehr Wiener als je zuvor dazu entschieden, ihre Stimme f\u00fcr die Wahl am Sonntag per Briefwahl abzugeben. ...", "title": "Rekordzahl von 382.214 Wahlkarten ausgestellt - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2248837", "author": "krone.at", "publishedAt": "2020-10-09T14:23:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2248851/vc1f292/630x356.jpg"}, {"description": "Michael Wendlers Manager Markus Krampe \u00e4u\u00dfert Vermutungen, wie es zu den wirren Aussagen seines Klienten kommen konnte.", "title": "\"Hat sich angebahnt\": Manager schildert Chronologie von Wendler-Absturz - KURIER", "url": "https://kurier.at/stars/glaube-das-wird-gesteuert-bestuerzter-manager-schildert-chronologie-von-wendler-absturz/401059749", "author": "kurier.at", "publishedAt": "2020-10-09T13:52:20Z", "content": "Die Kr\u00f6nung sei gewesen, dass ihn der Wendler kontaktiert h\u00e4tte, um ihm mitzuteilen, dass er das Video hochladen und nicht zur\u00fcck nach Deutschland kommen werde.\r\nAu\u00dferdem habe der \"Egal\"-Interpret an\u2026 [+1365 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4688700/wendler.jpg"}], "totalResults": 34}