{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Skysportaustria.at"}, "author": "Daniel H", "title": "Damir Buric: \u201eDas war heute eine unserer besten Leistungen\u201c - Sky Sport Austria", "description": "", "url": "https://www.skysportaustria.at/damir-buric-das-war-heute-eine-unserer-besten-leistungen/", "urlToImage": "https://www.skysportaustria.at/wp-content/uploads/2020/10/R13_SKNADM-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-01-23T22:05:00Z", "content": "<ul><li>Robert Ibertsberger: Es hat die Zweikampfst\u00e4rke gefehlt</li><li>Matthias Ostrzolek: Nat\u00fcrlich bin ich froh, dass ich der Mannschaft helfen kann</li><li>Georg Zellhofer \u00fcber Robert Ljubicic: W\u2026 [+8367 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "Christoph Geiler", "title": "Kitzb\u00fchel-Abfahrt: Neuer Anlauf mit alten Herausforderungen - KURIER", "description": "Vor der zweiten Abfahrt am Sonntag wird \u00fcber den Zielsprung der Streif diskutiert.", "url": "https://kurier.at/sport/wintersport/kitzbuehel-abfahrt-neuer-anlauf-mit-alten-herausforderungen/401165886", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4888920/46-174232899.jpg", "publishedAt": "2021-01-23T21:00:16Z", "content": "Haxnbrecherschnee.\r\nDas fiel OK-Chef Michael Huber am Samstag zur Beschaffenheit der Streif ein. Schneeregen und hohe Temperaturen hatten die Piste im untersten Abschnitt aufgeweicht, weshalb an eine\u2026 [+932 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "kurier.at", "title": "Max Oph\u00fcls Preis: Arman T. Riahi r\u00e4umt mit \"Fuchs im Bau\" ab - KURIER", "description": "\u00d6sterreichischer Regisseur holt mit \u201eFuchs im Bau\u201c die Auszeichnung als bester Regisseur, f\u00fcr das Drehbuch und jene der Jugendjury", "url": "https://kurier.at/kultur/max-ophuels-preis-arman-t-riahi-raeumt-mit-fuchs-im-bau-ab/401166072", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4822404/46-173568362.jpg", "publishedAt": "2021-01-23T20:50:57Z", "content": "Die \u00f6sterreichische Produktion Fuchs im Bau geh\u00f6rt zu den gro\u00dfen Gewinnern des 42. Filmfestivals Max Oph\u00fcls Preis in Saarbr\u00fccken, dessen coronabedingte Onlineausgabe Samstagabend mit der Preisvergabe\u2026 [+851 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Ried-Trainer Miron Muslic und Thomas Reifeltshammer nach der 0:1-Niederlage gegen Austria Wien - ligaportal.at", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9UjlnYVVkSWpzTEnSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-23T20:40:11Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "author": null, "title": "Mehr als 2200 Festnahmen bei Protestdemos in Russland - derStandard.at", "description": null, "url": "https://www.derstandard.at/story/2000123554645/hunderte-festnahmen-bei-protestdemos-in-russland", "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png", "publishedAt": "2021-01-23T20:00:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "author": "heute.at", "title": "Wintereinbruch! Bis zu 1 Meter Neuschnee in \u00d6sterreich - Heute.at - Nachrichten und Schlagzeilen", "description": "Eine Kaltfront zieht derzeit \u00fcber \u00d6sterreich und hat dabei jede Menge Schnee im Gep\u00e4ck. Mancherorts sind dabei bis zu ein Meter Neuschnee m\u00f6glich.", "url": "https://www.heute.at/s/wintereinbruch-bis-zu-1-meter-neuschnee-im-anmarsch-100124159", "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2021/1/23/01d95f78-adac-491d-a130-be34899af61e.jpeg?rect=0%2C277%2C3500%2C1750&w=1280&auto=format", "publishedAt": "2021-01-23T19:43:00Z", "content": "Ein Tief \u00fcber Norditalien hat dem S\u00fcdwesten \u00d6sterreichs \u00fcber Nacht den n\u00e4chsten Schub Neuschnee gebracht, lokal ist wieder rund ein halber Meter Neuschnee zusammengekommen. Seit Freitagfr\u00fch sind so v\u2026 [+922 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orf.at"}, "author": "ORF.at", "title": "Edelbauers Roman \u201eDave\u201c: Die Welt als Gef\u00e4ngnis f\u00fcr Programmierer - ORF.at", "description": "Mit ihrem Deb\u00fctroman \u201eDas fl\u00fcssige Land\u201c stand Raphaela Edelbauer auf der Shortlist des \u00d6sterreichischen und des Deutschen Buchpreises. In ihrem neuen Roman \u201eDave\u201c entwirft sie eine d\u00fcstere Dystopie zu den Folgen der digitalen Entwicklung und zum Fortschritt \u2026", "url": "https://orf.at/stories/3198505/", "urlToImage": "https://ibs.orf.at/news?image=https%3A%2F%2Fassets.orf.at%2Fmims%2F2021%2F04%2F52%2Fcrops%2Fw%3D1200%2Ch%3D630%2Cq%3D75%2F821711_master_286552_edelbauer_dave_buch_gy.jpg%3Fs%3D03da16758a8bb3e4fb9b1e4c4981357220f15895", "publishedAt": "2021-01-23T19:24:09Z", "content": "Die Welt, in der sich Syz, der Ich-Erz\u00e4hler und Computernerd unter Tausenden anderen bewegt, ist ein gigantisches Forschungslabor. Sichtlich wird dort einem neoliberalen Selbstverst\u00e4ndnis gehuldigt, \u2026 [+5680 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "author": null, "title": "S\u00fcdafrika-Mutation in Zillertaler Skigebiet und Innsbruck nachgewiesen - derStandard.at", "description": null, "url": "https://www.derstandard.at/story/2000123550006/suedafrika-mutation-bei-mindestens-fuenf-faellen-im-zillertal-nachgewiesen", "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png", "publishedAt": "2021-01-23T19:15:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "Christian B\u00f6hmer", "title": "Nach Liefer-Engpass: Regierung h\u00e4lt an Impfstrategie fest - KURIER", "description": "Gesundheitsminister Anschober versichert: Bis Ende Februar sind alle in Alten- und Pflegewohnheimen geimpft.", "url": "https://kurier.at/politik/inland/nach-liefer-engpass-regierung-haelt-an-impfstrategie-fest/401166054", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4892568/46-174237108.jpg", "publishedAt": "2021-01-23T18:46:17Z", "content": "SP\u00d6-Chefin Pamela Rendi-Wagner hatte angeregt, mehr Dosen aus den vorhandenen Ampullen zu ziehen oder den Zeitraum zwischen erster und zweiter Teil-Impfung zu verl\u00e4ngern. Doch f\u00fcr Gesundheitsminister\u2026 [+1276 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caschys Blog"}, "author": "caschy", "title": "Firefox Proton: Erste Design\u00e4nderung betrifft die Tabs - Caschys Blog", "description": "Wir berichteten dar\u00fcber, dass man seitens Mozilla plant, dem Browser Firefox eine neue Optik zugutekommen zu lassen. Das Projekt l\u00e4uft ...", "url": "https://stadt-bremerhaven.de/firefox-proton-erste-design-aenderung-betrifft-die-tabs/", "urlToImage": "https://stadt-bremerhaven.de/wp-content/uploads/2020/11/firefox-mac.jpeg", "publishedAt": "2021-01-23T18:26:00Z", "content": "Wir berichteten dar\u00fcber, dass man seitens Mozilla plant, dem Browser Firefox eine neue Optik zugutekommen zu lassen. Das Projekt l\u00e4uft unter dem Namen Proton. Auf der Plattform Reddit wird derzeit di\u2026 [+769 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vienna.at"}, "author": "vkaufmann", "title": "Aufregung um Video \u00fcber Atombomben-Abwurf auf Wien - VIENNA.AT", "description": "Als \"absolut inakzeptabel\" und \"ohne jegliche Sensibilit\u00e4t\" kritisierte B\u00fcrgermeister Michael Ludwig ein Video des Au\u00dfenministeriums, das die drastischen Folgen eines Abwurfs einer Atombombe \u00fcber Wien aufzeigt.", "url": "https://www.vienna.at/aufregung-um-video-ueber-atombomben-abwurf-auf-wien/6874421", "urlToImage": "https://www.vienna.at/2021/01/ABD0066-20190312-4-3-15038132860-3813x2860.jpg", "publishedAt": "2021-01-23T17:46:00Z", "content": "Als \"absolut inakzeptabel\" und \"ohne jegliche Sensibilit\u00e4t\" kritisierte B\u00fcrgermeister Michael Ludwig ein Video des Au\u00dfenministeriums, das die drastischen Folgen eines Abwurfs einer Atombombe \u00fcber Wie\u2026 [+2870 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "author": "krone.at", "title": "Mutter t\u00f6tet ihre 5 Kinder, steckt Haus in Brand - Krone.at", "description": "Ein t\u00f6dlicher Brand im US-Bundesstaat West Virginia entpuppt sich als unfassbare Tat einer Mutter: Laut Angabe der Beh\u00f6rden erschoss Oreanna Myers ...", "url": "https://www.krone.at/2325627", "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2325695/v66e75b/630x356.jpg", "publishedAt": "2021-01-23T17:30:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "author": null, "title": "The King Is Dead: TV-Moderator Larry King wurde 87 - derStandard.at", "description": null, "url": "https://www.derstandard.at/story/2000123555454/the-king-is-dead-larry-king-wurde-87", "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png", "publishedAt": "2021-01-23T17:22:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "author": "Julia Wenzel", "title": "Die zwei Seiten der Pinken in der Pandemie - DiePresse.com", "description": "Zwischen Schulterschluss und Dauerbeschuss: Die Kritik der Neos an der Bundesregierung fiel in den vergangenen Monaten teils heftig aus. Nun aber sind sie wieder Teil des \u201enationalen...", "url": "https://www.diepresse.com/5926977/die-zwei-seiten-der-pinken-in-der-pandemie", "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_magazin_paid/images/uploads_1200/0/4/1/5926977/48B6AB56-A442-4169-B629-9012A62B3F73_v0_l.jpg", "publishedAt": "2021-01-23T17:13:00Z", "content": "Zwischen Schulterschluss und Dauerbeschuss: Die Kritik der Neos an der Bundesregierung fiel in den vergangenen Monaten teils heftig aus. Nun aber sind sie wieder Teil des nationalen Schulterschlusses\u2026 [+480 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "kurier.at", "title": "Moderna-Impfstoff: Schwere allergische Reaktion \"selten\" - KURIER", "description": "US-Gesundheitsbeh\u00f6rde: Zehn anaphylaktische Schocks nach Gabe von vier Millionen Impfstoff-Dosen gemeldet.", "url": "https://kurier.at/wissen/gesundheit/moderna-impfstoff-schwere-allergische-reaktion-selten/401165973", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4892232/46-174238550.jpg", "publishedAt": "2021-01-23T16:22:41Z", "content": "Schwere allergische Reaktionen auf den Corona-Impfstoff des US-Unternehmens Moderna sind nach Angaben der US-Gesundheitsbeh\u00f6rde CDC \"selten\". Nach Verabreichung von mehr als vier Millionen Dosen des \u2026 [+1541 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vol.at"}, "author": "importer", "title": "Superm\u00e4rkte verschenken FFP2-Masken - VOL.AT ", "description": "Erst hatten die gro\u00dfen Lebensmittelketten Rewe (Billa, Merkur, Penny), Spar und Hofer die ab Montag (25. J\u00e4nner) beim Einkaufen vorgeschriebenen FFP2-Masken zum Tiefpreis von 59 Cent pro St\u00fcck angeboten - doch dann setzte Rewe die Konkurrenz am Samstag mit de\u2026", "url": "https://www.vol.at/billa-merkur-penny-und-spar-verschenken-ffp2-masken/6874025", "urlToImage": "https://www.vol.at/2021/01/1358569588_BLD_Online-4-3-400533033-533x400.jpg", "publishedAt": "2021-01-23T16:16:00Z", "content": "Erst hatten die gro\u00dfen Lebensmittelketten Rewe (Billa, Merkur, Penny), Spar und Hofer die ab Montag (25. J\u00e4nner) beim Einkaufen vorgeschriebenen FFP2-Masken zum Tiefpreis von 59 Cent pro St\u00fcck angebo\u2026 [+2363 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.sn.at"}, "author": "APA", "title": "84-J\u00e4hriger bei blutiger Auseinandersetzung in Wien verletzt - Salzburger Nachrichten", "description": "Im Zuge eines Streits ist Samstagvormittag in Wien-Floridsdorf ein 84-j\u00e4hriger Mann von einer 72-j\u00e4hrigen Pensionistin niedergestochen worden. Der blutige \u00dcbergriff geschah in einer Wohnung nahe der Julius-Ficker-Stra\u00dfe. Der Tathergang und das Motiv waren v\u00f6l\u2026", "url": "https://www.sn.at/panorama/oesterreich/84-jaehriger-bei-blutiger-auseinandersetzung-in-wien-verletzt-98786962", "urlToImage": "https://www.sn.at/84-jaehriger-bei-blutiger-auseinandersetzung-in-wien-verletzt-41-92075556.jpg/size-1280x717/98.789.806", "publishedAt": "2021-01-23T15:58:13Z", "content": "Im Zuge eines Streits ist Samstagvormittag in Wien-Floridsdorf ein 84-j\u00e4hriger Mann von einer 72-j\u00e4hrigen Pensionistin niedergestochen worden. Der blutige \u00dcbergriff geschah in einer Wohnung nahe der \u2026 [+967 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tonight.de"}, "author": "Steven Salentin", "title": "Dschungelshow: RTL l\u00e4sst Kandidaten buchstabieren \u2013 kann es aber selbst nicht - Tonight News", "description": "An Tag 8 der Dschungelshow mussten die Kandidaten W\u00f6rter buchstabieren. Bl\u00f6d nur, dass RTL es selbst nicht konnte.", "url": "https://www.tonight.de/unterhaltung/tv/dschungelcamp/dschungelshow-rtl-laesst-kandidaten-buchstabieren-kann-es-aber-selbst-nicht-pruefung-ungluecksrad-sam-dylan-oliver-sanne-christina-dimitriou-ibes-tag-8_108302.html", "urlToImage": "https://www.tonight.de/media/2021/01/Dschungelshow_Pruefung_Ungluecksrad.jpg", "publishedAt": "2021-01-23T15:43:00Z", "content": "An Tag acht war wieder einiges los in der Dschungelshow. In der Freitagsausgabe zeigten Sam Dylan, Christina Dimitriou und Oliver Sanne gro\u00dfe Gef\u00fchle und dann war da ja noch die Pr\u00fcfung, bei der RTL \u2026 [+4264 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vol.at"}, "author": "importer", "title": "Impeachment-Verhandlung gegen Trump in zweiter Februarwoche - VOL.AT ", "description": "Das zweite Amtsenthebungsverfahren gegen den ehemaligen US-Pr\u00e4sidenten Donald Trump soll in der zweiten Februar-Woche in die hei\u00dfe Phase gehen. Demokraten und Republikaner im US-Senat einigten sich auf die am 8. Februar beginnende Woche als Termin. Trumps Amt\u2026", "url": "https://www.vol.at/impeachment-verhandlung-gegen-trump-in-zweiter-februarwoche/6873875", "urlToImage": "https://www.vol.at/2021/01/1458562510_BLD_Online-4-3-400533033-533x400.jpg", "publishedAt": "2021-01-23T15:16:00Z", "content": "Das zweite Amtsenthebungsverfahren gegen den ehemaligen US-Pr\u00e4sidenten Donald Trump soll in der zweiten Februar-Woche in die hei\u00dfe Phase gehen. Demokraten und Republikaner im US-Senat einigten sich a\u2026 [+4100 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.ots.at"}, "author": null, "title": "ZackZack: Schellenbacher und BVT-Beamter in Haft - Sollen Marsalek zur Flucht verholfen haben - APA OTS", "description": "Dokumente exklusiv bei ZackZack", "url": "https://www.ots.at/presseaussendung/OTS_20210123_OTS0042/zackzack-schellenbacher-und-bvt-beamter-in-haft-sollen-marsalek-zur-flucht-verholfen-haben", "urlToImage": "https://static.ots.at/pressemappe/31763/11219_fb.jpg?t=1606925810", "publishedAt": "2021-01-23T14:50:07Z", "content": "Wien (OTS) - Ex-FP\u00d6-Abgeordneter Thomas Schellenbacher und der karenzierte Spionagechef des BVT, Martin Weiss, sind verhaftet. Sie sollen Wirecard-Chef Jan Marsalek zur Flucht verholfen haben. Nach M\u2026 [+613 chars]"}]}