{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "kurier.at", "title": "Anschober: \"Stehen vor der schwierigsten Phase der Pandemie\" - KURIER", "description": "Der Gesundheitsminister wollte im \"Report\" keine gro\u00dfen Ank\u00fcndigungen machen. Grund: Die britische Virusmutation k\u00f6nne alles ver\u00e4ndern.", "url": "https://kurier.at/politik/inland/anschober-stehen-vor-der-schwierigsten-phase-der-pandemie/401154105", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4868643/46-173833692.jpg", "publishedAt": "2021-01-12T20:56:43Z", "content": "Tirol, Wien, Burgenland: Die britische Virusmutation dreht in \u00d6sterreich bereits ihre Runden. Im ORF-Report war am Dienstag Gesundheitsminister Rudolf Anschober zu Gast. Bez\u00fcglich der Mutation sagte \u2026 [+2492 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "Stefan Sigwarth", "title": "Flachau-Slalom: Shiffrin verhindert ersten Liensberger-Sieg - KURIER", "description": "Der US-Skistar setzte sich knapp durch und verhinderte damit den ersten Karriere-Erfolg der Vorarlbergerin.", "url": "https://kurier.at/sport/wintersport/nur-mikaela-shiffrin-war-besser-katharina-liensberger-im-flachau-slalom-starke-zweite/401153274", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4868646/46-174026043.jpg", "publishedAt": "2021-01-12T20:48:45Z", "content": "Doch Mikaela Shiffrin lie\u00df mit dem 68. Weltcupsieg Marcel Hirscher hinter sich und arbeitet sich weiter an Lindsey Vonn (82) und Ingemar Stenmark (86) heran. L\u00e4ngst ist die 25-j\u00e4hrige Amerikanerin mi\u2026 [+1310 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.sn.at"}, "author": "APA", "title": "Skurrile Befragung Kathrin Glocks im U-Ausschuss - Salzburger Nachrichten", "description": "Kathrin Glock hat am Dienstag im Ibiza-U-Ausschuss zur mutma\u00dflichen K\u00e4uflichkeit der t\u00fcrkis-blauen Regierung ausgesagt. Die Befragung gestaltete sich zum Gro\u00dfteil skurril, was unter anderem auch daran lag, dass die Frau des Waffenproduzenten Gaston Glock wege\u2026", "url": "https://www.sn.at/politik/innenpolitik/skurrile-befragung-kathrin-glocks-im-u-ausschuss-98263078", "urlToImage": "https://www.sn.at/glockkathrin-glocks-befragung-begann-im-u-ausschuss-skurril-41-91885413.jpg/size-1280x717/98.263.333", "publishedAt": "2021-01-12T20:24:04Z", "content": "Kathrin Glock hat am Dienstag im Ibiza-U-Ausschuss zur mutma\u00dflichen K\u00e4uflichkeit der t\u00fcrkis-blauen Regierung ausgesagt. Die Befragung gestaltete sich zum Gro\u00dfteil skurril, was unter anderem auch dara\u2026 [+4807 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "author": "O\u00d6Nachrichten", "title": "Matthias Walkner: \"Es war heute brutal gef\u00e4hrlich\" - nachrichten.at", "description": "NEOM. Rallye Dakar: Price-Sturz schockiert das KTM-Team, Matthias Walkner nahm das Tempo raus.", "url": "https://www.nachrichten.at/sport/motorsport/matthias-walkner-es-war-heute-brutal-gefaehrlich;art193220,3339572", "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static2.nachrichten.at/storage/image/1/6/2/3/2453261_facebook_1v-vhF_tGc9D4.jpg", "publishedAt": "2021-01-12T19:12:00Z", "content": "Tagespass kaufen \r\n 24 Stunden Zugriff auf das O\u00d6Nachrichten Digital-Abo um \u20ac 2,29"}, {"source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "author": "heute.at", "title": "Darum musst du jetzt den Internet-Browser aktualisieren - Heute.at - Nachrichten und Schlagzeilen", "description": "Wer Chrome, Firefox oder Edge nutzt, um im Internet zu surfen, ist in Gefahr: Bei all diesen Browsern gibt es derzeit kritische Sicherheitsl\u00fccken!", "url": "https://www.heute.at/s/darum-musst-du-jetzt-den-internet-browser-aktualisieren-100122301", "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2021/1/12/dd7fd3c5-4402-4fd5-abee-77d827bd1cf0.jpeg?rect=0%2C176%2C2122%2C1061&w=1280&auto=format", "publishedAt": "2021-01-12T19:01:00Z", "content": "Die US-Cybersecurity and Infrastructure Security Agency (Cisa) hat im J\u00e4nner 2021 mehrere Warnungen an Nutzerinnen und Nutzer ausgesprochen. Laut der US-Beh\u00f6rde gibt es gleich in mehreren Internet-Br\u2026 [+1851 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "author": null, "title": "Signal: Die wichtigsten Informationen zur Whatsapp-Alternative - derStandard.at", "description": null, "url": "https://www.derstandard.at/story/2000123231291/signal-die-wichtigsten-informationen-zur-whatsapp-alternative", "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png", "publishedAt": "2021-01-12T19:00:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Oe24.at"}, "author": "rabaldersandra", "title": "Kommen ''Eintrittstests'' jetzt doch auch in der Gastro? - oe24.at", "description": "In der am Dienstag im Gesundheitsausschuss eingebrachten Gesetzesvorlage, scheint sich die Regierung ein Hintert\u00fcrchen offen zu halten. Die Opposition zeigt sich wenig erfreut.", "url": "https://www.oe24.at/oesterreich/politik/gesetzesentwurf-eintrittstests-jetzt-doch-auch-in-der-gastronomie-moeglich/460893253", "urlToImage": "https://images03.oe24.at/Gesetzesentwurf-%27%27Eintrittstests%27%27-jetzt-doch-auch-in-der-Gastronomie-m%C3%B6glich.jpg/consoleMadonnaNoStretch2/460.893.942", "publishedAt": "2021-01-12T18:35:00Z", "content": "In der am Dienstag im Gesundheitsausschuss eingebrachten Gesetzesvorlage, scheint sich die Regierung ein Hintert\u00fcrchen offen zu halten. Die Opposition zeigt sich wenig erfreut.\r\nAm Dienstag wurde end\u2026 [+2361 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "Simone Hoepke, Raffaela Lindorfer, Daniela Kittner", "title": "Lockdown-Ende scheint wegen Virusmutation in die Ferne zu r\u00fccken - KURIER", "description": "Die Politik ringt seit Tagen um die \u00d6ffnung von Schulen und Gastro, aber die britische Mutation wirbelt alles durcheinander. Worauf man sich jetzt einstellt.", "url": "https://kurier.at/politik/inland/lockdown-ende-scheint-in-die-ferne-zu-ruecken/401154039", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4868466/46-169125547.jpg", "publishedAt": "2021-01-12T18:23:52Z", "content": "Eingespielte Modelle scheinen wegen der aktuellen Entwicklungen \u00fcberholt: Ziel war zuletzt, die Zahl der Neuinfektionen auf unter 1.000 zu senken. Auf KURIER-Nachfrage, ab welchen Werten ein Lockdown\u2026 [+824 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "author": null, "title": "Corona-F\u00e4lle in Wien, Burgenland und Tirol weisen auf britische Virusmutation hin - derStandard.at", "description": null, "url": "https://www.derstandard.at/story/2000123245212/corona-cluster-in-wien-und-tirol-weisen-auf-britische-virus", "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png", "publishedAt": "2021-01-12T18:19:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "author": "Anna Thalhammer", "title": "Wie es den L\u00e4ndern beim Impfen geht - Die Presse", "description": "Manche L\u00e4nder sind mit den Pflegeheimen bereits fertig, andere haben kaum angefangen. Auch die Impfbereitschaft unter dem Pflegepersonal schwankt regional sehr.", "url": "https://www.diepresse.com/5921788/wie-es-den-landern-beim-impfen-geht", "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_magazin_paid/images/uploads_1200/b/f/c/5921788/FAAE36C9-15C1-4F6D-847F-6B173A536A6E_v0_h.jpg", "publishedAt": "2021-01-12T18:18:00Z", "content": "Manche L\u00e4nder sind mit den Pflegeheimen bereits fertig, andere haben kaum angefangen. Auch die Impfbereitschaft unter dem Pflegepersonal schwankt regional sehr.\r\nWien. Es ist ein Wettrennen mit der Z\u2026 [+687 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "author": null, "title": "Hunderte bei Demos gegen Universit\u00e4tsgesetznovelle in mehreren St\u00e4dten - derStandard.at", "description": null, "url": "https://www.derstandard.at/story/2000123247929/hunderte-bei-demos-gegenuniversitaetsgesetznovelle-in-mehreren-staedten", "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png", "publishedAt": "2021-01-12T18:18:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vol.at"}, "author": "vpircher", "title": "Impeachment: Worauf Trump im Falle einer Amtsenthebung verzichten m\u00fcsste - VOL.AT - Vorarlberg Online", "description": "Der scheidende US-Pr\u00e4sident w\u00fcrde eine lebenslange Pension von 219.000 Dollar und weitere gro\u00dfz\u00fcgige Annehmlichkeiten verlieren. Au\u00dferdem k\u00f6nnte er im Jahr 2024 nicht mehr bei der Pr\u00e4sidentschaftswahl antreten.", "url": "https://www.vol.at/impeachment-worauf-trump-im-falle-einer-amtsenthebung-verzichten-muesste/6862943", "urlToImage": "https://www.vol.at/2021/01/trump-auf1-1-4-3-3616735551-735x551.jpg", "publishedAt": "2021-01-12T17:27:00Z", "content": "Der scheidende US-Pr\u00e4sident w\u00fcrde eine lebenslange Pension von 219.000 Dollar und weitere gro\u00dfz\u00fcgige Annehmlichkeiten verlieren. Au\u00dferdem k\u00f6nnte er im Jahr 2024 nicht mehr bei der Pr\u00e4sidentschaftswah\u2026 [+8614 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leadersnet.at"}, "author": null, "title": "Das sind die Immobilientrends 2021 - Leadersnet.at", "description": "Gastkommentar von Judith K\u00f6ssner, Head of Immobilien bei willhaben. Das vergangene Jahr hat gezeigt: Der Wohnimmobilienmarkt ist verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig krisenfest. Trotz alledem haben die Herausforderungen Auswirkungen auf den Markt und dessen weitere Entwicklung. 1\u2026", "url": "https://www.leadersnet.at/news/47901,das-sind-die-immobilientrends-2021.html", "urlToImage": "https://www.leadersnet.at/resources/images/2020/1/9/80494/judith-koessner-c-willhaben-2020.jpg", "publishedAt": "2021-01-12T17:23:58Z", "content": "Das vergangene Jahr hat gezeigt: Der Wohnimmobilienmarkt ist verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig krisenfest. Trotz alledem haben die Herausforderungen Auswirkungen auf den Markt und dessen weitere Entwicklung.\r\n1. Akzep\u2026 [+5159 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "author": null, "title": "iQoo 7 vorgestellt: High-End-Handy l\u00e4sst sich in 15 Minuten voll aufladen - derStandard.at", "description": null, "url": "https://www.derstandard.at/story/2000123232131/iqoo-7-vorgestellt-high-end-handy-laesst-sich-in-15", "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png", "publishedAt": "2021-01-12T17:00:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Laola1.at"}, "author": null, "title": "LASK verpflichtet 18-j\u00e4hriges Sturm-Talent aus der T\u00fcrkei - LAOLA1.at", "description": "Die Linzer geben am Dienstag eine weitere Verst\u00e4rkung f\u00fcr die Offensive bekannt.", "url": "https://www.laola1.at/de/red/fussball/bundesliga/news/lask-verpflichtet-18-jaehriges-sturm-talent-aus-der-tuerkei/", "urlToImage": "https://www.laola1.at/images/redaktion/images/Fussball/Bundesliga/LASK/2020-21/LASK-Neuzugang_16408_f_1280x720.jpg", "publishedAt": "2021-01-12T16:54:00Z", "content": "Der LASK schl\u00e4gt erneut auf dem Transfermarkt zu!\r\nNach dem Transfer von Matias Succar (alle Infos &gt;&gt;), gibt der LASK nun auch die Verpflichtung des Mittelst\u00fcrmers Metehan Altunbas bekannt.\r\nDe\u2026 [+2110 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "author": "Anne-Catherine Simon", "title": "\"Unw\u00f6rter\": Sprachliche Sensibilisierung mit politischer... - DiePresse.com", "description": "Die deutschen \u201eUnw\u00f6rter\u201c 2020 sind gek\u00fcrt, mit Corona- und Migrationsschwerpunkt.", "url": "https://www.diepresse.com/5921745/unworter-sprachliche-sensibilisierung-mit-politischer-agenda", "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_meinung_paid/images/uploads_1200/b/d/1/5921745/34210BF3-09C2-4669-B137-392E0A93621F_v0_h.jpg", "publishedAt": "2021-01-12T16:11:00Z", "content": "Die deutschen Unw\u00f6rter 2020 sind gek\u00fcrt, mit Corona- und Migrationsschwerpunkt.\r\n\u00d6sterreich hat sein Unwort des Jahres f\u00fcr 2020 schon gek\u00fcrt, es war Coronaparty. Der Babyelefant, einpr\u00e4gsam und in de\u2026 [+896 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "5min.at"}, "author": "Anja Mandler", "title": "Super: K\u00e4rntner mit \u201eStaatspreis Consulting\u201c ausgezeichnet - 5 Minuten", "description": "Sechs Betriebe waren f\u00fcr den Staatspreis Consulting nominiert \u2013drei davon aus K\u00e4rnten. Letztendlich holte sich ein K\u00e4rntner den Sieg: Philipp Hungerl\u00e4nder von Hex gewann mit einem Projekt, bei dem k\u00fcnstliche Intelligenz in der Bahnlogistik hilft.", "url": "https://www.5min.at/202101344313/super-kaerntner-mit-staatspreis-consulting-ausgezeichnet/", "urlToImage": "https://www.5min.at/wp-content/uploads/facebookimages/1610468637-links-DDr.-Philipp-Hungerlaender-und-rechts-Dipl.-Ing.-DI-Michael-Holakovsky-4.jpg", "publishedAt": "2021-01-12T15:23:00Z", "content": "Bei mehr als 113 Millionen Tonnen transportierten G\u00fctern pro Jahr und mehr als 1400 Fahrten pro Tag ist die Lokumlaufplanung, also die Zuordnung von Triebfahrzeugen zu Z\u00fcgen, in \u00d6sterreich \u00e4u\u00dferst ko\u2026 [+1387 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Buecher.at"}, "author": null, "title": "WORTMELDUNGEN-Literaturpreis: Shortlist 2021 - Buecher.at", "description": "Die Shortlist des WORTMELDUNGEN-Literaturpreises 2021 steht fest. Gleich f\u00fcnf von den zehn nominierten Autor*innen kommen aus \u00d6sterreich: Xaver Bayer, Andrea Grill, Doron Rabinovici, Tex Rubinowitz und Isabella Straub.\r\n\r\n\r\n\r\nAus insgesamt 293 Einsendungen tr\u2026", "url": "http://www.buecher.at/wortmeldungen-literaturpreis-2021-10-autorinnen-stehen-auf-der-shortlist/", "urlToImage": "http://www.buecher.at/wp-content/uploads/2019/09/wortmeldungen-mit_zusatz-rot.jpg", "publishedAt": "2021-01-12T15:19:44Z", "content": "Die Shortlist des WORTMELDUNGEN-Literaturpreises 2021 steht fest. Gleich f\u00fcnf von den zehnnominierten Autor*innen kommen aus \u00d6sterreich: Xaver Bayer, Andrea Grill, Doron Rabinovici, Tex Rubinowitz un\u2026 [+2522 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wienerzeitung.at"}, "author": "Karl Ettinger", "title": "Kocher-Abgang: Zwei Institute, ein Problem - Wiener Zeitung", "description": "Im IHS k\u00f6nnte es nach dem Wechsel Martin Kochers in die Regierung bald eine Interimsl\u00f6sung geben. Beim Wifo l\u00e4uft bereits die Vergabe der Nachfolge von Christoph Badelt ab September.", "url": "https://www.wienerzeitung.at/nachrichten/politik/oesterreich/2088108-Zwei-Institute-ein-Problem.html", "urlToImage": "https://www.wienerzeitung.at/_em_daten/403576/_/1xZPOhT3Rx3h3lJnagDWVi1CBXWC9ulVdVtMioBIqXHIVUatgGCa9NPveCczeJ7C4YSkrAZuKQG97cCDFtAxak3PznhVVXQOOA0ylz98IQWSJEe__vZEw5t5Bll_KJvw1Q/210112-1518-948-0900-307162-meldungsliste-1.jpg", "publishedAt": "2021-01-12T14:12:00Z", "content": "Es sind \u00d6sterreichs gr\u00f6\u00dfte Wirtschaftsforschungsinstitute. Die Expertisen ihrer Wissenschafter und das Wort ihrer Leiter hat - vor allem auch bei Politikern - Gewicht. \u00dcblicherweise legen das Wirtsch\u2026 [+4144 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "author": "Patrick Diekmann", "title": "Gewalt bei Joe Bidens Amtseinf\u00fchrung? Diese drei Horrorszenarien gibt es - t-online", "description": "Nach dem Sturm auf das Kapitol, w\u00e4chst die Angst, dass es bei der Vereidigung von Joe Biden zu Gewalt kommen k\u00f6nnte. Die Polizei warnt vor Mordversuchen.", "url": "https://www.t-online.de/nachrichten/ausland/usa/id_89265216/gewalt-bei-joe-bidens-amtseinfuehrung-diese-drei-horrorszenarien-gibt-es.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/89/26/64/68/id_89266468/tid_da/unterstuetzer-trumps-stuermen-das-kapitol-auch-bei-der-vereidigung-von-joe-biden-am-20-januar-wird-gewalt-befuerchtet-.jpg", "publishedAt": "2021-01-12T13:36:00Z", "content": "Nach dem Sturm auf das Kapitol w\u00e4chst in den USA die Angst, dass es auch bei der Vereidigung von Joe Biden zu Gewalt kommen k\u00f6nnte. Die Polizei warnt vor Mordversuchen und einem m\u00f6glichen Putsch.\r\nDi\u2026 [+4887 chars]"}]}