{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Sport.orf.at"}, "author": "ORF.at", "title": "Eishockey: Bozen schnappt sich ersten Viertelfinal-Platz - ORF.at", "description": "Der HC Bozen S\u00fcdtirol hat sich als erste Mannschaft f\u00fcr das Viertelfinale der bet-at-home ICE Hockey League qualifiziert. Der Tabellenf\u00fchrer fertigte am Freitag die Moser Medical Graz 99ers mit 4:0 (2:0 2:0 0:0) ab und hat damit einen Platz in der Pick-Round \u2026", "url": "https://sport.orf.at/stories/3072173/", "urlToImage": "https://ibs.orf.at/sport?image=https%3A%2F%2Fassets.orf.at%2Fmims%2F2021%2F04%2F09%2Fcrops%2Fw%3D1200%2Ch%3D630%2Cq%3D75%2F822124_master_286709_eishockey_ice_freitag_g.jpg%3Fs%3D7d34a8d8fa3c49b0cdfd5c86d9663750c63d302e", "publishedAt": "2021-01-22T21:40:19Z", "content": "Bozen baute seinen Vorsprung auf den ersten Verfolger Fehervar AV19 auf sechs Punkte aus und liegt 20 Z\u00e4hler vor den sechstplatzierten Dornbirn Bulldogs, die noch f\u00fcnf Spiele ausst\u00e4ndig haben. Die Vo\u2026 [+3420 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "author": "Die Presse", "title": "\"Ein echter R\u00fcckschlag\": Lieferprobleme bei AstraZeneca... - Die Presse", "description": "Im Februar kommen nur 340.000 Dosen von AstraZeneca, f\u00fcr den M\u00e4rz ist die Planung \u00fcberhaupt unklar. Insgesamt sollten es im ersten Quartal eigentlich zwei Millionen Dosen geliefert werden....", "url": "https://www.diepresse.com/5926592/ein-echter-ruckschlag-lieferprobleme-bei-astrazeneca-verzogern-impfplan", "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten/images/uploads_1200/e/c/0/5926592/424100A0-6DF6-4C51-9574-70A5FB80193F_v0_h.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T21:17:00Z", "content": "Im Februar kommen nur 340.000 Dosen von AstraZeneca, f\u00fcr den M\u00e4rz ist die Planung \u00fcberhaupt unklar. Insgesamt sollten es im ersten Quartal eigentlich zwei Millionen Dosen geliefert werden. Gesundheit\u2026 [+7273 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "author": "nachrichten.at/apa", "title": "Proteste f\u00fcr Freilassung Nawalnys in 70 russischen St\u00e4dten geplant - nachrichten.at", "description": "MOSKAU. In Russland haben Unterst\u00fctzer des inhaftierten Kremlkritikers Alexej Nawalny f\u00fcr Samstag zu landesweiten Protesten aufgerufen.", "url": "https://www.nachrichten.at/politik/aussenpolitik/proteste-fuer-freilassung-nawalnys-in-70-russischen-staedten-geplant;art391,3342870", "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static2.nachrichten.at/storage/image/7/6/2/7/2457267_facebook_1w2PMW_h75l2C.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T20:53:00Z", "content": "In rund 70 St\u00e4dten sind Aktionen geplant, wie aus Ank\u00fcndigungen in den sozialen Netzwerken hervorgeht. Der Kreml warnte vor der Teilnahme an nicht genehmigten Kundgebungen. Unter Verweis auf die Coro\u2026 [+600 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "kurier.at", "title": "\"Babylon 5\"-Schauspielerin Mira Furlan mit 65 Jahren gestorben - KURIER", "description": "Die geb\u00fcrtige Kroatien starb an den Folgen einer Infektion mit dem West-Nil-Virus.", "url": "https://kurier.at/kultur/babylon-5-schauspielerin-mira-furlan-mit-65-jahren-gestorben/401165415", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4891017/81412305858559978_BLD_Online.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T20:03:39Z", "content": "Die Schauspielerin Mira Furlan, die durch Kultserien wie \"Babylon 5\" und \"Lost\" bekannt wurde, ist tot. Sie starb am Mittwoch an den Folgen einer Infektion mit dem West-Nil-Virus, wie ihr Manager lau\u2026 [+987 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "Alexander Huber", "title": "Klarer Sieg gegen Sturm: Rapid schie\u00dft sich an die Tabellenspitze - KURIER", "description": "Die Wiener gewannen mit 4:1 und starteten perfekt ins Fr\u00fchjahr. Zumindest bis Sonntag f\u00fchrt man die Bundesliga an.", "url": "https://kurier.at/sport/fussball/klarer-heimsieg-gegen-sturm-graz-rapid-wien-erobert-die-bundesliga-tabellenfuehrung/401164956", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4890663/46-174242971.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T19:54:45Z", "content": "RAPID WIEN - STURM GRAZ 4:1 (2:1)Tore:\u00a01:0 (7.) Kara, 1:1 (31.) Jantscher, 2:1 (45.) Schick, 3:1 (50.) Knasm\u00fcllner, 4:1 (88.) Demir.Rote Karte:\u00a0Balaj (70., T\u00e4tlichkeit).Gelbe Karten: Stojkovic, Kara \u2026 [+397 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "author": null, "title": "Massiver Engpass bei Astra Zeneca: Impfplan wackelt - derStandard.at", "description": null, "url": "https://www.derstandard.at/story/2000123540029/weniger-impfdosen-bis-ende-maerz-impfplan-wackelt", "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png", "publishedAt": "2021-01-22T19:54:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "Simone Hoepke, Christoph Geiler", "title": "Kristall-Erbe, Airline-Gr\u00fcnder, Fu\u00dfball-M\u00e4zen gestorben - KURIER", "description": "Gernot Langes-Swarovski verlieh dem Konzern Glanz. Der Firmenpatriarch verstarb im Alter von 77 Jahren.", "url": "https://kurier.at/wirtschaft/kristall-erbe-airline-gruender-fussball-maezen-gestorben/401165406", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4890657/46-174237063.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T19:15:43Z", "content": "Unter der Federf\u00fchrung des Firmenpatriarchen setzte 1976 die kleine Kristall-Maus zum Siegeszug rund um den Globus an und l\u00f6ste bald eine Sammlerleidenschaft aus. Kurz darauf wurde Modeschmuck aus de\u2026 [+1596 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gamers.at"}, "author": "Markus Reiner", "title": "The Division 2 Bekleidungs-Event feiert 25 Jahre Resident Evil - Gamers.at", "description": "Anl\u00e4sslich des 25-j\u00e4hrigen Jubil\u00e4ums von Resident Evil hat Ubisoft ein Crossover-Bekleidungs-Event f\u00fcr The Division 2 angek\u00fcndigt.", "url": "https://www.gamers.at/the-division-2-bekleidungs-event-feiert-25-jahre-resident-evil/", "urlToImage": "https://www.gamers.at/wp-content/uploads/2021/01/tctd2_wony_reevent_mainart.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T18:47:00Z", "content": "Tom Clancys The Division 2 ist auf Xbox Series X|S, der Xbox One-Ger\u00e4tefamilie, PlayStation 5, PlayStation 4, Epic Games Store und im Ubisoft Store auf Windows PC, sowie auf Stadia, Amazon Luna und U\u2026 [+586 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Computerwelt.at"}, "author": null, "title": "Die Sieger des Living Standards Award 2021 - Computerwelt", "description": "Am 21. J\u00e4nner wurde der 7. Living Standards Award in Wien verliehen. Die bedeutende Auszeichnung f\u00fcr Standardisierung und Innovationen ging diesmal an Projekte zu den Themen Quantenmechanik, Plastikvermeidung, schnelles Ethernet und zielsichereres Arbeiten f\u00fc\u2026", "url": "https://computerwelt.at/news/die-sieger-des-living-standards-award-2021/", "urlToImage": "https://computerwelt.at/wp-content/uploads/Austrian_Standards_LSA_Awards1_cPhilippLipiarski-1024x683.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T18:46:05Z", "content": "Am 21. J\u00e4nner wurde der 7. Living Standards Award in Wien verliehen. Die bedeutende Auszeichnung f\u00fcr Standardisierung und Innovationen ging diesmal an Projekte zu den Themen Quantenmechanik, Plastikv\u2026 [+6273 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Oe24.at"}, "author": "eichholzergerhard", "title": "Bericht: Lena Meyer-Landrut und Mark Forster haben geheiratet - oe24.at", "description": "Lena Meyer-Landrut und Mark Forster sollen geheiratet haben.", "url": "https://www.oe24.at/leute/deutschland/bericht-lena-meyer-landrut-und-mark-forster-haben-geheiratet/462181806", "urlToImage": "https://images02.oe24.at/mark2.jpg/consoleMadonnaNoStretch2/412.466.658", "publishedAt": "2021-01-22T18:43:00Z", "content": "Die Musiker Lena Meyer-Landrut und Mark Forster Mark Forster haben sich das Ja-Wort gegeben.\r\nLena Meyer-Landrut (29) und Mark Forster (38) sollen geheiratet haben. Die Hochzeit fand laut \"Bild\"-Beri\u2026 [+1167 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.sn.at"}, "author": "Apa/Sda/Dpa", "title": "Hinweise auf h\u00f6here Sterblichkeit bei Corona-Mutation - Salzburger Nachrichten", "description": "Die zuerst in Gro\u00dfbritannien entdeckte Variante des Coronavirus (B.1.1.7) ist m\u00f6glicherweise t\u00f6dlicher als die bisher vorherrschende. Daf\u00fcr gebe es \"einige Hinweise\" sagte der britische Premierminister Boris Johnson am Freitag in einer Pressekonferenz im Regi\u2026", "url": "https://www.sn.at/panorama/international/hinweise-auf-hoehere-sterblichkeit-bei-corona-mutation-98753095", "urlToImage": "https://www.sn.at/hinweise-auf-hoehere-sterblichkeit-bei-corona-mutation-41-92068263.jpg/size-1280x717/98.758.684", "publishedAt": "2021-01-22T17:56:35Z", "content": "Die zuerst in Gro\u00dfbritannien entdeckte Variante des Coronavirus (B.1.1.7) ist m\u00f6glicherweise t\u00f6dlicher als die bisher vorherrschende. Daf\u00fcr gebe es \"einige Hinweise\" sagte der britische Premierminist\u2026 [+2096 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "author": "Jakob Zirm", "title": "Wenn wir es richtig machen, war Corona doch f\u00fcr etwas gut - DiePresse.com", "description": "Auf die Pandemie folgt der Wiederaufbau der Wirtschaft. Wenn wir Klimawandel ernst nehmen, d\u00fcrfen wir nicht in das alte Fahrwasser zur\u00fcckkehren.", "url": "https://www.diepresse.com/5926697/wenn-wir-es-richtig-machen-war-corona-doch-fur-etwas-gut", "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_meinung_paid/images/uploads_1200/f/2/9/5926697/4724E82F-564C-4CD6-B1FC-9CB437AECAEC_v0_l.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T17:56:00Z", "content": "Auf die Pandemie folgt der Wiederaufbau der Wirtschaft. Wenn wir Klimawandel ernst nehmen, d\u00fcrfen wir nicht in das alte Fahrwasser zur\u00fcckkehren.\r\nUm gut sieben Prozent soll der globale CO2-Aussto\u00df im\u2026 [+430 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "Elisabeth Holzer, Bernhard Gaul", "title": "Verz\u00f6gerung: Um 1,4 Millionen Impfdosen weniger bis Ende M\u00e4rz - KURIER", "description": "Just jenes Vakzin, das \u00d6sterreich f\u00fcr die rasche Durchimpfung  der \u00c4lteren ben\u00f6tigt, wird nur in geringerem Ausma\u00df geliefert.", "url": "https://kurier.at/politik/inland/um-14-millionen-impfdosen-weniger-bis-ende-maerz/401165298", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4890420/46-174085092.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T17:23:51Z", "content": "Nun r\u00e4cht es sich doppelt, dass die bisherigen Impf-Pl\u00e4ne nicht eingehalten, nicht gut kommuniziert oder schlicht hintergangen wurden. Denn es wurden zwar schon 20-j\u00e4hrige Zahnmedizin-Studenten geimp\u2026 [+1113 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportnews.bz"}, "author": "sid/fop", "title": "Die Kryenb\u00fchl-Diagnose: Schwere Verletzungen von Kopf bis Knie - SportNews.bz", "description": "Der Schweizer Ski-Rennl\u00e4ufer Urs Kryenb\u00fchl hat sich bei seinem furchterregenden Sturz bei der Weltcup-Abfahrt in Kitzb\u00fchel folgenschwere Verletzungen zugezogen. Das wurde am fr\u00fchen Freitagabend bekannt.", "url": "https://www.sportnews.bz/artikel/wintersport/ski-alpin/die-kryenbuehl-diagnose-schwere-verletzungen-von-kopf-bis-knie", "urlToImage": "https://spnmedia.stncdn.it/_images/fit/1000x563/img/2021/01/urs-kryenbuehl-kam-beim-zielsprung-brutal-zu-sturz.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T17:11:22Z", "content": "Urs Kryenb\u00fchl kam beim Zielsprung brutal zu Sturz. \u00a9 APA / HELMUT FOHRINGER\r\n22. Januar 2021\r\nNach Angaben des Schweizer Skiverbandes Swiss Ski erlitt der 26-J\u00e4hrige neben einer Gehirnersch\u00fctterung u\u2026 [+1038 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "author": null, "title": "Impeachment-Verfahren gegen Trump k\u00f6nnte doch schon n\u00e4chste Woche starten - derStandard.at", "description": null, "url": "https://www.derstandard.at/story/2000123540591/impeachment-verfahren-gegen-trump-startet-wohl-doch-naechste-woche", "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png", "publishedAt": "2021-01-22T16:28:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "author": null, "title": "Abfahrt in Crans Montana: Sofia Goggia gewinnt erneut - schwerer Sturz von Venier - Kleine Zeitung", "description": "Die Italienerin gewann die erste Abfahrt in Crans Montana vor Ester Ledecka und Breezy Johnson. Stephanie Venier \u00fcberstand einen heftigen Sturz zum Gl\u00fcck heil.", "url": "https://www.kleinezeitung.at/sport/wintersport/skialpin/5926458/Abfahrt-in-Crans-Montana_Sofia-Goggia-gewinnt-erneut-schwerer", "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz/images/uploads_520/e/3/a/5926458/C2ACDADE-805B-4ECD-8B42-94E3E87EF5CD_v0_h.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T15:59:00Z", "content": "Sofia Goggia \u00a9\u00a0AP\r\nSofia Goggia hat als erste Italienerin drei Weltcup-Abfahrten in Folge gewonnen. Die 28-J\u00e4hrige siegte am Freitag in der ersten und wegen Windes verk\u00fcrzten Abfahrt von Crans Montan\u2026 [+3054 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meinbezirk.at"}, "author": "Adrian Langer", "title": "\u00d6sterreich: Zwei weitere Bundesl\u00e4nder sind beim 1-2-3- Ticket dabei - meinbezirk.at", "description": "Am Freitag unterzeichnete Klimaschutzministerin Leonore Gewessler (Gr\u00fcne)\u00a0die\u00a0Umsetzungsvertr\u00e4ge f\u00fcr das\u00a0\u00f6sterreichweite 1-2-3-Ticket\u00a0mit Tirol und Vorarlberg.", "url": "https://www.meinbezirk.at/c-lokales/zwei-weitere-bundeslaender-sind-beim-1-2-3-ticket-dabei_a4448934", "urlToImage": "https://media04.meinbezirk.at/article/2021/01/22/1/25290561_XXL.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T15:25:00Z", "content": "Am Freitag unterzeichnete Klimaschutzministerin Leonore Gewessler (Gr\u00fcne)\u00a0die\u00a0Umsetzungsvertr\u00e4ge f\u00fcr das\u00a0\u00f6sterreichweite 1-2-3-Ticket\u00a0mit Tirol und Vorarlberg. Damit sind es nach Salzburg im letzten \u2026 [+2720 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "Bernhard Gaul", "title": "Astra Zenecas Probleme hauen alle Pl\u00e4ne \u00fcber den Haufen - KURIER", "description": "Die Hoffnung, bis Ende des ersten Quartals alle \u00fcber 65-J\u00e4hrigen durchimpfen zu k\u00f6nnen, schwindet.", "url": "https://kurier.at/politik/inland/astra-zenecas-probleme-hauen-alle-plaene-ueber-den-haufen/401165088", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4890018/46-174209431.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T14:48:42Z", "content": "Von Astra hatten die Europ\u00e4er 400 Millionen Dosen bestellt, zwei Millionen sollten die \u00d6sterreicher bis M\u00e4rz geliefert bekommen. Die Hoffnung, bis Ende des ersten Quartals alle \u00fcber 65-J\u00e4hrigen durch\u2026 [+1611 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Industriemagazin.at"}, "author": null, "title": "\"Griss\" um FFP2: Hohe Nachfrage nach Masken im Einzelhandel - Industriemagazin", "description": "Die Ank\u00fcndigung der H\u00e4ndler, die k\u00fcnftig verpflichtenden FFP2-Masken ab heute zu einem Preis von 59 Cent je St\u00fcck zu verkaufen, hat bei Spar, Hofer und Rewe (Billa, Merkur, Penny, Bipa, Adeg) zu einem ziemlichen Ansturm gef\u00fchrt.", "url": "https://industriemagazin.at/a/griss-um-ffp2-hohe-nachfrage-nach-masken-im-einzelhandel", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-22T14:34:07Z", "content": "Die Ank\u00fcndigung der H\u00e4ndler, die k\u00fcnftig verpflichtenden FFP2-Masken ab heute zu einem Preis von 59 Cent je St\u00fcck zu verkaufen, hat bei Spar, Rewe (Billa, Merkur, Penny, Bipa, Adeg) und Hofer zu eine\u2026 [+1715 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.de"}, "author": null, "title": "Welche Planeten im Sonnensystem als Erste entstanden - derStandard.at", "description": null, "url": "https://www.derstandard.de/story/2000123518813/welche-planeten-im-sonnensystem-als-erste-entstanden", "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png", "publishedAt": "2021-01-22T13:30:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]"}]}