{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "FAZ.NET", "title": "Haaland schie\u00dft den BVB ins Viertelfinale - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Fast ein richtig gro\u00dfer Europapokalabend: Borussia Dortmund h\u00e4lt beim 2:2 dank seines Norwegers dem Ansturm des FC Sevilla stand und geh\u00f6rt zu den besten acht Teams in Europa.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/sport/fussball/champions-league/champions-league-haaland-schiesst-bvb-ins-viertelfinale-17225369.html", "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/sport/1603297018/1.7236460/facebook_teaser/torjubel-norwegischer-art.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T22:02:00Z", "content": "Ein Hauch echter Fu\u00dfballatmosph\u00e4re wehte am Dienstagabend durch das leere Dortmunder Westfalenstadion, so laut, intensiv und emotional ging es zu w\u00e4hrend des 2:2-Unentschieden des BVB gegen FC Sevill\u2026 [+4279 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportnews.bz"}, "author": "dpa/det", "title": "UMFRAGE | DFB-Trainer gesucht: Wer soll's machen? - Nationalteams - SportNews.bz", "description": "Nach dem Abschied von Joachim L\u00f6w im Sommer muss ein neuer Bundestrainer her. Bis zur WM 2022 in Katar ist dann nicht mehr viel Zeit. Ein Wunschkandidat vieler Fans erlebt in Liverpool gerade eine Krise, ein anderer m\u00f6glicher Nachfolger ist derzeit ohne Job.", "url": "https://www.sportnews.bz/artikel/fussball/nationalteams/europameisterschaft/umfrage-dfb-trainer-gesucht-wer-solls-machen", "urlToImage": "https://spnmedia.stncdn.it/_images/fit/1000x563/img/2021/03/joachim-loew-tritt-nach-der-em-als-bundestrainer-ab.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T20:46:56Z", "content": "Joachim L\u00f6w tritt nach der EM als Bundestrainer ab. \u00a9 AFP / RONNY HARTMANN\r\n09. M\u00e4rz 2021\r\nJoachim L\u00f6w h\u00f6rt auf. Und wer kommt dann? Nach 15 Jahren sucht der Deutsche Fu\u00dfball-Bund wieder einen neuen \u2026 [+4801 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "author": "Die Presse", "title": "Britischer Moderator Piers Morgan verl\u00e4sst nach Streit \u00fcber Meghan... - Die Presse", "description": "Piers Morgan hatte Zweifel an Meghans Suizid-Aussage ge\u00e4u\u00dfert und lieferte sich im TV-Sender ITV ein Wortgefecht mit einem Kollegen.", "url": "https://www.diepresse.com/5948870/britischer-moderator-piers-morgan-verlasst-nach-streit-uber-meghan-tv-sender", "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten/images/uploads_1200/5/c/6/5948870/0459AE87-558E-49A8-9CF0-1614B26E20E6_v0_h.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T20:24:00Z", "content": "Piers Morgan hatte Zweifel an Meghans Suizid-Aussage ge\u00e4u\u00dfert und lieferte sich im TV-Sender ITV ein Wortgefecht mit einem Kollegen.\r\nDie Debatte \u00fcber Rassismusvorw\u00fcrfe von Herzogin Meghan (39) und P\u2026 [+1713 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Beyondpixels.at"}, "author": "", "title": "Neue MSI RX 6700 XT Grafikkarten-Serien enth\u00fcllt - Beyond Pixels", "description": "Die MSI Radeon RX 6700 XT Grafikkarten, der GAMING und MECH-Serie, bieten anspruchsvollen SpielerInnen die beste Qualit\u00e4t.", "url": "https://www.beyondpixels.at/neue-msi-rx-6700-xt-grafikkarten-serien-enthuellt/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-09T19:50:55Z", "content": "Die AMD RDNA 2 Gaming-Architektur bildet das Herzst\u00fcck der MSI Grafikkarten. Sie wurde entwickelt, um Leistung und Effizienz bestm\u00f6glichst zu kombinieren. Nun bringt MSI zwei neue Radeon RX 6700 XT G\u2026 [+1843 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vienna.at"}, "author": "stroblm", "title": "Steirische Krankenschwester erkrankte nach Impfung - VIENNA.AT", "description": "Eine steirische Krankenschwester entwickelte zehn Tage nach der Impfung mit AstraZeneca stark erh\u00f6hte Leukozytenwerte und eine Lungenembolie. Die Frau wurde allerdings bereits wieder aus dem Spital entlassen.", "url": "https://www.vienna.at/steirische-krankenschwester-erkrankte-nach-impfung/6921556", "urlToImage": "https://www.vienna.at/2021/03/astra-zeneca-2-1-4-3-07128462135-2846x2135.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T19:32:00Z", "content": "Eine steirische Krankenschwester entwickelte zehn Tage nach der Impfung mit AstraZeneca stark erh\u00f6hte Leukozytenwerte und eine Lungenembolie. Die Frau wurde allerdings bereits wieder aus dem Spital e\u2026 [+1150 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Salzburg24.at"}, "author": "APA", "title": "Vorarlberg-\u00d6ffnung ab 15. M\u00e4rz fixiert - SALZBURG24", "description": "Die \u00d6ffnungsschritte in Vorarlberg ab 15. M\u00e4rz wurden fixiert. Das gab Landeshauptmann Markus Wallner (\u00d6VP) am Dienstagabend nach langwierigen Gespr\u00e4chen mit dem Bund bekannt. Es bed\u00fcrfe dabei \"die Mitarbeit der Bev\u00f6lkerung. Nur wenn wir uns verantwortungsvol\u2026", "url": "https://www.salzburg24.at/news/oesterreich/vorarlberg-oeffnung-ab-15-maerz-fixiert-100820332", "urlToImage": "https://www.salzburg24.at/160530_Schild_zum_Gastgarten.jpg/1280x720/75.563.743", "publishedAt": "2021-03-09T19:29:57Z", "content": "Vorarlberg wird ab 15. M\u00e4rz weitgehende \u00d6ffnungsschritte setzen. Gastro-Betriebe d\u00fcrfen indoor wie outdoor aufsperren, Voraussetzung f\u00fcr den Besuch ist ein negativer Antigen-Test aus einer Teststra\u00dfe\u2026 [+3619 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "Jochen Buchsteiner", "title": "K\u00f6nigin Elisabeth von Rassismus-Vorw\u00fcrfen beunruhigt - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Zwei Tage nach dem exklusiven Oprah-Interview von Prinz Harry und Meghan Markle bezieht K\u00f6nigin Elisabeth II. offiziell Stellung. In der Erkl\u00e4rung versichert sie, die Vorw\u00fcrfe w\u00fcrden ernst genommen und besprochen werden.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/menschen/nach-interview-mit-oprah-queen-von-rassismus-vorwuerfen-beunruhigt-17236332.html", "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/gesellschaft/menschen/2785745045/1.7236335/facebook_teaser/queen-elisabeth-und-meghan.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T19:18:13Z", "content": "K\u00f6nigin Elisabeth II. \u00e4u\u00dfert sich bekanntlich ungern zu famili\u00e4ren Querelen, aber am Dienstag machte sie eine Ausnahme. In einer offiziellen Erkl\u00e4rung versuchte sie am Abend, das Feuer auszutreten, d\u2026 [+2068 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "author": null, "title": "Ausreise nur mit Test: Virgen und Matrei in Osttirol werden ab Freitag abgeriegelt - Kleine Zeitung", "description": "Aufgrund der hohen 7-Tages-Inzidenz sind ab Freitag negative Testergebnisse f\u00fcr eine Ausreise aus vier Tiroler Gemeinden verpflichtend, darunter auch die Osttiroler Orte Virgen und Matrei. Ausnahmen f\u00fcr Durchreisende sowie G\u00fcterverkehr.", "url": "https://www.kleinezeitung.at/kaernten/5948856/Ausreise-nur-mit-Test_Virgen-und-Matrei-in-Osttirol-werden-ab", "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz_paid/images/uploads_520/5/b/8/5948856/77D2597A-4833-43E0-9ECA-C78D9BBD138E_1615318186160861_v0_l.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T19:15:00Z", "content": "Um die Registrierung abzuschlie\u00dfen, klicken Sie bitte auf den Aktivierungs-Link,\r\n den wir Ihnen soeben per E-Mail zugeschickt haben.\r\nWenn Sie die E-Mail nicht erhalten haben, sehen Sie bitte auch i\u2026 [+24 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "author": "nachrichten.at/apa", "title": "Ibiza-Video: Drahtzieher Julian H. nach \u00d6sterreich ausgeliefert - nachrichten.at", "description": "WIEN. Der mutma\u00dfliche Drahtzieher des Ibiza-Videos ist heute, Dienstag, nach \u00d6sterreich ausgeliefert worden. Die Staatsanwaltschaft Wien best\u00e4tigte eine entsprechende Meldung der Tageszeitung \"\u00d6sterreich\".", "url": "https://www.nachrichten.at/politik/innenpolitik/ibiza-video-drahtzieher-julian-h-nach-oesterreich-ausgeliefert;art385,3364696", "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static3.nachrichten.at/storage/image/8/9/9/2/2472998_facebook_1whYr2_1LVSna.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T19:04:00Z", "content": "Julian H. befinde sich zurzeit in Gewahrsam. Nun werde ein Antrag auf U-Haft gestellt. Julian H. werden Erpressung und m\u00f6gliche Drogendelikte vorgeworfen. F\u00fcr ihn gilt die Unschuldsvermutung.\r\nDer 40\u2026 [+765 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "merkur.de"}, "author": null, "title": "Corona-Impfung: Leiden Frauen h\u00e4ufiger an Nebenwirkungen? - DA-imNetz.de", "description": "Frauen bekommen h\u00e4ufiger Nebenwirkungen nach einer Corona-Impfung als M\u00e4nner. Zu diesem Ergebnis kommen Forscher aus den USA. Warum das aber nicht unbedingt schlecht ist:", "url": "https://www.merkur.de/verbraucher/corona-impfung-leiden-frauen-haeufiger-an-nebenwirkungen-zr-90235162.html", "urlToImage": "https://www.merkur.de/bilder/2021/03/09/90235162/25156106-eine-frau-bekommt-eine-corona-impfung-mit-dem-impfstoff-von-astrazeneca-RhsTaPkomef.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T18:54:33Z", "content": "Frauen bekommen h\u00e4ufiger Nebenwirkungen nach einer Corona-Impfung als M\u00e4nner. Zu diesem Ergebnis kommen Forscher aus den USA. Warum das aber nicht unbedingt schlecht ist:\r\nFrauen leiden nach einer Co\u2026 [+928 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "Stephan Finsterbusch, Hendrik Ankenbrand, Roland Lindner, Bastian Benrath", "title": "Bricht bald der Cyberkrieg los? - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Es ist nicht mal drei Monate her, da wurde Microsoft Opfer von mutma\u00dflich russischen Hackern. Nun attackieren offenbar chinesische Angreifer den weit verbreiteten E-Mail-Dienst Exchange Server.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/wirtschaft/digitec/angriffe-auf-microsoft-exchange-server-zwischen-den-fronten-17235983.html", "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/wirtschaft/3631880272/1.7236017/facebook_teaser/bislang-nur-eine-uebung.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T18:06:00Z", "content": "Die j\u00fcngsten Attacken von Hackern aus China haben Microsoft in der Cyberwelt faktisch zwischen die Fronten geraten lassen. Denn binnen weniger Monate musste der Software-Konzern nun einen zweiten sch\u2026 [+3266 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "Tjerk Br\u00fchwiller", "title": "Jetzt hei\u00dft es wieder links gegen rechts - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Brasiliens fr\u00fcherer Pr\u00e4sident Lula da Silva sieht sich nach einem Richterspruch rehabilitiert. Tritt er bei der n\u00e4chsten Pr\u00e4sidentenwahl an? Eine Kandidatur k\u00f6nnte das Land noch mehr polarisieren.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/politik/ausland/urteil-mit-sprengkraft-tritt-brasiliens-frueherer-praesident-lula-noch-einmal-an-17235934.html", "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/3872758901/1.7236146/facebook_teaser/vor-dem-comeback-luiz-inacio.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T17:40:03Z", "content": "In entscheidenden Momenten kehrt er dorthin zur\u00fcck, wo sein politischer Aufstieg begann: zum Gewerkschaftssitz der Metallarbeiter in S\u00e3o Bernardo do Campo, einer Arbeitervorstadt von S\u00e3o Paulo. Von d\u2026 [+5203 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "author": null, "title": "Chef der Hygiene Austria: \"Es herrschten kriegs\u00e4hnliche Zust\u00e4nde\" - derStandard.at", "description": "Tino Wieser kann zwischen Masken aus China und aus \u00d6sterreich nicht unterscheiden, spricht \u00fcber die \"Ehekrise\" mit Lenzing und Schwierigkeiten beim Z\u00e4hlen", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000124796947/chef-der-hygiene-austria-es-herrschten-kriegsaehnliche-zustaende", "urlToImage": "https://images.derstandard.at/img/2021/03/09/wieser2.jpg?w=1200&h=600&s=65a8fad6", "publishedAt": "2021-03-09T17:33:00Z", "content": "Tino Wieser kann zwischen Masken aus China und aus \u00d6sterreich nicht unterscheiden, spricht \u00fcber die \"Ehekrise\" mit Lenzing und Schwierigkeiten beim Z\u00e4hlen"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "Simone Hoepke", "title": "Wunsch und Wirklichkeit | kurier.at - KURIER", "description": "Dazwischen  liegen Welten.  Bei Corona-Verordnungen und Lokalaugenscheinen beim Wirt sowie auf Reisen", "url": "https://kurier.at/meinung/wunsch-und-wirklichkeit/401213119", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/3669779/46-146783906.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T17:30:50Z", "content": "So weit die Zukunft. In der Gegenwart kann auch ein Ausflug zum Wirt ern\u00fcchternd sein. Offiziell sind die Gaststuben und Schanig\u00e4rten ja geschlossen. Bestenfalls kann man ein Tagesmen\u00fc bestellen und \u2026 [+1961 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "author": null, "title": "Die Saat des blauen Gifts bei Anti-Corona-Demonstrationen - derStandard.at", "description": "Herbert Kickl hat in der FP\u00d6 die Macht \u00fcbernommen, er gibt die Linie vor", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000124796150/die-saat-des-blauen-gifts-bei-anti-corona-demonstrationen", "urlToImage": "https://images.derstandard.at/img/2021/03/09/kickl001.jpg?w=1200&h=600&s=d916fd90", "publishedAt": "2021-03-09T17:18:00Z", "content": "Kurz muss weg!\", bellte Herbert Kickl ins Mikrofon, und die Meute stimmte mit ein: \"Kurz muss weg!\" Der FP\u00d6-Klubobmann gab im Wiener Prater den Anheizer in einer ohnedies schon aufgeheizten Stimmung.\u2026 [+303 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.de"}, "author": null, "title": "Mehr Pollen in der Luft f\u00fchren zu mehr CoV-Infektionen - derStandard.at", "description": "Forscher ermittelten einen neuen Faktor, der das Risiko f\u00fcr Ansteckungen erh\u00f6ht: Intensiver Pollenflug schw\u00e4cht die Virenabwehr \u2013 nicht nur bei Allergikern", "url": "https://www.derstandard.de/story/2000124797663/mehr-pollen-in-der-luft-fuehren-zu-mehr-cov-infektionen", "urlToImage": "https://images.derstandard.at/img/2021/03/09/Pollenbild.jpg?w=1200&h=600&s=f914b1db", "publishedAt": "2021-03-09T17:04:00Z", "content": "Wenn in unseren Breiten vor 2020 Menschen im Fr\u00fchjahr drau\u00dfen eine FFP2-Maske trugen, dann handelte es sich meist um Pollenallergiker, die damit noch ziemlich auffielen. Denn der heute allgegenw\u00e4rtig\u2026 [+124 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "author": "J\u00f6rg Zittlau", "title": "Bruxismus: Darum f\u00fchrt die Pandemie zu mehr Z\u00e4hneknirschen - WELT", "description": "Stress, Sorgen, Angst: In der Pandemie knirschen die Menschen mehr denn je mit den Z\u00e4hnen. Das belegen neue Studien. Forscher haben auch herausgefunden, wie die Kiefer nachts beruhigt werden k\u00f6nnen. Da hilft ausgerechnet ein bekanntes Nervengift.", "url": "https://www.welt.de/gesundheit/plus227893239/Bruxismus-Darum-fuehrt-die-Pandemie-zu-mehr-Zaehneknirschen.html", "urlToImage": "https://img.welt.de/img/gesundheit/mobile227893233/8931358217-ci16x9-w1200-fnov-fpotl-fpi157750653/Kieferschmerzen.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T15:49:18Z", "content": "Die Corona-Krise belastet die Menschen auf vielf\u00e4ltige Weise und wir scheinen uns im wahrsten Sinne die Z\u00e4hne an ihr auszubei\u00dfen. Gerade ist in Polen und Israel eine gro\u00dfe Studie durchgef\u00fchrt worden.\u2026 [+678 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "author": "Jutta Sommerbauer", "title": "Wladimir Putins mysteri\u00f6se dritte Tochter - Die Presse", "description": "Das Familienleben des russischen Pr\u00e4sidenten ist gut geh\u00fctet wie ein Staatsgeheimnis. Umso erstaunlicher, dass eine junge Frau, die seine Tochter sein soll, nun selbstbewusst die \u00f6ffentliche B\u00fchne...", "url": "https://www.diepresse.com/5948761/wladimir-putins-mysteriose-dritte-tochter", "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_magazin_paid/images/uploads_1200/5/5/9/5948761/MOSCOW-RUSSIA---MARCH-4-2021-Russia-s-President-Vladimir-Putin-R-speaks-during-a-meeting-with-volunteers-of-the-My_1615303757766500_v0_h.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T15:45:00Z", "content": "Das Familienleben des russischen Pr\u00e4sidenten ist gut geh\u00fctet wie ein Staatsgeheimnis. Umso erstaunlicher, dass eine junge Frau, die seine Tochter sein soll, nun selbstbewusst die \u00f6ffentliche B\u00fchne be\u2026 [+550 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Derbrutkasten.com"}, "author": null, "title": "10 Millionen Euro f\u00fcr Kreislaufwirtschaft: BMK schafft neuen F\u00f6rdertopf derbrutkasten.com - der brutkasten", "description": "Klimaschutzministerin Leonore Gewessler gab am Dienstag die Schaffung eines neuen F\u00f6rdertopfs bekannt. Dieser ist mit 10 Millioen gef\u00fcllt.", "url": "https://www.derbrutkasten.com/kreislaufwirtschaft-foerderung-bmk/", "urlToImage": "https://www.derbrutkasten.com/wp-content/plugins/brutkasten-yoast-image/image.php?img=https%3A%2F%2Fwww.derbrutkasten.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2021%2F03%2FGewessler-4-1024x528.png", "publishedAt": "2021-03-09T15:29:53Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "author": "Josef Urschitz", "title": "Wenn sich Vorzeigefirmen demaskieren - Die Presse", "description": "M\u00fcssen Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer eigentlich wissen, was im Unternehmen vorgeht?", "url": "https://www.diepresse.com/5948749/wenn-sich-vorzeigefirmen-demaskieren", "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_meinung_paid/images/uploads_1200/5/4/d/5948749/49764825-C5B3-41A7-94BB-D5A48B8D6F61_v0_h.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T15:28:00Z", "content": "M\u00fcssen Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer eigentlich wissen, was im Unternehmen vorgeht?\r\nNach dem vorw\u00f6chigen Maskenball der Korruptionsstaatsanwaltschaft in Wiener Neudorf und den Reaktionen der beteiligten Firma Hyg\u2026 [+526 chars]"}]}