{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "author": "Die Presse", "title": "\u00d6sterreich sagt Handball-WM mit 29:38 gegen Norwegen ade - Die Presse", "description": "Wie erwartet ist Vizeweltmeister Norwegen f\u00fcr \u00d6sterreichs Handball-M\u00e4nner bei der WM in \u00c4gypten nicht zu biegen gewesen. Im letzten Vorrundenspiel unterlag Rot-Wei\u00df-Rot in Gizeh 29:38 und schied aus.", "url": "https://www.diepresse.com/5924558/osterreich-sagt-handball-wm-mit-2938-gegen-norwegen-ade", "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten/images/uploads_1200/6/c/e/5924558/705DD7CD-A257-4CF2-864A-83120188016E_v0_l.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T21:06:00Z", "content": "Wie erwartet ist Vizeweltmeister Norwegen f\u00fcr \u00d6sterreichs Handball-M\u00e4nner bei der WM in \u00c4gypten nicht zu biegen gewesen. Im letzten Vorrundenspiel unterlag Rot-Wei\u00df-Rot in Gizeh 29:38 und schied aus.\u2026 [+2472 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "kurier.at", "title": "Kurz: \"Wenn wir kein Datum nennen, klingelt den ganzen Tag das Telefon\" - KURIER", "description": "Der Kanzler erkl\u00e4rte, es sei schwierig, sich auf ein \u00d6ffnungsdatum festzulegen.", "url": "https://kurier.at/politik/inland/kurz-wenn-wir-kein-datum-nennen-klingelt-den-ganzen-tag-das-telefon/401160303", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4871700/20210114-ABD0043-1-1.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T20:41:41Z", "content": "\"W\u00e4ren wir eine Insel, w\u00fcsste ich, was ich machen m\u00fcsste\", erkl\u00e4rte Kurz hinsichtlich\u00a0Ein- und Ausreiseverboten, um das Virus weiter einzud\u00e4mmen. Doch durch die\u00a0Verbundenheit mit den Nachbarl\u00e4ndern s\u2026 [+837 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "author": "heute.at", "title": "\"Besorgniserregend\": Kurz warnt vor ganz neuer Mutation - Heute.at - Nachrichten und Schlagzeilen", "description": "Bundeskanzler Sebastian Kurz warnt vor einer der neuen P.1-Virus-Variante und kann ein tats\u00e4chliches Ende des Lockdowns am 8. Feber nicht garantieren.", "url": "https://www.heute.at/s/besorgniserregend-kanzler-sebastian-kurz-warnt-vor-ganz-neuer-mutation-p1-100123301", "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2020/7/21/5c5b7eba-3976-4e76-b7e2-8af043f2e9bd.jpeg?rect=433%2C244%2C2048%2C1024&w=1280&auto=format", "publishedAt": "2021-01-18T20:33:00Z", "content": "Dass ein Virus sich ver\u00e4ndert, dass es Mutationen gibt, das sei f\u00fcr die Wissenschaft \"nichts \u00dcberraschendes\", so Kanzler Kurz am Montagabend auf Puls 4 und Puls 24 zu Moderatorin Corinna Milborn. Dar\u2026 [+4214 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Industriemagazin.at"}, "author": null, "title": "\u00d6sterreichs Autohandel: Zulassungen 2020 um ein Viertel gesunken | Branchen-News | Auto - Industriemagazin", "description": "Der heimische Autohandel meldet f\u00fcr das Vorjahr \"das schlechteste Jahr seit 33 Jahren.\" Insgesamt wurden 2020 laut den Zahlen der Statistik Austria rund 353.000 Kraftfahrzeuge neu zugelassen, davon waren 248.740 Personenkraftwagen und davon wiederum rund sech\u2026", "url": "https://industriemagazin.at/a/oesterreichs-autohandel-zulassungen-2020-um-ein-viertel-gesunken", "urlToImage": "https://imgs.industriemagazin.at/m/41445_2_1200-0-1.85_.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T19:32:40Z", "content": "Die Pkw-Neuzulassungen sind 2020 um ein Viertel zur\u00fcckgegangen, f\u00fcr die Branche war es das schlechteste Jahr seit 33 Jahren. Insgesamt wurden im vergangenen Jahr 248.740 Pkw (minus 24,5 Prozent) neu \u2026 [+5153 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wienerzeitung.at"}, "author": "Wiener Zeitung", "title": "Nawalny in Haft: Chodorkowski ruft Westen zu Sanktionen auf - Wiener Zeitung", "description": "\"Die Festnahme Nawalnys bedeutet, dass das Putin-Regime sich totalit\u00e4rer Methoden bedient, um die Gesellschaft unter Druck zu setzen\", sagt der fr\u00fchere Oligarch.", "url": "https://www.wienerzeitung.at/nachrichten/politik/welt/2089253-Nawalny-in-Haft-Chodorkowski-ruft-Westen-zu-Sanktionen-auf.html", "urlToImage": "https://www.wienerzeitung.at/_em_daten/404047/_/1xZPOhT3Rx3h3lJnagDWVi1Jly4_2WmHKoTJsKJHpiTaItNpjHhdVZz55gPe2Eh5AOy4d1dqnrMSFpT6Fgxg48Y-NJA8KaZuEA/210118-2048-chodorkowski2.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T19:27:00Z", "content": "Der Kreml-Kritiker und fr\u00fchere Oligarch Michail Chodorkowski fordert den Westen zu gezielten Sanktionen gegen bestimmte russische Staatsb\u00fcrger auf. Die westlichen L\u00e4nder sollten nun handeln und nicht\u2026 [+1617 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vol.at"}, "author": "importer", "title": "Gedenken an Corona-Tote vor Amtseinf\u00fchrung von Joe Biden - VOL.AT - Vorarlberg Online", "description": "Einen Tag vor der Amtseinf\u00fchrung des neuen Pr\u00e4sidenten Joe Biden erinnern die USA am Dienstag (17.30 Uhr Ortszeit; 23.30 Uhr MEZ) an die bisher rund 400.000 Corona-Toten im Land. Geplant ist unter anderem eine Lichtinstallation am Lincoln Memorial im Herzen d\u2026", "url": "https://www.vol.at/gedenken-an-corona-tote-vor-amtseinfuehrung-von-joe-biden/6868966", "urlToImage": "https://www.vol.at/wp-content/themes/vodl/assets/navigation/logo.png", "publishedAt": "2021-01-18T18:44:00Z", "content": "Einen Tag vor der Amtseinf\u00fchrung des neuen Pr\u00e4sidenten Joe Biden erinnern die USA am Dienstag (17.30 Uhr Ortszeit; 23.30 Uhr MEZ) an die bisher rund 400.000 Corona-Toten im Land. Geplant ist unter an\u2026 [+722 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "kurier.at", "title": "Britische Corona-Variante: Erste Verdachtsf\u00e4lle gro\u00dfteils best\u00e4tigt - KURIER", "description": "Ganzgenomsequenzierungen liefern Nachweis bei 46 von 53 untersuchten Proben von Verdachtsf\u00e4llen in Tirol, Wien und Salzburg - Kl\u00e4ranlage in Salzburg mit hohem Anstieg auf \u00fcber 50 Prozent.", "url": "https://kurier.at/wissen/gesundheit/britische-corona-variante-erste-verdachtsfaelle-grossteils-bestaetigt/401160249", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4880745/46-166485775.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T18:30:47Z", "content": "Die neue britische SARS-CoV-2-Variante wurde in 46 von bisher 53 genomsequenzierten Proben nachgewiesen. Das best\u00e4tige Andreas Bergthaler vom Forschungsinstitut f\u00fcr Molekulare Medizin (CeMM) der Akad\u2026 [+4645 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hardwareluxx.de"}, "author": "Stephan Skrobisch", "title": "AMD und NVIDIA vermelden schlechte Nachrichten zur Verf\u00fcgbarkeit von Grafikkarten - Hardwareluxx - HardwareLuxx", "description": "Auch Mitte Januar 2021 sind die Regale der Elektroeinzelh\u00e4ndler leer gefegt und wer aktuell eine Grafikkarte der neuen Generation erwerben m\u00f6chte, schaut in die R\u00f6hre. Jetzt gibt es die n\u00e4chste Hiobsbotschaft f\u00fcr alle Team-Red-Anh\u00e4nger...", "url": "https://www.hardwareluxx.de/index.php/news/hardware/grafikkarten/55206-amd-und-nvidia-vermelden-schlechte-nachrichten-zur-verfuegbarkeit-von-grafikkarten.html", "urlToImage": "https://www.hardwareluxx.de/images/cdn01/499956876C8D48CCA331D5E2FF67FD36/img/5AA34653199F459D8FB524BA4D422632/thumb_5AA34653199F459D8FB524BA4D422632.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T18:11:00Z", "content": "Auch Mitte Januar 2021 sind die Regale der Elektroeinzelh\u00e4ndler teilweise leergefegt und wer aktuell eine Grafikkarte der neuen Generation erwerben m\u00f6chte, schaut in die R\u00f6hre. Jetzt gibt es die n\u00e4ch\u2026 [+1668 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "author": "Gerhard Hofer", "title": "Seilbahnen \u00fcberlegen Schlie\u00dfungen - Die Presse", "description": "Nach der Verl\u00e4ngerung des Lockdowns ist die Wintersaison gelaufen. Viele Seilbahnen \u00fcberlegen nun sogar eine Schlie\u00dfung. Die Branche fordert zudem Entsch\u00e4digungen.", "url": "https://www.diepresse.com/5924461/seilbahnen-uberlegen-schliessungen", "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_magazin_paid/images/uploads_1200/6/6/d/5924461/07E42656-CC90-4FBF-BC7F-A1915C21DA9B_v0_l.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T17:50:00Z", "content": "Nach der Verl\u00e4ngerung des Lockdowns ist die Wintersaison gelaufen. Viele Seilbahnen \u00fcberlegen nun sogar eine Schlie\u00dfung. Die Branche fordert zudem Entsch\u00e4digungen.\r\nAm Sonntag verk\u00fcndete die Regierun\u2026 [+344 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "author": "heute.at", "title": "Bei der neuen Social Media App wollen alle dabei sein - Heute.at - Nachrichten und Schlagzeilen", "description": "Die neue App Clubhouse ist am Trenden. Der Zugang ist beschr\u00e4nkt, man kommt nur via Einladung in die Chatr\u00e4ume rein. Was man dort tun kann.", "url": "https://www.heute.at/s/clubhouse-bei-der-neuen-social-media-app-wollen-alle-dabei-sein-100123277", "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2021/1/18/66f1aa18-9e31-47c6-a90f-0e570f25dd2a.jpeg?rect=0%2C100%2C1200%2C600&w=1280&auto=format", "publishedAt": "2021-01-18T17:36:00Z", "content": "Die App Clubhouse wird als die n\u00e4chste gro\u00dfe Social Media Plattform gehypt und hat \u00fcbers Wochenende in Deutschland f\u00fcr Aufregung gesorgt. Auch in der Schweiz und \u00d6sterreich ist der Hashtag Clubhouse \u2026 [+4049 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "kurier.at", "title": "Vier Spiele Sperre nach Spuckattacke f\u00fcr Rapid-St\u00fcrmer Fountas - KURIER", "description": "Der 25-j\u00e4hrige Grieche verpasst nach einer roten Karte im Testspiel die ersten Pflichtspiele im Fr\u00fchjahr.", "url": "https://kurier.at/sport/fussball/vier-spiele-sperre-nach-spuckattacke-fuer-rapid-stuermer-fountas/401160219", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4715730/46-168367358.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T17:35:40Z", "content": "Der Strafsenat der \u00d6sterreichischen Fu\u00dfball-Bundesliga verurteilte Taxiarchis Fountas wegen einer \"T\u00e4tlichkeit\" zu einer Sperre von vier Spielen. Der Rapid-St\u00fcrmer hatte am\u00a0Freitag beim Testspiel zwi\u2026 [+608 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "Johanna Hager, Robert Kleedorfer, Raffaela Lindorfer, Anita  Kiefer", "title": "FFP2-Masken: Woher sie kommen und was sie kosten - KURIER", "description": "Heimische Hersteller fahren angesichts der FFP2-Maskenpflicht ihre Produktion hoch.", "url": "https://kurier.at/wirtschaft/ffp2-masken-woher-sie-kommen-und-was-sie-kosten/401160189", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4832874/46-173574305.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T17:20:14Z", "content": "In Apotheken, Super- und Drogeriem\u00e4rkten sind die FFP2-Masken seit Monaten erh\u00e4ltlich und kosten zwischen zwei und f\u00fcnf Euro pro St\u00fcck. Ein stattlicher Preis, zumal eine FFP2-Maske nach einem Tag in \u2026 [+1250 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "Edo Reents", "title": "Der Klang seiner Neurose - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Ma\u00dflosigkeit und Gewalt eines exzessiven Menschen: Zum Tod des Musikproduzenten Phil Spector, der die \u201ewall of sound\u201c schuf, das Letzte aus der Popmusik herausholte und wegen Totschlags verurteilt, im Gef\u00e4ngnis starb.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/feuilleton/pop/zum-tod-des-musikproduzenten-phil-spector-17152483.html", "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/feuilleton/2733269022/1.7152528/facebook_teaser/zu-der-zeit-als-er-zu-einem.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T17:00:00Z", "content": "Wenn es einen Produzenten gibt, der die uramerikanische Maxime bigger than life verk\u00f6rpert, dann ist dies ein anderthalb Meter gro\u00dfer Mann aus der Bronx. Phil Spector, der dort am 26. Dezember 1939 z\u2026 [+4288 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Finanzen.at"}, "author": null, "title": "Lerntechnologie : PORR beteiligte sich an Start-up - PORR-Aktie macht Verluste wett - finanzen.at", "description": "Der Baukonzern PORR hat sich eigenen Angaben zufolge eine strategische Beteiligung am Lerntechnologie-Start-up QuickSpeech gesichert.", "url": "https://www.finanzen.at/nachrichten/aktien/porr-beteiligte-sich-an-start-up-porr-aktie-macht-verluste-wett-1029977206", "urlToImage": "https://images.finanzen.at/images/unsortiert/porr-by-org-660.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T16:58:00Z", "content": "Sie verlassen jetzt die finanzen.at Webseite und werden zur Webseite der Onvista Bank weitergeleitet. Bitte beachten Sie, dass sich die auf finanzen.at angegebenen Kursdaten von denen auf der Webseit\u2026 [+1223 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "author": "nachrichten.at/apa", "title": "AGES best\u00e4tigte britische Virusmutation im Tiroler Jochberg - nachrichten.at", "description": "JOCHBERG. Nach Auff\u00e4lligkeiten bei Abstrichproben von 17 positiven Corona-F\u00e4llen im Tiroler Jochberg (Bezirk Kitzb\u00fchel) hat die AGES am Montag best\u00e4tigt, dass es sich dabei um die britische Virusmutation handelt.", "url": "https://www.nachrichten.at/panorama/chronik/ages-bestaetigte-britische-virusmutation-im-tiroler-jochberg;art58,3341397", "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static3.nachrichten.at/storage/image/2/8/3/5/2455382_facebook_1w1rCq_MEWATF.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T16:37:00Z", "content": "Dies teilte das Land am Montag mit. Bei Massentests in der Gemeinde Jochberg und auch im gesamten Bezirk Kitzb\u00fchel wurden bis dato jedoch keinen weiteren Verdachtsf\u00e4lle entdeckt.\r\nLediglich bei einer\u2026 [+1267 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wienerzeitung.at"}, "author": "Wiener Zeitung", "title": "CDU-Vorsitz: In der Mitte liegt Deutschlands politische Kraft - Wiener Zeitung", "description": "Der neue CDU-Vorsitzende Armin Laschet ist Merkelianer. Das macht es f\u00fcr SPD und Gr\u00fcne nicht leichter, sich von der Union abzugrenzen. Allerdings muss Laschet vor den vielen Wahlen im heurigen Jahr noch die Union einen.", "url": "https://www.wienerzeitung.at/nachrichten/politik/europa/2089239-In-der-Mitte-liegt-die-Kraft.html", "urlToImage": "https://www.wienerzeitung.at/_em_daten/404041/_/1xZPOhT3Rx3h3lJnagDWVi1GcDyXdmPBcbcwWCFOvlAJLpJ4FFVwl-5yOuzZQ6fLEvQOjHq_hZH3mLITQOKaUZTuMGRhIm7EGbitFb_q2k5VpjiDx1LdT6FgvPtkTaTiK_/210118-1738-948-0900-308154-190106lacheme.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T16:30:00Z", "content": "Aus dem Ministerposten wird einmal nichts f\u00fcr Friedrich Merz. Kaum war der Frontmann der Konservativen in der Stichwahl um den CDU-Parteivorsitz Armin Laschet unterlegen, schlug sich Merz schon selbs\u2026 [+4834 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meinbezirk.at"}, "author": "Julia Schmidbaur", "title": "Kanzler Kurz: \u00d6ffnungsschritte ab 8. Februar nicht garantiert - meinbezirk.at", "description": "Am Sonntag gab die Regierungsspitze bekannt, dass der harte Lockdown bis\u00a0zum 7. Februar verl\u00e4ngert wird. Ob der Lockdown am 8. Februar aber tats\u00e4chlich vorbei ist, ist laut Bundeskanzler Sebastian Kurz (\u00d6VP) nicht fix.", "url": "https://www.meinbezirk.at/c-politik/oeffnungsschritte-ab-8-februar-nicht-garantiert_a4441986", "urlToImage": "https://media04.meinbezirk.at/article/2021/01/18/2/25270242_XXL.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T16:09:53Z", "content": "Am Sonntag gab die Regierungsspitze bekannt, dass der harte Lockdown bis\u00a0zum 7. Februar verl\u00e4ngert wird. Ob der Lockdown am 8. Februar aber tats\u00e4chlich vorbei ist, ist laut Bundeskanzler Sebastian Ku\u2026 [+3216 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "kurier.at", "title": "Bushido: \"H\u00e4tte f\u00fcr Trennung von Clanchef bis zu 2,4 Millionen gezahlt\" - KURIER", "description": "Der Prozess gegen einen ehemaligen Gesch\u00e4ftspartner des Rappers wurde in Berlin fortgesetzt.", "url": "https://kurier.at/stars/bushido-haette-fuer-trennung-von-clanchef-bis-zu-24-millionen-gezahlt/401160042", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4778895/46-168329745.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T15:45:00Z", "content": "Der Clanchef h\u00e4tte aber schroff abgelehnt und Zahlungen bis an sein Lebensende gefordert. Bushido und der 44-J\u00e4hrige, Chef einer bekannten arabischst\u00e4mmigen Gro\u00dffamilie, waren \u00fcber Jahre hinweg Partn\u2026 [+1758 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "author": "Martin Stuhlpfarrer", "title": "Michael Ludwigs Paarlauf mit Sebastian Kurz - Die Presse", "description": "Im Wien-Wahlkampf lieferten sich Kanzler Kurz und Wiens B\u00fcrgermeister Ludwig eine erbitterte Auseinandersetzung, nun standen sie gemeinsam auf der B\u00fchne. Und das hat einen Grund.", "url": "https://www.diepresse.com/5924439/michael-ludwigs-paarlauf-mit-sebastian-kurz", "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_magazin_paid/images/uploads_1200/6/5/7/5924439/Lockdown-Verlngerung-in-sterreich-Pressekonferenz-im-Bundeskanzleramt-Wien--Lockdown-extension-in-Austria-Press-conference-in-the-Federal-Chancellery-Vienna_1610984563609206_v0_h.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T15:43:00Z", "content": "Im Wien-Wahlkampf lieferten sich Kanzler Kurz und Wiens B\u00fcrgermeister Ludwig eine erbitterte Auseinandersetzung, nun standen sie gemeinsam auf der B\u00fchne. Und das hat einen Grund.\r\nAuf den ersten Blic\u2026 [+713 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "sid", "title": "\u201eEs gibt keine einfache Erkl\u00e4rung\u201c - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Vier Spiele in Serie hat Liverpool nicht gewonnen, in den letzten drei nicht einmal ein Tor erzielt. Er l\u00e4uft derzeit nicht rund f\u00fcr das Team von J\u00fcrgen Klopp. Der Druck steigt. Und der Trainer sucht eine L\u00f6sung f\u00fcr das Problem.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/sport/fussball/fc-liverpool-trifft-und-gewinnt-auch-gegen-manunited-nicht-17152466.html", "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/sport/1784303767/1.7152465/facebook_teaser/wann-trifft-und-gewinnt.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T15:19:00Z", "content": "J\u00fcrgen Klopp, dick eingepackt in eine schwarze Daunenjacke, st\u00fctzt die Ellenbogen auf die Knie, mit beiden H\u00e4nden fasst er sich an den Kopf. Etwas verzweifelt und frustriert wirkt der Starcoach des F\u2026 [+2514 chars]"}]}