{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Skysportaustria.at"}, "author": "Martin Wallentich", "title": "Handball-WM-Gastgeber \u00c4gypten gewinnt Er\u00f6ffnungsspiel - Sky Sport Austria", "description": "", "url": "https://www.skysportaustria.at/handball-wm-gastgeber-aegypten-gewinnt-eroeffnungsspiel/", "urlToImage": "https://www.skysportaustria.at/wp-content/uploads/2021/01/imago1000092028h-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-01-13T21:57:00Z", "content": "Gastgeber \u00c4gypten hat im Er\u00f6ffnungsspiel der 27. Handball-Weltmeisterschaft einen 35:29-(18:11)-Sieg gegen Chile erzielt.\r\nDie Nordafrikaner beherrschten am Mittwoch vor leeren R\u00e4ngen in Kairo von Be\u2026 [+782 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Volksblatt.at"}, "author": null, "title": "Prix Ars: 2021 mit zwei neuen Preisen - Neues Volksblatt", "description": "Einreichungen ab sofort bis 3. M\u00e4rz m\u00f6glich", "url": "https://volksblatt.at/prix-ars-2021-mit-zwei-neuen-preisen/", "urlToImage": "https://volksblatt.at/wp-content/uploads/overlay-2021-01-13/Prix-Ars-2021-mit-zwei-neuen-Preisen-branded-1.jpg", "publishedAt": "2021-01-13T20:00:00Z", "content": "Ab sofort bis 3. M\u00e4rz sind Projekteinreichungen f\u00fcr den Prix Ars Electronica 2021 m\u00f6glich. Er wird heuer in den Kategorien Computer Animation, Artificial Intelligence &amp; Life Art, u19 create your \u2026 [+940 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "author": null, "title": "Ex-Premier l\u00e4sst Italiens Regierung platzen - derStandard.at", "description": null, "url": "https://www.derstandard.at/story/2000123280657/italien-braucht-eine-neue-regierung", "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png", "publishedAt": "2021-01-13T19:45:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "Ulrike Botzenhart", "title": "Mega-Prozess als Kampfansage an die m\u00e4chtigste Mafia - KURIER", "description": "In Kalabrien hat ein Prozess der Superlative gegen die \u2019Ndrangheta begonnen. Sie hat der Cosa Nostra l\u00e4ngst den Rang abgelaufen.", "url": "https://kurier.at/chronik/welt/mega-prozess-als-kampfansage-an-die-maechtigste-mafia/401155296", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4871064/46-174040039.jpg", "publishedAt": "2021-01-13T18:14:23Z", "content": "Nicola Gratteri wurde 1958 in Gerace, im s\u00fcditalienischen Kalabrien, geboren, und er sah\u00a0bereits als Kind auf seinem Schulweg Leichen der Ndrangheta. Damals, so erz\u00e4hlt der Anti-Mafia-Staatsanwalt, h\u2026 [+790 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bmi.gv.at"}, "author": null, "title": "Polizei-Spitzensport: Sieg f\u00fcr Snowboarder Andreas Prommegger in Bad Gastein - Bundesministerium f\u00fcr Inneres", "description": "Der Polizist und Spitzensportler Andreas Prommegger holte am 13. J\u00e4nner 2021 im Parallelslalom-Duo mit Claudia Riegler einen Heimsieg beim FIS Snowboard Weltcup in Bad Gastein.", "url": "https://bmi.gv.at/news.aspx?id=506561642B6A6B5A487A633D", "urlToImage": "https://bmi.gv.at/bmi_pictures/BMI_NEWS_INT%20-%20HALLWIRTH/Polizeisport/o_21152.jpg", "publishedAt": "2021-01-13T17:44:00Z", "content": "Der Polizist und Spitzensportler Andreas Prommegger holte am 13. J\u00e4nner 2021 im Parallelslalom-Duo mit Claudia Riegler einen Heimsieg beim FIS Snowboard Weltcup in Bad Gastein.\r\n\"Routinier Andreas Pr\u2026 [+1428 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "Theresa Bittermann, Ernst Mauritz, Ingrid Teufl", "title": "Coronavirus: Wie gef\u00e4hrlich ist die britische Mutation? - KURIER", "description": "B.1.1.7.  Die neue Variante unter der Lupe der Experten:  Welche Eigenschaften hat sie? Und was kann man im Alltag dagegen tun? Auf alle F\u00e4lle helfen: FFP2-Masken und ein gro\u00dfer Elefant.", "url": "https://kurier.at/wissen/gesundheit/coronavirus-wie-gefaehrlich-ist-die-britische-mutation/401155266", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4871040/46-168311082.jpg", "publishedAt": "2021-01-13T17:41:13Z", "content": "Was \u00e4ndert sich f\u00fcr mich jetzt, wenn ich zum Beispiel einkaufen gehe?\r\nSuchomel und Hutter empfehlen, verst\u00e4rkt FFP2-Masken zu verwenden. Diese FFP2-Masken waren ja schon bisher f\u00fcr Risikopersonen em\u2026 [+1991 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leadersnet.at"}, "author": null, "title": "FEEI: Marion Mitsch \u00fcbernimmt Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung - Leadersnet.at", "description": "Die Wienerin folgt auf Lothar Roitner an der Spitze des Fachverbands der Elektro- und Elektronikindustrie. Nach 20 Jahren an der Spitze des Fachverbands der Elektro- und Elektronikindustrie (FEEI) hat Lothar Roitner mit 1. J\u00e4nner 2021 seine Funktionen an die \u2026", "url": "https://www.leadersnet.at/news/47941,feei-marion-mitsch-uebernimmt-geschaeftsfuehrung.html", "urlToImage": "https://www.leadersnet.at/resources/images/2021/1/13/90490/marion-mitsch-c-feei-2021.jpg", "publishedAt": "2021-01-13T17:38:54Z", "content": "Nach 20 Jahren an der Spitze des Fachverbands der Elektro- und Elektronikindustrie (FEEI) hat Lothar Roitner mit 1. J\u00e4nner 2021 seine Funktionen an die seit Juni 2020 designierte Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerin Ma\u2026 [+4730 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": null, "title": "Regierung: In \u00d6sterreich rund 70 Verdachtsf\u00e4lle auf Corona-Mutation - ZEIT ONLINE", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-01%2F13%2Fin-oesterreich-rund-70-verdachtsfaelle-auf-corona-mutation", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-13T17:08:49Z", "content": "Personalisierte Anzeigen und Inhalte, Anzeigen- und Inhaltsmessungen, Erkenntnisse \u00fcber Zielgruppen und Produktentwicklungen\r\nAnzeigen und Inhalte k\u00f6nnen basierend auf einem Profil personalisiert wer\u2026 [+373 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "author": "Susanna Bastaroli", "title": "Die wirre, irreale Welt in den r\u00f6mischen Regierungspalazzi - Die Presse", "description": "Italiens Politkrise inmitten der Coronakrise ist eine internationale Blamage und ein Schlag ins Gesicht aller Italiener, die von der Pandemie getroffen sind.", "url": "https://www.diepresse.com/5922341/die-wirre-irreale-welt-in-den-romischen-regierungspalazzi", "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_meinung_paid/images/uploads_1200/e/2/5/5922341/825246A5-C103-4B4C-A140-6903A87D1A1E_v0_l.jpg", "publishedAt": "2021-01-13T17:06:00Z", "content": "Italiens Politkrise inmitten der Coronakrise ist eine internationale Blamage und ein Schlag ins Gesicht aller Italiener, die von der Pandemie getroffen sind.\r\nDie politischen Wirren in den Palazzi Ro\u2026 [+553 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Oe1.orf.at"}, "author": null, "title": "Oscar-Favorit \"One Night in Miami\" | Kultur-Lockdown ++ \u201eOne Night in Miami\"++ Bronski & Gr\u00fcnberg ++ Kurt Vile, 13.01. | \u00d61 | ORF-Radiothek - ORF.at", "description": "Das digitale Radioangebot des ORF. Alle \u00f6ffentlich rechtlichen Radiosender \u00d6sterreichs auf einer Plattform. Live und 7 Tage lang im Stream on Demand.", "url": "https://oe1.orf.at/player/20210113/624763/1610554261000", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-13T16:29:49Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Derbrutkasten.com"}, "author": null, "title": "GoStudent: F\u00fcnf neue M\u00e4rkte zum f\u00fcnften Geburtstag - derbrutkasten.com", "description": "Das EduTech GoStudent feiert sein f\u00fcnfj\u00e4hriges Bestehen. Passend dazu teilte das Startup mit, dass f\u00fcnf neue M\u00e4rkte erschlossen wurden.", "url": "https://www.derbrutkasten.com/gostudent-fuenf-neue-maerkte/", "urlToImage": "https://www.derbrutkasten.com/wp-content/plugins/brutkasten-yoast-image/image.php?img=https%3A%2F%2Fwww.derbrutkasten.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2021%2F01%2FGr%C3%BCnderteam-GoStudent-Felix-Ohswald-und-Gregor-M%C3%BCller-1-scaled-e1610546666457.jpg", "publishedAt": "2021-01-13T16:05:51Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.sn.at"}, "author": "Maria Zimmermann", "title": "Schulen sollen am 25. J\u00e4nner \u00f6ffnen - aber nur wenn Lockdown nicht verl\u00e4ngert wird - Salzburger Nachrichten", "description": "Die Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler kehren noch vor den Semesterferien in den Pr\u00e4senzunterricht zur\u00fcck. Voraussichtlich, denn eine Verl\u00e4ngerung des bundesweiten Lockdowns nach 24. J\u00e4nner w\u00fcrde auch f\u00fcr die Schulen gelten. Das best\u00e4tigte das Bildungsministerium den S\u2026", "url": "https://www.sn.at/politik/innenpolitik/schulen-sollen-am-25-jaenner-oeffnen-aber-nur-wenn-lockdown-nicht-verlaengert-wird-98245348", "urlToImage": "https://www.sn.at/schulen-sollen-am-25-jaenner-oeffnen---aber-nur-wenn-lockdown-nicht-verlaengert-wird-41-91897673.jpg/size-1280x717/98.295.175", "publishedAt": "2021-01-13T16:04:01Z", "content": "Die Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler kehren noch vor den Semesterferien in den Pr\u00e4senzunterricht zur\u00fcck. Voraussichtlich, denn eine Verl\u00e4ngerung des bundesweiten Lockdowns nach 24. J\u00e4nner w\u00fcrde auch f\u00fcr die \u2026 [+4654 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.de"}, "author": null, "title": "Schon ein Glaserl Wein erh\u00f6ht Risiko von Herzrhythmusst\u00f6rungen - DER STANDARD", "description": null, "url": "https://www.derstandard.de/story/2000123275963/schon-ein-glaserl-wein-erhoeht-risiko-fuerherzrhythmusstoerungen", "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png", "publishedAt": "2021-01-13T15:50:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.ots.at"}, "author": null, "title": "NR-Sondersitzung: Dringliche Anfrage der SP\u00d6 zu Corona-Impfungen - APA OTS", "description": "SP\u00d6 wirft der Bundesregierung Vers\u00e4umnisse vor", "url": "https://www.ots.at/presseaussendung/OTS_20210113_OTS0173/nr-sondersitzung-dringliche-anfrage-der-spoe-zu-corona-impfungen", "urlToImage": "https://static.ots.at/css/images/distributed-by-apa-ots_250px.png", "publishedAt": "2021-01-13T15:45:10Z", "content": "Wien (PK) - Mit einer Dringlichen Anfrage will die SP\u00d6 mehr Tempo in das Corona-Impfgeschehen bringen. Vorhandene Impfstoffe seien sofort zu verimpfen, unterstrich Pamela Rendi-Wagner und trat f\u00fcr \"e\u2026 [+15932 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Motorsport-total.com"}, "author": "Motorsport-Total.com", "title": "Etappe 10: Cornejo muss nach Sturz aufgeben, Honda mit zwei Fahrern vorne - Motorsport-Total.com", "description": "Ignacio Cornejo muss nach einem Sturz die Rallye Dakar aufgeben - Honda h&auml;lt mit Kevin Benavides und Ricky Brabec trotzdem die ersten beiden Pl&auml;tze", "url": "https://www.motorsport-total.com/dakar/news/etappe-10-cornejo-muss-nach-sturz-aufgeben-honda-mit-zwei-fahrern-vorne-21011304", "urlToImage": "https://www.motorsport-total.com/img/sm/243236_mst.jpg?rf=1610547605", "publishedAt": "2021-01-13T14:20:10Z", "content": "(Motorsport-Total.com) - Honda hat auch nach der zehnten Etappe die besten Chancen auf den Gesamtsieg bei der Rallye Dakar, obwohl es am Mittwoch einen R\u00fcckschlag gab. Ignacio \"Nacho\" Cornejo musste \u2026 [+4508 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportnews.bz"}, "author": "fs", "title": "Nach Kitzb\u00fchel-Absage: Flachau springt ein - Ski Alpin - SportNews.bz", "description": "Lange suchen musste die FIS nicht nach einem neuen Austragungsort f\u00fcr die urspr\u00fcnglich in Wengen und dann in Kitzb\u00fchel geplanten Slaloms. F\u00fcndig wurde man in Flachau.", "url": "https://www.sportnews.bz/artikel/wintersport/ski-alpin/nach-kitzbuehel-absage-flachau-springt-bei-den-slaloms-ein", "urlToImage": "https://spnmedia.stncdn.it/_images/fit/1000x563/img/2021/01/flachau-wird-als-kitzbuehel-ersatz-einspringen.jpg", "publishedAt": "2021-01-13T14:20:07Z", "content": "Flachau wird als Kitzb\u00fchel-Ersatz einspringen. \u00a9 APA / BARBARA GINDL\r\n13. Januar 2021\r\nNachdem auch Kitzb\u00fchel dem Coronavirus klein beigeben musste, kam schnell Flachau als m\u00f6glicher Ersatz in Frage.\u2026 [+715 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "author": "nachrichten.at/apa", "title": "Zahl der Kirchenaustritte im Vorjahr gesunken | Nachrichten.at - nachrichten.at", "description": "WIEN. Die Austritte aus der katholischen Kirche sind im vergangenen Jahr gegen\u00fcber 2019 gesunken, und zwar um 13,7 Prozent. Die Zahl der Katholiken sank in \u00d6sterreich 2020 um 1,5 Prozent auf 4,91 Millionen, ergeben die am Mittwoch laut Kathpress ver\u00f6ffentlich\u2026", "url": "https://www.nachrichten.at/panorama/chronik/zahl-der-kirchenaustritte-im-vorjahr-gesunken;art58,3339892", "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static2.nachrichten.at/storage/image/1/6/1/5/1455161_facebook_1uPyng_UDDsCl.jpg", "publishedAt": "2021-01-13T14:14:00Z", "content": "Insgesamt traten 58.535 Personen im Vorjahr aus der katholischen Kirche aus. 2019 waren es laut amtlicher Statistik 67.794. Alle \u00f6sterreichischen Di\u00f6zesen meldeten einen R\u00fcckgang bei den Austrittszah\u2026 [+1219 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "author": "heute.at", "title": "\u00d6sterreich schlie\u00dft wegen Corona 45 Grenz\u00fcberg\u00e4nge - Heute.at - Nachrichten und Schlagzeilen", "description": "Mit Mitternacht werden mehrere Dutzend Grenz\u00fcberg\u00e4nge in Nieder\u00f6sterreich und Ober\u00f6sterreich f\u00fcr den gesamten Verkehr geschlossen.", "url": "https://www.heute.at/s/oesterreich-macht-jetzt-45-grenzuebergaenge-dicht-100122451", "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2021/1/13/8994f967-5f89-483f-a6c8-8b0e362aa3a6.jpeg?rect=0%2C289%2C4000%2C2000&w=1280&auto=format", "publishedAt": "2021-01-13T14:07:00Z", "content": "Der Grenzverkehr werde \"zur Aufrechterhaltung der \u00f6ffentlichen Ruhe, Ordnung und Sicherheit\" zur G\u00e4nze eingestellt, hei\u00dft es in der entsprechenden Verordnung des Innenministeriums. Betroffen sind 45 \u2026 [+910 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "Anita Kattinger", "title": "Neue Mini-Antik\u00f6rper im Kampf gegen Coronavirus entdeckt - KURIER", "description": "Der neue Ansatz k\u00f6nnte verhindern, dass sich Erreger durch Mutationen dem Wirkstoff entziehen.", "url": "https://kurier.at/wissen/gesundheit/nanobodies-neue-mini-antikoerper-im-kampf-gegen-coronavirus-entdeckt/401154492", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4834302/46-168832007.jpg", "publishedAt": "2021-01-13T13:55:55Z", "content": "Ein internationales Forscherteam unter der Leitung der Universit\u00e4t Bonn hat neuartige Antik\u00f6rper-Fragmente gegen das SARS-Coronavirus-2 gefunden und weiterentwickelt. Diese Nanobodies sind viel klein\u2026 [+3636 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "author": "Die Presse", "title": "Apple: 100 Millionen Dollar f\u00fcr Chancengleichheit - Die Presse", "description": "Bereits im Juni des Vorjahres k\u00fcndigte Apple Investments in H\u00f6he von 100 Millionen Dollar f\u00fcr Chancengleichheit an. Nun wurde vorgestellt, wie das Geld investiert werden soll.", "url": "https://www.diepresse.com/5922185/apple-100-millionen-dollar-fur-chancengleichheit", "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten/images/uploads_1200/d/8/9/5922185/DB8F011E-1B54-459B-8BEA-BDC3CA7D10D0_v0_h.jpg", "publishedAt": "2021-01-13T13:12:00Z", "content": "Bereits im Juni des Vorjahres k\u00fcndigte Apple Investments in H\u00f6he von 100 Millionen Dollar f\u00fcr Chancengleichheit an. Nun wurde vorgestellt, wie das Geld investiert werden soll.\r\nApple hat ein millione\u2026 [+2373 chars]"}]}