{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "author": "nachrichten.at/apa", "title": "Milan sp\u00e4t zu 1:1 im EL-Schlager bei Manchester United - nachrichten.at", "description": "MANCHESTER. AC Milan hat Manchester United im Achtelfinal-Schlager der Fu\u00dfball-Europa-League mit einem Tor in der Nachspielzeit ein 1:1 abgetrotzt.", "url": "https://www.nachrichten.at/sport/fussball/fussball-international/milan-spaet-zu-11-im-el-schlager-bei-manchester-united;art191891,3366056", "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static2.nachrichten.at/storage/image/7/9/8/3/2473897_facebook_1wiFiJ_3pvxIX.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T22:05:00Z", "content": "Der Vorteil f\u00fcr das R\u00fcckspiel am kommenden Donnerstag liegt nun beim italienischen Tabellenzweiten. Exzellent ist die Ausgangsposition f\u00fcr die AS Roma nach einem 3:0 gegen Schachtar Donezk und Ajax A\u2026 [+2078 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Apa.at"}, "author": "APA", "title": "News | APA \u2013 Austria Presse Agentur - APA - Austria Presse Agentur", "description": "", "url": "https://apa.at/news/thiem-scheitert-im-doha-viertelfinale-an-bautista-agut-3/", "urlToImage": "https://apa.at/wp-content/uploads/2021/03/88030011559395932_BLD_Online-1.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T21:48:39Z", "content": "Er hat ein sehr unan\u00adge\u00adneh\u00admes Spiel f\u00fcr mich, hat\u00adte Thiem bereits im Vor\u00adfeld betont. Das zeig\u00adte sich dann auch auf dem Platz. Nach je einem Break fiel im ers\u00adten Satz die Ent\u00adschei\u00addung im Tie\u00adb\u2026 [+3859 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wienerzeitung.at"}, "author": "Wiener Zeitung", "title": "USA - Biden setzt Corona-Hilfspaket in Kraft - Wiener Zeitung", "description": "Mit 1,9 Billionen Dollar soll die Wirtschaft wieder angekurbelt werden.", "url": "https://www.wienerzeitung.at/nachrichten/wirtschaft/international/2095904-Biden-setzt-Corona-Hilfspaket-in-Kraft.html", "urlToImage": "https://www.wienerzeitung.at/_em_daten/408245/_/1xZPOhT3Rx3h3lJnagDWVi1NRqF6oTvuhQZsLhQDW-dYqcvrhBzm4ViLByv-E4gc-XtpYvzPC_GdH0EgYcD43F4keG4XeOsxO-/210311-2246-1103usa.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T21:29:00Z", "content": "Im Kampf gegen die wirtschaftlichen Folgen der Corona-Pandemie hat US-Pr\u00e4sident Joe Biden sein 1,9 Billionen Dollar schweres Hilfspaket in Kraft gesetzt. Er unterzeichnete am Donnerstag das Gesetz f\u00fc\u2026 [+1135 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.sn.at"}, "author": "Apa/Dpa", "title": "Schwedens Kronprinzessin Victoria positiv auf Virus getestet - Salzburger Nachrichten", "description": "Die schwedische Kronprinzessin Victoria (43) und ihr Ehemann Prinz Daniel (47) sind positiv auf das Coronavirus getestet worden. Das teilte das schwedische K\u00f6nigshaus am Donnerstag mit. Die Thronfolgerin und ihr Gatte h\u00e4tten sich bereits am Mittwoch wegen Anz\u2026", "url": "https://www.sn.at/panorama/international/schwedens-kronprinzessin-victoria-positiv-auf-virus-getestet-100947805", "urlToImage": "https://www.sn.at/corona---schwedens-kronprinzessin-victoria-positiv-auf-virus-getestet-41-92858906.jpg/size-1280x717/100.947.793", "publishedAt": "2021-03-11T20:51:10Z", "content": "Die schwedische Kronprinzessin Victoria (43) und ihr Ehemann Prinz Daniel (47) sind positiv auf das Coronavirus getestet worden. Das teilte das schwedische K\u00f6nigshaus am Donnerstag mit. Die Thronfolg\u2026 [+835 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "author": "heute.at", "title": "Verordnung enth\u00fcllt hammerharte neue Corona-Regeln - Heute.at - Nachrichten und Schlagzeilen", "description": "Die Regeln f\u00fcr den Gastro-Restart in Vorarlberg liegen nun vor. Die Sperrstunde wurde vorverlegt, auch die FFP2-Regeln \u00fcberraschen wohl viele.", "url": "https://www.heute.at/s/gastro-regeln-fuer-vorarlberg-strenger-als-erwartet-100132240", "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2021/3/11/4d66a87a-16e8-4f69-a867-0cb58b970fa6.jpeg?rect=0%2C234%2C4000%2C2000&w=1280&auto=format", "publishedAt": "2021-03-11T20:27:23Z", "content": "In Vorarlberg gehen am Montag erste \u00d6ffnungsschritte, etwa in der Gastronomie oder auch bei Selbsthilfegruppen, \u00fcber die B\u00fchne. Am Donnerstagnachmittag wurde nun jene Verordnung vorgelegt, die die di\u2026 [+2496 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "kurier.at", "title": "Thiem scheitert ebenso im Doha-Viertelfinale wie Altstar Federer - KURIER", "description": "Der Schweizer musste sich im zweiten Spiel nach seiner R\u00fcckkehr geschlagen geben. Thiem verlor gegen Bautista Agut.", "url": "https://kurier.at/sport/tennis/doha-viertelfinale-thiem-scheitert-an-bautista-agut-federer-an-bassilaschwili/401215812", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4938094/46-175712753.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T20:26:15Z", "content": "Nach je einem Break fiel im ersten Satz die Entscheidung im Tiebreak, in dem Bautista Agut fr\u00fch mit 4:1 davonzog und diesen Vorsprung nicht mehr hergab. 1:01 Stunden waren da gespielt. Im zweiten Sat\u2026 [+1020 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "author": null, "title": "Stopp in D\u00e4nemark und Norwegen: \u00d6sterreich wird AstraZeneca-Impfstoff weiter einsetzen - Kleine Zeitung", "description": "Nachdem D\u00e4nemark aufgrund von Komplikationen durch Blutgerinnsel die Impfkampagne mit AstraZeneca pausiert, wird in \u00d6sterreich mit dem Impfstoff weiter geimpft. Auch die EMA spricht sich f\u00fcr weiteren Einsatz von AstraZeneca aus.", "url": "https://www.kleinezeitung.at/lebensart/gesundheit/5949594/Stopp-in-Daenemark-und-Norwegen_Oesterreich-wird", "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz/images/uploads_520/8/9/a/5949594/astrazeneca_oesterreich_1615482418795301_v0_h.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T20:01:00Z", "content": "\u00d6sterreich wird das Vakzin von AstraZeneca weiterhin einsetzen \u00a9\u00a0(c) AFP (MIGUEL MEDINA)\r\nD\u00e4nemark hat die Impfkampagne mit dem Impfstoff von AstraZeneca am Donnerstag ausgesetzt. Demnach seien bei m\u2026 [+5768 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Volksblatt.at"}, "author": null, "title": "Dieter Bohlen h\u00f6rt bei DSDS auf DSDS - Ober\u00f6sterreichisches Volksblatt", "description": "RTL will der beliebten Castingshow \u201efrische Impulse\u201c geben", "url": "https://volksblatt.at/dieter-bohlen-hoert-bei-dsds-auf/", "urlToImage": "https://volksblatt.at/wp-content/uploads/overlay-2021-03-11/565465-DieterBohlenhrtbeiDS-volksblatt.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T19:00:00Z", "content": "Dieter Bohlen wird nach 20 Jahren in der Jury seinen Posten bei Deutschland sucht den Superstar (DSDS) aufgeben.\r\nDie Sendung werde in der kommenden Staffel im Jahr 2022 erstmals mit einer komplett n\u2026 [+712 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BUNTE.de"}, "author": "Laura Sch\u00e4fer", "title": "Herzogin Kate: Gro\u00dfe Entt\u00e4uschung! Mit diesem Auftritt tut sie sich keinen Gefallen - BUNTE.de", "description": "Mit Spannung ist der erste \u00f6ffentliche Auftritt von Prinz William und Herzogin Kate nach dem Interview von Prinz Harry und Herzogin Meghan erwartet worden. Allerdings entt\u00e4uschten die Cambridges auf ganzer Linie.", "url": "https://www.bunte.de/royals/britisches-koenigshaus/kate-middleton-grosse-enttaeuschung-mit-diesem-auftritt-tut-sie-sich-keinen-gefallen.html", "urlToImage": "https://images.bstatic.de/44O9e_pq6AcsLAQctrbhkUBZOBg=/1200x630/filters:focal(744x530:764x550)/files/2021-03/LHHITKBR0RWH07x3.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T18:26:23Z", "content": "Mit Spannung ist der erste \u00f6ffentliche Auftritt von Prinz William und Herzogin Kate nach dem Interview von Prinz Harry und Herzogin Meghan erwartet worden. Allerdings entt\u00e4uschten die Cambridges auf \u2026 [+1404 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noe.orf.at"}, "author": "ORF.at", "title": "HYPO NOE: Gewinn um 4,9 Prozent gesteigert - ORF.at", "description": "Die HYPO NOE hat am Donnerstag ihren Jahresfinanzbericht f\u00fcr das Jahr 2020 vorgelegt. Trotz der Coronavirus-Pandemie konnte das Unternehmen seinen Gewinn um 4,9 Prozent steigern \u2013 wegen eines risikoarmen Gesch\u00e4ftsmodells, hie\u00df es.", "url": "https://noe.orf.at/stories/3094405/", "urlToImage": "https://ibs.orf.at/noe?image=https%3A%2F%2Foekastatic.orf.at%2Fmims%2F2021%2F11%2F46%2Fcrops%2Fw%3D1200%2Ch%3D627%2Cq%3D75%2F874128_master_305446_pm_2018-03-29_11-09-51_1_monihart__hypo_noe.jpg%3Fs%3D3e1240d539fb2988c0d02595344fc23e3e026f96", "publishedAt": "2021-03-11T18:07:44Z", "content": "2020 war auch bei uns kein normales Jahr, sagte Wolfgang Viehauser, Vorstand der HYPO NOE, am Donnerstag in St. P\u00f6lten bei der Pr\u00e4sentation des Berichts vor der Presse. Man habe jedoch mit einem risi\u2026 [+3946 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SPORT1"}, "author": "SID", "title": "Roger Federer scheitert bei ATP-Turnier in Doha an Nikolos Bassilaschwili - SPORT1", "description": "Roger Federer scheidet bei seinem Comeback auf der ATP-Tour im Viertelfinale aus. Nikolos Bassilaschwili weist den Schweizer in die Schranken.", "url": "https://www.sport1.de/tennis/atp/2021/03/aus-im-viertelfinale-federer-scheitert-an-bassilaschwili", "urlToImage": "https://reshape.sport1.de/c/t/33AAA98E-664E-41F5-85A3-6A97A2B6E956/1200x630", "publishedAt": "2021-03-11T17:56:01Z", "content": "Roger Federer schwitzte, die Beine wurden schwer, die Schultern hingen tief - und dann war der Traum vom Titel beim Comeback geplatzt. Nach rund 13 Monaten Pause war das zweite Match in nur zwei Tage\u2026 [+2609 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "author": null, "title": "L\u00fccken in Microsoft Exchange: \u00d6ffentlich verf\u00fcgbarer Exploit steigert die Gefahr weiter - derStandard.at", "description": "Angriffe mit Ransomware wohl nur mehr eine Frage der Zeit \u2013 Administratoren m\u00fcssen dringend updaten", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000124976682/luecken-in-microsoft-exchange-oeffentlich-verfuegbarer-exploit-steigert-die-gefahr", "urlToImage": "https://images.derstandard.at/img/2021/03/11/exchange.jpg?w=1200&h=600&s=c27caff2", "publishedAt": "2021-03-11T17:30:00Z", "content": "Als Microsoft in der Vorwoche Updates f\u00fcr seinen Exchange-Server ver\u00f6ffentlichte, lag schnell die Vermutung nahe, dass hier etwas Gr\u00f6\u00dferes im Gange ist. Immerhin wurden die Patches au\u00dferhalb der Reih\u2026 [+498 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "author": "Oliver Grimm, Anna Thalhammer", "title": "Mehrere europ\u00e4ische Staaten stoppen AstraZeneca, \u00d6sterreich impft... - Die Presse", "description": "D\u00e4nemark und Norwegen setzen das Vakzin nach dem Auftreten von Blutgerinnseln vorl\u00e4ufig komplett aus, Italien zumindest eine Lieferung. \u00d6sterreich wird den Impfstoff weiter einsetzen, bekommt aber...", "url": "https://www.diepresse.com/5949944/mehrere-europaische-staaten-stoppen-astrazeneca-osterreich-impft-weiter", "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten_paid/images/uploads_1200/9/f/8/5949944/E79C3611-6D7D-4429-BB51-6422C601EF0C_v0_h.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T17:07:00Z", "content": "D\u00e4nemark und Norwegen setzen das Vakzin nach dem Auftreten von Blutgerinnseln vorl\u00e4ufig komplett aus, Italien zumindest eine Lieferung. \u00d6sterreich wird den Impfstoff weiter einsetzen, bekommt aber nu\u2026 [+767 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meinbezirk.at"}, "author": "Dietmar Walpoth", "title": "Schwaz: Das gro\u00dfe Impfen hat erfolgreich begonnen - Schwaz - meinbezirk.at", "description": "Innerhalb von f\u00fcnf Tagen sollen Erstimpfungen abgeschlossen sein. Seit Donnerstag erhalten im Bezirk Schwaz 48.500 Personen in den kommenden f\u00fcnf Tagen ihre erste mRNA-Impfung. SCHWAZ.", "url": "https://www.meinbezirk.at/schwaz/c-lokales/das-grosse-impfen-hat-erfolgreich-begonnen_a4524668", "urlToImage": "https://media04.meinbezirk.at/article/2021/03/11/5/25531385_XXL.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T16:52:33Z", "content": "Innerhalb von f\u00fcnf Tagen sollen Erstimpfungen abgeschlossen sein. Seit Donnerstag erhalten im Bezirk Schwaz 48.500 Personen in den kommenden f\u00fcnf Tagen ihre erste mRNA-Impfung. \r\nSCHWAZ. Die Durchimp\u2026 [+1390 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "author": null, "title": "Covid-19-Impfung: Mit Empirie gegen die Angst - derStandard.at", "description": "Das verschwindend geringe Risiko, nach einer Impfung ernste Nebenwirkungen zu erleiden, wird offenbar \u00fcber die real existierende Gefahr eines potenziell t\u00f6dlichen Virus gestellt", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000124974837/covid-19-impfung-mit-empirie-gegen-die-angst", "urlToImage": "https://images.derstandard.at/img/2021/03/11/impfung005.jpg?w=1200&h=600&a=28,30&s=431b81df", "publishedAt": "2021-03-11T16:51:00Z", "content": "Wenn es ans Eingemachte geht, schl\u00e4gt die Kraft der Emotion jede Empirie mit links. Umfragen belegen seit Jahr und Tag, dass kein anderes Thema den \u00d6sterreicherinnen und \u00d6sterreichern so wichtig ist \u2026 [+593 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "author": null, "title": "Heftiger Gegenwind f\u00fcr paktiertes \u00d6kostromgesetz - derStandard.at", "description": "T\u00fcrkis-Gr\u00fcn hat sich auf das Erneuerbaren-Ausbau-Gesetz geeinigt. Die Opposition f\u00fchlt sich \u00fcbergangen, die Zweidrittelmehrheit im Parlament wackelt", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000124975095/heftiger-gegenwind-fuer-paktiertes-oekostromgesetz", "urlToImage": "https://images.derstandard.at/img/2021/03/11/wind_1.jpg?w=1200&h=600&s=3d3342aa", "publishedAt": "2021-03-11T16:41:00Z", "content": "Es war eine Schwergeburt. Noch ist es alles andere als fix, dass das Erneuerbaren-Ausbau- Gesetz (EAG) so rasch die n\u00f6tige Zweidrittelmehrheit im Parlament schafft, wie sich das die Regierung w\u00fcnscht\u2026 [+230 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wienerzeitung.at"}, "author": "Karl Leban", "title": "Masken-Aff\u00e4re - Lenzing-Chef: \"Verst\u00f6rendes Bild\" - Wiener Zeitung", "description": "Mit dem Hygiene-Austria-Skandal hat Lenzing ein nicht unerhebliches Imageproblem am Hals. Der Konzern beteuert, von Maskenk\u00e4ufen in China und Schwarzarbeit nichts gewusst zu haben.", "url": "https://www.wienerzeitung.at/nachrichten/wirtschaft/oesterreich/2095883-Verstoerendes-Bild.html", "urlToImage": "https://www.wienerzeitung.at/_em_daten/408228/_/1xZPOhT3Rx3h3lJnagDWVi1JGvDpnV0ACzqqoniQZ7cLiD0ctnNsxiZIybsChOiOQy6bTvP4SSM_Oup3A3KUyfAYpBos4GGE_D-i2YfCS2I3U2V8yVByo8KA/210311-1703-948-0900-316332-lenzing-2.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T16:30:00Z", "content": "An der Wiener B\u00f6rse ist der Textilfaser-Produzent Lenzing derzeit alles andere als gut angeschrieben. Der Masken-Skandal um die Hygiene Austria, eine mit dem W\u00e4schehersteller Palmers gemeinsam betrie\u2026 [+3935 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "Werner Mussler", "title": "Impfstoff von Johnson & Johnson in der EU zugelassen - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Die EU-Kommission hat den Covid-Impfstoff des amerikanischen Herstellers zugelassen. Doch er steht fr\u00fchestens Mitte April zur Verf\u00fcgung \u2013 und gef\u00e4hrdet Br\u00fcssels Kalkulation weiter.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/politik/ausland/warum-johnson-johnson-nicht-sofort-liefern-kann-17239432.html", "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/2254280789/1.7239558/facebook_teaser/eine-frau-wird-im-chris-hani.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T16:20:00Z", "content": "Die EU-Kommission hat am Donnerstag die Zulassung f\u00fcr den Covid-Impfstoff des amerikanischen Herstellers Johnson &amp; Johnson (J&amp;J) erteilt. Zuvor hatte die EU-Arzneimittelagentur Ema das Vakzin\u2026 [+3537 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.sn.at"}, "author": "Andreas Tr\u00f6scher", "title": "Wiener Neustadt im Ausnahmezustand - Salzburger Nachrichten", "description": "H\u00f6chste 7-Tages-Inzidenz in ganz \u00d6sterreich: Nun sollen pro Woche 105.000 Tests durchgef\u00fchrt werden. Auch weitere Bezirke sind in Gefahr, \u00fcber die 400er-Grenze zu klettern.", "url": "https://www.sn.at/panorama/oesterreich/wiener-neustadt-im-ausnahmezustand-100925023", "urlToImage": "https://www.sn.at/wiener-neustadt-ist-bereit-fuer-ausreisekontrollen-41-92850031.jpg/size-1280x717/100.925.551", "publishedAt": "2021-03-11T16:08:25Z", "content": "H\u00f6chste 7-Tages-Inzidenz in ganz \u00d6sterreich: Nun sollen pro Woche 105.000 Tests durchgef\u00fchrt werden. Auch weitere Bezirke sind in Gefahr, \u00fcber die 400er-Grenze zu klettern. Magistrat, Polizei, Bundes\u2026 [+2931 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "author": "Die Presse", "title": "\u201eKein Ablaufdatum\u201c f\u00fcr BMW-Motorenwerk in Steyr - Die Presse", "description": "Das BMW-Motorenwerk in Steyr bem\u00fcht sich um neue Auftr\u00e4ge aus der Konzerngruppe.", "url": "https://www.diepresse.com/5949876/kein-ablaufdatum-fur-bmw-motorenwerk-in-steyr", "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten/images/uploads_1200/9/b/4/5949876/BMW-Group-Werk-Steyr_1615473910084423_v0_l.jpg", "publishedAt": "2021-03-11T15:15:00Z", "content": "Das BMW-Motorenwerk in Steyr bem\u00fcht sich um neue Auftr\u00e4ge aus der Konzerngruppe.\r\nSalzburg/Wien. F\u00fcr die 4400 Mitarbeiter des BMW-Motorenwerks im ober\u00f6sterreichischen Steyr ist die Diskussion zweifel\u2026 [+3283 chars]"}]}