{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Kino.de"}, "author": "Teresa Otto", "title": "\u201eThe Masked Singer\u201c Schwein enth\u00fcllt: Katrin M\u00fcller-Hohenstein steckt darunter - KINO.DE", "description": "F\u00fcr jedes Wetter gewappnet pr\u00e4sentiert sich auf der \u201eThe Masked Singer\u201c-B\u00fchne das Schwein. Doch welcher Promi steckt im Kost\u00fcm?..", "url": "https://www.kino.de/serie/the-masked-singer-2019/news/the-masked-singer-schwein-enthuellt-katrin-mueller-hohenstein-steckt-darunter/", "urlToImage": "https://crops.giga.de/09/0e/23/9cb0b2ce4c8f491ed4af2d7867_YyAyMDA1eDExMjgrNjQrMzYCcmUgMTkyMCAxMDgwAzBlOTBjYzRlYWQ2.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T22:18:00Z", "content": "F\u00fcr jedes Wetter gewappnet pr\u00e4sentiert sich auf der \u201eThe Masked Singer\u201c-B\u00fchne das Schwein. Doch welcher Promi steckt im Kost\u00fcm?\r\nDie vierte Staffel \u201eThe Masked Singer\u201c\u00a0fing mit einer furiosen und kom\u2026 [+2704 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "kurier.at", "title": "Mit Kampf und einem Geschenk kamen die Capitals zu einem Punkt - KURIER", "description": "Der Bozener Halmo traf vor dem leeren Tor die Stange, im Gegenzug glichen die Wiener aus. Endstand 3:4. n.V.", "url": "https://kurier.at/sport/wintersport/eishockey-mit-kampf-und-einem-geschenk-kamen-die-capitals-zu-einem-punkt-gegen-bozen/401190847", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4943767/46-175768041.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T21:50:48Z", "content": "Kurios kamen die Vienna Capitals beim 3:4. N.V. im Spitzenspiel gegen HCB S\u00fcdtirol zu einem Punktgewinn. Der S\u00fcdtiroler Mike Halmo traf 1:46 Minuten vor dem Schluss nicht zum 4:2 ins bereits leere Wi\u2026 [+1805 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Skysportaustria.at"}, "author": "Kevin Hasler", "title": "Bayern-Abschied \"in Freundschaft\": Alaba zieht es wohl nach Spanien - Sky Sport Austria", "description": "", "url": "https://www.skysportaustria.at/bayern-abschied-in-freundschaft-alaba-zieht-es-wohl-nach-spanien/", "urlToImage": "https://www.skysportaustria.at/wp-content/uploads/2021/02/imago1000822289h-scaled-e1613505415141.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T19:58:00Z", "content": "David Alaba wird Bayern M\u00fcnchen im Sommer wie erwartet verlassen. Den Abwehrchef zieht es wohl nach Spanien, er geht \u201cin Freundschaft\u201d.\r\nSein Spanisch sei \u201cned so gut\u201d, sagte David Alaba in breitem W\u2026 [+3335 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.sn.at"}, "author": "SN-Kolln, Dpa", "title": "Was geschieht mit Aung San Suu Kyi? - Salzburger Nachrichten", "description": "Myanmars Milit\u00e4r will die abgesetzte Regierungschefin wegsperren. Doch die Massenproteste halten an - trotz Gewalt.", "url": "https://www.sn.at/politik/weltpolitik/was-geschieht-mit-aung-san-suu-kyi-99877438", "urlToImage": "https://www.sn.at/was-geschieht-mit-aung-san-suu-kyi-41-92459111.jpg/size-1280x717/99.877.429", "publishedAt": "2021-02-16T18:46:00Z", "content": "Myanmars Milit\u00e4r will die abgesetzte Regierungschefin wegsperren. Doch die Massenproteste halten an - trotz Gewalt. Im Ringen um die Macht in Myanmar spielt Aung San Suu Kyi weiter die Schl\u00fcsselrolle\u2026 [+2392 chars]"}, {"source": {"id": "handelsblatt", "name": "Handelsblatt"}, "author": "Frank Wiebe, Mareike M\u00fcller, Leonidas Exuzidis", "title": "Digitalw\u00e4hrung: Bitcoin \u00fcberwindet die H\u00fcrde von 50.000 Dollar \u2013 Was Anleger nun erwartet - Handelsblatt", "description": "Der Preisanstieg muss noch nicht zu Ende sein. Auch der Streit dar\u00fcber, was Bitcoin eigentlich darstellen und wozu sie gut sind, d\u00fcrfte weitergehen.", "url": "https://www.handelsblatt.com/finanzen/maerkte/devisen-rohstoffe/digitalwaehrung-bitcoin-ueberwindet-die-huerde-von-50-000-dollar-was-anleger-nun-erwartet/26920370.html", "urlToImage": "https://www.handelsblatt.com/images/bitcoin-darstellung/26922234/2-format2003.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T18:04:22Z", "content": "Frankfurt Der Bitcoin hat die n\u00e4chste wichtige H\u00fcrde geschafft: Am Dienstag sprang der Preis f\u00fcr die Kryptow\u00e4hrung den Daten des Analysehauses Coinmarketcap zufolge \u00fcber 50.000 Dollar, bevor er kurz \u2026 [+7255 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "Kim Bj\u00f6rn Becker, Reinhard Bingener, Matthias Wyssuwa", "title": "Es ist noch Impfstoff \u00fcbrig - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Warum sind noch nicht mehr Deutsche mit dem neuen Pr\u00e4parat geimpft worden? An den Vorr\u00e4ten allein liegt es diesmal nicht. Ein Problem sind die Nebenwirkungen. Sie sind nicht schlimm, treten aber sehr h\u00e4ufig auf.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/politik/inland/warum-die-impfungen-mit-astra-zeneca-nicht-gut-anlaufen-17201140.html", "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/421118713/1.7201347/facebook_teaser/wie-vertraeglich-ist-der.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T17:46:00Z", "content": "Die Impfungen mit dem Corona-Impfstoff des britisch-schwedischen Herstellers Astra-Zeneca kommen noch nicht besonders gut voran. Nach Angaben des Robert-Koch-Instituts (RKI) vom Dienstag wurden bis e\u2026 [+5474 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "Christian B\u00f6hmer, Ida Metzger", "title": "Nach Kurz' Kritik: Was Justiz-Experten sagen - KURIER", "description": "Der von der Regierung nun angek\u00fcndigte \u201eBundesstaatsanwalt\u201c erh\u00e4lt viel Zustimmung.  Doch ausgerechnet fr\u00fchere Justizminister wie Clemens Jabloner sind skeptisch", "url": "https://kurier.at/politik/inland/nach-kurz-kritik-was-justiz-experten-sagen/401190715", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4943578/46-175762122.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T17:20:28Z", "content": "Die Nachwehen der Attacke von Kurz auf die Korruptionsj\u00e4ger waren auch am Dienstag sp\u00fcrbar; vor allem in der Sondersitzung im Parlament, bei der ein Misstrauensantrag gegen Finanzminister Gernot Bl\u00fcm\u2026 [+1216 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportnews.bz"}, "author": "apa/det", "title": "\u201eDu bist Weltmeisterin\u201c: Gold f\u00fcr Liensberger beim Interview - SportNews.bz", "description": "So ein Tohuwabohu hat es in der Geschichte von Ski-Weltmeisterschaften wohl noch nicht gegeben.", "url": "https://www.sportnews.bz/artikel/events/ski-wm-2021/du-bist-weltmeisterin-gold-fuer-liensberger-beim-interview", "urlToImage": "https://spnmedia.stncdn.it/_images/fit/1000x563/img/2021/02/1-rennen-2-weltmeisterinnen-katharina-liensberger-links-und-marta-bassino.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T17:17:57Z", "content": "1 Rennen, 2 Weltmeisterinnen: Katharina Liensberger (links) und Marta Bassino. \u00a9 APA / EXPA/JOHANN GRODER\r\n16. Februar 2021\r\nKatharina Liensberger befand sich mitten in ihren Ausf\u00fchrungen gegen\u00fcber V\u2026 [+2952 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "author": "Philipp Aichinger", "title": "\u201eGame over, Herr Bl\u00fcmel\u201c - aber das war es dann doch nicht - Die Presse", "description": "Alle au\u00dfer der \u00d6VP kritisierten den Minister. Beim Misstrauensantrag hielt die Koalition aber zusammen.", "url": "https://www.diepresse.com/5938354/game-over-herr-blumel-aber-das-war-es-dann-doch-nicht", "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_magazin_paid/images/uploads_1200/c/b/2/5938354/FF79C7DE-6962-483D-A8E5-C8B742EDCBE8_v0_h.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T17:07:00Z", "content": "Alle au\u00dfer der \u00d6VP kritisierten den Minister. Beim Misstrauensantrag hielt die Koalition aber zusammen.\r\nMit allerehrenwerte \u00f6sterreichische Volkspartei sprach Herbert Kickl den einstigen Koalitionsp\u2026 [+326 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "Michaela Reibenwein, Kid M\u00f6chel, Dominik Schreiber", "title": "Ibiza-Detektiv k\u00e4mpft gegen seine Auslieferung | kurier.at - KURIER", "description": "Julian H. f\u00fchlt sich in \u00d6sterreich politisch verfolgt, hat in Deutschland Asyl beantragt und beanstandet die schlechten Haftbedingungen in der Justizanstalt Wien-Josefstadt.", "url": "https://kurier.at/chronik/oesterreich/ibiza-detektiv-kaempft-gegen-seine-auslieferung/401190634", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/3508690/78350011448677718_BLD_Online.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T17:00:24Z", "content": "Aufgezeichnet: Das verh\u00e4ngnisvolle Treffen auf Ibiza war nicht das einzige. Davor und danach soll sich Detektiv Julian H.\u00a0 \u00f6fters mit Johann Gudenus getroffen haben. Auch von diesen Treffen wurden Au\u2026 [+2149 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BUNTE.de"}, "author": "Talea de Freese", "title": "Lena Meyer-Landrut: Das Baby ist da! Sie ist zum 1. Mal Mama geworden - BUNTE.de", "description": "Herzlichen Gl\u00fcckwunsch! Musikerin Lena Meyer-Landrut ist zum ersten Mal Mutter geworden.", "url": "https://www.bunte.de/stars/stars-im-babyglueck/lena-meyer-landrut-das-baby-ist-da-sie-ist-zum-1-mal-mama-geworden.html", "urlToImage": "https://images.bstatic.de/jMgJXkG2niSAhNIVFZaFYd7sZ9U=/1200x630/filters:focal(950x530:970x550)/files/2020-12/A3II0YI4NKCXYECx3.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T16:50:00Z", "content": "Herzlichen Gl\u00fcckwunsch! Musikerin Lena Meyer-Landrut ist zum ersten Mal Mutter geworden.\r\nWundervolle Neuigkeiten erfreuen heute die Fans von S\u00e4ngerin Lena Meyer-Landrut\u00a0(29): Sie ist Mama\u00a0geworden! \u2026 [+1417 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "author": null, "title": "Youtuber interpretiert \"Doom 2\" mit Hilfe von bemalten Kartons - derStandard.at", "description": null, "url": "https://www.derstandard.at/story/2000124234768/youtuber-interpretiert-doom-2-mit-hilfe-von-bemalten-kartons", "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png", "publishedAt": "2021-02-16T16:19:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "author": "heute.at", "title": "Diese Personen d\u00fcrfen sich \u00fcber \"Corona-Geld\" freuen - Heute.at - Nachrichten und Schlagzeilen", "description": "Agrarhandels-Obmann Wohlmuth: \"Beschlossene Hilfszahlungen jetzt rasch und unb\u00fcrokratisch ausbezahlen, um Insolvenzwelle in der Branche zu vermeiden.\"", "url": "https://www.heute.at/s/diese-personen-duerfen-sich-ueber-corona-geld-freuen-100128302", "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2021/2/16/cb3f8527-ecee-43d1-a589-37c75947fbbd.jpeg?rect=0%2C159%2C1254%2C627&w=1280&auto=format", "publishedAt": "2021-02-16T16:15:00Z", "content": "\"Seit Beginn des Gastro-Lockdowns Anfang November k\u00e4mpfen tausende heimische Zulieferbetriebe von Obst- und Gem\u00fcseh\u00e4ndlern \u00fcber Weinh\u00e4ndler bis hin zu Lebensmittelgro\u00dfh\u00e4ndlern mit massiven Umsatzeinb\u2026 [+2901 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "author": null, "title": "Coronaimpfung: Johnson & Johnson beantragt Impfstoff-Zulassung in der EU - Kleine Zeitung", "description": "Kommt ein neuer Impfstoff? Der US-Pharmakonzern Johnson & Johnson hat nun die Zulassung seines Impfstoffes beantragt. Die Entscheidung dar\u00fcber k\u00f6nnte schon im M\u00e4rz fallen.", "url": "https://www.kleinezeitung.at/lebensart/gesundheit/5938299/Coronaimpfung_Johnson-Johnson-beantragt-ImpfstoffZulassung-in-der-EU", "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz/images/uploads_520/c/7/b/5938299/3C948F19-099F-431E-BB65-7D7FA21ADF3A_v0_h.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T16:00:00Z", "content": "\u00a9\u00a0AP\r\nDer US-Pharmakonzern Johnson &amp; Johnson hat die Zulassung seines Corona-Impfstoffs in der Europ\u00e4ischen Union (EU) beantragt. Wie die in Amsterdam ans\u00e4ssige Europ\u00e4ische Arzneimittelagentur (E\u2026 [+2511 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vol.at"}, "author": "vpircher", "title": "\"Starmania 21\": Lustenauer unter den 64 Kandidaten - Lustenau - VOL.AT - Vorarlberg Online", "description": "F\u00fcr Vorarlberg tritt der 20-j\u00e4hrige Noah K\u00fcng aus Lustenau an.", "url": "https://www.vol.at/starmania-21-lustenauer-unter-den-64-kandidaten/6898618", "urlToImage": "https://www.vol.at/2021/02/orf_starmania_noah-4-3-10149423271745-2327x1745.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T16:00:00Z", "content": "F\u00fcr Vorarlberg tritt der 20-j\u00e4hrige Noah K\u00fcng aus Lustenau an.\r\nDie 64 Kandidaten der ORF-Show \"Starmania 21\" stehen fest. In der ersten Qualifikationsrunde am 26. Februar singen 16 Personen um den A\u2026 [+3097 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.ots.at"}, "author": null, "title": "FP\u00d6 \u2013 F\u00fcrst: \u00d6VP-Vorschlag f\u00fcr Bundesstaatsanwalt ist durchschaubares Ablenkungsman\u00f6ver - APA OTS", "description": "Gr\u00fcne sollen belastendes Material gegen Bl\u00fcmel zur Staatsanwaltschaft tragen \u2013 FP\u00d6 beantragt Absetzung von Schmid als \u00d6BAG-Vorstand", "url": "https://www.ots.at/presseaussendung/OTS_20210216_OTS0176/fpoe-fuerst-oevp-vorschlag-fuer-bundesstaatsanwalt-ist-durchschaubares-ablenkungsmanoever", "urlToImage": "https://static.ots.at/css/images/distributed-by-apa-ots_250px.png", "publishedAt": "2021-02-16T15:36:19Z", "content": "Wien (OTS) - FP\u00d6-Verfassungssprecherin NAbg. Susanne F\u00fcrst forderte Finanzminister Bl\u00fcmel (\u00d6VP) in der heutigen Sondersitzung des Nationalrats auf, von seiner offenbar vom Rechtsanwalt soufflierten T\u2026 [+1588 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "author": "heute.at", "title": "\"Schlam*e\": Amira Pocher erh\u00e4lt t\u00e4glich Hassnachrichten - Heute.at - Nachrichten und Schlagzeilen", "description": "Oliver Pochers Ehefrau Amira ver\u00f6ffentlichte auf Instagram einige der Hassnachrichten, die sie t\u00e4glich bekommt.", "url": "https://www.heute.at/s/schlame-amira-pocher-erhaelt-taeglich-hassnachrichten-100128276", "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2021/2/16/bff0060c-66c6-4099-97a0-f966da088a41.jpeg?rect=0%2C334%2C4000%2C2000&w=1280&auto=format", "publishedAt": "2021-02-16T15:32:00Z", "content": "Komiker Oliver Pocher und seine Gattin Amira machen sich regelm\u00e4\u00dfig auf Instagram und in ihren Podcasts \u00fcber diverse Influencer lustig. Schon oft wurde dem Paar deswegen Mobbing vorgeworfen. Doch Ami\u2026 [+1253 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "author": "K\u00f6ksal Baltaci", "title": "Starke Impfreaktionen bei jeder f\u00fcnften Person - Die Presse", "description": "Bei unter 65-J\u00e4hrigen sind \u2013 auch st\u00e4rkere \u2013 Beschwerden nicht ungew\u00f6hnlich, vor allem nach der zweiten Dosis. In Wiener Impfstra\u00dfen wurde medizinisches Personal sogar auf einen m\u00f6glichen...", "url": "https://www.diepresse.com/5938276/starke-impfreaktionen-bei-jeder-funften-person", "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_magazin_paid/images/uploads_1200/c/6/4/5938276/FF852CD0-7913-44F0-9A9F-8F891E9C97C4_v0_h.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T15:15:28Z", "content": "Bei unter 65-J\u00e4hrigen sind auch st\u00e4rkere Beschwerden nicht ungew\u00f6hnlich, vor allem nach der zweiten Dosis. In Wiener Impfstra\u00dfen wurde medizinisches Personal sogar auf einen m\u00f6glichen Krankenstand na\u2026 [+615 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "author": null, "title": "Uni-Gesetz: Plagiate verj\u00e4hren doch nicht, Studienprivilegien greifen erst sp\u00e4ter - derStandard.at", "description": null, "url": "https://www.derstandard.at/story/2000124213523/uni-gesetz-plagiate-verjaehren-doch-nicht-studienprivilegien-greifen-erst-spaeter", "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png", "publishedAt": "2021-02-16T14:03:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "author": null, "title": "WM in Cortina: \u00d6SV-Herren nach Schwarz-Coup unterwegs wie zu Sailers Zeiten - Kleine Zeitung", "description": "Drei \u00f6sterreichische Gold-Medaillen in den ersten drei WM-Bewerben hatte es zuvor erst zwei Mal gegeben.", "url": "https://www.kleinezeitung.at/sport/wintersport/skialpin/skiwmaufmacher/5937938/WM-in-Cortina_OeSVHerren-nach-SchwarzCoup-unterwegs-wie-zu-Sailers", "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz/images/uploads_520/b/1/2/5937938/67750011558974580_BLD_Online.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T13:35:00Z", "content": "\u00a9\u00a0APA (EXPA/Groder)\r\nDass die \u00f6sterreichischen Ski-Herren die ersten drei Goldenen einer Ski-WM einkassieren, war nach dem Zweiten Weltkrieg erst zweimal der Fall: Bei Olympia 1956 in Cortina durch T\u2026 [+3941 chars]"}]}