{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "author": "Die Presse", "title": "Handball-WM: \u00d6sterreich schoss bei erstem Sieg Marokko 36:22 ab - Die Presse", "description": "Am Freitag wartet eine gro\u00dfe Herausforderung auf die Truppe.", "url": "https://www.diepresse.com/5925618/handball-wm-osterreich-schoss-bei-erstem-sieg-marokko-3622-ab", "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten/images/uploads_1200/a/f/2/5925618/Handball_h.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T20:09:00Z", "content": "Am Freitag wartet eine gro\u00dfe Herausforderung auf die Truppe.\r\nMit dem 36:22-(17:14)-Erfolg \u00fcber Marokko haben \u00d6sterreichs Handball-M\u00e4nner bei der WM in \u00c4gypten den ersten Sieg gefeiert. Zum Auftakt d\u2026 [+2872 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "author": "Thomas Vieregge", "title": "Die Predigt des 46. US-Pr\u00e4sidenten - Die Presse", "description": "Joe Biden, der neue US-Pr\u00e4sident, beschwor die Amerikaner, den \u201eunb\u00fcrgerlichen Krieg\u201c im Land zu beenden. Und auch f\u00fcr die Welt hatte er eine Botschaft parat: die R\u00fcckkehr der USA als F\u00fchrungsmacht.", "url": "https://www.diepresse.com/5925609/die-predigt-des-46-us-prasidenten", "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_magazin_paid/images/uploads_1200/a/e/9/5925609/BE04116C-FC74-4EC0-A977-95204BF3AA01_v0_h.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T18:56:00Z", "content": "Joe Biden, der neue US-Pr\u00e4sident, beschwor die Amerikaner, den unb\u00fcrgerlichen Krieg im Land zu beenden. Und auch f\u00fcr die Welt hatte er eine Botschaft parat: die R\u00fcckkehr der USA als F\u00fchrungsmacht.\r\nE\u2026 [+433 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Volksblatt.at"}, "author": null, "title": "\u00d6sterreich schie\u00dft bei erstem Sieg bei WM Marokko 36:22 ab - Neues Volksblatt", "description": "Mit dem 36:22-(17:14)-Erfolg \u00fcber Marokko haben \u00d6sterreichs Handball-M\u00e4nner bei der WM in \u00c4gypten den ersten Sieg gefeiert. Zum Auftakt des President\u2019s Cup um die Pl\u00e4tze 25 bis 32 hatte die klar favorisierte \u00d6HB-Auswahl am Mittwoch in Kairo zwar etwas M\u00fche, s\u2026", "url": "https://volksblatt.at/oesterreich-schiesst-bei-erstem-sieg-bei-wm-marokko-3622-ab/", "urlToImage": "https://volksblatt.at/wp-content/uploads/2021/01/1558522830_BLD_Online.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T18:36:00Z", "content": "Mit dem 36:22-(17:14)-Erfolg \u00fcber Marokko haben \u00d6sterreichs Handball-M\u00e4nner bei der WM in \u00c4gypten den ersten Sieg gefeiert. Zum Auftakt des President\u2019s Cup um die Pl\u00e4tze 25 bis 32 hatte die klar favo\u2026 [+2803 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "author": null, "title": "Inauguration Day: US-Pr\u00e4sident Biden ruft zur Vers\u00f6hnung und Einheit - Kleine Zeitung", "description": "In den Vereinigten Staaten von Amerika ist der Tag des Machtwechsels gekommen. Der 45. US-Pr\u00e4sident Donald Trump verl\u00e4sst das Wei\u00dfe Haus in Washington D.C. und Joe Biden wurde in das Amt eingeschworen. Der Tag im Liveblog.", "url": "https://www.kleinezeitung.at/politik/aussenpolitik/5925338/Machtwechsel-in-DC_USPraesident-Biden-ruft-zur-Versoehnung-und-Einheit", "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz/images/uploads_520/9/d/a/5925338/Joe-Biden-Sworn-In-As-46th-President-Of-The-United-States-At-US-Capitol-Inauguration-Ceremony_1611161964067160_v0_h.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T18:26:00Z", "content": "Joe Biden beim Amtseid \u00a9\u00a0(c) Getty Images (Alex Wong)\r\nIn den Vereinigten Staaten von Amerika ist der Tag des Machtwechsels gekommen. Der 45. US-Pr\u00e4sident Donald Trump verl\u00e4sst das Wei\u00dfe Haus in Wash\u2026 [+21485 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "Dirk Hautkapp", "title": "US-Pr\u00e4sident Biden: \"Ohne Einheit gibt es keinen Frieden\u201c - KURIER", "description": "Reduzierte Feierlichkeiten zur trotzdem glanzvollen Angelobung Joe Bidens. Der neue Pr\u00e4sident rief in seiner Antrittsrede zu Toleranz und Vers\u00f6hnung auf: \u201eMeine ganze Seele liegt darin\u201c", "url": "https://kurier.at/politik/ausland/us-praesident-biden-ohne-einheit-gibt-es-keinen-frieden/401162601", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4885146/46-174193033.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T18:19:16Z", "content": "Dass Biden dies exakt an einem Ort tut, der vor zwei Wochen durch Zerst\u00f6rung, Tod und blinden Hass auf die Demokratie Weltgeschichte schrieb, wirkt im R\u00fcckblick immer noch unwirklich. Dagegen sind di\u2026 [+1130 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "futurezone.at"}, "author": "martin.stepanek", "title": "Visa-Karte von Bitpanda erlaubt in Bitcoin und Gold zu zahlen - futurezone.at", "description": "Die Kryptob\u00f6rse bringt eine Debitkarte auf den Markt, die Kryptow\u00e4hrungen, aber auch Gold beim Zahlen in Euro umwandelt.", "url": "https://futurezone.at/produkte/visa-karte-von-bitpanda-erlaubt-in-bitcoin-und-gold-zu-zahlen/401162553", "urlToImage": "https://image.futurezone.at/images/facebook/4884957/bitpanda_card_dark_mode.png", "publishedAt": "2021-01-20T17:41:00Z", "content": "Die Kryptob\u00f6rse bringt eine Debitkarte auf den Markt, die Kryptow\u00e4hrungen, aber auch Gold beim Zahlen in Euro umwandelt.\r\n\u00a9 Bitpanda\r\n\u00a9 Bitpanda"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "author": null, "title": "Die US-Vizepr\u00e4sidentin setzt auf ihre Familiengeschichte - derStandard.at", "description": null, "url": "https://www.derstandard.at/story/2000123469231/die-us-vizepraesidentin-setzt-auf-ihre-familiengeschichte", "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png", "publishedAt": "2021-01-20T17:39:00Z", "content": "F\u00fcnf Tage vor ihrer Amtseinf\u00fchrung wurde Kamala Harris von einem Journalisten des US-Radiosenders NPR gefragt, was ihr wohl durch den Kopf gehen werde, wenn sie auf den Stufen des Kapitols ihren Schw\u2026 [+411 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "Daniela Wahl, Karl Oberascher", "title": "Handel gibt Preis f\u00fcr FFP2-Masken bekannt; Anstieg der \u00dcbersterblichkeit in der EU - KURIER", "description": "Lesen Sie nationale wie internationale Entwicklungen zur Corona-Pandemie in unserem Live-Ticker.", "url": "https://kurier.at/chronik/oesterreich/drosten-sieht-zeitfenster-um-ausbreitung-von-mutation-im-keim-zu-ersticken/401161539", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4884393/46-174179430.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T17:26:15Z", "content": "Die \u00c4rztekammer f\u00fcr Nieder\u00f6sterreich hat am Mittwoch die Bereitschaft der Mediziner zur Impfung ihrer Angestellten und Patienten gegen das Coronavirus bekr\u00e4ftigt. \"Doch daf\u00fcr ben\u00f6tigen sie ausreichen\u2026 [+1217 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportnews.bz"}, "author": "apa", "title": "Nina Ortlieb: Saisonaus nach Horrorverletzung - Ski Alpin - SportNews.bz", "description": "Die n\u00e4chste schwere Knieverletzung im alpinen Ski-Weltcup betrifft wieder eine \u00d6sterreicherin. Nach einem Trainingssturz in Crans-Montana steht fest, dass die WM-Saison von Nina Ortlieb beendet ist.", "url": "https://www.sportnews.bz/artikel/wintersport/ski-alpin/nina-ortlieb-saisonaus-nach-horrorverletzung", "urlToImage": "https://spnmedia.stncdn.it/_images/fit/1000x563/img/2021/01/hat-sich-schwer-verletzt-nina-ortlieb.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T17:06:36Z", "content": "Hat sich schwer verletzt: Nina Ortlieb \u00a9 APA / HELMUT FOHRINGER\r\n20. Januar 2021\r\nDie 24-j\u00e4hrige Vorarlbergerin zog sich am Mittwoch einen vorderen Kreuzband-, Innenband-, Au\u00dfenmeniskus- und Patellas\u2026 [+911 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.de"}, "author": null, "title": "Kurioser Fehler in Windows 10 kann System dauerhaft lahmlegen - DER STANDARD", "description": null, "url": "https://www.derstandard.de/story/2000123452709/kurioser-fehler-in-windows-10-kann-system-dauerhaft-lahmlegen", "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png", "publishedAt": "2021-01-20T17:00:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.ots.at"}, "author": null, "title": "Weidinger: Liquidit\u00e4t der Gemeinden ist SP\u00d6 offenbar kein Anliegen - APA OTS", "description": "K\u00e4rntner \u00d6VP-Abgeordneter und K\u00e4rntner B\u00fcrgermeister sehen Bundespaket als Rettungsanker - Gemeinden sind St\u00fctze unserer Gesellschaft", "url": "https://www.ots.at/presseaussendung/OTS_20210120_OTS0235/weidinger-liquiditaet-der-gemeinden-ist-spoe-offenbar-kein-anliegen", "urlToImage": "https://static.ots.at/pressemappe/169/10394_fb.jpg?t=1516359552", "publishedAt": "2021-01-20T16:37:14Z", "content": "Wien (OTS/\u00d6VP-PK) - Die Gemeindemilliarde und die jetzige Aufstockung sind Hoffnungsmilliarden. Diese Regierung hat erkannt, wie wichtig die kommunale Ebene ist. Die Gemeinden und Regionen bilden das\u2026 [+2702 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": null, "title": "Coronavirus: Drei verd\u00e4chtige Mutanten | ZEIT ONLINE - ZEIT ONLINE", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2F2021%2F04%2Fcoronavirus-mutation-varianten-england-b117-ansteckung-suedafrika", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-20T15:54:43Z", "content": "Personalisierte Anzeigen und Inhalte, Anzeigen- und Inhaltsmessungen, Erkenntnisse \u00fcber Zielgruppen und Produktentwicklungen\r\nAnzeigen und Inhalte k\u00f6nnen basierend auf einem Profil personalisiert wer\u2026 [+373 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heute.at"}, "author": "heute.at", "title": "Hammer-Lockdown: Ab Montag gelten diese neuen Regeln - Heute.at - Nachrichten und Schlagzeilen", "description": "Maskenpflicht und Mindestabstand sind fix. Jetzt enth\u00fcllt die Regierung, was noch alles in der neuen Lockdown-Verordnung steht.", "url": "https://www.heute.at/s/gesundheitsministerium-legt-3-covid-19-notmassnahmen-verordnung-vor-100123691", "urlToImage": "https://heute-at-prod-images.imgix.net/2021/1/20/e11ed0a7-b35b-4567-a391-f400e406ad3b.jpeg?rect=0%2C247%2C4000%2C2000&w=1280&auto=format", "publishedAt": "2021-01-20T15:45:00Z", "content": "Wie am Sonntag von der Bundesregierung angek\u00fcndigt, treten die neuen, versch\u00e4rften Corona-Regelungen f\u00fcr den verl\u00e4ngerten Lockdown am kommenden Montag (25. J\u00e4nner 2021) in Kraft. Noch an diesem Donne\u2026 [+2698 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meinbezirk.at"}, "author": "Tini Vesely", "title": "Ab 25.01 ist FFP2 Masken Pflicht - Klosterneuburg - meinbezirk.at", "description": "Ab 25.01 ist Maskenpflicht in den Superm\u00e4rkten und Gesch\u00e4ften die derzeit offen haben. Man sollte allerdings beim Kauf der FFP2 Masken auf die Kennzeichnung achten: FFP Masken m\u00fcssen mindestens gem\u00e4\u00df der EN 149:2001+A1:2009 (Filtrierende Halbmasken zum Schutz\u2026", "url": "https://www.meinbezirk.at/klosterneuburg/c-regionauten-community/ab-2501-ist-ffp2-masken-pflicht_a4445352", "urlToImage": "https://media04.meinbezirk.at/article/2021/01/20/9/25281729_XXL.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T15:29:37Z", "content": "Ab 25.01 ist Maskenpflicht in den Superm\u00e4rkten und Gesch\u00e4ften die derzeit offen haben.Man sollte allerdings beim Kauf der FFP2 Masken auf die Kennzeichnung achten:FFP Masken m\u00fcssen mindestens gem\u00e4\u00df d\u2026 [+2615 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trendingtopics.at"}, "author": null, "title": "Clarissakork nach \u201e2 Minuten 2 Millionen\u201c: Auftr\u00e4ge nur knapp zu bew\u00e4ltigen - Trending Topics", "description": "Das Vorarlberger Ehepaar Edwin und Clarissa Steurer hat mit Teppichen und anderen [...]", "url": "https://www.trendingtopics.at/clarissakork-nach-2-minuten-2-millionen-auftraege-nur-knapp-zu-bewaeltigen/", "urlToImage": "https://www.trendingtopics.at/wp-content/uploads/2021/01/Clarissakork_2m2mS8-c-PULS-4_Gerry-Frank-5.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T15:20:00Z", "content": "Das Vorarlberger Ehepaar Edwin und Clarissa Steurer hat mit Teppichen und anderen Wohnaccessoires aus Korkleder einen Hit gelandet. Clarissakork weckte in der Startup-Show \u201e2 Minuten 2 Millionen\u201c das\u2026 [+2873 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meinbezirk.at"}, "author": "Julia Dellafior", "title": "Wenn die Musi spielt: Winter-Special bringt Vorfreude auf die n\u00e4chste Saison - meinbezirk.at", "description": "Dieses Jahr findet ein besonderes \u201eWenn die Musi spielt Open Air\" aus Bad Kleinkirchheim statt. Die Fernseh\u00fcbertragung des\u00a0 Winter-Special 2021 am 23. J\u00e4nner\u00a0bringt Vorfreude auf die n\u00e4chste Saison in das Wohnzimmer der Musi-Fans.", "url": "https://www.meinbezirk.at/spittal/c-lokales/winter-special-bringt-vorfreude-auf-die-naechste-saison_a4445322", "urlToImage": "https://media04.meinbezirk.at/article/2021/01/20/2/25281492_XXL.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T15:16:05Z", "content": "Dieses Jahr findet ein besonderes Wenn die Musi spielt Open Air\" aus Bad Kleinkirchheim statt. Die Fernseh\u00fcbertragung des\u00a0 Winter-Special 2021 am 23. J\u00e4nner\u00a0bringt Vorfreude auf die n\u00e4chste Saison in\u2026 [+2571 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "author": null, "title": "Wiederer\u00f6ffnung des Raimund-Theaters erst im Herbst - derStandard.at", "description": null, "url": "https://www.derstandard.at/story/2000123464738/wiedereroeffnung-des-raimund-theaters-erst-im-herbst", "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png", "publishedAt": "2021-01-20T15:11:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "sportschau.de"}, "author": "Bernd Eberwein", "title": "Der \"Streif\"-Check - wer sind die Kitzb\u00fchel-Favoriten? - sportschau.de", "description": "Der doppelte Skiklassiker: In Kitzb\u00fchel finden am Wochenende gleich zwei Abfahrten auf der legend\u00e4ren \"Streif\" statt. Wer sind die Favoriten, wer kann f\u00fcr \u00dcberraschungen sorgen, wie stark ist das deutsche Team? Der Kitzb\u00fchel-Check der Sportschau.", "url": "https://www.sportschau.de/wintersport/ski-alpin/weltcup-streif-check-kitzbuehel-favoriten-100.html", "urlToImage": "https://www.sportschau.de/wintersport/ski-alpin/streif-ski-alpin-100~_v-gseagaleriexl.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T14:43:00Z", "content": "Aleksander Aamodt Kilde, nach drei Saisonabfahrten die Nummer eins im Disziplinenweltcup, verpasst mit einem Kreuzbandriss den Rest des Skiwinters. Beim Speed-Wochenende zum 90. Geburtstag der Kitzb\u00fc\u2026 [+6305 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "author": "krone.at", "title": "Kreml: Berichte \u00fcber Putins Geheimpalast \u201eUnsinn\u201c - Krone.at", "description": "Der Kreml hat die neuen Recherchen des Oppositionellen Alexej Nawalny zu einem Riesenpalast des russischen Pr\u00e4sidenten Wladimir Putin als ...", "url": "https://www.krone.at/2322849", "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2322160/v350de3/630x356.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T14:31:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.sn.at"}, "author": "Apa/Dpa", "title": "EU verdonnert Tiroler Computerspielentwickler zu Geldstrafe - Salzburger Nachrichten", "description": "Der Tiroler Computerspieleentwickler Koch Media soll ebenso wie Valve und vier andere Verleger von Videospielen nach dem Willen von EU-Wettbewerbsh\u00fctern eine Strafe in der H\u00f6he von insgesamt 7,8 Mio. Euro zahlen. Wie die EU-Kommission am Mittwoch mitteilte, s\u2026", "url": "https://www.sn.at/wirtschaft/oesterreich/eu-verdonnert-tiroler-computerspielentwickler-zu-geldstrafe-98635033", "urlToImage": "https://www.sn.at/eu-verdonnert-tiroler-computerspielentwickler-zu-geldstrafe-41-92021487.jpg/size-1280x717/98.635.024", "publishedAt": "2021-01-20T13:25:21Z", "content": "Der Tiroler Computerspieleentwickler Koch Media soll ebenso wie Valve und vier andere Verleger von Videospielen nach dem Willen von EU-Wettbewerbsh\u00fctern eine Strafe in der H\u00f6he von insgesamt 7,8 Mio.\u2026 [+1514 chars]"}]}