{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Skysportaustria.at"}, "author": "Martin Lehmann", "title": "Pleite gegen Bilbao: Real Madrid verpasst Supercup-Finale - Sky Sport Austria", "description": "", "url": "https://www.skysportaustria.at/pleite-gegen-bilbao-real-madrid-verpasst-supercup-finale/", "urlToImage": "https://www.skysportaustria.at/wp-content/uploads/2021/01/imago1000295768h-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T22:11:00Z", "content": "Real Madrid hat den Einzug ins spanische Supercup-Finale verpasst. Die K\u00f6niglichen verloren am Donnerstag ihr Halbfinale gegen Athletic Bilbao 1:2 (0:2).\r\nDamit treffen die Basken, f\u00fcr die Raul Garci\u2026 [+516 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "Marie North, Daniela Wahl, Laura Schrettl, Raffaela Lindorfer", "title": "Entscheidung \u00fcber Lockdown am Wochenende; Anschober plant 600.000 Impfungen im ersten Quartal - KURIER", "description": "Lesen Sie nationale wie internationale Entwicklungen zur Corona-Pandemie in unserem Live-Ticker.", "url": "https://kurier.at/chronik/oesterreich/erste-grossimpfaktion-in-wien-run-auf-termine-rot-kreuz-chef-warnt-vor-katastrophe-im-maerz/401155434", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4873236/46-173772563.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T19:03:44Z", "content": "Im Vergleich zu anderen L\u00e4ndern Europas war Portugal lange Zeit relativ glimpflich durch die Pandemie gekommen. Seit dem Herbst wird die Lage aber immer schlechter. Insgesamt gibt es in dem Land mit \u2026 [+1187 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "author": "Christoph Gastinger", "title": "Handball-WM: \u00d6sterreich unterliegt Schweiz - Die Presse", "description": "Nach der Niederlage zum Auftakt gegen Nachr\u00fccker Schweiz ben\u00f6tigen \u00d6sterreichs Handballer f\u00fcr den Aufstieg in die Hauptrunde ein Wunder, f\u00fcr das es keinerlei Anzeichen gibt. Die prominenten...", "url": "https://www.diepresse.com/5922885/osterreichs-wm-schicksal-scheint-nach-nur-60-minuten-besiegelt", "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten/images/uploads_1200/0/4/5/5922885/25F2A013-0A1E-4199-8730-37E2FA8C40C1_v0_l.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T18:45:00Z", "content": "Nach der Niederlage zum Auftakt gegen Nachr\u00fccker Schweiz ben\u00f6tigen \u00d6sterreichs Handballer f\u00fcr den Aufstieg in die Hauptrunde ein Wunder, f\u00fcr das es keinerlei Anzeichen gibt. Die prominenten Ausf\u00e4lle \u2026 [+2568 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "kurier.at", "title": "Corona: Merkel will schneller h\u00e4rteren Lockdown - KURIER", "description": "Grund f\u00fcr den Druck auf weitere Beschr\u00e4nkungen sei die Angst vor einer Ausbreitung hochansteckender Corona-Mutationen.", "url": "https://kurier.at/politik/ausland/corona-merkel-will-schneller-haerteren-lockdown/401156595", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4873215/46-174040206.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T18:23:59Z", "content": "Die deutsche Bundeskanzlerin Angela Merkel will nach einem \"Bild\"-Bericht bereits vor dem 25. J\u00e4nner mit den Ministerpr\u00e4sidentinnen und Ministerpr\u00e4sidenten \u00fcber sch\u00e4rfere Corona-Ma\u00dfnahmen sprechen. D\u2026 [+1163 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Speedweek.com"}, "author": "Tim Althof", "title": "Ricky Brabec (Honda/3.): \u00abIch bin etwas ratlos\u00bb - SPEEDWEEK.COM", "description": "Das Honda-Werksteam musste am vorletzten Tag der Rallye Dakar den n\u00e4chsten D\u00e4mpfer hinnehmen. Joan Barreda schied aus dem Rennen aus, Kevin Benavides und Ricky Brabec liegen aber ausgezeichnet gut im Rennen.", "url": "https://www.speedweek.com/dakarmoto/news/170489/Ricky-Brabec-(Honda3)-Ich-bin-etwas-ratlos.html", "urlToImage": "https://img.speedweek.com/i/e/e0a3b83a2577484ab2525c4c2e5107cb.JPG?preset=f", "publishedAt": "2021-01-14T18:01:46Z", "content": "Der Sieger der Dakar-Rallye 2020, Ricky Brabec, erlebte ein Auf und Ab bei der diesj\u00e4hrigen Ausgabe in Saudi-Arabien. Der Honda-Pilot gewann zwar bisher zwei Etappen, musste aber anschlie\u00dfend deutlic\u2026 [+7880 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "Julia Schrenk, Josef Gebhard, Wolfgang Atzenhofer", "title": "Skeptische Pfleger: Ungeimpft am Krankenbett | kurier.at - KURIER", "description": "Ausgerechnet beim Pflegepersonal liegt die Impfbereitschaft bei nur 35 bis 50 Prozent. Warum die Skepsis so hoch ist.", "url": "https://kurier.at/chronik/oesterreich/skeptische-pfleger-ungeimpft-am-krankenbett/401156550", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4860459/20210108-ABD0024-1-1.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T17:47:02Z", "content": "100 Bewohner leben in dem Heim. 47 Prozent von ihnen haben sich am Donnerstag impfen lassen, nach dem zweiten Impftag sollen es bis zu 60 Prozent sein. Das Pflegepersonal will bei der Impfquote mit d\u2026 [+938 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "author": "unserem Korrespondenten Gabriel Rath (London)", "title": "Irland gehen die Intensivbetten aus - Die Presse", "description": "Die Beh\u00f6rden warnen vor weiterem Anstieg der Opferzahlen, w\u00e4hrend Neuinfektionen den H\u00f6hepunkt \u00fcberschritten haben d\u00fcrften.", "url": "https://www.diepresse.com/5922823/irland-gehen-die-intensivbetten-aus", "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_magazin_paid/images/uploads_1200/0/0/7/5922823/4F8FF4C1-FE25-4892-9516-2CA7C6765EEB_v0_h.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T17:40:00Z", "content": "Die Beh\u00f6rden warnen vor weiterem Anstieg der Opferzahlen, w\u00e4hrend Neuinfektionen den H\u00f6hepunkt \u00fcberschritten haben d\u00fcrften.\r\nIrland befindet sich in einem verzweifelten Kampf gegen das Coronavirus. Z\u2026 [+827 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "author": "Martin Thomson", "title": "\"One Night in Miami\": Treffen sich vier Legenden in... - Die Presse", "description": "Wie unterhaltsam darf Widerstand sein? Das fragen sich vier afroamerikanische Ikonen \u2013 von Muhammad Ali bis Malcolm X \u2013 in \u201eOne Night in Miami\u201c. Zu sehen auf Amazon.", "url": "https://www.diepresse.com/5922804/one-night-in-miami-treffen-sich-vier-legenden-in-einem-motelzimmer", "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_magazin/images/uploads_1200/f/f/4/5922804/8EDEED77-2A41-47A7-9F8F-E9E24B72EBA7_v0_h.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T17:24:00Z", "content": "Wie unterhaltsam darf Widerstand sein? Das fragen sich vier afroamerikanische Ikonen von Muhammad Ali bis Malcolm X in One Night in Miami. Zu sehen auf Amazon.\r\nFiktionalisierungen \u00fcber reale Begegnu\u2026 [+4355 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "author": null, "title": "Neues Album der Sleaford Mods: Z\u00e4hne fletschen, Kuchen backen - derStandard.at", "description": null, "url": "https://www.derstandard.at/story/2000123308371/neues-album-der-sleaford-mods-zaehne-fletschen-kuchen-backen", "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png", "publishedAt": "2021-01-14T17:21:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "author": null, "title": "Tirol: Kein Mutationsverdacht bei Jochbergern, zwei Drittel getestet - Kleine Zeitung", "description": "Contact Tracing ergab: Bev\u00f6lkerung hatte keinen Kontakt zu britischen Skilehrern.", "url": "https://www.kleinezeitung.at/international/corona/5922813/Tirol_Kein-Mutationsverdacht-bei-Jochbergern-zwei-Drittel-getestet", "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz/images/uploads_520/f/f/d/5922813/FEFF88DB-DCC5-4AB6-B83C-5EDD65494E57_v0_h.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T16:51:00Z", "content": "\u00a9\u00a0APA/ROLAND M\u00dcHLANGER\r\nNach dem Bekanntwerden von 17 Verdachtsf\u00e4llen der britischen Coronavirus-Mutation gibt es unter der Bev\u00f6lkerung des Tiroler Ortes Jochberg offenbar keinen Hinweis auf eine Vir\u2026 [+2166 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "author": null, "title": "Wie es nach Trumps Impeachment im Repr\u00e4sentantenhaus weitergeht - derStandard.at", "description": null, "url": "https://www.derstandard.at/story/2000123309597/wie-es-nach-trumps-impeachment-im-repraesentantenhaus-weitergeht", "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png", "publishedAt": "2021-01-14T16:38:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "author": null, "title": "Youtuber zeigt \"Doom\" auf Game & Watch: Nintendo erzwingt Deaktivierung der Videos - derStandard.at", "description": null, "url": "https://www.derstandard.at/story/2000123300453/youtuber-zeigt-doom-auf-game-watch-nintendo-erzwingt-deaktivierung-der", "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png", "publishedAt": "2021-01-14T16:00:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "futurezone.at"}, "author": "florian.christof", "title": "So schl\u00e4gt sich das Samsung Galaxy S21 im Kurztest - futurezone.at", "description": "Wir konnten die neuen Flaggschiff-Smartphones von Samsung \u00a0bereits ausprobieren.", "url": "https://futurezone.at/produkte/so-schlaegt-sich-das-samsung-galaxy-s21-im-kurztest/401156136", "urlToImage": "https://image.futurezone.at/images/facebook/4872540/auf-s21.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T15:48:00Z", "content": "Samsung Galaxy S21\r\nMa\u00dfe und Gewicht: 71,2 x 151,7 x 7,9 mm, 169 Gramm\u00a0Display: 6,2 FHD+ Dynamic AMOLED 2x, Refresh-Rate 48 - 120 HzKamera: 12 MP, f/1,8; 1,8\u00b5m, OIS / 12 MP Weitwinkelkamera, f/2,2 un\u2026 [+1514 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "author": null, "title": "Peter Schneeberger: Neuer Moderator f\u00fcr den \"KulturMontag\" im ORF - Kleine Zeitung", "description": "Der Tiroler meldete sich oft noch w\u00e4hrend des Applauses nach wichtigen Theater- und Opernpremieren, ab 1. Februar wechselt sich Schneeberger mit Clarissa Stadler beim \"KulturMontag\" ab.", "url": "https://www.kleinezeitung.at/kultur/medien/5922806/Peter-Schneeberger_Neuer-Moderator-fuer-den-KulturMontag-im-ORF", "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz/images/uploads_520/f/f/6/5922806/DD0D79DF-CFE3-4E55-BAFA-294849D1EAED_v0_h.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T15:47:00Z", "content": "Peter Schneeberger wurde 1972 in Zell am Ziller geboren und studierte Musikwissenschaften und Germanistik \u00a9\u00a0ORF \r\nNach seinem R\u00fcckzug von 3sat (Kulturzeit) wird der Tiroler Peter Schneeberger der neu\u2026 [+1337 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "Yvonne Widler, Christoph Schwarz", "title": "Verdacht auf britische Corona-Variante im Wiener Abwasser - KURIER", "description": "In einer Probe aus dem Abwassersystem k\u00f6nnte die britische Virusvariante enthalten sein. Derzeit l\u00e4uft die Analyse. Man wisse von nichts, hei\u00dft es im Moment vonseiten der Stadt Wien.", "url": "https://kurier.at/chronik/wien/verdacht-auf-briten-virus-im-wiener-abwasser/401156298", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4817595/46-173510328.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T14:48:59Z", "content": "Es k\u00f6nnte sein, dass sich die britische\u00a0Corona-Mutation bereits wesentlich st\u00e4rker in \u00d6sterreich verbreitet hat als angenommen: Offenbar hat die TU Wien aus dem Wiener Abwassersystem eine Probe gezog\u2026 [+999 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "author": null, "title": "Oppositionsattacken gegen \u00d6VP wegen Ibiza-Ermittlungen - derStandard.at", "description": null, "url": "https://www.derstandard.at/story/2000123304736/oppositionsattacken-gegen-oevp-zu-ibiza-ermittlungen", "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png", "publishedAt": "2021-01-14T14:48:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "author": "Die Presse", "title": "Bewegungsdaten-Analyse: A1 \u00fcbernimmt Mehrheit an Grazer Startup... - Die Presse", "description": "Invenium, ein Spin-off des Know-Centers der TU Graz, macht digitale Bewegungsanalysen von Mobiltelefonben\u00fctzern und verschafft Einblicke in Bewegungsverhalten der B\u00fcrger.", "url": "https://www.diepresse.com/5922722/bewegungsdaten-analyse-a1-ubernimmt-mehrheit-an-grazer-startup-invenium", "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten/images/uploads_1200/f/a/2/5922722/A1_1610634449832837_v0_h.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T14:45:00Z", "content": "Invenium, ein Spin-off des Know-Centers der TU Graz, macht digitale Bewegungsanalysen von Mobiltelefonben\u00fctzern und verschafft Einblicke in Bewegungsverhalten der B\u00fcrger.\r\nAnonymisierte Mobilfunkdate\u2026 [+4076 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Salzburg24.at"}, "author": "APA", "title": "Corona-Neuinfektionen in \u00d6sterreich stark gestiegen - SALZBURG24", "description": "Rund 3.500 neue Covid-F\u00e4lle wurden in ganz \u00d6sterreich am Donnerstag gemeldet. Das ist ein starker Anstieg im Vergleich zu der letzten Meldung, was auch an Nachmeldungen liegt.", "url": "https://www.salzburg24.at/news/oesterreich/corona-neuinfektionen-in-oesterreich-stark-gestiegen-98350165", "urlToImage": "https://www.salzburg24.at/coronavirus-4972480_1920.jpg/1280x720/90.163.240", "publishedAt": "2021-01-14T13:55:56Z", "content": "211 neue F\u00e4lle in Salzburg \r\nPixabay \r\n Rund 3.500 Corona-Neuinfektionen wurden in \u00d6sterreich am Donnerstag gemeldet. Das ist ein deutlicher Anstieg. (SYMBOLBILD) \r\nVer\u00f6ffentlicht: 14. J\u00e4nner 2021 13\u2026 [+2252 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "author": "nachrichten.at/apa", "title": "Entscheidung \u00fcber Lockdown-\u00d6ffnung am Wochenende - nachrichten.at", "description": "WIEN. Am Wochenende will die Regierung entscheiden, wie es mit dem Lockdown weitergeht, also welche \u00d6ffnungsschritte es ab 25. J\u00e4nner geben soll.", "url": "https://www.nachrichten.at/politik/innenpolitik/entscheidung-ueber-lockdown-oeffnung-am-wochenende;art385,3340250", "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static1.nachrichten.at/storage/image/9/2/1/4/2454129_facebook_1w04En_B3dm9S.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T13:38:00Z", "content": "Am Freitag finden noch Gespr\u00e4che mit den Landeshauptleuten und Sozialpartnern statt. Bundeskanzler Sebastian Kurz (\u00d6VP) bremste aber am Donnerstag allzu hohe Erwartungen: Die Situation sei eine \"h\u00f6ch\u2026 [+2109 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "Johanna Hager", "title": "\"Lockdown-Fetischisten\": Youtube l\u00f6scht Kickl-Rede - KURIER", "description": "Herbert Kickl sprach \u00fcber \"Impfzwang im Klassenzimmer\" und \"Gustost\u00fcck an Unsinnigkeit\". FP\u00d6 prangert \"unglaublichen Akt der Zensur\" an.", "url": "https://kurier.at/politik/inland/youtube-loescht-kickl-rede-fpoe-spricht-von-unglaublichem-akt-der-zensur/401156055", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4869981/20210113-ABD0046-1-1.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T13:03:26Z", "content": "Nun hat Youtube Kickls Rede vom Youtube-Kanal \"\u00d6sterreich zuerst\" gel\u00f6scht. Der Kanal, auf dem alle Reden von FP\u00d6-Parlamentarieren und -Bundesr\u00e4ten nachsehbar sind, ist laut FP\u00d6-Aussendung f\u00fcr \"eine \u2026 [+921 chars]"}]}