{"status": "ok", "articles": [{"description": "Minecraft este jocul de supravietuire cu grafica 8-bit si iubit de o gramada de copii. Dar se pare ca ceea ce la inceput pare o prostioara, este de fapt un joc complex. Atat de complex incat poti inst", "title": "Te poti juca DOOM pe Windows 95 in Minecraft - Stai, ce?! - Zona IT", "url": "https://zonait.ro/te-poti-juca-doom-pe-windows-95-in-minecraft-stai-ce/", "author": "Marinake", "publishedAt": "2020-07-26T22:27:55Z", "content": "Termeni de utilizareSite-ul zonait.tv utilizeaza cookie-uri.\r\nInformatiile prezentate in continuare au scopul de a aduce la cunostinta utilizatorului mai multe detalii despre plasarea, utilizarea si \u2026 [+17656 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zonait.ro"}, "urlToImage": "https://zonait.ro/wp-content/uploads/2020/07/Minecraft-DOOMGuy.png"}, {"description": "LPF a \u00eentrebat cluburile despre modalitatea de departajare \u00een cazul \u00een care ar fi oprit campioantul. Cele mai multe au ales un clasament alc\u0103tuit \u00een func\u021bie de media punctelor c\u00e2\u0219tigate pe meci, un criteriu dup\u0103 care CFR Cluj p\u0103streaz\u0103 titlul, iar Dinamo evit\u2026", "title": "EXCLUSIV Cluburile au votat! Pe cine au ales campioan\u0103 \u00een sondajul primit de la LPF + ce s-ar \u00eent\u00e2mpla cu Din - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/exclusiv-cluburile-au-votat-cfr-campioana-605707.html", "author": "Remus R\u0103ureanu", "publishedAt": "2020-07-26T20:35:21Z", "content": "Burleanu nu a avut dreptate c\u00e2nd a susinut c LPF a tot am\u00e2nat s discute despre criteriile de departajare \u00een cazul \u00een care campionatul ar fi oprit. Federaia i s-a adresat Ligii, aa cum a spus preedint\u2026 [+5218 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/26072020/1595795684700.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "Realizatorul TV Mircea Badea consider\u0103 c\u0103 viitorul Rom\u00e2niei, \u00een contextul pandemic, este unul deloc optimist.", "title": "Mircea Badea: Cred c\u0103-n Rom\u00e2nia ne \u00eendrept\u0103m c\u0103tre un DEZASTRU UMANITAR - DCNews", "url": "https://www.dcnews.ro/mircea-badea-cred-ca-n-romania-ne-indreptam-catre-un-dezastru-umanitar_761723.html", "author": "Roxana Neagu", "publishedAt": "2020-07-26T20:32:38Z", "content": "Realizatorul TV Mircea Badea consider c viitorul Rom\u00e2niei, \u00een contextul pandemic, este unul deloc optimist.\u00a0Mircea Badea a afirmat, la Antena 3, \u00een emisiunea \u00cen gura presei c nu este interesat deloc \u2026 [+1441 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/202007/w460/mircea-badea_02165500.png"}, {"description": "Explozie intr-un bloc din Popesti-Leordeni. Un barbat a suferit arsuri grave, 5 apartamente au fost serios afectate, toti locatarii au fost evacuati de urgenta.", "title": "Explozie \u00eentr-un bloc de l\u00e2ng\u0103 Bucure\u0219ti. O persoan\u0103 a fost grav... - Realitatea.NET", "url": "https://www.realitatea.net/5f1de3b6b8e583508f4a3242", "author": "Realitatea.net", "publishedAt": "2020-07-26T20:12:00Z", "content": "UPDATE: Barbatul care a fost transportat la spital are 58 de ani, locuia la demisol in apartamentul in care s-a produs explozia si in acest moment exista si ipoteza unei tentative de sinucidere.\u00a0\r\nUn\u2026 [+611 chars]", "source": {"id": null, "name": "Realitatea.net"}, "urlToImage": "https://media.realitatea.net/multimedia/image/202002/full/fd515028f0a89e0086f68a818f900438_e5cd6552ea.jpg"}, {"description": "Primarul general al Capitalei Gabriela Firea a declarat duminic\u0103 seara, la Antena 3, c\u0103 Alian\u0163a Pro Bucure\u015fti 2020, anun\u021bat\u0103 de Victor Ponta \u015fi Robert Negoi\u0163\u0103, este una a r\u0103ului \u015fi c\u0103 face jocul PNL", "title": "Gabriela Firea, despre alian\u021ba dintre Ponta \u0219i Negoi\u021b\u0103: O alian\u0163\u0103 a r\u0103ului, doresc s\u0103 omoare cand - HotNews", "url": "https://revistapresei.hotnews.ro/stiri-radio_tv-24195295-gabriela-firea-despre-dintre-ponta-negoita-alianta-raului-doresc-omoare-candidatul-firea.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-07-26T19:48:04Z", "content": "Primarul general al Capitalei Gabriela Firea a declarat duminic seara, la Antena 3, c Aliana Pro Bucureti 2020, anunat de Victor Ponta i Robert Negoi, este una a rului i c face jocul PNL i USR.\u201eE o a\u2026 [+2911 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2017-04-28-21739543-70-gabriela-firea.jpg"}, {"description": "ATEN\u021aIE! Imagini cu un puternic impact emo\u021bional!\u00a0Sunt imagini crude, dar sunt emblema indiferen\u021bei din Rom\u00e2nia.", "title": "Imagini de GROAZ\u0102. Cum a fost g\u0103sit un c\u00e2ine \u00een Rom\u00e2nia, medicul n-a mai v\u0103zut a\u0219a ceva: \u201dEl \u00eenc\u0103 mai are lumin\u0103 \u00een ochi\u201d - DCNews", "url": "https://www.dcnews.ro/imagini-de-groaza-cum-a-fost-gasit-un-caine-in-romania-medicul-n-a-mai-vazut-asa-ceva-el-inca-mai-are-lumina-in-ochi_761718.html", "author": "Roxana Neagu", "publishedAt": "2020-07-26T19:43:14Z", "content": "ATENIE! Imagini cu un puternic impact emoional!\u00a0Sunt imagini crude, dar sunt emblema indiferenei din Rom\u00e2nia.\u00a0Imaginile au fost publicate de Casa lui Patrocle. \u00cen descriere, salvatorii scriu c aceast\u2026 [+1011 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/202007/w460/caine-blurat_90917700.png"}, {"description": "Poli\u021bia a fost chemat\u0103 pentru c\u0103 respectivii turi\u0219ti ascultau muzic\u0103 dat\u0103 tare, iar c\u00e2nd li s-a cerut s\u0103 o opreasc\u0103, au intrat \u00een conflict cu administratorul \u0219i agentul de paz\u0103 al unit\u0103\u021bii.", "title": "Turi\u0219ti \u00eenc\u0103tu\u0219a\u021bi la Mamaia, dup\u0103 un scandal izbucnit pe terasa unui hotel - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/evenimente/turisti-incatusati-la-mamaia-dupa-un-scandal-izbucnit-pe-terasa-unui-hotel-1343832", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-07-26T18:58:00Z", "content": "Patru tineri din Craiova au fost \u00eenctuai de jandarmi, duminic-dup amiaz, pe terasa unui hotel din Mamaia, dup ce au fcut scandal i au refuzat s se legitimeze. Poliia a fost chemat pentru c respectivi\u2026 [+1493 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMTkl/MkYxMCUyRjIzJTJGMTEyNjIzMl8xMTI2/MjMyX2NhdHVzZS1hcmVzdGF0LWdldHR5/LmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhh/c2g9MDU4MDA0MjY0NzJkYWM5MmMxMDQ3OTIyMTI2MjIxMmQ=.thumb.jpg"}, {"description": "Oppo A72 5G este cel mai nou smartphone Oppo \u015fi este un model de interes pentru noi deoarece are \u015fanse foarte mari s\u0103 ajung\u0103 oficial \u015fi \u00een Rom\u00e2nia (Oppo A72 exist\u0103 deja \u00een ofertele retailerilor loc\u2026", "title": "Oppo A72 5G \u2013 conectivitate 5G, 8 GB RAM, 128 GB spa\u0163iu de stocare \u015fi display la 90 Hz - Gadget.ro", "url": "https://gadget.ro/oppo-a72-5g-conectivitate-5g-8-gb-ram-128-gb-spatiu-de-stocare-si-display-la-90-hz/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-26T18:18:53Z", "content": "Telefoane Mobile\r\nOppo A72 5G este cel mai nou smartphone Oppo i este un model de interes pentru noi deoarece are anse foarte mari s ajung oficial i \u00een Rom\u00e2nia (Oppo A72 exist deja \u00een ofertele retail\u2026 [+1450 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "urlToImage": "https://gadget.ro/wp-content/uploads/2020/07/Oppo-A72-5G-23-1.jpg"}, {"description": "Suporterii din\u00a0Arad s-au dat \u00een stamb\u0103 la partida cu\u00a0Rapid, pierdut\u0103 \u00een cele din urm\u0103 de\u00a0UTA, scor 1-2. Fanii \u201dB\u0103tr\u00e2nei Doamne\u201d au aprins tor\u021be, n-au respectat niciun moment regulile de preven\u021bie \u0219i chiar au intrat pe stadion.", "title": "Nu s-au \u201dlimitat\u201d doar la fentarea regulilor? Fanii ar\u0103deni, acuza\u021bi de violen\u021b\u0103: \u201dAu lovit juc\u0103torii Rapidului!\u201d - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-2/nu-s-au-limitat-doar-la-fentarea-regulilor-fanii-aradeni-acuzati-de-violenta-au-lovit-jucatorii-rapidului-878159", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-07-26T17:33:00Z", "content": "<ul><li>Turris-Oltul Turnu Magurele - Mioveni (mari, ora 17:30, Digi Sport 1)\r\n</li><li>Petrolul - FC Arges (mari, ora 20:00, Digi Sport 1)\r\n</li></ul>Se pare c nu a fost doar at\u00e2t. Potrivit oficiali\u2026 [+1026 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDcl/MkYyNiUyRjEyMTAwNjVfMTIxMDA2NV9m/YW5pLXV0YS0yLmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4/MCZ6Yz0xJmhhc2g9ZDcxYjhkMzhlZDFlZGE0M2ZmYTJiOGVmNzNjZWJiNGQ=.thumb.jpg"}, {"description": "Ministerul Afacerilor Externe informeaz\u0103 c\u0103 o ferm\u0103 din regiunea Dingolfing-Landau, unde lucreaz\u0103...", "title": "ALERT\u0102 la o ferm\u0103 din Germania unde lucreaz\u0103 sute de rom\u00e2ni - A fost plasat\u0103 \u00een carantin\u0103, din cauza unui... - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/alerta-la-o-ferma-din-germania-unde-lucreaza-sute-de-romani-a-fost-plasata-in-carantina-din-cauza-unui-focar-de-covid-19_1489238.html", "author": "Florin Pu\u0219ca\u0219, Redactor", "publishedAt": "2020-07-26T17:29:00Z", "content": "Ministerul Afacerilor Externe informeaz c o ferm din regiunea Dingolfing-Landau, unde lucreaz aproximativ 480 de persoane, majoritatea ceteni rom\u00e2ni, a fost plasat \u00een carantin de ctre autoritile loca\u2026 [+2096 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/201601/w800/media-145423883024308700.jpg"}, {"description": "Soarele a revenit in centrul atentiei astazi dupa ce o imagine uluitoare a fost publicata de catre cei de la NASA, iar ea a generat foarte multe discutii in randul celor care cred ca vad extraterestri peste tot. Puteti vedea in imaginea de mai jos ceea ce uni\u2026", "title": "Soarele: Imaginea de la NASA ce a SPERIAT foarte Multa Lume - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/07/26/soarele-obiect-427267/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-07-26T17:02:20Z", "content": "Soarele a revenit in centrul atentiei astazi dupa ce o imagine uluitoare a fost publicata de catre cei de la NASA, iar ea a generat foarte multe discutii in randul celor care cred ca vad extraterestr\u2026 [+1863 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/07/Soarele-obiect.jpg"}, {"description": "Lista \u021b\u0103rilor care au interzis accesul rom\u00e2nilor. Unde vom fi plasa\u021bi \u00een izolare 14 zile", "title": "Lista \u021b\u0103rilor care au interzis accesul rom\u00e2nilor. Unde vom fi plasa\u021bi \u00een izolare 14 zile - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/lista-tarilor-care-au-interzis-accesul-romanilor-unde-vom-fi-plasati-in-izolare-14-zile.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-26T16:15:07Z", "content": "Rom\u00e2nia urc vertiginos \u00een topul european al \u00eembolnvirilor de Covid-19. Potrivit Centrului European de Control al Bolilor, este al doilea stat din Uniunea European, dup Luxemburg, din cauza numrului m\u2026 [+3051 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Jul2020/62139026.jpg"}, {"description": "F\u0103get, ora\u0219 din jude\u021bul Timi\u0219 cu aproximativ 7.000 de locuitori, a intrat \u00een carantin\u0103 de duminic\u0103, 26 iulie, de la ora 19:00. Este prima astfel de decizie dup\u0103 noua lege a carantinei.", "title": "Ora\u0219ul F\u0103get a intrat \u00een carantin\u0103. Ce presupune aceast\u0103 m\u0103sur\u0103? Primar: E ca \u00een starea de urgen\u021b\u0103, dar cu mai pu\u021bine restric\u021bii - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/orasul-faget-a-intrat-in-carantina-ce-presupune-aceasta-masura-primar-e-ca-in-starea-de-urgenta-dar-cu-mai-putine-restrictii-1343769", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-07-26T16:05:00Z", "content": "Fget, ora din judeul Timi cu aproximativ 7.000 de locuitori, a intrat \u00een carantin de duminic, 26 iulie, de la ora 19:00. Este prima astfel de decizie dup noua lege a carantinei.\u00a0 Alturi de oraul Fget\u2026 [+3264 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNyUyRjI2JTJGMTIxMDA0MF8xMjEw/MDQwX2ZhZ2V0LXBhcmMtcHJpbWFyaWUu/anBnJnc9NjQwJmg9NDgwJnpjPTEmaGFz/aD02Y2UzYWUwNDQxMTU1MTY2ZjBjNTViNjhlNjQwYWE5ZA==.thumb.jpg"}, {"description": "Pe m\u0103sur\u0103 ce ne apropiem de finalul lui 2017 apar din ce &icirc;n ce mai multe previziuni referitoare la sf&acirc;r\u015fitul lumii. Spre exemplu, astronomii indieni sus\u0163in c\u0103 o maladie mortal\u0103, care ar fi de origine spa\u0163ial\u0103, va ucide &icirc;ntre", "title": "Apocalipsa p\u00e2n\u0103 la Cr\u0103ciun Astronomii indieni sus\u0163in c\u0103 un virus mortal va distruge omenirea - RomaniaTV.net", "url": "https://www.romaniatv.net/apocalipsa-pana-la-craciun-astronomii-indieni-sustin-ca-un-virus-mortal-va-distruge-omenirea_392267.html", "author": "", "publishedAt": "2020-07-26T15:49:07Z", "content": "Astronomii indieni susin c au detectat un obiect spaial care ar trimite pe Pm\u00e2nt un virus ce urmeaz s provoace moartea \u00een mas a omenilor. Revista Science a publicat un articol \u00een care se arat c, potr\u2026 [+1159 chars]", "source": {"id": null, "name": "Romaniatv.net"}, "urlToImage": "http://media.rtv.net/image/201712/full/terra_56258400.jpg"}, {"description": "O noua zi cu recorduri negative pentru Romania. Astazi s-au inregistrat cele mai multe cazuri de coronavirus la ATI dar si cele mai multe cazuri noi de coronavirus intr-o zi de weekend cu numar de teste redus.", "title": "Lista jude\u021belor cu cele mai multe cazuri de coronavirus, \u00een ultimele 24 de ore - Cele mai noi... - Realitatea.NET", "url": "https://www.realitatea.net/5f1d8e93c74dcd6ae118cd22", "author": "Realitatea.net", "publishedAt": "2020-07-26T14:09:00Z", "content": "Situatia devine din ce in ce mai dramatica in Romania. Exista cateva judete care se evidentiaza in cresterile de cazuri de coronavirus. Iata clasamentul in ultimele 24 de ore:\r\n1 Arge 105\r\n2 Prahova \u2026 [+1711 chars]", "source": {"id": null, "name": "Realitatea.net"}, "urlToImage": "https://media.realitatea.net/multimedia/image/202005/full/coronavirus-eprubeta_dd9af284eb.jpg"}, {"description": "Simona Halep se retrage de la turneul de tenis de la Palermo, dup\u0103 ce Italia a impus 14 zile de carantin\u0103 pentru cet\u0103\u021benii rom\u00e2ni \u0219i bulgari.", "title": "Simona Halep se retrage de la turneul WTA de la Palermo - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/sport/tenis/simona-halep-se-retrage-de-la-turneul-wta-de-la-palermo-1343736", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-07-26T13:44:00Z", "content": "Simona Halep se retrage de la turneul de tenis de la Palermo, dup ce Italia a impus 14 zile de carantin pentru cetenii rom\u00e2ni i bulgari.\r\nSimona Halep a scris pe Facebook c numrul tot mai mare de inf\u2026 [+459 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwMiUyRjIxJTJGMTE2MzA5M18xMTYz/MDkzX3NpbW9uYS1oYWxlcC1kdWJhaS0y/MDIwLWdldHR5LTMuanBnJnc9NjQwJmg9/NDgwJnpjPTEmaGFzaD1hZGZmYWRlYTE0NjkyODgwM2FkNjFkOWM4ZTcwN2QwZg==.thumb.jpg"}, {"description": "\u00cen s\u0103pt\u0103m\u00e2na \u00een care Universitatea Oxford a anun\u021bat rezultate promi\u021b\u0103toare ale testelor clinice pentru vaccinul \u00eempotriva coronavirusului pe care \u00eel dezvolt\u0103, BBC demonteaz\u0103 c\u00e2teva mituri \u0219i declara\u021bii \u00een\u0219el\u0103toare privind vaccinurile.", "title": "3 mituri legate de vaccinul anti-COVID care circul\u0103 pe re\u021belele sociale. Care este adev\u0103rul \u0219tiin\u021bific - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/mapamond/3-mituri-legate-de-vaccinul-anti-covid-care-circula-pe-retelele-sociale-care-este-adevarul-stiintific-1343730", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-07-26T13:26:00Z", "content": "\u00cen sptm\u00e2na \u00een care Universitatea Oxford a anunat rezultate promitoare\u00a0ale testelor clinicepentru vaccinul \u00eempotriva coronavirusului pe care \u00eel dezvolt, BBC demonteaz c\u00e2teva mituri i declaraii \u00eeneltoa\u2026 [+3049 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNCUyRjA1JTJGMTE3NTI0OV8xMTc1/MjQ5X3ZhY2Npbi1jb3JvbmF2aXJ1cy1w/cm9maW1lZGlhLmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4/MCZ6Yz0xJmhhc2g9ZGRmMTg4N2NhMzc5NTQwZTE1YTMwYjBlZDA5ZjZmZjk=.thumb.jpg"}, {"description": "Adep\u0163ii teoriilor conspira\u0163iei privind COVID-19 \u00eei cer demisia Andreei Esca, amenin\u0163\u00e2nd c\u0103 vor boicota emisiunile trustului, pe care nu le vor mai urm\u0103ri. Ace\u015ftia fac parte dintr-un grup de Facebook care \u201ea pornit dintr-o mare revolt\u0103 \u00eempotriva cenzurii conti\u2026", "title": "Adep\u0163ii teoriilor conspira\u0163iei privind COVID-19 cer demisia Andreei Esca: \u201eReprezint\u0103 un pericol pentru o... - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/entertainment/celebritati/adeptii-teoriilor-conspiratiei-privind-covid--19cer-demisia-andreei-esca-reprezinta-pericol-opinia-publica-dorimdemiterea-sa-1_5f1d70ba5163ec42715ed40b/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-07-26T12:14:58Z", "content": "Dup ce a declarat public c a fost diagnosticat cu coronavirus, Andreea Esca i-a atras antipatii din partea celor care nu cred \u00een existena virusului. Acetia o acuz pe prezentatoarea tirilor PRO TV c m\u2026 [+1822 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/07/20/5f15c2815163ec4271302ca2/974x468.jpg"}, {"description": "Andra este observat\u0103 \u00een detaliu de cei care o urm\u0103resc pe re\u021belele de socializare. Cunoscuta c\u00e2t\u0103rea\u021b\u0103 a fost luat\u0103 pu\u021bin la rost de fanii ei. Ce au avut ace\u0219tia s\u0103-i repro\u0219eze?", "title": "Ce s-a putut observa din pozele de la petrecerea dat\u0103 de Andra. Fanii au taxat-o imediat - Playtech", "url": "https://playtech.ro/stiri/ce-s-a-putut-observa-din-pozele-de-la-petrecerea-data-de-andra-fanii-au-taxat-o-imediat-164173", "author": "Ana Chivu", "publishedAt": "2020-07-26T10:54:00Z", "content": "Andra este observat \u00een detaliu de cei care o urmresc pe reelele de socializare. Cunoscuta c\u00e2trea a fost luat puin la rost de fanii ei. Ce au avut acetia s-i reproeze?\r\nAndra, luat la rost de fanii ei\u2026 [+1456 chars]", "source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "urlToImage": "https://playtech.ro/stiri/wp-content/uploads/2020/07/andra-luata-la-rost-de-fani-1.jpg"}, {"description": "Dup\u0103 multe specula\u0163ii c\u0103 Apple ar fi decis s\u0103 am\u00e2ne lansarea modelelor iPhone 12, se contureaz\u0103 \u015fi o dat\u0103 pentru evenimentul de lansare. Aceasta ar fi 8 septembrie, dar afl\u0103m c\u0103 firm\u0103 din Cupertino mai are un eveniment programat \u015fi \u00een octombrie. Avem deta", "title": "Apple ar putea lansa iPhone 12 pe 8 septembrie; Eveniment separat pentru laptopuri \u015fi alte produse \u00een octombrie, inclusiv ochelari AR - Mobilissimo.ro", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-telefoane/apple-ar-putea-lansa-iphone-12-pe-8-septembrie-eveniment-separat-pentru-laptopuri-si-alte-produse-in-octombrie-inclusiv-ochelari-ar", "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "publishedAt": "2020-07-26T09:23:37Z", "content": "Dup multe speculaii c Apple ar fi decis s am\u00e2ne lansarea modelelor iPhone 12, se contureaz i o dat pentru evenimentul de lansare. Aceasta ar fi 8 septembrie, dar aflm c firm din Cupertino mai are un \u2026 [+1403 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "urlToImage": "https://images1.mobilissimo.ro/hlS/5f1d4bdfaea8e.jpg"}], "totalResults": 36}