{"status": "ok", "articles": [{"description": "Dinamo a pierdut cu Voluntari prin golul inscris de fostul jucator al &#39;cainilor&#39;, Ion Gheorghe.&nbsp;", "title": "Dinamo il poate lua INAPOI pe cel care a 'ingropat-o'! Ion Gheorghe ar putea reveni in Stefan cel Mare - SPORT.RO", "url": "https://www.sport.ro/liga-1/dinamo-il-poate-lua-inapoi-pe-cel-care-a-ingropat-o-ion-gheorghe-ar-putea-reveni-in-stefan-cel-mare.html", "author": "Sport.ro", "publishedAt": "2020-06-28T22:29:41Z", "content": "Dinamo a pierdut cu Voluntari prin golul inscris de fostul jucator al 'cainilor', Ion Gheorghe.\u00a0\r\nIon Gheorghe a fost lasat de Dinamo sa plece, liber de contract, in anul 2018 la Voluntari, iar acum,\u2026 [+1230 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2020/06/28/image_galleries/703648/dinamo-il-poate-lua-inapoi-pe-cel-care-a-ingropat-o-ion-gheorghe-ar-putea-reveni-in-stefan-cel-mare_1_size6.jpg"}, {"description": "\u00cen doar 5 ore, fotografia postat\u0103 de Oana Z\u0103voranu a str\u00e2ns peste 4000 de like-euri. \"ALWAYS IN LOVE, STRONGER THAN EVER, SIDE BY SIDE, NO MATTER WHAT \ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc69\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc69\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc69 Wify Loves you to the Moo", "title": "Imagini fierbin\u021bi cu Oana Z\u0103voranu \u0219i iubitul ei, \u00een dormitor! Fotografia care \"a spart\" audien\u021bele - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/imagini-fierbinti-cu-oana-zavoranu-si-iubitul-ei-in-dormitor-fotografia-care-a-spart-audientele.html", "author": "Radu Novac", "publishedAt": "2020-06-28T21:15:44Z", "content": "\u00cen doar 5 ore, fotografia postat de Oana Zvoranu a str\u00e2ns peste 4000 de like-euri.\r\nALWAYS IN LOVE, STRONGER THAN EVER, SIDE BY SIDE, NO MATTER WHAT Wify Loves you to the Moon and back, Husby. Love y\u2026 [+1521 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2019/05/oana-zavoranu-dezlantuita-vedetele-nu-au-scapat-de-criticile-ei-.jpg"}, {"description": "\u00cen fiecare an pe data de 29 iunie sunt s\u0103rb\u0103tori\u021bi Sfin\u021bii Petru \u0219i Pavel. \u00cen Rom\u00e2nia, aproximativ 500.000 de persoane \u00ee\u0219i serbeaz\u0103 onomastica \u00een aceast\u0103 zi. Cele mai populare nume sunt Pavel, Petru,", "title": "Cele mai frumoase \u0219i emo\u021bionante mesaje de ziua Sfin\u021bilor Petru \u0219i Pavel. La mul\u021bi ani pentru 500.000 de rom\u00e2ni care poart\u0103 aceste nume! - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/cele-mai-frumoase-si-emotionante-mesaje-de-ziua-sfintilor-petru-si-pavel-la-multi-ani-pentru-500-000-de-romani-care-poarta-aceste-nume.html", "author": "Lucian Ionescu", "publishedAt": "2020-06-28T20:48:57Z", "content": "\u00cen fiecare an pe data de 29 iunie sunt srbtorii Sfinii Petru i Pavel. \u00cen Rom\u00e2nia, aproximativ 500.000 de persoane \u00eei serbeaz onomastica \u00een aceast zi. Cele mai populare nume sunt Pavel, Petru, Petre, \u2026 [+2273 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2020/06/petru-si-pavel-2.jpg"}, {"description": "", "title": "Dan Petrescu a spus de ce a pierdut CFR Cluj. \u201dAu fost probleme la club \u0219i mai sunt! Craiova e favorit\u0103 la titlu\u201d - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/dan-petrescu-a-spus-de-ce-a-pierdut-cfr-cluj-au-fost-probleme-la-club-si-mai-sunt-craiova-e-favorita-la-titlu-862721", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-06-28T19:55:00Z", "content": "<ul><li>Astra - FCSB (luni, ora 20:00, Digi Sport 1)\r\n</li><li>Fotbal Club (luni, ora 19:30, Digi Sport 1)\r\n</li></ul>Tehnicianul liderului a vorbit despre o sptm\u00e2n agitat la club. A pomenit despre m\u2026 [+966 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDYl/MkYyOCUyRjEyMDEwOTRfMTIwMTA5NF9k/YW4tcGV0cmVzY3UtY2ZyLWNyYWlvdmEu/anBnJnc9NjQwJmg9NDgwJnpjPTEmaGFz/aD1kZWUzMDM2OTg5ZDA1YzhkMGVjMjNkYTFjODA3MGU3NQ==.thumb.jpg"}, {"description": "Ministrul S\u0103n\u0103t\u0103\u0163ii, Nelu T\u0103taru a spus c\u0103 nu exist\u0103 certitudinea c\u0103 noul coronavirus s-ar fi aflat \u00een Rom\u00e2nia \u00eenc\u0103 din lunile ianuarie \u2013 februarie, a\u015fa cum a sus\u0163inut \u015feful unul laborator de analiz\u0103 din Suceava.  \u201eSunt discutii. Deocamdat\u0103 nu avem certitudin\u2026", "title": "C\u00e2nd a ajuns, de fapt, COVID-19 \u00een Rom\u00e2nia? Ce spune Nelu T\u0103taru - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/social/cand-a-ajuns-de-fapt-covid-19-in-romania-ce-spune-nelu-tataru-19353708", "author": "Raluca Florescu", "publishedAt": "2020-06-28T19:48:51Z", "content": "Ministrul Sntii, Nelu Ttaru a spus c nu exist certitudinea c noul coronavirus s-ar fi aflat \u00een Rom\u00e2nia \u00eenc din lunile ianuarie februarie, aa cum a susinut eful unul laborator de analiz din Suceava. \u00a0\u2026 [+1733 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1688/19353708/1/7563361-mediafax-foto-dani-amariei.jpg?width=640"}, {"description": "O bun\u0103 perioad\u0103 de timp am auzit c\u0103 procesorul Qualcomm Snapdragon 865 Plus  nu va exista \u015fi aparent chiar surse apropiate de Qualcomm l-au infirmat. Se pare totu\u015fi c\u0103 el revine \u00een prim plan, printr-o sc\u0103pare ce afirm\u0103 c\u0103 ar debuta \u00een iulie.", "title": "Procesorul Qualcomm Snapdragon 865 Plus reapare \u00een sc\u0103p\u0103ri, cu o dat\u0103 de lansare \u00een iulie - Mobilissimo.ro", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-diverse/procesorul-qualcomm-snapdragon-865-plus-reapare-in-scapari-cu-o-data-de-lansare-in-iulie", "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "publishedAt": "2020-06-28T19:14:45Z", "content": "O bun perioad de timp am auzit c procesorul Qualcomm Snapdragon 865 Plus\u00a0 nu va exista i aparent chiar surse apropiate de Qualcomm l-au infirmat. Se pare totui c el revine \u00een prim plan, printr-o scpa\u2026 [+1377 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "urlToImage": "https://images1.mobilissimo.ro/eLF/5ef8ec2dcb8e5.png"}, {"description": "Pe l\u00e2ng\u0103 pandemie, mai sunt \u0219i anumite boli care ne pun via\u021ba \u00een pericol.", "title": "Dup\u0103 Covid-19, p\u00e2nde\u0219te \u0219i o boal\u0103 GRAV\u0102. Bei lapte \u0219i m\u0103n\u00e2nci acest tip de br\u00e2nz\u0103? Aten\u021bie MARE! - DCNews", "url": "https://www.dcnews.ro/dupa-covid-19-pandeste-si-o-boala-grava-bei-lapte-si-mananci-acest-tip-de-branzeturi-atentie-mare_756493.html", "author": "Anca Murgoci", "publishedAt": "2020-06-28T19:13:12Z", "content": "Pe l\u00e2ng pandemie, mai sunt i anumite boli care ne pun viaa \u00een pericol.Acum este la mod s consumi produse bio, direct de la ferm, recoltat cu m\u00e2na ta. De exemplu, unii prefer s bea lapte nefiert. \u00cen a\u2026 [+655 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/202006/w460/lapte_89978300.jpg"}, {"description": "FCSB \u015fi-a luat g\u00e2ndul de la titlu \u00een Liga I, iar Gigi Becali sper\u0103 acum s\u0103-\u015fi \u00eent\u0103reasc\u0103 defensiva prin transferurile lui Virgil Ghi\u0163\u0103 \u015fi Andrei Chindri\u015f.", "title": "\u015eOC total la FCSB. O nou\u0103 tr\u0103dare istoric\u0103 pentru Becali. Dup\u0103 B\u0103lgr\u0103dean, un alt juc\u0103tor pleac\u0103 de la ro\u015f-alba\u015ftri \u015fi negociaz\u0103 cu CFR Cluj - TelekomSport.ro", "url": "https://www.telekomsport.ro/soc-total-la-fcsb-o-noua-tradare-istorica-pentru-becali-dupa-balgradean-un-alt-jucator-pleaca-de-la-ros-albastri-si-negociaza-cu-cfr-cluj-19404590", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T18:40:00Z", "content": "FCSB i-a luat g\u00e2ndul de la titlu \u00een Liga I, iar Gigi Becali sper acum s-i \u00eentreasc defensiva prin transferurile lui Virgil Ghi i Andrei Chindri.\r\n Problemele din aprare pe care le au cei de la FCSB s\u2026 [+1629 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telekomsport.ro"}, "urlToImage": "//i0.1616.ro/media/541/2981/36189/19404590/1/gigi-becali-patron-la-fcsb-echipa-in-liga-i.jpg?width=1200"}, {"description": "C\u00e2nt\u0103rea\u021ba a postat recent pe pagina sa de Instagram, un mesaj care i-a nedumerit pe fanii s\u0103i. Este vorba despre via\u021ba ei privat\u0103. A\u0219a cum se \u0219tie deja, Karmen Minune a devenit m\u0103mic\u0103 \u0219i este foarte", "title": "Karmen Minune \u0219ocheaz\u0103 mii de fani. Decizia de ultim moment a vedetei - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/karmen-minune-socheaza-mii-de-fani-decizia-de-ultim-moment-a-vedetei.html", "author": "Lucian Ionescu", "publishedAt": "2020-06-28T18:25:55Z", "content": "C\u00e2ntreaa a postat recent pe pagina sa de Instagram, un mesaj care i-a nedumerit pe fanii si. Este vorba despre viaa ei privat. Aa cum se tie deja, Karmen Minune a devenit mmic i este foarte fericit p\u2026 [+1399 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2020/06/646x404-3.jpg"}, {"description": "Acum, R\u0103duleasca s-a decis s\u0103 pun\u0103 cap\u0103t b\u00e2rfelor legate de separarea lor. Ea a postat pe Instagram o fotografie \u00een care apare al\u0103turi de Felix, \u00een natur\u0103, la iarb\u0103 verde. Mihaela R\u0103dulescu \u0219i austria", "title": "Mihaela R\u0103dulescu rupe t\u0103cerea. Adev\u0103rul despre rela\u021bia cu para\u0219utistul care a s\u0103rit din Cosmos - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/mihaela-radulescu-rupe-tacerea-adevarul-despre-relatia-cu-parasutistul-din-cosmos.html", "author": "Radu Novac", "publishedAt": "2020-06-28T18:07:37Z", "content": "Acum, Rduleasca s-a decis s pun capt b\u00e2rfelor legate de separarea lor. Ea a postat pe Instagram o fotografie \u00een care apare alturi de Felix, \u00een natur, la iarb verde.\r\nMihaela Rdulescu i austriacul Fel\u2026 [+1591 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2020/01/avere-mihaela-radulescu-si-felix-840x500-1.jpg"}, {"description": "\u00cencep\u00e2nd cu data de I iulie 2020 va intra \u00een vigoare o prevedere la Legea pensiilor prin care cre\u0219te v\u00e2rsta de pensionare \u0219i a stagiului de cotizare. Potrivit actului normativ, dac\u0103 p\u00e2n\u0103 acum v\u00e2rsta s", "title": "Noi modific\u0103ri la Legea pensiilor. Se schimb\u0103 v\u00e2rsta de pensionare. De c\u00e2nd intr\u0103 \u00een vigoare - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/noi-modificari-la-legea-pensiilor-se-schimba-varsta-de-pensionare-de-cand-intra-in-vigoare.html", "author": "Lucian Ionescu", "publishedAt": "2020-06-28T17:57:49Z", "content": "\u00cencep\u00e2nd cu data de I iulie 2020 va intra \u00een vigoare o prevedere la Legea pensiilor prin care crete v\u00e2rsta de pensionare\u00a0 i a stagiului de cotizare.\r\nPotrivit actului normativ, dac p\u00e2n acum v\u00e2rsta st\u2026 [+1636 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2019/03/adio-pensii-toti-pensionarii-vor-avea-de-suferit-din-septembrie.jpg"}, {"description": "ING Bank a transmis un nou important anunt pentru toti clientii sai din Romania, si vorbim despre o sere de vesti foarte bune care le pot face chiar si viata mai usoara multora dintre clienti. Mai exact, cei de la ING Bank au trimis un email prin care isi anu\u2026", "title": "ING Bank: TOTI Clientii sunt Vizati de Acest IMPORTANT Anunt - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/06/28/ing-bank-mobilitate-423351/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-06-28T17:32:41Z", "content": "ING Bank a transmis un nou important anunt pentru toti clientii sai din Romania, si vorbim despre o sere de vesti foarte bune care le pot face chiar si viata mai usoara multora dintre clienti. Mai ex\u2026 [+1762 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/06/ING-Bank-mobilitate.jpg"}, {"description": "Liderul interimar PSD, Marcel Ciolacu, a r\u00e2s duminic\u0103 seara la Rom\u00e2nia TV de scenariul ridicat de...", "title": "Marcel Ciolacu respinge teoria unei \u00een\u021belegeri cu Klaus Iohannis pentru debarcarea lui Ludovic Orban - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/marcel-ciolacu-respinge-teoria-unei-intelegeri-cu-klaus-iohannis-pentru-debarcarea-lui-ludovic-orban_1479858.html", "author": "Ionel Dancu, Reporter", "publishedAt": "2020-06-28T17:16:00Z", "content": "Liderul interimar PSD, Marcel Ciolacu, a r\u00e2s duminic seara la Rom\u00e2nia TV de scenariul ridicat de unii analiti care vd o posibil \u00eenelegere \u00eentre PSD i Cotroceni de schimbarea\u00a0 a premierului pentru c p\u2026 [+623 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/202004/w800/media-158756631851126500.jpg"}, {"description": "Rom\u00e2nii cump\u0103r\u0103, \u00een medie, patru s\u0103punuri \u00eentr-un an \u0219i cheltuie 10 lei pe ele", "title": "Rom\u00e2nii cump\u0103r\u0103, \u00een medie, patru s\u0103punuri \u00eentr-un an \u0219i cheltuie 10 lei pe ele - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/sanatate/romanii-cumpara-in-medie-patru-sapunuri-intr-un-an-si-cheltuie-10-lei-pe-ele.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T16:27:11Z", "content": "Am fcut cunotin, anul acesta, cu un inamic pe care nu ni-l doream: pandemia. i am aflat c\u00e2t de important, este splatul pe m\u00e2ini chiar \u00een lupta direct cu virusul Sars-Cov-2.\r\nUn studiu european scoate\u2026 [+3468 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Jun2020/62133837.jpg"}, {"description": "DINAMO - VOLUNTARI 0-1. Mihai Popescu a r\u0103bufnit: \u201eAt\u00e2t \u00eei rog, altfel se va ajunge la alte lucruri\u201d", "title": "DINAMO - VOLUNTARI 0-1. Mihai Popescu a r\u0103bufnit: \u201eTo\u021bi se dau mari dinamovi\u0219ti, dar \u0219tiu doar s\u0103 atace! Spun - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/mihai-popescu-a-rabufnit-toti-se-dau-mari-dinamovisti-dar-stiu-doar-sa-atace-spuneti-adevarul-602982.html", "author": "Gazeta Sporturilor", "publishedAt": "2020-06-28T15:47:26Z", "content": "Ringier Sportal:Gazeta Sporturilor ,\u00a0 GSP.ro,\u00a0 Tolo.ro,\u00a0 Blogsport.ro,\u00a0 Campionate.ro,\u00a0 EchipaFantastica.ro,\u00a0 Premium GSP \u00a0\u00a0 Ringier Romania:Ringier,\u00a0 Ziarul Libertatea,\u00a0 Libertatea pentru femei,\u00a0 ti\u2026 [+280 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/28062020/1593362646179.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "Prin punctele de frontier\u0103 de la nivelul \u00eentregii \u0163\u0103ri au efectuat formalit\u0103\u0163ile de control aproximativ 107.200 persoane, cet\u0103\u0163eni rom\u00e2ni \u015fi str\u0103ini, cu peste 41.000 mijloace de transport, dintre care 12.300 automarfare, \u00een ultimele 24 de ore, anun\u0163\u0103, duminic\u2026", "title": "Mii de persoane care au intrat \u00een \u0163ar\u0103 \u00een ultimele 24 de ore, trimise direct \u00een carantin\u0103 - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/social/mii-de-persoane-care-au-intrat-in-tara-in-ultimele-24-de-ore-trimise-direct-in-carantina-19352743", "author": "Otilia Serescu", "publishedAt": "2020-06-28T14:27:15Z", "content": "Frontiera cu Ungaria, prin cele 11 puncte de trecere, a fost tranzitat de aproximativ 66.400 de persoane i 27.300 de mijloace de transport (6.400 automarfare), din care pe sensul de intrare \u00een ar au \u2026 [+436 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1688/19352743/1/7559148-mediafax-foto-dani-amariei.jpg?width=640"}, {"description": "Liviu Dragnea, fostul lider PSD, si-a pierdut dreptul de a munci in urma interviului pe care l-a dat saptamana trecuta. Cererea de eliberare conditionata i-ar putea fi afectata de pierderea zilelor-castig, dar si de afirmatiile din timpul interviului, conform\u2026", "title": "Consecintele interviului pe care l-a dat Liviu Dragnea din inchisoare: isi va pierde zilele-castig. Sanctiunea ii va afecta cererea de eliberare conditionata - Ziare.com", "url": "https://ziare.com/stiri/eveniment/consecintele-interviului-pe-care-l-a-dat-liviu-dragnea-din-inchisoare-isi-va-pierde-zilele-castig-sanctiunea-ii-va-afecta-cererea-de-eliberare-conditionata-1616946", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T13:07:42Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ziare.com"}, "urlToImage": "https://s2.ziareromania.ro/?mmid=312e8563221b82d73c"}, {"description": "Alegeri locale 2020. Alian\u021ba USR-PLUS a anun\u021bat candida\u021bii pentru prim\u0103riile din Bucure\u0219ti", "title": "Alegeri locale 2020. Alian\u021ba USR-PLUS a anun\u021bat candida\u021bii pentru prim\u0103riile din Bucure\u0219ti - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/politic/alegeri-locale-2020-alianta-usr-plus-a-anuntat-candidatii-pentru-primariile-din-bucuresti.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T12:19:00Z", "content": "Aliana USR PLUS a anunat, duminic, candidaii la primriile de sector din Bucureti.\r\nAce\u0219tia sunt: Clotilde Armand - sectorul 1, Radu Mihaiu - sectorul 2, Ana Ciceal\u0103 - sectorul 3, Simona Sp\u0103taru - sec\u2026 [+3806 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Jun2020/62133821.jpg"}, {"description": "Tesla a ob\u0163inut cel mai slab punctaj dintre to\u0163i marii produc\u0103tori \u00een cadrul unui studiu realizat de JD Power privind gradul de satisfac\u0163ie al clien\u0163ilor, scrie WSJ.", "title": "Surpriz\u0103: Tesla s-a dovedit a fi cea mai pu\u0163in fiabil\u0103 marc\u0103 dintre ma\u015finile marilor produc\u0103tori auto. - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/economic/surpriza-tesla-s-a-dovedit-a-fi-cea-mai-putin-fiabila-marca-dintre-masinile-marilor-producatori-auto-clientii-raporteaza-peste-250-de-probleme-la-suta-de-masini-mult-peste-medie-19352268", "author": "\u015etefan Stan", "publishedAt": "2020-06-28T12:04:36Z", "content": "Tesla a obinut cel mai slab punctaj dintre toi marii productori \u00een cadrul unui studiu realizat de JD Power privind gradul de satisfacie al clienilor, scrie WSJ. \r\n Tesla, care apare pentru prima oar \u2026 [+2186 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1686/19352268/1/hepta-5038408.jpg?width=640"}, {"description": "LUNA are astazi anuntata o premiera incredibila, ceva ce nu s-a mai intamplat pe satelitul natural al Pamantului pana acum, si ceva extrem de important pentru intreaga omenire, pana la urma. Conform unor informatii furnizate de catre chinezi, modulul spatial \u2026", "title": "LUNA: Premiera INCREDIBILA, Iata ce se Intampla in Spatiu - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/06/28/luna-intunecata-423307/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-06-28T11:41:10Z", "content": "LUNA are astazi anuntata o premiera incredibila, ceva ce nu s-a mai intamplat pe satelitul natural al Pamantului pana acum, si ceva extrem de important pentru intreaga omenire, pana la urma. Conform \u2026 [+2212 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/06/LUNA-intunecata.jpg"}], "totalResults": 36}