{"status": "ok", "articles": [{"description": "La latitudinile \u00eenalte ale lunii, un hematit mineral de fier oxidat a fost descoperit spre surprinderea oamenilor de \u0219tiin\u021b\u0103 planetari, care cred c\u0103", "title": "Cum rugine\u0219te Luna \u0219i de ce \u201evinovatul\u201d este P\u0103m\u00e2ntul \u00eensu\u0219i - ProRally.ro", "url": "https://www.prorally.ro/cum-rugineste-luna-si-de-ce-vinovatul-este-pamantul-insusi/", "author": "CIPRIAN CAROL", "publishedAt": "2020-09-04T22:15:00Z", "content": "La latitudinile \u00eenalte ale lunii, un hematit mineral de fier oxidat a fost descoperit spre surprinderea oamenilor de tiin planetari, care cred c oxigenul Pm\u00e2ntului ar fi putut rugini luna timp de mil\u2026 [+2336 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prorally.ro"}, "urlToImage": "https://playtech.ro/wp-content/uploads/2020/09/luna-rugina.jpg"}, {"description": "Rom\u00e2nia a terminat la egalitate, scor 1-1, cu\u00a0Irlanda de Nord, dup\u0103 un meci dramatic, \u00een care oaspe\u021bii au egalat \u00een finalul partidei, cu toate c\u0103 aveau un om \u00een minus \u00eenc\u0103 din prima repriz\u0103.", "title": "Ianis Hagi, printre dezam\u0103girile serii. Analiz\u0103 \u201dla s\u00e2nge\u201d dup\u0103 debutul \u201dl\u0103l\u0103it\u201d al lui R\u0103doi: \u201dSchimb\u0103rile au fost proaste!\u201d - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/echipa-nationala/ianis-hagi-printre-dezamagirile-serii-analiza-la-sange-dupa-debutul-lalait-al-lui-radoi-schimbarile-au-fost-proaste-902342", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-09-04T21:25:00Z", "content": "<ul><li>Farul Constanta - Aerostar Bacau (s\u00e2mbt, ora 14:00, Digi Sport 1)\r\n</li><li>Rapid - Pandurii Targu-Jiu (s\u00e2mbt, ora 17:30, Digi Sport 1)\r\n</li></ul>Analistul Digi Sport,\u00a0Gabi Balint, crede c\u00a0M\u2026 [+2987 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDkl/MkYwNSUyRjEyMjQxNzlfMTIyNDE3OV9o/YWdpLWpyLmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6/Yz0xJmhhc2g9OGUxZWMyYzEzMjcxOGM4Mjk2ZDY2ZGMwOTE3OGYzNmI=.thumb.jpg"}, {"description": "Scenariul ca elevii s\u0103 se \u00eentoarc\u0103 fizic la \u0219coal\u0103 de la 1 octombrie, iar anul \u0219colar 2020-2021 s\u0103 \u00eenceap\u0103 la 14 septembrie cu dou\u0103 s\u0103pt\u0103m\u00e2ni de \u00eenv\u0103\u021b\u0103m\u00e2nt online ar fi fost adus \u00een discu\u021bie de medici.", "title": "\u0218coal\u0103 de la 1 octombrie. Preciz\u0103rile lui Raed Arafat: \u201eExist\u0103 anumite puncte de vedere, o discu\u021bie oficial\u0103 nu a avut loc\u201d - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/educatie/scoala-de-la-1-octombrie-precizarile-lui-raed-arafat-exista-anumite-puncte-de-vedere-o-discutie-oficiala-nu-a-avut-loc-1363487", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-09-04T20:22:00Z", "content": "eful Departamentului pentru Situaii de Urgen, Raed Arafat, a declarat, vineri, c nu a avut loc o discuie oficial cu privire la scenariul ca elevii s se \u00eentoarc fizic la coal de la 1 octombrie, iar an\u2026 [+2844 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNyUyRjE2JTJGMTIwNjg2MV8xMjA2/ODYxX3JhZWQtYXJhZmF0LWRpaWNvdC1h/bWVuaW50YXJlLWN1LW1vYXJ0ZWEtaW5x/dWFtLWdhbmVhLTQuanBnJnc9NjQwJmg9/NDgwJnpjPTEmaGFzaD0yY2JlMjUxYTIwODcwMTI2YzhmMjU1NmQ4NTg4YmI2NQ==.thumb.jpg"}, {"description": "Prezentatorul de la \"Neatza cu R\u0103zvan \u0219i Dani\" a ar\u0103tat, printr-un citat postat pe internet, c\u0103 \u00eei este dor de celebra c\u00e2nt\u0103rea\u021b\u0103 Lidia Buble. R\u0103zvan Simion a postat un citat \u00eenduio\u0219\u0103tor pe", "title": "Lidia Buble, r\u0103scolit\u0103 de amintiri. Nu se a\u0219tepta la un asemenea mesaj de la fostul iubit - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/lidia-buble-rascolita-de-amintiri-nu-se-astepta-la-un-asemenea-mesaj-de-la-fostul-iubit.html", "author": "Andrei Arvinte", "publishedAt": "2020-09-04T20:09:29Z", "content": "Prezentatorul de la Neatza cu Rzvan i Dani a artat, printr-un citat postat pe internet, c \u00eei este dor de celebra c\u00e2ntrea Lidia Buble.\r\nRzvan Simion a postat un citat \u00eenduiotor pe contul de Instagram,\u2026 [+1779 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2020/07/lidia-buble-si-razvan-simion-1024x683.jpg"}, {"description": "Sezonul gripal din emisfera sudic\u0103, unde e iarn\u0103 c\u00e2nd \u00een emisfera nordic\u0103 e var\u0103, i-a luat prin surprindere pe speciali\u0219ti. Circula\u021bia virusului gripal s-a dovedit a fi de 500 de ori mai mic\u0103 dec\u00e2t \u00een anii trecu\u021bi. O posibil\u0103 explica\u021bie, spune Alexandru Rafil\u2026", "title": "Rafila: Circula\u021bia virusului gripal e de 500 de ori mai mic\u0103. E inexplicabil chiar pentru OMS - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/rafila-despre-virusul-gripal-se-intampla-un-lucru-paradoxal-e-inexplicabil-chiar-pentru-oms-1363482", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-09-04T19:55:00Z", "content": "Sezonul gripal din emisfera sudic, unde e iarn c\u00e2nd \u00een emisfera nordic e var, i-a luat prin surprindere pe specialiti. Circulaia virusului gripal s-a dovedit a fi de 500 de ori mai mic dec\u00e2t \u00een anii \u2026 [+2028 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNSUyRjAzJTJGMTE4MTk2N18xMTgx/OTY3X2FsZXhhbmRydS1yYWZpbGEtYWdl/cnByZXNfMTMyNTA0NDAuanBlZyZ3PTY0/MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9Yjc1YmI1/MjU4YTZlOWRjZjM2ZmY5ZjViNzJlNzVlZjY=.thumb.jpg"}, {"description": "Clotilde Armand minte, fie ca s\u0103-\u0219i acopere la\u0219itatea, fie ca parte a unei strategii electorale bazate pe evitarea confrunt\u0103rii fa\u021b\u0103 \u00een fa\u021b\u0103 cu competitorii politici.", "title": "Clotilde Armand, atac josnic la adresa DCNews. La\u0219itate sau strategie de campanie - DCNews", "url": "https://www.dcnews.ro/clotilde-armand-atac-josnic-la-adresa-dcnews-lasitate-sau-strategie-de-campanie_769327.html", "author": "DCNews Team", "publishedAt": "2020-09-04T18:27:45Z", "content": "Clotilde Armand minte, fie ca s-i acopere laitatea, fie ca parte a unei strategii electorale bazate pe evitarea confruntrii fa \u00een fa cu competitorii politici.\u00a0Armand a fost invitat de dou ori \u00een stud\u2026 [+2116 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/202009/w460/clotilde-armand_78928300.png"}, {"description": "Medicii de la Spitalul de Boli Infec\u0163ioase din Timi\u015foara nu au reu\u015fit s\u0103 salveze via\u0163a avocatului C\u0103t\u0103lin \u015eerban (44 de ani), ajuns la Terapia Intensiv\u0103 dup\u0103 infec\u0163ia cu COVID-19.", "title": "A murit avocatul C\u0103t\u0103lin \u015eerban, fostul vicepre\u015fedinte al Curtii de Apel Timisoara. A luat virusul SARS-C... - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/locale/timisoara/a-murit-avocatulcatalin-Serban-fostul-vicepresedinte-curtii-apel-timisoara-luat-virusul-sars-cov-2-concediul-grecia-1_5f5272275163ec4271a91864/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-09-04T17:33:19Z", "content": "Week-end-ul trecut, omul de afaceri Romeo Dunca a anunat c ofer 10.000 de lei pentru cel care doneaz plasm avocatului Ctlin erban, internat cu COVID-19 pe secia de Terapie Intensiv a Spitalul de Boli\u2026 [+3250 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/09/04/5f5275045163ec4271a9282c/974x468.jpg"}, {"description": "Andrei Vlad a fost omul primei reprize pentru Romania in Finlanda!", "title": "A fost si el putin MESSI al portarilor! :) Vlad la SCOS pe Mutu in Finlanda! Interventii de SPIDERMAN in poarta Romaniei - SPORT.RO", "url": "https://www.sport.ro/nationala/a-fost-si-el-putin-messi-al-portarilor-vlad-l-a-scos-pe-mutu-in-finlanda-interventii-de-spiderman-in-poarta.html", "author": "Sport.ro", "publishedAt": "2020-09-04T17:07:20Z", "content": "Andrei Vlad a fost omul primei reprize pentru Romania in Finlanda!\r\nVlad a salvat in 3 situatii la ocazii importante ale nordicilor. Mai intai, stelistul a scos un sut trimis din interiorul careului,\u2026 [+541 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2020/09/04/image_galleries/708163/a-fost-si-el-putin-messi-al-portarilor-vlad-l-a-scos-pe-mutu-in-finlanda-interventii-de-spiderman-in-poarta_size6.png"}, {"description": "De\u015fi a trecut, de-a lungul timpului, prin mai multe schimb\u0103ri de greutate, acum este, \u00een sf\u00e2r\u015fit, mul\u0163umit\u0103 de felul \u00een care arat\u0103. Iat\u0103 cum a sl\u0103bit, de fapt, Minodora, aproape 40 de kilograme!", "title": "Cum a sl\u0103bit, de fapt, Minodora, aproape 40 de kilograme. Ce pic\u0103turi a folosit - Playtech", "url": "https://playtech.ro/stiri/cum-a-slabit-de-fapt-minodora-aproape-40-de-kilograme-ce-picaturi-a-folosit-188803", "author": "Dumitrache Diana", "publishedAt": "2020-09-04T17:05:00Z", "content": "Dei a trecut, de-a lungul timpului, prin mai multe schimbri de greutate, acum este, \u00een sf\u00e2rit, mulumit de felul \u00een care arat. Iat cum a slbit, de fapt, Minodora, aproape 40 de kilograme!\r\nMinodora a \u2026 [+1980 chars]", "source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "urlToImage": "https://playtech.ro/stiri/wp-content/uploads/2020/09/Cum-a-sl\u0103bit-de-fapt-Minodora-aproape-40-de-kilograme.-Ce-pic\u0103turi-a-folosit2.jpg"}, {"description": "Pe langa transmiterea de internet catre oamenii din tarile emergente si confundarea cu OZN-urile, baloanele Loon ale companiei Alphabet (", "title": "La ce poate folosi faptul ca baloanele Loon pot masura undele gravitationale - Dojotech.ro", "url": "https://dojotech.ro/online/la-ce-poate-folosi-faptul-ca-baloanele-loon-pot-masura-undele-gravitationale/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-04T16:29:40Z", "content": "Pe langa transmiterea de internet catre oamenii din tarile emergente si confundarea cu OZN-urile, baloanele Loon ale companiei Alphabet (care detine compania Google din Statele Unite) au fost ocupate\u2026 [+1662 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dojotech.ro"}, "urlToImage": "https://dojotech.ro/wp-content/uploads/2020/09/La-ce-poate-folosi-faptul-ca-baloanele-Loon-pot-masura-undele-gravitationale.jpg"}, {"description": "Lionel Messi a anun\u021bat unde va juca sezonul urm\u0103tor. \u201eNu eram fericit \u0219i am vrut s\u0103 plec\u201d", "title": "Lionel Messi a anun\u021bat unde va juca sezonul urm\u0103tor. \u201eNu eram fericit \u0219i am vrut s\u0103 plec\u201d - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/sport/lionel-messi-a-confirmat-ca-va-mai-ramane-un-sezon-la-fc-barcelona.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-04T16:24:00Z", "content": "Lionel Messi a confirmat c va rm\u00e2ne la FC Barcelona p\u00e2n la finalul sezonului urmtor, \u00eentr-un interviu oferit pentru Goal.com.\r\nMessi a povestit versiunea sa despre ultimele evenimente privind desp\u0103r\u021b\u2026 [+2934 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Sep2020/62145625.jpg"}, {"description": "Razer a prezentat un nou mouse modular cu o sumedenie de butoane programabile, Razer Naga Pro. Avem pre\u0163 \u015fi detalii despre moduri de utilizare.", "title": "Razer Naga Pro este un nou mouse de gaming cu un total de 20 de butoane programabile - GadgetZone.ro", "url": "https://www.gadgetzone.ro/razer-naga-pro-este-un-nou-mouse-de-gaming-cu-un-total-de-20-de-butoane-programabile/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-04T16:05:27Z", "content": "Razer a anunat un nou mouse de gaming, care va delecta pasionaii de jocuri cu nu mai puin de 20 de butoane programabile. Se numete Razer Naga Pro i clar va fi apreciat de juctorii de MOBA-uri i MMO-u\u2026 [+1933 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadgetzone.ro"}, "urlToImage": "https://www.gadgetzone.ro/wp-content/uploads/2020/09/razer-naga-pro-1.jpg"}, {"description": "CEC Bank a anuntat schimbari in Consiliul de Administratie, aprobate vineri, 4 septembrie, de Adunarea Generala a Actionarilor, astfel ca sefa ANAF, Mirela Calugareanu, a fost numita presedintele Consiliului de Administratie al CEC Bank, in locul lui Valentin\u2026", "title": "Cine este sefa ANAF, numita presedintele Consiliului de Administratie al CEC Bank - Ziare.com", "url": "https://ziare.com/stiri/eveniment/cine-este-sefa-anaf-mirela-calugareanu-numita-presedintele-consiliului-de-administratie-al-cec-bank-1629102", "author": null, "publishedAt": "2020-09-04T15:44:38Z", "content": "CEC Bank a anuntat schimbari in Consiliul de Administratie, aprobate vineri, 4 septembrie, de Adunarea Generala a Actionarilor, astfel ca sefa ANAF, Mirela Calugareanu, a fost numita presedintele Con\u2026 [+2491 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ziare.com"}, "urlToImage": "https://s2.ziareromania.ro/?mmid=22bfb563ae4500ba59"}, {"description": "Membrul trupei Vunk\u00a0\u0219i so\u021bia lui au divor\u021bat. Motivul nu a fost indicat, dar fanii consider\u0103 c\u0103 nu a mai existat iubire, la fel ca \u00een cazul multor cupluri. De\u0219i nimeni n-ar fi crezut c\u0103 o a\u0219a frumoas\u0103", "title": "Showbizul, r\u0103pus de durere. \u00cenc\u0103 un divor\u021b zguduie lumea monden\u0103 a Rom\u00e2niei - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/showbizul-rapus-de-durere-inca-un-divort-zguduie-lumea-mondena-a-romaniei.html", "author": "Andrei Arvinte", "publishedAt": "2020-09-04T15:11:08Z", "content": "Membrul trupei Vunk\u00a0i soia lui au divorat. Motivul nu a fost indicat, dar fanii consider c nu a mai existat iubire, la fel ca \u00een cazul multor cupluri. Dei nimeni n-ar fi crezut c o aa frumoas poveste\u2026 [+1374 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2020/09/divort-cornel-ilie.png"}, {"description": "Prima reac\u021bie a ministrului Bode dup\u0103 accidentul \u00een care a fost implicat. Ce f\u0103cea \u00een momentul impactului", "title": "Prima reac\u021bie a ministrului Bode dup\u0103 accidentul \u00een care a fost implicat. Ce f\u0103cea \u00een momentul impactului - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/prima-reactie-a-ministrului-bode-dupa-accidentul-in-care-a-fost-implicat-ce-facea-in-momentul-impactului.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-04T14:34:28Z", "content": "Dup 5 zile de la accidentul \u00een care a fost implicat pe Dealul Negru ministrul Transporturilor a adus vineri primele lmuriri.\r\nLucian Bode sus\u021bine c\u0103 se odihnea pe bancheta din spate nu era atent la m\u2026 [+2984 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Sep2020/62146022.jpg"}, {"description": "Organiza\u0163ia Mondial\u0103 a S\u0103n\u0103t\u0103\u0163ii nu se a\u015fteapt\u0103 ca vaccinarea \u00een mas\u0103 \u00eempotriva COVID-19 s\u0103 devin\u0103 posibil\u0103 \u00eenainte de jum\u0103tatea anului 2021. OMS subliniaz\u0103 importan\u0163a verific\u0103rilor riguroase care sunt necesare pentru a demonstra eficien\u0163a \u015fi siguran\u0163a vaccin\u2026", "title": "Avertisment de la OMS: Vaccinarea \u00een mas\u0103 \u00eempotriva COVID nu va fi posibil\u0103 \u00eenainte de jum\u0103tatea anului 2021 - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/mapamond/avertisment-de-la-oms-vaccinarea-in-masa-impotriva-covid-nu-va-fi-posibila-inainte-de-jumatatea-anului-2021-1363307", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-09-04T14:06:00Z", "content": "Organizaia Mondial a Sntii nu se ateapt ca vaccinarea \u00een mas \u00eempotriva COVID-19 s devin posibil \u00eenainte de jumtatea anului 2021. OMSsubliniaz importana verificrilor riguroase care sunt necesare pentr\u2026 [+2763 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwMyUyRjE3JTJGMTE3MDc4M18xMTcw/NzgzX3ZhY2Npbi1jb3ZpZDIuanBnJnc9/NjQwJmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD04ZDcw/OGY2ZjVjZDc2NGM1YWY4N2Y4YmQ4OWQ2Yjg0Nw==.thumb.jpg"}, {"description": "\u201eTunul imobiliar dat prin votul Parlamentului trebuie oprit\u201e, transmite USR care informeaz\u0103 c\u0103, \u00eempreun\u0103 cu UDMR, au depus, vineri, o sesizare de neconstitu\u0163ionalitate a legii", "title": "USR \u0219i UDMR au atacat la CCR legea prin care terenurile Romexpo sunt cedate gratuit Camerei de Comer\u021b \u00c8 - HotNews", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-esential-24268589-usr-udmr-atacat-ccr-legea-prin-care-terenurile-romexpo-sunt-cedate-gratuit-camerei-comert-industrie-pentru-proiect-imobiliar-14-turnuri.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-09-04T13:05:00Z", "content": "\u201eTunul imobiliar dat prin votul Parlamentului trebuie oprit\u201e, transmite USR care informeaz c, \u00eempreun cu UDMR, au depus, vineri, o sesizare de neconstituionalitate a legii votate sptm\u00e2na aceasta \u00een P\u2026 [+14093 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-09-2-24264649-70-proiect-romexpo-1.jpg"}, {"description": "NATO a convenit vineri c\u0103 Rusia trebuie s\u0103 coopereze pe deplin pentru o anchet\u0103 impar\u0163ial\u0103 care s\u0103 fie condus\u0103 de Organiza\u0163ia pentru Interzicerea Armelor Chimice \u00een otr\u0103virea liderului de opozi\u0163iei Alexei Navalny, a spus \u015feful alian\u0163ei.", "title": "NATO cere o investiga\u0163ie interna\u0163ional\u0103 \u00een cazul otr\u0103virii lui Navaln\u00eei/ \"Rusia are \u00eentreb\u0103ri s - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/externe/nato-cere-o-investigatie-internationala-in-cazul-otravirii-lui-navalnii-rusia-are-intrebari-serioase-la-care-trebuie-sa-raspunda-19532208", "author": "Gabriel Negreanu", "publishedAt": "2020-09-04T12:20:26Z", "content": "Orice utilizare a armelor chimice arat o lips total de respect fa de vieile umane i este o \u00eenclcare inacceptabil a normelor i regulilor internaionale, a declarat secretarul general Jens Stoltenberg \u00ee\u2026 [+1424 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/3614/19532208/1/profimedia-0455143458.jpg?width=640"}, {"description": "Dacia a publicat un nou teaser \u00een care dezv\u0103luie farurile \u015fi stopurile noii genera\u0163ii Sandero \u2014 hatch-ul rom\u00e2nesc \u015fi-a etalat \u015fi semn\u0103turile luminilor de zi de tip LED. Cele mai \u00eendr\u0103zne\u0163e a\u015ftept\u0103ri s-au adeverit a fi reale, or Sandero \u015fi Logan vor beneficia \u2026", "title": "Noi imagini cu viitoarea Dacia Sandero: a\u015fa arat\u0103 farurile \u015fi stopurile LED ale hatch-ului rom\u00e2nesc - PiataAuto.md", "url": "https://piataauto.md/Stiri/2020/09/Noi-imagini-cu-viitoarea-Dacia-Sandero-asa-arata-farurile-si-stopurile-LED-ale-hatch-ului-romanesc/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-04T11:28:53Z", "content": "Deci, \u00een aspectul exterior al noului Sandero nu va rm\u00e2ne nici urm de la modelul actual. Hatch-ul va avea faruri ptroase cu elemente de iluminare LED, iar la posterior se vor regsi stopuri oarecum mai\u2026 [+516 chars]", "source": {"id": null, "name": "Piataauto.md"}, "urlToImage": "https://piataauto.md/_i/newsmains/480/202009eyqbotcrkmhqxtq.jpg"}, {"description": "\u00cen ultimele 24 de ore au fost 1.339 de cazuri noi de COVID-19, din 25.177 de teste efectuate.\u00a0Al\u021bi 47 de rom\u00e2ni au murit din cauza infec\u021bie cu coronavirus, \u00een timp ce, la terapie intensiv\u0103 sunt interna\u021bi 485 de pacien\u021bi. Cele mai multe cazuri noi au fost rapo\u2026", "title": "Bilan\u021bul COVID-19 pe jude\u021be. Cele mai multe cazuri noi, \u00een Bucure\u0219ti, Timi\u0219 \u0219i Bra\u0219ov. Unde a sc\u0103zut num\u0103rul infec\u021biilor - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/bilantul-covid-19-pe-judete-cele-mai-multe-cazuri-noi-in-bucuresti-timis-si-brasov-unde-a-scazut-numarul-infectiilor-1363165", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-09-04T11:05:00Z", "content": "\u00cen ultimele 24 de ore au fost 1.339 de cazuri noi de COVID-19, din 25.177 de teste efectuate.\u00a0Ali 47 de rom\u00e2ni au murit din cauza infecie cu coronavirus, \u00een timp ce, la terapie intensiv sunt internai\u2026 [+854 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNyUyRjEwJTJGMTIwNTAzNl8xMjA1/MDM2X3Rlc3RhcmUtY292aWQtMTktY29y/b25hdmlydXMtcmVjb2x0YXJlLWJhdC1u/YXMtSUQxMzQ0NzJfSU5RVUFNX1Bob3Rv/c19HZW9yZ2VfQ2FsaW4uanBnJnc9NjQw/Jmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD0wYmE2N2Zj/NDdhZmRmMjFlMTkwYTYyZDdjNGE2MmU2NA==.thumb.jpg"}], "totalResults": 38}