{"status": "ok", "articles": [{"description": "", "title": "Gic\u0103 Hagi \u0219i Mircea Rednic, drumul de la \u201dEl e 'Str\u00e2mbu'!\u201d \u0219i \u201d\u00cel mu\u0219c\u0103 gramatica de limb\u0103\u201d, la colaborarea de la Viitorul - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/gica-hagi-si-mircea-rednic-drumul-de-la-el-e-strambu-si-il-musca-gramatica-de-limba-la-colaborarea-de-la-viitorul-960183", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-12-01T21:40:00Z", "content": "<ul><li>UEFA Champions League: Istanbul Baakehir - Leipzig, miercuri, 19:55, Digi Sport 1\r\n</li><li>UEFA Champions League: Manchester United - PSG, miercuri, 22:00, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Rzboiul de\u2026 [+2091 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMTIl/MkYwMSUyRjEyNTg5MjJfMTI1ODkyMl9o/YWdpLXJlZG5pYy5qcGcmdz02NDAmaD00/ODAmemM9MSZoYXNoPTc5MzY0ODk0MWU3NjE2ZTYxOWVhMTI4OGY5NmRiYzI0.thumb.jpg"}, {"description": "Bayern Munchen, Manchester City, FC Porto \u0219i Liverpool sunt echipele calificate matematic \u00een optimi \u00eenaintea ultimei runde din UCL", "title": "Champions League, etapa #5. Rezultate+clasamente - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/international/liga-campionilor/champions-league-etapa-5-rezultateclasamente-617345.html", "author": "Gazeta Sporturilor", "publishedAt": "2020-12-01T21:35:00Z", "content": "\u00cen cel mai ateptat meci al serii, Atletico a remizat cu Bayern Munchen, deintoarea trofeului, scor 1-1. Joao Felix deschisese scorul \u00een prima repriz, dar Muller, cu golul din minutul 86, pune presiun\u2026 [+4367 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/01122020/1606859868011.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "LUNA va trece ast\u0103zi printr-un fenomen important care va fi vizibil chiar \u0219i din Rom\u00e2nia \u00een aceast\u0103 noapte de to\u021bi cei care vor fi cu adev\u0103rat interesa\u021bi", "title": "LUNA: FENOMENUL IMPORTANT CARE ESTE VISIBIL DOAR NOAPTEA - ProRally.ro", "url": "https://www.prorally.ro/luna-fenomenul-important-care-este-visibil-doar-noaptea/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-01T20:14:57Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Prorally.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/11/LUNA-umbra.jpg"}, {"description": "Strategia de vaccinare anti-COVID \u00een Rom\u00e2nia urmeaz\u0103 sa fie aprobat\u0103, joi, \u00een Consiliul Suprem de Ap\u0103rare a \u021a\u0103rii. Coordonatorul campaniei de vaccinare, Valeriu Gheorghi\u021b\u0103, a explicat, la Digi24, cum va decurge acest proces \u00een Rom\u00e2nia.", "title": "C\u00e2nd va reu\u0219i Rom\u00e2nia s\u0103 vaccineze 70% din popula\u021bie. Gheorghi\u021b\u0103: \u201eAcest lucru ne creeaz\u0103 perspectiva... - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/cand-va-reusi-romania-sa-vaccineze-70-din-populatie-gheorghita-acest-lucru-ne-creeaza-perspectiva-revenirii-la-normalitate-1410541", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-12-01T19:31:00Z", "content": "Strategia de vaccinare anti-COVID \u00een Rom\u00e2nia urmeaz sa fie aprobat, joi, \u00een Consiliul Suprem de Aprare a rii. Coordonatorul campaniei de vaccinare, Valeriu Gheorghi, a explicat, la Digi24, cum va dec\u2026 [+1280 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMSUyRjE0JTJGMTI1MTkxMl8xMjUx/OTEyX2NvdmlkLXZhY2luLmpwZyZ3PTEy/MDAmaD02MzAmemM9MSZoYXNoPTFiMzU5/YWQyMTRlNzNiZGY4NTYzY2ZmOWU3MDI5ZWE5.thumb.jpg"}, {"description": "M\u0103riri de salarii \u015fi aloca\u0163ii, scutiri de impozite, beneficii pentru personalul ASF sau relaxarea legisla\u0163iei penale \u00een cazul celor acuza\u0163i de evaziune fiscal\u0103 sunt printre m\u0103surile care ar putea fi adoptate de parlamentari pe ultima sut\u0103 de metri a mandatulu\u2026", "title": "Ultimul tun! Bombele legislative din Parlament, la final de mandat: imunit\u0103\u0163i, salarii \u201especiale\u201c sau scu... - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/news/politica/ultimul-tun-bombele-legislativedin-parlament-final-mandat-imunitati-salarii-speciale-scutiri-impozit-1_5fc66afa5163ec42716dfc94/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-12-01T18:07:16Z", "content": "\u00cen cele dou Camere ale Parlamentului sunt, la un pas de adoptare, mai multe legi cu impact financiar, \u00eens i iniiative controversate, at\u00e2t ale PSD, c\u00e2t i ale PNL, \u00een condiiile \u00een care ar fi acordate n\u2026 [+4085 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2017/12/28/5a451835d7af743f8dd05114/974x468.jpg"}, {"description": "", "title": "Un brand vechi de peste 240 de ani risc\u0103 s\u0103 dispar\u0103. Compania britanic\u0103 e \u00een faliment \u0219i nu are cump\u0103r\u0103tori - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/economie/un-brand-vechi-de-peste-240-de-ani-risca-sa-dispara-compania-britanica-e-in-faliment-si-nu-are-cumparatori-1410514", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-12-01T18:07:00Z", "content": "Dou nume mari din Marea Britanie sunt \u00een faliment sau aproape de el. Reeaua Debenhams va fi \u00eenchis, iar brandul cu o vechime de 242 de ani risc s dispar cu totul \u00een lipsa unui cumprtor.\r\nGrupul a int\u2026 [+865 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMiUyRjAxJTJGMTI1ODg2Ml8xMjU4/ODYyX2RlYmVuaGFtcy1HZXR0eUltYWdl/cy0xMjg4ODM4MTc3LmpwZyZ3PTEyMDAm/aD02MzAmemM9MSZoYXNoPWU4MTliZThiMTY3NTM0OWRkZjkxYjkwOTQ1NTFhMDVh.thumb.jpg"}, {"description": "Noutati, stiri, suport, gadgeturi, tehnologie", "title": "Procesor MediaTek dezvoltat pe 6nm dep\u0103\u0219e\u0219te Qualcomm Snapdragon 865 \u00een testele de benchmark - Gadget.ro", "url": "https://gadget.ro/procesor-mediatek-dezvoltat-pe-6nm-depaseste-qualcomm-snapdragon-865-in-testele-de-benchmark/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-01T17:37:30Z", "content": "Hardware\r\nMediaTek nu a reuit s livreze chipset-uri care s concureze Qualcomm pe segmentul premium. 2021 s-ar putea s ne livreze o surpriz din acest punct de vedere, MediaTek MT6893 face parte dintr-\u2026 [+1464 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "urlToImage": null}, {"description": "", "title": "Scandal \u00een Slovacia, cu leg\u0103turi \u00een Rom\u00e2nia: Miliardarul slovac Jaroslav Ha\u0161\u010d\u00e1k, care conduce grupul P - Ziarul Financiar", "url": "https://www.zf.ro/eveniment/scandal-slovacia-legaturi-romania-miliardarul-slovac-jaroslav-hascak-19765657", "author": "\u015etefan Stan", "publishedAt": "2020-12-01T17:23:00Z", "content": "Jaroslav Ha\u00e1k, cofondatorul Penta Investments, a fost reinut de poliia slovac i acuzat de fapte de corupie i splare de bani, \u00een urma unui raid asupra sediului Penta.\u00a0\r\n Zeci de poliiti au luat mari c\u2026 [+355 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.zf.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1481/10386/19765657/1/profimedia-0369052329.jpg?width=600"}, {"description": "Pre\u0219edintele Klaus Iohannis a decorat, mar\u021bi, de Ziua Na\u021bional\u0103, medici din mai multe spitale din \u021bar\u0103. \u0218eful statului le-a mul\u021bumit pentru munca depus\u0103 \u00een \u201clinia \u00eent\u00e2i\u201d \u0219i a spus: \u201cscrie\u021bi o istorie discret\u0103, dar de net\u0103g\u0103duit, a onoarei \u0219i demnit\u0103\u021bii, const\u2026", "title": "Klaus Iohannis a decorat mai mul\u021bi medici din \u021bar\u0103: Scrie\u021bi o istorie discret\u0103, dar de net\u0103g\u0103duit, a... - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/klaus-iohannis-a-decorat-mai-multi-medici-din-tara-scrieti-o-istorie-discreta-dar-de-netagaduit-a-onoarei-si-demnitatii-1410492", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-12-01T17:13:00Z", "content": "Preedintele Klaus Iohannis a decorat, mari, de Ziua Naional, medici din mai multe spitale din ar. eful statului le-a mulumit pentru munca depus \u00een linia \u00eent\u00e2i i a spus: scriei o istorie discret, dar \u2026 [+4721 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMiUyRjAxJTJGMTI1ODg1M18xMjU4/ODUzX2NlcmVtb25pZS1kZWNvcmFyZS1t/ZWRpY2ktcGFsYXR1bC1jb3Ryb2Nlbmkt/a2xhdXMtaW9oYW5uaXMtcHJlc2VkaW50/aWUuanBnJnc9MTIwMCZoPTYzMCZ6Yz0x/Jmhhc2g9YWVkMmEwODU2M2IyNjEyY2JiOGE1OWYyYzc0ZjFlNmQ=.thumb.jpg"}, {"description": "Presedintele Klaus Iohannis a decorat marti, 1 decembrie, mai multi angajati ai Ministerului de Interne, sefi din politie sau din jandarmerie care au primit distictii si inaintari in grad. Printre ei se afla si asistenta ministrului de Interne Marcel Vela.", "title": "Marian Godina, despre asistenta lui Marcel Vela decorata de 1 Decembrie: - Ziare.com", "url": "https://ziare.com/stiri/eveniment/asistenta-lui-marcel-vela-a-fost-decorata-de-klaus-iohannis-1647522", "author": null, "publishedAt": "2020-12-01T16:35:39Z", "content": "Presedintele Klaus Iohannis a decorat marti, 1 decembrie, mai multi angajati ai Ministerului de Interne, sefi din politie sau din jandarmerie care au primit distictii si inaintari in grad. Printre ei\u2026 [+2134 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ziare.com"}, "urlToImage": "https://s1.ziareromania.ro/?mmid=18e66564603708716e"}, {"description": "\u00cencep\u00e2nd de la 399 de dolari, GeForce RTX 3060 Ti livreaz\u0103 performan\u0163\u0103 Ray-Tracing \u015fi DLSS pentru cele mai populare titluri \u015fi este disponibil\u0103 \u00eencep\u00e2nd de m\u00e2ine, 2 decembrie.", "title": "Cea mai ieftin\u0103 plac\u0103 grafic\u0103 nou\u0103 de la NVIDIA a fost anun\u0163at\u0103: c\u00e2t cost\u0103 \u015fi ce performan\u0163e are RTX 3060... - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/tech/gaming/cea-mai-ieftina-placa-grafica-noua-nvidia-fost-anuntata-costa-performante-rtx-3060-ti-1_5fc657c75163ec42716d8888/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-12-01T15:01:39Z", "content": "NVIDIA extinde seria RTX 30 de plci video i lanseaz GeForce RTX 3060 Ti, primul membru al familiei 3060, bazat pe arhitectura NVIDIA Ampere i a doua generaie de NVIDIA RTX.\r\nCu un pre recomandat de $\u2026 [+1997 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/12/01/5fc659225163ec42716d8e7d/974x468.jpg"}, {"description": "Dan Petrescu s-a despartit de CFR dupa 3 titluri consecutive si doua calificari in grupele Europa League.", "title": "Petrescu a plecat de la CFR cu conturile pline! Suma colosala incasata in 2020 la campioana Romaniei! - SPORT.RO", "url": "https://www.sport.ro/liga-1/petrescu-a-plecat-de-la-cfr-cu-conturile-pline-suma-colosala-incasata-in-2020-la-campioana-romaniei.html", "author": "Sport.ro", "publishedAt": "2020-12-01T15:00:57Z", "content": "Dan Petrescu s-a despartit de CFR dupa 3 titluri consecutive si doua calificari in grupele Europa League.\r\nChiar daca in ultimele meciuri rezultatele au fost nesatisfacatoare, Petrescu a obtinut o su\u2026 [+889 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2020/12/01/image_galleries/714401/petrescu-a-plecat-de-la-cfr-cu-conturile-pline-suma-colosala-incasata-in-2020-la-campioana-romaniei_1_size6.jpg"}, {"description": "Circa 25 de persoane au fost amendate pentru nerespectarea m\u0103surilor de combatere a pandemiei de coronavirus dup\u0103 ce au participat la o orgie sexual\u0103 organizat\u0103 vineri seara \u00een centrul", "title": "Bruxelles: 25 de persoane, amendate dup\u0103 ce au participat la o orgie sexual\u0103 \u00een plin\u0103 carantin\u0103 / Pr - HotNews", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-international-24452987-bruxelles-20-persoane-amendate-dupa-participat-orgie-sexuala-plina-carantina-printre-participanti-europarlamentar-mai-multi-diplomati.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-12-01T14:25:00Z", "content": "Circa 25 de persoane au fost amendate pentru nerespectarea msurilor de combatere a pandemiei de coronavirus dup ce au participat la o orgie sexual organizat vineri seara \u00een centrul Bruxellesului i la\u2026 [+1278 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2018-07-21-22578658-70-bruxelles.jpg"}, {"description": "Doctorul Drago\u015f St\u0103nescu a fost \u015feful Sec\u0163iei de Chirurgie Plastic\u0103 de la Spitalul de Urgen\u0163\u0103 \"Sf. Pantelimon\" din Foc\u015fani. Chirurgul, care a avut \u015fi func\u0163ii de conducere \u00een sistemul medical, avea 68 de ani \u015fi a ie\u015fit la pensie \u00een anul 2018, din motive medica\u2026", "title": "Un medic cu afec\u0163iuni grave a murit \u00een agonie, acas\u0103, infectat cu coronavirus. Familia acuz\u0103 spitalul: \u201eN... - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/locale/focsani/un-medic-afectiuni-grave-murit-agonie-acasa-infectat-coronavirus-familia-acuza-spitalul-focsani-nu-fost-considerat-urgenta-1_5fc6499d5163ec42716d114e/index.html", "author": "https://facebook.com/100001758582466", "publishedAt": "2020-12-01T14:07:35Z", "content": "Medicul plastician Drago Stnescu a murit vineri, 20 noiembrie, la Secia ATI a Spitalului de Urgen Sf. Pantelimon din Focani. Drago Stnescu avea 68 de ani i a fost ef la Secia de Chirurgie Plastic a S\u2026 [+2530 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/11/20/5fb7ab535163ec42711232b3/974x468.jpg"}, {"description": "Cel pu\u021bin dou\u0103 persoane au murit \u0219i mai multe au fost r\u0103nite dup\u0103 ce au fost lovite de o ma\u0219in\u0103 care a intrat \u00eentr-o zon\u0103 pietonal\u0103 din Trier, ora\u0219 \u00een vestul Germaniei, la grani\u021ba cu Luxemburg, scrie DW.com. Poli\u021bia le-a cerut oamenilor s\u0103 evite zona. \u0218oferul\u2026", "title": "VIDEO Cel pu\u021bin doi mor\u021bi dup\u0103 ce o ma\u0219in\u0103 a intrat \u00een mul\u021bime, \u00eentr-o zon\u0103 pietonal\u0103 din Trier, Germania... - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/ue/cel-putin-doi-morti-dupa-ce-o-masina-a-intrat-in-multime-intr-o-zona-pietonala-din-trier-germania-1410398", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-12-01T13:59:00Z", "content": "Cel puin dou persoane au murit i mai multe au fost rnite dup ce au fost lovite de o main care a intrat \u00eentr-o zon pietonal din Trier, ora \u00een vestul Germaniei, la grania cu Luxemburg, scrie DW.com. Po\u2026 [+1882 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMiUyRjAxJTJGMTI1ODgxOV8xMjU4/ODE5X2F0YWMtdHJpZXItZ2VybWFuaWEu/anBnJnc9MTIwMCZoPTYzMCZ6Yz0xJmhh/c2g9ZDc2ZmQ2NTQ3NDRiZDZmOTk2YTk4ZDI1MGY3N2E3ZGY=.thumb.jpg"}, {"description": "13.000 de angaja\u0163i risc\u0103 s\u0103 r\u0103m\u00e2n\u0103 pe drumuri, dup\u0103 ce unul dintre cei mai mari retaileri de fashion, care a avut \u00een trecut magazine \u015fi \u00een Rom\u00e2nia, a anun\u0163at c\u0103 \u00eenchide toate cele 124 de puncte de desfacere, potrivit BBC.", "title": "13.000 de angaja\u0163i risc\u0103 s\u0103 r\u0103m\u00e2n\u0103 pe drumuri: un mare retailer de fashion a anun\u0163at c\u0103 \u00eenchide toate mag... - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/economie/business-international/13000-angajati-risca-ramana-drumuri-mare-retailer-fashion-anuntat-inchide-magazinele-1_5fc6315e5163ec42716c5c1e/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-12-01T12:12:09Z", "content": "Magazinele Debenhams vor fi \u00eenchise dup euarea eforturilor de ultim moment pentru salvarea acestora, iar toi cei 12.000 de angajai \u00eei vor pierde probabil locurile de munc, relateaz BBC.\r\nDebenhams, c\u2026 [+3209 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2010/01/05/50a8ad4e7c42d5a663722081/974x468.jpg"}, {"description": "", "title": "Aproape 200 de decese asociate noului coronavirus \u00een ultimele 24 de ore.\u00cen ATI sunt 1.259 de bolnavi - Ziarul Financiar", "url": "https://www.zf.ro/eveniment/aproape-200-de-decese-asociate-noului-coronavirus-in-ultimele-24-de-19765291", "author": "Mediafax", "publishedAt": "2020-12-01T11:08:52Z", "content": "\u00cen Rom\u00e2nia, \u00een ultimele 24 de ore, au fost confirmate 4.272 de noi cazuri de Covid, 199 de decese, iar la ATI sunt internate 1.259 de persoane. Cinci dintre cei care au murit nu aveau comorbiditi.\u00a0\r\n\u2026 [+3085 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.zf.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1481/21449/19765291/1/hepta-5214145.jpg?width=600"}, {"description": "DACIA Grand Duster este denumirea pe care un nou model special al seriei de SUV-uri a producatorului din Romania a primit-o inainte de a fi lansat apentru clientii din toata Europa, si nu numai, iar versiunea este una foarte interesanta. Mai exact, DACIA Gran\u2026", "title": "DACIA Grand Duster: Modelul SPECIAL ce va SURPRINDE Romanii - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/12/01/dacia-grand-duster-imagini-444983/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-12-01T10:11:31Z", "content": "DACIA Grand Duster este denumirea pe care un nou model special al seriei de SUV-uri a producatorului din Romania a primit-o inainte de a fi lansat apentru clientii din toata Europa, si nu numai, iar \u2026 [+1827 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/12/DACIA-Grand-Duster-imagini.jpg"}, {"description": "Potrivit informa\u021biilor din pia\u021b\u0103, Ford ar putea alege Craiova pentru producerea unui model electric. Decizia nu a fost \u00eenc\u0103 luat\u0103.", "title": "Veste bun\u0103 de 1 decembrie: Ford ar putea alege Craiova pentru producerea unui model electric - ProMotor", "url": "https://www.promotor.ro/stiri-auto/veste-buna-de-1-decembrie-ford-ar-putea-alege-craiova-pentru-producerea-unui-model-electric-18789124", "author": null, "publishedAt": "2020-12-01T09:54:11Z", "content": "O veste bun ajunge la noi \u00een preajma srbtorii de 1 decembrie. Potrivit informaiilor din pia, Ford ar putea alege Craiova pentru producerea unui model electric. Decizia nu a fost \u00eenc luat, chiar dac g\u2026 [+2430 chars]", "source": {"id": null, "name": "Promotor.ro"}, "urlToImage": "https://www.promotor.ro/wp-content/uploads/2020/12/ford-alege-craiova-model-electric-202.jpg"}, {"description": "\u00cen anii 80, diagnosticul HIV era ca o condamnare la moarte pentru majoritatea oamenilor. Mul\u021bi au supravie\u021buit mai mult dec\u00e2t anticipaser\u0103 medicii. De pild\u0103 Gerhard din Germania, care tr\u0103ie\u0219te cu virusul de 30 de ani.", "title": "Ziua Mondial\u0103 de combatere a SIDA: \u201dCum de am supravie\u021buit?\u201d - DW (Rom\u00e2n\u0103)", "url": "https://www.dw.com/ro/ziua-mondial%C4%83-de-combatere-a-sida-cum-de-am-supravie%C8%9Buit/a-55781896", "author": "Deutsche Welle (www.dw.com)", "publishedAt": "2020-12-01T09:40:39Z", "content": "La \u00eenceput nu am vrut s tiu dac sunt seropozitiv, \u00eei amintete Gerhard Malcherek. \u00a0Am fost la spital i i-am implorat pe medici s nu-mi spun. \u00a0Dar au fcut-o, iar vestea a fost rea.\r\nAcum, Malcherek duc\u2026 [+7300 chars]", "source": {"id": null, "name": "DW (English)"}, "urlToImage": "https://static.dw.com/image/55547588_304.jpg"}], "totalResults": 38}