{"status": "ok", "articles": [{"description": "", "title": "Schimb\u0103ri anun\u021bate la Astra \u00een toiul nop\u021bii dup\u0103 e\u0219ecul cu FC Arge\u0219! Dani Coman merge s\u0103 negocieze cu un antrenor - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/primele-schimbari-la-astra-dupa-infrangerea-cu-fc-arges-dani-coman-merge-sa-negocieze-cu-un-antrenor-929411", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-10-16T21:17:00Z", "content": "<ul><li>Serie A: Inter - Milan, s\u00e2mbt, 19:00, Digi Sport1\r\n</li><li>Liga 1: Chindia T\u00e2rgovite - Gaz Metan Media, s\u00e2mbt, 14:00, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Dani Coman a spus de asemenea c trebuie s gseasc\u2026 [+1800 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxdHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwMiUyRjI0JTJGMTE2MzgyMV8xMTYz/ODIxX1VudGl0bGVkLTIxLnBuZyZ3PTY0/MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9MDc5Y2Qx/NTRlMTBiNDhmYzNkNmU4MzM3YWY4M2FhMGQ=.thumb.jpg"}, {"description": "Primarul ales al Bucure\u0219tiului, Nicu\u0219or Dan, a declarat, vineri sear\u0103, c\u0103 exclude ipoteza carantin\u0103rii Capitalei acum, dar c\u0103 va analiza cu ajutorul unui sistem informatic privind inciden\u021ba de cazuri noi de COVID-19 dac\u0103 se impune izolarea anumitor zone.", "title": "Ce spune Nicu\u0219or Dan despre scenariul intr\u0103rii Capitalei \u00een carantin\u0103 - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/social/ce-spune-nicusor-dan-despre-scenariul-intrarii-capitalei-in-carantina-1385951", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-10-16T20:19:00Z", "content": "Primarul ales al Bucuretiului, Nicuor Dan, a declarat, vineri sear, c exclude ipoteza carantinrii Capitalei acum, dar c va analiza cu ajutorul unui sistem informatic privind incidena de cazuri noi de\u2026 [+2590 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwOSUyRjI3JTJGMTIzMjczOF8xMjMy/NzM4X25pY3Vzb3ItZGFuLWFsZWdlcmkt/c2VhcmEtdmljdG9yaWUtYWxlZ2VyaS0y/MDIwLUlOU1RBTlRfTklDVVNPUl8wMDIx/X0lOUVVBTV9QaG90b3NfT2N0YXZfR2Fu/ZWEuanBnJnc9NjQwJmg9NDgwJnpjPTEm/aGFzaD0wNmI5ZTkyOTE4ZTY4N2U4YmVmODI3MTQ1YzIxYzVhYw==.thumb.jpg"}, {"description": "Cateva obiceiuri din sezonul rece ne saboteaza misiunea de a ne mentine pielea tanara si frumoasa tot anul.", "title": "Aceste 5 lucruri pe care le faci in sezonul rece iti imbatranesc pielea - Kudika", "url": "https://www.kudika.ro/articol/good-vibes/63029/aceste-5-lucruri-pe-care-le-faci-in-sezonul-rece-iti-imbatranesc-pielea.html", "author": "Echipa Kudika", "publishedAt": "2020-10-16T20:07:35Z", "content": "Cateva obiceiuri din sezonul rece ne saboteaza misiunea de a ne mentine pielea tanara si frumoasa tot anul.Atunci cand vremea se raceste, nu ma gandesc decat la modalitati de a scapa de senzatia de f\u2026 [+671 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kudika.ro"}, "urlToImage": "https://img.kudika.ro/storage/articles_share/63029/1602774769.jpg"}, {"description": "Caravan Provera Power, un centru de diagnostic medical mobil, va oferi femeilor din zonele vulnerabile teste medicale gratuite pentru bolile s\u00e2nului \u0219i", "title": "Pantene \u0219i Funda\u021bia Rena\u0219terii \u00ee\u0219i unesc for\u021bele pentru a preveni bolile de s\u00e2n \u0219i de col uterin prin intermediul caravanei care ofer\u0103 energie - ProRally.ro", "url": "https://www.prorally.ro/pantene-si-fundatia-renasterii-isi-unesc-fortele-pentru-a-preveni-bolile-de-san-si-de-col-uterin-prin-intermediul-caravanei-care-ofera-energie/", "author": "CIPRIAN CAROL", "publishedAt": "2020-10-16T19:28:00Z", "content": "Caravan Provera Power, un centru de diagnostic medical mobil, va oferi femeilor din zonele vulnerabile teste medicale gratuite pentru bolile s\u00e2nului i ale colului uterin.comunicat de presa\r\n\u00cen luna d\u2026 [+3660 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prorally.ro"}, "urlToImage": "https://img.kudika.ro/storage/articles_share/63023/1602753527.jpg"}, {"description": "\u00cen diminea\u021ba zilei de 30 iunie 1908, p\u0103m\u00e2ntul zguduie Asia Central\u0103 \u0219i o serie de mingi de foc zbur\u0103toare, provoc\u00e2nd o serie \u00eenfrico\u0219\u0103toare de explozii,", "title": "\u0218tiri \u0219tiin\u021bifice: O nou\u0103 teorie spune c\u0103 explozia de la Tunguska a fost un asteroid de 200 m care a \u201eratat\u201d impactul P\u0103m\u00e2nt-P\u0103m\u00e2nt - ProRally.ro", "url": "https://www.prorally.ro/stiri-stiintifice-o-noua-teorie-spune-ca-explozia-de-la-tunguska-a-fost-un-asteroid-de-200-m-care-a-ratat-impactul-pamant-pamant/", "author": "CIPRIAN CAROL", "publishedAt": "2020-10-16T19:18:00Z", "content": "\u00cen dimineaa zilei de 30 iunie 1908, pm\u00e2ntul zguduie Asia Central i o serie de mingi de foc zburtoare, provoc\u00e2nd o serie \u00eenfricotoare de explozii, sunt vzute pe cer peste r\u00e2ul Tunguska. Au fost raport\u2026 [+4145 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prorally.ro"}, "urlToImage": "https://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-10-16-24357384-70-fenomenul-tunguska-harta.jpg"}, {"description": "Sc\u0103derea temperaturilor \u015fi masca de protec\u0163ie cumulate \u00eenseamn\u0103 - pe l\u00e2ng\u0103 avantajul de a te proteja \u00eentr-o oarecare m\u0103sur\u0103 de coronavirus - \u015fi o mare problem\u0103 pentru o parte dintre oameni.", "title": "PERICOL c\u00e2nd por\u021bi masca de protec\u021bie! Spray-ul care te scap\u0103 de probleme - DCNews", "url": "https://www.dcnews.ro/pericol-cand-porti-masca-de-protectie-spray-ul-care-te-scapa-de-probleme_778182.html", "author": "Mihai Ciobanu", "publishedAt": "2020-10-16T19:12:21Z", "content": "Scderea temperaturilor i masca de protecie cumulate \u00eenseamn - pe l\u00e2ng avantajul de a te proteja \u00eentr-o oarecare msur de coronavirus - i o mare problem pentru o parte dintre oameni.Vorbim aici despre \u2026 [+883 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/202008/w460/masca_95910400.jpg"}, {"description": "UPDATE: Pre\u015fedintele francez Emmanuel Macron s-a deplasat la fa\u0163a locului \u00een cursul serii. Un profesor francez care le ar\u0103tase elevilor s\u0103i caricaturi cu profetul Mahomed a fost decapitat vineri \u00een ap", "title": "Fran\u021ba, terorizat\u0103 de islami\u0219ti. Profesor decapitat din cauza caricaturilor cu Mahomed - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/breaking-news-atentat-islamist-inspaimantator-si-a-decapitat-victima.html", "author": "Iulia Moise", "publishedAt": "2020-10-16T18:56:15Z", "content": "UPDATE: Preedintele francez Emmanuel Macron s-a deplasat la faa locului \u00een cursul serii.\r\nUn profesor francez care le artase elevilor si caricaturi cu profetul Mahomed a fost decapitat vineri \u00een apro\u2026 [+1765 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2019/06/alerta-de-atentat-terorist-vizata-ambasada-sua-din-bruxelles.jpg"}, {"description": "Noutati, stiri, suport, gadgeturi, tehnologie", "title": "TOP 5: Puncte PRO \u0219i CONTRA pentru Xiaomi Mi 10T - Gadget.ro", "url": "https://gadget.ro/top-5-puncte-pro-si-contra-pentru-xiaomi-mi-10t/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-16T18:31:18Z", "content": "Xiaomi Mi 10T este un smartphone de tip best-buy ce a fost anunat de cur\u00e2nd pe canal oficial i \u00een Rom\u00e2nia.\r\nAm structurat 5 puncte PRO i alte 5 puncte CONTRA pentru un telefon mobil interesant. Ideea\u2026 [+4699 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "urlToImage": null}, {"description": "Imaginile care spun tot. Florin Ristei, juratul de la X Factor, are o nou\u0103 iubit\u0103?! Iat\u0103 cu cine a fost v\u0103zut, de cur\u00e2nd, \u00eendr\u0103gitul c\u00e2nt\u0103re\u0163!", "title": "Florin Ristei de la X Factor are o nou\u0103 iubit\u0103?! Cu cine a fost v\u0103zut juratul - Playtech", "url": "https://playtech.ro/stiri/florin-ristei-de-la-x-factor-are-o-noua-iubita-cu-cine-a-fost-vazut-juratul-217707", "author": "Dumitrache Diana", "publishedAt": "2020-10-16T17:40:00Z", "content": "Imaginile care spun tot. Florin Ristei, juratul de la X Factor, are o nou iubit?! Iat cu cine a fost vzut, de cur\u00e2nd, \u00eendrgitul c\u00e2ntre!\r\nPantera, noua iubit a lui Florin Ristei?\r\nDespre relaiile de i\u2026 [+1712 chars]", "source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "urlToImage": "https://playtech.ro/stiri/wp-content/uploads/2020/10/Florin-Ristei-de-la-X-Factor-are-o-noua-iubita-Cu-cine-a-fost-vazut-juratul-3.jpg"}, {"description": "Fostul \u015fef al Oficiului de Prevenire \u015fi Combatere a Sp\u0103l\u0103rii Banilor, Lauren\u0163iu Baranga, acuzat c\u0103 \u015fi-a falsificat diploma de Bacalaureat, \u015fi-a recunoscut faptele \u015fi le-a declarat anchetatorilor c\u0103", "title": "Cum justific\u0103 fostul \u0219ef de la Combaterea Sp\u0103l\u0103rii Banilor, Lauren\u0163iu Baranga, falsificarea diplomei - HotNews", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-esential-24357350-cum-justifica-fostul-sef-combaterea-spalarii-banilor-laurentiu-baranga-falsificarea-diplomei-bacalaureat-avut-moment-scapare-viata-mea.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-10-16T16:42:00Z", "content": "Fostul ef al Oficiului de Prevenire i Combatere a Splrii Banilor, Laureniu Baranga, acuzat c i-a falsificat diploma de Bacalaureat, i-a recunoscut faptele i le-a declarat anchetatorilor c a avut \u201eun \u2026 [+4322 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-10-10-24342662-70-laurentiu-baranga.jpg"}, {"description": "Dan Petrescu (52 de ani), antrenorul campioanei CFR Cluj, exclude varianta de a-i urma lui Mirel R\u0103doi (39 de ani) pe banca na\u021bionalei Rom\u00e2niei.", "title": "Dan Petrescu, \u00eentrebare frontal\u0103 despre venirea la na\u021bional\u0103 - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/nationala/dan-petrescu-intrebare-frontala-despre-venirea-la-nationala-613306.html", "author": "Gazeta Sporturilor", "publishedAt": "2020-10-16T15:34:51Z", "content": "Dezamgit de rezultatele din ultimele trei partide, de frm\u00e2ntrile din interiorul lotului i de incapacitatea juctorilor de a traduce pe teren sistemul propus de selecioner, Mirel Rdoi e decis s renune \u2026 [+1066 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/16102020/1602865623362.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "Conducerea PSD a avut, vineri, o discu\u021bie cu organiza\u021biile jude\u021bene despre listele propuse de acestea la alegerile parlamentare. Potrivit discu\u021biilor interne, fostul premier, Viorica D\u0103ncil\u0103, nu a fost propus\u0103 de nicio organiza\u021bie pentru un loc \u00een Parlament \u0219\u2026", "title": "Surse: Adrian Streinu-Cercel ar putea candida din partea PSD pentru un loc \u00een Senat. Viorica D\u0103ncil\u0103 tot... - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/alegeri-parlamentare-2020/surse-adrian-streinu-cercel-ar-putea-candida-din-partea-psd-pentru-un-loc-in-senat-viorica-dancila-tot-nu-primeste-nimic-1385789", "author": "Robert Kiss", "publishedAt": "2020-10-16T15:31:00Z", "content": "Surse din partid au confirmat pentru Digi24.ro discuiile cu\u00a0Managerului Institutului Naional de Boli Infecioase Matei Bal, Adrian Streinu-Cercel. Acesta ar putea candida pe lista PSD pentru Senat \u00een \u2026 [+2483 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMCUyRjE2JTJGMTI0MDMzMl8xMjQw/MzMyX3N0cmVpbnUtY2VyY2VsX0lOUVVB/TV9QaG90b3NfT2N0YXZfR2FuZWEuanBn/Jnc9NjQwJmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD02/MDA5YWMyOTQxNTIyM2NlMzNiNWE1M2M4MGFiYzI1Mw==.thumb.jpg"}, {"description": "Pre\u015fedintele american Donald Trump a postat zeci de tweet-uri vineri diminea\u0163\u0103 pe mai multe subiecte, printre care \u015fi unul care arat\u0103 c\u0103 a confundat \"informa\u0163iile\" de pe un site conservator de satir\u0103 cu \u015ftiri reale, relateaz\u0103 dpa, citat\u0103 de Agerpres.", "title": "Trump a confundat o glum\u0103 de pe un site de satir\u0103 cu o \u015ftire real\u0103 \u00eentr-o serie de post\u0103ri pe Twitter - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/sua/trump-a-confundat-o-gluma-de-pe-un-site-de-satira-cu-o-stire-reala-intr-o-serie-de-postari-pe-twitter-1385828", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-10-16T15:18:00Z", "content": "Preedintele american Donald Trump a postat zeci de tweet-uri vineri diminea pe mai multe subiecte, printre care i unul care arat c a confundat \"informaiile\" de pe un site conservator de satir cu tiri\u2026 [+1458 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMTkl/MkYwMyUyRjI0JTJGMTA1NjUzOV8xMDU2/NTM5X2RvbmFsZC10cnVtcC1nZXR0eS0x/LnBuZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhh/c2g9MjIwNDI5M2EyOTIwMjI0NjkxZWQ3OGZhNTAzZTVkZmE=.thumb.jpg"}, {"description": "Laura Codru\u0163a Kovesi, procuror-\u015fef european, a vorbit vineri, \u00een cadrul forumului online...", "title": "Laura Codru\u021ba Kovesi, mesaj pentru rom\u00e2ni: 'Statul de drept a fost supus presiunilor mult timp. Nu... - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/laura-codruta-kovesi-mesaj-pentru-romani-statul-de-drept-a-fost-supus-presiunilor-mult-timp-nu-a_1517360.html", "author": "Cristi \u0218elaru, Redactor", "publishedAt": "2020-10-16T15:15:00Z", "content": "Laura Codrua Kovesi, procuror-ef european, a vorbit vineri, \u00een cadrul forumului online Eurosfat, despre provocrile create de pandemie asupra statului de drept, despre rolul instituiei pe care o condu\u2026 [+7123 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/201912/w800/media-157539875901048000.jpg"}, {"description": "Antibiotice Ia\u0219i va livra, \u00een urm\u0103toarele 12 luni, 2.750.000 flacoane de AmoxiPlus (amoxicilin\u0103/acid clavulanic - pulbere steril\u0103 injectabil\u0103), un antibiotic folosit \u00een tratarea", "title": "Antibiotice Ia\u0219i va livra 2,75 de milioane de flacoane de antibiotic pentru tratarea infec\u021biilor asocia - HotNews", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-sanatate-24357157-antibiotice-iasi-livra-2-75-milioane-flacoane-antibiotic-pentru-tratarea-infectiilor-asociate-covid-19-tari-din-dupa-castigat-licitatia-organizata-comisia-europeana.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-10-16T14:52:00Z", "content": "C\u00e2tigarea licitaiei a presupus obinerea unui punctaj maxim prin \u00eendeplinirea cumulativ a patru condiii eseniale: calitate, termen valabilitate, pre, rapiditate/promtitudine \u00een livrare.Antibiotice est\u2026 [+460 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-01-31-23634283-70-medicamente.jpg"}, {"description": "LUNA este satelitul natural al Pamantului, si dupa cum multi dintre voi stiti deja, ea nu s-a format intr-un mod chiar atat de simplu, ci a fost rezultatul unei ciocniri foarte violente intre planeta noastra, si un obiect de dimensiunile planetei Marte, numit\u2026", "title": "LUNA: Anuntul ULUITOR, Impactul URIAS pentru TOATA Omenirea - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/10/16/luna-impactul-438700/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-10-16T14:38:19Z", "content": "LUNA este satelitul natural al Pamantului, si dupa cum multi dintre voi stiti deja, ea nu s-a format intr-un mod chiar atat de simplu, ci a fost rezultatul unei ciocniri foarte violente intre planeta\u2026 [+2244 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/10/luna-impactul.jpg"}, {"description": "Dennis Man (22 de ani), unul dintre cei mai \u00een form\u0103 fotbali\u0219ti ai momentului din Liga 1, este \u201dcurtat\u201d de mai multe cluburi din Europa, cum ar fi \u0219i Bologna.", "title": "Negocieri pentru Dennis Man! Cum poate pleca de la FCSB \u0219i r\u0103spunsul fotbalistului, care i-a surprins pe to\u021bi - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/negocieri-pentru-dennis-man-cum-poate-pleca-de-la-fcsb-si-raspunsul-fotbalistului-care-i-a-surprins-pe-toti-928994", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-10-16T14:08:00Z", "content": "<ul><li>Liga 1: FC Arge - Astra Giurgiu, vineri, 21:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Liga 1: Chindia T\u00e2rgovite - Gaz Metan Media, s\u00e2mbt, 14:00, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Italienii au fixat un buget pentru re\u2026 [+1696 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMTAl/MkYwNCUyRjEyMzU1MjVfMTIzNTUyNV9k/ZW5uaXMtbWFuLnBuZyZ3PTY0MCZoPTQ4/MCZ6Yz0xJmhhc2g9NzMxOTI1YzMxMTE4NTE1NGMzODY4MTYwNTE2Y2Y2MjI=.thumb.jpg"}, {"description": "Numele de Spring a venit odat\u0103 cu conceptul Dacia Spring prezentat \u00een prim\u0103vara acestui an de c\u0103tre Grupul Renault, concept ce trebuia dezv\u0103luit \u00een cadrul Salonului Auto de la Geneva, anulat din cauza pandemiei.", "title": "Cum au ales francezii de la Renault numele \"Spring\" pentru primului automobil electric produs sub - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/tehnologie/cum-au-ales-francezii-de-la-renault-numele-spring-pentru-primului-automobil-electric-produs-sub-marca-dacia-19670707", "author": "Bogdan Alecu", "publishedAt": "2020-10-16T14:03:00Z", "content": "Numele de Spring a venit odat cu conceptul Dacia Spring prezentat \u00een primvara acestui an de ctre Grupul Renault, concept ce trebuia dezvluit \u00een cadrul Salonului Auto de la Geneva, anulat din cauza pa\u2026 [+4410 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/38046/19670707/2/profimedia-0563263640.jpg?width=640"}, {"description": "Premierul britanic Boris Johnson spune c\u0103 Regatul Unit se preg\u0103te\u0219te s\u0103 p\u0103r\u0103seasc\u0103 pia\u021ba unic\u0103 \u0219i uniunea vamal\u0103 european\u0103 f\u0103r\u0103 un acord comercial \u0219i a dat vina pentru acest lucru pe Uniunea European\u0103, despre care spune c\u0103 a refuzat s\u0103 ofere condi\u021bii favorabi\u2026", "title": "Boris Johnson: UK se preg\u0103te\u0219te de Brexit f\u0103r\u0103 acord. Europenii s\u0103 ne caute ei c\u00e2nd \u00ee\u0219i vor schimba... - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/boris-johnson-uk-se-pregateste-de-brexit-fara-acord-europenii-sa-ne-caute-ei-cand-isi-vor-schimba-abordarea-1385679", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-10-16T12:33:00Z", "content": "Premierul britanic Boris Johnson spune c Regatul Unit se pregtete s prseasc piaa unic i uniunea vamal european fr un acord comercial i a dat vina pentru acest lucru pe Uniunea European, despre care s\u2026 [+1574 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMCUyRjE2JTJGMTI0MDI0MV8xMjQw/MjQxX2JvcmlzLWpvaG5zb24tcHJlbWll/cnVsLXJlZ2F0dWx1aS11bml0LmpwZyZ3/PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9YzE2/MjgwYmIxMzcyNjBmMTBlOWJjNmQ5MzEwZTY0OGY=.thumb.jpg"}, {"description": "Potrivit Jon Prosser, Apple pl\u0103nuie\u0219te un alt eveniment digital pe 17 noiembrie. Gigantul ar anun\u021ba atunci primele sale laptop-uri alimentate de procesoarele dedicate Apple Silicon. Apple a declarat deja c\u0103 anul acesta inten\u021bioneaz\u0103 s\u0103 introduc\u0103 primul Macboo\u2026", "title": "Noile MacBook-uri Apple cu procesoare dedicate ar putea fi prezentate \u00een cadrul unui eveniment de pe 17 noiembrie - GadgetZone.ro", "url": "https://www.gadgetzone.ro/noile-macbook-uri-apple-cu-procesoare-dedicate-ar-putea-fi-prezentate-in-cadrul-unui-eveniment-de-pe-17-noiembrie/", "author": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100008192146226", "publishedAt": "2020-10-16T12:22:00Z", "content": "Potrivit Jon Prosser, Apple plnuiete un alt eveniment digital pe 17 noiembrie. Gigantul ar anuna atunci primele sale laptop-uri alimentate de procesoarele dedicate Apple Silicon.\r\nPublicitate\r\n -3% d\u2026 [+2084 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadgetzone.ro"}, "urlToImage": "https://www.gadgetzone.ro/wp-content/uploads/2020/10/Apple_new_cpu.jpg"}], "totalResults": 38}