{"status": "ok", "articles": [{"description": "Dup\u0103 mai multe specula\u021bii ap\u0103rute \u00een ultima perioad\u0103 cu privire la desp\u0103r\u021birea dintre Lidia Buble \u0219i R\u0103zvan Simion, moderatorul de la Neatza cu R\u0103zvan \u0219i Dani a confirmat separarea de artist\u0103. R\u0103zvan", "title": "Fanii sunt \u0219oca\u021bi. Adio, Lidia Buble! \"Matinalul\" de la Antena, mesaj sf\u00e2\u0219ietor - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/fanii-sunt-socati-adio-lidia-buble-matinalul-de-la-antena-mesaj-sfasietor.html", "author": "Mihaela Dan", "publishedAt": "2020-06-07T20:51:37Z", "content": "Dup mai multe speculaii aprute \u00een ultima perioad cu privire la desprirea dintre Lidia Buble i Rzvan Simion, moderatorul de la Neatza cu Rzvan i Dani a confirmat separarea de artist.\r\nRzvan Simion a p\u2026 [+1738 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2019/06/lidia-buble-asa-cum-nu-a-mai-fost-vazuta-de-nimeni-fanii-au-rama.jpg"}, {"description": "Fostul secretar de stat american \u015fi \u015fef al Statului major general Colin Powell a afirmat c\u0103 va vota pentru candidatul democrat Joe Biden la alegerile preziden\u0163iale din noiembrie din SUA, critic\u00e2ndu-l dur pe pre\u015fedintele republican Donald Trump pentru ceea ce \u2026", "title": "Colin Powell, coleg de partid cu Trump: Pre\u0219edintele devine periculos pentru democra\u021bie \u0219i pentru \u021bar\u0103. \u00cel voi sus\u021bine pe Biden - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/sua/colin-powell-coleg-de-partid-cu-trump-presedintele-derapeaza-de-la-constitutia-sua-devine-periculos-pentru-democratie-si-pentru-tara-1319490", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-06-07T20:17:00Z", "content": "Fostul secretar de stat american i ef al Statului major general Colin Powell a afirmat c va vota pentru candidatul democrat Joe Biden la alegerile prezideniale din noiembrie din SUA, critic\u00e2ndu-l dur\u2026 [+1473 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNiUyRjA3JTJGMTE5NDQwNV8xMTk0/NDA1X2NvbGluLXBvd2VsbC1HZXR0eUlt/YWdlcy04MzI3OTI3Ny5qcGcmdz02NDAm/aD00ODAmemM9MSZoYXNoPWYwYjQ1OGRiYjk1ZTc4YzE0NzI1NzAzYWE5YWJiOGY5.thumb.jpg"}, {"description": "", "title": "\u0218i fanii FCSB au marcat aniversarea \u00eenfiin\u021b\u0103rii Stelei! Mesajul afi\u0219at la Arena Na\u021bional\u0103 - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/si-fanii-fcsb-au-marcat-aniversarea-infiintarii-stelei-mesajul-afisat-la-arena-nationala-851643", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-06-07T19:16:00Z", "content": "<ul><li>Fotbal Club (luni, ora 19:30, Digi Sport 1)\r\n</li><li>Hamburger - Holstein Kiel (luni, ora 21:30, Digi Sport 2)\r\n</li></ul>Ro-albatrii au afiat un banner la Arena Naional, stadionul unde joac\u2026 [+1774 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDYl/MkYwNyUyRjExOTQ0MDBfMTE5NDQwMF9S/UFM0MDQ3LmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6/Yz0xJmhhc2g9Y2ZmOTc3YzA2NzVmZWQyZWM3MDNlNmIzYmVmODlmYWQ=.thumb.jpg"}, {"description": "Pandemia cauzat\u0103 de noul coronavirus SARS-CoV-2 continu\u0103 s\u0103 se r\u0103sp\u00e2ndeasc\u0103 la nivel mondial: \u00een acest moment, exist\u0103 aproape 7 milioane de cazuri diagnosticate \u00een lume. Num\u0103rul de cazuri noi zilnice este, totu\u0219i, \u00een sc\u0103dere, iar m\u0103surile stricte de distan\u021bar\u2026", "title": "#COVID19. Studierea vaccinurilor prin infectarea unor voluntari cu noul coronavirus: avantaje \u0219i obstacole etice - EstNews", "url": "https://estnews.ro/2020/06/07/covid19-studierea-vaccinurilor-prin-infectarea-unor-voluntari-cu-noul-coronavirus-avantaje-si-obstacole-etice/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T18:49:10Z", "content": "Pandemia cauzat\u0103 de noul coronavirus SARS-CoV-2 continu\u0103 s\u0103 se r\u0103sp\u00e2ndeasc\u0103 la nivel mondial: \u00een acest moment, exist\u0103 aproape 7 milioane de cazuri diagnosticate \u00een lume. Num\u0103rul de cazuri noi zilnice\u2026 [+9239 chars]", "source": {"id": null, "name": "Estnews.ro"}, "urlToImage": "https://raportuldegarda.ro/wp-content/uploads/2020/03/infografic-vaccin-update-biontach-pfizer-faza2-cansino.png"}, {"description": "Lec\u021biile pe care le \u021bine Traian B\u0103sescu, duminica, la RTv ar trebui predate \u00een \u0219coli. M\u0103car \u00een cele de \u0219tiin\u021be politice, at\u00e2t \u00een Rom\u00e2nia c\u00e2t \u0219i la nivel mondial.", "title": "Lec\u021biile lui B\u0103sescu, predate \u00een \u0219coli. At\u00e2t tupeu-de neimaginat la nivel mondial - DCNews", "url": "https://www.dcnews.ro/lectiile-lui-basescu-predate-in-scoli-atat-tupeu-de-neimaginat-la-nivel-mondial_752591.html", "author": "Val V\u00e2lcu", "publishedAt": "2020-06-07T18:21:59Z", "content": "Leciile pe care le ine Traian Bsescu, duminica, la RTv ar trebui predate \u00een coli. Mcar \u00een cele de tiine politice, at\u00e2t \u00een Rom\u00e2nia c\u00e2t i la nivel mondial.\u00cen Duminica Rusaliilor, fostul preedinte a abo\u2026 [+1243 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/202006/w460/basescu_07446400.png"}, {"description": "Sf\u00e2r\u0219it tragic pentru un t\u00e2n\u0103r pe masivul Piatra Craiului. Ce s-a \u00eent\u00e2mplat", "title": "Sf\u00e2r\u0219it tragic pentru un t\u00e2n\u0103r pe masivul Piatra Craiului. Ce s-a \u00eent\u00e2mplat - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/sfarsit-tragic-pentru-un-tanar-pe-masivul-piatra-craiului-ce-s-a-intamplat.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T17:56:05Z", "content": "Sf\u00e2rit tragic pentru un t\u00e2nr din Bucureti, medic stomatolog. S-a aventurat \u00een masivul Piatra Craiului, dar s-ar fi abtut de la traseul marcat i exist informaii c ar mai fi fost \u00eensoit de cineva.\r\nNu \u2026 [+525 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Jun2020/62129814.jpg"}, {"description": "Dup\u0103 ce Andreea B\u0103lan a postat o fotografie pe Instagram, un internaut a remarcat durerea \u0219i triste\u021bea din privirea ei \u0219i nu s-a sfiit s\u0103 i-o spun\u0103, \u00een mod direct. \"Antreneaz\u0103 mintea s\u0103 vezi doar", "title": "Andreea B\u0103lan nu se mai poate ascunde. Detaliul care a \u0219ocat internetul. \"Ochii t\u0103i\u2026\" - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/andreea-balan-nu-se-mai-poate-ascunde-detaliul-care-a-socat-internetul-ochii-tai.html", "author": "Mihaela Dan", "publishedAt": "2020-06-07T17:31:23Z", "content": "Dup ce Andreea Blan a postat o fotografie pe Instagram, un internaut a remarcat durerea i tristeea din privirea ei i nu s-a sfiit s i-o spun, \u00een mod direct.\r\nAntreneaz mintea s vezi doar binele din o\u2026 [+2010 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2020/04/andreea-balan-plange.png"}, {"description": "Ce au f\u0103cut Ciprian Marica \u0219i iubita Ioana Marcu la o lun\u0103 dup\u0103 apari\u021bia imaginilor \u00een care fotbalistul o \u00een\u0219ela", "title": "Ce au f\u0103cut Ciprian Marica \u0219i iubita Ioana Marcu la o lun\u0103 dup\u0103 apari\u021bia imaginilor \u00een care fotbalistul o \u00een\u0219 - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/sporturi/altele/ce-au-facut-ciprian-marica-si-iubita-ioana-marcu-la-o-luna-dupa-aparitia-imaginilor-in-care-fotbalistul-o-insela-601024.html", "author": "Gazeta Sporturilor", "publishedAt": "2020-06-07T17:25:11Z", "content": "La o lun de la apariia imaginilor \u00een care Ciprian Marica \u00eei \u00eenal iubita \u00eentr-o camer de hotel din Cluj, relaia dintre cei doi pare s fie excelent. Fostul fotbalist i Ioana Marcu au fost nai pentru le\u2026 [+659 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/07062020/1591552005198.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "Bilan\u0163ul deceselor a ajuns la 1.333", "title": "Coronavirus \u00een Rom\u00e2nia LIVE UPDATE 7 iunie: Num\u0103rul de noi infect\u0103ri se men\u0163ine sub 200. Noi decese anun - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/coronavirus/coronavirus-in-romania-live-update-7-iunie-numarul-de-noi-infectari-se-mentine-sub-200-noi-decese-anuntate-de-autoritati-19253263", "author": "Gabriel Negreanu", "publishedAt": "2020-06-07T17:22:27Z", "content": "ACTUALIZARE ORA 20:05. Autoritile anun apte noi decese\u00a0\r\n Dat confirmare: 25.05.2020.\u00a0 \r\n Comorbiditi: HTA, neoplasm de colon operat, insuficien venoas cronic.\u00a0 \r\n Brbat, 65 ani, jude Alba.\u00a0 \r\n Dat c\u2026 [+4201 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/38326/19253263/3/profimedia-0508058163.jpg?width=640"}, {"description": "Soarele revine in atentia lumii intregi multumita unui anunt impresionant care ne prezinta o realizare majora a celor de la NASA, iata ce anume s-a intamplat in sistemul nostru solar. Mai exact, cei de la NASA au trimis din nou sonda spatiala Parker in apropi\u2026", "title": "Soarele: NASA UIMESTE Intreaga Lume cu o IMPRESIONANTA Realizare - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/06/07/soarele-temperaturi-420396/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-06-07T17:12:24Z", "content": "Soarele revine in atentia lumii intregi multumita unui anunt impresionant care ne prezinta o realizare majora a celor de la NASA, iata ce anume s-a intamplat in sistemul nostru solar. Mai exact, cei \u2026 [+1823 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/06/Soarele-temperaturi.jpg"}, {"description": "\u00cen noaptea de 31 mai, echipajul petrolierului Willowy care naviga \u00een largul coastelor Africii de Sud, \u00een sudul oceanului Atlantic, \u015fi-a anun\u0163at superiorii c\u0103 vasul se \u00eenv\u00e2rte\u015fte \u00een cerc, fiind imposibil de controlat, \u015fi c\u0103 alte patru vase se afl\u0103 \u00een aceea\u015fi s\u2026", "title": "Incident misterios \u00een largul Atlanticului de Sud: ce a determinat un petrolier s\u0103 se \u00eenv\u00e2rt\u0103 \u00een cerc? - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/international/in-lume/incident-misterios-largul-atlanticului-sud-determinat-petrolier-invarta-cercn-1_5edd149e5163ec427198eb88/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-06-07T17:09:54Z", "content": "acum 41 minuteO poveste tradusa cu google translate!!! \"Acestea, alturi de alte sisteme, determin nordul adevrat\",\"girocompasul principal al navei nu mai funciona corect. Nava i-a reluat navigarea du\u2026 [+215 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/06/07/5edd16975163ec427198f4b7/974x468.png"}, {"description": "Sesiunile speciale de la Evaluarea Na\u021bional\u0103 \u0219i Bacalaureat organizate pentru elevii care, din motive de s\u0103n\u0103tate, nu vor putea participa la prima sesiune vor recunoa\u0219te eventualele probe pe care ace\u0219tia au apucat s\u0103 le dea ini\u021bial, a declarat duminic\u0103 seara,\u2026", "title": "Evaluare Na\u021bional\u0103 \u0219i Bacalaureat 2020. Ministrul Monica Anisie face preciz\u0103ri importante despre sesiunea special\u0103 - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/educatie/evaluare-nationala-si-bacalaureat-2020-ministrul-monica-anisie-face-precizari-importante-despre-sesiunea-speciala-1319443", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-06-07T16:43:00Z", "content": "Sesiunile speciale de la Evaluarea Naional i Bacalaureat organizate pentru elevii care, din motive de sntate, nu vor putea participa la prima sesiune vor recunoate eventualele probe pe care acetia au\u2026 [+3889 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNCUyRjI3JTJGMTE4MDY3MF8xMTgw/NjcwX21vbmljYS1hbmlzaWUtaW5xdWFt/LWdhbmVhLTkuanBnJnc9NjQwJmg9NDgw/JnpjPTEmaGFzaD1hNzk0MGI4ZWY4NTM2MmU1MDc3Y2I4YTQ0MjUyMTdhYg==.thumb.jpg"}, {"description": "Lungmetrajul de debut al regizorului Radu Ciorniciuc - \u201eAcas\u0103/ Acas\u0103, My Home\" - a primit marele premiu The Golden Horn la Festivalul de Film de la Cracovia, Polonia, \u015fi intr\u0103 automat \u00een cursa pentru o nominalizare \u00een categoria dedicat\u0103 documentarelor la urm\u0103\u2026", "title": "Trailer | Un documentar rom\u00e2nesc cu 4 trofee \u00een palmares intr\u0103 \u00een cursa pentru o nominalizare la Oscar 2021 - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/magazin/timp-liber/film/trailer-un-documentar-romanesc-cu-4-trofee-in-palmares-intra-in-cursa-pentru-o-nominalizare-la-oscar-2021-1319419", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-06-07T15:20:00Z", "content": "Lungmetrajul de debut al regizorului Radu Ciorniciuc - Acas/ Acas, My Home\" - a primit marele premiu The Golden Horn la Festivalul de Film de la Cracovia, Polonia, i intr automat \u00een cursa pentru o no\u2026 [+1608 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNiUyRjA3JTJGMTE5NDI5MF8xMTk0/MjkwX2FjYXNhLW15LWhvbWUuanBnJnc9/NjQwJmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD0wZTY1/ZWEwY2M3NThhMmY0OTI0ODI0NWJhNDVlZjFjOQ==.thumb.jpg"}, {"description": "Gigi Becali, transfer pentru titlu! FCSB aduce noul pu\u015fti minune din Liga 1: \u201dVoi face fa\u0163\u0103!\u201d", "title": "Gigi Becali, transfer pentru titlu! FCSB aduce noul pu\u015fti minune din Liga 1: \u201dVoi face fa\u0163\u0103!\u201d - TelekomSport.ro", "url": "https://www.telekomsport.ro/gigi-becali-transfer-pentru-titlu-fcsb-aduce-noul-pusti-minune-din-liga-1-voi-face-fata-19384375", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T15:08:00Z", "content": "FCSB se pregtete intens pentru reluarea meciurilor din Liga I, iar Gigi Becali sper ca echipa sa s c\u00e2tige lupta pentru titlu cu CFR Cluj i cu Universitatea Craiova.\r\nLa fel ca marile cluburi din stri\u2026 [+3272 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telekomsport.ro"}, "urlToImage": "//i0.1616.ro/media/541/2981/36189/19384375/1/gigi-becali.jpg?width=1200"}, {"description": "Rom sau \u0163igan? Om sau sub-om? Dup\u0103 mai bine de 160 de ani de la dezrobirea \u0163iganilor, una din cele mai numeroase comunit\u0103\u0163i etnice din Rom&acirc;nia este privit\u0103 &icirc;n continuare ca un corp str\u0103in &icirc;n societatea rom&acirc;neasc\u0103. Scla", "title": "De ce sunt discrimina\u0163i romii. De c\u00e2nd se folose\u015fte cuv\u00e2ntul \"rom\" \u00een Rom\u00e2nia ANALIZ\u0102 | RomaniaTV.Net - Mobi - RomaniaTV.net", "url": "https://www.romaniatv.net/de-ce-sunt-discriminati-romii-de-cand-se-foloseste-cuvantul-rom-in-romania-analiza_279477.html", "author": "Bobi Neac\u015fu", "publishedAt": "2020-06-07T14:03:52Z", "content": "Din 2002, Rom\u00e2nia are o instituie care lupt \u00eempotriva oricrei forme de discriminare, inclusiv a celei pe motive etnice. Este vorba despre Consiliul Naional pentru Combaterea Discriminrii. Anul trecut\u2026 [+14506 chars]", "source": {"id": null, "name": "Romaniatv.net"}, "urlToImage": "http://media.rtv.net/image/201603/full/646x404_1_69767200.jpg"}, {"description": "Ce sume s-au pl\u0103tit din amenzile date \u00een timpul st\u0103rii de urgen\u021b\u0103. Anun\u021bul lui C\u00ee\u021bu", "title": "Ce sume s-au pl\u0103tit din amenzile date \u00een timpul st\u0103rii de urgen\u021b\u0103. Anun\u021bul lui C\u00ee\u021bu - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/ce-sume-s-au-platit-din-amenzile-date-in-timpul-starii-de-urgenta-anuntul-lui-citu.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T12:26:00Z", "content": "Mai puin de 100 de milioane de lei din cele 600 de milioane, c\u00e2t au totalizat amenzile din timpul strii de urgen, au fost achitate, a declarat ministrul Finanelor Florin C\u00eeu.\r\n\u201eMai pu\u0163in de 100 de mi\u2026 [+837 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Apr2020/62120204.jpg"}, {"description": "\u00cen Rom\u00e2nia sunt 20.479 de persoane infectate cu virusul COVID-19, dintre care 189 au fost diagnosticate \u00een ultimele 24 de ore, potrivit raport\u0103rii de duminic\u0103 a Grupului de Comunicare Strategic\u0103.", "title": "Situa\u021bia cazurilor de coronavirus din Rom\u00e2nia pe jude\u021be - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/situatia-cazurilor-de-coronavirus-din-romania-pe-judete-1319306", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-06-07T10:18:00Z", "content": "\u00cen Rom\u00e2nia sunt 20.479 de persoane infectate cu virusul COVID-19, dintre care 189 au fost diagnosticate \u00een ultimele 24 de ore, potrivit raportrii de duminic a Grupului de Comunicare Strategic.\r\n1. Al\u2026 [+957 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwMyUyRjEyJTJGMTE2OTU1N18xMTY5/NTU3X2Nvc3R1bS1jb3JvbmF2aXJ1cy1y/b21hbmlhLWlucXVhbS1nYW5lYS0xNi5q/cGcmdz02NDAmaD00ODAmemM9MSZoYXNo/PTE2ZjBjY2ViYTYwZjdkZTQwYWFiZDUwMjkwMzI2NWZj.thumb.jpg"}, {"description": "Un troleibuz a luat foc, duminic\u0103, pe Bulevardul Lasc\u0103r Catargiu, din Capital\u0103. Nu au fost raportate victime.", "title": "Un troleibuz a luat foc \u00een Bucure\u0219ti. Reac\u021bia Gabrielei Firea la incident - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/economie/transporturi/un-troleibuz-a-luat-foc-in-bucuresti-1319258", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-06-07T08:47:00Z", "content": "Un troleibuz a luat foc, duminic, pe Bulevardul Lascr Catargiu, din Capital. Nu au fost raportate victime.\r\n Setarile tale privind cookie-urile nu permit afisarea continutul din aceasta sectiune. Pot\u2026 [+2338 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNiUyRjA3JTJGMTE5NDEzNV8xMTk0/MTM1X3Ryb2xlaWJ1ei1pbmNlZGl1LWZs/YWNhcmktYnVjdXJlc3RpLmpwZyZ3PTY0/MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9MGQ4NTQw/YjliMzkwZjE3NzEwZmQ4ZDI0MGU2MzYxZDk=.thumb.jpg"}, {"description": "Pe l\u00e2ng\u0103 sc\u0103p\u0103rile legate de Samsung Galaxy Note 20 \u015fi Galaxy Fold 2, acum apar \u015fi unele legate de un viitor purtabil al companiei sud coreene. E vorba despre Samsung Galaxy Watch 3, \u00een varianta de 41mm. Acesta tocmai a primit certificarea NBTC \u015fi afl\u0103m..", "title": "Samsung Galaxy Watch 3 apare men\u0163ionat \u00eentr-o nou\u0103 sc\u0103pare; Este certificat oficial, cu inel rotativ tactil - Mobilissimo.ro", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-ceasuri-inteligente/samsung-galaxy-watch-3-apare-mentionat-intr-o-noua-scapare-este-certificat-oficial-cu-inel-rotativ-tactil", "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "publishedAt": "2020-06-07T08:35:12Z", "content": "Pe l\u00e2ng scprile legate de Samsung Galaxy Note 20 i Galaxy Fold 2, acum apar i unele legate de un viitor purtabil al companiei sud coreene. E vorba despre Samsung Galaxy Watch 3, \u00een varianta de 41mm. \u2026 [+1242 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "urlToImage": "https://images1.mobilissimo.ro/vLQ/5edca72402791.jpg"}, {"description": "GTA 6 este in centrul unui anunt care a suparat fanii din intreaga lume, acestia incepand se planga pe retelele de socializare de situatie, chiar daca lucrurile nu stau chiar asa precum isi imagineaza foarte multa lume in momentul de fata, situatia fiind comp\u2026", "title": "GTA 6: Anuntul care a SUPARAT Multi Jucatori din TOATA Lumea - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/06/07/gta-6-supararea-420325/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-06-07T07:13:51Z", "content": "GTA 6 este in centrul unui anunt care a suparat fanii din intreaga lume, acestia incepand se planga pe retelele de socializare de situatie, chiar daca lucrurile nu stau chiar asa precum isi imagineaz\u2026 [+1130 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/06/GTA-6-supararea.jpg"}], "totalResults": 35}