{"status": "ok", "articles": [{"description": "OPLUS este o companie misterioas\u0103 care administreaz\u0103 OnePlus, Oppo \u015fi Realme. Ne ducem cu g\u00e2ndul la o fuziune, capitaliz\u00e2nd pe imaginea vestic\u0103 OnePlus \u015fi marketing-ul f\u0103cut cu cap, pe inova\u0163ia de la Oppo \u015fi pre\u0163urile mici de la Realme.", "title": "CEO-ul OnePlus devine liant \u00eentre Oppo, Realme \u015fi OnePlus; Pete Lau se ocup\u0103 cu sinergia brandurilor, ne duce cu g\u00e2ndul la o fuziune - Mobilissimo.ro", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-telefoane/ceo-ul-oneplus-devine-liant-intre-oppo-realme-si-oneplus-pete-lau-se-ocupa-cu-sinergia-brandurilor-ne-duce-cu-gandul-la-o-fuziune", "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "publishedAt": "2020-09-01T22:08:51Z", "content": "Chiar dac Oppo, Vivo i OnePlus provin de sub aceeai umbrel a conglomeratului chinez BBK, ele sunt totui companii independente. Asta nu \u00eenseamn c nu fac schimb de tehnologie i nu \u00eemprumuta din ideile \u2026 [+1218 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "urlToImage": "https://images1.mobilissimo.ro/Fww/5f4ec67a58b18.jpg"}, {"description": "Noutati, stiri, suport, gadgeturi, tehnologie", "title": "Samsung GALAXY Z Fold2 - prezentare detaliat\u0103 a nout\u0103\u021bilor aduse de c\u0103tre pliabul premium sud-coreean - Gadget.ro", "url": "https://gadget.ro/samsung-galaxy-z-fold2-prezentare-detaliata-a-noutatilor-aduse-de-catre-pliabul-premium-sud-coreean/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-01T20:36:23Z", "content": "Samsung a inut o a doua sesiune Unpacked, special pentru GALAXY Z Fold2. \r\nDetaliile complete \u00een materialul video:\r\nSunt dou variante de culoare: Mystic Black i Mystic Bronze + 4 posibiliti de custom\u2026 [+3244 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "urlToImage": null}, {"description": "Dinamo face transferuri pe band\u0103 rulant\u0103! Cosmin Contra a cerut \u00eent\u0103riri, iar \u00een \u0218tefan cel Mare a venit \u0219i un funda\u0219 dreapta.", "title": "OFICIAL | Dinamo face transferuri pe band\u0103 rulant\u0103! Ultima achizi\u021bie este un interna\u021bional din Venezuela - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/oficial-dinamo-face-transferuri-pe-banda-rulanta-ultima-achizitie-este-un-international-din-venezuela-900506", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-09-01T20:11:00Z", "content": "Este vorba de Alexander David Gonz\u00e1lez, component al primei reprezentative a statului Venezuela, ultima oar la Club Deportivo Mirand\u00e9s.\r\nJuctorul de 28 de ani va sosi la Bucureti pentru a efectua tes\u2026 [+1059 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDkl/MkYwMSUyRjEyMjI5MjlfMTIyMjkyOV9k/aW5hbS5qcGcmdz02NDAmaD00ODAmemM9/MSZoYXNoPTQ1MDQzNWMxZDMwZjU1ZjBkODU1YzgzZDY1YzExOGEy.thumb.jpg"}, {"description": "Copiii care sufer\u0103 de boli cronice sau au \u00een familie persoane din categorii de risc pot face \u0219coala exclusiv online, pentru a evita riscul infect\u0103rii cu coronavirus. \u00centrebat\u0103, mar\u021bi", "title": "Condi\u021biile \u00een care p\u0103rin\u021bii pot opta pentru cursuri online pentru copiii lor - ministrul Educa\u021biei - HotNews", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-coronavirus-24263398-conditiile-care-parintii-pot-opta-pentru-cursuri-online-pentru-copiii-lor-ministrul-educatiei.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-09-01T20:05:00Z", "content": "Dup \u00eenscrierea pe site-ul HotNews.ro, poi deschide seciunea MyHotNews ca s completezi sau s schimbi profilul de utilizator.\r\nAtenie! Logarea pe site se face cu adresa de email, nu cu nickname-ul. Adr\u2026 [+196 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-04-6-23797869-70-monica-anisie.jpg"}, {"description": "NVIDIA a dezvaluit astazi noua serie de placi grafice RTX 3000, dezvoltate pe noua arhitectura Ampere. Placile vor livra cel mai mare salt generational din istoria seriei GeForce. Vedetele prezentate", "title": "NVIDIA prezinta noua serie GeForce RTX 3000 - Care sunt noutatile? - Zona IT", "url": "https://zonait.ro/nvidia-prezinta-noua-serie-geforce-rtx-3000-care-sunt-noutatile/", "author": "Alex", "publishedAt": "2020-09-01T19:16:15Z", "content": "Termeni de utilizareSite-ul zonait.tv utilizeaza cookie-uri.\r\nInformatiile prezentate in continuare au scopul de a aduce la cunostinta utilizatorului mai multe detalii despre plasarea, utilizarea si \u2026 [+17656 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zonait.ro"}, "urlToImage": "https://zonait.ro/wp-content/uploads/2020/09/NVIDIA-RTX-3000-768x432.png"}, {"description": "Polonia a inclus Rom\u00e2nia pe lista statelor cu risc epidemiologic crescut. Ministerul Afacerilor Externe (MAE) a anun\u021bat c\u0103 zborurile c\u0103tre \u0219i dinspre \u021bara noastr\u0103 sunt temporar suspendate.", "title": "\u00cenc\u0103 o \u021bar\u0103 a inclus Rom\u00e2nia pe lista ro\u0219ie. Zborurile au fost suspendate - Antena3.ro", "url": "https://www.antena3.ro/actualitate/inca-o-tara-a-inclus-romania-pe-lista-rosie-zborurile-au-fost-suspendate-581040.html", "author": "Diana Dragotescu", "publishedAt": "2020-09-01T18:00:03Z", "content": "Rom\u00e2nia a fost inclus pe lista rilor\u00a0roii \u00een Polonia. \u00cen contextul pandemiei de coronavirus, cursele aeriene ctre i dispre Rom\u00e2nia\u00a0vor fi suspendate \u00eencep\u00e2nd cu data de 2 septembrie, p\u00e2n pe 15 septem\u2026 [+1513 chars]", "source": {"id": null, "name": "Antena3.ro"}, "urlToImage": "https://www.antena3.ro/thumbs/amp/2020/09/01/inca-o-tara-a-inclus-romania-pe-lista-rosie-zborurile-au-fost-suspendate-676323.jpg"}, {"description": "CFR Cluj ar putea ramane fara doi dintre jucatorii importanti de la club.&nbsp;", "title": "LOVITURA GREA pentru CFR Cluj! Dan Petrescu confirma ca poate pierde DOI JUCATORI importanti din echipa - SPORT.RO", "url": "https://www.sport.ro/liga-1/lovitura-grea-pentru-cfr-cluj-dan-petrescu-confirma-ca-poate-pierde-doi-jucatori-importanti-din-echipa.html", "author": "Sport.ro", "publishedAt": "2020-09-01T17:27:33Z", "content": "CFR Cluj ar putea ramane fara doi dintre jucatorii importanti de la club.\u00a0 \r\nKevin Boli (29 de ani) s-ar fi inteles cu Samsunspor, club din Liga a 2-a din Turcia. Zvonurile au fost confirmate de Dan \u2026 [+1090 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2020/09/01/image_galleries/707974/lovitura-grea-pentru-cfr-cluj-dan-petrescu-confirma-ca-poate-pierde-doi-jucatori-importanti-din-echipa_size6.jpg"}, {"description": "De ce i-a fost fric\u0103 nu a sc\u0103pat! Dan Petrescu ar fi preferat s\u0103 nu cad\u0103 \u00een turul 3 preliminar din Europa League cu suedezii de la Djurgarden, probabila \u00eenving\u0103toare din confruntarea cu Europa din Gibraltar.", "title": "Schimbul anului, propus de Dan Petrescu: \u201dPreferam cu Tottenham. Ve\u021bi vedea c\u0103 Boto\u0219ani bate echipa lui Mourinho!\u201d - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/europa-league/schimbul-anului-propus-de-dan-petrescu-preferam-cu-tottenham-veti-vedea-ca-botosani-bate-echipa-lui-mourinho-900305", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-09-01T16:00:00Z", "content": "<ul><li>Fotbal Club (mari, ora 21:30, Digi Sport 1)\r\n</li><li>Fotbal European (miercuri, ora 17:30, Digi Sport 1)\r\n</li></ul>Nostalgic dup duelurile din Anglia de pe vremea c\u00e2nd juca la Chelsea, antr\u2026 [+782 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDkl/MkYwMSUyRjEyMjI4NThfMTIyMjg1OF9H/ZXR0eUltYWdlcy0xMjY3NzI3MjgwLmpw/ZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9/MjcyYTYxN2M2YTM2YWU1Y2E2NGRkMjJiZTRlMjAyYjI=.thumb.jpg"}, {"description": "Liviu Vasilescu a anun\u021bat c\u0103, de ast\u0103zi, se retrage din func\u021bia de inspector general al Poli\u021biei Rom\u00e2ne, dup\u0103 scandalul \u00eenmorm\u00e2nt\u0103rii lui Emi Pian. Vasilescu a acuzat un atac mediatic concentrat asupra Poli\u021biei Rom\u00e2ne.", "title": "Liviu Vasilescu a demisionat de la \u0219efia Poli\u021biei Rom\u00e2ne dup\u0103 scandalul \u00eenmorm\u00e2nt\u0103rii lui Emi Pian - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/liviu-vasilescu-a-demisionat-de-la-sefia-politiei-romane-1361606", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-09-01T15:22:00Z", "content": "Liviu Vasilescu a anunat c, de astzi, se retrage din funcia de inspector general al Poliiei Rom\u00e2ne, dup scandalul \u00eenmorm\u00e2ntrii lui Emi Pian. Vasilescu a acuzat un atac mediatic concentrat asupra Poli\u2026 [+3922 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMTkl/MkYwOCUyRjIxJTJGMTEwNDEyNV8xMTA0/MTI1X0lEODU0NDhfSU5RVUFNX1Bob3Rv/c19PY3Rhdl9HYW5lYS5qcGcmdz02NDAm/aD00ODAmemM9MSZoYXNoPTQ0ZDE1MWNkODMxYjdiZDRlZjhjODcyYjM5MzkxN2Fj.thumb.jpg"}, {"description": "Noutati, stiri, suport, gadgeturi, tehnologie", "title": "ASUS VivoBook S14 (M433) \u0219i S15 (M533) - procesoare AMD Ryzen, mult\u0103 culoare \u0219i pre\u021burile din Rom\u00e2nia - Gadget.ro", "url": "https://gadget.ro/asus-vivobook-s14-m433-si-s15-m533-procesoare-amd-ryzen-multa-culoare-si-preturile-din-romania/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-01T14:24:07Z", "content": "ASUS i-a mrit oferta de laptopuri din ara noastr prin dou modele ce mizeaz pe culoare: VivoBook S14 (M433) i S15 (M533). Sunt notebook-uri cu AMD Ryzen ce au fost concepute \u00een mod special pentru publ\u2026 [+3050 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "urlToImage": null}, {"description": "Cea mai \u00eendep\u0103rtat\u0103 regiune a Sistemului Solar, o sfer\u0103 de obiecte cosmice \u00eenghe\u0163ate \u015fi \u00eentunecate aflat\u0103 dincolo de orbita planetei Neptun, este relativ", "title": "O nou\u0103 ipotez\u0103 \u0219tiin\u021bific\u0103: Soarele ar fi putut avea un frate geam\u0103n/ Asta ar explica formarea Norului Oort de la marginea Sistemului Solar - G4Media.ro", "url": "https://www.g4media.ro/o-noua-ipoteza-stiintifica-soarele-ar-fi-putut-avea-un-frate-geaman-ceea-ce-ar-explica-formarea-norului-oort-de-la-marginea-sistemului-solar.html", "author": "Redac\u021bia", "publishedAt": "2020-09-01T13:58:31Z", "content": "Cea mai \u00eendeprtat regiune a Sistemului Solar, o sfer de obiecte cosmice \u00eengheate i \u00eentunecate aflat dincolo de orbita planetei Neptun, este relativ prea aglomerat. Toate obiectele aflate acolo, dinco\u2026 [+7570 chars]", "source": {"id": null, "name": "G4media.ro"}, "urlToImage": "https://cdn.g4media.ro/wp-content/uploads/2020/09/norul-oort.jpg"}, {"description": "Suspendarea circula\u021biei tramvaiului 41 a devenit subiect de scandal \u00eentre primarul Capitalei \u0219i ministerul Transporturilor. Acesta sus\u021bine, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103, c\u0103 Gabriela Firea ar fi refuzat s\u0103 aprobe suspendarea circula\u021biei pe una dintre cele mai ci\u2026", "title": "Gabriela Firea \u0219i ministrul Bode se ceart\u0103 pe suspendarea tramvaiului 41 - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/gabriela-firea-si-ministrul-bode-se-cearta-pe-suspendarea-tramvaiului-41-1361531", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-09-01T13:52:00Z", "content": "Suspendarea circulaiei tramvaiului 41 a devenit subiect de scandal \u00eentre primarul Capitalei i ministerul Transporturilor. Acesta susine, \u00eentr-un comunicat de pres, c Gabriela Firea ar fi refuzat s ap\u2026 [+4072 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwOSUyRjAxJTJGMTIyMjgwOF8xMjIy/ODA4X3RyYW12YWl1bC00MV9JTlFVQU1f/UGhvdG9zX09jdGF2X0dhbmVhLmpwZyZ3/PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9YjNi/ZjZlZDZhODllYmEyMDgyYjY3NjgzMjUwNjBmOGY=.thumb.jpg"}, {"description": "Isma Lopez, 30 de ani, nu a mai acceptat s\u0103 continue la Tenerife dup\u0103 ce a pierdut echipa din cauza unor probleme de s\u0103n\u0103tate \u0219i va veni s\u0103 semneze cu Dinamo.", "title": "Apendicita l-a adus la Dinamo \u00bb Portretul fotbalistului convins de Cosmin Contra s\u0103 vin\u0103 \u00een Rom\u00e2nia - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/update-isma-lopez-prezentat-oficial-de-dinamo-portretul-fotbalistului-convins-de-cosmin-contra-sa-vina-in-romania-608894.html", "author": "Eduard Apostol", "publishedAt": "2020-09-01T13:47:55Z", "content": "UPDATE, ora 18:00: Ismael Lopez, prezentat de Dinamo\r\nOFICIAL. Ismael Lopez Blanco la Dinamo Bucureti\r\nFC Dinamo Bucureti i Club Deportivo Tenerife au ajuns la acord pentru transferul fotbalistului s\u2026 [+4339 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/01092020/1598968832201.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "ONAC, despre cele 250.000 de tablete promise elevilor, care nu au fost cump\u0103rate: firmele le-ar fi livrat prea t\u00e2rziu, doar Orange va livra \u00een Muntenia", "title": "ONAC explic\u0103 de ce nu s-au putut cump\u0103ra cele 250.000 de tablete pentru elevi: firmele le-ar fi... - Libertatea", "url": "https://www.libertatea.ro/stiri/onac-reactie-tablete-elevi-firme-orange-3109958", "author": "Iulia Marin", "publishedAt": "2020-09-01T12:23:53Z", "content": "\u00cen rspuns, reprezentanii ONAC dau vina pe termenele de livrare prea relaxate propuse de firme.\u00a0\r\nZiarul a transmis, vineri, o solicitare oficial ctre ONAC pentru a afla numele c\u00e2tigtorilor acestei pr\u2026 [+2339 chars]", "source": {"id": null, "name": "Libertatea.ro"}, "urlToImage": "https://static4.libertatea.ro/wp-content/uploads/2020/09/shutterstock601406225.jpg"}, {"description": "C\u0103t\u0103lin M\u0103ru\u021b\u0103 a f\u0103cut marele anun\u021b. Ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103, de fapt, cu Andra", "title": "C\u0103t\u0103lin M\u0103ru\u021b\u0103 a f\u0103cut marele anun\u021b. Ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103, de fapt, cu Andra - Playtech", "url": "https://playtech.ro/stiri/catalin-maruta-a-facut-marele-anunt-ce-se-intampla-de-fapt-cu-andra-185604", "author": "\u0218tefan R. Apostol", "publishedAt": "2020-09-01T11:24:00Z", "content": "Pe 23 august, una dintre cele mai iubite artiste ale momentului, Andra, a \u00eemplinit frumoasa v\u00e2rst de 34 de ani, ocazie cu care a organizat o mic petrecere la care au participat prieteni apropiai.\r\nCt\u2026 [+1666 chars]", "source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "urlToImage": "https://playtech.ro/stiri/wp-content/uploads/2020/09/andra.png"}, {"description": "Prim-vicepre\u015fedintele PSD Sorin Grindeanu a declarat mar\u0163i c\u0103 ziua de luni, c\u00e2nd nu a putut fi...", "title": "Sorin Grindeanu, dup\u0103 e\u0219ecul PSD din Parlament: 'Este clar c\u0103 PNL, USR, UDMR, PMP sunt la putere' - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/sorin-grindeanu-dupa-esecul-psd-din-parlament-este-clar-ca-pnl-usr-udmr-pmp-sunt-la-putere_1501599.html", "author": "Alexandra Cruceru, Redactor", "publishedAt": "2020-09-01T11:08:00Z", "content": "Prim-vicepreedintele PSD Sorin Grindeanu a declarat mari c ziua de luni, c\u00e2nd nu a putut fi dezbtut i votat moiunea de cenzur din cauza lipsei de cvorum, arat c social-democraii nu au majoritatea nec\u2026 [+1220 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/202008/w800/media-159808920167728400.jpg"}, {"description": "Surse: Apple va lansa 4 noi modele de iPhone, precum \u015fi o nou\u0103 tablet\u0103 iPad Air", "title": "Surse: Apple va lansa 4 noi modele de iPhone, precum \u015fi o nou\u0103 tablet\u0103 iPad Air - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/ilikeit/surse-apple-va-lansa-4-noi-modele-de-iphone-precum-si-o-noua-tableta-ipad-air.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-01T10:42:00Z", "content": "Grupul american Apple Inc le-a cerut subcontractorilor s \u00eei livreze cel puin 75 de milioane de telefoane iPhone 5G p\u00e2n la finele acestui an.\r\nAcest num\u0103r este comparabil cu cel \u00eenregistrat \u00een 2019, c\u2026 [+2533 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Sep2019/62075880.jpg"}, {"description": "\u00cen ultimele 24 de ore au fost 1.053 de cazuri noi, din 22.320 de teste efectuate. Alte 60 de persoane au murit din cauza infec\u021biilor cu coronavirus, un nou record de decese \u00een Rom\u00e2nia. De asemenea, la Terapie Intesiv\u0103 sunt internate 522 de pacien\u021bi, cel mai m\u2026", "title": "Record de decese \u0219i de bolnavi \u00een stare grav\u0103 din cauza COVID-19, \u00een ultimele 24 de ore - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/record-de-decese-si-de-bolnavi-in-stare-grava-din-cauza-covid-19-in-ultimele-24-de-ore-1361391", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-09-01T09:53:00Z", "content": "\u00cen ultimele 24 de ore au fost 1.053 de cazuri noi, din 22.320 de teste efectuate. Alte 60 de persoane au murit din cauza infeciilor cu coronavirus, un nou record de decese \u00een Rom\u00e2nia. De asemenea, la\u2026 [+4664 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNiUyRjI1JTJGMTIwMDA2M18xMjAw/MDYzX3Byb2ZpbWVkaWEtY29yb25hdmly/dXMtMi5qcGcmdz02NDAmaD00ODAmemM9/MSZoYXNoPTA0ZWEyMzQwZGI1MTE5OTUzN2YwZDNhZTZmZWJjOTcy.thumb.jpg"}, {"description": "Ciocniri violente au loc \u00een Statele Unite \u00eentre supoterii lui Donald Trump \u0219i demonstran\u021bii \u00eempotriva brutalit\u0103\u021bii poli\u021biei. S\u00e2mb\u0103t\u0103 noaptea conflictul a dus la schimburi de focuri \u0219i la moartea unei persoane \u00een Portland. Pre\u015fedintele SUA a amenin\u0163at c\u0103 va tr\u2026", "title": "Protestele violente continu\u0103 \u00een SUA \u00een timp ce pre\u0219edintele Trump \u00eel ap\u0103r\u0103 pe adolescentul care a \u00eempu\u0219cat trei protestatari \u00een Kenosha - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/protestele-violente-continua-in-sua-in-timp-ce-presedintele-trump-il-apara-pe-adolescentul-care-a-impuscat-trei-protestatari-in-kenosha-1361348", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-09-01T09:44:00Z", "content": "Ciocniri violente au loc \u00een Statele Unite \u00eentre supoterii lui Donald Trump i demonstranii \u00eempotriva brutalitii poliiei. S\u00e2mbt noaptea conflictul a dus la schimburi de focuri i la moartea unei persoan\u2026 [+2867 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwOSUyRjAxJTJGMTIyMjcxNl8xMjIy/NzE2X3Byb2ZpbWVkaWEtcHJvdGVzdGUt/c3VhLmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0x/Jmhhc2g9ZDM2MWI5YmNlODFhMDMwMjA4ZTUwOWZmM2M4NGM3NTM=.thumb.jpg"}, {"description": "Speciali\u0219tii au \u00eenc\u0103 nenum\u0103rate semne de \u00eentrebare dup\u0103 un obiect str\u0103in a intrat \u00een sistemul nostru solar \u00een anul 2017. Ce au descoperit p\u00e2n\u0103 acum \u0219i care sunt primele scenarii?", "title": "Cel mai ciudat obiect din spa\u021biu. Nimeni nu \u0219tie ce este, cu adev\u0103rat. - Playtech", "url": "https://playtech.ro/stiri/cel-mai-ciudat-obiect-din-spatiu-nimeni-nu-stie-ce-este-cu-adevarat-185444", "author": "Ana Chivu", "publishedAt": "2020-09-01T09:36:00Z", "content": "Specialitii au \u00eenc nenumrate semne de \u00eentrebare dup un obiect strin a intrat \u00een sistemul nostru solar \u00een anul 2017. Iat analiza primelor estimri i celor de acum! Care sunt ipotezele cercettorilor?\r\nO\u2026 [+2612 chars]", "source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "urlToImage": "https://playtech.ro/stiri/wp-content/uploads/2020/09/cometa.-singurura-obiect-strain-intrat-in-sistemul-solar-1.jpg"}], "totalResults": 34}