{"status": "ok", "articles": [{"description": "Caii s\u0103lbatici de la Letea au intrat \u00een aten\u0163ia opiniei publice interna\u0163ionale \u00een 2011, c\u00e2nd au fost descoperi\u0163i de activi\u015fti pentru drepturile animalelor \u00eenfometa\u0163i, maltrata\u0163i, gata s\u0103 fie du\u015fi la abator. Acum, caii de la Letea au devenit un brand atr\u0103g\u00e2nd \u2026", "title": "VIDEO Imagini devastatoare cu caii s\u0103lbatici maltrata\u0163i la Letea. Lungul drum al salv\u0103rii hergheliei din ... - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/locale/tulcea/video-imagini-devastatoare-caii-salbatici-maltratati-letea-lungul-drum-salvarii-hergheliei-delta-dunarii-1_5ec78c035163ec4271074d0c/index.html", "author": "https://facebook.com/100001770215534", "publishedAt": "2020-05-22T19:20:46Z", "content": "Activitii de la ARCA au celebrat momentul prin postarea unui album de fotografii, care arat o parte din eforturile prin care comunitatea pentru drepturile animalelor s-a mobilizat spre salvarea cailo\u2026 [+3353 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/05/22/5ec7867b5163ec4271071c07/974x468.png"}, {"description": "Premierul R.Moldova, atac dur la adresa Rom\u00e2niei: \u201d\u021aara care geme de cea mai mare corup\u021bie din Europa\u201d. Reac\u021bia MAE", "title": "Premierul R.Moldova, atac dur la adresa Rom\u00e2niei: \u201d\u021aara care geme de cea mai mare corup\u021bie din Europa\u201d. - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/premierul-republicii-moldova-romania-tara-cu-cea-mai-mare-coruptie-din-europa-cum-a-reactionat-mae.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-22T18:37:00Z", "content": "Premierului Republicii Moldova, Ion Chicu, a catalogat Rom\u00e2nia drept ara cu cea mai mare corupie din Europa i a criticat modul \u00een care este gestionat pandemia de COVID-19.\r\nDrept urmare, ambasadorulu\u2026 [+4293 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/May2020/62126833.jpg"}, {"description": "\u00cen urm\u0103 cu c\u00e2teva zile Oppo \u015fi Vodafone au anun\u0163at un parteneriat strategic pentru Europa, \u00eens\u0103 primele smartphone-uri Oppo aduse pe canal oficial \u00een Rom\u00e2nia sunt lansate simultan at\u00e2t la Vodafone,\u2026", "title": "Oppo Find X2 \u015fi Reno 3 Pro 5G disponibile \u00een oferta Orange \u015fi Vodafone - Gadget.ro", "url": "https://gadget.ro/oppo-find-x2-si-reno-3-pro-5g-disponibile-in-oferta-orange-si-vodafone/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-22T18:33:45Z", "content": "Telefoane Mobile\r\n\u00cen urm cu c\u00e2teva zile Oppo i Vodafone au anunat un parteneriat strategic pentru Europa, \u00eens primele smartphone-uri Oppo aduse pe canal oficial \u00een Rom\u00e2nia sunt lansate simultan at\u00e2t \u2026 [+1484 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "urlToImage": "https://gadget.ro/wp-content/uploads/2020/05/oppo-1.jpg"}, {"description": "Ilie Dumitrescu, reac\u021bie vehement\u0103 dup\u0103 apari\u021bia clipului \u00een care Cornel Dinu jigne\u0219te gloriile lui Dinamo", "title": "Ilie Dumitrescu, reac\u021bie vehement\u0103 dup\u0103 apari\u021bia clipului \u00een care Cornel Dinu jigne\u0219te gloriile lui Dinamo - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/ilie-dumitrescu-reactie-vehementa-dupa-aparitia-clipului-in-care-cornel-dinu-jigneste-gloriile-lui-dinamo-599575.html", "author": "Gazeta Sporturilor", "publishedAt": "2020-05-22T18:24:59Z", "content": "Ringier Sportal:Gazeta Sporturilor ,\u00a0 GSP.ro,\u00a0 Tolo.ro,\u00a0 Blogsport.ro,\u00a0 Campionate.ro,\u00a0 EchipaFantastica.ro,\u00a0 Premium GSP \u00a0\u00a0 Ringier Romania:Ringier,\u00a0 Ziarul Libertatea,\u00a0 Libertatea pentru femei,\u00a0 ti\u2026 [+280 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/22052020/1590172291059.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "Trei mini\u0219tri ar urma s\u0103 fie schimba\u021bi din Guvernul Orban, conform unor surse de pres\u0103.", "title": "Remaniere Guvern PNL. Orban s-ar preg\u0103ti s\u0103 dea afar\u0103 TREI MINI\u0218TRI/ UPDATE - DCNews", "url": "https://www.dcnews.ro/remaniere-guvern-pnl-orban-s-ar-pregati-sa-dea-afara-trei-ministri-surse_749980.html", "author": "Roxana Neagu", "publishedAt": "2020-05-22T17:01:43Z", "content": "Trei minitri ar urma s fie schimbai din Guvernul Orban, conform unor surse de pres.\u00a0UPDATE:\u00a0EXCLUSIV Trei minitri, pe fra? Orban, reacie imediat: Zece semne de \u00eentrebare. Nu cred c exist cineva \u00een PN\u2026 [+762 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/202005/w460/sedinta-guvern_07229100.jpg"}, {"description": "Andra \u0219i C\u0103t\u0103lin M\u0103ru\u021b\u0103 sunt \u00eempreun\u0103 de 15 ani \u0219i o c\u0103snicie de poveste. Cele dou\u0103 vedete sunt foarte apreciate pentru familia frumoas\u0103 pe care \u0219i-au construit-o. \u00cen plus, au dat mereu dovad\u0103 de discre\u021bie \u00een ceea ce prive\u0219te via\u021ba lor personal\u0103, ceea ce a st\u2026", "title": "Cum o alint\u0103 C\u0103t\u0103lin M\u0103ru\u021b\u0103 pe Andra. Detaliul neb\u0103nuit despre jurata Rom\u00e2nii Au Talent de la PRO TV - IMPACT", "url": "https://www.impact.ro/cum-o-alinta-catalin-maruta-pe-andra-detaliul-nebanuit-despre-jurata-romanii-au-talent-de-la-pro-tv-44242.html", "author": "Redac\u021bia IMPACT", "publishedAt": "2020-05-22T16:41:43Z", "content": "Andra i Ctlin Mru sunt \u00eempreun de 15 ani i o csnicie de poveste. Cele dou vedete sunt foarte apreciate pentru familia frumoas pe care i-au construit-o. \u00cen plus, au dat mereu dovad de discreie \u00een ceea\u2026 [+1412 chars]", "source": {"id": null, "name": "Impact.ro"}, "urlToImage": "https://www.impact.ro/wp-content/uploads/2020/05/maruta.jpg"}, {"description": "Soarele este in centrul unui anunt foarte important venit astazi de la agentia spatiala NASA, ea venind cu o veste care ar putea aduce foarte multe noutati surprinzatoare in legatura cu steaua din sistmeul nostru solar. Mai exact, cei de la NASA au anuntat ca\u2026", "title": "Soarele: Anuntul UIMITOR al NASA, ce Misiune IMPORTANTA face - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/05/22/soarele-apropiere-418192/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-05-22T16:18:53Z", "content": "Soarele este in centrul unui anunt foarte important venit astazi de la agentia spatiala NASA, ea venind cu o veste care ar putea aduce foarte multe noutati surprinzatoare in legatura cu steaua din si\u2026 [+2352 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/05/soarele-apropiere.jpg"}, {"description": "Evolu\u021bia epidemiei de COVID-19 este pe o pant\u0103 descendent\u0103, dar \u00eenc\u0103 nu se cunoa\u0219te impactul pe care l-a avut relaxarea restric\u021biilor de la sf\u00e2r\u0219itul s\u0103pt\u0103m\u00e2nii trecute, a spus ministrul S\u0103n\u0103t\u0103\u021bii, ca", "title": "Cea mai bun\u0103 veste din ultimele trei luni. Nelu T\u0103taru a spus-o direct: \"Putem s\u0103\u2026\" - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/cea-mai-buna-veste-din-ultimele-trei-luni-nelu-tataru-a-spus-o-direct-putem-sa.html", "author": "Maria Dima", "publishedAt": "2020-05-22T16:18:48Z", "content": "Evoluia epidemiei de COVID-19 este pe o pant descendent, dar \u00eenc nu se cunoate impactul pe care l-a avut relaxarea restriciilor de la sf\u00e2ritul sptm\u00e2nii trecute, a spus ministrul Sntii, care a explica\u2026 [+2097 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2019/12/breaking-news.png"}, {"description": "Mastile fitness nu sunt ceva nou. Daca ai urmarit vreodata clipuri video fitness, este posibil sa fi observat unele persoane care le poart", "title": "La ce sunt folositoare aceste masti fitness - Dojotech.ro", "url": "https://dojotech.ro/sanatate/la-ce-sunt-folositoare-aceste-masti-fitness/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-22T16:02:23Z", "content": "Mastile fitness nu sunt ceva nou. Daca ai urmarit vreodata clipuri video fitness, este posibil sa fi observat unele persoane care le poarta. Ideea din spatele acestor masti fitness nu are legatura cu\u2026 [+1585 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dojotech.ro"}, "urlToImage": "https://dojotech.ro/wp-content/uploads/2020/05/La-ce-sunt-folositoare-aceste-masti-fitness.jpg"}, {"description": "Compania Samsung din Coreea de Sud a dezvaluit un nou TV, dar nu de oricare. Este unul care a fost conceput special pentru a fi folosit in ae", "title": "Ce pret are acest TV Samsung conceput pentru aer liber - Dojotech.ro", "url": "https://dojotech.ro/monitoare-tv/ce-pret-are-acest-tv-samsung-conceput-pentru-aer-liber/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-22T15:58:01Z", "content": "Compania Samsung din Coreea de Sud a dezvaluit un nou TV, dar nu de oricare. Este unul care a fost conceput special pentru a fi folosit in aer liber. Se numeste \u201cThe Terrace\u201d si a fost proiectat pent\u2026 [+1576 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dojotech.ro"}, "urlToImage": "https://dojotech.ro/wp-content/uploads/2020/05/Ce-pret-are-acest-TV-Samsung-conceput-pentru-aer-liber.jpg"}, {"description": "Un top-model de renume s-ar fi aflat printre victimele avionului pr\u0103bu\u0219it din Pakistan. \u201eO pierdere uria\u0219\u0103 pentru lumea modei\u201d", "title": "Un top-model de renume s-ar fi aflat printre victimele avionului pr\u0103bu\u0219it din Pakistan. \u201eO pierdere... - Libertatea", "url": "https://www.libertatea.ro/stiri/zara-abid-top-model-deces-pakistan-avion-prabusit-3009775", "author": "Petre Dobrescu", "publishedAt": "2020-05-22T15:51:37Z", "content": "De Petre Dobrescu,\r\nVineri, 22 mai 2020, 18:28\r\nAceasta avea peste 80.000 de urmritori pe Instagram i era una dintre cel mai bine cotate din industria modei, a notat Daily Star. \r\nZborul companiei PI\u2026 [+1221 chars]", "source": {"id": null, "name": "Libertatea.ro"}, "urlToImage": "https://static4.libertatea.ro/wp-content/uploads/2020/05/zara-.jpg"}, {"description": "Autorit\u0103\u0163ile sus\u0163in c\u0103 la \u00eenmorm\u00e2ntarea IPS Pimen, care a pierdut lupta cu COVID-19, s-a \u00eenc\u0103lcat prevederile legale care reglementeaz\u0103 modul \u00een care se organizeaz\u0103 aceste ceremonii pe perioada de pandemie. Asta dup\u0103 ce la ceremonia religioas\u0103 de \u00eenmorm\u00e2ntare\u2026", "title": "Grupul de Comunicare Strategic\u0103: NU a fost dat\u0103 vreo \u00abderogare\u00bb de la m\u0103surile de prevenire sanitar\u0103 \u00een ... - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/news/eveniment/grupul-comunicare-strategica-inmormantarea-Ips-pimen-s-au-incalcat-reglementarile-legale-1_5ec7e7ca5163ec427109f826/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-05-22T15:45:15Z", "content": "Mulime de oameni la \u00eenmorm\u00e2ntarea lui \u00cePS Pimen FOTO Inquam Photos / Casian Mitu\r\nAutoritile susin c la \u00eenmorm\u00e2ntarea IPS Pimen, care a pierdut lupta cu COVID-19, s-a \u00eenclcat prevederile legale care \u2026 [+2258 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/05/22/5ec7d2fc5163ec4271094eac/974x468.jpg"}, {"description": "Huawei r\u0103m\u00e2ne f\u0103r\u0103 cip-uri dup\u0103 noile m\u0103suri SUA. TSMC a \u00eencetat s\u0103 mai ia comenzi noi de la Huawei Technologies.", "title": "Huawei r\u0103m\u00e2ne f\u0103r\u0103 cip-uri dup\u0103 noile m\u0103suri SUA - noobz.ro", "url": "https://www.noobz.ro/2020/05/22/huawei-ramane-fara-cip-uri-dupa-noile-masuri-sua/", "author": "Muche Ecaterina", "publishedAt": "2020-05-22T14:50:16Z", "content": "Huawei rm\u00e2ne fr cip-uri dup noile msuri SUA. Conform Nikkei Asian Review, Taiwanese Semiconductor Manufacturing Co. a \u00eencetat s mai preia comenzi noi de la Huawei Technologies. TSMC, cel mai mare pro\u2026 [+2725 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noobz.ro"}, "urlToImage": "https://www.noobz.ro/wp-content/uploads/2020/05/https___s3-ap-northeast-1.amazonaws.com_psh-ex-ftnikkei-3937bb4_images_6_6_1_5_23455166-1-eng-GB_HuaweiTSMCre2re-scaled-e1590158795340.jpg"}, {"description": "R\u0103zvan Burleanu, pre\u015fedintele Federa\u0163iei Rom\u00e2ne de Fotbal, a anun\u0163at c\u0103 pe 13 iunie se va relua fotbalul \u00een Rom\u00e2nia. Pre\u015fedintele FRF a spus c\u0103 de la 1 iunie juc\u0103torii se vor putea antrena \u00eempreun\u0103 \u015fi echipele \u00ee\u015fi vor putea programa meciuri amicale. Liga 1 a \u2026", "title": "Liga 1 revine. R\u0103zvan Burleanu, pre\u015fedintele Federa\u0163iei Rom\u00e2ne de Fotbal, a anun\u0163at c\u00e2nd se va relua fo - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/sport/liga-1-revine-razvan-burleanu-presedintele-federatiei-romane-de-fotbal-a-anuntat-cand-se-va-relua-fotbalul-in-romania-19170483", "author": "Mihaela M\u0103ncil\u0103", "publishedAt": "2020-05-22T14:20:35Z", "content": "Rom\u00e2nia se \u00eenscrie i ea pe lista rilor care vor relua fotbalul, dup suspendarea competiiilor sportive din cauza epidemiei de coronavirus. Rzvan Burleanu, preedintele Federaiei Rom\u00e2ne de Fotbal, a anu\u2026 [+2039 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1689/19170483/1/liga-1.jpg?width=640"}, {"description": "Lansarea Samsung Galaxy Note 20 din august va fi online. Compania face, de obicei, marea dezv\u0103luire \u00een direct de la New York.", "title": "Lansarea Samsung Galaxy Note 20 din august va fi online - noobz.ro", "url": "https://www.noobz.ro/2020/05/22/lansarea-samsung-galaxy-note-20-din-august-va-fi-online/", "author": "Muche Ecaterina", "publishedAt": "2020-05-22T13:16:46Z", "content": "Lansarea Samsung Galaxy Note 20 din august va fi online. Pentru prima dat \u00een istoria seriei Samsung Galaxy Note, Galaxy Note 20 va fi prezentat prima dat publicului online.\r\nGigantul de tehnologie su\u2026 [+1788 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noobz.ro"}, "urlToImage": "https://www.noobz.ro/wp-content/uploads/2020/05/NZjZB35NRcg3HkHFivC4aB-e1590153264532.jpg"}, {"description": "Andreea B\u0103lan, filmat\u0103 topless \u00eempreun\u0103 cu un b\u0103rbat misterios. Replic\u0103 dur\u0103 pentru George Burcea", "title": "Andreea B\u0103lan, filmat\u0103 topless \u00eempreun\u0103 cu un b\u0103rbat misterios. Replic\u0103 dur\u0103 pentru George Burcea - Playtech", "url": "https://playtech.ro/stiri/andreea-balan-filmata-topless-impreuna-cu-un-barbat-misterios-replica-dura-pentru-george-burcea-129872", "author": "\u0218tefan R. Apostol", "publishedAt": "2020-05-22T13:10:33Z", "content": "Dei \u00een plin scandal de divo Andreea Blan a avut timp s se ocupe i de partea profesional, astfel c, zilele acestea a postat pe contul su de yotube un teaser pentru o nou producie video a unei melodii.\u2026 [+1767 chars]", "source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "urlToImage": "https://static.playtech.ro/stiri/wp-content/uploads/2020/05/Untitled-1-3.png"}, {"description": "Daniela Co\u0163a, fost\u0103 consilier\u0103 a premierului Viorica D\u0103ncil\u0103\u00a0pe probleme de tineret \u0219i sport, a fost re\u0163inut\u0103 \u00eempreun\u0103 cu so\u0163ul ei, Vasile Co\u0163a,\u00a0pre\u015fedintele echipei de volei masculin din Zal\u0103u, \u00eentr-un dosar viz\u00e2nd ob\u0163inerea ilegal\u0103 de fonduri \u015fi delapidare,\u2026", "title": "Fost\u0103 consilier\u0103 a premierului Viorica D\u0103ncil\u0103, arestat\u0103 \u00eempreun\u0103 cu so\u021bul ei, \u00eentr-un dosar cu un prejudiciu de 3 milioane de lei - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/justitie/fosta-consiliera-a-premierului-viorica-dancila-retinuta-impreuna-cu-sotul-ei-intr-un-dosar-cu-un-prejudiciu-de-3-milioane-de-lei-1311344", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-05-22T12:57:00Z", "content": "Daniela Coa, fost consilier a premierului Viorica Dncil\u00a0pe probleme de tineret i sport, a fost reinut, \u00eempreun cu soul ei, Vasile Coa,\u00a0preedintele echipei de volei masculin din Zalu, \u00eentr-un dosar vi\u2026 [+4031 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNSUyRjIyJTJGMTE4ODUwN18xMTg4/NTA3X2NvdGEyMjUuanBnJnc9NjQwJmg9/NDgwJnpjPTEmaGFzaD1jMDhiMjY4ZmMyMWM5N2ViMWExZjAyZGYxOGEwNTNmZQ==.thumb.jpg"}, {"description": "Darren Cahill i-a propus Simonei Halep un plan prin care aceasta nu ar mai plati impozite mari Statului Roman.&nbsp;", "title": "REACTIE uimitoare a Simonei Halep cand Darren Cahill ia propus ideea paradisului fiscal din Monte Carlo: \"Mi-a aruncat o privire taioasa\" - SPORT.RO", "url": "https://www.sport.ro/tenis/reactie-uimitoare-a-simonei-halep-cand-darren-cahill-i-a-propus-ideea-paradisului-fiscal-din-monte-carlo.html", "author": "Sport.ro", "publishedAt": "2020-05-22T12:37:43Z", "content": "Darren Cahill i-a propus Simonei Halep un plan prin care aceasta nu ar mai plati impozite mari Statului Roman.\u00a0\r\nSimona Halep a incasat $36,551,855 doar din competitiile oficiale de tenis la care a p\u2026 [+1276 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2019/10/30/image_galleries/689500/tine-minte-orice-scurta-pe-care-o-ratezi-e-pe-mana-mea-darren-cahill-a-venit-pe-teren-in-meciul-lui-halep_1_size6.jpg"}, {"description": "Consumul unei mari cantit\u0103\u0163i de vitamina D nu ajut\u0103 la prevenirea sau la tratarea COVID-19, potrivit unui studiu interna\u0163ional publicat vineri de BMJ, Nutrition, Prevention and Health \u015fi citat de EFE.", "title": "STUDIU. Suplimentele de vitamina D nu ajut\u0103 la tratarea sau la prevenirea COVID-19. Excesul, \u00een schimb, poate fi periculos - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/sanatate/stuiu-suplimentele-de-vitamina-d-nu-ajuta-la-tratarea-sau-la-prevenirea-covid-19-excesul-in-schimb-poate-fi-periculos-1311306", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-05-22T11:48:00Z", "content": "Consumul unei mari cantiti de vitamina D nu ajut la prevenirea sau la tratarea COVID-19, potrivit unui studiu internaional publicat vineri de BMJ, Nutrition, Prevention and Health i citat de EFE.\r\nSt\u2026 [+2055 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMTYl/MkYxMSUyRjEwJTJGNzA0MDM1XzcwNDAz/NV9tZWRpY2FtZW50ZS1nZW5lcmljLWdl/dHR5LmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0x/Jmhhc2g9OTdiZTEzOThkNmViNGU1YmIxYzJhOTkxZmYxMDY0YTM=.thumb.jpg"}, {"description": "Tesla  pare s\u0103 \u00ee\u0219i revin\u0103 rapid dup\u0103 criza coronavirus. Fabricile de automobile \u015fi de...", "title": "Tesla REIVNE \u00een FOR\u021a\u0102 dup\u0103 coronavirus: anun\u021bul f\u0103cut de companie - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/tesla-reivne-in-forta-dupa-coronavirus-anuntul-facut-de-companie_1467317.html", "author": "Loredana Codru\u021b", "publishedAt": "2020-05-22T11:23:00Z", "content": "Tesla pare s \u00eei revin rapid dup criza coronavirus. Fabricile de automobile i de baterii ale Tesla din Fremont, California, respectiv din Sparks, Nevada, au revenit la programul normal de lucru, cu un\u2026 [+1652 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/201911/w800/media-157440906503774100.jpg"}], "totalResults": 38}