{"status": "ok", "articles": [{"description": "Dup\u0103 0-5 la Roma, CFR Cluj s-a \u00eenclinat \u015fi pe teren propriu, \u00een urma autogolului lui Gabriel Debeljuh (49) \u015fi a penalty-ului inexistent. transformat de Jordan Veretout (67).", "title": "CFR Cluj - AS Roma 0-2 | Un autogol \u0219i un penalty inexistent \u201dau rezolvat\u201d partida. Italienii, deja califica\u021bi! - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/europa-league/cfr-cluj-as-roma-0-2-un-autogol-si-un-penalty-inexistent-au-rezolvat-partida-italienii-deja-calificati-956212", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-11-26T21:50:00Z", "content": "26.11.2020, 23:50\r\n<ul><li>Cupa Rom\u00e2niei: Prograsul Spartac - Universitatea Craiova, vineri, 20:45, Digi Sport 1\r\n</li><li>Cupa Rom\u00e2niei:Chindia T\u00e2rgovite - Hermannstadt, vineri, 18:00, Digi Sport 1\r\u2026 [+3736 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMTEl/MkYyNyUyRjEyNTcxMjdfMTI1NzEyN19p/dHUtY2ZyLWNsdWotcm9tYS5qcGcmdz02/NDAmaD00ODAmemM9MSZoYXNoPTY3ZGY1/MDkxYWNlYTM1ZjA0NmQ5YzY2NGM0Y2Y1ZGU5.thumb.jpg"}, {"description": "FCSB traverseaz\u0103 o perioad\u0103 excelent\u0103 \u015fi, \u00een urma victoriei de la Gaz Metan, scor 3-2, echipa patronat\u0103 de Gigi Becali s-a distan\u0163at \u00een fruntea clasamentului din Liga I.", "title": "Moment ISTORIC \u00een fotbalul rom\u00e2nesc. Becali renun\u0163\u0103 la FCSB \u015fi bag\u0103 bani la un club de mare tradi\u0163ie din Liga I. Decizia de ultim\u0103 or\u0103 luat\u0103 de patronul ro\u015f-alba\u015ftrilor - TelekomSport.ro", "url": "https://www.telekomsport.ro/moment-istoric-in-fotbalul-romanesc-becali-renunta-la-fcsb-si-baga-bani-la-un-club-de-mare-traditie-din-liga-i-decizia-de-ultima-ora-luata-de-patronul-ros-albastrilor-19630183", "author": null, "publishedAt": "2020-11-26T21:39:00Z", "content": "FCSB traverseaz o perioad excelent i, \u00een urma victoriei de la Gaz Metan, scor 3-2, echipa patronat de Gigi Becali s-a distanat \u00een fruntea clasamentului din Liga I.\r\n FCSB pare de neoprit \u00een Liga I, i\u2026 [+1576 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telekomsport.ro"}, "urlToImage": "//i0.1616.ro/media/541/2981/36189/19630183/1/gigi-becali-patron-la-fcsb-echipa-in-liga-i.jpg?width=1200"}, {"description": "Priveghiul lui Maradona va fi prelungit, a anun\u021bat guvernul argentinian, dup\u0103 ce fanii legendarului fotbalist au intrat \u00een confrunt\u0103ri cu poli\u021bi\u0219tii. Fanii lui Maradona au stat \u00een coad\u0103 cu miile pentru a \u00ee\u0219i lua r\u0103mas bun de la vedeta argentinian\u0103, \u00eens\u0103 dup\u0103 \u2026", "title": "Haos la priveghiul lui Maradona. Argentinienii au \u00eencercat s\u0103 ia cu asalt Casa Rosada \u0219i au fost lovi\u021bi cu... - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/haos-la-priveghiul-lui-maradona-argentinienii-au-incercat-sa-ia-cu-asalt-casa-rosada-si-au-fost-loviti-cu-gaze-lacrimogene-1408066", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-11-26T20:36:00Z", "content": "Priveghiul lui Maradona va fi prelungit, a anunat guvernul argentinian, dup ce fanii legendarului fotbalist au intrat \u00een confruntri cu poliitii. Fanii lui Maradona au stat \u00een coad cu miile pentru a \u00ee\u2026 [+2236 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMSUyRjI2JTJGMTI1NzA4OV8xMjU3/MDg5X2hhb3MtcHJpdmVnaGktbWFyYWRv/bmEtYXJnZW50aW5hLmpwZyZ3PTEyMDAm/aD02MzAmemM9MSZoYXNoPTNiNTFlNzExMTQxNWY3ODgyNzRkM2E5NzUyMmMyNWU0.thumb.jpg"}, {"description": "Diego Maradona a murit miercuri, 25 noiembrie 2020, la doar 60 de ani. Mirel R\u0103doi, selec\u021bionerul Rom\u00e2niei, a povestit un moment cu \u201eEl Diez\u201d.", "title": "Mirel R\u0103doi a povestit un episod inedit cu Maradona \u00een Dubai: \u201eEram \u00een restaurant c\u00e2nd a intrat\u201d - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/international/campionate/mirel-radoi-a-povestit-un-episod-inedit-cu-maradona-in-dubai-eram-in-restaurant-cand-a-intrat-616980.html", "author": "Gazeta Sporturilor", "publishedAt": "2020-11-26T19:45:00Z", "content": "<ul><li>Maradona, considerat de muli cel mai mare fotbalist din istorie, a murit din cauza unui\u00a0stop cardiorespirator. Argentinianul se afla la locuina sa din Tigre, unde se recupera dup operaia pe c\u2026 [+1890 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/26112020/1606423292801.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "Ministrul Agriculturii, Adrian Oros, a anun\u0163at joi seara c\u0103 a fost depistat pozitiv la infec\u0163ia...", "title": "Membrii Guvernului cad pe capete: \u00cenc\u0103 un ministru s-a infectat - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/membrii-guvernului-cad-pe-capete-inca-un-ministru-s-a-infectat_1532564.html", "author": "Cristi \u0218elaru, Redactor", "publishedAt": "2020-11-26T19:02:00Z", "content": "Ministrul Agriculturii, Adrian Oros, a anunat joi seara c a fost depistat pozitiv la infecia cu coronavirus \u00een urma unui test efectuat \u00een cursul dimineii.\r\n\"Dragi prieteni, am primit rezultatul testu\u2026 [+598 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/202005/w800/media-159077752833366200.jpg"}, {"description": "Vaccinul AstraZeneca necesit\u0103 un \u201estudiu suplimentar\u201d, dup\u0103 ce rezultatele ob\u021binute au fost criticate", "title": "Vaccinul AstraZeneca necesit\u0103 un \u201estudiu suplimentar\u201d, dup\u0103 ce rezultatele ob\u021binute au fost criticate - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/international/vaccinul-astrazeneca-necesita-un-zstudiu-suplimentar-dupa-ce-rezultatele-obtinute-au-fost-criticate.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-26T18:28:00Z", "content": "Vaccinul \u00eempotriva COVID-19 dezvoltat de compania britanico-suedez AstraZeneca \u00een colaborare cu Universitatea Oxford necesit un \u201estudiu suplimentar\u201d.\r\nAnun\u021bul a fost f\u0103cut joi de directorul general a\u2026 [+2474 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Nov2020/62160818.jpg"}, {"description": "Deci, din nou se-nt\u00e2mpl\u0103. Pielea pe Teodosie se face g\u0103in\u0103. De\u0219tul lui Daniel se usuc\u0103. Dece? Domle, nu-s l\u0103sa\u021bi s\u0103-\u0219i fac\u0103 ei minunile. Acum, \u00een gaura lui Sf\u00e2ntul Andrei.", "title": "Dumnezeu. E la pe\u0219tera Sf\u00e2ntului Andrei sau la ATI? - Nesocotirile lui Daniel \u0219i Teodosie - HotNews", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-perspektiva-24444401-dumnezeu-pestera-sfantului-andrei-sau-ati-nesocotirile-lui-daniel-teodosie.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-11-26T17:40:00Z", "content": "Deci, din nou se-nt\u00e2mpl. Pielea pe Teodosie se face gin. Detul lui Daniel se usuc. Dece? Domle, nu-s lsai s-i fac ei minunile. Acum, \u00een gaura lui Sf\u00e2ntul Andrei. Sf\u00e2ntul Andrei, s ne \u00eenelegem, e fabu\u2026 [+2626 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-11-26-24444385-70-ips-teodosie-ipf-daniel.jpg"}, {"description": "Xiaomi a prezentat o triplet\u0103 de telefoane ast\u0103zi, Redmi Note 9 Pro 5G, Redmi Note 9 5G \u015fi Redmi Note 4G, dar \u015fi un ceas inteligent. Acesta este Redmi Watch, care vine cu un ecran de 1.4 inch cu format dreptunghiular \u015fi dot\u0103ri atractive la pre\u0163ul sau mic.", "title": "Redmi Watch a fost anun\u0163at: ceas inteligent cu ecran de 1.4 inch, monitorizare somn \u015fi puls - Mobilissimo.ro", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-ceasuri-inteligente/redmi-watch-a-fost-anuntat-ceas-inteligent-cu-ecran-de-1-4-inch-monitorizare-somn-si-puls", "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "publishedAt": "2020-11-26T17:24:31Z", "content": "Xiaomi a prezentat o triplet de telefoane astzi, Redmi Note 9 Pro 5G, Redmi Note 9 5G i Redmi Note 4G, dar i un ceas inteligent. Acesta este Redmi Watch, care vine cu un ecran de 1.4 inch cu format d\u2026 [+1124 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "urlToImage": "https://images1.mobilissimo.ro/8Me/5fbfe650d43a4.jpg"}, {"description": "Tot mai multe familii \u00eendurerate de pierderea celor dragi din cauza virusului SARS-CoV-2 trag semnale de alarm\u0103 \u00een privin\u0163a modului \u00een care sunt trata\u0163i pacien\u0163ii \u00een spitalele din V\u00e2lcea. \u00cen acela\u015fi timp, medicii spun c\u0103-\u015fi fac datoria \u015fi c\u0103 sunt acuza\u0163i \u00een m\u2026", "title": "Dramele COVID: \u201eA f\u0103cut stop cardio-respirator de fric\u0103. Ne striga din spital s\u0103-l lu\u0103m c\u0103 vor s\u0103-l omoar... - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/locale/ramnicu-valcea/dramele-covid-a-facut-stop-cardio-respirator-frica-striga-spital-sa-l-luam-vor-sa-l-omoare-1_5fbfaf2a5163ec427143e524/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-11-26T17:24:12Z", "content": "Dup ce soia unui paramedic SMURD din cadrul ISU - V\u00e2lcea, subofier operativ principal la Brezoi, a fcut pl\u00e2ngere pentru malpraxis la Colegiul Medicilor V\u00e2lcea, a venit r\u00e2ndul soiei unui fost poliist \u2026 [+4652 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/11/26/5fbfde285163ec4271454dd6/974x468.jpg"}, {"description": "Acum ceva timp, Apple si-a exprimat dorinta de a permite servicii de streaming de jocuri pe dispozitivele sale mobile, dar cu conditia ca", "title": "Microsoft despre streaming-ul de jocuri pe dispozitivele Apple - Dojotech.ro", "url": "https://dojotech.ro/jocuri/microsoft-despre-streaming-ul-de-jocuri-pe-dispozitivele-apple/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-26T17:03:04Z", "content": "Acum ceva timp, Apple si-a exprimat dorinta de a permite servicii de streaming de jocuri pe dispozitivele sale mobile, dar cu conditia ca dezvoltatorii sa-si listeze individual jocurile in App Store,\u2026 [+1741 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dojotech.ro"}, "urlToImage": "https://dojotech.ro/wp-content/uploads/2020/11/Microsoft-despre-streaming-ul-de-jocuri-pe-dispozitivele-Apple.jpg"}, {"description": "Calea Lactee este in centrul unui nou anunt incredibil care a blocat foarte multa lume, iar asta pentru ca vorbim despre o situatie care a fost abia recent descoperita de catre oamenii de stiinta. Conform unor informatii recente, se pare ca acum aproximativ 7\u2026", "title": "Calea Lactee: Toata Omenirea BLOCATA de un INCREDIBIL Anunt - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/11/26/calea-lactee-contorsionare-444394/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-11-26T16:36:33Z", "content": "Calea Lactee este in centrul unui nou anunt incredibil care a blocat foarte multa lume, iar asta pentru ca vorbim despre o situatie care a fost abia recent descoperita de catre oamenii de stiinta. Co\u2026 [+2106 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/11/Calea-Lactee-contorsionare.jpg"}, {"description": "Anchetatorii au ridicat \u00een urma perchezi\u021biilor f\u0103cute joi 1.225.000 de euro, 790.000 lei, bijuterii \u0219i zeci de ceasuri, dar \u0219i opt ma\u0219ini de lux. Conform DNA, \u00een perioada 2018 - 2020, la", "title": "FOTO Peste 1,2 milioane de euro, 800.000 de lei, ma\u0219ini de lux ridicate de DNA de la gruparea care elibe - HotNews", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-esential-24444214-peste-1-2-milioane-euro-800-000-lei-masini-lux-ridicate-dna-gruparea-care-elibera-fraudulos-permise-auto-sunt-implicati-functionari-politisti-instructuri-auto-angajati-rar-cat-costau-traseul-proba-teo.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-11-26T16:16:00Z", "content": "De banii astia faceai scoala de soferi pe bune, ba chiar si impreuna cu cativa prieteni. In plus, mai si invatai sa conduci. Dar, deh, asa cred unii ca sunt soferi innascuti, ce sa mai piarda vremea \u2026 [+619 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-11-26-24444212-70-bani-ridicati-perchezitii.jpg"}, {"description": null, "title": "Oana Z\u0103voranu nu mai are limite! L-a f\u0103cut de r\u00e2s pe celebrul Cove de la Pro Tv \u00een \u00eentreaga \u021bar\u0103! Ce f\u0103cea acesta \u00een pat - VoxBiz", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMijQFodHRwczovL3ZveGJpei5yby9vYW5hLXphdm9yYW51LW51LW1haS1hcmUtbGltaXRlLWwtYS1mYWN1dC1kZS1yYXMtcGUtY2VsZWJydWwtY292ZS1kZS1sYS1wcm8tdHYtaW4taW50cmVhZ2EtdGFyYS1jZS1mYWNlYS1hY2VzdGEtaW4tcGF0Lmh0bWzSAZEBaHR0cHM6Ly92b3hiaXoucm8vb2FuYS16YXZvcmFudS1udS1tYWktYXJlLWxpbWl0ZS1sLWEtZmFjdXQtZGUtcmFzLXBlLWNlbGVicnVsLWNvdmUtZGUtbGEtcHJvLXR2LWluLWludHJlYWdhLXRhcmEtY2UtZmFjZWEtYWNlc3RhLWluLXBhdC5odG1sL2FtcA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-26T15:23:48Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "\u00cenc\u0103 de la \u00eenceputul pandemiei de COVID-19 \u00een Rom\u00e2nia, MedLife a investit \u00een cercetarea virusului SARS-CoV-2 prin desf\u0103\u015furarea de studii privind imunizarea natural\u0103 a popula\u0163iei. A fost realizat\u0103 o cercetare inclusiv pe rata de imunizare din municipiul Suceav\u2026", "title": "MedLife investe\u015fte \u00een cercetarea medical\u0103: studii \u015ftiin\u0163ifice despre imunizarea popula\u0163iei \u015fi diferen\u0163ele dintre testele COVID-19 - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/facem-romania-bine/medlife-investeste-in-cercetarea-medicala-studii-stiintifice-despre-imunizarea-populatiei-si-diferentele-dintre-testele-covid-19-19760027", "author": "Simona Chirciu", "publishedAt": "2020-11-26T14:35:46Z", "content": "\u00cenc de la \u00eenceputul pandemiei de COVID-19 \u00een Rom\u00e2nia, MedLife a investit \u00een cercetarea virusului SARS-CoV-2 prin desfurarea de studii privind imunizarea natural a populaiei. A fost realizat o cerceta\u2026 [+3753 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/39346/19760027/4/sitet.jpg?width=640"}, {"description": "Octavia este motorul m\u0103rcii Skoda, modelul de baz\u0103 si cu cele mai multe v\u00e2nz\u0103ri. \u00cen anul 2019 a \u00eemplinit 60 de ani de la ...", "title": "5 lucruri pe care trebuie s\u0103 le \u0219tii despre Skoda Octavia. Are \u0219anse mari s\u0103 ajung\u0103 Ma\u0219ina Anului 2021 \u00een Rom\u00e2nia! - ProMotor", "url": "https://www.promotor.ro/stiri-auto/5-lucruri-pe-care-trebuie-sa-stii-despre-skoda-octavia-are-sanse-mari-sa-ajunga-masina-anului-2021-in-romania-18787021", "author": null, "publishedAt": "2020-11-26T14:34:49Z", "content": "Octavia este motorul mrcii Skoda, modelul de baz cu cele mai multe v\u00e2nzri. \u00cen anul 2019 a \u00eemplinit 60 de ani de la \u00eenceperea produciei, iar tot atunci productorul ceh a introdus cea mai recent ediie \u2026 [+2933 chars]", "source": {"id": null, "name": "Promotor.ro"}, "urlToImage": "https://www.promotor.ro/wp-content/uploads/2020/09/Skoda-octavia-2020016.jpg"}, {"description": "Nurcile ucise \u00een mas\u0103 \u00een Danemarca ies din morminte \u0219i provoac\u0103 groaz\u0103 \u00een r\u00e2ndul danezilor. Peste 10 milioane de nurci au fost ucise \u00een mas\u0103 \u0219i \u00eengropate \u00een gropi comune, pe terenurile armatei, dup\u0103 ce guvernul danez a anun\u021bat c\u0103 a fost \u00eenregistrat\u0103 o muta\u021bie\u2026", "title": "Nurcile ucise cu milioanele \u00een Danemarca ies acum din morminte - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/nurcile-ucise-cu-milioanele-in-danemarca-ies-acum-din-morminte-1407792", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-11-26T14:31:00Z", "content": "Nurcile ucise \u00een mas \u00een Danemarca ies din morminte i provoac groaz \u00een r\u00e2ndul danezilor. Peste 10 milioane de nurci au fost ucise \u00een mas i \u00eengropate \u00een gropi comune, pe terenurile armatei, dup ce guve\u2026 [+1989 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMSUyRjI2JTJGMTI1NjkzNl8xMjU2/OTM2X251cmNpLWFydW5jYXRlLWluLWdy/b3BpLWNvbXVuZS0xLmpwZyZ3PTEyMDAm/aD02MzAmemM9MSZoYXNoPTZjZGY4YmY2ZDY2ZThiMDQ5YzA4YzlmNGVkM2U0ZGZi.thumb.jpg"}, {"description": "Interviu exclusiv cu Christopher Golden, epidemiolog la Harvard. Cum s-a ajuns la aceast\u0103 pandemie", "title": "Interviu exclusiv cu Christopher Golden, epidemiolog la Harvard. Cum s-a ajuns la aceast\u0103 pandemie - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/stiinta/interviu-exclusiv-cu-christopher-golden-epidemiolog-la-harvard-cum-s-a-ajuns-la-aceasta-pandemie.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-26T14:12:00Z", "content": "\u00cen ultimul secol trei sferturi din virusurile periculoase s-au transferat de la animal la om i au cauzat boli. Gripa spaniol, Gripa aviar, Gripa porcin, Ebola, Hiv-Sida, Mers, Sars sunt doar c\u00e2teva e\u2026 [+528 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Nov2020/62160728.jpg"}, {"description": "Dac\u0103 mai toate alergiile cunoscute omenirii \u00ee\u0219i au originile pe P\u0103m\u00e2nt, iat\u0103 c\u0103 exist\u0103 \u0219i unele \"externe\", despre care nu se \u0219tia absolut nimic \u00eenainte ca", "title": "Poveste inedit\u0103: Un astronaut \u0219i-a dat seama c\u0103 e alergic la praful selenar chiar pe Lun\u0103 - Connect Romania", "url": "https://www.connect.ro/2020/11/26/poveste-inedita-un-astronaut-si-a-dat-seama-ca-e-alergic-la-praful-selenar-chiar-pe-luna/", "author": "Claudiu R\u00e2pan", "publishedAt": "2020-11-26T13:58:40Z", "content": "Dac mai toate alergiile cunoscute omenirii \u00eei au originile pe Pm\u00e2nt, iat c exist i unele \u201cexterne\u201d, despre care nu se tia absolut nimic \u00eenainte ca oamenii s ajung pe Lun.\r\nPoate cea mai faimoas poves\u2026 [+1218 chars]", "source": {"id": null, "name": "Connect.ro"}, "urlToImage": "https://www.connect.ro/wp-content/uploads/2020/11/astronaut-nasa-900x500.jpg"}, {"description": "Gheorghe Visu a fost internat \u00een stare grav\u0103 la Institutul Na\u021bional de Boli Infec\u021bioase \u201dProfesor Matei Bal\u0219\u201d din Capital\u0103.", "title": "Gheorghe Visu, internat \u00een stare grav\u0103 la \u201eMatei Bal\u0219\u201d. \u00cen prezent este la aparatul cu\u2026 - IMPACT", "url": "https://www.impact.ro/gheorghe-visu-internat-in-stare-grava-la-matei-bals-in-prezent-este-la-aparatul-cu-oxigen-ce-s-a-intamplat-cu-actorul-112009.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-26T13:52:35Z", "content": "Gheorghe Visu a fost internat \u00een stare grav la Institutul Naional de Boli Infecioase Profesor Matei Bal din Capital. \u00cen prezent, actorul este conectat la un aparat cu oxigen.\r\nActorul Gheorghe Visu a\u2026 [+2887 chars]", "source": {"id": null, "name": "Impact.ro"}, "urlToImage": "https://www.impact.ro/wp-content/uploads/2020/11/Gheorghe-Visu-internat-in-stare-grava-la-Matei-Bals.-Este-la-aparatul-cu-oxigen.-Ce-s-a-intamplat-cu-actorul.jpg"}, {"description": "Adi Minune este c\u0103utat de \u201emasca\u021bi\u201d \u00eentr-un mega-dosar de c\u0103m\u0103t\u0103rie instrumentat de DIICOT. Procurorii au mers la o adres\u0103 din Bucure\u0219ti acolo unde aveau", "title": "Adi Minune, c\u0103utat de \u201emasca\u021bii\u201d DIICOT! Perchezi\u021bii \u00eencruci\u0219ate \u00eentr-un mega-dosar de c\u0103m\u0103t\u0103rie! - Gandul", "url": "https://www.gandul.ro/showbiz/adi-minune-cautat-de-mascatii-diicot-perchezitii-incrucisate-intr-un-mega-dosar-de-camatarie-19544948", "author": "Marius Olaru", "publishedAt": "2020-11-26T12:36:00Z", "content": "Adi Minune este cutat de mascai \u00eentr-un mega-dosar de cmtrie instrumentat de DIICOT. Procurorii au mers la o adres din Bucureti acolo unde aveau informaii c se afl celebrul manelist, \u00eens nu l-au gsit\u2026 [+2027 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gandul.ro"}, "urlToImage": "https://www.gandul.ro/wp-content/uploads/2020/11/61374025.jpg"}], "totalResults": 38}