{"status": "ok", "articles": [{"description": "Gigi Becali (61 de ani) a anun\u021bat, \u00een exclusivitate la Digi Sport, c\u0103 FCSB\u00a0s-a desp\u0103r\u021bit de Harlem Gnohere. Atacantul francez a semnat rezilierea contractului joi sear\u0103, \u00een jurul orei 19:00.", "title": "Prima reac\u021bie a lui Gigi Becali dup\u0103 plecarea lui Harlem Gnohere de la FCSB! - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/prima-reactie-a-lui-gigi-becali-dupa-plecarea-lui-harlem-gnohere-de-la-fcsb-849922", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-06-04T18:42:00Z", "content": "<ul><li>Digi Sport Special (vineri, ora 19:30, Digi Sport 1)\r\n</li><li>Freiburg - Monchengladbach (vineri, ora 21:30, Digi Sport 1)\r\n</li></ul>Da, a semnat acum dou ore. Mie \u00eemi convine c a plecat Gn\u2026 [+970 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxdHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMTkl/MkYxMiUyRjIwJTJGMTE0NTAxMl8xMTQ1/MDEyX2dub2hlcmUuanBnJnc9NjQwJmg9/NDgwJnpjPTEmaGFzaD05NjU2YWM1ZDI2YWRlZjZhMmRmYWM2ZGQ0YWJkYTZhMQ==.thumb.jpg"}, {"description": "Oamenii de \u0219tiin\u021b\u0103 au descoperit c\u0103 planeta Marte ar fi avut inele, la fel ca Saturn", "title": "Oamenii de \u0219tiin\u021b\u0103 au descoperit c\u0103 planeta Marte ar fi avut inele, la fel ca Saturn - Noi.md - \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u041c\u043e\u043b\u0434\u043e\u0432\u044b", "url": "https://noi.md/stiinta-si-it/oamenii-de-stiinta-au-descoperit-ca-planeta-marte-ar-fi-avut-inele-la-fel-ca-saturn", "author": "Noi.md", "publishedAt": "2020-06-04T18:30:13Z", "content": "Cei doi satelii naturali ai planetei Marte, Deimos i Phobos, s-ar putea transforma, la intervale mari de timp, \u00een inele asemntoare celor pe care le are Saturn, au descoperit oamenii de tiin, citai de\u2026 [+3566 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noi.md"}, "urlToImage": "https://noi.md/uploads/newsthumbs/760_500/444067.jpg?1591311307"}, {"description": "Vacan\u021bele ar putea fi garantate de stat. Cum \u00ee\u021bi po\u021bi primi \u00eenapoi banii pl\u0103ti\u021bi", "title": "Vacan\u021bele ar putea fi garantate de stat. Cum \u00ee\u021bi po\u021bi primi \u00eenapoi banii pl\u0103ti\u021bi - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/vacantele-ar-putea-fi-garantate-de-stat-cum-iti-poti-primi-inapoi-banii-platiti.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T18:27:06Z", "content": "Vacanele cumprate prin ageniile de turism ar putea fi garantate de stat. De exemplu, dac operatorul d faliment sau intr \u00een insolven, oamenii \u00eei vor primi banii \u00eenapoi, de la buget.\r\nEste vorba \u00eens\u0103, \u2026 [+2373 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Jun2020/62129377.jpg"}, {"description": "\u00cen ultimele ore a circulat un zvon legat de un poten\u0163ial procesor AMD destinat smartphone-urilor: un a\u015fa numit AMD Ryzen C7, procesor de top mai puternic dec\u00e2t Qualcomm Snapdragon 865.", "title": "Intr\u0103 AMD pe pia\u0163a procesoarelor dedicate smartphone-urilor ? - Gadget.ro", "url": "https://gadget.ro/intra-amd-pe-piata-procesoarelor-dedicate-smartphone-urilor/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T18:19:57Z", "content": "Hardware\r\n\u00cen ultimele ore a circulat un zvon legat de un potenial procesor AMD destinat smartphone-urilor: un aa numit AMD Ryzen C7, procesor de top mai puternic dec\u00e2t Qualcomm Snapdragon 865.\r\nConfo\u2026 [+1169 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "urlToImage": "https://gadget.ro/wp-content/uploads/2020/06/amd-ryzen-2.jpg"}, {"description": "Guvernul a modificat \u00een \u0219edin\u021ba de joi Hot\u0103r\u00e2rea de Guvern privind deschiderea plajelor pentru...", "title": "ALERT\u0102 - Guvernul permite accesul pe plaj\u0103 pentru turi\u0219tii f\u0103r\u0103 \u0219ezlong - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/guvern-plaja-sezlong_1471979.html", "author": "Ionel Dancu, Reporter", "publishedAt": "2020-06-04T17:42:00Z", "content": "Guvernul a modificat \u00een edina de joi Hotr\u00e2rea de Guvern privind deschiderea plajelor pentru turiti \u00een sensul c este permis accesul i pentru persoanele care nu \u00eenchiriaz ezlong, a anunat purttorul de \u2026 [+1162 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/201407/w800/breaking.jpg"}, {"description": "Actri\u0163a american\u0103 Mary Pat Gleason, care a jucat \u00een special rolul infirmierei antipatice Sizemore...", "title": "O actri\u021b\u0103 din Basic Instinct, Friends, Sex and the City, Grey's Anatomy \u015fi Desperate Housewives a fost g\u0103sit\u0103 MOART\u0102 - VIDEO - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/mary-pat-gleason_1471963.html", "author": "Cristi \u0218elaru, Redactor", "publishedAt": "2020-06-04T17:36:00Z", "content": "Actria american Mary Pat Gleason, care a jucat \u00een special rolul infirmierei antipatice Sizemore din \"Friends\", a murit de cancer, scrie Variety.\r\nDecesul ei a fost anunat de agentul ei. Actria avea 7\u2026 [+1046 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/201704/w800/media-149293364144844900.jpg"}, {"description": "\u00cempreun\u0103 cu Anamaria Prodan, \u00een conducerea lui Hermannstadt mai intr\u0103 doi moldoveni, care au contribuit financiar la salvarea clubului", "title": "Cine sunt misterio\u0219ii moldoveni care \u00eemprumut\u0103 muribunda Hermannstadt? \u201eVor contribui cu sume egale cu Anamar - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/misteriosii-moldoveni-care-imprumuta-hermannstadt-600770.html", "author": "Justin Gafiuc", "publishedAt": "2020-06-04T17:13:56Z", "content": "Afacerea menit s salveze pe ultima sut de metri clubul Hermannstadt n-o are \u00een prim-plan doar pe Anamaria Prodan. \u00cempreun cu ea, \u00een structura clubului mai intr \u00eenc doi ceteni din Republica Moldova, a\u2026 [+1913 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/04062020/1591290808504.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "George Burcea a ales s\u0103 \u00ee\u0219i p\u0103r\u0103seasc\u0103 familia frumoas\u0103 pe care o formase al\u0103turi de Andreea B\u0103lan. Iar dac\u0103 p\u00e2n\u0103 acum nu d\u0103duse vreun semn c\u0103 \u0219i-ar fi ref\u0103cut via\u021ba, George a f\u0103cut un gest nea\u0219teptat. Astfel, actorul a postat o imagine care a st\u00e2rnit revolt\u0103\u2026", "title": "Cine este femeia \u00een bra\u021bele c\u0103reia a fost fotografiat George Burcea. Andreei B\u0103lan nu-i va conveni deloc - IMPACT", "url": "https://www.impact.ro/cine-este-femeia-in-bratele-careia-a-fost-fotografiat-george-burcea-andreei-balan-nu-i-va-conveni-deloc-48690.html", "author": "Iancu Andreea", "publishedAt": "2020-06-04T17:12:11Z", "content": "George Burcea a ales s \u00eei prseasc familia frumoas pe care o formase alturi de Andreea Blan. Iar dac p\u00e2n acum nu dduse vreun semn c i-ar fi refcut viaa, George a fcut un gest neateptat. Astfel, actoru\u2026 [+1652 chars]", "source": {"id": null, "name": "Impact.ro"}, "urlToImage": "https://www.impact.ro/wp-content/uploads/2020/06/Cine-este-femeia-\u00een-bra\u021bele-c\u0103reia-a-fost-fotografiat-George-Burcea.-Andreei-B\u0103lan-nu-i-va-conveni-deloc-2.jpg"}, {"description": "\u00cengrijorarea st\u00e2rnit\u0103 de num\u0103rul mai mare de cazuri noi de infectare cu coronavirus raportate joi de Grupul de Comunicare Strategic\u0103 este eronat\u0103. Raportat la num\u0103rul de teste f\u0103cute, cifra arat\u0103, de fapt, o sc\u0103dere procentual\u0103 a infect\u0103rilor.", "title": "Cre\u015fterea e, de fapt, o sc\u0103dere: de ce Rom\u00e2nia a \u00eenregistrat, joi, un num\u0103r mare de cazuri de infectare c... - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/news/societate/cresterea-e-fapt-scadere-romania-inregistrat-joi-numar-mare-cazuri-infectare-covid-19-1_5ed918e35163ec42717eabba/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-06-04T16:36:06Z", "content": "acum 17 minuteAutorul e prost sau se face?\r\n4 iunie - 13.445 - 238\r\n31 mai - 13.378 - 124\r\n27 mai - 11.835 - 165\r\nDa mai, poate intre 27-31 mai o fi fost o scadere, dar cum naiba zici tu ca \"Vai cont\u2026 [+339 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/05/17/5ec12a335163ec4271df5429/974x468.jpg"}, {"description": "https://youtu.be/Cd5a5KdPxQc Planeta Venus are anuntata o descoperire remarcabila facuta de catre cei de la NASA, una care cu siguranta va surprinde faorte multa lume, iar asta pentru ca e ceva ce nu se intampla si cu alte planete. Mai exact, de fiecare data \u2026", "title": "Planeta Venus: Descoperirea REMARCABILA a NASA care Uimeste - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/06/04/planeta-venus-remarcabil-419993/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-06-04T15:48:15Z", "content": "Planeta Venus are anuntata o descoperire remarcabila facuta de catre cei de la NASA, una care cu siguranta va surprinde faorte multa lume, iar asta pentru ca e ceva ce nu se intampla si cu alte plane\u2026 [+1806 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/06/planeta-Venus-remarcabil.jpg"}, {"description": "Ce se va \u00eent\u00e2mpla cu persoanele infectate cu Covid-19, dar asimptomatice. Anun\u021bul lui T\u0103taru", "title": "Ce se va \u00eent\u00e2mpla cu persoanele infectate cu Covid-19, dar asimptomatice. Anun\u021bul lui T\u0103taru - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/ce-se-va-intampla-cu-persoanele-infectate-cu-covid-19-dar-asimptomatice-anuntul-lui-tataru.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T15:35:00Z", "content": "Ministrul Sntii, Nelu Ttaru, a declarat joi c ia \u00een calcul ca persoanele infectate cu noul coronavirus care vor fi asimptomatice s stea acas, \u00een msura \u00een care transmiterea comunitar va fi \"joas\".\r\n\"A\u2026 [+1605 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Apr2020/62120105.jpg"}, {"description": "Filmul mor\u021bii lui George Floyd. Replica poli\u021bistului c\u00e2nd a fost aten\u021bionat de unul dintre colegi", "title": "Filmul mor\u021bii lui George Floyd. Replica poli\u021bistului c\u00e2nd a fost aten\u021bionat de unul dintre colegi - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/international/filmul-mortii-lui-george-floyd-replica-politistului-cand-a-fost-atentionat-de-unul-dintre-colegi.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T15:20:00Z", "content": "Acuzaiile formulate de procuratura statului american Minnesota \u00eempotriva a patru foti poliiti din Minneapolis prezint detalii despre ultimele clipe din viaa lui George Floyd.\r\n\u00cen ultimele 20 de minut\u2026 [+3997 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Jun2020/62128601.jpg"}, {"description": "Android are o avertizare foarte importanta emisa de catre compania Google pentru telefoanele din intreaga lume, iar asta pentru ca a facut o mica greseala, si nu vrea ca oamenii sa fie afectat de ea. Dintr-o greseala, cei de la Google au inceput sa distribuie\u2026", "title": "Android: AVERTIZAREA Majora de la Google pentru Telefoane - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/06/04/android-firmware-419982/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-06-04T13:55:11Z", "content": "Android are o avertizare foarte importanta emisa de catre compania Google pentru telefoanele din intreaga lume, iar asta pentru ca a facut o mica greseala, si nu vrea ca oamenii sa fie afectat de ea.\u2026 [+1870 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/06/Android-firmware.jpg"}, {"description": "Rapid a pierdut primul amical cu Dinamo, 1-0.&nbsp;", "title": "Primele declaratii ale lui Dan Alexa dupa primul meci pe banca Rapidului! Ce spune despre infrangerea cu Dinamo - SPORT.RO", "url": "https://www.sport.ro/fotbal-intern/primele-declaratii-ale-lui-dan-alexa-dupa-primul-meci-pe-banca-rapidului-ce-spune-despre-infrangerea-cu.html", "author": "Sport.ro", "publishedAt": "2020-06-04T13:40:47Z", "content": "Rapid a pierdut primul amical cu Dinamo, 1-0.\u00a0\r\nGiulestenii nu au reusit sa se impuna la debutul lui Dan Alexa, insa au pus reale probleme lui Dinamo, care a invins prin golul inscris de Perovic dint\u2026 [+956 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2020/06/04/image_galleries/701989/primele-declaratii-ale-lui-dan-alexa-dupa-primul-meci-pe-banca-rapidului-ce-spune-despre-infrangerea-cu_size6.thumb"}, {"description": "", "title": "O veste extraordinar\u0103 pentru Rom\u00e2nia: Merkel vrea s\u0103 investeasc\u0103 130 mld. euro pentru a revigora Germania - Ziarul Financiar", "url": "https://www.zf.ro/business-international/veste-extraordinara-romania-merkel-vrea-investeasca-130-mld-euro-19238414", "author": "\u015etefan Stan", "publishedAt": "2020-06-04T12:50:05Z", "content": "Coaliia de guvernare din Germania a aprobat un plan de 130 de miliarde de euro pentru stimulare fiscal, centrat pe o reducere major a TVA-ului, \u00een condiiile \u00een care guvernul de la Berlin se lupt s re\u2026 [+2086 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.zf.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1481/10368/19238414/1/78725990-xl.jpg?width=600"}, {"description": "Dup\u0103 ce ieri am aflat detalii despre camera lui Galaxy Note 20+, azi descoperim c\u0103 am putea avea \u015fi un Galaxy Note 20 Ultra p\u00e2n\u0103 la urm\u0103. Terminalul fusese infirmat de zvonuri cu ceva vreme \u00een urm\u0103", "title": "Samsung Galaxy Note 20 Ultra exist\u0103 p\u00e2n\u0103 la urm\u0103, tocmai a fost certificat de Bluetooth SIG; Ce \u0219tim despre el? - Mobilissimo.ro", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-telefoane/samsung-galaxy-note-20-ultra-exista-pana-la-urma", "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "publishedAt": "2020-06-04T12:04:01Z", "content": "Dup ce ieri am aflat detalii despre camera lui Galaxy Note 20+, azi descoperim c am putea avea i un Galaxy Note 20 Ultra p\u00e2n la urm. Terminalul fusese infirmat de zvonuri cu ceva vreme \u00een urm i acum \u2026 [+1291 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "urlToImage": "https://images2.mobilissimo.ro/vLQ/5ed8e3e6002c3.jpg"}, {"description": "Cornel Constantiniu (75 ani) nu a ie\u0219it din cas\u0103 de luni de zile, a\u0219a c\u0103 restric\u021biile impuse de pandemie, \u00eencep\u00e2nd cu luna martie, nu l-au afectat foarte tare. Artistul sufer\u0103 de parkinson \u0219i se deplaseaz\u0103 foarte greu. Aprovizionarea a fost f\u0103cut\u0103 de so\u021bia sa\u2026", "title": "EXCLUSIV \u201cCornel Constantiniu nu a ie\u0219it din cas\u0103 tot anul\u201d. Cum se mai simte artistul, bolnav de Parkinson de 27 de ani - Click!", "url": "https://www.click.ro/vedete/romanesti/exclusiv-cornel-constantiniu-nu-iesit-din-casa-tot-anul-cum-se-mai-simte-artistul", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T11:45:00Z", "content": "Cornel Constantiniu sufer de maladia Parkinson de 27 de ani. A suferit numeroase intervenii chirurgicale de-a lungul timpului, pentru a putea rm\u00e2ne \u00een via, cea mai recent operaie fiind cea din aprili\u2026 [+4046 chars]", "source": {"id": null, "name": "Click.ro"}, "urlToImage": "https://www.click.ro/sites/default/files/medias/2020/06/04/cornel-constantiniu_1.jpg"}, {"description": "Parlamentul a adoptat miercuri o lege ini\u021biat\u0103 de 37 de parlamentari de la toate partidele, lege care introduce salariul minim diferen\u021biat pentru pentru angaja\u021bi, \u00een func\u021bie de preg\u0103tirea profesional\u0103. Astfel, un angajat care are studii superioare finalizate \u2026", "title": "Apar 11 noi tipuri de salarii minime, \u00een func\u021bie de studii. Cel mai mare salariu minim ajunge la 4 460 de lei - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/apar-11-noi-tipuri-de-salarii-minime-in-functie-de-studii-cel-mai-mare-salariu-minim-ajunge-la-4-460-de-lei-1317805", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-06-04T11:35:00Z", "content": "Parlamentul a adoptat miercuri o lege iniiat de 37 de parlamentari de la toate partidele, lege care introduce salariul minim difereniat pentru pentru angajai, \u00een funcie de pregtirea profesional. Astf\u2026 [+2297 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNiUyRjA0JTJGMTE5MzE5M18xMTkz/MTkzX0dldHR5SW1hZ2VzLTExMjQ3ODMz/NzMuanBnJnc9NjQwJmg9NDgwJnpjPTEm/aGFzaD01ZWU5ZDIwYTM5YzUwOTIxZDVkODFlYjFhMzM1MDdjOA==.thumb.jpg"}, {"description": "Proiectul pre\u0219edintelui \u201eRom\u00e2nia Educat\u0103\u201d a fost introdus \u00een Strategia Na\u021bional\u0103 de Ap\u0103rare 2020-2024, adoptat\u0103 de CSAT \u0219i transmis\u0103 Parlamentului. Dac\u0103 \u00een Strategia", "title": "Iohannis \u0219i-a introdus proiectul Rom\u00e2nia Educat\u0103 \u00een Strategia Na\u021bional\u0103 de Ap\u0103rare / Corup\u021bia e a - HotNews", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-esential-24036063-iohannis-introdus-proiectul-romania-educata-strategia-nationala-aparare-coruptia-amintita-doar-trecere-mass-media-mentionata-mijloc-derulare-unor-actiuni-ostile-raspandirea-fake-news.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-06-04T09:05:00Z", "content": "Harnicia prostului !Un vechi proverb international spune sa te feresti de harnicia prostului. \r\nInainte, Johannis se plimba prin vacante si a lasat ca PSD-ul sa aplice Apocalipsa cresterii economice \u2026 [+1017 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-03-26-23754285-70-presedintele-klaus-iohannis.jpg"}, {"description": "Planeta Saturn este astazi in centrul atentiei dupa ce o imagine incredibila a fost publicata de catre cei de la NASA, una care ne arata foarte clar cam cat de mici suntem cu adevarat doar in sistemul solar. Vorbim despre o imagine care a fost surprinsa acum \u2026", "title": "Planeta Saturn: Imaginea INCREDIBILA Surprinsa de catre NASA - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/06/04/planeta-saturn-pamant-419938/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-06-04T08:21:09Z", "content": "Planeta Saturn este astazi in centrul atentiei dupa ce o imagine incredibila a fost publicata de catre cei de la NASA, una care ne arata foarte clar cam cat de mici suntem cu adevarat doar in sistemu\u2026 [+1907 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/06/Planeta-Saturn-pamant.jpg"}], "totalResults": 38}