{"status": "ok", "articles": [{"description": "", "title": "Rangers \u0219i Ianis Hagi, \u00een play-off! Celtic \u0219i Milan, victorii cu emo\u021bii. Toate rezultatele serii din Europa League - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/europa-league/rangers-si-ianis-hagi-in-play-off-celtic-si-milan-victorii-cu-emotii-toate-rezultatele-serii-din-europa-league-914600", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-09-24T21:19:00Z", "content": "<ul><li>Liga 1: FC Arges - Universitatea Craiova, vineri, ora 21:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Liga 1: Voluntari - Sepsi Sfantu Gheorghe, vineri, ora 18:00, Digi Sport 1\r\n</li></ul>\u00cen turul trei prelimi\u2026 [+3014 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDkl/MkYyNSUyRjEyMzE2NDdfMTIzMTY0N19w/cm9maW1lZGlhLTA1NTk2OTU5MjUuanBn/Jnc9NjQwJmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD05/MzIwMGVlNjNjNWE4NzQ4MGFhZTFiZjM2MDUzNzRiZQ==.thumb.jpg"}, {"description": "B\u0103t\u0103lia dintre marii produc\u0103tori de telefoane inteligente se d\u0103 acum la nivelul modelelor cu specifica\u0163ii de top \u015fi cu pre\u0163uri accesibile. Samsung a prezentat un nou smartphone bazat pe modelul S20, lansat \u00een prim\u0103var\u0103, care promite experien\u0163\u0103 de flagship la \u2026", "title": "Produc\u0103torii de smartphone-uri mizeaz\u0103 pe sc\u0103derea pre\u0163urilor - Ziarul BURSA", "url": "https://www.bursa.ro/producatorii-de-smartphone-uri-mizeaza-pe-scaderea-preturilor-07707045", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T21:00:36Z", "content": "Btlia dintre marii productori de telefoane inteligente se d acum la nivelul modelelor cu specificaii de top i cu preuri accesibile. Samsung a prezentat un nou smartphone bazat pe modelul S20, lansat \u2026 [+1869 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bursa.ro"}, "urlToImage": "https://www.bursa.ro/__v1/_css/responsive/_img/sigla_mare_f.jpg"}, {"description": "\u00cen direct la Digi Sport 1, Bayern Munchen - Sevilla s-a terminat 2-1 \u00een Supercupa Europei, \u00eens\u0103 bavarezii au \u00eent\u00e2lnit un adversar extrem de tare \u0219i au avut nevoie de prelungiri.", "title": "Supercupa Europei: Bayern Munchen - Sevilla 1-1, 2-1 dup\u0103 prelungiri. Nem\u021bii au avut \u0219i dou\u0103 goluri anulate - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/supercupa-europei-bayern-sevilla-2-1-acum-pe-digi-sport-1-bavarezii-trec-in-avantaj-in-minutul-104-914220", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-09-24T20:59:00Z", "content": "<ul><li>Liga 1: FC Arges - Universitatea Craiova, vineri, ora 21:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Liga 1: Voluntari - Sepsi Sfantu Gheorghe, vineri, ora 18:00, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Bayern Munchen - Sevi\u2026 [+4891 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDkl/MkYyNSUyRjEyMzE2NDZfMTIzMTY0Nl9H/ZXR0eUltYWdlcy0xMjc2NTE0NzgyLmpw/ZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9/YTAzMGFiYTgzMDIzODQzZWRiYzNiMzc1YTEzODgxODY=.thumb.jpg"}, {"description": "Televiziunea de stat din Vientam a prezentat imagini cu zeci de saci mari con\u021bin\u00e2nd prezervative folosite, g\u0103si\u021bi \u00eentr-un depozit din provincia\u00a0Binh Duong, din sudul \u021b\u0103rii.", "title": "Sute de mii de prezervative au fost sp\u0103late \u0219i preg\u0103tite pentru a fi rev\u00e2ndute ca nou-nou\u021be - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/sute-de-mii-de-prezervative-au-fost-spalate-si-revandute-ca-nou-noute-1373496", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-09-24T20:27:00Z", "content": "Poliia din Vietnam a confiscat circa 345.000 de prezervative folosite care fuseser splate, curate i pregtite pentru a fi rev\u00e2ndute ca noi, a relatat presa local, potrivit The Guardian.\r\nTeleviziunea \u2026 [+972 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwOSUyRjI0JTJGMTIzMTYyOF8xMjMx/NjI4X3NhY2ktY3UtcHJlemVydmF0aXZl/LWZvbG9zaXRlLmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4/MCZ6Yz0xJmhhc2g9ODdiNWIyNzBmMWUwYTE3ZTliYWRlYTQ0NzMxYzc2Y2I=.thumb.jpg"}, {"description": "Mai bine singur\u00c4\u0083 dec\u0102\u02d8t l\u0102\u02d8ng\u00c4\u0083 cineva care te face s\u00c4\u0083 suferi", "title": "Daca te face sa suferi, pleaca. Barbatul care te iubeste nu ti-ar face rau niciodata - Kudika", "url": "https://www.kudika.ro/articol/good-vibes/62842/daca-te-face-sa-suferi-pleaca-barbatul-care-te-iubeste-nu-ti-ar-face-rau-niciodata.html", "author": "Echipa Kudika", "publishedAt": "2020-09-24T20:01:45Z", "content": "Dac\u00c4\u0083 se joac\u00c4\u0083 cu tine f\u00c4\u0083c\u00e2ndu-te s\u00c4\u0083 crezi c\u00c4\u0083 este interesat de tine \u00eentr-o zi i apoi \u00eei schimb\u00c4\u0083 complet ideile, \u00eenceteaz\u00c4\u0083 s\u00c4\u0083 \u00eel mai primeti \u00een viaa ta.\r\nDac\u00c4\u0083 \u00eei trimite semnale mixte care te\u2026 [+1994 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kudika.ro"}, "urlToImage": "https://img.kudika.ro/storage/articles_share/62842/1600943258.jpg"}, {"description": "Botezat\u0103 2020 SO, entitatea cereasc\u0103 se afl\u0103 pe o orbit\u0103 asem\u0103n\u0103toare celei a Terrei de mai bine de un an \u0219i ar urma s\u0103 fie prins\u0103 \u00een c\u00e2mpul gravita\u021bional \u00een octombrie \u0219i s\u0103 r\u0103m\u00e2n\u0103 aici p\u00e2n\u0103 \u00een mai 20", "title": "Misterul celei de-a treia Mini-Luni a Terrei | Evenimentul Zilei - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/misterul-celei-de-a-treia-mini-luni-a-terrei.html", "author": "Adrian P\u0103tru\u0219c\u0103", "publishedAt": "2020-09-24T19:53:08Z", "content": "Botezat 2020 SO, entitatea cereasc se afl pe o orbit asemntoare celei a Terrei de mai bine de un an i ar urma s fie prins \u00een c\u00e2mpul gravitaional \u00een octombrie i s rm\u00e2n aici p\u00e2n \u00een mai 2021.\r\nTotui, an\u2026 [+2284 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2020/09/asteroid.jpeg"}, {"description": "Dan Petrescu, antrenorul lui CFR Cluj, a comentat victoria echipei sale din turul III preliminar al Europa League, scor 1-0 cu Djurgarden", "title": "DJURGARDEN - CFR CLUJ 0-1. Dan Petrescu surprinde dup\u0103 victoria echipei sale: \u201eE o surpriz\u0103, erau favori\u021bi\u201d - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/international/europa-league/djurgarden-cfr-cluj-0-1-dan-petrescu-surprinde-dupa-victoria-echipei-sale-611159.html", "author": "Gazeta Sporturilor", "publishedAt": "2020-09-24T19:46:15Z", "content": "Pentru mine e o surpriz c ne-am calificat, ei erau favorii \u00een opinia mea. Au c\u00e2tigat doi ani la r\u00e2nd campionatul \u00een Suedia, terenul sintetic e foarte bun pentru ei, l-am avut i pe Ciprian Deac care a\u2026 [+1397 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/24092020/1600976421924.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "Giorgiana Hosu: \u015eefa DIICOT, Giorgiana Hosu, a demisionat. Giorgiana Hosu s-a \u00eent\u00e2lnit, joi, cu ministrul C\u0103t\u0103lin Predoiu . Demisia vine dup\u0103 ce so\u0163ul ei, Dan Hosu, a fost condamnat cu suspendare", "title": "BREAKING \u015eefa DIICOT, Giorgiana Hosu, a demisionat - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/social/sefa-diicot-giorgiana-hosu-a-demisionat-19570361", "author": "Mihaela Gidei", "publishedAt": "2020-09-24T17:46:49Z", "content": "efa DIICOT, Giorgiana Hosu, a demisionat. Decizia vine dup ce soul ei, Dan Hosu, a fost condamnat la 3 ani de \u00eenchisoare cu suspendare \u00eentr-un dosar instrumentat de DNA. Sentina nu este definitiv.\u00a0 \r\u2026 [+1342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1688/19570361/1/7554085-mediafax-foto-alexandru-dobre.jpg?width=640"}, {"description": "Sondajele publicate cu c\u00e2teva zile \u00eenainte de alegerile locale din 27 septembrie dau \u0219anse diferite principalilor candida\u021bi. Un sondaj PNL \u00eel d\u0103 c\u00e2\u0219tig\u0103tor pe Nicu\u0219or Dan, \u00een timp ce altul, realizat de IRSOP, arat\u0103 c\u0103 Gabriela Firea ar ob\u021bine un scor mult mai\u2026", "title": "Ultimele sondaje \u00eenainte de alegerile locale. C\u00e2te voturi ar ob\u021bine principalii candida\u021bi - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/alegeri-locale-2020/ultimele-sondaje-inainte-de-alegerile-locale-cate-voturi-ar-obtine-principalii-candidati-1373447", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-09-24T17:43:00Z", "content": "Sondajele publicate cu c\u00e2teva zile \u00eenainte de alegerile locale din 27 septembrie dau anse diferite principalilor candidai. Un sondaj PNL \u00eel d c\u00e2tigtor pe Nicuor Dan, \u00een timp ce altul, realizat de IRS\u2026 [+1420 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwOSUyRjI0JTJGMTIzMTI1OF8xMjMx/MjU4X2dhYnJpZWxhLWZpcmVhLW5pY3Vz/b3ItZGFuLW1hc3RpLUNPTUJPXzMtaW5x/dWFtLmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0x/Jmhhc2g9NDM5MGNhNGZmZDY5MzkwOTI1ZWQ4ZDA0MjdiY2RlMWI=.thumb.jpg"}, {"description": "Euro a atins un maxim istoric. Ce \u00eenseamn\u0103 major\u0103rile votate de Parlament: la 100 de lei \u00eencasa\u021bi, Rom\u00e2nia cheltuie\u0219te 134", "title": "Euro a atins un maxim istoric. Ce \u00eenseamn\u0103 major\u0103rile votate de Parlament: la 100 de lei \u00eencasa\u021bi, Rom\u00e2n - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/euro-a-atins-un-maxim-istoric-ce-inseamna-majorarile-votate-de-parlament-la-100-de-lei-incasati-romania-cheltuieste-134.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T17:15:00Z", "content": "Efectele provocate de vestea c vor crete cheltuielile statului se vd deja la casele de schimb valutar. Euro a ajuns la cea mai mare valoare atins vreodat: 4 lei i 87 de bani.\r\nEste reac\u021bia investitor\u2026 [+3031 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Sep2020/62149503.jpg"}, {"description": "Gigantul bancar american JPMorgan Chase este aproape de o \u00een\u0163elegere prin care va pl\u0103ti o amend\u0103...", "title": "Amend\u0103 de un miliard de dolari pentru una din cele mai mai b\u0103nci din lume - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/amenda-de-un-miliard-de-dolari-pentru-una-din-cele-mai-mai-banci-din-lume_1509036.html", "author": "Ionel Dancu, Reporter", "publishedAt": "2020-09-24T16:49:00Z", "content": "Gigantul bancar american JPMorgan Chase este aproape de o \u00eenelegere prin care va plti o amend de aproape 1 miliard de dolari pentru a pune capt unei investigaii referitoare la o potenial escrocherie \u2026 [+1063 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/201705/w800/media-149492998579316900.jpg"}, {"description": "\"A respins, ca ne\u00eentemeiat\u0103, obiec\u0163ia de neconstitu\u0163ionalitate formulat\u0103 de pre\u015fedintele Rom\u00e2niei \u015fi a constatat c\u0103 este constitu\u0163ional\u0103, \u00een raport cu criticile formulate, Legea pentru modificare", "title": "Iohannis a pierdut la CCR! Educa\u021bia sanitar\u0103 o \u00eenlocuie\u0219te pe cea sexual\u0103 \u00een \u0219coli! - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/iohannis-a-pierdut-la-ccr-educatia-sanitara-o-inlocuieste-pe-cea-sexuala-in-scoli.html", "author": "Iulia Moise", "publishedAt": "2020-09-24T16:25:41Z", "content": "A respins, ca ne\u00eentemeiat, obiecia de neconstituionalitate formulat de preedintele Rom\u00e2niei i a constatat c este constituional, \u00een raport cu criticile formulate, Legea pentru modificarea i completare\u2026 [+2377 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2019/07/CCR-1.jpg"}, {"description": "Designerul Laurens van den Acker, vicepre\u0219edinte \u0219i responsabil cu designul pentru toate m\u0103rcile grupului Renault, inclusiv pentru Dacia, a postat c\u00e2teva imagini artistice cu viitoarele modele ale m\u0103rcii care vor fi lansate, \u00een premier\u0103 mondial\u0103, pe 29 septem\u2026", "title": "FOTO Imagini spectaculoase cu noile Sandero \u0219i Logan, cu un mesaj puternic de la designerul Laurens van den Acker: \u201eAceste ma\u0219ini nu pot fi art\u0103?\u201d - Profit.ro", "url": "https://www.profit.ro/povesti-cu-profit/auto-transporturi/foto-imagini-spectaculoase-cu-noile-sandero-si-logan-cu-un-mesaj-puternic-de-la-designerul-laurens-van-den-acker-aceste-masini-nu-pot-fi-arta-19489996", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T15:05:22Z", "content": "Designerul Laurens van den Acker, vicepreedinte i responsabil cu designul pentru toate mrcile grupului Renault, inclusiv pentru Dacia, a postat c\u00e2teva imagini artistice cu viitoarele modele ale mrcii\u2026 [+1275 chars]", "source": {"id": null, "name": "Profit.ro"}, "urlToImage": "https://i0.1616.ro/media/2/2621/33217/19489996/1/dacia-sandero-laurensvandenacker-2.jpg?width=1200"}, {"description": "Man si Coman puteau pleca impreuna de la FCSB in aceasta vara!", "title": "BREAKING NEWS: Oferta de ZECI de milioane pentru Man si Coman! Clubul care a trimis banii si raspunsul de ultima ora al lui Becali - SPORT.RO", "url": "https://www.sport.ro/liga-1/breaking-news-oferta-de-zeci-de-milioane-pentru-man-si-coman-clubul-care-a-trimis-banii-si-raspunsul-de.html", "author": "Sport.ro", "publishedAt": "2020-09-24T14:52:36Z", "content": "Man si Coman puteau pleca impreuna de la FCSB in aceasta vara!\r\nAmbii au fost doriti de Lokomotiv Moscova. Presa din Rusia a scris despre interesul lui Lokomotiv pentru cei doi jucatori. Anamaria Pro\u2026 [+689 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2020/09/24/image_galleries/709484/breaking-news-oferta-de-zeci-de-milioane-pentru-man-si-coman-clubul-care-a-trimis-banii-si-raspunsul-de_1_size6.jpg"}, {"description": "\u015ei totu\u015fi, Traian\nB\u0103sescu pare s\u0103 nu-\u015fi fi calculat tocmai bine pa\u015fii atunci c\u00e2nd s-a aruncat \u00een\ncompeti\u0163ia pentru Prim\u0103ria General\u0103. Din trei deznod\u0103minte posibile, singurul\ncare \u00eel avantajeaz\u0103 este pu\u0163in probabil s\u0103 se \u00eent\u00e2mple, iar din celelalte dou\u0103 iese\n\u2026", "title": "Cu ce r\u0103m\u00e2ne Traian B\u0103sescu dup\u0103 aceast\u0103 candidatur\u0103 - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/news/politica/cu-ramanetraian-basescu-candidatura-1_5f6ca7005163ec427147e6b6/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-09-24T14:23:12Z", "content": "acum 1 minutHi..hi..hi..! Oricat s-ar chinui dronele si acoperitii Noii Securitati si ale bratului ei politic (mafia liberal-iohannista). plus trolii lor de pe net sa-l compare pe Basescu cu Nicusor \u2026 [+6626 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2014/04/02/533c08960d133766a86ffd92/974x468.png"}, {"description": "Prima gaur\u0103 neagr\u0103 ce a fost observat\u0103 \u00een mod direct, M87*, \u00eencepe s\u0103-\u0219i dezv\u0103luie secretele. Oamenii de \u0219tiin\u021b\u0103 au constatat c\u0103 inelul format de materia care cade \u00een gaura neagr\u0103 fluctueaz\u0103 \u00een timp, lucru vizibil de-a lungul celor 10 ani de observa\u0163ii, relat\u2026", "title": "Descoperire surprinz\u0103toare legat\u0103 de prima gaur\u0103 neagr\u0103 fotografiat\u0103 vreodat\u0103 - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/sci-tech/descoperiri/descoperire-surprinzatoare-legata-de-prima-gaura-fotografiata-vreodata-1373361", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-09-24T14:20:00Z", "content": "Prima gaur neagr ce a fost observat \u00een mod direct, M87*, \u00eencepe s-i dezvluie secretele. Oamenii de tiin au constatat c inelul format de materia care cade \u00een gaura neagr fluctueaz \u00een timp, lucru vizib\u2026 [+3887 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMTkl/MkYwNCUyRjEwJTJGMTA2MjU0OF8xMDYy/NTQ4X2dhdXJhLW5lYWdyYTEuanBnJnc9/NjQwJmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD1hYmVm/ZTkzYTY2NzRiOGUyZTE2MjIyNDVkMjEyNmM5ZQ==.thumb.jpg"}, {"description": "Pre\u015fedintele rus Vladimir Putin a fost propus pentru Premiul Nobel pentru pace 2021, distinc\u0163ie la care aspir\u0103 de asemenea omologul s\u0103u american Donald Trump, a anun\u0163at joi scriitorul rus Serghei Komkov, potrivit agen\u0163iei EFE, citat\u0103 de Agerpres.", "title": "Dup\u0103 Trump, \u0219i Vladimir Putin a fost nominalizat la Premiul Nobel pentru Pace 2021 - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/mapamond/dupa-trump-si-vladimir-putin-a-fost-nominalizat-la-premiul-nobel-pentru-pace-2021-1373356", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-09-24T14:18:00Z", "content": "Preedintele rus Vladimir Putin a fost propus pentru Premiul Nobel pentru pace 2021, distincie la care aspir de asemenea omologul su american Donald Trump, a anunat joi scriitorul rus Serghei Komkov, \u2026 [+2058 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMTkl/MkYwMSUyRjE0JTJGMTAyOTE5MF8xMDI5/MTkwX3RydW1wLWluZ3Jpam9yYXQtcHV0/aW4temFtYml0b3ItR2V0dHlJbWFnZXMt/MTAwMDIwOTIxMi5qcGcmdz02NDAmaD00/ODAmemM9MSZoYXNoPTY1OWYwYjViZjY0MjU3MDA3Njk1NjZlNzE5ZTM2OWE0.thumb.jpg"}, {"description": "Am tot auzit de cazuri \u00een care ceasuri inteligente au salvat via\u0163a utilizatorilor lor, detect\u00e2nd la timp fibrila\u0163ie atrial\u0103 sau ritm neregulat al inimii. Ei bine, \u00een general asociam Apple Watch-uri cu func\u0163ii ca EKG", "title": "Samsung Galaxy Watch 3 \u015fi Active 2 pot realiza acum EKG-uri direct de la \u00eencheietur\u0103; Func\u021bia a fost activat\u0103 - Mobilissimo.ro", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-ceasuri-inteligente/samsung-galaxy-watch-3-si-active-2-pot-realiza-acum-ekg-uri", "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "publishedAt": "2020-09-24T13:50:02Z", "content": "Am tot auzit de cazuri \u00een care ceasuri inteligente au salvat viaa utilizatorilor lor, detect\u00e2nd la timp fibrilaie atrial sau ritm neregulat al inimii. Ei bine, \u00een general asociam Apple Watch-uri cu f\u2026 [+1308 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "urlToImage": "https://images1.mobilissimo.ro/U6w/5f6ca560d1e20.jpg"}, {"description": "Un magnat al apei \u00eembuteliate \u0219i vaccinurilor a devenit cea mai bogat\u0103 persoan\u0103 din China \u00eentr-o zi care a fost marcat\u0103 \u0219i de pierderi masive printre elita mondial\u0103 a tehnologiei. Valoarea net\u0103 a lui Zhong Shanshan a ajuns, miercuri, la 58,7 miliarde de dolar\u2026", "title": "Jack Ma nu mai este cel mai bogat om din China. \u201cLupul singuratic\u201d i-a luat pozi\u021bia de top - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/jack-ma-nu-mai-este-cel-mai-bogat-om-din-china-lupul-singuratic-i-a-luat-pozitia-de-top-1373269", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-09-24T12:06:00Z", "content": "Un magnat al apei \u00eembuteliate i vaccinurilor a devenit cea mai bogat persoan din China \u00eentr-o zi care a fost marcat i de pierderi masive printre elita mondial a tehnologiei. Valoarea net a lui Zhong \u2026 [+2491 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwOSUyRjI0JTJGMTIzMTQ2NF8xMjMx/NDY0X1pob25nLVNoYW5zaGFuLmpwZyZ3/PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9MTE1/ZWMyMThlY2M2NDk1YmU4MzFhYWZhZDAyY2RiNTg=.thumb.jpg"}, {"description": "\u00centr-o postare pe Facebook, unul dintre cei care s-au \u00eenscris \u00een lupta pentru mandatul de Prima General al Bucure\u015ftiului are critici dure la adresa \u015fefului de stat. Mai mult dec\u00e2t at\u00e2t, T\u0103riceanu nu s", "title": "Iohannis \u015fi cadavrele! Va fi suspendat pre\u015fedintele?!? Dezv\u0103luiri-bomb\u0103, mare aten\u0163ie - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/cutremur-in-politica-un-lider-de-partid-cere-suspendarea-lui-iohannis-dupa-intalnirea-cu-nicusor-dan.html", "author": "Daniel Teodoreanu", "publishedAt": "2020-09-24T11:56:33Z", "content": "\u00centr-o postare pe Facebook, unul dintre cei care s-au \u00eenscris \u00een lupta pentru mandatul de Prima General al Bucuretiului are critici dure la adresa efului de stat.\r\nMai mult dec\u00e2t at\u00e2t, Triceanu nu s-\u2026 [+2962 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2020/09/iohannis-1024x576.jpg"}], "totalResults": 38}