{"status": "ok", "articles": [{"description": "VIDEO Young Boys - CFR Cluj 2-1. Ion Cr\u0103ciunescu \u0219i Adrian Porumboiu, cei doi fo\u0219ti mari arbitri rom\u00e2ni, au avut p\u0103reri diferite cu privire la penalty-ul acordat de arbitrul Benoit Bastien \u00eempotriva CFR-ului.", "title": "Penalty-ul care a \u00eengropat CFR Cluj, analizat complet diferit de Cr\u0103ciunescu \u0219i Porumboiu. \u201dJoac\u0103 mingea!\u201d/ \u201dE 11 metri\u201d - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/europa-league/penalty-ul-care-a-ingropat-cfr-cluj-analizat-complet-diferit-de-craciunescu-si-porumboiu-joaca-mingea-e-11-metri-966206", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-12-10T21:52:00Z", "content": "<ul><li>Liga 1: Dinamo - Politehnica Iai, vineri, 20:30, Digi Sport 1\r\n</li><li>Liga a 2-a: Universitatea Cluj - Ripensia Timisoara, vineri, 16:00, Digi Sport 1\r\n</li></ul>\u00cen minutul 90, centralul fr\u2026 [+2376 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMTIl/MkYxMCUyRjEyNjI4MTVfMTI2MjgxNV9i/YWxncmFkZWFuLTEtMS5qcGcmdz02NDAm/aD00ODAmemM9MSZoYXNoPTZhMDM4OGIwZDFmYzljMGZkM2NkOGJhYjdkNzVhZTYw.thumb.jpg"}, {"description": "Situa\u0163ie de groaz\u0103 la Spitalul COVID Victor Babe\u015f din Capital\u0103. Conducerea spitalului a anun\u0163at \u00een joi sear\u0103 Poli\u0163ia Capitalei de moartea unei paciente, dup\u0103 ce aceasta ar fi fost dezintubat\u0103 din gre\u015feal\u0103.", "title": "Caz \u0219ocant la Spitalul \u201eVictor Babe\u0219\u201d: o femeie cu COVID a murit dup\u0103 ce ar fi fost deconectat\u0103 din... - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/sanatate/caz-socant-la-spitalul-victor-babes-o-femeie-cu-covid-a-murit-dupa-ce-ar-fi-fost-deconectata-din-greseala-de-la-aparate-1415992", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-12-10T21:38:00Z", "content": "Situaie de groaz la Spitalul COVID Victor Babe din Capital. Conducerea spitalului a anunat \u00een joi sear Poliia Capitalei de moartea unei paciente, dup ce aceasta ar fi fost dezintubat din greeal.\r\nPol\u2026 [+1236 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwOSUyRjAzJTJGMTIyMzY0N18xMjIz/NjQ3X0dldHR5SW1hZ2VzLXZlbnRpbGF0/b2FyZS1hdGkuanBnJnc9MTIwMCZoPTYz/MCZ6Yz0xJmhhc2g9MzZhNDZmZTVmMzNjZTFiNDcyMzY2YzM2NzA5MTU2MmE=.thumb.jpg"}, {"description": "Realizatoarea TV Ellen DeGeneres a fost testat\u0103 cu Covid-19 iar produc\u0163ia talk-show-ului ei va fi...", "title": "Ellen DeGeneres a fost diagnosticat\u0103 cu COVID-19 - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/ellen-degeneres-a-fost-diagnosticata-cu-covid-19_1543485.html", "author": "Remus Vlad, Redactor", "publishedAt": "2020-12-10T19:21:00Z", "content": "Realizatoarea TV Ellen DeGeneres a fost testat cu Covid-19 iar producia talk-show-ului ei va fi \u00eentrerupt p\u00e2n \u00een ianuarie, a confirmat Variety, potrivit news.ro.\r\n\"Vreau s v anun c am fost diagnostic\u2026 [+1182 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/201806/w800/media-152904156683055200.jpg"}, {"description": "Pentru iPhone-urile sale din acest an, compania Apple din Statele Unite a optat pentru a nu mai oferi incarcatoare incluse. Cu toate acest", "title": "Ce alte accesorii s-ar putea sa nu mai fie incluse cu iPhone-urile Apple - Dojotech.ro", "url": "https://dojotech.ro/mobile/ce-alte-accesorii-s-ar-putea-sa-nu-mai-fie-incluse-cu-iphone-urile-apple/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-10T19:12:58Z", "content": "Pentru iPhone-urile sale din acest an, compania Apple din Statele Unite a optat pentru a nu mai oferi incarcatoare incluse. Cu toate acestea, conform unui nou sondaj de la aceasta companie americana,\u2026 [+1634 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dojotech.ro"}, "urlToImage": "https://dojotech.ro/wp-content/uploads/2020/12/Ce-alte-accesorii-s-ar-putea-sa-nu-mai-fie-incluse-cu-iPhone-urile-Apple.jpg"}, {"description": "Liderii \u0163\u0103rilor Uniunii Europene \u015fi ai institu\u0163iilor comunitare au ajuns, joi, \u00een cursul reuniunii Consiliului European, la un acord privind aprobarea bugetului multianual \u015fi a Planului de", "title": "Acord privind bugetul multianual \u015fi Planul de relansare economic\u0103 / Ce urmeaz\u0103 - HotNews", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-esential-24476425-acord-privind-bugetul-multianual-planul-relansare-economica.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-12-10T18:47:00Z", "content": "Liderii rilor Uniunii Europene i ai instituiilor comunitare au ajuns, joi, \u00een cursul reuniunii Consiliului European, la un acord privind aprobarea bugetului multianual i a Planului de relansare econo\u2026 [+2252 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-02-7-23650383-70-charles-michel.jpg"}, {"description": "Liderul PNL Ludovic Orban a \u00eenceput s\u0103 joace tare \u00een rela\u0163ia cu Klaus Iohannis: a blocat desemnarea generalului Nicolae Ciuc\u0103 ca premier, va ob\u0163ine \u015fefia Camerei Deputa\u0163ilor \u015fi preg\u0103te\u015fte un congres rapid \u00een partid, care s\u0103-l reconfirme \u00een fotoliul de pre\u015fedi\u2026", "title": "Ludovic Orban a schimbat foaia cu Iohannis. Ce \u0163inte politice are pre\u015fedintele PNL - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/news/politica/ludovicorban-schimbat-foaia-iohannis-tinte-politice-presedintele-pnl-1_5fd252115163ec4271c4fc99/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-12-10T18:36:58Z", "content": "Liderul PNL Ludovic Orban, \u00een ciuda faptului c a demisionat de la Palatul Victoria, rm\u00e2ne \u00een continuare un pol de putere. Preedintele Klaus Iohannis i-ar fi dorit ca generalul Nicolae Ciuc s formeze \u2026 [+4469 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2019/11/11/5dc941a65163ec4271e5845a/974x468.jpg"}, {"description": "Pre\u0219edintele Consiliului European, Charles Michel, anun\u021b\u0103 c\u0103 a fost ob\u021binut un compromis cu privire la adoptarea bugetului european \u0219i fondului de redresare economic\u0103 post-Covid.", "title": "Liderii europeni s-au \u00een\u021beles. Uniunea European\u0103 poate \u00eencepe reconstruc\u021bia economic\u0103 post-Covid - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/liderii-europeni-s-au-inteles-uniunea-europeana-poate-incepe-reconstructia-economica-post-covid-1415914", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-12-10T18:29:00Z", "content": "Preedintele Consiliului European, Charles Michel, anun c a fost obinut un compromis cu privire la adoptarea bugetului european i fondului de redresare economic post-Covid.\r\n Setarile tale privind coo\u2026 [+2086 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNyUyRjIxJTJGMTIwODQ1OV8xMjA4/NDU5X3Vyc3VsYS1zaS1jaGFybGVzLW1p/Y2hlbC5qcGcmdz0xMjAwJmg9NjMwJnpj/PTEmaGFzaD05MDdhM2FjMjNmMzE1YzRkN2Y5YWUxNDFlNTNiNzljZQ==.thumb.jpg"}, {"description": "Guvernul a actualizat lista \u021b\u0103rilor cu risc epidemiologic ridicat pentru care este necesar\u0103 carantina de 14 zile la \u00eentoarcerea \u00een Rom\u00e2nia.", "title": "Guvernul a actualizat lista \u021b\u0103rilor cu risc epidemiologic. Cei care vin \u00een Rom\u00e2nia sunt obliga\u021bi s\u0103 se... - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/guvernul-a-actualizat-lista-tarilor-cu-risc-epidemilogic-cei-care-vin-in-romania-sunt-obligati-sa-se-izoleze-1415880", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-12-10T17:29:00Z", "content": "Guvernul a actualizat lista rilor cu risc epidemiologic ridicat pentru care este necesar carantina de 14 zile la \u00eentoarcerea \u00een Rom\u00e2nia.\u00a0\r\nCei care vin din rile aflate pe list sunt obligai s stea \u00een \u2026 [+315 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMiUyRjEwJTJGMTI2MjczMl8xMjYy/NzMyX3Byb2ZpbWVkaWEtYWVyb3BvcnQt/cm9tYW5pYS5qcGcmdz0xMjAwJmg9NjMw/JnpjPTEmaGFzaD0xMjdhNDhhNmVlODEyNDJhNDI1MzViOTI0Zjk2OTYzMA==.thumb.jpg"}, {"description": "Mihai Traistariu a cerut-o de nevasta pe Oana Z\u0103voranu \u00een urm\u0103 cu mai mul\u021bi ani \u0219i chiar dac\u0103 l-a refuzat, Oana spune despre el ca e un barbat misto.", "title": "Ce b\u0103rbat celebru a cerut-o de so\u021bie pe Oana Z\u0103voranu: \u201eE un tip foarte mi\u0219to!\u201d De ce l-a ref - Revista VIVA!", "url": "https://www.viva.ro/vedete-si-evenimente/stiri/n-ai-ghici-niciodata-ce-barbat-celebru-a-cerut-o-de-sotie-pe-oana-zavoranu-2610586", "author": null, "publishedAt": "2020-12-10T17:11:05Z", "content": "Oana Zvoranu este cstorit acum cu Alex Ashraf i \u00eenainte de asta a \u00eemprit muli ani de csnicie cu Pepe. \u00centr-un moment \u00een care n-a aparinut, din punct de vedere matrimonial, nici unui brbat, Oana s-a t\u2026 [+1715 chars]", "source": {"id": null, "name": "Viva.ro"}, "urlToImage": "https://www.viva.ro/wp-content/uploads/2020/11/oana-zavoranu-1-1024x576-1.jpg"}, {"description": "Starea de alert\u0103 \u00een Rom\u00e2nia va fi prelungit\u0103 cu alte 30 de zile, din 14 decembrie, \u0219i vor r\u0103m\u00e2ne \u00een vigoare, inclusiv \u00een perioada Cr\u0103ciunului \u0219i a Revelionului,", "title": "Arafat: Starea de alert\u0103 se prelunge\u0219te cu 30 de zile. R\u0103m\u00e2n \u00een vigoare acelea\u0219i restric\u021bii, inclu - HotNews", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-coronavirus-24475954-romania-covid-restrictii-stare-alerta-prelungire-arafat-anunt.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-12-10T16:45:00Z", "content": "Dup \u00eenscrierea pe site-ul HotNews.ro, poi deschide seciunea MyHotNews ca s completezi sau s schimbi profilul de utilizator.\r\nAtenie! Logarea pe site se face cu adresa de email, nu cu nickname-ul. Adr\u2026 [+196 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-12-4-24460491-70-raed-arafat.jpg"}, {"description": "\u00cencep\u00e2nd de azi am intrat oficial \u00een epoca MicroLED comercial\u0103, Samsung deschiz\u00e2nd o nou\u0103 er\u0103 a calit\u0103\u0163ii imaginii \u015fi designului. Compania sud coreean\u0103 tocmai a lansat un televizor nou, o variant\u0103", "title": "Samsung lanseaz\u0103 un revolu\u0163ionar televizor MicroLED, \u201eThe Wall\u201d, cu diagonal\u0103 de 2.7 metri; Iat\u0103 atuurile sale - Mobilissimo.ro", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-diverse/samsung-lanseaza-un-revolutionar-televizor-microled-the-wall", "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "publishedAt": "2020-12-10T16:38:26Z", "content": "\u00cencep\u00e2nd de azi am intrat oficial \u00een epoca MicroLED comercial, Samsung deschiz\u00e2nd o nou er a calitii imaginii i designului. Compania sud coreean tocmai a lansat un televizor nou, o variant de The Wal\u2026 [+2034 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "urlToImage": "https://images1.mobilissimo.ro/j4p/5fd250105ad72.jpg"}, {"description": "Goksel Gumusdag, pre\u0219edintele lui Ba\u0219ak\u0219ehir, cere suspendarea pe via\u021b\u0103 a lui Sebastian Col\u021bescu, dup\u0103 derapajul rasist din meciul cu PSG.", "title": "Sebastian Col\u021bescu, derapaj rasist \u00een PSG - Ba\u0219ak\u0219ehir: pre\u0219edintele turcilor cere o pedeaps\u0103 drastic\u0103 - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/international/liga-campionilor/sebastian-coltescu-derapaj-rasist-in-psg-basaksehir-presedintele-turcilor-cere-o-pedeapsa-drastica-618225.html", "author": "Gazeta Sporturilor", "publishedAt": "2020-12-10T16:19:13Z", "content": "Nici nu mai conteaz rezultatul meciului cu PSG. Altceva conteaz \u00een acest momente. Le mulumesc tuturor pentru modul \u00een care s-au comportat. Ne-am luptat cu mult onoare. Ziua de 8 decembrie va intra \u00een\u2026 [+1591 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/10122020/1607618314811.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "Premierul Regatului Unit, Boris Johnson, \u0219i pre\u0219edinta Comisiei Europene, Ursula von der Leyen, nu au ajuns la un compromis privind acordul comercial post-Brexit nici la \u00eent\u00e2lnirea fa\u021b\u0103 \u00een fa\u021b\u0103 de la Bruxelles \u0219i vor prelungi negocierile p\u00e2n\u0103 duminic\u0103, relate\u2026", "title": "Impasul Brexit se prelunge\u0219te p\u00e2n\u0103 duminic\u0103. Boris Johnson \u0219i Ursula von der Leyen nu s-au \u00een\u021beles nici la... - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/impasul-brexit-se-prelungeste-pana-duminica-boris-johnson-si-ursula-von-der-leyen-nu-s-au-inteles-nici-la-negocierea-fata-in-fata-1415838", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-12-10T16:13:00Z", "content": "Premierul Regatului Unit, Boris Johnson, i preedinta Comisiei Europene, Ursula von der Leyen, nu au ajuns la un compromis privind acordul comercial post-Brexit nici la \u00eent\u00e2lnirea fa \u00een fa de la Bruxe\u2026 [+981 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMSUyRjI1JTJGMTI1NjQ0OV8xMjU2/NDQ5X0dldHR5SW1hZ2VzLTExOTI1NDgw/NjYuanBnJnc9MTIwMCZoPTYzMCZ6Yz0x/Jmhhc2g9MDIxNTEyZjc1N2NiYjU5YTIyM2RhMjJkNTM2ZjA5OGE=.thumb.jpg"}, {"description": "Medicii de familie din jude\u021bul Sibiu primesc ultima tran\u0219\u0103 de vaccin antigripal din lotul de 46.469 de doze alocat anul acesta de Ministerul S\u0103n\u0103t\u0103\u021bii pentru vaccinarea gratuit\u0103 a popula\u021biei pentru\u2026", "title": "Sibiul a primit ultima tran\u0219\u0103 de vaccin antigripal - Stiri de Sibiu", "url": "https://www.stiridesibiu.ro/?p=117366", "author": null, "publishedAt": "2020-12-10T15:16:38Z", "content": "tiri de Sibiu, 10.12.2020\r\nMedicii de familie din judeul Sibiu primesc ultima tran de vaccin antigripal din lotul de 46.469 de doze alocat anul acesta de Ministerul Sntii pentru vaccinarea gratuit a \u2026 [+1034 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiridesibiu.ro"}, "urlToImage": "https://www.stiridesibiu.ro/wp-content/uploads/2015/12/2012-11-01-13.17.35.jpg"}, {"description": "Planeta Mercur este in centrul unui anunt extrem de important care va avea un impact major pentru toata omenirea, oamenii de stiinta reusind sa ne ofere in sfarsit detalii pe care multi le asteptam de ceva vreme deja. Conform oamenilor de stiinta, planeta Mer\u2026", "title": "Planeta Mercur: IMPORTANT Anunt ce Afecteaza TOATA Omenirea - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/12/10/planeta-mercur-retrograd-446204/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-12-10T15:04:19Z", "content": "Planeta Mercur este in centrul unui anunt extrem de important care va avea un impact major pentru toata omenirea, oamenii de stiinta reusind sa ne ofere in sfarsit detalii pe care multi le asteptam d\u2026 [+1842 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/12/Planeta-Mercur-retrograd.jpg"}, {"description": "S\u00e2mb\u0103t\u0103 \u00eencep oficial negocierile pentru formarea majorit\u0103\u021bii parlamentare \u0219i pentru viitorul guvern. Liderii PNL, USR PLUS \u0219i UDMR au discutat joi diminea\u021b\u0103 cu pre\u0219edintele Klaus Iohannis, cu care au convenit ca viitorul guvern s\u0103 fie c\u00e2t mai suplu. Sunt \u00eens\u2026", "title": "Surse: Cum ar putea ar\u0103ta Guvernul C\u00ee\u021bu. Variantele de mini\u0219tri PNL, USR PLUS \u0219i UDMR - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/surse-cum-ar-putea-arata-guvernul-citu-variantele-de-ministri-pnl-usr-plus-si-udmr-1415672", "author": "Andreea Bratu", "publishedAt": "2020-12-10T14:36:00Z", "content": "S\u00e2mbt \u00eencep oficial negocierile pentru formarea majoritii parlamentare i pentru viitorul guvern. Liderii PNL, USR PLUS i UDMR au discutat joi diminea cu preedintele Klaus Iohannis, cu care au conveni\u2026 [+4837 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMiUyRjEwJTJGMTI2MjYxNV8xMjYy/NjE1X0Zsb3Jpbi1DaXR1Ml9JTlFVQU1f/UGhvdG9zX0dlb3JnZV9DYWxpbi5qcGcm/dz0xMjAwJmg9NjMwJnpjPTEmaGFzaD0y/ZTQ3YzQ5ZTBjOTUyNjU4YjFmMTdlZjRhMDFhNGU0OA==.thumb.jpg"}, {"description": "Starea de alert\u0103 va fi pregungit\u0103 cu m\u0103surile actuale, \u00een cadrul unei \u0219edin\u021be CNSU care va avea loc ast\u0103zi. Anun\u021bul a fost f\u0103cut de premierul interimar Nicolae Ciuc\u0103.", "title": "Ciuc\u0103: Vom prelungi starea de alert\u0103. Avem o problem\u0103 foarte serioas\u0103 la nivelul Capitalei - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/ciuca-vom-prelungi-starea-de-alerta-avem-o-problema-foarte-serioasa-la-nivelul-capitalei-1415765", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-12-10T13:36:00Z", "content": "Starea de alert va fi pregungit cu msurile actuale, \u00een cadrul unei edine CNSU care va avea loc astzi. Anunul a fost fcut de premierul interimar Nicolae Ciuc.\r\n\u00cen aceast dup-amiaz va avea loc edina CN\u2026 [+938 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMiUyRjA4JTJGMTI2MTcxNl8xMjYx/NzE2X25pY29sYWUtY2l1Y2EtZGVjbGFy/YXRpaS1wcmVsdWFyZS1tYW5kYXQtcHJp/bS1taW5pc3RydS1pbnRlcmltYXItaW5x/LWdhbmVhLTIuanBnJnc9MTIwMCZoPTYz/MCZ6Yz0xJmhhc2g9MTQyNTEwMjBhYWI4MTZkZTVlZjNhMDE1ZmZmYTA3OWU=.thumb.jpg"}, {"description": "S-a aflat care este alimentul care nu trebuie s\u0103 \u00ee\u021bi lipseasc\u0103 de pe mas\u0103. Trebuie s\u0103 consumi 250 grame pe zi din el. Despre ce aliment este vorba, citi\u021bi \u00een r\u00e2ndurile de mai jos. Mihaela Bilic, anun\u021b pentru to\u021bi cei ce \u021bin diet\u0103. La ce aliment nu trebuie s\u0103 \u2026", "title": "Alimentul care nu trebuie s\u0103 \u00ee\u021bi lipseasc\u0103 de pe mas\u0103. Trebuie s\u0103 consumi 250 grame, pe zi - Playtech", "url": "https://playtech.ro/stiri/alimentul-care-nu-trebuie-sa-iti-lipseasca-de-pe-masa-trebuie-sa-consumi-250-grame-pe-zi-246685", "author": "Stan Nicu", "publishedAt": "2020-12-10T13:31:00Z", "content": "S-a aflat care este alimentul care nu trebuie s \u00eei lipseasc de pe mas. Trebuie s consumi 250 grame pe zi din el. Despre ce aliment este vorba, citii \u00een r\u00e2ndurile de mai jos.\r\nMihaela Bilic, anun pent\u2026 [+2783 chars]", "source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "urlToImage": "https://playtech.ro/stiri/wp-content/uploads/2020/12/alimente-2.jpg"}, {"description": "De\u0219i \u00een online \u00eenc\u0103 mai erau prezente unele zvonuri referitoare la posibilitatea ca Galaxy S21 s\u0103 debuteze p\u00e2n\u0103 la final de an, iat\u0103 c\u0103 ast\u0103zi aceast\u0103 lansare este scoas\u0103 din ecua\u021bie. Descoperim c\u0103 cel mai mare", "title": "Samsung India confirm\u0103 lansarea lui Galaxy S21 pe data de 14 ianuarie 2021; Avem \u0219i detalii despre disponibilitate - Mobilissimo.ro", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-telefoane/samsung-india-confirma-lansarea-lui-galaxy-s21-pe-data-de-14-ianuarie-2021", "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "publishedAt": "2020-12-10T12:37:20Z", "content": "Dei \u00een online \u00eenc mai erau prezente unele zvonuri referitoare la posibilitatea ca Galaxy S21 s debuteze p\u00e2n la final de an, iat c astzi aceast lansare este scoas din ecuaie. Descoperim c cel mai mare\u2026 [+1165 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "urlToImage": "https://images1.mobilissimo.ro/j4p/5fd2167743cac.jpg"}, {"description": "Rom\u00e2nia U21 \u0219i-a aflat adversarele de la Euro U21! Tricolorii mici vor \u00eent\u00e2lni Ungaria, celelalte adversare fiind \u021a\u0103rile de Jos (Olanda) \u0219i Germania.", "title": "Adversarii pe care Rom\u00e2nia \u00eei are la EURO U21! Ce grup\u0103 infernal\u0103 pentru na\u021bionala lui Adrian Mutu | VIDEO - ProSport", "url": "https://www.prosport.ro/fotbal-intern/nationala/adversarii-pe-care-romania-ii-are-la-euro-u21-19161270", "author": null, "publishedAt": "2020-12-10T12:18:38Z", "content": "Rom\u00e2nia U21 i-a aflat adversarele de la Euro U21! Tricolorii mici vor \u00eent\u00e2lni Ungaria, celelalte adversare fiind rile de Jos (Olanda) i Germania. Evenimentul de la Nyon a fost LIVE VIDEO ONLINE pe pr\u2026 [+1700 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prosport.ro"}, "urlToImage": "https://www.prosport.ro/wp-content/uploads/2020/12/Adversarii-pe-care-Romania-ii-are-la-EURO-U21-Ce-grupa-infernala-pentru-nationala-lui-Adrian-Mutu.jpg"}], "totalResults": 37}