{"status": "ok", "articles": [{"description": "Platforme precum Twitter sau Facebook vor putea fi date \u00een judecat\u0103 dac\u0103 se consider\u0103 c\u0103 au blocat sau au etichetat drept false, \u00een mod eronat, unele post\u0103ri ale utilizatorilor.", "title": "Donald Trump a semnat ordinul prin care companiile din social media pot fi pedepsite pentru politica de con\u021binut - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/sua/donald-trump-a-semnat-ordinul-prin-care-companiile-din-social-media-pot-fi-pedepsite-pentru-politica-de-continut-1314777", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-05-28T21:50:00Z", "content": "Preedintele american Donald Trump a semnat joi un ordin executiv prin care vrea s fie redefinit protecia legal acordat companiilor care administreaz reele sociale. Platforme precum Twitter sau Facebo\u2026 [+2663 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNSUyRjI4JTJGMTE5MDg1OV8xMTkw/ODU5X3Byb2ZpbWVkaWEtMDUyMTU5MDQ0/Ny5qcGcmdz02NDAmaD00ODAmemM9MSZo/YXNoPTQwZmQzNjFmMzkwYWQ5ZTNjYjQxYjMzM2FmNTMzYTJh.thumb.jpg"}, {"description": "", "title": "Adio autonomie \u015fi democra\u0163ie: China a anun\u0163at c\u0103 va impune for\u0163a pentru a-i pune \u00een genunchi pe manifes - Ziarul Financiar", "url": "https://www.zf.ro/business-international/adio-autonomie-si-democratie-china-a-anuntat-ca-va-impune-forta-19199994", "author": "Alex Ciutacu", "publishedAt": "2020-05-28T21:22:57Z", "content": "Comerul total de bunuri i servicii dintre SUA i Hong Kong s-a ridicat la peste 66 miliarde dolari \u00een 2018. China a probat \u00een mod oficial un plan prin care impune o legislaie de securitate naional \u00een \u2026 [+4695 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.zf.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1481/10368/19199994/1/profimedia-0523139057.jpg?width=600"}, {"description": "Sony ar urma s\u0103 organizeze o conferin\u0163\u0103 pe 3 iunie pentru a prezenta consola PlayStation 5. Afl\u0103 ce detalii avem despre consola.", "title": "Sony ar putea prezenta PlayStation 5 pe 3 iunie; Ce \u015ftim despre eveniment? - GadgetZone.ro", "url": "https://www.gadgetzone.ro/sony-ar-putea-prezenta-playstation-5-pe-3-iunie-ce-stim-despre-eveniment/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-28T20:35:35Z", "content": "Dac tot nu avem cel mai ateptat eveniment de gaming al anului \u00een iunie, celebrul E3, Sony se revaneaz cu un eveniment programat pe 3 iunie. Surse din industrie afirm c pe 3 iunie va avea loc o prezen\u2026 [+1956 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadgetzone.ro"}, "urlToImage": "https://www.gadgetzone.ro/wp-content/uploads/2020/03/playstation-5-conferinta.jpg"}, {"description": "Presedintele Klaus Iohannis a anuntat ca de pe 1 iunie pot fi reluate competitiile sportive.&nbsp;", "title": "Becali, gata sa incalce toate recomandarile autoritatilor in pandemie! E LIBER la antrenamente, cu orice risc - SPORT.RO", "url": "https://www.sport.ro/liga-1/becali-gata-sa-incalce-toate-recomandarile-autoritatilor-in-pandemie-e-liber-la-antrenamente-cu-orice.html", "author": "Sport.ro", "publishedAt": "2020-05-28T20:29:43Z", "content": "Presedintele Klaus Iohannis a anuntat ca de pe 1 iunie pot fi reluate competitiile sportive.\u00a0\r\nPatronul FCSB nu vrea sa mai astepte pana pe 1 iunie pentru ca echipa sa se poata antrena in grup. Gigi \u2026 [+678 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2020/05/28/image_galleries/701557/becali-gata-sa-incalce-toate-recomandarile-autoritatilor-in-pandemie-e-liber-la-antrenamente-cu-orice_size6.jpg"}, {"description": "Premierul Ludovic Orban a anun\u021bat joi seara noile m\u0103suri de relaxare care vor intra \u00een vigoare de la 1 iunie. M\u0103surile decise de Consiliul Na\u021bional pentru Situa\u021bii de Urgen\u021b\u0103 \u0219i vor fi cuprinse \u00een Hot\u0103r\u00e2rea de Guvern nr. 26 din 28 mai 2020.", "title": "DOCUMENT Toate restric\u021biile care vor fi ridicate de Guvern de la 1 iunie - Realitatea.NET", "url": "https://www.realitatea.net/stiri/actual/document-toate-restrictiile-care-vor-fi-ridicate-de-guvern-de-la-1-iunie_5ed0084bd04cef1fe50b9717", "author": "Realitatea.net", "publishedAt": "2020-05-28T18:52:34Z", "content": "GUVERNUL ROM\u00c2NIEI\r\nCOMITETUL NAIONAL PENTRU SITUAII DE URGEN\r\nHOTR\u00c2RE nr. 26 din 28.05.2020privind propunerea de modificare / completare / relaxare a msurilor de prevenire icombatere a efectelor pand\u2026 [+5968 chars]", "source": {"id": null, "name": "Realitatea.net"}, "urlToImage": "https://media.realitatea.net/multimedia/image/202005/full/mareeeee_c0ce5c0be0.jpg"}, {"description": "Elena Mateescu vine cu un anun\u0163 \u015foc despre anul 2020 din punctul de vedere al temperaturilor.", "title": "2020, an de FOC! Elena Mateescu, anun\u0163 \u015eOC: Dovezile sunt evidente! - DCNews", "url": "https://www.dcnews.ro/2020--an-de-foc-elena-mateescu--anunt-soc--dovezile-sunt-evidente_751055.html", "author": "Mihai Ciobanu", "publishedAt": "2020-05-28T18:50:03Z", "content": "Elena Mateescu vine cu un anun oc despre anul 2020 din punctul de vedere al temperaturilor.\u00a0Elena Mateescu, directorul Administraiei Naionale de Meteorologie, atrage atenia c anul 2020 tinde s se \u00eens\u2026 [+879 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/201507/w460/canicula_52592000.jpg"}, {"description": "Savan\u021bii au rezolvat secretul eructatiei unei gauri negre, care a umplut centrul Caii Lactee cu o serie de structuri misterioase", "title": "Savan\u021bii au rezolvat secretul eructatiei unei gauri negre, care a umplut centrul Caii Lactee cu o serie de structuri misterioase - E-politic", "url": "http://www.e-politic.ro/revista-presei/savan-ii-au-rezolvat-secretul-eructatiei-unei-gauri-negre-care-a-umplut-centrul-caii-lactee-cu-o-serie-de-structuri-misterioase-1403238", "author": "expertvision.ro", "publishedAt": "2020-05-28T18:24:00Z", "content": "\"Eructaia\" unei guri negre a umplut centrul Cii Lactee cu o serie de structuri misterioase, invizibile cu ochiul liber, denumite Bule Fermi, conform unui nou studiu publicat \u00een ultimul numr al revist\u2026 [+2953 chars]", "source": {"id": null, "name": "E-politic.ro"}, "urlToImage": null}, {"description": "Talibanii sunt pe punctul de a-\u015fi \u00eemplini cea mai arz\u0103toare dorin\u0163\u0103: s\u0103-i vad\u0103 pe americani pleca\u0163i din Afganistan. Pentru asta nu a fost nevoie s\u0103 lase prea mult de la ei.", "title": "I\u0163ele unui r\u0103zboi m\u0103runt \u00eentins pe dou\u0103 decenii: cum au supravie\u0163uit talibanii ofensivei americane - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/international/in-lume/itele-unui-razboi-marunt-intins-doua-decenii-supravietuit-talibanii-ofensivei-americane-1_5ecfe5b05163ec427140a459/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-05-28T17:35:00Z", "content": "acum 39 minuteTitlul e atins de tembelism. Cum sa definesti conflictul afgan ca fiind ,,un razboi marunt\" ?! Alo, neica, acolo si-a rupt dintii The British Empire, URSS, si mai nou ISAF-ul cu SUA in \u2026 [+1773 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/05/28/5ecfe9225163ec427140b6c6/974x468.jpg"}, {"description": "Ilie Dumitrescu a comentat transferul definitiv al lui Ianis Hagi la Rangers, de la Genk, spun\u00e2nd c\u0103 se a\u0219tepta la acest deznod\u0103m\u00e2nt.", "title": "Ilie Dumitrescu dezv\u0103luie o discu\u021bie important\u0103 dintre Steven Gerrard \u0219i Ianis Hagi: \"Am aflat ce i-a spus\" - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/scotia/ilie-dumitrescu-dezvaluie-o-discutie-importanta-dintre-steven-gerrard-si-ianis-hagi-am-aflat-ce-i-a-spus-846229", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-05-28T15:57:00Z", "content": "<ul><li>Digi Sport Special (vineri, ora 19:30, Digi Sport 1)\r\n</li><li>Freiburg - Leverkusen (vineri, ora 21:30, Digi Sport 1)\r\n</li></ul>Analistul Digi Sport a povestit un episod mai puin cunoscut, \u2026 [+2697 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxdHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwMiUyRjAyJTJGMTE1NjIyNV8xMTU2/MjI1X2lhbmlzLWhhZ2ktZ2VycmFyZC5q/cGcmdz02NDAmaD00ODAmemM9MSZoYXNo/PWExZTkxZGFjNDcyNjFjNzZmYWJmMTBhNTcyMDAxYjQ0.thumb.jpg"}, {"description": "Planeta Saturn este una dintre cele mai mari din sistemul nostru solar, iar pentru cei dintre voi care nu stiu asta, ea are si o serie de luni care o orbiteaza in mod regulat. Una dintre lunile de langa planeta Saturn are denumirea Titan, iar conform celei ma\u2026", "title": "Planeta Saturn: Descoperirea care NU a fost Crezuta Posibila - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/05/28/planeta-saturn-metan-419002/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-05-28T15:30:11Z", "content": "Planeta Saturn este una dintre cele mai mari din sistemul nostru solar, iar pentru cei dintre voi care nu stiu asta, ea are si o serie de luni care o orbiteaza in mod regulat. Una dintre lunile de la\u2026 [+2170 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/05/Planeta-Saturn-metan.jpg"}, {"description": "Florin C\u00ee\u021bu a anun\u021bat c\u0103 Guvernul nu va respecta legea pensiilor, \u00een ciuda sumelor record...", "title": "VIDEO Ludovic Orban \u00eel pune la punct pe Florin C\u00ee\u021bu, care a anun\u021bat c\u0103 pensiile vor fi majorate cu 10%: 'E... - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/ludovic-orban-florin-citu-pensii_1469482.html", "author": "Cristi \u0218elaru, Redactor", "publishedAt": "2020-05-28T15:12:00Z", "content": "Florin C\u00eeu a anunat c Guvernul nu va respecta legea pensiilor, \u00een ciuda sumelor record \u00eemprumutate \u00een acest an. Ministrul de Finane a precizat c punctul de pensie va crete cu doar 10%, nu cu 40%, aa \u2026 [+2069 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/202002/w800/media-158274548076177100.jpg"}, {"description": "Examenele na\u0163ionale vor avea loc \u00eencep\u00e2nd cu 15 iunie. \u00cen plus, pre\u015fedintele Klaus Iohannis a anun\u0163at \u00een aceast\u0103 dup\u0103-amiaz\u0103 c\u0103 Evaluarea Na\u0163ional\u0103 va avea \u015fi o a doua sesiune pentru elevii care, din motive de s\u0103n\u0103tate, nu vor putea s\u0103 participe la examenele \u2026", "title": "Evaluare Na\u0163ional\u0103 2020. Copiii bolnavi vor putea sus\u0163ine examenul \u00eentr-o a doua sesiune - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/social/evaluare-nationala-2020-copiii-bolnavi-vor-putea-sustine-examenul-intr-o-a-doua-sesiune-19200695", "author": "Teodor Bobei", "publishedAt": "2020-05-28T14:14:58Z", "content": "Examenele naionale vor avea loc \u00eencep\u00e2nd cu 15 iunie. \u00cen plus, preedintele Klaus Iohannis a anunat \u00een aceast dup-amiaz c Evaluarea Naional va avea i o a doua sesiune pentru elevii care, din motive de\u2026 [+1380 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1688/19200695/2/7567406-mediafax-foto-andreea-alexandru.jpg?width=640"}, {"description": "Windows 10 versiunea 2004 este disponibil pentru mai bine de un miliard de dispozitive la nivel global. Dupa lansarea unui update\u00a0Service Pack in Noiembrie 2019, acesta este cel mai mare update dupa c", "title": "Windows 10 - Ce aduce nou update-ul din Mai 2020? - Zona IT", "url": "https://zonait.ro/windows-10-ce-aduce-nou-update-ul-din-mai-2020/", "author": "Marinake", "publishedAt": "2020-05-28T13:38:30Z", "content": "Termeni de utilizareSite-ul zonait.tv utilizeaza cookie-uri.\r\nInformatiile prezentate in continuare au scopul de a aduce la cunostinta utilizatorului mai multe detalii despre plasarea, utilizarea si \u2026 [+17656 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zonait.ro"}, "urlToImage": "https://zonait.ro/wp-content/uploads/2020/04/Windows-10-Feature.jpg"}, {"description": "Corina Chiriac a dezv\u0103luit care este adev\u0103ratul motiv pentru care s-a restras din televiziune.", "title": "S-a aflat! De ce a plecat Corina Chiriac de la Na\u021bional TV. \"PUNCT\" - DCNews", "url": "https://www.dcnews.ro/s-a-aflat-de-ce-a-plecat-corina-chiriac-de-la-national-tv-punct_751020.html", "author": "Giorgiana Croitoru", "publishedAt": "2020-05-28T12:55:38Z", "content": "Corina Chiriac a dezvluit care este adevratul motiv pentru care s-a restras din televiziune.Dup 12 ani \u00een care a colaborat cu postul Naional TV, Corina Chiriac a anunat c se retrage din televiziune. \u2026 [+869 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/202005/w460/corina_chiriac_26770900.jpg"}, {"description": "Andreea B\u0103lan a fost prezent\u0103 pe canapeaua emisiunii Xtra Night Show. Artista a dat detalii uimitoare despre via\u021ba ei din prezent. Mai mult, Dan Capatos a \u00eentrebat-o \u0219i ce planuri are, mai ales c\u0103 este cunoscut c\u0103 se afl\u0103 \u00een toiul unui divor\u021b. Ce a r\u0103spuns An\u2026", "title": "Ce a r\u0103spuns Andreea B\u0103lan, c\u00e2nd a fost \u00eentrebat\u0103 dac\u0103 vrea s\u0103 se rec\u0103s\u0103toreasc\u0103. Mesaj uimitor - IMPACT", "url": "https://www.impact.ro/ce-a-raspuns-andreea-balan-cand-a-fost-intrebata-daca-vrea-sa-se-recasatoreasca-mesaj-uimitor-46356.html", "author": "Redac\u021bia IMPACT", "publishedAt": "2020-05-28T12:50:54Z", "content": "Andreea Blan a fost prezent pe canapeaua emisiunii Xtra Night Show. Artista a dat detalii uimitoare despre viaa ei din prezent. Mai mult, Dan Capatos a \u00eentrebat-o i ce planuri are, mai ales c este cu\u2026 [+2272 chars]", "source": {"id": null, "name": "Impact.ro"}, "urlToImage": "https://www.impact.ro/wp-content/uploads/2020/05/Ce-a-r\u0103spuns-Andreea-B\u0103lan-c\u00e2nd-a-fost-\u00eentrebat\u0103-dac\u0103-vrea-s\u0103-se-rec\u0103s\u0103toreasc\u0103.-Mesaj-uimitor1.jpg"}, {"description": "", "title": "Bergodi, primul antrenament cu echipa din B\u0103nie. S\u0103pt\u0103m\u00e2na viitoare, dou\u0103 meciuri contra lui Hagi - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/bergodi-primul-antrenament-cu-echipa-din-banie-saptamana-viitoare-doua-meciuri-contra-lui-hagi-846130", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-05-28T12:48:00Z", "content": "<ul><li>Digi Sport Special (joi, ora 19:30, Digi Sport 1)\r\n</li><li>Stuttgart - Hamburger SV (joi, ora 21:30, Digi Sport1)\r\n</li></ul>Antrenorul de 55 de ani a ieit ieri din carantin, unde a stat dou\u2026 [+1202 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDUl/MkYyOCUyRjExOTA4NjFfMTE5MDg2MV9j/cmlzdGlhbm8tYmVyZ29kaS0xLmpwZyZ3/PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9YjZm/YWUxNjZmN2I2Mzg5YjdlMTMxYzE2M2NjNWFjNTQ=.thumb.jpg"}, {"description": "HP Inc. adaug\u0103 noi produse \u00een portofoliul s\u0103u de personal computers, laptop-uri, PC-uri \u0219i monitoare.", "title": "HP lanseaz\u0103 noi PC-uri, laptop-uri, sta\u021bii grafice \u0219i monitoare - start-up.ro", "url": "https://start-up.ro/hp-lanseaza-noi-pc-uri-laptop-uri-statii-grafice-si-monitoare/", "author": "start-up.ro", "publishedAt": "2020-05-28T11:53:56Z", "content": "Lectur de 3 min\r\nHP Inc. adaug noi produse \u00een portofoliul su de personal computers, laptop-uri, PC-uri i monitoare.\r\nLaptopurile premium de business HP EliteBook x360 1030 G7 \u0219i HP EliteBook x360 104\u2026 [+5082 chars]", "source": {"id": null, "name": "Start-up.ro"}, "urlToImage": "https://cdn.start-up.ro/img/thumbs/articles/2/2/1/22146/image-22146-760x400-00-65.jpg?v=1590666617"}, {"description": "Constructorul auto francez Renault a anun\u0163at joi c\u0103 pierderile \u00eenregistrate de partenerul s\u0103u japonez Nissan \u00eei vor afecta semnificativ propriile sale rezultate financiare pe primul", "title": "Renault avertizeaz\u0103 ca va avea pierderi 3,7 miliarde euro din cauza crizei de la Nissan - care \u00eenchide - HotNews", "url": "https://economie.hotnews.ro/stiri-auto-24022233-renault-avertizeaza-pierde-3-7-miliarde-euro-din-cauza-crizei-nissan-care-inchide-uzina-din-spania.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-05-28T11:43:00Z", "content": "Constructorul auto francez Renault a anunat joi c pierderile \u00eenregistrate de partenerul su japonez Nissan \u00eei vor afecta semnificativ propriile sale rezultate financiare pe primul trimestru, o nou dov\u2026 [+2323 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2017-12-13-22175589-70-uzina-nissan-din-sunderland.jpg"}, {"description": "Procurorul general al Romaniei, Gabriela Scutea, sustine ca desfiintarea Sectiei de Investigare a Infractiunilor din justitie, denumita si Sectia Speciala, este o necesitate, dar ca proiectul legislativ propus de USR ar trebui imbunatatit.", "title": "Cum s-au impartit taberele in CSM in cazul desfiintarii SS. Scutea neaga ca ea ar fi dat votul nul - Ziare.com", "url": "https://ziare.com/gabriela-scutea/procuror-general/cum-s-au-impartit-taberele-in-csm-in-cazul-desfiintarii-ss-si-cum-isi-explica-procurorul-general-votul-nul-1612977", "author": null, "publishedAt": "2020-05-28T11:37:38Z", "content": "Procurorul general al Romaniei, Gabriela Scutea, sustine ca desfiintarea Sectiei de Investigare a Infractiunilor din justitie, denumita si Sectia Speciala, este o necesitate, dar ca proiectul legisla\u2026 [+3031 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ziare.com"}, "urlToImage": "https://s2.ziareromania.ro/?mmid=589cc562e4f20abd46"}, {"description": "Galaxiile din perioada de tinere\u0163e a Universului erau foarte active \u015fi produceau noi stele cu o frecven\u0163\u0103 foarte mare. R5519 nu face excep\u0163ie, conform cercet\u0103torilor.", "title": "O galaxie inel de foc str\u0103veche descoperit\u0103 cu ajutorul Telescopului Hubble VIDEO - RomaniaTV.net", "url": "https://www.romaniatv.net/o-galaxie-inel-de-foc-straveche-descoperita-cu-ajutorul-telescopului-hubble_523544.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-28T11:34:59Z", "content": "Astronomii au obinut imagini ale unei galaxii strvechi, cu v\u00e2rsta de 11 miliarde de ani, o galaxie inelar fierbinte i foarte activ, cu ajutorul datelor adunate de Observatorul W.M. Keck din Hawaii i \u2026 [+1297 chars]", "source": {"id": null, "name": "Romaniatv.net"}, "urlToImage": "http://media.rtv.net/image/202005/full/2_astronomerss_85530900.jpg"}], "totalResults": 38}