{"status": "ok", "articles": [{"description": "Dinamo - Universitatea Craiova 0-1. Forma\u021bia lui Cosmin Contra a ajuns la trei \u00eenfr\u00e2ngeri consecutive \u0219i r\u0103m\u00e2ne pe locul 14, cu doar 5 puncte acumulate \u00een primele 7 etape.", "title": "Contra a facut \u00een direct bilan\u021bul gre\u0219elilor de arbitraj \u00eempotriva lui Dinamo: \"Am imaginea pe telefon!\" - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/contra-a-facut-in-direct-bilantul-greselilor-de-arbitraj-impotriva-lui-dinamo-am-imaginea-pe-telefon-930715", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-10-18T21:03:00Z", "content": "<ul><li>Liga 1: Academica Clinceni - FCSB, luni, 21:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Liga 1: Voluntari - Viitorul, luni, 18:00, Digi Sport 1\r\n</li></ul>La finalul partidei, antrenorul lui Dinamo a declarat\u2026 [+2875 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMTAl/MkYxOSUyRjEyNDEwMzBfMTI0MTAzMF9S/UFM3NDc1LmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6/Yz0xJmhhc2g9Zjc0N2U1MDZjZjJjMWE2NjhjNWE3Y2YyMTczM2JkOTA=.thumb.jpg"}, {"description": "Dialog absurd, duminic\u0103 seara, la Digi24, cu prefectul Capitalei. Dup\u0103 ce, la ora 19:00, a f\u0103cut unele declara\u021bii neclare \u00een leg\u0103tur\u0103 cu rata de infec\u021bie din Bucure\u0219ti \u0219i cu luarea deciziilor \u00een scenariul ro\u0219u, prefectul a intrat din nou \u00een direct, la ora 22:\u2026", "title": "VIDEO. Dialog halucinant. Prefectul Capitalei nu cunoa\u0219te datele la zi despre situa\u021bia epidemiei, pentru... - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/video-dialog-halucinant-prefectul-capitalei-nu-cunoaste-datele-la-zi-despre-situatia-epidemiei-pentru-ca-era-la-cumparaturi-1386672", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-10-18T20:35:00Z", "content": "Dialog absurd, duminic seara, la Digi24, cu prefectul Capitalei. Dup ce, la ora 19:00, a fcut unele declaraii neclare \u00een legtur cu rata de infecie din Bucureti i cu luarea deciziilor \u00een scenariul rou\u2026 [+1635 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMCUyRjA3JTJGMTIzNjcyMl8xMjM2/NzIyX3ByZWZlY3QtYnVjdXJlc3RpLWdo/ZW9yZ2hlLWNvamFudS1pbnF1YW0tcGhv/dG9zLWdhbmVhLTUuanBnJnc9NjQwJmg9/NDgwJnpjPTEmaGFzaD01YjgxNTM3MzE0MmQxODU1MDAwYWNkNzVlZDc2YmY4YQ==.thumb.jpg"}, {"description": "Ludovic Orban, pre\u015fedintele PNL, consider\u0103 c\u0103 Alexandru Rafila \u015fi Adrian Streinu-Cercel \u00ee\u0219i vor pierde orice credibilitate profesional\u0103 pentru c\u0103 au decis s\u0103 candideze la pe listele PSD la alegerile din 6 decembrie.", "title": "Orban, despre candidaturile lui Rafila \u015fi Streinu-Cercel din partea PSD: Nu mai au nicio credibilitate \u00een... - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/alegeri-parlamentare-2020/orban-despre-candidaturile-lui-rafila-si-streinu-cercel-din-partea-psd-nu-mai-au-nicio-credibilitate-in-opiniile-despre-pandemie-1386659", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-10-18T19:44:00Z", "content": "Ludovic Orban, preedintele PNL, consider c Alexandru Rafila i Adrian Streinu-Cercel \u00eei vor pierde orice credibilitate profesional pentru c au decis s candideze la pe listele PSD la alegerile din 6 de\u2026 [+1821 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMCUyRjE4JTJGMTI0MTAxMF8xMjQx/MDEwX3N0cmVpbnUuanBnJnc9NjQwJmg9/NDgwJnpjPTEmaGFzaD1kZGNiOTYxZTg2ZmU1ZTJhYmY2ODc5NDIwN2Q3ZDVkOA==.thumb.jpg"}, {"description": "Premierul Ludovic Orban sus\u0163ine c\u0103 analizele f\u0103cute arat\u0103 c\u0103 petrecerile private constituie principala cauz\u0103 a r\u0103sp\u00e2ndirii noului coronavirus, el explic\u00e2nd c\u0103 acesta este motivul pentru", "title": "Ludovic Orban: Evenimentele private, principala cauz\u0103 a \u00eemboln\u0103virilor de COVID-19 / Sistemul medical - HotNews", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-coronavirus-24360452-ludovic-orban-evenimentele-private-principala-cauza-imbolnavirilor-covid-19-sistemul-medical-atins-capacitatea-75-tratarea-pacientilor-coronavirus.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-10-18T18:57:00Z", "content": "nu ele in sine, cat \"bucuria\" de dupa....In ce priveste celelalte petreceri, asa e, mie in aug si mai ales sept mi s-a umplut feed-ul de la fb de postari /checkin-uri de la nunti, petreceri de onomas\u2026 [+528 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-08-27-24252958-70-testare-coronavirus.jpg"}, {"description": "Dou\u0103 halbe de bere reprezint\u0103 un \u201dmedicament\u201d mai eficient \u00eempotriva durerii dec\u00e2t paracetamolul, potrivit unui studiu realizat de cercet\u0103torii de la Universitatea Greenwich. Autorii cercet\u0103rii avertizeaz\u0103 totu\u015fi c\u0103 aceast\u0103 b\u0103utur\u0103 trebuie consumat\u0103 cu...", "title": "Studiu: Berea - un analgezic mai bun dec\u00e2t paracetamolul - RFI ROM\u00c2NIA", "url": "https://www.rfi.ro/societate-94814-studiu-bere-analgezic-alcool", "author": "Mircea Oprea", "publishedAt": "2020-10-18T18:41:36Z", "content": "Dac v doare capul, avei impresia c \u00eencperea \u00een care v aflai se \u00eenv\u00e2rte i stomacul v d senzaia c se clatin, ideea de a lua un analgezic pare una destul de bun.\r\n\u00cens, potrivit unui nou studiu, exist un\u2026 [+1914 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rfi.ro"}, "urlToImage": "https://www.rfi.ro/sites/default/files/articol/bere_3.jpg"}, {"description": "Bucure\u015ftiul intr\u0103 \u00een scenariul ro\u015fu, din cauza num\u0103rului de cazuri de Covid-19. Ce presupune", "title": "Bucure\u015ftiul intr\u0103 \u00een scenariul ro\u015fu, din cauza num\u0103rului de cazuri de Covid-19. Ce presupune - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/sanatate/bucurestiul-intra-in-scenariul-rosu-din-cauza-numarului-de-cazuri-de-covid-19-ce-presupune.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-18T18:11:28Z", "content": "Bucuretiul intr \u00een scenariul rou, dup ce pentru prima oar de la declanarea crizei sanitare a fost depit rata de 3 \u00eembolnviri de COVID-19 la mia de locuitori.\r\nAsta \u00eenseamn\u0103 c\u0103 \u015fcolile, restaurantele,\u2026 [+2235 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Oct2020/62153682.jpg"}, {"description": "\u00cenc\u0103 o zi \u015fi \u00eenc\u0103 o sc\u0103pare de Huawei Mate 40, de aceast\u0103 dat\u0103 pentru versiunea Huawei Mate 40 RS Porsche Design. Aceasta va costa 2000 de euro \u015fi ar urma s\u0103 debuteze odat\u0103 cu restul modelelor pe data de 22 octombrie. Hai s\u0103 vedem ce afl\u0103m nou despre..", "title": "Huawei Mate 40 RS Porsche Design \u00ee\u015fi dezv\u0103luie panoul din spate; Va costa 2000 de euro - Mobilissimo.ro", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-telefoane/huawei-mate-40-rs-porsche-design-isi-dezvaluie-panoul-din-spate-va-costa-2000-de-euro", "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "publishedAt": "2020-10-18T18:09:08Z", "content": "\u00cenc o zi i \u00eenc o scpare de Huawei Mate 40, de aceast dat pentru versiunea Huawei Mate 40 RS Porsche Design. Aceasta va costa 2000 de euro i ar urma s debuteze odat cu restul modelelor pe data de 22 o\u2026 [+1522 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "urlToImage": "https://images2.mobilissimo.ro/bQL/5f8c84d3bf25b.jpg"}, {"description": "Zeci de mii de persoane s-au adunat duminic\u0103 la Paris, dar \u015fi \u00een alte ora\u015fe franceze pentru a-i aduce un omagiu lui\u00a0Samuel Paty, profesorul de istorie decapitat\u00a0vineri \u00een regiunea parizian\u0103, un atentat islamist ce a redeschis r\u0103ni mai vechi gener\u00e2nd emo\u0163ie \u015fi\u2026", "title": "\u00cen ciuda pandemiei, zeci de mii de persoane au ie\u0219it \u00een strad\u0103 \u00een Fran\u021ba pentru a-l omagia pe profesorul... - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/in-ciuda-pandemiei-zeci-de-mii-de-persoane-au-iesit-pe-strada-in-franta-pentru-a-l-omagia-pe-profesorul-decapitat-1386617", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-10-18T17:51:00Z", "content": "Zeci de mii de persoane s-au adunat duminic la Paris, dar i \u00een alte orae franceze pentru a-i aduce un omagiu lui\u00a0Samuel Paty, profesorul de istorie decapitat\u00a0vineri \u00een regiunea parizian, un atentat i\u2026 [+2596 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMCUyRjE4JTJGMTI0MDk3NV8xMjQw/OTc1X29tYWdpdS1wcm9mZXNvci10b3Vs/b3VzZS1wcm9maW1lZGlhLTA1NjQzNjYz/MjEuanBnJnc9NjQwJmg9NDgwJnpjPTEm/aGFzaD1kMjJiODUwYjM5MWI3Zjg1MTgxODdkOWI1YTVkNGRlZg==.thumb.jpg"}, {"description": "Biserica ortodox\u0103 rom\u00e2n\u0103 din Bergamo va fi transformat\u0103 \u00een moschee. Asta dup\u0103 ce spa\u0163iul unde se \u0163in slujbele a fost scos la licita\u0163ie, iar musulmanii au c\u00e2\u015ftigat-o.", "title": "Str\u00e2n\u015fi la pung\u0103, slobozi la gur\u0103: istoria unei biserici ortodoxe rom\u00e2ne\u015fti care se transform\u0103 \u00een moschee... - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/locale/cluj-napoca/stransi-punga-slobozi-gura-istoria-biserici-ortodoxe-romanesti-transforma-moschee-1_5f8c1eb35163ec4271ff72e9/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-10-18T17:42:19Z", "content": "acum 13 minutece inseamna 400 de mii de euroi la milioanele de romanasi din italea?ca se dau rotunzi in stanga si n dreapta si critica Romania pe unda apuca? nu puturati ,ba , trai v ar famiglilii, s\u2026 [+113 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/10/18/5f8c1ffb5163ec4271ff78a9/974x468.jpg"}, {"description": "Prefectul Capitalei, Gheorghe Cojanu, a anun\u021bat duminic\u0103 sear\u0103, c\u0103 \u00een Bucure\u0219ti nu mai sunt locuri la terapie intensiv\u0103, c\u0103 Spitalul Colentina va deveni integral unitate COVID, iar medicii \u0219i", "title": "Prefectul Capitalei: \u00cen Bucure\u0219ti nu mai sunt locuri la ATI / Spitalul Colentina devine \u00een totalitate - HotNews", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-coronavirus-24360268-prefectul-capitalei-bucuresti-nu-mai-sunt-locuri-ati-spitalul-colentina-devine-totalitate-unitate-covid-medicii-asistentii-din-scolile-scenariul-rosu-transferati-spitalale-covid.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-10-18T16:39:00Z", "content": "Dup \u00eenscrierea pe site-ul HotNews.ro, poi deschide seciunea MyHotNews ca s completezi sau s schimbi profilul de utilizator.\r\nAtenie! Logarea pe site se face cu adresa de email, nu cu nickname-ul. Adr\u2026 [+196 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2017-01-9-21521736-70-spitalul-colentina.png"}, {"description": "Toni Petrea (45 de ani), antrenorul celor de la FCSB, a comentat zvonurile privind o eventual\u0103 revenire a lui Lauren\u021biu Reghecampf (45 de ani) la echip\u0103.", "title": "FCSB. Toni Petrea, prima reac\u021bie dup\u0103 plecarea lui Reghecampf - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/fcsb-toni-petrea-prima-reactie-dupa-plecarea-lui-reghecampf-613479.html", "author": "Gazeta Sporturilor", "publishedAt": "2020-10-18T16:34:04Z", "content": "Laureniu Reghecampf a demisionat astzi din funcia de antrenor al celor de la Al Wasl i este liber de contract. Gigi Becali ar putea s profite i s-l readuc la FCSB pe omul alturi de care a reuit cele \u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/18102020/1603040430088.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "Prezentatoarea \u0219tirilor PRO TV intervine \u00een scandalul momentului \u0219i \u00ee\u0219i pune fiica la punct.", "title": "EXCLUSIV Andreea Esca intervine \u00een scandalul dintre Alexia Eram \u0219i Antonia. Ce i-a interzis fetei sale - Playtech", "url": "https://playtech.ro/stiri/exclusiv-andreea-esca-intervine-in-scandalul-dintre-alexia-eram-si-antonia-ce-i-a-interzis-fetei-sale-218394", "author": "Andrei Alexandra", "publishedAt": "2020-10-18T15:26:00Z", "content": "Prezentatoarea tirilor PRO TV intervine \u00een scandalul momentului i \u00eei pune fiica la punct.\r\nScandalul dintre Antonia i Alexia face victime colaterale\r\nA trecut aproape o lun de la izbucnirea scandalul\u2026 [+2198 chars]", "source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "urlToImage": "https://playtech.ro/stiri/wp-content/uploads/2020/10/andreea-esca-intervine-in-scandalul-dintre-alexia-eram-si-antonia-1.jpg"}, {"description": "Orban a anun\u0163at m\u0103surile ce vor fi impuse \u00een Capital\u0103: Se \u00eenchid \u015fcolile, cinematografele. Masca devine obligatorie. Lista complet\u0103 a m\u0103surilor", "title": "Orban a anun\u0163at restric\u0163iile ce vor fi impuse \u00een Capital\u0103: Se \u00eenchid \u015fcolile, restaurante. Masca devine - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/politic/orban-a-anuntat-restrictiile-ce-vor-fi-impuse-in-capitala-se-inchid-scolile-restaurante-masca-devine-obligatorie-lista-completa-a-masurilor-19677429", "author": "Andreea Tobias", "publishedAt": "2020-10-18T15:06:00Z", "content": "Ludovic Orban a anunat principalele msuri dup depirea ratei de infectare de 3 la mia de locuitori: \r\n - Obligativitatea portului mtii \u00een toate spaiile deschise, alturi de spaiile \u00eenchise \r\n - Suspend\u2026 [+1804 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1687/19677429/1/7591624-mediafax-foto-justinel-stavaru.jpg?width=640"}, {"description": "Noutati, stiri, suport, gadgeturi, tehnologie", "title": "ASUS ZenFone 7 Pro - review Asus ZenFone 7 Pro - review - Gadget.ro", "url": "https://gadget.ro/asus-zenfone-7-pro-review/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-18T14:55:16Z", "content": "ASUS nu este printre cei mai cunoscui productori de smartphone-uri, chiar dac de-a lungul timpului a avut c\u00e2teva modele extrem de interesante i inovatoare. \u00cen zona terminalelor de v\u00e2rf a avut mereu e\u2026 [+16021 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "urlToImage": null}, {"description": "Ministrul Educa\u021biei: \u201eCel mai probabil, de mar\u021bi vor fi suspendate cursurile fa\u021b\u0103 \u00een fa\u021b\u0103\u201d", "title": "Ministrul Educa\u021biei: \u201eCel mai probabil, de mar\u021bi vor fi suspendate cursurile fa\u021b\u0103 \u00een fa\u021b\u0103\u201d - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/ministrul-educatiei-zcel-mai-probabil-de-marti-vor-fi-suspendate-cursurile-fata-in-fata.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-18T14:19:00Z", "content": "Monica Anisie, ministrul Educaiei, a declarat, duminic, c colile din Bucureti vor fi \u00eenchise \u201ecel mai probabil\u201d mari, prin decizie a Comitetului Municipal pentru Situaii de Urgen.\u00a0\r\n\u201eDe m\u00e2ine (luni -\u2026 [+1300 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Oct2020/62151844.jpg"}, {"description": "F\u0103r\u0103 o stare de bine, pe stres, fric\u0103, anxietate, ne scade imunitatea indiferent ce-am m\u00e2nca, atrage aten\u021bia medicul nutri\u021bionist Mihaela Bilic.", "title": "Mihaela Bilic dezv\u0103luie \u201ere\u021bete secrete\u201d ale imunit\u0103\u021bii: salata de p\u0103trunjel, paharul cu vin ro\u0219u \u0219i un... - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/magazin/stil-de-viata/viata-sanatoasa/mihaela-bilic-dezvaluie-retetele-secrete-ale-imunitatii-salata-de-patrunjel-paharul-de-vin-rosu-si-un-mar-unicat-in-romania-1385531", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-10-18T14:08:00Z", "content": "Alimentaia contribuie la imunitate, iar m\u00e2ncarea este printre puinele elemente - \u00een aceste vremuri apstoare pe care le trim - care ne mai d o stare de bine i plcere, \u00een condiiile \u00een care toat aceast \u2026 [+11832 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMCUyRjE3JTJGMTI0MDUwMl8xMjQw/NTAyX21paGFlbGEtYmlsaWMtY2FwdHVy/YS12aWRlby5qcGcmdz02NDAmaD00ODAm/emM9MSZoYXNoPWE3ZjJmNWM4M2Y1YTdlMWMxNDk3MjJhY2UxZGIwZTBh.thumb.jpg"}, {"description": "Recent, a fost dep\u0103\u0219it pragul de un milion de decese din cauza acestei pandemii. De la \u00eenceputul pandemiei, epidemiologii \u0219i speciali\u0219tii \u00een s\u0103n\u0103tate public\u0103 au folosit modele matematice pentru a prognoza viitorul \u00eentr-un efort de a reduce r\u0103sp\u00e2ndirea coronav\u2026", "title": "C\u00e2nd se va sf\u00e2r\u0219i pandemia de COVID-19? - Telegraph Moldova ", "url": "https://telegraph.md/cand-se-va-sfarsi-pandemia-de-covid-19/", "author": "Doina Puic\u0103", "publishedAt": "2020-10-18T12:59:00Z", "content": "Recent, a fost depit pragul de un milion de decese din cauza acestei pandemii. De la \u00eenceputul pandemiei, epidemiologii i specialitii \u00een sntate public au folosit modele matematice pentru a prognoza v\u2026 [+4339 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telegraph.md"}, "urlToImage": "https://telegraph.md/wp-content/uploads/2020/10/GettyImages-1211443622-1.jpg"}, {"description": "Lauren\u021biu Reghecampf (45 de ani) are \u0219anse importante de a reveni la FCSB. Tehnicianul \u0219i-a reziliat contractul cu Al Wasl, la cererea sa, iar acum poate bate palma cu Gigi Becali.", "title": "Lauren\u021biu Reghecampf, \u00eenapoi la FCSB! \u201dAcum suntem \u00een discu\u021bii!\u201d - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/laurentiu-reghecampf-inapoi-la-fcsb-acum-suntem-in-discutii-tehnicianul-a-plecat-de-la-al-wasl-930323", "author": "Dumitru Mugurel", "publishedAt": "2020-10-18T11:42:00Z", "content": "<ul><li>Liga 1: Dinamo - Universitatea Craiova, duminic, 21:30, Digi Sport 1\r\n</li><li>Liga 1: Hermannstadt - UTA Arad, duminic, 19:45, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Reacia lui Reghecampf a venit i dup eec\u2026 [+1640 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDYl/MkYxNyUyRjExOTc2NzBfMTE5NzY3MF9y/ZWdoZS5wbmcmdz02NDAmaD00ODAmemM9/MSZoYXNoPTdmNjNkNWVjMTgwNzQ1ZDEwNGI1NjA4OTVkZDU0Mjk0.thumb.jpg"}, {"description": "LUNA este satelitul natural al P\u0103m\u00e2ntului \u0219i, a\u0219a cum mul\u021bi dintre voi \u0219tiu deja, nu a fost format \u00eentr-un mod at\u00e2t de simplu, ci a fost rezultatul unei", "title": "LUNA: ANUN\u021a UMNORANT, IMPACT URIA\u0218 PENTRU TOATE OMULUI - ProRally.ro", "url": "https://www.prorally.ro/luna-anunt-umnorant-impact-urias-pentru-toate-omului/", "author": "CIPRIAN CAROL", "publishedAt": "2020-10-18T11:24:00Z", "content": "LUNA este satelitul natural al Pm\u00e2ntului i, aa cum muli dintre voi tiu deja, nu a fost format \u00eentr-un mod at\u00e2t de simplu, ci a fost rezultatul unei coliziuni foarte violente \u00eentre planeta noastr i un\u2026 [+2024 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prorally.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/10/luna-impactul.jpg"}, {"description": "Coronavirus \u00een Rom\u00e2nia LIVE UPDATE 18 octombrie. Bilan\u0163ul de COVID-19 se men\u0163ine aproape de 4.000 de cazuri. Bucure\u015ftiul a trecut de pragul de 3 la mia de locuitori", "title": "Coronavirus \u00een Rom\u00e2nia LIVE UPDATE 18 octombrie. Bilan\u0163ul de COVID-19 se men\u0163ine aproape de 4.000 de cazu - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/coronavirus/coronavirus-in-romania-live-update-18-octombrie-bilantul-de-covid-19-se-mentine-aproape-de-4-000-de-cazuri-bucurestiul-a-trecut-de-pragul-de-3-la-mia-de-locuitori-19675028", "author": "Gabriel Negreanu", "publishedAt": "2020-10-18T11:02:18Z", "content": "CORONAVIRUS Rom\u00e2nia. Bilan actualizat 18 octombrie \r\n \u00cen urma testelor efectuate la nivel naional, fa de ultima raportare, au fost \u00eenregistrate 3.920 cazuri noi de persoane infectate cu SARS CoV - 2 \u2026 [+8022 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/38326/19675028/1/romania-coronavirus.jpg?width=640"}], "totalResults": 37}