{"status": "ok", "articles": [{"description": "FC Voluntari a \u00eenvins-o pe FCSB, scor 2-1, \u00een cea de-a treia rund\u0103 a noului sezon din Liga 1. Analistul Digi Sport, Ilie Dumitrescu, a analizat partida la emisiunea Digi Sport Special.", "title": "\"Are adversarul \u00een fa\u021b\u0103, dar el merge \u00een direc\u021bia opus\u0103\". Ilie Dumitrescu, despre veriga slab\u0103 din ap\u0103rarea FCSB-ului - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/are-adversarul-in-fata-dar-el-merge-in-directia-opusa-ilie-dumitrescu-despre-veriga-slaba-din-apararea-fcsb-ului-906970", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-09-12T21:22:00Z", "content": "<ul><li>CFR Cluj - Hermannstadt (duminic, ora 21:00, Digi Sport 1)\r\n</li><li> Astra - Sepsi Sfantu Gheorghe (duminic, ora 19:00, Digi Sport 1)\r\n</li></ul>Mister a vorbit despre cauzele care au dus la\u2026 [+1764 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDgl/MkYyMCUyRjEyMTg2NDRfMTIxODY0NF9p/bGllLXN1bWl0cmVzY3UuanBnJnc9NjQw/Jmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD00MWY1ZThm/NjJkMDdmMmU2ODM3YTJlZmIyNGY1YWM2Nw==.thumb.jpg"}, {"description": "Noutati, stiri, suport, gadgeturi, tehnologie", "title": "Ai un smartphone Xiaomi ? Afl\u0103 cum \u00ee\u0163i po\u0163i m\u0103sura pulsul cu acesta - Gadget.ro", "url": "https://gadget.ro/ai-un-smartphone-xiaomi-afla-cum-iti-poti-masura-pulsul-cu-acesta/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-12T20:56:41Z", "content": "Software\r\nAnul trecut Xiaomi a lansat aplicaia Mi Health, una ce \u00eei permite s culegi de pe smartwatch-urile i brrile inteligente Xiaomi informaii legate de numrul de pai, de calorii, calitatea somnul\u2026 [+1096 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "urlToImage": null}, {"description": "Ciprian T\u0103t\u0103ru\u0219anu (34 de ani) a debutat la AC Milan \u00een ziua \u00een care a fost prezentat oficial. Rom\u00e2nul a intrat \u00een minutul 57 al amicalului cu Brescia, c\u00e2\u0219tigat de milanezi cu 3-1.", "title": "T\u0103t\u0103ru\u0219anu a debutat la AC Milan \u00een ziua \u00een care a fost prezentat oficial! Portarul rom\u00e2n a primit un gol - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/serie-a/tatarusanu-a-debutat-la-ac-milan-in-ziua-in-care-a-fost-prezentat-oficial-portarul-roman-a-primit-un-gol-906903", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-09-12T18:57:00Z", "content": "<ul><li>CFR Cluj - Hermannstadt (duminic, ora 21:00, Digi Sport 1)\r\n</li><li> Astra - Sepsi Sfantu Gheorghe (duminic, ora 19:00, Digi Sport 1)\r\n</li></ul>Franck Kessie a deschis scorul pentru AC Mila\u2026 [+1050 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDkl/MkYxMiUyRjEyMjY4NjVfMTIyNjg2NV9j/aXByaWFuLXRhdGFydXNhbnUtMy5qcGcm/dz02NDAmaD00ODAmemM9MSZoYXNoPTRh/MzE0YWRhMDI4YmY1ODMzNGQ5ZmQzN2M3ZWVmNTky.thumb.jpg"}, {"description": "Carnagiu \u00een Germania: 4 rom\u00e2ni au murit dup\u0103 ce ma\u0219ina lor a fost prins\u0103 \u00eentre dou\u0103 TIR-uri. Vinovat e tot un rom\u00e2n", "title": "Carnagiu \u00een Germania: 4 rom\u00e2ni au murit dup\u0103 ce ma\u0219ina lor a fost prins\u0103 \u00eentre dou\u0103 TIR-uri. Vinovat e - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/international/carnagiu-in-germania-4-romani-au-murit-dupa-ce-masina-lor-a-fost-prinsa-intre-doua-tir-uri-vinovat-e-tot-un-roman.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-12T18:54:45Z", "content": "Patru rom\u00e2ni au murit pe loc i alte 10 persoane au fost rnite dup ce un microbuz a fost prins \u00eentre dou TIR-uri, pe Autostrada A44 din Germania. Vinovat de producerea tragediei este un ofer rom\u00e2n.\r\nP\u2026 [+795 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Sep2020/62147383.jpg"}, {"description": "Sute de protestatari s-au adunat \u00een Madrid pentru a cere demisia premierului Sanchez. Tot ast\u0103zi, pe 12 septembrie, \"vestele galbene\" au avut noi ciocniri violente cu for\u0163ele de ordine \u00een Paris. Analistul politic Bogdan Chirieac a explicat care sunt motivele \u2026", "title": "Spaniolii \u015fi francezii, \u00een strad\u0103. Violen\u0163e la Paris, protest \u00eempotriva Guvernului la Madrid. Chirieac: Vor fi pierderi! - DCNews", "url": "https://www.dcnews.ro/spaniolii-si-francezii-in-strada-violente-la-paris-protest-impotriva-guvernului-la-madrid-chirieac-vor-fi-pierderi_770758.html", "author": "Florin R\u0103vdan", "publishedAt": "2020-09-12T18:41:35Z", "content": "Sute de protestatari s-au adunat \u00een Madrid pentru a cere demisia premierului Sanchez. Tot astzi, pe 12 septembrie, \"vestele galbene\" au avut noi ciocniri violente cu forele de ordine \u00een Paris. Analis\u2026 [+1207 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/202009/w460/madrid_protest_02455700.png"}, {"description": "Calea Lactee are in sfarsit explicat un uluitor mister pe care foarte multa lume nu reusea sa il desluseasca, oamenii de stiinta facand analize peste analize pentru a ajunge la o concluzie clara in legatura cu acest raspuns. Conform oamenilor de stiinta, un i\u2026", "title": "Calea Lactee: ULUITOR Mister care a fost In Sfarsit Explicat - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/09/12/calea-lactee-norul-433876/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-09-12T18:02:21Z", "content": "Calea Lactee are in sfarsit explicat un uluitor mister pe care foarte multa lume nu reusea sa il desluseasca, oamenii de stiinta facand analize peste analize pentru a ajunge la o concluzie clara in l\u2026 [+2379 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/09/Calea-Lactee-norul.jpg"}, {"description": "\u00cen vara anului 1951, \u00een mun\u0163ii F\u0103g\u0103ra\u015f, s-a petrecut un episod dramatic al istoriei rezisten\u0163ei anticomuniste:  so\u0163ia unui partizan a fost ucis\u0103 de securi\u015fti, el arestat, iar copiii lor, h\u0103itui\u0163i de Securitate p\u00e2n\u0103 la sf\u00e2r\u015fitul vie\u0163ii", "title": "Eroii rezisten\u0163ei anticomuniste din mun\u0163i. Cum a fost anihilat\u0103 o familie de partizani din grupul Arn\u0103u\u0163oiu - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/locale/pitesti/eroii-rezistentei-anticomuniste-dinmunti-fost-anihilata-familie-partizani-grupul-arnautoiu-1_5f5b15945163ec4271df33e4/index.html", "author": "https://facebook.com/1181837641840054", "publishedAt": "2020-09-12T17:22:54Z", "content": "Sus, \u00een Fgra, Nucoara a fost cartierul general al partizanilor anticomuniti, vreme de aproape un deceniu, p\u00e2n \u00een 1958. Lunga rezisten din muni a fost coordonat de fraii Petre i Toma Arnuoiu, care au \u2026 [+7575 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/09/12/5f5d08fa5163ec4271ec5d14/974x468.jpg"}, {"description": "Violeta Alexandru, ministrul Muncii, a postat pe contul de Facebook o serie de mesaje injurioase primite \u015fi l-a acuzat pe realizatorul TV Mircea Badea c\u0103 i-a f\u0103cut public num\u0103rul personal de telefon. Badea s-a ap\u0103rat spun\u00e2nd c\u0103 a ob\u0163inut datele din surse ofic\u2026", "title": "R\u0103zboi \u00eentre Violeta Alexandru \u015fi Mircea Badea. Ministrul \u00eel acuz\u0103 c\u0103 ia pus pe Facebook num\u0103rul de telefon, realizatorul TV spune c\u0103 era deja public - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/news/eveniment/razboi-violeta-alexandru-mircea-badea-ministrul-acuza-i-a-pus-facebook-numarul-telefon-realizatorul-tv-spune-era-public-1_5f5cf95a5163ec4271ebe288/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-09-12T17:22:54Z", "content": "acum 2 oreCum ar reactiona mircea badea daca motociclistul ar cataloga-o imbecila pe Carmen Bruma? \r\ns-ar alege cu al 3-lea KO sau s-ar pisha pe el? \r\nMirciulica a ajuns magnet pentru tot felul de de\u2026 [+438 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/09/12/5f5d01f65163ec4271ec239b/974x468.jpg"}, {"description": "Majorarea pensiilor cu 40%, dublarea aloca\u0163iilor, primele pentru medici, majorarea salariilor...", "title": "Verdictul unui economist: Majorarea pensiilor \u0219i dublarea aloca\u021biilor pot duce la un acord cu FMI - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/verdictul-unui-economist-majorarea-pensiilor-si-dublarea-alocatiilor-pot-duce-la-un-acord-cu-fmi_1504958.html", "author": "Ionel Dancu, Reporter", "publishedAt": "2020-09-12T17:16:00Z", "content": "Majorarea pensiilor cu 40%, dublarea alocaiilor, primele pentru medici, majorarea salariilor profesorilor, toate acestea vor face imposibil finanarea tradiional a deficitului, iar singura cale de iei\u2026 [+2332 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/201912/w800/media-157605647632082500.jpg"}, {"description": "Mihai Voropchievici a prezentat horoscopul runelor.", "title": "Horoscop RUNE 14-20 septembrie. O zodie C\u00c2\u0218TIG\u0102 \u0219i to\u021bi vor vrea l\u00e2ng\u0103 ea. Voropchievici: E fantastic! - DCNews", "url": "https://www.dcnews.ro/horoscop-rune-14-20-septembrie-o-zodie-castiga-si-toti-vor-vrea-langa-ea-voropchievici-e-fantastic_770735.html", "author": "Rodica Mitu", "publishedAt": "2020-09-12T17:15:00Z", "content": "Mihai Voropchievici a prezentat horoscopul runelor.Numerologul Mihai Voropchievici a prezentat, s\u00e2mbt, la emisiunea Adevruri Ascunse\", de la Antena 3, previziunile runelor pentru sptm\u00e2na 14-20 septem\u2026 [+1279 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/202006/w460/rune_97032300.JPG"}, {"description": "Universitatea Oxford \u0219i compania\u00a0AstraZeneca vor relua testele clinice \u00een Marea Britanie pentru vaccinul experimental anti-COVID, dup\u0103 ce acestea fuseser\u0103 oprite \u00een urm\u0103 cu c\u00e2teva zile ca urmare a \u00eemboln\u0103virii unui participant.", "title": "Testele clinice ale vaccinului anti-COVID de la AstraZeneca vor fi reluate - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/testele-clinice-ale-vaccinului-anti-covid-de-la-astrazeneca-vor-fi-reluate-1367201", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-09-12T15:56:00Z", "content": "Universitatea Oxford i compania\u00a0AstraZeneca vor relua testele clinice \u00een Marea Britanie pentru vaccinul experimental anti-COVID, dup ce acestea fuseser oprite \u00een urm cu c\u00e2teva zile ca urmare a \u00eemboln\u2026 [+1709 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNSUyRjI3JTJGMTE5MDM2OF8xMTkw/MzY4X0dldHR5SW1hZ2VzLTEyMTExMTUw/MjUuanBnJnc9NjQwJmg9NDgwJnpjPTEm/aGFzaD01NDFhYTFkNzk2ZWY0OTQ2OGFhYWI3YTM2OTA3OGM3Nw==.thumb.jpg"}, {"description": "Cu Ianis Hagi (21 de ani) integralist, Rangers s-a impus f\u0103r\u0103 emo\u021bii pe teren propriu, 4-0 cu Dundee United, \u00een etapa a 7-a din prima lig\u0103 din Sco\u021bia.", "title": "RANGERS - DUNDEE 2-0 \u00bb liveSCORE, FOTO +VIDEO Ianis Hagi a dat o pas\u0103 de gol! - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/international/stranieri/video-ianis-hagi-doua-pase-de-gol-in-rangers-dundee-a-ratat-si-o-ocazie-uriasa-de-gol-609900.html", "author": "Gazeta Sporturilor", "publishedAt": "2020-09-12T14:55:21Z", "content": "Rangers - Dundee 4-0\r\nVIDEO Golul de 1-0 marcat de Rangers, cu assist Ianis Hagi:\r\nkent is just magic pic.twitter.com/31ZKYe3cCf\r\n\u2014 mason (@18Mason72) September 12, 2020\r\nVIDEO Golul de 4-0 marcat de\u2026 [+1667 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/12092020/1599926543699.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "Poli\u0163ia de pe insula greac\u0103 Lesbos a tras s\u00e2mb\u0103t\u0103 cu gaze lacrimogene asupra migran\u0163ilor care \u00eei...", "title": "'R\u0102ZBOI' pe insula Lesbos: Poli\u021bia a tras cu gaze lacrimogene asupra migran\u0163ilor care \u00eei atacau cu pietre - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/razboi-pe-insula-lesbos-politia-a-tras-cu-gaze-lacrimogene-asupra-migrantilor-care-ii-atacau-cu-pietre_1504900.html", "author": "Remus Vlad", "publishedAt": "2020-09-12T13:13:00Z", "content": "Poliia de pe insula greac Lesbos a tras s\u00e2mbt cu gaze lacrimogene asupra migranilor care \u00eei atacau cu pietre, \u00een timpul unei manifestaii \u00een cadrul creia au cerut adpost dup ce incendiile au distrus t\u2026 [+844 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/201604/w800/media-146079565320838900.jpg"}, {"description": "Sunt din nou manifesta\u021bii de amploare la Paris, unde protestatarii din mi\u0219carea Vestelor Galbene s-au luat la b\u0103taie cu poli\u021bia. Mii de oameni au ie\u0219it \u00een strad\u0103 \u00een capitala Fran\u021bei \u0219i \u00een alte ora\u0219e mari, nemul\u021bumi\u021bi de politica guvernului.\u00a0Manifesta\u021bia din P\u2026", "title": "Proteste violente ale mi\u0219c\u0103rii \"Vestele Galbene\" \u00een Paris. Mai mul\u021bi manifestan\u021bi au intrat \u00een sediul unui post de televiziune - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/proteste-violente-ale-miscarii-vestele-galbene-in-paris-mai-multi-manifestanti-au-intrat-in-sediul-unui-post-de-televiziune-1367146", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-09-12T12:58:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwOSUyRjEyJTJGMTIyNjg3OF8xMjI2/ODc4X3Byb2ZpbWVkaWEtMDU1NzYzNTUw/Ni5qcGcmdz02NDAmaD00ODAmemM9MSZo/YXNoPWE5YTY5ODhkNGJmN2IxOTJmYmRjYjJkYmJmZTViMjgw.thumb.jpg"}, {"description": "Andra \u0219i C\u0103t\u0103lin M\u0103ru\u021b\u0103 pl\u0103tesc sume exorbitante pentru educa\u021bia copiilor lor. Artista scoate din buzunar peste 12.000 euro pe an pentru ca fiul s\u0103u s\u0103 aib\u0103 parte de cea mai bun\u0103 educa\u021bie, la una dintre \u0219colile private de top din Rom\u00e2nia. Andra \u0219i C\u0103t\u0103lin M\u0103r\u2026", "title": "Exclusiv: Suma exorbitant\u0103 pe care o pl\u0103te\u0219te Andra pentru educa\u021bia copiilor s\u0103i. Unde \u00eenva\u021b\u0103 David \u0219i Eva - IMPACT", "url": "https://www.impact.ro/exclusiv-suma-exorbitanta-pe-care-o-plateste-andra-pentru-educatia-copiilor-sai-sume-de-zeci-de-mii-de-euro-84266.html", "author": "Alexandra Andrei", "publishedAt": "2020-09-12T12:48:03Z", "content": "Andra i Ctlin Mru pltesc sume exorbitante pentru educaia copiilor lor. Artista scoate din buzunar peste 12.000 euro pe an pentru ca fiul su s aib parte de cea mai bun educaie, la una dintre colile pr\u2026 [+2058 chars]", "source": {"id": null, "name": "Impact.ro"}, "urlToImage": "https://www.impact.ro/wp-content/uploads/2020/09/Andra-si-Catalin-M\u0103ruta-platesc-sume-exorbitante-pentru-educatia-celor-doi-copii-ai-lor-1.jpg"}, {"description": "Fostul pre\u0219edinte Traian B\u0103sescu, \u00een prezent candidat pentru Prim\u0103ria Capitalei, a spus c\u0103 o eventual\u0103 retragere a sa din curs\u0103, pentru a-i face loc lui Nicu\u0219or Dan, este exclus\u0103: \u201eNu sunt geamba\u0219 de voturi\u201d, scrie Mediafax.", "title": "S-ar retrage B\u0103sescu de la locale \u00een favoarea lui Nicu\u0219or Dan? Fostul pre\u0219edinte: Nici nu cump\u0103r, nici nu v\u00e2nd voturi - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/alegeri-locale-2020/s-ar-retrage-basescu-de-la-locale-in-favoarea-lui-nicusor-dan-fostul-presedinte-nici-nu-cumpar-nici-nu-vand-voturi-1367133", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-09-12T12:17:00Z", "content": "Fostul preedinte Traian Bsescu, \u00een prezent candidat pentru Primria Capitalei, a spus c o eventual retragere a sa din curs, pentru a-i face loc lui Nicuor Dan, este exclus: Nu sunt geamba de voturi, s\u2026 [+2004 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwMiUyRjExJTJGMTE1OTQ5OV8xMTU5/NDk5X2Jhc2VzY3UuanBnJnc9NjQwJmg9/NDgwJnpjPTEmaGFzaD1kODBkNTI5ZmJlNmFmZWYzNDk5NDAzODYzOGU3MzFiZg==.thumb.jpg"}, {"description": "DACIA Duster este singurul model de SUV vandut de catre DACIA, dar este unul dintre cele mai populare din toata Europa, si compania romaneasca vrea sa profite cat poate de mult de succesul pe care-l are masina sa. Zvonuri recente indicau faptul ca DACIA Duste\u2026", "title": "DACIA Duster: SURPRIZA Mare care a UIMIT foarte Multi Romani - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/09/12/dacia-duster-directie-433834/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-09-12T12:04:22Z", "content": "DACIA Duster este singurul model de SUV vandut de catre DACIA, dar este unul dintre cele mai populare din toata Europa, si compania romaneasca vrea sa profite cat poate de mult de succesul pe care-l \u2026 [+1817 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/09/dacia-duster-directie.jpg"}, {"description": "O nou\u0103 simulare a astronomilor arat\u0103 felul \u00een care ar putea ar\u0103ta materia \u00eentunecat\u0103 dac\u0103 ea ar fi vizibil\u0103 ochiului uman \u2013 halouri masive care \u00eenconjoar\u0103 fiecare galaxie din univers.", "title": "Descoperirea care revolu\u021bioneaz\u0103 felul \u00een care \u00een\u021belegem universul. Astronomii au reu\u0219it s\u0103 \u201efotografieze\u201d materia \u00eentunecat\u0103 - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/sci-tech/descoperiri/descoperirea-care-revolutioneaza-felul-in-care-intelegem-universul-astronomii-au-reusit-sa-fotografieze-materia-intunecata-1366802", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-09-12T11:04:00Z", "content": "O nou simulare a astronomilor arat felul \u00een care ar putea arta materia \u00eentunecat dac ea ar fi vizibil ochiului uman halouri masive care \u00eenconjoar fiecare galaxie din univers.\r\nAsemeni unui schelet, m\u2026 [+2361 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwOSUyRjExJTJGMTIyNjYxN18xMjI2/NjE3X3RlbGVzY29wLWNlci1jYWxlYS1s/YWN0ZWUtR2V0dHlJbWFnZXMtMTIwMDg5/MjQ1Ni5qcGcmdz02NDAmaD00ODAmemM9/MSZoYXNoPThhOTZkMzQ1ZjdlNGU3Yjk3MTM5MWViNTdlYWM3MTNk.thumb.jpg"}, {"description": "Coronavirus Rom\u00e2nia, 12 septembrie. Bilan\u021bul orei 13:00 - 1.311 cazuri noi \u0219i 27 de decese", "title": "Coronavirus Rom\u00e2nia, 12 septembrie. Bilan\u021bul orei 13:00 - 1.311 cazuri noi \u0219i 27 de decese - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/coronavirus-romania-12-septembrie-peste-100-000-de-cazuri-confirmate-si-4-100-de-decese.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-12T09:57:24Z", "content": "Coronavirus Rom\u00e2nia, 12 septembrie. Pe teritoriul Rom\u00e2niei au fost confirmate 102.386 de cazuri de persoane infectate cu noul coronavirus (COVID \u2013 19).\r\nVineri au fost confirmate 1.391 de cazuri noi \u2026 [+5778 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Sep2020/62146612.jpg"}, {"description": "Oamenii de \u0219tiin\u021b\u0103 inten\u021bioneaz\u0103 s\u0103 utilizeze aceast\u0103 camer\u0103 de dimensiuni uria\u0219e pentru a captura imagini cuprinz\u0103toare ale cerului sudic ca parte a unui", "title": "Cea mai mare fotografie f\u0103cut\u0103 vreodat\u0103: camera are 3,2 miliarde de pixeli - Playtech", "url": "https://playtech.ro/2020/cea-mai-mare-fotografie-facuta-vreodata-camera-are-32-miliarde-de-pixeli/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-12T09:55:00Z", "content": "Oamenii de tiin intenioneaz s utilizeze aceast camer de dimensiuni uriae pentru a captura imagini cuprinztoare ale cerului sudic ca parte a unui studiu numit Legacy Survey of Space and Time (LSST).\r\n\u2026 [+3380 chars]", "source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "urlToImage": "https://playtech.ro/wp-content/uploads/2020/09/foto-32-miliarde-pixeli.jpg"}], "totalResults": 38}