{"status": "ok", "articles": [{"description": "Ianis Hagi putea face pasul la o noua echipa in Serie A, insa Gica Hagi s-a opus transferului.", "title": "Transferul lui Ianis in Serie A, blocat de Gica Hagi: \"Am vrut sa il aduc. E un talent si ar fi facut fata!\" Dezvaluirile antrenorului care la dorit - SPORT.RO", "url": "https://www.sport.ro/stranieri/transferul-lui-ianis-in-serie-a-blocat-de-gica-hagi-am-vrut-sa-il-aduc-e-un-talent-si-ar-fi-facut-fata.html", "author": "Sport.ro", "publishedAt": "2020-05-17T21:40:08Z", "content": "Ianis Hagi putea face pasul la o noua echipa in Serie A, insa Gica Hagi s-a opus transferului.\r\nIanis Hagi putea sa faca pasul la Crotone in 2018, cand antrenor la echipa era Walter Zenga.\r\nCrotone era in Serie A atunci, iar Zenga a vrut sa il aduca pe Ianis \u2026 [+833 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2020/05/17/image_galleries/700783/transferul-lui-ianis-in-serie-a-blocat-de-gica-hagi-am-vrut-sa-il-aduc-e-un-talent-si-ar-fi-facut-fata_size6.jpg"}, {"description": "Andreea B\u0103lan \u0219i George Burcea sunt \u00een continuare c\u0103s\u0103tori\u021bi, dar nu mai locuiesc \u00eempreun\u0103. Actorul a avut numeroase derapaje \u0219i este de nerecunoscut. Acesta \u0219i-a insultat partenera de via\u021b\u0103 \u0219i a fost", "title": "Andreea B\u0103lan \u00eel distruge pe George Burcea! C\u00e2\u021bi bani \u00eei cere acestuia \u0219i de ce. Noi dezv\u0103luiri \u0219ocante din interiorul familiei - VoxBiz", "url": "https://voxbiz.ro/andreea-balan-il-distruge-pe-george-burcea-cati-bani-ii-cere-acestuia-si-de-ce-noi-dezvaluiri-socante-din-interiorul-familiei.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-17T20:26:35Z", "content": "Andreea Blan i George Burcea sunt \u00een continuare cstorii, dar nu mai locuiesc \u00eempreun. Actorul a avut numeroase derapaje i este de nerecunoscut. Acesta i-a insultat partenera de via i a fost prins de Poliie cu droguri. Dei artista i-a permis s-i vad fetiele, s\u2026 [+1420 chars]", "source": {"id": null, "name": "Voxbiz.ro"}, "urlToImage": "https://cdn.voxbiz.ro/wp-content/uploads/2020/03/andreea-balan-george-burcea.jpg"}, {"description": "De luni  te vei confrunta cu un alt fel de stare de alert\u0103. Premierul ne-a anun\u0163at c\u0103 regulile se schimb\u0103. Concret, dup\u0103 acest weekend, dac\u0103 vei ie\u015fi din localitate \u015fi nu vei avea asupra ta declara\u0163ia pe propria r\u0103spundere, ri\u015fti amend\u0103 \u00eentre 500 \u015fi 2.500 lei\u2026", "title": "Stare de alert\u0103 \u00een Rom\u00e2nia. Terasele r\u0103m\u00e2n \u00eenchise, iar cine iese din localitate f\u0103r\u0103 declara\u0163ie pri - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/politic/stare-de-alerta-in-romania-terasele-raman-inchise-iar-cine-iese-din-localitate-fara-declaratie-primeste-amenda-pedepsele-prevazute-pentru-mitinguri-si-petreceri-19142511", "author": "Gabriel Pecheanu", "publishedAt": "2020-05-17T20:22:47Z", "content": "De luni\u00a0 te vei confrunta cu un alt fel de stare de alert. Premierul ne-a anunat c regulile se schimb. Concret, dup acest weekend, dac vei iei din localitate i nu vei avea asupra ta declaraia pe propria rspundere, riti amend \u00eentre 500 i 2.500 lei, dar amenda \u2026 [+1190 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1687/19142511/1/7566190-mediafax-foto-eduard-vinatoru.jpg?width=640"}, {"description": "Cornel T\u0103b\u0103caru, milionarul din Costa Rica, a izbucnit \u00een direct, la Antena 3, la adresa lui Viorel Cataram\u0103. Afaceristul a f\u0103cut o dezv\u0103luire cutremur\u0103toare.", "title": "Cornel T\u0103b\u0103caru, NIMICITOR cu Cataram\u0103: \u00cemi murea copilul de Covid-19! S\u0102 NU TE MAI AUD! - DCNews", "url": "https://www.dcnews.ro/cornel-tabacaru-nimicitor-cu-catarama-imi-murea-copilul-de-covid-19-sa-nu-te-mai-aud_749092.html", "author": "Anca Murgoci", "publishedAt": "2020-05-17T20:04:38Z", "content": "Cornel Tbcaru, milionarul din Costa Rica, a izbucnit \u00een direct, la Antena 3, la adresa lui Viorel Cataram. Afaceristul a fcut o dezvluire cutremurtoare.Cornel Tbcaru a spus c fiul su a fost infectat cu coronavirus. \u00cen acest context, i-a cerut lui Viorel Catar\u2026 [+1001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/202005/w460/tabacaru-irinel-columbeanu_94102200.jpeg"}, {"description": "Psihologul Keren Rosner a explicat, \u00eentr-un interviu pentru \u201eAdev\u0103rul\u201d, c\u0103 ie\u015firea din starea de urgen\u0163\u0103 cre\u015fte serios riscul de \u00eemboln\u0103vire cu noul coronavirus din cauza \u201er\u0103zvr\u0103ti\u0163ilor\u201d. Aceasta atrage aten\u0163ia c\u0103 m\u0103surile punitive impuse de autorit\u0103\u0163i \u015fi-au \u2026", "title": "De ce Starea de Alert\u0103 este mai grea dec\u00e2t Starea de Urgen\u0163\u0103: \u201eMi-e \u015fi fric\u0103 s\u0103 anticipez urm\u0103rile atitud... - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/news/societate/de-starea-alerta-mai-grea-decat-starea-urgenta-mi-e-frica-anticipez-urmarile-atitudinii-iresponsabile-1_5ec154385163ec4271e06c53/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-05-17T19:18:46Z", "content": "acum 2 oreMsurile punitive revolt pe orice normal, d-aia se i cheam punitive. Oamenii s-au revoltat pentru c nu era nevoie de ele. Pandemia a fost doar un pretext pentru un joc dictatorial, de testare a limitelor populaiei. Pe mine m \u00eenchizi \u00een cas, \u00eemi inter\u2026 [+213 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/05/17/5ec0f5065163ec4271dddd91/974x468.jpg?1589744310"}, {"description": "Viorel Cataram\u0103 a f\u0103cut o afirma\u021bie incredibil\u0103, \u00een direct, la Antena 3. Mihai G\u00e2dea a intervenit imediat: \u201dMi se pare \u00eenfior\u0103tor! Cum pute\u021bi s\u0103 spune\u021bi ceva at\u00e2t de cinic?!\u201d", "title": "SCANDAL la Antena 3. G\u00e2dea, c\u0103tre Cataram\u0103: C\u00e2t de cinic! Cum pute\u021bi s\u0103 zice\u021bi a\u0219a ceva? E \u00eenfior\u0103tor - DCNews", "url": "https://www.dcnews.ro/scandal-la-antena-3-gadea-catre-catarama-cat-de-cinic-cum-puteti-sa-ziceti-asa-ceva-e-infiorator_749086.html", "author": "Anca Murgoci", "publishedAt": "2020-05-17T19:01:49Z", "content": "Viorel Cataram a fcut o afirmaie incredibil, \u00een direct, la Antena 3. Mihai G\u00e2dea a intervenit imediat: \u201dMi se pare \u00eenfiortor! Cum putei s spunei ceva at\u00e2t de cinic?!\u201dViorel Cataram a spus c nu conteaz c\u00e2i oameni mor, fie c vorbim i de 30.000. Important este s\u2026 [+956 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/202004/w460/mihai-gadea-543_08919300.jpg"}, {"description": "Sorem Brostrom, directorul general al Autorit\u0103\u0163ii pentru S\u0103n\u0103tate din Danemarca, i-a \u00eencurajat pe danezi s\u0103 fac\u0103 sex.", "title": "\u201eIe\u015fi\u0163i s\u0103 face\u0163i sex!\u201d Este recomandarea Autorit\u0103\u0163ii Daneze pentru S\u0103n\u0103tate. Ce recomand\u0103 autor - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/social/iesiti-sa-faceti-sex-este-recomandarea-autoritatii-daneze-pentru-sanatate-ce-recomanda-autoritatile-romane-19141504", "author": "Eugenia Foarfec\u0103", "publishedAt": "2020-05-17T17:45:40Z", "content": "Sorem Brostrom, directorul general al Autoritii pentru Sntate din Danemarca, i-a \u00eencurajat pe danezi s fac sex. \r\n Suntem fiine sexuale i, desigur, trebuie s facem sex. Chiar dac eti single, relaiile sexuale de scurt durar i practicate cu persoane cunoscute n\u2026 [+1292 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1688/19141504/1/cuplu-trandafir-shutterstock.jpg?width=640"}, {"description": "Bilan\u0163ul epidemic a ajuns la 31.908 mor\u0163i \u00een Italia. P\u00e2n\u0103 \u00een prezent s-au \u00eenregistrat 225.435 de cazuri de coronavirus. Num\u0103rul total al persoanelor vindecate a ajuns la 125.176", "title": "Num\u0103rul deceselor provocate de COVID-19 se apropie de 32.000 \u00een Italia. Bilan\u0163ul epidemic actualizat - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/externe/numarul-deceselor-provocate-de-covid-19-se-apropie-de-32-000-in-italia-bilantul-epidemic-actualizat-19142142", "author": "Mihai Draghici", "publishedAt": "2020-05-17T17:00:44Z", "content": "Bilanul epidemiei de coronavirus a ajuns la 31.908 mori \u00een Italia, cu 145 de decese produse \u00een ultimele 24 de ore, iar numrul total al persoanelor infectate a depit 225.000. \r\n Serviciul italian de Protecie Civil a comunicat, s\u00e2mbt sear, c bilanul epidemic es\u2026 [+1213 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/3614/19142142/1/profimedia-0516864088.jpg?width=640"}, {"description": "Gigi Becali (61 de ani), finan\u021batorul celor de la FCSB, a spus ce va face dac\u0103 1000 de persoane infectate cu noul SARS-CoV-2 se vor duce la \u00eemp\u0103rt\u0103\u0219it.", "title": "Gigi Becali surprinde din nou! A spus ce va face dac\u0103 1000 de bolnavi de coronavirus se \u00eemp\u0103rt\u0103\u0219esc - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/gigi-becali-surprinde-din-nou-a-spus-ce-va-face-daca-1000-de-bolnavi-de-coronavirus-se-impartasesc-839764", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-05-17T16:50:00Z", "content": "<ul><li>Digi Sport Special (luni, ora 19:30, Digi Sport 1)\r\n</li><li>Werder Bremen - Bayer Leverkusen (luni, ora 21:30, Digi Sport 1)\r\n</li></ul>Miliardarul din Pipera nu are nicio problem legat de noul coronavirus. Becali s-a implicat activ \u00eenc de la \u00eenceput\u2026 [+2579 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxdHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNCUyRjE1JTJGMTE3NzkyOF8xMTc3/OTI4X2dpZ2ktYmVjYWxpLTIuanBnJnc9/NjQwJmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD05YmQy/NWQ5MDRhNGYwZmQ0OWZkMTI3ZDM3Mzg4NDlmNw==.thumb.jpg"}, {"description": "Windows 10 are o noua alerta foarte importanta publicata de catre compania Microsoft, iar asta pentru ca a reusit intr-un final sa rezolve o serie de probleme cu care se confruntau utilizatorii sai din intreaga lume. Mai exact, Microsoft a lansat un nou patch\u2026", "title": "Windows 10: ALERTA de la Microsoft pentru TOATE PC-urile - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/05/17/windows-10-nesemnat-417453/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-05-17T15:58:56Z", "content": "Windows 10 are o noua alerta foarte importanta publicata de catre compania Microsoft, iar asta pentru ca a reusit intr-un final sa rezolve o serie de probleme cu care se confruntau utilizatorii sai din intreaga lume. Mai exact, Microsoft a lansat un nou patch\u2026 [+1774 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/05/Windows-10-nesemnat.jpg"}, {"description": "", "title": "Profi a lansat un program prin care a cedat administrarea a 200 de supermarketuri c\u0103tre parteneri, cei mai m - Ziarul Financiar", "url": "https://www.zf.ro/companii/retail-agrobusiness/profi-a-lansat-un-program-prin-care-a-cedat-administrarea-a-200-de-19141622", "author": "Cristina Ro\u015fca", "publishedAt": "2020-05-17T13:47:21Z", "content": "Retailerul Profi, cel mai extins comerciant local, cu peste 1.050 de magazine, a lansat un program de tip contract de management pe care l-a numit Agent. Deja 200 de magazine care erau operaionale au fost introduse \u00een acest program.\r\n\u00cen baza unor contracte de\u2026 [+899 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.zf.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1481/21335/19141622/1/profi-locojpg.jpg?width=600"}, {"description": "Medicii se a\u0219teapt\u0103 chiar s\u0103pt\u0103m\u00e2na viitoare la un al doilea val de infecta\u021bi cu coronavirus, dup\u0103 relaxarea restric\u021biilor. Asta pentru c\u0103, mul\u021bi oameni nu au \u00eenteles c\u0103 trebuie respectate \u00een continuare m\u0103surile prin care s\u0103 ne p\u0103zim de transmiterea virusului.", "title": "Medicii se a\u0219teapt\u0103 la o cre\u0219tere a cazurilor de coronavirus, din cauza relax\u0103rilor: \u201eEste o bomb\u0103 cu efect \u00eent\u00e2rziat\u201d - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/medicii-se-asteapta-la-o-crestere-a-cazurilor-de-coronavirus-din-cauza-relaxarilor-este-o-bomba-cu-efect-intarziat-1308458", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-05-17T11:48:00Z", "content": "Medicii se ateapt chiar sptm\u00e2na viitoare la un al doilea val de infectai cu coronavirus, dup relaxarea restriciilor. Asta pentru c, muli oameni nu au \u00eenteles c trebuie respectate \u00een continuare msurile prin care s ne pzim de transmiterea virusului.\r\nMedicul Vi\u2026 [+2141 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNSUyRjE3JTJGMTE4NjUyOF8xMTg2/NTI4X3ZpcmdpbC1tdXN0YS5qcGVnJnc9/NjQwJmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD0zMGFh/Y2EyODAxMGEzZmY1YjU3NzdkMTJkMTEzNDUwZg==.thumb.jpg"}, {"description": "Ministrul S\u0103n\u0103t\u0103\u0163ii, Nelu T\u0103taru, a declarat c\u0103 o serie de restric\u0163ii din starea de urgen\u0163\u0103 ar putea fi reinstituite, dac\u0103 va fi observat\u0103 o cre\u015ftere a num\u0103rului de cazuri de infect\u0103ri cu noul coronavirus ca urmare a instituirii st\u0103rii de alert\u0103 \u015fi, odat\u0103 cu \u2026", "title": "Reac\u0163ia ministrului S\u0103n\u0103t\u0103\u0163ii, dup\u0103 petrecerea din Her\u0103str\u0103u, unde au fost ignorate m\u0103surile st\u0103rii de al... - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/news/societate/reactia-ministrului-sanatatii-petrecerea-herastrau-fost-ignorate-masurile-starii-alerta-1_5ec1102d5163ec4271deb3b7/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-05-17T11:23:53Z", "content": "acum 5 ore\"Ministrul Sntii, Nelu Ttaru, a declarat c o serie de restricii din starea de urgen ar putea fi reinstituite, dac va fi observat o cretere a numrului de cazuri de infectri cu noul coronavirus ca urmare a instituirii strii de alert i, odat cu ea, a r\u2026 [+219 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/05/12/5eba2eaa5163ec4271b1438a/974x468.jpg"}, {"description": "Dup\u0103 ce l-au adus pe antrenorul italian Cristiano Bergodi, cei de la CS Universitatea Craiova vor s\u0103 dea lovitura pe pia\u021ba transferurilor: George \u021aucudean.", "title": "Craiova preg\u0103te\u0219te un supertransfer! Vrea s\u0103 dea lovitura \u00een lupta pentru titlu - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/craiova-pregateste-un-supertransfer-vrea-sa-dea-lovitura-si-sa-l-ia-pe-george-tucudean-599035.html", "author": "Gazeta Sporturilor", "publishedAt": "2020-05-17T11:04:39Z", "content": "Aa cum Gazeta Sporturilor a anunat \u00een exclusivitate, George ucudean are o relaie tensionat cu Dan Petrescu, dup ce antrenorul l-a \u00eenjurat la meciul cu Astra, din play-off. Atacantul de 29 de ani va fi liber la finalul sezonului, iar Dan Petrescu este de acord\u2026 [+1707 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/17052020/1589719248882.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "LUNA este satelitul natural al Pamantului, si unul dintre lucrurile de care toata lumea era sigura este ca ea va fi prezenta pe cer in fiecare seara, cam indiferent ce se intampla, doar ca nu e chiar asa. Acum 900 de ani astronomii au notat ca LUNA a disparut\u2026", "title": "Luna: DISPARITIA Misterioasa Ramasa Neexplicata pana Acum - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/05/17/luna-dsparuta-417413/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-05-17T09:16:12Z", "content": "LUNA este satelitul natural al Pamantului, si unul dintre lucrurile de care toata lumea era sigura este ca ea va fi prezenta pe cer in fiecare seara, cam indiferent ce se intampla, doar ca nu e chiar asa. Acum 900 de ani astronomii au notat ca LUNA a disparut\u2026 [+1760 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/05/LUNA-dsparuta.jpg"}, {"description": "Cozi uria\u0219e la intrarea \u00een \u0163ar\u0103 din Ungaria. Sute de oameni stau \u00eenghesui\u021bi, f\u0103r\u0103 distan\u021bare", "title": "Cozi uria\u0219e la intrarea \u00een \u0163ar\u0103 din Ungaria. Sute de oameni stau \u00eenghesui\u021bi, f\u0103r\u0103 distan\u021bare - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/cozi-uriase-la-intrarea-in-tara-din-ungaria-se-asteapta-8-ore-la-ptf-nadlac.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-17T08:56:46Z", "content": "Sute de persoane ateptau \u00een aceast diminea s intre \u00een Rom\u00e2nia prin Punctul de Trecere a Frontierei (PTF) Ndlac I fr s respecte regulile de distanare.\u00a0\u00a0\r\nUPDATE:\u00a0Aproximativ 8.000 de cet\u0103\u0163eni rom\u00e2ni au intrat \u00een \u0163ar\u0103 pe la grani\u0163a cu Ungaria \u00een ultimele 24 de \u2026 [+3883 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/May2020/62125725.jpg"}, {"description": "\"Majestatea Sa Custodele Coroanei a aflat cu mare triste\u0163e trecerea la cele ve\u015fnice a celui mai t\u00e2n\u0103r dintre... [...]", "title": "Doliu \u00een Casa Regal\u0103 - Cotidianul", "url": "https://www.cotidianul.ro/doliu-in-casa-regala/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-17T07:51:49Z", "content": "Cel mai t\u00e2nr dintre verii primari ai Regelui Mihai I, Paul Brandram, a \u00eencetat din via. Custodele Coroanei Margareta a transmis un mesaj\u00a0 cu acest prilej.\r\n\u201eMajestatea Sa Custodele Coroanei a aflat cu mare tristee trecerea la cele venice a celui mai t\u00e2nr dint\u2026 [+1100 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cotidianul.ro"}, "urlToImage": "https://www.cotidianul.ro/wp-content/uploads/2017/10/lumanare.y4g8nbwda3-1.jpg"}, {"description": "\u00cenc\u0103 13 rom\u00e2ni au murit din\u00a0cauza\u00a0coronavirusului, potrivit informa\u021biilor transmise duminic\u0103 diminea\u021b\u0103 de autorit\u0103\u021bi. Bilan\u021bul total\u00a0cre\u0219te la 1.107.", "title": "\u00cenc\u0103 10 rom\u00e2ni au murit de COVID-19. Bilan\u021bul total: 1.107 mor\u021bi - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/inca-trei-romani-au-murit-de-covid-19-bilantul-total-1-097-de-morti-1308344", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-05-17T07:11:00Z", "content": "\u00cenc 13 rom\u00e2ni au murit din\u00a0cauza\u00a0coronavirusului, potrivit informaiilor transmise duminic de autoriti. Bilanul total\u00a0crete la 1.107.\r\nActualizare 21:00\u00a0\r\nDeces 1105 - Brbat, 54 ani, jude Iai.\r\nDat confirmare: 16.05.2020. Dat deces: 16.05.2020. Comorbiditi: di\u2026 [+2342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwMyUyRjMxJTJGMTE3Mzk5N18xMTcz/OTk3X0dldHR5SW1hZ2VzLTEyMDgyNjIx/NDEuanBnJnc9NjQwJmg9NDgwJnpjPTEm/aGFzaD0zYzkwMjJmMjAwYWI5ZjJiMmQ0ZDg1Y2FlZjdlYmM0OQ==.thumb.jpg"}, {"description": "Mihai Bendeac a dezv\u0103luit, \u00eentr-o edi\u0163ie special\u0103 a emisiunii iUmor difuzat\u0103 s\u00e2mb\u0103t\u0103, 16 mai, c\u0103 a fost infectat cu SARS-CoV-2 exact la \u00eenceputul St\u0103rii de Urgen\u021b\u0103 din Rom\u00e2nia. P\u0103rin\u021bii \u0219i fratele act", "title": "Bendeac \u0219i familia, infecta\u021bi cu coronavirus! \"\u00cen cinci minute, aveam toate simptomele\". Dovada VIDEO - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/alerta-mondena-bendeac-si-familia-infectati-cu-coronavirus-in-cinci-minute-aveam-toate-simptomele.html", "author": "Iuliu Vl\u0103descu", "publishedAt": "2020-05-17T05:43:46Z", "content": "Mihai Bendeac a dezvluit, \u00eentr-o ediie special a emisiunii iUmor difuzat s\u00e2mbt, 16 mai, c a fost infectat cu SARS-CoV-2 exact la \u00eenceputul Strii de Urgen din Rom\u00e2nia. Prinii i fratele actorului, precum i alte rude, au fost, de asemenea, bolnavi.\r\nLa un moment\u2026 [+1201 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2019/08/bendeac.jpg"}, {"description": "Samsung GALAXY Note 20 urmeaza sa fie lansat cu o premiera uriasa care vine chiar impotriva iPhone 12, si vorbim despre o schimbare pe care aproape oricine si-ar dori sa o vada pentur un telefon. Mai exact, in Samsung GALAXY Note 20 urmeaza sa fie implementat\u2026", "title": "Samsung GALAXY Note 20: PREMIERA Colosala ce ATACA iPhone 12 - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/05/17/samsung-galaxy-note-20-sonic-417378/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-05-17T05:41:09Z", "content": "Samsung GALAXY Note 20 urmeaza sa fie lansat cu o premiera uriasa care vine chiar impotriva iPhone 12, si vorbim despre o schimbare pe care aproape oricine si-ar dori sa o vada pentur un telefon. Mai exact, in Samsung GALAXY Note 20 urmeaza sa fie implementat\u2026 [+1729 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/05/Samsung-GALAXY-Note-20-sonic.jpg"}], "totalResults": 35}