{"status": "ok", "articles": [{"description": "Analistul politic Bogdan Chirieac a comentat declara\u021biile pre\u0219edintelui Klaus Iohannis de ast\u0103zi, \u00een care a dat vina pe PSD pentru evolu\u021bia pandemiei.", "title": "Chirieac, f\u0103r\u0103 cuvinte dup\u0103 atacul lui Iohannis: La abera\u021bia asta nu am cum... M-a \u00ceNGROZIT! - DCNews", "url": "https://www.dcnews.ro/chirieac-fara-cuvinte-dupa-atacul-lui-iohannis-la-aberatia-asta-nu-am-cum-m-a-ingrozit_762551.html", "author": "Ema Apostu", "publishedAt": "2020-07-30T19:44:51Z", "content": "Analistul politic Bogdan Chirieac a comentat declaraiile preedintelui Klaus Iohannis de astzi, \u00een care a dat vina pe PSD pentru evoluia pandemiei.Preedintele Rom\u00e2niei a spus, astzi, c PSD-ul, nemulum\u2026 [+2523 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/202007/w460/img_1373_35118600.JPG"}, {"description": "Mircea Lucescu (75 de ani) a condus prima \u0219edin\u021b\u0103 de preg\u0103tire din postura de antrenor al lui Dinamo Kiev", "title": "GALERIE FOTO Mircea Lucescu, primul antrenament condus la Dinamo Kiev! Ce a discutat cu Rinat Ahmetov - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/international/stranieri/mircea-lucescu-primul-antrenament-condus-la-dinamo-kiev-606054.html", "author": "GSP.RO", "publishedAt": "2020-07-30T19:05:26Z", "content": "Alturi de Il Luce, colaboratorii acestuia din noul staff tehnic au fost prezentai fotbalitilor echipei. \u00cenainte de antrenament, Lucescu le-a inut noilor si elevi un discurs, iar ulterior a dat m\u00e2na c\u2026 [+1248 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/30072020/1596135949375.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "D\u00e2mbovi\u0163enii sunt obliga\u0163i s\u0103 poarte m\u0103\u0219ti de protec\u021bie \u00een toate spa\u021biile publice deschise. Jude\u021bul are aproape 2.000 de persoane infectate, iar \u00een ultimele zile num\u0103rul bolnavilor a crescut accelerat. De la lege p\u00e2n\u0103 la aplicarea ei \u00eens\u0103, e cale lung\u0103.", "title": "Masca obligatorie \u00een lege, op\u021bional\u0103 pe strad\u0103: \u201eCine e\u0219ti tu s\u0103 m\u0103 \u00eentrebi de masc\u0103? Du-te, b\u0103i, de aici!\u201d - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/sanatate/masca-obligatorie-in-lege-optionala-pe-strada-cine-esti-tu-sa-ma-intrebi-de-masca-du-te-bai-de-aici-1345929", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-07-30T18:25:00Z", "content": "D\u00e2mbovienii sunt obligai s poarte mti de protecie \u00een toate spaiile publice deschise. Judeul are aproape 2.000 de persoane infectate, iar \u00een ultimele zile numrul bolnavilor a crescut accelerat. De la \u2026 [+3557 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwMyUyRjMxJTJGMTE3NDExMF8xMTc0/MTEwX21hc2NhLTIuanBnJnc9NjQwJmg9/NDgwJnpjPTEmaGFzaD0wMzExMzI1MmYzMTY0NDZkYjE0MTMyMzAwZWVkOTgzZA==.thumb.jpg"}, {"description": "", "title": "Gigi Becali, dup\u0103 ce a fost criticat de FRF: \"Cum s\u0103 le dau voie la o paranghelie? De parc\u0103 Mutu nu-i \u0219tie pe juc\u0103tori!\" - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/gigi-becali-dupa-ce-a-fost-criticat-de-frf-cum-sa-le-dau-voie-la-o-paranghelie-de-parca-mutu-nu-i-stie-pe-jucatori-880311", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-07-30T18:20:00Z", "content": "<ul><li>FCSB - CFR Cluj (vineri, ora 21:45, Digi Sport 1)\r\n</li><li>Astra Giurgiu - Universitatea Craiova (vineri, ora 18:45, Digi Sport 1)\r\n</li></ul>Este vorba de\u00a0Andrei Vlad, Olimpiu Moruan, Dariu\u2026 [+1598 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDUl/MkYyNSUyRjExODk3NDFfMTE4OTc0MV9i/ZWNhbGkucG5nJnc9NjQwJmg9NDgwJnpj/PTEmaGFzaD1hY2MzYTQzYmRjNDBlOWQwOTExN2UwNzYwZjU0ZmQ5Zg==.thumb.jpg"}, {"description": "Organiza\u021bia Mondial\u0103 a S\u0103n\u0103t\u0103\u021bii (OMS) a vorbit despre cre\u015fterea cazurilor de COVID-19.", "title": "De Ce explodeaz\u0103 cazurile de COVID \u00een lume. OMS are DOVEZILE. Avertisment FERM. Cine e de vin\u0103 - DCNews", "url": "https://www.dcnews.ro/de-ce-explodeaza-cazurile-de-covid-in-lume-oms-are-dovezile-avertisment-ferm_762528.html", "author": "Giorgiana Croitoru", "publishedAt": "2020-07-30T17:30:05Z", "content": "Organizaia Mondial a Sntii (OMS) a vorbit despre creterea cazurilor de COVID-19.Creterea numrului cazurilor de coronavirus \u00een unele ri este rezultatul nerespectrii restriciilor antiepidemice de ctre \u2026 [+2301 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/202007/w460/pandemie-coronavirus-covid_11436600.jpg"}, {"description": "Un cadavru neidentificat, desfigurat de apa \u00een care a z\u0103cut vreme de mai bine de o lun\u0103, a fost g\u0103sit legat cu m\u00e2inile la spate \u015fi cu un c\u0103lu\u015f \u00een gur\u0103 \u00eentr-un baraj de la marginea municipiului Oradea. Cine e \u015fi cine l-a ucis? Ca s\u0103 dezlege misterul, anchetato\u2026", "title": "Radiografia unei crime oribile. Metoda ingenioas\u0103 prin care au fost depista\u0163i uciga\u015fii unui or\u0103dean - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/locale/oradea/radiografia-crime-oribile-metoda-ingenioasa-fost-depistati-ucigasii-unui-oradean-1_5f22d9715163ec427182edba/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-07-30T17:24:36Z", "content": "acum 28 minuteMa intreb ca prostul, judecatorii care au judecat si dat pedepsele de kakat realizeaza ca in afara birourilor lor exista o alta lume, ca oamenii se omoara intre ei, si faptele lor trebu\u2026 [+542 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/07/30/5f22dc515163ec4271830616/974x468.jpg"}, {"description": "Aceast\u0103 zi de 30 iulie a marcat \u0219i lansarea pe plan local a lui Motorola Moto G 5G Plus, un telefon care se remarc\u0103 prin conectivitatea 5G \u00een raport cu pre\u021bul accesibil la care sose\u0219te \u00een magazine. Acesta este adresat", "title": "Motorola Moto G 5G Plus sose\u0219te oficial \u00een Rom\u00e2nia; Vine cu ecran 90Hz, camer\u0103 quad \u0219i o baterie pe m\u0103sur\u0103 - Mobilissimo.ro", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-telefoane/motorola-moto-g-5g-plus-soseste-oficial-in-romania", "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "publishedAt": "2020-07-30T17:00:01Z", "content": "Aceast zi de 30 iulie a marcat i lansarea pe plan local a lui Motorola Moto G 5G Plus, un telefon care se remarc prin conectivitatea 5G \u00een raport cu preul accesibil la care sosete \u00een magazine. Acesta\u2026 [+1127 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "urlToImage": "https://images2.mobilissimo.ro/hlS/5f22d879265cc.jpg"}, {"description": "Sf\u00e2r\u015fitul pandemiei pare tot mai departe. Num\u0103rul cazurilor noi a explodat \u00een statele UE", "title": "Sf\u00e2r\u015fitul pandemiei pare tot mai departe. Num\u0103rul cazurilor noi a explodat \u00een statele UE - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/international/sfarsitul-pandemiei-pare-tot-mai-departe-numarul-cazurilor-noi-a-explodat-in-statele-ue.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-30T16:59:55Z", "content": "Spania a raportat joi 1.153 de noi \u00eembolnviri, cele mai multe din ultimele trei luni. \u00cen ara iberic sunt \u00eenregistrate peste 400 de focare.\r\n\u0218i Fran\u021ba este \u00een alert\u0103, dup\u0103 1.400 de teste pozitive \u00een u\u2026 [+3111 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Jul2020/62139697.jpg"}, {"description": "Planeta Saturn este a doua cea mai mare din sistemul nostru solar, si una dintre cele care este inconjurata de inele, insa un alt mister a fost descoperit recent de catre cercetatori, si este unul foarte important. Mai exact, cercetatorii au descoperit ca lun\u2026", "title": "Planeta Saturn: Mister INCREDIBIL Descoperit de Cercetatori - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/07/30/planeta-saturn-distantare-427875/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-07-30T15:56:15Z", "content": "Planeta Saturn este a doua cea mai mare din sistemul nostru solar, si una dintre cele care este inconjurata de inele, insa un alt mister a fost descoperit recent de catre cercetatori, si este unul fo\u2026 [+2206 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/07/Planeta-Saturn-distantare.jpg"}, {"description": "Nicoleta Voica a devenit mireas\u0103, la v\u00e2rsta de 62 de ani, pentru a patra oar\u0103! Cunoscuta artist\u0103 folcloric\u0103 a f\u0103cut pasul foarte important al\u0103turi de iubitul ei cu mult mai t\u00e2n\u0103r. Totodat\u0103, ve\u0219tile despre \u00eendr\u0103gita c\u00e2nt\u0103rea\u021b\u0103 i-au luat prin surprindere pe mul\u2026", "title": "Nicoleta Voica, mireas\u0103 la 62 de ani. Cine e iubitul mult mai t\u00e2n\u0103r care a dus-o la altar - IMPACT", "url": "https://www.impact.ro/nicoleta-voica-mireasa-la-62-de-ani-cine-e-iubitul-mult-mai-tanar-care-a-dus-o-la-altar-69849.html", "author": "Madlen Moraru", "publishedAt": "2020-07-30T15:14:22Z", "content": "Nicoleta Voica a devenit mireas, la v\u00e2rsta de 62 de ani, pentru a patra oar! Cunoscuta artist folcloric a fcut pasul foarte important alturi de iubitul ei cu mult mai t\u00e2nr. Totodat, vetile despre \u00eend\u2026 [+1934 chars]", "source": {"id": null, "name": "Impact.ro"}, "urlToImage": "https://www.impact.ro/wp-content/uploads/2020/07/Nicoleta-Voica-mireas\u0103-la-62-de-ani.-Cine-e-iubitul-mult-mai-t\u00e2n\u0103r-care-a-dus-o-la-altar123.jpg"}, {"description": "", "title": "Ciolacu: Un haos mai mare dec\u00e2t este acum nu putea fi creat nici m\u0103car de PSD. Am hot\u0103r\u00e2t depunerea unei mo\u021biuni de cenzur\u0103 \u00een august - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/ciolacu-un-haos-mai-mare-decat-este-acum-nu-putea-fi-creat-nici-macar-de-psd-am-hotarat-depunerea-unei-motiuni-de-cenzura-in-august-1345824", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-07-30T14:20:00Z", "content": "Preedintele interimar al PSD, Marcel Ciolacu, a declarat joi, dup edina CExN al PSD, c va fi depus o moiune de cenzur \u00een luna august pentru demiterea Guvernului Orban. Ciolacu i-a rspuns i preedintel\u2026 [+1053 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNyUyRjA3JTJGMTIwMzk1OF8xMjAz/OTU4X21hcmNlbC1jaW9sYWN1X0lOUVVB/TV9QaG90b3NfT2N0YXZfR2FuZWEuanBn/Jnc9NjQwJmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD05/NjYxODQyOTU4YjhhNTI2Yjc1YzZjN2VjNmVmYmFjNA==.thumb.jpg"}, {"description": "SUA, prima economie mondial\u0103, intr\u0103 oficial \u00een recesiune", "title": "SUA, prima economie mondial\u0103, intr\u0103 oficial \u00een recesiune - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/international/sua-prima-economie-mondiala-intra-oficial-in-recesiune.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-30T13:52:00Z", "content": "SUA intr oficial \u00een recesiune, dup contractarea PIB-ului cu 32,9% al doilea trimestru consecutiv.\r\nPIB-ul Statelor Unite s-a contractat cu 32,9% \u00een al doilea trimestru - un al doilea trimestru consec\u2026 [+1106 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Jul2020/62138197.jpg"}, {"description": "", "title": "Huawei dep\u0103\u015fe\u015fte Samsung \u015fi devine Nr. 1 \u00een lume la v\u00e2nz\u0103rile de telefoane mobile - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/economic/huawei-depaseste-samsung-si-devine-nr-1-in-lume-la-vanzarile-de-telefoane-mobile-19448322", "author": "Catalin Rosioru", "publishedAt": "2020-07-30T13:50:24Z", "content": "Nu tiu dac te ateptai la asta, dar Samsung nu mai este cel mai mare v\u00e2nztor de mobile din lume. \u00cen ultimul trimestru Huawei a v\u00e2ndut 55,8 milioane de telefoane, \u00een timp ce Samsung a v\u00e2ndut doar 53,7 \u2026 [+1619 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1686/19448322/1/telefon.jpg?width=640"}, {"description": "VIDEO | Oficialii LPF au dezv\u0103luit data \u00een care ar putea \u00eencepe noul sezon din Liga 1. C\u00e2nd se joac\u0103", "title": "VIDEO | Oficialii LPF au dezv\u0103luit data \u00een care ar putea \u00eencepe noul sezon din Liga I. Anun\u0163 de ultim moment despre meciul Astra - U Craiova - TelekomSport.ro", "url": "https://www.telekomsport.ro/video-oficialii-lpf-au-dezvaluit-data-in-care-ar-putea-incepe-noul-sezon-din-liga-1-cand-se-joaca-astra-u-craiova-19436639", "author": null, "publishedAt": "2020-07-30T13:39:00Z", "content": "Pandemia de coronavirus am\u00e2n finalul de campionat din Liga I. Din cauza numeroaselor cazuri de \u00eembolnviri, play-out-ul s-ar putea \u00eentinde p\u00e2n dup jumtatea lunii august.\r\nUPDATE | U Craiova a anunat c\u2026 [+1435 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telekomsport.ro"}, "urlToImage": "//i0.1616.ro/media/541/2981/36188/19436639/1/vlcsnap-error087.png?width=1200"}, {"description": "Samsung a anun\u021bat deja un eveniment de tip Unpacked pe 5 august, c\u00e2nd cel mai probabil vom afla toate detaliile despre seria Galaxy Note 20.", "title": "C\u00e2t va costa Samsung Note 20 \u0219i ce are special cel mai scump model - Playtech.ro", "url": "https://playtech.ro/2020/cat-va-costa-samsung-note-20-si-ce-are-special-cel-mai-scump-model/", "author": "https://www.facebook.com/razvan.baltaretu", "publishedAt": "2020-07-30T12:48:00Z", "content": "Samsung a anunat deja un eveniment de tip Unpacked pe 5 august, c\u00e2nd cel mai probabil vom afla toate detaliile despre seria Galaxy Note 20. P\u00e2n atunci, avem c\u00e2teva preuri neoficiale.\r\nPe 7 iulie, Sam\u2026 [+1734 chars]", "source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "urlToImage": "https://static.playtech.ro/wp-content/uploads/2020/07/Samsung-Galaxy-Note-20-pret-europa.jpg"}, {"description": "Meciul dintre Astra si Universitatea Craiova a fost amanat dupa ce Ljuban Crepulja, fostbalist din lotul giurgiuvenilor, a fost depistat cu COVID-19.&nbsp;", "title": "Anunt de ULTIMA ORA! Astra- Craiova a fost reprogramat! Cand se va juca partida - SPORT.RO", "url": "https://www.sport.ro/liga-1/anunt-de-ultima-ora-craiova-astra-a-fost-reprogrmat-cand-se-va-juca-partida.html", "author": "Sport.ro", "publishedAt": "2020-07-30T12:41:38Z", "content": "Meciul dintre Astra si Universitatea Craiova a fost amanat dupa ce Ljuban Crepulja, fostbalist din lotul giurgiuvenilor, a fost depistat cu COVID-19.\u00a0\r\nCele doua echipe au discutat astazi la sediul L\u2026 [+471 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2020/07/30/image_galleries/705802/anunt-de-ultima-ora-craiova-astra-a-fost-reprogramat-cand-se-va-juca-partida_size6.jpg"}, {"description": "Cu USR-PLUS f\u0103cut responsabil de excluderea PMP din alian\u021ba dreptei pentru Bucure\u0219ti, Dan Barna le-a explicat colegilor de partid, pe un grup intern de discu\u021bii, cum s-au derulat ultimele negocieri,", "title": "Barna spune c\u0103 USR nu a tr\u00e2ntit u\u0219a \u00een nas PMP. Cum au decurs ultimele negocieri pentru alian\u021ba drep - HotNews", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-politic-24202506-barna-spune-usr-nu-trantit-usa-nas-pmp-cum-decurs-ultimele-negocieri-pentru-alianta-dreptei-bucuresti-nu-finalizat-discutii-grupul-intern-partidului.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-07-30T11:33:00Z", "content": "Cu USR-PLUS fcut responsabil de excluderea PMP din aliana dreptei pentru Bucureti, Dan Barna le-a explicat colegilor de partid, pe un grup intern de discuii, cum s-au derulat ultimele negocieri, susi\u2026 [+1894 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2019-11-26-23516042-70-ludovic-orban-dan-barna.jpeg"}, {"description": "Lamborghini a dezv\u0103luit un nou supercar, denumit Essenza SCV12, \u00eens\u0103 proprietarii nu \u00eel vor putea conduce \u00een mod legal pe drumurile publice, scrie CNN.", "title": "Noul Lamborghini Essenza SCV12 nu poate fi condus pe drumurile publice - GALERIE FOTO - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/sci-tech/auto/noul-lamborghini-essenza-scv12-nu-poate-fi-condus-pe-drumurile-publice-galerie-foto-1345659", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-07-30T11:22:00Z", "content": "Lamborghini a dezvluit un nou supercar, denumit Essenza SCV12, \u00eens proprietarii nu \u00eel vor putea conduce \u00een mod legal pe drumurile publice, scrie CNN.\r\nConstructorul italian recomand clienilor s \u00eei pe\u2026 [+2101 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNyUyRjMwJTJGMTIxMTM0MV8xMjEx/MzQxXzU2NjA5MC5qcGcmdz02NDAmaD00/ODAmemM9MSZoYXNoPWIzZjMyNjM0ZDUwZGMzMjhlZWI1Njk0YjZhYjFlOTM5.thumb.jpg"}, {"description": "T\u0103taru: Sunt dou\u0103 s\u0103pt\u0103m\u00e2ni grele, vom avea o cre\u0219tere progresiv\u0103 a num\u0103rului de cazuri", "title": "T\u0103taru: Sunt dou\u0103 s\u0103pt\u0103m\u00e2ni grele, vom avea o cre\u0219tere progresiv\u0103 a num\u0103rului de cazuri - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/sanatate/tataru-sunt-doua-saptamani-grele-vom-avea-o-crestere-progresiva-a-numarului-de-cazuri.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-30T11:14:00Z", "content": "Ministrul sntii, Nelu Ttaru, a declarat c urmeaz dou sptm\u00e2ni de \"cretere progresiv\" a cazurilor de infectare cu COVID-19, iar \u00een acest timp se lucreaz la adaptarea spitalelor din zonele afectate.\r\n\"\u00ce\u2026 [+2981 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Jul2020/62136096.jpg"}, {"description": "\u00cen ultimele 24 de ore au fost raportate 1.356 de cazuri noi de COVID-19, din 23.346 de teste efectuate. Este un nou record al \u00eemboln\u0103virilor cu coronvirus \u00een Rom\u00e2nia, de la \u00eenceputul pandemiei. De asemenea, cre\u0219te \u0219i num\u0103rul pacien\u021bilor interna\u021bi la ATI \u0219i aj\u2026", "title": "Infect\u0103rile cu noul coronavirus explodeaz\u0103 din nou. Rom\u00e2nia dep\u0103\u0219e\u0219te pragul de 1.300 de cazuri de COVID-19, un nou record \u00een 24 de ore - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/infectarile-cu-noul-coronavirus-explodeaza-din-nou-romania-depaseste-pragul-de-1-300-de-cazuri-de-covid-19-un-nou-record-in-24-de-ore-1345610", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-07-30T09:50:00Z", "content": "\u00cen ultimele 24 de ore au fost raportate 1.356 de cazuri noi de COVID-19, din 23.346 de teste efectuate. Este un nou record al \u00eembolnvirilor cu coronvirus \u00een Rom\u00e2nia, de la \u00eenceputul pandemiei. De ase\u2026 [+4462 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNyUyRjMwJTJGMTIxMTI4OF8xMjEx/Mjg4X0dldHR5SW1hZ2VzLWNvcm9uYXZp/cnVzLTEuanBnJnc9NjQwJmg9NDgwJnpj/PTEmaGFzaD1jNTZmZTFkNjIxOGVjMjYyMjkyZDc4ODg2M2Q1ZWI4Ng==.thumb.jpg"}], "totalResults": 38}