{"status": "ok", "articles": [{"description": "Andreea B\u0103lan are \u00een continuare o rela\u021bie \u00eencordat\u0103 cu George Burcea, so\u021bul ei. Recent, artista a ratat o vacan\u021b\u0103 \u00een Grecia, al\u0103turi de cele dou\u0103 fete \u0219i de mama sa. Ea a vrut s\u0103 l\u0103mureasc\u0103 problema a", "title": "Andreea B\u0103lan a ratat o vacan\u021b\u0103 de vis din cauza so\u021bului. Artista a dat c\u0103r\u021bile pe fa\u021b\u0103 - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/andreea-balan-a-ratat-o-vacanta-de-vis-din-cauza-sotului-artista-a-dat-cartile-pe-fata.html", "author": "Andrei Calin", "publishedAt": "2020-08-12T20:09:22Z", "content": "Andreea Blan are \u00een continuare o relaie \u00eencordat cu George Burcea, soul ei. Recent, artista a ratat o vacan \u00een Grecia, alturi de cele dou fete i de mama sa. Ea a vrut s lmureasc problema acestei noi \u2026 [+1987 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2020/04/andreea-balan.jpg"}, {"description": "Gigi Becali l-a adus pe noul Pintilii la FCSB", "title": "EXCLUSIV Gigi Becali l-a adus la FCSB pe noul Pintilii: \u201eEl trebuie s\u0103 fie modelul pentru to\u021bi tinerii!\u201d - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/gigi-becali-l-a-adus-pe-noul-pintilii-la-fcsb-607168.html", "author": "Remus R\u0103ureanu", "publishedAt": "2020-08-12T19:20:53Z", "content": "Dintre tinerii readui dup \u00eemprumuturi, Becali l-a remarcat pe unul \"despre care mi-a spus cineva din club c e peste Ovidiu Popescu\". Gigi a avut nevoie s-i spun o persoan din club, dei Gabriel Simion\u2026 [+4401 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/12082020/1597261357221.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "C\u0103l\u0103torii trebuie s\u0103 declare la sosirea \u00een Germania dac\u0103 vin din aceste zone din Rom\u00e2nia \u0219i trebuie s\u0103-\u0219i fac\u0103 un test, iar dac\u0103 mint, risc\u0103 amenzi ce pot ajunge p\u00e2n\u0103 la 25.000 de euro, a declarat la Digi24 ambasadorul Rom\u00e2niei la Berlin, Emil Hurezeanu.", "title": "Germania a plasat Bucure\u0219tiul pe lista cu \u201ezone de risc\u201d. Ministrul german al muncii \u0219i-a am\u00e2nat vizita \u00een Rom\u00e2nia - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/germania-a-plasat-bucurestiul-pe-lista-cu-zone-de-risc-ministrul-german-al-muncii-si-a-amanat-vizita-in-romania-1352155", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-08-12T19:03:00Z", "content": "Autoritile germane au actualizat miercuri sear evaluarea regiunilor din Rom\u00e2nia considerate drept zone de risc i au adugat Bucuretiul pe o list pe care mai figureaz 17 judee.\r\nCltorii trebuie s decla\u2026 [+6800 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMTkl/MkYxMCUyRjE0JTJGMTEyMzE4Ml8xMTIz/MTgyX2JhZ2FqLXZhY2FudGFfZ2V0dHkt/aW1hZ2VzXzE3XzA3LmpwZyZ3PTY0MCZo/PTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9OWY3ODNiZjlmNjQzZmVmOGVlNjI4YTEyNjIyZWEwZDY=.thumb.jpg"}, {"description": "O ambulan\u021b\u0103 care transporta un pacient cu COVID-19 a c\u0103zut de pe un pod, dup\u0103 ce s-a ciocnit cu o ma\u0219in\u0103. Patru persoane au fost accidentate, anun\u021b\u0103, miercuri seara, Inspectoratul pentru Situa\u021bii de Urgen\u021b\u0103 (ISU) Gorj.", "title": "O ambulan\u021b\u0103 care transporta un pacient cu COVID-19 a c\u0103zut de pe un pod dup\u0103 ce s-a ciocnit cu o ma\u0219in\u0103 - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/o-ambulanta-care-transporta-un-pacient-cu-covid-19-a-cazut-de-pe-un-pod-dupa-ce-s-a-ciocnit-cu-o-masina-1352161", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-08-12T18:53:00Z", "content": "O ambulan care transporta un pacient cu COVID-19 a czut de pe un pod, dup ce s-a ciocnit cu o main. Patru persoane au fost accidentate, anun, miercuri seara, Inspectoratul pentru Situaii de Urgen (IS\u2026 [+927 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwOCUyRjEyJTJGMTIxNTg1N18xMjE1/ODU3X2FjY2lkZW50LWFtYnVsYW50YS1j/b3ZpZC0xLmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6/Yz0xJmhhc2g9MTc5NTYzNTkxNDU0NDliNzE1NjRiZjAwM2FmOTRlMjI=.thumb.jpg"}, {"description": "COVID-19 i-a atacat creierul, nu pl\u0103m\u00e2nii, managerului Spitalului Jude\u021bean Vaslui. Neurochirurgul Vlad Ciurea a explicat cum a fost posibil \u0219i c\u00e2t de grav este.", "title": "Virusul COVID-19, ca o bomb\u0103 \u00een creier. Neurochirurgul Ciurea: M\u0103 \u00eengrozesc. S-a distrus totul, a disp\u0103rut zona aia din creier - DCNews", "url": "https://www.dcnews.ro/virusul-covid-19-ca-o-bomba-in-creier-neurochirurgul-ciurea-ma-ingrozesc-s-a-distrus-totul-a-disparut-zona-aia-din-creier_764896.html", "author": "Roxana Neagu", "publishedAt": "2020-08-12T18:45:00Z", "content": "COVID-19 i-a atacat creierul, nu plm\u00e2nii, managerului Spitalului Judeean Vaslui. Neurochirurgul Vlad Ciurea a explicat cum a fost posibil i c\u00e2t de grav este.\u00a0Psiholog de profesie, managerul s-a izola\u2026 [+2424 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/202008/w460/vlad-ciurea_57247800.png"}, {"description": "\u00centr-un mesaj pe e-mail c\u0103tre partizanii s\u0103i, Biden a scris urm\u0103toarele: \"I've decided that Kamala Harris is the best person to help me take this fight to Donald Trump and Mike Pence and the", "title": "Bizarul mesaj al lui Biden: Are de g\u00e2nd s\u0103 se retrag\u0103 \u0219i s\u0103 predea puterea? - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/bizarul-mesaj-al-lui-biden-are-de-gand-sa-se-retraga-si-sa-predea-puterea.html", "author": "Adrian P\u0103tru\u0219c\u0103", "publishedAt": "2020-08-12T18:13:35Z", "content": "\u00centr-un mesaj pe e-mail ctre partizanii si, Biden a scris urmtoarele:\r\nIve decided that Kamala Harris is the best person to help me take this fight to Donald Trump and Mike Pence and then to lead thi\u2026 [+1969 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2020/08/joe-biden.jpg"}, {"description": "Secretarul de stat al SUA, Mike Pompeo, a cerut \u0163\u0103rilor europene s\u0103 str\u00e2ng\u0103 r\u00e2ndurile \u00eempotriva Partidului Comunist Chinez, care folose\u015fte puterea economic\u0103 pentru a-\u015fi exercita influen\u0163a \u00een \u00eentreaga lume. Astfel, datorit\u0103 for\u021bei economice globale, China repr\u2026", "title": "Avertismentul SUA: Str\u00e2nge\u021bi r\u00e2ndurile \u00eempotriva Chinei, un adversar mai dificil dec\u00e2t era URSS \u00een timpul R\u0103zboiului Rece - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/mapamond/avertismentul-sua-strangeti-randurile-impotriva-chinei-un-adversar-mai-dificil-decat-era-urss-in-timpul-razboiului-rece-1352133", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-08-12T18:08:00Z", "content": "Secretarul de stat al SUA, Mike Pompeo, a cerut rilor europene s str\u00e2ng r\u00e2ndurile \u00eempotriva Partidului Comunist Chinez, care folosete puterea economic pentru a-i exercita influena \u00een \u00eentreaga lume. A\u2026 [+1697 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwOCUyRjEyJTJGMTIxNTg1NV8xMjE1/ODU1X3Byb2ZpbWVkaWEtMDUyMTQ1NDA4/Ni5qcGcmdz02NDAmaD00ODAmemM9MSZo/YXNoPWFlYjZjMGQ4NmRhYzUxMWFlMTJmM2JiYjE3YTIxOWI4.thumb.jpg"}, {"description": "Noua \"arm\u0103\" \u00eempotriva Covid-19. Ac\u0163ioneaz\u0103 foarte rapid \u0219i ar putea preveni infec\u0163ia", "title": "Noua \"arm\u0103\" \u00eempotriva Covid-19. Ac\u0163ioneaz\u0103 foarte rapid \u0219i ar putea preveni infec\u0163ia - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/nefacembine/noua-arma-impotriva-covid-19-actioneaza-foarte-rapid-si-ar-putea-preveni-infectia.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-12T17:44:48Z", "content": "Vaccinul \u00eempotriva coronavirusului, anunat triumftor de rui, dup nici dou luni de testare este privit cu scepticism de comunitatea tiinific internaional i de experii \u00een sntate public.\r\nS-ar putea s\u0103 \u2026 [+2880 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Aug2020/62141840.jpg"}, {"description": "Angela Similea trece printr-o dram\u0103 greu de imaginat.", "title": "Angela Similea a PIERDUT tot! Ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 cu ea \u0219i unde a ajuns s\u0103 DOARM\u0102 - DCNews", "url": "https://www.dcnews.ro/angela-similea-momente-cumplite-a-pierdut-tot-ce-se-intampla-cu-ea-si-unde-a-ajuns-sa-doarma_764810.html", "author": "Giorgiana Croitoru", "publishedAt": "2020-08-12T17:41:12Z", "content": "Angela Similea trece printr-o dram greu de imaginat.\u00a0Dup ce a primit acuzaii grave \u00een urm cu doar c\u00e2teva zile, din partea lui Sorin Movileanu, unul dintre fotii soi, Angela Similea, marea doamn a muz\u2026 [+546 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/201601/w460/angela_similea_52954200.jpg"}, {"description": "Prin\u0163ul Harry \u015fi so\u0163ia sa, Meghan Markle, duces\u0103 de Sussex, s-au mutat la Santa Barbara, \u00een California, conform anun\u0163ului f\u0103cut miercuri de un purt\u0103tor de cuv\u00e2nt al ducilor de Sussex, scrie Agerpres.", "title": "Prin\u021bul Harry \u0219i Meghan Markle \u0219i-au p\u0103r\u0103sit locuin\u021ba din Los Angeles. Cei doi s-au integrat \u00eentr-o \"nou\u0103 comunitate\" - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/mapamond/printul-harry-si-meghan-markle-si-au-parasit-locuinta-din-los-angeles-cei-doi-s-au-integrat-intr-o-noua-comunitate-1352123", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-08-12T17:35:00Z", "content": "Prinul Harry i soia sa, Meghan Markle, duces de Sussex, s-au mutat la Santa Barbara, \u00een California, conform anunului fcut miercuri de un purttor de cuv\u00e2nt al ducilor de Sussex, scrie Agerpres.\r\nHarry\u2026 [+794 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMTkl/MkYwNSUyRjA4JTJGMTA3MTQyNF8xMDcx/NDI0X21lZ2hhbi1zaS1oYXJyeS5wbmcm/dz02NDAmaD00ODAmemM9MSZoYXNoPTU5/ZjdlZTZkMDY2NjQ1YzhmZjk2N2UyYmRmOTcyN2Rk.thumb.jpg"}, {"description": "Rom\u00e2nii vor avea din nou posibilitatea de a-\u015fi cump\u0103ra vechime la pensie, \u00een limita a \u015fase ani, \u00een cazul \u00een care nu au contribuit suficient la sistemul public, arat\u0103 un proiect de ordonan\u0163\u0103 de urgen\u0163\u0103 preg\u0103tit de Ministerul Muncii.", "title": "Rom\u00e2nii vor putea din nou s\u0103 \u00ee\u015fi cumpere vechime la pensie - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/economie/bani/romanii-vor-putea-nou-isi-cumpere-vechime-pensie-1_5f341ea45163ec4271e8d7cb/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-08-12T16:58:57Z", "content": "Cumprarea vechimii a fost sistat de la 1 ianuarie 2019, fiind reintrodus \u00een noua lege a pensiilor (cea care prevedea o cretere de 40% din toamna acestui an) cu aplicare de la 1 ianuarie 2021.\r\nAcum, \u2026 [+3973 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2019/11/04/5dc05ae25163ec4271af9832/974x468.jpg?1597252680"}, {"description": "Pre\u0219edintele Klaus Iohannis a anun\u021bat, miercuri, c\u0103 \"nu exist\u0103 nicio validare extern\u0103 pentru vaccinul anti-COVID\" anun\u021bat de Rusia. \"\u00cen acest moment nu exist\u0103 un vaccin anti-COVID aprobat \u00een Uniunea European\u0103\".", "title": "Rom\u00e2nia nu va lua vaccinul anti-COVID dezvoltat de ru\u0219i. Klaus Iohannis: Nu exist\u0103 nicio validare extern\u0103 pentru acel vaccin men\u021bionat - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/romania-nu-va-lua-vaccinul-anti-covid-dezvoltat-de-rusi-klaus-iohannis-nu-exista-nicio-validare-externa-pentru-acel-vaccin-mentionat-1352036", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-08-12T15:19:00Z", "content": "Preedintele Klaus Iohannis a anunat, miercuri, c \"nu exist nicio validare extern pentru vaccinul anti-COVID\" anunat de Rusia. \"\u00cen acest moment nu exist un vaccin anti-COVID aprobat \u00een Uniunea Europea\u2026 [+1761 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNiUyRjE5JTJGMTE5ODA1Nl8xMTk4/MDU2X2lvaGFubmlzLTIuanBnJnc9NjQw/Jmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD02NDA3MWNj/ZjkwZTM0Y2UzOTk5YTk5YzRhMDJmM2U1Ng==.thumb.jpg"}, {"description": "Cazul Emi Pian: Trei persoane, respectiv doi fra\u0163i \u015fi o rud\u0103 a fostului lider al clanului Duduianu, care ar fi \u00eencercat s\u0103 \u00eel ucid\u0103 pe criminalul interlopului Emi Pian, au fost re\u0163inute, transmite, miercuri, Parchetul de pe l\u00e2ng\u0103 Tribunalul Bucure\u015fti.", "title": "Fra\u0163ii lui Emi Pian, re\u0163inu\u0163i pentru c\u0103 au \u00eencercat s\u0103 \u00eel omoare pe criminalul liderului \u201eDuduienilo - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/social/fratii-lui-emi-pian-retinuti-pentru-ca-au-incercat-sa-il-omoare-pe-criminalul-liderului-duduienilor-19502943", "author": "Otilia Serescu", "publishedAt": "2020-08-12T14:45:00Z", "content": "La data de 4 august, \u00een jurul orei 02.00, \u00een contextul agresiunii care a condus la decesul victimei F.M. (Florin Mototolea - n.red.) cei trei inculpai l-au agresat pe numitul G.E.R., cu intenia de su\u2026 [+2357 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1688/19502943/2/politie.jpg?width=640"}, {"description": "Autoritatea de Supraveghere Financiar\u0103 (ASF) a anun\u0163at c\u0103 va modifica legisla\u0163ia RCA, astfel \u00eenc\u00e2t \u015foferii nu vor mai fi nevoi\u0163i s\u0103 aib\u0103 asupra lor asigurarea \u00een format fizic. Asocia\u0163ia Utilizatorilor Rom\u00e2ni de Servicii Financiare (AURSF) salut\u0103 decizia autor\u2026", "title": "ASF: \u015eoferii nu vor mai fi amenda\u0163i dac\u0103 nu au asigurarea RCA \u00een format fizic. AURSF: O prevedere care a ... - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/economie/stiri-economice/asf-Soferii-nu-vor-mai-amendati-nu-asigurarea-rca-format-fizic-aursf-prevedere-afectat-mod-nedrept-absurd-soferii-1_5f33f9dc5163ec4271e7e6e3/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-08-12T14:23:19Z", "content": "ASF a anunat miercuri c supune consultrii\r\npublice, \u00eencep\u00e2nd de astzi, proiectul de modificare i completare a normei referitoare\r\nla dovada \u00eencheierii asigurrii RCA \u00een cazul controalelor efectuate de\u2026 [+3415 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2013/09/18/52398274c7b855ff569860ce/974x468.jpg"}, {"description": "Surface Duo se pliaz\u0103 ca o carte. Spre deosebire de dispozitive precum Galaxy Z Fold 2 de la Samsung, care utilizeaz\u0103 o sticl\u0103 flexibil\u0103 special\u0103 pentru a crea un singur ecran, Duo are dou\u0103 ecrane tradi\u0163ionale separate de o balama, dar sincronizate pentru a l\u2026", "title": "Microsoft va prezenta \u00een septembrie un telefon Android, cu ecran pliabil. C\u00e2t cost\u0103 acesta - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/tehnologie/microsoft-va-prezenta-in-septembrie-un-telefon-android-cu-ecran-pliabil-cat-costa-acesta-19502891", "author": "Dorin Oancea", "publishedAt": "2020-08-12T14:16:06Z", "content": "Surface Duo se pliaz ca o carte. Spre deosebire de dispozitive precum Galaxy Z Fold 2 de la Samsung, care utilizeaz o sticl flexibil special pentru a crea un singur ecran, Duo are dou ecrane tradiion\u2026 [+1386 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/38046/19502891/1/telefon-mobil-shutterstock.jpg?width=640"}, {"description": "Pablo Cortacero, unul dintre spaniolii care vor s\u0103 cumpere Dinamo, a sosit azi-noapte la Bucure\u0219ti \u0219i a avut o discu\u021bie definitiv\u0103 despre v\u00e2nzarea", "title": "Surpriz\u0103 preg\u0103tit\u0103 de spanioli pentru fanii lui Dinamo! Pablo Cortacero a vizitat stadionul Arcul de Triumf \u0219i vrea ca echipa s\u0103 joace acolo | EXCLUSIV - ProSport", "url": "https://www.prosport.ro/fotbal-intern/surpriza-pregatita-de-spanioli-pentru-fanii-lui-dinamo-pablo-cortacero-a-vizitat-stadionul-arcul-de-triumf-si-vrea-ca-echipa-sa-joace-acolo-exclusiv-19077101", "author": null, "publishedAt": "2020-08-12T13:27:11Z", "content": "Pablo Cortacero, unul dintre spaniolii care vor s cumpere Dinamo, a sosit azi-noapte la Bucureti i a avut o discuie definitiv despre v\u00e2nzarea clubului Dinamo. El a virat deja 450.000 de euro \u00een contu\u2026 [+2578 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prosport.ro"}, "urlToImage": "https://www.prosport.ro/wp-content/uploads/2020/05/FCSB-si-Rapid-au-primit-interzis-pe-stadionul-Arcul-de-Triumf.jpg"}, {"description": "Ozana Barabancea a ajuns subiect de glume printre internau\u021bi, care s-au amuzat copios, dup\u0103 ce cunoscuta sopran\u0103 a postat o fotografie pe Instagram. Se pare c\u0103 vedeta a apelat la prea mult Photoshop \u0219i FaceApp, astfel \u00eenc\u00e2t aproape c\u0103 nici nu o mai recuno\u0219ti.\u2026", "title": "Umilin\u021b\u0103 total\u0103 pentru Ozana Barabancea. Fotografia de la care a pornit scandalul - IMPACT", "url": "https://www.impact.ro/umilinta-totala-pentru-ozana-barabancea-fotografia-de-la-care-a-pornit-scandalul-74202.html", "author": "Andrei Cezar", "publishedAt": "2020-08-12T13:12:05Z", "content": "Ozana Barabancea a ajuns subiect de glume printre internaui, care s-au amuzat copios, dup ce cunoscuta sopran a postat o fotografie pe Instagram. Se pare c vedeta a apelat la prea mult Photoshop i Fa\u2026 [+1698 chars]", "source": {"id": null, "name": "Impact.ro"}, "urlToImage": "https://www.impact.ro/wp-content/uploads/2020/08/62134596-1024x641.png"}, {"description": "\u00ceN DIRECT la Digi Sport 2, Simona Halep\u00a0\u0219i\u00a0Barbora Strycova au fost eliminate de\u00a0Veronika Kudermetova \u0219i Anastasia Pavlyuchenkova din proba de dublu a turneului WTA de la Praga, scor\u00a03-6, 6-3, 8-10.", "title": "Momentul \u00een care Simona Halep a cedat nervos. Ce a f\u0103cut, dup\u0103 ce a gre\u015fit \u00eentr-un moment crucial - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/tenis/momentul-in-care-simona-halep-a-cedat-nervos-888085", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-08-12T13:12:00Z", "content": "<ul><li>Atalanta - PSG (miercuri, ora 22:00, Digi Sport 1)\r\n</li><li>Leipzig - Atletico Madrid (joi, ora 22:00, Digi Sport 1)\r\n</li></ul>Galerie Foto\r\n\u00cen super tie-break, Simona i Barbora au condus c\u2026 [+567 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDgl/MkYxMiUyRjEyMTU3NDRfMTIxNTc0NF9z/aW1vbmEtcmFjaGV0YS5qcGcmdz02NDAm/aD00ODAmemM9MSZoYXNoPTg4ODI3ZjhhZWM3NDc4YTBiMWE1NzllYTlhZWFkMDQy.thumb.jpg"}, {"description": "Autorit\u0103\u0163ile din Noua Zeeland\u0103 \u00eencearc\u0103 s\u0103 determine dac\u0103 sursa reapari\u0163iei cazurilor de COVID este un depozit frigorific pentru marf\u0103 de import, acolo unde lucreaz\u0103 unul dintre cei infecta\u0163i. \u00cen afara celor patru persoane depistate pozitiv ieri, mai sunt \u0219i \u2026", "title": "Care ar putea fi sursa reapari\u0163iei cazurilor de coronavirus \u00een Noua Zeeland\u0103 - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/care-ar-putea-fi-sursa-reaparitiei-cazurilor-de-coronavirus-in-noua-zeelanda-1351905", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-08-12T11:36:00Z", "content": "Autoritile din Noua Zeeland \u00eencearc s determine dac sursa reapariiei cazurilor de COVID este un depozit frigorific pentru marf de import, acolo unde lucreaz unul dintre cei infectai. \u00cen afara celor p\u2026 [+952 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNSUyRjE0JTJGMTE4NTY0MF8xMTg1/NjQwX3Byb2ZpbWVkaWEtMDUxOTExOTQz/NS5qcGcmdz02NDAmaD00ODAmemM9MSZo/YXNoPTBlMjM1ZjM2NGViNDI0MWJmZGM5MTM0YTNmNmZhZTZh.thumb.jpg"}, {"description": "Urmarim si comentam impreuna duelurile din sferturile Ligii Campionilor pe WWW.SPORT.RO si Facebook sport.ro", "title": "Atalanta 1-2 PSG | HALUCINANT! Revenire SOC a Parisului in prelungiri! Doua goluri in doua minute si PSG e in SEMIFINALELE Champions League! - SPORT.RO", "url": "https://www.sport.ro/liga-campionilor/atalanta-psg-live-text-de-la-22-00-incep-sferturile-din-final-8-ul-ligii-campionilor-neymar-si-mbappe.html", "author": "Sport.ro", "publishedAt": "2020-08-12T10:18:10Z", "content": "Atalanta - PSG este primul duel din sferturile Ligii Campionilor. Italienii sunt marea revelatie a acestui sezon si spera sa produca surpriza in aceasta seara. Atalanta s-a facut remarcata ca o echip\u2026 [+251 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2020/08/12/image_galleries/706630/atalanta-psg-live-text-de-la-22-00-incep-sferturile-din-final-8-ul-ligii-campionilor-neymar-si-mbappe_3_size6.jpg"}], "totalResults": 38}