{"status": "ok", "articles": [{"description": "Lauren\u021biu Reghecampf antreneaz\u0103 \u00een prezent \u00een Emirate, la Al Wasl, dar pare c\u0103-i este dor de Rom\u00e2nia. Tehnicianul de 44 de ani a l\u0103sat de \u00een\u021beles c\u0103 ar putea reveni la FCSB, echipa finan\u021bat\u0103 de Gigi Becali.", "title": "De ce vrea, de fapt, Reghecampf s\u0103 revin\u0103 la FCSB \u0219i s\u0103 lucreze cot la cot cu Becali: \u201dM\u0103 ambi\u021bioneaz\u0103 c\u0103 el c\u00e2\u0219tig\u0103 tot!\u201d - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/de-ce-vrea-de-fapt-reghecampf-sa-revina-la-fcsb-si-sa-lucreze-cot-la-cot-cu-becali-ma-ambitioneaza-ca-el-castiga-tot-857014", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-06-17T20:44:00Z", "content": "<ul><li>Real Madrid - Valencia (joi, ora 23:00, Digi Sport 1)\r\n</li><li>Politehnica Iai - Academica Clinceni (joi, 20:00, Digi Sport 1)\r\n</li></ul>Reghecampf este motivat s fac acest lucru de perform\u2026 [+2072 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxdHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMTcl/MkYwNiUyRjExJTJGNzg2Njg5Xzc4NjY4/OV9yZWdoZWNhbXBmLWdpZ2ktYmVjYWxp/LmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhh/c2g9MTg3MDE4YmIzMDY2MjY0ZTFjYmY3YjhhMDk2NjJiYjc=.thumb.jpg"}, {"description": "Anda Adam se confrunt\u0103 cu o perioad\u0103 neagr\u0103 a vie\u021bii sale. Dup\u0103 ce a divor\u021bat de so\u021bul ei \u0219i credea c\u0103 apele se vor lini\u0219ti \u00een sf\u00e2r\u0219it pentru ea prime\u0219te o nou\u0103 lovitur\u0103. Feti\u021ba ei, care ini\u021bial trebu", "title": "C\u00e2nt\u0103rea\u021ba din Rom\u00e2nia a spus totul abia dup\u0103 divor\u021b: \"Nu-i u\u0219or s\u0103 stai cu mine\" - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/cantareata-din-romania-a-spus-totul-abia-dupa-divort-nu-i-usor-sa-stai-cu-mine.html", "author": "Andrei Arvinte", "publishedAt": "2020-06-17T20:39:44Z", "content": "Anda Adam se confrunt cu o perioad neagr a vieii sale. Dup ce a divorat de soul ei i credea c apele se vor liniti \u00een sf\u00e2rit pentru ea primete o nou lovitur.\r\nFetia ei, care iniial trebuia s-i rm\u00e2n al\u2026 [+1491 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2020/01/1-ce-le-mai-trece-prin-cap-un-botosanean-cu-multiple-personalitai-a-santajat-o-starea-si-cateva-maicue-cu-poze-xxx-1024x639.jpg"}, {"description": "Emily vine cu noi dovezi, vr\u00e2nd s\u0103 \u00eent\u0103reasc\u0103 ipoteza \u0219ocant\u0103 pe care a expus-o cu c\u00e2teva zile \u00een urm\u0103, referitoare la emisiunea \"Acces Direct\". Fosta asistent\u0103 TV a ap\u0103rut pl\u00e2ng\u00e2nd pe Insta", "title": "A demascat toat\u0103 emisiunea cu Vulpi\u021ba. Fosta asistent\u0103 de la Antena 1: \"Vre\u021bi s\u0103 m\u0103 \u00eengropa\u021bi de vie\" - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/a-demascat-toata-emisiunea-cu-vulpita-fosta-asistenta-de-la-antena-1-vreti-sa-ma-ingropati-de-vie.html", "author": "Andrei Arvinte", "publishedAt": "2020-06-17T20:21:34Z", "content": "Emily vine cu noi dovezi, vr\u00e2nd s \u00eentreasc ipoteza ocant pe care a expus-o cu c\u00e2teva zile \u00een urm, referitoare la emisiunea Acces Direct.\r\nFosta asistent TV a aprut pl\u00e2ng\u00e2nd pe Instagram pentru a pove\u2026 [+2865 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2020/06/emily-burghelea.png"}, {"description": "Qualcomm Snapdragon 690 este primul procesor cu conectivitate 5G din seria Snapdragon 6xx \u015fi va fi utilizat pe smartphone-uri 5G accesibile ca pre\u0163.", "title": "Qualcomm Snapdragon 690 \u2013 procesor cu conectivitate 5G dedicat smartphone-urile accesibile ca pre\u0163 - Gadget.ro", "url": "https://gadget.ro/qualcomm-snapdragon-690-procesor-cu-conectivitate-5g-dedicat-smartphone-urile-accesibile-ca-pret/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-17T20:19:01Z", "content": "Hardware\r\nQualcomm Snapdragon 690 este primul procesor cu conectivitate 5G din seria Snapdragon 6xx i va fi utilizat pe smartphone-uri 5G accesibile ca pre.\r\nNoul procesor este realizat pe o tehnolog\u2026 [+1323 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "urlToImage": "https://gadget.ro/wp-content/uploads/2020/06/Qualcomm-Snapdragon-690-2.jpg"}, {"description": "Chindia - Viitorul, comparat cu un joc de teatru de un pre\u0219edinte din Liga 1", "title": "Chindia - Viitorul, comparat cu un joc de teatru de un pre\u0219edinte din Liga 1: \u201eM\u0103\u015fti r\u00e2z\u00e2nde, puse bine pe-un - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/chindia-viitorul-comparat-cu-un-joc-de-teatru-de-un-presedinte-din-liga-1-601954.html", "author": "Gazeta Sporturilor", "publishedAt": "2020-06-17T19:16:36Z", "content": "Ringier Sportal:Gazeta Sporturilor ,\u00a0 GSP.ro,\u00a0 Tolo.ro,\u00a0 Blogsport.ro,\u00a0 Campionate.ro,\u00a0 EchipaFantastica.ro,\u00a0 Premium GSP \u00a0\u00a0 Ringier Romania:Ringier,\u00a0 Ziarul Libertatea,\u00a0 Libertatea pentru femei,\u00a0 ti\u2026 [+280 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/17062020/1592422128729.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "Prim-ministrul Ludovic Orban a declarat miercuri, la Realitatea Plus, c\u0103 nu se teme de o eventual\u0103 mo\u021biune de cenzur\u0103 \u00eempotriva guvernului pe care \u00eel conduce, dup\u0103 ce PSD a amenin\u021bat c\u0103 va depune o astfel de mo\u021biune imediat dup\u0103 ce se va termina starea de ale\u2026", "title": "Ludovic Orban, reac\u021bie la anun\u021bul mo\u021biunii de cenzur\u0103 PSD: Opozi\u021bia nesocote\u0219te pericolul uria\u0219 care p\u00e2nde\u0219te via\u021ba fiec\u0103rui rom\u00e2n - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/ludovic-orban-reactie-la-anuntul-motiunii-de-cenzura-psd-opozitia-nesocoteste-pericolul-urias-care-pandeste-viata-fiecarui-roman-1324755", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-06-17T19:12:00Z", "content": "Prim-ministrul Ludovic Orban a declarat miercuri, la Realitatea Plus, c nu se teme de o eventual moiune de cenzur \u00eempotriva guvernului pe care \u00eel conduce, dup ce PSD a ameninat c va depune o astfel d\u2026 [+2161 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMTkl/MkYxMSUyRjA2JTJGMTEzMTEwNF8xMTMx/MTA0X0lEMTI0Njk1X0lOUVVBTV9QaG90/b3NfT2N0YXZfR2FuZWEuanBnJnc9NjQw/Jmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD1iZThiYzE2/YTkxZTQ3M2Y0YzExYmQ0NjUwNDZiYjkwMA==.thumb.jpg"}, {"description": "Concursul na\u0163ional de Titularizare 2020 a fost suspendat, potrivit unui Ordin de Ministru semnat azi de ministrul Educa\u0163iei, Monica Anisie, arat\u0103 edupedu.ro.", "title": "BREAKING Examenul de titularizare a fost suspendat cu doar c\u00e2teva ore \u00eenainte de \u00eenceperea \u00eenscrierilor - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/social/examenul-de-titularizare-a-fost-suspendat-cu-doar-cateva-ore-inainte-de-inceperea-inscrierilor-19302353", "author": "Adina Petcu", "publishedAt": "2020-06-17T18:40:18Z", "content": "Concursul naional de Titularizare 2020 a fost suspendat, potrivit unui Ordin de Ministru semnat azi de Monica Anisie, arat edupedu.ro. \r\n Pe perioada strii de alert prelungite, se suspend toate activ\u2026 [+1481 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1688/19302353/1/titularizare-examen-liviu-chirica.jpg?width=640"}, {"description": "Premierul Ludovic Orban a anun\u0163at ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 cu cre\u015fterea pensiilor \u015fi aloca\u0163iilor.", "title": "Cre\u015ftere pensii \u015fi salarii. Orban: Nu a\u015f avea ce s\u0103 caut la Palatul Victoria - DCNews", "url": "https://www.dcnews.ro/crestere-pensii-si-salarii-ludovic-orban-anuntul-momentului-nu-ne-putem-permite_754560.html", "author": "Florin R\u0103vdan", "publishedAt": "2020-06-17T18:31:50Z", "content": "Premierul Ludovic Orban a anunat ce se \u00eent\u00e2mpl cu creterea pensiilor i alocaiilor.\u00a0\"Vom asigura creterea pensiilor i a alocaiilor. Nu vom fi iresponsabili s le cretem i s nu avem cu ce s le pltim. Da\u2026 [+765 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/202001/w460/bunici_batrani_cuplu_pensionari_pensiii_pxb_85536600.jpg"}, {"description": "Pandemia a jucat \u00een favoarea Huawei, care, \u00een ciuda embargoului impus de Statele Unite, a reu\u0219it s\u0103 urce peste Samsung, fie \u0219i doar pentru o lun\u0103, \u00een topul produc\u0103torilor de smartphone-uri.", "title": "Premier\u0103 - Huawei a dep\u0103\u0219it Samsung pentru prima oar\u0103 - Profit.ro", "url": "https://www.profit.ro/povesti-cu-profit/it-c/premiera-huawei-a-depasit-samsung-pentru-prima-oara-19394268", "author": null, "publishedAt": "2020-06-17T17:25:40Z", "content": "Pandemia a jucat \u00een favoarea Huawei, care, \u00een pofida embargoului impus de Statele Unite, a reuit s urce peste Samsung, fie i doar pentru o lun, \u00een topul productorilor de smartphone-uri.\r\n Analiza pie\u2026 [+1372 chars]", "source": {"id": null, "name": "Profit.ro"}, "urlToImage": "https://i0.1616.ro/media/2/2621/33216/19394268/1/43385912-1921373827927935-1261547459520233472-o.jpg?width=1200"}, {"description": "Ministerul Afacerilor Externe a anun\u0163at, miercuri, c\u0103 38 de cet\u0103\u0163eni rom\u00e2ni din localitatea Magdeburg, Germania, au fost confirma\u0163i cu noul coronavirus. Unul dintre ace\u015ftia a murit, iar altul este internat \u00een spital.", "title": "38 de rom\u00e2ni dintr-un ora\u015f din Germania, depista\u0163i pozitiv cu COVID-19. Unul dintre ace\u015ftia a murit - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/social/38-de-romani-dintr-un-oras-din-germania-depistati-pozitiv-cu-covid-19-unul-dintre-acestia-a-murit-19301915", "author": "Cosmin Pirv", "publishedAt": "2020-06-17T16:47:03Z", "content": "Ministerul Afacerilor Externe a anunat, miercuri, c 38 de ceteni rom\u00e2ni din localitatea Magdeburg, Germania, au fost confirmai cu noul coronavirus. Unul dintre acetia a murit, iar altul este internat\u2026 [+1498 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1688/19301915/1/7567470-ap-mediafax-foto-abacapress-hepta.jpg?width=640"}, {"description": "Solu\u0163ia unor p\u0103rin\u0163i pentru ca fiul lor s\u0103 intre \u00een Evaluare, de\u015fi avea febr\u0103 37,2", "title": "Solu\u0163ia unor p\u0103rin\u0163i pentru ca fiul lor s\u0103 intre \u00een Evaluare, de\u015fi avea febr\u0103 37,2 - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/evaluare-nationala-2020/solutia-unor-parinti-pentru-ca-fiul-lor-sa-intre-in-evaluare-desi-avea-febra-37-2.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-17T16:46:31Z", "content": "\"A fost uor, sperm aadar, la note mari!\" Asta au spus, cei mai muli dintre absolvenii de gimnaziu, care au dat miercuri examenul la matematic, din cadrul Evalurii Naionale.\r\nLa predarea lucr\u0103rii, cop\u2026 [+2555 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Jun2020/62131055.jpg"}, {"description": "C&acirc;nt\u0103re\u0163ul Marcel Pavel este suspect de coronavirus. Artistul, &icirc;n v&acirc;rst\u0103 de 60 de ani, a declarat c\u0103 a fost supus unui test de depistare a Sars-Cov-2 \u015fi a\u015fteapt\u0103 rezultatul.", "title": "Marcel Pavel este suspect de coronavirus - RomaniaTV.net", "url": "https://www.romaniatv.net/marcel-pavel-este-suspect-de-coronavirus_526348.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-17T16:45:15Z", "content": "Marcel Pavel este supect de coronavirus. Contactat de Adevrul.ro, artistul a declarat c a fost supus unui test i c ateapt rezultatul.\u00a0\r\nEpidemia de coronavirus a afectat \u00een ultimele luni showbiz-ul r\u2026 [+667 chars]", "source": {"id": null, "name": "Romaniatv.net"}, "urlToImage": "http://media.rtv.net/image/201404/full/marcel_pavel_90687500.jpg"}, {"description": "Impozitarea pensiilor speciale. Cu c\u00e2t ar mai r\u0103m\u00e2ne cineva care acum ia 10.000 lei/lun\u0103", "title": "Impozitarea pensiilor speciale. Cu c\u00e2t ar mai r\u0103m\u00e2ne cineva care acum ia 10.000 lei/lun\u0103 - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/impozitarea-pensiilor-speciale-cu-cat-ar-mai-ramane-cineva-care-acum-ia-10-000-lei-luna.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-17T16:39:05Z", "content": "Parlamentarii au votat o nou form de impozitare a pensiilor speciale. Aleii au scos de la sertar proiectul prin care se taxeaz acest tip de venituri i l-au votat \u00eentr-un consens general.\r\nDac\u0103 va int\u2026 [+2138 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/May2020/62126339.jpg"}, {"description": "PC Garage vine din nou in intampinarea utilizatorilor care isi construiesc singuri PC-urile, printr-o oferta imbatabila.", "title": "PC Garage ofera cadou un SSD de 480GB sau o carcas\u0103 ARGB - WASD.ro", "url": "http://wasd.ro/news/pc-garage-ofera-cadou-un-ssd-de-480gb-sau-o-carcasa-argb/", "author": "Antonio Spulber", "publishedAt": "2020-06-17T16:39:00Z", "content": "Skip to content\r\nPC Garage vine din nou in intampinarea utilizatorilor care isi construiesc singuri PC-urile, printr-o oferta imbatabila.\r\nIn perioada 16 iunie - 5 iulie 2020, sub umbrela campaniei T\u2026 [+3318 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wasd.ro"}, "urlToImage": "https://static.wasd.ro/wp-content/uploads/2020/06/banners_comunicat_2_1920x1080-1024x576.png"}, {"description": "Planeta Mercur este in centrul unui anunt incredibil venit de la NASA, agentia spatiala europeana luand foarte multa lume prin surprindere cu o decizie care nu era tocmai usor de ghicit de catre multe persoane. Planeta Mercur a avut intre 2011 si 2015 in orbi\u2026", "title": "Planeta Mercur: NASA face un Anunt INCREDIBIL pentru Omenire - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/06/17/planeta-mercur-neutroni-421797/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-06-17T15:42:28Z", "content": "Planeta Mercur este in centrul unui anunt incredibil venit de la NASA, agentia spatiala europeana luand foarte multa lume prin surprindere cu o decizie care nu era tocmai usor de ghicit de catre mult\u2026 [+2349 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/06/Planeta-Mercur-neutroni.jpg"}, {"description": "UEFA a luat decizii radicale in ceea ce priveste disputarea competitiilor europene.", "title": "UEFA a anuntat ce SUPER stadioane vor gazdui urmatoarele editii ale finalelor de UCL si Supercupa Europei! Arenele de lux care sunt pe lista - SPORT.RO", "url": "https://www.sport.ro/fotbal-extern/breaking-news-uefa-a-anuntat-ce-super-stadioane-vor-gazdui-urmatoarele-editii-de-supercupa-europei-arenele.html", "author": "Sport.ro", "publishedAt": "2020-06-17T15:11:11Z", "content": "UEFA a luat decizii radicale in ceea ce priveste disputarea competitiilor europene.\r\nIn urma deciziilor de ultima ora luate de UEFA, conducatorii fotbalului european au decis sa anunte stadioanele pe\u2026 [+847 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2020/06/17/image_galleries/702927/breaking-news-uefa-a-anuntat-ce-super-stadioane-vor-gazdui-urmatoarele-editii-de-supercupa-europei-arenele_size6.jpg"}, {"description": "Confruntarea dintre militarii indieni \u0219i cei chinezi \u00een urma c\u0103reia cel pu\u021bin\u00a020 de solda\u021bi indieni au fost uci\u0219i a fost o b\u0103taie general\u0103 care a durat ore bune \u0219i \u00een care 600 de combatan\u021bi au aruncat unii \u00een al\u021bii cu pietre, s-au b\u0103tut cu bare de metal sau c\u2026", "title": "Militarii indieni uci\u0219i \u00een confrunt\u0103rile cu chinezii au fost arunca\u021bi de pe culme. A fost o b\u0103taie general\u0103 \u00eentre sute de solda\u021bi - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/mapamond/militarii-indieni-ucisi-in-confruntarile-cu-chinezii-au-fost-aruncati-de-pe-culme-a-fost-o-bataie-generala-intre-sute-de-soldati-1324621", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-06-17T14:48:00Z", "content": "Confruntarea dintre militarii indieni i cei chinezi \u00een urma creia cel puin\u00a020 de soldai indieni au fost ucii a fost o btaie general care a durat ore bune i \u00een care 600 de combatani au aruncat unii \u00een\u2026 [+2053 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNiUyRjE3JTJGMTE5NzYxMl8xMTk3/NjEyX3Byb2ZpbWVkaWEtMDUzMjQ3ODA3/MS5qcGcmdz02NDAmaD00ODAmemM9MSZo/YXNoPTBlZDc4MzQ0YTk3NTAzZTE2MDJkMTlhYTIxOWRhNjhh.thumb.jpg"}, {"description": "Premierul Ludovic Orban a transmis miercuri un r\u0103spuns celor doi pre\u0219edin\u021bi ai Parlamentului \u00een care explic\u0103 de ce a ales doar s\u0103 \u201einformeze\u201d Parlamentul f\u0103r\u0103 a cere \u00eencuviin\u021barea prelungirii st\u0103rii de alert\u0103, care ar fi presupus c\u0103 hot\u0103r\u00e2rea poate fi modific\u2026", "title": "DOCUMENT. Ludovic Orban explic\u0103 PSD-ului de ce nu se voteaz\u0103 starea de alert\u0103 - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/document-orban-explica-psd-ului-de-ce-nu-poate-modifica-starea-de-alerta-asa-spune-legea-adoptata-recent-parlamentul-sa-interpreteze-1324657", "author": "Robert Kiss", "publishedAt": "2020-06-17T14:43:00Z", "content": "Premierul Ludovic Orban a transmis miercuri un rspuns celor doi preedini ai Parlamentului \u00een care explic de ce a ales doar s informeze Parlamentul fr a cere \u00eencuviinarea prelungirii strii de alert, c\u2026 [+1728 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNSUyRjE4JTJGMTE4NjkyMV8xMTg2/OTIxX2x1ZG92aWMtb3JiYW4tcGFybGFt/ZW50LWlucXVhbS1jYWxpbi02LmpwZyZ3/PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9MzU0/MjkzODYwNjA2ZWFiMWVkN2ZiMjAwZDUxOGI3NDg=.thumb.jpg"}, {"description": "Poz\u0103 de colec\u021bie cu Mihai Bobonete \u0219i Mihai Rait, actorii ce \u00eei interpreteaz\u0103 pe Bobi\u021b\u0103 \u0219i Dorel, \u00een serialul Las Fierbin\u021bi. Cu ocazia zilei de na\u0219tere a lui Bobonete, prietenul s\u0103u a postat o fotografie veche de 20 de ani, care ilustreaz\u0103 prietenia at\u00e2t de s\u2026", "title": "Cum ar\u0103tau actorii din Las Fierbin\u021bi \u00een urm\u0103 cu 20 de ani. Poz\u0103 de colec\u021bie cu Bobonete - IMPACT", "url": "https://www.impact.ro/cum-aratau-actorii-din-las-fierbinti-in-urma-cu-20-de-ani-poza-de-colectie-cu-bobonete-53056.html", "author": "Andrei Cezar", "publishedAt": "2020-06-17T13:05:11Z", "content": "Poz de colecie cu Mihai Bobonete i Mihai Rait, actorii ce \u00eei interpreteaz pe Bobi i Dorel, \u00een serialul Las Fierbini. Cu ocazia zilei de natere a lui Bobonete, prietenul su a postat o fotografie veche\u2026 [+2545 chars]", "source": {"id": null, "name": "Impact.ro"}, "urlToImage": "https://www.impact.ro/wp-content/uploads/2020/06/video-mihai-rait-emotii-dupa-ce-a-devenit-tata-am-schimbat-scutece_2_size24.jpg"}, {"description": "allview \u0219i-a l\u0103rgit portofoliul cu smart TV-uri, cu specifica\u021bii care r\u0103spund preferin\u021belor utilizatorilor legate de interactivitate \u0219i divertisment. La capitolul entertainment, Allview a mizat pe sistemul de operare Android, pentru a oferi un sistem complet \u2026", "title": "Allview, televizorul rom\u00e2nesc \u00een continu\u0103 dezvoltare - Tion", "url": "https://www.tion.ro/stirile-judetului-timis/allview-televizorul-romanesc-in-continua-dezvoltare-1316259/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-17T11:06:00Z", "content": "allview i-a lrgit portofoliul cu smart TV-uri, cu specificaii care rspund preferinelor utilizatorilor legate de interactivitate i divertisment.\r\nLa capitolul entertainment, Allview a mizat pe sistemu\u2026 [+3927 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tion.ro"}, "urlToImage": "https://www.tion.ro/wp-content/uploads/2020/06/+otf/1200x630/JlsjyWcKOte+QHTHDuUAcE5PVF9WRVJZX1NFQ1bGc+PLrYg9Ngwc2v5QPLlMoXyRFCkKvYqJ2vNWlMN11sJlOibTV4GwTjRWMYJyt8BOiJac0s44Zo7____pRJT2U=/room2559790640.jpg"}], "totalResults": 38}