{"status": "ok", "articles": [{"description": "Tensiuni \u00eentre Turcia \u0219i Grecia, dup\u0103 ce Erdogan ar fi descoperit rezerve uria\u0219e de gaze naturale \u00een Mediterana", "title": "Tensiuni \u00eentre Turcia \u0219i Grecia, dup\u0103 ce Erdogan ar fi descoperit rezerve uria\u0219e de gaze naturale \u00een Medi - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/international/tensiuni-intre-turcia-si-grecia-dupa-ce-erdogan-ar-fi-descoperit-rezerve-uriase-de-gaze-naturale-in-mediterana.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-25T21:13:16Z", "content": "Turcia i Grecia efectueaz manevre navale \u201erivale\", \u00een largul insulei greceti Creta, \u00een contextul creterii tensiunilor dintre cele dou ri.\r\nAcest fapt are loc dup\u0103 ce pre\u015fedintele Erdogan s-a l\u0103udat c\u2026 [+360 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Aug2020/62144175.jpg"}, {"description": "Compania american\u0103 Fitbit, unul dintre cei mai mari juc\u0103tori de pe pia\u0163a global\u0103 de ceasuri inteligente \u015fi gadgeturi purtabile, va aduce \u00een Rom\u00e2nia \u00een septembrie noile sale produse Fitbit Sense - un gadget prezentat ca un ceas inteligent dedicat monitoriz\u0103rii\u2026", "title": "VIDEO. Fitbit aduce \u00een Rom\u00e2nia \u00een septembrie noile ceasuri inteligente Sense \u015fi Versa 3 \u015fi br\u0103\u0163ara Ins - Ziarul Financiar", "url": "https://www.zf.ro/business-hi-tech/video-fitbit-aduce-in-romania-in-septembrie-noile-ceasuri-19520457", "author": "Adrian Seceleanu", "publishedAt": "2020-08-25T21:11:22Z", "content": "Compania american Fitbit, unul dintre cei mai mari juctori de pe piaa global de ceasuri inteligente i gadgeturi purtabile, va aduce \u00een Rom\u00e2nia \u00een septembrie noile sale produse Fitbit Sense - un gadge\u2026 [+1208 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.zf.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1481/21332/19520457/2/11-bref.jpg?width=600"}, {"description": "Noutati, stiri, suport, gadgeturi, tehnologie", "title": "AOC a lansat patru noi monitoare de gaming cu rat\u0103 de refresh de 165 Hz - Gadget.ro", "url": "https://gadget.ro/aoc-a-lansat-patru-noi-monitoare-de-gaming-cu-rata-de-refresh-de-165-hz/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-25T21:04:30Z", "content": "Televizoare\r\nAOC a anunat lansarea a patru noi monitoare de gaming cu rat de refresh de 165 Hz: C24G2AE i C24G2U cu diagonal de 23.8 inci i C27G2AE i C27G2U cu diagonal de 27 inci. Cele patru monitoa\u2026 [+1797 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "urlToImage": null}, {"description": "Realitatea Plus a dufuzat, mar\u021bi, a doua parte a interviului pe care fostul procuror Mircea...", "title": "VIDEO Mircea Negulescu rupe t\u0103cerea despre Laura Codru\u021ba Kovesi: 'Am r\u0103mas surprins de dialogul respectiv' - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/video-mircea-negulescu-rupe-tacerea-despre-laura-codruta-kovesi-am-ramas-surprins-de-dialogul-resp_1499629.html", "author": "Remus Vlad, Redactor", "publishedAt": "2020-08-25T20:54:00Z", "content": "Realitatea Plus a dufuzat, mari, a doua parte a interviului pe care fostul procuror Mircea Negulescu l-a acordat televiziunii \u00een care d detalii despre trocuri politice pe sume imense de bani, dar i p\u2026 [+15470 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/202008/w800/media-159776540035327300.jpg"}, {"description": "Zvonurile c\u0103\u00a0Lionel Messi\u00a0(33 de ani)\u00a0vrea s\u0103 plece de la\u00a0Barcelona \u00een aceast\u0103 var\u0103\u00a0s-au confirmat ast\u0103zi, c\u00e2nd starul argentinian le-a comunicat \u0219efilor din Catalonia c\u0103 \u00ee\u0219i dore\u0219te s\u0103 se transfere gratis.", "title": "Patru cluburi se lupt\u0103 acum pentru semn\u0103tura lui Messi, care nu mai vrea s\u0103 aud\u0103 de Barcelona. Surpriz\u0103: cine e \u00een pole-position - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/la-liga/patru-cluburi-se-lupta-acum-pentru-semnatura-lui-messi-care-nu-mai-vrea-sa-auda-de-barcelona-surpriza-cine-e-in-pole-position-896302", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-08-25T20:44:00Z", "content": "<ul><li>CFR Cluj - Dinamo Zagreb (miercuri, ora 21:00, Digi Sport 1)\r\n</li><li>Lokomotivi Tbilisi - Universitatea Craiova (joi, ora 20:00, Digi Sport 1)\r\n</li></ul>Sud-americanul a trimis un fax cond\u2026 [+3354 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDgl/MkYyNSUyRjEyMjA0OTZfMTIyMDQ5Nl9t/ZXNzaS1sZW8uanBnJnc9NjQwJmg9NDgw/JnpjPTEmaGFzaD0zODAyOGEwY2Y2NjA1NTVjMGQyZGY4NjFlZmVjOWRlNQ==.thumb.jpg"}, {"description": "\u0218ahtior, campioana Ucrainei, \u0219i Dinamo Kiev, forma\u021bia lui Mircea Lucescu \u0219i c\u00e2\u0219tig\u0103toare a Cupei, se \u00eent\u00e2lnesc ast\u0103zi, de la ora 21:00, \u00een Supercupa Ucrainei. Partida nu e transmis\u0103 la TV \u00een Rom\u00e2nia, dar poate fi urm\u0103rit\u0103 \u00een format liveSCORE pe GSP.ro.", "title": "\u0218ahtior - Dinamo Kiev 1-3. VIDEO + FOTO Mircea Lucescu a cucerit Supercupa Ucrainei, \u00een ciuda tuturor calcule - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/international/campionate/sahtior-dinamo-kiev-1-3-video-mircea-lucescu-a-cucerit-supercupa-ucrainei-608280.html", "author": "Gazeta Sporturilor", "publishedAt": "2020-08-25T20:14:52Z", "content": "Mircea Lucescu pornea cu a doua ans \u00een faa fostei echipe. Fr 5 titulari \u00een lot, bookmakerii ddeau anse mici formaiei din capital, dar iscusina tehnicianului rom\u00e2n a rsturnat toate calculele.\r\nDinamo \u2026 [+2206 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/25082020/1598388745404.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "CFR Cluj are nevoie de \u00eent\u0103riri \u0219i negociaz\u0103 cu mai mul\u021bi juc\u0103tori - Dan Petrescu a confirmat c\u00e2teva nume, dar ar fi dorit ca ace\u0219tia s\u0103-l fi ajutat chiar \u00eempotriva meciului decisiv cu croa\u021bii de la Dinamo Zagreb.", "title": "Dan Petrescu, ironic la adresa lui Gigi Becali: \u201dTot aud c\u0103 v\u00e2nd unii cu 15 milioane, dar nu pleac\u0103 nic\u0103ieri!\u201d - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/champions-league/dan-petrescu-ironic-la-adresa-lui-gigi-becali-tot-aud-ca-vand-unii-cu-15-milioane-dar-nu-pleaca-nicaieri-896309", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-08-25T19:26:00Z", "content": "<ul><li>CFR Cluj - Dinamo Zagreb (miercuri, ora 21:00, Digi Sport 1)\r\n</li><li>Lokomotivi Tbilisi - Universitatea Craiova (joi, ora 20:00, Digi Sport 1)\r\n</li></ul>Eu sunt realist, am pierdut foarte \u2026 [+1214 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDcl/MkYxNyUyRjEyMDczNjNfMTIwNzM2M19i/ZWNhbGktcGV0cmVzY3UuanBnJnc9NjQw/Jmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD1jZTVlNjlk/OWU3ZjVjZDZiNWEzMDI4NmRmNjNhMDhmZA==.thumb.jpg"}, {"description": "Ministrul Finan\u0163elor Publice, Florin C\u00ee\u0163u, spune c\u0103 efectele mo\u0163iunii de cenzur\u0103 deja se v\u0103d pe...", "title": "Florin C\u00ee\u0163u d\u0103 vina pe PSD \u0219i mo\u021biunea de cenzur\u0103 pentru faptul c\u0103 b\u0103ncile refuz\u0103 s\u0103 \u00eel mai \u00eemprumute:... - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/florin-citu-da-vina-pe-psd-si-motiunea-de-cenzura-pentru-faptul-ca-bancile-refuza-sa-il-mai-imprumut_1499598.html", "author": "Cristi \u0218elaru, Redactor", "publishedAt": "2020-08-25T18:54:00Z", "content": "Ministrul Finanelor Publice, Florin C\u00eeu, spune c efectele moiunii de cenzur deja se vd pe pieele financiare, unde se discut despre Guvern i nu despre finane \u00een ceea ce privete Rom\u00e2nia. \"Poate c exist\u2026 [+2477 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/202006/w800/media-159349725975880600.jpg"}, {"description": "Un nou trend de pe TikTok, criticat de oameni din \u00eentreaga lume. Tinerii pozeaz\u0103 \u00een ipostazele victimelor Holocaustului", "title": "Un nou trend de pe TikTok, criticat de oameni din \u00eentreaga lume. Tinerii pozeaz\u0103 \u00een ipostazele victimelor H - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/ilikeit/un-nou-trend-de-pe-tiktok-criticat-de-oameni-din-intreaga-lume-tinerii-pozeaza-in-ipostazele-victimelor-holocaustului.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-25T18:41:00Z", "content": "Pe reeaua social TikTok au aprut \u00een ultima vreme imagini cu tineri care apar \u00een ipostazele victimelor Holocaustului, tendin denumit de critici drept \u201epornografie a traumei\u201d.\r\n\u00cen filmule\u021be, ace\u0219ti tin\u2026 [+1770 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Aug2020/62144236.jpg"}, {"description": "Cele mai eficiente 6 tratamente pentru Covid-19 descoperite p\u00e2n\u0103 \u00een prezent", "title": "Cele mai eficiente 6 tratamente pentru Covid-19 descoperite p\u00e2n\u0103 \u00een prezent - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/stiinta/6-dintre-cele-mai-eficiente-tratamente-pentru-covid-19-descoperite-pana-in-prezent.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-25T18:35:00Z", "content": "P\u00e2n la descoperirea unui vaccin sau a unui tratament 100% eficient pentru pacienii cu Covid-19, medicii au testat mai multe medicamente i terapii diferite pentru a-i trata pe cei care au contractat c\u2026 [+3892 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Aug2020/62143972.jpg"}, {"description": "Regizorul Cristi Puiu, \u00eenlocuit cu actorul Matt Dillon \u00een juriul Festivalului de la Vene\u021bia", "title": "Regizorul Cristi Puiu, \u00eenlocuit cu actorul Matt Dillon \u00een juriul Festivalului de la Vene\u021bia - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/regizorul-cristi-puiu-inlocuit-cu-actorul-matt-dillon-in-juriul-festivalului-de-la-venetia-care-este-motivul.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-25T16:20:00Z", "content": "Regizorul i scenaristul Cristi Puiu nu va mai face parte din juriul Festivalului de la Veneia de anul acesta, iar locul cineastului rom\u00e2n a fost luat de actorul american Matt Dillon, au anunat mari o\u2026 [+2340 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Aug2020/62144188.jpg"}, {"description": "NASA are \u00een derulare mai multe misiuni impresionante, dar cea mai popular\u0103 este roverul Perseverance de pe suprafa\u021ba planetei Marte, precum \u0219i", "title": "Ingenuitate, mai aproape de zborul c\u0103tre Marte - ProRally.ro", "url": "https://www.prorally.ro/ingenuitate-mai-aproape-de-zborul-catre-marte/", "author": "CIPRIAN CAROL", "publishedAt": "2020-08-25T13:35:00Z", "content": "NASA are \u00een derulare mai multe misiuni impresionante, dar cea mai popular este roverul Perseverance de pe suprafaa planetei Marte, precum i micro-elicopterul Ingenuity.\r\nAcum mai bine de 3 sptm\u00e2ni, 3\u2026 [+1812 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prorally.ro"}, "urlToImage": "https://static.playtech.ro/wp-content/uploads/2020/08/helicopter_still_image-800x450.jpg"}, {"description": "Kremlinul consider\u0103 c\u0103 \u00een acest moment nu este necesar\u0103 o anchet\u0103 \u00een cazul lui Aleksei Navaln\u00eei. Dmitri Peskov: \"Nu \u00een\u0163elegem graba colegilor germani. Avem nevoie de un motiv pentru o anchet\u0103. P\u00e2n\u0103 \u00een momentul de fa\u0163\u0103, avem doar un pacient \u00een com\u0103\". Angela Me\u2026", "title": "Kremlinul respinge solicitarea Angelei Merkel de anchetare a cazului lui Aleksei Navaln\u00eei - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/externe/kremlinul-respinge-solicitarea-angelei-merkel-de-anchetare-a-cazului-lui-aleksei-navalnii-19519629", "author": "Mihai Draghici", "publishedAt": "2020-08-25T12:52:54Z", "content": "Preedinia Rusiei a anunat, mari, c deocamdat nu este necesar nicio investigaie \u00een cazul disidentului Aleksei Navaln\u00eei, aflat \u00een com dup ce ar fi fost otrvit. \r\n \"Nu \u00eenelegem graba colegilor germani. \u2026 [+2520 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/3614/19519629/1/fotojet-2.jpg?width=640"}, {"description": "Ofi\u0163eri de rang \u00eenalt din Poli\u0163ia Rom\u00e2n\u0103 s-au \u00eent\u00e2lnit cu Elvis Pian \u015fi reprezentan\u0163ii Clanului Duduianu \u00een noaptea de 8 spre 9 august, pentru a negocia condi\u0163iile de \u00eenmorm\u00e2ntare a lui Emi Pian. Interlopul mort era depus de trei zile la domiciliu, nu la o ca\u2026", "title": "VIDEO EXCLUSIV Dovada c\u0103 \u015ftabii Poli\u0163iei au b\u0103tut palma cu Clanul Duduienilor. Imagini de la \u00eent\u00e2lnirea de tain\u0103 dintre oamenii legii \u015fi interlopi - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/news/eveniment/video-exclusiv-dovada-stabii-politiei-batut-palma-clanul-duduienilor-imagini-intalnirea-taina-oamenii-legii-interlopi-1_5f4502625163ec427150713f/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-08-25T12:49:59Z", "content": "acum 42 minuteBietii astia, cu grade superioare in Pollitia Rom\u00e2n, merg la domiciliul interlopilor ?\r\nDac Politia apreciaz ca trebuie -neaprat !- sa trateze cu interlopii, nu ar fi putut sa trimit un\u2026 [+735 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/08/25/5f4502ed5163ec427150774e/974x468.jpeg"}, {"description": "Oppo a dezv\u0103luit un nou telefon ast\u0103zi, modelul Oppo A53 5G. Ce \u00eel face special e faptul c\u0103 aduce un ecran de 90 Hz chiar \u015fi la un pre\u0163 mai mic. Handsetul debutase \u00een Indonezia s\u0103pt\u0103m\u00e2na trecut\u0103, acum ajunge", "title": "Oppo A53 5G devine oficial, este cel mai ieftin telefon cu ecran de 90 Hz \u015fi inaugureaz\u0103 procesorul Snapdragon 460 - Mobilissimo.ro", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-telefoane/oppo-a53-2020-devine-oficial", "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "publishedAt": "2020-08-25T12:36:28Z", "content": "Oppo a dezvluit un nou telefon astzi, modelul Oppo A53 5G. Ce \u00eel face special e faptul c aduce un ecran de 90 Hz chiar i la un pre mai mic. Handsetul debutase \u00een Indonezia sptm\u00e2na trecut, acum ajunge\u2026 [+1043 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "urlToImage": "https://images2.mobilissimo.ro/8ZU/5f45072fcf9b4.png"}, {"description": "Din imaginile postate pe internet s-ar p\u0103rea c\u0103 Loredana a fost cea care a \u00eencins atmosfera la petrecerea prezentatorului TV. C\u00e2nt\u0103rea\u021ba a ridicat \u00een picioare to\u021bi oaspe\u021bii \u0219i a sus\u021binut un recital de", "title": "Loredana Groza \u00eencinge seara! \u00cenconjurat\u0103 numai de vedete, blonda nu a mai avut inhibi\u021bii - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/loredana-groza-incinge-seara-inconjurata-numai-de-vedete-blonda-nu-a-mai-avut-inhibitii.html", "author": "Dragos Manea", "publishedAt": "2020-08-25T12:01:57Z", "content": "Din imaginile postate pe internet s-ar prea c Loredana a fost cea care a \u00eencins atmosfera la petrecerea prezentatorului TV. C\u00e2ntreaa a ridicat \u00een picioare toi oaspeii i a susinut un recital de invidi\u2026 [+762 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2020/01/loredana-groza.jpg"}, {"description": "Odata incheiat sezonul 2019/20 cu finala Champions League, castigata de Bayern Munchen in fata lui PSG, UEFA a publicat clasamentul cluburilor in functie de coeficient", "title": "Real Madrid a pierdut primul loc in clasamentul UEFA! Salt INCREDIBIL pentru CFR Cluj! Pe ce loc se afla FCSB - SPORT.RO", "url": "https://www.sport.ro/fotbal-extern/real-madrid-a-pierdut-primul-loc-in-clasamentul-uefa-salt-incredibil-pentru-cfr-cluj-pe-ce-loc-se-afla.html", "author": "Sport.ro", "publishedAt": "2020-08-25T11:52:55Z", "content": "Odata incheiat sezonul 2019/20 cu finala Champions League, castigata de Bayern Munchen in fata lui PSG, UEFA a publicat clasamentul cluburilor in functie de coeficient.\u00a0\r\nReal Madrid a pierdut poziti\u2026 [+1008 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2020/08/25/image_galleries/707465/real-madrid-a-pierdut-primul-loc-in-clasamentul-uefa-salt-incredibil-pentru-cfr-cluj-pe-ce-loc-se-afla_size6.jpg"}, {"description": "", "title": "BREAKING: Record de decese din cauza COVID-19 \u00een 24 de ore \u00een Rom\u00e2nia - Ziarul Financiar", "url": "https://www.zf.ro/eveniment/breaking-record-de-decese-din-cauza-covid-19-in-24-de-ore-in-romania-19519333", "author": "Laura Buciu", "publishedAt": "2020-08-25T09:56:25Z", "content": "58 de oameni au murit, \u00een ultimele 24 de ore, din cauza noului coronavirus, potrivit raportrii de mari a Grupului de Comunicare Strategic (GCS), acesta fiind cel mai mare numr de persoane decedate \u00een\u2026 [+1670 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.zf.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1481/21449/19519333/1/profimedia-0515591667.jpg?width=600"}, {"description": "Situa\u0163ie istoric\u0103 \u00een regatul britanic.", "title": "Moment istoric! Regina Elisabeta nu se mai \u00eentoarce la Buckingham - Click!", "url": "https://www.click.ro/vedete/celebritati/moment-istoric-regina-elisabeta-nu-se-mai-intoarce-la-buckingham", "author": null, "publishedAt": "2020-08-25T09:19:45Z", "content": "Regina Elisabeta a II-a nu se va mai \u00eentoarce la Palatul Buckingham, reedina oficial a monarhului, dup vacana ei tradiional de la reedina de vara din Balmoral.\u00a0De obicei, suverana obinuiete s se \u00eento\u2026 [+91 chars]", "source": {"id": null, "name": "Click.ro"}, "urlToImage": "https://www.click.ro/sites/default/files/medias/2020/08/25/printul-andrew-rusine-regala.jpg"}, {"description": "eMAG vinde telefoanele Samsung si iPhone cu reduceri de pana la peste 2000 de LEI in momentul de fata, ofertele fiind unele dintre cele mai bune care sunt disponibile pentru clientii din tara noastra, iar in aceasta pagina puteti vedea tot ceea ce este listat\u2026", "title": "Telefoanele Samsung, iPhone la eMAG cu REDUCERI de MII de LEI - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/08/25/reduceri-telefoanele-samsung-iphone-emag-431289/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-08-25T09:05:11Z", "content": "eMAG vinde telefoanele Samsung si iPhone cu reduceri de pana la peste 2000 de LEI in momentul de fata, ofertele fiind unele dintre cele mai bune care sunt disponibile pentru clientii din tara noastra\u2026 [+1166 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/08/emag-telefoane-samsung-mos-nicolae-reduceri.jpg"}], "totalResults": 36}