{"status": "ok", "articles": [{"description": "Gigi Becali spune ca nu va apela niciodata la Dan Petrescu pentru banca FCSB.", "title": "SUPER DAN, INTERZIS la FCSB! Becali a dezvaluit ce salariu GIGANTIC are Petrescu la Cluj si care e noul obiectiv al FCSB - SPORT.RO", "url": "https://www.sport.ro/liga-1/super-dan-interzis-la-fcsb-becali-a-dezvaluit-ce-salariu-gigantic-are-petrescu-la-cluj-si-care-e-noul.html", "author": "Sport.ro", "publishedAt": "2020-06-21T22:07:55Z", "content": "Gigi Becali spune ca nu va apela niciodata la Dan Petrescu pentru banca FCSB.\r\nAtat pretentiile financiare majore, cat si relatia dintre Petrescu si jucatori il nemultumesc pe Becali.\r\n\"La mine nimen\u2026 [+961 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2020/06/21/image_galleries/703212/super-dan-interzis-la-fcsb-becali-a-dezvaluit-ce-salariu-gigantic-are-petrescu-la-cluj-si-care-e-noul_1_size6.jpg"}, {"description": "Gigi Becali (62 de ani) a anun\u021bat marele transfer pe care-l pune la cale la FCSB.", "title": "Transfer spectaculos preg\u0103tit de Gigi Becali la FCSB. \u201dAm vorbit cu Reghe!\u201d - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/transfer-spectaculos-pregatit-de-gigi-becali-la-fcsb-am-vorbit-cu-reghe-859058", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-06-21T19:49:00Z", "content": "<ul><li>Viitorul - Hermannstadt (luni, ora 20:00, Digi Sport 1)\r\n</li><li>Academica Clinceni - Chindia T\u00e2rgovite (luni, ora 17:00, Digi Sport 1)\r\n</li></ul>Milionarul din Pipera a dezvluit \u00ceN DIRECT \u2026 [+3194 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDYl/MkYxNCUyRjExOTY2ODlfMTE5NjY4OV9n/aWdpLWJlY2FsaS5wbmcmdz02NDAmaD00/ODAmemM9MSZoYXNoPTc5MjZiMWEyZmVjMTk0YWUwYTI5ZGZmZTNiMDIxYzU1.thumb.jpg"}, {"description": "Sunte\u021bi \u00een c\u0103utarea unui smartphone Android cu adev\u0103rat compact? S-ar putea s\u0103 ave\u021bi o solu\u021bie \u00eentr-un produs ajuns pe Kickstarter. Se nume\u0219te Unihertz Jelly 2 \u0219i cost\u0103 129 dolari.", "title": "Smartphone de 3 inch cu Android 10, 6 GB RAM \u0219i 128 GB stocare - Gadget.ro", "url": "https://gadget.ro/smartphone-de-3-inch-cu-android-10-6-gb-ram-si-128-gb-stocare/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T19:32:19Z", "content": "Accesorii inteligente\r\nSuntei \u00een cutarea unui smartphone Android cu adevrat compact? S-ar putea s avei o soluie \u00eentr-un produs ajuns pe Kickstarter. Se numete Unihertz Jelly 2 i cost 129 dolari. \r\nNu\u2026 [+1163 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "urlToImage": "https://gadget.ro/wp-content/uploads/2020/06/Unihertz-Jelly-2.jpg"}, {"description": "Orban nu va dubla aloca\u0163iile copiilor, de la 1 august. De\u015fi Parlamentul a votat dublarea, premierul spune c\u0103 nu a existat un calcul \u015fi impactul ar fi prea mare. Pre\u015fedintele liberalilor a precizat totu\u015fi c\u0103 se va acorda o garan\u0163ie a dubl\u0103rii.", "title": "Orban anun\u0163\u0103 c\u0103 nu va dubla aloca\u0163iiile copiilor, \u00een ciuda deciziei Parlamentului - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/economic/orban-anunta-ca-nu-va-dubla-alocatiile-copiilor-in-ciuda-deciziei-parlamentului-19318675", "author": "Elena Crangasu", "publishedAt": "2020-06-21T19:03:02Z", "content": "Premierul a precizat c nu sunt bani la buget pentru mrirea alocaiilor copiilor. \r\n Dei Parlamentul a votat pentru dublarea alocaiilor, Ludovic Orban insist c nu sunt bani pentru asta. \r\n Vom cuta o s\u2026 [+1337 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1686/19318675/1/fotojet-8.jpg?width=640"}, {"description": "Co\u015fmarul lui Cristi B\u0103lgr\u0103dean la FCSB s-a \u00eencheiat \u00een mod oficial. De\u015fi mai avea contract p\u00e2n\u0103 pe 30 iunie 2020, portarul \u00een v\u00e2rst\u0103 de 32 de ani a primit de la club o h\u00e2rtie care \u00eei permite s\u0103 mearg\u0103 s\u0103 se antreneze cu viitoarea sa echip\u0103, CFR Cluj.", "title": "EXCLUSIV | FCSB se destram\u0103 definitiv. Dup\u0103 Gnohere \u015fi Planic, la ro\u015f-alba\u015ftri a avut loc o nou\u0103 plecare. Desp\u0103r\u0163irea sa produs chiar \u00eenaintea meciului cu Gaz Metan - TelekomSport.ro", "url": "https://www.telekomsport.ro/exclusiv-fcsb-se-destrama-definitiv-dupa-gnohere-si-planic-la-ros-albastri-a-avut-loc-o-noua-plecare-despartirea-s-a-produs-chiar-inaintea-meciului-cu-gaz-metan-19398008", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T17:54:00Z", "content": "Comarul lui Cristi Blgrdean la FCSB s-a \u00eencheiat \u00een mod oficial. Dei mai avea contract p\u00e2n pe 30 iunie 2020, portarul \u00een v\u00e2rst de 32 de ani a primit de la club o h\u00e2rtie care \u00eei permite s mearg s se a\u2026 [+1178 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telekomsport.ro"}, "urlToImage": "//i0.1616.ro/media/541/2981/36189/19398008/1/104163155-639244436678507-5803668406487516365-n.jpg?width=1200"}, {"description": "25.000 de pistoale de calibru 9\u00d719 milimetri au fost achizi\u0163ionate de Poli\u0163ia Rom\u00e2n\u0103, \u00een numai c\u00e2teva zile, pentru \u201eac\u0163iunile \u00een stare de urgen\u0163\u0103\u201c, \u00een urma unei proceduri de achizi\u0163ie care ridic\u0103 semne de \u00eentrebare", "title": "Achizi\u0163ie cu c\u00e2ntec la Poli\u0163ia Rom\u00e2n\u0103. 10 milioane de euro da\u0163i pe pistoale \u00een starea de urgen\u0163\u0103 - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/news/eveniment/achizitie-cantec-politia-romana-10-milioane-euro-dati-pistoale-starea-urgenta-1_5eef87b55163ec42712594ac/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-06-21T17:08:21Z", "content": "acum 3 orePistoale, pistoale, dar ce marca? Cine le-a fabricat? Din ce tara? Ar fi interesant sa aflam si cine a-ncasat spaga si, asa, ca un can-can, la cat s-a ridicat spaga. Si-ar mai fi interesant\u2026 [+304 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2019/09/01/5d6b93c4892c0bb0c62f059b/974x468.png"}, {"description": "Mai devreme s-a mentionat ca companiile Basecamp si Spotify sunt nemultumite de cum merg lucrurile la magazinul de aplicatii App Store al", "title": "Compania surpriza care e nemultumita de App Store - Dojotech.ro", "url": "https://dojotech.ro/online/compania-surpriza-care-e-nemultumita-de-app-store/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T16:27:33Z", "content": "Mai devreme s-a mentionat ca companiile Basecamp si Spotify sunt nemultumite de cum merg lucrurile la magazinul de aplicatii App Store al companiei Apple din Statele Unite. Dar acum inca o companie, \u2026 [+1691 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dojotech.ro"}, "urlToImage": "https://dojotech.ro/wp-content/uploads/2020/06/Compania-surpriza-care-e-nemultumita-de-App-Store.jpg"}, {"description": "Apa face ravagii \u00een aproape toat\u0103 \u021bara. \u00cen mai multe jude\u021be din \u021bar\u0103, sunt inunda\u021bii istorice. Case sub ape, bunuri distruse, drumuri inundate, terenuri agricole inundate. \u0218i \u00een Bucure\u0219ti a fost cod portocaliu de furtuni \u0219i multe str\u0103zi au fost inundate.", "title": "VIDEO | Haos \u00een trafic dup\u0103 furtuna din Capital\u0103. Pompierii intervin pentru extragerea apei acumulate \u00een cur\u021bi \u0219i subsoluri - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/evenimente/video-haos-in-trafic-dupa-furtuna-din-capitala-pompierii-intervin-pentru-extragerea-apei-acumulate-in-curti-si-subsoluri-1326620", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-06-21T16:26:00Z", "content": "Apa face ravagii \u00een aproape toat ara. \u00cen mai multe judee din ar, sunt inundaii istorice. Case sub ape, bunuri distruse, drumuri inundate, terenuri agricole inundate. i \u00een Bucureti a fost cod portocal\u2026 [+898 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNiUyRjIxJTJGMTE5ODg2N18xMTk4/ODY3X2ludW5kYXRpZS1mdXJ0dW5hLWJ1/Y3VyZXN0aS1pbnF1YW0tcGhvdG9zLW9j/dGF2LWdhbmVhLmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4/MCZ6Yz0xJmhhc2g9NjYzZWRlOGNiZjUxZjMzNzRlYTMyMjgxM2I5NmYxMzA=.thumb.jpg"}, {"description": "Cercetatorii lucreaza la o noua modalitate de a nu permite asteroizi pe planeta Pamant si sa ne puna in pericol existenta. Este o modalitate", "title": "La ce noua modalitate anti-asteroizi lucreaza cercetatorii - Dojotech.ro", "url": "https://dojotech.ro/online/la-ce-noua-modalitate-anti-asteroizi-lucreaza-cercetatorii/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T16:01:50Z", "content": "Cercetatorii lucreaza la o noua modalitate de a nu permite asteroizi pe planeta Pamant si sa ne puna in pericol existenta. Este o modalitate care nu implica sfaramarea corpului cosmic, sfaramare care\u2026 [+1591 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dojotech.ro"}, "urlToImage": "https://dojotech.ro/wp-content/uploads/2020/06/La-ce-noua-modalitate-anti-asteroizi-lucreaza-cercetatorii.jpg"}, {"description": "Carantinarea popula\u021biilor \u0219i men\u021binerea lor \u00een case a ajutat la aplatizarea curbei de cre\u0219tere a infec\u021biei cu noul coronavirus, \u00eens\u0103 \u00een p\u0103r\u021bi ale Asiei de sud-est, aceste m\u0103suri au dus la apari\u021bia unei noi boli mortale \u2013 febra dengue, relateaz\u0103 Bloomberg.", "title": "Carantina \u0219i izolarea au dus la izbucnirea unei alte epidemii \u00een Asia. Boala ar putea fi chiar mai periculoas\u0103 dec\u00e2t COVID-19 - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/carantina-si-izolarea-au-dus-la-izbucnirea-unei-alte-epidemii-in-asia-boala-ar-putea-fi-chiar-mai-periculoasa-decat-covid-19-1326575", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-06-21T15:04:00Z", "content": "Carantinarea populaiilor i meninerea lor \u00een case a ajutat la aplatizarea curbei de cretere a infeciei cu noul coronavirus, \u00eens \u00een pri ale Asiei de sud-est, aceste msuri au dus la apariia unei noi bol\u2026 [+1095 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNiUyRjIxJTJGMTE5ODgyNV8xMTk4/ODI1X2ZlYnJhLWRlbmd1ZS1hc2lhLUdl/dHR5SW1hZ2VzLTExNjIzNjczMDguanBn/Jnc9NjQwJmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD05/MjI4NGIyZTEyMTgzOWNkMmQ0ZDRiNTcxNThhNzhhZQ==.thumb.jpg"}, {"description": "Calea Lactee are parte de o descoperire incredibila facuta de catre cercetatorii care monitorizeaza cu extrem de mare atentie galaxia noastra, foarte multi ramanand uimiti de surpriza de care au avut parte. Mai exact, se pare ca in Calea Lactee exista mai mul\u2026", "title": "Calea Lactee: UIMIRE cu Aceasta Noua Descoperire INCREDIBILA - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/06/21/calea-lactee-oceane-422329/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-06-21T13:43:25Z", "content": "Calea Lactee are parte de o descoperire incredibila facuta de catre cercetatorii care monitorizeaza cu extrem de mare atentie galaxia noastra, foarte multi ramanand uimiti de surpriza de care au avut\u2026 [+2231 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/06/Calea-Lactee-oceane-1.jpg"}, {"description": "Samsung GALAXY Note 20 Ultra urmeaza sa fie lansat cu o surpriza la care nu mai spera foarte multa lume, iar asta din cauza noutatilor care au fost anuntate pana acum cu titlu de zvon de catre diversi leakeri. Conform unor informatii venite de la una dintre c\u2026", "title": "Samsung GALAXY Note 20 Ultra: SURPRIZA la care NU mai Speram - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/06/21/samsung-galaxy-note-20-ultra-imbunatatire-422323/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-06-21T12:36:11Z", "content": "Samsung GALAXY Note 20 Ultra urmeaza sa fie lansat cu o surpriza la care nu mai spera foarte multa lume, iar asta din cauza noutatilor care au fost anuntate pana acum cu titlu de zvon de catre divers\u2026 [+1793 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/06/Samsung-GALAXY-Note-20-Ultra-imbunatatire.jpg"}, {"description": "Meciul dintre FCSB \u0219i Gaz Metan poate fi urm\u0103rit ast\u0103zi, de la ora 20:00, \u00ceN DIRECT pe Digi Sport 1, pe digisport.ro pentru abona\u021bii RCS-RDS \u0219i pe aplica\u021bia Digi Online.", "title": "LIVE VIDEO FCSB - Gaz Metan, de la ora 20:00, pe Digi Sport 1! Trupa lui Vintil\u0103, obligat\u0103 s\u0103 c\u00e2\u0219tige - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/live-video-fcsb-gaz-metan-de-la-ora-2000-pe-digi-sport-1-echipele-de-start-surprizele-lui-bogdan-vintila-858771", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-06-21T12:07:00Z", "content": "21.06.2020, 21:45\r\n<ul><li>FCSB - Gaz Metan Medias (duminic, ora 20:00, Digi Sport 1)\r\n</li><li>Academica Clinceni - Chindia T\u00e2rgovite (luni, ora 17:00, Digi Sport 1)\r\n</li></ul>Meciul dintre FCSB i \u2026 [+1477 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDYl/MkYyMSUyRjExOTg4OTVfMTE5ODg5NV9S/UFMyNzU4LmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6/Yz0xJmhhc2g9Y2UwMjFiNGUxYWUyNDM4MWQwNzc3ZGZlZTdjYWQ1MmU=.thumb.jpg"}, {"description": "Lumea showbizului din Rom\u00e2nia este \u00een stare de \u0219oc dup\u0103 ce nu mai pu\u021bin de 9 vedete ale postului de televiziune Antena 1 au fost depistate pozitiv cu noul coronavirus. Acum, autorit\u0103\u021bile \u00eencearc\u0103 s\u0103 dea de urma tuturor celor care au intrat \u00een contact cu cei d\u2026", "title": "Lovitur\u0103 dur\u0103 pentru PRO TV: Anun\u021b \u00eengrijor\u0103tor despre Adela Popescu \u0219i Cove - VoxBiz", "url": "https://voxbiz.ro/lovitura-dura-pentru-pro-tv-anunt-ingrijorator-despre-adela-popescu-si-cove.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T12:04:23Z", "content": "Lumea showbizului din Rom\u00e2nia este \u00een stare de oc dup ce nu mai puin de 9 vedete ale postului de televiziune Antena 1 au fost depistate pozitiv cu noul coronavirus.\r\nAcum, autoritile \u00eencearc s dea de\u2026 [+1707 chars]", "source": {"id": null, "name": "Voxbiz.ro"}, "urlToImage": "https://cdn.voxbiz.ro/wp-content/uploads/2020/06/cove-adela-popesu-vorbeste-lumea.jpg"}, {"description": "Social-democra\u021bii au depus, la CCR, o sesizare de posibil conflict constitu\u021bional \u00eentre Parlament \u0219i Guvern cu privire la faptul c\u0103 Executivul a adoptat o Hot\u0103r\u00e2re pentru prelungirea st\u0103rii de alert\u0103 f\u0103r\u0103 a cere \u00eencuviin\u021barea Legislativului.", "title": "PSD a sesizat un conflict la CCR cu privire la ocolirea Parlamentului de c\u0103tre Guvern pentru a prelungi starea de alert\u0103 - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/psd-a-sesizat-un-conflict-la-ccr-cu-privire-la-ocolirea-parlamentului-de-catre-guvern-pentru-a-prelungi-starea-de-alerta-1326445", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-06-21T10:35:00Z", "content": "Social-democraii au depus, la CCR, o sesizare de posibil conflict constituional \u00eentre Parlament i Guvern cu privire la faptul c Executivul a adoptat o Hotr\u00e2re pentru prelungirea strii de alert fr a c\u2026 [+1576 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNiUyRjAyJTJGMTE5MjU4MV8xMTky/NTgxX0lEMTM2ODQ4X0lOUVVBTV9QaG90/b3NfT2N0YXZfR2FuZWEuanBnJnc9NjQw/Jmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD00YjBmN2Qz/YmI5ZTM4YmI5ZTc1NzgyZjU2MzljZjE5OA==.thumb.jpg"}, {"description": "Angaja\u0163ii terasei din Vama Veche unde o angajat\u0103 a fost confirmat\u0103 cu Covid-19 au intrat \u00een izolare la domiciliu pentru 14 zile, iar terasa r\u0103m\u00e2ne \u00eenchis\u0103 p\u00e2n\u0103 la finalizarea", "title": "Angaja\u0163ii terasei din Vama Veche unde o angajat\u0103 a fost confirmat\u0103 cu Covid-19, izola\u021bi la domiciliu - HotNews", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-coronavirus-24128024-angajatii-terasei-din-vama-veche-unde-angajata-fost-confirmata-covid-19-izolati-domiciliu-tanara-este-internata-capitala.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-06-21T10:16:00Z", "content": "Dup \u00eenscrierea pe site-ul HotNews.ro, poi deschide seciunea MyHotNews ca s completezi sau s schimbi profilul de utilizator.\r\nAtenie! Logarea pe site se face cu adresa de email, nu cu nickname-ul. Adr\u2026 [+196 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2016-09-2-21263593-70-imagine-din-vama-veche.jpg"}, {"description": "Coronavirus Rom\u00e2nia, 21 iunie. Bilan\u021bul orei 13:00 - 315 cazuri noi \u0219i 12 decese \u00een ultimele 24 de ore", "title": "Coronavirus Rom\u00e2nia, 21 iunie. Bilan\u021bul orei 13:00 - 315 cazuri noi \u0219i 12 decese \u00een ultimele 24 de ore - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/coronavirus-romania-21-iunie-peste-23-000-de-persoane-infectate-si-1-500-decese.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T09:57:09Z", "content": "\u00cen prezent, \u00een Rom\u00e2nia au fost confirmate 24.045 de cazuri de Covid-19, 1.512 de decese, iar\u00a016.911 de persoane au fost declarate vindecate i externate.\r\nTimp de cinci zile la r\u00e2nd, num\u0103rul cazurilor\u2026 [+4512 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Jun2020/62131195.jpg"}, {"description": "P\u00e2n\u0103 ast\u0103zi, 1.512 persoane diagnosticate cu infec\u021bie cu COVID-19 au decedat.\u00cen intervalul...", "title": "BREAKING - 12 oameni au murit din cauza coronavirusului: to\u021bi aveau comorbidit\u0103\u021bi - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/breaking-12-oameni-au-murit-din-cauza-coronavirusului-toti-aveau-comorbiditati_1477220.html", "author": "Lucian Negrea, Reporter", "publishedAt": "2020-06-21T09:49:00Z", "content": "P\u00e2n astzi, 1.512 persoane diagnosticate cu infecie cu COVID-19 au decedat.\r\n\u00cen intervalul 20.06.2020 (10:00) 21.06.2020 (10:00) au fost \u00eenregistrate 12 decese (8 brbai i 4 femei), ale unor pacieni in\u2026 [+364 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/201611/w800/media-148001478241890300.jpg"}, {"description": "De-a lungul timpului, \"Z\u00e2na\" s-a f\u0103cut remarcat\u0103 prin hainele \u0219i accesoriile feminine pe care le poart\u0103 cu gra\u021bie. De altfel, chiar ea a recunoscut c\u0103 acesta este stilul care o avantajeaz\u0103 \u0219", "title": "Andreea Marin a dat cu b\u00e2ta \u00een balt\u0103. Gre\u0219eala care o va b\u00e2ntui toat\u0103 via\u021ba - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/andreea-marin-a-dat-cu-bata-in-balta-greseala-care-o-va-bantui-toata-viata.html", "author": "Iulia Moise", "publishedAt": "2020-06-21T08:34:55Z", "content": "De-a lungul timpului, Z\u00e2na s-a fcut remarcat prin hainele i accesoriile feminine pe care le poart cu graie. De altfel, chiar ea a recunoscut c acesta este stilul care o avantajeaz i c, \u00eembarcat astfe\u2026 [+1708 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2019/10/andreea-marin-plange-1.png"}, {"description": "Suma incredibil\u0103 pentru care a fost v\u00e2ndut\u0103 o chitar\u0103 a lui Kurt Cobain. GALERIE FOTO", "title": "Suma incredibil\u0103 pentru care a fost v\u00e2ndut\u0103 o chitar\u0103 a lui Kurt Cobain. GALERIE FOTO - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/show-buzz/entertainment/suma-incredibila-pentru-care-a-fost-vanduta-o-chitara-a-lui-kurt-cobain-galerie-foto.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T08:30:00Z", "content": "Chitara cu care solistul formaiei Nirvana, Kurt Cobain, a c\u00e2ntat \u00een cadrul memorabilului concert \"MTV Unplugged\" s-a v\u00e2ndut la licitaie pentru suma record de 6.010.000 de dolari, a anunat casa de lic\u2026 [+1288 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Jun2020/62132425.jpg"}], "totalResults": 36}