{"status": "ok", "articles": [{"description": "", "title": "Super-oferta anun\u021bat\u0103 de Gigi Becali dup\u0103 finala Cupei: \"Acum pot s\u0103 iau 8 milioane pe Dennis Man, din clauze ajung la 24\" - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/cupa-romaniei/super-oferta-anuntata-de-gigi-becali-dupa-finala-cupei-acum-pot-sa-iau-8-milioane-pe-dennis-man-din-clauze-ajung-la-24-876144", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-07-22T20:41:00Z", "content": "<ul><li>FC Arges - Mioveni (vineri, ora 17:30, Digi Sport 1)\r\n</li><li>Udinese - Juventus (joi, ora 20:30, Digi Sport 1)\r\n</li></ul>Super-oferta anunat de Gigi Becali dup finala Cupei: \"Acum pot s ia\u2026 [+1358 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDcl/MkYyMyUyRjEyMDg5NDRfMTIwODk0NF9t/YW4uanBnJnc9NjQwJmg9NDgwJnpjPTEm/aGFzaD05ZTdjMDkxMDU3ZmYyNGE2NmNkNzBmYjdiZGUyMGVlNg==.thumb.jpg"}, {"description": "Continu\u0103m ast\u0103zi s\u0103 v\u0103 ar\u0103t\u0103m alte exemple de clien\u0163i politici pe care partidele i-au plasat \u00een func\u0163ii bine pl\u0103tite \u00een diverse companii de stat sau institu\u0163ii publice. Mul\u0163i ajung s\u0103 c\u00e2\u015ftige mii de euro lunar doar pentru c\u0103 fac parte dintr-un Comitet sau Con\u2026", "title": "Statul la stat | Re\u021beta succesului \u00een via\u021b\u0103: Pile la partid(e) pentru func\u021bii c\u0103ldu\u021be cu salarii uria\u0219e - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/special/statul-la-stat/statul-la-stat-reteta-succesului-in-viata-pile-la-partide-pentru-functii-caldute-cu-salarii-uriase-1342074", "author": "Toma Petcu", "publishedAt": "2020-07-22T20:16:00Z", "content": "Continum astzi s v artm alte exemple de clieni politici pe care partidele i-au plasat \u00een funcii bine pltite \u00een diverse companii de stat sau instituii publice. Muli ajung s c\u00e2tige mii de euro lunar do\u2026 [+7106 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNyUyRjIyJTJGMTIwODkzMF8xMjA4/OTMwX3RvbmktZ3JlYmxhLWlucXVhbS1w/aG90b3MtZ2VvcmdlLWNhbGluLmpwZyZ3/PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9NmUz/ZDBlNjM2M2E1NzM3NzNhYTRlNDYwYzIyYzMyNzY=.thumb.jpg"}, {"description": "Ilie Dumitrescu, schimb t\u0103ios de replici cu Gigi Becali: \u201e\u021ai-am dat foarte mul\u021bi bani \u00eemprumut! \u0218tii c\u0103 Pipera era zona defavorizat\u0103\u201d", "title": "Ilie Dumitrescu, scandal \u00ceN DIRECT cu Gigi Becali: \u201e\u021ai-am dat foarte mul\u021bi bani \u00eemprumut! Nu e\u0219ti s\u0103n\u0103tos, \u00ee\u021b - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/ilie-dumitrescu-schimb-taios-de-replici-cu-gigi-becali-ti-am-dat-foarte-multi-bani-imprumut-605349.html", "author": "GSP.RO", "publishedAt": "2020-07-22T20:15:04Z", "content": "Ringier Sportal:Gazeta Sporturilor ,\u00a0 GSP.ro,\u00a0 Tolo.ro,\u00a0 Blogsport.ro,\u00a0 Campionate.ro,\u00a0 EchipaFantastica.ro,\u00a0 Premium GSP \u00a0\u00a0 Ringier Romania:Ringier,\u00a0 Ziarul Libertatea,\u00a0 Libertatea pentru femei,\u00a0 ti\u2026 [+280 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/22072020/1595450873495.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "Victoria ob\u0163inut\u0103 de FCSB \u00eenseamn\u0103 calificarea \u00een preliminariile Europa League at\u00e2t a echipei bucure\u015ftene, c\u00e2t \u015fi a forma\u0163iei FC Boto\u015fani.", "title": "VIDEO. FCSB a c\u00e2\u0219tigat Cupa Rom\u00e2niei 2020, \u00eenving\u00e2nd-o \u00een final\u0103 pe Sepsi. Meciul, dedicat eroilor din pandemie - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/sport/fotbal/fcsb-a-castigat-cupa-romaniei-2020-invingand-o-in-finala-pe-sepsi-1342073", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-07-22T19:53:00Z", "content": "FCSB a cucerit Cupa Rom\u00e2niei la fotbal, miercuri seara, dup ce a \u00eenvins-o \u00een final pe Sepsi OSK Sf\u00e2ntu Gheorghe, cu scorul de 1-0 (0-0).\u00a0FCSB i-a trecut astfel \u00een palmares al 23-lea su trofeu al Cupe\u2026 [+4108 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNyUyRjIyJTJGMTIwODkyNF8xMjA4/OTI0X2Zjc2Itc2Vwc2ktaW5xdWFtLWdh/bmVhLmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0x/Jmhhc2g9YTIyZjI5ZTcyOWRkNGEyY2JhMzcxOTFmNGNiY2FkOWU=.thumb.jpg"}, {"description": "Rom\u00e2nia, \u00een topul \u0163\u0103rilor europene cu cele mai multe \u00eemboln\u0103viri raportate zilnic", "title": "Rom\u00e2nia, \u00een topul \u0163\u0103rilor europene cu cele mai multe \u00eemboln\u0103viri raportate zilnic - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/romania-este-in-topul-tarilor-europene-cu-cele-mai-multe-imbolnaviri-raportate-zilnic.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-22T18:45:35Z", "content": "Cu peste o mie de cazuri noi \u00eentr-o singur zi, Rom\u00e2nia este acum \u00een topul nedorit al rilor europene cu cele mai multe \u00eembolnviri raportate zilnic.\r\nDac\u0103 \u00een urm\u0103 cu doar o lun\u0103 ne aflam \u00een coada clasa\u2026 [+2909 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Jul2020/62138382.jpg"}, {"description": "eMAG \u00eel listeaz\u0103 pe OnePlus Nord \u00een etapa de precomand\u0103.", "title": "OnePlus Nord la precomand\u0103 prin eMAG - Gadget.ro", "url": "https://gadget.ro/oneplus-nord-la-precomanda-prin-emag/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-22T18:17:48Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "urlToImage": "https://gadget.ro/wp-content/uploads/2020/07/OnePlus-Nord-8.png"}, {"description": "Astronomii au surprins prima imagine a dou\u0103 tinere planete orbit\u00e2nd o stea asem\u0103n\u0103toare Soarelui din sistemul nostru solar, relateaz\u0103 DPA, citat\u0103 de Agerpres.", "title": "Prima imagine a dou\u0103 planete care orbiteaz\u0103 o stea asem\u0103n\u0103toare Soarelui, la 300 de ani-lumin\u0103 - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/sci-tech/descoperiri/prima-imagine-a-doua-planete-care-orbiteaza-o-stea-asemanatoare-soarelui-la-300-de-ani-lumina-1342022", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-07-22T17:03:00Z", "content": "Astronomii au surprins prima imagine a dou tinere planete orbit\u00e2nd o stea asemntoare Soarelui din sistemul nostru solar, relateaz DPA, citat de Agerpres.\r\nImaginea direct a acestor exoplanete i a ste\u2026 [+1719 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNyUyRjIyJTJGMTIwODg2NF8xMjA4/ODY0X29yYml0ZS1wbGFuZXRlLWVzby1v/cmcucG5nJnc9NjQwJmg9NDgwJnpjPTEm/aGFzaD00ODllODViNzQxNTk0NmIzZmU2ZDQzNjk1MDM2ZTc2Mg==.thumb.jpg"}, {"description": "Mihai Bendeac, jurat \u00een cadrul emisiunii \u201eiUmor\u201d, \u0219i-a l\u0103sat fanii f\u0103r\u0103 cuvinte atunci c\u00e2nd a postat o fotografie pe conturile sale de socializare.", "title": "Mihai Bendeac, de nerecunoscut | Foto - DCNews", "url": "https://www.dcnews.ro/mihai-bendeac-de-nerecunoscut-foto_761091.html", "author": "Rodica Mitu", "publishedAt": "2020-07-22T16:48:17Z", "content": "Mihai Bendeac, jurat \u00een cadrul emisiunii iUmor, i-a lsat fanii fr cuvinte atunci c\u00e2nd a postat o fotografie pe conturile sale de socializare.Cu toii tii cum arat acum, pentru c \u00eel vedei frecvent, fie\u2026 [+209 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/201910/w460/bendeac-iumor_46470000.jpg"}, {"description": "Samsung a dat startul celor 2 s\u0103pt\u0103m\u00e2ni de lans\u0103ri care ne a\u015fteapt\u0103 \u015fi a anun\u0163at ast\u0103zi modelul de telefon Samsung Galaxy Z Flip 5G. Terminalul e practic un upgrade de CPU \u015fi conectivitate pentru Z Flip de la \u00eenceputul anului", "title": "Samsung Galaxy Z Flip 5G devine oficial: telefon pliabil cu procesor Snapdragon 865+, 5G, culori noi - Mobilissimo.ro", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-telefoane/samsung-galaxy-z-flip-5g-devine-oficial", "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "publishedAt": "2020-07-22T16:06:30Z", "content": "Samsung a dat startul celor 2 sptm\u00e2ni de lansri care ne ateapt i a anunat astzi modelul de telefon Samsung Galaxy Z Flip 5G. Terminalul e practic un upgrade de CPU i conectivitate pentru Z Flip de la\u2026 [+1521 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "urlToImage": "https://images2.mobilissimo.ro/hlS/5f1863bc275bc.jpg"}, {"description": "Iohannis: 34 de miliarde de euro sunt destina\u021bi relans\u0103rii \u0219i revigor\u0103rii economice a Rom\u00e2niei", "title": "Iohannis: 34 de miliarde de euro sunt destina\u021bi relans\u0103rii \u0219i revigor\u0103rii economice a Rom\u00e2niei - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/politic/iohannis-34-de-miliarde-de-euro-sunt-destinati-relansarii-si-revigorarii-economice-a-romaniei.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-22T15:45:00Z", "content": "Preedintele Klaus Iohannis a declarat miercuri c fondurile \u00een valoare de 80 de miliarde de euro obinute de la Uniunea European vor fi folosite pentru reconstruirea economic a Rom\u00e2niei.\r\n\u0218eful statulu\u2026 [+7258 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/May2020/62123959.jpg"}, {"description": "Cincizeci de angaja\u021bi ai celui mai mare angajator din jude\u021bul Br\u0103ila - o fabric\u0103 de cablaje auto cu 3.400 de salaria\u021bi - au fost diagnostica\u021bi cu COVID-19. Prefectul Br\u0103ilei, C\u0103t\u0103lin Boboc, \u00eei", "title": "VIDEO Focar de COVID-19 la cea mai mare companie din Br\u0103ila, care are 3.400 de angaja\u0163i. Prefect: Dac\u0103 - HotNews", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-coronavirus-24188448-video-focar-covid-19-cea-mai-mare-companie-din-braila-care-are-3-400-angajati-prefect-daca-nu-protejati-vom-obligati-inchidem-fabrica.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-07-22T15:24:00Z", "content": "Dup \u00eenscrierea pe site-ul HotNews.ro, poi deschide seciunea MyHotNews ca s completezi sau s schimbi profilul de utilizator.\r\nAtenie! Logarea pe site se face cu adresa de email, nu cu nickname-ul. Adr\u2026 [+196 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-04-23-23909255-70-testare-covid-19.jpg"}, {"description": "Alert\u0103 \u00een Rom\u00e2nia. Carantin\u0103 total\u0103 \u00eentr-o localitate, din cauza \u00eemboln\u0103virilor cu Covid-19", "title": "Alert\u0103 \u00een Rom\u00e2nia. Carantin\u0103 total\u0103 \u00eentr-o localitate, din cauza \u00eemboln\u0103virilor cu Covid-19 - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/alerta-in-romania-carantina-totala-intr-o-localitate-din-cauza-imbolnavirilor-cu-covid-19.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-22T14:49:57Z", "content": "Departamentul pentru Situaii de Urgen a anunat, miercuri, c se instituie carantina zonal \u00een localitatea Cartojani din judeul Giurgiu, dup ce s-au \u00eenregistrat 32 de persoane infectate cu noul coronvir\u2026 [+4066 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Jul2020/62138303.jpg"}, {"description": "Apari\u021bie de senza\u021bie a Anc\u0103i \u021aurca\u0219iu, dup\u0103 anun\u021bul divor\u021bului. Artista a urcat pe scen\u0103 din nou, iar fanii au remarcat imediat schimbarea ei de look. Este prima apari\u021bie public\u0103 a frumoasei c\u00e2nt\u0103re\u021be de c\u00e2nd s-a desp\u0103r\u021bit de Cristian Gerogescu. Anca \u021aurca\u0219iu\u2026", "title": "Anca \u021aurca\u0219iu, schimbare radical\u0103 de look! Cum a ajuns s\u0103 arate artista, dup\u0103 divor\u021bul de Cristian Georgescu. Foto - IMPACT", "url": "https://www.impact.ro/anca-turcasiu-schimbare-radicala-de-look-cum-a-ajuns-sa-arate-artista-dupa-divortul-de-cristian-georgescu-foto-66538.html", "author": "Andrei Cezar", "publishedAt": "2020-07-22T14:26:55Z", "content": "Apariie de senzaie a Anci urcaiu, dup anunul divorului. Artista a urcat pe scen din nou, iar fanii au remarcat imediat schimbarea ei de look. Este prima apariie public a frumoasei c\u00e2ntree de c\u00e2nd s-a\u2026 [+2309 chars]", "source": {"id": null, "name": "Impact.ro"}, "urlToImage": "https://www.impact.ro/wp-content/uploads/2020/07/cum-arata-anca-turcasiu-nemachiata-si-necoafata-la-47-de-ani-nici-nu-ai-recunoaste-o-498906-1-1280x720-1.jpg"}, {"description": "Coronavirus a lovit puternic campioana Romaniei, iar antrenorul Dan Petrescu a fost internat in spital.", "title": "BREAKING NEWS! CFR Cluj in ALERTA! Dan Petrescu a fost INTERNAT! Ce se intampla cu jucatorii - SPORT.RO", "url": "https://www.sport.ro/liga-1/breaking-news-cfr-cluj-in-alerta-dan-petrescu-a-fost-internat-ce-se-intampla-cu-jucatorii.html", "author": "Sport.ro", "publishedAt": "2020-07-22T13:42:49Z", "content": "Coronavirus a lovit puternic campioana Romaniei, iar antrenorul Dan Petrescu a fost internat in spital.\r\nNu mai putin de 11 cazuri de coronavirus au fost descoperite la clubul din Gruia, printre care\u2026 [+654 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2020/07/22/image_galleries/705247/breaking-news-cfr-cluj-in-alerta-dan-petrescu-a-fost-internat-ce-se-intampla-cu-jucatorii_1_size6.jpg"}, {"description": "\"Bucure\u0219ti, 21 iulie 2020 \u2013 Samsung a prezentat ast\u0103zi \u00een cadrul unui eveniment online televizoarele din gama QLED 4K, QLED 8K 2020, precum \u0219i seria Lifestyle, care sunt disponibile \u0219i \u00een Rom\u00e2nia.\u00a0 \u00cen cadrul evenimentului, Victor Arm\u0103\u0219elu, Head of Consumer El\u2026", "title": "Samsung Lanseaza televizoarele QLED 4K si 8K inclusiv in Romania - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/07/22/samsung-televizoarele-qled-4k-8k-romania-426657/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-07-22T12:06:10Z", "content": "Bucureti, 21 iulie 2020 Samsung a prezentat astzi \u00een cadrul unui eveniment online televizoarele din gama QLED 4K, QLED 8K 2020, precum i seria Lifestyle, care sunt disponibile i \u00een Rom\u00e2nia.\u00a0\r\n\u00cen cadr\u2026 [+4339 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/07/Samsung-televizoarele-QLED-4K-8K-Romania.jpg"}, {"description": "Unitatea mobil\u0103 ATI, trimis\u0103 la Gala\u0163i de ministrul S\u0103n\u0103t\u0103\u0163ii, nu poate fi folosit\u0103 din cauza lipsei de personal. Reprezentan\u0163ii spitalului \u015fi autorit\u0103\u0163ile locale sus\u0163in c\u0103 au f\u0103cut mai multe demersuri pentru a rezolva problema. \u00cen lips\u0103 de solu\u0163ii, autorit\u0103\u0163\u2026", "title": "Unitatea mobil\u0103 de Terapie Intensiv\u0103, trimis\u0103 la Gala\u0163i de ministrul S\u0103n\u0103t\u0103\u0163ii, nu poate fi folosit\u0103 - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/social/unitatea-mobila-terapie-intensiva-galati-nu-poate-fi-folosita-lipsa-personal-19435817", "author": "Petru Mazilu", "publishedAt": "2020-07-22T11:24:14Z", "content": "Unitatea mobil de Terapie Intensiv are 12 paturi pentru bolnavii de COVID-19, aflai \u00een stare grav. Aceasta a sosit la Galai \u00een urm cu nou zile i de atunci st nefolosit \u00een curtea Spitalului Judeean di\u2026 [+4021 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1688/19435817/2/whatsapp-image-2020-07-15-at-19-35-48-1.jpg?width=640"}, {"description": "Pre\u0219edintele Klaus Iohannis a participat miercuri la Craiova la o vizit\u0103 a uzinei Ford. La finalul vizitei pre\u0219edintele s-a declarat \u00eenc\u00e2ntat de modul \u00een care func\u021bioneaz\u0103 uzina \u0219i a felicitat echipa Ford pentru \u201eexemplul foarte bun despre cum trebuie s\u0103 func\u2026", "title": "Iohannis a testat la Craiova ultimul model Ford: Mi-a pl\u0103cut ma\u0219ina. Exist\u0103 inten\u021bia de a extinde fabrica \u0219i sper s\u0103 fie un mare succes - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/economie/iohannis-a-testat-la-craiova-ultimul-model-ford-mi-a-placut-masina-exista-intentia-de-a-extinde-fabrica-si-sper-sa-fie-un-mare-succes-1341761", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-07-22T11:14:00Z", "content": "Preedintele Klaus Iohannis a participat miercuri la Craiova la o vizit a uzinei Ford. La finalul vizitei preedintele s-a declarat \u00eenc\u00e2ntat de modul \u00een care funcioneaz uzina i a felicitat echipa Ford \u2026 [+2013 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNyUyRjIyJTJGMTIwODcyOV8xMjA4/NzI5X29yaWdpbmFsX3Zpeml0YV9mb3Jk/X2NyYWlvdmFfMjItMDctMjAyMF8xMy5q/cGcmdz02NDAmaD00ODAmemM9MSZoYXNo/PTJhYmMwZWM1YjZiMGVmMjZkMjQ4YmIwNTY4NTgzOTkz.thumb.jpg"}, {"description": "", "title": "BREAKING: Rom\u00e2nia a dep\u0103\u015fit pentru prima oar\u0103 pragul de 1.000 de cazuri pe zi - Ziarul Financiar", "url": "https://www.zf.ro/eveniment/breaking-romania-a-depasit-pentru-prima-oara-pragul-de-1-000-de-19435752", "author": "\u015etefan Stan", "publishedAt": "2020-07-22T10:47:04Z", "content": "P\u00e2n astzi, 22 iulie, pe teritoriul Rom\u00e2niei, au fost confirmate 40.163 de cazuri de persoane infectate cu noul coronavirus (COVID 19). 24.663 de pacieni au fost declarai vindecai i 2.693 de pacieni a\u2026 [+1473 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.zf.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1481/10386/19435752/1/profimedia-0516401649.jpg?width=600"}, {"description": "Grupul de Comunicare Strategic\u0103 din cadrul Ministerului Afacerilor Interne actualizeaz\u0103 \u00een fiecare zi la ora 13:00 datele cu privire la num\u0103rul infec\u021biilor, vindec\u0103rilor \u0219i deceselor de COVID-19 \u00een Rom\u00e2nia.", "title": "MAI - bilan\u021b COVID-19. S-a trecut pragul de 1.000 de cazuri/zi \u00een Rom\u00e2nia - 22 iulie 2020 - UPDATE - DCNews", "url": "https://www.dcnews.ro/mai---bilant-covid-19--s-a-trecut-pragul-de-1-000-de-cazuri-zi-in-romania---22-iulie-2020_760978.html", "author": "Alexandru Ichim", "publishedAt": "2020-07-22T10:41:15Z", "content": "Grupul de Comunicare Strategic din cadrul Ministerului Afacerilor Interne actualizeaz \u00een fiecare zi la ora 13:00 datele cu privire la numrul infeciilor, vindecrilor i deceselor de COVID-19 \u00een Rom\u00e2nia\u2026 [+5418 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/202004/w460/coronavirus-pandemie_15514800.jpg"}, {"description": "La mijloc de s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103 iat\u0103 c\u0103 phablet-ul Samsung Galaxy Note 20 Ultra bifeaz\u0103 cel mai important leak de p\u00e2n\u0103 acum, noul terminal fiind dezv\u0103luit \u00een totalitate de c\u0103tre publica\u021bia german\u0103 Winfuture.de", "title": "Samsung Galaxy Note 20 Ultra dezv\u0103luit \u00een totalitate; Galerie de imagini, specifica\u021bii \u0219i inaugurare Gorilla Glass 7 - Mobilissimo.ro", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-telefoane/samsung-galaxy-note-20-ultra-dezvaluit-in-totalitate", "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "publishedAt": "2020-07-22T09:50:56Z", "content": "La mijloc de sptm\u00e2n iat c phablet-ul Samsung Galaxy Note 20 Ultra bifeaz cel mai important leak de p\u00e2n acum, noul terminal fiind dezvluit \u00een totalitate de ctre publicaia german Winfuture.de. Asta \u00eens\u2026 [+3883 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "urlToImage": "https://images2.mobilissimo.ro/02o/5f180c9c14f93.jpg"}], "totalResults": 36}