{"status": "ok", "articles": [{"description": "A doua surpriz\u0103 mare \u00een sferturile Champions League a avut-o protagonist\u0103 pe Lyon. Dup\u0103 Leipzig, francezii merg \u0219i ei \u00een semifinale, dup\u0103 ce au eliminat Manchester City \u00een urma unui meci nebun.", "title": "Manchester City - Lyon 1-3. Meci nebun \u00een ultimul sfert din UCL \u0219i surpriza continu\u0103. Performan\u021b\u0103 uria\u0219\u0103 a francezilor - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/champions-league/manchester-city-lyon-1-3-meci-nebun-in-ultimul-sfert-din-ucl-si-surpriza-continua-performanta-uriasa-a-francezilor-889833", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-08-15T20:55:00Z", "content": "<ul><li>Inter - Shakhtar Donetsk (luni, ora 22:00, Digi Sport 1)\r\n</li><li>Sevilla - Manchester United (duminic, ora 22:00, Digi Sport 1)\r\n</li></ul>Britanicii au \u00eenceput \u00een for i au ratat prima ans \u2026 [+5588 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDgl/MkYxNiUyRjEyMTY5MTVfMTIxNjkxNV9j/aXR5LWx5b24tY29sYWouanBnJnc9NjQw/Jmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD1iNTYwYmE5/YTllODAzZDJkYTU1MjA5ZTc4NDM2NWU5Nw==.thumb.jpg"}, {"description": "Un aspirator f\u00c4\u0083r\u00c4\u0083 sac este oarecum o inova\u010c\u203aie \u0102\u00aen lumea aspiratoarelor.", "title": "Avantajele ?(TM)i dezavantajele unui aspirator f?r? sac - Kudika", "url": "https://www.kudika.ro/articol/good-vibes/62487/avantajele-si-dezavantajele-unui-aspirator-fara-sac.html", "author": "Echipa Kudika", "publishedAt": "2020-08-15T20:05:54Z", "content": "Un aspirator f\u00c4\u0083r\u00c4\u0083 sac este oarecum o inovaie \u00aen lumea aspiratoarelor.Iar ele au c\u00e2tigat teren \u00een faa aspiratoarelor convenionale, indiferent dac\u00c4\u0083 oamenii le-au g\u00c4\u0083sit mai uor de utilizat, cur\u00c4\u0083at \u2026 [+3223 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kudika.ro"}, "urlToImage": "https://img.kudika.ro/storage/articles_share/62487/1597490604.jpg"}, {"description": "Protestatar ucis la Minsk. Momentul \u00een care a fost \u00eempu\u0219cat a fost surprins de camerele video ale jurnali\u0219tilor care filmau manifesta\u021bia din capitala statului Belarus. La scurt timp dup\u0103 uciderea t\u00e2n\u0103rului, pre\u0219edintele Aleksandr Luka\u0219enko a anun\u021bat c\u0103\u00a0Vladim\u2026", "title": "VIDEO | Momentul \u00een care un manifestant pa\u0219nic din Belarus este \u00eempu\u0219cat mortal, surprins de camerele de filmare ale jurnali\u0219tilor - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/ue/video-momentul-in-care-un-manifestant-pasnic-din-belarus-este-impuscat-mortal-surprins-de-camerele-de-filmare-ale-jurnalistilor-1353591", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-08-15T18:54:00Z", "content": "\u00cenc un protestatar ucis la Minsk. Momentul \u00een care a fost \u00eempucat a fost surprins de camerele video ale jurnalitilor care filmau manifestaia din capitala statului Belarus. La scurt timp dup uciderea \u2026 [+1364 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwOCUyRjE1JTJGMTIxNjg3M18xMjE2/ODczX21hbmlmZXN0YW50LXVjaXMtYmVs/YXJ1cy1taW5zay5qcGcmdz02NDAmaD00/ODAmemM9MSZoYXNoPTI5M2Q2MTk3MDM1MDQ4OTZmNTQwZTU5ZThiNTQ1ZTIw.thumb.jpg"}, {"description": "Azdren Llullaku revine in Romania dupa un an in Belarus.", "title": "Fostul golgeter din Liga 1 care a acceptat sa joace in B! \"M-am dus la impresarul meu si era cineva la el!\" Cu cine a semnat Llullaku - SPORT.RO", "url": "https://www.sport.ro/liga-2/fostul-golgeter-din-liga-1-care-a-acceptat-sa-joace-in-b-m-am-dus-la-impresarul-meu-si-era-cineva-la-el.html", "author": "Sport.ro", "publishedAt": "2020-08-15T17:37:28Z", "content": "Azdren Llullaku revine in Romania dupa un an in Belarus.\r\nLlullaku, plecat de la Astra in 2019 pentru un contract la Soligorsk, va juca in B pentru Concordia Chiajna.\r\nFost golgeter al Ligii 1 in per\u2026 [+684 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2020/08/15/image_galleries/706848/fostul-golgeter-din-liga-1-care-a-acceptat-sa-joace-in-b-m-am-dus-la-impresarul-meu-si-era-cineva-la-el_1_size6.jpg"}, {"description": "Rom\u00e2nia ar fi putut avea un poten\u021bial turistic uria\u0219, dar pare blocat\u0103 \u00eentr-un labirint f\u0103r\u0103 sc\u0103pare. \u201dCine nu sare ia condamnare\u201d ar trebui s\u0103 aib\u0103 loc pe plajele din Rom\u00e2nia, acolo unde corup\u021bia \u00een floare nu deranjeaz\u0103 pe nimeni.", "title": "DOVADA c\u0103 Rom\u00e2nia e PR\u0102BU\u0218IT\u0102 TURISTIC. Paralel\u0103 cu GRECIA, leg\u0103tur\u0103 cu Lefkada - DCNews", "url": "https://www.dcnews.ro/dovada-ca-romania-e-prabusita-turistic-paralela-cu-grecia-legatura-cu-lefkada_765452.html", "author": "Roxana Neagu", "publishedAt": "2020-08-15T17:12:20Z", "content": "Rom\u00e2nia ar fi putut avea un potenial turistic uria, dar pare blocat \u00eentr-un labirint fr scpare. Cine nu sare ia condamnare ar trebui s aib loc pe plajele din Rom\u00e2nia, acolo unde corupia \u00een floare nu \u2026 [+4632 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/201712/w460/navagio_nava_01136800.jpg"}, {"description": "Dup\u0103 \u00eenfr\u00e2ngerea categoric\u0103 a\u00a0Barcelonei cu\u00a0Bayern Munchen,\u00a0scor 2-8,\u00a0Gerard Pique\u00a0(33 de ani) a l\u0103sat senza\u021bia c\u0103 ar putea p\u0103r\u0103si\u00a0Catalonia.", "title": "Gerard Pique, chemat s\u0103 joace \u00een Liga 1! \u201dDac\u0103 vrea s\u0103 plece de la Barcelona, \u00eel a\u0219tept\u0103m aici!\u201d - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/champions-league/gerard-pique-chemat-sa-joace-in-liga-1-daca-vrea-sa-plece-de-la-barcelona-il-asteptam-aici-890042", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-08-15T17:11:00Z", "content": "<ul><li>Inter - Shakhtar Donetsk (luni, ora 22:00, Digi Sport 1)\r\n</li><li>Sevilla - Manchester United (duminic, ora 22:00, Digi Sport 1)\r\n</li></ul>Gerard Pique, ateptat la... Poli Iai: \u00cel ateptm!\r\n\u2026 [+1458 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDgl/MkYxNSUyRjEyMTY3OTNfMTIxNjc5M19w/aXF1ZS5qcGcmdz02NDAmaD00ODAmemM9/MSZoYXNoPTYxYjEwZTYyNjdiZTA4MDhhNGFlYjM3NWM3NGE0Nzdk.thumb.jpg"}, {"description": "Un b\u0103rbat a murit, iar dou\u0103 femei \u015fi un copil \u00een v\u00e2rst\u0103 de 2 ani au fost duse la spital, s\u00e2mb\u0103t\u0103, dup\u0103 impactul dintre dou\u0103 ma\u015fini, \u00een comuna R\u0103te\u015fti, jude\u0163ul Arge\u015f.", "title": "FOTO & VIDEO: Accident grav \u00een Arge\u015f: O persoan\u0103 a murit, iar alte trei, printre care \u015fi un copil de - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/social/accident-grav-in-arges-19507356", "author": "Laura Buciu", "publishedAt": "2020-08-15T16:45:00Z", "content": "Un brbat a murit, iar dou femei i un copil \u00een v\u00e2rst de 2 ani au fost duse la spital, s\u00e2mbt, dup impactul dintre dou maini, \u00een comuna Rteti, judeul Arge. Potrivit ISU Arge, \u00een urma impactului dintre d\u2026 [+746 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1688/19507356/6/whatsapp-image-2020-08-15-at-19-33-33.jpg?width=640"}, {"description": "Pre\u015fedintele american, Donald Trump, a acordat companiei ByteDance termenul de 90 de zile pentru...", "title": "Donald Trump a dat un ULTIMATUM: 90 de zile pentru v\u00e2nzarea filialei din SUA a TikTok - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/donald-trump-a-dat-un-ultimatum-90-de-zile-pentru-vanzarea-filialei-din-sua-a-tiktok_1496177.html", "author": "Remus Vlad, Redactor", "publishedAt": "2020-08-15T15:43:00Z", "content": "Preedintele american, Donald Trump, a acordat companiei ByteDance termenul de 90 de zile pentru a vinde filiala din SUA a reelei de socializare TikTok, intensific\u00e2nd astfel presiunile asupra grupului\u2026 [+1868 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/201911/w800/media-157268248627093300.png"}, {"description": "Copilul-geniu din India a prezis c\u0103, \u00een septembrie, omenirea va avea de \u00eenfruntat un nou dezastru. Acesta a anun\u021bat c\u0103 dup\u0103 ce pandemia de coronavirus se va sf\u00e2r\u0219i vor urma alte dezastre pentru omenir", "title": "Copilul-geniu din India care a prezis pandemia anun\u021b\u0103 un nou dezastru! \"Din septembrie\u2026\" - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/copilul-geniu-din-india-care-a-prezis-pandemia-anunta-un-nou-dezastru-din-septembrie.html", "author": "Daniel Spasov", "publishedAt": "2020-08-15T15:22:30Z", "content": "Copilul-geniu din India a prezis c, \u00een septembrie, omenirea va avea de \u00eenfruntat un nou dezastru. Acesta a anunat c dup ce pandemia de coronavirus se va sf\u00e2ri vor urma alte dezastre pentru omenire.\r\n\u2026 [+1715 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2020/08/abhigya-anand-astrolog-1024x614.jpg"}, {"description": "C\u00e2ndva era Broadway-ul Bucure\u0219tiului, zon\u0103 de promenad\u0103. Ast\u0103zi e o urm\u0103 a ceea ce a fost, st\u0103 s\u0103 se d\u0103r\u00e2me peste cluburi \u0219i shaormerii.", "title": "Cum a disp\u0103rut Broadway-ul Bucure\u0219tiului. \u00cen locul cinematografelor de alt\u0103dat\u0103, sunt shaormerii \u0219i cluburi. \u00cen rest, RUINE - DCNews", "url": "https://www.dcnews.ro/cum-a-disparut-broadway-ul-bucurestiului-in-locul-cinematografelor-de-altadata-sunt-shaormerii-si-cluburi-in-rest-ruine_765436.html", "author": "Roxana Neagu", "publishedAt": "2020-08-15T14:58:44Z", "content": "C\u00e2ndva era Broadway-ul Bucuretiului, zon de promenad. Astzi e o urm a ceea ce a fost, st s se dr\u00e2me peste cluburi i shaormerii.\u00a0Broadway-ul Bucuretiului\r\nBulevardul Regina Elisabeta era, \u00eenainte de r\u2026 [+2936 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/202008/w460/bulevardul-regina-elisabeta-6-martie_52115400.jpeg"}, {"description": "Simona Halep (28 de ani, 2 WTA) este \u00een finala de la Praga, dup\u0103 ce a trecut de Irina Begu (29 de ani, 82 WTA), scor 7-6 (2), 6-3.", "title": "Simona Halep e \u00een final\u0103 la WTA Praga! Victorie \u00een dou\u0103 seturi cu Irina Begu \u00bb Cu cine se va duela \u00een final\u0103 - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/sporturi/tenis/simona-halep-victorie-cu-irina-begu-in-semifinala-wta-praga-joaca-finala-cu-elise-mertens-607366.html", "author": "Gazeta Sporturilor", "publishedAt": "2020-08-15T14:50:53Z", "content": "<ul><li>Simona Halep va juca \u00een final cu belgianca Elise Mertens (24 de ani, 23 WTA) \u00eentr-un meci care se va juca duminic, de la 14:30, liveTEXT pe GSP.RO i \u00een direct pe Digi Sport 2.</li></ul>Irina \u2026 [+5942 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/15082020/1597497384672.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "Gabriel Cotabi\u0163\u0103 a fost surprins la o repeti\u021bie, la un complex din sta\u0163iunea Olimp, iar turi\u0219tilor nu le-a venit s\u0103 cread\u0103 c\u00e2nd l-au v\u0103zut pe artist. Cei care au venit s\u0103-l asculte la concert sus\u021binut", "title": "Gabriel Cotabi\u0163\u0103, apari\u0163ie \u015focant\u0103 pe litoral. Au \u00eencremenit c\u00e2nd l-au v\u0103zut! FOTO - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/gabriel-cotabita-de-nerecunoscut-aparitia-sa-pe-litoral-a-socat-lumea-foto.html", "author": "Antonia Hendrik", "publishedAt": "2020-08-15T14:49:55Z", "content": "Gabriel Cotabi a fost surprins la o repetiie, la un complex din staiunea\u00a0 Olimp, iar turitilor nu le-a venit s cread c\u00e2nd l-au vzut pe artist.\u00a0 Cei care au venit s-l asculte la concert susinut pe lit\u2026 [+1921 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2019/04/gabriel-cotabita-despre-accidentul-cardio-respirator-de-acum-pat.jpg"}, {"description": "Este scandal \u00een jurul laserului de la M\u0103gurele. Directorul Nicolae Zamfir a fost revocat din func\u021bie, vineri sear\u0103, de ministrul educa\u021biei, Monica Anisie. F\u0103r\u0103 nicio explica\u021bie, sus\u021bine acesta.", "title": "Nicolae Zamfir, directorul demis al laserului de la M\u0103gurele: Am primit vestea cu stupoare, am fost demis \u00een grab\u0103, f\u0103r\u0103 nicio discu\u021bie - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/nicolae-zamfir-directorul-demis-al-laserului-de-la-magurele-am-primit-vestea-cu-stupoare-am-fost-demis-in-graba-fara-nicio-discutie-1353515", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-08-15T14:28:00Z", "content": "Este scandal \u00een jurul laserului de la Mgurele. Directorul Nicolae Zamfir a fost revocat din funcie, vineri sear, de ministrul educaiei, Monica Anisie. Fr nicio explicaie, susine acesta. C\u00e2teva ore ma\u2026 [+6353 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwOCUyRjE1JTJGMTIxNjY5OF8xMjE2/Njk4X25pY29sYWUtemFtZmlyX0lOUVVB/TV9QaG90b3NfT2N0YXZfR2FuZWEuanBn/Jnc9NjQwJmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD1h/ZDQ0YWVjODgyMzRkZjdjYmVmOGM3ZTA0ZmYzZjViMg==.thumb.jpg"}, {"description": "Barajul de la Bicaz, construit \u00een anii \u201950, \u00eei ofer\u0103 c\u0103l\u0103torului un punct la \u00een\u0103l\u0163ime de unde poate admira \u00een voie cum Ceahl\u0103ul se oglinde\u015fte \u00een luciul Lacului Izvorul Muntelui, dar reprezint\u0103 \u015fi o adev\u0103rat\u0103 lec\u0163ie de istorie, cu bune \u015fi cu rele, colosul din \u2026", "title": "Tainele din ad\u00e2ncurile \u201em\u0103rii dintre mun\u0163i\u201d din Moldova. Lucruri pu\u0163in \u015ftiute despre barajul de la Bicaz - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/locale/piatra-neamt/tainele-adancurile-marii-munti-moldova-lucruri-putin-stiute-despre-barajul-bicaz-1_5f365d415163ec4271f65641/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-08-15T13:55:23Z", "content": "Colosul de beton armat ridicat pe r\u00e2ul Bistria, primul de acest gen din Rom\u00e2nia i cel care a scos din anonimat mica localitate de la poalele Ceahlului, a devenit emblema oraului Bicaz i a judeului Ne\u2026 [+11617 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2018/07/27/5b5ad693df52022f75afff79/974x468.jpg"}, {"description": "Geely Preface este limuzina cu motor de Volvo, pe care chinezii o arunc\u0103 \u00een joc pentru a rivaliza cu ultra-popularul Volkswagen Passat.", "title": "Geely Preface are motor de Volvo \u0219i va fi rival pentru Volkswagen Passat. GALERIE FOTO - ProMotor", "url": "https://www.promotor.ro/stiri-auto/geely-preface-amotor-volvo-volkswagen-passat-foto-18734737", "author": null, "publishedAt": "2020-08-15T12:21:35Z", "content": "Geely Preface este limuzina cu motor de Volvo, pe care chinezii o arunc \u00een joc pentru a rivaliza cu ultra-popularul Volkswagen Passat.\r\nGALERIE FOTO\r\nGeely Preface este inspirat de conceptul cu acela\u2026 [+1686 chars]", "source": {"id": null, "name": "Promotor.ro"}, "urlToImage": "https://www.promotor.ro/wp-content/uploads/2020/08/Geely-Preface-Volkswagen-Passat-Volvo-1.jpg"}, {"description": "Experien\u0163a Razr de la Motorola devine mai relaxant\u0103 cu noul fotoliu gonflabil. \u00cel po\u0163i asorta cu cea mai recent\u0103 versiune de telefon care are aceea\u015fi culoare. Cost\u0103 70$ \u015fi \u00ee\u0163i d\u0103 cadou un voucher de 200$.", "title": "Motorola lanseaz\u0103 fotoliul gonflabil perfect pentru modelul lor de telefon, Razr - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/stirile-zilei/motorola-lanseaza-fotoliul-gonflabil-perfect-pentru-modelul-lor-de-telefon-razr-19507045", "author": "Robert Hatis", "publishedAt": "2020-08-15T11:01:00Z", "content": "Motorola vrea ca tu s te relaxezi \u00een timp ce te bucuri de telefonul lor pliabil, Razr. Prin urmare, i-a pregtit un fotoloiu gonflabil care nu are nicio funcie special, nu \u00eel bagi \u00een priz i nici nu se\u2026 [+1080 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/14906/19507045/1/1.png?width=640"}, {"description": "Ce face Tudor Chiril\u0103 acum, dup\u0103 ce Vocea Rom\u00e2niei a fost scoas\u0103 de PRO TV. Andreea Esca l-a dat de gol", "title": "Ce face Tudor Chiril\u0103 acum, dup\u0103 ce Vocea Rom\u00e2niei a fost scoas\u0103 de PRO TV. Andreea Esca l-a dat de gol - Playtech", "url": "https://playtech.ro/stiri/ce-face-tudor-chirila-acum-dupa-ce-vocea-romaniei-a-fost-scoasa-de-pro-tv-andreea-esca-l-a-dat-de-gol-174451", "author": "\u0218tefan R. Apostol", "publishedAt": "2020-08-15T10:21:00Z", "content": "Aa cum v relatam ieri, conform unei postri pe Instagram, Tudor Chiril, alturi de Andreea Esca s-ar afla \u00eemreun \u00eentr-o zon mirifc din Rom\u00e2nia, la Porumbacu de Sus. Conform ultimelor\u00a0 informaii Andreea\u2026 [+1754 chars]", "source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "urlToImage": "https://playtech.ro/stiri/wp-content/uploads/2020/05/viata-secreta-a-lui-tudor-chirila.-cine-este-de-fapt-femeia-care-i-a-daruit-doi-copii-3.jpg"}, {"description": "\u00cen ultimele 24 de ore au fost \u00eenregistrate 1.328 cazuri noi de COVID-19, din 23.986 de teste. Alte 50 de persoane au murit din cauza infec\u021biei cu coronavirus, \u00een timp ce la terapie intensiv\u0103 sunt interna\u021bi 473 de pacien\u021bi, potrivit bilan\u021bului publicat azi de \u2026", "title": "Num\u0103rul cazurilor noi de coronavirus scade sub 1.400. Au murit 50 de persoane \u00een ultimele 24 de ore - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/numarul-cazurilor-noi-de-coronavirus-scade-sub-1-400-au-murit-50-de-persoane-in-ultimele-24-de-ore-1353378", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-08-15T10:18:00Z", "content": "\u00cen ultimele 24 de ore au fost \u00eenregistrate 1.328 cazuri noi de COVID-19, din 23.986 de teste. Alte 50 de persoane au murit din cauza infeciei cu coronavirus, \u00een timp ce la terapie intensiv sunt inter\u2026 [+10615 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwMyUyRjIwJTJGMTE3MTYzMF8xMTcx/NjMwX3Byb2ZpbWVkaWEtMDUwNzk4ODEx/NS5qcGcmdz02NDAmaD00ODAmemM9MSZo/YXNoPTZiY2RmZTUxM2FjOWRkMDA0MzQ2YzU3YjNmN2U0MGM5.thumb.jpg"}, {"description": "ANM a emis un cod galben de vijelii \u00een mare parte din \u021bar\u0103. P\u00e2n\u0103 c\u00e2nd este valabil", "title": "ANM a emis un cod galben de vijelii \u00een mare parte din \u021bar\u0103. P\u00e2n\u0103 c\u00e2nd este valabil - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/anm-a-emis-un-cod-galben-de-vijelii-in-mare-parte-din-tara-pana-cand-este-valabil.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-15T09:56:37Z", "content": "Peste trei sferturi din ar se vor afla p\u00e2n duminic dimineaa sub avertizare Cod galben de instabilitate atmosferic, informeaz Administraia Naional de Meteorologie (ANM).\r\nConform prognozei de speciali\u2026 [+565 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Mar2020/62112956.jpg"}, {"description": "Pre\u015fedintele Uniunii Salva\u0163i Rom\u00e2nia, Dan Barna, spune c\u0103 USR s-a dovedit a nu fi \u201eun partid...", "title": "Dan Barna la conven\u021bia pentru fuziunea USR-PLUS: Am o veste proast\u0103 pentru cei care cred c\u0103 ne vor izola - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/dan-barna-la-conventia-pentru-fuziunea-usr-plus-am-o-veste-proasta-pentru-cei-care-cred-ca-ne-vor-izola_1496122.html", "author": "George Traicu", "publishedAt": "2020-08-15T08:33:00Z", "content": "Preedintele Uniunii Salvai Rom\u00e2nia, Dan Barna, spune c USR s-a dovedit a nu fi un partid meteoric, ci un fenomen politic spectaculos care nu poate fi ignorat i susine c formaiunea politic pe care o c\u2026 [+2565 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/202007/w800/media-159586722862079700.jpg"}], "totalResults": 38}