{"status": "ok", "articles": [{"description": "Fosta mare campioan\u0103 Nadia Com\u0103neci s-a declarat impresionat\u0103 de evolu\u021bia Larisei Iordache la Campionatul European de gimnastic\u0103 de la Mersin, apreciindu-i voin\u021ba \u0219i determinarea. \u00cen acela\u0219i timp, Nadia Com\u0103neci a avut cuvinte de apreciere pentru junioarea An\u2026", "title": "Nadia Com\u0103neci, impresionat\u0103 de Larisa Iordache \u0219i Ana B\u0103rbosu, prive\u0219te cu optimism viitorul: \u201eAbecedarul... - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/sport/nadia-comaneci-impresionata-de-larisa-iordache-si-ana-barbosu-priveste-cu-optimism-viitorul-abecedarul-functioneaza-1421492", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-12-20T21:57:00Z", "content": "Fosta mare campioan Nadia Comneci s-a declarat impresionat de evoluia Larisei Iordache la Campionatul European de gimnastic de la Mersin, apreciindu-i voina i determinarea. \u00cen acelai timp, Nadia Comn\u2026 [+5048 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMiUyRjIwJTJGMTI2NjY4MF8xMjY2/NjgwX25hZGlhLWNvbWFuZWNpLXByb2Zp/bWVkaWEtMDQ5ODg3ODkzMy5qcGcmdz0x/MjAwJmg9NjMwJnpjPTEmaGFzaD05NWZj/OWU4ZWU4ZjA4ZGNmNzdkMmJmYjhjYWEzYzI0NQ==.thumb.jpg"}, {"description": "", "title": "Dinamo, la un pas s\u0103 mai piard\u0103 o vedet\u0103: \"Nu se poate continua a\u0219a, am o familie\" - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/dinamo-la-un-pas-sa-mai-piarda-o-vedeta-nu-se-poate-continua-asa-am-o-familie-972625", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-12-20T21:32:00Z", "content": "<ul><li>Liga 1: UTA - Astra, luni, 17:30, Digi Sport 1\r\n</li><li>Liga 1: FCSB - Sepsi, luni, ora 20:30, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Mijlocaul dinamovist va avea o discuie cu conducerea i va \u00eencerca s afl\u2026 [+753 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMTEl/MkYyMCUyRjEyNTQ1NTJfMTI1NDU1Ml9V/bnRpdGxlZC04LnBuZyZ3PTY0MCZoPTQ4/MCZ6Yz0xJmhhc2g9NGIxZDQzNmUxNzE0NzQwMDhkZWZlNmNhZTFmNWFjODI=.thumb.jpg"}, {"description": "Pre\u015fedintele PSD, Marcel Ciolacu, a declarat, duminic\u0103 seara, c\u0103 to\u0163i membrii grupului minorit\u0103\u0163ilor na\u0163ionale de la Camera Deputa\u0163ilor au intrat \u00een izolare dup\u0103 ce unul dintre ace\u015ftia a fost", "title": "Ciolacu: Sunt anumite probleme cu constituirea Parlamentului / Tot grupul minorit\u0103\u021bilor a intrat \u00een iz - HotNews", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-politic-24496354-ciolacu-sunt-anumite-probleme-constituirea-parlamentului-tot-grupul-minoritatilor-intrat-izolare.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-12-20T20:56:00Z", "content": "Dup \u00eenscrierea pe site-ul HotNews.ro, poi deschide seciunea MyHotNews ca s completezi sau s schimbi profilul de utilizator.\r\nAtenie! Logarea pe site se face cu adresa de email, nu cu nickname-ul. Adr\u2026 [+196 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-12-17-24490783-70-marcel-ciolacu.jpeg"}, {"description": "Pre\u015fedin\u0163ia german\u0103 a Consiliului UE a convocat pentru luni diminea\u0163\u0103 o reuniune de urgen\u0163\u0103 a statelor membre, \u00een baza mecanismului integrat al UE pentru un r\u0103spuns politic la crize (IPCR). Decizia vine dup\u0103 cre\u0219terea mare a cazurilor de Covid-19 \u00een Regatul U\u2026", "title": "\u0218edin\u021b\u0103 de urgen\u021b\u0103 a UE, convocat\u0103 luni, dup\u0103 ce noul tip de coronavirus a fost depistat \u00een unele state - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/ue/sedinta-de-urgenta-a-ue-convocata-luni-dupa-ce-noul-tip-de-coronavirus-a-fost-depistat-in-unele-state-1421466", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-12-20T20:11:00Z", "content": "Preedinia german a Consiliului UE a convocat pentru luni diminea o reuniune de urgen a statelor membre, \u00een baza mecanismului integrat al UE pentru un rspuns politic la crize (IPCR). Decizia vine dup \u2026 [+5244 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMiUyRjIwJTJGMTI2NjY0OF8xMjY2/NjQ4X2Nvcm9uYXZpcnVzLVVFLWV1cm9w/YS5qcGcmdz0xMjAwJmg9NjMwJnpjPTEm/aGFzaD1hZTBkOTI1MmI4NTdiNzMyZWYzODU0Yjk1Yjc0YzIwYw==.thumb.jpg"}, {"description": "Dumitru Dragomir a explodat la adresa Dianei \u0218o\u0219oac\u0103.", "title": "Dragomir \u0219i \u0218o\u0219oac\u0103, SCANDAL \u00een DIRECT. \"Pl\u00e2ngere PENAL\u0102 pentru Streinu - Cercel / E o RU\u0218INE na\u021bional\u0103 ce face\u021bi!\" - DCNews", "url": "https://www.dcnews.ro/dragomir-si-sosoaca-scandal-in-direct-plangere-penala-pentru-streinu-cercel-e-o-rusine-nationala-ce-faceti_791281.html", "author": "Giorgiana Croitoru", "publishedAt": "2020-12-20T19:43:40Z", "content": "Dumitru Dragomir a explodat la adresa Dianei ooac.\u00a0Dumitru Dragomir a explodat \u00een direct, la adresa Dianei ooac, dup ce aceasta a afirmat c face pl\u00e2ngere penal \u00eempotriva profesorului doctor Adrian St\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/202012/w460/diana_sosoaca_mitica_dragomir_dumitru_dragomir_05864300.jpg"}, {"description": "Benny Adegbuyi (35 de ani) l-a \u00eenvins prin KO tehnic pe marocanul Badr Hari (36 de ani), \u00een gala Glory 76. Revenit acas\u0103, sportivul din Rom\u00e2nia nu exclude o revan\u0219\u0103.", "title": "Benny Adegbuyi, declara\u021bii tari la revenirea \u00een Rom\u00e2nia, dup\u0103 ce l-a f\u0103cut KO pe Badr Hari - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/sporturi/altele/benny-adegbuyi-declaratii-tari-la-revenirea-in-romania-dupa-ce-l-a-facut-ko-pe-badr-hari-619078.html", "author": "Gazeta Sporturilor", "publishedAt": "2020-12-20T18:59:07Z", "content": "Benny Adegbuyi nu a putut s doarm, dup cea mai important victorie a carierei. Lupttorul rom\u00e2n dezvluie c Badr Hari nu i-a pierdut arogana nici dup ce a fost pus la podea.\u00a0\r\nBenny Adegbuyi, victorie p\u2026 [+988 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/20122020/1608491139429.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "Biba Struja este cea mai suprinz\u0103toare provocare a celor trei jura\u021bi, care au r\u0103mas cu gura c\u0103scat\u0103 atunci c\u00e2nd i-au v\u0103zut num\u0103rul \u00een finala sezonului 9 iUmor.", "title": "Finala iUmor 2020. Biba Struja, num\u0103r \u00eenfrico\u0219\u0103tor \u0219i unic pe scen\u0103. Cum au reac\u021bionat cei trei jura\u021bi - Antena 1", "url": "https://a1.ro/iumor/stiri/finala-iumor-2020-biba-struja-numar-infricosator-si-unic-pe-scena-cum-au-reactionat-cei-trei-jurati-id1040127.html", "author": null, "publishedAt": "2020-12-20T18:42:00Z", "content": "Prezentatorii emisiunii au afirmat c singurul lucru care a lipsit numrului lui Biba a fost o demostraie, ca oamenii de acas s vad c\u00e2t de adevrat i memorabil a fost momentul lui din aceast sear. \r\nCit\u2026 [+754 chars]", "source": {"id": null, "name": "A1.ro"}, "urlToImage": "https://ivm.antenaplay.ro/thumbs/antena1/2020/12/20/DTaFMa1O3IF_2O.jpg"}, {"description": "Dramatism total \u00een finala Europeanului de handbal feminin, Fran\u021ba - Norvegia. \u00cen direct la Digi Sport, scandinavele au ob\u021binut al optulea lor titlu european, scor 22-20, dup\u0103 ce fran\u021buzoaicele s-au \u021binut scai de ele.", "title": "Fran\u021ba - Norvegia 20-22. Aurul e la Oslo! Final\u0103 dramatic\u0103 la Europeanul de handbal. Scandinavele, la a opta \"coroan\u0103\" - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/handbal/franta-norvegia-20-22-aurul-e-la-oslo-finala-dramatica-la-europeanul-de-handbal-scandinavele-la-a-opta-coroana-972059", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-12-20T18:28:00Z", "content": "<ul><li>Liga 1: UTA - Astra, luni, 17:30, Digi Sport 1\r\n</li><li>Liga 1: FCSB - Sepsi, luni, ora 20:30, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Frana - Norvegia 20-22 \u00een finala Europeanului de handbal\r\nFranuzoaicele\u2026 [+4658 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMTIl/MkYyMCUyRjEyNjY2MjBfMTI2NjYyMF9j/b2xhai1mcmFudGEtbm9ydmVnaWEuanBn/Jnc9NjQwJmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD1m/YTEwOTVlMzg1Y2Y0NzZjNGNjYWU2MjljZDczOGQ5Nw==.thumb.jpg"}, {"description": "", "title": "Ascensiunea unui nou star \u00een Liga 1! Este al doilea golgheter al campionatului, iar cota sa \"a explodat\" - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/ascensiunea-unui-nou-star-in-liga-1-este-al-doilea-golgheter-al-campionatului-iar-cota-sa-a-explodat-972442", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-12-20T18:11:00Z", "content": "<ul><li>Liga 1: UTA - Astra, luni, 17:30, Digi Sport 1\r\n</li><li>Liga 1: FCSB - Sepsi, luni, ora 20:30, Digi Sport 1\r\n</li></ul>FC Botoani a \u00eencheiat pe loc de play-out prima parte a campionatului, \u00ee\u2026 [+1755 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMTIl/MkYyMCUyRjEyNjY2MDRfMTI2NjYwNF9o/YW1pZG91LWtleXRhLmpwZyZ3PTY0MCZo/PTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9MGU3ZjNkNjc3Y2Q3YzIwZjMzNGJlNDVhYThjYmU4YWU=.thumb.jpg"}, {"description": "Ingredientele din sosul KFC au fost f\u0103cute publice \u00eentr-un film documentar, iar informa\u0163iile au atras reac\u0163ii contradictorii: unii clien\u0163i apreciaz\u0103 \u00een continuare produsul, al\u0163ii \u00ee\u015fi exprim\u0103 dezgustul.", "title": "Ce con\u0163ine sosul KFC \u015fi de ce au ap\u0103rut reac\u0163ii dure dup\u0103 dezv\u0103luirile dintr-un documentar: \u201eMi s-a f\u0103cut... - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/international/statele-unite/ce-contine-sosul-kfc-aparut-reactii-dure-sua-dezvaluirile-dintr-un-documentar-mi-s-a-facut-rau-1_5fdf82d65163ec42711a7e03/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-12-20T17:51:32Z", "content": "FOTO Wikimedia Commons\r\n\u00a0Pe fanii KFC i-a luat ameeala\u00a0dup ce au aflat ingredientul secret\u00a0din sosul KFC, scrie\u00a0The Mirror.\r\nFilmul documentar care i-a dezgustat pe fani relateaz experiena celebrului\u2026 [+1708 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/12/20/5fdf87a95163ec42711a9d8f/974x468.jpg"}, {"description": "Noua tulpin\u0103 a Covid-19 din Marea Britanie este \u201esc\u0103pat\u0103 de sub control\u201d. Anun\u021bul ministrului S\u0103n\u0103t\u0103\u021bii", "title": "Noua tulpin\u0103 a Covid-19 din Marea Britanie este \u201esc\u0103pat\u0103 de sub control\u201d. Anun\u021bul ministrului S\u0103n\u0103t\u0103\u021bii - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/international/noua-tulpina-a-covid-19-din-marea-britanie-este-zscapata-de-sub-control-anuntul-ministrului-sanatatii.html", "author": null, "publishedAt": "2020-12-20T16:18:29Z", "content": "Ministrul britanic al sntii, Matt Hancock, a declarat c noua tulpin a coronavirusului care circul \u00een ar este \u201escpat de sub control\u201d.\r\nMinistrul a justificat astfel reintroducerea m\u0103surilor de izolare\u2026 [+3306 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Apr2020/62118957.jpg"}, {"description": "Biroul Oval de la Casa Alb\u0103 a fost vineri scena unei \u015fedin\u0163e extrem de tensionate \u00een care consilierii \u015fi apropia\u0163ii lui Donald Trump au \u0163ipat \u015fi urlat unii la al\u0163ii, dup\u0103 ce pre\u015fedintelui \u00eenc\u0103 \u00een exerci\u0163iu al SUA i s-a sugerat, la un moment dat, s\u0103 instituie \u2026", "title": "Urlete \u015fi \u0163ipete \u00een Biroul Oval \u00eentre consilierii lui Donald Trump. Pre\u015fedintelui i s-a propus instituirea... - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/urlete-si-tipete-in-biroul-oval-intre-consilierii-lui-donald-trump-presedintelui-i-s-a-propus-instituirea-legii-martiale-1421288", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-12-20T14:28:00Z", "content": "Biroul Oval de la Casa Alb a fost vineri scena unei edine extrem de tensionate \u00een care consilierii i apropiaii lui Donald Trump au ipat i urlat unii la alii, dup ce preedintelui \u00eenc \u00een exerciiu al SU\u2026 [+2155 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMiUyRjIwJTJGMTI2NjUxNV8xMjY2/NTE1X0dldHR5SW1hZ2VzLTExODc3ODEy/NzQuanBnJnc9MTIwMCZoPTYzMCZ6Yz0x/Jmhhc2g9YWYzODRmOWVkZjMzYzM0MjZkMDIxZjRkNjgwNjQxZTg=.thumb.jpg"}, {"description": "Noutati, stiri, suport, gadgeturi, tehnologie", "title": "Cum mai arat\u0103 copiile ieftine ale diverselor smartphone-uri ? Cazurile Huawei Mate 40 Pro, Oppo Reno 4 Pro \u015fi Xiaomi Mi 10 Ultra - Gadget.ro", "url": "https://gadget.ro/cum-mai-arata-copiile-ieftine-ale-diverselor-smartphone-uri-cazurile-huawei-mate-40-pro-oppo-reno-4-pro-si-xiaomi-mi-10-ultra/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-20T14:12:45Z", "content": "Telefoane Mobile\r\nPersonal vreau s cred c am trecut peste acea perioad \u00een care se cumprau clone ale diverselor smartphone-uri premium sau acea perioad \u00een care muli \u00eei luau epe pe Mercador (actualul O\u2026 [+2585 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "urlToImage": null}, {"description": "Senatoarea Diana \u0218o\u0219oac\u0103: \u201dSe preg\u0103te\u015fte infectarea \u0219i internarea mea \u015fi a familiei mele\u201d", "title": "Senatoarea Diana \u0218o\u0219oac\u0103: \u201eSe preg\u0103te\u015fte infectarea \u0219i internarea mea \u015fi a familiei mele\u201d - Libertatea", "url": "https://www.libertatea.ro/stiri/daiana-sosoaca-se-pregateste-internarea-si-infectarea-mea-3341875", "author": null, "publishedAt": "2020-12-20T14:11:35Z", "content": "Senatoarea AUR Diana ooac a anuntat, s\u00e2mbt seara, pe reelele de socializare, c a primit informaii conform crora exist anumite persoane care doresc s o infecteze cu ceva care ar semna cu Sars-Cov-2 i,\u2026 [+60 chars]", "source": {"id": null, "name": "Libertatea.ro"}, "urlToImage": "https://static4.libertatea.ro/wp-content/uploads/2020/12/diana-sosoaca-1-1024x683-1.jpg"}, {"description": "Gabriela Cristea, primele declara\u021bii despre a treia sarcin\u0103. Fanii i-au observat burtica imediat", "title": "Gabriela Cristea, primele declara\u021bii despre a treia sarcin\u0103. Fanii i-au observat burtica imediat - PLAYTECH ", "url": "https://playtech.ro/stiri/gabriela-cristea-primele-declaratii-despre-a-treia-sarcina-fanii-i-au-observat-burtica-imediat-251604", "author": "\u0218tefan R. Apostol", "publishedAt": "2020-12-20T14:11:00Z", "content": "Finala Te Cunosc de Undeva a adus pe scena concursului i cuplul Tavi Clonda i Gabriela Cristea. Prestaia celor doi a fost ludat de cei prezeni, numai c fanii vedetei tv, Gabriela Cristea, au observat\u2026 [+2065 chars]", "source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "urlToImage": "https://playtech.ro/stiri/wp-content/uploads/2020/12/Gabriela-Cristea-primele-declara\u021bii-despre-a-treia-sarcin\u0103.-Fanii-i-au-observat-burtica-imediat-1024x772.jpg"}, {"description": "\u0218colile s-ar putea redeschide \u00een siguran\u021b\u0103 la sf\u00e2r\u0219itul lunii martie-\u00eenceput de aprilie, dup\u0103 ce se \u00eencheie a doua etap\u0103 de vaccinare anti-Covid, care vizeaz\u0103 cadrele didactice, v\u00e2rstnicii \u0219i persoanele din categoriile vulnerabile.", "title": "\u0218colile s-ar putea redeschide \u00een siguran\u021b\u0103 la \u00eenceput de aprilie, c\u00e2nd va fi \u00eencheiat\u0103 vaccinarea pentru... - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/educatie/scolile-s-ar-putea-redeschide-in-siguranta-la-inceput-de-aprilie-cand-va-incheiata-vaccinarea-pentru-profesori-si-varstnici-1421309", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-12-20T13:29:00Z", "content": "colile s-ar putea redeschide \u00een siguran la sf\u00e2ritul lunii martie-\u00eenceput de aprilie, dup ce se \u00eencheie a doua etap de vaccinare anti-Covid, care vizeaz cadrele didactice, v\u00e2rstnicii i persoanele din \u2026 [+1072 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwOSUyRjE0JTJGMTIyNzMwOF8xMjI3/MzA4X3ByaW1hLXppLWRlLXNjb2FsYS0y/MDIwLTIwMjEtcGFuZGVtaWUtY29yb25h/dmlydXMtaW5xdWFtLWdhbmVhLTMuanBn/Jnc9MTIwMCZoPTYzMCZ6Yz0xJmhhc2g9/NDNmNjAyMjUzYjc4ZmZmYTA5NGFhMzYyYjA2ZTIzMjY=.thumb.jpg"}, {"description": "Lockdown-ul total din Londra \u015fi sud-estul Angliei este obligatoriu, pentru a \u00eencetini / stopa transmiterea unei tulpini de SARS-CoV-2 care a suferit prea multe mutatii, \u00een timp scurt, fiind identificat\u0103 la un num\u0103r semnificativ de britanici \u00een ultimele s\u0103pt\u0103m\u2026", "title": "Dr. Marius Geant\u0103: Lockdown total \u00een Londra pentru a \u00eencetini transmiterea unei tulpini mutante de SARS-C... - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/news/societate/dr-marius-geanta-lockdown-total-londra-incetini-transmiterea-tulpini-mutante-sars-cov-2-1_5fdf1b5c5163ec427117bc9e/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-12-20T13:11:59Z", "content": "Noul coronavirus a suferit o mutaie care \u00eel face mai contagios\r\nDac apreciezi acest articol, te ateptm s intri \u00een comunitatea de cititori de pe pagina noastr de Facebook, printr-un Like mai jos:", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2012/09/24/506006778a3969686690c030/974x468.jpg"}, {"description": "Pre\u0219edintele Klaus Iohannis se va vaccina anti-Covid \u00een a doua etap\u0103 a campaniei, de\u0219i le-a f\u0103cut speciali\u0219tilor propunerea de a fi printre primii vaccina\u021bi pentru a fi un exemplu \u0219i a le da oamenilor \u00eencredere.", "title": "Klaus Iohannis a vrut s\u0103 se vaccineze printre primii. De ce nu l-au l\u0103sat speciali\u0219tii - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/klaus-iohannis-a-vrut-sa-se-vaccineze-printre-primii-de-ce-nu-l-au-lasat-specialistii-1421286", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-12-20T12:35:00Z", "content": "Preedintele Klaus Iohannis se va vaccina anti-Covid \u00een a doua etap a campaniei, dei le-a fcut specialitilor propunerea de a fi printre primii vaccinai pentru a fi un exemplu i a le da oamenilor \u00eencre\u2026 [+1448 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMiUyRjIwJTJGMTI2NjQ5MV8xMjY2/NDkxX2lvaGFubmlzLWZiLmpwZyZ3PTEy/MDAmaD02MzAmemM9MSZoYXNoPTVjMTI0/ZGZhOTMwOWY0ZTUyZDBiMDM2ZTMwNGRjOTAz.thumb.jpg"}, {"description": "S\u00e2mb\u0103t\u0103 a fost desemnat\u0103 cea mai stilat\u0103 vedet\u0103 din Rom\u00e2nia. Bravo, ai stil! Celebrities este cea mai cunoscut\u0103 competi\u0163ie de stil televizat\u0103 din Rom\u00e2nia, iar \u00een acest sezon, au concurat mai multe vedete care s-au \u00eentrecut \u00een \u0163inute \u015fi \u00een momente. Oana Radu, \u2026", "title": "Cine este c\u00e2\u015ftig\u0103toarea \u201eBravo, ai stil! Celebrities\u201d, cea mai stilat\u0103 vedet\u0103 din Rom\u00e2nia - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/entertainment/tv/cine-castigatoarea-bravo-stil-celebrities-cea-mai-stilata-vedeta-romania-1_5fdf3ed95163ec427118a5ae/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-12-20T12:15:50Z", "content": "Dac apreciezi acest articol, te ateptm s intri \u00een comunitatea de cititori de pe pagina noastr de Facebook, printr-un Like mai jos:", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/12/20/5fdf3f295163ec427118a7ad/974x468.jpg"}, {"description": "Noutati, stiri, suport, gadgeturi, tehnologie", "title": "LG Rollable \u2013 posibile specifica\u0163ii \u015fi pre\u0163 pentru primul smartphone rulabil LG - Gadget.ro", "url": "https://gadget.ro/lg-rollable-posibile-specificatii-si-pret-pentru-primul-smartphone-rulabil-lg/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-20T12:13:43Z", "content": "Telefoane Mobile\r\nNoutatea anului 2021 va fi cu siguran smartphone-ul rulabil. Dac \u00een luna noiembrie Oppo a prezentat conceptul Oppo X 2021 ce are anse destul de mari s fie disponibil comercial spre \u2026 [+1333 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "urlToImage": null}], "totalResults": 34}