{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Explozia din Nashville a fost anun\u021bat\u0103 cu 15 minute \u00eenainte printr-o \u00eenregistrare audio - Digi24", "description": "Apar noi detalii legate de explozia puternic\u0103 din centrul ora\u0219ului american Nashville. Camerele de supraveghere de pe str\u0103zile din zon\u0103 au surprins momentul deflagra\u021biei. Poli\u021bi\u0219tii locali au precizat \u00eentr-o conferin\u021b\u0103 de pres\u0103 c\u0103 un mesaj audio anun\u021ba c\u0103 exp\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/mapamond/explozia-din-nashville-a-fost-anuntata-cu-15-minute-inainte-printr-o-inregistrare-audio-1423910", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMiUyRjI1JTJGMTI2ODI4NF8xMjY4/Mjg0X2V4cGxvemllLW5hc2h2aWxsZS1j/YXB0dXJhLWNubi5wbmcmdz0xMjAwJmg9/NjMwJnpjPTEmaGFzaD00NDQxODBmMTk1MmI1YmM1ODYzZWNmZWQ2NTU3ZTlkOQ==.thumb.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T19:51:00Z", "content": "Apar noi detalii legate de explozia puternic din centrul oraului american Nashville. Camerele de supraveghere de pe strzile din zon au surprins momentul deflagraiei. Poliitii locali au precizat \u00eentr-\u2026 [+1384 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "author": "Gazeta Sporturilor", "title": "Gigi Becali, patronul FCSB, declara\u021bii controversate despre coronavirus - Gazeta Sporturilor", "description": "Retras din via\u021ba public\u0103, Gigi Becali, patronul FCSB, a avut \u00een aceast\u0103 sear\u0103 \u0219i a vorbit despre S\u0103rb\u0103toarea Cr\u0103ciunului \u00een timpul pandemie de covornavis.", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/gigi-becali-patronul-fcsb-declaratii-controversate-despre-coronavirus-619458.html", "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/25122020/1608924783166.jpg?width=600&height=315", "publishedAt": "2020-12-25T19:40:00Z", "content": "Omul de afaceri a fcut o serie de declaraii controversate legate de pandemia de COVID-19 i de deciziile luate de autoriti.\r\nSe apropie vremurile de Apoi. Voi vorbi \u00een termeni religioi. Dracul \u00eei face\u2026 [+2188 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "\u201dAbia atunci \u00eel \u00eentreb!\u201d. Dezv\u0103luirea surprinz\u0103toare a Simonei Halep. Cum abordeaz\u0103 turneele - DigiSport", "description": "Simona Halep (29 de ani, locul 2 WTA), care savureaz\u0103 din plin vacan\u021ba, a dezv\u0103luit, \u00eentr-un interviu exclusiv acordat lui Gabriel Morariu pentru Digi Sport, cum abordeaz\u0103 turneele, dar \u0219i c\u00e2nd se intereseaz\u0103 de posibilele adversare.", "url": "https://www.digisport.ro/tenis/abia-atunci-il-intreb-dezvaluirea-surprinzatoare-a-simonei-halep-cum-abordeaza-turneele-975148", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMTIl/MkYyMiUyRjEyNjcyMTZfMTI2NzIxNl9h/c2lpX3RlbmlzdWx1aS5qcGcmdz02NDAm/aD00ODAmemM9MSZoYXNoPTUwZWMzYjA5YmNjMWQyZWRiZGRhNzI1OWJhYzI4ZmQ1.thumb.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T18:48:00Z", "content": "<ul><li>Documentar UEFA: Man in the Middle, s\u00e2mbt, 20:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>La Liga. Real Madrid - FC Barcelona (et 31), s\u00e2mbt, 21:00, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Campioana noastr, care a vorbit des\u2026 [+1278 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "Agen\u021bia European\u0103 a Medicamentului a publicat prospectul vaccinului antiCovid: Care sunt recomand\u0103rile - HotNews", "description": "Comisia European\u0103 a publicat prospectul vaccinului antiCOVID-19. Denumirea comercial\u0103 a acestuia este Comirnaty concentrat pentru dispersie injectabil\u0103 - Vaccin de tip ARNm COVID-19 \u015fi este indicat", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-esential-24505842-agentia-europeana-medicamentului-publicat-prospectul-vaccinului-anticovid-care-sunt-recomandarile-reactiile-adverse-contraindicatiile.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-12-22-24499361-70-vaccin-covid.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T18:39:00Z", "content": "Comisia European a publicat prospectul vaccinului antiCOVID-19. Denumirea comercial a acestuia este Comirnaty concentrat pentru dispersie injectabil - Vaccin de tip ARNm COVID-19 (cu nucleozide modif\u2026 [+4068 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Click.ro"}, "author": null, "title": "EXCLUSIV Gabriela Cristea, cel mai sincer interviu de Cr\u0103ciun: \"Meseria de casnic\u0103 e cea mai grea din lume\" - Click!", "description": "Gabriela Cristea (46 ani) este o m\u0103mic\u0103 model \u0219i o gospodin\u0103 des\u0103v\u00e2r\u0219it\u0103. Al\u0103turi de so\u021bul s\u0103u, Tavi Clonda (41 ani), vedeta de televiziune are grij\u0103 de fetele lor \u0219i de cas\u0103, dar \u00ee\u0219i vede cum \u0219tie mai bine \u0219i de job-ul s\u0103u, care nu e deloc de neglijat, c\u0103ci \u2026", "url": "https://www.click.ro/vedete/romanesti/exclusiv-gabriela-cristea-cel-mai-sincer-interviu-de-craciun-meseria-de-casnica-e", "urlToImage": "https://www.click.ro/sites/default/files/medias/2020/12/25/gabriela-cristea.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T18:26:43Z", "content": "<ul><li>tiu c tu i Tavi v ocupai am\u00e2ndoi de cas i de fete. Cum avei timp s le facei pe\u00a0toate? Cum v \u00eemprii sarcinile casei \u00eentre voi?</li></ul>Aveam pe cineva care ne ajut la curenie, dar din pcate n\u2026 [+6308 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Pedeaps\u0103 incredibil\u0103 pentru un istoric rus care \u015fi-a ucis \u015fi dezmembrat partenera cu 40 de ani mai t\u00e2n\u0103r\u0103... - Digi24", "description": "Istoricul rus Oleg Sokolov, autorul unei crime care a \u0219ocat opinia public\u0103, a fost condamnat vineri la 12 ani \u015fi jum\u0103tate de \u00eenchisoare la Sankt-Petersburg,\u00a0relateaz\u0103 AFP \u015fi Reuters, preluate de Agepres. El a recunoscut c\u0103 \u015fi-a ucis \u015fi dezmembrat partenera de\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/rusia/pedeapsa-incredibila-pentru-un-istoric-rus-care-si-a-ucis-si-dezmembrat-partenera-cu-40-de-ani-mai-tanara-decat-el-1423882", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMiUyRjI1JTJGMTI2ODI3NF8xMjY4/Mjc0X29sZWctc29rb2xvdi1hZ2VycHJl/c18xMzIzNjYwMy5qcGVnJnc9MTIwMCZo/PTYzMCZ6Yz0xJmhhc2g9OGY3YzhmZTliNzFmYTZjNTMyMjhmOGI4YjViOWJjNDk=.thumb.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T17:51:00Z", "content": "Istoricul rus Oleg Sokolov, autorul unei crime care a ocat opinia public, a fost condamnat vineri la 12 ani i jumtate de \u00eenchisoare la Sankt-Petersburg,\u00a0relateaz AFP i Reuters, preluate de Agepres. E\u2026 [+1931 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "\u201eMarea coliziune\u201d a omului cu planeta. Cele dou\u0103 solu\u021bii prin care impactul poate fi \u00eembl\u00e2nzit - Digi24", "description": "\u021a\u0103rile lumii trebuie s\u0103 \u00ee\u0219i reg\u00e2ndeasc\u0103 strategiile de dezvoltare pentru a reduce daunele aduse mediului natural, \u00een caz contrar risc\u00e2nd s\u0103 ajung\u0103 la un blocaj care s\u0103 afecteze toate progresele omenirii \u00een general.", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/sci-tech/natura-si-mediu/marea-coliziune-a-omului-cu-planeta-cele-doua-solutii-prin-care-impactul-poate-fi-imblanzit-1418681", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMCUyRjIwJTJGMTI0MTUxMV8xMjQx/NTExX3Bhc2FyaS1uYXR1cmEtc2NoaW1i/YXJpLWNsaW1hdGljZS1wbGFuZXRhLWhh/Yml0YXRlLW5hdHVyYWxlLWdldHR5Lmpw/ZyZ3PTEyMDAmaD02MzAmemM9MSZoYXNo/PTFiNzJiYTMyZmQ4YWRhZjQwY2VlYTI4NTYxY2RjNmU1.thumb.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T17:05:00Z", "content": "rile lumii trebuie s \u00eei reg\u00e2ndeasc strategiile de dezvoltare pentru a reduce daunele aduse mediului natural, \u00een caz contrar risc\u00e2nd s ajung la un blocaj care s afecteze toate progresele omenirii \u00een g\u2026 [+4521 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "Marian Godin\u0103, acuzat c\u0103 prezint\u0103 date confiden\u0163iale \u015fi decredibilizeaz\u0103 victima incidentului de la Carre... - Adev\u0103rul", "description": "Marian Godin\u0103 a publicat pe pagina sa de Facebook o postare \u00een care r\u0103spunde scrisorii deschise a ONG-ului \u201eFemeile se implic\u0103\u201d, \u00een care este acuzat c\u0103 ar fi prezentat \u00een mod public date confiden\u0163iale din dosar \u015fi c\u0103 \u00eencearc\u0103 s\u0103 o decredibilizeze pe victim\u0103.", "url": "https://adevarul.ro/locale/brasov/marian-godina-acuzat-prezinta-date-confidentiale-decredibilizeaza-victima-incidentului-carrefour-brasov-reactia-celebrului-politist-1_5fe611e15163ec42714296a7/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2018/05/19/5b002eb9df52022f752a46cb/974x468.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T17:03:11Z", "content": "Evenimentele \u00eent\u00e2mplate pe 1 decembrie la un magazin Carrefour din Braov au fost puternic mediatizate \u00een ultimele zile, iar Adevrul a publicat i filmul lor\r\n, \u00een conformitate cu ceea ce se vede \u00een im\u2026 [+3030 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ziare.com"}, "author": null, "title": "FOTO Simona Halep, petrecere de Craciun cu viitorul sot. El este mai mare ca ea cu 12 ani - Ziare.com", "description": "Simona Halep a petrecut Craciunul acasa, la Constanta.", "url": "https://ziare.com/simona-halep/stiri-simona-halep/simona-halep-a-petrecut-craciun-acasa-la-constanta-1652683", "urlToImage": "https://s1.ziareromania.ro/?mmid=52f225648e580df116", "publishedAt": "2020-12-25T16:59:56Z", "content": "Simona Halep a petrecut Craciunul acasa, la Constanta.Tenismena a profitat de pauza cauzata de pandemia de coronavirus si a ramas in Romania pe perioada Sarbatorilor de iarna.Romanca i-a avut aproape\u2026 [+1261 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "\u00cen ce condi\u021bii va fi p\u0103strat vaccinul anti-COVID la Centrul Na\u021bional de Stocare de la Institutul... - Digi24", "description": "Cele 10.000 de doze de vaccin care au intrat vineri \u00een \u021bar\u0103 vor fi depozitate \u00eentr-o prim\u0103 faz\u0103 la\u00a0Centrul Na\u021bional de Stocare a vaccinului de la\u00a0Institutul \u201eCantacuzino\u201d, de unde vor pleca mai departe c\u0103tre centrele regionale de vaccinae din \u021bar\u0103. Janina Var\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/in-ce-conditii-va-fi-pastrat-vaccinul-anti-covid-la-centrul-national-de-stocare-de-la-institutul-cantacuzino-video-1423858", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMiUyRjI1JTJGMTI2ODI2NV8xMjY4/MjY1X2NvbmdlbGF0b3ItdmFjY2luLmpw/ZyZ3PTEyMDAmaD02MzAmemM9MSZoYXNo/PWZhNTEyN2VlMWFjNTYwMzIwNDcwMGVhNWMyYmZkNWQ3.thumb.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T16:55:00Z", "content": "Cele 10.000 de doze de vaccin care au intrat vineri \u00een ar vor fi depozitate \u00eentr-o prim faz la\u00a0Centrul Naional de Stocare a vaccinului de la\u00a0Institutul Cantacuzino, de unde vor pleca mai departe ctre\u2026 [+1177 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Medic: \u00cen Marea Britanie s-au vaccinat probabil un milion de oameni \u0219i nu a existat nicio reac\u021bie advers\u0103... - Digi24", "description": "Vaccinul \u00eempotriva COVID-19 este sigur \u0219i eficient, chiar dac\u0103 a fost dezvoltat \u00eentr-o perioad\u0103 scurt\u0103, spune Adrian Marinescu,medic infec\u021bionist la Institutul Matei Bal\u0219, unde primele cadre medicale vor fi vaccinate duminic\u0103. El d\u0103 exemplul Marii Britanii, c\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/medic-in-marea-britanie-s-au-vaccinat-probabil-un-milion-de-oameni-si-nu-a-existat-nicio-reactie-adversa-notabila-1423863", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMSUyRjIzJTJGMTI1NTM0NV8xMjU1/MzQ1X3ZhY2Npbi1veGZvcmQuanBnJnc9/MTIwMCZoPTYzMCZ6Yz0xJmhhc2g9ZTFh/NmM3NTAxMGJkNWQxMmJjMGU5NTM0ZWIzZTliZDU=.thumb.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T16:55:00Z", "content": "Vaccinul \u00eempotriva COVID-19 este sigur i eficient, chiar dac a fost dezvoltat \u00eentr-o perioad scurt, spune Adrian Marinescu,medic infecionist la Institutul Matei Bal, unde primele cadre medicale vor f\u2026 [+1195 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "author": "Mihai Cistelican", "title": "Medicul Octavian Jurma spune c\u0103 noua tulpin\u0103 Covid-19 se afl\u0103 \u0219i \u00een Rom\u00e2nia: 'Este \u0219i la noi, doar c\u0103 noi... - stiripesurse.ro", "description": "Epidemiologul \u0219i cercet\u0103torul Octavian Jurma sus\u021bine c\u0103 noua tulpin\u0103 de coronavirus depistat\u0103 \u00een...", "url": "https://www.stiripesurse.ro/medicul-octavian-jurma-spune-ca-noua-tulpina-covid-19-se-afla-si-in-romania-este-si-la-noi-doar-c_1564450.html", "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/202012/w800/media-160820913777002700.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T15:24:00Z", "content": "Epidemiologul i cercettorul Octavian Jurma susine c noua tulpin de coronavirus depistat \u00een Marea Britanie a ajuns deja \u00een Rom\u00e2nia. Jurma a explicat faptul c noua tulpin nu a fost detectat \u00een Rom\u00e2nia \u2026 [+1518 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Ronald Koeman, m\u0103rturii surprinz\u0103toare: \u201dAm avut acel infarct, apoi m-am g\u00e2ndit c\u0103 e ultima \u0219ans\u0103!\u201d - DigiSport", "description": "", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/la-liga/ronald-koeman-marturii-surprinzatoare-am-avut-acel-infarct-apoi-m-am-gandit-ca-e-ultima-sansa-975057", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMTIl/MkYyNSUyRjEyNjgyNDFfMTI2ODI0MV9H/ZXR0eUltYWdlcy04MDAzNjk2OC5qcGcm/dz02NDAmaD00ODAmemM9MSZoYXNoPWJh/YWIyNDYzYzA3MWMzMjZkYzljNmFhNzg5NTExYmVj.thumb.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T14:45:00Z", "content": "Koeman a dezvluit \u00eemprejurrile mai puin obinuite \u00een care ajuns pe banca gruprii catalane.\r\nMai \u00eent\u00e2i a fost perioada \u00een care a contactat Covid-19. Era selecioner al Olandei, dar carantina i sperietur\u2026 [+1199 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "Vaccinul antiCOVID-19 a ajuns \u00een Rom\u00e2nia. Ce \u0219tim despre campania care \u00eencepe pe 27 decembrie \u0219i des - HotNews", "description": "Vaccinul antiCOVID-19 a ajuns \u00een Rom\u00e2nia. Deocamdat\u0103, \u00eentr-o tran\u0219\u0103 simbolic\u0103, de 10.000 de doze, care vor asigura imunizarea a 5.000 de persoane. Campania de vaccinare va", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-esential-24505633-vaccinul-anticovid-19-ajuns-romania-stim-despre-campania-care-incepe-27-decembrie-despre-vaccinurile-tip-arn-mesager.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-12-17-24490146-70-vaccin-pfizer.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T14:14:00Z", "content": "Dup \u00eenscrierea pe site-ul HotNews.ro, poi deschide seciunea MyHotNews ca s completezi sau s schimbi profilul de utilizator.\r\nAtenie! Logarea pe site se face cu adresa de email, nu cu nickname-ul. Adr\u2026 [+196 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "author": null, "title": "Cine va fi prima persoan\u0103 vaccinat\u0103 anti-COVID \u00een Rom\u00e2nia. Anun\u021bul f\u0103cut de Valeriu Gheorghi\u0163\u0103 - stirileprotv.ro", "description": "Cine va fi prima persoan\u0103 vaccinat\u0103 anti-COVID \u00een Rom\u00e2nia. Anun\u021bul f\u0103cut de Valeriu Gheorghi\u0163\u0103", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/sanatate/cine-va-fi-prima-persoana-vaccinata-anti-covid-in-romania-anuntul-facut-de-valeriu-gheorghita.html", "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Dec2020/62164498.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T14:12:00Z", "content": "eful Comitetului naional de coordonare a activitilor privind vaccinarea, dr. Valeriu Gheorghi, a anunat vineri c \u00een cadrul strategiei de vaccinare exist trei etape i a artat c prima persoan vaccinat \u2026 [+3741 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "author": "Alexandra Chivu", "title": "\u00cen sf\u00e2r\u0219it! Ce au f\u0103cut Andreea B\u0103lan \u0219i Tiberiu Argint chiar acum. To\u021bi au r\u0103mas f\u0103r\u0103 cuvinte - PLAYTECH ", "description": "Dup\u0103 o lung\u0103 perioad\u0103 de timp \u00een care s-au ascuns de ochii publicului, din dorin\u021ba de a tr\u0103i o poveste de iubire \u00een lini\u0219te, Andreea B\u0103lan \u0219i Tiberiu Argint au \u00eenceput s\u0103 se afi\u0219eze la bra\u021b \u00een spa\u021biul public. E drept c\u0103 e vorba despre unele fotografii surprin\u2026", "url": "https://playtech.ro/stiri/in-sfarsit-ce-au-facut-andreea-balan-si-tiberiu-argint-chiar-acum-toti-au-ramas-fara-cuvinte-253317", "urlToImage": "https://playtech.ro/stiri/wp-content/uploads/2020/12/Ce-au-facut-Andreea-Balan-si-Tiberiu-Argint-chiar-acum.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T11:58:00Z", "content": "Dup o lung perioad de timp \u00een care s-au ascuns de ochii publicului, din dorina de a tri o poveste de iubire \u00een linite, Andreea Blan i Tiberiu Argint au \u00eenceput s se afieze la bra \u00een spaiul public. E \u2026 [+2029 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "author": "Mihaela Ionita", "title": "Coronavirus \u00een Rom\u00e2nia LIVE UPDATE 25 decembrie. Ultimul bilan\u0163 Covid-19: 3.812 cazuri noi de persoane inf - Mediafax", "description": "Coronavirus \u00een Rom\u00e2nia LIVE UPDATE 25 decembrie. \u00cen urma unei analize a evolu\u0163iei infect\u0103rilor din ultimele dou\u0103 luni, Guvernul a transmis c\u0103 se observ\u0103 o pant\u0103 descendent\u0103 a r\u0103sp\u00e2ndirii coronavirusului.", "url": "https://www.mediafax.ro/social/coronavirus-in-romania-live-update-25-decembrie-ultimul-bilant-covid-19-19818121", "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1688/19818121/1/romania-coronavirus.jpg?width=640", "publishedAt": "2020-12-25T10:55:00Z", "content": "\u00cen ultimele 24 de ore au fost \u00eenregistrate 3.812 noi cazuri de COVID-19, 111 decese, iar 1.233 de persoane sunt internate la ATI.\r\nBilanul Covid-19, pe larg:\r\n P\u00e2n astzi, 25 decembrie, pe teritoriul \u2026 [+4429 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "Din ispr\u0103vile rom\u00e2nilor din Marea Britanie: trei b\u0103rba\u0163i au t\u0103iat porcul \u015fi au defilat cu el pe str\u0103zile ... - Adev\u0103rul", "description": "C\u00e2\u0163iva cet\u0103\u0163eni rom\u00e2ni care tr\u0103iesc de mai mult timp \u00een Marea Britanie au f\u0103cut \u201espectacol\u201d pe str\u0103zile Londrei. Dup\u0103 ce au t\u0103iat porcul, l-au b\u0103gat \u00eentr-un portbagaj, iar apoi l-au scos \u015fi l-au dus pe strad\u0103.", "url": "https://adevarul.ro/locale/cluj-napoca/din-ispravile-romanilor-marea-britanie-trei-barbati-taiat-porcul-defilat-strazile-londrei--video-1_5fe5aa1d5163ec42713fce65/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/12/25/5fe5ac4d5163ec42713fddd8/974x468.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T09:48:23Z", "content": "Imaginile au fost postate pe TikTok, iar mai apoi pe Facebook. Veseli, mai muli brbai scot un porc din portbagajul unei maini, iar unul dintre ei, \u00eentr-o demonstraie de for, ia animalul \u00een spate i tr\u2026 [+957 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Romaniatv.net"}, "author": null, "title": "Ion Dichiseanu, \u00een stare critic\u0103. Are metastaze la pl\u0103m\u00e2ni \u015fi rinichi - RomaniaTV.net", "description": "Ion Dichiseanu este \u00een stare critic\u0103. Actorul are metastaze la pl\u0103m\u00e2ni \u015fi rinichi. Dichiseanu este internat la Spitalul Floreasca.", "url": "https://www.romaniatv.net/ion-dichiseanu-in-stare-critica-are-metastaze-la-plamani-si-rinichi_5140458.html", "urlToImage": "https://www.romaniatv.net/wp-content/uploads/2020/12/ion-dichiseanu.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T09:33:00Z", "content": "Ion Dichiseanu a ajuns la Spitalul Floreasca din Capital pe 19 decembrie, \u00een stare foarte grav. Acesta avea o saturaie de foarte mic.Medicii l-au preluat i i-au fcut toate analizele.\r\nIon Dichiseanu,\u2026 [+1405 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "ALERT\u0102 METEO Vremea se stric\u0103 \u00een a doua zi de Cr\u0103ciun: v\u00e2nt, ploaie, lapovi\u0163\u0103 \u015fi temperaturi sc\u0103zute. Und... - Adev\u0103rul", "description": "Vremea se va strica \u00een a doua zi de Cr\u0103ciun, la nivelul \u00eentregii \u0163\u0103rii. Temperaturile vor sc\u0103dea \u015fi va ploua, iar seara \u015fi noaptea va ninge. Meteorologii au emis o informare meteo pentru \u00eentreaga \u0163ar\u0103, valabil\u0103 \u00een intervalul 26 decembrie , ora 10 - 28 decembr\u2026", "url": "https://adevarul.ro/news/societate/alertA-meteo-vremea-strica-doua-zi-craciun-vant-ploaie-lapovita-temperaturi-scazute-ninge-1_5fe5ad275163ec42713fe2d7/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/12/25/5fe5add25163ec42713fe6aa/974x468.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T09:18:22Z", "content": "Foto Shutterstock\r\nAstfel, potrivit informrii emise de Administraian Naional de Meteorologie, \u00een intervalul 26 decembrie, ora 10:00 28 decembrie, ora 10:00, la munte vor predomina ninsorile, \u00een speci\u2026 [+922 chars]"}]}