{"status": "ok", "articles": [{"description": "Un fost jucator de la Al-Hilal a lansat o serie de critici la adresa lui Cosmin Olaroiu.", "title": "\"Este un antrenor las si fara personalitate!\" Cosmin Olariu, facut praf in presa din strainatate! Un fost jucator lanseaza o serie de acuze fara precedent la adresa sa - SPORT.RO", "url": "https://www.sport.ro/fotbal-extern/este-un-antrenor-las-si-fara-personalitate-cosmin-olariu-facut-praf-in-presa-din-strainatate-un-fost-jucator.html", "author": "Sport.ro", "publishedAt": "2020-05-21T06:29:02Z", "content": "Un fost jucator de la Al-Hilal a lansat o serie de critici la adresa lui Cosmin Olaroiu.\r\nFostul portar al celor de la Al Hilal, Al-Otaibi, a lansat un atac dur la adresa lui Cosmin Olaroiu. Fostul fotbalist spune ca Olaroiu este un antrenor las, care se teme\u2026 [+723 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2020/05/21/image_galleries/701012/este-un-antrenor-las-si-fara-personalitate-cosmin-olariu-facut-praf-in-presa-din-strainatate-un-fost-jucator_size6.thumb"}, {"description": "Miercuri a aparut informatia conform careia, stadionul &#39;Arcul de Triumf&#39; va putea gazdui doar meciuri de rugby.", "title": "FRF lamureste situatia stadionului 'Arcul de Triumf'! Ce spune Razvan Burleanu despre posibilitatea FCSB-ului de a juca pe noua arena - SPORT.RO", "url": "https://www.sport.ro/liga-1/frf-lamureste-situatia-stadionului-arcul-de-triumf-ce-spune-razvan-burleanu-despre-posibilitatea-fcsb.html", "author": "Sport.ro", "publishedAt": "2020-05-21T06:28:52Z", "content": "Miercuri a aparut informatia conform careia, stadionul 'Arcul de Triumf' va putea gazdui doar meciuri de rugby.\r\nSenatul a hotarat miercuri, 20.05.2020, ca stadionul 'Arcul de Triumf' va trece de la Ministerul Tineretului si Sportului in administratia Federat\u2026 [+1454 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2020/05/20/image_galleries/701008/frf-lamureste-situatia-stadionului-arcul-de-triumf-ce-spune-razvan-burleanu-despre-posibilitatea-fcsb_size6.jpg"}, {"description": "eMAG are o categorie pe care adun\u0103 o mul\u021bime de reduceri. Din toate listele am ales c\u00e2teva produse care te-ar interesa. \u00ce\u021bi recomand \u00eens\u0103", "title": "eMAG vine cu reduceri ca de s\u0103rb\u0103toare: telefoane, televizoare \u0219i nu numai la pre\u021buri pentru to\u021bi rom\u00e2nii - Playtech.ro", "url": "https://playtech.ro/2020/emag-vine-cu-reduceri-ca-de-sarbatoare-telefoane-televizoare-si-nu-numai-la-preturi-pentru-toti-romanii/", "author": "https://www.facebook.com/razvan.baltaretu", "publishedAt": "2020-05-21T06:04:00Z", "content": "eMAG are o categorie pe care adun o mulime de reduceri. Din toate listele am ales c\u00e2teva produse care te-ar interesa. \u00cei recomand \u00eens s arunci o privire peste ofert, c poate gseti ceva numai bun pentru tine.\r\nC\u00e2nd vine vorba de produse de care ai nevoie zi de\u2026 [+2021 chars]", "source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "urlToImage": "https://static.playtech.ro/wp-content/uploads/2020/05/emag-oferte-reduceri-resigilate-outlet.jpg"}, {"description": "GTA 6 a avut aseara primele informatii oficiale dezvaluite cu privire la lansarea noului joc, iar asta pentru ca Take Two, care detine Rockstar Games, a organizat conferinta trimestriala pentru prezentarea rezultatelor financiare pentru toti analistii si inve\u2026", "title": "GTA 6: OFICIAL, Primele Informatii despre LANSAREA Jocului - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/05/21/gta-6-fiscal-417974/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-05-21T05:41:09Z", "content": "GTA 6 a avut aseara primele informatii oficiale dezvaluite cu privire la lansarea noului joc, iar asta pentru ca Take Two, care detine Rockstar Games, a organizat conferinta trimestriala pentru prezentarea rezultatelor financiare pentru toti analistii si inve\u2026 [+1096 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/05/GTA-6-fiscal.jpg"}, {"description": "Cu 106.000 de noi cazuri, miercuri a fost ziua cu cele mai multe infec\u0163ii pe plan global, de la \u00eenceputul pandemiei, a avertizat Organiza\u0163ia Mondial\u0103 a S\u0103n\u0103t\u0103\u0163ii, citat\u0103 de BBC.", "title": "Coronavirus: Cele mai multe infec\u0163ii \u00eentr-o singur\u0103 zi, de la \u00eenceputul pandemiei - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/social/coronavirus-cele-mai-multe-infectii-intr-o-singura-zi-de-la-inceputul-pandemiei-19161563", "author": "Dorin Oancea", "publishedAt": "2020-05-21T05:08:15Z", "content": "Cu 106.000 de noi cazuri, miercuri a fost ziua cu cele mai multe infecii pe plan global, de la \u00eenceputul pandemiei, a avertizat Organizaia Mondial a Sntii, citat de BBC. \r\n Directorul general Tedros Adhanom Ghebreyesus s-a artat \u00eengrijorat de creterea inumrul\u2026 [+1171 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1688/19161563/1/hepta-5167285.jpg?width=640"}, {"description": "15 jude\u021be s-au aflat, total sau par\u021bial, sub cod portocaliu de ploi \u0219i vijelii. Acolo v\u00e2ntul a suflat cu p\u00e2n\u0103 la 70 de kilometri pe or\u0103, a plouat toren\u021bial \u0219i a c\u0103zut grindin\u0103. \u0218i Bucure\u0219tiul \u0219i jude\u021bul Ilfov s-au aflat sub cod galben. A plouat toren\u021bial \u00een c\u2026", "title": "Vijeliile \u0219i grindina au f\u0103cut ravagii \u00een mare parte din \u021bar\u0103. Este cod portocaliu de inunda\u021bii \u00een \u0219apte jude\u021be - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/vijelii-si-grindina-au-facut-ravagii-in-mare-parte-din-tara-este-cod-portocaliu-de-inundatii-in-sapte-judete-1310470", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-05-21T04:49:00Z", "content": "15 judee s-au aflat, total sau parial, sub cod portocaliu de ploi i vijelii. Acolo v\u00e2ntul a suflat cu p\u00e2n la 70 de kilometri pe or, a plouat torenial i a czut grindin. i Bucuretiul i judeul Ilfov s-au aflat sub cod galben. A plouat torenial \u00een cursul nopii du\u2026 [+4667 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNSUyRjIxJTJGMTE4NzkwOF8xMTg3/OTA4X2dyaW5kaW5hLWRvcmluZWxhLXZp/bGN1LUZCLmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6/Yz0xJmhhc2g9N2M3N2Q0MGEzM2JjZGQyNjFhZGQ3Njk0YmQ0Y2FjNTY=.thumb.jpg"}, {"description": "Credincio\u0219ii ortodoc\u0219i \u00eei serbeaz\u0103, joi, 21 mai, pe Sfin\u0163ii \u00cemp\u0103ra\u0163i Constantin \u015fi Elena, datorit\u0103 c\u0103rora cre\u015ftinismul a devenit religie permis\u0103, jertfele s\u00e2ngeroase au fost", "title": "Foarte mul\u021bi rom\u00e2ni \u00ee\u0219i serbeaz\u0103 onomastica joi, de Sfin\u021bii Constantin \u0219i Elena. Care este poveste - HotNews", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-esential-24008884-foarte-multi-romani-isi-serbeaza-onomastica-joi-sfintii-constantin-elena-care-este-povestea-din-spatele-acestei-sarbatori.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-05-21T04:21:00Z", "content": "Credincioii ortodoci \u00eei serbeaz, joi, 21 mai, pe Sfinii \u00cemprai Constantin i Elena, datorit crora cretinismul a devenit religie permis, jertfele s\u00e2ngeroase au fost interzise i duminica a fost stabilit zi de odihn \u00een Imperiul Roman, perioada \u00een care au domnit f\u2026 [+5877 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2019-05-21-23153832-70-constantin-elena.jpg"}, {"description": "\"La mul\u0163i ani nou\u0103! 23 de ani!\", a scris Jennifer Flavin pe Instagram, marc\u00e2nd o aniversare petrecut\u0103 \u00een izolare \u00een Los Angeles. \u00cen realitate, \u00eens\u0103, cei doi au mai mul\u0163i ani de rela\u0163ie greu \u00eencercat\u0103.", "title": "Sylvester Stallone iube\u015fte de 23 de ani aceea\u015fi femeie. Cum l-a iertat so\u0163ia dup\u0103 ce actorul a p\u0103r\u0103sit-o ... - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/entertainment/celebritati/sylvester-stallone-iubeste-23-ani-aceeasi-femeie-l-a-iertat-sotia-actorul-parasit-o-brutal-1_5ec51b2e5163ec4271f75b33/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-05-21T04:07:46Z", "content": "La 73 de ani, Sly se poate luda cu 23 de ani de mariaj obinui cu greu. Fiindc statutul de sex simbol al filmelor de aciune l-a supus multor ispite irezistibile. Aa se face c el i Jennifer i-au \u00eenceput povestea de iubire \u00een 1988. Asta ar \u00eensemna 32 de ani de r\u2026 [+1042 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2018/06/14/5b227044df52022f7525603b/974x468.jpg"}, {"description": "FCSB. EXCLUSIV Gigi Becali trece la un alt nivel: decizie extrem\u0103 luat\u0103 \u00eempotriva propriului juc\u0103tor", "title": "FCSB. EXCLUSIV Gigi Becali trece la un alt nivel: decizie extrem\u0103 luat\u0103 \u00eempotriva propriului juc\u0103tor - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/fcsb-gigi-becali-decizie-extrema-luata-impotriva-propriului-jucator-599377.html", "author": "Costin \u0218tucan", "publishedAt": "2020-05-21T04:03:00Z", "content": "Becali trece la nivelul urmtor \u00een tentativa lui de a scpa de juctorii pe care nu \u00eei mai suport: i-a interzis accesul lui Alexandru Stan \u00een baza din Berceni, chiar dac juctorul are dreptul s se antreneze acolo. Stan e accidentat de o jumtate de an i a mai fost\u2026 [+3045 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://images.gsp.ro/usr/thumbs/thumb_600_x_315/2020/05/21/1075362-gigi-becali.jpg"}, {"description": "Sony a adus \u00een Rom\u00e2nia dou\u0103 noi soundbar-uri, HT-G700 \u015fi HT-S20R, modele premium cu acustica 3.1 \u015fi 5.1. Avem pre\u0163uri \u015fi date de lansare.", "title": "Sony a lansat noi soundbar-uri, HT-G700 \u015fi HT-S20R: modele premium cu 3.1 \u015fi 5.1 canale, Dolby Atmos - GadgetZone.ro", "url": "https://www.gadgetzone.ro/sony-a-lansat-noi-soundbar-uri-ht-g700-si-ht-s20r-modele-premium-3-1-5-1-cu-dolby-atmos/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-21T03:08:44Z", "content": "Sony a extins gama de soundbar-uri \u00een Rom\u00e2nia, cu dou modele premium, unul 3.1 (HT-G700) i 5.1 (HT-S20R). Sony HT-G700 vine cu Dolby Atmos i un difuzor central dedicat pentru un dialog mai clar. Varianta HT-S20R aduce sunet surround puternic pe 5.1 canale i u\u2026 [+1147 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadgetzone.ro"}, "urlToImage": "https://www.gadgetzone.ro/wp-content/uploads/2020/05/HT-G700_TVset-Large.jpg"}, {"description": "De joi diminea\u021ba, de la ora 6.00, sunt deschise 10 puncte de trecere a frontierei la grani\u021ba...", "title": "Dup\u0103 scandalul de la frontiere, IGPF ia m\u0103suri: Zece puncte de trecere vor fi deschise la grani\u021ba... - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/dupa-scandalul-de-la-frontiere-igpf-ia-masuri-zece-puncte-de-trecere-vor-fi-deschise-la-granita-romano-ungara-de-joi-dimineata_1466866.html", "author": "Remus Vlad, Redactor", "publishedAt": "2020-05-20T23:00:00Z", "content": "De joi dimineaa, de la ora 6.00, sunt deschise 10 puncte de trecere a frontierei la grania rom\u00e2no-german, \u00een urma discuiilor dintre minitrii de Interne ai celor dou state, pentru a se evita, astfel, aglomeraia din ultimele zile, anun MEDIAFAX.\r\nPoliia de Fron\u2026 [+2435 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/202005/w800/media-158972636186165600.jpg"}, {"description": "Oamenii de \u015ftiin\u0163\u0103 au ob\u0163inut imagini care ar putea reprezenta prima dovad\u0103 direct\u0103 a na\u015fterii unei planete, scrie Agerpres, prelu\u00e2nd The Independent. Descoperirea a avut loc la \u201edoar\u201d 520 de ani lumin\u0103 de Terra.", "title": "Oamenii de \u015ftiin\u0163\u0103 sus\u0163in c\u0103 au observat prima dovad\u0103 direct\u0103 a form\u0103rii unei planete - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/sci-tech/natura-si-mediu/oamenii-de-stiinta-sustin-ca-au-observat-prima-dovada-directa-a-formarii-unei-planete-1310391", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-05-20T19:36:00Z", "content": "Oamenii de tiin au obinut imagini care ar putea reprezenta prima dovad direct a naterii unei planete, scrie Agerpres, prelu\u00e2nd The Independent. Descoperirea a avut loc la doar 520 de ani lumin de Terra.\r\nObservaiile realizate cu Telescopul Foarte Mare (Very L\u2026 [+1944 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNSUyRjIwJTJGMTE4Nzg4NV8xMTg3/ODg1X2VzbzIwMDhhLmpwZyZ3PTY0MCZo/PTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9NjJjZGI4NjUwMjYyZTA1N2M0MTE4NmY5YjIxZGE3YTA=.thumb.jpg"}, {"description": "Harlem Gnohere (32 de ani) nu se mai bucur\u0103 de statutul de vedet\u0103 la FCSB, dup\u0103 ce a ie\u0219it din gra\u021biile lui Gigi Becali. Aflat \u00een \u0219omaj tehnic, atacantul francez se afl\u0103 la el acas\u0103, \u0219i nu cu echipa \u00een cantonament. De c\u00e2teva zile nu le-a mai dat niciun semn d\u2026", "title": "Harlem Gnohere, \u0219icane cu \u0219efii FCSB-ului! R\u0103spunsul care nu vine din partea francezului - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/harlem-gnohere-sicane-cu-sefii-fcsb-ului-raspunsul-care-nu-vine-din-partea-francezului-841603", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-05-20T19:17:00Z", "content": "<ul><li>Digi Sport Special (joi, ora 19:30, Digi Sport 1)\r\n</li><li>Bayern Munchen - Eintracht Frankfurt (s\u00e2mbt, ora 19:30, \u00een direct pe\u00a0Digi Sport 1 i Digi4K)\r\n</li></ul>Motivul pentru care Gnohere nu se afl \u00een cantonament cu FCSB\r\nBizonul nu se afl \u00een acest\u2026 [+2524 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxdHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwMyUyRjAyJTJGMTE2NjE3NF8xMTY2/MTc0X2dub2hlcmUtMi5qcGcmdz02NDAm/aD00ODAmemM9MSZoYXNoPWZlNDgwODBkMjljMWZkZjhmMjQwNTJkOGJkNzA3ZDdh.thumb.jpg"}, {"description": "Premierul Ludovic Orban a declarat c\u0103 este \u201estupefiat\u201d de decizia Consiliului Na\u021bional pentru Combaterea Discrimin\u0103rii (CNCD) prin care pre\u0219edintele Klaus IOhannis a fost amendat \u0219i spune c\u0103 CNCD este \u201ecotropit politic\u201d, iar Iohannis - \u201eo victim\u0103\u201d, care \u201ea ap\u2026", "title": "Orban, despre CNCD: O institu\u021bie cotropit\u0103 de PSD care este capabil s\u0103 fac\u0103 orice compromis \u00eempotriva interesului Rom\u00e2niei - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/orban-despre-cncd-o-institutie-cotropita-de-psd-care-este-capabil-sa-faca-orice-compromis-impotriva-interesului-romaniei-1310382", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-05-20T18:27:00Z", "content": "Premierul Ludovic Orban a declarat c este stupefiat de decizia Consiliului Naional pentru Combaterea Discriminrii (CNCD) prin care preedintele Klaus IOhannis a fost amendat i spune c CNCD este cotropit politic, iar Iohannis - o victim, care a aprat Constituia\u2026 [+2427 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMTgl/MkYwNSUyRjEwJTJGOTEyNjI4XzkxMjYy/OF8xODA1MTBfUFJPVEVTVF9DTkNEX0FD/VElWRVdBVENIXzEzX0lOUVVBTV9QaG90/b3NfT2N0YXZfR2FuZWEuanBnJnc9NjQw/Jmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD00YmIwZDk3/ZjMzNTExOGE3YmViYjRkZTZjOGE2NzZhYw==.thumb.jpg"}, {"description": "Moartea arhiepiscopului Pimen a fost \u00eent\u00e2mpinat\u0103 de\nconducerea Bisericii Ortodoxe Rom\u00e2ne cu un comunicat sec, previzibil \u015fi valabil\noric\u00e2nd \u015fi pentru oricine, ca \u015fi cum b\u0103tr\u00e2nul ierarh s-ar fi stins acas\u0103, \u00een\npatul lui, \u00een deplin\u0103 lini\u015fte sufleteasc\u0103. Ca \u015fi c\u2026", "title": "Biserica Ortodox\u0103 Rom\u00e2n\u0103 a omis un aspect important: s\u0103-l asculte pe Iisus - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/news/politica/biserica-ortodoxa-romana-omis-aspect-important-sa-lasculte-iisus-1_5ec5635b5163ec4271f956a4/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-05-20T17:59:49Z", "content": "Or, cauza morii are aici o semnificaie aparte: arhiepiscopului Pimen i-a fost cel puin grbit - dac nu cumva chiar determinat - moartea de infectarea cu virusul care produce COVID-19. Trecerea sub tcere a acestui detaliu confirm o bnuial mai veche, nscut \u00eenain\u2026 [+4237 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2014/04/02/533c08960d133766a86ffd92/974x468.png"}, {"description": "Guvernul Orban a c\u00e2\u015ftigat \u00een prim\u0103 instan\u0163\u0103 procesul cu Andrei Tinu, destituit \u00een decembrie de la \u015fefia Autorit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale pentru Cet\u0103\u0163enie, unde fusese instalat de PSD \u00een 2017. Procurorii DNA au \u00eenceput audierile \u00eentr-un dosar de corup\u0163ie \u015fi crim\u0103 organiz\u2026", "title": "Andrei Tinu a fost \u00eendep\u0103rtat cu greu din Guvern. E acuzat c\u0103 f\u0103cea trafic cu cet\u0103\u0163enie rom\u00e2n\u0103. Clien\u0163i: ... - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/news/politica/andrei-tinu-fost-indepartat-greu-guvern-e-acuzat-facea-trafic-cetatenie-romana-clienti-rusi-arabi-1_5ec564aa5163ec4271f95ff9/index.html", "author": "https://facebook.com/1362825400", "publishedAt": "2020-05-20T17:56:08Z", "content": "Decembrie 2019. Andrei Tinu, politician PSD, simte c e pe lista neagr a noului Guvern i intr brusc \u00een concediu medical. Premierul Ludovic Orban consider c funcia ocupat de Andrei Tinu, cu rang de secretar de stat, e eminamente politic, prin urmare \u00eel demite.\r\u2026 [+2543 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2018/06/20/5b2a6658df52022f755778ff/974x468.jpg"}, {"description": "Dou\u0103 MiG 21 LanceR ale For\u0163elor Aeriene Rom\u00e2ne au interceptat mar\u021bi dou\u0103 bombardiere TU-22 escortate de dou\u0103 avioane de v\u00e2n\u0103toare Sukhoi SU-27 ale Rusiei care se \u00eendreptau spre spa\u021biul aerian NATO.", "title": "Bombardiere \u0219i avioane de v\u00e2n\u0103toare ruse\u0219ti, interceptate de MiG-uri \u00een apropierea spa\u021biului aerian al Rom\u00e2niei - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/evenimente/bombardiere-si-avioane-de-lupta-rusesti-interceptate-de-mig-uri-ale-fortelor-aeriene-romane-in-apropierea-spatiului-aerian-al-romaniei-1310349", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-05-20T17:41:00Z", "content": "Dou MiG 21 LanceR ale Forelor Aeriene Rom\u00e2ne au interceptat mari dou bombardiere TU-22 escortate de dou avioane de v\u00e2ntoare Sukhoi SU-27 ale Rusiei care se \u00eendreptau spre spaiul aerian NATO.\r\nConstantin Sp\u00eenu, purttor de cuv\u00e2nt MApN:\u00a0Nu l-a caracteriza drept \u2026 [+1079 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNSUyRjIwJTJGMTE4Nzg0OF8xMTg3/ODQ4X21pZy0yMS1sYW5jZXIuanBnJnc9/NjQwJmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD1kMzc2/NzI3MGJiMzRlYjE1NjRjMjcyNTY1NmFlYTliMg==.thumb.jpg"}, {"description": "Premierul Ludovic Orban a anu\u021bat miercuri sear\u0103 c\u0103 pentru acele domenii \u00een care se vor men\u0163ine restric\u0163iile, dup\u0103 data de 1 iunie, se va continua plata \u015fomajului tehnic. \u201dPentru toate", "title": "Orban: \u015eomajul tehnic va fi \u00eenlocuit de o m\u0103sur\u0103 activ\u0103. Vom aloca p\u00e2n\u0103 la 41,5% din salariul brut - HotNews", "url": "https://economie.hotnews.ro/stiri-finante-24008376-orban-somajul-tehnic-inlocuit-masura-activa-vom-aloca-pana-41-5-din-salariul-brut-pentru-fiecare-angajat.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-05-20T17:38:00Z", "content": "Dup \u00eenscrierea pe site-ul HotNews.ro, poi deschide seciunea MyHotNews ca s completezi sau s schimbi profilul de utilizator.\r\nAtenie! Logarea pe site se face cu adresa de email, nu cu nickname-ul. Adresa ta de email va rm\u00e2ne confideniala i nu va fi niciodat da\u2026 [+136 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-05-4-23975016-70-ludovic-orban.jpg"}, {"description": "Mazda a anun\u021bat c\u0103 a demarat produc\u021bia noului model Mazda MX-30, primul vehicul electric Mazda, la uzina din Hiroshima, Japonia. Precomenzile pentru acest model fuseser\u0103 deschise deja \u00eenc\u0103 de la finele anului trecut.", "title": "Mazda a demarat produc\u021bia modelului complet electric MX-30. Pre\u021bul pentru Rom\u00e2nia - Profit.ro", "url": "https://www.profit.ro/povesti-cu-profit/auto-transporturi/mazda-a-demarat-productia-modelului-complet-electric-mx-30-pretul-pentru-romania-19367613", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T17:19:47Z", "content": "Mazda a anunat c a demarat producia noului model MX-30, primul vehicul electric al mrcii, la uzina din Hiroshima, Japonia. Precomenzile pentru acest model fuseser deschise \u00eenc de la finele anului trecut.\r\n Mazda se pregtete s \u00eenceap v\u00e2nzarea primului su vehic\u2026 [+2298 chars]", "source": {"id": null, "name": "Profit.ro"}, "urlToImage": "https://i0.1616.ro/media/2/2621/33217/19367613/1/mazda-mx-30-exterior-eu-specification-5.jpg?width=1200"}, {"description": "Oamenii de stiinta au obtinut imagini care ar putea reprezenta prima dovada directa a nasterii unei planete.", "title": "Oamenii de stiinta sustin ca au observat prima dovada directa a formarii unei planete - Ziare.com", "url": "https://ziare.com/magazin/planete/oamenii-de-stiinta-sustin-ca-au-observat-prima-dovada-directa-a-formarii-unei-planete-1612029", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T17:10:41Z", "content": "Oamenii de stiinta au obtinut imagini care ar putea reprezenta prima dovada directa a nasterii unei planete.Observatiile realizate cu Telescopul Foarte Mare (Very Large Telescope - VLT) din Chile al Observatorului Sudic European (ESO) prezinta un disc rotitor\u2026 [+2076 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ziare.com"}, "urlToImage": "https://s2.ziareromania.ro/?mmid=ec449562d57b8cb448"}], "totalResults": 38}