{"status": "ok", "articles": [{"description": "", "title": "Huawei prezint\u0103 HarmonyOS 2, o nou\u0103 versiune a sistemului s\u0103u de operare - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/economic/huawei-prezinta-harmonyos-2-o-noua-versiune-a-sistemului-sau-de-operare-19539746", "author": "Sebastian Ujica", "publishedAt": "2020-09-10T21:09:42Z", "content": "Huawei nu se d btut. Rmas fr serviciile Google, compania din China mizeaz pe propriul sistem de operare.\u00a0 \r\n La evenimentul de joi, Huawei a prezentat noua versiune numit HarmonyOS 2. \r\n Aceast versi\u2026 [+841 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1686/19539746/1/profimedia-0501432313.jpg?width=640"}, {"description": "General Motors anun\u021b\u0103 un salt \u00een tehnologia bateriilor auto, unul care ar trebui s\u0103 dea cel pu\u021bin de g\u00e2ndit companiei lui Elon Musk, Tesla.", "title": "\u201eAtentat\u201d la suprema\u021bia Tesla. Bateria revolu\u021bionar\u0103 pe care o preg\u0103te\u0219te General Motors - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/sci-tech/auto/atentat-la-suprematia-tesla-bateria-revolutionara-pe-care-o-pregateste-general-motors-1366371", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-09-10T19:01:00Z", "content": "General Motors anun un salt \u00een tehnologia bateriilor auto, unul care ar trebui s dea cel puin de g\u00e2ndit companiei lui Elon Musk, Tesla. Vechiul constructor auto a anunat dezvoltarea bateriei wireless\u2026 [+3521 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwOSUyRjEwJTJGMTIyNjMxM18xMjI2/MzEzX3dpcmVsZXNzLXVsdGl1bS1iYXR0/ZXJ5LWplZmZyZXktc2F1Z2VyLWdlbmVy/YWwtbW90b3JzLmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4/MCZ6Yz0xJmhhc2g9NGNiZTVlOGNkN2NkZjgwODVlODQxZThhMjEzNzU4MzI=.thumb.jpg"}, {"description": "Noutati, stiri, suport, gadgeturi, tehnologie", "title": "OPPO Watch debuteaz\u0103 \u00een Rom\u00e2nia din a doua parte a lunii septembrie - Gadget.ro", "url": "https://gadget.ro/oppo-watch-debuteaza-in-romania-din-a-doua-parte-a-lunii-septembrie/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-10T18:38:01Z", "content": "OPPO pregtete debutul unui smartwatch pe piaa rom\u00e2neasc. Se numete OPPO Watch i din a doua parte a lui septembrie \u00eel gsii \u00een oferta magazinelor online i de retail clasic. \r\nSunt dou variante de OPPO \u2026 [+3101 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "urlToImage": null}, {"description": "Invitat\u0103 la emisiunea \"Interviurile lui Vitalie\", artista a povestit despre un episod fascinant din cariera sa profesional\u0103. Mirela Opri\u0219or a spus c\u0103 l-a refuzat pe celebrul regizor Oliver S", "title": "Aspirina din \"Las Fierbin\u021bi\", \u00eenjurat\u0103 de un regizor celebru. Debutul furtunos al artistei \u00een cinematografie - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/aspirina-din-las-fierbinti-injurata-de-un-regizor-celebru-debutul-furtunos-al-artistei-in-cinematografie.html", "author": "Lucian Ionescu", "publishedAt": "2020-09-10T18:31:06Z", "content": "Invitat la emisiunea Interviurile lui Vitalie, artista a povestit despre un episod fascinant din cariera sa profesional. Mirela Oprior a spus c l-a refuzat pe celebrul regizor Oliver Stone, dup ce ac\u2026 [+1435 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2020/09/mirela-oprisor-tb730.jpg"}, {"description": "FCSB\u00a0viseaz\u0103 la titlu \u00een\u00a0acest sezon de\u00a0Liga 1, dar forma\u021bia patronat\u0103 de\u00a0Gigi Becali are mari probleme \u00een centrul defensivei. \u0218i potrivit presei din\u00a0Spania,\u00a0Becali vrea s\u0103 fac\u0103 o mutare spectaculoas\u0103 pentru a rezolva situa\u021bia din ap\u0103rare.", "title": "Gigi Becali a prins moda din Liga 1: vrea la FCSB un juc\u0103tor de titlu din Spania. Presa iberic\u0103 anun\u021b\u0103: \u201dOferta e ame\u021bitoare!\u201d - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/gigi-becali-a-prins-moda-din-liga-1-vrea-la-fcsb-un-jucator-de-titlu-din-spania-presa-iberica-anunta-oferta-e-ametitoare-905795", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-09-10T17:25:00Z", "content": "<ul><li>Dinamo - Botosani (vineri, ora 21:00, Digi Sport 1)\r\n</li><li>FC Arges - UTA Arad (vineri, ora 18:00, Digi Sport 1)\r\n</li></ul>Gigi Becali a gsit fundaul central de titlu \u00een Spania\r\nAstfel,\u00a0F\u2026 [+1294 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDkl/MkYxMCUyRjEyMjYyOTdfMTIyNjI5N19E/U0NfOTg4OC5qcGcmdz02NDAmaD00ODAm/emM9MSZoYXNoPTkyOGUyOWM3YjY0ZjM2OTJjOTU2YmI2NGUxMDJjZmQz.thumb.jpg"}, {"description": "Durerile de cap, starea de confuzie \u015fi delirul, experimentate de unii dintre pacien\u0163ii diagnostica\u0163i cu boala COVID-19, pot fi rezultatul unei infect\u0103ri cu coronavirus la nivelul creierului, conform concluziilor unui studiu preliminar citat de AFP.\u00a0Studiul of\u2026", "title": "Un nou studiu indic\u0103 posibila infectare a creierului cu coronavirus. Care sunt simptomele - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/sanatate/un-nou-studiu-indica-posibila-infectare-a-creierului-cu-coronavirus-care-sunt-simptomele-1366345", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-09-10T17:17:00Z", "content": "Durerile de cap, starea de confuzie i delirul, experimentate de unii dintre pacienii diagnosticai cu boala COVID-19, pot fi rezultatul unei infectri cu coronavirus la nivelul creierului, conform conc\u2026 [+2971 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNCUyRjE5JTJGMTE3ODY0OF8xMTc4/NjQ4X2NyZWllci1HZXR0eUltYWdlcy0x/MTY4MTc5MDgyLmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4/MCZ6Yz0xJmhhc2g9YWM3YTY1Zjc3NjlhY2VmNDVmOGEzMTYzNzI0NjkxNzI=.thumb.jpg"}, {"description": "Ministrul Educa\u021biei prezint\u0103 situa\u021bia \u0219colilor: c\u00e2te unit\u0103\u021bi de \u00eenv\u0103\u021b\u0103m\u00e2nt din \u021bar\u0103 se afl\u0103 \u00een scenariul ro\u0219u", "title": "Ministrul Educa\u021biei prezint\u0103 situa\u021bia \u0219colilor: c\u00e2te unit\u0103\u021bi de \u00eenv\u0103\u021b\u0103m\u00e2nt din \u021bar\u0103 se afl\u0103 \u00een - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/social/elevi-in-timpul-pandemiei-de-covid-19-ministrul-educatiei-prezinta-situatia-scolilor.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-10T17:11:41Z", "content": "Cu doar trei zile \u00eenainte de \u00eenceperea colii, autoritile sunt bulversate. \u00cen peste 6.000 de coli, elevii vor merge luni la cursuri. \u00cens, \u00een alte 2000 de uniti de \u00eenvm\u00e2nt, copiii vor \u00eenva jumtate acas\u2026 [+2233 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Sep2020/62147063.jpg"}, {"description": "Premierul Ludovic Orban a anun\u0163at c\u0103 se va am\u00e2na prelungirea st\u0103rii de alert\u0103, din cauza lipsei avizelor.", "title": "Starea de ALERT\u0102, f\u0103r\u0103 aviz. Se AM\u00c2N\u0102 adoptarea prelungirii - DCNews", "url": "https://www.dcnews.ro/starea-de-alerta-fara-aviz-se-amana-adoptarea-prelungirii_770414.html", "author": "Florin R\u0103vdan", "publishedAt": "2020-09-10T16:37:08Z", "content": "Premierul Ludovic Orban a anunat c se va am\u00e2na prelungirea strii de alert, din cauza lipsei avizelor.\u00a0\"Nu avem \u00eenc avizul Consiliului Legislativ? Nu \u00eel avem! Dac nu avem avizul, nu putem adopta azi. \u2026 [+330 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/202008/w460/ludovic_orban_agerpres_11_83269700.jpeg"}, {"description": "Alexandru Rafila, reprezentantul Rom\u00e2niei la OMS, a vorbit la Digi24 despre evolu\u021bia epidemiei de coronavirus de la noi din \u021bar\u0103. Medicul spune c\u0103 cel mai probabil va urma un val doi al infect\u0103rilor, iar \u201ecritice vor fi probabil ultimele dou\u0103 luni ale acestui\u2026", "title": "Rafila, despre evolu\u021bia pandemiei: Noiembrie \u0219i decembrie, luni critice. Se estimeaz\u0103 o cre\u0219tere a num\u0103rului de cazuri \u00een zona Europei - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/sanatate/rafila-despre-evolutia-pandemiei-noiembrie-si-decembrie-luni-critice-se-estimeaza-o-crestere-a-numarului-de-cazuri-in-zona-europei-1366322", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-09-10T16:33:00Z", "content": "Alexandru Rafila, reprezentantul Rom\u00e2niei la OMS, a vorbit la Digi24 despre evoluia epidemiei de coronavirus de la noi din ar. Medicul spune c cel mai probabil va urma un val doi al infectrilor, iar \u2026 [+2405 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwOCUyRjMxJTJGMTIyMjM2Ml8xMjIy/MzYyX2Nvcm9uYXZpcnVzLXNwaXRhbC1w/YWNpZW50LW1lZGljLWdldHR5LmpwZyZ3/PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9OTU5/MTk3OGI4OWFkZGFkMTc1ZDlmZmVlN2E4YzY3NjA=.thumb.jpg"}, {"description": "Joi, 10 septembrie 2020, au avut loc noi trageri Loto 6/49, Noroc, Joker, Noroc Plus, Loto 5/40 \u0219i Super Noroc, dup\u0103 ce la tragerile loto de duminic\u0103, 6 septembrie, Loteria Rom\u00e2n\u0103 a acordat peste 18.150 de c\u00e2\u0219tiguri \u00een valoare total\u0103 de aproximativ 937.000 de\u2026", "title": "Rezultate LOTO 6/49, Joker, 5/40, Noroc | Numerele extrase joi, 10 septembrie 2020 - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/social/rezultate-loto-649-joker-540-noroc-numerele-extrase-joi-10-septembrie-2020-1366265", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-09-10T15:19:00Z", "content": "Joi, 10 septembrie 2020, au avut loc noi trageri Loto 6/49, Noroc, Joker, Noroc Plus, Loto 5/40 i Super Noroc, dup ce la tragerile loto de duminic, 6 septembrie, Loteria Rom\u00e2n a acordat peste 18.150 \u2026 [+1469 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNiUyRjIxJTJGMTE5ODY5Nl8xMTk4/Njk2X2xvdG8tYmlsZS5qcGcmdz02NDAm/aD00ODAmemM9MSZoYXNoPTMwNTdkZTkwNGExNjJlMmVkZTRjNmQ3YTI3MzBiZDYy.thumb.jpg"}, {"description": "Cinci \u0219coli din Bucure\u0219ti vor \u00eencepe cursurile exclusiv online, conform scenariului ro\u0219u, a decis joi Comitetul Municipal pentru Situa\u021bii de Urgen\u021b\u0103, \u00een urma unei \u0219edin\u021be care a avut loc la Prefectura Capitalei, informeaz\u0103 Digi24, cit\u00e2nd surse participante la\u2026", "title": "Comitetul pentru Situa\u021bii de Urgen\u021b\u0103: 5 \u0219coli din Bucure\u0219ti r\u0103m\u00e2n \u00eenchise luni, iar elevii vor \u00eenv\u0103\u021ba online. C\u00e2te \u0219coli se deschid - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/educatie/comitetul-pentru-situatii-de-urgenta-18-scoli-din-bucuresti-raman-inchise-luni-iar-elevii-vor-invata-online-cate-scoli-se-deschid-1366273", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-09-10T15:09:00Z", "content": "Cinci coli din Bucureti vor \u00eencepe cursurile exclusiv online, conform scenariului rou, a decis joi Comitetul Municipal pentru Situaii de Urgen, \u00een urma unei edine care a avut loc la Prefectura Capita\u2026 [+525 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNCUyRjI3JTJGMTE4MDY2MF8xMTgw/NjYwX3Njb2FsYS1lbGV2aS1zYWxhLWNs/YXNhLWlucWF1YW0tZ2FuZWEtMTUuanBn/Jnc9NjQwJmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD05/MzAyZTczNWNhY2JjNjcwNjdhODg5N2YxN2U4N2Q2OQ==.thumb.jpg"}, {"description": "Actri\u0163a a aflat \u00een urm\u0103 cu aproximativ doi ani c\u0103 sufer\u0103 de cancer. Diana Rigg a fost recunoscut\u0103 pentru rolurile sale \u00een The Avangers \u015fi serialul Game of Thrones. Diana Rigg este singura actri\u0163\u0103 din Game of Thrones care poart\u0103 titlul de cavaler \u015fi \u00een via\u0163a r\u2026", "title": "Actri\u0163a Diana Rigg, care o interpreteaz\u0103 pe Olenna Tyrell \u00een serialul Game of Thrones, a \u00eencetat din via\u00c5 - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/life-entertaiment/actrita-diana-rigg-care-o-interpreteaza-pe-olenna-tyrell-in-serialul-game-of-thrones-a-incetat-din-viata-19539264", "author": "Bogdana Gusuleac", "publishedAt": "2020-09-10T14:50:00Z", "content": "Actria Diana Rigg, care a jucat \u00een filmul The Avangers i serialul Game of Thrones, s-a stins din via la v\u00e2rsta de 82 ani. Anul trecut, fiica sa, actria Rachael Stirling, a anunat c Diana Rigg a fost \u2026 [+1008 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/19426/19539264/1/profimedia-0343644814.jpg?width=640"}, {"description": "Gheorghe \u0162\u0103n\u0103u, \u015foferul rom\u00e2n de TIR, dat disp\u0103rut de zece zile, a fost g\u0103sit de colegii s\u0103i de breasl\u0103. Ei au descoperit c\u0103 b\u0103rbatul se afl\u0103 \u00een Italia, \u00een or\u0103\u015felul Forli \u015fi \u201eeste teaf\u0103r \u015fi nev\u0103t\u0103mat\u201c. Au ap\u0103rut chiar \u015fi imagini \u00een care se arat\u0103 c\u0103 tir-istul \u2026", "title": "\u015eoferul de TIR disp\u0103rut peste hotare de zece zile a fost g\u0103sit de colegii de breasl\u0103. Poli\u0163i\u015ftii, ironiza\u0163i de oamenii simpli care le-au f\u0103cut treaba - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/locale/ploiesti/Soferul-tir-disparut-hotare-zece-zile-fost-gasit-colegii-breasla-politistii-ironizati-oamenii-simpli-le-au-facut-treaba-1_5f5a2f075163ec4271da542d/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-09-10T14:07:58Z", "content": "Apropiaii nu au fcut public motivul pentru care Gheorghe nu nu a dat niciun semn de via timp de mai bine de zece zile.\r\nPe pagina de Facebook creat de el i dedicat oferilor, Ilie Matei a anunat c: Co\u2026 [+2043 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/09/06/5f54e6955163ec4271b88887/974x468.jpg"}, {"description": "\u00cencep\u00e2nd de ast\u0103zi, \u0219oferii vor putea face dovada asigur\u0103rii RCA \u00een mai multe feluri, inclusiv cu ajutorul dispozitivelor mobile, potrivit unui act normativ al Autorit\u0103\u021bii de Supraveghere Financiar\u0103 (ASF), scrie Avocatnet.", "title": "\u0218oferii pot prezenta poli\u021bi\u0219tilor asigurarea RCA \u0219i pe telefon sau tablet\u0103 - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/social/soferii-pot-prezenta-politistilor-asigurarea-rca-si-pe-telefon-sau-tableta-1366247", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-09-10T14:06:00Z", "content": "\u00cencep\u00e2nd de astzi, oferii vor putea face dovada asigurrii RCA \u00een mai multe feluri, inclusiv cu ajutorul dispozitivelor mobile, potrivit unui act normativ al Autoritii de Supraveghere Financiar (ASF),\u2026 [+825 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMTkl/MkYxMCUyRjE1JTJGMTEyMzY1OV8xMTIz/NjU5X0dldHR5SW1hZ2VzLTk5NjIyNDE4/Mi5qcGcmdz02NDAmaD00ODAmemM9MSZo/YXNoPTM3MmYyNzAyYTBlYzY3NDVmMmUxYmI2YjQ4NmUwZjM0.thumb.jpg"}, {"description": "Noul automobil electric al Volkswagen, ID.3, nu se ridic\u0103 la standardele obi\u015fnuite de montaj \u015fi finisaje ale produc\u0103torului auto german, potrivit revistei Auto Motor und Sport, care a evaluat vehiculul \u00eenainte de lansare, transmite Reuters.", "title": "Auto Motor und Sport: Noul automobil electric al Volkswagen, ID.3, nu se ridic\u0103 la standardele companiei. Capota pare c\u0103 a fost vopsit\u0103 cu un spray - stirileprotv.ro", "url": "https://incont.stirileprotv.ro/auto/auto-motor-und-sport-noul-automobil-electric-al-volkswagen-id-3-nu-se-ridica-la-standardele-companiei.html", "author": "incont", "publishedAt": "2020-09-10T13:18:00Z", "content": "Noul automobil electric al Volkswagen, ID.3, nu se ridic la standardele obinuite de montaj i finisaje ale productorului auto german, potrivit revistei Auto Motor und Sport, care a evaluat vehiculul \u00ee\u2026 [+1761 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://assets.protv.ro/assets/incont/2020/09/10/image_galleries/72945/auto-motor-und-sport-noul-automobil-electric-al-volkswagen-id-3-nu-se-ridica-la-standardele-companiei_size10.jpg"}, {"description": "Xiaomi a anuntat lansarea Android 11 pentru doua modele proprii de telefoane mobile pe care le vinde in intreaga lume, compania chinezeasca venind cu anuntul la scurt timp dupa lansarea oficiala a sistemului de operare. \"Bucure\u0219ti, ROMANIA, 9 septembrie. Mi 1\u2026", "title": "Xiaomi anunta Lansarea Android 11 pentru Propriile Telefoane - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/09/10/xiaomi-android-11-telefoane-433545/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-09-10T11:43:00Z", "content": "Xiaomi a anuntat lansarea Android 11 pentru doua modele proprii de telefoane mobile pe care le vinde in intreaga lume, compania chinezeasca venind cu anuntul la scurt timp dupa lansarea oficiala a si\u2026 [+2655 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/09/xiaomi-android-11-telefoane.jpg"}, {"description": "Pre\u015fedintele Klaus Iohannis a promulgat, joi, legea potrivit c\u0103reia beneficiaz\u0103 de reducerea v\u00e2rstei standard de pensionare cu 2 ani, f\u0103r\u0103 penalizare, persoanele care au locuit cel pu\u0163in 30 de", "title": "Iohannis a promulgat legea care reduce cu 2 ani v\u00e2rsta de pensionare \u00een zone afectate de poluare. Lista - HotNews", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-esential-24278501-iohannis-promulgat-legea-care-reduce-2-ani-varsta-pensionare-zone-afectate-poluare-lista-localitatilor-pentru-care-aplica.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-09-10T11:12:17Z", "content": "Dup \u00eenscrierea pe site-ul HotNews.ro, poi deschide seciunea MyHotNews ca s completezi sau s schimbi profilul de utilizator.\r\nAtenie! Logarea pe site se face cu adresa de email, nu cu nickname-ul. Adr\u2026 [+196 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2019-10-8-23413042-70-poluare.jpg"}, {"description": "Cauzele sunt defri\u015f\u0103rile, agricultura nesustenabil\u0103 \u015fi comer\u0163ul ilegal cu animale s\u0103lbatice care contribuie la r\u0103sp\u00e2ndirea virusurilor, precum cel care a provocat pandemia COVID-19.", "title": "Planeta \u00een declin. Raport: Aproape 70% din popula\u0163iile de vertebrate din fauna s\u0103lbatic\u0103 au disp\u0103rut \u00een - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/stiinta-sanatate/planeta-in-declin-raport-aproape-70-din-populatiile-de-vertebrate-din-fauna-salbatica-au-disparut-in-50-de-ani-19538895", "author": "Petre Mazilu", "publishedAt": "2020-09-10T10:41:00Z", "content": "WWF solicit aciuni urgente pentru a inversa tendina de pierdere a biodiversitii p\u00e2n \u00een 2030, pun\u00e2nd capt distrugerii habitatelor naturale i \u00eembuntind sistemul alimentar. Potrivit raportului, populaii\u2026 [+2537 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/7627/19538895/1/profimedia-0557192674.jpg?width=640"}, {"description": "Ciprian Tatarusanu (34 ani) se afla la Milano in aceste momente pentru a-si definitiva transferul la AC Milan.&nbsp;", "title": "A jucat doar 6 meciuri pentru Lyon, dar AC Milan nu tine cont de asta! Cat va incasa Tatarusanu in Serie A - SPORT.RO", "url": "https://www.sport.ro/stranieri/a-jucat-doar-6-meciuri-pentru-lyon-dar-ac-milan-nu-tine-cont-de-asta-cat-va-incasa-tatarusanu-in-serie.html", "author": "Sport.ro", "publishedAt": "2020-09-10T10:07:02Z", "content": "Ciprian Tatarusanu (34 ani) se afla la Milano in aceste momente pentru a-si definitiva transferul la AC Milan.\u00a0\r\nDupa doar un an petrecut la Olympique Lyon si doar 6 meciuri jucate, portarul national\u2026 [+487 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2020/09/10/image_galleries/708550/a-jucat-doar-6-meciuri-pentru-lyon-dar-ac-milan-nu-tine-cont-de-asta-cat-va-incasa-tatarusanu-in-serie_1_size6.jpg"}, {"description": "\u00cen ultimele 24 de ore au fost raportate 1.380 de cazuri noi de COVID-19, din 25.185 de teste efectuate. Este cel mai mare num\u0103r de infec\u021bii raportate \u00een aceast\u0103 s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103. Alte 47 de decese au fost \u00eenregistrate din cauza infec\u021biilor cu coronavirus, \u00een timp ce\u2026", "title": "Cre\u0219te num\u0103rul infec\u021biilor cu coronavirus. Rom\u00e2nia se apropie de 100.000 de cazuri de COVID-19 - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/creste-numarul-infectiilor-cu-coronavirus-romania-se-apropie-de-100-000-de-cazuri-de-covid-19-1366121", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-09-10T10:05:50Z", "content": "\u00cen ultimele 24 de ore au fost raportate 1.380 de cazuri noi de COVID-19, din 25.185 de teste efectuate. Este cel mai mare numr de infecii raportate \u00een aceast sptm\u00e2n. Alte 47 de decese au fost \u00eenregis\u2026 [+4547 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwOSUyRjEwJTJGMTIyNjEwNF8xMjI2/MTA0X0dldHR5SW1hZ2VzLWNvcm9uYXZp/cnVzLmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0x/Jmhhc2g9NGQ3MGYwZTEwOGRjYjM0NDY4NjUxZTA2NGNjYjJlNWY=.thumb.jpg"}], "totalResults": 38}