{"status": "ok", "articles": [{"description": "Profesorul Alexandru Rafila, pre\u0219edintele Societ\u0103\u021bii Rom\u00e2ne de Microbiologie, a f\u0103cut noi declara\u021bii privind situa\u021bia epidemiologic\u0103 din Rom\u00e2nia.", "title": "LOVITUR\u0102 cu Covid-19. Rafila: V\u0103 dau o veste care m\u0103 \u00eengrijoreaz\u0103! - DCNews", "url": "https://www.dcnews.ro/lovitura-cu-covid-19-rafila-va-dau-o-veste-care-ma-ingrijoreaza_761339.html", "author": "Andrada Oana", "publishedAt": "2020-07-23T19:11:05Z", "content": "Profesorul Alexandru Rafila, preedintele Societii Rom\u00e2ne de Microbiologie, a fcut noi declaraii privind situaia epidemiologic din Rom\u00e2nia.Dr. Alexandru Rafila a oferit o veste \u00eengrijortoare privind s\u2026 [+1000 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/202005/w460/alexandru_rafila_agerpres_3_25743100.jpeg"}, {"description": "CS Universitatea Craiova continu\u0103 s\u0103 aib\u0103 probleme medicale \u0219i a anun\u021bat c\u0103 \u00eenc\u0103 dou\u0103 persoane din staff au fost testate pozitiv cu coronavirus. Oltenii au ajuns la 3 cazuri \u00een total.", "title": "Noi probleme la Craiova \u00bb \u00cenc\u0103 dou\u0103 cazuri de coronavirus + un test neconcludent - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/noi-probleme-la-craiova-alte-doua-persoane-au-fost-depistate-cu-covid-19-605459.html", "author": "GSP.RO", "publishedAt": "2020-07-23T19:05:34Z", "content": "Craiova, liderul din Liga 1, a emis un comunicat prin care anun c alte dou persoane din staff au fost depistate pozitiv, dup ce luni, team managerul Lucian Pretorian a fost i el confirmat cu COVID-19\u2026 [+1330 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/23072020/1595531789864.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "Horoscop azi 24 iulie 2020. Citeste horoscop zilnic pentru zodia ta. Horoscopul de azi pentru toate zodiile - dragoste, bani sau sanatate", "title": "Horoscop 24 iulie 2020. Taurii se declar\u0103 dezam\u0103gi\u021bi de unii dintre cei dragi sau de to\u021bi, \u00een... - Libertatea", "url": "https://www.libertatea.ro/lifestyle/horoscop-azi-24-iulie-2020-3071748", "author": "Elena Bunescu", "publishedAt": "2020-07-23T18:50:37Z", "content": "Horoscop Berbec \u2013 24 iulie 2020:\r\nVrei s provoci schimbri la locul de munc, pe motiv c numai aa \u00eei poi proteja starea de sntate, psihic sau fizic. Problema e c doar tu vrei asta. \r\nHoroscop Taur \u2013 24\u2026 [+2175 chars]", "source": {"id": null, "name": "Libertatea.ro"}, "urlToImage": "https://static4.libertatea.ro/wp-content/uploads/2020/07/horoscop-24-iulie-2020.jpg"}, {"description": "ASUS a lansat ROG Phone 3 \u0219i ROG Phone 3 Strix, urmeaz\u0103 s\u0103 fac un articol separat legat de Lenovo Legion Pro. Mai sunt alte unit\u0103\u021bi concurente de la Xiaomi \u0219i ZTE / Nubia. Alte nume mari nu au intr\u2026", "title": "TOP 5: De ce nu cred c\u0103 exist\u0103 c\u0103utare pentru smartphone-urile de gaming? - Gadget.ro", "url": "https://gadget.ro/top-5-de-ce-nu-cred-ca-exista-cautare-pentru-smartphone-urile-de-gaming/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-23T18:15:40Z", "content": "ASUS a lansat ROG Phone 3 i ROG Phone 3 Strix, urmeaz s fac un articol separat legat de Lenovo Legion Pro. Mai sunt alte uniti concurente de la Xiaomi i ZTE / Nubia. Alte nume mari nu au intrat pe ac\u2026 [+3569 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "urlToImage": "https://gadget.ro/wp-content/uploads/2020/03/Nubia-Red-Magic-5G-1.jpg"}, {"description": "La dou\u0103 zile de la intrarea \u00een vigoare a noii legi, dou\u0103 sate, unul din Giurgiu, altul din Prahova, au fost deja \u00eenchise, au intrat \u00een carantin\u0103. Parte dintre localnicii din Gornet, Prahova, care sunt \u00een carantin\u0103 de asear\u0103, sunt, \u00eens\u0103, nemul\u021bumi\u021bi de m\u0103sur\u0103 \u2026", "title": "Carantina din Gornet, Prahova, \u00eemparte localnicii \u00een dou\u0103 tabere. Unii sunt de acord, al\u021bii vor s\u0103 atace m\u0103sura \u00een justi\u021bie - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/sanatate/carantina-din-gornet-prahova-imparte-localnicii-in-doua-tabere-unii-sunt-de-acord-altii-vor-sa-atace-masura-in-justitie-1342567", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-07-23T17:53:00Z", "content": "La dou zile de la intrarea \u00een vigoare a noii legi, dou sate, unul din Giurgiu, altul din Prahova, au fost deja \u00eenchise, au intrat \u00een carantin. Parte dintre localnicii din Gornet, Prahova, care sunt \u00ee\u2026 [+2430 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNyUyRjIzJTJGMTIwOTI1OF8xMjA5/MjU4X2dvcm5ldC1maWx0cnUyLmpwZyZ3/PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9ZmYx/YmUyNjY4NWFlOWM4ZThiNTEwYTQ3ZjcwMTE5OWI=.thumb.jpg"}, {"description": "Allview anun\u021b\u0103 lansarea tabletei Viva H1003 LTE, dispozitivul perfect adaptat contextului actual, \u00een care \u0219coala migreaz\u0103 spre mediul online. Cu un", "title": "Allview prezint\u0103 tableta Viva H1003 LTE - Connect Romania", "url": "https://www.connect.ro/2020/07/23/allview-prezinta-tableta-viva-h1003-lte/", "author": "revista connect", "publishedAt": "2020-07-23T17:30:14Z", "content": "Allview anun lansarea tabletei Viva H1003 LTE, dispozitivul perfect adaptat contextului actual, \u00een care coala migreaz spre mediul online. Cu un display generos de 10.1 i rezoluie de 1280 x 800 pixeli\u2026 [+1564 chars]", "source": {"id": null, "name": "Connect.ro"}, "urlToImage": "https://www.connect.ro/wp-content/uploads/2020/07/Viva-H1003-LTE-900x500.jpg"}, {"description": "Autorit\u0103\u0163ile din Grecia anun\u0163\u0103 c\u0103 61 de rom\u00e2ni sunt infecta\u0163i cu coronavirus. Ministerul...", "title": "Aproape to\u021bi rom\u00e2nii din Grecia depista\u021bi cu coronavirus au cerut ca autorit\u0103\u021bile de la Bucure\u0219ti s\u0103 nu... - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/aproape-toti-romanii-din-grecia-depistati-cu-coronavirus-au-cerut-ca-autoritatile-de-la-bucuresti-sa_1488562.html", "author": "Cristi \u0218elaru, Redactor", "publishedAt": "2020-07-23T17:24:00Z", "content": "Autoritile din Grecia anun c 61 de rom\u00e2ni sunt infectai cu coronavirus. Ministerul Afacerilor Externe (MAE) a \u00eentreprins msuri pentru a afla situaia tuturor turitilor rom\u00e2ni din Grecia i transmite in\u2026 [+2726 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/202007/w800/media-159378206385288400.jpg"}, {"description": "Veronica, femeia din comuna vasluian\u0103 Bl\u0103ge\u0219ti, a acuzat \u00eenc\u0103 de ieri dureri \u00een zona abdominal\u0103, v\u0103rs\u0103turi \u0219i febr\u0103, dup\u0103 ce a fost plecat\u0103 o s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103 la p\u0103rin\u021bii ei. Starea de s\u0103n\u0103tate \u0219i problemele", "title": "Panic\u0103 la Acces Direct. Vulpi\u021ba \u0219i Viorel, infecta\u021bi cu COVID-19.Ce spune Mirela Vaida - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/panica-la-acces-direct-vulpita-si-viorel-infectati-cu-covid-19-ce-se-intampla-cu-emisiunea-mirela-vaida-declaratii-incendiare.html", "author": "Lucian Ionescu", "publishedAt": "2020-07-23T16:53:30Z", "content": "Veronica, femeia din comuna vasluian Blgeti, a acuzat \u00eenc de ieri dureri \u00een zona abdominal, vrsturi i febr, dup ce a fost plecat o sptm\u00e2n la prinii ei.\r\nStarea de sntate i problemele cu care se confr\u2026 [+2258 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2020/07/vulpita-coronavirus-2-1-1024x614.jpg"}, {"description": "Lista \u021b\u0103rilor care impun interdic\u021bie sau restric\u021bii pentru rom\u00e2ni, din cauza pandemiei. Ce trebuie s\u0103 \u0219ti\u021bi", "title": "Lista \u021b\u0103rilor care impun interdic\u021bie sau restric\u021bii pentru rom\u00e2ni, din cauza pandemiei. Ce trebuie s\u0103 \u0219 - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/international/lista-tarilor-care-impun-interdictie-sau-restrictii-pentru-romani-din-cauza-pandemiei-ce-trebuie-sa-stiti.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-23T16:26:54Z", "content": "\u00cen condiiile \u00een care, la noi, numrul de \u00eembolnviri crete constant, tot mai multe ri europene \u00eei arat \u00eengrijorarea i ne impun restricii.\r\nCipru, de pild\u0103, nu mai prime\u0219te de ast\u0103zi rom\u00e2ni dac\u0103 nu au u\u2026 [+3579 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Jul2020/62138564.jpg"}, {"description": "Statul ar putea na\u021bionaliza, cel pu\u021bin par\u021bial operatorul low cost Blue Air. Ministrul Transporturilor sus\u021bine c\u0103 este luat \u00een calcul un ajutor de stat care s\u0103 salveze Blue Air, pe modelul folosit de alte state, \u00eens\u0103 cu operatori de linie, gen Lufthansa.", "title": "Statul rom\u00e2n ar putea prelua o parte din compania aerian\u0103 Blue Air - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/economie/companii/statul-roman-ar-putea-prelua-o-parte-din-compania-aeriana-blue-air-1342536", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-07-23T16:21:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMTgl/MkYwMyUyRjI4JTJGODk1Nzk1Xzg5NTc5/NV9ibHVlLWFpci1mYWNlYm9vay5qcGcm/dz02NDAmaD00ODAmemM9MSZoYXNoPTM1/M2IzN2MyNzc2OTY1ZGRmYzYwOTQyZjA0YjFiNjc5.thumb.jpg"}, {"description": "Calea Lactee are astazi anuntata o noua descoperire incredibial, ceva ce era cautat de foarte mult timp de catre cercetatori, dar ceva ce ar putea duce la cea mai mare descoperire din istoria umanitatii. Cercetatorii cauta de foarte multa vreme in Calea Lacte\u2026", "title": "Calea Lactee: Descoperirea INCREDIBILA din Galaxia Noastra - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/07/23/calea-lactee-distorsionare-426852/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-07-23T16:20:38Z", "content": "Calea Lactee are astazi anuntata o noua descoperire incredibial, ceva ce era cautat de foarte mult timp de catre cercetatori, dar ceva ce ar putea duce la cea mai mare descoperire din istoria umanita\u2026 [+1871 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/07/Calea-Lactee-distorsionare.jpg"}, {"description": "Tesla, compania auto fondat\u0103 de Elon Musk \u015fi cea mai valoroas\u0103 companie auto din lume, cucere\u015fte a reu\u015fit s\u0103 ob\u0163in\u0103 un profit de 104 milioane de dolari \u00een trimestrul patru al anului, acesta fiind al patrulea trimestru consecutiv de c\u00e2\u015ftig. Este o premier\u0103 \u00een \u2026", "title": "Tesla sfideaz\u0103 pandemia \u015fi a \u00eenregistrat profit pentru al patrulea trimestru consecutiv - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/externe/tesla-sfideaza-pandemia-si-a-inregistrat-profit-pentru-al-patrulea-trimestru-consecutiv-19436797", "author": "Anamaria Cadis", "publishedAt": "2020-07-23T14:15:00Z", "content": "Tesla, compania auto fondat de Elon Musk i cea mai valoroas companie auto din lume, cucerete a reuit s obin un profit de 104 milioane de dolari \u00een trimestrul patru al anului, acesta fiind al patrulea\u2026 [+1856 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/3614/19436797/1/dfsds.jpg?width=640"}, {"description": "Accelerarea infect\u0103rilor cu noul coronavirus genereaz\u0103 m\u0103suri extreme \u00een Spania! \u0218eful Departamentului de S\u0103n\u0103tate din capitala Spaniei a \u00eendemnat joi cet\u0103\u021benii s\u0103 poarte masc\u0103 de protec\u021bie \u0219i acas\u0103, dac\u0103 se afl\u0103 \u00een prezen\u021ba unor oameni cu care nu locuie\u0219ti.", "title": "M\u0103suri extreme anti-COVID-19: Spania anun\u021b\u0103 c\u0103 masca de protec\u021bie trebuie purtat\u0103 \u0219i... - Realitatea.NET", "url": "https://www.realitatea.net/5f199636911da0266113cdb2", "author": "Realitatea.net", "publishedAt": "2020-07-23T13:52:00Z", "content": "Recomandarea a fost fcut chiar de eful Deprtamentului de Sntate din Madrid, Enrique Ruiz Escudero, care recunoate \u00een acelai timp c nu poate fi impus o asemenea msur.\r\nRecomandm, ca precauie, purtarea\u2026 [+1924 chars]", "source": {"id": null, "name": "Realitatea.net"}, "urlToImage": "https://media.realitatea.net/multimedia/image/202006/full/coronavirus-masca_a09a13194a.jpg"}, {"description": "", "title": "Medic de la DSP Bucure\u0219ti, confirmat cu COVID-19. Nelu T\u0103taru a mers \u00een control: \u201eNu a fost comunicare\u201d - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/medic-de-la-dsp-bucuresti-confirmat-cu-covid-19-nelu-tataru-a-mers-in-control-nu-a-fost-comunicare-1342417", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-07-23T13:16:00Z", "content": "Ministrul Sntii a fost \u00een control la Direcia de Sntate Public din Bucureti, dup ce o angajat de acolo a fost confirmat cu noul virus. P\u00e2n acum, conducerea instituiei nu a luat msurile necesare i nu a\u2026 [+1275 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNyUyRjAzJTJGMTIwMjU3N18xMjAy/NTc3X2NvbmZlcmludGEtdGF0YXJ1LWRl/c3Blc2N1LWlucXVhbS1nYW5lYS0zLmpw/ZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9/ZmQyNGY4N2IzODA5MGQwMDFmNGFlNDc0M2RlMjVlYjU=.thumb.jpg"}, {"description": "Parlamentul European nu va aproba bugetul multianual al UE \u00een forma aprobat\u0103 de liderii europeni, potrivit mai multor europarlamentari, nemul\u0163umi\u0163i de nestabilirea unei leg\u0103turi clare \u00eentre fondurile", "title": "Parlamentul European \u00ee\u0219i umfl\u0103 mu\u0219chii: contest\u0103 bugetul pe termen lung convenit de liderii europeni - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/parlamentul-european-isi-umfla-muschii-contesta-bugetul-pe-termen-lung-convenit-de-liderii-europeni.html", "author": "Andreea Vlad", "publishedAt": "2020-07-23T13:07:53Z", "content": "Parlamentul European nu va aproba bugetul multianual al UE \u00een forma aprobat de liderii europeni, potrivit mai multor europarlamentari, nemulumii de nestabilirea unei legturi clare \u00eentre fondurile eur\u2026 [+2713 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2019/05/bataie-pe-functii-la-bruxelles-parlamentul-european-stabileste-c.jpg"}, {"description": "Huawei AppGallery se dezvolt\u0103 rapid, zeci de mii de aplica\u021bii interna\u021bionale \u0219i peste 600 de aplica\u021bii rom\u00e2ne\u0219ti fiind, \u00een acest moment, disponibile \u00een biblioteca virtual\u0103.", "title": "Huawei, parteneriat cu trei studiouri importante de mobile gaming - start-up.ro", "url": "https://start-up.ro/huawei-parteneriat-cu-trei-studiouri-importante-de-mobile-gaming/", "author": "start-up.ro", "publishedAt": "2020-07-23T13:00:02Z", "content": "Lectur de 2 min\r\nHuawei AppGallery se dezvolt rapid, zeci de mii de aplicaii internaionale i peste 600 de aplicaii rom\u00e2neti fiind, \u00een acest moment, disponibile \u00een biblioteca virtual.\r\nHuawei AppGalle\u2026 [+4004 chars]", "source": {"id": null, "name": "Start-up.ro"}, "urlToImage": "https://start-up.ro/img/articles/2/2/7/22774/cover-22774-src.jpg"}, {"description": "Este motiv de mare s\u0103rb\u0103toare \u00een familia Andrei \u0219i a lui C\u0103t\u0103lin M\u0103ru\u021b\u0103. Eva, fiica \u00eendr\u0103gitului cuplu, \u00eempline\u0219te 5 ani. At\u00e2t Andra, c\u00e2t \u0219i C\u0103t\u0103lin M\u0103ru\u021b\u0103 au f\u0103cut marele anun\u021b pe paginile proprii de socializare. Bucurie enorm\u0103 pentru Andra \u0219i C\u0103t\u0103lin M\u0103ru\u021b\u0103\u2026", "title": "Bucurie uria\u0219\u0103 pentru Andra \u0219i C\u0103t\u0103lin M\u0103ru\u021b\u0103! Cei doi sunt \u00een culmea fericirii. Tocmai au dat marea veste fanilor - Playtech", "url": "https://playtech.ro/stiri/bucurie-uriasa-pentru-andra-si-catalin-maruta-cei-doi-sunt-in-culmea-fericirii-tocmai-au-dat-marea-veste-fanilor-162890", "author": "Stan Nicu", "publishedAt": "2020-07-23T10:53:00Z", "content": "Este motiv de mare srbtoare \u00een familia Andrei i a lui Ctlin Mru. Eva, fiica \u00eendrgitului cuplu, \u00eemplinete 5 ani. At\u00e2t Andra, c\u00e2t i Ctlin Mru au fcut marele anun pe paginile proprii de socializare.\r\nBu\u2026 [+2048 chars]", "source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "urlToImage": "https://playtech.ro/stiri/wp-content/uploads/2020/07/Cum-aratau-Andra-si-Catalin-Maruta-cand-s-au-casatorit-6-1.jpg"}, {"description": "Coronavirus \u00een Rom\u00e2nia LIVE UPDATE 23 iulie", "title": "Coronavirus \u00een Rom\u00e2nia LIVE UPDATE 23 iulie. 1.112 de cazuri noi de Covid-19 \u00een ultimele 24 de ore. Bilan\u00c5 - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/coronavirus/coronavirus-in-romania-live-update-23-iulie-1-112-de-cazuri-noi-de-covid-19-in-ultimele-24-de-ore-bilant-actualizat-19436715", "author": "Gabriel Negreanu", "publishedAt": "2020-07-23T10:30:00Z", "content": "CORONAVIRUS ROM\u00c2NIA - Noul bilan - 23 iulie\u00a0 \r\n \u00cen urma testelor efectuate la nivel naional, fa de ultima raportare, au fost \u00eenregistrate 1.112 cazuri noi de persoane infectate cu SARS CoV - 2 (COVID\u2026 [+4358 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/38326/19436715/2/profimedia-0545430500.jpg?width=640"}, {"description": "FCSB, \u00eenc\u0103 o lovitur\u0103 pe pia\u0163a transferurilor dup\u0103 ce l-a luat pe Bu\u015f? Atacantul a negociat deja cu", "title": "FCSB, \u00eenc\u0103 o lovitur\u0103 pe pia\u0163a transferurilor dup\u0103 ce la luat pe Bu\u015f? Atacantul a negociat deja cu Gigi Becali - TelekomSport.ro", "url": "https://www.telekomsport.ro/alerta-fcsb-inca-o-lovitura-pe-piata-transferurilor-dupa-ce-l-a-luat-pe-bus-atacantul-a-negociat-deja-cu-gigi-becali-19428855", "author": null, "publishedAt": "2020-07-23T10:04:00Z", "content": "Gigi Becali (62 de ani) poate da o nou lovitur pe piaa transferurilor la FCSB. Dup ce l-a luat pe Sergiu Bu (27 de ani), Becali \u00eei poate \u00eent\u00e2mplini o dorin mai veche i s-l aduc pe Cristian Lopez (31 \u2026 [+1492 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telekomsport.ro"}, "urlToImage": "//i0.1616.ro/media/541/2981/36189/19428855/1/gigi-becali2.jpg?width=1200"}, {"description": "Un fost mijlocas din Giulesti nu crede ca vanzarea lui Man la Norwich este o idee buna.&nbsp;", "title": "Face Gigi Becali o gafa? Un rapidist contesta vanzarea lui Dennis Man: \"Nu il dai la o RETROGRADATA! Cota lui va EXPLODA in curand!\" - SPORT.RO", "url": "https://www.sport.ro/liga-1/face-gigi-becali-o-gafa-un-rapidist-contesta-vanzarea-lui-dennis-man-nu-il-dai-la-o-retrogradata-cota.html", "author": "Sport.ro", "publishedAt": "2020-07-23T09:26:34Z", "content": "Un fost mijlocas din Giulesti nu crede ca vanzarea lui Man la Norwich este o idee buna.\u00a0\r\nFostul mijlocas rapidist, Florin Motroc, nu crede ca vanzarea lui Dennis Man la Norwich este o idee stralucit\u2026 [+1153 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2020/07/23/image_galleries/705308/face-gigi-becali-o-gafa-un-fost-rapidist-contesta-vanzarea-lui-dennis-man-nu-il-dai-la-o-retrogradata_size6.thumb"}], "totalResults": 37}