{"status": "ok", "articles": [{"description": "Sinodul Mitropoliei din Republica Moldova a adoptat mar\u021bi o declara\u021bie prin care cere guvernului s\u0103 nu introduc\u0103 obligativitatea vaccin\u0103rii \u00eempotriva Covid-19, atunci c\u00e2nd va fi cazul,", "title": "Mitropolia de la Chi\u0219in\u0103u se opune vaccin\u0103rii \u0219i invoc\u0103 teoria conspira\u021biei: Sistemul antihristic c - HotNews", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-coronavirus-24006180-mitropolia-moldovei-opune-vaccinarii-invoca-consipratii-halucinante-sistemul-antihristic-mondialist-condus-bill-gates-vrea-introduca-microcipuri-corpurile-oamenilor-pentru-controla.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-05-19T20:17:00Z", "content": "Sinodul Mitropoliei din Republica Moldova a adoptat mari o declaraie prin care cere guvernului s nu intoduc obligativitatea vaccinrii \u00eempotriva Covid-19, atunci c\u00e2nd va fi cazul, invoc\u00e2nd la modul cel mai serios conspiraii care vizeaz microciparea populaiei g\u2026 [+2940 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-05-19-24006178-70-sinod-bom.jpg"}, {"description": "C\u00e2nd ar urma s\u0103 aib\u0103 loc alegerile locale \u0219i parlamentare din acest an", "title": "C\u00e2nd ar urma s\u0103 aib\u0103 loc alegerile locale \u0219i parlamentare din acest an - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/politic/cand-ar-urma-sa-aiba-loc-alegerile-locale-si-parlamentare-din-acest-an.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-19T19:59:00Z", "content": "Liberalii iau \u00een calcul ca alegerile locale s se desfoare la sf\u00e2ritul lunii septembrie, \u00eenceputul lunii octombrie, iar alegerile parlamentare, la termen, \u00een decembrie.\r\nPotrivit unor surse, pre\u015fedintele PNL, Ludovic Orban, le-a transmis liberalilor reuni\u0163i \u00een\u2026 [+783 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/May2020/62126236.jpg"}, {"description": "Procesorul MediaTek Dimensity 1000+ a fost lansat oficial \u00een urm\u0103 cu aproximativ dou\u0103 s\u0103pt\u0103m\u00e2ni, iar \u00een urm\u0103 cu doar c\u00e2teva ore a fost anun\u0163at \u015fi primul smartphone ce utilizeaz\u0103 acest procesor: Viv\u2026", "title": "Vivo iQOO Z1 \u2013 primul smartphone cu MediaTek Dimensity 1000+ - Gadget.ro", "url": "https://gadget.ro/vivo-iqoo-z1-primul-smartphone-cu-mediatek-dimensity-1000/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-19T19:41:35Z", "content": "Telefoane Mobile\r\nProcesorul MediaTek Dimensity 1000+ a fost lansat oficial \u00een urm cu aproximativ dou sptm\u00e2ni, iar \u00een urm cu doar c\u00e2teva ore a fost anunat i primul smartphone ce utilizeaz acest procesor: Vivo iQOO Z1.\r\nSpecificaii complete pentru Vivo iQOO Z1\u2026 [+1697 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "urlToImage": "https://gadget.ro/wp-content/uploads/2020/05/Vivo-iQOO-Z1-7.jpg"}, {"description": "", "title": "Florin Talpan a s\u0103rit la \u201dg\u00e2tul\u201d lui Gigi Becali, dup\u0103 ce-a aflat planul finan\u021batorului. \u201dEl s\u0103 ne dea banii!\u201d - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/florin-talpan-a-sarit-la-gatul-lui-gigi-becali-dupa-ce-a-aflat-planul-finantatorului-el-sa-ne-dea-banii-841017", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-05-19T19:40:00Z", "content": "<ul><li>Fotbal Club (miercuri, ora 19:30, Digi Sport 1)\r\n</li><li>Bayern Munchen - Eintracht Frankfurt (s\u00e2mbt, ora 19:30, \u00een direct pe\u00a0Digi Sport 1 i Digi4K)\r\n</li></ul>Florin Talpan susine c, p\u00e2n i \u00een actuala form de organizare a clubului, CSA Steaua poate e\u2026 [+1597 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDUl/MkYxOSUyRjExODc0ODhfMTE4NzQ4OF9S/UFM4MjE0LmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6/Yz0xJmhhc2g9OTQ4YjBhYTY2MTJiNTQwNzZmMDlkNTU5MmE4M2JmY2E=.thumb.jpg"}, {"description": "Profesorul Adrian Streinu-Cercel a explicat, la  Antena 3 , de ce \u00een unele \u021b\u0103ri num\u0103rul...", "title": "Adrian Streinu-Cercel avertizeaz\u0103: Virusul nu st\u0103 degeaba. Unde va ataca? - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/adrian-streinu-cercel-avertizeaza-virusul-nu-sta-degeaba-unde-va-ataca_1466457.html", "author": "Florin Pu\u0219ca\u0219, Redactor", "publishedAt": "2020-05-19T18:57:00Z", "content": "Profesorul Adrian Streinu-Cercel a explicat, la Antena 3, de ce \u00een unele ri numrul infectrilor a crescut din nou dramatic i ce ar putea urma pentru rom\u00e2ni vara aceasta.\r\n\"Avem dou componente importante - prima e legat de virus: este un microorganism nou \u00een na\u2026 [+966 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/202001/w800/media-158012489568628900.jpeg"}, {"description": "Ionut Negoita a negociat cu un fond de investitii din Spania pentru vanzarea pachetului majoritar de actiuni.", "title": "Vanzarea lui Dinamo a picat! Ioan Andone face anuntul: \"Joi am inteles ca au avut un acord. Din ce stiu eu, acum sa incheiat!\" - SPORT.RO", "url": "https://www.sport.ro/liga-1/breaking-news-vanzarea-lui-dinamo-a-picat-ioan-andone-face-anuntul-joi-am-inteles-ca-au-avut-un-acord.html", "author": "Sport.ro", "publishedAt": "2020-05-19T18:53:38Z", "content": "Ionut Negoita a negociat cu un fond de investitii din Spania pentru vanzarea pachetului majoritar de actiuni.\r\nIoan Andone dezvaluie ca negocierile au picat iar fondul de investitii spaniol nu va mai cumpara clubul Dinamo.\r\nJoi, 14 mai, cele doua parti aproap\u2026 [+1923 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2020/05/19/image_galleries/700912/breaking-news-vanzarea-lui-dinamo-a-picat-ioan-andone-face-anuntul-joi-am-inteles-ca-au-avut-un-acord_size6.jpg"}, {"description": "Senatorul PSD Robert Cazanciuc a declarat, mar\u0163i, c\u0103 social-democra\u0163ii \u201es-au s\u0103turat\u201d s\u0103 tot fie certa\u0163i de pre\u015fedintele Klaus Iohannis, iar acesta \u201es\u0103 nu fie \u00een stare\u201d s\u0103 vin\u0103 cu solu\u0163ii pentru redresarea economiei.", "title": "Robert Cazanciuc, r\u0103spuns pentru Klaus Iohannis: Ne-am s\u0103turat s\u0103 ne tot certa\u0163i \u015fi s\u0103 nu fi\u0163i \u00een stare s\u0103 veni\u0163i cu solu\u0163ii - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/robert-cazanciuc-raspuns-pentru-klaus-iohannis-ne-am-saturat-sa-ne-tot-certati-si-sa-nu-fiti-in-stare-sa-veniti-cu-solutii-1309765", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-05-19T17:53:00Z", "content": "Senatorul PSD Robert Cazanciuc a declarat, mari, c social-democraii s-au sturat s tot fie certai de preedintele Klaus Iohannis, iar acesta s nu fie \u00een stare s vin cu soluii pentru redresarea economiei.\r\nDup ase luni de c\u00e2nd Guvernul lui Iohannis este la puter\u2026 [+2121 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNCUyRjA5JTJGMTE3NjQxOV8xMTc2/NDE5X0lEMTMyMjk1X0lOUVVBTV9QaG90/b3NfT2N0YXZfR2FuZWEuanBnJnc9NjQw/Jmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD1jMzk5ZDNj/OGJiNGIwYjU1ZjEzODg5MzI3MjA3N2RkMQ==.thumb.jpg"}, {"description": "Telefonul cu care po\u0163i vedea prin haine \u015fi prin plastic. Se g\u0103se\u015fte \u015fi \u00een Rom\u00e2nia", "title": "Telefonul cu care po\u0163i vedea prin haine \u015fi prin plastic. Se g\u0103se\u015fte \u015fi \u00een Rom\u00e2ni - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/ilikeit/telefonul-cu-care-poti-vedea-prin-haine-si-plastic-multi-utilizatori-credeau-ca-nu-au-aceasta-functie.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-19T17:53:00Z", "content": "Mai muli utilizatori au descoperit c smartphone-ul OnePlus 8 Pro care deine o camer folosit pentru a regla culorile fotografiilor de pe celelalte camere, poate fi folosit pe post de \u201ecamer cu raze x\u201d.\r\nAstfel, aceast\u0103 camer\u0103 permite observarea luminii care tr\u2026 [+838 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/May2020/62126216.jpg"}, {"description": "Ministrul Afacerilor Interne, Marcel Vela, a declarat, mar\u0163i sear\u0103, c\u0103 nepurtarea m\u0103\u015ftilor de protec\u0163ie \u00een spa\u0163ii \u00eenchise ar trebui sanc\u0163ionat\u0103 \u015fi va exista un ordin care s\u0103 \"implementeze fapta \u015fi penalizarea\", relateaz\u0103 Agerpres.", "title": "Marcel Vela anun\u0163\u0103 c\u0103 cei care nu poart\u0103 masc\u0103 vor fi amenda\u0163i. Ce spune ministrul despre cuantumul amenzilor - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/marcel-vela-anunta-ca-cei-care-nu-poarta-masca-vor-fi-amendati-ce-spune-ministrul-despre-cuantumul-amenzilor-1309752", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-05-19T17:34:00Z", "content": "Ministrul Afacerilor Interne, Marcel Vela, a declarat, mari sear, c nepurtarea mtilor de protecie \u00een spaii \u00eenchise ar trebui sancionat i va exista un ordin care s implementeze fapta i penalizarea, relateaz Agerpres.\r\n\u00centrebat la Punctul de Trecere a Frontiere\u2026 [+1289 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMTkl/MkYxMSUyRjE0JTJGMTEzMzkxMV8xMTMz/OTExX21hcmNlbC12ZWxhLXNlLXN0ZXJn/ZS1jdS1iYXRpc3RhLW9jdGF2LWdhbmVh/LTIwMTkxMTE0MTIxMjQ5X09HTl8wNTgw/LTAxLmpwZWcmdz02NDAmaD00ODAmemM9/MSZoYXNoPTYyMjEwMzRjNjNiZjlmMjg5NzJmZTFmNDE1Y2JkMTBj.thumb.jpg"}, {"description": "", "title": "\u200bGuvernul a ie\u015fit s\u0103 \u00eemprumute 3 miliarde de euro printr-o emisiune de eurobonduri pe 5 \u015fi 10 ani. Inve - Ziarul Financiar", "url": "https://www.zf.ro/burse-fonduri-mutuale/guvernul-a-iesit-sa-imprumute-3-miliarde-de-euro-printr-o-emisiune-19153208", "author": "Liviu Popescu", "publishedAt": "2020-05-19T17:23:01Z", "content": "Ministerul Finanelor, condus de Florin C\u00eeu, a ieit pe 19 mai 2020 pe pieele externe pentru a \u00eemprumuta aproximativ 3 miliarde de euro \u00eentr-o emisiune de eurobonduri structurat pe dou trane, 5 i 10 ani, la care investitorii au introdus ordine de 13 miliarde de\u2026 [+1045 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.zf.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1481/22467/19153208/2/3l-orban-f-citu-7540202-mediafax-foto-andreea-alexandru.jpg?width=600"}, {"description": "Telekom Romania a inceput anul cu o serie de atacuri destul de puternice impotriva celor de la DIGI, Orange si Vodafone, si exista o justificare destul de buna pentru ceea ce face compania. Pe partea de telefonie mobila, cei de la Telekom Romania se afla in c\u2026", "title": "Telekom Romania: ATACURILE Impotriva DIGI, Orange, Vodafone - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/05/19/telekom-romania-atacurile-417765/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-05-19T16:28:34Z", "content": "Telekom Romania a inceput anul cu o serie de atacuri destul de puternice impotriva celor de la DIGI, Orange si Vodafone, si exista o justificare destul de buna pentru ceea ce face compania. Pe partea de telefonie mobila, cei de la Telekom Romania se afla in c\u2026 [+1747 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/05/Telekom-Romania-ATACURILE.jpg"}, {"description": "O anumita companie a dezvaluit un senzor de camera pentru smartphone-uri, unul care suporta autofocalizare rapida (de nivel DSLR). De ase", "title": "Senzorul de camera de smartphone care e capabil de autofocalizare DSLR - Dojotech.ro", "url": "https://dojotech.ro/mobile/senzorul-de-camera-de-smartphone-care-e-capabil-de-autofocalizare-dslr/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-19T16:18:26Z", "content": "O anumita companie a dezvaluit un senzor de camera pentru smartphone-uri, unul care suporta autofocalizare rapida (de nivel DSLR). De asemenea, are o rezolutie de doar 50MP, dar un alt punct forte al sau, pe langa autofocalizarea rapida, e faptul ca functione\u2026 [+1664 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dojotech.ro"}, "urlToImage": "https://dojotech.ro/wp-content/uploads/2020/05/Senzorul-de-camera-al-carei-companii-de-smartphone-uri-e-capabil-de-autofocalizare-DSLR.jpg"}, {"description": "Planeta Jupiter a fost vizitata iar indeaproape de catre sonda Juno a celor de la NASA la inceputul acestui an, iar cu aceasta ocazie a reusit sa faca si o serie de imagini noi care au uimit cercetatorii. Una dintre aceste imagini este vizibila mai jos, cei d\u2026", "title": "Planeta Jupiter: Imaginea UIMITOARE, Iata ce a Observat NASA - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/05/19/planeta-jupiter-ceata-417758/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-05-19T15:59:08Z", "content": "Planeta Jupiter a fost vizitata iar indeaproape de catre sonda Juno a celor de la NASA la inceputul acestui an, iar cu aceasta ocazie a reusit sa faca si o serie de imagini noi care au uimit cercetatorii. Una dintre aceste imagini este vizibila mai jos, cei d\u2026 [+1875 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/05/Planeta-Jupiter-ceata.jpg"}, {"description": "Universitatea Craiova dore\u0219te s\u0103 se \u00eent\u0103reasc\u0103 \u00een zona de atac \u0219i a pus ochii pe George Ganea, promi\u021b\u0103torul v\u00e2rf al lui Viitorul", "title": "Transfer de titlu \u00een B\u0103nie \u00bb George Ganea, \u201eperla\u201d lui Gheorghe Hagi, aproape de Craiova! - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/universitatea-craiova-face-un-transfer-de-titlu-george-ganea-de-la-viitorul-599250.html", "author": "Gazeta Sporturilor", "publishedAt": "2020-05-19T15:51:44Z", "content": "Gruparea patronat de Mihai Rotaru ar fi fcut deja o ofert pentru t\u00e2nrul atacant de la Viitorul, informeaz Prosport. Formaia preluat recent de Cristiano Bergodi \u00eei dorete un atacant care s se potriveasc regulii U21 i care s aib calitatea necesar pentru a deven\u2026 [+1344 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/19052020/1589903781471.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "Alex Turcu a r\u0103bufnit la adresa lui Bogdan Mocanu, dup\u0103 ce \u00een urm\u0103 cu ceva timp, Mocanui-a adus o serie de acuza\u021bii grave.", "title": "O nou\u0103 lovitur\u0103 de mari propor\u021bii pentru Bogdan Mocanu. Acuza\u021bii grave: \u201eDac\u0103 nu-\u021bi mai dau seringa, m\u00e2ine nu mai... - WOWbiz", "url": "https://www.wowbiz.ro/o-noua-lovitura-de-mari-proportii-pentru-bogdan-mocanu-acuzatii-grave-daca-nu-ti-mai-dau-seringa-maine-nu-mai-esti-om-20083199", "author": "A.B.G.", "publishedAt": "2020-05-19T15:46:00Z", "content": "In articol:\r\nBogdan Mocanu a spus \u00een urm cu ceva timp c Turcu de la Puterea Dragostei ar fi fcut videchat pentru brbai. Mai mult, fostul concurent din casa Puterea Dragostei l-a ameninta pe Turcu c va arta toate dovezile cu el, dac \u00eei va mai auzi numele \u00een em\u2026 [+1932 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wowbiz.ro"}, "urlToImage": "https://cdn.knd.ro/media/521/2861/577/20083199/1/turcu-1.jpg?width=1200&height=630"}, {"description": "\"Ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 este o ru\u0219ine. Am cerut s\u0103 merg \u00een Germania, nu mi s-a permis. Dup\u0103 2 iunie cu Motreanu, Falc\u0103 \u0219i Busoi m\u0103 voi deplasa s\u0103 v\u0103d ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103. Statul trebuie s\u0103 dea cu pumnul \u00een ma", "title": "\"Afacerea Sparanghelul\" aprinde PNL. Rare\u0219 Bogdan: \"O rog pe Violeta Alexandru s\u0103 nu fie slug\u0103!\" - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/afacerea-sparanghelul-aprinde-pnl-rares-bogdan-o-rog-pe-violeta-alexandru-sa-nu-fie-sluga.html", "author": "Radu Novac", "publishedAt": "2020-05-19T15:21:12Z", "content": "Ce se \u00eent\u00e2mpl este o ruine. Am cerut s merg \u00een Germania, nu mi s-a permis. Dup 2 iunie cu Motreanu, Falc i Busoi m voi deplasa s vd ce se \u00eent\u00e2mpl. Statul trebuie s dea cu pumnul \u00een mas. Nu trebuie s stai ca ghiocelul, cu capul plecat.\r\nO rog pe Violeta (minis\u2026 [+1693 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2020/04/rares-bogdan-1.jpg"}, {"description": "Ce spun liderii europeni despre decizia lui Trump de a suspenda definitiv contribu\u021bia SUA la OMS", "title": "Ce spun liderii europeni despre decizia lui Trump de a suspenda definitiv contribu\u021bia SUA la OMS - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/international/ce-spun-liderii-europeni-despre-decizia-lui-trump-de-a-suspenda-definitiv-contributia-sua-la-oms.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-19T15:08:00Z", "content": "OMS trebuie consolidat \u00een faa pandemiei de coronavirus, au susinut lideri europeni mari, dup ce preedintele american Donald Trump a ameninat s suspende definitiv contribuia SUA la aceast agenie a ONU, informeaz mari dpa.\r\n\"Este timpul cooper\u0103rii, este timpul \u2026 [+2919 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Mar2020/62113878.jpg"}, {"description": "Este foarte posibil ca \u0219i Banca Transilvania s\u0103 creasc\u0103 nivelul avansului perceput la acordarea creditelor ipotecare, a declarat Romulus Andrei.", "title": "Director Banca Transilvania: Este foarte posibil s\u0103 cre\u0219tem avansul la creditele ipotecare! - Profit.ro", "url": "https://www.profit.ro/povesti-cu-profit/real-estate-constructii/director-banca-transilvania-foarte-posibil-crestem-avansul-creditele-ipotecare-generaliza-aceasta-mutare-cererea-piata-rezidentiala-scadea-update-banca-transilvania-nicio-decizie-oficiala-privind-19366365", "author": null, "publishedAt": "2020-05-19T14:31:42Z", "content": "Este foarte posibil ca i Banca Transilvania s creasc nivelul avansului perceput la acordarea creditelor ipotecare, a declarat Romulus Andrei, director structured finance \u00een cadrul bncii. Dac aceast tendin se va generaliza la nivelul \u00eentregului sistem bancar, \u2026 [+5098 chars]", "source": {"id": null, "name": "Profit.ro"}, "urlToImage": "https://i0.1616.ro/media/2/2621/33219/19366365/1/fdsgsg.jpg?width=1200"}, {"description": "", "title": "Continu\u0103 sc\u0103derea num\u0103rului de noi cazuri. Rom\u00e2nia are 17.191 de pacien\u0163i infecta\u0163i, fiind raportate 15 - Ziarul Financiar", "url": "https://www.zf.ro/eveniment/continua-scaderea-numarului-de-noi-cazuri-romania-are-17-191-de-19151004", "author": "Georgiana Mihalache", "publishedAt": "2020-05-19T13:54:34Z", "content": "Numrul de pacieni infectai cu coronavirus \u00een Rom\u00e2nia a ajuns la 17.191 de\u00a0 persoane, cu 155 de noi cazuri \u00een plus fa de ultima informare a autoritilor, informeaz Grupul de comunicare strategic. i ieri au fost confirmai 165 de noi pacieni, astfel c datele din \u2026 [+752 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.zf.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1481/21336/19151004/1/hepta-5095123.jpg?width=600"}, {"description": "Ziua Mondial\u0103 a Bolilor Inflamatorii Intestinale este marcat\u0103 la nivel interna\u021bional, \u00een fiecare an, pe 19 mai. \u00cen Rom\u00e2nia, evenimentul este marcat prin campania de educare \u0219i informare a Asocia\u021biei Persoanelor cu Boli Inflamatorii Intestinal", "title": "Totul despre bolile inflamatorii INTESTINALE. Explica\u021biile speciali\u0219tilor - Ziarul Puterea", "url": "https://www.puterea.ro/sanatate/totul-de-bolile-inflamatorii-intenstinale-explicatiile-specialistilor-194649.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-19T13:54:00Z", "content": "Ziua Mondial a Bolilor Inflamatorii Intestinale este marcat la nivel internaional, \u00een fiecare an, pe 19 mai. \u00cen Rom\u00e2nia, evenimentul este marcat prin campania de educare i informare a Asociaiei Persoanelor cu Boli Inflamatorii Intestinale din Rom\u00e2nia (ASPIIR)\u2026 [+5484 chars]", "source": {"id": null, "name": "Puterea.ro"}, "urlToImage": "https://www.puterea.ro/media/article/img620f/194/194649_1.jpg"}], "totalResults": 38}