{"status": "ok", "articles": [{"description": "Jurnalistul Val V\u00e2lcu a vorbit despre importan\u021ba purt\u0103rii m\u0103\u0219tii de protec\u021bie, ca arm\u0103 \u00eempotriva SARS-CoV-2.", "title": "EXCLUSIV: C\u00e2t de util\u0103 e MASCA? V\u00e2lcu d\u0103 c\u0103r\u021bile pe fa\u021b\u0103! Informa\u021bie esen\u021bial\u0103 - DCNews", "url": "https://www.dcnews.ro/exclusiv-cat-de-utila-e-masca-valcu-da-cartile-pe-fata-informatie-esentiala_749268.html", "author": "D.C.", "publishedAt": "2020-05-18T20:56:13Z", "content": "Jurnalistul Val V\u00e2lcu a vorbit despre importana purtrii mtii de protecie, ca arm \u00eempotriva SARS-CoV-2.\u00a0Virusul de 60 de nanometri nu merge singur, nu zboar prin aer, este purtat de picturile fluide, de saliv, unele microscopice, altele mai mari aruncate de re\u2026 [+1280 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/202005/w460/coronavirus-masca-laptop_98179000.jpg"}, {"description": "FCSB a intrat \u00een cantonament, dar Bogdan Vintil\u0103 e speriat \u00eenainte de reluarea sezonului. Tehnicianul ro\u0219-alba\u0219trilor are doar 17 juc\u0103tori la dispozi\u021bie, \u00een acest moment, din lotul de 21 cu care Gigi Becali i-a permis s\u0103 reia preg\u0103tirea.", "title": "Bogdan Vintil\u0103 e speriat! Situa\u021bie de necrezut la FCSB: c\u00e2\u021bi juc\u0103tori are la dispozi\u021bie \u00een acest moment - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/bogdan-vintila-e-speriat-situatie-de-necrezut-la-fcsb-cati-jucatori-are-la-dispozitie-in-acest-moment-840497", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-05-18T20:43:00Z", "content": "<ul><li>Fotbal Club (mari, ora 17:30, Digi Sport 1)\r\n</li><li>Werder Bremen - Bayer Leverkusen (luni, ora 21:30, Digi Sport 1)\r\n</li></ul>26 era numrul juctorilor pe care Vintil i-a avut sub comanda sa c\u00e2nd a \u00eenceput pandemia de COVID-19, iar fotbalul a fost \u2026 [+2554 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxdHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMTkl/MkYxMiUyRjE0JTJGMTE0MzE4Nl8xMTQz/MTg2X2JlY2FsaS12aW50aWxhLmpwZyZ3/PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9NzY4/NDFmZTAwNGRlYWJkYmUzOTNjYmU0MzZkMjdmYzQ=.thumb.jpg"}, {"description": "Lucian Bode, ministrul transporturilor, a declarat luni sear\u0103 la Digi24\u00a0c\u0103 num\u0103rul\u00a0c\u0103l\u0103torilor pe aeroporturile din Rom\u00e2nia a sc\u0103zut de 35 de ori \u00een starea de alert\u0103, \u00een\u00a0compara\u021bie\u00a0cu media zilnic\u0103 de anul trecut, ast\u0103zi fiind reluate primele zboruri interne.", "title": "Num\u0103rul c\u0103l\u0103torilor pe aeroporturile din Rom\u00e2nia, de 35 de ori mai mic dec\u00e2t \u00eenainte de criz\u0103 - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/economie/transporturi/numarul-calatorilor-pe-aeroporturile-din-romania-de-35-de-ori-mai-mic-decat-inainte-de-criza-1309223", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-05-18T20:22:00Z", "content": "Lucian Bode, ministrul transporturilor, a declarat luni sear la Digi24\u00a0c numrul\u00a0cltorilor pe aeroporturile din Rom\u00e2nia a sczut de 35 de ori \u00een starea de alert, \u00een\u00a0comparaie\u00a0cu media zilnic de anul trecut, astzi fiind reluate primele zboruri interne.\r\nNoi avea\u2026 [+2093 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwMyUyRjEyJTJGMTE2OTY4NF8xMTY5/Njg0X2Nvcm9uYXZpcnVzLWFlcm9wb3J0/LUlEMTMwNzI4X0lOUVVBTV9QaG90b3Nf/T2N0YXZfR2FuZWEuanBnJnc9NjQwJmg9/NDgwJnpjPTEmaGFzaD1lOWU1ZjcwZmFhMDE2MDRkNzNmYWIxZmFjNjJmNjc3Mg==.thumb.jpg"}, {"description": "Totul depinde de comportamentul popula\u021biei, care trebuie s\u0103 arate c\u0103 \u00ee\u0219i dore\u0219te aceast\u0103 relaxare respect\u00e2nd recomand\u0103rile.", "title": "Nelu T\u0103taru: Este o var\u0103 de \u00eencercare. De la 15 iunie am putea avea plajele deschise - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/sanatate/nelu-tataru-este-o-vara-de-incercare-de-la-15-iunie-am-putea-avea-plajele-deschise-1309213", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-05-18T19:43:00Z", "content": "Ministrul sntii, Nelu Ttaru, a explicat luni seara la Digi24 c msurile de relaxare se introduc progresiv, iar dac totul merge bine, de la 1 iunie ar putea fi deschise terasele, iar de la 15 iunie restaurantele i plajele, \u00eens totul depinde de comportamentul po\u2026 [+2208 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNCUyRjEyJTJGMTE3NzAzM18xMTc3/MDMzX3BsYWphLWdvYWxhLTIwMjAtdmFj/YW50YS1HZXR0eUltYWdlcy0xMTUzMDMw/NTcyLmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0x/Jmhhc2g9MTgwYWIyMWI3ZDc0NWVjNjM1ZTVhYThjMzAyYzhiMjE=.thumb.jpg"}, {"description": "Un caz tulbur\u0103tor s-a petrecut ani la r\u00e2nd \u00een localitatea S\u0103vine\u015fti din jude\u0163ul Neam\u0163, \u00eentr-o \u201dfamilie model\u201d, f\u0103r\u0103 ca nimeni s\u0103 b\u0103nuiasc\u0103 co\u015fmarul a dou\u0103 surori, pe care tat\u0103l vitreg le-a transformat \u00een amante de la v\u00e2rste fragede, invoc\u00e2nd c\u0103 s-a \u00eendr\u0103gosti\u2026", "title": "Secretul oripilant din spatele fa\u0163adei unei familii model. Cum \u015fi-a transformat tat\u0103l fiicele vitrege \u00een ... - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/locale/piatra-neamt/secretul-oripilant-spatele-fatadei-familii-model-si-a-transformat-tatal-fiicele-vitrege-papusi-sexuale-barbatul-neamt-cautat-interpol-1_5ec2bf925163ec4271e95643/index.html", "author": "https://facebook.com/100000825072217", "publishedAt": "2020-05-18T18:23:19Z", "content": "Un dosar de agresiune sexual, cu fapte \u00eentinse pe aproape 10 ani, a fost soluionat definitiv pe judectorii Curii de Apel Bacu. Inculpatul, un brbat de 56 de ani, a fost condamnat la 10 ani i 4 luni de detenie, dup ce prima instan, Judectoria Piatra Neam, a di\u2026 [+6943 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/05/18/5ec2cbe25163ec4271e99989/974x468.jpg"}, {"description": "Andreea B\u0103lan a dezv\u0103luit \u00een cel mai recent videoclip de pe canalul s\u0103u de YouTube cum decurge rela\u021bia dintre ea \u0219i George Burcea, dar \u0219i ce atitudine adopt\u0103 atunci c\u00e2nd acesta vine s\u0103 le viziteze pe cele mici. Fanii au observat c\u0103 vedeta a devenit mai transp\u2026", "title": "Andreea B\u0103lan d\u0103 c\u0103r\u021bile pe fa\u021b\u0103! Ce s-a \u00eent\u00e2mplat acum \u00een casa ei, cu George Burcea - IMPACT", "url": "https://www.impact.ro/andreea-balan-da-cartile-pe-fata-ce-s-a-intamplat-acum-in-casa-ei-cu-george-burcea-42928.html", "author": "Redac\u021bia IMPACT", "publishedAt": "2020-05-18T18:07:47Z", "content": "Andreea Blan a dezvluit \u00een cel mai recent videoclip de pe canalul su de YouTube cum decurge relaia dintre ea i George Burcea, dar i ce atitudine adopt atunci c\u00e2nd acesta vine s le viziteze pe cele mici. Fanii au observat c vedeta a devenit mai transparent \u00een \u2026 [+1377 chars]", "source": {"id": null, "name": "Impact.ro"}, "urlToImage": "https://www.impact.ro/wp-content/uploads/2020/05/andreea-balan.jpeg"}, {"description": "Pentru a treia zi consecutiv, a fost haos \u00een Vama N\u0103dlac. Num\u0103rul jandarmilor a fost suplimentat, iar autorit\u0103\u021bile au montat mai multe mese pentru a putea verifica actele c\u00e2t mai multor persoane. Situa\u021bia a fost tensionat\u0103 pentru c\u0103 sute de persoane au f\u0103cut \u2026", "title": "Haos \u00een Vama N\u0103dlac: cozi kilometrice, pentru a treia zi. Bomb\u0103 biologic\u0103: mii de rom\u00e2ni \u00eenghesui\u021bi - Realitatea.NET", "url": "https://www.realitatea.net/stiri/actual/haos-in-vama-nadlac-cozi-kilometrice-pentru-a-treia-zi-bomba-biologica-mii-de-romani-inghesuiti_5ec220f3e2bab160041b87c9", "author": "Realitatea.net", "publishedAt": "2020-05-18T17:41:19Z", "content": "A fost cel mai aglomerat weekend din ultima perioad la vama Ndlac. Sute de oameni au ateptat c\u00e2teva ore, \u00eenghesuii, s treac grania pe jos. S-au \u00eentors cu autocare sau cu maini de ocazie p\u00e2n la frontier i au ateptat ore bune au ateptat s fie lsai s mearg acas.\u2026 [+1413 chars]", "source": {"id": null, "name": "Realitatea.net"}, "urlToImage": "https://media.realitatea.net/multimedia/image/202005/full/vama-nadlac_bb054b1b69.jpg"}, {"description": "Tot mai multe companii din Rom\u00e2nia se g\u00e2ndesc s\u0103 treac\u0103 definitiv la munca de acas\u0103", "title": "Tot mai multe companii din Rom\u00e2nia se g\u00e2ndesc s\u0103 treac\u0103 definitiv la munca de acas\u0103 - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/social/munca-de-acasa-preferata-de-tot-mai-multe-companii-unii-sefi-le-au-permis-angajatilor-sa-si-aduca-biroul-in-locuinta.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-18T17:10:39Z", "content": "Dei mii de companii au preferat s apeleze la munca de acas, rezultatele par a fi surprinztoare.\r\nUnele firme, mai ales din domeniul IT, au sim\u021bit o cre\u0219tere a productivit\u0103\u021bii, a\u0219a c\u0103 sunt destui care \u00ee\u0219i pun serios problema s\u0103-i lase pe angaja\u021bi s\u0103 lucreze de\u2026 [+2997 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/May2020/62125978.jpg"}, {"description": "Institutul Na\u021bional de S\u0103n\u0103tate Public\u0103 a anun\u021bat luni sear\u0103 13 noi decese de Covid-19. To\u021bi, cu excep\u021bia unei femei de 56 de ani, erau pacien\u021bi \u00een v\u00e2rst\u0103 \u0219i aveau comorbidit\u0103\u021bi.", "title": "13 noi decese de Covid-19, anun\u021bate luni. Bilan\u021bul a ajuns la 1.120 de mor\u021bi - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/13-noi-decese-de-covid-19-anuntate-luni-1309155", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-05-18T17:03:00Z", "content": "Institutul Naional de Sntate Public a anunat luni sear 13 noi decese de Covid-19. Toi, cu excepia unei femei de 56 de ani, erau pacieni \u00een v\u00e2rst i aveau comorbiditi.\r\nDeces 1108\r\nBrbat, 71 ani, jude Gorj \r\nDat confirmare: 16.05.2020. Dat deces: 17.05.2020. Co\u2026 [+1946 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNSUyRjExJTJGMTE4NDM5NF8xMTg0/Mzk0X0dldHR5SW1hZ2VzLTEyMTM0Mjg2/ODQtMS0xLmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6/Yz0xJmhhc2g9NDY1ZWE3OWY0NjNlMWNmYzI1ZWEwYTk5NGVmODg3ZTA=.thumb.jpg"}, {"description": "", "title": "O veste bun\u0103: numarul de noi cazuri r\u0103m\u00e2ne constant de la zi la zi, la 165 de noi pacien\u0163i. \u00cen total, s - Ziarul Financiar", "url": "https://www.zf.ro/eveniment/o-veste-buna-numarul-de-noi-cazuri-ramane-constant-de-la-zi-la-zi-la-19144882", "author": "Georgiana Mihalache", "publishedAt": "2020-05-18T16:18:56Z", "content": "Numrul de pacieni infectai cu coronavirus \u00een Rom\u00e2nia a ajuns la 17.036 de\u00a0 persoane, cu 165 de noi cazuri \u00een plus fa de ultima informare a autoritilor, informeaz Grupul de comunicare strategic. i ieri au fost confirmai 167 de noi pacieni, astfel c trendul rm\u00e2\u2026 [+705 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.zf.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1481/21336/19144882/2/poza-harta.png?width=600"}, {"description": "Mugur Is\u0103rescu a anun\u021bat suma real\u0103 furnizat\u0103 de BNR zilnic pentru ca dob\u00e2nzile s\u0103 nu explodeze", "title": "Mugur Is\u0103rescu a anun\u021bat suma real\u0103 furnizat\u0103 de BNR zilnic pentru ca dob\u00e2nzile s\u0103 nu explodeze - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/financiar/mugur-isarescu-a-anuntat-suma-reala-furnizata-de-bnr-zilnic-pentru-ca-dobanzile-sa-nu-explodeze.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-18T15:39:00Z", "content": "Banca Naional a Rom\u00e2niei a furnizat 13 miliarde de lei zilnic bncilor prin operaiuni repo bilaterale \u00een ultima lun i jumtate i a cumprat titluri de stat de 3,1 miliarde de lei, potrivit unei declaraii de pres a guvernatorului BNR.\r\nBanca central\u0103 a trecut pe \u2026 [+2143 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Nov2019/62090895.jpg"}, {"description": "Se spune c\u0103 viitorul industriei auto e reprezentat de ma\u0219inile electrice \u0219i mul\u021bi constructori auto \u0219tiu asta. Dar sunt \u0219i unii care au avut idei geniale", "title": "Ma\u0219ina electric\u0103 (aproape) perfect\u0103 pe care nu o s-o po\u021bi cump\u0103ra niciodat\u0103 - Playtech.ro", "url": "https://playtech.ro/2020/masina-electrica-aproape-perfecta-pe-care-nu-o-s-o-poti-cumpara-niciodata/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-18T15:10:00Z", "content": "Se spune c viitorul industriei auto e reprezentat de mainile electrice i muli constructori auto tiu asta. Dar sunt i unii care au avut idei geniale i chiar i bani i, totui, nu vor reui s-i v\u00e2nd modelele electrice. Acesta e unul dintre ele pe care, \u00eens, n-o s-\u2026 [+2252 chars]", "source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "urlToImage": "https://static.playtech.ro/wp-content/uploads/2020/05/dyson-ma\u0219in\u0103-electrica-22.jpg"}, {"description": "Dac\u0103 aveai impresia c\u0103 Microsoft e o companie conservatoare, ultimul anun\u021b despre Windows 10 \u00eent\u0103re\u0219te aceast\u0103 convingere.", "title": "Schimbare radical\u0103 pentru Windows 10: Microsoft elimin\u0103 aceast\u0103 versiune - Playtech.ro", "url": "https://playtech.ro/2020/schimbare-radicala-pentru-windows-10-microsoft-elimina-aceasta-versiune/", "author": "https://www.facebook.com/razvan.baltaretu", "publishedAt": "2020-05-18T14:50:00Z", "content": "Dac aveai impresia c Microsoft e o companie conservatoare, ultimul anun despre Windows 10 \u00eentrete aceast convingere.\r\n\u00cen ciuda popularitii Windows 10, Microsoft \u00eenc se bazeaz pentru cota de pia pe multe computere ieftine. i asta a forat compania ca abia \u00een 20\u2026 [+1546 chars]", "source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "urlToImage": "https://playtech.ro/wp-content/uploads/2020/05/Windows-10-Microsoft-versiune-32-bit.jpg"}, {"description": "Calea Lactee reuseste in continuare sa ii uluiasca pe cercetatorii din intreaga lume dupa ce o descoperire in premiera a fost facuta de catre ei, iar pana acum nu exista si explicatii cu privire la ceea ce au vazut. Cercetatorii au descoperit pentru prima oar\u2026", "title": "Calea Lactee: Observatie in Premiera ce-a ULUIT Cercetatorii - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/05/18/calea-lactee-neutron-417581/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-05-18T14:33:55Z", "content": "Calea Lactee reuseste in continuare sa ii uluiasca pe cercetatorii din intreaga lume dupa ce o descoperire in premiera a fost facuta de catre ei, iar pana acum nu exista si explicatii cu privire la ceea ce au vazut. Cercetatorii au descoperit pentru prima oar\u2026 [+2091 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/05/Calea-Lactee-neutron.jpg"}, {"description": "Florentino Perez doreste sa faca Realul din nou galactic si sa domine fotbalul european.", "title": "Se contureaza un nou TRIO NEBUN in atacul lui Real Madrid! Mbappe-Haaland-Hazard este visul nebun al lui Florentino Perez - Sport.ro", "url": "https://www.sport.ro/spania/se-contureaza-un-nou-trio-de-vis-in-atacul-lui-real-madrid-mbappe-haaland-hazard-este-visul-nebun-al-lui.html", "author": "Sport.ro", "publishedAt": "2020-05-18T13:13:50Z", "content": "Florentino Perez doreste sa faca Realul din nou galactic si sa domine fotbalul european.\r\nReal Madrid planuieste mutarile lui Kylian Mbappe si Erling Haaland pe Bernabeu in 2021, pentru a contura un trio ofensiv de vis, care sa domine fotbalul din Europa.\r\nEc\u2026 [+906 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2020/05/18/image_galleries/700819/se-contureaza-un-nou-trio-de-vis-in-atacul-lui-real-madrid-mbappe-haaland-hazard-este-visul-nebun-al-lui_size6.jpg"}, {"description": "A\u015fa cum arat\u0103 sursa citat\u0103, exper\u0163ii \u00een problemele fe\u0163elor regale, cei doi \"au avut de la bun \u00eenceput o agend\u0103\". Katie Nicholl este cea care a dezv\u0103luit cum cuplul dorea s\u0103 devin\u0103 unul &quot", "title": "Regina \u00een pericol! Ce i-au f\u0103cut Harry \u015fi Meghan Markle? O poate l\u0103sa inima\u2026 - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/regina-in-pericol-ce-i-au-facut-harry-si-meghan-markle-o-poate-lasa-inima.html", "author": "Daniel Teodoreanu", "publishedAt": "2020-05-18T12:48:40Z", "content": "Aa cum arat sursa citat, experii \u00een problemele feelor regale, cei doi au avut de la bun \u00eenceput o agend. Katie Nicholl este cea care a dezvluit cum cuplul dorea s devin unul regal internaional.\r\nExperta regala a afirmat c i s-a spus foarte devreme c acest pla\u2026 [+1661 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2020/05/regina-1-819x1024.jpg"}, {"description": "Primarul general a anun\u0163at pe pagina de socializare c\u0103 cele dou\u0103 proiecte care urm\u0103resc testarea bucure\u015ftenilor pentru coronavirus vor \u00eencepe \u00een cur\u00e2nd. Este vorba despre peste 20.000 de teste care vor fi f\u0103cute \u00een perioada urm\u0103toare.", "title": "Anun\u0163ul Gabrielei Firea: Testarea bucure\u015ftenilor \u00eencepe cur\u00e2nd. Aproximativ 20.000 de oameni vor afla dac - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/social/anuntul-gabrielei-firea-testarea-bucurestenilor-incepe-curand-aproximativ-20-000-de-oameni-vor-afla-daca-au-sau-nu-coronavirus-19144962", "author": "Alina Eftimie", "publishedAt": "2020-05-18T11:20:39Z", "content": "Primarul general a anunat pe pagina de socializare c cele dou proiecte care urmresc testarea bucuretenilor pentru coronavirus vor \u00eencepe \u00een cur\u00e2nd. Este vorba despre peste 20.000 de teste care vor fi fcute \u00een perioada urmtoare. \r\n\"In scurt timp, va incepe tes\u2026 [+2270 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1688/19144962/1/fotojet.jpg?width=640"}, {"description": "La c\u00e2teva momente distan\u021b\u0103 de la aflarea ve\u0219tii c\u0103 Redmi 10X \u0219i Redmi 10X Pro vor inaugura procesorul MediaTek Dimensity 820 5G iat\u0103 c\u0103 firma chinez\u0103 anun\u021b\u0103 lansarea acestui nou cipset. Avem aici de-a face cu o solu\u021bie", "title": "MediaTek anun\u021b\u0103 procesorul Dimensity 820; Solu\u021bie pe arhitectur\u0103 de 7nm, cu suport pentru display-uri 120Hz \u0219i dual-SIM 5G - Mobilissimo.ro", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-telefoane/mediatek-anunta-procesorul-dimensity-820", "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "publishedAt": "2020-05-18T10:30:44Z", "content": "La c\u00e2teva momente distan de la aflarea vetii c Redmi 10X i Redmi 10X Pro vor inaugura procesorul MediaTek Dimensity 820 5G iat c firma chinez anun lansarea acestui nou cipset. Avem aici de-a face cu o soluie upgrade pentru Dimensity 800 care livreaz creteri a\u2026 [+1430 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "urlToImage": "https://images2.mobilissimo.ro/1nK/5ec26897360a2.jpg"}, {"description": "Dorian Popa, surprins \u00een studio cu Abi! Ce a spus artistul despre colaborarea surpriz\u0103", "title": "Dorian Popa, surprins \u00een studio cu Abi! Ce a spus artistul despre colaborarea surpriz\u0103 - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/dorian-popa-surprins-in-studio-cu-abi-ce-a-spus-artistul-despre-colaborarea-surpriza.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-18T10:16:12Z", "content": "La fnialul lunii martie, Dorian Popa i Abi postau pe paginile lor de Instagram c\u00e2teva fotografii \u00een care apreau \u00eempreun, fanii fiind curioi ce pregtesc cei doi.\r\nLa aproape dou\u0103 luni dup\u0103 apari\u021bia imaginilor, Dorian Popa a f\u0103cut lumin\u0103 \u00een acest caz \u0219i a posta\u2026 [+555 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/May2020/62125855.jpg"}, {"description": "Megan Fox a fost fotografiat\u0103 al\u0103turi de Machine Gun Kelly (Colson Baker), \u00een Calabasas, \u00een ma\u0219ina rapperului de 30 de ani. La scurt timp dup\u0103 apari\u021bia imaginilor, so\u021bul actri\u021bei,\u00a0Brian Austin Green, a publicat un mesaj inedit pe Instagram.", "title": "Megan Fox \u0219i Brian Austin Green, \u00een pragul divor\u021bului? Cine este rapperul al\u0103turi de care a fost fotografiat\u0103 actri\u021ba din Transformers - ProFM", "url": "https://www.profm.ro/stiri/entertainment/celebri/megan-fox-si-brian-austin-green-in-pragul-divortului-cine-este-rapperul-alaturi-de-care-a-fost-fotografiata-actrita-din-transformers-103754", "author": null, "publishedAt": "2020-05-18T10:09:25Z", "content": "Z\u00e2mbitoare, Megan se afla pe scaunul din dreapta, \u00een autoturismul lui Machine Gun Kelly, \u00een timp ce ateptau s le fie livrat m\u00e2ncarea. Apoi, cei doi s-au \u00eendreptat spre locuinta actriei, din Calabasas.\u00a0\r\nReprezentanii acestora nu au comentat deocamdat imaginil\u2026 [+2253 chars]", "source": {"id": null, "name": "Profm.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZXByb2ZtMS5yY3MtcmRzLnJv/JTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAlMkYwNSUy/RjE4JTJGMTE4NjgxOF8xMTg2ODE4X0dl/dHR5SW1hZ2VzLTQ1NzA5NzU4NC5qcGcm/dz02NDAmaD00ODAmemM9MSZoYXNoPTA0/OGQ2NGNlMDk5MjJmNzI3ZDlkNDUxZmM5Y2E1NGY3.thumb.jpg"}], "totalResults": 38}