{"status": "ok", "articles": [{"description": "Noutati, stiri, suport, gadgeturi, tehnologie", "title": "Samsung GALAXY Z Fold2 5G la precomand\u0103 prin Orange - Gadget.ro", "url": "https://gadget.ro/samsung-galaxy-z-fold2-5g-la-precomanda-prin-orange/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-02T19:26:45Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "urlToImage": null}, {"description": "Fuziunea a dou\u0103 g\u0103uri negre a creat o \u201eund\u0103 de \u0219oc\u201d gravita\u021bional\u0103 cu puterea a 8 sori, cea mai mare \u00eenregistrat\u0103 vreodat\u0103.", "title": "P\u0103m\u00e2ntul a sim\u021bit FUZIUNEA a dou\u0103 g\u0103uri negre de acum \u0218APTE miliarde de ani. Explica\u021bii impresionante - DCNews", "url": "https://www.dcnews.ro/pamantul-a-simtit-fuziunea-a-doua-gauri-negre-de-acum-sapte-miliarde-de-ani_768886.html", "author": "Neagoe Narcis-Florentin", "publishedAt": "2020-09-02T17:54:27Z", "content": "Fuziunea a dou guri negre a creat o und de oc gravitaional cu puterea a 8 sori, cea mai mare \u00eenregistrat vreodat.Conform BBC, semnalul provenit \u00een urma acestui eveniment a cltorit 7 https://www.bbc.c\u2026 [+821 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/202009/w460/gaura_neagra_cosmos_12875600.jpg"}, {"description": "Sony a confirmat deja un eveniment Xperia pentru 17 septembrie \u015fi sunt \u015fanse mari c\u0103 acolo s\u0103 vedem flagship-ul de toamn\u0103, Sony Xperia 5 II. El a primit o sumedenie de sc\u0103p\u0103ri \u00een ultima s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103, iar puzzle-ul este azi completat de noi rand\u0103ri..", "title": "Sony Xperia 5 II are o sc\u0103pare important\u0103: noi specifica\u0163ii, GeekBench, accesorii - Mobilissimo.ro", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-telefoane/sony-xperia-5-ii-are-o-scapare-importanta-noi-specificatii-geekbench-accesorii", "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "publishedAt": "2020-09-02T16:40:06Z", "content": "Sony a confirmat deja un eveniment Xperia pentru 17 septembrie i sunt anse mari c acolo s vedem flagship-ul de toamn, Sony Xperia 5 II. El a primit o sumedenie de scpri \u00een ultima sptm\u00e2n, iar puzzle-u\u2026 [+1217 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "urlToImage": "https://images2.mobilissimo.ro/Fww/5f4fcaff64d0f.jpg"}, {"description": "Anun\u021bul plec\u0103rii lui Lionel Messi de la Barcelona a \u0219ocat \u00eentreaga lume a fotbalului, \u00eens\u0103 ar putea ca totul s\u0103 fie de fapt \"regizat\".", "title": "\"Blatul secolului\" \u00eentre Leo Messi \u0219i Barcelona? \"A fost o \u00een\u021belegere acolo. Totul a pornit de la el!\" - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/la-liga/blatul-secolului-intre-leo-messi-si-barcelona-a-fost-o-intelegere-acolo-totul-a-pornit-de-la-el-900925", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-09-02T16:04:00Z", "content": "<ul><li>Fotbal Club (miercuri, ora 19:30, Digi Sport 1)\r\n</li><li>Fotbal European (joi, ora 17:30, Digi Sport 1)\r\n</li></ul>O spune chiar Ilie Dumitrescu, care crede c la mijloc ar fi un \"blat\". Prac\u2026 [+2799 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDkl/MkYwMiUyRjEyMjMyNjVfMTIyMzI2NV9H/ZXR0eUltYWdlcy0xMjA2NDY2NjYwLmpw/ZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9/NGVjNzc4MmQzYTMyOTkwY2IyMjkwZmI0MGZkMGNiMzU=.thumb.jpg"}, {"description": "Klaus Iohannis: \u201e\u00cen absen\u0163a unui vaccin, virusul are o singur\u0103 barier\u0103 - grija fiec\u0103ruia\u201d", "title": "Klaus Iohannis: \u201e\u00cen absen\u0163a unui vaccin, virusul are o singur\u0103 barier\u0103 - grija fiec\u0103ruia\u201d - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/politic/live-ora-18-00-presedintele-klaus-iohannis-sustine-o-conferinta-de-presa.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-02T15:30:11Z", "content": "Preedintele Klaus Iohannis a fcut miercuri un nou apel la responsabilitate \u00een contextul pandemiei de COVID-19 i a numrului ridicat de infectri i de persoane aflate la ATI.\u00a0\r\n\u0218tire \u00een curs de actualiz\u2026 [+3055 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Jul2020/62137403.jpg"}, {"description": "Suporterii-finan\u021batori din programul \u201eDoar Dinamo Bucure\u0219ti\u201d \u0219i Pablo Cortacero, omul care a preluat fr\u00e2iele clubului de la Ionu\u021b Negoi\u021b\u0103, s-au \u00eent\u00e2lnit pentru prima dat\u0103.", "title": "DINAMO. Pablo Cortacero \u0219i fanii din DDB s-au \u00eent\u00e2lnit \u0219i au c\u0103zut de acord pentru o adev\u0103rat\u0103 revolu\u021bie: ce - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/dinamo-pablo-cortacero-si-fanii-din-ddb-pregatesc-revolutia-la-club-609002.html", "author": "Gazeta Sporturilor", "publishedAt": "2020-09-02T15:12:25Z", "content": "Cele dou pri au czut de acord \u00een privina tuturor aspectelor legate de viitorul clubului. Dac discuiile se vor conceretiza, la Dinamo va urma o adevrat revoluie. Investitorii spanioli i-au complimenta\u2026 [+3722 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/02092020/1599060515940.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "FCSB\u00a0o va \u00eent\u00e2lni pe\u00a0FK Backa Topola \u00een turul doi preliminar din\u00a0Europa League, un adversar din\u00a0Serbia, venit \u00eens\u0103 dintr-un ora\u0219 cu mul\u021bi etnici maghiari \u0219i sprijinit financiar de guvernul de la\u00a0Budapesta.", "title": "\u201d\u00cen Serbia nu e balet, cum e \u00een Rom\u00e2nia!\u201d FCSB, avertizat\u0103 de \u201dcapcanele\u201d pe care le va \u00eentinde FK Backa Topola: \u201dO s\u0103 vede\u021bi\u201d - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/europa-league/in-serbia-nu-e-balet-cum-e-in-romania-fcsb-avertizata-de-capcanele-pe-care-le-va-intinde-fk-backa-topola-o-sa-vedeti-900907", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-09-02T15:12:00Z", "content": "<ul><li>Farul Constanta - Aerostar Bacau (s\u00e2mbt, ora 14:00, Digi Sport 1)\r\n</li><li>Rapid - Pandurii Targu-Jiu (s\u00e2mbt, ora 17:30, Digi Sport 1)\r\n</li></ul>Echipa patronat de\u00a0Gigi Becali va avea o mis\u2026 [+2245 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDgl/MkYxNSUyRjEyMTY4MzVfMTIxNjgzNV9i/ZWNhbGktZ2lnaS0yLnBuZyZ3PTY0MCZo/PTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9NWU1ODVlYjljNTNjMTE5MGI3OWMxZDE0YmNiODBiOTA=.thumb.jpg"}, {"description": "Calea Lactee are parte de o descoperire incredibila facuta chiar in centrul galaxiei din care facem parte, si e vorba despre ceva care a lasat oamenii de stiinta cu foarte multe semne de intrebare, asa cum se intampla de obicei in asemenea situatii. Vanturile\u2026", "title": "Calea Lactee: INCREDIBILA Descoperire din Centrul Galaxiei - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/09/02/calea-lactee-transport-432445/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-09-02T14:59:55Z", "content": "Calea Lactee are parte de o descoperire incredibila facuta chiar in centrul galaxiei din care facem parte, si e vorba despre ceva care a lasat oamenii de stiinta cu foarte multe semne de intrebare, a\u2026 [+2242 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/09/Calea-Lactee-transport.jpg"}, {"description": "Noviciokul este o neurotoxin\u0103 despre care s-a mai vorbit \u0219i \u00een cazul otr\u0103virii fostului spion rus Serghei Skripal \u0219i a fiicei acestuia, \u00een 2018, \u00een Marea Britanie.", "title": "Aleksei Navaln\u00eei a fost otr\u0103vit cu noviciok, anun\u021b\u0103 Guvernul german - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/aleksei-navalnii-a-fost-otravit-cu-noviciok-anunta-guvernul-german-1362206", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-09-02T14:30:00Z", "content": "Liderul opoziiei ruse Aleksei Navaln\u00eei a fost otrvit cu un agent chimic neurotoxic din grupa noviciok, a anunat miercuri guvernul german, informeaz CNN. Noviciokul este o neurotoxin despre care s-a m\u2026 [+4111 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwOCUyRjIxJTJGMTIxODY4MF8xMjE4/NjgwX2FsZWtzZWktbmF2YWxuaWktcHJv/ZmltZWRpYS0wNDYwMTQ5ODIwLmpwZyZ3/PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9MWVh/NGFkZTdhNTYzZGE0NjU2Y2M2YmQwMGE3NWYwY2U=.thumb.jpg"}, {"description": "", "title": "Ministrul Bode, luat la \u00eentreb\u0103ri dup\u0103 accidentul rutier \u00een care a fost implicat pe drumul na\u0163ional Sibi - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/social/ministrul-bode-luat-la-intrebari-dupa-accidentul-rutier-in-care-a-fost-implicat-pe-drumul-national-sibiu-valcea-pitesti-raspunsul-spp-19529717", "author": "Gabriel Pecheanu", "publishedAt": "2020-09-02T14:00:00Z", "content": "Accidentul rutier \u00een care a fost implicat ministrul Transporturilor Lucian Bode ridic multe semne de \u00eentrebare. USR cere ministrului liberal s explice public care era urgena de a se deplasa cu semnal\u2026 [+2648 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1688/19529717/1/spp.png?width=640"}, {"description": "Samsung a anun\u0163at noul s\u0103u proiector cu laser 4K Ultra Short Throw, The Premiere, \u00een cadrul evenimentului virtual de pres\u0103 \u201eLife Unstoppable\u201d din 2 septembrie.", "title": "Samsung lanseaz\u0103 un proiector cu laser 4K, The Premiere - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/tech/gadget/samsung-lanseaza-proiector-laser-4k-the-premiere-1_5f4fa3615163ec427198dd33/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-09-02T13:54:54Z", "content": "The Premiere va fi disponibil \u00een variantele de 130 i 120 de inci LSP9T i respectiv LSP7T care permit o rezoluie de imagine 4K prin laser. Modelul The Premiere LSP9T este primul proiector certificat H\u2026 [+1568 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/09/02/5f4fa3a85163ec427198df1b/974x468.jpg"}, {"description": "Liviu Vasilescu s-a \u00eent\u00e2lnit cu clanul Duduianu dup\u0103 ce Marcel Vela a urlat la el c\u0103 rudele lui Emi Pian nu l-au \u00eenmorm\u00e2ntat dup\u0103 o s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103.", "title": "\u201dVela a urlat la Vasilescu: Ne vede toat\u0103 Europa! Stau cu mortul \u00een cas\u0103 de o s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103\u201d, explic\u0103... - Libertatea", "url": "https://www.libertatea.ro/stiri/marcel-vela-urlat-vasilescu-mortul-in-casa-3111206", "author": "Justin Gafiuc", "publishedAt": "2020-09-02T13:40:25Z", "content": "Demisia efului IGPR, chestorul Liviu Vasilescu, urmare a crizei declanate de imaginile publicate de Adevrul cu \u00eent\u00e2lnirea dintre capii Poliiei i interlopi este doar ceea ce se vede din icebergul conf\u2026 [+5204 chars]", "source": {"id": null, "name": "Libertatea.ro"}, "urlToImage": "https://static4.libertatea.ro/wp-content/uploads/2020/09/vasilescu-velainquamphotosgeorgecalin.jpg"}, {"description": "Averea lui Eric Yuan, CEO-ul platformei de videoconferin\u0163e Zoom, a crescut cu 5 miliarde de dolari \u00eentr-o singur\u0103 zi dup\u0103 ce compania pe care o conduce a raportat cre\u015fteri record \u00een al doilea trimestru, potrivit Business Insider.", "title": "Averea de\u021bin\u0103torului platformei Zoom a crescut cu 5 miliarde de dolari \u00eentr-o singur\u0103 zi - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/economie/averea-detinatorului-platformei-zoom-a-crescut-cu-5-miliarde-de-dolari-intr-o-singura-zi-1362149", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-09-02T12:59:00Z", "content": "Averea lui Eric Yuan, CEO-ul platformei de videoconferine Zoom, a crescut cu 5 miliarde de dolari \u00eentr-o singur zi dup ce compania pe care o conduce a raportat creteri record \u00een al doilea trimestru, \u2026 [+968 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwOSUyRjAyJTJGMTIyMzE5NV8xMjIz/MTk1X0dldHR5SW1hZ2VzLTExMzc4NzE2/NzcuanBnJnc9NjQwJmg9NDgwJnpjPTEm/aGFzaD0zOTM3NTNjMWNhZjQ5MzllNjM1OTc0ZjQzNjJkMWE4NA==.thumb.jpg"}, {"description": "Imediat dup\u0103 prezentarea noului model electric cu baterie Opel Mokka-e, produc\u0103torul auto versiunele cu motoare cu ardere intern\u0103.", "title": "Detalii despre motoriz\u0103rile noului Opel Mokka \u2013 GALERIE FOTO - ProMotor", "url": "https://www.promotor.ro/stiri-auto/detalii-despre-motorizarile-noului-opel-mokka-galerie-foto-18743837", "author": null, "publishedAt": "2020-09-02T12:28:49Z", "content": "Imediat dup prezentarea noului model electric cu baterie Opel Mokka-e, productorul auto versiunele cu motoare cu ardere intern.\r\nCu nivelul de echipare GS Line, Opel ofer o versiune a modelului Mokka\u2026 [+3841 chars]", "source": {"id": null, "name": "Promotor.ro"}, "urlToImage": "https://www.promotor.ro/wp-content/uploads/2020/09/Opel-Mokka-512755-scaled.jpg"}, {"description": "Legea care permite Camerei de Comer\u021b s\u0103 se asocieze cu dezvoltatorii Iulius Mall \u0219i s\u0103 construiasc\u0103 14 turnuri \u00een curtea Romexpo, aprobat\u0103 de Camera Deputa\u021bilor, camer\u0103 decizional\u0103. Proiectul", "title": "Proiectul de lege care permite Camerei de Comer\u021b s\u0103 se asocieze cu dezvoltatorii Iulius Mall \u0219i s\u0103 co - HotNews", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-administratie_locala-24264619-proiectul-lege-care-permite-camerei-comert-asocieze-dezvoltatorii-iulius-mall-construiasca-turnuri-pana-14-turnuri-curtea-romexpo-aprobat-camera-deputatilor-votul-pnl-psd.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-09-02T11:45:00Z", "content": "Legea care permite Camerei de Comer s se asocieze cu dezvoltatorii Iulius Mall i s construiasc 14 turnuri \u00een curtea Romexpo, aprobat de Camera Deputailor, camer decizional. Proiectul a trecut cu votu\u2026 [+12335 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-09-2-24264649-70-proiect-romexpo-1.jpg"}, {"description": "Solistul trupei Talisman era decis s\u0103 p\u0103streze discre\u0163ia cu privire la desp\u0103r\u0163irea de fosta so\u0163ie, dar Larisa l-a provocat s\u0103 dea drumul dezv\u0103luirilor incendiare. Cel pu\u0163in asta a sus\u0163inut artistul \u00een", "title": "Scandal uria\u015f \u00een showbizul din Rom\u00e2nia! Cum a prins-o pe infidel\u0103? Soarta asta\u2026 - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/scandal-urias-in-showbizul-din-romania-cum-a-prins-o-pe-infidela-soarta-asta.html", "author": "Daniel Teodoreanu", "publishedAt": "2020-09-02T11:39:36Z", "content": "Solistul trupei Talisman era decis s pstreze discreia cu privire la desprirea de fosta soie, dar Larisa l-a provocat s dea drumul dezvluirilor incendiare.\r\nCel puin asta a susinut artistul \u00eentr-un in\u2026 [+2755 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2019/03/impacarea-anului-showbizul-abia-astepta-mutarea-asta-vedeta-kana.jpg"}, {"description": "Ministrul S\u0103n\u0103t\u0103\u021bii, Nelu T\u0103taru, a declarat, pentru Europa FM, c\u0103 doar 3,87% din cele aproape 7.832 de probe recoltate de la persoane care s-au vindecat de COVID-19 au anticorpi, iar la nivel na\u021bional, 6% din popula\u021bie a fost imunizat\u0103 dup\u0103 infectarea cu vir\u2026", "title": "Nelu T\u0103taru: Aproape 4% din popula\u021bie are anticorpi COVID-19. Avem o imunizare mic\u0103 - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/social/nelu-tataru-aproape-4-din-populatie-are-anticorpi-covid-19-avem-o-imunizare-mica-1362057", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-09-02T11:11:00Z", "content": "Ministrul Sntii, Nelu Ttaru, a declarat, pentru Europa FM, c doar 3,87% din cele aproape 7.832 de probe recoltate de la persoane care s-au vindecat de COVID-19 au anticorpi, iar la nivel naional, 6% \u2026 [+1070 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwOCUyRjI1JTJGMTIyMDMyN18xMjIw/MzI3X2NlcmNldGF0b3ItbGFib3JhdG9y/LUdldHR5SW1hZ2VzLTEyMDMxOTIxMTMu/anBnJnc9NjQwJmg9NDgwJnpjPTEmaGFz/aD1mZGEwYjE5NGYyNmFlNWY0NmU1ZDk1Yzg5NmY2MTM3Ng==.thumb.jpg"}, {"description": "Coronavirus Rom\u00e2nia, 2 septembrie. 1.298 de noi cazuri de persoane infectate", "title": "Coronavirus Rom\u00e2nia, 2 septembrie. 1.298 de noi cazuri de persoane infectate - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/coronavirus-romania-2-septembrie-peste-88-500-de-persoane-infectate-si-3-681-de-decese.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-02T09:58:00Z", "content": "Coronavirus Rom\u00e2nia, 2 septembrie. P\u00e2n miercuri, 2 septembrie, pe teritoriul Rom\u00e2niei, au fost confirmate 89.891 de cazuri de persoane infectate cu noul coronavirus i\u00a03.721 de decese.\r\nNoul bilan\u021b an\u2026 [+7633 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Sep2020/62145587.jpg"}, {"description": "Dana Budeanu \u0219i Mihai G\u00e2dea, ode pentru Gabriela Firea la Sinteza zilei de la Antena 3. Cum l-a atacat Dana Budeanu pe Nicu\u0219or Dan.", "title": "Ode pentru Gabriela Firea cu G\u00e2dea \u0219i Dana Budeanu: \u201cFemeia asta a f\u0103cut de-a rupt! B\u0103, b\u0103iatule, nu... - Libertatea", "url": "https://www.libertatea.ro/stiri/dana-budeanu-ode-gabriela-firea-mihai-gadea-antena-3-3110823", "author": "Andrei Cr\u0103i\u021boiu", "publishedAt": "2020-09-02T09:07:56Z", "content": "Dana Budeanu este una dintre cele mai urmrite i controversate prezene online din Rom\u00e2nia, cu sute de mii de vizualizri pe contul su personal de YouTube.\u00a0\r\nEmisiunea de mari de la Antena 3 a pornit cu\u2026 [+5079 chars]", "source": {"id": null, "name": "Libertatea.ro"}, "urlToImage": "https://static4.libertatea.ro/wp-content/uploads/2020/09/dana-budeanu-2.jpg"}, {"description": "Casa Alb\u0103 a declarat mar\u0163i c\u0103 Statele Unite nu se vor al\u0103tura mecanismului pentru accesul mondial...", "title": "Casa Alb\u0103 face anun\u021bul: SUA NU se vor al\u0103tura alian\u021bei pentru accesul la vaccinul \u00eempotriva Covid-19 - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/casa-alba-face-anuntul-sua-nu-se-vor-alatura-aliantei-pentru-accesul-la-vaccinul-impotriva-covid-19_1501853.html", "author": "Lucian Negrea, Reporter", "publishedAt": "2020-09-02T08:52:00Z", "content": "Casa Alb a declarat mari c Statele Unite nu se vor altura mecanismului pentru accesul mondial la vaccinuri \u00eempotriva COVID-19 (COVAX), menion\u00e2nd legtura acestui proiect cu o Organizaie Mondial a Snti\u2026 [+1381 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/202007/w800/media-159616827459433300.jpg"}], "totalResults": 37}