{"status": "ok", "articles": [{"description": "Samsung a \"furat startul\" \u00een zona telefoanelor pliabile, cu un prototip prezentat \u00een noiembrie 2018 \u015fi un Galaxy Fold anun\u0163at \u00een februarie 2019. C\u00e2nd e\u015fti pionier, c\u00e2nd e\u015fti primul la orice \u00ee\u0163i asumi un risc \u015fi Samsung era con\u015ftient\u0103 de asta. Produsul tre", "title": "Samsung Galaxy Fold Review \u00een Rom\u00e2n\u0103; Telefonul pliabil care a ren\u0103scut dup\u0103 ce unii i-au pus deja cruce - Mobilissimo.ro", "url": "https://www.mobilissimo.ro/recenzii-telefoane/samsung-galaxy-fold-review-in-limba-romana/pagina-4", "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "publishedAt": "2020-06-14T23:15:19Z", "content": "3 aplicaii simultan pe ecran, spaiu extins de lucru i divertisment3 aplicaii simultan pe ecran, spaiu extins de lucru i divertisment\r\nSamsung Galaxy Fold poate fi cumprat c telefon de business asta e\u2026 [+4606 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "urlToImage": "https://images2.mobilissimo.ro/MAX/5deab61ceb879.jpg"}, {"description": "Restric\u021biile s-au relaxat prea devreme \u00een Rom\u00e2nia \u00een compara\u021bie cu riscul, spune fostul pre\u0219edintele Traian B\u0103sescu. El este de p\u0103rere c\u0103 ar fi trebuit men\u021binut\u0103 starea de urgen\u021b\u0103 p\u00e2n\u0103 la 15 iulie, iar \u00een cadrul ei trebuiau introduse m\u0103suri de relaxare.", "title": "Traian B\u0103sescu: Pre\u0219edintele ar trebui s\u0103 dea un decret ca s\u0103-i lini\u0219teasc\u0103 pe to\u021bi - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/traian-basescu-presedintele-ar-trebui-sa-dea-un-decret-ca-sa-i-linisteasca-pe-toti-1323047", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-06-14T20:42:00Z", "content": "Restriciile s-au relaxat prea devreme \u00een Rom\u00e2nia \u00een comparaie cu riscul, spune fostul preedintele Traian Bsescu. El este de prere c ar fi trebuit meninut starea de urgen p\u00e2n la 15 iulie, iar \u00een cadru\u2026 [+4202 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNiUyRjE0JTJGMTE5NjY5M18xMTk2/NjkzX3RyYWlhbi1iYXNlc2N1LmpwZyZ3/PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9Nzk3/NjA0ZDE5ZmRmODM1YmEyOGVlZjNkZWJiMDU1ZmI=.thumb.jpg"}, {"description": "Helmut Duckadam \u0219i-a dat demisia de la FCSB, iar dup\u0103 \u00eenfr\u00e2ngerea cu CFR, scor 0-1.\u00a0Florin T\u0103nase \u0219i Bogdan Vintil\u0103 au \u00eencercat s\u0103-l conving\u0103 pe fostul pre\u0219edinte de imagine al ro\u0219-alba\u0219trilor s\u0103 se r\u0103zg\u00e2ndeasc\u0103.", "title": "Juc\u0103torii de la FCSB au \u00eencercat s\u0103-l \u00eentoarc\u0103 din drum pe Duckadam! Vintil\u0103 l-ar fi vrut mai mult la echip\u0103. Reac\u021bia fostului portar - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/jucatorii-de-la-fcsb-au-incercat-sa-l-intoarca-din-drum-pe-duckadam-vintila-l-ar-fi-vrut-mai-mult-la-echipa-reactia-fostului-portar-855488", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-06-14T20:30:00Z", "content": "<ul><li>Astra - Gaz Metan Medias (luni, ora 20:00, Digi Sport 1)\r\n</li><li>Sepsi Sf\u00e2ntu Gheorghe - Voluntari (mari, 20:00, Digi Sport 1)\r\n</li></ul>Poate o s revin asupra deciziei, pentru c este o le\u2026 [+1118 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDUl/MkYyMCUyRjExODc4MzNfMTE4NzgzM19k/dWNrYWRhbS1jYXB0dXJhLWZvdGJhbC1j/bHViLmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0x/Jmhhc2g9NjE4M2MzODY4ZmYzNWIyMzJlYTFjZjkxMmQ1MTBiYTU=.thumb.jpg"}, {"description": "Un scandal uria\u0219 a avut loc duminic\u0103 diminea\u021ba \u00een parcarea unui club de fi\u021be din Mamaia. Mai multe persoane l-au atacat pe Jador, care era \u00eenso\u021bit de Mario Fresh, un cameraman \u0219i un cuplu de prieteni.", "title": "Andreea Esca, prins\u0103 \u00eentr-un scandal manelist. Ce decizia va lua vedeta: \"Ni\u0219te oameni nebuni\" - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/andreea-esca-prinsa-intr-un-scandal-manelist-ce-decizia-va-lua-vedeta-niste-oameni-nebuni.html", "author": "Nicolae Com\u0103nescu", "publishedAt": "2020-06-14T20:04:07Z", "content": "Un scandal uria a avut loc duminic dimineaa \u00een parcarea unui club de fie din Mamaia. Mai multe persoane l-au atacat pe Jador, care era \u00eensoit de Mario Fresh, un cameraman i un cuplu de prieteni. Prez\u2026 [+1669 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2020/06/andreea.esca_-1024x576.jpg"}, {"description": "Patronul echipei FCSB a devenit bunic \u00een cursul zilei de duminic\u0103, 14 iunie, c\u00e2nd fiica lui, Teodora, a n\u0103scut o feti\u021b\u0103. Acesta a m\u0103rturisit c\u0103 s-a rugat", "title": "REAC\u021aIE. Gigi Becali, dup\u0103 ce a devenit bunic: \u201eTat\u0103, sunt prea bucuros! Seam\u0103n\u0103 cu mine!\u201d - G\u00e2ndul", "url": "https://www.gandul.ro/magazin/reactie-gigi-becali-dupa-ce-a-devenit-bunic-tata-sunt-prea-bucuros-seamana-cu-mine-19453139", "author": "C\u0103t\u0103lin Prejbeanu", "publishedAt": "2020-06-14T20:04:00Z", "content": "Patronul echipei FCSB a devenit bunic \u00een cursul zilei de duminic, 14 iunie, c\u00e2nd fiica lui, Teodora, a nscut o feti. Acesta a mrturisit c s-a rugat toat dimineaa i a fost \u00een lacrimi.\r\nGigi Becali a p\u2026 [+1641 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gandul.ro"}, "urlToImage": "https://www.gandul.ro/wp-content/uploads/2020/06/7524190-Mediafax_Foto-Alexandru_Dobre-scaled.jpg"}, {"description": "Odat\u0103 cu declan\u015farea pandemiei de COVID-19 \u015fi instituirea m\u0103surilor restrictive, situa\u0163ia bolnavilor oncologici \u015fi cronici a devenit dramatic\u0103 pentru c\u0103 accesul \u00een spitale s-a restr\u00e2ns doar la pacien\u0163ii infecta\u0163i cu noul coronavirus \u015fi la cazurile considerate\u2026", "title": "Patru pove\u015fti adev\u0103rate: bolnavii non-COVID care mor cu zile la u\u015file unor spitale ce refuz\u0103 tratarea pac... - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/news/societate/patru-povesti-adevarate-bolnavii-non-covid-mor-zile-usile-spitale-refuza-tratarea-pacientilor-1_5ee62aa85163ec4271d9f343/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-06-14T19:35:28Z", "content": "acum 2 oreToata isteria cu COVID9 a plecat de la niste grupuri de oameni enorm de prosti.\r\nProsti profesional si prosti in general.\r\nginditi-va bine la cine a venit cu directivele si sfaturile.\r\nsefu\u2026 [+958 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/06/14/5ee62f4e5163ec4271da1806/974x468.jpg"}, {"description": "Rela\u021bia dintre Helmuth Duckadam \u0219i FCSB s-a \u00eencheiat, oficial, ast\u0103zi. Odat\u0103 cu anun\u021bul bomb\u0103 f\u0103cut de fostul mare portar. \"Eroul de la Sevilla\" a decis s\u0103 se despart\u0103 de clubul finan\u021bat de", "title": "Cum a fost umilit Duckadam de Gigi Becali. \"Eroul de la Sevilla\" a demisionat \u00een lacrimi - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/cum-a-fost-umilit-duckadam-de-gigi-becali-eroul-de-la-sevilla-a-demisionat-in-lacrimi.html", "author": "Nicolae Com\u0103nescu", "publishedAt": "2020-06-14T19:27:12Z", "content": "Relaia dintre Helmuth Duckadam i FCSB s-a \u00eencheiat, oficial, astzi. Odat cu anunul bomb fcut de fostul mare portar. Eroul de la Sevilla a decis s se despart de clubul finanat de Gigi Becali i la care\u2026 [+2045 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2019/02/incredibil-helmuth-duckadam-a-venit-fara-o-ureche-intr-un-studio.jpg"}, {"description": "La \u00eenceput, c\u00e2nd minunea lor a venit pe lume, Cabral \u0219i Andreea Ibacka spuneau c\u0103 vor s\u0103 fie discre\u021bi \u00een privin\u021ba public\u0103rii fotografiilor cu micu\u021ba lor pe re\u021belele de socializare.", "title": "Andreea Ibacka, prima fotografie cu chipul feti\u021bei ei \u0219i lui Cabral! Cu cine seam\u0103n\u0103 Namiko - Click!", "url": "https://www.click.ro/vedete/romanesti/andreea-ibacka-prima-fotografie-cu-chipul-fetitei-ei-si-lui-cabral-cu-cine-seamana", "author": null, "publishedAt": "2020-06-14T19:27:00Z", "content": "Ca toi prinii m\u00e2ndri \u00eens, cei doi nu s-au putut abine s nu urce pe conturile lor personale imagini \u00een care apare Namiko, \u00eens, in\u00e2ndu-se de promisiune, acestea constau doar \u00een ipostaze \u00een care fetiei \u2026 [+1397 chars]", "source": {"id": null, "name": "Click.ro"}, "urlToImage": "https://www.click.ro/sites/default/files/medias/2020/06/14/cabral-fiica-andreea-ibacka.png"}, {"description": "Actri\u021ba Carmen T\u0103nase contest\u0103 m\u0103surile din pandemia de COVID-19.", "title": "Actri\u021ba Carmen T\u0103nase contest\u0103 m\u0103surile din pandemie. \u201eCred c\u0103 urmeaz\u0103 ceva foarte r\u0103u\u201d - Antena3", "url": "https://www.antena3.ro/actualitate/actrita-carmen-tanase-contesta-masurile-din-pandemie-cred-ca-urmeaza-ceva-foarte-rau-574649.html", "author": "Redactia", "publishedAt": "2020-06-14T19:13:33Z", "content": "Actria a declarat duminic, la Antena 3,\u00a0c msurile luate au fost prea exagerate i a susinut c exist oameni care s-au folosit de acest subiect.\r\nAm vzut imaginile pe care le-a vzut toat lumea, cu nite \u2026 [+1391 chars]", "source": {"id": null, "name": "Antena3.ro"}, "urlToImage": "https://www.antena3.ro/thumbs/big3/2020/06/14/actrita-carmen-tanase-contesta-masurile-din-pandemie-cred-ca-urmeaza-ceva-foarte-rau-667516.jpg"}, {"description": "Ce s-a \u00eent\u00e2mplat cu fiul solistului Nelu B\u0103l\u0103\u0219oiu, mort dup\u0103 ce a fost infectat. Decizia radical\u0103 luat\u0103 de Ionu\u021b", "title": "Ce s-a \u00eent\u00e2mplat cu fiul solistului Nelu B\u0103l\u0103\u0219oiu, mort dup\u0103 ce a fost infectat. Decizia radical\u0103 luat\u0103 de Ionu\u021b - IMPACT", "url": "https://www.impact.ro/ce-s-a-intamplat-cu-fiul-solistului-nelu-balasoiu-mort-dupa-ce-a-fost-infectat-decizia-radicala-luata-de-ionut-51833.html", "author": "R\u0103dulescu Valentin", "publishedAt": "2020-06-14T18:28:53Z", "content": "Celebrul artist a fost unul dintre victimele virusului uciga. Din pcate nu a reuit s supravieuiasc i i-a lsat \u00een urm cei doi copii ai si. Fiul lui este i acum marcat de pierderea printelui i a luat o\u2026 [+1828 chars]", "source": {"id": null, "name": "Impact.ro"}, "urlToImage": "https://www.impact.ro/wp-content/uploads/2020/06/fiul-lui-nelu-balasoiu-decizie-radicala.jpg"}, {"description": "Doi poli\u021bi\u0219ti au fost umili\u021bi, amenin\u021ba\u021bi, \u00eenjura\u021bi de un grup de scandalagii din comuna St\u0103ne\u0219ti, jude\u021bul Gorj.", "title": "VIDEO. Doi poli\u021bi\u0219ti, umili\u021bi \u00een plin\u0103 strad\u0103 de scandalagiii dintr-o comun\u0103 din Gorj - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/evenimente/video-doi-politisti-umiliti-in-plina-strada-de-scandalagiii-dintr-o-comuna-din-gorj-1323006", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-06-14T18:18:00Z", "content": "Scene de speriat, de-a dreptul, \u00eentr-o comun din judeul Gorj. S-au petrecut duminic. Doi poliiti au fost umilii, ameninai, \u00eenjurai de un grup de scandalagii.\u00a0Totul a \u00eenceput c\u00e2nd un echipaj de poliie\u2026 [+1390 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNiUyRjE0JTJGMTE5NjY1OV8xMTk2/NjU5X3BvbGl0aXN0aS1iYXRqb2Nvcml0/aS1nb3JqLmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6/Yz0xJmhhc2g9OGVlMDllOTEzOTViMDVmZTNjY2M5MjIxMzk5NWE5M2M=.thumb.jpg"}, {"description": "Ludovic Orban respinge acuza\u0163iile liderului PSD referitoare la o manipulare a datelor statistice...", "title": "Ludovic Orban, replic\u0103 pentru Ciolacu: Este un comportament inacceptabil. Toate datele despre coronavirus... - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/ludovic-orban-replica-pentru-ciolacu-este-un-comportament-inacceptabil-toate-datele-despre-coronavirus-sunt-reale-video_1474827.html", "author": "Florin Pu\u0219ca\u0219, Redactor", "publishedAt": "2020-06-14T18:17:00Z", "content": "Ludovic Orban respinge acuzaiile liderului PSD referitoare la o manipulare a datelor statistice despre cazurile de infectare cu coronavirus. Premierul acuz PSD c vrea s fac ru oamenilor pentru un c\u00e2t\u2026 [+1212 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/202002/w800/media-158096953360069300.jpeg"}, {"description": "El este vocea de la PRO TV. Ce nu ai v\u0103zut niciodat\u0103 \u00een spatele emisiunilor de succes ale postului", "title": "El este vocea de la PRO TV. Ce nu ai v\u0103zut niciodat\u0103 \u00een spatele emisiunilor de succes ale postului - Playtech", "url": "https://playtech.ro/stiri/el-este-vocea-de-la-pro-tv-ce-nu-ai-vazut-niciodata-in-spatele-emisiunilor-de-succes-ale-postului-141356", "author": "\u0218tefan R. Apostol", "publishedAt": "2020-06-14T18:04:20Z", "content": "De mai bine de 20 de ani este vocea din spatele momentelor de promo de la PRO TV. Vocea lui o auzim de fiecare dat c\u00e2nd este promovat un film, un serial i de ele mai multe ori este vocea care \u00eei face\u2026 [+1893 chars]", "source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "urlToImage": "https://static.playtech.ro/stiri/wp-content/uploads/2020/06/3-61300260.jpg"}, {"description": "T\u00e2n\u0103rul afroamerican din Atlanta, care a fost ucis de un poli\u021bist, ar fi furat un pistol", "title": "T\u00e2n\u0103rul afroamerican din Atlanta, care a fost ucis de un poli\u021bist, ar fi furat un pistol - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/international/tanarul-afroamerican-din-atlanta-care-a-fost-ucis-de-un-politist-ar-fi-furat-un-pistol.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-14T16:35:46Z", "content": "Oraul Atlanta din statul american Georgia a fost cuprins de proteste violente, dup ce un t\u00e2nr afroamerican, care s-a opus arestrii, a fost \u00eempucat mortal \u00een apropierea unui restaurant de tip fast-foo\u2026 [+2048 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Jun2020/62131193.jpg"}, {"description": "Viitorul \u0219i Poli Ia\u0219i se \u00eent\u00e2lnesc \u00eentr-un meci tare din play-out-ul Ligii 1. Partida  poate fi urm\u0103rit\u0103 pe GSP.ro, \u00een format liveTEXT", "title": "VIITORUL - POLI IA\u0218I 2-1 \u00bb Regii din subsol: b\u0103ie\u021bii lui Hagi au controlat autoritar duelul cu trupa lui Redn - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/viitorul-poli-iasi-2-1-victorie-pentru-hagi-dupa-golurile-lui-ciobanu-si-ghita-601610.html", "author": "Remus R\u0103ureanu", "publishedAt": "2020-06-14T16:09:51Z", "content": "Oamenii lui Hagi ar fi meritat un playoff cu apte echipe, aa ar fi fost respectat clar grania valorii, pentru c Viitorul e o formaie prea bun ca s participe \u00een turneul de evitare a retrogradrii. Clas\u2026 [+2766 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/14062020/1592150820923.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "Situa\u021bie alarmant\u0103 \u00een Bra\u0219ov. Num\u0103rul cazurilor de coronavirus a explodat dup\u0103 relaxarea restric\u021biilor", "title": "Situa\u021bie alarmant\u0103 \u00een Bra\u0219ov. Num\u0103rul cazurilor de coronavirus a explodat dup\u0103 relaxarea restric\u021biilor - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/situatie-alarmanta-in-brasov-numarul-cazurilor-de-coronavirus-a-explodat-dupa-relaxarea-restrictiilor.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-14T16:09:09Z", "content": "Sptm\u00e2na se \u00eencheie cu veti \u00eengrijortoare. Duminic s-au \u00eenregistrat 320 de noi \u00eembolnviri. Este aadar a 4-a zi \u00een care numrul celor depistai pozitiv a fost \u00een cretere.\r\nSpeciali\u015ftii subliniaz\u0103 faptul \u2026 [+2842 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Jun2020/62131195.jpg"}, {"description": "\u00cen 2015 Light era un start-up cu ambi\u0163ii mari, iar primul s\u0103u device a fost o stru\u0163o-c\u0103mil\u0103 denumit\u0103 Light L16. Acesta utiliza 16 senzori a c\u00e2te 13 Megapixeli fiecare, iar prin intermediul unui sof\u2026", "title": "Dup\u0103 e\u015fecul numit Nokia 9 PureView, produc\u0103torul de senzori foto Light iese de pe pia\u0163a telefoanelor inteligente - Gadget.ro", "url": "https://gadget.ro/dupa-esecul-numit-nokia-9-pureview-producatorul-de-senzori-foto-light-iese-de-pe-piata-telefoanelor-inteligente/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-14T12:35:13Z", "content": "Hardware\r\n\u00cen 2015 Light era un start-up cu ambiii mari, iar primul su device a fost o struo-cmil denumit Light L16. Acesta utiliza 16 senzori a c\u00e2te 13 Megapixeli fiecare, iar prin intermediul unui s\u2026 [+1387 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "urlToImage": "https://gadget.ro/wp-content/uploads/2019/07/Nokia-9-PureView-4.jpg"}, {"description": "Rela\u0163iile diplomatice dintre Rom\u00e2nia \u015fi Statele Unite ale Americii sunt \"mai puternice ca oric\u00e2nd\", a transmis duminic\u0103 pre\u015fedintele Klaus Iohannis, cu prilejul anivers\u0103rii a 140 de ani de rela\u021bii diplomatice \u00eentre Rom\u00e2nia \u0219i SUA.", "title": "Klaus Iohannis: Rela\u0163iile dintre Rom\u00e2nia \u015fi Statele Unite ale Americii sunt mai puternice ca oric\u00e2nd - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/klaus-iohannis-relatiile-dintre-romania-si-statele-unite-ale-americii-sunt-mai-puternice-ca-oricand-1322877", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-06-14T12:24:00Z", "content": "Relaiile diplomatice dintre Rom\u00e2nia i Statele Unite ale Americii sunt \"mai puternice ca oric\u00e2nd\", a transmis duminic preedintele Klaus Iohannis, cu prilejul aniversrii a 140 de ani de relaii diplomat\u2026 [+3516 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMTkl/MkYwOCUyRjIxJTJGMTEwNDAxMV8xMTA0/MDExX2tsYXVzLWlvaGFubmlzLWRvbmFs/ZC10cnVtcC1jYXNhLWFsYmEtcHJlc2lk/ZW5jeS04LmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6/Yz0xJmhhc2g9MjJlYzk5MzFiNDM5YzQ3YWI2NmMxZDY1MTQ0ZjZiNTM=.thumb.jpg"}, {"description": "Planeta Saturn continua sa ii uluiasca pe cercetatorii care fac descoperiri cu adevarat impresionante in legatura cu aceasta planeta foarte important din cadrul sistemului nostru solar. De acasta data vorbim despre o descoperire ce are legatura cu felul in ca\u2026", "title": "Planeta Saturn: Cercetatorii NASA ULUITI de Noua Descoperire - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/06/14/planeta-saturn-cutremure-421322/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-06-14T10:46:09Z", "content": "Planeta Saturn continua sa ii uluiasca pe cercetatorii care fac descoperiri cu adevarat impresionante in legatura cu aceasta planeta foarte important din cadrul sistemului nostru solar. De acasta dat\u2026 [+2271 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/06/Planeta-Saturn-cutremure.jpg"}, {"description": "P\u00e2n\u0103 ast\u0103zi, 13 iunie, pe teritoriul Rom\u00e2niei, au fost confirmate 21.679 de cazuri de persoane infectate cu virusul COVID \u2013 19 (coronavirus). Dintre persoanele confirmate pozitiv, 15.635 au fost declarate vindecate \u015fi externate.", "title": "Coronavirus \u00een Rom\u00e2nia LIVE UPDATE 14 iunie: Cel mai mare num\u0103r de cazuri de la intrarea \u00een stare de aler - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/coronavirus/coronavirus-in-romania-live-update-14-iunie-cel-mai-mare-numar-de-cazuri-de-la-intrarea-in-stare-de-alerta-bilantul-actualizat-19283423", "author": "Valentin Nastaila", "publishedAt": "2020-06-14T10:20:40Z", "content": "UPDATE ora 13:00 Cel mai mare numr de cazuri de la trecerea la starea de alert: 320 de noi cazuri i 16 decese\r\n P\u00e2n astzi, 14 iunie, pe teritoriul Rom\u00e2niei, au fost confirmate 21.999 de cazuri de per\u2026 [+3099 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/38326/19283423/1/profimedia-0523101023.jpg?width=640"}], "totalResults": 35}