{"status": "ok", "articles": [{"description": "Dan Petrescu (52 de ani) anun\u021b\u0103 vremuri grele la CFR Cluj. \u201eBursucul\u201d spune c\u0103 are bagajul preg\u0103tit pentru plecare.", "title": "Dan Petrescu are bagajul f\u0103cut, dup\u0103 Poli Ia\u0219i - CFR Cluj 1-0 - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/dan-petrescu-are-bagajul-facut-dupa-poli-iasi-cfr-cluj-1-0-617262.html", "author": "Gazeta Sporturilor", "publishedAt": "2020-11-29T21:15:17Z", "content": "CFR Cluj a fost eliminat din Cupa Rom\u00e2niei de Poli Iai, scor 0-1, i a ajuns la 5 \u00eenfr\u00e2ngeri \u00een ultimele 6 meciuri oficiale, cea mai neagr serie din toate mandatele lui Dan Petrescu \u00een Gruia. Antrenor\u2026 [+1408 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/29112020/1606684858807.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "Omul de afaceri Irinel Columbeanu, invitat la edi\u0163ia eveniment \u201eiUmor Roast\u201d, a prezentat un moment de roast cu replici acide la adresa jura\u0163ilor, dar nu s-a cru\u0163at nici pe sine.", "title": "Irinel Columbeanu a r\u00e2s la iUmor de s\u0103r\u0103cia \u00een care a ajuns: \u201e\u00cen ultima vreme am f\u0103cut bani v\u00e2nz\u00e2nd case,... - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/entertainment/celebritati/iriniel-columbeanu-ras-saracia-ajuns-iumor-In-ultima-vreme-facut-bani-vanzand-case-singura-problema-erau-mele-1_5fc404e35163ec42715ea7f2/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-11-29T20:38:05Z", "content": "Irinel Columbeanu, FOTO captur video\r\nC\u00e2nd Irinel Columbeanu a pit \u00een platoul iUmor, juraii au avut un mare oc: \"Niciodat nu m ateptam s-l vd pe scen la iUmor\", spune Delia. Cele trei vedete din juri\u2026 [+1349 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/11/29/5fc40eed5163ec42715edab9/974x468.jpg"}, {"description": "Leopoldo Luque, medicul personal al lui Diego Armando Maradona este suspectat de omor prin impruden\u021b\u0103.\u00a0Familia celebrului fotbalist este cea care a lansat acuza\u021biile, iar poli\u021bia a f\u0103cut deja perchezi\u021bii la clinica \u0219i domiciliul doctorului.", "title": "Cazul Maradona se complic\u0103. Medicul personal al fotbalistului este anchetat \u0219i ar putea fi acuzat de omor... - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/mapamond/cazul-maradona-se-complica-medicul-personal-al-fotbalistului-este-anchetat-si-ar-putea-fi-acuzat-de-omor-prin-imprudenta-1409397", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-11-29T20:24:00Z", "content": "Leopoldo Luque, medicul personal al lui Diego Armando Maradona este suspectat de omor prin impruden.\u00a0Familia celebrului fotbalist este cea care a lansat acuzaiile, iar poliia a fcut deja percheziii l\u2026 [+2665 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMSUyRjI5JTJGMTI1ODI4OV8xMjU4/Mjg5X0xlb3BvbGRvLUx1cXVlLXNpLU1h/cmFkb25hLWxhLTExLW5vaWVtYnJpZS1w/cm9maW1lZGlhLTA1NzEyNTkyNTYuanBn/Jnc9MTIwMCZoPTYzMCZ6Yz0xJmhhc2g9/ZTdmOGJmYzVlNmI1ZmE3MTBmYzMwNjg5ZWFhNmM0N2E=.thumb.jpg"}, {"description": "Premierul Ludovic Orban sus\u0163ine c\u0103 nu se pune problema reducerii veniturilor rom\u00e2nilor, el reafirm\u00e2nd inten\u0163ia Guvernului de a majora salarii \u015fi pensii, dar corelat cu situa\u0163ia economic\u0103. \u00cen acest context, Orban face referire la o posibil\u0103 reducere a aparatul\u2026", "title": "Orban le-a pus g\u00e2nd r\u0103u bugetarilor: \u201eE posibil s\u0103 fie redus num\u0103rul de angaja\u0163i \u00een sectorul public\u201d. Cin... - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/news/politica/orban-le-a-pus-gand-rau-bugetarilor-e-posibil-redus-numarul-angajati-sectorul-public-1_5fc3f45a5163ec42715e5aa1/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-11-29T19:25:13Z", "content": "acum 1 oraStudiul prezentat mai sus ... este din 2010 ... si se refera numai la numarul de bugetari din aparatul administrativ... desi presa de propaganda ... protv, libertatea ... nu fac aceasta dis\u2026 [+3033 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/08/31/5f4ce5225163ec42718760b5/974x468.jpg"}, {"description": "Premierul Ludovic Orban a anun\u0163at c\u0103 exist\u0103 un trend clar de sc\u0103dere a num\u0103rului de infect\u0103ri cu Covid-19 \u015fi c\u0103 \u00een aceast\u0103 s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103 au fost cu 5.000 de cazuri mai pu\u0163ine dec\u00e2t \u00een cea anterioar\u0103.", "title": "Trend descendent al epidemiei de Covid-19. Anun\u0163ul lui Orban - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/politic/trend-descendent-al-epidemiei-de-covid-19-anuntul-lui-orban-19763763", "author": "Cosmin Pirv", "publishedAt": "2020-11-29T19:04:00Z", "content": "Potrivit premierului Ludovic Orban, aceast sptm\u00e2n este prima \u00een care se observ o tendi de descretere a numrului de cazuri. \r\n Sptm\u00e2na aceasta exist pentru prima oar un trend de scdere a numrului de i\u2026 [+1231 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1687/19763763/1/orban.png?width=640"}, {"description": "Masacru \u00een Nigeria. Cel pu\u021bin 110 oameni au fost uci\u0219i \u00een \"cel mai violent\" atac jihadist de anul acesta", "title": "Masacru \u00een Nigeria. Cel pu\u021bin 110 oameni au fost uci\u0219i \u00een \"cel mai violent\" atac jihadist de anul acesta - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/international/masacru-in-nigeria-cel-putin-110-oameni-au-fost-ucisi-in-cel-mai-violent-atac-jihadist-de-anul-acesta.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-29T18:10:00Z", "content": "Cel puin 110 oameni au fost ucii, s\u00e2mbt, \u00een Nigeria, \u00een timp ce \u00eei lucrau c\u00e2mpurile, potrivit unui nou bilan al ONU. Acest atac este cel mai s\u00e2ngeros comis \u00een acest an \u00een nord-vestul Nigeriei, afecta\u2026 [+2569 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Nov2020/62161294.jpg"}, {"description": "Direc\u0163ia de S\u0103n\u0103tate Public\u0103 Ilfov a recunoscut c\u0103 a gre\u015fit calcularea inciden\u0163ei cazurilor de infectare cu COVID-19 \u00een acest jude\u0163, din cauza existen\u0163ei\u00a0\u201eunei erori \u00een programul informatic\u201d, care a furnizat ini\u0163ial o valoare de 3,41 cazuri la mia de locuitor\u2026", "title": "DSP Ilfov a gre\u015fit calcularea ratei de infect\u0103ri cu COVID-19 \u00een jude\u0163. Explica\u0163ia: \u201eeroare \u00een programul... - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/dsp-ilfov-a-gresit-calcularea-ratei-de-infectari-cu-covid-19-in-judet-explicatia-eroare-in-programul-informatic-1409336", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-11-29T17:23:00Z", "content": "Direcia de Sntate Public Ilfov a recunoscut c a greit calcularea incidenei cazurilor de infectare cu COVID-19 \u00een acest jude, din cauza existenei\u00a0unei erori \u00een programul informatic, care a furnizat in\u2026 [+976 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMSUyRjIxJTJGMTI1NDcwNF8xMjU0/NzA0X2NvbnRyb2FsZS12ZXJpZmljYXJp/LWNsaW5jZW5pLWlsZm92LWNhcmFudGlu/YS1hZ2VycHJlc18xNDIwNzI1NC5qcGVn/Jnc9MTIwMCZoPTYzMCZ6Yz0xJmhhc2g9/ZWE0OTkzNzk1NGI4MmU2NGFjMjIwNDA4OGNiYzQ4Mjg=.thumb.jpg"}, {"description": "Este mai probabil ca oamenilor (astronautilor, mai precis) care petrec un timp prelungit in spatiu sa le fie afectata sanatatea din cauza t", "title": "De ce sanatatea astronautilor e afectata in spatiu - Dojotech.ro", "url": "https://dojotech.ro/sanatate/de-ce-sanatatea-astronautilor-e-afectata-in-spatiu/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-29T16:54:46Z", "content": "Este mai probabil ca oamenilor (astronautilor, mai precis) care petrec un timp prelungit in spatiu sa le fie afectata sanatatea din cauza trairii in locuri fara gravitatie, in spatiu. Dar de ce?\r\nOam\u2026 [+1722 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dojotech.ro"}, "urlToImage": "https://dojotech.ro/wp-content/uploads/2020/11/De-ce-sanatatea-astronautilor-e-afectata-in-spatiu.jpg"}, {"description": "Stirile zilei din Tehnologie : Centralele electrice spa\u021biale se transform\u0103 dintr-un vis \u00eentr-o perspectiv\u0103 inginereasc\u0103 serioas\u0103, deoarece oamenii de \u0219tiin\u021b\u0103 sper\u0103 c\u0103 pot alimenta P\u0103m\u00e2ntul cu energie solar\u0103 captat\u0103 pe", "title": "Centralele spa\u021biale ar putea alimenta cu electricitate P\u0103m\u00e2ntul - Cuget Liber", "url": "https://cugetliber.ro/stiri-tehnologie-centralele-spatiale-ar-putea-alimenta-cu-electricitate-pamantul-417324", "author": null, "publishedAt": "2020-11-29T16:28:29Z", "content": "Centralele electrice spaiale se transform dintr-un vis \u00eentr-o perspectiv inginereasc serioas, deoarece oamenii de tiin sper c pot alimenta Pm\u00e2ntul cu energie solar captat pe orbit, scrie BBC.\r\nAgenia\u2026 [+2271 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cugetliber.ro"}, "urlToImage": "https://cugetliber.ro/imagini/mari/spatiu-1606667131.jpg"}, {"description": "Planeta Venus este din nou in fata unei descoperiri care a surprins intreaga omenire, corpul cosmic atat de apropiat de Pamant fiind in ultimele luni in centrul foarte multor discutii aprinse. Acum cateva saptamani unii oameni de stiinta au spus ca ar fi desc\u2026", "title": "Planeta Venus: Descoperirea care a BULVERSAT Toata Omenirea - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/11/29/planeta-venus-neconfirmat-444767/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-11-29T15:06:11Z", "content": "Planeta Venus este din nou in fata unei descoperiri care a surprins intreaga omenire, corpul cosmic atat de apropiat de Pamant fiind in ultimele luni in centrul foarte multor discutii aprinse. Acum c\u2026 [+1898 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/11/Planeta-Venus-neconfirmat.jpg"}, {"description": "Necunoscut majorit\u0103\u021bii iranienilor p\u00e2n\u0103 vineri, atunci c\u00e2nd a fost asasinat, cercet\u0103torul din domeniul nuclear Mohsen Fakhrizadeh era \u00eens\u0103 familiar celor implica\u021bi \u00een programul nuclear iranian. Surse occidentale din domeniul securit\u0103\u021bii \u0219i informa\u021biilor \u00eel cu\u2026", "title": "Posibilele motiva\u021bii din spatele asasin\u0103rii \u0219efului programului nuclear iranian - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/posibilele-motivatii-din-spatele-asasinarii-sefului-programului-nuclear-iranian-1409249", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-11-29T14:42:00Z", "content": "Necunoscut majoritii iranienilor p\u00e2n vineri, atunci c\u00e2nd a fost asasinat, cercettorul din domeniul nuclear Mohsen Fakhrizadeh era \u00eens familiar celor implicai \u00een programul nuclear iranian. Surse occid\u2026 [+4350 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMSUyRjI5JTJGMTI1ODEwMV8xMjU4/MTAxX25tb3JtYW50YXJlLW1vaHNlbi1m/YWtocml6YWRlaC1pcmFuLmpwZyZ3PTEy/MDAmaD02MzAmemM9MSZoYXNoPWJhNWE5/NmEyNGUyNGIxNmMzNjg2OTFiZjRiNGM0ZDg3.thumb.jpg"}, {"description": "Mai multe surse spun\nc\u0103 \u00a0acest scenariu este luat \u00een calcul la\nPNL. \u015ei c\u0103 se poart\u0103 deja discu\u0163ii secrete cu PSD. Orban nu se vede guvern\u00e2nd\nal\u0103turi de USR PLUS, cu mini\u015ftri care nu-l ascult\u0103, ba \u00eel mai \u015fi critic\u0103 pe\nunde apuc\u0103. Condi\u0163iile pe care le pune USR\u2026", "title": "Surse spun c\u0103 Orban prefer\u0103 un guvern minoritar exclusiv PNL, sus\u0163inut din umbr\u0103 de PSD, \u00een locul unei alian\u0163e de guvernare cu USR PLUS - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/news/politica/surse-spun-orban-preferaun-guvern-minoritar-exclusiv-pnl-sustinut-dinumbra-psd-locul-aliante-guvernare-usr-plus-1_5fc3abf65163ec42715c8362/index.html", "author": "https://facebook.com/100000642762342", "publishedAt": "2020-11-29T14:24:19Z", "content": "Apoi,\u00a0 condiii legate de depolitizare, auditul instituiilor de stat, verificarea cheltuirii banilor bugetari, eliminarea din functii publice a\u00a0 clientelei de partid, inclusiv a PNL, toate inacceptabi\u2026 [+3562 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2018/01/18/5a607924df52022f759fd779/974x468.png"}, {"description": "Gigi Becali (62 de ani) a demarat deja campania de transferuri pentru la var\u0103 \u0219i vrea s\u0103 aduc\u0103 la FCSB un funda\u0219 st\u00e2nga de valoare.", "title": "\u201dAsta trebuie s\u0103 \u00een\u021beleag\u0103 domnul Becali!\u201d. Astra n-a b\u0103tut \u00eenc\u0103 palma cu FCSB pentru Radunovic - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/asta-trebuie-sa-inteleaga-domnul-becali-astra-n-a-batut-inca-palma-cu-fcsb-pentru-radunovic-958557", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-11-29T14:23:00Z", "content": "<ul><li>Cupa Rom\u00e2niei:Csikszereda - UTA Arad, luni, 14:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Cupa Rom\u00e2niei: Poli Iai - CFR Cluj, duminic, 20:30, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Risto Radunovic (28 de ani), legitimat la\u2026 [+1340 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDkl/MkYyNCUyRjEyMzE2MTlfMTIzMTYxOV9i/ZWNhbGktZ2lnaS5wbmcmdz02NDAmaD00/ODAmemM9MSZoYXNoPTI4MzM2OGUxZTNlMmY2N2M2ZjM0N2U2MzNiZmZmN2Rj.thumb.jpg"}, {"description": "\u00cen urma unui studiu bazat pe un set de date global al genomului viral a 46.723 de persoane cu COVID-19 \u00een 99 de \u021b\u0103ri, cercet\u0103torii din Marea Britanie au", "title": "Ziua Clujului | Studiu: Muta\u021biile nu fac ca SARS-CoV-2 s\u0103 se r\u0103sp\u00e2ndeasc\u0103 mai repede - ProRally.ro", "url": "https://www.prorally.ro/ziua-clujului-studiu-mutatiile-nu-fac-ca-sars-cov-2-sa-se-raspandeasca-mai-repede-3/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-29T13:55:31Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Prorally.ro"}, "urlToImage": "https://zcj.ro/images/db/1_3_207219_1606314299_08816.jpg"}, {"description": "Proiectul construirii gazoductului Nord Stream 2, care traverseaz\u0103 Marea Baltic\u0103 pentru a...", "title": "Germania sfideaz\u0103 pe fa\u021b\u0103 SUA. Continu\u0103 intens lucr\u0103rile la gazoductul Nord Stream 2 \u00een ciuda sanc\u021biunilor... - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/germania-sfideaza-pe-fata-sua-continua-intens-lucrarile-la-gazoductul-nord-stream-2-in-ciuda-sanctiunilor-americane_1533315.html", "author": "Denisa Miron, Colaborator", "publishedAt": "2020-11-29T13:40:00Z", "content": "Proiectul construirii gazoductului Nord Stream 2, care traverseaz Marea Baltic pentru a transporta gaze naturale ruseti ctre Europa, urmeaz s reia lucrrile la un tronson de 2,6 kilometri, au anunat g\u2026 [+1419 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/201905/w800/media-155868726206620000.jpg"}, {"description": "Andra este una din cele mai iubite \u0219i cunoscute artiste de la noi. De asemenea, e invidiat\u0103 nu doar pentru succesul s\u0103u de pe plan profesional, ci \u0219i pentru mariajul ei longeviv cu C\u0103t\u0103lin M\u0103ru\u021b\u0103. Care a fost prima ei mare iubire \u0219i c\u00e2t a suferit solista?", "title": "Cine a fost prima iubire a Andrei. C\u00e2t a suferit artista \u00een momentul desp\u0103r\u021birii - PLAYTECH ", "url": "https://playtech.ro/stiri/cine-a-fost-prima-iubire-a-andrei-cat-a-suferit-artista-in-momentul-despartirii-240924", "author": "Ana Chivu", "publishedAt": "2020-11-29T12:53:00Z", "content": "Andra este una din cele mai iubite i cunoscute artiste de la noi. De asemenea, e invidiat nu doar pentru succesul su de pe plan profesional, ci i pentru mariajul ei longeviv cu Ctlin Mru. Care a fost\u2026 [+1966 chars]", "source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "urlToImage": "https://playtech.ro/stiri/wp-content/uploads/2020/11/care-a-fost-prima-iubire-a-andrei-maruta-1.png"}, {"description": "\u201eCred c\u0103 toat\u0103 lumea asta \u00ee\u015fi dore\u015fte, s\u0103 revenim \u00eencet - \u00eencet, a\u015fa cum se poate, la o normalitate, iar ulterior, dup\u0103 ce trecem cu bine \u015fi de campania de vaccinare, s\u0103 termin\u0103m cu aceast\u0103 pandemie\u201d, a spus Klaus Iohannis.", "title": "C\u00e2nd consider\u0103 Klaus Iohannis c\u0103 se va sf\u00e2r\u015fi pandemia COVID-19 - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/politic/cand-considera-klaus-iohannis-ca-se-va-sfarsi-pandemia-covid-19-19763505", "author": "Mediafax", "publishedAt": "2020-11-29T11:54:00Z", "content": "Cred c toat lumea asta \u00eei dorete, s revenim \u00eencet - \u00eencet, aa cum se poate, la o normalitate, iar ulterior, dup ce trecem cu bine i de campania de vaccinare, s terminm cu aceast pandemie, a spus Klau\u2026 [+2037 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1687/19763505/2/original-declaratie-de-presa-23-nov-2020-03.jpg?width=640"}, {"description": "Coronavirus Rom\u00e2nia - 29 noiembrie -  Bilan\u0163ul complet COVID 19 - Bilant Covid ora 13, anun\u0163at de Grupul de Comunicare Strategic\u0103 (GCS) - Record la Terapie Intensiv\u0103.", "title": "Coronavirus \u00een Rom\u00e2nia LIVE UPDATE 29 noiembrie. Ultimul bilan\u0163 Covid-19 - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/coronavirus/coronavirus-in-romania-live-update-29-noiembrie-record-la-ati-rata-de-pozitivare-de-peste-34-o-fata-de-19-ani-printre-victime-ultimul-bilant-covid-19-19762915", "author": "Gabriel Negreanu", "publishedAt": "2020-11-29T10:47:00Z", "content": "Coronavirus. Bilan complet COVID-19 29 noiembrie \r\n\u00cen urma testelor efectuate la nivel naional, fa de ultima raportare, au fost \u00eenregistrate 5.554 cazuri noi de persoane infectate cu SARS CoV 2 (COVI\u2026 [+10673 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/38326/19762915/3/profimedia-0516401649.jpg?width=640"}, {"description": "O asistent\u0103 care avea grij\u0103 de Diego Maradona \u00een ziua \u00een care a murit a recunoscut c\u0103 a min\u021bit c\u00e2nd a declarat c\u0103 a fost s\u0103 \u00eel controleze pe fostul fostbalist \u00eenainte ca acesta s\u0103 moar\u0103. Dezv\u0103luirea vine dup\u0103 ce o anchet\u0103 a fost deschis\u0103 \u00een cazul mor\u021bii lui M\u2026", "title": "Infirmiera lui Maradona ar fi fost pus\u0103 s\u0103 mint\u0103 \u00een raportul medical. Ce au descoperit anchetatorii - Click!", "url": "https://www.click.ro/sport/fotbal/infirmiera-lui-maradona-ar-fi-fost-pusa-sa-minta-raportul-medical-ce-au-descoperit", "author": null, "publishedAt": "2020-11-29T10:21:30Z", "content": "Maradona a murit pe 25 noiembrie, la casa sa din Tigre, unde era \u00eengrijit de o echip de asisteni dup o operaie pe creier. Raportul medical \u00eentocmit de firma care avea grij de el arat c un asistent a \u2026 [+1784 chars]", "source": {"id": null, "name": "Click.ro"}, "urlToImage": "https://www.click.ro/sites/default/files/medias/2020/10/30/maradona-diego-gettyimages-1205709480.jpg"}, {"description": "\u00centr-o manier\u0103 surprinz\u0103toare, Google a revenit asupra unei decizii care vizeaz\u0103 suportul pentru Windows 7. Momentan, vei putea folosi Chrome f\u0103r\u0103 probleme.", "title": "Veste bun\u0103 pentru cei care se ambi\u021bioneaz\u0103 s\u0103 foloseasc\u0103 Windows 7: ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 cu Chrome - PLAYTECH ", "url": "https://playtech.ro/2020/veste-buna-pentru-cei-care-se-ambitioneaza-sa-foloseasca-windows-7-ce-se-intampla-cu-chrome/", "author": "https://www.facebook.com/Puiu3000", "publishedAt": "2020-11-29T09:52:00Z", "content": "\u00centr-o manier surprinztoare, Google a revenit asupra unei decizii care vizeaz suportul pentru Windows 7. Momentan, vei putea folosi Chrome fr probleme.\r\nDe ceva timp, Microsoft a \u00eencetat s mai ofere \u2026 [+1915 chars]", "source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "urlToImage": "https://static.playtech.ro/wp-content/uploads/2020/01/Windows-7-oprit-suport-Microsoft.jpg"}], "totalResults": 38}