{"status": "ok", "articles": [{"description": "CFR Cluj\u00a0s-a impus la Sofia, unde a c\u00e2\u0219tigat cu 2-0 \u00een fa\u021ba lui\u00a0CSKA Sofia, \u00een grupa A din\u00a0Europa League. Odat\u0103 cu aceast\u0103 victorie,\u00a0campioana\u00a0a devenit cea mai bine clasat\u0103 echip\u0103 din\u00a0Rom\u00e2nia \u00een ceea ce prive\u0219te coeficientul UEFA.", "title": "CFR Cluj e oficial \u201dregina\u201d Rom\u00e2niei \u00een Europa, dup\u0103 victoria de la Sofia: cum arat\u0103 coeficientul UEFA \u0219i pr\u0103bu\u0219irea FCSB-ului - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/europa-league/cfr-cluj-e-oficial-regina-romaniei-in-europa-dupa-victoria-de-la-sofia-cum-arata-coeficientul-uefa-si-prabusirea-fcsb-ului-933467", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-10-22T20:46:00Z", "content": "<ul><li>Liga 1: Gaz Metan Media - Botoani, vineri, 18:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Liga 1: Universitatea Craiova - Academica Clinceni, vineri, 21:00, Digi Sport 1\r\n</li></ul>CFR Cluj, regina Rom\u00e2niei: \u2026 [+2036 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMTAl/MkYyMiUyRjEyNDI4MzZfMTI0MjgzNl9j/ZnItY2x1ai5qcGcmdz02NDAmaD00ODAm/emM9MSZoYXNoPTU2ZGMwNmZjZDM1YjU1ZjYzODMwNWViM2ZkODMxZWMz.thumb.jpg"}, {"description": "Despre actualul ei iubit, Felix Baumgartner, para\u0219utistul austriac de Cartea Recordurilor nu mai spune aproape nimic de mai multe luni de zile. Ultima poz\u0103 postat\u0103 pe Instagram, unde diva \u0219i sportivul", "title": "C\u00e2nd se m\u0103rit\u0103 Mihaela R\u0103dulescu. \"Diva de la Monaco\" a dat c\u0103r\u021bile pe fa\u021b\u0103 - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/cand-se-marita-mihaela-radulescu-diva-de-la-monaco-a-dat-cartile-pe-fata.html", "author": "Lucian Ionescu", "publishedAt": "2020-10-22T20:20:51Z", "content": "Despre actualul ei iubit, Felix Baumgartner, parautistul austriac de Cartea Recordurilor nu mai spune aproape nimic de mai multe luni de zile. Ultima poz postat pe Instagram, unde diva i sportivul au\u2026 [+1527 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2020/10/Mihaela-Radulescu-marturisiri-uimitoare-din-culisele-noului-sezon-Ferma-de-la-PRO-TV.-Data-exacta-a-lansarii-2-1024x576.jpg"}, {"description": "Noutati, stiri, suport, gadgeturi, tehnologie", "title": "Huawei Watch GT 2 Porsche Design \u2013 smartwatch de aproape 700 de euro - Gadget.ro", "url": "https://gadget.ro/huawei-watch-gt-2-porsche-design-smartwatch-de-aproape-700-de-euro/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-22T19:58:26Z", "content": "Accesorii inteligente\r\nAlturi de smartphone-ul ediie limitat Huawei Mate 40 RS Porsche Design, productorul chinez a lansat i un smartwatch exclusivist: Huawei Watch GT 2 Porsche Design.\r\nVorbim fr do\u2026 [+1590 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "urlToImage": null}, {"description": "Glasgow Rangers, echip\u0103 pentru care evolueaz\u0103 Ianis Hagi (a \u00eemplinit 22 de ani), a c\u00e2\u0219tigat, \u00een deplasare, cu scorul de 2-0, partida disputat\u0103 \u00eempotriva celor de la Standard", "title": "Europa League: Ianis Hagi, victorie de ziua sa / Bayer Leverkusen a reu\u0219it scorul serii (6-2 vs Nice) - HotNews", "url": "https://sport.hotnews.ro/stiri-fotbal-24369946-europa-league-ianis-hagi-victorie-ziua-bayer-leverkusen-reusit-scorul-serii-6-2-nice.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-10-22T19:18:00Z", "content": "Dup \u00eenscrierea pe site-ul HotNews.ro, poi deschide seciunea MyHotNews ca s completezi sau s schimbi profilul de utilizator.\r\nAtenie! Logarea pe site se face cu adresa de email, nu cu nickname-ul. Adr\u2026 [+196 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2017-05-24-21783797-70-trofeul-europa-league.png"}, {"description": "Traian Berbeceanu a fost numit prefect al Capitalei. Hot\u0103r\u00e2rea de Guvern prin care acesta a fost numit, cu caracter temporar, a fost publicat\u0103 joi seara \u00een Monitorul Oficial.", "title": "Surse Digi24: Traian Berbeceanu, validat \u00een func\u021bia de prefect al Capitalei - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/surse-digi24-traian-berbeceanu-validat-in-functia-de-prefect-al-capitalei-1389184", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-10-22T18:46:00Z", "content": "Traian Berbeceanu a fost numit prefect al Capitalei. Hotr\u00e2rea de Guvern prin care acesta a fost numit, cu caracter temporar, a fost publicat joi seara \u00een Monitorul Oficial.\r\nDomnul Berbeceanu Traian \u2026 [+1192 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMCUyRjIwJTJGMTI0MTY5OF8xMjQx/Njk4X3RyYWlhbi1iZXJiZWNlYW51LUlE/MTM2MTY1X0lOUVVBTV9QaG90b3NfT2N0/YXZfR2FuZWEuanBnJnc9NjQwJmg9NDgw/JnpjPTEmaGFzaD0zZGZhYTVkZjcwOTY5YmMzODhkNDM1YWU5YTY4NWEwYg==.thumb.jpg"}, {"description": "Pe 11 octombrie, la Viena au avut loc alegerile locale \u015fi municipale, iar Ramona Miletic, o rom\u00e2nc\u0103 stabilit\u0103 de 11 ani \u00een capitala Austriei, a fost aleas\u0103 pentru a doua oar\u0103 consecutiv consilier local al Prim\u0103riei sectorului 11 din Viena (Simmering).", "title": "Rom\u00e2nc\u0103, consilier local la Viena: \u201eS\u0103 te \u00eent\u00e2lne\u015fti cu pre\u015fedintele Austriei diminea\u0163a la metrou e ceva normal\u201d - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/locale/pitesti/romanca-consilier-local-viena-sa-intalnesti-presedintele-austrieidimineata-metrou-e-normal-1_5f9148505163ec42711db622/index.html", "author": "https://facebook.com/1181837641840054", "publishedAt": "2020-10-22T18:27:33Z", "content": "Ramona este de peste apte ani ani membr a SP\u00d6, Partidul Social Democrat din Austria. La Viena, Ramona lucreaz ca ef birou la o firm de construcii. Ramona Miletic este singura rom\u00e2nc av\u00e2nd o funcie de\u2026 [+5249 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/10/22/5f9149735163ec42711dbb83/974x468.jpg"}, {"description": "Partidul Social Democrat (PSD) se afl\u0103 \u00een plin proces de reform\u0103, dup\u0103 rezultatele proaste ob\u021binute la alegerile locale. Au \u00eenceput s\u0103 cad\u0103 capete \u00een aceast\u0103 organiza\u021bie politic\u0103. Un prim exemplu este", "title": "Umilin\u021b\u0103 crunt\u0103 pentru Liviu Dragnea. Urmeaz\u0103 r\u0103zbunarea de la Rahova? E bomb\u0103! - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/umilinta-crunta-pentru-liviu-dragnea-urmeaza-razbunarea-de-la-rahova-e-bomba.html", "author": "Nicolae Com\u0103nescu", "publishedAt": "2020-10-22T17:28:33Z", "content": "Partidul Social Democrat (PSD) se afl \u00een plin proces de reform, dup rezultatele proaste obinute la alegerile locale. Au \u00eenceput s cad capete \u00een aceast organizaie politic. Un prim exemplu este cel al \u2026 [+1579 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2020/09/Dragnea_RzV-1024x682.jpg"}, {"description": "Ministerul S\u0103n\u0103t\u0103\u021bii a prezentat \u00een \u0219edin\u021ba de Guvern de joi o propunere de ordonan\u021b\u0103, \u00een prim\u0103 lectur\u0103, care prevede angajarea \u00een sistemul medical a 200 de tineri care \u0219i-au finalizat reziden\u021biatul.", "title": "Ministerul S\u0103n\u0103t\u0103\u021bii vrea s\u0103 angajeze 200 de medici care au terminat reziden\u0163ialul - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/ministerul-sanatatii-vrea-sa-angajeze-200-de-medici-care-au-terminat-rezidentialul-1389158", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-10-22T17:22:00Z", "content": "Ministerul Sntii a prezentat \u00een edina de Guvern de joi o propunere de ordonan, \u00een prim lectur, care prevede angajarea \u00een sistemul medical a 200 de tineri care i-au finalizat rezideniatul.\r\nSecretarul\u2026 [+1050 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNSUyRjMwJTJGMTE5MTU3Nl8xMTkx/NTc2X2Nvcm9uYXZpcnVzLWdldHR5LWJp/bGFudC5qcGcmdz02NDAmaD00ODAmemM9/MSZoYXNoPTZkNDg3YWJlNjIwZDg5Mzc4YmQ0NzJiZjExMmVlZThk.thumb.jpg"}, {"description": "Dram\u0103 sf\u00e2\u0219ietoare: o familie \u00eentreag\u0103 internat\u0103 cu Covid-19 \u00een acela\u0219i salon \u00ee\u0219i pl\u00e2nge un mort. Tat\u0103l, infectat de fiu", "title": "Dram\u0103 sf\u00e2\u0219ietoare: o familie \u00eentreag\u0103 internat\u0103 cu Covid-19 \u00een acela\u0219i salon \u00ee\u0219i pl\u00e2nge un mort. Ta - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/drama-sfasietoare-o-familie-intreaga-internata-cu-covid-19-in-acelasi-salon-isi-plange-un-mort-tatal-infectat-de-fiu.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-22T17:03:13Z", "content": "\u00cen lupta cu pandemia de Covid-19, autoritile au anunat joi cel mai mare numr de noi \u00eembolnviri, cei mai multi pacieni la ATI i cel mai mare numr de decese. 98 de rom\u00e2ni au murit, \u00een ultimele 24 de or\u2026 [+3983 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Oct2020/62154427.jpg"}, {"description": "Primarul ales al Timi\u015foarei, Dominic Fritz, le d\u0103 liberalilor termen p\u00e2n\u0103 luni s\u0103 se hot\u0103rasc\u0103 dac\u0103 vor alian\u021b\u0103 cu USR-PLUS pentru o majoritate \u00een Consiliul Local \u0219i Consiliul Jude\u021bean,", "title": "VIDEO Dominic Fritz le d\u0103 liberalilor termen p\u00e2n\u0103 luni s\u0103 semneze protocolul local / Liderul PNL Timi - HotNews", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-politic-24369602-video-dominic-fritz-liberalilor-termen-pana-luni-semneze-protocolul-local-liderul-pnl-timis-intristeaza-vad-cum-frustrarea-imaturitatea-politica-mineaza-relatie-colaborare.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-10-22T16:48:00Z", "content": "E chiar asa cum am spus!Incep cu o paranteza : Da, ai dreptate cu securistii SRI doctori si doctoranzi. E plina politica de telectuali d'astia...si, ca precizare, s-a umplut si \"ciuma rosie\" cu ei, e\u2026 [+950 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-10-22-24369612-70-dominic-fritz.jpg"}, {"description": "Parlamentul European cere Comisiei Europene s\u0103 ob\u0163in\u0103 rapid din partea SUA eliminarea vizelor pentru to\u0163i europenii, inclusiv pentru rom\u00e2ni. Cet\u0103\u0163enii din Rom\u00e2nia, Bulgaria, Republica Cipru \u015fi Croa\u0163ia \u00eenc\u0103 au nevoie de vize pentru a c\u0103l\u0103tori \u00een SUA. PE cere s\u2026", "title": "BREAKING: Parlamentul UE cere Comisiei Europene s\u0103 ob\u0163in\u0103 rapid din partea SUA eliminarea vizelor pentru t - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/externe/breaking-parlamentul-ue-cere-comisiei-europene-sa-obtina-rapid-din-partea-sua-eliminarea-vizelor-pentru-toti-europenii-19698833", "author": "Mihai Draghici", "publishedAt": "2020-10-22T15:52:00Z", "content": "Parlamentul Uniunii Europene solicit Comisiei Europene s adopte rapid msuri pentru a obine din partea Statelor Unite eliminarea vizelor pentru toi cetenii europeni, inclusiv pentru rom\u00e2ni, \u00een caz con\u2026 [+2550 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/3614/19698833/1/1.jpg?width=640"}, {"description": "Rom\u00e2nia trece prin cea mai grea perioad\u0103 de la \u00eenceputul pandemiei. Tot mai multe regiuni intr\u0103 \u00een scenariul ro\u0219u", "title": "Rom\u00e2nia trece prin cea mai grea perioad\u0103 de la \u00eenceputul pandemiei. Tot mai multe regiuni intr\u0103 \u00een scenar - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/romania-trece-prin-cea-mai-grea-perioada-de-la-inceputul-pandemiei-tot-mai-multe-regiuni-intra-in-scenariul-rosu.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-22T15:22:52Z", "content": "Traversm cea mai grea perioad de la debutul epidemiei de COVID-19 pe teritoriul rii noastre. Cu 4.902 cazuri noi, de miercuri i p\u00e2n joi, dar i un numr record al deceselor: 98.\r\nSitua\u0163ia este critic\u0103 \u2026 [+1409 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Oct2020/62154420.jpg"}, {"description": "Planeta Venus are un urias secret dezvaluit de catre cercetatori pentru intreaga omenire dupa o lunga perioada de analiza, ei reusind sa confirme ceva ce mai nimeni nu a stiut pana in momentul de fata. Mai exact, oamenii de stiinta au reusit sa descopere noi \u2026", "title": "Planeta Venus: UIMITOARE Descoperire, ce SECRET e Dezvaluit - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/10/22/planeta-venus-terasele-439540/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-10-22T14:58:14Z", "content": "Planeta Venus are un urias secret dezvaluit de catre cercetatori pentru intreaga omenire dupa o lunga perioada de analiza, ei reusind sa confirme ceva ce mai nimeni nu a stiut pana in momentul de fat\u2026 [+2272 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/10/Planeta-Venus-terasele-vulcanice.jpg"}, {"description": "De\u0219i \u00eenc\u0103 nu au divor\u021bat \u00een mod legal, fo\u0219tii parteneri Andreea B\u0103lan \u0219i George Burcea se consoleaz\u0103 \u00een bra\u021bele noilor lor iubi\u021bi, cu care se afi\u0219eaz\u0103 deja \u00een public, f\u0103r\u0103 vreo re\u021binere.", "title": "Andreea B\u0103lan, vacan\u021b\u0103 romantic\u0103 cu Tiberiu Argint. George Burcea, \u00een izolare cu Viviana Sposub - Click!", "url": "https://www.click.ro/vedete/romanesti/andreea-balan-vacanta-romantica-cu-tiberiu-argint-george-burcea-izolare-cu-viviana", "author": null, "publishedAt": "2020-10-22T14:40:02Z", "content": "Totui, \u00een ceea ce-i privete pe Andreea Blan i Tiberiu Argint, cei doi\u00a0nu au confirmat \u00eenc relaia, cu toate c acetia au fost surprini adesea unul \u00een compania celuilalt, \u00een ipostaze tandre.\r\nAndreea Bl\u2026 [+1048 chars]", "source": {"id": null, "name": "Click.ro"}, "urlToImage": "https://www.click.ro/sites/default/files/medias/2020/10/22/colaj.jpg"}, {"description": "Microsoft investe\u0219te \u00eentr-o aplica\u021bie de cloud, Azure Space, parte a unui proiect care se va derula \u00een parteneriat cu SpaceX \u0219i SES - dou\u0103 companii cheie din industria spa\u021bial\u0103, respectiv sectorul de telecomunica\u021bii.", "title": "Microsoft investe\u015fte \u00eentr-un proiect realizat \u00eempreun\u0103 cu startup-ul lui Elon Musk, SpaceX - StartupCafe.ro", "url": "https://www.startupcafe.ro/afaceri/microsoft-spacex-azure.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-10-22T14:23:25Z", "content": "Microsoft investete \u00eentr-o aplicaie de cloud, Azure Space, parte a unui proiect care se va derula \u00een parteneriat cu SpaceX i SES - dou companii cheie din industria spaial, respectiv sectorul de telec\u2026 [+1132 chars]", "source": {"id": null, "name": "Startupcafe.ro"}, "urlToImage": "https://www.startupcafe.ro/sites/default/files/AzureSpace_Still_01.png"}, {"description": "Senatorul \u015eerban Nicolae anun\u0163\u0103 c\u0103 a demisionat din PSD, dup\u0103 ce nu s-a reg\u0103sit pe listele partidului pentru alegerile parlamentare: \u201eAm fost pus \u00een fa\u0163a celui mai greu moment din cariera mea politic\u0103\u201d. El transmite c\u0103, al\u0103turi de Liviu Ple\u015foianu, va candida \u2026", "title": "\u015eerban Nicolae a demisionat din PSD: Am fost pus \u00een fa\u0163a celui mai greu moment din cariera politic\u0103 - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/politic/serban-nicolae-a-demisionat-din-psd-am-fost-pus-in-fata-celui-mai-greu-moment-din-cariera-politica-19698330", "author": "Gabriel Pecheanu", "publishedAt": "2020-10-22T14:18:08Z", "content": "Astzi (joi - n.r.) am fost pus \u00een faa celui mai greu moment din cariera mea politic. Acela de a-mi da demisia din partidul pe care, \u00eempreun cu ali colegi, l-am \u00eenfiinat in 1992. Am pierdut multe comp\u2026 [+4007 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1687/19698330/1/7536760-mediafax-foto-alexandru-dobre.jpg?width=640"}, {"description": "Dacia a prezentat anul acesta trei noi modele de Logan, Sandero \u0219i Sandero Stepway. Unul dintre ele tocmai a fost surprins pe strad\u0103", "title": "FOTO Noua Dacia a sc\u0103pat pe str\u0103zi: r\u0103m\u00e2i mut c\u00e2nd vezi cum arat\u0103 \u00een realitate - Playtech.ro", "url": "https://playtech.ro/2020/foto-noua-dacia-sandero-stepway-surprinsa-pe-strada-deja-ramai-mut-cand-vezi-cum-arata-in-realitate/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-22T13:09:00Z", "content": "Dacia a prezentat anul acesta trei noi modele de Logan, Sandero i Sandero Stepway. Unul dintre ele tocmai a fost surprins pe strad i arat extrem de bine. Poate chiar mai bine dec\u00e2t \u00een poze.\r\nDacia a \u2026 [+1482 chars]", "source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "urlToImage": "https://playtech.ro/wp-content/uploads/2020/10/Dacia-Sandero-strazi-romania.jpg"}, {"description": "Gigi Becali l-a criticat foarte dur pe Mirel Radoi pentru neselectionarea lui Dennis Man pentru meciurile cu Islanda, Norvegia si Austria.", "title": "EXCLUSIV | Marica intervine in conflictul NAS-FIN! \"Pe de-o parte ii dau dreptate lui Gigi Becali! Nu - SPORT.RO", "url": "https://www.sport.ro/nationala/exclusiv-marica-ii-da-dreptate-lui-becali-in-conflictul-cu-radoi-nu-ai-voie-sa-il-lasi-in-afara-lotului.html", "author": "Sport.ro", "publishedAt": "2020-10-22T12:11:30Z", "content": "Gigi Becali l-a criticat foarte dur pe Mirel Radoi pentru neselectionarea lui Dennis Man pentru meciurile cu Islanda, Norvegia si Austria.\r\nFostul atacant al nationalei, Ciprian Marica, este de parer\u2026 [+1088 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2020/10/22/image_galleries/711434/exclusiv-marica-ii-da-dreptate-lui-becali-in-conflictul-cu-radoi-nu-ai-voie-sa-il-lasi-in-afara-lotului_1_1_size6.jpg"}, {"description": "\u0218ase rom\u00e2ni din zece s-ar vaccina \u00eempotriva noului coronavirus, dac\u0103 ar fi un vaccin disponibil, procentaj care plaseaz\u0103 Rom\u00e2nia printre ultimele \u021b\u0103ri cuprinse \u00eentr-un sondaj Ipsos realizat la nivel mondial, \u00een r\u00e2ndul a 28 de state de pe toate continentele. M\u2026", "title": "Rom\u00e2nii, printre ultimii din lume dispu\u0219i s\u0103 se vaccineze anti-Covid. De ce se tem de vaccin (Sondaj) - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/sanatate/romanii-printre-ultimii-din-lume-dispusi-sa-se-vaccineze-anti-covid-de-ce-se-tem-de-vaccin-sondaj-1388806", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-10-22T09:44:00Z", "content": "ase rom\u00e2ni din zece s-ar vaccina \u00eempotriva noului coronavirus, dac ar fi un vaccin disponibil, procentaj care plaseaz Rom\u00e2nia printre ultimele ri cuprinse \u00eentr-un sondaj Ipsos realizat la nivel mondi\u2026 [+5214 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwOSUyRjE2JTJGMTIyODE3Nl8xMjI4/MTc2X3ZhY2Npbi1jb3JvbmF2aXJ1cy1t/ZWRpYy1HZXR0eUltYWdlcy0xMjA5Mzcy/OTI2LmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0x/Jmhhc2g9MTgzOTFjZDcwNjVmNTU3ODk5MTdiZGYyMzgwZTYxNGU=.thumb.jpg"}, {"description": "Gic\u0103 Hagi (55 de ani) s-a declarat impresionat de proiectul propus de c\u0103tre noii \u0219efi de la Dinamo", "title": "\u201eNuevo Dinamo\u201d, pe placul lui Gic\u0103 Hagi: \u201eE ceva fantastic. Un proiect mare!\u201d - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/nuevo-dinamo-pe-placul-lui-gica-hagi-613875.html", "author": "Gazeta Sporturilor", "publishedAt": "2020-10-22T09:16:05Z", "content": "Cele 14 transferuri efectuate de Dinamo \u00een ultima perioad de mercato l-au impresionat pe Hagi, care descrie ceea ce se petrece la clubul alb-rou drept fantastic.\r\nAu adus juctori foarte buni. Pe Cosm\u2026 [+1279 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/22102020/1603358096221.jpg?width=600&height=315"}], "totalResults": 38}