{"status": "ok", "articles": [{"description": "Radu Dr\u0103gu\u0219in (18 ani) a debutat, \u00een sf\u00e2r\u0219it, pentru Juventus. Andrea Pirlo l-a trimis pe funda\u0219ul rom\u00e2n pe teren la scorul de 3-0 pentru torinezi.", "title": "Radu Dr\u0103gu\u0219in a debutat pentru Juventus! A jucat contra echipei lui Mircea Lucescu - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/champions-league/radu-dragusin-gigantul-din-romania-a-debutat-pentru-juventus-960822", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-12-02T21:40:00Z", "content": "<ul><li>CE 2020 Handbal F: Rom\u00e2nia - Germania, joi, 19:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>UEL: CFR Cluj - CSKA Sofia, joi, 22:00, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Internaionalul rom\u00e2n U21 a intrat pe teren \u00een minutul\u2026 [+1236 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMTIl/MkYwMiUyRjEyNTkzODdfMTI1OTM4N19y/YWR1LWRyYWd1c2luLnBuZyZ3PTY0MCZo/PTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9N2FhYjFkZWZjN2Q4MjgwZDI5N2Y3Njk5NDZhNTJmZDY=.thumb.jpg"}, {"description": "Comisia European\u0103 a f\u0103cut apel miercuri la statele membre s\u0103-\u015fi numeasc\u0103 rapid procurorii delega\u0163i pentru a permite Parchetului european (EPPO), noua arm\u0103 a UE \u00eempotriva fraudei, s\u0103-\u015fi \u00eenceap\u0103 activitatea la 1 martie, relateaz\u0103 AFP, citat\u0103 de Agerpres.", "title": "Comisia European\u0103 vrea ca Parchetul european condus de Laura Codru\u021ba Kovesi s\u0103 fie opera\u0163ional la 1 martie... - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/ue/comisia-europeana-vrea-ca-parchetul-european-condus-de-laura-codruta-kovesi-sa-fie-operational-la-1-martie-2021-1411115", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-12-02T19:02:00Z", "content": "Comisia European a fcut apel miercuri la statele membre s-i numeasc rapid procurorii delegai pentru a permite Parchetului european (EPPO), noua arm a UE \u00eempotriva fraudei, s-i \u00eenceap activitatea la 1\u2026 [+2474 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMTgl/MkYwNiUyRjE4JTJGOTI3NDgzXzkyNzQ4/M18xNjA2MTBfaW50ZXJ2aXVfbGF1cmFf/Y29kcnV0YV9rb3Zlc2lfMTVfSU5RX09j/dGF2X0dhbmVhLmpwZyZ3PTEyMDAmaD02/MzAmemM9MSZoYXNoPWQyZDc2MDNhZDQyYWVhZTIwNTdkOGYyNzA0MmFiZTQ2.thumb.jpg"}, {"description": "Premierul Ludovic Orban sus\u0163ine c\u0103 Rom\u00e2nia se afl\u0103 pe un trend descendent \u00een ceea ce prive\u015fte \u00eemboln\u0103virile cu noul coronavirus, spun\u00e2nd c\u0103, \u00een ultimele zile, \u00een cinci zile din \u015fapte num\u0103rul persoanelor vindecate a dep\u0103\u015fit num\u0103rul celor infectate.", "title": "Orban sus\u0163ine c\u0103 Rom\u00e2nia se afl\u0103 pe un trend descendent \u00een ceea ce prive\u015fte infect\u0103rile cu SARS-CoV-2. Ce... - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/news/societate/orban-sustine-romania-afla-trend-descendent-ceea-priveste-infectarile-sars-cov-2-spune-despre-lipsa-testarilor-1_5fc7e1df5163ec4271786630/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-12-02T18:54:15Z", "content": "acum 2 oreCiteam un studiu al unor cercettori, cum c riscul infectrii cu COVID scade f. mult, spre zero, doar dac , spre. ex., doi indivizi care se \u00eent\u00e2lnesc \u00een spaii \u00eenchise i sunt purttori de COVID\u2026 [+855 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/11/16/5fb2be785163ec4271ee8e0a/974x468.jpg"}, {"description": "PNL nu vrea sub nicio form\u0103 s\u0103 renun\u0163e la Justi\u0163ie, \u00eens\u0103 C\u0103t\u0103lin Predoiu ar putea fi schimbat, dup\u0103 un mandat \u00een care a fost puternic contestat. Favoritul USR PLUS e Stelian Ion, aflat \u00eens\u0103 \u00een dizgra\u0163ia lui Dan Barna, \u00een timp ce PSD propune o fost\u0103 judec\u0103toar\u2026", "title": "SURSE Cine se \u201e\u00eenc\u0103lze\u015fte\u201c pe margine pentru Ministerul Justi\u0163iei. Care sunt propunerile partidelor - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/news/politica/surse-incalzeste-margine-ministerul-justitiei-propunerile-partidelor-1_5fc7c8245163ec427177ba6f/index.html", "author": "https://facebook.com/1362825400", "publishedAt": "2020-12-02T18:15:07Z", "content": "PNL vrea musai s pstreze portofoliul Justiiei \u00een viitoarea guvernare cu USR PLUS. Justiia, Sntatea i Finanele sunt portofolii care nu se negociaz, susine unul dintre vicepreedinii partidului pentru A\u2026 [+4148 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/12/02/5fc7d3225163ec4271780442/974x468.jpg"}, {"description": "Basarab Panduru, analist TV, Mirel R\u0103doi, selec\u021bionerul Rom\u00e2niei, \u0219i Cosmin Contra, antrenorul lui Dinamo, au purtat o discu\u021bie inedit\u0103 pe holurile televiziunii Telekom Sport.", "title": "Dialog epic \u00eentre Basarab Panduru, Cosmin Contra \u0219i Mirel R\u0103doi, surprins de camerele TV: \u201eCe faci, m\u0103, copile - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/dialog-epic-intre-basarab-panduru-cosmin-contra-si-mirel-radoi-surprins-de-camerele-tv-ce-faci-ma-copile-617503.html", "author": "Gazeta Sporturilor", "publishedAt": "2020-12-02T18:09:10Z", "content": "Articol de GSP - Publicat miercuri, 02 decembrie 2020, 20:09 / Actualizat miercuri, 02 decembrie 2020 20:46 \r\nBasarab Panduru, analist TV, Mirel Rdoi, selecionerul Rom\u00e2niei, i Cosmin Contra, antrenor\u2026 [+80 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/02122020/1606933359502.png?width=600&height=315"}, {"description": "Boris Johnson anun\u0163\u0103 c\u0103 Marea Britanie \u00eencepe s\u0103pt\u0103m\u00e2na viitoare campania de vaccinare anti-COVID-19. Premierul britanic d\u0103 asigur\u0103ri c\u0103 vaccinul Pfizer/BioNTech \u00eendepline\u015fte cele mai stricte standarde interna\u0163ionale.", "title": "Boris Johnson: Marea Britanie \u00eencepe s\u0103pt\u0103m\u00e2na viitoare campania de vaccinare anti-COVID-19 - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/social/boris-johnson-marea-britanie-incepe-saptamana-viitoare-campania-de-vaccinare-anti-covid-19-19766828", "author": "Mihai Draghici", "publishedAt": "2020-12-02T17:57:00Z", "content": "Marea Britanie va \u00eencepe sptm\u00e2na viitoare campania de vaccinare pentru prevenirea infectrii cu virusul SARS-CoV-2, a anunat miercuri sear premierul Boris Johnson, oferind asigurri c vaccinul produs d\u2026 [+2111 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1688/19766828/1/profimedia-0573077651.jpg?width=640"}, {"description": "\u200bUn politician apropiat al lui Viktor Orban \u0219i unul din artizanii Constitu\u021biei, a fost surprins la o petrecere gay libertin\u0103 de la Bruxelles \u00een plin\u0103 carantin\u0103, iar scandalul a avut un", "title": "Ungaria: C\u00e2t de tare l-a afectat pe Orban participarea apropiatului s\u0103u la o orgie gay - HotNews", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-international-24455862-ungaria-cat-tare-afectat-orban-participarea-apropiatului-sau-orgie-gay.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-12-02T17:49:00Z", "content": "Un politician apropiat al lui Viktor Orban i unul din artizanii Constituiei, a fost surprins la o petrecere gay libertin de la Bruxelles \u00een plin carantin, iar scandalul a avut un efect-bomb \u00een Ungari\u2026 [+4104 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-12-1-24453024-70-jozsef-szajer.jpg"}, {"description": "Inca din secolul trecut, oamenii de stiinta se intrebau care e exact modul de formare a proteinelor. Din fericire, recent s-au facut saltur", "title": "Cum sa prezis in premiera modul de formare a proteinelor - Dojotech.ro", "url": "https://dojotech.ro/online/cum-s-a-prezis-in-premiera-modul-de-formare-a-proteinelor/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-02T17:08:46Z", "content": "Inca din secolul trecut, oamenii de stiinta se intrebau care e exact modul de formare a proteinelor. Din fericire, recent s-au facut salturi pentru a dezlega aceasta enigma care ii framanta pe oameni\u2026 [+1552 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dojotech.ro"}, "urlToImage": "https://dojotech.ro/wp-content/uploads/2020/12/Cum-s-a-prezis-in-premiera-modul-de-formare-a-proteinelor.jpg"}, {"description": "Problemele interminabile de la Dinamo declan\u0219eaz\u0103 un nou atac la adresa lui Pablo Cortacero \u0219i a spaniolilor care au preluat clubul de la Ionu\u021b Negoi\u021b\u0103.", "title": "DINAMO. Acuza\u021bii deosebit de grave la adresa spaniolilor: \u201eM\u0103 deranjeaz\u0103 tupeul acestor t\u00e2lhari!\u201d - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/dinamo-acuzatii-deosebit-de-grave-la-adresa-spaniolilor-ma-deranjeaza-tupeul-acestor-talhari-617498.html", "author": "Gazeta Sporturilor", "publishedAt": "2020-12-02T17:02:56Z", "content": "<ul><li>Ultimele detalii de la Dinamo: Iulian Matei, unul dintre antrenorii lui Dinamo de la Copii i Juniori, ar putea conduce echipa la meciul cu FC Arge de vineri, dup desprirea iminent a ro-albilo\u2026 [+1895 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/02122020/1606929194964.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "Noul OPPO Find X 5G vor folosi Qualcomm Snapdragon 888. Anun\u021bul a fost f\u0103cut de companie \u00een cadrul evenimentu.lui anual Snapdragon Tech ... .", "title": "Noul OPPO Find X 5G vor folosi Qualcomm Snapdragon 888 - noobz.ro", "url": "https://www.noobz.ro/2020/12/02/noul-oppo-find-x-5g-vor-folosi-qualcomm-snapdragon-888/", "author": "https://www.facebook.com/NoobZ.ro", "publishedAt": "2020-12-02T16:35:32Z", "content": "Noul OPPO Find X 5G vor folosi Qualcomm Snapdragon 888. Anunul a fost fcut de companie \u00een cadrul evenimentu.lui anual Snapdragon Tech Summit Digital 2020\r\nPlatforma mobil inovativ Snapdragon 888 5G o\u2026 [+1893 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noobz.ro"}, "urlToImage": "https://www.noobz.ro/wp-content/uploads/2020/12/Noul-OPPO-Find-X-5G-e1606926755237.png"}, {"description": "Copre\u015fedinte USR-PLUS, Dacian Ciolo\u0219, a reac\u021bionat la anun\u021bul lui Nicu\u0219or Dan c\u0103 va vota cu PNL spun\u00e2nd c\u0103 \"aleg\u0103torii vor taxa cum vor crede de cuviin\u0163\u0103 astfel de mi\u015fc\u0103ri\", pe care", "title": "Ciolo\u0219, dup\u0103 anun\u021bul lui Nicu\u0219or Dan c\u0103 va vota cu PNL: \u0218mecherii politice. Aleg\u0103torii vor taxa cu - HotNews", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-politic-24455615-ciolos-dupa-anuntul-lui-nicusor-dan-vota-pnl-smecherii-politice-alegatorii-vor-taxa-cum-vor-crede-cuviinta.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-12-02T16:06:00Z", "content": "din pacate, cred ca fix USRPLUS va deconta asta si ei, strategii PNL o stiu f.f. bine, era f important sa faca aceasta miscare acum si nu prea devreme sau tarziu.De ce spun asta? ND a fost fondatorul\u2026 [+1794 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-06-11-24053898-70-dacian-ciolos.jpg"}, {"description": "", "title": "Imaginile a\u0219teptate de to\u021bi fanii de la FCSB! Dennis Man, din nou la antrenamente - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/imaginile-asteptate-de-toti-fanii-de-la-fcsb-dennis-man-din-nou-la-antrenamente-960588", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-12-02T15:51:00Z", "content": "<ul><li>UCL: Istanbul Baakehir - Leipzig, miercuri, 19:55, Digi Sport 1\r\n</li><li>UCL: Man. United - PSG, miercuri, 22:00, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Atacantul celor de la FCSB muncete la sala de for, d\u2026 [+1073 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMTEl/MkYwNyUyRjEyNDkyNTVfMTI0OTI1NV9k/ZW5uaXMtbWFuLWZjc2ItYm90b3Nhbmku/anBnJnc9NjQwJmg9NDgwJnpjPTEmaGFz/aD1lNzc5ZGVhNThkNWM0ZTQwNDBlODVhMmY4YmM5Yjk2OQ==.thumb.jpg"}, {"description": "La Alegerile parlamentare 2020, aleg\u0103torii pot vota la sec\u021bia unde sunt aronda\u021bi, \u00een concordan\u021b\u0103 cu domiciliul sau re\u0219edin\u021ba. Aceste informa\u021bii sunt disponibile \u00een Registrul Electoral.\u00a0Registrul electoral este un sistem informatic na\u021bional \u00een care se \u00eenregist\u2026", "title": "Alegeri parlamentare 2020. Cum afli la ce sec\u021bie de votare e\u0219ti arondat - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/alegeri-parlamentare-2020/alegeri-parlamentare-2020-cum-afli-la-ce-sectie-de-votare-esti-arondat-1411012", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-12-02T15:25:00Z", "content": "La Alegerile parlamentare 2020, alegtorii pot vota la secia unde sunt arondai, \u00een concordan cu domiciliul sau reedina. Aceste informaii sunt disponibile \u00een Registrul Electoral.\u00a0Registrul electoral es\u2026 [+1933 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMiUyRjAyJTJGMTI1OTI1OF8xMjU5/MjU4X3NlY3RpZS12b3RhcmUuanBlZyZ3/PTEyMDAmaD02MzAmemM9MSZoYXNoPTY3/ZDNmYWQ4MmYyZjExZjQxYTcxMGQzYzVkNGIwY2Fh.thumb.jpg"}, {"description": "Google are o echip\u0103 specializat\u0103 \u00een descoperirea vulnerabilit\u0103\u021bilor \u00een diverse platforme. Grupul Google Project Zero, format din speciali\u0219ti \u00een securitate cibernetic\u0103, a descoperit o amenin\u021bare informatic\u0103 nou\u0103.", "title": "Ai acest telefon? Sigur po\u021bi fi spionat. Ce au descoperit cei de la Google - PLAYTECH ", "url": "https://playtech.ro/2020/ai-acest-telefon-sigur-poti-fi-spionat-ce-au-descoperit-cei-de-la-google/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-02T15:20:00Z", "content": "Google are o echip specializat \u00een descoperirea vulnerabilitilor \u00een diverse platforme. Grupul Google Project Zero, format din specialiti \u00een securitate cibernetic, a descoperit o ameninare informatic n\u2026 [+2254 chars]", "source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "urlToImage": "https://static.playtech.ro/wp-content/uploads/2019/08/hacker-malware-amenintari-informatice.jpg"}, {"description": "", "title": "ZenBook Flip S (UX371EA), flexibilitate \u015fi productivitate pentru afaceri - Ziarul Financiar", "url": "https://www.zf.ro/info/zenbook-flip-s-ux371ea-flexibilitate-si-productivitate-pentru-19766564", "author": "Publicitate", "publishedAt": "2020-12-02T14:42:58Z", "content": "\u00cen aceast perioad oamenii de afaceri au mai puine cltorii \u00een interes de serviciu, dar lucreaz mai mult de la distan, iar condiiile activitii pot fi similare celor mobile. De aceea, un instrument fiab\u2026 [+14910 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.zf.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/401/781/10686/19766564/8/zenbook-flip-ux371-0225.jpg?width=600"}, {"description": "Anda Adam \u0219i so\u021bul ei \u0219i-au \u0219ters toate pozele din mediul online", "title": "Se anun\u021b\u0103 un nou divor\u021b \u00een showbiz? Indiciile c\u0103 Anda Adam \u0219i Sorin Nicolescu s-au desp\u0103r\u021bit definiti - WOWbiz", "url": "https://www.wowbiz.ro/se-anunta-un-nou-divort-in-showbiz-indiciile-ca-anda-adam-si-sorin-nicolescu-s-au-despartit-definitiv-20118180", "author": "Carmen Nicoleta", "publishedAt": "2020-12-02T13:45:00Z", "content": "Anda Adam i soul ei i-au ters toate pozele din mediul online.\r\nAnda Adam i Sorin Nicolescu nu au mai fost surprini \u00eempreun de luni bune. Despre cei doi s-a scris c s-ar fi desprit i c vor ajunge la d\u2026 [+1755 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wowbiz.ro"}, "urlToImage": "https://cdn.knd.ro/media/521/2861/1650/20118180/1/anda-adam-sot.jpg?width=1200&height=630"}, {"description": "Kaufland vrea s\u0103 le ofere rom\u00e2nilor din toat\u0103 \u021bara s\u0103rb\u0103tori c\u00e2t mai fericite, iar \u00een acest sens, a decis s\u0103 ne ofere ceva special.", "title": "Kaufland le d\u0103 gratis tuturor clien\u021bilor. Cum po\u021bi s\u0103 pui m\u00e2na pe aceste produse speciale - PLAYTECH ", "url": "https://playtech.ro/2020/kaufland-le-da-gratis-tuturor-clientilor-cum-poti-sa-pui-mana-pe-aceste-produse-speciale/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-02T13:09:00Z", "content": "Kaufland vrea s le ofere rom\u00e2nilor din toat ara srbtori c\u00e2t mai fericite, iar \u00een acest sens, a decis s ne ofere ceva special.\r\nKaufland a anunat astfel, \u00een mod official, un nou concurs prin cadrul cr\u2026 [+1964 chars]", "source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "urlToImage": "https://static.playtech.ro/wp-content/uploads/2020/07/kaufland-masini-electrice-soferi.jpg"}, {"description": "Sonda spa\u021bial\u0103 Parker va ajunge \u00eentr-o regiune a spa\u021biului care nu a mai fost explorat\u0103 p\u00e2n\u0103 acum. Mai exact, va fi mai aproape de Soare \u00een sine dec\u00e2t de", "title": "o sond\u0103 spa\u021bial\u0103 va studia Soarele. - ProRally.ro", "url": "https://www.prorally.ro/o-sonda-spatiala-va-studia-soarele/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-02T12:22:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Prorally.ro"}, "urlToImage": "https://www.rfi.ro/sites/default/files/articol/misiune_istorica_nasa_sonda_spatiala_soare.jpg"}, {"description": "Ciolacu: Iohannis mai avea pu\u0163in \u015fi d\u0103dea cu p\u0103l\u0103ria de p\u0103m\u00e2nt c\u0103 PNL deschide pie\u0163ele \u00eenainte de alegeri", "title": "Ciolacu: Iohannis mai avea pu\u0163in \u015fi d\u0103dea cu p\u0103l\u0103ria de p\u0103m\u00e2nt c\u0103 PNL deschide pie\u0163ele \u00eenainte de al - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/politic/ciolacu-iohannis-mai-avea-putin-si-dadea-cu-palaria-de-pamant-ca-pnl-deschide-pietele-inainte-de-alegeri.html", "author": null, "publishedAt": "2020-12-02T12:16:00Z", "content": "Preedintele PSD, Marcel Ciolacu, acuz actuala guvernare c deschide pieele ''electoral fix \u00eenainte de alegeri'' i critic gestul efului statului Klaus Iohannis care a anunat decizia.\r\n\"Iohannis mai ave\u2026 [+1287 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Nov2020/62159364.jpg"}, {"description": "Sonda spa\u021bial\u0103 Parker va ajunge \u00eentr-o regiune a spa\u021biului care nu a mai fost explorat\u0103 p\u00e2n\u0103 acum. Mai precis, va fi mai aproape de Soare \u00een sine dec\u00e2t de", "title": "Misiunea istoric\u0103 a NASA: o sond\u0103 spa\u021bial\u0103 va studia Soarele. - ProRally.ro", "url": "https://www.prorally.ro/misiunea-istorica-a-nasa-o-sonda-spatiala-va-studia-soarele/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-02T12:15:55Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Prorally.ro"}, "urlToImage": "https://www.rfi.ro/sites/default/files/articol/misiune_istorica_nasa_sonda_spatiala_soare.jpg"}], "totalResults": 38}