{"status": "ok", "articles": [{"description": "Rom\u00e2nia\u00a0a pierdut contra\u00a0Austriei, scor 0-1, \u00een a patra rund\u0103 din\u00a0Liga Na\u021biunilor, \u0219i a ajuns la\u00a0trei e\u0219ecuri consecutive\u00a0\u00een partidele oficiale, dup\u0103 cele cu\u00a0Islanda\u00a0(1-2) \u0219i\u00a0Norvegia\u00a0(0-4).", "title": "Mirel R\u0103doi ia \u00een calcul plecarea: \"Dac\u0103 progresul nu exist\u0103, ne vom g\u00e2ndi la altcineva. Mult\u0103 lume va fi mai fericit\u0103\" - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/echipa-nationala/mirel-radoi-se-gandeste-la-plecare-daca-progresul-nu-exista-ne-vom-gandi-la-altcineva-multa-lume-va-fi-mai-fericita-928109", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-10-14T21:18:00Z", "content": "<ul><li>Liga 1: FC Arge - Astra Giurgiu, vineri, 21:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Liga 1: Chindia T\u00e2rgovite - Gaz Metan Media, s\u00e2mbt, 14:00, Digi Sport 1\r\n</li></ul>La finalul partidei, Mirel Rdoi a vor\u2026 [+4052 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMTAl/MkYxNSUyRjEyMzk1ODFfMTIzOTU4MV9S/UFMzOTc1LmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6/Yz0xJmhhc2g9NDA0MmIyOWM0MmI4N2FkOGY4NzFlYjA1N2ZmNjc5YzA=.thumb.jpg"}, {"description": "Austria a \u00eenvins-o pe Rom\u00e2nia, scor 1-0, \u00een etapa #4 din Liga Na\u021biunilor.", "title": "Rom\u00e2nia - Austria 0-1 \u00bb Octombrie de co\u0219mar pentru \u201etricolori\u201d - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/nationala/romania-austria-0-1-octombrie-de-cosmar-pentru-tricolori-613006.html", "author": "Marius M\u0103rg\u0103rit", "publishedAt": "2020-10-14T20:54:35Z", "content": "Cronic de Marius Mrgrit: Ura, am limitat scorul!\r\nifonat i eliminat de la Euro 2020 la Reykjavik, devastat la Oslo, naionala Rom\u00e2niei a \u00eent\u00e2lnit pe Ilie Oan\" Austria, singurul adversar pe care l-a \u00een\u2026 [+5545 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/14102020/1602707752799.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "Primarul ales al Capitalei, Nicu\u0219or Dan, a anun\u021bat, miercuri sear\u0103, c\u0103 nu-\u0219i va putea prelua mandatul vineri, c\u00e2nd ar trebui s\u0103 depun\u0103 jur\u0103m\u00e2ntul, din cauz\u0103 c\u0103 primarul Bucure\u0219tiului \u0219i Consiliul General trebuie s\u0103 fie \u00eenvesti\u021bi \u00een acela\u0219i timp. Acesta spune \u2026", "title": "Nicu\u0219or Dan nu mai depune jur\u0103m\u00e2ntul vineri. \u201eDin p\u0103cate, preluarea mandatului meu va mai \u00eent\u00e2rzia\u201d - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/nicusor-dan-nu-mai-depune-juramantul-vineri-din-pacate-preluarea-mandatului-meu-va-mai-intarzia-1384611", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-10-14T19:48:00Z", "content": "Primarul ales al Capitalei, Nicuor Dan, a anunat, miercuri sear, c nu-i va putea prelua mandatul vineri, c\u00e2nd ar trebui s depun jurm\u00e2ntul, din cauz c primarul Bucuretiului i Consiliul General trebuie\u2026 [+1556 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMCUyRjEyJTJGMTIzODY2OV8xMjM4/NjY5X25pY3Vzb3ItZGFuLmpwZyZ3PTY0/MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9Mzc2ZGFm/ZmNkYjEyZmE0OGIzNmExZWZmYzZkMTMyNzg=.thumb.jpg"}, {"description": "Secretarul de stat din Ministerul Afacerilor Interne, Raed Arafat, \u00eei invi\u0103 pe cei care critic\u0103 m\u0103surile luate de autorit\u0103\u0163i s\u0103 propun\u0103 solu\u0163ii pentru gestionarea crizei sanitare, el ar\u0103t\u00e2nd c\u0103 m\u0103surile impuse de Rom\u00e2nia sunt similare cu cele adoptate de alte\u2026", "title": "Arafat le recomand\u0103 rom\u00e2nilor s\u0103 nu-\u015fi cumpere concedii \u00een str\u0103in\u0103tate la iarn\u0103 - HotNews", "url": "https://revistapresei.hotnews.ro/stiri-radio_tv-24352990-arafa-recomanda-romanilor-nu-cumpere-concedii-strainatate-iarna.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-10-14T19:25:00Z", "content": "\"Singurul mod prin care putem s trecem prin asta este s lucrm \u00eempreun. Cei care au de criticat, dac pot s vin cu soluii mai bune, e foarte bine, s le propun! Dac nu pot s vin cu soluii mai bune, atun\u2026 [+1202 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "https://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-05-15-23998807-41-raed-arafat.jpg"}, {"description": "Dup\u0103 ce a primit vestea c\u0103 nu este bolnav de COVID-19, rezultatul la test fiind negativ,...", "title": "Dup\u0103 ce a sc\u0103pat de COVID, Marcel Ciolacu face MARELE ANUN\u021a: De luni se va discuta proiectul pentru... - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/dupa-ce-a-scapat-de-covid-marcel-ciolacu-face-marele-anunt-de-luni-se-va-discuta-proiectul-pentru_1516595.html", "author": "Remus Vlad, Redactor", "publishedAt": "2020-10-14T19:25:00Z", "content": "Dup ce a primit vestea c nu este bolnav de COVID-19, rezultatul la test fiind negativ, preedintele PSD, Marcel Ciolacu, a fcut un anun de ultim or. Liderul social-democrat a anunat, miercuri seara, c\u2026 [+2461 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/202009/w800/media-160129213151374400.png"}, {"description": "", "title": "Tragedie la Timi\u015foara. Un medic, \u00een v\u00e2rst\u0103 de 61 de ani, s-a sinucis - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/social/tragedie-la-timisoara-un-medic-in-varsta-de-61-de-ani-s-a-sinucis-19660809", "author": "Cosmin Pirv", "publishedAt": "2020-10-14T19:11:40Z", "content": "Un medic din Timioara, \u00een v\u00e2rst de 61 de ani, s-a sinucis miercuri seara \u00een locuina lui din centrul oraului. IPJ Timi a anunat c este vorba de un brbat de 61 de ani care a fost gsit decedat la domici\u2026 [+710 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1688/19660809/1/7561751-hepta-mediafax-foto-zuma-press-hepta.jpg?width=640"}, {"description": "Dup\u0103 evenimentul Apple de ieri, azi am avut un eveniment OnePlus, care ni l-a adus pe OnePlus 8T. Flagship-ul de toamn\u0103 al companiei se remarc\u0103 \u00een special prin refresh rate-ul ridicat, de 120 Hz, \u00eenc\u0103rcarea rapid\u0103 de 65W, dar \u015fi prin camer\u0103 quad din spate", "title": "OnePlus 8T debuteaz\u0103 oficial: telefon cu ecran de 120 Hz, \u00eenc\u0103rcare la 65W, camera quad cu senzor de 48 MP - Mobilissimo.ro", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-telefoane/oneplus-8t-debuteaza-oficial-telefon-cu-ecran-de-120-hz-incarcare-la-65w-camera-quad-cu-senzor-de-48-mp", "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "publishedAt": "2020-10-14T18:19:44Z", "content": "Dup evenimentul Apple de ieri, azi am avut un eveniment OnePlus, care ni l-a adus pe OnePlus 8T. Flagship-ul de toamn al companiei se remarc \u00een special prin refresh rate-ul ridicat, de 120 Hz, \u00eencrca\u2026 [+3467 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "urlToImage": "https://images1.mobilissimo.ro/bQL/5f8741857130b.jpg"}, {"description": "", "title": "M\u0103suri excep\u0163ionale de extindere a intern\u0103rii bolnavilor de Covid-19 \u00een toate spitalele din Capital\u0103. So - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/social/masuri-exceptionale-de-extindere-a-internarii-bolnavilor-de-covid-19-in-toate-spitalele-din-capitala-solicitare-dsp-trimisa-miercuri-seara-19660248", "author": "Laura Buciu", "publishedAt": "2020-10-14T16:50:00Z", "content": "Toate spitalele din Capital trebuie s se reorganizeze astfel \u00eenc\u00e2t s creeze circuite pentru internarea pacienilor COVID-19 pozitivi. Solicitarea a fost transmis, miercuri, spitalelor, de Direcia Gene\u2026 [+1498 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1688/19660248/1/urgente.jpg?width=640"}, {"description": "Pre\u0219edintele Klaus Iohannis a participat, miercuri, la festivitatea\u00a0de decernare a Premiului \u201eOtto cel Mare\u201d,\u00a0la Magdeburg, \u00een Germania. Pre\u0219edintele a primit distinc\u021bia pentru \u201eonorarea marilor merite \u00een procesul european de unificare\u201d.", "title": "Klaus Iohannis a primit premiul \u201eOtto cel Mare\u201d: Accept acest premiu european \u00een numele compatrio\u021bilor mei - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/klaus-iohannis-a-primit-premiul-otto-cel-mare-accept-acest-premiu-european-in-numele-compatriotilor-mei-1384504", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-10-14T16:18:00Z", "content": "Preedintele Klaus Iohannis a participat, miercuri, la festivitatea\u00a0de decernare a Premiului Otto cel Mare,\u00a0la Magdeburg, \u00een Germania. Preedintele a primit distincia pentru onorarea marilor merite \u00een \u2026 [+3594 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMCUyRjE0JTJGMTIzOTUwMl8xMjM5/NTAyX2tsYXVzLWlvaGFubmlzX0lOUVVB/TV9QaG90b3NfT3ZpZGl1LUR1bWl0cnVf/TWF0aXUuanBnJnc9NjQwJmg9NDgwJnpj/PTEmaGFzaD1hOThjYzI3ZDRhODM5MmU3NzU3MzRjNjViMGFmNmIzYQ==.thumb.jpg"}, {"description": "Azerbaidjanul a anun\u021bat miercuri c\u0103 a bombardat pozi\u021bii de lansare a rachetelor aflate pe teritoriul Armeniei, o premier\u0103 care st\u00e2rne\u0219te noi temeri legate de escaladarea conflictului din", "title": "Azerbaidjanul a bombardat pozi\u021bii din Armenia, conflictul din Nagorno Karabah se intensific\u0103 - HotNews", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-international-24352638-azerbaidjanul-bombardat-pozitii-din-armenia-conflictul-din-nagorno-karabah-intensifica.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-10-14T16:04:00Z", "content": "Azerbaidjanul a anunat miercuri c a bombardat poziii de lansare a rachetelor aflate pe teritoriul Armeniei, o premier care st\u00e2rnete noi temeri legate de escaladarea conflictului din enclava separatis\u2026 [+3603 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-10-4-24328682-70-razboi-nagorno-karabah.jpg"}, {"description": "O sear\u0103 c\u0103lduroas\u0103 de iulie. Domnul Alexandru Rafila \u00eempacheteaz\u0103 bagajele pentru tradi\u0163ionalul concediu pe coasta unei m\u0103ri cu ap\u0103 turquoise, nicidecum neagr\u0103. Sun\u0103 telefonul. Pe ecran apare un nume de politician: Victor Ponta.", "title": "Talentatul domn Rafila. R\u0103spl\u0103tit de Firea pentru refuzul de a candida la locale - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/news/politica/talentatul-domn-rafila-rasplatit-firea-refuzul-candida-locale-1_5f871d435163ec4271dfc4ef/index.html", "author": "https://facebook.com/1362825400", "publishedAt": "2020-10-14T15:56:57Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2013/12/13/52ab088cc7b855ff56adf735/974x468.png"}, {"description": "Judec\u0103toria Sectorului 1 a am\u00e2nat, pentru joi, pronun\u0163area unei decizii privind validarea lui Clotilde Armand \u00een func\u0163ia de primar al Sectorului 1, scrie Agerpres.\u00a0Scandalul \u0219i acuzatiile de fraud\u0103 electoral\u0103 din Sectorul 1 se mut\u0103 \u00een instan\u021b\u0103.", "title": "Validarea lui Clotilde Armand \u00een func\u0163ia de primar al Sectorului 1 a fost am\u00e2nat\u0103 - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/alegeri-locale-2020/validarea-lui-clotilde-armand-in-functia-de-primar-al-sectorului-1-a-fost-amanata-1384480", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-10-14T15:32:00Z", "content": "Judectoria Sectorului 1 a am\u00e2nat, pentru joi, pronunarea unei decizii privind validarea lui Clotilde Armand \u00een funcia de primar al Sectorului 1, scrie Agerpres.\u00a0Scandalul i acuzatiile de fraud electo\u2026 [+1389 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMCUyRjE0JTJGMTIzOTQ4MF8xMjM5/NDgwX2Nsb3RpbGRlLWFybWFuZC1zaS1k/YW4tYmFybmEtaW5xdWFtLXBob3Rvcy1n/ZW9yZ2UtY2FsaW4tMjAyMDEwMDExMzI3/MDNfX0NMXzExMjUuanBnJnc9NjQwJmg9/NDgwJnpjPTEmaGFzaD0zYTk1MzdlMmUwNDdhOGRjOWI1YTYyMjc4Njg2MTZlYw==.thumb.jpg"}, {"description": "Curtea Constitu\u021bional\u0103 a publicat, miercuri, motivarea deciziei prin care a stabilit c\u0103 legea prin care Parlamentul stabile\u0219te data alegerilor este constitu\u021bional\u0103. Potrivit motiv\u0103rii, alegerile pot fi am\u00e2nate cu 3 luni, p\u00e2n\u0103 \u00een martie, dac\u0103 Parlamentul decid\u2026", "title": "Motivare CCR: Alegerile pot fi am\u00e2nate p\u00e2n\u0103 \u00een martie. Hot\u0103r\u00e2rea care stabile\u0219te votul pe 6 decembrie... - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/alegeri-parlamentare-2020/motivare-ccr-alegerile-pot-fi-amanate-pana-in-martie-hotararea-care-stabileste-votul-pe-6-decembrie-anulata-daca-legea-e-promulgata-1384458", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-10-14T14:59:00Z", "content": "Curtea Constituional a publicat, miercuri, motivarea deciziei prin care a stabilit c legea prin care Parlamentul stabilete data alegerilor legislative este constituional. Potrivit motivrii, alegerile\u2026 [+2261 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMTkl/MkYxMSUyRjI4JTJGMTEzODE0OV8xMTM4/MTQ5X2NlcmVtb25pZS12YWxpZGFyZS1j/Y3ItaW9oYW5uaXMtY3VydGVhLWNvbnN0/aXR1dGlvbmFsYS0yOC1ub3YtaW5xdWFt/LW9jdGF2LWdhbmVhLVNNQUxMX0lOUV9P/R19vZ25fODg3Ny5qcGcmdz02NDAmaD00/ODAmemM9MSZoYXNoPTE3Zjk4YjQ2MmE3MTYwY2IzZWM2ZTJlMjcxYzE0NTFk.thumb.jpg"}, {"description": "\u00centr-un interviu pentru Hotnews, fizicianul Cristian Presur\u0103 spunea c\u0103 nu e de acord cu perspectiva strict materialist\u0103 dup\u0103 care \u00eentre un copil \u0219i un laptop nu e nici o diferen\u021b\u0103.", "title": "Cum \u00eenv\u0103\u0163\u0103m fizica fragment din noua carte a fizicianului Cristian Presur\u0103, Care e diferen\u021ba dintre - HotNews", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-cultura-24352320-cum-invatam-fizica-fragment-din-noua-carte-fizicianului-cristian-presura-care-diferenta-dintre-copil-laptop-calatorie-personala-prin-religie-fizica-neurostiinte.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-10-14T14:05:00Z", "content": "\u201eCare e diferena dintre un copil i un laptop? O cltorie personal prin religie, fizic i neurotiine\u201d, a treia carte a fizicianului Cristian Presur, dup bestsellerul \u201eFizica povestit\u201d i atlasul pentru c\u2026 [+9224 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-10-14-24352319-70-coperta-care-diferenta-dintre-copil-laptop.jpg"}, {"description": "&bdquo;Ca m\u0103sur\u0103 suplimentar\u0103 pentru protejarea s\u0103n\u0103t\u0103\u021bii angaja\u021bilor \u0219i a clien\u021bilor s\u0103i \u0219i pentru reducerea timpilor de a\u0219teptare, Banca Comercial\u0103 Rom&acirc;n\u0103 va permite accesul &icirc;n unit\u0103\u021bi exclusiv pe baz\u0103 de programare. BCR extinde astfel proiectul\u2026", "title": "De s\u0103pt\u0103m\u00e2na viitoare nu se mai poate intra \u00een nicio sucursal\u0103 BCR f\u0103r\u0103 programare - Economica.net", "url": "https://www.economica.net/de-saptamana-viitoare-nu-se-mai-poate-intra-in-nicio-sucursala-bcr-fara-programare_191170.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-14T12:31:20Z", "content": "Banca Comercial Rom\u00e2n va implementa, \u00eencep\u00e2nd de luni, 19 octombrie, un nou mod de funcionare la nivelul \u00eentregii reele teritoriale, prin care clienii vor avea acces \u00een sucursale exclusiv \u00een baza une\u2026 [+3552 chars]", "source": {"id": null, "name": "Economica.net"}, "urlToImage": "https://cmedia.romaniatv.net/image/202007/full/conferinta_bcr_robot_muv_1_29724300.JPG"}, {"description": "NASA tocmai a prezentat un rover cu patru ro\u021bi, supranumit DuAxel, care se poate \u00eemp\u0103r\u021bi \u00een dou\u0103 roveruri separate cu dou\u0103 ro\u021bi", "title": "Acest rover de la NASA va explora cele mai inaccesibile p\u0103r\u021bi ale lui Marte - Playtech", "url": "https://playtech.ro/2020/acest-rover-de-la-nasa-va-explora-cele-mai-inaccesibile-parti-ale-lui-marte/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-14T12:15:00Z", "content": "NASA tocmai a prezentat un rover cu patru roi, supranumit DuAxel, care se poate \u00eempri \u00een dou roveruri separate cu dou roi. Roverul este conceput pentru a explora \u00eentr-o zi unele dintre cele mai dure \u2026 [+1644 chars]", "source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "urlToImage": "https://static.playtech.ro/wp-content/uploads/2020/10/NASA-DuAxel-Rover.jpg"}, {"description": "Adres\u00e2ndu-se ministrului Afacerilor Interne, Marcel Vela, prim-ministrul Ludovic Orban a cerut ac\u021biune hot\u0103r\u00e2t\u0103 contra celor care refuz\u0103 s\u0103 respecte regulile de igien\u0103 impuse de pandemia de coronaviru", "title": "Premierul Orban c\u0103tre Marcel Vela: Da\u021bi amenzi f\u0103r\u0103 mil\u0103! E vorba de transportul \u00een comun - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/premierul-orban-catre-marcel-vela-dati-amenzi-fara-mila.html", "author": "Iuliu Vl\u0103descu", "publishedAt": "2020-10-14T11:57:42Z", "content": "Adres\u00e2ndu-se ministrului Afacerilor Interne, Marcel Vela, prim-ministrul Ludovic Orban a cerut aciune hotr\u00e2t contra celor care refuz s respecte regulile de igien impuse de pandemia de coronavirus \u00een \u2026 [+1843 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2020/09/original_gov-2635-1024x683.jpg"}, {"description": "Panasonic a prezentat prima sa camer\u0103 mirrorless ce are o form\u0103 cubic\u0103 (box style). Noua camer\u0103, LUMIX BGH1 se bazeaz\u0103 pe sistemul Micro Four Thirds. Compania a proiectat camera pe baza situa\u021biilor necesare \u00een produc\u021bia video, precum utilizarea dronelor \u00een ti\u2026", "title": "Panasonic lanseaz\u0103 prima camer\u0103 mirrorless \u00een form\u0103 cubic\u0103 ce este destinat\u0103 videografiei - GadgetZone.ro", "url": "https://www.gadgetzone.ro/panasonic-lanseaza-prima-camera-mirrorless-in-forma-cubica-ce-este-destinata-videografilor/", "author": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100008192146226", "publishedAt": "2020-10-14T11:51:00Z", "content": "Panasonic a prezentat prima sa camer mirrorless ce are o form cubic (box style). Noua camer, LUMIX BGH1 se bazeaz pe sistemul Micro Four Thirds. Compania a proiectat camera pe baza situaiilor necesar\u2026 [+1239 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadgetzone.ro"}, "urlToImage": "https://www.gadgetzone.ro/wp-content/uploads/2020/10/Lumix_camera_box.jpg"}, {"description": "Noutati, stiri, suport, gadgeturi, tehnologie", "title": "10 idei de la debutul iPhone 12 - Gadget.ro", "url": "https://gadget.ro/10-idei-de-la-debutul-iphone-12/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-14T11:32:46Z", "content": "Folosesc termenul iPhone 12 pentru toate cele 4 modele anunate de ctre Apple \u00een cadrul evenimentului de asear. Ne place sau nu, iPhone-urile sunt printre cele mai v\u00e2ndute smartphone-uri. Compania ame\u2026 [+7524 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "urlToImage": null}, {"description": "\u00cen ciuda popularit\u0103\u021bii mari de care se bucur\u0103 Digi | RCS-RDS, sunt clien\u021bi care \u00eenc\u0103 nu folosesc una dintre cele mai utile op\u021biuni pe care operatorul", "title": "Digi | RCS-RDS d\u0103 gratis a\u0219a ceva \u0219i prea pu\u021bini clien\u021bi \u0219tiu: cum profi\u021bi de unul dintre cele mai utile servicii - Playtech.ro", "url": "https://playtech.ro/2020/digi-rcs-rds-da-gratis-asa-ceva-si-prea-putini-clienti-stiu/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-14T10:45:00Z", "content": "\u00cen ciuda popularitii mari de care se bucur Digi | RCS-RDS, sunt clieni care \u00eenc nu folosesc una dintre cele mai utile opiuni pe care operatorul o pune la dispoziie. Vestea i mai bun? E gratuit.\r\nProb\u2026 [+1511 chars]", "source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "urlToImage": "https://playtech.ro/wp-content/uploads/2020/10/digi-storage-digi-rcs-rds-gratis.jpg"}], "totalResults": 38}