{"status": "ok", "articles": [{"description": "Pentru hindu\u0219i, eclipsele lunare \u0219i solare din acest an sunt asociate cu dou\u0103 momente religioase foarte importante: Chandra Grahan \u0219i Surya Grahan. \u00cen", "title": "5 supersti\u021bii legate de eclipsa de Lun\u0103 - ProRally.ro", "url": "https://www.prorally.ro/5-superstitii-legate-de-eclipsa-de-luna/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-19T21:16:46Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Prorally.ro"}, "urlToImage": "https://www.click.ro/sites/default/files/medias/2018/07/25/40556984_l-56511.jpg"}, {"description": "Anul acesta, de\u015fi pandemia de Covid-19 a schimbat pu\u0163in formatul, tradi\u0163ia de a aborda, \u00een cadrul Galei ZF, subiectele care marcheaz\u0103 toat\u0103 lumea r\u0103m\u00e2ne \u00een picioare. Evenimentul din acest an, care aniverseaz\u0103 22 de ani de la \u00eenfiin\u0163area ZF, are ca tem\u0103 centra\u2026", "title": "Gala ZF 2020, 19 noiembrie. Romanians going global. Cei mai valoro\u015fi executivi rom\u00e2ni care lucreaz\u0103 \u00een st - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/economic/urmeaza-gala-zf-2020-19-noiembrie-romanians-going-global-19750894", "author": "\u015etefan Stan", "publishedAt": "2020-11-19T20:45:29Z", "content": "Romanians going global. Cei mai valoroi executivi rom\u00e2ni care lucreaz \u00een strintate este ideea central a Galei ZF din 2020, care marcheaz 22 de ani de la \u00eenfiinarea\u00a0Ziarului Financiar.\r\n Ziarul Financ\u2026 [+30965 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1686/19750894/2/gala-zf.png?width=640"}, {"description": "Klaus Iohannis a discutat, joi sear\u0103, \u00een cadrul\u00a0reuniunii Consiliului European, despre problemele cu care se confrunt\u0103 statele membre UE \u00een gestionarea pandemiei de Covid-19. Pre\u0219edintele a spus c\u0103 exist\u0103 probleme \u00een stabilirea unor protocoale comune de testa\u2026", "title": "Klaus Iohannis a discutat cu liderii UE despre protocoalele de testare \u0219i vaccinul Covid-19 - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/ue/klaus-iohannis-discutii-la-reuniunea-liderilor-ue-despre-protocoalele-de-testare-si-vaccinul-covid-19-1404532", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-11-19T20:43:00Z", "content": "Klaus Iohannis a discutat, joi sear, \u00een cadrul\u00a0reuniunii Consiliului European, despre problemele cu care se confrunt statele membre UE \u00een gestionarea pandemiei de Covid-19. Preedintele a spus c exist\u2026 [+3267 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMSUyRjE5JTJGMTI1NDE3Nl8xMjU0/MTc2X2lvaGFubmlzLXZpZGVvY29uZmVy/aW50YS1jb25zaWxpdWwtZXVyb3BlYW4u/anBnJnc9MTIwMCZoPTYzMCZ6Yz0xJmhh/c2g9MDE0NzUwZTQxNTA1OWU3ZmMyNmEzMTY4OThjMDZkYWI=.thumb.jpg"}, {"description": "Compania Altex a anun\u021bat joi prin intermediul unui comunicat c\u0103 va organiza o tragere la sor\u021bi prin intermediul c\u0103reia vor fi selectate dintre doritori persoanele care vor achizi\u021biona un PlayStation 5. Procesul de v&acirc;nzare a noii console Sony prin trager\u2026", "title": "Magazinele Altex \u0219i Media Galaxy organizeaz\u0103 o tragere la sor\u021bi pentru v\u00e2nzarea consolei PlayStation 5 - Economica.net", "url": "https://www.economica.net/magazinele-altex-i-media-galaxy-organizeaza-o-tragere-la-sor-i-pentru-vanzarea-consolei-playstation-5_192962.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-19T19:40:00Z", "content": "Pentru aputea participa la aceast tragere la sori, clienii trebuie s intre pe altex.ro sau mediagalaxy.ro i s aleag opiunea de comand cu plat integral \u00een perioada 19 - 24 noiembrie. C\u00e2tigtorii vor fi\u2026 [+1342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Economica.net"}, "urlToImage": "https://cmedia.romaniatv.net/image/202011/full/main_62626700.png"}, {"description": "Vicepremierul Raluca Turcan a declarat, joi, la Realitatea Plus, c\u0103 t\u0103ierea salariilor...", "title": "Vicepremierul Raluca Turcan, despre t\u0103ierea salariilor bugetarilor avansat\u0103 de economistul-\u0219ef BNR: '\u00cemi... - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/vicepremierul-raluca-turcan-despre-taierea-salariilor-bugetarilor-avansata-de-economistul-sef-bnr-imi-suna-cunoscut-din-manualul-de-propaganda-psd-ista_1530172.html", "author": "Ionel Dancu, Reporter", "publishedAt": "2020-11-19T19:24:00Z", "content": "Vicepremierul Raluca Turcan a declarat, joi, la Realitatea Plus, c tierea salariilor bugetarilor este o msur de care ea nu are cunotin dar care \u00eei sun cunoscut din manualul de propagand PSD-ist. Afir\u2026 [+991 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/202011/w800/media-160570383665613200.jpg"}, {"description": "Fondatorul \u0219i directorul BioNTech, Ugur Sahin, spune c\u0103 lansarea vaccinului \u00eempotriva COVID-19 \u00een luna decembrie a acestui an este posibil\u0103, a anun\u021bat AFP pe Twitter.\u00a0 M\u00e2ine va fi depus\u0103 cererea pentru autorizare \u00een SUA, iar s\u0103pt\u0103m\u00e2na viitoare, \u00een Europa, a s\u2026", "title": "BioNTech: Lansarea vaccinului anti-COVID \u00een decembrie e posibil\u0103. M\u00e2ine va fi depus\u0103 cererea pentru... - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/mapamond/seful-biontech-anunta-ca-lansarea-vaccinului-anti-covid-in-decembrie-e-posibila-1404498", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-11-19T18:35:00Z", "content": "Fondatorul i directorul BioNTech, Ugur Sahin, spune c lansarea vaccinului \u00eempotriva COVID-19 \u00een luna decembrie a acestui an este posibil, a anunat AFP pe Twitter.\u00a0 M\u00e2ine va fi depus cererea pentru au\u2026 [+1318 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMSUyRjEzJTJGMTI1MTYzM18xMjUx/NjMzX3ZhY2Npbi1vbXMuanBnJnc9MTIw/MCZoPTYzMCZ6Yz0xJmhhc2g9NWJjNDAw/YWIxYzY4ODRjMmI3Y2E1Mzc3NGU2ODhiY2Q=.thumb.jpg"}, {"description": "Premierul Ludovic Orban a scos atacurile la PSD din discursul de la lansarea programului de guvernare al PNL. Atacurile directe, c\u0103ci \u0219eful guvernului a zugr\u0103vit Rom\u00e2nia din timpul guvern\u0103rii", "title": "VIDEO Momentul de sinceritate a lui Orban la lansarea programului de guvernare. Fac ceva la care pu\u021bini - HotNews", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-politic-24430135-video-momentul-sinceritate-lui-orban-lansarea-programului-guvernare-fac-ceva-care-putini-asteapta-din-partea-mea-nu-voi-referi-psd.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-11-19T18:23:00Z", "content": "Dup \u00eenscrierea pe site-ul HotNews.ro, poi deschide seciunea MyHotNews ca s completezi sau s schimbi profilul de utilizator.\r\nAtenie! Logarea pe site se face cu adresa de email, nu cu nickname-ul. Adr\u2026 [+196 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-11-19-24430133-70-ludovic-orban-lansare-program-guvernare.jpg"}, {"description": null, "title": "Dezv\u0103luiri scandaloase: Oana Z\u0103voranu are probleme psihice. Ce a f\u0103cut \u00een trecut este de ne\u00eenchipuit. Acuza\u021bii extrem de grave - VoxBiz", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMikgFodHRwczovL3ZveGJpei5yby9kZXp2YWx1aXJpLXNjYW5kYWxvYXNlLW9hbmEtemF2b3JhbnUtYXJlLXByb2JsZW1lLXBzaWhpY2UtY2UtYS1mYWN1dC1pbi10cmVjdXQtZXN0ZS1kZS1uZWluY2hpcHVpdC1hY3V6YXRpaS1leHRyZW0tZGUtZ3JhdmUuaHRtbNIBlgFodHRwczovL3ZveGJpei5yby9kZXp2YWx1aXJpLXNjYW5kYWxvYXNlLW9hbmEtemF2b3JhbnUtYXJlLXByb2JsZW1lLXBzaWhpY2UtY2UtYS1mYWN1dC1pbi10cmVjdXQtZXN0ZS1kZS1uZWluY2hpcHVpdC1hY3V6YXRpaS1leHRyZW0tZGUtZ3JhdmUuaHRtbC9hbXA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-19T18:15:51Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "\u00c1rp\u00e1d J\u00e1nos Pot\u00e1pi, secretarul de stat responsabil pentru politici na\u0163ionale, semnaleaz\u0103 c\u0103 marcarea anual\u0103 a Tratatului de la Trianon de c\u0103tre rom\u00e2ni este profund ofensatoare, nu doar pentru maghiarii din Transilvania, ci \u015fi pentru \u00eentreaga na\u0163iune maghiar\u0103.", "title": "Oficial ungar: Este ofensator pentru na\u0163iunea maghiar\u0103 faptul c\u0103 Rom\u00e2nia va s\u0103rb\u0103tori anual Tratatul de l... - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/international/europa/oficial-ungar-ofensator-natiunea-maghiara-faptul-romania-sarbatori-anual-tratatului-trianon-1_5fb6b1cb5163ec4271089ef5/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-11-19T18:11:52Z", "content": "Marcarea \u00een fiecare an a Tratatului de la Trianon ca srbtoare \u00een Rom\u00e2nia este un fapt uimitor i profund ofensator pentru naiunea maghiar, afirm \u00c1rp\u00e1d J\u00e1nos Pot\u00e1pi, secretar de stat responsabil pentru\u2026 [+2574 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/11/19/5fb6b3e55163ec427108acc1/974x468.jpg"}, {"description": "Cristina Neagu a trasat concluziile dup\u0103 \u00eenfr\u00e2ngerea suferit\u0103 \u00een derby-ul cu Rostov, scor 22-27, \u00een derby-ul Grupei A din Liga Campionilor la handbal feminin.", "title": "CSM BUCURE\u0218TI - ROSTOV 22-27. Cristina Neagu \u201e\u00een\u021beap\u0103\u201d conducerea \u0219i trimite un mesaj tran\u0219ant \u00eenainte de EURO - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/sporturi/handbal/csm-bucuresti-rostov-22-27-cristina-neagu-inteapa-conducerea-si-trimite-un-mesaj-transant-inainte-de-euro-616368.html", "author": "Gazeta Sporturilor", "publishedAt": "2020-11-19T17:50:48Z", "content": "Inevitabil, vedeta lui CSM Bucureti a adus aminte de problemele financiare cu care se confrunt echipa lui Adrian Vasile. Cristina Neagu a transmis un mesaj clar pentru propria conducere. \u00a0\r\nOrice \u00eenf\u2026 [+2472 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/19112020/1605808850610.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "Noutati, stiri, suport, gadgeturi, tehnologie", "title": "Motorola G 5G - cel mai ieftin smartphone 5G din oferta Digi Mobil - Gadget.ro", "url": "https://gadget.ro/motorola-g-5g-cel-mai-ieftin-smartphone-5g-din-oferta-digi-mobil/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-19T17:47:26Z", "content": "Telefoane Mobile\r\nOferta Digi Mobil s-a actualizat cu un smartphone 5G de la Motorola, cel mai ieftin smartphone 5G din oferta actual a operatorului de telecomunicaii autohton. Trebuie s fii puin ate\u2026 [+2616 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "urlToImage": null}, {"description": "\u00cen fiecare zi descoperim c\u00e2te ceva nou despre iPhone 12, fie buguri, fie func\u0163ii ascunse. Au ap\u0103rut deja multe teste de rezisten\u0163\u0103, analize de display \u015fi chiar disec\u0163ii, dar cea iFixit e cea mai relevant\u0103", "title": "iFixit disec\u0103 un iPhone 12 Mini \u015fi ne spune c\u00e2t de u\u015for este de reparat (Video) - Mobilissimo.ro", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-telefoane/ifixit-diseca-un-iphone-12-mini-si-ne-spune-cat-de-usor-este-de-reparat-video", "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "publishedAt": "2020-11-19T16:26:11Z", "content": "\u00cen fiecare zi descoperim c\u00e2te ceva nou despre iPhone 12, fie buguri, fie funcii ascunse. Au aprut deja multe teste de rezisten, analize de display i chiar disecii, dar cea iFixit e cea mai relevant. \u2026 [+1373 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "urlToImage": "https://images2.mobilissimo.ro/hoX/5fb69cbd52001.jpg"}, {"description": "Calea Lactee este din nou astazi in centrul unui anunt incredibil dupa ce o descoperire foarte importanta a fost facuta, una care poate schimba intr-o buna masura felul in care percepem lumea din jurul nostru. Calea Lactee a avut cu ceva timp in urma detectat\u2026", "title": "Calea Lactee: INCREDIBIL Anunt cu o ULUITOARE Descoperire - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/11/19/calea-lactee-repetare-443505/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-11-19T16:18:22Z", "content": "Calea Lactee este din nou astazi in centrul unui anunt incredibil dupa ce o descoperire foarte importanta a fost facuta, una care poate schimba intr-o buna masura felul in care percepem lumea din jur\u2026 [+2328 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/11/Calea-Lactee-repetare.jpg"}, {"description": "Partidul Na\u0163ional Liberal a lansat programul de guvernare care seteaz\u0103 obiectivele prioritare ale urm\u0103torilor patru ani de guvernare PNL, \u015fi care promite printre altele cre\u015fterea economic\u0103 \u015fi ridicarea nivelului de trai precum \u015fi reforma marilor sisteme publi\u2026", "title": "PNL a lansat programul de guvernare prin care vrea s\u0103 c\u00e2\u015ftige alegerile \u015fi promite c\u0103 salariul mediu net - Ziarul Financiar", "url": "https://www.zf.ro/eveniment/pnl-a-lansat-programul-de-guvernare-prin-care-vrea-sa-castige-19752210", "author": "Cristina Bellu", "publishedAt": "2020-11-19T14:56:00Z", "content": "Partidul Naional Liberal a lansat programul de guvernare care seteaz obiectivele prioritare ale urmtorilor patru ani de guvernare PNL, i care promite printre altele creterea economic i ridicarea nive\u2026 [+2663 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.zf.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1481/21333/19752210/1/2-poza-orban.jpg?width=600"}, {"description": "Noul Mercedes-Maybach Clasa S poate fi o lec\u021bie de stil pentru Rolls-Royce. Limuzina vine cu o serie de dot\u0103ri exclusiviste.", "title": "Noul Mercedes-Maybach Clasa S, lec\u021bie de stil pentru Rolls-Royce - ProMotor", "url": "https://www.promotor.ro/stiri-auto/noul-mercedes-maybach-clasa-s-rolls-royce-18783380", "author": null, "publishedAt": "2020-11-19T14:44:32Z", "content": "Noul Mercedes-Maybach Clasa S poate fi o lecie de stil pentru Rolls-Royce. Limuzina vine cu o serie de dotri exclusiviste.\r\nGALERIE FOTO\r\nNoul Mercedes-Maybach Clasa S are un ampatament cu 18 milimet\u2026 [+2765 chars]", "source": {"id": null, "name": "Promotor.ro"}, "urlToImage": "https://www.promotor.ro/wp-content/uploads/2020/11/Mercedes-Maybach-Clasa-S-8-scaled.jpg"}, {"description": "", "title": "Hagi a primit o finan\u021bare impresionant\u0103! Academia \u00eencaseaz\u0103 3,5 milioane de euro - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/hagi-a-primit-o-finantare-impresionanta-academia-incaseaza-3-5-milioane-de-euro-951761", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-11-19T12:29:00Z", "content": "<ul><li>Liga 1: Poli Iai - FC Arge, vineri, 17:30, Digi Sport 1\r\n</li><li>Liga 1: Dinamo - Voluntari, vineri, 20:30, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Aceast sum de 3.5 milioane de euro va fi folosit exclusiv \u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMTAl/MkYxMSUyRjEyMzgzMjNfMTIzODMyM19o/YWdpLnBuZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0x/Jmhhc2g9MzRhZDViMDhhMWQ3ZDcxNjE1MjZlNTI3MzNkNzFkZTY=.thumb.jpg"}, {"description": "\u00cen ultimele 24 de ore au fost 10.108 cazuri noi de COVID-19, din 36.963 de teste efectuate. Al\u021bi 167 de rom\u00e2ni au murit dup\u0103 ce s-au infectat cu noul coronavirus, \u00een timp ce la ATI sunt interna\u021bi 1.131 de pacien\u021bi.", "title": "O nou\u0103 zi cu peste 10.000 de cazuri de COVID-19 - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/o-noua-zi-cu-peste-10-000-de-cazuri-de-covid-19-1404242", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-11-19T11:32:00Z", "content": "\u00cen ultimele 24 de ore au fost 10.108 cazuri noi de COVID-19, din 36.963 de teste efectuate. Ali 167 de rom\u00e2ni au murit dup ce s-au infectat cu noul coronavirus, \u00een timp ce la ATI sunt internai 1.131 \u2026 [+4507 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMSUyRjE5JTJGMTI1Mzg5OF8xMjUz/ODk4X0dldHR5SW1hZ2VzLWNvcm9uYXZp/cnVzLTEuanBnJnc9MTIwMCZoPTYzMCZ6/Yz0xJmhhc2g9OGY2ZGJiNDFmMmE4ZTE1ZjBiY2EzMDUyOGExYTAwZTc=.thumb.jpg"}, {"description": null, "title": "Existen\u0163a modest\u0103 pe care a dus-o Draga Olteanu Matei \u00een ultimii ani de via\u0163\u0103 - \u0218tirile PRO TV", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9OGpTMDZ2Q0VtQTDSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-19T11:29:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Exist\u0103 c\u00e2\u021biva fal\u0219i prieteni care sunt mult vehicula\u021bi \u00een presa rom\u00e2neasc\u0103, chiar de c\u0103tre unii speciali\u0219ti, care spun c\u0103 deficitul se poate reduce foarte u\u0219or prin m\u0103suri", "title": "Valentin Lazea: Exist\u0103 c\u00e2\u021biva fal\u0219i prieteni care sunt mult vehicula\u021bi \u00een presa rom\u00e2neasc\u0103, chiar - HotNews", "url": "https://economie.hotnews.ro/stiri-finante_banci-24429222-valentin-lazea-exista-cativa-falsi-prieteni-care-sunt-mult-vehiculati-presa-romaneasca-chiar-catre-unii-specialisti.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-11-19T11:04:00Z", "content": "Exist c\u00e2iva fali prieteni care sunt mult vehiculai \u00een presa rom\u00e2neasc, chiar de ctre unii specialiti, care spun c deficitul se poate reduce foarte uor prin msuri nedureroase, a declarat Valentin Laze\u2026 [+2686 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2019-11-27-23517687-70-valentin-lazea.jpg"}, {"description": "Grupul de Comunicare Strategic\u0103 a anun\u021bat num\u0103rul rom\u00e2nilor infecta\u021bi cu noul coronavirus.", "title": "CORONAVIRUS 19 noiembrie BILAN\u021a. O nou\u0103 zi neagr\u0103 \u00een Rom\u00e2nia?! Cele mai a\u0219teptate CIFRE - DCNews", "url": "https://www.dcnews.ro/coronavirus-19-noiembrie-bilant-o-noua-zi-neagra-in-romania-cele-mai-asteptate-cifre_785068.html", "author": "Rodica Mitu", "publishedAt": "2020-11-19T10:55:12Z", "content": "Grupul de Comunicare Strategic a anunat numrul rom\u00e2nilor infectai cu noul coronavirus.P\u00e2n astzi, 19 noiembrie, pe teritoriul Rom\u00e2niei, au fost confirmate 393.851 de cazuri de persoane infectate cu no\u2026 [+2936 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/202010/w460/coronavirus-test-masca_55100100.jpeg"}], "totalResults": 38}