{"status": "ok", "articles": [{"description": "Wizz Air a anun\u0163at mar\u0163i lansarea a cinci noi rute cu pre\u0163uri de la 9,99 euro, dar \u015fi reduceri substan\u0163iale pentru anumite zboruri, scrie adev\u0103rul. Wizz Air \u015fi-a inaugurat mar\u0163i cea de-a 36-a baz\u0103, \u00een ora\u015ful italian Catania. Compania aerian\u0103 va aloca dou\u0103 aer\u2026", "title": "Wizz Air lanseaz\u0103 cinci noi rute cu pre\u0163uri de la 9,99 euro - Gazeta de Sud", "url": "https://www.gds.ro/Actualitate/2020-09-09/wizz-air-lanseaza-cinci-noi-rute-cu-preturi-de-la-999-euro/", "author": "Daniela Moise", "publishedAt": "2020-09-09T22:03:00Z", "content": "Wizz Air a anunat mari lansarea a cinci noi rute cu preuri de la 9,99 euro, dar i reduceri substaniale pentru anumite zboruri, scrie adevrul.\r\nWizz Air i-a inaugurat mari cea de-a 36-a baz, \u00een oraul \u2026 [+595 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gds.ro"}, "urlToImage": "https://www.gds.ro/wp-content/uploads/2020/09/wizz.jpg"}, {"description": "Gigi Becali a disparut din viata publica in ultima perioada si totul s-ar datora unei promisiuni facute catre staff-ul FCSB-ului.", "title": "Misterul din spatele disparitiei lui Gigi Becali! \"Ne-a promis asta!!\" Patronul FCSB-ului face 'sacrificiul suprem' pentru succesul echipei - SPORT.RO", "url": "https://www.sport.ro/liga-1/misterul-din-spatele-disparitiei-lui-gigi-becali-ne-a-promis-asta-o-face-pentru-echipa-patronul-fcsb-ului.html", "author": "Sport.ro", "publishedAt": "2020-09-09T20:51:26Z", "content": "Gigi Becali a disparut din viata publica in ultima perioada si totul s-ar datora unei promisiuni facute catre staff-ul FCSB-ului.\r\nGigi Becali a renuntat sa mai vorbeasca despre FCSB de aproape o lun\u2026 [+1157 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2020/09/09/image_galleries/708533/misterul-din-spatele-disparitiei-lui-gigi-becali-ne-a-promis-asta-o-face-pentru-echipa-patronul-fcsb-ului_size6.jpg"}, {"description": "Noutati, stiri, suport, gadgeturi, tehnologie", "title": "Xiaomi Mi 10 \u0219i Mi 10 Pro au primit update la Android 11 - Gadget.ro", "url": "https://gadget.ro/xiaomi-mi-10-si-mi-10-pro-au-primit-update-la-android-11/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-09T18:54:31Z", "content": "Software\r\nXiaomi se afl printre companiile ce au adoptat Android 11 din stadiu beta pe anumite modele din ofert. Este i cazul Xiaomi Mi 10 i Mi 10 Pro ce au trecut pe Android 11 \u00een versiunea final. \r\u2026 [+1650 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "urlToImage": null}, {"description": "Ministrul S\u0103n\u0103t\u0103\u021bii, Nelu T\u0103taru, a declarat la Jurnalul de Sear\u0103 de la Digi24 c\u0103 oprirea test\u0103rii vaccinului AstraZeneca este o procedur\u0103 normal\u0103 \u0219i c\u0103\u00a0\u201e\u00eentotdeauna se \u00eent\u00e2mpl\u0103 acest lucru\u201d \u00een faza 3 de testare a vaccinurilor. Ministrul spune c\u0103 procedura co\u2026", "title": "Nelu T\u0103taru e optimist \u00een privin\u021ba vaccinului de la Oxford: E o procedur\u0103 normal\u0103. Procesul continu\u0103, dozele vin \u00een decembrie - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/nelu-tataru-e-optimist-in-privinta-vaccinului-de-la-oxford-e-o-procedura-normala-procesul-continua-dozele-vin-in-decembrie-1365822", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-09-09T18:41:00Z", "content": "Ministrul Sntii, Nelu Ttaru, a declarat la Jurnalul de Sear de la Digi24 c oprirea testrii vaccinului AstraZeneca este o procedur normal i c\u00a0\u00eentotdeauna se \u00eent\u00e2mpl acest lucru \u00een faza 3 de testare a \u2026 [+2048 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNyUyRjAzJTJGMTIwMjU3NV8xMjAy/NTc1X2NvbmZlcmludGEtdGF0YXJ1LWRl/c3Blc2N1LWlucXVhbS1nYW5lYS0xLmpw/ZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9/OWE4ODlkZGI1YTE3MjIyNTc0NjJkODk3NWYzZjcxNTM=.thumb.jpg"}, {"description": "Raed Arafat a vorbit la Digi24 despre purtatul m\u0103\u015ftii de c\u0103tre elevi. \u015eeful DSU spune c\u0103 este nevoie de reguli clare, iar un elev care refuz\u0103 s\u0103 poart\u0103 masc\u0103 trebuie s\u0103 fie dat afar\u0103 din clas\u0103 \u015fi s\u0103 stea pe hol. \u201eNu vrei s\u0103 por\u0163i masc\u0103, ie\u015fi din clas\u0103, a\u015fteap\u2026", "title": "Raed Arafat, despre elevi: Nu vrei s\u0103 por\u0163i masc\u0103? Ie\u015fi afar\u0103! Cu cei expu\u015fi nega\u0163iei va fi greu. \u015ecoala ... - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/news/societate/raed-arafat-nu-vrei-porti-mascac-iesi-afara-Scoala-trebuie-ferma-impunerea-regulilor-1_5f5918165163ec4271d3188b/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-09-09T18:37:14Z", "content": "Invitat \u00een emisiunea lui Cosmin Prelipceanu, Jurnalul de Sear, de la Digi24,\u00a0eful Departamentului pentru Situaii de Urgen (DSU)\u00a0Raed Arafat le-a dat sfaturi prinilor i profesorilor \u00een contextul \u00een ca\u2026 [+3806 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/09/09/5f591dd75163ec4271d33bd2/974x468.jpg"}, {"description": "\u201eAdev\u0103rul\u201c a ob\u0163inut stenogramele folosite ca probe de DNA \u00eentr-un dosar care a umplut de ru\u015fine Poli\u0163ia Rom\u00e2n\u0103. Opt poli\u0163i\u015fti rutieri, printre care \u015fi \u015feful Biroului Rutier din Ia\u015fi, sunt acuza\u0163i de luare de mit\u0103 dup\u0103 ce ar fi primit gratis, de la un restaur\u2026", "title": "Poli\u0163i\u015ftii \u201eciorbari\u201c de la Rutier\u0103. Stenogramele \u015fp\u0103gilor delicioase care fac de ru\u015fine Poli\u0163ia Rom\u00e2n\u0103. \u201eVrei pizza, vrei crispy?\u201c - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/locale/iasi/politistii-ciorbari-rutiera-stenogramele-spagilor-delicioase-fac-rusine-politia-romana-vrei-pizza-vrei-crispya-1_5f58cf9b5163ec4271d14df5/index.html", "author": "https://facebook.com/100000428963288", "publishedAt": "2020-09-09T17:59:33Z", "content": "acum 2 ore@ Fahrenheit..., acei poliiti rutieri de la Iai, presupui c s\u00eent singurii bugetari de la Iai ori din ara asta care procedeaz astfel ? S fim serioi...Iar acei poliiti erau nite fripturiti, c\u2026 [+447 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/09/09/5f58d9b35163ec4271d18c12/974x468.png"}, {"description": "Dinamo a avut o campanie spectaculoas\u0103 de achizi\u021bii prin numele propuse \u0219i ale echipelor trecute \u00een CV-urile juc\u0103torilor. Printre fotbali\u0219tii pe care managementul spaniol i-a avut \u00een discu\u021bie pentru transferuri s-a num\u0103rat \u0219i Costel Pantilimon (33 de ani).", "title": "EXCLUSIV Costel Pantilimon, ofertat de Dinamo! R\u0103spunsul uria\u0219ului de 2,03 metri - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/costel-pantilimon-ofertat-de-dinamo-raspunsul-uriasului-de-203-metri-609641.html", "author": "Eduard Apostol", "publishedAt": "2020-09-09T17:04:47Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/09092020/1599671892699.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "\"Pierdem un profesionist excelent\", a spus despre Ciprian T\u0103t\u0103ru\u015fanu tehnicianul echipei de fotbal Olympique Lyon, Rudi Garcia, citat de mass-media din Fran\u0163a.", "title": "Reac\u021bia antrenorului de la Lyon, dup\u0103 ce s-a anun\u021bat transferul lui T\u0103t\u0103ru\u0219anu la AC Milan - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/ligue-1/reactia-antrenorului-de-la-lyon-dupa-ce-s-a-anuntat-transferul-lui-tatarusanu-la-ac-milan-905251", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-09-09T16:45:00Z", "content": "<ul><li>Dinamo - Botosani (vineri, ora 21:00, Digi Sport 1)\r\n</li><li>U Craiova 1948 - Ripensia Timisoara (miercuri, ora 19:30, Digi Sport 1)\r\n</li></ul>Rudi Garcia, despre Ciprian Ttruanu: \"Pierdem \u2026 [+1218 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDkl/MkYwOSUyRjEyMjU4NTVfMTIyNTg1NV9w/cm9maW1lZGlhLTA1MDE0MjA4MDQuanBn/Jnc9NjQwJmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD1k/N2NiYjJlMDU4M2M3NWUzMjA4NzE0ZTM2ZjQxMTdiMQ==.thumb.jpg"}, {"description": "Loredana Groza este mama unei fete \u00een v\u00e2rst\u0103 de 22 de ani, \u015fi tot ceea ce \u00ee\u0219i dore\u0219te este ca rela\u021bia lor s\u0103 fie una c\u00e2t mai apropiat\u0103 \u0219i s\u0103 \u00eei insufle Elenei c\u00e2teva dintre crezurile sale de via\u021b\u0103. La", "title": "Loredana Groza \u015fi-a luat m\u00e2na de pe fiica ei? \"S\u0103 fac\u0103 ce \u00eei place!\" - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/loredana-groza-si-a-luat-mana-de-pe-fiica-ei-sa-faca-ce-ii-place.html", "author": "Antonia Hendrik", "publishedAt": "2020-09-09T15:51:58Z", "content": "Loredana Groza este mama unei fete \u00een v\u00e2rst de 22 de ani, i tot ceea ce \u00eei dorete\u00a0 este ca relaia lor s fie una c\u00e2t mai apropiat i s \u00eei insufle Elenei c\u00e2teva dintre crezurile sale de via.\r\nLa r\u00e2ndul \u2026 [+1549 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2017/06/loredana-groza-imagini-soc-la-plaja-cum-arata-artista-in-costum-.jpg"}, {"description": "Klaus Iohannis, despre festivit\u0103\u021bile de \u00eenceput de an \u0219colar: \"Este posibil s\u0103 avem efectul opus\"", "title": "Klaus Iohannis, despre festivit\u0103\u021bile de \u00eenceput de an \u0219colar: \"Este posibil s\u0103 avem efectul opus\" - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/educatie/klaus-iohannis-despre-festivitatile-de-inceput-de-an-scolar-este-posibil-sa-avem-efectul-opus.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-09T15:42:00Z", "content": "Preedintele Klaus Iohannis a declarat, miercuri, c \u00een opinia sa festivitile de \u00eenceput de an colar nu ar trebuie organizate de coli \u00een acest an.\r\n\"Dup\u0103 p\u0103rerea mea, aceste festivit\u0103\u021bi nu trebuie orga\u2026 [+685 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Sep2020/62146864.jpg"}, {"description": "", "title": "C\u00e2nd se termin\u0103 pandemia. R\u0103spunsul prof. dr Adrian Streinu Cercel - Ziarul Financiar", "url": "https://www.zf.ro/eveniment/cand-se-termina-pandemia-raspunsul-prof-dr-adrian-streinu-cercel-19537857", "author": "Geanina Sandu", "publishedAt": "2020-09-09T15:30:06Z", "content": "Eugenia Foarfec: \u00centrm \u00eentr-o er a pandemiilor i \u00een acest context a \u00eentreba ce ar trebui s fac Rom\u00e2nia pentru a fi la o eventual nou pandemie mai pregtit? Unde vedei schimbarea major?\r\n Streinu Cerce\u2026 [+980 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.zf.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1481/10386/19537857/2/7508324-mediafax-foto-alexandru-dobre.jpg?width=600"}, {"description": "Apple a dat \u015fi ea \u00een judecat\u0103 Epic Games dup\u0103 ce jocul Fortnite a fost scos din App Store. Ei acuz\u0103 c\u0103 Epic Games \u015fi-a f\u0103cut propriul sistem de plat\u0103 \u00een joc ca s\u0103 nu pl\u0103teasc\u0103 vreun comision. Conform documentelor, Epic Games a \u00eencasat 600 de milioane de dolar\u2026", "title": "Apple contraatac\u0103 \u00een r\u0103zboiul cu Epic Games, dup\u0103 ce jocul Fortnite a fost scos din App Store - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/tehnologie/apple-contraataca-in-razboiul-cu-epic-games-19537757", "author": "Sebastian Ujica", "publishedAt": "2020-09-09T14:01:27Z", "content": "Scandalul momentului continu. Dat \u00een judecat de Epic Games pentru scoaterea jocului Fortnite din magazinul de aplicaii, Apple a rspuns cu propriul proces.\u00a0 \r\n \"Dei se consider un Robin Hood modern, e\u2026 [+1241 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/38046/19537757/1/profimedia-0425909047.jpg?width=640"}, {"description": "Telekom a inceput anul \"in forta\", alegand sa le ofere tuturor romanilor posibilitatea de a se bucura de o serie de noi oferte extrem de interesante pentru serviciile pe care le ofera, intrand intr-un razboi serios cu cei de la DIGI. Acum Telekom incepe sa ne\u2026", "title": "Telekom: Anuntul URIAS cu care ii SURPRINDE pe Multi Romani - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/09/09/telekom-multumire-433406/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-09-09T14:01:21Z", "content": "Telekom a inceput anul in forta, alegand sa le ofere tuturor romanilor posibilitatea de a se bucura de o serie de noi oferte extrem de interesante pentru serviciile pe care le ofera, intrand intr-un \u2026 [+1960 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/09/Telekom-multumire.jpg"}, {"description": "Cel mai mare consumator de energie din \u0163ar\u0103, Alro Slatina, a beneficiat de plata a aproximativ...", "title": "F\u0103r\u0103 m\u0103\u0219ti \u0219i tablete pentru elevi, Guvernul d\u0103 243 de milioane de lei ajutor de stat celui mai mare... - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/fara-masti-si-tablete-pentru-elevi-guvernul-da-243-de-milioane-de-lei-ajutor-de-stat-celui-mai-mare_1503900.html", "author": "Cristi \u0218elaru, Redactor", "publishedAt": "2020-09-09T13:57:00Z", "content": "Cel mai mare consumator de energie din ar, Alro Slatina, a beneficiat de plata a aproximativ 243 de milioane de lei, dup ce Guvernul a aprobat, la finalul lunii mai, o Ordonan de Urgen privind o sche\u2026 [+4172 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/201710/w800/media-150814062511094000.jpg"}, {"description": "Google a lansat noua versiune a sistemului de operare Android 11 a fost lansat oficial, mar\u0163i, dup\u0103 mai multe luni \u00een care a rulat versiunea beta. Noul sistem \u00eembun\u0103t\u0103\u0163e\u015fte multitasking-ul telefoanelor \u015fi vine cu o serie de func\u021bii noi, precum Bubbles sau scr\u2026", "title": "Google lanseaz\u0103 Android 11: Noua versiune a sistemului de operare \u00eembun\u0103t\u0103\u0163e\u015fte multitasking-ul telefoanelor - StartupCafe.ro", "url": "https://www.startupcafe.ro/smart-tech/android-11-smartphone.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-09-09T13:09:15Z", "content": "Google a lansat noua versiune a sistemului de operare Android 11 a fost lansat oficial, mari, dup mai multe luni \u00een care a rulat versiunea beta. Noul sistem \u00eembuntete multitasking-ul telefoanelor i v\u2026 [+2120 chars]", "source": {"id": null, "name": "Startupcafe.ro"}, "urlToImage": "https://www.startupcafe.ro/sites/default/files/android.jpg"}, {"description": "Camera de Comert \u015fi Industrie a Rom\u00e2niei (CCIR) reac\u0163ioneaz\u0103 la acuza\u0163iile lansate de Coali\u0163ia...", "title": "Camera de Comer\u021b \u0219i Industrie, replic\u0103 dur\u0103 la acuza\u0163iile CDR: Reac\u0163ie injust\u0103 \u015fi netemeinic\u0103. Induce... - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/camera-de-comert-si-industrie-replica-dura-la-acuzatiile-cdr-reactie-injusta-si-netemeinica-induc_1503859.html", "author": "Florin Pu\u0219ca\u0219, Redactor", "publishedAt": "2020-09-09T12:47:00Z", "content": "Camera de Comert i Industrie a Rom\u00e2niei (CCIR) reacioneaz la acuzaiile lansate de Coaliia pentru Dezvoltarea Rom\u00e2niei (CDR) cu privire la proiectul de dezvoltare a zonei Romexpo.\r\nDac CDR a transmis \u2026 [+5669 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/202006/w800/media-159107613010578800.jpg"}, {"description": "UPDATE: \u00cen seara de 9 septembrie, tat\u0103l M\u0103d\u0103linei Manole a murit. Fiul acestuia, Marian, a fost cel care a f\u0103cut public\u0103 tragica veste.", "title": "Tat\u0103l M\u0103d\u0103linei Manole a intrat \u00een stop cardio-respirator. E infectat cu Covid \u0219i tr\u0103ie\u0219te cu ajutorul aparatelor - Click!", "url": "https://www.click.ro/news/national/tatal-madalinei-manole-intrat-stop-cardio-respirator-e-infectat-cu-covid-si-traieste", "author": null, "publishedAt": "2020-09-09T11:51:01Z", "content": "Tatl Mdlinei Manole a intrat \u00een stop cardio-respirator, iar starea sa de sntate este foarte grav. Ion Manole a fost diagnisticat cu coronavirus i e internat la secia de Terapie Intensiv a spitalului \u2026 [+1153 chars]", "source": {"id": null, "name": "Click.ro"}, "urlToImage": "https://www.click.ro/sites/default/files/medias/2020/09/09/ion-manole.jpg"}, {"description": "Siguran\u0163a unui poten\u0163ial vaccin pentru COVID-19 este \u201eprimul \u015fi cel mai important aspect pe care \u00eel avem \u00een vedere\u201d, a spus coordonatoarea departamentului \u015ftiin\u0163ific din cadrul Organiza\u0163iei Mondiale a S\u0103n\u0103t\u0103\u0163ii, dup\u0103 ce studiul clinic ce viza testarea unui va\u2026", "title": "Reac\u021bia OMS dup\u0103 ce faza final\u0103 a testelor pentru vaccinul anti-COVID de la Oxford a fost \u00eentrerupt\u0103 - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/mapamond/reactia-oms-dupa-ce-faza-finala-a-testelor-pentru-vaccinul-anti-covid-de-la-oxford-a-fost-intrerupta-1365556", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-09-09T11:15:00Z", "content": "Sigurana unui potenial vaccin pentru COVID-19 este primul i cel mai important aspect pe care \u00eel avem \u00een vedere, a spus coordonatoarea departamentului tiinific din cadrul Organizaiei Mondiale a Sntii,\u2026 [+3288 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMTkl/MkYxMCUyRjI4JTJGMTEyNzg4OF8xMTI3/ODg4X0dldHR5SW1hZ2VzLTUwMjY4NjI4/MS5qcGcmdz02NDAmaD00ODAmemM9MSZo/YXNoPWJlMWVjZDcxYmM0ZDJjOTJiOGM2NTJhMzcyNjI2MzQ5.thumb.jpg"}, {"description": "Reguli noi la Oscar. \u201dCel mai bun film\u201d trebuie s\u0103 includ\u0103 persoane de culoare sau LGBT", "title": "Reguli noi la Oscar. \u201dCel mai bun film\u201d trebuie s\u0103 includ\u0103 persoane de culoare sau LGBT - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/show-buzz/entertainment/reguli-noi-la-oscar-cel-mai-bun-film-trebuie-sa-includa-persoane-de-culoare-sau-lgbt.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-09T10:18:00Z", "content": "Academia de film american (AMPAS) a anunat mari c va impune noi standarde produciilor care vor s concureze la premiul Oscar pentru \u201dcel mai bun film\u201d.\r\nAceste standare au fost concepute de un comitet\u2026 [+4322 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Feb2020/62108807.jpg"}, {"description": "Cunoscutul actor de filme de ac\u021biune Jean-Claude Van Damme a publicat pe Facebook un video in care danseaza...", "title": "Jean-Claude Van Damme s-a filmat dans\u00e2nd pe o melodie a trupei rom\u00e2ne\u015fti Morandi (VIDEO) - eBihoreanul", "url": "https://www.ebihoreanul.ro/stiri/jean-claude-van-damme-s-a-filmat-dansand-pe-o-melodie-a-trupei-romanesti-morandi-158655.html", "author": "Bihoreanul", "publishedAt": "2020-09-09T10:04:00Z", "content": "Cunoscutul actor de filme de aciune Jean-Claude Van Damme\u00a0a publicat pe Facebook un video \u00een care danseaz pe melodia \"Save me\", a trupei Morandi din Rom\u00e2nia.\r\nPotrivit Stirileprotv.ro, actorul \u00een v\u00e2r\u2026 [+1007 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ebihoreanul.ro"}, "urlToImage": "https://www.ebihoreanul.ro/modules/news/files/van-damme-dans-090920.jpg"}], "totalResults": 38}