{"status": "ok", "articles": [{"description": "Diploma\u0163ia rus\u0103 a criticat miercuri acuza\u0163iile ''inacceptabile'' ale Fran\u0163ei \u015fi Germaniei, care...", "title": "Rusia pune la punct Fran\u0163a \u015fi Germania: 'Au trecut la amenin\u0163\u0103ri \u015fi tentative de \u015fantaj la adresa noastr\u0103' - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/rusia-pune-la-punct-franta-si-germania-au-trecut-la-amenintari-si-tentative-de-santaj-la-adresa-no_1514116.html", "author": "Remus Vlad", "publishedAt": "2020-10-07T22:10:00Z", "content": "Diplomaia rus a criticat miercuri acuzaiile ''inacceptabile'' ale Franei i Germaniei, care au denunat o ''implicare i o responsabilitate'' a Rusiei \u00een otrvirea opozantului rus Aleksei Navaln\u00eei i au a\u2026 [+1053 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/201810/w800/media-154066908382838000.jpg"}, {"description": "Rom\u00e2nia \u0219i Islanda se \u00eenfrunt\u0103 joi, de la ora 21:45, \u00een semifinalele barajului pentru Euro 2020.", "title": "Cu ei atac\u0103m la Reykjavik, \u00eentr-un meci c\u00e2t o genera\u021bie. Primul 11 pentru istorie \u0219i cele trei mari dubii ale lui Mirel R\u0103doi - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/echipa-nationala/cu-ei-atacam-la-reykjavik-intr-un-meci-cat-o-generatie-primul-11-pentru-istorie-si-cele-trei-mari-dubii-ale-lui-mirel-radoi-923455", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-10-07T20:27:00Z", "content": "<ul><li>Liga a 2-a: ASU Poli Timioara - Dunarea Clrai, vineri, ora 19:30, Digi Sport 1\r\n</li><li>Liga a 2-a: Concordia Chiajna - Mioveni, s\u00e2mbt, 16:45, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Mirel Rdoi i-a pierdut \u2026 [+4103 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMTAl/MkYwNyUyRjEyMzY5MTdfMTIzNjkxN19y/b21hbmlhLWlzbGFuZGEuanBnJnc9NjQw/Jmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD1jNDhiMjQ0/YjcxNmQ1ZWI1MDNjMjc4OWRmYTAyZTE0MA==.thumb.jpg"}, {"description": "Noutati, stiri, suport, gadgeturi, tehnologie", "title": "Pre\u021burile din Europa pentru Realme 7 \u0219i Realme 7 Pro - Gadget.ro", "url": "https://gadget.ro/preturile-din-europa-pentru-realme-7-si-realme-7-pro/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-07T20:15:00Z", "content": "Telefoane Mobile\r\nRealme 7 i Realme 7 Pro sunt dou smartphone-uri pe care brandul de sub umbrele OPPO \u00eei dorete s le promoveze intens pe btr\u00e2nul continent. \r\nPreurile din Europa:\r\nRealme 7 cu 4 GB RA\u2026 [+1413 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "urlToImage": null}, {"description": "\u00cen debutul setului secund, Collins s-a \u00eendreptat c\u0103tre Tom Couch, iubitul \u0219i preparatorul ei fizic, \u0219i i-a cerut s\u0103 p\u0103r\u0103seasc\u0103 scaunul pe care st\u0103tea \u00een tribunele arenei Philippe Chatrier: \u201eStai \u00eentr-un loc diferit. Sunt distras\u0103!\u201d.", "title": "VIDEO + FOTO Moment straniu la Roland Garros! I-a cerut iubitului s\u0103 se mute din tribun\u0103, chiar \u00een timpul sfer - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/sporturi/tenis/video-foto-moment-straniu-la-roland-garros-i-a-cerut-iubitului-sa-se-mute-din-tribuna-chiar-in-timpul-sfertului-de-finala-612472.html", "author": "Gazeta Sporturilor", "publishedAt": "2020-10-07T19:41:35Z", "content": "Partida dintre Collins i Kenin nu a fost una dintre cele mai reuite de la actuala ediie de Roland Garros. Multe erori neforate, 60 \u00een total, i puine momente care s ridice audiena \u00een picioare. Dac la \u2026 [+1625 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/07102020/1602099932996.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "La o zi dupa ce a anuntat pe contul de Instagram ca vrea sa divorteze de sotia sa, romanca Raluca, femeia cu care are o casnicie de 14 ani, antrenorul italian Walter Zenga a facut un gest neasteptat, pe aceeasi retea de socializare.", "title": "S-a razgandit Walter Zenga? Gestul neasteptat al italianului dupa ce a anuntat divortul de Raluca - Ziare.com", "url": "https://ziare.com/fotbal/stiri-fotbal/walter-zenga-divorteaza-de-raluca-1636253", "author": null, "publishedAt": "2020-10-07T19:30:00Z", "content": "La o zi dupa ce a anuntat pe contul de Instagram ca vrea sa divorteze de sotia sa, romanca Raluca, femeia cu care are o casnicie de 14 ani, antrenorul italian Walter Zenga a facut un gest neasteptat,\u2026 [+1982 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ziare.com"}, "urlToImage": "https://s2.ziareromania.ro/?mmid=d99b2563f47e811b7d"}, {"description": "Mesaj emo\u021bionant al ministrului T\u0103taru pentru cei care nu cred c\u0103 exist\u0103 Covid-19. C\u00e2te doze de Remdesivir mai are Rom\u00e2nia", "title": "Mesaj emo\u021bionant al ministrului T\u0103taru pentru cei care nu cred c\u0103 exist\u0103 Covid-19. C\u00e2te doze de Remdesivi - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/doctor-de-bine/mesaj-emotionant-al-ministrului-tataru-pentru-cei-care-nu-cred-ca-exista-covid-19-cate-doze-de-remdesivir-mai-are-romania.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-07T19:03:32Z", "content": "Nelu Ttaru, ministrul Sntii, a transmis un mesaj emoionant rom\u00e2nilor care nu cred c exist Covid-19, anun\u00e2nd totodat c\u00e2te doze de\u00a0Remdesivir mai exist \u00een acest moment \u00een Rom\u00e2nia.\r\n\u00a0Rugat s\u0103 transmit\u0103 \u2026 [+1425 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Oct2020/62151705.jpg"}, {"description": "Sony a postat primul clip \u00een care fanii v\u0103d consola Playstation 5 dezmembrat\u0103. Playstation 5 va fi disponibil\u0103 de pe 19 noiembrie pentru 499 de dolari. Clipul postat de Sony a str\u00e2ns 1 milion de vizualiz\u0103ri \u00een primele 3 ore", "title": "VIDEO Sony dezmembreaz\u0103 un PS5. C\u00e2t de mare este, cu adev\u0103rat, Playstation 5? \u201eProbabil e cel mai intere - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/tehnologie/sony-dezmembreaza-un-ps5-19627645", "author": "Sebastian Ujica", "publishedAt": "2020-10-07T18:41:55Z", "content": "Cu siguran tii deja c Playstation 5 va fi lansat \u00een noiembrie. \u00cens p\u00e2n acum nimeni nu a vzut consola fizic, ci doar \u00een clipurile de prezentare create de Sony. Japonezii s-au revanat acum cu un clip \u00ee\u2026 [+1378 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/38046/19627645/1/ps5.png?width=640"}, {"description": "Stromboli \u015fi Filicudi, dou\u0103 insule italiene din arhipelagul Eolian al Siciliei, sunt recunoscute nu doar pentru frumuse\u0163ea lor, ci \u015fi pentru un motiv mai special, devenind loca\u0163iile preferate ale turi\u015ftilor \u00een c\u0103utare de \u201epelerinaje sexuale\u201d.", "title": "Insulele italiene care au devenit s\u0103la\u015ful unor \u201epelerinaje sexuale\u201d - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/life-style/travel/insulele-italiene-devenit-salasul-pelerinaje-sexuale-1_5f7dd48d5163ec4271a89de9/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-10-07T18:18:32Z", "content": "La prima vedere, nimic nu difereniaz cele dou insule de altele prezente \u00een Sicilia, \u00eens Stromboli i Filicudi ascund un lucru important. Se spune c acestea au proprieti magice, afrodisiace, pentru cei\u2026 [+4986 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/10/07/5f7dd5575163ec4271a8a461/974x468.jpg"}, {"description": "Qualcomm a b\u0103tut palma deja cu multiple companii produc\u0103toare de telefoane de gaming, iar printre ele se num\u0103ra ASUS \u015fi Lenovo. De altfel ASUS a bifat premiera procesoarelor Qualcomm Snapdragon 855+ \u015fi 865+, de\u015fi aceasta din urm\u0103 e disputata \u015fi de telefon", "title": "Qualcomm \u00ee\u015fi va lansa propriile telefoane de gaming, sub un brand nou; Iat\u0103 cine le produce! - Mobilissimo.ro", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-telefoane/qualcomm-isi-va-lansa-propriile-telefoane-de-gaming-sub-un-brand-nou-iata-cine-le-produce", "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "publishedAt": "2020-10-07T18:12:32Z", "content": "Qualcomm a btut palma deja cu multiple companii productoare de telefoane de gaming, iar printre ele se numra ASUS i Lenovo. De altfel ASUS a bifat premiera procesoarelor Qualcomm Snapdragon 855+ i 86\u2026 [+1421 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "urlToImage": "https://images2.mobilissimo.ro/bQL/5f7e067118f33.jpg"}, {"description": "Cluburile din Liga 1 vor s\u0103 vad\u0103 sistemul VAR \u00eentrodus \u00een Rom\u00e2nia, iar dinamovi\u0219tii sunt cei mai vocali \u00een acest sens.", "title": "Dinamovi\u0219tii cer cu vehemen\u021b\u0103 sistemul VAR \u00een Liga 1: \"Las\u0103-te, b\u0103, frate, dac\u0103 nu e\u0219ti \u00een stare s\u0103 pl\u0103te\u0219ti\" - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/dinamovistii-cer-cu-vehementa-sistemul-var-in-liga-1-lasa-te-ba-frate-daca-nu-esti-in-stare-sa-platesti-923367", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-10-07T17:52:00Z", "content": "<ul><li>Liga a 2-a: ASU Poli Timioara - Dunarea Clrai, vineri, ora 19:30, Digi Sport 1\r\n</li><li>Liga a 2-a: Concordia Chiajna - Mioveni, s\u00e2mbt, 16:45, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Dezavantajai de arbitri\u2026 [+2665 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMTAl/MkYwMyUyRjEyMzUyOTlfMTIzNTI5OV9w/ZW5hbHR5LWZjc2IuanBnJnc9NjQwJmg9/NDgwJnpjPTEmaGFzaD01NWQ3NzY4ZWU3YmNlMGJjZjZmZjZiNzZlNzU4MDA0Nw==.thumb.jpg"}, {"description": "Germania a ad\u0103ugat Rom\u00e2nia pe lista regiunilor riscante din cauza coronavirusului", "title": "Germania a ad\u0103ugat Rom\u00e2nia pe lista regiunilor riscante din cauza coronavirusului - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/germania-a-adaugat-romania-pe-lista-regiunilor-riscante-din-cauza-coronavirusului.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-07T17:51:00Z", "content": "Germania a adugat Rom\u00e2nia, alturi de Georgia, Iordania i Tunisia pe lista regiunilor riscante din cauza noului coronavirus.\r\nAstfel, persoanele care revin din aceste \u0163\u0103ri trebuie s\u0103 intre \u00een carantin\u2026 [+557 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Sep2020/62150277.jpg"}, {"description": "S\u0103rb\u0103toarea Sfintei Parascheva nu se va mai organiza \u00een perioada 8-15 octombrie, ci se va limita la Sf\u00e2nta Liturghie din data de 14 octombrie, anun\u021b\u0103 miercuri Mitropolia Moldovei \u0219i Bucovinei. Reprezentan\u021bii Prefecturii spun, la r\u00e2ndul lor, c\u0103 decizia CJSU me\u2026", "title": "Mitropolia Moldovei: S\u0103rb\u0103toarea Sfintei Parascheva nu se va mai organiza \u00een perioada 8-15 octombrie - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/social/mitropolia-moldovei-sarbatoarea-sfintei-parascheva-nu-se-va-mai-organiza-in-perioada-8-15-octombrie-1380673", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-10-07T17:34:00Z", "content": "Srbtoarea Sfintei Parascheva nu se va mai organiza \u00een perioada 8-15 octombrie, ci se va limita la Sf\u00e2nta Liturghie din data de 14 octombrie, anun miercuri Mitropolia Moldovei i Bucovinei. Reprezentan\u2026 [+1295 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMTgl/MkYxMCUyRjE0JTJGOTkxMzc1Xzk5MTM3/NV9zZmFudGEtcGFyYXNjaGV2YS1jcm9w/LWFnZXJwcmVzLmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4/MCZ6Yz0xJmhhc2g9MDdhMmQ4Yzg1YTI1NjMxNzQwYzZlNTU1Y2QzOTU1MzI=.thumb.jpg"}, {"description": "Protest \u00een Pia\u0163a Victoriei din Bucure\u015fti. Oamenii au ie\u015fit \u00een strad\u0103, \u00een semn de solidaritate cu industria HORECA. \u00cen urma cre\u015fterii num\u0103rului de cazuri de coronavirus, autorit\u0103\u0163ile au decis \u00eenchiderea \u00een interior a restaurantelor \u015fi cafenelelor. Circa 40% di\u2026", "title": "Protest \u00een Pia\u0163a Victoriei din Bucure\u015fti. Oamenii au ie\u015fit \u00een strad\u0103, \u00een semn de solidaritate cu indus - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/social/foto-video-protest-in-piata-victoriei-din-bucuresti-oamenii-au-iesit-in-strada-in-semn-de-solidaritate-cu-industria-horeca-19627338", "author": "Adina Petcu", "publishedAt": "2020-10-07T17:16:00Z", "content": "Zeci de oameni protesteaz \u00een Bucureti, miercuri seara, \u00een semn de solidaritate cu industria HORECA. Nemulumirile au la baz decizia autoritilor de a \u00eenchide din nou restaurantele \u00een interior. \r\n Manif\u2026 [+1026 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1688/19627338/7/whatsapp-image-2020-10-07-at-19-56-35-1.jpg?width=640"}, {"description": "Pre\u0219edintele Klaus Iohannis a spus, miercuri, c\u0103 alegerile parlamentare programate pe 6 decembrie 2020 trebuie s\u0103 aib\u0103 loc. \u201eCu c\u00e2t am putea s\u0103 am\u00e2n\u0103m alegerile?\u201d, a spus \u0219eful statului.", "title": "Klaus Iohannis: Alegerile parlamentare trebuie s\u0103 aib\u0103 loc! Cu c\u00e2t am putea s\u0103 le am\u00e2n\u0103m? - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/alegeri-parlamentare-2020/klaus-iohannis-alegerile-parlamentare-trebuie-sa-aiba-loc-cu-cat-am-putea-sa-le-amanam-1380591", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-10-07T15:38:00Z", "content": "Preedintele Klaus Iohannis a spus, miercuri, c alegerile parlamentare programate pe 6 decembrie 2020 trebuie s aib loc. Cu c\u00e2t am putea s am\u00e2nm alegerile?, a spus eful statului.\r\nO democraie nu funci\u2026 [+1467 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwOSUyRjI3JTJGMTIzMjQzNV8xMjMy/NDM1X2FsZWdlcmktbG9jYWxlLTIwMjAt/aW5xdWFtLWdhbmVhLTYuanBnJnc9NjQw/Jmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD1jNjU4NTBl/M2Q1NThhYTk1NjYyYWExMTQyZDg0MzY4OA==.thumb.jpg"}, {"description": "Planeta Venus a intrat recent in atentia lumii intregi dupa ce s-a descoperit faptul ca in a sa atmosfera ar putea exista viata, totul dupa ce o materie care pe Pamant este legata de microorganisme a fost observata si acolo. Desi oamenii de stiinta au fost ui\u2026", "title": "Planeta Venus: INCREDIBIL Secret Ascuns de Decenii de NASA - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/10/07/planeta-venus-omis-437433/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-10-07T15:37:08Z", "content": "Planeta Venus a intrat recent in atentia lumii intregi dupa ce s-a descoperit faptul ca in a sa atmosfera ar putea exista viata, totul dupa ce o materie care pe Pamant este legata de microorganisme a\u2026 [+2510 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/10/Planeta-Venus-omis.jpg"}, {"description": "\u00cen urm\u0103 cu doar c\u00e2teva s\u0103pt\u0103m\u00e2ni, ea a fost v\u0103zut\u0103 la bra\u0163ul lui Costi Ioni\u0163\u0103, chiar c\u00e2nd intra \u00een casa acestuia dup\u0103 ce ini\u0163ial luaser\u0103 masa \u00een ora\u015f. Totu\u015fi, acest episod a fost dat uit\u0103rii destul de", "title": "Lidia Buble se iube\u015fte cu un b\u0103rbat celebru \u00een Rom\u00e2nia! El a divor\u0163at \u015fi totul se leag\u0103 - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/lidia-buble-se-iubeste-cu-un-barbat-celebru-in-romania-el-a-divortat-si-totul-se-leaga.html", "author": "Daniel Teodoreanu", "publishedAt": "2020-10-07T15:26:00Z", "content": "\u00cen urm cu doar c\u00e2teva sptm\u00e2ni, ea a fost vzut la braul lui Costi Ioni, chiar c\u00e2nd intra \u00een casa acestuia dup ce iniial luaser masa \u00een ora.\r\nTotui, acest episod a fost dat uitrii destul de repede odat\u2026 [+1801 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2018/02/lidia-buble-a-cedat-nervos-la-tv-si-a-inceput-sa-planga-legatura.jpg"}, {"description": "Telekom reuseste sa-si surprinda iar in mod pozitiv clientii din toata Romania, iar asta pentru ca a anuntat ce ofera in mod gratuit pentru cei care decid sa profite de o noua promotie pe care operatorul o deruleaza. Mai exact, cei de la Telekom au gasit o no\u2026", "title": "Telekom: Clientii SURPRINSI, ce vor Primi GRATUIT de Acum - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/10/07/telekom-convinge-437414/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-10-07T13:16:10Z", "content": "Telekom reuseste sa-si surprinda iar in mod pozitiv clientii din toata Romania, iar asta pentru ca a anuntat ce ofera in mod gratuit pentru cei care decid sa profite de o noua promotie pe care operat\u2026 [+2096 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/10/telekom-convinge.jpg"}, {"description": "Pro TV, v\u00e2ndut c\u0103tre fondului ceh de investi\u021bii PPF. Tranzac\u021bia care include toate propriet\u0103\u021bile grupului CME se ridic\u0103 \u0219a 2.1 miliarde de dolari", "title": "Pro TV \u00ee\u0219i schimb\u0103 proprietarul. Cine este miliardarul care preia grupul de media din care face... - Libertatea", "url": "https://www.libertatea.ro/stiri/pro-tv-isi-schimba-proprietarul-cine-este-miliardarul-care-preia-grupul-de-media-din-care-face-parte-si-statia-din-romania-3149554", "author": "Mihai Toma", "publishedAt": "2020-10-07T12:38:49Z", "content": "Comisia European a aprobat fr rezerve, mari, preluarea CME de ctre PPF Group, fond controlat de cel mai bogat om de afaceri ceh, miliardarul Petr Kellner, 56 de ani.\r\nSe preconizeaz c finalizarea tra\u2026 [+3307 chars]", "source": {"id": null, "name": "Libertatea.ro"}, "urlToImage": "https://static4.libertatea.ro/wp-content/uploads/2020/10/screenshot2020-10-07-people.png"}, {"description": "", "title": "Capitala, sub amenin\u0163area carantin\u0103rii pe sectoare. Prefectul Capitalei: Este posibil\u0103, dac\u0103 rata de inci - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/social/capitala-sub-amenintarea-carantinarii-pe-sectoare-prefectul-capitalei-este-posibila-daca-rata-de-incidenta-creste-19625422", "author": "Mediafax", "publishedAt": "2020-10-07T11:47:00Z", "content": "El a spus c dac rata de inciden va ajunge la 3 cazuri la mia de locuitori se vor lua \"msuri extreme\", el invoc\u00e2nd i starea de urgen. Luni, incidena pe Bucureti era de 1,86 la mia de locuitori. \r\nStar\u2026 [+1953 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1688/19625422/2/7565074-mediafax-foto-eduard-vinatoru.jpg?width=640"}, {"description": "Alexia Eram intr\u0103 \u00een r\u0103zboiul dintre Alex Velea \u0219i Mario Fresh. Alexia Eram vine cu un gest cel pu\u021bin surprinz\u0103tor la adresa Antoniei \u0219i a lui Alex Velea. Dup\u0103 scandalul care a izbucnit \u00eentre iubitul ei \u0219i familia lui Velea, vedeta a decis s\u0103 fac\u0103 un lucru sf\u2026", "title": "Alexia Eram intr\u0103 \u00een r\u0103zboiul dintre Alex Velea \u0219i Mario Fresh. Replic\u0103 acid\u0103 pentru fostul \u201csocru\u201d - IMPACT", "url": "https://www.impact.ro/alexia-eram-intra-in-razboiul-dintre-alex-velea-si-mario-fresh-replica-acida-pentru-fostul-socru-94122.html", "author": "Mirabela Vasile", "publishedAt": "2020-10-07T10:30:46Z", "content": "Alexia Eram intr \u00een rzboiul dintre Alex Velea i Mario Fresh. Alexia Eram vine cu un gest cel puin surprinztor la adresa Antoniei i a lui Alex Velea. Dup scandalul care a izbucnit \u00eentre iubitul ei i f\u2026 [+1927 chars]", "source": {"id": null, "name": "Impact.ro"}, "urlToImage": "https://www.impact.ro/wp-content/uploads/2020/10/Alexia-Eram-intra-in-razboiul-dintre-Alex-Velea-si-Mario-Fresh.-Replica-acida-pentru-fostul-socru.jpg"}], "totalResults": 38}