{"status": "ok", "articles": [{"description": "Chiar \u00een aceste zile Iulia V\u00e2ntur se afl\u0103 \u00een izolare \u00een India din cauza pandemiei de coronavirus. Ies \u00eens\u0103 la iveal\u0103 lucruri mai pu\u021bin cunoscute despre starul de la Bollywood. Astfel, fosta iubit\u0103 a", "title": "\u0218ocul vie\u021bii pentru Iulia V\u00e2ntur: \"Este alcoolic \u0219i agresiv\". Dezv\u0103luiri despre Salman Khan - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/socul-vietii-pentru-iulia-vantur-este-alcoolic-si-agresiv-dezvaluiri-despre-salman-khan.html", "author": "Mihnea T\u0103l\u0103u", "publishedAt": "2020-09-29T21:02:15Z", "content": "Chiar \u00een aceste zile Iulia V\u00e2ntur se afl \u00een izolare \u00een India din cauza pandemiei de coronavirus.\r\nIes \u00eens la iveal lucruri mai puin cunoscute despre starul de la Bollywood. Astfel, fosta iubit a lui \u2026 [+1573 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2019/09/iulia-vantur-se-marita-cu-salman-khan.png"}, {"description": "Noutati, stiri, suport, gadgeturi, tehnologie", "title": "OnePlus Nord N10 \u2013 al doilea smartphone din seria \u201cNord\u201d va fi lansat \u00een octombrie - Gadget.ro", "url": "https://gadget.ro/oneplus-nord-n10-al-doilea-smartphone-din-seria-nord-va-fi-lansat-in-octombrie/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T20:36:21Z", "content": "Telefoane Mobile\r\nCel mai probabil pe 14 octombrie OnePlus va lansa al doilea smartphone al seriei Nord, device dedicat pieei americane: OnePlus Nord N10.\r\nTelefonul a primit deja un prim teaser din \u2026 [+1087 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "urlToImage": null}, {"description": "", "title": "A\u0219a va ar\u0103ta noua conducere de la Dinamo! Cei 10 oameni care vor dirija proiectul - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/asa-va-arata-noua-conducere-de-la-dinamo-cei-10-oameni-care-vor-dirija-proiectul-917623", "author": "Daniel Anghel", "publishedAt": "2020-09-29T20:28:00Z", "content": "<ul><li>Supercupa Germaniei: Bayern Munchen - Borussia Dortmund, miercuri, ora 21:30, Digi Sport1\r\n</li><li>Play-off UCL: Midtylland - Slavia Praga, miercuri, ora 22:00,Digi Sport 2\r\n</li></ul>Digi S\u2026 [+2325 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDkl/MkYwMSUyRjEyMjI2MTlfMTIyMjYxOV9S/UFMzMjA1LmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6/Yz0xJmhhc2g9MDAxMGJlM2YyODAzNjhjODA0NmE3ZmY4OWZlNmYxNTE=.thumb.jpg"}, {"description": "Noutati, stiri, suport, gadgeturi, tehnologie", "title": "Oppo Reno 4Z 5G \u2013 smartphone cu \u015fase senzori foto, 5G \u015fi display cu rat\u0103 de refresh de 120Hz ce va ajunge \u015fi \u00een Rom\u00e2nia - Gadget.ro", "url": "https://gadget.ro/oppo-reno-4z-5g-smartphone-cu-sase-senzori-foto-5g-si-display-cu-rata-de-refresh-de-120hz-ce-va-ajunge-si-in-romania/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T19:54:15Z", "content": "Telefoane Mobile\r\nOppo Reno 4Z 5G este un smartphone mid-range ce va ajunge i \u00een Rom\u00e2nia \u00een perioada imediat urmtoare, acesta fiind versiunea global a modelului Oppo A92s prezentat oficial \u00een primvar\u2026 [+1785 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "urlToImage": null}, {"description": "Stere \u0219i Tania Halep, p\u0103rin\u021bii Simonei, nu ar fi de acord ce rela\u021bia tenismenei pe care o are cu Toni Iuruc. Potrivit ziare.com, ace\u0219tia o tot preseaz\u0103 pe Simona \u00een legtur\u0103 cu v\u00e2rsta lui Toni Iuruc, a", "title": "Va fi desp\u0103r\u021birea anului? Scandal \u00een familia Halep! P\u0103rin\u021bii Simonei \u00eei fac zile negre. Motivul: Toni Iuruc - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/va-fi-despartirea-anului-scandal-in-familia-halep-parintii-simonei-ii-fac-zile-negre-motivul-toni-iuruc.html", "author": "Daniel Spasov", "publishedAt": "2020-09-29T19:25:54Z", "content": "Stere i Tania Halep, prinii Simonei, nu ar fi de acord ce relaia tenismenei pe care o are cu Toni Iuruc. Potrivit ziare.com, acetia o tot preseaz pe Simona \u00een legtur cu v\u00e2rsta lui Toni Iuruc, acesta \u2026 [+1685 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2019/08/thumb_simona-halep-si-toni-iuruc-nu-se-mai-ascund-noul-iubit-al-simonei-a-intrat-in-poza-de-familie-cu-klaus_12.png"}, {"description": "Gabriela Firea se al\u0103tur\u0103 celor care contest\u0103 corectitudinea votului de duminic\u0103, de la alegerile locale. Firea, care a pierdut Prim\u0103ria Capitalei \u00een favoarea lui Nicu\u0219or Dan, vorbe\u0219te \u0219i ea despre contestarea rezultatului alegerilor.", "title": "Gabriela Firea contest\u0103 alegerile din Bucure\u0219ti: \u201eExist\u0103 semne c\u0103 rezultatul nu este tocmai realitatea\u201d - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/alegeri-locale-2020/gabriela-firea-anunta-ca-va-contesta-alegerile-din-bucuresti-exista-semne-ca-rezultatul-nu-este-tocmai-tocmai-realitatea-1376350", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-09-29T18:34:00Z", "content": "Gabriela Firea se altur celor care contest corectitudinea votului de duminic, de la alegerile locale. Firea, care a pierdut Primria Capitalei \u00een favoarea lui Nicuor Dan, vorbete i ea despre contestar\u2026 [+1342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwOSUyRjI5JTJGMTIzMzY1MV8xMjMz/NjUxX2ZpcmVhLXNpLWNpb2xhY3VfSU5R/VUFNX1Bob3Rvc19HZW9yZ2VfQ2FsaW4u/anBnJnc9NjQwJmg9NDgwJnpjPTEmaGFz/aD05MWMxN2RmNmMwYWIzOTdhOTVkOTYyZmE3ZTVhYTQ1Ng==.thumb.jpg"}, {"description": "Smiley a anun\u021bat c\u0103 va deveni tat\u0103. Primele declara\u021bii al\u0103turi de iubita lui. VIDEO", "title": "Smiley a anun\u021bat c\u0103 va deveni tat\u0103. Primele declara\u021bii al\u0103turi de iubita lui. VIDEO - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/show-buzz/entertainment/smiley-a-anuntat-ca-va-deveni-tata-primele-declaratii-alaturi-de-iubita-lui-video.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T17:43:00Z", "content": "Smiley trece printr-o perioad minunat din viaa lui. Pe l\u00e2ng reuitele de pe plan profesional, c\u00e2ntreul se pregtete i pentru o realizare important \u00een viaa personal.\r\n\u00centr-o vlog realizat pe contul de Y\u2026 [+650 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Sep2020/62150371.jpg"}, {"description": "Dan Cristian Popescu, candidatul PSD pentru Prim\u0103ria Sectorului 2, cere renum\u0103rarea voturilor, acesta constat\u00e2nd \u201co serie de neconcordan\u021be grave, care sunt de natur\u0103 a influen\u021ba rezultatul alegerilor la nivel de sector\u201d.", "title": "Dan Cristian Popescu, candidat PSD aflat pe locul doi la alegerile pentru Sectorul 2, cere renum\u0103rarea voturilor - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/alegeri-locale-2020/dan-cristian-popescu-candidat-psd-aflat-pe-locul-doi-la-alegerile-pentru-sectorul-2-cere-renumararea-voturilor-1376333", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-09-29T17:34:00Z", "content": "Dan Cristian Popescu, candidatul PSD pentru Primria Sectorului 2, cere renumrarea voturilor, acesta constat\u00e2nd o serie de neconcordane grave, care sunt de natur a influena rezultatul alegerilor la ni\u2026 [+1543 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwOCUyRjA2JTJGMTIxMzcwMF8xMjEz/NzAwX2Rhbi1jcmlzdGlhbi1wb3Blc2N1/X0lOUVVBTV9QaG90b3NfSWxvbmFfQW5k/cmVpLmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0x/Jmhhc2g9NjZiMTZiNDkyZmU1NTEwZDAxMjJmZjI1OGRmNjAxOTE=.thumb.jpg"}, {"description": "Armenia a anun\u021bat c\u0103 Turcia a dobor\u00e2t unul din avioanele sale militare, \u00eens\u0103 Ankara a negat. Erevenul acuz\u0103 Ankara de ingerin\u0163\u0103 \u00een confrunt\u0103rile \u00een curs de desf\u0103\u015furare \u00eentre Azerbaidjan \u015fi separati\u015ftii pro-armeni din Nagorno-Karabah, relateaz\u0103 AFP, Reuters \u015fi\u2026", "title": "Armenia acuz\u0103 Turcia c\u0103 a dobor\u00e2t unul din avioanele sale, \u00een cursul conflictului din Nagorno-Karabah. Pilotul \u201ea murit ca un erou\u201d - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/mapamond/armenia-acuza-turcia-ca-a-doborat-unul-din-avioanele-sale-in-cursul-conflictului-din-nagorno-karabah-pilotul-a-murit-ca-un-erou-1376320", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-09-29T17:16:00Z", "content": "Armenia a anunat c Turcia a dobor\u00e2t unul din avioanele sale militare, \u00eens Ankara a negat. Erevenul acuz Ankara de ingerin \u00een confruntrile \u00een curs de desfurare \u00eentre Azerbaidjan i separatitii pro-arme\u2026 [+2094 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwOSUyRjI5JTJGMTIzMzU5OV8xMjMz/NTk5X2V4cGxvemllLmpwZyZ3PTY0MCZo/PTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9ZGY1ZmI0NWY5ZjE1OTQxOTc5OWE4MDRiNmNkNGJlYWQ=.thumb.jpg"}, {"description": "Candidata USR-PLUS la Prim\u0103ria Sectorului 1, Clotilde Armand, spune c\u0103 renum\u0103rarea voturilor nu este posibil\u0103, \u00eentruc\u00e2t legea nu prevede aceast\u0103 posibilitate, iar \u00een 2016 ei i-a fost", "title": "Clotilde Armand: Renum\u0103rarea voturilor la ora actual\u0103 nu se poate pentru c\u0103 pur \u015fi simplu legea nu pe - HotNews", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-politic-24317776-clotilde-armand-renumararea-voturilor-ora-actuala-nu-poate-pentru-pur-simplu-legea-nu-permite-spune-legea.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-09-29T16:50:00Z", "content": "Dup \u00eenscrierea pe site-ul HotNews.ro, poi deschide seciunea MyHotNews ca s completezi sau s schimbi profilul de utilizator.\r\nAtenie! Logarea pe site se face cu adresa de email, nu cu nickname-ul. Adr\u2026 [+196 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-09-24-24305478-70-clotilde-armand-daniel-tudorache.jpg"}, {"description": "Toate cele trei mari partide - PSD, PNL \u015fi USR PLUS - \u015fi-au revendicat victoria la alegerile locale. De fapt, au decupat doar bucata de adev\u0103r convenabil\u0103. Cum stau lucrurile \u00een realitate? \u201dAdev\u0103rul\u201d pune rezultatele scrutinului \u00een context: de unde au plecat \u2026", "title": "ANALIZ\u0102 Cine a c\u00e2\u015ftigat, de fapt, alegerile locale - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/news/politica/analizA-castigat-fapt-alegerile-locale-1_5f7356f05163ec4271703e2e/index.html", "author": "https://facebook.com/1362825400", "publishedAt": "2020-09-29T16:43:06Z", "content": "1. PNLa c\u00e2tigat alegerile locale la vot politic- cu 34%. \u00cen primul r\u00e2nd, e o victorie a premierului Ludovic Orban, care a dus partidul la cel mai bun scor din ultimii 30 de ani. Dei cifra nu e specta\u2026 [+7680 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/02/09/5e4036505163ec4271ed4bb8/974x468.jpg"}, {"description": "Anima\u021bie grafic\u0103: Cum arat\u0103 Bucure\u0219tiul promis de Nicu\u0219or Dan \u0219i de noii primari de sectoare", "title": "Anima\u021bie grafic\u0103: Cum arat\u0103 Bucure\u0219tiul promis de Nicu\u0219or Dan \u0219i de noii primari de sectoare - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/politic/animatie-grafica-cum-arata-bucurestiul-promis-de-nicusor-dan-si-de-noii-primari-de-sectoare.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T16:39:02Z", "content": "\u00cen urmtorii ani, Bucuretiul ar trebui s aib zeci de grdinie, coli modernizate, biblioteci, pasaje subterane, parcri uriae i chiar o linie de metrou uor.\r\nToate au fost promise de viitorul primar gene\u2026 [+2551 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Sep2020/62150329.jpg"}, {"description": "Dup\u0103 luni de zile \u00een care \u0219i-au aruncat tot felul de acuze \u0219i invective, a sosit ora confrunt\u0103rii fa\u021b\u0103 \u00een fa\u021b\u0103: Donald Trump \u0219i Joe Biden se \u00eent\u00e2lnesc mar\u021bi noapte \u00een", "title": "Alegeri SUA: Prima dezbatere Trump - Biden: Cine o modereaz\u0103 \u0219i cum pl\u0103nuiesc cei doi s\u0103 se prezinte - HotNews", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-international-24317723-alegeri-sua-dezbaterea-dintre-trump-biden-avea-loc-marti-cine-modereaza-cum-planuiesc-cei-doi-prezinte.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-09-29T16:33:00Z", "content": "Dup luni de zile \u00een care i-au aruncat tot felul de acuze i invective, a sosit ora confruntrii fa \u00een fa: Donald Trump i Joe Biden se \u00eent\u00e2lnesc mari noapte \u00een dezbatere, cu 35 de zile \u00eenainte de aleger\u2026 [+2785 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-08-8-24218665-70-trump-biden.jpg"}, {"description": "Xiaomi a prezentat noi televizoare din gama Mi TV Lux Pro, cu panou 8K mini LED, cu 5G \u015fi o variant\u0103 4K cu refresh rate de 120 Hz.", "title": "Xiaomi MI TV Lux Pro, televizor mini LED 8K 5G lansat oficial; Iat\u0103 ce dot\u0103ri are - GadgetZone.ro", "url": "https://www.gadgetzone.ro/xiaomi-mi-tv-lux-pro-televizor-mini-led-8k-5g-lansat-oficial-iata-ce-dotari-are/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T16:26:00Z", "content": "Dup o serie de teasere, Xiaomi a prezentat astzi oficial \u00een China cele mai noi televizoare ale sale din gama Mi TV LUX. Se remarc un model de 82 inch 8K cu conectivitate 5G, dar exist i o variant 4K \u2026 [+1983 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadgetzone.ro"}, "urlToImage": "https://www.gadgetzone.ro/wp-content/uploads/2020/09/mi-tv-8k-3.jpg"}, {"description": "Samsung Galaxy S10 Lite \u015fi Note 10 Lite ne-au ar\u0103tat c\u0103 merit\u0103 s\u0103 a\u015ftep\u0163i un al patrulea telefon al tripletei de flagship-uri, respectiv un spinoff din varianta cu stylus. \u00cen 2020 Lite-ul devine Galaxy S20 Fan Edition", "title": "Samsung Galaxy S20 FE 5G Unboxing: Hibrid \u00eentre S20 \u015fi Note 20 ca look, noul telefon coreean vine cu cipset Snapdragon 865 \u0219i \u00een Rom\u00e2nia - Mobilissimo.ro", "url": "https://www.mobilissimo.ro/unboxing-telefoane/samsung-galaxy-s20-fe-5g-unboxing", "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "publishedAt": "2020-09-29T15:35:20Z", "content": "Samsung Galaxy S10 Lite i Note 10 Lite ne-au artat c merit s atepi un al patrulea telefon al tripletei de flagship-uri, respectiv un spinoff din varianta cu stylus. \u00cen 2020 Lite-ul devine Galaxy S20 \u2026 [+3361 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "urlToImage": "https://images1.mobilissimo.ro/U6w/5f7353b095f8b.jpg"}, {"description": "Ministrul Afacerilor Interne, Marcel Vela, sus\u0163ine c\u0103 r\u0103m\u00e2ne \u201efoarte atent\u201d la ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 \u00een contextul recentelor scandaluri privind eventuale fraude la alegerile locale \u015fi anun\u0163\u0103 c\u0103 nu va tolera \u201enicio abatere de la lege\u201d.", "title": "Marcel Vela se implic\u0103 \u00een scandalul fraudelor electorale: Suntem hot\u0103r\u00e2\u021bi s\u0103 facem lumin\u0103 \u0219i s\u0103 afl\u0103m adev\u0103rul - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/alegeri-locale-2020/vela-se-implica-in-scandalul-fraudelor-electorale-suntem-hotarati-sa-facem-lumina-si-sa-aflam-adevarul-1376246", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-09-29T15:20:00Z", "content": "Ministrul Afacerilor Interne, Marcel Vela, susine c rm\u00e2ne foarte atent la ce se \u00eent\u00e2mpl \u00een contextul recentelor scandaluri privind eventuale fraude la alegerile locale i anun c nu va tolera nicio aba\u2026 [+2367 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNCUyRjIyJTJGMTE3OTM3M18xMTc5/MzczX21hcmNlbC12ZWxhLWdvdi0yLmpw/ZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9/YTg5OTMzYzg2YjQ3YjcwOTkxMTllNjE3NTkyZTI4NWI=.thumb.jpg"}, {"description": "Relatia dintre Simona Halep si Irina Begu nu a functionat mereu la parametri optimi.&nbsp;", "title": "A FOST BLAT!? \"I-am dat setul doi, a fost cadoul meu pentru ea!\" | Cearta incredibila dintre Simona Halep si Irina Begu de la Madrid - SPORT.RO", "url": "https://www.sport.ro/tenis/i-am-dat-setul-doi-a-fost-cadoul-meu-pentru-ea-povestea-certei-incredibile-dintre-simona-halep-si-irina.html", "author": "Sport.ro", "publishedAt": "2020-09-29T14:36:00Z", "content": "Relatia dintre Simona Halep si Irina Begu nu a functionat mereu la parametri optimi.\u00a0\r\nSimona Halep o va intalni miercuri in turul secund al turneului de la Roland Garros pe Irina Begu (73 WTA). Va f\u2026 [+2810 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2018/09/06/image_galleries/664713/se-incheie-un-capitol-din-viata-mea-au-fost-5-ani-extraordinari-irina-begu-face-o-schimbare-radicala-dupa_size6.jpg"}, {"description": "Investitorii ar trebui s\u0103 \u00ee\u015fi transforme banii \u00een aur, de vreme ce reprezint\u0103 \u201eo acoperire foarte bun\u0103\u201d \u00een momente cu risc ridicat precum alegerile preziden\u0163iale din Statele Unite, spune UBS, cea mai mare banc\u0103 din Elve\u0163ia, potrivit CNBC.", "title": "Anun\u0163ul uneia dintre cele mai puternice b\u0103nci europene: \"Aurul este afacerea momentului\" - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/economic/anuntul-uneia-dintre-cele-mai-puternice-banci-europene-aurul-este-afacerea-momentului-19588686", "author": "Eduard Ivanovici", "publishedAt": "2020-09-29T14:31:31Z", "content": "Optm pentru aur deoarece are anse s ating 2.000 de dolari per uncie (28 grame) p\u00e2n la finalul anului, spune Kelvin Tay, directorul regional de investiii din cadrul companiei. \r\n \u00cen cazul \u00een care ince\u2026 [+1390 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1686/19588686/1/aur-07-f5f57420d3.jpg?width=640"}, {"description": "Pentru edi\u0163ia de mar\u0163i sear\u0103, produc\u0103torii emsiunii de la Pro Tv au anun\u0163at deja dou\u0103 elimin\u0103ri, dar \u0219i o nou\u0103 concurent\u0103. Despre toate aceste nout\u0103\u0163i se crede c\u0103 vor schimba perspectiva competi\u021biei,", "title": "Dou\u0103 vedete Pro Tv au rupt prietenia! Cine e perversul-\u015fef? Und\u0103 de \u015foc \u00een showbiz - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/doua-vedete-pro-tv-au-rupt-prietenia-cine-e-perversul-sef-unda-de-soc-in-showbiz.html", "author": "Daniel Teodoreanu", "publishedAt": "2020-09-29T14:28:27Z", "content": "Pentru ediia de mari sear, productorii emsiunii de la Pro Tv au anunat deja dou eliminri, dar i o nou concurent.\r\nDespre toate aceste nouti se crede c vor schimba perspectiva competiiei, care sptm\u00e2na\u2026 [+2870 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2020/06/pro-tv.png"}, {"description": "Florentin Petre a intervenit la GSP Live pentru a analiza \u00eenfr\u00e2ngerea lui Dinamo cu UTA, 0-1.", "title": "Pronostic \u00eengrijor\u0103tor pentru noii juc\u0103tori de la Dinamo: \u201eVor da randament abia \u00een prim\u0103var\u0103\u201d - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/pronostic-ingrijorator-pentru-noii-jucatori-de-la-dinamo-vor-da-randament-abia-in-primavara-611621.html", "author": "Remus Dinu", "publishedAt": "2020-09-29T14:00:00Z", "content": "Petre a vorbit despre adaptatea juctorilor strini venii \u00een aceast toamn, oferind un pronostic deloc \u00eencurajator pentru fanii lui Dinamo: Vor da randament abia \u00een primvar, p\u00e2n atunci se vor chinui.\r\nM\u2026 [+1342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/29092020/1601387980094.jpg?width=600&height=315"}], "totalResults": 38}