{"status": "ok", "articles": [{"description": "Elena Udrea a fost supus\u0103 unui tir de \u00eentreb\u0103ri incomode, adresate chiar de Denise Rifai, celebra jurnalist\u0103 cunoscut\u0103 pentru modul direct \u0219i aprig prin care aborda toate \"problemele\" din pl", "title": "Mister elucidat. Udrea dezv\u0103luie ce a \u00eensemnat \"semnul de la nas\". \u0218oc \u00een Rom\u00e2nia - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/mister-elucidat-udrea-dezvaluie-ce-a-insemnat-semnul-de-la-nas-soc-in-romania.html", "author": "Andrei Arvinte", "publishedAt": "2020-10-06T20:45:51Z", "content": "Elena Udrea a fost supus unui tir de \u00eentrebri incomode, adresate chiar de Denise Rifai, celebra jurnalist cunoscut pentru modul direct i aprig prin care aborda toate problemele din platou.\r\n\u00centrebare\u2026 [+4998 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2020/10/elena-udrea-40-de-intrebari.png"}, {"description": "Eddie Van Halen, legendarul chitarist \u0219i cofondatorul forma\u021biei Van Halen, a \u00eencetat din via\u021ba la v\u00e2rsta de 65 de ani dup\u0103 o lung\u0103 lupt\u0103 cu cancerul.", "title": "A murit Eddie Van Halen. Legendarul chitarist avea 65 de ani - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/magazin/timp-liber/arte/a-murit-eddie-van-halen-legendarul-chitarist-avea-65-de-ani-1380120", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-10-06T20:30:00Z", "content": "Eddie Van Halen, legendarul chitarist i cofondatorul formaiei Van Halen, a \u00eencetat din viaa la v\u00e2rsta de 65 de ani dup o lung lupt cu cancerul.\r\nTatl meu, Edward Lodewijk Van Halen, a pierdut lunga i\u2026 [+2266 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMCUyRjA2JTJGMTIzNjUwNV8xMjM2/NTA1X0VkZGllLVZhbi1IYWxlbi1HZXR0/eUltYWdlcy00NzM5NDI2NzIuanBnJnc9/NjQwJmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD0xZDk5/ZjJhZThhMTdiY2FkNzliNWRkNTU1NTY5ZWUyNQ==.thumb.jpg"}, {"description": "Lista restric\u0163iilor care se aplic\u0103 de miercuri \u00een Bucure\u015fti. Ce se va \u00eenchide. DOCUMENT", "title": "Lista restric\u0163iilor care se aplic\u0103 de miercuri \u00een Bucure\u015fti. Ce se va \u00eenchide. DOCUMENT - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/lista-restrictiilor-care-se-aplica-de-miercuri-in-bucuresti-ce-se-va-inchide-document.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-06T19:06:19Z", "content": "Comitetul pentru Situaii de Urgen din Bucureti a anunat o serie de msuri i restricii, ca urmare a creterii substaniale a numrului de infectri cu COVID-19.\r\nDocumentul integral poate fi desc\u0103rcat de l\u2026 [+1479 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Oct2020/62151028.jpg"}, {"description": "Informa\u0163ii cum c\u0103 s-ar fi g\u0103sit voturi ale PSD \u015fi ALDE, de la Sectorul 1, \u00een saci cu rechizite, au fost preluate \u00een spa\u0163iul public, dup\u0103 ce au fost transmise de postul de televiziune Antena 3. Gabriela Firea i-a acuzat pe c\u00e2\u015ftig\u0103torii alegerilor, pe pagina ei\u2026", "title": "Reac\u0163ia Gabrielei Firea, dup\u0103 ce ar fi fost g\u0103site voturi ale PSD \u015fi ALDE, de la Sectorul 1, \u00een saci cu r... - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/news/bucuresti/reactia-gabrielei-firea-fost-gasite-voturi-psd-alde-sectorul-1-saci-rechizite-la-manipulat-furat-olimpici-1_5f7cb1b45163ec4271a0d178/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-10-06T18:33:29Z", "content": "acum 4 oreI-auzi? Cam cine si-o fi facut de cap in cladirea unde, ca sa vezi, isi avea sediul compania lui Tudorache? \r\nBolsevicilor, rugati-va de 3 ori pe zi, drept multumire ca NU S-A INTRAT IN AMA\u2026 [+262 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/10/06/5f7cb40c5163ec4271a0dd00/974x468.jpg"}, {"description": "Directorul Departamentului pentru Situa\u021bii de Urgen\u021b\u0103, Raed Arafat, a precizat la TVR c\u0103, de\u0219i Comitetul Municipal pentru Situa\u021bii de Urgen\u021b\u0103. Cite\u0219te mai multe.", "title": "Raed Arafat a anun\u021bat c\u0103 restric\u021biile din Bucure\u0219ti se vor \u00een\u0103spri: \u201eVor fi incluse \u0219i s\u0103lile de... - Libertatea", "url": "https://www.libertatea.ro/stiri/raed-arafat-a-anuntat-ca-restrictiile-din-bucuresti-se-vor-inaspri-vor-fi-incluse-si-salile-de-jocuri-de-noroc-3148697", "author": "Cristian Otopeanu", "publishedAt": "2020-10-06T18:30:00Z", "content": "\u201eVor mai fi completri la hotr\u00e2rea Comitetului Municipal pentru Situaii de Urgen, pentru c Hotr\u00e2rea de Guvern care prevede msuri obligatorii prevede anumite aciuni. Printre aceste aciuni sunt i slile \u2026 [+2292 chars]", "source": {"id": null, "name": "Libertatea.ro"}, "urlToImage": "https://static4.libertatea.ro/wp-content/uploads/2020/05/hepta5038266-1-1024x681.jpg"}, {"description": "Ministrul S\u0103n\u0103t\u0103\u021bii, Nelu T\u0103taru, a anun\u021bat mar\u021bi sear\u0103 c\u0103 \u00een depozite exist\u0103 4.000 de flacoane de Remdesivir, dar nu trebuie v\u0103zut ca un \u201eelement salvator\u201d.", "title": "Ministrul S\u0103n\u0103t\u0103\u021bii: Rom\u00e2nia are \u00een depozite 4.000 de flacoane de Remdesivir - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/sanatate/ministrul-sanatatii-romania-are-in-depozite-4-000-de-flacoane-de-remdesivir-1380076", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-10-06T18:20:00Z", "content": "Ministrul Sntii, Nelu Ttaru, a anunat mari sear c \u00een depozite exist 4.000 de flacoane de Remdesivir, dar nu trebuie vzut ca un element salvator.\r\nNelu Ttaru a fost \u00eentrebat, mari sear, la TVR 1, dac \u2026 [+1065 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMCUyRjA2JTJGMTIzNjQ2OV8xMjM2/NDY5X25lbHUtdGF0YXJ1LWdvdi5qcGcm/dz02NDAmaD00ODAmemM9MSZoYXNoPTZm/ZTdjZTRmNWMxM2ViOThmNWM5YTYyM2E3YTg4M2Uw.thumb.jpg"}, {"description": "Profitabilitatea principalelor institu\u0163ii financiare din zona euro s-a pr\u0103bu\u015fit \u00een trimestrul doi...", "title": "Raport DEVASTATOR al B\u0103ncii Centrale Europene: Profitabilitatea b\u0103ncilor din zona euro s-a PR\u0102BU\u0218IT - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/raport-devastator-al-bancii-centrale-europene-profitabilitatea-bancilor-din-zona-euro-s-a-prabu-it_1513445.html", "author": "Loredana Codru\u021b", "publishedAt": "2020-10-06T17:40:00Z", "content": "Profitabilitatea principalelor instituii financiare din zona euro s-a prbuit \u00een trimestrul doi din 2020, dei creditorii \u00eenc fac eforturi pentru a menine sczute stocurile lor de credite neperformante,\u2026 [+1610 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/201603/w800/bce.jpg"}, {"description": "Pre\u015fedintele american, Donald Trump, se simte \u201eextrem de bine\u201d \u015fi nu mai are simptome de coronavirus, afirm\u0103 medicul Casei Albe, Sean Conley.", "title": "Medicul Casei Albe: Donald Trump se simte \u201eextrem de bine\u201d, nu mai are simptome de COVID-19 - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/sua/medicul-casei-albe-donald-trump-se-simte-extrem-de-bine-nu-mai-are-simptome-de-covid-19-1380063", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-10-06T17:36:00Z", "content": "Preedintele american, Donald Trump, se simte extrem de bine i nu mai are simptome de coronavirus, afirm medicul Casei Albe, Sean Conley.\r\nA avut o prim noapte odihnitoare acas, iar astzi nu manifest \u2026 [+424 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMCUyRjA2JTJGMTIzNjQ0MF8xMjM2/NDQwX2RvbmFsZC10cnVtcC1leHRlcm5h/dC1sYS1jYXNhLWFsYmEtR2V0dHlJbWFn/ZXMtMTI3ODY4OTE4My5qcGcmdz02NDAm/aD00ODAmemM9MSZoYXNoPWRhYmZiMzU2NzAxYTE1ZDRmZDU0M2IyZTFjNzBjYWM4.thumb.jpg"}, {"description": "Primarul din Voluntari, Florin Pandele, cunoscut pentru pelerinajele organizate \u00een fiecare an la Ia\u015fi, de hramul Sfintei Parascheva, acuz\u0103 Guvernul c\u0103 permite p\u0103c\u0103nelele \u0219i vrea s\u0103 organizeze", "title": "Primarul Pandele, sup\u0103rat c\u0103 nu mai poate duce pelerini la Ia\u0219i, la Sf. Parascheva: Se poate la p\u0103c\u0103 - HotNews", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-esential-24334401-primarul-pandele-suparat-nu-mai-poate-duce-pelerini-iasi-parascheva-poate-pacanele-schimb-cei-care-vor-mearga-incarce-spiritual-nu-acest-drept.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-10-06T17:31:00Z", "content": "Dup \u00eenscrierea pe site-ul HotNews.ro, poi deschide seciunea MyHotNews ca s completezi sau s schimbi profilul de utilizator.\r\nAtenie! Logarea pe site se face cu adresa de email, nu cu nickname-ul. Adr\u2026 [+196 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-09-28-24313022-70-florentin-pandele.jpg"}, {"description": "Magistratul Carmen Elena Chiril\u0103 de la Tribunalul Neam\u0163 \u015fi-a impus convingerile exprimate pe Facebook \u00een sala de judecat\u0103 \u015fi a decis c\u0103 purtarea m\u0103\u015ftii de protec\u0163ie \u00een timpul \u015fedin\u0163elor pe care ea le prezideaz\u0103 reprezint\u0103 \u201eo \u00eengr\u0103dire a accesului la justi\u0163ie\u201d\u2026", "title": "Universul conspira\u0163ionist al judec\u0103toarei care a mers p\u00e2n\u0103 la a interzice masca de protec\u0163ie anti-COVID \u00een sala de judecat\u0103 - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/news/eveniment/universul-conspirationist-judecatoarei-mers-interzice-masca-protectie-anti-covid-sala-judecata-1_5f7c7ebe5163ec42719fb169/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-10-06T17:10:23Z", "content": "acum 1 oraCine poate sa triasc cu sentimentul ca judecatorii reprezint un factor de echilibru in societate si c stiu sa isi controleze gandirea si vorbele ? \r\nDoamna judecatoare este exemplul tipic a\u2026 [+626 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/10/06/5f7c81d75163ec42719fbf5a/974x468.jpg"}, {"description": "S\u0103lile de p\u0103c\u0103nele r\u0103m\u00e2n deschise, de\u015fi teatrele se \u00eenchid. C\u00e2\u0163i bani aduc la buget", "title": "S\u0103lile de p\u0103c\u0103nele r\u0103m\u00e2n deschise, de\u015fi teatrele se \u00eenchid. C\u00e2\u0163i bani aduc la buget - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/salile-de-pacanele-raman-deschise-desi-teatrele-se-inchid-cati-bani-aduc-la-buget.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-06T17:02:00Z", "content": "Noile msuri de restricii din Bucureti nu vizeaz i slile de jocuri de noroc, care rm\u00e2n deschise, spre deosebire de teatre. Explicaia este simpl: pcnelele aduc bani muli la buget, at\u00e2t de necesari \u00een a\u2026 [+1848 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Apr2020/62120922.jpg"}, {"description": "Joe Biden, candidatul democrat la alegerile preziden\u021biale din SUA, \u0219i-a sporit avansul fa\u021b\u0103 de contracandidatul s\u0103u republican, actualul pre\u0219edinte Donald Trump, cu o lun\u0103 \u00eenainte de votul programat pe 3 noiembrie, informeaz\u0103 Agerpres.", "title": "Joe Biden \u00ee\u0219i m\u0103re\u0219te avansul \u00een sondaje fa\u021b\u0103 de Donald Trump, cu o lun\u0103 \u00eenainte de alegerile preziden\u021biale din SUA - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/mapamond/joe-biden-isi-mareste-avansul-in-sondaje-fata-de-donald-trump-cu-o-luna-inainte-de-alegerile-prezidentiale-din-sua-1380037", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-10-06T16:39:00Z", "content": "Joe Biden, candidatul democrat la alegerile prezideniale din SUA, i-a sporit avansul fa de contracandidatul su republican, actualul preedinte Donald Trump, cu o lun \u00eenainte de votul programat pe 3 no\u2026 [+1782 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNiUyRjE3JTJGMTE5NzUzMl8xMTk3/NTMyX2NvbGFqLWJpZGVuLXRydW1wLWdl/dHR5LmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0x/Jmhhc2g9NzVlNDVjNGU4YTkxMzkzYzQ2ZTgxNGU3NmNkMmYwZTM=.thumb.jpg"}, {"description": "Compania Google din Statele Unite lucreaza la un nou rucsac inteligent, de aceasta data cu compania Samsonite. Acesta se numeste Konnect-i s", "title": "Preturile noului rucsac inteligent al Google - Dojotech.ro", "url": "https://dojotech.ro/online/preturile-noului-rucsac-inteligent-al-google/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-06T16:15:11Z", "content": "Compania Google din Statele Unite lucreaza la un nou rucsac inteligent, de aceasta data cu compania Samsonite. Acesta se numeste Konnect-i si s-au dezvaluit preturile la care se va vinde.\r\nPentru cei\u2026 [+1561 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dojotech.ro"}, "urlToImage": "https://dojotech.ro/wp-content/uploads/2020/10/Preturile-noului-rucsac-inteligent-al-Google.jpg"}, {"description": "Rom\u00e2nia \u00eencepe s\u0103 fabrice componente pentru sistemele de rachete Patriot", "title": "Rom\u00e2nia \u00eencepe s\u0103 fabrice componente pentru sistemele de rachete Patriot - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/romania-incepe-sa-fabrice-componente-pentru-sistemele-de-rachete-patriot.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-06T15:52:00Z", "content": "Raytheon Missiles &amp; Defense, divizie a companiei Raytheon Technologies, a trimis o comand ctre compania aerospaial rom\u00e2neasc Romaero pentru producia de componente destinate sistemului de aprare a\u2026 [+3841 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Nov2018/61997763.jpg"}, {"description": "Planeta Jupiter are astazi prezentata o imagine uluitoare care ne arata ceva ce a fost ascuns de intreaga omenire pana in momentul de fata, ceva ce ar trebui sa ne dezvaluie unul dintre cele mai mari secrete care inca se ascund pe planeta. Vorbim despre ciclo\u2026", "title": "Planeta Jupiter: FOTO ULUITOARE, ce a fost ASCUNS de Omenire - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/10/06/paneta-jupiter-negativa-437282/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-10-06T15:31:50Z", "content": "Planeta Jupiter are astazi prezentata o imagine uluitoare care ne arata ceva ce a fost ascuns de intreaga omenire pana in momentul de fata, ceva ce ar trebui sa ne dezvaluie unul dintre cele mai mari\u2026 [+1924 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/10/planeta-Jupiter-negativa.jpg"}, {"description": "Banca Transilvania a pornit o campanie prin care-\u0219i dore\u0219te s\u0103 arate c\u0103 e preocupat\u0103 de un stil de via\u021b\u0103 s\u0103n\u0103tos. \u0218i anun\u021b\u0103 premii pentru to\u021bi rom\u00e2nii care fac asta.", "title": "Banca Transilvania tocmai ce a venit cu anun\u021bul: veste senza\u021bional\u0103 pentru rom\u00e2nii care fac asta - Playtech", "url": "https://playtech.ro/2020/banca-transilvania-anunt-premii-bt-pay/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-06T14:38:00Z", "content": "Banca Transilvania a pornit o campanie prin care-i dorete s arate c e preocupat de un stil de via sntos. i anun premii pentru toi rom\u00e2nii care fac asta.\r\nBanca Transilvania a dat startul unei campani\u2026 [+1605 chars]", "source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "urlToImage": "https://playtech.ro/wp-content/uploads/2020/06/Banca-transilvania-atentionare-anunt-clienti.jpg"}, {"description": "Meciul dintre perechea rom\u00e2n\u0103 Andreea Mitu/Patricia \u0162ig \u015fi cuplul Madison Brengle (SUA)/Iana Sizikova (Rusia), din primul tur al probei de dublu de la Roland Garros, este \u00een vizorul justi\u0163iei franceze, care a deschis o anchet\u0103 din cauza suspiciunilor c\u0103 aceas\u2026", "title": "Justi\u0163ia francez\u0103 investigheaz\u0103 un meci c\u00e2\u0219tigat de tenismenele rom\u00e2nce Andreea Mitu \u0219i Patricia \u021aig la Roland Garros - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/sport/justitia-franceza-investigheaza-un-meci-castigat-de-perechea-andreea-mitupatricia-tig-la-roland-garros-1379957", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-10-06T14:23:00Z", "content": "Meciul dintre perechea rom\u00e2n Andreea Mitu/Patricia ig i cuplul Madison Brengle (SUA)/Iana Sizikova (Rusia), din primul tur al probei de dublu de la Roland Garros, este \u00een vizorul justiiei franceze, c\u2026 [+989 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMCUyRjA2JTJGMTIzNjM5OF8xMjM2/Mzk4X3Byb2ZpbWVkaWEtMDU2MTMzMTg1/Ny5qcGcmdz02NDAmaD00ODAmemM9MSZo/YXNoPWY1NzY5Y2MwNTU4ZDdiNTBiZDIzOWQxOTQxZDdkZmUx.thumb.jpg"}, {"description": "Noutati, stiri, suport, gadgeturi, tehnologie", "title": "64 GB DDR5-4800 de la SK Hynix sau cum arat\u0103 tehnologia viitorului pe memorie RAM - Gadget.ro", "url": "https://gadget.ro/64-gb-ddr5-4800-de-la-sk-hynix-sau-cum-arata-tehnologia-viitorului-pe-memorie-ram/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-06T13:46:18Z", "content": "Hardware\r\nSK Hynix este al doilea productor mondial de memorii RAM, pe primul loc se afl Samsung. Au anunat primul modul de memorie pe DDR5 \u2013 SK Hynix 64 GB DDR5-4800. \r\nCa performane ar fi cu p\u00e2n de\u2026 [+1525 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "urlToImage": null}, {"description": "\u00cen prezent, suntem, cel mai probabil, obi\u0219nui\u021bi \u0219i s\u0103tui de videoconferin\u021bele nesf\u0103r\u0219ite, care se mai \u0219i \u00eentrerup, au probleme de imagine", "title": "Cea mai mare problem\u0103 a apelurilor video poate fi rezolvat\u0103 cu aceast\u0103 solu\u021bie - Playtech.ro", "url": "https://playtech.ro/2020/videoconferinte-problema-rezolvata-de-tehnicile-ai-de-la-nvidia/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-06T13:35:00Z", "content": "\u00cen prezent, suntem, cel mai probabil, obinuii i stui de videoconferinele nesfrite, care se mai i \u00eentrerup, au probleme de imagine sau de sunet i se dovedesc a fi, \u00een cele din urm, mai puin productive\u2026 [+3383 chars]", "source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "urlToImage": "https://static.playtech.ro/wp-content/uploads/2020/10/nvidia-maxine.jpg"}, {"description": "CS Universitatea Craiova va \u00eencasa o avere dup\u0103 transferul lui Valentin Mih\u0103il\u0103 la Parma. \u0218efii echipei nu au stat cu m\u00e2inile \u00een s\u00e2n \u0219i au adus rapid", "title": "Alexandru C\u00eempanu a explicat de ce ales s\u0103 joace la Universitatea Craiova. \u201eAre o istorie mare \u00een spate\u201d. Fotbalistul adus s\u0103-l \u00eenlocuiasc\u0103 pe Valentin Mih\u0103il\u0103 \u00ee\u0219i dore\u0219te titlul cu echipa din B\u0103nie | VIDEO - ProSport", "url": "https://www.prosport.ro/fotbal-intern/nationala/alexandru-cimpanu-a-explicat-de-ce-ales-sa-joace-la-universitatea-craiova-are-o-istorie-mare-in-spate-fotbalistul-adus-sa-l-inlocuiasca-pe-valentin-mihaila-isi-doreste-titlul-cu-ec-19113380", "author": null, "publishedAt": "2020-10-06T12:28:25Z", "content": "CS Universitatea Craiova va \u00eencasa o avere dup transferul lui Valentin Mihil la Parma. efii echipei nu au stat cu m\u00e2inile \u00een s\u00e2n i au adus rapid patru juctori. Unul dintre ei este Alexandru C\u00eempanu. \u2026 [+2861 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prosport.ro"}, "urlToImage": "https://www.prosport.ro/wp-content/uploads/2020/10/cimpanu.jpg"}], "totalResults": 38}