{"status": "ok", "articles": [{"description": "Zinedine Zidane \u0219i-a pus cenu\u0219\u0103 \u00een cap dup\u0103 \u00eenfr\u00e2ngerea celor de la Real Madrid de pe teren propriu cu \u0218ahtior, scor 2-3.", "title": "Explica\u021biile lui Zidane, dup\u0103 ce Real a pierdut cu 2-3 \u00een fa\u021ba lui \u0218ahtior. Ce spune despre meciul cu Barcelona - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/champions-league/explicatiile-lui-zidane-dupa-ce-real-a-pierdut-cu-2-3-in-fata-lui-sahtior-ce-spune-despre-meciul-cu-barcelona-932803", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-10-21T20:22:00Z", "content": "<ul><li>Liga 1: Gaz Metan Media - Botoani, vineri, 18:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>UEL: CSKA Sofia - CFR Cluj, joi, 20:00, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Real a \u00eencasat trei goluri \u00een prima repriz a meciului \u2026 [+1491 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMTAl/MkYxMiUyRjEyMzg1MTJfMTIzODUxMl9H/ZXR0eUltYWdlcy0xMjA1MTM4MDgwLmpw/ZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9/ZWYyZTI2NTI4MDk0MDgyNjM4N2Q5NDFhODIyMjJkYWE=.thumb.jpg"}, {"description": "Liderul PSD, Marcel Ciolacu, spune c\u0103 nu a existat o negociere \u00eentre PSD \u0219i USR sau PNL pentru numirea lui Florin Iordache la conducerea Consiliului Legislativ. \u00centrebat ce p\u0103rere are de faptul c\u0103 PNL \u0219i USR au anun\u021bat c\u0103 vor contesta la CCR numirea acestuia,\u2026", "title": "Ciolacu, despre anun\u021bul PNL \u0219i USR privind contestarea la CCR a numirii lui Iordache la Consiliul... - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/ciolacu-despre-anuntul-pnl-si-usr-privind-contestarea-la-ccr-a-numirii-lui-iordache-la-consiliul-legislativ-nu-mai-bine-nu-l-votau-1388618", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-10-21T20:07:00Z", "content": "Liderul PSD, Marcel Ciolacu, spune c nu a existat o negociere \u00eentre PSD i USR sau PNL pentru numirea lui Florin Iordache la conducerea Consiliului Legislativ. \u00centrebat ce prere are de faptul c PNL i \u2026 [+3169 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMCUyRjA1JTJGMTIzNTkxNl8xMjM1/OTE2X21hcmNlbC1jaW9sYWN1X0lOUVVB/TV9QaG90b3NfR2VvcmdlX0NhbGluLmpw/ZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9/YmI0NmIyOTRjMmQ5NjkwZTU0NWE5ZTA3OTlkMGVjZWU=.thumb.jpg"}, {"description": "De\u0219i r\u0103celile, gripa \u0219i bolile COVID-19 sunt cauzate de diferi\u021bi viru\u0219i, ele pot avea simptome similare. Majoritatea persoanelor infectate cu virusul", "title": "Cum se face diferen\u021ba dintre simptome de r\u0103ceal\u0103, grip\u0103 \u0219i SARS-CoV-2 - ProRally.ro", "url": "https://www.prorally.ro/cum-se-face-diferenta-dintre-simptome-de-raceala-gripa-si-sars-cov-2/", "author": "CIPRIAN CAROL", "publishedAt": "2020-10-21T19:45:00Z", "content": "Dei rcelile, gripa i bolile COVID-19 sunt cauzate de diferii virui, ele pot avea simptome similare. Majoritatea persoanelor infectate cu virusul SARS-CoV-2, care cauzeaz boala COVID-19, pot prezenta \u2026 [+5523 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prorally.ro"}, "urlToImage": "https://psnews.ro/wp-content/uploads/2020/08/coronavirus2.jpg"}, {"description": "Anamaria Prodan e convinsa ca ea va reusi cel mai important transfer din istoria campionatului intern!", "title": "EXCLUSIV | Anamaria Prodan, anunt de ultima ora in privinta lui Dennis Man: \"Se da pe 15 milioane. E 10 clase peste TOT fotbalul romanesc\" - SPORT.RO", "url": "https://www.sport.ro/liga-1/exclusiv-anamaria-prodan-anunt-de-ultima-ora-in-privinta-lui-dennis-man-se-da-pe-15-milioane-e-10-clase.html", "author": "Sport.ro", "publishedAt": "2020-10-21T18:28:31Z", "content": "Anamaria Prodan e convinsa ca ea va reusi cel mai important transfer din istoria campionatului intern!\r\nAgentul sustine ca lista echipelor interesate de Man e lunga. Becali n-a primit inca de la nime\u2026 [+937 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2020/10/21/image_galleries/711393/exclusiv-anamaria-prodan-anunt-de-ultima-ora-in-privinta-lui-dennis-man-se-da-pe-15-milioane-e-10-clase_1_size6.jpg"}, {"description": "M\u0103rturiile celor care au tr\u0103it teroarea \u00een perioada \u00een care a fost instaurat comunismul \u00een Rom\u00e2nia sunt, de-a dreptul, cutremur\u0103toare. Rezisten\u0163a anticomunist\u0103 de pe Valea Cri\u015fului Alb a fost \u00eenfr\u00e2nt\u0103 cu mult s\u00e2nge \u00een perioada \u00een care Alexandru Rafila era \u015fef\u2026", "title": "Rolul securistului Alexandru Rafila tat\u0103l: m\u0103rturii teribile ale oponen\u0163ilor regimului comunist - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/locale/constanta/rolul-securistului-alexandru-rafila-tatal-marturii-teribile-oponentilor-regimului-comunist-1_5f902a2e5163ec427116c5b2/index.html", "author": "https://facebook.com/100001779035438", "publishedAt": "2020-10-21T18:01:16Z", "content": "acum 2 oreIa sa fi candidat Rafila pe listele cocalarimii bolsevic-neosecuristice care-si spune PNL..! Pfiiuuu..! Ce des si apasat l-ar mai fi pupat in dos limberalii lui Peste cu cap de neamt si tro\u2026 [+1034 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/10/21/5f902a965163ec427116c7ba/974x468.jpg"}, {"description": "Acer a prezentat ast\u0103zi o suit\u0103 de notebook-uri noi din seriile populare Swift, Spin \u015fi Aspire, toate oferind performan\u0163a noilor procesoare Intel Core din a 11-a genera\u0163ie cu grafic\u0103 Intel Iris Xe.", "title": "Acer a prezentat noile serii de notebook: Swift, Spin \u015fi Aspire - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/tech/mobile/acer-prezentat-noile-serii-notebook-swift-spin-aspire-1_5f9046b25163ec42711778b8/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-10-21T18:01:05Z", "content": "Acer Swift 3X\u00a0\r\nSwift 3X este echipat cu noua soluie grafic Intel Iris Xe MAX i cu procesoare Intel Core din a 11-a generaie. Modern i uor, Swift 3X cu o greutate de 1,373 kg trece prin cele mai inte\u2026 [+4405 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/10/21/5f9075325163ec427118a735/974x468.jpg"}, {"description": "Guvernul va adopta joi o ordonan\u0163\u0103 de urgen\u0163\u0103 care va permite ca pacien\u021bii cu COVID-19 f\u0103r\u0103 comorbidit\u0103\u0163i \u0219i asimptomatici s\u0103 fie trata\u021bi acas\u0103, sub supravegherea medicilor de familie, potrivit", "title": "Guvernul d\u0103 joi OUG pentru ca pacien\u021bii cu COVID f\u0103r\u0103 comorbidit\u0103\u0163i \u0219i asimptomatici s\u0103 fie trata - HotNews", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-coronavirus-24367042-guvernul-joi-oug-pentru-pacientii-covid-fara-comorbiditati-asimptomatici-fie-tratati-acasa-tataru-vor-urmariti-organele-drept-pentru-ramane-domiciliu.htm", "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "publishedAt": "2020-10-21T17:14:00Z", "content": "Dup \u00eenscrierea pe site-ul HotNews.ro, poi deschide seciunea MyHotNews ca s completezi sau s schimbi profilul de utilizator.\r\nAtenie! Logarea pe site se face cu adresa de email, nu cu nickname-ul. Adr\u2026 [+196 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-04-23-23909255-70-testare-covid-19.jpg"}, {"description": "", "title": "Transferurile care au schimbat istoria UEFA Champions League! De la Eusebio, la Zidane sau Virgil van Dijk - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/champions-league/transferurile-care-au-schimbat-istoria-uefa-champions-league-de-la-eusebio-la-zidane-sau-virgil-van-dijk-932572", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-10-21T16:53:00Z", "content": "<ul><li>Liga 1: Gaz Metan Media - Botoani, vineri, 18:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>UEL: CSKA Sofia - CFR Cluj, joi, 20:00, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Liga Campionilor este competiia intercluburi suprem, l\u2026 [+2154 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMTAl/MkYyMSUyRjEyNDIyOTZfMTI0MjI5Nl96/aWRhbmUtbGV2ZXJrdXNlbi5qcGcmdz02/NDAmaD00ODAmemM9MSZoYXNoPTYxNjM3/NWU3NzFlN2JkNzViNTBjYzkzZDQ2OWQ0YjUx.thumb.jpg"}, {"description": "Ministrul german al s\u0103n\u0103t\u0103\u0163ii Jens Spahn a fost testat miercuri pozitiv la noul coronavirus, a anun\u0163at Ministerul S\u0103n\u0103t\u0103\u0163ii, preciz\u00e2nd c\u0103 acesta s-a plasat \u00een carantin\u0103, relateaz\u0103 dpa \u015fi Reuters, citate de Agerpres.", "title": "Ministrul german al S\u0103n\u0103t\u0103\u0163ii, testat pozitiv la noul coronavirus - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/ministrul-german-al-sanatatii-testat-pozitiv-la-noul-coronavirus-1388569", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-10-21T16:26:00Z", "content": "Ministrul german al sntii Jens Spahn a fost testat miercuri pozitiv la noul coronavirus, a anunat Ministerul Sntii, preciz\u00e2nd c acesta s-a plasat \u00een carantin, relateaz dpa i Reuters, citate de Agerpr\u2026 [+571 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMCUyRjIxJTJGMTI0MjI4N18xMjQy/Mjg3X0plbnMtU3BhaG4tbWluaXN0cnVs/LWdlcm1hbi1hbC1zYW5hdGFydGlpLXBy/b2ZpbWVkaWEtMDU2NDgyNDcyNy5qcGcm/dz02NDAmaD00ODAmemM9MSZoYXNoPWZj/NjgyMjgzZDRlNjUxODEzMmI3YjE1YzA3ZDBjNmJk.thumb.jpg"}, {"description": "Pre\u0219edintele Klaus Iohannis a declarat c\u0103 dac\u0103 va avea un rol \u00een redactarea unei noi constitu\u021bii va\u00a0\u201einsista s\u0103 scriem acolo ceva despre interzicerea traseismului\u201d. \u0218eful statului spune c\u0103 \u201etraseismul\u00a0falsific\u0103 rezultatul votului popular\u201d \u0219i c\u0103 va trebui\u00a0\u201es\u0103 \u2026", "title": "Klaus Iohannis vrea interzicerea migra\u021biei politice \u00een Constitu\u021bie: Acest traseism falsific\u0103 rezultatul... - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/alegeri-parlamentare-2020/klaus-iohannis-vrea-interzicerea-migratiei-politice-in-constitutie-acest-traseism-falsifica-rezultatul-votului-popular-1388528", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-10-21T16:07:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMCUyRjEzJTJGMTIzOTA4Nl8xMjM5/MDg2X2tsYXVzLWlvaGFubmlzLmpwZyZ3/PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9M2Ji/ODFjNmI3MjAwYWZjMzg0Yzk5ZTNiNGM4M2QxYWE=.thumb.jpg"}, {"description": "Dup\u0103 ce ieri au ap\u0103rut primele recenzii pentru iPhone 12 \u0219i iPhone 12 Pro, un nou raport disponibil prin intermediul Tom\u2019s Guide relev\u0103 gradul de reducere a autonomiei atunci c\u00e2nd este utilizat\u0103 tehnologia 5G pe noile dispozitive. Raportul prezint\u0103 un test \u00een\u2026", "title": "Tehnologia 5G scade autonomia lui iPhone 12 cu 20% mai rapid dec\u00e2t 4G \u00een benchmark-uri - GadgetZone.ro", "url": "https://www.gadgetzone.ro/tehnologia-5g-scade-autonomia-lui-iphone-12-cu-20-mai-rapid-decat-4g-in-benchmark-uri/", "author": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100008192146226", "publishedAt": "2020-10-21T15:59:00Z", "content": "Dup ce ieri au aprut primele recenzii pentru iPhone 12 i iPhone 12 Pro, un nou raport disponibil prin intermediul Tom\u2019s Guide relev gradul de reducere a autonomiei atunci c\u00e2nd este utilizat tehnologi\u2026 [+2015 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadgetzone.ro"}, "urlToImage": "https://www.gadgetzone.ro/wp-content/uploads/2020/10/iPhone-12_battery.jpg"}, {"description": "", "title": "RAPORT: \u00cen plin\u0103 criz\u0103, Rom\u00e2nia ajunge printre singurele 10 \u0163\u0103ri din NATO care cheltuie peste 2% din PI - Ziarul Financiar", "url": "https://www.zf.ro/eveniment/raport-plina-criza-romania-ajunge-printre-singurele-10-tari-nato-19693012", "author": "Alex Ciutacu", "publishedAt": "2020-10-21T15:51:00Z", "content": "Rom\u00e2nia se numr printre singurele 10 ri din cele 30 de state membre NATO care cheltuie peste 2% din PIB pentru aprare \u00een 2020, \u00een mijlocul crizei de Covid-19, alturi de ri precum Marea Britanie, Fran\u2026 [+2268 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.zf.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1481/10386/19693012/2/raport-nato.jpg?width=600"}, {"description": null, "title": "O nou\u0103 tran\u0219\u0103 de vaccin antigripal a ajuns \u00een Cara\u0219-Severin. Medicii \u00eencep imunizarea persoanelor cu risc de \u00eemboln\u0103vire - Radio Rom\u00e2nia Re\u0219i\u021ba", "url": "https://www.radioresita.ro/404418/o-noua-transa-de-vaccin-antigripal-a-ajuns-in-caras-severin-medicii-incep-imunizarea-persoanelor-cu-risc-de-imbolnavire", "author": null, "publishedAt": "2020-10-21T15:33:48Z", "content": "O nou tran de vaccin antigripal a ajuns de la Ministerul Sntii la Direcia de Sntate Public a judeului Cara-Severin. O cantitate important dintre cele 6.254 de doze va fi distribuit medicilor de famil\u2026 [+1587 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radioresita.ro"}, "urlToImage": null}, {"description": "La c\u00e2teva zile dup\u0103 prezentarea oficial\u0103 a lui OnePlus 8T am \u015fi primit telefonul la test. Nu oricum, ci \u00een varianta Media/Press Kit, care presupune o cutie uria\u015f\u0103 ro\u015fie, cu alte cutii \u015fi accesorii interesante \u00een\u0103untru", "title": "OnePlus 8T Unboxing: flagship-ul de toamn\u0103 cu \u00eenc\u0103rcare la 65W, Always On Display este aici (MEGA cutia ro\u015fie Media Kit) - Mobilissimo.ro", "url": "https://www.mobilissimo.ro/unboxing-telefoane/oneplus-8t-unboxing", "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "publishedAt": "2020-10-21T15:30:40Z", "content": "La c\u00e2teva zile dup prezentarea oficial a lui OnePlus 8T am i primit telefonul la test. Nu oricum, ci \u00een varianta Media/Press Kit, care presupune o cutie uria roie, cu alte cutii i accesorii interesan\u2026 [+3980 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "urlToImage": "https://images1.mobilissimo.ro/sQY/5f9053dcc337d.jpg"}, {"description": "Regatul Unit se preg\u0103te\u0219te s\u0103 fie prima \u021bar\u0103 din lume care opteaz\u0103 pentru \"provocarea infec\u021bioas\u0103\", o strategie care const\u0103 \u00een...", "title": "Covid-19: Marea Britanie, prima \u021bar\u0103 din lume care infecteaz\u0103 \u00een mod deliberat voluntari pentru a avansa cercetarile \u2022 Buna Ziua Iasi \u2022 BZI.ro - bzi.ro", "url": "https://www.bzi.ro/marea-britanie-infecteaza-in-mod-deliberat-voluntari-cu-noul-coronavirus-4052734", "author": "ana.arsene", "publishedAt": "2020-10-21T15:03:38Z", "content": "Regatul Unit se pregtete s fie prima ar din lume care opteaz pentru provocarea infecioas, o strategie care const \u00een infectarea deliberat a voluntarilor pentru a accelera cercetarea medical, ca parte \u2026 [+2352 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.bzi.ro"}, "urlToImage": "https://www.bzi.ro/wp-content/uploads/2020/10/vaccin-2.jpg"}, {"description": "Prim-vicepre\u0219edintele PSD Gabriela Firea a declarat miercuri, legat de faptul c\u0103 Marian Opri\u0219an...", "title": "VIDEO - Gabriela Firea: \u00cemi pare foarte r\u0103u de Marian Opri\u0219an, dar vrem s\u0103 schimb\u0103m \u00een bine imaginea PSD - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/video-gabriela-firea-imi-pare-foarte-rau-de-oprisan-dar-vrem-sa-schimbam-in-bine-imaginea-psd_1519144.html", "author": "Ionel Dancu, Reporter", "publishedAt": "2020-10-21T13:55:00Z", "content": "Prim-vicepreedintele PSDGabriela Firea a declarat miercuri, legat de faptul c Marian Oprian nu este dorit de conducerea centrala pe lista la parlamentare, c social-democratul trebuie s inteleaga ca t\u2026 [+894 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/202008/w800/media-159808927692618200.jpg"}, {"description": "Duster Pick-up a fost lansat. C\u00e2t cost\u0103 \u0219i ce dot\u0103ri are", "title": "Duster Pick-up a fost lansat. C\u00e2t cost\u0103 \u0219i ce dot\u0103ri are - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/duster-pick-up-a-fost-lansat-joi-cat-costa-si-ce-dotari-are.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-21T13:54:00Z", "content": "Duster Pick-up a fost lansat de ctre constructorul de la Mioveni. Varianta comercial a SUV-ului poate fi deja comandat \u00een \u00eentreaga reea comercial Dacia, de joi.\r\nDuster Pick-up are o ben\u0103 (portbagaju\u2026 [+1301 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Oct2020/62154213.jpg"}, {"description": "Comer\u021bul global va sc\u0103dea cu 7% p\u00e2n\u0103 la 9% \u00een 2020 fa\u021b\u0103 de anul precedent, \u00een ciuda unei reveniri...", "title": "ONU anun\u021b\u0103 HAOS: comer\u021bul global va SC\u0102DEA MASIV din cauza pandemiei - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/onu-anunta-haos-comertul-global-va-scadea-masiv-din-cauza-pandemiei_1518978.html", "author": "Loredana Codru\u021b", "publishedAt": "2020-10-21T13:12:00Z", "content": "Comerul global va scdea cu 7% p\u00e2n la 9% \u00een 2020 fa de anul precedent, \u00een ciuda unei reveniri fragile conduse de China \u00een al treilea trimestru, a anunat miercuri un raport al Naiunilor Unite, citat de\u2026 [+1408 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/202002/w800/media-158192509528173300.jpg"}, {"description": "Cu toate c\u0103 a \u00eemplinit 41 de ani, Anna Lesko continu\u0103 s\u0103 \u0219ocheze \u00een apari\u021biile tv \u0219i pozele incendiare de pe net. Acum ea a dezv\u0103luit secretul siluetei sale. Ea a m\u0103rturisit ce anume m\u0103n\u00e2nc\u0103, dar \u0219i l", "title": "Am aflat cel mai bine p\u0103strat secret al celebrei Anna Lesko. Nu se a\u0219tepta nimeni - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/am-aflat-cel-mai-bine-pastrat-secret-al-celebrei-anna-lesko-nu-se-astepta-nimeni.html", "author": "Mihnea T\u0103l\u0103u", "publishedAt": "2020-10-21T12:25:25Z", "content": "Cu toate c a \u00eemplinit 41 de ani, Anna Lesko continu s ocheze \u00een apariiile tv i pozele incendiare de pe net. Acum ea a dezvluit secretul siluetei sale. Ea a mrturisit ce anume mn\u00e2nc, dar i la ce bunti\u2026 [+1965 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2020/10/anna-lesko-1-1024x665.jpg"}, {"description": "DJI a lansat noul Pocket 2, o nou\u0103 camer\u0103 video portabil\u0103 cu func\u0163ii tari. Pocket 2 poate s\u0103 s\u0103 filmeze la rezolu\u0163ie 4k cu 60fps. Camera va costa 349 de dolari.", "title": "DJI a lansat camera video portabil\u0103 Pocket 2. Ce poate face o astfel de camer\u0103 - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/tehnologie/dji-a-lansat-camera-video-portabila-pocket-2-ce-poate-face-o-astfel-de-camera-19691810", "author": "Sebastian Ujica", "publishedAt": "2020-10-21T12:20:47Z", "content": "Dac singurul motiv pentru care cumperi un smartphone scump este camera, afl c acum exist o alternativ.DJI a lansat o camer cu stabilizator, numit Pocket 2. Asta pentru c este suficient de mic \u00eenc\u00e2t s\u2026 [+1034 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/38046/19691810/1/camera.png?width=640"}], "totalResults": 38}