{"status": "ok", "articles": [{"description": "FCSB cauta atacant!", "title": "\"Numai Lewandowski si Falcao mai fac asa ceva!\" E FCSB pe cale sa dea o SUPER LOVITURA?! Becali il poate lua GRATIS in orice moment - SPORT.RO", "url": "https://www.sport.ro/liga-1/numai-lewandowski-si-falcao-mai-fac-asa-ceva-e-fcsb-pe-cale-sa-dea-o-super-lovitura-becali-il-poate-lua.html", "author": "Sport.ro", "publishedAt": "2020-06-24T20:45:55Z", "content": "FCSB cauta atacant!\r\nBecali ar putea sa-l primeasca la reducere. Sergiu Bus (27 de ani) e liber de contract in vara si e gata sa vina. A impresionat la Gaz Metan, pentru care a marcat 11 goluri in ac\u2026 [+1308 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2020/06/24/image_galleries/703410/numai-lewandowski-si-falcao-mai-fac-asa-ceva-e-fcsb-pe-cale-sa-dea-o-super-lovitura-becali-il-poate-lua_size6.png"}, {"description": "\u00cen urm\u0103 cu aproximativ o lun\u0103 de zile, R\u0103zvan Simion confirma, printr-un mesaj postat pe contul de Instagram, zvonul c\u0103 s-a desp\u0103r\u021bit de Lidia Buble. De atunci, cei doi au \u00eencetat s\u0103 se mai urm\u0103reasc\u0103", "title": "\u00cemp\u0103carea anului \u00een showbiz sau PR? Lidia Buble \u0219i R\u0103zvan Simion se dau singuri de gol - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/impacarea-anului-in-showbiz-sau-pr-lidia-buble-si-razvan-simion-se-dau-singuri-de-gol.html", "author": "Radu Novac", "publishedAt": "2020-06-24T20:28:57Z", "content": "\u00cen urm cu aproximativ o lun de zile, Rzvan Simion confirma, printr-un mesaj postat pe contul de Instagram, zvonul c s-a desprit de Lidia Buble. De atunci, cei doi au \u00eencetat s se mai urmreasc pe reel\u2026 [+2553 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2020/06/lidia-buble-razvan-simion.jpg"}, {"description": "TP Vision va lansa noi produse Philips TV \u015fi Audio care se vor conecta wireless \u015fi vor lucra \u00eempreun\u0103 cu ajutorul tehnologiei DTS Play-Fi.", "title": "Philips va integra tehnologia DTS Play-Fi \u00een produsele TV \u015fi sistemele audio - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/tech/gadget/philips-integra-tehnologia-dts-play-fi-produsele-tv-sistemele-audio-1_5ef39f185163ec427146a355/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-06-24T19:42:06Z", "content": "DTS Play-Fi este o platform wireless pentru management-ul sistemelor de sunet de acas care funcioneaz cu ajutorul unei aplicaii ce ofer streaming audio de \u00eenalt rezoluie i o acuratee cu o latent de s\u2026 [+1269 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/06/24/5ef3a3cd5163ec427146bfe4/974x468.jpg"}, {"description": "Inspectoratul pentru Situa\u021bii de Urgen\u021b\u0103 Boto\u015fani a anun\u0163at, miercuri sear\u0103, c\u0103 r\u00e2ul Prut a dep\u0103\u015fit cu 170 de centimetri cota de inunda\u0163ie.\u00a0Pompierii militari \u015fi voluntari au mers din cas\u0103 \u00een cas\u0103 \u0219i au avertizat to\u021bi localnicii despre \u201eiminen\u0163a producerii un\u2026", "title": "VIDEO Situa\u021bie dramatic\u0103 pentru boto\u0219\u0103neni! Prutul a dep\u0103\u0219it cota de inunda\u021bie cu 170 de centimetri - Realitatea.NET", "url": "https://www.realitatea.net/stiri/actual/video-situatie-dramatica-pentru-botosaneni-prutul-a-depasit-cota-de-inundatie-cu-170-de-centimetri_5ef3a3bd38d07f77195b03f2", "author": "Realitatea.net", "publishedAt": "2020-06-24T19:05:02Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Realitatea.net"}, "urlToImage": "https://media.realitatea.net/multimedia/image/202006/full/viitura-e1593007219900_883ba216f1.jpg"}, {"description": "Marile partide, PSD \u015fi PNL, au uitat r\u0103zboiul politic pentru o zi \u015fi au votat um\u0103r la um\u0103r instalarea unor membri de partid \u00een func\u0163ii pl\u0103tite cu mii de euro. Totul a fost negociat ca la carte, f\u0103r\u0103 scandal sau repro\u015furi, ceea ce a ar\u0103tat c\u0103 lupta politic\u0103 po\u2026", "title": "Ciolaniada: marea \u00eemp\u0103r\u0163eal\u0103 PSD \u015fi PNL a sinecurilor pl\u0103tite rege\u015fte - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/news/politica/ciolaniada-mareaimparteala-psd-pnl-sinecurilor-platite-regeste-1_5ef37d115163ec4271457bf5/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-06-24T18:44:29Z", "content": "PSD i PNL i-au \u00eemprit frete funciile din stat pltite lunar cu mii de euro, unele fiind de c\u00e2teva ori mai mari dec\u00e2t indemnizaia primit de primul om \u00een stat, preedintele Klaus Iohannis. Spre deosebire\u2026 [+4654 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/06/24/5ef376c75163ec427145401c/974x468.jpg"}, {"description": "DACIA Duster nu va ma fi singurul SUV pe care DACIA il va vinde pentru clientii din toata lumea incepand de anul viitor, iar asta pentru ca va fi lansat un nou model, dar totusi diferit. Mai jos puteti vedea cum urmeaza sa arate acest SUV care va ajunge in of\u2026", "title": "DACIA Duster: Va fi Dat UITARII de Acest Nou SUV de la Dacia - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/06/24/dacia-duster-invechit-422815/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-06-24T18:12:20Z", "content": "DACIA Duster nu va ma fi singurul SUV pe care DACIA il va vinde pentru clientii din toata lumea incepand de anul viitor, iar asta pentru ca va fi lansat un nou model, dar totusi diferit. Mai jos pute\u2026 [+1721 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/06/DACIA-Duster-invechit.jpg"}, {"description": "Ministrul de Interne, Marcel Vela, a povestit ca pompierul fotografiat cu un bebelus in brate, la inundatiile din Rodna, judetul Bistrita-Nasaud, iesise dintr-o tura de 24 de ore cand a fost rechemat la serviciu. Viitura era extrem puternica si mai multe pers\u2026", "title": "Marcel Vela, despre pompierul fotografiat cu un bebelus in brate, la inundatiile din Rodna: - Ziare.com", "url": "https://ziare.com/marcel-vela/stiri-marcel-vela/marcel-vela-despre-pompierul-fotografiat-cu-un-bebelus-in-brate-la-inundatiile-din-rodna-iesise-dintr-o-tura-de-24-de-ore-a-fost-trezit-din-somn-de-catre-comandantul-unitatii-1616423", "author": null, "publishedAt": "2020-06-24T17:31:58Z", "content": "Ministrul de Interne, Marcel Vela, a povestit ca pompierul fotografiat cu un bebelus in brate, la inundatiile din Rodna, judetul Bistrita-Nasaud, iesise dintr-o tura de 24 de ore cand a fost rechemat\u2026 [+2587 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ziare.com"}, "urlToImage": "https://s1.ziareromania.ro/?mmid=d77f85631ae48a9ac2"}, {"description": "Camera Deputa\u021bilor a adoptat, miercuri, proiectul ini\u021biat de PSD prin care se permite construirea de hidrocentrale \u00een ariile naturale protejate. Legea a fost aprobat\u0103 \u0219i de Senat \u0219i merge la promulgare, la pre\u0219edintele Iohannis, care o mai respinsese o dat\u0103 \u0219\u2026", "title": "PSD-i\u0219tii \u00eei trimit a doua oar\u0103 lui Iohannis legea prin care vor s\u0103 contruiasc\u0103 hidrocentrale \u00een ariile protejate. Care este miza - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/psd-ii-trimite-a-doua-oara-lui-iohannis-legea-prin-care-vor-sa-contruiasca-hidrocentrale-in-ariile-protejate-care-este-miza-1328286", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-06-24T17:10:00Z", "content": "Camera Deputailor a adoptat, miercuri, proiectul iniiat de PSD prin care se permite construirea de hidrocentrale \u00een ariile naturale protejate. Legea a fost aprobat i de Senat i merge la promulgare, l\u2026 [+3053 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwMyUyRjEyJTJGMTE2OTU5Ml8xMTY5/NTkyX0lEMTI5ODQwX0lOUVVBTV9QaG90/b3NfSWxvbmFfQW5kcmVpLmpwZyZ3PTY0/MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9MzQ4ODFl/YzFhYjIyOWI2ODY3NGU5MzQ5YjNmNTc3YTM=.thumb.jpg"}, {"description": "Adrian Ionel, directorul suspendat al Unifarm, a transmis miercuri dup\u0103-amiaz\u0103 printr-un comunicat c\u0103 institu\u021bia\u00a0nu este autoritate contractant\u0103 \u0219i, prin urmare, nu este obligat\u0103 s\u0103 desf\u0103\u015foare licita\u0163ii publice. Totodat\u0103, el a spus c\u0103 dac\u0103 m\u0103\u0219tile \u0219i combinez\u2026", "title": "Adrian Ionel, despre achizi\u021bia pentru care este cercetat de DNA: Dac\u0103 se f\u0103cea licita\u021bie public\u0103, s-ar fi pierdut vie\u0163i omene\u015fti - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/justitie/adrian-ionel-despre-achizitia-pentru-care-este-cercetat-de-dna-daca-se-facea-licitatie-publica-s-ar-fi-pierdut-vieti-omenesti-1328249", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-06-24T15:55:00Z", "content": "Adrian Ionel, directorul suspendat al Unifarm, a transmis miercuri dup-amiaz printr-un comunicat c instituia\u00a0nu este autoritate contractant i, prin urmare, nu este obligat s desfoare licitaii publice\u2026 [+2956 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNiUyRjIzJTJGMTE5OTUyOF8xMTk5/NTI4X2Fkcmlhbi1pb25lbC11bmlmYXJt/SUQxMDg4MzFfSU5RVUFNX1Bob3Rvc19P/Y3Rhdl9HYW5lYS5qcGcmdz02NDAmaD00/ODAmemM9MSZoYXNoPWMwOTgwNzExODVjOWY1NzM0NWIxNGQwNDBhMzUyNDRk.thumb.jpg"}, {"description": "Planeta Saturn are un mister care i-a uluit pe toti cercetatorii, acestia analizand cu foarte mare atentie ceea ce se intampla acolo, si au ajuns la o concluzie cu surprinzatoare, din multe puncte de vedere. Mai exact, cercetatorii care monitorizeaza cu mare \u2026", "title": "Planeta Saturn: Misterul care i-a ULUIT pe TOTI Cercetatorii - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/06/24/planeta-saturn-hexagon-422791/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-06-24T15:47:28Z", "content": "Planeta Saturn are un mister care i-a uluit pe toti cercetatorii, acestia analizand cu foarte mare atentie ceea ce se intampla acolo, si au ajuns la o concluzie cu surprinzatoare, din multe puncte de\u2026 [+2177 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/06/Planeta-Saturn-hexagon.jpg"}, {"description": "Premierul Ludovic Orban a vorbit, miercuri, despre cre\u0219terea pensiilor \u0219i salariilor, dar nu a...", "title": "VIDEO Ludovic Orban fuge de R\u0102SPUNDERE: Premierul se g\u00e2nde\u0219te la o cre\u0219tere progresiv\u0103 a aloca\u021biilor, dar... - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/ludovic-orban-pensii-alocatii-crestere_1478524.html", "author": "Remus Vlad, Redactor", "publishedAt": "2020-06-24T15:43:00Z", "content": "Premierul Ludovic Orban a vorbit, miercuri, despre creterea pensiilor i salariilor, dar nu a dat un rspuns clar despre majorarea acestor venituri.\r\n\"Cu domnul C\u00eeu nu am discutat despre pensii, ci dep\u2026 [+530 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/202004/w800/media-158801150931338400.jpg"}, {"description": "Dinamo joac\u0103 din nou acas\u0103, \u00een \u0218tefan cel Mare, un Derby de Rom\u00e2nia cu FCSB, de aceast\u0103 dat\u0103 f\u0103r\u0103 spectatori.", "title": "DINAMO - FCSB. Marele atu al \u201ec\u00e2inilor\u201d \u00eempotriva marii rivale + ce spune statistica - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/cupa-romaniei/dinamo-fcsb-marele-atu-al-cainilor-impotriva-marii-rivale-ce-spune-statistica-602619.html", "author": "Eduard Apostol", "publishedAt": "2020-06-24T15:15:22Z", "content": "Ringier Sportal:Gazeta Sporturilor ,\u00a0 GSP.ro,\u00a0 Tolo.ro,\u00a0 Blogsport.ro,\u00a0 Campionate.ro,\u00a0 EchipaFantastica.ro,\u00a0 Premium GSP \u00a0\u00a0 Ringier Romania:Ringier,\u00a0 Ziarul Libertatea,\u00a0 Libertatea pentru femei,\u00a0 ti\u2026 [+280 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/24062020/1593012923423.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "Pe 22 iunie Apple a \u0163inut o conferin\u0163\u0103 online WWDC 2020, \u00een cadrul c\u0103reia a prezentat iOS 14, cu cea mai mare cantitate de nout\u0103\u0163i din ultimii 4-5 ani. Similarit\u0103\u0163ile cu Android sunt clare, \u00eentre app drawer", "title": "Hands on cu iOS 14: Iat\u0103 toate nout\u0103\u0163ile \u00eentr-un clip marca Marques Brownlee (Video) - Mobilissimo.ro", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-telefoane/hands-on-cu-ios-14-iata-toate-noutatile", "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "publishedAt": "2020-06-24T15:06:26Z", "content": "Pe 22 iunie Apple a inut o conferin online WWDC 2020, \u00een cadrul creia a prezentat iOS 14, cu cea mai mare cantitate de nouti din ultimii 4-5 ani. Similaritile cu Android sunt clare, \u00eentre app drawer,\u2026 [+1817 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "urlToImage": "https://images2.mobilissimo.ro/eLF/5ef36b3bdca59.jpg"}, {"description": "FMI, avertisment dur pentru economia mondial\u0103. Ce se va \u00eent\u00e2mpla dup\u0103 pandemia de coronavirus", "title": "FMI, avertisment dur pentru economia mondial\u0103. Ce se va \u00eent\u00e2mpla dup\u0103 pandemia de coronavirus - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/financiar/fmi-avertisment-dur-pentru-economia-mondiala-ce-se-va-intampla-dupa-pandemia-de-coronavirus.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-24T14:37:00Z", "content": "Fondul Monetar Internaional (FMI) a revizuit \u00een scdere semnificativ estimrile privind evoluia economiei mondiale \u00een acest an, deoarece efectele negative ale pandemiei de coronavirus (COVID-19) sunt m\u2026 [+4018 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Jun2020/62133087.jpg"}, {"description": "O femeie de 39 de ani din Alba Iulia, care nu suferea de nicio boal\u0103, a murit dup\u0103 ce a fost diagnosticat\u0103 cu SARS-CoV2. Femeia a ajuns la spital la sf\u00e2r\u0219itul s\u0103pt\u0103m\u00e2nii trecute, iar medicii spun c\u0103 pl\u0103m\u00e2nii ei erau \u00een mare parte compromi\u0219i. Avea totu\u0219i o sta\u2026", "title": "Femeia de 39 de ani care a murit de COVID-19, f\u0103r\u0103 s\u0103 aib\u0103 alte boli. Medic: \u201eNu mai avea suprafa\u021b\u0103 pulmonar\u0103 cu care s\u0103 respire\u201d - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/regional/femeia-de-39-de-ani-care-a-murit-de-covid-19-fara-sa-aiba-alte-boli-medic-nu-mai-avea-suprafata-pulmonara-cu-care-sa-respire-1328199", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-06-24T14:33:00Z", "content": "O femeie de 39 de ani din Alba Iulia, care nu suferea de nicio boal, a murit dup ce a fost diagnosticat cu SARS-CoV2. Femeia a ajuns la spital la sf\u00e2ritul sptm\u00e2nii trecute, iar medicii spun c plm\u00e2nii\u2026 [+1314 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNCUyRjEwJTJGMTE3NjYwNV8xMTc2/NjA1X2Nvcm9uYXZpcnVzLTEuanBnJnc9/NjQwJmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD0zNTc3/ZDdlMDJmYTc3ZjkzYTQyNjJlOTQ2OGRkNmQ5Zg==.thumb.jpg"}, {"description": "Dinamo \u0219i FCSB se \u00eenfrunt\u0103 m\u00e2ine, de la ora 20:00, \u00ceN DIRECT la Digi Sport 1, \u00een man\u0219a tur a semifinalelor Cupei Rom\u00e2niei.", "title": "Mihalcea \u0219tie ce scor vrea la derby-ul Dinamo - FCSB: \"Un prim pas pentru c\u00e2\u0219tigarea Cupei Rom\u00e2niei\" - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/cupa-romaniei/mihalcea-stie-ce-scor-vrea-la-derby-ul-dinamo-fcsb-un-prim-pas-pentru-castigarea-cupei-romaniei-860427", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-06-24T13:24:00Z", "content": "<ul><li>Real Madrid - Mallorca (miercuri, ora 23:00, Digi Sport 2)\r\n</li><li>Sepsi - Poli Iai (miercuri, ora 20:00, Digi Sport 1)\r\n</li></ul>Adrian Mihalcea, antrenorul lui Dinamo, a susinut o confer\u2026 [+2309 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDYl/MkYyMSUyRjExOTg4NjVfMTE5ODg2NV9h/ZHJpYW4tbWloYWxjZWEucG5nJnc9NjQw/Jmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD03OGM0NTc0/ZmJkM2ExMzkxNjVhNGY2MWI3ZWFkMGQ0NQ==.thumb.jpg"}, {"description": "Adela Popescu a dezv\u0103luit ce probleme de s\u0103n\u0103tate are. Prezentatoarea este internat\u0103 \u00een spital", "title": "Adela Popescu a dezv\u0103luit ce probleme de s\u0103n\u0103tate are. Prezentatoarea este internat\u0103 \u00een spital - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/show-buzz/entertainment/adela-popescu-a-dezvaluit-ce-probleme-de-sanatate-are-prezentatoarea-este-internata-in-spital.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-24T13:01:00Z", "content": "Adela Popescu nu a participat \u00een ediia de mari a emisiunii Vorbete lumea, iar fanii i-au manifestat \u00eengrijorarea fa de starea ei de sntate.\r\nAdela Popescu a decis s\u0103 le r\u0103spund\u0103 fanilor \u0219i telespecta\u2026 [+1704 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Jun2020/62133067.jpg"}, {"description": "Zodiile sunt extrem de importante \u00een formarea unui cuplu. Unele se atrag \u0219i sunt compatibile, \u00een timp ce altele se resping. Iat\u0103 care sunt zodiile care", "title": "Zodiile care se atrag. Ce zodie trebuie s\u0103 ai pentru a forma un cuplu perfect - Monitorul de Cluj", "url": "http://www.monitorulcj.ro/stiri-din-transilvania/81377-zodiile-care-se-atrag-ce-zodie-trebuie-sa-ai-pentru-a-forma-un-cuplu-perfect", "author": null, "publishedAt": "2020-06-24T11:43:00Z", "content": "Astrele au un impact extrem de important \u00een dezvoltarea personalitii i a oamenilor \u00een general. Fiecare zodie are specificul ei aparte, iar anumite zodii se resping, \u00een timp ce altele se atrag i se \u00een\u2026 [+2869 chars]", "source": {"id": null, "name": "Monitorulcj.ro"}, "urlToImage": "http://www.monitorulcj.ro/documente/stories/2020/06/24/zodiile-care-se-atrag-ce-zodie-trebuie-sa-ai-pentru-a-forma-un-cuplu-perfect.jpg"}, {"description": "Pe teritoriul Rom\u00e2niei, au fost confirmate 24.505 cazuri de persoane infectate cu virusul COVID \u2013 19 (coronavirus). Dintre persoanele confirmate pozitiv, 17.187 au fost declarate vindecate \u015fi externate.", "title": "Coronavirus \u00een Rom\u00e2nia LIVE UPDATE 24 iunie: 321 de noi cazuri \u015fi 16 decese / Bilan\u0163ul actualizat - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/social/coronavirus-in-romania-live-update-24-iunie-321-de-noi-cazuri-si-16-decese-bilantul-actualizat-19330773", "author": "Bogdan Ciuc\u0103", "publishedAt": "2020-06-24T10:48:10Z", "content": "UPDATE 321 de noi cazuri i 16 decese / Bilanul actualizat\r\n P\u00e2n astzi, 24 iunie, pe teritoriul Rom\u00e2niei, au fost confirmate 24.826 cazuri de persoane infectate cu virusul COVID 19 (coronavirus). Dint\u2026 [+2833 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1688/19330773/1/profimedia-0508058163.jpg?width=640"}, {"description": "Premierul croat Andrej Plenkovic a declarat c\u0103 nu va intra \u00een autoizolare dup\u0103 ce s-a \u00eent\u00e2lnit cu Novak Djokovic, liderul mondial al tenisului masculin, care a fost testat mar\u0163i pozitiv pentru COVID-19, informeaz\u0103 Reuters, citat de Agerpres.", "title": "Premierul croat refuz\u0103 s\u0103 intre \u00een autoizolare dup\u0103 \u00eent\u00e2lnirea cu Novak Djokovic, testat pozitiv la coronavirus - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/premierul-croat-refuza-sa-intre-in-autoizolare-dupa-intalnirea-cu-novak-djokovic-testat-pozitiv-la-coronavirus-1327971", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-06-24T10:28:00Z", "content": "Premierul croat Andrej Plenkovic a declarat c nu va intra \u00een autoizolare dup ce s-a \u00eent\u00e2lnit cu Novak Djokovic, liderul mondial al tenisului masculin, care a fost testat pozitiv pentru COVID-19, info\u2026 [+1626 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMTgl/MkYwNiUyRjAzJTJGOTIxODI1XzkyMTgy/NV9BbmRyZWotUGxlbmtvdmljLXByZW1p/ZXJ1bC1jcm9hdGllaS5qcGcmdz02NDAm/aD00ODAmemM9MSZoYXNoPWJmYjFlYTc0ZGVjMGNjY2NhOGMwZTFmNzNlMDgwMWE0.thumb.jpg"}], "totalResults": 38}