{"status": "ok", "articles": [{"description": "Ziua cea mare a venit \u0219i \u00een urm\u0103 cu doar c\u00e2teva momente pe scena din cadrul evenimentului Galaxy Unpacked 2020 cei de la Samsung au prezentat oficial noile smartphone-uri Galaxy Note 20", "title": "Samsung Galaxy Note 20 este aici! Flagship 5G cu S-Pen actualizat, baterie mai mare \u0219i sacrificii la ecran, construc\u021bie - Mobilissimo.ro", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-telefoane/samsung-galaxy-note-20-este-aici", "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "publishedAt": "2020-08-05T14:07:12Z", "content": "Ziua cea mare a venit i \u00een urm cu doar c\u00e2teva momente pe scena din cadrul evenimentului Galaxy Unpacked 2020 cei de la Samsung au prezentat oficial noile smartphone-uri Galaxy Note 20 i Galaxy Note 2\u2026 [+4691 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "urlToImage": "https://images1.mobilissimo.ro/odP/5f2ac4f3544fd.jpg"}, {"description": "Fanii lui Dinamo s-au str\u00e2ns \u00een jurul stadionului din \"\u0218tefan cel Mare\", ast\u0103zi, \u00een jurul orei 15:00,\u00a0pentru a protesta \u00eempotriva votului consultativ acordat de cluburile din Liga 1 \u00een privin\u021ba stabilirii ierarhiei din play-out.", "title": "Fanii lui Dinamo s-au str\u00e2ns s\u0103 protesteze \u00eempotriva scenariului care o poate retrograda - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/dinamovistii-nu-concep-sa-retrogradeze-proteste-inaintea-meciului-cu-viitorul-883651", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-08-05T13:06:00Z", "content": "<ul><li>Europa League, miercuri, de la ora 19:55: ahtior - Wolfsburg (Digi Sport 3), Copenhaga - Basaksehir (Digi Sport 4)\r\n</li><li>Manchester City - Real Madrid (vineri, ora 22:00, Digi Sport 1)\r\n<\u2026 [+2392 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDgl/MkYwNSUyRjEyMTM0MDdfMTIxMzQwN19k/aW5hbW8tc3Vwb3J0ZXJpLTQucG5nJnc9/NjQwJmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD04OTM0/MGVjNjJmMmM2MmE3ZmNkYjZlZGM5OTZiOGFhMg==.thumb.jpg"}, {"description": "Surse: Uciga\u0219ul lui Emi Pian a fost prins. \u00cen ce stare se afl\u0103 acum interlopul", "title": "Surse: Uciga\u0219ul lui Emi Pian a fost prins. \u00cen ce stare se afl\u0103 acum interlopul - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/social/surse-ucigasul-lui-emi-pian-a-fost-prins-in-ce-stare-se-afla-acum-interlopul.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-05T12:11:15Z", "content": "\u00cen Capital este alert maxim, dup rfuiala s\u00e2ngeroas dintre clanurile Duduianu i cel al Spoitorilor. Poliia a \u00eemp\u00e2nzit oraul, \u00een cutarea celor implicai \u00een conflictul \u00een urma cruia a murit interlopul Em\u2026 [+1237 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Aug2020/62140651.jpg"}, {"description": "Irina P\u0103curariu a vizitat-o recent pe Draga Olteanu Matei (86 de ani), care a rememorat c\u00e2teva dintre cele mai frumoase amintiri din tinere\u0163ea ei. Draga Olteanu Matei a jucat la Teatrul Na\u021bional Bucur", "title": "Trecutul unei legendare actri\u0163e. Fugea cu Amza Pellea \u015fi o f\u0103cea de 5 ori pe zi - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/trecutul-unei-legendare-actrite-fugea-cu-amza-pellea-si-o-facea-de-5-ori-pe-zi.html", "author": "Daniel Teodoreanu", "publishedAt": "2020-08-05T12:09:45Z", "content": "Irina Pcurariu a vizitat-o recent pe Draga Olteanu Matei (86 de ani), care a rememorat c\u00e2teva dintre cele mai frumoase amintiri din tinereea ei.\r\nDraga Olteanu Matei a jucat la Teatrul Naional Bucure\u2026 [+2431 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2020/08/draga-olteanu-matei-amza-pellea.jpg"}, {"description": "Zvonurile potrivit c\u0103rora Ungaria \u015fi Austria ar fi f\u0103cut front comun \u00eempotriva gazoductului BRUA, nerezerv\u00e2nd nici m\u0103car un metru cub de gaze care ar urma s\u0103 fie transportat prin aceast\u0103 conduct\u0103 a st\u00e2rnit ample reac\u0163ii din partea angaja\u0163ilor din domeniul gaz\u2026", "title": "Opozi\u0163ia maghiarilor \u015fi a austriecilor fa\u0163\u0103 de BRUA i-a st\u00e2rnit pe angaja\u0163i: Rom\u00e2nia ar deveni pe deplin ... - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/economie/stiri-economice/opozitia-maghiarilor-austriecilor-fata-brua-i-a-starnit-angajati-romania-deveni-deplin-independenta-energetic-1_5f2a98fb5163ec4271b01fc2/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-08-05T12:09:35Z", "content": "Acetia au criticat miercuri opiniile diferitelor organizaii potrivit crora proiectul BRUA ar fi lipsit de utilitate, avertiz\u00e2nd c desconsiderarea proiectului BRUA \u00eenseamn nesocotirea muncii lor.\r\nDes\u2026 [+3640 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2018/08/23/5b7dd74edf52022f75aee7e2/974x468.jpg"}, {"description": "Profesorul Alexandru Rafila a izbucnit \u00eentr-o criz\u0103 de r\u00e2s dup\u0103 ce a fost rugat s\u0103 comenteze o declara\u021bie f\u0103cut\u0103 de ministrul S\u0103n\u0103t\u0103\u021bii, Nelu T\u0103taru, cu privire la situa\u021bia epidemiei de coronavirus din Rom\u00e2nia.", "title": "VIDEO. Alexandru Rafila a avut o criz\u0103 de r\u00e2s dup\u0103 o declara\u021bie a lui Nelu T\u0103taru - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/video-alexandru-rafila-a-avut-o-criza-de-ras-dupa-o-declaratie-a-lui-nelu-tataru-1348627", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-08-05T12:09:00Z", "content": "Profesorul Alexandru Rafila a izbucnit \u00eentr-o criz de r\u00e2s dup ce a fost rugat s comenteze o declaraie fcut de ministrul Sntii, Nelu Ttaru, cu privire la situaia epidemiei de coronavirus din Rom\u00e2nia.\r\u2026 [+1226 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwOCUyRjA1JTJGMTIxMzM4M18xMjEz/MzgzX2FsZXhhbmRydS1yYWZpbGEtY3Jp/emEtZGUtcmFzLmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4/MCZ6Yz0xJmhhc2g9OWViYTVmMzg2ZTc0MWQ1NGVkYThhYTA0MGI5ZGQ2OTE=.thumb.jpg"}, {"description": "Liga 1 are \u0219anse tot mai mari s\u0103 aib\u0103 16 echipe din sezonul viitor, dup\u0103 votul exprimat azi de cluburi.", "title": "EXCLUSIV Gata, se face! 13 echipe sunt de acord ca din sezonul viitor s\u0103 fie 16 forma\u021bii \u00een Liga 1! - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/gata-se-face-13-echipe-sunt-de-acord-ca-din-sezonul-viitor-sa-fie-16-formatii-in-liga-1-606565.html", "author": "Dan Udrea", "publishedAt": "2020-08-05T11:36:37Z", "content": "Din informaiile GSP.ro, 13 echipe sunt de acord ca din sezonul 2020-2021 s fie 16 formaii \u00een Liga 1. Decizia definitiv va fi luat \u00een Comitetul Executiv al FRF. Rzvan Burleanu, preedintele Federaiei, \u2026 [+2536 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/02082020/1596401677025.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "\u00centr-o \u021bar\u0103 \u00een care elevii adorm fl\u0103m\u00e2nzi, avem preten\u021bia unei \u0219coli online \u0219i arunc\u0103m \u00een fa\u021ba elevilor tablete gratuite, dar cu condi\u021bii. \u00cei lovim, \u00eenc\u0103 de mici, de birocra\u021bia nemiloas\u0103 a statului \u0219i drepturi scrise pe picior, \u00eenainte de alegeri.", "title": "Lovitur\u0103 cr\u00e2ncen\u0103 pentru educa\u021bia din Rom\u00e2nia. Cum r\u0103spund Orban, Anisie celor 900.000 de elevi absen\u021bi nemotiva\u021bi pentru c\u0103 sunt s\u0103raci? - DCNews", "url": "https://www.dcnews.ro/incredibil-lovitura-crancena-pentru-educatia-din-romania-cum-raspund-orban-anisie-celor-900-000-de-elevi-absenti-nemotivati-pentru-ca-sunt-saraci_763502.html", "author": "Roxana Neagu", "publishedAt": "2020-08-05T11:06:15Z", "content": "\u00centr-o ar \u00een care elevii adorm flm\u00e2nzi, avem pretenia unei coli online i aruncm \u00een faa elevilor tablete gratuite, dar cu condiii. \u00cei lovim, \u00eenc de mici, de birocraia nemiloas a statului i drepturi sc\u2026 [+2845 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/202008/w460/fetita-copil-elevi_18641300.jpg"}, {"description": "Guvernul Romaniei, prin Ministerul Afacerilor Externe, a decis sa nu fie solicitata retrimiterea la Marea Camera a Curtii Europene a Drepturilor Omului (CEDO) a hotararii CEDO in cazul Kovesi c. Romania, pronuntata la data de 5 mai 2020. Termenul limita pana \u2026", "title": "Ministrul de externe a decis sa nu conteste hotararea CEDO in cazul Kovesi contra Romaniei. Decizia ramane definitiva si trebuie pusa in aplicare - Ziare.com", "url": "https://ziare.com/laura-codruta-kovesi/stiri-laura-codruta-kovesi/ministrul-de-externe-a-decis-sa-nu-conteste-la-marea-camera-hotararea-cedo-in-cazul-kovesi-contra-romaniei-decizia-ramane-definitiva-1623512", "author": null, "publishedAt": "2020-08-05T10:41:15Z", "content": "Guvernul Romaniei, prin Ministerul Afacerilor Externe, a decis sa nu fie solicitata retrimiterea la Marea Camera a Curtii Europene a Drepturilor Omului (CEDO) a hotararii CEDO in cazul Kovesi c. Roma\u2026 [+6244 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ziare.com"}, "urlToImage": "https://s2.ziareromania.ro/?mmid=6a5ee56371088c3664"}, {"description": "Speciali\u015ftii \u00een securitate informatic\u0103 de la Bitdefender avertizeaz\u0103 asupra unei campanii de e-mail-uri frauduloase ce par a fi trimise din partea unor entit\u0103\u0163i cunoscute, precum Banca Comercial\u0103 Rom\u00e2", "title": "Rom\u00e2nia, sub asediu cibernetic! Mare aten\u021bie la aceste mail-uri - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/romania-sub-asediu-cibernetic-mare-atentie-la-aceste-mail-uri.html", "author": "Mihaela Dan", "publishedAt": "2020-08-05T10:40:01Z", "content": "Specialitii \u00een securitate informatic de la Bitdefender avertizeaz asupra unei campanii de e-mail-uri frauduloase ce par a fi trimise din partea unor entiti cunoscute, precum Banca Comercial Rom\u00e2n (BC\u2026 [+1901 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2019/12/hackeri.jpg"}, {"description": "Mii de planete asem\u0103n\u0103toare P\u0103m\u00e2ntului ar putea gravita la marginea relativ\u0103 a orizontului evenimentului g\u0103urii negre supermasive Sagittarius A din centrul C\u0103ii Lactee, conform concluziilor a dou\u0103 studii, unul publicat \u00een noiembrie 2019 \u00een The Astrophysical J\u2026", "title": "Studiu: Mii de planete asem\u0103n\u0103toare Terrei ar putea gravita \u00een jurul g\u0103urii negre din centrul C\u0103ii Lactee - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/sci-tech/studiu-mii-de-planete-asemanatoare-terrei-ar-putea-gravita-in-jurul-gaurii-negre-din-centrul-caii-lactee-1348571", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-08-05T10:35:00Z", "content": "Mii de planete asemntoare Pm\u00e2ntului ar putea gravita la marginea relativ a orizontului evenimentului gurii negre supermasive Sagittarius A din centrul Cii Lactee, conform concluziilor a dou studii, u\u2026 [+4805 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwOCUyRjA1JTJGMTIxMzM2NV8xMjEz/MzY1X0dldHR5SW1hZ2VzLTEwNTk2Mjk2/OTIuanBnJnc9NjQwJmg9NDgwJnpjPTEm/aGFzaD00MjNlMDNiMjc5YWFkZWIxYWZiMmE4Nzg0MzYxZjNmNA==.thumb.jpg"}, {"description": "Grupul olandez Damen, care controleaz\u0103 &icirc;n Rom&acirc;nia dou\u0103 \u0219antiere navale, cele din Mangalia \u0219i Gala\u021bi, a anun\u021bat concedierea a 870 de angaja\u021bi de la noi din \u021bar\u0103.&nbsp;547 de angaja\u0163i vor fi disponibiliza\u0163i, p&acirc;n\u0103 la sf&acirc;r\u015fitul anului, la \u2026", "title": "Damen d\u0103 afar\u0103 870 de angaja\u021bi ai \u0219antierelor navale din Rom\u00e2nia - Economica.net", "url": "https://www.economica.net/damen-da-afara-870-de-angaja-i-ai-antierelor-navale-din-romania_188341.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-05T10:04:20Z", "content": "Damen a anunat un plan de restructurare care prevede aceste concedieri, printr-un comunicat de pres.\r\n\"La nceputul acestui an, Grupul Damen a prezentat un plan ambiios de viitor pornind de la perspec\u2026 [+3578 chars]", "source": {"id": null, "name": "Economica.net"}, "urlToImage": "https://cmedia.romaniatv.net/image/201508/full/santier_naval_500_41266100.jpg"}, {"description": "\u00cen ultimele 24 de ore au fost 1.309 cazuri noi de COVID-19, 24.108 teste efectuate. De asemenea, al\u021bi 41 de rom\u00e2ni au murit din cauza infec\u021biilor cu coronavirus. Cre\u0219te din nou num\u0103rul pacien\u021bilor afla\u021bi la Terapie Intesiv\u0103 \u0219i ajunge la 464.", "title": "O nou\u0103 zi cu peste 1.300 de cazuri noi de COVID-19. Cre\u0219te din nou num\u0103rul pacien\u021bilor afla\u021bi \u00een stare grav\u0103 - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/o-noua-zi-cu-peste-1-300-de-cazuri-noi-de-covid-19-creste-din-nou-numarul-pacientilor-aflati-in-stare-grava-1348547", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-08-05T09:58:00Z", "content": "\u00cen ultimele 24 de ore au fost 1.309 cazuri noi de COVID-19, 24.108 teste efectuate. De asemenea, ali 41 de rom\u00e2ni au murit din cauza infeciilor cu coronavirus. Crete din nou numrul pacienilor aflai l\u2026 [+4390 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNyUyRjMxJTJGMTIxMTgxMl8xMjEx/ODEyX2lsdXN0cmF0aWUtdmFjY2luLWNv/cm9uYXZpcnVzLXByb2ZpbWVkaWEtMDUx/NjUxOTAyOC5qcGcmdz02NDAmaD00ODAm/emM9MSZoYXNoPTM2ODFlNDQ0MmU0ZDY4Y2JjZTdhNzAyMWE2ZWU1M2Q5.thumb.jpg"}, {"description": "Totul a \u00eenceput de la o filmare pe care magistratul a urcat-o pe TikTok \u015fi care a atras comentarii ironice din partea lui Mircea Badea. \u00cen emisiunea sa de la Antena 3, Badea nu l-a menajat deloc pe Da", "title": "Un rom\u00e2n celebru la \u015focat pe Mircea Badea: Doamne fere\u0219te, American Psycho! - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/un-roman-celebru-l-a-socat-pe-mircea-badea-doamne-fereste-american-psycho.html", "author": "Daniel Teodoreanu", "publishedAt": "2020-08-05T09:54:11Z", "content": "Totul a \u00eenceput de la o filmare pe care magistratul a urcat-o pe TikTok i care a atras comentarii ironice din partea lui Mircea Badea.\r\n\u00cen emisiunea sa de la Antena 3, Badea nu l-a menajat deloc pe D\u2026 [+2520 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2020/05/mircea-badea-alifantis-Copie.jpg"}, {"description": "Gigi Becali a vorbit despre votul FCSB impotriva lui Dinamo.&nbsp;", "title": "Becali a DEZVALUIT TOT! Motivul pentru care a votat IMPOTRIVA lui Dinamo: \"Am vorbit deja cu 4 oameni! Ma sunat Anamaria\" - SPORT.RO", "url": "https://www.sport.ro/liga-1/breaking-news-becali-a-dezvaluit-tot-motivul-pentru-care-a-votat-impotriva-lui-dinamo-am-vorbit-deja-cu.html", "author": "Sport.ro", "publishedAt": "2020-08-05T09:32:21Z", "content": "Gigi Becali a vorbit despre votul FCSB impotriva lui Dinamo.\u00a0\r\nPatronul FCSB a vorbit despre voturile cluburilor impotriva lui Dinamo si a dezvaluit motivul alegerii sale.\u00a0\r\nCluburile din Liga 1 au f\u2026 [+1078 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2020/08/05/image_galleries/706194/breaking-news-becali-a-dezvaluit-tot-motivul-pentru-care-a-votat-impotriva-lui-dinamo-am-vorbit-deja-cu_size6.jpg"}, {"description": "Cele 2750 de tone de nitrat de amoniu, care au provocat exploziile \u00een portul Beirut, au ajuns \u00een golf \u00een urm\u0103 cu 6 ani. Ele erau transportate de o nav\u0103 aflat\u0103 sub pavilionul Republicii Moldova. \u00cenc\u0103rc\u0103tura urma s\u0103 ajung\u0103 din Georgia \u00een Mozambique, \u00eens\u0103 a fost\u2026", "title": "Nitratul de amoniu care a provocat cele dou\u0103 explozii din Beirut a fost adus \u00een 2014 de c\u0103tre nava Rhosus, - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/externe/nitratul-de-amoniu-care-a-provocat-cele-doua-explozii-din-beirut-a-fost-adus-in-2014-de-catre-nava-rhosus-aflata-sub-pavilionul-republicii-moldova-19471750", "author": "Tatiana Pascovschi", "publishedAt": "2020-08-05T09:23:00Z", "content": "Cele 2750 de tone de nitrat de amoniu, care au provocat exploziile \u00een portul Beirut, au ajuns \u00een golf \u00een urm cu 6 ani. Ele erau transportate de o nav aflat sub pavilionul Republicii Moldova. \u00cencrctur\u2026 [+1438 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/3614/19471750/1/liban2.jpg?width=640"}, {"description": "Restaurantele nu se deschid, este concluzia discu\u021biilor de la Guvern dintre premierul Ludovic Orban \u0219i reprezentan\u021bii industriei. Singura asigurare primit\u0103 este c\u0103 restaurantele se vor deschide \u00een interior c\u00e2nd va sc\u0103dea num\u0103rul de infect\u0103ri, a declarat lider\u2026", "title": "Restaurantele nu se deschid | Pre\u0219edintele HORA, dup\u0103 discu\u021biile cu Orban: Suntem la un pas de ATI. Facem apel s\u0103 se respecte regulile! - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/economie/restaurantele-nu-se-deschid-presedintele-hora-dupa-discutiile-cu-orban-suntem-la-un-pas-de-ati-facem-apel-sa-se-respecte-regulile-1348506", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-08-05T09:05:00Z", "content": "Restaurantele nu se deschid, este concluzia discuiilor de la Guvern dintre premierul Ludovic Orban i reprezentanii industriei. Singura asigurare primit este c restaurantele se vor deschide \u00een interio\u2026 [+1122 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwOCUyRjAyJTJGMTIxMjI4OF8xMjEy/Mjg4X21hc2EtdGVyYXNhLXJvbWFuaWEt/R2V0dHlJbWFnZXMtMTIxNjU5NzExNi5q/cGcmdz02NDAmaD00ODAmemM9MSZoYXNo/PTlhNjgwNzczMGM3MTcyYzcxOTNiZDE4NTgxYzU1YTBh.thumb.jpg"}, {"description": "Dup\u0103 c\u00e2\u021biva ani de eforturi \u00een acest sens \u0219i luni zvonuri, Google \u0219i-a lansat alternativa la Apple AirDrop pentru Android. Intitulat\u0103 Nearby Share, noua func\u021bie este disponibil\u0103 \u00een varianta final\u0103.", "title": "Google a lansat Nearby Share \u2013 aplica\u021bia care te apropie \u0219i mai mult de prieteni - UNIMEDIA", "url": "https://unimedia.info/ro/news/16ca0c6ee344b81d/google-a-lansat-nearby-share-aplicatia-care-te-apropie-si-mai-mult-de-prieteni.html", "author": "Redac\u0163ia UNIMEDIA", "publishedAt": "2020-08-05T08:10:44Z", "content": "\u00cen urm cu c\u00e2iva ani, Apple a lansat AirDrop pentru utilizatorii de iPhone, iPad sau Mac. Funcia respectiv facilita transferul rapid de informaii \u00eentr dispozitive printr-o combinaie inteligent a mai m\u2026 [+1658 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unimedia.info"}, "urlToImage": "https://cdn.digita.media/unimedia/superdesk/2020080511088/4930f386-d08b-416d-acdc-d54925734ef6.jpg"}, {"description": "", "title": "Se dezghea\u0163\u0103 pia\u0163a tranzac\u0163iilor: Chinezii de la Fosun au cump\u0103rat Floreasca Park de la nem\u0163ii de la GL - Ziarul Financiar", "url": "https://www.zf.ro/constructii-imobiliare/se-dezgheata-piata-tranzactiilor-chinezii-de-la-fosun-au-cumparat-19471315", "author": "Bogdan Alecu", "publishedAt": "2020-08-05T07:53:00Z", "content": "Fosun, una dintre cele mai mari companii de investiii din China, a cumprat proiectul de birouri Floreasca Park de la intersecia dintre os. Pipera cu Barbu Vcrescu de la fondul german GLL.\u00a0\r\n Investii\u2026 [+1144 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.zf.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1481/21328/19471315/3/1-floreasca-park1-sm.jpg?width=600"}, {"description": "Imagini aeriene filmate \u00een diminea\u0163a zilei de miercuri arat\u0103 amploarea dezastrului cauzat de explozia masiv\u0103 de ieri, din zona portuar\u0103 a Beirutului.", "title": "Explozia devastatoare din Beirut. Imagini aeriene filmate azi arat\u0103 amploarea dezastrului - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/externe/explozia-devastatoare-din-beirut-imagini-aeriene-filmate-azi-arata-amploarea-dezastrului-19471051", "author": "Mihai Iorga", "publishedAt": "2020-08-05T06:57:00Z", "content": "Imagini aeriene filmate \u00een dimineaa zilei de miercuri arat amploarea dezastrului cauzat de explozia masiv de ieri, din zona portuar a Beirutului. \r\n Operaiunile de salvare continu ne\u00eencetat, iar spit\u2026 [+1242 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/3614/19471051/2/drona.jpg?width=640"}], "totalResults": 38}