{"status": "ok", "totalResults": 38, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Moment istoric. Roverul Perseverance, lansat de NASA, a atins suprafa\u021ba planetei Marte. Primele imagini au... - Digi24", "description": "Roverul Perseverance, trimis de NASA pe Planeta Ro\u0219ie, a ajuns joi sear\u0103 pe suprafa\u021ba planetei marte, la ora 22.55 (ora Rom\u00e2niei), a\u0219a cum era programat. Perseverance este cel mai complex laborator \u0219tiin\u021bific trimis p\u00e2n\u0103 acum \u00eentr-o astfel de misiune. Este al\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/moment-istoric-roverul-perseverance-trimis-de-nasa-aterizeaza-pe-marte-live-video-1454345", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMiUyRjE4JTJGMTI5MDE0NV8xMjkw/MTQ1X3JvdmVydWwtcGVyc2V2ZXJhbmNl/LmpwZyZ3PTEyMDAmaD02MzAmemM9MSZo/YXNoPTE2ZTljZGQ4NTBiODE4ZDA4ZmI4ZjMxZjM0OTU0ZmI1.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T20:55:00Z", "content": "Roverul Perseverance, trimis de NASA pe Planeta Roie, a ajuns joi sear pe suprafaa planetei marte, la ora 22.55 (ora Rom\u00e2niei), aa cum era programat. Perseverance este cel mai complex laborator tiini\u2026 [+5202 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "author": null, "title": "Brandul POCO are un nou logo \u015fi o nou\u0103 mascot\u0103 - Gadget.ro", "description": "Noutati, stiri, suport, gadgeturi, tehnologie", "url": "https://gadget.ro/brandul-poco-are-un-nou-logo-si-o-noua-mascota/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-18T20:31:03Z", "content": "Diverse\r\nPOCO (companie din grupul Xiaomi) a anunat astzi \u00een India implementarea unei noi identiti vizuale a brandului. Compania are un logo nou, o mascot nou i chiar un slogan nou Made of Mad.\r\nDac \u2026 [+1011 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Florin C\u00ee\u021bu: Pensiile speciale vor disp\u0103rea odat\u0103 cu reforma bazat\u0103 pe contributivitate. Cu pensiile... - Digi24", "description": "Premierul Florin C\u00ee\u021bu spune c\u0103 problema pensiilor speciale va fi rezolvat\u0103 dup\u0103 ce se va face reforma sistemului de pensii, c\u00e2nd toate pensiile se vor acorda pe baz\u0103 de contributivitate, dar a subliniat c\u0103 decizia \u00een acest moment nu este la guvern, ci la Parl\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/social/florin-citu-pensiile-speciale-vor-disparea-odata-cu-reforma-bazata-pe-contributivitate-cu-pensiile-militare-e-o-alta-discutie-1454460", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMiUyRjE4JTJGMTI5MDI0M18xMjkw/MjQzX2JhbmktbGVpLXBlbnNpaS1taWxp/dGFyZS1wZW5zaWktc3BlY2lhbGUtaW5x/dWFtLmpwZyZ3PTEyMDAmaD02MzAmemM9/MSZoYXNoPTViMzMxYThkNDcyZDEyMDBjODhiM2VjOWYzMjlhYWYw.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T20:21:00Z", "content": "Premierul Florin C\u00eeu spune c problema pensiilor speciale va fi rezolvat dup ce se va face reforma sistemului de pensii, c\u00e2nd toate pensiile se vor acorda pe baz de contributivitate, dar a subliniat c\u2026 [+2110 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "author": "Gabriel Negreanu", "title": "Omul de afaceri Ioan Niculae a fost dat \u00een urm\u0103rire na\u0163ional\u0103. Anun\u0163ul postat de Poli\u0163ia Rom\u00e2n\u0103 - Mediafax", "description": "Ioan Niculae a fost dat \u00een urm\u0103rire na\u0163ional\u0103. Ioan Niculae a fost condamnat definitiv, ast\u0103zi, la 5 ani de \u00eenchisoare. Decizia a fost dat\u0103 de Curtea de Apel Bucure\u015fti, Niculae fiind acuzat de trafic de influen\u0163\u0103 \u015fi luare \u015fi dare de mit\u0103.", "url": "https://www.mediafax.ro/social/omul-de-afaceri-ioan-niculae-a-fost-dat-in-urmarire-nationala-anuntul-postat-de-politia-romana-19925067", "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1688/19925067/1/151994821-425018702041945-3117422026503116434-n.png?width=640", "publishedAt": "2021-02-18T20:11:00Z", "content": "Pe site-ul Poliiei Rom\u00e2ne omul de afaceri apare la categoria persoanelor date \u00een urmrire, dup ce nu a fost gsit la domiciliul su oficial - un domeniu extins din Zimnicea, Teleorman. \r\n\"La data de 18.\u2026 [+1200 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "Bugetarii de lux. \u201eAbuzul\u201c de Consilii de Administra\u0163ie umple buzunarele politicienilor - Adev\u0103rul", "description": "Salariile de bugetari nu sunt suficiente pentru anumi\u0163i politicieni sau func\u0163ionari publici sus\u0163inu\u0163i de partide, ace\u015ftia fiind numi\u0163i \u00een numeroase structuri unde veniturile sunt de zeci sau de sute de mii de lei pe an.", "url": "https://adevarul.ro/news/politica/bugetarii-lux-abuzul-consilii-deadministratie-umple-buzunarele-politicienilor-1_602e92a65163ec4271208c4b/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2021/02/18/602e93225163ec4271208fa5/974x468.jpg?1613672775", "publishedAt": "2021-02-18T19:41:03Z", "content": "Unul dintre cel mai bine pltii politicieni \u00een 2020 a fost actualul ministru al Finanelor, Alexandru Nazare. Demnitarul a \u00eencasat aproximativ 58.000 de lei pentru funcia de consilier al Ministrului Tr\u2026 [+2392 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "author": "Gazeta Sporturilor", "title": "CSM Bucure\u0219ti, victorie clar\u0103 cu SCM Rm. V\u00e2lcea, \u00een ciuda absen\u021belor - Gazeta Sporturilor", "description": "CSM Bucure\u0219ti a c\u00e2\u0219tigat clar derby-ul cu SCM Rm. V\u00e2lcea, din runda cu num\u0103rul 10 a \u201eLigii Florilor\u201d, scor 27-22.", "url": "https://www.gsp.ro/sporturi/handbal/csm-bucuresti-victorie-clara-cu-scm-rm-valcea-in-ciuda-absentelor-624102.html", "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/18022021/1613673279471.jpg?width=600&height=315", "publishedAt": "2021-02-18T18:22:56Z", "content": "<ul><li>SCM Rm. V\u00e2lcea i CSM Bucureti se vor \u00eenfrunta i \u00een optimile Ligii Campionilor. Turul e \u00een Oltenia, pe 6 martie, iar returul la Bucureti, pe 13 martie.</li></ul>CSM Bucureti a obinut cu greu d\u2026 [+933 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Fiica unei legende a tenisului a provocat un scandal na\u021bional \u00een Bali: \u201dNu \u021bi-e ru\u0219ine s\u0103 te \u00eentinzi a\u0219a pe elefant?\u201d - DigiSport", "description": "Fiica lui\u00a0Yevgeny Kafelnikov (46 de ani), fost num\u0103r 1\u00a0ATP, a provocat un scandal uria\u0219 dup\u0103 ce a pozat cu un elefant de Sumatra, specie pe cale de dispari\u021bie.", "url": "https://www.digisport.ro/special/fiica-unei-legende-a-tenisului-a-provocat-un-scandal-national-in-bali-nu-ti-e-rusine-sa-te-intinzi-asa-pe-elefant-1009473", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDIl/MkYxOCUyRjEyOTAxODNfMTI5MDE4M19h/bGVzeWEuanBnJnc9NjQwJmg9NDgwJnpj/PTEmaGFzaD0wNTVhYzY0YzcxZjFmNTE1MzI2ZmRkZWE1YmIwMWY4Mg==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T18:08:00Z", "content": "<ul><li> UEL: Real Sociedad - Manchester United, joi, 19:45, Digi Sport 1\r\n</li><li>UEL: Benfica - Arsenal, joi, 22:00, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Alesya Kafelnikova (22 de ani), care este urmrit de cir\u2026 [+2165 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Num\u0103rul militarilor NATO din Irak va cre\u015fte de la 500 la aproximativ 4.000. Nicio decizie cu privire la... - Digi24", "description": "Mini\u015ftrii Ap\u0103r\u0103rii din statele membre NATO nu au luat nicio decizie privind viitorul prezen\u0163ei militare \u00een Afganistan, dar au stabilit extinderea misiunii de instruire din Irak, anun\u0163\u0103 secretarul general al Alian\u0163ei Nord-Atlantice, Jens Stoltenberg.", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/mapamond/numarul-militarilor-nato-din-irak-va-creste-de-la-500-la-aproximativ-4-000-nicio-decizie-cu-privire-la-retragerea-din-afganistan-1454384", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMiUyRjE4JTJGMTI5MDE1Ml8xMjkw/MTUyX2plbnMtc3RvbHRlbmJlcmctbmF0/b19vcmdfLTEuanBnJnc9MTIwMCZoPTYz/MCZ6Yz0xJmhhc2g9N2Q2OTllZTJjYWU2NTI0Zjc1MTM3YmM0ZTE5NDc5NTg=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T17:18:10Z", "content": "Minitrii Aprrii din statele membre NATO nu au luat nicio decizie privind viitorul prezenei militare \u00een Afganistan, dar au stabilit extinderea misiunii de instruire din Irak, anun secretarul general a\u2026 [+1993 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "author": "Gazeta Sporturilor", "title": "Constantin Budescu a debutat la Damac! Reac\u021bia mijloca\u0219ului - Gazeta Sporturilor", "description": "Constantin Budescu (31 de ani) a debutat pentru Damac, \u00een e\u0219ecul 0-2 cu Al-Faysaly.", "url": "https://www.gsp.ro/international/stranieri/constantin-budescu-a-debutat-la-damac-reactia-mijlocasului-624091.html", "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/18022021/1613665456220.jpg?width=600&height=315", "publishedAt": "2021-02-18T16:14:53Z", "content": "Ringier Sportal:Gazeta Sporturilor ,\u00a0 GSP.ro,\u00a0 Tolo.ro,\u00a0 Blogsport.ro,\u00a0 EchipaFantastica.ro,\u00a0 Premium GSP \u00a0\u00a0 Ringier Romania:Ringier,\u00a0 Ziarul Libertatea,\u00a0 Libertatea pentru femei,\u00a0 Unica ,\u00a0 Elle,\u00a0 VI\u2026 [+201 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "author": "Dorin Oancea", "title": "Guvernul a adoptat OUG care \u00eenghea\u0163\u0103 punctul de pensie \u015fi elimin\u0103 gratuitatea transportului pentru stude - Mediafax", "description": "Guvernul a adoptat joi o ordonan\u0163\u0103 de urgen\u0163\u0103 care prevede men\u0163inerea punctului de pensie la 1.442 de lei \u00een 2021, neacordarea voucherelor de vacan\u0163\u0103, eliminarea unor sporuri \u015fi tarifele de transport reduse cu 50% pentru studen\u0163i.", "url": "https://www.mediafax.ro/politic/guvernul-a-adoptat-oug-care-ingheata-punctul-de-pensie-si-elimina-gratuitatea-transportului-pentru-studenti-19924722", "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1687/19924722/1/7620594-mediafax-foto-eduard-vinatoru.jpg?width=640", "publishedAt": "2021-02-18T16:01:00Z", "content": "Conform OUG adoptate, \u00een anul 2021 valoarea punctului de pensie se va menine la nivelul de 1.442 lei, astfel cum a fost majorat cu 14% prin Ordonana de urgen a Guvernului nr. 135/2020, iar \u00eencep\u00e2nd c\u2026 [+1870 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "author": null, "title": "Surpriz\u0103 Ford pentru Rom\u00e2nia: dispar aceste ma\u0219ini, dar la Craiova e super veste bun\u0103 - PLAYTECH ", "description": "Ford are planuri mari, care implic\u0103 \u0219i uzina de la Craiova. P\u00e2n\u0103 la jum\u0103tatea anului 2026, Ford se preg\u0103te\u0219te s\u0103 ating\u0103 un nivel zero de emisii", "url": "https://playtech.ro/2021/surpriza-ford-pentru-romania-dispar-aceste-masini-dar-la-craiova-e-super-veste-buna/", "urlToImage": "https://static.playtech.ro/wp-content/uploads/2021/02/ford-craiova-uzina.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T15:26:00Z", "content": "Ford are planuri mari, care implic i uzina de la Craiova. P\u00e2n la jumtatea anului 2026, Ford se pregtete s ating un nivel zero de emisii, iar \u00een privina produciei, s migreze exclusiv ctre mainile elec\u2026 [+2725 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "author": "Cristi \u0218elaru, Redactor", "title": "Klaus Iohannis i-a f\u0103cut pe plac Laurei Codru\u021ba Kovesi: A promulgat legea - stiripesurse.ro", "description": "Pre\u015fedintele Klaus Iohannis a promulgat, joi, legea privind punerea \u00een aplicare a Regulamentului...", "url": "https://www.stiripesurse.ro/klaus-iohannis-i-a-facut-pe-plac-laurei-codruta-kovesi-a-promulgat-legea_1651615.html", "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/201802/w800/media-151983938763808100.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T15:02:00Z", "content": "Preedintele Klaus Iohannis a promulgat, joi, legea privind punerea \u00een aplicare a Regulamentului (UE) pentru instituirea Parchetului European (EPPO).\r\nLegea privind stabilirea unor msuri pentru punere\u2026 [+1946 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gadgetzone.ro"}, "author": null, "title": "Televizoarele TCL C71 \u00ee\u021bi permit s\u0103 te bucuri de magia competi\u021biilor sportive la calitate 4K HDR - GadgetZone.ro", "description": "Acum c\u0103 \u0219i competi\u021biile sportive \u00eencep a fi reluate global, ar fi nevoie \u0219i de un televizor pe care s\u0103 po\u021bi savura aceste spectacole. TCL", "url": "https://www.gadgetzone.ro/televizoarele-tcl-iti-permit-sa-te-bucuri-de-magia-competitiilor-sportive-la-calitate-4k-hdr/", "urlToImage": "https://www.gadgetzone.ro/wp-content/uploads/2021/02/Bucura-te-de-magia-competitiilor-sportive-cu-televizoarele-TCL-1.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T14:40:00Z", "content": "Acum c i competiiile sportive \u00eencep a fi reluate global, ar cam fi nevoie i de un televizor pe care s poi savura aceste spectacole. \u00cenc nu putem participa pe stadioane la meciurile din Champions Leag\u2026 [+1662 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Connect.ro"}, "author": "Lavinia Floroiu", "title": "Samsung lanseaz\u0103 One UI 3.1 \u0219i pentru anumite modele mai vechi - Connect Romania", "description": "Samsung a anun\u021bat c\u0103 cea mai recent\u0103 actualizare a software-ului One UI 3.1 se lanseaz\u0103 pe unele dintre telefoanele sale mai vechi. Actualizarea va", "url": "https://www.connect.ro/2021/02/18/samsung-lanseaza-one-ui-3-1-si-pentru-anumite-modele-mai-vechi/", "urlToImage": "https://www.connect.ro/wp-content/uploads/2021/02/galaxy-s9-scores-new-update-with-march-2020-security-patch-included-900x500.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T14:21:10Z", "content": "Samsung a anunat c cea mai recent actualizare a software-ului One UI 3.1 se lanseaz pe unele dintre telefoanele sale mai vechi. Actualizarea va descrca unele dintre cele mai noi caracteristici softwa\u2026 [+1293 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "CES a dat aviz negativ pe \u00eenghe\u021barea pensiilor \u0219i t\u0103ierea voucherelor de vacan\u021b\u0103: M\u0103surile propuse... - Digi24", "description": "Consiliul Economic \u0219i Social a dat aviz negativ pentru ordonan\u021ba de urgen\u021b\u0103 prin care Guvernul \u00eenghea\u021b\u0103 pensiile \u0219i taie subven\u021biile pentru studen\u021bi \u0219i pentru voucherele de vacan\u021b\u0103. CES acuz\u0103 Guvernul C\u00ee\u021bu c\u0103 prin m\u0103surile propuse \u201egenereaz\u0103 sc\u0103derea nivelulu\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/ces-a-dat-aviz-negativ-pe-inghetarea-pensiilor-si-taierea-voucherelor-de-vacanta-masurile-propuse-genereaza-scaderea-nivelului-de-trai-1454246", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMiUyRjE4JTJGMTI5MDA1NV8xMjkw/MDU1X2Zsb3Jpbi1jaXR1X0lOUVVBTV9Q/aG90b3NfR2VvcmdlX0NhbGluLmpwZyZ3/PTEyMDAmaD02MzAmemM9MSZoYXNoPTY2/ZTQwOWQ5Mzg1ZGZkM2RmMTRjODM3MDI2NjU5YjE3.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T14:19:00Z", "content": "Consiliul Economic i Social a dat aviz negativ pentru ordonana de urgen prin care Guvernul \u00eenghea pensiile i taie subveniile pentru studeni i pentru voucherele de vacan. CES acuz Guvernul C\u00eeu c prin \u2026 [+2342 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "author": null, "title": "F\u0103r\u0103 vaccin, f\u0103r\u0103 loc de munc\u0103. Vaticanul \u00een\u0103spre\u015fte tonul fa\u0163\u0103 de angaja\u0163ii care se opun vaccin\u0103r - STIRILEPROTV.RO", "description": "F\u0103r\u0103 vaccin, f\u0103r\u0103 loc de munc\u0103. Vaticanul \u00een\u0103spre\u015fte tonul fa\u0163\u0103 de angaja\u0163ii care se opun vaccin\u0103rii", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/international/fara-vaccin-fara-loc-de-munca-vaticanul-inaspreste-tonul-fata-de-angajatii-care-se-opun-vaccinarii.html", "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Oct2019/62088221.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T13:48:00Z", "content": "Autoritile de la Vatican au transmis angajailor din Cetatea Sf\u00e2nt c risc s \u00eei piard locurile de munc dac refuz s fie inoculai cu un vaccin anti-COVID-19 fr s prezinte motive medicale legitime, inform\u2026 [+2264 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Europafm.ro"}, "author": null, "title": "Studiu: Testele asupra unui antiviral nazal arat\u0103 c\u0103 poate bloca transmiterea SARS-CoV-2 - Europa FM", "description": "Mai mul\u021bi cercet\u0103tori din SUA au descoperit un antiviral nazal care blocheaz\u0103 trasmiterea coronavirusului, inclusiv a noilor tulpini. De men\u021bionat \u2013 studiile s-au f\u0103cut p\u0103n\u0103 acum la dihori, dar oamenii de \u0219tiin\u021b\u0103 spun c\u0103 ar putea func\u021biona \u0219i la oameni. Anima\u2026", "url": "https://www.europafm.ro/studiu-testele-asupra-unui-antiviral-nazal-arata-ca-poate-bloca-transmiterea-sars-cov-2/", "urlToImage": "https://www.europafm.ro/wp-content/uploads/2021/02/Spray-nazal-medicament-raceala-gripa-Unsplash-Diana-Polekhina.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T13:40:07Z", "content": "Mai muli cercettori din SUA au descoperit un antiviral nazal care blocheaz trasmiterea coronavirusului, inclusiv a noilor tulpini.\r\nDe menionat studiile s-au fcut pn acum la dihori, dar oamenii de ti\u2026 [+702 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "Woody Allen \u00ee\u015fi poza fetele goale dup\u0103 ce le abuza. \u201eVa face totul pentru a se salva de mizeria pe care a... - Adev\u0103rul", "description": "La aproape 30 de ani de la desp\u0103r\u0163ire, Mia Farrow spune c\u0103 se teme de Woody Allen, asta dup\u0103 ce i-a adus celebrului regizor mai multe acuza\u0163ii de abuz asupra copiilor.", "url": "https://adevarul.ro/entertainment/celebritati/woody-allen-isi-poza-fetele-goale-abuza-va-totul-salva-mizeria-facut-o-mia-farrow-teme-l-a-acuzat-pedofilie-1_602e6b075163ec42711f61ac/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2021/02/18/602e6d185163ec42711f6f52/974x468.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T13:38:05Z", "content": "Woody Allen i-a fcut o familie cu fiica adoptiv, Soon-Yi, (Foto: Profimedia)\r\nDac apreciezi acest articol, te ateptm s intri \u00een comunitatea de cititori de pe pagina noastr de Facebook, printr-un Like\u2026 [+8 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Viva.ro"}, "author": null, "title": "Cum a \u00eenceput rela\u021bia dintre Smiley \u0219i Gina Pistol: \u201dNu pune \u00eentreb\u0103ri, nu \u00eemi cere socoteal\u0103\u201d - Revista VIVA!", "description": "Gina Pistol \u0219i Smiley urmeaz\u0103 s\u0103 devin\u0103 p\u0103rin\u021bi pentru prima dat\u0103 \u00een mai pu\u021bin de o lun\u0103. Ce \u00eel atrage pe Smiley la Gina Pistol.", "url": "https://www.viva.ro/galerie-foto/cum-a-inceput-relatia-dintre-smiley-si-gina-pistol-2638401", "urlToImage": "https://www.viva.ro/wp-content/uploads/2021/02/Gina-Pistol-\u0219i-Smiley-rela\u021bie.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T13:35:54Z", "content": "De obicei, Smiley este c\u00e2t se poate de discret \u00een ceea ce privete relaia cu Gina Pistol, \u00eens acum artistul a dat din cas. Artistul a spus cum vede aceast nou etap din viaa lui, dar i cum se \u00eenelege c\u2026 [+2335 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "Australia \u0219i lupta sa legal\u0103 cu gigan\u021bii tech - De ce Google a cedat, iar Facebook a atacat - Efectele - HotNews", "description": "\u00cen Australia se \u00eent\u00e2mpl\u0103 ceva ie\u0219it din comun, fiindc\u0103 \u00een c\u00e2teva zile ar trebui s\u0103 intre \u00een vigoare o lege care \u00eei va obliga pe gigan\u021bii tech Facebook \u0219i", "url": "https://economie.hotnews.ro/stiri-it-24615332-facebook-australia-stiri-blocada-google-media.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2021-02-18-24615274-70-facebook-australia.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T13:31:00Z", "content": "\u00cen Australia se \u00eent\u00e2mpl ceva ieit din comun, fiindc \u00een c\u00e2teva zile ar trebui s intre \u00een vigoare o lege care \u00eei va obliga pe giganii tech Facebook i Google s negocieze cu companiile media i s plteasc \u2026 [+5636 chars]"}]}