{"status": "ok", "totalResults": 38, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Reac\u021bia lui Sorin C\u00eempeanu la proiectul de buget pentru 2021: Elevii au trei motive de satisfac\u021bie - Digi24", "description": "Ministrul educa\u021biei a explicat de ce nu are motive s\u0103-\u0219i dea demisia, de\u0219i aparent, pe h\u00e2rtie, bugetul de anul acesta al ministerului s\u0103u este ceva mai mic dec\u00e2t cel de anul trecut.", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/educatie/reactia-lui-sorin-cimpeanu-la-proiectul-de-buget-pentru-2021-elevii-au-trei-motive-de-satisfactie-1450303", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMiUyRjExJTJGMTI4NzEzN18xMjg3/MTM3X01FQ19TT1JJTl9DSU1QRUFOVV8w/M19JTlFVQU1fT0NUQVZfR0FORUEuanBn/Jnc9MTIwMCZoPTYzMCZ6Yz0xJmhhc2g9/ZjIyODcyM2QxNWFmMDE3NTZiMDBhOWI0YjExNTUyMjI=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T21:14:00Z", "content": "Sorin C\u00eempeanu spune c nu a avut nicio clip \u00eengrijorarea c s-ar putea \u00eent\u00e2mpla ceea ce a declarat \u00een ziua prelurii mandatului, atunci c\u00e2nd a sugerat c va demisiona dac bugetul educaiei pe 2021 nu va \u2026 [+3263 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "Noua list\u0103 a \u021b\u0103rilor din zona galben\u0103. Cei care intr\u0103 \u00een Rom\u00e2nia din aceste state - test Covid neg - HotNews", "description": "Lista \u021b\u0103rilor \u0219i zonelor cu risc epidemiologic ridicat a fost actualizat\u0103 joi de Comitetul Na\u021bional pentru Situa\u021bii de Urgen\u021b\u0103. Cei care intr\u0103 \u00een Rom\u00e2nia din aceste state fie prezint\u0103", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-coronavirus-24600006-document-noua-lista-tarilor-din-zona-galbena-cei-care-vin-romania-din-aceste-state-trebuie-prezinte-test-covid-negativ-stea-10-zile-carantina.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-11-29-24449652-70-aeroport-pandemie-coronavirus.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T20:52:00Z", "content": "Lista rilor i zonelor cu risc epidemiologic ridicat a fost actualizat joi de Comitetul Naional pentru Situaii de Urgen. Cei care intr \u00een Rom\u00e2nia din aceste state fie prezint certificatul unui test RT\u2026 [+4870 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "title": "Microsoft Surface Duo ajunge \u00een Europa, cu pre\u0163 piperat; Telefonul pliabil buggy are discount \u00een SUA - Mobilissimo.ro", "description": "Microsoft Surface Duo a fost numit de mai toate site-urile de specialitate drept un produs \"Dead on Arrival\", la primele sale recenzii. Telefonul cu dou\u0103 ecrane \u015fi Android de la Microsoft ajunge \u00een sf\u00e2r\u015fit \u00een Europa, dar pre\u0163ul s\u0103u r\u0103m\u00e2ne piperat. Pe de", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-telefoane/microsoft-surface-duo-ajunge-in-europa", "urlToImage": "https://images1.mobilissimo.ro/S46/6025935939117.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T20:26:45Z", "content": "Microsoft Surface Duo a fost numit de mai toate site-urile de specialitate drept un produs \"Dead on Arrival\", la primele sale recenzii. Telefonul cu dou ecrane i Android de la Microsoft ajunge \u00een sf\u00e2\u2026 [+1118 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "author": null, "title": "Notebook de gaming ASUS ROG Strix G17 G713Q - review - Gadget.ro", "description": "Noutati, stiri, suport, gadgeturi, tehnologie", "url": "https://gadget.ro/notebook-de-gaming-asus-rog-strix-g17-g713q-review/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-11T20:01:25Z", "content": "Laptopurile de gaming de la ASUS sunt cele mai cumprate din ara noastr, cota de pia fiind cu adevrat ridicat. ASUS a v\u00e2ndut \u00een 2020 pe segmentul portabilelor de gaming\u00a0 39.3% din totalul de astfel de\u2026 [+17163 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "Campionatul Teamfight Tactics: Fates pune la b\u0103taie premii de 250.000 $ - Adev\u0103rul", "description": "Riot Games a anun\u0163at Teamfight Tactics: Fates Championship, urm\u0103torul turneu global pentru jocul de tip auto-battler (subgen al jocurilor de strategie) din universul League of Legends.", "url": "https://adevarul.ro/tech/gaming/campionatul-teamfight-tactics-fates-pune-bataie-premii-250000--1_602588775163ec4271e26c55/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2021/02/11/60258a855163ec4271e27c70/974x468.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T19:56:06Z", "content": "Campionatul TFT Fates se va extinde at\u00e2t la nivel regional, c\u00e2t i internaional, cu premii suplimentare, calificri regionale i o final mai spectaculoas. Campionatul TFT Fates, ce va avea loc pe 7-9 ap\u2026 [+1104 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "author": "Gazeta Sporturilor", "title": "Simona Halep - Veronika Kudermetova meci \u00een turul III de la Australian Open. live pe GSP.ro - Gazeta Sporturilor", "description": "Simona Halep (29 de ani, 2 WTA) va juca \u00eempotriva rusoaicei Veronika Kudermetova (23 de ani, 36 WTA) \u00een turul III la Australian Open 2021.", "url": "https://www.gsp.ro/sporturi/tenis/simona-halep-veronika-kudermetova-meci-in-turul-iii-de-la-australian-open-live-pe-gspro-623537.html", "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/11022021/1613072390355.jpg?width=600&height=315", "publishedAt": "2021-02-11T19:38:00Z", "content": "<ul><li>Partida Simona HalepVeronika Kudermetova va \u00eencepe la ora 10:00 i va fi liveTEXT pe GSP.ro i \u00een direct pe Eurosport 1;</li><li>C\u00e2tigtoarea va juca \u00een turul urmtor cu \u00eenvingtoarea partidei Iga\u2026 [+1482 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prorally.ro"}, "author": null, "title": "Ast\u0103zi \u00een \u0219tiin\u021b\u0103: o nav\u0103 spa\u021bial\u0103 a \u0219ters un sundog | P\u0103m\u00e2nt - ProRally.ro", "description": "La 11 februarie 2010, ca observator al dinamicii solare NASA (SDO) a fost lansat \u00een spa\u021biu, drumul s\u0103u l-a condus direct printr-un fenomen optic", "url": "https://www.prorally.ro/astazi-in-stiinta-o-nava-spatiala-a-sters-un-sundog-pamant/", "urlToImage": "https://earthsky.org/upl/2014/02/ice-halo-new-cp-300x214.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T19:30:15Z", "content": "La 11 februarie 2010, ca observator al dinamicii solare NASA (SDO) a fost lansat \u00een spaiu, drumul su l-a condus direct printr-un fenomen optic atmosferic cunoscut sub numele de soare, c\u00e2ine. \u00cen video\u2026 [+2834 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Proiectul bugetului pentru anul 2021 a fost publicat: cre\u0219tere economic\u0103 de 4,3%, deficit de 7,16 din PIB - Digi24", "description": "Ministerul Finan\u021belor a publicat joi sear\u0103, pe site, proiectul de buget pentru anul 2021. La o prim\u0103 citire, reies c\u00e2teva cifre cheie:\u00a0proiectul este conturat pe o cre\u0219tere economic\u0103 de 4,3%,\u00a0Produsul intern brut la 1.116,83 miliarde lei,\u00a0iar\u00a0deficitul proiec\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/economie/proiectul-bugetului-pentru-anul-2021-a-fost-publicat-1450278", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMiUyRjExJTJGMTI4NzA5N18xMjg3/MDk3X2Zsb3Jpbi1jaXR1LTMuanBnJnc9/MTIwMCZoPTYzMCZ6Yz0xJmhhc2g9ZjE4/ODE5NGY1ZTE1ZTAwNjg4OTg3MTk0M2RjMmY1OTI=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T19:28:00Z", "content": "Ministerul Finanelor a publicat joi sear, pe site, proiectul de buget pentru anul 2021. La o prim citire, reies c\u00e2teva cifre cheie:\u00a0proiectul este conturat pe o cretere economic de 4,3%,\u00a0Produsul int\u2026 [+5698 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jurnal.md"}, "author": "Jurnal.md", "title": "Leg\u0103tura dintre vitamina D \u0219i COVID-19 \u2013 ce au ar\u0103tat studiile - jurnal.md", "description": "Mai multe studii recente au analizat impactul vitaminei D asupra COVID-19. Un studiu cu 489 de participan\u021bi a descoperit c\u0103 persoanele cu o deficien\u021b\u0103 de vitamina D erau mai predispuse s\u0103 fie pozitive la infec\u021bia cu virusul SARS-CoV-2 fa\u021b\u0103 de oamenii care ave\u2026", "url": "https://www.jurnal.md/ro/news/9e30bb0557fe3be4/legatura-dintre-vitamina-d-si-covid-19-ce-au-aratat-studiile.html", "urlToImage": "https://static.cdn.jurnaltv.md/superdesk/20210211160256/69e29407-84bf-47fe-9300-247a9c0013e8None", "publishedAt": "2021-02-11T18:49:49Z", "content": "Legtura dintre vitamina D i COVID-19 ce au artat studiile\r\nMai multe studii recente au analizat impactul vitaminei D asupra COVID-19. Un studiu cu 489 de participani a descoperit c persoanele cu o de\u2026 [+2248 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prosport.ro"}, "author": null, "title": "FC Boto\u0219ani \u2013 Universitatea Craiova 0-1! Video Online \u00een optimile Cupei Rom\u00e2niei! Oltenii, ultimii califica\u021bi \u00een sferturi. Debut cu victorie pentru Ouzounidis - ProSport", "description": "Universitatea Craiova este ultima echip\u0103 calificat\u0103 \u00een sferturile Cupei Rom\u00e2niei. Oltenii au dat lovitura \u00eenc\u0103 din minutul 3, prin Alex Cic\u00e2ld\u0103u, care a", "url": "https://www.prosport.ro/fotbal-intern/fc-botosani-universitatea-craiova-live-video-online-in-optimile-cupei-romaniei-19202849", "urlToImage": "https://www.prosport.ro/wp-content/uploads/2021/02/penalty-1.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T18:23:55Z", "content": "Universitatea Craiova este ultima echip calificat \u00een sferturile Cupei Rom\u00e2niei. Oltenii au dat lovitura \u00eenc din minutul 3, prin Alex Cic\u00e2ldu, care a transformat lovitura de la 11 metri scoas de Andre\u2026 [+3164 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "author": null, "title": "Lipsa panourilor de siguran\u021b\u0103 de la metrou a f\u0103cut posibil\u0103 tentativa de sinucidere de la Dristor 1 - STIRILEPROTV.RO", "description": "Lipsa panourilor de siguran\u021b\u0103 de la metrou a f\u0103cut posibil\u0103 tentativa de sinucidere de la Dristor 1", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/lipsa-panourilor-de-siguranta-de-la-metrou-a-facut-posibila-tentativa-de-sinucidere-de-la-dristor-1-fata-a-avut-insa-noroc.html", "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Feb2021/62173835.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T17:52:34Z", "content": "O incredibil operaiune de salvare, la metrou, readuce \u00een discuie problema panourilor de siguran din staii.\r\nO adolescent\u0103 de 15 ani, ajuns\u0103 \u00een fa\u021ba metroului, \u00een subteranele Capitalei, a \u00eencercat s\u0103-\u2026 [+3083 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "Secretul lui Polichinelle. Cum s-a dotat Israelul cu bomba atomic\u0103 chiar sub nasul americanilor - Adev\u0103rul", "description": "Oficial, Israelul nu dispune de bombe atomice. Statul evreu nu este semnatar al Tratatului de Neproliferare a Armamentului Nuclear \u015fi nici nu este vizat de verific\u0103ri din partea Agen\u0163iei Interna\u0163ionale pentru Energie Atomic\u0103 (AIEA). \u015ei totu\u015fi, toat\u0103 lumea \u015fti\u2026", "url": "https://adevarul.ro/international/in-lume/secretul-polichinelle-s-a-dotat-israelul-bomba-atomica-nasul-americanilor-1_602566765163ec4271e16da7/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2021/02/11/602567ad5163ec4271e1782f/974x468.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T17:27:18Z", "content": "Oficial, Israelul nu dispune de bombe atomice. Statul evreu nu este semnatar al Tratatului de Neproliferare a Armamentului Nuclear i nici nu este vizat de verificri din partea Ageniei Internaionale p\u2026 [+2749 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Ungaria introduce certificatele de imunitate la coronavirus - Digi24", "description": "Guvernul ungar a decis s\u0103 introduc\u0103 certificate de imunitate la coronavirus pentru persoanele care au fost vaccinate sau au trecut prin infec\u0163ie, a anun\u0163at joi \u015feful de cabinet al premierului Viktor Orban.", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/ungaria-introduce-certificatele-de-imunitate-la-coronavirus-1450164", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMiUyRjExJTJGMTI4NzAzOF8xMjg3/MDM4X3VuZ2FyaWEtY29yb25hdmlydXMt/R2V0dHlJbWFnZXMtMTIyMDIxMjIxMy5q/cGcmdz0xMjAwJmg9NjMwJnpjPTEmaGFz/aD0xOTU0NTE4NDgzM2E1NTAyMWMzMGY4MzVhYTVkNjc5Ng==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T16:34:00Z", "content": "Guvernul ungar a decis s introduc certificate de imunitate la coronavirus pentru persoanele care au fost vaccinate sau au trecut prin infecie, a anunat joi eful de cabinet al premierului Viktor Orban\u2026 [+724 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "author": "Cristi \u0218elaru, Redactor", "title": "ALERT\u0102 Potop de REAC\u021aII ADVERSE, \u00een ultimele 24 de ore, la vaccinurile Pfizer \u0219i Moderna, \u00een Rom\u00e2nia - stiripesurse.ro", "description": "38.454 persoane au fost vaccinate \u00een ultimele 24 de ore, cele mai multe cu doza de rapel. Au fost...", "url": "https://www.stiripesurse.ro/alerta-potop-de-reactii-adverse-in-ultimele-24-de-ore-la-vaccinurile-pfizer-si-moderna-in-romania_1639615.html", "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/202102/w800/media-161306014433463500.jpeg", "publishedAt": "2021-02-11T16:02:00Z", "content": "38.454 persoane au fost vaccinate \u00een ultimele 24 de ore, cele mai multe cu doza de rapel. Au fost \u00eenregistrate 118 reacii adverse, din care 101 la persoane vaccinate cu Pfizer i 17 la persoane vaccin\u2026 [+893 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Klaus Iohannis: Situa\u021bia este bun\u0103. Cu c\u00e2t mai bine respect\u0103m restric\u021biile, cu at\u00e2t mai bine \u0219coala se va... - Digi24", "description": "Klaus Iohannis a anun\u021bat joi, \u00eentr-o declara\u021bie la Palatul Cotroceni, c\u0103 situa\u021bia este bun\u0103 dup\u0103 redeschiderea \u0219colii, cu peste dou\u0103 milioane de copii care s-au re\u00eentors s\u0103 \u00eenve\u021be \u00een \u0219coli.\u00a0Pre\u0219edintele a precizat \u00eens\u0103 c\u0103 sunt \u0219i aproximativ 6.000 de \u0219coli un\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/educatie/klaus-iohannis-situatia-este-buna-cu-cat-mai-bine-respectam-restrictiile-cu-atat-mai-bine-scoala-se-va-desfasura-fizic-1450139", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMiUyRjA0JTJGMTI4Mzc4OF8xMjgz/Nzg4X2VsZXZpLWxhLXNjb2FsYS5qcGcm/dz0xMjAwJmg9NjMwJnpjPTEmaGFzaD05/NGI2Mzg1YTBiZWY3Y2RmOTM3MGQ5Mzk5YmE0MDk4NA==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T15:44:00Z", "content": "Klaus Iohannis a anunat joi, \u00eentr-o declaraie la Palatul Cotroceni, c situaia este bun dup redeschiderea colii, cu peste dou milioane de copii care s-au re\u00eentors s \u00eenvee \u00een coli.\u00a0Preedintele a preciz\u2026 [+1824 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "author": "Adrian Gabor", "title": "Planeta Mercur: ULUITOARE Descoperire, Nimeni NU Credea Asta - iDevice.ro", "description": "Planeta Mercur are dezvaluita o descoperire uluitoare facuta de catre oamenii de stiinta care nu credeau ca observatiile lor vor releva ceva ce parea complet imposibil, dar de fapt se dovedeste a fi real. Se pare ca planeta Mercur a reusit sa retina o buna pa\u2026", "url": "https://www.idevice.ro/2021/02/11/planeta-mercur-contractie-453870/", "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2021/02/Planeta-Mercur-contractie.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T15:36:45Z", "content": "Planeta Mercur are dezvaluita o descoperire uluitoare facuta de catre oamenii de stiinta care nu credeau ca observatiile lor vor releva ceva ce parea complet imposibil, dar de fapt se dovedeste a fi \u2026 [+2329 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "author": "Radu Balaj", "title": "Kate Middleton se preg\u0103te\u0219te s\u0103 devin\u0103 regin\u0103. Detaliile care o dau de gol - EVENIMENTUL ZILEI", "description": "Kate Middleton este deosebit de popular\u0103 \u0219i reu\u0219e\u0219te s\u0103 ob\u021bin\u0103 admira\u021bia fanilor s\u0103i prin naturale\u021bea de care d\u0103 dovad\u0103 \u00een vestimenta\u021bie", "url": "https://evz.ro/kate-middleton-vestimentatie.html", "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2021/02/ducesade-cambridge.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T14:48:45Z", "content": "Kate Middleton se inspir de la Majestatea Sa pentru inute. Vrea s tie cum s se \u00eembrace atunci c\u00e2nd va deveni regina Catherine, a susinut un autor regal.\r\nKate Middleton a avut, de la cstoria cu Prinu\u2026 [+2806 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "title": "Samsung Galaxy A52 (5G) \u015fi Galaxy A72 ar urma s\u0103 aduc\u0103 ecrane cu refresh rate ridicat - Mobilissimo.ro", "description": "Samsung Galaxy A52 \u015fi Galaxy A72 au tot sc\u0103pat de la \u00eenceputul anului 2021, astfel \u00eenc\u00e2t suntem familiariza\u0163i cu designul lor din rand\u0103ri, dar \u015fi cu specifica\u021biile din diferite leak-uri. Un aspect despre care nu", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-telefoane/samsung-galaxy-a52-5g-si-galaxy-a72-ar-urma-sa-aduca-ecrane-cu-refresh-rate-ridicat", "urlToImage": "https://images2.mobilissimo.ro/S46/60253d047f058.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T14:15:00Z", "content": "Samsung Galaxy A52 i Galaxy A72 au tot scpat de la \u00eenceputul anului 2021, astfel \u00eenc\u00e2t suntem familiarizai cu designul lor din randri, dar i cu specificaiile din diferite leak-uri. Un aspect despre c\u2026 [+1798 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cotidianul.ro"}, "author": null, "title": "Sa descoperit cel mai \u00eendep\u0103rtat obiect din sistemul solar - Cotidianul", "description": "Dup\u0103 ani \u00een care au observat traiectoria pe cer, echipa de cercet\u0103tori a anun\u021bat c\u0103 ar putea afirma cu siguran\u021b\u0103 c\u0103 Farfarout este... [...]", "url": "https://www.cotidianul.ro/s-a-descoperit-cel-mai-indepartat-obiect-din-sistemul-solar/", "urlToImage": "https://www.cotidianul.ro/wp-content/uploads/2021/02/11/Farfarout.png", "publishedAt": "2021-02-11T13:23:11Z", "content": "Un grup de astronomi au descoperit cel mai \u00eendeprtat obiect din sistemul solar, un planetoid numit pentru moment Farfarout, relateaz Mediafax, cit\u00e2nd Business Insider.\r\nPlanetoidul a fost denumir Far\u2026 [+1778 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "UEFA \u00eei d\u0103 dreptate lui Sebastian Col\u021bescu. Expresia \u201e\u0102la negru\u201d nu a avut conota\u021bii rasiste - Digi24", "description": "UEFA consider\u0103 c\u0103 atitudinea lui Sebastian Col\u021bescu\u00a0nu a fost rasist\u0103 atunci c\u00e2nd a folosit cuv\u00e2ntul \u201enegru\u201d, referindu-se la un oficial al echipei Istanbul Ba\u015fak\u015fehir. Decizia vine la dou\u0103 luni de la meciul dintre Paris Saint-Germain \u015fi echipa turc\u0103, partid\u0103\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/sport/fotbal/uefa-ii-da-dreptate-lui-sebastian-coltescu-expresia-ala-negru-nu-a-avut-conotatii-rasiste-1450047", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMiUyRjExJTJGMTI4NjkyNF8xMjg2/OTI0X3NlYmFzdGlhbi1jb2x0ZXNjdS1w/cm9maW1lZGlhLTA1NzQ2NTUxMDEuanBn/Jnc9MTIwMCZoPTYzMCZ6Yz0xJmhhc2g9/NGNjMDA1YTAxYmYwZWU4ZTk5NjI3ZjIxYTQyYTRlMWQ=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T13:20:00Z", "content": "UEFA consider c atitudinea lui Sebastian Colescu\u00a0nu a fost rasist atunci c\u00e2nd a folosit cuv\u00e2ntul negru, referindu-se la un oficial al echipei Istanbul Baakehir. Decizia vine la dou luni de la meciul \u2026 [+1994 chars]"}]}