{"status": "ok", "totalResults": 38, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "author": null, "title": "Vivo S9e \u015fi S9 \u2013 detalii oficiale, imagini \u015fi pre\u0163 - Gadget.ro", "description": "Noutati, stiri, suport, gadgeturi, tehnologie", "url": "https://gadget.ro/vivo-s9e-si-s9-detalii-oficiale-imagini-si-pret/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-03T20:37:47Z", "content": "Telefoane Mobile\r\nVivo a lansat dou noi smartphone-uri, Vivo S9e i S9. Cele dou device-uri sunt identice din punct de vedere estetic, \u00eens la nivel hardware exist ceva diferene:\r\nRestul specificaiilor\u2026 [+1286 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "author": "Raed Krishan (foto)", "title": "Petrolul - Astra 0-3 \u00bb Giurgiuvenii, prea buni pentru echipa lui Moldovan! Primele 3 semifinaliste din Cup\u0103 - Gazeta Sporturilor", "description": "Astra s-a calificat \u00een semifinalele Cupei Rom\u00e2niei, dup\u0103 3-0 \u00een \u201esferturi\u201d cu Petrolul.", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/cupa-romaniei/petrolul-astra-0-3-giurgiuvenii-prea-buni-pentru-echipa-lui-moldovan-625173.html", "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/03032021/1614801824058.png?width=600&height=315", "publishedAt": "2021-03-03T20:25:04Z", "content": "Astra merge \u00een semifinalele Cupei Rom\u00e2niei!\r\nAstra a dominat autoritar partida, respect\u00e2ndu-i astfel statutul de echip aflat \u00eentr-un ealon superior. Prahovenii aproape c nu au contat pe propriul stad\u2026 [+2558 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "Opt poli\u0163i\u015fti din Capital\u0103, re\u0163inu\u0163i sub acuza\u0163ia c\u0103 au torturat doi tineri / Detalii \u0219ocante din - HotNews", "description": "Opt agen\u0163i de la Sec\u0163ia 16 Poli\u0163ie din Capital\u0103 au fost re\u0163inu\u0163i de procurorii Parchetului Capitalei, pentru infrac\u0163iunile de lipsire de libertate \u00een mod ilegal \u015fi tortur\u0103, fiind acuza\u0163i c\u0103", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-esential-24642132-opt-politisti-sectia-16-fost-retinuti-sub-acuzatia-torturat-doi-tineri-din-capitala.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2021-02-25-24627804-70-actiune-politie.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T20:08:00Z", "content": "pot sa-mi iau cazieru de la alta circa de politie?! ceva imi spune ca ar fi bine sa-i evit....acum ii astept pe aia care apara jandragmeria si deciziile cretine ale (in)justitiei sa sara sa spuna ca \u2026 [+249 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Cum au torturat cei 9 poli\u021bi\u0219ti din Bucure\u0219ti dou\u0103 persoane care le-au repro\u0219at c\u0103 nu poart\u0103 masc\u0103... - Digi24", "description": "Procurorii Tribunalului Bucure\u0219ti au prezentat noi detalii \u00een cazul poli\u021bi\u0219tilor re\u021binu\u021bi pentru tortur\u0103. Potrivit anchetatorilor, \u00een seprembrie anul trecut poli\u021bi\u0219tii au \"pedepsit\" dou\u0103 persoane care le-au atras aten\u021bia c\u0103 nu poart\u0103 masc\u0103 de protec\u021bie. Oamen\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/justitie/cum-au-torturat-cei-9-politisti-din-bucuresti-doua-persoane-care-le-au-reprosat-ca-nu-poarta-masca-detalii-socante-din-dosar-1461992", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMSUyRjExJTJGMTI1MDUxOV8xMjUw/NTE5X3BlcmNoZXppdGlpLWZiLXBvbGl0/aWEtcm9tYW5hLmpwZyZ3PTEyMDAmaD02/MzAmemM9MSZoYXNoPTdkOTk2ZDUzMjQxN2UzZTJkYzUwN2I0M2NkNDZiY2M1.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T19:33:34Z", "content": "Procurorii Tribunalului Bucureti au prezentat noi detalii \u00een cazul poliitilor reinui pentru tortur. Potrivit anchetatorilor, \u00een seprembrie anul trecut poliitii au \"pedepsit\" dou persoane care le-au a\u2026 [+2452 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gadgetzone.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100008192146226", "title": "AMD a lansat Radeon RX 6700 XT - noua plac\u0103 video midrange pentru gaming la rezolu\u021bie 2K; Rival pentru nVidia RTX 3060 Ti \u0219i RTX 3070 - GadgetZone.ro", "description": "AMD a anun\u021bat ast\u0103zi o nou\u0103 plac\u0103 video midrange pentru PC-uri - Radeon RX 6700 XT. Aceasta face parte din seria AMD RNDA2 \u0219i ar fi modelul", "url": "https://www.gadgetzone.ro/amd-a-lansat-radeon-rx-6700-xt-noua-placa-video-midrange-pentru-gaming-la-rezolutie-2k-rival-pentru-nvidia-rtx-3060-ti-si-rtx-3070/", "urlToImage": "https://www.gadgetzone.ro/wp-content/uploads/2021/03/AMD_RX6700-XT.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T18:36:26Z", "content": "AMD a anunat astzi o nou plac video midrange pentru PC-uri \u2013 Radeon RX 6700 XT. Ar fi modelul succesor pentru RX 5700 XT, lansat \u00een 2019. Avem detalii despre noua plac video mai jos.\r\nPublicitate\r\n -\u2026 [+1932 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "\u0218efii IPJ Bac\u0103u \u0219i ai Poli\u021biei One\u0219ti, \u00eenlocui\u021bi din func\u021bie dup\u0103 luarea de ostatici soldat\u0103 cu moartea a... - Digi24", "description": "Ministrul de Interne, Lucian Bode, a anun\u021bat c\u0103 \u0219eful IPJ Bac\u0103u \u0219i adjunctul s\u0103u, precum \u0219i \u0219eful Poli\u021biei din One\u0219ti \u0219i adjunctul s\u0103u vor fi \u00eenlocui\u021bi din func\u021bie \u00een urma lu\u0103rii de ostatici de luni, soldat\u0103 cu moartea a dou\u0103 persoane.", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/sefii-ipj-bacau-si-ai-politiei-onesti-inlocuiti-din-functie-dupa-luarea-de-ostatici-soldata-cu-moartea-a-doi-oameni-1461970", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMyUyRjAyJTJGMTI5NTI5NF8xMjk1/Mjk0X2FncmVzb3ItY3Utb3N0YXRpY2kt/cGUtYmFsY29uLmpwZyZ3PTEyMDAmaD02/MzAmemM9MSZoYXNoPTg2YmQ3OTg0MDA4YzZjMDVhYjg3MzAxNThlZWRlZTRi.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T18:09:21Z", "content": "Ministrul de Interne, Lucian Bode, a anunat c eful IPJ Bacu i adjunctul su, precum i eful Poliiei din Oneti i adjunctul su vor fi \u00eenlocuii din funcie \u00een urma lurii de ostatici de luni, soldat cu moar\u2026 [+2381 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "author": null, "title": "Cine sunt cei doi me\u0219teri uci\u0219i \u00een One\u0219ti. Gheorghe Moro\u015fan le-a mai amenin\u021bat un coleg \u00een trecut - STIRILEPROTV.RO", "description": "Cine sunt cei doi me\u0219teri uci\u0219i \u00een One\u0219ti. Gheorghe Moro\u015fan le-a mai amenin\u021bat un coleg \u00een trecut", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/cine-sunt-cei-doi-mesteri-ucisi-in-onesti-gheorghe-morosan-le-a-mai-amenitat-un-coleg-in-trecut.html", "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Mar2021/62177321.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T17:15:01Z", "content": "Cei doi ostatici ucii luni \u00een Oneti au intrat fr ezitare \u00een apartamentul \u00een care aveau de fcut lucrri. Au fost doi buni profesioniti prini la mijloc \u00een furia unui agresor decepionat.\r\nSuspectul a mai\u2026 [+4698 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "author": "Adrian P\u0103tru\u0219c\u0103", "title": "18:30 - Papa Francisc \u00eel contrazice pe Dumnezeu: \u201eVine Potopul!\u201d - EVENIMENTUL ZILEI", "description": "\u00cen noua apari\u021bie editorial\u0103, Pontiful face o serie de afirma\u021bii de natur\u0103 a provoca serioase controverse \u00een r\u00e2ndurile credincio\u0219ilor. Astfel, abord\u00e2nd una dintre temele sale favorite, schimbarea climatic\u0103, Papa Francisc contrazice Sf\u00e2nta Scriptur\u0103 \u0219i cuvintel\u2026", "url": "https://evz.ro/papa-francisc-il-contrazice-pe-dumnezeu.html", "urlToImage": "https://media.evz.ro/wp-content/uploads/2021/03/papa-francisc.jpeg", "publishedAt": "2021-03-03T15:56:15Z", "content": "\u00cen noua apariie editorial, Pontiful face o serie de afirmaii de natur a provoca serioase controverse \u00een r\u00e2ndurile credincioilor.\r\nAstfel, abord\u00e2nd una dintre temele sale favorite, schimbarea climatic\u2026 [+154 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Ion Iliescu anun\u021b\u0103, \u00een ziua \u00een care a \u00eemplinit 91 de ani, c\u0103 s-a vaccinat: Pentru v\u00e2rsta pe care o am, m\u0103... - Digi24", "description": "Fostul pre\u0219edinte Ion Iliescu, care a \u00eemplinit miercuri 91 de ani, a anun\u021bat c\u0103 s-a vaccinat anti-Covid \u0219i c\u0103 se simte bine. Acesta a declarat pentru Realitatea PLUS c\u0103 nu a avut reac\u021bii adverse.", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/ion-iliescu-anunta-in-ziua-in-care-a-implinit-91-de-ani-ca-s-a-vaccinat-pentru-varsta-pe-care-o-am-ma-simt-bine-nu-m-am-resimtit-1461891", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMyUyRjAzJTJGMTI5NjAxNV8xMjk2/MDE1X2lvbi1pbGllc2N1X0lOUVVBTV9Q/aG90b3NfT2N0YXZfR2FuZWEuanBnJnc9/MTIwMCZoPTYzMCZ6Yz0xJmhhc2g9MjI0/Y2QyNzk2NTk0MDAxMzBiODJkMzgzOTZjN2JiOGE=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T15:48:22Z", "content": "Fostul preedinte Ion Iliescu, care a \u00eemplinit miercuri 91 de ani, a anunat c s-a vaccinat anti-Covid i c se simte bine. Acesta a declarat pentru Realitatea PLUS c nu a avut reacii adverse.\r\nM-am vacc\u2026 [+814 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "author": "Gazeta Sporturilor", "title": "Radu Banciu l-a desfiin\u021bat pe Dan Petrescu: \u201eCatastrofal! S-a dus ca un cer\u0219etor la Kayseri, odios!\u201d - Gazeta Sporturilor", "description": "Jurnalistul Radu Banciu l-a criticat dur pe Dan Petrescu (53 de ani), antrenorul rom\u00e2n care s-a desp\u0103r\u021bit recent de Kayserispor (Turcia)", "url": "https://www.gsp.ro/international/campionate/radu-banciu-l-a-desfiintat-pe-dan-petrescu-625249.html", "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/03032021/1614786976591.jpg?width=600&height=315", "publishedAt": "2021-03-03T15:30:01Z", "content": "Banciu consider c formaia turc l-a demis pe Bursuc. La revenirea \u00een Rom\u00e2nia, Petrescu a declarat c o problem personal a dus la ruptur.\r\nRadu Banciu, despre Dan Petrescu la Kayserispor: Catastrofal!\r\n\u2026 [+1454 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Pozi\u021bia lui Andrei Cristea, dup\u0103 ce a fost acuzat c\u0103 l-a jignit pe Radu Petrescu. \u201dMai bine mureai la opera\u021bie!\u201d - DigiSport", "description": "Andrei Cristea\u00a0(36 de ani),\u00a0protagonistul unui scandal de propor\u021bii\u00a0dup\u0103 ce a fost acuzat c\u0103 l-a insultat pe arbitrul\u00a0Radu Petrescu\u00a0la\u00a0meciul pierdut cu FC Voluntari, sus\u021bine c\u0103 nu i-a spus \u201dmai bine mureai la opera\u021bie\u201d.", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/pozitia-lui-andrei-cristea-dupa-ce-a-fost-acuzat-ca-l-a-jignit-pe-radu-petrescu-mai-bine-mureai-la-operatie-1018239", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDMl/MkYwMyUyRjEyOTU3ODhfMTI5NTc4OF9J/QVNJLmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0x/Jmhhc2g9MzAwZjJjNjUzYzdlZTQxM2FlYTVkMDM4ZDBkYmRkYzU=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T14:21:00Z", "content": "<ul><li>Cupa Rom\u00e2niei: Dunrea Clrai - Dinamo, joi, 20:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Serie A: Parma - Inter, joi, 21:45, Digi Sport 2\r\n</li></ul>Demis din postura de antrenor, \u00een aceast diminea, Cristea,\u2026 [+1562 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "Deranj mare la Moscova \u00een urma noilor sanc\u0163iuni impuse de UE \u015fi SUA: \u201eAbsolut inacceptabile\u201d. Amenin\u0163\u0103ri ... - Adev\u0103rul", "description": "Kremlinul a denun\u0163at miercuri drept \u201eabsolut inacceptabile\u201d noile sanc\u0163iuni impuse de Uniunea European\u0103 (UE) \u015fi Statele Unite unor oficiali ru\u015fi de rang \u00eenalt cu otr\u0103virea cu un agent neurotoxic de tip Noviciok, \u00een august, \u015fi \u00eencarcerarea, \u00een ianuarie, a opoz\u2026", "url": "https://adevarul.ro/international/rusia/deranj-mare-moscova-urma-noilor-sanctiuni-impuse-ue-sua-absolut-inacceptabile-amenintari-adresa-washingtonului-1_603f94e15163ec4271882c16/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2021/02/18/602e76395163ec42711fb462/974x468.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T14:03:44Z", "content": "Un purttor de cuv\u00e2nt al Kremlinului, Dmitri Peskov, consider c aceste sanciuni duneaz relaiilor deja deplorabile ale Rusiei cu Occidentul.\r\nPeskov denun drept scandaloase acuzaii americane potrivit c\u2026 [+2931 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libertatea.ro"}, "author": null, "title": "Care au fost ultimele cuvinte pe care Ilie N\u0103stase i le-a spus Ioanei, \u00eenainte de a depune actele de... - Libertatea", "description": "Dup\u0103 doi ani de c\u0103snicie, Ioana N\u0103stase a decis s\u0103 depun\u0103 actele de divor\u021b \u0219i s\u0103 se despart\u0103 definitiv de Ilie N\u0103stase, cel pe care recent l-a acuzat c\u0103 a lovit-o.", "url": "https://www.libertatea.ro/entertainment/ultimele-cuvinte-pe-care-ilie-nastase-i-le-a-spus-ioanei-3434866", "urlToImage": "https://static4.libertatea.ro/wp-content/uploads/2021/03/2-46.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T14:01:44Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "author": "Bi\u0219inicu Andreea", "title": "Cum arat\u0103 morm\u00e2ntul M\u0103d\u0103linei Manole, la aproape 11 ani de la moartea ei. Dovada c\u0103 Petru Mircea a uitat-o - PLAYTECH ", "description": "Se \u00eemplinesc 11 ani \u00een iulie de c\u00e2nd M\u0103d\u0103lina Manole a \u00eencetat din via\u021b\u0103, \u00eenghi\u021bind un pumn de Furadan pentru a-\u0219i curma zilele. Cum arat\u0103 morm\u00e2ntul celei care a fost fata cu p\u0103rul de foc \u0219i care este dovada c\u0103 Petru Mircea, fostul ei so\u021b, a uitat-o.\u00a0 Cum ara\u2026", "url": "https://playtech.ro/stiri/cum-arata-mormantul-madalinei-manole-la-aproape-11-ani-de-la-moartea-ei-ce-dovada-ca-petru-mircea-a-uitat-o-289478", "urlToImage": "https://playtech.ro/stiri/wp-content/uploads/2021/03/Cum-arata-mormantul-Madalinei-Manole-la-aproape-11-ani-de-la-moartea-ei.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T13:06:45Z", "content": "Se \u00eemplinesc 11 ani \u00een iulie de c\u00e2nd Mdlina Manole a \u00eencetat din via, \u00eenghiind un pumn de Furadan pentru a-i curma zilele. Cum arat morm\u00e2ntul celei care a fost fata cu prul de foc i care este dovada \u2026 [+2032 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prorally.ro"}, "author": null, "title": "Sc\u0103derea oxigenului va sufoca \u00een cele din urm\u0103 majoritatea vie\u021bilor de pe P\u0103m\u00e2nt - ProRally.ro", "description": "Deocamdat\u0103, via\u021ba prosper\u0103 pe planeta noastr\u0103 bogat\u0103 \u00een oxigen, dar P\u0103m\u00e2ntul nu a fost \u00eentotdeauna a\u0219a - \u0219i oamenii de \u0219tiin\u021b\u0103 au prezis c\u0103 \u00een viitor", "url": "https://www.prorally.ro/scaderea-oxigenului-va-sufoca-in-cele-din-urma-majoritatea-vietilor-de-pe-pamant/", "urlToImage": "https://www.sciencealert.com/images/2021-03/processed/earth-glow_1024.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T13:02:13Z", "content": "Deocamdat, viaa prosper pe planeta noastr bogat \u00een oxigen, dar Pm\u00e2ntul nu a fost \u00eentotdeauna aa \u2013 i oamenii de tiin au prezis c \u00een viitor atmosfera va reveni la o atmosfer bogat \u00een metan i srac \u00een ox\u2026 [+3215 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noobz.ro"}, "author": "Muche Ecaterina", "title": "Actualizarea Chrome remediaz\u0103 o alt\u0103 bre\u0219\u0103 de securitate - noobz.ro", "description": "Actualizarea Chrome remediaz\u0103 o alt\u0103 bre\u0219\u0103 de securitate. Este al doilea zero-day bug Chrome descoperit \u00een acest an.", "url": "https://www.noobz.ro/2021/03/03/actualizarea-chrome-remediaza-o-alta-bresa/", "urlToImage": "https://www.noobz.ro/wp-content/uploads/2021/03/Actualizarea-Chrome-remediaza-o-alta-bresa-de-securitate-e1614775890945.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T12:54:12Z", "content": "Actualizarea Chrome remediaz o alt bre de securitate. Este al doilea zero-day bug Chrome descoperit \u00een acest an.\r\nActualizarea Chrome remediaz o alt bre de securitate\r\nGoogle a luat rapid msuri pentr\u2026 [+2065 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "(P) ROG Flow X13: Laptopul de gaming ce \u00ee\u021bi poate cre\u0219te productivitatea profesional\u0103 - Digi24", "description": "ASUS \u0219i-a c\u00e2\u0219tigat renumele de inovator printr-o serie de produse ce au ie\u0219it din tiparul clasic, verificat deja de pia\u021b\u0103.", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/sci-tech/gadget/p-rog-flow-x13-laptopul-de-gaming-ce-iti-poate-creste-productivitatea-profesionala-1461336", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMyUyRjAyJTJGMTI5NTYwNl8xMjk1/NjA2X1JPRy1GbG93LVgxM19HVjMwMV9N/YWluLXBob3RvLnBuZyZ3PTEyMDAmaD02/MzAmemM9MSZoYXNoPTUwZmRhYmQ5ZWZiZGRiNjE0ODVhMTI2ZTE0NTEyMThk.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T12:50:36Z", "content": "ASUS i-a c\u00e2tigat renumele de inovator printr-o serie de produse ce au ieit din tiparul clasic, verificat deja de pia. Asum\u00e2ndu-i riscul de a dezvolta astfel de dispozitive noi, ASUS a obinut rezultat\u2026 [+4173 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "author": null, "title": "Meghan Markle, acuzat\u0103 de h\u0103r\u021buire. Totul a devenit public \u00eenainte de difuzarea interviului cu Oprah - STIRILEPROTV.RO", "description": "Meghan Markle, acuzat\u0103 de h\u0103r\u021buire. Totul a devenit public \u00eenainte de difuzarea interviului cu Oprah", "url": "https://stirileprotv.ro/show-buzz/entertainment/meghan-markle-acuzata-de-hartuire-totul-a-devenit-public-inainte-de-difuzarea-interviului-cu-oprah.html", "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Mar2021/62177267.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T12:46:00Z", "content": "Meghan Markle este acuzat de hruire, presupuse fapte \u00eenc din vremea c\u00e2nd activa ca membru al Coroanei Britanice, i susine c momentul c\u00e2nd acestea au fost fcute publice nu e deloc \u00eent\u00e2mpltor.\r\nMai sun\u2026 [+1900 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prosport.ro"}, "author": null, "title": "Mihai Stoica, l\u0103sat f\u0103r\u0103 cuvinte dup\u0103 declara\u021biile lui Edi Iord\u0103nescu despre arbitrajul din Liga 1! La ce replic\u0103 s-a limitat managerul lui FCSB - ProSport", "description": "Edi Iord\u0103nescu, antrenorul lui CFR Cluj, a oferit o declara\u021bie despre arbitrii din Liga 1 care l-a l\u0103sat f\u0103r\u0103 cuvinte pe Mihai Stoica, managerul general", "url": "https://www.prosport.ro/fotbal-intern/mihai-stoica-lasat-fara-cuvinte-dupa-declaratiile-despre-arbitraj-ale-lui-edi-iordanescu-19217145", "urlToImage": "https://www.prosport.ro/wp-content/uploads/2020/01/ce-salariu-are-mihai-stoica-la-fcsb-1-1-840x500-1.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T11:39:43Z", "content": "Edi Iordnescu, antrenorul lui CFR Cluj, a oferit o declaraie despre arbitrii din Liga 1 care l-a lsat fr cuvinte pe Mihai Stoica, managerul general al lui FCSB.\r\nDup meciul dintre CFR Cluj i FC Arge,\u2026 [+1522 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "O nou\u0103 zi \u00een care cre\u0219te num\u0103rul cazurilor noi de COVID-19. \u00cenc\u0103 un jude\u021b intr\u0103 \u00een scenariul ro\u0219u - Digi24", "description": "\u00cen ultimele 24 de ore au fost raportate 4.278 de cazuri noi de COVID-19, din 35.091 de teste efectuate. Al\u021bi 77 de rom\u00e2ni au murit, iar la ATI sunt interna\u021bi 1.032 de pacien\u021bi. \u00cenc\u0103 un jude\u021b intr\u0103 \u00een scenariul ro\u0219u, este vorba de jude\u021bul Bra\u0219ov.", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/o-noua-zi-in-care-creste-numarul-cazurilor-noi-de-covid-19-inca-un-judet-intra-in-scenariul-rosu-1461668", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMyUyRjAzJTJGMTI5NTg0OV8xMjk1/ODQ5X0dldHR5SW1hZ2VzLTEyMDk2NzM5/NzYuanBnJnc9MTIwMCZoPTYzMCZ6Yz0x/Jmhhc2g9ZTk0YTNjNjAzNzkwYjgxNThjZmM3NzFkNTBjZmNmMjQ=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T11:10:07Z", "content": "\u00cen ultimele 24 de ore au fost raportate 4.278 de cazuri noi de COVID-19, din 35.091 de teste efectuate. Ali 77 de rom\u00e2ni au murit, iar la ATI sunt internai 1.032 de pacieni. \u00cenc un jude intr \u00een scena\u2026 [+4918 chars]"}]}