{"status": "ok", "totalResults": 35, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "title": "Samsung opre\u0219te actualizarea la One UI 3.1 pentru Galaxy S20 FE 5G din cauza unor probleme \u0219i bug-uri semnalate de utilizatori - Mobilissimo.ro", "description": "Galaxy S20 FE a primit update-ul la One UI 3.1  \u00eenaintea modelelor mai scumpe din portofoliul companiei sud-coreene. Acest terminal rula deja Android 11 \u00eenc\u0103 din luna decembrie 2020. Totu\u0219i, la doar dou\u0103 zile dup\u0103 ce Samsung a dat startul", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-telefoane/samsung-opreste-actualizarea-la-one-ui-3-1-pentru-galaxy-s20-fe", "urlToImage": "https://images1.mobilissimo.ro/S46/6026fb2d21bbd.jpg", "publishedAt": "2021-02-12T22:00:58Z", "content": "Galaxy S20 FE a primit update-ul la One UI 3.1\u00a0 \u00eenaintea modelelor mai scumpe din portofoliul companiei sud-coreene. Acest terminal rula deja Android 11 \u00eenc din luna decembrie 2020. Totui, la doar do\u2026 [+1036 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "author": null, "title": "Vivo a patentat un smartphone cu display pliabil spre exterior - Gadget.ro", "description": "Noutati, stiri, suport, gadgeturi, tehnologie", "url": "https://gadget.ro/vivo-a-patentat-un-smartphone-cu-display-pliabil-spre-exterior/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-12T21:28:44Z", "content": "Telefoane Mobile\r\nVivo pare a \u00eencerca s dezvolte un nou tip de smartphone, unul cu display pliabil spre exterior. Productorul chinez i-a patentat aceast idee la CNIPA (Chinese National Intellectual P\u2026 [+1035 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "author": "Bi\u0219inicu Andreea", "title": "Andra a f\u0103cut o concurent\u0103 s\u0103 pl\u00e2ng\u0103 la Rom\u00e2nii au Talent. B\u0103tr\u00e2na nu s-a mai putut ab\u021bine, ce mesaj a transmis VIDEO - PLAYTECH ", "description": "O bunicu\u021b\u0103 de 87 de ani a impresionat juriul de la Rom\u00e2nii au talent \u00een edi\u021bia de vineri, 12 februarie. Operat\u0103 de dou\u0103 ori de cancer, femeia \u0219i-a dorit din tot sufletul s\u0103 vin\u0103 \u00een emisiune, dar nu se a\u0219tepta la asta. Cum a f\u0103cut-o Andra s\u0103 pl\u00e2ng\u0103 pe b\u0103tr\u00e2nic\u2026", "url": "https://playtech.ro/stiri/andra-a-facut-o-concurenta-sa-planga-la-romanii-au-talent-batrana-nu-s-a-mai-putut-abtine-ce-mesaj-a-transmis-278577", "urlToImage": "https://playtech.ro/stiri/wp-content/uploads/2021/02/Andra-a-facut-o-concurenta-sa-planga-la-Rom\u00e2nii-au-Talent.jpg", "publishedAt": "2021-02-12T20:23:00Z", "content": "O bunicu de 87 de ani a impresionat juriul de la Rom\u00e2nii au talent \u00een ediia de vineri, 12 februarie. Operat de dou ori de cancer, femeia i-a dorit din tot sufletul s vin \u00een emisiune, dar nu se atepta\u2026 [+1966 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "author": "Gazeta Sporturilor", "title": "Turcii anun\u021b\u0103: Marius \u0218umudic\u0103 a vrut s\u0103-\u0219i dea demisia de la Rizespor! - Gazeta Sporturilor", "description": "Marius \u0218umudic\u0103, 49 de ani, ar fi vrut s\u0103 recurg\u0103 la o decizie extrem\u0103 dup\u0103 \u00eenfr\u00e2ngerea suferit\u0103 de Rizespor pe teren propriu cu Erzurum BB, scor 0-2. Presa din Turcia sus\u021bine c\u0103 rom\u00e2nul a vrut s\u0103-\u0219i dea demisia!", "url": "https://www.gsp.ro/international/stranieri/turcii-anunta-marius-sumudica-a-vrut-sa-si-dea-demisia-de-la-rizespor-623624.html", "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/12022021/1613160921132.jpg?width=600&height=315", "publishedAt": "2021-02-12T20:07:01Z", "content": "<ul><li>Erzurum BB a \u00eenvins formaia lui Marius umudic, Rizespor, scor 2-0, \u00eentr-un meci disputat \u00een runda #25 din campionatul Turciei (Detalii despre meci, AICI!)</li></ul>De c\u00e2nd a preluat-o pe Rize\u2026 [+1381 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prosport.ro"}, "author": null, "title": "FC Arge\u0219 \u2013 Viitorul 1-0. Echipa lui Gic\u0103 Hagi \u00ee\u0219i poate lua adio de la play-off | Video Online - ProSport", "description": "Viitorul \u00ee\u0219i poate lua adio de la play-off dup\u0103 \u00eenc\u0103 un e\u0219ec suferit \u00een Liga 1! F\u0103r\u0103 Mircea Rednic pe banc\u0103, echipa lui Gic\u0103 Hagi a fost \u00eenvins\u0103 \u0219i de", "url": "https://www.prosport.ro/fotbal-intern/fc-arges-viitorul-live-video-online-19203508", "urlToImage": "https://www.prosport.ro/wp-content/uploads/2021/02/Viitorul-Arges-1400x1050.jpg", "publishedAt": "2021-02-12T20:05:43Z", "content": "Viitorul \u00eei poate lua adio de la play-off dup \u00eenc un eec suferit \u00een Liga 1! Fr Mircea Rednic pe banc, echipa lui Gic Hagi a fost \u00eenvins i de nou-promovata FC Arge: 0-1.\r\nAflat \u00een mare form \u00een acest a\u2026 [+3097 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rfi.ro"}, "author": "Mircea Oprea", "title": "Pericolul hepatitei \u0219i al virusului HIV, necunoscut pentru rom\u00e2ni. Medic: \u201dCei cu comportament la risc trebuie s\u0103 se testeze\u201d - RFI ROM\u00c2NIA", "description": "Aproximativ doi din trei rom\u00e2ni nu s-au testat niciodat\u0103 pentru hepatita B sau C, iar patru din cinci nu \u0219i-au f\u0103cut niciodat\u0103 testul HIV, arat\u0103 un studiu publicat, joi, de Institutul de Boli Infec\u021bioase \"Matei Bal\u0219\". Managerul Institutului, Adrian Streinu...", "url": "https://www.rfi.ro/social-89168-pericolul-hepatitei-si-al-virusului-hiv-necunoscut-pentru-romani-medic-cei-cu", "urlToImage": "https://www.rfi.ro/sites/default/files/articol/analize_0.jpg", "publishedAt": "2021-02-12T20:00:20Z", "content": "Peste 60% dintre rom\u00e2ni nu s-au testat niciodat pentru hepatita B sau C, iar mai mult de 80% nu i-au fcut niciodat testul HIV, relev studiul \"Cunotinele, atitudinile i practicile populaiei generale c\u2026 [+2707 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Antena3.ro"}, "author": "Georgiana Adam", "title": "Clotilde Armand se pl\u0103te\u015fte singur\u0103 cu sume exorbitante. Vr\u0103ji sub ochii ANI \u0219i Fiscului - Antena 3", "description": "Sute de mii de lei au fost \u00eencasa\u0163i de Clotilde Armand de la Armand Clotilde Marie Brigitte Persoan\u0103 Fizic\u0103 Autorizat\u0103. Sunt multe neconcordan\u021be \u00eentre documentele oficiale ale edilului.", "url": "https://www.antena3.ro/actualitate/clotilde-armand-bani-declaratie-avere-593455.html", "urlToImage": "https://www.antena3.ro/thumbs/amp/2021/02/12/clotilde-armand-bani-declaratie-avere-694731.jpg", "publishedAt": "2021-02-12T19:59:00Z", "content": "Primarul Sectorului 1 Clotilde Armand deine o cas cu patru\u00a0niveluri \u00eentr-o zon exclusivist din Capital. Declaraia sa de avere arat c locuina a fost dob\u00e2ndit \u00een 2014, tranzacie fcut cu banii pe loc, 5\u2026 [+2320 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "author": "Dorin Oancea", "title": "Obiceiuri de miliardar. C\u00e2te ore doarme Elon Musk, cel mai bogat om din lume - Mediafax", "description": "Miliardarul Elon Musk este cea mai bogat\u0103 persoan\u0103 din lume. \u00cen calitate de CEO al companiilor SpaceX,  Tesla \u015fi firmei de neurotehnologie Neuralink, precum \u015fi de fondator al The Boring Company, care construie\u015fte tuneluri, Musk are multe de gestionat \u00een fieca\u2026", "url": "https://www.mediafax.ro/life-inedit/obiceiuri-de-miliardar-cate-ore-doarme-elon-musk-cel-mai-bogat-om-din-lume-19916075", "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/4728/19916075/1/profimedia-0572874305.jpg?width=640", "publishedAt": "2021-02-12T18:14:35Z", "content": "Lucrez mult, i-a spus Musk lui Joe Rogan \u00een timpul celui mai recent episod din The Joe Rogan Experience. \u00cen mod normal, am \u00eent\u00e2lniri la serviciu p\u00e2n la 1 sau 2 dimineaa. S\u00e2mbt i duminic, de obicei nu\u2026 [+1257 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "De ce continu\u0103 s\u0103 predea profesorul care a h\u0103r\u0163uit sexual o elev\u0103, numind-o \u201ecurv\u0103\u201c \u015fi \u201ec\u0103\u0163ea\u201c. Revolta p\u0103rin\u0163ilor - Adev\u0103rul", "description": "Profesorul acuzat c\u0103 a h\u0103r\u0163uit sexual o elev\u0103, jignind-o apoi grobian, mai pred\u0103 la dou\u0103 \u015fcoli, dar la una dintre ele p\u0103rin\u0163ii au protestat public, spun\u00e2nd c\u0103 nu-l mai vor la catedr\u0103.", "url": "https://adevarul.ro/locale/piatra-neamt/de-continua-predea-profesorul-hartuit-sexual-eleva-numind-o-curva-catea-revolta-parintilor-1_60265d295163ec4271e91a4a/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2021/02/12/60265ed95163ec4271e93250/974x468.jpg", "publishedAt": "2021-02-12T18:13:18Z", "content": "Curg problemele pentru Ctlin Pipirigeanu, profesorul din Piatra Neam care este acuzat c a hruit sexual o elev de la Liceul Tehnologic Dimitrie Leonida, creia \u00eei cerea fotografii nud i apoi a jignit-o\u2026 [+4506 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gadgetzone.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100008192146226", "title": "Nintendo a lansat o consol\u0103 \u00een edi\u021bie limitat\u0103; Nintendo Switch Mario Red & Blue este disponibil\u0103 la precomand\u0103 \u00eencep\u00e2nd de ast\u0103zi! - GadgetZone.ro", "description": "Nintendo Switch Mario Red & Blue a fost lansat\u0103 \u00een China, \u00eens\u0103 vor ajunge \u0219i la noi c\u00e2teva buc\u0103\u021bi. \u00cen r\u00e2ndurile ce urmeaz\u0103 v\u0103 prezent\u0103m", "url": "https://www.gadgetzone.ro/nintendo-a-lansat-o-consola-in-editie-limitata-nintendo-switch-mario-red-blue-este-disponibila-la-precomanda-incepand-de-astazi/", "urlToImage": "https://www.gadgetzone.ro/wp-content/uploads/2021/02/09.jpg", "publishedAt": "2021-02-12T18:10:00Z", "content": "Nintendo este printre cele mai faimoase companii c\u00e2nd vine vorba de console \u00een ediie limitat. Dup lansarea titlului \u201cSuper Mario 3D World + Bowser\u2019s Fury\u201d, acum avem i o consol special g\u00e2ndit pentru \u2026 [+1599 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "Kremlinul dezminte amenin\u021barea privind t\u0103ierea rela\u021biilor cu UE, \u00een cazul unor sanc\u021biuni, \u0219i spune - HotNews", "description": "Rusia ar trebui s\u0103 fie preg\u0103tit\u0103 pentru ac\u021biuni ostile din partea Uniunii Europene, dar nu ar vrea s\u0103 taie leg\u0103turile cu Bruxelles-ul, a spus purt\u0103torul de cuv\u00e2nt al Kremlinului, Dmitri Peskov,", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-international-24602608-kremlinul-dezminte-amenintarea-privind-taiarea-relatiilor-cazul-unor-sanctiuni-spune-presa-interpretat-gresit-declaratiile-lui-lavrov.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-04-8-23803542-70-putin-peskov.jpg", "publishedAt": "2021-02-12T17:12:00Z", "content": "Dup \u00eenscrierea pe site-ul HotNews.ro, poi deschide seciunea MyHotNews ca s completezi sau s schimbi profilul de utilizator.\r\nAtenie! Logarea pe site se face cu adresa de email, nu cu nickname-ul. Adr\u2026 [+196 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Raluca Turcan: Am identificat sporuri care urmau s\u0103 fie calculate la un venit din viitor, pentru anul 2022 - Digi24", "description": "Ministerul Muncii lucreaz\u0103 la o lege a salariz\u0103rii care s\u0103 rea\u0219eze sistemul de pl\u0103\u021bi din sistemul public, inclusiv \u00een ceea ce prive\u0219te sporurile. Ministrul Raluca Turcan spune c\u0103 a identificat sporuri \u00een sistemul public care urmau s\u0103 fie calculate la venitul \u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/social/raluca-turcan-am-identificat-sporuri-care-urmau-sa-fie-calculate-la-un-venit-din-viitor-pentru-anul-2022-1450778", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMiUyRjEyJTJGMTI4NzU1OV8xMjg3/NTU5X3JhbHVjYS10dXJjYW4taW4tYmly/b3UuanBnJnc9MTIwMCZoPTYzMCZ6Yz0x/Jmhhc2g9ZTIxMjRkN2I2NjExYzlkM2U3Nzg3ZDhlZDExM2ZlYjc=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-02-12T17:08:00Z", "content": "Ministerul Muncii lucreaz la o lege a salarizrii care s reaeze sistemul de pli din sistemul public, inclusiv \u00een ceea ce privete sporurile. Ministrul Raluca Turcan spune c a identificat sporuri \u00een sis\u2026 [+5352 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "author": "Adrian Gabor", "title": "Gaura Neagra: VIDEO cu Descoperirea ULUITOARE Facuta de NASA - iDevice.ro", "description": "https://www.youtube.com/watch?v=ifwJ9ueDgBs Gaura neagra este unul dintre cele mai importante obiecte din univers, si unele dintre cele care sunt cel mau greu de observat, insa NASA ne prezinta astazi ceva ce nu vedem chiar atat de des. Mai exact, cei de la N\u2026", "url": "https://www.idevice.ro/2021/02/12/gaura-neagra-globular-454013/", "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2021/02/Gaura-Neagra-globular.jpg", "publishedAt": "2021-02-12T16:02:32Z", "content": "Gaura neagra este unul dintre cele mai importante obiecte din univers, si unele dintre cele care sunt cel mau greu de observat, insa NASA ne prezinta astazi ceva ce nu vedem chiar atat de des. Mai ex\u2026 [+2264 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Ungaria, prima \u021bar\u0103 din UE care a \u00eenceput vaccinarea cu vaccinul rusesc Sputnik V - Digi24", "description": "Ungaria este singura \u021bar\u0103 din Uniunea European\u0103 care a \u00eenceput s\u0103 administreze vaccinul \u00eempotriva Covid-19, Sputnik V, produs \u00een Rusia. Administrarea a 2.800 de doze de vaccin Sputnik V, care nu este aprobat \u00eenc\u0103 la nivelul UE, a debutat vineri \u00een patru spita\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/ungaria-prima-tara-din-ue-care-a-inceput-vaccinarea-cu-vaccinul-rusesc-sputnik-v-1450787", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMiUyRjEyJTJGMTI4NzUzNl8xMjg3/NTM2X3VuZ2FyaWEtc3B1dG5pay5qcGcm/dz0xMjAwJmg9NjMwJnpjPTEmaGFzaD1j/NTBkYzQ0YTZkODdmNzQxNWVkNGZjYTQxNjEyNzNjZA==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-02-12T15:37:00Z", "content": "Ungaria este singura ar din Uniunea European care a \u00eenceput s administreze vaccinul \u00eempotriva Covid-19, Sputnik V, produs \u00een Rusia. Administrarea a 2.800 de doze de vaccin Sputnik V, care nu este apr\u2026 [+922 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Impact.ro"}, "author": null, "title": "Din ce \u00een ce mai mul\u0163i oameni se pl\u00e2ng de reac\u0163ii adverse agresive la acest\u2026 - IMPACT", "description": "Ultimele informa\u021bii spun c\u0103 din ce \u00een ce mai mul\u0163i oameni se pl\u00e2ng de reac\u0163ii adverse agresive la acest vaccin anti-covid-19 care urmeaz\u0103 s\u0103 fie folosit \u0219i \u00een Rom\u00e2nia! Oamenii din mai multe \u021b\u0103ri care [\u2026]", "url": "https://www.impact.ro/din-ce-in-ce-mai-multi-oameni-se-plang-de-reactii-adverse-agresive-la-acest-vaccin-anti-covid-19-ce-spun-reprezentantii-138140.html", "urlToImage": "https://www.impact.ro/wp-content/uploads/2021/02/Reactii-adverse-agresive-ale-acestui-vaccin-anti-coronavirus-2.jpg", "publishedAt": "2021-02-12T15:03:18Z", "content": "Ultimele informaii spun c din ce \u00een ce mai muli oameni se pl\u00e2ng de reacii adverse agresive la acest vaccin anti-covid-19 care urmeaz s fie folosit i \u00een Rom\u00e2nia! Oamenii din mai multe ri care l-au fol\u2026 [+1904 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Momentul \u00een care Simona Halep a izbucnit \u00een r\u00e2s la Melbourne: \u201dCe rol are dragostea?\u201d. R\u0103spunsul rom\u00e2ncei - DigiSport", "description": "", "url": "https://www.digisport.ro/tenis/momentul-in-care-simona-halep-a-izbucnit-in-ras-la-melbourne-ce-rol-are-dragostea-raspunsul-romancei-1005331", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDIl/MkYxMiUyRjEyODc1MjFfMTI4NzUyMV9o/YWxlcC1jb25mZXJpbnRhLnBuZyZ3PTY0/MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9OWMxZGNk/ODA2ODg2MDI0MzYyMWEyZjQ4ZTEzNjg2MmQ=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-02-12T14:51:00Z", "content": "<ul><li>Liga 1: FC Arge - Viitorul, vineri, 20:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Liga 1: Chindia T\u00e2rgovite - UTA Arad, s\u00e2mbt, 14:30, Digi Sport 1\r\n</li></ul>La conferina de pres susinut la Melbourne dup suc\u2026 [+1617 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Viva.ro"}, "author": null, "title": "Cum se \u00een\u021beleg Gina Pistol \u0219i Smiley \u00eenainte de a deveni p\u0103rin\u021bi: \u201eAcesta este unul dintre atuuri - Revista VIVA!", "description": "Gina Pistol \u0219i Smiley urmeaz\u0103 s\u0103 devin\u0103 p\u0103rin\u021bi pentru prima oar\u0103 \u0219i sunt extrem de emo\u021biona\u021bi \u0219i ferici\u021bi. Artistul spune c\u0103 este preg\u0103tit.", "url": "https://www.viva.ro/vedete-si-evenimente/cum-se-inteleg-gina-pistol-si-smiley-inainte-de-a-deveni-parinti-2635421", "urlToImage": "https://www.viva.ro/wp-content/uploads/2021/02/Gina-Pistol-Smiley-3-2.jpg", "publishedAt": "2021-02-12T14:35:33Z", "content": "Gina Pistol i Smiley i-au inut mult timp relaia departe de ochii curioilor, iar acum urmeaz s devin prini pentru prima dat. \r\nCu toate c a \u00eencercat s-i imagineze cum i se va schimba viaa dup ce micua\u2026 [+2851 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "C\u00e2\u021biva \"c\u0103lug\u0103ri\" \u00eencarcera\u021bi la Ia\u0219i au convins o femeie din Bucure\u0219ti s\u0103 le doneze 132.000 de euro - Digi24", "description": "O femeie \u00een v\u00e2rst\u0103 de 77 de ani din Bucure\u0219ti a fost \u00een\u0219elat\u0103 s\u0103 doneze o sum\u0103 mare de bani unor tineri care s-au prezentat la telefon ca fiind c\u0103lug\u0103ri la o m\u0103n\u0103stire din Suceava, ei fiind de fapt \u00eencarcera\u021bi \u00eentr-un penitenciar din Ia\u0219i, arat\u0103 un comunicat \u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/cativa-calugari-incarcerati-la-iasi-au-convins-o-femeie-din-bucuresti-sa-le-doneze-132-000-de-euro-1450741", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMiUyRjEyJTJGMTI4NzUwNF8xMjg3/NTA0X0lENDU5ODFfSU5RVUFNX1Bob3Rv/c19MaXZpdV9DaGlyaWNhLmpwZyZ3PTEy/MDAmaD02MzAmemM9MSZoYXNoPTY3ZGZh/N2Y5YjdmNDY3MTYyNDc0ODkxY2M1OWRiYWQ1.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-02-12T13:45:22Z", "content": "O femeie \u00een v\u00e2rst de 77 de ani din Bucureti a fost \u00eenelat s doneze o sum mare de bani unor tineri care s-au prezentat la telefon ca fiind clugri la o mnstire din Suceava, ei fiind de fapt \u00eencarcerai \u2026 [+1009 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "Continu\u0103 scandalul \u00een AUR. Diana \u015eo\u015foac\u0103: \u0102sta e s\u0103rutul lui Iuda! Ce a f\u0103cut George Simion VIDEO - Adev\u0103rul", "description": "Senatoarea Diana \u015eo\u015foac\u0103, exclus\u0103 recent din partidul AUR, a declarat \u00een cadrul unei emisiuni la Rom\u00e2nia TV c\u0103 s-a \u00eent\u00e2lnit cu George Simion pe holurile postului de televiziune \u015fi, \u00een momentul \u00een care acesta a pupat-o, senatoarea i-a transmis c\u0103 este \u201es\u0103rutul\u2026", "url": "https://adevarul.ro/news/politica/continua-scandalul-aur-diana-Sosoaca-Asta-e-sarutul-iuda-facut-george-simion-1_602674c45163ec4271e9ec00/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2021/02/11/6024f5a05163ec4271dd67e6/974x468.jpg", "publishedAt": "2021-02-12T13:28:11Z", "content": "Diana ooac a mai adugat c Simion ar fi jurat la morm\u00e2ntul lui Avram Iancu c nu va trda naia rom\u00e2n, iar dup cele \u00eent\u00e2mplate, sugereaz c Simion ar fi jurat str\u00e2mb.\r\nNu m pupa, pe bune, sta e srutul lui\u2026 [+2598 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Mecanismul european de redresare economic\u0103 a primit aprobarea final\u0103. UE cere statelor membre s\u0103... - Digi24", "description": "Pachetul de recuperare economic\u0103 al UE, conceput pentru a ajuta \u0163\u0103rile membre s\u0103 combat\u0103 efectele pandemiei de COVID-19, \u00een valoare de 672,5 miliarde de euro, a primit vineri ultima aprobare, prin parafarea documentului de c\u0103tre pre\u015fedintele Parlamentului Eur\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/ue/mecanismul-european-de-redresare-economica-a-primit-aprobarea-finala-ue-cere-statelor-membre-sa-accelereze-ratificarea-lui-1450725", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMiUyRjEyJTJGMTI4NzUwMF8xMjg3/NTAwX2Nvc3RhLXZvbi1kZXItbGV5ZW4t/c2Fzc29saS1zZW1uYXJlLW1lY2FuaXNt/LXByb2ZpbWVkaWEuanBnJnc9MTIwMCZo/PTYzMCZ6Yz0xJmhhc2g9OWIwMTRkOTRjYjkzMTE2YTM4ZjM1MWU3YTlkZGE3MWQ=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-02-12T13:20:00Z", "content": "Pachetul de recuperare economic al UE, conceput pentru a ajuta rile membre s combat efectele pandemiei de COVID-19, \u00een valoare de 672,5 miliarde de euro, a primit vineri ultima aprobare, prin parafar\u2026 [+2129 chars]"}]}