{"status": "ok", "totalResults": 38, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "author": "Gazeta Sporturilor", "title": "FCSB. Gigi Becali are o nou\u0103 superofert\u0103 pe mas\u0103! 7 milioane de euro pentru Darius Olaru - Gazeta Sporturilor", "description": "FCSB. Darius Olaru (22 de ani, mijloca\u0219 central) ar avea o ofert\u0103 de 7 milioane de euro de la un club din str\u0103in\u0103tate.", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/fcsb-gigi-becali-are-o-noua-superoferta-pe-masa-620071.html", "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/04012021/1609790949363.jpg?width=600&height=315", "publishedAt": "2021-01-04T21:53:12Z", "content": "Informaia a fost dezvluit de Vali Moraru, realizator Digi Sport Special: FCSB are o ofert acum i pentru Olaru, \u00een valoare de 7 milioane de euro. Gigi Becali solicit 10. \u00cenc nu tim clubul care a \u00eenain\u2026 [+1285 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "author": null, "title": "Qualcomm Snapdragon 480 \u2013 cel mai ieftin procesor 5G din portofoliul Qualcomm - Gadget.ro", "description": "Noutati, stiri, suport, gadgeturi, tehnologie", "url": "https://gadget.ro/qualcomm-snapdragon-480-cel-mai-ieftin-procesor-5g-din-portofoliul-qualcomm/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-04T21:18:46Z", "content": "Hardware\r\nAteptam de ceva timp un procesor 5G de buget din partea celor de la Qualcomm i iat c a sosit Qualcomm Snapdragon 480. Acesta va fi utilizat de mai toi productorii de smartphone-uri pe model\u2026 [+1320 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "author": "Antonia Hendrik", "title": "23:07 - Consumul acestui fruct-minune \u00ee\u021bi va \u015fterge 10 ani de pe fa\u021b\u0103 - EVENIMENTUL ZILEI", "description": "\u00centr-un studiu pilot, cercetatorii de la Universitatea din California au stabilit c\u0103 fructele mango pot reduce ridurile asociate cu \u00eenaintarea \u00een v\u00e2rst\u0103 dac\u0103 sunt consumate \u00een cantit\u0103\u0163i suficiente. Ac", "url": "https://evz.ro/consumul-acestui-fruct-minune-iti-va-sterge-10-ani-de-pe-fata.html", "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2019/07/02-Fructe_MV-1024x683.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T21:07:38Z", "content": "Aadar, femeile aflate \u00een postmenopauz care au consumat 85 de grame de mango de patru ori pe sptm\u00e2n au artat o reducere cu 23% a ridurilor dup dou luni i o reducere de 20% dup patru luni. Aceasta este\u2026 [+1179 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Boris Johnson anun\u021b\u0103 \u00eenchiderea \u0219colilor \u0219i lockdown total pentru Anglia - Digi24", "description": "Acest nou \u201elockdown\u201d este la fel de strict precum cel din prim\u0103var\u0103, de la \u00eenceputul pandemiei. Oamenii vor avea voie s\u0103 ias\u0103 din case doar cu motive \u00eentemeiate, magazinele neesen\u021biale, teatrele, cinematografele, s\u0103lile de sport, saloanele de \u00eenfrumuse\u021bare, l\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/boris-johnson-anunta-inchiderea-scolilor-si-lockdown-total-pentru-anglia-1428390", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMSUyRjA0JTJGMTI3MTQwMF8xMjcx/NDAwX2JvcmlzLWpvaG5zb24tbG9ja2Rv/d24tR2V0dHlJbWFnZXMtMTI5NDQ4NzQz/NS5qcGcmdz0xMjAwJmg9NjMwJnpjPTEm/aGFzaD1kMDMwYjEyMTZlZmJiNTMwYmExNjk0OWFjOGNiZTBiYg==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T21:00:00Z", "content": "Premierul britanic Boris Johnson a anunat luni seara c \u00eentreaga Anglie intr \u00een lockdown, iar colile se \u00eenchid, din cauza bilanului \u00eengrijortor al epidemiei de coronavirus.\u00a0Acest nou lockdown este la \u2026 [+3286 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "De ce se duce Dan Petrescu la Kayserispor: \u201dE prea mare pentru o echip\u0103 a\u0219a mic\u0103, dar nu are stare!\u201d - DigiSport", "description": "", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/de-ce-se-duce-dan-petrescu-la-kayserispor-e-prea-mare-pentru-o-echipa-asa-mica-dar-nu-are-stare-979818", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMTEl/MkYyOSUyRjEyNTgyNzZfMTI1ODI3Nl9k/YW4tcGV0cmVzY3UtMi5qcGcmdz02NDAm/aD00ODAmemM9MSZoYXNoPTk2MmYzMWU5NzA2MDllN2UzNGI5MDFjOTQzYWY3NDI4.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T20:38:00Z", "content": "<ul><li>Fotbal Club, 5 ianuarie, 18:30, Digi Sport 1\r\n</li><li>Cupa Ligii Angliei: Tottenham - Brentford, 5 ianuarie, 21:45, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Bunul lui prieten, Gabi Balint, a explicat de ce a\u2026 [+1587 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "CTP despre Cump\u0103na\u0219u: \u0218tie ce face, e un pr\u0103d\u0103tor media. \u00cengrijor\u0103tor este num\u0103rul elevilor care \u00eel... - Digi24", "description": "Cristian Tudor Popescu a vorbit cu jurnalistul Digi24 Adrian Cojocaru despre discu\u021biile scandaloase dintre Alexandru Cump\u0103na\u0219u \u0219i mai mul\u021bi elevi, pe Tik Tok. Gazetarul spune c\u0103 fostul candidat la pre\u0219edin\u021bie \u201e\u0219tie ce face\u201d pentru c\u0103 este \u201eun pr\u0103d\u0103tor media\u201d.\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/opinii/ctp-despre-cumpanasu-stie-ce-face-e-un-pradator-media-ingrijorator-este-numarul-elevilor-care-il-urmaresc-1428374", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNSUyRjEzJTJGMTE4NTMxNl8xMTg1/MzE2X2N0cC0xLmpwZyZ3PTEyMDAmaD02/MzAmemM9MSZoYXNoPTU0MmQwM2VlZTQ4MDcxNGIxNzYzNjgwN2FlNTEwZTY5.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T19:55:00Z", "content": "Cristian Tudor Popescu a vorbit cu jurnalistul Digi24 Adrian Cojocaru despre discuiile scandaloase dintre Alexandru Cumpnau i mai muli elevi, pe Tik Tok. Gazetarul spune c fostul candidat la preedini\u2026 [+5493 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "C\u00e2te persoane s-au vaccinat azi, \u00een prima zi c\u00e2nd campania pentru cadrele medicale a demarat \u00een toat\u0103 \u021bara - Digi24", "description": "Vaccin\u0103rile care s-au f\u0103cut luni, 4 ianuarie, \u00eentr-o singur\u0103 zi, \u00een Rom\u00e2nia se apropie de num\u0103rul vaccin\u0103rilor f\u0103cute pe parcursul \u00eentregii s\u0103pt\u0103m\u00e2ni trecute, prima de la demararea campaniei, care a coincis \u0219i cu perioada s\u0103rb\u0103torilor.", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/sanatate/cate-persoane-s-au-vaccinat-azi-in-prima-zi-cand-campania-pentru-cadrele-medicale-a-demarat-in-toata-tara-1428345", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMiUyRjI3JTJGMTI2ODYzOF8xMjY4/NjM4X3ByaW1hLXppLXZhY2NpbmFyZS1h/bnRpLWNvdmlkLWNvcm9uYXZpcnVzLXJv/bWFuaWEtZ292LTEuanBnJnc9MTIwMCZo/PTYzMCZ6Yz0xJmhhc2g9NWJiMWIxZDZmMTcwOTYzNTkxMDExN2JkODlhMzY2Njg=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T18:44:00Z", "content": "Vaccinrile care s-au fcut luni, 4 ianuarie, \u00eentr-o singur zi, \u00een Rom\u00e2nia se apropie de numrul vaccinrilor fcute pe parcursul \u00eentregii sptm\u00e2ni trecute, prima de la demararea campaniei, care a coincis \u2026 [+5473 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "title": "Redmi Note 9T debuteaz\u0103 pe 8 ianuarie, \u00eentr-un eveniment transmis \u015fi \u00een Rom\u00e2nia; Va fi un model 5G accesibil - Mobilissimo.ro", "description": "Xiaomi a confirmat ast\u0103zi lansarea lui Redmi Note 9T pe 8 ianuarie, ba mai mult dec\u00e2t at\u00e2t, am aflat c\u0103 va fi o lansare global\u0103, transmis\u0103 inclusiv \u00een Rom\u00e2nia. Vom avea \u015fi un model 5G \u00een cadrul seriei, a\u015fa cum ne arat\u0103 unul dintre hashtag-urile", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-telefoane/redmi-note-9t-debuteaza-pe-8-ianuarie-intr-un-eveniment", "urlToImage": "https://images1.mobilissimo.ro/YCR/5ff35f370c257.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T18:31:01Z", "content": "Xiaomi a confirmat astzi lansarea lui Redmi Note 9T pe 8 ianuarie, ba mai mult dec\u00e2t at\u00e2t, am aflat c va fi o lansare global, transmis inclusiv \u00een Rom\u00e2nia. Vom avea i un model 5G \u00een cadrul seriei, aa\u2026 [+1369 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dojotech.ro"}, "author": null, "title": "Tara care isi ofera radiotelescopul si oamenilor de stiinta straini - Dojotech.ro", "description": "Tara respectiva s-a angajat sa le permita si oamenilor de stiinta straini sa-i foloseasca radiotelescopul, iar asta incepand cu data de 1 ap", "url": "https://dojotech.ro/online/tara-care-isi-ofera-radiotelescopul-si-oamenilor-de-stiinta-straini/", "urlToImage": "https://dojotech.ro/wp-content/uploads/2021/01/Tara-care-isi-ofera-radiotelescopul-si-oamenilor-de-stiinta-straini.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T17:42:18Z", "content": "O anumita tara a construit un radiotelescop urias cu o dimensiune de 500 de metri, iar in prezent acesta e singurul radiotelescop care poate detecta pulsarii din univers. Tara respectiva s-a angajat \u2026 [+1706 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "author": "Catalan Alexandru", "title": "EXCLUSIV Rela\u021bia secret\u0103 dintre Mihai Bobonete \u0219i M\u0103rgineanu. Pu\u021bini \u0219tiau c\u0103 fac asta \u00eempreun\u0103 - Playtech", "description": "Mihai M\u0103rgineanu (51 de ani) \u015fi Mihai Bobonete (40 de ani), pe care \u00eei vede\u021bi \u0219i \u00een serialul de comedie \u201dLas Fierbin\u0163i\u201d (PRO TV), au legat o prietenie cum rar mai exist\u0103 \u00een showbiz. Pu\u0163ini \u015ftiu, spre exemplu, c\u0103 cei doi colaborau \u00eenc\u0103 din perioada \u00een care M\u0103r\u2026", "url": "https://playtech.ro/stiri/exclusiv-relatia-secreta-dintre-mihai-bobonete-si-margineanu-putini-stiau-ca-fac-asta-impreuna-257007", "urlToImage": "https://playtech.ro/stiri/wp-content/uploads/2021/01/mihai-bobonete.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T16:48:00Z", "content": "Mihai Mrgineanu (51 de ani) i Mihai Bobonete (40 de ani), pe care \u00eei vedei i \u00een serialul de comedie Las Fierbini (PRO TV), au legat o prietenie cum rar mai exist \u00een showbiz. Puini tiu, spre exemplu, \u2026 [+3303 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "author": null, "title": "Cum ar ar\u0103ta primul iPhone pliabil: 2021, anul \u00een care Apple vine cu surpriza - PLAYTECH ", "description": "\u0218tiu, la prima vedere, e\u0219ti tentat s\u0103 spui c\u0103 Apple s-a g\u00e2ndit cam t\u00e2rziu s\u0103 intre pe aceast\u0103 ni\u0219\u0103 a telefoanelor pliabile. Dar g\u00e2nde\u0219te-te c\u0103 gigantul", "url": "https://playtech.ro/2021/cum-ar-arata-primul-iphone-pliabil-2021-anul-in-care-apple-vine-cu-surpriza/", "urlToImage": "https://playtech.ro/wp-content/uploads/2021/01/iphone-pliabil-telefon-flexibil.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T16:17:00Z", "content": "tiu, la prima vedere, eti tentat s spui c Apple s-a g\u00e2ndit cam t\u00e2rziu s intre pe aceast ni a telefoanelor pliabile. Dar g\u00e2ndete-te c gigantul din Cupertino n-a fost primul nici c\u00e2nd a fost vorba de t\u2026 [+1987 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "author": "Adrian Gabor", "title": "Planeta Venus: Dezvaluire ULUITOARE, ce NU Credeai Posibil - iDevice.ro", "description": "Planeta Venus este a doua cea mai indepartata fata de soare, si cea mai apropiata de Pamant dintre toate cele care exista in sistemul solar in momentul de fata, si exista multe necunoscute cu privire la ea. Una dintre ele nu are legatura cu temperatura care s\u2026", "url": "https://www.idevice.ro/2021/01/04/planeta-venus-temperatura-suprafata-449016/", "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2021/01/Planeta-Venus-temperatura-suprafata.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T15:58:08Z", "content": "Planeta Venus este a doua cea mai indepartata fata de soare, si cea mai apropiata de Pamant dintre toate cele care exista in sistemul solar in momentul de fata, si exista multe necunoscute cu privire\u2026 [+1854 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "author": null, "title": "Un tribunal din Londra a decis c\u0103 Julian Assange nu poate fi extr\u0103dat \u00een SUA - stirileprotv.ro", "description": "Un tribunal din Londra a decis c\u0103 Julian Assange nu poate fi extr\u0103dat \u00een SUA", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/international/un-tribunal-din-londra-decide-daca-aproba-cererea-de-extradare-a-lui-julian-assange-in-sua.html", "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Apr2019/62036825.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T14:15:00Z", "content": "Un tribunal din Londra a respins, luni, cererea de extrdare a fondatorului WikiLeaks, Julian Assange, \u00een SUA, din cauza unor probleme de sntate mental a acestuia - au decis judectorii, potrivit BBC N\u2026 [+3512 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "author": "Violeta Andrei", "title": "EXCLUSIV Oana Z\u0103voranu, veste uria\u0219\u0103 \u00een r\u0103zboiul cu influencerii. Anda Adam va \u00eennebuni de nervi - PLAYTECH ", "description": "Reporterii Playtech.ro au aflat, \u00een exclusivitate, c\u0103 nonconformista actri\u021b\u0103 Oana Z\u0103voranu \u00ee\u0219i savureaz\u0103 prim\u0103 victorie \u00een \u201cProcesul \u201cinfluencerelor pe moca\u201d! Ea a c\u00e2\u0219tigat ac\u021biunea intentat\u0103 \u00een instan\u021b\u0103 de Anda Adam. Iar m\u00e2ine se vor judeca alte dou\u0103 dosare,\u2026", "url": "https://playtech.ro/stiri/exclusiv-oana-zavoranu-veste-uriasa-in-razboiul-cu-influencerii-anda-adam-va-innebuni-de-nervi-256905", "urlToImage": "https://playtech.ro/stiri/wp-content/uploads/2021/01/oana-zavoranu.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T14:11:00Z", "content": "Reporterii Playtech.ro au aflat, \u00een exclusivitate, c nonconformista actri Oana Zvoranu \u00eei savureaz prim victorie \u00een Procesul influencerelor pe moca! Ea a c\u00e2tigat aciunea intentat \u00een instan de Anda Ad\u2026 [+6447 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "author": null, "title": "Surpriza momentului de la Dacia: s-a aflat pre\u021bul celei mai a\u0219teptate ma\u0219ini. Electrica e la pre\u021b extrem de mic - PLAYTECH ", "description": "\u00cen 2021, Dacia pune pe pia\u021b\u0103 prima ma\u0219in\u0103 electric\u0103. Pre\u021bul, cel pu\u021bin pentru Rom\u00e2nia, e \u021binut la secret. A\u0219a c\u0103 ne baz\u0103m pe informa\u021biile din alte pie\u021be", "url": "https://playtech.ro/2021/surpriza-momentului-despre-dacia-s-a-aflat-pretul-celei-mai-asteptate-masini-electrica-e-la-pret-extrem-de-mic/", "urlToImage": "https://playtech.ro/wp-content/uploads/2021/01/dacia-spring-electrica-pret-masina.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T13:52:00Z", "content": "\u00cen 2021, Dacia pune pe pia prima main electric. Preul, cel puin pentru Rom\u00e2nia, e inut la secret. Aa c ne bazm pe informaiile din alte piee, Germania \u00een cazul de fa.\r\nOdat cu Dacia electric, \u00een Rom\u00e2n\u2026 [+2086 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "Oficial. CEZ vinde activele din Rom\u00e2nia. Comisia European\u0103 a aprobat tranzac\u0163ia - Adev\u0103rul", "description": "Comisia European\u0103 a aprobat luni preluarea de c\u0103tre fondul de investi\u0163ii Macquarie Infrastructure and Real Assets (Europe) Limited a anumitor active care au leg\u0103tur\u0103 cu produc\u0163ia \u015fi distribu\u0163ia de electricitate din Rom\u00e2nia, de\u0163inute de grupul ceh CEZ, informe\u2026", "url": "https://adevarul.ro/economie/afaceri/oficial-cez-vinde-activele-romania-comisia-europeana-aprobat-tranzactia-1_5ff312275163ec427193f34e/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/10/23/5f9281fd5163ec42712509bd/974x468.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T13:09:43Z", "content": "Comisia a ajuns la concluzia c aceast\r\nachiziie nu ridic \u00eengrijorri \u00een ceea ce privete concurena, deoarece nu va\r\nproduce nicio suprapunere a activitilor companiilor, se arat \u00een comunicat.\r\nAnterior,\u2026 [+1303 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libertatea.ro"}, "author": null, "title": "C\u0103lug\u0103ri testa\u021bi cu etilotestul, diminea\u021ba \u0219i seara, \u00een Suceava. O femeie s-a pl\u00e2ns c\u0103 b\u0103rbatul \u00eei... - Libertatea", "description": "Teste zi de zi, diminea\u021ba \u0219i seara, vor fi f\u0103cute la o m\u0103n\u0103stirea din jude\u021bul Suceava.", "url": "https://www.libertatea.ro/stiri/calugari-testati-cu-etilotestul-dimineata-si-seara-in-suceava-manastire-3361596", "urlToImage": "https://static4.libertatea.ro/wp-content/uploads/2021/01/calugari.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T12:53:26Z", "content": "\u00cen petiia adresat \u00cePS Calinic, femeia spune c soul ei vine acas beat dup ce clugrii \u00eei ofer butur, chiar din cmara mnstirii.\r\n\u201eBun seara! V rog din suflet s m lmurii i pe mine cum se poate ca la o mn\u2026 [+2504 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libertatea.ro"}, "author": null, "title": "Costel Alexe, fost ministru PNL al mediului, acuzat de DNA c\u0103 a luat mit\u0103 22 tone de tabl\u0103 - Libertatea", "description": "Costel Alexe, acuzat de DNA c\u0103 a luat mit\u0103 22 tine de tabl\u0103. DNA cere ridicarea imunit\u0103\u021bii fa\u021b\u0103 de Costel Alexe, fost deputat \u0219i fost ministru al mediului", "url": "https://www.libertatea.ro/stiri/costel-alexe-fostul-ministru-pnl-al-mediului-acuzat-de-dna-ca-a-luat-mita-22-tone-de-tabla-3361592", "urlToImage": "https://static4.libertatea.ro/wp-content/uploads/2020/11/hepta5294871-e1609763850103.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T12:37:43Z", "content": "UPDATE 17:15 Fostul ministru al Mediului, Costel Alexe, s-a declarat surprins i a precizat c are \u00eencredere \u00een justiie.\r\n\u201eAm \u00eencredere \u00een actul de justiie i \u00eemi doresc c\u00e2t mai repede finalizarea acest\u2026 [+3075 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "author": "Mihai C\u0103lin", "title": "Coronavirus \u00een Rom\u00e2nia LIVE UPDATE 4 ianuarie. Peste 3.000 cazuri noi \u00een 24 de ore. Bilan\u0163 COVID-19 - Mediafax", "description": "Noul bilan\u0163 COVID-19. Num\u0103r de cazuri \u015fi decese. 4 ianuarie 2021", "url": "https://www.mediafax.ro/coronavirus/coronavirus-in-romania-live-update-4-ianuarie-19850813", "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/38326/19850813/4/7587242-ap-mediafax-foto-ap.jpg?width=640", "publishedAt": "2021-01-04T11:30:30Z", "content": "Coronavirus \u00een Rom\u00e2nia. Bilan COVID-19 - 3 ianuarie 2021 \r\n P\u00e2n astzi, 4 ianuarie, pe teritoriul Rom\u00e2niei, au fost confirmate 643.559 de cazuri de persoane infectate cu noul coronavirus (COVID-19). \r\u2026 [+5158 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Realitatea.net"}, "author": "Budusan Iulian", "title": "Stellantis - na\u0219terea unui nou conglomerat auto ce va reuni 14 m\u0103rci sub umbrela... - Realitatea.NET", "description": "Ac\u021bionarii grupurilor auto PSA \u0219i Fiat-Chrysler ar trebui s\u0103 aprobe fuziunea celor dou\u0103 entit\u0103\u021bi care va duce la crearea unui gigant al industriei: Stellantis. Din conglomerat vor face parte 14 m\u0103rci auto, cu o produc\u021bie de 8 milioane de automobile pe an, gen\u2026", "url": "https://www.realitatea.net/stiri/economie/stellantis-nasterea-unui-nou-conglomerat-auto-ce-va-reuni-14-marci-sub-umbrela-sa_5ff2f4e5f66e28481b5a4802", "urlToImage": "https://media.realitatea.net/multimedia/image/202101/full/stellantis_b27dcbc21f.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T10:58:00Z", "content": null}]}