{"status": "ok", "totalResults": 38, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Vaccinare, etapa a 3-a. Autorit\u0103\u021bile au anun\u021bat de la ce or\u0103 se deschid listele de a\u0219teptare - Digi24", "description": "Campania de vacccinare din Rom\u00e2nia intr\u0103 de luni, 15 martie 2021, \u00een etapa final\u0103, cea de-a treia, care va fi deschis\u0103 tuturor persoanelor care au \u00eemplinit 16 ani \u0219i care doresc s\u0103 se vaccineze. Vor fi liste de a\u0219teptare pentru cei care se \u00eenscriu pe platform\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/vaccinare-etapa-a-3-a-autoritatile-au-anuntat-cand-se-deschid-listele-de-asteptare-1468110", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMyUyRjE0JTJGMTMwMDg2OV8xMzAw/ODY5X3N0YXJ0LWV0YXBhLTMtdmFjY2lu/YXJlLXByb2dyYW0tbGlzdGUtYXN0ZXB0/YXJlLmpwZyZ3PTEyMDAmaD02MzAmemM9/MSZoYXNoPTNkYjc1ZTZkZmUyNjg1OGJhYjgwMzI0ODYwNzdlOGM2.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T21:57:20Z", "content": "Campania de vacccinare din Rom\u00e2nia intr de luni, 15 martie 2021, \u00een etapa final, cea de-a treia, care va fi deschis tuturor persoanelor care au \u00eemplinit 16 ani i care doresc s se vaccineze. Vor fi li\u2026 [+2007 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "author": "Ionel Dancu, Reporter", "title": "Rom\u00e2nia a actualizat lista statelor pentru care se instituie carantina la venirea \u00een \u021bar\u0103 / DOCUMENT - stiripesurse.ro", "description": "Comitetul Na\u021bional pentru Situa\u021bii de Urgen\u021b\u0103 a adoptat, duminic\u0103, HOT\u0102R\u00c2REA nr. 17 din...", "url": "https://www.stiripesurse.ro/romania-a-actualizat-lista-statelor-pentru-care-se-instituie-carantina-la-venirea-in-tara-document_1691460.html", "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/202011/w800/media-160452503604586300.png", "publishedAt": "2021-03-14T21:36:22Z", "content": "Comitetul Naional pentru Situaii de Urgen a adoptat, duminic, HOTR\u00c2REA nr. 17 din 14.03.2021 privind aprobarea listei rilor/zonelor/teritoriilor de risc epidemiologic pentru care se instituie msura c\u2026 [+2393 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "author": "Raed Krishan (foto)", "title": "CFR CLUJ - POLI IA\u0218I, liveTEXT pe GSP.ro - Gazeta Sporturilor", "description": "CFR Cluj joac\u0103 acas\u0103 cu Poli Ia\u0219i, de la ora 20:30. Meciul e liveTEXT pe GSP.ro \u0219i televizat de Digi Sport 1, TV Telekom Sport 1 \u0219i Look Sport+.", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/cfr-cluj-poli-iasi-deac-omrani-626237.html", "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/14032021/1615754194267.JPG?width=600&height=315", "publishedAt": "2021-03-14T20:39:48Z", "content": "Fr 3 dintre primii 4 marcatori, Debeljuh, Costache i Rondon, pozitivi cu Covid-19, campioana s-a aruncat \u00een ofensiv. A avut nevoie de 8 uturi pe spaiul porii pentru a marca. Cel care a spart gheaa a \u2026 [+1867 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Reac\u021bia tat\u0103lui lui Mih\u0103il\u0103 dup\u0103 ce fiul s\u0103u a marcat pentru Parma, din pasa lui Man: \"Cred c\u0103 merit\u0103 la na\u021bional\u0103\" - DigiSport", "description": "Valentin Mih\u0103il\u0103 a fost omul meciului Parma - AS Roma, scor 2-0, dup\u0103 ce a deschis scorul pentru gazde din pasa lui Dennis Man.", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/serie-a/reactia-tatalui-lui-mihaila-dupa-ce-fiul-sau-a-marcat-pentru-parma-din-pasa-lui-man-cred-ca-merita-la-nationala-1026141", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDMl/MkYxNCUyRjEzMDA3MzlfMTMwMDczOV9H/ZXR0eUltYWdlcy0xMzA3MDI1NjI3Lmpw/ZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9/NWZjZDliZTgyOTI2NjE2N2Y0ZDJhODRmMzJmZjI4ZmE=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T20:14:00Z", "content": "<ul><li>Liga 1: FC Botoani - Sepsi, luni, 17:30, Digi Sport 1\r\n</li><li>Liga 1: Dinamo - FC Arge, luni, 20:30, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Tatl mijlocaului de 21 de ani a urmrit cu sufletul la gur partid\u2026 [+1545 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Reac\u021bia companiei AstraZeneca, dup\u0103 \u201e\u00eengrijor\u0103rile\u201d referitoare la vaccin: Nu exist\u0103 dovada unui risc... - Digi24", "description": "Reac\u021bia companiei vine la trei zile dup\u0103 ce mai multe \u021b\u0103ri din Europa au oprit vaccinarea sau au suspendat unele loturi de vaccin \u201eca m\u0103sur\u0103 de precau\u021bie\u201d, dup\u0103 apari\u021bia unor cazuri severe, unele soldate cu deces, la persoane care se vaccinaser\u0103 cu AstraZenec\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/sanatate/reactia-companiei-astrazeneca-dupa-ingrijorarile-referitoare-la-vaccin-nu-exista-dovada-unui-risc-crescut-de-tromboze-1468063", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMyUyRjE0JTJGMTMwMDgzMl8xMzAw/ODMyX2xvZ28tYXN0cmF6ZW5lY2EtcmVh/Y3RpZS12YWNjaW4tZWZlY3RlLXByb2Zp/bWVkaWEtMDU4ODYxNjgzMi5qcGcmdz0x/MjAwJmg9NjMwJnpjPTEmaGFzaD1lODU0/NGQyNjRmOGM2YzM4YTUzYmNlMDdkZmEyNGEyZg==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T19:19:25Z", "content": "Nu exist dovada unui risc crescut de embolie pulmonar, tromboz venoas profund sau scdere a trombocitelor din cauza vaccinului AstraZeneca.\u00a0Este reacia oficial a reprezentanilor companiei, \u00een contextu\u2026 [+3941 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "CNCAV: Se realizeaz\u0103 un update important al platformei de programare la vaccinare, pentru a ad\u0103uga listele... - Digi24", "description": "Platforma na\u021bional\u0103 de vaccinare e blocat\u0103 duminic\u0103 seara. De luni, 15 martie, ar trebui s\u0103 \u00eenceap\u0103 \u00eenscrierea pentru etapa a III-a a campaniei de vaccinare.\u00a0Reprezentan\u0163ii Comitetului na\u0163ional pentru vaccinarea anti-COVID-19 (CNCAV) anun\u0163\u0103 c\u0103 se realizeaz\u0103 u\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/cncav-se-realizeaza-un-update-important-al-platformei-de-programare-la-vaccinare-pentru-a-adauga-listele-de-asteptare-1468067", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMyUyRjE0JTJGMTMwMDgzMF8xMzAw/ODMwX3BsYXRmb3JtYS12YWNjaW5hcmUu/anBnJnc9MTIwMCZoPTYzMCZ6Yz0xJmhh/c2g9MzY2NGQ0NmY2NzM4ZWQ2NjMxNDExYWNmZjJhYTRhMWM=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T19:13:02Z", "content": "Platforma naional de vaccinare e blocat duminic seara. De luni, 15 martie, ar trebui s \u00eenceap \u00eenscrierea pentru etapa a III-a a campaniei de vaccinare.\u00a0Reprezentanii Comitetului naional pentru vaccin\u2026 [+3109 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "UPDATE Platforma de programare pentru vaccinare, oprit\u0103 din cauza traficului prea mare. \u00censcrierea pe lis... - Adev\u0103rul", "description": "Autorit\u0103\u0163ile au anun\u0163at c\u0103 aceasta va fi disponibil\u0103 de pe 15 martie, dar ea s-a activat duminic\u0103, 14 martie, la ora 18.30, potrivit biziday.ro. Dup\u0103 circa o or\u0103, platforma de program\u0103ri a fost oprit\u0103, din cauza num\u0103rului foarte mare de acces\u0103ri.", "url": "https://adevarul.ro/news/eveniment/platforma-vaccinare-faza-iii-a-populatie-generala-fost-deschisa-1_604e481c5163ec4271e40737/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2021/03/14/604e4a315163ec4271e416e1/974x468.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T18:24:01Z", "content": "UPDATE 20:15: Dup circa o or de la deschiderea platformei i pentru populaia general, platforma de programare pentru vaccinare a fost oprit, din cauza numrului foarte mare de accesri. La aceast or aut\u2026 [+3234 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "Sondaje: \u00cenfr\u00e2ngere a partidului Angelei Merkel \u00een alegerile regionale din landurile Baden Wurtt - HotNews", "description": "Conservatorii cancelarului german Angela Merkel, sl\u0103bi\u0163i de un scandal de corup\u0163ie legat de achizi\u0163ii de m\u0103\u015fti sanitare, au \u00eenregistrat duminic\u0103 o \u00eenfr\u00e2ngere clar\u0103 \u00een", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-international-24664303-sondaje-infrangere-partidului-angelei-merkel-alegerile-regionale-din-landurile-baden-wurttemberg-renania-palatinat.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2021-03-5-24645012-70-angela-merkel.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T17:53:00Z", "content": "Conservatorii cancelarului german Angela Merkel, slbii de un scandal de corupie legat de achiziii de mti sanitare, au \u00eenregistrat duminic o \u00eenfr\u00e2ngere clar \u00een alegerile regionale desfurate \u00een dou lan\u2026 [+1672 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "Prefectul Capitalei: \u00cencerc\u0103m s\u0103 prevenim carantinarea Bucure\u0219tiului sau s\u0103 ne preg\u0103tim pentru acea - HotNews", "description": "Prefectul Capitalei, Alin Stoica, a declarat c\u0103 dac\u0103 \u00een a doua parte a s\u0103pt\u0103m\u00e2nii se p\u0103streaz\u0103 trendul cresc\u0103tor de cazuri de coronavirus \u00een Bucure\u0219ti va fi o \u0219edin\u021b\u0103 pentru a vedea", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-coronavirus-24664241-prefectul-capitalei-incercam-prevenim-carantinarea-bucurestiului-sau-pregatim-pentru-aceasta-situatie.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2021-03-10-24656168-70-alin-stoica.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T17:14:00Z", "content": "Dup \u00eenscrierea pe site-ul HotNews.ro, poi deschide seciunea MyHotNews ca s completezi sau s schimbi profilul de utilizator.\r\nAtenie! Logarea pe site se face cu adresa de email, nu cu nickname-ul. Adr\u2026 [+196 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "George Simion, incident la frontiera cu Republica Moldova. A vrut s\u0103 intre \u00een \u021bara vecin\u0103, de\u0219i are... - Digi24", "description": "George Simion, copre\u0219edintele AUR, a provocat duminic\u0103 un incident la grani\u021ba cu Republica Moldova, dup\u0103 ce nu a fost l\u0103sat s\u0103 treac\u0103, el av\u00e2nd interdic\u021bie de intrare pe teritoriul statului vecin p\u00e2n\u0103 \u00een 2023. George Simion a f\u0103cut apel la pa\u0219aportul s\u0103u dipl\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/george-simion-scandal-la-frontiera-cu-republica-moldova-a-vrut-sa-intre-in-tara-vecina-desi-are-interdictie-pana-in-2023-1467978", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA1dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMTUl/MkYwNSUyRjEzJTJGNDI3MDMyXzQyNzAz/Ml9nZW9yZ2Vfc2ltaW9uX2ZiLmpwZyZ3/PTEyMDAmaD02MzAmemM9MSZoYXNoPTM0/ZmU1MGMzNjUzODUzOTIzNGYzOWFmMTE5OWM2ZjJk.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T15:29:49Z", "content": "George Simion, copreedintele AUR, a provocat duminic un incident la grania cu Republica Moldova, dup ce nu a fost lsat s treac, el av\u00e2nd interdicie de intrare pe teritoriul statului vecin p\u00e2n \u00een 2023\u2026 [+2256 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "\u00cempu\u0219c\u0103turi \u00een Sectorul 1 al Capitalei. La fa\u021ba locului au ajuns \u0219i trupe AntiTero - Digi24", "description": "Poli\u0163i\u015ftii bucure\u015fteni efectueaz\u0103 cercet\u0103ri \u00een cazul unui geam al unei ma\u015fini \u015fi de la un imobil, sparte de \u00eempu\u0219c\u0103turi cu bile metalice. Incidentul a avut loc \u00een Sectorul 1 al Capitalei. La fa\u021ba locului a ajuns \u0219i Brigada AntiTero.", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/impuscaturi-in-sectorul-1-al-capitalei-la-fata-locului-intervin-trupe-antitero-1467972", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMSUyRjIyJTJGMTI3ODgwMF8xMjc4/ODAwX3BvbGl0aWEtMS5qcGcmdz0xMjAw/Jmg9NjMwJnpjPTEmaGFzaD0xYmRhMmQ3/ZThkMzg0ZjJkNTEzZGI3MWJjZWUyNzJiOA==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T14:53:32Z", "content": "Poliitii bucureteni efectueaz cercetri \u00een cazul unui geam al unei maini i de la un imobil, sparte de \u00eempucturi cu bile metalice. Incidentul a avut loc \u00een Sectorul 1 din Bucureti. La faa locului a aju\u2026 [+811 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "author": null, "title": "Cazuri grave de Covid-19, la persoane tinere, cu evolu\u0163ie rapid\u0103. Anun\u021bul medicului Virgil Musta - STIRILEPROTV.RO", "description": "Cazuri grave de Covid-19, la persoane tinere, cu evolu\u0163ie rapid\u0103. Anun\u021bul medicului Virgil Musta", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/cazuri-grave-de-covid-19-la-persoane-tinere-cu-evolutie-rapida-anuntul-medicului-virgil-musta.html", "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Mar2020/62116692.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T14:11:00Z", "content": "eful Seciei Boli Infecioase din Spitalul Victor Babe Timioara, Virgil Musta, afirm c se constat, la cazurile recente de COVID-19, o evoluie foarte rapid a bolii la tineri.\r\nMedicul a mai ad\u0103ugat c\u0103 s\u2026 [+1639 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "author": "Adina Petcu", "title": "Meghan Markle \u015fi regina Elisabeta a II-a, \u00een postura lui George Floyd \u015fi a uciga\u015fului s\u0103u. Caricatura di - Mediafax", "description": "Regina Elisabeta a II-a \u015fi Meghan Markle apar pe coperta revistei de satir\u0103 \u201eCharlie Hebdo\u201d. Caricatura face referire la scandalul din familia regal\u0103 britanic\u0103, printr-o paralel\u0103 cu moartea lui George Floyd.", "url": "https://www.mediafax.ro/cultura-media/meghan-markle-si-regina-elisabeta-in-postura-lui-george-floyd-si-a-ucigasului-sau-19957488", "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1706/19957488/2/fotojet.jpg?width=640", "publishedAt": "2021-03-14T14:10:00Z", "content": "Clieul o imagine face c\u00e2t o mie de cuvinte rm\u00e2ne perfect valabil, chair dac efectele nu sunt \u00eentotdeauna pozitive. Revista satiric Charlie Hebdo a st\u00e2rnit din nou indignare, public\u00e2nd o caricatur car\u2026 [+2165 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Irlanda a decis suspendarea vaccin\u0103rii cu AstraZeneca, f\u0103r\u0103 s\u0103 aib\u0103 vreun caz suspect - Digi24", "description": "Irlanda a suspendat duminic\u0103 utilizarea vaccinului AstraZeneca, \u00eempotriva Covid-19, ca m\u0103sur\u0103 de precau\u0163ie, dup\u0103 ce au fost raportate cazuri de cheaguri de s\u00e2nge \u00een Norvegia, f\u0103r\u0103 o leg\u0103tur\u0103 dovedit\u0103 \u00een acest stadiu. Oficialii din s\u0103n\u0103tate au anun\u021bat c\u0103 admin\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/irlanda-a-decis-suspendarea-vaccinarii-cu-astrazeneca-fara-sa-aiba-vreun-caz-suspect-1467942", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMyUyRjE0JTJGMTMwMDcyMF8xMzAw/NzIwX3ZhY2NpbmFyZS1hc3RyYXplbmVj/YS1zdXNwZW5kYXRhLmpwZyZ3PTEyMDAm/aD02MzAmemM9MSZoYXNoPWM2ZTMyM2NiM2Y5MWU1MDg2YWFjODEzNTI3ZjE2NWQ0.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T13:23:06Z", "content": "Irlanda a suspendat duminic utilizarea vaccinului AstraZeneca, \u00eempotriva Covid-19, ca msur de precauie, dup ce au fost raportate cazuri de cheaguri de s\u00e2nge \u00een Norvegia, fr o legtur dovedit \u00een acest \u2026 [+1855 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prorally.ro"}, "author": null, "title": "Cel mai vechi crater de impact din lume poate s\u0103 nu fie un crater - ProRally.ro", "description": "Meteori\u021bii \u0219i cometele au captat imagina\u021bia publicului de secole. Ei inspir\u0103 uimire c\u00e2nd \u00eei vedem tr\u0103g\u00e2nd pe cerul nop\u021bii - \u0219i teroare la g\u00e2ndul c\u0103 poate,", "url": "https://www.prorally.ro/cel-mai-vechi-crater-de-impact-din-lume-poate-sa-nu-fie-un-crater/", "urlToImage": "https://media.salon.com/2021/03/meteor-impacting-earth-0311211.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T13:14:18Z", "content": "Meteoriii i cometele au captat imaginaia publicului de secole. Ei inspir uimire c\u00e2nd \u00eei vedem trg\u00e2nd pe cerul nopii \u2013 i teroare la g\u00e2ndul c poate, poate, unul dintre ei se va ciocni cu planeta noastr\u2026 [+3029 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "XTB: Cele mai puternice economii au intrat \u00een cursa pentru produc\u0163ia de hidrogen. C\u00e2t cost\u0103 la \u201epoarta fa... - Adev\u0103rul", "description": "Interesul pentru hidrogen este \u00een cre\u015ftere, cererea avans\u00e2nd rapid. De aceea, este posibil ca urm\u0103toarea evolu\u0163ie major\u0103 \u00een procesul de tranzi\u0163ie energetic\u0103 s\u0103 se bazeze pe economia hidrogenului, se arat\u0103 \u00eentr-o analiz\u0103 realizat\u0103 de XTB.", "url": "https://adevarul.ro/economie/afaceri/xtb-cele-mai-puternice-economii-intrat-cursa-productia-hidrogen-costa-poarta-fabricii-vinde-statii-alimentare-1_604dfa565163ec4271e1dadc/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2021/03/14/604dfd0c5163ec4271e1ea8d/974x468.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T12:23:36Z", "content": "acum 4 oreDac era vreo \"sf\u00eer\u00eeial\" profitabil, hidrogenul ar fi fost folosit de mult. Acum se \u00eencerc \u00eenlocuirea combustibililor fosili( crbune, petrol, gaze) cu hidrogen, dar nimeni nu spune despre si\u2026 [+431 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "author": null, "title": "OnePlus pune la \u00eendoial\u0103 corectitudinea review-urilor DxOMark \u015fi nu va trimite la teste seria OnePlus 9 - Gadget.ro", "description": "Noutati, stiri, suport, gadgeturi, tehnologie", "url": "https://gadget.ro/oneplus-pune-la-indoiala-corectitudinea-review-urilor-dxomark-si-nu-va-trimite-la-teste-seria-oneplus-9/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-14T12:18:22Z", "content": "Telefoane Mobile\r\nFrancezii de la DxOMark sunt un nume important \u00een lumea telefoanelor inteligente, acetia av\u00e2nd la un moment dat cele mai complete review-uri ale camerelor foto. Din pcate / din feri\u2026 [+1470 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "Peste 4300 de cazuri noi de infectare \u00een ultimele 24 de ore/ Au fost raportate 44 de decese/1.232 persoa - HotNews", "description": "\u00cen urma testelor efectuate la nivel na\u021bional, fa\u021b\u0103 de ultima raportare, au fost \u00eenregistrate 4.383 cazuri noi de persoane infectate cu SARS \u2013 CoV \u2013 2 (COVID \u2013 19),", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-esential-24663752-peste-4300-cazuri-noi-infectare-ultimele-24-ore-fost-raportate-44-decese-1-232-persoane-internate-ati.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2021-03-10-24656144-70-testare-coronavirus.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T11:19:00Z", "content": "\u00cen urma testelor efectuate la nivel naional, fa de ultima raportare, au fost \u00eenregistrate 4.383 cazuri noi de persoane infectate cu SARS \u2013 CoV \u2013 2 (COVID \u2013 19), acestea fiind cazuri care nu au mai av\u2026 [+4475 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "title": "Samsung Galaxy A42 5G \u015fi Galaxy M31 primesc actualizarea la One UI 3.1 \u015fi Android 11; Ce e nou? - Mobilissimo.ro", "description": "De c\u00e2nd a \u00eenceput lun\u0103 martie Samsung a adus One UI 3.1 \u015fi Android 11 pe c\u00e2teva terminale importante, de la tabletele Tab S6 \u015fi Tab S6 Lite, p\u00e2n\u0103 la telefoanele Galaxy A50 \u015fi Galaxy M51. Acum a venit \u015fi r\u00e2ndul lui Samsung Galaxy A42 5G, primul telefon 5G", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-telefoane/samsung-galaxy-a42-5g-si-galaxy-m31-primesc", "urlToImage": "https://images2.mobilissimo.ro/1fd/604deaf800fdd.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T10:49:43Z", "content": "De c\u00e2nd a \u00eenceput lun martie Samsung a adus One UI 3.1 i Android 11 pe c\u00e2teva terminale importante, de la tabletele Tab S6 i Tab S6 Lite, p\u00e2n la telefoanele Galaxy A50 i Galaxy M51. Acum a venit i r\u00e2\u2026 [+1015 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "author": "Adrian Gabor", "title": "Calea Lactee: Planete Similare Pamantului ar avea Continente - iDevice.ro", "description": "Calea Lactee este o galaxie imensa in care exista milioane peste milioane de stele si planete, iar printre acestea ar fi inclusiv unele care sunt foarte similare cu cele ale Pamantului. Similaritatile cu Pamantului nu s-ar rezuma totusi doar la existenta apei\u2026", "url": "https://www.idevice.ro/2021/03/14/calea-lactee-continente-457846/", "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2021/03/Calea-Lactee-continente.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T09:41:08Z", "content": "Calea Lactee este o galaxie imensa in care exista milioane peste milioane de stele si planete, iar printre acestea ar fi inclusiv unele care sunt foarte similare cu cele ale Pamantului. Similaritatil\u2026 [+2129 chars]"}]}