{"status": "ok", "totalResults": 38, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Ministrul Muncii: Aloca\u0163iile vor intra de la 1 februarie majorate cu 20% - Digi24", "description": "Aloca\u021biile vor intra majorate cu 20% \u00een luna februarie, a anun\u021bat Ministrul Muncii, Raluca Turcan. Aceasta a precizat c\u0103 urmeaz\u0103 s\u0103 se stabileasc\u0103 dac\u0103 se va men\u021bine \u0219i a doua tran\u0219\u0103 de 20%, m\u0103rire care ar putea avea loc \u00een luna iulie sau august.", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/social/ministrul-muncii-alocatiile-vor-intra-de-la-1-februarie-majorate-cu-20-1441593", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMSUyRjI3JTJGMTI4MDk3MV8xMjgw/OTcxX2Fsb2NhdGlpLW1hcml0ZS5qcGcm/dz0xMjAwJmg9NjMwJnpjPTEmaGFzaD1k/ZTRjZjc1NjgyMWNlOTg0ODdmNzMzMTM2MTM2ZDViOA==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T21:32:00Z", "content": "Alocaiile vor intra majorate cu 20% \u00een luna februarie, a anunat Ministrul Muncii, Raluca Turcan. Aceasta a precizat c urmeaz s se stabileasc dac se va menine i a doua tran de 20%, mrire care ar putea\u2026 [+1234 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "author": null, "title": "Carl Pei, co-fondatorul OnePlus, a anun\u0163at Nothing, noul s\u0103u start-up - Gadget.ro", "description": "Noutati, stiri, suport, gadgeturi, tehnologie", "url": "https://gadget.ro/carl-pei-co-fondatorul-oneplus-a-anuntat-nothing-noul-sau-start-up/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-27T21:02:57Z", "content": "Diverse\r\n\u00cen toamna anului trecut Carl Pei, co-fondatorul OnePlus, prsea compania chinez pentru a o lua de la capt cu un nou start-up din domeniul tehnologiei.\r\nP\u00e2n \u00een urm cu doar c\u00e2teva ore tiam c no\u2026 [+1201 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Gigi Becali, \u00een extaz dup\u0103 ce a spulberat toate recordurile cu Dennis Man: cifrele mut\u0103rii \u0219i mesajul dur pentru Anamaria Prodan - DigiSport", "description": "Gigi Becali (62 de ani) a confirmat \u00een exclusivitate la Digi Sport mutarea anului 2021 \u00een fotbalul rom\u00e2nesc:\u00a0Dennis Man (22 de ani), \u201dperla\u201d de la FCSB va merge \u00een Serie A, la\u00a0Parma.", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/gigi-becali-in-extaz-dupa-ce-a-spulberat-toate-recordurile-cu-dennis-man-cifrele-mutarii-si-mesajul-dur-pentru-anamaria-prodan-994859", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMTIl/MkYzMSUyRjEyNzAxMDVfMTI3MDEwNV9p/bWdfNzI2N19jb3B5LTEuanBnJnc9NjQw/Jmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD01MjQwOTBj/NzMwOTNiZWE2ZGEwZjBmNTQ4MzJjN2Y5Yw==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T20:48:00Z", "content": "<ul><li>Liga 1: Hermannstadt - Chindia T\u00e2rgovite, joi, 17:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Liga 1: CFR Cluj - Astra, joi, 20:00, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Dennis Man, transferat la Parma pe 13 milioane de eu\u2026 [+2740 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "author": "Florentina Constantin", "title": "Mihai Budeanu, de la 3 Sud Est, tratat cu Ivermectin\u0103 pentru COVID: Mi s-au dat doar 5% \u015fanse de supravie\u0163uire - DCNews", "description": "Mihai Budeanu, de la 3 Sud Est, a f\u0103cut primele declara\u021bii dup\u0103 ce a fost tratat pentru COVID cu Ivermectin\u0103.", "url": "https://www.dcnews.ro/mihai-budeanu-de-la-3-sud-est-tratat-cu-ivermectina-pentru-covid-mi-s-au-dat-doar-5prc-sanse-de-supravietuire_798310.html", "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/202101/w460/mihai-budeanu-tratat-cu-ivermectina_66586600.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T20:27:12Z", "content": "Mihai Budeanu, de la 3 Sud Est, a fcut primele declaraii dup ce a fost tratat pentru COVID cu Ivermectin.\"\u00cei mulumesc doctorului Alexie pentru c m-a salvat de la moarte. Mi s-au dat doar 5% anse de s\u2026 [+772 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Claudiu N\u0103sui \u00ee\u0219i ap\u0103r\u0103 decizia de a aduce \u00een Ministerul Economiei o femeie acuzat\u0103 c\u0103 a colaborat cu... - Digi24", "description": "Claudiu N\u0103sui \u0219i-a ap\u0103rat decizia de a o propune pe Claudia Florina Prisecaru, care are o decizie nedefinitiv\u0103 de colaborare cu Securitatea \u0219i este apropiat\u0103 de fostul ministru PSD Eugen Teodorovici, \u00een func\u021bia director general adjunct \u00een Ministerul Economiei.", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/claudiu-nasui-isi-apara-decizia-de-a-aduce-in-ministerul-economiei-o-femeie-acuzata-ca-a-colaborat-cu-securitatea-si-1441542", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMSUyRjI3JTJGMTI4MDk1N18xMjgw/OTU3X2NsYXVkaXUtbmFzdWkuanBnJnc9/MTIwMCZoPTYzMCZ6Yz0xJmhhc2g9OTcw/NWM0MDM0NGU1NWI4MGNiMzM3ZmM2NWVlZjc1NmM=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T20:24:00Z", "content": "Claudiu Nsui i-a aprat decizia de a o propune pe Claudia Florina Prisecaru, care are o decizie nedefinitiv de colaborare cu Securitatea i este apropiat de fostul ministru PSD Eugen Teodorovici, \u00een fu\u2026 [+1858 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "author": "Raed Krishan (foto)", "title": "Dinamo - Gaz Metan 2-1 \u00bb \u201eC\u00e2inii\u201d, resuscita\u021bi de gafa lui B\u00eersan! - Gazeta Sporturilor", "description": "Dinamo a \u00eenvins-o pe Gaz Metan, scor 2-1, \u00een runda cu num\u0103rul 19 din Liga 1. \u201eC\u00e2inii\u201d au c\u00e2\u0219tigat \u0219i gra\u021bie unei gre\u0219eli grave comise de arbitrul Marcel B\u00eersan.", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/dinamo-gaz-metan-2-1-cainii-resuscitati-de-gafa-lui-birsan-622099.html", "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/27012021/1611775371012.jpg?width=600&height=315", "publishedAt": "2021-01-27T19:53:49Z", "content": "Dinamo - Gaz Metan 2-1 \u00bb Cronic: Fluierul fermecat\r\nEdiia de campionat 2020/2021 va fi memorabil pentru Dinamo! Pe la primvar vom afla exact dac va fi \u00een sens pozitiv sau negativ, p\u00e2n atunci absolut \u2026 [+3519 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Boris Johnson: Ar fi fost \u201emare p\u0103cat\u201d dac\u0103 Regatul Unit ar fi r\u0103mas \u00een programul de vaccinare al UE - Digi24", "description": "Premierul britanic Boris Johnson a afirmat miercuri c\u0103 ar fi fost \u201emare p\u0103cat\u201d dac\u0103 Regatul Unit ar fi urmat sfatul de a r\u0103m\u00e2ne \u00een programul de vaccinare al Uniunii Europene, mai degrab\u0103 dec\u00e2t s\u0103-\u015fi stabileasc\u0103 propriul plan.", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/ue/boris-johnson-ar-fi-fost-mare-pacat-daca-regatul-unit-ar-fi-ramas-in-programul-de-vaccinare-al-ue-1441534", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMTkl/MkYwOCUyRjAxJTJGMTA5ODI5NF8xMDk4/Mjk0X2JvcmlzLWpvaG5zb24tcHJpdmVz/dGUtY3UtbWFuYS1sYS1mYWxjYS5qcGcm/dz0xMjAwJmg9NjMwJnpjPTEmaGFzaD0y/ZDFjNGViYzM1Njc4OTE3ODExNmNlNGM2NjdjZWQzYg==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T19:39:00Z", "content": "Premierul britanic Boris Johnson a afirmat miercuri c ar fi fost mare pcat dac Regatul Unit ar fi urmat sfatul de a rm\u00e2ne \u00een programul de vaccinare al Uniunii Europene, mai degrab dec\u00e2t s-i stabileas\u2026 [+537 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "Science Biggest News (II) : Alte bombe care ne-au \u00eenfl\u0103c\u0103rat imagina\u021bia sau ne-au \u00eentristat \u00een 2020 - HotNews", "description": "Continu\u0103m selec\u021bia celor mai importante nout\u0103\u021bi \u0219tiin\u021bifice de anul trecut \u2013 ea prezint\u0103 ce ne-au oferit mai bun cercet\u0103torii, pierderile pe care le-am suferit \u0219i avertiz\u0103rile de rigoare", "url": "https://science.hotnews.ro/stiri-idei-24566734-science-biggest-news-alte-bombe-care-inflacarat-imaginatia-sau-intristat-2020.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-11-19-24430288-70-observatorul-arecibo-foto-jidobg.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T19:37:35Z", "content": "Dup \u00eenscrierea pe site-ul HotNews.ro, poi deschide seciunea MyHotNews ca s completezi sau s schimbi profilul de utilizator.\r\nAtenie! Logarea pe site se face cu adresa de email, nu cu nickname-ul. Adr\u2026 [+196 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "Cum a \u00eenceput nebunia Ivermectinei \u00een Rom\u00e2nia \u0219i ce \u0219tim p\u00e2n\u0103 acum despre acest medicament. Medic: - HotNews", "description": "\u00cen 14 mai 2020, Ministerul S\u0103n\u0103t\u0103\u0163ii din Bolivia autoriza utilizarea ivermectinei pentru tratarea COVID-19, medicamentul fiind folosit p\u00e2n\u0103 acum \u00een principal pentru bolile", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-sanatate-24566608-cum-inceput-nebunia-ivermectinei-romania-stim-pana-acum-despre-acest-medicament-medic-nu-trebuie-plecam-ideea-miraculos-inainte-demonstreze-clar-eficienta.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2021-01-27-24566290-70-ivermectina.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T18:31:26Z", "content": "\u00cen 14 mai 2020, Ministerul Sntii din Bolivia autoriza utilizarea ivermectinei pentru tratarea COVID-19, medicamentul fiind folosit p\u00e2n acum \u00een principal pentru bolile parazitare ale animalelor, dar i\u2026 [+17948 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Persoanele reprogramate vor fi vaccinate cu serul de la Moderna. C\u00e2nd \u00eencepe vaccinarea - Digi24", "description": "Rom\u00e2nia va \u00eencepe, de la 1 februarie, vaccinarea cu serul produs de compania american\u0103 Moderna, potrivit unui comunicat al\u00a0Comitetului Na\u021bional de Coordonare a Activit\u0103\u021bii de Vaccinare (CNCAV). Totodat\u0103, persoanele care nu s-au putut vaccina, de\u0219i au fost pro\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/persoanele-reprogramate-vor-fi-vaccinate-cu-serul-de-la-moderna-cand-incepe-vaccinarea-1441469", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMSUyRjI3JTJGMTI4MDkwN18xMjgw/OTA3X3ZhY2Npbi1tb2Rlcm5hLXByb2Zp/bWVkaWEtMDU4NjQ0NjM3MS5qcGcmdz0x/MjAwJmg9NjMwJnpjPTEmaGFzaD05YmQy/MjdmNzJhYTEyMTdjOTgxYzI1ODVhOWNiZjMwZQ==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T18:09:00Z", "content": "Rom\u00e2nia va \u00eencepe, de la 1 februarie, vaccinarea cu serul produs de compania american Moderna, potrivit unui comunicat al\u00a0Comitetului Naional de Coordonare a Activitii de Vaccinare (CNCAV). Totodat, \u2026 [+2736 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.zf.ro"}, "author": "Alex Ciutacu", "title": "Avertismentul lui Vladimir Putin la primul discurs Davos din ultimii 12 ani: Lumea alunec\u0103 \u00eenspre tensiunil - Ziarul Financiar", "description": "", "url": "https://www.zf.ro/business-international/avertismentul-lui-vladimir-putin-la-primul-discurs-davos-din-ultimii-19885514", "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1481/10368/19885514/1/profimedia-0586447555.jpg?width=600", "publishedAt": "2021-01-27T16:58:20Z", "content": "Preedintele rus Vladimir Putin a declarat c lumea risc s alunece \u00eenspre un conflict de tipul toi versus toi, pe fondul tensiunilor cauzate de pandemia de Covid-19 i de inegalitatea economic din ce \u00een\u2026 [+1181 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gadgetzone.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100008192146226", "title": "Intel a lansat prima plac\u0103 grafic\u0103 discret\u0103 pentru PC-uri - Intel Xe MAX - GadgetZone.ro", "description": "pe segmentul de pl\u0103ci video \u00een cadrul CES 2020. Ast\u0103zi, produc\u0103torul a anun\u021bat prima plac\u0103 grafic\u0103 discret\u0103 pentru PC-uri - Intel Xe MAX.", "url": "https://www.gadgetzone.ro/intel-a-lansat-prima-placa-grafica-discreta-pentru-pc-uri-intel-xe-max/", "urlToImage": "https://www.gadgetzone.ro/wp-content/uploads/2021/01/intel_dg1_xe_lp_gpu_graphics_card_005_32.0.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T15:43:00Z", "content": "Intel produce \u00een principal procesoare. Totui, compania i-a anunat prezena i pe segmentul de plci video anul trecut, \u00een cadrul CES 2020. Astzi, productorul a anunat prima plac grafic discret pentru PC\u2026 [+1228 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Un spray nazal dezvoltat de cercet\u0103tori din Turcia ucide coronavirusul \u00eentr-un minut. Un produs similar va... - Digi24", "description": "Pandemia COVID-19, care a afectat peste 100 de milioane de oameni din \u00eentreaga lume, a pus la treab\u0103 mul\u021bi microbiologi care au c\u0103utat solu\u021bii. \u00cen timp ce profesioni\u0219tii din domeniul s\u0103n\u0103t\u0103\u021bii lucreaz\u0103 zi \u0219i noapte \u00een laboratoare pentru a dezvolta teste, vacc\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/sanatate/un-spray-nazal-dezvoltat-de-cercetatori-din-turcia-ucide-coronavirusul-intr-un-minut-un-produs-similar-va-fi-lansat-si-in-franta-1441326", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMSUyRjI3JTJGMTI4MDgzNF8xMjgw/ODM0X3NwcmF5LW5hemFsLmpwZyZ3PTEy/MDAmaD02MzAmemM9MSZoYXNoPWM0NmE0/OWM2OThjZTk2ZjI5NGUyN2E5YWNjZGZlNWIz.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T15:35:00Z", "content": "Pandemia COVID-19, care a afectat peste 100 de milioane de oameni din \u00eentreaga lume, a pus la treab muli microbiologi care au cutat soluii. \u00cen timp ce profesionitii din domeniul sntii lucreaz zi i no\u2026 [+2721 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "Nintendo este dat\u0103 \u00een judecat\u0103 \u00een Europa pentru c\u0103 s-ar uza nepermis de repede controllerele console - HotNews", "description": "Compania japonez\u0103 Nintendo va fi dat\u0103 \u00een judecat\u0103 la nivel european de un grup de protec\u021bia consumatorilor, dup\u0103 ce 25.000 de posesori de console Switch s-au pl\u00e2ns de faptul c\u0103 se uzeaz\u0103", "url": "https://economie.hotnews.ro/stiri-it-24566061-nintendo-este-data-judecata-europa-pentru-uza-nepermis-repede-controllerele-consolei-switch.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2021-01-27-24566016-70-nintendo-joy-con-controller.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T14:27:00Z", "content": "Compania japonez Nintendo va fi dat \u00een judecat la nivel european de un grup de protecia consumatorilor, dup ce 25.000 de posesori de console Switch s-au pl\u00e2ns de faptul c se uzeaz nepermis de repede \u2026 [+1258 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Academica Clinceni - FC Boto\u0219ani 2-1. Ilfovenii r\u0103m\u00e2n \u00een zona play-off-ului - DigiSport", "description": "Academica Clinceni - FC Boto\u0219ani, meci cont\u00e2nd pentru etapa cu num\u0103rul 19 din Serie A, se disput\u0103 ast\u0103zi, de la ora 14:30, \u00ceN DIRECT la Digi Sport 1.", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/academica-clinceni-fc-botosani-2-1-ilfovenii-raman-in-zona-play-off-ului-994342", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDEl/MkYyNyUyRjEyODA3NjFfMTI4MDc2MV9V/bnRpdGxlZC00LnBuZyZ3PTY0MCZoPTQ4/MCZ6Yz0xJmhhc2g9ZTI5MjQwMTRjZWRkYmM1YTFjMWViZjYzNmYyOTZiYWM=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T14:24:00Z", "content": "27.01.2021, 16:24\r\n<ul><li>Liga 1: Hermannstadt - Chindia T\u00e2rgovite, joi, 17:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Liga 1: CFR Cluj - Astra, joi, 20:00, Digi Sport 1\r\n</li></ul>AcademicaClinceni a c\u00e2tigat meciu\u2026 [+2376 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Oradesibiu.ro"}, "author": null, "title": "Kaufland deschide joi cel de-al patrulea magazin din Sibiu - Ora de Sibiu", "description": "Al patrulea magazin din Sibiu este situat pe Calea \u0218urii Mari, nr. 37, Sibiu, jude\u021bul Sibiu \u0219i dispune de o suprafa\u021b\u0103 total\u0103 de peste 5.500 metri p\u0103tra\u021bi,", "url": "https://www.oradesibiu.ro/2021/01/27/kaufland-deschide-joi-cel-de-al-patrulea-magazin-din-sibiu/", "urlToImage": "https://www.oradesibiu.ro/wp-content/uploads/2021/01/Kaufland-Sibiu1.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T14:19:19Z", "content": "Al patrulea magazin din Sibiu este situat pe Calea urii Mari, nr. 37, Sibiu, judeul Sibiu i dispune de o suprafa total de peste 5.500 metri ptrai, dintre care peste 3000 metri ptrai sunt destinai spa\u2026 [+3630 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "author": "Gabriel Negreanu", "title": "Problema vaccinurilor se ad\u00e2nce\u015fte: AstraZeneca s-a retras de la \u00eent\u00e2lnirea cu oficialii UE. UPDATE Ofici - Mediafax", "description": "Purt\u0103torul de cuv\u00e2nt al Comisiei Europene a anun\u0163at ast\u0103zi c\u0103 produc\u0103torul de vaccinuri AstraZeneca a refuzat s\u0103 participe la o \u00eent\u00e2lnire cu oficiali de rang \u00eenalt din UE, programat\u0103 pentru miercuri sear\u0103, pe fondul unei dispute cresc\u00e2nde cu privire la defici\u2026", "url": "https://www.mediafax.ro/coronavirus/problema-vaccinurilor-se-adanceste-astrazeneca-s-a-retras-de-la-intalnirea-cu-oficialii-ue-19885000", "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/38326/19885000/1/profimedia-0510931228.jpg?width=640", "publishedAt": "2021-01-27T14:01:35Z", "content": "UPDATE 16:00: La c\u00e2teva minute dup ce purttorul de cuv\u00e2nt al comisiei a anunat refuzul companiei AstraZeneca de a participa la discuii, acuzaiile au fost respinse printr-o scurt declaraie. Un repreze\u2026 [+1649 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "author": "Andreea Tobias", "title": "Ministrul S\u0103n\u0103t\u0103\u0163ii anun\u0163\u0103 controale \u00een centrele de vaccinare, s\u0103 vad\u0103 dac\u0103 s-a s\u0103rit peste r\u00e2nd - Mediafax", "description": "Peste 1.300 de persoane care urmau s\u0103 fie vaccinate \u00een etapa a treia apar, \u00een s\u0103pt\u0103m\u00e2na 15 - 23 ianuarie, ca vaccinate, spune ministrul S\u0103n\u0103t\u0103\u0163ii. Vlad Voiculescu anun\u0163\u0103 controale \u00een centrele de vaccinare, dar \u015fi sanc\u0163iuni: \u201eRom\u00e2nia \u00een acest moment nu poate f\u2026", "url": "https://www.mediafax.ro/social/ministrul-sanatatii-anunta-controale-in-centrele-de-vaccinare-sa-vada-daca-s-a-sarit-peste-rand-19885238", "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1688/19885238/1/7407835-mediafax-foto-alexandra-pandrea.jpg?width=640", "publishedAt": "2021-01-27T13:56:31Z", "content": "Vlad Voiculescu a spus, miercuri, c procesul vaccinrii trebuie s fie transparentizat. \r\n Prima dat am descoperit c, \u00eentre 15 i 23 ianuarie, \u00een registrul de vaccinri sunt 1.353 de persoane vaccinate m\u2026 [+1375 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "Mihai Chirica, trimis \u00een judecat\u0103 pentru abuz \u00een serviciu - HotNews", "description": "Primarul Ia\u0219ului, Mihai Chirica, \u0219i fostul edil Gheorghe Nichita au fost trimi\u0219i miercuri \u00een judecat\u0103 de procurorii Parchetului de pe l\u00e2ng\u0103 Judec\u0103toria Ia\u0219i sub acuza\u021bia de abuz \u00een", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-esential-24565956-mihai-chirica-trimis-judecata-pentru-abuz-serviciu.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2019-10-4-23406739-70-mihai-chirica.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T13:52:00Z", "content": "Primarul Iaului, Mihai Chirica, i fostul edil Gheorghe Nichita au fost trimii miercuri \u00een judecat de procurorii Parchetului de pe l\u00e2ng Judectoria Iai sub acuzaia de abuz \u00een serviciu. Primria Iai nu s\u2026 [+3056 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "author": "Catalan Alexandru", "title": "EXCLUSIV C\u0103t\u0103lin M\u0103ru\u021b\u0103, dezv\u0103luiri \u00een ziua \u00een care a \u00eemplinit 43 de ani. Ce cadou foarte scump i-a f\u0103cut Andra - PLAYTECH ", "description": "C\u0103t\u0103lin M\u0103ru\u021b\u0103, vedeta PRO TV, a primit un munte de cadouri din partea familiei, cu ocazia zilei de na\u0219tere. So\u0163ia lui, Andra, i-a d\u0103ruit azi, c\u00e2nd acesta \u00eempline\u0219te 43 de ani, o pereche de ochelari de soare cu c\u0103\u015fti stereo, iar fiica, Eva, i-a desenat o barc\u2026", "url": "https://playtech.ro/stiri/exclusiv-catalin-maruta-dezvaluiri-in-ziua-in-care-a-implinit-43-de-ani-ce-cadou-foarte-scump-i-a-facut-andra-269577", "urlToImage": "https://playtech.ro/stiri/wp-content/uploads/2021/01/catali-maruta-zi-de-nastere.jpg", "publishedAt": "2021-01-27T12:42:00Z", "content": "Ctlin Mru, vedeta PRO TV, a primit un munte de cadouri din partea familiei, cu ocazia zilei de natere. Soia lui, Andra, i-a druit azi, c\u00e2nd acesta \u00eemplinete 43 de ani, o pereche de ochelari de soare \u2026 [+4508 chars]"}]}