{"status": "ok", "totalResults": 35, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "author": "Gazeta Sporturilor", "title": "R\u0103zvan Ple\u0219ca \u0219i-a anun\u021bat retragerea dup\u0103 FCSB - Gaz Metan - Gazeta Sporturilor", "description": "R\u0103zvan Ple\u0219ca (38 de ani), portarul lui Gaz Metan Media\u0219, a anun\u021bat c\u0103 se va retrage la finalul acestui sezon.", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/gaz-metan-razvan-plesca-retragere-625644.html", "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/07032021/1615152948315.jpg?width=600&height=315", "publishedAt": "2021-03-07T21:21:50Z", "content": "Integralist pe Arena Naional cu FCSB, \u00een meciul pierdut de medieeni cu 0-1, Pleca a vorbit despre concurena pe post cu Alexandru Buzbuchi i a dezvluit c la finalul acestui sezon \u00eei va \u00eencheia activit\u2026 [+1695 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Valeriu Gheorghi\u021b\u0103: Luni ar putea fi ridicat\u0103 restric\u021bia de v\u00e2rst\u0103 \u00een Rom\u00e2nia pentru vaccinul AstraZeneca - Digi24", "description": "Autorit\u0103\u021bile rom\u00e2ne ar putea decide luni ridicarea restric\u021biei de v\u00e2rst\u0103 pentru vaccinul AstraZeneca, \u00een prezent administrat persoanelor cu v\u00e2rsta sub 55 de ani, astfel \u00eenc\u00e2t s-ar putea ivi oportunitatea de noi program\u0103ri \u00een platforma de vaccinare pentru pers\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/sanatate/valeriu-gheorghita-luni-ar-putea-fi-ridicata-restrictia-de-varsta-in-romania-pentru-vaccinul-astrazeneca-1463982", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMyUyRjA3JTJGMTI5NzY0MV8xMjk3/NjQxX3ZhbGVyaXUtZ2hlb3JnaGl0YS12/YWNjaW4tYXN0cmF6ZW5lY2EtdmFyc3Rh/LWlucXVhbS1nYW5lYS5qcGcmdz0xMjAw/Jmg9NjMwJnpjPTEmaGFzaD1lMTg5M2Mx/YTc3Yzg1NWM1MDgxMDkzY2IxYTJiMzM1Mw==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T20:45:49Z", "content": "Autoritile rom\u00e2ne ar putea decide luni ridicarea restriciei de v\u00e2rst pentru vaccinul AstraZeneca, \u00een prezent administrat persoanelor cu v\u00e2rsta sub 55 de ani, astfel \u00eenc\u00e2t s-ar putea ivi oportunitatea\u2026 [+3268 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "author": "Denisa Miron, Colaborator", "title": "Andreea Moldovan, conduc\u0103torul de facto al Ministerului S\u0103n\u0103t\u0103\u021bii, insist\u0103 cu ferven\u021b\u0103 pentru orele de... - stiripesurse.ro", "description": "Andreea Moldovan, secretar de stat \u00een MS, spune despre contrele legate de m\u0103\u0219tile la orele de...", "url": "https://www.stiripesurse.ro/andreea-moldovan-conducatorul-de-facto-al-ministerului-sanatatii-insista-cu-ferventa-pentru-orele-de-sport-cu-masca-poate-creste-rata-de-infectie_1679670.html", "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/202101/w800/media-161175866825442300.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T20:21:19Z", "content": "Andreea Moldovan, secretar de stat \u00een MS, spune despre contrele legate de mtile la orele de sport c dac un copil ar infecta alii \u00een timpul orelor de educaie fizic ar compromite tot efortul din coal. \u2026 [+1908 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Miliardarul francez Olivier Dassault a murit \u00eentr-un accident de elicopter - Digi24", "description": "Miliardarul \u0219i omul politic francez Olivier Dassault, unul dintre mo\u015ftenitorii grupului de avia\u0163ie Dassault - produc\u0103torul avioanelor Falcon, Mirage \u015fi Rafale - \u015fi-a pierdut via\u0163a duminic\u0103 \u00een urma unui accident de elicopter \u00een timpul unui zbor privat \u00een aprop\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/miliardarul-francez-olivier-dassault-a-murit-intr-un-accident-de-elicopter-1463970", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMyUyRjA3JTJGMTI5NzYzMV8xMjk3/NjMxX3Byb2ZpbWVkaWEtMDU5NTg2OTY3/MS5qcGcmdz0xMjAwJmg9NjMwJnpjPTEm/aGFzaD05MTJhZTQwZTg2NTgxNzMxZTBkZjQ1YTdiNmIwNDQ5OA==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T19:52:21Z", "content": "Miliardarul i omul politic francez Olivier Dassault, unul dintre motenitorii grupului de aviaie Dassault - productorul avioanelor Falcon, Mirage i Rafale - i-a pierdut viaa duminic \u00een urma unui accid\u2026 [+1455 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Roy Keane a refuzat s\u0103-i felicite pe Ianis Hagi \u0219i Steven Gerrard pentru titlul c\u00e2\u0219tigat cu Rangers: \"Nu spun asta!\" - DigiSport", "description": "", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/scotia/roy-keane-a-refuzat-sa-i-felicite-pe-ianis-hagi-si-steven-gerrard-pentru-titlul-castigat-cu-rangers-nu-spun-asta-1021106", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDMl/MkYwNyUyRjEyOTc2MjdfMTI5NzYyN19r/ZWFuZS5qcGcmdz02NDAmaD00ODAmemM9/MSZoYXNoPTczNTFjZWQ0M2Q3MWQ2MDY4Nzk5NjdhOThmMDliNjI4.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T19:44:00Z", "content": "<ul><li>Liga 1: FC Voluntari - Dinamo, luni, 20:30, Digi Sport 1\r\n</li><li>Serie A: Inter - Atalanta, 21:45, luni, Digi Sport 2\r\n</li></ul>Ianis Hagi i colegii si au devenit campioni dup un sezon per\u2026 [+2073 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Elve\u021bia interzice portul burqa dup\u0103 ani de dezbateri: \u201eNu vrem s\u0103 existe un islam radical \u00een \u0163ara noastr\u0103\u201d - Digi24", "description": "Elve\u0163ienii au votat duminic\u0103, cu o majoritate restr\u00e2ns\u0103, \u00een favoarea interzicerii ascunderii fe\u0163ei, un semnal \u00eempotriva islamului radical, potrivit sus\u0163in\u0103torilor acestei ini\u0163iative, considerat\u0103 xenofob\u0103 \u015fi sexist\u0103 de al\u0163ii, relateaz\u0103 AFP \u015fi Reuters.", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/elvetia-interzice-portul-burqa-dupa-ani-de-dezbateri-nu-vrem-sa-existe-un-islam-radical-in-tara-noastra-1463966", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMTcl/MkYxMCUyRjMwJTJGODM4NDU2XzgzODQ1/Nl9HZXR0eUltYWdlcy01MDA4NjExNzYu/anBnJnc9MTIwMCZoPTYzMCZ6Yz0xJmhh/c2g9NmNjNWY4YTBkYWI5MTA5ZjM1YjQxMGRmZjQ1YTg0MTk=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T19:36:29Z", "content": "Elveienii au votat duminic, cu o majoritate restr\u00e2ns, \u00een favoarea interzicerii ascunderii feei, un semnal \u00eempotriva islamului radical, potrivit susintorilor acestei iniiative, considerat xenofob i se\u2026 [+1349 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Click.ro"}, "author": null, "title": "VIDEO Elwira, so\u021bia lui Mihai Petre, a g\u0103tit ciorba s\u0103r\u0103ciei la \"Chefi la cu\u021bite\". Jura\u021bii au m\u00e2ncat tot - Click!", "description": "Surpriz\u0103 mare duminic\u0103 seara la \u201cChefi la cu\u021bite\u201d! Printre concuren\u021bii care s-au \u00eencumetat sa-\u0219i arate talentul \u00een buc\u0103t\u0103rie s-a num\u0103rat \u0219i Elwira Petre, frumoasa so\u021bie a fostului jurat de la Pro TV, Mihai Petre.", "url": "https://www.click.ro/vedete/romanesti/video-elwira-sotia-lui-mihai-petre-gatit-ciorba-saraciei-la-chefi-la-cutite-juratii", "urlToImage": "https://www.click.ro/sites/default/files/medias/2021/03/07/elwira_petre_4.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T19:30:50Z", "content": "O gospodin desv\u00e2rit, Elwira a demonstrat c are veleiti nu doar pe ringul de dans, ci i \u00een buctrie, spaiu \u00een care a \u00eenceput s petreac tot mai mult timp. Frumoasa profesoar de dans sportiv le-a gtit ch\u2026 [+1097 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Mih\u0103il\u0103, elogiat de ziari\u0219tii italieni: \u201dO \u00eentrebare legitim\u0103: oare nu ar trebui s\u0103 joace din primul minut?\u201d - DigiSport", "description": "", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/serie-a/mihaila-elogiat-de-ziaristii-italieni-o-intrebare-legitima-oare-nu-ar-trebui-sa-joace-din-primul-minut-1020983", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDMl/MkYwNyUyRjEyOTc1NzVfMTI5NzU3NV9H/ZXR0eUltYWdlcy0xMjMxNTc2OTkyLmpw/ZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9/YjZhYmE4YzJkMTdlZGZiZWNmNTFmMzJjYmVhM2ExM2Y=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T19:21:00Z", "content": "<ul><li>Liga 1: FC Voluntari - Dinamo, luni, 20:30, Digi Sport 1\r\n</li><li>Serie A: Inter - Atalanta, 21:45, luni, Digi Sport 2\r\n</li></ul>Mihil a intrat imediat dup pauz i a devenit eroul gruprii em\u2026 [+1412 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Antena3.ro"}, "author": "Georgiana Adam", "title": "Adrian N\u0103stase: Ne \u00eendrept\u0103m spre un regim autoritarist \u0219i m\u0103suri de austeritate \u00eengrozitoare - Antena 3", "description": "Fostul premier Adrian N\u0103stase a vorbit duminic\u0103 sear\u0103 la Antena 3 despre perioada \u201efoarte complicat\u0103\u201d pe care o traverseaz\u0103 Rom\u00e2nia \u00een contextul pandemiei. El a avertizat c\u0103 Rom\u00e2nia se \u00eendreapt\u0103 spre un regim autoritarist, lans\u00e2nd un atac subtil la adresa", "url": "https://www.antena3.ro/actualitate/adrian-nastase-romania-regim-autoritarist-austeritate-atac-iohannis-595326.html", "urlToImage": "https://www.antena3.ro/thumbs/amp/2021/03/07/adrian-nastase-romania-regim-autoritarist-austeritate-atac-iohannis-697869.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T19:18:00Z", "content": "Mi-e clar c nu eram pregtii pentru asta (c.n. pandemie). Ce se \u00eent\u00e2mpl \u00een ar, cred c vedem cu toii situaia social foarte complicat, \u00een condiiile \u00een care apare aceast suprapolarizare de care oamenii p\u2026 [+1113 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "G4media.ro"}, "author": "Redac\u021bia", "title": "Regina Elisabeta a II-a vorbe\u015fte despre unitate \u00een Commonwealth, \u00eenainte de difuzarea \u00een SUA a interviului acordat de prin\u0163ul Harry \u015fi so\u0163ia sa Meghan - G4Media.ro", "description": "Regina Elisabeta a II-a a Marii Britanii a vorbit, duminic\u0103, \u00eentr-un mesaj transmis de Ziua Commonwealth-ului, despre unitate \u00een \u201cvremuri cum nu au mai", "url": "https://www.g4media.ro/regina-elisabeta-a-ii-a-vorbeste-despre-unitate-in-commonwealth-inainte-de-difuzarea-in-sua-a-interviului-acordat-de-printul-harry-si-sotia-sa-meghan.html", "urlToImage": "https://cdn.g4media.ro/wp-content/uploads/2020/04/discursul-reginei-marii-britanii-elisabeta.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T19:10:15Z", "content": "Regina Elisabeta a II-a a Marii Britanii a vorbit, duminic, \u00eentr-un mesaj transmis de Ziua Commonwealth-ului, despre unitate \u00een vremuri cum nu au mai existat, cu c\u00e2teva ore \u00eenainte de difuzarea \u00een SU\u2026 [+1300 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Atletico - Real 1-1 | A procedat corect arbitrul? Faza de penalty, care i-a scos din min\u021bi pe fanii \u201dgalacticilor\u201d - DigiSport", "description": "Alejandro Hernandez, arbitrul partidei de pe Wanda Metropolitano a considerat c\u0103 la faza din minutul 41, \u201dgalacticii\u201d nu au meritat lovitura de la 11 metri.", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/la-liga/atletico-real-1-1-a-procedat-corect-arbitrul-faza-de-penalty-care-i-a-scos-din-minti-pe-fanii-galacticilor-1020968", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDMl/MkYwNyUyRjEyOTc1NjlfMTI5NzU2OV9o/ZXJtb3NvLmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6/Yz0xJmhhc2g9NDYyNjQ4NmFiNWU3OTJkN2M2NTUwZDc0ZjkxYzhjMjQ=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T17:35:00Z", "content": "<ul><li>Liga 1: FC Voluntari - Dinamo, luni, 20:30, Digi Sport 1\r\n</li><li>Serie A: Inter - Atalanta, 21:45, luni, Digi Sport 2\r\n</li></ul>Ce s-a \u00eent\u00e2mplat la faza din Atletico - Real, care i-a scos \u2026 [+1127 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "author": null, "title": "Noile reguli ce intr\u0103 \u00een vigoare de luni \u00een Bucure\u0219ti, din cauza num\u0103rului mare de \u00eemboln\u0103viri - STIRILEPROTV.RO", "description": "Noile reguli ce intr\u0103 \u00een vigoare de luni \u00een Bucure\u0219ti, din cauza num\u0103rului mare de \u00eemboln\u0103viri", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/restrictii-noi-in-bucuresti-noile-reguli-ce-intra-in-vigoare-de-luni.html", "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Feb2021/62173408.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T17:15:42Z", "content": "Este oficial. Bucuretiul intr cu tot cu reguli \u00een scenariul rou pentru 14 zile din cauza numrului tot mai mare de \u00eembolnviri.\r\nDuminic\u0103, din cele peste 3.200 de cazuri noi raportate la nivel na\u0163ional\u2026 [+2759 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "EXCLUSIV C\u00e2nd sc\u0103p\u0103m de pandemie: prognozele a patru exper\u0163i de talie mondial\u0103 - Adev\u0103rul", "description": "Locuitorii \u00eentregii planete se \u00eentreab\u0103 de mai bine de un an c\u00e2nd va fi dep\u0103\u015fit\u0103 pandemia, iar rom\u00e2nii nu fac excep\u0163ie de la regul\u0103. Cotidianul \u201eAdev\u0103rul\u201d a \u00eencercat s\u0103 g\u0103seasc\u0103 un r\u0103spuns la aceast\u0103 \u00eentrebare cu sprijinul a patru exper\u0163i foarte cunoscu\u0163i.", "url": "https://adevarul.ro/locale/cluj-napoca/exclusiv-scapam-pandemie-prognozele-patru-experti-talie-mondiala-1_6044d88d5163ec4271a8baef/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2021/03/07/6044da5c5163ec4271a8c58a/974x468.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T17:08:52Z", "content": "acum 5 orePandemia se va termina c\u00e2nd i cum vor domnii de la pupitru. C\u00e2nd toi oamenii vor fi vaccinai, cipai, controlai, cu paapoarte verzi, albastre, cu cod QR, cu un algoritm care s le spun tuturo\u2026 [+380 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "VIDEO Culoarea ciudat\u0103 a Lacului IOR. ONG-urile zic c\u0103 e poluare / Apele Rom\u00e2ne spun c\u0103 indicatorii d - HotNews", "description": "De c\u00e2teva zile apa Lacului IOR din sectorul 3 al Capitalei are o culoare brun-ro\u0219cat\u0103. ONG-urile spun c\u0103 este vorba de poluare, mai exact de fecale. Apele Rom\u00e2ne \u00eens\u0103 afirm\u0103 c\u0103", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-mediu-24649313-video-culoarea-ciudata-lacului-ior-ong-urile-zic-poluare-apele-romane-spun-indicatorii-calitate-sunt-jurul-valorilor-normale.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2021-03-7-24649310-70-lacul-ior.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T15:40:00Z", "content": "Poluarea in care traim arata ca toata paradigma sociala, toata constructia statala, functionarea statului, toate sunt gresite. Si cum poluarea e in crestere, dar posibilitatile noastre biologice sunt\u2026 [+561 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "author": "Andreea Tobias", "title": "Vaccinul AstraZeneca are efecte adverse mai severe dec\u00e2t vaccinurile Pfizer \u015fi Moderna? - Mediafax", "description": "", "url": "https://www.mediafax.ro/social/vaccinul-astrazeneca-are-efecte-adverse-mai-severe-decat-vaccinurile-pfizer-si-moderna-19947457", "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1688/19947457/1/profimedia-0577583892.jpg?width=640", "publishedAt": "2021-03-07T15:38:39Z", "content": "Nu. Efectele adverse relativ comune sunt: una din 10 persoane poate s dezvolte dureri la locul injectrii, dureri articulare, durere de cap, febr p\u00e2n la 38 de grade, diaree, grea, vrsturi. Aceste reac\u2026 [+2160 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "Austria suspend\u0103 vaccin\u0103rile cu un lot de AstraZeneca dup\u0103 decesul unei persoane \u0219i \u00eemboln\u0103virii al - HotNews", "description": "Autorit\u0103\u021bile din Austria au suspendat inocul\u0103rile cu un lot de vaccinuri AstraZeneca \u00eempotriva Covid-19, ca m\u0103sur\u0103 de precau\u021bie \u00een timp ce sunt investigate cauzele decesului unei", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-coronavirus-24649171-austria-suspenda-vaccinarile-lot-astrazeneca-dupa-decesul-unei-persoane-imbolnavirii-alteia-masura-precautie-nu-exista-prezent-relatie-cauzalitate.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2021-02-1-24576533-70-vaccinul-astrazeneca.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T13:51:00Z", "content": "Dup \u00eenscrierea pe site-ul HotNews.ro, poi deschide seciunea MyHotNews ca s completezi sau s schimbi profilul de utilizator.\r\nAtenie! Logarea pe site se face cu adresa de email, nu cu nickname-ul. Adr\u2026 [+196 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prorally.ro"}, "author": null, "title": "Google Messages tocmai ne-a oferit func\u021bionalitatea SMS Android pe care am dorit-o \u00eentotdeauna - ProRally.ro", "description": "Sarah Tew / CNET A\u021bi uitat vreodat\u0103 s\u0103 trimite\u021bi un mesaj text la mul\u021bi ani unui prieten? Sau a\u021bi avut \u00een mijlocul nop\u021bii o idee pe care a\u021bi dorit cu", "url": "https://www.prorally.ro/google-messages-tocmai-ne-a-oferit-functionalitatea-sms-android-pe-care-am-dorit-o-intotdeauna/", "urlToImage": "https://cnet1.cbsistatic.com/img/tA9qq1TXujRV2JKvEKkex25BEbk=/1200x630/2021/01/23/c905bf42-8920-401f-a54a-6a7c18172561/004-motorola-one-5g-ace.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T12:49:04Z", "content": "Sarah Tew / CNET\r\nAi uitat vreodat s trimitei un mesaj text la muli ani unui prieten? Sau ai avut \u00een mijlocul nopii o idee pe care ai dorit cu disperare s o \u00eemprtii cu colegii dvs. de munc, dar nu ai\u2026 [+3841 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prorally.ro"}, "author": null, "title": "NASA a trimis mii de viermi \u00een spa\u021biu pentru a rezolva o problem\u0103 major\u0103 - ProRally.ro", "description": "Viermii se furi\u0219eaz\u0103 peste uscat, pe uscat \u0219i \u00een ap\u0103. De fapt, creaturile minuscule pot fi g\u0103site \u00een aproape fiecare habitat de pe P\u0103m\u00e2nt, chiar gurile de", "url": "https://www.prorally.ro/nasa-a-trimis-mii-de-viermi-in-spatiu-pentru-a-rezolva-o-problema-majora/", "urlToImage": "https://imgix.bustle.com/uploads/getty/2021/3/3/61baa2cc-b25f-4315-8e60-c02b9cf936bb-getty-1128676676.jpg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces&fm=jpg", "publishedAt": "2021-03-07T12:48:02Z", "content": "Viermii se furieaz\r\n peste uscat, pe uscat i \u00een ap. De fapt, creaturile minuscule pot fi gsite \u00een aproape fiecare habitat de pe Pm\u00e2nt, chiar gurile de aerisire vulcanice la fundul mrii. Acum poate c \u2026 [+6176 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "\u015eo\u015foac\u0103 \u00eei ia ap\u0103rarea lui Berbeceanu: \u201eL-au demis pentru c\u0103 s-a opus\u201d. Care este, \u00een viziunea ei, motivu... - Adev\u0103rul", "description": "Senatoarea independent\u0103 Diana \u015eo\u015foac\u0103 sus\u0163ine c\u0103 fostul \u015fef al\u00a0Brig\u0103zii de Combatere a Criminalit\u0103\u0163ii Organizate, Traian Berbeceanu, a fost demis din func\u0163ia de prefect pentru c\u0103 s-a opus carantin\u0103rii Capitalei. \u015eo\u015foac\u0103 mai sus\u0163ine c\u0103 motivul pentru care Bucu\u2026", "url": "https://adevarul.ro/news/eveniment/Sosoaca-ia-apararea-berbeceanu-l-au-demis-s-a-opus-este-viziunea-ei-motivul-doreste-carantinarea-capitalei-1_60448a0e5163ec4271a68ff8/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2021/02/11/6024f6305163ec4271dd6ad6/974x468.jpg", "publishedAt": "2021-03-07T12:33:45Z", "content": "Senatoarea Diana ooac consider c s-a hotr\u00e2t ca Bucuretiul s intre \u00een scenariul rou pentru ca protestul de duminic, 7 martie, s fie \u00eempiedicat. Iar Berbeceanu ar fi fost demis pentru c s-ar fi opus ac\u2026 [+1261 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "author": null, "title": "Qualcomm Snapdragon 775G \u2013 c\u00e2teva detalii pentru un nou procesor mid-range - Gadget.ro", "description": "Noutati, stiri, suport, gadgeturi, tehnologie", "url": "https://gadget.ro/qualcomm-snapdragon-775g-cateva-detalii-pentru-un-nou-procesor-mid-range/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-07T12:19:09Z", "content": "Hardware\r\n\u00cen articolul despre Xiaomi Mi 11 Lite v menionam c device-ul va utiliza procesorul Qualcomm Snapdragon 775G, urmaul nelansat al modelului Qualcomm Snapdragon 765G. Se pare c procesorul este\u2026 [+1124 chars]"}]}