{"status": "ok", "totalResults": 38, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "UTA Arad - CFR Cluj 0-1. Vinicius a salvat-o pe campioan\u0103, care revine pe primul loc, cel pu\u021bin provizoriu - DigiSport", "description": "CFR Cluj a revenit pe primul loc dup\u0103 ce a c\u00e2\u0219tigat la limit\u0103 \u00een deplasarea cu UTA Arad, scor 1-0, \u00een etapa a 26-a. Ar\u0103denii \u00eenc\u0103 pot prinde play-off-ul dar mai au au speran\u021be mici.", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/uta-arad-cfr-cluj-0-1-acum-la-digi-sport-1-vinicius-deschide-scorul-pentru-campioana-1019832", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDMl/MkYwNiUyRjEyOTczMjdfMTI5NzMyN191/dGEtY2ZyLWdvbC5qcGcmdz02NDAmaD00/ODAmemM9MSZoYXNoPWM4YjM2MjNjYTcwMDdlNmQ1ZTVkZGVlZWMzYTIyNzQ4.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T21:20:00Z", "content": "06.03.2021, 23:20\r\n<ul><li>Liga 2: ASU Politehnica Timioara - Metaloglobus, duminic, 13:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Liga 1: FCSB - Gaz Metan Media, duminic, 20:30, Digi Sport 1\r\n</li></ul>CFR Cluj a r\u2026 [+2539 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Planul de salvare a economiei SUA, adoptat de Senatul american. Reac\u021bia lui Joe Biden dup\u0103 prima victorie... - Digi24", "description": "Dup\u0103 ore \u00een \u0219ir de dezbateri, negocieri frenetice \u015fi o sesiune de vot maraton asupra a numeroase amendamente, Senatul SUA a aprobat \u00een cele din urm\u0103, s\u00e2mb\u0103t\u0103, planul de 1.900 de miliarde de dolari dorit de pre\u015fedintele Joe Biden pentru a relansa cea mai mare \u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/sua/planul-de-salvare-a-economiei-sua-adoptat-de-senatul-american-reactia-lui-joe-biden-dupa-prima-victorie-majora-a-administratiei-sale-1463617", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMyUyRjA2JTJGMTI5NzMyNF8xMjk3/MzI0X2pvZS1iaWRlbi1wbGFuLXJlbGFu/c2FyZS1hZG9wdGF0LXNlbmF0LXByb2Zp/bWVkaWEtMDU5NTY3Nzg0Ny5qcGcmdz0x/MjAwJmg9NjMwJnpjPTEmaGFzaD1lZmQx/Yjk2MTZjNWQ3YTEwMjNkN2Q2ZDI1ZjYzODcyOA==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T21:00:25Z", "content": "Dup ore \u00een ir de dezbateri, negocieri frenetice i o sesiune de vot maraton asupra a numeroase amendamente, Senatul SUA a aprobat \u00een cele din urm, s\u00e2mbt, planul de 1.900 de miliarde de dolari dorit de\u2026 [+2959 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "author": "Ana Chivu", "title": "Pepe, transformare spectaculoas\u0103. S-a schimbat total, de nerecunoscut - PLAYTECH ", "description": "Fanii lui Pepe au privit de dou\u0103 ori ultima apari\u021bie a artistului. Acesta era total de nerecunoscut \u00een rolul unui personaj extrem de iubit din Rom\u00e2nia. Cum a ar\u0103tat celebrul artist \u00een recenta edi\u021bie de la \"Te cunosc de undeva\"?", "url": "https://playtech.ro/stiri/pepe-transformare-spectaculoasa-s-a-schimbat-total-de-nerecunoscut-291578", "urlToImage": "https://playtech.ro/stiri/wp-content/uploads/2021/03/pepe-aparitie-total-schimbata-3.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T20:20:39Z", "content": "Fanii lui Pepe au privit de dou ori ultima apariie a artistului. Acesta era total de nerecunoscut \u00een rolul unui personaj extrem de iubit din Rom\u00e2nia. Cum a artat celebrul artist \u00een recenta ediie de l\u2026 [+1943 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "author": "Gazeta Sporturilor", "title": "Presta\u021bia lui Ianis Hagi din Rangers-St. Mirren, analizat\u0103 de sco\u021bieni \u00bb Ce note a primit rom\u00e2nul - Gazeta Sporturilor", "description": "Titular \u00een Rangers - St. Mirren 3-0, Ianis Hagi (22 de ani) a stabilit scorul final al \u00eenfrunt\u0103rii cu un gol frumos.", "url": "https://www.gsp.ro/international/stranieri/note-ianis-hagi-rangers-st-mirren-625558.html", "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/06032021/1615063191121.jpg?width=600&height=315", "publishedAt": "2021-03-06T20:18:17Z", "content": "Aruncat \u00een lupt din primul minut de ctre Steven Gerrard cu St. Mirren, Ianis Hagi nu a dezamgit. Mijlocaul rom\u00e2n a marcat cu mult calm golul de 3-0, iar prestaia sa a fost apreciat de presa din Scoia\u2026 [+2800 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Realitatea.net"}, "author": "Dan Istratie", "title": "OFICIAL! Ministerul Educatiei: Cursurile se tin chiar si in scenariul rosu, pentru elevii din ani... - Realitatea.NET", "description": "Ministerul Educatiei a publicat modificarea masurilor de organizare a activitatii in cadrul institutiilor de invatamant. Elevii din anii terminali vor merge la scoala chiar si in scenariul rosu, insa in sistem mixt: jumatate in clasa, jumatate online).", "url": "https://www.realitatea.net/stiri/ultimele-stiri/oficial-ministerul-educatiei-modificare-de-ultima-ora-pentru-elevi-cursurile-se-tin-chiar-si-in-scenariul-rosu-pentru-elevii-din-ani-terminali-dar-in-sistem-mixt_6043d63cab0ad416e4479592", "urlToImage": "https://media.realitatea.net/multimedia/image/202010/w728/scoala-banca-poza-buna_b634eb95ad.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T19:21:00Z", "content": "Ministerul Educaiei a publicat modificrile msurilor de organizare a activitii \u00een cadrul unitilor/instituiilor de \u00eenvm\u00e2nt \u00een condiii de siguran epidemiologic pentru prevenirea \u00eembolnvirilor cu virusul\u2026 [+2070 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "\u00cen scenariul ro\u0219u vor merge fizic la \u0219coal\u0103 doar pre\u0219colarii, cei din \u00eenv\u0103\u021b\u0103m\u00e2ntul primar \u0219i j - HotNews", "description": "Un ordin comun al ministerelor Educa\u021biei \u0219i S\u0103n\u0103t\u0103\u021bii adoptat s\u00e2mb\u0103t\u0103 stabile\u0219te modul \u00een care se vor desf\u0103\u0219ura cursurile \u0219colare \u00een func\u0163ie de evolu\u0163ia epidemiologic\u0103. Astfel,", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-educatie-24648147-scenariul-rosu-vor-merge-fizic-scoala-doar-prescolarii-cei-din-invatamantul-primar-jumatate-dintre-elevii-din-anii-terminali-restul-online.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-06-13-24059699-70-elevi-masca.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T18:38:00Z", "content": "\u201eOrdinul comun al Ministrului Educaiei i Ministrului Sntii nr. 3459/280/06.03.2021 modific msurile de organizare a activitii \u00een cadrul unitilor/instituiilor de \u00eenvm\u00e2nt \u00een condiii de siguran epidemiol\u2026 [+425 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "author": "Alexandra Cruceru, Redactor", "title": "BREAKING Sorin C\u00eempeanu, victorie \u00een fa\u021ba lui Vlad Voiculescu: ce elevi merg de luni la \u0219coal\u0103 / ORDIN - stiripesurse.ro", "description": "STIRIPESURSE.RO v\u0103 prezint\u0103 ordinul comun al Ministerului Educa\u021biei \u0219i Ministerului S\u0103n\u0103t\u0103\u021bi -...", "url": "https://www.stiripesurse.ro/breaking-sorin-cimpeanu-victorie-in-fata-lui-vlad-voiculescu-ce-elevi-merg-de-luni-la-scoala_1678500.html", "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/201611/w800/media-147833598102430800.png", "publishedAt": "2021-03-06T18:35:17Z", "content": "STIRIPESURSE.RO v prezint ordinul comun al Ministerului Educaiei i Ministerului Snti - VEZI AICI cu privire la funcionarea colilor.\u00a0Documentul va fi publicat \u00een Monitorul Oficial.\r\nPrincipalele modif\u2026 [+15598 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "Marea retrocedare din Retezat c\u0103tre dou\u0103 austriece, un \u00eentreg \u015fir de nereguli. Ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 cu cele 10.... - Adev\u0103rul", "description": "\u00cen 2006, autorit\u0103\u0163ile au retrocedat peste 10.000 de hectare din Retezat c\u0103tre dou\u0103 austriece, presupuse urma\u015fe ale familiei Kendeffy. Epopeea terenurilor din masiv nu s-a \u00eencheiat.", "url": "https://adevarul.ro/locale/hunedoara/marea-retrocedare-retezat-doua-austriece-intreg-sir-nereguli-intampla-cele-10000-hectare-1_604223da5163ec427198f263/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2021/03/05/604224ab5163ec427198f784/974x468.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T17:59:06Z", "content": "Dosarul retrocedrii celor peste 10.000 de hectare din Retezat ctre presupuii motenitori ai familiei Kendeffy a ajuns la Tribunalul Hunedoara, dup ce \u00een luna august a anului trecut, Judectoria Haeg a \u2026 [+6990 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prosport.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/AlinGrigoreRO", "title": "Gic\u0103 Popescu, mesaj tran\u0219ant despre ruptura dintre Mircea Rednic \u0219i Gic\u0103 Hagi: \u201eA fost consultat la toate transferurile! C\u00e2nd au plecat Iancu \u0219i Luckassen i s-a cerut acordul\u201d | EXCLUSIV - ProSport", "description": "Gic\u0103 Popescu are un mesaj tran\u0219ant dup\u0103 ce ProSport a dezv\u0103luit ruptura dintre Mircea Rednic \u0219i Gic\u0103 Hagi, care s-ar fi produs dup\u0103 ce antrenorul celor de", "url": "https://www.prosport.ro/fotbal-intern/gica-popescu-mesaj-transant-despre-ruptura-dintre-mircea-rednic-si-gica-hagi-a-fost-consultat-la-toate-transferurile-cand-au-plecat-iancu-si-luckassen-i-s-a-cerut-acordul-exclus-19219375", "urlToImage": "https://www.prosport.ro/wp-content/uploads/2020/12/rednic-hagi-popescu.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T15:45:09Z", "content": "Gic Popescu are un mesaj tranant dup ce ProSport a dezvluit ruptura dintre Mircea Rednic i Gic Hagi, care s-ar fi produs dup ce antrenorul celor de la Viitorul nu ar fi fost consultat de Rege \u00een mome\u2026 [+7848 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Coman, exemplu negativ pentru Octavian Popescu: \u201dI-am zis s\u0103 fac\u0103 \u0219coala de \u0219oferi!\u201d Cine \u00eel \u00eenva\u021b\u0103 pe pu\u0219ti s\u0103 conduc\u0103 - DigiSport", "description": "Octavian Popescu (18 ani) este v\u0103zut drept o mare speran\u021b\u0103 a fotbalului rom\u00e2nesc, iar patronul de la\u00a0FCSB viseaz\u0103 s\u0103 \u00eencaseze zeci de milioane de euro \u00een schimbul s\u0103u.", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/coman-exemplu-negativ-pentru-octavian-popescu-i-am-zis-sa-faca-scoala-de-soferi-cine-il-invata-pe-pusti-sa-conduca-1020109", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDMl/MkYwNiUyRjEyOTcyMjBfMTI5NzIyMF9w/b3Blc2N1LWNvbWFuLTEuanBnJnc9NjQw/Jmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD1mMDI2NDhm/OGM0NGI3N2E4NmYxZTBlNmExZmQyMWVmZA==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T15:32:00Z", "content": "<ul><li>Liga 2: ASU Politehnica Timioara - Metaloglobus, duminic, 13:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Liga 1: UTA Arad - CFR Cluj, s\u00e2mbt, 21:30, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Fotbalistul nscut la Nucet are deja \u2026 [+1958 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "author": null, "title": "Arafat, despre Timi\u0219oara, care intr\u0103 \u00een carantin\u0103: \u201dAvem o tulpin\u0103 nou\u0103 care se r\u0103sp\u00e2nde\u015fte\u201d - STIRILEPROTV.RO", "description": "Arafat, despre Timi\u0219oara, care intr\u0103 \u00een carantin\u0103: \u201dAvem o tulpin\u0103 nou\u0103 care se r\u0103sp\u00e2nde\u015fte\u201d", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/social/arafat-despre-timisoara-care-intra-in-carantina-avem-o-tulpina-noua-care-se-raspandeste.html", "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Nov2020/62160022.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T15:28:00Z", "content": "eful DSU, Raed Arafat, a anunat c urmeaz s semneze ordinul de carantinare a Timioarei i comunelor periurbane, Giroc, Mosnita Nou, Dumbrvia i Ghiroda.\r\nEl a ad\u0103ugat c\u0103 la sf\u00e2r\u015fit de s\u0103pt\u0103m\u00e2na vor r\u0103m\u00e2\u2026 [+4137 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Municipiul Timi\u0219oara intr\u0103 \u00een carantin\u0103 - Digi24", "description": "Timi\u0219oara \u0219i patru comune din apropiere - Giroc, Ghiroda, Mo\u0219ni\u021ba Nou\u0103 \u0219i Dumbr\u0103vi\u021ba - intr\u0103 \u00een carantin\u0103, a decis s\u00e2mb\u0103t\u0103 Consiliul Jude\u021bean pentru Situa\u021bii de Urgen\u021b\u0103. Pentru dou\u0103 dintre comune este vorba de o prelungire a m\u0103surii de carantinare.", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/municipiul-timisoara-intra-in-carantina-1463519", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMyUyRjA2JTJGMTI5NzE5N18xMjk3/MTk3X3RpbWlzb2FyYS5qcGcmdz0xMjAw/Jmg9NjMwJnpjPTEmaGFzaD1mNzBiZmRk/ODE4YmYzMWM0NWM4ODUyNjA4YjNjMjUxYw==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T14:40:54Z", "content": "Timioara i patru comune din apropiere - Giroc, Ghiroda, Monia Nou i Dumbrvia - intr \u00een carantin, a decis s\u00e2mbt Consiliul Judeean pentru Situaii de Urgen. Pentru dou dintre comune este vorba de o prel\u2026 [+6640 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "The Lancet: Vaccinul Oxford-AstraZeneca atinge poten\u0163ialul maxim cu a doua doz\u0103 dup\u0103 12 s\u0103pt\u0103m\u00e2ni - HotNews", "description": "Vaccinul anticoronavirus produs de Oxford-AstraZeneca atinge poten\u0163ialul maxim prin administrarea celei de-a doua doze dup\u0103 12 s\u0103pt\u0103m\u00e2ni, conform noilor rezultate ale unor studii clinice,", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-coronavirus-24647648-the-lancet-vaccinul-oxford-astrazeneca-atinge-potentialul-maxim-doua-doza-dupa-12-saptamani.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2021-02-1-24576533-70-vaccinul-astrazeneca.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T13:59:00Z", "content": "Vaccinul anticoronavirus produs de Oxford-AstraZeneca atinge potenialul maxim prin administrarea celei de-a doua doze dup 12 sptm\u00e2ni, conform noilor rezultate ale unor studii clinice, prezentate s\u00e2mb\u2026 [+4297 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "Cine era t\u00e2n\u0103rul care s-a aruncat \u00een gol, vineri, de la etajul 4 al unui c\u0103min din Bucure\u015fti - Adev\u0103rul", "description": "T\u00e2n\u0103rul de 23 de ani care s-a sinucis, vineri, arunc\u00e2ndu-se \u00een gol de pe acoperi\u015ful unei cl\u0103diri de patru etaje din Capital\u0103 era un fost student \u00een anul I, era un cunoscut consumator de droguri \u015fi se afla \u00een sevraj \u00een timpul negocierilor cu salvatorii.", "url": "https://adevarul.ro/news/eveniment/cine-era-tanarul-s-a-aruncat-gol-vineri-etajul-4-unui-camin-bucuresti-1_60437f135163ec4271a0ee08/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2021/03/06/6043826d5163ec4271a0fe8f/974x468.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T13:34:59Z", "content": "Imagine: Ziare.com / captur\r\nT\u00e2nrul de 23 de ani care s-a sinucis, vineri, arunc\u00e2ndu-se \u00een gol de pe acoperiul unei cldiri de patru etaje din Capital era un fost student \u00een anul I, era un cunoscut co\u2026 [+2815 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "author": null, "title": "Realme C21 \u2013 smartphone low-cost cu baterie de 5000 mAh \u015fi camer\u0103 foto tripl\u0103 - Gadget.ro", "description": "Noutati, stiri, suport, gadgeturi, tehnologie", "url": "https://gadget.ro/realme-c21-smartphone-low-cost-cu-baterie-de-5000-mah-si-camera-foto-tripla/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-06T13:12:27Z", "content": "Telefoane Mobile\r\nNici smartphone-urile low-cost nu mai sunt ce au fost, \u00eens \u00een acest caz vorbim de un aspect pozitiv. Dac \u00een urm cu ceva ani un telefon de 100 de euro era aproape inutilizabil, \u00een pr\u2026 [+1923 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "author": "\u0218tefan R. Apostol", "title": "Schimbarea anului la Whatsapp. Se \u00eent\u00e2mpl\u0103 pentru toate conturile: de acum vei sta f\u0103r\u0103 griji - PLAYTECH ", "description": "Schimbarea anului la Whatsapp. Se \u00eent\u00e2mpl\u0103 pentru toate conturile de acum vei sta f\u0103r\u0103 griji", "url": "https://playtech.ro/stiri/schimbarea-anului-la-whatsapp-se-intampla-pentru-toate-conturile-de-acum-vei-sta-fara-griji-291383", "urlToImage": "https://playtech.ro/stiri/wp-content/uploads/2021/03/Schimbarea-anului-la-Whatsapp.-Se-\u00eent\u00e2mpl\u0103-pentru-toate-conturile-de-acum-vei-sta-f\u0103r\u0103-griji-3.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T12:33:45Z", "content": "Aplicaia WhatsApp lucreaz de ceva vreme la mesaje de autodistrugere, dar poate aduga funcia i fotografiilor. Platforma de mesagerie lucreaz la o funcia de autodistrugere a fotografiilor at\u00e2t pentru i\u2026 [+3505 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Connect.ro"}, "author": "Lavinia Floroiu", "title": "Samsung Galaxy A52 5G \u0219i Galaxy A72 5G ajung din nou pe internet, confirm\u0103 zvonurile anterioare - connect", "description": "\u00cen acest moment, nu este un secret faptul c\u0103 Samsung inten\u021bioneaz\u0103 s\u0103 lanseze dou\u0103 noi smartphone-uri mid-range numite Galaxy A52 5G \u0219i Galaxy A72. Am", "url": "https://www.connect.ro/2021/03/06/samsung-galaxy-a52-5g-galaxy-a72-5g-specificatii-pret-camera/", "urlToImage": "https://www.connect.ro/wp-content/uploads/2021/03/samsung-galaxy-A52-roland-quandt-1160x739-1-900x500.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T12:01:20Z", "content": "\u00cen acest moment, nu este un secret faptul c Samsung intenioneaz s lanseze dou noi smartphone-uri mid-range numite Galaxy A52 5G i Galaxy A72. Am vzut totul, de la randri i specificaii, p\u00e2n la meniona\u2026 [+1685 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "title": "Oppo A94 devine oficial! Are ecran AMOLED de 6.43 inch, camer\u0103 quad \u00een spate, \u00eenc\u0103rcare rapid\u0103 la 30W \u0219i pre\u021b atractiv - Mobilissimo.ro", "description": "Nu de mult scriam despre un nou telefon Oppo cunoscut dup\u0103 numele de cod \u201cDarwin\u201d. Acesta a fost detaliat de c\u0103tre Evan Blass \u0219i am aflat c\u0103 va purta mai multe denumiriL Reno5 F \u00een Asia, A94 \u00een Europa \u0219i F19 \u00een India. Ast\u0103zi, modelul A94 a debutat oficial", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-telefoane/oppo-a94-devine-oficial", "urlToImage": "https://images2.mobilissimo.ro/O62/60436c70c64f7.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T11:46:05Z", "content": "Nu de mult scriam despre un nou telefon Oppo cunoscut dup numele de cod \u201cDarwin\u201d. Acesta a fost detaliat de ctre Evan Blass i am aflat c va purta mai multe denumiriL Reno5 F \u00een Asia, A94 \u00een Europa i \u2026 [+1312 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "author": "Gabriel Negreanu", "title": "Coronavirus \u00een Rom\u00e2nia LIVE UPDATE 6 martie. Situa\u0163ie din ce \u00een ce mai grav\u0103. 1.070 de persoane la ATI. - Mediafax", "description": "Coronavirus \u00een Rom\u00e2nia. Bilan\u0163 COVID-19. Cazuri noi de infectare 6 martie. Raportare COVID-19.", "url": "https://www.mediafax.ro/coronavirus/coronavirus-in-romania-live-update-6-martie-situatie-din-ce-in-ce-mai-grava-1-070-de-persoane-la-ati-o-fata-de-17-ani-a-murit-peste-4000-de-cazuri-intr-o-zi-de-weekend-19945946", "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/38326/19945946/1/profimedia-0512320416-2.jpg?width=640", "publishedAt": "2021-03-06T11:07:20Z", "content": "Coronavirus \u00een Rom\u00e2nia. Bilan COVID-19 6 martie \r\n\u00cen ultimele 24 de ore s-au \u00eenregistrat 4.064 cazuri noi de coronavirus i 69 de decese. Un deces a fost \u00eenregistrat la categoria de v\u00e2rst 10-19 ani.\r\n\u2026 [+7998 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "VIDEO \u00cent\u00e2lnire istoric\u0103 \u00eentre Papa Francisc \u0219i marele ayatolah \u0219iit / Al-Sistani: Cre\u0219tinii trebu - HotNews", "description": "Marele ayatollah Ali al-Sistani, cea mai \u00eenalt\u0103 autoritate religioas\u0103 pentru majoritatea musulmanilor \u015fii\u0163i din Irak \u015fi din lume, a declarat s\u00e2mb\u0103t\u0103 c\u0103 este preocupat de faptul ca to\u0163i", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-esential-24647370-video-intalnire-istorica-intre-papa-francisc-marele-ayatolah-siit-sistani-crestinii-trebuie-traiasca-fel-toti-irakienii-securitate-pace.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2021-03-6-24647368-70-ali-sistani-papa-francisc.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T10:13:00Z", "content": "Dup \u00eenscrierea pe site-ul HotNews.ro, poi deschide seciunea MyHotNews ca s completezi sau s schimbi profilul de utilizator.\r\nAtenie! Logarea pe site se face cu adresa de email, nu cu nickname-ul. Adr\u2026 [+196 chars]"}]}