{"status": "ok", "totalResults": 35, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "author": null, "title": "Huawei FreeBuds 4i \u2013 c\u0103\u0219ti wireless de tip in-ear cu bluetooth 5.2 \u015fi autonomie de p\u00e2n\u0103 la 10 ore de playback - Gadget.ro", "description": "Noutati, stiri, suport, gadgeturi, tehnologie", "url": "https://gadget.ro/huawei-freebuds-4i-casti-wireless-de-tip-in-ear-cu-bluetooth-5-2-si-autonomie-de-pana-la-10-ore-de-playback/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-22T21:15:57Z", "content": "Accesorii inteligente\r\nAlturi de pliabilul Huawei Mate X2, productorul chinez a mai lansat \u00een cadrul aceluiai eveniment i ctile wireless de tip in-ear Huawei FreeBuds 4i.\r\nCtile vin cu un design ergo\u2026 [+1004 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Primele imagini video de pe Marte transmise de roverul NASA Perseverance - Digi24", "description": "Primul video de pe Marte din istoria omenirii, transmis de roverul NASA Perseverance, a fost difuzat \u00een aceast\u0103 sear\u0103. Imaginile surprinse de camerele de pe rover arat\u0103 perspectiva unei nave spa\u021biale ce aterizeaz\u0103 pentru prima dat\u0103 pe Marte.", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/sci-tech/primele-imagini-video-de-pe-marte-transmise-de-roverul-nasa-perseverance-1456611", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMiUyRjE5JTJGMTI5MDc4OV8xMjkw/Nzg5X3JvdmVyX2Ryb3AuanBnJnc9MTIw/MCZoPTYzMCZ6Yz0xJmhhc2g9NzUzZTRl/N2E2MWI0MWZlNGRmMzQxOWZiMmU3NTI1YWM=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T19:00:19Z", "content": "Primul video de pe Marte din istoria omenirii, transmis de roverul NASA Perseverance, a fost difuzat \u00een aceast sear. Imaginile surprinse de camerele de pe rover arat perspectiva unei nave spaiale ce \u2026 [+3838 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Minerii de la Lupeni au \u00eencheiat protestele din subteran \u0219i au ie\u0219it la suprafa\u021b\u0103 dup\u0103 \u0219ase zile - Digi24", "description": "Minerii care s-au autoblocat \u00een subteranul exploat\u0103rii de c\u0103rbune Lupeni, din Valea Jiului, au \u00eencheiat protestul declan\u015fat \u00een urm\u0103 cu \u015fase zile, dup\u0103 ce le-au fost aduse la cuno\u015ftin\u0163\u0103 prevederile din acordul referitor la plata drepturilor b\u0103ne\u015fti restante \u00een\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/minerii-de-la-lupeni-au-incheiat-protestele-din-subteran-si-au-iesit-la-suprafata-dupa-sase-zile-1456609", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMiUyRjIyJTJGMTI5MjAwNF8xMjky/MDA0X0NhcHR1cmEtZGUtZWNyYW4tMjAy/MS0wMi0yMi0yMDU2NDEucG5nJnc9MTIw/MCZoPTYzMCZ6Yz0xJmhhc2g9YzBiMjU3/MjA1YmFhYjNiMWRkYjRmYzE3M2VlYWUyZGM=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T18:57:40Z", "content": "Minerii care s-au autoblocat \u00een subteranul exploatrii de crbune Lupeni, din Valea Jiului, au \u00eencheiat protestul declanat \u00een urm cu ase zile, dup ce le-au fost aduse la cunotin prevederile din acordul\u2026 [+1488 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "OMS: Cei care au suferit reac\u021bii grave la vaccinuri vor primi compensa\u021bii - Digi24", "description": "Organiza\u0163ia Mondial\u0103 a S\u0103n\u0103t\u0103\u0163ii a anun\u021bat un program de compensa\u021bii acordate tuturor celor care au suferit reac\u021bii severe dup\u0103 vaccinurile \u00eempotriva coronavirului. Astfel, orice persoan\u0103 care a fost vaccinat\u0103 anti-COVID-19, din grupul celor 92 de \u0163\u0103ri cele m\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/mapamond/oms-cei-care-au-suferit-reactii-grave-la-vaccinuri-vor-primi-compensatii-1456621", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMiUyRjIyJTJGMTI5MjAwM18xMjky/MDAzX29tcy12YWNjaW51cmktcmVhY3Rp/aS1zZXZlcmUuanBnJnc9MTIwMCZoPTYz/MCZ6Yz0xJmhhc2g9ZWIyNDYxZmEzZWU2MDY2MDMzMDc5NzNlZThhZmI1NGY=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T18:55:34Z", "content": "Organizaia Mondial a Sntii a anunat un program de compensaii acordate tuturor celor care au suferit reacii severe dup vaccinurile \u00eempotriva coronavirului. Astfel, orice persoan care a fost vaccinat, \u2026 [+1941 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Gigi Becali a spus ce carnet ar avea Florinel Coman. Fotbalistul s-a ales cu dosar penal. \u201dM\u0103 duc eu la judec\u0103tor\u201d - DigiSport", "description": "Gigi Becali (65 de ani), patronul celor de la FCSB, a intrat \u00een direct la emisiunea Digi Sport Special pentru a l\u0103muri situa\u021bia lui Florinel Coman (22 de ani), prins de poli\u021bi\u0219ti cu un carnet de conducere nerecunoscut la nivel na\u021bional.", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/gigi-becali-a-spus-ce-carnet-ar-avea-florinel-coman-fotbalistul-s-a-ales-cu-dosar-penal-ma-duc-eu-la-judecator-1012398", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDEl/MkYyOCUyRjEyODEwOTlfMTI4MTA5OV9n/aWdpLWJlY2FsaS0zLmpwZyZ3PTY0MCZo/PTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9MGQ4MGUxN2NkNTMzMTdiYTQyYWY4NTU0Zjk1OGJlN2M=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T18:15:00Z", "content": "<ul><li>Liga 2: Petrolul - Metaloglobus, mari, 19:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Liga 1: Viitorul - Poli Iai, luni, 20:30, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Fotbalistul de la FCSB a fost azi\u00a0prins de poliiti cu un\u2026 [+2114 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libertatea.ro"}, "author": null, "title": "Voiculescu l-a demis pe managerul de la Spitalul Matei Bal\u0219 pentru \u201dmultiple disfunc\u021bionalit\u0103\u021bi\u201d \u00een... - Libertatea", "description": "Catalin Apostolescu, prima reactie dup\u0103 ce a fost numit manager interimar la Matei Bal\u0219. Vlad Voiculescu a demis toata conducerea de la Matei Bals.", "url": "https://www.libertatea.ro/stiri/catalin-apostolescu-noul-manager-interimar-al-spitalului-matei-bals-decizia-m-a-surprins-3424761", "urlToImage": "https://static4.libertatea.ro/wp-content/uploads/2021/02/h56004116.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T18:12:51Z", "content": "Potrivit Ministerului Sntii, \u201edecizia este motivat de multiplele disfuncionaliti \u00een gestionarea situaiei pacienilor internai \u00een Pavilionul V al Institutului care au fost transferai \u00een urma incendiulu\u2026 [+2580 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "title": "Samsung Glasses Lite este urm\u0103torul pas \u00een mobilitate pentru compania sud-coreean\u0103; Ochelarii AR apar pe web - Mobilissimo.ro", "description": "\u00cen vreme ce toat\u0103 lumea scrie despre ochelarii Apple, care tot scap\u0103 \u00een brevete, unele chiar legate de proiec\u0163ia pe retin\u0103, iat\u0103 c\u0103 nici rivalii nu stau degeaba. Samsung tocmai a sc\u0103pat de nic\u0103ieri dou\u0103 clipuri", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-diverse/samsung-glasses-lite-este-urmatorul-pas-in-mobilitate-pentru-compania-sud-coreeana-ochelarii-ar-apar-pe-web", "urlToImage": "https://images1.mobilissimo.ro/S46/6033d769576df.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T16:05:59Z", "content": "\u00cen vreme ce toat lumea scrie despre ochelarii Apple, care tot scap \u00een brevete, unele chiar legate de proiecia pe retin, iat c nici rivalii nu stau degeaba. Samsung tocmai a scpat de nicieri dou clipu\u2026 [+1549 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "author": "Gabriel Pecheanu", "title": "FOTO Florin C\u00ee\u0163u, la Ora Premierului: Invita\u0163ia nu are leg\u0103tur\u0103 cu bugetul, ci s\u0103 vad\u0103 c\u00e2t rezist eu - Mediafax", "description": "Invita\u0163ia \u00een Camera Deputa\u0163ilor nu are nicio leg\u0103tur\u0103 cu bugetul Rom\u00e2niei, ci s\u0103 vad\u0103 c\u00e2t rezist eu la \u00eenjur\u0103turile lor, a afirmat premierul Florin C\u00ee\u0163u. Ea spune c\u0103 bugetul pe 2021 este unul echilibrat, credibil \u015fi care for\u0163eaz\u0103 reforma.", "url": "https://www.mediafax.ro/politic/foto-florin-citu-la-ora-premierului-invitatia-nu-are-legatura-cu-bugetul-e-un-test-al-rezistentei-la-injuraturi-liderii-pnl-ironizati-cu-figurine-de-carton-19929416", "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1687/19929416/9/7634853-mediafax-foto-alexandru-dobre.jpg?width=640", "publishedAt": "2021-02-22T15:42:00Z", "content": "Deputaii PSD l-au chemat \u00een Parlament pe Florin C\u00eeu la o dezbatere cu tema Bugetul tierilor: moartea economic a Rom\u00e2niei!\".\u00a0\u00cen timpul discursului pemierului, social-democraii au protestat cu pancarte\u2026 [+2911 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "Samsung introduce func\u0163ia EKG \u015fi m\u0103surarea tensiunii arteriale pe Galaxy Watch2 \u015fi Galaxy Watch3 - Adev\u0103rul", "description": "Samsung anun\u0163\u0103 c\u0103 aplica\u0163ia Samsung Health Monitor, pentru monitorizarea \u015fi stabilirea obiectivelor de s\u0103n\u0103tate,\u00a0dispune de o actualizare\u00a0\u00een urma c\u0103reia ace\u015ftia pot m\u0103sura tensiunea arterial\u0103 \u015fi monitoriza electrocardiograma direct prin intermediul aplica\u0163iei.", "url": "https://adevarul.ro/tech/gadget/samsung-introduce-functia-ekg-masurarea-tensiunii-arteriale-galaxy-watch2-galaxy-watch3-1_6033bf005163ec42713f4c13/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2021/02/22/6033c7525163ec42713f89e0/974x468.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T15:09:45Z", "content": "Ceasurile smart Galaxy sunt capabile s msoare tensiunea arterial prin intermediul aplicaiei Samsung Health Monitor, oferindu-le utilizatorilor o perspectiv mai profund asupra strii de sntate i permi\u00e2\u2026 [+1219 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "author": "Alexandra Chivu", "title": "Ce nume va avea fiica lui Smiley cu Gina Pistol. C\u0103t\u0103lin M\u0103ru\u021b\u0103 a f\u0103cut dezv\u0103luirea la TV - PLAYTECH ", "description": "Smiley a intervenit \u00een direct, prin Skype, \u00een emisiunea \u201dLa M\u0103ru\u021b\u0103\u201d, unde a vorbit despre experien\u021ba de a fi jurat la \u201dRom\u00e2nii au talent\u201d, dar \u0219i despre preg\u0103tirile pentru venirea pe lume a fiicei lui cu Gina Pistol. Cuplul, entuziasmat \u0219i totodat\u0103 cople\u0219it d\u2026", "url": "https://playtech.ro/stiri/ce-nume-va-avea-fiica-lui-smiley-cu-gina-pistol-catalin-maruta-a-facut-dezvaluirea-la-tv-284007", "urlToImage": "https://playtech.ro/stiri/wp-content/uploads/2021/02/Ce-nume-va-avea-fiica-lui-Smiley-cu-Gina-Pistol.-Catalin-Maruta-a-facut-dezvaluirea-la-TV.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T14:36:00Z", "content": "Smiley a intervenit \u00een direct, prin Skype, \u00een emisiunea La Mru, unde a vorbit despre experiena de a fi jurat la Rom\u00e2nii au talent, dar i despre pregtirile pentru venirea pe lume a fiicei lui cu Gina \u2026 [+2112 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cotidianul.ro"}, "author": null, "title": "\"Doamne\", s\u0103 ne \u00eengrozim ni\u021bel cu nevasta lui Cataram\u0103! - Cotidianul", "description": "Medicul estetician Adina Alberts, nevasta lui Viorel Cataram\u0103, lanseaz\u0103 acuza\u0163ii grave, neprobate,\u00a0 sus\u0163in\u00e2nd c\u0103... [...]", "url": "https://www.cotidianul.ro/doamne-sa-ne-ingrozim-nitel-cu-nevasta-lui-catarama/", "urlToImage": "https://www.cotidianul.ro/wp-content/uploads/2017/11/13/farmacie.67id0nk819.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T14:14:04Z", "content": "Ironia nu va prinde, doamna Radu. Ivermectina este utila, iar eficienta sa nu a fost dovedita de dr Alberts, ci de multi altii, din tarile vestice (caci banuiesc ca la acestea va inchinati cu evlavie\u2026 [+652 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "author": "Ana Chivu", "title": "Alex Velea, lovit de ghinion din cauza Antoniei. Artistul rupe t\u0103cerea despre rela\u021bia lui - PLAYTECH ", "description": "Alex Velea a vorbit despre rela\u021bia cu Antonia. Ce spune celebrul artist despre povestea de iubire pe care o are al\u0103turi de mama celor doi copii ai s\u0103i? Vedeta a fost lovit\u0103 de ghinion.", "url": "https://playtech.ro/stiri/alex-velea-lovit-de-ghinion-din-cauza-antoniei-artistul-rupe-tacerea-despre-relatia-lui-283968", "urlToImage": "https://playtech.ro/stiri/wp-content/uploads/2021/02/alex-velea-si-antonia.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T13:48:00Z", "content": "Alex Velea a vorbit despre relaia cu Antonia. Ce spune celebrul artist despre povestea de iubire pe care o are alturi de mama celor doi copii ai si? Vedeta a fost lovit de ghinion.\r\nAlex Velea, lovit\u2026 [+1947 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Economica.net"}, "author": "Lidia Neagu", "title": "Portofoliul de smartphone-uri Nokia prime\u0219te Android 11 - Economica.net", "description": "Portofoliul de smartphone-uri Nokia prime\u0219te Android 11, primul telefon care va beneficia de cea mai nou\u0103 variant\u0103 a sistemului de operare fiind&nbsp;Nokia 8.3 5G.", "url": "https://www.economica.net/portofoliul-de-smartphone-uri-nokia-prime-te-android-11_197396.html", "urlToImage": "https://cmedia.romaniatv.net/image/202009/full/nokia_range_22_sept_84753700.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T13:16:04Z", "content": "Counterpoint Research a dezvluit c telefoanele Nokia conduc clasamentul \u00eencrederii \u00een baza celor\u00a0patru piloni analizai ce includ software-ul, actualizrile de securitate, calitatea construciei i\u00a0dispo\u2026 [+2407 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Surse MAE: Bogdan Aurescu nu inten\u021bioneaz\u0103 s\u0103 devin\u0103 ambasadorul Rom\u00e2niei \u00een SUA - Digi24", "description": "Ministrul Afacerilor Externe, Bogdan Aurescu, nu\u00a0inten\u021bioneaz\u0103 \u0219i nici nu dore\u0219te s\u0103 devin\u0103 ambasadorul Rom\u00e2niei \u00een Statele Unite ale Americii, dup\u0103 ce pre\u0219edintele Klaus Iohannis a decis rechemarea\u00a0de la post a ambasadorului Rom\u00e2niei \u00een SUA, George Maior.", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/surse-mae-bogdan-aurescu-nu-intentioneaza-sa-devina-ambasadorul-romaniei-in-sua-1456369", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMTkl/MkYxMCUyRjMwJTJGMTEyODcyN18xMTI4/NzI3X2F1ZGllcmUtYm9nZGFuLWF1cmVz/Y3UtaW5xdWFtLWdhbmVhLTIuanBlZyZ3/PTEyMDAmaD02MzAmemM9MSZoYXNoPWQw/ZGVhZDI0YTZjYWY1ODY0NGJmZjM1ZmQwMzljMGI3.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T12:42:09Z", "content": "Ministrul Afacerilor Externe, Bogdan Aurescu, nu\u00a0intenioneaz i nici nu dorete s devin ambasadorul Rom\u00e2niei \u00een Statele Unite ale Americii, dup ce preedintele Klaus Iohannis a decis rechemarea\u00a0de la po\u2026 [+556 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "author": "Alexandra Cruceru, Redactor", "title": "R\u0103sturnare de situa\u021bie: Bugetul nu mai ajunge ast\u0103zi \u00een Parlament - stiripesurse.ro", "description": "Bugetul nu va mai ajunge ast\u0103zi \u00een Parlament, a\u0219a cum anun\u021base ini\u021bial premierul Florin C\u00ee\u021bu....", "url": "https://www.stiripesurse.ro/rasturnare-de-situatie-bugetul-nu-mai-ajunge-astazi-in-parlament_1657655.html", "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/202102/w800/media-161278730397683800.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T12:10:28Z", "content": "Bugetul nu va mai ajunge astzi \u00een Parlament, aa cum anunase iniial premierul Florin C\u00eeu. Anunul a fost fcut de preedintele Camerei Deputailor, Ludovic Orban. De asemenea, el a mai anunat c Guvernul s\u2026 [+1343 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Dup\u0103 Australian Open, Simona Halep a pierdut locul 2 \u00een clasamentul WTA. Ce locuri ocup\u0103 celelalte... - Digi24", "description": "Japoneza Naomi Osaka a urcat de pe locul al treilea pe al doilea \u00een clasamentul mondial al juc\u0103toarelor profesioniste de tenis (WTA), dat publicit\u0103\u0163ii luni, dup\u0103 titlul c\u00e2\u015ftigat s\u00e2mb\u0103t\u0103 la Australian Open, \u00een timp ce rom\u00e2nca Simona Halep a cobor\u00e2t de pe doi p\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/sport/dupa-australian-open-simona-halep-a-pierdut-locul-2-in-clasamentul-wta-ce-locuri-ocupa-celelalte-jucatoare-din-romania-1456313", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMiUyRjExJTJGMTI4NjcxNl8xMjg2/NzE2X3NpbW9uYS1oYWxlcC1hdXN0cmFs/aWFuLW9wZW4tMjAyMS1wcm9maW1lZGlh/LmpwZyZ3PTEyMDAmaD02MzAmemM9MSZo/YXNoPTYxNzI3NjMzYjE1YzAyMWI3MjFjMmVmMDE0YzhjMzYy.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T11:13:29Z", "content": "Japoneza Naomi Osaka a urcat de pe locul al treilea pe al doilea \u00een clasamentul mondial al juctoarelor profesioniste de tenis (WTA), dat publicitii luni, dup titlul c\u00e2tigat s\u00e2mbt la Australian Open, \u2026 [+3207 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Rata de infectare cre\u0219te la 15,9%. Doar 10.000 de teste f\u0103cute \u00een ultimele 24 de ore - Digi24", "description": "\u00cen ultimele 24 de ore au fost raportate 1.634 de cazuri noi din 10.255 de teste efectuate, PCR \u0219i teste rapide. Al\u021bi 47 de rom\u00e2ni au murit dup\u0103 ce s-au infectat cu coronavirus. La terapie intensiv\u0103 sunt 972 de pacien\u021bi COVID.", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/rata-de-infectare-creste-la-159-doar-10-000-de-teste-facute-in-ultimele-24-de-ore-1456322", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMiUyRjExJTJGMTI4NjgzN18xMjg2/ODM3X2Nvcm9uYXZpcnVzLXJlcHJlemVu/dGFyZS1ncmFmaWNhR2V0dHlJbWFnZXMu/anBnJnc9MTIwMCZoPTYzMCZ6Yz0xJmhh/c2g9ZDY2Yzg3OTZmNGE0MzFiZjA2ZGMzNDk1YmQ2M2Y3MTk=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T11:10:46Z", "content": "\u00cen ultimele 24 de ore au fost raportate 1.634 de cazuri noi din 10.255 de teste efectuate, PCR i teste rapide. Ali 47 de rom\u00e2ni au murit dup ce s-au infectat cu coronavirus. La terapie intensiv sunt \u2026 [+4519 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "author": "Eduard Apostol", "title": "Neagoe atac\u0103 dup\u0103 ce a \u00eenvins-o pe Dinamo: \u201eSuporterii au ceea ce au vrut, Dinamo nu e pe drumul bun\u201d - Gazeta Sporturilor", "description": "Astra a \u00eenvins-o pe Dinamo, 2-0, iar Eugen Neagoe a ie\u0219it din nou victorios dup\u0103 un duel cu \u201ec\u00e2inii\u201d. Antrenorul savureaz\u0103 din plin succesul \u0219i nu uit\u0103 calvarul prin care a trecut \u00een lunile \u00een care a fost antrenorul ro\u0219-albilor, de\u0219i i-a ajutat \u00een 2020 cu ob\u021b\u2026", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/dinamo-eugen-neagoe-astra-liga-1-624374.html", "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/22022021/1613990833637.jpg?width=600&height=315", "publishedAt": "2021-02-22T10:27:18Z", "content": "Eugen Neagoe, 53 de ani, a fost adus s revitalizeze Astra Giurgiu i a reuit s trezeasc echipa la realitate. A \u00eenvins din nou Dinamo (2-0), duminic sear, dup un joc \u00een care c\u00e2inii roii nu tiu dac au a\u2026 [+5330 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Imaginile \u0219ocante ale dezastrului ecologic din Israel. Balen\u0103 moart\u0103, lung\u0103 de 17 metri, adus\u0103 de valuri... - Digi24", "description": "O balen\u0103 moart\u0103 lung\u0103 de 17 metri a fost adus\u0103 de valuri pe o plaj\u0103 din sudul Israelului, la sf\u00e2r\u0219itul s\u0103pt\u0103m\u00e2nii trecute. Probele prelevate de la animal vor determina cauza mor\u021bii, \u00eens\u0103 oficialii cred c\u0103 balena a fost ucis\u0103 de apa otr\u0103vit\u0103, zona fiind poluat\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/sci-tech/natura-si-mediu/imaginile-socante-ale-dezastrului-ecologic-din-israel-balena-moarta-de-17-metri-adusa-de-valuri-pe-o-plaja-1456261", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMiUyRjIyJTJGMTI5MTY5OF8xMjkx/Njk4X0JhbGVuYS1tb2FydGEtZGUtMTct/bWV0cmktcGUtby1wbGFqYS1kaW4tSXNy/YWVsLmpwZyZ3PTEyMDAmaD02MzAmemM9/MSZoYXNoPWY5NzAxNmMyNWU5NWY3ZTYxOGNlMDQ1MDU0OWZhNTUw.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T10:11:44Z", "content": "O balen moart lung de 17 metri a fost adus de valuri pe o plaj din sudul Israelului, la sf\u00e2ritul sptm\u00e2nii trecute. Probele prelevate de la animal vor determina cauza morii, \u00eens oficialii cred c balen\u2026 [+2865 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "OPPO \u0219i DIGI \u00eencheie un parteneriat pentru pia\u021ba local\u0103 - Digi24", "description": "OPPO \u0219i DIGI Mobil au anun\u021bat ast\u0103zi \u00eencheierea unui parteneriat prin intermediul c\u0103ruia, \u00eencep\u00e2nd cu aceast\u0103 lun\u0103, smartphone-urile OPPO vor fi disponibile \u00een oferta operatorului de telefonie mobil\u0103.", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/economie/companii/oppo-si-digi-incheie-un-parteneriat-pentru-piata-locala-1456262", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMiUyRjIyJTJGMTI5MTY5M18xMjkx/NjkzX09QUE8tQTE1LmpwZyZ3PTEyMDAm/aD02MzAmemM9MSZoYXNoPWFlODlmNDJkN2E5ZGQwYTA1NDNlYjY0ZDc3MmQzZDg2.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T10:01:01Z", "content": "OPPO i DIGI Mobil au anunat astzi \u00eencheierea unui parteneriat prin intermediul cruia, \u00eencep\u00e2nd cu aceast lun, smartphone-urile OPPO vor fi disponibile \u00een oferta operatorului de telefonie mobil.\r\n Pri\u2026 [+2765 chars]"}]}