{"status": "ok", "totalResults": 38, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "CNN: Cele mai ridicole 50 de replici din discursul CPAC al lui Donald Trump - HotNews", "description": "Donald Trump a sus\u021binut duminic\u0103 primul s\u0103u discurs major post-preziden\u021bial la Conferin\u021ba de ac\u021biune politic\u0103 conservatoare (CPAC), discurs \u00eenc\u0103rcat de afirma\u021bii false \u0219i atacuri asupra", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-international-24636772-cnn-cele-mai-ridicole-50-replici-din-discursul-cpac-lui-donald-trump.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2021-03-1-24634808-70-trump.jpg", "publishedAt": "2021-03-01T21:27:00Z", "content": "Donald Trump a susinut duminic primul su discurs major post-prezidenial la Conferina de aciune politic conservatoare (CPAC), discurs \u00eencrcat de afirmaii false i atacuri asupra colegilor si republican\u2026 [+2510 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Edi Iord\u0103nescu vrea s\u0103 schimbe tot ce a mo\u0219tenit de la Dan Petrescu. Ce spune despre transferul lui Arlauskis - DigiSport", "description": "CFR Cluj a f\u0103cut instruc\u021bie cu\u00a0FC Arge\u0219, scor 5-0, dup\u0103 un meci de co\u0219mar al funda\u0219ului croat\u00a0Luka Maric\u00a0(33 de ani).", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/edi-iordanescu-vrea-sa-schimbe-tot-ce-a-mostenit-de-la-dan-petrescu-ce-spune-despre-transferul-lui-arlauskis-1017327", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDMl/MkYwMSUyRjEyOTUyNThfMTI5NTI1OF9p/b3JkYW5lc2N1LmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4/MCZ6Yz0xJmhhc2g9ODAxOTZiN2MxMTM0NDZhOThkMzFhZjAwODkwODBkMjE=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-03-01T20:55:00Z", "content": "<ul><li>Liga 2: Concordia Chiajna - U Craiova 1948, mari, 17:30, Digi Sport 1\r\n</li><li>Cupa Ro: Chindia T\u00e2rgovite - Universitatea Craiova, mari, 20:30, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Cu aceast victorie, ca\u2026 [+2026 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "Cr\u0103ciune\u015fti, locul celui mai cumplit lag\u0103r pentru prizonierii sovietici. \u201eAu murit 700 de oameni\u201d FOTO - Adev\u0103rul", "description": "La Cr\u0103ciune\u015fti, \u00een jude\u0163ul Hunedoara, a func\u0163ionat \u00een urm\u0103 cu opt decenii un lag\u0103r de munc\u0103 pentru prizonierii sovietici, r\u0103mas \u00een istorie datorit\u0103 cruzimii de care a fost acuzat comandantul acestuia.", "url": "https://adevarul.ro/locale/hunedoara/craciunesti-locul-celui-mai-cumplit-lagar-prizonierii-sovietici-au-murit-700-oameni-foto-1_603d23a05163ec427178c21b/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2021/03/01/603d16c05163ec427178535e/974x468.jpg", "publishedAt": "2021-03-01T19:54:16Z", "content": "\u00cen 1941, un loc ascuns \u00een Munii Metaliferi a devenit lagr de munc pentru aproape 1.000 de prizonieri sovietici din Al Doilea Rzboi Mondial, cei mai muli transferai aici din lagrul nr. 5 Bli, potrivit\u2026 [+4685 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Cei doi pacien\u021bi interna\u021bi dup\u0103 incendiul din Prahova au suferit arsuri grave. Se ia \u00een calcul transferul... - Digi24", "description": "Un incendiu violent a izbucnit luni sear\u0103 la o fabric\u0103 de produse din \u0163i\u0163ei din comuna prahovean\u0103 Colceag.\u00a0Dou\u0103 persoane au suferit\u00a0arsuri pe o suprafa\u021b\u0103 mare a corpului \u0219i\u00a0\u00eentrunesc criteriile de admitere \u00eentr-un centru de mari ar\u0219i.\u00a0Ministerul S\u0103n\u0103t\u0103\u021bii anu\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/incendiu-violent-la-o-fabrica-de-produse-pe-baza-de-titei-doua-persoane-au-suferit-arsuri-grave-video-1460747", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMyUyRjAxJTJGMTI5NTIwNV8xMjk1/MjA1X2luY2VuZGl1LXByYWhvdmEucG5n/Jnc9MTIwMCZoPTYzMCZ6Yz0xJmhhc2g9/NDNlYzczZmU1ZWIxN2Y5ZjEyZGMxMGNiZThhZGYxN2E=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-03-01T19:40:29Z", "content": "Un incendiu violent a izbucnit luni sear la o fabric de produse din iei din comuna prahovean Colceag.\u00a0Dou persoane au suferit\u00a0arsuri pe o suprafa mare a corpului i\u00a0\u00eentrunesc criteriile de admitere \u00een\u2026 [+1657 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "Rom\u00e2nia \u201erepatriaz\u0103\u201d un posibil laureat Nobel. Povestea lui Adrian Krainer, un renumit profesor cu origin... - Adev\u0103rul", "description": "Profesorul Adrian Krainer, c\u00e2\u015ftig\u0103tor al premiilor Breakthrough \u015fi Wolf Prize, ar putea fi noul laureat al Premiului Nobel pentru Rom\u00e2nia. Wolf Prize e, de altfel, al doilea cel mai prestigios premiu \u00een \u015ftiin\u0163\u0103 \u015fi un predictor semnificativ al Premiului Nobel.\u2026", "url": "https://adevarul.ro/locale/cluj-napoca/romania-repatriaza-posibil-laureat-nobel-povestea-adrian-reinert-renumit-profesor-origini-romane-aplicat-cetatenie-1_603cc02b5163ec427175a646/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2021/03/01/603cc4765163ec427175c9de/974x468.jpg", "publishedAt": "2021-03-01T19:14:14Z", "content": "acum 31 minuteFelicitari si mult noroc!\r\nDar nu pot sa ma abtin. Din nou, aceeasi formulare idioata, de sfertodocti in engleza si de repetenti la limba romana: \"a aplicat pentru cetatenia romana\".\r\n\"\u2026 [+813 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Impact.ro"}, "author": null, "title": "Florin C\u0103linescu, tensiune maxim\u0103 la Rom\u00e2nii au talent. \u201dDac\u0103 vine aia, eu plec\u201d. Momentele ciudate\u2026 - IMPACT", "description": "Concursul de talente de la PRO TV a cunoscut o mul\u021bime de presta\u021bii spectaculoase de-a lungul timpului, unele dintre ele r\u0103m\u00e2n\u00e2nd \u00eens\u0103 o necunoscut\u0103. Unul dintre concuren\u021bii din edi\u021bia 8 a show-ului Rom\u00e2nii au Talent a reu\u0219it s\u0103 \u00eei creasc\u0103 pulsul lui Florin C\u2026", "url": "https://www.impact.ro/florin-calinescu-tensiune-maxima-la-romanii-au-talent-daca-vine-aia-eu-plec-momentele-ciudate-care-s-au-intamplat-dupa-144696.html", "urlToImage": "https://www.impact.ro/wp-content/uploads/2021/03/Florin-Calinescu-tensiune-maxima-la-Romanii-au-talent.-Daca-vine-aia-eu-plec.-Momentele-ciudate-care-s-au-intamplat-dupa.jpg", "publishedAt": "2021-03-01T19:03:11Z", "content": "Concursul de talente de la PRO TV a cunoscut o mulime de prestaii spectaculoase de-a lungul timpului, unele dintre ele rm\u00e2n\u00e2nd \u00eens o necunoscut. Unul dintre concurenii din ediia 8 a show-ului Rom\u00e2nii\u2026 [+3779 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ziuaconstanta.ro"}, "author": null, "title": "Coronavirus Constan\u021ba. \u00cenc\u0103 patru decese din cauza COVID-19 - ZIUA de Constan\u0163a", "description": "Inca patru persoane si-au pierdut viata, in urma infectarii cu COVID-19, la nivelul judetului Constanta. Victimele au varstele cuprinse intre 63 si 87 de ani. Deces 825 Barbat, 72 de ani, ...", "url": "https://www.ziuaconstanta.ro/stiri/coronavirus-ultimele-stiri-despre-epidemia-de-coronavirus/coronavirus-constanta-inca-patru-decese-din-cauza-covid-19-741166.html", "urlToImage": "https://www.ziuaconstanta.ro/images/stories/2021/02/01/C%C4%82T%C4%82/coronavirus-d.JPG", "publishedAt": "2021-03-01T18:32:00Z", "content": "<ul><li>\u00cenc patru persoane i-au pierdut viaa, \u00een urma infectrii cu COVID-19, la nivelul judeului Constana. </li><li>Victimele au v\u00e2rstele cuprinse \u00eentre 63 i 87 de ani.</li></ul>Deces 825: Brbat, 72 \u2026 [+550 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "Leonard Miron, declara\u0163ii scandaloase despre Marina Alm\u0103\u015fan: \u201eA divor\u0163at \u015fi s-a rec\u0103s\u0103torit cu oricine a ... - Adev\u0103rul", "description": "Leonard Miron face acuza\u0163ii la adresa Marinei Alm\u0103\u015fan. Fostul prezentator TVR \u00ee\u015fi acuz\u0103 fosta coleg\u0103 c\u0103 s-a c\u0103s\u0103torit din interes cu oricine a avut influen\u0163\u0103 \u00een televiziunea publuc\u0103.", "url": "https://adevarul.ro/entertainment/tv/leonard-miron-declaratii-scandaloase-despre-marina-almasan-a-divortat-s-a-recasatorit-avut-influenta-tvr-1_603d20985163ec427178ac14/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2021/03/01/603d24a35163ec427178cd1a/974x468.jpg", "publishedAt": "2021-03-01T17:35:36Z", "content": "Leonard Miron (51 ani), fost realizator TVR face dezvluiri surprinztoare cu privire la interesele i relaiile angajailor TVR. Recent, acesta a acuzat-o \u00eentr-un interviu fanatik.ro pe Marina Alman ca d\u2026 [+1847 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "author": "Laura Buciu", "title": "Doi muncitori \u0163inu\u0163i ostatici \u015fi omor\u00e2\u0163i de fostul proprietar al unui apartament din Bac\u0103u - Mediafax", "description": "Doi muncitori care renovau un apartament \u00een Bac\u0103u au fost omor\u00e2\u0163i, luni seara, de fostul proprietar, sup\u0103rat c\u0103 fusese evacuat. Poli\u0163ia a deschis focul pentru a intra \u00een apartamentul unde agresorul a \u0163inut cei doi b\u0103rba\u0163i ostatici.", "url": "https://www.mediafax.ro/social/doi-muncitori-tinuti-ostatici-si-omorati-de-fostul-proprietar-al-unui-apartament-din-bacau-19939307", "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1688/19939307/1/profimedia-0580412134.jpg?width=640", "publishedAt": "2021-03-01T17:32:57Z", "content": "Brbatul de 68 de ani a intrat \u00een apartamentul unde cei doi brbai renovau, ei fiind angajai de actualul proprietar i i-a inut ostatici. \r\n Acesta i-a \u00eenjunghiat pe cei doi muncitori, suprai c renovau \u2026 [+1097 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "title": "OnePlus 9 Pro \u00ee\u0219i dezv\u0103luie specifica\u021biile prin c\u00e2teva capturi de ecran \u00eenainte de debutul de pe 8 martie - Mobilissimo.ro", "description": "OnePlus a postat un teaser recent prin care a anun\u021bat c\u0103 va organiza un eveniment special pe data de 8 martie. Av\u00e2nd \u00een vedere c\u0103 imaginea face referire la Hasselblad, atunci va debuta seria OnePlus 9 \u0219i posibil, chiar primul smartwatch al companiei", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-telefoane/oneplus-9-pro-isi-dezvaluie-specificatiile-prin-cateva-capturi", "urlToImage": "https://images2.mobilissimo.ro/O62/603d1ef65885a.jpg", "publishedAt": "2021-03-01T16:57:58Z", "content": "OnePlus a postat un teaser recent prin care a anunat c va organiza un eveniment special pe data de 8 martie. Av\u00e2nd \u00een vedere c imaginea face referire la Hasselblad, atunci va debuta seria OnePlus 9 i\u2026 [+1794 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "author": "Andreea Tobias", "title": "\u015eoferi\u0163a beat\u0103 care a provocat accidentul din Sectorul 2 \u00een care au murit dou\u0103 fete a fost re\u0163inut\u0103 - Mediafax", "description": "Femeia de la volanul ma\u015finii care a lovit un st\u00e2lp, apoi a fost proiectat\u0103 \u00een gardul unui imobil unde a omor\u00e2t dou\u0103 fete, \u00een Sectorul 2. a fost re\u0163inut\u0103. E acuzat\u0103 de ucidere din culp\u0103 \u015fi conducere sub influen\u0163a alcoolului.", "url": "https://www.mediafax.ro/social/soferita-care-a-provocat-accidentul-din-sectorul-2-in-care-au-murit-doua-fete-a-fost-retinuta-19939153", "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1688/19939153/1/accidentbuc.jpg?width=640", "publishedAt": "2021-03-01T15:45:00Z", "content": "Brigada Rutier precizeaz c femeia a fost reinut pentru 24 de ore, urm\u00e2nd s fie prezentat unitii de parchet competente cu propunerea de arest preventiv. \r\nCercetrile sunt continuate sub supravegherea \u2026 [+1293 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "Toyota Yaris a fost desemnat\u0103 Ma\u0219ina Anului 2021 \u00een Europa. Cum arat\u0103 topul primelor clasate - HotNews", "description": "Toyota Yaris a primit premiul Ma\u0219ina Anului 2021 \u00een Europa, fiind desemnat\u0103 c\u00e2\u0219tig\u0103toare dup\u0103 voturile a 60 de jurnali\u0219ti din 23 de \u021b\u0103ri. Pe locul doi a fost Fiat 500, iar pe trei, Cupra", "url": "https://economie.hotnews.ro/stiri-auto-24636127-toyota-yaris-fost-desemnata-masina-anului-2021-europa-cum-arata-topul-primelor-clasate.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2021-03-1-24636123-70-sigla-toyota.jpg", "publishedAt": "2021-03-01T15:18:00Z", "content": "Toyota Yaris a primit premiul Maina Anului 2021 \u00een Europa, fiind desemnat c\u00e2tigtoare dup voturile a 60 de jurnaliti din 23 de ri. Pe locul doi a fost Fiat 500, iar pe trei, Cupra Formentor. Yaris a m\u2026 [+848 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "author": "Gabriel Negreanu", "title": "Pa\u015faportul de vaccinare devine realitate. Anun\u0163ul f\u0103cut de Ursula von der Leyen - Mediafax", "description": "Comisia European\u0103 va propune luna aceasta un certificat digital la nivelul UE care s\u0103 ofere dovada unei vaccin\u0103ri COVID-19 care ar putea permite europenilor s\u0103 c\u0103l\u0103toreasc\u0103 mai liber \u00een timpul verii.", "url": "https://www.mediafax.ro/externe/pasaportul-de-vaccinare-devine-realitate-anuntul-facut-de-ursula-von-der-leyen-19939104", "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/3614/19939104/1/profimedia-0584344766.jpg?width=640", "publishedAt": "2021-03-01T15:17:00Z", "content": "\"Scopul este de a le permite treptat cetenilor s se deplaseze \u00een siguran \u00een Uniunea European sau \u00een strintate - pentru munc sau turism\", a precizat, luni, preedintele Comisiei, Ursula von der Leyen, \u2026 [+1460 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "\u0218oferi\u021ba care a provocat accidentul din Sectorul 2, re\u021binut\u0103 pentru 24 de ore - HotNews", "description": "\u0218oferi\u021ba din Bucure\u0219ti care a provocat accidentul \u00een urma c\u0103ruia au murit dou\u0103 fete de 6 \u0219i 21 de ani a fost re\u021binut\u0103 pentru 24 de ore, luni dup\u0103-amiaz\u0103, potrivit purt\u0103torului de cuv\u00e2nt", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-esential-24636085-ultima-ora-soferita-care-provocat-accidentul-din-sectorul-2-retinuta-pentru-24-ore.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2021-02-28-24634016-70-accident-sectorul-2.jpeg", "publishedAt": "2021-03-01T15:05:00Z", "content": "Gata, s-a terminat spectacolul!Nu va avea loc niciun proces, avcatul doamnei va pleda iresponsabilitatea:\r\n- Onorata instanta, clienta mea nu are discernamant! Nu poate sa dea socoteala in fata Legii\u2026 [+169 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "author": "Remus Dinu", "title": "Valeriu Iftime, despre \u201eprietenia\u201d FC Boto\u0219ani - FCSB: \u201e\u00cendrepta\u021bi-v\u0103 mintea \u0219i filosofia!\u201d - Gazeta Sporturilor", "description": "Valeriu Iftime, finan\u021batorul lui FC Boto\u0219ani, le-a r\u0103spuns celor care \u00eei acuz\u0103 echipa c\u0103 ar fi \u201evasala\u201d celor de la FCSB.", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/valeriu-iftime-despre-prietenia-fc-botosani-fcsb-625014.html", "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/01032021/1614611730068.jpg?width=600&height=315", "publishedAt": "2021-03-01T14:56:49Z", "content": "<ul><li>Din 9 confruntri directe \u00een Moldova, botonenii n-au smuls dec\u00e2t un punct. Duminic seara, FCSB s-a impus cu 2-0, dup reuitele lui Tnase i Olaru.\u00a0</li><li>\u00cen sezoanele trecute, FC Botoani a fos\u2026 [+2019 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "LIVEVIDEO Parlamentul dezbate bugetul de stat pe 2021 / Parlamentarii PSD fac circ \u00een timpul discursu - HotNews", "description": "Parlamentul a adoptat, luni, pe articole proiectele de lege privind bugetul de stat \u015fi bugetul asigur\u0103rilor sociale de stat pe 2021. Coali\u021bia PNL, USR-PLUS \u0219i UDMR a reu\u0219it s\u0103 treac\u0103 bugetul de stat", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-politic-24635908-live-video-parlamentul-dezbate-bugetul-stat-2021.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2021-03-1-24636176-70-protest-psd-papusi-sedinta-parlamentului.jpeg", "publishedAt": "2021-03-01T14:01:00Z", "content": "Dup \u00eenscrierea pe site-ul HotNews.ro, poi deschide seciunea MyHotNews ca s completezi sau s schimbi profilul de utilizator.\r\nAtenie! Logarea pe site se face cu adresa de email, nu cu nickname-ul. Adr\u2026 [+196 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "Ce smartphone prefer\u0103 Bill Gates dintre iPhone \u015fi Android - Adev\u0103rul", "description": "C\u00e2nd vine vorba de marea dezbatere iOS versus Android, cofondatorul Microsoft, Bill Gates, \u015ftie de ce parte este. Potrivit 9to5Google, Gates \u015fi-a \u00eemp\u0103rt\u0103\u015fit preferin\u0163ele \u00eentr-un interviu recent doar audio, prin intermediul aplica\u0163iei Clubhouse.", "url": "https://adevarul.ro/tech/mobile/ce-smartphone-prefera-bill-gates-iphone-android-1_603ce6a35163ec427176dab7/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2021/03/01/603ce8eb5163ec427176ebc6/974x468.jpg", "publishedAt": "2021-03-01T13:43:22Z", "content": "Bill Gates, cofondatorul Microsoft. FOTO Getty Images /\u00a0 Mike Cohen\r\nS-ar putea s nu fie o surpriz faptul c face parte din echipa Android.\r\nGates a spus \u00eentr-o discuie cu jurnalistul Andrew Ross Sork\u2026 [+1600 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telekomsport.ro"}, "author": null, "title": "Gigi Becali, anun\u0163 de ultim\u0103 or\u0103! A dezv\u0103luit suma transferului c\u0103pitanului FCSB. Sa aflat \u015fi clubul la care poate ajunge - TelekomSport.ro", "description": "Gigi Becali, anun\u0163 de ultim\u0103 or\u0103! A dezv\u0103luit suma transferului c\u0103pitanului FCSB. S-a aflat \u015fi clubu", "url": "https://www.telekomsport.ro/gigi-becali-anunt-de-ultima-ora-a-dezvaluit-suma-transferului-capitanului-fcsb-s-a-aflat-si-clubul-la-care-poate-ajunge-20027711", "urlToImage": "//i0.1616.ro/media/541/2981/36189/20027711/1/gigi-becali-andrei-chindris-transfer.jpg?width=1200", "publishedAt": "2021-03-01T13:35:28Z", "content": "Se \u00eenmulesc informaiilor \u00een privina posibilului transfer al lui Florin Tnase (26 de ani) de la FCSB. Recent, americanii au anunat c New York City FC e pregtit s fac o ofert de 4.8 milioane de euro. L\u2026 [+2388 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "author": "Adina Petcu", "title": "Nicolas Sarkozy, condamnat la \u00eenchisoare cu executare. Fostul pre\u015fedinte francez ar putea fi de\u0163inut la do - Mediafax", "description": "Tribunalul de la Paris l-a g\u0103sit luni pe fostul pre\u015fedinte francez Nicolas Sarkozy vinovat de corup\u0163ie \u015fi trafic de influen\u0163\u0103 \u015fi l-a condamnat la un an de \u00eenchisoare \u015fi la doi ani de condamnare cu suspendare.", "url": "https://www.mediafax.ro/externe/nicolas-sarkozy-condamnat-la-inchisoare-cu-executare-fostul-presedinte-francez-ar-putea-fi-detinut-la-domiciliu-19938853", "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/3614/19938853/1/profimedia-0594326479.jpg?width=640", "publishedAt": "2021-03-01T12:45:00Z", "content": "El este acuzat c a \u00eencercat s obin, \u00een 2014, \u00een mod ilegal, informaii de la un magistrat despre o anchet care \u00eel viza. Curtea a decis c fostul preedinte francez poate face cerere s fie reinut acas, c\u2026 [+2055 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ziuanews.ro"}, "author": "expertvision.ro", "title": "Asteroidul apocaliptic Apophis trece penultima oar\u0103 prin apropierea Terrei. El a fost botezat dup\u0103 zeul egiptean al r\u0103ului \u015fi distrugerii - Ziua News", "description": "Apophis, asteroidul apocaliptic botezat dup\u0103 zeul egiptean al r\u0103ului \u015fi distrugerii, va trece la 5 martie prin apropierea relativ\u0103 a P\u0103m\u00e2ntului, ultima vizit\u0103 pe care ne-o va face p\u00e2n\u0103 la 13 aprilie 2029, c\u00e2nd se va apropia at\u00e2t de mult de planeta noastr\u0103", "url": "https://m.ziuanews.ro/stiri/asteroidul-apocaliptic-apophis-trece-penultima-oar-prin-apropierea-terrei-el-a-fost-botezat-dup-zeul-egiptean-al-r-ului-i-distrugerii-1562007", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-01T11:51:22Z", "content": "Apophis, asteroidul apocaliptic botezat dup zeul egiptean al rului i distrugerii, va trece la 5 martie prin apropierea relativ a Pm\u00e2ntului, ultima vizit pe care ne-o va face p\u00e2n la 13 aprilie 2029, c\u2026 [+3184 chars]"}]}