{"status": "ok", "totalResults": 38, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "author": null, "title": "MediaTek Dimensity 1100 \u015fi 1200 \u2013 procesoare realizate pe un proces de fabrica\u0163ie de 6nm - Gadget.ro", "description": "Noutati, stiri, suport, gadgeturi, tehnologie", "url": "https://gadget.ro/mediatek-dimensity-1100-si-1200-procesoare-realizate-pe-un-proces-de-fabricatie-de-6nm/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-20T22:22:27Z", "content": "Hardware\r\nMediaTek a anunat cele mai puternice procesoare ale sale din prima parte a acestui an \u2013 MediaTek Dimensity 1100 i 1200. Cele dou sunt realizate pe un proces de fabricaie de 6nm i utilizeaz \u2026 [+2682 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "author": "Anca Murgoci", "title": "Text care merit\u0103 citit. Medic, despre vaccinul Covid-19: Din p\u0103cate, Pfizer \u0219i Moderna au fost cele mai sigure la teste... Iat\u0103 de ce zic \u201ddin p\u0103cate\u201d! - DCNews", "description": "Medicul Cristian Suciu a spus c\u0103 nu s-a vaccinat anti-Covid-19 pentru el. De ce a f\u0103cut-o, afla\u021bi \u00een r\u00e2ndurile de mai jos.", "url": "https://www.dcnews.ro/text-care-merita-citit-medic-despre-vaccinul-covid-19-din-pacate-au-fost-cele-mai-sigure-la-teste-iata-de-ce-zic-din-pacate_796948.html", "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/202101/w460/cristian-suciu_79500200.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T21:00:29Z", "content": "Medicul Cristian Suciu a spus c nu s-a vaccinat anti-Covid-19 pentru el. De ce a fcut-o, aflai \u00een r\u00e2ndurile de mai jos.Cristian Suciu a explicat c vaccinul este pentru a ne salva la nivel public. Doa\u2026 [+4228 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Berbeceanu, despre relaxarea restric\u021biilor \u00een Bucure\u0219ti: \u201eM\u0103surile vor intra \u00een vigoare \u00eencep\u00e2nd cu ora... - Digi24", "description": "Traian Berbeceanu, prefectul Capitalei, a anun\u021bat miercuri sear\u0103, la Digi 24, c\u0103 dac\u0103 rata de infect\u0103ri \u00een Bucure\u0219ti r\u0103m\u00e2ne sub 3 la mia de locuitori, restaurantele, barurile, cinematografele, teatrele \u0219i s\u0103lile de jocuri de noroc se vor deschide s\u00e2mb\u0103t\u0103.", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/berbeceanu-despre-relaxarea-restrictiilor-in-bucuresti-masurile-vor-intra-in-vigoare-incepand-cu-ora-00-00-a-zilei-de-sambata-1437726", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYxMCUyRjIwJTJGMTI0MTY5OF8xMjQx/Njk4X3RyYWlhbi1iZXJiZWNlYW51LUlE/MTM2MTY1X0lOUVVBTV9QaG90b3NfT2N0/YXZfR2FuZWEuanBnJnc9MTIwMCZoPTYz/MCZ6Yz0xJmhhc2g9ZDQ1NWQ1NDBkYjk4MDE3NjcwNjIyZDJjOTM2ODNmMWU=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T21:00:00Z", "content": "Traian Berbeceanu, prefectul Capitalei, a anunat miercuri sear, la Digi 24, c dac rata de infectri \u00een Bucureti rm\u00e2ne sub 3 la mia de locuitori, restaurantele, barurile, cinematografele, teatrele i sl\u2026 [+1687 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "author": null, "title": "Mul\u021bi israelieni se infecteaz\u0103 de\u0219i au fost vaccina\u021bi. \"O singur\u0103 doz\u0103 e mai pu\u0163in eficient\u0103 dec\u00e2t am crezut\" - STIRILEPROTV.RO", "description": "Mul\u021bi israelieni se infecteaz\u0103 de\u0219i au fost vaccina\u021bi. \"O singur\u0103 doz\u0103 e mai pu\u0163in eficient\u0103 dec\u00e2t am crezut\"", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/international/multi-israelieni-se-infecteaza-desi-au-fost-vaccinati-o-singura-doza-e-mai-putin-eficienta-decat-am-crezut.html", "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Jan2021/62170091.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T20:19:00Z", "content": "Nachman Ash, coordonatorul campaniei de vaccinare din Israel, a avertizat luni c administrarea primei doze de vaccin anti-Covid Pfizer ofer o protecie mai redus dec\u00e2t se credea iniial, scrie The Tele\u2026 [+1657 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Alex Maxim, pe prima pagin\u0103 a ziarelor din Turcia! Anun\u021b de ultim\u0103 or\u0103 privind transferul - DigiSport", "description": "Dup\u0103 plecarea lui Marius \u0218umudic\u0103, Alex Maxim a spus c\u0103 nu mai vrea nici el s\u0103 r\u0103m\u00e2n\u0103 la Gaziantep. Iar dorin\u021ba sa pare s\u0103 i se \u00eendeplineasc\u0103 foarte cur\u00e2nd.", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/alex-maxim-pe-prima-pagina-a-ziarelor-din-turcia-anunt-de-ultima-ora-privind-transferul-990459", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDEl/MkYyMCUyRjEyNzgyNjVfMTI3ODI2NV9h/bGV4LmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0x/Jmhhc2g9MDE1ZWJiNzQ3ZGNlMDAxOGExNjI4MDEzMDRjNjc4MjU=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T20:10:00Z", "content": "<ul><li>La Liga: Eibar - Atletico Madrid, joi, 22:30, Digi Sport 1\r\n</li><li>La Liga: Valencia - Osasuna, joi, 20:00, Digi Sport 2\r\n</li></ul>Dup ce s-a scris c mijlocaul de 30 de ani este dorit de B\u2026 [+1177 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "Uit\u0103 c\u0103 75 de milioane de oameni au votat pentru el: Ce ce g\u00e2nduri intr\u0103 partizanii lui Trump \u00een man - HotNews", "description": "Au votat pentru Donald Trump, la fel ca aproape al\u021bi 75 de milioane de americani, \u0219i au decis s\u0103 boicoteze miercuri ceremonia de \u00eenvestitur\u0103 a lui Joe Biden. Refuz\u0103 \u00een continuare s\u0103", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-international-24552885-uita-75-milioane-oameni-votat-pentru-ganduri-intra-partizanii-lui-trump-mandatul-lui-joe-biden.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-10-24-24372554-70-donald-trump.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T19:06:00Z", "content": "Au votat pentru Donald Trump, la fel ca aproape ali 75 de milioane de americani, i au decis s boicoteze miercuri ceremonia de \u00eenvestitur a lui Joe Biden. Refuz \u00een continuare s recunoasc victoria lui \u2026 [+4316 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "author": null, "title": "TOP 5: Schimb\u0103ri prefigurate de Samsung prin GALAXY S21 / S21 Plus - Gadget.ro", "description": "Noutati, stiri, suport, gadgeturi, tehnologie", "url": "https://gadget.ro/top-5-schimbari-prefigurate-de-samsung-prin-galaxy-s21-s21-plus/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-20T18:49:26Z", "content": "Samsung a lansat o nou generaie de smartphone-uri i c\u00e2teva elemente s-ar putea s le vedem adoptate de ctre compania sud-coreean pentru \u00eentreaga gam de produse, iar alte companii s-ar putea s mearg \u00een\u2026 [+4357 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "\u0218umudic\u0103 a dezv\u0103luit stadiul negocierilor cu Damjan Djokovic: \u201dPoate pleac\u0103 vineri cu mine!\u201d Ce al\u021bi juc\u0103tori mai vrea - DigiSport", "description": "", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/super-lig/sumudica-a-dezvaluit-stadiul-negocierilor-cu-damjan-djokovic-poate-pleaca-vineri-cu-mine-ce-alti-jucatori-mai-vrea-990406", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDEl/MkYyMCUyRjEyNzgyNThfMTI3ODI1OF9C/SFBfNjkzMy0xLmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4/MCZ6Yz0xJmhhc2g9YTZlYWI4NDgzNWM0MGRhOWVjYmI3YWI1ZDhjMTZhYWM=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T18:43:00Z", "content": "<ul><li>La Liga: Eibar - Atletico Madrid, joi, 22:30, Digi Sport 1\r\n</li><li>Bundesliga: Augsburg - Bayern Munchen, miercuri, 21:30, Digi Sport 1\r\n</li></ul>\u00cel doresc pe Damjan Djokovic, dar aa l-am \u2026 [+1644 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "title": "Huawei Mate X2 are dezv\u0103luite noi dot\u0103ri; Urm\u0103torul telefon pliabil Huawei se apropie de lansare - Mobilissimo.ro", "description": "Huawei a lansat p\u00e2n\u0103 acum dou\u0103 smartphone-uri pliabile: Huawei Mate X \u0219i Huawei Mate Xs. Evident, acum a\u0219tept\u0103m un nou model din partea companiei chineze. Acesta ar fi Huawei Mate X2 \u0219i scriam despre el \u00een urm\u0103 cu c\u00e2teva s\u0103pt\u0103m\u00e2ni c\u00e2nd ap\u0103rea \u00een certific\u0103", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-telefoane/huawei-mate-x2-are-dezvaluite-noi-dotari", "urlToImage": "https://images2.mobilissimo.ro/ovs/6008795e0e916.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T18:40:01Z", "content": "Huawei a lansat p\u00e2n acum dou smartphone-uri pliabile: Huawei Mate X i Huawei Mate Xs. Evident, acum ateptm un nou model din partea companiei chineze. Acesta ar fi Huawei Mate X2 i scriam despre el \u00een\u2026 [+1196 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "author": "Departamentul Externe", "title": "Joe Biden a devenit oficial pre\u015fedintele SUA. Joe Biden: \u201eDemocra\u0163ia a biruit\" - Mediafax", "description": "SUA - \u00cenvestirea lui Joe Biden: Joe Biden a ajuns la Washington \u00een ajunul investirii sale. Acesta a c\u0103l\u0103torit cu avionul ca m\u0103sur\u0103 de securitate \u00eempotriva violen\u0163elor. Biden \u015fi Kamala Harris au adus un tribut victimelor Covid-19. Donald Trump va p\u0103r\u0103si Casa A\u2026", "url": "https://www.mediafax.ro/externe/joe-biden-a-devenit-oficial-presedintele-sua-joe-biden-democratia-a-biruit-19874280", "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/3614/19874280/11/profimedia-0584902314.jpg?width=640", "publishedAt": "2021-01-20T18:11:15Z", "content": "Biden: Democraia a biruit. Aceasta este ziua Americii. Aceasta este ziua democraiei. O zi de istorie i speran. Astzi srbtorim un triumf nu al unui candidat, ci al unei cauze, o cauz a democraiei. \r\n \u2026 [+7139 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "title": "Xiaomi Mi 11 Pro are dezv\u0103luite noi detalii: zoom 120x, ecran de 6.81 inch \u0219i \u00eenc\u0103rcare la 120W - Mobilissimo.ro", "description": "Xiaomi a furat startul \u00een segmentul flagshipurilor cu procesor Snapdragon 888, odat\u0103 cu lansarea lui Xiaomi Mi 11. Nu a lansat \u00eens\u0103 \u015fi modelele Mi 11 Pro \u015fi Mi 11 Lite, care sunt a\u015fteptate", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-telefoane/xiaomi-mi-11-pro-are-dezvaluite-noi-detalii-zoom-120x", "urlToImage": "https://images1.mobilissimo.ro/ovs/60084fe92b3ef.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T15:42:25Z", "content": "Xiaomi a furat startul \u00een segmentul flagshipurilor cu procesor Snapdragon 888, odat cu lansarea lui Xiaomi Mi 11. Nu a lansat \u00eens i modelele Mi 11 Pro i Mi 11 Lite, care sunt ateptate \u00een februarie i \u2026 [+1213 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Ce ar trebui s\u0103 \u0219tii despre impactul COVID-19 asupra inimii - Digi24", "description": "Virusul SARS-COV2, prin modific\u0103rile inflamatorii pe care le induce, poate afecta at\u00e2t mu\u0219chiul cardiac, c\u00e2t \u0219i endoteliul vascular (peretele intern al vasului). \u0218i cum vasele sunt prezente \u00een toate organele, afectarea acestora poate avea multiple localiz\u0103ri:\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/facem-romania-bine/ce-ar-trebui-sa-stii-despre-impactul-covid-19-asupra-inimii-1437539", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMSUyRjIwJTJGMTI3ODE0Ml8xMjc4/MTQyX0NhcmRpb2xvZ3kucG5nJnc9MTIw/MCZoPTYzMCZ6Yz0xJmhhc2g9MDkxOGU1/MTQxODk4NjFlNDEzZTcyNjM2ZmQ2ZDhmMzU=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T14:51:00Z", "content": "Virusul SARS-COV2, prin modificrile inflamatorii pe care le induce, poate afecta at\u00e2t muchiul cardiac, c\u00e2t i endoteliul vascular (peretele intern al vasului). i cum vasele sunt prezente \u00een toate orga\u2026 [+2736 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "author": "Gabriel Negreanu", "title": "FOTO Explozie puternic\u0103 \u00een cartierul latin din Madrid UPDATE: Cel pu\u0163in trei persoane au murit. Mii de per - Mediafax", "description": "Explozia a avut loc \u00een jurul orei locale 16:00, l\u00e2ng\u0103 c\u0103minul de b\u0103tr\u00e2ni La Paloma. Exist\u0103 numeroase avarii \u015fi vehiculele afectate, iar persoanele \u00een v\u00e2rst\u0103 sunt evacuate de Poli\u0163ia Municipal\u0103 \u015fi Na\u0163ional\u0103, care au \u00eenconjurat zona.", "url": "https://www.mediafax.ro/externe/foto-explozie-puternica-in-cartierul-latin-din-madrid-update-cel-putin-trei-persoane-au-murit-mii-de-persoane-au-fost-evacuate-19875109", "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/3614/19875109/1/eslljmgw8aevhex.jpg?width=640", "publishedAt": "2021-01-20T14:34:00Z", "content": "UPDATE Numrul deceselor a crescut\r\n \"G\u00e2ndurile noastre sunt la rudele persoanelor decedate sau rnite\", a declarat, la r\u00e2ndul su, premierul Spaniei, Pedro Sanchez. \r\n Alte opt persoane au fost rnite \u00ee\u2026 [+2385 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prosport.ro"}, "author": null, "title": "Situa\u021bie critic\u0103 la Dinamo: ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 cu milioanele de euro promise de Pablo Cortacero \u0219i cu Adunarea General\u0103 a Ac\u021bionarilor convocat\u0103 de \u201e\u021beparul\u201d spaniol! EXCLUSIV - ProSport", "description": "Pablo Cortacero a min\u021bit din nou, iar fanii sunt singurii care mai pot salva Dinamo de la faliment! Obi\u0219nuit cu minciunile, Cortacero nu \u0219i-a respectat", "url": "https://www.prosport.ro/fotbal-intern/situatie-critica-la-dinamo-ce-se-intampla-cu-milioanele-de-euro-promise-de-pablo-cortacero-exclusiv-19186027", "urlToImage": "https://www.prosport.ro/wp-content/uploads/2021/01/Ante-Puljic-dezvaluiri-despre-situatia-lui-Pablo-Cortacero444.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T13:30:10Z", "content": "Pablo Cortacero a minit din nou, iar fanii sunt singurii care mai pot salva Dinamo de la faliment! Obinuit cu minciunile, Cortacero nu i-a respectat promisiunea fcut acum o lun, iar \u00een conturile club\u2026 [+2442 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "Mercedes-Benz a prezentat cel mai accesbil SUV din gam\u0103, EQA - noul model 100% electric FOTO - Adev\u0103rul", "description": "Mercedes-Benz a prezentat miercuri noul model entry-level din universul 100% electric al autoturismelor Mercedes-EQ,\u00a0noul EQA.", "url": "https://adevarul.ro/life-style/auto/mercedes-benz-prezentat-noul-model-100-electric-eqa-1_600820745163ec4271228c6c/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2021/01/20/600829205163ec427122c572/974x468.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T13:05:40Z", "content": "EQA este noul model entry-level din universul 100% electric al autoturismelor Mercedes-EQ. Designul electro-estetic reprezint filosofia de Lux Progresiv a brandului Mercedes-EQ.\r\nNoul EQA este constr\u2026 [+2185 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libertatea.ro"}, "author": null, "title": "Anchet\u0103 la Spitalul Elias, dup\u0103 ce imagini cu na\u0219terea unui bebelu\u0219 cu dou\u0103 capete au fost publicate... - Libertatea", "description": "Bebelu\u0219 cu doup capete n\u0103scut la Elias. Anchet\u0103 la Spitalul Elias, dup\u0103 ce imagini cu na\u0219terea unui bebelu\u0219 cu dou\u0103 capete au fost publicate pe internet", "url": "https://www.libertatea.ro/stiri/ancheta-la-spitalul-elias-dupa-ce-imagini-cu-nasterea-unui-bebelus-cu-doua-capete-au-fost-publicate-pe-internet-3383801", "urlToImage": "https://static4.libertatea.ro/wp-content/uploads/2021/01/121338227s.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T13:05:35Z", "content": "Cazul a avut loc la Spitalul Elias din Capital, iar instituia a anunat, \u00eentr-un comunicat, c \u201efamilia dorete discreie deplin asupra evenimentului\u201d, preciz\u00e2nd c \u201enu vor exista comentarii cu privire la\u2026 [+2781 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Palatul de 1 miliard de euro al lui Putin, cu patinoar de hochei \u0219i cazino propriu. Dezv\u0103luirile... - Digi24", "description": "Vladimir Putin de\u021bine un imens palat pe un domeniu de 7.000 de hectare la malul M\u0103rii Negre, dezv\u0103luie principalul s\u0103u opozant, Alexei Navaln\u00eei. Valoarea propriet\u0103\u021bii dep\u0103\u0219e\u0219te un miliard de euro \u0219i ar fi fost fost finan\u021bat\u0103 de marii oligarhi ru\u0219i, to\u021bi depen\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/rusia/palatul-de-peste-1-miliard-de-euro-al-lui-putin-cu-patinoar-subteran-si-cazino-propriu-dezvaluirile-dizidentului-alexei-navalnii-foto-1436955", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMSUyRjIwJTJGMTI3Nzg2NF8xMjc3/ODY0X3BhbGF0LXB1dGluLmpwZyZ3PTEy/MDAmaD02MzAmemM9MSZoYXNoPWNjNDA3/YTA5NDg0MDU4ZWY2OTI3ZDExMGQ5ZDQ5MDBm.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T11:44:00Z", "content": "Vladimir Putin deine un imens palat pe un domeniu de 7.000 de hectare la malul Mrii Negre, dezvluie principalul su opozant, Alexei Navaln\u00eei. Valoarea proprietii depete un miliard de euro i ar fi fost\u2026 [+3622 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Italia vrea s\u0103 dea \u00een judecat\u0103 Pfizer din cauza \u00eent\u00e2rzierilor \u00een aprovizionarea cu vaccin - Digi24", "description": "Italia inten\u0163ioneaz\u0103 s\u0103 \u00eentreprind\u0103 \u201e\u00een urm\u0103toarele zile\u201d ac\u0163iuni \u00een justi\u0163ie \u00eempotriva Pfizer, din cauza \u00eent\u00e2rzierilor \u00een livr\u0103rile de doze din vaccinul s\u0103u anti-COVID, a anun\u0163at mar\u0163i seara \u015feful celulei de criz\u0103 pentru pandemie, Domenico Arcuri, informeaz\u0103\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/mapamond/italia-vrea-sa-dea-in-judecata-pfizer-din-cauza-intarzierilor-in-aprovizionarea-cu-vaccin-1437345", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMSUyRjIwJTJGMTI3ODA1NV8xMjc4/MDU1X3Byb2ZpbWVkaWEtdmFjY2luLXBm/aXplci5qcGcmdz0xMjAwJmg9NjMwJnpj/PTEmaGFzaD0wNmNjOWVmZmRkODZiMjMxOWYxYTQ3MmRlNjgzNDFjZQ==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T11:30:00Z", "content": "Italia intenioneaz s \u00eentreprind \u00een urmtoarele zile aciuni \u00een justiie \u00eempotriva Pfizer, din cauza \u00eent\u00e2rzierilor \u00een livrrile de doze din vaccinul su anti-COVID, a anunat mari seara eful celulei de criz\u2026 [+1729 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "Sting, Iron Maiden \u015fi Ed Sheeran, \u00eentre arti\u015ftii britanici care cer Guvernului s\u0103 gr\u0103beasc\u0103 acordul privi... - Adev\u0103rul", "description": "Sting, Elton John, Dave Stewart, Iron Maiden \u015fi Ed Sheeran se num\u0103r\u0103 \u00eentre cei peste o sut\u0103 de arti\u015fti britanici care au transmis miercuri o scrisoare Guvernului de la Londra prin care \u00eei cer s\u0103 ac\u0163ioneze privind turneele muzicale \u00een statele Uniunii Europene.", "url": "https://adevarul.ro/entertainment/muzica/sting-iron-maiden-ed-sheeran-artistii-britanici-cer-guvernului-grabeasca-acordul-privind-reluarea-turneelor-ue-1_60080d455163ec4271220098/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2019/07/04/5d1ddad7892c0bb0c61b7d51/974x468.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T11:16:36Z", "content": "Problema artitilor britanici de a nu putea susine turnee \u00een UE i vice-versa (a artitilor europeni), post-Brexit, a fost subliniat miercuri de cei peste 100 de artiti care cer aciune.\r\n\u00cen scrisoarea p\u2026 [+2022 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "Rare\u0219 Bogdan, \u00een retragere dup\u0103 atacul la Orban: Demisia ar fi tardiv\u0103 acum / Trebuia s\u0103 g\u0103sesc ni\u00c8 - HotNews", "description": "Prim-vicepre\u0219edintele PNL Rare\u0219 Bogdan revine, dup\u0103 atacul dur la adresa lui Ludovic Orban, \u0219i spune c\u0103, de fapt, ar fi spus c\u0103 liderul PNL ar fi trebuit s\u0103 plece dup\u0103 alegerile parlamentare pierdute,", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-politic-24551705-rares-bogdan-retragere-dupa-atacul-orban-demisia-tardiva-acum-trebuia-gasesc-niste-sinonime-pentru-expresia-umflat-capul.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2021-01-18-24547031-70-rares-bogdan-ludovic-orban-robert-sighiartau.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T11:15:00Z", "content": "La fel a fost si ca jurnalist doar ca atunci aducea prejudicii postului TV la care lucra !Acum a schimbat Realitatea tv cu Partidul National Liberal iar prejudiciile le aduce partidului !\r\nPS. Avanta\u2026 [+295 chars]"}]}