{"status": "ok", "totalResults": 35, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "author": "Sport.ro", "title": "Decizie SOCANTA a lui Junior Morais dupa ce si-a dat autogol in minutul 7 de prelungiri! E dat DISPARUT: a anuntat in vestiar ca PLEACA de la echipa care la dat afara pe Sumudica - SPORT.RO", "description": "Gaziantep n-are viata usoara fara Sumudica. Neinvinsa din septembrie pana in ianuarie, echipa sufera acum esec dupa esec.", "url": "https://www.sport.ro/fotbal-extern/decizie-socanta-a-lui-junior-morais-dupa-ce-si-a-dat-autogol-in-minutul-7-de-prelungiri-e-dat-disparut.html", "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2021/01/24/image_galleries/717961/decizie-socanta-a-lui-junior-morais-dupa-ce-si-a-dat-autogol-in-minutul-7-de-prelungiri-e-dat-disparut_1_size6.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T21:35:30Z", "content": "Gaziantep n-are viata usoara fara Sumudica. Neinvinsa din septembrie pana in ianuarie, echipa sufera acum esec dupa esec.\r\nDuminica n-a piardut cu Hatayspor, insa autogolul din minutul 7 al prelungir\u2026 [+980 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "\u0218oc dup\u0103 \u0219oc pentru britanici dup\u0103 Brexit. C\u00e2t a pl\u0103tit o t\u00e2n\u0103r\u0103 pentru un palton \u0219i c\u00e2teva bluze... - Digi24", "description": "Dup\u0103 ie\u0219irea din UE, britanicii sufer\u0103 \u0219oc dup\u0103 \u0219oc, afl\u0103 pe pielea lor c\u0103 \u201eindependen\u021ba\u201d se pl\u0103te\u0219te scump \u0219i v\u0103d c\u0103 trebuie s\u0103 scoat\u0103 din buzunar mult mai mul\u021bi bani pentru lucrurile care f\u0103ceau parte din rutina lor.", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/mapamond/soc-dupa-soc-pentru-britanici-dupa-brexit-cat-a-platit-o-tanara-pentru-un-palton-si-cateva-bluze-comandate-online-din-ue-1438612", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMSUyRjIyJTJGMTI3ODk5OF8xMjc4/OTk4X2VsbGllLmpwZyZ3PTEyMDAmaD02/MzAmemM9MSZoYXNoPWI2OTQ1ODI4N2JjODZlNzFlMGQ0MDJmYWZlMGU4Y2Qz.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T21:28:00Z", "content": "Dup ieirea din UE, britanicii sufer oc dup oc, afl pe pielea lor c independena se pltete scump i vd c trebuie s scoat din buzunar mult mai muli bani pentru lucrurile care fceau parte din rutina lor.\r\u2026 [+3101 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "Apari\u0163ia muta\u0163iilor coronavirusului echivaleaz\u0103 cu o nou\u0103 epidemie - spune consilierul \u015ftiin\u0163ific a - HotNews", "description": "Fran\u0163a are probabil nevoie de un nou lockdown din cauza transmiterii comunitare a muta\u0163iilor mai contagioase ale SARS-CoV-2, a declarat duminic\u0103 consilierul \u015ftiin\u0163ific principal al guvernului de la", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-coronavirus-24560358-aparitia-mutatiilor-coronavirusului-echivaleaza-noua-epidemie-spune-consilierul-stiintific-guvernului-francez.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2021-01-24-24560354-70-jean-francois-delfraissy.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T21:05:00Z", "content": "Frana are probabil nevoie de un nou lockdown din cauza transmiterii comunitare a mutaiilor mai contagioase ale coronavirusului SARS-CoV-2, a declarat duminic la postul BFM TV consilierul tiinific pri\u2026 [+2076 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "author": "Alexandra Cruceru, Redactor", "title": "Ministrul Educa\u021biei, informa\u021bii despre vaccinarea cadrelor didactice: 'Pot s\u0103 v\u0103 dau \u00een premier\u0103 situa\u021bia... - stiripesurse.ro", "description": "Ministrul Educa\u021biei, Sorin C\u00eempeanu, a declarat duminic\u0103 sear\u0103, la Antena3, c\u0103 47% din cadrele...", "url": "https://www.stiripesurse.ro/ministrul-educatiei-informatii-despre-vaccinarea-cadrelor-didactice-pot-sa-va-dau-in-premiera-situatia-reala-pe-care-am-vazut-o-in-urma-cu-o-ora_1607935.html", "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/202012/w800/media-160872005268249000.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T21:04:00Z", "content": "Pot s v dau \u00een premier situaia real pe care am vzut-o \u00een urm cu o or. Exist un numr de 47% cadre didactice din \u00eenvm\u00e2ntul pre-universitar care sunt \u00eenscrise \u00een platform. 31% din totalul cadrelor didac\u2026 [+1206 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "author": "Gazeta Sporturilor", "title": "DINAMO. De ce nu vor s\u0103 renun\u021be \u0218erdean \u0219i Cortacero \u00bb Anun\u021bul DDB: \u201eSunt dou\u0103 variante\u201d - Gazeta Sporturilor", "description": "Andrei Gerea, membru al programului DDB, l-a criticat din nou pe Dorin \u0218erdean \u0219i a dezv\u0103luit cum pl\u0103nuiesc fanii \u201ec\u00e2inilor\u201d s\u0103-l \u00eendep\u0103rteze pe ac\u021bionarul majoritar Pablo Cortacero din \u0218tefan cel Mare.", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/dinamo-de-ce-nu-vor-sa-renunte-serdean-si-cortacero-anuntul-ddb-sunt-doua-variante-621876.html", "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/24012021/1611520757228.jpg?width=600&height=315", "publishedAt": "2021-01-24T20:58:08Z", "content": "<ul><li>CONTEXT: Demiterea lui Dorin erdean din funcia de preedinte executiv al lui Dinamo a fost anunat \u00een urm cu 3 zile, pe motiv c acesta a lipsit nemotivat de la locul de munc, dar erdean nu o re\u2026 [+2244 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "author": null, "title": "Peste 3.000 de persoane au fost arestate \u0219i alte c\u00e2teva mii au fost b\u0103tute crunt la manifesta\u021biile din Rusia - STIRILEPROTV.RO", "description": "Peste 3.000 de persoane au fost arestate \u0219i alte c\u00e2teva mii au fost b\u0103tute crunt la manifesta\u021biile din Rusia", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/international/peste-3-000-de-persoane-au-fost-arestate-si-cateva-mii-au-fost-batute-crunt-la-manifestatiile-din-rusia.html", "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Jan2021/62170671.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T20:55:44Z", "content": "Peste 3.000 de persoane au fost arestate i c\u00e2teva mii au fost btute crunt la manifestaiile organizate \u00een toat Rusia \u00een sprijinul opozantului Aleksei Navaln\u00eei.\r\n\u0218eful diploma\u0163iei europene, Josep Borre\u2026 [+2802 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Rom\u00e2nul fenomen din Ardeal. La 105 ani cite\u0219te f\u0103r\u0103 ochelari, e perfect s\u0103n\u0103tos \u0219i s-a vaccinat anti-COVID - Digi24", "description": "Ager la minte \u0219i perfect s\u0103n\u0103tos, cel mai b\u0103tr\u00e2n om din Ardeal s-a vaccinat \u00eempotriva COVID-19. Are 105 ani, deci peste un secol de via\u021b\u0103, dar cite\u0219te f\u0103r\u0103 ochelari, c\u00e2nt\u0103 la vioar\u0103 \u015fi e plin de speran\u0163\u0103.", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/social/romanul-fenomen-din-ardeal-la-105-ani-citeste-fara-ochelari-e-perfect-sanatos-si-s-a-vaccinat-anti-covid-1439359", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMSUyRjI0JTJGMTI3OTQxMl8xMjc5/NDEyX2lvc2lmLXJ1c3UtdmFjY2luYXJl/LmpwZyZ3PTEyMDAmaD02MzAmemM9MSZo/YXNoPWJmMWM5MWRjMTgxZjE3MzhhNWNmODgyYzYyMGQ0MTI0.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T20:18:00Z", "content": "Ager la minte i perfect sntos, cel mai btr\u00e2n om din Ardeal s-a vaccinat \u00eempotriva COVID-19. Are 105 ani, deci peste un secol de via, dar citete fr ochelari, c\u00e2nt la vioar i e plin de speran. A trecut\u2026 [+2685 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Boto\u0219ani - Dinamo 4-0. \"C\u00e2inii\", demola\u021bi de moldoveni, care au avut dou\u0103 bare \u0219i p\u0103reau c\u0103 pot \u00eenscrie c\u00e2nd vor - DigiSport", "description": "FC Boto\u0219ani a zdrobit un Dinamo aflat \u00een colaps total. Moldovenii au c\u00e2\u0219tigat cu 4-0, au avut \u0219i dou\u0103 bare \u0219i au dat senza\u021bia c\u0103 puteau \u00eenscrie c\u00e2nd voiau.", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/botosani-dinamo-4-0-cainii-demolati-de-moldoveni-care-au-avut-doua-bare-si-pareau-ca-pot-inscrie-cand-vor-992535", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDEl/MkYyNCUyRjEyNzk2NzBfMTI3OTY3MF9i/b3Rvc2FuaS5qcGcmdz02NDAmaD00ODAm/emM9MSZoYXNoPTU2OWM4ZGM5ODExYzQ3ODg1NTY2ZDI4Zjk1M2FlZDk4.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T19:50:00Z", "content": "24.01.2021, 21:50\r\n<ul><li>Liga 1: Hermannstadt - CFR Cluj, luni, 20:30, Digi Sport 1\r\n</li><li>La Liga: Athletic Bilbao - Getafe, luni, 22:00, Digi Sport 2\r\n</li></ul>FC Botoani a zdrobit un Dinamo \u2026 [+4421 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gadgetzone.ro"}, "author": null, "title": "Microsoft vrea s\u0103 \u00eei \u00eenvie pe cei dragi din amintiri digitale, sub form\u0103 de chatbots - GadgetZone.ro", "description": "Microsoft vrea s\u0103 \u00eei aduc\u0103 \u00eenapoi pe cei dragi pe care i-am pierdut prin \"\u00eenvierea\" lor folosind chatbots cu AI. Avem un brevet.", "url": "https://www.gadgetzone.ro/microsoft-vrea-sa-ii-invie-pe-cei-dragi-din-amintiri-digitale-sub-forma-de-chatbots/", "urlToImage": "https://www.gadgetzone.ro/wp-content/uploads/2021/01/chatbot-ai-dupa-moarte.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T18:46:00Z", "content": "Cel mai nou proiect Microsoft nu are de-a face cu vreo versiune de Windows, ci cu\u2026 \u00eenvierea celor mori. Bine, e mult spus \u201c\u00eenviere\u201d, ci mai degrab o rememorare a lor prin intermediul unui chatbot cu \u2026 [+1918 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "author": "Alexandra Cruceru, Redactor", "title": "Ministerul S\u0103n\u0103t\u0103\u021bii avertizeaz\u0103: Masca de protec\u0163ie trebuie purtat\u0103 \u015fi dup\u0103 administrarea celei de-a doua doze de vaccin - stiripesurse.ro", "description": "Ministerul S\u0103n\u0103t\u0103\u0163ii a transmis, duminic\u0103, o informare cu privire la faptul c\u0103, \u015fi dup\u0103...", "url": "https://www.stiripesurse.ro/ministerul-sanatatii-avertizeaza-masca-de-protectie-trebuie-purtata-si-dupa-administrarea-celei-de-a-doua-doze-de-vaccin_1607475.html", "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/202002/w800/media-158289328153162200.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T18:09:00Z", "content": "Ministerul Sntii a transmis, duminic, o informare cu privire la faptul c, i dup administrarea celei de-a doua doze de vaccin anti-COVID, este recomandat purtarea mtii de protecie i respectarea reguli\u2026 [+1496 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "author": null, "title": "Noi detalii ale anchetei de la \u0219coala din Capital\u0103, unde a fost depistat\u0103 tulpina nou\u0103 de COVID din UK - STIRILEPROTV.RO", "description": "Noi detalii ale anchetei de la \u0219coala din Capital\u0103, unde a fost depistat\u0103 tulpina nou\u0103 de COVID din UK", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/noi-detalii-ale-anchetei-de-la-scoala-din-capitala-unde-a-fost-depistata-tulpina-noua-de-covid-din-uk.html", "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Jan2021/62170701.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T18:07:02Z", "content": "Nou din zece persoane cu care a intrat \u00een contact una dintre persoanele purttoare a noii tulpini britanice sunt infectate cu SARS-CoV-2.\r\nToate lucreaz\u0103 la o \u0219coal\u0103 din Bucure\u0219ti, iar ancheta epidemi\u2026 [+2435 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "SpaceX a stabilit un nou record mondial al num\u0103rului de sateli\u0163i trimi\u015fi pe orbit\u0103 cu o singur\u0103 rachet\u0103... - Adev\u0103rul", "description": "Compania SpaceX a stabilit, duminic\u0103, un nou record mondial al num\u0103rului de sateli\u0163i trimi\u015fi pe orbit\u0103 cu o singur\u0103 rachet\u0103, relateaz\u0103 BBC.", "url": "https://adevarul.ro/tech/stiinta/spacex-stabilit-nou-record-mondial-numarului-sateliti-trimisi-orbita-singura-racheta-1_600db5c45163ec4271479300/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2021/01/24/600db6465163ec4271479642/974x468.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T18:05:08Z", "content": "Fondatorul SpaceX, Elon Musk. FOTO EPA\r\nO rachet Falcon a SpaceX, lansat din Florida, a dus pe orbit 143 de satelii, de diferite dimensiuni, cu 39 mai muli dec\u00e2t plasase \u00een 2017 un vehicul indian.\r\nS\u2026 [+1298 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "FC Boto\u0219ani - Dinamo 2-0, ACUM, Digi Sport 1. Gol spectaculos reu\u0219it de Ongenda - DigiSport", "description": "FC Boto\u0219ani - Dinamo, meci cont\u00e2nd pentru etapa cu num\u0103rul 18 din Liga 1, se disput\u0103 ast\u0103zi, de la ora 20:00, \u00ceN DIRECT pe Digi Sport 1 \u0219i digisport.ro.", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/fc-botosani-dinamo-3-0-acum-digi-sport-1-dezastru-pentru-caini-care-irosesc-o-tripla-ocazie-in-minutul-45-992535", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDEl/MkYyNCUyRjEyNzk2NjdfMTI3OTY2N19i/b3Rvc2FuaS1nb2wuanBnJnc9NjQwJmg9/NDgwJnpjPTEmaGFzaD1kOWE3Nzg4MjBmMmZlYTBhZDJiMTI3MTA1NDFjOThjNg==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T18:03:00Z", "content": "24.01.2021, 20:40\r\n<ul><li>Liga 1: Hermannstadt - CFR Cluj, luni, 20:30, Digi Sport 1\r\n</li><li>La Liga: Athletic Bilbao - Getafe, luni, 22:00, Digi Sport 2\r\n</li></ul>FC Botoani - Dinamo, meci cont\u00e2\u2026 [+2504 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Propunere revolu\u021bionar\u0103. Oamenii ar putea locui \u00eentr-o colonie format\u0103 din mii de sateli\u021bi, \u00een jurul... - Digi24", "description": "O nou\u0103 lucrare propune construirea unei mega-colonii format\u0103 din mii de sateli\u021bi care orbiteaz\u0103 planeta pitic\u0103 Ceres, aflat\u0103 \u00een centura de asteroizi dintre Marte \u0219i Jupiter, potrivit Live Science.", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/sci-tech/descoperiri/propunere-revolutionara-oamenii-ar-putea-locui-intr-o-colonie-formata-din-mii-de-sateliti-in-jurul-planetei-pitice-ceres-1437993", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMSUyRjIxJTJGMTI3ODUyOV8xMjc4/NTI5X3Byb2ZpbWVkaWEtY2VyZXMtY29s/b25pZS1zcGF0aWFsYS0xLmpwZyZ3PTEy/MDAmaD02MzAmemM9MSZoYXNoPWJhNGFl/MjRiZWI5OWJjYjNjNmEyZTcyZDQ5MmNlOWQ5.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T17:51:00Z", "content": "O nou lucrare propune construirea unei mega-colonii format din mii de satelii care orbiteaz planeta pitic Ceres, aflat \u00een centura de asteroizi dintre Marte i Jupiter, potrivit Live Science.\r\nLucrarea\u2026 [+2979 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "R\u0103fuial\u0103 \u00een Centrul Vechi: filaj ilegal pentru \"pedepsirea\" comisarului suspectat c\u0103 a dat \u00een vileag \u00eent\u00e2... - Adev\u0103rul", "description": "Conducerea Poli\u0163iei Rom\u00e2ne \u015fi cea a Ministerului de Interne sunt acuzate c\u0103 au dat publicit\u0103\u0163ii imagini trunchiate care provin de la un filaj ilegal efectuat asupra unui \u015fef din Poli\u0163ia Capitalei \u015fi a patru procurori.", "url": "https://adevarul.ro/news/eveniment/rafuiala-centrul-vechi-filaj-ilegal-pedepsirea-comisarului-suspectat-dat-vileag-intalnirea-sefii-politiei-cei-clanului-duduianu-1_600d908a5163ec42714691cf/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2019/08/04/5d46c1c3892c0bb0c630429f/974x468.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T17:19:29Z", "content": "acum 2 oreDintre cei filmai, trei sunt procurori, \u00eentre care un prim-procuror. Sa ancheteze i sa ii demate pe cei vinovai de abuz. Oricum, MAI nu este instituie, este un cuib de oameni fr onoare. Cal\u2026 [+314 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Germania, prima \u021bar\u0103 din UE care introduce \u00een tratamentul anti-Covid cocktailul de anticorpi care l-ar fi... - Digi24", "description": "Germania va deveni prima \u021bar\u0103 din Uniunea European\u0103 care va folosi tratamentul experimental pe baz\u0103 de anticorpi administrat fostului pre\u0219edinte american Donald Trump \u00eempotriva Covid-19, a anun\u021bat duminic\u0103 ministrul S\u0103n\u0103t\u0103\u021bii german Jens Spahn, transmite AFP,\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/ue/germania-prima-tara-din-ue-care-introduce-in-tratamentul-anti-covid-cocktailul-de-anticorpi-care-l-ar-fi-vindecat-pe-donald-trump-1439612", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwMSUyRjIyJTJGMTE1Mjk1OF8xMTUy/OTU4X2xpc3RlcmlhLWJhY3RlcmlpLWxh/Ym9yYXRvci1hbmFsaXplLUdldHR5SW1h/Z2VzLTUxMTkyOTk1Ni5qcGcmdz0xMjAw/Jmg9NjMwJnpjPTEmaGFzaD00MTc4MTJh/MWQ1NDYxZTI2YzcyY2Y3NzIxYjgxNjMzMw==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T14:24:00Z", "content": "Germania va deveni prima ar din Uniunea European care va folosi tratamentul experimental pe baz de anticorpi administrat fostului preedinte american Donald Trump \u00eempotriva Covid-19, a anunat duminic \u2026 [+1437 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Click.ro"}, "author": null, "title": "Horoscop s\u0103pt\u0103m\u00e2nal 25-31 ianuarie 2021: Balan\u021bele \u00ee\u0219i ajut\u0103 rudele s\u0103-\u0219i rezolve problemele - Click!", "description": "Horoscopul s\u0103pt\u0103m\u00e2nal pentru perioada 25-31 ianuarie 2021 \u00ee\u021bi aduce previziuni astrale complete pentru fiecare zodie: Berbec, Taur, Gemeni, Rac, Leu, Fecioar\u0103, Balan\u021b\u0103, Scorpion, S\u0103get\u0103tor, Capricorn, V\u0103rs\u0103tor, Pe\u0219ti. Horoscopul s\u0103pt\u0103m\u00e2nal pentru 25-31 ianuar\u2026", "url": "https://www.click.ro/utile/astrologie/horoscop-saptamanal-25-31-ianuarie-2021-balantele-isi-ajuta-rudele-sa-si-rezolve", "urlToImage": "https://www.click.ro/sites/default/files/medias/2021/01/23/horoscop.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T11:20:56Z", "content": "Horoscop sptm\u00e2nal Berbec: 25-31 ianuarie 2021\r\nCarier, dragoste, sntate i bani - previziunile sptm\u00e2nii pentru zodia Berbec\r\nSpiritul schimbrii timpului v va permite s v reg\u00e2ndii mult viaa de p\u00e2n acum\u2026 [+12358 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "title": "Samsung Galaxy S21+ 5G Unboxing: idei \u015fi impresii dup\u0103 24 de ore de utilizare (Video) - Mobilissimo.ro", "description": "Samsung Galaxy S21+ a debutat pe 14 ianuarie, ca model median \u00eentre S21 \u015fi S21 Ultra 5G \u00een noua tripleta Samsung. Am avut ocazia s\u0103 v\u0103 oferim atunci un hands on cu telefonul, iar acum revenim cu unboxing \u015fi idei/impresii dup\u0103 24 ore utilizare. Pute\u0163i", "url": "https://www.mobilissimo.ro/unboxing-telefoane/samsung-galaxy-s21-plus-5g-unboxing", "urlToImage": "https://images1.mobilissimo.ro/ovs/600c546c48880.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T11:11:51Z", "content": "Samsung Galaxy S21+ 5G\u00a0a debutat pe 14 ianuarie, ca model median \u00eentre S21 i S21 Ultra 5G \u00een noua tripleta Samsung. Am avut ocazia s v oferim atunci un hands-on cu telefonul, iar acum revenim cu unbo\u2026 [+4790 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "author": "Laura Buciu", "title": "Incident de ziua Unirii Principatelor. Primarul Ia\u015fiului a fost atacat cu iaurt. Senatoarea AUR Diana \u015eo\u015fo - Mediafax", "description": "Peste 1.000 au participat, duminic\u0103, la evenimentele care au marcat Unirea Principatelor \u015fi au protestat fa\u0163\u0103 de \u00eent\u00e2rzierea construirii autostr\u0103zii A8, Autostrada Unirii. Nervos, unul dintre manifestan\u0163i a aruncat cu iaurt spre primarul Mihai Chirica, care a\u2026", "url": "https://www.mediafax.ro/social/incident-de-ziua-unirii-principatelor-primarul-iasiului-a-fost-atacat-cu-iaurt-senatoarea-aur-diana-sosoaca-prezenta-la-evenimentele-19880309", "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1688/19880309/2/whatsapp-image-2021-01-24-at-11-54-18-1.jpg?width=640", "publishedAt": "2021-01-24T11:07:00Z", "content": "Peste 1.000 de persoane au participat, duminic, la evenimentele care au marcat Unirea Principatelor i au protestat fa de \u00eent\u00e2rzierea construirii autostrzii A8, Autostrada Unirii. Nervos, unul dintre \u2026 [+1174 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "Ce spune Denise Rifai despre Dan Negru dup\u0103 ce acesta \u201ea umilit-o\u201d \u00een propria emisiune - Adev\u0103rul", "description": "Denise Rifai a vorbit despre emisiunea \u00een care l-a avut partener de dialog pe Dan Negru, m\u0103rturisind c\u0103 acesta a fost un invitat imprevizibil.", "url": "https://adevarul.ro/entertainment/tv/ce-spune-denise-rifai-despre-dannegru-a-umilit-o-propria-emisiune-1_600d4f8d5163ec427144b593/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2021/01/24/600d52025163ec427144c57e/974x468.jpg", "publishedAt": "2021-01-24T10:59:15Z", "content": "Denise Rifai a vorbit \u00eentr-un interviu acordat jurnalitilor Click.ro despre emisiunea \u00een care l-a avut invitat pe Dan Negru. Dialogul a st\u00e2rnit reaciile internauilor, acetia fiind de prere c invitatu\u2026 [+1329 chars]"}]}