{"status": "ok", "totalResults": 38, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "author": null, "title": "AnTuTu a publicat lista celor mai puternice 10 smartphone-uri din decembrie 2020* - Gadget.ro", "description": "Noutati, stiri, suport, gadgeturi, tehnologie", "url": "https://gadget.ro/antutu-a-publicat-lista-celor-mai-puternice-10-smartphone-uri-din-decembrie-2020/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-05T21:27:30Z", "content": "Telefoane Mobile\r\nAnTuTu a publicat lista celor mai puternice 10 smartphone-uri ale momentului. Topul este realizat \u00een funcie de punctajul mediu obinut de fiecare device \u00een urma analizelor a peste 10\u2026 [+1266 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "VIDEO Sus\u021bin\u0103torii lui Donald Trump merg la Washington pentru proteste la apelul pre\u0219edintelui - HotNews", "description": "Sus\u021bin\u0103torii lui Donald Trump au \u00eenceput s\u0103 vin\u0103 la Washington, mar\u021bi, la apelul pre\u0219edintelui SUA care le-a cerut s\u0103 demonstreze miercuri c\u00e2nd Congresul formalizeaz\u0103", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-international-24522221-sustinatorii-lui-donald-trump-merg-washington-pentru-proteste-apelul-presedintelui.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-12-13-24480672-70-miting-washington-protrump.png", "publishedAt": "2021-01-05T20:46:00Z", "content": "Susintorii lui Donald Trump au \u00eenceput s vin la Washington, mari, la apelul preedintelui SUA care le-a cerut s demonstreze miercuri c\u00e2nd Congresul formalizeaz \u00eenfr\u00e2ngerea prezidenial, pe care refuz s\u2026 [+3175 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "author": "Mihaela Ionita", "title": "Tanya Roberts, celebra \u201dBond Girl\u201d, a decedat la 24 de ore dup\u0103 anun\u0163area prematur\u0103 a mor\u0163ii sale - Mediafax", "description": "Anun\u0163ul vine la aproximativ 24 de ore dup\u0103 ce moartea actri\u0163ei a fost anun\u0163at\u0103 prematur de c\u0103tre reprezentantul \u015fi partenerul acesteia.", "url": "https://www.mediafax.ro/externe/tanya-roberts-celebra-bond-girl-a-decedat-la-24-de-ore-dupa-anuntarea-prematura-a-mortii-sale-19854231", "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/3614/19854231/1/profimedia-0580894610.jpg?width=640", "publishedAt": "2021-01-05T20:45:00Z", "content": "Partenerul acesteia, Lance O'Brien, a declarat mari pentru TMZ c a primit un apel de la unul dintre medicii actriei, confirm\u00e2ndu-i moartea luni sear. Nu se tie cauza morii, \u00eens, potrivit declaraiei l\u2026 [+1563 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "author": null, "title": "Xiaomi Mi 10i \u2013 detalii oficiale, imagini \u015fi pre\u0163 - Gadget.ro", "description": "Noutati, stiri, suport, gadgeturi, tehnologie", "url": "https://gadget.ro/xiaomi-mi-10i-detalii-oficiale-imagini-si-pret/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-05T20:21:24Z", "content": "Telefoane Mobile\r\nAa cum ne ateptam Xiaomi a lansat astzi un nou smartphone mid-range, modelul Xiaomi Mi 10i. Acesta a fost anunat \u00een India, fiind un device 100% Made in India (de aici i i\u201d-ul din nu\u2026 [+2267 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "author": "Andrada Oana", "title": "Cine e \u00een spatele anti-vaccini\u0219tilor. Deputatul USR-PLUS Adrian Wiener: E spontan\u0103 ura \u00eempotriva \u0219tiin\u021bei, a progresului \u00een general, a tot ceea ce amenin\u021b\u0103 epidemia - DCNews", "description": "Deputatul USR-PLUS Adrian Wiener, proasp\u0103t vaccinat anti-Covid-19, a vorbit pentru DC News despre mi\u0219carea anti-vaccinist\u0103.", "url": "https://www.dcnews.ro/cine-e-in-spatele-anti-vaccinistilor-deputatul-usr-plus-adrian-wiener-e-spontana-ura-impotriva-stiintei-a-progresului-in-general-a-tot-ceea-ce-ameninta-epidemia_793706.html", "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/202004/w460/adrian_wiener_usr_34321300.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T19:46:32Z", "content": "Deputatul USR-PLUS Adrian Wiener, proaspt vaccinat anti-Covid-19, a vorbit pentru DC News despre micarea anti-vaccinist.Deputatul-medic Adrian Wiener (USR-PLUS) a fost vaccinat astzi \u00eempotriva Covid-\u2026 [+1452 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "\"Senza\u021bional!\" Ilie Dumitrescu e impresionat de performan\u021ba lui \u0218umudic\u0103, dar r\u0103m\u00e2ne cu un semn de \u00eentrebare - DigiSport", "description": "Marius \u0218umudic\u0103 a urcat pe primul loc \u00een Turcia al\u0103turi de Gaziantep, dup\u0103 victoria cu Ankaragucu, scor 2-0 iar antrenorul rom\u00e2n a primit laude din toate p\u0103r\u021bile.", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/fotbal-international/senzational-ilie-dumitrescu-e-impresionat-de-performanta-lui-sumudica-dar-ramane-cu-un-semn-de-intrebare-980377", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDYl/MkYxNSUyRjExOTY3MTNfMTE5NjcxM19p/bGllLWZvdGJhbC1jbHViLnBuZyZ3PTY0/MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9MjYxMDNk/MTdiYzkzMDYwYThjMDZiYmQ4MmU1MTdlMjE=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T19:24:00Z", "content": "<ul><li>Serie A: AC Milan - Juventus, 6 ianuarie, 21:45, Digi Sport 1\r\n</li><li>Cupa Ligii Angliei: Tottenham - Brentford, 5 ianuarie, 21:45, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Analistul Digi Sport Ilie Dumitre\u2026 [+1650 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Minuni la \u00eenceput de 2021! Mih\u0103i\u021b\u0103 Ne\u0219u m\u0103n\u00e2nc\u0103 din nou singur! - DigiSport", "description": "Mih\u0103i\u021b\u0103 Ne\u0219u (37 de ani) ofer\u0103 zilnic mostre incredibile despre ceea ce \u00eenseamn\u0103 cu adev\u0103rat lupta cu problemele vie\u021bii.", "url": "https://www.digisport.ro/special/minuni-la-inceput-de-2021-mihaita-nesu-mananca-din-nou-singur-980375", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxdHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwMSUyRjMwJTJGMTE1NTU0NV8xMTU1/NTQ1X25lc3UtcHJvaWVjdC5qcGcmdz02/NDAmaD00ODAmemM9MSZoYXNoPWNlM2Rm/MjNiNzM3MjBmOTIyYmJjZWJmNDBkNTk0ZDA1.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T19:20:00Z", "content": "<ul><li>Serie A: AC Milan - Juventus, 6 ianuarie, 21:45, Digi Sport 1\r\n</li><li>Cupa Ligii Angliei: Manchester United - Manchester City, 6 ianuarie, 21:45, Digi Sport 2\r\n</li></ul>Galerie Foto\r\nFostu\u2026 [+2924 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "author": "Gabriel Negreanu", "title": "Consilierii OMS pentru vaccinuri spun c\u0103 administrarea celei de-a doua doze a vaccinului Pfizer poate fi am\u00c3 - Mediafax", "description": "Grupul consultativ al OMS pentru vaccinuri a declarat mar\u0163i c\u0103 a doua doz\u0103 de vaccin anti-COVID-19 Pfizer-BioNTech ar putea, \u00een circumstan\u0163e excep\u0163ionale, s\u0103 fie administrat\u0103 cu c\u00e2teva s\u0103pt\u0103m\u00e2ni dup\u0103 cele 21-28 de zile recomandate.", "url": "https://www.mediafax.ro/coronavirus/consilierii-oms-pentru-vaccinuri-spun-ca-administrarea-celei-de-a-doua-doze-a-vaccinului-pfizer-poate-fi-amanata-19854042", "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/38326/19854042/1/800x392-20201110t102625.jpg?width=640", "publishedAt": "2021-01-05T19:14:00Z", "content": "\"SAGE a fcut o dispoziie pentru rile, \u00een circumstane excepionale de constr\u00e2ngeri de aprovizionare cu vaccin i situaii epidemiologice, pentru a \u00eent\u00e2rzia administrarea celei de-a doua doze pentru c\u00e2tev\u2026 [+2911 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "Cum \u015fi-a negociat juniorul la guvernare, USR-PLUS, \u015fefia unor agen\u0163ii-cheie. \u00cemp\u0103r\u0163irea, nou motiv de ten... - Adev\u0103rul", "description": "USR-PLUS \u015fi-a asigurat \u015fefia a 17 institu\u0163ii centrale, printre acestea fiind CNAS, Garda de Mediu \u015fi Protec\u0163ia Mediului, ceea ce nu a fost pe placul mai multor lideri PNL, sus\u0163in surse politice pentru \u201eAdev\u0103rul\u201d. Contestatarii lui Orban consider\u0103 c\u0103 s-a cedat\u2026", "url": "https://adevarul.ro/news/politica/cum-si-a-negociat-juniorulla-guvernare-usr-plus-sefia-agentii-cheie-Impartirea-nou-motiv-tensiuni-interiorul-pnl-1_5ff49c475163ec42719d7981/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/12/21/5fe0e2675163ec427122d78e/974x468.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T18:58:54Z", "content": "Echipa USR-PLUS a negociat la s\u00e2nge funciile de conducere din cele circa 50 de agenii, oficii i autoriti naionale, reuind s obin la o treime (17 la numr) preedinia acestora, iar \u00een peste 30 urm\u00e2nd s \u2026 [+4502 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "Cine este medicul de la G\u0103e\u0219ti care nu ar vrea s\u0103 piard\u0103 niciun vaccin anti Covid - HotNews", "description": "Mar\u021bi, centrul de vaccinare de la spitalul G\u0103e\u0219ti a fost \u00een centrul aten\u021biei, iar managerul spitalului, conferen\u021biar universitar dr. Lauren\u0163iu Belu\u015fic\u0103, a ajuns vedeta re\u021belelor de socializare", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-coronavirus-24522001-cine-este-conf-laurentiu-belusica-managerul-spitalului-gaesti-nu-vaccinat-nimeni-afara-protocolului-era-doar-propunere-daca-ramin-doze.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2021-01-5-24521999-70-laurentiu-belusica.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T18:08:00Z", "content": "Dup \u00eenscrierea pe site-ul HotNews.ro, poi deschide seciunea MyHotNews ca s completezi sau s schimbi profilul de utilizator.\r\nAtenie! Logarea pe site se face cu adresa de email, nu cu nickname-ul. Adr\u2026 [+196 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prosport.ro"}, "author": null, "title": "Vulturii se adun\u0103 \u00een jurul pr\u0103zii! Badea, Floric\u0103 \u0219i PCH negociaz\u0103 cu Negoi\u021b\u0103 preluarea unor crean\u021be cu care \u00eel pot executa silit pe Cortacero. R\u0103m\u00e2ne spaniolul f\u0103r\u0103 ac\u021biunile de la Dinamo? | EXCLUSIV - ProSport", "description": "Ionu\u021b Negoi\u021b\u0103 are de \u00eencasat crean\u021be de 850.000 de euro de la Dinamo, prin dou\u0103 societ\u0103\u021bi pe care le patroneaz\u0103. Con\u0219tient c\u0103 e posibil ca echipa s\u0103 intre", "url": "https://www.prosport.ro/fotbal-intern/vulturii-se-aduna-in-jurul-prazii-badea-florica-si-pch-negociaza-cu-negoita-preluarea-unor-creante-cu-care-il-pot-executa-silit-pe-cortacero-ramane-spaniolul-fara-actiunile-de-la-dinamo-exclusiv-19176352", "urlToImage": "https://www.prosport.ro/wp-content/uploads/2021/01/Pablo-Cortacero-isi-vinde-actiunile-de-la-Dinamo-2.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T17:52:53Z", "content": "Ionu Negoi are de \u00eencasat creane de 850.000 de euro de la Dinamo, prin dou societi pe care le patroneaz. Contient c e posibil ca echipa s intre \u00een faliment i s nu mai primeasc banii, afaceristul de l\u2026 [+4560 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "Verdict nea\u015fteptat \u00een cazul rom\u00e2nilor acuza\u0163i la Londra de \u201ejaful secolului\u201d. \u201eAu pl\u00e2ns la aflarea sentin... - Adev\u0103rul", "description": "O rom\u00e2nc\u0103 de 48 de ani, al\u0103turi de fiul ei \u015fi de \u00eenc\u0103 doi rom\u00e2ni, a fost acuzat\u0103 \u00een ceea ce presa britanic\u0103 a numit \u201ejafurile secolului\u201d. Procurorii britanici au ar\u0103tat c\u0103 rom\u00e2nii ar fi furat bani \u015fi bunuri de peste 30 de milioane de euro. Luni, 4 ianuarie, u\u2026", "url": "https://adevarul.ro/locale/cluj-napoca/verdict-neasteptat-cazul-romanilor-acuzati-londra-jaful-secolului-au-plans-aflarea-sentintei-1_5ff494415163ec42719d4ee8/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/11/18/5fb513dc5163ec4271fe2632/974x468.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T17:35:23Z", "content": "acum 18 minuteAm mai spus ca romanii is folositi ca paravan pt spargeri si afaceri in perfidul albion. De unde dreak sa stie niste toape, barmani, sclave sexuale, tigani sa fure lucrari de arta ? La \u2026 [+334 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "author": "Gazeta Sporturilor", "title": "FCSB. Gigi Becali a luat o decizie: \u201e\u00cemi dau 7 milioane pentru Olaru. De ce s\u0103 risc?\u201d - Gazeta Sporturilor", "description": "FCSB. Darius Olaru\u00a0(22 de ani, mijloca\u0219 central) are o ofert\u0103 de 7 milioane de euro de la un club din str\u0103in\u0103tate. Patronul Gigi Becali nu vrea s\u0103-l v\u00e2nd\u0103.", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/fcsb-gigi-becali-a-luat-o-decizie-olaru-620144.html", "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/05012021/1609864774732.jpg?width=600&height=315", "publishedAt": "2021-01-05T16:31:51Z", "content": "\u00cen cazul lui Olaru, procedez ca la Moruan: nu \u00eel v\u00e2nd acum! Ce dac \u00eemi dau 7 milioane de euro? Eu am nevoie de el s iau titlul. C\u00e2i ani are Olaru? 22! P\u00e2n la 25-26 de ani, juctorii de genul lui acumu\u2026 [+1086 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "author": null, "title": "\u021aara \u00een care se ofer\u0103 credite ipotecare cu dob\u00e2nd\u0103 zero pe zeci de ani: cine profit\u0103 - PLAYTECH ", "description": "B\u0103ncile sunt v\u0103zute deseori drept institu\u021bii care profit\u0103 de pe urma celor care au nevoie de bani pentru achizi\u021bii mici sau mari. O banc\u0103 din aceast\u0103 \u021bar\u0103 a decis s\u0103 vin\u0103 cu o propunere inedit\u0103.", "url": "https://playtech.ro/2021/tara-in-care-se-ofera-credite-ipotecare-cu-dobanda-zero-pe-zeci-de-ani-cine-profita/", "urlToImage": "https://static.playtech.ro/wp-content/uploads/2020/12/credit-verde.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T16:11:00Z", "content": "Bncile sunt vzute deseori drept instituii care profit de pe urma celor care au nevoie de bani pentru achiziii mici sau mari. O banc din aceast ar a decis s vin cu o propunere inedit.\r\nO banc din Dane\u2026 [+1636 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "author": "Adrian Gabor", "title": "Planeta Mercur: PARADOXUL ce i-a ULUIT pe Multi Cercetatori - iDevice.ro", "description": "Planeta Mercur este cea mai apropiata de soare in momentul de fata, fiind prima in linia tuturor celor din sistemul solar, si asta o face o zona imposibil de locuit, ceea ce oamenii de stiinta stiau de mult. Ceea ce i-a uluit pe multi este ca desi planeta Mer\u2026", "url": "https://www.idevice.ro/2021/01/05/planeta-mercur-paradox-449148/", "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2021/01/Planeta-Mercur-paradox.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T15:15:19Z", "content": "Planeta Mercur este cea mai apropiata de soare in momentul de fata, fiind prima in linia tuturor celor din sistemul solar, si asta o face o zona imposibil de locuit, ceea ce oamenii de stiinta stiau \u2026 [+1879 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Valeriu Gheorghi\u021b\u0103: Pentru popula\u021bia general\u0103, vaccinarea va \u00eencepe \u00een aprilie - Digi24", "description": "Etapa a treia a campaniei de vaccinare, care cuprinde popula\u021bia general\u0103 care nu lucreaz\u0103 \u00een sistemul medical sau \u00een domenii esen\u021biale \u0219i nu este \u00een categorii de risc, este estimat\u0103 s\u0103 \u00eenceap\u0103 \u00een luna aprilie, a spus medicul Valeriu Gheorghi\u021b\u0103, coordonatorul \u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/gheorghita-in-etapa-a-doua-se-vor-vaccina-cica-55-milioane-de-persoane-pentru-populatia-generala-vaccinarea-va-incepe-in-aprilie-1428799", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMSUyRjA1JTJGMTI3MTQ5M18xMjcx/NDkzX3ZhY2Npbi1wZml6ZXItYmlvbnRl/Y2gtcm92dmFjY2luYXJlLWZiLmpwZyZ3/PTEyMDAmaD02MzAmemM9MSZoYXNoPTdl/NDZkYjUyM2FmMDAwZTVlMWYwNTMxNjY1NjgyODNm.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T14:49:00Z", "content": "Etapa a treia a campaniei de vaccinare, care cuprinde populaia general care nu lucreaz \u00een sistemul medical sau \u00een domenii eseniale i nu este \u00een categorii de risc, este estimat s \u00eenceap \u00een luna aprili\u2026 [+2875 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "author": "Loredana Codru\u021b", "title": "Bitcoin SPULBER\u0102 CONCUREN\u021aA: a t\u0103iat FA\u021aA unor companii celebre precum Amazon, Apple sau Microsoft - stiripesurse.ro", "description": "Media zilnic\u0103 a volumului de tranzac\u0163ionare al Bitcoin, cea mai mare criptomoned\u0103 din lume, a...", "url": "https://www.stiripesurse.ro/bitcoin-spulbera-concurenta-a-taiat-fata-unor-companii-celebre-precum-amazon-apple-sau-microsoft_1576985.html", "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/201507/w800/media-143612827458444500.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T14:05:00Z", "content": "Media zilnic a volumului de tranzacionare al Bitcoin, cea mai mare criptomoned din lume, a ajuns \u00een luna decembrie la 39,1 mld. dolari, ceea ce \u00eenseamn c a depit media zilnic cumulativ a volumului tr\u2026 [+2393 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "author": "Alina Mihai", "title": "Lauren\u0163iu Belu\u015fic\u0103: Se arunc\u0103. \u015ei eu nu vreau s\u0103 le arunc. S\u0103 vin\u0103 s\u0103 m\u0103 ia pe sus SRI-ul sau cine - Mediafax", "description": "\u00cen ziua \u00een care s-a deschis un centru de imunizare anticovid la Spitalul G\u0103e\u015fti - D\u00e2mbovi\u0163a, managerul Lauren\u0163iu Belu\u015fic\u0103 a anun\u0163at c\u0103 vor fi vaccinate toate persoanele care doresc, nu doar cadrele medicale.", "url": "https://www.mediafax.ro/social/laurentiu-belusica-se-arunca-si-eu-nu-vreau-sa-le-arunc-sa-vina-sa-ma-ia-pe-sus-sri-ul-sau-cine-vor-ei-19853431", "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1688/19853431/1/untitled.png?width=640", "publishedAt": "2021-01-05T13:56:00Z", "content": "\u00cen ziua \u00een care s-a deschis un centru de imunizare anticovid la Spitalul Geti (D\u00e2mbovia), managerul Laureniu Beluic a anunat c vor fi vaccinate toate persoanele care doresc, nu doar cadrele medicale.\u2026 [+5098 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "title": "Samsung Galaxy M02s devine oficial: telefon cu ecran TFT de 6.5 inch, baterie mare, camer\u0103 tripl\u0103 - Mobilissimo.ro", "description": "Dup\u0103 ce ieri v\u0103 prezentam ultimele sc\u0103p\u0103ri despre Samsung Galaxy M02s, care urmeaz\u0103 s\u0103 debuteze \u00een India pe 7 ianuarie 2021, iat\u0103 c\u0103 azi revenim cu un anun\u0163 oficial. Samsung tocmai a dezv\u0103luit toate", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-telefoane/samsung-galaxy-m02s-devine-oficial", "urlToImage": "https://images1.mobilissimo.ro/YCR/5ff46f0b4ef88.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T13:41:31Z", "content": "Dup ce ieri v prezentam ultimele scpri despre Samsung Galaxy M02s, care urmeaz s debuteze \u00een India pe 7 ianuarie 2021, iat c azi revenim cu un anun oficial. Samsung tocmai a dezvluit toate dotrile te\u2026 [+854 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "Mesajul unei asocia\u0163ii de medici cre\u015ftini pentru rom\u00e2nii care se tem de vaccinul anti-COVID - Adev\u0103rul", "description": "Asocia\u0163ia Medicilor Cre\u015ftini din Rom\u00e2nia (AMCR), o asocia\u0163ie format\u0103 din medici cre\u015ftini evanghelici, sus\u0163ine vaccinarea anti-COVID, ar\u0103t\u00e2nd c\u0103 din toate datele existente p\u00e2n\u0103 \u00een prezent nu exist\u0103 motive de \u00eengrijorare.", "url": "https://adevarul.ro/locale/timisoara/mesajul-asociatii-medici-crestini-romanii-tem-vaccinul-anti-covid-1_5ff464805163ec42719c0373/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/12/31/5fed94f55163ec4271715259/974x468.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T13:28:28Z", "content": "Av\u00e2nd \u00een vedere multitudinea de informaii prezente \u00een media, unele de provenien \u00eendoielnic, considerm oportun prezentarea c\u00e2torva elemente eseniale referitoare la vaccinarea contra virusului SARS CoV\u2026 [+5344 chars]"}]}