{"status": "ok", "totalResults": 38, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "author": "Mihai Cistelican", "title": "UPDATE | ALERT\u0102 - Cutremur \u00een zona seismic\u0103 Vrancea: a avut 4 grade pe scara Richter - stiripesurse.ro", "description": "UPDATE: Cutremurul produs s\u00e2mb\u0103t\u0103 noaptea \u00een zona seismic\u0103 Vrancea a fost revizuit la 4 grade pe...", "url": "https://www.stiripesurse.ro/alerta-cutremur-la-vrancea-a-avut-42-grade-pe-scara-richter_1667615.html", "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/201810/w800/media-154070346396517600.jpg", "publishedAt": "2021-02-27T21:21:43Z", "content": "UPDATE: Cutremurul produs s\u00e2mbt noaptea \u00een zona seismic Vrancea a fost revizuit la 4 grade pe scara Richter, anun Institutul Naional de Cercetare Dezvoltare i pentru Fizica Pm\u00e2ntului (INCDFP), inform\u2026 [+869 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Reac\u021bia lui Mihai Rotaru dup\u0103 ce Craiova a avut dou\u0103 penalty-uri neacordate: \u201dLui Cic\u00e2ld\u0103u \u00eei zboar\u0103 pu\u021bin capul!\u201d - DigiSport", "description": "", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/reactia-lui-mihai-rotaru-dupa-ce-craiova-a-avut-doua-penalty-uri-neacordate-lui-cicaldau-ii-zboara-putin-capul-1016068", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDIl/MkYyNyUyRjEyOTQzNzNfMTI5NDM3M19r/b3ZhY3MuanBnJnc9NjQwJmg9NDgwJnpj/PTEmaGFzaD00MjBlZjZmYTllZTFlMDMxMzFlZjg0YjA3NWFhMzQyNA==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-02-27T21:18:00Z", "content": "<ul><li>Liga 2: Farul Constana - Viitorul Pandurii T\u00e2rgu-Jiu, duminic, 11:30, Digi Sport 1\r\n</li><li>Liga 1: Botoani - FCSB, duminic, 20:30, Digi Sport 1\r\n</li></ul>A fost prima \u00eenfr\u00e2ngere cu Marinos\u2026 [+1178 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "author": "Laura Buciu", "title": "Rafila: \u201eTulpina nou\u0103 de COVID-19 circul\u0103 \u00een toate jude\u0163ele\u201d. Ce spune specialistul despre presupusa - Mediafax", "description": "Profesorul Alexandru Rafila a declarat, s\u00e2mb\u0103t\u0103 seara, la Antena 3, c\u0103 este convins c\u0103 noua tulpin\u0103 de coronavirus circul\u0103 \u00een toate jude\u0163ele \u0163\u0103rii, dar nu sunt informa\u0163ii c\u0103 ar fi preponderent\u0103.", "url": "https://www.mediafax.ro/social/rafila-tulpina-noua-de-covid-19-circula-in-toate-judetele-ce-spune-specialistul-despre-presupusa-tulpina-romaneasca-19937133", "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1688/19937133/1/7457234-mediafax-foto-marian-ilie.jpg?width=640", "publishedAt": "2021-02-27T21:02:00Z", "content": "Profesorul Alexandru Rafila, reprezentantul Rom\u00e2niei la OMS, este convins c noua tulpin de coronavirus circul \u00een toate judeele rii, \u00eens nu peste tot s-a fcut secveniere. \u00cen ceea ce privete tulpina ro\u2026 [+2092 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Rom\u00e2nia, locul 32 din 180 \u00een clasamentul \u021b\u0103rilor \u201everzi\u201d, care m\u0103soar\u0103 grija fa\u021b\u0103 de mediu a economiilor... - Digi24", "description": "Rom\u00e2nia se afl\u0103 locul 32 din 180 \u00eentr-un clasament care m\u0103soar\u0103 nivelul de \u201everde\u201d al economiilor lumii. Topul a fost \u00eentocmit de Universitatea Yale, care a calculat Indicele de Performan\u021b\u0103 a Mediului pentru fiecare \u021bar\u0103, pe baza a 32 de categorii de indicato\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/sci-tech/natura-si-mediu/romania-locul-32-din-180-in-clasamentul-tarilor-verzi-care-masoara-grija-fata-de-mediu-a-economiilor-lumii-1459668", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMiUyRjI3JTJGMTI5NDI5MV8xMjk0/MjkxX3RvcHVsLXRhcmlsb3ItdmVyemku/anBnJnc9MTIwMCZoPTYzMCZ6Yz0xJmhh/c2g9MmZiN2RiNWM5NjMyZjA5NmE0NTAxYzAwMmQ5MzNjMzM=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-02-27T20:10:38Z", "content": "Rom\u00e2nia se afl locul 32 din 180 \u00eentr-un clasament care msoar nivelul de verde al economiilor lumii. Topul a fost \u00eentocmit de Universitatea Yale, care a calculat Indicele de Performan a Mediului pentr\u2026 [+2137 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Sorin C\u00eempeanu propune ca elevii din clasele terminale s\u0103 mearg\u0103 fizic la \u0219coal\u0103 chiar \u0219i \u00een scenariul ro\u0219u - Digi24", "description": "Ministerul Educa\u021biei va propune ca elevii din clasele a VIII-a \u0219i a XII-a s\u0103 mearg\u0103 \u00een mod fizic la cursuri \u0219i \u00een cazul \u00een care \u0219coala intr\u0103 \u00een scenariul ro\u0219u, spune ministrul Sorin C\u00eempeanu. Motivul este c\u0103 examenele na\u021bionale vor fi cu prezen\u021b\u0103 fizic\u0103, iar \u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/educatie/sorin-cimpeanu-propune-ca-elevii-din-clasele-terminale-sa-mearga-fizic-la-scoala-chiar-si-in-scenariul-rosu-1459741", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMiUyRjI3JTJGMTI5NDM1NV8xMjk0/MzU1X2VsZXZpLWxpY2V1LW1hc2NhLUdl/dHR5SW1hZ2VzLmpwZyZ3PTEyMDAmaD02/MzAmemM9MSZoYXNoPWM3MDBiYmE3YjY5ZmQxNzVkNGM1NDdlYTM0YWZmMDVj.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-02-27T20:03:41Z", "content": "Ministerul Educaiei va propune ca elevii din clasele a VIII-a i a XII-a s mearg \u00een mod fizic la cursuri i \u00een cazul \u00een care coala intr \u00een scenariul rou, spune ministrul Sorin C\u00eempeanu. Motivul este c \u2026 [+894 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Accidentul soldat cu moartea a dou\u0103 fete. Ce au v\u0103zut poli\u021bi\u0219tii pe camerele de supraveghere... - Digi24", "description": "Doi copii au murit ast\u0103zi \u00eentr-un accident \u00een Bucure\u0219ti. Tragedia s-a produs pe strada Men\u021biunii din nordul Capitalei, dup\u0103 ce o \u0219oferi\u021b\u0103 a pierdut controlul volanului, a intrat \u00eentr-un st\u00e2lp, apoi \u00eentr-un gard. Cele dou\u0103 fete se aflau pe trotuar.. Ambele au \u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/evenimente/accidentul-soldat-cu-moartea-a-doua-fete-ce-au-vazut-politistii-pe-camerele-de-supraveghere-intr-adevar-venea-destul-de-tare-1459714", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMiUyRjI3JTJGMTI5NDMyOV8xMjk0/MzI5X2FjY2lkZW50Mi5wbmcmdz0xMjAw/Jmg9NjMwJnpjPTEmaGFzaD1lNDBkNDhm/OWQ5NzA0MzEwYzI4MTgzMmFhYzBlOGQ5OQ==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-02-27T18:51:10Z", "content": "Doi copii au murit astzi \u00eentr-un accident \u00een Bucureti. Tragedia s-a produs pe strada Meniunii din nordul Capitalei, dup ce o oferi a pierdut controlul volanului, a intrat \u00eentr-un st\u00e2lp, apoi \u00eentr-un \u2026 [+1249 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gadgetzone.ro"}, "author": null, "title": "Apple preg\u0103te\u015fte un iMac viu colorat pentru anul 2021, cu un design nou - GadgetZone.ro", "description": "Apple ar preg\u0103ti iMac-uri cu design nou \u015fi culori noi pentru 2021, dar \u015fi un nou Mac Pro. Iat\u0103 tot ce \u015ftim despre aceste PC-uri de la Jon Prosser.", "url": "https://www.gadgetzone.ro/apple-pregateste-un-imac-viu-colorat-pentru-anul-2021-cu-un-design-nou/", "urlToImage": "https://www.gadgetzone.ro/wp-content/uploads/2021/02/40489-77998-IMG_4714-xl.jpg", "publishedAt": "2021-02-27T18:50:07Z", "content": "Se pare c Apple ar vrea s readuc \u00een actualitate conceptul unui iMac colorat \u00een 2021 i s schimbe designul celebrului computer. \u00cen plus avem i nouti legate de Mac Pro. Totul e dezvluit de prolificul zv\u2026 [+1388 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Romaniatv.net"}, "author": null, "title": "Senatoarea Diana \u015eo\u015foac\u0103: \u201eRom\u00e2nia fierbe. Va fi o nou\u0103 revolu\u0163ie dac\u0103 iar ne bag\u0103 \u00een\u2026 - RomaniaTV.net", "description": "Senatoarea Diana \u015eo\u015foac\u0103 a declarat c\u0103 ar putea izbucni o nou\u0103 revolu\u0163ie dac\u0103 va fi decretat\u0103 \u00eenc\u0103 o dat\u0103 starea de urgen\u0163\u0103.", "url": "https://www.romaniatv.net/senatoarea-diana-sosoaca-romania-fierbe-va-fi-o-noua-revolutie-daca-iar-ne-baga-in-stare-de-urgenta_5307833.html", "urlToImage": "https://www.romaniatv.net/wp-content/uploads/2021/01/13-2.jpg", "publishedAt": "2021-02-27T18:49:00Z", "content": "Senatoarea Diana ooac a precizat c o nou decretare a strii de urgen din cauza COVID ar scoate rom\u00e2nii \u00een strad.\r\nRom\u00e2nia fierbe. Dac iar ne bag \u00een stare de urgen i ne \u00eenchid \u00een cas, v garantez c Rom\u00e2\u2026 [+2721 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "Medic, despre lipsa educa\u0163iei sexuale. \u201eSunt fete care folosesc contracep\u0163ie de la 11-12 ani. \u015ei ele sigu... - Adev\u0103rul", "description": "Educa\u0163ia sexual\u0103, conceptul care \u00eenc\u0103 \u00eemparte Rom\u00e2nia \u00een dou\u0103, este o necesitate, spun medicii care \u00een ultimii aproape 30 de ani au consiliat mii de adolescente, cele mai multe ast\u0103zi femei. \u201eContracep\u0163ie nu mai avem de zeci de ani\u201c, spune \u00eengrijorat\u0103 dr. Doi\u2026", "url": "https://adevarul.ro/locale/slatina/medic-despre-lipsa-educatiei-sexuale-sunt-fete-folosesc-contraceptie-11-12-ani-Si-sigur-nu-vin-cabinet-1_603a1b5d5163ec427166a45a/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2021/02/27/603a233d5163ec427166dcac/974x468.jpg", "publishedAt": "2021-02-27T18:33:13Z", "content": "Statisticile groazei au \u00eemp\u00e2nzit din nou mass-media \u00een ultimele zile, aa cum se \u00eent\u00e2mpl aproape anual c\u00e2nd rezultatele anumitor studii sunt date publicitii. Dincolo de cifrele care dezvluie c ne meni\u2026 [+11891 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "author": "Eduard Apostol", "title": "DINAMO. Mario Nicolae, vot de \u00eencredere pentru Ionel Gane - Gazeta Sporturilor", "description": "DINAMO. Chiar dac\u0103 Ionel Gane a pierdut sprijinul unei p\u0103r\u021bi din galerie, actualul antrenor al \u201ec\u00e2inilor\u201d prime\u0219te un vot de \u00eencredere din partea conducerii.", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/dinamo-mario-nicolae-vot-de-incredere-pentru-ionel-gane-624879.html", "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/27022021/1614449881917.jpg?width=600&height=315", "publishedAt": "2021-02-27T18:00:31Z", "content": "Jerry Gane va sta \u00een mod sigur pe banc i la partida de joi cu \r\nDunrea Clrai\r\n, din sferturile Cupei\r\n. La 24 de ore de la \u00eenfr\u00e2ngerea istoric suferit pe teren propriu cu Viitorul, scor 0-5, Mario Ni\u2026 [+1315 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "3 tinere din Pite\u0219ti au dat \u00eenapoi 13.000 de euro, dup\u0103 ce imaginile cu ele au devenit virale - Digi24", "description": "Trei tinere din Pite\u015fti au restituit o borset\u0103 cu 13.000 de euro, g\u0103sit\u0103 pe strad\u0103, la c\u00e2teva ore dup\u0103 ce poli\u0163i\u015ftii au f\u0103cut publice imaginile cu ele.", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/evenimente/3-tinere-din-pitesti-au-dat-inapoi-13-000-de-euro-dupa-ce-imaginile-cu-ele-au-devenit-virale-1459692", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMiUyRjI3JTJGMTI5NDMwOV8xMjk0/MzA5X2JhbmktcGl0ZXN0aS5wbmcmdz0x/MjAwJmg9NjMwJnpjPTEmaGFzaD01MGQ3/NWEyZDM0YmI5NDQ5MWYyZTQ2OWE0NzIwM2I0YQ==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-02-27T17:43:37Z", "content": "Trei tinere din Piteti au restituit o borset cu 13.000 de euro, gsit pe strad, la c\u00e2teva ore dup ce poliitii au fcut publice imaginile cu ele.\r\nUn brbat a anunat, ieri, poliia c a pierdut geanta plin\u2026 [+472 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "author": "Mihai Cistelican", "title": "FOTO-VIDEO - Rom\u00e2nia \u0219i NATO se \u00eencordeaz\u0103 \u00een fa\u021ba Rusiei \u00een Marea Neagr\u0103: amplu exerci\u021biu militar organizat de For\u021bele Navale - stiripesurse.ro", "description": "\"Poseidon 21\", primul exerci\u0163iu multina\u0163ional \u00eentrunit al For\u0163elor Navale din Marea Neagr\u0103 de...", "url": "https://www.stiripesurse.ro/foto-video-romania-si-nato-se-incordeaza-in-fata-rusiei-in-marea-neagra-amplu-exercitiu-militar-o_1667365.html", "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/202102/w800/media-161444038716234000.jpg", "publishedAt": "2021-02-27T16:49:33Z", "content": "\"Poseidon 21\", primul exerciiu multinaional \u00eentrunit al Forelor Navale din Marea Neagr de anul acesta, a \u00eenceput s\u00e2mbt, la evenimentul de deschidere fiind prezent i eful Statului Major al Aprrii, gen\u2026 [+1949 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "author": "Bi\u0219inicu Andreea", "title": "Ianis Hagi a dat lovitura cea mare! Ce a reu\u0219it s\u0103 fac\u0103 \u00een Sco\u021bia sigur nu f\u0103cea \u00een Rom\u00e2nia - Playtech", "description": "La numai 22 de ani, Ianis Hagi este considerat unul dintre cei mai mari tineri fotbali\u0219ti ai lumii. Ce a reu\u0219it s\u0103 fac\u0103 \u00een Sco\u021bia sigur nu f\u0103cea \u00een Rom\u00e2nia. Gheorghe Hagi are toate motivele s\u0103 fie m\u00e2ndru de fiul s\u0103u. Ce a declarat Ianis Zicu despre juc\u0103torul \u2026", "url": "https://playtech.ro/stiri/ianis-hagi-a-dat-lovitura-cea-mare-ce-a-reusit-sa-faca-in-scotia-sigur-nu-facea-in-romania-287480", "urlToImage": "https://playtech.ro/stiri/wp-content/uploads/2021/02/Ianis-Hagi-a-dat-lovitura-cea-mare.jpg", "publishedAt": "2021-02-27T16:30:00Z", "content": "La numai 22 de ani, Ianis Hagi este considerat unul dintre cei mai mari tineri fotbaliti ai lumii. Ce a reuit s fac \u00een Scoia sigur nu fcea \u00een Rom\u00e2nia. Gheorghe Hagi are toate motivele s fie m\u00e2ndru de\u2026 [+2551 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "De la r\u0103\u021bu\u0219ca cea ur\u00e2t\u0103 la prin\u021bul mai pu\u021bin fermec\u0103tor al vaccinurilor anti-Covid. Cum \u0219i-au sc - HotNews", "description": "Dup\u0103 ce s-au luptat cu AstraZeneca \u00een leg\u0103tur\u0103 cu \u00eent\u00e2rzierile \u00een livr\u0103ri \u0219i chiar au pus la \u00eendoial\u0103 eficacitatea vaccinului s\u0103u anti-Covid-19, \u021b\u0103rile UE v\u0103d cum", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-coronavirus-24632869-vaccin-anti-covid-astra-zeneca-stocuri-sefi-stat.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2021-02-1-24576533-70-vaccinul-astrazeneca.jpg", "publishedAt": "2021-02-27T16:12:00Z", "content": "Au fabricat o parte din doze in Italia.\"The Italian manufacturers used a different technique to Oxford to check the concentration of the vaccine - effectively how many viral particles are floating in\u2026 [+1556 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "author": "Laura Buciu", "title": "Dou\u0103 feti\u0163e au fost spulberate de o ma\u015fin\u0103 care a ajuns pe trotuar, \u00een Sectorul 2 din Capital\u0103. \u015eoferi - Mediafax", "description": "\u00cen urma accidentului, \u015foferi\u0163a a fost agresat\u0103 de oamenii din zon\u0103.", "url": "https://www.mediafax.ro/social/doua-fetite-au-fost-spulberate-de-o-masina-care-a-ajuns-pe-trotuar-in-sectorul-2-din-capitala-soferita-agresata-de-martorii-la-accident-ambele-copile-au-murit-19936945", "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1688/19936945/1/7497214-mediafax-foto-marian-ilie.jpg?width=640", "publishedAt": "2021-02-27T15:53:00Z", "content": "UPDATE 20:00\u00a0Fata de 14 ani, rnit \u00een accidentul de pe strada Meniunii, din Sectorul 2 al Capitalei, a murit i ea, la Spitalul Grigore Alexandrescu, \u00eenainte ca medicii s intre cu ea \u00een sala de operaie\u2026 [+1706 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "17 localit\u0103\u021bi din Ilfov au trecut \u00een scenariul ro\u0219u, dup\u0103 cre\u0219terea infect\u0103rilor cu Covid - Digi24", "description": "Un num\u0103r de 17 localit\u0103\u021bi din jude\u021bul Ilfov au trecut \u00een scenariul ro\u0219u, dup\u0103 ce au dep\u0103\u0219it coeficientul de infectare de 3 la mia de locuitori, transmite Mediafax.", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/social/17-localitati-din-ilfov-au-trecut-in-scenariul-rosu-dupa-cresterea-infectarilor-cu-covid-1459622", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMiUyRjI2JTJGMTI5NDAxNF8xMjk0/MDE0X3BvbGl0aWUtYWdlcnByZXMuanBn/Jnc9MTIwMCZoPTYzMCZ6Yz0xJmhhc2g9/ZDZhNGJmODA4Yjg4YWRhMTc4MmEwMDg4YjQ2NDFkYzc=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-02-27T15:45:42Z", "content": "Un numr de 17 localiti din judeul Ilfov au trecut \u00een scenariul rou, dup ce au depit coeficientul de infectare de 3 la mia de locuitori, transmite Mediafax.\r\nPotrivit Prefecturii Ilfov, localitile car\u2026 [+1237 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "title": "Samsung Galaxy E02 ar putea fi urm\u0103torul telefon de buget lansat de Samsung; Pagina sa de suport e acum online - Mobilissimo.ro", "description": "Samsung continu\u0103 lans\u0103rile de telefoane de buget \u015fi aparent se preg\u0103te\u015fte s\u0103 aduc\u0103 \u00eenapoi Seria E. Asta dup\u0103 ce \u00een 2020 a \u00eenceput s\u0103 ne ofere modele din seria F, care erau de fapt Galaxy M-uri rebranduite. Samsung Galaxy E02 a ap\u0103rut de nic\u0103ieri \u00een", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-telefoane/samsung-galaxy-e02-ar-putea-fi-urmatorul-telefon-de-buget", "urlToImage": "https://images2.mobilissimo.ro/O62/603a55aac818a.jpg", "publishedAt": "2021-02-27T14:20:34Z", "content": "Samsung continu lansrile de telefoane de buget i aparent se pregtete s aduc \u00eenapoi Seria E. Asta dup ce \u00een 2020 a \u00eenceput s ne ofere modele din seria F, care erau de fapt Galaxy M-uri rebranduite. Sa\u2026 [+1129 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Impact.ro"}, "author": null, "title": "Prima fotografie cu fiul Laviniei P\u00eerva \u015fi al lui \u015etefan B\u0103nic\u0103. Ce au observat imediat\u2026 - IMPACT", "description": "A ap\u0103rut prima fotografie cu fiul Laviniei P\u00eerva \u0219i al lui \u0218tefan B\u0103nic\u0103. Imaginea superb\u0103 ascundea un detaliu observat imediat de fani.", "url": "https://www.impact.ro/prima-fotografie-cu-fiul-laviniei-pirva-si-al-lui-stefan-banica-ce-au-observat-imediat-fanii-144029.html", "urlToImage": "https://www.impact.ro/wp-content/uploads/2021/02/lavinia-pirva-1.jpg", "publishedAt": "2021-02-27T13:50:58Z", "content": "A aprut prima fotografie cu fiul Laviniei P\u00eerva i al lui tefan Bnic. Imaginea superb ascunde un detaliu observat imediat de fanii brunetei.\r\nPrima fotografie cu fiul Laviniei P\u00eerva i al lui tefan Bni\u2026 [+2658 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prorally.ro"}, "author": null, "title": "Terraria dev spune c\u0103 lansarea Stadia va continua dup\u0103 rezolvarea problemei Google \u2022 Eurogamer.net - ProRally.ro", "description": "Cit\u0103 \u201emunca grea a echipei Stadia\u201d. La \u00eenceputul acestei luni, \u00een urma unei dispute foarte publice cu Google, studioul Terraria Re-Logic a anun\u021bat c\u0103", "url": "https://www.prorally.ro/terraria-dev-spune-ca-lansarea-stadia-va-continua-dupa-rezolvarea-problemei-google-eurogamer-net/", "urlToImage": "https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2021/articles/2021-02-26-22-18/terraria-dev-says-stadia-launch-will-now-proceed-after-resolving-spat-with-google-1614377924359.jpg/EG11/resize/1200x-1/terraria-dev-says-stadia-launch-will-now-proceed-after-resolving-spat-with-google-1614377924359.jpg", "publishedAt": "2021-02-27T12:24:30Z", "content": "La \u00eenceputul acestei luni, \u00een urma unei dispute foarte publice cu Google, studioul Terraria Re-Logic a anunat c \u00eenceteaz dezvoltarea versiunii Stadia a jocului. Cu toate acestea, s-a decis acum inver\u2026 [+1897 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libertatea.ro"}, "author": null, "title": "Florin C\u0103linescu, replic\u0103 nea\u0219teptat\u0103 la adresa Andrei, \u00een cadrul emisiunii \u201eRom\u00e2nii au talent\u201d. \u201eNu... - Libertatea", "description": "Florin C\u0103linescu \u0219i Andra au avut un dialog spumos \u00een cadrul emisiunii \u201eRom\u00e2nii au talent\u201d, edi\u021bia de vineri seara, 26 februarie", "url": "https://www.libertatea.ro/entertainment/florin-calinescu-replica-neasteptata-la-adresa-andrei-3430070", "urlToImage": "https://static4.libertatea.ro/wp-content/uploads/2021/02/14473428341212200312452084395414961007432184o.jpg", "publishedAt": "2021-02-27T12:05:54Z", "content": "Florin Clinescu i Andra au avut un dialog spumos \u00een cadrul emisiunii Rom\u00e2nii au talent, ediia de vineri seara, 26 februarie. Juratul de la PRO TV i-a spus acesteia c nu ar putea s c\u00e2nte melodia regre\u2026 [+25 chars]"}]}