{"status": "ok", "totalResults": 38, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Prorally.ro"}, "author": null, "title": "Descoperirea unui nou tip de leg\u0103tur\u0103 chimic\u0103 ultra-puternic\u0103 - ProRally.ro", "description": "Oamenii de \u0219tiin\u021b\u0103 au descoperit recent un nou tip de leg\u0103tur\u0103 chimic\u0103 - \u0219i este mult mai puternic dec\u00e2t i se permite.Noul tip de leg\u0103tur\u0103 arat\u0103 c\u0103", "url": "https://www.prorally.ro/descoperirea-unui-nou-tip-de-legatura-chimica-ultra-puternica/", "urlToImage": "https://cdn.mos.cms.futurecdn.net/fK2Ex29UJyBpxXceZoTzML-1200-80.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T21:24:27Z", "content": "Oamenii de tiin au descoperit recent un nou tip de legtur chimic \u2013 i este mult mai puternic dec\u00e2t i se permite.\r\nNoul tip de legtur arat c fractura dintre legturi covalente puternice, care leag molec\u2026 [+3807 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Singurul post TV la care se mai uit\u0103 Gigi Becali! \u201dNu vreau s\u0103 m\u0103 mai uit pe alte canale\u201d - DigiSport", "description": "Gigi Becali (62 de ani) a ie\u0219it din izolarea autoimpus\u0103 pentru a explica, \u00ceN DIRECT la Digi Sport, de ce FCSB a plecat \u00een cantonament \u00een Antalya \u0219i de ce nu risc\u0103 s\u0103 stea \u00een carantin\u0103 la revenirea \u00een \u021bar\u0103.", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/singurul-post-tv-la-care-se-mai-uita-gigi-becali-nu-vreau-sa-ma-mai-uit-pe-alte-canale-981736", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDcl/MkYxNSUyRjEyMDY0MTJfMTIwNjQxMl9n/aWdpNi5wbmcmdz02NDAmaD00ODAmemM9/MSZoYXNoPWUyMDJmMjFiZGQ4OWVhNWM3YTM3MzM0YWFiOGNjMmY5.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T21:07:00Z", "content": "<ul><li>La Liga: Sevilla - Real Sociedad, s\u00e2mbt, 15:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>La Liga: Granada - Barcelona, s\u00e2mbt, 19:30, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Care este canalul TV pe care Gigi Becali \u00eel urmrete \u2026 [+1149 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Conducerea democrat\u0103 a Congresului d\u0103 un ultimatum cabinetului lui Trump: \u201eDac\u0103 nu va fi demis, \u00eel vom... - Digi24", "description": "Un num\u0103r din ce \u00een ce mai mare de legislatori americani, printre care \u0219i liderii democra\u021bi din cele dou\u0103 camere ale Congresului, cer \u00eendep\u0103rtarea lui Donald Trump de la putere prin invocarea celui de-al 25-lea amendament la Constitu\u021bia Statelor Unite, care pe\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/conducerea-democrata-a-congresului-da-un-ultimatum-cabinetului-lui-trump-daca-nu-va-fi-demis-il-vom-pune-sub-acuzare-1430289", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMTkl/MkYxMiUyRjEwJTJGMTE0MTkxM18xMTQx/OTEzX2RvbmFsZC10cnVtcC1jdS1tYW5h/LWxhLWZhbGNhLmpwZyZ3PTEyMDAmaD02/MzAmemM9MSZoYXNoPTZkNzZiODZiNjRlYjBiOTY0ODZhMGUyNmRkOWVjYzQ5.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T20:30:00Z", "content": "Un numr din ce \u00een ce mai mare de legislatori americani, printre care i liderii democrai din cele dou camere ale Congresului, cer \u00eendeprtarea lui Donald Trump de la putere prin invocarea celui de-al 2\u2026 [+5369 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "author": "Cristi \u0218elaru, Redactor", "title": "Dominic Fritz, primarul Timi\u0219oarei, a dat lovitura: A convins-o pe Ursula von der Leyen s\u0103 mearg\u0103 \u00een ora\u0219ul... - stiripesurse.ro", "description": "Dominic Fritz, primarul municipiului Timi\u0219oara, a dezv\u0103luit faptul c\u0103 joi a discutat la telefon...", "url": "https://www.stiripesurse.ro/dominic-fritz-primarul-timisoarei-a-dat-lovitura-a-convins-o-pe-ursula-von-der-leyen-sa-mearga-in-orasul-de-pe-bega_1581700.html", "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/202009/w800/media-160138126965597700.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T19:44:00Z", "content": "Dominic Fritz, primarul municipiului Timioara, a dezvluit faptul c joi a discutat la telefon cu Ursula von der Leyen, preedintele Comisiei Europene. Edilul a spus c a invitat-o pe von der Leyen s viz\u2026 [+1977 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jurnal.md"}, "author": "Jurnal.md", "title": "Calendar astronomic pentru 2021: Fenomenele spectaculoase \u0219i importante care vor avea loc anul acesta - jurnal.md", "description": "Cerul nop\u021bii a fascinat oamenii \u00eenc\u0103 din antichitate. Fenomenele planetare sau cele\u0219ti care au loc uneori deasupra noastr\u0103 ne \u00eenc\u00e2nta \u0219i ne ademenesc min\u021bile curioase.", "url": "https://www.jurnal.md/ro/news/82ffa595dcad2b8c/calendar-astronomic-pentru-2021-fenomenele-spectaculoase-si-importante-care-vor-avea-loc-anul-acesta.html", "urlToImage": "https://static.cdn.jurnaltv.md/superdesk/20210107170128/6fb451c3-a64f-4876-9e40-ff85feb060dcNone", "publishedAt": "2021-01-07T19:33:03Z", "content": "De la cureni de meteori la eclipse, iat cele mai frumoase i importante evenimente astronomice pe care nu trebuie s le ratezi \u00een anul 2021.\r\nQuadrantidele (ianuarie)\r\nAnul 2021 a \u00eenceput cu o ploaie d\u2026 [+5769 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "G4media.ro"}, "author": "Redac\u021bia", "title": "Familia confirm\u0103, modelul britanic Stella Tennant sa sinucis: Avea o durere profund\u0103 \u0219i o dezn\u0103dejde care au f\u0103cut-o s\u0103 se simt\u0103 incapabil\u0103 s\u0103 continue - G4Media.ro", "description": "Model de succces \u00een perioada anilor 90, Stella Tennant \u0219i-a pierdut via\u021ba \u00eenainte de Cr\u0103ciun, la cinci zile dup\u0103 ce \u00eemplinise 50 de ani. Familia ei a", "url": "https://www.g4media.ro/familia-confirma-modelul-britanic-stella-tennant-s-a-sinucis-avea-o-durere-profunda-si-o-deznadejde-care-au-facut-o-sa-se-simta-incapabila-sa-continue.html", "urlToImage": "https://cdn.g4media.ro/wp-content/uploads/2021/01/Stella-Tennant.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T19:18:45Z", "content": "Model de succces \u00een perioada anilor 90, Stella Tennant i-a pierdut viaa \u00eenainte de Crciun, la cinci zile dup ce \u00eemplinise 50 de ani.\r\nFamilia ei a confirmat oficial, joi, 7 ianuarie, c Stella Tennant\u2026 [+1108 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "Cu ce ne vaccin\u0103m: Pfizer sau Moderna? O dilem\u0103 inutil\u0103 - Adev\u0103rul", "description": "Rom\u00e2nii se \u00eentreab\u0103 deja cu ce ser s\u0103 se vaccineze contra COVID-19: cu cel produs de Pfizer-BioNTech sau cu cel de la Moderna? Medicii sus\u0163in \u00eens\u0103 c\u0103 este pu\u0163in probabil ca al doilea vaccin s\u0103 ajung\u0103 \u00een Rom\u00e2nia, dar \u015fi dac\u0103 se va \u00eent\u00e2mpla asta, ace\u015ftia sus\u0163in\u2026", "url": "https://adevarul.ro/news/societate/cu-vaccinam-pfizer-modernaa-dilema-inutila-1_5ff72b375163ec4271afb1e2/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2021/01/06/5ff5e7c05163ec4271a69a3a/974x468.jpg?1609951406", "publishedAt": "2021-01-07T19:01:53Z", "content": "acum 37 minutemda, ce ripti de realitate sunt unii...de parca problema e cu ce ser ne vaccinam, cand noi nu stim inca ce imunitate ofera aceste vaccinuri, daca vaccinat fiind te infectezi si faci boa\u2026 [+158 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Elon Musk a devenit cel mai bogat om din lume. Averea fondatorului Tesla a crescut fulminant - Digi24", "description": "Elon Musk a devenit joi cea mai bogat\u0103 persoan\u0103 din lume, cu o avere de peste 185 de miliarde de dolari.", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/mapamond/elon-musk-a-devenit-cel-mai-bogat-om-din-lume-1430241", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwOSUyRjIzJTJGMTIzMTIyNF8xMjMx/MjI0X2Vsb24tbXVzay1HZXR0eUltYWdl/cy0xMjcwNDAzMjczLmpwZyZ3PTEyMDAm/aD02MzAmemM9MSZoYXNoPTRmZTIxNTlmYjM3YzE4OWM5NDZiZjYzYjhkNjY4ZWJm.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T17:49:00Z", "content": "Elon Musk a devenit joi cea mai bogat persoan din lume, cu o avere de peste 185 de miliarde de dolari, transmite Mediafax.\r\nCreterea de joi a preului aciunilor Tesla l-a \u00eempins pe Musk \u00een faa lui Jef\u2026 [+619 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "author": "Ioan-Radu Gava", "title": "Ce a urmat dup\u0103 ce Streinu-Cercel s-a vaccinat anti-Covid-19 - DCNews", "description": "Adrian Streinu-Cercel, senator PSD, a avut o interven\u021bie \u00een care a vorbit despre importan\u021ba campaniei de vaccinare \u00eempotriva COVID-19.", "url": "https://www.dcnews.ro/ce-a-urmat-dupa-ce-streinu-cercel-s-a-vaccinat-anti-covid-19_794201.html", "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/202011/w460/adrian-streinu_cercel-psd-agerpres_11052800.jpeg", "publishedAt": "2021-01-07T17:34:03Z", "content": "Adrian Streinu-Cercel, senator PSD, a avut o intervenie \u00een care a vorbit despre importana campaniei de vaccinare \u00eempotriva COVID-19.\u00a0Medicul Adrian Streinu-Cercel a avut o intervenie la Realitatea Pl\u2026 [+1205 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gadgetzone.ro"}, "author": null, "title": "Samsung va prezenta startup-urile \"C-Lab inside\" \u015fi \"C-Lab Outside\" la CES 2021 - GadgetZone.ro", "description": "Samsung va aduce la CES 2021 startup-urile partenere din cadrul proiectelor C-Lab Inside \u015fi C-Lab Outside, care vin cu software \u015fi gadgeturi revolu\u0163ionare.", "url": "https://www.gadgetzone.ro/samsung-va-prezenta-startup-urile-c-lab-inside-si-c-lab-outside-la-ces-2021/", "urlToImage": "https://www.gadgetzone.ro/wp-content/uploads/2021/01/1.-CES-C-Lab-KV.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T17:24:00Z", "content": "Samsung a anunat la CES 2021, eveniment inut virtual \u00een acest an o serie de startup-uri interesate.Printre ele se numr \u201cC-Lab inside\u201d, care vine cu proiecte ce schimba stilul de via, \u00een vreme ce \u201cC-L\u2026 [+2769 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "author": "Antonia Hendrik", "title": "Ce se ascunde \u00een spatele fotografiei cu Mihaela R\u0103dulescu \u015fi Felix? Pentru cine este mesajul? - EVENIMENTUL ZILEI", "description": "S-a tot spus \u00een ultima perioad\u0103 c\u0103 Mihaela R\u0103sulescu s-ar fi desp\u0103r\u0163it de Felix Baumgartner dup\u0103 o rela\u0163ie de \u015fase ani.", "url": "https://evz.ro/ce-se-ascunde-in-spatele-fotografiei-cu-mihaela-radulescu-si-felix-pentru-cine-este-mesajul.html", "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2020/12/mihaela-radulescu-felix-baumgartner-despartire-1024x857.png", "publishedAt": "2021-01-07T16:15:35Z", "content": "Mesajul poate fi interpretat, pentru c, aa cum o tim pe Mihaela Rdulescu, i-a plcut s se joace cu mesajele publice.\r\nCu toii cutm pe cineva cu care s \u00eembtr\u00e2nim \u00eempreun, dar cel mai \u00eenelept tie c secr\u2026 [+2246 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "author": "Departament Life", "title": "Dorian Popa a f\u0103cut cerere oficial\u0103 s\u0103 \u00ee\u015fi schimbe prenumele. Noua titulatur\u0103 a ap\u0103rut \u00een Monitorul o - Mediafax", "description": "", "url": "https://www.mediafax.ro/social/dorian-popa-a-facut-cerere-oficiala-sa-isi-schimbe-prenumele-noua-titulatura-a-aparut-in-monitorul-oficial-19857012", "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1688/19857012/1/hatz.jpg?width=640", "publishedAt": "2021-01-07T16:14:00Z", "content": "C\u00e2ntreul Dorian Popa a decis s-i schimbe prenumele, \u00een sensul de a aduga \u00een buletin numele care l-a fcut celebru: H\u00e2tz. Anunul este publicat \u00een Monitorul Oficial. Popa Dorian Laureniu, cu domiciliul \u2026 [+850 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "author": "Adrian Gabor", "title": "Planeta Jupiter: Fenomenul UIMITOR, ce se Intampla cu Venus - iDevice.ro", "description": "Planeta Jupiter a trecut pe final de luna decembrie printr-un fenomen istoric impreuna cu Saturn, cele doua planete ajungand la cea mai mica distanta dintre ele din ultimele secole, si lucrurile nu se opresc aici. Acum vorbim despre un alt fenomen care are in\u2026", "url": "https://www.idevice.ro/2021/01/07/planeta-jupiter-apropiere-venus-449435/", "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2021/01/Planeta-Jupiter-apropiere-venus.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T15:44:04Z", "content": "Planeta Jupiter a trecut pe final de luna decembrie printr-un fenomen istoric impreuna cu Saturn, cele doua planete ajungand la cea mai mica distanta dintre ele din ultimele secole, si lucrurile nu s\u2026 [+2295 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rfi.ro"}, "author": "Petru Clej", "title": "\"Prima vizit\u0103 extra-terestr\u0103 \u00een 2017\" - teoria unui astronom de frunte - RFI Rom\u00e2nia", "description": "Un astronom americano-israelian de frunte de la Universitatea Harvard expune o teorie controversat\u0103 conform c\u0103reia sistemul nostru solar a fost vizitat recent de o tehnologie extraterestr\u0103 avansat\u0103, provenind de la o stea \u00eendep\u0103rtat\u0103.", "url": "https://www.rfi.ro/stiinta-129238-prima-vizita-extra-terestra-2017-teoria-unui-astronom-de-frunte", "urlToImage": "https://www.rfi.ro/sites/default/files/articol/oumuamua.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T15:33:37Z", "content": "La sf\u00e2ritul anului 2017, oamenii de tiin de la un observator din Hawaii au \u00eentrezrit un obiect care cltorea prin sistemul nostru solar interior, mic\u00e2ndu-se at\u00e2t de repede \u00eenc\u00e2t ar fi putut proveni do\u2026 [+1812 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "Surse: Directorul general al combinatului siderurgic Liberty din Gala\u021bi, urm\u0103rit penal \u00een dosarul lui - HotNews", "description": "Directorul general al combinatului siderurgic Liberty din Gala\u021bi, Bogdan Grecu, este urm\u0103rit penal \u00een dosarul fostului ministru al Mediului Costel Alexe, au declarat pentru HotNews.ro surse", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-esential-24526357-surse-directorul-general-combinatului-siderurgic-liberty-din-galati-urmarit-penal-dosarul-lui-costel-alexe-este-acuzat-dat-mita-22-tone-tabla.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2021-01-7-24526444-70-directorul-general-combinatului-siderurgic-liberty-din-galati-bogdan-grecu.jpeg", "publishedAt": "2021-01-07T14:59:00Z", "content": "Dup \u00eenscrierea pe site-ul HotNews.ro, poi deschide seciunea MyHotNews ca s completezi sau s schimbi profilul de utilizator.\r\nAtenie! Logarea pe site se face cu adresa de email, nu cu nickname-ul. Adr\u2026 [+196 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "title": "CES 2021: Lenovo prezint\u0103 dou\u0103 monitoare ultrasub\u0163iri IPS cu pre\u0163 accesibil: L27-e30, L24i-30 - Mobilissimo.ro", "description": "Lenovo e printre primele companii care anun\u0163\u0103 produse la CES 2021 \u015fi e vorba despre o serie de laptopuri, PC-uri, dar \u015fi monitoare, precum cele dou\u0103 modele IPS de mai jos. E vorba despre L27-e30 \u015fi L24i-30", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-diverse/ces-2021-lenovo-prezinta-doua-monitoare-ultrasubtiri-ips-cu-pret-accesibil-l27-e30-l24i-30", "urlToImage": "https://images2.mobilissimo.ro/YCR/5ff71fdfda66d.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T14:48:10Z", "content": "Lenovo e printre primele companii care anun produse la CES 2021 i e vorba despre o serie de laptopuri, PC-uri, dar i monitoare, precum cele dou modele IPS de mai jos. E vorba despre L27-e30 i L24i-30\u2026 [+1158 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "author": "Laura Buciu", "title": "Pl\u00e2ngere la IPJ Constan\u0163a pe numele lui \u00cePS Teodosie. Arhiepiscopul Tomisului, reclamat pentru z\u0103d\u0103rnic - Mediafax", "description": "La Poli\u0163ia Constan\u0163a a fost depus\u0103 o pl\u00e2ngere pe numele Arhiepiscopului Tomisului, \u00cePJ Teodosie, pentru z\u0103d\u0103rnicia combaterii bolilor, dup\u0103 slujba de Boboteaz\u0103, au declarat, pentru MEDIAFAX, surse judiciare.", "url": "https://www.mediafax.ro/social/plangere-la-ipj-constanta-pe-numele-lui-ips-teodosie-arhiepiscopul-tomisului-reclamat-pentru-zadarnicia-combaterii-bolilor-19856720", "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1688/19856720/1/ips-teodosie-cristi-cimpoes.jpg?width=640", "publishedAt": "2021-01-07T13:26:00Z", "content": "Surse judiciare au declarat, pentru MEDIAFAX, c la nivelul Inspectoratului de Poliie al judeului Constana a fost depus, miercuri, dup slujba de Boboteaz, o pl\u00e2ngere pe numele Arhiepiscopului Tomisulu\u2026 [+1152 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prosport.ro"}, "author": null, "title": "Prima reac\u021bie a managerului spitalului \u201eVictor Babe\u0219\u201d, dup\u0103 ce a fost acuzat c\u0103 i-a \u00eentors spatele lui Cosmin Ol\u0103roiu, cel care ajutase instiu\u021bia cu m\u00e2ncare \u00een pandemie! | EXCLUSIV - ProSport", "description": "Emilian Imbri, managerul spitalului \u201eVictor Babe\u0219\u201d din Bucure\u0219ti, sus\u021bine pentru ProSport c\u0103 scandalul cu Cosmin Ol\u0103roiu a plecat de la o ne\u00een\u021belegere!", "url": "https://www.prosport.ro/fotbal-intern/diverse/prima-reactie-a-managerului-spitalului-victor-babes-dupa-ce-a-fost-acuzat-ca-i-a-intors-spatele-lui-cosmin-olaroiu-19177473", "urlToImage": "https://www.prosport.ro/wp-content/uploads/2021/01/emilian-imbri-oli-1400x773.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T13:00:07Z", "content": "Emilian Imbri, managerul spitalului Victor Babe din Bucureti, susine pentru ProSport c scandalul cu Cosmin Olroiu a plecat de la o ne\u00eenelegere! Antrenorul rom\u00e2n a donat m\u00e2ncare trei luni de zile pent\u2026 [+2292 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "Presa interna\u021bional\u0103 despre atacul asupra Capitoliului: Trump \u00ee\u0219i termin\u0103 mandatul \u00een \u0219an\u021b / Ziua - HotNews", "description": "Presa interna\u021bional\u0103 a scris pe larg despre violen\u021bele de miercuri din capitala Statelor Unite, fiind \u0219ocat\u0103 de invadarea institu\u021biei considerat\u0103 templul democra\u021biei americane de c\u0103tre sus\u021bin\u0103torii", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-international-24525967-presa-internationala-atacul-capitoliului-trump-termina-mandatul-sant-ziua-rusinii-democratia-americana-terorism-intern.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2021-01-7-24525148-70-haos-washington-3.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T12:10:00Z", "content": "Presa internaional a scris pe larg despre violenele de miercuri din capitala Statelor Unite, fiind ocat de invadarea instituiei considerat templul democraiei americane de ctre susintorii preedintelui\u2026 [+3068 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.zf.ro"}, "author": "Mediafax", "title": "Aproape 5.000 de noi cazuri de COVID \u00een Rom\u00e2nia \u00een ultimele 24 de ore. 1 din 6 rom\u00e2ni testa\u0163i a fost con - Ziarul Financiar", "description": "", "url": "https://www.zf.ro/eveniment/aproape-5-000-de-noi-cazuri-de-covid-in-romania-in-ultimele-24-de-19856513", "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1481/10386/19856513/1/7561751-hepta-mediafax-foto-zuma-press-hepta.jpg?width=600", "publishedAt": "2021-01-07T11:39:29Z", "content": "Grupul de Comunicare Strategic a anunat joi 4.951 noi cazuri de infectare cu coronavirus. Sunt 111 de noi decese. La ATI sunt internai 1.106 bolnavi.\r\n P\u00e2n astzi, 7 ianuarie, pe teritoriul Rom\u00e2niei, \u2026 [+2667 chars]"}]}