{"status": "ok", "totalResults": 38, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "El e antrenorul cel mai potrivit pentru Dinamo, dup\u0103 ce Gane \u0219i-a anun\u021bat demisia: \"Te ba\u021bi la evitarea retrograd\u0103rii\" - DigiSport", "description": "Jerry Gane \u0219i-a anun\u021bat demisia de la Dinamo imediat dup\u0103 \u00eenfr\u00e2ngerea cu FC Arge\u0219, scor 1-2, iar fanii-ac\u021bionari caut\u0103 acum un nume potrivit s\u0103 preia echipa.", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/el-e-antrenorul-cel-mai-potrivit-pentru-dinamo-dupa-ce-gane-si-a-anuntat-demisia-te-bati-la-evitarea-retrogradarii-1026949", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDMl/MkYxNSUyRjEzMDEzMjlfMTMwMTMyOV9S/UFM1MjkxLmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6/Yz0xJmhhc2g9ZmNlMDNhNDU0NTBiZWViMjc4MTQ4MDJhNmFhNTc2ZTE=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T21:47:00Z", "content": "<ul><li>UCL: Real Madrid - Atalanta, mari, 22:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>UCL: Manchester City - Borussia Monchengladbach, mari, 22:00, Digi Sport 2\r\n</li></ul>Cel mai vehiculat dintre acestea este Gi\u2026 [+2082 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libertatea.ro"}, "author": null, "title": "Germania, Fran\u021ba \u0219i alte \u021b\u0103ri UE au suspendat complet vaccinarea cu AstraZeneca - Libertatea", "description": "Decizia Berlinului, anun\u021bat\u0103 luni dup\u0103-amiaz\u0103, a fost luat\u0103 ca m\u0103sur\u0103 de precau\u021bie, dup\u0103 ce \u00een Germania \u0219i \u00een restul Europei au ap\u0103rut mai multe. Cite\u0219te mai multe.", "url": "https://www.libertatea.ro/stiri/germania-a-decis-sa-suspende-vaccinarea-cu-astrazeneca-urmand-exemplul-mai-multor-tari-europene-3452465", "urlToImage": "https://static4.libertatea.ro/wp-content/uploads/2021/03/hepta5673732.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T20:40:27Z", "content": "UPDATE 15 martie, 22.56. i Portugalia a anunat suspendarea procesului de vaccinare cu Astra Zeneca, a informat Diario de Noticias. Decizia a fost luat ca \u201emsur de precuaie\u201d i a fost prezentat \u00eentr-o \u2026 [+7586 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Raed Arafat: Suntem \u00eentr-un nou val al pandemiei. Dezavantajul este c\u0103 am \u00eenceput acest val cu peste 900... - Digi24", "description": "Raed Arafat a vorbit la Digi24 despre un nou val al pandemiei \u00een Rom\u00e2nia. \u0218eful DSU spune c\u0103 dezavantajul este c\u0103 \u201e\u00eencepem la terapie intensiv\u0103 cu un num\u0103r de peste 900 \u0219i ceva de bolnavi, comparativ cu valul trecut c\u00e2nd erau mai pu\u021bini pacien\u021bi \u00een terapie in\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/sanatate/raed-arafat-suntem-intr-un-nou-val-al-pandemiei-dezavantajul-este-ca-am-inceput-acest-val-cu-peste-900-de-bolnavi-la-ati-1468650", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNyUyRjA4JTJGMTIwNDQ4NV8xMjA0/NDg1X3JhZWQtYXJhZmF0LWRpZ2kucG5n/Jnc9MTIwMCZoPTYzMCZ6Yz0xJmhhc2g9/MDZiNzhkODFhMGJmMGMzY2FhNTBmMDExY2UwYTZmZWM=.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T20:39:16Z", "content": "Raed Arafat a vorbit la Digi24 despre un nou val al pandemiei \u00een Rom\u00e2nia. eful DSU spune c dezavantajul este c \u00eencepem la terapie intensiv cu un numr de peste 900 i ceva de bolnavi, comparativ cu val\u2026 [+1205 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Rom\u00e2nia continu\u0103 vaccinarea cu AstraZeneca. Decizia a fost luat\u0103 dup\u0103 \u015fedin\u0163a Comitetului Na\u0163ional privind... - Digi24", "description": "Rom\u00e2nia va continua vaccinarea cu AstraZeneca, au decis reprezentan\u0163ii\u00a0Comitetului\u00a0Na\u021bional de Coordonare a Activit\u0103\u021bilor privind Vaccinarea \u00eempotriva COVID-19 (CNCAV), Ministerului S\u0103n\u0103t\u0103\u021bii, Institutului Na\u021bional de S\u0103n\u0103tate Public\u0103 \u0219i ai Agen\u021biei\u00a0Na\u021bionale\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/romania-continua-vaccinarea-cu-astrazeneca-decizia-a-fost-luata-dupa-sedinta-comitetului-national-privind-vaccinarea-1468645", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMyUyRjExJTJGMTI5OTcyOV8xMjk5/NzI5X2FzdHJhemVuZWNhLXZhY2NpbnVy/aS5qcGcmdz0xMjAwJmg9NjMwJnpjPTEm/aGFzaD04MTRmOGY2NjQ0NTQwYWFkZGY2M2RkNDgzMTI5NTY4OQ==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T20:28:17Z", "content": "Rom\u00e2nia va continua vaccinarea cu AstraZeneca, au decis reprezentanii\u00a0Comitetului\u00a0Naional de Coordonare a Activitilor privind Vaccinarea \u00eempotriva COVID-19 (CNCAV), Ministerului Sntii, Institutului N\u2026 [+3031 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "Volkswagen dore\u0219te ca gigafabricile sale de baterii s\u0103 concureze cu Tesla / Rom\u00e2nia nu este luat\u0103 \u00een - HotNews", "description": "Gigantul auto Volkswagen a dezv\u0103luit luni o nou\u0103 fa\u021bet\u0103 a ambi\u021biilor sale electrice, format\u0103 din \u0219ase fabrici de baterii \u0219i mii de sta\u021bii de \u00eenc\u0103rcare care urmeaz\u0103 s\u0103 fie \u00eenfiin\u021bate", "url": "https://economie.hotnews.ro/stiri-auto-24666648-volkswagen-doreste-gigafabricile-sale-baterii-concureze-tesla-romania-nu-este-luata-calcul-pentru-treia-fabrica.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2021-02-23-24623385-70-volkswagen-3.jpeg", "publishedAt": "2021-03-15T18:05:00Z", "content": "Gigantul auto Volkswagen a dezvluit luni o nou faet a ambiiilor sale electrice, format din ase fabrici de baterii i mii de staii de \u00eencrcare care urmeaz s fie \u00eenfiinate \u00een Europa, \u00een \u00eencercarea de a \u2026 [+2614 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Momente de panic\u0103 la metrou, dup\u0103 ce o fat\u0103 a c\u0103zut pe \u0219ine. Circula\u021bia a fost blocat\u0103 - Digi24", "description": "O fat\u0103 de 13 ani a c\u0103zut \u00een calea de rulare a metroului de la sta\u021bia Pia\u021ba Unirii 1 din Bucure\u0219ti. Aceasta a fost scoas\u0103 de personalul Metrorex, circula\u021bia fiind blocat\u0103 pe direc\u021bia c\u0103tre sta\u021bia Republica.", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/evenimente/momente-de-panica-la-metrou-dupa-ce-o-fata-a-cazut-pe-sine-circulatia-a-fost-blocata-1468585", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMyUyRjE1JTJGMTMwMTI1Nl8xMzAx/MjU2X21ldHJvdS11bmlyaWkuanBlZyZ3/PTEyMDAmaD02MzAmemM9MSZoYXNoPTZi/ODNkZDNmOTljY2VkMmYwZTE2ZGVjMWNmYTI4ODcw.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T17:53:06Z", "content": "O fat de 13 ani a czut \u00een calea de rulare a metroului de la staia Piaa Unirii 1 din Bucureti. Aceasta a fost scoas de personalul Metrorex, circulaia fiind blocat pe direcia ctre staia Republica.\r\n\"Me\u2026 [+919 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "author": "Ionu\u021b T\u0103bultoc (foto)", "title": "FC Boto\u0219ani - Sepsi 1-2 \u00bb Cov\u0103snenii \u0219i-au luat bilet de play-off! - Gazeta Sporturilor", "description": "Sepsi a \u00eenvins-o pe FC Boto\u0219ani, scor 2-1, \u00een etapa #27 a Ligii 1.", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/fc-botosani-sepsi-1-2-covasnenii-si-au-luat-bilet-de-play-off-626320.html", "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/15032021/1615827415485.JPG?width=600&height=315", "publishedAt": "2021-03-15T17:26:17Z", "content": "Sepsi a deschis scorul spre finalul primei reprize. Rodriguez a gafat nepermis \u00een careul propriu, a pasat direct la Safranko, pe care ulterior l-a faultat. Vavaria transformat elegant lovitura de ped\u2026 [+1432 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "author": "Ana Chivu", "title": "Smiley, declara\u021bie de dragoste pentru Gina Pistol. Mesajul \u0103sta te va emo\u021biona p\u00e2n\u0103 la lacrimi - Playtech", "description": "Smiley i-a f\u0103cut o declara\u021bie de dragoste partenerei sale. Cei doi au devenit recet p\u0103rin\u021bi pentru prima oar\u0103, iar acum se bucur\u0103 de primele clipe acas\u0103 cu micu\u021ba lor. Ce mesaj emo\u021bionant i-a oferit c\u00e2nt\u0103re\u021bul proaspetei m\u0103mici?", "url": "https://playtech.ro/stiri/smiley-declaratie-de-dragoste-pentru-gina-pistol-mesajul-asta-te-va-emotiona-pana-la-lacrimi-295797", "urlToImage": "https://playtech.ro/stiri/wp-content/uploads/2021/03/declaratia-de-dragoste-a-lui-smiley-pentru-gina-pistol-1.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T17:22:26Z", "content": "Smiley i-a fcut o declaraie de dragoste partenerei sale. Cei doi au devenit recet prini pentru prima oar, iar acum se bucur de primele clipe acas cu micua lor. Ce mesaj emoionant i-a oferit c\u00e2ntreul \u2026 [+1834 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "author": null, "title": "Este sau nu periculos vaccinul dezvoltat de compania AstraZeneca \u00eempotriva maladiei COVID-19? - STIRILEPROTV.RO", "description": "Este sau nu periculos vaccinul dezvoltat de compania AstraZeneca \u00eempotriva maladiei COVID-19?", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/sanatate/este-sau-nu-periculos-vaccinul-dezvoltat-de-compania-astrazeneca-impotriva-maladiei-covid-19.html", "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Nov2020/62160064.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T17:12:00Z", "content": "De o sptm\u00e2n, mai multe ri au suspendat acest ser dup detectarea unor grave probleme sangvine la anumite persoane vaccinate.\r\n\u00cens\u0103 nimic nu indic\u0103 o leg\u0103tur\u0103 de tip cauz\u0103-efect, iar reac\u0163iile prompte \u2026 [+5242 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "\"Zidane lanseaz\u0103 bomba!\" R\u0103spuns nea\u0219teptat, dup\u0103 ce a fost \u00eentrebat despre revenirea lui Ronaldo la Real Madrid - DigiSport", "description": "Zinedine Zidane, antrenorul lui Real Madrid, a fost \u00eentrebat la conferin\u021ba de pres\u0103 de ast\u0103zi despre posibilitatea ca portughezul Cristiano Ronaldo s\u0103 revin\u0103 la campioana Spaniei.", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/la-liga/zidane-lanseaza-bomba-raspuns-neasteptat-dupa-ce-a-fost-intrebat-despre-revenirea-lui-ronaldo-la-real-madrid-1026722", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIxJTJGMDMl/MkYxNSUyRjEzMDEyNDVfMTMwMTI0NV9w/cm9maW1lZGlhLTAzNzMwNDc1MjEuanBn/Jnc9NjQwJmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD1i/Yjg5YTg0Y2E1N2U5ZGI3MDdlZDk0NWExYjQ3ODE3NQ==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T16:55:00Z", "content": "<ul><li>UCL: Real Madrid - Atalanta, mari, 22:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>UCL: Manchester City - Borussia Monchengladbach, mari, 22:00, Digi Sport 2\r\n</li></ul>Dup eliminarea lui Juventus din Champion\u2026 [+2070 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Acasa.ro"}, "author": "Ana Ion", "title": "Un nou simptom periculos al coronavirusului. Afecteaza creierul - Acasa.ro", "description": "Oamenii de stiinta avertizeaza asupra unui nou simptom periculos al coronavirusului. Este vorba despre o \"ceata mentala\" pe care o poate produce infectia cu SARS Cov-2 prin privarea creierului de oxigen.", "url": "https://stiri.acasa.ro/social-125/un-nou-simptom-periculos-al-coronavirusului-afecteaza-creierul-248643.html", "urlToImage": "//scms.machteamsoft.ro/uploads/photos/652x450/652x450_203613-coronavirus-foto-pixabay-com.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T16:34:45Z", "content": "Oamenii de stiinta avertizeaza asupra unui nou simptom periculos al coronavirusului. Este vorba despre o \"ceata mentala\" pe care o poate produce infectia cu SARS Cov-2\u00a0prin privarea creierului de oxi\u2026 [+657 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "Norvegia a anun\u0163at un al doilea deces dup\u0103 vaccin, \u00een cazul unei \u00eengrijitoare. Alte dou\u0103 persoane au fost... - Adev\u0103rul", "description": "Norvegia a anun\u0163at luni moartea prin hemoragie cerebral\u0103 a unei \u00eengrijitoare \u00een v\u00e2rst\u0103 de p\u00e2n\u0103 \u00een 50 de ani, care a fost spitalizat\u0103 dup\u0103 ce a fost vaccinat\u0103 cu vaccinul \u00eempotriva covid-19 AstraZeneca-Oxford, f\u0103r\u0103 s\u0103 se stabileasc\u0103, \u00een acest stadiu, vreo leg\u0103\u2026", "url": "https://adevarul.ro/international/europa/norvegia-anuntat-doilea-deces-vaccin-cazul-ingrijitoare-alte-trei-persoane-fost-spitalizate-1_604f8a4b5163ec4271ec7f57/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2021/01/29/60142c295163ec427163891a/974x468.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T16:32:01Z", "content": "acum 6 oreCa sa vezi - toti cei morti la scurt timp dupa vaccin prezinta probleme de coagulare a sangelui. Dar nu, nu e nici o legatura cu vaccinul, voi aveti idee cati oameni mor la 50 de ani de hem\u2026 [+420 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Aproape 50.000 de rom\u00e2ni, vaccina\u021bi \u00een ultimele 24 de ore. Au fost raportate 139 reac\u021bii adverse - Digi24", "description": "Comitetul Na\u021bional de Coordonare a Activit\u0103\u021bii privind Vaccinarea \u00eempotriva Covid-19 (CNCAV) a anun\u021bat luni c\u0103 \u00een ultimele 24 de ore au fost vaccinate 49.576 de persoane \u0219i c\u0103 au fost raportate 139 reac\u021bii adverse, potrivit Mediafax.", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/sanatate/aproape-50-000-de-romani-vaccinati-in-ultimele-24-de-ore-au-fost-raportate-139-reactii-adverse-1468540", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMyUyRjE1JTJGMTMwMTIzMF8xMzAx/MjMwX3ZhY2Npbi1zZXJpbmdhLWRvemEt/ZGUtdmFjY2luLXByb2ZpbWVkaWEtMDU5/NzE3NDczOC5qcGcmdz0xMjAwJmg9NjMw/JnpjPTEmaGFzaD1mNzJkZDllZWM4NDYwNDE1MzcyNWQ2ODEwYWQ5ZWQ3OQ==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T16:15:29Z", "content": "Comitetul Naional de Coordonare a Activitii privind Vaccinarea \u00eempotriva Covid-19 (CNCAV) a anunat luni c \u00een ultimele 24 de ore au fost vaccinate 49.576 de persoane i c au fost raportate 139 reacii a\u2026 [+712 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hotnews.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/www.hotnews.ro", "title": "Rom\u00e2nia, din nou \u00een criz\u0103 de locuri la terapie intensiv\u0103 de\u0219i se \u0219tia ca urmeaz\u0103 al treilea val al - HotNews", "description": "Rom\u00e2nia este din nou \u00een criz\u0103 de paturi la terapie intensiv\u0103, de\u0219i speciali\u0219tii avertizeaz\u0103 de s\u0103pt\u0103m\u00e2ni bune c\u0103 urmeaz\u0103 un al treilea val al pandemiei, care poate fi mai dur din", "url": "https://www.hotnews.ro/stiri-coronavirus-24666204-criza-locurilor-ati-inceputul-valului-3-pandemiei-raed-arafat-andreea-moldovan-declaratii-presa-ora-17-45.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2020-12-4-24460491-70-raed-arafat.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T15:37:00Z", "content": "Tehnic, se poate prognoza mersul epidemiei si al victimelor pe perioade mai lungi de timp. Asta pentru ca epidemia are o intarziere in raspuns destul de mare. De ex. cei infectati ajung la medic in v\u2026 [+927 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Connect.ro"}, "author": "Claudiu R\u00e2pan", "title": "AMD lanseaz\u0103 cel mai puternic procesor de servere din lume - connect", "description": "AMD a anun\u021bat lansarea unei noi serii de procesoare, AMD EPYC 7003, acesta fiind cel mai performant procesor din lume destinat industriei de servere. AMD,", "url": "https://www.connect.ro/2021/03/15/amd-lanseaza-cel-mai-puternic-procesor-de-servere-din-lume/", "urlToImage": "https://www.connect.ro/wp-content/uploads/2021/03/amd-epyc-900x500.png", "publishedAt": "2021-03-15T15:24:38Z", "content": "AMD a anunat lansarea unei noi serii de procesoare, AMD EPYC 7003, acesta fiind cel mai performant procesor din lume destinat industriei de servere.\r\nAMD, concomitent cu aceast lansare, continu s imp\u2026 [+727 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zonait.ro"}, "author": "Marinake", "title": "\u0218eful Take-Two ocole\u0219te discu\u021biile despre Grand Theft Auto VI - Zona IT", "description": "Au trecut mai bine de \u0219ase ani de la lansarea lui GTA V \u0219i lumea deja \u00eencepe s\u0103 se \u00eentrebe c\u00e2nd vine urm\u0103torul titlu din serie. \u00centr-o conferin\u021b\u0103 recent\u0103, CEO-ul Take-Two a vorbit foarte pe scurt desp", "url": "https://zonait.ro/take-two-grand-theft-auto-vi-discutii/", "urlToImage": "https://zonait.ro/wp-content/uploads/2021/02/GTA-6-Logo.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T14:02:41Z", "content": "Au trecut mai bine de ase ani de la lansarea lui GTA V i lumea deja \u00eencepe s se \u00eentrebe c\u00e2nd vine urmtorul titlu din serie. \u00centr-o conferin recent, CEO-ul Take-Two a vorbit foarte pe scurt despre Gra\u2026 [+1647 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Oradesibiu.ro"}, "author": null, "title": "Mall-ul din nordul municipiului Sibiu \u2013 Se deschide \u00een octombrie, iar investi\u021bia este de 12 milioane euro - Ora de Sibiu", "description": "\u00cen urm\u0103toarea faz\u0103 de dezvoltare vor fi realizate mai multe magazine de retail, care completeaz\u0103 mixul celor existente, dar \u0219i spa\u021bii de servicii \u0219i mai multe", "url": "https://www.oradesibiu.ro/2021/03/15/mall-ul-din-nordul-municipiului-sibiu-se-deschide-in-octombrie-iar-investitia-este-de-12-milioane-euro/", "urlToImage": "https://www.oradesibiu.ro/wp-content/uploads/2021/03/prima-shops-sibiu.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T13:45:07Z", "content": "Cel mai nou parc de retail din Sibiu va fi gata \u00een luna august. Investiia se cifreaz undeva la 12 milioane de euro, iar deschiderea oficial va avea loc \u00een luna octombrie a acestui an. Noul Mall se va\u2026 [+1958 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Playtech.ro"}, "author": null, "title": "C\u00e2\u021bi kilometri mergi, de fapt, cu Dacia Spring \u0219i de ce trebuie s\u0103 fii atent la cum e vremea - PLAYTECH ", "description": "Prima ma\u0219in\u0103 electric\u0103 marca Dacia, modelul Spring, va suprinde \u0219oferii cu o autonomie impresionant\u0103. Dar conteaz\u0103 \u0219i condi\u021biile meteo.", "url": "https://playtech.ro/2021/cati-kilometri-mergi-de-fapt-cu-dacia-spring-si-de-ce-trebuie-sa-fii-atent-la-cum-e-vremea/", "urlToImage": "https://playtech.ro/wp-content/uploads/2021/03/dacia-spring-autonomie-kilometri.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T13:45:00Z", "content": "Prima main electric marca Dacia, modelul Spring, va suprinde oferii cu o autonomie impresionant. Dar conteaz i condiiile meteo.\r\nDacia Spring va fi dotat cu o baterie de 26,8 kWh i maina poate merge,\u2026 [+1945 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "Drama lui Dorian Popa: \u201eNu \u00eemi pare r\u0103u c\u0103 nu am fost la tata la \u00eenmorm\u00e2ntare! Nu pot s\u0103-l iert\u201d - Adev\u0103rul", "description": "Acum este celebru \u015fi unul dintre cei mai bine pl\u0103ti\u0163i vloggeri de la noi, \u00eens\u0103 Dorian Popa (32 de ani) a avut parte de o copil\u0103rie plin\u0103 de drame. Divor\u0163ul p\u0103rin\u0163ilor lui, pe c\u00e2nd avea doar 16 ani, avea s\u0103-i marcheze via\u0163a p\u00e2n\u0103 \u00een prezent. Nu a putut niciodat\u2026", "url": "https://adevarul.ro/entertainment/celebritati/drama-dorian-popa-nu-pare-rau-nu-fost-tata-inmormantare-nu-sa-l-iert-1_604f5ff55163ec4271eb2521/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2021/03/15/604f60155163ec4271eb25ed/974x468.jpg?1615814874", "publishedAt": "2021-03-15T13:29:51Z", "content": "Totul a \u00eenceput \u00een 2006, c\u00e2nd prinii lui aveau s divoreze. Ruptura s-a \u00eent\u00e2mplat din vina tatlui su, care a devenit dintr-o dat rece cu familia lui i, mai ales, cu mama sa, Luminia Popa. C\u00e2nd s-au de\u2026 [+514 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Nominaliz\u0103ri Premiile Oscar 2021. Documentarul \u201eColectiv\u201d, nominalizat la dou\u0103 categorii - Digi24", "description": "Lungmetrajul \u201eColectiv\u201d a fost nominalizat, luni, la dou\u0103 categorii ale premiilor Oscar 2021: pentru \u201eCel mai bun film str\u0103in\u201d \u0219i \u201eCel mai bun documentar\u201d.\u00a0Este primul film rom\u00e2nesc nominalizat la premiile Oscar.", "url": "https://www.digi24.ro/magazin/timp-liber/film/nominalizari-premiile-oscar-2021-documentarul-colectiv-nominalizat-la-doua-categorii-1468416", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjEl/MkYwMyUyRjE1JTJGMTMwMTE0Ml8xMzAx/MTQyX0dldHR5SW1hZ2VzLTUxMjkyOTA4/MC5qcGcmdz0xMjAwJmg9NjMwJnpjPTEm/aGFzaD03ZjkzYjkyZWZjMjExNWJkMjU4YTZjNTcyZGI4NmJjYw==.thumb.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T13:11:14Z", "content": "Lungmetrajul Colectiv a fost nominalizat, luni, la dou categorii ale premiilor Oscar 2021: pentru Cel mai bun film strin i Cel mai bun documentar.\u00a0Este primul film rom\u00e2nesc nominalizat la premiile Os\u2026 [+1606 chars]"}]}