{"status": "ok", "articles": [{"description": "Nuo \u0161i\u0173 met\u0173 \u012fsigaliojus draudimui prekiauti alkoholiu nestacionariose lauko kavin\u0117se, tarp j\u0173 \u2013 ir \u012fsik\u016brusiose paj\u016bryje, svaigiuosius g\u0117rimus prie j\u016bros besine\u0161an\u010di\u0173\u00a0\u017emoni\u0173 padaug\u0117jo net\u00a075 proc., taip pat suklest\u0117jo ir nelegali prekyba alkoholiu, \u2013 sako Pa\u2026", "title": "Gelb\u0117tojai sutrik\u0119 d\u0117l \u017emoni\u0173 elgesio po vieno draudimo: papasakojo, kas dedasi papl\u016bdimiuose - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/lietuvosdiena/aktualijos/2020/06/27/news/gelbetojai-sutrike-del-zmoniu-elgesio-po-vieno-draudimo-papasakojo-kas-dedasi-papludimiuose-15426348/", "author": "Agn\u0117 \u010cerniauskait\u0117,", "publishedAt": "2020-06-27T17:32:04Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=lietuvos-diena&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/06/27/170716715-1df6e723-4607-4427-a4c3-19699c54fe48.jpg&articleID=15426348"}, {"description": "Kovoje d\u0117l Ispanijos futbolo \u010dempion\u0173 titulo \u2013 palankus rezultatas Madrido \u201eReal\u201c klubui. Ta\u0161kus \u0161e\u0161tadien\u012f prarado pirmaujanti \u201eBarcelona\u201c.", "title": "Dovan\u0117l\u0117 konkurentams: \u201eBarcelona\u201c prarado svarbius ta\u0161kus - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/sportas/futbolas/dovanele-konkurentams-barcelona-prarado-svarbius-taskus.d?id=84635113", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-06-27T17:14:22Z", "content": "Katalonai sveiuose 2:2 suaid su Vigo Celta. Du varius peln Luisas Suarezas, taiau eimininkus igelbjo Fiodoroas Smolovas ir Iago Aspas. Pastarasis rezultat ilygino ir lygisias ipl 88-j mao minut.\r\nPo \u2026 [+643 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/lionelis-messi-84635131.jpg"}, {"description": "Visuotinio branduolini\u0173 bandym\u0173 u\u017edraudimo sutarties organizacija (CTBTO) penktadien\u012f prane\u0161\u0117, kad \u0160vedijoje veikianti stotis u\u017efiksavo Baltijos j\u016bros regione padid\u0117jusi\u0105, ta\u010diau \u017e...", "title": "Tarptautin\u0117 organizacija: Baltijos regione ne\u017eymiai padid\u0117jusi radiacija - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/tarptautine-organizacija-paskelbe-apie-nezymiai-padidejusia-spinduliuote-baltijos-regione-56-1339274", "author": null, "publishedAt": "2020-06-27T13:44:14Z", "content": "CTBTO Parengiamosios komisijos vykdomasis sekretorius Lassina Zerbo (Lasina Zerbo) savo \u201eTwitter\u201c inutje ra, kad stotis SEP63 birelio 22\u201323 dienomis ufiksavo \u201edidesnio nei prasta lygio (bet moni svei\u2026 [+2563 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsOTMxeDY2Miw2MTYyMDksb3JpZ2luYWwsLGlkPTIwOTQ2OTMmZGF0ZT0yMDE2JTJGMDUlMkYxMSw5MjgzMzc4ODk=/astravo-atomine-elektrine-5732e203de365.jpg"}, {"description": "Bandymu surengti teroro akt\u0105 \u012ftariamas jaunas, 1999 metais gim\u0119s lietuvis. Sulaikytasis priskiria save ultrade\u0161ini\u0173j\u0173 pa\u017ei\u016br\u0173 ekstremist\u0173 \u201eFeuerkrieg Division\u201c grupuotei. Tokia \u017einia daugel\u012f gal\u0117jo nustebinti \u2013 nejau Lietuvoje veikia neonaci\u0173 teroro grupuot\u0117?\u2026", "title": "Grupuot\u0117, kurios narys planavo i\u0161puol\u012f Lietuvoje: \u012ftraukti siekiama net ir vaikus - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/lithuania/grupuote-kurios-narys-planavo-ispuoli-lietuvoje-itraukti-siekiama-net-ir-vaikus.d?id=84628759", "author": "Vaidas Sald\u017ei\u016bnas", "publishedAt": "2020-06-27T13:32:39Z", "content": "Feuerkrieg Division taip vokikai karo ugnies divizija pavadintas sambris reikiasi visose Baltijos alyse nuo 2018-j spalio. Manoma, kad grupuot i pradi kurta Estijoje ir yra tarptautins teroristins ne\u2026 [+4433 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/jungtines-karalystes-neonaciai-84628937.jpg"}, {"description": "Darbo partija \u0161e\u0161tadien\u012f surengtame suva\u017eiavime patvirtino art\u0117jan\u010di\u0173 Seimo rinkim\u0173 program\u0105 bei kandidat\u0173 s\u0105ra\u0161\u0105. Be to, prane\u0161\u0117, kad partijos kandidatu \u012f premjero post\u0105 i\u0161...", "title": "Darbo partija patvirtino rinkim\u0173 program\u0105, kandidatu \u012f premjerus i\u0161rinko V.Uspaskich\u0105 - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/darbieciu-kandidatu-i-premjerus-patvirtintas-v-uspaskichas-56-1339262", "author": null, "publishedAt": "2020-06-27T13:20:19Z", "content": "Darbo partijos bstins vadovas Viktoras Fiodorovas sak, kad V. Uspaskichas partijos kandidatu premjerus patvirtintas dar prie etadien Kdainiuose vykus partijos suvaiavim, kadangi vienintelis jo konkur\u2026 [+3301 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsLDcyMTg4OCxvcmlnaW5hbCwsaWQ9NTQxMjIwMCZkYXRlPTIwMjAlMkYwNiUyRjI3LDM1MjAxOTU1NjA=/darbo-partijos-suvaziavimas-kedainiuose-5ef718d701f29.jpg"}, {"description": "Valdan\u010diajai koalicijai priklausan\u010dios Lietuvos socialdemokrat\u0173 darbo partijos (LSDDP) taryba \u0161e\u0161tadien\u012f patvirtino kandidat\u0173 \u012f Seim\u0105 s\u0105ra\u0161\u0105.", "title": "G. Kirkilas: optimisti\u0161kai \u017ei\u016bri \u012f \u201esocialdarbie\u010di\u0173\u201c galimybes Seimo rinkimuose, g\u0105sdina, kas b\u016bt\u0173, jei ateit\u0173 de\u0161inieji - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/lietuvosdiena/aktualijos/2020/06/27/news/-socialdarbieciai-patvirtino-kandidatus-i-seima-tikisi-dalyvauti-koalicijos-sudaryme-15423759/", "author": "lrytas.lt", "publishedAt": "2020-06-27T11:37:00Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=lietuvos-diena&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/06/27/113858043-51738a4e-7a51-40de-8cff-97077ae97c7d.jpg&articleID=15423759"}, {"description": "\u0160e\u0161tadien\u012f tarybos pos\u0117d\u012f surengusi Liberal\u0173 s\u0105j\u016bd\u017eio partija atskleid\u0117 kandidat\u0173 \u012f Seim\u0105 s\u0105ra\u0161\u0105 ir pristat\u0117 savo rinkim\u0173 program\u0105, kurioje did\u017eiausias d\u0117mesys \u2013 savaranki\u0161kam ir...", "title": "V.\u010cmilyt\u0117-Nielsen: tikim\u0117s Seime tur\u0117ti bent 15 nari\u0173 frakcij\u0105 - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/v-cmilyte-nielsen-tikimes-seime-tureti-bent-15-nariu-frakcija-56-1339246", "author": "Jurgita \u0160imelevi\u010dien\u0117", "publishedAt": "2020-06-27T11:35:44Z", "content": "etadien vykusiame tarybos posdyje Liberal sjdio partija atskleid partijos nari sureitinguot kandidat Seimo rinkimuose sra, kuriame paaikjo ir kelint viet um Seimo pirmininkas Viktoras Pranckietis.\r\nV\u2026 [+3676 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsODg0eDUxNSw5NTg0MDgsb3JpZ2luYWwsLGlkPTU0MTIyNzAmZGF0ZT0yMDIwJTJGMDYlMkYyNywzNzA1NjU0NDE5/img_2640-5ef72481ec803.jpg"}, {"description": "", "title": "\u0160alyje prognozuojamas \u0161kvalas: ragina pasir\u016bpinti saugumu - Kauno diena", "url": "http://kauno.diena.lt/naujienos/lietuva/salies-pulsas/salyje-prognozuojamas-skvalas-ragina-pasirupinti-saugumu-974199", "author": null, "publishedAt": "2020-06-27T10:13:00Z", "content": "De\u0161imtuke toliau rikiuojasi Seimo narys, olimpinis empionas Virgilijus Alekna, penktoje vietoje \u2013 Trak rajono mer Edita Rudelien.\r\n\u0160e\u0161tas \u2013 buvs partijos pirmininkas Eugenijus Gentvilas, toliau seka \u2026 [+2919 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://kauno.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/b.banyte/nuotrauka_17_48_0.jpg"}, {"description": "Panev\u0117\u017eio \u201eLietkabelio\u201c komanda toliau darbuojasi vasaros \u017eaid\u0117j\u0173 turguje ir \u0161\u012fkart pasira\u0161\u0117 sutart\u012f pagal formul\u0119 \u201e1+1\u201c su Gabrieliumi Mald\u016bnu.", "title": "\u201eLietkabelis\u201c toliau formuoja sud\u0117t\u012f: vien\u0105 lietuv\u012f pasiliko, kitam pad\u0117kojo u\u017e darb\u0105 - 15min", "url": "https://www.15min.lt/24sek/naujiena/lietuva/lietkabelis-toliau-formuoja-sudeti-viena-lietuvi-pasiliko-kitam-padekojo-uz-darba-875-1339222", "author": null, "publishedAt": "2020-06-27T09:29:28Z", "content": "Taip pat klubas pasinaudojo galimybe ir nutrauk sutart su 27 met 198 cm gio Tomu Leknu. \u201eLietkabelis\u201c puoljui dkoja u visk ir linki skms tolimesnje karjeroje.\r\nT.Leknas Lietuvos krepinio lygoje (\u201eBet\u2026 [+895 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTA2OHg2MzgsNzIxODg4LG9yaWdpbmFsLCxpZD01MjM3NzYyJmRhdGU9MjAyMCUyRjAyJTJGMTYsMTk4NDYyNTk5OA==/bronzine-kmt-dvikova-neptunas-lietkabelis-5e495286a9f56.jpg"}, {"description": "Luisas Scola \u0161iuo metu svarsto, k\u0105 daryti su savo karjer\u0105, ir tam turi du variantus. Emilano Carchia skelbia, kad yra konkretus klubas, kuriame...", "title": "L.Scola art\u0117ja prie susitarimo su \u201eOpenjobmetis\u201c - krepsinis.net", "url": "https://www.krepsinis.net/naujiena/l-scola-arteja-prie-susitarimo-su-openjobmetis/304688", "author": null, "publishedAt": "2020-06-27T08:10:05Z", "content": "Luisas Scola artimiausiu metu turt pasirayti kontrakt su naujuoju savo klubu. Emilano Carchia skelbia, kad veteranas susitar su Varezs Openjobmetis ekipa. Tikimasi, kad naujas kontraktas bus pasirayt\u2026 [+763 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krepsinis.net"}, "urlToImage": "https://www.krepsinis.net/Uploads/UArticles/leadPhotos/ae/66/fc/8c/ae66fc8cf0f566136d50d0125a9f10b2.jpg?3.00.016"}, {"description": "Madrido \u201eReal\u201c (3-2) Ispanijos lygos sezono prat\u0119sim\u0105 baig\u0117 pergale. Pablo Laso aukl\u0117tiniai Valensijoje 97:88 (22:17, 26:19, 29:25, 20:27) susitvark\u0117 su Saragosos \u201eCasademont\u201c (1-4). \u0160ios rungtyn\u0117s nieko nebel\u0117m\u0117 \u2013 jau prie\u0161 jas buvo ai\u0161ku, kad n\u0117 viena koman\u2026", "title": "\u201eReal\u201c sezon\u0105 u\u017edar\u0117 su \u012fsp\u016bdingu Tavareso \u017eaidimu ir Campazzo metimu per vis\u0105 aik\u0161t\u0119 - basketnews.lt", "url": "https://basketnews.lt/news-139892-real-sezona-uzdare-su-ispudingu-tavareso-zaidimu-ir-campazzo-metimu-per-visa-aikste.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-27T06:21:34Z", "content": "Madrido \u201eReal\u201c (3-2) Ispanijos lygos sezono pratsim baig pergale. Pablo Laso aukltiniai Valensijoje 97:88 (22:17, 26:19, 29:25, 20:27) susitvark su Saragosos \u201eCasademont\u201c (1-4).\r\nios rungtyns nieko n\u2026 [+1069 chars]", "source": {"id": null, "name": "Basketnews.lt"}, "urlToImage": "https://www.basketnews.lt/paveikslelis-215978-any1000x1000.jpg"}, {"description": "Astrologin\u0117 prognoz\u0117 bir\u017eelio 27-ajai,...", "title": "Dienos horoskopas 12 Zodiako \u017eenkl\u0173 (bir\u017eelio 27 d.) | KaunoDiena.lt - Kauno diena", "url": "http://kauno.diena.lt/naujienos/ivairenybes/horoskopai/dienos-horoskopas-12-zodiako-zenklu-birzelio-27-d-973994", "author": null, "publishedAt": "2020-06-27T02:00:00Z", "content": "AVINAS. Regis, prisiplanavote kini ar kitoki darb, taiau i\u0161 ryto galite jausti keist silpnum, neveikiam mieguistum. Vakare labiau pasisaugokite traum, gyvn kandim.\r\nJAUTIS. \u0160is \u0161e\u0161tadienis gali bti k\u2026 [+2139 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://www.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/V.Oskominiene@diena.lt/poppy-5270458_1280.jpg"}, {"description": "Kaunas turi ne vien\u0105 veid\u0105. Jis ir dviej\u0173 upi\u0173 santakos vieta, ir modernizmo sostin\u0117, ir Senelio I&scaron;min\u010diaus valdos. O nuo &scaron;iol Kaunas...", "title": "\u201eVaporwave\u201c kult\u016brinis rei\u0161kinys \u2013 \u017evilgsnis \u012f Kaun\u0105 i\u0161kreiptos tikrov\u0117s ekrane - Kauno diena", "url": "http://kauno.diena.lt/naujienos/kaunas/menas-ir-pramogos/vaporwave-kulturinis-reiskinys-zvilgsnis-i-kauna-iskreiptos-tikroves-ekrane-974073", "author": null, "publishedAt": "2020-06-27T02:00:00Z", "content": "Kas gi yra vaporwave ir kodl jo tiek daug Kaune? Atsakymus pateikia \"Vaporwave Kaunas\" iniciatyvos feisbuke krja. Apie kryb daug kalbanti meninink vengia atskleisti savo tapatyb, jai svarbiau esantys\u2026 [+7771 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://www.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/i.serniene/kaunas_2.jpg"}, {"description": "Australija \u012fved\u0117 ribojimus tualetinio popieriaus \u012fsigijimui. Tai daroma po to, kai \u0161alyje v\u0117l \u0117mus augti susirgim\u0173 COVID-19, \u0161ios prek\u0117s \u0117m\u0117 tr\u016bkti.", "title": "Naujausia Informacija. Augant COVID-19 atvej\u0173 skai\u010diui, Australijoje ribojamas tualetinio popieriaus pardavimas - LRT", "url": "https://www.lrt.lt/naujienos/pasaulyje/6/1191916/naujausia-informacija-augant-covid-19-atveju-skaiciui-australijoje-ribojamas-tualetinio-popieriaus-pardavimas", "author": "BNS,ELTA,LRT.lt,LRT RADIJAS", "publishedAt": "2020-06-26T18:50:49Z", "content": "Australija ved ribojimus tualetinio popieriaus sigijimui. Tai daroma po to, kai alyje vl mus augti susirgim COVID-19, ios preks m trkti. \r\nGyventojams bus leidiama sigyti vien pakuot tualetinio popie\u2026 [+11913 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lrt.lt"}, "urlToImage": "https://www.lrt.lt/img/2020/06/26/675831-434426-1287x836.jpg"}, {"description": "Apie tai, kad serga reta endokrinine liga, Danut\u0117 Puchova-Ledniov\u0117 su\u017einojo prie\u0161 devynerius metus. \u201ePirm\u0105 kart\u0105 apie akromegalij\u0105 i\u0161girdau i\u0161 savo kaimyn\u0117s, kuri yra aki\u0173 lig\u0173 gydytoja. Buvome ilg\u0105 laik\u0105 nesima\u010diusios, tod\u0117l kaimynei pama\u010dius mano veido ir k\u2026", "title": "Reta liga, pakeitusi Danut\u0117s gyvenim\u0105: aplinkiniai turb\u016bt man\u0117, kad nuolat vartoju alkohol\u012f - LRT", "url": "https://www.lrt.lt/naujienos/gyvenimas/13/1192176/reta-liga-pakeitusi-danutes-gyvenima-aplinkiniai-turbut-mane-kad-nuolat-vartoju-alkoholi", "author": "LRT.lt", "publishedAt": "2020-06-26T18:04:56Z", "content": "Apie tai, kad serga reta endokrinine liga, Danut Puchova-Ledniov suinojo prie devynerius metus. Pirm kart apie akromegalij igirdau i savo kaimyns, kuri yra aki lig gydytoja. Buvome ilg laik nesimaius\u2026 [+2740 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lrt.lt"}, "urlToImage": "https://www.lrt.lt/img/2020/06/26/675661-354887-1287x836.jpg"}, {"description": "Seime juda \u012f priek\u012f \u012fstatymo projektas d\u0117l sostin\u0117s Luki\u0161ki\u0173 aik\u0161t\u0117s \u2013 si\u016bloma \u012ftvirtinti, kad jos memorialiniai akcentai b\u016bt\u0173 skirti laisv\u0117s kovoms.", "title": "Seime juda \u012f priek\u012f \u012fstatymo projektas d\u0117l Luki\u0161ki\u0173 aik\u0161t\u0117s - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/lithuania/seime-juda-i-prieki-istatymo-projektas-del-lukiskiu-aikstes.d?id=84631079", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-06-26T13:40:59Z", "content": "U tok valdanij valstiei registruot projekt penktadien balsavo 44 Seimo nariai, prie buvo 12 ir susilaik penki parlamentarai. Dar liko paskutinis balsavimas dl statymo primimo, jis planuojamas pirmadi\u2026 [+1868 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g1.dcdn.lt/images/pix/lukiskiu-aikste-84631133.jpg"}, {"description": "Pakruojo dvare \u012fsisiubavus vasarai prasid\u0117jo ir iki pat rudens \u0161aln\u0173 lankytojus kviesiantis reginys \u2013 g\u0117li\u0173 festivalis \u201eVasarvid\u017eio nakties sapnas 2020\u201c. Antrus metus i\u0161 eil\u0117s rengiama g\u0117li\u0173 fiesta \u0161iemet dar \u012fsp\u016bdingesn\u0117 \u2013 \u010dia per vasar\u0105 su\u017eyd\u0117s net keli mil\u2026", "title": "Lietuvi\u0173 ir \u0161alies sve\u010di\u0173 laukia \u012fstabus reginys: atidaromas g\u0117li\u0173 festivalis - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/keliones/po-lietuva/lietuviu-ir-salies-sveciu-laukia-istabus-reginys-atidaromas-geliu-festivalis.d?id=84629065", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-06-26T12:33:56Z", "content": "V. ekspyro pjess Vasarvidio nakties sapnas kvptas festivalis iemet dvaran sugro su dar daugiau gli ir j ri: gli myltojai ir ne tik, ia gali grotis bene dviem imtais vairi gli ri, kurios puoia dvaro p\u2026 [+1812 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/geliu-festivalis-vasarvidzio-nakties-sapnas-2020-84629271.jpg"}, {"description": "Paskutin\u012f m\u0117nesio sekmadien\u012f Lietuvoje muziejai lankytojams bus nemokami. Nepraleiskite progos juose apsilankyti kartu su savo \u0161eima, draugais ar ...", "title": "Sekmadien\u012f \u0161i pramoga bus visiems nemokama: nepraleiskite progos - tv3.lt", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/gyvenimas/1048567/sekmadieni-si-pramoga-bus-visiems-nemokama-nepraleiskite-progos", "author": "https://www.facebook.com/tv3.lt", "publishedAt": "2020-06-26T11:37:00Z", "content": "Lietuvos nacionalinis muziejus pasibaigus karantinui paskutin mnesio sekmadien lankytojams dovanoja saugi, interaktyvi ir nemokam veikl penkis virtualius aidimus ir iskirtin audiogid, nukelsiant prie\u2026 [+3324 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/ef/e3/59/bb/efe359bb5e11d2d021905cf570f0c473.jpg"}, {"description": "Dabartinis rinkoje esantis auk\u0161\u010diausios klas\u0117s \u201eplug-in\u201c tipo \u201eBMW\u201c hibridas vien elektra gali nuva\u017eiuoti apie 50 km. Idealiomis s\u0105lygomis ir vairuojamas profesionalaus vairuotojo \u2013 iki 65 km. Rodiklis labai geras, ta\u010diau kompanija tvirtina, kad greitai \u0161is r\u2026", "title": "\u201eBMW\u201c vien elektra sugeb\u0117s nuva\u017eiuoti dvigubai toliau nei bet koks kitas rinkoje esantis hibridas - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/auto/technika/2020/06/26/news/-bmw-vien-elektra-sugebes-nuvaziuoti-dvigubai-toliau-nei-bet-koks-kitas-rinkoje-esantis-hibridas-15401510/", "author": "lrytas.lt", "publishedAt": "2020-06-26T10:36:00Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=auto&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/06/25/142443198-c2f6ffc3-721d-4f2b-ab99-73b20be7144f.jpg&articleID=15401510"}, {"description": "Lietuvi\u0173 startuolis \u201eViezo\u201c laim\u0117jo antr\u0105j\u0105 viet\u0105 did\u017eiausiame Centrin\u0117s ir Ryt\u0173 Europos tvariosios energetikos konkurse \u201eEIT InnoEnergy 2020 PowerUp!\u201c. J\u012f pranoko tik startuolis i\u0161 Estijos \u201eWoola\u201c.", "title": "Lietuvi\u0173 startuolis u\u017e\u0117m\u0117 antr\u0105j\u0105 viet\u0105 \u201ePowerUp!\u201c superfinale - Verslo \u017einios", "url": "https://www.vz.lt/smulkusis-verslas/2020/06/26/lietuviu-startuolis-uzeme-antraja-vieta-powerup-superfinale", "author": "Rasa D\u017eeveckyt\u0117", "publishedAt": "2020-06-26T10:25:22Z", "content": "Lietuvi startuolis Viezo laimjo antrj viet didiausiame Centrins ir Ryt Europos tvariosios energetikos konkurse EIT InnoEnergy 2020 PowerUp!. J pranoko tik startuolis i Estijos Woola.\r\niais metais dl \u2026 [+3611 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vz.lt"}, "urlToImage": "https://www.vz.lt/api/socialimage/VZ/20200626/ARTICLE/200629734/AR/img.jpg"}], "totalResults": 24}