{"status": "ok", "articles": [{"description": "Lietuvos futbolo A lygos bronzos medalius pirm\u0105 kart\u0105 klubo istorijoje u\u017esitikrino \u201eKauno \u017dalgirio\u201c ekipa.", "title": "\u201eKauno \u017dalgiris\u201c u\u017esitikrino A lygos bronz\u0105, \u201e\u017dalgiris\u201c slystel\u0117jo Vilniaus derbyje - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/sportas/futbolas/kauno-zalgiris-uzsitikrino-a-lygos-bronza-zalgiris-slystelejo-vilniaus-derbyje.d?id=85049227", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-08-20T18:57:40Z", "content": "Maiausiai bronz kaunieiai usitikrino ketvirtadienio vakar vykusiose 16-ojo turo rungtynse Panevyje, kur 1:0 (0:0) veik vietos Panevio futbolininkus.\r\nVienintelis mao vartis buvo mutas 56 min. kontrat\u2026 [+1463 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/a-lyga-riteriai-zalgiris-85049329.jpg"}, {"description": "Lietuvos futbolo A lygoje \u012fvyk\u0119s Vilniaus derbis tarp \u201eRiteri\u0173\u201c ir \u201e\u017dalgirio\u201c baig\u0117si rezultatyviomis lygiosiomis 2 \u2013 ...", "title": "Vilniaus derbyje \u2013 dvi raudonos kortel\u0117s ir \u201eRiteri\u0173\u201c i\u0161pl\u0117\u0161tos lygiosios su \u201e\u017dalgiriu\u201c - sportas.lt", "url": "https://www.sportas.lt/naujiena/418957/vilniaus-derbyje-dvi-raudonos-korteles-ir-riteriu-isplestos-lygiosios-su-zalgiriu", "author": null, "publishedAt": "2020-08-20T18:53:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Sportas.lt"}, "urlToImage": "https://www.sportas.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/d0/28/6f/3b/d0286f3b9d9db54469e05ec723706bdc.jpg"}, {"description": "Rusijos Sibiro miesto Omsko medikai ketvirtadien\u012f sak\u0117, kad intensyviosios terapijos skyriuje d\u0117l \u012ftariamo apnuodijimo gydomam vienam i\u0161 pagrindini\u0173 opozicijos lyderi\u0173 Aleksejui...", "title": "A.Navaln\u0105 i\u0161tyr\u0119 medikai nenustat\u0117 infarkto, insulto arba infekcijos po\u017eymi\u0173 - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/pasaulis/a-navalna-istyre-medikai-nenustate-infarkto-insulto-arba-infekcijos-pozymiu-57-1364378", "author": null, "publishedAt": "2020-08-20T18:36:08Z", "content": "Nra joki duomen apie insult arba infarkt, nra duomen apie infekcinius paeidimus, taip pat dl koronavirusins infekcijos, Sveikatos apsaugos ministerijos regioninis padalinys citavo mintos ligonins vyr\u2026 [+680 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTAyNXg1NjUsNjM1MTkzLG9yaWdpbmFsLCxpZD01NDQ3OTY4JmRhdGU9MjAyMCUyRjA3JTJGMTcsMzA1Mjk5NjM0Ng==/aleksejus-navalnas-5f1189de8d8f3.jpg"}, {"description": "\u0160i\u0173 met\u0173 kov\u0105 prane\u0161ta \u017einia apie 2020-\u0173j\u0173 \u201eEurovizijos\u201c at\u0161aukim\u0105 gerokai pakoregavo Europos atlik\u0117j\u0173 planus.", "title": "Vaidotas Valiukevi\u010dius atsisako \u201eEurovizijoje\u201c laim\u0117tos taur\u0117s: \u201eTai per daug glumina\u201c - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/stilius/karamele/2020/08/20/news/vaidotas-valiukevicius-atsisako-eurovizijoje-laimetos-taures-tai-per-daug-glumina--16045689/", "author": "lrytas.lt", "publishedAt": "2020-08-20T17:02:00Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=stilius&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/08/20/125644656-2061830a-c2ff-4963-8e9a-5579e05d42f6.jpg&articleID=16045689"}, {"description": "Tariamas Baltarusijos prezidentas Aliaksandras Luka\u0161enka paskelb\u0117 apie opozicijos planus \u0161alyje \u012fvesti \u201e\u0161liau\u017eiant\u012f rus\u0173 kalbos draudim\u0105\u201c. \u201ePana\u0161u, kad j\u012f tiesiog apgaudin\u0117ja ir pateikia melaging\u0105 informacij\u0105\u201c, \u2013 A. Luka\u0161enkos \u017eod\u017eius komentavo Sviatlanos Cic\u2026", "title": "\u012etaria, kad Luka\u0161enk\u0105 apgaudin\u0117ja jo paties aplinka - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/world/itaria-kad-lukasenka-apgaudineja-jo-paties-aplinka.d?id=85047499", "author": "BNS", "publishedAt": "2020-08-20T17:00:14Z", "content": "A. Lukaenkos odiai apie tai, kad Baltarusijos opozicija turi plan dl rus kalbos vartojimo draudimo, ko gero, susij su tuo, kad jo aplinka j apgaudinja. Apie tai interviu RBK kalbjo Baltarusijos opozi\u2026 [+6384 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g2.dcdn.lt/images/pix/aliaksandras-lukasenka-vladimiras-putinas-85047681.jpg"}, {"description": "Art\u0117jan\u010diam sezonui besiruo\u0161ianti \u201eDz\u016bkija\u201c t\u0119sia komplektacijos darbus. Alytaus komandos gretas papild\u0117 atakuojantysis gyn\u0117jas Tadas Rink\u016bnas. 29-eri\u0173 met\u0173 195 cm \u016bgio krep\u0161ininkas pra\u0117jusiame sezone rungtyniavo Did\u017eiosios Britanijos krep\u0161inio lygoje, kurioj\u2026", "title": "\u201eDz\u016bkijos\u201c gretose \u2013 i\u0161 \u0160kotijos gr\u012f\u017etantis Tadas Rink\u016bnas / Naujienos - basketnews.lt", "url": "https://basketnews.lt/news-140920-dzukijos-gretose-is-skotijos-griztantis-tadas-rinkunas.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-20T16:39:54Z", "content": "Artjaniam sezonui besiruoianti \u201eDzkija\u201c tsia komplektacijos darbus. Alytaus komandos gretas papild atakuojantysis gynjas Tadas Rinknas.\r\n29-eri met 195 cm gio krepininkas prajusiame sezone rungtyniav\u2026 [+1202 chars]", "source": {"id": null, "name": "Basketnews.lt"}, "urlToImage": "https://www.basketnews.lt/paveikslelis-217107-any1000x1000.jpg"}, {"description": "Premjeras Saulius Skvernelis susitiko su opozicijos kandidate per pra\u0117jusius Baltarusijos prezidento rinkimus Sviatlana Cichanouskaja. Susitikimas surengtas Vyriausyb\u0117je, kalb\u0117tasi apie S. Cichanouskajos ir jos \u0161eimos poreikius bei j\u0173 saugum\u0105. S. Cichanouskaj\u2026", "title": "Baltarusijoje augant \u012ftampai S. Cichanouskaja Vilniuje surengs spaudos konferencij\u0105 - Lrytas.lt", "url": "http://tv.lrytas.lt/zinios/lietuvos-diena/2020/08/20/news/baltarusijoje-augant-itampai-s-cichanouskaja-vilniuje-surengs-spaudos-konferencija-16046384/", "author": "tv.lrytas.lt", "publishedAt": "2020-08-20T13:28:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "http://media.lrytas.lt/images/2020/08/20/133249344-f64df76b-8f12-4737-9ada-320a3ef34c8f.jpg"}, {"description": "Operos solistas tenoras Vaidas Vy\u0161niauskas (48\u00a0m., dar \u017einomas Kristian Benedikt slapyvard\u017eiu) bei jo \u017emona Lina diagnozavus koronavirus\u0105 atsid\u016br\u0117 ligonin\u0117je. Vaidas gydomas reanimacijos, jo \u017emona \u2013 intensyvios terapijos skyriuje.", "title": "Solistas Vaidas Vy\u0161niauskas d\u0117l koronaviruso atsid\u016br\u0117 reanimacijoje: pagalbos pra\u0161ymas u\u017evir\u0117 aistras - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/gyvenimo-budas/likimai/2020/08/20/news/solistas-vaidas-vysniauskas-del-koronaviruso-atsidure-reanimacijoje-pagalbos-prasymas-uzvire-aistras-16045942/", "author": "lrytas.lt", "publishedAt": "2020-08-20T13:26:00Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=gyvenimo-budas&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/08/20/131407580-91e113f0-5d26-4904-94ae-e96665653564.jpg&articleID=16045942"}, {"description": "Pagrindinis pri\u0117mimo \u012f auk\u0161t\u0105sias ir profesines mokyklas etapas baigtas. \u0160vietimo, mokslo ir sporto ministerija ramina, kad nei karantinas, nei prastai i\u0161laikytas matematikos egzaminas pri\u0117mimo rezultat\u0173 nepaveik\u0117. Pri\u0117mimo komisijos vadovas pabr\u0117\u017e\u0117, kad stoj\u2026", "title": "Nemokam\u0173 studij\u0173 pyrag\u0105 dalysis keli universitetai, jau ai\u0161ku ir kokios programos \u0161iemet paklausiausios - LRT", "url": "https://www.lrt.lt/naujienos/lietuvoje/2/1216131/nemokamu-studiju-pyraga-dalysis-keli-universitetai-jau-aisku-ir-kokios-programos-siemet-paklausiausios", "author": "Aida Murauskait\u0117,LRT.lt", "publishedAt": "2020-08-20T13:11:00Z", "content": "Pagrindinis primimo auktsias ir profesines mokyklas etapas baigtas. vietimo, mokslo ir sporto ministerija ramina, kad nei karantinas, nei prastai ilaikytas matematikos egzaminas primimo rezultat nepa\u2026 [+9313 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lrt.lt"}, "urlToImage": "https://www.lrt.lt/img/2019/07/26/480162-460186-1287x836.jpg"}, {"description": "11 metr\u0173 baudiniais Marijampol\u0117s \u201eS\u016bduva\u201c palau\u017e\u0117 Talino \u201eFlora\u201c komand\u0105 \u010cempion\u0173 lygos atrankos rungtyn\u0117se, o tai suk\u0117l\u0117 apmaudo prover\u017e\u012f Estijoje. D\u0117l prarasto \u0161anso...", "title": "Estai grau\u017e\u0117 nagus d\u0117l taisykli\u0173 ne\u017einojimo ir pinig\u0173: \u201eS\u016bduva\u201c i\u0161sive\u017e\u0117 400 t\u016bkst. eur\u0173 - 15min", "url": "https://www.15min.lt/sportas/naujiena/futbolas/estai-grauze-nagus-del-taisykliu-nezinojimo-ir-pinigu-suduva-issiveze-400-tukst-euru-24-1364064", "author": null, "publishedAt": "2020-08-20T12:59:50Z", "content": "\u201eSkaudus vakaras \u201eFlorai\u201c \u2013 skelb didiausias Estijos laikratis \u201ePostimees\u201c po mao Taline, kur 5:3 po baudini serijos triumfavusi \u201eSduva\u201d eliminavo Estijos empionus i empion lygos varyb treiadienio va\u2026 [+6309 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsLDY5MTIyNSxvcmlnaW5hbCwsaWQ9NTUwNDExMCZkYXRlPTIwMjAlMkYwOCUyRjIwLDYzNDQ2NDMx/jalgpall-fc-flora-vs-fk-suduva-5f3e4523c8a1b.jpg"}, {"description": "Visame pasaulyje siau\u010diantis koronavirusas ne juokais pakoregavo \u012fprast\u0105 \u017emoni\u0173 gyvenim\u0105 ir pramogas. Ilg\u0105 laik\u0105 d\u0117l suvar\u017eym\u0173 \u0161alyje ir prarasto darbo apmaud\u0105 liejo Lietuvos menininkai. Nors renginiai \u0161alyje ir v\u0117l gali vykti, juose \u012fvesti grie\u017eti nurodymai,\u2026", "title": "Mikutavi\u010dius pasipiktino naujais vald\u017eios reikalavimais: tokie chalt\u016briniai var\u017eymai ir nutyl\u0117jimai tik didina visuomen\u0117s baimes - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/veidai/zmones/mikutavicius-pasipiktino-naujais-valdzios-reikalavimais-tokie-chalturiniai-varzymai-ir-nutylejimai-tik-didina-visuomenes-baimes.d?id=85046345", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-08-20T12:43:00Z", "content": "Sveikatos apsaugos ministras Aurelijus Veryga informavo, kad nuo penktadienio sigaliojo reikalavimas dl kauki dvjimo tiek atviruose, tiek udaruose renginiuose. Taip pat sigalioja reikalavimas laikyti\u2026 [+1423 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g2.dcdn.lt/images/pix/m-mikutavicius-ir-asociatyvi-nuotrauka-85046679.jpg"}, {"description": "\u201eManote, kad aristokratai neg\u0117r\u0117? Nesidrask\u0117 d\u0117l \u017eem\u0117s? Nesigvie\u0161\u0117 svetimo turto? Neapkalbin\u0117jo vienas kito? Viskas yra taip pat, aplinkyb\u0117s \u017emones gal ir kei\u010dia, ta\u010diau j\u0173 aistros ir silpnyb\u0117s lieka tokios pat\u201c, \u2013 \u012fsitikinusi Lietuvos teatro ir televizijos l\u2026", "title": "Teatro legenda Kristina Kazlauskait\u0117: \u201eNoriu, kad scenoje kvep\u0117t\u0173 pudra\u201c - \u017dmon\u0117s.lt", "url": "https://www.zmones.lt/naujiena/teatro-legenda-kristina-kazlauskaite-noriu-kad-scenoje-kvepetu-pudra.3c5f3dad-e2dd-11ea-a537-aa00003c90d0", "author": null, "publishedAt": "2020-08-20T12:05:00Z", "content": "iemos viduryje pristaiusi savo reisuot komedij Principas ji su nerimu lauk irov vertinim. Karantinas spektaklio kelionei pakio koj, tai kodl savaitgal Anykiuose prasidedantis kultros festivalis Purpu\u2026 [+6126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zmones.lt"}, "urlToImage": "/photo/ccdaa530-4757-11ea-9890-aa000054c883/1200x630p14212188/kristina-kazlauskaite-mark-and-migle-photography-nuotrauka-5e397ad4c25f88-65718779.jpeg"}, {"description": "Pasiskiepyti nuo sezoninio gripo panoro beveik pus\u0117 rizikos grup\u0117s asmen\u0173, tod\u0117l vakcinos visiems norintiesiems nepakaks, sako sveikatos apsaugos ministras Aurelijus Veryga.", "title": "Veryga: vakcinos nuo gripo visiems norintiesiems nepakaks - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/lithuania/veryga-vakcinos-nuo-gripo-visiems-norintiesiems-nepakaks.d?id=85044691", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-08-20T10:39:19Z", "content": "Pasak jo, tokias indikacijas parod liep atlikta gyventoj apklausa.\r\nTurime rekordikai didel isakyt nor yra apie 47 proc. rizikos grupei priklausani gyventoj. Priminsiu, kad tai yra arba vyresni nei 6\u2026 [+951 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/skiepai-nuo-tymu-81022121.jpg"}, {"description": "Nuo penktadienio kaukes ir v\u0117l bus privaloma d\u0117v\u0117ti renginiuose, kurie vyksta tiek\u00a0lauke, tiek\u00a0u\u017edarose patalpose, taip\u00a0nurodoma ...", "title": "Nuo penktadienio kauk\u0117s privalomos ir \u0161iose atvirose erdv\u0117se - tv3.lt", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/lietuva/1055177/nuo-penktadienio-kaukes-privalomos-ir-siose-atvirose-erdvese", "author": "https://www.facebook.com/tv3.lt", "publishedAt": "2020-08-20T09:31:00Z", "content": "Apsaugines veido priemones bus privaloma dvti renginiuose tiek lauke, tiek ir udarose patalpose.\u00a0Kauki dvjimas bus privalomas tiek irovams, tiek ir renginio dalyviams.\r\nTai,\u00a0kad i nauja priemon sigal\u2026 [+2671 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/ca/15/22/83/ca1522838a87b1b04ab20b9923d44422.jpg"}, {"description": "Nuo penktadienio kaukes ir v\u0117l bus privaloma d\u0117v\u0117ti renginiuose, kurie vyksta lauke arba u\u017edarose patalpose.", "title": "Sprendimas priimtas \u2013 nuo rytojaus kauk\u0117s bus privalomos renginiuose ir viduje, ir lauke - LRT", "url": "https://www.lrt.lt/naujienos/verslas/4/1215923/sprendimas-priimtas-nuo-rytojaus-kaukes-bus-privalomos-renginiuose-ir-viduje-ir-lauke", "author": "Jonas Deveikis,Vaida Kalinkait\u0117-Matuliauskien\u0117,LRT.lt", "publishedAt": "2020-08-20T09:25:00Z", "content": "Nuo penktadienio kaukes ir vl bus privaloma dvti renginiuose, kurie vyksta lauke arba udarose patalpose.\r\nSveikatos apsaugos ministras, valstybs lygio ekstremaliosios situacijos valstybs operacij vad\u2026 [+5135 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lrt.lt"}, "urlToImage": "https://www.lrt.lt/img/2020/08/11/701693-551796-1287x836.jpg"}, {"description": "", "title": "Daugiausia nauj\u0173 COVID-19 atvej\u0173 \u2013 Kauno apskrityje, nerim\u0105 kelia viruso \u017eidiniai - Kauno diena", "url": "http://kauno.diena.lt/naujienos/sveikata/sveikata/daugiausia-nauju-covid-19-atveju-kauno-apskrityje-nerima-kelia-viruso-zidiniai-981888", "author": null, "publishedAt": "2020-08-20T08:13:00Z", "content": "U politini partij finansavimo tvarkos paeidim partijos pirmininkui Gabrieliui Landsbergiui nusprsta skirti baud.\r\nMediag vertinti taip pat nusprsta perduoti Valstybinei mokesi inspekcijai.\r\nVRK duome\u2026 [+2193 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://kauno.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/i.serniene/privalomastestas_0.jpg"}, {"description": "", "title": "Taisykli\u0173 nesilaik\u0117 dar vienas: be kauk\u0117s va\u017eiavusiam keleiviui \u2013 500 eur\u0173 bauda - Klaip\u0117da", "url": "http://kauno.diena.lt/naujienos/kriminalai/nusikaltimai/taisykliu-nesilaike-dar-vienas-be-kaukes-vaziavusiam-keleiviui-500-euru-bauda-981883", "author": null, "publishedAt": "2020-08-20T07:40:00Z", "content": "Apie tai \u2013 pokalbis su bsimais Vytauto Didiojo universiteto Vaidybos studij programos ketvirto kurso absolventais: Migle Janutnaite (M.J), Rugile Tamo\u0161auskaite (R.T), Mindaugu Gargasu (M.G) ir Arvydu\u2026 [+5870 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://klaipeda.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/b.banyte/passengers-1150043_1280.jpg"}, {"description": "\u017dinios d\u0117l galimo Rusijos opozicijos lyderio Aleksejaus Navalno apnuodijimo kelia nerim\u0105, o \u0161iai informacijai pasitvirtinus, kaltieji turi u\u017e tai atsakyti, sako Lietuvos u\u017esienio...", "title": "L.Linkevi\u010dius: \u017einios, kad A.Navalnas gal\u0117jo b\u016bti apnuodytas, kelia nerim\u0105 - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/l-linkevicius-zinios-kad-a-navalnas-galejo-buti-apnuodytas-kelia-nerima-56-1363962", "author": "Aust\u0117ja Masiokait\u0117-Liubinien\u0117", "publishedAt": "2020-08-20T07:19:13Z", "content": "\u201eLabai nerim keliantys praneimai apie tariam toksin Rusijos opozicijos lyderio Navalno apnuodijim. Jeigu pasitvirtins, u tai atsakingi turi sulaukti pasekmi\u201c, \u2013 ketvirtadien tviteryje paskelb ministr\u2026 [+1274 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMjExNXg4MzMsNzIxODg4LG9yaWdpbmFsLCxpZD01MjE5MDE4JmRhdGU9MjAyMCUyRjAyJTJGMDYsMjM1NDA5ODg1MA==/linas-linkevicius-5e3bd806a2983.jpg"}, {"description": "Baltarusijoje t\u0119siasi protestai prie\u0161 Aliaksandro Luka\u0161enkos valdym\u0105. Vakar nuotoliniu b\u016bdu surengta Europos Vadov\u0173 Taryba (EVT). Lyderiai sutartinai pasmerk\u0117 \u012fvykius Baltarusijoje, ta\u010diau i\u0161liko sant\u016br\u016bs.", "title": "Prie\u0161 \u012f skambu\u010dius neatsakant\u012f A. Luka\u0161enk\u0105 Europa ry\u017eting\u0173 veiksm\u0173 nesi\u0117m\u0117: ateityje gresia dar didesn\u0117 izoliacija - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/pasaulis/ivykiai/2020/08/20/news/pries-skambucius-neatsakanti-a-lukasenka-europa-ryztingu-veiksmu-nesieme-ateityje-gresia-dar-didesne-izoliacija-16033928/", "author": "Giedrius Kanapka, \r\n  \t\t\t\t\u201eLietuvos rytas\u201c,", "publishedAt": "2020-08-20T06:18:56Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=pasaulis&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/08/20/053653740-946d04e6-6972-444d-a743-a8909de2257e.jpg&articleID=16033928"}, {"description": "Kroatijoje pastar\u0105j\u0105 savait\u0119 spar\u010diai auga u\u017esikr\u0117tusi\u0173j\u0173 koronavirusu skai\u010dius.", "title": "Naujausia informacija. Italijoje u\u017eregistruotas did\u017eiausias nuo gegu\u017e\u0117s nauj\u0173 COVID-19 atvej\u0173 skai\u010dius - LRT", "url": "https://www.lrt.lt/naujienos/pasaulyje/6/1215664/naujausia-informacija-italijoje-uzregistruotas-didziausias-nuo-geguzes-nauju-covid-19-atveju-skaicius", "author": "ELTA,BNS", "publishedAt": "2020-08-20T04:59:00Z", "content": "Kroatijoje pastarj savait spariai auga usikrtusij koronavirusu skaiius.\r\nPer prajusi par alyje, turinioje 4,19 mln. gyventoj, vl ufiksuotas rekordinis nauj atvej skaiius 255 nauji usikrtimo atvejai. \u2026 [+16993 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lrt.lt"}, "urlToImage": "https://www.lrt.lt/img/2020/05/15/654774-591840-1287x836.jpg"}], "totalResults": 26}