{"status": "ok", "articles": [{"description": "Rusija Baltarusijai suteiks 1,5 mlrd. USD paskol\u0105, pirmadien\u012f susitikimo su Aliaksandru Luka\u0161enka metu nurod\u0117 Vladimiras Putinas, Rusijos prezidentas. V. Putinas taip pat parei\u0161k\u0117, kad Baltarusijos pilie\u010diai privalo patys susitvarkyti su politine krize ir pri\u2026", "title": "V. Putino pasi\u016blymas A. Luka\u0161enkai \u2013 paskola ir konstitucijos pakeitimai - Verslo \u017einios", "url": "https://www.vz.lt/verslo-aplinka/2020/09/14/v-putino-pasiulymas-a-lukasenkai--paskola-ir-konstitucijos-pakeitimai", "author": "Agn\u0117 \u0160kultinait\u0117, Bns", "publishedAt": "2020-09-14T18:11:15Z", "content": "Rusija Baltarusijai suteiks 1,5 mlrd. USD paskol, pirmadien susitikimo su Aliaksandru Lukaenka metu nurod Vladimiras Putinas, Rusijos prezidentas. V. Putinas taip pat pareik, kad Baltarusijos pilieia\u2026 [+5713 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vz.lt"}, "urlToImage": "https://www.vz.lt/api/socialimage/VZ/20200914/ARTICLE/200919776/AR/img.jpg"}, {"description": "Kaip atskirti tikr\u0105 i&scaron; banko gaut\u0105 ir suk\u010diaus atsi\u0173st\u0105 SMS \u017einut\u0119 ar lai&scaron;k\u0105, kada suklusti gavus viliojant\u012f investicij\u0173 ar darbo...", "title": "SEB kvie\u010dia pasitikrinti, ar ne\u012fkli\u016btum\u0117t finansiniams suk\u010diams | kl.lt - Klaip\u0117da", "url": "http://kauno.diena.lt/naujienos/verslas/ekonomika/seb-kviecia-pasitikrinti-ar-neikliutumet-finansiniams-sukciams-985527", "author": null, "publishedAt": "2020-09-14T17:09:00Z", "content": "SEB bankas, siekdamas didinti gyventoj finansin ra\u0161tingum ir padti apsisaugoti nuo daniausiai pasitaikani elektronini apgavysi, sukr interaktyv saugumo internete test www.seb.lt/pinkles. Jame ne tik \u2026 [+2383 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://www.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/valdask/sebvilniujemano.jpg"}, {"description": "Daugelio nura\u0161yta \u201eDenver Nuggets\u201c komanda pademonstravo mil\u017eini\u0161k\u0105 ry\u017et\u0105 ir sugeb\u0117jo atkurti intrig\u0105 Vakar\u0173 konferencijos pusfinalio serijoje. Dvejose rungtyn\u0117se paeiliui i\u0161...", "title": "Gele\u017einis u\u017esispyrimas: \u201eNuggets\u201c jau padar\u0117 tai, ko per NBA istorij\u0105 dar n\u0117ra buv\u0119 - 15min", "url": "https://www.15min.lt/24sek/naujiena/nba/gelezinis-uzsispyrimas-nuggets-jau-padare-tai-ko-per-nba-istorija-dar-nera-buve-1130-1376196", "author": null, "publishedAt": "2020-09-14T16:04:57Z", "content": "\u201eNuggets\u201c pakartojo du tredalius ygdarbio, vykdyto jau pirmajame atkrintamj varyb etape.\r\nTuomet Mike'o Malone'o aukltiniai taip pat atsiliko nuo \u201eUtah Jazz\u201c klubo 1-3, bet sugebjo laimti tris maus i\u2026 [+2060 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsOTQyeDYwNyw4ODM5MzIsb3JpZ2luYWwsLGlkPTU1NDk1NTYmZGF0ZT0yMDIwJTJGMDklMkYxNCw5ODgzMDUwNzM=/nikola-jokicius-5f5f51f9e4605.jpg"}, {"description": "Po pandemijos paklausa prek\u0117ms turizmo ir vie\u0161ojo maitinimo sektoriuose per metus, tik\u0117tina, neatsigaus, tod\u0117l i\u0161gyvens ne visi verslai, laidoje \u201eDelfi diena\u201c sako finans\u0173 ministras Vilius \u0160apoka. Anot jo, valstyb\u0117s pagalbos nutraukimas \u0161iems sektoriams tur\u0117t\u2026", "title": "\u0160apoka apie kriz\u0119: kai kurie verslai tikrai nei\u0161gyvens - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/verslas/verslas/sapoka-apie-krize-kai-kurie-verslai-tikrai-neisgyvens.d?id=85234755", "author": "Kristina Pocyt\u0117, laida \u201eDELFI diena\u201c; Liudmila Timofejeva", "publishedAt": "2020-09-14T15:09:00Z", "content": "Kit met biudetas, anot ministro, bus formuojamas, remiantis iais principais: Pirma, didinti ilaidas tik tose srityse, kiek tai lieia labiausiai paeidiamus visuomens sluoksnius. Antra, turime stabdyti\u2026 [+2743 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/vilius-sapoka-85234139.jpg"}, {"description": "Latvijai nesutikus pakoreguoti kriterijaus, kuriuo remiantis atvykusiems i\u0161 u\u017esienio skiriama dviej\u0173 savai\u010di\u0173 izoliacija, Lietuv\u0105 \u012f kaimynin\u0117s valstyb\u0117s ...", "title": "Veryga apie izoliacij\u0105 nuvykus \u012f Latvij\u0105: visko gali b\u016bti - tv3.lt", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/lietuva/1058926/veryga-apie-izoliacija-nuvykus-i-latvija-visko-gali-buti", "author": "https://www.facebook.com/tv3.lt", "publishedAt": "2020-09-14T14:39:00Z", "content": "Latviai nesutiko dl 25 atvej kriterijaus, dl to Baltijos ali burbulas inyko. (...) Turim sulaukti penktadienio, nes penktadien bus irima, tai per savait visko gali vykti, pirmadien spaudos konferenci\u2026 [+1423 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/cb/3b/81/5e/cb3b815eff00c9d9229f50033f650610.jpg"}, {"description": "\u017dinom\u0173 daininink\u0173 Jurgio Did\u017eiulio ir Ericos Jennings \u0161eima paskelb\u0117 atsisakantys telekomunikacij\u0173 bendrov\u0117s, kurios reklaminiais veidais tapo broliai Darju\u0161as ir K\u0161i\u0161tofas Lavrinovi\u010diai, paslaug\u0173. Did\u017eiuli\u0173 \u0161eim\u0105 papiktino tai, kad \u0161i\u0105 \u012fmon\u0119 reklamuoja \u017emon\u0117\u2026", "title": "Po Lavrinovi\u010di\u0173 praeities nuod\u0117mes v\u0117l priminusio Jurgio Did\u017eiulio vie\u0161o pasipiktinimo \u2013 garsi\u0173j\u0173 broli\u0173 atsakas: ne\u017einia, kod\u0117l jie mus taip \u017eemina - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/veidai/zmones/po-lavrinoviciu-praeities-nuodemes-vel-priminusio-jurgio-didziulio-vieso-pasipiktinimo-garsiuju-broliu-atsakas-nezinia-kodel-jie-mus-taip-zemina.d?id=85231567", "author": "Raminta Bla\u017eyt\u0117", "publishedAt": "2020-09-14T14:20:02Z", "content": "Mes su Erica labai rimtai irime seksualinius nusikaltimus ir smurt prie moteris. U tai nusprendme palikti Telia Lietuva.\r\nReklaminiai veidai arba rezonuoja, arba nerezonuoja vertybikai. Savo vaizdio \u2026 [+9757 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/jurgis-ir-erica-didziuliai-primine-apie-lavrinoviciu-praeities-nuodeme-85233263.jpg"}, {"description": "COVID-19 u\u017esikr\u0117t\u0117 44 \u012fstaig\u0173 darbuotojai ar ugdytiniai, rodo Nacionalinio visuomen\u0117s sveikatos centro (NVSC) pirmadienio duomenys. Virusas \u012fsisuko \u012f 31 \u012fstaig\u0105, tarp kuri\u0173 \u2013 ir...", "title": "COVID-19 \u012fsmuko \u012f ugdymo \u012fstaigas: k\u0105 paveik\u0117 labiausiai? - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/covid-19-ismuko-i-ugdymo-istaigas-ka-paveike-labiausiai-56-1376336", "author": "https://www.facebook.com/indre.jurcenkaite", "publishedAt": "2020-09-14T14:07:05Z", "content": "Daugiausiai COVID-19 atvej \u2013 9 \u2013 nustatyti sostins Gabijos progimnazijoje, 3 \u2013 Jono Pauliaus II gimnazijoje Kaune.\r\nKitose ugdymo staigose koronavirusu serga po du ar vien bendruomens nar.\r\nDl COVID-\u2026 [+1227 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsLDg3MzQwOCxvcmlnaW5hbCwsaWQ9NTI4MTc0OCZkYXRlPTIwMjAlMkYwMyUyRjEyLDE1Nzc4NTQ1NDc=/kaukes-iliustracija-5e6a3daec3bce.jpg"}, {"description": "Rusijos opozicijos veik\u0117jo Aleksejaus Navalno b\u016bkl\u0117 ger\u0117ja, jis gali trumpam atsikelti i\u0161 lovos, pirmadien\u012f prane\u0161\u0117 Berlyno ligonin\u0117, kur jis yra gydomas.", "title": "Berlyno klinika: A.Navalno b\u016bkl\u0117 ger\u0117ja, jis gali atsikelti i\u0161 lovos - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/pasaulis/berlyno-klinika-a-navalno-bukle-gereja-jis-gali-atsikelti-is-lovos-57-1376416", "author": null, "publishedAt": "2020-09-14T13:44:36Z", "content": "Tuo metu Vokietijos vyriausyb anksiau pirmadien nurod, jog Pranczijos ir vedijos laboratorijose atlikti tyrimai patvirtino jos ivadas, kad A.Navalnas buvo apnuodytas mediaga i \u201eNoviioko\u201c grups, o Pra\u2026 [+3945 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsODYweDU1OSw2MjU4MDEsb3JpZ2luYWwsLGlkPTU1Mjg1MDQmZGF0ZT0yMDIwJTJGMDklMkYwMyw3ODIwODYzNjI=/aleksejus-navalnas-5f50fce6571cb.jpg"}, {"description": "Netik\u0117t\u0105 \u017eini\u0105 paskelb\u0117 atlik\u0117ja Karina Krysko. Moteris susi\u017ead\u0117jo su\u00a0Jeronimu\u00a0Miliumi. Apie tai ji prane\u0161\u0117 socialiniame tinkle.Moteris ...", "title": "Krysko ir Milius susi\u017ead\u0117jo: pasidalijo \u017eavia nuotrauka - tv3.lt", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/zmones/1058910/krysko-ir-milius-susizadejo-pasidalijo-zavia-nuotrauka", "author": "https://www.facebook.com/tv3.lt", "publishedAt": "2020-09-14T13:26:00Z", "content": "Moteris pavieino kadr, kuriame aikiai matyti suadtuvi ied.\r\n(12 nuotr.)FOTOGALERIJA. Krysko ir Skambinas patvirtino savo romantikus jausmus: visk idav jausminga nuotrauka\r\nK. Krysko nra linkusi kalbt\u2026 [+4536 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/f5/d3/68/91/f5d368914d13fd4a0b58d985f5bb3189.jpg"}, {"description": "", "title": "Avarija netoli Garg\u017ed\u0173 suk\u0117l\u0117 klausim\u0173: kod\u0117l vairuotojas nepamat\u0117 policijos ma\u0161inos? - Klaip\u0117da", "url": "http://klaipeda.diena.lt/naujienos/klaipeda/nusikaltimai-ir-nelaimes/po-avarijos-netoli-gargzdu-klausimai-kodel-vairuotojas-nepamate-policijos-masinos-985484", "author": null, "publishedAt": "2020-09-14T13:20:00Z", "content": "Netoli Gargd vykusi avarija, kurios metu buvo sumaitotas policijos mikroautobusas ir sueisti du pareignai, daugybei moni tapo kliuviniu greitai pasiekti Klaipd ir pretekstu interpretuoti nelaims prie\u2026 [+5303 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://klaipeda.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/Jovita_Gudeleviciute/img1030656.jpg"}, {"description": "\u201ePigu.lt\u201c rudens sezon\u0105 pradeda naujienomis \u2013 toliau vysto ir ple\u010dia fizini\u0173 parduotuvi\u0173 ir kartu preki\u0173 atsi\u0117mimo punkt\u0173 tinkl\u0105. \u012e naujas patalpas persik\u0117l\u0117 ir nuo rugs\u0117jo 14 d. duris PC \u201eMolas\u201c atv\u0117r\u0117 Klaip\u0117dos \u201ePigu.lt\u201c parduotuv\u0117. Nuo spalio planuojama at\u2026", "title": "Klaip\u0117doje \u201ePigu.lt\u201c parduotuv\u0117 persik\u0117l\u0117 \u012f naujas patalpas - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/miestai/klaipeda/klaipedoje-pigult-parduotuve-persikele-i-naujas-patalpas.d?id=85231625", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-09-14T13:10:14Z", "content": "Pigu.lt persikl didesnes, apie 550 kv. m patalpas atsinaujinusiame prekybos centre Molas Klaipdoje. Planuojama, kad i parduotuv investicijos sieks daugiau nei 100 tkst. eur. Tai jau antroji Pigu.lt p\u2026 [+1198 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/pigult-85231693.jpg"}, {"description": "Dauguma Lietuvos komercini\u0173 bank\u0173 ir u\u017esienio bank\u0173 filial\u0173 \u0161iemet dirbo pelningai, o daugiau kaip du tre\u010ddaliai j\u0173 u\u017edirbto 127,862 mln. eur\u0173 pelno teko \u201eSwedbank\u201c ir SEB bankui.", "title": "Did\u017ei\u0105j\u0105 dal\u012f bank\u0173 pelno \u0161iemet u\u017edirbo \u201eSwedbank\u201c ir SEB bankas - 15min", "url": "https://www.15min.lt/verslas/naujiena/bendroves/didziaja-dali-banku-pelno-siemet-uzdirbo-swedbank-ir-seb-bankas-663-1376276", "author": null, "publishedAt": "2020-09-14T12:26:00Z", "content": "Lietuvos banko duomenimis, bendras bank pelnas i met pirmj pusmet sumenko 28,6 proc., arba 51,121 mln. eur. Pelningai dirbo 10 bank ir usienio bank filial, nuostoli patyr ei rinkos dalyviai.\r\n\u201eSwedba\u2026 [+3054 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsNzY3eDQ3NSw2MTYxMzMsb3JpZ2luYWwsLGlkPTM4MTI1NTAmZGF0ZT0yMDE4JTJGMDQlMkYxMSwzMzk3NjE2NDgy/tyrimo-apie-lietuvos-viduriniaja-klase-pristatymas-5acdc67c69a3f.jpg"}, {"description": "Konkurencijos taryba skund\u017eia tai, kaip AB Panev\u0117\u017eio statybos trestui (PST) leista sumok\u0117ti milijonin\u0119 baud\u0105 u\u017e kartel\u012f. Su VMI susitarta d\u0117l 8-eri\u0173 met\u0173, o antstolis sudar\u0117 grafik\u0105 de\u0161imtme\u010diui.", "title": "Konkurencijos taryba bando stabdyti PST baudos dengim\u0105 i\u0161simok\u0117tinai - Verslo \u017einios", "url": "https://www.vz.lt/nekilnojamasis-turtas-statyba/2020/09/14/konkurencijos-tarybabandostabdyti-pst-baudos-dengima-issimoketinai", "author": "Liucija Zubrut\u0117", "publishedAt": "2020-09-14T12:00:34Z", "content": "Konkurencijos taryba skundia tai, kaip AB Panevio statybos trestui (PST) leista sumokti milijonin baud u kartel. Su VMI susitarta dl 8-eri met, o antstolis sudar grafik deimtmeiui.\r\nPapildyta PST kom\u2026 [+2945 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vz.lt"}, "urlToImage": "https://www.vz.lt/api/socialimage/VZ/20200914/ARTICLE/200919787/AR/img.jpg"}, {"description": "Valstybin\u0117s maisto ir veterinarijos tarnybos (VMVT) direktorius Darius Remeika ir Lietuvos policijos generalinis komisaras Renatas Po\u017e\u0117la sutar\u0117, jog VMVT \u012fsipareigoja ne v\u0117liau kaip per dvi valandas sureaguoti \u012f policijos pareig\u016bn\u0173 prane\u0161imus apie \u017eiauri\u0173 ir\u2026", "title": "VMVT \u012fsipareigoja ne v\u0117liau kaip per dvi valandas sureaguoti \u012f policijos prane\u0161imus apie \u017eiauri\u0173 elges\u012f su gyv\u016bnais - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/augintinis/prieziura/2020/09/14/news/vmvt-isipareigoja-ne-veliau-kaip-per-dvi-valandas-sureaguoti-i-policijos-pranesimus-apie-ziauriu-elgesi-su-gyvunais-16330582/", "author": "ELTA ir lrytas.lt inf.,", "publishedAt": "2020-09-14T11:18:14Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=augintinis&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/09/14/111341614-47d7047a-770b-4509-918e-dd8261ab1114.jpg&articleID=16330582"}, {"description": "Sveikatos apsaugos ministras Aurelijus Veryga teigia, kad vakcina nuo koronaviruso \u0161iuo metu vis dar yra tyrim\u0173 faz\u0117je. Anot jo, preliminariai gamintojai vakcin\u0105 \u017eada iki \u0161i\u0173 met\u0173 pabaigos.", "title": "Veryga \u2013 apie vakcin\u0105: pirmiausia b\u016bt\u0173 skiepijamos trys grup\u0117s gyventoj\u0173 - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/lithuania/veryga-apie-vakcina-pirmiausia-butu-skiepijamos-trys-grupes-gyventoju.d?id=85231133", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-09-14T11:04:54Z", "content": "A. Veryga taip pat neslp, kad atsiradus vakcinai pirmiausia alyje bt skiepijami medikai bei vyresni 65 met mons bei mons su ltinmis ligomis.\r\nGamintojas su kuriuo Europos Komisija pirmoji pasira suta\u2026 [+802 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/vakcina-85216039.jpg"}, {"description": "", "title": "U\u017ekrato gr\u0117sm\u0117 neslopsta: nauji atvejai fiksuojami ir Klaip\u0117doje | kl.lt - Klaip\u0117da", "url": "http://kauno.diena.lt/naujienos/sveikata/sveikata/uzkrato-gresme-neslopsta-nauji-atvejai-fiksuojami-ir-klaipedoje-985426", "author": null, "publishedAt": "2020-09-14T08:55:00Z", "content": "Praddamas gyvendinti Vilniaus Jonu\u0161o Radvilos rm pritaikymo muziejinei veiklai projekt, muziejus organizuoja rengini cikl, skirt pasirengti atviram architektros konkursui.\r\nPirmosios ekspert diskusij\u2026 [+4363 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://klaipeda.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/Jovita_Gudeleviciute/img1014090.jpg"}, {"description": "Rusijos opozicijos aktyvistas Aleksejus Navalnas buvo apnuodytas \u201eNovi\u010diok\u201c grupei priklausan\u010diais nuodais \u2013 toki\u0105 prie\u0161 tai vokie\u010di\u0173 mokslinink\u0173 pateikt\u0105 i\u0161vad\u0105 patvirtino dvi laboratorijos \u0160vedijoje ir Pranc\u016bzijoje, ra\u0161o rbc.ru.", "title": "\u0160ved\u0173 ir pranc\u016bz\u0173 tyr\u0117jai patvirtino, kad Navalnas apnuodytas \u201eNovi\u010diok\u201c tipo nuodais - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/world/svedu-ir-prancuzu-tyrejai-patvirtino-kad-navalnas-apnuodytas-noviciok-tipo-nuodais.d?id=85228023", "author": "BNS; ELTA", "publishedAt": "2020-09-14T08:34:50Z", "content": "Visi trys tyrimai atlikti nepriklausomai vienas nuo kito. Toki informacij pateik Vokieijos vyriausyb oficialiame praneime.\r\nKanclers Angelos Merkel atstovo Steffeno Seiberto pareikime sakoma, kad Vok\u2026 [+3924 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/charite-klinika-kurioje-gyvomas-aleksejus-navalnas-85228323.jpg"}, {"description": "Savaitgal\u012f \u012fvyk\u0119s Eurolygos \u201eWE'RE BACK\u201c turnyras u\u017ebaig\u0117 Kauno \u201e\u017dalgirio\u201c pasiruo\u0161im\u0105 2020-2021 met\u0173 sezonui. Pirm\u0105 kart\u0105 po pandemijos prie \u017ei\u016brov\u0173 \u017eaid\u0119 Lietuvos \u010dempionai \u0161e\u0161tadien\u012f 81:74 palau\u017e\u0117 At\u0117n\u0173 \u201ePanathinaikos\u201c, ta\u010diau turnyro finale negal\u0117jo nieko\u2026", "title": "\u201e\u017dalgirio\u201c \u017eaidimas: kas labiausiai krito \u012f akis savaitgalio turnyre? - basketnews.lt", "url": "https://m.basketnews.lt/news-141414-zalgirio-zaidimas-kas-labiausiai-krito-i-akis-savaitgalio-turnyre.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-14T08:09:56Z", "content": "Savaitgal vyks Eurolygos \u201eWE'RE BACK\u201c turnyras ubaig Kauno \u201ealgirio\u201c pasiruoim 2020-2021 met sezonui.\r\nKauno algiris / Tvarkaratis\r\nPirm kart po pandemijos prie irov aid Lietuvos empionai etadien 81:\u2026 [+7841 chars]", "source": {"id": null, "name": "Basketnews.lt"}, "urlToImage": "https://m.basketnews.lt/paveikslelis-217827-any1000x1000.jpg"}, {"description": "Sveikatos apsaugos ministerija (SAM) prane\u0161a, kad \u0161i\u0105 savait\u0119, nuo rugs\u0117jo 14 d. iki rugs\u0117jo 20 d. imtinai, \u0160ven\u010dioni\u0173, Taurag\u0117s, Mol\u0117t\u0173, Jurbarko, ...", "title": "\u0160i\u0105 savait\u0119 \u2013 COVID-19 tyrimai 13-oje didel\u0117s rizikos savivaldybi\u0173 - tv3.lt", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/lietuva/1058816/sia-savaite-covid-19-tyrimai-13-oje-dideles-rizikos-savivaldybiu", "author": "https://www.facebook.com/tv3.lt", "publishedAt": "2020-09-14T07:21:00Z", "content": "Intensyvesnis testavimas reikalingas tose savivaldybse, kuriose epidemiologinis rodiklis 100 tkst. gyventoj yra didesnis u 16, ir per paskutines 14 dien buvo nustatyta daugiau nei penki usikrtimo kor\u2026 [+852 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/eb/43/59/c2/eb4359c29f4f33e1ce0377d3480a42aa.jpg"}, {"description": "Labiausiai \u012fslaptinto televizijos \u0161ou premjera \u012fvyko \u2013 jau atskleistas pirmasis projekto \u201eKauk\u0117s\u201d dalyvis. Sekmadienio vakar\u0105 paai\u0161k\u0117jo, kad po spalvinga Banano kauke sl\u0117p\u0117si...", "title": "Po banano kauke \u2013 Simas Jasaitis: pasisl\u0117pusio draugo nepa\u017eino net broliai Lavrinovi\u010diai - 15min", "url": "https://www.15min.lt/vardai/naujiena/lietuva/po-banano-kauke-simas-jasaitis-pasislepusio-draugo-nepazino-net-broliai-lavrinoviciai-1050-1376040", "author": "Prane\u0161imas spaudai", "publishedAt": "2020-09-14T07:10:13Z", "content": "Simas Jasaitis eiems komisijos nariams \u2013 dizaineriui A.Pogrebnojui, RC radijo laid vedjai L.Gradauskienei, grups \u201eThe Roop\u201d lyderiui V.Valiukeviiui, TV laid vedjai I. Kavaliauskaitei, broliams LavTwi\u2026 [+3745 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsODQ1eDM3Nyw4NjE3MzIsb3JpZ2luYWwsLGlkPTU1NDg2NDQmZGF0ZT0yMDIwJTJGMDklMkYxNCwzMDg4NTk0NTU3/simas-jasaitis-kaukiu-laidoje-5f5f166738262.jpg"}], "totalResults": 26}