{"status": "ok", "articles": [{"description": "Skelbimai Pana\u0161u, kad \u201eGoogle\u201c rytoj surengs rengin\u012f, kuriame gamintojas parodys vien\u0105 ar kelis naujus produktus. Dabar apie tai gauta naujos informacijos. Pana\u0161u, kad \u201eGoogle\u201c \u0161iame renginyje parodys pirmojo \u201eGoogle\u201c namo t\u0119sin\u012f. Atrodo [\u2026]", "title": "Google Nest Smart Speaker mest sannolikt att Google visar upp imorgon - Mobilanyheter", "url": "https://mobilanyheter.net/lt/2020/07/12/%E2%80%9Egoogle-nest%E2%80%9C-i%C5%A1manusis-garsiakalbis%2C-grei%C4%8Diausiai%2C-%E2%80%9Egoogle%E2%80%9C-pasirodys-rytoj/", "author": "https://www.facebook.com/rasmus.hellmyrs", "publishedAt": "2020-07-12T21:50:00Z", "content": "Taigi atrodo, kad Google rytoj surengs rengin, kuriame gamintojas parodys vien ar kelis naujus produktus. Dabar apie tai gauta naujos informacijos. \r\nPanau, kad Google iame renginyje parodys pirmojo \u2026 [+218 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilanyheter.net"}, "urlToImage": "https://i1.wp.com/mobilanyheter.net/wp-content/uploads/2020/07/4ECED4C0-8C2A-4E25-BB56-55C516512F59.jpeg?fit=940%2C627&ssl=1"}, {"description": "Skelbimai \u201eApple\u201c \u0161i\u0173 met\u0173 rugs\u0117j\u012f grei\u010diausiai surengs rengin\u012f, kuriame gamintojas grei\u010diausiai demonstruos nauj\u0105j\u0105 \u201eiPhone 12\u201c serij\u0105. Pana\u0161u, kad \u201eApple\u201c i\u0161leis labai ma\u017e\u0105 \u201eiPhone 12\u201c versij\u0105, kuri ai\u0161kiai bus \u012fdomi d\u0117l ma\u017eo dizaino. Dabar prid\u0117ta nuotrauk\u2026", "title": "Minstingen i iPhone 12- serien uppges bli mindre \u00e4n \u00e5rets SE - Mobilanyheter", "url": "https://mobilanyheter.net/lt/2020/07/12/Prane%C5%A1ama%2C-kad-%E2%80%9Eiphone-12%E2%80%9C-serija-yra-ma%C5%BEesn%C4%97-nei-per-metus/", "author": "https://www.facebook.com/rasmus.hellmyrs", "publishedAt": "2020-07-12T19:51:00Z", "content": "Tiktina, kad Apple i met rugsj surengs rengin, kuriame gamintojas greiiausiai demonstruos naujj iPhone 12 serij. Panau, kad Apple ileis labai ma iPhone 12 versij, kuri aikiai bus domi dl mao dizaino.\u2026 [+322 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilanyheter.net"}, "urlToImage": "https://i1.wp.com/mobilanyheter.net/wp-content/uploads/2020/07/img_0480.jpg?fit=1281%2C697&ssl=1"}, {"description": "JAV Floridos valstijoje per par\u0105 u\u017eregistruotas rekordinis \u2013 daugiau nei 15 000 \u2013 COVID-19 u\u017ekrato atvej\u0173 skai\u010dius, parod\u0117 sekmadien\u012f paskelbti oficial\u016bs duomenys.", "title": "JAV u\u017efiksuotas rekordinis paros COVID-19 u\u017ekrato atvej\u0173 vienoje valstijoje skai\u010dius - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/pasaulis/jav-uzfiksuotas-rekordinis-paros-covid-19-uzkrato-atveju-vienoje-valstijoje-skaicius-57-1346152", "author": null, "publishedAt": "2020-07-12T18:41:00Z", "content": "is skaiius virijo anksiau Kalifornijoje ufiksuot rekord.\r\nFloridos valstijos sveikatos departamentas prane, kad 15 299 nauj ukrato atvej skaiius 47 proc. virijo ankstesns paros rezultat.\r\nValstija ta\u2026 [+1140 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsOTQ4eDQ4Niw2MTYyOTcsb3JpZ2luYWwsLGlkPTU0MzY1MDYmZGF0ZT0yMDIwJTJGMDclMkYxMiwyOTI1ODAwNjM2/koronavirusas-floridoje-5f0b51fc952c2.jpg"}, {"description": "Kova d\u0117l Lenkijos prezidento posto baig\u0117si. Atnaujintais apklaus\u0173 duomenimis, Andrzejus Duda surinko 50,8 bals\u0173, Rafalas Trzaskowskis 49,2 \u2013 procent\u0173, taigi dabartinio Lenkijos prezidento persvara prie\u0161 savo var\u017eov\u0105 auga dvigubai, nors teb\u0117ra paklaidos ribose.", "title": "LRT i\u0161 Var\u0161uvos. U\u017edarius rinkim\u0173 apylinkes Dud\u0105 ir Trzaskowsk\u012f skiria ma\u017eiau nei 1 proc. bals\u0173 - LRT", "url": "https://www.lrt.lt/naujienos/pasaulyje/6/1196835/lrt-is-varsuvos-atnaujinus-apklausu-duomenis-dudos-persvara-pries-trzaskowski-auga-iki-1-6-proc-balsu", "author": "Andrius Bal\u010di\u016bnas,LRT.lt specialiai i\u0161 Lenkijos,Ignas Ja\u010dauskas,BNS", "publishedAt": "2020-07-12T18:27:00Z", "content": "Kova dl Lenkijos prezidento posto baigsi. Atnaujintais apklaus duomenimis, Andrzejus Duda surinko 50,8 bals, Rafalas Trzaskowskis 49,2 procent, taigi dabartinio Lenkijos prezidento persvara prie savo\u2026 [+5232 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lrt.lt"}, "urlToImage": "https://www.lrt.lt/img/2020/06/29/676815-499430-1287x836.jpg"}, {"description": "Vienintelis \u0161alutinis vandeniliu varomo \u201eNikola Badger\u201c produktas bus vanduo, tai kod\u0117l jo nepanaudojus? \u201eNikola Motor\u201c vadovas mano, kad gerti tok\u012f vanden\u012f yra puiki id\u0117ja ir tvirtina, kad jau imasi pirm\u0173j\u0173 \u017eingsni\u0173.", "title": "Suk\u016br\u0117 vandeniliu varom\u0105 pikap\u0105: ne tik toli va\u017eiuos, bet i\u0161tro\u0161kus bus galima ir atsigerti sugeneruoto vandens - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/auto/laisva-pavara/sukure-vandeniliu-varoma-pikapa-ne-tik-toli-vaziuos-bet-istroskus-bus-galima-ir-atsigerti-sugeneruoto-vandens.d?id=84737347", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-07-12T16:59:24Z", "content": "Badger (liet. Barsukas) specifikacijos jau ir taip yra daugiau nei spdingos ir is pikapas i kit stipriai isiskiria.\r\nBadger bus varomas visais keturiais ratais, turs 906 AG, gals patraukti 3 600 kg s\u2026 [+2709 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g1.dcdn.lt/images/pix/nikola-badger-pikapas-84737859.jpg"}, {"description": "Kova nebaigta. Vilniaus \u201e\u017dalgirio\u201c futbolininkai sekmadien\u012f laim\u0117jo \u017e\u016btb\u016btin\u012f A lygos lyderi\u0173 m\u016b\u0161\u012f prie\u0161 \u010dempionato lyder\u0119 Marijampol\u0117s \u201eS\u016bduv\u0105\u201c ir gr\u0105\u017eino intrig\u0105. Puikiai savo...", "title": "Intriga gr\u012f\u017eta: \u201eS\u016bduv\u0105\u201c sutriu\u0161kin\u0119s \u201e\u017dalgiris\u201c \u2013 v\u0117l kovoje d\u0117l A lygos aukso - 15min", "url": "https://www.15min.lt/sportas/naujiena/futbolas/intriga-grizta-suduva-sutriuskines-zalgiris-vel-kovoje-del-a-lygos-aukso-24-1346038", "author": null, "publishedAt": "2020-07-12T15:55:17Z", "content": "Tai reikia, kad turnyro lentelje \u201ealgir\u201c nuo \u201eSduvos\u201c dabar teskiria penki takai.\r\nNors vilnieiams, norint atgaivint intrig empionate, reikjo tik pergals, ma eimininkai pradjo vangiai.\r\n\u201ealgiris\u201c dan\u2026 [+1259 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTIxN3g1NTQsNjE2MjA5LG9yaWdpbmFsLCxpZD01NDM2MjYyJmRhdGU9MjAyMCUyRjA3JTJGMTIsMTY0NDczMDEyNA==/rungtyniu-akimirka-5f0b276ea4168.jpg"}, {"description": "Kauno \u201e\u017dalgirio\u201c komanda t\u0119sia vyriausiojo trenerio paie\u0161kas. \u0160alies \u010dempion\u0173 s\u0105ra\u0161e lieka viena pavarde ma\u017eiau.", "title": "\u201e\u017dalgirio\u201c s\u0105ra\u0161e buv\u0119s A.Mumbru nusprend\u0117 likti prie \u201eRETAbet\u201c vairo - krepsinis.net", "url": "https://www.krepsinis.net/naujiena/zalgirio-sarase-buves-a-mumbru-nusprende-likti-prie-retabet-vairo/304972", "author": null, "publishedAt": "2020-07-12T15:01:29Z", "content": "Kauno algirio komanda tsia vyriausiojo trenerio paiekas. alies empion srae lieka viena pavarde maiau.\r\nEncestando.es skelbia, kad AlexasMumbru, kuris buvo algirio radare, nusprend likti prie Bilbao R\u2026 [+547 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krepsinis.net"}, "urlToImage": "https://www.krepsinis.net/Uploads/UArticles/leadPhotos/6e/c5/8f/47/6ec58f4735b450d6c1cc8b83c2d1c6df.jpg?3.00.016"}, {"description": "BNS pateikia svarbiausi\u0173 savaitgalio naujien\u0173 Lietuvoje ir u\u017esienyje ap\u017evalg\u0105:", "title": "Svarbiausi savaitgalio \u012fvykiai | 15min.lt - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/svarbiausi-savaitgalio-ivykiai-56-1346120", "author": "Ignas Ja\u010dauskas", "publishedAt": "2020-07-12T14:25:31Z", "content": "Viruso plitimas. Savaitgal Lietuvoje praneta apie atuonis naujus usikrtimo koronavirusu atvejus \u2013 po keturis etadien ir sekmadien. COVID-19 nustatytas baltarusiui, \u201eMaximos\u201c sandlio darbuotojui ir ki\u2026 [+3542 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsODQ2eDgxNSw2MjUzNDUsb3JpZ2luYWwsLGlkPTU0MzUzNTQmZGF0ZT0yMDIwJTJGMDclMkYxMSwxMTI1NDQ5NTg=/vilniuje-rengiamos-lgbt-eitynes-uz-lygybe-5f099cdcd578f.jpeg"}, {"description": "D\u0117l koronaviruso pavojaus \u0161alyje, nemokamo bard\u0173, dainuojamosios poezijos ir gyvos muzikos festivalio \u201eAkacij\u0173 al\u0117ja\u201c organizatoriai ribojo dalyvi\u0173 skai\u010di\u0173, ta\u010diau nepaisant vis\u0173 suvar\u017eym\u0173, jubiliejin\u0117 festivalio programa buvo \u012fsp\u016bdinga. Scenos grand\u0173 pasirod\u2026", "title": "Festival\u012f \u201eAkacij\u0173 al\u0117ja\u201c vainikavo Vido Bareikio koncertas: visus pak\u0117l\u0117 ant koj\u0173 - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/zmones/muzika/2020/07/12/news/festivali-akaciju-aleja-vainikavo-vido-bareikio-koncertas-visus-pakele-ant-koju-15588924/", "author": "Prane\u0161imas spaudai,", "publishedAt": "2020-07-12T13:24:21Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=pramogos&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/07/12/132018817-a02b3536-f300-491a-9896-f231b6a2c01a.jpg&articleID=15588924"}, {"description": "\u201eVilniaus vandenys\u201c d\u0117l savaitgal\u012f u\u017efiksuotos plastiko tar\u0161os stabdo nuotek\u0173 pri\u0117mim\u0105 i\u0161 \u201eEcso\u201c \u2013 prane\u0161ama, kad plastikas \u012f aplink\u0105 nepateko.Kaip ...", "title": "\u201eVilniaus vandenys\u201c d\u0117l plastiko tar\u0161os stabdo nuotek\u0173 pri\u0117mim\u0105 i\u0161 \u201eECSO\u201c - tv3.lt", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/lietuva/1050556/vilniaus-vandenys-del-plastiko-tarsos-stabdo-nuoteku-priemima-is-ecso", "author": "https://www.facebook.com/tv3.lt", "publishedAt": "2020-07-12T13:13:00Z", "content": "Kaip informavo Vilniaus vandenys, specialistai etadien ir sekmadien bendrovje atliko neplaninius priimam nuotek patikrinimus ir ufiksavus nuotek tar plastiko detalmis, kuri moni ileidiamose nuotekose\u2026 [+1471 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/09/31/33/34/0931333494b0fa126152197b36bd7725.jpg"}, {"description": "\u0160e\u0161tadienio vakar\u0105 Nidos evangelik\u0173 liuteron\u0173 ba\u017eny\u010dioje \u0161venti\u0161kai suskambo XXIV Thomo Manno festivalio akordai \u2013 d\u0117l karantino organizacini\u0173 darb\u0173 nestabd\u0119 ir papildom\u0173 apsaugos priemoni\u0173 \u0117m\u0119si reng\u0117jai jau pirm\u0105j\u012f vakaro sulauk\u0117 did\u017eiulio klausytoj\u0173 susido\u2026", "title": "Antros at\u017ealos besilaukianti M. Gra\u017einyt\u0117-Tyla prad\u0117jo Th. Manno festival\u012f su visa savo \u0161eima - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/kultura/meno-pulsas/2020/07/12/news/th-manno-festivalio-atidaryme-triumfavo-bendryste-ir-seimyniskumas-15588552/", "author": "Prane\u0161imas spaudai,", "publishedAt": "2020-07-12T12:48:56Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=kultura&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/07/12/124510224-1597c080-3829-45d9-8d00-3ed6d1ff9a45.jpg&articleID=15588552"}, {"description": "Pana\u0161u, kad \u201eSamsung\u201c \u0161i\u0173 met\u0173 rugpj\u016b\u010dio 5 d. Surengs rengin\u012f, kuriame gamintojas demonstruos nauj\u0105j\u0105 \u201eGalaxy Note 20\u201c serij\u0105. Vienas dalykas, kurio nor\u0117jau kalb\u0117damas apie \u201eSamsung\u201c, yra tai, kad jie, kaip ir \u201eApple\u201c, pristatys i\u0161maniuosius telefonus, turin\u010d\u2026", "title": "\u201eSamsung Galaxy Note 20\u201c: ner\u016bdijan\u010dio plieno r\u0117mas nenurodomas - Mobilanyheter", "url": "https://mobilanyheter.net/lt/2020/07/12/%E2%80%9ESamsung-Galaxy-Note-20%E2%80%9C-n%C4%97ra-joki%C5%B3-nuorod%C5%B3-apie-ner%C5%ABdijan%C4%8Dio-plieno-r%C4%97m%C4%85/", "author": "https://www.facebook.com/rasmus.hellmyrs", "publishedAt": "2020-07-12T12:18:00Z", "content": "Panau, kad Samsung i met rugpjio 5 d. Surengs rengin, kuriame gamintojas demonstruos naujj Galaxy Note 20 serij. \r\nVienas dalykas, kurio norjau kalbdamas apie Samsung, yra tai, kad jie, kaip ir Apple\u2026 [+262 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilanyheter.net"}, "urlToImage": "https://i2.wp.com/mobilanyheter.net/wp-content/uploads/2020/07/42b8ecc3-f294-4846-bbe8-1cdd7d86456d-1529-0000022dfd3dea84.jpg?fit=940%2C627&ssl=1"}, {"description": "Bolivudo super\u017evaig\u017edei Aishwaryai Rai testais nustatytas koronavirusas, sekmadien\u012f naujien\u0173 agent\u016brai AFP sak\u0117 vienas Mumbajaus miesto pareig\u016bnas.", "title": "Bolivudo super\u017evaig\u017edei Aishwaryai Rai taip pat nustatytas koronavirusas - 15min", "url": "https://www.15min.lt/vardai/naujiena/pasaulis/bolivudo-superzvaigzdei-aishwaryai-rai-taip-pat-nustatytas-koronavirusas-1052-1346094", "author": null, "publishedAt": "2020-07-12T12:10:13Z", "content": "Anksiau sekmadien viena Mumbajaus ligonin prane, kad aktors ir buvusios \u201eMis Pasaulis\u201c vyrui Abhishekui Bachchanui ir uoviui Amitabhui Bachchanui, kurie taip pat yra Bolivudo supervaigs, nustatytas n\u2026 [+1197 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTAwMHg1MjMsNDg0eDI3Nyw2MTYyNzYsb3JpZ2luYWwsLGlkPTExMDY5MDYmZGF0ZT0yMDE0JTJGMDUlMkYyMiwxNDk3OTk0MTYy/aishwarya-rai-2-537deb8ba424e.jpg"}, {"description": "Vaidotas \u017dala ir Andrieks Malnieks nugal\u0117jo \u201e\u017demaitijos ralyje\u201c. \u201eAgrorodeo\u201c ekipa\u017eas \u0161e\u0161tadien\u012f Kelm\u0117s apylink\u0117se laim\u0117jo 11 grei\u010dio ruo\u017e\u0173 i\u0161 12-os ir bendroje \u012fskaitoje u\u017etikrintai i\u0161kovojo pirm\u0105j\u0105 viet\u0105.", "title": "V. \u017dala u\u017etikrintai laim\u0117jo \u201e\u017demaitijos ral\u012f\u201c - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/auto/autosportas/2020/07/12/news/v-zala-uztikrintai-laimejo-zemaitijos-rali--15588119/", "author": "Prane\u0161imas spaudai,", "publishedAt": "2020-07-12T11:53:31Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=auto&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/07/12/113629921-be1e8355-e2af-44b3-a7d5-7afae173fd5d.jpeg&articleID=15588119"}, {"description": "Paskutin\u0117 serialo \u201eChoras\u201c (\u201eGlee\u201c) serija pasirod\u0117 2015-\u0173j\u0173 kov\u0105, prab\u0117gus dvejiems metams po to, kai serialo \u017evaig\u017ed\u0117 Cory Monteithas mir\u0117 perdozav\u0119s narkotik\u0173.", "title": "Lietuvi\u0173 pam\u0117gto serialo \u017evaig\u017edes lydi prakeiksmas: mirtys, dingimai be \u017einios ir asmenin\u0117s tragedijos - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/veidai/uzsienio-zvaigzdes/lietuviu-pamegto-serialo-zvaigzdes-lydi-prakeiksmas-mirtys-dingimai-be-zinios-ir-asmenines-tragedijos.d?id=84747015", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-07-12T11:44:45Z", "content": "Taiau C. Monteitho mirtis nebuvo vienintel tragedija, su kuria susidr serialas Choras. Jo komand nuo to laiko nesiliauja kankin skandalai, dramos ir neskms.\r\nPastaroji tragedija susijusi su Naya Rive\u2026 [+5616 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g1.dcdn.lt/images/pix/choras-84747031.jpg"}, {"description": "Lenkijos pilie\u010diai sekmadien\u012f aktyviai naudojasi galimybe balsuoti Vilniuje renkant \u0161alies prezident\u0105.", "title": "Lenkijos pilie\u010diai Vilniuje aktyviai balsuoja renkant \u0161alies prezident\u0105 - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/lithuania/lenkijos-pilieciai-vilniuje-aktyviai-balsuoja-renkant-salies-prezidenta.d?id=84747113", "author": "Ignas Ja\u010dauskas", "publishedAt": "2020-07-12T11:43:01Z", "content": "Kaip BNS sak rinkim komisijos Vilniuje pirmininkas Marianas Sokalskis, Lenkijos ambasados patalpas 14 val. duomenimis balsuoti jau atvyko daugiau nei 300 rinkj, dalis j registravosi i anksto, dalis a\u2026 [+1323 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g1.dcdn.lt/images/pix/rinkimai-lenkijoje-69427092.jpg"}, {"description": "Buvusi turtingiausio pasaulyje vyro \u2013 Amazon \u012fk\u016br\u0117jo Jeffo Bezoso \u2013 \u017emona MacKenzie tapo turtingiausia moterimi JAV, \u0161e\u0161tadien\u012f paskelb\u0117 verslo \u017eurnalas Forbes . Per skyrybas pasiektu susitarimu 2019 liep\u0105 MacKenzie Bezos atiteko 4 p...", "title": "Buvusi \u201eAmazon\u201c \u012fk\u016br\u0117jo J.Bezoso \u017emona tapo turtingiausia JAV moterimi - Respublika.lt", "url": "https://www.respublika.lt/lt/naujienos/pramogos/zvaigzdes_ir_zmones/buvusi_amazon_ikurejo_jbezoso_zmona_tapo_turtingiausia_jav_moterimi/", "author": "Neringa \u0160armavi\u010di\u016bt\u0117, Elta", "publishedAt": "2020-07-12T09:22:08Z", "content": "Buvusi turtingiausio pasaulyje vyro \u2013 \u201eAmazon\u201c \u012fk\u016br\u0117jo Jeffo Bezoso \u2013 \u017emona MacKenzie tapo turtingiausia moterimi JAV, \u0161e\u0161tadien\u012f paskelb\u0117 verslo \u017eurnalas \u201eForbes\u201c.Per skyrybas pasiektu susitarimu 20\u2026 [+618 chars]", "source": {"id": null, "name": "Respublika.lt"}, "urlToImage": "https://www.respublika.lt/uploads/img/catalog/1/photo_for_homepage_1_95178259.jpg"}, {"description": "AVINAS\r\nSavait\u0117s prad\u017eioje nerimausite d\u0117l \u012fsivaizduojam\u0173 kli\u016b\u010di\u0173 ir neatlikt\u0173 darb\u0173. Neb\u016bkite pernelyg grie\u017eti ir reikl\u016bs tiems, su kuriais...", "title": "Astrologin\u0117 prognoz\u0117 liepos 13-19 d. | KaunoDiena.lt - Kauno diena", "url": "http://kauno.diena.lt/naujienos/ivairenybes/horoskopai/astrologine-prognoze-liepos-13-19-d-976159", "author": null, "publishedAt": "2020-07-12T09:00:00Z", "content": "AVINAS\r\nSavaits pradioje nerimausite dl sivaizduojam klii ir neatlikt darb. Nebkite pernelyg grieti ir reikls tiems, su kuriais kartu gyvenate ar dirbate. Jeigu daug dirbsite, skaiiuosite ir planuosi\u2026 [+4810 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://www.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/kamiles/summer-2391348_960_720.jpg"}, {"description": "Per pastar\u0105j\u0105 par\u0105 Lietuvoje patvirtinti keturi nauji koronaviruso atvejai, bendras u\u017esikr\u0117tusi\u0173j\u0173 skai\u010dius i\u0161augo iki 1869, sekmadien\u012f informavo Nacionalinis visuomen\u0117s sveikatos centras (NVSC). \u0160iuo metu koronavirusu tebeserga 207 asmenys, 1571 pasveiko, 12\u2026", "title": "Nors nauj\u0173 u\u017esikr\u0117timo atvej\u0173 n\u0117ra daug, koronavirusas i\u0161 Lietuvos nesitraukia - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/sveikata/medicinos-zinios/2020/07/12/news/nors-nauju-uzsikretimo-atveju-nera-daug-koronavirusas-is-lietuvos-nesitraukia-15583233/", "author": "BNS, ELTA ir lrytas.lt inf.,", "publishedAt": "2020-07-12T08:07:02Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=sveikata&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/07/11/205622147-5a579dc4-4324-4ad6-83c5-8dba977f2ebf.jpg&articleID=15583233"}, {"description": "Per pastar\u0105j\u0105 par\u0105 Lietuvoje patvirtinti keturi nauji koronaviruso atvejai, bendras u\u017esikr\u0117tusi\u0173j\u0173 skai\u010dius i\u0161augo iki 1869, sekmadien\u012f informavo Nacionalinis visuomen\u0117s sveikatos centras (NVSC).", "title": "Per par\u0105 patvirtinti v\u0117l 4 nauji koronaviruso atvejai - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/lithuania/per-para-patvirtinti-vel-4-nauji-koronaviruso-atvejai.d?id=84746199", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-07-12T08:00:43Z", "content": "iuo metu koronavirusu tebeserga 207 asmenys, 1571 pasveiko, 128 mons yra izoliacijoje.\r\nNuo COVID-19 mir 79 asmenys, dar 12 koronavirusu usikrtusi moni mir dl kit prieasi.\r\nNuo birelio 1 dienos Lietu\u2026 [+510 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/koronavirusas-84179273.jpg"}], "totalResults": 30}