{"status": "ok", "articles": [{"description": "Pirmadien\u012f buvo oficialiai nutrauktas 2019-2020 met\u0173 Eurolygos sezonas, o toks sprendimas nei\u0161vengiamai paliet\u0117 klub\u0173 anks\u010diau suplanuotus biud\u017eetus. \u201eEncestando.es\u201c prane\u0161a, kad klubams \u0161io sezono nutraukimas gali kainuoti daugiau nei 30 milijon\u0173 eur\u0173. Taip \u2026", "title": "Eurolygos nutraukimas klubams gali kainuoti daugiau nei 30 mln. eur\u0173 - basketnews.lt", "url": "https://m.basketnews.lt/news-139356-eurolygos-nutraukimas-klubams-gali-kainuoti-daugiau-nei-30-mln-euru.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-26T20:03:45Z", "content": "Pirmadien buvo oficialiai nutrauktas 2019-2020 met Eurolygos sezonas, o toks sprendimas neivengiamai paliet klub anksiau suplanuotus biudetus.\r\n\u201eEncestando.es\u201c pranea, kad klubams io sezono nutraukim\u2026 [+773 chars]", "source": {"id": null, "name": "Basketnews.lt"}, "urlToImage": "https://m.basketnews.lt/paveikslelis-207778-any1000x1000.jpg"}, {"description": "Miuncheno \u201eBayern\u201c klubas Vokietijos \u201eBundesliga\u201c \u010dempionato i\u0161vykos rungtyn\u0117se minimaliu rezultatu 1 \u2013 0 nugal\u0117jo tiesioginius konkurentus ...", "title": "\u201eBorussia\u201c nugal\u0117j\u0119s \u201eBayern\u201c dar labiau sutvirtino \u201eBundesliga\u201c \u010dempionato lyderio pozicij\u0105 - sportas.lt", "url": "https://www.sportas.lt/naujiena/414492/borussia-nugalejes-bayern-dar-labiau-sutvirtino-bundesliga-cempionato-lyderio-pozicija", "author": null, "publishedAt": "2020-05-26T18:22:00Z", "content": "Miuncheno Bayern klubas Vokietijos Bundesliga empionato ivykos rungtynse minimaliu rezultatu 1 0 nugaljo tiesioginius konkurentus Dortmundo Borussia futbolininkus ir turnyrinje lentelje padidino savo\u2026 [+7121 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportas.lt"}, "urlToImage": "https://www.sportas.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/69/39/c9/ce/6939c9ce44afeca4b81258fa1de7c324.jpg"}, {"description": "Eurolygos sezonas baigtas ir nuspr\u0119sta, kad komand\u0173 rikiuot\u0117 nuo rudens nepakis: tai rei\u0161kia, kad lygos nepaliks n\u0117 vienas klubas, n\u0117 vienas naujas nebus...", "title": "J.Bertomeu \u2013 negailestingi kir\u010diai i\u0161 Serbijos: jis \u2013 suk\u010dius - krepsinis.net", "url": "https://www.krepsinis.net/naujiena/j-bertomeu-negailestingi-kirciai-is-serbijos-jis-sukcius/304206", "author": null, "publishedAt": "2020-05-26T16:17:00Z", "content": "Eurolygos sezonas baigtas ir nusprsta, kad komand rikiuot nuo rudens nepakis: tai reikia, kad lygos nepaliks n vienas klubas, n vienas naujas nebus priimtas taip pat.\r\nVis tik tai tenkina ne visus la\u2026 [+1140 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krepsinis.net"}, "urlToImage": "https://www.krepsinis.net/Uploads/UArticles/leadPhotos/ae/8b/91/e1/ae8b91e1e6215f483391692c3f87356b.jpg?3.00.014"}, {"description": "Indijoje mir\u0117 90-ies sulauk\u0119s jogas, kuris tikina nuo savo vaikyst\u0117s nevalg\u0119s ir neg\u0117r\u0119s. Prahladas Janis mir\u0117 antradien\u012f namuose d\u0117l senatv\u0117s, agent\u016brai AFP sak\u0117 jo kaimynas Sheetalas Chaudhary\u2018is. P. Janis es\u0105 buvo nuve\u017etas \u012f ligonin\u0119, kur medikai konstatav\u2026", "title": "Indijoje mir\u0117 90-metis jogas, kuris es\u0105 de\u0161imtme\u010dius nieko nevalg\u0117 ir neg\u0117r\u0117 - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/world/indijoje-mire-90-metis-jogas-kuris-esa-desimtmecius-nieko-nevalge-ir-negere.d?id=84377829", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-05-26T15:12:07Z", "content": "I Charadado kaimelio Vakar Indijos Gudarato valstijoje kils jogas ilga balta barzda ir auskaru nosyje sak, kad vaikystje buvo palaimintas deivs. Todl jam nuo 11 met amiaus nereikjo nei valgyti, nei g\u2026 [+520 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/prahdalas-janis-84377849.jpg"}, {"description": "Greitaeigis kateris \u201eRaketa\u201c gavo leidim\u0105 plaukti, antradien\u012f prane\u0161\u0117 jo savininkai.", "title": "Laivas \u201eRaketa\u201c gavo leidim\u0105 plaukti | Verslas - 15min", "url": "https://www.15min.lt/verslas/naujiena/transportas/laivas-raketa-gavo-leidima-plaukti-667-1323806", "author": null, "publishedAt": "2020-05-26T15:09:58Z", "content": "i savait planuojamas bandomasis plaukimas, o artimiausiu metu adama praneti, kada vyks pirmasis oficialus reisas i Kauno Nid ir atgal.\r\nRekonstruotas laivas vanden Kaune ikilmingai nuleistas prie met\u2026 [+589 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/ODA3eDQyMiwzNTN4MjUyLDYyNTgwMSxvcmlnaW5hbCwsaWQ9NDcwNDgzMCZkYXRlPTIwMTklMkYwNSUyRjIyLDE4MzM3NTEwMzY=/nostalgija-kelianti-raketa-vel-plauks-nemunu-5ce55080741a5.jpg"}, {"description": "Garsus ital\u0173 tenoras Andrea Bocelli antradien\u012f prane\u0161\u0117 u\u017esikr\u0117t\u0119s naujuoju koronavirusu. \u0160iuo metu tenoras jau yra pasveik\u0119s.", "title": "Tenoras Andrea Bocelli persirgo koronavirusu: gyvenau tarsi ko\u0161mare - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/veidai/uzsienio-zvaigzdes/tenoras-andrea-bocelli-persirgo-koronavirusu-gyvenau-tarsi-kosmare.d?id=84377493", "author": "Raimondas \u010ciuplys", "publishedAt": "2020-05-26T14:49:47Z", "content": "Jis savo ligos patirt apibdino kaip komar.\r\nA. Bocelli, 12 metprarads regjim, balandio 12-j vienas dainavo Milano katedroje, kad pakelt Italijos gyventoj dvasi per pandemij, ioje alyje nusineusi beve\u2026 [+872 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g1.dcdn.lt/images/pix/tenoras-andrea-bocelli-84377615.jpg"}, {"description": "Antradien\u012f Finansini\u0173 nusikaltim\u0173 tyrim\u0173 tarnybos (FNTT) pareig\u016bnai Vilniaus savivaldyb\u0117je atliko dokument\u0173 po\u0117mius, o bendrov\u0117s \u201eAndrikus\u201c patalpose ir jos atsaking\u0173 asmen\u0173 namuose atliko kratas. Ai\u0161k\u0117ja, kad sostin\u0117s savivaldyb\u0117 \u012ftartin\u0105 sandor\u012f sudar\u0117 su p\u2026", "title": "Skandal\u0105 Vilniaus savivaldyb\u0117je ir gars\u0173j\u012f apipl\u0117\u0161im\u0105 autostradoje sieja \u017einomos daininink\u0117s draugas - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/crime/skandala-vilniaus-savivaldybeje-ir-garsuji-apiplesima-autostradoje-sieja-zinomos-dainininkes-draugas.d?id=84375895", "author": "Ainis Gurevi\u010dius", "publishedAt": "2020-05-26T14:47:46Z", "content": "Ikiteisminis tyrimas pradtas dl turto pasisavinimo, neteising duomen apie pajamas, peln ar turt pateikimo, apgaulingo apskaitos tvarkymo, taip pat dl Vilniaus savivaldybs administracijos atsaking asm\u2026 [+3250 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/andrius-mickus-ir-kristina-ivanova-84376897.jpg"}, {"description": "BNS pateikia svarbiausi\u0173 antradienio naujien\u0173 apie koronaviruso kriz\u0119 Lietuvoje ap\u017evalg\u0105:", "title": "Koronaviruso kriz\u0117: svarbiausios antradienio naujienos - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/lithuania/koronaviruso-krize-svarbiausios-antradienio-naujienos.d?id=84376991", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-05-26T13:59:46Z", "content": "Viruso plitimas. Per par nuo koronaviruso mir du mons: Antavili pensionato globotinis ir Santaros klinikose gydytas pacientas. Mirusiesiems buvo daugiau kaip 80 met, jie turjo gretutini lig. Patvirti\u2026 [+5837 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g1.dcdn.lt/images/pix/i-lietuva-atskrido-pirmasis-reisas-is-frankfurto-84273577.jpg"}, {"description": "Seimas antradien\u012f pri\u0117m\u0117 svarstyti prezidento Gitano Naus\u0117dos ekonomikos skatinimo paket\u0105, kuriame si\u016bloma Gyventoj\u0173 pajam\u0173 mokest\u012f (GPM) iki 2020 m. pabaigos suma\u017einti 5 proc....", "title": "Seimas \u0117m\u0117si prezidento ekonomini\u0173 si\u016blym\u0173, bet \u017eada u\u017ekirsti keli\u0105 GPM ma\u017einimui - 15min", "url": "https://www.15min.lt/verslas/naujiena/finansai/mazesnis-pajamu-apmokestinimas-vienu-zingsniu-arciau-seimas-prieme-svarstyti-sias-pataisas-662-1323656", "author": "Jurgita \u0160imelevi\u010dien\u0117", "publishedAt": "2020-05-26T12:34:06Z", "content": "Prezidento vyriausiasis patarjas Simonas Krpta, pristatydamas prezidento Gitano Nausdos silom ekonomikos skatinimo paket tvirtino, kad jis nukreiptas dirbaniuosius ir eimas, auginanias vaikus.\r\n\u201eVisa\u2026 [+4171 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsLDYxNjM0NCxvcmlnaW5hbCwsaWQ9NTE3MjM1MCZkYXRlPTIwMjAlMkYwMSUyRjA4LDI4NzMyNTE3MTU=/pinigai-5e15f55d30fdb.jpg"}, {"description": "Per pastar\u0105j\u0105 par\u0105 patvirtinti vos keturi nauji koronaviruso atvejai. Ta\u010diau COVID-19 liga nusine\u0161\u0117 dar dviej\u0173 \u017emoni\u0173 gyvybes. Nuo koronaviruso mir\u0117 Antavili\u0173 pensionato globotinis ir Vilniaus universiteto ligonin\u0117s Santaros klinikose gydytas pacientas. Taigi\u2026", "title": "Lietuvoje dar vienas \u012fve\u017etinis koronaviruso atvejis: asmuo gr\u012f\u017eo i\u0161 Norvegijos - Lrytas.lt", "url": "http://tv.lrytas.lt/zinios/lietuvos-diena/2020/05/26/news/lietuvoje-dar-vienas-iveztinis-koronaviruso-atvejis-asmuo-grizo-is-norvegijos-15040885/", "author": "tv.lrytas.lt", "publishedAt": "2020-05-26T11:59:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "http://media.lrytas.lt/images/2020/05/26/113916064-15596137-107f-4406-adbb-ada5c21ae023.jpg"}, {"description": "Speciali\u0173j\u0173 tyrim\u0173 tarnyba (STT) antradien\u012f prane\u0161\u0117, kad \u012ftariant piktnaud\u017eiavimu ir dokument\u0173 klastojimu buvo sulaikyta buvusi Ne\u012fgalumo ir darbingumo nustatymo tarnybos (NDNT) Utenos skyriaus ved\u0117jo pavaduotoja A. T.", "title": "STT sulaik\u0117 buvusi\u0105 Ne\u012fgalumo ir darbingumo nustatymo tarnybos Utenos skyriaus vadov\u0119 - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/lithuania/stt-sulaike-buvusia-neigalumo-ir-darbingumo-nustatymo-tarnybos-utenos-skyriaus-vadove.d?id=84375105", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-05-26T11:47:10Z", "content": "BNS iniomis, sulaikyta buvo Audron Tumalaviien.\r\nPasak STT, sulaikytoji laikinai jo ir io teritorinio skyriaus vedjos pareigas.\r\nIkiteisminio tyrimo duomenimis, manoma, kad NDNT Utenos skyri besikrei\u2026 [+678 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g2.dcdn.lt/images/pix/stt-renginys-81255191.jpg"}, {"description": "Vyriausiosios rinkim\u0173 komisijos (VRK) pirmininkei Laurai Matjo\u0161aitytei antradien\u012f Seime teko atsakyti \u012f vis\u0105 eil\u0119 klausim\u0173 apie art\u0117jan\u010di\u0173 Seimo rinkim\u0173 tvark\u0105 ir koronaviruso pandemijos \u012ftak\u0105 jiems. Ai\u0161k\u0117ja, kokiomis s\u0105lygomis atiduosime savo bals\u0105 spalio m\u0117\u2026", "title": "Ramina: pesimistinis Seimo rinkim\u0173 scenarijus netur\u0117t\u0173 \u012fvykti - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/lithuania/ramina-pesimistinis-seimo-rinkimu-scenarijus-neturetu-ivykti.d?id=84374631", "author": "Simona Voveri\u016bnait\u0117", "publishedAt": "2020-05-26T11:40:59Z", "content": "VRK vadov L. Matjoaityt Seimo nariams sak, kad dar balandio mnes su pluotu pasilym kreipsi Teisingumo ministerij.\r\nCOVID19 pandemija visame pasaulyje kelia daug iki rinkim organizavime. () Dar baland\u2026 [+2949 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g1.dcdn.lt/images/pix/laura-matjosaityte-84374647.jpg"}, {"description": "\u201eSerie A\u201c \u010dempionato prat\u0119simui besirengianti Turino \u201eJuventus\u201c ir Portugalijos rinktin\u0117s \u017evaig\u017ed\u0117 Cristiano Ronaldo pademonstravo sugeb\u0117jimus, kurie praverst\u0173 ir krep\u0161inio aik\u0161t\u0117je.", "title": "Internete plinta kaip virusas: Ronaldo ir krep\u0161inis? Kod\u0117l gi ne! - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/sportas/futbolas/internete-plinta-kaip-virusas-ronaldo-ir-krepsinis-kodel-gi-ne.d?id=84373509", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-05-26T09:51:46Z", "content": "CR7 per Juventus treniruot pastebjo krepinio lank ir nusprend imginti savo taiklum. Tiesa, tai ji dar ne mesdamas, o spirdamas kamuol.\r\nMeistrikumas ir gdiai dav laukt rezultat C. Ronaldo smgiuotas k\u2026 [+204 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g1.dcdn.lt/images/pix/cristiano-ronaldo-84373529.jpg"}, {"description": "", "title": "\u201eOrion Globa Pet\u201c gamykloje \u2013 dar vienas incidentas (papildyta) | kl.lt - Klaip\u0117da", "url": "http://klaipeda.diena.lt/naujienos/klaipeda/nusikaltimai-ir-nelaimes/pranesta-apie-dar-viena-incidenta-orion-globa-pet-gamykloje-969194", "author": null, "publishedAt": "2020-05-26T08:31:00Z", "content": "Beje, Seimo kanceliarijos vairas\u00a0patiktas inomam lengvaatleiui, atstovavusiam Lietuvai trijose olimpinse aidynse sportinio jimo rungtyje.\r\nSeimo valdybos posdyje Seimo pirmininkas Viktoras Pranckieti\u2026 [+5686 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://klaipeda.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/V.Oskominiene%40diena.lt/fb-ua209311.jpg"}, {"description": "U\u017esikr\u0117tusi\u0173j\u0173 koronavirusu skai\u010dius pasaulyje jau perkop\u0117 5,5 milijono. Nuo COVID-19 i\u0161 viso mir\u0117 346 t\u016bkst. asmen\u0173, o pasveiko jau per 2,35 milijono. Rusija antradien\u012f u\u017efiksavo...", "title": "Koronavirusas pasaulyje: Ispanija de\u0161imt dien\u0173 ged\u0117s savo COVID-19 auk\u0173 - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/pasaulis/koronavirusas-pasaulyje-latvijoje-keturi-nauji-patvirtinti-uzsikretimai-estijoje-desimt-57-1323298", "author": null, "publishedAt": "2020-05-26T08:30:11Z", "content": "Australijos vakariniame Frimantlo uoste esaniame krovininiame laive antradien nustaius naujojo koronaviruso idin kilo klausim, kodl vietos pareignams nebuvo praneta apie pavoj.\r\neiems i 48 laivo \u201eAl \u2026 [+3493 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsODcxeDgxNyw2MDA0Mzcsb3JpZ2luYWwsLGlkPTUyODMwNzAmZGF0ZT0yMDIwJTJGMDMlMkYxMyw4OTE4MzQ0MjI=/koronavirusas-5e6b5dbd7702d.jpg"}, {"description": "Seime buvo svarstoma 2019 met\u0173 Vyriausyb\u0117s ataskaita. Pra\u0117jusi\u0105 savait\u0119 \u0161i ataskaita svarstyta Seimo komitetuose. Vienintelis Audito komitetas jai nepritar\u0117.\u00a0Vyriausyb\u0117s veiklos ataskaitai kritikos negail\u0117jo Seimo nar\u0117 Ingrida \u0160imonyt\u0117. Anot jos, ji neatspind\u2026", "title": "Vyriausyb\u0117s ataskaitai \u2013 \u0160imonyt\u0117s d\u016briai: k\u0105 atsakytum\u0117te 9\u201310 met\u0173 mergaitei? - LRT", "url": "https://www.lrt.lt/naujienos/lietuvoje/2/1181971/vyriausybes-ataskaitai-simonytes-duriai-ka-atsakytumete-9-10-metu-mergaitei", "author": "Aida Murauskait\u0117,LRT.lt", "publishedAt": "2020-05-26T08:10:59Z", "content": "Seime buvo svarstoma 2019 met Vyriausybs ataskaita. Prajusi savait i ataskaita svarstyta Seimo komitetuose. Vienintelis Audito komitetas jai nepritar.\u00a0Vyriausybs veiklos ataskaitai kritikos negailjo \u2026 [+8107 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lrt.lt"}, "urlToImage": "https://www.lrt.lt/img/2020/03/13/620289-978042-1287x836.jpg"}, {"description": "Automobil\u012f sudaro de\u0161imtys t\u016bkstan\u010di\u0173 skirting\u0173 detali\u0173 \u2013 nuo pa\u010di\u0173 did\u017eiausi\u0173 kaip dureli\u0173 apdaila ar kapotas iki smulki\u0173 var\u017et\u0173 bei kit\u0173 tvirtinimo element\u0173. Tas detales suprojektuoti ir tiksliai surinkti \u012f vientis\u0105 automobil\u012f, kad plastikin\u0117s dalys neprad\u0117\u2026", "title": "I\u0161ard\u0117 du \u201eTesla\u201c elektromobilius \u2013 radiniai neprad\u017eiugt\u0173 nei in\u017einieri\u0173, nei savinink\u0173 - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/auto/autonaujienos/isarde-du-tesla-elektromobilius-radiniai-nepradziugtu-nei-inzinieriu-nei-savininku.d?id=84371487", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-05-26T07:47:37Z", "content": "Kokybs problem daniausiai turi vliau startav automobili gamintojai, kuri gamybos procesai dar nra nugludinti, ir t kokybs trkum puikiai paslepia kiti elementai galia ar greitis. Pavyzdiui, Peugeot ka\u2026 [+4272 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g1.dcdn.lt/images/pix/tesla-automobiliu-gamykla-84371833.jpg"}, {"description": "D\u0117l pandemijos m\u016b\u0161iai tarp protestuotoj\u0173 ir policijos paj\u0117g\u0173 kelis m\u0117nesius buvo sustoj\u0119, bet sekmadien\u012f \u012f Honkongo centr\u0105 v\u0117l sugr\u012f\u017eo nesantaika. J\u0105 i\u0161provokavo Kinijos pasi\u016blytas saugumo \u012fstatymas.", "title": "Honkongo gatv\u0117s v\u0117l tapo ar\u0161aus karo lauku: \u012fnir\u0161usi\u0173 gyventoj\u0173 nesulaiko ir karantinas - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/pasaulis/ivykiai/2020/05/26/news/honkongo-gatves-vel-tapo-arsaus-karo-lauku-inirsusiu-gyventoju-nesulaiko-ir-karantinas-15031589/", "author": "\u201eLietuvos rytas\u201c,", "publishedAt": "2020-05-26T07:43:55Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=pasaulis&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/05/26/065550308-07ea193a-8cd2-4941-8aea-1a2f8b921881.jpg&articleID=15031589"}, {"description": "K\u016bdikio su atlik\u0117ja Grimes \u0161\u012f m\u0117nes\u012f susilauk\u0119s \u201eTesla\u201c \u012fk\u016br\u0117jas Elonas Muskas ne\u017eymiai pakeit\u0117 jo vard\u0105.", "title": "Atlik\u0117ja Grimes ir milijardierius Elonas Muskas pakeit\u0117 s\u016bnaus vard\u0105 - \u017dmon\u0117s.lt", "url": "https://www.zmones.lt/naujiena/atlikeja-grimes-ir-milijardierius-elonas-muskas-pakeite-sunaus-varda.f0262fbf-9f1d-11ea-94e8-aa00003c90d0", "author": null, "publishedAt": "2020-05-26T07:20:00Z", "content": "Sekmadien atlikja Grimes oficialioje Instagram paskyroje prane, jog ankiau suteiktas kdikiui vardas X \u00c6 A-12 yra keiiamas X \u00c6 A-Xii. I karto sav prieasi, kodl sunkiai itariamame varde atsirado dar ir\u2026 [+926 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zmones.lt"}, "urlToImage": "/photo/c040c156-32c1-11ea-9890-aa000054c883/1200x630p1180726/grimes-ir-elonas-muskas-vida-press-nuotr-5e16f128267664-26906297.jpeg"}, {"description": "Pastaruosius metus Alanas Cho\u0161nau gyveno tarp Vilniaus ir Berlyno, kuriame buvo sukurtas naujausias jo ir brit\u0173 prodiuserio Mark Reeder muzikos albumas \u201eChildren of Nature\u201c angl\u0173 kalba. Nuo \u0161iandien visose pasaulio skaitmenin\u0117se platformose galima \u012fsigyti \u0161\u012f \u2026", "title": "Atsiriboj\u0119s nuo \u201eNaktini\u0173 person\u0173\u201c, Alanas Cho\u0161nau pristat\u0117 tarptautin\u012f muzikos album\u0105 - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/zmones/muzika/2020/05/26/news/atsiribojes-nuo-naktiniu-personu-alanas-chosnau-pristate-tarptautini-muzikos-albuma-15035400/", "author": "Prane\u0161imas spaudai,", "publishedAt": "2020-05-26T06:44:39Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=pramogos&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/05/26/063815458-021b48a6-c88e-48b7-8a58-1767f66e9f02.jpg&articleID=15035400"}], "totalResults": 26}