{"status": "ok", "articles": [{"description": "Luisas Scola \u0161iuo metu svarsto, k\u0105 daryti su savo karjer\u0105, ir tam turi du variantus. Emilano Carchia skelbia, kad yra konkretus klubas, kuriame...", "title": "L.Scola art\u0117ja prie susitarimo su \u201eOpenjobmetis\u201c - krepsinis.net", "url": "https://www.krepsinis.net/naujiena/l-scola-arteja-prie-susitarimo-su-openjobmetis/304688", "author": null, "publishedAt": "2020-06-27T23:49:51Z", "content": "Luisas Scola artimiausiu metu turt pasirayti kontrakt su naujuoju savo klubu. Emilano Carchia skelbia, kad veteranas susitar su Varezs Openjobmetis ekipa. Tikimasi, kad naujas kontraktas bus pasirayt\u2026 [+763 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krepsinis.net"}, "urlToImage": "https://www.krepsinis.net/Uploads/UArticles/leadPhotos/ae/66/fc/8c/ae66fc8cf0f566136d50d0125a9f10b2.jpg?3.00.016"}, {"description": "\u0160i\u0173 met\u0173 rugpj\u016b\u010dio prad\u017eioje \u201eSamsung\u201c grei\u010diausiai surengs rengin\u012f, kuriame gamintojas demonstruos nauj\u0105 \u201eNote 20\u201c serij\u0105. Dabar atrodo, kad \u0161iame modelyje \u012fstrigo nauja koncepcija. Matome, kad \u201eSamsung Galaxy Note 20\u201c grei\u010diausiai tur\u0117s skyl\u0119 priekinei kame\u2026", "title": "Nauja \u201eSamsung Galaxy Note 20\u201c koncepcija - Mobilanyheter", "url": "https://mobilanyheter.net/lt/2020/06/28/nauja-koncepcija-samsung-galaktikos-pastaboje-20-2/", "author": "https://www.facebook.com/rasmus.hellmyrs", "publishedAt": "2020-06-27T22:17:00Z", "content": "i met rugpjio pradioje Samsung greiiausiai surengs rengin, kuriame gamintojas demonstruos nauj Note 20 serij. Dabar atrodo, kad iame modelyje strigo nauja koncepcija.\r\nMatome, kad Samsung Galaxy Note\u2026 [+467 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilanyheter.net"}, "urlToImage": null}, {"description": "OnePlus kommer troligen h\u00e5lla ett event inom kort d\u00e4r tillverkaren kommer visa upp nya OnePlus Nord. Det kom f\u00f6r en tid sedan in uppgifter om att den h\u00e4r modellen kommer f\u00e5 dubbla fr\u00e4mre kameror. Men hur kommer dessa se ut? Det ryktas om att OnePlus Nord som \u2026", "title": "OnePlus Nord: hur kommer den f\u00e5 sina dubbla fr\u00e4mre kameror? - Mobilanyheter", "url": "https://mobilanyheter.net/lt/2020/06/27/%E2%80%9Eoneplus%E2%80%9C-%C5%A1iaur%C4%97---kaip-ji-gaus-savo-dvigubas-priekines-kameras/", "author": "https://www.facebook.com/rasmus.hellmyrs", "publishedAt": "2020-06-27T21:05:00Z", "content": "OnePlus greiiausiai netrukus surengs rengin, kuriame gamintojas demonstruos naujj OnePlus Nord. Prie kur laik pasklido duomenys, kad is modelis turs dvigubas priekines kameras. Bet kaip tai atrodys?\r\u2026 [+203 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilanyheter.net"}, "urlToImage": null}, {"description": "\u201eManchester United\u201c futbolininkai ilgai vargo, ta\u010diau galiausiai per prat\u0119sim\u0105 paties\u0117 \u201eNorwich City\u201c komand\u0105 Anglijos FA taur\u0117s ketvirtfinalyje.", "title": "FA taur\u0117je \u2013 \u201eMan United\u201c i\u0161sigelb\u0117jimas prat\u0119simo pabaigoje | Sportas - 15min", "url": "https://www.15min.lt/sportas/naujiena/futbolas/fa-taureje-man-united-issigelbejimas-pratesimo-pabaigoje-24-1339326", "author": null, "publishedAt": "2020-06-27T19:07:56Z", "content": "Pirmasis rungtyni klinys baigsi be vari. Po pertraukos Manesterio klub priek ived Odionas Ighalo, pasiymjs 51-j minut.\r\nRezultat \u201eNorwich City\u201c ilygino 75-j minut, kai vart peln Toddas Cantwellas.\r\nP\u2026 [+301 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsODI2eDQzMCw2MjU3OTcsb3JpZ2luYWwsLGlkPTU0MTI2NzImZGF0ZT0yMDIwJTJGMDYlMkYyNywyMDMyNTc0MjE0/harry-maguireas-5ef798d8c2794.jpg"}, {"description": "Liepos 10, 11 dienomis \u2013 Klaip\u0117dos dramos teatro did\u017eiojoje scenoje \u012fvyks spektaklio \u201eTinklas\u201c premjera. Pjes\u0117s autorius Gintaras Grajauskas, pasakodamas jos istorij\u0105, sako nesitik\u0117j\u0119s, kad netolima ateitis, apie kuri\u0105 joje kalba, ateis taip greitai.", "title": "Gintaras Grajauskas: paradoksas, kad \u0161iuolaikinis \u017emogus gyvena netikr\u0105 gyvenim\u0105 ir yra tuo visi\u0161kai patenkintas - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/kultura/naujienos/gintaras-grajauskas-paradoksas-kad-siuolaikinis-zmogus-gyvena-netikra-gyvenima-ir-yra-tuo-visiskai-patenkintas.d?id=84618361", "author": "Akvil\u0117 Melk\u016bnait\u0117", "publishedAt": "2020-06-27T17:32:38Z", "content": "Apie spektakl kalbams su pjess autoriumi Gintaru Grajausku ir reisiere Agnija Leonova.\r\nAgnija, anksiau savo spektakliuose domjots dirbtiniu intelektu. Pjes Tinklas (2016 m.) atradote prasidjus karan\u2026 [+17238 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g1.dcdn.lt/images/pix/spektaklis-tinklas-84628723.jpg"}, {"description": "Kaune, Vytauto Did\u017eiojo karo muziejaus sodelyje \u012fvykusioje ceremonijoje Lietuvos \u0161auli\u0173 vadu tapo Albertas Dapkus.", "title": "Albertas Dapkus tapo Lietuvos \u0161auli\u0173 s\u0105jungos vadu - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/albertas-dapkus-tapo-lietuvos-sauliu-sajungos-vadu-56-1339310", "author": null, "publishedAt": "2020-06-27T16:45:26Z", "content": "Jis vliav perm i nuo 2017 met liepos sjungai vadovavusio pulkininko leitenanto Gintaro Koryznos, teigiama Krato apsaugos ministerijos praneime.\r\nCeremonijoje dalyvavs krato apsaugos ministras Raimund\u2026 [+1393 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsODg0eDQwOSw1OTcyNjEsb3JpZ2luYWwsLGlkPTU0MTI2MjImZGF0ZT0yMDIwJTJGMDYlMkYyNyw0MjY1NTQwNTIx/raimundas-karoblis-ir-albertas-dapkus-5ef77787cd0df.jpg"}, {"description": "Bandymu surengti teroro akt\u0105 \u012ftariamas jaunas, 1999 metais gim\u0119s lietuvis. Sulaikytasis priskiria save ultrade\u0161ini\u0173j\u0173 pa\u017ei\u016br\u0173 ekstremist\u0173 \u201eFeuerkrieg Division\u201c grupuotei. Tokia \u017einia daugel\u012f gal\u0117jo nustebinti \u2013 nejau Lietuvoje veikia neonaci\u0173 teroro grupuot\u0117?\u2026", "title": "Grupuot\u0117, kurios narys planavo i\u0161puol\u012f Lietuvoje: \u012ftraukti siekiama net ir vaikus - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/lithuania/grupuote-kurios-narys-planavo-ispuoli-lietuvoje-itraukti-siekiama-net-ir-vaikus.d?id=84628759", "author": "Vaidas Sald\u017ei\u016bnas", "publishedAt": "2020-06-27T13:32:39Z", "content": "Feuerkrieg Division taip vokikai karo ugnies divizija pavadintas sambris reikiasi visose Baltijos alyse nuo 2018-j spalio. Manoma, kad grupuot i pradi kurta Estijoje ir yra tarptautins teroristins ne\u2026 [+4433 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/jungtines-karalystes-neonaciai-84628937.jpg"}, {"description": "Darbo partija \u0161e\u0161tadien\u012f surengtame suva\u017eiavime patvirtino art\u0117jan\u010di\u0173 Seimo rinkim\u0173 program\u0105 bei kandidat\u0173 s\u0105ra\u0161\u0105. Be to, prane\u0161\u0117, kad partijos kandidatu \u012f premjero post\u0105 i\u0161...", "title": "Darbo partija patvirtino rinkim\u0173 program\u0105, kandidatu \u012f premjerus i\u0161rinko V.Uspaskich\u0105 - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/darbieciu-kandidatu-i-premjerus-patvirtintas-v-uspaskichas-56-1339262", "author": null, "publishedAt": "2020-06-27T13:20:19Z", "content": "Darbo partijos bstins vadovas Viktoras Fiodorovas sak, kad V. Uspaskichas partijos kandidatu premjerus patvirtintas dar prie etadien Kdainiuose vykus partijos suvaiavim, kadangi vienintelis jo konkur\u2026 [+3301 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsLDcyMTg4OCxvcmlnaW5hbCwsaWQ9NTQxMjIwMCZkYXRlPTIwMjAlMkYwNiUyRjI3LDM1MjAxOTU1NjA=/darbo-partijos-suvaziavimas-kedainiuose-5ef718d701f29.jpg"}, {"description": "", "title": "Kaune duris atveria nauja pradin\u0117 mokykla: tikslas \u2013 sveiko \u017emogaus ugdymas - Kauno diena", "url": "http://kauno.diena.lt/naujienos/kaunas/miesto-pulsas/kaune-duris-atveria-nauja-pradine-mokykla-tikslas-sveiko-zmogaus-ugdymas-974205", "author": null, "publishedAt": "2020-06-27T12:40:00Z", "content": "\u2013 K jums rei\u0161kia Turkija?\r\n\u2013 \u0160alis, kurioje i\u0161lipusi i\u0161 lktuvo galiu atsidusti: pagaliau! namie! Nors nam ten neturiu.\r\n\u2013 Kaip \u0161i \u0161al atradote? Juk nepoilsiaudama?\r\n\u2013 Paprastai \u0161alis atrandama arba d\u2026 [+10837 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://kauno.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/b.banyte/lsmupradinmokykla_1.jpg"}, {"description": "Valdan\u010diajai koalicijai priklausan\u010dios Lietuvos socialdemokrat\u0173 darbo partijos (LSDDP) taryba \u0161e\u0161tadien\u012f patvirtino kandidat\u0173 \u012f Seim\u0105 s\u0105ra\u0161\u0105.", "title": "G. Kirkilas: optimisti\u0161kai \u017ei\u016bri \u012f \u201esocialdarbie\u010di\u0173\u201c galimybes Seimo rinkimuose, g\u0105sdina, kas b\u016bt\u0173, jei ateit\u0173 de\u0161inieji - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/lietuvosdiena/aktualijos/2020/06/27/news/-socialdarbieciai-patvirtino-kandidatus-i-seima-tikisi-dalyvauti-koalicijos-sudaryme-15423759/", "author": "lrytas.lt", "publishedAt": "2020-06-27T11:37:00Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=lietuvos-diena&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/06/27/113858043-51738a4e-7a51-40de-8cff-97077ae97c7d.jpg&articleID=15423759"}, {"description": "Opozicinio Liberal\u0173 s\u0105j\u016bd\u017eio taryba \u0161e\u0161tadien\u012f baig\u0117 reitinguoti kandidatus \u012f Seim\u0105 ir patvirtino j\u0173 s\u0105ra\u0161\u0105. Jo vir\u0161uje atsid\u016br\u0117 partijos pirminink\u0117 Viktorija \u010cmilyt\u0117-Nielsen, Neringos savivaldyb\u0117s tarybos opozicijos lyderis Andrius Bagdonas ir Seimo pirminin\u2026", "title": "Liberal\u0173 s\u0105jud\u017eio s\u0105ra\u0161o vir\u0161uje \u2013 \u010cmilyt\u0117-Nielsen, Bagdonas, Pranckietis - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/lithuania/liberalu-sajudzio-saraso-virsuje-cmilyte-nielsen-bagdonas-pranckietis.d?id=84634545", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-06-27T11:05:18Z", "content": "Deimtuke toliau rikiuojasi Seimo narys, olimpinis empionas Virgilijus Alekna, penktoje vietoje Trak rajono mer Edita Rudelien.\r\netas buvs partijos pirmininkas Eugenijus Gentvilas, toliau seka TSPMI p\u2026 [+2827 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/viktoras-pranckietis-84428341.jpg"}, {"description": "", "title": "\u0160alyje prognozuojamas \u0161kvalas: ragina pasir\u016bpinti saugumu | kl.lt - Klaip\u0117da", "url": "http://kauno.diena.lt/naujienos/lietuva/salies-pulsas/salyje-prognozuojamas-skvalas-ragina-pasirupinti-saugumu-974199", "author": null, "publishedAt": "2020-06-27T10:13:00Z", "content": "De\u0161imtuke toliau rikiuojasi Seimo narys, olimpinis empionas Virgilijus Alekna, penktoje vietoje \u2013 Trak rajono mer Edita Rudelien.\r\n\u0160e\u0161tas \u2013 buvs partijos pirmininkas Eugenijus Gentvilas, toliau seka \u2026 [+2919 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://klaipeda.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/b.banyte/nuotrauka_17_48_0.jpg"}, {"description": "Panev\u0117\u017eio \u201eLietkabelio\u201c komanda toliau darbuojasi vasaros \u017eaid\u0117j\u0173 turguje ir \u0161\u012fkart pasira\u0161\u0117 sutart\u012f pagal formul\u0119 \u201e1 plius 1\u201c su panev\u0117\u017eie\u010diu Gabrieliumi Mald\u016bnu.", "title": "\u201eLietkabelis\u201c i\u0161siskyr\u0117 su bir\u017eie\u010diu, bet i\u0161laik\u0117 panev\u0117\u017eiet\u012f - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/krepsinis/naujienos/lietkabelis-issiskyre-su-birzieciu-bet-islaike-panevezieti.d?id=84634377", "author": "kklietkabelis.lt", "publishedAt": "2020-06-27T09:51:55Z", "content": "Taip pat klubas pasinaudojo galimybe ir nutrauk sutart su 27-eri met 198 cm gio Tomu Leknu, gimusiu Biruose. Lietkabelis puoljui dkoja u visk ir linki skms tolimesnje karjeroje.\r\nT. Leknas Lietuvos k\u2026 [+915 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/tomas-dimsa-gabrielius-maldunas-84634427.jpg"}, {"description": "Madrido \u201eReal\u201c (3-2) Ispanijos lygos sezono prat\u0119sim\u0105 baig\u0117 pergale. Pablo Laso aukl\u0117tiniai Valensijoje 97:88 (22:17, 26:19, 29:25, 20:27) susitvark\u0117 su Saragosos \u201eCasademont\u201c (1-4). \u0160ios rungtyn\u0117s nieko nebel\u0117m\u0117 \u2013 jau prie\u0161 jas buvo ai\u0161ku, kad n\u0117 viena koman\u2026", "title": "\u201eReal\u201c sezon\u0105 u\u017edar\u0117 su \u012fsp\u016bdingu Tavareso \u017eaidimu ir Campazzo metimu per vis\u0105 aik\u0161t\u0119 - basketnews.lt", "url": "https://basketnews.lt/news-139892-real-sezona-uzdare-su-ispudingu-tavareso-zaidimu-ir-campazzo-metimu-per-visa-aikste.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-27T06:21:34Z", "content": "Madrido \u201eReal\u201c (3-2) Ispanijos lygos sezono pratsim baig pergale. Pablo Laso aukltiniai Valensijoje 97:88 (22:17, 26:19, 29:25, 20:27) susitvark su Saragosos \u201eCasademont\u201c (1-4).\r\nios rungtyns nieko n\u2026 [+1069 chars]", "source": {"id": null, "name": "Basketnews.lt"}, "urlToImage": "https://www.basketnews.lt/paveikslelis-215978-any1000x1000.jpg"}, {"description": "Astrologin\u0117 prognoz\u0117 bir\u017eelio 27-ajai,...", "title": "Dienos horoskopas 12 Zodiako \u017eenkl\u0173 (bir\u017eelio 27 d.) | KaunoDiena.lt - Kauno diena", "url": "http://kauno.diena.lt/naujienos/ivairenybes/horoskopai/dienos-horoskopas-12-zodiako-zenklu-birzelio-27-d-973994", "author": null, "publishedAt": "2020-06-27T02:00:00Z", "content": "AVINAS. Regis, prisiplanavote kini ar kitoki darb, taiau i\u0161 ryto galite jausti keist silpnum, neveikiam mieguistum. Vakare labiau pasisaugokite traum, gyvn kandim.\r\nJAUTIS. \u0160is \u0161e\u0161tadienis gali bti k\u2026 [+2139 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://www.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/V.Oskominiene@diena.lt/poppy-5270458_1280.jpg"}, {"description": "Su Europos Vadov\u0173 Tarybos (EVT) pirmininku Charlesu Micheliu penktadien\u012f kalb\u0117j\u0119s Lietuvos prezidentas Gitanas Naus\u0117da pabr\u0117\u017e\u0117, kad Lietuva tikisi ...", "title": "Naus\u0117da tikisi, kad ES pinigai bus paskirstyti teisingai: \u012fvardijo finansavimo sritis - tv3.lt", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/lietuva/1048668/nauseda-tikisi-kad-es-pinigai-bus-paskirstyti-teisingai-ivardijo-finansavimo-sritis", "author": "https://www.facebook.com/tv3.lt", "publishedAt": "2020-06-26T19:16:29Z", "content": "Svarbu utikrinti didesn finansavim Sanglaudos politikai ir ems kiui, siekti tiesiogini imok konvergencijos kininkams, Prezidentros praneime cituojamas G. Nausda.\r\nJis, pasak Prezidentros, taip pat ir\u2026 [+2124 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/e2/9b/09/36/e29b0936f7ae9e805fb58e333c2b463d.jpg"}, {"description": "Grup\u0117s SEL vokalist\u0117, \u201eEurovizijos\u201c nacionalin\u0117je atrankoje dalyvavusios grup\u0117s \u201eThe Backs\u201c nar\u0117 Silvija Pank\u016bnait\u0117-Micut\u0117 su vyru Edvinu Micuta \u0161iomis dienomis kaip niekad...", "title": "SEL vokalist\u0117 Silvija Pank\u016bnait\u0117 susilauk\u0117 pirmagim\u0117s: gim\u0117 per Jonines, bet \u012ftakos vardui tai netur\u0117jo - 15min", "url": "https://www.15min.lt/vardai/naujiena/lietuva/buvusi-sel-vokaliste-silvija-susilauke-pirmagimes-gime-per-jonines-bet-itakos-vardui-tai-neturejo-1050-1339140", "author": null, "publishedAt": "2020-06-26T18:49:13Z", "content": "Kaip 15min atskleid Silvija, ji mama tapo ventin dien \u2013 birelio 24-j, per Jonines.\r\nTiesa, dukters Janina tikrai nepavadino. Vaikelio vard pora derino i anksto, ir nors iki pat lemiamos dienos neinoj\u2026 [+3347 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsOTc3eDUyMyw4MTIyMzgsb3JpZ2luYWwsLGlkPTU0MTE5NjYmZGF0ZT0yMDIwJTJGMDYlMkYyNiw0MTQyOTkzNTk2/silvija-pankunaite-micute-5ef6443aac01b.jpg"}, {"description": "\u0160kotijos did\u017eiausiame mieste Glazge penktadien\u012f \u012fvyko \u201erimtas incidentas\u201c, per kur\u012f buvo nu\u0161autas \u012ftariamasis ir buvo su\u017eeisti \u0161e\u0161i \u017emon\u0117s, \u012fskaitant policijos pareig\u016bn\u0105, prane\u0161\u0117 teis\u0117sauga. \u0160kotijos premjer\u0117 Nicola Sturgeon v\u0117liau teig\u0117, kad incidentas nelai\u2026", "title": "Did\u017eiausiame \u0160kotijos mieste \u2013 ginkluotas i\u0161puolis: nu\u0161autas \u012ftariamasis, su\u017eeisti \u0161e\u0161i \u017emon\u0117s - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/world/didziausiame-skotijos-mieste-ginkluotas-ispuolis-nusautas-itariamasis-suzeisti-sesi-zmones.d?id=84630917", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-06-26T16:53:39Z", "content": "Asmuo, paautas ginkluotos policijos, mir. ei kiti mons yra ligoninje ir gydomi dl sualojim skaitant policijos pareign, kurio bkl kritin, bet stabili, sakoma kotijos vyriausiojo konsteblio pavaduotojo\u2026 [+4604 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g2.dcdn.lt/images/pix/ispuolis-glazge-84631351.jpg"}, {"description": "Prezidentas Gitanas Naus\u0117da Vilniaus vald\u017eios iniciatyv\u0105 sostin\u0117s Luki\u0161ki\u0173 aik\u0161t\u0117je \u012fkurti plia\u017e\u0105 vertina kaip prie\u0161rinkimin\u012f veiksm\u0105, teigia jo atstovas \u017einiasklaidai Antanas...", "title": "Prezidentas apie plia\u017e\u0105 Luki\u0161ki\u0173 aik\u0161t\u0117je: privalo b\u016bti net ir politikams \u0161venti dalykai - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/prezidentas-vilniaus-valdziai-pliaza-derejo-ikurti-kitur-ne-lukiskiu-aiksteje-56-1339088", "author": "https://www.facebook.com/indre.jurcenkaite", "publishedAt": "2020-06-26T14:56:43Z", "content": "\u201ePrezidento nuomone, Vilniuje tikrai yra daug miestieiams patogi ir tinkamesni viet pliao rengimui. rengiant tokio pobdio objektus svarbiausiose Vilniaus vietose btina atsivelgti istorin kontekst\u201c, \u2013\u2026 [+2171 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTk1MXg5MDcsNzIxODg4LG9yaWdpbmFsLCxpZD01MjgzMTQ4JmRhdGU9MjAyMCUyRjAzJTJGMTMsMjA1NTc5MjgzMA==/spaudos-konferencija-po-valstybes-gynimo-tarybos-posedzio-5e6b627382d14.jpg"}, {"description": "Klaip\u0117dos miesto savivaldyb\u0117 pritaria id\u0117jai \u012fsteigti savivaldyb\u0117s lygio Giruli\u0173 regionin\u012f park\u0105, siekiant apsaugoti mi\u0161k\u0105 nuo kirtim\u0173 d\u0117l planuojam\u0173 gele\u017einkelio infrastrukt\u016bros poky\u010di\u0173, sako uostamies\u010dio meras Vytautas Grubliauskas.", "title": "Klaip\u0117dos savivaldyb\u0117 pritaria id\u0117jai \u012fsteigti Giruli\u0173 regionin\u012f park\u0105 - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/miestai/klaipeda/klaipedos-savivaldybe-pritaria-idejai-isteigti-giruliu-regionini-parka.d?id=84632435", "author": "Ram\u016bnas Jakubauskas", "publishedAt": "2020-06-26T14:33:25Z", "content": "Idjai pritariama, jos gyvendinimui, teisinimui. Pavesta administracijai nagrinti it silym ir ikart bus formuojama darbo grup, kuri analizuos, kaip tai gyvendinti, BNS ketvirtadien sak Klaipdos vadova\u2026 [+4001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g2.dcdn.lt/images/pix/giruliu-plentas-83631025.jpg"}], "totalResults": 26}