{"status": "ok", "articles": [{"description": "Advertisements Qualcomm offentliggjorde f\u00f6r n\u00e5gra dagar sedan chippet Snapdragon 865+. Vi vet redan att ASUS ROG Phone III kommer drivas av Snapdragon 865+. Nu har det inkommit uppgifter om att \u00e4nnu en serie smartphones kommer f\u00e5 det h\u00e4r chippet. Det ser ut s\u2026", "title": "Qualcomm bekr\u00e4ftar att Samsung Galaxy Note 20- serien kommer f\u00e5 865+ i vissa l\u00e4nder - Mobilanyheter", "url": "https://mobilanyheter.net/lt/2020/07/09/%E2%80%9Equalcomm%E2%80%9C-patvirtina%2C-kad-%E2%80%9ESamsung-Galaxy-Note-20%E2%80%9C-serijos-kai-kuriose-%C5%A1alyse-gaus-865/", "author": "https://www.facebook.com/rasmus.hellmyrs", "publishedAt": "2020-07-09T20:44:00Z", "content": "Qualcomm prie kelias dienas ileido lust Snapdragon 865+. Mes jau inome, kad ASUS ROG Phone III bus maitinamas Snapdragon 865+. Dabar praneta, kad i lust gaus dar viena imanij telefon serija. \r\nPanau,\u2026 [+292 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilanyheter.net"}, "urlToImage": "https://i1.wp.com/mobilanyheter.net/wp-content/uploads/2020/07/495625_1280.png?fit=1280%2C720&ssl=1"}, {"description": "Advertisements Den 21 juli det h\u00e4r \u00e5ret kommer OnePlus h\u00e5lla ett event d\u00e4r tillverkaren kommer visa upp den nya modellen OnePlus Nord. Nu ser det ut som att OnePlus sl\u00e4ppt Continue Reading", "title": "Kommer OnePlus Nord f\u00e5 90Hz? - Mobilanyheter", "url": "https://mobilanyheter.net/lt/2020/07/09/ateina-oneplus-%C5%A1iaur%C4%97s-fa-90Hz/", "author": "https://www.facebook.com/rasmus.hellmyrs", "publishedAt": "2020-07-09T20:35:32Z", "content": "i met liepos 21 dien OnePlus surengs rengin, kuriame gamintojas demonstruos nauj model OnePlus Nord. Dabar atrodo, kad OnePlus ileido nauj io bsimojo renginio kibirkt. \r\nAukiau esaniame paveiksllyje \u2026 [+472 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilanyheter.net"}, "urlToImage": "https://i2.wp.com/mobilanyheter.net/wp-content/uploads/2020/07/img_0425.jpg?fit=1080%2C1288&ssl=1"}, {"description": "Pra\u0117jus vos kelioms valandoms po to, kai Kauno \u201e\u017dalgirio\u201c direktorius Pauliaus Motiej\u016bno parei\u0161k\u0117, jog klubas naujojo trenerio ie\u0161kos u\u017esienio rinkoje, 15min.lt \u012fvardino naujuoju favoritu laikom\u0105 kandidat\u0105.", "title": "Jasikevi\u010dius rekomendavo \u012fp\u0117din\u012f: \u201e\u017dalgiris\u201c domisi trenerio i\u0161 Turkijos paslaugomis - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/krepsinis/naujienos/jasikevicius-rekomendavo-ipedini-zalgiris-domisi-trenerio-is-turkijos-paslaugomis.d?id=84731503", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-07-09T20:22:36Z", "content": "15min.lt prane, jog aliai-balt taikiklyje atsidr turkas Ertugrulas Erdoganas, pastaruosius du sezonus dirbs Stambulo Galatasaray klube. Strategu labai avisi ir Kaun i savait paliks arnas Jasikeviius.\u2026 [+1003 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g1.dcdn.lt/images/pix/ertugrulas-erdoganas-84731587.jpg"}, {"description": "\u201eHoptrans 3x3\u201c turnyras \u012fgauna pagreit\u012f. Pirmojo savaitgalio kovos buvo pa\u017eym\u0117tos \u012fsp\u016bdingais epizodais, lemiamais metimais ir ilgai lauktais debiutais 3x3 krep\u0161inyje. Vis d\u0117lto ne visos turnyre dalyvaujan\u010dios ekipos pasirod\u0117 taip gerai, kaip nor\u0117jo. Viena i\u0161\u2026", "title": "\u201eHoptrans 3x3\u201c turnyre debiutuosiantis Babrauskas: \u201eGulbel\u0117s-Vy\u010dio\u201c favoritais nelaikau\u201c - basketnews.lt", "url": "https://basketnews.lt/news-140129-hoptrans-3x3-turnyre-debiutuosiantis-babrauskas-gulbeles-vycio-favoritais-nelaikau.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-09T17:49:19Z", "content": "\u201eHoptrans 3x3\u201c turnyras gauna pagreit. Pirmojo savaitgalio kovos buvo paymtos spdingais epizodais, lemiamais metimais ir ilgai lauktais debiutais 3x3 krepinyje. Vis dlto ne visos turnyre dalyvaujanio\u2026 [+1359 chars]", "source": {"id": null, "name": "Basketnews.lt"}, "urlToImage": "https://www.basketnews.lt/paveikslelis-212821-any1000x1000.jpg"}, {"description": "Ketvirtadienio vakar\u0105 sostin\u0117s centre aid\u0117jo muzika. Mat Vilniaus universiteto Did\u017eiajame kieme vyko daininink\u0117s Jurgos \u0160eduikyt\u0117s koncertas.", "title": "Jurgos \u0160eduikyt\u0117s albumo pristatymo koncerte pasirod\u0117 Vidas Bareikis su s\u016bnumi Adu - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/zmones/muzika/2020/07/09/news/jurgos-seduikytes-albumo-pristatymo-koncerte-pasirode-vidas-bareikis-su-sunumi-adu-15557454/", "author": "lrytas.lt", "publishedAt": "2020-07-09T17:46:00Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=pramogos&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/07/09/174540982-3303434d-3fe8-4a14-aef0-6c4025219c96.jpg&articleID=15557454"}, {"description": "Utenos \u201eJuventus\u201c klubas toliau komplektuoja komandos sud\u0117t\u012f 2020/21 met\u0173 sezonui. Komand\u0105 sustiprino 32 met\u0173 193 cm \u016bgio gyn\u0117jas Martynas Gecevi\u010dius. Su krep\u0161ininku pasira\u0161yta vieneri\u0173 met\u0173 sutartis.", "title": "Martynas Gecevi\u010dius gr\u012f\u017eta rungtyniauti \u012f Lietuv\u0105 - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/sportas/krepsinis/2020/07/09/news/martynas-gevecicius-grizta-rungtyniauti-i-lietuva-15557953/", "author": "lrytas.lt", "publishedAt": "2020-07-09T17:05:00Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=sportas&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/07/09/170444260-5336cb8d-a3ed-4b33-9a01-53a915871e78.jpeg&articleID=15557953"}, {"description": "Europos Parlamentas patvirtino ve\u017e\u0117j\u0173 veiklos grie\u017etinim\u0105 numatant\u012f Mobilumo paket\u0105, kuriam prie\u0161inasi Lietuva ir dar a\u0161tuonios periferijoje esan\u010dios Europos S\u0105jungos valstyb\u0117s. Susisiekimo viceministras Gytis Ma\u017eeika laidoje \u201eDelfi diena\u201c dar kart\u0105 pakartojo\u2026", "title": "Maldeikien\u0117 apie priimt\u0105 Mobilumo paket\u0105 ir Lietuvos ve\u017e\u0117jus: tos darbo vietos \u2013 vergovin\u0117s - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/verslas/verslas/maldeikiene-apie-priimta-mobilumo-paketa-ir-lietuvos-vezejus-tos-darbo-vietos-vergovines.d?id=84726107", "author": "Kristina Pocyt\u0117, laida \u201eDELFI diena\u201c; Agn\u0117 Vasiliauskait\u0117", "publishedAt": "2020-07-09T16:08:00Z", "content": "Yra konkrets punktai, kurie ms netenkina, mes visuomet dl to buvome nuosekls. Manau, kad tie punktai yra aiks ir pakankamai gerai inomi. Vis pirma, reikalavimas reguliariai grinti vilkik registravimo\u2026 [+5192 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g1.dcdn.lt/images/pix/asociatyvi-nuotr-70435556.jpg"}, {"description": "Lietuvoje bir\u017eelio m\u0117nes\u012f buvo 0,5 proc. m\u0117nesio infliacija, prane\u0161\u0117 Statistikos departamentas. Vartojimo preki\u0173 ir paslaug\u0173 kainos Lietuvoje padid\u0117jo po vieno m\u0117nesio pertraukos.", "title": "Bir\u017eel\u012f \u2013 0,5 proc. m\u0117nesio infliacija | Verslas | 15min.lt - 15min", "url": "https://www.15min.lt/verslas/naujiena/finansai/birzeli-0-5-proc-menesio-infliacija-662-1345120", "author": null, "publishedAt": "2020-07-09T15:37:06Z", "content": "Statistikos departamento duomenimis, metin infliacija (birel, palyginti su 2019 met birelio mnesiu) siek 1 proc., o vidutin metin infliacija \u2013 1,9 proc. (gegu \u2013 atitinkamai 0,3 proc. ir 2,1 proc.).\r\n\u2026 [+396 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsNzQyeDYwOCw4MTIzNjQsb3JpZ2luYWwsLGlkPTQwNTQ1MjAmZGF0ZT0yMDE4JTJGMDclMkYxOSw0NDMxMDgzOTU=/banknotu-iliustracijos-5b50408979afd.jpg"}, {"description": "Policija patvirtino kad anks\u010diau ketvirtadien\u012f dingusiu paskelbtas Seulo meras Park Won-soonas buvo rastas negyvas per didelio masto paie\u0161kas.", "title": "Prane\u0161imai apie dingusio Seulo mero mirt\u012f nebuvo patvirtinti, paie\u0161kos t\u0119siasi - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/pasaulis/ivykiai/2020/07/09/news/pranesta-apie-seulo-mero-dingima-vykdoma-jo-paieska-15553156/", "author": "BNS, AP ir lrytas.lt inf.,", "publishedAt": "2020-07-09T15:22:30Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=pasaulis&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/07/09/124511406-08144eef-268b-403d-9cb3-2162460df011.jpg&articleID=15553156"}, {"description": "\u0160vedijos greitosios mados mil\u017ein\u0117 H&M prane\u0161a apie planus u\u017edaryti 170 parduotuvi\u0173 \u012fvairiose \u0161alyse ir sieja tai su COVID-19 rinkoms padaryta \u012ftaka.", "title": "H&M u\u017edarys 170 parduotuvi\u0173 - Verslo \u017einios", "url": "https://www.vz.lt/prekyba/2020/07/09/hmuzdarys-170-parduotuviu", "author": "R\u016bta Vizbarien\u0117", "publishedAt": "2020-07-09T14:45:58Z", "content": "vedijos greitosios mados milin H&amp;M pranea apie planus udaryti 170 parduotuvi vairiose alyse ir sieja tai su COVID-19 rinkoms padaryta taka.\r\nH&amp;M pranea, kad birelio pabaigoje vis dar liko uda\u2026 [+624 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vz.lt"}, "urlToImage": "https://www.vz.lt/api/socialimage/VZ/20200709/ARTICLE/200709579/AR/img.jpg"}, {"description": "Vytauto Did\u017eiojo universiteto Botanikos sode Kaune jau pradeda \u017eyd\u0117ti gausi hortenzij\u0173 kolekcija. \u012evairi\u0173 spalv\u0173, lap\u0173 ir \u017eied\u0173 form\u0173, \u012fdomi\u0173 pavadinim\u0173 ir kilm\u0117s istorij\u0173 augalai...", "title": "VDU Botanikos sode skleid\u017eiasi pirmieji hortenzij\u0173 \u017eiedai - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/laisvalaikis/ivairenybes/vdu-botanikos-sode-skleidziasi-pirmieji-hortenziju-ziedai-941-1345042", "author": null, "publishedAt": "2020-07-09T13:39:58Z", "content": "\u201eAnksiausiai pradjo ydti viesiosios ir auktosios hortenzijos, didialaps hortenzijos Semperflorens, viesiosios hortenzijos Strong Annabelle, Pink Annabelle (Annabelle pavadinimas kils i Anna miestelio\u2026 [+2708 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/ODAweDQxOCwsODY5NDc4LG9yaWdpbmFsLCxpZD01NDMxODIyJmRhdGU9MjAyMCUyRjA3JTJGMDksNDIzMTEwNzU1MQ==/hydrangea-macrophylla-semperflorens-2019-ruduo-5f071bf5eb85b.jpg"}, {"description": "Kauno \u201e\u017dalgirio\u201c komandai reik\u0117s ie\u0161koti naujo pagrindinio lengvojo kra\u0161to puol\u0117jo.", "title": "Oficialu: E.Ulanovas keliasi \u012f \u201eFenerbah\u010de\u201c ekip\u0105 - krepsinis.net", "url": "https://www.krepsinis.net/naujiena/oficialu-e-ulanovas-keliasi-i-fenerbahce-ekipa/304904", "author": null, "publishedAt": "2020-07-09T13:18:45Z", "content": "Kauno algirio komandai reiks iekoti naujo pagrindinio lengvojo krato puoljo. 28 met 198 cm gio Edgaras Ulanovas\u00a0pasira dvej met sutart su Stambulo Fenerbahe ekipa.\r\nEdgaras nusprend pradti legionieri\u2026 [+1108 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krepsinis.net"}, "urlToImage": "https://www.krepsinis.net/Uploads/UArticles/leadPhotos/bd/89/31/c7/bd8931c70a9a369909404844e522e06d.jpg?3.00.016"}, {"description": "Permainas asmeniniame gyvenime i\u0161gyvenanti Ieva Zasimauskait\u0117 poky\u010di\u0173 imasi ir savo k\u016bryboje. Ketvirtadien\u012f 15min studijoje besisve\u010diavusi atlik\u0117ja pristat\u0117 tiek nauj\u0105 \u012fvaizd\u012f,...", "title": "Ieva Zasimauskait\u0117 15min studijoje pristat\u0117 dain\u0105 \u201eLabas tau tariu\u201c: ja pradeda nauj\u0105 etap\u0105 - 15min", "url": "https://www.15min.lt/vardai/naujiena/muzika/ieva-zasimauskaite-15min-studijoje-pristate-daina-labas-tau-tariu-ja-pradeda-nauja-etapa-1054-1344932", "author": null, "publishedAt": "2020-07-09T12:25:29Z", "content": "15min studijoje ketvirtadien viejusi I.Zasimauskait atskleid, kad pristatomas krinys ymi naujo etapo pradi.\r\n\u201eKaip kakas jau pasak garsiai: \u201eO, kokia netipika daina Ievai!\u201c I tikrj diaugiuosi, jog da\u2026 [+1024 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMjU3MHgxMTY0LDcyMTg4OCxvcmlnaW5hbCwsaWQ9NTQzMTQxOCZkYXRlPTIwMjAlMkYwNyUyRjA5LDI1Mjk0NzU3Njc=/ieva-zasimauskaite-5f06fce59d457.jpg"}, {"description": "Prezidentas Gitanas Naus\u0117da apgailestavo\u00a0kad Valstyb\u0117s dienos proga Vilniuje giedoj\u0119 \u201e\u0104\u017euoliuko\u201c choristai buvo permirk\u0119 lietuje ir sako kalb\u0117siantis su choro vadovais, kad tai nepasikartot\u0173.", "title": "G. Naus\u0117da pateik\u0117 pa\u017ead\u0105 \u201e\u0104\u017euoliuko\u201c choristams ir prisimin\u0117, kaip pats dainavo chore - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/lietuvosdiena/aktualijos/2020/07/09/news/g-nauseda-pateike-pazada-azuoliuko-choristams-ir-prisimine-kaip-pats-dainavo-chore-15553839/", "author": "BNS ir lrytas.lt inf.,", "publishedAt": "2020-07-09T11:25:17Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=lietuvos-diena&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/07/09/111733065-31b79573-30a3-4b15-ac95-2fadffcf4276.jpg&articleID=15553839"}, {"description": "Valstybin\u0117 mokes\u010di\u0173 inspekcija (toliau \u2013 VMI) informuoja, jog\u00a0prekiautojai, kurie prekiauja ne maisto produktais ir atitinka LR Vyriausyb\u0117s nustatytus kriterijus, jau gali pateikti parai\u0161k\u0105 negr\u0105\u017eintinai turgaviet\u0117s mokes\u010dio kompensacijai gauti.", "title": "Turgaviet\u0117s mokes\u010dio kompensacija: pateikti parai\u0161kai \u2013 daugiau kaip du m\u0117nesiai - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/verslas/mano-pinigai/2020/07/09/news/turgavietes-mokescio-kompensacija-pateikti-paraiskai-daugiau-kaip-du-menesiai-15553352/", "author": "Prane\u0161imas spaudai,", "publishedAt": "2020-07-09T11:01:38Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=verslas&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/07/09/105555659-d628f119-e0c7-425d-8481-5f3d1b5f1feb.jpg&articleID=15553352"}, {"description": "\u201eLietuvos gele\u017einkeliai\u201c (LTG) prane\u0161ime \u017einiasklaidai ra\u0161o, kad Vilniuje, Mindaugo gatv\u0117je, esan\u010diame bendrov\u0117s pagrindiniame administraciniame pastate dirbantys \u017emon\u0117s iki met\u0173...", "title": "\u201eLietuvos gele\u017einkeliai\u201c atsisako pagrindin\u0117s b\u016bstin\u0117s Vilniuje: atiduos visuomenei - 15min", "url": "https://www.15min.lt/verslas/naujiena/kvadratinis-metras/nekilnojamasis-turtas/lietuvos-gelezinkeliai-atsisako-pagrindines-bustines-vilniuje-atiduos-visuomenei-973-1344796", "author": null, "publishedAt": "2020-07-09T09:15:13Z", "content": "\u201eJauiams privilegijuoti dirbdami pirmajame Vilniaus dangoraiyje, kultros paveldo srae esaniame 11 tkst. kv. m dydio pastate. Taiau kaip administracinis pastatas jis nra efektyvus \u2013 jo ilaikymas kainu\u2026 [+4200 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsODU4eDQ1OCw3MjE4ODgsb3JpZ2luYWwsLGlkPTMxMTc2NTgmZGF0ZT0yMDE3JTJGMDYlMkYwOSwxNTMyNjY1MDQ1/lietuvos-gelezinkeliu-pastatas-593a6cb0e736a.jpg"}, {"description": "Ketvirtadien\u012f Lietuvos bankas pristat\u0117 skaitmenin\u0119 kolekcin\u0119 monet\u0105 LBCOIN bei specialiai sukurt\u0105 elektronin\u0119 parduotuv\u0119 LBCOIN.LB.LT. Tai pirmoji tokia moneta pasaulyje, o jos...", "title": "Lietuvos bankas pristat\u0117 pirm\u0105j\u0105 pasaulyje skaitmenin\u0119 monet\u0105 LBCOIN: pagerb\u0117 Nepriklausomyb\u0117s akto signatarus - 15min", "url": "https://www.15min.lt/verslas/naujiena/finansai/lietuvos-bankas-pristate-pirmaja-pasaulyje-skaitmenine-moneta-lbcoin-pagerbe-nepriklausomybes-akto-signatarus-662-1344574", "author": "Agn\u0117 Liubertait\u0117", "publishedAt": "2020-07-09T09:00:23Z", "content": "Lietuvos banko valdybos narys Marius Jurgilas pabr, kad LBCOIN yra pirmoji tokia pasaulyje skaitmenin kolekcin moneta, kuri itin svarbi iandieniniame kontekste, kai didel dal gyvenimo teko perkelti s\u2026 [+3461 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTA4OHg3OTAsNjI1MzQ1LG9yaWdpbmFsLCxpZD01NDMwNzU4JmRhdGU9MjAyMCUyRjA3JTJGMDksMzE4OTc3NzAwOQ==/pristatyta-pirmoji-pasaulyje-kolekcine-skaitmenine-moneta-lbcoin-5f06d6d37f6ea.jpeg"}, {"description": "Lietuvoje tik i\u0161vakar\u0117se startavus\u012f norveg\u0173 bank\u0105 \u201eFjord Bank\u201c perka norveg\u0173 IT korporacija ir \u201eOpera\u201c nar\u0161ykl\u0117s k\u016br\u0117ja \u201eOpera Limited\u201c.", "title": "\u201eOpera\u201c nar\u0161ykl\u0117s k\u016br\u0117ja perka veikl\u0105 Lietuvoje vos prad\u0117jus\u012f norvegi\u0161k\u0105 bank\u0105 - Verslo \u017einios", "url": "https://www.vz.lt/rinkos/2020/07/09/opera-narsykles-kureja-perka-veikla-lietuvoje-vos-pradejusi-norvegiska-banka", "author": "Justinas Gap\u0161ys", "publishedAt": "2020-07-09T08:44:34Z", "content": "Lietuvoje tik ivakarse startavus norveg bank Fjord Bank perka norveg IT korporacija ir Opera narykls krja Opera Limited.\r\nNasdaq biroje listinguojama Opera ketvirtadien investuotojams prane, kad dar \u2026 [+1453 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vz.lt"}, "urlToImage": "https://www.vz.lt/api/socialimage/VZ/20200709/ARTICLE/200709599/AR/img.jpg"}, {"description": "Liepos viduryje 9-t\u0105j\u012f gimtadien\u012f \u0161v\u0119sianti \u0161iuolaikinio hiphopo grup\u0117 \u201eMad Money\u201c tre\u010diadienio vakar\u0105 savo gerb\u0117jams kartu su vaizdo klipu pristat\u0117 ...", "title": "Mad Money susitaik\u0117 su mylim\u0105ja Deimante: apie tai \u2013 naujoji jo \u017eaibi\u0161ko populiarumo sulaukusi daina - tv3.lt", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/pramogos/1050213/mad-money-susitaike-su-mylimaja-deimante-apie-tai-naujoji-jo-zaibisko-populiarumo-sulaukusi-daina", "author": "https://www.facebook.com/tv3.lt", "publishedAt": "2020-07-09T08:29:00Z", "content": "Vos per nakt krinys pateko YouTube\u00a0platformos irimiausi video deimtuk Lietuvoje.\r\n(5 nuotr.)FOTOGALERIJA. Mad Money susitaik su mylimja Deimante: apie tai naujoji jo aibiko populiarumo sulaukusi dain\u2026 [+1161 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/bc/b2/a6/46/bcb2a646e0a96599c97d3ea3eb4946b3.jpg"}, {"description": "Prezidentas Gitanas Naus\u0117da ketvirtadien\u012f spaudos konferencijoje ap\u017evelg\u0117 pirmuosius savo metus prezidento poste. Jis tikino politiko duona per metus nenusivyl\u0119s ir savo veiklos...", "title": "G.Naus\u0117da: politiko duona nenusivyliau, gerov\u0117s valstyb\u0117s rankomis nepamatuosiu - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/g-nauseda-aptaria-pirmuosius-prezidentavimo-metus-56-1344626", "author": "https://www.facebook.com/liepa.zelniene", "publishedAt": "2020-07-09T07:30:20Z", "content": "Transliacij i prezidentros irkite ia:\r\n\u201eMetai prabgo gana greitai, galvojau, kad jie usits ilgiau\u201c, \u2013 konferencij pradjo G.Nausda ir sak po met gals Lietuvos monms akis irti ramiai, nes tai, kas buvo\u2026 [+9451 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsLDYxNjIwOSxvcmlnaW5hbCwsaWQ9NTQzMDUzMiZkYXRlPTIwMjAlMkYwNyUyRjA5LDg0MTgzMjQxNQ==/gitanas-nauseda-5f06ca6a9649b.jpg"}], "totalResults": 30}