{"status": "ok", "articles": [{"description": "Kai kurios skryd\u017ei\u0173 bendrov\u0117s, parduodan\u010dios bilietus \u012f skryd\u017eius, kuriems vykdyti n\u0117ra gavusios Lietuvos Vyriausyb\u0117s leidimo, elgiasi neeti\u0161kai, tvirtina susisiekimo ministras Jaroslavas Narkevi\u010dius.", "title": "Ai\u0161kina, kod\u0117l skryd\u017ei\u0173 bendrov\u0117s parduoda bilietus \u012f ne\u012fvyksian\u010dius skryd\u017eius - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/verslas/rinkos-pulsas/2020/05/21/news/j-narkevicius-pasisake-del-parduodamu-skrydziu-bilietu-tai-neetiska-14975180/", "author": "BNS ir lrytas.lt inf.,", "publishedAt": "2020-05-21T06:05:44Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e4d7dc87b04e70afc4c\",\"name\":\"Phillip Morris 3\",\"sw1\":\"k\u2026 [+1066 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=verslas&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/05/21/060047161-e5c44806-a876-40c0-93e1-bc977bebbdd1.jpg&articleID=14975180"}, {"description": "Seimo Seni\u016bn\u0173 sueiga ryte skubiai \u012f ketvirtadienio darbotvark\u0119 \u012ftrauk\u0117 prezidento Gitano Naus\u0117dos si\u016blymus i\u0161mok\u0117ti papildom\u0105 vaiko pinig\u0173 sum\u0105, laikinai suma\u017einti gyventoj\u0173 pajam\u0173...", "title": "R.Karbauskis pamok\u0117 prezident\u016br\u0105: tai turi b\u016bti paskutinis kartas - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/r-karbauskis-pamoke-prezidentura-tai-turi-buti-paskutinis-kartas-56-1321240", "author": "https://www.facebook.com/liepa.zelniene", "publishedAt": "2020-05-21T06:00:19Z", "content": "Prezidentas Gitanas Nausda visuomenei savo silymus pristat dar penktadien. Kaune vykusioje spaudos konferencijoje pasil priimti statymus dl imok vaikams, laikino GPM sumainimo ir ankstesnio NPD padidinimo.\r\nSkaiiuojama, kad i viso prezidento idj gyvendinimas \u2026 [+1725 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTM3N3gxMDM4LDcyMTg4OCxvcmlnaW5hbCwsaWQ9NTI4MTMyMyZkYXRlPTIwMjAlMkYwMyUyRjEyLDM3MzA1MTExOA==/ramunas-karbauskis-ir-gitanas-nauseda-5e6a18a6eb0a9.jpg"}, {"description": "Brazilijoje per pastar\u0105j\u0105 par\u0105 patvirtinta beveik 20 t\u016bkst. nauj\u0173 koronaviruso infekcijos atvej\u0173.", "title": "Koronaviruso epicentras keliasi \u012f kit\u0105 \u017eemyn\u0105 - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/world/koronaviruso-epicentras-keliasi-i-kita-zemyna.d?id=84333177", "author": "BNS", "publishedAt": "2020-05-21T05:43:05Z", "content": "alies institucij teigimu, per par patvirtintas dar 19 951 infekcijos atvejis ir bendras usikrtusij skaiius iaugo iki 291 579.Miri nuo infekcijos skaiius padidjo iki 18 859, ufiksavus dar 888 mirties atvejus.\r\nBrazilijoje tankiausiai apgyvendintoje Lotyn Ameri\u2026 [+3965 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/koronavirusas-brazilijoje-84333193.jpg"}, {"description": "Saugiausio \u012fmanomo varianto ie\u0161kantys NBA vadovai sezono t\u0119sinio turnyr\u0105 \u012fsivaizduoja visas komandas surenkant \u012f vien\u0105 viet\u0105, kur savoti\u0161kame \u201eburbule\u201c klubai praleist\u0173 kur\u012f laik\u0105, kol b\u016bt\u0173 i\u0161ai\u0161kintas nugal\u0117tojas. I\u0161 prad\u017ei\u0173 sprend\u017eiant, jog niekas negal\u0117t\u0173 \u2026", "title": "\u201eLakers\u201c auk\u0161ta\u016bgis atskleid\u0117 esmin\u012f NBA strategijos aspekt\u0105 / Naujienos - basketnews.lt", "url": "https://basketnews.lt/news-139262-lakers-aukstaugis-atskleide-esmini-nba-strategijos-aspekta.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-21T04:44:13Z", "content": "Nuotr.: USA Today Sports \u00a0Scanpix\r\nSaugiausio manomo varianto iekantys NBA vadovai sezono tsinio turnyr sivaizduoja visas komandas surenkant vien viet, kur savotikame \u201eburbule\u201c klubai praleist kur laik, kol bt iaikintas nugaltojas.\r\nI pradi sprendiant, jog ni\u2026 [+1070 chars]", "source": {"id": null, "name": "Basketnews.lt"}, "urlToImage": "https://www.basketnews.lt/paveikslelis-215639-any1000x1000.jpg"}, {"description": "Pasaulio sveikatos organizacija (PSO) tre\u010diadien\u012f paskelb\u0117 u\u017efiksavusi nauj\u0105 rekordin\u012f koronaviruso infekcijos COVID-19 nauj\u0173 atvej\u0173 paros prieaug\u012f, bendram u\u017esikr\u0117tusi\u0173 \u017emoni\u0173 skai\u010diui art\u0117jant prie penki\u0173 milijon\u0173.", "title": "PSO u\u017efiksavo did\u017eiausi\u0105 nuo protr\u016bkio prad\u017eios COVID-19 atvej\u0173 prieaug\u012f - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/pasaulis/ivykiai/2020/05/21/news/pso-uzfiksavo-didziausia-nuo-protrukio-pradzios-covid-19-atveju-prieaugi-14974547/", "author": "BNS ir lrytas.lt inf.,", "publishedAt": "2020-05-21T04:22:08Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e4d7dc87b04e70afc4c\",\"name\":\"Phillip Morris 3\",\"sw1\":\"k\u2026 [+1066 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=pasaulis&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/05/21/041750656-dc5e5198-84e2-41d4-858f-602837d1e40a.jpg&articleID=14974547"}, {"description": "Klaip\u0117dos apygardos teismas ketvirtadien\u012f apeliacine tvarka ketina prad\u0117ti nagrin\u0117ti byl\u0105 d\u0117l merginos i\u0161 Jurbarko sumu\u0161imo ir seksualinio ...", "title": "Teismas nagrin\u0117s byl\u0105 d\u0117l jauno budelio smurto prie\u0161 nepilnamet\u0119 - tv3.lt", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/lietuva/1044074/teismas-nagrines-byla-del-jauno-budelio-smurto-pries-nepilnamete", "author": "https://www.facebook.com/tv3.lt", "publishedAt": "2020-05-21T04:10:05Z", "content": "Didel rezonans visuomenje suklusioje byloje atuoniolikmetis Taurags apylinks teismo pripaintas kaltu, jam skirta galutin trej met ir keturi mnesi laisvs atmimo bausm, bausms vykdym atidedant trejiems metams.\r\nNuteistasis pareigotas toliau mokytis ir dirbti, n\u2026 [+950 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/d0/d9/54/c9/d0d954c9368f54632a3f34b804968f9e.jpg"}, {"description": "U\u017esikr\u0117tusi\u0173j\u0173 koronavirusu skai\u010dius pasaulyje jau perkop\u0117 5 milijonus. Nuo COVID-19 i\u0161 viso mir\u0117 330 t\u016bkstan\u010di\u0173 asmen\u0173, o pasveiko jau per 2 milijonus.", "title": "Koronavirusas pasaulyje: u\u017efiksuotas did\u017eiausias atvej\u0173 prieaugis per par\u0105 nuo protr\u016bkio prad\u017eios - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/pasaulis/koronavirusas-pasaulyje-57-1321192", "author": null, "publishedAt": "2020-05-21T03:42:11Z", "content": "Pasaulio sveikatos organizacija (PSO) treiadien paskelb ufiksavusi nauj rekordin koronaviruso infekcijos COVID-19 nauj atvej paros prieaug, bendram usikrtusi moni skaiiui artjant prie penki milijon.\r\nios Jungtini Taut agentros vadovas Tedrosas Adhanomas Ghebr\u2026 [+3490 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTIxMng5NDAsNzIxODg4LG9yaWdpbmFsLCxpZD01MzQ5Mjk0JmRhdGU9MjAyMCUyRjA1JTJGMTMsMTgwNzkzNzc3NQ==/darbas-covid-19-meginiu-laboratorijoje-5ebc19223502a.jpg"}, {"description": "Visk\u0105, k\u0105 nor\u0117t\u0173 pasakyti teismui, d\u0117l galimo politik\u0173 papirkimo ketverius metus besiai\u0161kinantis verslininkas susira\u0161\u0117 net ant keli\u0173 \u0161imt\u0173 lap\u0173. Vilniaus apygardos teismui jis primin\u0117 ir pareig\u016bn\u0173 klystkelius, ir tai, kas ra\u0161oma etiketo vadov\u0117liuose.", "title": "Teisiamas verslininkas R. Kurlianskis atsikirto savo sekliams: primin\u0117 ir pareig\u016bn\u0173 klystkelius - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/lietuvosdiena/aktualijos/2020/05/21/news/teisiamas-verslininkas-r-kurlianskis-atsikirto-savo-sekliams-primine-ir-pareigunu-klystkelius-14972195/", "author": "Milda Kuizinait\u0117, \r\n  \t\t\t\t\u201eLietuvos rytas\u201c,", "publishedAt": "2020-05-21T03:15:45Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e4d7dc87b04e70afc4c\",\"name\":\"Phillip Morris 3\",\"sw1\":\"k\u2026 [+1066 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=lietuvos-diena&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/05/21/030645572-a3400b03-6705-4513-8bd0-d0a3f7bcb8de.jpg&articleID=14972195"}, {"description": "Astrologin\u0117 prognoz\u0117 gegu\u017e\u0117s 21-ajai,...", "title": "Dienos horoskopas 12 Zodiako \u017eenkl\u0173 (gegu\u017e\u0117s 21 d.) | KaunoDiena.lt - Kauno diena", "url": "http://kauno.diena.lt/naujienos/ivairenybes/horoskopai/dienos-horoskopas-12-zodiako-zenklu-geguzes-21-d-968201", "author": null, "publishedAt": "2020-05-21T02:00:00Z", "content": "AVINAS. \u0160iuo metu bus lengva suklysti ir nusipirkti neverting daikt, neobjektyviai vertinti artimo mogaus motyvus. Jeigu teks sprsti nekilnojamojo turto ar kitus ilgalaiks verts finansinius reikalus, reikt bti itin atidiems.\r\nJAUTIS. Galite gauti gana avantir\u2026 [+2115 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://www.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/V.Oskominiene@diena.lt/night-3084237_1280.jpg"}, {"description": "Atrodo, kad LG neseniai prad\u0117jo i\u0161leisti nauj\u0105 \u201eG7 ThinQ\u201c atnaujinim\u0105. K\u0105 \u010dia yra", "title": "LG G7 ThinQ b\u00f6rjar f\u00e5 Android 10 - Mobilanyheter", "url": "https://mobilanyheter.net/lt/2020/05/21/lg-g7-thinq-prasideda-nuo-android-10/", "author": "https://www.facebook.com/rasmus.hellmyrs, https://www.facebook.com/rasmus.hellmyrs", "publishedAt": "2020-05-20T23:17:00Z", "content": "Atrodo, kad LG neseniai pradjo ileisti nauj G7 ThinQ atnaujinim. K is atnaujinimas sukuria, kad bt kakas naujo ir domaus? \r\nKaip jau sakiau, atrodo, kad LG atnaujinim pradjo sisti G7 ThinQ pirmiausia JAV. Android 10, be kita ko, yra skirtas tamsiuoju reimu, o\u2026 [+172 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilanyheter.net"}, "urlToImage": "https://i2.wp.com/mobilanyheter.net/wp-content/uploads/2020/05/LG_G7_En_Blue_on_shot_notch_on_16_35108-1024x865-1.jpg?fit=1024%2C865&ssl=1"}, {"description": "Jau visai netrukus bus priimtas sprendimas d\u0117l Eurolygos sezono prat\u0119simo.", "title": "\u201e\u017dalgiris\u201c tur\u0117s bals\u0105 d\u0117l Eurolygos sezono prat\u0119simo - krepsinis.net", "url": "https://www.krepsinis.net/naujiena/zalgiris-tures-balsa-del-eurolygos-sezono-pratesimo/304109", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T19:24:00Z", "content": "Jau visai netrukus bus priimtas sprendimas dl Eurolygos sezono pratsimo.\r\nIspanijos iniasklaida paskelb, jog 11 A licencijas turini komand sprs, ar pratsti sezon, ar j nutraukti.\r\nA licencij turi ir Kauno algiris, kuris taip pat turs bals dl sezono likimo.\r\nB\u2026 [+223 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krepsinis.net"}, "urlToImage": "https://www.krepsinis.net/Uploads/UArticles/leadPhotos/89/9d/e3/17/899de317226a78452bef2eff5c9050da.jpg?3.00.014"}, {"description": "\u201e\u0160iai dienai m\u016bs\u0173 galimyb\u0117s patekti \u012f Eurolyg\u0105 ir taip buvo nedidel\u0117s\u201c, \u2013 Delfi pripa\u017eino Vilniaus \u201eRyto\u201c direktorius Rolandas Jarutis, kurio vadovaujamam klubui pakeitus stovykl\u0105 nebelieka net ir teorini\u0173 vil\u010di\u0173 \u017eaisti stipriausioje \u017eemyno lygoje.", "title": "\u201eRyto\u201c kurs\u0105 pakeit\u0119s Jarutis abejoja Europos taur\u0117s turnyro egzistencija - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/krepsinis/naujienos/ryto-kursa-pakeites-jarutis-abejoja-europos-taures-turnyro-egzistencija.d?id=84332629", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-05-20T18:37:27Z", "content": "17 met Eurolygos organizuojamuose turnyruose praleids Rytas grta prie itak pirm kart nuo 2002-j sostins komanda kit sezon prads Tarptautins krepinio federacijos (FIBA) rengiamose pirmenybse.\r\n2015-2017 metais nepavykus botagu suvaryti galingiausi klub naujj e\u2026 [+4083 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g1.dcdn.lt/images/pix/rolandas-jarutis-foto-rokas-lukosevicius-84332645.jpg"}, {"description": "Nacionalin\u0117s krep\u0161inio asociacijos (NBA) vadovybei svarstant \u012fvairius scenarijus sezono atnaujinimui, tarp galim\u0173 fini\u0161o stoteli\u0173 \u012ftrauktas naujas miestas. \u201eThe Ringer\u201c \u017eurnalistas Kevinas O'Connoras prane\u0161a, jog kartu su Orlando ir Las Vegaso kandidat\u016bromis \u2026", "title": "Tarp galim\u0173 miest\u0173 NBA sezono t\u0119siniui \u2013 nauja kandidat\u016bra - basketnews.lt", "url": "https://basketnews.lt/news-139257-tarp-galimu-miestu-nba-sezono-tesiniui-nauja-kandidatura.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T16:55:41Z", "content": "Nuotr.: BasketNews.lt/R.Buraas\r\nNacionalins krepinio asociacijos (NBA) vadovybei svarstant vairius scenarijus sezono atnaujinimui, tarp galim finio stoteli trauktas naujas miestas.\r\n\u201eThe Ringer\u201c urnalistas Kevinas O'Connoras pranea, jog kartu su Orlando ir La\u2026 [+1014 chars]", "source": {"id": null, "name": "Basketnews.lt"}, "urlToImage": "https://www.basketnews.lt/paveikslelis-62780-any1000x1000.jpg"}, {"description": "Liepos 31- rugpj\u016b\u010dio 2 dienomis muzikos gerb\u0117jams teks rasti kit\u0105 u\u017esi\u0117mim\u0105. Did\u017eiausias muzikos festivalis Lietuvoje \u201eGranatos Live\u201c \u0161iemet ne\u012fvyks.", "title": "At\u0161aukiamas did\u017eiausias fesitvalis Lietuvoje \u201eGranatos Live\u201c - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/zmones/muzika/2020/05/20/news/atsaukiamas-didziausias-fesitvalis-lietuvoje-granatos-live--14971305/", "author": "lrytas.lt", "publishedAt": "2020-05-20T16:45:00Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e4d7dc87b04e70afc4c\",\"name\":\"Phillip Morris 3\",\"sw1\":\"k\u2026 [+1066 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=pramogos&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/05/20/164442813-8904b0a0-a801-4412-a800-36c6ddf50bd5.jpg&articleID=14971305"}, {"description": "Iki \u0161iol \u201eFord\u201c tvirtino, kad esant 150 kW baterij\u0173 \u012fkrovimui, elektrinio \u201eMustang Mach-E\u201c baterijos per 10 minu\u010di\u0173 yra \u012fkraunamos tiek, kad galima nuva\u017eiuoti 47 mylias (75,7 km.). \u201eFord\u201c pakartojo testavimus ir dabar tvirtina, kad rezultatai yra 30 proc. ger\u2026", "title": "\u201eFord\u201c ir patys nusteb\u0119 \u2013 \u201em\u016bs\u0173 elektrinis \u201eMustang Mach-E\u201c \u012fkraunamas grei\u010diau nei galvojome\u201c - Elektronika.lt", "url": "http://www.elektronika.lt/naujienos/elektronika/73018/ford-ir-patys-nustebe-musu-elektrinis-mustang-mach-e-ikraunamas-greiciau-nei-galvojome/", "author": "Elektronika.lt", "publishedAt": "2020-05-20T14:51:00Z", "content": "Pasirodius pirmosioms Mustang Mach-E specifikacijoms, daugeliui liko gana daug neaikum dl baterij krovimo.\r\nI kitos puss, daugelis automobili gamintoj tik pateikia didiausi galim baterij krovos rodikl. Pavyzdiui, Tesla Model Y atveju 250 kW, o Audi e-tron 150\u2026 [+2147 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elektronika.lt"}, "urlToImage": null}, {"description": "Kauno policija skelbia sulaikiusi asmenis, pirmadien\u012f kelyje Klaip\u0117da&ndash;Kaunas u\u017epuolusius automobilio vairuotoj\u0105 ir pabr\u0117\u017eia, jog &scaron;is...", "title": "\u017diaurus i\u0161puolis magistral\u0117je prie Kauno nebuvo atsitiktinis: du pl\u0117\u0161ikai sulaikyti - Kauno diena", "url": "http://kauno.diena.lt/naujienos/kaunas/nusikaltimai-ir-nelaimes/ispuolis-magistraleje-prie-kauno-sulaikyti-jaguar-vairuotoja-apiplese-vyrai-968335", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T13:20:00Z", "content": "\u201eYra atliekami intensyvs ikiteisminio tyrimo veiksmai ir skmingos policijos operacijos dka yra sulaikyti asmenys\u201c, \u2013 spaudos konferencijoje treiadien sak Kauno apygardos prokuratros vyriausiasis prokuroras Darius Valkaviius.\r\nSulaikyti du asmenys, jie yra Vil\u2026 [+1981 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://www.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/kamiles/20181209-tbi_0480_0.jpg"}, {"description": "D\u0117l koronaviruso plitimo gr\u0117sm\u0117s \u0161alyje \u012fvestas karantinas turb\u016bt bus prat\u0119stas, ta\u010diau reikalavimai liks minimal\u016bs, teigia premjeras Saulius Skvernelis. \u201eGali b\u016bti, kad karantino laikotarpis bus prat\u0119stas, bet jeigu vertinsime i\u0161 esm\u0117s ribojimus arba apsunki\u2026", "title": "Premjeras: karantinas grei\u010diausiai bus prat\u0119stas - MadeinVilnius.lt", "url": "https://madeinvilnius.lt/naujienos/premjeras-karantinas-greiciausiai-bus-pratestas/", "author": "BNS", "publishedAt": "2020-05-20T12:54:14Z", "content": "Dl koronaviruso plitimo grsms alyje vestas karantinas turbt bus pratstas, taiau reikalavimai liks minimals, teigia premjeras Saulius Skvernelis.\r\nGali bti, kad karantino laikotarpis bus pratstas, bet jeigu vertinsime i esms ribojimus arba apsunkinimus, jie li\u2026 [+1020 chars]", "source": {"id": null, "name": "Madeinvilnius.lt"}, "urlToImage": "https://cdn2.hellovilnius.lt/wp-content/uploads/2020/04/GMPLTOUFotoMartynasJaugelavicius2.jpg"}, {"description": "Lietuvoje vis dar nustatomi nauji koronaviruso atvejai. Vien per pra\u0117jusi\u0105 par\u0105 Lietuvoje patvirtinta 15 nauj\u0173 koronaviruso atvej\u0173, bendras nustatyt\u0173 atvej\u0173 skai\u010dius siekia 1577.", "title": "Apie karantino pabaig\u0105 u\u017esimin\u0119s A. Veryga: \u201ePo visko vyno gali neu\u017etekti, reik\u0117s ka\u017eko stipresnio\u201c - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/sveikata/medicinos-zinios/2020/05/20/news/dar-vienas-iveztinis-atvejis-is-rusijos-grizes-tolimuju-reisu-vairuotojas-koronavirusu-uzkrete-ir-savo-pusbroli-14963529/", "author": "Agn\u0117 \u010cerniauskait\u0117, \r\n  \t\t\t\tGiedr\u0117 Bal\u010di\u016bt\u0117,", "publishedAt": "2020-05-20T10:10:17Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e4d7dc87b04e70afc4c\",\"name\":\"Phillip Morris 3\",\"sw1\":\"k\u2026 [+1066 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=sveikata&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/05/20/100907404-1b8375fe-0eae-4665-b483-8275d1284897.jpg&articleID=14963529"}, {"description": "Motociklo avarijoje \u017euvo Vokietijos princas Otto von Hessenas. Vyrui buvo 55-eri. Kaip prane\u0161a vietinis laikra\u0161tis \u201eBild\u201c, vairuodamas savo \u201eDucati Multistrada 1260\u201c vyras trenk\u0117si \u012f apsaugin\u012f greitkelio atitvar\u0105 Bavarijos \u017eem\u0117je.", "title": "Avarijoje \u017euvo Vokietijos princas Otto von Hessenas - \u017dmon\u0117s.lt", "url": "https://www.zmones.lt/naujiena/avarijoje-zuvo-vokietijos-princas-otto-von-hessenas.3488e6e2-9a6f-11ea-94e8-aa00003c90d0", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T08:40:00Z", "content": "Otto buvo kils i Vokietijos karalikosios eimos dinastijos, turinios ryi su Prsijos valdovais. Buvo manoma, kad monarcho aknys nutolusios nuo Britanijos karalikosios eimos.\u00a0\r\nDl neinom prieasi motociklo vairuotojas prarado kontrol ir trenksi apsaugin greitkeli\u2026 [+1055 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zmones.lt"}, "urlToImage": "/photo/0c7fc4a4-9a7e-11ea-94e8-aa00003c90d0/1200x630p1521378/otto-von-hessenas-socialiniu-tinklu-nuotr-5ec4fb3b3c60d2-84478811.jpeg"}, {"description": "\u201eNuo bir\u017eelio 1-osios Lietuvoje si\u016bloma leisti renginius iki 300 dalyvi\u0173 atvirose erdv\u0117se\u201c, \u2013 tre\u010diadien\u012f sak\u0117 Mindaugas Kvietkauskas. Vyriausyb\u0117 tre\u010diadien\u012f pasitarime pritar\u0117 preliminariai si\u016blomam dalyvi\u0173 masiniuose renginiuose skai\u010diui. Tam dar turi b\u016bti \u2026", "title": "Nuo bir\u017eelio 1-osios si\u016bloma leisti renginius iki 300 dalyvi\u0173 atvirose erdv\u0117se - LRT", "url": "https://www.lrt.lt/naujienos/kultura/12/1180248/nuo-birzelio-1-osios-siuloma-leisti-renginius-iki-300-dalyviu-atvirose-erdvese", "author": "Aust\u0117ja Mikuckyt\u0117-Mateikien\u0117,LRT.lt,J\u016brat\u0117 Sk\u0117ryt\u0117,BNS,Gail\u0117 Jarusevi\u010di\u016bt\u0117,ELTA", "publishedAt": "2020-05-20T08:30:00Z", "content": "Nuo birelio 1-osios Lietuvoje siloma leisti renginius iki 300 dalyvi atvirose erdvse, treiadien sak Mindaugas Kvietkauskas. Vyriausyb treiadien pasitarime pritar preliminariai silomam dalyvi masiniuose renginiuose skaiiui. Tam dar turi bti pritarta ir Vyriaus\u2026 [+2561 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lrt.lt"}, "urlToImage": "https://www.lrt.lt/img/2020/05/01/647293-311973-1287x836.jpg"}], "totalResults": 27}