{"status": "ok", "articles": [{"description": "Maskvos CSKA komanda u\u017etikrintai laim\u0117jo Aleksandro Gomelskio taur\u0119. Turnyro finale CSKA 91:51 (25:10, 26:14, 17:6, 23:21) nepasigail\u0117jo Kazio Maksvy\u010dio treniruojamos Perm\u0117s \u201eParma\u201c ekipos. Pralaim\u0117jusiems Adas Ju\u0161kevi\u010dius per 13,5 minut\u0117s peln\u0117 8 ta\u0161kus (2/3\u2026", "title": "Gomelskio taur\u0117s finale CSKA sutrai\u0161k\u0117 Maksvy\u010dio treniruojam\u0105 klub\u0105 - basketnews.lt", "url": "https://m.basketnews.lt/news-141538-gomelskio-taures-finale-cska-sutraiske-maksvycio-treniruojama-kluba.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-18T19:10:08Z", "content": "Nuotr.: ITAR-TASS \u00a0Scanpix\r\nMaskvos CSKA komanda utikrintai laimjo Aleksandro Gomelskio taur. Turnyro finale CSKA 91:51 (25:10, 26:14, 17:6, 23:21) nepasigailjo Kazio Maksvyio treniruojamos Perms \u201ePa\u2026 [+697 chars]", "source": {"id": null, "name": "Basketnews.lt"}, "urlToImage": "https://m.basketnews.lt/paveikslelis-215720-any1000x1000.jpg"}, {"description": "Penktadien\u012f Lenkijoje baig\u0117si \u201eRallye Breslau\u201c var\u017eyb\u0173 maratonin\u0117 para. Po naktinio grei\u010dio ruo\u017eo kelias valandas pamiegoj\u0119 dalyviai ryte v\u0117l stojo prie starto ketvirtosios var\u017eyb\u0173...", "title": "Tank\u0173 i\u0161raustas karinis poligonas buvo negailestingas \u201eRallye Breslau\u201c dalyvi\u0173 technikai - 15min", "url": "https://www.15min.lt/gazas/naujiena/autosportas/tanku-israustas-breslau-ralio-poligonas-buvo-negailestingas-dalyviu-technikai-25-1379120", "author": null, "publishedAt": "2020-09-18T18:55:21Z", "content": "Ketvirtoji \u201eRallye Breslau\u201c varyb diena buvo suskirstyta du greiio ruous \u2013 117 ir 93 km ilgio. Tarp j dalyviai turjo laiko sugrti bivak trumpam sustojimui. Daugelis ia pertrauka pasinaudojo vien tam,\u2026 [+3616 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTAzNng3MTAsNjIzMjc0LG9yaWdpbmFsLCxpZD01NTYwNzk4JmRhdGU9MjAyMCUyRjA5JTJGMTgsMzgxOTIxNDEzNA==/ketvirtosios-dienos-akimirkos-5f65011f8b8f4.jpg"}, {"description": "Klaip\u0117doje po pusme\u010dio pertraukos v\u0117l \u012fvyko oficialios Lietuvos krep\u0161inio lygos (Betsafe-LKL) rungtyn\u0117s.", "title": "Startavo LKL sezonas \u2013 veteran\u0173 vedamas \u201eNept\u016bnas\u201c ma\u010do pabaigoje palau\u017e\u0117 \u201eDz\u016bkij\u0105\u201c - krepsinis.net", "url": "https://www.krepsinis.net/naujiena/startavo-lkl-sezonas-veteranu-vedamas-neptunas-maco-pabaigoje-palauze-dzukija/306136", "author": null, "publishedAt": "2020-09-18T17:54:00Z", "content": "Klaipdoje po pusmeio pertraukos vl vyko oficialios Lietuvos krepinio lygos (Betsafe-LKL) rungtyns.\r\nSezono starte Klaipdos Neptnas (1/0) namie 84:81 (23:17, 15:20, 20:20, 26:24) palau Alytaus Dzkij (\u2026 [+2159 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krepsinis.net"}, "urlToImage": "https://www.krepsinis.net/Uploads/UArticles/leadPhotos/fb/dd/db/ce/fbdddbcee927a6c44eab0da096f5a7a4.jpg?3.00.016"}, {"description": "Penktadienio vakar\u0105 pasipuo\u0161\u0119 garb\u016bs sve\u010diai rinkosi \u012f Lietuvos nacionalin\u012f operos ir baleto teatr\u0105 (LNOBT).", "title": "Arm\u0117nijos nepriklausomyb\u0117s metini\u0173 min\u0117jime \u2013 garb\u016bs sve\u010diai: pasirod\u0117 ir A. Veryga - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/stilius/karamele/2020/09/18/news/armenijos-nepriklausomybes-metiniu-minejime-garbus-sveciai-pasirode-ir-a-veryga-16386624/", "author": "https://www.facebook.com/lrytaslt", "publishedAt": "2020-09-18T16:24:00Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=stilius&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/09/18/155559379-64365dcd-ea91-4961-82a5-e77bbf474eb2.jpg&articleID=16386624"}, {"description": "Penktadien\u012f u\u017esikr\u0117timas COVID-19 infekcija nustatytas Alytaus Stasio Kudirkos ligonin\u0117s medikei, prane\u0161\u0117 portalas alytausgidas.lt .", "title": "COVID-19 nustatytas Alytaus medikei - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/lithuania/covid-19-nustatytas-alytaus-medikei.d?id=85277543", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-09-18T16:14:55Z", "content": "Portalo teigimu, medik iuo metu yra saviizoliacijoje, nustatinjami asmenys, su kuriais ji kontaktavo. iuos nustaius, jiems bus atliekami koronaviruso tyrimai.\r\nTaip pat praneama, kad saviizoliacijoje\u2026 [+389 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/onkologijos-institutas-69045598.jpg"}, {"description": "Politolog\u0173 nuomon\u0117s i\u0161siskiria diskutuojant d\u0117l to, kokiai auditorijai skirtas Baltarusijos faktinio vadovo Aliaksandro Luka\u0161enkos parei\u0161kimas, es\u0105 \u0161alis u\u017edaro sien\u0105 su Vakarais.", "title": "Ekspertai: Luka\u0161enkos \u017einut\u0117 skirta pateisinti Rusijos veiksmams - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/lithuania/ekspertai-lukasenkos-zinute-skirta-pateisinti-rusijos-veiksmams.d?id=85275381", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-09-18T15:36:43Z", "content": "Lietuvos karo akademijos (LKA) docentas Giedrius esnakas sitikins, kad A. Lukaenka tokiais pareikimais siekia pateisinti Rusijos kariuomens atvykim ir nuolatin buvim Baltarusijoje. Tuo tarpu Vilniaus\u2026 [+5366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/baltarusijos-prezidentas-aleksandras-lukasenka-kalba-moteru-sajungos-f-85271969.jpg"}, {"description": "Po Duncano Laurence\u2019o pergal\u0117s 2019 met\u0173 \u201eEurovizijoje\u201c teis\u0117 surengti dain\u0173 konkurs\u0105 atiteko Nyderlandams \u2013 po ilgos, net keturi\u0173 de\u0161imtme\u010di\u0173 pertraukos. Ta\u010diau, kaip jau \u017einote,...", "title": "Pa\u017ead\u0117ta: \u201eEurovizija\u201c kit\u0105met \u012fvyks, bet pagal vien\u0105 i\u0161 keturi\u0173 scenarij\u0173 - 15min", "url": "https://www.15min.lt/vardai/naujiena/eurovizija/pazadeta-eurovizija-kitamet-ivyks-bet-pagal-viena-is-keturiu-scenariju-1058-1379006", "author": null, "publishedAt": "2020-09-18T13:30:16Z", "content": "Kad pavykt itesti paad dl kit met \u201eEurovizijos\u201c, Europos transliuotoj sjunga ir Nyderland transliuotojai NPO, NOS bei AVROTROS pristat keturis paprastus renginio organizavimo scenarijus, raoma Eurovi\u2026 [+1632 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsOTYweDY4MCw4NzkyNzIsb3JpZ2luYWwsLGlkPTUyNTYxNTImZGF0ZT0yMDIwJTJGMDIlMkYyNiwxNDg3MTkwNzI5/download-5e563b9d1ec05.jpg"}, {"description": "Radvili\u0161kio rajono savivaldyb\u0117je su\u0161auktas Radvili\u0161kio rajono savivaldyb\u0117s ekstremali\u0173j\u0173 situacij\u0173 komisijos pos\u0117dis, kuriame aptarta su COVID-19 ligos plitimu rajone susijusi esama pad\u0117tis ir priemon\u0117s, kuri\u0173 galima imtis siekiant suvaldyti COVID-19 ligos pl\u2026", "title": "Radvili\u0161kis imasi grie\u017et\u0173 ribojim\u0173: u\u017edaroma ligonin\u0117, at\u0161aukiami renginiai, \u012fvedami kiti draudimai - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/lietuvosdiena/aktualijos/2020/09/18/news/radviliskio-ligonine-stabdo-veikla-16385173/", "author": "https://www.facebook.com/lrytaslt", "publishedAt": "2020-09-18T12:45:00Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=lietuvos-diena&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/09/18/124521125-ad219960-569b-4c37-bc6d-788d388de319.jpg&articleID=16385173"}, {"description": "Prezident\u016bra toliau atmeta galimyb\u0119 \u0161aukti Valstyb\u0117s gynimo taryb\u0105 (VGT) d\u0117l koronaviruso vakcinos pirkim\u0173, kaip to pra\u0161o Vyriausyb\u0117.", "title": "Kulie\u0161ius: Prezidentas atmeta galimyb\u0119 \u0161aukti VGT d\u0117l koronaviruso vakcinos pirkim\u0173 - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/lithuania/kuliesius-prezidentas-atmeta-galimybe-saukti-vgt-del-koronaviruso-vakcinos-pirkimu.d?id=85274265", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-09-18T12:23:27Z", "content": "Premjerui Sauliui Skverneliui penktadien pareikus, jog jis vis dar laukia prezidento Gitano Nausdos atsakymo jo praym rengti pasitarim valstybs ir gynybos vadov formatu, G. Nausdos patarjas pakartojo\u2026 [+1510 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g2.dcdn.lt/images/pix/darius-kuliesius-84934707.jpg"}, {"description": "\u201eTelia\u201c sprendimas savo reklaminiais veidais pasirinkti krep\u0161ininkus Lavrinovi\u010dius, anks\u010diau teistus u\u017e i\u0161\u017eaginim\u0105, virto skandalu. \u017dmogaus teisi\u0173 ir lygi\u0173 galimybi\u0173 ekspertai portalui LRT.lt sako, kad ne viskas matuojama Baud\u017eiamojo kodekso straipsniais ir \u201e\u2026", "title": "20 met\u0173 po nusikaltimo \u2013 ar Lavrinovi\u010di\u0173 istorijai galioja moralinis senaties terminas? - LRT", "url": "https://www.lrt.lt/naujienos/lietuvoje/2/1235235/20-metu-po-nusikaltimo-ar-lavrinoviciu-istorijai-galioja-moralinis-senaties-terminas", "author": "Domant\u0117 Plat\u016bkyt\u0117,LRT.lt", "publishedAt": "2020-09-18T12:18:00Z", "content": "Telia sprendimas savo reklaminiais veidais pasirinkti krepininkus Lavrinoviius, anksiau teistus u iaginim, virto skandalu. mogaus teisi ir lygi galimybi ekspertai portalui LRT.lt sako, kad ne viskas \u2026 [+11433 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lrt.lt"}, "urlToImage": "https://www.lrt.lt/img/2020/09/18/724573-298902-1287x836.jpg"}, {"description": "Erkki Raasuke, \u201eLuminor Bank AS\u201c generalinis direktorius, nusprend\u0117 palikti dabartines pareigas prie\u0161 kit\u0105 banko vystymosi etap\u0105. Jis vadovo pareigas eis iki met\u0173 pabaigos. Nuo 2021 m. sausio 1 d. naujuoju banko generaliniu direktoriumi paskirtas Peteris Bose\u2026", "title": "Kei\u010diasi \u201eLuminor Bank AS\u201c generalinis direktorius - Verslo \u017einios", "url": "https://www.vz.lt/verslo-valdymas/is-tarnybos-i/2020/09/18/keiciasi-luminor-bank-as-generalinis-direktorius", "author": "Milda Tarcijonait\u0117", "publishedAt": "2020-09-18T10:26:44Z", "content": "Erkki Raasuke, Luminor Bank AS generalinis direktorius, nusprend palikti dabartines pareigas prie kit banko vystymosi etap. Jis vadovo pareigas eis iki met pabaigos. Nuo 2021 m. sausio 1 d. naujuoju \u2026 [+1032 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vz.lt"}, "urlToImage": "https://www.vz.lt/api/socialimage/VZ/20200918/ARTICLE/200919524/AR/img.jpg"}, {"description": "Pir\u0117jo \u201eOlympiakos\u201c klubas prane\u0161\u0117 apie vienam jo atstov\u0173 diagnozuot\u0105 koronavirus\u0105. Graikai \u0161i\u0105 savait\u0119 vie\u0161\u0117jo Valensijoje (Ispanija), kur dalyvavo Eurolygos prie\u0161sezoniniame turnyre.", "title": "Po Eurolygos prie\u0161sezoninio turnyro virusas \u012fsimet\u0117 \u012f graik\u0173 ekip\u0105 - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/krepsinis/naujienos/po-eurolygos-priessezoninio-turnyro-virusas-isimete-i-graiku-ekipa.d?id=85271909", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-09-18T09:44:50Z", "content": "Antradien Georgo Bartzoko aukltiniai nusileido Vilerbano ASVEL (Pranczija), o treiadien atsigrieb veikdami Miuncheno Bayern (Vokietija).\r\nDl nevardijamam asmeniui nustatyto COVID-19, visiems klubo at\u2026 [+361 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g2.dcdn.lt/images/pix/kostas-papanikolaou-85272003.jpg"}, {"description": "Lietuvoje daug\u0117jant COVID-19 atvej\u0173, jau nuo \u0161e\u0161tadienio i\u0161 Lietuvos \u012f Latvij\u0105 vykstantys \u017emon\u0117s ten tur\u0117s 10 d. saviizoliuotis. Kaimynin\u0117 \u0161alis nusprend\u0117 nedaryti nuolaid\u0173...", "title": "Latvija jau nuo vidurnak\u010dio \u012fveda saviizoliacij\u0105 atvyksiantiems i\u0161 Lietuvos - 15min", "url": "https://www.15min.lt/pasaulis-kiseneje/naujiena/kelioniu-pulsas/lietuva-gerokai-perzenge-raudonaja-riba-latvija-turbut-ims-reikalauti-saviizoliacijos-637-1378558", "author": null, "publishedAt": "2020-09-18T09:31:32Z", "content": "Nors prajusi savait Lietuva ir Estija pakl raudonj rodiklio rib iki 25 atvej 100 tkst. moni, Latvija liko prie senosios \u2013 16-os atvej ribos ir susprogdino Baltijos kelioni burbul, traukdama Estij pav\u2026 [+5662 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsLDYxNjY1MyxvcmlnaW5hbCwsaWQ9NTU0MjI0NiZkYXRlPTIwMjAlMkYwOSUyRjExLDE0NDQ2OTQ2MDU=/latvija-5f5b0bd9a0819.jpg"}, {"description": "Du projektai u\u017ebaigti, trims u\u017edegta \u017ealia \u0161viesa \u2013 tokiu ritmu gyvena Lietuvos sveikatos moksl\u0173 universitetas\u00a0(LSMU), kuris\u00a0artmiausiais metais de\u0161imtis milijon\u0173 eur\u0173 skirs mokslo, studij\u0173 ir klinikin\u0117s praktikos pa\u017eangai", "title": "Universiteto u\u017emojai Kaune: ir vaik\u0173 dar\u017eelis, ir branduolini\u0173 tyrim\u0173 centras - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/sveikata/ligos-ir-gydymas/2020/09/18/news/universiteto-uzmojai-kaune-ir-vaiku-darzelis-ir-branduoliniu-tyrimu-centras-16369024/", "author": "Ar\u016bnas Karali\u016bnas,", "publishedAt": "2020-09-18T09:22:37Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=sveikata&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/09/18/091203101-e91232c0-d34a-45f0-8a15-417c548357d8.jpg&articleID=16369024"}, {"description": "Nuo debiuto \u201eJaguar I-Pace\u201c laim\u0117jo daugiau nei 80 pasaulio apdovanojim\u0173, tarp kuri\u0173 \u2013 2019 m. Pasaulio met\u0173 automobilio bei Lietuvos \u201eMet\u0173 inovacijos\u201c \u012fvertinimai. Pirmasis...", "title": "\u201eJaguar\u201c pristato atnaujint\u0105 elektromobil\u012f \u201eI-Pace\u201c: garsiakalbiai \u012fmontuoti net lubose - 15min", "url": "https://www.15min.lt/gazas/naujiena/autorinka/jaguar-pristato-atnaujinta-elektromobili-i-pace-kaina-bus-ikandama-ne-kiekvienam-220-1378700", "author": null, "publishedAt": "2020-09-18T09:15:15Z", "content": "\u201eJaguar\u201c pirmasis pasaulyje parod, kok elektra varom automobil gali sukurti Premium gamintojas. Dl iskirtinio dizaino ir paangi technologij \u201eI-Pace\u201c ikart tapo vienas geidiamiausi. iemet pristatomo m\u2026 [+4316 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTI0OHg0ODYsODYzMDYwLG9yaWdpbmFsLCxpZD01NTU4NzgyJmRhdGU9MjAyMCUyRjA5JTJGMTgsMzk5NDI3MjM1Mg==/jaguar-pristato-atnaujinta-elektromobili-i-pace-5f647643ac6e3.jpg"}, {"description": "Nacionalinis visuomen\u0117s sveikatos centras (NVSC) informuoja, kad per pra\u0117jusi\u0105 par\u0105 Lietuvoje patvirtintas 61 koronavirusin\u0117s infekcijos (COVID-19) ...", "title": "Per par\u0105 \u2013 7 nauji \u017eidiniai: virusas Vilniaus bare, protr\u016bkis ledo ritulio treniruot\u0117je ir var\u017eybose - tv3.lt", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/lietuva/1059527/per-para-7-nauji-zidiniai-virusas-vilniaus-bare-protrukis-ledo-ritulio-treniruoteje-ir-varzybose", "author": "https://www.facebook.com/tv3.lt", "publishedAt": "2020-09-18T07:41:00Z", "content": "Registr centro duomenimis, Lietuvoje sergamumo rodiklis siekia 20,1 atvej 100 tkst. gyventoj. iuo rodikliu, skaiiuojant pagal pastarj 14-os dien duomenis, pirmauja Raseini rajono savivaldyb. ia serga\u2026 [+5968 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/76/99/6f/0c/76996f0c38d7ebaa81232751f330259b.jpg"}, {"description": "Ketvirtadienio vakar\u0105 Aliaksandras Luka\u0161enka parei\u0161k\u0117, kad u\u017edarys valstyb\u0117s sienas su Lietuva ir Lenkija. Minske esantis Europos humanitarinio universiteto (EHU) komunikacijos vadovas Maksimas Milta re\u017eimo lyderio teigini\u0173 ragina rimtai nevertinti: \u201eTai tik \u2026", "title": "Minske esantis Milta: Luka\u0161enkos parei\u0161kim\u0105 u\u017edaryti sienas ignoravo net propaganda, reali\u0173 veiksm\u0173 nebus - LRT", "url": "https://www.lrt.lt/naujienos/pasaulyje/6/1234992/minske-esantis-milta-lukasenkos-pareiskima-uzdaryti-sienas-ignoravo-net-propaganda-realiu-veiksmu-nebus", "author": "Andrius Bal\u010di\u016bnas,LRT.lt", "publishedAt": "2020-09-18T07:35:00Z", "content": "Ketvirtadienio vakar Aliaksandras Lukaenka pareik, kad udarys valstybs sienas su Lietuva ir Lenkija. Minske esantis Europos humanitarinio universiteto (EHU) komunikacijos vadovas Maksimas Milta reimo\u2026 [+6957 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lrt.lt"}, "urlToImage": "https://www.lrt.lt/img/2020/07/30/694240-471618-1287x836.jpg"}, {"description": "Ketvirtadienio vakar\u0105 pro Luki\u0161ki\u0173 aik\u0161t\u0119 keliav\u0119 praeiviai steb\u0117josi \u010dia atsiradusiais plakatais. Juose pavaizduotas vaivoryk\u0161t\u0117s spalv\u0173 v\u0117liav\u0105 ne\u0161antis Vytis. Penktadienio ryt\u0105...", "title": "Luki\u0161ki\u0173 aik\u0161t\u0117je i\u0161kabinti plakatai, skelbiantys apie homoseksualaus Vy\u010dio skulpt\u016br\u0105: tai \u2013 susitaikymo simbolis - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/lukiskiu-aiksteje-iskabinti-plakatai-skelbiantys-apie-homoseksualaus-vycio-skulptura-tai-susitaikymo-simbolis-56-1378616", "author": null, "publishedAt": "2020-09-18T07:25:14Z", "content": "15min plakato nuotraukas atsiunts skaitytojas Steponas teig dar nieko apie tok projekt negirdjs.\r\nI plakat akivaizdu, kad tai \u2013 poktas.\r\n\u201eHomoseksualus Vytis \u2013 tai susitaikymo simbolis. is monumentas\u2026 [+2145 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsNzE4eDU2OCw2MTYyODcsb3JpZ2luYWwsLGlkPTU1NTgzNDImZGF0ZT0yMDIwJTJGMDklMkYxOCwzNTY2OTgzNzM1/plakatas-lukiskiu-aiksteje-5f645a3c64388.jpg"}, {"description": "Nauj\u0173 elektromobili\u0173 pasi\u016bla spar\u010diai ple\u010diasi, ta\u010diau elektra varomos transporto priemon\u0117s besidairantiems \u017emon\u0117ms neretai tenka ie\u0161koti kompromis\u0173. Pavyzd\u017eiui, Europoje kol kas dominuoja nedideli susisiekti mieste skirti modeliai. O jeigu reikia kompakti\u0161ko\u2026", "title": "\u0160eimos elektromobiliai: pasirinkimas menkas, ta\u010diau greitu metu konkurencija \u017eenkliai i\u0161augs - LRT", "url": "https://www.lrt.lt/naujienos/eismas/7/1233413/seimos-elektromobiliai-pasirinkimas-menkas-taciau-greitu-metu-konkurencija-zenkliai-isaugs", "author": "LRT.lt", "publishedAt": "2020-09-18T07:24:00Z", "content": "Nauj elektromobili pasila spariai pleiasi, taiau elektra varomos transporto priemons besidairantiems monms neretai tenka iekoti kompromis. Pavyzdiui, Europoje kol kas dominuoja nedideli susisiekti mi\u2026 [+4057 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lrt.lt"}, "urlToImage": "https://www.lrt.lt/img/2019/10/15/531214-339881-1287x836.jpg"}, {"description": "Pra\u0117jusi\u0105 par\u0105 Lietuvoje u\u017efiksuotas 61 koronaviruso atvejis, prane\u0161a NVSC.", "title": "Susirgim\u0173 nema\u017e\u0117ja: pra\u0117jusi\u0105 par\u0105 \u2013 net 61 naujas koronaviruso atvejis - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/lithuania/praejusia-para-net-61-naujas-koronaviruso-atvejis-vakar-registruoti-7-nauji-zidiniai.d?id=85266853", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-09-18T07:06:40Z", "content": "Nacionalinio visuomens sveikatos centro (NVSC) rugsjo 18 d. 9 val. duomenimis:\r\nPatvirtint koronaviruso (COVID-19) atvej skaiius konkretiems monms: 3565Sergani moni skaiius: 1283Per vakar dien patvir\u2026 [+6791 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/vilniuje-surmuliuoja-sostines-dienos-85266871.jpg"}], "totalResults": 26}