{"status": "ok", "articles": [{"description": "Skelbimai Rugpj\u016b\u010dio 5 d. \u201eSamsung\u201c, tik\u0117kim\u0117s, parodys nauj\u0105 \u201eNote 20\u201c serij\u0105 su \u201eNote 20 Ultra\u201c prie\u0161akyje. Dabar gautas naujas vaizdas, kuris gal\u0117t\u0173 parodyti, kaip gal\u0117t\u0173 atrodyti \u201eSamsung Galaxy Note 20 Ultra\u201c, jei modelis b\u016bt\u0173 tiek daug spalv\u0173, tod\u0117l a\u0161 n\u2026", "title": "S\u00e5 h\u00e4r skulle Samsung Galaxy Note 20 Ultra kunna se ut i m\u00e5nga olika kul\u00f6rer - Mobilanyheter", "url": "https://mobilanyheter.net/lt/2020/07/19/%E2%80%9Esamsung-galaxy-note-20-ultra%E2%80%9C-gali-atrodyti-daugybe-skirting%C5%B3-spalv%C5%B3/", "author": "https://www.facebook.com/rasmus.hellmyrs", "publishedAt": "2020-07-18T22:21:00Z", "content": "Rugpjio 5 d. Samsung, tikkims, parodys naujj Note 20 serij su Note 20 Ultra prieakyje.\r\nDabar gautas naujas vaizdas, kuris galt parodyti, kaip galjo atrodyti Samsung Galaxy Note 20 Ultra, jei modelis\u2026 [+66 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilanyheter.net"}, "urlToImage": null}, {"description": "Advertisements Den 22 juli kommer ASUS h\u00e5lla l\u00e5da d\u00e4r tillverkaren kommer visa upp den nya mobilen ROG Phone III. Nu har en ny bild inkommit p\u00e5 enheten! Vi ser p\u00e5 Continue Reading", "title": "\u201eASUS ROG Phone III\u201c prilimpa prie papildomo spaudos vaizdo - Mobilanyheter", "url": "https://mobilanyheter.net/lt/2020/07/18/%E2%80%9Easus-rog-phone-iii%E2%80%9C-prilimpa-prie-papildomo-spaudos-vaizdo/", "author": "https://www.facebook.com/rasmus.hellmyrs", "publishedAt": "2020-07-18T20:55:00Z", "content": "Liepos 22 d. ASUS laikys d, kurioje gamintojas demonstruos naujj mobilj ROG Phone III. Dabar renginyje pasirod naujas vaizdas!\r\nNuotraukoje matome, kad modelis turs gana didelius kratus vir ir po ekr\u2026 [+317 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilanyheter.net"}, "urlToImage": null}, {"description": "Vilniaus rajone \u0161e\u0161tadienio vakar\u0105 prane\u0161ta apie avarij\u0105 ir prispaustus \u017emones, kuriems reikia pagalbos.", "title": "Tragi\u0161ka avarija Vilniaus r.: po galingo sm\u016bgio net i\u0161l\u0117k\u0117 variklis, \u017emogaus i\u0161gelb\u0117ti nepavyko - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/lietuvosdiena/nelaimes/2020/07/18/news/per-avarija-vilniaus-rajone-prispausti-keli-zmones-ant-koju-sukelti-gelbetojai-15665401/", "author": "Andrius Vaitkevi\u010dius,", "publishedAt": "2020-07-18T19:04:27Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=lietuvos-diena&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/07/18/181656662-5b33e8be-360f-417f-b298-42ff36235c6d.jpg&articleID=15665401"}, {"description": "\u0160e\u0161tadien\u012f tarp daugyb\u0117s grei\u010dio aistruoli\u0173 \u201eAurum 1006 km powered by Hankook'' lenktynes steb\u0117jo ir daugeliui \u017einomas verslininkas Danielius Bunkus. Regis, faktas, kad \u012f jas...", "title": "Gyvenime kaip filme: Palangos lenktyn\u0117se susipa\u017ein\u0119 D.Bunkus ir V.Siegel \u0161\u012fkart leido laik\u0105 atskirai - 15min", "url": "https://www.15min.lt/vardai/naujiena/lietuva/gyvenime-kaip-filme-palangos-lenktynese-susipazine-d-bunkus-ir-v-siegel-sikart-leido-laika-atskirai-1050-1349362", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T17:53:15Z", "content": "Panau, jog D.Bunkus neisigando romantik V.Siegel ir su ja poruojamo jo dukters kriktatvio L.Suodaiio pasivaikiojim lenktynse, mat pats verslininkas etadienio popiet mielai usuko stebti automobili.\r\nT\u2026 [+2335 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsOTIyeDU3OCw2OTE1MTksb3JpZ2luYWwsLGlkPTU0NDk5MjYmZGF0ZT0yMDIwJTJGMDclMkYxOCwzMDQ4MDA0MjA0/viktorija-siegel-danielius-bunkus-5f12ef4ea637f.jpg"}, {"description": "Jei \u201eAurum 1006 km lenktyni\u0173\u201c i\u0161vakar\u0117se orai nelepino \u2013 buvo ir lietaus, ir debes\u0173, pagrindin\u0117 lenktyni\u0173 diena i\u0161au\u0161o giedra ir itin kar\u0161ta. Tokios s\u0105lygos, \u017einoma, lenktynininkams, kuriems tokio tipo var\u017eybose tenka 9-10 valand\u0173 lenktyniauti, kai automobily\u2026", "title": "\u201eCircle K milesPlus\u201c komanda dar kart\u0105 \u012frod\u0117, kad yra grei\u010diausia \u2013 nusine\u0161\u0117 pergal\u0119 1006 km lenktyn\u0117se - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/auto/automobiliu-sportas/circle-k-milesplus-komanda-dar-karta-irode-kad-yra-greiciausia-nusinese-pergale-1006-km-lenktynese.d?id=84799571", "author": "Dina Sergijenko", "publishedAt": "2020-07-18T17:43:54Z", "content": "Lyderi komanda priek isiver dar varyb ivakarse, kai ikovojo vadinamj pole pozicij. Greiiausias buvo Ralfas Aronas, sugebjs rat veikti utrukdamas kiek ilgiau nei 1 min. 8 sek.\r\nPagrindin lenktyni dien\u2026 [+1720 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/circle-k-milesplus-racing-team-komanda-1006-km-lenktynese-palangoje-ju-84799623.jpg"}, {"description": "Europos Vadov\u0173 Tarybos pirmininkas Charles'is Michelis Briuselyje susirinkusiems Europos S\u0105jungos \u0161ali\u0173 vadovams \u0161e\u0161tadien\u012f pateik\u0117 atnaujint\u0105 2021-2027 met\u0173 Europos S\u0105jungos biud\u017e...", "title": "\u201eSkai\u010di\u0173 magija\u201c atnaujintame ES biud\u017eeto projekte: kas svarbiausia Lietuvai - 15min", "url": "https://www.15min.lt/verslas/naujiena/finansai/skaiciu-magija-atnaujintame-es-biudzeto-projekte-kas-svarbiausia-lietuvai-662-1349410", "author": "Vaidotas Beniu\u0161is", "publishedAt": "2020-07-18T15:51:57Z", "content": "Naujien agentra BNS pristato Lietuvai aktualiausius rodiklius:\r\n1. Atsigavimo fondas. Atnaujinta formul, kaip bt skirstomos dotacijos i naujai kuriamo ekonomikos gaivinimo fondo po koronaviruso krizs\u2026 [+3080 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsODcxeDk2NSw2MTYyMDksb3JpZ2luYWwsLGlkPTUzNTYyODQmZGF0ZT0yMDIwJTJGMDUlMkYxOSw4ODM5MjY0MDI=/europos-sajungos-veliava-5ec3eb8be36b5.jpg"}, {"description": "Nerimas d\u0117l ateities, etat\u0173 ma\u017einimas darboviet\u0117je, darbas i\u0161 nam\u0173 tarp vaik\u0173 keliamo erzelio \u2013 visa tai skatina \u0161iemet kaip niekad laukti atostog\u0173. Bet neretai joms tik prasid\u0117jus u\u017eklumpa ir kokia nors liga. Kaip to i\u0161vengti?", "title": "Kod\u0117l optimalu atostogauti 11 dien\u0173 - Verslo \u017einios", "url": "https://www.vz.lt/smulkusis-verslas/2020/07/18/kodel-optimalu-atostogauti-11-dienu", "author": "Rasa D\u017eeveckyt\u0117", "publishedAt": "2020-07-18T15:33:22Z", "content": "Projekto ar rubrikos rmjo/partnerio logotipas prie rubrikos straipsni - prastai Verslo ini urnalist kuriamas turinys. Projekto ar rubrikos rmjas/partneris prie io turinio krimo neprisideda.\r\nRmjo tur\u2026 [+385 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vz.lt"}, "urlToImage": "https://www.vz.lt/api/socialimage/VZ/20200718/PREMIUM/200719595/AR/img.jpg&logo=/img/watermark/premium.gif"}, {"description": "Istorin\u0117 brolyb\u0117 ir strategin\u0117 draugyst\u0117 labiausiai klesti i\u0161kilmingomis progomis, o kasdieniame gyvenime b\u016bna ir kitaip. \n\n Lietuva ir Lenkija liepos 15-\u0105j\u0105 pamin\u0117jo jubiliejin\u0119 dat\u0105 \u2013 pergal\u0117s prie\u0161 Kry\u017eiuo\u010di\u0173 ordin\u0105 \u017dalgirio m\u016b\u0161yje 610-\u0105sias metines. Abiej\u2026", "title": "Vytautas Bruveris. G. Naus\u0117da ty\u010dia ar nety\u010dia d\u016br\u0117 konservatoriams ir j\u0173 patriarchui \u012f bene skaud\u017eiausi\u0105 viet\u0105 - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/lietuvosdiena/aktualijos/2020/07/18/news/vytautas-bruveris-g-nauseda-tycia-ar-netycia-dure-konservatoriams-ir-ju-patriarchui-i-bene-skaudziausia-vieta-15663558/", "author": "Vytautas Bruveris, \r\n  \t\t\t\t\u201eLietuvos rytas\u201c,", "publishedAt": "2020-07-18T14:33:12Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=lietuvos-diena&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/07/18/142407054-88f0a371-5392-434c-a62e-ee2d56d3120b.jpg&articleID=15663558"}, {"description": "Prezidentas Gitanas Naus\u0117da teigia, kad Lietuvos pozicija derybose d\u0117l Daugiamet\u0117s finansin\u0117s programos (DFP) ir Europos gaivinimo fondo ger\u0117ja.", "title": "Naus\u0117da: pasi\u016blymai Lietuvai ger\u0117ja - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/lithuania/nauseda-pasiulymai-lietuvai-gereja.d?id=84798905", "author": "Paulina Levickyt\u0117", "publishedAt": "2020-07-18T13:35:22Z", "content": "Lietuvos pasilymai gerja. Palyginti su liepos 10 diena, liepos 18 dienos pasilymas jau yra 386 mln. eur mums palankesnis. Jis skirstosi kelias sritis. ems kio parama didja, didja parama Kaliningrado \u2026 [+2006 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/gitanas-nauseda-84360075.jpg"}, {"description": "Skelbimai \u201eSamsung\u201c, kaip jau dabar tikriausiai \u017eino dauguma, \u0161i\u0173 met\u0173 rugpj\u016b\u010dio 5 d. Surengs rengin\u012f, kuriame gamintojas parodys nauj\u0105 \u201eNote 20\u201c serij\u0105. Dabar \u201eSamsung\u201c gavo naujos informacijos apie \u0161i\u0105 serij\u0105. Daugelis tikriausiai susim\u0105st\u0117, kok\u012f \u012fkrovikl\u012f \u2026", "title": "\u201eSamsung Galaxy Note 20 Ultra\u201c: kuris \u012fkroviklis bus \u012ftrauktas \u012f d\u0117\u017e\u0119? #reputation - Mobilanyheter", "url": "https://mobilanyheter.net/lt/2020/07/18/samsung-galaxy-note-20-ultra%2C-kuris-%C4%AFkroviklis-nepripa%C5%BEins-jo/", "author": "https://www.facebook.com/rasmus.hellmyrs", "publishedAt": "2020-07-18T12:46:00Z", "content": "Kaip jau dabar dauguma moni tikriausiai ino, i met rugpjio 5 d. Organizuos rengin, kuriame gamintojas demonstruos nauj Note 20 serij. Dabar Samsung gavo naujos informacijos apie i serij.\r\nDaugelis ti\u2026 [+533 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilanyheter.net"}, "urlToImage": null}, {"description": "\u0160iandien lygiai 12 val. Palangoje buvo duotas startas \u201eAurum 1006 km lenktyn\u0117ms\u201c. \u012e rengin\u012f atvyko ne tik grei\u010dio m\u0117g\u0117jai, ta\u010diau ir b\u016brys \u017einom\u0173 veid\u0173.", "title": "Lenktyn\u0117se Palangoje \u2013 grei\u010diui ir i\u0161kirtiniams automobiliams neabejingos garsenyb\u0117s - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/veidai/zmones/lenktynese-palangoje-greiciui-ir-iskirtiniams-automobiliams-neabejingos-garsenybes.d?id=84798413", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-07-18T12:32:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/zilvinas-grigaitis-andrius-sedzius-dalia-belickaite-foto-fotodiena-ir-84798431.jpg"}, {"description": "\u0160e\u0161tadienio saul\u0117tas rytas Briuselyje atne\u0161\u0117 ir nauj\u0173 pozityvi\u0173 \u017eini\u0173 ten pos\u0117d\u017eiaujantiems ES \u0161ali\u0173 vadovams. Pagal nauj\u0105 Europos Vadov\u0173 Tarybos (EVT) pirmininko Charles\u2019io Michelio derybin\u012f pasi\u016blym\u0105, Lietuvai numatoma daugiau l\u0117\u0161\u0173 Kaimo pl\u0117tros programai, \u2026", "title": "ES milijard\u0173 dalybos: po nusivylimo \u2013 naujas optimistinis pasi\u016blymas - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/verslas/verslas/es-milijardu-dalybos-po-nusivylimo-naujas-optimistinis-pasiulymas.d?id=84797633", "author": "Evaldas Labanauskas", "publishedAt": "2020-07-18T11:52:21Z", "content": "Kaip Delfi neoficialiai teig auktas Lietuvos diplomatas, naujasis derybinis pasilymas ingsnis priek, kai kuriais klausimais Lietuvai pagerintas, palyginus su ankstesniu.\r\nTruputi pagerintas Kaimo plt\u2026 [+1881 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/gitanas-nauseda-84561287.jpg"}, {"description": "&Scaron;i\u0173metin\u0117 Gatv\u0117s muzikos diena n\u0117 i&scaron; tolo neprimena pernyk&scaron;t\u0117s ar dar ankstesni\u0173. Ma\u017eiau ir dalyvi\u0173, ir \u017ei\u016brov\u0173, ta\u010diau...", "title": "Kaune renkasi muzikantai: vyksta Gatv\u0117s muzikos diena - Kauno diena", "url": "http://kauno.diena.lt/naujienos/kaunas/miesto-pulsas/kaune-muzikantu-antpludis-prasideda-gatves-muzikos-diena-977273", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T11:28:00Z", "content": "I\u0161judino skrabalai\r\nI\u0161 tradicins gegus dl koronaviruso perkelta liep Gatvs muzikos fiesta draugi\u0161kai jungia pradedaniuosius ir profesionalus, roko skambes ir klasikinius krinius.\r\nI\u0161 Kauno \u0161v. Petro \u2026 [+4723 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://www.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/valdask/ginas1.jpg"}, {"description": "Banguotai pra\u0117jusiame Eurolygos sezone rungtyniavusi Valensijos \u201eValencia\u201c komanda pasipildys dar vienu auk\u0161to kalibro krep\u0161ininku.", "title": "Oficialu: \u201eValencia\u201c susitar\u0117 su \u201eFenerbah\u010de\u201c palikusiu N.Kalini\u010diumi - krepsinis.net", "url": "https://www.krepsinis.net/naujiena/oficialu-valencia-susitare-su-fenerbahce-palikusiu-n-kaliniciumi/305075", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T10:07:30Z", "content": "Banguotai prajusiame Eurolygos sezone rungtyniavusi Valensijos Valencia komanda pasipild dar vienu aukto kalibro krepininku.\r\nKlubas oficialiai paskelb, kad po ilgokos atkarpos Stambulo Fenerbahe eki\u2026 [+707 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krepsinis.net"}, "urlToImage": "https://www.krepsinis.net/Uploads/UArticles/leadPhotos/09/c2/73/8e/09c2738e61329e524afb28056ea58a65.jpg?3.00.016"}, {"description": "\u012epus\u0117jus vasarai, tuo metu, kai daugelis tautie\u010di\u0173 atostogauja, reperis Ironvytas su komanda intensyviai dirba prie nauj\u0173 k\u016brini\u0173. Reperio komanda savo gerb\u0117jams pristato naujausi\u0105 vaizdo klip\u0105 \u201eMes nebuvome dar susitik\u0119\u201c.", "title": "Ironvytas ir Carmella pristat\u0117 k\u016brinio \u201eMes nebuvome dar susitik\u0119\u201c vaizdo klip\u0105 - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/zmones/muzika/2020/07/18/news/ironvytas-ir-carmella-pristate-kurinio-mes-nebuvome-dar-susitike-vaizdo-klipa-15658828/", "author": "Prane\u0161imas spaudai,", "publishedAt": "2020-07-18T09:57:07Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=pramogos&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/07/18/095100232-4c911d31-9ffc-4b5f-aa16-cc4f73e78036.jpg&articleID=15658828"}, {"description": "Vilniuje esan\u010dio \u201eMaximos\u201c sand\u0117lio darbuotojai patvirtinus koronavirus\u0105, bus i\u0161tirta daugiau kaip 200 darbuotoj\u0173, \u0161e\u0161tadien\u012f prane\u0161\u0117 bendrov\u0117.", "title": "Po atostog\u0173 gr\u012f\u017eusiai \u201eMaximos\" darbuotojai nustatytas koronavirusas, tirs kitus darbuotojus - LRT", "url": "https://www.lrt.lt/naujienos/lietuvoje/2/1198688/po-atostogu-grizusiai-maximos-darbuotojai-nustatytas-koronavirusas-tirs-kitus-darbuotojus", "author": "BNS,LRT.lt", "publishedAt": "2020-07-18T09:52:00Z", "content": "Vilniuje esanio Maximos sandlio darbuotojai patvirtinus koronavirus, bus itirta daugiau kaip 200 darbuotoj, etadien prane bendrov.\r\nUsikrtusi darbuotoja nuo birelio 29 dienos iki liepos 13 dienos ato\u2026 [+1278 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lrt.lt"}, "urlToImage": "https://www.lrt.lt/img/2020/04/17/638337-815123-1287x836.jpg"}, {"description": "Kauno \u201e\u017dalgirio\u201c priekin\u0119 linij\u0105 sustiprin\u0119s Joffrey Lauvergne'as pasiunt\u0117 \u0161ilt\u0105 \u017einut\u0119 visiems savo naujosios ekipos aistruoliams.", "title": "Kaune \u017eaidusius tautie\u010dius prisimin\u0119s J.Lauvergne'as: \u201eNekantrauju prad\u0117ti\u201c - 15min", "url": "https://www.15min.lt/24sek/naujiena/lietuva/kaune-zaidusius-tautiecius-prisimines-j-lauvergne-as-nekantrauju-pradeti-875-1349300", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T09:35:58Z", "content": "Turkijos krepinio galin Stambulo \u201eFenerbahe\u201c paliks 28-eri pranczas teig, kad jam aisti \u201ealgiryje\u201c bus didel garb, o specialioje inutje visiems aliai baltiems taip pat primin ir apie du gerus savo bi\u2026 [+461 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/Njk2eDM2NCwzNjN4MjAwLDgyNjQ2MixvcmlnaW5hbCwsaWQ9NTQ0OTUzMiZkYXRlPTIwMjAlMkYwNyUyRjE4LDE4ODg5Nzg1Mg==/joffrey-lauvergneas-5f12c237c66ec.jpg"}, {"description": "\u0160e\u0161tadienio ryt\u0105 Vitoldas Milius ir Dainius Jakas pasiek\u0117 nauj\u0105 rekord\u0105 \u2013 Lietuvos perimetr\u0105 elektromobiliu \u201eKia e-Niro\u201c jie apva\u017eiavo per 22 val. 00 min. Va\u017eiuodami ar\u010diausiai...", "title": "U\u017efiksuotas naujas rekordas \u2013 elektromobiliu apva\u017eiavo Lietuv\u0105 per 22 valandas - 15min", "url": "https://www.15min.lt/gazas/naujiena/autosportas/uzfiksuotas-naujas-rekordas-elektromobiliu-apvaziavo-lietuva-per-22-valandas-25-1349294", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T09:26:43Z", "content": "Tai yra pirmasis toks pasiekimas \u2013 iki iol niekas neband apvaiuoti Lietuvos elektromobiliu, buvo fiksuotas tik analogikas rekordas, pasiektas automobiliu su vidaus degimo varikliu. Taiau elektromobil\u2026 [+2972 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsODk1eDY0MSw2MDA0Mzcsb3JpZ2luYWwsLGlkPTU0NDk1MDImZGF0ZT0yMDIwJTJGMDclMkYxOCwzMDAxNDg3MDI5/vitoldas-milius-ir-dainius-jakas-pasieke-nauja-rekorda-lietuvos-perimetra-elektromobiliu-kia-e-niro-5f12be7d479eb.jpg"}, {"description": "Vasar\u0105 Palanga sutraukia ne tik minias poilsiautoj\u0173, bet ir j\u0173 turto i\u0161tro\u0161kusi\u0173 vagi\u0173: kone kasdien dingsta elektriniai paspirtukai, dvira\u010diai, automobiliai. \u0160\u012fkart nugvelbta...", "title": "Palangoje dingo vienintelis toks Lietuvoje BMW: pasaulyje j\u0173 700, vert\u0117, kuri dar kils \u2013 110 t\u016bkst. eur\u0173 - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/nusikaltimaiirnelaimes/palangoje-dingo-vienintelis-toks-lietuvoje-bmw-pasaulyje-ju-vos-700-o-verte-kuri-dar-kils-siekia-110-tukst-euru-59-1349286", "author": "https://www.facebook.com/Racolina", "publishedAt": "2020-07-18T09:26:02Z", "content": "Kaip skelbia Klaipdos apskrities policija, liepos 18 dien apie 02.07 valand nakties pastebta, kad Palangos emaii gatvje i daugiabuio namo kiemo pavogtas automobilis BMW. Savininkai nurod patyr 110 tk\u2026 [+2834 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsODQ0eDgxNSw2MjYzMTMsb3JpZ2luYWwsLGlkPTU0NDk1MjQmZGF0ZT0yMDIwJTJGMDclMkYxOCwyOTUyOTA2MTkw/palangoje-pavogtas-vienintelis-toks-bmw-lietuvoje-5f12bfd3577a6.jpg"}, {"description": "\u0160e\u0161tadien\u012f vakariniame Pranc\u016bzijos mieste Nante katedros viduje \u012fsipliesk\u0117 didelis gaisras, prane\u0161a ugniagesiai gelb\u0117tojai.\u00a0Pasak vieno merijos pareig\u016bno, gaisras kilo pary\u010diais \u0160v. Petro ir \u0161v. Pauliaus katedroje, o jo prie\u017eastis dar nenustatyta.\u00a0Pranc\u016bzijos\u2026", "title": "\u0160imtai ugniagesi\u0173 kovoja su ugnies lie\u017euviais: liepsnojo Nanto miesto katedra - Lrytas.lt", "url": "http://tv.lrytas.lt/zinios/pasaulis/2020/07/18/news/simtai-ugniagesiu-kovoja-su-ugnies-liezuviais-liepsnojo-nanto-miesto-katedra-15657866/", "author": "tv.lrytas.lt", "publishedAt": "2020-07-18T09:11:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "http://media.lrytas.lt/images/2020/07/18/090123390-0576b8d0-bb10-4a1c-bee4-23dcff962416.jpg"}], "totalResults": 30}