{"status": "ok", "articles": [{"description": "Roko Giedrai\u010dio atstovaujama Berlyno ALBA Vokietijos lygos pusfinal\u012f prad\u0117jo \u012fgydama 29 ta\u0161k\u0173 prana\u0161um\u0105. ALBA turnyre Miunchene 92:63 (22:17, 27:16, 23:12, 20:18) parblo\u0161k\u0117 Oldenburgo \u201eEWE Baskets\u201c. \u012e final\u0105 pateks komanda, kuri po dvej\u0173 rungtyni\u0173 tur\u0117s geres\u2026", "title": "ALBA su Roku Giedrai\u010diu Vokietijos lygos pusfinalyje \u012fgijo did\u017eiul\u0119 persvar\u0105 - basketnews.lt", "url": "https://basketnews.lt/news-139799-alba-su-roku-giedraiciu-vokietijos-lygos-pusfinalyje-igijo-didziule-persvara.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-22T20:06:29Z", "content": "Nuotr.: Imago Sport Scanpix\r\nRoko Giedraiio atstovaujama Berlyno ALBA Vokietijos lygos pusfinal pradjo gydama 29 tak pranaum. ALBA turnyre Miunchene 92:63 (22:17, 27:16, 23:12, 20:18) parblok Oldenbu\u2026 [+944 chars]", "source": {"id": null, "name": "Basketnews.lt"}, "urlToImage": "https://www.basketnews.lt/paveikslelis-215939-any1000x1000.jpg"}, {"description": "Klaip\u0117dos Nept\u016bno komanda po truput\u012f pradeda d\u0117liotis kont\u016brus kitam sezonui. Pra\u0117jusi\u0105 savait\u0119 klubas paskelb\u0117, kad prat\u0119s\u0117 sutart\u012f su Matu Jog\u0117la.", "title": "Oficialu: \u201eNept\u016bn\u0105\u201c papild\u0117 du naujokai - krepsinis.net", "url": "https://www.krepsinis.net/naujiena/oficialu-neptuna-papilde-du-naujokai/304619", "author": null, "publishedAt": "2020-06-22T18:32:00Z", "content": "Klaipdos Neptno komanda po truput pradeda dliotis kontrus kitam sezonui. Prajusi savait klubas paskelb, kad prats sutart su Matu Jogla.\r\nKrepsinis.net iniomis, nauj kontrakt pasirays ir Simas Galdika\u2026 [+2578 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krepsinis.net"}, "urlToImage": "https://www.krepsinis.net/Uploads/UArticles/leadPhotos/33/c6/5f/bf/33c65fbfdf532d571637e454529b07f7.jpg?3.00.016"}, {"description": "Prezidentas Gitanas Naus\u0117da pirmadien\u012f telefonu su Lenkijos vadovu Andrzejumi Duda\u00a0aptar\u0117 regiono saugumo klausimus.Prezident\u016bros teigimu, ...", "title": "Naus\u0117da su Lenkijos vadovu aptar\u0117 regiono saugumo klausimus - tv3.lt", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/lietuva/1048145/nauseda-su-lenkijos-vadovu-aptare-regiono-saugumo-klausimus", "author": "https://www.facebook.com/tv3.lt", "publishedAt": "2020-06-22T18:07:08Z", "content": "Prezidentros teigimu, kaimynini valstybi vadovai sutar, kad Lenkijos prezidentas ios savaits susitikime su JAV prezidentu Donaldu Trumpu kalbs abiej ali vardu ir isakys lkest stiprinti JAV karines pa\u2026 [+1714 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/d2/d5/c5/04/d2d5c5049da4a905fae1106fad2e0bb6.jpg"}, {"description": "\u201eGumpert Nathalie\u201c yra ypatingas elektromobilis. J\u012f b\u016bt\u0173 galima papildyti \u012fprastose degalin\u0117se \u2013 bakas b\u016bt\u0173 pripildomas vos per 5 minutes.  Viskas b\u016bt\u0173 puiku, ta\u010diau mark\u0117s \u012fk\u016br\u0117jas Rolandas Gumpertas n\u0117ra patenkintas palaikymu, kur\u012f gauna \u201eNathalie\u201c.", "title": "Kod\u0117l per 3 minutes u\u017epildomu elektromobiliu nesidomi nei pramon\u0117, nei politikai? - Elektronika.lt", "url": "http://www.elektronika.lt/produktai/elektronika/73455/kodel-per-3-minutes-uzpildomu-elektromobiliu-nesidomi-nei-pramone-nei-politikai/", "author": "Elektronika.lt", "publishedAt": "2020-06-22T18:06:00Z", "content": "Gumpert Nathalie yra ypatingas elektromobilis. J bt galima papildyti prastose degalinse bakas bt pripildomas vos per 5 minutes. Nors Nathalie neios valstybinius numerius, is automobilis idealiai tink\u2026 [+2769 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elektronika.lt"}, "urlToImage": null}, {"description": "Pirmadien\u012f Lietuvos nacionalinis operos ir baleto teatras (LNOBT) pristat\u0117 naujo sezono, kur\u012f planuoja prad\u0117ti jau rugpj\u016bt\u012f, program\u0105. LNOBT direktorius Jonas Sakalauskas sako, kad d\u0117l \u0161io jau\u010diasi ramus \u2013 teatras \u0161iuos metus tikrai atlaikys. Ta\u010diau daugiau n\u2026", "title": "LNOBT d\u0117l \u0161io sezono u\u017etikrintas, bet \u012f 2021 metus \u017ei\u016bri neramiai - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/kultura/naujienos/lnobt-del-sio-sezono-uztikrintas-bet-i-2021-metus-ziuri-neramiai.d?id=84599007", "author": "J\u016brat\u0117 \u017duolyt\u0117", "publishedAt": "2020-06-22T17:52:21Z", "content": "Sezon prads rugpjt\r\nLiepos 6- dien Valdov rm kieme skambs muzika i operos Lietuviai tai bus pirmas didesnis operos atlikj susitikimas su irovais nuo karantino pradios, jei neskaiiuosime simbolinio 15\u2026 [+5660 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/lnobt-sezono-pristatymas-84599027.jpg"}, {"description": "Vilniaus \u201eRyt\u0105\u201c domin\u0119s NBA \u017evaig\u017ed\u0117s Giannio Antetokounmpo brolis 18-metis Alexas Antetokounmpo pasirinko rungtyniauti Ispanijoje. Mursijos UCAM oficialiai paskelb\u0117, kad su Alexu Antetokounmpo sudar\u0117 ilgalaik\u0119 trej\u0173 met\u0173 sutart\u012f. Apie tai, kad domisi \u0161iuo kr\u2026", "title": "Jaru\u010dio \u012f \u201eRyt\u0105\u201c kviestas Alexas Antetokounmpo pasirinko Ispanijos klub\u0105 - basketnews.lt", "url": "https://basketnews.lt/news-139796-jarucio-i-ryta-kviestas-alexas-antetokounmpo-pasirinko-ispanijos-kluba.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-22T17:50:04Z", "content": "Vilniaus \u201eRyt\u201c domins NBA vaigds Giannio Antetokounmpo brolis 18-metis Alexas Antetokounmpo pasirinko rungtyniauti Ispanijoje.\r\nMursijos UCAM oficialiai paskelb, kad su Alexu Antetokounmpo sudar ilga\u2026 [+803 chars]", "source": {"id": null, "name": "Basketnews.lt"}, "urlToImage": "https://www.basketnews.lt/paveikslelis-215549-any1000x1000.jpg"}, {"description": "Piet\u0173 Kor\u0117jos, laikomos s\u0117kmingo koronaviruso epidemijos suvaldymo pavyzd\u017eiu, pareig\u016bnai pirmadien\u012f tvirtino, kad \u0161alis i\u0161gyvena antr\u0105j\u0105 koronaviruso infekcijos bang\u0105.  Visame pasaulyje naujuoju koronavirusu u\u017esikr\u0117t\u0117 jau daugiau kaip devyni milijonai \u017emoni\u0173,\u2026", "title": "Naujausia informacija. AFP: pasaulyje koronavirusu u\u017esikr\u0117tusi\u0173 \u017emoni\u0173 skai\u010dius perkop\u0117 9 mln. - LRT", "url": "https://www.lrt.lt/naujienos/pasaulyje/6/1190495/naujausia-informacija-afp-pasaulyje-koronavirusu-uzsikretusiu-zmoniu-skaicius-perkope-9-mln", "author": "BNS,ELTA,LRT.lt,LRT TV naujien\u0173 tarnyba,LRT RADIJAS", "publishedAt": "2020-06-22T16:39:34Z", "content": "Piet Korjos, laikomos skmingo koronaviruso epidemijos suvaldymo pavyzdiu, pareignai pirmadien tvirtino, kad alis igyvena antrj koronaviruso infekcijos bang. Visame pasaulyje naujuoju koronavirusu usi\u2026 [+15128 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lrt.lt"}, "urlToImage": "https://www.lrt.lt/img/2020/03/03/613723-857856-1287x836.jpg"}, {"description": "Naujienos, \u017einios, Lietuvos ir pasaulio \u012fvykiai, politika, nuomon\u0117s, komentarai, kult\u016bra, sportas, sveikata, pramogos, mokslas, anekdotai, horoskopas, valiut\u0173 kursai, Laisvalaikis, dienra\u0161tis, Vakaro \u017dinios, Respublika, laikra\u0161tis, prenumerata. Nepraleisk nau\u2026", "title": "naujien\u0173 ir \u017eini\u0173 portalas - Respublika.lt", "url": "https://www.respublika.lt/lt/naujienos/mokslas/technika/nokia_is_savo_antrines_imones_alcatellucent_atleis_12_tukst_darbuotoju", "author": null, "publishedAt": "2020-06-22T15:35:29Z", "content": "\u201eNokia\u201c i\u0161 savo Pranc\u016bzijoje \u012fsik\u016brusios antrin\u0117s \u012fmon\u0117s \u201eAlcatel-Lucent\u201c ketina atleisti 1 233 darbuotojus, kadangi po 5G tinkl\u0173 paleidimo bendrov\u0117 patiria itin ar\u0161i\u0105 konkurencij\u0105 telekomunikacij\u0173 \u012f\u2026 [+1406 chars]", "source": {"id": null, "name": "Respublika.lt"}, "urlToImage": null}, {"description": "Garsiai apie pasitraukim\u0105 i\u0161 Eurolygos kalb\u0117j\u0119s At\u0117n\u0173 \u201ePanathinaikos\u201c klubas pakeit\u0117 savo nuomon\u0119.", "title": "I\u0161sigando baud\u0173: \u201ePanathinaikos\u201c lieka Eurolygoje - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/sportas/krepsinis/2020/06/22/news/issigando-baudu-panathinaikos-lieka-eurolygoje-15367708/", "author": "lrytas.lt", "publishedAt": "2020-06-22T14:31:00Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=sportas&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/06/22/143045443-4ea67447-e248-4738-8882-e03063db6eb6.jpg&articleID=15367708"}, {"description": "Seimo nar\u0117s duonos vien\u0105 kart\u0105 jau ragavusi Neringa Venckien\u0117 susiruo\u0161\u0117 dar kart\u0105 dalyvauti parlamento rinkimuose. \u201eEinu \u012f Seim\u0105\u201c, \u2013 tokia \u017einute pirmadien\u012f savo socialinio tinklo \u201eFacebook\u201c paskyroje pasidalijo N.Venckien\u0117.", "title": "Neringa Venckien\u0117 v\u0117l susiruo\u0161\u0117 \u012f Seim\u0105 - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/lietuvosdiena/aktualijos/2020/06/22/news/i-seima-susiruose-ir-n-venckiene-15366659/", "author": "lrytas.lt", "publishedAt": "2020-06-22T13:42:00Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=lietuvos-diena&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/06/22/133441273-7d33ced7-53c8-44ba-be47-0bc5a7c087ef.jpg&articleID=15366659"}, {"description": "Interneto \u017einiasklaidos asociacijai ir UAB \u201eAll Media Lithuania\u201c pirmadien\u012f pateikus skund\u0105 Europos Komisijai (EK) d\u0117l valstyb\u0117s pagalbos teikimo Lietuvos nacionaliniam radijui ir televizijai (LRT), \u012f \u0161\u012f skund\u0105 sureagavo ir ministras pirmininkas. Vadovaujanti\u2026", "title": "S. Skvernelis sureagavo \u012f skund\u0105 d\u0117l LRT finansavimo: komercin\u0117 \u017einiasklaida mato spragas - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/lietuvosdiena/aktualijos/2020/06/22/news/s-skvernelis-sureagavo-i-skunda-del-lrt-komercine-ziniasklaida-mato-spragas-15366082/", "author": "Viktorija Rimait\u0117,", "publishedAt": "2020-06-22T13:08:43Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=lietuvos-diena&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/06/22/130337811-ffdc1b75-8fb3-4d25-93ef-401025f050ca.jpg&articleID=15366082"}, {"description": "\u201eEurovizijos\u201c nugal\u0117toja Jamala gyvena d\u017eiugiomis nuotaikomis. \u0160e\u0161tadien\u012f ji susilauk\u0117 antrojo s\u016bnaus.", "title": "\u201eEurovizijos\u201c nugal\u0117toja Jamala susilauk\u0117 s\u016bnaus: pasidalijo \u0161ird\u012f verian\u010dia nuotrauka - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/stilius/karamele/2020/06/22/news/-eurovizijos-nugaletoja-jamala-susilauke-sunaus-pasidalijo-sirdi-veriancia-nuotrauka-15365531/", "author": "lrytas.lt", "publishedAt": "2020-06-22T12:41:00Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=stilius&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/06/22/123926363-566e2ffe-c116-465e-80f3-f3b2af790111.jpg&articleID=15365531"}, {"description": "Premjeras Saulius Skvernelis atsisak\u0117 komentuoti \u017einiasklaidoje pasirod\u017eiusi\u0105 informacij\u0105, kad susisiekimo ministras Jaroslavas Narkevi\u010dius 1 mln. eur\u0173 keliams Trak\u0173 ir \u0160al\u010dinink\u0173 rajonuose asfaltuoti skyr\u0117 apeidamas taisykles.", "title": "Skvernelis apie keli\u0173 Trakuose ir \u0160al\u010dininkuose asfaltavim\u0105: klauskite Narkevi\u010diaus - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/verslas/verslas/skvernelis-apie-keliu-trakuose-ir-salcininkuose-asfaltavima-klauskite-narkeviciaus.d?id=84595901", "author": "Paulius Viluckas; Roma Pak\u0117nien\u0117", "publishedAt": "2020-06-22T12:39:49Z", "content": "Ministras pirmininkas dl paskirt l sil teirautis J. Narkeviiaus.\r\nPaklauskite ministro, ar jis tikrai kak paskyr ir kokiais argumentais, spaudos konferencijoje pirmadien sak S. Skvernelis.\r\nAnot jo, \u2026 [+2307 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/saulius-skvernelis-84485369.jpg"}, {"description": "Vyriausyb\u0117 pri\u0117m\u0117 b\u016btinus sprendimus j\u016brinio v\u0117jo pl\u0117trai \u2013 beveik 30 kilometr\u0173 nuo kranto nutolusioje Baltijos j\u016bros teritorijoje iki 2030 m. numatoma \u012frengti iki 700 MW galios v\u0117jo elektrini\u0173 park\u0105. J\u016brinis v\u0117jas, kuris yra vienas i\u0161 efektyviausi\u0173 ir perspe\u2026", "title": "Vyriausyb\u0117 nusprend\u0117 d\u0117l teritorijos Baltijos j\u016broje, kur bus statomos v\u0117jo elektrin\u0117s - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/verslas/energetika/vyriausybe-nusprende-del-teritorijos-baltijos-juroje-kur-bus-statomos-vejo-elektrines.d?id=84595543", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-06-22T12:26:01Z", "content": "darbin jrin vj mes pasieksime ambicingus atsinaujinanios energetikos tikslus ir sumainsime elektros import i kit ali. Ms tikslas jrin vj pltoti paiu efektyviausiu ir konkurencingiausiu bdu, kartu tai\u2026 [+2340 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/vejo-jegaines-juroje-84256433.jpg"}, {"description": "Finansini\u0173 nusikaltim\u0173 tyrimo tarnyba (FNTT) pirmadien\u012f prane\u0161\u0117 demaskavusi buitine technika bei gro\u017eio reikmenimis visoje Lietuvoje prekiavusi\u0105 ir milijonin\u0119 apyvart\u0105 generavusi\u0105 \u012fmon\u0119. Delfi \u0161altini\u0173 teigimu, mokes\u010di\u0173 sl\u0117pimu \u012ftariama \u012fmon\u0117 galimai yra Kaun\u2026", "title": "FNTT \u012ftarim\u0173 2,8 mln. eur\u0173 nusl\u0117pimu galimai sulauk\u0117 prekybos tinklas \u201eKrinona\u201c - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/verslas/verslas/fntt-itarimu-2-8-mln-euru-nuslepimu-galimai-sulauke-prekybos-tinklas-krinona.d?id=84594637", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-06-22T12:09:34Z", "content": "Delfi nuo pirmadienio ryto bando susisiekti su mons direktoriumi Mariumi Vasaiiu, taiau neskmingai. Paskambinus mons bendruoju telefonu administrator tikino, kad informacijos suteikti negali ir sil s\u2026 [+2070 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g1.dcdn.lt/images/pix/krinona-84594807.jpg"}, {"description": "Vilniaus savivaldyb\u0117 prane\u0161\u0117 Luki\u0161ki\u0173 aik\u0161t\u0117je \u012frengin\u0117janti dirbtin\u012f plia\u017e\u0105. \u012e j\u012f vilnie\u010diai bus pakviesti jau antradien\u012f. Tiesa, socialiniame tinkle tok\u012f sumanym\u0105 gyr\u0117 toli gra\u017eu ne visi.", "title": "Vilniaus Luki\u0161ki\u0173 aik\u0161t\u0117je \u012frengtas dirbtinis plia\u017eas: vieniems tai kaip nevyk\u0119s pok\u0161tas, kiti giria - \u017dmon\u0117s.lt", "url": "https://www.zmones.lt/naujiena/vilniaus-lukiskiu-aiksteje-irengtas-dirbtinis-pliazas-vieniems-tai-kaip-nevykes-pokstas-kiti-giria.25fdd322-b47e-11ea-94e8-aa00003c90d0", "author": null, "publishedAt": "2020-06-22T11:53:00Z", "content": "Pasak praneimo, taip siekiama suteikti vilnieiams ir miesto sveiams galimyb pailsti, kai dl pandemijos vesti ribojimai udar sienas ir apribojo atostog pasirinkim.\r\nPietiniai Europos kurortai privr du\u2026 [+2242 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zmones.lt"}, "urlToImage": "/photo/ee05d518-b47e-11ea-94e8-aa00003c90d0/1200x630p14611057/vilniaus-savivaldybe-lukiskiu-aiksteje-sumane-irengti-dirbtini-pliaza-pauliaus-peleckio-zmones-foto-nuotr-5ef09b9fb63254-89838647.jpeg"}, {"description": "Pirmadienio popiet\u0119, apie 14 valand\u0105 buvo sutrikusi SEB veikla.\u00a0Apie 14 val. 23 min. SEB ten pat prane\u0161\u0117, kad techniniai sutrikimai pas\u030calinti, paslaugos teikiamos kaip i\u0328prastai.", "title": "Sutrikus SEB banko veiklai, klientai negal\u0117jo naudotis jokiomis paslaugomis - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/it/ismanyk/2020/06/22/news/pirmadieni-buvo-sutrikusi-seb-veikla-15364704/", "author": "lrytas.lt", "publishedAt": "2020-06-22T11:35:00Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=it&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/06/22/113513222-25695bcc-b378-4a7f-8deb-bc6bd0f15f0d.jpg&articleID=15364704"}, {"description": "Vokietijos internetini\u0173 mok\u0117jim\u0173 startuolis \u201eWirecard\u201c pirmadien\u012f pripa\u017eino, kad 1,9 mlrd. eur\u0173, kuri\u0173, audotori\u0173 nuomone, tr\u016bko s\u0105skaitose, \u201egrei\u010diausiai neegzistuoja\u201c.", "title": "Vokietijos startuolio \u201eWirecard\u201c valdyba suabejojo tr\u016bkstam\u0173 1,9 mlrd. eur\u0173 egzistavimu - 15min", "url": "https://www.15min.lt/verslas/naujiena/finansai/vokietijos-startuolio-wirecard-valdyba-suabejojo-trukstamu-1-9-mlrd-euru-egzistavimu-662-1336766", "author": null, "publishedAt": "2020-06-22T11:11:26Z", "content": "Grup atauk preliminarius 2019-j ir i met pirmojo ketvirio rezultatus, pridurdama, kad \u201enegalima atmesti galimo poveikio ankstesni met metinms finansinms ataskaitoms\u201c.\r\nPareikimas padarytas po to, kai\u2026 [+1177 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsOTYweDY0MCw2MjEzODYsb3JpZ2luYWwsLGlkPTMwMzQ3MDQmZGF0ZT0yMDE3JTJGMDUlMkYxMiwxOTY5MTQ2MjQy/eurai-5915a0270f322.jpg"}, {"description": "Pagal Vidaus reikal\u0173 ministerijos si\u016blym\u0105, patikslinta, kad u\u017esienie\u010diams, d\u0117l kuri\u0173 priimtas sprendimas i\u0161duoti jiems nacionalin\u0119 viz\u0105 ar leidim\u0105 gyventi Lietuvoje, nedraud\u017eiama atvykti \u012f Lietuv\u0105. Taip pat nutarta, kad \u012f Lietuv\u0105 nedraud\u017eiama atvykti auk\u0161to m\u2026", "title": "Vyriausyb\u0117 patikslino, kokiems u\u017esienie\u010diams leid\u017eiama atvykti ekstremalios situacijos metu - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/video/aktualijos/vyriausybe-patikslino-kokiems-uzsienieciams-leidziama-atvykti-ekstremalios-situacijos-metu.d?id=84592969", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-06-22T10:52:00Z", "content": "Pagal Vidaus reikal ministerijos silym, patikslinta, kad usienieiams, dl kuri priimtas sprendimas iduoti jiems nacionalin viz ar leidim gyventi Lietuvoje, nedraudiama atvykti Lietuv. Taip pat nutarta\u2026 [+784 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/1200x800/iJnRMWgizWg/saulius-skvernelis-84595975.jpg?watermark=2&noborder=1"}, {"description": "Nei klaip\u0117die\u010di\u0173 piketas, nei\u00a0Klaip\u0117dos bendruomeni\u0173 asociacijos (KBA) ra\u0161tai auk\u0161\u010diausiems \u0161alies vadovams nesustabd\u0117 Vyriausyb\u0117s plan\u0173 rekonstruoti\u00a0Pauos\u010dio gele\u017einkelio mazg\u0105, esant\u012f tarp Klaip\u0117dos...", "title": "Nepad\u0117jo nei piketas, nei ra\u0161tai: suplanavo gele\u017einkelio rekonstrukcij\u0105 (papildyta) - Atvira Klaip\u0117da", "url": "https://www.atviraklaipeda.lt/2020/06/22/nepadejo-nei-piketas-nei-rastai-gelezinkelio-giruliuose-rekonstrukcijai-pritarta/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-22T10:23:41Z", "content": "Nei klaipdiei piketas, nei\u00a0Klaipdos bendruomeni asociacijos (KBA) ratai aukiausiems alies vadovams nesustabd Vyriausybs plan rekonstruoti\u00a0Pauosio geleinkelio mazg, esant tarp Klaipdos ir Giruli gelei\u2026 [+4441 chars]", "source": {"id": null, "name": "Atviraklaipeda.lt"}, "urlToImage": "https://www.atviraklaipeda.lt/wp-content/uploads/gelez-1.jpg"}], "totalResults": 26}