{"status": "ok", "articles": [{"description": "Tre\u010diadienio nakt\u012f Lietuva pateks \u012f \u017eemesnio sl\u0117gio lauk\u0105. Vakarin\u0119 \u0161alies pus\u0119 dengs storesni\u0173 debes\u0173 sluoksnis, rytuose jis ret\u0117s, pirmoji nakties pus\u0117 tik\u0117tina bus vos su vienu kitu debes\u0117liu. \u017dymesnio lietaus \u0161i\u0105 nakt\u012f nenumatoma. Kai kur rytiniuose rajon\u2026", "title": "Orai: \u0161al\u012f u\u017epl\u016bs ne tik \u0161iluma - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/lithuania/orai-sali-uzplus-ne-tik-siluma.d?id=85422123", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-10-06T21:00:03Z", "content": "Treiadienio dien nuo Skandinavijos nuts ciklono slnys. Taiau vis dar pakankami sodriai vieianti saul gana danai prapl padang plaukianius debesis. Vietomis, daugiausia vakariniuose rajonuose, trumpai \u2026 [+610 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g1.dcdn.lt/images/pix/lietus-vilniuje-76282863.jpg"}, {"description": "JAV prezidentas Donaldas Trumpas, u\u017esikr\u0117t\u0119s COVID-19, bet jau i\u0161vyk\u0119s i\u0161 ligonin\u0117s, neatsako \u012f svarbus klausimus apie savo sveikatos b\u016bkl\u0119. Neatsilieka ir slapukaujantys jo...", "title": "Kar\u0161\u010diausias viso pasaulio \u0161nip\u0173 taikinys \u2013 tikroji D.Trumpo sveikatos b\u016bkl\u0117 - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/pasaulis/karsciausias-viso-pasaulio-snipu-taikinys-tikroji-d-trumpo-sveikatos-bukle-57-1387872", "author": null, "publishedAt": "2020-10-06T20:05:11Z", "content": "D.Trumpo medikai nesako, kada paskutin kart prezidento koronaviruso testo rezultatas buvo neigiamas.\r\nNeatskleidia jie ir informacijos, kaip iuo metu funkcionuoja D.Trumpo plauiai, kodl jam buvo skir\u2026 [+5054 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsODA1eDUwMiw2MzUxOTMsb3JpZ2luYWwsLGlkPTU1OTQwNDAmZGF0ZT0yMDIwJTJGMTAlMkYwNiwzMDUwODAxOTUz/topshot-us-vote-health-virus-5f7c720fc053a.jpg"}, {"description": "Antradien\u012f mir\u0117 legendinis rokeris, grup\u0117s \u201eVan Halen\u201c gitaristas Eddie Van Halenas. 2019 muzikantas prane\u0161\u0117, kad gydosi gerkl\u0117s v\u0117\u017e\u012f, ra\u0161o \u201ePitchfork\u201c. Atlik\u0117jui buvo 65-eri.", "title": "Mir\u0117 legendinis rokeris Eddie Van Halenas | Vardai - 15min", "url": "https://www.15min.lt/vardai/naujiena/pasaulis/mire-garsus-rokeris-eddie-van-halenas-1052-1388008", "author": null, "publishedAt": "2020-10-06T20:04:19Z", "content": "Skaudia inia pasidalino atlikjo snus.\r\n\u201eNegaliu patikti, kad tenka tai rayti, taiau mano tvas, Edwardas Lodewijkas Van Halenas, ryt pralaimjo ilg ir nirting kov su viu. Jis buvo geriausias tvas, koki\u2026 [+1015 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/ODg2eDQ2MywzNjB4MTkzLDg0OTYzOCxvcmlnaW5hbCwsaWQ9NTU5NDQwNCZkYXRlPTIwMjAlMkYxMCUyRjA2LDgwODk5MjQyNQ==/eddie-van-halenas-5f7ccd25977c7.jpg"}, {"description": "Intriguojantis Citadele Karaliaus Mindaugo taur\u0117s (KMT) startas u\u017efiksuotas kovoje tarp Kauno \u017dalgirio-2 ir Prien\u0173 Cbet. Namie \u017eaid\u0119 \u017dalgirio jaunuoliai...", "title": "K.Babu\u0161io vedami \u201e\u017dalgirio\u201c dubleriai KMT starte tik paskutin\u0117mis sekund\u0117mis nusileido \u201eCbet\u201c - krepsinis.net", "url": "https://www.krepsinis.net/naujiena/k-babusio-vedami-zalgirio-dubleriai-kmt-starte-tik-paskutinemis-sekundemis-nusileido-cbet/306478", "author": null, "publishedAt": "2020-10-06T17:28:00Z", "content": "Intriguojantis Citadele Karaliaus Mindaugo taurs (KMT) startas ufiksuotas kovoje tarp Kauno algirio-2 ir Prien Cbet. Namie aid algirio jaunuoliai varovams nusileido tik po nirtingos kovos \u00a084:87\u00a0(25:\u2026 [+1502 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krepsinis.net"}, "urlToImage": "https://www.krepsinis.net/Uploads/UArticles/leadPhotos/22/59/0c/ce/22590cce647cc808b2583f79444c9efb.jpg?3.00.016"}, {"description": "Kelyje ambicingo tikslo link \u2013 100 proc. elektros energijos i\u0161 atsinaujinan\u010di\u0173 i\u0161tekli\u0173 \u2013 Lietuva patyr\u0117 pirm\u0105j\u012f kluptel\u0117jim\u0105: antrasis \u017ealiosios energetikos aukcionas paskelbtas ne\u012fvykusiu, nes gautos ma\u017eiau nei trys dalyvi\u0173 parai\u0161kos. Siekiant, kad \u0161is scen\u2026", "title": "Aistis Radavi\u010dius. Ambicingi Lietuvos tikslai energetikoje reikalauja ambicing\u0173 priemoni\u0173: ar pavyks j\u0173 atrasti? - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/verslas/nuomones/aistis-radavicius-ambicingi-lietuvos-tikslai-energetikoje-reikalauja-ambicingu-priemoniu-ar-pavyks-ju-atrasti.d?id=85410811", "author": "Aistis Radavi\u010dius, Lietuvos v\u0117jo elektrini\u0173 asociacijos direktorius", "publishedAt": "2020-10-06T17:10:02Z", "content": "Aukciono rezultat nulmusios prieastys\r\nRugsjo pradioje praneta: elektros energijos gamybos i atsinaujinani itekli skatinimo kvotos paskirstymo aukcione, kuriame buvo numatyta paskirstyti 0,7 TWh kvot\u2026 [+5225 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g1.dcdn.lt/images/pix/projektai-23663-84896741.jpg"}, {"description": "\u012esp\u016bding\u0105 pergal\u0119 Karaliaus Mindaugo taur\u0117s (KMT) starte i\u0161kovojo broli\u0173 Lavrinovi\u010di\u0173 atstovaujamas \u0160aki\u0173 \u201eVytis\u201c, kuris sav\u0173 sirgali\u0173 akivaizdoje 81:66 (12:19, 27:17, 18:18, 24:12) palau\u017e\u0117 Lietuvos krep\u0161inio lygoje (LKL) rungtyniaujan\u010di\u0105 K\u0117daini\u0173 \u201eNev\u0117\u017eio-Op\u2026", "title": "Staigmena: Pukelio vedamas \u201eVytis\u201c KMT starte sudav\u0117 antaus\u012f \u201eNev\u0117\u017eiui-Optibet\u201c - basketnews.lt", "url": "https://basketnews.lt/news-141921-staigmena-pukelio-vedamas-vytis-kmt-starte-sudave-antausi-neveziui-optibet.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-06T17:04:35Z", "content": "spding pergal Karaliaus Mindaugo taurs (KMT) starte ikovojo broli Lavrinovii atstovaujamas aki \u201eVytis\u201c, kuris sav sirgali akivaizdoje 81:66 (12:19, 27:17, 18:18, 24:12) palau Lietuvos krepinio lygoje\u2026 [+2034 chars]", "source": {"id": null, "name": "Basketnews.lt"}, "urlToImage": "https://www.basketnews.lt/paveikslelis-210995-any1000x1000.jpg"}, {"description": "Aleksejus Navalnas buvo apnuodytas \u201eNovi\u010diok\u201c atmaina, skelbia\u00a0Cheminio ginklo u\u017edraudimo organizacija (OPCW) ir\u00a0tai kelia \u201edid\u017eiul\u012f susir\u016bpinim\u0105\u201c. Aptiktos\u00a0med\u017eiagos n\u0117ra Konvencijos priede d\u0117l chemini\u0173 med\u017eiag\u0173.", "title": "OPCW: A. Navalnas apnuodytas \u201eNovi\u010diok\u201c atmaina, kurios n\u0117ra - Verslo \u017einios", "url": "https://www.vz.lt/2020/10/06/opcw-a-navalnas-nunuodytas-noviciok-atmaina-kurios-nera", "author": "Bns, Darius Tarasevi\u010dius", "publishedAt": "2020-10-06T16:46:40Z", "content": "Aleksejus Navalnas buvo apnuodytas Noviiok atmaina, skelbia\u00a0Cheminio ginklo udraudimo organizacija (OPCW) ir\u00a0tai kelia didiul susirpinim. Aptiktos\u00a0mediagos nra Konvencijos priede dl chemini mediag.\r\n\u2026 [+1683 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vz.lt"}, "urlToImage": "https://www.vz.lt/api/socialimage/VZ/20201006/ARTICLE/201009700/AR/img.jpg"}, {"description": "Eurolyga daro pirmuosius poky\u010dius sezono tvarkara\u0161tyje. \u201eBarcelona\u201c klubas prane\u0161\u0117, jog jo rungtyn\u0117s su Sankt Peterburgo \u201eZenit\u201c bus nukeltas \u012f spalio 9-\u0105j\u0105, penktadien\u012f.", "title": "Eurolyga sutiko pakeisti \u201eBarcelona\u201c ir \u201eZenit\u201c rungtyni\u0173 dat\u0105 - 15min", "url": "https://www.15min.lt/eurolyga/naujiena/naujienos/eurolyga-sutiko-pakeisti-barcelona-ir-zenit-rungtyniu-data-1134-1387950", "author": null, "publishedAt": "2020-10-06T15:40:21Z", "content": "Taip nusprend abu klubai.\r\nPagal pirmin plan i dvikova turjo vykti diena anksiau, ketvirtadien. \r\nPriminame, kad pastarosiomis dienomis Barcelona klubas gyvena neinioje, nes koronavorusu usikrt vyria\u2026 [+274 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsNjQ4eDUxNyw2MjU4NDIsb3JpZ2luYWwsLGlkPTU1MjA2NjYmZGF0ZT0yMDIwJTJGMDglMkYzMSwzNzY5NzIwNDU0/saras2-5f4ca1d7b74f0.jpg"}, {"description": "Saviizoliacijoje esantys \u017emon\u0117s negal\u0117s pasinaudoti nuo tre\u010diadienio Vilniuje prad\u0117sian\u010diu veikti specialiu i\u0161ankstinio balsavimo punktu, kuriame bus balsuojama nei\u0161lipant i\u0161 automobilio, sako Nacionalinis visuomen\u0117s sveikatos centras (NVSC).", "title": "NVSC prie\u0161tarauja sprendimui balsuoti automobilyje: saviizoliacijoje esantys to daryti negal\u0117s - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/lietuvosdiena/aktualijos/2020/10/06/news/nvsc-priestarauja-sprendimui-balsuoti-automobilyje-saviizoliacijoje-esantys-to-daryti-negales-16593244/", "author": "BNS ir lrytas.lt inf.,", "publishedAt": "2020-10-06T15:25:47Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=lietuvos-diena&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/10/06/152132313-0efefb5d-f1f8-4a81-bb1b-5441ee2841e4.jpg&articleID=16593244"}, {"description": "\u0160iandien \u2013 spalio 6-\u0105j\u0105 vis\u0173 numyl\u0117tam aktoriui Juozui Budrai\u010diui sukanka 80 met\u0173. \u0160ventinio \u0161urmulio apsuptyje \u201eDelfi\u201c pasveikino kino ir teatro legend\u0105 bei pasiteiravo, kaip jam sekasi \u2013 kuo u\u017esiima, apie k\u0105 galvoja?", "title": "Teatro ir kino aktorius Juozas Budraitis: 80 \u2013 nei daugiau, nei ma\u017eiau - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/kultura/pokalbiai/teatro-ir-kino-aktorius-juozas-budraitis-80-nei-daugiau-nei-maziau.d?id=85422433", "author": "Evelina Joteikait\u0117", "publishedAt": "2020-10-06T15:02:09Z", "content": "Vaidindamas teatre ir kine J. Budraitis knijo paius vairiausius charakterius ir temperamentus. O realybje, jo pasas atskleidia tikrj bd emaitik, kuris, kaip sakoma, pasiymi kietumu, tiesumu, stiprybe\u2026 [+6175 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/juozas-budraitis-12-85422685.jpg"}, {"description": "Japonijos automobili\u0173 gamintojo \u201eToyota\u201c sukurtas REXH2 vandenilio kuro element\u0173 modulis, kurio pagrindu tapo vandeniliu varomas \u201eToyota Mirai\u201c, buvo s\u0117kmingai i\u0161bandytas \u201eEnergy Observer\u201c laive ir \u012fveik\u0117 daugiau nei 7 t\u016bkst. j\u016brmyli\u0173, \u012fskaitant ir keliones p\u2026", "title": "Vandenilis keliasi \u012f laivus \u2013 jachta su \u201eToyota Mirai\u201c kuro moduliu perplauk\u0117 Atlant\u0105 - LRT", "url": "https://www.lrt.lt/naujienos/eismas/7/1246826/vandenilis-keliasi-i-laivus-jachta-su-toyota-mirai-kuro-moduliu-perplauke-atlanta", "author": "LRT.lt", "publishedAt": "2020-10-06T14:57:00Z", "content": "Japonijos automobili gamintojo Toyota sukurtas REXH2 vandenilio kuro element modulis, kurio pagrindu tapo vandeniliu varomas Toyota Mirai, buvo skmingai ibandytas Energy Observer laive ir veik daugia\u2026 [+1412 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lrt.lt"}, "urlToImage": "https://www.lrt.lt/img/2020/06/23/674064-281211-1287x836.jpg"}, {"description": "Vilniaus kogeneracin\u0117 j\u0117gain\u0117 (VKJ) pri\u0117m\u0117 sprendim\u0105 nutraukti sutart\u012f su vienu i\u0161 rangov\u0173 \u2013 biokuro \u012frenginius statan\u010dia Lenkijos bendrove \u201eRafako\u201c. Sutarties nutraukimas netur\u0117s \u012ftakos atliekas naudojan\u010dios kogeneracin\u0117s j\u0117gain\u0117s daliai, kurios paleidimo de\u2026", "title": "Vilniaus kogeneracin\u0117 j\u0117gain\u0117 nutraukia sutart\u012f su Lenkijos \u201eRafako\u201c - Verslo \u017einios", "url": "https://www.vz.lt/pramone/energetika/2020/10/06/vilniaus-kogeneracine-jegaine-nutraukia-sutarti-su-lenkijos-rafako", "author": "Gintar\u0117 Rovait\u0117", "publishedAt": "2020-10-06T13:46:11Z", "content": "Vilniaus kogeneracin jgain (VKJ) prim sprendim nutraukti sutart su vienu i rangov biokuro renginius statania Lenkijos bendrove Rafako. Sutarties nutraukimas neturs takos atliekas naudojanios kogenera\u2026 [+1610 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vz.lt"}, "urlToImage": "https://www.vz.lt/api/socialimage/VZ/20201006/ARTICLE/201009712/AR/img.jpg"}, {"description": "Lietuvos banko Prie\u017ei\u016bros tarnyba bendrovei \u201eEvernord\u201c suteik\u0117 B kategorijos finans\u0173 maklerio \u012fmon\u0117s licencij\u0105.", "title": "\u201eEvernord\u201c suteikta B kategorijos finans\u0173 maklerio \u012fmon\u0117s licencija - Verslo \u017einios", "url": "https://www.vz.lt/rinkos/2020/10/06/evernord-suteikta-b-kategorijos-finansu-maklerio-imones-licencija", "author": "Bns", "publishedAt": "2020-10-06T13:41:03Z", "content": "Lietuvos banko Prieiros tarnyba bendrovei Evernord suteik B kategorijos finans maklerio mons licencij.\r\nLicencija, kurios maklerio mon\u00a0aktyviai siek ilgiau nei pus met, leis\u00a0prekiauti vertybiniais po\u2026 [+1917 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vz.lt"}, "urlToImage": "https://www.vz.lt/api/socialimage/VZ/20201006/ARTICLE/201009713/AR/img.jpg"}, {"description": "Baltarusi\u0173 opozicijos lyder\u0117 Sviatlana Cichanouskaja antradien\u012f parei\u0161k\u0117 mananti, kad \u0161alies gyventojai nereikalaus patraukti baud\u017eiamojon atsakomyb\u0117n Aliaksandro Luka\u0161enkos, jeigu jis savanori\u0161kai pasitrauks i\u0161 valstyb\u0117s vadovo pareig\u0173.", "title": "S. Cichanouskaja: A. Luka\u0161enka i\u0161vengs teismo, jei savanori\u0161kai atsistatydins - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/pasaulis/ivykiai/2020/10/06/news/s-cichanouskaja-a-lukasenka-isvengs-teismo-jei-savanoriskai-atsistatydins-16589701/", "author": "https://www.facebook.com/lrytaslt", "publishedAt": "2020-10-06T11:16:34Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=pasaulis&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/10/06/111059500-183e1b6d-623c-4eb2-ae58-dba8b4ef3327.jpg&articleID=16589701"}, {"description": "Paminklas partizan\u0173 vadui Adolfui Ramanauskui-Vanagui reik\u0161mingas ne tik jo paties, bet ir Lietuvos kovos u\u017e laisv\u0119 atminimui, teigia\u00a0pirmasis atkurtos nepriklausomos Lietuvos vadovas Vytautas Landsbergis.", "title": "A. Ramanauskui-Vanagui nusilenk\u0117 ir V. Landsbergis bei G. Naus\u0117da: \u012fvertino paminklo reik\u0161m\u0119 - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/lietuvosdiena/aktualijos/2020/10/06/news/a-ramanauskui-vanagui-nusilenke-ir-v-landsbergis-bei-g-nauseda-ivertino-paminklo-reiksme-16589116/", "author": "BNS ir lrytas.lt inf.,", "publishedAt": "2020-10-06T10:40:40Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=lietuvos-diena&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/10/06/103634235-df3e4902-63da-4bf2-99f7-c908fea388de.jpg&articleID=16589116"}, {"description": "\u201eX Faktoriuje\u201c i\u0161gard\u0117jusi atlik\u0117ja\u00a0Monika Pundzi\u016bt\u0117-Monique visai neseniai pristat\u0117 savo \u0161irdies draug\u0105. Pasirodo, kad jam ji jau metus laiko ...", "title": "Pundzi\u016bt\u0117s-Monique \u0161irdis yra u\u017eimta: pristat\u0117 savo mylim\u0105j\u012f - tv3.lt", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/zmones/1062100/pundziutes-monique-sirdis-yra-uzimta-pristate-savo-mylimaji", "author": "https://www.facebook.com/tv3.lt", "publishedAt": "2020-10-06T10:19:21Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/b2/b7/09/a3/b2b709a3856e823ec6a95e70197f763a.jpg"}, {"description": "Lenk\u0173 narai prane\u0161\u0117 Baltijos j\u016bros dugne rad\u0119 laivo, kur\u012f jie laiko vokie\u010di\u0173 garlaiviu \u201eKarlsruhe\u201c, nuolau\u017eas. Laivas nuskendo 1945 met\u0173 baland\u012f, gabendamas krovinius i\u0161 Ryt\u0173 Pr\u016bsijos ir evakuodamas gyventojus. Grup\u0117s \u201eBaltictech\u201c narai parei\u0161k\u0117, kad laivo nu\u2026", "title": "Gintaro kambario p\u0117dsak\u0173 ie\u0161kos Baltijos j\u016bros dugne - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/kultura/istorija/2020/10/06/news/gintaro-kambario-pedsaku-ieskos-baltijos-juros-dugne-16561255/", "author": "lrytas.lt", "publishedAt": "2020-10-06T09:33:00Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=kultura&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/10/03/194446927-b9038370-3cd2-4d7c-86d2-1b5a8d7804c9.jpg&articleID=16561255"}, {"description": "Vilniaus \u201eRytas\u201c \u0161i\u0105 savait\u0119 paskelbs apie klubo vardu steigiamos akademijos prad\u017ei\u0105. Pra\u0117jusi\u0105 savait\u0119 klubo dalinink\u0173 susirinkime nuspr\u0119sta tapti V\u0161\u012e \u201eBaltijos sporto akademija\u201c dalininkais ir \u0161ios \u012fstaigos pagrindu kurti \u201eRyto\u201c akademij\u0105. Tai tinklalapiui \u2026", "title": "\u201eRyto\u201c akademija bus kuriama skandaling\u0105 param\u0105 gavusios \u012fmon\u0117s pagrindu - basketnews.lt", "url": "https://basketnews.lt/news-141907-ryto-akademija-bus-kuriama-skandalinga-parama-gavusios-imones-pagrindu.html", "author": "https://www.facebook.com/jmiklovas", "publishedAt": "2020-10-06T08:21:17Z", "content": "Vilniaus \u201eRytas\u201c i savait paskelbs apie klubo vardu steigiamos akademijos pradi. Prajusi savait klubo dalinink susirinkime nusprsta tapti V \u201eBaltijos sporto akademija\u201c dalininkais ir ios staigos pagr\u2026 [+2787 chars]", "source": {"id": null, "name": "Basketnews.lt"}, "urlToImage": "https://www.basketnews.lt/paveikslelis-216864-any1000x1000.jpg"}, {"description": "I&scaron; 81 naujo koronaviruso atvejo 32 patvirtinti Vilniaus ir 31 &ndash; Kauno apskrityje, antradien\u012f prane&scaron;\u0117 Nacionalinis visuomen\u0117s sveikatos...", "title": "Daugiausia nauj\u0173 koronaviruso atvej\u0173 \u2013 Vilniaus ir Kauno apskrityse - Kauno diena", "url": "http://kauno.diena.lt/naujienos/sveikata/sveikata/daugiausiai-nauju-koronaviruso-atveju-vilniaus-ir-kauno-apskrityse-989061", "author": null, "publishedAt": "2020-10-06T08:11:00Z", "content": "Taip pat 12 atvej registruota \u0160iauli, trys Taurags, po vien Panevio, Tel\u0161i ir Alytaus apskrityse.\r\nPo kontakto su serganiaisiais, epidemiolog vertinimu, usikrt 67 asmenys, i\u0161 j 33 yra siejami su idin\u2026 [+2538 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://www.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/v.virkutyte/5290.jpg"}, {"description": "Baltarusi\u0173 opozicijos lyder\u0117 Sviatlana Cichanouskaja atvykusi \u012f Berlyn\u0105 susitikti su Vokietijos kanclere Angela Merkel paragino protestuotojus ...", "title": "Cichanouskaja prie\u0161 susitikim\u0105 su Merkel prisid\u0117jo prie protesto Berlyne - tv3.lt", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/uzsienis/1062041/cichanouskaja-pries-susitikima-su-merkel-prisidejo-prie-protesto-berlyne", "author": "https://www.facebook.com/tv3.lt", "publishedAt": "2020-10-06T06:44:00Z", "content": "Baltarusi opozicijos lyder Sviatlana Cichanouskaja atvykusi Berlyn susitikti su Vokietijos kanclere Angela Merkel paragino protestuotojus tsti kov su autoritariku Baltarusijos lyderiu Aliaksandru Luk\u2026 [+2266 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/7f/9c/f0/7a/7f9cf07ac9b5a15592141fb650e3b750.jpg"}], "totalResults": 26}