{"status": "ok", "articles": [{"description": "Tre\u010diadienio vakar\u0105 Lietuv\u0105 sukr\u0117t\u0117 netektis \u2013 eidamas 77-uosius metus mir\u0117 aktorius Gediminas Girdvainis. \u017dini\u0105 apie vyro netekt\u012f Delfi patvirtino jo \u017emona, aktor\u0117 Kristina Andrejauskait\u0117. Pasklidus \u017einiai pla\u010diau, kolegos ir bi\u010diuliai neslepia li\u016bdesio d\u0117l \u2026", "title": "Kolegos ir gerb\u0117jai \u0161viesiomis mintimis i\u0161lydi mirus\u012f Gedimin\u0105 Girdvain\u012f: u\u017esispyr\u0119s kaip \u017eemaitis ir daugiau nei aktorius - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/veidai/zmones/kolegos-ir-gerbejai-sviesiomis-mintimis-islydi-mirusi-gedimina-girdvaini-uzsispyres-kaip-zemaitis-ir-daugiau-nei-aktorius.d?id=84448181", "author": "BNS", "publishedAt": "2020-06-03T20:15:01Z", "content": "Delfi susisiekus su aktore Monika Vaiiulyte, i neslp lidesio bei pridr, kad po truput ieina jos didieji kvpjai.\r\nI tolo vaikystje gertasi viesa ir talentu. I arti uaugus tek t vies ir ilum painti... \u2026 [+4777 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g2.dcdn.lt/images/pix/ggirdvaini-sviesiomis-mintimis-islydintys-kolegos-84448491.jpg"}, {"description": "Mineapolio policijos pareig\u016bnui, kuris juodaod\u017eio George'o Floydo su\u0117mimo metu laik\u0117 keliu prispaud\u0119s vyro kakl\u0105, pareik\u0161ti kaltinimai d\u0117l antrojo laipsnio \u017emog\u017eudyst\u0117s, tre\u010diadien\u012f prane\u0161\u0117 senator\u0117 Amy Klobuchar.", "title": "Keturiems policininkams, kurie \u012ftariami sulaikydami nu\u017eud\u0119 vyr\u0105, pareik\u0161ti kaltinimai - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/pasaulis/ivykiai/2020/06/03/news/policininkams-kurie-sulaikydami-nuzude-vyra-pareiksti-kaltinimai-15145425/", "author": "BNS ir lrytas.lt inf.,", "publishedAt": "2020-06-03T20:03:45Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=pasaulis&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/06/03/195210161-26721621-c988-4199-a699-dd2408d296a7.jpg&articleID=15145425"}, {"description": "Seku Viktorij\u0105 Siegel instagrame ir mane, turb\u016bt kaip ir daugel\u012f jos sek\u0117j\u0173, nustebino \u017einia apie nutr\u016bkusius santykius su mylimuoju, verslininku Danieliumi Bunkumi.\u00a0Skai\u010diau komentarus po jos \u012fra\u0161ais apie skyrybas, bet mergina elgiasi, mano nuomone, protinga\u2026", "title": "Po \u017einios apie skyrybas prisimin\u0117 V. Siegel prie\u0161 m\u0117nes\u012f pasakytus \u017eod\u017eius: tai svarbu visoms - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/bendraukime/isklausykite/2020/06/03/news/po-zinios-apie-skyrybas-prisimine-v-siegel-pries-menesi-pasakytus-zodzius-tai-svarbu-visoms-15139165/", "author": "lrytas.lt", "publishedAt": "2020-06-03T17:17:00Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=bendraukime&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/06/03/113720392-c6cecb55-8000-4e01-b546-2a13a5be18bc.jpg?gen=1591188816121&type=.jpg&articleID=15139165"}, {"description": "\u201eMet\u0173 CMO\u201920\u201c titul\u0105 i\u0161kovojo \u201eTopo Grup\u0117s\u201c rinkodaros vadov\u0117 Raimonda Gudait\u0117. Jau \u0161e\u0161t\u0105 kart\u0105 renkamas Met\u0173 rinkodaros vadovas paskelbtas marketingo vadov\u0173 konferencijos \u201eLiMA CMO Summit\u201c apdovanojim\u0173 vakaro metu. R. Gudaitei, kuri \u012f geriausi\u0173 marketingo va\u2026", "title": "Met\u0173 rinkodaros vadovo titulas atiteko Raimondai Gudaitei - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/m360/naujausi-straipsniai/metu-rinkodaros-vadovo-titulas-atiteko-raimondai-gudaitei.d?id=84447435", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-06-03T16:33:58Z", "content": "i met Lietuvos marketingo vadovo rinkimai ities ypatingi. Marketingui ekonomini ir socialini sukrtim metu tenka viena sudtingiausi uduoi velgti naujas galimybes verslui atsitiesti ir kartu kvpti visu\u2026 [+2500 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/lima-cmo-apdovanojimai-84448109.jpg"}, {"description": "Ketvirtadien\u012f \u012fvyks lemtingas NBA vadov\u0173 ir klub\u0173 savinink\u0173 susitikimas, kuriame tur\u0117t\u0173 b\u016bti priimtas sprendimas d\u0117l sezono atnaujinimo. Shamsas Charania i\u0161 \u201eThe Athletic\u201c prane\u0161a, kad NBA komisaras Adamas Silveris komand\u0173 savininkams teiks si\u016blym\u0105 pirmenybes\u2026", "title": "Didysis krep\u0161inis gr\u012f\u017eta: skelbiamas NBA sezono atnaujinimas / Naujienos - basketnews.lt", "url": "https://basketnews.lt/news-139489-didysis-krepsinis-grizta-skelbiamas-nba-sezono-atnaujinimas.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-03T15:56:15Z", "content": "Nuotr.: USA Today-Scanpix\r\nKetvirtadien vyks lemtingas NBA vadov ir klub savinink susitikimas, kuriame turt bti priimtas sprendimas dl sezono atnaujinimo.\r\nShamsas Charania i \u201eThe Athletic\u201c pranea, k\u2026 [+2244 chars]", "source": {"id": null, "name": "Basketnews.lt"}, "urlToImage": "https://www.basketnews.lt/paveikslelis-215239-any1000x1000.jpg"}, {"description": "Nacionalin\u0117je krep\u0161inio asociacijoje (NBA) ir toliau kurpiamas sezono prat\u0119simo planas, kuris patenkint\u0173 daugiausiai lygos komand\u0173.", "title": "NBA pasiruo\u0161usi gr\u012f\u017eti: A.Silveris pateik\u0117 plan\u0105, kaip prat\u0119sti sezon\u0105 - krepsinis.net", "url": "https://www.krepsinis.net/naujiena/nba-pasiruosusi-grizti-a-silveris-pateike-plana-kaip-pratesti-sezona/304307", "author": null, "publishedAt": "2020-06-03T15:50:19Z", "content": "Nacionalinje krepinio asociacijoje (NBA) ir toliau kurpiamas sezono pratsimo planas, kuris patenkint daugiausiai lygos komand.\r\nurnalistas Adrianas Wojnarowskis skelbia, kad pagrindins gairs jau yra \u2026 [+2464 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krepsinis.net"}, "urlToImage": "https://www.krepsinis.net/Uploads/UArticles/leadPhotos/ea/fc/b0/8f/eafcb08fe99a84d8db68c3121f30fdd7.jpg?3.00.014"}, {"description": "STT ir Generalin\u0117s prokurat\u016bros vykdomame ikiteisminiame tyrime, kuriame \u012ftarimai pareik\u0161ti \u0161e\u0161iems asmenims, tarp j\u0173 \u2013 Lietuvos verslo konfederacijos (LVK) prezidentui Valdui Sutkui, liudytoju apklaustas ir LVK viceprezidentas, registruotas lobistas Andrius \u2026", "title": "Sutkaus byloje apklausti trys LVK atstovai, kaip liudytojas \u2013 ir lobistas Romanovskis - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/lithuania/sutkaus-byloje-apklausti-trys-lvk-atstovai-kaip-liudytojas-ir-lobistas-romanovskis.d?id=84447381", "author": "Vilma Danauskien\u0117", "publishedAt": "2020-06-03T15:32:20Z", "content": "Tai Delfi patvirtino jis pats.\r\nA, kaip LVK viceprezidentas, kartu su kolegomis i LVK direkcijos buvau apklaustas kaip liudytojas, Delfi treiadienio pavakar teig A. Romanovskis.\r\nPasak jo, i viso buv\u2026 [+2520 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/valdas-sutkus-84447105.jpg"}, {"description": "\u012etarim\u0173 korupcija sulauk\u0119s Lietuvos verslo konfederacijos (LVK) prezidentas Valdas Sutkus neigia \u0117m\u0119s arba dav\u0119s kam nors ky\u0161i\u0173.", "title": "V. Sutkus: joki\u0173 ky\u0161i\u0173 niekam nesu nei dav\u0119s, nei \u0117m\u0119s - Verslo \u017einios", "url": "https://www.vz.lt/verslo-aplinka/2020/06/03/v-sutkus-jokiu-kysiu-niekam-nesu-nei-daves-nei-juos-emes", "author": "Bns", "publishedAt": "2020-06-03T13:56:34Z", "content": "tarim korupcija sulauks Lietuvos verslo konfederacijos (LVK) prezidentas Valdas Sutkus neigia ms arba davs kam nors kyi.\r\nJoki kyi niekam nesu davs nei ms, treiadien po Vilniaus miesto apylinks teism\u2026 [+5252 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vz.lt"}, "urlToImage": "https://www.vz.lt/api/socialimage/VZ/20200603/ARTICLE/200609822/AR/img.jpg"}, {"description": "Ministr\u0173 kabinetas tre\u010diadien\u012f nusprend\u0117 i\u0161 Vyriausyb\u0117s pos\u0117d\u017eio darbotvark\u0117s i\u0161braukti klausim\u0105 d\u0117l tolesni\u0173 poky\u010di\u0173 \u0161velninant karantino re\u017eim\u0105. \u0160\u012f klausim\u0105 jie svarstys kit\u0105 savait\u0119. Tiesa, premjeras Saulius Skvernelis dar ryte po COVID-19 komiteto pos\u0117d\u017ei\u2026", "title": "Kaip atrodyt\u0173 gyvenimas nutraukus karantin\u0105: S. Skvernelis pasak\u0117, kokie ribojimai liks - Lrytas.lt", "url": "http://tv.lrytas.lt/zinios/lietuvos-diena/2020/06/03/news/kaip-atrodytu-gyvenimas-nutraukus-karantina-s-skvernelis-pasake-kokie-ribojimai-liks-15141113/", "author": "tv.lrytas.lt", "publishedAt": "2020-06-03T13:37:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "http://media.lrytas.lt/images/2020/06/03/131733791-7630f9ec-cc60-4af2-80e1-f8c350eacf57.jpg"}, {"description": "Kelerius metus JAV gyvenanti atlik\u0117ja Evelina Anusauskait\u0117-Young i\u0161gyvena neramias dienas. D\u0117l incidento, kai policijos pareig\u016bnas nu\u017eud\u0117 juodaod\u012f keliu spausdamas jam kakl\u0105, \u012fsipliek\u0119 protestai bei demonstracijos vyksta ir Los And\u017eele, ten \u0161iuo metu yra \u012fsik\u2026", "title": "Protest\u0173 JAV epicentre gyvenanti Evelina Young: gatv\u0117se vagiantys ir visk\u0105 naikinantys nekovoja u\u017e jokias teises, jie \u2013 visuomen\u0117s kirminai - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/veidai/zmones/protestu-jav-epicentre-gyvenanti-evelina-young-gatvese-vagiantys-ir-viska-naikinantys-nekovoja-uz-jokias-teises-jie-visuomenes-kirminai.d?id=84442831", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-06-03T12:41:03Z", "content": "Socialinio tinklo Instagram asmeniniame profilyje Evelina prisipasta sulaukianti daugybs inui i gerbj, kurie ireikia savo nuomon apie vykstanius protestus ar klausia atlikjos, kaip viskas vyksta i ti\u2026 [+2696 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/evelina-anusauskaite-young-84443133.jpg"}, {"description": "Vienas garsiausi\u0173 \u0161alies atlik\u0117j\u0173 Donatas Montvydas ruo\u0161iasi ypatingai premjerai \u2013 pristatys naujausi\u0105 k\u016brin\u012f \u201eNo Strings\u201c ir u\u017esienyje su profesional\u0173 komanda nufilmuot\u0105 vaizdo klip\u0105.", "title": "Prie\u0161 vaizdo klipo pristatym\u0105 D. Montvydas intriguoja: tai \u2013 bene brangiausia jo investicija - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/zmones/muzika/2020/06/03/news/pries-vaizdo-klipo-pristatyma-d-montvydas-intriguoja-tai-bene-brangiausia-jo-investicija-15140432/", "author": "Prane\u0161imas spaudai,", "publishedAt": "2020-06-03T12:40:54Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=pramogos&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/06/03/123232425-31c0a06a-52e4-430d-9506-5f69609a8e91.jpg&articleID=15140432"}, {"description": "Speciali\u0173j\u0173 tyrim\u0173 tarnybai (STT) atliekant ikiteismin\u012f tyrim\u0105 d\u0117l stambaus masto ky\u0161ininkavimo, papirkimo, prekybos poveikiu, turto i\u0161\u0161vaistymo ir dokument\u0173 klastojimo, antradien\u012f pareik\u0161ti \u012ftarimai 6 asmenims. Kaip teigia STT, Lietuvos verslo konfederacijos\u2026", "title": "Ai\u0161k\u0117ja \u012ftarimai Sutkui: galimai \u0117m\u0117 ky\u0161ius i\u0161 priva\u010di\u0173 keli\u0173 tiesimo bendrovi\u0173, siek\u0117 sumenkinti Roko Masiulio autoritet\u0105 - LRT", "url": "https://www.lrt.lt/naujienos/verslas/4/1184716/aiskeja-itarimai-sutkui-galimai-eme-kysius-is-privaciu-keliu-tiesimo-bendroviu-sieke-sumenkinti-roko-masiulio-autoriteta", "author": "LRT.lt,ELTA", "publishedAt": "2020-06-03T12:39:40Z", "content": "Specialij tyrim tarnybai (STT) atliekant ikiteismin tyrim dl stambaus masto kyininkavimo, papirkimo, prekybos poveikiu, turto ivaistymo ir dokument klastojimo, antradien pareikti tarimai 6 asmenims. \u2026 [+3646 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lrt.lt"}, "urlToImage": "https://www.lrt.lt/img/2020/06/03/663444-823213-1287x836.jpg"}, {"description": "Korupcijos byloje antradien\u012f sulaikytas ir \u201e\u0160iauli\u0173 plento\u201c generalinis direktorius Juozas Aleksa.", "title": "Korupcijos byloje sulaikytas ir \u201e\u0160iauli\u0173 plento\u201c vadovas Juozas Aleksa - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/verslas/verslas/korupcijos-byloje-sulaikytas-ir-siauliu-plento-vadovas-juozas-aleksa.d?id=84443967", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-06-03T12:24:30Z", "content": "Tai BNS treiadien patvirtino Specialij tyrim tarnybos (STT) atstov spaudai Renata Keblien, taiau ji nedetalizavo, kokie tarimai jam pareikti.\r\nTeissauga anksiau treiadien BNS patvirtino, kad sulaikyt\u2026 [+1355 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g1.dcdn.lt/images/pix/siauliu-miesto-savivaldybes-administracijos-direktorius-antanas-bartul-84445647.jpg"}, {"description": "Vyriausyb\u0117 leido nuo ketvirtadienio atnaujinti reguliarius skryd\u017eius i\u0161 Lietuvos \u012f Pranc\u016bzij\u0105, Danij\u0105 ir Suomij\u0105.", "title": "Vyriausyb\u0117 leido atnaujinti skryd\u017eius su dar trimis \u0161alimis - 15min", "url": "https://www.15min.lt/pasaulis-kiseneje/naujiena/kelioniu-pulsas/vyriausybe-leido-atnaujinti-skrydzius-su-dar-trimis-salimis-637-1327596", "author": null, "publishedAt": "2020-06-03T12:16:31Z", "content": "Usienio reikal ministro Lino Linkeviiaus silymu bendrovei \u201eScandinavian Airlines\u201c (SAS)\u201c leista skraidinti i Vilniaus ir Palangos Kopenhag.\r\nTuo metu \u201eWizz Air\u201c leista atnaujinti marrutus i Kauno Tur\u2026 [+461 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsNzE3eDY4Niw2MTY2NTMsb3JpZ2luYWwsLGlkPTQyNjc5NDQmZGF0ZT0yMDE4JTJGMTAlMkYyMywzNDQzNTYxODE5/kopenhaga-5bcef599ddb61.jpg"}, {"description": "Vyriausyb\u0117 tre\u010diadienio pos\u0117dyje patvirtino penktosios kartos judriojo ry\u0161io (5G) gaires, kuriomis sudaromos s\u0105lygos j\u012f Lietuvoje diegti ir pl\u0117toti.", "title": "Oficialu: paskelb\u0117, kada Lietuvoje veiks 5G ry\u0161ys - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/mokslas/technologijos/oficialu-paskelbe-kada-lietuvoje-veiks-5g-rysys.d?id=84443085", "author": "Kornelija Mykolaityt\u0117", "publishedAt": "2020-06-03T11:39:50Z", "content": "Gairi nuostatomis siekiama nustatyti, kad 5G ryys Lietuvoje turi bti pradtas diegti 2021 metais. Iki 2020 met pabaigos turt bti priskirti radijo daniai (kanalai) ir paskelbtas j aukcionas, iki 2022 m\u2026 [+1205 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g2.dcdn.lt/images/pix/5g-ateitis-lietuvoje-83352841.jpg"}, {"description": "Premjeras Saulius Skvernelis prane\u0161\u0117, kad Vyriausyb\u0117 tre\u010diadien\u012f nepri\u0117m\u0117 sprendimo d\u0117l Energetikos ministerijos pateikto varianto Baltijos \u0161alims susitarti d\u0117l to, kaip atrodys j\u0173...", "title": "Vyriausyb\u0119 suprie\u0161inusi Baltijos \u0161ali\u0173 sutartis d\u0117l Astravo liko nepriimta, derybos t\u0119sis - 15min", "url": "https://www.15min.lt/verslas/naujiena/energetika/vyriausybe-islaptino-diskusijas-del-baltijos-saliu-susitarimo-del-astravo-664-1327538", "author": "Saulius Jaku\u010dionis", "publishedAt": "2020-06-03T11:38:20Z", "content": "Vyriausybje aptartame susitarimo projekte Latvija ir Estija pareikia param Lietuvos siekiui nesileisti savo rink jgainje pagamintos elektros, bet ginus Lietuvoje kelia j atsisakymas sipareigoti ios e\u2026 [+5822 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTE1MXg1NTcsNjI1ODAxLG9yaWdpbmFsLCxpZD01MDEwMzM4JmRhdGU9MjAxOSUyRjEwJTJGMDgsMjgyOTU1NzY5NQ==/astravo-atomine-elektrine-5d9c84a8eb759.jpg"}, {"description": "Vyriausyb\u0117 pritar\u0117 prezidento Gitano Naus\u0117dos si\u016blymui padidinti neapmokestinam\u0173j\u0173 pajam\u0173 dyd\u012f (NPD) 50 eur\u0173 \u2013 iki 400 eur\u0173, ta\u010diau nepritar\u0117 jo ...", "title": "Vyriausyb\u0117 pritar\u0117 Naus\u0117dos si\u016blymui d\u0117l NPD didinimo, bet nesutiko d\u0117l GPM ma\u017einimo - tv3.lt", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/lietuva/1045751/vyriausybe-pritare-nausedos-siulymui-del-npd-didinimo-bet-nesutiko-del-gpm-mazinimo", "author": "https://www.facebook.com/tv3.lt", "publishedAt": "2020-06-03T11:07:03Z", "content": "Ministr kabinetas pritar Finans ministerijos parengtai ivadai, kurios pra Seimo valdyba.\u00a0\r\nSilome pritarti (...) pataisoms dl NPD didinimo, kadangi didiausi naud pajust maiausiai udirbantys asmenys, \u2026 [+1964 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/e3/d7/b8/2c/e3d7b82cf6917f7dcea5f1f15a3318a6.jpg"}, {"description": "Sulaikius Lietuvos verslo konfederacijos prezident\u0105 Vald\u0105 Sutk\u0173 ir Lietuvos bank\u0173 asociacijos vadov\u0105 Mant\u0105 Zalatori\u0173, opozicini\u0173 konservatori\u0173 lyderis Gabrielius Landsbergis parei\u0161...", "title": "\u201eValstie\u010diai\u201c ir konservatoriai \u012fsiv\u0117l\u0117 \u012f nauj\u0105 m\u016b\u0161\u012f: R.Karbauskis g\u0117l\u0117 d\u0117l \u201emelo klasikos\u201c, I.\u0160imonyt\u0117 atsak\u0117 apie \u201epono pas\u0105mon\u0117s sraut\u0105\u201c - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/valstieciai-ir-konservatoriai-isivele-i-nauja-musi-r-karbauskis-gele-del-melo-klasikos-i-simonyte-atsake-apie-pono-pasamones-srauta-56-1327454", "author": null, "publishedAt": "2020-06-03T09:43:28Z", "content": "R.Karbauskis treiadien savo feisbuko paskyroje ra, kad dviej dideli verslo asociacij vadov sumimas ikl aibes klausim dl galimo neteisto lobizmo priimant statymus Seime.\r\n\u201einant \u201eMG Baltic\u201c bylos ssaj\u2026 [+5844 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTA4MHg1NjUsNTM5eDQzNyw4NTIyNDgsb3JpZ2luYWwsLGlkPTUzNzczMzImZGF0ZT0yMDIwJTJGMDYlMkYwMywxNjgyNjA3ODg=/untitled-collage-5ed76a2dc4017.jpg"}, {"description": "Lietuvi\u0161koji Krasnodaro \u201eLokomotiv\u201c paskelb\u0117, kad nutar\u0117 atsisveikinti su sunkiuoju kra\u0161to puol\u0117ju Samu Dekkeriu ir snaiperiu Vitalijumi Frizonu. Dekkeris buvo sudar\u0119s vieneri\u0173 met\u0173 sutart\u012f, o \u201eLokomotiv\u201c nutar\u0117 bendradarbiavimo neprat\u0119sti. Komandos kapitono \u2026", "title": "Lietuvi\u0161koji \u201eLokomotiv\u201c atsisveikino su dviem \u017eaid\u0117jais / Naujienos - basketnews.lt", "url": "https://basketnews.lt/news-139474-lietuviskoji-lokomotiv-atsisveikino-su-dviem-zaidejais.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-03T08:35:58Z", "content": "Nuotr.: ITAR-TASS Scanpix\r\nLietuvikoji Krasnodaro \u201eLokomotiv\u201c paskelb, kad nutar atsisveikinti su sunkiuoju krato puolju Samu Dekkeriu ir snaiperiu Vitalijumi Frizonu.\r\nDekkeris buvo sudars vieneri m\u2026 [+893 chars]", "source": {"id": null, "name": "Basketnews.lt"}, "urlToImage": "https://www.basketnews.lt/paveikslelis-215750-any1000x1000.jpg"}, {"description": "\u0160\u012f tre\u010diadien\u012f Kaune i\u0161traukus LFF taur\u0117s burtus, paai\u0161k\u0117jo devynios tarpusavio poros, kurios prad\u0117s 2020 met\u0173 turnyro batalijas. Pagal \u0161i\u0173 met\u0173 format\u0105, ...", "title": "LFF taur\u0117s burtai \u2013 9 poros, 7 antro etapo dalyv\u0117s ir \u201e\u0160iauliai\u201c bei \u201eHegelmann\u201c \u2013 a\u0161tuntfinalyje - sportas.lt", "url": "https://www.sportas.lt/naujiena/414921/lff-taures-burtai-9-poros-7-antro-etapo-dalyves-ir-siauliai-bei-hegelmann-astuntfinalyje", "author": null, "publishedAt": "2020-06-03T08:28:00Z", "content": "treiadien Kaune itraukus LFF taurs burtus, paaikjo devynios tarpusavio poros, kurios prads 2020 met turnyro batalijas. Pagal i met format, turnyre dalyvaus tik A lygos, pirmos lygos ir antros lygos k\u2026 [+850 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportas.lt"}, "urlToImage": "https://www.sportas.lt/Uploads/UGallery/photos/7e/fc/43/4c/7efc434c7764d6e8e372a30424fac6b3.jpg"}], "totalResults": 26}