{"status": "ok", "articles": [{"description": "JAV prezidentas Donaldas Trumpas tre\u010diadien\u012f pirm\u0105kart po pralaim\u0117jimo rinkimuose dalyvavo vie\u0161ame renginyje minint Veteran\u0173 dien\u0105, tur\u0117jusi\u0105 tapti nacionalin\u0117s vienyb\u0117s simboliu,...", "title": "Po pralaim\u0117t\u0173 rinkim\u0173 JAV prezidentas D.Trumpas pirm\u0105kart dalyvavo vie\u0161ame renginyje - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/pasaulis/po-pralaimetu-rinkimu-jav-prezidentas-d-trumpas-pirmakart-dalyvavo-viesame-renginyje-57-1406396", "author": null, "publishedAt": "2020-11-11T19:25:20Z", "content": "Lieting, pilk dien Vaingtone prezidentas aplank Arlingtono nacionalines kapines per vainik djimo ceremonij, prasidjusi prie 11 val. 30 min. vietos (18 val. 30 min. Lietuvos) laiku. Ji buvo surengta p\u2026 [+2359 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsLDYxNjI1MSxvcmlnaW5hbCwsaWQ9NTY1NTI1NCZkYXRlPTIwMjAlMkYxMSUyRjExLDMwOTg2NzM4NTM=/donaldas-trumpas-5fac3925e3bb2.jpg"}, {"description": "Lietuvos rinktin\u0117 (FIFA 130) su\u017eaid\u0117 paskutines nam\u0173 rungtynes \u0161iais metais \u2013 Valdo Urbono aukl\u0117tiniai kontrolin\u0117je dvikovoje LFF stadione 2:1 (2:0) nugal\u0117jo Farer\u0173 sal\u0173 komand\u0105 (FIFA 107).", "title": "Lietuvos rinktin\u0117 toliau d\u017eiugina \u2013 u\u017etikrintai nugal\u0117jo Farerus - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/sportas/futbolas/lietuvos-rinktine-toliau-dziugina-uztikrintai-nugalejo-farerus.d?id=85707099", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-11-11T18:55:36Z", "content": "Abu varius gerokai aktyvesniems eimininkams pirmo klinio pabaigoje smgiais i arti peln saugas Gratas Sirgdas, pasiymjs 42 ir 45+1 minutmis.\r\nAntrame klinyje iniciatyv perm Farer atstovai, bet nuginkl\u2026 [+1518 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g1.dcdn.lt/images/pix/kontrolines-futbolo-rungtynes-lietuva-fareru-salos-85707503.jpg"}, {"description": "Nes\u0117km\u0119 Europos taur\u0117je patyr\u0117 Krasnodaro Lokomotiv-Kuban (5/2) klubas, C grup\u0117s ma\u010de namie 83:89 (22:27, 22:22, 24:16, 15:24) nusileid\u0119s Bolonijos Virtus...", "title": "Dvigub\u0105 dubl\u012f surinkusio M.Kalnie\u010dio trita\u0161kiai Krasnodaro klubo nei\u0161gelb\u0117jo - krepsinis.net", "url": "https://www.krepsinis.net/naujiena/dviguba-dubli-surinkusio-m-kalniecio-tritaskiai-krasnodaro-klubo-neisgelbejo/307207", "author": null, "publishedAt": "2020-11-11T18:20:18Z", "content": "Neskm Europos taurje patyr Krasnodaro Lokomotiv-Kuban (5/2) klubas, C grups mae namie 83:89 (22:27, 22:22, 24:16, 15:24) nusileids Bolonijos Virtus (6/0) ekipai.\r\nRusijos ekipa dar pirmavo po trij kl\u2026 [+1660 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krepsinis.net"}, "urlToImage": "https://www.krepsinis.net/Uploads/UArticles/leadPhotos/e4/45/47/ef/e44547ef2053cc82447a01d26e6c1098.jpg?3.00.016"}, {"description": "JAV prezidentas Donaldas Trumpas tre\u010diadien\u012f dalyvavo Veteran\u0173 dienos pamin\u0117jime. Tai buvo pirmasis vie\u0161as jo pasirodymas po pralaim\u0117jimo rinkimuose.", "title": "D. Trumpas pirm\u0105 kart\u0105 po pralaim\u0117jimo rinkimuose pasirod\u0117 vie\u0161ai - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/pasaulis/ivykiai/2020/11/11/news/d-trumpas-pirma-karta-po-pralaimejimo-rinkimuose-pasirode-viesai-17079704/", "author": "ELTA ir lrytas.lt inf.,", "publishedAt": "2020-11-11T18:05:22Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=pasaulis&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/11/11/180021521-8d76acc2-668b-42e8-9263-a51ade541c1b.jpg&articleID=17079704"}, {"description": "\u012e Lietuvos teisini\u0173 paslaug\u0173 rink\u0105 ateina naujas prek\u0117s \u017eenklas \u201eAliant\u201c. Dvi susijungusios Lietuvos verslo teis\u0117s advokat\u0173 kontoros \u2013 \u201eDT Legal D\u017eiolana Tarvainyt\u0117 ir partneriai\u201c ir advokato Justo Vilio kontora \u2013 tapo globalaus advokat\u0173 kontor\u0173 tinklo \u201eAlian\u2026", "title": "Susijungusios advokat\u0173 kontoros tapo tarptautinio tinklo \u201eAliant\u201c dalimi - Verslo \u017einios", "url": "https://www.vz.lt/paslaugos/2020/11/11/susijungusios-advokatu-kontoros-tapo-tarptautinio-tinklo-aliant-dalimi", "author": "Sigita Migonyt\u0117", "publishedAt": "2020-11-11T17:15:59Z", "content": "Lietuvos teisini paslaug rink ateina naujas preks enklas Aliant. Dvi susijungusios Lietuvos verslo teiss advokat kontoros DT Legal Diolana Tarvainyt ir partneriai ir advokato Justo Vilio kontora tapo\u2026 [+1618 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vz.lt"}, "urlToImage": "https://www.vz.lt/api/socialimage/VZ/20201111/ARTICLE/201119867/AR/img.jpg"}, {"description": "Kauno \u017dalgirio Eurolygoje laukia dar viena rimta akistata - \u0161\u012fkart sve\u010diuose su Tel Avivo Maccabi.", "title": "I.Sfairopoulos liaupsina \u201e\u017dalgir\u012f\u201c: tai geriausiai puolanti Eurolygos komanda - krepsinis.net", "url": "https://www.krepsinis.net/naujiena/i-sfairopoulos-liaupsina-zalgiri-tai-geriausiai-puolanti-eurolygos-komanda/307205", "author": null, "publishedAt": "2020-11-11T16:31:00Z", "content": "Kauno algirio Eurolygoje laukia dar viena rimta akistata kart sveiuose su Tel Avivo Maccabi.\r\nios komandos treneris Ioannis Sfairopoulos gyr bsimus oponentus u tai, kaip kol kas jie atrodo Eurolygoje\u2026 [+657 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krepsinis.net"}, "urlToImage": "https://www.krepsinis.net/Uploads/UArticles/leadPhotos/27/7b/f0/de/277bf0de0b07c252f95c248f2038a64e.jpg?3.00.016"}, {"description": "Sveikatos apsaugos ministras Aurelijus Veryga sako, kad Nacionalin\u0117 visuomen\u0117s sveikatos prie\u017ei\u016bros laboratorija (NVSLP) \u201elyg ir\u201c rado b\u016bd\u0173, kaip \u012fsigyti COVID-19 tyrimams...", "title": "A.Veryga sako, kad sprendimai d\u0117l m\u0117gintuv\u0117li\u0173 \u201elyg ir rasti\u201c, \u201enerim\u0105 kelia\u201c tyrim\u0173 skai\u010diai - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/a-veryga-sako-kad-sprendimai-del-megintuveliu-lyg-ir-rasti-nerima-kelia-tyrimu-skaiciai-56-1406332", "author": null, "publishedAt": "2020-11-11T16:07:02Z", "content": "\u201eNebegalinis yra tas resursas. Tikrai mums kelia nerim ir tie didiuliai skaiiai tiriamj, kuriuos tiriam, nes ir terpes pagaminti laboratorijoje reikia papildomai moni, jeigu plstsi tyrim skaiius, tek\u2026 [+1791 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTE3MngzNTAsNjE2MzQ0LG9yaWdpbmFsLCxpZD01NjQ3MDc2JmRhdGU9MjAyMCUyRjExJTJGMDYsMjkyMTE2MjE4MA==/aurelijus-veryga-ir-ingrida-simonyte-atvyko-i-susitikima-su-gitanu-nauseda-5fa505ff05059.jpg"}, {"description": "Lietuvos socialdemokrat\u0173 partijos (LSDP) pirmininkas Gintautas Paluckas pralaim\u0117jo frakcijos seni\u016bno rinkimus. Naujajame Seime socialdemokratams vadovaus Algirdas Sysas. Laidoje Delfi diena A. Sysas sako, kad vis tik ateityje nesiruo\u0161ia var\u017eytis d\u0117l partijos \u2026", "title": "LSDP frakcijai vadovausiantis Sysas: kvie\u010diu, kad buv\u0119 vadovai atsistatydint\u0173 - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/lithuania/lsdp-frakcijai-vadovausiantis-sysas-kvieciu-kad-buve-vadovai-atsistatydintu.d?id=85704365", "author": "Kristina Pocyt\u0117, laida \u201eDELFI diena\u201c; Agn\u0117 Vasiliauskait\u0117", "publishedAt": "2020-11-11T15:45:00Z", "content": "Naujai irinktas socialdemokrat frakcijos pirmininkas Algirdas Sysas laidoje Delfi diena tikino, kad iuo metu frakcijoje vyksta nemaai diskusij.\r\nFrakcijoje vyksta diskusijos, rinkim rezultat vertinim\u2026 [+1770 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/gintautas-paluckas-algirdas-sysas-85702369.jpg"}, {"description": "OnePlus visade f\u00f6r n\u00e5gra veckor sedan upp nya OnePlus Nord N10 5G och Nord N100. Dessa k\u00f6r Android 10 fr\u00e5n start vilket verkligen \u00e4r s\u00e5d\u00e4r med tanke p\u00e5 att Android 11 finns ute nu. Nu har det d\u00e4remot inkommit uppgifter fr\u00e5n OnePlus sj\u00e4lva att f\u00f6retaget enbart\u2026", "title": "OnePlus nya Nord- modeller kommer enbart f\u00e5 nya uppdateringar till och med 11 - Mobilanyheter", "url": "https://mobilanyheter.net/lt/2020/11/11/nauji-%E2%80%9Eoneplus-nord%E2%80%9C-modeliai-gaus-tik-naujus-atnaujinimus-iki-11/", "author": "Rasmusas Hellmyrsas", "publishedAt": "2020-11-11T15:34:41Z", "content": "OnePlus prie kelias savaites pristat naujj OnePlus Nord N10 5G ir Nord N100. Jie naudoja Android 10 nuo pat pradi, o tai i tikrj yra, atsivelgiant tai, kad Android 11 dabar nra. \r\nTaiau dabar i pai O\u2026 [+239 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilanyheter.net"}, "urlToImage": null}, {"description": "Pirmosios vakcinos nuo koronavirusin\u0117s infekcijos COVID-19 Europos S\u0105jungoje gali b\u016bti anks\u010diausiais prad\u0117tos platinti per 2021 met\u0173 pirmuosius tris m\u0117nesius, tre\u010diadien\u012f nurod\u0117...", "title": "Pirmosios COVID-19 vakcinos ES gali b\u016bti prad\u0117tos platinti 2021 metais - 15min", "url": "https://www.15min.lt/mokslasit/straipsnis/laboratorija/pirmosios-covid-19-vakcinos-es-gali-buti-pradetos-platinti-2021-metais-650-1406300", "author": "Raimondas \u010ciuplys", "publishedAt": "2020-11-11T15:05:06Z", "content": "\u201eManau, vertinant optimikai, [pirmieji skiepijimai galt prasidti] ateinani met pirmame ketvirtyje, bet tiksliau pasakyti negaliu\u201c, \u2013 naujien agentrai AFP sak Stokholme sikrusio Europos lig prevencijo\u2026 [+2056 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsOTI5eDQyOSw2MzUxOTMsb3JpZ2luYWwsLGlkPTUzNzEzMDAmZGF0ZT0yMDIwJTJGMDUlMkYzMCwyMjg4Mzc4MzMy/sipa00964569000031-5ed2463a5a0a1.jpg"}, {"description": "Sprendimus d\u0117l privalomos izoliacijos atvykstant i\u0161 Danijos ir kit\u0173 \u0161ali\u0173, kuriose u\u017efiksuotas mutav\u0119s COVID-19 audini\u0173 fermose, priims ministras Aurelijus Veryga, sako jo patar\u0117ja Lina Bu\u0161inskait\u0117.", "title": "A. Veryga ruo\u0161ia naujus pakeitimus d\u0117l izoliacijos: poky\u010di\u0173 imtis ver\u010dia situacija u\u017esienyje - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/lietuvosdiena/aktualijos/2020/11/11/news/a-veryga-ruosia-naujus-pakeitimus-del-izoliacijos-pokyciu-imtis-vercia-situacija-uzsienyje-17077576/", "author": "lrytas.lt", "publishedAt": "2020-11-11T14:27:00Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=lietuvos-diena&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/11/11/142545039-8811c7de-799c-4b8f-bf45-e7fd11c7db7f.jpg&articleID=17077576"}, {"description": "Pra\u0117jus dviem dienoms po to, kai farmacijos \u012fmon\u0117s \u201eBioNTech\u201c ir \u201ePfizer\u201c paskelb\u0117 apie s\u0117kmingai sukurt\u0105 vakcin\u0105 nuo koronaviruso, Rusija pateik\u0117 duomenis apie savo vakcin\u0105 \u201eSputnik V\u201c, ra\u0161o agent\u016bra \u201eReuters\u201c.", "title": "Po euforijos d\u0117l \u201ePfizer\u201c vakcinos \u2013 Rusijos pagyros: m\u016bs\u0173 efektyvumas dar didesnis - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/world/po-euforijos-del-pfizer-vakcinos-rusijos-pagyros-musu-efektyvumas-dar-didesnis.d?id=85703731", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-11-11T13:12:00Z", "content": "Ji es nuo Covid-19 apsaugo 92 proc. Tai treiadien pareik Rusijos valstybinis fondas RDIF, remdamasis tarpiniais tyrimo rezultatais. Mes turime labai veiksming vakcin, - sak fondo vadovas Kirilas Dmit\u2026 [+1261 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/sputnik-vakcina-85703775.jpg"}, {"description": "Rusija pagal taikos susitarim\u0105, pasira\u0161yt\u0105 siekiant u\u017ebaigti beveik pusantro m\u0117nesio trukusias kovas tarp Arm\u0117nijos ir Azerbaid\u017eano d\u0117l Kaln\u0173 Karabacho, dislokavo savo \u201etaikos palaikymo\u201c paj\u0117gas \u0161iame gin\u010dijamame regione, tre\u010diadien\u012f prane\u0161\u0117 rus\u0173 kariuomen\u0117.", "title": "Rusijos \u201etaikdariai\u201c \u2013 jau Kaln\u0173 Karabache - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/world/rusijos-taikdariai-jau-kalnu-karabache.d?id=85702953", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-11-11T12:06:41Z", "content": "Taikdariai dabar kontroliuoja Laino koridori, jungiant Armnij su Kaln Karabachu, pareik Generalinio tabo Vyriausiosios operatyvins valdybos virininkas Sergejus Rudskojus.\r\nPasak jo, Armnij anksiau at\u2026 [+2437 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/rusijos-pajegos-kalnu-karabache-85703099.jpg"}, {"description": "Vienas garsiausi\u0173 pasaulyje sunkve\u017eimi\u0173 ir autobus\u0173 gamintojas \u201eScania\u201c \u012f Klaip\u0117d\u0105 atgabeno tik pernai \u012f rink\u0105 i\u0161leist\u0105 elektra varom\u0105 \u017eemagrind\u012f autobus\u0105...", "title": "4 komentarai \u201cI\u0161band\u0117 dar vien\u0105 elektrin\u012f autobus\u0105\u201d - Atvira Klaip\u0117da", "url": "https://www.atviraklaipeda.lt/2020/11/11/isbande-dar-viena-elektrini-autobusa/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-11T11:59:16Z", "content": "Vienas garsiausi pasaulyje sunkveimi ir autobus gamintojas Scania Klaipd atgabeno tik pernai rink ileist elektra varom emagrind autobus Citywide. Pasaulinio koncerno atstovai savo gamin pristat ir le\u2026 [+2245 chars]", "source": {"id": null, "name": "Atviraklaipeda.lt"}, "urlToImage": "https://www.atviraklaipeda.lt/wp-content/uploads/Citywide.jpg"}, {"description": "Liepos pabaigoje, kai valstybinis Registr\u0173 centras vadavosi i\u0161 li\u016bties sukelto skandalo ir gaivino leisgyv\u0119 e-sveikatos sistem\u0105, problem\u0173 su nulau\u017eta sistema tur\u0117jo ir pasaulin\u0117 gigant\u0117 \u201eGarmin\u201c.", "title": "Niekas n\u0117ra saugus: \u0161tai kaip programi\u0161iai i\u0161 garsios \u012fmon\u0117s i\u0161sireikalavo 10 mln. JAV doleri\u0173 - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/mokslas/technologijos/niekas-nera-saugus-stai-kaip-programisiai-is-garsios-imones-issireikalavo-10-mln-jav-doleriu.d?id=85702055", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-11-11T11:47:17Z", "content": "Savo valgomis apie tarptautin vyk praneime spaudai dalinasi valdom Cloud ir IT paslaug bendrovs BTT Cloud vadovasDonatas Zaveckas:\r\nKai vienu metu neveik e-sveikata, kurioje saugomi duomenys apie Lie\u2026 [+4638 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/programisius-85702723.jpg"}, {"description": "Nors daugelis tvirtina, jog koronaviruso akivaizdoje \u012f gydymo \u012fstaig\u0105 d\u0117l kit\u0173 prie\u017eas\u010di\u0173 patekti gana sud\u0117tinga, atlik\u0117jas Mindaugas Mickevi\u010dius-Mino \u0161i\u0105 vyraujan\u010di\u0105 nuomon\u0119 paneig\u0117. Visai neseniai dainininkui teko si\u016bti stiklo \u0161uke su\u017ealot\u0105 deln\u0105. \u201eJoki\u0173 tr\u2026", "title": "Dainininkui Mino d\u0117l traumos teko apsilankyti priimamajame: seseli\u0173 elgesys pak\u0117l\u0117 nuotaik\u0105 - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/veidai/zmones/dainininkui-mino-del-traumos-teko-apsilankyti-priimamajame-seseliu-elgesys-pakele-nuotaika.d?id=85701447", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-11-11T11:42:16Z", "content": "Apie vykus nelaiming atsitikim inomas atlikjas prane savo socialinio tinklo Facebook paskyroje. Kas sugeba krisdamas nuo laipt ant dutanio kavos puodelio persipjauti rank? A. Nei kavos nei, gero ryto\u2026 [+1994 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g2.dcdn.lt/images/pix/mindaugas-mickevicius-mino-foto-facebook-ir-donato-kondrato-85701869.jpg"}, {"description": "Prezidento Algirdo Mykolo Brazausko na\u0161lei Kristinai Brazauskienei Vyriausyb\u0117 skirs rent\u0105, siekian\u010di\u0105 37 t\u016bkst. eur\u0173. Tiesa, \u0161\u012fkart renta jai skiriama ne ...", "title": "Kristinai Brazauskienei skiriama renta: gaus daugiau nei 37 t\u016bkst. eur\u0173 - tv3.lt", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/lietuva/1067438/kristinai-brazauskienei-skiriama-renta-gaus-daugiau-nei-37-tukst-euru", "author": "https://www.facebook.com/tv3.lt", "publishedAt": "2020-11-11T11:09:00Z", "content": "Tok pasilym Vyriausybei pateik Socialins apsaugos ir darbo ministerija. Jam treiadien pritar ministr kabinetas.\r\nRent K. Brazauskienei siloma skirti atgaline data nuo 2010 m. liepos 23 dienos, nes ti\u2026 [+1196 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/ea/1b/37/af/ea1b37af03e1eea6a54fa1c427b68524.jpg"}, {"description": "", "title": "Koronavirusas \u201eMaximoje\u201c: u\u017esikr\u0117t\u0117 dar dvylika darbuotoj\u0173 - Kauno diena", "url": "http://kauno.diena.lt/naujienos/sveikata/sveikata/koronavirusas-maximoje-uzsikrete-dar-dvylika-darbuotoju-995560", "author": null, "publishedAt": "2020-11-11T10:31:00Z", "content": "Prekybos tinklas \u201eMaxima\u201c prane\u0161a apie dvylika nauj savo darbuotoj susirgim COVID-19 infekcija atvejus bei devynis pasveikusius darbuotojus, kurie veik koronavirus. Antradien, lapkriio 11 dien, koron\u2026 [+4668 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://kauno.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/i.serniene/maximakorona_1.jpg"}, {"description": "Daininink\u0117 Sin\u00e9ad O'Connor pasirengusi priimti pagalb\u0105. Dainos \u201eNothing Compares 2 U\u201c daininink\u0117 prane\u0161\u0117, kad nusprend\u0117 nukelti koncertus, tur\u0117jusius vykti ateinan\u010diais ir 2022 metais, nes pri\u0117m\u0117 sprendim\u0105 gydytis psichologines traumas ir priklausomybes, skel\u2026", "title": "Sinead O'Connor stabdo karjer\u0105 ir keliauja \u012f reabilitacijos klinik\u0105 \u2013 gydysis psichologines traumas ir priklausomybes - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/veidai/uzsienio-zvaigzdes/sinead-oconnor-stabdo-karjera-ir-keliauja-i-reabilitacijos-klinika-gydysis-psichologines-traumas-ir-priklausomybes.d?id=85699385", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-11-11T10:22:46Z", "content": "Igyvenau labai sunkius eerius metus, iais metais tas etapas baigiasi, taiau prasideda dar vienas nelengvas metas gijimas, tviteryje para daininink ir muzikos krja.\r\niais metais netekau vieno labai br\u2026 [+3353 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/sinead-oconnor-85699579.jpg"}, {"description": "Kit\u0173 met\u0173 Finans\u0173 ministerijos pateiktame biud\u017eeto projekte deficitas tur\u0117t\u0173 siekti 5 proc. \u0161alies BVP, ta\u010diau tai ne prie\u017eastis jo nedidinti. Seimo Biud\u017eeto ir finans\u0173 komitete \u0161i\u0105 savait\u0119 vyko tikras pageidavim\u0173 koncertas, parlamentarai pateik\u0117 papildom\u0173 bi\u2026", "title": "Nors biud\u017eetas skyl\u0117tas, parlamentarai pra\u0161o rasti dar daugiau pinig\u0173 \u2013 brangiausi\u0105 pasi\u016blym\u0173 paket\u0105 pateik\u0117 Karbauskis - LRT", "url": "https://www.lrt.lt/naujienos/verslas/4/1273869/nors-biudzetas-skyletas-parlamentarai-praso-rasti-dar-daugiau-pinigu-brangiausia-pasiulymu-paketa-pateike-karbauskis", "author": "Jonas Deveikis,LRT.lt", "publishedAt": "2020-11-11T09:50:00Z", "content": "Kit met Finans ministerijos pateiktame biudeto projekte deficitas turt siekti 5 proc. alies BVP, taiau tai ne prieastis jo nedidinti. Seimo Biudeto ir finans komitete i savait vyko tikras pageidavim \u2026 [+8169 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lrt.lt"}, "urlToImage": "https://www.lrt.lt/img/2020/11/09/769727-615802-1287x836.jpg"}], "totalResults": 28}