{"status": "ok", "articles": [{"description": "Kas toliau vadovaus JAV \u2013 respublikonas Donaldas Trumpas ar demokratas Joe Bidenas? Apie tai LRT laidoje \u201eDienos tema\u201c \u017eurnalistas Deividas Jursevi\u010dius kalb\u0117josi su Amerikos lietuvi\u0173 bendruomen\u0117s tarybos nariu ir Getisbergo koled\u017eo d\u0117stytoju Rimvydu Baltaduon\u2026", "title": "Kova d\u0117l Balt\u0173j\u0173 r\u016bm\u0173. Ekspert\u0173 \u017evilgsnis krypsta \u012f i\u0161skirtin\u0119 valstij\u0105: jei Trumpas \u010dia nelaim\u0117s \u2013 \u0161ans\u0173 prakti\u0161kai neturi - LRT", "url": "https://www.lrt.lt/naujienos/pasaulyje/6/1268401/kova-del-baltuju-rumu-ekspertu-zvilgsnis-krypsta-i-isskirtine-valstija-jei-trumpas-cia-nelaimes-sansu-praktiskai-neturi", "author": "Deividas Jursevi\u010dius,LRT TELEVIZIJOS laida \u201eDienos tema\u201c", "publishedAt": "2020-11-03T19:13:00Z", "content": "Kas toliau vadovaus JAV respublikonas Donaldas Trumpas ar demokratas Joe Bidenas? Apie tai LRT laidoje Dienos tema urnalistas Deividas Jurseviius kalbjosi su Amerikos lietuvi bendruomens tarybos nari\u2026 [+8043 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lrt.lt"}, "urlToImage": "https://www.lrt.lt/img/2020/11/03/766083-549930-1287x836.jpg"}, {"description": "Vis\u0173 \u0161vent\u0173j\u0173 dienos i\u0161vakar\u0117se sporto pasaul\u012f apskriejo \u017einia apie buvusio futbolininko Mariaus \u017dali\u016bko mirt\u012f (1983-2020). Be vyro liko \u017emona, knyg\u0173 ap\u017evalginink\u0117 Nora \u017dali\u016bk\u0117, t\u0117vo neteko\u00a0j\u0173dviej\u0173 septyni\u0173 m\u0117nesi\u0173 s\u016bnus Marius.", "title": "Po Mariaus \u017dali\u016bko mirties susitelk\u0117 futbolo sirgaliai: renka param\u0105 \u0161eimai - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/zmones/veidai-ir-vardai/2020/11/03/news/po-mariaus-zaliuko-mirties-susitelke-futbolo-sirgaliai-renka-parama-seimai-16973075/", "author": "lrytas.lt", "publishedAt": "2020-11-03T18:22:00Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=pramogos&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/11/03/181408609-ebeac055-a3c4-47c8-86d2-8c869d4a35ac.jpg&articleID=16973075"}, {"description": "Lapkri\u010dio 3-i\u0105j\u0105 jubiliej\u0173 minin\u010dios \u017einomos daininink\u0117s ir muzikos pedagog\u0117s Rositos \u010civilyt\u0117s gyvenimas \u0161iuo metu nuspalvintas pa\u010dia gra\u017eiausia spalv\u0173 gama. U\u017eaugintos dukros, i\u0161...", "title": "Rositai \u010civilytei \u2013 55: \u201eDaug kart\u0173 nor\u0117josi visk\u0105 mesti\u201c | Vardai - 15min", "url": "https://www.15min.lt/vardai/naujiena/lietuva/rositai-civilytei-55-daug-kartu-norejosi-viska-mesti-1050-1401902", "author": "Deimantas \u010ceplinskas", "publishedAt": "2020-11-03T17:37:04Z", "content": "R.ivilyt savo gimtadien venia kit dien po Vlini, taiau ventins atmosferos tai n kiek negadina, ypa tuomet, kai alia \u2013 mylimos dukros Agneta ir Patricija bei brys draug.\r\nJubiliejaus proga \u2013 15min int\u2026 [+14031 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsOTE3eDM0OCw4MTIyMzgsb3JpZ2luYWwsLGlkPTU2NDQwNTAmZGF0ZT0yMDIwJTJGMTElMkYwMywxNzc4MjA1NDMy/rosita-civilyte-5fa195b04aa62.jpg"}, {"description": "Per pra\u0117jus\u012f ilg\u0105j\u012f savaitgal\u012f Klaip\u0117doje fiksuota beveik 300 koronaviruso atvej\u0173. Lietuvoje situacija dar a&scaron;tresn\u0117, b\u016btent tod\u0117l...", "title": "Situacija d\u0117l COVID-19 Klaip\u0117doje kaista: gyventojai \u012fsp\u0117jimus ignoravo? - Klaip\u0117da", "url": "http://klaipeda.diena.lt/naujienos/klaipeda/miesto-pulsas/situacija-del-covid-19-klaipedoje-kaista-gyventojai-ispejimus-ignoravo-994191", "author": null, "publishedAt": "2020-11-03T16:00:00Z", "content": "\"Tkstantis vienas. Tai ne tik arab pasak rinkinys, tai kraupi COVID-19 statistika Lietuvoje \u0161iandien. Prisiminkite \u0161 skaii, kai \u0161iomis dienomis planuosite keliones kapines lankyti kap\", \u2013 prie\u0161 pat i\u2026 [+1799 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://www.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/Jovita_Gudeleviciute/img1039292.jpg"}, {"description": "Lietuvoje aktyviai vyksta elektros rinkos liberalizavimas. Pirmojo etapo dalyviai jau intensyviai renkasi, nes tam beliko vos m\u0117nuo ir jau neb\u0117ra, ko laukti. Gal\u0117dami pasirinkti elektros tiek\u0117j\u0105 savaranki\u0161kai, turime ne tik rinktis atsakingai, ta\u010diau nepamir\u0161\u2026", "title": "\u012e pirm\u0105j\u012f etap\u0105 patenkantys nebegali laukti: viskas apie sutarties sudarym\u0105 su elektros tiek\u0117ju - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/projektai/pasirinkite-tiekeja/i-pirmaji-etapa-patenkantys-nebegali-laukti-viskas-apie-sutarties-sudaryma-su-elektros-tiekeju.d?id=85641047", "author": "Projektas \u201ePasirinkite tiek\u0117j\u0105\u201c", "publishedAt": "2020-11-03T15:18:14Z", "content": "Valstybins energetikos reguliavimo tarybos (VERT) pirmininko pavaduotojas Renatas Pocius pasakoja, kad buitinio vartotojo praymu nepriklausomas tiekjas ne vliau kaip per 10 dien nuo vartotojo praymo \u2026 [+3515 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/langai-naktis-85641181.jpg"}, {"description": "Lapkri\u010dio 3 d., sukanka 50 met\u0173, kai Lietuvoje atidaryta magistral\u0117 Vilnius\u2013Kaunas. Tuo metu tai buvo pirmoji tokio tipo magistral\u0117 Soviet\u0173 S\u0105jungoje ir laikoma vienu moderniausi\u0173 keli\u0173. Magistral\u0117s statybos truko 5 metus. 1970 m. eismo intensyvumas magistral\u2026", "title": "Magistralei Vilnius \u2013 Kaunas \u2013 50 met\u0173: j\u0105 nutiesus tai buvo vienas moderniausi\u0173 keli\u0173 - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/auto/saugus-eismas/2020/11/03/news/magistralei-vilnius-kaunas-50-metu-ja-nutiesus-tai-buvo-vienas-moderniausiu-keliu-16967901/", "author": "Prane\u0161imas spaudai,", "publishedAt": "2020-11-03T15:06:45Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=auto&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/11/03/115727110-cbb96928-31d8-49b2-86f9-5432db597781.jpg&articleID=16967901"}, {"description": "Pranc\u016bzija ketina COVID-19 pacientus perve\u017eti \u012f Vokietij\u0105, kai kurioms ligonin\u0117ms art\u0117jant prie perpildymo ribos, antradien\u012f sak\u0117 viena ligonini\u0173 federacija.", "title": "Naujausia informacija. \u0160vedijos premjeras persp\u0117jo d\u0117l \u201elabai rimtos\u201c COVID-19 pad\u0117ties - LRT", "url": "https://www.lrt.lt/naujienos/pasaulyje/6/1267646/naujausia-informacija-svedijos-premjeras-perspejo-del-labai-rimtos-covid-19-padeties", "author": "ELTA,BNS", "publishedAt": "2020-11-03T14:46:00Z", "content": "Pranczija ketina COVID-19 pacientus perveti Vokietij, kai kurioms ligoninms artjant prie perpildymo ribos, antradien sak viena ligonini federacija.\r\nKai kurie pacientai, gydomi smarkiai paveiktame ia\u2026 [+15794 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lrt.lt"}, "urlToImage": "https://www.lrt.lt/img/2020/04/03/630772-783892-1287x836.jpg"}, {"description": "Vienos centre kruvin\u0105 i\u0161puol\u012f sureng\u0119s asmuo sugeb\u0117jo \u201eapmulkinti\u201c deradikalizavimo pastangas po jo nuteisimo u\u017e teroristinius nusikaltimus, antradien\u012f paskelb\u0117 Austrijos vidaus reikal\u0173 ministras.", "title": "Austrijos ministras: Vienos u\u017epuolikas pergudravo sistem\u0105 - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/world/austrijos-ministras-vienos-uzpuolikas-pergudravo-sistema.d?id=85640399", "author": "ELTA", "publishedAt": "2020-11-03T14:42:00Z", "content": "Kaltininkas sugebjo apmulkinti teisingumo sistemos deradikalizavimo program, apmulkinti jos mones ir per j pasiekti, kad bt paleistas pirma laiko, spaudos konferencijoje sak vidaus reikal ministras K\u2026 [+5534 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g1.dcdn.lt/images/pix/ispuolis-vienoje-85632937.jpg"}, {"description": "Did\u017eiausia Lietuvos telekomunikacij\u0173 ir informacijos technologij\u0173 (IT) paslaug\u0173 bendrov\u0117 \u201eTelia Lietuva\u201c pasira\u0161\u0117 strategin\u0117s partneryst\u0117s susitarim\u0105 su \u0160vedijos bendrove \u201eEricsson\u201c d\u0117l mobiliojo ry\u0161i", "title": "\u201eTelia\u201c atnaujins mobiliojo ry\u0161io tinkl\u0105 ir diegs 5G ry\u0161\u012f - MadeinVilnius.lt", "url": "https://madeinvilnius.lt/verslas/vilniaus-rinka/telia-atnaujins-mobiliojo-rysio-tinkla-ir-diegs-5g-rysi/", "author": "BNS", "publishedAt": "2020-11-03T13:40:35Z", "content": "Didiausia Lietuvos telekomunikacij ir informacijos technologij (IT) paslaug bendrov Telia Lietuva pasira strategins partnerysts susitarim su vedijos bendrove Ericsson dl mobiliojo ryio tinklo atnauji\u2026 [+1414 chars]", "source": {"id": null, "name": "Madeinvilnius.lt"}, "urlToImage": "https://i2.wp.com/madeinvilnius.lt/wp-content/uploads/2018/06/telia-59663f709eed9.jpg?fit=2400%2C1600&ssl=1"}, {"description": "Neaudituotais duomenimis, AB Lietuvos radijo ir televizijos centras (Telecentras) per 9 \u0161i\u0173 met\u0173 m\u0117nesius u\u017edirbo 340.000 Eur grynojo pelno.", "title": "Tre\u010diasis ketvirtis Telecentrui \u2013 vienas geriausi\u0173 per pastaruosius 3 metus - Verslo \u017einios", "url": "https://www.vz.lt/technologijos-mokslas/2020/11/03/treciasis-ketvirtis-telecentrui--vienas-geriausiu-per-pastaruosius-3-metus", "author": "Gintautas Degutis", "publishedAt": "2020-11-03T13:36:31Z", "content": "Neaudituotais duomenimis, AB Lietuvos radijo ir televizijos centras (Telecentras) per 9 i met mnesius udirbo 340.000 Eur grynojo pelno.\r\nNors kai kuri pajamas generuojani padalini veikla pavasar kara\u2026 [+2437 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vz.lt"}, "urlToImage": "https://www.vz.lt/api/socialimage/VZ/20201103/ARTICLE/201109904/AR/img.jpg"}, {"description": "Kad ir kur beb\u016btum\u0117te \u2013 nuo Meksikos iki Norvegijos \u2013 kone kiekviena pasaulio kult\u016bra turi vien\u0105 bendr\u0105 patiekal\u0105 \u2013 sumu\u0161tin\u012f. Ne veltui lapkri\u010dio 3 minima \u0161io patiekalo diena,...", "title": "Pasaulin\u0117 sumu\u0161tini\u0173 diena: po recept\u0105 i\u0161 Danijos, Japonijos ir Meksikos - 15min", "url": "https://www.15min.lt/maistas/naujiena/virtuve/pasauline-sumustiniu-diena-po-recepta-is-danijos-japonijos-ir-meksikos-1044-1401702", "author": null, "publishedAt": "2020-11-03T13:05:14Z", "content": "Lietuvoje sumutini kultra ir gamybos tradicijos nra itin turtingos, jos artimiausios vokikajai dl paplitusio pavadinimo \u201ebutterbrot\u201c, kur \u201ebutter\u201c reikia sviest, o \u201ebrot\u201c \u2013 duon. Taiau daugelyje pasa\u2026 [+6874 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsOTg3eDYwNSw2MTYxNjMsb3JpZ2luYWwsLGlkPTU2NDI4MjgmZGF0ZT0yMDIwJTJGMTElMkYwMywzMjE0MjI2NzA4/japoniskas-sumustinis-katsu-sando-5fa128a272e49.jpg"}, {"description": "Kad gal\u0117t\u0173 priimti Lietuvos rinktin\u0119, Islandijos rankinio federacija tur\u0117jo gauti special\u0173 \u0161alies Sveikatos apsaugos ministerijos leidim\u0105. Atokioje \u0160iaur\u0117s Atlanto saloje pagil\u0117jus sveikatos krizei, dar spalio prad\u017eioje buvo sustabdytos visos nacionalin\u0117s spo\u2026", "title": "Epidemija sukaust\u0117 Islandijos sport\u0105, bet Lietuvos rankinio rinktinei \u2013 i\u0161imtis - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/sportas/startai/2020/11/03/news/epidemija-sukauste-islandijos-sporta-bet-lietuvos-rankinio-rinktinei-isimtis-16969170/", "author": "Rolandas V. Eidvilas,", "publishedAt": "2020-11-03T13:00:20Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=sportas&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/11/03/125332984-c9ee1067-b5fa-4a74-b2e6-6510f023e191.jpg&articleID=16969170"}, {"description": "Pana\u0161u, kad \u201eSamsung\u201c ateityje rengs rengin\u012f, kuriame gamintojas grei\u010diausiai pademonstruos nauj\u0105 pavyzdin\u0117s \u201eGalaxy Note 20\u201c versij\u0105. Kaip \u0161is \u012frenginys atrodys i\u0161 tikr\u0173j\u0173? Pana\u0161u, kad \u201eSamsung\u201c gal\u0117jo padaryti ka\u017ek\u0105 lemtingo, kai bendrov\u0117 viename i\u0161 [\u2026] pat\u2026", "title": "Samsung har ny version av Galaxy Note 20 p\u00e5 ing\u00e5ng - Mobilanyheter", "url": "https://mobilanyheter.net/lt/2020/11/03/%E2%80%9ESamsung%E2%80%9C-turi-nauj%C4%85-galaktikos-20-pastabos-versij%C4%85/", "author": "Rasmusas Hellmyrsas", "publishedAt": "2020-11-03T12:42:00Z", "content": "Panau, kad Samsung ateityje rengs rengin, kuriame gamintojas greiiausiai pademonstruos nauj pavyzdins Galaxy Note 20 versij. Kaip is renginys atrodys i tikrj? \r\nPanau, kad Samsung galjo padaryti kak \u2026 [+306 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilanyheter.net"}, "urlToImage": "https://i0.wp.com/mobilanyheter.net/wp-content/uploads/2020/11/10_galaxynote20_note20ultra_5g_combo_kv_2p_white_bg_678x452.jpg?resize=678%2C369&ssl=1"}, {"description": "Astravo atomin\u0117 elektrin\u0117 antradien\u012f prad\u0117jo gaminti elektr\u0105. Vos tai u\u017efiksavusi, Lietuva nustat\u0117 nulin\u012f pralaidum\u0105 komerciniam elektros srautui i\u0161 Baltarusijos \u2013 kitaip tariant,...", "title": "Astravas paleistas Baltijos \u0161alims nesp\u0117jus sud\u0117ti ta\u0161k\u0173 ant \u201ei\u201c d\u0117l prekybos - 15min", "url": "https://www.15min.lt/verslas/naujiena/energetika/astravas-paleistas-baltijos-salims-nespejus-sudeti-tasku-ant-i-del-prekybos-664-1401888", "author": "Saulius Jaku\u010dionis", "publishedAt": "2020-11-03T12:27:40Z", "content": "Neseniai tarp Lietuvos, Latvijos ir Estijos sutarta nauja prekybos su treiosiomis alimis metodika dar negalioja, nes jos nepatvirtina Lietuvos valstybin energetikos reguliavimo taryba.\r\nTai reikia, k\u2026 [+4690 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTA5OHg1NzQsNTEweDI2MSw4NDY5MzIsb3JpZ2luYWwsLGlkPTU2MDA1MTAmZGF0ZT0yMDIwJTJGMTAlMkYwOSwxMTY5MjkxNDkw/astravo-atomine-elektrine-5f8080283806a.jpg"}, {"description": "Antradien\u012f Seimo r\u016bm\u0173 did\u017eiajame kieme naujos kadencijos parlamentarams \u012fteikti Seimo nario pa\u017eym\u0117jimai.", "title": "Naujos kadencijos Seimo nariams \u012fteikti pa\u017eym\u0117jimai - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/lithuania/naujos-kadencijos-seimo-nariams-iteikti-pazymejimai.d?id=85637595", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-11-03T12:25:09Z", "content": "Paymjimus teik Vyriausiosios rinkim komisijos pirminink Laura Matjoaityt.\r\nVliau iuos paymjimus parlamentarai naudos kaip balsavimo kortel. J taip pat reiks norint eiti posdi sal, identifikuojant Sei\u2026 [+678 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g1.dcdn.lt/images/pix/naujos-kadencijos-seimo-nariams-teikiami-pazymejimai-85637651.jpg"}, {"description": "Valdantieji \u201evalstie\u010diai\u201c inicijuoja nenumatyt\u0105 Seimo pos\u0117d\u012f, kad b\u016bt\u0173 patenkintas Lietuvos lenk\u0173 rinkim\u0173 akcijos-Krik\u0161\u010dioni\u0161k\u0173 \u0161eim\u0173 s\u0105jungos (LLRA-K\u0160S) pra\u0161ymas kreiptis \u012f Konstitucin\u012f Teism\u0105 (KT) d\u0117l pa\u017eeidim\u0173 per Seimo rinkimus.", "title": "\u201eValstie\u010diai\u201c inicijuoja nenumatyt\u0105 Seimo pos\u0117d\u012f kreiptis \u012f KT d\u0117l Seimo rinkim\u0173 - Verslo \u017einios", "url": "https://www.vz.lt/verslo-aplinka/2020/11/03/valstieciai-inicijuoja-nenumatyta-seimo-posedi-kreiptis-i-kt-del-seimo-rinkimu", "author": "Bns", "publishedAt": "2020-11-03T12:23:50Z", "content": "Valdantieji valstieiai inicijuoja nenumatyt Seimo posd, kad bt patenkintas Lietuvos lenk rinkim akcijos-Krikionik eim sjungos (LLRA-KS) praymas kreiptis Konstitucin Teism (KT) dl paeidim per Seimo ri\u2026 [+3285 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vz.lt"}, "urlToImage": "https://www.vz.lt/api/socialimage/VZ/20201103/ARTICLE/201109912/AR/img.jpg"}, {"description": "Did\u017eiausias Europos modernaus meno muziejus \u201eCentre Pompidou\u201c \u012fsigijo du skulptoriaus ir kino k\u016br\u0117jo Deimanto Narkevi\u010diaus darbus \u2013 \u201eKart\u0105 XX am\u017eiuje\u201c (2004) bei \u201eD\u0117m\u0117s ir \u012fbr\u0117\u017eimai\u201c (2017). Presti\u017ein\u0117s meno institucijos vadov\u0173 d\u0117mes\u012f patrauk\u0117 bei lietuvi\u0173 me\u2026", "title": "Did\u017eiausias Europos modernaus meno muziejus \u012fsigijo net du \u017eymaus lietuvi\u0173 k\u016br\u0117jo darbus - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/kultura/meno-pulsas/2020/11/03/news/didziausias-europos-modernaus-meno-muziejus-isigijo-net-du-zymaus-lietuviu-kurejo-darbus-16967532/", "author": "https://www.facebook.com/lrytaslt", "publishedAt": "2020-11-03T11:48:59Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=kultura&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/11/03/113504379-3505ed85-2fee-44dd-b85f-20f43aaafcfa.jpg&articleID=16967532"}, {"description": "Vienas populiariausi\u0173 vis\u0173 laik\u0173 lietuvi\u0161k\u0173 album\u0173 \u201eAukso pieva\u201c lapkri\u010dio 27 dien\u0105 \u201eDeluxe\u201c formatu pasirodys visose skaitmenin\u0117se muzikos platformose, ...", "title": "Jurga pristato naujien\u0105: \u201eLabai d\u017eiaugiuosi\u201c | tv3.lt - tv3.lt", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/zmones/1066238/jurga-pristato-naujiena-labai-dziaugiuosi", "author": "https://www.facebook.com/tv3.lt", "publishedAt": "2020-11-03T11:42:00Z", "content": "Dviej dali album sudarys originalaus albumo atnaujintas raas ir penkioliktam Aukso pievos gimtadieniui skirto gyvo koncerto raas.\r\n(4 nuotr.)FOTOGALERIJA. Jurga pristato naujien: Labai diaugiuosi\r\nPr\u2026 [+1495 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/08/12/bd/8c/0812bd8c20db1f3f1bcef424b75f2aa5.jpg"}, {"description": "Lietuvoje naujiems koronaviruso atvejams, fiksuojamiems\u00a0per par\u0105, savaitgal\u012f i\u0161augus iki t\u016bkstan\u010dio, premjeras Saulius Skvernelis antradien\u012f su\u0161auk\u0117 COVID-19 komiteto pos\u0117d\u012f d\u0117l karantino grie\u017etinimo kai kuriose Lietuvos savivaldyb\u0117se, siekiant sul\u0117tinti infe\u2026", "title": "S. Skvernelis prane\u0161a, kad rytoj bus sprend\u017eiama d\u0117l visuotinio trij\u0173 savai\u010di\u0173 karantino: kito kelio n\u0117ra - Lrytas.lt", "url": "http://tv.lrytas.lt/zinios/lietuvos-diena/2020/11/03/news/s-skvernelis-pranesa-kad-rytoj-bus-sprendziama-del-visuotinio-triju-savaiciu-karantino-kito-kelio-nera-16966602/", "author": "tv.lrytas.lt", "publishedAt": "2020-11-03T10:57:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "http://media.lrytas.lt/images/2020/11/03/104013279-3c440984-e9c0-402d-ab72-d025ecadda2d.jpg"}, {"description": "Kandidat\u0117 \u012f premjerus Ingrida \u0160imonyt\u0117 tvirtina, kad naujasis Seimas ir Vyriausyb\u0117, nors ir per\u017ei\u016br\u0117s biud\u017eet\u0105, ketina \u012fgyvendinti visus jau sukurtus ...", "title": "\u0160imonyt\u0117 ramina: \u012f vaiko pinigus ir mokes\u010dius nesik\u0117sina, galvos apie finansin\u0119 pagalb\u0105 d\u0117l Covid-19 - tv3.lt", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/lietuva/1066223/simonyte-ramina-i-vaiko-pinigus-ir-mokescius-nesikesina-galvos-apie-finansine-pagalba-del-covid-19", "author": "https://www.facebook.com/tv3.lt", "publishedAt": "2020-11-03T10:55:00Z", "content": "Tvyns sjunga-Lietuvos krikionys demokratai, Laisvs partija ir Liberal sjdis antradien Seime pirm kart gyvai susitiko dertis dl koalicijos formavimo ir prioritetini darb. Galutinai susitarti dl koalic\u2026 [+1863 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/b2/c9/4d/7e/b2c94d7e80569feece1678dec1a95a53.jpg"}], "totalResults": 27}