{"status": "ok", "articles": [{"description": "Tre\u010di\u0105 pergal\u0119 Europos taur\u0117s D grup\u0117je \u012f savo s\u0105skait\u0105 \u012fsira\u0161\u0117 Las Palmo \u201eGran Canaria\u201c (3/1) komanda, kurios garb\u0119 gina Tomas Dim\u0161a.", "title": "T.Dim\u0161a su\u017eib\u0117jo \u201eGran Canaria\u201c gretose ir buvo vienas lyderi\u0173 - krepsinis.net", "url": "https://www.krepsinis.net/naujiena/t-dimsa-suzibejo-gran-canaria-gretose-ir-buvo-vienas-lyderiu/306789", "author": null, "publishedAt": "2020-10-21T18:55:00Z", "content": "Trei pergal Europos taurs D grupje savo sskait sira Las Palmo Gran Canaria (3/1) komanda, kurios garb gina Tomas Dima.\r\nLietuvio atstovaujama ekipa sveiuose be didesnio vargo 94:76\u00a0(33:18, 20:15, 23:\u2026 [+799 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krepsinis.net"}, "urlToImage": "https://www.krepsinis.net/Uploads/UArticles/leadPhotos/72/b9/98/66/72b9986659217fbbfc80026ca4a3931b.jpg?3.00.016"}, {"description": "Pagaliau paskelbus skandalingojo konkurso nugal\u0117tojus, gavusius i\u0161svajot\u0105j\u012f BMW ir kr\u016btin\u0117s operacij\u0105, socialini\u0173 tinkl\u0173 \u017evaig\u017ed\u0117 Julija \u017di\u017e\u0117 anaiptol nesuskubo d\u017eiaugtis. Paai\u0161k\u0117...", "title": "J.\u017di\u017e\u0117 vie\u0161ai atsipra\u0161\u0117: d\u0117l konkurso prisiima kalt\u0119, laikinai traukiasi i\u0161 soc. tinkl\u0173 - 15min", "url": "https://www.15min.lt/vardai/naujiena/lietuva/j-zize-viesai-atsiprase-del-konkurso-prisiima-kalte-laikinai-traukiasi-is-soc-tinklu-1050-1395916", "author": null, "publishedAt": "2020-10-21T18:38:21Z", "content": "\u201eAiku, kad prisiimu vis atsakomyb ir vis kalt dl konkurso metu padaryt klaid. Labiausiai atsipraau savo koleg dl ne iki galo aiki taisykli ir, aiku, savo sekj dl neatskleist ketinim\u201c, \u2013 vaizdo rao pr\u2026 [+1453 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTAyNXg1NTMsNjkxNTE5LG9yaWdpbmFsLCxpZD01NjI0MjUwJmRhdGU9MjAyMCUyRjEwJTJGMjEsMjA2ODgwNDA5Ng==/julija-zize-5f907efa6e548.jpg"}, {"description": "Jungtin\u0117s Karalyst\u0117s (JK) vyriausyb\u0117 tre\u010diadien\u012f prane\u0161\u0117, kad yra pasirengusi t\u0119sti \u012fstrigusias derybas d\u0117l prekybini\u0173 santyki\u0173 su Europos S\u0105junga (ES), ir derybos tur\u0117t\u0173 atsinaujinti ketvirtadien\u012f Londone.", "title": "JK sako esanti pasiruo\u0161usi ketvirtadien\u012f atnaujinti derybas su ES - Verslo \u017einios", "url": "https://www.vz.lt/verslo-aplinka/2020/10/21/jk-sako-esanti-pasiruosusi-ketvirtadieni-atnaujinti-derybas-su-es", "author": "Agn\u0117 \u0160kultinait\u0117, Bns", "publishedAt": "2020-10-21T18:05:28Z", "content": "Jungtins Karalysts (JK) vyriausyb treiadien prane, kad yra pasirengusi tsti strigusias derybas dl prekybini santyki su Europos Sjunga (ES), ir derybos turt atsinaujinti ketvirtadien Londone.\r\nAiku, k\u2026 [+819 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vz.lt"}, "urlToImage": "https://www.vz.lt/api/socialimage/VZ/20201021/ARTICLE/201029865/AR/img.jpg"}, {"description": "Europos taur\u0117s turnyro C grup\u0117s autsaideri\u0173 akistatoje Panev\u0117\u017eio \u201eLietkabelis\u201c (1/3) namuose pranoko Antverpeno \u201eTelenet Giants\u201c (0/4) rezultatu 80:73 (19:20, 23:15, 18:23, 20:15) ir i\u0161kovojo pirm\u0105j\u0105 pergal\u0119.", "title": "Masiulio karjeros rungtyn\u0117se \u2013 sunki \u201eLietkabelio\u201c pergal\u0117 prie\u0161 belg\u0173 \u201emil\u017einus\u201c - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/krepsinis/naujienos/masiulio-karjeros-rungtynese-sunki-lietkabelio-pergale-pries-belgu-milzinus.d?id=85547551", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-10-21T17:46:53Z", "content": "Ma eimininkai pradjo klaid virtine per pirm klin prarasti 8 kamuoliai. Vis dlto taiklumu skstis panevieiai negaljo ir toli priek varov nepaleido.\r\nPirmame ketvirtyje Lietkabelis sugebjo be tak ilaiky\u2026 [+2428 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/gytis-masiulis-foto-lietkabelis-85547881.jpg"}, {"description": "\u201eAstraZeneca\u201c ir Oksfordo universiteto sukurtos vakcinos nuo COVID-19 klinikinio tyrimo metu mir\u0117 savanoris.", "title": "\u201eAstraZeneca\u201c vakcinos bandymo metu mir\u0117 savanoris - Verslo \u017einios", "url": "https://www.vz.lt/verslo-aplinka/2020/10/21/astrazeneca-vakcinos-bandymo-metu-mire-savanoris", "author": "Darius Tarasevi\u010dius", "publishedAt": "2020-10-21T17:45:28Z", "content": "AstraZeneca ir Oksfordo universiteto sukurtos vakcinos nuo COVID-19 klinikinio tyrimo metu mir savanoris.\r\nTai skelbia\u00a0Reuters, remdamasi Brazilijos sveikatos apsaugos agentra ANVISA.\r\nIsamiau apie\u00a0m\u2026 [+1009 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vz.lt"}, "urlToImage": "https://www.vz.lt/api/socialimage/VZ/20201021/ARTICLE/201029867/AR/img.jpg"}, {"description": "\u0160io vakaro \u201eGero vakaro \u0161ou\u201c laidoje apsilank\u0117 scenos numyl\u0117tiniai Renata ir Deivis Norvilai, kurie prabilo ne tik apie savo laisvalaik\u012f mylimoje ...", "title": "Norvilai pristat\u0117 nauj\u0105 \u0161eimos nar\u012f: \u201e\u010cia m\u016bs\u0173 tre\u010dias s\u016bnus\u201c - tv3.lt", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/video/1064461/norvilai-pristate-nauja-seimos-nari-cia-musu-trecias-sunus", "author": "https://www.facebook.com/tv3.lt", "publishedAt": "2020-10-21T17:30:00Z", "content": "Kaip juoksi atlikjai, tai treiasis j snus.\r\n(15 nuotr.)FOTOGALERIJA. Norvilai pristat nauj eimos nar: ia ms treias snus\r\nO i ties naujasis eimos narys spdingai atrodantis Bavar pdsekys, uo Leksas. A \u2026 [+1396 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/77/77/65/b6/777765b666683d605d72412173c40f57.jpg"}, {"description": "Pary\u017eiaus apylink\u0117se esan\u010dios mokyklos mokiniai mainais \u012f 300\u2013350 eur\u0173 sum\u0105 parod\u0117 \u017eudikui istorijos mokytoj\u0105, kuriam pra\u0117jusi\u0105 savait\u0119 buvo nupjauta galva, tre\u010diadien\u012f parei\u0161k\u0117 u\u017e kov\u0105 su terorizmu atsakingas prokuroras.", "title": "\u017diauraus nu\u017eudymo Pranc\u016bzijoje byloje \u2013 dar kraupesn\u0117 detal\u0117: mokytoj\u0105 mokiniai parod\u0117 u\u017e 300 eur\u0173 - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/pasaulis/ivykiai/2020/10/21/news/ziauraus-nuzudymo-prancuzijoje-byloje-dar-kraupesne-detale-mokytoja-mokiniai-parode-uz-300-euru-16798562/", "author": "BNS ir lrytas.lt inf.,", "publishedAt": "2020-10-21T16:18:45Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=pasaulis&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/10/21/161153757-c0113f68-d4f8-44b3-a4f8-0b8f88fe1757.jpg&articleID=16798562"}, {"description": "Nepaisant paliaub\u0173, antradien\u012f, spalio 20 d., kalnuot\u0105 Kaln\u0173 Karabacho teritorij\u0105 ir v\u0117l purt\u0117 susir\u0117mimai tarp azerbaid\u017eanie\u010di\u0173 ir etnini\u0173 arm\u0117n\u0173 paj\u0117g\u0173.Tai kruviniausios kovos nuo pat de\u0161imtojo de\u0161imtme\u010dio. Derybos, d\u0117l kuri\u0173 susitarta \u0161e\u0161tadien\u012f, tur\u0117jo me\u2026", "title": "Kaln\u0173 Karabache kovojantis karys teigia, kad laikysis fronto linijoje iki pergal\u0117s - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/video/uzsienis/kalnu-karabache-kovojantis-karys-teigia-kad-laikysis-fronto-linijoje-iki-pergales.d?id=85545943", "author": "REUTERS", "publishedAt": "2020-10-21T14:27:00Z", "content": "Nepaisant paliaub, antradien, spalio 20 d., kalnuot Kaln Karabacho teritorij ir vl purt susirmimai tarp azerbaidaniei ir etnini armn pajg.Tai kruviniausios kovos nuo pat deimtojo deimtmeio. Derybos, \u2026 [+1096 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g1.dcdn.lt/images/pix/1200x800/TA-Vt_Fo_SA/7jpg-85545967.jpg?watermark=2&noborder=1"}, {"description": "Popie\u017eius Pranci\u0161kus sako, kad pritaria tos pa\u010dios lyties asmen\u0173 partnerystei, pasak jo, \u201ehomoseksual\u016bs asmenys yra Dievo vaikai ir turi teis\u0119 kurti \u0161eimas\u201c, prane\u0161a \u201eDeutsche Welle\u201c.", "title": "Popie\u017eius Pranci\u0161kus sako, kad pritaria tos pa\u010dios lyties asmen\u0173 partnerystei - LRT", "url": "https://www.lrt.lt/naujienos/pasaulyje/6/1258458/popiezius-pranciskus-sako-kad-pritaria-tos-pacios-lyties-asmenu-partnerystei", "author": "LRT.lt,BNS", "publishedAt": "2020-10-21T14:15:00Z", "content": "Popieius Prancikus sako, kad pritaria tos paios lyties asmen partnerystei, pasak jo, homoseksuals asmenys yra Dievo vaikai ir turi teis kurti eimas, pranea Deutsche Welle.\r\nPontifikas apie tai prabil\u2026 [+4304 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lrt.lt"}, "urlToImage": "https://www.lrt.lt/img/2020/10/11/738617-601991-1287x836.jpg"}, {"description": "Lietuvos verslo konfederacijos prezidentas Andrius Romanovskis, vertindamas tre\u010diadienio Vyriausyb\u0117s sprendimus, sako, kad jie buvo netik\u0117ti. Lietuvos bar\u0173 ir kavini\u0173 asociacijos (LBKA) prezidentas Raimondas Pranka taip pat tvirtina, kad sprendimas trumpinti \u2026", "title": "Verslo atstovai apie Vyriausyb\u0117s sprendimus: mums \u0161okas - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/verslas/verslas/verslo-atstovai-apie-vyriausybes-sprendimus-mums-sokas.d?id=85546275", "author": "Kornelija Mykolaityt\u0117; Lukas Blekaitis; Monika Grigutyt\u0117", "publishedAt": "2020-10-21T13:54:17Z", "content": "Yra netikti (sprendimai ELTA), nes dar turs bti nustatytos tvarkos, kaip tai bus gyvendinta. Kol kas yra daugiau klausim nei atsakym, ypa dl gyvendinimo. Viena vertus, kaip ir atrodo, yra pasirinkima\u2026 [+5975 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/vilnieciai-buriuojasi-lauko-kavinese-84324277.jpg"}, {"description": "Martinas Schilleris nenori veltis \u012f \u017eod\u017ei\u0173 karus su kitais Eurolygos treneriais. Erginui Atamanui ir Jaume Ponsarnau pasiskundus, kad Kauno \u201e\u017dalgiris\u201c turi nes\u0105\u017eining\u0105 prana\u0161um\u0105 d\u0117l \u017ei\u016brov\u0173, Schilleris \u012f tai atsak\u0117 mandagiomis fraz\u0117mis. \u201eAtsipra\u0161au, neturiu, \u2026", "title": "Schilleris apie oponent\u0173 priekai\u0161tus d\u0117l fan\u0173: \u201eTai \u2013 slidi situacija ir labai slidi tema\u201c - basketnews.lt", "url": "https://m.basketnews.lt/news-146145-schilleris-apie-oponentu-priekaistus-del-fanu-tai-slidi-situacija-ir-labai-slidi-tema.html", "author": "https://www.facebook.com/jmiklovas", "publishedAt": "2020-10-21T13:20:01Z", "content": "Martinas Schilleris nenori veltis odi karus su kitais Eurolygos treneriais. Erginui Atamanui ir Jaume Ponsarnau pasiskundus, kad Kauno \u201ealgiris\u201c turi nesining pranaum dl irov, Schilleris tai atsak ma\u2026 [+2040 chars]", "source": {"id": null, "name": "Basketnews.lt"}, "urlToImage": "https://m.basketnews.lt/paveikslelis-310381-any1000x1000.jpg"}, {"description": "Koronaviruso atvej\u0173 skai\u010dius\u00a0Lietuvoje ir toliau auga. Beveik kasdien fiksuojami nauji sergamumo rekordai. \u0160iandien j\u0173 \u2013 311. Tuo tarpu Vyriausyb\u0117 ...", "title": "Medikai kreip\u0117si \u012f visuomen\u0119: \u201eVirusas plinta tokiu grei\u010diu, kokio pavasar\u012f nereg\u0117jome\u201c - tv3.lt", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/lietuva/1064480/medikai-kreipesi-i-visuomene-virusas-plinta-tokiu-greiciu-kokio-pavasari-neregejome", "author": "https://www.facebook.com/tv3.lt", "publishedAt": "2020-10-21T13:17:00Z", "content": "Medikai tikina, kad iuo metu virusas plinta tokiu greiiu, kokio pavasar neregjome. Baiminamasi, kad gali ateiti ir diena, kai nebegals tinkamai pasirpinti serganiais iuo virusu.\r\nPateikiamas visas me\u2026 [+3491 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/8f/a3/ca/bb/8fa3cabb667aa99d67175cdac43f4948.jpg"}, {"description": "SEB bankas duonos ir \u0161aldyt\u0173 u\u017ekand\u017ei\u0173 gamybos grup\u0117s \u201eMantinga\u201c pl\u0117trai skolina 13,8 mln. eur\u0173. \u012emon\u0117 planuoja \u012f pl\u0117tr\u0105, naujas linijas bei infrastrukt\u016br\u0105 investuoti 22 mln. eur\u0173.", "title": "SEB skolina beveik 14 mln. eur\u0173 \u201eMantingos\u201c pl\u0117trai - LRT", "url": "https://www.lrt.lt/naujienos/verslas/4/1258224/seb-skolina-beveik-14-mln-euru-mantingos-pletrai", "author": "BNS", "publishedAt": "2020-10-21T12:43:00Z", "content": "SEB bankas duonos ir aldyt ukandi gamybos grups Mantinga pltrai skolina 13,8 mln. eur. mon planuoja pltr, naujas linijas bei infrastruktr investuoti 22 mln. eur.\r\nMantingos generalinis direktorius Ma\u2026 [+420 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lrt.lt"}, "urlToImage": "https://www.lrt.lt/img/2020/10/21/746075-977534-1287x836.jpg"}, {"description": "Premjeras Saulius Skvernelis irozinuoja, kad pasiilgusiems draudim\u0173 jie sugr\u012f\u017eo. Taip ministras komentuoja naujausius Vyriausyb\u0117s sprendimus d\u0117l ...", "title": "Skvernelis: tiems, kas buvo pasiged\u0119 draudim\u0173, jie \u012fvedami - tv3.lt", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/lietuva/1064307/skvernelis-tiems-kas-buvo-pasigede-draudimu-jie-ivedami", "author": "https://www.facebook.com/tv3.lt", "publishedAt": "2020-10-21T12:08:00Z", "content": "Tiems, kurie buvo pasiged labai ribojim ir draudim, ribojimai ir draudimai yra vedami. Situacija, kalbant apie Covid-19 valdym, reikalauja priimti tam tikrus sprendimus. Esu sitikins, kad pagrindinis\u2026 [+1968 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/97/97/96/3f/9797963f035dd08626f332cd2f7d81a5.jpg"}, {"description": "Spar\u010diai augant sergan\u010di\u0173 koronavirusu skai\u010diui, tre\u010diadien\u012f Vyriausyb\u0117 nutar\u0117 \u012fvesti papildomas priemones infekcijos plitimui stabdyti. Pagal COVID-19 plitimo mast\u0105 \u0161alies...", "title": "\u012evesti nauji ribojimai: Lietuva suskirstyta \u012f zonas, gr\u012f\u017etama prie nuotolinio mokymo, barai dirbs trumpiau - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/koronaviruso-pandemija-lietuva-suskirstyta-i-zonas-savivaldybes-nusidazys-trimis-spalvomis-56-1395464", "author": "Roberta Tracevi\u010di\u016bt\u0117", "publishedAt": "2020-10-21T11:07:28Z", "content": "Sveikatos apsaugos ministerijos parengtame Vyriausybs pasitarimo protokole numatyta, kad savivaldybs zonas bus skirstomos pagal atitikim nustatytiems kriterijams.\r\nalia spalva bus ymimos savivaldybs,\u2026 [+4232 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsLDYxNjE3OCxvcmlnaW5hbCwsaWQ9NTU5OTM2MCZkYXRlPTIwMjAlMkYxMCUyRjA5LDMxNTMzNjcyOA==/karantininis-rytas-raseiniuose-5f80224fdf72a.jpg"}, {"description": "Latvijoje atlikus 5\u00a0312\u00a0test\u0173\u00a0per pra\u0117jusi\u0105 buvo nustatyti 188\u00a0nauji\u00a0koronavirusin\u0117s infekcijos COVID-19 atvejai.", "title": "Nauj\u0173 COVID-19 atvej\u0173 \u0161uolis Latvijoje: per par\u0105 u\u017efiksuoti 188 nauji u\u017esikr\u0117timai - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/pasaulis/ivykiai/2020/10/21/news/ukrainoje-nauji-per-para-patvirtintu-covid-19-atveju-ir-mirciu-rekordai-16789928/", "author": "BNS, \u201eInterfax\u201c ir lrytas.lt inf.,", "publishedAt": "2020-10-21T11:03:45Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=pasaulis&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/10/21/111133588-1a06d3f2-7234-4c8c-8788-2e8c875a6ecc.jpg&articleID=16789928"}, {"description": "Vyriausyb\u0117 dviem savait\u0117ms prat\u0119s\u0117 karantino re\u017eim\u0105 Raseini\u0173 rajone, kur fiksuojamas did\u017eiausias COVID-19 protr\u016bkis Lietuvoje, tok\u012f re\u017eim\u0105 \u012fved\u0117 ir kitose dvylikoje \u0161alies...", "title": "Raseini\u0173 rajone karantinas prat\u0119stas, dar 12 savivaldybi\u0173 \u2013 paskelbtas: premjeras ragina neiti i\u0161 nam\u0173 - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/raseiniu-rajone-karantinas-pratestas-dar-dviem-savaitems-56-1395614", "author": "https://www.facebook.com/indre.jurcenkaite", "publishedAt": "2020-10-21T10:45:10Z", "content": "Karantino reimas dl ypa nepalankios COVID-19 situacijos vestas: Elektrn, Jonikio rajono, Jurbarko rajono, Kelms rajono, Klaipdos rajono, Kretingos rajono, Marijampols, Pasvalio rajono, Plungs rajono,\u2026 [+6870 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsODg1eDUyOCw2MTYxNzgsb3JpZ2luYWwsLGlkPTU1OTkyNDAmZGF0ZT0yMDIwJTJGMTAlMkYwOSwyNzcwNzExNzQ2/karantininis-rytas-raseiniuose-5f8021e032502.jpg"}, {"description": "&Scaron;vedija tur\u0117t\u0173 at&scaron;aukti savo sprendim\u0105 u\u017edrausti Kinijos telekomunikacij\u0173 mil\u017ein\u0117ms &bdquo;Huawei&ldquo; ir ZTE diegti 5G ry&scaron;io...", "title": "Kinija parei\u0161k\u0117 protest\u0105 \u0160vedijai d\u0117l IT kompanij\u0173 veiklos ribojimo - Diena.lt", "url": "http://kauno.diena.lt/naujienos/pasaulis/ekonomika-ir-politika/kinija-pareiske-protesta-svedijai-del-it-kompaniju-veiklos-ribojimo-991821", "author": null, "publishedAt": "2020-10-21T09:42:00Z", "content": "\u201eKinija rei\u0161kia griet nepasitenkinim \u0160vedija, \u2013 spaudos konferencijoje teig URM atstovas Zhao Lijianas. \u2013 \u0160vedija turt laikytis objektyvaus ir teisingo elgesio bei at\u0161aukti savo klaiding sprendim, ka\u2026 [+651 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://www.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/Aidanas_Praleika/kin_1.jpg"}, {"description": "Vieno did\u017eiausi\u0173 \u0161alies koncern\u0173 \u201eAchemos grup\u0117\u201c \u017eem\u0117s \u016bkio paslaug\u0173 ir prekybos bendrov\u0117 \u201eAgrochema\u201c i\u0161 bank\u0173 \u201eLuminor\u201c bei SEB skolinasi 100 mln. eur\u0173.", "title": "\u201eLuminor\u201c ir SEB \u201eAgrochemai\u201c skolina 100 mln. eur\u0173 | Verslas - 15min", "url": "https://www.15min.lt/verslas/naujiena/finansai/luminor-ir-seb-agrochemai-skolina-100-mln-euru-662-1395538", "author": null, "publishedAt": "2020-10-21T09:05:14Z", "content": "\u201eLuminor\u201c suteiks 75 mln. eur, SEB \u2013 25 mln. eur paskolas. Sindikuota paskola skirta \u201eAgrochemos\u201c veiklai finansuoti ir apyvartinio kapitalo bazei stiprinti, prane bankai.\r\n\u201eLuminor\u201c Verslo bankinink\u2026 [+1477 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTg1NXgyMzI1LDg3MzQwOCxvcmlnaW5hbCwsaWQ9NTIyODg3NiZkYXRlPTIwMjAlMkYwMiUyRjExLDM2ODk5NDM4NjA=/architektura-5e430796c42c4.jpg"}, {"description": "Dar antradien\u012f socialin\u0117s apsaugos ir darbo ministras neatmet\u0117, kad 13-oji pensija gali b\u016bti rinkiminis triukas, vis d\u0117lto tre\u010diadienio ryt\u0105 L. Kukuraitis tvirtino, kad \u201esuimprovizavo\u201c. Jo teigimu, 13-osios pensijos id\u0117ja atsirado d\u0117l COVID-19 pandemijos, o k\u2026", "title": "Kukuraitis atsitraukia: reikia pripa\u017einti, sakydamas, kad 13-oji pensija \u2013 rinkiminis triukas, suimprovizavau - LRT", "url": "https://www.lrt.lt/naujienos/verslas/4/1257830/kukuraitis-atsitraukia-reikia-pripazinti-sakydamas-kad-13-oji-pensija-rinkiminis-triukas-suimprovizavau", "author": "Vaida Kalinkait\u0117-Matuliauskien\u0117,LRT.lt", "publishedAt": "2020-10-21T07:20:00Z", "content": "Dar antradien socialins apsaugos ir darbo ministras neatmet, kad 13-oji pensija gali bti rinkiminis triukas, vis dlto treiadienio ryt L. Kukuraitis tvirtino, kad suimprovizavo. Jo teigimu, 13-osios p\u2026 [+5698 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lrt.lt"}, "urlToImage": "https://www.lrt.lt/img/2020/10/14/741310-763511-1287x836.jpg"}], "totalResults": 26}