{"status": "ok", "articles": [{"description": "Skelbimai \u0160i\u0173 met\u0173 rugpj\u016b\u010dio 5 d. \u201eSamsung\u201c pristatys gamini\u0173 asortiment\u0105. Dabar gautas naujas paveikslas, kuriame parodyta, kaip ausines reikia d\u0117ti \u012f aus\u012f. Kartu matome, kad \u201eGalaxy Buds Live\u201c atrodys kaip pupel\u0117s ir kad tokiu b\u016bdu jie tur\u0117s savo i\u0161vaizd\u0105. \u2026", "title": "Naujame paveiksl\u0117lyje parodyta, kaip \u201eSamsung Galaxy Buds Live\u201c tur\u0117t\u0173 s\u0117d\u0117ti ausyje - Mobilanyheter", "url": "https://mobilanyheter.net/lt/2020/07/26/naujas-paveiksl%C4%97lis-parodo%2C-kaip-gyvena-samsung-galaktik%C5%B3-pumpurai%2C-ore/", "author": "https://www.facebook.com/rasmus.hellmyrs", "publishedAt": "2020-07-25T22:44:00Z", "content": "Rasmusas Hellmyrsas yra pagrindinis Mobile News raytojas ir generalinis direktorius. Svetain, kuri visada yra pirmoji su naujienomis apie mobiliuosius telefonus! Be raymo apie mobiliuosius telefonus,\u2026 [+141 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilanyheter.net"}, "urlToImage": null}, {"description": "JAV prezidento Donaldo Trumpo administracijos ir Kinijos valdan\u010diosios Komunist\u0173 partijos santykiai pastaraisiais metais pablog\u0117jo \u012fvairiose srityse \u2013 nuo gynybos iki prekybos.", "title": "Kas rodo intensyv\u0117jant\u012f \u0161alt\u0105j\u012f kar\u0105 tarp JAV ir Kinijos? - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/pasaulis/kas-rodo-intensyvejanti-saltaji-kara-tarp-jav-ir-kinijos-57-1351656", "author": null, "publishedAt": "2020-07-25T20:31:03Z", "content": "tampa tarp Kinijos ir JAV pasiek aukiausi lyg nuo to, kai daugiau nei prie 40 met alys normalizavo santykius. O JAV vyriausybs sakymas udaryti Kinijos konsulat Hjustone \u2013 tik vienas paskutini santyki\u2026 [+3443 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTA1MXg3MDMsNTk3MjYxLG9yaWdpbmFsLCxpZD01NDIxNTMyJmRhdGU9MjAyMCUyRjA3JTJGMDIsNDA1NTAyMjYxOA==/jav-ir-kinijos-veliavos-5efe2795bc6a6.jpg"}, {"description": "Lietuvos rinktin\u0117 \u0161auniu akcentu baig\u0117 vidutini\u0161kai susiklos\u010dius\u012f \u201eBaltijos kelio\u201c turnyr\u0105, u\u017etikrintai sutriu\u0161kindama Latvijos komand\u0105.", "title": "D.Maskoli\u016bnas: m\u016bs\u0173 tikslas \u2013 n\u0117ra laim\u0117ti \u201eBaltijos kelio\u201c turnyr\u0105 - krepsinis.net", "url": "https://www.krepsinis.net/naujiena/d-maskoliunas-musu-tikslas-nera-laimeti-baltijos-kelio-turnyra/305182", "author": null, "publishedAt": "2020-07-25T19:55:00Z", "content": "Lietuvos rinktin auniu akcentu baig vidutinikai susiklosius Baltijos kelio turnyr, utikrintai sutriukindama Latvijos komand.\r\nPo pergalingo mao rinktins vairininkas Darius Maskolinas liko patenkintas\u2026 [+2365 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krepsinis.net"}, "urlToImage": "https://www.krepsinis.net/Uploads/UArticles/leadPhotos/71/30/82/40/7130824038c6031262690f45a7cce73c.jpg?3.00.016"}, {"description": "Skelbimai \u201eSamsung\u201c \u0161i\u0173 met\u0173 rugpj\u016b\u010dio 5 d. Surengs rengin\u012f, kuriame gamintojas demonstruos nauj\u0105 \u201eNote 20\u201c serij\u0105. Dabar atsirado nauja koncepcija. Matome, kad \u201eSamsung Galaxy Note 20 Ultra\u201c buvo parodyta nauja koncepcija. V\u0117l matome keturias kameras gale ka\u2026", "title": "\u201eSamsung Galaxy Note 20 Ultra\u201c: nauja \u012frenginio koncepcija - Mobilanyheter", "url": "https://mobilanyheter.net/lt/2020/07/25/%E2%80%9ESamsung-Galaxy-Note-20%E2%80%9C---nauja-prietaiso-koncepcija/", "author": "https://www.facebook.com/rasmus.hellmyrs", "publishedAt": "2020-07-25T18:59:42Z", "content": "i met rugpjio 5 d. Samsung surengs rengin, kuriame gamintojas demonstruos nauj Note 20 serij. Dabar atsirado nauja koncepcija. \r\nMatome, kad Samsung Galaxy Note 20 Ultra buvo parodyta nauja koncepcij\u2026 [+378 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilanyheter.net"}, "urlToImage": "https://i2.wp.com/mobilanyheter.net/wp-content/uploads/2020/07/img_0575.jpg?fit=3828%2C2154&ssl=1"}, {"description": "NBA pristat\u0117 vis\u0173 krep\u0161inink\u0173 pasirinktus u\u017era\u0161us ant mar\u0161kin\u0117li\u0173, su kuriais jie rungtyniaus prat\u0119sus pirmenybi\u0173 sezon\u0105. Indianos \u201ePacers\u201c \u017eaid\u017eiantis lietuvis Domantas Sabonis, kuris \u0161iuo metu d\u0117l p\u0117dos skausm\u0173 yra palik\u0119s NBA burbul\u0105, ant mar\u0161kin\u0117li\u0173 tur\u0117s\u2026", "title": "Prat\u0119sus sezon\u0105 Sabonio aprang\u0105 puo\u0161 lietuvi\u0161kas u\u017era\u0161as, Valan\u010di\u016bno \u2013 angli\u0161kas - basketnews.lt", "url": "https://m.basketnews.lt/news-140413-pratesus-sezona-sabonio-apranga-puos-lietuviskas-uzrasas-valanciuno-angliskas.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-25T18:47:02Z", "content": "NBA pristat vis krepinink pasirinktus uraus ant markinli, su kuriais jie rungtyniaus pratsus pirmenybi sezon.\r\nIndianos \u201ePacers\u201c aidiantis lietuvis Domantas Sabonis, kuris iuo metu dl pdos skausm yra\u2026 [+467 chars]", "source": {"id": null, "name": "Basketnews.lt"}, "urlToImage": "https://m.basketnews.lt/paveikslelis-216423-any1000x1000.jpg"}, {"description": "Li\u016bdna \u017einia legendin\u0117s grup\u0117s \u201eFleetwood Mac\u201c gerb\u0117jams \u2013 b\u016bdamas 73 met\u0173 mir\u0117 vienas i\u0161 jos \u012fk\u016br\u0117j\u0173 Peteris Greenas. Muzikantas ilg\u0105 laik\u0105 kent\u0117jo nuo sveikatos problem\u0173.", "title": "Mir\u0117 roko legenda, vienas i\u0161 grup\u0117s \u201eFleetwood Mac\u201c \u012fk\u016br\u0117j\u0173 Peteris Greenas - 15min", "url": "https://www.15min.lt/vardai/naujiena/pasaulis/mire-roko-legenda-vienas-is-grupes-fleetwood-mac-peteris-greenas-1052-1352572", "author": null, "publishedAt": "2020-07-25T18:13:46Z", "content": "Usienio iniasklaida skelbia, kad muzikantas anapilin ikeliavo liepos 25-j, etadien.\r\n\u201eSu dideliu lidesiu Peterio Greeno eima pranea apie jo mirt. Jis mir ramiai, miegodamas. Daugiau informacijos bus \u2026 [+532 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsNzk1eDM1Myw4MTIyMzgsb3JpZ2luYWwsLGlkPTU0NjEyNTImZGF0ZT0yMDIwJTJGMDclMkYyNSwxMDQ3MzQzOTIw/peteris-greenas-5f1c71c52c5f2.jpg"}, {"description": "Darius Maskoli\u016bnas gali lengviau atsikv\u0117pti. Strategui stojus prie rinktin\u0117s vairo pirmieji trys testai, \u012fskaitant ir vakaryk\u0161t\u012f pralaim\u0117jim\u0105 estams, pareikalavo daug nerv\u0173, ta\u010d...", "title": "Jokios broli\u0161kos meil\u0117s: i\u0161vadas padariusi Lietuvos rinktin\u0117 nepasigail\u0117jo latvi\u0173 - 15min", "url": "https://www.15min.lt/24sek/naujiena/lietuva/jokios-broliskos-meiles-isvadas-padariusi-lietuvos-rinktine-nepasigailejo-latviu-875-1352496", "author": null, "publishedAt": "2020-07-25T18:09:57Z", "content": "Tai buvo antrosios i trij \u201eBaltijos kelio\u201c turnyro, skirto paminti Estijos krepinio imtmeiui, rungtyni. Sekmadienio vakar eimininkai dar susigrums su Latvijos rinktine, kuri yra laikoma io turnyro au\u2026 [+6540 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTExM3g1NzMsNjE2MTc4LG9yaWdpbmFsLCxpZD01NDYxMjkwJmRhdGU9MjAyMCUyRjA3JTJGMjUsMzcyNTg3MTM4Mg==/rungtyniu-akimirka-5f1c72aa70ea1.jpg"}, {"description": "\u0160e\u0161tadien\u012f Palangoje fini\u0161avo liepos m\u0117nes\u012f vyk\u0119s \u201eHoptrans 3x3\u201c turnyras, kurio nugal\u0117tojams atiteko 15 t\u016bkst. eur\u0173 ir kelialapis \u012f Debrecene vyksian\u010dias FIBA organizuojamas \u201eMasters\u201c serijos var\u017eybas. Finale susitiko favorit\u0117mis laikytos komandos \u2013 Utenos \u201e\u2026", "title": "\u201eHoptrans 3x3\u201c finale \u201eGulbel\u0119\u201c palau\u017e\u0119 \u201eJuventus\u201c \u2013 turnyro nugal\u0117tojai - basketnews.lt", "url": "https://m.basketnews.lt/news-140410-hoptrans-3x3-finale-gulbele-palauze-juventus-turnyro-nugaletojai.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-25T17:44:10Z", "content": "etadien Palangoje finiavo liepos mnes vyks \u201eHoptrans 3x3\u201c turnyras, kurio nugaltojams atiteko 15 tkst. eur ir kelialapis Debrecene vyksianias FIBA organizuojamas \u201eMasters\u201c serijos varybas.\r\nFinale su\u2026 [+3135 chars]", "source": {"id": null, "name": "Basketnews.lt"}, "urlToImage": "https://m.basketnews.lt/paveikslelis-216410-any1000x1000.jpg"}, {"description": "\u0160ilt\u0105 \u0161e\u0161tadienio dien\u0105 \u017einoma plauk\u0173 stilist\u0117, \u201eMAD Beaty Squad\u201c \u012fk\u016br\u0117ja Margarita Jaku\u010dinskait\u0117 i\u0161tar\u0117 vien\u0105 svarbiausi\u0173 savo gyvenime TAIP.", "title": "I\u0161tek\u0117jo \u017einoma plauk\u0173 stilist\u0117 Margarita Jaku\u010dinskait\u0117: i\u0161skirtin\u0119 suknel\u0119 suk\u016br\u0117 sesuo - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/stilius/karamele/2020/07/25/news/istekejo-zinoma-plauku-stiliste-margarita-jakucinskaite-isskirtine-suknele-sukure-sesuo-15743310/", "author": "lrytas.lt", "publishedAt": "2020-07-25T16:35:00Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=stilius&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/07/25/163113219-f5632bbd-4e8e-44f7-ad56-2c4a9ea16db8.jpg&articleID=15743310"}, {"description": "Paj\u016bris be sm\u0117lio, rekreacijos, u\u017eter\u0161tas Klaip\u0117dos miestas, i\u0161kirstas Giruli\u0173 mi\u0161kas \u2013 tokiomis baim\u0117mis dalijasi \u012f akcij\u0105 \u201e\u0160ok u\u017e paj\u016br\u012f \u2013 i\u0161saugokime Giruli\u0173 mi\u0161k\u0105\u201c susirink\u0119...", "title": "Aistros prie Giruli\u0173: vald\u017eios ketinimus d\u0117l uosto ir gele\u017einkeli\u0173 vertina kaip b\u016bsim\u0105 ekologin\u0119 katastrof\u0105 - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/aistros-prie-giruliu-valdzios-ketinimus-del-uosto-ir-gelezinkeliu-vertina-kaip-busima-ekologine-katastrofa-56-1352554", "author": "https://www.facebook.com/ernestas.naprys", "publishedAt": "2020-07-25T16:05:47Z", "content": "15min ne kart skelb dalies klaipdiei nepasitenkinim valdios ketinimais plsti geleinkelio bgius per Giruli mik. Gyventojams pavyko pasiekti, kad iuo metu nagrinjama daugiau alternatyv, kur ateityje ga\u2026 [+8335 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsLDYxNjM0NCxvcmlnaW5hbCwsaWQ9NTQ2MDgzOCZkYXRlPTIwMjAlMkYwNyUyRjI1LDI3MTc1NzY5NjQ=/klaipedos-pajuryje-vyko-akcija-sok-uz-pajuri-issaugokime-giruliu-miska-5f1c30ab3d7c5.jpg"}, {"description": "\u201eA\u0161 galvojau, kad bus tikras \u017ev\u0117ris. Galvojau: stebuklai vyksta\u201c, \u2013 prie Kauno pilies pasak\u0117 gra\u017eaus am\u017eiaus ponia Doloresa. \u017dv\u0117ri\u0161ko smalsumo genama ji at\u0117jo \u010dia pasi\u017ei\u016br\u0117ti, kur...", "title": "Prie Kauno pilies u\u017eknark\u0117 mitinis \u017dv\u0117ris: istorija be fantazijos yra bereik\u0161m\u0117 ir bevert\u0117 - 15min", "url": "https://www.15min.lt/kultura/naujiena/kaunas-2022/prie-kauno-pilies-uzknarke-mitinis-zveris-istorija-be-fantazijos-yra-bereiksme-ir-beverte-1102-1352552", "author": "Jurgita Liepon\u0117", "publishedAt": "2020-07-25T15:44:52Z", "content": "Kauno miesto muziejus ir \u201eKaunas \u2013 Europos kultros sostin 2022\u201c etadien prie Kauno pilies pristat bendr rengin \u201ePo Kauno pilimi miega vris\u201c. ia buvo skaitomos pasakos i Kauno vries pasak knygos, o vl\u2026 [+4201 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsOTMweDQ0NCw3NjgwMzAsb3JpZ2luYWwsLGlkPTU0NjA4NzgmZGF0ZT0yMDIwJTJGMDclMkYyNSw3ODc1MjY3ODM=/dsc03237-5f1c42bb2977b.jpg"}, {"description": "Penktadien\u012f Nacionalin\u0117je dail\u0117s galerijoje Vilniuje atidaryta did\u017eiul\u0117 tarptautin\u0117 paroda \u201eLaukin\u0117s sielos. Baltijos \u0161ali\u0173 simbolizmo dail\u0117\u201c, pristatanti \u017ei\u016brovams Baltijos \u0161ali\u0173 dail\u0117s aukso fond\u0105.", "title": "Simbolizmo triumfas \u2013 net Pranc\u016bzijos prezidentas susi\u017eav\u0117jo Baltijos meno \u0161edevrais - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/kultura/daile/2020/07/25/news/simbolizmo-svente-tiek-lietuvos-latvijos-ir-estijos-dailes-sedevru-dar-nemateme-15734181/", "author": "https://www.facebook.com/lrytaslt", "publishedAt": "2020-07-25T13:13:53Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=kultura&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/07/25/130824105-fe3e1fc6-baef-4fd8-9114-482367d28b40.jpg&articleID=15734181"}, {"description": "Penktadien\u012f prasid\u0117jusi J\u016bros &scaron;vent\u0117 &scaron;e&scaron;tadien\u012f taip \u012fsisi\u016bbavo, kad klaip\u0117die\u010diai ir sve\u010diai, tarsi pamir&scaron;\u0119, jog...", "title": "Klaip\u0117doje u\u017ekratas pamir\u0161tas: J\u016bros \u0161vent\u0117je \u2013 minios \u017emoni\u0173 | kl.lt - Klaip\u0117da", "url": "http://klaipeda.diena.lt/naujienos/klaipeda/miesto-pulsas/klaipedoje-uzkratas-pamirstas-juros-sventeje-minios-zmoniu-978249", "author": null, "publishedAt": "2020-07-25T12:54:00Z", "content": "Penktadien Jros \u0161vents pradia buvo graudiai lidna. Veikiausiai mones i\u0161gsdino kyrus lietus, nes gatvs buvo tu\u0161ios, tik prekybininkai tyliame mieste sukiojosi \u0161alia savo palapini.\r\nTaiau \u0161e\u0161tadienio o\u2026 [+429 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://www.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/v.virkutyte/_g0e2506_3.jpg"}, {"description": "\u012e paskutin\u0119 kelion\u0119 Kaune \u0161e\u0161tadien\u012f palyd\u0117tas garsus dail\u0117s istorikas, tyrin\u0117tojas Osvaldas Daugelis, kuris net keturis de\u0161imtme\u010dius dirbo Nacionaliniame M.K.\u010ciurlionio dail\u0117s muziejuje.", "title": "Garsus muziejininkas Kaune palyd\u0117tas \u012f paskutin\u0119 kelion\u0119: laidotuv\u0117se \u2013 \u017einomi politikai ir meno \u017emon\u0117s - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/lietuvosdiena/aktualijos/2020/07/25/news/garsus-muziejininkas-kaune-palydetas-i-paskutine-kelione-laidotuvese-zinomi-politikai-ir-meno-zmones-15730664/", "author": "Ar\u016bnas Karali\u016bnas,", "publishedAt": "2020-07-25T12:19:42Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=lietuvos-diena&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/07/25/121553685-1ec7bfef-b804-41d8-a593-9238139b2fd8.jpg&articleID=15730664"}, {"description": "Jungtin\u0117s Valstijos \u0161i\u0105 savait\u0119 apkaltino Rusij\u0105 i\u0161band\u017eius kosmose kovos su palydovais ginkl\u0105, ta\u010diau Maskva tvirtina, kad tas aparatas tebuvo \u201especialus instrumentas\u201c, skirtas patikrinti vieno rus\u0173 palydovo b\u016bkl\u0119.", "title": "M\u012fslingas Rusijos aparatas kelia nuog\u0105stavimus d\u0117l ginklavimosi var\u017eyb\u0173 kosmose - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/world/mislingas-rusijos-aparatas-kelia-nuogastavimus-del-ginklavimosi-varzybu-kosmose.d?id=84853715", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-07-25T11:39:42Z", "content": "Kad ir kas i tikrj nutiko, is vykis Vaingtonui ymi ret eskalacij dl karini technologij kosmose.\r\nIki iol galimyb panaudoti vien palydov upulti kitam buvo veikiau teorin.\r\nJungtins Valstijos, Rusija, \u2026 [+3678 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/tsk-archyviniai-kadrai-84853759.jpg"}, {"description": "Populiarioji atlik\u0117ja Monika Marija LRT laidoje\u00a0\u201eVakar\u0117ja\u201c\u00a0pasirod\u0117 su savo augintiniu \u0161e\u0161kumi Haru. Dainink\u0117 pasakojo, kad su naminiu gyv\u016bnu praleido vis\u0105 karantin\u0105, tod\u0117l nusprend\u0117 j\u012f pasiimti ir dabar.", "title": "Monika Marija prisipa\u017eino pase turinti tik vien\u0105 vard\u0105: \u201eA\u0161 atsiliepiu keturiais vardais\u201c - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/zmones/tv-antena/2020/07/25/news/monika-marija-prisipazino-pase-turinti-tik-viena-varda-as-atsiliepiu-keturiais-vardais--15740091/", "author": "Prane\u0161imas spaudai,", "publishedAt": "2020-07-25T11:13:11Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=pramogos&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/07/25/110736981-8d2dbe68-d404-492c-a613-0bb8bebb6d0a.jpg&articleID=15740091"}, {"description": "Asmens kredito istorija \u2013 lyg finansinis gyvenimo apra\u0161ymas, nuo kurio nema\u017ea dalimi priklausys galimyb\u0117s skolintis i\u0161 finansini\u0173 \u012fstaig\u0173. Nedidelis ...", "title": "Kredito istorija be d\u0117mi\u0173 \u2013 5 dalykai, kurie pad\u0117s to pasiekti - https://www.tv3.lt", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/verslas/1052190/kredito-istorija-be-demiu-5-dalykai-kurie-pades-to-pasiekti", "author": "https://www.facebook.com/tv3.lt", "publishedAt": "2020-07-25T10:39:00Z", "content": "Finans ekspertai pabria, kad tvarkinga kredito istorija btina rpintis kiekvienam, o tam tereikia atminti kelet svarbiausi dalyk.\r\n1. Laiku vykdyti finansinius sipareigojimus\r\nAnot General Financing b\u2026 [+5789 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/39/41/2f/01/39412f01a02b0231a10250f0613ecf2b.jpg"}, {"description": "", "title": "Su v\u0117\u017eiu ma\u017easis Adas kovoja trejus metus: visos gydymo galimyb\u0117s \u2013 jau i\u0161semtos - Kauno diena", "url": "http://kauno.diena.lt/naujienos/kaunas/miesto-pulsas/su-veziu-mazasis-adas-kovoja-trejus-metus-visos-gydymo-galimybes-jau-issemtos-978202", "author": null, "publishedAt": "2020-07-25T10:00:00Z", "content": "Marijampoliei \u0161eima papasakojo, koki i\u0161bandym jiems par likimas. At\u0161ventus pirmj snaus Ado gimtadien, prasidjo nesustabdomas chemoterapij ir operacij maratonas. Kadangi dabar jau ketveri su puse met \u2026 [+6565 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://kauno.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/kamiles/suj.jpg"}, {"description": "Vos \u012fs\u0117d\u0119s \u012f automobil\u012f \u017emogus gali priimti sprendim\u0105 jo nepirkti, tikina ekspertai. \u0160tai kod\u0117l automobili\u0173 gamintojai kuria vadinam\u0105sias vairuotojo darbo vietas taip, kad jos b\u016bt\u0173 patogios kiekvienam. U\u017e, atrodyt\u0173, tiesiog dailiame prietais\u0173 skydelyje patogi\u2026", "title": "Galvos skausmas gamintojams: sprendim\u0105, pirkti automobil\u012f ar ne, gali nulemti vienas mygtukas - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/auto/autonaujienos/galvos-skausmas-gamintojams-sprendima-pirkti-automobili-ar-ne-gali-nulemti-vienas-mygtukas.d?id=84848103", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-07-25T08:57:22Z", "content": "Skirtingi sprendimo bdai\r\nGalvoskis, kaip iais skaitmenizacijos laikais vairuotojui pateikti kuo daugiau ir kuo patogiau jam reikalingos informacijos, kartu leisti naudotis ir papildomomis iuolaikini\u2026 [+6312 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/nauji-automobiliai-84848343.jpg"}, {"description": "", "title": "Lietuvoje \u2013 15 nauj\u0173 koronaviruso atvej\u0173 - Kauno diena", "url": "http://kauno.diena.lt/naujienos/sveikata/sveikata/lietuvoje-15-nauju-koronaviruso-atveju-978227", "author": null, "publishedAt": "2020-07-25T07:43:00Z", "content": "Kadencij baigianio Seimo nariai ilstis ada Lietuvoje, daugelis \u2013 pajryje, ir\u00a0sutartinai tvirtina, kad usienio kelioni neplanuoja.\u00a0J teigimu, tai gera proga geriau painti savo kra\u0161t.\r\nLietuvos naujien\u2026 [+32192 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://kauno.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/v.virkutyte/ts0daa58_2.jpg"}], "totalResults": 30}