{"status": "ok", "articles": [{"description": "\u201eManchester\u00a0United\u201c baig\u0117 savo kovas Europos taur\u0117s\u00a0turnyre.", "title": "\u201eMan Utd\u201c baig\u0117 savo \u017eyg\u012f Europos taur\u0117s turnyre | Eurofootball.lt - https://m.eurofootball.lt/", "url": "https://m.eurofootball.lt/futbolo-naujienos/europos-lygos-pusfinalis-sevilla-man-utd-startines-sudetys/", "author": "Eurofootball.lt", "publishedAt": "2020-08-16T21:05:40Z", "content": "\u201eManchester\u00a0United\u201c baig savo kovas Europos taurs\u00a0turnyre.\u00a0\r\nPusfinalio rungtynse\u00a0\u201eSevilla\u201c 2:1 nugaljo\u00a0\u201eMan\u00a0Utd\u201c ekip ir eng Europos taurs final.\u00a0\r\nRungtyns vyko permainingai. Pirmieji rungtynse pri\u2026 [+536 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eurofootball.lt"}, "urlToImage": "https://m.eurofootball.lt/img/uploaded/w900/2020/08/46812.jpg"}, {"description": "Baltarusijos opozicin\u0117 \u017einiasklaida prane\u0161a apie sekmadienio taikios protesto akcijos \u0161alies sostin\u0117je dalyvi\u0173 pirmuosius sulaikymus.", "title": "Minske sulaikomi taikios protesto akcijos dalyviai - LRT", "url": "https://www.lrt.lt/naujienos/pasaulyje/6/1211308/minske-sulaikomi-taikios-protesto-akcijos-dalyviai", "author": "Svaj\u016bnas Laukineitis,BNS", "publishedAt": "2020-08-16T18:16:00Z", "content": "Baltarusijos opozicin iniasklaida pranea apie sekmadienio taikios protesto akcijos alies sostinje dalyvi pirmuosius sulaikymus.\r\nPirmieji aretai. Netoli GUM (Valstybins universalins parduotuvs red.) \u2026 [+3197 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lrt.lt"}, "urlToImage": "https://www.lrt.lt/img/2020/08/16/704445-238149-1287x836.jpg"}, {"description": "\u0160imtai t\u016bkstan\u010di\u0173 baltarusi\u0173 i\u0161\u0117jo paraginti Luka\u0161enk\u0105 trauktis, tokios minios \u017emoni\u0173 Baltarusija dar n\u0117ra ma\u010diusi. Tiesa, Luka\u0161enka \u0161iandien band\u0117 ...", "title": "Baltarusija to dar nemat\u0117 \u2013 \u0161imtat\u016bkstantinis mar\u0161as reikalavo laisv\u0117s ir Luka\u0161enkos pasitraukimo - tv3.lt", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/uzsienis/1055047/baltarusija-to-dar-nemate-simtatukstantinis-marsas-reikalavo-laisves-ir-lukasenkos-pasitraukimo", "author": "https://www.facebook.com/tv3.lt", "publishedAt": "2020-08-16T17:59:00Z", "content": "Fabrik darbuotojai ir mokytojai, dalis grasinant atleidimais, o dalis ir nuoirdiai mylintys batk susirinko Minske iklausyti jo kalbos, bet io mitingo Laisvs maro mastai neprilygo n i tolo.\r\n(107 nuot\u2026 [+4641 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/f6/ed/0f/6d/f6ed0f6dba0aa798ed32d707722fd647.jpg"}, {"description": "Praeityje jaunim\u0105 dainomis \u0161okdinusios Ingridos Tamo\u0161aitien\u0117s-Ledi Ais (30) gyvenimas per 10 met\u0173 pasikeit\u0117 neatpa\u017e\u012fstamai, ta\u010diau \u0161alia visuomet liko muzika. Dabar ji \u2013 i\u0161tek\u0117...", "title": "Po daugiau nei 10 met\u0173 \u2013 i\u0161skirtinis Ledi Ais interviu: a\u0161aros metus k\u016bryb\u0105 bei bandymas gr\u012f\u017eti \u012f scen\u0105 - 15min", "url": "https://www.15min.lt/vardai/naujiena/lietuva/po-daugiau-nei-10-metu-atviras-ledi-ais-interviu-asaros-metus-kuryba-bei-bandymas-grizti-i-scena-is-naujo-dainuoti-bandanti-ledi-ais-atvirai-del-jaunysteje-padaryto-sprendimo-iki-siol-asaroja-1050-1356848", "author": "Kristina Kanevi\u010di\u016bt\u0117", "publishedAt": "2020-08-16T17:33:58Z", "content": "Pokalbis su Ingrida prasidjo labai ankst ryt, tada, kai visi skuba ir keliasi darb. Taiau moters balse nerimo ar baims pavluoti nebuvo, atvirkiai \u2013 ji juoksi prisiminusi graiausias praeities akimirka\u2026 [+9761 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsODI5eDMyMCw4NjE3MzIsb3JpZ2luYWwsLGlkPTU0OTM5OTgmZGF0ZT0yMDIwJTJGMDglMkYxNCwxNDk4NjQ4OTM2/ingridos-tamosaitienes-ledi-ais-seima-5f3627e383812.jpg"}, {"description": "Rugpj\u016b\u010dio 23, 24 dienomis Lietuvos nacionalinio dramos teatro spektaklis \u201eDurys\u201c bus rodomas po atviru dangumi \u2013 Vilniaus paveiksl\u0173 galerijos (Chodkevi\u010di\u0173 r\u016bm\u0173) kieme. Tai tik tre\u010diasis spektaklis, kur\u012f LNDT rodo \u017ei\u016brovams po karantino.", "title": "Keturis \u201eAuksinius scenos kry\u017eius\u201c peln\u0119s aktualus spektaklis sugr\u012f\u017eta! - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/kultura/scena/2020/08/16/news/garsaus-spektaklio-rezisierius-baru-atidarymas-pries-teatrus-apmastymu-vertas-signalas--15994267/", "author": "https://www.facebook.com/lrytaslt", "publishedAt": "2020-08-16T17:25:00Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=kultura&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/08/16/172124365-6eb7f8cb-78d9-47a9-897e-ad0644ee969e.jpg&articleID=15994267"}, {"description": "", "title": "\u017dolini\u0173 savaitgal\u012f \u2013 mirtys vandenyje: nuskendo dvi moterys, staiga mir\u0117 vyras - Klaip\u0117da", "url": "http://klaipeda.diena.lt/naujienos/klaipeda/nusikaltimai-ir-nelaimes/zoliniu-savaitgali-mirtys-vandenyje-nuskendo-dvi-moterys-staiga-mire-vyras-981272", "author": null, "publishedAt": "2020-08-16T16:18:00Z", "content": "Beveik prie\u0161 de\u0161imtmet Olegas sakosi atrads ir dar vien nauj hob \u2013 fotografij, kuri, prisipasta, nra visi\u0161kai tradicin ir labiau primena tapyb.\r\n\u2013 Karantino laikotarpiu daugelis laisv meninink brsi f\u2026 [+5627 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://klaipeda.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/evaa/cdss.jpg"}, {"description": "Sekmadien\u012f \u0161alies A lygos \u010dempionato rungtynes FK \u201ePanev\u0117\u017eys\u201c i\u0161vykoje \u017eaid\u0117 su Garg\u017ed\u0173 \u201eBanga\u201c. Dramati\u0161kai vyk\u0119s susitikimas baig\u0117si taikiai 3:3.", "title": "A lygos pirmenyb\u0117se \u2013 fantasti\u0161kas \u0161e\u0161i\u0173 \u012fvar\u010di\u0173 trileris Garg\u017eduose - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/sportas/futbolas/a-lygos-pirmenybese-fantastiskas-sesiu-ivarciu-trileris-gargzduose.d?id=85012693", "author": "alyga.lt", "publishedAt": "2020-08-16T16:02:33Z", "content": "Abiej ekip futbolininkai rungtynes pradjo be didesns valgybos.\r\nJau 7-j mao minut sveiai turjo neblog prog pasiymti. Prie Bangos vart paklus kampin Panevio puoljas Jorge Elias, bdamas nugara eiminink\u2026 [+2396 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g1.dcdn.lt/images/pix/gargzdu-banga-83289647.jpg"}, {"description": "Sekmadien\u012f Ispanijoje vykusiame \u201eFormul\u0117s-1\u201c etape eilin\u012f syk\u012f triumfavo Lewisas Hamiltonas i\u0161 \u201eMercedes\u201c.", "title": "Ispanijoje \u2013 rekordu pa\u017eenklinta L. Hamiltono pergal\u0117 - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/auto/autosportas/2020/08/16/news/ispanijoje-rekordu-pazenklinta-l-hamiltono-pergale-15993321/", "author": "lrytas.lt", "publishedAt": "2020-08-16T15:04:00Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=auto&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/08/16/150047370-dc97fa01-c469-4541-a7b8-3eed39cc8ff8.jpg&articleID=15993321"}, {"description": "Sekmadien\u012f Panev\u0117\u017eio Kristaus Karaliaus kapin\u0117se, \u0161eimos kapaviet\u0117je, palaidotas\u00a0partizanas Juozapas Streikus-Stumbras.\u00a01962-\u0173j\u0173 rugpj\u016b\u010dio 17 dien\u0105 soviet\u0173 vald\u017eia J. Streik\u0173-Stumbr\u0105 su\u0161aud\u0117 Vilniaus KGB kal\u0117jime. Jo palaikai rasti pernai Lietuvos gyventoj\u0173 g\u2026", "title": "Panev\u0117\u017eyje palaidotas partizanas Juozapas Streikus-Stumbras - Lrytas.lt", "url": "http://tv.lrytas.lt/zinios/lietuvos-diena/2020/08/16/news/panevezyje-palaidotas-partizanas-juozapas-streikus-stumbras-15993446/", "author": "tv.lrytas.lt", "publishedAt": "2020-08-16T14:47:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "http://media.lrytas.lt/images/2020/08/16/155750017-936c2636-c109-4b8f-befe-90b474c8b2b5.jpg"}, {"description": "NATO atmet\u0117 Baltarusijos lyderio Aliaksandro Luka\u0161enkos sekmadien\u012f pareik\u0161tus kaltinimus, kad Aljansas didina savo karin\u0119 gali\u0105 prie jo \u0161alies vakarin\u0117s sienos.", "title": "NATO atmeta A.Luka\u0161enkos kaltinimus d\u0117l paj\u0117g\u0173 stiprinimo prie Baltarusijos sienos - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/pasaulis/nato-atmeta-a-lukasenkos-kaltinimus-del-pajegu-stiprinimo-prie-baltarusijos-sienos-57-1362182", "author": null, "publishedAt": "2020-08-16T14:44:05Z", "content": "\u201eJokio NATO pajg stiprinimo regione nra. NATO tarptautinis kontingentas rytinje Aljanso dalyje nekelia grsms jokiai aliai. Jis yra grietai gynybinis, proporcingas, juo siekiama ukirsti keli konfliktu\u2026 [+2009 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTAwNng2NDIsNjE2MjUxLG9yaWdpbmFsLCxpZD01NDk3NzkyJmRhdGU9MjAyMCUyRjA4JTJGMTYsMzM1ODg0NDg4MQ==/aliaksandras-lukasenka-5f39459f00424.jpg"}, {"description": "De\u0161imtys t\u016bkstan\u010di\u0173 Baltarusijos opozicijos r\u0117m\u0117j\u0173 sekmadien\u012f susirinko Minske \u012f \u201eMar\u0161\u0105 u\u017e laisv\u0119\u201c prie\u0161 Aliaksandro Luka\u0161enkos valdym\u0105, pra\u0117jus savaitei po gin\u010dijam\u0173 rinkim\u0173, kurie suk\u0117l\u0117 precedento neturin\u010dius protestus.", "title": "Visoje Baltarusijoje prasid\u0117jo masinis protestas: de\u0161imtys t\u016bkstan\u010di\u0173 gatv\u0117se, dalyvauja ir kariuomen\u0117s veteranai - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/world/visoje-baltarusijoje-nauja-protestu-banga-desimtys-tukstanciu-isejo-i-gatves.d?id=85012143", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-08-16T12:12:01Z", "content": "Deimtys tkstani Baltarusijos opozicijos rmj sekmadien susirinko Minske Mar u laisv prie Aliaksandro Lukaenkos valdym, prajus savaitei po ginijam rinkim, kurie sukl precedento neturinius protestus.Bal\u2026 [+17007 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/nauja-protestu-banga-baltarusijoje-85012245.jpg"}, {"description": "\u017diniasklaidoje pasirod\u0117 vaizdo \u012fra\u0161\u0173, kuriuose \u2013 \u012f Minsk\u0105 \u017emones i\u0161 vis\u0173 Baltarusijos kampeli\u0173 ve\u017ean\u010di\u0173 autobus\u0173 kolonos. Skelbiama, kad \u0161alies sostin\u0117je organizuojama prezidento Aliaksandro Luka\u0161enkos palaikymo akcija, informuoja naujien\u0173 agent\u016bra UNIAN.", "title": "Luka\u0161enka kontratakuoja: \u012f Minsk\u0105 suve\u017e\u0117 valstyb\u0117s darbuotojus, vyksta t\u016bkstantinis palaikymo mitingas - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/world/lukasenka-kreipesi-i-tauta-kliuvo-lietuvai-ir-nato.d?id=85011553", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-08-16T09:36:54Z", "content": "Kaip skelbia TUT.by, mitint organizatoriai gina darbininkus, valdininkus, jgos struktr darbuotojus. Kai kuriems u dalyvavim A. Lukaenkos palaikymo mitinge adamos premijos ir laisvadieniai, taiau nema\u2026 [+2914 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/lukasenka-mitinge-85012141.jpg"}, {"description": "", "title": "Pedagog\u0117 s\u0117km\u0119 skai\u010diuoja ne \u0161imtukais: svarbiau \u2013 k\u0105 mokiniai ne\u0161ioja \u0161irdyse - Kauno diena", "url": "http://kauno.diena.lt/naujienos/kaunas/miesto-pulsas/pedagoge-sekme-skaiciuoja-ne-simtukais-svarbiau-ka-mokiniai-nesioja-sirdyse-981098", "author": null, "publishedAt": "2020-08-16T09:00:00Z", "content": "\u0160iemet dvylika lietuvi kalbos \u0161imtukinink gyvenim paleidusi lituanist Irena Vainorien skaii nesureik\u0161mina. Kur kas jai svarbiau, kas lieka mokiniams po keleri ar keliolikos met.\r\nKlsi virtualj pasaul\u2026 [+8903 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://kauno.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/kamiles/img1024071.jpg"}, {"description": "AVINAS\r\nSavait\u0117s prad\u017eioje nestokosite id\u0117j\u0173 ir noro pasireik&scaron;ti k\u016brybos, sporto sferoje, &scaron;ou versle. Vienaip ar kitaip i&scaron;sispr\u0119s...", "title": "Astrologin\u0117 prognoz\u0117 rugpj\u016b\u010dio 17\u201323 d. | KaunoDiena.lt - Kauno diena", "url": "http://kauno.diena.lt/naujienos/ivairenybes/horoskopai/astrologine-prognoze-rugpjucio-17-23-d-981157", "author": null, "publishedAt": "2020-08-16T09:00:00Z", "content": "AVINAS\r\nSavaits pradioje nestokosite idj ir noro pasireik\u0161ti krybos, sporto sferoje, \u0161ou versle. Vienaip ar kitaip i\u0161sisprs reikalai, susij su vaik aktualijomis. Savaits viduryje, prasidjus mnulio ja\u2026 [+4749 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://www.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/kamiles/1004.jpg"}, {"description": "Li\u016bdna \u017einia Lietuvos muzikos pasaulyje &ndash; v\u0117l\u0173 &scaron;e&scaron;tadienio vakar\u0105 mir\u0117 \u017einomas gitaristas Linas...", "title": "Netektis Lietuvos muzikos pasaulyje: mir\u0117 gitaristas L. Pe\u010di\u016bra - Kauno diena", "url": "http://kauno.diena.lt/naujienos/laisvalaikis-ir-kultura/zvaigzdes-ir-pramogos/netektis-lietuvos-muzikos-pasaulyje-mire-gitaristas-l-peciura-981257", "author": null, "publishedAt": "2020-08-16T08:36:00Z", "content": "Apie skaudi netekt socialiniame tinkle \u201eFacebook\u201c prane\u0161 muzikanto mona Rta.\r\n\u201e\u0160iandien mus paliko 34 metus buvs mano gyvenimo mogumi Linas. Teskamba jo gitara ten, auk\u0161tybse\u201c, \u2013 feisbuke ra\u0161 moteris\u2026 [+80 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://www.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/evaa/cddf.jpg"}, {"description": "", "title": "Koronavirusas Lietuvoje: per par\u0105 patvirtinta 30 nauj\u0173 atvej\u0173 - Kauno diena", "url": "http://kauno.diena.lt/naujienos/sveikata/sveikata/lietuvoje-uzsikretusiuju-covid-19-skaicius-vel-auga-para-26-nauji-atvejai-981241", "author": null, "publishedAt": "2020-08-16T08:15:00Z", "content": "Graios ir turtingos\r\nMadaug 4,42 mln. gyventoj turinti dykum valstyb nepriklausoma tapo 1960 m. Nuo to laiko \u0161alyje daug kas patobuljo, taiau Jungtin Taut (JT) sudaromo mogaus vystymosi indekso lente\u2026 [+5352 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://kauno.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/evaa/sitas_0.jpg"}, {"description": "Lietuvos prezidentas Gitanas Naus\u0117da sekmadien\u012f tviteryje paskelb\u0117 \u017einut\u0119, kuria \u012f situacij\u0105 Baltarusijoje kvie\u010dia reaguoti Jungtini\u0173 Taut\u0173 \u017dmogaus teisi\u0173 taryb\u0105 ir Europos...", "title": "G.Naus\u0117dos \u017einut\u0117 tviteryje: \u012f situacij\u0105 Baltarusijoje kvie\u010dia reaguoti Jungtines Tautas ir ESBO - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/g-nausedos-zinute-tviteryje-i-situacija-baltarusijoje-kviecia-reaguoti-jungtines-tautas-ir-esbo-56-1362076", "author": null, "publishedAt": "2020-08-16T07:55:00Z", "content": "\u201eMasiniai mogaus teisi paeidimai Baltarusijoje tsiasi. Paleist protestuotoj liudijimai yra okiruojantys. Raginu Jungtini Taut mogaus teisi taryb ir Europos saugumo ir bendradarbiavimo organizacij rea\u2026 [+3364 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTYyNng2MTIsNzIxODg4LG9yaWdpbmFsLCxpZD01NDkxNDc4JmRhdGU9MjAyMCUyRjA4JTJGMTIsMjc0OTc4MDE5NQ==/gitanas-nauseda-5f33f3c9d9690.jpg"}, {"description": "Orlando burbulo did\u017eiausia \u017evaig\u017ede tap\u0119s Damianas Lillardas tiki, kad Portlando \u201eTrail Blazers\u201c turi \u0161ans\u0173 prie\u0161 Los And\u017eelo \u201eLakers\u201c klub\u0105.\u201eTrail ...", "title": "D.Lillardas: \u201eTurime \u0161ans\u0173 prie\u0161 \u201eLakers\u201c - sportas.lt", "url": "https://www.sportas.lt/naujiena/418682/d-lillardas-turime-sansu-pries-lakers", "author": null, "publishedAt": "2020-08-16T05:47:00Z", "content": "Orlando burbulo didiausia vaigde taps Damianas Lillardas\r\n tiki, kad Portlando Trail Blazers turi ans prie Los Andelo Lakers klub.\r\nTrail Blazers etadien ikovojo atuntj viet Vakaruose ir atkrintamosi\u2026 [+389 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportas.lt"}, "urlToImage": "https://www.sportas.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/14/3b/b2/68/143bb2684fd485919d35db135284c7bc.jpg"}, {"description": "Alytaus rajonas kvie\u010dia \u012f did\u017eiausi\u0105 \u0161i\u0173 met\u0173 rengin\u012f Simne \u2013 rugpj\u016b\u010dio 23 d. Simno ba\u017eny\u010dia i\u0161kilmingai min\u0117s 500 met\u0173 jubiliej\u0173, o Simnas \u012fprasmins 2020 Lietuvos ma\u017eosios kult\u016bros sostin\u0117s vard\u0105.", "title": "Simne \u2013 did\u017eiul\u0117 \u0161vent\u0117 su S. Pr\u016bsai\u010diu, \u201eTrimitu\u201c, \u201eTenoriada\u201c - alytusplius.lt", "url": "https://m.alytusplius.lt/naujienos/simne-didziule-svente-su-s-prusaiciu-trimitu-tenoriada", "author": null, "publishedAt": "2020-08-16T05:44:05Z", "content": "Alytaus rajonas kvieia didiausi i met rengin Simne rugpjio 23 d. Simno banyia ikilmingai mins 500 met jubiliej, o Simnas prasmins 2020 Lietuvos maosios kultros sostins vard.\r\nventiniai renginiai supl\u2026 [+1750 chars]", "source": {"id": null, "name": "Alytusplius.lt"}, "urlToImage": "https://m.alytusplius.lt/sites/default/files/bazn_4.png"}, {"description": "\u0160e\u0161tadienio popiet\u0119 prie \u012fmon\u0117s \u201eGrigeo Klaip\u0117da\u201c susirink\u0119 uostamies\u010dio gyventojai grie\u017etai pareikalavo, kad ji kuo grei\u010diau susitvarkyt\u0173, vandens nuotekomis nenuodyt\u0173 Kur\u0161i\u0173 mari\u0173 ir Baltijos j\u016bros, nesmardint\u0173 oro, arba nutraukt\u0173 kartono gamyb\u0105 ir i\u0161sikelt\u2026", "title": "Protestas prie\u0161 smarv\u0119 mieste \u2013 prie g\u0117dos stulpo kalami \u201eGrigeo Klaip\u0117da\u201c vadovai - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/gamta/eko/2020/08/16/news/protestas-pries-smarve-mieste-prie-gedos-stulpo-kalami-grigeo-klaipeda-vadovai-15987843/", "author": "Gediminas Pilaitis,", "publishedAt": "2020-08-16T04:55:57Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=gamta&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/08/15/205100984-0660e42a-4e3a-4199-a1aa-09ff97341776.jpg&articleID=15987843"}], "totalResults": 25}