{"status": "ok", "articles": [{"description": "Soviet\u0173 S\u0105jungoje sukurtos nervus paraly\u017eiuojan\u010dios med\u017eiagos \u201eNovi\u010diok\u201c vienas k\u016br\u0117j\u0173 Vilas Mirzajanovas interviu \u201eRadio Svoboda\u201c parei\u0161k\u0117, kad prie\u0161 \u0161iuo metu Vokietijoje gydom\u0105...", "title": "\u201eNovi\u010diok\u201c nuod\u0173 k\u016br\u0117jas: \u201eTai \u2013 teroro ginklas\u201c - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/pasaulis/noviciok-nuodu-kurejas-tai-teroro-ginklas-57-1370982", "author": null, "publishedAt": "2020-09-03T19:57:00Z", "content": "Vokietija treiadien paskelb, kad oficialiai nustatyta, jog Rusijos opozicijos veikjas A.Navalnas buvo apnuodytas mediaga i tos paios grups, kuriai priklauso nervus paralyiuojanti mediaga \u201eNoviiok\u201c.\r\n\u2026 [+4856 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsNzU4eDM2MCw5MTEzMTQsb3JpZ2luYWwsLGlkPTU1MDQ1OTgmZGF0ZT0yMDIwJTJGMDglMkYyMCwyNDcyOTc3OTAy/aleksejus-navalnas-isgabenamas-i-omsko-ligonine-5f3e7d52e6cbb.jpg"}, {"description": "Milvokio \u201eBucks\u201c komanda Ryt\u0173 pusfinalio serijoje su Majamio \u201eHeat\u201c ekipa atsilieka 0-2, o toks ne\u012ftikinantis Mike\u2018o Budenholzerio aukl\u0117tini\u0173 \u017eaidimas kelia vis daugiau klausim\u0173 d\u0117l ekipos lyderio Giannio Antetokounmpo ateities. Antetokounmpo po 2020-2021 m. \u2026", "title": "NBA klubo vadovo nuomon\u0117: Antetokounmpo gali persikelti \u012f \u201eHeat\u201c - basketnews.lt", "url": "https://basketnews.lt/news-141189-nba-klubo-vadovo-nuomone-antetokounmpo-gali-persikelti-i-heat.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-03T19:47:01Z", "content": "Milvokio \u201eBucks\u201c komanda Ryt pusfinalio serijoje su Majamio \u201eHeat\u201c ekipa atsilieka 0-2, o toks netikinantis Mike\u2018o Budenholzerio aukltini aidimas kelia vis daugiau klausim dl ekipos lyderio Giannio A\u2026 [+2553 chars]", "source": {"id": null, "name": "Basketnews.lt"}, "urlToImage": "https://www.basketnews.lt/paveikslelis-217456-any1000x1000.jpg"}, {"description": "\u017durnalas \u201eL\u2019Officiel Lithuania\u201c rudens sezon\u0105 pasitiko i\u0161skirtiniu vakar\u0117liu, kuriame pristatytos net kelios naujienos: naujasis rugs\u0117jo numeris, \u017eymaus dizainerio Egidijaus Rainio 2020 m. rudens kolekcija ir gyvos muzikos projekt\u0173 agent\u016bros \u201eRootslive\u201c tryli\u2026", "title": "Kviestiniai \u201eL\u2019Officiel Lithuania\u201c vakar\u0117lio sve\u010diai spind\u0117jo elegancija: prie \u012f\u0117jimo \u2013 svarbi proced\u016bra - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/veidai/zmones/kviestiniai-lofficiel-lithuania-vakarelio-sveciai-spindejo-elegancija-prie-iejimo-svarbi-procedura.d?id=85145805", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-09-03T18:12:07Z", "content": "miesto irdyje sikrus prabang viebut Pacai susirink sveiai klaussi unikali muzikini Rootslive projekt ir atidav duokl klasikai btent laiko tkmei nepavaldi klasika, elegancija ir solidus vaizdis tapo v\u2026 [+2299 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g1.dcdn.lt/images/pix/renginio-sveciai-85150989.jpg"}, {"description": "Qualcomm har sedan tidigare utrustat Snapdragon 8 och 700- serien med st\u00f6d f\u00f6r 5G. Nu har det inkommit uppgifter om att tillverkaren \u00e4ven kommer inkludera...", "title": "Qualcomm avsl\u00f6jar att f\u00f6retagets 400- serie kommer utrustas med 5G- st\u00f6d fr\u00e5n och med n\u00e4sta \u00e5r - Mobilanyheter", "url": "https://mobilanyheter.net/lt/2020/09/03/%E2%80%9Equalcomm%E2%80%9C-atskleid%C5%BEia%2C-kad-bendrov%C4%97s-400-serijose-nuo-kit%C5%B3-met%C5%B3-bus-%C4%AFrengta-5g-lentel%C4%97/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-03T17:58:35Z", "content": "Qualcomm anksiau aprpino Snapdragon 8 ir 700 serijas su 5G palaikymu. Dabar gauta informacija, kad gamintojas taip pat trauks 5G 400 serijai. \r\nTaiau tai utruks iki kit met, kol ji aprpins savo 400 s\u2026 [+146 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilanyheter.net"}, "urlToImage": "https://i0.wp.com/mobilanyheter.net/wp-content/uploads/2020/09/qrd_for_5g_in_4-series.jpg?fit=2160%2C3840&ssl=1"}, {"description": "Rokas Giedraitis buvo vienas rezultatyviausi\u0173 Vitorijos \u201eBaskonia\u201c komandoje, ta\u010diau jo pastang\u0173 draugi\u0161kose rungtyn\u0117se prie\u0161 Madrido \u201eReal\u201c neu\u017eteko. Baskai karaliams nusileido...", "title": "Rokas Giedraitis trita\u0161kiais pl\u0117\u0161\u0117 \u201eReal\u201c krep\u0161io tinklel\u012f - 15min", "url": "https://www.15min.lt/24sek/naujiena/europa/rokas-giedraitis-tritaskiais-plese-real-krepsio-tinkleli-874-1371282", "author": null, "publishedAt": "2020-09-03T17:42:57Z", "content": "R.Giedraitis iame susitikime aid 25 minutes, per kurias surinko 15 tak (1/2 dvit., 4/6 trit., 1/1 baud.), syk atkovojo kamuol, kart suklydo ir rungtynes ubaig su 12 bal naudingumu.\r\nRezultatyviau u l\u2026 [+597 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/OTkweDUxOCw0OTV4Mjc3LDg4MDU4OCxvcmlnaW5hbCwsaWQ9NTUxNTU0MiZkYXRlPTIwMjAlMkYwOCUyRjI3LDgyNTA5NDkzNQ==/rokas-giedraitis-5f475fd98f729.jpg"}, {"description": "Nuo kitos savait\u0117s auk\u0161t\u0105 kvalifikacij\u0105 turintys Baltarusijos ir kit\u0173 \u0161ali\u0173 pilie\u010diai dar neatvyk\u0119 \u012f Lietuv\u0105 per Vidaus reikal\u0173 ministerijos informacin\u0119 platform\u0105 MIGRIS gal\u0117s teikti pra\u0161ymus d\u0117l leidimo laikinai gyventi \u0161alyje.", "title": "VRM lengvina leidimo gyventi pra\u0161ymus kvalifikuotiems darbuotojams - Verslo \u017einios", "url": "https://www.vz.lt/verslo-aplinka/2020/09/03/vrm-lengvinaleidimo-gyventiprasymus-kvalifikuotiems-darbuotojams", "author": "Bns", "publishedAt": "2020-09-03T17:36:01Z", "content": "Nuo kitos savaits aukt kvalifikacij turintys Baltarusijos ir kit ali pilieiai dar neatvyk Lietuv per Vidaus reikal ministerijos informacin platform MIGRIS gals teikti praymus dl leidimo laikinai gyve\u2026 [+2559 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vz.lt"}, "urlToImage": "https://www.vz.lt/api/socialimage/VZ/20200903/ARTICLE/200909828/AR/img.jpg"}, {"description": "Apytikriai paskai\u010diuota, kad naujas \u201eVolkswagen\u201c pagaminmas per 24 valandas. O jo tolimas ir itin prabangus giminaitis \u201eBentley\u201c surenkamas rankomis. Tod\u0117l vien apsi\u016bti naujojo...", "title": "Vilniuje pristatytas atnaujintas \u201eBentley Bentayga\u201c: vien vair\u0105 apsi\u016bti u\u017etrunka 18 valand\u0173 - 15min", "url": "https://www.15min.lt/gazas/naujiena/autorinka/vilniuje-pristatytas-atnaujintas-bentley-bentayga-vien-vaira-apsiuti-uztrunka-18-valandu-220-1371086", "author": null, "publishedAt": "2020-09-03T17:25:16Z", "content": "Legendini prabang, greit ir komfort apjungiani britik \u201eBentley\u201c automobili atstovyb Lietuvoje sikr naujoje erdvje. Vienintel oficiali \u201eBentley\u201c atstovyb dabar veikia verslo komplekse \u201eQuadrum\u201c, sosti\u2026 [+2990 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTAwMHg1MjMsMjgweDMzMCw2MDA0Mzcsb3JpZ2luYWwsLGlkPTU1MjgyNDQmZGF0ZT0yMDIwJTJGMDklMkYwMywxNjE0NjcxNw==/atnaujinto-bentley-bentayga-pristatymas-vilniuje-5f50f44d150e8.jpg"}, {"description": "S\u0117kmingiausi\u0105 sezon\u0105 per savo karjer\u0105 Nacionalin\u0117je krep\u0161inio asociacijoje (NBA) su\u017eaid\u0119s Domantas Sabonis gr\u012f\u017eo \u012f Lietuv\u0105.", "title": "D.Sabonis su su\u017ead\u0117tine atvyko \u012f Lietuv\u0105 - krepsinis.net", "url": "https://www.krepsinis.net/naujiena/d-sabonis-su-suzadetine-atvyko-i-lietuva/305838", "author": null, "publishedAt": "2020-09-03T17:21:57Z", "content": "Skmingiausi sezon per savo karjer Nacionalinje krepinio asociacijoje (NBA) suaids DomantasSabonis gro Lietuv.\r\nUfiksuota, kaip Indianos Pacers auktagis kartu su suadtine ShashanaRosen ketvirtadien po\u2026 [+720 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krepsinis.net"}, "urlToImage": "https://www.krepsinis.net/Uploads/UArticles/leadPhotos/30/c8/5a/e3/30c85ae3cbbb80d3d10236a42e4b99fd.jpg?3.00.016"}, {"description": "Vald\u017eia jau ne pirm\u0105 savait\u0119 g\u0105sdina bar\u0173 ir naktini\u0173 klub\u0173 savininkus, kad d\u0117l did\u0117jan\u010dio sergamumo koronaviruso bus trumpinamas naktini\u0173 pasilinksminimo viet\u0173 darbo laikas.", "title": "Pyksta d\u0117l g\u0105sdinimo trumpinti bar\u0173 ir kavini\u0173 darbo laik\u0105: nors \u017eidini\u0173 n\u0117ra, \u012f\u017evelg\u0117 gr\u0117sm\u0119 - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/verslas/rinkos-pulsas/2020/09/03/news/baru-ir-kaviniu-savininkai-neigia-kad-nesilaiko-saugumo-reikalavimu-pazeidimu-fiksuota-nebuvo-16200703/", "author": "Nerija Kaulakien\u0117, \r\n  \t\t\t\t\u201eLietuvos ryto\u201c televizija,", "publishedAt": "2020-09-03T17:00:21Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=verslas&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/09/03/111548734-3fcf1488-3233-417e-b394-86a2816f629b.jpg&articleID=16200703"}, {"description": "Samsung Galaxy Z Fold 2 ser ut att bli en riktigt bra enhet som man bara kan dr\u00f6mma om att l\u00e4gga vakterna p\u00e5. Men hur...", "title": "S\u00e5 m\u00e5nga Samsung Galaxy Z Fold 2 s\u00e4gs det att Samsung kommer g\u00f6ra det h\u00e4r \u00e5ret - Mobilanyheter", "url": "https://mobilanyheter.net/lt/2020/09/03/taigi-manga-samsung-galaxy-z-fold-2-sakoma%2C-kad-samsung-tai-padarys-%C5%A1iemet/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-03T16:55:23Z", "content": "Atrodo, kad Samsung Galaxy Z Fold 2 yra tikrai geras renginys, apie kur galite tik pasvajoti udti apsaugas. Bet kiek Fold 2 pagamins Samsung?\r\nGauta informacijos, kad Samsung iais metais pagamins 800\u2026 [+205 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilanyheter.net"}, "urlToImage": null}, {"description": "Vadinamasis kontakto kontaktas n\u0117ra laikomas koronaviruso rizika, ketvirtadien\u012f informavo Nacionalinis visuomen\u0117s sveikatos centras (NVSC).", "title": "NVSC: vadinamasis kontakto kontaktas n\u0117ra laikomas koronaviruso rizika - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/lithuania/nvsc-vadinamasis-kontakto-kontaktas-nera-laikomas-koronaviruso-rizika.d?id=85149581", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-09-03T14:32:25Z", "content": "Apie tai visuomens sveikatos specialistai prane suinoj, kad vienoje Raseini rajono mokykloje izoliavosi kelios mokini klass.\r\nioje mokykloje usikrtimo koronavirusu atvejis nebuvo fiksuotas ir NVSC jo\u2026 [+1978 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/ligonine-74141844.jpg"}, {"description": "Kauno \u017dalgirio klubo veikla buvo viena matomiausi\u0173 formuojant Kauno skaitmenin\u012f matomum\u0105, - rodo Vyriausyb\u0117s kanceliarijos Lietuvos \u012fvaizd\u017eio grup\u0117...", "title": "\u201e\u017dalgiris\u201c padeda biliet\u0173 prekyb\u0105 \u012f turnyr\u0105 su Eurolygos klubais - krepsinis.net", "url": "https://www.krepsinis.net/naujiena/zalgiris-padeda-bilietu-prekyba-i-turnyra-su-eurolygos-klubais/305840", "author": null, "publishedAt": "2020-09-03T13:36:00Z", "content": "Krepinio isiilg Kauno algirio sirgaliai jau visai netrukus algirieius gals gyvai ivysti ant parketo. Rugsjo 1213 d. algirio arenoje vyks EuroLeague We\u2019re Back Preseason Tour turnyras, kuriame be Liet\u2026 [+5892 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krepsinis.net"}, "urlToImage": "https://www.krepsinis.net/Uploads/UArticles/leadPhotos/65/57/00/94/65570094c5df3e160fdd0df8e3d5a186.jpg?3.00.016"}, {"description": "Didel\u0117s galios elektromobili\u0173 \u012fkrovimo stoteli\u0173 tinklas \u201eIonity\u201c pagaliau pasiek\u0117 Lietuv\u0105. \u201eBMW Group\u201c, \u201eMercedes Benz\u201c, \u201eFord Motor Company\u201c ir \u201eVolkswagen Group\u201c kartu su \u201eAudi\u201c ir \u201ePorche\u201c tarptautinio \u201eIonity\u201c tinklo pirmoji stotel\u0117 rugs\u0117jo 3 dien\u0105 atidar\u2026", "title": "\u201eCircle K\u201c tinkle \u2013 pirmosios galingiausios Lietuvoje elektromobili\u0173 \u012fkrovimo stotel\u0117s \u201eIonity\u201c - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/atsakingas-poziuris/pranesimai-spaudai/circle-k-tinkle-pirmosios-galingiausios-lietuvoje-elektromobiliu-ikrovimo-stoteles-ionity.d?id=85148617", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-09-03T13:33:37Z", "content": "Dar dvi Ionity stotels ims veikti Circle K tinklo, kuris yra vienintelis i krovimo stoteli pltros partneris Baltijos alyse, degalinse Aplinkkelis 2 ir Krykalnis 2. Circle K Lietuva vadovas Skirmantas\u2026 [+3337 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/projektai-24238-85148709.jpg"}, {"description": "Kur\u0161i\u0173 mariose ketvirtadienio popiet\u0119 ie\u0161komas, \u012ftariama, i\u0161 katerio ding\u0119s \u017emogus, prane\u0161\u0117 Klaip\u0117dos valstybinis j\u016br\u0173 uostas.Jo teigimu, apie tu\u0161\u010di\u0105 ...", "title": "Kur\u0161i\u0173 mariose ie\u0161koma dingusio \u017emogaus: pakeltas sraigtasparnis - tv3.lt", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/lietuva/1057456/kursiu-mariose-ieskoma-dingusio-zmogaus-pakeltas-sraigtasparnis", "author": "https://www.facebook.com/tv3.lt", "publishedAt": "2020-09-03T13:32:00Z", "content": "Jo teigimu, apie tui kater ties Kiauls nugara uosto direkcija informuota apie 15.15 valand.\r\niuo metu paiekos operacij vykdo Jr gelbjimo koordinacinis centras, marias valgo karinis sraigtasparnis, pa\u2026 [+35 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/13/6b/5a/97/136b5a9726ff485a8d309d08bb115ff7.jpg"}, {"description": "Aliaksandras Luka\u0161enka paskyr\u0117 nauj\u0105 Baltarusijos saugumo tarybos valstyb\u0117s sekretori\u0173 ir nauj\u0105 Baltarusijos valstyb\u0117s saugumo komiteto (KGB) pirminink\u0105, ketvirtadien\u012f prane\u0161\u0117 \u0161alies \u017einiasklaida.", "title": "Ekspertas apie staigias permainas Baltarusijoje: represijos stipr\u0117s - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/world/ekspertas-apie-staigias-permainas-baltarusijoje-represijos-stipres.d?id=85147547", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-09-03T13:29:30Z", "content": "Vadovauti KGB paskirtas Ivanas Tertelis, iki iol vadovavs Valstybs kontrols komitetui, prane valstybin naujien agentra BelTA ir platformos Telegram kanalas Pul pervogo, susijs su prezidentros spaudos\u2026 [+3170 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g1.dcdn.lt/images/pix/ivanas-tertelis-85147563.jpg"}, {"description": "25-\u0105j\u012f gimtadien\u012f \u0161\u012fmet \u0161ven\u010dianti LNK rugs\u0117jo 7-\u0105j\u0105 prad\u0117s nauj\u0105 televizijos sezon\u0105. Ta proga televizija atrinko 25 kadrus, kurie trumpai primins jos istorij\u0105.", "title": "25-met\u012f \u0161ven\u010dianti LNK dalijasi 25 i\u0161skirtiniais kadrais: pamatykite tai, kas \u012f\u0117jo \u012f istorij\u0105 - 15min", "url": "https://www.15min.lt/vardai/naujiena/lietuva/25-meti-svencianti-lnk-dalijasi-25-isskirtiniais-kadrais-pamatykite-tai-kas-iejo-i-istorija-1050-1371104", "author": "Prane\u0161imas spaudai", "publishedAt": "2020-09-03T12:43:12Z", "content": "Nuo provokuojanios \u201eTelepicos\u201c su Marijonu Mikutaviiumi, kultins \u201eAtleisk\u201c su Palmira Galkontaite ir Egidiju Knispeliu, \u201eDviraio ou\u201c su Vytautu ernu iki \u201eei nuli \u2013 milijono\u201c su Arnu Valinsku. Nuo \u201eNe\u2026 [+1308 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsODU4eDM1Niw4MTIyMzgsb3JpZ2luYWwsLGlkPTU1MjgwODYmZGF0ZT0yMDIwJTJGMDklMkYwMywxOTIxMzI5NzU1/befunky-collage-4-5f50e47e1da91.jpg"}, {"description": "\u201ePrimena pa\u010dius blogiausius Stalino laikus\u201c, \u2013 taip Lietuvos prezidentas Gitanas Naus\u0117da sureagavo \u012f rus\u0173 opozicijos veik\u0117jo Aleksejaus Navalno apnuodijim\u0105 med\u017eiaga i\u0161 tos pa\u010dios grup\u0117s, kuriai priklauso nervus paraly\u017eiuojanti med\u017eiaga \u201eNovi\u010diok\u201c.", "title": "G. Naus\u0117da: Rusijos elgesys primena Stalino laikus - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/lietuvosdiena/aktualijos/2020/09/03/news/g-nauseda-rusijos-elgesys-primena-stalino-laikus-16198057/", "author": "Viktorija Rimait\u0117, \r\n  \t\t\t\tBNS ir lrytas.lt inf.,", "publishedAt": "2020-09-03T12:29:51Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=lietuvos-diena&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/09/03/071910277-09614e64-0b4a-492c-a57c-65687400f2de.jpg&articleID=16198057"}, {"description": "Artimiesiems, aplinkiniams ir visai visuomenei nusikalt\u0119 \u017emon\u0117s nusipelno \u017emogi\u0161ko po\u017ei\u016brio ir ori\u0173 jiems taikomo suvar\u017eymo s\u0105lyg\u0173. Taip m\u0105sto u\u017e nuteist\u0173j\u0173 prie\u017ei\u016br\u0105 bei gr\u0105\u017einim\u0105...", "title": "Ypatingos Vilniaus \u012fstaigos du\u0161e apsi\u017evalg\u0119s ministras: \u201e\u010cia geriau, nei Pravieni\u0161k\u0117se!\u201c - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/ypatingos-vilniaus-istaigos-duse-apsizvalges-ministras-cia-geriau-nei-pravieniskese-56-1370974", "author": "Saulius Chadasevi\u010dius", "publishedAt": "2020-09-03T12:00:11Z", "content": "\u201eAnksiau nuteistieji dl netinkam slyg masikai kreipdavosi teismus, ir jiems priteisdavo kompensacijas. Dabar slygos gerja\u201c, \u2013 iniasklaidai pristatydamas atnaujinamus Vilniaus pataisos namus, sak j di\u2026 [+4088 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsOTU0eDQ5OCw2MTYxNDMsb3JpZ2luYWwsLGlkPTU1Mjc4ODImZGF0ZT0yMDIwJTJGMDklMkYwMywyNTk1NTIyNzA1/atnaujinamuose-vilniaus-pataisos-namuose-ministras-ejankevicius-teigiamai-ivertino-tardymo-izoliator-5f50d96d24086.jpg"}, {"description": "Lemiamas serijos su Hjustono \u201eRockets\u201c rungtynes pralaim\u0117j\u0119s Oklahomos \u201eThunder\u201c vedlys Chrisas Paulas po ma\u010do bed\u0117 pir\u0161tu \u012f vien\u0105 i\u0161 teis\u0117j\u0173 Scott\u0105 Foster\u012f. Jiedu jau turi istorij\u0105 \u2013 Paulo atstovaujamos komandos pralaim\u0117jo de\u0161imt pastar\u0173j\u0173 atkrintam\u0173j\u0173 ma\u010d\u0173,\u2026", "title": "Teis\u0117jui kritikos pa\u017e\u0117r\u0119s Paulas: \u201e\u017dinau, kad gausiu baud\u0105\u201c - basketnews.lt", "url": "https://m.basketnews.lt/news-141175-teisejui-kritikos-pazeres-paulas-zinau-kad-gausiu-bauda.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-03T11:48:12Z", "content": "Lemiamas serijos su Hjustono \u201eRockets\u201c rungtynes pralaimjs Oklahomos \u201eThunder\u201c vedlys Chrisas Paulas po mao bed pirtu vien i teisj Scott Foster.\r\nJiedu jau turi istorij \u2013 Paulo atstovaujamos komandos\u2026 [+1569 chars]", "source": {"id": null, "name": "Basketnews.lt"}, "urlToImage": "https://m.basketnews.lt/paveikslelis-217440-any1000x1000.jpg"}, {"description": "Per pra\u0117jusi\u0105 par\u0105 Lietuvoje patvirtinta 20 nauj\u0173 u\u017esikr\u0117tim\u0173 koronavirusu. I\u0161 viso Lietuvoje COVID-19 nustatytas 2978 asmenims. \u0160iuo metu sergan\u010di\u0173 \u2013 978. Susirgim\u0173 skai\u010di\u0173 \u0161\u012fkart vir\u0161ijo pasveikusieji \u2013 j\u0173 per pra\u0117jusi\u0105 par\u0105 nustatyti 27. I\u0161 viso Lietuvoje \u2026", "title": "A. Veryga \u012fvardijo, ar Lietuvai teks sugr\u012f\u017eti prie kauki\u0173 d\u0117v\u0117jimo gatv\u0117se - Lrytas.lt", "url": "http://tv.lrytas.lt/zinios/lietuvos-diena/2020/09/03/news/a-veryga-ivardijo-ar-lietuvai-teks-sugrizti-prie-kaukiu-devejimo-gatvese-16201291/", "author": "tv.lrytas.lt", "publishedAt": "2020-09-03T11:19:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "http://media.lrytas.lt/images/2020/09/03/105235570-545082d3-e856-4b60-8015-de95d3549c40.jpg"}], "totalResults": 29}