{"status": "ok", "articles": [{"description": "Opozicin\u0117 T\u0117vyn\u0117s s\u0105junga-Lietuvos krik\u0161\u010dionys demokratai (TS-LKD) sekmadien\u012f reitingavo kandidat\u0173 daugiamandat\u0117je apygardoje s\u0105ra\u0161\u0105 ir v\u0117lai vakare paskelb\u0117 rezultatus.", "title": "Konservatoriai paskelb\u0117 savo s\u0105ra\u0161\u0105 daugiamandat\u0117je apygardoje po reitingavimo - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/konservatoriai-paskelbe-savo-sarasa-daugiamandateje-apygardoje-po-reitingavimo-56-1339514", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T21:10:21Z", "content": "Srao reitingavimas vyko partijos skyriuose sekmadien nuo 8 iki 18 val., o balsavimas patu prasidjo birelio 12 dien, taip pat pirm kart reitinguoti buvo galima internetu.\r\nGalutini partijos sarasa po \u2026 [+1220 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTE3M3g1MzksNjE2MzQ0LG9yaWdpbmFsLCxpZD01Mzk3OTgwJmRhdGU9MjAyMCUyRjA2JTJGMTgsMzM5MTI5MzEwNA==/seimo-rytinis-posedis-5eeb08b668a2b.jpg"}, {"description": "JAV ir Europoje koronavirusu u\u017esikr\u0117t\u0117 beveik 30 t\u016bkst. m\u0117sos perdirbimo \u012fmoni\u0173 darbinink\u0173. Ekspertai beda pir\u0161tu \u012f prastas darbo ir gyvenimo s\u0105lygas, be to, nema\u017eai tokiose \u012fmon\u0117...", "title": "Kod\u0117l COVID-19 protr\u016bkiai kyla m\u0117sos perdirbimo \u012fmon\u0117se ir ar maistas tampa pavojingas? - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/pasaulis/kodel-covid-19-protrukiai-kyla-mesos-perdirbimo-imonese-ir-ar-maistas-tampa-pavojingas-57-1338064", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T20:05:18Z", "content": "Kodl usikreiama?\r\nmons koronavirusu usikreia per or kvpavimo tak sekret laeliais. Jie gali bti iskiriami infekuotam asmeniui kosint, iaudint ar ikvepiant.\r\n\u201eGamyklos, ir ypa udaros patalpos, kuriose \u2026 [+4143 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTUxMXg0NzAsNzM5ODE2LG9yaWdpbmFsLCxpZD01NDA4ODY2JmRhdGU9MjAyMCUyRjA2JTJGMjUsMzY1MzkxODA0Mw==/mesos-perdirbimo-imone-vakaru-jorksyre-5ef467e1914c0.jpg"}, {"description": "Dramati\u0161kame pusfinalyje i\u0161sikaps\u010diusi Vitorijos \u201eBaskonia\u201c su Tadu Sedekerskiu pateko \u012f Ispanijos lygos final\u0105. Jordanas Floydas paskutin\u0117mis sekund\u0117mis pramet\u0117 i\u0161 toli bei Du\u0161ko Ivanovi\u010diaus aukl\u0117tiniai 75:73 (12:17, 21:25, 23:13, 19:18) nukov\u0117 var\u017eyb\u0173 \u0161eim\u2026", "title": "Sedekerskio komanda dramati\u0161kai \u017eeng\u0117 \u012f Ispanijos pirmenybi\u0173 final\u0105 - basketnews.lt", "url": "https://basketnews.lt/news-139919-sedekerskio-komanda-dramatiskai-zenge-i-ispanijos-pirmenybiu-finala.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T20:03:45Z", "content": "Dramatikame pusfinalyje isikapsiusi Vitorijos \u201eBaskonia\u201c su Tadu Sedekerskiu pateko Ispanijos lygos final.\r\nJordanas Floydas paskutinmis sekundmis pramet i toli bei Duko Ivanoviiaus aukltiniai\u00a075:73\u00a0\u2026 [+1214 chars]", "source": {"id": null, "name": "Basketnews.lt"}, "urlToImage": "https://www.basketnews.lt/paveikslelis-215996-any1000x1000.jpg"}, {"description": "Lenkijos prezidentas Andrzejus Duda surinko daugiausiai bals\u0173 per sekmadien\u012f \u012fvykus\u012f valstyb\u0117s vadovo pirm\u0105j\u012f tur\u0105, bet neu\u017esitikrino pergal\u0117s, tod\u0117l bus rengiamas antrasis balsavimas, rodo Lenkijos visuomeninio radijo paskelbtos balsavusi\u0173 rink\u0117j\u0173 apklausos \u2026", "title": "Apklausa: Lenkijos prezidento rinkim\u0173 2-ame ture susitiks Duda ir Trzaskowskis - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/world/apklausa-lenkijos-prezidento-rinkimu-2-ame-ture-susitiks-duda-ir-trzaskowskis.d?id=84638441", "author": "Raimondas \u010ciuplys", "publishedAt": "2020-06-28T19:34:17Z", "content": "A. Duda, remiamas konservatyvios valdaniosios partijos statymas ir teisingumas (PiS), surinko apie 41,8 proc. bals, rodo apklausa, atlikta sociologini tyrim agentros Ipsos.\r\nTuo metu liberalios parti\u2026 [+165 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g2.dcdn.lt/images/pix/duda-84638457.jpg"}, {"description": "<p></p>", "title": "Panorama. Mamos gimtin\u0117je su t\u0117vu apsilank\u0119s Naus\u0117da sako, kad patar\u0117j\u0173 pasitraukimas \u2013 normalus procesas - LRT", "url": "https://www.lrt.lt/mediateka/irasas/2000113469/panorama-mamos-gimtineje-su-tevu-apsilankes-nauseda-sako-kad-patareju-pasitraukimas-normalus-procesas", "author": "LRT TELEVIZIJA", "publishedAt": "2020-06-28T18:57:12Z", "content": "Darbn miestelio ventje sekmadien dalyvavs prezidentas Gitanas Nausda urnalistams plaiau pakomentavo ini apie pastaruoju metu jo komand paliekanius mones. Prezidentas paymjo, kad jo pasirinkimas dl Na\u2026 [+2186 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lrt.lt"}, "urlToImage": "https://www.lrt.lt/img/2020/06/28/676175-315357-1287x836.jpg"}, {"description": "Kinijos ir Indijos santykiai visada buvo \u012ftempti.", "title": "Trumparegi\u0161ki ir kruvini Kinijos \u017eaidimai gali pakeisti vis\u0105 galios pusiausvyr\u0105 - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/world/trumparegiski-ir-kruvini-kinijos-zaidimai-gali-pakeisti-visa-galios-pusiausvyra.d?id=84630091", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-06-28T18:00:16Z", "content": "Brit kolonizacijos laikais Indija buvo opiumo, kur usienio prekiautojai tiekdavo Kinijos rinkas, altinis, kol galiausiai tarp Jungtins Karalysts ir ing dinastijos kilo karas, pasibaigs Kinijos paemin\u2026 [+8920 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g1.dcdn.lt/images/pix/indijos-pajegos-kasmyre-84631149.jpg"}, {"description": "Per \u0161e\u0161erias rungtynes vos vien\u0105 ta\u0161k\u0105 surink\u0119s \u201ePanev\u0117\u017eys\u201c pagaliau \u0161vent\u0117 pirm\u0105j\u0105 pergal\u0119 A lygoje. Namuose \u017eaid\u0119 panev\u0117\u017eie\u010diai 2:1 palau\u017e\u0117 Garg\u017ed\u0173 \u201eBang\u0105\u201c.", "title": "Septintas kartas nemelavo: \u201ePanev\u0117\u017eys\u201c \u0161vent\u0117 pirm\u0105j\u0105 pergal\u0119 A lygoje - 15min", "url": "https://www.15min.lt/sportas/naujiena/futbolas/septintas-kartas-nemelavo-panevezys-svente-pirmaja-pergale-a-lygoje-24-1339492", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T17:51:20Z", "content": "Primename, kad dl neskmingo starto \u201ePanevys\u201c jau atleido trener Aleksandr Kurtijan.\r\n\u201eAuktaitijos\u201c stadione eimininkus priek 19-j minut ived Ernesto Veliulio perdavimo sulauks Sebastianas Vazquezas.\r\u2026 [+317 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTA2OXg0MjMsNjE2MTc4LG9yaWdpbmFsLCxpZD01MzkyNjM4JmRhdGU9MjAyMCUyRjA2JTJGMTMsMjk0NDkyOTg3MA==/rungtyniu-akimirka-5ee4d7a223330.jpg"}, {"description": "G\u0117dingas pralaim\u0117jimas Vilniaus \u201e\u017dalgiriui\u201c 0:7 pareikalavo auk\u0173 \u2013 i\u0161 vyriausiojo trenerio pareig\u0173 atsistatydino \u201eRiteri\u0173\u201c strategas Mindaugas \u010cepas. ...", "title": "M.\u010cepas traukiasi i\u0161 \u201eRiteri\u0173\u201c - sportas.lt", "url": "https://www.sportas.lt/naujiena/416188/m-cepas-traukiasi-is-riteriu", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T17:48:00Z", "content": "Gdingas pralaimjimas Vilniaus algiriui 0:7 pareikalavo auk i vyriausiojo trenerio pareig atsistatydino Riteri strategas Mindaugas epas. Apie tai treneris aukltiniams prane ikart po rungtyni.\r\nKai nra\u2026 [+715 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportas.lt"}, "urlToImage": "https://www.sportas.lt/Uploads/UGallery/photos/bb/dc/b1/7c/bbdcb17c5a1a3539dd6a3918e000d5df.jpg"}, {"description": "Jungtin\u0117 Karalyst\u0117\u00a0vidaus reikal\u0173 sekretor\u0117 Priti Patel sekmadien\u012f parei\u0161k\u0117, kad Anglijos centre \u012fsik\u016br\u0119s Lesterio miestas gali tapti pirmuoju atskiru miestu \u0161alyje, kuriame d\u0117l pada\u017en\u0117jusi\u0173 u\u017esikr\u0117timo koronavirusu atvej\u0173 gali b\u016bti paskelbtas karantinas.", "title": "Jungtin\u0117 Karalyst\u0117 svarsto i\u0161skirtin\u012f \u017eingsn\u012f: d\u0117l koronaviruso gali skelbti karantin\u0105 dideliame mieste - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/pasaulis/ivykiai/2020/06/28/news/jungtine-karalyste-svarsto-del-isskirtinio-zingsnio-del-koronaviruso-gali-uzdaryti-dideli-miesta-15436199/", "author": "BNS ir lrytas.lt inf.,", "publishedAt": "2020-06-28T17:44:07Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=pasaulis&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/06/28/173902220-f6dcdd7f-2974-43ac-8ad1-a2e6718a6abb.jpg&articleID=15436199"}, {"description": "Sekmadienio pavakar\u0119 netoli U\u017elied\u017ei\u0173, autostradoje, va\u017eiuojant kryptimi Klaip\u0117da&ndash;Kaunas susid\u016br\u0117 trys...", "title": "Autostradoje netoli Kauno \u2013 trij\u0173 automobili\u0173 avarija: vairuotojai \u012fkalinti sp\u016bstyje - Kauno diena", "url": "http://kauno.diena.lt/naujienos/kaunas/nusikaltimai-ir-nelaimes/autostradoje-netoli-kauno-triju-automobiliu-avarija-vairuotojai-ikalinti-spustyje-974269", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T15:49:00Z", "content": "Kaip portalo urnalistus informavo Kauno policijos budintis pareignas, prane\u0161imas apie avarij gautas 17.34 val.\r\nEismo vykio metu susidr trys automobiliai:\u00a0\u201eKia\u201c, BMW ir\u00a0\u201eVolkswagen Passat\u201c.\r\nDl patir\u2026 [+227 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://www.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/i.serniene/avarija_2_0.jpg"}, {"description": "Kai automobili\u0173 entuziast\u0173 diskusijos pasisuka apie pirmosios kartos \u201ePorsche Boxster\u201c, da\u017eniausiai pus\u0117s pasiskirsto \u012f dvi skirtingas stovyklas. Vieni \u0161\u012f automobil\u012f garbina ir tikina, jog jis stipriai prisid\u0117jo prie gamintojo s\u0117km\u0117s. Kiti \u0161\u012f \u201ePorsche\u201c rodste\u2026", "title": "Pirmos kartos \u201ePorsche Boxster\u201c \u2013 kriti\u0161kai svarbus vokie\u010di\u0173 projektas, prie kurio prisid\u0117jo ir \u201eToyota\u201c - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/auto/laisva-pavara/pirmos-kartos-porsche-boxster-kritiskai-svarbus-vokieciu-projektas-prie-kurio-prisidejo-ir-toyota.d?id=84630399", "author": "Matas Buzelis, Autoplius.lt komunikacijos vadovas", "publishedAt": "2020-06-28T15:29:48Z", "content": "Ar pastaroji nuomon gali bti grindiama objektyviais argumentais? Toki surasti bt labai sunku, atsivelgiant tai, jog pirmosios kartos arba 986 kbulo Boxster tapo populiariausiu gamos modeliu. Ir tikra\u2026 [+2507 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g2.dcdn.lt/images/pix/porsche-boxster-autopliuslt-nuotr-84631253.jpg"}, {"description": "Kone gatv\u0117je esantis ir nuolatin\u012f pavoj\u0173 eismo dalyviams keliantis pastatas Naujojoje Uosto g. 5 veikiausiai stov\u0117s, kol nugrius savaime, nes jis...", "title": "D\u0117l griuvenos Naujojoje Uosto gatv\u0117je \u2013 laikinas sprendimas | kl.lt - Klaip\u0117da", "url": "http://klaipeda.diena.lt/naujienos/klaipeda/miesto-pulsas/del-griuvenos-naujojoje-uosto-gatveje-laikinas-sprendimas-974138", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T15:00:00Z", "content": "Su jrinio paveldo enklu\r\nJau kelerius metus alsvu apsauginiu tinklu udengtas pastatas Naujojoje Uosto gatvje, i\u0161siki\u0161s vaiuojamj plento dal, yra avarins bkls.\r\nNamas negyvenamas jau keliolika met. Sa\u2026 [+2944 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://www.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/evaa/img1017152.jpg"}, {"description": "Lietuvis Rokas Giedraitis \u0161oko triumfo \u0161ok\u012f \u2013 jis tapo Vokietijos \u010dempionu su Berlyno ALBA komanda.", "title": "Formalumai sutvarkyti: Rokas Giedraitis \u2013 Vokietijos \u010dempionas | 24sek.lt - 15min", "url": "https://www.15min.lt/24sek/naujiena/europa/formalumai-sutvarkyti-rokas-giedraitis-vokietijos-cempionas-874-1339396", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T14:40:22Z", "content": "Antrosiose finalo rungtynse ALBA krepininkai 75:74 (21:11, 21:24, 25:19, 8:20) nugaljo Liudvigsburgo \u201eMHP Riesen\u201c.\r\nTo buvo daugiau nei pakankamai, mat pirmajame finalo mae Berlyno krepininkai varovu\u2026 [+1097 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsNzM3eDQxMCw2MjU4NDIsb3JpZ2luYWwsLGlkPTUxODIyMzQmZGF0ZT0yMDIwJTJGMDElMkYxNCwxODgzNDY0OTky/rokas-giedraitis-5e1dd46279cb7.jpg"}, {"description": "Sve\u010diui dingus su prabangiomis b\u016bsto \u0161eiminink\u0117s rankin\u0117mis, kvepalais, laikrod\u017eiu ir kitu asmeniniu turtu, Plung\u0117s gyventojai teko kreiptis \u012f policij\u0105.", "title": "Plungi\u0161k\u0117 \u012f namus parsived\u0117 vyri\u0161k\u012f: pasigedo ne tik jo, bet ir \u201eLouis Vuitton\u201c rankini\u0173 - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/nusikaltimaiirnelaimes/plungiske-i-namus-parsivede-vyriski-pasigedo-ne-tik-jo-bet-ir-louis-vuitton-rankiniu-59-1339380", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T10:00:11Z", "content": "2020\u201306\u201327 apie 14.30 val. Plungje, Biruts g., 1975 m. gimusi moteris, grusi namus, neberado pas j viejusio vyro ir pastebjo, kad i nam yra pavogta keletas auksini ir sidabrini papuoal, kvepal, moter\u2026 [+135 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/NzE5eDM3Niw0NzF4NzExLDcxNTcyOCxvcmlnaW5hbCwsaWQ9Mjg1MDE4NCZkYXRlPTIwMTclMkYwMyUyRjA2LDI1Mzk0MDYxMDE=/louis-vuitton-2017-m-pavasario-vasaros-sezono-kolekcijos-rankine-58bd69535cfdb.jpg"}, {"description": "Pra\u0117jusi\u0105 par\u0105 patvirtinti du nauji koronaviruso atvejai, bendras skai\u010dius i\u0161augo iki 1815, sekmadien\u012f prane\u0161\u0117 Sveikatos apsaugos ministerija.", "title": "Lietuvoje patvirtinti du nauji koronaviruso atvejai, vienas j\u0173 \u012fve\u017etinis i\u0161 Baltarusijos - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/lietuvoje-patvirtinti-du-nauji-koronaviruso-atvejai-tebeserga-224-asmenys-56-1339362", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T09:35:00Z", "content": "Vienas i nauj atvej yra vetinis \u2013 infekcija nustatyta gimines Baltarusijoje lankiusiam asmeniui.\r\nApie tai informavo Nacionalinio visuomens sveikatos centro (NVSC) Ukreiamj lig valdymo skyriaus vyria\u2026 [+1089 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTE0Nng4ODYsNzIxODg4LG9yaWdpbmFsLCxpZD01MzQ5MzE2JmRhdGU9MjAyMCUyRjA1JTJGMTMsODg3NTg5NDIz/darbas-covid-19-meginiu-laboratorijoje-5ebc192d366e3.jpg"}, {"description": "K\u0105 \u017eada...", "title": "Astrologin\u0117 prognoz\u0117 bir\u017eelio 29\u2013liepos 5 d. - Kauno diena", "url": "http://kauno.diena.lt/naujienos/ivairenybes/horoskopai/astrologine-prognoze-birzelio-29-liepos-5-d-974006", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T08:00:00Z", "content": "AVINAS\r\nJums gali pavykti i\u0161sirpinti kredit, suderinti i\u0161simokjimo terminus, palkan normas. Tikriausiai aplinkiniams nepavyks js kalbti atsisakyti anksiau susidaryt plan, nuostat. Nuo ketvirtadienio \u2026 [+4657 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://www.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/v.virkutyte/pool-690034_1920.jpg"}, {"description": "Policija nustat\u0117, kad Seimo kavin\u0117je buvo pa\u017eeisti \u012fstatymai, kai karantino \u012fkar\u0161tyje Seimo nariai pietavo viduje, nors visoje \u0161alyje maist\u0105 buvo privaloma i\u0161sine\u0161ti. Ta\u010diau t\u016bkstantin\u0119 baud\u0105 si\u016bloma skirti tik kavin\u0117s vadovei. Anot policijos, patys parlament\u2026", "title": "Grie\u017etos taisykl\u0117s \u2013 ne visiems: nelegaliai pietavo Seimo nariai, bet baud\u0105 skirti si\u016bloma tik kavin\u0117s vadovei - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/lithuania/grieztos-taisykles-ne-visiems-nelegaliai-pietavo-seimo-nariai-bet-bauda-skirti-siuloma-tik-kavines-vadovei.d?id=84624475", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-06-28T05:57:04Z", "content": "Seimo nari piets karantino kartyje buvo nelegals. Taip nustat tyrim baigusi policija, pranea LNK inios. Byla dl karantino taisykli paeidimo Seimo kavinje perduota teismui, tai patvirtino Vilniaus 3oj\u2026 [+2283 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/aktualijos-5879-84009973.jpg"}, {"description": "\u0160i\u0173 met\u0173 rugpj\u016b\u010dio prad\u017eioje \u201eSamsung\u201c grei\u010diausiai surengs rengin\u012f, kuriame gamintojas demonstruos nauj\u0105 \u201eNote 20\u201c serij\u0105. Dabar atrodo, kad yra nauja koncepcija \u201eContinue Reading\u201c", "title": "Nauja \u201eSamsung Galaxy Note 20\u201c koncepcija - Mobilanyheter", "url": "https://mobilanyheter.net/lt/2020/06/28/nauja-koncepcija-samsung-galaktikos-pastaboje-20-2/", "author": "https://www.facebook.com/rasmus.hellmyrs", "publishedAt": "2020-06-27T22:17:00Z", "content": "i met rugpjio pradioje Samsung greiiausiai surengs rengin, kuriame gamintojas demonstruos nauj Note 20 serij. Dabar atrodo, kad iame modelyje strigo nauja koncepcija.\r\nMatome, kad Samsung Galaxy Note\u2026 [+467 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilanyheter.net"}, "urlToImage": null}, {"description": "Liberal\u0173 s\u0105j\u016bdis patvirtino kandidat\u0173 \u012f Seim\u0105 s\u0105ra\u0161\u0105. Su valstie\u010diais \u012f parlament\u0105 at\u0117j\u0119s, o dabar pas liberalus perb\u0117g\u0119s Seimo pirmininkas Viktoras Pranckietis \u012fra\u0161ytas tre\u010dias. Taip reitinguodami nusprend\u0117 Liberal\u0173 s\u0105j\u016bd\u017eio nariai.", "title": "Nuo valstie\u010di\u0173 pas liberalus pab\u0117g\u0119s V. Pranckietis s\u0105ra\u0161e tre\u010dias: nesitik\u0117jau tokios pozicijos - Lrytas.lt", "url": "http://tv.lrytas.lt/zinios/lietuvos-diena/2020/06/27/news/nuo-valstieciu-pas-liberalus-pabeges-v-pranckietis-sarase-trecias-nesitikejau-tokios-pozicijos-15424368/", "author": "tv.lrytas.lt", "publishedAt": "2020-06-27T13:28:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "http://media.lrytas.lt/images/2020/06/27/130229475-83ec1b11-ca19-4338-aec1-28433bc02bad.jpg"}, {"description": "Valdan\u010diajai koalicijai priklausan\u010dios Lietuvos socialdemokrat\u0173 darbo partijos (LSDDP) taryba \u0161e\u0161tadien\u012f patvirtino kandidat\u0173 \u012f Seim\u0105 s\u0105ra\u0161\u0105.", "title": "G. Kirkilas: optimisti\u0161kai \u017ei\u016bri \u012f \u201esocialdarbie\u010di\u0173\u201c galimybes Seimo rinkimuose, g\u0105sdina, kas b\u016bt\u0173, jei ateit\u0173 de\u0161inieji - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/lietuvosdiena/aktualijos/2020/06/27/news/-socialdarbieciai-patvirtino-kandidatus-i-seima-tikisi-dalyvauti-koalicijos-sudaryme-15423759/", "author": "lrytas.lt", "publishedAt": "2020-06-27T11:37:00Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=lietuvos-diena&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/06/27/113858043-51738a4e-7a51-40de-8cff-97077ae97c7d.jpg&articleID=15423759"}], "totalResults": 25}