{"status": "ok", "articles": [{"description": "\u201eTheRelaxingEnd\u201c neseniai \u012fk\u0117l\u0117 nauj\u0105 vaizdo \u012fra\u0161\u0105, veikiant\u012f ypa\u010d tyliu re\u017eimu, kuris ver\u010dia atsipalaiduoti! \u0160\u012f kart\u0105 \u201eASUS ROG Phone III\u201c yra tikrinamas! Pamatysime, kas yra d\u0117\u017eut\u0117je, bet taip pat pamatysime, kaip naudoti mobil\u0173j\u012f telefon\u0105 su ir be [\u2026]", "title": "TheRelaxingEnd kollar in ASUS ROG Phone III ' - Mobilanyheter", "url": "https://mobilanyheter.net/lt/2020/07/23/tenlaxingend-kollar-in-asus-rog-phone-iii/", "author": "https://www.facebook.com/rasmus.hellmyrs", "publishedAt": "2020-07-22T23:15:00Z", "content": "TheRelaxingEnd neseniai kl nauj vaizdo ra, veikiant ypa tyliu reimu, veriant gerai atsipalaiduoti! kart ASUS ROG Phone III yra tikrinamas! \r\nPamatysime, kas yra dutje, bet taip pat pamatysime, kaip n\u2026 [+86 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilanyheter.net"}, "urlToImage": "https://i1.wp.com/mobilanyheter.net/wp-content/uploads/2020/07/asus-rog-phone-3-bild-1-711x474-1.png?fit=711%2C474&ssl=1"}, {"description": "Skelbimai \u201eSamsung\u201c artimiausiomis savait\u0117mis surengs rengin\u012f, kuriame gamintojas demonstruos nauj\u0105 \u201eNote 20\u201c serij\u0105. Anks\u010diau buvo atskleista keletas detali\u0173 apie \u201eGalaxy Note 20\u201c, o dabar gauta dar daugiau informacijos. Pana\u0161u, kad dabar gauta informacija, \u2026", "title": "Samsung Galaxy Note 20 ser ut att komma i en gr\u00f6n kul\u00f6r - Mobilanyheter", "url": "https://mobilanyheter.net/lt/2020/07/23/%E2%80%9ESamsung-Galaxy-Note-20%E2%80%9C-atrodo-%C5%BEaliai-rutuli%C5%A1kai/", "author": "https://www.facebook.com/rasmus.hellmyrs", "publishedAt": "2020-07-22T23:10:00Z", "content": "Artimiausiomis savaitmis Samsung surengs rengin, kuriame gamintojas demonstruos nauj Note 20 serij. Anksiau buvo atskleista keletas detali apie Galaxy Note 20, o dabar gauta dar daugiau informacijos.\u2026 [+249 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilanyheter.net"}, "urlToImage": "https://i1.wp.com/mobilanyheter.net/wp-content/uploads/2020/07/20200704_042004-1.jpg?fit=1438%2C2114&ssl=1"}, {"description": "V\u0117l\u0173 tre\u010diadienio vakar\u0105 atskriejo li\u016bdna \u017einia \u2013 u\u017egeso Lietuvos teatro ir kino aktoriaus bei legendin\u0117s televizijos laidos \u201eGerbkime \u017eod\u012f\u201c ved\u0117jo Karolio Dapkaus gyvyb\u0117. Vyrui...", "title": "Mir\u0117 aktorius ir kultin\u0117s laidos \u201eGerbkime \u017eod\u012f\u201c ved\u0117jas Karolis Dapkus - 15min", "url": "https://www.15min.lt/vardai/naujiena/lietuva/mire-aktorius-ir-kultines-laidos-gerbkime-zodi-vedejas-karolis-dapkus-1050-1351336", "author": null, "publishedAt": "2020-07-22T21:32:40Z", "content": "ini apie mirt feisbuke treiadien prane velionio snus Liudas Dapkus.\r\n\u201eIlskis ramybje, tti\u201c, \u2013 ra jis ir pasidalijo archyviniu kadru.\r\nKarolis Dapkus gim 1933 m. gruodio 19 d. Plungje. Baigs LSSR kons\u2026 [+571 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTA4MHg1NjUsNTI5eDMxNiw4MTIyMzgsb3JpZ2luYWwsLGlkPTU0NTY2MTYmZGF0ZT0yMDIwJTJGMDclMkYyMyw0MDU5MjgwOTMw/karolis-dapkus-laidoje-gerbkime-zodi-5f18b05755e2a.jpg"}, {"description": "Skelbimai \u201eSamsung Galaxy Note 20\u201c bus pristatomi su naujuoju \u201eDeX\u201c, kuris grei\u010diausiai bus belaidis. O kaip naujoji \u201eGalaxy Z Fold II\u201c? Perskaitykite toliau. Tikiuosi ir tikiu, kad \u0161is \u012frenginys palaikys nauj\u0105j\u012f \u201eDeX\u201c. Vis d\u0117lto belieka i\u0161siai\u0161kinti, kaip ta\u2026", "title": "\u201eSamsung Galaxy Z Fold II\u201c: ar jis gaus nauj\u0105j\u012f \u201eDeX\u201c? - Mobilanyheter", "url": "https://mobilanyheter.net/lt/2020/07/22/samsung-galaxy-z-fold-ii-ji-gaus-nauj%C4%85-dex/", "author": "https://www.facebook.com/rasmus.hellmyrs", "publishedAt": "2020-07-22T20:46:00Z", "content": "Samsung Galaxy Note 20 bus pristatomas su naujuoju DeX, kuris greiiausiai bus belaidis. O kaip naujoji Galaxy Z Fold II? Perskaitykite toliau.\r\nTikiuosi ir tikiu, kad is renginys palaikys naujj DeX. \u2026 [+37 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilanyheter.net"}, "urlToImage": null}, {"description": "Kauno \u017dalgiris naujuoju vyriausiuoju treneriu paskyr\u0117 austr\u0105 Martin\u0105 Schiller\u012f, ta\u010diau tarp rimt\u0173 kandidat\u0173 \u012f \u0161\u012f post\u0105 buvo ir turkas Ertugrulas Erdoganas.", "title": "\u201e\u017dalgir\u012f\u201c su NBA palygin\u0119s E.Erdoganas: pirmiausia sulaukiau Jasikevi\u010diaus skambu\u010dio - krepsinis.net", "url": "https://www.krepsinis.net/naujiena/zalgiri-su-nba-palygines-e-erdoganas-pirmiausia-sulaukiau-jasikeviciaus-skambucio/305140", "author": null, "publishedAt": "2020-07-22T19:35:00Z", "content": "Kauno algiris naujuoju vyriausiuoju treneriu paskyr austr Martin Schiller, taiau tarp rimt kandidat post buvo ir turkas Ertugrulas Erdoganas.\r\nGimtinje liks specialistas plaiai nuviet vis deryb su al\u2026 [+2104 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krepsinis.net"}, "urlToImage": "https://www.krepsinis.net/Uploads/UArticles/leadPhotos/93/5e/55/a8/935e55a828a231213ec29142548403ce.jpg?3.00.016"}, {"description": "Anglijos \u201ePremier\u201c lygoje su\u017eaistos dar vienerios\u00a037-ojo turo rungtyn\u0117s.\u00a0 Permainingose rungtyn\u0117se \u201eManchester\u00a0United\u201c pasiek\u0117\u00a0lygi\u0105sias\u00a01:1 prie\u0161 \u201eWest\u00a0Ham\u201c futbolininkus", "title": "\u201eMan Utd\u201c nesugeb\u0117jo \u012fveikti \u201eWest Ham\u201c | Eurofootball.lt - https://m.eurofootball.lt/", "url": "https://m.eurofootball.lt/futbolo-naujienos/manchester-united-pakilo-i-treciaja-premier-lygos-vieta/", "author": "Eurofootball.lt", "publishedAt": "2020-07-22T19:04:00Z", "content": "Anglijos \u201ePremier\u201c lygoje suaistos dar vienerios\u00a037-ojo turo rungtyns.\u00a0\r\nPermainingose rungtynse \u201eManchester\u00a0United\u201c pasiek\u00a0lygisias\u00a01:1 prie\u0161 \u201eWest\u00a0Ham\u201c futbolininkus.\u00a0\r\nSveiai priek i\u0161siver pirmojo\u2026 [+751 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eurofootball.lt"}, "urlToImage": "https://m.eurofootball.lt/img/uploaded/w900/2020/07/46581.jpg"}, {"description": "Tre\u010di\u0105j\u012f festivalio \u201eMidsummer Vilnius\u201c vakar\u0105 Valdov\u0173 r\u016bm\u0173 kieme skamb\u0117jo itali\u0161ka klasika. Vidurvasario \u0161vent\u0117je susitiko du muzikos profesionalai, savo menu besidalinantys su visu pasauliu.", "title": "Justinos Gringyt\u0117s ir Petro Geniu\u0161o koncerte \u2013 Agn\u0117 Jagelavi\u010di\u016bt\u0117 su s\u016bnumi Leonu - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/zmones/muzika/2020/07/22/news/justinos-gringytes-ir-petro-geniuso-koncerte-agne-jagelaviciute-su-sunumi-leonu-15709882/", "author": "https://www.facebook.com/lrytaslt", "publishedAt": "2020-07-22T18:39:00Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=pramogos&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/07/22/182824131-661c257b-6572-4a45-8479-613ed0e61208.jpg&articleID=15709882"}, {"description": "Vokietijos prokurorai tre\u010diadien\u012f prane\u0161\u0117 d\u0117l suk\u010diavimo v\u0117l sulaik\u0119 Markus\u0105 Braun\u0105, buvus\u012f mok\u0117jim\u0173 startuolio \u201eWirecard\u201c direktori\u0173. Sulaikyti ir du kiti auk\u0161to lygio \u012fmon\u0117s vadovai.", "title": "5 mln. Eur u\u017estat\u0105 sumok\u0117j\u0119s buv\u0119s \u201eWirecard\u201c vadovas v\u0117l sulaikytas - Verslo \u017einios", "url": "https://www.vz.lt/technologijos-mokslas/2020/07/22/5-mln-eur-uzstata-sumokejes-buves-wirecard-vadovas-vel-sulaikytas", "author": "Bns, Gintautas Degutis", "publishedAt": "2020-07-22T18:24:09Z", "content": "Vokietijos prokurorai treiadien prane dl sukiavimo vl sulaik Markus Braun, buvus mokjim startuolio Wirecard direktori. Sulaikyti ir du kiti aukto lygio mons vadovai.\r\nAnot prokuror, tyrimas rodo, kad\u2026 [+1304 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vz.lt"}, "urlToImage": "https://www.vz.lt/api/socialimage/VZ/20200722/ARTICLE/200729841/AR/img.jpg"}, {"description": "Lietuvoje registruojant ar perregistruojant automobilius prad\u0117jus skai\u010diuoti papildom\u0105 mokest\u012f, ekspertai persp\u0117ja, kad pirk\u0117jai tur\u0117t\u0173 b\u016bti akyli ir pasidom\u0117ti, k\u0105 perka. \u017dad\u0117dami, kad automobilio anglies dvideginio emisijos reik\u0161m\u0117s ma\u017eos, pardav\u0117jai gali t\u2026", "title": "Automobili\u0173 pirk\u0117jus ragina dom\u0117tis, k\u0105 perka: \u201eRegitroje\u201c pama\u010dius, kokio dyd\u017eio mokes\u010diai, bus per v\u0117lu - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/auto/patarimai/automobiliu-pirkejus-ragina-dometis-ka-perka-regitroje-pamacius-kokio-dydzio-mokesciai-bus-per-velu.d?id=84831247", "author": "Dina Sergijenko", "publishedAt": "2020-07-22T18:21:39Z", "content": "Lietuvoje sigaliojs automobilio registracijos mokestis susijs su transporto priemons CO2 emisija. Pagal tai, kiek automobilis imeta anglies dvideginio, skaiiuojama, kokio dydio mokest teks susimokti.\u2026 [+4970 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/eile-i-regitra-84648137.jpg"}, {"description": "Skelbimai \u201eSamsung\u201c \u0161i\u0173 met\u0173 rugpj\u016b\u010dio 5 d. Surengs rengin\u012f, kuriame gamintojas demonstruos nauj\u0105j\u0105 \u201eGalaxy Note 20.\u201c. Dabar atrodo, kad nuotraukoje modelis nutek\u0117jo. Matome, kad jis gaus tuos pa\u010dius didelius objektyvus kaip \u201eGalaxy Note 20 Ultra\u201c, ta\u010diau gau\u2026", "title": "Spaudos atvaizduose nutek\u0117jo \u201eSamsung Galaxy Note 20\u201c - Mobilanyheter", "url": "https://mobilanyheter.net/lt/2020/07/22/%E2%80%9Esamsung-galaxy-note-20%E2%80%9C-i%C5%A1d%C4%97styta-spaudos-atvaizduose/", "author": "https://www.facebook.com/rasmus.hellmyrs", "publishedAt": "2020-07-22T17:50:00Z", "content": "i met rugpjio 5 d. Samsung surengs rengin, kuriame gamintojas demonstruos naujj Galaxy Note 20.. Dabar atrodo, kad nuotraukoje modelis nutekjo.\r\nMatome, kad jis gaus tuos paius didelius objektyvus ka\u2026 [+252 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilanyheter.net"}, "urlToImage": null}, {"description": "Pastaruosius penkerius metus Lietuvos krep\u0161inio lyga buvo lyg u\u017edara \u2013 per \u0161\u012f laikotarp\u012f \u012f auk\u0161\u010diausias \u0161alies pirmenybes neat\u0117jo ir i\u0161 jos nei\u0161krito n\u0117 vienas klubas.  Nauj\u0105 karjeros etap\u0105 pradedantis treneris Virginijus \u0160e\u0161kus sieks tai pakeisti. Jis tapo \u201e\u2026", "title": "\u017dinut\u0119 LKL klubams pasiunt\u0119s \u0160e\u0161kus Jonavoje sieks suburti \u010dempion\u0173 komand\u0105 - basketnews.lt", "url": "https://basketnews.lt/news-140368-zinute-lkl-klubams-pasiuntes-seskus-jonavoje-sieks-suburti-cempionu-komanda.html", "author": "https://www.facebook.com/tomas.vanagas.52", "publishedAt": "2020-07-22T17:05:08Z", "content": "Pastaruosius penkerius metus Lietuvos krepinio lyga buvo lyg udara \u2013 per laikotarp aukiausias alies pirmenybes neatjo ir i jos neikrito n vienas klubas.\u00a0\r\nNauj karjeros etap pradedantis treneris Virg\u2026 [+5500 chars]", "source": {"id": null, "name": "Basketnews.lt"}, "urlToImage": "https://www.basketnews.lt/paveikslelis-216003-any1000x1000.jpg"}, {"description": "\u012e prekybinio karo tarp JAV ir Kinijos prie\u0161akines linijas i\u0161sviesta technologij\u0173 \u012fmon\u0117 \u201eHuawei\u201c, pana\u0161u, po paskutinio amerikie\u010di\u0173 artilerijos bombardavimo patyr\u0117 kont\u016bzij\u0105 ir...", "title": "\u201eHuawei\u201c planai kybo ore: amerikieti\u0161kos sankcijos kirto per gamybos galimybes - 15min", "url": "https://www.15min.lt/mokslasit/straipsnis/technologijos/huawei-planai-kybo-ore-amerikietiskos-sankcijos-kirto-per-gamybos-galimybes-646-1350980", "author": "Vaidas Neverauskas", "publishedAt": "2020-07-22T16:05:12Z", "content": "15min ikirtinio nuotolinio pokalbio su \u201eHuawei\u201c rinkodaros vadovu Vidutio, Ryt ir iaurs Europos regionui Luisu Lu metu isiaikinome, kad Kinijos mon susidr su rimtais procesori trkumo sunkumais: spren\u2026 [+4060 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsOTcyeDk3Niw3MjM2NjYsb3JpZ2luYWwsLGlkPTUzNTUwNzYmZGF0ZT0yMDIwJTJGMDUlMkYxOCw4MzM1MzAwNDU=/huawei-5ec2a53dc28e1.jpg"}, {"description": "Antradienio vakar\u0105 Kaune rinkosi b\u016brys Lietuvos \u012f\u017eymybi\u0173. Savanori\u0173 prospekte \u012fsik\u016brusi plauk\u0173 priauginimo kompanija \u201eElitera\u201c \u012f \u0161vent\u0119 susirinkusius sve\u010dius pakviet\u0117 ne tik dar da\u017eais kvepian\u010di\u0105 nauj\u0105 gro\u017eio studij\u0105, bet ir pristat\u0117 naujausias plauk\u0173 priaugi\u2026", "title": "Retai renginiuose matoma Gintar\u0117 Karali\u016bnait\u0117 su\u017eib\u0117jo gro\u017eio vakar\u0117lyje: dom\u0117josi plauk\u0173 priauginimu - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/veidai/zmones/retai-renginiuose-matoma-gintare-karaliunaite-suzibejo-grozio-vakarelyje-domejosi-plauku-priauginimu.d?id=84831697", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-07-22T15:59:18Z", "content": "vents eiminink Gintar Eimantait pasidiaug, kad prie eerius metus sikrusi groio studija usitarnavo ger vard ne tik tarp klieni, bet ir tarp plauk priauginimo meistr, raoma spaudos praneime.\r\nPrisipain\u2026 [+2147 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/renginio-akimirka-84831713.jpg"}, {"description": "", "title": "Jonavos gatv\u0117je \u2013 laidojimo r\u016bmai \u201eTylos namai\u201c | KaunoDiena.lt - Kauno diena", "url": "http://kauno.diena.lt/naujienos/kaunas/miesto-pulsas/jonavos-gatveje-laidojimo-rumai-tylos-namai-977848", "author": null, "publishedAt": "2020-07-22T15:33:00Z", "content": "Gyvenimas diugina\r\nPasiteiravus, kaip dabar gyvena, D.Mikutien sak, jog ilsisi, aktyviai leidia laik gamtoje ir daug dirba. Visada besidominti sveikatingumu ir subalansuota mityba moteris diaugsi, ka\u2026 [+10887 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://kauno.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/kamiles/20200722-_r201415.jpg"}, {"description": "Spar\u010diai did\u0117jant u\u017esikr\u0117tusi\u0173j\u0173 koronavirusu Ispanijoje skai\u010diui, Sveikatos apsaugos ministerija ragina keliautojus \u012fvertinti rizik\u0105, jog gr\u012f\u017eus i\u0161 \u0161ios ...", "title": "SAM reaguoja \u012f Covid-19 situacij\u0105 Ispanijoje: netrukus gr\u012f\u017eus i\u0161 \u0161alies gali tekti karantinuotis - tv3.lt", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/lietuva/1051867/sam-reaguoja-i-covid-19-situacija-ispanijoje-netrukus-grizus-is-salies-gali-tekti-karantinuotis", "author": "https://www.facebook.com/tv3.lt", "publishedAt": "2020-07-22T15:15:00Z", "content": "iuo metu koronaviruso infekcijos (COVID-19 ligos) labiausiai paveikt ali sra traukiamos valstybs, kuriose sergamumas virija 25 atvejus 100 tkst. gyventoj per pastarsias 14 dien, raoma praneime iniask\u2026 [+391 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/db/d5/e4/a8/dbd5e4a89314cf377604535811f229f4.jpg"}, {"description": "Speciali\u0173j\u0173 tyrim\u0173 tarnybos (STT) tyrime d\u0117l reagent\u0173 pirkim\u0173 prekyba poveikiu \u012ftariamas Pagalbos onkologiniams ligoniams asociacijos (POLA) prezidentas \u0160ar\u016bnas Narbutas sako...", "title": "Prekyba poveikiu \u012ftariamas \u0160.Narbutas: tyrim\u0105 vertinu kaip STT teisin\u012f eksperiment\u0105 - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/prekyba-poveikiu-itariamas-s-narbutas-tyrima-vertinu-kaip-stt-teisini-eksperimenta-56-1351268", "author": "Ram\u016bnas Jakubauskas", "publishedAt": "2020-07-22T15:04:04Z", "content": "\u201eVertinu kaip kakok esam STT teisin eksperiment (...) atrodo, kad bet kokia teista Lietuvoje vykdoma kin veikla gali lemt, kad pas tave pasibels\u201c, \u2013 treiadien urnalistams teisme sak tariamasis.\r\n\u201eA m\u2026 [+3709 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTExMHgxMDEwLDcyMTg4OCxvcmlnaW5hbCwsaWQ9NTQ1NTU1NCZkYXRlPTIwMjAlMkYwNyUyRjIyLDM3OTU3MTk4MTI=/prezidento-patarejas-atvesdintas-i-teisma-5f182ed72b765.jpg"}, {"description": "Vokietijos, \u0160veicarijos ir Italijos tyr\u0117jai atlieka kratas Fiat Chrysler ir Iveco patalpose d\u0117l \u012ftarim\u0173, kad \u012fmoni\u0173 gaminamuose automobiliuose galimai buvo \u012fdiegta emisij\u0173 test\u0173 suk\u010diavimui skirta programin\u0117 \u012franga. Koordinuotos kratos buvo v...", "title": "\u201eFiat Chrysler\u201c ir \u201eIveco\u201c patalpose atliekamos kratos - Respublika.lt", "url": "https://www.respublika.lt/lt/naujienos/mokslas/technika/fiat_chrysler_ir_iveco_patalpose_atliekamos_kratos/", "author": "Lina Linkevi\u010di\u016bt\u0117, Elta", "publishedAt": "2020-07-22T15:02:28Z", "content": "Vokietijos, \u0160veicarijos ir Italijos tyr\u0117jai atlieka kratas \u201eFiat Chrysler\u201c ir \u201eIveco\u201c patalpose d\u0117l \u012ftarim\u0173, kad \u012fmoni\u0173 gaminamuose automobiliuose galimai buvo \u012fdiegta emisij\u0173 test\u0173 suk\u010diavimui skirt\u2026 [+1502 chars]", "source": {"id": null, "name": "Respublika.lt"}, "urlToImage": "https://www.respublika.lt/uploads/img/catalog/1/photo_for_homepage_1_29501575.jpg"}, {"description": "Alytaus policija ie\u0161ko galimai Lenkijoje pradingusios motinos, jos draugo ir ma\u017eamet\u0117s dukros. \u012e Lenkij\u0105 jie visi kartu liepos 18 dien\u0105 i\u0161 Prien\u0173 i\u0161vyko automobiliu, ta\u010diau lig \u0161iol artimiesiems nepavyksta su jais susisiekti.\n\n\n\t\u00a0\n\n\n\tPolicijos turimais du", "title": "I\u0161vyk\u0119 \u012f Lenkij\u0105 dingo moteris, jos draugas ir ma\u017eamet\u0117 dukra - alytusplius.lt", "url": "https://m.alytusplius.lt/naujienos/isvyke-i-lenkija-dingo-moteris-jos-draugas-ir-mazamete-dukra", "author": null, "publishedAt": "2020-07-22T13:59:22Z", "content": "Alytaus policija ieko galimai Lenkijoje pradingusios motinos, jos draugo ir maamets dukros. Lenkij jie visi kartu liepos 18 dien i Prien ivyko automobiliu, taiau lig iol artimiesiems nepavyksta su ja\u2026 [+745 chars]", "source": {"id": null, "name": "Alytusplius.lt"}, "urlToImage": "https://m.alytusplius.lt/sites/default/files/duu_2.jpg"}, {"description": "Kit\u0105 savait\u0119 bus i\u0161klausyta medik\u0173 nuomon\u0117 ir, atsi\u017evelgiant \u012f specialist\u0173 rekomendacijas, ateityje gali b\u016bti atnaujintas privalomas kauki\u0173 d\u0117v\u0117jimas, ra\u0161oma prane\u0161ime.", "title": "Vyriausyb\u0117 \u012fsp\u0117ja apie galimus reikalavim\u0173 gr\u0105\u017einimus: COVID-19 u\u017esikr\u0117timo atvejai paplit\u0119 visoje \u0161alyje - LRT", "url": "https://www.lrt.lt/naujienos/lietuvoje/2/1199898/vyriausybe-ispeja-apie-galimus-reikalavimu-grazinimus-covid-19-uzsikretimo-atvejai-paplite-visoje-salyje", "author": "LRT.lt", "publishedAt": "2020-07-22T13:14:00Z", "content": "Kit savait bus iklausyta medik nuomon ir, atsivelgiant specialist rekomendacijas, ateityje gali bti atnaujintas privalomas kauki dvjimas, raoma praneime.\r\nTaip pat jau nuo iandien atsakingoms institu\u2026 [+1667 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lrt.lt"}, "urlToImage": "https://www.lrt.lt/img/2020/03/25/626476-881475-1287x836.jpg"}, {"description": "Prezidentas Gitanas Naus\u0117da d\u017eiaugiasi, kad naujausi Statistikos departamento duomenys rodo, kad skurdo skai\u010diai \u0161alyje ma\u017e\u0117ja. Ta\u010diau anot \u0161alies vadovo, situacija \u0161alyje tikrai n\u0117ra ta, kuri d\u017eiugint\u0173. Apie tai \u0161alies vadovas tre\u010diadien\u012f pasisak\u0117 feisbuke.", "title": "Naus\u0117da \u012fvertino naujausius skurdo rodiklius: to apskritai netur\u0117t\u0173 likti - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/lithuania/nauseda-ivertino-naujausius-skurdo-rodiklius-to-apskritai-neturetu-likti.d?id=84828105", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-07-22T12:22:17Z", "content": "Statistikos departamento paskelbti 2019 m. skurdo rodikliai rodo, kad judame gera kryptimi. Tai diugina. Bet kartu turime bti realistais skurdo rizikos lygis vis dar ilieka labai auktas. Jis yra reik\u2026 [+1979 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/gitanas-nauseda-84561303.jpg"}], "totalResults": 30}