{"status": "ok", "articles": [{"description": "Dainininkai, rengini\u0173 organizatoriai, ved\u0117jai, aktoriai ir kiti kult\u016bros atstovai sunerim\u0119 \u2013 jie liko be darbo ir dar ligi \u0161iol neai\u0161ku, kas bus toliau. Siekiant reaguoti \u012f patvirtint\u0105 pagalbos plan\u0105 kult\u016bros sektoriui ir Vilniaus miesto planus kult\u016brai remti\u2026", "title": "Policijai u\u017ekliuvo prie Vyriausyb\u0117s vaik\u0161tin\u0117jusi Jazzu ir Donatas Montvydas: \u012ftar\u0117 nelegali\u0105 veikl\u0105 - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/zmones/veidai-ir-vardai/2020/05/12/news/policijai-uzkliuvo-prie-vyriausybes-vaikstinejusi-jazzu-ir-donatas-montvydas-itare-nelegalia-veikla-14867598/", "author": "lrytas.lt", "publishedAt": "2020-05-12T17:06:00Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e4d7dc87b04e70afc4c\",\"name\":\"Phillip Morris 3\",\"sw1\":\"k\u2026 [+1066 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=pramogos&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/05/12/165302078-8f3133ee-d01c-4260-9639-1fb2ce4972a0.jpg&articleID=14867598"}, {"description": "Kadangi pastaruoju metu naujien\u0173 srautas apie koronavirus\u0105 bei karantin\u0105 yra labai didelis, 15min si\u016blo \u010dia, vienoje vietoje, perskaityti pagrindines \u0161io antradienio, gegu\u017e\u0117s 12 d....", "title": "Svarbiausios \u0161io antradienio naujienos apie koronavirus\u0105 ir karantin\u0105 - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/svarbiausios-sio-antradienio-naujienos-apie-koronavirusa-ir-karantina-56-1317024", "author": null, "publishedAt": "2020-05-12T13:37:00Z", "content": "1. Koronavirusas Lietuvoje: per par nustatyti 6 nauji atvejai. Nuo epidemijos pradios patvirtint ligos atvej skaiius Lietuvoje siekia 1491. Pasveikusiais laikomi \u2013 850 asmenys. Dar serga \u2013 587, pirmadien prane Sveikatos apsaugos ministerija (SAM). Praneta api\u2026 [+1756 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTkyMngxMTg3LDg3MzQwOCxvcmlnaW5hbCwsaWQ9NTI4MTc5MiZkYXRlPTIwMjAlMkYwMyUyRjEyLDY2MTI0ODc1Ng==/kaukes-iliustracija-5e6a3db7460ba.jpg"}, {"description": "Slov\u0117nijos sostin\u0117 Liubliana pasisi\u016bl\u0117 surengti Eurolygos finalin\u012f etap\u0105, skelbia \u201ednevnik.si\u201c. Tas pats tinklalapis prane\u0161a, kad favoritu priimti Eurolygos komandas lieka Serbijos sostin\u0117 Belgradas. Kiti variantai \u2013 Kaunas, At\u0117nai ir Kelnas. Slov\u0117nijoje u\u017efi\u2026", "title": "Paskelbtas dar vienas miestas, galintis priimti Eurolygos finalines kovas - basketnews.lt", "url": "https://basketnews.lt/news-139151-paskelbtas-dar-vienas-miestas-galintis-priimti-eurolygos-finalines-kovas.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-12T13:31:52Z", "content": "Slovnijos sostin Liubliana pasisil surengti Eurolygos finalin etap, skelbia \u201ednevnik.si\u201c.\r\nTas pats tinklalapis pranea, kad favoritu priimti Eurolygos komandas lieka Serbijos sostin Belgradas.\r\nKiti variantai \u2013 Kaunas, Atnai ir Kelnas.\r\nSlovnijoje ufiksuota 1\u2026 [+216 chars]", "source": {"id": null, "name": "Basketnews.lt"}, "urlToImage": "https://www.basketnews.lt/paveikslelis-215561-any1000x1000.jpg"}, {"description": "Prie\u0161 trejus metus pasaul\u012f sudrebinusi masin\u0117 kibernetin\u0117 ataka \u201eWannaCryptor\u201c, pakenkusi per 200 000 kompiuteri\u0173 visame pasaulyje, gali v\u0117l pasikartoti, jei \u012fmon\u0117s neatsinaujins ar neapsaugos naudojam\u0173 pasenusi\u0173 \u201eWindows\u201c sistem\u0173. Pastaruoju metu internetin\u0117\u2026", "title": "2017 metais pasaul\u012f sukaust\u0119s kompiuterinis virusas v\u0117l gali sugr\u012f\u017eti: nusikalt\u0117liai reikalauja i\u0161pirkos - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/mokslas/technologijos/2017-metais-pasauli-sukaustes-kompiuterinis-virusas-vel-gali-sugrizti-nusikalteliai-reikalauja-ispirkos.d?id=84259547", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-05-12T13:27:08Z", "content": "Kaip raoma praneime spaudai, 2017 met gegus 12 dien pasaulyje pirm kart iplito lidnai pagarsjs WannaCryptor\" kompiuterinis virusas (dar inomas WannaCry\" arba WCrypt\" vardu), kuris iandien ilieka vienu i daniausiai aptinkam kenkjik program tip. WannaCry\" ataka\u2026 [+3914 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/wannacry-74655442.jpg"}, {"description": "Rusijos prezidento Vladimiro Putino atstovas spaudai Dmitrijus Peskovas prane\u0161\u0117, kad u\u017esikr\u0117t\u0117 koronavirusu ir yra paguldytas \u012f login\u0119, ra\u0161o meduza.io.", "title": "Koronavirusu u\u017esikr\u0117t\u0117 V. Putino atstovas spaudai D. Peskovas, jis paguldytas \u012f ligonin\u0119 - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/pasaulis/ivykiai/2020/05/12/news/koronavirusu-uzsikrete-v-putino-atstovas-spaudai-jis-paguldytas-i-ligonine-14865255/", "author": "https://www.facebook.com/lrytaslt", "publishedAt": "2020-05-12T13:06:19Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e4d7dc87b04e70afc4c\",\"name\":\"Phillip Morris 3\",\"sw1\":\"k\u2026 [+1066 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=pasaulis&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/05/12/124244351-d97b4680-6b87-4758-bd83-c2d8de19e9f9.jpg&articleID=14865255"}, {"description": "Tre\u010diadienio vakar\u0105 TV3 laidos \u201eGero vakaro \u0161ou\u201c studijoje vie\u0161\u0117s nuostabus scenos duetas \u2013 atlik\u0117ja Ir\u016bna Puzarait\u0117-\u010cepononien\u0117 ir atlik\u0117jas bei ...", "title": "Jampolskis \u2013 apie santykius su Ir\u016bna: \u012f kai k\u0105 d\u0117mesio nebekreipia ir jos vyras Rokas - tv3.lt", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/pramogos/1042917/jampolskis-apie-santykius-su-iruna-i-kai-ka-demesio-nebekreipia-ir-jos-vyras-rokas", "author": "https://www.facebook.com/tv3.lt", "publishedAt": "2020-05-12T12:44:26Z", "content": "Jie atvirai ir maikiai kalbs apie tarpusavio santykius, honorarus, prodiuser, dain autor ir pedagog Laim Lapkauskait, jos aukljimo metodus bei dovanas.\r\nLaidoje netrko pokt apie tai, kad galbt Irn ir Mari sieja is tas daugiau, nei tik darbas scenoje. Laidos v\u2026 [+1837 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/43/e6/2c/e8/43e62ce8fa9d95b900a9d602c172d5b9.jpg"}, {"description": "Aplinkos ministras K\u0119stutis Ma\u017eeika antradien\u012f popiet pasira\u0161\u0117 \u012fsakym\u0105, kuriuo at\u0161auk\u0117 leidim\u0105 po dvej\u0173 met\u0173 med\u017eioti lankais ir durklais. Ta\u010diau Med\u017eiokl\u0117s taisykl\u0117se daugyb\u0117 kit\u0173...", "title": "K.Ma\u017eeika at\u0161auk\u0117 leidim\u0105 med\u017eioti lankais ir durklais, bet leido da\u017eniau naudoti pro\u017eektorius, o stirnas ir danielius med\u017eioti neribotai - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/ne-tik-lankai-k-mazeika-iteisino-medziokle-durklais-leido-placiau-naudoti-prozektorius-o-stirnas-ir-danielius-medzioti-neribotai-56-1316920", "author": "https://www.facebook.com/lauryna.vireliunaite", "publishedAt": "2020-05-12T12:33:00Z", "content": "K.Maeika prajus penktadien sakymu pakeit mediokls taisykles ir nuo 2022-j teisino mediokl lankais. Ministras aikino, kad taisykles Mediokls taryboje su suinteresuotomis pusmis suderino aplinkos viceministr Rasa Vaitkeviit, taiau tarybos nariai tai neig.\r\nK.Ma\u2026 [+10075 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTE4OHgzNzEsNjE2MjA5LG9yaWdpbmFsLCxpZD01MzQ0NTg0JmRhdGU9MjAyMCUyRjA1JTJGMTEsMTcxNDE1NDEwNA==/protestas-del-sprendimo-leisti-medzioti-su-lankais-5eb8fe984a56c.jpg"}, {"description": "Did\u017eiausias 2020 met\u0173 sporto renginys Lietuvoje ne\u012fvyks. Kiek u\u017edelsusi, FIFA pri\u0117m\u0117 sprendim\u0105 nukelti pasaulio sal\u0117s futbolo \u010dempionat\u0105 \u012f 2021-\u0173j\u0173 ruden\u012f. Tokio verdikto ir...", "title": "LFF vadovai nenor\u0117jo pasaulio \u010dempionato be \u017ei\u016brov\u0173: \u201ePriimtas geriausias sprendimas\u201c - 15min", "url": "https://www.15min.lt/sportas/naujiena/futbolas/pasaulio-cempionato-be-ziurovu-nenoreje-lff-vadovai-priimtas-geriausias-sprendimas-24-1316782", "author": "https://www.facebook.com/marius.milasius.5", "publishedAt": "2020-05-12T11:19:14Z", "content": "\u201eRinktin turs dar vienerius metus pasiruoti\u201c, \u2013 per improvizuot virtualiu bdu vykusi spaudos konferencij sak LFF prezidentas Tomas Danileviius.\r\nNiekada tokio rango turnyruose nedalyvav Lietuvos sals futbolininkai, kaip ir futbolo gerbjai, LFF vadov \u201edidiausi\u2026 [+5882 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMjY2M3gxNDY0LDcyMTg4OCxvcmlnaW5hbCwsaWQ9NTE4Njc3OCZkYXRlPTIwMjAlMkYwMSUyRjE3LDIyMDc0NTMxNw==/pasaulio-sales-futbolo-cempionato-emblemos-pristatymas-5e21c27b26b5e.jpg"}, {"description": "Sveikatos apsaugos ministras Aurelijus Veryga teigia, kad Vyriausybei yra pateiktas si\u016blymas jau artimiausiu metu at\u0161aukti reikalavim\u0105 vie\u0161ose vietose d\u0117v\u0117ti veido apsaugos priemones. Palaipsniui \u0161velninant Lietuvoje \u012fvesto karantino s\u0105lygas, o u\u017esikr\u0117tim\u0173 sk\u2026", "title": "Pateiktas pasi\u016blymas at\u0161aukti privalom\u0105 kauki\u0173 ne\u0161iojim\u0105 - MadeinVilnius.lt", "url": "https://madeinvilnius.lt/naujienos/pateiktas-pasiulymas-atsaukti-privaloma-kaukiu-nesiojima/", "author": "ELTA", "publishedAt": "2020-05-12T11:05:48Z", "content": "Sveikatos apsaugos ministras Aurelijus Veryga teigia, kad Vyriausybei yra pateiktas silymas jau artimiausiu metu ataukti reikalavim vieose vietose dvti veido apsaugos priemones. Palaipsniui velninant Lietuvoje vesto karantino slygas, o usikrtim skaiiui majant\u2026 [+1582 chars]", "source": {"id": null, "name": "Madeinvilnius.lt"}, "urlToImage": "https://cdn2.hellovilnius.lt/wp-content/uploads/2020/04/453435.jpg"}, {"description": "", "title": "Prane\u0161\u0117 apie dar vien\u0105 koronaviruso auk\u0105: tai jau tre\u010dioji mirtis, paskelbta \u0161iandien - Kauno diena", "url": "http://www.diena.lt/naujienos/vilnius/miesto-pulsas/r-lingiene-siandien-pranese-apie-trecia-mirti-nuo-koronaviruso-asmuo-mire-vilniuje-966990", "author": null, "publishedAt": "2020-05-12T10:18:00Z", "content": "Tuo tikslu sveikatos apsaugos ministras, valstybs lygio ekstremaliosios situacijos valstybs operacij vadovas Aurelijus Veryga patvirtino btinsias slygas groio paslaugas teikianioms vietoms ir j darbuotojams.\r\nGroio specialistai pareigojami teikti paslaugas ta\u2026 [+3788 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://kauno.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/eglmor/afp_1qq8jr_2.jpg"}, {"description": "Valstietis", "title": "Pirmasis \u201eLexus\u201c elektromobilis atkeliauja su 10 met\u0173 arba 1 mln. km garantija - valstietis.lt", "url": "http://valstietis.lt/naujienos/technikos-kiemas/pirmasis-lexus-elektromobilis-atkeliauja-su-10-metu-arba-1-mln-km-garantija/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-12T10:09:07Z", "content": "Nissan prajusiais metais tvirtino, kad Leaf elektromobili baterijos, kurios ir yra auinamos oru, gals darbuotis net 22 metus.\r\nTokias ivadas kompanija padar remdamasi Europoje parduot Leaf elektromobili duomenimis. Pastarj kompanija nuo 2011 met Europoje pard\u2026 [+2005 chars]", "source": {"id": null, "name": "Valstietis.lt"}, "urlToImage": "http://valstietis.lt/wp-content/uploads/2020/05/2-1-1.jpg"}, {"description": "Visa Lietuva puikiai pa\u017e\u012fsta atlik\u0117j\u0105 Giulij\u0105 ir jos dukr\u0105 Monik\u0105, ma\u017e\u0105 mergait\u0119, ka\u017ekada koncertavusi\u0105 su mama, o \u0161iandien gyvenan\u010di\u0105 Niujorke ir savo operiniu balsu puo\u0161ian\u010di\u0105 did\u017ei\u0173j\u0173 teatr\u0173 scenas bei atliekan\u010di\u0105 pa\u010dius sud\u0117tingiausius k\u016brinius. Tiesa, da\u2026", "title": "Giulijos dukra Monika \u2013 apie karjer\u0105 Niujorke ir nor\u0105 nevie\u0161inti santyki\u0173: \u201eJeigu vie\u0161ai tuoksies, vie\u0161ai ir skirsies\u201c - \u017dmon\u0117s.lt", "url": "https://www.zmones.lt/naujiena/giulijos-dukra-monika-apie-karjera-niujorke-ir-nora-neviesinti-savo-santykiu-jeigu-viesai-tuoksies-viesai-ir-skirsies.a17bb06c-9430-11ea-94e8-aa00003c90d0", "author": null, "publishedAt": "2020-05-12T09:38:00Z", "content": "antradienio vakar iskirtinis interviu su Monika Falcon, kuri papasakos ne tik apie operos solists karjer, bet ir apie santuok, apie kuri ji kalba itin paslaptingai ir savo vyro gerbjams nepristato.\u00a0\r\nMaai kas ino, taiau nordamas pavergti Monikos ird, vyras ne\u2026 [+2225 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zmones.lt"}, "urlToImage": "/photo/238ca608-9434-11ea-94e8-aa00003c90d0/1200x630p1110430/monika-falcon-organizatoriu-nuotr-5eba6e4042c194-78243375.jpeg"}, {"description": "Antradien\u012f Seime ministras pirmininkas Saulius Skvernelis pristat\u0117 2019 m. Vyriausyb\u0117s veiklos ataskait\u0105. Premjero teigimu, Vyriausyb\u0117s darbus, \u012fgyvendintus pernai, u\u017ego\u017e\u0117 koronavirusas ir jo sukelti padariniai. Ta\u010diau, pasak S.Skvernelio, be 2019 m. \u012fgyvendi\u2026", "title": "U\u017e Vyriausyb\u0117s darbus atsiskait\u0119s S. Skvernelis i\u0161girdo nepatogi\u0173 klausim\u0173, bet skolingas neliko - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/lietuvosdiena/aktualijos/2020/05/12/news/s-skvernelis-pristato-vyriausybes-veiklos-ataskaita-krizei-pasiruosta-geriausiai-per-30-metu-14857962/", "author": "Viktorija Rimait\u0117, \r\n  \t\t\t\tAgn\u0117 \u010cerniauskait\u0117,", "publishedAt": "2020-05-12T08:23:21Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e4d7dc87b04e70afc4c\",\"name\":\"Phillip Morris 3\",\"sw1\":\"k\u2026 [+1066 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=lietuvos-diena&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/05/12/074536235-88848fa8-c9fd-4ea7-a20e-d8b10cbe07de.jpg&articleID=14857962"}, {"description": "", "title": "Gamtos pok\u0161tas: art\u0117jant vasarai Kaun\u0105 padeng\u0117 sniegas - Klaip\u0117da", "url": "http://kauno.diena.lt/naujienos/kaunas/miesto-pulsas/gamtos-pokstas-artejant-vasarai-kauna-padenge-sniegas-966949", "author": null, "publishedAt": "2020-05-12T07:54:00Z", "content": "\u2013 Kada suvokte, kad norite bti tapytoju? Ar tvai pritar js pasirinkimui ir neband atkalbti motyvuodami, kad menininkams i\u0161gyventi sunku?\r\n\u2013 Kiek pamenu, darelyje, kaip ir dauguma berniuk tais laikais, svajojau bti kosmonautu. \u0160iek tiek vliau pradjau vartyti t\u2026 [+5313 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://kauno.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/kamiles/20200512-_r206986.jpg"}, {"description": "Sankt Peterburgo \u201eZenit\u201c komanda yra pasiruo\u0161usi atverti pinigin\u0119 Nickui Calathesui.Prane\u0161ama, jog Rusijos klubas krep\u0161ininkui tur\u0117t\u0173 pasi\u016blyti trij\u0173 ...", "title": "\u201eZenit\u201c ruo\u0161ia \u012fsp\u016bding\u0105 kontrakt\u0105 N.Calathesui - sportas.lt", "url": "https://www.sportas.lt/naujiena/413883/zenit-ruosia-ispudinga-kontrakta-n-calathesui", "author": null, "publishedAt": "2020-05-12T07:47:00Z", "content": "Sankt Peterburgo Zenit komanda yra pasiruousi atverti pinigin Nickui Calathesui.\r\nPraneama, jog Rusijos klubas krepininkui turt pasilyti trij met trukms kontrakt ir per laik jis udirbt 8 mln. eur.\r\nN.Calathesas dar turi sutart su Atn Panathinaikos, taiau abi \u2026 [+332 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportas.lt"}, "urlToImage": "https://www.sportas.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/cb/01/2c/67/cb012c676e8189076e1e9a9444ac998b.jpg"}, {"description": "Nacionalinio visuomen\u0117s sveikatos centro (NVSC) gegu\u017e\u0117s 12 d. duomenimis, Lietuvoje nustatyti 6 nauji koronaviruso atvejai.", "title": "Lietuvoje nustatyti 6 nauji koronaviruso atvejai, pasveikusi\u0173j\u0173 \u2013 850 - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/lithuania/lietuvoje-nustatyti-6-nauji-koronaviruso-atvejai-pasveikusiuju-850.d?id=84254295", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-05-12T07:20:36Z", "content": "Patvirtint ligos atvej skaiius konkretiems monms: 1491, sergani moni skaiius: 587.\r\nPer vakar dien patvirtint nauj COVID 19 susirgusi moni skaiius: 6, Lietuvoje mirusi nuo COVID 19 moni skaiius: 50\r\nUsikrtusieji koronavirusu, bet mirusi dl kit prieasi: 4.\r\nPa\u2026 [+735 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/koronaviruso-testas-84027925.jpg"}, {"description": "Eidama 78-uosius metus po sunkios ligos mir\u0117 ilgamet\u0117 Kauno valstybinio l\u0117li\u0173 teatro aktor\u0117 Aldona Baranauskait\u0117 \u2013 Naciuvien\u0117.", "title": "In memoriam aktorei Aldonai Baranauskaitei-Naciuvienei | Kult\u016bra - 15min", "url": "https://www.15min.lt/kultura/naujiena/teatras/in-memoriam-aktorei-aldonai-baranauskaitei-naciuvienei-283-1316708", "author": null, "publishedAt": "2020-05-12T07:05:24Z", "content": "Aktor gim 1942 m. iauli raj. Baigusi Liaudies teatro reisieriaus ir aktoriaus specialyb Vilniaus konservatorijoje, A.Baranauskait \u2013 Naciuvien dvejus metus dirbo Akmens raj. kultros rmuose, nuo 1970 iki 2020 m. \u2013 Kauno valstybiniame lli teatre.\r\nPer bema penki\u2026 [+1385 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/ODI4eDQzMyw0MTZ4NTEzLDYxOTI3MCxvcmlnaW5hbCwsaWQ9NTM0NjM0MCZkYXRlPTIwMjAlMkYwNSUyRjEyLDIwMzUxNzE2MDI=/aldona-baranauskaite-naciuviene-5eba4a43a814a.jpg"}, {"description": "Pirmosios sumos, nors nedidel\u0117s ir nedideliam \u017emoni\u0173 skai\u010diui, pajam\u0173 deklaracijas pateikusius gyventojus tur\u0117t\u0173 pasiekti gegu\u017e\u0117s 20-\u0105j\u0105. Taip spaudos konferencijoje teig\u0117 VMI atstov\u0117 Stas\u0117 Aliukonyt\u0117-\u0160nirien\u0117.", "title": "VMI skelbia, kada gyventojams ki\u0161enes tur\u0117t\u0173 papildyti pajam\u0173 mokes\u010dio permokos - LRT", "url": "https://www.lrt.lt/naujienos/verslas/4/1177528/vmi-skelbia-kada-gyventojams-kisenes-turetu-papildyti-pajamu-mokescio-permokos", "author": "Vaida Kalinkait\u0117-Matuliauskien\u0117,LRT.lt", "publishedAt": "2020-05-12T06:54:00Z", "content": "Pirmosios sumos, nors nedidels ir nedideliam moni skaiiui, pajam deklaracijas pateikusius gyventojus turt pasiekti gegus 20-j. Taip spaudos konferencijoje teig VMI atstov Stas Aliukonyt-nirien.\r\nAnot jos, deklaracijas jau yra pateik beveik 700 tkst. moni. I v\u2026 [+6132 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lrt.lt"}, "urlToImage": "https://www.lrt.lt/img/2019/03/20/392626-197748-1287x836.jpg"}, {"description": "At\u0117n\u0173 \u201ePanathinaikos\u201c lyderis Nickas Calathes po \u0161io sezono paliks Graikijos klub\u0105, skelbia Nikosas Varlos i\u0161 \u201eEurohoops\u201c. Calathes su \u201ePanathinaikos\u201c turi sutart\u012f dar kitam sezonui, pagal kuri\u0105 \u012f\u017eaid\u0117jas tur\u0117t\u0173 gauti 2,1 mln. eur\u0173. Vis d\u0117lto, koronaviruso kr\u2026", "title": "Skausminga netektis \u201ePao\u201c: Calathes po \u0161io sezono paliks klub\u0105 - basketnews.lt", "url": "https://m.basketnews.lt/news-139143-skausminga-netektis-pao-calathes-po-sio-sezono-paliks-kluba.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-12T05:37:30Z", "content": "Nuotr.: Zuma Press Scanpix\r\nAtn \u201ePanathinaikos\u201c lyderis Nickas Calathes po io sezono paliks Graikijos klub, skelbia Nikosas Varlos i \u201eEurohoops\u201c.\r\nCalathes su \u201ePanathinaikos\u201c turi sutart dar kitam sezonui, pagal kuri aidjas turt gauti 2,1 mln. eur. Vis dlto, \u2026 [+585 chars]", "source": {"id": null, "name": "Basketnews.lt"}, "urlToImage": "https://m.basketnews.lt/paveikslelis-206416-any1000x1000.jpg"}, {"description": "\u201eTesla\u201c atnaujino gamyb\u0105 Fremonto gamykloje Kalifornijos valstijoje.\u00a0Jos savininkas ir vadovas\u00a0Elonas Muskas\u00a0nepakluso vietos vald\u017eios \u012fsakymui ir rizikuoja b\u016bti nubaustas.", "title": "\u201eTesla\u201c atnaujino gamyb\u0105 nepaisydama draudimo ir gresian\u010di\u0173 sankcij\u0173 - Verslo \u017einios", "url": "https://www.vz.lt/verslo-aplinka/2020/05/12/tesla-atnaujino-gamyba-nepaisydama-draudimo-ir-gresianciu-sankciju", "author": "Darius Tarasevi\u010dius", "publishedAt": "2020-05-12T05:08:40Z", "content": "Tesla atnaujino gamyb Fremonto gamykloje Kalifornijos valstijoje.\u00a0Jos savininkas ir vadovas\u00a0Elonas Muskas\u00a0nepakluso vietos valdios sakymui ir rizikuoja bti nubaustas.\r\nJeigu k nors reikia aretuoti, praau tegu tai bsiu a, para Tesla savininkas ir vadovas E. Mu\u2026 [+3108 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vz.lt"}, "urlToImage": "https://www.vz.lt/api/socialimage/VZ/20200512/ARTICLE/200519891/AR/img.jpg"}], "totalResults": 26}