{"status": "ok", "articles": [{"description": "Kauno \u201e\u017dalgiris\u201c pastaraisiais metais stebino Europ\u0105 savo pasiekimais krep\u0161inio aik\u0161t\u0117je. 2020-\u0173j\u0173 liepos 14-\u0105j\u0105 krep\u0161inio pasaul\u012f kaunie\u010diai nustebino sensacija vadov\u0173 kabinete....", "title": "Sprendimas, nustebin\u0119s krep\u0161inio pasaul\u012f: kas jis toks, naujasis \u201e\u017dalgirio\u201c treneris? - 15min", "url": "https://www.15min.lt/eurolyga/naujiena/naujienos/sprendimas-nustebines-krepsinio-pasauli-kas-jis-toks-naujasis-zalgirio-treneris-1134-1346774", "author": "https://www.facebook.com/donatas.urbonas.5", "publishedAt": "2020-07-14T18:04:19Z", "content": "Martinas Schilleris gim 1982-j kovo 8-j Vienoje, Austrijoje, austro ir brits eimoje (turi i dviej valstybi pilietyb). Jis tik dvejais metais vyresnis u \u201ealgirio\u201c kapiton Pauli Jankn.\r\nBt klaidinga Ma\u2026 [+16663 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/ODIxeDQyOSw0MzB4Mjc4LDYyNTg0MixvcmlnaW5hbCwsaWQ9NTQ0MTI2NiZkYXRlPTIwMjAlMkYwNyUyRjE0LDI2NDE5MzE4ODI=/martinas-schilleris-5f0dec22cd8e6.jpg"}, {"description": "Euro zonos \u012fmoni\u0173 skolinimosi paklausa antr\u0105j\u012f \u0161i\u0173 met\u0173 ketvirt\u012f pasiek\u0117 auk\u0161\u010diausi\u0105 lyg\u012f per 17 met\u0173, o vartojimo kredit\u0173 paklausa krito iki rekordini\u0173 \u017eemum\u0173, parod\u0117 antradien\u012f paskelbti Europos Centrinio Banko (ECB) apklausos rezultatai.", "title": "ECB: sapr\u010diai auga \u012fmoni\u0173 poreikis kreditams - Verslo \u017einios", "url": "https://www.vz.lt/verslo-aplinka/2020/07/14/ecb-saprciai-augaimoniu-poreikis-kreditams", "author": "Bns", "publishedAt": "2020-07-14T18:00:00Z", "content": "Euro zonos moni skolinimosi paklausa antrj i met ketvirt pasiek aukiausi lyg per 17 met, o vartojimo kredit paklausa krito iki rekordini emum, parod antradien paskelbti Europos Centrinio Banko (ECB) \u2026 [+1199 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vz.lt"}, "urlToImage": "https://www.vz.lt/api/socialimage/VZ/20200714/ARTICLE/200719797/AR/img.jpg"}, {"description": "Agurk\u0173 sostine vadinami K\u0117dainiai \u0161venti\u0161kai sutiko oficiali\u0105 agurk\u0173 dien\u0105. Senamiestyje surengtoje mug\u0117je \u017emon\u0117s iki soties gal\u0117jo prisikirsti \u0161vie\u017ei\u0173 ...", "title": "Agurk\u0173 diena K\u0117dainiuose: i\u0161dav\u0117 paslapt\u012f, kaip skaniai u\u017eraugti - tv3.lt", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/video/1050795/agurku-diena-kedainiuose-isdave-paslapti-kaip-skaniai-uzraugti", "author": "https://www.facebook.com/tv3.lt", "publishedAt": "2020-07-14T17:28:00Z", "content": "Virintas bet altas, eimininki eiminink i Kalnabers Dalia Kupstien negaili patarim, kaip skaniai uraugti agurkus.\r\nJuk i darovi pats sezono kartis. O pusjus liepai prasideda konservavimas ir atsarg ru\u2026 [+2067 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/a0/7b/fb/49/a07bfb49b33e23e04919c9a74b74a2ce.jpg"}, {"description": "Skelbimai \u201eSamsung\u201c \u0161i\u0173 met\u0173 rugpj\u016b\u010dio 5 d. Surengs rengin\u012f, kuriame gamintojas demonstruos nauj\u0105 \u201eNote 20\u201c serij\u0105. Dabar atsirado nauja koncepcija. Matome, kad grei\u010diausiai \u0161io modelio gale bus keturios kameros su LED blykste. Priekyje atrodo, kad modelis ga\u2026", "title": "Samsung Galaxy Note 20 Ultra: nytt koncept skapat - Mobilanyheter", "url": "https://mobilanyheter.net/lt/2020/07/14/%E2%80%9ESamsung-Galaxy-Note-20%E2%80%9C-sukurta-itin-nauja-koncepcija/", "author": "https://www.facebook.com/rasmus.hellmyrs", "publishedAt": "2020-07-14T17:03:00Z", "content": "i met rugpjio 5 d. Samsung surengs rengin, kuriame gamintojas demonstruos nauj Note 20 serij. Dabar atsirado nauja koncepcija.\r\nMatome, kad greiiausiai io modelio gale bus keturios kameros su LED bly\u2026 [+258 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilanyheter.net"}, "urlToImage": null}, {"description": "Kaune \u2013 seniai nereg\u0117tas u\u017esikr\u0117tim\u0173 koronavirusu \u0161uolis Lietuvoje. Per vien\u0105 dien\u0105 susirgo net 14 \u017emoni\u0173. Visi jie \u2013\u00a0atvyk\u0117liai i\u0161 Uzbekistano, kurie nor\u0117jo \u012fsidarbinti vilkik\u0173 vairuotojais \u012fmon\u0117je \u201eHegelmann Transporte\u201c.\u00a0Kauno miesto savivaldyb\u0117s Ekstremali\u2026", "title": "Koronaviruso protr\u016bkis Kaune \u2013 susirgo net 18 vairuotoj\u0173 i\u0161 Uzbekistano - Lrytas.lt", "url": "http://tv.lrytas.lt/zinios/lietuvos-diena/2020/07/14/news/koronaviruso-protrukis-kaune-susirgo-net-18-vairuotoju-is-uzbekistano-15617272/", "author": "tv.lrytas.lt", "publishedAt": "2020-07-14T16:20:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "http://media.lrytas.lt/images/2020/07/14/161836278-68a0625c-ecae-496f-b8de-629c1889f426.jpg"}, {"description": "Liepos 14 d. 17 val. 20 min. \u0160al\u010dinink\u0173 r., Pulstak\u0173 k., kelyje Nr. 105, susid\u016br\u0117 lengvieji automobiliai \u201eVolvo\u201c ir \u201eAudi 80\u201c.", "title": "Susid\u016brimas \u0160al\u010dinink\u0173 rajone: \u017euvo \u201eAudi\u201c vairuotojas, su\u017eeistos ma\u017eamet\u0117s \u201eVolvo\u201c keleiv\u0117s - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/nusikaltimaiirnelaimes/susidurimas-salcininku-rajone-zuvo-audi-vairuotojas-suzeistos-mazametes-volvo-keleives-59-1347280", "author": null, "publishedAt": "2020-07-14T16:14:29Z", "content": "Per eismo vyk uvo automobilio \u201eAudi\u201c vairuotojas (g. 1961 m.) bei nukentjo automobilio \u201eVolvo\u201c dvi keleivs: 13 met ir 8 met amiaus, kurios dl vairi sualojim pristatytos ligonin.\r\nAplinkybs tiriamos, \u2026 [+45 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTAyM3g1MjMsNjIzMjc0LG9yaWdpbmFsLCxpZD01Mzc5Mzc4JmRhdGU9MjAyMCUyRjA2JTJGMDQsMjE5NTQzMzc1/avarijos-vietoje-5ed8df0756cc3.jpg"}, {"description": "Prie\u0161 kelias dienas vienai \u012ftakingiausi\u0173 moter\u0173 pasaulyje Meghan Markle pasivaik\u0161\u010diojimui Los And\u017eelo gatv\u0117mis pasirinkus lietuvi\u0173 k\u016br\u0117j\u0173 aprang\u0105, \u0161ie neslepia, kad tai smarkiai...", "title": "Meghan Markle d\u0117v\u0117t\u0105 67 eur\u0173 vert\u0117s suknel\u0119 suk\u016br\u0119 lietuviai: \u201ePardavim\u0173 padaug\u0117jo de\u0161imtimis kart\u0173\u201c - 15min", "url": "https://www.15min.lt/vardai/naujiena/lietuva/meghan-markle-deveta-67-euru-vertes-suknele-sukure-lietuviai-pardavimu-padaugejo-desimtimis-kartu-1050-1347104", "author": "Adel\u0117 Me\u0161kinyt\u0117", "publishedAt": "2020-07-14T16:05:10Z", "content": "Kaip 15min jau ra, buvo praj daugiau nei du mnesiai nuo tada, kai Sasekso hercogai paskutin kart pastebti vieumoje. Taiau prie kelias dienas Meghan Markle ir princas Harry fotograf galiausiai aminti \u2026 [+2977 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsODQ5eDQ0MSw2OTE1MTksb3JpZ2luYWwsLGlkPTU0NDExMzQmZGF0ZT0yMDIwJTJGMDclMkYxNCwzMzk2NDA1NTcx/meghan-markle-magic-linen-modelis-5f0dc521eb73b.jpg"}, {"description": "Med\u017eio plau\u0161o plok\u0161\u010di\u0173, kartono bei higieninio popieriaus gamybos \u012fmoni\u0173 grup\u0119 valdan\u010dios bendrov\u0117s \u201eGrigeo\u201c valdybos nar\u0119 Nina \u0160ilerien\u0119 kei\u010dia nepriklausomas narys Algimantas Variakojis.", "title": "\u201eGrigeo\u201c valdyboje \u0160ilerien\u0119 kei\u010dia Variakojis - LRT", "url": "https://www.lrt.lt/naujienos/verslas/4/1197496/grigeo-valdyboje-sileriene-keicia-variakojis", "author": "BNS", "publishedAt": "2020-07-14T14:30:00Z", "content": "Medio plauo ploki, kartono bei higieninio popieriaus gamybos moni grup valdanios bendrovs Grigeo valdybos nar Nina ilerien keiia nepriklausomas narys Algimantas Variakojis. \r\nJis N. ilerien pakeis ne\u2026 [+687 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lrt.lt"}, "urlToImage": "https://www.lrt.lt/img/2020/01/13/583478-227681-1287x836.jpg"}, {"description": "BNS pateikia svarbiausi\u0173 antradienio naujien\u0173 Lietuvoje ir u\u017esienyje ap\u017evalg\u0105.", "title": "BNS: svarbiausios antradienio naujienos | 15min.lt - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/bns-svarbiausios-antradienio-naujienos-56-1347224", "author": "Vaidotas Beniu\u0161is", "publishedAt": "2020-07-14T14:09:34Z", "content": "Viruso plitimas. Lietuvoje per par patvirtintas vienas naujas koronaviruso atvejis \u2013 infekcija nustatyta Barselonoje turistavusiam mogui. Jis lktuvu Vilni gro per Ryg. Visuomens sveikatos specialista\u2026 [+5399 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsOTYzeDUwMCw2MDA0Mzcsb3JpZ2luYWwsLGlkPTUyODMwNjQmZGF0ZT0yMDIwJTJGMDMlMkYxMywzMjg1MTk3MDI3/koronavirusas-5e6b5db82e587.jpg"}, {"description": "Vienai Kauno \u012fmoni\u0173 \u0161ios dienos \u2013 \u012ftemptos. Liepos 2-\u0105j\u0105 i\u0161 Uzbekijos \u012f Lietuv\u0105 atskridus 22-iems kandidatams \u012f \u012fmon\u0117s darbuotojus, trims i\u0161 j\u0173 pakilus temperat\u016brai buvo nustatyta koronaviruso infekcija. Kaip v\u0117liau paai\u0161k\u0117jo, \u0161iuo metu \u017einoma apie 18 koronav\u2026", "title": "Kaune antradienio vakar\u0105 prane\u0161ta apie 14 nauj\u0173 koronaviruso atvej\u0173: \u012fmon\u0117 laikinai stabdo veikl\u0105 - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/verslas/verslas/kaune-nustatyta-18-koronavirusu-uzsikretusiu-asmenu-atvykusiu-is-uzbekistano.d?id=84763623", "author": "Raminta Rakausk\u0117", "publishedAt": "2020-07-14T13:56:25Z", "content": "Remiantis iplatinta SAM informacija, iuo metu visi usikrt asmenys izoliuoti.\r\nNacionalinio visuomens sveikatos centro (NVSC) specialistai aikinasi, ar usikrt asmenys turjo kontakt su kitais asmenimis\u2026 [+3123 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/hegelmann-transporte-84763719.jpg"}, {"description": "Prezidentas Gitanas Naus\u0117da po antradien\u012f vykusio susitikimo su ministru pirmininku Sauliumi Skverneliu teig\u0117, kad kit\u0173 met\u0173 biud\u017eetas be neapmokestinam\u0173ju pajam\u0173 dyd\u017eio (NPD) didinimo bent iki 450 eur\u0173 yra ne\u012fsivaizduojamas. Anot finans\u0173 ministro Viliaus \u0160ap\u2026", "title": "\u0160apoka \u2013 apie galim\u0105 antr\u0105 koronaviruso bang\u0105: pilnai Lietuvos ekonomikos neu\u017edarysime - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/verslas/verslas/sapoka-apie-galima-antra-koronaviruso-banga-visiskai-lietuvos-ekonomikos-neuzdarysime.d?id=84761155", "author": "Aist\u0117 \u017debrauskien\u0117", "publishedAt": "2020-07-14T13:43:05Z", "content": "Skatinu ir toliau nuosekliai mainti mokestin nat maiausias pajamas gaunantiesiems. Mano manymu, kit met biudetas be NPD didinimo bent iki 450 eur yra nesivaizduojamas, antradien sak alies vadovas.\r\nP\u2026 [+5362 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g2.dcdn.lt/images/pix/spaudos-konferencija-lietuvos-respublikos-prezidenturoje-84764921.jpg"}, {"description": "Kauno \u201e\u017dalgirio\u201c komanda antradien\u012f oficialiai pristat\u0117 skamb\u0173 naujok\u0105. Buvo prane\u0161t\u0105, kad prie Lietuvos \u010dempion\u0173 gret\u0173 prisijungs vidurio puol\u0117jas Joffrey Lauvergne.", "title": "I\u0161 \u201e\u017dalgirio\u201c naujoko \u2013 lietuvi\u0161ka \u017einut\u0117: \u201eEsu labai laimingas\u201c - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/sportas/krepsinis/2020/07/14/news/is-zalgirio-naujoko-lietuviska-zinute-esu-labai-laimingas--15614947/", "author": "lrytas.lt", "publishedAt": "2020-07-14T13:31:00Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=sportas&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/07/14/133043250-62f88665-7a44-4380-87f4-4fd74447e50d.jpg&articleID=15614947"}, {"description": "Du auk\u0161to rango Azerbaid\u017eano kari\u0161kiai \u017euvo ap\u0161audym\u0105 i\u0161 Arm\u0117nijos prie abiej\u0173 \u0161ali\u0173 sienos, antradien\u012f prane\u0161\u0117 azerbaid\u017eanie\u010di\u0173 gynybos viceministras Kerimas Veliyevas.", "title": "Azerbaid\u017eano ir Arm\u0117nijos pasienyje \u017euvo du auk\u0161to rango azerbaid\u017eanie\u010di\u0173 kari\u0161kiai - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/pasaulis/azerbaidzano-ir-armenijos-pasienyje-zuvo-du-auksto-rango-azerbaidzanieciu-kariskiai-57-1347000", "author": null, "publishedAt": "2020-07-14T13:15:00Z", "content": "Tarp abiej piet Kaukazo valstybi jau deimtmeius tvyro didel priepriea dl Azerbaidano pietvakarinio separatistinio Kaln Karabacho regiono, praeito amiaus paskutiniame deimtmetyje ugrobto armn separati\u2026 [+2908 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTAyNng1ODQsNzM5ODE2LG9yaWdpbmFsLCxpZD01NDM5NzUyJmRhdGU9MjAyMCUyRjA3JTJGMTQsMzg2Njc1NTMwMw==/azerbaidzano-kariai-5f0d83d13a456.jpg"}, {"description": "Seimo narys \u017dygimantas Pavilionis sk\u0173s teismo sprendim\u0105, nepanaikinus\u012f jam nepalankios Seimo Etikos ir proced\u016br\u0173 komisijos i\u0161vados, kad politikas nusi\u017eeng\u0117 etikai senov\u0117s balt\u0173 religin\u0119 bendrij\u0105 \u201eRomuva\u201c susiej\u0119s su Kremliui palankia politika, antradien\u012f pran\u2026", "title": "\u017dygimantas Pavilionis sk\u0173s nepalank\u0173 teismo sprendim\u0105 d\u0117l \u201eRomuvos\u201c - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/lithuania/zygimantas-pavilionis-skus-nepalanku-teismo-sprendima-del-romuvos.d?id=84763113", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-07-14T12:47:33Z", "content": "Ketinu Vilniaus apygardos administracinio teismo sprendim apeliacine tvarka sksti Lietuvos vyriausiajam administraciniam teismui, kadangi demokratija privalo bti apginta, o laisvoje Europos Sjungos v\u2026 [+3013 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/zygimantas-pavilionis-84763133.jpg"}, {"description": "Energetikos ministras \u017dygimantas Vai\u010di\u016bnas parei\u0161k\u0117, kad Baltarusija nepra\u0161\u0117 Lietuvos suteikti galimyb\u0119 naudotis Kruonio hidroakumuliacine elektrine kaip rezervu. Tai jis...", "title": "Tiesa ar melas? \u017d.Vai\u010di\u016bnas: Baltarusija Lietuvos nepra\u0161\u0117 suteikti galimyb\u0119 naudotis Kruonio elektrine - 15min", "url": "https://www.15min.lt/verslas/naujiena/energetika/tiesa-ar-melas-z-vaiciunas-baltarusija-lietuvos-neprase-suteikti-galimybe-naudotis-kruonio-elektrine-664-1347014", "author": "Marius Jok\u016bbaitis", "publishedAt": "2020-07-14T12:00:05Z", "content": "Ministras pirmadien kartojo anksiau isakyt pozicij, kad Kruonio HAE negali bti naudojama kaip rezervas ir apie tai Lietuva informavo savo kaimyn, taiau jis pridr, kad Baltarusija dl to Lietuv nesikre\u2026 [+3467 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsOTQ1eDc0NCw2MTYyMDksb3JpZ2luYWwsLHdhdGVybWFyaz10cnV0aF9tZXRlciZpZD01NDM3OTE2JmRhdGU9MjAyMCUyRjA3JTJGMTMsNDE5NzQ0MjUyNw==/zygimantas-vaiciunas-5f0c35efb073c.jpg"}, {"description": "Atlik\u0117jas Petras Daunys liepos 13-\u0105j\u0105 at&scaron;vent\u0117 29-\u0105j\u012f gimtadien\u012f ir vie&scaron;ai prisipa\u017eino apie savo jausmus \u017einomai verslininkei Rasai...", "title": "Atlik\u0117jas P. Daunys nebeslepia jausm\u0173 \u017einomai verslininkei: myliu tave - Kauno diena", "url": "http://kauno.diena.lt/naujienos/laisvalaikis-ir-kultura/zvaigzdes-ir-pramogos/atlikejas-p-daunys-nebeslepia-jausmu-zinomai-verslininkei-myliu-tave-976611", "author": null, "publishedAt": "2020-07-14T11:46:00Z", "content": "Dkodamas rengini organizatorei R. Barauskaitei (buvusiai Arlauskienei) u surengt vakarl, vyras nusprend nebeslpti jausm ir vie\u0161ai prisipaino, kad j myli.\r\n\u201eTurbt svarbiausias dalykas, kur pradedu sup\u2026 [+768 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://www.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/eglmor/arlauskiene.jpg"}, {"description": "Lietuvoje spar\u010diau nei Latvijoje ar Estijoje kylan\u010dios kainos rodo, jog Lietuvos ekonomika po koronaviruso kriz\u0117s atsigauna spar\u010diausiai Baltijos \u0161alyse, teigia \u201eSwedbank\u201c ekonomist\u0117 Greta Ilekyt\u0117.", "title": "Ekonomist\u0117 paai\u0161kino, kod\u0117l kainos kyla Lietuvoje, bet ne Estijoje ir Latvijoje - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/verslas/verslas/ekonomiste-paaiskino-kodel-kainos-kyla-lietuvoje-bet-ne-estijoje-ir-latvijoje.d?id=84760581", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-07-14T09:48:17Z", "content": "Birelio mnesio duomenimis, metin infliacija i trij Baltijos valstybi buvo tik Lietuvoje. Statistikos tarnyb duomenimis, vartotoj kain indeksas Lietuvoje per metus kilo 1 proc., o Estijoje ir Latvijoj\u2026 [+1882 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/savitarnos-kasos-81669167.jpg"}, {"description": "Nevalytas nuotekas \u012f Kur\u0161i\u0173 marias leidusi kartono gamybos bendrov\u0117 \u201eGrigeo Klaip\u0117da\u201c pernai u\u017edirbo 4,564 mln. eur\u0173 grynojo pelno \u2013 61 proc. ma\u017eiau nei 2018 metais (11,727 mln....", "title": "\u201eGrigeo Klaip\u0117dos\u201c pelnas pernai ma\u017e\u0117jo 61 proc. iki 4,6 mln. eur\u0173 - 15min", "url": "https://www.15min.lt/verslas/naujiena/bendroves/grigeo-klaipedos-pelnas-pernai-mazejo-61-proc-iki-4-6-mln-euru-663-1346968", "author": null, "publishedAt": "2020-07-14T09:34:43Z", "content": "Bendrov i pagrindins veiklos gavo 43,252 mln. eur \u2013 19,2 proc. maiau (53,524 mln. eur), nurodoma \u201eGrigeo Klaipd\u201c valdanios \u201eGrigeo\u201c 2019 met audituotoje ataskaitoje, paskelbtoje per \u201eNasdaq\u201c Vilniaus\u2026 [+1499 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsOTc3eDYwMiw2MTYyOTUsb3JpZ2luYWwsLGlkPTUxODYxNTgmZGF0ZT0yMDIwJTJGMDElMkYxNywzNjUzNDA4MjA1/83253804_223216945363660_1173211385379684352_n-5e21952a64b18.jpg"}, {"description": "Alkanas, motyvuotas ir imlus naujov\u0117ms \u2013 kokio nor\u0117jo, tok\u012f, pana\u0161u, ir gavo. \u201e\u017dalgirio\u201c vadovai \u017eeng\u0117 dr\u0105s\u0173 \u017eingsn\u012f ir \u0160ar\u016bno Jasikevi\u010di\u0173 derini\u0173 lent\u0105 patik\u0117jo jaunam strategui \u2013 38-eri\u0173 met\u0173 Martinui Schilleriui, kuris paskutinius kelerius metus praleido u\u2026", "title": "Nauj\u0105 trener\u012f suradusio \u201e\u017dalgirio\u201c direktoriaus Motiej\u016bno spaudos konferencija - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/krepsinis/naujienos/nauja-treneri-ne-is-eurolygos-klano-pasirinkes-motiejunas-rizika-yra-bet-mums-sviezias-kraujas-privalumas.d?id=84759683", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-07-14T08:55:39Z", "content": "Ten austras rykiausiai suibjo pastarj sezon, nes jo vadovaujami Solt Leik Siio Stars buvo vieni NBA G lygos lyderi, o jis pats tapo geriausiu visos lygos met treneriu.\r\nTiesa, i Vienos kils specialis\u2026 [+5756 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/paulius-motiejunas-84760815.jpg"}, {"description": "Baigtas nuo 2020 m. bir\u017eelio 10 d. vykdytas Tel\u0161i\u0173 apskr. vyriausiojo policijos komisariato veiklos auditas. Jam atlikti Policijos departamentas buvo sukur\u0119s darbo grup\u0119, kuriai vadovavo policijos generalinio komisaro pavaduotojas Ar\u016bnas Paulauskas. Auditui a\u2026", "title": "Po pareig\u016bno \u017e\u016bties Ma\u017eeiki\u0173 r. atlikus audit\u0105 komisariate paai\u0161k\u0117jo spragos - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/lietuvosdiena/aktualijos/2020/07/14/news/po-pareiguno-zuties-mazeikiu-r-atlikus-audita-komisariate-sisteminiu-trukumu-nenustatyta-15609923/", "author": "Prane\u0161imas spaudai,", "publishedAt": "2020-07-14T07:46:23Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=lietuvos-diena&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/07/14/073712395-85b4cf12-429d-4bb5-8721-aa0d134388ab.jpg&articleID=15609923"}], "totalResults": 29}