{"status": "ok", "articles": [{"description": "Afroamerikietis George'as Floydas, kurio mirtis suk\u0117l\u0117 neramumus JAV, mir\u0117 nuo spaudimo sukelto deguonies tr\u016bkumo, parod\u0117 po mirties atliktas nepriklausomas k\u016bno tyrimas, ra\u0161o BBC.", "title": "Skelbiamos nepriklausomo George'o Floydo k\u016bno tyrimo i\u0161vados: jis buvo u\u017edusintas - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/world/skelbiamos-nepriklausomo-georgeo-floydo-kuno-tyrimo-isvados-jis-buvo-uzdusintas.d?id=84427335", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-06-01T20:32:07Z", "content": "Skrodim atlik G. Floydo eimos pasamdyti medicinos ekspertai teigia, kad mirties prieastis kaklo ir nugaros suspaudimas.\r\nMano manymu, mirties prieastis yra asfiksija, atsirandanti dl kaklo suspaudimo\u2026 [+2247 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g1.dcdn.lt/images/pix/georgeas-floydas-priremtas-prie-zemes-84391363.jpg"}, {"description": "Ma\u017eeiki\u0173 rajone nu\u0161auto policijos pareig\u016bno \u0161eimai bus i\u0161mok\u0117ta a\u0161tuoni\u0173  met\u0173 vidutinio atlyginimo dyd\u017eio kompensacija, renkama ir daugiau pinig\u0173 \u0161eimai paremti, sako generalinis...", "title": "R.Po\u017e\u0117la: \u017euvusio pareig\u016bno \u0161eimai bus i\u0161mok\u0117ta solidi kompensacija, renkamos aukos - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/r-pozela-zuvusio-pareiguno-seimai-bus-ismoketa-solidi-kompensacija-renkamos-aukos-56-1326642", "author": "Ignas Ja\u010dauskas", "publishedAt": "2020-06-01T18:44:24Z", "content": "\u201estatym nustatyta tvarka aukos eimai bus imokta bema atuoni met vidutinis darbo umokestis. ia yra ms iniciatyva paskelbti toki rinkliav visuomenei prisidti\u201c, \u2013 LRT televizijai pirmadien sak R. Pola.\r\u2026 [+1787 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/OTYweDUwMiwzNzZ4MjQ4LDc2MzczOCxvcmlnaW5hbCwsaWQ9NTM3MzcwOCZkYXRlPTIwMjAlMkYwNiUyRjAxLDcyODIyMjc4MQ==/vieksniuose-iskilmingos-tarnyboje-zuvusio-pareiguno-szymanto-laidotuves-5ed4d95333ebb.jpg"}, {"description": "Saulius \u0160irmelis prie Marijampol\u0117s \u201eS\u016bduvos\u201c vairo debiutavo pergale. 64-ri\u0173 specialistas pasitelk\u0117 k\u0105 tik i\u0161 saviizoliacijos i\u0161tr\u016bkusius legionierius ir sunkiai, ta\u010diau \u012fveik\u0117 \u201e...", "title": "Pergale debiutav\u0119s S.\u0160irmelis: apie \u017eaid\u0117jus \u201ei\u0161 kambario\u201c ir nuvylusias pe\u0161tynes - 15min", "url": "https://www.15min.lt/sportas/naujiena/futbolas/pergale-debiutaves-s-sirmelis-apie-zaidejus-is-kambario-ir-nuvylusias-pestynes-24-1326636", "author": "https://www.facebook.com/KrasnickasMantas", "publishedAt": "2020-06-01T18:39:49Z", "content": "S.irmeliui pergal padovanojo Povilo Leimono vartis po kampinio 68-j minut, kai marijampolietis graiu smgiu galva nukreip kamuol tolimj vart kamp.\r\n\u201eBe abejons, ms situacijoje nieko negali bti geriau \u2026 [+4408 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTIwNHgyODYsNjE2MTc4LG9yaWdpbmFsLCxpZD01Mzc0NDAyJmRhdGU9MjAyMCUyRjA2JTJGMDEsMzI2NTExMTEwNg==/rungtyniu-akimirka-5ed523dd39fe7.jpg"}, {"description": "Milano \u201eAX Armani Exchange\u201c ekipa toliau i\u0161lieka itin aktyvi vasaros \u017eaid\u0117j\u0173 rinkoje. \u201eSportando\u201c prane\u0161a, jog Ettores Messinos vadovaujamas klubas susitar\u0117 su Vitorijos \u201eBaskonia\u201c ekipoje rungtyniavusiu Shavonu Shieldsu. Prane\u0161ama, jog Danijos pilietyb\u0119 turi\u2026", "title": "Dar vienas naujokas: \u201eAX Armani Exchange\u201c sukirto rankomis su Shieldsu - basketnews.lt", "url": "https://m.basketnews.lt/news-139448-dar-vienas-naujokas-ax-armani-exchange-sukirto-rankomis-su-shieldsu.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-01T17:34:58Z", "content": "Milano \u201eAX Armani Exchange\u201c ekipa toliau ilieka itin aktyvi vasaros aidj rinkoje.\r\n\u201eSportando\u201c pranea, jog Ettores Messinos vadovaujamas klubas susitar su Vitorijos \u201eBaskonia\u201c ekipoje rungtyniavusiu \u2026 [+498 chars]", "source": {"id": null, "name": "Basketnews.lt"}, "urlToImage": "https://m.basketnews.lt/paveikslelis-185257-any1000x1000.jpg"}, {"description": "", "title": "Christo (1935\u20132020). \u012egyvendinti tai, kas atrodo ne\u012fmanoma | Kult\u016bra - 15min", "url": "https://www.15min.lt/kultura/naujiena/vizualieji-menai/christo-1935-2020-igyvendinti-tai-kas-atrodo-neimanoma-929-1326380", "author": null, "publishedAt": "2020-06-01T17:02:32Z", "content": "Christo Vladimirovas Javacheffas, meno pasaulyje geriau inomas kaip Christo, gim 1935 Bulgarijoje. Bdamas 22-ej jis ivyko i gimtins. Vliau Christo yra ne kart minjs, jog nors susidr su nemenkais ikia\u2026 [+3814 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsOTg0eDU1Miw2MTkyNzAsb3JpZ2luYWwsLGlkPTUzNzM1NzImZGF0ZT0yMDIwJTJGMDYlMkYwMSwyNzkxMzU3ODE0/art-christo-5ed4d707c5ee7.jpg"}, {"description": "Pirmadien\u012f buvo palaidotas Ma\u017eeiki\u0173 rajone nu\u0161autas policijos pareig\u016bnas Saulius \u017dymantas. Policijos generalinis komisaras Renatas Po\u017e\u0117la pirmadien\u012f S. \u017dymanto laidotuv\u0117se u\u017esimin\u0117, kad apsaugin\u0119 liemen\u0119 policijos pareig\u016bnas tur\u0117jo, bet j\u0105 buvo palik\u0119s automo\u2026", "title": "Patyr\u0119 pareig\u016bnai apie tragi\u0161k\u0105 kolegos \u017e\u016bt\u012f: neper\u0161aunama liemen\u0117 jam neb\u016bt\u0173 pad\u0117jusi - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/lithuania/patyre-pareigunai-apie-tragiska-kolegos-zuti-nepersaunama-liemene-jam-nebutu-padejusi.d?id=84424747", "author": "Kristina Pocyt\u0117, laida \u201eDELFI diena\u201c", "publishedAt": "2020-06-01T15:52:00Z", "content": "Lietuvos policijos atstovas Ramnas Matonis laidoje teig, kad 95 procentai policijos pareign yra aprpinti apsauginmis liemenmis.\r\nPo 2016 met skaudaus vykio, kai buvo nudurtas policijos pareignas, buv\u2026 [+3200 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/sauliaus-zymanto-laidotuves-84421757.jpg"}, {"description": "Bir\u017eelio 1 d. Prien\u0173 \u201eCbet\u201c atidar\u0117 krep\u0161inink\u0173 vasaros stovykl\u0105. Su Prien\u0173 ir kit\u0173 miest\u0173 krep\u0161ininkais dirbs su klubu d\u0117l naujojo sezono susitar\u0119s Mantas \u0160ernius su savo treneri\u0173 komanda. \u012e pirm\u0105j\u0105 stovyklos treniruot\u0119 atvyko 9 krep\u0161ininkai. Tarp j\u0173 sportuo\u2026", "title": "Prien\u0173 klubo organizuojamoje stovykloje \u2013 du \u201eRyto\u201c sistemos krep\u0161ininkai - basketnews.lt", "url": "https://basketnews.lt/news-139444-prienu-klubo-organizuojamoje-stovykloje-du-ryto-sistemos-krepsininkai.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-01T15:47:12Z", "content": "Birelio 1 d. Prien \u201eCbet\u201c atidar krepinink vasaros stovykl. Su Prien ir kit miest krepininkais dirbs su klubu dl naujojo sezono susitars Mantas ernius su savo treneri komanda.\r\n pirmj stovyklos treni\u2026 [+1253 chars]", "source": {"id": null, "name": "Basketnews.lt"}, "urlToImage": "https://www.basketnews.lt/paveikslelis-215687-any1000x1000.jpg"}, {"description": "Pirmadienio pavakar\u0119 d\u0117kojant visiems, kurie prisid\u0117jo suvaldant pirm\u0105j\u0105 COVID-19 pandemijos bang\u0105, \u012fvyko Vyriausyb\u0117s inicijuota akcija \u201eA\u010di\u016b, Lietuva\u201c. Jos metu visoje \u0161alyje...", "title": "\u0160alyje muzikantai sak\u0117 \u201eA\u010di\u016b, Lietuva\u201c, o R.Lingien\u0117 siunt\u0117 link\u0117jim\u0173 netikintiems koronavirusu - 15min", "url": "https://www.15min.lt/kultura/naujiena/muzika/salyje-ivyko-padekos-akcija-aciu-lietuva-284-1326490", "author": null, "publishedAt": "2020-06-01T14:57:39Z", "content": "Simboline akcija, trukusia 15 minui, buvo dkojama medikams, pareignams, socialiniams darbuotojams, savanoriams, pardavjams, vaistininkams, verslininkams ir visiems kitiems, padjusiems apsirpinti apsa\u2026 [+2383 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsLDk1ODQwOCxvcmlnaW5hbCwsaWQ9NTM3NDE4OCZkYXRlPTIwMjAlMkYwNiUyRjAxLDM3MzAzODc0MjQ=/visuotine-akcija-aciu-lietuva-5ed515add598d.jpg"}, {"description": "Vieno did\u017eiausi\u0173 Lietuvos bank\u0173 SEB Konsultacij\u0173 centrui nuo pirmadienio vadovauja Gintaras Jonikas, iki \u0161iol dirb\u0119s telekomunikacij\u0173 bendrov\u0117je \u201eTelia\u201c.", "title": "SEB Konsultacij\u0173 centrui vadovauja G.Jonikas | Verslas | 15min.lt - 15min", "url": "https://www.15min.lt/verslas/naujiena/karjera/seb-konsultaciju-centrui-vadovauja-g-jonikas-666-1326572", "author": null, "publishedAt": "2020-06-01T14:55:13Z", "content": "Centrui vadovavs Vytis alimas kovo pradioje nutar palikti bank ir tsti karjer ne finans sektoriuje, prane SEB.\r\n\u201eSEB banko Konsultacij centras yra klient aptarnavimo nuotoliniais kanalais erdis (...)\u2026 [+1001 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTI4MHg0MzAsNzIzNjY2LG9yaWdpbmFsLCxpZD01Mzc0MTk0JmRhdGU9MjAyMCUyRjA2JTJGMDEsMjIxNzIzMDMzNg==/seb-konsultaciju-centro-vadovas-gintaras-jonikas-5ed516e02f9ba.jpg"}, {"description": "Pateikdama naujausi\u0105 informacij\u0105 apie koronaviruso \u0161alyje plitim\u0105 Nacionalinio visuomen\u0117s sveikatos centro (NVSC) atstov\u0117 Rolanda Lingien\u0117 patikslino ...", "title": "Palengvino izoliacij\u0105 d\u0117l koronaviruso \u2013 visiems namie s\u0117d\u0117ti nebereik\u0117s - tv3.lt", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/lietuva/1045437/palengvino-izoliacija-del-koronaviruso-visiems-namie-sedeti-nebereikes", "author": "https://www.facebook.com/tv3.lt", "publishedAt": "2020-06-01T13:24:39Z", "content": "Viena i izoliavimosi slyg yra palengvinta: asmenys, kurie turi izoliuotis gr i usienio, izoliacija jiems yra lengvesn, jie gals ieiti i savo izoliavimosi vietos ir pasivaikioti, pavyzdiui, ir nueiti \u2026 [+2206 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/14/50/1b/41/14501b417316976540b2744ec5d4540e.jpg"}, {"description": "Sveikatos apsaugos ministras Aurelijus Veryga akcentuoja, kad Vyriausyb\u0117s nustatyti kriterijai, kuriais remiantis b\u016bt\u0173 galima at\u0161aukti karantin\u0105 Lietuvoje, yra tik rekomendacinio pob\u016bd\u017eio, ir Vyriausyb\u0117 neb\u016btinai turi vadovautis jais.", "title": "Veryga: Vyriausyb\u0117 neb\u016btinai turi vadovautis karantino at\u0161aukimo kriterijais - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/lithuania/veryga-vyriausybe-nebutinai-turi-vadovautis-karantino-atsaukimo-kriterijais.d?id=84424025", "author": "Gail\u0117 Jaru\u0161evi\u010di\u016bt\u0117", "publishedAt": "2020-06-01T13:09:06Z", "content": "Ministras taip pat informuoja, kad kol kas tik vienas rodiklis neatitinka nustatyt kriterij gegus 29 dienos duomenimis, alyje vis dar fiksuojamas per didelis COVID-19 atvej procentas, nesusijs su lok\u2026 [+2059 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/aurelijus-veryga-84372851.jpg"}, {"description": "Baltarusijoje koronaviruso pandemija pagal laik\u0105 sutapo su politine, ekonomine ir kitomis kriz\u0117mis. Tai pirmadien\u012f per susitikim\u0105 su Valstyb\u0117s saugumo komiteto (KGB) pirmininku Valerijumi Vakul\u010diku parei\u0161k\u0117 \u0161alies prezidentas Aleksandras Luka\u0161enka.", "title": "Luka\u0161enka prakalbo apie politin\u0119 kriz\u0119 - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/world/lukasenka-prakalbo-apie-politine-krize.d?id=84423819", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-06-01T13:03:37Z", "content": "Pasak jo, baltarusiai pamau veikia sunkumus, susijusius su naujojo koronaviruso plitimu. Bet prie to dar prisidjo ir su rinkimais susijusi politin pandemija, ekonomin pandemija, kriz visame pasaulyje\u2026 [+1828 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/aleksandras-lukasenka-84423969.jpg"}, {"description": "Aktor\u0117 ir atlik\u0117ja Inga Jankauskait\u0117 bei aktorius Arnoldas Eisimantas pasuko skirtingais...", "title": "Aktoriai I. Jankauskait\u0117 ir A. Eisimantas nebegyvena kartu - Kauno diena", "url": "http://kauno.diena.lt/naujienos/laisvalaikis-ir-kultura/zvaigzdes-ir-pramogos/aktoriai-i-jankauskaite-ir-eisimantas-nebegyvena-kartu-970210", "author": null, "publishedAt": "2020-06-01T12:10:00Z", "content": "Portalo mons.lt iniomis, pora jau kur laik nebegyvena kartu. Aktoriai savo santyki statuso nekomentuoja.\r\nPirm kart kaip pora I. Jankauskait ir A. Eisimantas vie\u0161umoje pasirod prie\u0161 trejus metus.\r\nJi\u2026 [+50 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://www.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/eglmor/20190122ppel9379_0.jpg"}, {"description": "Bir\u017eelio 1-\u0105j\u0105 \u012f paskutin\u0119 kelion\u0119 i\u0161lyd\u0117tas\u00a0tragi\u0161kai tarnybos metu nu\u017eudytas pareig\u016bnas Saulius \u017dymantas. Atsisveikinti su kolega \u012f Ma\u017eeiki\u0173 ...", "title": "Nu\u017eudytas pareig\u016bnas atgul\u0117 am\u017eino poilsio: u\u017e tarnyb\u0105 \u012fteik\u0117 Lietuvos v\u0117liav\u0105 - tv3.lt", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/gyvenimas/1045359/nuzudytas-pareigunas-atgule-amzino-poilsio-uz-tarnyba-iteike-lietuvos-veliava", "author": "https://www.facebook.com/tv3.lt", "publishedAt": "2020-06-01T11:50:15Z", "content": "Laikantis alyje galiojanio karantino slyg, pareigno Sauliaus ymanto laidotuvse dalyvavo\u00a0policijos vadovai, bendraygiai, pareignai i vis alies apskrii.\r\n paskutin kelion ilydjo\u00a0gausyb moni\u00a0\r\nJau nuo a\u2026 [+6433 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/6d/81/e9/0e/6d81e90ee5494663f1bb3ea26fcf1786.jpg"}, {"description": "Sporto ir aktyvaus laisvalaikio aprangos AB \u201eAudimas\u201c prek\u0117s \u017eenklo vykdomojo direktoriaus pareigas (angl. Executive Brand Director) pradeda eiti Hardy Schulzas. Jis \u0161iose pareigose kei\u010dia Vest\u0105 Krungolcien\u0119, kuri prek\u0117s \u017eenklui vadovavo nuo 2016 m.", "title": "Kei\u010diasi \u201eAudimo\u201c prek\u0117s \u017eenklo vadovas - Verslo \u017einios", "url": "https://www.vz.lt/verslo-valdymas/2020/06/01/keiciasi-audimo-prekes-zenklo-vadovas", "author": "Agn\u0117 Ja\u0161inskien\u0117", "publishedAt": "2020-06-01T11:28:04Z", "content": "Sporto ir aktyvaus laisvalaikio aprangos AB Audimas preks enklo vykdomojo direktoriaus pareigas (angl. Executive Brand Director) pradeda eiti Hardy Schulzas. Jis iose pareigose keiia Vest Krungolcien\u2026 [+1204 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vz.lt"}, "urlToImage": "https://www.vz.lt/api/socialimage/VZ/20200601/ARTICLE/200609965/AR/img.jpg"}, {"description": "Daininink\u0117 Monika Pundzi\u016bt\u0117-Monique savo muzikin\u0117s karjeros prad\u017eioje buvo paprasta, kukli mergait\u0117, kuriai vos sulaukus septyniolikos atsiv\u0117r\u0117 did\u017eioji muzikin\u0117 scena. Ir nuo pirmojo pasirodymo televizijoje ji akivaizd\u017eiai neleido laiko veltui, o ma\u017eais \u017eing\u2026", "title": "Monika Pundzi\u016bt\u0117-Monique \u2013 apie karjeros prad\u017ei\u0105: \u201ePrad\u017eioje nebuvau savimi iki galo\u201c - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/zmones/tv-antena/2020/06/01/news/monika-pundziute-monique-apie-karjeros-pradzia-pradzioje-nebuvau-savimi-iki-galo--15110230/", "author": "Prane\u0161imas spaudai,", "publishedAt": "2020-06-01T10:08:27Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=pramogos&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/06/01/100054898-7d97158a-3309-4494-ad89-b16cbc98aca9.png&articleID=15110230"}, {"description": "", "title": "Kauno policijos pareig\u016bnai pagerb\u0117 \u017euvus\u012f koleg\u0105: sustojo simbolinei minutei - Kauno diena", "url": "http://kauno.diena.lt/naujienos/kaunas/miesto-pulsas/kauno-policijos-pareigunai-pagerbe-zuvusi-kolega-sustojo-simbolinei-minutei-970167", "author": null, "publishedAt": "2020-06-01T09:29:00Z", "content": "\u2013 Labai domu i\u0161girsti lietuvi, dirbani usienyje patirtis. Gal galite papasakoti, kuo gyvenate, kaip gyvenate?\r\n\u2013 Esu Laura \u0160inknait, gydytoja neurolog. \u0160iuo metu dirbu Briuselyje,\u00a0 \u0160v. Petro (pranc. \u2026 [+10553 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://kauno.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/kamiles/2020-06-01_-_kauno_policija_atsisveikina_su_nusautu_kolega_03.jpg"}, {"description": "2020 m. \u201eLietuvos talentai. Supervaikai\u201c nugal\u0117toju tapo mygtukiniu akordeonu grojantis ma\u017eeiki\u0161kis Jonas Vozbutas! Net 10 t\u016bkstan\u010di\u0173 eur\u0173 pinigin\u012f priz\u0105 ...", "title": "\u201eLietuvos talentai. Supervaikai\u201c nugal\u0117tojo emocijos \u2013 laim\u0117jo 10 t\u016bkst. eur\u0173 - tv3.lt", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/video/1045369/lietuvos-talentai-supervaikai-nugaletojo-emocijos-laimejo-10-tukst-euru", "author": "https://www.facebook.com/tv3.lt", "publishedAt": "2020-06-01T07:30:15Z", "content": "Tikrai, esu labai laimingas. Nesitikjau, ai jums visiems labai, paklaustas Mindaugo Stasiulio, kaip jauiasi, susijaudins kalbjo jaunasis akordeonistas.\r\nII vieta atiteko oro akrobatei Kristinai Bujan\u2026 [+939 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/35/06/c6/4b/3506c64b5eb44cd751bca8489528422d.jpg"}, {"description": "Sveikatos apsaugos ministerija (SAM) pirmadien\u012f ryte paskelb\u0117 s\u0105ra\u0161\u0105 valstybi\u0173, i\u0161 kuri\u0173 gr\u012f\u017eus \u012f Lietuv\u0105 nereik\u0117s dvi savaites praleisti izoliacijoje.", "title": "SAM skelbia valstybi\u0173 s\u0105ra\u0161\u0105, i\u0161 kuri\u0173 gr\u012f\u017eus nereiks izoliuotis - LRT", "url": "https://www.lrt.lt/naujienos/lietuvoje/2/1183808/sam-skelbia-valstybiu-sarasa-is-kuriu-grizus-nereiks-izoliuotis", "author": "LRT.lt", "publishedAt": "2020-06-01T07:14:00Z", "content": "Sveikatos apsaugos ministerija (SAM) pirmadien ryte paskelb sra valstybi, i kuri grus Lietuv nereiks dvi savaites praleisti izoliacijoje.\r\nNuo birelio 1 dienos Lietuva atsiveria ne tik savo alies pil\u2026 [+2101 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lrt.lt"}, "urlToImage": "https://www.lrt.lt/img/2020/05/14/653655-200851-1287x836.jpg"}, {"description": "Sveikatos apsaugos ministerija prane\u0161\u0117, kad pirmadien\u012f Lietuvoje patvirtinta 3 nauj\u0173 koronaviruso atvej\u0173. I\u0161 viso j\u0173 Lietuvoje \u2013 1678. Visi trys nauji koronaviruso atvejai patvirtinti Vilniuje, sveikatos prie\u017ei\u016bros \u012fstaigose, pirmadien\u012f BNS patvirtino Naciona\u2026", "title": "Visi trys nauji koronaviruso atvejai nustatyti Vilniaus sveikatos prie\u017ei\u016bros \u012fstaigose - LRT", "url": "https://www.lrt.lt/naujienos/lietuvoje/2/1183813/uzsikretimais-koronavirusu-salies-vidurki-lenkia-sesios-savivaldybes-planuojamas-tikslinis-tikrinimas", "author": "Augustas Stankevi\u010dius,BNS,Modesta Gau\u010dait\u0117,LRT.lt", "publishedAt": "2020-06-01T07:09:00Z", "content": "Sveikatos apsaugos ministerija prane, kad pirmadien Lietuvoje patvirtinta 3 nauj koronaviruso atvej. I viso j Lietuvoje 1678. Visi trys nauji koronaviruso atvejai patvirtinti Vilniuje, sveikatos prie\u2026 [+3781 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lrt.lt"}, "urlToImage": "https://www.lrt.lt/img/2020/03/29/628264-108081-1287x836.jpg"}], "totalResults": 26}