{"status": "ok", "articles": [{"description": "Labiausiai tik\u0117tinas naujausi\u0173 neramum\u0173 Kaln\u0173 Karabache scenarijus \u2013 kova d\u0117l nedideli\u0173 ir ne itin reik\u0161ming\u0173 sri\u010di\u0173, kad b\u016bt\u0173 galima simboli\u0161kai paskelbti apie \u201epergal\u0119\u201c ir...", "title": "Neramumai Kaln\u0173 Karabache: ar laukia naujas Arm\u0117nijos ir Azerbaid\u017eano karas? - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/pasaulis/neramumai-kalnu-karabache-ar-laukia-naujas-armenijos-ir-azerbaidzano-karas-57-1383480", "author": null, "publishedAt": "2020-09-28T20:03:00Z", "content": "Tokios greitos karini veiksm eskalacijos Kaln Karabache nebuvo nuo 2016-j balandio. Utenka pasakyti, kad iuo metu tiek Azerbaidane, tiek Armnijoje, tiek nepripaintame Kaln Karabache paskelbta karin p\u2026 [+3878 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTEyM3g1MTQsNzM5ODE2LG9yaWdpbmFsLCxpZD01NTc3NjAyJmRhdGU9MjAyMCUyRjA5JTJGMjgsMTM4OTgxNTI5OA==/armenu-artilerija-5f71bd73df48a.jpg"}, {"description": null, "title": "LR Seimo rinkim\u0173 debatai | 2020-09-28 - Lietuvos nacionalinis radijas ir televizija", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9c2owT25sZlRidVXSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-28T19:27:44Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Pranc\u016bzijos prezidentui Emmanueliui Macronui ir jo \u017emonai Brigitte Macron pirmadienio vakar\u0105 Lietuvos Did\u017eiosios Kunigaik\u0161tyst\u0117s valdov\u0173 r\u016bmuose suorganizuota i\u0161kilminga vakarien\u0117. \u012e j\u0105 rinkosi garb\u016bs visuomen\u0117s veik\u0117jai, pranc\u016bz\u0173 bendruomen\u0117s Lietuvoje atsto\u2026", "title": "Pranc\u016bzijos pirmajai porai \u2013 i\u0161kilminga vakarien\u0117: \u012f Valdov\u0173 r\u016bmus rinkosi garb\u016bs sve\u010diai - \u017dmon\u0117s.lt", "url": "https://www.zmones.lt/naujiena/prancuzijos-pirmajai-porai-%E2%80%93-iskilminga-vakariene-i-valdovu-rumus-rinkosi-garbus-sveciai.63b86d59-01bd-11eb-a537-aa00003c90d0", "author": null, "publishedAt": "2020-09-28T19:16:00Z", "content": "Lietuv oficialaus vizito Pranczijos prezidentas E.Macronas atvyko rugsjo 28 dien.\r\nPrezidentroje pirmadienio vakar, dar prie vakarien, Lietuvos prezidentas Gitanas Nausda ir Pranczijos vadovas Emmanu\u2026 [+2373 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zmones.lt"}, "urlToImage": "/photo/f65171b7-01bc-11eb-a537-aa00003c90d0/1200x630p632182/prancuzijos-pirmosios-poros-atvykimo-proga-suorganizuota-iskilminga-vakariene-irmanto-geluno-zmones-foto-nuotr-5f7232f224a526-16379063.jpeg"}, {"description": "\u201eNor\u0117\u010diau pasveikinti prezident\u0105 Naus\u0117d\u0105 ir visus Lietuvos \u017emon\u0117s, kurie pasisako u\u017e Baltarusijos pilietin\u0119 visuomen\u0119. Pranc\u016bzai visada yra laisv\u0117s gyn\u0117j\u0173 pus\u0117je. Turime i\u0161girsti, kad protestuotojai pra\u0161o laisv\u0117s ir demokratijos. <..> Pranc\u016bzija palaiko Balta\u2026", "title": "I\u0161 E. Macrono l\u016bp\u0173 \u2013 paai\u0161kinimas G. Naus\u0117dai: taik\u0105 Europoje gali lemti tik skaidrus dialogas su Rusija - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/lietuvosdiena/aktualijos/2020/09/28/news/is-e-macrono-lupu-palaikymas-baltarusijai-ir-kalbos-apie-taika-kurianti-dialoga-su-rusija-16499004/", "author": "Viktorija Rimait\u0117, \r\n  \t\t\t\tBNS, ELTA ir lrytas.lt inf.,", "publishedAt": "2020-09-28T17:58:56Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=lietuvos-diena&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/09/28/174554351-317fd5ca-dfdb-4d19-aea2-6dc7bdefddb4.jpg&articleID=16499004"}, {"description": "Prie\u0161 16 met\u0173 nuskendusio kelto \u201eEstonia\u201c istorijoje \u2013 nauji \u012ftarimai. Buv\u0119s Estijos valstyb\u0117s prokuroras, vadovav\u0119s tyrimui d\u0117l kelto katastrofos, kelia versij\u0105, kad \u201eEstonia\u201c gal\u0117jo nusk\u0119sti po susid\u016brimo su \u0161ved\u0173 povandeniniu laivu. De\u0161iniajame kelto borte\u2026", "title": "\u0160imtus gyvybi\u0173 nusine\u0161usioje katastrofoje \u2013 nauji \u012ftarimai: keltas \u201eEstonia\u201c nuskendo po susid\u016brimo? - Lrytas.lt", "url": "http://tv.lrytas.lt/zinios/pasaulis/2020/09/28/news/simtus-gyvybiu-nusinesusioje-katastrofoje-nauji-itarimai-keltas-estonia-nuskendo-po-susidurimo--16503695/", "author": "tv.lrytas.lt", "publishedAt": "2020-09-28T17:57:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "http://media.lrytas.lt/images/2020/09/28/192708986-914c3a2a-00b5-4713-b8e7-d8f4093fba23.jpg"}, {"description": "Dar niekada susitikimo \u201eRoland Garros\u201c turnyre nelaim\u0117j\u0119s Ri\u010dardas Berankis antradien\u012f septint\u0105 kart\u0105 bandys nutraukti \u0161\u012f u\u017ekeikim\u0105. Paj\u0117giausiam Lietuvos tenisininkui t\u0105 padaryti...", "title": "R.Berankio kelyje \u2013 11 mln. \u0161alies super\u017evaig\u017ed\u0117, metusi tenis\u0105 d\u0117l ledo gamybos verslo - 15min", "url": "https://www.15min.lt/deuce/naujiena/profesionalus-sportas/naujienos/r-berankio-kelyje-11-mln-salies-superzvaigzde-metusi-tenisa-del-ledo-gamybos-verslo-338-1383638", "author": null, "publishedAt": "2020-09-28T17:56:11Z", "content": "2013, 2015, 2016, 2017, 2018 ir 2019 m. R.Berankis stojo pirmojo atvirojo Pranczijos empionato rato dvikov, bet visus eis sykius grunto kortus buvo priverstas palikti nuleids galv.\r\nRaudonosios dango\u2026 [+8112 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsOTU1eDQ1MCw4ODM5MzIsb3JpZ2luYWwsLGlkPTU1Nzg3MzAmZGF0ZT0yMDIwJTJGMDklMkYyOCwzNDA5OTAyODA4/befunky-collage-2020-09-28t201712369-5f721aa8d2c4f.jpg"}, {"description": "Sekmadien\u012f amerikie\u010di\u0173 dienra\u0161tis \u201eThe New York Times\u201c paskelb\u0117 pirm\u0105j\u0105 numatytos serijos publikacij\u0105, skirt\u0105 \u0161alies prezidento Donaldo Trumpo pajam\u0173 mokes\u010diams ir paremt\u0105 per poros de\u0161imtme\u010di\u0173 laikotarp\u012f susikaupusiais atitinkamais dokumentais bei duomenimis.", "title": "7 svarbiausi faktai apie Trumpo mokes\u010di\u0173 skandal\u0105: porno\u017evaig\u017edei u\u017e tyl\u0105 sumok\u0117jo 173 kart\u0173 daugiau, nei federalini\u0173 mokes\u010di\u0173 per de\u0161imtmet\u012f - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/world/7-svarbiausi-faktai-apie-trumpo-mokesciu-skandala-pornozvaigzdei-uz-tyla-sumokejo-173-kartu-daugiau-nei-federaliniu-mokesciu-per-desimtmeti.d?id=85355031", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-09-28T17:27:34Z", "content": "Dienraio pateiktas ataskaitas prezidentas priskyr melaging naujien kategorijai, bet papraytas pagaliau pavieinti pajamas, tai padaryti atsisak. D. Trumpas tapo pirmuoju kandidatu JAV prezidento post \u2026 [+4577 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/donaldas-trumpas-84061013.jpg"}, {"description": "Klaip\u0117dos \u201eNept\u016bnas\u201c (2/0) po nes\u0117kmingo \u010cempion\u0173 lygos atrankos turnyro reabilitavosi \u201eBetsafe\u2013LKL\u201c pirmenyb\u0117se.", "title": "\u201eNept\u016bnas\u201c apgyn\u0117 nam\u0173 tvirtov\u0119 ir i\u0161ra\u0161\u0117 pirm\u0105 pralaim\u0117jim\u0105 K\u0117daini\u0173 klubui - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/sportas/krepsinis/2020/09/28/news/be-pralaimejimu-zengianciu-lkl-komandu-dvikova-neptunas-nevezis--16500938/", "author": "lrytas.lt", "publishedAt": "2020-09-28T16:01:00Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=sportas&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/09/28/160113664-0c234839-0811-48fe-ad26-0e0b72585417.jpg&articleID=16500938"}, {"description": "Motokroso meistras, vienu grei\u010diausi\u0173 Lietuvos motociklinink\u0173 vadinamas Arminas Jasikonis, panardintas \u012f dirbtin\u0119 kom\u0105. \u0160ios prireik\u0117 po to, kai Italijoje vykstan\u010diame MXGP Lombardijos etape jis \u0161oko nuo tramplino ir krito taip, kad neteko s\u0105mon\u0117s.", "title": "Motociklininkas Arminas Jasikonis \u2013 dirbtin\u0117je komoje: patyr\u0117 traum\u0105 var\u017eybose - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/auto/moto/motociklininkas-arminas-jasikonis-dirbtineje-komoje-patyre-trauma-varzybose.d?id=85355315", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-09-28T15:02:09Z", "content": "Vyras medik rankas buvo nugabentas sraigtasparniu. Kaip informavo Ice One Racing, motociklininkas patyr sunki smegen traum. Dl ios prireik sukelti dirbtin kom, kad situacija bt stabilizuota.\r\nKaip pa\u2026 [+279 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/arminui-jasikoniui-olandijos-motokroso-cempionato-etape-lygiu-nebuvo-80910141.jpg"}, {"description": "Vokietijos pramon\u0117s mil\u017ein\u0117 \u201eSiemens\u201c pirmadien\u012f i\u0161platino savo energetikos \u012frangos padalinio akcijas, pritraukdama beveik 16 mlrd. eur\u0173 per vien\u0105 did\u017eiausi\u0173 \u0161i\u0173 met\u0173 debiut\u0173...", "title": "\u201eSiemens\u201c pirmadien\u012f i\u0161platino \u201eSiemens Energy\u201c akcijas, pritrauk\u0117 beveik 16 mlrd. eur\u0173 - 15min", "url": "https://www.15min.lt/verslas/naujiena/bendroves/siemens-pirmadieni-isplatino-siemens-energy-akcijas-pritrauke-beveik-16-mlrd-euru-663-1383650", "author": null, "publishedAt": "2020-09-28T13:11:09Z", "content": "\u201eSiemens Energy\u201c akcij kaina prekybos sesijos atidarymo metu siek 22,01 euro, o vliau smukteljo iki 19,91 euro, atsilikdama nuo lkesi \u2013 analitik prognozs rod, kad naujosios bendrovs virutin rinkos ve\u2026 [+1125 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTE1OHg2MDYsLDg0NjkzMixvcmlnaW5hbCwsaWQ9NTU3ODE2OCZkYXRlPTIwMjAlMkYwOSUyRjI4LDI1MDI4MzYwODA=/siemens-energy-5f71e06f34c84.jpg"}, {"description": "Vilniaus miesto savivaldyb\u0117s prane\u0161\u0117, kad Luki\u0161ki\u0173 aik\u0161t\u0117 lieka savivaldyb\u0117s globoje. Pateikti pasi\u016blymai, kaip patobulinti panaudos sutart\u012f d\u0117l Luki\u0161ki\u0173 aik\u0161t\u0117s su Nacionaline \u017e...", "title": "Vilnius susitar\u0117 d\u0117l Luki\u0161ki\u0173 aik\u0161t\u0117s: ji liks miesto savivaldyb\u0117s globoje - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/vilnius-susitare-del-lukiskiu-aikstes-ji-liks-miesto-savivaldybes-globoje-56-1383566", "author": null, "publishedAt": "2020-09-28T11:40:20Z", "content": "\u201eDialogas pavyko \u2013 ms pasilyti svarbs papildymai buvo traukti arba panaudos sutart, arba bus traukti bsim priemoni plan, todl turime garantijas, kad Lukiki aikt gals isaugoti savo pagrindines funkcij\u2026 [+1738 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTAwMHg2MDQsODQ2OTMyLG9yaWdpbmFsLCxpZD01NTc3NzQ4JmRhdGU9MjAyMCUyRjA5JTJGMjgsMzg3MDYzODM2OQ==/lukiskiu-aikste-5f71cace29606.jpg"}, {"description": "Kauno klubas \u012f kur\u012f nebuvo \u012fleista\u00a0Mia Pilibaityt\u0117 pavie\u0161ino vaizdo \u012fra\u0161us, kuriuose u\u017efiksuota, kaip daininink\u0117 be apsaugin\u0117s kauk\u0117s bando patekti ...", "title": "Pavie\u0161intas vaizdo \u012fra\u0161as, kuriame Mia ne\u012fleid\u017eiama \u012f naktin\u012f klub\u0105: atlik\u0117ja \u017eada kreiptis \u012f teisininkus - tv3.lt", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/zmones/1060911/paviesintas-vaizdo-irasas-kuriame-mia-neileidziama-i-naktini-kluba-atlikeja-zada-kreiptis-i-teisininkus", "author": "https://www.facebook.com/tv3.lt", "publishedAt": "2020-09-28T11:39:00Z", "content": "Savaitgal atlikja\u00a0ir jos draug band patekti vien i Kauno centre esani klub, taiau apsauga jos neleido. Mia\u00a0tar, kad ia pirtus prikio t vakar koncertavusi Goda\u00a0Alijeva, kuri pastaruoju metu puoselja r\u2026 [+11420 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/fd/61/8c/7a/fd618c7a5bd579bb208b72d6c4130603.jpg"}, {"description": "", "title": "46 proc. lietuvi\u0173 planuot\u0173 \u012fsigyti elektromobil\u012f per artimiausius de\u0161imt met\u0173 - alfa.lt", "url": "https://iq.alfa.lt/it-ir-transportas/46-proc-lietuviu-planuotu-isigyti-elektromobili-per-artimiausius-desimt-metu/212902", "author": "https://www.facebook.com/IQeconomist/?fref=ts", "publishedAt": "2020-09-28T11:23:00Z", "content": "Baltijos alyse registruot elektromobili artimiausiais metais veikiausiai gerokai padaugs. Atlikt tyrim rezultatai rodo, jog kad btent Lietuvos keliuose gali atsirasti daugiausiai elektra varom automo\u2026 [+956 chars]", "source": {"id": null, "name": "Alfa.lt"}, "urlToImage": "https://iq.alfa.lt/photo/000000212/902/MAIN_600.jpg"}, {"description": "Baltarusijos opozicin\u0117s Koordinacin\u0117s tarybos prezidiumo nar\u0117, Nobelio literat\u016bros premijos laureat\u0117 Sviatlana Aleksijevi\u010d i\u0161vyko \u012f Vokietij\u0105, prane\u0161a tut.by.", "title": "Sviatlana Aleksijevi\u010d i\u0161vyko i\u0161 Baltarusijos | 15min.lt - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/pasaulis/ziniasklaida-sviatlana-aleksijevic-isvyko-is-baltarusijos-57-1383540", "author": null, "publishedAt": "2020-09-28T11:20:10Z", "content": "Pasak S.Aleksijevi padjjos Tacianos Tiurinos, tai nesusij su baudiamja byla prie Koordinacin taryb.\r\n\u201eJi ivyko dl asmenini ir literatrini reikal. Tai \u2013 normalus jos gyvenimas, ji tiesiog ilgai negalj\u2026 [+2434 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTAzNHg0MDYsNzM5ODE2LG9yaWdpbmFsLCxpZD01NTQyODIwJmRhdGU9MjAyMCUyRjA5JTJGMTEsNDA0NTE0NTgwMg==/sviatlana-aleksijevic-5f5b3745a20ae.jpg"}, {"description": "", "title": "\u201eD\u017eokerio\u201c \u017evaig\u017ed\u0117 J.Phoenixas su mylim\u0105ja susilauk\u0117 s\u016bnaus: vardu pagerb\u0117 \u017euvusio brolio atminim\u0105 - 15min", "url": "https://www.15min.lt/vardai/naujiena/pasaulis/dzokerio-zvaigzde-j-phoenixas-su-mylimaja-susilauke-sunaus-vardu-pagerbe-zuvusio-brolio-atminima-1052-1383356", "author": null, "publishedAt": "2020-09-28T10:45:19Z", "content": "iniomis dl k tik gimusio J.Phoenixo ir R.Mara snaus pirmasis pasidalijo aktoriui pastamas reisierius Viktoras Kossakovsky. inomas vyras, kalbdamas Ciuricho kino festivalyje, netiktai prane naujien ap\u2026 [+1606 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTE3NXg1MTUsODc5MjcyLG9yaWdpbmFsLCxpZD01MzU0OTkwJmRhdGU9MjAyMCUyRjA1JTJGMTgsNDA2OTk2MTExMw==/awards-oscars-5ec291aa1ace5.jpg"}, {"description": "Pirmadien\u012f Kaune kilusioje avarijoje vienas \u017emogus \u017euvo, dar trys buvo su\u017eeisti.\u00a0Bendrajame pagalbos centre prane\u0161imas apie nelaim\u0119 Ateities plente ...", "title": "Mirtimi pa\u017eenklinta avarija Kaune: \u017euvo \u017emogus, dar trys \u2013 ligonin\u0117je - tv3.lt", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/lietuva/1060902/mirtimi-pazenklinta-avarija-kaune-zuvo-zmogus-dar-trys-ligonineje", "author": "https://www.facebook.com/tv3.lt", "publishedAt": "2020-09-28T10:34:00Z", "content": "Bendrajame pagalbos centre praneimas apie nelaim Ateities plente gautas 13.10 valand. Praneta, kad vykio vietoje yra prispaust ir sueist moni.\u00a0\r\nKauno apskrities policijos duomenimis, vykyje susidr a\u2026 [+222 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/13/4a/72/90/134a7290f5dc5b9251517fb736705c91.jpg"}, {"description": "\u012e televizijos tiesiogin\u012f eter\u012f gr\u012f\u017eta spalvinga \u0161e\u0161tadienio pramoga \u2013 \u0161oki\u0173 projektas \u201e\u0160ok su \u017evaig\u017ede\u201c.\u00a0Pagal original\u0173 BBC format\u0105 kuriamas, \u017ei\u016brov\u0173 jau pam\u0117gtas projektas tiesioginiame eteryje bus transliuojamas antrus metus.", "title": "\u0160oki\u0173 projektas \u201e\u0160ok su \u017evaig\u017ede\u201c sugr\u012f\u017eta \u012f TV eter\u012f: pristat\u0117 12 por\u0173 - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/zmones/tv-antena/2020/09/28/news/sokiu-projektas-sok-su-zvaigzde-sugrizta-i-tv-eteri-pristate-12-poru-16494874/", "author": "Prane\u0161imas spaudai,", "publishedAt": "2020-09-28T08:40:05Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=pramogos&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/09/28/082756755-045dd5ba-d256-4af4-b93b-fd8b36a69480.jpg&articleID=16494874"}, {"description": "Naujasis ketvirtos kartos \u201eToyota Yaris\u201c jau atvyko \u012f \u201eToyota\u201c atstovybes Lietuvoje. \u0160is modelis yra tikras miesto automobilis: sukurtas vikriai \u012fveikti miest\u0173 gatvi\u0173 sp\u016bstis, tod\u0117l yra kompakti\u0161ko dyd\u017eio, pasi\u017eymi vienu geriausiu klas\u0117je ma\u017eu apsisukimo spin\u2026", "title": "Lietuvoje debiutuoja naujasis \u201eToyota Yaris\u201c: suma\u017e\u0117jo, bet erdv\u0117s daugiau - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/auto/autonaujienos/lietuvoje-debiutuoja-naujasis-toyota-yaris-sumazejo-bet-erdves-daugiau.d?id=85346005", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-09-28T08:21:40Z", "content": "Kelionse mieste hibridinis Yaris gali daug laiko vaiuoti nulinmis emisijomis kaip elektromobilis, taiau vairuotojui nereikia galvoti apie jo krovim.\r\nMaesnis, bet erdvesnis\r\nDauguma B segmento modeli\u2026 [+5499 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g2.dcdn.lt/images/pix/lietuvoje-debiutuoja-naujasis-toyota-yaris-85346983.jpg"}, {"description": "Latvijoje per pra\u0117jusi\u0105 par\u0105 atlikus 1 398 testus buvo patvirtintas 21 naujas koronavirusin\u0117s infekcijos COVID-19 atvejis, pirmadien\u012f prane\u0161\u0117 Lig\u0173 ...", "title": "Latvijoje \u2013 21 naujas Covid-19 atvejis | tv3.lt - tv3.lt", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/uzsienis/1060876/latvijoje-21-naujas-covid-19-atvejis", "author": "https://www.facebook.com/tv3.lt", "publishedAt": "2020-09-28T08:21:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/9f/8c/1a/15/9f8c1a15d72bd88897f439d7669ae9bb.jpg"}, {"description": "Vokietijos kancler\u0117 Angela Merkel slapta aplank\u0117 Rusijos opozicijos aktyvist\u0105 Aleksej\u0173 Navaln\u0105 \u201eCharit\u00e9\u201c klinikoje Berlyne prie\u0161 tai, kai jis rugs\u0117jo 22 d. buvo i\u0161ra\u0161ytas i\u0161 ten. Tai prane\u0161\u0117 leidinys \u201eSpiegel\u201c, remdamasis savo \u0161altiniais.", "title": "\u201eSpiegel\u201c: A. Merkel slapta aplank\u0117 A. Navaln\u0105 ligonin\u0117je - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/pasaulis/ivykiai/2020/09/28/news/-spiegel-a-merkel-slapta-aplanke-a-navalna-ligonineje-16494633/", "author": "BNS, ELTA ir lrytas.lt inf.,", "publishedAt": "2020-09-28T08:00:58Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=pasaulis&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/09/28/074721418-f8633cde-3d78-480f-9f6b-5decfb3cb588.jpg&articleID=16494633"}], "totalResults": 26}