{"status": "ok", "totalResults": 26, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Krepsinis.net"}, "author": null, "title": "Staigmena: \u201eBarcelona\u201c v\u0117l priversta pripa\u017einti i\u0161 pelen\u0173 pakilusio ASVEL prana\u0161um\u0105 - krepsinis.net", "description": "Netik\u0117t\u0105 pralaim\u0117jim\u0105 Eurolygoje patyr\u0117 Barselonos \u201eBarcelona\u201c (18/8) klubas, prie kurio vairo stovi \u0160ar\u016bnas Jasikevi\u010dius.", "url": "https://www.krepsinis.net/naujiena/staigmena-barcelona-vel-priversta-pripazinti-is-pelenu-pakilusio-asvel-pranasuma/309837", "urlToImage": "https://www.krepsinis.net/Uploads/UArticles/leadPhotos/0f/ec/d5/c6/0fecd5c63420e17ba0065bc5b6f4496e.jpg?3.00.047", "publishedAt": "2021-02-26T22:20:01Z", "content": "Netikt pralaimjim Eurolygoje patyr Barselonos Barcelona (18/8) klubas, prie kurio vairo stovi arnas Jasikeviius.\r\nPirmenybi lyderiai 26-ojo turo dvikovoje namuose 69:76 (15:19, 20:15, 19:20, 15:22) n\u2026 [+1510 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "author": "DELFI", "title": "Sabonis tur\u0117t\u0173 pakeisti Durant\u0105 NBA \u201eVis\u0173 \u017evaig\u017ed\u017ei\u0173\u201c rungtyn\u0117se - DELFI", "description": "NBA \u201eVis\u0173 \u017evaig\u017ed\u017ei\u0173\u201c rungtyn\u0117se sirgaliai i\u0161vys Domant\u0105 Sabon\u012f \u2013 ESPN skelbia, kad kasmetin\u0117je \u0161vent\u0117je negal\u0117s dalyvauti Ryt\u0173 konferencijos kapitonu i\u0161rinktas Kevinas Durantas, o jo viet\u0105 lygos kvietimu u\u017eims Indianos \u201ePacers\u201c auk\u0161ta\u016bgis i\u0161 Lietuvos.", "url": "https://www.delfi.lt/krepsinis/nba/domantas-sabonis-pakeis-duranta-nba-visu-zvaigzdziu-rungtynese.d?id=86581485", "urlToImage": "https://g1.dcdn.lt/images/pix/domantas-sabonis-86581501.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T20:49:03Z", "content": "i ini penktadienio vakar paskelb ESPN urnalistas Adrianas Wojnarowskis. Netrukus i informacij iplatintu laiku patvirtino ir pati NBA lyga.\r\nOficialiai pakviestam pakeisti traum vis dar besigydani Bru\u2026 [+2766 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Basketnews.lt"}, "author": null, "title": "Dominav\u0119s Mici\u010dius u\u017ek\u016br\u0117 karjeros vakar\u0117l\u012f, o \u201eAnadolu Efes\u201c sutryp\u0117 \u201eFenerbah\u010de\u201c - basketnews.lt", "description": "Nesulaikomai \u017eaid\u0119s Vasilije Mici\u010dius gerino karjeros rekordus, o jo vedama Stambulo \u201eAnadolu Efes\u201c (15-10) komanda nugesino kar\u0161\u010diausi\u0105 Eurolygos ekip\u0105 \u2013 Stambulo \u201eFenerbah\u010de\u201c (15-11). Turkijos grand\u0173 derbyje dominav\u0119s Ergino Atamano vadovaujamas klubas i\u0161vy\u2026", "url": "https://m.basketnews.lt/news-149693-dominaves-micicius-uzkure-karjeros-vakareli-o-anadolu-efes-sutrype-fenerbahce.html", "urlToImage": "https://m.basketnews.lt/paveikslelis-310620-any1000x1000.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T20:47:42Z", "content": "Nesulaikomai aids Vasilije Miciius gerino karjeros rekordus, o jo vedama Stambulo \u201eAnadolu Efes\u201c (15-10) komanda nugesino kariausi Eurolygos ekip \u2013 Stambulo \u201eFenerbahe\u201c (15-11).\r\nTurkijos grand derby\u2026 [+1076 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "author": null, "title": "D\u0117l kontroversi\u0161k\u0173 parei\u0161kim\u0173 brolis Paulius Vaineikis atleid\u017eiamas i\u0161 Kretingos Pranci\u0161kon\u0173 gimnazijos kapeliono pareig\u0173 - 15min", "description": "Brolis Paulius Vaineikis, \u0161i\u0105 savait\u0119 socialiniuose tinkluose ir \u017einiasklaidoje nuskamb\u0117j\u0119s d\u0117l kontroversi\u0161k\u0173 parei\u0161kim\u0173, pasakyt\u0173 per gruod\u017eio pabaigoje vykusias Pakutuv\u0117n\u0173...", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/del-homofobisku-komentaru-brolis-paulius-vaineikis-atleidziamas-is-kretingos-pranciskonu-gimnazijos-kapeliono-pareigu-56-1462562", "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/NzM2eDM4NSwyOTR4OTAsOTg5MTM4LG9yaWdpbmFsLCxpZD01ODA3MDQ2JmRhdGU9MjAyMSUyRjAyJTJGMjYsNDEwNjMxNzIxOA==/brolis-paulius-vaineikis-603956e7b77a5.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T20:20:21Z", "content": "Miios, per kurias nuskambjo P.Vaneikio komentarai, buvo transliuojamos Youtube kanale \u201ePakutuvnai\u201c. iuo metu raas panaikintas, bet juo feisbuke pasidalino mogaus teisi centras.\r\nPenktadien Kretingos \u2026 [+2387 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "author": null, "title": "\u0160al\u010dininkuose prane\u0161ta apie galimai pagrobt\u0105 \u017emog\u0173: u\u017ed\u0117jo mai\u0161\u0105, \u012fsodino \u012f automobil\u012f ir nuve\u017e\u0117 ne\u017einoma kryptimi - 15min", "description": "Penktadienio vakar\u0105 \u0160al\u010dinink\u0173 policijos bendruomen\u0117 feisbuke pasidalino pagalbos pra\u0161ymu. Prane\u0161ama, kad \u0160al\u010dininkuose pagrobtas \u017emogus.", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/nusikaltimaiirnelaimes/salcininkuose-pranesta-apie-galimai-pagrobta-zmogu-uzdejo-maisa-isodino-i-automobili-ir-nuveze-nezinoma-kryptimi-59-1462556", "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsOTE4eDc1NCw5NTg0MDgsb3JpZ2luYWwsLGlkPTU2MTQxNDYmZGF0ZT0yMDIwJTJGMTAlMkYxNywxNzU2ODQwNjYz/akimirka-is-vykusio-policijos-reido-5f8a68c022029.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T19:35:08Z", "content": "\u201eiandien alininkuose, Vytauto g., laikotarpiu nuo 15:00 iki 16:00 valandos, neinomi asmenys stvr vyrik vieoje vietoje, udjo jam ant galvos mai, jga sodino tamsios spalvos automobil ir nuve neinoma kr\u2026 [+569 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "author": "BNS ir lrytas.lt inf.,", "title": "JAV paskelb\u0117 ataskait\u0105 apie Saudo Arabijos sosto \u012fp\u0117dinio vaidmen\u012f \u017eurnalisto nu\u017eudyme - Lrytas.lt", "description": "JAV penktadien\u012f paskelb\u0117 ataskait\u0105, tiesiogiai susiejan\u010di\u0105 Saudo Arabijos sosto \u012fp\u0117din\u012f Mohammed\u0105 bin Salman\u0105 su brutaliu Rijad\u0105 kritikavusio \u017eurnalisto Jamalo Khashoggi nu\u017eudymu 2018 met\u0173 spal\u012f.", "url": "https://www.lrytas.lt/pasaulis/ivykiai/2021/02/26/news/jav-paskelbe-ataskaita-apie-saudo-arabijos-sosto-ipedinio-vaidmeni-zurnalisto-nuzudyme-18448961/", "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=pasaulis&id=https://media.lrytas.lt/images/2021/02/26/184741797-512710ca-3495-4525-aaf7-369bc971f032.jpg&articleID=18448961", "publishedAt": "2021-02-26T18:53:44Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "author": "DELFI", "title": "JAV Baltieji r\u016bmai: antskrydis Sirijoje siun\u010dia ai\u0161ki\u0105 \u017eini\u0105 - DELFI", "description": "Surengusios antskryd\u012f Ryt\u0173 Sirijoje prie\u0161 Irano remiamus kovotojus, JAV pasiunt\u0117 \u201eai\u0161ki\u0105 \u017eini\u0105\u201c, penktadien\u012f paskelb\u0117 Baltieji r\u016bmai.", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/world/jav-baltieji-rumai-antskrydis-sirijoje-siuncia-aiskia-zinia.d?id=86581123", "urlToImage": "https://g1.dcdn.lt/images/pix/joe-bidenas-86412161.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T18:32:39Z", "content": "Prezidentas Joe Bidenas siunia aiki ini, kad jis imsis veiksm, siekdamas apsaugoti amerikieius, ir kai grasinama, jis turi teis veikti jo paties pasirinktu bdu, jo pasirinktu metu, teig atstov spauda\u2026 [+300 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "author": "BNS ir lrytas.lt inf.,", "title": "Europos vaist\u0173 agent\u016bra patvirtino preparat\u0105 COVID-19 gydyti - Lrytas.lt", "description": "Europos vaist\u0173 agent\u016bra (EVA) penktadien\u012f preliminariai patvirtino JAV biotechnologij\u0173 firmos \u201eRegeneron\u201c sukurt\u0105 preparat\u0105 koronavirusinei infekcijai COVID-19 gydyti, pa\u017eym\u0117dama, kad jis leid\u017eia pacientams i\u0161vengti b\u016bkl\u0117s pablog\u0117jimo.", "url": "https://www.lrytas.lt/sveikata/ligos-ir-gydymas/2021/02/26/news/europos-vaistu-agentura-patvirtino-preparata-covid-19-gydyti-18448750/", "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=sveikata&id=https://media.lrytas.lt/images/2021/02/26/181335630-25b3c671-33e3-404b-be55-044ca28ba4c4.jpg&articleID=18448750", "publishedAt": "2021-02-26T18:30:26Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "author": "naujien\u0173 portalas tv3.lt", "title": "Su\u017eib\u0119s \u017eiedas ant Markle rankos u\u017emin\u0117 m\u012fsl\u0119: atskleid\u0117 antrojo vaikelio lyt\u012f? - tv3.lt", "description": "Visai neseniai pasaul\u012f apskriejo \u017einia, kad Princas Harry ir jo mylimoji hercogien\u0117 Meghan Markle i\u0161gyvena gra\u017eiausias akimirkas \u2013 pora laukiasi antrojo ...", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/zmones/suzibes-ziedas-ant-markle-rankos-uzmine-misle-atskleide-antrojo-vaikelio-lyti-n1083867", "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/65/7c/94/e2/657c94e2448916cce22ccc7757ee071a.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T17:35:00Z", "content": "Visi\u00a0karalikosios eimos gerbjai su nekantrumu laukia vaikelio gimimo ir bando isiaikinti lyt. Visai neseniai pora umin msl, daugelis taria, kad Meghan ir Harry jau atskleid vaikelio lyt.\r\nsimyljliai\u00a0\u2026 [+1504 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vz.lt"}, "author": "Naglis Navakas", "title": "\u201eIgnitis grup\u0117\u201c pasitvirtino 2021-24 m. strategin\u012f plan\u0105 - Verslo \u017einios", "description": "\u201eIgnitis grup\u0117s\u201c steb\u0117toj\u0173 taryba patvirtino grup\u0117s strategin\u012f plan\u0105 2021\u20132024 m. Bendrov\u0117 ketina did\u017eiausi\u0105 d\u0117mes\u012f skirti investicijoms \u012f energijos gamyb\u0105 i\u0161 atsinaujinan\u010di\u0173 energijos i\u0161tekli\u0173 ir elektros tinkl\u0173 modernizacij\u0105 bei skaitmenizacij\u0105.", "url": "https://www.vz.lt/rinkos/akcijos-ir-obligacijos/2021/02/26/ignitis-grupe-pasitvirtino-2021-24-m-strategini-plana", "urlToImage": "https://www.vz.lt/api/socialimage/VZ/20210226/ARTICLE/210229615/AR/img.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T17:01:24Z", "content": "Ignitis grups stebtoj taryba patvirtino grups strategin plan 20212024 m. Bendrov ketina didiausi dmes skirti investicijoms energijos gamyb i atsinaujinani energijos itekli ir elektros tinkl moderniza\u2026 [+2261 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "author": "DELFI", "title": "Pra\u0117jusi\u0173 met\u0173 \u201eIgnitis grup\u0117s\u201c finansiniai rezultatai buvo 10 proc. geresni nei prognozuota - DELFI", "description": "Tarptautin\u0117s energetikos bendrov\u0117s \u201eIgnitis grup\u0117\u201c koreguotas EBITDA pernai pasiek\u0117 291,6 mln. eur\u0173 ir buvo apie 10 proc. didesnis nei prognozuota (265-269 mln. eur\u0173), prane\u0161a bendrov\u0117.", "url": "https://www.delfi.lt/verslas/verslas/praejusiu-metu-ignitis-grupes-finansiniai-rezultatai-buvo-10-proc-geresni-nei-prognozuota.d?id=86580083", "urlToImage": "https://g2.dcdn.lt/images/pix/verslas-6930-85492633.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T15:32:06Z", "content": "Palyginti su 2019 metais koreguotu EBITDA, siekusiu 259,9 mln. eur, prajusi met rezultatas augo 12,2 proc. Tai lm didjantys rezultatai visuose grups veiklos segmentuose.\r\nKaip pranea Ignitis grup, pa\u2026 [+2507 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "author": "tv.lrytas.lt", "title": "Velionio prezidento A. Brazausko \u017eentas A. Usonis pripa\u017e\u012fsta kalt\u0119 \u201eVaisingumo klinikos\u201c byloje - Lrytas.lt", "description": "Tyrime d\u0117l \u201eVaisingumo klinikos\u201c \u00a0finansini\u0173 machinacij\u0173, teismas leido savaitei suimti \u012fstaigos finans\u0173 direktori\u0173. I\u0161 viso byloje \u2013 12 \u012ftariam\u0173j\u0173. Tarp \u012ftariam\u0173j\u0173 yra ir vienas i\u0161 \u201eVaisingumo klinikos\u201c vadov\u0173, velionio prezidento Algirdo Brazausko \u017eentas Al\u2026", "url": "http://tv.lrytas.lt/zinios/lietuvos-diena/2021/02/26/news/velionio-prezidento-a-brazausko-zentas-a-usonis-pripazista-kalte-vaisingumo-klinikos-byloje-18446451/", "urlToImage": "http://media.lrytas.lt/images/2021/02/26/153411589-ac1c7baa-f9a8-43d6-a227-f2fd5cddafe3.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T15:29:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "author": null, "title": "Paai\u0161kino, kada \u017emogus gali b\u016bti laikomas mir\u0119s d\u0117l skiepo poveikio - tv3.lt", "description": "Penktadien\u012f Lietuvoje prane\u0161ta apie pirm\u0105j\u012f mirties po vakcinacijos nuo COVID-19 atvej\u012f. Teigiama, kad 77-eri\u0173 vyras mir\u0117 ne nuo skiepo, o gretutini\u0173 ...", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/lietuva/paaiskino-kada-zmogus-gali-buti-laikomas-mires-del-skiepo-poveikio-n1083856", "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/08/55/bc/c0/0855bcc0ab40c8befe2c7c3d4e5a7ec8.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T15:21:00Z", "content": "Valstybins vaist kontrols tarnybos (VVKT) Farmakologinio budrumo ir apsinuodijim informacijos skyriaus vyresnioji patarja Rugil Pilvinien pasakojo, kad esama konkrei prieasi, kada mogus laikomas numi\u2026 [+4824 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "author": null, "title": "Pernai \u201eCitadele\u201c grynasis pelnas siek\u0117 3,6 mln. eur\u0173 | Verslas - 15min", "description": "2020 m. \u201eCitadele\u201c grynasis pelnas siek\u0117 3,6 mln. eur\u0173, o antr\u0105 pusmet\u012f, paslaugoms suaktyv\u0117jus, i\u0161augo iki 24,1 mln. eur\u0173, ra\u0161oma prane\u0161ime \u017einiasklaidai.", "url": "https://www.15min.lt/verslas/naujiena/bendroves/pernai-citadele-grynasis-pelnas-sieke-3-6-mln-euru-663-1462432", "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTkxOXgxMzk2LDcyMTg4OCxvcmlnaW5hbCwsaWQ9NTU1MzY1MiZkYXRlPTIwMjAlMkYwOSUyRjE2LDY4ODAyNjgxNA==/citadele-banko-nauja-centrine-bustine-5f61e4814f882.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T15:01:06Z", "content": "2020 metais privatiems klientams, smulkioms ir vidutinms monms bei stambiajam verslui Baltijos alyse \u201eCitadele\u201c suteik 477 mln. eur finansavimo. Ketvirtojo ketvirio metu i viso suteikta 151 mln. eur \u2026 [+1192 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zmones.lt"}, "author": null, "title": "Monika Marija Paulauskait\u0117-Lauk\u0117 \u2013 apie dalyvavim\u0105 \u0161ou \u201eDainuok su manim\u201c: tai \u2013 i\u0161sigelb\u0117jimas - \u017dmon\u0117s.lt", "description": "Ne vienas LRT televizijos \u017ei\u016brovas nustebo po \u201eDainuok su manim\u201c profesionalo kauke i\u0161vyd\u0119s vien\u0105 ry\u0161kiausi\u0173 Lietuvos atlik\u0117j\u0173 Monik\u0105 Marij\u0105 Paulauskait\u0119-Lauk\u0119. \u201e\u0160is projektas dabar man \u2013 i\u0161sigelb\u0117jimas\u201c, \u2013 neslepia ji.", "url": "https://www.zmones.lt/naujiena/monika-marija-paulauskaite-lauke-apie-dalyvavima-sou-dainuok-su-manim-tai-issigelbejimas.487e1cf5-783e-11eb-b633-aa00003c90d0", "urlToImage": "/photo/d1c221ae-7841-11eb-b633-aa00003c90d0/1200x630p710225/monika-marija-paulauskaite-lauke-ir-kotryna-ciunyte-j-staceviciaus-ir-irmanto-geluno-nuotr-60390a75125863-58862749.jpeg", "publishedAt": "2021-02-26T14:49:00Z", "content": "\u201ePasiilgau draug, televizijos komandos, koncert, vaik. Man atrodo, kad vaikai dabar \u2013 pati didiausia dovana. Jau suaugusij pasiilgau, bet vaiki\u0161ko atvirumo, nuo\u0161irdumo, geros nuotaikos \u2013 labiausiai. \u2026 [+4856 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vz.lt"}, "author": "Evelina Povilaityt\u0117", "title": "Vilniaus senamiestyje kyla nauja \u201eLietuvos draudimo\u201c b\u016bstin\u0117 - Verslo \u017einios", "description": "Draudimo bendrov\u0117 \u201eLietuvos draudimas\u201c penktadien\u012f Vilniaus senamiestyje oficialiai prad\u0117jo naujos b\u016bstin\u0117s statybas. \u012e jas investuojama 18,5 mln. Eur.", "url": "https://www.vz.lt/nekilnojamasis-turtas-statyba/2021/02/26/vilniaus-senamiestyje-oficialiai-pradetos-naujos-lietuvos-draudimo-bustines-statybos", "urlToImage": "https://www.vz.lt/api/socialimage/VZ/20210226/ARTICLE/210229641/AR/img.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T12:26:28Z", "content": "Draudimo bendrov Lietuvos draudimas penktadien Vilniaus senamiestyje oficialiai pradjo naujos bstins statybas. jas investuojama 18,5 mln. Eur.\r\nJ. Basanaviiaus g. 10 esanioje statyb aiktelje kasta si\u2026 [+1580 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zmones.lt"}, "author": null, "title": "Monika Liu \u2013 apie sunkiausi\u0105 sprendim\u0105 \u201eLietuvos balse\u201c: \u201eSkambinau mamai ir klausiau, k\u0105 daryti\u201c - \u017dmon\u0117s.lt", "description": "\u201eLietuvos balse\u201c prasideda paskutinis etapas iki did\u017eiojo finalo \u2013 dvikovos. J\u0173 metu \u012f tolimesn\u012f etap\u0105 patenka tik vienas vieno mokytojo komandos narys.", "url": "https://www.zmones.lt/naujiena/monika-liu-apie-sunkiausia-sprendima-lietuvos-balse-skambinau-mamai-ir-klausiau-ka-daryti.d8589c9c-7829-11eb-b633-aa00003c90d0", "urlToImage": "/photo/eedce05a-7829-11eb-b633-aa00003c90d0/1200x630p907484/monika-liu-lnk-nuotr-6038e261ccd2c8-92286176.jpeg", "publishedAt": "2021-02-26T11:58:00Z", "content": "Pirmiesiems dl galimybs bti finale teko susigrumti eiems Donato Montvydo ir Monikos Liu komandos dalyviams. Jie stengsi visiems pastamus krinius atlikti taip, kaip muzikos scenoje jie dar niekada nes\u2026 [+1965 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "author": "lrytas.lt", "title": "\u012evertino, kas slypi u\u017e to, kad konservatori\u0173 pirmininko rinkimuose liko vienas G. Landsbergis - Lrytas.lt", "description": "Penktadien\u012f T\u0117vyn\u0117s s\u0105jungos-Lietuvos krik\u0161\u010dioni\u0173 demokrat\u0173 partijos (TS-LKD) i\u0161kelti pretendentai \u012f partijos pirmininkus, i\u0161skyrus dabartin\u012f konservatori\u0173 lyder\u012f Gabrieli\u0173 Landsberg\u012f, pasira\u0161\u0117 parei\u0161kim\u0105 rinkimuose nekandidatuoti pastarojo naudai. Apie art\u0117j\u2026", "url": "https://www.lrytas.lt/lietuvosdiena/aktualijos/2021/02/26/news/pasake-kas-slypi-uz-to-kad-konservatoriu-pirmininko-rinkimuose-liko-vienas-g-landsbergis-po-tokio-manevro-turi-2-pasirin-18442157/", "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=lietuvos-diena&id=https://media.lrytas.lt/images/2021/02/26/111755829-f59d4dc5-e412-4e2d-89a5-2a4bb45b5cdc.jpg&articleID=18442157", "publishedAt": "2021-02-26T11:20:00Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "author": null, "title": "Panikos aliarm\u0105 i\u0161jung\u0119 ispan\u0173 ap\u017evalgininkai kraipo galvas: kas tai per skai\u010diai?! - 15min", "description": "Madrido \u201eReal\u201c pergal\u0117 prie\u0161 Kauno \u201e\u017dalgir\u012f\u201c 70:58 ketvirtadienio vakar\u0105 suglumino Ispanijos krep\u0161inio ap\u017evalgininkus. Jie kraip\u0117 galvas \u017ei\u016br\u0117dami \u012f du skai\u010dius, ta\u010diau pabr\u0117\u017e\u0117,...", "url": "https://www.15min.lt/eurolyga/naujiena/naujienos/panikos-aliarma-isjunge-ispanu-apzvalgininkai-kraipo-galvas-kas-tai-per-skaiciai-1134-1462104", "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsNzc5eDI3NSw2MjU3OTcsb3JpZ2luYWwsLGlkPTU4MDU4NDgmZGF0ZT0yMDIxJTJGMDIlMkYyNiw0MTYwNTQ0NDM=/gabrielis-deckas-6038c0e1ba8bc.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T10:08:40Z", "content": "\u201eReal\u201c nugaljo \u201ealgir\u201c su statistika, niekada nematyta Eurolygoje\u201c, \u2013 trimitavo \u201eGigantes del Basket\u201c.\r\nMadrido komanda ketvirtadien nemet n vieno baudos metimo. urnalistas teig, kad toki skaii pajgi\u2026 [+2455 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "author": null, "title": "Socialdemokrat\u0173 partija \u017d.Pavilion\u012f ragina trauktis i\u0161 u\u017eimam\u0173 pareig\u0173 - 15min", "description": "Opozicin\u0117 Socialdemokrat\u0173 partija oficialaus vizito metu Sakartvele sankcijomis \u0161aliai grasinus\u012f Seimo U\u017esienio reikal\u0173 komiteto (URK) pirminink\u0105 \u017dygimant\u0105 Pavilion\u012f ragina...", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/socialdemokratu-partija-z-pavilioni-ragina-trauktis-is-uzimamu-pareigu-56-1462068", "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsNzQ2eDM3Niw2MTYyMDksb3JpZ2luYWwsLGlkPTU2NDM0MzImZGF0ZT0yMDIwJTJGMTElMkYwMywxNTkzMTUzMTA=/naujos-kadencijos-seimo-nariams-iteikti-seimo-nario-pazymejimai-5fa158f499896.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T08:30:20Z", "content": "Tok sprendim prim ketvirtadien vakare posdiavs partijos prezidiumas.\r\nSocialdemokrat nuomone, diplomatin misij Sakartvele tarpininkauti sistas konservatorius .Pavilionis, uuot vykds valstybs usienio \u2026 [+1894 chars]"}]}