{"status": "ok", "totalResults": 26, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "author": "DELFI", "title": "Giedrai\u010dio vedami baskai Madride netik\u0117tai lengvai sutriu\u0161kino \u201eReal\u201c - DELFI", "description": "Kauno \u201e\u017dalgir\u012f\u201c pra\u0117jusi\u0105 savait\u0119 \u012fveikusi Vitorijos \u201eBaskonia\u201c (11-13) Eurolygoje nugal\u0117jo ir Ispanijos \u010dempionato lyderius. Du\u0161ko Ivanovi\u010diaus aukl\u0117tiniai penktadien\u012f i\u0161vykoje 84:64 (28:15, 9:19, 23:18, 24:12) privert\u0117 krimsti sau nagus Madrido \u201eReal\u201c (15-9\u2026", "url": "https://www.delfi.lt/krepsinis/naujienos/giedraicio-vedami-baskai-madride-netiketai-lengvai-sutriuskino-real.d?id=86422669", "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/rokas-giedraitis-86094313.jpg", "publishedAt": "2021-02-05T21:49:59Z", "content": "Joki autoritet nepais sveiai nuo pirmos minuts pasiunt varovus nokdaun po spurto 9:0 gijo net 14 tak persvar (23:9).\r\nAntrajame ketvirtyje atsigav Real krepininkai leido Baskonia ekipai pelnyti vos 9\u2026 [+1758 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Krepsinis.net"}, "author": null, "title": "Graikijos derbyje \u201ePanathinaikos\u201c pasiek\u0117 revan\u0161\u0105 ir prat\u0119s\u0117 juod\u0105 \u201eOlympiacos\u201c ruo\u017e\u0105 - krepsinis.net", "description": "&nbsp;", "url": "https://www.krepsinis.net/naujiena/graikijos-derbyje-panathinaikos-pasieke-revansa-ir-pratese-juoda-olympiacos-ruoza/309331", "urlToImage": "https://www.krepsinis.net/Uploads/UArticles/leadPhotos/19/f4/d0/b8/19f4d0b8458939c14c1a547c658bbce6.jpg?3.00.045", "publishedAt": "2021-02-05T20:59:52Z", "content": "Dar vienas graik derbis, tik kart su kitokia baigtimi. Atn Panathinaikos (9/14) Eurolygoje svei arenoje 88:77 (21:18, 17:17, 23:19, 27:23) pasiek revan prie Pirjo Olympiacos (11/13).\r\nPastarajai koma\u2026 [+1644 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "author": null, "title": "Mir\u0117 legendinis \u201eMuzikos gars\u0173\u201c aktorius Christopheris Plummeris | Vardai - 15min", "description": "Penktadien\u012f sulauk\u0119s 91-eri\u0173 mir\u0117 legendinis Holivudo aktorius Christopheris Plummeris.", "url": "https://www.15min.lt/vardai/naujiena/lietuva/mire-legendinis-holivudo-aktorius-christopheris-plummeris-1050-1451826", "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/NTgweDMwMywzODJ4MjA1LDYxNjI0NixvcmlnaW5hbCwsaWQ9NDMwMzMzJmRhdGU9MjAxMiUyRjAyJTJGMjcsMTA5ODI1MjU5Ng==/christopheris-plummeris-4f4b44b953bd0.jpg", "publishedAt": "2021-02-05T20:09:56Z", "content": "Anapilin ikeliavo legendinis aktorius Christopheris Plummeris. Apie jo mirt prane aktoriaus vadybininkas.\r\n\u201eChrisas buvo nepaprastas mogus, giliai myljs ir gerbs savo profesij, pasiymjs nuostabiomis \u2026 [+799 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Krepsinis.net"}, "author": null, "title": "Kovingum\u0105 parod\u017eiusi \u201eZenit\u201c nesugeb\u0117jo nutraukti \u012fsp\u016bdingos \u201eFenerbah\u010de\u201c pergali\u0173 serijos - krepsinis.net", "description": "Edgaro Ulanovo atstovaujama Stambulo \u201eFenerbah\u010de\u201c (14/10) ekipa t\u0119sia ilgiausi\u0105 \u0161iuo metu Eurolygos pergali\u0173 serij\u0105 ir namuose, su\u017eaidusi u\u017etikrint\u0105...", "url": "https://www.krepsinis.net/naujiena/kovinguma-parodziusi-zenit-nesugebejo-nutraukti-ispudingos-fenerbahce-pergaliu-serijos/309328", "urlToImage": "https://www.krepsinis.net/Uploads/UArticles/leadPhotos/5a/40/6a/4a/5a406a4a10c3d1763e44eea5e5d960e5.jpg?3.00.045", "publishedAt": "2021-02-05T19:40:00Z", "content": "Edgaro Ulanovo atstovaujama Stambulo Fenerbahe (14/10) ekipa tsia ilgiausi iuo metu Eurolygos pergali serij ir namuose, suaidusi utikrint paskutin klin, 92:84 (25:25, 22:18, 19:22, 26:19) veik Sankt \u2026 [+2428 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "author": "Agn\u0117 Keizikien\u0117", "title": "Juvelyrikos dizainer\u0117 Deimant\u0117 Litvinait\u0117 \u2013 apie naujas id\u0117jas, karantino i\u0161\u0161\u016bkius ir santykius su Vaidotu: buvo etapas, kai reik\u0117jo ir paverkti, ir i\u0161sir\u0117kti - DELFI", "description": "Papuo\u0161al\u0173 k\u016br\u0117ja Deimant\u0117 Litvinait\u0117 yra viena i\u0161 t\u0173, apie kuri\u0105 daugiau pasako jos darbai nei \u017eod\u017eiai. Prie\u0161 a\u0161tuonerius metus ji met\u0117 samdom\u0105 darb\u0105 ir \u012fk\u016br\u0117 savo papuo\u0161al\u0173 studij\u0105 \u201eTadam!\u201d. \u0160iandien, kaip pati sako, ji juda l\u0117tai, bet u\u017etikrintai savo kitok\u2026", "url": "https://www.delfi.lt/moterys/asmenybes/juvelyrikos-dizainere-deimante-litvinaite-apie-naujas-idejas-karantino-issukius-ir-santykius-su-vaidotu-buvo-etapas-kai-reikejo-ir-paverkti-ir-issirekti.d?id=86417225", "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/deimante-litvinaite-ir-vaidotas-valiukevicius-86417717.jpg", "publishedAt": "2021-02-05T19:03:56Z", "content": "Kaip apibdintumte savo gyvenimo laikotarp? Kokie pokyiai vyksta js karjeros srityje, kaip gyvuoja Tadam papuoalai?\r\n Pirmas klausimas ir ikart nelengvas. Matyt, man iuo metu yra gana sunku kalbti api\u2026 [+9521 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "author": "DELFI", "title": "Santykiai su Maskva pasiek\u0117 naujas \u017eemumas: viskas tampa dar labiau komplikuota - DELFI", "description": "Rusija penktadien\u012f paskelb\u0117 i\u0161siun\u010dianti kelet\u0105 diplomat\u0173 i\u0161 trij\u0173 Europos \u0161ali\u0173 u\u017e dalyvavim\u0105 protestuose, per kuriuos buvo rei\u0161kiamas palaikymas Kremliaus kritikui Aleksejui Navalnui, Europos S\u0105jungai parei\u0161kus, kad santykiai su Maskva pasiek\u0117 naujas \u017eemuma\u2026", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/world/santykiai-su-maskva-pasieke-naujas-zemumas-viskas-tampa-dar-labiau-komplikuota.d?id=86422293", "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/aleksejus-navalnas-86422309.jpg", "publishedAt": "2021-02-05T18:32:12Z", "content": "ES diplomatijos vadovui Josepui Borrelliui vieint Maskvoje su retu vizitu Rusija paskelb laikanti nepageidaujamais asmenimis tris diplomatus i Lenkijos, Vokietijos ir vedijos, es dalyvavusius sausio \u2026 [+4255 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vz.lt"}, "author": "Bns", "title": "VERT: sudarytos s\u0105lygos veikti nepriklausomiems elektros paklausos telk\u0117jams - Verslo \u017einios", "description": "Lietuvoje \u012fgyvendinant nauj\u0105 elektros paklausos telkimo paslaug\u0105, Valstybin\u0117 energetikos reguliavimo taryba (VERT) prane\u0161a patvirtinusi jai skirt\u0105 deklaracijos form\u0105. J\u0105 tur\u0117s pateikti norintys vykdyti veikl\u0105 nepriklausomi paklausos telk\u0117jai.", "url": "https://www.vz.lt/pramone/energetika/2021/02/05/vert-sudarytos-salygos-veikti-nepriklausomiems-elektros-paklausos-telkejams", "urlToImage": "https://www.vz.lt/api/socialimage/VZ/20210205/ARTICLE/210209690/AR/img.jpg", "publishedAt": "2021-02-05T18:21:56Z", "content": "Lietuvoje gyvendinant nauj elektros paklausos telkimo paslaug, Valstybin energetikos reguliavimo taryba (VERT) pranea patvirtinusi jai skirt deklaracijos form. J turs pateikti norintys vykdyti veikl \u2026 [+1381 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "author": "DELFI", "title": "Lietuviai suk\u016br\u0117 program\u0117l\u0119 darbo ie\u0161kantiems \u017emon\u0117ms: norintys kandidatuoti, u\u017etruks vos kelias minutes - DELFI", "description": "Lietuviai suman\u0117 program\u0117l\u0119 darbo ie\u0161kantiems \u017emon\u0117ms. U\u017esiregistruoti \u201eNO-CV\u201c program\u0117l\u0117je ilgai netrunka: profilio suk\u016brimas joje veikia varneli\u0173 \u017eym\u0117jimo principu. Sud\u0117j\u0119s jas prie pasirinkt\u0173 teigini\u0173 vartotojas tampa netradicinio \u012fdarbinimo proceso dalyvi\u2026", "url": "https://www.delfi.lt/darbas/darbo-rinka/lietuviai-sukure-programele-darbo-ieskantiems-zmonems-norintys-kandidatuoti-uztruks-vos-kelias-minutes.d?id=86418735", "urlToImage": "https://g1.dcdn.lt/images/pix/kaip-laikote-mobiluji-85227157.jpg", "publishedAt": "2021-02-05T18:05:00Z", "content": "Programls sumanytojas ir vystytojas Gediminas Viliauskas diaugiasi, kad vos prie kelis mnesius paleista programl jau turi daugiau nei 6 tkstanius atsisiuntim. NO-CV pagrindinis iskirtinumas tas, kad \u2026 [+2103 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "author": "DELFI", "title": "Reikalavimai grie\u017et\u0117ja: \u012f paveikt\u0173 \u0161ali\u0173 s\u0105ra\u0161\u0105 \u012ftrauktos visos pasaulio valstyb\u0117s - DELFI", "description": "Grie\u017etinamos koronaviruso (COVID-19) plitimo valdymo priemon\u0117s keliautojams, atvykstantiems ir gr\u012f\u017etantiems \u012f Lietuv\u0105 \u2013 \u012f paveikt\u0173 \u0161ali\u0173 s\u0105ra\u0161\u0105 \u012ftrauktos visos pasaulio valstyb\u0117s. Naujieji izoliacijos ir test\u0173 atlikimo reikalavimai \u012fsigalios pirmadien\u012f, vasar\u2026", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/lithuania/reikalavimai-griezteja-i-paveiktu-saliu-sarasa-itrauktos-visos-pasaulio-valstybes.d?id=86422057", "urlToImage": "https://g2.dcdn.lt/images/pix/koronavirusas-portugalijoje-86422073.jpg", "publishedAt": "2021-02-05T17:47:13Z", "content": "I bet kurios valstybs atvykusiems asmenims bus privaloma turti tyrimo rezultat, atlikt 48 val. iki atvykimo, arba atlikti tyrim atvykus Lietuv. Taip pat privaloma 14 dien izoliacija, su galimybe susi\u2026 [+1490 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "author": "lrytas.lt", "title": "\u201eAustralian Open\u201c startas: Rir\u010dardo Berankio \u0161ansai ir ar gali kas \u012fveikti Novak\u0105 D\u017eokovi\u010di\u0173 - Lrytas.lt", "description": "Po neilgos pertraukos didysis tenisas sugr\u012f\u017eta \u2013 jau pirmadien\u012f startuoja vienas i\u0161 keturi\u0173 Did\u017eiojo kir\u010dio turnyr\u0173 \u201eAustralian Open\u201c. Tradici\u0161kai did\u017eiojo kir\u010dio sezon\u0105 atidarantis auk\u0161\u010diausios ATP klas\u0117s turnyras sutrauk\u0117 geriausius pasaulio tenisininkus \u012f \u2026", "url": "https://www.lrytas.lt/sportas/startai/2021/02/05/news/-australian-open-startas-rircardo-berankio-sansai-ir-ar-gali-kas-iveikti-novaka-dzokoviciu-18180693/", "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=sportas&id=https://media.lrytas.lt/images/2021/02/05/145445542-18012db5-fb11-498f-9dee-309e567333d3.jpg&articleID=18180693", "publishedAt": "2021-02-05T14:57:00Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "author": "Beatri\u010d\u0117 Bankauskait\u0117", "title": "Sutrukd\u0117 biurokratija? Eksperimentinis pradinuk\u0173 ugdymas Vilniaus progimnazijoje nukeltas - 15min", "description": "Id\u0117ja jau po savaitgalio pradinukams atidaryti Vilniaus kunigaik\u0161\u010dio Gedimino progimnazij\u0105 \u2013 subliu\u0161ko. Dar vidurdien\u012f Vilniaus miesto savivaldyb\u0117s administracijos direktoriaus...", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/svietimas/sutrukde-biurokratija-eksperimentinis-pradinuku-ugdymas-vilniaus-gimnazijoje-nukeltas-233-1451652", "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsNjA4eDkwNCw5ODkxMzgsb3JpZ2luYWwsLGlkPTU3MjE0NTYmZGF0ZT0yMDIwJTJGMTIlMkYyMywyOTM2MjQzMDk1/asociatyvi-nuotr-5fe2f1b11319c.jpg", "publishedAt": "2021-02-05T14:10:13Z", "content": "Kaip 15min ra, ketvirtadienio vl vakar kunigaikio Gedimino progimnazijos moksleivi tvai sulauk mokyklos tv tarybos pirmininko Arno Penkaiio laiko, kuriame tvai raginami greitai apsisprsti dl galimybs\u2026 [+3847 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "author": "Aust\u0117ja Masiokait\u0117-Liubinien\u0117", "title": "BNS: svarbiausi penktadienio \u012fvykiai | 15min.lt - 15min", "description": "BNS pateikia svarbiausi\u0173 penktadienio naujien\u0173 Lietuvoje ir u\u017esienyje ap\u017evalg\u0105.", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/bns-svarbiausi-penktadienio-ivykiai-56-1451670", "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsLDYxODQ2NyxvcmlnaW5hbCwsaWQ9NTc3OTEzOCZkYXRlPTIwMjElMkYwMiUyRjA1LDI2NTExMzk0MDY=/smulkaus-verslo-atstovai-uzdege-zvakutes-prie-vyriausybes-601d288a97b2a.jpg", "publishedAt": "2021-02-05T14:08:59Z", "content": "Karantino reimas. Augant spaudimui dl ribojim smulkiam verslui, premjer Ingrida imonyt susitiko su prekybinink atstovais ir sureng spaudos konferencij, kurioje prane, jog Vyriausyb pirmadien turt aps\u2026 [+3395 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "author": "Indr\u0117 Jur\u010denkait\u0117, Indr\u0117 Bungardait\u0117", "title": "At\u0161aukti jud\u0117jimo ribojimo tarp savivaldybi\u0173 kol kas neketinama - 15min", "description": "Kol kas Vyriausyb\u0117 neketina at\u0161aukti ar atlaisvinti jud\u0117jimo tarp savivaldybi\u0173 ribojim\u0173, ta\u010diau ten, kur COVID-19 situacija \u017eymiai geresn\u0117 nei apskritai Lietuvoje, svarstoma su\u0161...", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/atsaukti-judejimo-ribojimo-tarp-savivaldybiu-kol-kas-neketinama-56-1451596", "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTA2N3g2MDIsNjE2MzQ0LG9yaWdpbmFsLCxpZD01NzIyNjU4JmRhdGU9MjAyMCUyRjEyJTJGMjMsMTkzNDkyNzQ2/vairuotoju-patikra-5fe3482d31fbe.jpg", "publishedAt": "2021-02-05T13:40:00Z", "content": "Apie tai, kad artimiausiu metu dalyje savivaldybi karantino reimas galt bti keiiamas, penktadien nuotolinje spaudos konferencijoje usimin premjer Ingrida imonyt.\r\n\u201eKol kas apie judjimo atnaujinim ar \u2026 [+5016 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "author": "Agn\u0117 Ma\u010diulyt\u0117,", "title": "Prie\u0161 tiesiogin\u0119 \u201eEurovizijos\u201c atrankos finalo transliacij\u0105 \u2013 klausimai d\u0117l karantino taisykli\u0173: paai\u0161kino, kokia situacija - Lrytas.lt", "description": "\u200bNacionalin\u0117s \u201eEurovizijos\u201c atrankos \u201ePabandom i\u0161 naujo\u201c finalas \u2013 jau \u0161\u012f \u0161e\u0161tadien\u012f, ta\u010diau \u0161alyje nuotaika d\u0117l koronaviruso suvar\u017eym\u0173 \u2013 \u012ftempta.", "url": "https://www.lrytas.lt/zmones/veidai-ir-vardai/2021/02/05/news/tiesiogiai-vyksiantis-eurovizijos-atrankos-finalas-pakurste-aistras-kaip-atvyks-dalyviai-is-kitu-miestu--18177566/", "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=pramogos&id=https://media.lrytas.lt/images/2021/02/05/115940522-66586fbe-a20d-4e0c-9bdc-609cb52b6e3a.png&articleID=18177566", "publishedAt": "2021-02-05T13:39:51Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sc.bns.lt"}, "author": null, "title": "Seimo Energetikos ir darnios pl\u0117tros komisija: reikia ie\u0161koti alternatyv\u0173, kurios paskatint\u0173 gaminan\u010dius vartotojus jungtis prie tinklo - BNS Spaudos centre", "description": "2021 m. vasario 5 d. prane\u0161imas \u017einiasklaidai\u00a0\n\u00a0\nVasario 4 d. Seimo Energetikos ir darnios pl\u0117tros komisija\u00a0 svarst\u0117 parlamentin\u0117s kontrol\u0117s klausim\u0105 \u201eD\u0117l padid\u0117jusi\u0173 \u012fkaini\u0173...", "url": "https://sc.bns.lt/view/item/370313", "urlToImage": "https://sc.bns.lt/img/1/og_lt.png", "publishedAt": "2021-02-05T11:42:25Z", "content": "2021 m. vasario 5 d. praneimas iniasklaidai\u00a0\r\nVasario 4 d. Seimo Energetikos ir darnios pltros komisija\u00a0 svarst parlamentins kontrols klausim Dl padidjusi kaini gaminantiems vartotojams u pasinaudoji\u2026 [+2591 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "author": "DELFI", "title": "\u201eScania\u201c pirmoji Europoje i\u0161bandys autonominius sunkve\u017eimius kroviniams gabenti greitkeliuose - DELFI", "description": "\u0160vedijos transporto agent\u016bra leido i\u0161bandyti savaeigius sunkiojo transporto gamintojos \u201eScania\u201c sunkve\u017eimius greitkelyje gabenant komercinius krovinius. Tai pirmieji tokio pob\u016bd\u017eio bandymai Europoje. Jie pad\u0117s atlikti \u201eScania\u201c transporto laboratorijos u\u017eduoti\u2026", "url": "https://www.delfi.lt/auto/autonaujienos/scania-pirmoji-europoje-isbandys-autonominius-sunkvezimius-kroviniams-gabenti-greitkeliuose.d?id=86415405", "urlToImage": "https://g2.dcdn.lt/images/pix/scania-isbando-autonominius-sunkvezimius-kroviniams-vezti-86415569.jpg", "publishedAt": "2021-02-05T10:07:45Z", "content": "Testai vyks bendradarbiaujant su bendrove TuSimple, viena didiausi ir lyderiaujani autonomini transporto sistem krj pasaulyje. Ji yra pagrindin Scania partner ioje srityje.\r\nBandymai vyks vedijos gre\u2026 [+2036 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "author": "https://www.facebook.com/tv3.lt", "title": "654 susirgimai Covid-19: fiksuoti nauji protr\u016bkiai, susirgim\u0173 daug\u0117ja dar\u017eeliuose, \u012fmon\u0117se - tv3.lt", "description": "Nacionalinis visuomen\u0117s sveikatos centras (NVSC) informuoja apie per pra\u0117jusi\u0105 par\u0105 Lietuvoje fiksuotus koronavirusin\u0117s infekcijos (COVID-19) ...", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/lietuva/654-susirgimai-covid-19-fiksuoti-nauji-protrukiai-susirgimu-daugeja-darzeliuose-imonese-n1080578", "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/08/38/07/16/083807168d53f1402fd9b45c55dbc150.jpg", "publishedAt": "2021-02-05T09:13:00Z", "content": "Per prajusi par izoliuoti 1667 asmenys, i viso izoliacijoje, skaitant mones, kuriems patvirtinta COVID-19 liga, iuo metu yra 66 919 asmen.\u00a0\r\nAbsoliuti dauguma atvej epidemiologikai yra itiriami, t. y\u2026 [+2358 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.lrt.lt"}, "author": "Milena Andrukaityt\u0117,BNS,Julius Palaima,LRT.lt,LRT TV naujien\u0173 tarnyba", "title": "Landsbergis Seime pristat\u0117 4 kandidatus tapti ambasadoriais: \u201eSusitarimas tarp prezident\u016bros ir ministerijos pasiektas\u201c - LRT", "description": "U\u017esienio reikal\u0173 ministras Gabrielius Landsbergis Seimo U\u017esienio reikal\u0173 komitetui (URK) penktadien\u012f pristat\u0117 keturis kandidatus \u012f ambasadas u\u017esienyje, ta\u010diau nei pavard\u017ei\u0173, nei \u0161ali\u0173 neatskleid\u017eia.", "url": "https://www.lrt.lt/naujienos/pasaulyje/6/1337522/landsbergis-seime-pristate-4-kandidatus-tapti-ambasadoriais-susitarimas-tarp-prezidenturos-ir-ministerijos-pasiektas", "urlToImage": "https://www.lrt.lt/img/2021/01/31/817754-122279-1287x836.jpg", "publishedAt": "2021-02-05T08:56:00Z", "content": "Usienio reikal ministras Gabrielius Landsbergis Seimo Usienio reikal komitetui (URK) penktadien pristat keturis kandidatus ambasadas usienyje, taiau nei pavardi, nei ali neatskleidia.\r\nG. Landsbergis\u2026 [+2898 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Respublika.lt"}, "author": "Algimantas RUSTEIKA", "title": "Algimantas Rusteika: Pasaka apie tai, kaip konservatoriai su Astravo AE kovojo - Respublika.lt", "description": "\u017di\u016br\u0117kite, broliai, kas vakar\u0105 Panoram\u0105! Vakar su\u017einojau: D.Kreivys parei\u0161k\u0117, kad \u012f Lietuv\u0105 teka baltarusi\u0161ka elektra, nurod\u0117 sumok\u0117tas milijonines sumas. Ir vie\u0161ai pasak\u0117, kad Astravo AE elektra yra perkama Latvijos bir\u017eoje. Matot, kalti ...", "url": "https://www.respublika.lt/lt/naujienos/nuomones_ir_komentarai/bus_isklausyta/algimantas_rusteika_pasaka_apie_tai_kaip_konservatoriai_su_astravo_ae_kovojo/", "urlToImage": "https://www.respublika.lt/uploads/img/catalog/1/photo_for_homepage_1_87878606.jpg", "publishedAt": "2021-02-05T08:06:58Z", "content": "\u017di\u016br\u0117kite, broliai, kas vakar\u0105 Panoram\u0105! Vakar su\u017einojau: D.Kreivys parei\u0161k\u0117, kad \u012f Lietuv\u0105 teka baltarusi\u0161ka elektra, nurod\u0117 sumok\u0117tas milijonines sumas. Ir vie\u0161ai pasak\u0117, kad Astravo AE elektra yra\u2026 [+2606 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "author": null, "title": "Skelbia Covid-19 auk\u0173 am\u017ei\u0173: mir\u0117 daugiau vyr\u0173 nei moter\u0173 - tv3.lt", "description": "Pra\u0117jusi\u0105 par\u0105 nuo COVID-19 mir\u0117 19 \u017emoni\u0173, jiems buvo nuo 60 iki 99-eri\u0173, rodo penktadien\u012f paskelbti Statistikos departamento duomenys.I\u0161 viso ...", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/lietuva/skelbia-covid-19-auku-amziu-mire-daugiau-vyru-nei-moteru-n1080538", "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/a5/ae/cc/07/a5aecc0708aef1842230e8389aff6387.jpg", "publishedAt": "2021-02-05T07:58:29Z", "content": "I viso prajusi par mir 11 vyr ir atuonios moterys.\r\nPo eis mirusiuosius priklaus 7079 ir 8089 met grupms.\r\nKeturiems mirusiems monms buvo nuo 60 iki 69-eri, o trims nuo 90 iki 99-eri met.\r\nStatistiko\u2026 [+547 chars]"}]}