{"status": "ok", "totalResults": 26, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "author": null, "title": "Pra\u017e\u016bting\u0105 skai\u010di\u0173 pabr\u0117\u017e\u0119s M.Schilleris nesutiko su ispan\u0173 pasi\u016blytu pasiteisinimu - 15min", "description": "Kaip ant sparn\u0173 pastaruoju metu rungtyniav\u0119 \u017ealgirie\u010diai nuleisti ant \u017eem\u0117s Vitorijoje. Su\u017eaid\u0119 vien\u0105 blankiausi\u0173 sezono ma\u010d\u0173, Kauno \u201e\u017dalgirio\u201c krep\u0161ininkai nusilenk\u0117 \u201eBaskonia\u201c...", "url": "https://www.15min.lt/eurolyga/naujiena/naujienos/nepateisinama-skaiciu-pabrezes-m-schilleris-nesutiko-su-ispanu-pasiulytu-pasiteisinimu-1134-1448056", "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsNDIzeDM1OSw2MjU4NDIsb3JpZ2luYWwsLGlkPTU3NzE3ODgmZGF0ZT0yMDIxJTJGMDElMkYyOSwxMTE4MDQ1OTg1/martinas-schilleris-601484d08ee4c.jpg", "publishedAt": "2021-01-29T22:05:22Z", "content": "\u201eSveikinimai baskams su pergale. Manau, jie jos nusipeln. iandien jie buvo geresn komanda ir su tuo juos sveikinu, \u2013 spaudos konferencijoje kalbjo M.Schilleris. \u2013 Man didiausias dalykas buvo j gis ir\u2026 [+1223 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "author": null, "title": "JAV respublikonai dar neseniai smerk\u0117 D.Trump\u0105, bet dabar jau ie\u0161ko jo paramos - 15min", "description": "Vos prie\u0161 dvi savaites JAV Atstov\u0173 r\u016bm\u0173 respublikon\u0173 ma\u017eumos lyderis Kevinas McCarthy dr\u0105siai skelb\u0117, kad prezidentas Donaldas Trumpas kaltas d\u0117l Kapitolijaus \u0161turmo. Bet...", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/pasaulis/jav-respublikonai-dar-neseniai-smerke-d-trumpa-bet-dabar-jau-iesko-jo-paramos-57-1447840", "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTA3Nng0MjEsNjM1MTkzLG9yaWdpbmFsLCxpZD01NzcxMTkwJmRhdGU9MjAyMSUyRjAxJTJGMjksMjIwMDgyMzk5OA==/usa-trumpgeorgia-601407e411053.jpg", "publishedAt": "2021-01-29T20:57:00Z", "content": "Ikart po Kapitolijaus turmo atrod, kad daugelis nuosaikesni respublikon tiesiog nebeikenia ir jau drsta pasmerkti D.Trump, kuris daug savaii neig pralaimjs prezidento rinkimus Joe Bidenui ir ragino m\u2026 [+5795 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "author": "lrytas.lt", "title": "Kov\u0105 su koronavirusu pralaim\u0117jo \u0161eimos gydytojas i\u0161 Kauno - Lrytas.lt", "description": "Penktadienio vakar\u0105 medik\u0173 bendruomen\u0117 pasidalijo li\u016bdna \u017einia \u2013 \u0161eimos gydytojas Gintaras Ka\u0161\u0117ta pralaim\u0117jo kov\u0105 su koronavirusu.", "url": "https://www.lrytas.lt/sveikata/medicinos-zinios/2021/01/29/news/kova-su-koronavirusu-pralaimejo-seimos-gydytojas-is-kauno-18092959/", "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=sveikata&id=https://media.lrytas.lt/images/2021/01/29/191515984-c5a34faa-048c-4e75-a7b5-7f3325296d9d.jpg&articleID=18092959", "publishedAt": "2021-01-29T19:15:00Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "author": "DELFI", "title": "Gele\u017ein\u0117je gynyboje strigusi CSKA savo tvirtov\u0117je dramati\u0161kai pralaim\u0117jo \u201eBayern\u201c ekipai - DELFI", "description": "Dvigub\u0105 Eurolygos savait\u0119 be suspenduoto savo lyderio Mike'o Jameso \u017eaisdama Maskvos CSKA (16-7) baig\u0117 pralaim\u0117jimu. Dimitrio Itoud\u017eio aukl\u0117tiniai penktadien\u012f savo arenoje su 4,5 t\u016bkst. dvikov\u0105 gyvai steb\u0117jusi\u0173 \u017ei\u016brov\u0173 66:69 (27:25, 12:15, 21:10, 6:19) nusile\u2026", "url": "https://www.delfi.lt/krepsinis/naujienos/gelezineje-gynyboje-strigusi-cska-savo-tvirtoveje-dramatiskai-pralaimejo-bayern-ekipai.d?id=86364425", "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/nikola-milutinovas-86364455.jpg", "publishedAt": "2021-01-29T19:14:07Z", "content": "Pirmoji rungtyni dalis vyko itin atkakliai ir n vienai komandai nepavyko gyti didesns nei 5 tak persvaros.\r\nRusijos empionams perlauti dvikovos eig sau naudinga linkme pavyko po didiosios pertraukos,\u2026 [+1232 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Krepsinis.net"}, "author": null, "title": "K.Maksvy\u010dio kariauna dar kart\u0105 nugal\u0117jo FIBA Europos taur\u0117je - krepsinis.net", "description": "Nesunki\u0105 pergal\u0119 FIBA Europos taur\u0117s F grup\u0117s var\u017eybose i\u0161kovojo Perm\u0117s \u201eParma\u201c (2/0) komanda, kuri\u0105 treniruoja Kazys Maksvytis.", "url": "https://www.krepsinis.net/naujiena/k-maksvycio-kariauna-dar-karta-nugalejo-fiba-europos-taureje/309152", "urlToImage": "https://www.krepsinis.net/Uploads/UArticles/leadPhotos/bc/3b/11/79/bc3b1179bedb3b4c19fe9131d27bd3f1.jpg?3.00.045", "publishedAt": "2021-01-29T18:44:00Z", "content": "Nesunki pergal FIBA Europos taurs F grups varybose ikovojo Perms Parma (2/0) komanda, kuri treniruoja Kazys Maksvytis.\r\nKlubas su Adu Jukeviiumi bei Eigirdu ukausku rezultatu 85:63 (25:16, 14:22, 26:\u2026 [+868 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "author": "BNS ir lrytas.lt inf.,", "title": "Poky\u010diai atnaujintame paveikt\u0173 \u0161ali\u0173 s\u0105ra\u0161e: i\u0161braukta viena Europos valstyb\u0117 - Lrytas.lt", "description": "I\u0161 COVID-19 paveikt\u0173 \u0161ali\u0173 s\u0105ra\u0161o Lietuva i\u0161braukia Islandij\u0105, o Norvegijoje paveiktu bus laikomas tik Oslo regionas, penktadien\u012f prane\u0161\u0117 Sveikatos apsaugos ministerija (SAM).", "url": "https://www.lrytas.lt/lietuvosdiena/aktualijos/2021/01/29/news/pokyciai-atnaujintame-paveiktu-saliu-sarase-isbraukta-viena-europos-valstybe-18092372/", "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=lietuvos-diena&id=https://media.lrytas.lt/images/2021/01/29/181931483-1ff4c03d-8ba9-4cc3-9d35-80ef67302429.jpg&articleID=18092372", "publishedAt": "2021-01-29T18:29:54Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "author": "https://www.facebook.com/lrytaslt", "title": "Viceministr\u0117 tikslina: d\u0117l skiepijam\u0173j\u0173 \u201eAstraZeneca\u201c vakcina am\u017eiaus dar bus svarstoma - Lrytas.lt", "description": "Europos vaist\u0173 agent\u016brai paskelbus sprendim\u0105 d\u0117l \u201eAstraZeneca\u201c vakcinos, sveikatos apsaugos viceministr\u0117 sako, kad sprendimas, ar ja bus skiepijami ir vyresnio am\u017eiaus \u017emon\u0117s, bus priimtas detaliai i\u0161analizavus rekomendacijas ir vakcinos specifikacijas.", "url": "https://www.lrytas.lt/sveikata/medicinos-zinios/2021/01/29/news/viceministre-astrazeneca-vakcina-nebus-skiepijami-vyresni-asmenys-18089727/", "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=sveikata&id=https://media.lrytas.lt/images/2021/01/29/142249521-4747096b-b196-4e65-8e89-67632865b623.jpg&articleID=18089727", "publishedAt": "2021-01-29T16:18:45Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vz.lt"}, "author": "Rima Rutkauskait\u0117", "title": "\u201eGrigeo Klaip\u0117da\u201c EBITDA pernai sumenko nuo 9,5 iki 2,1 mln. Eur - Verslo \u017einios", "description": "Reaguodama \u012f susidariusi\u0105 situacij\u0105 ir siekdama visapusi\u0161kai informuoti investuotojus apie esam\u0105 pad\u0117t\u012f, AB \u201eGrigeo\u201c paskelb\u0117 kai kuriuos finansinius duomenis anks\u010diau negu numatyta tarpini\u0173 duomen\u0173 skelbimo kalendoriuje.", "url": "https://www.vz.lt/pramone/2021/01/29/grigeo-klaipeda-ebitda-pernai-sumenko-nuo-95-iki-21-mln-eur", "urlToImage": "https://www.vz.lt/api/socialimage/VZ/20210129/ARTICLE/210129415/AR/img.jpg", "publishedAt": "2021-01-29T15:43:13Z", "content": "Reaguodama susidariusi situacij ir siekdama visapusikai informuoti investuotojus apie esam padt, AB Grigeo paskelb kai kuriuos finansinius duomenis anksiau negu numatyta tarpini duomen skelbimo kalen\u2026 [+2411 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "author": "Dainius Sinkevi\u010dius", "title": "Pritar\u0117 Naus\u0117dos dekretui atleisti teis\u0117j\u0105 d\u0117l vardo pa\u017eeminimo: toks elgesys griauna pasitik\u0117jim\u0105 visais teismais - DELFI", "description": "Teis\u0117j\u0173 taryba penktadien\u012f pritar\u0117, kad Klaip\u0117dos apylink\u0117s teismo Klaip\u0117dos miesto r\u016bm\u0173 teis\u0117ja Rasa August\u0117 b\u016bt\u0173 atleista i\u0161 pareig\u0173 d\u0117l teis\u0117jo vardo pa\u017eeminimo.", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/law/pritare-nausedos-dekretui-atleisti-teiseja-del-vardo-pazeminimo-toks-elgesys-griauna-pasitikejima-visais-teismais.d?id=86359655", "urlToImage": "https://g2.dcdn.lt/images/pix/teiseja-teismas-86359745.jpg", "publishedAt": "2021-01-29T14:26:51Z", "content": "Dekret dl teisjos R. Augusts atleidimo i pareig dar prajusi met gruodio 23 d. pasira prezidentas Gitanas Nausda; jis taip pat sustabd teisjos galiojimus, kol bus priimtas sprendimas dl atleidimo i pa\u2026 [+3790 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "author": null, "title": "Keli\u0173 b\u016bkl\u0117 penktadienio vakar\u0105: vien kelinink\u0173 druska nuo avarij\u0173 negelbsti - 15min", "description": "Lietuvoje magistralini\u0173 keli\u0173 dangos daugiausia dr\u0117gnos, vietomis yra \u0161lapi\u0173 keli\u0173 ruo\u017e\u0173. Ta\u010diau d\u0117l \u0161alyje buvusio ar besit\u0119sian\u010dio snygio sud\u0117tingesn\u0117s eismo s\u0105lygos i\u0161lieka...", "url": "https://www.15min.lt/gazas/naujiena/gatve/keliu-bukle-penktadienio-vakara-vien-kelininku-druska-nuo-avariju-negelbsti-221-1447894", "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/NzEweDM3MSwzNTJ4MzE3LDYwMDQzNyxvcmlnaW5hbCwsaWQ9NTc3MTQ4MiZkYXRlPTIwMjElMkYwMSUyRjI5LDIwMTQ5MTcyMzQ=/slidziu-keliu-zymejimas-svetaineje-eismoinfolt-60141b34145d2.jpg", "publishedAt": "2021-01-29T14:21:57Z", "content": "ia krato keliai daugiausia lapi, provoti, vietomis padengti prispausto arba paliugusio sniego sluoksniu. Maesnio eismo intensyvumo rajoniniai keliai vietomis su prispausto, puraus sniego sluoksniu ik\u2026 [+972 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "author": null, "title": "Baltarusi\u0161k\u0173 krovini\u0173 netekusi \u201eKlaip\u0117dos nafta\u201c: \u0161ie metai bus sud\u0117tingi - 15min", "description": "Baltarusijos naftos produkt\u0173 eksportuotojos \u201eBelaruskaja neftenaja kampanija\u201c (BNK) krovini\u0173 \u0161iemet i\u0161 esm\u0117s netekusi naftos produkt\u0173 ir SGD krovos bendrov\u0117 \u201eKlaip\u0117dos nafta\u201c...", "url": "https://www.15min.lt/verslas/naujiena/energetika/baltarusisku-kroviniu-netekusi-klaipedos-nafta-sie-metai-bus-sudetingi-664-1447808", "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTA2MHg2MjksNjI1Nzk5LG9yaWdpbmFsLCxpZD0yMzkyMDA3JmRhdGU9MjAxNiUyRjA5JTJGMDUsMjQyMjcwODQ0MQ==/klaipedos-juru-uostas-57cd0d6142691.jpg", "publishedAt": "2021-01-29T12:40:15Z", "content": "Vienas pagrindini jos veikl lemsiani neigiam veiksni yra BNK gruod priimtas sprendimas laikinai stabdyti naftos produkt eksport.\r\nSaus BNK per Klaipd eksportavo nedaug naftos, parduotos ankstesniais \u2026 [+2000 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "author": "Aist\u0117 \u017debrauskien\u0117", "title": "Ketvirt\u0105 par\u0105 be elektros gyvenantys \u017emon\u0117s ESO darb\u0105 vadina pasity\u010diojimu: gyvename kaip viduram\u017eiais - DELFI", "description": "Pra\u0117jus keturioms paroms, kai Lietuvoje pra\u016b\u017e\u0117 snygis, \u0161alyje vis dar be elektros yra apie 7,5 t\u016bkst. nam\u0173 \u016bki\u0173. Delfi redakcija toliau sulaukia gyventoj\u0173 pagalbos pra\u0161ymo, mat jie iki \u0161iol ne\u017eino, kada gedimai bus sutvarkyti. Ekspertas sako, kad pagrindin\u0117 p\u2026", "url": "https://www.delfi.lt/verslas/energetika/ketvirta-para-be-elektros-gyvenantys-zmones-eso-darba-vadina-pasityciojimu-gyvename-kaip-viduramziais.d?id=86358493", "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/uzvirte-medziai-86358875.jpg", "publishedAt": "2021-01-29T12:33:06Z", "content": "Naujausiais, sausio 29 d. 12 val., Energijos skirstymo operatoriaus (ESO) duomenimis, dl ant elektros oro linij nuo gausaus sniego nuvirtusi medi visoje Lietuvoje be elektros vis dar yra apie 7,5 tks\u2026 [+11541 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zmones.lt"}, "author": null, "title": "Dizaineris R.Kalinkinas \u2013 apie versl\u0105 ir plastines operacijas: \u201ePinigai atveria duris\u201c - \u017dmon\u0117s.lt", "description": "Dizaineris Robertas Kalinkinas atvirame interviu \u012fvardijo ne tik tai, kurie jo k\u016briniai atne\u0161a daugiausiai pinig\u0173, bet ir atskleid\u0117 kaip prekyba sekasi u\u017e Lietuvos rib\u0173. Mados nam\u0173 \u012fk\u016br\u0117jas taip pat papasakojo apie pra\u0117jusiais metais patirtas plastines operac\u2026", "url": "https://www.zmones.lt/naujiena/dizaineris-r-kalinkinas-apie-versla-ir-riebalu-nusiurbimo-operacija-rekomenduoju-visiems.9d16c837-6226-11eb-b633-aa00003c90d0", "urlToImage": "/photo/146229ff-622a-11eb-b633-aa00003c90d0/1200x630p751439/robertas-kalinkinas-naglio-bieranco-ir-asmeninio-archyvo-nuotr-6013f9b3570eb0-84224015.jpeg", "publishedAt": "2021-01-29T11:47:00Z", "content": "\u201eUsiimu \u0161ia veikla i\u0161 noro gerai gyventi \u2013 turti sau, artimiesiems ir draugams daugiau galimybi bei patogum, nes pinigai atveria duris, \u2013 teig apie pinig vert laidoje \u201eMano pramogos Veidai\u201c paklausta\u2026 [+2704 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "author": "DELFI", "title": "Vengrija pirmoji i\u0161 ES \u0161ali\u0173 patvirtino Kinijoje sukurt\u0105 vakcin\u0105 nuo COVID-19 - DELFI", "description": "Vengrija penktadien\u012f tapo pirm\u0105ja Europos S\u0105jungos nare, patvirtinusia Kinijos gamybos vakcin\u0105 nuo koronavirusin\u0117s infekcijos \u201eSinopharm\u201c, prane\u0161\u0117 \u0161alie medicinos vyriausioji pareig\u016bn\u0117 Cecilia Muller.", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/world/vengrija-pirmoji-is-es-saliu-patvirtino-kinijoje-sukurta-vakcina-nuo-covid-19.d?id=86358307", "urlToImage": "https://g1.dcdn.lt/images/pix/sinopharm-86358331.jpg", "publishedAt": "2021-01-29T11:46:00Z", "content": "iandien Nacionalinis farmacijos ir mitybos institutas (OGYEI) suteik patvirtinim vakcinai Sinopharm, sak ji.\r\nPraeit savait Vengrija taip pat tapo pirmja ES alimi, suteikusia slygin licencij Rusijoje\u2026 [+1280 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "author": "Prane\u0161imas spaudai,", "title": "\u201eTelia\u201c 2020: geriausi rezultatai nepaisant karantino - Lrytas.lt", "description": "Did\u017eiausia \u0161alies telekomunikacij\u0173 bendrov\u0117 \u201eTelia Lietuva\u201c 2020-uosius u\u017ebaig\u0117 geriausiais finansiniais rezultatais, kokius tik pavyko pasiekti per penkerius metus po \u201eOmnitel\u201c \u012fsigijimo. Pirmoji 5G ry\u0161io patirt\u012f \u0161alyje pasi\u016bliusi bendrov\u0117 nepaisant pasaulin\u2026", "url": "https://www.lrytas.lt/it/ismanyk/2021/01/29/news/-telia-2020-geriausi-rezultatai-nepaisant-karantino-18087255/", "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=it&id=https://media.lrytas.lt/images/2021/01/29/111530552-dccbac12-429d-463b-b4f8-045736e6a9f4.jpg&articleID=18087255", "publishedAt": "2021-01-29T11:21:15Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "author": "Erika Alonderyt\u0117", "title": "\u0160alies vadovai: \u201eThermo Fisher\u201c priartina \u0161al\u012f prie pergal\u0117s prie\u0161 pandemij\u0105 - DELFI", "description": "JAV bendrov\u0117s \u201eThermo Fisher Scientific\u201c valdomai Lietuvos medicinos ir mokslo \u012frangos gamintojai \u201eThermo Fisher Scientific Baltics\u201c penktadien\u012f Vilniuje atidarius nauj\u0105 40 mln. eur\u0173 vert\u0117s gamybos pastat\u0105, valstyb\u0117s vadovai sako, jog Lietuvoje gaminami kompo\u2026", "url": "https://www.delfi.lt/verslas/verslas/salies-vadovai-thermo-fisher-priartina-sali-prie-pergales-pries-pandemija.d?id=86357169", "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/thermo-fisher-scientific-atidare-nauja-gamybos-pastata-lietuvoje-86357267.jpg", "publishedAt": "2021-01-29T10:48:38Z", "content": "Prezidentas Gitanas Nausda sako, kad mon dar labiau ipls reagent gamyb ir tiekim pasaulio bendrovms, gaminanioms naujo tipo vakcinas.\r\nLietuvoje sikrusi bendrov Thermo Fisher Scientific dar pernai ko\u2026 [+3317 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "author": null, "title": "Aktoriaus Bru\u017eo \u0161irdis \u2013 laisva: papasakojo, kokia moteris j\u012f su\u017eav\u0117t\u0173 - tv3.lt", "description": "Improvizacijos ir humoro pasaulis neatsiejamas nuo Audriaus Bru\u017eo \u2013 ilgus metus kiekvienam televizijos ar teatro \u017ei\u016brovui gerai \u017einomo aktoriaus. Nors ...", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/zmones/aktoriaus-bruzo-sirdis-laisva-papasakojo-kokia-moteris-ji-suzavetu-n1079430", "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/d5/e7/3f/5d/d5e73f5dc970f3d1ab43edfb45c902e5.jpg", "publishedAt": "2021-01-29T10:19:00Z", "content": "Audrius paneigia visus mitus ir stereotipus apie Lietuvos vyrus. Jis maiktus, drsus, nekuklus ir, svarbiausia, mgaujasi bdamas savimi. Tiesa, bendraujant su juo nelengva nuspti, kada jis juokauja, im\u2026 [+3363 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "author": "DELFI", "title": "Netoli Vilniaus prasideda naujos gamyklos statybos - DELFI", "description": "Did\u017eiausia Lietuvoje kosmetikos gamybos bendrov\u0117 \u201eBIOK laboratorija\u201c (toliau tekste \u2013 \u201eBIOK LAB\u201c) pradeda naujos gamyklos statybas. \u0160\u012f \u017eingsn\u012f paskatino tvarumo siekis ir verslo pl\u0117tros planai. Pernai \u012fmon\u0117s apyvarta i\u0161augo net 20 proc. \u2013 nuo 8,7 mln. eur\u0173 pa\u2026", "url": "https://www.delfi.lt/miestai/vilnius/netoli-vilniaus-prasideda-naujos-gamyklos-statybos.d?id=86355737", "urlToImage": "https://g1.dcdn.lt/images/pix/gamykla-86355831.jpg", "publishedAt": "2021-01-29T09:51:34Z", "content": "Praj metai monei buvo rekordini pardavim ir iki laikas. Dvienkl augim pasiek visi preki enklai Ecodenta ir Kilig tvirtino pozicijas Lietuvoje ir eksporto rinkose, o Margarita stiprino vietin lyderyst\u2026 [+4066 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "author": "DELFI", "title": "Ukraina pasak\u0117, k\u0105 i\u0161 tikr\u0173j\u0173 galvoja apie rusi\u0161k\u0105 vakcin\u0105 - DELFI", "description": "Rusi\u0161ka vakcina nuo koronaviruso \u201eSputnik V\u201c nebus registruojama Ukrainoje, penktadien\u012f prane\u0161\u0117 sveikatos apsaugos ministras Maksymas Stepanovas.", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/world/ukraina-pasake-ka-is-tikruju-galvoja-apie-rusiska-vakcina-galit-isterikuoti.d?id=86355773", "urlToImage": "https://g2.dcdn.lt/images/pix/sputnik-vakcina-86356309.jpg", "publishedAt": "2021-01-29T09:51:22Z", "content": "Viena politin jga sukl kakoki isterij dl rusikos vakcinos registracijos. Ikart galiu pasakyti, galima isterikuoti dar ilgai, bet niekas rusikos vakcinos alyje neregistruos, sak ministras spaudos konf\u2026 [+2070 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "author": "DELFI", "title": "Po skandalingo komentaro apie Holokaust\u0105 Rakutis traukiasi i\u0161 Seimo komisijos pirmininko pareig\u0173 - DELFI", "description": "D\u0117l neigiam\u0173 vertinim\u0173 sulaukusio komentaro apie Holokaust\u0105 i\u0161 Seimo Laisv\u0117s kov\u0173 ir valstybin\u0117s istorin\u0117s atminties komisijos pirmininko pareig\u0173 traukiasi istorikas konservatorius Valdas Rakutis.", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/lithuania/del-komentaro-apie-holokausta-rakutis-traukiasi-is-seimo-komisijos-pirmininko-pareigu.d?id=86353603", "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/valdas-rakutis-85902033.jpg", "publishedAt": "2021-01-29T07:41:10Z", "content": "Praomas TS-LKD partijos ir frakcijos vadovybs, prisiimdamas politin atsakomyb, nenordamas, kad dl io mano pareikimo bt apsunkinta labai svarbi Laisvs kov ir istorins atminties komisijos veikla bei se\u2026 [+3277 chars]"}]}