{"status": "ok", "totalResults": 26, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "author": "DELFI", "title": "Schilleris \u012fvardino akivaizd\u017ei\u0105 \u201e\u017dalgirio\u201c nes\u0117km\u0117s prie\u017east\u012f, Jokubaitis baiminasi d\u0117l COVID-19 - DELFI", "description": "Po pralaim\u0117jimo Sankt Peterburge Kauno \u201e\u017dalgirio\u201c strategas Martinas Schilleris tvirtino, kad agresyvumo jo aukl\u0117tiniams tikrai netr\u016bko, ta\u010diau vienas faktorius tapo lemiamu. \u201eTiesiog nepataik\u0117me ir tai buvo did\u017eiausia problema\u201c, \u2013 kalb\u0117jo jis.", "url": "https://www.delfi.lt/krepsinis/naujienos/schilleris-ivardino-akivaizdzia-zalgirio-nesekmes-priezasti-jokubaitis-baiminasi-del-covid-19.d?id=86248111", "urlToImage": "https://g2.dcdn.lt/images/pix/martinas-schilleris-85983343.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T20:08:43Z", "content": "Dvigub Eurolygos savait Kauno algiris (11-9) baig dar viena neskme. Po pralaimjimo Maskvoje Martino Schillerio aukltiniai penktadien Sankt Peterburge 65:77 (14:17, 22:19, 13:20, 16:21) turjo pripaint\u2026 [+2246 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "author": "DELFI", "title": "Autostopu keliavusios merginos nu\u017eudymo byloje \u2013 \u0161iurpus liudininko pasakojimas: gird\u0117josi krauj\u0105 stingdantys riksmai - DELFI", "description": "1976 met\u0173 gegu\u017e\u0117s 9-oji \u2013 Motinos diena: jie lauk\u0117 ir lauk\u0117... \u0160eimos namuose Australijos \u0160evrono saloje tvyrojo negera nuojauta. B\u0117gant valandoms, kiekvienas Rosewarne`\u0173 \u0161eimos narys prad\u0117jo baimintis blogiausio. Kur dingo Margie? Kod\u0117l ji neatvyko namo? Mar\u2026", "url": "https://www.delfi.lt/gyvenimas/istorijos/autostopu-keliavusios-merginos-nuzudymo-byloje-siurpus-liudininko-pasakojimas-girdejosi-krauja-stingdantys-riksmai.d?id=86236003", "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/margaret-rosewarne-86246581.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T18:58:40Z", "content": "19 met Margaret Rosewarne, priepaskutinis vaikas i 12 atal, dingo gegus 5 dienos vakar, kai i Brodbio (Broadbeach) keliavo autostopu Berli Heds (Burleigh Heads), kur viebuio Gold Coast bare turjo sus\u2026 [+18790 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "author": "Prane\u0161imas spaudai,", "title": "\u012edomioji sostin\u0117s met\u0173 statistika ir re\u010diausi vardai \u2013 gim\u0117 Perk\u016bnija, G\u016bsis - Lrytas.lt", "description": "Nors pra\u0117jusieji 2020-ieji ir \u012f\u0117jo \u012f istorij\u0105 kaip pandeminiai, Vilnius pernai ir toliau augo \u2013 per 2020 metus sostin\u0117je gyvenam\u0105 viet\u0105 deklaravo dar 10 t\u016bkst. nauj\u0173 vilnie\u010di\u0173, tad Naujuosius sostin\u0117je pasitiko jau daugiau kaip 588 t\u016bkst. vilnie\u010di\u0173. K\u0105 atne\u0161\u0117\u2026", "url": "https://www.lrytas.lt/tevams/vaikai/2021/01/15/news/idomioji-sostines-metu-statistika-ir-reciausi-vardai-gime-perkunija-gusis-17909054/", "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=tevams&id=https://media.lrytas.lt/images/2021/01/15/123831983-53540aeb-7480-4c09-bc00-816b7776d885.jpg&articleID=17909054", "publishedAt": "2021-01-15T18:44:17Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "author": null, "title": "Lietuva nusprend\u0117 reikalavim\u0173 nekeisti: COVID-19 testas privalomas tik atvykstant i\u0161 2 \u0161ali\u0173 - 15min", "description": "Nors Latvija ir Estija \u0161i\u0105 savait\u0119 i\u0161 vis\u0173 atvykstan\u010di\u0173j\u0173 prad\u0117jo reikalauti neigiamo COVID-19 testo, Lietuva nusprend\u0117 atvykimo reikalavim\u0173 \u0161i\u0105 savait\u0119 nekeisti. Testas bus...", "url": "https://www.15min.lt/pasaulis-kiseneje/naujiena/kelioniu-pulsas/lietuva-nusprende-reikalavimu-atvykstantiems-nekeisti-paveiktu-saliu-sarase-lieka-tos-pacios-valstybes-637-1440220", "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMjE2MHgxMzk4LDcyMTg4OCxvcmlnaW5hbCwsaWQ9NTcyNjg0NCZkYXRlPTIwMjAlMkYxMiUyRjI4LDkxNzgyMDEy/tuscias-vilniaus-oro-uostas-5fe9bbb1b9262.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T18:00:18Z", "content": "Primename, kad nuo penktadienio, sausio 15 d., visi atvykstantieji Latvij ir Estij privalo pasidaryti COVID-19 test. Vieindamos savo sprendimus Latvija ir Estija skelb, kad panaios taisykls sigalios \u2026 [+12896 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "author": "DELFI", "title": "Navalno sugr\u012f\u017eime \u012f Rusij\u0105 \u017eurnalistai nepageidaujami: ai\u0161kina koronaviruso gr\u0117sme - DELFI", "description": "Maskvos Vnukovo oro uostas, kur sekmadien\u012f i\u0161 Berlyno turi atskristi opozicionierius Aleksejus Navalnas, d\u0117l galiojan\u010di\u0173 kovos su koronavirusu priemoni\u0173 nepriims \u017eurnalist\u0173, penktadien\u012f naujien\u0173 agent\u016brai \u201eInterfax\u201c prane\u0161\u0117 oro uosto atstovai.", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/world/navalno-sugrizime-i-rusija-zurnalistai-nepageidaujami-aiskina-koronaviruso-gresme.d?id=86247711", "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/aleksejus-navalnas-86063283.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T17:21:08Z", "content": "Siekiant ukirsti keli koronavirusins infekcijos plitimui, taip pat utikrinti Vnukovo tarptautinio oro uosto keleivi ir svei saugum, laikinai nerengiami masiniai renginiai, skaitant iniasklaidos veikl\u2026 [+3257 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "author": "BNS ir lrytas.lt inf.,", "title": "Lietuva ir dar penkios \u0161alys ragina Briusel\u012f spausti \u201eBioNTech\u201c ir \u201ePfizer\u201c d\u0117l vakcinos - Lrytas.lt", "description": "Lietuva kartu su kitomis Baltijos ir \u0160iaur\u0117s \u0161alimis penktadien\u012f paragino Europos Komisij\u0105, kad \u0161i kreipt\u0173si \u012f \u00a0\u201eBioNTech\u201c ir \u201ePfizer\u201c d\u0117l vakcinos v\u0117lavimo, nes jis kelia rizik\u0105 skiepijimo procesui.", "url": "https://www.lrytas.lt/lietuvosdiena/aktualijos/2021/01/15/news/lietuva-ir-dar-penkios-salys-ragina-briuseli-spausti-biontech-ir-pfizer-del-vakcinos-17911988/", "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=lietuvos-diena&id=https://media.lrytas.lt/images/2021/01/15/151840751-b8507806-6dd2-4c18-8fe9-048ccdbba9d5.jpg&articleID=17911988", "publishedAt": "2021-01-15T15:24:25Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "author": "Aust\u0117ja Masiokait\u0117-Liubinien\u0117", "title": "SAM: \u201ePfizer\u201c vakcinos bus naudojamos revakcinacijai, \u201eModerna\u201c \u2013 tolesniam skiepijimui - 15min", "description": "Paai\u0161k\u0117jus, kad COVID-19 vakcinos gamintojai \u201eBioNTech\u201c ir \u201ePfizer\u201c suma\u017eino planuojamus artimiausiu metu pristatyti vakcinos kiekius, \u0161i vakcina bus naudojama revakcinacijai, o \u201e...", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/sam-pfizer-vakcinos-bus-naudojamos-revakcinacijai-moderna-tolesniam-skiepijimui-56-1440370", "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTA1MHg2MDYsNjI1ODAxLG9yaWdpbmFsLCxpZD01NzI4MTM4JmRhdGU9MjAyMCUyRjEyJTJGMjksMzUyMjE2MDgyMw==/vilniaus-miesto-klinikines-ligonines-mediku-vakcinacija-nuo-covid-19-5feb1c463fde6.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T14:49:34Z", "content": "\u201ePagal iandienos planus ir iandien matomus gaunamus preliminarius vakcinos skaiius, (...) \u201eModernos\u201c vakcina ir toliau bus vakcinuojami pirmieji skiepai, \u201ePfizer\u201c vakcina iki vasario antros savaits y\u2026 [+2228 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "author": "Vytautas Budzinauskas", "title": "EK atstovas: Europos S\u0105jungoje neprekiaujama Astravo elektra - DELFI", "description": "Europos Komisijos (EK) atstovas teigia, kad Europos S\u0105jungoje nevyksta prekyba Baltarusijos Astravo atomin\u0117s elektrin\u0117s (AE) elektra, Lietuvos energetikos ministrui tvirtinant, jog \u0161alyje ja prekiaujama ir ji yra vartojama.", "url": "https://www.delfi.lt/verslas/energetika/ek-atstovas-europos-sajungoje-neprekiaujama-astravo-elektra.d?id=86245105", "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/astravo-atomine-elektrine-84436079.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T13:50:37Z", "content": "Nuo lapkriio pradios visi komerciniai elektros mainai (su Baltarusija BNS) yra nutrk laikantis bendro Baltijos ali susitarimo. Jokia elektra i Baltarusijos elektros sistemos iuo metu nra komercikai p\u2026 [+3734 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zmones.lt"}, "author": null, "title": "Dakaro \u201evieni\u0161i\u0173\u201c \u012fskaitoje \u010dempionu tap\u0119s A.Gela\u017eninkas medal\u012f atsi\u0117m\u0117 kartu su \u017emona - \u017dmon\u0117s.lt", "description": "Penktadien\u012f Dakaro lenktyni\u0173 \u201evieni\u0161i\u0173\u201c \u012fskaitoje \u010dempiono vard\u0105 i\u0161kovojus\u012f motociklinink\u0105 Ar\u016bn\u0105 Gela\u017enink\u0105 pirmoji pasveikino \u017emona Emilija. Ji drauge su Ar\u016bnu pasirod\u0117 ir ant Dakaro nugal\u0117toj\u0173 pakylos \u2013 abu atva\u017eiavo \u010dempiono motociklu.", "url": "https://www.zmones.lt/naujiena/dakaro-vienisiu-iskaitoje-cempionu-tapes-a-gelazninkas-medali-atsieme-kartu-su-zmona.b4bd4ca4-572c-11eb-b54d-aa00003c90d0", "urlToImage": "/photo/baf74ce1-5740-11eb-b54d-aa00003c90d0/1200x630p1529993/arunas-gelazninkas-su-zmona-emilija-teodoro-biliuno-zigmasdakarteam-nuotr-ir-stop-kadras-6001ab3c8b9256-61112588.jpeg", "publishedAt": "2021-01-15T13:00:00Z", "content": "Saudo Arabijoje empiono titul ikovojs A.Gelaninkas\u00a0tapo pirmuoju lietuviu, laimjusiu Dakaro ralio Original by Motul klasje, labiau inomoje kaip Dakaro vienii skaita.\r\nKadangi vaiavo be jokios iorins \u2026 [+1468 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "author": "lrytas.lt", "title": "Vir\u0161 Baltijos j\u016bros u\u017efiksuotas ypatingas rei\u0161kinys - Lrytas.lt", "description": "Jei \u0161iuo metu \u012fsijungtum\u0117te palydovinius vaizdus, pamatytum\u0117te, kad vir\u0161 m\u016bs\u0173 Baltijos j\u016bros formuojasi vadinamosios debes\u0173 \u201egatv\u0117s\u201c (angl. cloud streets).", "url": "https://www.lrytas.lt/gamta/zeme/2021/01/15/news/virs-baltijos-juros-uzfiksuotas-ypatingas-reiskinys-17908713/", "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=gamta&id=https://media.lrytas.lt/images/2021/01/15/124554081-664f2694-f89d-47ea-a09c-134b402142a0.png?gen=1610715107302&type=.png&articleID=17908713", "publishedAt": "2021-01-15T12:58:00Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "author": "DELFI", "title": "Vis nauji COVID-19 atvejai: ple\u010diasi \u017eidinys Santaros klinikose, u\u017ekratas Vilniaus arkivyskupijos \u201eCarite\u201c ir Pag\u0117giuose - DELFI", "description": "Nacionalinis visuomen\u0117s sveikatos centras (NVSC) informuoja apie per pra\u0117jusi\u0105 par\u0105 Lietuvoje u\u017efiksuotus koronavirusin\u0117s infekcijos (COVID-19) protr\u016bkius.", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/lithuania/vis-nauji-covid-19-atvejai-pleciasi-zidinys-santaros-klinikose-uzkratas-vilniaus-arkivyskupijos-carite-ir-pagegiuose.d?id=86239319", "urlToImage": "https://g1.dcdn.lt/images/pix/raudonoji-zona-santaros-klinikose-85718343.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T11:54:26Z", "content": "Per prajusi par izoliuoti 2194 asmenys, i viso izoliacijoje, skaitant mones, kuriems patvirtinta COVID-19 liga, iuo metu yra 89 436 asmenys.\r\nAtvej, kai asmen usikrtimo aplinkybs nra aikios, t. y. ep\u2026 [+2998 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "author": "DELFI", "title": "Tyrimas: \u0161imtai t\u016bkstan\u010di\u0173 \u017emoni\u0173 palieka Did\u017ei\u0105j\u0105 Britanij\u0105 - DELFI", "description": "D\u0117l ekonomini\u0173 problem\u0173 per koronakriz\u0119 \u0161imtai t\u016bkstan\u010di\u0173 \u017emoni\u0173, anot tyrimo, atsuko nugaras Did\u017eiajai Britanijai. Tai yra \u201ebeprecedentis u\u017esienyje gimusios darbo j\u0117gos egzodas\u201c, teigia ekonomikos tyrim\u0173 instituto \u201eEconomic Statistics Centre of Excellence\u201c L\u2026", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/world/tyrimas-simtai-tukstanciu-zmoniu-palieka-didziaja-britanija.d?id=86241555", "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/londonas-86068277.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T11:01:20Z", "content": "Didel dal per pandemij prarast darbo viet um ne brit darbuotojai. Ir tai dabar labiau atsispindi grtamosios migracijos nei nedarbo rodikliuose, sakoma tyrime. Jo autoriai remiasi darbo rinkos duomeni\u2026 [+2448 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vz.lt"}, "author": "Financial Times", "title": "S. Cichanouskaja: jie buvo \u012fsitikin\u0119, kad a\u0161 \u2013 niekas - Verslo \u017einios", "description": "Pra\u0117j\u0119 metai sugriov\u0117 planus did\u017eiajai daliai \u017emonijos. Vis d\u0117lto nedaugeliui l\u016bkes\u010diai ir realyb\u0117 i\u0161siskyr\u0117 taip ry\u0161kiai ir su tokiomis radikaliomis pasekm\u0117mis kaip Sviatlanai Cichanouskajai.", "url": "https://www.vz.lt/verslo-aplinka/2021/01/15/s-cichanouskaja-jie-buvo-isitikine-kad-as--niekas", "urlToImage": "https://www.vz.lt/api/socialimage/VZ/20210115/PREMIUM/210119684/AR/img.jpg&logo=/img/watermark/premium.gif", "publishedAt": "2021-01-15T10:34:09Z", "content": "Projekto ar rubrikos rmjo/partnerio logotipas prie rubrikos straipsni - prastai Verslo ini urnalist kuriamas turinys. Projekto ar rubrikos rmjas/partneris prie io turinio krimo neprisideda.\r\nRmjo tur\u2026 [+385 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "author": null, "title": "G.Naus\u0117dos patar\u0117ja A.Skaisgiryt\u0117 apie u\u017esienio politik\u0105: \u201eSiekiame nacionalinio konsensuso\u201c - 15min", "description": "Penktadien\u012f po pirmojo prezidento Gitano Naus\u0117dos iniciatyva su\u0161aukti neformalios Lietuvos u\u017esienio politikos koordinacin\u0117s tarybos pos\u0117d\u017eio jo patar\u0117ja Asta Skaisgiryt\u0117 teig\u0117,...", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/g-nausedos-patareja-a-skaisgiryte-apie-uzsienio-politika-siekiame-nacionalinio-konsensuso-56-1440076", "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsOTM5eDU5Myw2MjUzNDUsb3JpZ2luYWwsLGlkPTU3MTg0ODgmZGF0ZT0yMDIwJTJGMTIlMkYyMSw2OTc5NzQyMTA=/gitanas-nauseda-5fe076b534049.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T10:30:34Z", "content": "Penktadien G.Nausdos iniciatyva suauktame naujosios tarybos posdyje dalyvavo usienio politikos srityje veikiani institucij vadovai ir ekspertai.\r\nPrezidentra anksiau skelb, kad susitikime bus tariama\u2026 [+4552 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "author": "BNS, \u201eInterfax\u201c ir lrytas.lt inf.,", "title": "Nafta pinga \u2013 bej\u0117g\u0117s ir naujosios JAV ekonomikos paskatos - Lrytas.lt", "description": "Etalonini\u0173 r\u016b\u0161i\u0173 naftos kainos penktadien\u012f ma\u017e\u0117ja, nepaisant l\u016bkes\u010di\u0173 d\u0117l nauj\u0173 priemoni\u0173, skirt\u0173 paremti JAV ekonomik\u0105 pareigas per\u0117mus i\u0161rinktajam prezidentui Joe Bidenui.", "url": "https://www.lrytas.lt/verslas/rinkos-pulsas/2021/01/15/news/nafta-pinga-bejeges-ir-naujos-jav-ekonomikos-paskatos-17905542/", "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=verslas&id=https://media.lrytas.lt/images/2021/01/15/094106718-a46ab2f6-dfdf-40e2-addc-179d25c39ca4.jpg&articleID=17905542", "publishedAt": "2021-01-15T09:48:50Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportas.lt"}, "author": null, "title": "Dakaro ralis: B.Vanagas bendroje \u012fskaitoje liko 12-as ir u\u017esimin\u0117 apie intriguojan\u010di\u0105 \u017eini\u0105, L.Kancius \u012fveik\u0117 savo pirm\u0105 Dakar\u0105, A.Gela\u017eninkas triumfavo \u201evieni\u0161i\u0173\u201c klas\u0117je ir pasiek\u0117 geriausi\u0105 asmenin\u012f rezultat\u0105 - Sportas.lt", "description": "Penktadien\u012f buvo u\u017ebaigtas Saudo Arabijoje vyk\u0119s 2021 m. Dakaro ralis, kuriame s\u0117kmingai fini\u0161avo visi 6 lenktynes t\u0119s\u0119 lietuvi\u0173 ekipa\u017eai, o kai ...", "url": "https://www.sportas.lt/naujiena/426941/dakaro-ralis-b-vanagas-bendroje-iskaitoje-liko-12-as-ir-uzsimine-apie-intriguojancia-zinia-l-kancius-iveike-savo-pirma-dakara-a-gelazninkas-triumfavo-vienisiu-klaseje-ir-pasieke-geriausia-asmenini-rezultata", "urlToImage": "https://www.sportas.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/51/ee/1d/a2/51ee1da26ffd5e043565afd9be506948.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T09:41:00Z", "content": "Penktadien buvo ubaigtas Saudo Arabijoje vyks 2021 m. Dakaro ralis, kuriame skmingai finiavo visi 6 lenktynes ts lietuvi ekipaai, o kai kurie i j pagerino savo asmeninius karjeros rezultatus.Paskutin\u2026 [+16971 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.vz.lt"}, "author": "Bns", "title": "D. Daubaras: akcij\u0173 opcionai skatina \u201eIgnitis grup\u0117s\u201c vadovus siekti geresni\u0173 rezultat\u0173 - Verslo \u017einios", "description": "Valstyb\u0117s kontroliuojamos energetikos grup\u0117s \u201eIgnitis grup\u0117\u201c pagrindini\u0173 vadov\u0173 akcij\u0173 opcion\u0173 programa parengta pagal ger\u0105sias tarptautines praktikas ir yra sud\u0117tin\u0117 j\u0173 atlygio dalis, skatinanti vadovus siekti geresni\u0173 veiklos rezultat\u0173, teigia \u201eIgnitis grup\u2026", "url": "https://www.vz.lt/rinkos/2021/01/15/d-daubaras-akciju-opcionai-skatina-ignitis-grupes-vadovus-siekti-geresniu-rezultatu", "urlToImage": "https://www.vz.lt/api/socialimage/VZ/20210115/ARTICLE/210119695/AR/img.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T09:13:35Z", "content": "Projekto ar rubrikos rmjo/partnerio logotipas prie rubrikos straipsni - prastai Verslo ini urnalist kuriamas turinys. Projekto ar rubrikos rmjas/partneris prie io turinio krimo neprisideda.\r\nRmjo tur\u2026 [+385 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "author": "Prane\u0161imas spaudai,", "title": "Justinas Jarutis prakalbo apie santykius su seserimi ir pristato j\u0173dviej\u0173 kurt\u0105 dain\u0105 - Lrytas.lt", "description": "Vienu geriausi\u0173 Lietuvos atlik\u0117ju tituluojamas Justinas Jarutis netrukus pristatys savo antr\u0105j\u012f solin\u012f album\u0105, o \u0161iandien jis i\u0161leid\u017eia dar vien\u0105 singl\u0105 pavadinimu \u201eRami\u201c. \u0160i\u0105 dain\u0105 jis para\u0161\u0117 kartu su savo sese Andre.", "url": "https://www.lrytas.lt/zmones/muzika/2021/01/15/news/justinas-jarutis-prakalbo-apie-santykius-su-seserimi-ir-pristato-judvieju-kurta-daina-17904212/", "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=pramogos&id=https://media.lrytas.lt/images/2021/01/15/085334898-e420b5d1-b35b-4693-95ad-fc55ea3a67fe.jpg?gen=1610701011339&type=.jpg&articleID=17904212", "publishedAt": "2021-01-15T09:00:58Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zmones.lt"}, "author": null, "title": "40-\u0105j\u012f gimtadien\u012f pamin\u0117jusi I.Jankauskait\u0117 pristato dain\u0105 \u201eIr tai praeis\u201c: ji \u2013 lyg prana\u0161yst\u0117 - \u017dmon\u0117s.lt", "description": "Viena ry\u0161kiausi\u0173 pastarojo meto atlik\u0117j\u0173, \u012f tris muzikos apdovanojim\u0173 M.A.M.A statul\u0117les pretenduojanti Inga Jankauskait\u0117 ir toliau i\u0161lieka itin produktyvi. Sausio 10-\u0105j\u0105 savo 40-\u0105j\u012f gimtadien\u012f pamin\u0117jusi atlik\u0117ja pristato nauj\u0105 dain\u0105.", "url": "https://www.zmones.lt/naujiena/40-aji-gimtadieni-paminejusi-i-jankauskaite-pristato-daina-ir-tai-praeis-ji-lyg-pranasyste.4952715a-570c-11eb-b54d-aa00003c90d0", "urlToImage": "/photo/89313448-5579-11eb-b54d-aa00003c90d0/1200x630p958888/inga-jankauskaite-viktorijos-vaisvilaites-skirutienes-nuotrauka-5ffeaf8aa476e6-35866293.jpeg", "publishedAt": "2021-01-15T08:37:00Z", "content": "Singlas Ir tai praeis i visai neseniai pristatyto antrojo solinio albumo. iuo periodu aktualiai pavadintas krinys paraytas seniau, \u00a0taiau dabar gavo dar daugiau prasmi.\r\nIr tai praeis yra treias sing\u2026 [+2639 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "author": "Prane\u0161imas spaudai,", "title": "\u0160oki\u0173 projekt\u0105 laim\u0117jusi Kayra prakalbo apie skyrybas: \u201eNebe\u017einojau, kaip reik\u0117s toliau gyventi\u201c - Lrytas.lt", "description": "\u200bAktor\u0117 ir atlik\u0117ja Kristina Rad\u017eiukynait\u0117-Kayra atvirame interviu pasidalino, jog pra\u0117j\u0119 metai jos gyvenime buvo tikri emociniai kalneliai \u2013 nuo i\u0161gyvent\u0173 skyryb\u0173 iki triumfo televizijos projekte \u201e\u0160ok su \u017dvaig\u017ede\u201c. Daininink\u0117 teigia, kad jos did\u017eiausia svajo\u2026", "url": "https://www.lrytas.lt/zmones/tv-antena/2021/01/15/news/sokiu-projekta-laimejusi-kristina-radziukynaite-kayra-nebezinojau-kaip-reikes-toliau-gyventi--17903797/", "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=pramogos&id=https://media.lrytas.lt/images/2021/01/15/081850564-a19b110f-7102-4045-ad6c-d74bc9e508be.jpg&articleID=17903797", "publishedAt": "2021-01-15T08:28:58Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]"}]}