{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Tuttonapoli.net"}, "author": "Redazione Tutto Napoli.net", "title": "Milan, Ibrahimovic racconta il Covid: \"Diventa un fatto mentale, ti senti tutti i mali addosso\" - Tutto Napoli", "description": "Zlatan Ibrahimovic\u00a0\u00e8 fermo ai box per un problema al soleo, ma la sua carica continua ad aiutare il Milan anche senza essere in campo", "url": "https://www.tuttonapoli.net/le-altre-di-a/milan-ibrahimovic-racconta-il-covid-diventa-un-fatto-mentale-ti-senti-tutti-i-mali-addosso-455077", "urlToImage": "https://net-storage.tccstatic.com/storage/tuttonapoli.net/img_notizie/thumb3/8f/8f13849f94d7ee64db5675f594753e60-84652-e4fabacd4c3ebdd847728d82b153dcc4.jpeg", "publishedAt": "2020-12-24T21:45:32Z", "content": "Zlatan Ibrahimovic\u00a0\u00e8 fermo ai box per un problema al soleo, ma la sua carica continua ad aiutare il Milan anche senza essere in campo con i compagni. Intervistato da\u00a07, settimanale del\u00a0Corriere della\u2026 [+2171 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milannews.it"}, "author": "Enrico Ferrazzi", "title": "Ordine sul Milan: \"Capolavoro di Pioli. Scudetto? Solo con un altro mercato come quello dello scorso... - Milan News", "description": "Franco Ordine, intervenuto a Radio 24 durante la trasmissione \"Tutti convocati\", ha commentto cos\u00ec il lavoro di Pioli al Milan: \"Una delle cose che apprezzo di pi\u00f9 di...", "url": "https://www.milannews.it/le-interviste/ordine-sul-milan-capolavoro-di-pioli-scudetto-solo-con-un-altro-mercato-come-quello-dello-scorso-gennaio-395020", "urlToImage": "https://net-storage.tccstatic.com/storage/milannews.it/img_notizie/thumb3/17/17ea931892d07c6a170d657be08e8614-80417-2949380efa673bd8c4523694a3f5f4dd.jpeg", "publishedAt": "2020-12-24T21:36:43Z", "content": "Franco Ordine, intervenuto a Radio 24 durante la trasmissione \"Tutti convocati\", ha commentto cos\u00ec il lavoro di Pioli al Milan: \"Una delle cose che apprezzo di pi\u00f9 di Pioli, oltre al fatto che sta fa\u2026 [+653 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Quotidiano.net"}, "author": "QuotidianoNet", "title": "Autocertificazione per spostarsi a Natale: Pdf e come si fa - QUOTIDIANO.NET", "description": "Le regole base. Quando (e in quali casi) \u00e8 consentito spostarsi liberamente e quando invece \u00e8 necessario portarsi dietro l'autocertificazione", "url": "https://www.quotidiano.net/cronaca/autocertificazione-1.5845786", "urlToImage": "https://immagini.quotidiano.net/?url=http%3A%2F%2Fp1014p.quotidiano.net%3A80%2Fpolopoly_fs%2F1.5849989.1608839533%21%2FhttpImage%2Fimage.jpg_gen%2Fderivatives%2Fwidescreen%2Fimage.jpg&w=700&h=391", "publishedAt": "2020-12-24T19:52:12Z", "content": "Roma, 24 dicembre 2020 - L'Italia \u00e8 entrata in zona rossa. Dal 24 al 27 dicembre 2020, il 31 dicembre, dall'1 al 3 gennaio 2021, e il 5 e il 6 gennaio, tutti gli spostamenti (anche all'interno del pr\u2026 [+4235 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilgiornale.it"}, "author": "Federico Garau", "title": "Ecco qual \u00e8 la poltrona decisiva che pu\u00f2 \"stravolgere\" il governo - ilGiornale.it", "description": "La candidatura del presidente della Camera a Napoli potrebbe dare il via al valzer di poltrone. Ecco tutti gli scenari", "url": "https://www.ilgiornale.it/news/politica/fico-candidato-sindaco-parte-valzer-delle-poltrone-nel-1912212.html", "urlToImage": "https://img.ilgcdn.com/sites/default/files/foto/2020/05/13/1589403189-lapresse-20200513222329-32815366.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T19:34:00Z", "content": "Nel governo giallorosso i parlamentari paiono seriamente intenzionati ad andare in vacanza con il proposito di lasciare tutto invariato: stando a quanto riportato da \"Repubblica\", infatti, la frase p\u2026 [+2707 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "author": "F. Q.", "title": "Natale, Papa Francesco: \u201cOgni scartato \u00e8 figlio di Dio. Non piangiamoci addosso, aiutiamo chi\u2026 - Il Fatto Quotidiano", "description": "La Messa della vigilia, trasmessa in mondovisione da San Pietro, si svolge in una atmosfera completamente diversa, per le rigide norme anti Covid. Bergoglio manda inoltre il suo messaggio a due Paesi particolarmente in sofferenza: il Libano e il Sud Sudan", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/12/24/natale-papa-francesco-ogni-scartato-e-figlio-di-dio-non-piangiamoci-addosso-aiutiamo-chi-soffre/6047796/", "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/12/24/papa-1200.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T19:32:42Z", "content": "L\u2019amore di Ges\u00f9, \u201cdisarmato e disarmante ci ricorda che il tempo che abbiamo non serve a piangerci addosso, ma a consolare le lacrime di chi soffre. Dio prende dimora vicino a noi, povero e bisognoso\u2026 [+3372 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lastampa.it"}, "author": ".", "title": "Heater Parisi: \u201cIo e la mia famiglia non faremo il vaccino anti Covid\u201d - La Stampa", "description": "La showgirl su Instagram:\u00a0\u00abSo che in Italia saremo attaccati, ma difendo la mia libert\u00e0 contro la prevaricazione\u00bb", "url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2020/12/24/news/heater-parisi-io-e-la-mia-famiglia-non-faremo-il-vaccino-anti-covid-1.39698480", "urlToImage": "https://www.lastampa.it/image/contentid/policy:1.39698479:1608838091/parisi.PNG?f=detail_558&h=720&w=1280&$p$f$h$w=da0fd30", "publishedAt": "2020-12-24T19:28:56Z", "content": "\u00abIo e la mia famiglia non faremo il vaccino perch\u00e9 \u00e8 fuor di dubbio che si tratta di un vaccino sperimentale di cui non si hanno avuto modo di vedere gli effetti nel breve, nel medio e nel lungo peri\u2026 [+1268 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lanazione.it"}, "author": "La Nazione", "title": "Coniugi uccisi, Elona resta in carcere: \"Li attir\u00f2 in trappola, pu\u00f2 uccidere ancora\" - LA NAZIONE", "description": "Il gip ricostruisce nell'ordinanza le terribili sequenze del delitto e dello smembramento dei cadaveri, il confronto con i vicini, il mondo criminale che circonda l'indiziata", "url": "https://www.lanazione.it/firenze/cronaca/coniugi-uccisi-valigie-elona-1.5849951", "urlToImage": "https://immagini.quotidiano.net/?url=http%3A%2F%2Fp1014p.quotidiano.net%3A80%2Fpolopoly_fs%2F1.5842159.1608638328%21%2FhttpImage%2Fimage.jpg_gen%2Fderivatives%2Fwidescreen%2Fimage.jpg&w=700&h=391", "publishedAt": "2020-12-24T18:44:05Z", "content": "Firenze, 24 dicembre 2020 -\u00a0Pu\u00f2 compiere altri delitti, ha tuttora dei complici di notevole spessore criminale e nel 2015 uccise i coniugi Pasho con almeno altre due persone che potrebbero averla pur\u2026 [+3587 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Libero.it"}, "author": null, "title": "Smartphone 5G, quali sono i pi\u00f9 venduti al mondo - Libero Tecnologia", "description": "Ecco la top ten degli smartphone compatibili con le reti 5G pi\u00f9 venduti al mondo: la prima posizione \u00e8 una sorpresa, ma anche la seconda.", "url": "https://tecnologia.libero.it/smartphone-5g-quali-sono-i-piu-venduti-al-mondo-41540", "urlToImage": "https://wips.plug.it/cips/tecnologia/cms/2020/12/smartphone-5g.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T18:30:00Z", "content": "Il 5G \u00e8 ancora agli albori, con una rete da \u201cstendere\u201d ancora in gran parte del mondo, ma \u00e8 gi\u00e0 tempo di classifiche. A stilare quella degli smartphone 5G pi\u00f9 venduti al mondo \u00e8 stata Counterpoint, s\u2026 [+2022 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Gentiloni: \u00abNon \u00e8 un lieto fine, Brexit monito contro nazionalismi\u00bb. Made in Italy, salvo mercato da ... - Il Sole 24 ORE", "description": "Soddisfatti per l\u2019accordo raggiunto anche gli esponenti del governo italiano e i rappresentanti delle associazioni produttive", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/gentiloni-non-e-lieto-fine-brexit-monito-contro-nazionalismi-made-italy-salvo-mercato-25-miliardi-ADlQ789", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2020/12/ADlQ789/images/c479b386-4613-11eb-bef0-dca722324353-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T18:19:59Z", "content": "Tir in coda bloccati nel Regno Unito a causa dellemergenza coronavirus: una sorta di prologo di cosa sarebbe potuta diventare una Brexit con no-deal - Afp \r\n4' di lettura\r\n\u00abConclusa la riunione della\u2026 [+2474 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Formulapassion.it"}, "author": null, "title": "MotoGP | Dovizioso: \u201cStoner il pi\u00f9 talentuoso che ho affrontato\u201d - FormulaPassion.it", "description": "L'ex pilota della Ducati sottolinea che \u00e8 stato l'australiano ai tempi della Honda il pilota che lo ha impressionato di pi\u00f9", "url": "http://www.formulapassion.it/motorsport/moto/motogp-dovizioso-stoner-il-piu-talentuoso-che-ho-affrontato-lorenzo-rossi-540120.html", "urlToImage": "https://www.formulapassion.it/wp-content/uploads/2020/05/04andreadovizioso-26danipedrosa-27caseystoner-motogp.big_.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T18:15:00Z", "content": "\u201cNon si pu\u00f2 dire che Valentino Rossi ad esempio non abbia talento, ma arriva ad esprimere la sua velocit\u00e0 attraverso il metodo. Casey Stoner invece sale in moto e piazza subito il giro veloce al prim\u2026 [+1189 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilmeteo.it"}, "author": "Stefano Rossi", "title": "Meteo: NEVE, in arrivo COPIOSA e DIFFUSA, con vere BUFERE anche in PIANURA. Le Citt\u00e0 a RISCHIO e ACCUMULI PREVISTI - iLMeteo.it", "description": "Meteo: NEVE, in arrivo COPIOSA e DIFFUSA, con vere BUFERE anche in PIANURA. Le Citt\u00e0 a RISCHIO e ACCUMULI PREVISTI", "url": "https://www.ilmeteo.it/notizie/meteo-neve-in-arrivo-copiosa-e-diffusa-con-vere-bufere-fino-in-pianura-le-citt-a-rischio-e-accumuli-previsti-141054", "urlToImage": "https://www.ilmeteo.it/portale/files/giornale/neve-prossimi-giorni-231220.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T17:40:00Z", "content": "Neve prossimi giorniGli ultimissimi aggiornamenti confermano per i prossimi giorni il ritorno della neve che cadr\u00e0 a tratti copiosa e diffusa, con vere bufere fino in pianura. Va prefigurandosi l'eve\u2026 [+2000 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazzetta.it"}, "author": "Gasport", "title": "Sentenza Juve-Napoli, De Laurentiis: \"Pirlo dovrebbe fare l\u2019allenatore e basta\" - La Gazzetta dello Sport", "description": "Il presidente del Napoli al tecnico bianconero: \u201cNon \u00e8 un legale, non deve commentare sentenze\u201d", "url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Napoli/24-12-2020/de-laurentiis-pirlo-dovrebbe-fare-l-allenatore-basta-3901950378459.shtml", "urlToImage": "https://images2.gazzettaobjects.it/methode_image/2020/12/24/Calcio/Foto_Calcio_-_Trattate/d1686d44097823c7ebba9e2b38df628a_1200x675.jpg?v=202012241839", "publishedAt": "2020-12-24T17:24:28Z", "content": "Non sono andate gi\u00f9 le dichiarazioni di Andrea Pirlo al presidente del Napoli Aurelio De Laurentiis dopo la sentenza del Collegio di Garanzia del Coni su Juve-Napoli: \u201cPirlo dovrebbe fare l\u2019allenator\u2026 [+1842 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "author": "F. Q.", "title": "Giorgio Armani: \u201cNon si pu\u00f2 ignorare il clima di povert\u00e0 che avanza\u201d - Il Fatto Quotidiano", "description": "Il progetto si chiama\u00a0'Go Ahead\u2019 ed \u00e8 un piano di intervento per il superamento di situazioni di disagio con particolare attenzione ai bisogni dei bambini e delle loro famiglie. Si articola in un sistema di housing che intende supportare le famiglie con diver\u2026", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/12/24/giorgio-armani-non-si-puo-ignorare-il-clima-di-poverta-che-avanza-e-lancia-un-piano-con-loreal-luxe-luxottica-e-fossil/6047580/", "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/02/22/armani-1200.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T16:14:53Z", "content": "\u201cIn quanto cittadino e membro della comunit\u00e0, avverto la responsabilit\u00e0 di un impegno attivo. Non si pu\u00f2 ignorare il clima di povert\u00e0 che avanza e impensierisce\u201d. A dirlo \u00e8 Giorgio Armani che ha annu\u2026 [+2944 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilpost.it"}, "author": null, "title": "In Russia dissentire sar\u00e0 sempre pi\u00f9 difficile - Il Post", "description": "Il parlamento russo vieter\u00e0 la diffusione dei dati personali degli agenti di sicurezza: \u00e8 una risposta agli ultimi sviluppi del caso Navalny", "url": "https://www.ilpost.it/2020/12/24/russia-contro-dissenso-online/", "urlToImage": "https://cdn.ilpost.it/wp-content/uploads/2020/12/russia-1.jpg?x72029", "publishedAt": "2020-12-24T16:00:14Z", "content": "La Duma, la Camera bassa del parlamento russo, ha approvato marted\u00ec una nuova legge che vieta la diffusione dei dati personali degli agenti di sicurezza russi, cio\u00e8 poliziotti, investigatori e agenti\u2026 [+3939 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Coronavirus, ultime notizie: in Italia 18.040 casi e 505 morti. Superati i 2 milioni di contagi - Il Sole 24 ORE", "description": "I tamponi effettuati sono 193.777. Sale al 9,3% l\u2019indice di positivit\u00e0, rispetto all\u20198,3% di ieri. Ancora gi\u00f9 ricoveri (-1,94%) e terapie intensive (-1,33%)", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/coronavirus-ultime-notizie-italia-18040-casi-e-505-morti-superati-2-milioni-contagi-ADsdl89", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2020/12/ADsdl89/images/079fef5a-45f5-11eb-bef0-dca722324353-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T15:46:14Z", "content": "Dallhub di Pratica di mare i voli per portare i vaccini in tutto il Paese\r\n4' di lettura\r\nSono 18.040 i nuovi positivi al coronavirus alle 17 di venerd\u00ec 24 dicembre e portano il totale, dallinizio de\u2026 [+3377 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "Repubblica.it", "title": "Brexit, Johnson: \"L'accordo \u00e8 fatto\" e Von der Leyen: \"Finalmente ce la lasciamo alle spalle\". - la Repubblica", "description": "\"Il Regno Unito \u00e8 un Paese terzo, ma resta un partner fidato dell'Unione europea\" ha detto la presidente della Commissione europea comment\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2020/12/24/news/brexit_regno_unito_boris_johnson_accordo_von_der_leyen-279777470/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2020/12/24/162857478-85baeae3-621b-4216-856e-c7ad4a1c55e2.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T15:29:00Z", "content": "\"Il Regno Unito \u00e8 un Paese terzo, ma resta un partner fidato dell'Unione europea\". Lo ha detto la presidente della Commissione europea, Ursula von der Leyen, in conferenza stampa commentando l'accord\u2026 [+4370 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adnkronos.com"}, "author": null, "title": "Covid Italia, Iss: 190 morti sotto 40 anni, in maggioranza uomini - Adnkronos", "description": "Sono 737 su 63.573 - pari all'1,2% - i pazienti positivi a Sars-CoV-2 morti sotto i 50 anni, e 190 di questi avevano meno di 40 anni (117 uomini e 73 donne con et\u00e0 compresa tra 0 e 39 anni). E' quanto emerge dal report 'Caratteristiche dei pazienti deceduti p\u2026", "url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2020/12/24/covid-italia-iss-morti-sotto-anni-maggioranza-uomini_g5NdJCerwuV65pAzZIqDDK.html", "urlToImage": "https://www.adnkronos.com/rf/image_size_1280x960/Pub/AdnKronos/Assets/Immagini/2020/12/22/covid_infermiera_terapia intensiva_afp.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T15:27:00Z", "content": "Pubblicato il: 24/12/2020 16:27\r\nSono 737 su 63.573 - pari all'1,2% - i pazienti positivi a Sars-CoV-2 morti sotto i 50 anni, e 190 di questi avevano meno di 40 anni (117 uomini e 73 donne con et\u00e0 co\u2026 [+880 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orizzontescuola.it"}, "author": null, "title": "Rientro a scuola, per il 50% fino al 16 gennaio. Ecco il piano del Lazio: ingressi anche alle 10. Nota - Orizzonte Scuola", "description": "Dei cinque tavoli del Lazio hanno, sinora, concluso i lavori quelli di Roma eFrosinone, e gli altri concluderanno entro brevissimo.", "url": "https://www.orizzontescuola.it/rientro-a-scuola-per-il-50-fino-al-16-gennaio-ecco-il-piano-del-lazio-ingressi-anche-alle-10-nota/", "urlToImage": "https://www.orizzontescuola.it/wp-content/uploads/2020/08/shutterstock_1779137174.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T14:28:00Z", "content": "Dei cinque tavoli del Lazio hanno, sinora, concluso i lavori quelli di Roma e Frosinone, e gli altri concluderanno entro brevissimo. I Prefetti di Roma e Frosinone hanno, conseguentemente, redatto do\u2026 [+765 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediaset.it"}, "author": null, "title": "Covid, l'addio di Valerio Scanu al pap\u00e0: \"La gratitudine di essere tuoi figli \u00e8 molto pi\u00f9 forte della morte e del dolore\" - TGCOM", "description": "Il saluto del cantante sardo al padre Tonino, morto a 64 anni a causa del Covid:", "url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/spettacolo/covid-laddio-di-valerio-scanu-al-pap-la-gratitudine-di-essere-tuoi-figli-molto-pi-forte-della-morte-e-del-dolore_26949931-202002a.shtml", "urlToImage": "https://img-prod.tgcom24.mediaset.it/images/2020/12/24/133110334-47f7a383-b9c8-495e-8801-c4999b117cee.png", "publishedAt": "2020-12-24T13:47:51Z", "content": "Con un lungo messaggio postato sui social, Valerio Scanu ha salutato suo padre Tonino, morto a 64 anni a causa del Covid. \"Babbo mio, la gratitudine di essere tuoi figli \u00e8 molto pi\u00f9 forte della morte\u2026 [+1732 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Modenatoday.it"}, "author": "Redazione", "title": "Coronavirus. In Emilia-Romagna 1.692 nuovi positivi, 10,6% dei tamponi effettuati - ModenaToday", "description": "Eseguiti anche 3.559 tamponi rapidi e 525 test sierologici. L'et\u00e0 media nei nuovi positivi \u00e8 di 45 anni. 76 i decessi", "url": "https://www.modenatoday.it/attualita/modena-coronavirus-contagi-emilia-romagna-24-dicembre-2020.html", "urlToImage": "https://www.modenatoday.it/~media/horizontal-hi/22591811599297/img_2985-3.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T13:39:57Z", "content": "Sono 1.692\u00a0in pi\u00f9 rispetto a ieri, su un totale di\u00a015.906\u00a0tamponi\u00a0eseguiti nelle ultime 24 ore, i casi di covid accertati in Regione. La\u00a0percentuale\u00a0dei nuovi positivi sul numero di tamponi fatti da \u2026 [+4109 chars]"}]}