{"status": "ok", "articles": [{"description": "Tra San Giovanni in Persiceto e Crevalcore. Due feriti gravi: il padre della ragazzina e un cliente\r\ndi un bar (ANSA)", "title": "Frontale nel Bolognese: quattro morti fra cui una bambina di 8 anni - Agenzia ANSA", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2020/06/07/frontale-nel-bolognese-quattro-morti-fra-cui-una-bambina-di-8-anni_b6bc1da7-1b94-4b43-bbb2-fed5e3c8886e.html", "author": "", "publishedAt": "2020-06-06T22:19:00Z", "content": "Quattro persone sono morte in un\u00a0incidente stradale frontale avvenuto in provincia di Bologna, tra San\u00a0Giovanni in Persiceto e Crevalcore. Si tratta di tre uomini\u00a0stranieri e di una bambina di 8 anni\u2026 [+692 chars]", "source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2018/7/21/a69a61535e38973bb028c8c0462129aa.jpg"}, {"description": "\"Balotelli mi hai deluso. Volevo di pi\u00f9\". Il tecnico del Brescia, Diego Lopez, ha parlato a Il Corriere della Sera di tanti temi tra cui Balotelli che Cellino chiede di licenziare per...", "title": "Diego Lopez: \"Balotelli mi ha deluso. Mi sono speso per lui, doveva fare di pi\u00f9\" - Milan News", "url": "https://www.milannews.it/news/diego-lopez-balotelli-mi-ha-deluso-mi-sono-speso-per-lui-doveva-fare-di-piu-373356", "author": "Matteo Calcagni", "publishedAt": "2020-06-06T21:30:01Z", "content": "\"Balotelli mi hai deluso. Volevo di pi\u00f9\". Il tecnico del Brescia, Diego Lopez, ha parlato a Il Corriere della Sera di tanti temi tra cui Balotelli che Cellino chiede di licenziare per giusta causa. \"\u2026 [+256 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milannews.it"}, "urlToImage": "https://net-storage.tccstatic.com/storage/milannews.it/img_notizie/thumb3/0d/0dd71363e2dabb3d9242890f17406bfc-55794-2949380efa673bd8c4523694a3f5f4dd.jpeg"}, {"description": "Renzo Arbore risponde all\u2019ex Mara Venier dopo il suo invito \u00a0e ricorda l\u2019amore per Mariangela Melato: \u201cDa quando non c\u2019\u00e8...", "title": "Mara Venier invita Arbore a cena: \u201cCos\u00ec mi spieghi perch\u00e9 fra noi \u00e8 finita\u201d - SoloDonna", "url": "https://www.solodonna.it/tv/mara-venier-invita-arbore-a-cena-cosi-mi-spieghi-perche-fra-noi-e-finita.php", "author": "Francesca", "publishedAt": "2020-06-06T21:04:50Z", "content": "Renzo Arbore risponde all\u2019ex Mara Venier dopo il suo invito \u00a0e ricorda l\u2019amore per Mariangela Melato: \u201cDa quando non c\u2019\u00e8 pi\u00f9 lei non ho pi\u00f9 amato\u201d\r\nIl poliedrico artista e conduttore non ha mai reso \u2026 [+2717 chars]", "source": {"id": null, "name": "Solodonna.it"}, "urlToImage": "https://www.solodonna.it/wp-content/uploads/2020/06/mara-venier-e-renzo-arbore-1280x720-1.jpg"}, {"description": "Alta tensione tra polizia antisommossa e manifestanti a Londra durante le manifestazioni 'Black\r\nLives Matter' per la morte dell'afroamericano di Minneapolis, George Floyd. (ANSA)", "title": "Minneapolis: a Londra scontri a raduni - Ultima Ora - Agenzia ANSA", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2020/06/06/minneapolis-a-londra-scontri-a-raduni_3d4feaf9-fe40-45e5-a578-bd2e472f0338.html", "author": "", "publishedAt": "2020-06-06T20:35:03Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 6 GIU - Alta tensione tra polizia\r\nantisommossa e manifestanti a Londra durante le manifestazioni\r\n'Black Lives Matter' per la morte dell'afroamericano di\r\nMinneapolis, George Floyd. \r\u2026 [+408 chars]", "source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/6/6/470d0abd340d91db19ddbdd861d511b9.jpg"}, {"description": "Il patron rossobl\u00f9 reputa molto difficile che il Ninja resti in Sardegna anche la prossima stagione", "title": "Cagliari, Giulini su Nainggolan: \"Pu\u00f2 tornare all'Inter, tanti club su di lui\" - Corriere dello Sport", "url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/calcio-mercato/2020/06/06-70496600/cagliari_giulini_su_nainggolan_puo_tornare_all_inter_tanti_club_su_di_lui_/", "author": "La Redazione", "publishedAt": "2020-06-06T20:33:45Z", "content": "CAGLIARI - Intervistato da Radio Radio, il numero uno del Cagliari Tommaso Giulini ha parlato del futuro di Radja Nainggolan, in prestito in Sardegna ma di propriet\u00e0 dell'Inter: \u201cSar\u00e0 molto difficile\u2026 [+625 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere dello Sport"}, "urlToImage": "https://cdn.corrieredellosport.it/images/2020/02/01/175647708-1e371d3f-fca8-44ad-9468-e741c0296240.jpg"}, {"description": "Il nuovo polo produttivo da 40 mila metri quadri sar\u00e0 a Sesto Fiorentino, nell\u2019area ex Longinotti. 250 posti di lavoro e altrettanti nell\u2019indotto", "title": "Menarini, investimento in Italia da 150 milioni per un nuovo stabilimento - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/20_giugno_06/menarini-investimento-italia-150-milioni-un-nuovo-stabilimento-227aaaf0-a7d9-11ea-b900-84da2a1f22a9.shtml", "author": "Redazione Economia", "publishedAt": "2020-06-06T20:28:19Z", "content": "Una scelta \u00abpatriottica e intelligente\u00bb, ma anche uno scatto di responsabilit\u00e0 alla luce delle necessit\u00e0 del paese, per ripartire. A spiegarlo \u00e8 il vertice di Menarini, Eric Cornut, presidente del Gr\u2026 [+3415 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2020/06/06/93275934-a7dd-11ea-b900-84da2a1f22a9.jpg"}, {"description": "Il ricatto di  Gianluigi Torzi  al Vaticano anche davanti a  Papa Francesco . A quanto risulta all'agenzia  Adnkronos  \u00e8 questa l'inqui...", "title": "Papa Francesco, il broker Torzi ha tentato l'estorsione davanti al Pontefice a Santa Marta. Retroscena: Bergoglo tradito dai fedelissimi - Liberoquotidiano.it", "url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/italia/23122838/papa-francesco-estorsione-vaticano-gianluigi-torzi-broker-santa-marta-richiesta-pontefice-tradimento-fedelissimi.html", "author": "@libero_official", "publishedAt": "2020-06-06T20:13:51Z", "content": "Il ricatto di Gianluigi Torzi al Vaticano anche davanti a Papa Francesco. A quanto risulta all'agenzia Adnkronos \u00e8 questa l'inquietante ipotesi che emergerebbe dall'inchiesta vaticana che ha portato \u2026 [+1463 chars]", "source": {"id": null, "name": "Liberoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://img2.liberoquotidiano.it/images/2020/06/06/200316849-794da99d-edbe-4de2-b547-089ade5e28c6.jpg"}, {"description": "Nuovi positivi al minimo, tantissimi i tamponi effettuati. In Lombardia 142 nuovi casi su oltre 13mila tamponi (rapporto 1,04%)", "title": "Coronavirus, calano i contagi in Italia: 270 nuovi casi e 72 morti | Iss: \"L'epidemia non \u00e8 finita, ma nessuna Regione ha Rt sopra 1\" - TGCOM", "url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/coronavirus-calano-i-contagi-in-italia-270-nuovi-casi-e-72-morti-iss-lepidemia-non-finita-ma-nessuna-regione-ha-rt-so_19159410-202002a.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-06-06T19:19:00Z", "content": "Stando ai dati diffusi dalla Protezione civile, sono saliti a 165.078 i guariti e i dimessi (+1.297). Sono invece 293 i pazienti ricoverati in terapia intensiva (-23), mentre i malati ricoverati con \u2026 [+1899 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediaset.it"}, "urlToImage": "https://img-prod.tgcom24.mediaset.it/images/2020/06/06/183118891-7a80cad0-d246-4328-82d4-028ce5317ff9.jpg"}, {"description": "Tutti in silenzio per gridare la rabbia e il dolore per la morte di George Floyd, l'afroamericano deceduto durante un controllo di polizia a Minneapolis.", "title": "Silenzio, poi un lungo applauso per George Floyd: a Bologna migliaia in piazza contro il razzismo - La Repubblica", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2020/06/06/foto/bologna_george_floyd-258606051/1/", "author": "fotoservizio MICHELE LAPINI/Eikon studio", "publishedAt": "2020-06-06T19:16:06Z", "content": "Repubblica bologna\r\nSilenzio, poi un lungo applauso per George Floyd: a Bologna migliaia in piazza contro il razzismo\r\nGalleria fotografica\r\nTutti in silenzio per gridare la rabbia e il dolore per la\u2026 [+929 chars]", "source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2020/06/06/211855655-3d9188d9-bf66-4065-b7e3-76b890582c6a.jpg"}, {"description": "ECLISSI di LUNA: \u00e8 ANOMALA e PENOMBRALE. Ecco COSA SIGNIFICA e le PREVISIONI per osservarla", "title": "ECLISSI di LUNA: \u00e8 ANOMALA e PENOMBRALE. Ecco COSA SIGNIFICA e le PREVISIONI per osservarla - iLMeteo.it", "url": "https://www.ilmeteo.it/notizie/eclissi-di-luna-anomala-e-penombrale-ecco-cosa-significa-e-le-previsioni-per-osservarla-203237", "author": "Marco Castelli", "publishedAt": "2020-06-06T19:07:11Z", "content": "Venerd\u00ec 5 giugno eclissi penombrale di lunaNella serata di venerd\u00ec 5 giugno, dalle ore 19.44 alle 23.07 (a seconda del luogo di residenza la luna sorge tra le 20 e le 21)avr\u00e0 luogo un'eclissi di luna\u2026 [+1983 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilmeteo.it"}, "urlToImage": "https://www.ilmeteo.it/portale/files/giornale/eclissi-05062020.jpg"}, {"description": "Oliver Mintzlaff, ad dell'RB Lipsia, ha parlato lungamente ai microofni di Sky Sports Deutschland della situazione di Timo Werner, per il quale si parla di accordo ormai raggiunto con il Chelsea....", "title": "Mintzlaff: \"Werner \u00e8 dell'RB Lipsia, nessun contatto col Chelsea. Futuro nelle sue mani\" - Fcinternews.it", "url": "https://www.fcinternews.it/focus/mintzlaff-werner-e-dell-rb-lipsia-nessun-contatto-col-chelsea-futuro-nelle-sue-mani-339689", "author": "Christian Liotta", "publishedAt": "2020-06-06T18:49:10Z", "content": "Oliver Mintzlaff, ad dell'RB Lipsia, ha parlato lungamente ai microofni di Sky Sports Deutschland della situazione di Timo Werner, per il quale si parla di accordo ormai raggiunto con il Chelsea. Il \u2026 [+1482 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fcinternews.it"}, "urlToImage": "https://net-storage.tccstatic.com/storage/fcinternews.it/img_notizie/thumb3/d2/d2d5a13da8a4c9f6631ccd87c3c7890f-26996-e84fdd89a9d9dbe70c39267fdd133790.jpeg"}, {"description": "Lunedi Consiglio Figc vara piano B, N.1 Benevento contro Lega (ANSA)", "title": "'No ai prestigiatori', polemica blocco retrocessioni - Agenzia ANSA", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/2020/06/06/no-ai-prestigiatori-polemica-blocco-retrocessioni_8b9e1ed4-baca-4c46-8064-939f55953610.html", "author": "", "publishedAt": "2020-06-06T18:43:00Z", "content": "A due settimane dal recupero Torino-Parma che dovrebbe segnare, a meno di nuove sorprese, la ripartenza della serie A, sale la tensione in vista del Consiglio federale di luned\u00ec prossimo, che dovr\u00e0 d\u2026 [+3411 chars]", "source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/4/17/eaa3752f03285c398cab41c7ed7420b0.jpg"}, {"description": "Docente universitario, vicesindaco di Padova, lancia un \u201cprogetto comune\u201d ed evoca un \u201cVeneto solidale\u201d da valorizzare per un percorso \u201cinnovativo e sociale per andare vicino ai bisogni della gente\". L'obiettivo, dice, \u00e8 vincere", "title": "Veneto, Arturo Lorenzoni accetta la sfida impossibile contro Zaia: \u00e8 lui il candidato del centrosinistra - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/06/06/veneto-arturo-lorenzoni-accetta-la-sfida-impossibile-contro-zaia-e-lui-il-candidato-del-centrosinistra-ma-m5s-e-renziani-vanno-da-soli/5826809/", "author": "Giuseppe Pietrobelli", "publishedAt": "2020-06-06T18:01:25Z", "content": "Finalmente una conferenza stampa in cui non c\u2019\u00e8 un uomo solo che parla, ma \u00e8 aperta a tutta la societ\u00e0 veneta dice il segretario del Pd regionale, Alessandro Bisato. Sfrutta il Covid per farsi una ca\u2026 [+4771 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/06/06/veneto-regionali-1200.jpg"}, {"description": "I due sono comparsi di fronte al giudice Craig Hannah dichiarandosi non colpevoli. In una prima testimonianza, avevano dichiarato che l'uomo era caduto in seguito a una lite tra manifestanti. Versione smentita dalle immagini video", "title": "Buffalo, accusati di aggressione i 2 agenti che hanno spinto e mandato 75enne all\u2019ospedale - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/06/06/buffalo-accusati-di-aggressione-i-2-agenti-che-hanno-spinto-e-mandato-75enne-allospedale-57-colleghi-si-dimettono-per-solidarieta/5826768/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-06-06T17:16:51Z", "content": "Sono comparsi in videoconferenza davanti al giudice Craig Hannah i due agenti della polizia di Buffalo che venerd\u00ec hanno spinto a terra un manifestante 75enne che, dopo aver sbattuto la testa, ha ini\u2026 [+3512 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/06/06/buffalo.jpg"}, {"description": "In totale le vittime sono 33.846. I guariti sono oltre 165mila. In Lombardia altri 27 decessi, contagi in calo. Zero casi in 5 Regioni.  I dati dell'emergenza in Italia", "title": "Coronavirus, altri 72 morti in Italia - Adnkronos", "url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2020/06/06/coronavirus-altri-morti-italia_GWme9nc5ORqIyGWMV09YNL.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-06T16:39:55Z", "content": "(Fotogramma)\r\nPubblicato il: 06/06/2020 18:03\r\nAltri 72 morti per coronavirus in Italia. Le vittime dall'inizio dell'emergenza sono 33.846, secondo i dati diffusi dalla Protezione Civile. Nelle ultim\u2026 [+1327 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adnkronos.com"}, "urlToImage": "https://www.adnkronos.com/rf/image_size_1280x960/Pub/AdnKronos/Assets/Immagini/2020/04/08/Coronavirus_Infermieri_Fg.jpg"}, {"description": "Autografi e selfie al rientro dopo la corsa mattutina", "title": "Vasco Rossi, l'assedio dei fan al Grand Hotel di Rimini - il Resto del Carlino", "url": "https://www.ilrestodelcarlino.it/rimini/cronaca/vasco-rossi-1.5194969", "author": "MANUEL SPADAZZI", "publishedAt": "2020-06-06T16:23:27Z", "content": "Rimini, 6 giugno 2020 -Vasco Rossi, si sa, \u00e8 uno generoso con i suoi fan. E stamattina, quando ha trovato diversi suoi fedelissimi appostati al Grand Hotel di Rimini, non si \u00e8 risparmiato. Autografi \u2026 [+691 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilrestodelcarlino.it"}, "urlToImage": "https://immagini.quotidiano.net/?url=http%3A%2F%2Fp1014p.quotidiano.net%3A80%2Fpolopoly_fs%2F1.5194968.1591458573%21%2FhttpImage%2Fimage.jpg_gen%2Fderivatives%2Fwidescreen%2Fimage.jpg&w=700&h=391"}, {"description": "Le dichiarazioni del presidente hanno scatenato le polemiche sui social. Intanto, per oggi \u00e8 prevista una manifestazione a Washington che ha l'obiettivo di portare in strada almeno un milione di persone", "title": "Floyd, Trump: \u201cGeorge ci guarda dal Paradiso e sta lodando l\u2019economia americana\u201d - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/06/06/floyd-trump-george-ci-guarda-dal-paradiso-e-sta-lodando-leconomia-americana-proteste-social-biden-parole-spregevoli/5826457/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-06-06T16:06:33Z", "content": "Mentre per la decima serata consecutiva migliaia di persone sono scese in piazza in diverse citt\u00e0 americane chiedendo riforme contro la discriminazione razziale nel Paese e gli abusi della polizia, i\u2026 [+3447 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/05/31/variant-med_1200x630-obj20557478.jpg"}, {"description": "StampaLa paura del coronavirus \u00e8 ora quella di una seconda ondata, presumibile in autunno in Italia. E il Presidente De Luca gioca d\u2019anticipo. Entro il mese di ottobre tutti i cittadini campani dovranno sottoporsi al vaccino antinfluenzale. In tal modo, qualo\u2026", "title": "De Luca categorico: entro ottobre in Campania vaccino antinfluenzale per tutti - Salernonotizie.it", "url": "https://www.salernonotizie.it/2020/06/06/de-luca-categorico-entro-ottobre-in-campania-vaccino-antinfluenzale-per-tutti/", "author": "https://www.facebook.com/pages/Salernonotizieit/556628081049415?fref=ts, https://plus.google.com/101461979528896441463", "publishedAt": "2020-06-06T15:23:00Z", "content": "paschiladroni6 Giugno 2020 at 19:21\r\ntutti quelli della sua famiglia voleva dire, includendo i suoi elettori e i cavernicoli!Io sono d\u2019accordo!nota: i vaccini in questione, che lui sta comprando, non\u2026 [+507 chars]", "source": {"id": null, "name": "Salernonotizie.it"}, "urlToImage": "https://www.salernonotizie.it/wp-content/uploads/2019/09/Vaccino.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus, in Emilia Romagna 17 positivi e 4 decessi. Nel modenese 2 positivi nessun morto - La Gazzetta di Modena", "url": "https://gazzettadimodena.gelocal.it/modena/cronaca/2020/06/06/news/coronavirus-in-emilia-romagna-17-positivi-e-4-decessi-nel-modenese-2-positivi-nessun-morto-1.38936390", "author": null, "publishedAt": "2020-06-06T15:15:15Z", "content": "MODENA. Nessun deceduto, ma ancora due positivi uno a Fiorano e l'altro a Modena. Questo il bollettino modenese per quanto riguarda l'evoluzione dell'epidemia nel modenese. Il bilancio \u00e8 stato reso n\u2026 [+2736 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gelocal.it"}, "urlToImage": "https://gazzettadimodena.gelocal.it/image/contentid/policy:1.38936394:1591454274/8890.jpg?f=detail_558&h=720&w=1280&$p$f$h$w=88b5e48"}, {"description": "Le mascherine sono importanti e utili anche all'aria aperta, soprattutto quando non \u00e8 possibile rispettare le misure di distanziamento, ma da sole non bastano. \u00c8 questa la posizione...", "title": "Mascherine, svolta Oms: utili anche all'aria aperta, ma da sole non bastano - Il Messaggero", "url": "https://www.ilmessaggero.it/salute/focus/mascherine_oms_ultime_notizie_linee_guida_aperto_pubblico_distanze_regole-5272396.html", "author": "Redazione Web", "publishedAt": "2020-06-06T15:12:11Z", "content": "Le mascherine sono importanti e utili anche all'aria aperta, soprattutto quando non \u00e8 possibile rispettare le misure di distanziamento, ma da sole non bastano. \u00c8 questa la posizione dell'Organizzazio\u2026 [+2298 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/23/96/5272396_1710_mascherine_oms_ultime_notizie_linee_guida_aperto_pubblico_distanze_regole.jpg"}], "totalResults": 34}