{"status": "ok", "articles": [{"description": "", "title": "Covid, De Luca a Conte: \"Ignorate le nostre richieste, chiesto invio immediato di 600 medici ma arrivati 22\" - TGCOM", "url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/politica/de-luca-a-conte-stop-alle-decisioni-improvvisate_24783149-202002a.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-10-28T21:52:00Z", "content": "Regole per i commenti\r\nI commenti in questa pagina vengono controllatiTi invitiamo ad utilizzare un linguaggio rispettoso e non offensivo, anche per le critiche pi\u00f9 aspre\r\nIn particolare, durante l'a\u2026 [+395 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediaset.it"}, "urlToImage": "https://img-prod.tgcom24.mediaset.it/images/2020/10/28/213117686-c40edc48-5c5e-47df-a078-62f19eb8ca6e.jpg"}, {"description": "Nel suo discorso alla Nazione, che oggi ha registrato altri 36mila contagi, il presidente ha spiegato che anche le attivit\u00e0 ritenute 'essenziali' rimarranno aperte: \"Come in primavera, i francesi potranno uscire per lavorare, andare ad appuntamenti medici, a \u2026", "title": "Francia in lockdown da venerd\u00ec al 1 dicembre, Macron: \u201cSommersi dalla seconda ondata di Covid, pi\u00f9\u2026 - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/10/28/francia-in-lockdown-da-venerdi-al-1-dicembre-macron-sommersi-dalla-seconda-ondata-di-covid-piu-mortale-scuole-rimarranno-aperte/5983448/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-10-28T20:15:00Z", "content": "L\u2019aumento dei contagi in Francia \u00e8 ormai fuori controllo, cos\u00ec il presidente della Repubblica, Emmanuel Macron, ha annunciato alla Nazione che da venerd\u00ec il Paese torner\u00e0 in lockdown \u201calmeno fino al \u2026 [+5356 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/10/14/Macron.jpg"}, {"description": "In un\u2019intervista a Nuovo Tv Gianluigi Tumoletti svela che l\u2019ex concorrente del Grande Fratello Vip, Franceska Pepe ha provato a...", "title": "Gf VIP: Franceska Pepe voleva corrompere l\u2019ex fidanzato? - SoloDonna", "url": "https://www.solodonna.it/tv/gf-vip-francesca-pepe-voleva-corrompere-lex-fidanzato.php", "author": "Ludovico Merlo", "publishedAt": "2020-10-28T20:01:12Z", "content": "Per Gianluigi, Franceska non rispetta chi \u00e8 gentile con lei. E la dimostrazione c\u00e8 stata quando Franceska Pepe \u00e8 uscita dalla Casa di Cinecitt\u00e0. Dopo che lei \u00e8 uscita dal Grande Fratello Vip non ci s\u2026 [+800 chars]", "source": {"id": null, "name": "Solodonna.it"}, "urlToImage": "https://www.solodonna.it/wp-content/uploads/2020/10/gf-vip-lex-di-franceska-pepe-pagato-per-stare-zitto-pepe-gf-vip.jpg"}, {"description": "La casa automobilistica francese ha svelato la sua nuova concept hypercar da pista da 1.850 CV. La top speed supera i 500 km/h", "title": "Bugatti Bolide, di nome e di fatto - FormulaPassion.it", "url": "https://www.formulapassion.it/automoto/mondoauto/bugatti-bolide-velocita-prestazioni-potenza-motore-hypercar-pista-peso-527997.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-28T20:00:00Z", "content": "Alla fine la curiosit\u00e0 sul nuovo prodotto Bugatti ha trovato una risposta: parliamo della nuova hypercar da pista presentata dalla casa francese denominata Bolide. Si tratta di una concept car, almen\u2026 [+2063 chars]", "source": {"id": null, "name": "Formulapassion.it"}, "urlToImage": "https://www.formulapassion.it/wp-content/uploads/2020/10/Bugatti-Bolide.jpg"}, {"description": "Ecco come cambiare lo sfondo di ogni chat di WhatsApp e come abilitare gli sfondi avanzati per il tema scuro e chiaro dell'app di messaggistica.", "title": "WhatsApp, ecco gli sfondi avanzati e personalizzati: come attivarli - Libero Tecnologia", "url": "https://tecnologia.libero.it/whatsapp-ecco-gli-sfondi-avanzati-e-personalizzati-come-attivarli-40091", "author": null, "publishedAt": "2020-10-28T19:55:00Z", "content": "Uno storico limite di WhatsApp \u00e8 sempre stato quello di non poter gestire in modo personalizzato gli sfondi delle chat: \u00e8 possibile sceglierne uno, magari anche una foto dalla nostra galleria, ma sar\u2026 [+2950 chars]", "source": {"id": null, "name": "Libero.it"}, "urlToImage": "https://wips.plug.it/cips/tecnologia/cms/2020/09/whatsapp-1.jpg"}, {"description": "Il vicepresidente bianconero commenta le parole del portoghese sul Coronavirus", "title": "Juve, Nedved: \"Ronaldo? So le difficolt\u00e0 che sta vivendo\" - Tuttosport", "url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2020/10/28-75520549/juve_nedved_ronaldo_so_le_difficolta_che_sta_vivendo_/", "author": "La Redazione", "publishedAt": "2020-10-28T19:46:38Z", "content": "TORINO - Nel prepartita di Juve-Barcellona, il vicepresidente bianconero Pavel Nedved prova a smorzare le polemiche su Cristiano Ronaldo, fermo per il Coronavirus e che ha esternato disappunto nei co\u2026 [+1580 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tuttosport.com"}, "urlToImage": "https://cdn.tuttosport.com/images/2020/08/07/202124591-db538f8a-6d94-4b52-87d2-d6cdc270cf14.jpg"}, {"description": "Nel pre gara del match di Bruges, il ds biancoceleste ha fatto il punto della situazione al netto dell'emergenza Covid in squadra: \"Clima surreale\"", "title": "Lazio, Tare: \"Rinvio del match con il Torino? Ci pensiamo\" - Corriere dello Sport", "url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/champions-league/2020/10/28-75520547/lazio_tare_rinvio_del_match_con_il_torino_ci_pensiamo_/", "author": "La Redazione", "publishedAt": "2020-10-28T19:41:00Z", "content": "BRUGES - C\u2019\u00e8 una Lazio che in Champions League vuole tentare l\u2019impresa. Squadra decimata tra positivi al Covid e infortuni. Il ds Igli Tare, nel pre partita con il Bruges, ai microfoni di Sky Sport h\u2026 [+789 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere dello Sport"}, "urlToImage": "https://cdn.corrieredellosport.it/images/2020/09/25/165447320-c8b3631f-51d9-4b27-a1e8-f9aaaf121a57.jpg"}, {"description": "Tensione durante la manifestazione di protesta contro il Dpcm: lanciato\u00a0fumogeni e petardi contro le forze dell'ordine in assetto antisommossa. Due fermati", "title": "Proteste Covid, bombe carta a Palermo: ferito un operatore Mediaset - TGCOM", "url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/proteste-covid-bombe-carta-a-palermo-ferito-un-operatore-mediaset_24773443-202002a.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-10-28T19:14:14Z", "content": "Regole per i commenti\r\nI commenti in questa pagina vengono controllatiTi invitiamo ad utilizzare un linguaggio rispettoso e non offensivo, anche per le critiche pi\u00f9 aspre\r\nIn particolare, durante l'a\u2026 [+395 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediaset.it"}, "urlToImage": "https://img-prod.tgcom24.mediaset.it/images/2020/10/28/184546546-6d485562-d5cc-4209-8c4c-7c07a1222f0d.jpg"}, {"description": "Per la prima volta nella media dei sondaggi di RealClearPolitics Donald Trump supera Joe Biden in\r\nFlorida, uno degli stati in bilico, anche se con un esiguo +0,4%: 48,2% a 47,8%. (ANSA)", "title": "Usa 2020: media sondaggi, primo sorpasso Trump in Florida - Ultima Ora - Agenzia ANSA", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2020/10/28/usa-2020-media-sondaggi-primo-sorpasso-trump-in-florida_b4435e3e-bb9f-4d97-a4cc-0124f27b8abc.html", "author": "", "publishedAt": "2020-10-28T19:00:00Z", "content": "(ANSA) - WASHINGTON, 28 OTT - Per la prima volta nella media\r\ndei sondaggi di RealClearPolitics Donald Trump supera Joe Biden\r\nin Florida, uno degli stati in bilico, anche se con un esiguo\r\n+0,4%: 48\u2026 [+180 chars]", "source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/10/27/b6b0e55e76b6c6d8723b42f7acdd419c.jpg"}, {"description": null, "title": "MediaWorld: lo smartphone Samsung pi\u00f9 venduto in offerta, Unieuro rilancia - Everyeye Tech", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMia2h0dHBzOi8vdGVjaC5ldmVyeWV5ZS5pdC9ub3RpemllL21lZGlhd29ybGQtc21hcnRwaG9uZS1zYW1zdW5nLXZlbmR1dG8tb2ZmZXJ0YS11bmlldXJvLXJpbGFuY2lhLTQ3NzQ4NS5odG1s0gFvaHR0cHM6Ly90ZWNoLmV2ZXJ5ZXllLml0L2FtcC9ub3RpemllL21lZGlhd29ybGQtc21hcnRwaG9uZS1zYW1zdW5nLXZlbmR1dG8tb2ZmZXJ0YS11bmlldXJvLXJpbGFuY2lhLTQ3NzQ4NS5odG1s?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-28T18:55:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Superato il tetto dei 700 ricoveri. Il Presidente della Regione:\u00a0\u00abAbbiamo verificato che l\u2019aumento dei contagi \u00e8 coinciso\u00a0con la ripresa delle lezioni\u00bb", "title": "Coronavirus, ospedali in tilt in Puglia: il governatore Michele Emiliano chiude le scuole - La Stampa", "url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2020/10/28/news/coronavirus-ospedali-in-tilt-in-puglia-il-governatore-michele-emiliano-chiude-le-scuole-1.39472585", "author": "Marco Grimaldi", "publishedAt": "2020-10-28T18:18:28Z", "content": "Il tetto dei 700 ricoveri Covid\u00a0\u00e8 stato superato: in\u00a0Puglia\u00a0la situazione negli ospedali si fa sempre pi\u00f9 critica. Crescono verticosamente i contagi, al punto che il governatore pugliese Michele Emil\u2026 [+1013 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lastampa.it"}, "urlToImage": "https://www.lastampa.it/image/contentid/policy:1.39472584:1603909020/ansa_20201024_122842_003543.JPG?f=detail_558&h=720&w=1280&$p$f$h$w=813bf49"}, {"description": "\"Sto bene, condurr\u00f2 da casa Tale e quale show\"", "title": "Carlo Conti positivo al Covid, l'annuncio sui social - LA NAZIONE", "url": "https://www.lanazione.it/firenze/spettacoli/carlo-conto-positivo-covid-1.5657262", "author": "La Nazione", "publishedAt": "2020-10-28T18:06:23Z", "content": "Firenze, 28 ottobre 2020 - Carlo Conti \u00e8 positivo al Covid ma sta bene. Lo ha scritto lui stesso su Instagram. \u00abVoglio essere io a comunicarvi che purtroppo sono risultato positivo al Covid. Sono a c\u2026 [+302 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lanazione.it"}, "urlToImage": "https://immagini.quotidiano.net/?url=http%3A%2F%2Fp1014p.quotidiano.net%3A80%2Fpolopoly_fs%2F1.3844887.1568490797%21%2FhttpImage%2Fimage.jpg_gen%2Fderivatives%2Fwidescreen%2Fimage.jpg&w=700&h=391"}, {"description": "Dopo il coro ora anche tutta l'orchestra della Scala \u00e8 in quarantena per decisione dell'Ats di\r\nMilano. (ANSA)", "title": "Covid: 6 nuovi casi, orchestra Scala in quarantena - Ultima Ora - Agenzia ANSA", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2020/10/28/covid-6-nuovi-casi-orchestra-scala-in-quarantena_343e0734-3399-4e7a-a7ad-f96af6e5c512.html", "author": "", "publishedAt": "2020-10-28T17:56:00Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 28 OTT - Dopo il coro ora anche tutta\r\nl'orchestra della Scala \u00e8 in quarantena per decisione dell'Ats\r\ndi Milano. Dopo la positivit\u00e0 accertata di 18 coristi e di 3\r\norchestrali dei f\u2026 [+192 chars]", "source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/10/24/570277cf99ccc14ba6d9cc03bf3c3b06.jpg"}, {"description": "Il premier Conte ha utilizzato questo termine per definire l'attuale situazione epidemiologica in Italia, ma di cosa si tratta? La risposta in...", "title": "Qual \u00e8 lo scenario di tipo 3 che preoccupa tanto il Governo - Today.it", "url": "https://www.today.it/attualita/scenario-tipo-3.html", "author": "Andrea Falla", "publishedAt": "2020-10-28T17:41:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Today.it"}, "urlToImage": "https://www.today.it/~media/horizontal-hi/35219263919603/conte-coronavirus-scenario-tipo-3-ansa-2.jpg"}, {"description": "Su Leggo.it le ultime novit\u00e0.\u00a0Elisabetta Gregoraci, l'indiscrezione choc al Gf Vip: ecco perch\u00e9 non pu\u00f2 baciare Pierpaolo Pretelli.\u00a0\u00abHa un...", "title": "Elisabetta Gregoraci choc al Gf Vip: ecco perch\u00e9 non pu\u00f2 baciare Pierpaolo Pretelli. \u00abHa un contratto...\u00bb - Leggo.it", "url": "https://www.leggo.it/spettacoli/grande_fratello/elisabetta_gregoraci_gf_vip_no_bacio_pierpaolo_pretelli_contratto_prematrimoniale_oggi_ultime_notizie_28_ottobre_2020-5551894.html", "author": "E.C.", "publishedAt": "2020-10-28T17:36:00Z", "content": "Su Leggo.it\r\n le ultime novit\u00e0.\u00a0Elisabetta Gregoraci\r\n, l'indiscrezione choc alGf Vip\r\n: ecco perch\u00e9 non pu\u00f2 baciarePierpaolo Pretelli\r\n.\u00a0\u00abHa un contratto...\u00bb. Da settimane sta tenendo banco il presu\u2026 [+1471 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leggo.it"}, "urlToImage": "https://www.leggo.it/photos/MED/18/94/5551894_1758_elisabettagregoraci_pierpaolopretelli.jpg"}, {"description": "L'indice Vix che misura la volatilit\u00e0 dei mercati ai massimi da 5 mesi. Affonda il petrolio. Euro in decisa flessione sul dollaro", "title": "Borse sprofondano in previsione di nuovi lockdown. Milano chiude a \u2013 4%. Petrolio in caduta libera - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/10/28/borse-a-picco-in-attesa-di-nuovi-lockdown-in-francia-e-germania-volatilita-dei-mercati-in-risalita-attesa-apertura-in-rosso-per-wall-street/5982669/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-10-28T17:15:00Z", "content": "Le borse europee scivolano ai minimi da maggio spinte al ribasso dai timori di nuovi lockdown. Sia Francia che Germania si apprestano ad annunciare nuove restrizioni dopo che nell\u2019ultima settimana le\u2026 [+3103 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/10/28/BORSE7_1200.jpg"}, {"description": "\u00c8 successo durante la sua audizione in videoconferenza al Senato degli Stati Uniti, che ha dovuto interrompere i lavori per alcuni minuti", "title": "Anche a Mark Zuckerberg capita di avere problemi di connessione - Il Post", "url": "https://www.ilpost.it/2020/10/28/mark-zuckerberg-problemi-connessione/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-28T17:13:01Z", "content": "Mercoled\u00ec 28 ottobre gli amministratori delegati di Facebook, Twitter e Google (Mark Zuckerberg, Jack Dorsey e Sundar Pichai) hanno testimoniato in videoconferenza di fronte alla commissione per\u00a0il C\u2026 [+1956 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilpost.it"}, "urlToImage": "https://www.ilpost.it/wp-content/uploads/2020/10/zuckerberg.jpg"}, {"description": "Citt\u00e0 del Vaticano \u2013 Altro che aria riformista: nella Chiesa in Germania ci sono i germi per una autentica rivoluzione femminile. L'ex presidente federale tedesco, Christian Wulff...", "title": "L'ex presidente della Germania rompe un tab\u00f9: pronto a dare il benvenuto a una Papessa in Vaticano - Il Messaggero", "url": "https://www.ilmessaggero.it/vaticano/papa_francesco_donne_germania_papessa_wullf_parita_riforme-5551903.html", "author": "Franca Giansoldati", "publishedAt": "2020-10-28T17:05:15Z", "content": "Citt\u00e0 del Vaticano \u2013 Altro che aria riformista: nella Chiesa in Germania ci sono i germi per una autentica rivoluzione femminile. L'ex presidente federale tedesco, Christian Wulff \u2013 cattolico \u2013 in un\u2026 [+2071 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/19/03/5551903_1803_ppppppp.jpg"}, {"description": "Sono 7.558 i nuovi casi di coronavirus registrati nelle ultime 24 ore in Lombardia e 47 i morti, per la regione il dato pi\u00f9 alto da sempre.", "title": "Bergamo, balzo dei positivi: +252 Lombardia, record di contagi: 7.558 casi - L'Eco di Bergamo", "url": "https://www.ecodibergamo.it/stories/bergamo-citta/bergamo-balzo-dei-positivi-252record-in-lombardia-7558-casi_1375283_11/", "author": "L'Eco di Bergamo", "publishedAt": "2020-10-28T17:05:12Z", "content": "Sono 7.558 i nuovi casi di coronavirus registrati nelle ultime 24 ore in Lombardia e 47 i morti, per la regione il dato pi\u00f9 alto da sempre.\r\nCon 41.260 tamponi effettuati \u00e8 di 7.558 il numero di posi\u2026 [+1380 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ecodibergamo.it"}, "urlToImage": "https://lightstorage.ecodibergamo.it/mediaon/cms.quotidiani/storage/site_media/media/photologue/2020/10/25/photos/cache/bergamo-balzo-dei-positivi-252lombardia-record-di-contagi-7558-casi_a41cee10-193f-11eb-a7c7-4cbf580e5b0f_998_397_display.jpg"}, {"description": "In grande emergenza. La Lazio questa sera giocher&agrave; in Belgio contro il Bruges con una squadra decisamente sperimentale. Il Covid-19 ha decimato la rosa a disposizione di Inzaghi, che cercher&agrave;", "title": "Lazio contro Lazio, ma gli 11 rimasti a Roma sono pi\u00f9 forti di quelli in campo stasera - Calciomercato.com", "url": "https://www.calciomercato.com/news/lazio-in-belgio-con-tante-riserve-a-roma-e-rimasta-la-squadra-pi-40877", "author": "Calciomercato.com", "publishedAt": "2020-10-28T16:55:00Z", "content": "In grande emergenza. La Lazio questa sera giocher\u00e0 in Belgio contro il Bruges con una squadra decisamente sperimentale. Il Covid-19 ha decimato la rosa a disposizione di Inzaghi, che cercher\u00e0 un risu\u2026 [+1212 chars]", "source": {"id": null, "name": "Calciomercato.com"}, "urlToImage": "https://cdn.calciomercato.com/images/2020-10/immobile.lazio.dortmund.2020.2021.esulta.750x450.jpg"}], "totalResults": 34}