{"status": "ok", "articles": [{"description": "Milan-Verona chiude il programma della 7a gioornata di Serie A e come sempre Calciomercato.com vi racconter&agrave; LIVE la moviola della gara MILAN &ndash; H. VERONA GUIDA (FIORITO &ndash; SECHI, IV:", "title": "Milan-Verona, la MOVIOLA LIVE: annullato un gol a Calhanoglu. Lovato su Kessie, giusto il rigore - Calciomercato.com", "url": "https://www.calciomercato.com/news/milan-verona-la-moviola-live-32629", "author": "Calciomercato.com", "publishedAt": "2020-11-08T21:05:00Z", "content": "Milan-Verona chiude il programma della 7a gioornata di Serie A e come sempre Calciomercato.com vi racconter\u00e0 LIVE la moviola della garaMILAN \u2013 H. VERONAGUIDA (FIORITO \u2013 SECHI,\u00a0IV: MARINELLI;\u00a0VAR: VAL\u2026 [+728 chars]", "source": {"id": null, "name": "Calciomercato.com"}, "urlToImage": "https://cdn.calciomercato.com/images/2020-11/calabria.milan.proteste.2021.750x450.jpg"}, {"description": "Impossibile accettare la sconfitta per Donald Trump, che su Twitter parla di \u201clunga tradizione di problemi elettorali negli USA\u201d", "title": "Trump insiste: \u201cProblemi elettorali storici\u201d - Money.it", "url": "https://www.money.it/trump-insiste-su-problemi-elettorali", "author": "Marco Ciotola", "publishedAt": "2020-11-08T20:36:00Z", "content": "Come facilmente ipotizzabile anche durante tutto l\u2019iter di votazione e scrutinio, l\u2019ora ex Presidente degli Stati Uniti Donald Trump non accetta la sconfitta alle elezioni contro Joe Biden.\r\nA meno d\u2026 [+2440 chars]", "source": {"id": null, "name": "Money.it"}, "urlToImage": "https://www.money.it/local/cache-gd2/f0/526da01fe3d4675be59a7cb9e936be.png?1604867779"}, {"description": "\"L'Ordine dei medici chiede lockdown totale in tutto il paese\". Questo \u00e8 quanto si legge sulla pagina Facebook della Fnomceo (Federazione nazionale degli ordini dei medici chirurghi e odontoiatri.", "title": "Coronavirus, l\u2019ordine nazionale dei medici chiede il lockdown totale in tutta Italia - Orizzonte Scuola", "url": "https://www.orizzontescuola.it/coronavirus-lordine-nazionale-dei-medici-chiede-il-lockdown-totale-in-tutta-italia/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-08T20:32:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Orizzontescuola.it"}, "urlToImage": "https://www.orizzontescuola.it/wp-content/uploads/2020/05/shutterstock_1644424099.jpg"}, {"description": "Le squalifiche in questo Grande Fratello Vip sembrano essere all'ordine del giorno. Questa volta il dito \u00e8 puntato contro il concorrente appena entrato, Stefano Bettarini, che ha fatto il suo ingresso nella casa venerd\u00ec insieme", "title": "Grande Fratello Vip, Stefano Bettarini ha bestemmiato? Ecco il video incriminato - Trendit", "url": "https://www.trendit.it/grande-fratello-vip-stefano-bettarini-bestemmia/", "author": "Trash Italiano", "publishedAt": "2020-11-08T20:17:15Z", "content": "Le squalifiche in questo Grande Fratello Vip sembrano essere all\u2019ordine del giorno. Questa volta il dito \u00e8 puntato contro il concorrente appena entrato, Stefano Bettarini, che ha fatto il suo ingress\u2026 [+535 chars]", "source": {"id": null, "name": "Trendit.it"}, "urlToImage": "https://www.trendit.it/wp-content/uploads/2020/11/C_18_articolo_7964_upiFotoAperturaMob.jpg"}, {"description": "Il tecnico azzurro: \"Questo giochino di scudetto o non scudetto, che dobbiamo ammazzare le squadre, non mi piace. Mario Rui e Goulham in tribuna perch\u00e9 hanno fatto delle grandi passeggiate\"", "title": "Sfogo Gattuso: \u201cTroppi maestri a Napoli, l\u2019andazzo non mi piace\u201d - Corriere dello Sport", "url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/napoli/2020/11/08-75999603/sfogo_gattuso_troppi_maestri_a_napoli_l_andazzo_non_mi_piace_/", "author": "La Redazione", "publishedAt": "2020-11-08T19:33:00Z", "content": "Osimhen rilancia il Napoli che sale terzo in classifica insieme alla Roma, alle spalle del Sassuolo e del Milan. Il Bologna va ko con l'incornata dell'attaccante di Gattuso, che nel post partita non \u2026 [+2131 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere dello Sport"}, "urlToImage": "https://cdn.corrieredellosport.it/images/2020/11/08/191636629-6026f141-8aad-4634-bbba-b0db4c937c87.jpg"}, {"description": "Su Lazio-Juve si \u00e8 espresso anche il giornalista di Radio 24, Giovanni Capuano, attraverso il suo profilo Twitter:\u00a0\r\n\r\n\"Ottima #Juventus nel primo tempo all'Olimpico. Fa...", "title": "Capuano: \"Il manifesto della Juve di Pirlo oggi\" - Tutto Juve", "url": "https://www.tuttojuve.com/altre-notizie/capuano-il-manifesto-della-juve-di-pirlo-oggi-535253", "author": "Redazione TuttoJuve", "publishedAt": "2020-11-08T19:30:01Z", "content": "Su Lazio-Juve si \u00e8 espresso anche il giornalista di Radio 24, Giovanni Capuano, attraverso il suo profilo Twitter:\u00a0\r\n\"Ottima #Juventus nel primo tempo all'Olimpico. Fa giocare la #Lazio, che infatti \u2026 [+512 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tuttojuve.com"}, "urlToImage": "https://net-storage.tccstatic.com/storage/tuttojuve.com/img_notizie/thumb3/ce/ce8fcdd7efd2a22a55bb31dc048ef8ba-81598-d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e.jpeg"}, {"description": "Bonus internet, parte luned\u00ec il voucher da 500 euro per la\u00a0connessione a banda larga\u00a0per le famiglie meno abbienti. Il sussidio -\u00a0atteso da anni\u00a0- consentir\u00e0 di...", "title": "Bonus internet e pc, arriva il contributo da 500 euro: ecco le offerte, Roma esclusa - Il Messaggero", "url": "https://www.ilmessaggero.it/economia/news/bonus_internet_pc_voucher_banda_larga_come_richiederlo-5573798.html", "author": "Redazione Web", "publishedAt": "2020-11-08T19:30:00Z", "content": "Bonus internet, parte luned\u00ec il voucher da 500 euro per la\u00a0connessione a banda larga\u00a0per le famiglie meno abbienti. Il sussidio -\u00a0atteso da anni\u00a0- consentir\u00e0 di acquistare un abbonamento e un pc o un\u2026 [+7115 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/37/98/5573798_1650_56_32162082.jpg"}, {"description": "I casi calano di pari passo con il numero di test, di conseguenza il tasso di positivit\u00e0 rimane invariato. Frenata in Lombardia, dove sono stati accertati 6.318 contagi in pi\u00f9 (117 i morti). +4.601 in Campania, 3.884 in Piemonte. Aumenta la pressione sugli os\u2026", "title": "Coronavirus, altri 32.616 casi con 191mila test. 331 decessi. Tasso positivi al 17%. Medici: \"Cos\u00ec 10mila morti in un mese, invertire il trend\" - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/11/08/coronavirus-altri-32-616-casi-con-191mila-test-331-morti-tasso-positivi-tamponi-al-17-anelli-rischiamo-10mila-decessi-in-un-mese/5996407/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-11-08T19:29:28Z", "content": "Come spesso accade nei weekend, sono in leggero calo i nuovi contagi da coronavirus nel nostro Paese: nelle ultime 24 ore sono stati accertati 32.616 casirispetto ai quasi 40mila di ieri. Allo stesso\u2026 [+4066 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/10/25/Terapia-intensiva-coronavirus.jpg"}, {"description": "La giovane, che a causa del Covid non pu\u00f2 essere curata, ha affidato il suo appello a Instagram. La direzione dell\u2019istituto di Napoli l\u2019ha contattata: \u00abTi offriamo la possibilit\u00e0 di affrontare insieme il tuo problema\u00bb", "title": "Martina, 26 anni, malata di cancro non si pu\u00f2 curare: il Pascale la invita a curarsi - Corriere della Sera", "url": "https://milano.corriere.it/notizie/cronaca/20_novembre_08/martina-26-anni-malata-cancro-non-si-puo-curare-pascale-invita-curarsi-90c2db9e-21ec-11eb-a759-aabb3b0952b2.shtml", "author": "Redazione Milano online", "publishedAt": "2020-11-08T18:16:21Z", "content": "Malata di tumore, ha visto il suo intervento annullato a causa della situazione di difficolt\u00e0 in cui versa la sanit\u00e0 lombarda alle prese col Covid 19. E cos\u00ec Martina, milanese di 26 anni, ha affidato\u2026 [+1836 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2-milano.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2020/11/08/e18da242-21ed-11eb-a759-aabb3b0952b2.jpg"}, {"description": "Secondo i calcoli di Reuters il mese di ottobre pu\u00f2 essere gi\u00e0 considerato \"il peggiore\" dall'inizio della pandemia. Aumentano le restrizioni in Europa: la Grecia torna in lockdown, ma restano aperti asili ed elementari. In Uk 20mila nuovi positivi. Altrettan\u2026", "title": "Coronavirus, nel mondo pi\u00f9 di 50 milioni di contagi. Da luned\u00ec coprifuoco notturno in Portogallo - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/11/08/coronavirus-nel-mondo-piu-di-50-milioni-di-contagi-da-lunedi-coprifuoco-notturno-in-portogallo-126-742-casi-in-usa/5996250/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-11-08T18:00:00Z", "content": "La seconda ondata del coronavirus non ha ancora raggiunto il suo picco, eppure il mese di ottobre pu\u00f2 essere gi\u00e0 considerato \u201cil peggiore\u201d dall\u2019inizio della pandemia, calcola Reuters. E secondo Afp n\u2026 [+5007 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/07/25/barcellona-coronavirus-1200.jpg"}, {"description": "Tesa, triste, a tratti commossa. Manuela Russo, ex\u00a0compagna di Max Cavallari dei Fichi d\u2019India racconta a Domenica Live\u00a0con Barbara D'Urso la fine della loro storia d\u2019amore...", "title": "Domenica Live, la ex di Max Cavallari dei Fichi d'India: \u00abNon mi ha mai sposata e ora mi manda messaggi molto cattivi\u00bb - Leggo.it", "url": "https://www.leggo.it/spettacoli/televisione/max_cavallari_fichi_india_manuela_ex_domenica_live_oggi_8_novembre_2020-5573916.html", "author": "Valeria Arnaldi", "publishedAt": "2020-11-08T17:51:00Z", "content": "Tesa, triste, a tratti commossa. Manuela Russo, ex\u00a0compagna di Max Cavallari dei Fichi d\u2019India racconta a Domenica Live\u00a0con Barbara D'Urso la fine della loro storia d\u2019amore e il difficile rapporto ch\u2026 [+1688 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leggo.it"}, "urlToImage": "https://www.leggo.it/photos/MED/39/16/5573916_1845_maxmanuela_2.jpg"}, {"description": "Le parole del tecnico del Grifone", "title": "Genoa, Maran: \u201cAbbiamo incontrato una grande Roma in un momento difficile\u201d - ItaSportPress", "url": "https://www.itasportpress.it/serie-a/genoa-maran-abbiamo-incontrato-una-grande-roma-in-un-momento-difficile/", "author": "Redazione ITASportPress", "publishedAt": "2020-11-08T17:42:00Z", "content": "Non basta un discreto Genoa per superare la Roma. Il Grifone esce sconfitto per 3-1 a Marassi contro i giallorossi e resta impantanato nelle zone basse della classifica.\r\nLE PAROLE DI MARAN\r\nIl tecni\u2026 [+803 chars]", "source": {"id": null, "name": "Itasportpress.it"}, "urlToImage": "https://www.itasportpress.it/wp-content/uploads/sites/37/2020/09/gettyimages-1276975769.jpg"}, {"description": "Gli ospiti contagiati nelle oltre 300 strutture della Regione sono 1.103 su 12.500 totali. 100 casi anche tra gli operatori. Spinelli: \"Numeri preoccupanti, siamo al lavoro anche su un sistema di monitoraggio dei dati relativi ai tamponi effettuati e ai loro \u2026", "title": "Coronavirus, nelle Rsa della Toscana quasi 1 anziano su 10 \u00e8 positivo. La neo-assessora: \"Al lavoro per separare contagiati dai negativi\" - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/11/08/coronavirus-nelle-rsa-della-toscana-quasi-1-anziano-su-10-e-positivo-la-neo-assessora-al-lavoro-per-separare-contagiati-dai-negativi/5996478/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-11-08T17:38:46Z", "content": "Il coronavirus \u00e8 entrato con forza nelle residenze per anziani (Rsa) della Toscana. Ad oggi, stando ai dati diffusi dalla Regione, risultano positivi al Covid 1.103 ospiti sui 12.500 in cura presso l\u2026 [+1866 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/04/23/anziani-1200.jpg"}, {"description": "A quanto pare, su Xbox Series X il chiacchierato NBA 2K21 peser\u00e0 davvero tanto... e di questo gli utenti non\u2026", "title": "Xbox Series X: NBA 2K21 pesa troppo sulla console Microsoft, scatta la polemica - Tom's Hardware Italia", "url": "https://www.tomshw.it/videogioco/xbox-series-x-nba-2k21-pesa-troppo-sulla-console-microsoft-scatta-la-polemica/", "author": "Luca di Carlo", "publishedAt": "2020-11-08T17:36:00Z", "content": "XboxNel corso di questi ultimi mesi abbiamo parlato innumerevoli volte di tutte le caratteristiche che andranno a contraddistinguere Xbox Series X/S e PlayStation 5, le nuove console targate Microsof\u2026 [+2267 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tomshw.it"}, "urlToImage": "https://www.tomshw.it/images/images/2020/09/nba-2k21-112199.768x432.jpg"}, {"description": "Nelle terapie intensive del nostro Paese \u00e8 stata superata la soglia critica del 30%", "title": "LIVE Coronavirus, il Viminale: quasi 1.000 multe nella giornata di ieri - La Gazzetta dello Sport", "url": "https://www.gazzetta.it/Cronaca/08-11-2020/coronavirus-oggi-notizie-aggiornamenti-covid-390680382893.shtml", "author": "Gasport", "publishedAt": "2020-11-08T17:34:23Z", "content": "Tutte le principali notizie dall'Italia e dal mondo legate all'emergenza Covid-19.\r\nOre 19.37 - \"Serve un lockdown totale, in tutto il Paese\"\r\n \u00a0\r\n A chiederlo, alla luce dei dati, soprattutto quelli\u2026 [+6239 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazzetta.it"}, "urlToImage": "https://images2.gazzettaobjects.it/methode_image/2020/11/08/Altri_Mondi/Foto_Altri_Mondi_-_Trattate/09f82d54554d0e3296f92d9b470eb8bf_1200x675.jpg?v=202011082119"}, {"description": "La storica voce dei", "title": "Addio a Stefano D'Orazio, Barbara d'Urso e Riccardo Fogli in lacrime - TGCOM", "url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/televisione/addio-a-stefano-dorazio-barbara-durso-e-riccardo-fogli-in-lacrime_25223781-202002a.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-11-08T16:54:24Z", "content": "Barbara d'Urso e Riccardo Fogli in lacrime per il loro amico Stefano D'Orazio. Il batterista dei \"Pooh\", scomparso improvvisamente lo scorso 6 novembre, era molto legato a entrambi: la conduttrice, i\u2026 [+428 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediaset.it"}, "urlToImage": "https://img-prod.tgcom24.mediaset.it/images/2020/11/08/163359372-c8275bca-58fd-47fa-8629-0d810dea205d.jpg"}, {"description": "\u00c8 questo il messaggio di Francesco Rastrelli, Presidente dell'Ordine dei Farmacisti della Provincia di Brescia", "title": "Vaccino antinfluenzale: \u00abNon venite in farmacia, non lo abbiamo\u00bb - Giornale di Brescia", "url": "https://www.giornaledibrescia.it/rubriche/salute-e-benessere/medicina/vaccino-antinfluenzale-non-venite-in-farmacia-non-lo-abbiamo-1.3523195", "author": "La redazione web", "publishedAt": "2020-11-08T15:41:43Z", "content": "Vaccino antinfluenzale: \u00abNon venite in farmacia, non ci \u00e8 stato ancora consegnato\u00bb. \u00c8 questo il messaggio di Francesco Rastrelli, Presidente dell'Ordine dei Farmacisti della Provincia di Brescia.La s\u2026 [+3750 chars]", "source": {"id": null, "name": "Giornaledibrescia.it"}, "urlToImage": "https://www.giornaledibrescia.it/image/contentid/policy:1.3503691:1604849329/image.jpg?f=3x2&w=1200&$p$f$w=a9f248b"}, {"description": "Durante il primo lockdown aveva praticamente azzerato le corse, e da allora non si \u00e8 pi\u00f9 ripresa", "title": "Cosa sta succedendo a Italo - Il Post", "url": "https://www.ilpost.it/2020/11/08/italo-sospensione-treni/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-08T15:37:37Z", "content": "A partire da marted\u00ec 10 novembre, Italo S.p.A. sospender\u00e0 la maggior parte delle corse dei suoi treni e richieder\u00e0 la cassa integrazione per il proprio personale.\r\nLo ha annunciato la societ\u00e0 mercole\u2026 [+7769 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilpost.it"}, "urlToImage": "https://www.ilpost.it/wp-content/uploads/2020/11/3815767_medium.jpg"}, {"description": "Il ministro della Salute, Roberto Speranza, chiede uno sforzo a tutti i cittadini, con l'obiettivo che si torni allo spirito di marzo. Poi annuncia le possibili date per la distribuzione a tutti i cittadini del vaccino anti-Covid: \"Avverr\u00e0 sicuramente alla fi\u2026", "title": "L\u2019annuncio di Speranza: \u201cVaccino anti-Covid sar\u00e0 distribuito a tutti a fine marzo\u201d - Fanpage.it", "url": "https://www.fanpage.it/politica/lannuncio-di-speranza-vaccino-anti-covid-sara-distribuito-a-tutti-a-fine-marzo/", "author": "Stefano Rizzuti", "publishedAt": "2020-11-08T15:05:52Z", "content": "Il ministro della Salute, Roberto Speranza, fa il punto della situazione sia sulla situazione della diffusione del Coronavirus in Italia che sulle prossime misure da adottare. Inoltre, ospite di In m\u2026 [+2714 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fanpage.it"}, "urlToImage": "https://static.fanpage.it/wp-content/uploads/2020/09/speranza-8.jpg"}, {"description": "Solo 12.950 tamponi. Aumentano i ricoveri", "title": "Covid all'attacco: 2.360 casi e 35 morti (19 a Bologna). Raddoppia la percentuale di positivi: 18,2% - La Repubblica", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2020/11/08/news/covid_all_attacco_2_360_casi_e_35_morti_19_a_bologna_raddoppia_la_percentuale_di_positivi_18_2_-273613200/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-08T14:52:00Z", "content": "BOLOGNA. Dall\u2019inizio dell\u2019epidemia da Coronavirus, in\u00a0Emilia-Romagna\u00a0si sono registrati 71.408 casi\u00a0di\u00a0positivit\u00e0,\u00a02.360 in pi\u00f9 rispetto a ieri, su un totale di\u00a012.950 tamponi\u00a0eseguiti nelle ultime 2\u2026 [+1582 chars]", "source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2020/11/08/170145474-324b979b-8a02-4bb0-8ecc-47be07896279.jpg"}], "totalResults": 34}