{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Fcinter1908.it"}, "author": "Marco Astori", "title": "Messi: \u201cHo chiesto per un anno di partire, il burofax la conferma. Fossi andato in tribunale\u2026\u201d - fcinter1908", "description": "Le parole del fuoriclasse argentino", "url": "https://www.fcinter1908.it/ultimora/messi-chiesto-anno/", "urlToImage": "https://www.fcinter1908.it/wp-content/uploads/sites/45/2020/12/messi-estate-trascinato.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T21:27:00Z", "content": "Lunga intervista concessa da\u00a0Lionel Messi, fuoriclasse e capitano del Barcellona, ai microfoni de La Sexta. Il centravanti argentino \u00e8 tornato a parlare della sua estate turbolenta nella quale ha chi\u2026 [+1760 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "author": "Luca Cifoni", "title": "Assegni per i figli e superbonus 110%: via libera della Camera alla manovra - Il Messaggero", "description": "Una manovra anomala, sospesa tra la necessit\u00e0 di dare continuit\u00e0 ad alcuni dei provvedimenti d\u2019emergenza del 2020 e l\u2019attesa dei fondi europei da destinare a interventi...", "url": "https://www.ilmessaggero.it/economia/news/manovra_superbonus_assegni_figli_congedi_ultime_notizie_oggi_27_dicembre_2020-5667752.html", "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/77/52/5667752_2200_manovra.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T21:10:32Z", "content": "Una manovra anomala, sospesa tra la necessit\u00e0 di dare continuit\u00e0 ad alcuni dei provvedimenti d\u2019emergenza del 2020 e l\u2019attesa dei fondi europei da destinare a interventi pi\u00f9 strutturali per lo svilupp\u2026 [+6136 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "author": "Margherita De Bac", "title": "Coronavirus, corsa a vaccinare l\u201980% degli italiani: il governo punta su AstraZeneca - Corriere della Sera", "description": "Dal vaccino sviluppato in parte a Pomezia ma non ancora approvato arriverebbe il quantitativo maggiore di dosi", "url": "https://www.corriere.it/esteri/20_dicembre_27/coronavirus-corsa-vaccinare-l-80percento-italiani-governo-punta-astrazeneca-ad7c25f2-4883-11eb-8ff1-120987cd0817.shtml", "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2020/12/27/039bb10e-4885-11eb-8ff1-120987cd0817.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T21:00:45Z", "content": "Vaccinare entro settembre il 70-80% degli italiani, per liberarsi della minaccia del virus e tornare alla vita normale sfruttando il vantaggio dell\u2019immunit\u00e0 di gregge. \u00c8 l\u2019obiettivo del piano vaccina\u2026 [+1263 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "author": "F. Q.", "title": "Le novit\u00e0 nella manovra: dal superbonus alla cig per gli autonomi - Il Fatto Quotidiano", "description": "Via libera di Montecitorio alla legge di bilancio da 40 miliardi, nono intervento di politica economica del governo dall'avvento della pandemia. Tra gli elementi di novit\u00e0 del testo uscito dall'Aula anche gli aiuti per il rientro delle mamme al lavoro e il co\u2026", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/12/27/le-novita-nella-manovra-dal-superbonus-alla-cig-per-gli-autonomi-la-camera-approva-con-298-si-il-testo-al-senato-per-lok-finale/6048590/", "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/12/27/gualtieri-bonafede-speranza.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T21:00:00Z", "content": "Il superbonus per tutto il 2022, la Cig fino a 800 euro per gli autonomi, gli incentivi per lautomotive ma anche gli aiuti per il rientro delle mamme al lavoro e il congedo per i pap\u00e0 esteso a 10 gio\u2026 [+7115 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tg24.sky.it"}, "author": "Redazione Sky TG24", "title": "Covid, 200 turisti inglesi in quarantena fuggono di notte da localit\u00e0 sciistica svizzera - Sky Tg24 ", "description": "Leggi su Sky TG24 l'articolo Covid, 200 turisti inglesi in quarantena fuggono di notte da localit\u00e0 sciistica svizzera", "url": "https://tg24.sky.it/mondo/2020/12/27/covid-turisti-britannici-quarantena-svizzera", "urlToImage": "https://static.sky.it/images/skytg24/it/mondo/2020/12/27/covid-turisti-britannici-quarantena-svizzera/verbier svizzera fotogramma.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T20:38:50Z", "content": "Circa 200 turisti britannici hanno lasciato nella notte la stazione sciistica di Verbier, in Svizzera, infrangendo le regole sulla quarantena introdotte dal governo elvetico per contenere la diffusio\u2026 [+1364 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trentinovolley.it"}, "author": "Francesco", "title": "SuperLega, 76\u00b0derby dell'A22 - live dal PalaPanini: Leo Shoes-Itas Trentino 0-1 - trentinovolley.it", "description": "Prova di carattere per l'Itas Trentino che in Emilia contiente il ritorno della Leo Shoes, conquistando l'ottava vittoria consecutiva...\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n \r\n\r\n27 dicembre 2020\r\n\r\n\r\nSuperLega, \u00e8 trentino anche il derby dell'A22 del girone di ritorno: 3-1 al \u2026", "url": "https://www.trentinovolley.it/it/news/superlega/41892-superlega-76-derby-dell-a22-live-dal-palapanini-leo-shoes-modena-itas-trentino", "urlToImage": "http://www.trentinovolley.it/images/stories/com_form2content/p9/f9202/27122020nimir.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T19:18:45Z", "content": "Modena, \r\n27 dicembre 2020\r\nSuperLega, \u00e8 trentino anche il derby dell'A22 del girone di ritorno: 3-1 al PalaPanini\r\nNimir Abdel-Aziz sfondo il muro di Modena e realizza uno dei suoi 30 punti personal\u2026 [+2504 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Comingsoon.it"}, "author": null, "title": "Grande Fratello Vip, Pierpaolo su Giulia Salemi: \"Non voglio correre\" ma il web lo attacca - ComingSoon.it", "description": "Il modello pugliese non convince i telespettatori che lo accusano di prendere in giro la bella influencer italo-persiana.", "url": "https://www.comingsoon.it/tv/gossip/grande-fratello-vip-pierpaolo-su-giulia-salemi-non-voglio-correre-ma-il-web/n115988/", "urlToImage": "https://mr.comingsoon.it/imgdb/PrimoPiano/115988_ppl.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T19:03:00Z", "content": "Il modello pugliese non convince i telespettatori che lo accusano di prendere in giro la bella influencer italo-persiana.Nella Casa del Gf Vip sembra proprio che sia nata la prima vera coppia dell'ed\u2026 [+1570 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Corriere dello Sport"}, "author": "La redazione", "title": "Lusso Cristiano Ronaldo, tutti i gioielli mostrati a Dubai - Corriere dello Sport.it", "description": "Il fuoriclasse della Juve spopola ai Globe Soccer Awards anche per il look. Orologio, braccialetto, anello e orecchino, che sfarzo!", "url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/juve/2020/12/27-77670717/lusso_cristiano_ronaldo_tutti_i_gioielli_mostrati_a_dubai", "urlToImage": "https://cdn.corrieredellosport.it/images/2020/12/27/195928003-04a5b050-e2d5-41d7-81b4-f11c01a69804.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T18:59:00Z", "content": "Cravatta rossa e completo gessato, anche leleganza \u00e8 il suo forte. Cristiano Ronaldo campione di look, oltre che vincitore nella categoria calciatore del secolo, ai Globe Soccer Awards di Dubai. Il f\u2026 [+316 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Con vaccinazioni all\u201980% nel 2021 oltre 30mila morti in meno - Il Sole 24 ORE", "description": "L'ateneo di Tor Vergata stima l'impatto sulla mortalit\u00e0 nel 2021. Terapie intensive in calo, ma in caso di ritardi 8mila morti in pi\u00f9 a met\u00e0 anno", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/con-vaccinazioni-all-80percento-2021-oltre-30mila-morti-meno-ADlV0IAB", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2020/12/ADlV0IAB/images/3022e30c-4833-11eb-998e-4f0386898e96-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T18:56:26Z", "content": "\u00c8 in Italia il vaccino anti-Covid\r\n3' di lettura\r\nOltre trentamila italiani. Sono le vite che il vaccino salver\u00e0 il prossimo anno se si confermer\u00e0 efficace come promette e se si superer\u00e0 la soglia mi\u2026 [+2509 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "Viola Giannoli", "title": "Coronavirus, l'Italia torna arancione da domani: ecco cosa si pu\u00f2 fare e cosa \u00e8 vietato - la Repubblica", "description": "Luned\u00ec 28, marted\u00ec 29, mercoled\u00ec 30 dicembre e luned\u00ec 4 gennaio il Paese cambia colore e regole. Poi sar\u00e0 di nuovo zona ross\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2020/12/27/news/coronavirus_l_italia_torna_arancione_da_domani_ecco_cosa_si_puo_fare_e_cosa_e_vietato-280103020/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2020/12/27/194125961-80ee78b4-fad8-4f79-b08e-2d297fbcb80e.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T18:42:00Z", "content": "L'Italia si ritinge di una sfumatura pi\u00f9 tenue dopo i giorni rossi di Natale. Luned\u00ec 28, marted\u00ec 29, mercoled\u00ec 30 dicembre e poi ancora luned\u00ec 4 gennaio scatter\u00e0 la zona arancione, secondo quanto sta\u2026 [+4651 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazzetta.it"}, "author": "Gasport", "title": "Agnelli-De Laurentiis, primo faccia a faccia dopo Juve-Napoli - La Gazzetta dello Sport", "description": "Il meeting riguarda la commissione relativa ai fondi, ma \u00e8 il primo incontro dei due dirigenti dopo la decisione del Collegio di garanzia del Coni sulla partita \"contestata\"", "url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/27-12-2020/agnelli-delaurentiis-incontro-juve-napoli-mercato-3902017256410.shtml", "urlToImage": "https://images2.gazzettaobjects.it/methode_image/2020/12/27/Calcio/Foto_Calcio_-_Trattate/7c338475ceff0b0e5d59b6d3d695df56_1200x675.jpg?v=202012272027", "publishedAt": "2020-12-27T18:41:14Z", "content": "Dalle 18 di stasera, all'hotel Four Seasons di Firenze, \u00e8 in corso una riunione della commissione della Lega Serie A relativa ai fondi d'investimento per la creazione della media company con la corda\u2026 [+989 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "author": "", "title": "Le foto dei primi vaccinati contro il Covid, in Europa - Corriere della Sera", "description": "Il 27 dicembre, nella gran parte dei Paesi dell\u2019Unione europea, \u00e8 partita la campagna di vaccinazione contro il Covid. Ecco i volti di alcuni dei primi vaccinati nei diversi Stati", "url": "https://www.corriere.it/speciale/cronache/2020/covid-primi-vaccinati-europa/index.shtml", "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/Cassetto%20Redazionale/Sezioni/Speciali/Foto%20Speciali%20-%20Trattate/AFP_8XT4DZ-k0J-U43330552740815YQG-700x450@Corriere-Web-Sezioni.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T18:34:20Z", "content": ""}, {"source": {"id": null, "name": "Liberoquotidiano.it"}, "author": "@libero_official", "title": "Coronavirus, il bollettino del 27 dicembre: 8.913 nuovi casi e 305 morti - LiberoQuotidiano.it", "description": "Nelle ultime 24 ore si sono registrati 8.913 nuovi casi di  coronavirus  con 59.879 tamponi effettuati. Sono  305  i morti. Ieri i casi erano stati 10...", "url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/commenti-e-opinioni/25686148/coronavirus-bollettino-nuovi-casi-morti.html", "urlToImage": "https://img2.liberoquotidiano.it/images/2020/12/27/181410513-f5911f75-2dc1-40ca-a759-c5c054c98f6a.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T17:49:00Z", "content": "Nelle ultime 24 ore si sono registrati 8.913 nuovi casi di coronavirus con 59.879 tamponi effettuati. Sono 305 i morti. Ieri i casi erano stati 10.431 con 268 decessi e 81.564 tamponi. Preoccupa il r\u2026 [+721 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adnkronos.com"}, "author": null, "title": "De Luca: \"Mi sono vaccinato\". Ed \u00e8 bufera - Adnkronos", "description": "\"Mi sono vaccinato\". Vincenzo De Luca annuncia di aver ricevuto il vaccino contro il coronavirus e scoppia la bufera. Con un post su Facebook, il governatore della Campania si presenta come 'paziente' nel v-day, la giornata inaugurale della campagna di vaccin\u2026", "url": "https://www.adnkronos.com/fatti/politica/2020/12/27/luca-fatto-vaccino-bufera_UjhdIREockoiKfVcXNVyEL.html", "urlToImage": "https://www.adnkronos.com/rf/image_size_1280x960/Pub/AdnKronos/Assets/Immagini/2020/12/27/DeLuca_vaccino_Fb.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T17:37:00Z", "content": "Pubblicato il: 27/12/2020 18:37\r\n\"Mi sono vaccinato\". Vincenzo De Luca annuncia di aver ricevuto il vaccino contro il coronavirus e scoppia la bufera. Con un post su Facebook, il governatore della Ca\u2026 [+4604 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Huffingtonpost.it"}, "author": "Lorenzo Santucci", "title": "Conti correnti, niente \"scoperti\" dal primo gennaio. Con il rosso stop ai pagamenti - L'HuffPost", "description": "Unimpresa lancia l'allarme: \"Situazione preoccupante. Il rischio \u00e8 una fortissima stretta al credito\"", "url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/conti-correnti-niente-scoperti-dal-primo-gennaio-con-il-rosso-stop-ai-pagamenti_it_5fe8b0a0c5b66809cb320627", "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/5fe8b28b26000012067a3317.jpeg?cache=hNsOMfOxmL&ops=1200_630", "publishedAt": "2020-12-27T17:19:45Z", "content": "Dal prossimo gennaio \u201ccambiano le regole per la gestione dei conti \u2018in rosso\u2019: gli addebiti automatici non saranno pi\u00f9 consentiti, infatti, se i clienti non avranno sufficienti disponibilit\u00e0 liquide \u2026 [+1529 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bresciatoday.it"}, "author": "Redazione", "title": "Coronavirus Lombardia: il bollettino di domenica 27 dicembre - BresciaToday", "description": "I dati aggiornati diffusi da Regione Lombardia", "url": "https://www.bresciatoday.it/attualita/coronavirus/bollettino-27-dicembre.html", "urlToImage": "https://www.bresciatoday.it/~media/horizontal-hi/28179569824283/schermata-2020-12-27-alle-18-10-26-2.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T16:57:41Z", "content": "Sono 466, ma a fronte di soli 4.901 tamponi, i nuovi casi di Covid registrati in Lombardia nella giornata di domenica 27 dicembre: la percentuale dei positivi sui test effettuati \u00e8 \u00a0pari al 9.5% (ier\u2026 [+905 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "author": "F. Q.", "title": "Il vaccino non piace ai francesi: meno di uno su due intende utilizzarlo - Il Fatto Quotidiano", "description": "La percentuale sale al 67% tra i francesi con pi\u00f9 di 67 anni. I dati emergono da un sondaggio pubblicato oggi ed accrescono le preoccupazioni del presidente Macron che ha gi\u00e0 parlato di un atteggiamento oscurantista nei confronti delle armi fornite dalla scie\u2026", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/12/27/il-vaccino-non-piace-ai-francesi-meno-di-uno-su-due-intende-utilizzarlo-tra-i-piu-giovani-si-scende-ad-appena-il-28/6048826/", "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/12/27/paris_1200.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T16:46:49Z", "content": "\u201cNon merci, pas moi\u201d. E\u2019 la risposta che oltre un francese su due sembra intenzionato a dare di fronte alla possibilit\u00e0 di vaccinarsi contro il Covid19. Per l\u2019esattezza il 56% sarebbe pronto ad oppor\u2026 [+1861 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "author": "F. Q.", "title": "Vaccino Covid, l\u2019appello di Lino Banfi ai no vax: \u201cVaccinatevi per i vostri nonni - Il Fatto Quotidiano", "description": "L'APPELLO DI \"NONNO LIBERO\" \"Vaccinatevi, fatelo per i vostri nonni\"", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/12/27/vaccino-covid-lappello-di-lino-banfi-ai-no-vax-vaccinatevi-per-i-vostri-nonni-io-non-esitero-un-attimo-a-farlo-anche-in-tv/6048892/", "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2019/07/22/banfi-1200.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T16:46:16Z", "content": "Sostieni ilfattoquotidiano.it: mai come in questo momento\r\n abbiamo bisogno di te.\r\nIn queste settimane di pandemia noi giornalisti, se facciamo con coscienza il nostro lavoro,\r\n svolgiamo un servizi\u2026 [+1315 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilpost.it"}, "author": null, "title": "Almeno sette persone sono state uccise in un attacco nella provincia cinese di Liaoning - Il Post", "description": "Almeno sette persone sono state uccise e altre sette sono state ferite in un attacco compiuto con uno o pi\u00f9 coltelli nella citt\u00e0 di Kaiyuan, nella", "url": "https://www.ilpost.it/2020/12/27/attacco-coltell-liaoning-cina/", "urlToImage": "https://cdn.ilpost.it/wp-content/uploads/2020/12/cina-2.jpg?x72029", "publishedAt": "2020-12-27T16:32:53Z", "content": "Almeno sette persone sono state uccise e altre sette sono state ferite in un attacco compiuto con uno o pi\u00f9 coltelli nella citt\u00e0 di Kaiyuan, nella provincia cinese di Liaoning. Il South China Morning\u2026 [+327 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Palermotoday.it"}, "author": "Redazione", "title": "Coronavirus, nel giorno del V-day accertati 682 nuovi casi in Sicilia: altri 15 morti - PalermoToday", "description": "Poco pi\u00f9 di 5 mila i tamponi eseguiti nel giorno di Santo Stefano, 14 gli ingressi registrati nei reparti di terapia intensiva (174 i posti...", "url": "https://www.palermotoday.it/cronaca/coronavirus-bollettino-contagi-dati-palermo-sicilia-27-dicembre-2020.html", "urlToImage": "https://www.palermotoday.it/~media/horizontal-hi/27154065417058/consegna-vaccino-covid-aeroporto-carabinieri-2-3.jpeg", "publishedAt": "2020-12-27T16:29:00Z", "content": "Altri 682 casi di Coronavirus accertati in Sicilia nelle 24 ore precedenti al V-day, il giorno in cui sono state iniettate le prime dosi di vaccino. Questi gli ultimi dati contenuti nel consueto boll\u2026 [+3200 chars]"}]}