{"status": "ok", "articles": [{"description": "Serena Grandi si difende a Live - Non \u00e8 la d'Urso per via della condanna a oltre due anni per bancarotta del suo ristorante.", "title": "Serena Grandi condannata \u2013 Si difende, \u201cDistratta dal mio tumore di 5 cm\u201d - Giornal", "url": "https://www.giornal.it/2020/09/27/serena-grandi-condannata-si-difende-distratta-dal-mio-tumore-di-5-cm/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-27T23:02:00Z", "content": "Serena Grandi a Live \u2013 Non \u00e8 la d\u2019Urso per dire la sua in merito alla condanna per bancarotta. Il suo ristorante infatti \u00e8 stato messo al vaglio degli inquirenti in seguito alla denuncia di alcuni di\u2026 [+2746 chars]", "source": {"id": null, "name": "Giornal.it"}, "urlToImage": "https://www.giornal.it/wp-content/uploads/2020/09/serena-grandi-condannata.jpg"}, {"description": "Donald Trump, il Nyt:\u00a0\u00abHa pagato 750 dollari\u00a0in tasse federali sul reddito nel 2016\u00bb. Trump, dunque, nel 2016 ha pagato appena 750 dollari in tasse federali sul reddito: lo...", "title": "Trump, il Nyt: \u00abHa pagato 750 dollari in tasse federali sul reddito nel 2016\u00bb - Il Messaggero", "url": "https://www.ilmessaggero.it/mondo/trump_tasse_biden_duello_tv_ultima_ora_27_settembre_2020-5488689.html", "author": "Redazione Web", "publishedAt": "2020-09-27T22:18:45Z", "content": "Donald Trump, il Nyt:\u00a0\u00abHa pagato 750 dollari\u00a0in tasse federali sul reddito nel 2016\u00bb. Trump, dunque, nel 2016 ha pagato appena 750 dollari in tasse federali sul reddito: lo riporta il New York Times \u2026 [+5272 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/86/89/5488689_2345_trump_tasse_biden_duello_tv_ultima_ora_27_settembre_2020.jpg"}, {"description": "L'allenatore bianconero: \"Possiamo crescere molto, in precampionato non abbiamo potuto provare nulla\"", "title": "Pirlo: \"Passo indietro. Inter meglio di noi? Ce la giocheremo fino alla fine\" - La Gazzetta dello Sport", "url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Juventus/27-09-2020/roma-juve-pirlo-inter-piu-forte-ce-giocheremo-fino-fine-3802336426758.shtml", "author": "Gasport", "publishedAt": "2020-09-27T21:36:08Z", "content": "Andrea Pirlo registra le difficolt\u00e0 della Juve nel pari dell'Olimpico, ma non si mostra particolarmente preoccupato. \"La Roma attaccava con molti giocatori come la Juve, quindi \u00e8 stata una partita di\u2026 [+1195 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazzetta.it"}, "urlToImage": "https://images2.gazzettaobjects.it/methode_image/2020/09/27/Calcio/Foto_Calcio_-_Trattate/6595ecadaf6139d162123f4a56ab7cc2_1200x675.jpg?v=202009272334"}, {"description": "Chi lavora sul delicato dossier previdenziale avverte che siamo solo in una fase preliminare. E d\u2019altronde negli incontri che governo e sindacati hanno avuto nei giorni scorsi non sono stati...", "title": "Pensioni, uscita a 64 anni e sconto di due a chi fa lavori pesanti: ecco il dopo quota 100 - Il Messaggero", "url": "https://www.ilmessaggero.it/economia/news/pensioni_quota_100_come_cambia_64_anni_sconti_die_due_il_piano_del_governo_27_settembre_2020-5488989.html", "author": "Michele Di Branco", "publishedAt": "2020-09-27T20:29:36Z", "content": "Chi lavora sul delicato dossier previdenziale avverte che siamo solo in una fase preliminare. E d\u2019altronde negli incontri che governo e sindacati hanno avuto nei giorni scorsi non sono stati formulat\u2026 [+4203 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/89/89/5488989_2150_pensioni_quota100.jpg"}, {"description": "Flavio Briatore \u00e8 stato ospite, in collegamento, a\u00a0Non \u00e8 L'Arena di Massimo Giletti. L'imprenditore comincia parlando del suo stato di salute: \u00abSe dici che stai bene...", "title": "Briatore a Non \u00e8 L'Arena: \u00abIn Costa Smeralda tutti invidiosi di noi. Prostatite? Non la auguro a De Luca\u00bb - Il Messaggero", "url": "https://www.ilmessaggero.it/persone/briatore_non_e_l_arena_giletti_oggi_27_settembre_2020-5488957.html", "author": "Redazione Web", "publishedAt": "2020-09-27T20:15:00Z", "content": "Flavio Briatore \u00e8 stato ospite, in collegamento, a\u00a0Non \u00e8 L'Arena di Massimo Giletti. L'imprenditore comincia parlando del suo stato di salute: \u00abSe dici che stai bene sembra che ci sia qualcosa che no\u2026 [+2700 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/89/57/5488957_2136_briatore_non_e_l_arena.jpg"}, {"description": "Il virologo ospite a \"Che tempo che fa\" su Rai3", "title": "Coronavirus, Burioni: \u00abPer ostacolare il virus servono le giuste precauzioni. Dipende da noi\u00bb - Corriere TV", "url": "https://video.corriere.it/cronaca/coronavirus-burioni-per-ostacolare-virus-servono-giuste-precauzioni-dipende-noi/117cc25c-00f7-11eb-8a00-13bbbd5f28b0", "author": "Ansa", "publishedAt": "2020-09-27T19:37:02Z", "content": "\u00abC'\u00e8 un virus estremamente contagioso, se non prendiamo le giuste precauzioni il virus si espande. Ed \u00e8 esattamente quello che \u00e8 successo in Francia e Spagna. Dipende esclusivamente da noi, se fuori \u2026 [+211 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/Video/2020/09/27/Interni/Foto%20Interni%20-%20Trattate/burioni_ctcf_656_ori_crop_master__0x0_512x384_fb.jpg"}, {"description": "Nuova ordinanza del presidente della Regione Sicilia, Nello Musumeci: il provvedimento in vigore da mercoled\u00ec", "title": "Covid, anche in Sicilia mascherine obbligatorie all'aperto - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/cronache/20_settembre_27/covid-anche-sicilia-mascherine-obbligatorie-aperto-c648b43c-00f4-11eb-8a00-13bbbd5f28b0.shtml", "author": "Carlotta De Leo", "publishedAt": "2020-09-27T19:25:56Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2020/09/27/8e794df8-00f6-11eb-8a00-13bbbd5f28b0.jpg"}, {"description": "L'uomo non \u00e8 stato ancora identificato", "title": "Ucciso a coltellate, il cadavere trovato sull'argine dell'Arno - LA NAZIONE", "url": "https://www.lanazione.it/pisa/cronaca/morto-1.5551927", "author": "La Nazione", "publishedAt": "2020-09-27T19:22:59Z", "content": "Castelfranco di Sotto (Pisa), 27 settembre 2020 -\u00a0\u00a0Omicidio sul fiume Arno nel Pisano questo pomeriggio dalle parti di Castelfranco di Sotto, un paese della provincia. Un uomo \u00e8 stato trovato ucciso \u2026 [+1836 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lanazione.it"}, "urlToImage": "https://immagini.quotidiano.net/?url=http%3A%2F%2Fp1014p.quotidiano.net%3A80%2Fpolopoly_fs%2F1.905039.1601234545%21%2FhttpImage%2Fimage.jpg_gen%2Fderivatives%2Fwidescreen%2Fimage.jpg&w=700&h=391"}, {"description": "Se entro il 30 settembre non ci saranno risposte da Atlantia sar\u00e0 revocata la concessione. Maggioranza compatta, ma qualche dissenso c'\u00e8", "title": "Il governo d\u00e0 tre giorni ad Autostrade - L'HuffPost", "url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/il-governo-da-tre-giorni-ad-autostrade_it_5f70db61c5b61af20e774897", "author": "Gabriella Cerami", "publishedAt": "2020-09-27T18:52:04Z", "content": "Si \u00e8 giunti a un nuovo ultimatum. Ora il governo non ha intenzione di concedere altro tempo. Quella che sta per iniziare \u00e8 considerata dall\u2019esecutivo la settimana decisiva: se entro mercoled\u00ec 30 sett\u2026 [+3703 chars]", "source": {"id": null, "name": "Huffingtonpost.it"}, "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/5f70dd1b2400006d211ee037.jpeg?ops=1200_630"}, {"description": "Fabio Paratici ha parlato ai microfoni di Sky Sport prima della sfida con la Roma. Ecco le parole del dirigente bianconero:\r\n\r\nE' stata la settimana del caso Suarez e dell'indagine di Perugia....", "title": "LIVE TJ - PARATICI A SKY: \"Caso Suarez? Nessuna leggerezza, abbiamo agito nella totale trasparenza e... - Tutto Juve", "url": "https://www.tuttojuve.com/live-tj/live-tj-paratici-a-sky-caso-suarez-nessuna-leggerezza-abbiamo-agito-nella-totale-trasparenza-e-nel-pieno-rispetto-delle-regole-coraggio-pirlo-deriva-d-530146", "author": "Redazione TuttoJuve", "publishedAt": "2020-09-27T18:31:57Z", "content": "Fabio Paratici ha parlato ai microfoni di Sky Sport prima della sfida con la Roma. Ecco le parole del dirigente bianconero:\r\nE' stata la settimana del caso Suarez e dell'indagine di Perugia. Pensate \u2026 [+2451 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tuttojuve.com"}, "urlToImage": "https://net-storage.tccstatic.com/storage/tuttojuve.com/img_notizie/thumb3/6a/6a0a6628c60a3049df0a25a8e8949a9f-57891-d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e.jpeg"}, {"description": "In controtendenza rispetto al risultato che si profila a livello nazionale, gli elettori del canton Ticino hanno approvato l\u2019iniziativa che chiedeva la fine della libera circolazione delle persone tra Svizzera e Ue con il 53,1% di voti a favore e 46,9 contrari", "title": "Svizzera, al referendum anti Ue contro la libera circolazione vince il \u201cno\u201d. Ma non in Ticino - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/09/27/svizzera-al-referendum-anti-ue-contro-la-libera-circolazione-vince-il-no-ma-non-in-ticino/5945673/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-09-27T18:00:00Z", "content": "Bocciata da una maggioranza dei 26 cantoni e semi-cantoni liniziativa della destra sovranista \u201cPer unimmigrazione moderata\u201d che chiedeva la fine della libera circolazione delle persone tra Svizzera e\u2026 [+3444 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/09/26/referendum-svizzera-1200.jpg"}, {"description": "Il governatore della Banca d'Italia al Festival dell'Economia di Trento torna a battere sui ritardi italiani: \"Connessioni digitali di imprese e famiglie e formazione. Troppo grave il gap sulla ricerca\". Per il Meccanismo europeo di stabilit\u00e0 il problema \u00e8 lo\u2026", "title": "Visco: \"Il futuro lo giochiamo su innovazione e sostenibilit\u00e0. Dal Mes solo vantaggi economici\" - la Repubblica", "url": "https://www.repubblica.it/economia/2020/09/27/news/visco_innovazione_e_sostenibilita_su_questo_ci_giochiamo_il_nostro_futuro_-268674622/", "author": "Repubblica.it", "publishedAt": "2020-09-27T17:10:02Z", "content": "MILANO - \"I due temi cruciali su cui giocheremo il nostro futuro sono l'innovazione e la sostenibilit\u00e0. Le Banche centrali si stanno muovendo su quest'uiltimo aspetto, perch\u00e9 ci sono implicazioni sul\u2026 [+8240 chars]", "source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2020/09/27/124718517-47d446eb-e35f-4b5f-8fe7-852c696cab8f.jpg"}, {"description": "L'episodio \u00e8 avvenuto sabato mattina: due 15enni hanno sfidato le onde alte almeno 5 metri, gettandosi nel litorale di ponente. I militari sono intervenuti per recuperarli, ma il sottufficiale \u00e8 stato risucchiato dal mare. Il suo corpo \u00e8 stato ritrovato all'a\u2026", "title": "Aurelio Visalli, militare si tuffa in mare per salvare due ragazzi e annega a Milazzo - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/09/27/aurelio-visalli-militare-si-tuffa-in-mare-per-salvare-due-ragazzi-e-annega-a-milazzo-il-cognato-soccorsi-inadeguati/5945401/", "author": "Manuela Modica", "publishedAt": "2020-09-27T16:41:15Z", "content": "\u00c8 stato ritrovato in mare dai colleghi il corpo senza vita di Aurelio Visalli, 40 anni, sottufficiale della Capitaneria di Porto di Milazzo, annegato dopo aver salvato due giovani. Era dedito al suo \u2026 [+5693 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/09/27/milazzo-sottufficiale.jpg"}, {"description": "E' la riflessione sul \"coming out\" di Gabriel Garko, protagonista nell\u2019ultima puntata del GF Vip per alcune rivelazioni, ad aprire Domenica Live con Barbara...", "title": "Gabriel Garko, a Domenica Live nuove rivelazioni sul coming out. Barbara D'Urso reagisce cos\u00ec - Leggo.it", "url": "https://www.leggo.it/spettacoli/grande_fratello/gabriel_garko_coming_out_domenica_live_barbara_d_urso_ultima_ora_oggi_27_settembre_2020-5488794.html", "author": "Redazione Web", "publishedAt": "2020-09-27T16:16:00Z", "content": "E' la riflessione sul \"coming out\" di Gabriel Garko, protagonista nell\u2019ultima puntata del GF Vip per alcune rivelazioni, ad aprire Domenica Live con Barbara D'Urso.I riflettori sono puntati sull\u2019atto\u2026 [+785 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leggo.it"}, "urlToImage": "https://www.leggo.it/photos/MED/87/94/5488794_1801_gabriel_garko.jpg"}, {"description": "Il tecnico dell'Hellas Verona Ivan Juric, dopo la vittoria per 1-0 contro l'Udinese, ha parlato cos\u00ec a Sky Sport: \"Il Leeds continua a fare un gioco veramente divertente, anche in Premier. Lo seguo c", "title": "Hellas Verona, Juric: \"Ancora tanto da migliorare. Benassi \u00e8 fuori, ci vogliono rinforzi in mezzo\" - TUTTO mercato WEB", "url": "https://www.tuttomercatoweb.com/serie-a/hellas-verona-juric-ancora-tanto-da-migliorare-benassi-e-fuori-ci-vogliono-rinforzi-in-mezzo-1437860", "author": "Giacomo Galassi", "publishedAt": "2020-09-27T15:38:32Z", "content": "Il tecnico dell'Hellas Verona Ivan Juric, dopo la vittoria per 1-0 contro l'Udinese, ha parlato cos\u00ec a Sky Sport: \"Il Leeds continua a fare un gioco veramente divertente, anche in Premier. Lo seguo c\u2026 [+1349 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tuttomercatoweb.com"}, "urlToImage": "https://tmw-storage.tccstatic.com/storage/tuttomercatoweb.com/img_notizie/thumb3/3a11a746ecbe53df8d4dd83ee84fd674-13624-95723157c8ebcac4750156d2b21ac04e.jpeg"}, {"description": "Alessandra Mastronardi e Lino Guanciale sono stati ospiti di Mara Venier a Domenica In e hanno parlato del loro primo incontro.", "title": "Domenica In, Mastronardi e Guanciale parlano del loro primo incontro. E si confidano sui rispettivi amori - DiLei Vip", "url": "https://dilei.it/vip/domenica-in-alessandra-mastronardi-lino-guanciale-parlano-loro-primo-incontro-confidano-rispettivi-amori/746383/", "author": "DiLei", "publishedAt": "2020-09-27T15:18:26Z", "content": "Alessandra Mastronardi e Lino Guanciale hanno aperto la puntata di Domenica In del 27 settembre 2020: dopo un simpatico sketch, la conduttrice Mara Venier ha omaggiato il talento e la bravura di Ales\u2026 [+2709 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dilei.it"}, "urlToImage": "https://dilei.it/wp-content/uploads/sites/3/2020/06/alessandra-mastronardi-lino-guanciale-ipa-1217.jpg"}, {"description": "Resta apparentemente stabile l'incremento dei contagi per coronavirus in Italia. Dal bollettino del\r\nministero della Salute emerge che si sono registrati 1.766 nuovi casi nelle ultime 24 ore, a fronte\r\ndel 1.869 di ieri, ma con quasi 20 mila tamponi in meno (\u2026", "title": "Covid: contagi stabili, 1.766, ma 20 mila tamponi in meno - Ultima Ora - Agenzia ANSA", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2020/09/27/covid-contagi-stabili-1.766-ma-20-mila-tamponi-in-meno_fdc6d6bd-e363-48ab-8516-e3ef039a0080.html", "author": "", "publishedAt": "2020-09-27T15:17:00Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 27 SET - Resta apparentemente stabile\r\nl'incremento dei contagi per coronavirus in Italia. Dal\r\nbollettino del ministero della Salute emerge che si sono\r\nregistrati 1.766 nuovi casi ne\u2026 [+357 chars]", "source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/9/27/b97091e44163ae5d61eed5dba1cb11a1.jpg"}, {"description": "Aumentano lievemente le terapie intensive (+7), mentre sono 100 in pi\u00f9 le persone ricoverate con sintomi rispetto a ieri. L'unica Regione a contagio zero \u00e8 la Valle D'Aosta. Forte calo dei test in Veneto (come avviene spesso nei weekend), passato da oltre 16m\u2026", "title": "Coronavirus, i dati \u2013 1.766 nuovi contagi nelle ultime 24 ore con quasi 20mila tamponi in meno, 17 morti - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/09/27/coronavirus-i-dati-1-766-nuovi-contagi-nelle-ultime-24-ore-con-quasi-20mila-tamponi-in-meno-17-morti/5945690/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-09-27T15:14:05Z", "content": "Rimangono stabili i nuovi contagi da Covid-19 nel nostro Paese: nelle ultime 24 ore sono stati registrati 1.766 casi in pi\u00f9, in leggero calo rispetto ai quasi 1.900 di ieri. Ma sono stati effettuati \u2026 [+3061 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/04/08/Coronavirus-Fase-2.jpg"}, {"description": "Novit\u00e0 per il Reddito di Cittadinanza: Giuseppe Conte annuncia miglioramenti alla misura cos\u00ec da rendere pi\u00f9 semplice il reinserimento nel mondo del lavoro.", "title": "Reddito di Cittadinanza, Conte annuncia cambiamenti: cosa aspettarsi? - Money.it", "url": "https://www.money.it/Reddito-Cittadinanza-cambiamenti-Conte", "author": "Antonio Cosenza", "publishedAt": "2020-09-27T15:12:00Z", "content": "Reddito di Cittadinanza: Giuseppe Conte ha annunciato novit\u00e0 per la misura che da ormai un anno e mezzo riconosce un sostegno economico alle famiglie che vivono sotto la soglia di povert\u00e0.\r\nLo ha fat\u2026 [+3339 chars]", "source": {"id": null, "name": "Money.it"}, "urlToImage": "https://www.money.it/local/cache-gd2/d2/275b34f88a6607e0946b165f821a21.png?1601219559"}, {"description": "Sergio Perez, futuro disoccupato, da 8 come Leclerc. Sainz insufficiente, mette in allarme i tifosi delle Ferrari", "title": "F1, pagelle Gp Russia : Hamilton errori da 4, Bottas 9 e Schumacher padre e figlio da 10. Vettel: 6,5 per i... - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/sport/20_settembre_27/f1-pagelle-gp-russia-hamilton-4-bottas-9-schumacher-10-vettel-65-d5b32bd2-00cc-11eb-8a00-13bbbd5f28b0.shtml", "author": "Flavio Vanetti", "publishedAt": "2020-09-27T14:45:36Z", "content": "Anche i campionissimi di tanto in tanto commettono delle solenni cavolate. Abituato a ragionare sempre in grande, Lewis Hamilton se n\u2019\u00e8 \u00abregalate\u00bb addirittura due e ha cos\u00ec visto svanire la possibili\u2026 [+7864 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2020/09/27/25aab3f2-00ce-11eb-8a00-13bbbd5f28b0.jpg"}], "totalResults": 34}