{"status": "ok", "articles": [{"description": "La proroga dello stato di emergenza in scadenza il prossimo 15 di ottobre continua a tenere banco. L\u2019ufficialit\u00e0 non c\u2019\u00e8 ancora. Ma durante l\u2019incontro tra il premier...", "title": "\u00abStato d emergenza fino al 31 gennaio\u00bb Il governo studia la mossa anti-contagio - Il Messaggero", "url": "https://www.ilmessaggero.it/italia/stato_di_emergenza_31_gennaio_covid_italia_proroga_dicembre_news-5495341.html", "author": "Francesco Malfetano", "publishedAt": "2020-09-30T22:30:00Z", "content": "La proroga dello stato di emergenza in scadenza il prossimo 15 di ottobre continua a tenere banco. L\u2019ufficialit\u00e0 non c\u2019\u00e8 ancora. Ma durante l\u2019incontro tra il premier Giuseppe Conte e i capidelegazion\u2026 [+3944 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/53/41/5495341_2241_stato_di_emergenza_covid.jpg"}, {"description": "Il punto sul mercato nerazzurro", "title": "Pedull\u00e0: \u201cNainggolan via alle condizioni dell\u2019inter. A sinistra? Se esce Dalbert\u2026\u201d - fcinter1908", "url": "https://www.fcinter1908.it/calciomercato/pedulla-condizioni-nainggolan/", "author": "Marco Astori", "publishedAt": "2020-09-30T21:33:00Z", "content": "Alfredo Pedull\u00e0, intervenuto negli studi di Sportitalia, ha fatto il punto sul mercato in entrata e in uscita dell\u2019Inter:\u00a0\u201cSe uscisse Dalbert potrebbe esserci un mercato attivo a sinistra: il Chelsea\u2026 [+446 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fcinter1908.it"}, "urlToImage": "https://www.fcinter1908.it/wp-content/uploads/sites/45/2020/09/pedulla-condizioni-nainggolan.jpg"}, {"description": "Si \u00e8 completato nella serata di mercoled\u00ec, con i successi di Midtjylland, Krasnodar e Salisburgo, il tabellone delle qualificate alla fase a gironi di Champions League. Tutto pronto, dunque, per il sorteggio,", "title": "Champions: domani il sorteggio, le fasce. Juve in prima, Inter, Lazio e Atalanta in 3\u1d43. Tutti i pericoli - Calciomercato.com", "url": "https://www.calciomercato.com/news/champions-domani-il-sorteggio-le-fasce-juve-in-prima-le-altre-tr-16475", "author": "Calciomercato.com", "publishedAt": "2020-09-30T21:06:00Z", "content": "Si \u00e8 completato nella serata di mercoled\u00ec, con i successi di Midtjylland, Krasnodar e Salisburgo, il tabellone delle qualificate alla fase a gironi di Champions League. Tutto pronto, dunque, per il s\u2026 [+1085 chars]", "source": {"id": null, "name": "Calciomercato.com"}, "urlToImage": "https://cdn.calciomercato.com/images/2010-08/nuovo.archivio.foto.sorteggio.champions.palline.750x450.jpg"}, {"description": "L'attacco del segretario dem: \"Se avesse vinto Salvini durante il tempo del Covid, oggi l'Italia sarebbe un Paese morto\". Il leghista: \"Vergognati\"", "title": "Zingaretti choc contro la Lega: \"L'Italia sarebbe un Paese morto...\" - ilGiornale.it", "url": "https://www.ilgiornale.it/news/politica/zingaretti-choc-contro-lega-litalia-sarebbe-paese-morto-1893582.html", "author": "Andrea Indini", "publishedAt": "2020-09-30T21:02:06Z", "content": "Da Legnano, durante una delle tante iniziative elettorali, che in questi giorni toccano quei Comuni che domenica prossima saranno chiamati al ballottaggio, Nicola Zingaretti ha sferrato un attacco pe\u2026 [+3796 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilgiornale.it"}, "urlToImage": "https://img.ilgcdn.com/sites/default/files/foto/2020/09/30/1601497289-lapresse-20200921210108-34032894.jpg"}, {"description": "La Lazio attacca, ma l\u2019Atalanta colpisce di rimessa finendo il primo tempo sul 3-0. Poi nella ripresa la squadra di Inzaghi tenta la rimonta ma si infrange sulla difesa nerazzurra", "title": "Lazio-Atalanta 1-4: una doppietta del Papu sbriciola le speranze biancocelesti - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/sport/calcio/serie-a/notizie/lazio-atalanta-1-4-doppietta-papu-sbriciola-speranze-biancocelesti-53261af8-035b-11eb-a582-994e7abe3a15.shtml", "author": "Stefano Agresti", "publishedAt": "2020-09-30T20:57:33Z", "content": "Otto gol in quattro giorni, sei punti e il primo posto in classifica, una sensazione di concretezza e strapotere fisico straordinaria: s\u00ec, l\u2019Atalanta fa paura. Il modo in cui annienta la Lazio \u00e8 degn\u2026 [+1902 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2020/09/30/5f374172-035c-11eb-a582-994e7abe3a15.jpg"}, {"description": "Temptation Island, Anna lascia Gennaro:\u00a0\u00abL'amore \u00e8 un'altra cosa\u00bb. La terza puntata si apre con un fal\u00f2 straordinario, Gennaro \u00e8 pentito della sua...", "title": "Temptation Island, Anna lascia Gennaro: \u00abL'amore \u00e8 un'altra cosa\u00bb - Leggo.it", "url": "https://www.leggo.it/spettacoli/televisione/temptation_island_anna_lascia_gennaro_ultime_notizie_oggi_30_settembre-5495314.html", "author": "Ida Di Grazia", "publishedAt": "2020-09-30T20:22:00Z", "content": "Temptation Island, Anna lascia Gennaro:\u00a0\u00abL'amore \u00e8 un'altra cosa\u00bb. La terza puntata si apre con un fal\u00f2 straordinario, Gennaro \u00e8 pentito della sua decisione e vorrebbe ritornare con la sua fidanzata.\u2026 [+2481 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leggo.it"}, "urlToImage": "https://www.leggo.it/photos/MED/53/14/5495314_2204_7._anna_e_gennaro_8527.jpg"}, {"description": "Dopo la riunione del premier Conte con i ministri Gualtieri e De Micheli, la situazione sembra sul punto di rottura", "title": "Autostrade, il governo e Atlantia ai ferri corti: si valuta la revoca | La societ\u00e0: \"Sarebbe un gravissimo default sistemico per tutta l'Ue\" - TGCOM", "url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/economia/autostrade-il-governo-valuta-revoca-ad-atlantia-la-societ-sarebbe-un-gravissimo-default-sistemico-per-tutta-lue_23572635-202002a.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-09-30T20:18:00Z", "content": "Sembra ormai che la situazione sia arrivata alla resa dei conti. Atlantia da parte sua confida nell'equilibrio del Premier perch\u00e9, avverte, \"una eventuale revoca\" della concessione \"provocherebbe un \u2026 [+2306 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediaset.it"}, "urlToImage": "https://img-prod.tgcom24.mediaset.it/images/2020/09/30/195808132-3e6995aa-6859-4e39-8bbe-ea19a0ce42df.jpg"}, {"description": "Misure totali per 40 miliardi di euro. Fondi in ritardo, strada in salita per la trattativa sul Recovery plan in Europa. Sei miliardi destinati all\u2019assegno unico per i figli", "title": "Def, manovra da 40 miliardi, 22 in deficit. La maggioranza divisa su come tagliare le tasse - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/economia/tasse/20_settembre_30/manovra-deficit-aggiuntivo-22-miliardi-maggioranza-divisa-come-tagliare-tasse-63ef1b7a-034f-11eb-a582-994e7abe3a15.shtml", "author": "Enrico Marro e Lorenzo Salvia", "publishedAt": "2020-09-30T20:03:45Z", "content": "Sale il conto della manovra finanziaria per il 2021. Sar\u00e0 di 40 miliardi, di cui pi\u00f9 della met\u00e0 (22 miliardi) coperti con maggior deficit (dopo che nel 2020 l\u2019indebitamento \u00e8 cresciuto gi\u00e0 di 100mili\u2026 [+4473 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2020/09/30/681771ce-0350-11eb-a582-994e7abe3a15.jpg"}, {"description": "In un momento di confidenze al Grande Fratello Vip, Elisabetta Gregoraci racconta il motivo, da parte sua, scatenante il divorzio da Flavio Briatore", "title": "La Gregoraci e la fine del matrimonio con Briatore: \"Dopo il funerale mi ha lasciata sola per andare in discoteca\" - ilGiornale.it", "url": "https://www.ilgiornale.it/news/spettacoli/gf-vip-gregoraci-racconta-fine-matrimonio-briatore-funerale-1893572.html", "author": "Francesca Galici", "publishedAt": "2020-09-30T19:29:31Z", "content": "Al Grande Fratello Vip i concorrenti hanno iniziato a sbottonarsi, raccontando i loro dolori e ci\u00f2 che hanno lasciato all'esterno della Casa. Tra i personaggi pi\u00f9 seguiti di questa edizione c'\u00e8 senz'\u2026 [+2270 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilgiornale.it"}, "urlToImage": "https://img.ilgcdn.com/sites/default/files/foto/2020/09/29/1601392366-img-5311.jpg"}, {"description": "L'Agenzia dell'Entrate fornisce nuovi chiarimenti, superando il limite di due case per ricevere la detrazione.", "title": "Superbonus 110%, c\u2019\u00e8 un numero massimo di case per i lavori? - QuiFinanza", "url": "https://quifinanza.it/fisco-tasse/superbonus-110-numero-massimo-case-lavori-condominio/419824/", "author": "QuiFinanza", "publishedAt": "2020-09-30T19:25:46Z", "content": "Non c\u00e8 limite allapplicazione del Superbonus 110% su pi\u00f9 di due unit\u00e0 immobiliari nello stesso condominio. \u00c8 quanto specificato dallAgenzia dellEntrate nella risoluzione n. 60/E del 28 settembre 2020\u2026 [+2616 chars]", "source": {"id": null, "name": "Quifinanza.it"}, "urlToImage": "https://quifinanza.it/wp-content/uploads/sites/5/2020/09/edificio-1.jpg"}, {"description": "L'incidente mercoled\u00ec pomeriggio vicino al casello di Treviso nord. Ha perso la vita Gino Gaion, 79enne di Mogliano. A travolgerlo il veicolo condotto...", "title": "Tragedia in A27: perde il carico, scende a recuperarlo e viene travolto - VeneziaToday", "url": "https://www.veneziatoday.it/cronaca/incidente-stradale/morto-a27-treviso-nord.html", "author": "La redazione", "publishedAt": "2020-09-30T19:09:49Z", "content": "Tragedia oggi pomeriggio lungo l'autostrada A27, in direzione di Belluno, poco prima del casello di Treviso Nord. A perdere la vita Gino Gaion, imprenditore 79enne di Mogliano Veneto, investito da un\u2026 [+1437 chars]", "source": {"id": null, "name": "Veneziatoday.it"}, "urlToImage": "https://www.veneziatoday.it/~media/horizontal-hi/25009337522043/whatsapp-image-2020-09-30-at-18-34-47-2-2.jpeg"}, {"description": "Google ha appena presentato un nuovo Chromecast, dopo anni di assenza dalla scene di un nuovo device di questa famiglia....", "title": "Il nuovo Chromecast non \u00e8\u2026 un Chromecast (e costa caro!) - SmartWorld", "url": "https://www.smartworld.it/tecnologia/chromecast-con-google-tv.html", "author": "Nicola Ligas", "publishedAt": "2020-09-30T18:39:16Z", "content": "Nicola Ligas30/09/2020 ore 20:39 - Aggiornato il 30/09/2020 ore 22:02\r\nDi fatto \u00e8 un Android TV, anche se per qualche ragione ora si (ri)chiama Google TV.Google ha appena presentato un nuovo Chromeca\u2026 [+3214 chars]", "source": {"id": null, "name": "Smartworld.it"}, "urlToImage": "https://www.smartworld.it/wp-content/uploads/2020/09/chromecast-con-google-tv-3.png"}, {"description": "\u00c8 morto in Argentina il pap\u00e0 di uno dei pi\u00f9 celebri fumetti al mondo: dagli anni Sessanta alla dittatura fino alle cause umanitarie. La passione di Umberto Eco", "title": "Addio a Quino: l\u2019inventore di Mafalda, la bimba che voleva curare il mondo - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/cultura/20_settembre_30/addio-quino-l-inventore-mafalda-bimba-che-voleva-curare-mondo-5d5f96ac-0338-11eb-a582-994e7abe3a15.shtml", "author": "Alessandra Coppola", "publishedAt": "2020-09-30T18:11:15Z", "content": "\u00c8 morto Quino: le brave persone in Argentina e nel mondo sono in lutto, scrive su Twitter il suo editore. Perch\u00e9 Joaquin Salvador Lavado - nato nel 1932 a Mendoza da una famiglia andalusa, morto il 3\u2026 [+2941 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2020/09/30/266ca744-0346-11eb-a582-994e7abe3a15.jpg"}, {"description": "Torna a salire oltre quota 12.000 al giorno il numero dei nuovi positivi in 24 ore in Francia, che fa registrare stasera quota 12.845, secondo il ministero della Sanit\u00e0. Aumenta di 64 il...", "title": "Covid, Francia: oltre 12 mila casi in un giorno. In Gran Bretagna superati i 7.000 contagi nelle 24 ore - Il Messaggero", "url": "https://www.ilmessaggero.it/mondo/covid_francia_gran_bretagna_spagna_ultime_notizie_30_settembre_2020-5495210.html", "author": "Redazione Web", "publishedAt": "2020-09-30T18:07:00Z", "content": "Torna a salire oltre quota 12.000 al giorno il numero dei nuovi positivi in 24 ore in Francia, che fa registrare stasera quota 12.845, secondo il ministero della Sanit\u00e0. Aumenta di 64 il numero dei d\u2026 [+2941 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/52/10/5495210_2005_coronavirus_francia.jpg"}, {"description": "A fianco di Mi 10T e Mi 10T Pro, Xiaomi ha annunciato anche una variante lite, con processore di fascia...", "title": "Xiaomi Mi 10T Lite: il vostro prossimo smartphone 5G! (foto) - Androidworld", "url": "https://www.androidworld.it/2020/09/30/xiaomi-mi-10t-lite-uscita-728046/", "author": "Nicola Ligas", "publishedAt": "2020-09-30T18:00:00Z", "content": "Mi 10T Lite: un potente smartphone 5G senza compromessi\r\nFoto ancora pi\u00f9 nitide grazie alla quad camera ultra-clear da 64MP\r\nOffrendo una delle configurazioni di fotocamere pi\u00f9 sofisticate del segmen\u2026 [+2117 chars]", "source": {"id": null, "name": "Androidworld.it"}, "urlToImage": "https://www.androidworld.it/wp-content/uploads/2020/09/Mi-10T-Lite_Mix_03_3.jpg"}, {"description": "Il governo spagnolo ha detto di aver raggiunto un accordo con le autorit\u00e0 regionali per l'estensione\r\ndi un lockdown parziale a tutta la citt\u00e0 di Madrid, dove i casi di positivit\u00e0 al coronavirus sono in\r\nforte aumento: 1.586 nelle ultime 24 ore. (ANSA)", "title": "Coronavirus: Spagna, lockdown parziale in tutta Madrid - Ultima Ora - Agenzia ANSA", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2020/09/30/coronavirus-spagna-lockdown-parziale-in-tutta-madrid_657b440f-03b3-4824-bc93-5f69f9366e60.html", "author": "", "publishedAt": "2020-09-30T17:57:00Z", "content": "(ANSA) - MADRID, 30 SET - Il governo spagnolo ha detto di\r\naver raggiunto un accordo con le autorit\u00e0 regionali per\r\nl'estensione di un lockdown parziale a tutta la citt\u00e0 di Madrid,\r\ndove i casi di po\u2026 [+315 chars]", "source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/9/22/833a77719d06e5728e837bebacf470f7.jpg"}, {"description": "Palazzo Madama esorcizza il contagio dopo i due senatori M5s trovati positivi. I funzionari sussurrano: \u201cVedrai che usciranno pi\u00f9 positivi di quelli che sappiamo adesso...\u201d", "title": "Viaggio in Senato con l'ansia da Covid - L'HuffPost", "url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/viaggio-in-senato-con-lansia-da-covid_it_5f74ac3bc5b6d698bb2709fd", "author": "Federica Fantozzi", "publishedAt": "2020-09-30T16:21:55Z", "content": "\u201cSenatore facciamo un\u2019intervista prima che la dichiarino infetto?\u201d. Segue gesto scaramantico delle corna e sorriso dietro la mascherina. A Palazzo Madama si esorcizza (anche) cos\u00ec il primo \u201cstress te\u2026 [+4615 chars]", "source": {"id": null, "name": "Huffingtonpost.it"}, "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/5f74ae6a24000063241ee365.jpeg?cache=VaU6sAlXMQ&ops=1200_630"}, {"description": "Uno stato nell'oceano Pacifico sta discutendo se adeguarsi al fuso orario della vicina Nuova Zelanda, saltando la linea che divide l'oggi dal domani", "title": "L\u2019isola di Niue potrebbe avanzare di 23 ore - Il Post", "url": "https://www.ilpost.it/2020/09/30/isola-niue-cambio-fuso-orario/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-30T16:05:27Z", "content": "L\u2019isola di Niue uno stato insulare nell\u2019oceano Pacifico sta valutando se cambiare il proprio fuso orario, portandolo in avanti di 23 ore. La proposta \u00e8 stata fatta dal parlamentare di opposizione Ter\u2026 [+4651 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilpost.it"}, "urlToImage": "https://www.ilpost.it/wp-content/uploads/2020/09/Isola-di-Niue.jpg"}, {"description": "\u201cMamma ti amo, ho un uomo incappucciato davanti, non ho tempo\u201d il testo dell'sms. Il procuratore aggiunto di Napoli Raffaello Falcone, capo della sezione reati familiari e fasce deboli, ha ordinato alla polizia di sequestrare ed esplorare i dispositivi inform\u2026", "title": "Napoli, un messaggio alla mamma e poi si \u00e8 lanciato dal decimo piano. Ascoltati gli amici del bambino morto - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/09/30/napoli-un-messaggio-alla-mamma-e-poi-si-e-lanciato-dal-decimo-piano-ascoltati-gli-amici-del-bambino-morto/5949607/", "author": "Vincenzo Iurillo", "publishedAt": "2020-09-30T16:05:25Z", "content": "Mamma ti amo, ho un uomo incappucciato davanti, non ho tempo il testo dell'sms. Il procuratore aggiunto di Napoli Raffaello Falcone, capo della sezione reati familiari e fasce deboli, ha ordinato all\u2026 [+4949 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/09/30/cellulare-1200.jpg"}, {"description": "Un notevole ricambio, con chi sar\u00e0 contento di andare in pensione un po\u2019 prima e diversi giovani che entreranno finalmente - e a \u00abtempo indeterminato\u00bb - nel mondo del lavoro. Sono numeri importanti anche per la provincia di Cuneo quelli che deriveranno dall\u2019a\u2026", "title": "Intesa Sanpaolo-Ubi: entro il 2023 centinaia di assunzioni anche in provincia di Cuneo - La Stampa", "url": "https://www.lastampa.it/cuneo/2020/09/30/news/intesa-sanpaolo-ubi-entro-il-2023-centinaia-di-assunzioni-anche-in-provincia-di-cuneo-1.39367407", "author": "mario bosonetto", "publishedAt": "2020-09-30T16:02:18Z", "content": "Un notevole ricambio, con chi sar\u00e0 contento di andare in pensione un po prima e diversi giovani che entreranno finalmente - e a \u00abtempo indeterminato\u00bb - nel mondo del lavoro. Sono numeri importanti an\u2026 [+3011 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lastampa.it"}, "urlToImage": "https://www.lastampa.it/image/contentid/policy:1.39367406:1601481223/image/image.jpg?f=detail_558&h=720&w=1280&$p$f$h$w=d5eb06a"}], "totalResults": 34}