{"status": "ok", "articles": [{"description": "Berlusconi, il tampone Covid resta positivo, quarantena con la compagna Marta Fascina. Da Renzi al governo, le chiamate dei rivali. \u00abNon immaginavo che mi volessero cos\u00ec bene, fuori dal centrodestra\u00bb", "title": "Berlusconi, compleanno con il Covid: \"La mia festa peggiore\" - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/politica/20_settembre_29/berlusconi-compleanno-il-covid-isolato-ad-arcore-telefonate-rivali-6a42028a-028c-11eb-a582-994e7abe3a15.shtml", "author": "Tommaso Labate", "publishedAt": "2020-09-29T21:45:00Z", "content": "\u00abDiciamo cos\u00ec, non uno dei miei compleanni migliori\u00bb, ha risposto agli amici pi\u00f9 stretti e ai familiari, come a volerli tenere distanti dall\u2019ennesima preoccupazione sul suo stato emotivo e di salute,\u2026 [+2556 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2020/09/29/e52f3b1a-028d-11eb-a582-994e7abe3a15.jpg"}, {"description": "Dalla faringite, accusata nel pomeriggio di oggi e alla base dell&#39;esclusione di Antonio Conte dall&#39;elenco dei convocati per la partita contro il Benevento, al sensibile avvicinamento al ritorno", "title": "Inter, Nainggolan \u00e8 pi\u00f9 vicino al Cagliari: le ultime - Calciomercato.com", "url": "https://www.calciomercato.com/news/inter-nainggolan-e-piu-vicino-al-cagliari-le-ultime-86602", "author": "Calciomercato.com", "publishedAt": "2020-09-29T21:45:00Z", "content": "Dalla faringite, accusata nel pomeriggio di oggi e alla base dell'esclusione di Antonio Conte dall'elenco dei convocati per la partita contro il Benevento, al sensibile avvicinamento al ritorno al Ca\u2026 [+937 chars]", "source": {"id": null, "name": "Calciomercato.com"}, "urlToImage": "https://cdn.calciomercato.com/images/2020-09/Nainggolan.Inter.serio.2020.21.750x450.jpg"}, {"description": "Maria Mons\u00e8 porta la figlia 14enne dal chirurgo plastico. Scoppia la polemica, Selvaggia Lucarelli:\u00a0\u00abAssistenti sociali subito\u00bb. Sul settimanale Nuovo, Maria Mons\u00e8 ha...", "title": "Maria Mons\u00e8 porta la figlia 14enne dal chirurgo plastico. Scoppia la polemica, Selvaggia Lucarelli: \u00abAssistenti sociali subito\u00bb - Leggo.it", "url": "https://www.leggo.it/gossip/news/maria_monse_porta_figlia_14enne_chirurgo_plastico-5493140.html", "author": "Redazione Web", "publishedAt": "2020-09-29T20:30:00Z", "content": "Maria Mons\u00e8 porta la figlia 14enne dal chirurgo plastico. Scoppia la polemica, Selvaggia Lucarelli\r\n:\u00a0\u00abAssistenti sociali subito\u00bb. Sul settimanale Nuovo, Maria Mons\u00e8 ha rivelato di aver portato la fi\u2026 [+1503 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leggo.it"}, "urlToImage": "https://www.leggo.it/photos/MED/31/40/5493140_2159_mariamonse_perlamaria.jpg"}, {"description": "Fra i margini di bilancio consentiti dalla sospensione dei vincoli Ue e l'anticipo del recovery\r\nplan, l'esecutivo punta a una manovra nel 2021 da 40 miliardi di euro, ha detto il ministro\r\ndellconomia Roberto Gualtieri. (ANSA)", "title": "Gualtieri: 'Manovra da 40 miliardi con recovery, 22 in deficit - ANSA Nuova Europa", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/economia/aziende/2020/09/29/gualtieri-manovra-da-40-miliardi-con-recovery-22-in-deficit-_10c51b7e-73c2-4c42-8240-9e9db4a81070.html", "author": "", "publishedAt": "2020-09-29T20:27:00Z", "content": "Un rimbalzo del Pil fino a +6%, grazie a una manovra da 40 miliardi tra margini di deficit e anticipo dei fondi del Recovery Plan.\r\nAl termine di una lunga giornata di riunioni tecniche e politiche i\u2026 [+1378 chars]", "source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/9/21/7cd863b5784d55ea5e2473da13612647.jpg"}, {"description": "Test rapidi in arrivo tra i banchi di scuola. Dopo le polemiche delle scorse settimane, ieri il Comitato tecnico scientifico ha finalmente accordato il proprio via libera alle prove antigeniche. I...", "title": "Scuola, s\u00ec ai test rapidi. Allarme dei genitori sui tamponi: cos\u00ec si turbano i bimbi - Il Messaggero", "url": "https://www.ilmessaggero.it/salute/focus/scuola_test_tamponi_genitori_allarme_bimbi_cosa_succede-5493109.html", "author": "Francesco Malfetano e Valentina Arcovio", "publishedAt": "2020-09-29T20:22:21Z", "content": "Test rapidi in arrivo tra i banchi di scuola. Dopo le polemiche delle scorse settimane, ieri il Comitato tecnico scientifico ha finalmente accordato il proprio via libera alle prove antigeniche. I te\u2026 [+3239 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/31/09/5493109_2114_tamponi_scuola.jpg"}, {"description": "Parigi verso l'allerta massima. Merkel: \"La Germania rischia 20mila casi al giorno\", intanto si limita il numero di partecipanti alle feste. A Mosca scuole chiuse dal 5 al 18 ottobre.\u00a0Israele, record choc", "title": "Coronavirus, boom in Gran Bretagna: oltre 7mila casi. In Spagna 203 morti, in Francia 85 - QUOTIDIANO.NET", "url": "https://www.quotidiano.net/esteri/coronavirus-francia-germania-1.5557161", "author": "QuotidianoNet", "publishedAt": "2020-09-29T19:47:13Z", "content": "Roma, 29 settembre 2020 - La Germania\u00a0torna\u00a0a viaggiare sui 2mila nuovi contagi al giorno e la cancelliera Merkel lancia un allarme. Parigi va sempre peggio e non sono escluse nuove restrizioni, ment\u2026 [+7555 chars]", "source": {"id": null, "name": "Quotidiano.net"}, "urlToImage": "https://immagini.quotidiano.net/?url=http%3A%2F%2Fp1014p.quotidiano.net%3A80%2Fpolopoly_fs%2F1.5557685.1601399365%21%2FhttpImage%2Fimage.jpg_gen%2Fderivatives%2Fwidescreen%2Fimage.jpg&w=700&h=391"}, {"description": "Paolo Brosio sarebbe dovuto entrare nella casa del Grande Fratello Vip lo scorso 18 settembre. Non ci \u00e8 riuscito a...", "title": "GF Vip, Paolo Brosio choc: \u201cHo avuto il coronavirus\u201d - SoloDonna", "url": "https://www.solodonna.it/tv/gf-vip-paolo-brosio-choc-ho-avuto-il-coronavirus.php", "author": "Ludovico Merlo", "publishedAt": "2020-09-29T19:20:50Z", "content": "Paolo Brosio sarebbe dovuto entrare nella casa del Grande Fratello Vip lo scorso 18 settembre. Non ci \u00e8 riuscito a causa del coronavirus. Una triste confessione fatta con un videomessaggio durante la\u2026 [+2178 chars]", "source": {"id": null, "name": "Solodonna.it"}, "urlToImage": "https://www.solodonna.it/wp-content/uploads/2020/09/gf-vip-la-rivelazione-choc-di-paolo-brosio-ho-avuto-il-coronavirus-paolo-brosio-gf-vip-coronavirus.jpg"}, {"description": "\"Per quanto riguarda la trattativa con Cdp\", Atlantia, nella lettera al Governo \"ribadisce di aver\r\ncompiuto e di voler compiere ogni sforzo per raggiungere un accordo rispettoso delle finalit\u00e0\r\nespresse nella lettera del 14 luglio e contemporaneamente tutel.\u2026", "title": "Atlantia, con Cdp disponibili ma garanzie inaccettabili - Ultima Ora - Agenzia ANSA", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2020/09/29/atlantia-con-cdp-disponibili-ma-garanzie-inaccettabili_0130205c-f210-4eb9-aa9a-9a983e35ad76.html", "author": "", "publishedAt": "2020-09-29T19:05:00Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 29 SET - \"Per quanto riguarda la trattativa\r\ncon Cdp\", Atlantia, nella lettera al Governo \"ribadisce di aver\r\ncompiuto e di voler compiere ogni sforzo per raggiungere un\r\naccordo rispe\u2026 [+896 chars]", "source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/9/28/ee76d99415d0155919106d4ecf3ed2df.jpg"}, {"description": "Il nuovo tablet economico di Samsung ha un ottimo rapporto prezzo caratteristiche e promette una grande autonomia grazie alla batteria da 7.040 mAh", "title": "Samsung Galaxy Tab A7: il tablet low cost con super batteria - Libero Tecnologia", "url": "https://tecnologia.libero.it/samsung-galaxy-tab-a7-il-tablet-low-cost-con-super-batteria-39396", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T19:00:00Z", "content": "Annunciato ufficialmente a inizio settembre, il nuovo tablet economico di Samsung \u00e8 arrivato sul mercato. Anche quello italiano. Il Samsung Galaxy Tab A7 2020 mantiene le promesse fatte dal produttor\u2026 [+2029 chars]", "source": {"id": null, "name": "Libero.it"}, "urlToImage": "https://wips.plug.it/cips/tecnologia/cms/2020/09/samsung-galaxy-tab-a7.jpg"}, {"description": "Lo stop alla movida con il divieto di vendere alcolici da asporto dopo le 22 e il limite di venti persone alle feste \"\u00e8 la penultima decisione prima di chiudere tutto\". Lo ha detto il presidente della Regione Campania, Vincenzo De Lu...", "title": "Campania, De Luca: \"Penultima ordinanza prima di chiudere tutto\" - TGCOM", "url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/campania-de-luca-penultima-ordinanza-prima-di-chiudere-tutto_23528433-202002a.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T18:57:00Z", "content": "Regole per i commenti\r\nI commenti in questa pagina vengono controllatiTi invitiamo ad utilizzare un linguaggio rispettoso e non offensivo, anche per le critiche pi\u00f9 aspre\r\nIn particolare, durante l'a\u2026 [+395 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediaset.it"}, "urlToImage": "https://img-prod.tgcom24.mediaset.it/images/2020/09/29/184853721-65ef7096-1ae0-4c8a-bcb0-5dec2299ad1c.jpg"}, {"description": "Elisabetta Gregoraci  sotto assedio. E non poteva essere altrimenti dopo quanto detto circa l'addio a  Flavio Briatore  nel corso del  Grande Frat...", "title": "Pomeriggio 5, \"la verit\u00e0? Ecco perch\u00e9 Elisabetta Gregoraci ha sposato Briatore\": testimonianza da brividi del re del gossip - LiberoQuotidiano.it", "url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/gossip-e-trash/24704934/pomeriggio-5-riccardo-signoretti-ecco-perche-elisabetta-gregoraci-ha-sposato-flavio-briatore-testimonianza-da-brividi.html", "author": "@libero_official", "publishedAt": "2020-09-29T18:31:00Z", "content": "Elisabetta Gregoraci sotto assedio. E non poteva essere altrimenti dopo quanto detto circa l'addio a Flavio Briatore nel corso del Grande Fratello Vip, il reality condotto da Alfonso Signorini su Can\u2026 [+966 chars]", "source": {"id": null, "name": "Liberoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://img2.liberoquotidiano.it/images/2020/09/29/183415641-33588640-3423-400c-9923-7aa73ba038bd.jpg"}, {"description": "Nel secondo articolo del quotidiano newyorkese sulle dichiarazioni fiscali del presidente Usa, vengono alla luce le entrate legate alla sua fama e alla sua presenza in tv negli ultimi 20 anni. Tutto a poche ore dal primo dibattito tv con il candidato Dem (che\u2026", "title": "\u201cTrump incass\u00f2 427 milioni grazie a \u2018The Apprentice'\u201d: l\u2019inchiesta del Nyt sulle\u2026 - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/09/29/trump-incasso-427-milioni-grazie-a-the-apprentice-linchiesta-del-nyt-sulle-tasse-del-tycoon-e-biden-pubblica-la-sua-dichiarazione/5948288/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-09-29T17:47:06Z", "content": "Solo grazie alla partecipazione al reality show The Apprentice, di cui \u00e8 stato conduttore per 14 stagioni su 15, Donald Trump ha incassato negli anni ben 427 milioni di dollari. Lo scrive il New York\u2026 [+3839 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/09/18/variant-med_1200x630-obj21590882.jpg"}, {"description": "La banca ha ammesso gli illeciti e accettato di pagare la maxi-multa, la pi\u00f9 alta mai inflitta per questo tipo di pratiche illegali", "title": "JpMorgan, multa da 920 milioni $ per manipolazione dei futures su oro e argento - Il Sole 24 ORE", "url": "https://www.ilsole24ore.com/channel/soleonline5/type/articolo/uuid/ADUskSs?uuid=ADUskSs", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T17:28:44Z", "content": "(EPA)\r\n2' di lettura\r\nJPMorgan paga una multa da 920 milioni di dollari per la manipolazione dei mercati di metalli preziosi e dei titoli del Tesoro. La sanzione \u00e8 la pi\u00f9 pesante mai imposta dalle au\u2026 [+2223 chars]", "source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2020/09/ADUskSs/images/7abaca78-0270-11eb-b130-16fdde75a401-fotohome0.jpg"}, {"description": "La gran parte della popolazione adulta ha gi\u00e0", "title": "Influenza, identificato a Parma il primo caso: \u00e8 un bimbo di nove mesi | Il vaccino influenzale in arrivo coprir\u00e0 questo virus - TGCOM", "url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/emilia-romagna/influenza-identificato-a-parma-il-primo-caso-un-bimbo-di-nove-mesi_23525714-202002a.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T17:15:00Z", "content": "Gran parte degli adulti ha gi\u00e0 \"sconfitto\" il virus - L'isolamento del primo caso \u00e8 avvenuto da parte\u00a0dell'equipe della direttrice della Scuola di Specializzazione in Microbiologia e Virologia dell'a\u2026 [+2791 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediaset.it"}, "urlToImage": "https://img-prod.tgcom24.mediaset.it/images/2020/09/29/165717684-0b983221-4f77-4383-95aa-c952eb2cf590.jpg"}, {"description": "Record di nuovi contagi in Gran Bretagna. Sono 7.143 i nuovi casi di coronavirus nelle ultime 24 ore. Si tratta del bollettino pi\u00f9 alto mai raggiunto, ma i media britannici sottolineano che...", "title": "Covid, in Gran Bretagna record di casi: 7.143 nelle ultime 24 ore, 71 morti. Sono i dati pi\u00f9 alti mai raggiunti - Il Messaggero", "url": "https://www.ilmessaggero.it/mondo/covid_gran_bretagna_record_casi_news_cosa_e_successo_oggi-5492958.html", "author": "Redazione Web", "publishedAt": "2020-09-29T17:10:49Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/29/58/5492958_1902_coronavirus_london.jpg"}, {"description": "Non ci sar\u00e0 nessuna variante Pro di OnePlus 8T. Se prima erano solo indiscrezioni, adesso \u00e8 arrivata la conferma ufficiale", "title": "OnePlus 8T Pro non arriver\u00e0, arriva la conferma ufficiale: ecco il motivo - Hardware Upgrade", "url": "https://www.hwupgrade.it/news/telefonia/oneplus-8t-pro-non-arrivera-arriva-la-conferma-ufficiale-ecco-il-motivo_92377.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T17:01:01Z", "content": "La notizia era stata anticipata da alcune voci di corridoio, ma adesso \u00e8 stata confermata ufficialmente dal CEO di OnePlus, Pete Lau in persona: quest'anno non ci sar\u00e0 nessuna variante Pro di OnePlus\u2026 [+1497 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hwupgrade.it"}, "urlToImage": "https://www.hwupgrade.it/i/n/OnePlus8Pro_720.jpg"}, {"description": "Uno dei membri l'entourage di Victor Osimhen, Osita Okolo, ha parlato a Kiss Kiss Napoli dell'attaccante nigeriano ex Lille.", "title": "Osimhen, l'entourage: 'Victor \u00e8 triste per l'infortunio di Insigne. Coronavirus? Ha glissato. Sulla Juventus...' - AreaNapoli.it", "url": "https://www.areanapoli.it/interviste/osimhen-l-entourage-victor-e-triste-per-l-infortunio-di-insigne-coronavirus-ha-glissato-sulla-juventus_389674.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T16:24:00Z", "content": "Osita Okolo, membro dell'entourage e cognato di Victor Osimhen, ha rilasciato alcune dichiarazioni nel corso del suo intervento a Kiss Kiss Napoli. Ecco le sue parole: \"Ho parlato con Victor Osimhen \u2026 [+1094 chars]", "source": {"id": null, "name": "Areanapoli.it"}, "urlToImage": "https://www.areanapoli.it/immagini/notizie/big/o/osimhen_napoli_8.jpg"}, {"description": "TRAMONTI DI SOPRA - Un pensionato di 87 anni \u00e8 morto annegato nel primo pomeriggio di oggi, marted\u00ec 29 settembre, dopo essere caduto\u00a0nel lago Redona, nel punto in cui si immette il...", "title": "Cade nel lago e annega durante una passeggiata, l'amico 85enne rischia la vita per salvarlo... - Il Gazzettino", "url": "https://www.ilgazzettino.it/nordest/pordenone/anziano_annega_torrente_silisia-5492899.html", "author": "Redazione Web", "publishedAt": "2020-09-29T16:22:00Z", "content": "TRAMONTI DI SOPRA - Un pensionato di 87 anni \u00e8 morto annegato nel primo pomeriggio di oggi, marted\u00ec 29 settembre, dopo essere caduto\u00a0nel lago Redona, nel punto in cui si immette il torrente Silisia, \u2026 [+531 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilgazzettino.it"}, "urlToImage": "https://www.ilgazzettino.it/photos/MED/28/99/5492899_1817_400019100637_418287.jpg"}, {"description": "Nel board non figura l\u2019attuale Ceo di Fiat-Chrysler Mike Manley. Carlos Tavarez nuovo ceo della societ\u00e0 post-fusione. Le critiche dei confederali sulla nomina della manager italo-inglese esperta di personale: \u00abNon siamo stati consultati sulla scelta\u00bb", "title": "Fca-Psa, i nomi del board: i sindacati esclusi dalla scelta del loro membro - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/economia/aziende/20_settembre_29/fca-psa-nomi-board-elkann-presidente-peugeot-vice-il-caso-nomina-cicconi-946fefe2-0267-11eb-a582-994e7abe3a15.shtml", "author": "Fabio Savelli", "publishedAt": "2020-09-29T16:14:28Z", "content": "Prende corpo la fusione tra Fiat-Chrysler e i francesi di Psa sotto il home della holding Stellantis. Le due aziende hanno svelato i nomi dei consiglieri di amministrazione che faranno parte del boar\u2026 [+3745 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2020/09/29/79b719a0-026c-11eb-a582-994e7abe3a15.jpg"}, {"description": "ULTIME NOTIZIE VIDEO MILAN -  Il calciatore Jens Petter Hauge, dopo essere sbarcato a Malpensa, \u00e8 arrivato in hotel. Ecco il video", "title": "VIDEO PM \u2013 Calciomercato Milan: l\u2019arrivo di Hauge in hotel - Pianeta Milan", "url": "https://www.pianetamilan.it/video/video-pm-calciomercato-milan-larrivo-di-hauge-in-hotel/", "author": "Salvatore Cantone", "publishedAt": "2020-09-29T15:57:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Pianetamilan.it"}, "urlToImage": "https://www.pianetamilan.it/wp-content/uploads/sites/23/2020/09/hauge.jpg"}], "totalResults": 34}