{"status": "ok", "articles": [{"description": "I governatori: non va abbassata la capienza dei bus. E chiedono soldi per ristoratori e impianti sportivi", "title": "Nuovo Dpcm, Conte e la lunga trattativa con le Regioni - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/politica/20_ottobre_12/lunga-trattativa-premier-le-regioni-duello-trasporti-a14571d6-0cd2-11eb-92ff-498c98dd63b0.shtml", "author": "Monica Guerzoni", "publishedAt": "2020-10-12T23:29:21Z", "content": "Alla mezzanotte Giuseppe Conte era ancora chiuso a Palazzo Chigi con i capi delegazione dei partiti, impegnato in una estenuante trattativa tra prudenti e rigoristi. E i presidenti delle Regioni, boz\u2026 [+2704 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2020/10/12/032731d2-0cd3-11eb-92ff-498c98dd63b0.jpg"}, {"description": "Salve Stefania Orlando e Maria Teresa Ruta. In nomination Guenda, Stefania e Matilde. 5 i Vip immuni scelti dal pubblico: Massimiliano, Maria Teresa, Pierpaolo, Andrea e Tommaso", "title": "\"Grande Fratello Vip\", Myriam \u00e8 la concorrente eliminata della nona puntata - TGCOM", "url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/televisione/grande-fratello-vip-clicca-e-segui-in-diretta-la-nona-puntata_24127736-202002a.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-10-12T23:15:00Z", "content": "Alfonso Signorini conduce la nona puntata del \"Grande Fratello Vip 5\". Con lui in studio gli opinionisti Pupo e Antonella Elia. Dopo due eliminazioni il verdetto del televoto\u00a0ha\u00a0stabilito che ad abba\u2026 [+8526 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediaset.it"}, "urlToImage": "https://img-prod.tgcom24.mediaset.it/images/2020/10/12/213925594-92d46f9f-b839-4a74-b46c-ebf675a11656.jpg"}, {"description": "Le misure anti contagio saranno valide per i prossimi trenta giorni", "title": "Covid: firmato il dpcm con le nuove misure - La Repubblica", "url": "https://www.repubblica.it/politica/2020/10/13/news/covid_firmato_il_dpcm_con_le_nuove_misure-270380223/", "author": "Repubblica.it", "publishedAt": "2020-10-12T23:04:01Z", "content": "Il presidente del Consiglio Giuseppe Conte e il ministro della Salute Roberto Speranza, a quanto si apprende, ha firmato il dpcm con le nuove misure per il contrasto al contagio da Covid. La firma \u00e8 \u2026 [+560 chars]", "source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2020/10/13/010154478-cfef2c66-17b8-4180-806e-6ac449602dc6.jpg"}, {"description": "Saranno due giorni molto caldi e ricchi di offerte quelli del Prime Day 2020. Se volete rimanere aggiornati in tempo...", "title": "Prime Day 2020: i 5 prodotti pi\u00f9 venduti alla partenza (1 gi\u00e0 terminato) - Smartworld", "url": "https://www.smartworld.it/amazon/prime-day-2020-5-prodotti-piu-venduti-alla-partenza.html", "author": "Emanuele Cisotti", "publishedAt": "2020-10-12T22:36:10Z", "content": "Emanuele Cisotti13/10/2020 ore 00:36 - Aggiornato il 13/10/2020 ore 00:37Saranno due giorni molto caldi e ricchi di offerte quelli del Prime Day 2020. Se volete rimanere aggiornati in tempo reale pot\u2026 [+863 chars]", "source": {"id": null, "name": "Smartworld.it"}, "urlToImage": "https://www.smartworld.it/wp-content/uploads/2020/10/Amazon-Prime-Day-2020.jpg"}, {"description": "Stop alle feste private, con una \"forte raccomandazione\" a limitare anche quelle in casa, se partecipano pi\u00f9 di sei persone. Rimane, inoltre, la richiesta dell'esecutivo di una sospensione delle attivit\u00e0 sportive per gli sport di contatto, come il calcetto o \u2026", "title": "Covid, verso dpcm con stop a gite scolastiche e limiti alla movida - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/10/12/covid-verso-dpcm-con-stop-a-gite-scolastiche-e-limiti-alla-movida-feste-in-casa-raccomandate-massimo-6-persone-con-le-mascherine/5963643/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-10-12T21:45:00Z", "content": "Stop alle gite scolastiche per questo anno e la raccomandazione sull\u2019uso delle mascherine in casa in presenza di persone non conviventi. Sono queste le principali novit\u00e0 discusse nel corso dell\u2019incon\u2026 [+11399 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/05/25/variant-med_1200x630-obj20495695.jpg"}, {"description": "Lo Sceriffo, il pap\u00e0 del Capitano, non c\u2019\u00e8 pi\u00f9. Enzo, il padre di Francesco Totti, si \u00e8 arreso, ieri nel primo pomeriggio, al Coronavirus. A incidere sul suo...", "title": "Totti, il padre stroncato dal virus: \u00abAddio allo Sceriffo\u00bb. A Francesco diceva: \u00ab\u00c8 pi\u00f9 forte tuo fratello\u00bb - Il Messaggero", "url": "https://www.ilmessaggero.it/sport/calcio/totti_morto_padre_covid_enzo_13_ottobre_2020-5519398.html", "author": "Ugo Trani", "publishedAt": "2020-10-12T20:59:16Z", "content": "Lo Sceriffo, il pap\u00e0 del Capitano, non c\u2019\u00e8 pi\u00f9. Enzo, il padre di Francesco Totti, si \u00e8 arreso, ieri nel primo pomeriggio, al Coronavirus. A incidere sul suo destino, all\u2019et\u00e0 di 76 anni (festeggiati \u2026 [+4183 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/93/98/5519398_2253_enzo_totti.jpg"}, {"description": "Nel provvedimento orari di bar e ristoranti, uso delle mascherine in casa, attivit\u00e0 sportiva", "title": "Nuovo Dpcm, la bozza con le misure anti-Covid - Adnkronos", "url": "https://www.adnkronos.com/fatti/politica/2020/10/12/nuovo-dpcm-bozza-con-misure-anti-covid_hWj47cbDUiLjlfBOebkdjP.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-12T20:48:00Z", "content": "(Fotogramma)\r\nPubblicato il: 12/10/2020 22:48\r\nIl nuovo dpcm con le misure anti-covid prende forma. In particolare, secondo la bozza del provvedimento, si stabilisce che le attivit\u00e0 dei servizi di ri\u2026 [+3458 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adnkronos.com"}, "urlToImage": "https://www.adnkronos.com/rf/image_size_1280x960/Pub/AdnKronos/Assets/Immagini/2020/10/10/covid_vialetunisia_milano_fg.jpg"}, {"description": "(ANSA) - TORINO, 12 OTT - \"Ho avuto grandi allenatori, dei top mondiali, da Lucescu a Brescia, un vero maestro, fino a Lippi ed Ancelotti per finire a Conte ed Allegri. Il mio obiettivo \u00e8...", "title": "Pirlo: \"Tanti i miei maestri, Guardiola un esempio\" - Milan News", "url": "https://www.milannews.it/news/pirlo-tanti-i-miei-maestri-guardiola-un-esempio-387075", "author": "Matteo Calcagni", "publishedAt": "2020-10-12T20:36:53Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 12 OTT - \"Ho avuto grandi allenatori, dei top mondiali, da Lucescu a Brescia, un vero maestro, fino a Lippi ed Ancelotti per finire a Conte ed Allegri. Il mio obiettivo \u00e8 prendere da\u2026 [+400 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milannews.it"}, "urlToImage": "https://net-storage.tccstatic.com/storage/milannews.it/img_notizie/thumb3/40/40a173b93f1cf1d33868905e06ec6e61-00100-a7599909aa49205035fa839e49832f31.jpg"}, {"description": "A Madrid e Parigi picchi del 18%. In Italia 4 casi su 100 test (ma se ne fanno la met\u00e0 che nel Regno Unito). Bene la Germania. Male Repubblica Ceca e Ucraina", "title": "Coronavirus in Europa, sale la percentuale di positivi sui tamponi. In Francia e Spagna sono il 10% - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/esteri/20_ottobre_12/coronavirus-europa-sale-percentuale-positivi-tamponi-francia-spagna-sono-10percento-2e09fddc-0cc7-11eb-92ff-498c98dd63b0.shtml", "author": "Francesco Giambertone", "publishedAt": "2020-10-12T20:29:51Z", "content": "Nell\u2019ultima settimana in Italia sono stati analizzati circa 805 mila tamponi, mai cos\u00ec tanti da inizio pandemia. Quasi 32 mila di questi sono risultati positivi: una fetta intorno al 4%, con il picco\u2026 [+2897 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/2020/10/12/Esteri/Foto-Esteri-Trattate/tasso-positivi-kJj-U32102054131764myE-526x284@Corriere-Web-Sezioni.JPG"}, {"description": "Con 265 voti a favore, 180 contrari e due astenuti il provvedimento \u00e8 stato approvato a Montecitorio in via definitiva. Dodici i miliardi dedicati agli strumenti di sostegno al reddito, dalla cassa integrazione Covid alle nuove indennit\u00e0, pi\u00f9 le misure per in\u2026", "title": "Decreto Agosto, approvazione definitiva alla Camera. 25 miliardi per rilanciare l\u2019economia: le novit\u00e0\u2026 - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/10/12/decreto-agosto-approvazione-definitiva-alla-camera-25-miliardi-per-rilanciare-leconomia-le-novita-dal-superbonus-al-congedo-per-i-figli/5963852/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-10-12T20:16:33Z", "content": "Il decreto Agosto \u00e8 legge. Via libera definitivo dellAula della Camera al provvedimento, che \u00e8 stato approvato a Montecitorio con 265 voti a favore, 180 contrari e due astenuti. Si tratta di 25 milia\u2026 [+4262 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/10/12/Dl-Agosto-1200.jpg"}, {"description": "I dati nazionali sul covid registrano, intanto, un altro aumento dei nuovi contagi: sono 13.972 nelle ultime 24 ore, a fronte dei 12.872 di ieri. In Francia il governo potrebbe decidere il coprifuoco serale a Parigi", "title": "Gb, Johnson: \"Lockdown nazionale non \u00e8 strada giusta\". Saranno tre i livelli di restrizioni - Rai News", "url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/articoli/Regno-Unito-Boris-Johnson-Il-lockdown-sarebbe-logico-ma-non-la-strada-giusta-tre-livelli-restrizioni-20c6bf21-cf43-4861-8904-5bcbff72d77f.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-12T20:04:00Z", "content": "12 ottobre 2020Il premier britannico, Boris Johnson, nel suo intervento alla Camera dei Comuni, ha dichiarato che il numero di casi di Covid-19 \u00e8 quadruplicato nelle ultime tre settimane e ci sono pi\u2026 [+2614 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rainews.it"}, "urlToImage": "http://www.rai.it/cropgd/476x249/dl/img/2020/09/1600777212361.AP20266420476823.jpg"}, {"description": "al Gadot, gi\u00e0 Wonder Woman, nei panni della regina d\u2019Egitto. \u00ab\u00c8 ebrea , non pu\u00f2\u00bb", "title": "Attrice israeliana per Cleopatra E il mondo arabo protesta - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/esteri/20_ottobre_12/attrice-israeliana-cleopatra-mondo-arabo-protesta-5c66c7e4-0cbf-11eb-92ff-498c98dd63b0.shtml", "author": "Davide Frattini", "publishedAt": "2020-10-12T19:40:13Z", "content": "Dal nostro corrispondente GERUSALEMME Il prossimo scontro con re Bibi sar\u00e0 alla pari. Tra monarchi. Gal Gadot ha annunciato ai suoi 43 milioni di seguaci su Instagram di essere stata scelta per inter\u2026 [+2680 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://www.corriere.ithttps://images2.corriereobjects.it/methode_image/2020/10/12/Esteri/Foto-Esteri-Trattate/076_CHL_051644-kZVE-U321020532473094y-656x492@Corriere-Web-Sezioni.jpg"}, {"description": "Stretta sulla movida e sui ricevimenti dopo le cerimonie e blocco alle partite di calcetto e basket tra amici. Governo ed enti locali si vedono in vista dell'adozione delle nuove misure anti contagio che confluiranno a breve in un Dpcm", "title": "Il Governo alle Regioni: stop a sport con gli amici, gite scolastiche e feste private - Il Sole 24 ORE", "url": "https://www.ilsole24ore.com/channel/soleonline5/type/articolo/uuid/ADChdgv?uuid=ADChdgv", "author": null, "publishedAt": "2020-10-12T19:37:36Z", "content": "E proprio il trasporto pubblico locale \u00e8 alla base della richiesta arrivata da alcuni governatori, a partire da Luca Zaia. Se ci sar\u00e0 un intervento per ridurre la capienza di bus e metropolitane deve\u2026 [+1969 chars]", "source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2020/10/ADChdgv/images/3d54171e-0cc2-11eb-9d77-85dae5e2a7e9-fotohome0.jpg"}, {"description": "E' stato lo stesso centrocampista guineano ad annunciare il proprio contagio sui social", "title": "Roma, Diawara positivo al Coronavirus: \"Mi sento bene\" - Corriere dello Sport", "url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/roma/2020/10/12-74839899/roma_diawara_positivo_al_coronavirus_mi_sento_bene_/", "author": "La Redazione", "publishedAt": "2020-10-12T18:07:00Z", "content": "ROMA - \"Stamattina ho effettuato il tampone di rientro dalla Nazionale, purtroppo sono risultato positivo al Covid-19\" lo annuncia su Instagram Amadou Diawara, centrocampista della Roma, che in quest\u2026 [+325 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere dello Sport"}, "urlToImage": "https://cdn.corrieredellosport.it/images/2020/09/22/184053809-1bc17d5b-09e1-449c-87b0-b047c2b05f80.jpg"}, {"description": "Nonostante le difficili condizioni economiche del periodo, non sar\u00e0 iPhone 12 mini il melafonino pi\u00f9 venduto della prossima generazione", "title": "iPhone 12, il modello pi\u00f9 venduto non sar\u00e0 il pi\u00f9 economico - Hardware Upgrade", "url": "https://www.hwupgrade.it/news/apple/iphone-12-il-modello-piu-venduto-non-sara-il-piu-economico_92680.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-12T17:41:01Z", "content": "I nuovi iPhone sono ormai alle porte, e Ming-Chi Kuo ha rilasciato una nuova nota agli investitori in cui sottolinea che il modello pi\u00f9 interessante non sar\u00e0 il pi\u00f9 economico, ovvero iPhone mini da 5\u2026 [+1880 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hwupgrade.it"}, "urlToImage": "https://www.hwupgrade.it/i/n/iPhone12Dummy_720.jpg"}, {"description": "In occasione dei 75 anni della fondazione del Partito dei Lavoratori, il leader di Pyongyang ha pianto dicendosi dispiaciuto di non essere in grado di migliorare la vita dei cittadini nonostante il loro assoluto sostegno. Un atteggiamento che si presta a vari\u2026", "title": "Kim Jong-un piange e si scusa: \u201cNon sono stato all\u2019altezza del mio popolo\u201d - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/10/12/kim-jong-un-piange-e-si-scusa-non-sono-stato-allaltezza-del-mio-popolo-poi-vede-il-missile-e-sorride/5963675/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-10-12T17:39:35Z", "content": "\u201cLa nostra gente ha riposto fiducia in me, alta come il cielo e profonda come il mare, ma non sono riuscito ad essere sempre allaltezza in modo soddisfacente. Mi dispiace davvero per questo\u201d. Poi, le\u2026 [+3198 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/10/12/kim-1200.jpg"}, {"description": "Per i\u00a0positivi asintomatici \u00e8 prevista una quarantena di 10 giorni (contro gli attuali 14) al termine dei quali, dopo aver effettuato un test che risulti negativo, possono terminare...", "title": "Quarantene Covid, dagli asintomatici ai contatti dei contagiati: isolamento da 10 a 21 giorni. La... - Il Gazzettino", "url": "https://www.ilgazzettino.it/nordest/primopiano/covid_quarantena_come_cambia_quanti_giorni_circolare_ministero_ultime_notizie-5519260.html", "author": "Redazione Web", "publishedAt": "2020-10-12T17:30:00Z", "content": "Per i\u00a0positivi asintomatici \u00e8 prevista una quarantena di 10 giorni (contro gli attuali 14) al termine dei quali, dopo aver effettuato un test che risulti negativo, possono terminare l'isolamento.\u00a0\u00c8\u00a0 \u2026 [+2898 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilgazzettino.it"}, "urlToImage": "https://www.ilgazzettino.it/photos/MED/92/39/5519239_1912_tamponi.jpg"}, {"description": "Dopo le accuse ricevute da Andrea Zelletta nelle ultime ore la sua fidanzata Natalia Paragoni ha deciso di prendere le...", "title": "Gf Vip: Andrea Zelletta difeso dalla fidanzata - SoloDonna", "url": "https://www.solodonna.it/tv/gf-vip-andrea-zelletta-difeso-dalla-fidanzata.php", "author": "Ari", "publishedAt": "2020-10-12T17:24:17Z", "content": "Dopo le accuse ricevute da Andrea Zelletta nelle ultime ore la sua fidanzata Natalia Paragoni ha deciso di prendere le parti del suo uomo, che nella casa del Gf Vip \u00e8 stato definito un comodino.\r\nDi \u2026 [+2089 chars]", "source": {"id": null, "name": "Solodonna.it"}, "urlToImage": "https://www.solodonna.it/wp-content/uploads/2020/10/cattura-9-1.jpg"}, {"description": "Per anni Mark Zuckerberg \u00e8 stato accusato di non fare abbastanza per arginare l'antisemitismo e il revisionismo storico che proliferano sulle sue", "title": "Olocausto, Facebook proibir\u00e0 ogni contenuto negazionista - La Repubblica", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2020/10/12/news/facebook_proibira_ogni_contenuto_che_nega_o_travisa_l_olocausto-270353353/", "author": "di VIOLA STEFANELLO", "publishedAt": "2020-10-12T15:50:00Z", "content": "(reuters)\r\nPer anni Mark Zuckerberg \u00e8 stato accusato di non fare abbastanza per arginare l'antisemitismo e il revisionismo storico che proliferano sulle sue piattaforme\r\ndi VIOLA STEFANELLO", "source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2020/10/12/183159999-88c39037-3b25-479b-8577-eba00183097e.jpg"}, {"description": "Crescono anche gli ospedalizzati in tutta la regione con 21 casi in pi\u00f9", "title": "Coronavirus, 186 nuovi contagi su 1570 tamponi effettuati: 119 solo a Genova - Genova24.it", "url": "https://www.genova24.it/2020/10/coronavirus-186-nuovi-contagi-su-1570-tamponi-effettuati-119-solo-a-genova-244186/", "author": "Redazione", "publishedAt": "2020-10-12T15:26:43Z", "content": "Genova. Sono 186 i nuovi positivi in Liguria. \u00c8 quanto emerge dallultimo bollettino con i dati sullemergenza sanitaria nella nostra Regione di Alisa e ministero. Nelle ultime 24 ore i tamponi analizz\u2026 [+1430 chars]", "source": {"id": null, "name": "Genova24.it"}, "urlToImage": "https://www.genova24.it/photogallery_new/images/2020/08/generica-642643.660x368.jpg"}], "totalResults": 34}