{"status": "ok", "articles": [{"description": "Donnarumma leader, Colombo ha le spalle larghe, Hernandez sotto tono", "title": "Milan-Bodoe: Calhanoglu show, 8! Kessie in ripresa: 6 - La Gazzetta dello Sport", "url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Milan/24-09-2020/milan-bodoe-pagelle-calhanoglu-show-8-kessie-ripresa-6-3802245788429_preview.shtml", "author": "Marco Pasotto", "publishedAt": "2020-09-24T21:38:06Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Gazzetta.it"}, "urlToImage": "https://images2.gazzettaobjects.it/methode_image/2020/09/24/Calcio/Foto_Calcio_-_Trattate/8595325af826771ff897ffbe9658afa3_1200x675.JPG?v=202009242338"}, {"description": "Record storico di contagi di Covid-19 in Francia:\u00a016.096 in 24 ore.\u00a0Le nuove cifre piombano su Parigi\u00a0nel pieno delle polemiche per la nuova stretta sulle regole sanitarie. Le ha...", "title": "Covid Francia, record storico di contagi: 16.000 in 24 ore. Il premier: lockdown possibile - Il Messaggero", "url": "https://www.ilmessaggero.it/mondo/covid_francia_ultime_notizie_contagi_coronavirus-5483180.html", "author": "Redazione Web", "publishedAt": "2020-09-24T20:45:02Z", "content": "Record storico di contagi di Covid-19 in Francia:\u00a016.096 in 24 ore.\u00a0Le nuove cifre piombano su Parigi\u00a0nel pieno delle polemiche per la nuova stretta sulle regole sanitarie. Le ha comunicate il govern\u2026 [+4876 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/31/80/5483180_2043_covid_francia_ultime_notizie_contagi.jpg"}, {"description": "Calciomercato Milan, la positivit\u00e0 di Ibrahimovic al Covid fa piombare l'attacco rossonero in emergenza: ora Maldini potrebbe intervenire sul mercato", "title": "Calciomercato Milan, allarme Ibra: colpo in attacco? Ecco chi pu\u00f2 arrivare - Il Milanista", "url": "https://www.ilmilanista.it/calcio-mercato/calciomercato-milan-allarme-ibra-colpo-in-attacco-ecco-chi-puo-arrivare/", "author": "Redazione Il Milanista", "publishedAt": "2020-09-24T20:22:00Z", "content": "ULTIME NEWS MERCATO MILAN \u2013 \u201cIl Covid ha deciso di sfidarmi, pessima idea\u201d. Queste le parole di Zlatan Ibrahimovic dopo aver ricevuto l\u2019esito dell\u2019ultimo tampone. Il fenomeno svedese, a cui vanno i m\u2026 [+1899 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilmilanista.it"}, "urlToImage": "https://www.ilmilanista.it/wp-content/uploads/sites/24/2020/09/calciomercato-milan-allarme-ibra.jpg"}, {"description": "Terremoto in Vaticano: il pontefice in un'udienza choc \"dimissiona\" uno dei porporati a lui pi\u00f9 vicini, ex nunzio che finora ha guidato la Congregazione delle Cause dei santi. Non potr\u00e0 pi\u00f9 essere membro dei dicasteri della Curia romana n\u00e9 partecipare al pros\u2026", "title": "Papa Francesco pensiona Becciu: rester\u00e0 cardinale ma senza pi\u00f9 diritti - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/09/24/papa-francesco-pensiona-becciu-restera-cardinale-ma-senza-diritti-era-finito-nellinchiesta-sul-palazzo-di-lusso-a-londra/5943080/", "author": "Francesco Antonio Grana", "publishedAt": "2020-09-24T19:52:30Z", "content": "Un fulmine a ciel sereno si abbatte sul Vaticano. Oggi, giovedi 24 settembre, \u2013 si legge in un bollettino della Sala Stampa della Santa Sede \u2013 il Santo Padre ha accettato la rinuncia dalla carica di \u2026 [+6872 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/09/24/becciu-1200.jpg"}, {"description": "Il progetto per incentivare gli italiani a usare il denaro elettronico sar\u00e0 promosso grazie ai 3 miliardi di euro l\u2019anno stanziati dall'esecutivo. Chi partecipa all\u2019iniziativa beneficer\u00e0 in tre modi, come spiegano fonti di Palazzo Chigi. Non sar\u00e0 importante l\u2026", "title": "Pagamenti elettronici, ecco il piano cashless del governo: dal rimborso del 10% al super cashback da 3mila\u2026 - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/09/24/pagamenti-elettronici-ecco-il-piano-cashless-del-governo-dal-rimborso-del-10-al-super-cashback-da-3mila-euro-per-i-primi-100mila/5943179/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-09-24T19:48:59Z", "content": "Lo sconto del dieci percento sull\u2019importo pagato ma anche una sorta di superpremio da tremila euro per i primi 100mila che usano maggiormente la carta. \u00c8 il piano del governo per incentivare i pagame\u2026 [+3545 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2019/09/20/bancomat-1200.jpg"}, {"description": "Il premier francese Castex non esclude la possibilit\u00e0 di un nuovo lockdown. Per la commissaria europea alla Salute, Stella Kyriakides, \"la situazione in alcuni Stati \u00e8 anche peggiore del picco di marzo\". Negli Stati Uniti intanto il Cdc sconsiglia di festeggi\u2026", "title": "Covid, record di casi in Francia: 16mila in un giorno. 6mila nel Regno Unito - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/09/24/covid-record-di-casi-in-francia-16mila-in-un-giorno-6mila-nel-regno-unito-la-spagna-supera-i-700mila-positivi-primi-in-europa/5942056/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-09-24T19:33:21Z", "content": "In Europa continuano a crescere i contagi: cifre record in Francia, che ha registrato 16.096 positivi in 24 ore, un tetto mai raggiunto. Superano di nuovo quota mille i pazienti in rianimazione, con \u2026 [+9772 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/09/24/europa-casi.jpg"}, {"description": "Lorella Cuccarini risponde a Tommaso Zorzi:\u00a0\u00abIo non sono contro gli omosessuali, la mia vita lo dimostra\u00bb. A poche ore dalle dichiarazioni del concorrente del Grande Fratello Vip...", "title": "Lorella Cuccarini risponde a Tommaso Zorzi: \u00abIo non sono contro gli omosessuali, la mia vita lo dimostra\u00bb - Leggo.it", "url": "https://www.leggo.it/spettacoli/televisione/lorella_cuccarini_omosessuali_tommaso_zorzi_gf_vip_cosa_succede_24_settembre_2020-5483171.html", "author": "Redazione Web", "publishedAt": "2020-09-24T18:49:00Z", "content": "Lorella Cuccarini\r\nrisponde aTommaso Zorzi\r\n:\u00a0\u00abIo non sono contro gli omosessuali, la mia vita lo dimostra\u00bb. A poche ore dalle dichiarazioni del concorrente del Grande Fratello Vip \u00a0- secondo il qual\u2026 [+2314 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leggo.it"}, "urlToImage": "https://www.leggo.it/photos/MED/31/71/5483171_2031_cuccarini_gay_zorzi_gfvip.jpg"}, {"description": "Valentino Rossi e Petronas firmeranno in Catalunya. Contratto annuale, nessuna opzione per la stagione MotoGP 2022. Far\u00e0 a meno dei suoi meccanici storici.", "title": "MotoGP, Valentino Rossi pronto a firmare: \"Mi spiace per Alex e Brent\" - Corse di Moto", "url": "https://www.corsedimoto.com/motomondiale/motogp/motogp-valentino-rossi-pronto-a-firmare-mi-spiace-per-alex-e-brent/", "author": "https://www.facebook.com/luigi.ciamburro", "publishedAt": "2020-09-24T18:36:00Z", "content": "Valentino Rossi e Petronas firmeranno in Catalunya. Contratto annuale, nessuna opzione per la stagione MotoGP 2022. Far\u00e0 a meno dei suoi meccanici storici. \r\nValentino Rossi e Yamaha Petronas SRT fir\u2026 [+2461 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corsedimoto.com"}, "urlToImage": "https://wfprwpnressa01.blob.core.windows.net/corsedimoto/2020/09/24/18/00/GettyImages-1228586637-1.jpg"}, {"description": "Barbara D'Urso consola un'ospite di Pomeriggio 5, in lacrime per sua figlia\u00a0\u00abplagiata da un predicatore\u00bb. La conduttrice, che di storie simili ne ha viste e raccontate tante,...", "title": "Barbara D'Urso, l'ospite scoppia in lacrime e la conduttrice si arrabbia: \u00abMai pi\u00f9 nella mia trasmissione\u00bb - Il Messaggero", "url": "https://www.ilmessaggero.it/televisione/barbara_durso_piange_pomeriggio_5_news_oggi_24_settembre_2020-5483155.html", "author": "Redazione Web", "publishedAt": "2020-09-24T18:26:38Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/31/55/5483155_2024_barbara_durso_pomeriggio_5_piange.jpg"}, {"description": "L'intellettuale parla con Matilde del suo pallino fisso, Guenda, che vorrebbe vedere pi\u00f9 coinvolta in giochi d'amore", "title": "Fulvio Abbate: \"Guenda \u00e8 interessata a uno dei ragazzi\" - Grande Fratello", "url": "https://www.grandefratello.mediaset.it/news/fulvio-abbate-guenda-e-interessata-a-uno-dei-ragazzi_7293.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T18:00:00Z", "content": "Fulvio si ritaglia un momento colloquiale con Matilde e il discorso, come ultimamente capita spesso allintellettuale, ricade su Guenda. In parte i due parlano del rapporto della ragazza con la madre,\u2026 [+1381 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediaset.it"}, "urlToImage": "https://www.grandefratello.mediaset.it/bin/articolo/1.$plit/C_18_articolo_7293_upiFotoApertura.jpg"}, {"description": "Amazon Fire TV Stick Lite \u00e8 la nuova soluzione ultra-economica per rendere pi\u00f9 smart la vostra TV. Si tratta di...", "title": "Amazon Fire TV Stick Lite \u00e8 la pi\u00f9 economica di sempre: ecco dove acquistarla! - Smartworld", "url": "https://www.smartworld.it/tecnologia/amazon-fire-tv-stick-lite-prezzo-italia.html", "author": "Nicola Ligas", "publishedAt": "2020-09-24T17:59:52Z", "content": "Nicola Ligas24/09/2020 ore 19:59 - Aggiornato il 24/09/2020 ore 20:50Amazon Fire TV Stick Lite \u00e8 la nuova soluzione ultra-economica per rendere pi\u00f9 smart la vostra TV. Si tratta di una nuova pennina \u2026 [+2005 chars]", "source": {"id": null, "name": "Smartworld.it"}, "urlToImage": "https://www.smartworld.it/wp-content/uploads/2020/09/amazon-fire-tv-stick-lite-4.jpg"}, {"description": "Alle 18 i gruppi si vedranno e affronteranno i tanti malumori che agitano il Movimento da settimane. Il presidente della Camera Fico identifica nell'\"eccessivo verticismo\" il problema principale dei 5 stelle, mentre il viceministro al Mise su Facebook attacca\u2026", "title": "M5s, Crimi all\u2019assemblea dei parlamentari presenta i 3 scenari possibili: dal voto online per la\u2026 - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/09/24/m5s-crimi-allassemblea-dei-parlamentari-presenta-i-3-scenari-possibili-dal-voto-online-per-la-leadership-al-percorso-per-stati-generali/5942479/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-09-24T17:48:45Z", "content": "L\u2019assemblea dei parlamentari del Movimento 5 stelle si \u00e8 aperta con l\u2019intervento di Vito Crimi: il capo politico vicario ha aperto i lavori della riunione congiunta illustrando i tre scenari possibil\u2026 [+5866 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/09/24/Crimi-1200.jpg"}, {"description": "Alberto Matano, Claudia Mori telefona a Vita in Diretta e s'infuria:\u00a0\u00ab\u00c8 vergognoso che nel 2020 si parli di queste cose\u00bb. Oggi, nel contenitore pomeridiano di Rai1 si...", "title": "Alberto Matano, Claudia Mori telefona a Vita in Diretta e s'infuria: \u00ab\u00c8 vergognoso che nel 2020 ci si chieda se le donne possono indossare la minigonna\u00bb - Leggo.it", "url": "https://www.leggo.it/spettacoli/televisione/alberto_matano_claudia_mori_telefona_vita_diretta_ultime_notizie_oggi_24_settembre-5483055.html", "author": "Emiliana Costa", "publishedAt": "2020-09-24T17:23:00Z", "content": "Alberto Matano\r\n, Claudia Mori telefona aVita in Diretta\r\ne s'infuria:\u00a0\u00ab\u00c8 vergognoso che nel 2020 si parli di queste cose\u00bb. Oggi, nel contenitore pomeridiano di Rai1 si \u00e8 tornati a parlare della prot\u2026 [+1331 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leggo.it"}, "urlToImage": "https://www.leggo.it/photos/MED/30/55/5483055_1833_albertomatano_vitaindiretta.jpg"}, {"description": "Nel giorno in cui Atlantia decide di andare avanti per la sua strada, Governo e Cdp scrivono per chiedere il rispetto dell'accordo del 15 luglio. Conte pronto alla revoca", "title": "Due lettere per mettere all'angolo i Benetton - L'HuffPost", "url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/due-lettere-per-mettere-allangolo-i-benetton_it_5f6ca746c5b6e2c9126218f1", "author": "Giuseppe Colombo", "publishedAt": "2020-09-24T17:04:02Z", "content": "Sono arrivate due lettere, una ai piani alti di Autostrade e un\u2019altra a quelli della casa madre Atlantia. La prima mercoled\u00ec sera.\u00a0Firmata da Roberto Chieppa, Luigi Carbone e Alberto Stancanelli, ris\u2026 [+7960 chars]", "source": {"id": null, "name": "Huffingtonpost.it"}, "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/5f6ccb252500000c029d8c5f.jpeg?ops=1200_630"}, {"description": "AGGIORNAMENTO ORE 19 - Numerosi sistemi temporaleschi stanno imperversando, come da previsione, sulle regioni del Nord Italia Particolare attenzione alla linea temporalesca che sta interessando la Liguria, con i fenomeni pi\u00f9 intensi che hanno appena colpito a\u2026", "title": "CRONACA METEO DIRETTA. Si avvicina la PERTURBAZIONE, cresce l'instabilit\u00e0 con TEMPORALI al Nord e sul Tirreno - 3bmeteo", "url": "https://www.3bmeteo.com/giornale-meteo/cronaca-meteo-diretta--si-avvicina-la-perturbazione--cresce-l-instabilit--con-temporali-al-nord-e-sul-tirreno-391652", "author": "Lorenzo Badellino", "publishedAt": "2020-09-24T17:03:45Z", "content": "Tempo in peggioramento al Nord e sulle tirreniche per l'avvicinamento della perturbazione dal Nord Atlantico.\r\nImmagine di archivio\r\nAGGIORNAMENTO ORE 19 - Numerosi sistemi temporaleschi stanno imper\u2026 [+2592 chars]", "source": {"id": null, "name": "3bmeteo.com"}, "urlToImage": "https://image.3bmeteo.com/images/newarticles/w_1280/immagine-di-archivio-3bmeteo-109148.jpg"}, {"description": "Il siciliano ha avuto buone sensazioni negli ultimi allenamenti", "title": "NIBALI. \u00abMI AFFACCIO AL MONDIALE IN PUNTA DI PIEDI\u00bb - TUTTOBICIWEB.it", "url": "https://www.tuttobiciweb.it/article/2020/09/24/1600966545/vincenzo-nibali-nibali-ai-mondiali-nibali-capitano", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T16:48:00Z", "content": "Ultime ore di vigilia a casa Italia in vista delle prove su strada. Nel tardo pomeriggio i ct azzurri hanno confermato le loro scelte: per la nazionale maschile le riserve sono Conci e Fabbro, per qu\u2026 [+4858 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tuttobiciweb.it"}, "urlToImage": "https://www.tuttobiciweb.it/article/1600966545/photo-social.jpg?1171081382"}, {"description": "Aumentano le diseguaglianze, 50 milioni di persone nel mondo spinte in condizioni di povert\u00e0 assoluta dalla pandemia. Ma le politiche delle banche centrali spingono il valore di azioni ed obbligazioni favorendo soprattutto chi \u00e8 gi\u00e0 benestante. Italia davanti\u2026", "title": "Allianz: la pandemia non frena la crescita dei patrimoni finanziari globali - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/09/24/allianz-la-pandemia-non-frena-la-crescita-dei-patrimoni-finanziari-globali-all-1-piu-ricco-84mila-miliardi-di-euro-quasi-la-meta-del-totale/5942722/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-09-24T16:36:03Z", "content": "Rallenta ma non si ferma, neppure di fronte alla pandemia e alla gravissima recessione, la crescita della ricchezza finanziaria globale. Secondo i dati del rapporto di Allianz sulla ricchezza globale\u2026 [+4415 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/09/24/allianz_1200.jpg"}, {"description": "In totale, secondo i dati diffusi dal Ministero della Salute, sono 46.780 gli attualmente positivi. Di questi, 2.731 sono ricoverati con sintomi e 246 in terapia intensiva. Nessuna Regione registra oggi zero nuovi positivi", "title": "Coronavirus, i dati \u2013 1786 nuovi casi, numero record di tamponi: 108mila. 23 le vittime - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/09/24/coronavirus-i-dati-1786-nuovi-casi-numero-record-di-tamponi-108mila-23-le-vittime/5942731/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-09-24T15:32:48Z", "content": "Crescono i casi di Covid-19 in Italia: 1786 positivi in pi\u00f9 in 24 ore. Ieri erano stati rintracciati 1.640 casi, circa 140 in meno. Ma parallelamente cresce anche il numero di tamponi: oltre 108mila,\u2026 [+2898 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/08/11/coronavirus-.jpg"}, {"description": "Vaccino Covid, ecco cosa succede: volontari sani deliberatamente infettati con il nuovo coronavirus per testare l'efficacia dei vaccini sperimentali contro Covid-19. La Gran Bretagna ha...", "title": "\u00abCovid, volontari sani infettati per accelerare sul vaccino\u00bb. Sperimentazione choc a Londra - Leggo.it", "url": "https://www.leggo.it/esteri/news/vaccino_covid_volontari_sani_infettati_a_londra_ultime_notizie_news-5483032.html", "author": "Redazione Web", "publishedAt": "2020-09-24T15:05:00Z", "content": "VaccinoCovid, ecco cosa succede: volontari sani deliberatamente infettati con il nuovo coronavirus per testare l'efficacia dei vaccini sperimentali contro Covid-19. La Gran Bretagna ha intenzione di \u2026 [+1060 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leggo.it"}, "urlToImage": "https://www.leggo.it/photos/MED/30/32/5483032_5482951_1702_vaccino_sani_infettati.jpg"}, {"description": "\"Anche noi italiani amiamo la libert\u00e0 ma abbiamo a cuore anche la seriet\u00e0\". (ANSA)", "title": "Mattarella, Johnson? Noi amiamo libert\u00e0 ma anche seriet\u00e0 - Ultima Ora - Agenzia ANSA", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2020/09/24/mattarella-johnson-noi-amiamo-liberta-ma-anche-serieta_97cf7f86-447d-4954-9d56-5ffc6bc461b0.html", "author": "", "publishedAt": "2020-09-24T14:57:00Z", "content": "(ANSA) - SASSARI, 24 SET - \"Anche noi italiani amiamo la\r\nlibert\u00e0 ma abbiamo a cuore anche la seriet\u00e0\". Lo ha detto il\r\npresidente Sergio Mattarella a Sassari, a margine della\r\ncerimonia in ricordo d\u2026 [+433 chars]", "source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/9/24/015af6070665eed1166b8f29260e0e2d.jpg"}], "totalResults": 34}