{"status": "ok", "articles": [{"description": "L'attacco in un parco, secondo il Telegraph i soccorritori non sono riusciti a salvare le vittime. Ci sarebbero diverse persone ferite. Nelle vicinanze si", "title": "Gb, attacco con coltello in un parco di Reading: tre morti. Arrestato l'aggressore, i media: \"E' libico, ipotesi terrorismo\" - la Repubblica", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2020/06/20/news/regno_unito_diverse_persone_accoltellate_in_un_parco_a_reading-259763706/", "author": "Repubblica.it", "publishedAt": "2020-06-20T22:23:22Z", "content": "READING - Sono almeno tre le persone uccise dopo essere state accoltellate da un uomo a Reading, citt\u00e0 di poco meno di 233 mila abitanti nel Regno Unito. L'attentato \u00e8 avvenuto nel parco Forbury Gard\u2026 [+3551 chars]", "source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2020/06/20/223345777-b8fb70f0-75ef-475d-acd1-7b8b5e1a8653.jpg"}, {"description": "Un uomo armato di coltello ha attaccato alcune persone all'interno dei giardini Forbury a Reading, una citt\u00e0 immediatamente a ovest di Londra. Il Telegraph riferisce di 3 morti e due...", "title": "Tre 3 morti accoltellati e 2 feriti al parco di Reading vicino a Londra dopo le proteste Black Lives Matter, un fermato. Pista terroristica - Il Messaggero", "url": "https://www.ilmessaggero.it/mondo/morti_accoltellati_feriti_parco_reading_londra_black_lives_matter_diretta_oggi_ultime_notizie-5299657.html", "author": "Redazione Web", "publishedAt": "2020-06-20T22:18:45Z", "content": "Un uomo armato di coltello ha attaccato alcune persone all'interno dei giardini Forbury a Reading, una citt\u00e0 immediatamente a ovest di Londra. Il Telegraph riferisce di 3 morti e due feriti gravissim\u2026 [+1875 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/96/57/5299657_2306_reading_combo.jpg"}, {"description": "Sardi stesi dalla doppietta dell'attaccante giallobl\u00f9, Simeone trova il 2-1 ma non basta. Espulsi Borini e Cigarini, la squadra di Juric \u00e8 da sola al 7\u00b0 posto", "title": "Il Verona sente profumo d'Europa, Di Carmine rovina il debutto di Zenga: 2-1 al Cagliari - La Gazzetta dello Sport", "url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Verona/20-06-2020/serie-a-verona-cagliari-2-1-doppio-carmine-non-basta-simeone-3701981662132.shtml", "author": "Stefano Cantalupi", "publishedAt": "2020-06-20T21:45:24Z", "content": "Stefano Cantalupi\r\n &amp;commat;scantalupi\r\n20 giugno - 23:42\r\n- Milano\r\nDue, tre, sette. Sono i numeri che escono dalla serata del Bentegodi e sorridono tutti al Verona. Due gol al Cagliari, tre pun\u2026 [+2413 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazzetta.it"}, "urlToImage": "https://images2.gazzettaobjects.it/methode_image/2020/06/20/Calcio/Foto_Calcio_-_Trattate/297d172dc7c6d614f8483174b2e6e624_1200x675.jpg?v=202006210008"}, {"description": "Rientrano nel conto dei contagi ma la carica virale \u00e8 minima. Rispetto ai tamponi fatti, a inizio epidemia erano quasi zero", "title": "Lombardia, boom di pazienti \u00abdebolmente positivi\u00bb al Covid: ora sono il 50% - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/politica/20_giugno_20/lombardia-boom-pazienti-debolmente-positivi-ora-sono-50percento-396cb872-b330-11ea-8839-7948b9cad8fb.shtml", "author": "Stefano Landi", "publishedAt": "2020-06-20T21:14:59Z", "content": "A voler riassumere il concetto con un numero, si pu\u00f2 dire che, dall\u2019inizio dell\u2019epidemia, i tamponi con esito debolmente positivo in Lombardia sono 14.378. Ma dietro a questo numero, c\u2019\u00e8 una curva ch\u2026 [+2927 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2020/06/20/5c01f7fc-b331-11ea-8839-7948b9cad8fb.jpg"}, {"description": "La polizia ha riferito di aver avuto inizialmente difficolt\u00e0 a rispondere per via della", "title": "Sparatoria a Seattle nella zona occupata per le proteste per George Floyd: un morto e un ferito - TGCOM", "url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/mondo/sparatoria-a-seattle-nella-zona-occupata-per-le-proteste-per-george-floyd-un-morto-e-un-ferito_19695956-202002a.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-06-20T20:56:31Z", "content": "Regole per i commenti\r\nI commenti in questa pagina vengono controllatiTi invitiamo ad utilizzare un linguaggio rispettoso e non offensivo, anche per le critiche pi\u00f9 aspre\r\nIn particolare, durante l'a\u2026 [+395 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediaset.it"}, "urlToImage": "https://img-prod.tgcom24.mediaset.it/images/2020/06/20/205325554-a724822e-707f-4cdf-b83c-6fc5303381be.jpg"}, {"description": "Il bollettino sulle condizioni del campione paralimpico, coinvolto ieri in un gravissimo incidente nel Senese e ora in coma farmacologico", "title": "Zanardi, il bollettino: ''Quadro neurologico grave. Possibili danni alla vista\" - ilGiornale.it", "url": "https://www.ilgiornale.it/news/cronache/zanardi-ha-lesioni-agli-occhi-e-possibili-conseguenze-sulla-1871829.html", "author": "Antonio Prisco", "publishedAt": "2020-06-20T19:40:26Z", "content": "''Ci possono essere anche delle conseguenze per la vista e quindi abbiamo anche chiesto delle consulenze agli oculisti perch\u00e8 c'\u00e8 qualche lesione anche oculare'' \u00e8 la novit\u00e0 pi\u00f9 rilevante riguardante\u2026 [+3012 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilgiornale.it"}, "urlToImage": "https://img.ilgcdn.com/sites/default/files/foto/2020/06/19/1592596221-lapresse-20200619184225-33155358.jpg"}, {"description": "Il bagno di folla (19mila persone senza macherine) \u00e8 stato criticato proprio per la situazione dell'epidemia, che in Oklahoma non accenna a desistere. La morte di Carlos Carson \u00e8 destinata a riaccendere le proteste in una citt\u00e0-simbolo della violenza razzista", "title": "Usa, Trump a Tulsa per il comizio, Cnn: \u201cSei positivi nello staff\u201d - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/06/20/usa-trump-a-tulsa-per-il-comizio-cnn-sei-positivi-nello-staff-e-spunta-il-video-di-un-altro-afroamericano-ucciso-da-guardia-privata/5842261/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-06-20T19:36:24Z", "content": "Un evento blindatissimo dalla polizia per la paura di incidenti e provocazioni, dopo che il presidente ha minacciato il pugno duro contro i contestatori. Ma il comizio di Tulsa, in Oklahoma, da dove \u2026 [+5013 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/06/20/Tulsa.jpg"}, {"description": "I voti di TN / Bene il centrocampista francese, Berenguer e Nkoulou. Gli attaccanti sbagliano troppo", "title": "Le pagelle di Torino-Parma 1-1: cosa si mangia Edera. Il risveglio di Meit\u00e9 - Toro News", "url": "https://www.toronews.net/toro/le-pagelle-di-torino-parma-1-1-cosa-si-mangia-edera-il-risveglio-di-meite/", "author": "Gianluca Sartori", "publishedAt": "2020-06-20T19:36:00Z", "content": "L\u2019uomo ovunque \u00e8 Desi, l\u2019azione parte sempre da lui, \u00e8 il nostro regista arretrato, e gi\u00e0 questo la dice lunga sull\u2019organizzazione di gioco della squadra, visto che viene affidata ad un terzino con i\u2026 [+467 chars]", "source": {"id": null, "name": "Toronews.net"}, "urlToImage": "https://www.toronews.net/wp-content/uploads/sites/2/2020/06/gazzanet-toro/gettyimages-1221271695.jpg"}, {"description": "La cronaca delle partite in programma oggi", "title": "Serie A LIVE \u2013 Torino e Parma non si fanno male. Tra poco Verona-Cagliari - Viola News", "url": "https://www.violanews.com/statistiche/serie-a-live-i-match-in-programma-oggi/", "author": "Redazione VN", "publishedAt": "2020-06-20T19:12:00Z", "content": "Dopo lo stop del campionato a causa della pandemia Covid-19 il campionato di Serie A riprende con le quattro partite che non erano state giocate nel corso della 25\u00b0 giornata. Due oggi e due domani co\u2026 [+307 chars]", "source": {"id": null, "name": "Violanews.com"}, "urlToImage": "https://www.violanews.com/wp-content/uploads/sites/21/2019/05/altre-news/nuovologoa.jpg"}, {"description": "In carica come direttore generale dal primo luglio, il manager si presenta agli azionisti: \u201cLa situazione pu\u00f2 migliorare molto molto velocemente\u201d. Il Presidente Senard gli riconosce \u201ctutta la libert\u00e0 di manovra di cui ha bisogno\u201d", "title": "Renault, scatta l\u2019ora del \u201cmetodo De Meo\u201d - La Gazzetta dello Sport", "url": "https://www.gazzetta.it/motori/la-mia-auto/20-06-2020/renault-scatta-l-ora-metodo-de-meo-3701982561695.shtml", "author": "Gianluigi Giannetti", "publishedAt": "2020-06-20T18:50:00Z", "content": "Gianluigi Giannetti\r\n20 giugno - 20:50\r\n- Milano\r\nFin troppo caute le reazioni della stampa, anche francese, e altrettanto attente le prime parole da direttore generale in pectore del Gruppo Renault.\u2026 [+4196 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazzetta.it"}, "urlToImage": "https://images2.gazzettaobjects.it/methode_image/2020/06/20/Motori/Foto_Motori_-_Trattate/5d435ed4-b31e-11ea-9f3c-bc0c8aed399c_1200x675.jpg?v=202006202051"}, {"description": "L'Eredit\u00e0, gaffe in diretta della concorrente. Flavio Insinna allibito:\u00a0\u00abNon l'ha detto veramente\u00bb. Oggi, Anna, una concorrente del quiz di Rai1, ha commesso una gaffe...", "title": "L'Eredit\u00e0, gaffe in diretta della concorrente. Flavio Insinna allibito: \u00abNon l'ha detto veramente\u00bb - Leggo.it", "url": "https://www.leggo.it/spettacoli/televisione/l_eredita_gaffe_diretta_concorrente_flavio_insinna_allibito_non_ha_detto_veramente-5299563.html", "author": "Redazione Web", "publishedAt": "2020-06-20T17:35:00Z", "content": "L'Eredit\u00e0\r\n, gaffe in diretta della concorrente.Flavio Insinna\r\nallibito:\u00a0\u00abNon l'ha detto veramente\u00bb. Oggi, Anna, una concorrente del quiz di Rai1, ha commesso una gaffe durante la sua presentazione \u2026 [+758 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leggo.it"}, "urlToImage": "https://www.leggo.it/photos/MED/95/63/5299563_1855_flavioinsinna_eredita.jpg"}, {"description": "\u201cAssassini, assassini\u201d. Lo gridano le centinaia di persone che questo pomeriggio hanno partecipato al corteo attorno al Palazzo della Regione Lombardia organizzato dai centri sociali milanesi e l\u2019area antagonista. \u201cSe l\u2019epidemia \u00e8 stata una strage nella mia c\u2026", "title": "Milano, centri sociali e antagonisti protestano sotto al palazzo della Regione: \u2018Assassini - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/06/20/milano-centri-sociali-e-antagonisti-protestano-sotto-al-palazzo-della-regione-assassini-strage-covid-ha-responsabili-commissariare-lombardia/5842087/", "author": "Simone Bauducco", "publishedAt": "2020-06-20T17:09:26Z", "content": "Sostieni ilfattoquotidiano.it: mai come in questo momento\r\n abbiamo bisogno di te.\r\nIn queste settimane di pandemia noi giornalisti, se facciamo con coscienza il nostro lavoro,\r\n svolgiamo un servizi\u2026 [+1315 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/06/20/centri-sociali-1-1200.jpg"}, {"description": "CORONAVIRUS: GERMANIA, GROSSO FOCOLAIO riaccende la PAURA, oltre 1000 CONTAGI da COVID in un'azienda di CARNE", "title": "CORONAVIRUS: GERMANIA, GROSSO FOCOLAIO riaccende la PAURA, oltre 1000 CONTAGI da COVID in un'azienda di CARNE - iLMeteo.it", "url": "https://www.ilmeteo.it/notizie/coronavirus-germania-grosso-focolaio-riaccende-la-paura-oltre-1000-contagi-da-covid-in-unazienda-di-carne-180618", "author": "Team iLMeteo.it", "publishedAt": "2020-06-20T17:06:28Z", "content": "Germania oltre 1000 casi di coronavirusSono giorni difficili per la Germania, che dopo essere passata quasi \u201cindenne\u201d dalla prima ondata di Coronavirus in Europa, in questa fase sta affrontando una p\u2026 [+454 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilmeteo.it"}, "urlToImage": "https://www.ilmeteo.it/portale/files/giornale/germania-1000-casi-20620.jpg"}, {"description": "Maurizio Crozza nei panni del presidente della Regione Campania, Vincenzo De Luca. Nella penultima puntata del programma \"Fratelli di Crozza\", sul Nove, inev...", "title": "Crozza-De Luca: \"Altro che San Gennaro. \u00c8 il sangue di Gattuso che deve andare nell'ampolla\" - La Repubblica", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=mWS8zbEL_y0", "author": null, "publishedAt": "2020-06-20T16:45:47Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/mWS8zbEL_y0/maxresdefault.jpg"}, {"description": "Gli ultimi aggiornamenti sul drammatico incidente che ha coinvolto  Alex Zanardi  nei pressi di Pienza, nel senese, non sono dei migliori. A parlare &...", "title": "Alex Zanardi, l'ultimo aggiornamento: \"Possibili danni alla vista, quadro neurologico grave\" - Liberoquotidiano.it", "url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/italia/23348991/alex-zanardi-sabino-scolletta-aggiornamento-possibili-danni-vista-quadro-neurologico-grave.html", "author": "@libero_official", "publishedAt": "2020-06-20T16:44:47Z", "content": "Gli ultimi aggiornamenti sul drammatico incidente che ha coinvolto Alex Zanardi nei pressi di Pienza, nel senese, non sono dei migliori. A parlare \u00e8 Sabino Scolletta, direttore del dipartimento di ur\u2026 [+1193 chars]", "source": {"id": null, "name": "Liberoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://img2.liberoquotidiano.it/images/2020/06/20/164256625-61b20b7a-4a06-402e-85b9-3edacf19bb81.jpg"}, {"description": "Uno dei pi\u00f9 attesi eventi astronomici del 2020, l'eclissi anulare di Sole, si verificher\u00e0 domenica 21 giugno, tra le 7:00 e le 8:00 ora italiana. Dallo Stivale potremo ammirare solo un'eclissi solare parziale, e neanche da tutte le regioni. Ecco tutto quello \u2026", "title": "Come vedere la spettacolare eclissi di Sole dall\u2019Italia - Scienze Fanpage", "url": "https://scienze.fanpage.it/come-vedere-la-spettacolare-eclissi-di-sole-dallitalia/", "author": "Andrea Centini", "publishedAt": "2020-06-20T16:39:00Z", "content": "Tra le 7:00 e le 8:00 di mattina di domenica 21 giugno potremo ammirare nel cielo una spettacolare eclissi di Sole parziale, ma purtroppo non da tutta l'Italia. Il fenomeno, infatti, sar\u00e0 visibile so\u2026 [+3223 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fanpage.it"}, "urlToImage": "https://static.fanpage.it/wp-content/uploads/sites/5/2020/06/eclissisolecovercov.jpg"}, {"description": "Resta stabile il livello dei nuovi contagi e delle vittime da coronavirus in Italia, con un numero di tamponi in leggera flessione rispetto al giorno precedente. I positivi trovati sono 262 (251...", "title": "\u200bCoronavirus, bollettino: in Italia 49 morti e 262 casi. Terapie intensive in calo. Nessuna vittima in 11 regioni - Il Messaggero", "url": "https://www.ilmessaggero.it/italia/coronavirus_bollettino_italia_morti_contagi_oggi_cosa_e_successo_20_giugno_2020-5299510.html", "author": "Redazione Web", "publishedAt": "2020-06-20T16:18:09Z", "content": "Resta stabile il livello dei nuovi contagi e delle vittime da coronavirus in Italia, con un numero di tamponi in leggera flessione rispetto al giorno precedente. I positivi trovati sono 262 (251 vene\u2026 [+3441 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/95/10/5299510_1747_bollettino_20_giugno_2020.jpg"}, {"description": "L'assessore Alessio D'Amato: \"Non bisogna abbassare la guardia\". Effettuati ulteriori 430 tamponi tra i pazienti e i dipendenti della struttura", "title": "Coronavirus, 118 casi totali al San Raffaele Pisana: quattro nuovi positivi tra gli operatori sanitari - RomaToday", "url": "https://www.romatoday.it/attualita/focolaio-san-raffaele-pisana-aggiornamenti-20-giugno.html", "author": "Redazione", "publishedAt": "2020-06-20T16:13:30Z", "content": "Salgono a 118 i casi di coronavirus legati al cluster dell'ospedale San Raffaele Pisana. Quattro quelli nuovi registrati nelle ultime\u00a024 ore dalla Asl Roma 3, riferiti ad altrettanti operatori sanita\u2026 [+1458 chars]", "source": {"id": null, "name": "Romatoday.it"}, "urlToImage": "https://www.romatoday.it/~media/horizontal-hi/38164783066213/san-raffaele-pisana-2.jpg"}, {"description": "Superati i tre milioni di casi testati con tampone. Sono sette le Regioni ad aumento zero e undici quelle senza nuove vittime", "title": "Coronavirus, 262 nuovi contagi e altri 49 morti in Italia: sette Regioni ad aumento zero - TGCOM", "url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/coronavirus-262-nuovi-contagi-e-altri-49-morti-in-italia-sette-regioni-ad-aumento-zero_19682327-202002a.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-06-20T16:13:03Z", "content": "Secondo i dati della Protezione civile, sono stati superati i tre milioni di casi testati con il tampone per il coronavirus:\u00a03.017.169 ad oggi.\r\nSono invece undici le Regioni italiane che non fanno r\u2026 [+990 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediaset.it"}, "urlToImage": "https://img-prod.tgcom24.mediaset.it/images/2020/06/20/160921637-d9128326-ddae-42f4-901d-e54f685f06e9.jpg"}, {"description": "Il racconto dell'avvocato. Camionista negativo ad alcoltest e al prelievo per la ricerca di sostanze stupefacenti.", "title": "\"Me lo sono trovato contro, ho sterzato\". L'autista del camion che ha investito Zanardi - L'HuffPost", "url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/zanardi-lautista-del-camion-non-aveva-assunto-ne-alcolici-ne-sostanze-stupefacenti_it_5eedb686c5b6996a0b16ac09", "author": "Fabio Luppino", "publishedAt": "2020-06-20T15:55:08Z", "content": "\u201cSe lo \u00e8 trovato quasi di fronte all\u2019uscita della curva e meno male che \u00e8 riuscito a dare una sterzata e a buttarsi verso il limitare della corsia. Cos\u00ec l\u2019impatto \u00e8 stato sul fianco altrimenti sarebb\u2026 [+1328 chars]", "source": {"id": null, "name": "Huffingtonpost.it"}, "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/5eedb731240000441d8ed165.jpeg?ops=1200_630"}], "totalResults": 34}