{"status": "ok", "articles": [{"description": "All'inizio della tredicesima puntata del reality, Alfonso Signorini ha spiegato i provvedimenti delle ultime ore", "title": "\"GF Vip\", i nuovi tre concorrenti non entrano nella Casa: \"C'\u00e8 una sospetta positivit\u00e0\" - TGCOM", "url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/televisione/grande-fratello-vip-5/gf-vip-i-nuovi-tre-concorrenti-non-entrano-nella-casa-c-una-sospetta-positivit_24698249-202002a.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-10-26T21:30:53Z", "content": "La tredicesima puntata del \"Grande Fratello Vip\", in onda luned\u00ec 26 ottobre in prima serata su Canale 5, si \u00e8 aperta con un nuovo colpo di scena, legato ai nuovi concorrenti pronti a entrare nella Ca\u2026 [+543 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediaset.it"}, "urlToImage": "https://img-prod.tgcom24.mediaset.it/images/2020/10/26/212633489-cd5b0acb-064c-4729-a0b0-8ed581df8a88.jpg"}, {"description": "Scontri e fermati a Milano e Torino. Tensioni anche a Napoli e Trieste", "title": "Covid, manifestazioni di protesta in diverse citt\u00e0 - Rai News", "url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/articoli/Covid-manifestazioni-di-protesta-in-diverse-citta-04d612ae-a5f9-4439-9d4c-3c91ee7b92fe.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-26T21:27:00Z", "content": "Fumogeni a Torino\r\n26 ottobre 2020Notte di tensione in diverse citt\u00e0 d'Italia per le proteste contro le chiusure decise dal governo con il Dpcm del 24 ottobre per fronteggiare la seconda ondata della\u2026 [+3410 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rainews.it"}, "urlToImage": "http://www.rai.it/cropgd/476x249/dl/img/2020/10/1603742881222.rainews_20201026210621330.jpg"}, {"description": "Il direttore tecnico dei rossoneri \u00e8 intervenuto ai microfoni di Sky prima della partita contro la Roma", "title": "Milan, Maldini: \"Covid? Siamo vicini all'immunit\u00e0 di gregge. Vogliamo tenere Donnarumma\" - Corriere dello Sport", "url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/milan/2020/10/26-75439294/milan_maldini_covid_siamo_vicini_all_immunita_di_gregge_vogliamo_tenere_donnarumma_/", "author": "La Redazione", "publishedAt": "2020-10-26T21:11:00Z", "content": "MILANO - \"Donnarumma e Hauge? Arriveremo all'immunit\u00e0 di gregge, siamo a quota quindici. Lo scorso anno abbiamo deciso di finire il campionato e iniziare il prossimo con protocolli rigidi, ci siamo p\u2026 [+1134 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere dello Sport"}, "urlToImage": "https://cdn.corrieredellosport.it/images/2020/10/17/174526587-c3ea27c2-e6c1-40a7-93af-935348453c14.jpg"}, {"description": "Fermate\u00a0dieci persone, cinque sono ultras di Juventus e Torino.\u00a0 Una saldatura tra tifosi e bande arrivate dalle periferie. Tre feriti, due poliziotti e un fotoreporter\u00a0 colpito da una bottiglia scagliata dai manifestanti", "title": "Rabbia, saccheggi e devastazione in centro a Torino. Guerriglia urbana nelle strade - La Stampa", "url": "https://www.lastampa.it/torino/2020/10/26/news/manifestazione-a-torino-scontri-e-fumogeni-in-piazza-castello-1.39464601", "author": "Irene Fam\u00e0, Lodovico Poletto, Massimiliano Peggio", "publishedAt": "2020-10-26T21:10:00Z", "content": "Monta la tensione in piazza Castello, durante una delle due manifestazioni indette questa sera in citt\u00e0 a distanza di mezz'ora una dall'altra. In centro, a seguito di un tam tam sui social, ha cominc\u2026 [+1906 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lastampa.it"}, "urlToImage": "https://www.lastampa.it/image/contentid/policy:1.39464816:1603744994/CYQWF32P10216.jpg?f=detail_558&h=720&w=1280&$p$f$h$w=be7f6f1"}, {"description": "\"Nessun presidente le cui bugie e i cui fallimenti sono costati la vita a 225 mila americani\r\ndovrebbe mantenere il suo incarico. Punto.\". Lo twitta il candidato democratico alla Casa Bianca Joe\r\nBiden.(ANSA). (ANSA)", "title": "Biden, bugie e fallimenti Trump costati 225 mila vite - Ultima Ora - Agenzia ANSA", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2020/10/26/biden-bugie-e-fallimenti-trump-costati-225-mila-vite_d0f2abba-d852-4397-9d78-ab525fb8c632.html", "author": "", "publishedAt": "2020-10-26T21:02:00Z", "content": "(ANSA) - WASHINGTON, 26 OTT - \"Nessun presidente le cui\r\nbugie e i cui fallimenti sono costati la vita a 225 mila\r\namericani dovrebbe mantenere il suo incarico. Punto.\". Lo twitta\r\nil candidato democ\u2026 [+81 chars]", "source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/10/23/ba360df9c70157ed001a37c3e2dc288a.jpg"}, {"description": "Delle prime 20-30 milioni di dosi del vaccino contro il Covid messo a punto dall'Universit\u00e0\u00a0di Oxford, in Italia dovrebbero arrivarne due-tre milioni. Lo ha affermato\u00a0Piero Di\u00a0 Lorenzo, presidente dell'Irbm di Pomezia, a...", "title": "Covid, l'Italia sar\u00e0 tra i primi a ricevere il vaccino di Oxford - TGCOM", "url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/covid-litalia-sar-tra-i-primi-a-ricevere-il-vaccino-di-oxford_24689969-202002a.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-10-26T20:50:00Z", "content": "Regole per i commenti\r\nI commenti in questa pagina vengono controllatiTi invitiamo ad utilizzare un linguaggio rispettoso e non offensivo, anche per le critiche pi\u00f9 aspre\r\nIn particolare, durante l'a\u2026 [+395 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediaset.it"}, "urlToImage": "https://img-prod.tgcom24.mediaset.it/images/2020/10/26/180314113-9dc2d44d-6ef9-4579-ae83-3d8b9945bc36.jpg"}, {"description": "Una manifestazione, contro le misure di contenimento anti-covid, \u00e8 stata organizzata questa sera a\r\nMilano inizialmente lungo corso Buenos Aires la pi\u00f9 importante strada commerciale della citt\u00e0: vi\r\nprendono parte centinaia di manifestanti che hanno fatto es.\u2026", "title": "Covid: proteste Milano, lancio molotov - Ultima Ora - Agenzia ANSA", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2020/10/26/covid-proteste-milano-lancio-molotov_3179a98d-c91a-4d58-9f6d-2b2b1ef9a419.html", "author": "", "publishedAt": "2020-10-26T20:23:00Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 26 OTT - Una manifestazione, contro le\r\nmisure di contenimento anti-covid, \u00e8 stata organizzata questa\r\nsera a Milano inizialmente lungo corso Buenos Aires la pi\u00f9\r\nimportante strada c\u2026 [+773 chars]", "source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/10/26/6235dc0032c7bb847379a3c766e94bde.jpg"}, {"description": "La seconda settimana della\u00a0Vuelta a Espa\u00f1a 2020\u00a0si apre con una tappa piuttosto interessante nei Paesi Baschi. Il gruppo si porter\u00e0 da\u00a0Vitoria-Gasteiz a Villanueva de Valdegovia (159,7 km) affrontando", "title": "Vuelta a Espa\u00f1a 2020, Presentazione Percorso e Favoriti Settima Tappa: Vitoria-Gasteiz \u2013 Villanueva de Valdegovia (159,7 km) - SpazioCiclismo", "url": "https://cyclingpro.net/spaziociclismo/presentazione-corse/vuelta-a-espana-2020-presentazione-percorso-e-favoriti-settima-tappa-vitoria-gasteiz-villanueva-de-valdegovia-1597-km/", "author": "Giampaolo Almeida", "publishedAt": "2020-10-26T19:00:00Z", "content": "La seconda settimana della\u00a0Vuelta a Espa\u00f1a 2020\u00a0si apre con una tappa piuttosto interessante nei Paesi Baschi. Il gruppo si porter\u00e0 da\u00a0Vitoria-Gasteiz a Villanueva de Valdegovia (159,7 km) affrontand\u2026 [+11950 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cyclingpro.net"}, "urlToImage": "https://cyclingpro.net/spaziociclismo/wp-content/uploads/2020/10/Vuelta-a-Espa\u00f1a-2020-Tappa-7-Altimetria-660x330.jpg"}, {"description": "Per l'Oms l\u2019Europa \u00e8 ormai nuovamente \"un epicentro della pandemia\". A fronte dell'aumento dei contagi, Macron e Merkel discuteranno mercoled\u00ec - rispettivamente in un vertice di governo e in una riunione coi 16 Lander tedeschi - di nuove misure e scenari per \u2026", "title": "Coronavirus, Francia e Germania pensano a nuove restrizioni. \u201cMerkel chiuder\u00e0 bar e ristoranti - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/10/26/coronavirus-francia-e-germania-pensano-a-nuove-restrizioni-merkel-chiudera-bar-e-ristoranti-macron-verso-lockdown-mirati/5980732/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-10-26T18:55:53Z", "content": "Per l\u2019Organizzazione mondiale della Sanit\u00e0 lEuropa \u00e8 ormai nuovamente \u201cun epicentro della pandemia\u201c. Per questo motivo deve accelerare nella sua risposta di fronte ai numeri dei bollettini quotidiani\u2026 [+6387 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/04/15/variant-med_1200x630-obj20084407-1.jpg"}, {"description": "\"Ho appena firmato un'ordinanza che, fra un paio di giorni per permettere alle scuole di organizzarsi, vedr\u00e0 nelle scuole superiori il 75%", "title": "Emilia Romagna, Bonaccini: ordinanza firmata, 75% didattica a distanza nelle scuole superiori - Orizzonte Scuola", "url": "https://www.orizzontescuola.it/emilia-romagna-bonaccini-ordinanza-firmata-75-didattica-a-distanza-nelle-scuole-superiori/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-26T18:54:00Z", "content": "Anche la Regione Emilia Romagna adegua le misure anti Covid al nuovo Dpcm del Governo. Si alza al 75% la percentuale minima di didattica a distanza alle scuole superiori, con criteri di rotazione fra\u2026 [+4160 chars]", "source": {"id": null, "name": "Orizzontescuola.it"}, "urlToImage": "https://www.orizzontescuola.it/wp-content/uploads/2020/05/bonaccini.jpg"}, {"description": "La coppia di comici costretta temporaneamente a separarsi", "title": "\"Striscia la Notizia\", Picone positivo al covid: per Ficarra un nuovo compagno - La Sicilia", "url": "https://www.lasicilia.it/take/spettacoli/368823/picone-positivo-al-covid-striscia-lo-sostituisce-con-militello.html", "author": "Redazione", "publishedAt": "2020-10-26T18:30:00Z", "content": "ROMA - Valentino Picone \u00e9 risultato positivo al Covid-19. E' quanto si legge sugli account social di Striscia la notizia: \"Stasera dietro al bancone di Striscia ci sar\u00e1 l'inedita coppia formata da Sa\u2026 [+192 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lasicilia.it"}, "urlToImage": "https://www.lasicilia.it/resizer/600/315/true/1d9157234b0476132ff5058588541d2b.jpg--_striscia_la_notizia___picone_positivo_al_covid__per_ficarra_un_nuovo_compagno.jpg"}, {"description": "Chi ha trovato le tracce del prezioso liquido, indispensabile per la nostra sopravvivenza, \u00e8 un gruppo di ricercatori americani e tedeschi del progetto Sofia, dopo uno studio piuttosto paziente", "title": "\u00abC'\u00e8 acqua sulla Luna\u00bb, l'annuncio della Nasa. La scoperta grazie a Sofia, telescopio volante - Il Sole 24 ORE", "url": "https://www.ilsole24ore.com/channel/soleonline5/type/articolo/uuid/ADRyfOy?uuid=ADRyfOy", "author": null, "publishedAt": "2020-10-26T17:49:20Z", "content": "Luna, storico accordo Italia-Usa per esplorarla\r\n3' di lettura\r\nNon patiranno la sete, pare, gli astronauti che in questo decennio arriveranno sulla Luna e ci fonderanno la prima citt\u00e0 sul nostro sat\u2026 [+1732 chars]", "source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2020/10/ADRyfOy/images/481efc76-17b3-11eb-9d37-c4b9afefc4a3-fotohome0.jpg"}, {"description": "CORONAVIRUS: Svelato il Motore che Muove la PANDEMIA. Ecco la Scoperta dei ricercatori americani", "title": "CORONAVIRUS: Svelato il Motore che Muove la PANDEMIA. Ecco la Scoperta dei ricercatori americani - iLMeteo.it", "url": "https://www.ilmeteo.it/notizie/coronavirus-svelato-il-motore-che-muove-la-pandemia-ecco-la-scoperta-dei-ricercatori-americani-182005", "author": "Team iLMeteo.it", "publishedAt": "2020-10-26T17:17:00Z", "content": "Spiegato il motore che diffonde la pandemia di coronavirus.\r\nIl motore che muove la pandemia di coronavirus \u00e8 composto da\r\nnumerosi pezzi: in primo luogo, il problema degli asintomatici, che diffondo\u2026 [+1529 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilmeteo.it"}, "urlToImage": "https://www.ilmeteo.it/portale/files/giornale/covid-251020.jpg"}, {"description": "Il presidente turco accusa l'omologo francese di incitare all'islamofobia e riferendosi ad alcuni leader europei, senza fare nomi, afferma: \"Siete fascisti nel vero senso della parola, siete gli anelli della catena del nazismo\". Il presidente del Consiglio eu\u2026", "title": "Erdogan: \u201cMacron ha problemi mentali. Musulmani in Ue come ebrei durante nazismo\u201d - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/10/26/erdogan-macron-ha-problemi-mentali-musulmani-in-ue-come-ebrei-durante-nazismo-conte-parole-inaccettabili/5980258/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-10-26T17:07:37Z", "content": "Erdogan attacca Macron, invita a boicottare i prodotti francesi e denuncia \u201cl\u2019islamofobia\u201d come una \u201cpeste dei Paesi europei\u201d, aggiungendo che \u201ccontro i musulmani si sta compiendo una campagna di lin\u2026 [+7316 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/03/02/erdogan.jpg"}, {"description": "I dati aggiornati a Brescia e in Regione", "title": "Coronavirus Lombardia: contagi e ricoveri di luned\u00ec 26 ottobre - BresciaToday", "url": "https://www.bresciatoday.it/attualita/coronavirus/lombardia-26-ottobre-2020.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-26T16:59:48Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Bresciatoday.it"}, "urlToImage": "https://www.bresciatoday.it/~media/horizontal-hi/26062028016078/schermata-2020-10-26-alle-18-24-36-2.jpg"}, {"description": "Il covid mette sotto scacco le Borse europee che chiudono in forte flessione. Francoforte \u00e8 la\r\npeggiore con il Dax che perde il 3,71% a 12.177 punti. Parigi cede l'1,90% con il Cac 40 a 4.816\r\npunti mentre Londra registra un calo dell'1,16% con il Ftse 100 a\u2026", "title": "Borsa. Europa chiude in forte calo, Francoforte perde il 3,71% - Ultima Ora - Agenzia ANSA", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2020/10/26/borsa.-europa-chiude-in-forte-calo-francoforte-perde-il-371_1d6e6b9b-6dbc-4438-9a70-4643448a6f96.html", "author": "", "publishedAt": "2020-10-26T16:56:00Z", "content": "(ANSA) - MILANO, OCT 26 - Il covid mette sotto scacco le\r\nBorse europee che chiudono in forte flessione. Francoforte \u00e8 la\r\npeggiore con il Dax che perde il 3,71% a 12.177 punti. Parigi\r\ncede l'1,90% \u2026 [+149 chars]", "source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/3/12/32f62d4e6df8e8460327bba400417ed6.jpg"}, {"description": "Superata quota 100 pazienti nelle terapie intensive della regione. Tre le vittime in provincia di Cuneo, dove l\u2019incremento \u00e8 di 230 casi. Sopra gli 11mila i tamponi processati", "title": "Covid-19, oggi in Piemonte 255 nuovi ricoveri, 12 decessi e 1.625 positivi in pi\u00f9 - TargatoCn.it", "url": "https://www.targatocn.it/2020/10/26/leggi-notizia/argomenti/attualita/articolo/bollettino-20.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-26T16:46:52Z", "content": "Oggi lUnit\u00e0 di Crisi della Regione Piemonte ha comunicato che i pazienti virologicamente guariti sono 30.066 (+98 rispetto a ieri), cos\u00ec suddivisi su base provinciale: 3648 (+13) Alessandria, 1688 (+\u2026 [+1934 chars]", "source": {"id": null, "name": "Targatocn.it"}, "urlToImage": "http://www.targatocn.it/typo3temp/pics/A_43c7487456.jpg"}, {"description": "Alcune novit\u00e0 in arrivo sulla piattaforma di messaggistica istantanea saranno a pagamento, ma il loro costo sar\u00e0 sostenuto dalle aziende che desidereranno approfittarne: si tratta infatti di nuove funzionalit\u00e0 che permetteranno di vendere prodotti e servizi i\u2026", "title": "Presto WhatsApp non sar\u00e0 pi\u00f9 gratis per tutti - Tech Fanpage", "url": "https://tech.fanpage.it/presto-whatsapp-non-sara-piu-gratis-per-tutti/", "author": "Redazione Tech", "publishedAt": "2020-10-26T16:44:12Z", "content": "L'app di messaggistica istantanea WhatsApp mette in contatto centinaia di milioni di persone in tutto il mondo, ma sta trasformandosi rapidamente in una piattaforma in grado di far comunicare anche c\u2026 [+2315 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fanpage.it"}, "urlToImage": "https://static.fanpage.it/wp-content/uploads/sites/6/2016/12/whatsapp-sms-agcom.jpg"}, {"description": "Stasera a San Siro (ore 20.45), Ibrahimovic sfida Dzeko. Pioli sceglie Tatarusanu e Calhanoglu, nella Roma recupera Mancini e Fonseca d\u00e0 spazio anche stavolta a Pedro", "title": "Milan-Roma: le probabili formazioni e dove vederla | La Diretta - La Gazzetta dello Sport", "url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Milan/26-10-2020/milan-roma-diretta-seriea-live-formazioni-390328297427.shtml", "author": "Gasport", "publishedAt": "2020-10-26T16:30:00Z", "content": "Sar\u00e0 ancora Milan-Roma, ancora a San Siro, a nemmeno due mesi dall'ultima volta (il 28 giugno scorso). Quel giorno ha festeggiato Pioli - reti di Calhanoglu e Rebic -, ma Fonseca lancia la sfida: \"An\u2026 [+2721 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazzetta.it"}, "urlToImage": "https://images2.gazzettaobjects.it/methode_image/2020/10/26/Calcio/Foto_Calcio_-_Trattate/e081d12ce23db927db9742b988eb4d8c_1200x675.JPG?v=202010261832"}, {"description": "I dati del bollettino sulla pandemia di Covid-19, aggiornati a oggi 26 ottobre", "title": "Coronavirus in Italia, il bollettino di oggi 26 ottobre: 17.012 nuovi casi e 141 morti - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/salute/20_ottobre_26/coronavirus-italia-bollettino-oggi-26-ottobre-17012-nuovi-casi-141-morti-5ebf5b24-179a-11eb-a554-aa444d891737.shtml", "author": "Paola Caruso", "publishedAt": "2020-10-26T16:10:51Z", "content": "In Italia, dall\u2019inizio dell\u2019epidemia di coronavirus, almeno 542.789persone (+17.012* rispetto a ieri, +3,2%; ieri +21.273) hanno contratto il virus Sars-CoV-2. Di queste, 37.479 sono decedute (+141, \u2026 [+5321 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2020/10/26/ce202ebc-17a4-11eb-a554-aa444d891737.jpg"}], "totalResults": 34}