{"status": "ok", "articles": [{"description": "Giornata molto intensa in casa Roma, sempre pi\u00f9 protagonista sul mercato. Il club giallorosso ha  trovato finalmente il vice-Dzeko: \u00e8 Borja Mayoral, punta di propriet\u00e0 del Real Madrid che arriva in", "title": "La Roma ha il vice-Dzeko: ufficiale l'arrivo di Borja Mayoral. Giornata-chiave anche per Smalling - TUTTO mercato WEB", "url": "https://www.tuttomercatoweb.com/i-fatti-del-giorno/la-roma-ha-il-vice-dzeko-ufficiale-l-arrivo-di-borja-mayoral-giornata-chiave-anche-per-smalling-1440366", "author": "Michele Pavese", "publishedAt": "2020-10-02T22:42:35Z", "content": "Giornata molto intensa in casa Roma, sempre pi\u00f9 protagonista sul mercato. Il club giallorosso ha trovato finalmente il vice-Dzeko\r\n: \u00e8 Borja Mayoral, punta di propriet\u00e0 del Real Madrid che arriva in \u2026 [+650 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tuttomercatoweb.com"}, "urlToImage": "https://tmw-storage.tccstatic.com/storage/tuttomercatoweb.com/img_notizie/thumb3/320fc8081d9963f8a2f6129049161c21-85927-95723157c8ebcac4750156d2b21ac04e.jpeg"}, {"description": "Poche ore dopo la notizia della positivit\u00e0 al Covid e a un mese esatto dalle elezioni presidenziali il capo della Casa Bianca \u00e8 stato trasferito all'ospedale \"dei presidenti\", il Walter Reed Medical Center. Dallo staff si precisa che i \"sintomi sono leggeri\".\u2026", "title": "Coronavirus, Trump ricoverato in ospedale: \u201cAffaticato ma di buon umore, lavorer\u00e0 da l\u00ec\u201d - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/10/03/coronavirus-trump-ricoverato-in-ospedale-affaticato-ma-di-buon-umore-lavorera-da-li-per-ora-niente-trasferimento-di-poteri-a-pence/5952668/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-10-02T22:31:27Z", "content": "Il presidente degli Stati Uniti d\u2019America Donald Trump \u00e8 stato ricoverato in via precauzionale in un ospedale militare poche ore dopo che \u00e8 stata diffusa la notizia della sua positivit\u00e0 al coronaviru\u2026 [+6969 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/10/03/elicottero-trump-covid-ricoverato-1200.jpg"}, {"description": "Beppe Accardi, intervistato da Tuttomercatoweb.com, ha risposto con una risposta netta e secca alla domanda su quale sia stato il colpo del mercato estivo 2020: \"La riconferma di...", "title": "Accardi: \"Il colpo del mercato del Milan \u00e8 la riconferma di Ibrahimovic\" - Milan News", "url": "https://www.milannews.it/news/accardi-il-colpo-del-mercato-del-milan-e-la-riconferma-di-ibrahimovic-385916", "author": "Matteo Calcagni", "publishedAt": "2020-10-02T21:28:16Z", "content": "Beppe Accardi, intervistato da Tuttomercatoweb.com, ha risposto con una risposta netta e secca alla domanda su quale sia stato il colpo del mercato estivo 2020: \"La riconferma di Ibrahimovic\". Il Mil\u2026 [+127 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milannews.it"}, "urlToImage": "https://net-storage.tccstatic.com/storage/milannews.it/img_notizie/thumb3/eb/eb39691e34261aab5fc2eeaa38a7eabe-18886-2949380efa673bd8c4523694a3f5f4dd.jpeg"}, {"description": "Al momento i dati, in crescita da 9 settimane, \"confermano l\u2019opportunit\u00e0 delle ulteriori misure di prevenzione e controllo adottate dalle Regioni e dalle Province Autonome e invitano ad essere pronti all\u2019attivazione di ulteriori interventi in caso di peggiora\u2026", "title": "Coronavirus, Iss: \u201cProgressivo peggioramento, ci sono segnali di allerta\u201d - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/10/02/coronavirus-iss-progressivo-peggioramento-ci-sono-segnali-di-allerta-il-governo-pensa-allobbligo-di-mascherina-allaperto/5952461/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-10-02T20:37:30Z", "content": "Un \u201cprogressivo peggioramento\u201d dellepidemia di coronavirus che dura \u201cda nove settimane\u201d e che \u201csi riflette in un maggiore carico sui servizi sanitari\u201d. \u00c8 il quadro delineato dell\u2019ultimo report dell\u2019I\u2026 [+5664 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/09/21/tampone-coronavirus.jpg"}, {"description": "Denis Dosio squalificato dal Grande Fratello Vip. Dopo Fausto Leali, tocca al giovane influencer lasciare la casa per motivi disciplinari. Lo ha annunciato Alfonso Signorini nel corso della puntata...", "title": "Grande Fratello Vip, Denis Dosio squalificato per bestemmia: \u00abNon fate il mio stesso sbaglio\u00bb - Il Messaggero", "url": "https://www.ilmessaggero.it/televisione/denis_dosio_bestemmia_cosa_ha_detto_grande_fratello_vip_squalificato_ultime_notizie_oggi_2_ottobre_2020-5499516.html", "author": "Redazione Web", "publishedAt": "2020-10-02T20:10:24Z", "content": "Denis Dosio squalificato dal Grande Fratello Vip. Dopo Fausto Leali, tocca al giovane influencer lasciare la casa per motivi disciplinari. Lo ha annunciato Alfonso Signorini nel corso della puntata d\u2026 [+1892 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/95/16/5499516_2214_denis_dosio_bestemmia_cosa_ha_detto_squalifica_gf_vip.jpg"}, {"description": "ULTIME NOTIZIE MILAN NEWS - Intervenuto ai microfoni di Sky Sport, Simon Kjaer ha parlato della vittoria contro il Rio Ave e dell'obiettivo europeo", "title": "Kjaer: \u201cNoi siamo il Milan e dobbiamo puntare a vincere l\u2019Europa League\u201d - Pianeta Milan", "url": "https://www.pianetamilan.it/news-milan/interviste/kjaer-noi-siamo-il-milan-e-dobbiamo-puntare-a-vincere-leuropa-league/", "author": "Alessio Roccio", "publishedAt": "2020-10-02T20:00:00Z", "content": "ULTIME NOTIZIE MILAN NEWS \u2013 Intervenuto ai microfoni di Sky Sport, Simon Kjaer ha parlato della vittoria contro il Rio Ave e dell\u2019obiettivo europeo.\r\n\u201cPer me \u00e8 meglio cos\u00ec, belle partite contro avver\u2026 [+758 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pianetamilan.it"}, "urlToImage": "https://www.pianetamilan.it/wp-content/uploads/sites/23/2020/08/simon-kjaer-milan-calciomercato-cagliari-giulini.jpg"}, {"description": "Mancini richiama Ogbonna, Lazzari e Berardi. Under 21 con i due giovani di Inter e Milan", "title": "Nazionale, ecco i 34 convocati di Mancini. Debutto per Silvestri. Under 21 con Tonali e Bastoni - La Gazzetta dello Sport", "url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/Nazionale/02-10-2020/nazionale-34-convocati-mancini-debutto-de-silvestri-under21-3802476195377.shtml", "author": "Gasport", "publishedAt": "2020-10-02T19:19:12Z", "content": "Roberto Mancini, ha convocato 34 giocatori per le partite dell'Italia contro Moldavia (mercoled\u00ec 7 ottobre allo stadio Franchi di Firenze), Polonia (domenica 11 ottobre alla Energa Arena di Danzica) \u2026 [+2732 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazzetta.it"}, "urlToImage": "https://images2.gazzettaobjects.it/methode_image/2020/10/02/Calcio/Foto_Calcio_-_Trattate/2f449b5c97076684a3949935092f4237_1200x675.jpg?v=202010022117"}, {"description": "Emergenza Covid a Parigi e in Francia dove i contagi continuano a preoccupare: sono 12.148 i nuovi casi\u00a0di coronavirus registrati nelle ultime 24 ore. L'ipotesi \u00e8 quella di estendere...", "title": "Covid, in Francia restrizioni fino al 31 marzo 2021. Stretta su bar e ristoranti anche a Parigi - Il Messaggero", "url": "https://www.ilmessaggero.it/mondo/covid_parigi_francia_bar_ristoranti_chiusi_oggi_venerdi_2_ottobre_2020-5499467.html", "author": "Redazione Web", "publishedAt": "2020-10-02T18:54:13Z", "content": "Emergenza Covid a Parigi e in Franciadove i contagi continuano a preoccupare: sono 12.148 i nuovi casi\u00a0di coronavirus registrati nelle ultime 24 ore. L'ipotesi \u00e8 quella di estendere lo stato di emerg\u2026 [+2444 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/94/67/5499467_2057_covid_francia_ultime_notizie_contagi.jpg"}, {"description": "Al termine di una riunione con gli operatori del settore a Santa Lucia, l'unit\u00e0 di crisi della Regione Campania ha deciso di consentire con forme di controllo pi\u00f9 rigorose rispetto...", "title": "Covid in Campania, nuove regole per i matrimoni: \u00abVerifiche ogni 15 giorni\u00bb - Il Mattino", "url": "https://www.ilmattino.it/napoli/cronaca/coronavirus_in_campania_nuove_regole_per_matrimoni_verifiche_ogni_15_giorni-5499527.html", "author": "Redazione Web", "publishedAt": "2020-10-02T17:58:00Z", "content": "Al termine di una riunione con gli operatori del settore a Santa Lucia, l'unit\u00e0 di crisi della Regione Campania ha deciso di consentire con forme di controllo pi\u00f9 rigorose rispetto al precedente prot\u2026 [+1701 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilmattino.it"}, "urlToImage": "https://www.ilmattino.it/photos/MED/95/27/5499527_1957_az.jpg"}, {"description": "Dagospia  sgancia un'altra bomba su  Gabriel Garko . Il coming out definitivo, dopo l'antipasto al   Grande Fratello Vip   una settimana fa in...", "title": "Gabriel Garko a Verissimo, le gole profonde di Dagospia sul \"Segreto di Pulcinella\": \"Aveva bisogno di 60mila euro\" - LiberoQuotidiano.it", "url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/gossip-e-trash/24750348/gabriel-garko-verissimo-dagospia-60mila-euro-segreto-pulcinella-gole-profonde.html", "author": "@libero_official", "publishedAt": "2020-10-02T17:38:00Z", "content": "Dagospia sgancia un'altra bomba su Gabriel Garko. Il coming out definitivo, dopo l'antipasto al Grande Fratello Vip una settimana fa in una delle puntate pi\u00f9 chiacchierate nella storia del reality, a\u2026 [+609 chars]", "source": {"id": null, "name": "Liberoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://img2.liberoquotidiano.it/images/2020/10/02/174023016-5a25fecd-a2ba-478f-abb1-08bacf8e5e3e.jpg"}, {"description": "Irina Slavina, direttrice di un sito di news russo, \u00e8 morta dopo essersi data fuoco di fronte a un ufficio del ministero dell'Interno nella citt\u00e0 di", "title": "La direttrice di un sito di news russo \u00e8 morta dopo essersi data fuoco nella citt\u00e0 di Ni\u017enij Novgorod - Il Post", "url": "https://www.ilpost.it/2020/10/02/irina-slavina-morta-russia/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-02T17:36:26Z", "content": "Irina Slavina, direttrice di un sito di news russo, \u00e8 morta dopo essersi data fuoco di fronte a un ufficio del ministero dell\u2019Interno nella citt\u00e0 di Ninij Novgorod, nella Russia europea centrale. Poc\u2026 [+1174 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilpost.it"}, "urlToImage": "https://www.ilpost.it/wp-content/uploads/2020/10/irina.png"}, {"description": "\"L\u2019effetto della pandemia sul tessuto economico e sociale del paese pone il tema della sostenibilit\u00e0 e dell\u2019equilibrio del rapporto tra assicurati (in leggero calo) e pensionati (in piccola crescita) portandolo al 1,25. Tema, questo della 'tenuta', che il leg\u2026", "title": "Inps, nel 2020 rosso verso i 26 miliardi. Il Consiglio di vigilanza: \u201cCon il Covid meno entrate e pi\u00f9\u2026 - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/10/02/inps-nel-2020-rosso-verso-i-26-miliardi-il-consiglio-di-vigilanza-con-il-covid-meno-entrate-e-piu-prestazioni-urge-ridurre-costi/5952389/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-10-02T17:16:56Z", "content": "Nel 2020 il rosso dell\u2018Inps si allargher\u00e0 a 26 miliardi di euro, con un peggioramento di 19,637 miliardi rispetto alle previsioni. E\u2019 l\u2019effetto della diminuzione delle entrate e dellaumento delle pre\u2026 [+3349 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/09/29/variant-med_1200x630-obj21708289.jpg"}, {"description": "Diciassette sedi, pi\u00f9 due sedi di riserva, per un totale di 19 spazi, fra cui quello messo a disposizione dall\u2019Agenzia di tutela della salute di Bergamo in via Gallicciolli, che ospiteranno le numerose postazioni per i medici di medicina generale impegnati ne\u2026", "title": "Piano delle vaccinazioni antinfluenzali Ecco le 19 sedi individuate a Bergamo - L'Eco di Bergamo", "url": "https://www.ecodibergamo.it/stories/bergamo-citta/piano-delle-vaccinazioni-antifluenzaliecco-le-19-sedi-individuate-a-bergamo_1372581_11/", "author": "L'Eco di Bergamo", "publishedAt": "2020-10-02T17:03:42Z", "content": "Diciassette sedi, pi\u00f9 due sedi di riserva, per un totale di 19 spazi, fra cui quello messo a disposizione dallAgenzia di tutela della salute di Bergamo in via Gallicciolli, che ospiteranno le numeros\u2026 [+3782 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ecodibergamo.it"}, "urlToImage": "https://lightstorage.ecodibergamo.it/mediaon/cms.quotidiani/storage/site_media/media/photologue/2020/9/30/photos/cache/piano-delle-vaccinazioni-antinfluenzaliecco-le-19-sedi-individuate-a-bergam_ddf2c264-04d0-11eb-b9e4-ef1448896178_998_397_display.jpg"}, {"description": "Vittoria del NurSind contro l'ordinanza del Governatore Nicola Zingaretti. Il Tar ha deciso: \"Nessun obbligo per il vaccino\".", "title": "TAR annulla l\u2019ordinanza di Zingaretti: altra figuraccia per il governatore Pd - Oltre.tv", "url": "https://www.oltre.tv/tar-annulla-ordinanza-zingaretti-governatore-pd/", "author": "Pietro Di Martino", "publishedAt": "2020-10-02T16:34:55Z", "content": "Oltre Tv \u00bb TAR annulla l\u2019ordinanza di Zingaretti: altra figuraccia per il governatore PdVittoria del NurSind contro l\u2019ordinanza del Governatore Nicola Zingaretti. Il TAR ha deciso: \u201cNessun obbligo pe\u2026 [+2407 chars]", "source": {"id": null, "name": "Oltre.tv"}, "urlToImage": "https://wp-oltre.s3.amazonaws.com/uploads/2020/10/tar.jpg"}, {"description": "Oltre al quotidiano toscano in vendita anche la Gazzetta di Modena, la Gazzetta di Reggio e la Nuova Ferrara. Ad acquistare una cordata di imprenditori con poca esperienza nell'editoria. La mossa probabilmente  per procedere a nuove acquisizioni tra cui, fors\u2026", "title": "In sciopero i quotidiani locali del gruppo Gedi. \u201cElkann vende in segreto il Tirreno\u201d, trattative\u2026 - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/10/02/in-sciopero-i-quotidiani-locali-del-gruppo-gedi-quattro-testate-potrebbero-essere-vendute-a-giorni/5952182/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-10-02T16:17:37Z", "content": "I quotidiani locali del gruppo Gedi sono oggi in sciopero, fermi anche gli aggiornamenti dei siti. Ai rispettivi consigli di redazione \u00e8 stato affidato un pacchetto di cinque giornate di astensione d\u2026 [+5196 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/10/02/gedi_1200.jpg"}, {"description": "Il vasto sistema perturbato che sta interessando le regioni settentrionali dell'Italia si estender\u00e0\u00a0a parte delle regioni centrali con precipitazioni diffuse, anche temporalesche...", "title": "Weekend col ciclone, \u00e8 l'allerta rossa: quasi tutta Italia sotto assedio del maltempo - Today", "url": "https://www.today.it/meteo/maltempo-allerta-meteo-3-ottobre-2020.html", "author": "Redazione", "publishedAt": "2020-10-02T16:00:19Z", "content": "Si estende l'allerta maltempo della Protezione civile: \u00e8 allerta rossa per tre regioni, Liguria, Lombardia e Veneto, ed \u00e8 allerta arancione per otto regioni, Trentino Alto Adige, Valle d`Aosta, Piemo\u2026 [+2919 chars]", "source": {"id": null, "name": "Today.it"}, "urlToImage": "https://www.today.it/~media/horizontal-hi/7314079773496/maltempo-sabato-3-ottobre-2020-2.jpg"}, {"description": "La Borsa oggi, 2 ottobre 2020, ha chiuso in parit\u00e0 nonostante la notizia della positivit\u00e0 al virus del Presidente statunitense Trump. Nel comparto obbligazionario il rendimento del Btp a 10 italiano ha fatto segnare un nuovo minimo storico.", "title": "Borsa Oggi, 2 ottobre 2020: Piazza Affari piatta, rendimento Btp tocca nuovo minimo storico - Money.it", "url": "https://www.money.it/borsa-oggi-2-ottobre-2020-piazza-affari-fca-immatricolazioni", "author": "Luca Fiore", "publishedAt": "2020-10-02T15:40:00Z", "content": "La Borsa oggi, 2\u00a0ottobre 2020, ha chiuso la seduta in parit\u00e0 a dispetto della notizia che il presidente Donald Trump e la first lady Melania sono risultati positivi al Coronavirus. \r\nDopo le indicazi\u2026 [+3746 chars]", "source": {"id": null, "name": "Money.it"}, "urlToImage": "https://www.money.it/local/cache-gd2/ae/8f72d46c4a61372ec072d35ea87423.png?1601624147"}, {"description": "Nuovo record di tamponi, oltre 120mila in 24 ore. Il governo valuta l'obbligo delle mascherine\r\nall'aperto. L'Istituto superiore di sanit\u00e0: 'Il virus circola in tutto il Paese. Rischio concreto di\r\nun ulteriore rapido peggioramento. Aumentano i focolai in amb\u2026", "title": "Covid: ancora 2.499 casi in un giorno, stabili le vittime, +23. Rt sopra ad 1 in 11 regioni e 2 province autonome - Salute & Benessere - Agenzia ANSA", "url": "https://www.ansa.it/canale_saluteebenessere/notizie/sanita/2020/10/02/covid-ancora-2.499-casi-in-un-giorno-stabili-le-vittime-23_354b0adb-de65-4b2c-b13d-458feed3a38f.html", "author": "", "publishedAt": "2020-10-02T15:06:00Z", "content": "Restano alti, per il secondo giorno consecutivo, i nuovi contagi per Covid 19 in Italia. Nelle ultime 24 ore sono stati registrati 2.499 (contro i 2.548 del giorno prima). E' ancora record di tamponi\u2026 [+4022 chars]", "source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/ch_700/2020/10/2/b2af3eece997df6cbbd75b92a7f95edd.jpg"}, {"description": "Per i test \u00e8 il nuovo record giornaliero, che supera quello gi\u00e0 registrato ieri di 118.236   (erano stati 105.564 il 30 settembre)", "title": "In Italia 2.499 casi e 23 decessi. Nuovo record di tamponi: 120.301 - Il Sole 24 ORE", "url": "https://www.ilsole24ore.com/channel/soleonline5/type/articolo/uuid/ADsjMFt?uuid=ADsjMFt", "author": null, "publishedAt": "2020-10-02T14:55:32Z", "content": "Tamponi alla scuola superiore Vian di Anguillara, vicino a Roma (Ansa) \r\n2' di lettura\r\nIn Italia sono 319.908 i casi di coronavirus dall'inizio della pandemia: +2.499 rispetto a ieri quando erano st\u2026 [+1949 chars]", "source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2020/10/ADsjMFt/images/9c3e9fa6-04b6-11eb-b130-16fdde75a401-fotohome0.jpg"}, {"description": "E' la prima capitale europea. Tra le misure messe in atto la riduzione degli orari di apertura di bar e ristoranti, che dovranno chiudere alle 23 invece che all'una. Inoltre i ristoranti, le palestre e i negozi potranno accogliere solo la met\u00e0 dei clienti abi\u2026", "title": "Covid, Madrid torna in lockdown - Adnkronos", "url": "https://www.adnkronos.com/fatti/esteri/2020/10/02/covid-madrid-torna-lockdown_Di1MuzLMv5pQ3lX9twEz8L.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-02T14:50:00Z", "content": "(Foto Afp)\r\nPubblicato il: 02/10/2020 16:50\r\nMadrid sar\u00e0 la prima capitale europea a tornare in lockdown, a partire dalle 22 di questa sera e per almeno 14 giorni, insieme alle sue nove citt\u00e0 satelli\u2026 [+1290 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adnkronos.com"}, "urlToImage": "https://www.adnkronos.com/rf/image_size_1280x960/Pub/AdnKronos/Assets/Immagini/2020/04/19/coronavirus_spagna_1904_afp.jpg"}], "totalResults": 34}