{"status": "ok", "articles": [{"description": "Dl ristori ter, conta 6 articoli la bozza del decreto sul tavolo del Consiglio dei ministri stasera: vengono stanziati 1,45 miliardi per aumentare la dote dei contributi a fondo perduto per le...", "title": "Dl ristori ter, nella bozza 1,45 miliardi: soldi anche ai negozi di scarpe e ai Comuni per aiuti alimentari - Il Messaggero", "url": "https://www.ilmessaggero.it/economia/news/dl_ristori_aiuti_negozi_quanti_soldi_ultima_ora_20_novembre_2020-5598290.html", "author": "Redazione Web", "publishedAt": "2020-11-20T21:40:15Z", "content": "Dl ristori ter, conta 6 articoli la bozza del decreto sul tavolo del Consiglio dei ministri stasera: vengono stanziati 1,45 miliardi per aumentare la dote dei contributi a fondo perduto per le attivi\u2026 [+1458 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/82/90/5598290_2232_dl_ristori_aiuti_negozi_quanti_soldi_ultima_ora_20_novembre_2020.jpg"}, {"description": "98-92 il finale.", "title": "L\u2019Olimpia fa, disfa e infine impone la legge del pi\u00f9 forte: il tandem Punter-LeDay piega lo Zalgiris - Sportando", "url": "https://sportando.basketball/euroleague-round10-ax-armani-exchange-milano-zalgiris-kaunas-2/", "author": "https://www.facebook.com/alessandro.maggi.982", "publishedAt": "2020-11-20T21:35:00Z", "content": "Dopo due ko in fila, e lo smacco con la Stella Rossa, l\u2019Olimpia Milano ritorna a regalare la migliore versione di s\u00e8 anche in EuroLeague e piega lo Zalgiris Kaunas.\r\nI biancorossi firmano un clamoros\u2026 [+1427 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportando.basketball"}, "urlToImage": "https://sportando.basketball/wp-content/uploads/2020/11/MOZ0198.jpg"}, {"description": "Il presidente della commissione Antimafia su facebook: \"Ho appreso dalla vicedirettrice di Rai3 che per decisione della Direzione di Rete viene annullata la mia partecipazione al programma\". A chiedere di cancellare la presenza del senatore dei 5 stelle erano\u2026", "title": "Caso Santelli, Nicola Morra: \"Rai ha annullato la mia partecipazione a Titolo Quinto\". Lo aveva chiesto Forza Italia - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/11/20/caso-santelli-nicola-morra-rai-ha-annullato-la-mia-partecipazione-a-titolo-quinto/6011261/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-11-20T20:53:40Z", "content": "La Rai ha cancellato la presenza di Nicola Morra al programma Titolo Quinto. Lo annuncia lo stesso presidente della commissione Antimafia con un post su facebook: \u201cEssendo arrivato a Napoli presso gl\u2026 [+3106 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2019/10/24/morra-1200.jpg"}, {"description": "Zlatan alla presentazione dell\u2019autobiografia di Mihajlovic: \u201cPoi \u00e8 arrivato il Milan... E\u2019 un grande uomo, con lui andrei in guerra: Sinisa in prima fila, io in seconda\u201d", "title": "Ibrahimovic: \"Per Sinisa avrei giocato gratis al Bologna\" - La Gazzetta dello Sport", "url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/20-11-2020/ibrahimovic-per-mihajlovic-avrei-giocato-gratis-bologna-3901018568129.shtml", "author": "Gasport", "publishedAt": "2020-11-20T20:17:39Z", "content": "Uno dei protagonisti nell\u2019appuntamento per la presentazione del libro autobiografico, \u201cLa partita della vita\u201d, scritto da Sinisa Mihajlovic insieme con il vice direttore della Gazzetta, Andrea Di Car\u2026 [+2403 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazzetta.it"}, "urlToImage": "https://images2.gazzettaobjects.it/methode_image/2020/11/20/Calcio/Foto_Calcio_-_Trattate/40041b9b2f37e0cc5edd40038504e57a_1200x675.jpg?v=202011202236"}, {"description": "Donald Trump ha ribadito di aver vinto le elezioni presidenziali statunitensi nella sua seconda apparizione pubblica dopo il voto del 3 novembre. \"Big pharma ha speso miliardi di dollari in pubblicit\u00e0 negativa contro di me durante la campagna, che ho vinto tr\u2026", "title": "Elezioni Usa, Trump ribadisce: \"Ho vinto\" - Adnkronos", "url": "https://www.adnkronos.com/fatti/esteri/2020/11/20/elezioni-usa-trump-autorita-georgia-non-fanno-verificare-firme-schede_cyOYVukVA2E97KIVkevDfM.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T20:15:00Z", "content": "(Afp)\r\nPubblicato il: 20/11/2020 21:15\r\nDonald Trump ha ribadito di aver vinto le elezioni presidenziali statunitensi nella sua seconda apparizione pubblica dopo il voto del 3 novembre. \"Big pharma h\u2026 [+674 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adnkronos.com"}, "urlToImage": "https://www.adnkronos.com/rf/image_size_1280x960/Pub/AdnKronos/Assets/Immagini/2020/11/18/Trump_dito3_Afp.jpg"}, {"description": "L'attaccante dei rossoneri ha rivelato un dietro le quinte relativo allo scorso inverno.", "title": "Mercato Milan: il retroscena su Zlatan Ibrahimovic - Virgilio Sport", "url": "https://sport.virgilio.it/mercato-milan-il-retroscena-su-zlatan-ibrahimovic-662324", "author": "Virgilio Sport", "publishedAt": "2020-11-20T19:45:26Z", "content": "L\u2019attaccante del MilanZlatan Ibrahimovic, intervenendo nel corso della presentazione dell\u2019autobiografia di Sinisa Mihajlovic, ha rivelato un particolare retroscena relativo allo scorso inverno, quand\u2026 [+1471 chars]", "source": {"id": null, "name": "Virgilio.it"}, "urlToImage": "https://wips.plug.it/cips/sport.virgilio.it/cms/2020/11/ibrahimovic_f06wg67b0oc01khrl4vs57l2l-2.jpg?w=640&a=c&h=360"}, {"description": "\u201cIl mio obiettivo \u00e8  riportare tra due anni Forza Italia al suo ruolo naturale di primo partito del centrodestra e del Paese \u201d. Cos...", "title": "Silvio Berlusconi provoca Matteo Salvini: \"Il ruolo naturale di Fi \u00e8 di primo partito del centrodestra, quando succeder\u00e0 di nuovo\" - Liberoquotidiano.it", "url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/politica/25299900/silvio-berlusconi-provoca-matteo-salvini-ruolo-naturale-primo-partito-centrodestra-succedera-di-nuovo.html", "author": "@libero_official", "publishedAt": "2020-11-20T19:35:00Z", "content": "\u201cIl mio obiettivo \u00e8 riportare tra due anni Forza Italia al suo ruolo naturale di primo partito del centrodestra e del Paese\u201d. Cos\u00ec Silvio Berlusconi ha parlato durante una videochiamata con i dirigen\u2026 [+1191 chars]", "source": {"id": null, "name": "Liberoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://img2.liberoquotidiano.it/images/2020/11/20/194150727-a17c9f88-536a-4202-a5cb-f74aeb50feb5.jpg"}, {"description": "Locatelli: \"Parole sconfortanti\". Ma lui non ci sta: \"Non fatemi passare per un No Vax\"", "title": "Vaccini, la comunit\u00e0 scientifica fa terra bruciata attorno a Crisanti, dall'Aifa a Bassetti - L'HuffPost", "url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/vaccini-bufera-su-crisanti_it_5fb8133dc5b6cd86dfbd678b", "author": "Giulia Belardelli", "publishedAt": "2020-11-20T19:23:41Z", "content": "\u00c8 \u201csbagliato diffondere affermazioni infondate sulla sicurezza\u201d dei vaccini anti-Covid. Quella \u201cpi\u00f9 grave, in quanto falsa, riguarda le fasi degli studi clinici che potrebbero essere state saltate: g\u2026 [+5463 chars]", "source": {"id": null, "name": "Huffingtonpost.it"}, "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/5fb813f52300002103400404.jpeg?ops=1200_630"}, {"description": "Negli Stati Uniti ha destato grande scalpore la conferenza stampa dei legali di  Donald Trump , capitanati da  Rudy Giuliani  che ha citato un certo &...", "title": "Donald Trump, avvocati fuori controllo: \"Brogli orditi da Chavez e finanziati da Soros\", e Giuliani cita \"mio cugino Vinny\" - Liberoquotidiano.it", "url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/esteri/25299816/donald-trump-avvocati-brogli-orditi-chavez-finanziati-soros-fonte-mio-cugino-vinny.html", "author": "@libero_official", "publishedAt": "2020-11-20T19:09:00Z", "content": "Negli Stati Uniti ha destato grande scalpore la conferenza stampa dei legali di Donald Trump, capitanati da Rudy Giuliani che ha citato un certo \"cugino Vinny\" come fonte \"autorevole\" sulla presunte \u2026 [+2095 chars]", "source": {"id": null, "name": "Liberoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://img2.liberoquotidiano.it/images/2020/11/20/191650728-d4aa0d05-9efd-46d0-a1dd-db81e9e89919.jpg"}, {"description": "Ad un passo dalla finale di Ballando, Elisa Isoardi e Raimondo Todaro ricordano i loro primi momenti insieme, l'una tra le braccia dell'altro.", "title": "Ballando, Elisa Isoardi su Raimondo Todaro: \u201cMi sono affidata a lui\u201d - DiLei", "url": "https://dilei.it/vip/video/ballando-con-le-stelle-elisa-isoardi-raimondo-todaro-mi-sono-affidata-a-lui/786383/", "author": "DiLei", "publishedAt": "2020-11-20T18:25:50Z", "content": "Il percorso di Elisa Isoardi e Raimondo Todaro a Ballando con le Stelle \u00e8 stato irto di ostacoli eppure estremamente affascinante. \u00c8 giunto per loro il momento di tirare le fila di un\u2019esperienza che \u2026 [+2805 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dilei.it"}, "urlToImage": "https://dilei.it/wp-content/uploads/sites/3/2020/10/raimondo-todaro.jpg"}, {"description": "L'Agenzia delle Entrare ricorda la procedura con la quale da oggi fino al 15 gennaio sar\u00e0 possibile fare richiesta per ricevere i contributi previsti nei due Dl Ristori", "title": "Agenzia delle Entrate: via alle richieste per i ristori, come fare domanda - QuiFinanza", "url": "https://quifinanza.it/soldi/video/agenziaentrate-richieste-ristori-come-fare-domanda/435051/", "author": "QuiFinanza", "publishedAt": "2020-11-20T18:22:33Z", "content": "Al via le domande per i ristori previsti nei due decreti appositi emanati dal governo. Tramite una nota, l\u2019Agenzia delle Entrate comunica che da oggi fino al prossimo 15 gennaio sar\u00e0 possibile fare r\u2026 [+2018 chars]", "source": {"id": null, "name": "Quifinanza.it"}, "urlToImage": "https://quifinanza.it/wp-content/uploads/sites/5/2020/11/conte-gualtieri-4.jpg"}, {"description": "I biancocelesti sono partiti da Fiumicino con il mezzo personalizzato: direzione Crotone per il viaggio inaugurale", "title": "Lazio, primo volo con il nuovo aereo - Corriere dello Sport", "url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/lazio/2020/11/20-76585397/lazio_primo_volo_con_il_nuovo_aereo/", "author": "La Redazione", "publishedAt": "2020-11-20T18:03:00Z", "content": "ROMA - La Lazio finalmente sul nuovo aereo. Inzaghi, giocatori e lo staff tecnico si sono imbarcati poco prima delle 18, all'aeroporto di Fiumicino, sul Boeing 737/300 con livrea biancoceleste, con u\u2026 [+640 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere dello Sport"}, "urlToImage": "https://cdn.corrieredellosport.it/images/2020/11/20/215205545-5658f42c-5b08-4472-9483-009c8fdbf1e8.jpg"}, {"description": "Le offerte del Black Friday 2020 sono ufficialmente iniziate, anche se manca ancora un po\u2019 al 27 novembre 2020. La...", "title": "Black Friday 2020: tutte le Offerte di tutti gli Store (non solo Amazon) - Smartworld", "url": "https://www.smartworld.it/black-friday/black-friday-2020-offerte-store.html", "author": "Vezio Ceniccola", "publishedAt": "2020-11-20T17:42:14Z", "content": "Vezio Ceniccola20/11/2020 ore 18:42 - Aggiornato il 20/11/2020 ore 18:48Le offerte del Black Friday 2020 sono ufficialmente iniziate, anche se manca ancora un po al 27 novembre 2020. La maggior parte\u2026 [+2732 chars]", "source": {"id": null, "name": "Smartworld.it"}, "urlToImage": "https://www.smartworld.it/wp-content/uploads/2019/11/Black-Friday-final-1.jpg"}, {"description": "Tra Elisabetta Gregoraci e Pierpaolo Pretelli al Grande Fratello Vip \u00e8 un capitolo chiuso? Se lo chiedono a Pomeriggio 5 inquadrando l'ex velino solo in sauna e in lacrime. Dopo la...", "title": "GFVip, Elisabetta Gregoraci scarica Pierpaolo Pretelli in lacrime. L'accusa a Pomeriggio 5: \u00abAmicizia ma con il c*** di fuori\u00bb - Leggo.it", "url": "https://www.leggo.it/gossip/grande_fratello/gfvip_elisabetta_gregoraci_scarica_pierpaolo_pretelli_culo_pomeriggio_5_oggi_20_novembre_2020-5598096.html", "author": "Redazione Web", "publishedAt": "2020-11-20T17:41:00Z", "content": "Tra Elisabetta Gregoraci e Pierpaolo Pretelli al Grande Fratello Vip\u00e8 un capitolo chiuso? Se lo chiedono a Pomeriggio 5 inquadrando l'ex velino solo in sauna e in lacrime. Dopo la discussione con Sel\u2026 [+998 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leggo.it"}, "urlToImage": "https://www.leggo.it/photos/MED/80/96/5598096_1915_elisabetta_gregoraci_briatore_gf_vip_grande_fratello_vip_scarica_pierpaolo_pretelli_pomeriggio_5_lacrime.jpg"}, {"description": "Lo ha deciso il secondo consiglio di amministrazione di \u00abIta Spa\u00bb: le societ\u00e0 saranno controllate interamente dalla newco. L\u2019ad Lazzerini sar\u00e0 anche direttore general", "title": "Nuova Alitalia, nascono due societ\u00e0: handling e manutenzione - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/economia/aziende/20_novembre_20/nuova-alitalia-si-allarga-nascono-due-societa-handling-manutenzione-7809b244-2b51-11eb-9939-58d0486c3785.shtml", "author": "Leonard Berberi", "publishedAt": "2020-11-20T17:28:37Z", "content": "La nuova Alitalia fa un altro passo verso il decollo e si allarga. Nel suo secondo consiglio di amministrazione \u00abItalia Trasporto Aereo Spa\u00bb \u2014 la newco pubblica creata per rilanciare la compagnia di \u2026 [+4034 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2020/11/20/0e9f5c88-2b55-11eb-9939-58d0486c3785.jpg"}, {"description": "Scende \u00aba 1.18 il valore dell\u2019Rt a livello nazionale\u00bb. Lo evidenzia la bozza del report di monitoraggio settimanale dell\u2019Istituto superiore di sanit\u00e0", "title": "Indice Rt, monitoraggio Iss: 1.18 nazionale, in quattro Regioni inferiore a 1 - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/cronache/20_novembre_20/covid-monitoraggio-iss-rt-nazionale-118-4176f49c-2b3a-11eb-9939-58d0486c3785.shtml", "author": "Redazione Online", "publishedAt": "2020-11-20T17:15:00Z", "content": "Scende a 1,18 il valore dell\u2019Rt a livello nazionale. Lo evidenzia il report di monitoraggio settimanale dell\u2019Istituto superiore di sanit\u00e0 (Iss) e del ministero della Salute. Il report precisa che \u00absi\u2026 [+5309 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2020/11/20/e6e519b8-2b3a-11eb-9939-58d0486c3785.jpg"}, {"description": "La nuova PlayStation 5 \u00e8 praticamente introvabile, con sold out avvenuti in pochi minuti e console esaurita ovunque. Ma perch\u00e9 PS5 cos\u00ec difficile da trovare: si tratta di marketing o problemi produttivi?", "title": "Perch\u00e9 PS5 \u00e8 introvabile: marketing o problemi di produzione? - Money.it", "url": "https://www.money.it/Perche-PS5-e-introvabile-marketing-problemi-produzione", "author": "Matteo Novelli", "publishedAt": "2020-11-20T17:06:00Z", "content": "Perch\u00e9 PS5 \u00e8 introvabile? \u00c8 questa la domanda che in molti, provando ad acquistare una copia della nuova console Sony, si sono posti davanti a un sold out perenne con nuove scorte andate a ruba in po\u2026 [+3294 chars]", "source": {"id": null, "name": "Money.it"}, "urlToImage": "https://www.money.it/local/cache-gd2/0d/bf37e6810bc8ab27c700c4e090101b.png?1605892014"}, {"description": "I dati aggiornati a Brescia e in Regione", "title": "Coronavirus Lombardia: contagi e ricoveri di venerd\u00ec 20 novembre - BresciaToday", "url": "https://www.bresciatoday.it/attualita/coronavirus/bollettino-20-novembre-covid.html", "author": "Redazione", "publishedAt": "2020-11-20T17:05:41Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Bresciatoday.it"}, "urlToImage": "https://www.bresciatoday.it/~media/horizontal-hi/32974288525357/coronavirus-31-3.jpg"}, {"description": "Nell\u2019isola Kalimantan Meridionale una donna del posto, Ayu Sarasyani, ha lasciato in ammollo il bucato nella bacinella e si \u00e8 allontanata per sbrigare altre faccende domestiche. Al suo ritorno ha trovato una scimmietta che nel frattempo si era data da fare pe\u2026", "title": "Indonesia: donna lascia bacinella con il bucato nel cortile, una scimmietta glielo lava - Rai News", "url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/articoli/Indonesia-donna-lascia-bacinella-con-il-bucato-nel-cortile-una-scimmietta-glielo-lava-5e699ee5-9b1b-4f15-8668-c4e2a8a2138c.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T17:05:00Z", "content": "20 novembre 2020Nellisola Kalimantan Meridionale una donna del posto, Ayu Sarasyani, ha lasciato in ammollo il bucato nella bacinella e si \u00e8 allontanata per sbrigare altre faccende domestiche. Al suo\u2026 [+214 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rainews.it"}, "urlToImage": "http://www.rai.it/cropgd/476x249/dl/img/2020/11/1605891840880.Annotazione_2020_11_20_180312.png"}, {"description": "Ora \u00e8 ufficiale. Alessandra Mussolini far\u00e0 la finale di Ballando con le Stelle. La far\u00e0 con Samuel Peron. A deciderlo...", "title": "Ballando: Mussolini cambia partner, e adesso? - SoloDonna", "url": "https://www.solodonna.it/tv/ballando-mussolini-cambia-partner-e-adesso.php", "author": "Ludovico Merlo", "publishedAt": "2020-11-20T17:02:16Z", "content": "Ora \u00e8 ufficiale. Alessandra Mussolini far\u00e0 la finale di Ballando con le Stelle. La far\u00e0 con Samuel Peron. A deciderlo Milly Carlucci che lo ha annunciato a Storie Italiane\r\nAlessandra Mussolini far\u00e0 \u2026 [+2632 chars]", "source": {"id": null, "name": "Solodonna.it"}, "urlToImage": "https://www.solodonna.it/wp-content/uploads/2020/11/ballando-con-le-stelle-milly-carlucci-ha-deciso-peron-balla-con-la-mussolini-rumba-alessandra-mussolini-maykel-fonts.jpg"}], "totalResults": 34}