{"status": "ok", "articles": [{"description": "Roberto Baronio \u00e8 in prima fila per l'incarico, ma Pirlo pensa anche a soluzioni alternative.", "title": "Juventus, Pirlo completa lo staff: come vice spuntano due nomi a sorpresa - Virgilio Sport", "url": "https://sport.virgilio.it/pirlo-alla-juve-caccia-allo-staff-come-vice-spuntano-due-nomi-a-sorpresa-649710", "author": "Virgilio Sport", "publishedAt": "2020-08-11T22:05:01Z", "content": "Lufficializzazione dellarrivo di Andrea Pirlo sulla panchina della Juventus ha seguito immediatamente lannuncio dellesonero di Maurizio Sarri, a propria volta dato poche ore dopo leliminazione dei bi\u2026 [+1669 chars]", "source": {"id": null, "name": "Virgilio.it"}, "urlToImage": "https://wips.plug.it/cips/sport.virgilio.it/cms/2020/08/andrea-pirlo_1l7q83pwf23nq126h3ho2mhyey.jpg?w=640&a=c&h=360"}, {"description": "Il Siviglia conquista la semifinale di Europa League grazie a Lucas Ocampos, autore del definitivo 0-1 all'88' dell'incontro. Gli andalusi, dopo il rigore fallito in avvio dagli inglesi,...", "title": "Europa League, Wolverhampton-Siviglia 0-1: Ocampos regala la semifinale agli andalusi - Milan News", "url": "https://www.milannews.it/news/europa-league-wolverhampton-siviglia-0-1-ocampos-regala-la-semifinale-agli-andalusi-380569", "author": "Matteo Calcagni", "publishedAt": "2020-08-11T21:24:58Z", "content": "Il Siviglia conquista la semifinale di Europa League grazie a Lucas Ocampos, autore del definitivo 0-1 all'88' dell'incontro. Gli andalusi, dopo il rigore fallito in avvio dagli inglesi, hanno condot\u2026 [+260 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milannews.it"}, "urlToImage": "https://net-storage.tccstatic.com/storage/milannews.it/img_notizie/thumb3/71/7124308f0f0255fd6bbacb1d31755a80-67213-2949380efa673bd8c4523694a3f5f4dd.jpeg"}, {"description": "Gli aquilotti aprono subito le danze con Galabinov, ripresa Maggiore e Nzola completano la rimonta a inizio ripresa. Inutile il rigore segnato dal giallobl\u00f9 Leverbe in pieno recupero", "title": "Spezia, \u00e8 finale playoff: il 3-1 al Chievo cancella il ko dell'andata - Tuttosport", "url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-b/2020/08/11-72713263/spezia_e_finale_playoff_il_3-1_al_chievo_cancella_il_ko_dell_andata/", "author": "La Redazione", "publishedAt": "2020-08-11T21:04:48Z", "content": "LA SPEZIA - I tifosi dello Spezia sono in delirio: gli aquilotti di Vincenzo Italiano hanno piegato 3-1 al Picco il\u00a0Chievo, rimontando la sconfitta dell'andata e approdando quindi in finale playoff.\r\u2026 [+1938 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tuttosport.com"}, "urlToImage": "https://cdn.tuttosport.com/images/2020/08/11/230255945-1e491b93-4efc-458a-9972-1f6661c713a9.jpg"}, {"description": "L\u2019esame autoptico, durato tre ore, \u00e8 stato eseguito dalla dottoressa Elvira Ventura Spagnolo. Il cadavere, dice, era troppo \"malridotto\" per sciogliere i dubbi sulle cause del decesso. Accanto a lei lavora l'entomologo Stefano Vanin", "title": "Viviana Parisi, l\u2019autopsia: \u201cLesioni compatibili con una caduta, restano aperte tutte le ipotesi - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/08/11/viviana-parisi-lautopsia-lesioni-compatibili-con-una-caduta-restano-aperte-tutte-le-ipotesi-tra-90-giorni-potremo-dare-dei-risultati/5897477/", "author": "Manuela Modica", "publishedAt": "2020-08-11T20:40:54Z", "content": "Lesioni compatibili con una caduta. \u00c8 questa lunica indicazione rivelata dallesame autoptico del cadavere di Viviana Parisi. La 43enne trovata morta nelle colline sopra Caronia lo scorso sabato, dopo\u2026 [+3170 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/08/11/Viviana-autopsia.jpg"}, {"description": "La \"Obama donna\", 55 anni, senatrice della California dal 2017, era stata  un'agguerrita sfidante del candidato alla presidenza durante le primarie democratiche. Figlia di un giamaicano e una indo-americana, immigrata da Chennai, Harris \u00e8 una scelta che d\u00e0 an\u2026", "title": "Elezioni Usa, Biden sceglie Harris come sua vice. Afroamericana con mamma indiana: chi \u00e8 la donna voluta\u2026 - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/08/11/elezioni-usa-biden-sceglie-harris-come-sua-vice-afroamericana-con-mamma-indiana-chi-e-la-donna-voluta-dallo-sfidante-di-trump/5897475/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-08-11T20:34:18Z", "content": "Kamala Harris, 55 anni, senatrice della California dal 2017, \u00e8 stata scelta da Joe Biden come vicepresidente in caso di vittoria democratica alle elezioni Usa del prossimo autunno. Il suo profilo pol\u2026 [+4742 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/08/11/Kamala-Harris-vice-Biden.jpg"}, {"description": "Immediato l\u2019allarme, il ragazzo \u00e8 stato trasportato in elisoccorso a Belluno dove \u00e8 deceduto per la gravit\u00e0 delle ferite", "title": "Veneto, 16enne muore schiacciato da un masso sul greto del Piave - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/cronache/20_agosto_11/veneto-16enne-muore-schiacciato-un-masso-greto-piave-4f8e3e38-dc06-11ea-abc9-41b5baff53c0.shtml", "author": "Redazione online", "publishedAt": "2020-08-11T19:20:38Z", "content": "Un ragazzo di 16 anni residente nel bellunese \u00e8 morto schiacciato da un grande masso sul greto del Piave in localit\u00e0 Campo nel comune di Santa Giustina (Belluno). Per cause al momento da stabilire il\u2026 [+506 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2020/08/11/3e8b9e7c-dc07-11ea-abc9-41b5baff53c0.jpg"}, {"description": "Dopo 7 sedute consecutive di rialzo, l\u2019S&P 500, l\u2019indice pi\u00f9 rappresentativo di Wall Street, flirta con un nuovo record storico. Il listino che raggruppa le 500 aziende pi\u00f9 importati d\u2019America, \u00e8 ormai vicino ai 3.393 punti raggiunti lo scorso 19 febbraio. Il\u2026", "title": "Mercati, S&P500 tenta il record storico. Airbnb in borsa entro fine anno. Oro sotto i 2.000 dollari - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/08/11/mercati-sp500-tenta-il-record-storico-airbnb-in-borsa-entro-fine-anno-oro-sotto-i-2-000-dollari/5897265/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-08-11T19:00:47Z", "content": "Dopo 7 sedute consecutive di rialzo, l\u2019S&amp;P 500, l\u2019indice pi\u00f9 rappresentativo di Wall Street, flirta con un nuovo record storico. Il listino che raggruppa le 500 aziende pi\u00f9 importati d\u2019America, \u00e8\u2026 [+3564 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/08/11/NYSE_1200.jpg"}, {"description": "Il rischio elevato scatta quando l'indice di contagio nelle regioni oscilla per pi\u00f9 di un mese tra 1,25 e 1,50, non si riesce a tracciare", "title": "Coronavirus, seconda ondata: piano del ministero contro eventuale aumento dei casi in autunno - la Repubblica", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2020/08/11/news/coronavirus_piano_ministero_seconda_ondata_autunno-264425562/", "author": "Repubblica.it", "publishedAt": "2020-08-11T18:53:33Z", "content": "Tutto dipender\u00e0 dall'indice di contagio. Se continuer\u00e0 ad aumentare, come sta avvenendo da pi\u00f9 di un mese, o se invece si stabilizzer\u00e0 nella pi\u00f9 parte delle Regioni. Se l'Rt dovesse sensibilmente sup\u2026 [+4088 chars]", "source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2020/08/11/201432224-8aeb5002-d6a3-42c5-b435-b4c4e183c618.jpg"}, {"description": "Immobilizzato un 21enne di origini cubane. Il video diffuso sui social scatena le polemiche\r\nsull'intervento della polizia (ANSA)", "title": "Preso per il collo da un agente dopo un controllo a Vicenza - Agenzia ANSA", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2020/08/11/preso-per-il-collo-da-agente-dopo-un-controllo-a-vicenza_9766f627-c520-491c-9a22-fdd3a32949a4.html", "author": "", "publishedAt": "2020-08-11T18:43:00Z", "content": "Un poliziotto immobilizza un ragazzo di 21 anni stringendolo al collo dopo un controllo nel pieno centro a Vicenza: il giovane, un 21enne di origini cubane, cerca di liberarsi, mentre gli amici grida\u2026 [+494 chars]", "source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/8/11/21f85f3e48cc9c283a09d3dd9cfa6a6a.jpg"}, {"description": "\u201cQuesta \u00e8 la mia spazzola. E come vedete \u00e8 pulita\u201d. Inizia cos\u00ec il video di Alyssa Milano, celebre per i ruoli in Streghe e Castle, in cui mostra quello che secondo la sua esperienza \u00e8 uno degli effetti del Covid-19. L\u2019attrice statunitense aveva raccontato re\u2026", "title": "\u201cEcco uno degli effetti del Covid\u201d: l\u2019attrice Alyssa Milano mostra in diretta la sua\u2026 - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/08/11/ecco-uno-degli-effetti-del-covid-lattrice-alyssa-milano-mostra-in-diretta-la-sua-perdita-di-capelli/5897399/", "author": "Agenzia Vista Alexander Jakhnagiev", "publishedAt": "2020-08-11T18:31:00Z", "content": "Sostieni ilfattoquotidiano.it: mai come in questo momento\r\n abbiamo bisogno di te.\r\nIn queste settimane di pandemia noi giornalisti, se facciamo con coscienza il nostro lavoro,\r\n svolgiamo un servizi\u2026 [+1315 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/08/11/AlyssaMIlano1200.jpg"}, {"description": "Si conclude questa sera il tabellone dei quarti di finale dell&#39;Europa League con le due gare in programma che porteranno Inter e Manchester United a conoscere le rispettive avversarie per la semifinale.", "title": "Europa League LIVE: Shakhtar-Basilea e Wolves-Siviglia per raggiungere Inter e Man United in semifinale - Calciomercato.com", "url": "https://www.calciomercato.com/news/europa-league-live-77892", "author": "Calciomercato.com", "publishedAt": "2020-08-11T18:00:00Z", "content": "Si conclude questa sera il tabellone dei quarti di finale dell'Europa League con le due gare in programma che porteranno Inter e Manchester United a conoscere le rispettive avversarie per la semifina\u2026 [+364 chars]", "source": {"id": null, "name": "Calciomercato.com"}, "urlToImage": "https://cdn.calciomercato.com/images/2020-07/suso.siviglia.2019.20.750x450.jpg"}, {"description": "Non ricandider\u00e0 i tre consiglieri veneti che hanno chiesto il bonus Inps. Salvini ancora in silenzio, i due deputati sospettati non rispondono", "title": "Bonus Inps, Luca Zaia non perdona i suoi furbetti - L'HuffPost", "url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/bonus-inps-luca-zaia-non-perdona-i-suoi-furbetti_it_5f32cf89c5b64cc99fdedde8", "author": "Federica Fantozzi", "publishedAt": "2020-08-11T17:16:04Z", "content": "Pare che la goccia ad aver fatto traboccare il vaso dell\u2019ira di Matteo Salvini sia stata la dichiarazione di Ubaldo Bocci, consigliere comunale fiorentino in quota Lega, ma soprattutto ex manager con\u2026 [+4593 chars]", "source": {"id": null, "name": "Huffingtonpost.it"}, "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/5f32d1081f00006baa339852.jpeg?ops=1200_630"}, {"description": "La Borsa di Milano ha messo il turbo ed \u00e8 scattata, spinta dalle banche. Vola Piazza Affari trascinata dai titoli bancari. E noi di ProiezionidiBorsa", "title": "La Borsa di Milano ha messo il turbo ed \u00e8 scattata, spinta dalle banche - Proiezioni di Borsa", "url": "https://www.proiezionidiborsa.it/la-borsa-di-milano-ha-messo-il-turbo-ed-e-scattata-spinta-dalle-banche/", "author": "Lorenzo Masini", "publishedAt": "2020-08-11T16:52:00Z", "content": "La Borsa di Milano ha messo il turbo ed \u00e8 scattata, spinta dalle banche.\r\nVola Piazza Affari trascinata dai titoli bancari. E noi di ProiezionidiBorsa eravamo stati facili profeti, anticipando lo sce\u2026 [+2161 chars]", "source": {"id": null, "name": "Proiezionidiborsa.it"}, "urlToImage": "https://www.proiezionidiborsa.it/site/wp-content/uploads/2020/07/Piazza-Affari-1-scaled.jpg"}, {"description": "Xiaomi Mi 10 Ultra \u00e8 stato presentato ufficialmente: ecco caratteristiche tecniche, design, funzioni, prezzo e data di uscita del nuovo top.", "title": "Xiaomi Mi 10 Ultra \u00e8 ufficiale: 120 Watt, 120x zoom, 120 Hz - TuttoAndroid.net", "url": "https://www.tuttoandroid.net/news/xiaomi-mi-10-ultra-ufficiale-caratteristiche-prezzi-831996/", "author": "Paolo Giorgetti", "publishedAt": "2020-08-11T16:31:00Z", "content": "Xiaomi Mi 10 Ultra \u00e8 il nuovo smartphone top di gamma della casa cinese, che proprio durante il mese di agosto 2020 festeggia il su decimo compleanno. Il dispositivo \u00e8 stato presentato ufficialmente \u2026 [+4475 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tuttoandroid.net"}, "urlToImage": "https://img.tuttoandroid.net/wp-content/uploads/2020/08/Xiaomi-Mi-10-Ultra-1.png"}, {"description": "Secondo il Wall Street Journal sta trattando con una grande catena americana per affittare alcuni spazi, avvicinandosi cos\u00ec ai centri abitati", "title": "Amazon vuole usare i centri commerciali come magazzini - Il Post", "url": "https://www.ilpost.it/2020/08/11/amazon-centri-commerciali/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T16:00:58Z", "content": "La Simon Property Group, una delle pi\u00f9 grandi societ\u00e0 immobiliari statunitensi, \u00e8 in trattativa con Amazon per la cessione di alcuni degli spazi dei grandi magazzini Simon di cui \u00e8 proprietaria, scri\u2026 [+3419 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilpost.it"}, "urlToImage": "https://www.ilpost.it/wp-content/uploads/2020/08/AP17222653449101.jpg"}, {"description": "Coloro che ritornano in regione avranno l'obbligo di segnalarsi immediatamente ai Dipartimenti di Sanit\u00e0 Pubblica delle rispettive Ausl di residenza. Il tampone andr\u00e0 fatto entro le 24 ore dal rientro e, se l\u2019esito sar\u00e0 negativo, non scatteranno provvedimenti\u2026", "title": "Coronavirus, stretta in Emilia-Romagna: chi rientra da Spagna, Grecia e Malta dovr\u00e0 sottoporsi\u2026 - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/08/11/coronavirus-stretta-in-emilia-romagna-chi-rientra-da-spagna-grecia-e-malta-dovra-sottoporsi-obbligatoriamente-al-tampone/5897185/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-08-11T15:55:55Z", "content": "Tampone obbligatorio per chi rientra da Spagna, Grecia e Spagna. L\u2019Emilia-Romagna vara la stretta sui turisti e viaggiatori per lavoro che tornano da Paesi che in questo momento vivono situazioni pi\u00f9\u2026 [+3730 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/03/17/tampone-coronavirus.jpg"}, {"description": "I dati aggiornati all\u201911 agosto. Pressoch\u00e9 invariato quindi  il rapporto fra tamponi effettuati e nuovi positivi: oggi un caso ogni 98,6 tamponi, ieri uno ogni 102", "title": "Coronavirus, risalgono i contagi: oggi in Italia 412 nuovi casi (ieri 259) e 6 vittime - Il Sole 24 ORE", "url": "https://www.ilsole24ore.com/channel/soleonline5/type/articolo/uuid/ADT2mzi?uuid=ADT2mzi", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T15:24:30Z", "content": "Oltre 400 tamponi sono stati effettuati a Carloforte, nell'Isola di San Pietro, con il sistema del drive-through direttamente all'interno delle autovetture dal personale dell'ATS Sardegna, 11 agosto \u2026 [+2714 chars]", "source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2020/08/ADT2mzi/images/cf5ebee6-dbdc-11ea-8dbe-82ec7d153578-fotohome0.jpg"}, {"description": "Il farmaco \u00e8 stato messo a punto dal centro federale di ricerca per l'epidemiologia e la microbiologia N. F. Gamaleya", "title": "Coronavirus, la corsa a ostacoli del vaccino russo \u00abSputnik V\u00bb. Putin: testato su mia figlia - Il Sole 24 ORE", "url": "https://www.ilsole24ore.com/channel/soleonline5/type/articolo/uuid/ADJhJzi?uuid=ADJhJzi", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T15:22:49Z", "content": "Coronavirus, Putin: \"Abbiamo registrato il primo vaccino\"\r\n4' di lettura\r\nVladimir Putin ha annunciato che la Russia ha registrato il primo vaccino contro il nuovo coronavirus e di averlo chiamato Sp\u2026 [+2641 chars]", "source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2020/08/ADJhJzi/images/5ab3cad0-dbe8-11ea-8dbe-82ec7d153578-fotohome0.jpg"}, {"description": "La Protezione Civile ha reso noti i dati relativi alle ultime 24 ore. Sono stati effettuati 40.642 tamponi e individuati 412 nuovi positivi al COVID-19. Gli attualmente positivi sono 13.561, 193 in pi", "title": "Protezione Civile, il bollettino: 412 nuovi contagiati (+193 positivi rispetto a ieri). 6 morti in 24h - TUTTO mercato WEB", "url": "https://www.tuttomercatoweb.com/serie-a/protezione-civile-il-bollettino-412-nuovi-contagiati-193-positivi-rispetto-a-ieri-6-morti-in-24h-1419271", "author": "Lorenzo Di Benedetto", "publishedAt": "2020-08-11T15:19:00Z", "content": "La Protezione Civile ha reso noti i dati relativi alle ultime 24 ore. Sono stati effettuati 40.642 tamponi e individuati 412 nuovi positivi al COVID-19. Gli attualmente positivi sono 13.561, 193 in p\u2026 [+348 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tuttomercatoweb.com"}, "urlToImage": "https://tmw-storage.tccstatic.com/storage/tuttomercatoweb.com/img_notizie/thumb3/66dc0e7677275f582d8496025f67c798-38532-95723157c8ebcac4750156d2b21ac04e.jpeg"}, {"description": "Edoardo Vianello, il dramma della figlia morta a Io e te. Diaco ferma tutto:\u00a0\u00abNon se ne deve parlare in tv\u00bb. Il grande musicista italiano, notissimo al grande pubblico per molte sue...", "title": "Edoardo Vianello, il dramma della figlia morta a Io e te. Diaco ferma tutto: \u00abNon se ne deve parlare in tv\u00bb. - Leggo.it", "url": "https://www.leggo.it/spettacoli/televisione/edoardo_vianello_figlia_morta_io_e_te_diaco_oggi_11_agosto-5399679.html", "author": "Redazione Gossip Leggo", "publishedAt": "2020-08-11T14:46:00Z", "content": "Edoardo Vianello, il dramma della figlia morta a Io e te. Diaco ferma tutto:\u00a0\u00abNon se ne deve parlare in tv\u00bb. Il grande musicista italiano, notissimo al grande pubblico per molte sue canzoni, \u00e8 stato \u2026 [+1573 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leggo.it"}, "urlToImage": "https://www.leggo.it/photos/MED/96/79/5399679_1645_edoardo_vianello_il_dolore_morte_figlia_sussanna_io_e_te_diaco.jpg"}], "totalResults": 34}