{"status": "ok", "articles": [{"description": "L'allenatore bianconero: \"Abbiamo bisogno di tempo e di poterci allenare tutti assieme. Ronaldo? Speriamo di riaverlo presto\"", "title": "Pirlo: \"Stiamo perdendo punti, ma torneremo presto davanti\" - La Gazzetta dello Sport", "url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Juventus/17-10-2020/juventus-pirlo-torneremo-presto-davanti-39080454830.shtml", "author": "Gasport", "publishedAt": "2020-10-17T21:28:35Z", "content": "Lavoro con tutti i giocatori e tempo. \u00c8 quello che chiede Andrea Pirlo. Il tecnico della Juventus sa che perdere punti per strada non \u00e8 una bella cosa, ma \u00e8 anche consapevole di poter recuperare il t\u2026 [+2419 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazzetta.it"}, "urlToImage": "https://images2.gazzettaobjects.it/methode_image/2020/10/17/Calcio/Foto_Calcio_-_Trattate/e4d61c1e04b3eb25d9d3ecb074f52b28_1200x675.jpg?v=202010172327"}, {"description": "La fretta del Pd di Dario Franceschini nel voler un rapido giro di vite si \u00e8 scontrata ancora una volta con i tempi di Giuseppe Conte il quale, prima di mettere nero su bianco un altro dpcm,...", "title": "Dpcm, Conte frena, mini-stretta. Niente linea dura sulla movida, parrucchieri salvi, smart working al 75% - Il Messaggero", "url": "https://www.ilmessaggero.it/politica/dpcm_nuovo_oggi_giuseppe_conte_cosa_decide_oggi_ristoranti_smart_working_locali_discoteche-5529882.html", "author": "Marco Conti", "publishedAt": "2020-10-17T21:25:10Z", "content": "La fretta del Pd di Dario Franceschini nel voler un rapido giro di vite si \u00e8 scontrata ancora una volta con i tempi di Giuseppe Conte il quale, prima di mettere nero su bianco un altro dpcm, ha volut\u2026 [+4058 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/98/82/5529882_2316_stretta_movida_virus.jpg"}, {"description": "Nuovo appuntamento con \"T\u00fa \u00ed Que Vales\": anche questa volta Maria De Filippi e Sabrina Ferilli hanno oscurato Bel\u00e9n e sono state le protagoniste dello show.", "title": "Tu Si Que Vales, Belen brilla in giallo ma la coppia De Filippi \u2013 Ferilli \u00e8 la protagonista - DiLei", "url": "https://dilei.it/vip/video/tu-si-que-vales-belen-brilla-giallo-maria-de-filippi-sabrina-ferilli-protagoniste/751732/", "author": "DiLei", "publishedAt": "2020-10-17T21:11:15Z", "content": "Divertimento, risate ed emozioni sono gli ingredienti della quinta puntata di T\u00fa S\u00ed Que Vales. Il talent show di Canale 5, dedicato a grandi e piccini e condotto da Bel\u00e9n Rodriguez, Mart\u00edn Castrogiov\u2026 [+2106 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dilei.it"}, "urlToImage": "https://dilei.it/wp-content/uploads/sites/3/2020/10/sabrina-1.jpg"}, {"description": "Ingressi scaglionati nelle scuole e universit\u00e0\u00a0ma per ora niente didattica a distanza, sarebbero queste alcune delle indicazioni arrivate dal Comitato tecnico scientifico al governo in vista del prossimo Dpcm sulle nuove misure restrittive per l'emergenza cor\u2026", "title": "Il Comitato Tecnico Scientifico: \u201cNo alla didattica a distanza, s\u00ec agli ingressi scaglionati a scuola\u201d - Orizzonte Scuola", "url": "https://www.orizzontescuola.it/il-comitato-tecnico-scientifico-no-alla-didattica-a-distanza-si-agli-ingressi-scaglionati-a-scuola/", "author": "https://www.facebook.com/acarlino85/", "publishedAt": "2020-10-17T21:07:00Z", "content": "Ingressi scaglionati nelle scuole e universit\u00e0\u00a0ma per ora niente didattica a distanza, sarebbero queste alcune delle indicazioni arrivate dal Comitato tecnico scientifico al governo in vista del pros\u2026 [+4238 chars]", "source": {"id": null, "name": "Orizzontescuola.it"}, "urlToImage": "https://www.orizzontescuola.it/wp-content/uploads/2020/10/Scuola_Covid.jpg"}, {"description": "Lo svedese ha festeggiato anche sui social con un\u2019immagine truculenta di un felino dopo la caccia", "title": "Ibrahimovic e il post (horror) dopo i 2 gol in Inter-Milan: il leone ha fame - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/sport/20_ottobre_17/ibrahimovic-post-horror-2-gol-inter-milan-leone-ha-fame-68d93be8-10b0-11eb-bf58-6564bb782bca.shtml", "author": "Redazione Sport", "publishedAt": "2020-10-17T20:09:11Z", "content": "La caccia si \u00e8 conclusa, il re ha vinto ancora. Zlatan Ibrahimovic ha steso l\u2019Inter nel derby con due gol al rientro dopo essere stato fuori perch\u00e9 contagiato dal Covid-19. Lo svedese \u00e8 apparso in gr\u2026 [+852 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2020/10/17/7e68ae1c-10b0-11eb-bf58-6564bb782bca.jpg"}, {"description": "Un Dpcm in bilico tra il rigore anti-contagio e la paura di una nuova crisi per il mondo del lavoro, prima di tutto ristoranti e palestre. Sono ancora in corso le trattative sui provvedimenti da...", "title": "Nuovo Dpcm, le misure: stretta ristoranti e smart working al 75%. Scuola, Cts: \u00abIngressi scaglionati\u00bb - Il Messaggero", "url": "https://www.ilmessaggero.it/politica/dpcm_oggi_nuovo_misure_palestre_piscine_chiudono_scuole_chiuse_smart_working_novita_vere_ultima_ora_17_orrobre_2020-5529759.html", "author": "Redazione Web", "publishedAt": "2020-10-17T19:30:00Z", "content": "Un Dpcm in bilico tra il rigore anti-contagio e la paura di una nuova crisi per il mondo del lavoro, prima di tutto ristoranti e palestre. Sono ancora in corso le trattative sui provvedimenti da inse\u2026 [+5218 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/97/59/5529759_2028_smart_working_stretta_dpcm.jpg"}, {"description": "L'Armenia e l'Azerbaigian hanno detto questa sera di avere concordato una \"tregua umanitaria\" a partire dalla mezzanotte tra sabato e domenica ora locale.\n\n\n\nL'annuncio \u00e8 stato dato dai ministeri degli Esteri dei due Paesi in una dichiarazione congiunta.\n\n\n\n\"\u2026", "title": "Armenia e Azerbaigian annunciano tregua umanitaria - Rai News", "url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/articoli/Armenia-e-Azerbaigian-annunciano-tregua-umanitaria-73a47e8b-12b0-424a-ba70-2471c36e003c.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-17T19:20:00Z", "content": "17 ottobre 2020L'Armenia e l'Azerbaigian hanno detto questa sera di avere concordato una \"tregua umanitaria\" a partire dalla mezzanotte tra sabato e domenica ora locale.L'annuncio \u00e8 stato dato dai mi\u2026 [+858 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rainews.it"}, "urlToImage": "http://www.rai.it/cropgd/476x249/dl/img/2020/10/1602232545195.GettyImages_1228967512.jpg"}, {"description": "Gf Vip, Pierpaolo Pretelli riceve un aereo con una dedica d'amore. Elisabetta Gregoraci reagisce cos\u00ec. Oggi, l'ex velino ha ricevuto una dolce sorpresa \"dal cielo\"....", "title": "Gf Vip, Pierpaolo Pretelli riceve un aereo con una dedica d'amore. Elisabetta Gregoraci reagisce cos\u00ec - Leggo.it", "url": "https://www.leggo.it/spettacoli/grande_fratello/gf_vip_pierpaolo_pretelli_dedica_elisabetta_gregoraci_ultime_notizie-5529588.html", "author": "E. C.", "publishedAt": "2020-10-17T19:18:00Z", "content": "Gf Vip\r\n, Pierpaolo Pretelli riceve un aereo con una dedica d'amore.Elisabetta Gregoraci\r\nreagisce cos\u00ec. Oggi, l'ex velino ha ricevuto una dolce sorpresa \"dal cielo\". Stamattina, infatti, ha sorvolat\u2026 [+953 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leggo.it"}, "urlToImage": "https://www.leggo.it/photos/MED/95/88/5529588_1651_elisabettagregoraci_pierpaolopretelli_verissimo.jpg"}, {"description": "Il bollettino del ministero della Salute:\u00a0le terapie intensive sono 67 in pi\u00f9\u00a0(ieri +52). Record di tamponi:\u00a0165.837.\u00a0Nuovo balzo dei ricoveri:\u00a0le terapie intensive sono 67 in pi\u00f9", "title": "La seconda ondata non si ferma. Quasi 11 mila contagi, aumentano i ricoveri in terapia intensiva - AGI - Agenzia Italia", "url": "https://www.agi.it/cronaca/news/2020-10-17/covid-nuovi-contagi-morti-9986996/", "author": "Redazione Agi.it", "publishedAt": "2020-10-17T19:02:00Z", "content": "Ancora in salita la curva epidemica in Italia: sono 10.925 i casi Covid nelle ultime 24 ore, contro i 10.010 di ieri, ma con 165.837 tamponi, oltre 15mila pi\u00f9\u00a0di ieri e nuovo record assoluto. Il tota\u2026 [+1101 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.agi.it"}, "urlToImage": "https://images.agi.it/pictures/agi/agi/2020/10/17/190122595-90efd76e-b16a-450a-b2ff-ce49a6ea0e06.jpg"}, {"description": "Antonio Conte \u00e8 stato intervistato da Sky Sport nel postpartita di Inter-Milan.\r\n\r\nSulla sconfitta: \"Dispiace aver perso, abbiamo giocato bene, abbiamo creato tantissime situazioni per far...", "title": "Inter, Conte a Sky: \"Milan bravo e fortunato, abbiamo creato tantissime occasioni\" - Milan News", "url": "https://www.milannews.it/le-interviste/inter-conte-a-sky-milan-bravo-e-fortunato-abbiamo-creato-tantissime-occasioni-387626", "author": "Matteo Calcagni", "publishedAt": "2020-10-17T18:40:41Z", "content": "Antonio Conte \u00e8 stato intervistato da Sky Sport nel postpartita di Inter-Milan.\r\nSulla sconfitta: \"Dispiace aver perso, abbiamo giocato bene, abbiamo creato tantissime situazioni per far gol, il Mila\u2026 [+1559 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milannews.it"}, "urlToImage": "https://net-storage.tccstatic.com/storage/milannews.it/img_notizie/thumb3/79/79eae7fb0358d9802d18043438096431-93842-2949380efa673bd8c4523694a3f5f4dd.jpeg"}, {"description": "Mancano ormai pochi giorni alla presentazione di Huawei Mate 40 Pro e come spesso accade sono trapelate le specifiche quasi complete del nuovo flagship, che potrebbe essere l\u2019ultimo del colosso cinese viste le crescenti difficolt\u00e0 di approvvigionamento dovute\u2026", "title": "Huawei Mate 40 Pro non ha pi\u00f9 segreti: ecco la scheda tecnica completa - TuttoAndroid.net", "url": "https://www.tuttoandroid.net/news/2020/10/17/scheda-tecnica-huawei-mate-40-pro-leak-845494/", "author": "Irven Zanolla", "publishedAt": "2020-10-17T18:19:00Z", "content": "Mancano ormai pochi giorni alla presentazione di Huawei Mate 40 Pro e come spesso accade sono trapelate le specifiche quasi complete del nuovo flagship, che potrebbe essere l\u2019ultimo del colosso cines\u2026 [+3415 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tuttoandroid.net"}, "urlToImage": "https://img.tuttoandroid.net/wp-content/uploads/2020/10/Mate-40-Pro-COV.jpg"}, {"description": "Era stato uno dei punti di attrito tra la Regione Piemonte e il governo, in primis la ministra dell\u2019Istruzione Lucia Azzolina che \u2013\u00a0dopo l\u2019ordinanza del governatore Alberto Cirio\u00a0che prevedeva l\u2019obbligo delle scuole di prendere la temperatura degli studenti q\u2026", "title": "Temperatura a scuola, il Tar d\u00e0 ragione al Piemonte: improcedibile il ricorso del governo - La Stampa", "url": "https://www.lastampa.it/torino/2020/10/17/news/temperatura-a-scuola-il-tar-da-ragione-al-piemonte-improcedibile-il-ricorso-del-governo-1.39429148", "author": ".", "publishedAt": "2020-10-17T18:10:00Z", "content": "Ho comprato per tutta la vita ogni giorno il giornale. Da due anni sono passato al digitale. Abito in un paesino nell'entroterra ligure: cosa di meglio, al mattino presto, di.... un caff\u00e8 e La Stampa\u2026 [+156 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lastampa.it"}, "urlToImage": "https://www.lastampa.it/image/contentid/policy:1.39429147:1602958183/cirio%20azzolina%20collage.jpg?f=detail_558&h=720&w=1280&$p$f$h$w=41f886f"}, {"description": "Nuovo record di contagi in Francia in sole 24 ore: 32.427 secondo le cifre diffuse da Sant\u00e9\r\nPublique, con un tasso di positivit\u00e0 che si impenna al 13,1%. I tamponi sfiorano ormai i 200.000\r\ngiornalieri (196.805). (ANSA)", "title": "Covid: nuovo record in Francia, 32.427 nuovi casi - Ultima Ora - Agenzia ANSA", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2020/10/17/covid-nuovo-record-in-francia-32.427-nuovi-casi_6273c084-f330-4a66-ba17-eced307e9a6d.html", "author": "", "publishedAt": "2020-10-17T18:06:00Z", "content": "(ANSA) - PARIGI, OCT 17 - Nuovo record di contagi in Francia\r\nin sole 24 ore: 32.427 secondo le cifre diffuse da Sant\u00e9\r\nPublique, con un tasso di positivit\u00e0 che si impenna al 13,1%. I\r\ntamponi sfiora\u2026 [+161 chars]", "source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/10/14/d4ef69a824146514ce876ca55015e329.jpg"}, {"description": "La citt\u00e0 cinese di Yiwu, nella provincia centro-orientale dello Zhejiang, offre gi\u00e0 a cittadini un vaccino contro il Covid-19 anche se non ha ancora completato del tutto i test clinici", "title": "Cina, vaccino anti-Covid offerto per 60 dollari ai cittadini - Il Sole 24 ORE", "url": "https://www.ilsole24ore.com/channel/soleonline5/type/articolo/uuid/ADlknjw?uuid=ADlknjw", "author": null, "publishedAt": "2020-10-17T17:52:27Z", "content": "Produzione del vaccino anti-Covid alla Sinovac Biotech a Pechino (Reuters) \r\n1' di lettura\r\nLa citt\u00e0 cinese di Yiwu, nella provincia centro-orientale dello Zhejiang, offre gi\u00e0 a cittadini un vaccino \u2026 [+1512 chars]", "source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2020/10/ADlknjw/images/c91c9726-10a0-11eb-9d77-85dae5e2a7e9-fotohome0.jpg"}, {"description": "Leggi su Sky TG24 l'articolo Covid, oggi 17 ottobre 439 nuovi ricoveri (ieri 382), +67 in terapia intensiva (ieri +52)", "title": "Covid, oggi 17 ottobre 439 nuovi ricoveri (ieri 382), +67 in terapia intensiva (ieri +52) - Sky Tg24 ", "url": "https://tg24.sky.it/cronaca/2020/10/17/covid-ricoveri-terapia-intensiva", "author": "Redazione Sky TG24", "publishedAt": "2020-10-17T17:29:25Z", "content": "Le terapie intensive arrivano a 705 posti letto occupati con pazienti Covid (+67).\u00a0Sulle terapie intensive, comunque, si conferma l'andamento molto diverso rispetto ai mesi scorsi: la percentuale di \u2026 [+160 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tg24.sky.it"}, "urlToImage": "https://static.sky.it/images/skytg24/it/cronaca/2020/10/17/covid-ricoveri-terapia-intensiva/hero-09_ANDAMENTO_TERAPIA_INTENSIVA_17_10.jpg"}, {"description": "47 anni, sposato, un figlio, insegnava Storia, Geografia ed Educazione civica: voleva spiegare i principi della R\u00e9publique. \u00abEra un uomo gentile e rispettoso\u00bb ricordano alcuni suoi allievi fuori da scuola", "title": "Chi era Samuel Paty, il prof decapitato in Francia - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/esteri/20_ottobre_17/chi-era-samuel-paty-prof-decapitato-francia-1671b3f6-108f-11eb-bf58-6564bb782bca.shtml", "author": "Stefano Montefiori", "publishedAt": "2020-10-17T16:12:45Z", "content": "Dal nostro corrispondente PARIGI Il professore decapitato all\u2019uscita di scuola a Conflans, tranquilla cittadina di villette poco lontano Parigi, prendeva sul serio il suo lavoro. Quarantasette anni, \u2026 [+4347 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://www.corriere.ithttps://images2.corriereobjects.it/methode_image/2020/10/17/Esteri/Foto-Esteri-Trattate/samuel_paty-kXeF-U322066343768P1-656x492@Corriere-Web-Sezioni.jpg"}, {"description": "Il siciliano \u00e8 il vero sconfitto della crono odierna", "title": "GATTI & MISFATTI. NIBALI, SARA' DURA RIPRENDERSI DA QUESTA CIUCCA - TUTTOBICIWEB.it", "url": "https://www.tuttobiciweb.it/article/2020/10/17/1602951215/gatti-&amp;-misfatti-nibali-dura-riprendersi-nibali-giro-che-botta-per-nibali", "author": null, "publishedAt": "2020-10-17T16:07:00Z", "content": "Non \u00e8 la prima volta che succede al Giro d'Italia: arriva la tappa in cui sembra che tutto debba cominciare e nell'arco di una sola ora si passa alla sensazione che tutto sia gi\u00e0 finito.\r\nPiegato in \u2026 [+3649 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tuttobiciweb.it"}, "urlToImage": "https://www.tuttobiciweb.it/article/1602951215/photo-social.jpg?1613391512"}, {"description": "Nelle ultime 24 ore a livello regionale sono stati segnalati 2664 nuovi contagi di Coronavirus e 13 morti. Impennata di ricoveri in ospedale (pi\u00f9 109) e in terapia intensiva (pi\u00f9 25 da ieri, per un totale di 96): ecco il bollettino con i dati di oggi sabato 1\u2026", "title": "Coronavirus Lombardia, bollettino di oggi 17 ottobre: 2.664 contagi e 13 morti, boom di ricoverati - Fanpage.it", "url": "https://www.fanpage.it/milano/coronavirus-lombardia-bollettino-di-oggi-17-ottobre-2-664-contagi-e-13-morti-boom-di-ricoverati/", "author": "Simone Gorla", "publishedAt": "2020-10-17T15:07:40Z", "content": "La Regione ha diramato come ogni giorno i dati del bollettino di oggi, sabato 17 ottobre, relativo all'emergenza da Coronavirus in Lombardia. Secondo quanto riportato, nelle ultime 24 ore sono stati \u2026 [+2160 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fanpage.it"}, "urlToImage": "https://static.fanpage.it/wp-content/uploads/sites/29/2020/10/CORONAVIRUS-LOMBARDIA-ARTICOLO-7.jpg"}, {"description": "La selezione del meglio del giornalismo di Repubblica. Saperne di pi\u00f9 \u00e8 una tua scelta.", "title": "Finestre aperte, mascherine e non urlare: cos\u00ec ci si protegge dal Covid al chiuso - La Repubblica", "url": "https://rep.repubblica.it/pwa/generale/2020/10/17/news/finestre_aperte_mascherine_e_non_urlare_cosi_ci_si_protegge_dal_visur_al_chiuso-270905522/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-17T15:01:00Z", "content": null, "source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "urlToImage": null}, {"description": "Il documentario di Alex Infascelli sul campione romanista ripercorre tutta la sua carrieraPecca se cerca di trasformarlo in supereroe, ma quando parla \u00e8 sempre coinvolgente", "title": "\u00abMi chiamo Francesco Totti\u00bb, la pagella: il doc a volte \u00e8 stonato (voto 6), ma lui \u00e8 autentico e simpatico... - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/spettacoli/20_ottobre_17/mi-chiamo-francesco-totti-pagella-doc-volte-stonato-voto-6-ma-lui-autentico-simpatico-voto-10-7e837388-1087-11eb-bf58-6564bb782bca.shtml", "author": "Paolo Mereghetti", "publishedAt": "2020-10-17T14:57:30Z", "content": "Totti \u00e8 come la Madonna, un atto di fede. Non si discute, si ama (o lo si invidia, se ti giocava contro). E adesso che non si pu\u00f2 pi\u00f9 ammirare sui campi, lo si pu\u00f2 almeno stare ad ascoltare. Come fa \u2026 [+262 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/2020/10/17/Spettacoli/Foto-Spettacoli-Trattate/ad0fa9ddf7bbfc163596a39c3c16958c-0034-kXtH-U322066400323l3D-526x284@Corriere-Web-Sezioni.jpg"}], "totalResults": 34}