{"status": "ok", "articles": [{"description": "", "title": "Venezia, scontro tra barchino e vaporetto all'Arsenale: quattro feriti, due in condizioni serie - la Repubblica", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2020/08/16/news/venezia_scontro_barchino_vaporetto-264796789/", "author": "di VERA MANTENGOLI", "publishedAt": "2020-08-16T21:22:00Z", "content": null, "source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2020/08/17/000913817-a54dbe10-e0c2-4529-a392-ed0954f09032.jpg"}, {"description": "A Colonia finisce 2-1: gli andalusi rimontano il rigore di Fernandes coi gol dell'ex milanista e De Jong. Venerd\u00ec affronteranno la vincente di Inter-Shakhtar Donetsk", "title": "Suso spinge il Siviglia in finale: Manchester Utd fuori tra i rimpianti - La Gazzetta dello Sport", "url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/Europa-League/16-08-2020/europa-league-siviglia-manchesterutd-2-1-semifinale-3801213773078.shtml", "author": "Stefano Cantalupi", "publishedAt": "2020-08-16T21:00:59Z", "content": "Stefano Cantalupi\r\n &amp;commat;scantalupi\r\n16 agosto\r\n - Milano\r\n\u00c8 il Siviglia la prima finalista di Europa League: aspetter\u00e0 la vincente di Inter-Shakhtar Donetsk per provare ad allungare nell'albo\u2026 [+2287 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazzetta.it"}, "urlToImage": "https://images2.gazzettaobjects.it/methode_image/2020/08/16/Calcio/Foto_Calcio_-_Trattate/9c548a0ed93cf6cd48758253e2f7807b_1200x675.JPG?v=202008162311"}, {"description": "Johann Zarco ha provato a chiarirsi con Valentino Rossi e Franco Morbidelli al termine della gara austriaca di MotoGP: \"Non sono un pazzo\".", "title": "MotoGP Austria, Johann Zarco: \"Ho parlato con Valentino Rossi per 10'\" - Corse di Moto", "url": "https://www.corsedimoto.com/motomondiale/motogp/motogp-johann-zarco-faccia-a-faccia-con-rossi-e-morbidelli/", "author": "https://www.facebook.com/luigi.ciamburro", "publishedAt": "2020-08-16T20:54:00Z", "content": "Johann Zarco ha provato a chiarirsi con Valentino Rossi e Franco Morbidelli al termine della gara austriaca di MotoGP: \"Non sono un pazzo\". \r\nFranco Morbidelli e Valentino Rossi hanno definito \u201cmezzo\u2026 [+2140 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corsedimoto.com"}, "urlToImage": "https://wfprwpnressa01.blob.core.windows.net/corsedimoto/2020/08/16/20/30/GettyImages-1266125019-1.jpg"}, {"description": "Ancora vane le ricerche del figlio di Viviana Parisi, Gioele. Il giallo sulla sparizione di uno dei calzini della donna, mentre l'avvocato della famiglia ora esclude che il piccolo sia morto per l'incidente", "title": "Viviana Parisi, fratture \u00abcompatibili con l'aggressione di animali\u00bb. E l'auto aveva una foratura - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/cronache/20_agosto_16/viviana-parisi-fratture-compatibili-l-aggressione-animali-auto-aveva-foratura-89e2efc2-dff1-11ea-b249-6fbea5975045.shtml", "author": "Salvo Toscano", "publishedAt": "2020-08-16T19:26:58Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/2020/08/16/Interni/Foto-Interni-Trattate/320.0.1663238146-0030-k0uH-U32001806338873Y1H-526x284@Corriere-Web-Sezioni.jpg"}, {"description": "\u200bLa Regione Puglia ha richiesto che al nuovo provvedimento di lockdown del settore segua da parte del Governo un immediato provvedimento di sostegno economico allo stesso", "title": "Discoteche chiuse e obbligo di mascherina all'aperto: c'\u00e8 l'ordinanza del Ministero della Salute - RuvoLive", "url": "https://www.ruvolive.it/news/attualita/965972/discoteche-chiuse-e-obbligo-di-mascherina-allaperto-ce-lordinanza-del-ministero-della-salute", "author": null, "publishedAt": "2020-08-16T19:06:20Z", "content": "Il Ministro della Salute Roberto Speranza ha firmato una nuova ordinanza che prevede la sospensione delle attivit\u00e0 del ballo, allaperto e al chiuso, che abbiano luogo in discoteche e in ogni altro sp\u2026 [+1258 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ruvolive.it"}, "urlToImage": "https://livenetwork.blob.core.windows.net/news/965972/gallery/4592745_01011f_767x473.jpg"}, {"description": "Il team principal della Ferrari ha risposto alle parole scorate del quattro volte iridato", "title": "Binotto: \u201cCon Vettel stiamo lavorando bene\u201d - FormulaPassion.it", "url": "http://www.formulapassion.it/motorsport/formula-1/f1-team/binotto-con-vettel-stiamo-lavorando-bene-ferrari-sf1000-barcellona-spagna-512157.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-16T19:00:00Z", "content": "\u201cIl mio parere non \u00e8 pi\u00f9 cos\u00ec importante credo. Guardando a questa stagione \u00e8 difficile, la macchina \u00e8 quella che \u00e8. Tutti stiamo provando a fare il nostro meglio per tenere duro. \u00c8 una stagione dura\u2026 [+1564 chars]", "source": {"id": null, "name": "Formulapassion.it"}, "urlToImage": "https://www.formulapassion.it/wp-content/uploads/2020/08/XPB_1051363_HiRes.jpg"}, {"description": "Insieme ad Alberto Zangrillo,  Matteo Bassetti  \u00e8 uno di quei medici che hanno affrontato il  coronavirus  sul campo e che quindi cercano di ra...", "title": "Coronavirus, Matteo Bassetti: \"Ho confrontato i dati su contagi e morti, non \u00e8 un caso\", il dettaglio sugli asintomatici - Liberoquotidiano.it", "url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/italia/24216571/coronavirus-matteo-bassetti-confronto-dati-contagi-morti-asintomatici-ribaltone.html", "author": "@libero_official", "publishedAt": "2020-08-16T18:59:00Z", "content": "Insieme ad Alberto Zangrillo, Matteo Bassetti \u00e8 uno di quei medici che hanno affrontato il coronavirus sul campo e che quindi cercano di rassicurare i cittadini sui dati in crescita dei contagi giorn\u2026 [+1108 chars]", "source": {"id": null, "name": "Liberoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://img2.liberoquotidiano.it/images/2020/08/16/190118182-2eef484a-c6cc-4d5a-9dc4-5806592912cf.jpg"}, {"description": "Dopo aver rivelato che il ruolo di opinionisti sar\u00e0 ricoperto da Pupo e Antonella Elia, sono stati finalmente svelati i concorrenti del Grande Fratello Vip. Per la quinta edizione, Alfonso Signorini ha formato un cast eccezionale che promette grandi colpi di \u2026", "title": "GF Vip 5, svelato il cast scelto da Alfonso Signorini - DiLei", "url": "https://dilei.it/vip/fotonotizia/grande-fratello-vip-5-svelato-cast-ufficiale-giovanni-terzi-futuro-marito-simona-ventura/737282/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-16T18:16:03Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Dilei.it"}, "urlToImage": "https://dilei.it/wp-content/uploads/sites/3/2020/08/1-1.jpg"}, {"description": "Salvini ha pubblicato un video nel quale si vedono migranti su una imbarcazione che, quasi come turisti, salutano gli yacht di passaggio", "title": "Lampedusa, cos\u00ec i migranti prendono in giro gli italiani - ilGiornale.it", "url": "https://www.ilgiornale.it/news/politica/salvini-ecco-ci-prendono-giro-i-migranti-1883837.html", "author": "Gabriele Lagan\u00e0", "publishedAt": "2020-08-16T18:12:57Z", "content": "Anche in queste calde giornate dedicate alle vacanze, almeno per una parte degli italiani, continuano senza sosta gli sbarchi di migranti sulle coste del nostro Paese.\r\nNelle settimane scorse, come a\u2026 [+2882 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilgiornale.it"}, "urlToImage": "https://img.ilgcdn.com/sites/default/files/foto/2020/08/16/1597600886-migranti.JPG"}, {"description": "La curva si rialza in tutto il globo. La Commissione Ue conferma di evitare blocchi tra Paesi senza coordinamento. Trentamila inglesi in fuga attraverso la Manica per rientrare in patria evitare la quarantena obbligatoria. La Nuova Zelanda rinvia le elezioni.\u2026", "title": "Coronavirus, per il mondo \u00e8 il giorno pi\u00f9 nero: quasi 300mila nuovi casi in 24, mai cos\u00ec tanti - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/08/16/coronavirus-per-il-mondo-e-il-giorno-piu-nero-quasi-300mila-nuovi-casi-in-24-mai-cosi-tanti-francia-verso-lobbligo-mascherina-in-azienda/5901363/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-08-16T18:11:15Z", "content": "Per il mondo \u00e8 stato il giorno pi\u00f9 nero della pandemia: 294mila nuovi casi in 24 ore. Non erano mai stati cos\u00ec tanti in un solo giorno. Il totale dei contagiati, cos\u00ec, sale a 21 milioni. In atto non \u2026 [+5120 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/08/11/coronavirus-parigi.jpg"}, {"description": "Discoteche, arriva la chiusura dopo l'impennata dei contagi di Covid-19. Stop alle deroghe delle Regioni: dovranno chiudere. E sar\u00e0 riconosciuto un sostegno economico alle attivit\u00e0...", "title": "Discoteche, la decisione del governo: \u00abDa domani chiuse in tutta Italia\u00bb - Il Messaggero", "url": "https://www.ilmessaggero.it/italia/discoteche_chiuse_governo_coronavirus_ultime_notizie_16_agosto-5407373.html", "author": "Redazione Web", "publishedAt": "2020-08-16T18:00:00Z", "content": "Discoteche, arriva la chiusura dopo l'impennata dei contagi di Covid-19. Stop alle deroghe delle Regioni: dovranno chiudere. E sar\u00e0 riconosciuto un sostegno economico alle attivit\u00e0 costrette allo sto\u2026 [+6529 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/73/73/5407373_1220_discoteche.jpg"}, {"description": "Il racconto della giovane ha trovato conferma negli esami medici a cui \u00e8 stata sottoposta in mattinata: sarebbe stata avvicinata mentre era da sola. In due avrebbero abusato di lei, mentre il terzo fermato dagli uomini della Squadra Mobile sarebbe stato testi\u2026", "title": "Ragazza di 15 anni violentata in spiaggia a Lignano: identificati 3 minorenni, sono stati portati in questura - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/08/16/ragazza-di-15-anni-violentata-in-spiaggia-a-lignano-identificati-3-minorenni-sono-stati-portati-in-questura/5901694/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-08-16T17:53:23Z", "content": "Una ragazza veneziana di 15 anni ha denunciato di essere stata violentata in spiaggia a Lignano, dove si trovava in vacanza. I presunti autori della violenza, stando a quanto ricostruito dagli uomini\u2026 [+2719 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/08/16/Lignano-violenza-spiaggia.jpg"}, {"description": "Stop alle deroghe delle Regioni: le discoteche dovranno chiudere. Sar\u00e0 riconosciuto un sostegno economico alle attivit\u00e0 costrette allo stop.", "title": "Il governo chiude le discoteche e non solo: obbligo di mascherina anche all\u2019aperto dalle 18 alle 6. L\u2019ordinanza [PDF] - Orizzonte Scuola", "url": "https://www.orizzontescuola.it/il-governo-chiude-le-discoteche-e-non-solo-obbligo-di-mascherina-anche-allaperto-dalle-18-alle-6-lordinanza-pdf/", "author": "https://www.facebook.com/acarlino85/", "publishedAt": "2020-08-16T17:30:00Z", "content": "Stop alle deroghe delle Regioni: le discoteche dovranno chiudere. Sar\u00e0 riconosciuto un sostegno economico alle attivit\u00e0 costrette alla chiusura.\r\nL\u2019esecutivo ha convinto le Regioni ad adeguarsi al Dp\u2026 [+657 chars]", "source": {"id": null, "name": "Orizzontescuola.it"}, "urlToImage": "https://www.orizzontescuola.it/wp-content/uploads/2020/08/consiglio-dei-ministro-governo-Conte-bis.jpg"}, {"description": "C'\u00e8 anche una bambina di 5 anni, ricoverata in terapia intensiva nell''azienda ospedaliera di\r\nPadova, tra i pazienti Covid che destano preoccupazione in Veneto, dopo la ripresa dei contagi nelle\r\nultime settimane. (ANSA)", "title": "Covid: bimba 5 anni grave a Padova, \u00e8 intubata - Ultima Ora - Agenzia ANSA", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2020/08/16/covid-bimba-5-anni-grave-a-padova-e-intubata_34ee25ae-a7fb-47fe-bb54-ad52a09be3e6.html", "author": "", "publishedAt": "2020-08-16T17:18:00Z", "content": "(ANSA) - PADOVA, 16 AGO - C'\u00e8 anche una bambina di 5 anni,\r\nricoverata in terapia intensiva nell''azienda ospedaliera di\r\nPadova, tra i pazienti Covid che destano preoccupazione in\r\nVeneto, dopo la r\u2026 [+573 chars]", "source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2016/11/21/175bb1e684f55fe8767e118322447c7e.jpg"}, {"description": "Il 54% degli americani approva la scelta di Kamala Harris per la vicepresidenza. E' quanto emerge da\r\nun sondaggio condotto dal Washington Post e Abc, secondo il quale il 29% invece la boccia. (ANSA)", "title": "Usa 2020: 54% americani approva scelta Kamala Harris - Ultima Ora - Agenzia ANSA", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2020/08/16/usa-2020-54-americani-approva-scelta-kamala-harris_8695ccbe-7e4c-4015-9476-307c81741761.html", "author": "", "publishedAt": "2020-08-16T15:50:00Z", "content": "(ANSA) - NEW YORK, 16 AGO - Il 54% degli americani approva la\r\nscelta di Kamala Harris per la vicepresidenza. E' quanto emerge\r\nda un sondaggio condotto dal Washington Post e Abc, secondo il\r\nquale i\u2026 [+344 chars]", "source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/8/16/6a39650c1c8321d1826d3ea43801142f.jpg"}, {"description": "Spaventoso incidente in pista durante il Gran Premio di Austria di MotoGP. Coinvolte, al nono giro, le moto di Zarco e Morbidelli, che sono andate in frantumi nel contatto. Morbidelli, rotolato...", "title": "MotoGp, spaventoso incidente tra Morbidelli e Zarco: la moto dell'italiano vola e sfiora Valentino Rossi - Il Messaggero", "url": "https://www.ilmessaggero.it/sport/altrisport/incidente_moto_gp_morbidelli_zarco_valetino_rossi_austria-5407455.html", "author": "Redazione Web", "publishedAt": "2020-08-16T15:18:12Z", "content": "Spaventoso incidente in pista durante il Gran Premio di Austria di MotoGP. Coinvolte, al nono giro, le moto di Zarco e Morbidelli, che sono andate in frantumi nel contatto. Morbidelli, rotolato pi\u00f9 v\u2026 [+2089 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/74/55/5407455_1530_rossi_miracolato_moto_morbidelli.jpg"}, {"description": "Successo numero 88 per il britannico della Mercedes che consolida il primato in classifica. Dopo i tre di testa, tutti doppiati gli altri piloti. Problema elettrico per il monegasco della Ferrari", "title": "Hamilton trionfa al Montmel\u00f2 su Verstappen e Bottas, 7\u00b0 Vettel, ritirato Leclerc - Rai News", "url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/articoli/automobilismo-Formula-1-Hamilton-Mercedes-Verstappen-Red-Bull-Bottas-Leclerc-Vettel-9aaeb820-70b2-480f-a0dc-e1357b7df401.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-16T15:05:00Z", "content": "16 agosto 2020Partito dalla pole position, Lewis Hamilton domina il Gp di Spagna con una gara tutta in testa. Sul circuito del Montmel\u00f2, sesta prova del Mondiale, il campione in carica e leader della\u2026 [+3086 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rainews.it"}, "urlToImage": "http://www.rai.it/cropgd/476x249/dl/img/2020/08/1597590028729.AP20229536541803.jpg"}, {"description": null, "title": "WhatsApp, in arrivo una funzionalit\u00e0 tanto semplice quanto richiesta - Everyeye Tech", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiXGh0dHBzOi8vdGVjaC5ldmVyeWV5ZS5pdC9ub3RpemllL3doYXRzYXBwLWFycml2by1mdW56aW9uYWxpdGEtc2VtcGxpY2UtcmljaGllc3RhLTQ2MzIxOS5odG1s0gFgaHR0cHM6Ly90ZWNoLmV2ZXJ5ZXllLml0L2FtcC9ub3RpemllL3doYXRzYXBwLWFycml2by1mdW56aW9uYWxpdGEtc2VtcGxpY2UtcmljaGllc3RhLTQ2MzIxOS5odG1s?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-16T14:35:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Sono 31 gli asintomatici,\u00a019 positivit\u00e0 collegate a\u00a0vacanze\u00a0o\u00a0rientri dall\u2019estero. Reggio Emilia e Modena le province pi\u00f9 colpite. La mappa dei focolai, i dati provincia per provincia", "title": "Coronavirus, bollettino di oggi 16 agosto. In Emilia Romagna 51 nuovi casi di Covid - il Resto del Carlino", "url": "https://www.ilrestodelcarlino.it/cronaca/coronavirus-bollettino-oggi-covid-1.5419323", "author": "il Resto del Carlino", "publishedAt": "2020-08-16T14:16:00Z", "content": "Bologna, 16 agosto 2020 -\u00a0Paura per chi rientra dall'estero. I numeri stanno a dimostrare che il Coronavirus arriva in buona parte da l\u00ec. Oggi in Emilia Romagna sono 51 i nuovi contagi, la maggior pa\u2026 [+4056 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilrestodelcarlino.it"}, "urlToImage": "https://immagini.quotidiano.net/?url=http%3A%2F%2Fp1014p.quotidiano.net%3A80%2Fpolopoly_fs%2F1.5419324.1597587361%21%2FhttpImage%2Fimage.jpg_gen%2Fderivatives%2Fwidescreen%2Fimage.jpg&w=700&h=391"}, {"description": "Pubblicato il bando per la vendita di immobili pubblici a prezzo simbolico; le proposte saranno valutate secondo tre parametri: ecosostenibilit\u00e0, destinazione progettuale e sponsorizzazione. A fine \u2018800 l\u2019Isola era abitata da 40 mila abitanti, oggi meno di 3 \u2026", "title": "Taranto vuole ripopolare la sua Isola: case a 1 euro nella citt\u00e0 vecchia - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/economia/aziende/20_agosto_16/taranto-vuole-ripopolare-sua-isola-case-1-euro-citta-vecchia-ff144074-dfa7-11ea-b249-6fbea5975045.shtml", "author": "Michelangelo Borrillo", "publishedAt": "2020-08-16T11:42:15Z", "content": "La decisione risale allo scorso 9 gennaio, quando il Comune di Taranto annunci\u00f2 la pubblicazione di un bando per la cessione di immobili pubblici alla cifra simbolica di 1 euro. Adesso la \u00abcall\u00bb pubb\u2026 [+3448 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2020/08/16/71da6b9c-dfb2-11ea-b249-6fbea5975045.jpg"}], "totalResults": 34}