{"status": "ok", "articles": [{"description": "Uscita comica del presidente della Figc che ha proposto l\u2019algoritmo per assegnare lo scudetto", "title": "Cos\u00ec Gravina finisce due volte in fuorigioco - La Gazzetta dello Sport", "url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/30-05-2020/algoritmo-gravina-finisce-due-volte-fuorigioco-3701422238187_preview.shtml", "author": "Andrea Di Caro", "publishedAt": "2020-05-30T22:40:50Z", "content": "Andrea Di Caro\r\n31 maggio - 0:26\r\n- Milano\r\nCi mancava solo l'algoritmo. Il presidente della Figc Gravina lo ha tirato fuori ieri a sorpresa, come un mago dal cilindro. Ma pi\u00f9 che un colpo alla Coppe\u2026 [+124 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazzetta.it"}, "urlToImage": "https://images2.gazzettaobjects.it/methode_image/2020/05/30/Calcio/Foto_Calcio_-_Trattate/7259b6f2-a2bf-11ea-8421-e2a65b79222a_1200x675.jpg?v=202005310028"}, {"description": "La Juventus nei giorni scorsi dopo il no di Arthut sul potenziale scambio con Miralem Pjanic avrebbe chiesto Ansu Fati. Secondo Elm Mundo Deportivo, il Barcellona non \u00e8 affatto disposta a...", "title": "La Juve vuole Fati, ecco la risposta del Barcellona - Tutto Juve", "url": "https://www.tuttojuve.com/calciomercato/la-juve-vuole-fati-ecco-la-risposta-del-barcellona-515873", "author": "Massimo Pavan", "publishedAt": "2020-05-30T22:00:47Z", "content": "La Juventus nei giorni scorsi dopo il no di Arthut sul potenziale scambio con Miralem Pjanic avrebbe chiesto Ansu Fati. Secondo Elm Mundo Deportivo, il Barcellona non \u00e8 affatto disposta a rinunciare \u2026 [+214 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tuttojuve.com"}, "urlToImage": "https://net-storage.tccstatic.com/storage/tuttojuve.com/img_notizie/thumb3/11/114ff2c07b3b33b9234615d3af695bfa-60594-8087c39faad72121becb6d1778778c8e.jpeg"}, {"description": "Il governatore democratico denuncia: \u00abViolenza pilotata. Ci sono gruppi di suprematisti bianchi\u00bb. Scontri ovunque, due morti. Pronto l\u2019esercito", "title": "Morte George Floyd, Minneapolis fa esplodere l\u2019America: paura di agitatori infiltrati - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/esteri/20_maggio_30/minneapolis-fa-espodere-l-america-paura-agitatori-infiltrati-ad4c83fa-a2b2-11ea-bc2b-bdd292787b00.shtml", "author": "Giuseppe Sarcina", "publishedAt": "2020-05-30T21:28:44Z", "content": "DAL NOSTRO INVIATO MINNEAPOLIS La East Lake Street non \u00e8 pi\u00f9 un\u2019anonima e rassicurante strada commerciale, con le sue banche, il supermarket e le catene di fast food. Sembra, invece, una lunga cicatr\u2026 [+4908 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2020/05/30/09ec7e4c-a2b5-11ea-bc2b-bdd292787b00.jpg"}, {"description": "Il governatore del Veneto: \"Una scelta suicida\"", "title": "Zaia: \"Chiusura Grecia grida vendetta\" - Adnkronos", "url": "https://www.adnkronos.com/fatti/politica/2020/05/30/zaia-chiusura-grecia-grida-vendetta_GBWpFqSnyWbCylrSSxaYZM.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-30T20:31:27Z", "content": "(Foto Fotogramma)\r\nPubblicato il: 30/05/2020 22:12\r\n\u201cL\u2019ostracismo totale della Grecia nei nostri confronti grida vendetta, \u00e8 una decisione che non si basa su una posizione scientifica ed \u00e8 una scelta\u2026 [+1066 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adnkronos.com"}, "urlToImage": "https://www.adnkronos.com/rf/image_size_1280x960/Pub/AdnKronos/Assets/Immagini/Redazionale/Z/zaia7_fg.jpg"}, {"description": "Gary Medel, amico e compagno di Nazionale dell'ex juventino, ha raccontato un retroscena che spiazza la societ\u00e0 nerazzurra.", "title": "Mercato Inter, un grande ex svela la volont\u00e0 di Vidal - Virgilio Sport", "url": "https://sport.virgilio.it/mercato-inter-un-grande-ex-svela-la-volonta-di-vidal-638836", "author": "Virgilio Sport", "publishedAt": "2020-05-30T20:20:40Z", "content": "Le parole con cui il direttore sportivo Piero Ausilio ha fatto il punto sulle strategie di mercato dellInter sembravano aver allontanato lipotesi che i nerazzurri riuscissero ad acquistare Arturo Vid\u2026 [+1831 chars]", "source": {"id": null, "name": "Virgilio.it"}, "urlToImage": "https://wips.plug.it/cips/sport.virgilio.it/cms/2020/05/vidal-cile_1136002.jpg?w=640&a=c&h=360"}, {"description": "Luce verde per il primo lancio della Dragon con astronauti. Trump: incredibile", "title": "Partito da Cape Canaveral il razzo di Musk, \u00e8 l'inizio di una nuova era spaziale - La Stampa", "url": "https://www.lastampa.it/esteri/2020/05/30/news/partito-da-cape-canaveral-il-razzo-di-musk-e-l-inizio-di-una-nuova-era-spaziale-1.38909418", "author": null, "publishedAt": "2020-05-30T20:03:08Z", "content": "Questa volta il razzo Falcon 9 ha superato non solo la rampa di lancio 39A del Kennedy Space Center, ma anche le condizioni meteo che esattamente come mercoled\u00ec scorso non erano favorevoli.\r\nLa navic\u2026 [+3980 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lastampa.it"}, "urlToImage": "https://www.lastampa.it/image/contentid/policy:1.38909417:1590869008/reuters_xix_20200530_214206_007605.JPG?f=detail_558&h=720&w=1280&$p$f$h$w=b4c64ae"}, {"description": "L'ex generale, leader della protesta dei cosiddetti Gilet Arancioni e promotore del presidio che si \u00e8 tenuto oggi in piazza Duomo a Milano: \"Sono stato in Lombardia, la gente mi supplicava 'Generale, ci liberi'. E ora do mandato a legali\". E d\u00e0 appuntamento i\u2026", "title": "Pappalardo: \"Io denunciato? Li denuncio io\" - Adnkronos", "url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2020/05/30/pappalardo-denunciato-denuncio_gqAXHjXGrnT1ShsRoEDWyN.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-30T19:38:06Z", "content": "(Foto Fotogramma)\r\nPubblicato il: 30/05/2020 21:30\r\n\"Io denunciato? Ma da chi? Da quelli che non sono neanche costituzionali? E dov'\u00e8 il reato? La situazione \u00e8 all'inverso, \u00e8 il governo che \u00e8 respons\u2026 [+1423 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adnkronos.com"}, "urlToImage": "https://www.adnkronos.com/rf/image_size_1280x960/Pub/AdnKronos/Assets/Immagini/2020/05/30/papplardo_carabinieri_Fg.jpg"}, {"description": "Il Falcon 9 \u00e8 sulla rampa di lancio 39/A e gli astronauti sono pronti", "title": "Space X, il lancio del Falcon 9 da Cape Canaveral - Living", "url": "https://video.corriere.it/space-x-lancio-falcon-9-cape-canaveral/82731ef8-a28c-11ea-bc2b-bdd292787b00", "author": "Redazione online", "publishedAt": "2020-05-30T18:26:40Z", "content": "Il Falcon 9 e gli astronauti sono pronti", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/Video/2020/05/30/LiveTv/Foto%20LiveTv%20-%20Trattate/1235052819-0005-k7hc-u3190564695316njg-656x492corriere-web-nazionale_512x384_fb.jpg"}, {"description": "Videomessaggio dalla Sicilia per", "title": "Clizia Incorvaia e Paolo Ciavarro finalmente insieme - TGCOM", "url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/televisione/clizia-incorvaia-e-paolo-ciavarro-finalmente-insieme-ce-labbiamo-fatta_18908909-202002a.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-30T17:30:00Z", "content": "Clizia Incorvaia e Paolo Ciavarro finalmente si sono riabbracciati. La coppia, nata dentro la casa del \"Grande Fratello Vip\" si \u00e8 ritrovata in Sicilia, dopo che il lockdown per la pandemia di Coronav\u2026 [+695 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediaset.it"}, "urlToImage": "https://img-prod.tgcom24.mediaset.it/images/2020/05/30/170406880-0f0801ab-558a-4065-9677-640ba577ea83.jpeg"}, {"description": "Torniamo su Amazon per parlare dei cinque modelli di biciclette elettriche che possono essere acquistati a prezzo ridotto grazie al Bonus Bici.", "title": "Bonus Bici: cinque modelli di biciclette elettriche disponibili su Amazon - Everyeye Tech", "url": "https://tech.everyeye.it/notizie/bonus-bici-cinque-modelli-biciclette-elettriche-disponibili-amazon-449028.html", "author": "https://www.facebook.com/siralexita", "publishedAt": "2020-05-30T17:21:08Z", "content": "Continuiamo a parlare del bonus mobilit\u00e0 2020 del Governo Italiano, che \u00e8 stato inserito nel DL rilancio. Con la pubblicazione delle regole ufficiali, che spiegano come ottenerlo, possiamo consigliar\u2026 [+1435 chars]", "source": {"id": null, "name": "Everyeye.it"}, "urlToImage": "https://images.everyeye.it/img-notizie/bonus-bici-cinque-modelli-biciclette-elettriche-disponibili-amazon-v3-449028.jpg"}, {"description": "Radja su Instagram in risposta a Brozovic", "title": "Nainggolan, botta e risposta con Brozovic: prove social del Ninja per il ritorno all\u2019Inter? - fcinter1908", "url": "https://www.fcinter1908.it/social/nainggolan-prove-social/", "author": "Redazione1908", "publishedAt": "2020-05-30T17:15:00Z", "content": "FC Inter 1908\r\nNews, calciomercato, partite, tutta l'Inter h 24", "source": {"id": null, "name": "Fcinter1908.it"}, "urlToImage": "https://www.fcinter1908.it/wp-content/uploads/sites/45/2020/05/nainggolan-prove-social-1.jpg"}, {"description": "Addio autocertificazione. Con l'avvio della nuova fase per la ripartenza cade uno degli obblighi che pi\u00f9 di tutti ha caratterizzato gli ormai 100 giorni di pandemia. Dal 3 giugno, infatti,...", "title": "\u200bRiaperture: dall'autocertificazione alle mascherine, tutto quello che cambia dal 3 giugno - Il Messaggero", "url": "https://www.ilmessaggero.it/italia/riapertura_autocertificazione_mascherina_ultime_notizie_30_maggio_2020-5259312.html", "author": "Redazione Web", "publishedAt": "2020-05-30T17:14:00Z", "content": "Addio autocertificazione. Con l'avvio della nuova fase per la ripartenza cade uno degli obblighi che pi\u00f9 di tutti ha caratterizzato gli ormai 100 giorni di pandemia. Dal 3 giugno, infatti, non sar\u00e0 p\u2026 [+2268 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/93/12/5259312_1909_riaperture_autocertificazione_mascherina_ultime_notizie_30_maggio_2020.jpg"}, {"description": "Sono 11 le Regioni italiane in cui non ci sono stati decessi nelle ultime 24 ore di persone che hanno contratto il coronavirus. Ecco l'elenco completo: Campania, Puglia, Trentino-Alto Adige, Friuli Venezia Giulia, Abruzzo, Umbria, Sardegna, Valle...", "title": "Coronavirus, in 11 Regioni d'Italia nessun decesso: in 6 zero casi - TGCOM", "url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/coronavirus-in-11-regioni-ditalia-nessun-decesso-in-6-zero-casi_18908006-202002a.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-30T17:05:00Z", "content": "Regole per i commenti\r\nI commenti in questa pagina vengono controllatiTi invitiamo ad utilizzare un linguaggio rispettoso e non offensivo, anche per le critiche pi\u00f9 aspre\r\nIn particolare, durante l'a\u2026 [+395 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediaset.it"}, "urlToImage": "https://img-prod.tgcom24.mediaset.it/images/2020/05/30/164634613-d8108248-66a8-460a-ba90-bbe48cfb4950.jpg"}, {"description": "Da Cape Canaveral, in Florida, la partenza della Space-X, abortita per il maltempo tre giorni fa. \u00c8 la prima navicella privata a portare astronauti nello spazio deve attendere. A bordo della capsula Crew Dragon Demo-2 gli astronauti Douglas Hurley e", "title": "La missione Space-X alla conquista dello spazio / LA DIRETTA - L'Arena", "url": "https://www.larena.it/home/mondo/la-missione-space-x-alla-conquista-dello-spazio-la-diretta-1.8104427", "author": "Societ\u00e0 Editrice Athesis S.p.A.", "publishedAt": "2020-05-30T16:52:50Z", "content": "Da Cape Canaveral, in Florida, la partenza della Space-X, abortita per il maltempo tre giorni fa.\r\n\u00c8 la prima navicella privata a portare astronauti nello spazio deve attendere. A bordo della capsula\u2026 [+317 chars]", "source": {"id": null, "name": "Larena.it"}, "urlToImage": "https://www.larena.it/image/policy:1.8104428:1590857339/image.jpg?f=16x9&w=1200&$p$f$w=9b37ea6"}, {"description": "Solo 9 persone in terapia intensiva e altri 223 guariti", "title": "Coronavirus: in Liguria 32 nuovi contagi, crescono i tamponi eseguiti: oltre 2.700 in 24 ore - Genova24.it", "url": "https://www.genova24.it/2020/05/coronavirus-32-nuovi-contagiati-ma-crescono-i-tamponi-eseguiti-oltre-2-700-in-24-ore-236398/", "author": "Redazione", "publishedAt": "2020-05-30T16:08:03Z", "content": "Genova. Sono 32 i nuovi contagiati dal coronavirus in Liguria, pi\u00f9 del doppio di quelli di ieri (14) ma rispetto a ieri sono stati 2.719 i tamponi eseguiti che portano a 104.892 i test dallinizio del\u2026 [+493 chars]", "source": {"id": null, "name": "Genova24.it"}, "urlToImage": "https://www.genova24.it/photogallery_new/images/2020/03/generica-622826.660x368.jpg"}, {"description": "Crescono di 416 i casi totali di coronavirus in Italia secondo l'ultimo bollettino diffuso dalla Protezione Civile. Mancano, per ora, i dati relativi alla Regione Abruzzo che non sono pervenuti....", "title": "Virus, bollettino: crollano i contagi, ma 111 morti. Un positivo ogni 166 tamponi, dato ai minimi - Il Mattino", "url": "https://www.ilmattino.it/primopiano/cronaca/coronavirus_italia_bollettino_protezione_civile_contagi_morti_guariti_oggi_30_maggio_2020-5259254.html", "author": "Redazione Web", "publishedAt": "2020-05-30T16:00:00Z", "content": "Crescono di 416 i casi totali di coronavirus in Italia secondo l'ultimo bollettino diffuso dalla Protezione Civile. Mancano, per ora, i dati relativi alla Regione Abruzzo che non sono pervenuti. Il t\u2026 [+1980 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilmattino.it"}, "urlToImage": "https://www.ilmattino.it/photos/MED/92/38/5259238_1743_dati30maggio.jpg"}, {"description": "L'opinionista di Barbara D'Urso  Biagio D'Anelli  fa saltare in aria il  Trono Over ? Una sua segnalazione rischia di incrinare il rapport...", "title": "Gemma Galgani e Maria De Filippi fregate da Sirius? Segnalazione-bomba al Trono Over: \"Gi\u00e0 fidanzato, patto con ragazza e mamma\" - LiberoQuotidiano.it", "url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/gossip-e-trash/22954688/gemma-galgani-sirius-felicemente-fidanzato-patto-segreto-ragazza-mamma-biagio-d-anelli-bomba-trono-over-uomini-donne.html", "author": "@libero_official", "publishedAt": "2020-05-30T15:54:00Z", "content": "L'opinionista di Barbara D'Urso Biagio D'Anelli fa saltare in aria il Trono Over? Una sua segnalazione rischia di incrinare il rapporto tra Gemma Galgani e il suo giovanissimo corteggiatore Sirius, a\u2026 [+613 chars]", "source": {"id": null, "name": "Liberoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://img2.liberoquotidiano.it/images/2020/05/30/155421525-f924b7ad-8057-4e92-96b6-367bf8b82842.jpg"}, {"description": "Per l'ex coppia del trono over ancora accuse e recriminazioni.", "title": "Uomini e Donne, Pamela Barretta e Enzo Capo, botta e risposta sui social - ComingSoon.it", "url": "https://www.comingsoon.it/tv/gossip/uomini-e-donne-pamela-barretta-e-enzo-capo-botta-e-risposta-sui-social/n106165/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-30T15:26:42Z", "content": "Per l'ex coppia del trono over ancora accuse e recriminazioni.Continua il botta e risposta a distanza tra l'ex dama pugliese Pamela Barretta e l'imprenditore campano Enzo Capo, l'ex coppia di Uomini \u2026 [+1439 chars]", "source": {"id": null, "name": "Comingsoon.it"}, "urlToImage": "https://mr.comingsoon.it/imgdb/PrimoPiano/106165_ppl.jpg"}, {"description": "Il governatore De Luca va all'attacco dopo la comunicazione del ministro Speranza\r\n[https://www.ansa.it/canale_saluteebenessere/notizie/sanita/2020/05/29/coronavirus-brusaferro-fase-di-discesa-ma-serve-attenzione_fdf702ff-6e67-4719-9b5a-992fa506167f.html]\r\nch\u2026", "title": "Fase 2: De Luca, non si comprende apertura generalizzata dal 3 giugno - Agenzia ANSA", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2020/05/30/fase-2-de-luca-non-si-comprende-apertura-generalizzata-dal-3-giugno_28d2c458-ed11-4c24-87ed-f45d231729b9.html", "author": "", "publishedAt": "2020-05-30T15:20:16Z", "content": "E' polemica dopo la conferma da parte del governo della riapertura del traffico tra regioni per il 3 giugno. Ad andare all'attacco \u00e8 il governatore della Campania da sempre promotore di una chiusura \u2026 [+1114 chars]", "source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/5/23/c6853061942c5f82e6ec1e77750bb1d2.jpg"}, {"description": "In Toscana sono 10.100 i casi di positivit\u00e0 al Coronavirus, 12 in pi\u00f9 rispetto a ieri quando ne\r\nerano stati registrati solo 2 in pi\u00f9: 4 di questi nuovi casi provengono dalla campagna di test\r\nsierologici avviata da Regione alla fine di aprile. (ANSA)", "title": "Coronavirus: 12 nuovi casi in Toscana, 6 i decessi - Toscana - Agenzia ANSA", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2020/05/30/coronavirus-12-nuovi-casi-in-toscana-6-i-decessi_d81abb87-87ba-4cc2-a168-2708a2011a0d.html", "author": "", "publishedAt": "2020-05-30T15:00:00Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 30 MAG - In Toscana sono 10.100 i casi di positivit\u00e0 al Coronavirus, 12 in pi\u00f9 rispetto a ieri quando ne erano stati registrati solo 2 in pi\u00f9: 4 di questi nuovi casi provengono dall\u2026 [+1688 chars]", "source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/5/30/761ec70462bdfaa1e6d39651f933d816.jpg"}], "totalResults": 34}