{"status": "ok", "articles": [{"description": "Luca Argentero e la compagna attrice Cristina Marino sono diventati genitori. A dare l\u2019annuncio su Instagram lo stesso attore torinese, 42 anni, con", "title": "Luca Argentero pap\u00e0: \u00e8 nata la figlia Nina Speranza con Cristina - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/moda/cards/luca-argentero-papa-nata-figlia-nina-speranza-cristina-marino/scatto-bianco-nero_principale.shtml", "author": "Federica Bandirali", "publishedAt": "2020-05-20T21:55:32Z", "content": "Luca Argentero e la compagna attrice Cristina Marino sono diventati genitori. A dare l\u2019annuncio su Instagram lo stesso attore torinese, 42 anni, con una foto in bianco e nero che ritrae tre mani, quella di Luca, quella di mamma Cristina \u00e8 quella della neonata\u2026 [+418 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2020/05/20/220fa552-9ad7-11ea-b9b1-0c64bed81692.jpg"}, {"description": "La cattura grazie a un'accurata operazione di intelligence", "title": "Iraq, annunciato l\u2019arresto di Qardash erede di al Baghdadi alla guida dell\u2019Isis - La Stampa", "url": "https://www.lastampa.it/esteri/2020/05/20/news/iraq-annunciato-l-arresto-di-qardash-successore-di-al-baghdadi-alla-guida-dell-is-1.38868694", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T20:41:23Z", "content": "E stata una reggenza lampo quella che ha visto il successore di Abu Bakr al Baghdadi alla guida dello Stato islamico. Il nuovo capo dellorganizzazione terroristica, noto col nome di Abdulnasser al-Qirdash, \u00e8 stato catturato dalle forze di sicurezza irachene c\u2026 [+4329 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lastampa.it"}, "urlToImage": "https://www.lastampa.it/image/contentid/policy:1.38868752:1590014483/ansa_20200520_225222_008165.JPG?f=detail_558&h=720&w=1280&$p$f$h$w=af70ce2"}, {"description": "Il numero di esami, rapportato alla popolazione, dimostra che in America sono state controllate solo 35 persone ogni mille abitanti contro le 51 del Belpaese", "title": "Coronavirus, record di tamponi, Trump smentito dai dati. La pi\u00f9 virtuosa \u00e8 l\u2019Islanda - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/esteri/20_maggio_20/record-tamponi-trump-smentito-dati-piu-virtuosa-l-islanda-5a303294-9acd-11ea-b9b1-0c64bed81692.shtml", "author": "Monica Ricci Sargentini", "publishedAt": "2020-05-20T20:08:34Z", "content": "Trump sostiene che gli Stati Uniti stanno facendo pi\u00f9 test di ogni altro Paese al mondo. Secondo l\u2019agenzia federale Centers for Disease Controlil 19 maggio erano stati effettuati in Usa 12,6 milioni di tamponi. Un numero enorme che per\u00f2 va rapportato a una po\u2026 [+2727 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/2020/05/20/Esteri/Foto-Esteri-Trattate/LAPR0043-k0jF-U319097141822wKF-526x284@Corriere-Web-Sezioni.JPG"}, {"description": "Il presidente di Exor, holding di controllo di Fca: \u00abFusione con Psa, avanti\u00bb. Furlan (Cisl): vincolare l\u2019aiuto all\u2019occupazione in Italia. Il ministro Provenzano: non possiamo permetterci che, a fronte di un sostegno pubblico, si verifichino delocalizzazioni", "title": "Elkann, maxi-cedola confermata Il governo: Fca mantenga gli impegni - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/economia/aziende/20_maggio_20/05-economia-documentogcorriere-web-sezioni-843cab8c-9ad0-11ea-b9b1-0c64bed81692.shtml", "author": "Fabio Savelli", "publishedAt": "2020-05-20T19:59:41Z", "content": "I colloqui per il maxi-prestito da 6,3 miliardi di euro \u00abcon Intesa Sanpaolo sono in corso\u00bb. Un finanziamento, chiesto da Fiat-Chrysler, con garanzia Sace per l'80% dell\u2019importo e contro-garanzia dello Stato. Ieri John Elkann, presidente di Exor, la holding d\u2026 [+3857 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2020/05/21/4190e252-9ad1-11ea-b9b1-0c64bed81692.jpg"}, {"description": "Sono 227.364 i casi totali in Italia di persone che hanno contratto il\u00a0COVID-19\u00a0dall'inizio dell'epidemia.", "title": "Coronavirus, i dati per regione: boom dei contagi ancora in Lombardia - Tutto Napoli", "url": "https://www.tuttonapoli.net/multimedia/coronavirus-i-dati-per-regione-boom-dei-contagi-ancora-in-lombardia-433133", "author": "Redazione Tutto Napoli.net", "publishedAt": "2020-05-20T19:30:33Z", "content": "Sono 227.364 i casi totali in Italia di persone che hanno contratto il\u00a0COVID-19\u00a0dall'inizio dell'epidemia: di questi, 62.752 gli attualmente positivi, 132.282 i guariti e 32.330 i decessi. Anche oggi, il maggiore incremento di casi si \u00e8 registrato in Lombardi\u2026 [+169 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tuttonapoli.net"}, "urlToImage": "https://net-storage.tccstatic.com/storage/tuttonapoli.net/img_notizie/thumb3/27/27023d9650dbfa4f409760b6ca270cee-42305-e4fabacd4c3ebdd847728d82b153dcc4.jpeg"}, {"description": "Claudio Amendola da Caterina Balivo:\u00a0\u00abHo nascosto i giocattoli a mio figlio e gli ho detto che li hanno rubati i laziali\u00bb. Oggi, l'attore e regista romano \u00e8 stato ospite...", "title": "Claudio Amendola a Vieni da me: \u00abHo nascosto i giocattoli a mio figlio e gli ho detto che li hanno rubati i laziali\u00bb - Leggo.it", "url": "https://www.leggo.it/spettacoli/televisione/claudio_amendola_caterina_balivo_giocattoli_figlio_rocco_lazio-5239603.html", "author": "Emiliana Costa", "publishedAt": "2020-05-20T19:05:00Z", "content": "Claudio Amendola\r\n da Caterina Balivo\r\n:\u00a0\u00abHo nascosto i giocattoli a mio figlio e gli ho detto che li hanno rubati i laziali\u00bb. Oggi, l'attore e regista romano \u00e8 stato ospite in collegamento a Vieni da me\r\n. Nello spazio dedicato alla cassettiera, Amendola ha \u2026 [+1149 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leggo.it"}, "urlToImage": "https://www.leggo.it/photos/MED/96/03/5239603_1913_claudioamendola_vienidame_caterinabalivo.jpg"}, {"description": "Apple ha rilasciato iOS 13.5, l\u2019aggiornamento che integra il sistema di notifica dell\u2019esposizione (meglio noto come contact tracing).La funzione \u00e8...", "title": "iOS 13.5 disponibile: ecco l\u2019update del contact tracing - MobileWorld", "url": "https://www.mobileworld.it/2020/05/20/ios-13-5-disponibile-contact-tracing-261993/", "author": "Giuseppe Tripodi", "publishedAt": "2020-05-20T18:57:48Z", "content": "Giuseppe Tripodi20/05/2020 ore 20:57\r\nAdesso l'iPhone riconosce quando stiamo indossando una mascherina e velocizza lo sblocco con codiceApple ha rilasciato iOS 13.5, laggiornamento che integra il sistema di notifica dellesposizione (meglio noto come contact \u2026 [+1518 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobileworld.it"}, "urlToImage": "https://www.mobileworld.it/wp-content/uploads/2020/04/google-apple-coronavirus-contact-tracing-coronavirus.png"}, {"description": "Nel paese che sta seguendo un approccio diverso dagli altri, nell'ultima settimana sono morte ogni giorno pi\u00f9 di 6 persone ogni milione di abitanti", "title": "Ora la Svezia ha il tasso di mortalit\u00e0 pi\u00f9 alto in Europa per il coronavirus - Il Post", "url": "https://www.ilpost.it/2020/05/20/svezia-tasso-mortalita-coronavirus/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T18:51:05Z", "content": "Nell\u2019ultima settimana la Svezia \u00e8 diventata il paese europeo col pi\u00f9 alto tasso di mortalit\u00e0, cio\u00e8 il numero dei morti in rapporto alla popolazione, a causa della pandemia da coronavirus. La stima \u00e8 stata diffusa da due fonti indipendenti: il Financial Times,\u2026 [+3148 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilpost.it"}, "urlToImage": "https://www.ilpost.it/wp-content/uploads/2020/05/AP20113545954599.jpg"}, {"description": "Matteo Renzi  ha detto no alla sfiducia per  Alfonso Bonafede , il ministro della Giustizia del  governo Conte  di cui anche il leader di Italia Viva ...", "title": "Matteo Renzi, Striscia la Notizia e il \"fuorionda\" di Matteo Renzi dopo il voto su Alfonso Bonafede - Liberoquotidiano.it", "url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/spettacoli/televisione/22753528/striscia_notizia_matteo_renzi_reazione_caldo_voto_sfiducia_bonafede_faccia_cu.html", "author": "@libero_official", "publishedAt": "2020-05-20T18:38:32Z", "content": "Matteo Renzi ha detto no alla sfiducia per Alfonso Bonafede, il ministro della Giustizia del governo Conte di cui anche il leader di Italia Viva fa parte. Striscia la Notizia ha cos\u00ec riproposto un vecchio fuorionda dell'ex premier in tv, decisamente \"adatto\" \u2026 [+374 chars]", "source": {"id": null, "name": "Liberoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://img2.liberoquotidiano.it/images/2020/05/20/182811177-9aa90922-f0d9-41d8-b827-94c36529f132.jpg"}, {"description": "due colossi hanno lavorato insieme al progetto dal 10 aprile. Il sistema \u00e8 stato richiesto da 22 paesi, tra cui l\u2019Italia, la sua ufficializzazione preclude al lancio dell\u2019app Immuni. La componente fondamentale \u00e8 la notifica di esposizione al contagio che user\u2026", "title": "Coronavirus, l\u2019annuncio di Apple e Google: \u201cLa nostra app nelle mani delle autorit\u00e0 sanitarie di\u2026 - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/05/20/coronavirus-lannuncio-di-apple-e-google-la-nostra-app-nelle-mani-delle-autorita-sanitarie-di-tutto-il-mondo/5808397/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-05-20T18:05:14Z", "content": "Due settimane fa avevano mostrato come funzioner\u00e0 la loro app per il contact tracing, oggi la tecnologia di tracciamento del contagio da coronavirus sviluppata da Apple e Google \u201c\u00e8 da oggi nelle mani delle autorit\u00e0 sanitarie di tutto il mondo, con cui abbiamo\u2026 [+4531 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/05/20/telefonino.jpg"}, {"description": "La Figc pu\u00f2 cambiare il format: in campo potrebbero andare anche Monza, Vicenza e Reggina. Ghirelli: \"Non siamo in grado di giocare\"", "title": "La C in campo solo per i playoff? Ecco cosa potrebbe succedere a luglio - La Gazzetta dello Sport", "url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/altri-campionati/20-05-2020/coronavirus-serie-c-campo-solo-playoff-ecco-cosa-potrebbe-succedere-luglio-3701141006222.shtml", "author": "Nicola Binda", "publishedAt": "2020-05-20T17:58:55Z", "content": "Nicola Binda\r\n &amp;commat;NickBinda\r\n20 maggio - 19:01\r\n- Milano\r\nBocciata. La proposta votata dalle societ\u00e0 di Lega Pro \u00e8 stata respinta al mittente dal Consiglio federale. Niente stop al campionato, niente promozioni a tavolino, niente blocchi di retrocess\u2026 [+3097 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazzetta.it"}, "urlToImage": "https://images2.gazzettaobjects.it/methode_image/2020/05/20/Calcio/Foto_Calcio_-_Trattate/de5dcc905b90d5c16e2bf54caa3b35ab_1200x675.JPG?v=202005201937"}, {"description": "E' successo a Marzaglia, sulla via Emilia. L'uomo \u00e8 rimasto schiacciato tra il veicolo e una barriera metallica", "title": "Tragico incidente, geometra muore investito dalla sua auto - Today", "url": "https://www.today.it/citta/incidente-modena-investito-sua-auto.html", "author": "Redazione", "publishedAt": "2020-05-20T17:45:08Z", "content": "Drammatico incidente a Modena. Un uomo di 73 anni\u00a0ha perso la vita\u00a0questa mattina, alle 10.40, in strada Rametto, nei pressi dello Scalo merci di Marzaglia. La vittima \u00e8 un geometra di una ditta con sede a Orvieto, che si era portato presso lo scalo merci mod\u2026 [+1366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Today.it"}, "urlToImage": "https://www.today.it/~media/horizontal-hi/37711977540880/incidente-modena-3.jpg"}, {"description": "Il governo sta lavorando ad un provvedimento che consentir\u00e0 ai turisti di determinati Paesi di\u00a0 entrare in Grecia senza sottoporsi a quarantena", "title": "Grecia, Mitsotakis annuncia pacchetto misure per turismo da 25 miliardi - Rai News", "url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/articoli/grecia-mitsotakis-annuncia-pacchetto-misure-turismo-25-miliardi-2abafd0a-29b7-4e24-869a-0f89aa5adc04.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T17:41:00Z", "content": "20 maggio 2020Il governo greco ha annunciato oggi\u00a0 il piano da 25 miliardi di euro di sostegno all'industria turistica e ad altri settori colpiti dalla pandemia di coronavirus. Il premier Kyriakos Mitsotakis ha presentato le misure, che prevedono una serie\u00a0 d\u2026 [+677 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rainews.it"}, "urlToImage": "http://www.rai.it/cropgd/476x249/dl/img/2020/05/1589632924509.AP20137414543701.jpg"}, {"description": "Domani la chiusura dell'emissione con la fase dedicata agli investitori istituzionali", "title": "Richieste record per il Btp Italia, dal retail domande per 14 miliardi - AGI - Agenzia Italia", "url": "https://www.agi.it/economia/news/2020-05-20/btp-italia-collocamento-8673135/", "author": "Redazione Agi.it", "publishedAt": "2020-05-20T16:51:28Z", "content": "Il Btp Italia ha chiuso la fase retail del collocamento con richieste per 14 miliardi di euro. Nel terzo giorno di emissione dedicato ai piccoli investitori le domande si sono attestate a 5,211 miliardi, che si aggiungo agli 8,79 miliardi raccolti tra luned\u00ec \u2026 [+1460 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.agi.it"}, "urlToImage": "https://images.agi.it/pictures/agi/agi/2020/05/20/160157330-6364d08d-cf5d-49ca-9a19-1a23eb6f8fdf.jpg"}, {"description": "Il bollettino della situazione Coronavirus in Italia del 20 maggio 2020 registra\u00a0227.364 contagi totali dall'inizio dell'epidemia (compresi decessi e guarigioni), 665 nelle ultime 24...", "title": "Coronavirus Italia, bollettino: 665 nuovi casi e 161 morti. Altri 2.881 guariti. Zero decessi in 7 Regioni - Il Messaggero", "url": "https://www.ilmessaggero.it/italia/coronavirus_italia_bollettino_oggi_20_maggio_2020_nuovi_casi_contagi_morti_guariti-5239513.html", "author": "Redazione Web", "publishedAt": "2020-05-20T16:28:54Z", "content": "Il bollettino della situazione Coronavirus in Italia del 20 maggio 2020 registra\u00a0227.364 contagi totali dall'inizio dell'epidemia (compresi decessi e guarigioni), 665 nelle ultime 24 ore. Continua il calo dei malati (gli attualmente positivi): sono\u00a062.752\u00a0con\u2026 [+995 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/95/13/5239513_1824_coronavirus_italia_bollettino_oggi_20_maggio_2020_nuovi_casi_contagi_morti_guariti_dati.jpg"}, {"description": "I governatori e Conte contro la movida. Zaia:", "title": "Coronavirus, il numero dei guariti supera di 4 volte quello dei nuovi casi | Le vittime sono 161 | A Milano 8 positivi - TGCOM", "url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/mondo/coronavirus-negli-usa-pi-di-1-500-morti-nelle-ultime-24-ore_18493643-202002a.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T16:19:00Z", "content": "In Svezia il pi\u00f9 alto tasso di morti al mondo \r\nLa Svezia ha superato la Gran Bretagna, l'Italia e il Belgio per ci\u00f2\u00a0che riguarda il pi\u00f9\u00a0alto tasso di mortalit\u00e0\u00a0pro capite per coronavirus nel mondo. Lo riferisce il Daily Telegraph online citando i dati raccol\u2026 [+343 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediaset.it"}, "urlToImage": "https://img-prod.tgcom24.mediaset.it/images/2020/05/20/062328424-808b8690-2260-45f5-9bf6-94dd2a9380cb.jpg"}, {"description": "Sono 665 i nuovi casi di coronavirus registrati nelle ultime 24 ore in Italia, secondo i dati forniti dalla Protezione civile. Numero in calo rispetto agli 813 di ieri e che porta il totale dei casi a 227.364 dall\u2019inizio della pandemia nel Paese, con il trend\u2026", "title": "Coronavirus, calano i contagi nelle ultime 24 ore ma ancora 161 vittime - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/05/20/coronavirus-calano-i-contagi-nelle-ultime-24-ore-ma-ancora-161-vittime-otto-le-regioni-senza-morti-quattro-quelle-senza-nuovi-casi/5808194/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-05-20T16:09:41Z", "content": "Sono 665 i nuovi casi di coronavirus registrati nelle ultime 24 ore in Italia, secondo i dati forniti dalla Protezione civile. Numero in calo rispetto agli 813 di ieri e che porta il totale dei casi a 227.364 dall\u2019inizio della pandemia nel Paese, con il trend\u2026 [+4623 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/05/02/ospedale-1200.jpg"}, {"description": "Studio Policlinico su donatori sangue. Erano 4,5%, a aprile 7,1%. A Parma il virus \u00e8 stato trovato\r\nin un neonato gia' il 26 febbraio a Parma, retrodata circolazione (ANSA)", "title": "Anticorpi in un milanese su 20 gi\u00e0 prima dell'epidemia Covid - Agenzia ANSA", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2020/05/20/il-covid-in-un-neonato-gia-il-26-febbraio-a-parma_b5b2ca91-8bf4-4ded-8c72-e4966c72bb58.html", "author": "", "publishedAt": "2020-05-20T15:59:49Z", "content": "Il virus SARS-CoV-2 stava circolando a Milano gi\u00e0 diverse settimane prima di quel 21 febbraio 2020. A inizio epidemia infatti 1 donatore di sangue su 20 (4,6%) aveva gi\u00e0 sviluppato gli anticorpi, percentuale salita al 7,1% ai primi di aprile. Lo indica uno st\u2026 [+2527 chars]", "source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/4/2/36fa745e2ae3f28dccd6a2f47f91505f.jpg"}, {"description": "A questa opera prima, gi\u00e0 presentata al festival di Locarno, \u00e8 stato dato l\u2019onere e l\u2019onore di aprire questa vetrina fortemente voluta per \u201cattenuare le difficolt\u00e0 del momento per i film italiani pronti per l\u2019uscita ma che non possono godere di una distribuzi\u2026", "title": "Coronavirus, otto film italiani per otto settimane su Rai Play. Si inizia con Magari, racconto intimo e\u2026 - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/05/20/coronavirus-otto-film-italiani-per-otto-settimane-su-rai-play-si-inizia-con-magari-racconto-intimo-e-disfunzionale-di-ginevra-elkann/5808120/", "author": "Anna Maria Pasetti", "publishedAt": "2020-05-20T15:55:57Z", "content": "Dagli applausi di Piazza Grande a Locarno alle case di tuttItalia. Ecco il destino di Magari, esordio registico di Ginevra Elkann pronto ad entrare nelle famiglie del Belpaese inaugurando una bella iniziativa della tv di Stato: 8 film italiani targati Rai Cin\u2026 [+4897 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/05/20/Magari.jpg"}, {"description": "Registrati 294 nuovi casi positivi con 11.508 tamponi. Calano i contagi a Milano e provincia", "title": "Coronavirus in Lombardia, 65 morti in un giorno. Aumentano i dimessi: 849 nelle ultime 24 ore - La Repubblica", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2020/05/20/news/coronavirus_lombardia_20_maggio_aggiornamento_morti_contagi-257184947/", "author": "Repubblica.it", "publishedAt": "2020-05-20T15:53:09Z", "content": "Oggi in Lombardia sono stati registrati 294 nuovi casi di coronavirus, con 65 decessi (ieri 54). Il totale, dall'inizio dell'epidemia, \u00e8 rispettivamente di 85.775 contagiati e 15.662 morti ufficiali, cio\u00e8 decessi di pazienti sottoposti al tampone. Gli attualm\u2026 [+1910 chars]", "source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2020/05/20/172657766-1837d20e-3cc0-4fbd-808e-51a90ac417f3.jpg"}], "totalResults": 34}