{"status": "ok", "articles": [{"description": null, "title": "Inter, Lautaro Martinez sostituito: gestaccio a Conte - Tuttosport", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMifWh0dHBzOi8vd3d3LnR1dHRvc3BvcnQuY29tL25ld3MvY2FsY2lvL3NlcmllLWEvaW50ZXIvMjAyMC8xMi8wOS03NzIyMzEyNS9pbnRlcl9sYXV0YXJvX21hcnRpbmV6X3Nvc3RpdHVpdG9fZ2VzdGFjY2lvX2FfY29udGUv0gF_aHR0cHM6Ly9tLnR1dHRvc3BvcnQuY29tL2FtcC9uZXdzL2NhbGNpby9zZXJpZS1hL2ludGVyLzIwMjAvMTIvMDktNzcyMjMxMjUvaW50ZXJfbGF1dGFyb19tYXJ0aW5lel9zb3N0aXR1aXRvX2dlc3RhY2Npb19hX2NvbnRlLw?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-12-09T22:15:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Nell'ultima giornata della fase a gironi di UEFA Champions League, l'Inter ha pareggiato 0-0 contro lo Shakhtar Donetsk ed \u00e8 stata eliminata dalla", "title": "L\u2019Inter \u00e8 stata eliminata dalla Champions League, non andr\u00e0 nemmeno in Europa League - Il Post", "url": "https://www.ilpost.it/2020/12/09/inter-eliminazione-champions-league/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-09T21:56:49Z", "content": "Nell\u2019ultima giornata della fase a gironi di UEFA Champions League, l\u2019Inter ha pareggiato 0-0 contro lo Shakhtar Donetsk ed \u00e8 stata eliminata dalla competizione come quarta e ultima classificata del g\u2026 [+693 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilpost.it"}, "urlToImage": "https://cdn.ilpost.it/wp-content/uploads/2020/12/inter-eliminazione-champions-league.jpg?x72029"}, {"description": null, "title": "Maria Teresa Ruta ha svelato il vincitore del Grande Fratello Vip - Corriere dello Sport.it", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMikQFodHRwczovL3d3dy5jb3JyaWVyZWRlbGxvc3BvcnQuaXQvbmV3cy9hdHR1YWxpdC9zcGV0dGFjb2xvLzIwMjAvMTIvMDktNzcyMTkzNjMvbWFyaWFfdGVyZXNhX3J1dGFfaGFfc3ZlbGF0b19pbF92aW5jaXRvcmVfZGVsX2dyYW5kZV9mcmF0ZWxsb192aXAv0gGTAWh0dHBzOi8vbS5jb3JyaWVyZWRlbGxvc3BvcnQuaXQvYW1wL25ld3MvYXR0dWFsaXQvc3BldHRhY29sby8yMDIwLzEyLzA5LTc3MjE5MzYzL21hcmlhX3RlcmVzYV9ydXRhX2hhX3N2ZWxhdG9faWxfdmluY2l0b3JlX2RlbF9ncmFuZGVfZnJhdGVsbG9fdmlwLw?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-12-09T21:19:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "21.49 - AIFA: \"Ancora non c'\u00e8 giorno preciso per inizio vaccinazione in Italia\" - L\u2019Agenzia Italiana del Farmaco (Aifa) ha fatto sapere all\u2019agenzia Ansa che \"ancora non c\u2019\u00e8 una tempistica prec", "title": "LIVE TMW - Coronavirus, l'AIFA sul vaccino in Italia: \"Ancora non c'\u00e8 tempistica precisa\" - TUTTO mercato WEB", "url": "https://www.tuttomercatoweb.com/serie-a/live-tmw-coronavirus-l-aifa-sul-vaccino-in-italia-ancora-non-c-e-tempistica-precisa-1467484", "author": "Redazione TMW", "publishedAt": "2020-12-09T21:02:00Z", "content": "21.49 - AIFA: \"Ancora non c'\u00e8 giorno preciso per inizio vaccinazione in Italia\" - LAgenzia Italiana del Farmaco (Aifa) ha fatto sapere allagenzia Ansa che \"ancora non c\u00e8 una tempistica precisa per li\u2026 [+12229 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tuttomercatoweb.com"}, "urlToImage": "https://tmw-storage.tccstatic.com/storage/tuttomercatoweb.com/img_notizie/thumb3/769877ba837ddddb01c99acf1d0af9d0-00242-95723157c8ebcac4750156d2b21ac04e.jpeg"}, {"description": "Le parole del leader di Italia Viva in Senato: \u00abUn governo non pu\u00f2 essere sostituito da una task force, dove sono i sindaci, dove sono i sindacati, dove sono le associazioni di categoria?\u00bb.", "title": "Mes, Senato approva la risoluzione del governo. Renzi: \u00abNon scambiamo il s\u00ec per un posto nella cabina di... - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/politica/20_dicembre_09/renzi-senato-mes-fdd37884-3a3c-11eb-bd0f-1c432ae6dd98.shtml", "author": "Redazione online", "publishedAt": "2020-12-09T20:58:49Z", "content": "Alla vigilia del Consiglio Europeo che dar\u00e0 il via libera alla riforma del fondo salva-Stati, il presidente del Consiglio Giuseppe Conte ha superato la prova anche al Senato. Dopo le comunicazioni di\u2026 [+2700 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2020/12/09/7864d67c-3a4e-11eb-bd0f-1c432ae6dd98.jpg"}, {"description": "Il tecnico: \u201cDevo essere libero di fare le mie scelte, prendevamo troppi gol. Con Pessina trovato il giusto equilibrio. Agli ottavi ancora alla guida dell\u2019Atalanta? Se non mi cacciano...\u201d", "title": "Gasperini: \"Grande traguardo. Dimissioni? Non inseguiamo tutte le voci...\" - La Gazzetta dello Sport", "url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/Champions-League/09-12-2020/champions-atalanta-gasperini-grande-traguardo-dimissioni-non-inseguiamo-tutte-voci-3901548009234.shtml", "author": "Gasport", "publishedAt": "2020-12-09T20:41:29Z", "content": "Al fischio finale sorride e festeggia, con moderazione, ma la soddisfazione \u00e8 evidente. Per Gian Piero Gasperini una grande gioia in un momento in cui le voci si inseguono e i malumori sembrano serpe\u2026 [+3019 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazzetta.it"}, "urlToImage": "https://images2.gazzettaobjects.it/methode_image/2020/12/09/Calcio/Foto_Calcio_-_Trattate/ae45b72ee76f69fec41863a2ed9ec120_1200x675.jpg?v=202012092145"}, {"description": "Il premier ha ottenuto il via libera di Montecitorio e Palazzo Madama alla vigilia del consiglio Ue. Di fronte alle Aule ha difeso l'operato del governo e ha chiesto \"un dibattito costruttivo\". Resta la divisione dentro i 5 stelle che, nonostante le mediazion\u2026", "title": "Riforma del Mes, le Camere approvano. Fronda M5s si riduce: votano contro 13 deputati e 2 senatori - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/12/09/riforma-del-mes-le-camere-approvano-fronda-m5s-si-riduce-votano-contro-13-deputati-e-2-senatori-conte-serve-massima-coesione/6030563/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-12-09T20:27:34Z", "content": "Il governo ha superato la prova di Camera e Senato sulla riforma del Mes. In entrambi i rami del Parlamento la maggioranza ha retto nonostante i timori della vigilia. Il presidente del Consiglio si \u00e8\u2026 [+12994 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/11/02/conte.jpg"}, {"description": "Le parole del brasiliano", "title": "Arthur: \u201cContento per la vittoria, abbiamo lavorato per questo. Bello tornare al Camp Nou\u201d - Juvenews.eu", "url": "https://www.juvenews.eu/notizie-juve/arthur-contento-per-la-vittoria-abbiamo-lavorato-per-questo-bello-tornare-al-camp-nou/", "author": "redazionejuvenews", "publishedAt": "2020-12-09T20:11:00Z", "content": "JuveNews.eu\r\nIl portale del tifoso della Juve: Ultime notizie bianconere, calcio mercato, interviste, esclusive, formazioni, rassegna stampa, video, aggiornamenti sulle partite in diretta, curiosit\u00e0 \u2026 [+35 chars]", "source": {"id": null, "name": "Juvenews.eu"}, "urlToImage": "https://www.juvenews.eu/wp-content/uploads/sites/7/2020/11/14/28/notizie-juve-arthur.jpg"}, {"description": "Un nuovo 'paziente 1' al posto di Mattia, il residente a Codogno dove \u00e8 partito l'allarme coronavirus per tutto l'Occidente. Un nuovo studio dell'Universit\u00e0 Statale di Milano cambia la storia dell'epidemia in Italia: il nuovo 'paziente 1' \u00e8 un bambino di 4 an\u2026", "title": "Covid, bimbo positivo a Milano gi\u00e0 nel 2019: chi \u00e8 il nuovo \u2018paziente 1\u2019 - QuiFinanza", "url": "https://quifinanza.it/info-utili/video/coronavirus-bambino-milano-paziente-1-2019/440576/", "author": "QuiFinanza", "publishedAt": "2020-12-09T19:23:07Z", "content": "Secondo uno studio dell\u2019Universit\u00e0 Statale di Milano il \u2018paziente 1\u2018 di Codogno, Mattia, non \u00e8 pi\u00f9 il primo caso di coronavirus certificato in Italia. La ricerca, pubblicato sulla rivista Emerging In\u2026 [+2591 chars]", "source": {"id": null, "name": "Quifinanza.it"}, "urlToImage": "https://quifinanza.it/wp-content/uploads/sites/5/2020/12/coronavirus-bambino-milano-paziente-1-2019.jpg"}, {"description": "Elisabetta Gregoraci  \u00e8 appena uscita dal   Grande Fratello Vip  , il reality di Canale 5 condotto da  Alfonso Signorini  che l\u2019ha vista ...", "title": "Grande Fratello Vip, accuse sconvolgenti a Elisabetta Gregoraci: \"A letto con Briatore non ci andava\", l'ex fuori controllo - Liberoquotidiano.it", "url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/spettacoli/televisione/25491186/grande-fratello-vip-elisabetta-gregoraci-nino-magli-letto-flavio-briatore-non-ci-andava.html", "author": "@libero_official", "publishedAt": "2020-12-09T19:10:00Z", "content": "Elisabetta Gregoraci \u00e8 appena uscita dal Grande Fratello Vip, il reality di Canale 5 condotto da Alfonso Signorini che l\u2019ha vista grande protagonista per quasi tre mesi. La showgirl di Soverato \u00e8 per\u2026 [+978 chars]", "source": {"id": null, "name": "Liberoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://img2.liberoquotidiano.it/images/2020/12/09/182642284-6d5532c2-c03b-4eb3-b1d5-4ee807ebced9.jpg"}, {"description": "Le Borse europee ripartono col piede incerto dopo il ponte festivo. I mercati azionari chiudono tutti vicino allo zero, con guadagni o perdite limitate. E", "title": "Piazza Affari parte a razzo ma poi accade qualcosa di imprevedibile - Proiezioni di Borsa", "url": "https://www.proiezionidiborsa.it/piazza-affari-parte-a-razzo-ma-poi-accade-qualcosa-di-imprevedibile/", "author": "Lorenzo Masini", "publishedAt": "2020-12-09T18:58:00Z", "content": "Le Borse europee ripartono col piede incerto dopo il ponte festivo. I mercati azionari chiudono tutti vicino allo zero, con guadagni o perdite limitate. E termina in ribasso anche la Borsa italiana.\r\u2026 [+2225 chars]", "source": {"id": null, "name": "Proiezionidiborsa.it"}, "urlToImage": "https://www.proiezionidiborsa.it/site/wp-content/uploads/2020/12/mercati-azionari-3.jpg"}, {"description": "Sul sito del governo le precisazioni sul periodo che va dal 21 dicembre al 6 gennaio. Nelle regioni rosse e arancioni vietate anche le visite ai genitori anziani. Si dai figli per i genitori separati", "title": "Dpcm di Natale, si potr\u00e0 raggiungere il partner e andare nelle seconde case prima del 20 dicembre - La Stampa", "url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2020/12/09/news/faq-del-dpcm-di-natale-durante-le-festivita-spostamenti-e-turismo-solo-nelle-aree-gialle-1.39639832", "author": ".", "publishedAt": "2020-12-09T18:41:25Z", "content": "ROMA. La Presidenza del Consiglio\u00a0ha pubblicato solo oggi sul sito del governo\u00a0le cosiddette faq, le domande pi\u00f9 frequenti con relative risposte, riguardanti il dpcm del 3 dicembre inerenti alle rego\u2026 [+8084 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lastampa.it"}, "urlToImage": "https://www.lastampa.it/image/contentid/policy:1.39639925:1607540706/lapresse_xix_20201205_210916_007878.JPG?f=detail_558&h=720&w=1280&$p$f$h$w=9c3adcb"}, {"description": "Bollettino Covid Italia di oggi di mercoled\u00ec 9 dicembre 2020. Sono 12.756 i nuovi casi di coronavirus in Italia nelle ultime 24 ore, secondo il bollettino della Protezione civile. Le vittime,...", "title": "Coronavirus Italia, bollettino oggi 9 dicembre: nuovi contagi (12.756) e morti (499) in calo. Veneto in testa per contagi - Il Messaggero", "url": "https://www.ilmessaggero.it/salute/focus/coronavirus_bollettino_italia_oggi_9_dicembre_2020_quanti_casi_morti_news-5634965.html", "author": "Redazione Web", "publishedAt": "2020-12-09T17:15:00Z", "content": "BollettinoCovid Italia di oggi di mercoled\u00ec 9 dicembre 2020. \r\nSono 12.756 i nuovi casi di coronavirus in Italia nelle ultime 24 ore, secondo il bollettino della Protezione civile. Le vittime, in for\u2026 [+7979 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/49/65/5634965_1711_covid_hospital.jpg"}, {"description": "Le novit\u00e0 principali sono la riapertura di bar e ristoranti, che nelle zone arancioni sono chiusi,  e il venir meno del divieto di spostarsi in entrata e in uscita da una regione all\u2019altra e da un comune all\u2019altro", "title": "Fontana: da domenica Lombardia sar\u00e0 in zona gialla. Ecco che cosa cambier\u00e0 - Il Sole 24 ORE", "url": "https://www.ilsole24ore.com/channel/soleonline5/type/articolo/uuid/ADG2YI7?uuid=ADG2YI7", "author": null, "publishedAt": "2020-12-09T16:56:17Z", "content": "Coronavirus e Natale: cosa si pu\u00f2 fare e cosa no\r\n4' di lettura\r\n\u00abDa domenica (13 dicembre, ndr) la Lombardia sar\u00e0 ufficialmente zona gialla\u00bb. Lo ha anticipato il presidente della regione, Attilio Fo\u2026 [+2998 chars]", "source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2020/12/ADG2YI7/images/fdd96020-3a3a-11eb-959a-b8689f77be57-fotohome0.jpg"}, {"description": "Il vice premier polacco Jaroslaw Gowin: \"Credo che l\u2019intesa possa includere le altre 24 capitali europee\" entro venerd\u00ec, al termine del Consiglio europeo. Poi Konrad Szymaski, ministro polacco per i rapporti con l\u2019Ue, ha affermato che \"la presidenza tedesca h\u2026", "title": "Recovery, superato veto di Polonia e Ungheria: \u2018Compromesso con presidenza tedesca\u2019 - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/12/09/recovery-superato-veto-di-polonia-e-ungheria-compromesso-con-presidenza-tedesca-conte-spiraglio-positivo-ma-serve-cautela/6030862/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-12-09T16:34:12Z", "content": "Dopo quasi un mese di stallo, appelli alla responsabilit\u00e0 e discussioni su eventuali \u201cpiani B\u201d che avrebbero ulteriormente spaccato l\u2019Europa, Polonia e Ungheria sembrano disposte a superare il veto s\u2026 [+3552 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/12/09/orban-morawiecki.jpg"}, {"description": "In vista dell'incontro di questa sera tra Boris Johnson e Ursula von der Leyen, la Merkel ha rivelato che il principale ostacolo per l'accordo tra UE e UK \u00e8 la \u201cevolution clause\u201d.", "title": "Brexit: ecco il principale ostacolo per accordo UE-UK secondo la Merkel - Money.it", "url": "https://www.money.it/Brexit-principale-ostacolo-accordo-UE-UK-secondo-Angela-Merkel", "author": "Riccardo Lozzi", "publishedAt": "2020-12-09T16:16:00Z", "content": "In seguito alle difficolt\u00e0 nel trovare un accordo in vista della Brexit, Boris Johnson questa sera incontrer\u00e0 a Bruxelles Ursula von der Leyen per una cena in cui si discuter\u00e0 di una possibile intesa\u2026 [+2562 chars]", "source": {"id": null, "name": "Money.it"}, "urlToImage": "https://www.money.it/local/cache-gd2/e1/8b40c4c3439f9a6a43b7de133a4dd1.png?1607515284"}, {"description": "Bianca Guaccero \u00e8 tornata in tv con \"Detto Fatto\": dopo le critiche scatenate per il tutorial della spesa sui tacchi, si \u00e8 scusata col pubblico.", "title": "Detto Fatto, Bianca Guaccero torna in tv dopo la bufera: \u201cCi scusiamo\u201d - DiLei", "url": "https://dilei.it/vip/video/detto-fatto-bianca-guaccero-torna-in-tv-dopo-bufera-ci-scusiamo/978559/", "author": "DiLei", "publishedAt": "2020-12-09T16:14:55Z", "content": "Bianca Guaccero \u00e8 tornata in tv con Detto Fatto dopo la bufera scatenata dal tutorial \u201cCome fare la spesa sui tacchi\u201d: un episodio che oltre a suscitare tantissime polemiche, ha portato anche alla so\u2026 [+2099 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dilei.it"}, "urlToImage": "https://dilei.it/wp-content/uploads/sites/3/2020/12/bianca-guaccero.jpeg"}, {"description": "I titolari di una delle 29 milioni di carte del gruppo Poste possono gi\u00e0 iscriversi al piano cashless, senza passare dalla criticata App Io", "title": "Poste, il Cashback senza Spid e \u00abIo\u00bb per i clienti di Bancoposta o Postepay - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/economia/consumi/20_dicembre_09/poste-cashback-senza-spid-io-clienti-bancoposta-o-postepay-4af04884-3a30-11eb-bd0f-1c432ae6dd98.shtml", "author": "Diana Cavalcoli", "publishedAt": "2020-12-09T15:42:33Z", "content": "Sar\u00e0 un Cashback pi\u00f9 semplice (nelle procedure ) quello dei clienti di Poste Italiane. Il gruppo fa sapere che i titolari di una delle 29 milioni di carte BancoPosta o Postepay in circolazione, posso\u2026 [+1526 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2020/12/09/2ef39606-3a33-11eb-bd0f-1c432ae6dd98.jpg"}, {"description": "Crescono i ricoveri ordinari ma le terapie intensive sono stabili", "title": "Covid Toscana, i dati di oggi: 505 nuovi positivi, 24 decessi - La Nazione", "url": "https://www.lanazione.it/cronaca/covid-toscana-oggi-1.5797883", "author": "La Nazione", "publishedAt": "2020-12-09T14:52:31Z", "content": "Firenze, 9 dicembre 2020 -\u00a0Sono 505 i positivi al Covid-19 in pi\u00f9 rispetto a ieri, su un totale, da inizio epidemia, pari a 109.923 unit\u00e0. I nuovi casi sono lo 0,5% in pi\u00f9 rispetto al totale del gior\u2026 [+3831 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lanazione.it"}, "urlToImage": "https://immagini.quotidiano.net/?url=http%3A%2F%2Fp1014p.quotidiano.net%3A80%2Fpolopoly_fs%2F1.5797885.1607525553%21%2FhttpImage%2Fimage.jpg_gen%2Fderivatives%2Fwidescreen%2Fimage.jpg&w=700&h=391"}, {"description": "Studio dell\u2019Universit\u00e0 Statale di Milano: il paziente aveva sintomi simili a quelli del morbillo. Indagati i casi di malattia esantematica da settembre a febbraio", "title": "Lo studio: \u00abCoronavirus trovato in un bimbo a Milano nel novembre 2019\u00bb - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/salute/dermatologia/20_dicembre_09/coronavirus-italia-gia-novembre-trovato-tampone-un-bambino-7c875226-3a25-11eb-bd0f-1c432ae6dd98.shtml", "author": "Laura Cuppini", "publishedAt": "2020-12-09T14:48:45Z", "content": "Sars-CoV-2 era presente in Italia pi\u00f9 di un anno fa: lo dimostra l\u2019analisi del tampone orofaringeo di un bambino di 4 anni, portato in Pronto soccorso a Milano il 30 novembre 2019 con sintomi respira\u2026 [+3555 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2020/12/09/c3d290d6-3a26-11eb-bd0f-1c432ae6dd98.jpg"}], "totalResults": 34}