{"status": "ok", "articles": [{"description": "C'\u00e8 sempre pi\u00f9 confusione attorno a Juventus-Napoli. I bianconeri hanno emesso una nota ufficiale in cui dichiarano di 'scendere regolarmente in campo'. La Lega conferma la partita in calendario, mentre l'Asl impone l'isolamento fiduciario al 'gruppo squadra'\u2026", "title": "Perch\u00e9 per la Lega Juve-Napoli si gioca: nel documento Asl nessun divieto a partire per Torino - Sport Fanpage", "url": "https://www.fanpage.it/sport/calcio/perche-per-la-lega-juve-napoli-si-gioca-nel-documento-asl-nessun-divieto-a-partire-per-torino/", "author": "Alessio Pediglieri", "publishedAt": "2020-10-03T22:15:27Z", "content": "Una notte febbrile di comunicati e documenti in vista di Juventus-Napoli, una gara che comunque finir\u00e0 porter\u00e0 con s\u00e8 una serie infinita di polemiche e discussioni. La Lega Serie A ha comunicato che \u2026 [+1912 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fanpage.it"}, "urlToImage": "https://static.fanpage.it/wp-content/uploads/sites/27/2020/10/asl.jpg"}, {"description": "Da qualche minuto Telegram ha smesso di funzionare in Italia, e non solo. I messaggi non partono ed il simbolo...", "title": "Telegram Down (sabato 3 ottobre 2020) - MobileWorld", "url": "https://www.mobileworld.it/2020/10/03/telegram-down-3-ottobre-2020-270229/", "author": "Nicola Ligas", "publishedAt": "2020-10-03T21:39:38Z", "content": "Nicola Ligas03/10/2020 ore 23:39 - Aggiornato il 04/10/2020 ore 00:40Da qualche minuto Telegram ha smesso di funzionare in Italia, e non solo. I messaggi non partono ed il simbolo dellorologio rimane\u2026 [+650 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobileworld.it"}, "urlToImage": "https://www.mobileworld.it/wp-content/uploads/2017/02/telegram-logo-800x450.jpg"}, {"description": "Decide un capolavoro dell\u2019ex Barcellona nella ripresa, friulani generosi ma senza attaccanti pericolosi", "title": "Pedro fa un gran gol, l\u2019Udinese non segna mai: Fonseca e la Roma respirano - La Gazzetta dello Sport", "url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Roma/03-10-2020/udinese-roma-0-1-pedro-fa-respirare-fonseca-3802506350061.shtml", "author": "Andrea Pugliese", "publishedAt": "2020-10-03T20:40:51Z", "content": "dal nostro inviato\u00a0Andrea Pugliese\r\n3 ottobre\r\n - UDINE\r\n Idee, spunti e un gol di rara bellezza. Pedro si \u00e8 regalato cos\u00ec la sua prima grande giornata in giallorosso, consegnando alla Roma la sua pr\u2026 [+3555 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazzetta.it"}, "urlToImage": "https://images2.gazzettaobjects.it/methode_image/2020/10/03/Calcio/Foto_Calcio_-_Trattate/6e0391ee0ccd641190c666e2677bdf0f_1200x675.jpg?v=202010032256"}, {"description": "Sono stati 16.972 i nuovi casi in\n24 ore in Francia, un record dalla fine del lockdown della\nprimavera scorsa. Riprende a salire anche il tasso di\npositivit\u00e0, stasera al 7,9%. I decessi sono stati 49 da ieri,\nper un totale di 32.198. (ANSA).", "title": "Coronavirus: In Francia record nuovi casi, quasi 17.000. In Germania 300mila contagiati - Agenzia ANSA", "url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2020/10/03/coronavirus-francia-record-nuovi-casi-quasi-17.000_267dad7e-4327-4b8f-b110-60f9bd42d0f3.html", "author": "Redazione Ansa", "publishedAt": "2020-10-03T20:03:00Z", "content": "(ANSA) - PARIGI, 03 OTT - Sono stati 16.972 i nuovi casi in\r\n24 ore in Francia, un record dalla fine del lockdown della\r\nprimavera scorsa. Riprende a salire anche il tasso di\r\npositivit\u00e0, stasera al \u2026 [+109 chars]", "source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "urlToImage": null}, {"description": "\"Le funzioni vitali del presidente Donald Trump sono state molto preoccupanti\u00a0nelle ultime 24 ore e le prossime 48 ore saranno cruciali\". Lo scrivono i media americani, citando fonti vicine alla Casa Bianca. \"Non siamo ancora su u...", "title": "Covid, media Usa: \"Situazione Trump preoccupante, prossime ore cruciali\" - TGCOM", "url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/mondo/covid-media-usa-situazione-trump-preoccupante-prossime-ore-cruciali_23710559-202002a.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-10-03T18:49:00Z", "content": "Regole per i commenti\r\nI commenti in questa pagina vengono controllatiTi invitiamo ad utilizzare un linguaggio rispettoso e non offensivo, anche per le critiche pi\u00f9 aspre\r\nIn particolare, durante l'a\u2026 [+395 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediaset.it"}, "urlToImage": "https://img-prod.tgcom24.mediaset.it/images/2020/10/03/180123144-ffdec0a9-67cf-4e34-bf85-ad68b563cbdd.jpg"}, {"description": "Sono 1.247 le persone guarite dalla malattia nell'ultima giornata, crescita insufficiente a invertire la crescita delle persone attualmente malate, con il loro numero che continua a salire di 1.569, arrivando fino a quota 55.566. Altre tre persone in terapia \u2026", "title": "Coronavirus, crescono ancora i contagi: sono 2.844 in 24 ore con 118mila tamponi - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/10/03/coronavirus-crescono-ancora-i-contagi-sono-2844-in-24-ore-con-118mila-tamponi-non-succedeva-da-fine-aprile-altre-27-vittime/5953280/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-10-03T18:45:00Z", "content": "Nuovo picco di contagi degli ultimi mesi in Italia. L\u2019ultimo bollettino diffuso dal ministero della Salute parla infatti di 2.844 nuovi casi nelle ultime 24 ore. Un numero cos\u00ec alto non si verificava\u2026 [+3411 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/10/01/variant-med_1200x630-obj21731538.jpg"}, {"description": "Ligabue, \u00e8 morto oggi\u00a0Luciano Ghezzi, storico bassista e collaboratore. Il musicista, che fu fondatore del gruppo ClanDestino, era noto anche per diverse collaborazioni con Luciano...", "title": "Ligabue, morto Luciano Ghezzi: era il suo storico bassista. Post commovente su Facebook - Il Messaggero", "url": "https://www.ilmessaggero.it/persone/ligabue_luciano_ghezzi_morti_chi_era_oggi_3_ottobre_202-5501606.html", "author": "Redazione Web", "publishedAt": "2020-10-03T17:31:56Z", "content": "Ligabue,\u00e8 morto oggi\u00a0Luciano Ghezzi, storico bassista e collaboratore. Il musicista, che fu fondatore del gruppo ClanDestino, era noto anche per diverse collaborazioni con Luciano Ligabue, si \u00e8 spent\u2026 [+1888 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/16/06/5501606_1930_ligabue_morto_ghezzi.jpg"}, {"description": "Il presidente della Repubblica, in occasione del concerto per Dante al Quirinale, ha espresso i suoi timori per la pandemia. Il numero di casi rilevati il 3 ottobre trova un corrispettivo nel 24 aprile quando se ne registrarono 3.021. Poco prima il premier av\u2026", "title": "Covid, Mattarella: \u201cNon posso tacere la preoccupazione per l\u2019aumento del ritmo dei contagi e per\u2026 - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/10/03/covid-mattarella-non-posso-tacere-la-preoccupazione-per-laumento-del-ritmo-dei-contagi-e-per-le-vittime/5953468/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-10-03T17:18:19Z", "content": "\u201cNon posso tacere la preoccupazione per laumento del ritmo del contagio della pandemia e per vittime che giorno per giorno continuiamo a registrare\u201d. Nel giorno in cui si sono registrati2mila e 844 n\u2026 [+5660 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/06/18/mattarella-1200.jpg"}, {"description": "Rivenuto\u00a0tessuto cerebrale. Il ritrovamento grazie a un\u00a0pool di esperti italiano ed internazionale guidato dall\u2019antropologo forense Pier Paolo Petrone del\u00a0Federico II\u00a0di Napoli", "title": "Neuroni \u201cvetrificati\u201d dall\u2019eruzione: la scoperta in una vittima del Vesuvio - La Stampa", "url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2020/10/03/news/neuroni-vetrificati-dall-eruzione-la-scoperta-in-una-vittima-del-vesuvio-1.39380196", "author": "ANTONIO EMANUELE PIEDIMONTE", "publishedAt": "2020-10-03T17:10:00Z", "content": "Non solo arte e archeologia. \u00c8 forse questo il segreto della vestigia vesuviane. Sin dalla loro scoperta nel Settecento, infatti, le citt\u00e0 sepolte dal Vesuvio ammaliano anche per lattualit\u00e0 e la sugg\u2026 [+4994 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lastampa.it"}, "urlToImage": "https://www.lastampa.it/image/contentid/policy:1.39380195:1601747720/ansa_20200327_181644_005990.JPG?f=detail_558&h=720&w=1280&$p$f$h$w=7e76e3f"}, {"description": "In provincia di\u00a0Modena,\u00a0su 29 nuovi positivi, 10 sono rientri\u00a0dall'estero (5 Ucraina, 2 Marocco, 1 Romania, 1 Albania, 1 Uganda)", "title": "Aggiornamento Coronavirus 3/10. Quattro casi a Mirandola, altri a Medolla, Soliera e Novi. In Emilia 167 e un decesso - SulPanaro", "url": "https://www.sulpanaro.net/2020/10/aggiornamento-coronavirus-3-10-quattro-casi-a-mirandola-altri-a-medolla-soliera-e-novi-in-emilia-167-e-un-decesso/", "author": "Redazione Sul Panaro", "publishedAt": "2020-10-03T17:04:19Z", "content": "SABATO 3 OTTOBRE 2020 \u2013\u00a0\u00a0Dallinizio dellepidemia da Coronavirus, in\u00a0Emilia-Romagna\u00a0sono stati registrati\u00a035.743 casi di positivit\u00e0,\u00a0167\u00a0in pi\u00f9 rispetto a ieri, di cui\u00a075 asintomatici\u00a0individuati nell\u2026 [+6622 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sulpanaro.net"}, "urlToImage": "https://www.sulpanaro.net/wp-content/uploads/2020/10/FRER0031109.jpg"}, {"description": "Da un lato Salvini imputato per il caso Gregoretti e la zona rossa del palazzo di giustizia di Catania presidiata da 500 persone delle forze dell\u2019ordine. Dall\u2019altro, a circa 300 metri di distanza, la manifestazione regionale della rete di Mai con Salvini in p\u2026", "title": "Salvini a Catania per il caso Gregoretti, in piazza la manifestazione contro la Lega: \u201cNon ci\u2026 - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/10/03/salvini-a-catania-per-il-caso-gregoretti-in-piazza-la-manifestazione-contro-la-lega-non-ci-dimentichiamo-gli-insulti-al-sud/5953350/", "author": "Dario De Luca", "publishedAt": "2020-10-03T16:04:17Z", "content": "Sostieni ilfattoquotidiano.it: mai come in questo momento\r\n abbiamo bisogno di te.\r\nIn queste settimane di pandemia noi giornalisti, se facciamo con coscienza il nostro lavoro,\r\n svolgiamo un servizi\u2026 [+1315 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/10/03/manifestazione-catania.jpg"}, {"description": "Da qualche giorno \u00e8 tornata su Rai 1  La Vita in Diretta , il programma ormai condotto dal solo  Alberto Matano  dopo la cacciata di  Lorella C...", "title": "La vita in diretta, \"cosa \u00e8 in grado di fare Alberto Matano\": addio-Cuccarini, la sentenza di Maurizio Costanzo - Liberoquotidiano.it", "url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/spettacoli/televisione/24761633/la-vita-in-diretta-maurizio-costanzo-alberto-matano-cosa-in-grado-di-fare-sentenza-dopo-addio-lorella-cuccarini.html", "author": "@libero_official", "publishedAt": "2020-10-03T15:57:00Z", "content": "Da qualche giorno \u00e8 tornata su Rai 1 La Vita in Diretta, il programma ormai condotto dal solo Alberto Matano dopo la cacciata di Lorella Cuccarini. Una scelta difesa da Maurizio Costanzo. O meglio, C\u2026 [+682 chars]", "source": {"id": null, "name": "Liberoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://img2.liberoquotidiano.it/images/2020/10/03/155919804-df8e3aef-755e-4d96-9d72-d4183e96760e.jpg"}, {"description": "Il gip firma anche il divieto di avvicinamento dei due - un elettricista e maestro di sci e una commercialista - all'abitazione del penalista legale di Berlusconi. Davanti al giudice i due danno una versione differente: \"Eravamo l\u00ec per una ricerca di colloqui\u2026", "title": "Aggressione a Piero Longo, la coppia prova a difendersi: \u201cE\u2019 lui che ci ha affrontato con la\u2026 - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/10/03/aggressione-a-piero-longo-la-coppia-prova-a-difendersi-e-lui-che-ci-ha-affrontato-con-la-pistola-il-gip-dispone-lobbligo-di-dimora/5953331/", "author": "Giuseppe Pietrobelli", "publishedAt": "2020-10-03T15:48:44Z", "content": "Due versioni divergenti e, nel mezzo, una donna. L\u2019aggressione notturna dell\u2019avvocato Piero Longo, difensore di SilvioBerlusconi, ex docente universitario e penalista di fama, continua a mantenere el\u2026 [+4396 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/10/03/tribunale-penale-padova-1200.jpg"}, {"description": "Sono nati al grido di \"Onest\u00e0! Onest\u00e0!\" e ora rischiano di morire al grido di \"Disonest\u00e0! Disonest\u00e0!\". Il paradosso grillino sta diventando cos\u00ec allegramente tragico da far venire il sospetto che sia stato scritto da un comico (Grillo escluso).", "title": "La fine comica dell'utopia pentastellata - ilGiornale.it", "url": "https://www.ilgiornale.it/news/politica/fine-comica-dellutopia-pantastellata-1894110.html", "author": "Francesco Maria Del Vigo", "publishedAt": "2020-10-03T15:36:00Z", "content": "Sono nati al grido di \"Onest\u00e0! Onest\u00e0!\" e ora rischiano di morire al grido di \"Disonest\u00e0! Disonest\u00e0!\". Il paradosso grillino sta diventando cos\u00ec allegramente tragico da far venire il sospetto che sia\u2026 [+2076 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilgiornale.it"}, "urlToImage": "https://img.ilgcdn.com/sites/default/files/foto/2020/10/03/1601739354-lp-11058386.jpg"}, {"description": "Il presidente della Regione Campania annuncia nuove misure restrittive per far fronte all\u2019impennata di contagi nel suo territorio", "title": "Covid, De Luca mostra il video di una festa: \u00abTrenta di questi ragazzi sono risultati positivi. Con parenti e amici si arriva a 150\u00bb - Corriere TV", "url": "https://video.corriere.it/cronaca/de-luca-mostra-video-una-festa-trenta-questi-ragazzi-sono-risultati-positivi-parenti-amici-si-arriva-150/0e2ddf84-0587-11eb-867c-57744a2cabe2", "author": "Redazione online", "publishedAt": "2020-10-03T15:04:24Z", "content": "Nell\u2019ormai consueta diretta del presidente della Campania, Vincenzo De Luca, \u00e8 stato questa volta mostrato il video di una festa: \u00abTrenta di questi ragazzi sono risultati positivi. Contando parenti e\u2026 [+234 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/Video/2020/10/03/Interni/Foto%20Interni%20-%20Trattate/cattura-krei--656x492corriere-web-nazionale_512x384_fb.jpg"}, {"description": "Una prima conta dei danni ammonta a 60 milioni di euro solo per le opere pubbliche", "title": "\u00abRicostruiremo la passerella Squarciafichi\u00bb, gli angeli del fango ventimigliusi liberano la citt\u00e0 - Riviera24", "url": "https://www.riviera24.it/2020/10/ricostruiremo-la-passerella-squarciafichi-gli-angeli-del-fango-ventimigliusi-liberano-la-citta-647949/", "author": "https://www.facebook.com/riviera24?fref=ts", "publishedAt": "2020-10-03T14:59:00Z", "content": "Ventimiglia. \u00abLa passerella Squarciafichi sar\u00e0 ricostruita in somma urgenza\u00bb. Lo ha detto il sindaco Gaetano Scullino, sottolineando limportanza dellinfrastruttura che collegava la marina San Giusepp\u2026 [+788 chars]", "source": {"id": null, "name": "Riviera24.it"}, "urlToImage": "https://www.riviera24.it/photogallery_new/get_photo.php?ID=516911&tsize=large&watermark=1"}, {"description": "Il piemontese, iridato di specialit\u00e0, vince la prova alla media di 58.8 km/h. Secondo il portoghese Almeida, terzo il danese Bjerg. Brutto incidente per il colombiano, che abbandona la corsa. Tra i big bene Thomas, che rifila oltre 1' a Vincenzo Nibali", "title": "Giro d'Italia, Ganna domina la cronometro, sua la prima maglia rosa. Caduta e ritiro per Lopez - La Gazzetta dello Sport", "url": "https://www.gazzetta.it/Giroditalia/03-10-2020/giro-d-italia-prima-tappa-cronometro-filippo-ganna-tappa-maglia-rosa-3802493808121.shtml", "author": "Jacopo Vergari", "publishedAt": "2020-10-03T14:50:53Z", "content": "Jacopo Vergari\r\n &amp;commat;JacopoVergari\r\n3 ottobre\r\n - Milano\r\nLa legge del pi\u00f9 forte, la legge del campione del mondo. Filippo Ganna \u00e8 la prima maglia rosa della 103\u00aa edizione del Giro d'Italia, \u2026 [+4284 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazzetta.it"}, "urlToImage": "https://images2.gazzettaobjects.it/methode_image/2020/10/03/Ciclismo/Foto_Ciclismo_-_Trattate/ad2300ae-057f-11eb-a3e6-46f9e5f292ba_1200x675.jpg?v=202010031842"}, {"description": "Papa Francesco, al termine della celebrazione della messa nella cripta della Basilica inferiore di\r\nSan Francesco, ad Assisi, ha firmato presso la tomba del santo la sua terza enciclica, la 'Fratelli\r\ntutti', sulla fraternit\u00e0 e l'amicizia sociale. (ANSA)", "title": "Il Papa ha firmato ad Assisi la sua terza enciclica - Ultima Ora - Agenzia ANSA", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2020/10/03/il-papa-ha-firmato-ad-assisi-la-sua-terza-enciclica_463aeeb7-83d8-49ff-9830-e05b800fbdc7.html", "author": "", "publishedAt": "2020-10-03T14:10:00Z", "content": "(ANSA) - ASSISI (PERUGIA), 03 OTT - Papa Francesco, al\r\ntermine della celebrazione della messa nella cripta della\r\nBasilica inferiore di San Francesco, ad Assisi, ha firmato\r\npresso la tomba del sant\u2026 [+323 chars]", "source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/9/16/6e6290056f16e2af0d38fe91f1befb1d.jpg"}, {"description": "Dopo l'eliminazione al televoto, Fulvio Abbate ripercorre la sua avventura nel reality dando dei pareri sui concorrenti della Casa pi\u00f9 spiata d\u2019Italia", "title": "Gf Vip, Fulvio Abbate spara a zero contro tutti: \"L\u00ec dentro provavo una sensazione di abominio\" - ilGiornale.it", "url": "https://www.ilgiornale.it/news/spettacoli/de-blanck-vecchia-non-regger-fino-fine-1894125.html", "author": "Ludovica Marchese", "publishedAt": "2020-10-03T13:53:58Z", "content": "Il personaggio di Fulvio Abbate \u00e8 stato apprezzato e criticato, tanto da dividere l\u2019opinione pubblica. Sta di fatto che, andato in nomination con Franceska Pepe, Massimiliano Morra e Adua Del Vesco, \u2026 [+8339 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilgiornale.it"}, "urlToImage": "https://img.ilgcdn.com/sites/default/files/foto/2020/10/03/1601706275-intervista.jpeg"}, {"description": "Ma l'ambasciatore azero accusa: \u00abE\u2019\u00a0l\u2019Armenia a usare i foreign fighters\u00bb", "title": "Nagorno Karabakh, riesplode il conflitto con droni e mercenari - La Stampa", "url": "https://www.lastampa.it/topnews/primo-piano/2020/10/03/news/nagorno-karabakh-riesplode-il-conflitto-con-droni-e-mercenari-1.39379512", "author": "Giordano STABILE", "publishedAt": "2020-10-03T13:44:50Z", "content": "DALLINVIATO A BEIRUT.\u00a0Gli scontri fra Azerbaigian e Armenia nella regione del Nagorno Karabakh si sono trasformati in una guerra di attrito, con il dispiego di mezzi imponenti. Come gi\u00e0 nella Siria n\u2026 [+5918 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lastampa.it"}, "urlToImage": "https://www.lastampa.it/image/contentid/policy:1.39379596:1601733862/reuters_xix_20201003_120802_002182.JPG?f=detail_558&h=720&w=1280&$p$f$h$w=56cf2bb"}], "totalResults": 34}