{"status": "ok", "articles": [{"description": "Leggi su Sky TG24 l'articolo X Factor 2020: rivivi il meglio della Last Call", "title": "X Factor 2020: rivivi il meglio della Last Call - Sky Tg24 ", "url": "https://tg24.sky.it/spettacolo/tv-show/2020/10/22/x-factor-2020-last-call-diretta", "author": "Floriana Ferrando", "publishedAt": "2020-10-22T21:30:00Z", "content": "Emma affronta Blind e Leo Meconi. Il primo l'ha colpito per \"la fame\" dimostrata sul palco, il secondo per le sue capacit\u00e0. Leo Meconi, secondo il giudice, non \u00e8 abbastanza pronto e maturo per affron\u2026 [+156 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tg24.sky.it"}, "urlToImage": "https://static.sky.it/images/skytg24/it/spettacolo/tv-show/x-factor-2020-home-visit-foto/23-xf-home-visit-UNDER DONNE_PALCO.jpg"}, {"description": "Il Tempio dello Sport", "title": "LIVE Giro d\u2019Italia 2020 in DIRETTA: Nibali prende 5 minuti. \u201cNessuna scusa, i giovani vanno pi\u00f9 forte\u201d - OA Sport", "url": "https://www.oasport.it/2020/10/live-giro-ditalia-2020-in-diretta-nibali-prende-5-minuti-nessuna-scusa-i-giovani-vanno-piu-forte/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-22T21:30:00Z", "content": "CLICCA QUI PER AGGIORNARE LA DIRETTA LIVE\r\nLA FAGIANATA DI RICCARDO MAGRINI: \u201cSUNWEB HA COMMESSO UN ERRORE, NIBALI HA PAGATO LE POCHE CORSE\u201d\r\nMATTEO SPREAFICO POSITIVO ALL\u2019OSTARINA; ESCLUSO DAL GIRO \u2026 [+35707 chars]", "source": {"id": null, "name": "Oasport.it"}, "urlToImage": "https://www.oasport.it/wp-content/uploads/2020/10/LP_11884822-1-600x400.jpg"}, {"description": "La squadra di Pioli vince e fa gioco anche in Scozia, inutile il momentaneo 2-1 di Elyounoussi. I rossoneri non perdono una partita ufficiale dall'8 marzo 2020", "title": "Questo Milan non sbaglia un colpo: Krunic, Diaz e Hauge, e il Celtic va al tappeto - La Gazzetta dello Sport", "url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Milan/22-10-2020/europa-league-celtic-milan-1-3-gol-krunic-diaz-hauge-390222014236.shtml", "author": "Alessandra Gozzini", "publishedAt": "2020-10-22T21:09:29Z", "content": "Alessandra Gozzini\r\n22 ottobre\r\n - Milano\r\n Tre gol, tre punti. E il Milan allunga la sua serie vincente. Erano servite altre tre vittorie per presentarsi a Glasgow nel debutto dei gironi: tre succes\u2026 [+2338 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazzetta.it"}, "urlToImage": "https://images2.gazzettaobjects.it/methode_image/2020/10/22/Calcio/Foto_Calcio_-_Trattate/8e82ec36614a69ac746aa5e4ad378985_1200x675.jpg?v=202010222324"}, {"description": "La Roma B fa flop soprattutto con Juan Jesus, Mayoral e Karsdorp. Quella dei pezzi grossi, invece, fa paura agli svizzeri grazie a Dzeko, Kumbulla e Mkhitaryan. Quanti rischi", "title": "Young Boys-Roma 1-2 LE PAGELLE: Dzeko-Mkhitaryan, fatece largo che passamo noi. MayorHalloween - ForzaRoma.info", "url": "https://www.forzaroma.info/pagelle-as-roma/young-boys-roma-1-2-le-pagelle-dzeko-mkhitaryan-fatece-largo-che-passamo-noi-mayorhalloween/", "author": "Francesco Balzani", "publishedAt": "2020-10-22T18:51:00Z", "content": "La Roma B fa flop soprattutto con Juan Jesus, Mayoral e Karsdorp. Quella dei pezzi grossi, invece, fa paura agli svizzeri grazie a Dzeko, Kumbulla e Mkhitaryan. Quanti rischi", "source": {"id": null, "name": "Forzaroma.info"}, "urlToImage": "https://www.forzaroma.info/wp-content/uploads/sites/20/2020/10/17/59/lp_11906659.jpg"}, {"description": "Parigi pronta a estendere il coprifuoco a due terzi dei cittadini. In Repubblica ceca il tasso pi\u00f9 alto di contagi", "title": "Coronavirus, Spagna e Francia superano il milione. La Germania chiude a gran parte d\u2019Italia - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/esteri/20_ottobre_22/coronavirus-spagna-francia-superano-milione-germania-chiude-gran-parte-d-italia-e1a26cfa-1495-11eb-945d-f4469a203703.shtml", "author": "Marta Serafini", "publishedAt": "2020-10-22T18:48:11Z", "content": "Continua la corsa del coronavirus in Europa. Con i suoi quasi 17mila nuovi positivi, la Spagna \u00e8 il primo Paese dell\u2019Europa occidentale a superare la soglia di un milione di casi ufficiali. \u00abLa situa\u2026 [+2494 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2020/10/22/7ee582b8-1496-11eb-945d-f4469a203703.jpg"}, {"description": "Boom anche in Germania che mette 11 regioni italiane in 'rosso'", "title": "Il Covid-19 travolge la Francia, oltre 41mila contagi - Rai News", "url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/articoli/covid-francia-germania-3084284c-56a3-4994-8493-86d828ae9757.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-22T18:31:00Z", "content": "22 ottobre 2020Il Covid travolge la Francia con il record assoluto di contagi che oltrepassano i 41 mila casi in 24 ore, mentre in tutta Europa si gioca la carta dei lockdown parziali e del coprifuoc\u2026 [+4409 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rainews.it"}, "urlToImage": "http://www.rai.it/cropgd/476x249/dl/img/2020/10/1602094217883.GettyImages_1207593297.jpg"}, {"description": "Serve \u201cuna risposta immediata\u201d da parte delle istituzioni oppure la protesta di ristoratori, proprietari di discoteche, bar e fornitori della filiera potrebbe sfociare in una serrata. \u00c8 il messaggio mandato da alcune centinaia di rappresentanti del settore ch\u2026", "title": "La protesta dei ristoratori contro il coprifuoco in Lombardia: \u201cAscoltateci o siamo pronti a una\u2026 - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/10/22/coprifuoco-in-lombardia-protesta-dei-ristoratori-sotto-il-palazzo-della-regione-ascoltateci-o-siamo-pronti-a-una-serrata-collettiva/5976548/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-10-22T18:16:35Z", "content": "Serve \u201cuna risposta immediata\u201d da parte delle istituzioni oppure la protesta di ristoratori, proprietari di discoteche, bar e fornitori della filiera potrebbe sfociare in una serrata. \u00c8 il messaggio \u2026 [+3069 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/10/22/ristoratori.jpg"}, {"description": "I dati del bollettino sulla pandemia di Covid-19, aggiornati a oggi 22 ottobre", "title": "Coronavirus in Italia, il bollettino di oggi 22 ottobre: 16.079 nuovi casi e 136 morti - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/salute/20_ottobre_22/coronavirus-italia-bollettino-oggi-22-ottobre-16079-nuovi-casi-136-morti-0fd35120-145a-11eb-945d-f4469a203703.shtml", "author": "Paola Caruso", "publishedAt": "2020-10-22T18:02:35Z", "content": "In Italia, dall\u2019inizio dell\u2019epidemia di coronavirus, almeno 465.726 persone (+16.079* rispetto a ieri, +3,6%; ieri +15.199) hanno contratto il virus Sars-CoV-2. Di queste, 36.968 sono decedute (+136,\u2026 [+6692 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2020/10/22/18ccc806-1478-11eb-945d-f4469a203703.jpg"}, {"description": "Il governatore rimarca l'altissima incertezza di questa fase e suggerisce ai governi di prorogare le misure di sostegno all'economia in scadenza. L'aumento dei crediti deteriorati potrebbe mettere in difficolt\u00e0 gli istituti meno capitalizzati", "title": "Visco (Bankitalia): \u201cpossibile qualche vittima tra le banche\u201d - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/10/22/visco-bankitalia-possibile-qualche-vittima-tra-le-banche-il-governatore-lancia-lallarme-ma-rimarca-la-solidita-complessiva-del-settore/5976369/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-10-22T16:57:53Z", "content": "\u201cQuesto shock senza precedenti\u201d della crisi Covid \u201cpotrebbe causare qualche vittima fra le banche\u201d. Lo ha affermato oggi il governatore della Banca dItalia Ignazio Visco durante il suo intervento all\u2026 [+3371 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/10/22/VISCO_1200.jpg"}, {"description": "La showgirl si complimenta con l'attrice per la forza e il coraggio con cui ha superato e affrontato tutte le difficolt\u00e0", "title": "\"Grande Fratello Vip\", Elisabetta coccola Rosalinda: \"Hai superato tutto, sei un bellissimo esempio\" - TGCOM", "url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/televisione/grande-fratello-vip-elisabetta-coccola-rosalinda-hai-superato-tutto-sei-un-bellissimo-esempio_24523923-202002a.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-10-22T16:44:24Z", "content": "Regole per i commenti\r\nI commenti in questa pagina vengono controllatiTi invitiamo ad utilizzare un linguaggio rispettoso e non offensivo, anche per le critiche pi\u00f9 aspre\r\nIn particolare, durante l'a\u2026 [+395 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediaset.it"}, "urlToImage": "https://img-prod.tgcom24.mediaset.it/images/2020/10/22/163756594-44892029-646f-417d-b71f-98800be9f080.jpg"}, {"description": "I rossoneri passano a Glasgow 1-3 con il Celtic. I giallorossi di rimonta 1-2 a Berna contro lo\r\nYoung Boys. Partenopei sconfitti in casa 0-1 dall'Az Alkmaan (ANSA)", "title": "Europa League: vincono Milan e Roma, ko il Napoli. TUTTI I RISULTATI - Agenzia ANSA", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/calcio/2020/10/22/europa-league-napoli-alkmaar-young-boys-roma-diretta-e-foto_d32f5a8d-bedb-4288-b2fa-78c2a576c948.html", "author": "", "publishedAt": "2020-10-22T16:40:14Z", "content": "Roma e Milan protagoniste in Europa League con due convincenti, soprattutto per i rossoneri, vittorie all'estero. Meno il Napoli battuto in casa.\r\nIl Milan ha battuto 3-1 il Celtic in\u00a0una partita del\u2026 [+1284 chars]", "source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "urlToImage": "http://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/10/22/d771b55287fb23ea4d6f4ee2ec8be9d8.jpg"}, {"description": "I numeri del bollettino sono sotto gli occhi di tutti. Nella giornata del 22 ottobre in Italia si \u00e8 registrato il record assoluto con\u00a016.0...", "title": "Luca Zaia sul bollettino del coronavirus in Veneto: \"Numeri paurosi, come in tempo di guerra\" - Liberoquotidiano.it", "url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/politica/24970662/luca-zaia-bollettino-coronavirus-veneto-numeri-paurosi-come-tempo-guerra.html", "author": "@libero_official", "publishedAt": "2020-10-22T16:13:00Z", "content": "I numeri del bollettino sono sotto gli occhi di tutti. Nella giornata del 22 ottobre in Italia si \u00e8 registrato il record assoluto con\u00a016.079 nuovi casi e 136 morti. Dati che mettono in allerta tutte \u2026 [+887 chars]", "source": {"id": null, "name": "Liberoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://img2.liberoquotidiano.it/images/2020/10/22/162032868-9dd376dc-2444-4fe2-8cb0-7cb3ef766448.jpg"}, {"description": "Set perfetto dove ambientare la vicenda di grande umanit\u00e0 di Madame Rosa sono le strade e i quartieri della citt\u00e0. Ecco quali sono.", "title": "A Bari, sul set del film \u201cLa vita davanti a s\u00e9\u201d con Sophia Loren - SiViaggia", "url": "https://siviaggia.it/luoghi-da-film/a-bari-sul-set-del-film-la-vita-davanti-a-se-con-sophia-loren/309042/", "author": "SiViaggia", "publishedAt": "2020-10-22T16:07:32Z", "content": "Madame Rosa \u00e8 un\u2019anziana signora che accoglie i figli delle prostitute, e in particolare un bambino problematico, che le cambier\u00e0 la vita, nel film \u201dLa vita davanti a s\u00e9\u2019\u2018 in onda su Netflix. Tratto \u2026 [+2239 chars]", "source": {"id": null, "name": "Siviaggia.it"}, "urlToImage": "https://siviaggia.it/wp-content/uploads/sites/2/2020/10/La-vita-davanti-a-se-bari-vecchia-sophia-loren.jpg"}, {"description": "Leggi su Sky TG24 l'articolo Usa 2020, stanotte l'ultimo dibattito tra Trump e Biden prima delle elezioni", "title": "Usa 2020, stanotte l'ultimo dibattito tra Trump e Biden prima delle elezioni - Sky Tg24 ", "url": "https://tg24.sky.it/mondo/2020/10/22/trump-biden-dibattito-dove-vederlo", "author": "Redazione Sky TG24", "publishedAt": "2020-10-22T15:55:30Z", "content": "Nella notte italiana, alle 20 americane, a Nashville si svolger\u00e0 il confronto tra i due candidati presidente. A condurre sar\u00e0 la giornalista\u00a0Kristen Welker e i microfoni saranno silenziati a turno. S\u2026 [+1805 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tg24.sky.it"}, "urlToImage": "https://static.sky.it/images/skytg24/it/mondo/2020/06/07/usa-2020-biden-endorsement/01composit-biden-trump-getty.jpg"}, {"description": "Calano i test effettuati rispetto alle precedenti 24 ore, ma crescono le positivit\u00e0 riscontrate sul territorio nazionale: le persone contagiate sono 169.302", "title": "Coronavirus, ultimi dati: in Italia 16.079 nuovi casi con 170.392 tamponi. Altri 136 morti e 66 terapie intensive - Il Sole 24 ORE", "url": "https://www.ilsole24ore.com/channel/soleonline5/type/articolo/uuid/ADjvwdx?uuid=ADjvwdx", "author": null, "publishedAt": "2020-10-22T15:12:02Z", "content": "Coronavirus: bollettino del 22 ottobre - I dati di oggi\r\n3' di lettura\r\nNuovo record in Italia. Sono 16.079 i nuovi casi di coronavirus alle 17 di gioved\u00ec 22 ottobre, in crescita del 3,57% rispetto a\u2026 [+3285 chars]", "source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2020/10/ADjvwdx/images/dd1971de-146c-11eb-aaf2-4cec64ab368d-fotohome0.jpg"}, {"description": "La squadra di Eugenio Giani, a 31 giorni dalle elezioni \u00e8 finalmente completa. Ecco chi sono gli assessori che governeranno la Toscana.", "title": "Il nuovo governo della Toscana: storie e carriera degli assessori - La Repubblica Firenze.it", "url": "https://firenze.repubblica.it/cronaca/2020/10/22/foto/il_nuovo_governo_della_toscana_storie_e_carriera_degli_assessori-271480699/1/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-22T14:57:20Z", "content": "Alessandra Nardini (Pd), 32 anni, viene da Capannoli nel Pisano, comincia a far politica nella Sinistra giovanile, mai renziana, sempre a sinistra nel Pd. E' il punto di riferimento di Orlando in Tos\u2026 [+326 chars]", "source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-firenze/2020/10/22/165217645-a90d0d16-b2be-485d-b2a9-446b51632871.jpg"}, {"description": "Al Lingotto l'intera gamma, l'esordio della vettura con la mascherina (ANSA)", "title": "Nuova Fiat 500 si presenta - Prove e Novit\u00e0 - Agenzia ANSA", "url": "https://www.ansa.it/canale_motori/notizie/prove_novita/2020/10/22/nuova-fiat-500-si-presenta_23959e0f-c3cc-46e0-be91-3db092503a93.html", "author": "", "publishedAt": "2020-10-22T14:47:12Z", "content": "Al Lingotto la Nuova 500 tutta elettrica si presenta con la mascherina tricolore, ma Olivier Francois, responsabile del brand Fiat, guarda al futuro e la battezza 'auto post Covid'. La gamma \u00e8 comple\u2026 [+1690 chars]", "source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/10/22/164fd54dabe7cbe467993e403028ce97.jpg"}, {"description": "TRIESTE - Oggi sono stati rilevati 220 nuovi contagi (5.510 tamponi eseguiti) e un decesso da Covid-19 in Friuli Venezia Giulia. Si tratta di una donna nata nel 1942 residente a Trieste, deceduta...", "title": "Coronavirus in Fvg, nuovo picco di contagi: 220 infetti. Una vittima Il bollettino - Il Gazzettino", "url": "https://www.ilgazzettino.it/nordest/pordenone/coronavirus_friuli_oggi_bollettino_contagi_vittime_trieste_udine_pordenone_gorizia-5539683.html", "author": "Redazione Web", "publishedAt": "2020-10-22T14:00:00Z", "content": "TRIESTE - Oggi sono stati rilevati 220 nuovi contagi (5.510 tamponi eseguiti) e un decesso da Covid-19 in Friuli Venezia Giulia. Si tratta di una donna nata nel 1942 residente a Trieste, deceduta all\u2026 [+835 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilgazzettino.it"}, "urlToImage": "https://www.ilgazzettino.it/photos/MED/96/83/5539683_1559_tamponi.jpg"}, {"description": "Scatta il coprifuoco in Campania: da venerd\u00ec 23 ottobre chiude tutto dalle 23 alle 5. Previste sanzioni per chi viola la regola. Ecco l'ordinanza firmata da De Luca.", "title": "Coprifuoco in Campania: orari e ordinanza - Money.it", "url": "https://www.money.it/Coprifuoco-Campania-orari-ordinanza-de-luca", "author": "Fiammetta Rubini", "publishedAt": "2020-10-22T13:59:00Z", "content": "\u00c8 ufficiale: anche in Campania scatta il coprifuoco. A stabilirlo \u00e8 lordinanza n. 83 del 22\u00a0ottobre 2020 firmata dal presidente della Regione Vincenzo De Luca. A partire da venerd\u00ec 23\u00a0ottobre e fino \u2026 [+1652 chars]", "source": {"id": null, "name": "Money.it"}, "urlToImage": "https://www.money.it/local/cache-gd2/a7/e291f9c325d6f08f17709fa77b07a7.png?1603375184"}, {"description": "Gioved\u00ec Saad Hariri ha ricevuto l'incarico di formare il nuovo governo dal presidente libanese Michel Aoun. Hariri \u00e8 stato gi\u00e0 tre volte primo ministro,", "title": "Saad Hariri \u00e8 di nuovo primo ministro del Libano - Il Post", "url": "https://www.ilpost.it/2020/10/22/saad-hariri-primo-ministro-libano/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-22T13:25:22Z", "content": "Gioved\u00ec Saad Hariri ha ricevuto l\u2019incarico di formare il nuovo governo dal presidente libanese Michel Aoun. Hariri \u00e8 stato gi\u00e0 tre volte primo ministro, ma nel 2019 aveva lasciato l\u2019incarico a causa \u2026 [+1007 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilpost.it"}, "urlToImage": "https://www.ilpost.it/wp-content/uploads/2020/10/Saad-Hariri.jpg"}], "totalResults": 34}