{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Mediaset.it"}, "author": null, "title": "Addio a Chick Corea, genio del jazz da 23 Grammy Awards - TGCOM", "description": "Il pianista \u00e8 morto a 79 anni stroncato da una rara forma di cancro di cui aveva scoperto essere affetto solo di recente", "url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/spettacolo/addio-a-chick-corea-genio-del-jazz-da-22-grammy-awards_28605496-202102k.shtml", "urlToImage": "https://img-prod.tgcom24.mediaset.it/images/2021/02/11/211927991-f36e1d89-1ff6-4a7d-a4d4-62b0ec308e2b.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T22:32:00Z", "content": "Corea \u00e8 morto il 9 febbraio, ma la notizia \u00e8 stata data solo ora con il post pubblicato dal suo staff, in cui \u00e8 contenuto un messaggio dello stesso pianista. Lui che ha vissuto per la musica, nel mom\u2026 [+1917 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.agi.it"}, "author": "Redazione Agi.it", "title": "Lo scrittore Valerio Massimo Manfredi \u00e8 stato avvelenato dalle esalazioni di monossido di carbonio - AGI - Agenzia Italia", "description": "Con lui\u00a0gravemente intossicata anche la scrittrice Antonella Prenner. I due si trovavano nell'abitazione romana dell'autore\u00a0a Trastevere", "url": "https://www.agi.it/cronaca/news/2021-02-11/valerio-massimo-manfredi-avvelenato-esalazioni-monossido-11370865/", "urlToImage": "https://images.agi.it/pictures/agi/agi/2021/02/11/172715524-69129b3f-cdc1-44ea-9775-bf111579579a.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T22:15:00Z", "content": "AGI - Lo scrittore Valerio Massimo Manfredi, 78 anni, e la scrittrice Antonella Prenner, di 47, sono in gravissime condizioni, intossicati\u00a0dalle esalazioni di monossido di carbonio. I due\u00a0si trovavan\u2026 [+1038 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fcinter1908.it"}, "author": null, "title": "Inter, esperimento riuscito nella serata amara: l'Eriksen 2.0 fa un regalo a Conte - fcinter1908", "description": "L'esperimento riuscito di Conte nel pari dell'Allianz Stadium contro la Juventus: riproporr\u00e0 Eriksen e Brozovic insieme?", "url": "https://www.fcinter1908.it/copertina/esperimento-eriksen-regalo/", "urlToImage": "https://prd-images2-gazzanet.gazzettaobjects.it/uQrIlJDeIORg8hQQph_9co7zjBE=/1200x627/smart/www.fcinter1908.it/assets/uploads/202102/eriksen-tardelli-conte.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T21:32:19Z", "content": "Alessandro De Felice\r\n11 febbraio\r\nUn esperimento in una sfida molto complicata. Complice la squalifica di Arturo Vidal, Antonio Conte ha deciso di provare a sorprendere la Juventus con una mossa per\u2026 [+1950 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "author": "Mauro Evangelisti", "title": "Variante inglese, focolai in tutta Italia: scuole costrette a chiudere - Il Messaggero", "description": "Ieri sera il professor Massimo Galli, primario di Malattie infettive dell\u2019ospedale Sacco di Milano, al termine di una durissima giornata in corsia, scuoteva la testa: \u00abSituazione pesante,...", "url": "https://www.ilmessaggero.it/italia/variante_inglese_scuole_cosa_succede_contagi_alunni_bambini_ultime_notizie_chiusure_dove_lazio-5760761.html", "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/07/61/5760761_2159_scuola.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T21:11:47Z", "content": "Ieri sera il professor Massimo Galli, primario di Malattie infettive dell\u2019ospedale Sacco di Milano, al termine di una durissima giornata in corsia, scuoteva la testa: \u00abSituazione pesante, molto pesan\u2026 [+4267 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "author": "F. Q.", "title": "Risultati voto M5s su Rousseau: vince il S\u00ec al governo Draghi. Di Maio: \u201cScelto il coraggio e la via\u2026 - Il Fatto Quotidiano", "description": "Alle urne hanno partecipato 74.537 iscritti. Il capo politico Crimi: \"Mandato \u00e8 chiaro, il risultato \u00e8 vincolante\". Fico in una lettera aperta: \"Segno di responsabilit\u00e0, nasce un governo che non potr\u00e0 mai dirsi tecnico\". L'ex deputato su Facebook: \"Rispetto l\u2026", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2021/02/11/risultati-voto-m5s-su-rousseau-vince-il-si-al-governo-draghi-di-maio-scelto-il-coraggio-e-la-via-europea-di-battista-mi-faccio-da-parte/6098434/", "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2021/02/11/governo-draghi-grillo-casaleggio-di-maio.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T21:11:15Z", "content": "Il Movimento 5 stelle entrer\u00e0 nel governo Draghi. La linea di Beppe Grillo e dei vertici M5s per il sostegno all\u2019esecutivo tecnico-politico ha superato l\u2019esame della piattaforma Rousseau: 44.177 i vo\u2026 [+9295 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazzetta.it"}, "author": "Lorenzo Pastuglia", "title": "Alonso investito in bici, frattura alla mandibola. Alpine: \u201cCosciente, domani esami\u201d - La Gazzetta dello Sport", "description": "Centrato da un\u2019auto in Svizzera mentre era in bicicletta: subito soccorso, i primi esami avrebbero evidenziato una frattura alla mandibola e danni ai denti. Sar\u00e0 trasferito a Berna. Comunicato Alpine: \u201cUlteriori esami in mattinata ma Fernando \u00e8 cosciente\u201d", "url": "https://www.gazzetta.it/Formula-1/11-02-2021/f1-alonso-indicente-bici-fratture-volto-serve-un-operazione-400603303162.shtml", "urlToImage": "https://images2.gazzettaobjects.it/methode_image/2021/02/11/Motori/Foto_Motori_-_Trattate/37cf253a-6c95-11eb-8613-7b210b9635cc_1200x675.jpg?v=202102112129", "publishedAt": "2021-02-11T20:26:15Z", "content": "Lorenzo Pastuglia\r\n11 febbraio\r\n - Milano\r\nIncidente in bicicletta per Fernando Alonso. Il pilota spagnolo dell\u2019Alpine Renault \u00e8 stato investito da un\u2019auto mentre si allenava in bici sulle strade svi\u2026 [+1338 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "author": "Marco Galluzzo", "title": "Draghi e il nuovo governo: il premier incaricato gi\u00e0 domani pomeriggio potrebbe salire al Quirinale - Corriere della Sera", "description": "La presentazione del programma alle Camere per ottenere la fiducia dovrebbe essere calendarizzata luned\u00ec o marted\u00ec", "url": "https://www.corriere.it/politica/21_febbraio_11/draghi-nuovo-governo-premier-incaricato-gia-domani-pomeriggio-potrebbe-salire-quirinale-6e2d8bb2-6ca4-11eb-bd17-59a445633f5e.shtml", "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2021/02/11/2dba8868-6ca5-11eb-bd17-59a445633f5e.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T20:20:39Z", "content": "Gi\u00e0 domani pomeriggio Mario Draghi potrebbe salire al Quirinale per sciogliere la riserva e comunicare la lista dei ministri del suo governo. La presentazione del programma alle Camere per ottenere l\u2026 [+835 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Corriere dello Sport"}, "author": "La redazione", "title": "Mondiale per club, Bayern campione! GOL E HIGHLIGHTS - Corriere dello Sport", "description": "Per la quarta volta nella sua storia i bavaresi si laureano campioni del mondo: basta il gol di Pavard contro i messicani del Tigres, finisce 1-0", "url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/mondiale-club/2021/02/11-79048814/mondiale_per_club_il_bayern_monaco_e_campione_tigres_ko", "urlToImage": "https://cdn.corrieredellosport.it/images/2021/02/11/214518811-69e75dec-1a69-46a1-897d-11b7fde914ed.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T19:56:00Z", "content": "DOHA (QATAR) -IlBayern Monaco \u00e8 campione del mondo per la quarta volta nella sua storia (contando anche la Coppa Intercontinentale). Nessuna sorpresa, la squadra di Flick vince anche contro i messica\u2026 [+1297 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Francia, preoccupa Mosella, '300 casi di varianti' - Ultima Ora - Agenzia ANSA", "description": "\"Pi\u00f9 di 300 casi di mutazioni riconducibili alle varianti sudafricana e brasiliana\" sono stati\r\nindividuati in Mosella (est della Francia, confine con la Germania): lo ha annunciato questa sera in\r\nuna conferenza stampa il ministro della Salute francese, Oli.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/02/11/covid-francia-preoccupa-mosella-300-casi-di-varianti_dcb0a43c-810a-4fd4-b623-f2fdebf354cf.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/9/18/fd57f4e96a526f32cbbb4d6c11170dd1.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T19:40:00Z", "content": "(ANSA) - PARIGI, 11 FEB - \"Pi\u00f9 di 300 casi di mutazioni\r\nriconducibili alle varianti sudafricana e brasiliana\" sono stati\r\nindividuati in Mosella (est della Francia, confine con la\r\nGermania): lo ha \u2026 [+505 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilrestodelcarlino.it"}, "author": "LORENZO PEDRINI", "title": "Neve Emilia Romagna domani, arriva Burian. Previsioni - il Resto del Carlino", "description": "Weekend all'insegna del gelo, allerta 'gialla'.\u00a0Accumuli fino a 20 centimetri in Appennino, fino a 5 centimetri in pianura. Le temperature e che tempo far\u00e0 fino a luned\u00ec", "url": "https://www.ilrestodelcarlino.it/meteo/neve-emilia-romagna-domani-1.6012107", "urlToImage": "https://immagini.quotidiano.net/?url=http%3A%2F%2Fp1014p.quotidiano.net%3A80%2Fpolopoly_fs%2F1.6012223.1613062764%21%2FhttpImage%2Fimage.jpg_gen%2Fderivatives%2Fwidescreen%2Fimage.jpg&w=700&h=391", "publishedAt": "2021-02-11T16:59:23Z", "content": "Bologna, 11 febbraio 2021 - Freddo, anzi molto freddo, per una decina giorni a partire dalla notte di oggi, in un quadro climatico regionale nel quale dominer\u00e0 il vento gelido e in cui sar\u00e0 la neve a\u2026 [+2627 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Gb: Meghan vince causa contro il Mail - Agenzia ANSA", "description": "Giudice, lettera al padre pubblicata da tabloid viola privacy (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2021/02/11/gb-meghan-vince-causa-contro-il-mail_cd3d8ec4-bde0-4a56-8396-3325f8c0fed7.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/2/11/68b72b16f99dbe2c9576c18e1cb39d55.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T16:50:00Z", "content": "Vittoria di Meghan Markle nell'azione legale intentata contro la casa editrice che pubblica Mail e Mail on Sunday, tabloid britannici chiamati in causa dalla consorte del principe Harry, per aver pub\u2026 [+438 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dilei.it"}, "author": "DiLei", "title": "Che Dio ci aiuti 6: Ginevra messa a dura prova da Nico ed Erasmo - DiLei", "description": "\"Che Dio ci aiuti\": Ginevra \u00e8 divisa tra l'amore per Nico e l'attrazione per Erasmo. Ma i fan di Simonetta Columbu su Instagram tifano tutti per l'avvocato.", "url": "https://dilei.it/vip/video/che-dio-ci-aiuti-6-ginevra-messa-a-dura-prova-da-nico-ed-erasmo/993921/", "urlToImage": "https://dilei.it/wp-content/uploads/sites/3/2021/01/Simonetta-Columbu.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T16:48:58Z", "content": "Che Dio ci aiuti 6 torna stasera 11 febbraio alle 21.25 su Rai1 con due nuovi episodi in cui Erasmo, si avvicina pericolosamente alla verit\u00e0 sulle sue origini, mentre Ginevra \u00e8 sempre pi\u00f9 tormentata \u2026 [+2008 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Money.it"}, "author": "Luca Fiore", "title": "Borsa Milano Oggi, 11 febbraio 2021: Ftse Mib positivo, spread ancora in calo - Money.it", "description": "La Borsa di Milano Oggi, 11 febbraio 2021, ha chiuso la seduta sopra la parit\u00e0. Sul Ftse Mib azioni UniCredit in rosso dopo i conti. Ancora segno meno per lo spread Btp-Bund dopo i nuovi minimi storici registrati in asta.", "url": "https://www.money.it/borsa-milano-oggi-11-febbraio-2021-ftse-mib-azioni-unicredit", "urlToImage": "https://www.money.it/local/cache-gd2/79/1c2e63ed9e452423f8536ed2fd7e71.png?1613033547", "publishedAt": "2021-02-11T16:44:00Z", "content": "La Borsa di Milano ha chiuso la seduta sopra la parit\u00e0: sul Ftse Mib riflettori puntati sulle azioni UniCredit e Mediobanca mentre dal fronte titoli di Stato spicca la nuova contrazione dello spread.\u2026 [+4495 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": null, "title": "Coronavirus, ecco perch\u00e9 la seconda dose di vaccino d\u00e0 (talvolta) effetti collaterali. \u00abMa nessun ... - Il Sole 24 ORE", "description": "\u00abI dati sin qui disponibili sono del tutto rassicuranti\u00bb, spiega il professor Raffaele Landolfi del Policlinico Gemelli di Roma. Quanto si sta vedendo \u201csul campo\u201d non si allontana dai test che hanno dimostrato la assoluta sicurezza dei preparati", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/coronavirus-ecco-perche-seconda-dose-vaccino-da-talvolta-effetti-collaterali-ma-nessun-rischio-ADtfoKJB", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/02/ADtfoKJB/images/458b1ca6-6c81-11eb-a11e-05e23bfcbfbd-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T16:31:34Z", "content": "Covid, immagini della fabbrica dei vaccini in Belgio \r\n3' di lettura\r\nBrividi, qualche linea di febbre, mal di testa, nausea, dolore al braccio. Rispetto alla prima dose dei vaccini in corso di sommi\u2026 [+4006 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Ratchet & Clank Rift Apart per PS5: data di uscita annunciata, arriva a giugno - Everyeye Videogiochi", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMibWh0dHBzOi8vd3d3LmV2ZXJ5ZXllLml0L25vdGl6aWUvcmF0Y2hldC1jbGFuay1yaWZ0LWFwYXJ0LXBzNS1kYXRhLXVzY2l0YS1hbm51bmNpYXRhLWFycml2YS1naXVnbm8tNDk4Nzc1Lmh0bWzSAXFodHRwczovL3d3dy5ldmVyeWV5ZS5pdC9hbXAvbm90aXppZS9yYXRjaGV0LWNsYW5rLXJpZnQtYXBhcnQtcHM1LWRhdGEtdXNjaXRhLWFubnVuY2lhdGEtYXJyaXZhLWdpdWduby00OTg3NzUuaHRtbA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-11T16:08:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Calciomercato.com"}, "author": "Calciomercato.com", "title": "Caso Conte-Agnelli, parla Bonucci: 'C'\u00e8 poco da aggiungere, immagini parlano chiaro. Quel che \u00e8 successo \u00e8 brutto' - Calciomercato.com", "description": "Il difensore della Juve, Leonardo Bonucci, ha commentato quanto accaduto marted&igrave; sera in occasione del match contro l&#39;Inter fuori dal rettangolo verde di gioco, tra Agnelli e Conte: &quot;C&#39;&egrave;", "url": "https://www.calciomercato.com/news/caso-conte-agnelli-parla-bonucci-c-e-poco-da-aggiungere-immagini-28747", "urlToImage": "https://cdn.calciomercato.com/images/2021-02/bonucci.juve.2020.21.arbitro.750x450.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T16:05:12Z", "content": "La tua registrazione \u00e8 quasi ultimata, ti abbiamo inviato una mail per confermare la tua identit\u00e0.\r\nAccedi ora alla tua casella di posta e clicca sul link che ti abbiamo inviato e in pochi secondi en\u2026 [+55 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tomshw.it"}, "author": "Marco Padovese", "title": "Epic Games: giochi gratis PC del 11 febbraio, link download - Tom's Hardware Italia", "description": "Come di consueto, eccoci a rivelarvi il gioco gratis della settimana di Epic Games Store. Potete scaricare quindi Halcyon 6\u2026", "url": "https://www.tomshw.it/videogioco/epic-games-giochi-gratis-pc-del-11-febbraio-link-download/", "urlToImage": "https://www.tomshw.it/images/images/2018/12/epic-games-store-9549.768x432.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T16:01:00Z", "content": "Giochi PCEccoci, come di consueto, a pubblicare la notizia del nuovo gioco di Epic Games settimanale. Negli ultimi tempi lazienda americana sta riscuotendo un successo a dir poco esagerato, dopo aver\u2026 [+1796 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Comingsoon.it"}, "author": null, "title": "Grande Fratello Vip, Andrea Zelletta crolla e Tommaso Zorzi corre in suo aiuto: \"Sono stanco\" - ComingSoon.it", "description": "Momento di sconforto per Andrea Zelletta nella casa del Grande Fratello Vip, sostenuto da Tommaso Zorzi.", "url": "https://www.comingsoon.it/tv/gossip/grande-fratello-vip-andrea-zelletta-crolla-e-tommaso-zorzi-corre-in-suo/n118007/", "urlToImage": "https://mr.comingsoon.it/imgdb/PrimoPiano/118007_ppl.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T16:00:00Z", "content": "Momento di sconforto per Andrea Zelletta nella casa del Grande Fratello Vip, sostenuto da Tommaso Zorzi.Sebbene la data della Finale si avvicini di giorno in giorno, i veterani del Grande Fratello Vi\u2026 [+2422 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telefriuli.it"}, "author": "Alessandra Salvatori", "title": "Il Friuli Venezia Giulia si conferma da zona gialla: Rt sotto l'1 - Telefriuli", "description": "L\u2019indice Rt scende nuovamente sotto 1 in Friuli Venezia Giulia .  Il dato relativo alla settimana compresa tra il primo e il 7 febbraio si attesta a 0.98 , rispetto all\u20191.03 della settimana precedente. E\u2019 quanto emerge dalla bozza del monitoraggio del Ministe\u2026", "url": "https://telefriuli.it/cronaca/friuli-venezia-giulia-zona-gialla-rt/2/216944/art/", "urlToImage": "https://www.telefriuli.it/writable/images/giallo_fvg_FB216944.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T15:44:01Z", "content": "L\u2019indice Rt scende nuovamente sotto 1 in Friuli Venezia Giulia. Il dato relativo alla settimana compresa tra il primo e il 7 febbraio si attesta a 0.98, rispetto all\u20191.03 della settimana precedente. \u2026 [+1007 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "author": "F. Q.", "title": "Le previsioni Ue: \u201cNel 2021 pil Italia a +3,4% senza considerare impatto del Recovery - Il Fatto Quotidiano", "description": "\"L'economia della Ue torner\u00e0 a livelli pre-crisi nel 2022. La situazione resta difficile\", ha spiegato il commissario all'Economia Gentiloni. La ripresa \"potrebbe essere disomogenea nei singoli Paesi\". I Paesi con pil pro capite sotto la media godranno di un \u2026", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2021/02/11/le-nuove-previsioni-ue-per-leurozona-rimbalzo-del-37-nel-2021-italia-a-34-ma-senza-considerare-limpatto-del-recovery/6098085/", "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2021/01/29/gentiloni_1200-2.jpg", "publishedAt": "2021-02-11T15:28:02Z", "content": "\u201cRispetto alle precedenti previsioni vediamo una minore contrazione nel 2020, crescita pi\u00f9 debole nel 2021 e una crescita pi\u00f9 forte nel 2022\u2033. Cos\u00ec il commissario Ue alleconomia Paolo Gentiloni ha ri\u2026 [+2965 chars]"}]}