{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "author": "Redazione Sport", "title": "Ibrahimovic a Sanremo 2021 ospite della terza serata: arriva in ritardo, bloccato in autostrada. \u00abHo fermato... - Corriere della Sera", "description": "Zlatan torna sul palco dopo il collegamento da Milano della seconda serata: c\u2019\u00e8 attesa per il suo duetto con Mihajlovic sulle note della canzone \u00abIo vagabondo\u00bb", "url": "https://www.corriere.it/sport/festival-sanremo/notizie/ibrahimovic-sanremo-2021-ospite-terza-serata-13165ad4-7d10-11eb-a8b8-332e1131cc2c.shtml", "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2021/03/04/d1976dac-7d17-11eb-a8b8-332e1131cc2c.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T22:18:45Z", "content": "C\u2019\u00e8 un retroscena incredibile dietro alla terza serata di Zlatan Ibrahimovic al Festival di Sanremo. L\u2019attaccante del Milan, pur essendo partito alle 15.30 da Milanello, ha tenuto tutti in ansia: per\u2026 [+3351 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rainews.it"}, "author": null, "title": "L'Ariston celebra la musica d'autore. I Negramaro omaggiano Dalla. Fiorello consiglia Zingaretti - Rai News", "description": "La band salentina canta 4 marzo 1943", "url": "https://www.rainews.it/dl/rainews/articoli/sanremo2021-lucio-dalla-omaggio-negramaro-87c91149-8a48-4720-bee6-e33ff9a3ccc4.html", "urlToImage": "https://www.rai.it/cropgd/476x249/dl/img/2021/03/1614888644408.12550564_medium.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T21:55:00Z", "content": "04 marzo 2021Il festival rende omaggio a Lucio Dalla, con 4 marzo 1943, il brano che present\u00f2 proprio a Sanremo 50 anni fa e giorno della sua nascita, nell'inedita versione dei Negramaro, riprendendo\u2026 [+5753 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fcinternews.it"}, "author": "Christian Liotta", "title": "Maravillosa creatura: Sanchez con una doppietta lancia l'allungo, Hernani spaventa ma l'Inter batte... - Fcinternews.it", "description": "Del resto, Antonio Conte lo aveva detto: Alexis Sanchez si trova nel suo miglior momento da quando \u00e8 all'Inter. E questa sera, il Nino Maravilla legittima l'opinione del suo allenatore...", "url": "https://www.fcinternews.it/in-primo-piano/i-maravillosa-i-creatura-sanchez-con-una-doppietta-lancia-l-allungo-hernani-spaventa-ma-l-inter-batte-2-1-il-parma-362427", "urlToImage": "https://net-storage.tccstatic.com/storage/fcinternews.it/img_notizie/thumb3/6f/6fdc91ba9ee4f475f848190fc39dbdae-25384-8563d9059b5bbb6a428b7ae3dcce1485.jpeg", "publishedAt": "2021-03-04T21:52:42Z", "content": "Del resto, Antonio Conte lo aveva detto: Alexis Sanchez si trova nel suo miglior momento da quando \u00e8 all'Inter. E questa sera, il Nino Maravilla legittima l'opinione del suo allenatore con i fatti: \u00e8\u2026 [+9773 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "author": "Redazione Web", "title": "Scaletta terza serata (duetti) Sanremo 2021: aprono Noemi e Neffa, chiudono Aiello e Vegas Jones - Il Messaggero", "description": "Scaletta terza serata di Sanremo 2021\u00a0dedicata ai duetti. La serata verr\u00e0 aperta dai Negramaro:\u00a0saliranno sul palco dell'Ariston\u00a0con un medley dedicato a\u00a0Lucio Dalla,...", "url": "https://www.ilmessaggero.it/televisione/scaletta_terza_serata_sanremo_2021_stasera_noemi_neffa_maneskin_gio_evan_ghemon_arisa_madame_annalisa_oggi_4_marzo_2021-5808476.html", "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/84/76/5808476_2235_scaletta_terzaserata_fedez_michielin.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T21:11:15Z", "content": "Scaletta terza serata di Sanremo 2021\u00a0dedicata ai duetti\r\n. La serata verr\u00e0 aperta dai Negramaro:\u00a0saliranno sul palco dell'Ariston\u00a0con un medley dedicato a\u00a0Lucio Dalla, aprendo cos\u00ec lo show.\u00a0L\u2019arrivo\u2026 [+2553 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediaset.it"}, "author": null, "title": "Covid, l'epidemia non si ferma: quattro Regioni rischiano la zona rossa | A fine mese attese 15,6 milioni di dosi - TGCOM", "description": "Altre cinque Regioni viaggiano verso la fascia arancione: Friuli-Venezia Giulia, Veneto, Calabria,\u00a0Puglia e Lazio. Intanto Draghi \"mostra i muscoli\" e blocca la spedizioni dei vaccini AstraZeneca all'Australia", "url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/covid-lepidemia-non-si-ferma-quattro-regioni-rischiano-la-zona-rossa-a-fine-mese-attese15-6-milioni-di-dosi_29417084-202102k.shtml", "urlToImage": "https://img-prod.tgcom24.mediaset.it/images/2021/03/04/200645880-daa329d5-249a-41e4-9212-ddcc5e735a27.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T21:00:25Z", "content": "Il primo Dpcm di Mario Draghi, che sar\u00e0\u00a0in vigore da sabato, viene considerato a Palazzo Chigi adeguato ad affrontare la risalita dei contagi, soprattutto perch\u00e9\u00a0offre\u00a0agli amministratori gli strumen\u2026 [+4036 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adnkronos.com"}, "author": "silipo", "title": "Forte terremoto in Nuova Zelanda - Adnkronos", "description": "Sisma di magnitudo 8.1. L'allarme emesso per gran parte del Pacifico", "url": "https://www.adnkronos.com/forte-terremoto-in-nuova-zelanda_S4uhxgQcDPA7qxSFBnMpq", "urlToImage": "https://www.adnkronos.com/resources/0267-11b813ec2793-2d7e3e824af3-1000/sismografo4_fg.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T20:55:00Z", "content": "Un allarme tsunami per gran parte della regione del Pacifico \u00e8 stato emesso dopo le tre fortissime scosse di terremoto (di magnitudo 7.1, 7.4 e 8.1) registrate non lontano dalle coste della Nuova Zel\u2026 [+406 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leggo.it"}, "author": "Emiliana Costa", "title": "Sanremo 2021, incidente in diretta: Amadeus irrompe sul palco e blocca l'esibizione di Fasma: \u00abFermatevi\u00bb - Leggo.it", "description": "Sanremo 2021, \"incidente\" in diretta: Amadeus irrompe sul palco e blocca l'esibizione di Fasma:\u00a0\u00abFermatevi\u00bb. Pochi minuti fa, il conduttore del Festival della Canzone...", "url": "https://www.leggo.it/spettacoli/sanremo/sanremo_2021_incidente_diretta_amadeus_irrompe_fasma_cosa_successo_oggi_4_marzo_2021-5809260.html", "urlToImage": "https://www.leggo.it/photos/MED/92/60/5809260_2152_157518057_1037341393464832_6380701324998414894_n.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T20:54:00Z", "content": "Sanremo 2021\r\n, \"incidente\" in diretta: Amadeus irrompe sul palco e blocca l'esibizione di Fasma:\u00a0\u00abFermatevi\u00bb. Pochi minuti fa, il conduttore del Festival della Canzone Italiana ha interrotto il duet\u2026 [+838 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazzetta.it"}, "author": "Gasport", "title": "Juventus: Bentancur positivo al Covid, sotto controllo tutti i compagni - La Gazzetta dello Sport", "description": "L'uruguaiano \u00e8 in isolamento e asintomatico. I bianconeri sono attesi dalla Lazio sabato sera", "url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Juventus/04-03-2021/juventus-bentancur-positivo-covid-sotto-controllo-tutti-compagni-4001192816538.shtml", "urlToImage": "https://images2.gazzettaobjects.it/methode_image/2021/03/04/Calcio/Foto_Calcio_-_Trattate/ee3377339814e829823b552338a69dc2_1200x675.JPG?v=202103042128", "publishedAt": "2021-03-04T20:28:48Z", "content": "Un'altra tegola per Pirlo. La Juventus ha reso nota la positivit\u00e0 al Covid-19 di Rodrigo Bentancur che \"\u00e8 in isolamento e asintomatico\". Nel comunicato il club bianconero ricorda che \"rimane in conta\u2026 [+634 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilgiorno.it"}, "author": "Il Giorno", "title": "Lombardia zona arancione rafforzata: le regole. Cosa si pu\u00f2 fare e cosa no - IL GIORNO", "description": "Dal 5 marzo tutta la regione si tinge di arancione scuro: ecco cosa cambia per scuole, spostamenti, seconde case, visite ad amici e parenti, apertura di negozi e bar", "url": "https://www.ilgiorno.it/cronaca/zona-arancione-scuro-rafforzata-regole-1.6093165", "urlToImage": "https://immagini.quotidiano.net/?url=http%3A%2F%2Fp1014p.quotidiano.net%3A80%2Fpolopoly_fs%2F1.6093095.1614873431%21%2FhttpImage%2Fimage.jpg_gen%2Fderivatives%2Fwidescreen%2Fimage.jpg&w=700&h=391", "publishedAt": "2021-03-04T20:09:02Z", "content": "Allo scoccare della mezzanotte la Lombardia ti tinger\u00e0 di arancione scuro. Da venerd\u00ec 5 marzo a domenica 14 marzo su tutto il territorio regionale saranno in vigore le regole della zona arancione raf\u2026 [+4476 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Oasport.it"}, "author": "Stefano Villa", "title": "Atletica, Europei Indoor: Gianmarco Tamberi vola in finale con scioltezza \"platino\". Eliminati gli altri italiani - OA Sport", "description": "A Torun (Polonia) sono incominciati gli Europei Indoor 2021 di atletica leggera. Nella giornata d'apertura erano impegnati otto azzurri nelle cinque specialit\u00e0 in programma (qualificazioni e batterie, le prime medaglie si assegneranno soltanto domani).\r\n\r\nTut\u2026", "url": "https://www.oasport.it/2021/03/atletica-europei-indoor-gianmarco-tamberi-vola-in-finale-con-scioltezza-platino-eliminati-gli-altri-italiani/", "urlToImage": "https://www.oasport.it/wp-content/uploads/2019/10/tamberi-e1570137217880.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T20:00:52Z", "content": "A Torun (Polonia) sono incominciati gli Europei Indoor 2021 di atletica leggera. Nella giornata d\u2019apertura erano impegnati otto azzurri nelle cinque specialit\u00e0 in programma (qualificazioni e batterie\u2026 [+2901 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Scala: sono una cinquantina i positivi al Covid - Ultima Ora - Agenzia ANSA", "description": "Sono una cinquantina le persone risultate positive al Coronavirus negli ultimi tamponi eseguiti alla\r\nScala di Milano. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/03/04/scala-sono-una-cinquantina-i-positivi-al-covid_b471ff91-e8dc-4d89-b191-aac68eae938d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2015/5/1/6a2acc75f5ee261878894d8dd66a6c75.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T20:00:00Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 04 MAR - Sono una cinquantina le persone\r\nrisultate positive al Coronavirus negli ultimi tamponi eseguiti\r\nalla Scala di Milano. \r\n Si tratta, oltre ai ballerini, e a tre membri del \u2026 [+261 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Bolsonaro contro lockdown, 'basta piagnistei, uscite' - Ultima Ora - Agenzia ANSA", "description": "Il presidente brasiliano Jair Bolsonaro torna a criticare il lockdown come misura di contenimento\r\ndell'epidemia di Covid-19. \"Non chiudetevi in casa, non siate codardi. Dobbiamo affrontare i nostri\r\nproblemi. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/03/04/covid-bolsonaro-contro-lockdown-basta-piagnistei-uscite_51d2162c-05c1-4cab-bffc-f1b01eed47c9.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/3/4/eb5e7473ef320ab5dd7f5e178c704e2b.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T18:59:00Z", "content": "(ANSA) - SAN PAOLO, 4 MAR - Il presidente brasiliano Jair\r\nBolsonaro torna a criticare il lockdown come misura di\r\ncontenimento dell'epidemia di Covid-19.\"Non chiudetevi in casa, non siate codardi. D\u2026 [+553 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adnkronos.com"}, "author": "cetola", "title": "L'impegno di Medtronic per la Giornata mondiale dell\u2019obesit\u00e0 - Adnkronos", "description": "Medtronic, da sempre in prima linea nella lotta all\u2019obesit\u00e0, oggi in occasione della Giornata mondiale dell\u2019obesit\u00e0, a fianco della European", "url": "https://www.adnkronos.com/limpegno-di-medtronic-per-la-giornata-mondiale-dellobesita_1Hz0vJV7oxzvLDoH5miBfW", "urlToImage": "https://www.adnkronos.com/resources/0265-116ea91ec729-57c666494d30-1000/obesita_persona_in_sovrappeso.jpeg", "publishedAt": "2021-03-04T18:55:00Z", "content": "Roma, 4 mar. (Adnkronos Salute)\r\nMedtronic, da sempre in prima linea nella lotta all\u2019obesit\u00e0, oggi in occasione della Giornata mondiale dell\u2019obesit\u00e0, a fianco della European Association for the Study\u2026 [+4962 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": null, "title": "Con le dimissioni di Zingaretti finisce l\u2019era del governo Conte 2 - Il Sole 24 ORE", "description": "Dalla reazioni dei big del partito sembra che la strada, nell'immediato, sia una riconferma della leadership di Zingaretti da parte del parlamentino di met\u00e0 marzo. Ma restano sul tavolo i temi posti sul tavolo dalla minoranza", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/con-dimissioni-zingaretti-finisce-l-era-governo-conte-2-AD048sNB", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/03/AD048sNB/images/7e4f6a40-7d18-11eb-b5db-4e4e69af7cd6-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T18:53:05Z", "content": "Pd, Zingaretti: \u00abBasta stillicidio, mi dimetto da segretario\u00bb\r\n2' di lettura\r\nLa decisione di Nicola Zingaretti di rassegnare le dimissioni da segretario del Pd \u00e8 giunta inaspettata per i suoi compag\u2026 [+2953 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": null, "title": "Fed: Powell, mi aspetto aumento inflazione, saremo pazienti con rialzi transitori (RCO) - Il Sole 24 ORE - Il Sole 24 ORE", "description": "(Il Sole 24 Ore Radiocor Plus) - New York, 04 mar - Il \npresidente della Fed, Jerome Powell, ha dichiarato di \naspettarsi un aumento dell'inflazione e...", "url": "https://www.ilsole24ore.com/radiocor/nRC_04.03.2021_18.26_60810608", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/img2015/Logo_Il_Sole_24_Ore.png", "publishedAt": "2021-03-04T17:28:11Z", "content": "(Il Sole 24 Ore Radiocor Plus) - New York, 04 mar - Il \r\npresidente della Fed, Jerome Powell, ha dichiarato di \r\naspettarsi un aumento dell'inflazione e dell'occupazione con \r\nla riapertura dell'econ\u2026 [+482 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilpost.it"}, "author": null, "title": "Ora si possono fare chiamate e videochiamate su WhatsApp anche da computer - Il Post", "description": "WhatsApp ha annunciato che da oggi si possono fare chiamate e videochiamate anche sulla versione desktop dell\u2019applicazione, disponibile sia per PC che per", "url": "https://www.ilpost.it/2021/03/04/whatsapp-chiamate-videochiamate-computer-desktop/", "urlToImage": "https://cdn.ilpost.it/wp-content/uploads/2019/12/whatsapp.jpg?x72029", "publishedAt": "2021-03-04T17:14:34Z", "content": "WhatsApp ha annunciato che da oggi si possono fare chiamate e videochiamate anche sulla versione desktop dellapplicazione, disponibile sia per PC che per Mac. Finora si potevano fare solamente dall\u2019a\u2026 [+582 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": null, "title": "Vaccini, l\u2019Italia e la Ue bloccano l\u2019export di 250mila dosi di AstraZeneca in Australia - Il Sole 24 ORE", "description": "Il governo italiano ha deciso di stoppare l\u2019esportazione dei vaccini dal sito di Anagni, notificando la sua scelta a Bruxelles. La Commissione non ha avanzato obiezioni", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/vaccini-l-italia-e-ue-bloccano-l-export-250mila-dosi-astrazeneca-australia-ADH99rNB", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/03/ADH99rNB/images/5c5899d0-7d1c-11eb-b5db-4e4e69af7cd6-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T16:04:03Z", "content": "Il provvedimento di Bruxelles sullexport \u00e8 stato deciso in risposta ai ritardi di produzione della stessa AstraZeneca, dopo un calo di consegne che ha segnato la prima battuta darresto delle vaccinaz\u2026 [+1394 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilpost.it"}, "author": null, "title": "L\u2019attesa e preoccupante visita del Papa in Iraq - Il Post", "description": "Inizier\u00e0 venerd\u00ec e toccher\u00e0 alcune citt\u00e0 prima controllate dall'ISIS: si teme per la sicurezza del Papa, anche a causa della pandemia", "url": "https://www.ilpost.it/2021/03/04/papa-francesco-iraq/", "urlToImage": "https://cdn.ilpost.it/wp-content/uploads/2021/03/AP21054804793961.jpg?x72029", "publishedAt": "2021-03-04T14:30:25Z", "content": "Venerd\u00ec Papa Francesco inizier\u00e0 la sua prima visita ufficiale dall\u2019inizio della pandemia da coronavirus. Il Papa non riprender\u00e0 i suoi viaggi in maniera graduale e in un paese privo di rischi, come p\u2026 [+7308 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Today.it"}, "author": "Violetto Gorrasi", "title": "Le regioni in rosso scuro nella nuova mappa dei territori ad alto rischio covid - Today.it", "description": "Ecco dove l'incidenza dei contagi \u00e8 sopra la soglia dei 500 casi ogni 100mila abitanti negli ultimi 14 giorni. I colori simulano l'applicazione della...", "url": "https://www.today.it/attualita/regioni-rosso-scuro-mappa.html", "urlToImage": "https://www.today.it/~media/horizontal-hi/36925813461580/regioni-italiane-rosso-scuro-2.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T13:58:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Liberoquotidiano.it"}, "author": "@libero_official", "title": "Sanremo 2021, la sconvolgente confessione di Fedez: \"Vivo cos\u00ec da mesi, il terrore... Ecco perch\u00e9 ho pianto\" - Liberoquotidiano.it", "description": "L'esibizione sul palco di un  Ariston  deserto, poi le lacrime e l'abbraccio con  Francesca Michielin . Lei e  Federico Lucia , in arte  Fedez...", "url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/spettacoli/26418400/sanremo-2021-fedez-confessione-vivo-cosi-mesi-terrore-ecco-perche-ho-pianto.html", "urlToImage": "https://img2.liberoquotidiano.it/images/2021/03/04/123625103-c45011db-78d7-45ff-9a33-6ace71358af1.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T13:12:00Z", "content": "L'esibizione sul palco di un Ariston deserto, poi le lacrime e l'abbraccio con Francesca Michielin. Lei e Federico Lucia, in arte Fedez, sono la coppia simbolo del 71esimo Festival di Sanremo. Ormai \u2026 [+1765 chars]"}]}