{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Gianlucadimarzio.com"}, "author": null, "title": "Il Papu Gomez saluta la Serie A: \u00e8 fatta al Siviglia - GianlucaDiMarzio.com", "description": "E' fatta per il Papu Gomez al Siviglia: domani l'argentino sar\u00e0 in Spagna per poi sottoporsi alle visite mediche di rito.\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\nSi tratta di un'operazione...", "url": "https://gianlucadimarzio.com/it/papu-gomez-siviglia-fatta-dettagli-accordo-contratto", "urlToImage": "https://gianlucadimarzio.com/application/files/3616/1160/9797/Gomez_MG4_8622.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T22:05:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Adnkronos.com"}, "author": "mrtrepetto", "title": "\"Vaccino AstraZeneca non efficace per over 65\" - Adnkronos", "description": "Lo hanno riferito fonti governative tedesche al tabloid Bild e a Handelsblatt", "url": "https://m.adnkronos.com/vaccino-astrazeneca-non-efficace-per-over-65_6WV8HCj5Lqjp0V80o6BWnk", "urlToImage": "https://m.adnkronos.com/resources/0265-116b9eb5d78e-4bf17b40e2b2-1000/vaccino_vaccinazione_fg_ipa.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T21:20:00Z", "content": "Il vaccino anti coronavirus di AstraZeneca potrebbe non essere molto efficace per le persone di et\u00e0 superiore ai 65 anni. Lo hanno riferito fonti governative tedesche al tabloid Bild e a Handelsblatt\u2026 [+409 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazzetta.it"}, "author": "Gasport", "title": "Balotelli, brutto ritorno a Brescia: striscione dei tifosi e cancello chiuso in faccia - La Gazzetta dello Sport", "description": "Contestazione fuori dal Rigamonti prima del match di questa sera contro il Monza: \"Vali zero, uomo senza dignit\u00e0\". All'attaccante \u00e8 stato anche impedito di parcheggiare dentro lo stadio", "url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-B/25-01-2021/balotelli-striscione-tifosi-brescia-vali-zero-400133098583.shtml", "urlToImage": "https://images2.gazzettaobjects.it/methode_image/2021/01/25/Calcio/Foto_Calcio_-_Trattate/76cb2d86-5f4a-11eb-b08c-067e8f944501_1200x675.jpeg?v=202101252214", "publishedAt": "2021-01-25T21:01:26Z", "content": "Mario Balotelli non \u00e8 stato convocato da Brocchi per Brescia-Monza di stasera perch\u00e9 ancora indietro di condizione, quindi \u00e8 saltata la sfida tra l'attaccante e il Brescia dopo la separazione tutt'al\u2026 [+1524 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Liberoquotidiano.it"}, "author": "@libero_official", "title": "Giuseppe Conte, \"ritorno con Renzi? Su questo \u00e8 inamovibile\": cos\u00ec il premier si va a schiantare dopo le dimissioni - Liberoquotidiano.it", "description": "\u201c Per Conte un ritorno con Renzi \u00e8 da escludere . Su questo, raccontano, il premier appare inamovibile\u201d. Lo scrive l\u2019 Adnkron...", "url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/politica/26002077/giuseppe-conte-ritorno-con-renzi-inamovibile-si-va-a-schiantare-dopo-dimissioni.html", "urlToImage": "https://img2.liberoquotidiano.it/images/2021/01/25/210311364-93425ff2-66fd-4377-a1cc-0f89d61b6045.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T21:00:00Z", "content": "\u201cPer Conte un ritorno con Renzi \u00e8 da escludere. Su questo, raccontano, il premier appare inamovibile\u201d. Lo scrive l\u2019Adnkronos, che ha fatto il punto della situazione sulla crisi di governo che domani \u2026 [+983 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "author": "Margherita De Bac", "title": "Vaccino Covid, il microbiologo Perno: \u00abChi ha ricevuto le due dosi non pu\u00f2 trasmettere il virus\u00bb - Corriere della Sera", "description": "Ma la mascherina va tenuta, spiega il direttore della microbiologia del Bambin Ges\u00f9 di Roma. E i guariti dalla malattia devono vaccinarsi? \u00ab\u00c8 come se non fossero mai stati ammalati\u00bb", "url": "https://www.corriere.it/cronache/21_gennaio_25/chi-ha-ricevuto-due-dosi-non-puo-trasmettere-virus-392842a6-5f4b-11eb-9800-dadba0f11f8e.shtml", "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2021/01/26/b00fe83c-5f4c-11eb-9800-dadba0f11f8e.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T20:40:00Z", "content": "\u00abI dati pubblicati mostrano che dopo aver ricevuto le due dosi le persone non si sono ammalate, e si presume che non si siano neppure infettate visto che, in base agli studi preliminari sia di Pfizer\u2026 [+3118 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Virgilio.it"}, "author": "Virgilio Sport", "title": "Coppa Italia, le parole di Antonio Conte su Inter-Milan - Virgilio Sport", "description": "Il tecnico nerazzurro ha vinto il trofeo solo una volta da calciatore e mai da allenatore", "url": "https://sport.virgilio.it/coppa-italia-le-parole-di-antonio-conte-su-inter-milan-671724", "urlToImage": "https://wips.plug.it/cips/sport.virgilio.it/cms/2021/01/antonio-conte_mhwlxyb1mt5n1etoh6zhyfips.jpg?w=640&a=c&h=360", "publishedAt": "2021-01-25T20:31:42Z", "content": "Domani sera, l\u2019Inter sfider\u00e0 il Milan nei quarti di CoppaItalia. Un trofeo a cui AntonioConte tiene particolarmente, avendolo vinto solo una volta da calciatore nel 1995 e mai da allenatore.\u00a0Chi pass\u2026 [+1648 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Huffingtonpost.it"}, "author": "Pietro Salvatori", "title": "Conte si gioca l'ultima carta - L'HuffPost", "description": "Domattina al Quirinale sperando di formare un nuovo governo", "url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/conte-si-gioca-lultima-carta_it_600f25dbc5b676ad8376446b", "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/600f2690260000bd0facfa54.jpeg?ops=1200_630", "publishedAt": "2021-01-25T20:15:50Z", "content": "Prova l\u2019ultima spericolata mossa che lo mantenga in sella. Giuseppe Conte domani mattina riunir\u00e0 alle 9 il Consiglio dei ministri e comunicher\u00e0 l\u2019intenzione di dimettersi. Poi salir\u00e0 al Quirinale. Qu\u2026 [+5124 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Quotidiano.net"}, "author": "QuotidianoNet", "title": "Zone rosso scuro in Italia: ecco cosa pu\u00f2 cambiare per le regioni a rischio - QUOTIDIANO.NET", "description": "Viaggi in Europa: test prima della partenza e quarantena all'arrivo", "url": "https://www.quotidiano.net/cronaca/zone-rosso-scuro-italia-1.5949274", "urlToImage": "https://immagini.quotidiano.net/?url=http%3A%2F%2Fp1014p.quotidiano.net%3A80%2Fpolopoly_fs%2F1.5938756.1611601175%21%2FhttpImage%2Fimage.jpg_gen%2Fderivatives%2Fwidescreen%2Fimage.jpg&w=700&h=391", "publishedAt": "2021-01-25T18:59:34Z", "content": "Roma, 25 gennaio 2021 - Se l'istituzione delle cosiddette \"zone rosso scuro\" proposte dalla Commissione Europea per far fronte alla pandemia di Coronavirus che sta stringendo in una morsa tutto il mo\u2026 [+3378 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "author": "F. Q.", "title": "Coronavirus, in Germania 6700 contagi: \u00e8 il minimo da ottobre. Picco di casi in Spagna - Il Fatto Quotidiano", "description": "Allerta del governo tedesco sulla variante inglese, che per Berlino diventer\u00e0 dominante. In Austria obbligo di indossare mascherine Ffp2 nei negozi e sui mezzi pubblici. Casi e vittime in calo nel Regno Unito dove il ministro della Salute ha dichiarato che so\u2026", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2021/01/25/coronavirus-in-germania-6700-contagi-e-il-minimo-da-ottobre-picco-di-casi-in-spagna-peggiore-weekend-da-inizio-pandemia-esperti-francia-terzo-lockdown-inevitabile/6077109/", "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2021/01/11/Coronavirus-1-1050x551-1-1050x551-1.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T18:56:15Z", "content": "Da settimane l\u2019Europa fa i conti con le varianti del coronavirus, che cerca di contenere procedendo con le campagne vaccinali di massa. Il tema delle mutazioni \u00e8 al centro delle preoccupazioni delle \u2026 [+6399 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Liberoquotidiano.it"}, "author": "@libero_official", "title": "Grande Fratello Vip, \"tutto falso\": caso a Mediaset, Signorini contro il suo braccio destro prima della diretta - Liberoquotidiano.it", "description": "Gabriele Parpiglia , autore e collaboratore di  Alfonso Signorini , aveva fatto circolare sui social una voce molto particolare sul   Grande Fratello ...", "url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/spettacoli/televisione/26001155/grande-fratello-vip-tutto-falso-caso-mediaset-signorini-contro-braccio-destro-prima-diretta.html", "urlToImage": "https://img2.liberoquotidiano.it/images/2021/01/25/185638546-5688f80e-c219-4cae-bfbc-a0507a33893b.jpeg", "publishedAt": "2021-01-25T18:54:00Z", "content": "Gabriele Parpiglia, autore e collaboratore di Alfonso Signorini, aveva fatto circolare sui social una voce molto particolare sul Grande Fratello Vip. Una ex concorrente di questa edizione del reality\u2026 [+717 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orizzontescuola.it"}, "author": null, "title": "Crisi di Governo, Conte bis al capolinea: domani probabili dimissioni - Orizzonte Scuola", "description": "In base alle ultime indiscrezioni, si terr\u00e0 domani mattina un Consiglio dei ministri dove il premier, Giuseppe Conte, formalizzer\u00e0 il suo passo indietro ai ministri. All'ordine del giorno, infatti, ci saranno le dimissioni del presidente del Consiglio. Il pre\u2026", "url": "https://www.orizzontescuola.it/crisi-di-governo-conte-bis-al-capolinea-domani-probabili-dimissioni/", "urlToImage": "https://www.orizzontescuola.it/wp-content/uploads/2020/11/Conte_6.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T18:10:00Z", "content": "In base alle ultime indiscrezioni, si terr\u00e0 domani mattina un Consiglio dei ministri dove il premier, Giuseppe Conte, formalizzer\u00e0 il suo passo indietro ai ministri. All\u2019ordine del giorno, infatti, c\u2026 [+2581 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dilei.it"}, "author": "DiLei", "title": "Sanremo 2021, la Rai cerca figuranti: le caratteristiche richieste - DiLei Vip", "description": "Vista l'impossibilit\u00e0 di avere un pubblico pagante come di consueto, la Rai ha lanciato un appello: si cercano figuranti per il Festival di Sanremo 2021.", "url": "https://dilei.it/vip/sanremo-2021-rai-cerca-figuranti-caratteristiche-richieste/989478/", "urlToImage": "https://dilei.it/wp-content/uploads/sites/3/2021/01/Amadeus-1.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T18:08:02Z", "content": "La prossima edizione del Festival di Sanremo sar\u00e0 senza alcun dubbio molto diversa rispetto a quelle degli anni passati: la Rai si \u00e8 trovata a dover compiere scelte ardue, come quella di far slittare\u2026 [+2660 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Hbo pensa a una nuova serie sulle avventure di Harry Potter - Ultima Ora - Agenzia ANSA", "description": "Buone notizie per i fan di Harry Potter: Hbo sta pensando a una nuova serie sulle avventure del\r\npiccolo mago di Hogwarts. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/01/25/hbo-pensa-a-una-nuova-serie-sulle-avventure-di-harry-potter_c01406c4-1e3c-4600-a812-d87337c41f63.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2019/4/1/4c4453586240d2f5e96de7704b0220fa.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T18:07:00Z", "content": "(ANSA) - NEW YORK, 25 GEN - Buone notizie per i fan di Harry\r\nPotter: Hbo sta pensando a una nuova serie sulle avventure del\r\npiccolo mago di Hogwarts. Indiscrezioni di uno show su Harry e\r\ncompagni \u2026 [+1931 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilpost.it"}, "author": null, "title": "Biden ha rimosso il divieto di Trump per le persone transgender nelle forze armate statunitensi - Il Post", "description": "Il presidente degli Stati Uniti, Joe Biden, ha revocato il divieto sulle persone transgender nelle forze armate statunitensi, introdotto dalla precedente", "url": "https://www.ilpost.it/2021/01/25/persone-transgender-forze-armate-stati-uniti-biden/", "urlToImage": "https://cdn.ilpost.it/wp-content/uploads/2021/01/GettyImages-76708274.jpg?x72029", "publishedAt": "2021-01-25T17:50:34Z", "content": "Il presidente degli Stati Uniti, Joe Biden, ha revocato il divieto sulle persone transgender nelle forze armate statunitensi, introdotto dalla precedente amministrazione di Donald Trump nel 2017 ed e\u2026 [+1913 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "author": "F. Q.", "title": "Crisi, ipotesi premier al Colle entro sera. Zingaretti: \u201cRenzi ci ha portato al rischio elezioni - Il Fatto Quotidiano", "description": "LA CRISI DEL GOVERNO CONTE 2 - Conte andr\u00e0 prima in Cdm poi da Mattarella. La strada sarebbe quella del re-incarico per ampliare la maggioranza parlamentare. Gentiloni: \"Serve governo che dia qualit\u00e0 al Recovery\". Ennesimo vertice del centrodestra (\"piccoli\" \u2026", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2021/01/25/dimissioni-conte-salira-al-quirinale-m5s-pd-e-leu-per-un-nuovo-incarico-al-premier-zingaretti-con-lui-per-un-governo-europeista/6077140/", "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2021/01/25/conte2.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T17:48:45Z", "content": "Non \u00e8 bastato l\u2019appello ai responsabili in Parlamento per far rientrare la crisi voluta da Matteo Renzi. Non \u00e8 stato sufficiente che Giuseppe Conte ottenesse la fiducia in entrambe le Camere (anche s\u2026 [+10248 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilpost.it"}, "author": null, "title": "I dati sul coronavirus in Italia di oggi, luned\u00ec 25 gennaio - Il Post", "description": "Nelle ultime 24 ore in Italia\u00a0sono stati rilevati 8.561 nuovi casi positivi da coronavirus e 420 morti a causa della COVID-19. Attualmente i ricoverati", "url": "https://www.ilpost.it/2021/01/25/coronavirus-covid-19-italia-dati-contagi-morti-bollettino-lunedi-25-gennaio/", "urlToImage": "https://cdn.ilpost.it/wp-content/uploads/2021/01/bollettino-25.1-e1611592983371.png?x72029", "publishedAt": "2021-01-25T16:53:48Z", "content": "Nelle ultime 24 ore in Italia\u00a0sono stati rilevati 8.561 nuovi casi positivi da coronavirus e 420 morti a causa della COVID-19. Attualmente i ricoverati sono 23.845 (136 in pi\u00f9 di ieri), di cui 2.421 \u2026 [+1500 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Istat, il fisco pesa soprattutto su singoli e famiglie - ANSA Nuova Europa", "description": "Sulle imprese si ferma a 4,6% ed \u00e8 fra i pi\u00f9 bassi in Europa (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/economia/2021/01/25/istat-il-fisco-pesa-soprattutto-su-singoli-e-famiglie_0d4db41c-d0c6-498f-af76-d59399274db7.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/1/25/c2c255b7260c1086d14499204c9c5edb.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T16:42:00Z", "content": "Il sistema fiscale italiano \u00e8 \"fortemente sbilanciato\" su individui e famiglie, mentre nei confronti delle imprese l'Italia \u00e8 \"il terzo paese per imposizione fiscale pi\u00f9 bassa dopo Lettonia ed Estoni\u2026 [+501 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Godzilla VS Kong: indizi, duelli e uscita - La nostra analisi del trailer - Movieplayer.it - Cinema, TV e Homevideo", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9VWZ4Q19nQWpBNGPSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-25T16:40:50Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Contocorrenteonline.it"}, "author": null, "title": "Postepay: modalit\u00e0 della nuova truffa e come fare per evitarla - ContoCorrenteOnline.it", "description": "La nuova truffa legata alle Postepay, ecco in cosa consiste ed in che modo potremmo evitare il nuovo phishing", "url": "https://www.contocorrenteonline.it/2021/01/25/postepay-nuova-truffa-evitarla/", "urlToImage": "https://www.contocorrenteonline.it/wp-content/uploads/2021/01/Postepay-e-Postepay-evolution.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T16:04:00Z", "content": "La nuova truffa legata alle Postepay, ecco in cosa consiste ed in che modo potremmo evitare il nuovo phishing\r\nPostepay e Postepay evolution (Fonte foto: web)\r\nSe leggete almeno tre articoli al giorn\u2026 [+2186 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Cyberpunk 2077 e il grave bug della patch 1.1: CD Projekt lavora a un Hotfix - Everyeye Videogiochi", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiZ2h0dHBzOi8vd3d3LmV2ZXJ5ZXllLml0L25vdGl6aWUvY3liZXJwdW5rLTIwNzctZ3JhdmUtYnVnLXBhdGNoLTEtMS1jZC1wcm9qZWt0LWxhdm9yYS1ob3RmaXgtNDk1MTYzLmh0bWzSAWtodHRwczovL3d3dy5ldmVyeWV5ZS5pdC9hbXAvbm90aXppZS9jeWJlcnB1bmstMjA3Ny1ncmF2ZS1idWctcGF0Y2gtMS0xLWNkLXByb2pla3QtbGF2b3JhLWhvdGZpeC00OTUxNjMuaHRtbA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-25T15:50:00Z", "content": null}]}