{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "author": "Maria Teresa Meli", "title": "Governo, la trattativa si complica. Nuove condizioni di Renzi - Corriere della Sera", "description": "Si arena il tavolo sul programma, resta il nodo del premier. Italia viva non vuole un \u00abbis bis\u00bb ma un super rimpasto. Pd e 5 Stelle non mollano Conte", "url": "https://www.corriere.it/politica/21_febbraio_01/governo-trattativa-si-complica-nuove-condizioni-renzi-d798cf3c-64d2-11eb-aad7-ece6884524fa.shtml", "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2021/02/01/c77fd3c4-64d3-11eb-aad7-ece6884524fa.jpg", "publishedAt": "2021-02-01T21:32:09Z", "content": "A tarda sera dal Nazareno e dal quartier generale grillino giungono notizie tranquillizzanti per il premier: Italia viva \u00e8 pronta all\u2019accordo sul Conte ter in cambio di tre ministeri. Peccato che da \u2026 [+740 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediaset.it"}, "author": null, "title": "Un provvedimento disciplinare per Alda D'Eusanio - Grande Fratello VIP | GFVIP 5 - Grande Fratello", "description": "Il pubblico ha deciso riguardo le sorti della concorrente all'interno della Casa di GFVIP", "url": "https://www.grandefratello.mediaset.it/news/chiuso-il-televoto-flash-alda-d-eusanio-e-salva_9347.shtml", "urlToImage": "https://www.grandefratello.mediaset.it/bin/articolo/67.$plit/C_18_articolo_9347_upiFotoApertura.jpg", "publishedAt": "2021-02-01T21:23:00Z", "content": "Alfonso allora, riaprendo il collegamento con il salotto, invita la concorrente nel Confessionale per mostrarle i commenti riguardo la frase incriminata: \"Alda tu nella Casa ti sei fatta sfuggire con\u2026 [+672 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tuttonapoli.net"}, "author": "Francesco Carbone", "title": "Alvino: \"Non ripetiamo gli errori di 13 mesi fa, Gattuso e ADL si vengano incontro\" - Tutto Napoli", "description": "Carlo Alvino, ospite de Ne parliamo il luned\u00ec, in onda su Canale 8, ha analizzato la situazione che sta vivendo il Napoli", "url": "https://www.tuttonapoli.net/le-interviste/alvino-non-ripetiamo-gli-errori-di-13-mesi-fa-gattuso-e-i-adl-i-si-vengano-incontro-458857", "urlToImage": "https://net-storage.tccstatic.com/storage/tuttonapoli.net/img_notizie/thumb3/4b/4bafc9c4ccd1655ff0a12f2707ebe5a7-30402-e4fabacd4c3ebdd847728d82b153dcc4.jpeg", "publishedAt": "2021-02-01T21:10:48Z", "content": "Carlo Alvino, ospite de Ne parliamo il luned\u00ec, in onda su Canale 8, ha analizzato la situazione che sta vivendo il Napoli: \u201cDobbiamo concentrarci sulla qualit\u00e0 della rosa del Napoli. Le sconfitte con\u2026 [+776 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ecodibergamo.it"}, "author": "L'Eco di Bergamo", "title": "Sofia Goggia dopo l'infortunio: \u00abA pezzi, ora ci vuole coraggio\u00bb - L'Eco di Bergamo", "description": "Le parole della sciatrice bergamasca in un post su Facebook all\u2019indomani della sfortunata caduta che ha interrotto la sua stagione.", "url": "https://www.ecodibergamo.it/stories/bergamo-citta/sofia-goggia-dopo-linfortunioa-pezzi-ora-ci-vuole-coraggio_1384996_11/", "urlToImage": "https://lightstorage.ecodibergamo.it/mediaon/cms.quotidiani/storage/site_media/media/photologue/2021/1/26/photos/cache/sofia-goggia-dopo-linfortunioa-pezzi-ora-ci-vuole-coraggio_e0300f48-64cd-11eb-bcc9-a18d25c8e1cb_998_397_display.jpg", "publishedAt": "2021-02-01T20:47:08Z", "content": "Le parole della sciatrice bergamasca in un post su Facebook allindomani della sfortunata caduta che ha interrotto la sua stagione.\r\n\u00abDopo trenta ore credo di avere finito le lacrime ma il tremendo do\u2026 [+1724 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Crisi di governo, scontro Iv-M5s sul Mes, l\u2019accordo sul programma ancora non c\u2019\u00e8 - Il Sole 24 ORE", "description": "Insediato per volont\u00e0 del presidente \u201cesploratore\u201d Roberto Fico, il tavolo sul programma che vede la partecipazione dei rappresentanti di M5s, Pd, Leu, Iv e \u201cResponsabili\u201d porter\u00e0 avanti i lavori anche nella giornata di marted\u00ec mattina. Poi la salita al Colle\u2026", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/scontro-iv-m5s-mes-l-accordo-programma-ancora-non-c-e-ADD8R5GB", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/02/ADD8R5GB/images/ea538674-64c0-11eb-a9d4-6899d02ae39f-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-02-01T20:29:40Z", "content": "Crisi di governo: da Merzagora a Fico, tutti i mandati esplorativi\r\n3' di lettura\r\nAlta tensione al tavolo di confronto sul nuovo governo. Seduti uno di fronte all'altro attorno al maxitavolo del pro\u2026 [+3717 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "author": "F. Q.", "title": "Tavolo sul programma, guerra di posizione sui temi. Italia viva ripropone il Mes, i 5 stelle fanno muro - Il Fatto Quotidiano", "description": "CRONACA ORA PER ORA - In corso a Montecitorio i lavori per arrivare a un patto di legislatura per un nuovo esecutivo. Sul tavolo i temi, ma il nodo centrale \u00e8 quello dei nomi che dovranno comporre l'esecutivo. Il leader di Italia viva nella sua enews dice che\u2026", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2021/02/01/tavolo-sul-programma-guerra-di-posizione-sui-temi-italia-viva-ripropone-il-mes-i-5-stelle-fanno-muro-scontro-anche-sul-patto-scritto/6085366/", "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2021/02/01/renzi-1200-5.jpg", "publishedAt": "2021-02-01T20:26:15Z", "content": "Una lunga guerra di posizione sul cui esito nessuno si sente di scommettere. Alla fine del primo giorno di lavoro sul programma, le forze politiche chiedono prudenza ma non nascondono le tensioni. La\u2026 [+31212 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "author": "Luigi Franco", "title": "Il piano \u201clumaca\u201d della Lombardia per il vaccino agli over 80: sar\u00e0 l\u2019ultima Regione a\u2026 - Il Fatto Quotidiano", "description": "Se la fase 2 del piano vaccinale partir\u00e0 l\u20198 febbraio nel Lazio e in Puglia e le altre regioni seguiranno nelle settimane successive, nella regione finora pi\u00f9 colpita dal virus bisogner\u00e0 attendere quasi due mesi: Moratti attesa in consiglio per la sua relazio\u2026", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2021/02/01/il-piano-lumaca-della-lombardia-per-il-vaccino-agli-over-80-sara-lultima-regione-a-partire-pd-m5s-non-ce-programmazione/6086767/", "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2021/02/01/Moratti-Fontana.jpg", "publishedAt": "2021-02-01T20:14:01Z", "content": "Tra gli anziani over 80, gli ultimi a vaccinarsi contro il Covid-19 saranno quelli lombardi. Se la fase 2 del piano vaccinale partir\u00e0 l8 febbraio nel Lazio e in Puglia e le altre regioni seguiranno n\u2026 [+4050 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Quifinanza.it"}, "author": "QuiFinanza", "title": "Lotteria degli scontrini, cos\u2019\u00e8 il codice lotteria e come averlo - QuiFinanza", "description": "Per partecipare alla nuova lotteria gratuita collegata al programma Italia Cashless messo a punto dal Governo \u00e8 necessario disporre del codice lotteria. Ecco cos'\u00e8, a cosa serve e come averlo.", "url": "https://quifinanza.it/soldi/video/lotteria-scontrini-codice/457398/", "urlToImage": "https://quifinanza.it/wp-content/uploads/sites/5/2021/02/lotteria-scontrini.jpg", "publishedAt": "2021-02-01T20:06:12Z", "content": "\u00c8 partita luned\u00ec 1 febbraio 2021 la lotteria degli scontrini. L\u2019avrete sentito dire\u2026 Ma cos\u2019\u00e8 esattamente? Per chi non lo avesse capito, si tratta di una nuova lotteria gratuita collegata al programm\u2026 [+3130 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediaset.it"}, "author": null, "title": "Lecce, giovane uccisa a coltellate in strada: caccia all'uomo - TGCOM", "description": "La donna \u00e8 stata aggredita mentre era con il fidanzato: i carabinieri starebbero cercando un ex della vittima", "url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/puglia/lecce-giovane-uccisa-a-coltellate-in-strada-caccia-alluomo_28251987-202102k.shtml", "urlToImage": "https://img-prod.tgcom24.mediaset.it/images/2021/02/01/194506119-7b8c0a5e-6917-4c85-93c0-b45b7d5e8cbf.jpg", "publishedAt": "2021-02-01T19:59:00Z", "content": "Regole per i commenti\r\nI commenti in questa pagina vengono controllatiTi invitiamo ad utilizzare un linguaggio rispettoso e non offensivo, anche per le critiche pi\u00f9 aspre\r\nIn particolare, durante l'a\u2026 [+395 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orizzontescuola.it"}, "author": null, "title": "Contagi covid in calo ma gli esperti frenano: hanno riaperto le scuole e c\u2019\u00e8 la zona gialla, i dati possono peggiorare - Orizzonte Scuola", "description": "Il calo dei contagi covid potrebbe essere vanificato dalla zona gialla e dalla riapertura delle scuole: secondo gli esperti, fra poche settimane i nuovi casi torneranno a salire.", "url": "https://www.orizzontescuola.it/contagi-covid-in-calo-ma-gli-esperti-frenano-hanno-riaperto-le-scuole-e-ce-la-zona-gialla-i-dati-possono-peggiorare/", "urlToImage": "https://www.orizzontescuola.it/wp-content/uploads/2020/12/Scuola_5.jpg", "publishedAt": "2021-02-01T19:12:00Z", "content": "Il calo dei contagi covid potrebbe essere vanificato dalla zona gialla e dalla riapertura delle scuole: secondo gli esperti, fra poche settimane i nuovi casi torneranno a salire.\r\nOggi, 1 febbraio, i\u2026 [+4025 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Calciomercato.com"}, "author": "Calciomercato.com", "title": "Cagliari, UFFICIALE: preso Rugani - Calciomercato.com", "description": "Daniele Rugani &egrave; un nuovo giocatore del Cagliari. Il difensore di propriet&agrave; della Juventus, accostato a Bologna e Parma, rientra dal prestito al Rennes, dove non ha lasciato il segno, per", "url": "https://www.calciomercato.com/news/cagliari-ufficiale-preso-rugani-93898", "urlToImage": "https://cdn.calciomercato.com/images/2020-09/rugani.juve.2020.21.750x450.jpg", "publishedAt": "2021-02-01T19:10:00Z", "content": "Daniele Rugani \u00e8 un nuovo giocatore del Cagliari. Il difensore di propriet\u00e0 della Juventus, accostato a Bologna e Parma, rientra dal prestito al Rennes, dove non ha lasciato il segno, per vestire la \u2026 [+439 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adnkronos.com"}, "author": "mrtrepetto", "title": "Covid Lombardia, Bertolaso coordiner\u00e0 campagna vaccini - Adnkronos", "description": "Domani conferenza stampa", "url": "https://www.adnkronos.com/covid-lombardia-bertolaso-coordinera-campagna-vaccinale_1QEvJRS4X6ietsNsb5Y6zp", "urlToImage": "https://www.adnkronos.com/resources/0266-117987d9ae16-8cb144e7bf76-1000/bertolaso_fg_1503.jpg", "publishedAt": "2021-02-01T19:08:00Z", "content": "(Adnkronos)\r\nGuido Bertolaso sar\u00e0 il coordinatore della campagna vaccinale 'di massa' in Lombardia, quella che dovrebbe partire da marzo. Bertolaso \u00e8 gi\u00e0 a Milano, ha incontrato i vertici della Regio\u2026 [+721 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Iphoneitalia.com"}, "author": "Giuseppe Migliorino", "title": "iOS 14.5 risolve il problema del Face ID con mascherina- iPhone Italia - iPhone Italia", "description": "iOS 14.5 va a risolvere il problema dello sblocco facciale tramite Face ID anche quando indossiamo una mascherina. Ecco i dettagli.", "url": "https://www.iphoneitalia.com/756028/ios-14-5-iphone-face-id-mascherina", "urlToImage": "https://static.iphoneitalia.com/wp-content/uploads/2020/04/mascherina-iphone-face-id.jpg", "publishedAt": "2021-02-01T18:55:35Z", "content": "Tra le novit\u00e0 della prima beta di iOS 14.5 troviamo anche una funzione molto utile in questo periodo, visto che va a risolvere il problema dello sblocco facciale tramite Face ID quando indossiamo una\u2026 [+1767 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "author": "F. Q.", "title": "Orrore nel centro di Tolone: una testa mozzata dentro una scatola lanciata dalla finestra - Il Fatto Quotidiano", "description": "Arrestato un uomo, indagini sul movente. La vittima, secondo le prime informazioni, potrebbe essere un senzatetto", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2021/02/01/orrore-nel-centro-di-tolone-una-testa-mozzata-dentro-una-scatola-lanciata-dalla-finestra/6086624/", "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2021/02/01/tolone-1200.jpg", "publishedAt": "2021-02-01T18:06:37Z", "content": "Sostieni ilfattoquotidiano.it: mai come in questo momento\r\n abbiamo bisogno di te.\r\nIn queste settimane di pandemia noi giornalisti, se facciamo con coscienza il nostro lavoro,\r\n svolgiamo un servizi\u2026 [+1315 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Huffingtonpost.it"}, "author": "Claudio Paudice", "title": "\"L'argento \u00e8 una trappola, compatti su GameStop\". I trader su Reddit fanno quadrato - L'HuffPost", "description": "Voci di un nuovo colpo dei piccoli investitori, il metallo vola. Ma nelle chat si smarcano: \"Cos\u00ec si fa il gioco dei big di Wall Street\"", "url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/largento-e-una-trappola-compatti-su-gamestop-i-trader-su-reddit-fanno-quadrato_it_6017e649c5b622df90f52437", "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/601833112000005c00c6c99a.jpeg?ops=1200_630", "publishedAt": "2021-02-01T17:27:58Z", "content": "\u201cL\u2019argento \u00e8 una trappola, non compratelo. Rimanete saldi su GameStop\u201d. Sul forum di WallStreetBeats la frenesia \u00e8 alle stelle nel giorno della riapertura dei mercati azionari dopo la \u201cstorica\u201d setti\u2026 [+6110 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilpost.it"}, "author": null, "title": "Si parla di un social network in cui si parla - Il Post", "description": "Clubhouse permette di creare \u201cstanze\u201d in cui conversare con gli altri utenti, che per ora possono registrarsi solo su invito", "url": "https://www.ilpost.it/2021/02/01/clubhouse-social-network/", "urlToImage": "https://cdn.ilpost.it/wp-content/uploads/2021/02/clubhouse.jpg?x72029", "publishedAt": "2021-02-01T17:01:24Z", "content": "Clubhouse, un nuovo social network in cui invece di scrivere brevi messaggi o condividere immagini si parla in diretta, sta attirando velocemente le attenzioni di giornali e appassionati di internet \u2026 [+6264 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "Repubblica.it", "title": "Coronavirus, il bollettino di oggi, 01 febbraio: 7.925 i nuovi positivi, 329 i decessi - la Repubblica", "description": "Ieri\u00a0c'erano stati 11.252 nuovi casi e 237 vittime. I ricoveri in terapia intensiva sono aumentati di 37 unit\u00e0. Lombardia, Emilia Romagna e Cam\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/02/01/news/coronavirus_il_bollettino_di_oggi_01_febbraio_-285384904/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/02/01/104101325-9c311d86-6073-4c08-9ff4-70b3b70e0388.jpg", "publishedAt": "2021-02-01T16:46:43Z", "content": "Nelle ultime 24 ore sono stati 7.925 i test positivi al coronavirus registrati in Italia, con 329 vittime. Lo rende noto il ministero della Salute. Ieri i test positivi erano stati 11.252, i morti 23\u2026 [+17315 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tuttoatalanta.com"}, "author": "Redazione TuttoAtalanta.com", "title": "Dea, Kovalenko ha scelto il numero di maglia: ecco quale.. - Tutto Atalanta", "description": "Viktor Kovalenko\u00a0\u00e8 ufficialmente un calciatore dell'Atalanta. Il centrocampista ucraino (24)\u00a0approda dallo Shakhtar Donetsk\u00a0FC.\r\n\r\nKovalenko, che arriva a titolo definitivo...", "url": "https://www.tuttoatalanta.com/primo-piano/i-dea-i-kovalenko-ha-scelto-il-numero-di-maglia-ecco-quale-57790", "urlToImage": "https://net-storage.tccstatic.com/storage/tuttoatalanta.com/img_notizie/thumb3/42/424e65bcf2547794c15e19348b787c6a-61909-d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e.jpg", "publishedAt": "2021-02-01T16:45:05Z", "content": "Viktor Kovalenko\u00a0\u00e8 ufficialmente un calciatore dell'Atalanta. Il centrocampista ucraino (24)\u00a0approda dallo Shakhtar Donetsk\u00a0FC.\r\nKovalenko, che arriva a titolo definitivo per un indennizzo di 700mila\u2026 [+483 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Huffingtonpost.it"}, "author": "Marco Lupis", "title": "Aung San Suu Kyi, \"Lady\" in chiaroscuro - L'HuffPost", "description": "Dal palco del Nobel per la Pace alla sbarra del tribunale internazionale dell\u2019Aja. Il ritratto difficile la leader birmana protagonista, suo malgrado, dell\u2019ultimo golpe militare in Myanmar", "url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/aung-san-suu-kyi-lady-in-chiaroscuro_it_60182891c5b6aa4bad364954", "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/60182a484100005b0042dcc6.jpeg?cache=yZSQSBFDVi&ops=1200_630", "publishedAt": "2021-02-01T16:25:18Z", "content": "Il 23 giugno 1996, James Leander Nichols, un uomo d\u2019affari anglo-birmano che ricopriva l\u2019incarico di Console onorario della Danimarca a Yangon (che si chiamava ancora Rangoon) e rappresentava anche g\u2026 [+13312 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Romatoday.it"}, "author": "L.N.", "title": "Coronavirus, a Roma 351 nuovi casi: 717 nel Lazio. D'Amato: \"Serve rigore o rischiamo la zona rossa\" - RomaToday", "description": "Da questa mattina \u00e8 operativo il numero telefonico potenziato con oltre 200 linee in contemporanea e rispondono circa 300 operatori per i vaccini anti Covid...", "url": "https://www.romatoday.it/attualita/coronavirus-roma-1-febbraio-2021-notizie-dati-contagi-aggiornamenti.html", "urlToImage": "https://www.romatoday.it/~media/horizontal-hi/49857472491318/coronavirus-a-roma-i-dati-dei-nuovi-casi-covid-aggiornati-1-2.jpg", "publishedAt": "2021-02-01T15:41:00Z", "content": "Nel giorno in cui il Lazio torna nella zona gialla e lancia - con molti problemi - il piano per prenotare i vaccini anti Covid per gli over 80, a Roma si registrano \"appena\" 351 nuovi contagi da Coro\u2026 [+3013 chars]"}]}