{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "author": "Paolo Ricci Bitti", "title": "Marte e Perseverance: i sette minuti di terrore del rover in picchiata a 20mila kmh Video Foto - Il Messaggero", "description": "Perseverance\u00a0gioved\u00ec sera in picchiata su Marte con una terribile certezza: solo 8 volte su 21 tentativi la navicella non si \u00e8 schiantata in mille pezzi sulle rocce rosse. E'...", "url": "https://www.ilmessaggero.it/tecnologia/news/marte_mars_perseverance_diretta_live_sonda_rover_nasa_navicella_leonardo_che_cosa_succede_oggi_ultime_notizie_news-5768776.html", "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/87/76/5768776_2043_perseverance.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T21:03:35Z", "content": "Perseverance\u00a0gioved\u00ec sera in picchiata su Marte con una terribile certezza: solo 8 volte su 21 tentativi la navicella non si \u00e8 schiantata in mille pezzi sulle rocce rosse. E' che fiondarsi su Marte s\u2026 [+8620 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "author": "F. Q.", "title": "Blocco dello sci, il ministro leghista Garavaglia attacca Speranza: \u2018Assurdo che decida da solo\u2019 - Il Fatto Quotidiano", "description": "Il ministro del Turismo polemizza contro la decisione di fermare gli impianti, descrivendola come una scelta autonoma del dicastero della Salute. Mentre palazzo Chigi aveva gi\u00e0 spiegato che non \u00e8 stato cos\u00ec: il provvedimento \u00e8 stato sottoposto al presidente d\u2026", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2021/02/15/blocco-dello-sci-il-ministro-leghista-garavaglia-attacca-speranza-assurdo-che-decida-da-solo-ma-lo-stop-e-condiviso-con-draghi-e-il-governo/6102360/", "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2021/02/15/garavaglia.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T20:07:41Z", "content": "\u201cQui c\u2019\u00e8 stato un danno che \u00e8 stato arrecato per una scelta del governo. E i danni vanno indennizzati\u201d. \u00c8 \u201cmancato rispetto per i lavoratori della montagna\u201d. Il ministro al Turismo, il leghista Massi\u2026 [+3599 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.sky.it"}, "author": "Redazione Sky Sport", "title": "Mondiale F1 2021, svelata la McLaren MCL35M di Norris e Ricciardo. Ha il motore Mercedes - Sky Sport", "description": "Per il team prossimo appuntamento in Bahrain per i test", "url": "https://sport.sky.it/formula-1/2021/02/15/mclaren-f1-presentazione-monoposto-2021", "urlToImage": "https://static.sky.it/images/skysport/it/motori/formula-1/2021/02/15/mclaren-f1-presentazione-monoposto-2021/mclaren_logo.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T19:37:51Z", "content": "E' la McLaren ad aprire la serie di presentazioni delle scuderie di Formula 1 in vista della nuova stagione, che comincer\u00e0 a fine marzo in Bahrain. Lo storico team di Woking ha svelato online la livr\u2026 [+2250 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "Repubblica.it", "title": "Coronavirus in Lombardia, l'ultima gaffe di Moratti: \"Vaccini? Per gli over 80 non c'\u00e8 da avere fretta\" - La Repubblica", "description": "Le parole dell'assessora alla vigilia dell'attivazione del portale della Regione Lombardia per registrare gli anziani fanno polemica. Decine di critich\u2026", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/02/15/news/vaccini_anti_covid_lombardia_gaffes_assessore_al_welfare_letizia_moratti-287733880/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/02/15/200242279-88b36337-2e2c-4c95-a119-25b35c57eba7.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T19:15:38Z", "content": "Nella giornata che lancia la corsa degli over 80 a registrarsi sul portale della Regione per poter fare il vaccino anti Covid in Lombardia, l'assessora al Welfare e vicepresidente Letizia Moratti si \u2026 [+2090 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Huffingtonpost.it"}, "author": "Gianni Del Vecchio", "title": "Brunetta e lo smartworking: una rettifica - L'HuffPost", "description": "Abbiamo pubblicato una notizia, ripresa da altri organi di stampa, secondo cui il ministro Renato Brunetta sollecitava la sospensione dello smart working per i dipendenti pubblici. In realt\u00e0 la...", "url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/brunetta-e-lo-smartworking-una-rettifica_it_602ac65fc5b680717ee9c4f7", "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/602ac70f26000025192765ab.jpeg?ops=1200_630", "publishedAt": "2021-02-15T19:10:29Z", "content": "Abbiamo pubblicato una notizia, ripresa da altri organi di stampa, secondo cui il ministro Renato Brunetta sollecitava la sospensione dello smart working per i dipendenti pubblici. In realt\u00e0 la frase\u2026 [+1080 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "author": "Roberta Zunini", "title": "\u201cFrontex sospenda le operazioni in Grecia: ha violato diritto Ue partecipando a respingimenti\u201d - Il Fatto Quotidiano", "description": "\u00c8 la richiesta avanzata da team legale di due ong, Front-Lex e Legal Centre Lesvos, al direttore generale dell'Agenzia Ue per la sorveglianza delle frontiere terrestri e marine,\u00a0Fabrice Leggeri (foto). In caso di mancata risposta, gli avvocati si rivolgeranno\u2026", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2021/02/15/frontex-sospenda-le-operazioni-in-grecia-ha-violato-diritto-ue-partecipando-ai-respingimenti/6102404/", "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2021/02/15/leggeri-1200.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T19:03:44Z", "content": "La conformit\u00e0 con il diritto europeo di Frontex, l\u2019agenzia dell\u2019Unione Europea per la sorveglianza delle frontiere terrestri e marine, viene ulteriormente screditata da un team legale di due Ong, Fro\u2026 [+3838 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adnkronos.com"}, "author": "lalli", "title": "Covid, Viola: \"Variante inglese pi\u00f9 contagiosa e pi\u00f9 letale\" - Adnkronos", "description": "L'immunologa: 'La buona notizia \u00e8 che i vaccini funzionano'", "url": "https://www.adnkronos.com/covid-viola-variante-inglese-piu-contagiosa-e-piu-letale_CL6OEvPbBiMgdvrktfB4e", "urlToImage": "https://www.adnkronos.com/resources/0266-1195abe7d015-375256fc6593-1000/coronavirus_vaccino_mani_afp_1-0-1296605968.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T19:01:00Z", "content": "(Adnkronos)\r\n\"Nuovi dati provenienti dal Regno Unito indicano che la variante inglese \u00e8 non solo pi\u00f9 trasmissibile ma anche pi\u00f9 letale. Lo riferisce Antonella Viola, immunologa dell'universit\u00e0 di Pad\u2026 [+968 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fanpage.it"}, "author": "Daniela Secl\u00ec", "title": "Dayane Mello contro Stefania Orlando: \u201c\u00c8 cattiva, la sua eliminazione sar\u00e0 la mia vittoria\u201d - Tv Fanpage", "description": "Dayane Mello, in confessionale, ha espresso chiaramente il suo pensiero su Stefania Orlando. La finalista del Grande Fratello Vip ritiene che la showgirl sia \"cattiva\" e che influenzi negativamente Tommaso Zorzi. Inoltre, ha ammesso candidamente che se un gio\u2026", "url": "https://tv.fanpage.it/dayane-mello-contro-stefania-orlando-e-cattiva-la-sua-eliminazione-sara-la-mia-vittoria/", "urlToImage": "https://static.fanpage.it/wp-content/uploads/sites/16/2021/02/dayane-e-stefania.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T19:00:53Z", "content": "Al Grande Fratello Vip, Dayane Mello ha detto ci\u00f2 che pensa di Stefania Orlando. Il confessionale registrato nel corso della puntata di venerd\u00ec 12 febbraio, lascia poco spazio a dubbi. La modella rit\u2026 [+1667 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "author": "Redazione Web", "title": "Variante inglese, impennata di contagi (+65%) a Pescara. \u00abServe lockdown duro\u00bb - Il Messaggero", "description": "PESCARA - Sale al 65 per cento in Abruzzo la percentuale di nuovi casi di coronavirus, nell'area di Pescara, riconducibili alla variante inglese.\u00a0 La provincia, insieme a quella di Chieti,...", "url": "https://www.ilmessaggero.it/abruzzo/coronavirus_abruzzo_casi_contagi_variante_inglese-5768699.html", "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/86/99/5768699_1955_contagi_covid_pescara.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T18:56:15Z", "content": "PESCARA - Sale al 65 per cento in Abruzzo la percentuale di nuovi casi di coronavirus, nell'area di Pescara, riconducibili alla variante inglese.\u00a0 La provincia, insieme a quella di Chieti, \u00e8 da ieri \u2026 [+1735 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fantacalcio.it"}, "author": "Fantacalcio", "title": "Verona-Parma: le formazioni ufficiali - Fantacalcio \u00ae", "description": "Queste le scelte ufficiali di Verona e Parma", "url": "https://www.fantacalcio.it/news/calcio-italia/15_02_2021/verona-parma-le-formazioni-ufficiali-401150", "urlToImage": "https://content.fantacalcio.it/web/img/large/BARAK-3c8f95f1-e2b2-45a1-9f4f-175d3bf4c84b.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T18:40:00Z", "content": "Verona, 3-4-2-1: Silvestri; Cetin, Lovato, Gunter; Lazovic, Tameze, Ilic, Dimarco; Barak, Colley; Lasagna.\r\nParma, 4-3-3: Sepe; Conti, Bani, Osorio, Gagliolo; Grassi, Kurtic, Kucka; Karamoh, Corneliu\u2026 [+11 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "author": "Andrea Laffranchi", "title": "Sanremo 2021, Michielin e Fedez: \u00abNoi favoriti? Non conta la classifica\u00bb - Corriere della Sera", "description": "La coppia in gara al festival con \u00abChiamami per nome\u00bb", "url": "https://www.corriere.it/spettacoli/festival-sanremo/notizie/michielin-fedezla-musica-si-fa-insieme-fde0b004-6fb5-11eb-90fa-04aff0071378.shtml", "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2021/02/16/168c1792-6fb6-11eb-90fa-04aff0071378.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T18:31:50Z", "content": "Immaginatevi la scena. Francesca Michelin tranquilla sul divano di casa davanti alla tv. \u00abStavo guardando \u201cAffari tuoi\u201d\u00bb. Arriva una chiamata. \u00c8 Fedez. \u00abEro tranquilla. Non avevo visto nulla sui soci\u2026 [+2668 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "author": "Paolo Virtuani", "title": "Egitto: scoperta la pi\u00f9 antica birreria, risale a oltre 5 mila anni fa - Corriere della Sera", "description": "Ad Abydos trovati contenitori in terracotta dove si potevano produrre oltre 22 mila litri. La bevanda era legata ai riti funebri dell\u2019epoca di Narmer, mitico unificatore dei regni dell\u2019Alto e del Basso Egitto", "url": "https://www.corriere.it/cronache/21_febbraio_15/egitto-scoperta-piu-antica-birreria-mondo-risale-oltre-5-mila-anni-fa-dc1a256e-6faf-11eb-90fa-04aff0071378.shtml", "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2021/02/15/00a7e410-6fb1-11eb-90fa-04aff0071378.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T18:10:25Z", "content": "Non era esattamente uguale alla birra alla quale siamo abituati oggi. Per\u00f2 era una bevanda a base di cereali fermentati, quindi tecnicamente si pu\u00f2 chiamare \u00abbirra\u00bb. In Egitto \u00e8 stato scoperto quello\u2026 [+925 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Liberoquotidiano.it"}, "author": "@libero_official", "title": "Matteo Bassetti, \"io nel Cts?\": umiliati il ministro Speranza e il suo consigliere \"malato\" di lockdown - Liberoquotidiano.it", "description": "\u201cQuello che \u00e8 successo ieri \u00e8 stato imbarazzante, sono curioso di sapere qual \u00e8 la voce del ministro Roberto Speranza e del...", "url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/spettacoli/televisione/26221425/matteo-bassetti-io-nel-cts-umiliato-ministro-speranza-suo-consigliere-malato-di-lockdown.html", "urlToImage": "https://img2.liberoquotidiano.it/images/2021/02/15/174628549-66a2efc6-ff3e-42ba-8125-b59643613a9c.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T17:41:00Z", "content": "\u201cQuello che \u00e8 successo ieri \u00e8 stato imbarazzante, sono curioso di sapere qual \u00e8 la voce del ministro Roberto Speranza e del ministero rispetto al lockdown: se si vuole cambiare rispetto a quello che \u2026 [+1528 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "author": "Redazione Web", "title": "Covid, dopo 3 ore il virus muore sulle superfici di carta: ecco i materiali dove sopravvive pi\u00f9 a lungo - Il Messaggero", "description": "La carta non \u00e8 un ambiente favorevole per il Covid, mentre lo \u00e8\u00a0la plastica: lo rivela uno studio condotto\u00a0dall'Indian Istitute of Technology di Mumbai, in India,...", "url": "https://www.ilmessaggero.it/salute/prevenzione/covid_superfici_carta_plastica_acciaio_vetro_stoffa_legno_dove_muore_prima_newsoggi-5768498.html", "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/84/98/5768498_1728_covid_carta_contagi_3_ore.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T16:58:09Z", "content": "La carta non \u00e8 un ambiente favorevole per il Covid, mentre lo \u00e8\u00a0la plastica: lo rivela uno studio condotto\u00a0dall'Indian Istitute of Technology di Mumbai, in India, pubblicato sulla rivista scientifica\u2026 [+1791 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "author": "F. Q.", "title": "Varianti Covid, Cts e Iss al governo: \u201cServono misure pi\u00f9 severe - Il Fatto Quotidiano", "description": "Il Comitato tecnico scientifico avvisa che l\u2019incremento dell\u2019incidenza dovuta alle mutazioni \"potrebbe prefigurare scenari con un nuovo rapido aumento diffuso nel numero di casi nelle prossime settimane\" con un \"impatto sostenuto\" sugli ospedali. Quindi la so\u2026", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2021/02/15/varianti-covid-cts-e-iss-al-governo-servono-misure-piu-severe-come-in-altri-paesi-dellue-lecdc-alza-il-livello-di-rischio-in-europa/6101921/", "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/10/21/variant-med_1200x630-obj21950050.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T16:55:20Z", "content": "Contro le varianti del Covid, a partire da quella inglese, serve un \u201crafforzamentodelle restrizioni\u201d in vigore. Lo chiede il Comitato tecnico scientifico al governo, lo chiede l\u2019Istituto superiore di\u2026 [+4534 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Piazza Affari vola ancora. Tenaris la migliore oggi sul Ftse Mib, ENI balza sopra i 9 euro - Finanzaonline.com", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMifmh0dHBzOi8vd3d3LmZpbmFuemFvbmxpbmUuY29tL25vdGl6aWUvcGlhenphLWFmZmFyaS12b2xhLWFuY29yYS10ZW5hcmlzLWxhLW1pZ2xpb3JlLW9nZ2ktc3VsLWZ0c2UtbWliLWVuaS1iYWx6YS1zb3ByYS1pLTktZXVyb9IBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-15T16:44:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "author": "Paola Caruso", "title": "Coronavirus in Italia, il bollettino di oggi 15 febbraio: 7.351 nuovi casi e 258 morti - Corriere della Sera", "description": "I dati del bollettino sulla pandemia di Covid-19 di luned\u00ec 15 febbraio. Gli attuali positivi totali sono sotto la soglia di 400 mila, come a inizio novembre", "url": "https://www.corriere.it/salute/21_febbraio_15/coronavirus-italia-bollettino-oggi-15-febbraio-7351-nuovi-casi-258-morti-e9197bf2-6f96-11eb-90fa-04aff0071378.shtml", "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2021/02/15/da435940-6faa-11eb-90fa-04aff0071378.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T16:36:19Z", "content": "Sono 7.351 i nuovi casi di coronavirus in Italia (ieri erano +11.068, qui il bollettino). Sale cos\u00ec ad almeno 2.729.223 il numero di persone che hanno contratto il virus Sars-CoV-2 (compresi guariti \u2026 [+7606 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilpost.it"}, "author": null, "title": "Il Turkmenistan perde metano - Il Post", "description": "In quantit\u00e0 equivalenti alle emissioni di CO2 di 250mila automobili, secondo la societ\u00e0 di satelliti che se ne \u00e8 accorta", "url": "https://www.ilpost.it/2021/02/15/perdite-metano-turkmenistan-satellite/", "urlToImage": "https://cdn.ilpost.it/wp-content/uploads/2021/02/metano_ghgsat.jpg?x72029", "publishedAt": "2021-02-15T16:22:56Z", "content": "Il 24 gennaio un razzo di SpaceX ha portato in orbita attorno alla Terra il terzo satellite di GHGSat, un\u2019azienda canadese che monitora le emissioni di gas serra dallo Spazio per conto di compagnie p\u2026 [+6423 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Anche un centenario tra i sei anziani che hanno inaugurato la vaccinazione per gli over 80 [notiziediprato.it] - notiziediprato.it", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMifGh0dHA6Ly93d3cubm90aXppZWRpcHJhdG8uaXQvbmV3cy9hbmNoZS11bi1jZW50ZW5hcmlvLXRyYS1pLXNlaS1hbnppYW5pLWNoZS1oYW5uby1pbmF1Z3VyYXRvLWxhLXZhY2NpbmF6aW9uZS1wZXItZ2xpLW92ZXItODDSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-15T15:48:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": null, "title": "Un nuovo lockdown nazionale? L\u2019uscita di Ricciardi divide gli scienziati - Il Sole 24 ORE", "description": "Galli, Crisanti e Pregliasco per la linea sostenuta dal consulente del ministro della Salute che si dice pronto alla dimissioni: \u00abSe non sono utile mi faccio da parte\u00bb. Ma per altri (Vaia, Bassetti, Burioni) la chiusura totale non \u00e8 la strada giusta. Cts: raf\u2026", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/un-nuovo-lockdown-nazionale-l-uscita-ricciardi-divide-scienziati-ADWJj6JB", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/02/ADWJj6JB/images/11d45c10-6fa1-11eb-8d5d-da32f9b898ad-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T15:18:41Z", "content": "Salvini contro gli esperti: \"Basta terrorizzare gli italiani\"\r\n4' di lettura\r\nFa discutere la presa di posizione di Walter Ricciardi, il consigliere del ministro della Salute Roberto Speranza che ha \u2026 [+3332 chars]"}]}