{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Leggo.it"}, "author": "E.C.", "title": "Gf Vip, Pierpaolo Pretelli chiamato d'urgenza dalla psicologa. Poi esce scosso. Giulia Salemi in ansia: \u00abChe \u00e8 successo?\u00bb - Leggo.it", "description": "Gf Vip, Pierpaolo Pretelli chiamato\u00a0dalla psicologa. Poi esce scosso. Giulia Salemi in ansia:\u00a0\u00abChe \u00e8 successo?\u00bb. Oggi pomeriggio, l'ex velino ha trascorso oltre...", "url": "https://www.leggo.it/spettacoli/grande_fratello/gf_vip_pierpaolo_pretelli_psicologa_giulia_salemi_oggi_news-5701363.html", "urlToImage": "https://www.leggo.it/photos/MED/13/63/5701363_2205_pierpaolopretelli_giuliasalemi_gfvip.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T21:30:00Z", "content": "Gf Vip\r\n, Pierpaolo Pretelli chiamato\u00a0dalla psicologa. Poi esce scosso. Giulia Salemi in ansia:\u00a0\u00abChe \u00e8 successo?\u00bb. Oggi pomeriggio, l'ex velino ha trascorso oltre un'ora in confessionale a colloquio \u2026 [+1030 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediaset.it"}, "author": null, "title": "Crisi di governo, Renzi: \"Se arrivano i responsabili e non ci vogliono, non voteremo la fiducia\" - TGCOM", "description": "Il leader di Italia Viva chiarisce che", "url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/politica/crisi-di-governo-renzi-se-arrivano-i-responsabili-e-non-ci-vogliono-non-voteremo-la-fiducia_27605089-202102k.shtml", "urlToImage": "https://img-prod.tgcom24.mediaset.it/images/2021/01/14/210701038-b8a37712-b342-43b0-8c01-f92ea683a4eb.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T21:14:00Z", "content": "\"Durante una pandemia - chiede ironicamente\u00a0Renzi - esiste ancora la democrazia o bisogna interromperla? Sono stato contento del Conte bis quando rischiavamo i pieni poteri a Salvini. Oggi dico che i\u2026 [+917 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Androidworld.it"}, "author": "Vezio Ceniccola", "title": "I nuovi Galaxy S21 sbarcano su Amazon con CARICATORE in regalo! - Androidworld", "description": "La famiglia Samsung Galaxy S21 arriva su Amazon e parte subito con un regalo: il caricabatteria incluso in confezione! Anche...", "url": "https://www.androidworld.it/2021/01/14/samsung-galaxy-s21-offerta-amazon-736388/", "urlToImage": "https://www.androidworld.it/wp-content/uploads/2021/01/Samsung-Galaxy-S21-family-def-02.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T21:10:00Z", "content": "Vezio Ceniccola14/01/2021 ore 22:10 - Aggiornato il 14/01/2021 ore 22:14\r\nIn pi\u00f9, se li acquistate entro il 28 gennaio avrete in regalo anche Galaxy Buds e SmartTagLa famiglia Samsung Galaxy S21 arri\u2026 [+2281 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportando.basketball"}, "author": "https://www.facebook.com/alessandro.maggi.982", "title": "L\u2019Olimpia Milano non sbaglia la prova di maturit\u00e0 a Berlino. Datome e Punter schiantano l\u2019Alba - Sportando", "description": "70-84 il finale, senza Vlado Micov e Shavon Shields. Non male per Ettore Messina.", "url": "https://sportando.basketball/round-20-alba-berlino-ax-armani-exchange-milano-2/", "urlToImage": "https://sportando.basketball/wp-content/uploads/2021/01/EruDodWXIAAx73s.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T20:30:00Z", "content": "L\u2019Olimpia Milano non manca l\u2019appuntamento di Berlino. La squadra di Ettore Messina, concesso un avvio lento sino al -9, prende il comando delle operazioni e contro l\u2019Alba conquista la terza vittoria \u2026 [+1540 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Calciomercato.com"}, "author": "Calciomercato.com", "title": "Coppa Italia: Atalanta-Cagliari 0-0 LIVE - Calciomercato.com", "description": "Prosegue in serata il programma degli ottavi di finale di Coppa Italia. Dopo i successi di Milan, Inter, Napoli, Juve e Spal, questa sera tocca all&#39;Atalanta, che al Gewiss Stadium riceve il Cagliari", "url": "https://www.calciomercato.com/news/coppa-italia-atalanta-cagliari-live-34819", "urlToImage": "https://cdn.calciomercato.com/images/2021-01/Gosens.Atalanta.2020.21.rovesciata.750x450.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T20:05:00Z", "content": "Prosegue in serata il programma degli ottavi di finale di Coppa Italia. Dopo i successi di Milan, Inter, Napoli, Juve e Spal, questa sera tocca all'Atalanta, che al Gewiss Stadium riceve il Cagliari \u2026 [+1398 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilmessaggero.it"}, "author": "Giuliano Pani", "title": "Nuovo Dpcm: 2 regioni in zona rossa domenica (Lombardia-Sicilia), 10 o 12 arancioni. Palestre chiuse sino a marzo - Il Messaggero", "description": "Zona arancione, zona rossa o zona gialla? C'\u00e8 attesa per il testo definitivo del Dpcm che da domenica riclassificher\u00e0\u00a0le regioni italiane condizionando spostamenti e abitudini...", "url": "https://www.ilmessaggero.it/politica/zona_arancione_zona_rossa_nuovo_dpcm_lombardia_lazio_campania_sivcilia_toscana_cosa_succede_oggi_14_gennaio_2021-5701223.html", "urlToImage": "https://www.ilmessaggero.it/photos/MED/12/23/5701223_2116_palestre.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T19:18:45Z", "content": "Zona arancione, zona rossa o zona gialla? C'\u00e8 attesa per il testo definitivo del Dpcm che da domenica riclassificher\u00e0\u00a0le regioni italiane condizionando spostamenti e abitudini dei cittadini che intan\u2026 [+6266 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediaset.it"}, "author": null, "title": "Coronavirus, Science: un modello prevede le mutazioni - TGCOM", "description": "La scoperta \u00e8 del gruppo del Massachusetts Institute of Technology guidato da Brian Hie. I risultati, non ancora pubblicati, devono essere sottoposti a revisione scientifica", "url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/salute/coronavirus-science-un-modello-prevede-le-mutazioni_27596516-202102k.shtml", "urlToImage": "https://img-prod.tgcom24.mediaset.it/images/2021/01/14/165855361-ade3cae8-1aec-443f-9398-79a5ee3e9ce8.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T19:00:00Z", "content": "Regole per i commenti\r\nI commenti in questa pagina vengono controllatiTi invitiamo ad utilizzare un linguaggio rispettoso e non offensivo, anche per le critiche pi\u00f9 aspre\r\nIn particolare, durante l'a\u2026 [+395 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Quotidiano.net"}, "author": "QuotidianoNet", "title": "Vaccino Covid, l'Italia parte con gli over 80 - QUOTIDIANO.NET", "description": "In Lazio vaccinati i primi 90 anziani. l commissario Arcuri: \"Siamo i primi in Europa. Dobbiamo fare il tifo per l'approvazione di altri preparati\"", "url": "https://www.quotidiano.net/cronaca/vaccino-covid-italia-over-80-1.5913423", "urlToImage": "https://immagini.quotidiano.net/?url=http%3A%2F%2Fp1014p.quotidiano.net%3A80%2Fpolopoly_fs%2F1.5913459.1610649539%21%2FhttpImage%2Fimage.JPG_gen%2Fderivatives%2Fwidescreen%2Fimage.JPG&w=700&h=391", "publishedAt": "2021-01-14T18:38:59Z", "content": "Roma, 14 gennaio 2021 - La campagna vaccini anti Covid porta l'Italia sul podio in Europa. Persino De Welt sottolinea che il nostro Paese \"lascia indietro anche la Germania\" e che la cosa \"ha meravig\u2026 [+2780 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adnkronos.com"}, "author": "pinchi", "title": "Covid Francia, coprifuoco dalle 18 ma scuole aperte - Adnkronos", "description": "L'annuncio del primo ministro Castex: 'Chiusure per almeno 15 giorni, la situazione resta fragile'. La didattica resta in presenza: 'Rafforzato il protocollo sanitario'. Per l'accesso in Francia servi", "url": "https://m.adnkronos.com/covid-francia-scatta-il-coprifuoco-ma-scuole-aperte_5e9Khw5eTKzaC2eLMFS48q", "urlToImage": "https://m.adnkronos.com/resources/0265-11553ee175d5-fa39c95e9a9f-1000/castex_afp.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T18:23:00Z", "content": "L'annuncio del primo ministro Castex: \"Chiusure per almeno 15 giorni, la situazione resta fragile\". La didattica resta in presenza: \"Rafforzato il protocollo sanitario\". Per l'accesso in Francia serv\u2026 [+1578 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Quotidiano.net"}, "author": "REMY MORANDI", "title": "Nuovo decreto Covid: le regole per visitare parenti e amici. Cosa cambia dal 16 gennaio - QUOTIDIANO.NET", "description": "Spostamenti, c'\u00e8 l'ok del governo: si potranno vedere amici e parenti all'interno della Regione (se in zona gialla) o all'interno del Comune (se in zona arancione o rossa)", "url": "https://www.quotidiano.net/cronaca/nuovo-decreto-covid-spostamenti-1.5913107", "urlToImage": "https://immagini.quotidiano.net/?url=http%3A%2F%2Fp1014p.quotidiano.net%3A80%2Fpolopoly_fs%2F1.5913448.1610648561%21%2FhttpImage%2Fimage.JPG_gen%2Fderivatives%2Fwidescreen%2Fimage.JPG&w=700&h=391", "publishedAt": "2021-01-14T18:22:41Z", "content": "Roma, 14 gennaio 2020 C\u00e8 lok del governo. Gli spostamenti per le visite ad amici e parenti sono consentiti allinterno della stessa Regione se ci si trova in zona gialla; e allinterno dello stesso Com\u2026 [+4134 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Banche, Intesa Sanpaolo assume 3.500 persone a fronte di 7.200 uscite volontarie - Il Sole 24 ORE", "description": "Centrati i target dell\u2019accordo sindacale, il gruppo recluta ulteriori mille persone rispetto alle previsioni iniziali. Messina: \u00abRicambio generazionale decisivo\u00bb", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/intesa-sanpaolo-assume-3500-persone-fronte-7200-uscite-volontarie-ADXvaaDB", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/01/ADXvaaDB/images/bbc4188c-5692-11eb-aa5d-38412e45a45a-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T18:04:25Z", "content": "Intesa Sanpaolo e Tecnica Group, accordo per credito alla filiera\r\n2' di lettura\r\nIntesa Sanpaolo proceder\u00e0 a ulteriori mille assunzioni, in aggiunta alle 2.500 gi\u00e0 previste dallaccordo sindacale del\u2026 [+2057 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lastampa.it"}, "author": ".", "title": "Covid, Galli: \u201cInutile e rischioso vaccinare chi \u00e8 guarito dalla malattia\u201d - La Stampa", "description": "Per l\u2019infettivologo dell\u2019ospedale Sacco di Milano\u00a0\u00abl\u2019immunit\u00e0\u00a0pu\u00f2 durare mesi\u00bb. E, dice, si risparmierebbero 4 milioni di dosi", "url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2021/01/14/news/covid-galli-inutile-e-rischioso-vaccinare-chi-e-guarito-dalla-malattia-1.39773247", "urlToImage": "https://www.lastampa.it/image/contentid/policy:1.39773246:1610648319/image/image.jpg?f=detail_558&h=720&w=1280&$p$f$h$w=d5eb06a", "publishedAt": "2021-01-14T18:01:00Z", "content": "Vaccinare contro Covid-19 le persone che da Covid sono guarite potrebbe essere inutile - almeno per alcuni mesi finch\u00e9 dura l'immunit\u00e0 acquisita dopo essere entrati in contatto con il coronavirus Sar\u2026 [+2610 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Corriere dello Sport"}, "author": "La redazione", "title": "Mancini dimentica la Roma: \"Allenerei la Lazio, sono un professionista\" - Corriere dello Sport.it", "description": "L'ex attaccante giallorosso: \"La squadra di Fonseca \u00e8 favorita nel derby perch\u00e9 sta attraversando un momento di graande solidit\u00e0\"", "url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/roma/2021/01/14-78190616/mancini_dimentica_la_roma_allenerei_la_lazio_sono_un_professionista_", "urlToImage": "https://cdn.corrieredellosport.it/images/2019/02/23/213426028-3199bdb4-83ed-4b0d-a005-e284e99e3d37.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T17:45:00Z", "content": "ROMA - Sono trascorsi tanti anni dal suo gol di tacco nel derby che ha infiammato i tifosi giallorossi, adesso AmantinoMancini ha cominciato una nuova avventura da allenatore. L'ex attaccante brasili\u2026 [+801 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "author": "F. Q.", "title": "Covid, la Francia anticipa il coprifuoco alle 18. Merkel pensa a un lockdown rafforzato dal 20 gennaio - Il Fatto Quotidiano", "description": "Stando ai dati dell'Istituto Robert Koch, sono 25.164 le nuove infezioni nell'ultima giornata in Germania. Record di nuovi positivi anche in Tunisia, tanto che lo Stato ha indetto un nuovo lockdown nazionale di quattro giorni", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2021/01/14/covid-la-francia-anticipa-il-coprifuoco-alle-18-merkel-pensa-a-un-lockdown-rafforzato-dal-20-gennaio-in-svezia-351-morti-mai-cosi-tanti/6065159/", "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2021/01/14/coronavirus-francia-2.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T17:39:21Z", "content": "Mentre l\u2019Italia si appresta a prolungare lo stato di emergenza, introducendo nuove misure per far fronte all\u2019epidemia da Covid19, in Europa preoccupa l\u2019andamento in Germania che nelle ultime 24 ore h\u2026 [+6444 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "author": "Giuseppe Pipitone", "title": "Crisi di governo, la mossa di Conte: a Mattarella ha detto che vuole un chiarimento alle Camere - Il Fatto Quotidiano", "description": "Nell'incontro col capo dello Stato il premier ha \"rappresentato la volont\u00e0 di promuovere in Parlamento l\u2019indispensabile chiarimento politico mediante comunicazioni da rendere dinanzi alle Camere\". E lo far\u00e0 gi\u00e0 all'inizio della prossima settimana. Prima per\u00f2 \u2026", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2021/01/14/crisi-di-governo-la-mossa-di-conte-a-mattarella-ha-detto-che-vuole-un-chiarimento-alle-camere-ecco-ora-quali-sono-le-tappe/6065726/", "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2021/01/14/conte.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T17:21:14Z", "content": "Niente dimissioni preventive con eventuale reincarico: Giuseppe Conte vuole uscire dalla crisi passando dalle Camere. Vuol dire essenzialmente recarsi a Montecitorio e Palazzo Madama e rendere comuni\u2026 [+5615 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "Repubblica.it", "title": "Gianna Nannini, sindacati di polizia contro il videoclip: \"Istiga odio verso agenti\" - la Repubblica", "description": "La protesta per le immagini nel video di animazione del brano 'L'aria sta finendo' dove gli agenti di polizia sono rappresentati \"con il viso \u2026", "url": "https://www.repubblica.it/spettacoli/musica/2021/01/14/news/gianna_nannini_sindacato_polizia_contro_il_videoclip_istiga_odio_verso_agenti_-282563193/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/01/14/171838909-1c808e38-b48d-44a3-bad6-89cafedaaa39.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T17:03:56Z", "content": "Sindacati di polizia Coisp, Es e Fsp contro Gianna Nannini. Motivo della protesta sono alcune immagini contenute nel videoclip della cantante, L'aria sta finendo, diretto da Luca Lumaca con le animaz\u2026 [+3302 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adnkronos.com"}, "author": "lalli", "title": "Crisi governo, Italia Viva spiazzata da chiusura Pd - Adnkronos", "description": "I renziani non se lo aspettavano: 'Ora ci vogliono distruggere, vogliono spaccare il gruppo e ci si \u00e8 messo il pi\u00f9 bravo a farlo, Franceschini...'. Nencini intanto si 'iscrive' ai costruttori", "url": "https://m.adnkronos.com/crisi-governo-italia-viva-spiazzata-da-chiusura-pd_4rM7oG775pI6EKyxMc8zqi", "urlToImage": "https://m.adnkronos.com/resources/0265-115521dd5e6b-e6cd53d8a85d-1000/italia_viva_logo_ftg.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T16:59:00Z", "content": "I renziani non se lo aspettavano: \"Ora ci vogliono distruggere, vogliono spaccare il gruppo e ci si \u00e8 messo il pi\u00f9 bravo a farlo, Franceschini...\". Nencini intanto si 'iscrive' ai costruttoriNo, non \u2026 [+2824 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "Raffaele Ricciardi", "title": "Voto anticipato o nuovo governo anti-europeo: le paure dei mercati. Lo spread sale a 120 punti, Piazza Aff... - la Repubblica", "description": "Gli analisti elencano le preoccupazioni della finanza internazionale per la situazione italiana, ma una soluzione con la stessa maggioranza \u00e8 ritenuta p\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/economia/2021/01/14/news/voto_anticipato_o_nuovo_governo_anti-europeo_le_paure_dei_mercati_borse_miste_dopo_l_impeachment_a_trump-282477784/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/01/14/081102865-5b63d089-7dd6-4d9e-ab83-d6cd69f122bb.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T16:52:30Z", "content": "MILANO - La crisi di governo riporta l'Italia sulle prime pagine dei siti d'informazione di riferimento per la comunit\u00e0 finanziaria internazionale, generando qualche tensione sui Btp. Il primo termom\u2026 [+7090 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Coronavirus, ultimi dati: in Italia altri 17.246 casi e 522 morti - Il Sole 24 ORE", "description": "Le elaborazioni del ministero della Sanit\u00e0 sulla base dei 160.585 tamponi effettuati. Il tasso di positivit\u00e0 sale al 10,7%", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/coronavirus-ultimi-dati-italia-altri-17246-casi-e-522-morti-AD9IhWDB", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/01/AD9IhWDB/images/7365ec76-566c-11eb-aa5d-38412e45a45a-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T16:17:32Z", "content": "Coronavirus: il bollettino del 14 gennaio - I dati di oggi\r\n3' di lettura\r\nSono 17.246 i nuovi positivi al coronavirus alle 17 di gioved\u00ec 14 gennaio e portano il totale, dallinizio della pandemia, a \u2026 [+2808 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.ivg.it"}, "author": "Federico De Rossi", "title": "Covid, in Liguria 289 nuovi positivi: nel savonese +67 casi e 3 decessi - IVG.it", "description": "Ecco gli ultimi dati sulla situazione sanitaria", "url": "https://www.ivg.it/2021/01/covid-in-liguria-289-nuovi-positivi-nel-savonese-67-casi-e-3-decessi/", "urlToImage": "https://www.ivg.it/photogallery_new/images/2020/10/generica-652482.660x368.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T16:11:07Z", "content": "Liguria. Sono 289 i nuovi positivi al Covid-19 oggi in Liguria, a fronte di 3.906 tamponi effettuati nelle ultime 24 ore. \u00c8 quanto emerge dallultimo bollettino con i dati sullemergenza sanitaria nell\u2026 [+2415 chars]"}]}