{"status": "ok", "articles": [{"description": "Poniewa\u017c sprawa ta budzi zb\u0119dne emocje niekt\u00f3rych medi\u00f3w, pomimo nieprawomocno\u015bci wyroku, chcia\u0142abym ju\u017c teraz o\u015bwiadczy\u0107, \u017ce zrzekam si\u0119 zas\u0105dzonej na moj\u0105 rzecz nawi\u0105zki - zapowiedzia\u0142 w czwartek b. premier Beata Szyd\u0142o po wyroku s\u0105du ws. wypadku z jej udzi\u2026", "title": "Wypadek w O\u015bwi\u0119cimiu. Beata Szyd\u0142o odnosi si\u0119 do wyroku - Wiadomo\u015bci - Onet", "url": "https://www.onet.pl", "author": null, "publishedAt": "2020-07-09T21:35:22Z", "content": "Poniewa sprawa ta budzi zbdne emocje niekt\u00f3rych medi\u00f3w, pomimo nieprawomocnoci wyroku, chciaabym ju teraz owiadczy, e zrzekam si zasdzonej na moj rzecz nawizki - zapowiedzia w czwartek b. premier Bea\u2026 [+618 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png"}, {"description": "Wybory prezydenckie ju\u017c w niedziel\u0119. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, Mariusz B\u0142aszczak i Joachim Brudzi\u0144ski przekonuj\u0105 do g\u0142osowania na Andrzeja Dud\u0119. W studiu Radia Maryja pad\u0142y mocne s\u0142owa o \"niemieckich szmat\u0142awcach\"", "title": "Wybory 2020. Kaczy\u0144ski, B\u0142aszczak, Brudzi\u0144ski w Radiu Maryja. Tadeusz Rydzyk: jacy oni dzielni - Wirtualna Polska", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/wybory-2020-kaczynski-blaszczak-brudzinski-w-radiu-maryja-tadeusz-rydzyk-jacy-oni-dzielni-6530352154289793a", "author": "oprac. Katarzyna Bogda\u0144ska", "publishedAt": "2020-07-09T20:38:00Z", "content": "Jarosaw Kaczyski, Mariusz Baszczak i Joachim Brudziski byli gomi drugiej czci programu \"Rozmowy niedokoczone\" w Radiu Maryja. Spotkanie rozpocz ojciec Tadeusz Rydzyk.\r\n- Siy ycz, Alleluja i do przodu\u2026 [+5561 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wiadomosci.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/ODAwNzY2YCUgFThJdkltMGNNbBMwEGNmNFV0WHYCYH13RzZNawJgIigbKwg8QiBqJgU7CjhFP2oxG2EbKVtgMnBYKhMqQiMlOFgrFztXK2t0EngbaVYrcmwWf0g6H3t0dhJjQ2ABeGl3QndDbVAsdHATfkJ7Tw=="}, {"description": "Mateusz Gamrot (15-0-1NC, 4 KO, 4 Sub) i Norman Parke (28-6-1-1NC, 4 KO, 12 Sub) pojawili si\u0119 w studiu Polsatu Sport przed gal\u0105 KSW 53, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 ju\u017c w najbli\u017csz\u0105 sobot\u0119. W magazynie \"Koloseum\" dosz\u0142o do du\u017cej awantury pomi\u0119dzy zawodnikami, a tym raz\u2026", "title": "KSW 53: Awantura w studiu Polsatu Sport! Mateusz Gamrot chce przej\u0105\u0107 wyp\u0142at\u0119 Normana Parke'a - polsatsport.pl", "url": "https://www.polsatsport.pl/wiadomosc/2020-07-09/awantura-w-studiu-polsatu-sport-mateusz-gamrot-chce-przejac-wyplate-normana-parkea/", "author": "Polsat Sport", "publishedAt": "2020-07-09T20:22:00Z", "content": "Mateusz Gamrot (15-0-1NC, 4 KO, 4 Sub) i Norman Parke (28-6-1-1NC, 4 KO, 12 Sub) pojawili si w studiu Polsatu Sport przed gal KSW 53, kt\u00f3ra odbdzie si ju w najblisz sobot. W magazynie \"Koloseum\" dosz\u2026 [+1599 chars]", "source": {"id": null, "name": "Polsatsport.pl"}, "urlToImage": "https://r.dcs.redcdn.pl/http/o2/redefine/cp/vm/vmp7n71rouen6ng2mziedkqbn1mya4y6.jpg"}, {"description": "Zdj\u0119cie Anny Lewandowskiej zrobione podczas zej\u015bcia do morza robi prawdziw\u0105 furor\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. - Super masz str\u00f3j - komentuj\u0105 internauci.", "title": "Wakacje w Grecji. \"Ob\u0142\u0119dna figura\". Anna Lewandowska w stroju k\u0105pielowym - o2", "url": "https://www.o2.pl/sport/wakacje-w-grecji-obledna-figura-anna-lewandowska-w-stroju-kapielowym-6530356495869569a", "author": "Piotr Bobakowski", "publishedAt": "2020-07-09T20:11:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.o2.pl"}, "urlToImage": "https://i.wpimg.pl/1200x0/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2310a522-5b7d-4d96-b4e7-d7f3f9ff48ce"}, {"description": "Naya Rivera, wed\u0142ug policji, nie \u017cyje. Aktorka i wokalistka znana z serialu \"Glee\", jest poszukiwana po tym, jak najprawdopodobniej uleg\u0142a wypadkowi i wypad\u0142a za burt\u0119 motor\u00f3wki, kt\u00f3r\u0105 p\u0142ywa\u0142a ze swoim czteroletnim synkiem.", "title": "Naya Rivera, wed\u0142ug policji, nie \u017cyje. Cia\u0142a wci\u0105\u017c nie znaleziono - Kultura Onet", "url": "https://www.onet.pl", "author": null, "publishedAt": "2020-07-09T19:28:12Z", "content": "Naya Rivera, wedug policji, nie yje. Aktorka i wokalistka znana z serialu \"Glee\", jest poszukiwana po tym, jak najprawdopodobniej ulega wypadkowi i wypada za burt motor\u00f3wki, kt\u00f3r pywaa ze swoim czter\u2026 [+301 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png"}, {"description": "Anna Derewienko, niepe\u0142nosprawna z Bydgoszczy, poinformowa\u0142a, \u017ce przesta\u0142a by\u0107 podopieczn\u0105 lokalnej fundacji Dum Spiro Spero. Powodem ma by\u0107 poparcie dla Andrzeja Dudy wyra\u017cone przez kobiet\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Teraz polityk skomentowa\u0142 spraw\u0119.", "title": "Prezydent o sprawie Anny Derewienko - Do Rzeczy", "url": "https://www.dorzeczy.pl/kraj/146442/duda-jesli-ktos-z-przyczyn-politycznych-przesladuje-osobe-z-niepelnosprawnoscia-to-zachowanie-koszmarne.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-09T19:21:00Z", "content": "\"Nie jestem ju podopieczn Fundacji Dum Spiro Spero z\u00a0siedzib w\u00a0Bydgoszczy, kt\u00f3rej Prezesem jest radna miasta Bydgoszczy, pani Katarzyna Zwierzchowska, zasiadajca take w\u00a0kilku komisjach Urzdu Miasta, \u2026 [+1459 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dorzeczy.pl"}, "urlToImage": "https://dorzeczy.pl/_thumb/24/82/14a93e941688ee21c5e1f5136e9b.jpeg"}, {"description": null, "title": "Monitoring 'Wiadomo\u015bci' TVP: Panie prezydencie, co zrobi\u0107, \u017ceby pan wygra\u0142? - Gazeta Wyborcza", "url": "https://wyborcza.pl/7,75398,26115709,monitoring-wiadomosci-tvp-panie-prezydencie-co-zrobic-zeby.html?disableRedirects=true", "author": null, "publishedAt": "2020-07-09T19:04:37Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "urlToImage": null}, {"description": "Serbowie trzeci dzie\u0144 protestuj\u0105, przede wszystkim w Belgradzie. Pow\u00f3d? W\u0142adza najpierw nagle, w dniu wybor\u00f3w, znios\u0142a obostrzenia, a teraz prezydent kraju alarmuje, \u017ce z racji wzrostu zaka\u017ce\u0144 brakuje miejsc w szpitalach stolicy. Dosz\u0142o do brutalnych star\u0107 de\u2026", "title": "Zaka\u017cenia koronawirusem w Serbii wystrzeli\u0142y po wyborach. Zacz\u0119\u0142y si\u0119 protesty, dosz\u0142o do star\u0107. \"Gaz na - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,26114770,zakazenia-koronawirusem-w-serbii-wystrzelily-po-wyborach-zaczely.html", "author": "Kacper \u015awis\u0142owski", "publishedAt": "2020-07-09T18:33:00Z", "content": "Blisko siedmiomilionowa Serbia stan\u0119\u0142a przed podobnym wyzwaniem w trakcie pandemii koronawirusa co Polska. W tym roku rzd w Belgradzie poza zmierzeniem si\u0119 z epidemi musia\u0142 zorganizowa\u0107 wybory, tyle \u2026 [+6667 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/e3/e7/18/z26114787IER,Protesty-w-Belgradzie-7-8-lipca.jpg"}, {"description": "W pobli\u017cu Koryntu w \u015brodkowej Grecji szalej\u0105 gro\u017ane po\u017cary. W czwartek miejscowe w\u0142adze poinformowa\u0142y o natychmiastowej ewakuacji oko\u0142o 400 dzieci z letniego obozu. Gdyby tego nie zrobiono, mog\u0142oby do...", "title": "Dramat setek dzieci. Po\u017car wybuch\u0142 w pobli\u017cu obozu letniego - fakt.pl", "url": "https://www.fakt.pl/wydarzenia/swiat/grecja-korynt-pozar-lasu-ewakuowano-400-dzieci-z-obozu-letniego/179f8er", "author": "msob", "publishedAt": "2020-07-09T17:45:53Z", "content": "Po wybuchu poaru lasu w pobliy Koryntu w rodkowej Grecji ewakuowano okoo 400 dzieci z letniego obozu. Nikomu nic si nie stao. - W okolicy wieje silny wiatr, utrudniajcy pr\u00f3by ugaszenia ognia - napisa\u2026 [+1189 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fakt.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jeTktkuTURBXy9lYWIzMWY3My03NjEyLTQwYTAtYTk0Mi0yN2Y1ZTAyNGVhODMuanBlZ5KVAwA-zQu4zQaYkwXNBLDNAnY"}, {"description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "title": "Pandemia koronawirusa. Od weekendu kolejne etapy luzowania restrykcji w Wielkiej Brytanii - Interia", "url": "https://biznes.interia.pl/gospodarka/news-pandemia-koronawirusa-od-weekendu-kolejne-etapy-luzowania-re,nId,4601925", "author": null, "publishedAt": "2020-07-09T17:42:00Z", "content": "Rzdy brytyjski i szkocki ogosiy kolejne kroki w celu luzowania restrykcji wprowadzonych z powodu epidemii COVID-19.\r\nZdjcieOd weekendu kolejne etapy luzowania restrykcji w Wielkiej Brytanii/AFP\r\nW An\u2026 [+1642 chars]", "source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000AAZ5VE6Q6MNDX-C411.jpg"}, {"description": "Reprezentacja Polski pi\u0142karzy r\u0119cznych zagra na mistrzostwach \u015bwiata w 2021 roku! Tak\u0105 decyzj\u0119 podj\u0119\u0142a Mi\u0119dzynarodowa Federacja Pi\u0142ki R\u0119cznej (IHF), przyznaj\u0105c Polakom i Rosjanom \"dzik\u0105 kart\u0119\" umo\u017cliwiaj\u0105c\u0105 udzia\u0142 w turnieju w Egipcie.", "title": "Reprezentacja Polski zagra na mistrzostwach \u015bwiata w pi\u0142ce r\u0119cznej! IHF przyzna\u0142a \"dzikie karty\" - Sport.pl", "url": "https://www.sport.pl/reczna/7,64983,26115525,reprezentacja-polski-zagra-na-mistrzostwach-swiata-w-pilce-recznej.html", "author": "kg", "publishedAt": "2020-07-09T17:42:00Z", "content": "Wobec pandemii koronawirusa w kwietniu Europejska Federacja Pi\u0142ki R\u0119cznej (EHF) odwo\u0142a\u0142a mecze eliminacji M\u015a 2021. Polska mia\u0142a w nich rozegra\u0107 dwumecz z Litw\u0105 i w przypadku zwyci\u0119stwa jeszcze jeden \u2026 [+1405 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/db/7f/17/z24638427IER,Mecz-pilki-recznej-Polska---Niemcy-w-Gliwicach-w-r.jpg"}, {"description": "68 procent ankietowanych twierdzi, \u017ce pierwsza dama powinna wypowiada\u0107 si\u0119 publicznie na wa\u017cne tematy spo\u0142eczno-polityczne \u2013 wynika z sonda\u017cu Kantar dla \"Fakt\u00f3w\" TVN i TVN24. Przeciwnego zdania jest 23 procent respondent\u00f3w.", "title": "Wybory prezydenckie 2020. Sonda\u017c: czy pierwsza dama powinna wypowiada\u0107 si\u0119 publicznie na wa\u017cne tematy? - Fakty TVN", "url": "https://fakty.tvn24.pl/sondaze-dla-faktow-tvn-i-tvn24,106/wybory-prezydenckie-2020-sondaz-czy-pierwsza-dama-powinna-wypowiadac-sie-publicznie-na-wazne-tematy,1022565.html", "author": "TVN24", "publishedAt": "2020-07-09T17:13:00Z", "content": "Ankietowani usyszeli pytanie w brzmieniu: \"Czy uwaa Pan(i), e pierwsza dama powinna wypowiada si publicznie na wane tematy spoeczno-polityczne?\".\r\nW sumie odpowiedzi \"tak\" udzielio 68 procent pytanyc\u2026 [+582 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "urlToImage": "https://r-scale-20.dcs.redcdn.pl/scale/o2/tvn/web-content/m/p107/i/d860edd1dd83b36f02ce52bde626c653/7bb72106-c60d-404c-a39b-715d276a87d5.jpg?type=1&srcmode=4&srcx=0/1&srcy=0/1&srcw=640&srch=2000&dstw=640&dsth=2000&quality=90"}, {"description": "Od kilku dni nad Polsk\u0105 mo\u017cemy obserwowa\u0107 komet\u0119. Na Kontakt 24 otrzymali\u015bmy zdj\u0119cia, na kt\u00f3rych wida\u0107 j\u0105 w towarzystwie ob\u0142ok\u00f3w srebrzystych. Jak m\u00f3wi popularyzator astronomii Karol W\u00f3jcicki, w ci\u0105gu najbli\u017cszych dni nadal b\u0119dziemy mie\u0107 bardzo dobre warunki,\u2026", "title": "Kometa na tle ob\u0142ok\u00f3w srebrzystych. Nadal mo\u017cna j\u0105 ogl\u0105da\u0107 na niebie - TVN Meteo", "url": "https://tvnmeteo.tvn24.pl/informacje-pogoda/ciekawostki,49/kometa-na-tle-oblokow-srebrzystych-nadal-mozna-ja-ogladac-na-niebie,323748,1,0.html", "author": "TVN METEO", "publishedAt": "2020-07-09T17:04:47Z", "content": "Komet\u00a0C/2020 F3 NEOWISE, kt\u00f3r mona zaobserwowa na nocnym niebie, odkryto w marcu tego roku. Dokonaa tego misja NASA NEOWISE. Jak powiedzia w rozmowie z redakcj tvnmeteo.pl Karol W\u00f3jcicki, popularyzat\u2026 [+3278 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "urlToImage": "https://r-scale-4f.dcs.redcdn.pl/scale/o2/tvn/web-content/m/p5/i/d860edd1dd83b36f02ce52bde626c653/9b2eb789-5e6d-4e06-80ac-1ae9bf9b565a.jpg?type=1&quality=80&srcmode=0&srcx=0/1&srcy=1/1&srcw=1/1&srch=47/50&dstw=114&dsth=40"}, {"description": "W ostatnich dniach kampanii prezydenckiej przed II tur\u0105 wybor\u00f3w Andrzej Duda z\u0142o\u017cy\u0142 w Sejmie projekt zmiany konstytucji, zak\u0142adaj\u0105cy zakaz adopcji dzieci przez pary jednop\u0142ciowe. - Je\u015bli te zmiany wejd\u0105 w \u017cycie, osoby samotne dadz\u0105 sobie spok\u00f3j z adopcj\u0105 - m\u00f3\u2026", "title": "Wybory 2020. Andrzej Duda chce zmiany konstytucji. Eksperci krytykuj\u0105 - Wiadomo\u015bci - Onet", "url": "https://www.onet.pl", "author": null, "publishedAt": "2020-07-09T16:26:21Z", "content": "W ostatnich dniach kampanii prezydenckiej przed II tur wybor\u00f3w Andrzej Duda zoy w Sejmie projekt zmiany konstytucji, zakadajcy zakaz adopcji dzieci przez pary jednopciowe. - Jeli te zmiany wejd w yci\u2026 [+1545 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png"}, {"description": "Burmistrz Seulu Park Won Sun, o kt\u00f3rego zagini\u0119ciu poinformowa\u0142a jego c\u00f3rka w czwartek, zosta\u0142 odnaleziony martwy - poda\u0142 Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na po\u0142udniowokorea\u0144sk\u0105 agencj\u0119 Yonhap.", "title": "Zagini\u0119cie burmistrza Seulu Park Won Suna. Reuters: policja odnalaz\u0142a cia\u0142o - TVN24", "url": "https://tvn24.pl/swiat/zaginiecie-burmistrza-seulu-park-won-suna-reuters-policja-odnalazla-cialo-4632934", "author": "mart,ft\\mtom, dap", "publishedAt": "2020-07-09T16:14:00Z", "content": "Burmistrz Seulu Park Won Sun, o kt\u00f3rego zaginiciu poinformowaa jego c\u00f3rka w czwartek, zosta odnaleziony martwy - poda Reuters, powoujc si na poudniowokoreask agencj Yonhap.\r\nJak poinformowaa agencja \u2026 [+1102 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-acgck5-burmistrz-seulu-park-won-sun-4633126/alternates/LANDSCAPE_1280"}, {"description": "Samsung zapowiedzia\u0142 w\u0142a\u015bnie, \u017ce kolejne wydarzenie Galaxy Unpacked odb\u0119dzie si\u0119 ju\u017c w sierpniu. Zobaczymy na nim oczywi\u015bcie nadchodz\u0105cego Galaxy Note'a 20. Na jego temat wiemy ju\u017c ca\u0142kiem sporo. B\u0119dzie wyst\u0119powa\u0142 w dw\u00f3ch wersjach r\u00f3\u017cni\u0105cych si\u0119 kilkoma eleme\u2026", "title": "Samsung ujawnia dat\u0119 premiery Galaxy Note 20. Znamy ju\u017c te\u017c wygl\u0105d i specyfikacj\u0119 - Gazeta.pl", "url": "https://next.gazeta.pl/next/7,166612,26115033,samsung-ujawnia-date-premiery-galaxy-note-20-znamy-juz-tez.html", "author": "BP", "publishedAt": "2020-07-09T16:04:00Z", "content": "Zobacz wideoTOP Gadet - Samsung Galaxy Fold. Co go wyr\u00f3nia?\r\nSamsung Galaxy Note 20 to\u00a0obok iPhone'a 12, najbardziej wyczekiwany obecnie smartfon. Tradycyjnie debiutuje on w poowie wakacji, a to ozna\u2026 [+2457 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/87/e2/18/z26093447IER,Galaxy-Note-20-na-stronie-rosyjskiego-oddzialu-Sam.jpg"}, {"description": "Policjanci z Le\u015bnej (woj. dolno\u015bl\u0105skie) zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry b\u0119d\u0105c pod wp\u0142ywem alkoholu, wypchn\u0105\u0142 swoj\u0105 \u017con\u0119 z roweru wodnego do jeziora. Kobieta nie potrafi p\u0142ywa\u0107 i tylko dzi\u0119ki szybkiej reakcji osoby postronnej zosta\u0142a wyci\u0105gni\u0119ta z jeziora. M\u0119\u017cczy\u017a\u2026", "title": "Dolny \u015al\u0105sk. Wypchn\u0105\u0142 \u017con\u0119 z roweru wodnego. Kobieta nie potrafi p\u0142ywa\u0107 - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,26115276,dolny-slask-wypchnal-zone-z-roweru-wodnego-kobieta-nie-potrafi.html", "author": "mb", "publishedAt": "2020-07-09T16:00:00Z", "content": "Policjanci z Le\u015bnej otrzymali informacj\u0119, \u017ce nietrze\u017awa kobieta zosta\u0142a wyci\u0105gni\u0119ta z Jeziora Z\u0142otnickiego, do kt\u00f3rego zosta\u0142a wrzucona. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce uratowa\u0142 j\u0105 zg\u0142aszaj\u0105cy, kt\u00f3ry zauwa\u017cy\u0142 topi\u0105c\u2026 [+1112 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/ef/e7/18/z26115311IER,Nietrzezwy-mezczyzna-wypchnal-swoja-zone-do-jezior.jpg"}, {"description": "G\u0142\u00f3wne indeksy warszawskiej gie\u0142dy zako\u0144czy\u0142y czwartkow\u0105 sesj\u0119 na lekkich plusach. Mocne wzrosty notowa\u0142 KGHM, negatywnie z kolei wyr\u00f3\u017cni\u0142y si\u0119 papiery JSW i CD Projektu.", "title": "Lekkie wzrosty na GPW. Hossa KGHM-u - Bankier", "url": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lekkie-wzrosty-na-GPW-Hossa-KGHM-u-7922456.html", "author": "Adam Torcha\u0142a", "publishedAt": "2020-07-09T15:40:00Z", "content": "Bankier.pl\r\nG\u00f3wne indeksy warszawskiej giedy zakoczyy czwartkow sesj na lekkich plusach. Mocne wzrosty notowa KGHM, negatywnie z kolei wyr\u00f3niy si papiery JSW i CD Projektu.\r\nO 0,2 proc. w g\u00f3r poszed \u2026 [+1822 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bankier.pl"}, "urlToImage": "https://galeria.bankier.pl/p/2/5/f33a562c2b86d5-945-567-160-460-1391-835.jpg"}, {"description": "Pan Jan Sz. (\u2020 61 l.) by\u0142 d\u0142ugoletnim so\u0142tysem ma\u0142ej miejscowo\u015bci Zbrza niedaleko Morawicy (woj. \u015bwi\u0119tokrzyskie). Niemal od dziecka by\u0142 stra\u017cakiem. Mieszka\u0144cy lubili go i szanowali. Nikt nie przypuszc...", "title": "Pan Jan wygra\u0142 z chorob\u0105, s\u0105siad zgotowa\u0142 mu straszliw\u0105 \u015bmier\u0107. To by\u0142a egzekucja - fakt.pl", "url": "https://www.fakt.pl/wydarzenia/polska/zbrza-morawica-zabojstwo-soltysa-egzekucja-podejrzany-nie-zyje/m2zkx4t", "author": "IB", "publishedAt": "2020-07-09T14:29:50Z", "content": "To nie mieci si w gowie! Ma miejscowoci Zbrza w gminie Morawica wstrzsna potworna tragedia. Leszek G. zastrzeli swojego ssiada, Jana Sz. 57-latek dopad sotysa na jego wasnej posesji. Najpierw strzeli\u2026 [+3186 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fakt.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CYEktkuTURBXy9mMzBiN2I1Yi1hZGJiLTRhYzgtODgyZi00YTY0MDE4YTM4MDMuanBlZ5KVAwAAzQ_AzQjckwXNBLDNAnY"}, {"description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "title": "Wybory prezydenckie 2020. Krzysztof \u0141api\u0144ski: O wyniku zdecyduj\u0105 frekwencja i mobilizacja - Interia", "url": "https://fakty.interia.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2020/aktualnosci/news-wybory-prezydenckie-2020-krzysztof-lapinski-o-wyniku-zdecydu,nId,4601806", "author": null, "publishedAt": "2020-07-09T14:15:00Z", "content": "- W II turze mobilizuje si czsto wyborc\u00f3w nie na zasadzie: gosujcie na mnie, bo jestem wietny, ale bardziej jeli wybierzecie tego drugiego, to on zrobi niedobre rzeczy. Cz zwolennik\u00f3w jest pozyskiwan\u2026 [+9635 chars]", "source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000A8UVP6GRG2VAQ-C411.png"}], "totalResults": 30}