{"status": "ok", "articles": [{"description": "Prezydent Andrzej Duda mo\u017ce niebawem odwiedzi\u0107 w Bia\u0142ym Domu Donalda Trumpa - informuje \"Politico\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a w ameryka\u0144skiej i polskiej administracji.", "title": "Spotkanie Duda-Trump. Nieoficjalnie: Andrzej Duda wkr\u00f3tce odwiedzi Bia\u0142y Dom - Wiadomo\u015bci - Onet", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/swiat/spotkanie-duda-trump-nieoficjalnie-andrzej-duda-wkrotce-odwiedzi-bialy-dom/7xg6gp9", "author": "Wiadomo\u015bci Onet", "publishedAt": "2020-06-17T00:23:12Z", "content": "Artyku w oryginale na Politico.eu.\r\nPrezydent USA Donald Trump moe wkr\u00f3tce ponownie powita zagranicznych lider\u00f3w w Biaym Domu po przerwie spowodowanej pandemi koronawirusa, a jego urzdnicy s w trakci\u2026 [+1357 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NOok9kpTURBXy82YzI0MWU3MTI1MDFmODEwY2NiOTgxNjhhY2RlOThhMy5qcGeTlQMAzJ_NE_PNCziTCaZlMjY1OWIGkwXNAjrNASyBoTAB/andrzej-duda-i-donald-trump-23092019.jpg"}, {"description": "Firma AMD oficjalnie zaprezentowa\u0142a procesory z serii Matisse Refresh, a konkretnie trzy modele: Ryzen 5 3600XT, Ryzen 7 3800XT i Ryzen 9 3900XT. Poznali\u015bmy specyfikacj\u0119, cen\u0119 oraz dat\u0119 uruchomienia sprzeda\u017cy nowych uk\u0142ad\u00f3w.", "title": "Premiera procesor\u00f3w AMD Ryzen 3000XT. Znamy specyfikacj\u0119 i cen\u0119 - gry-online.pl", "url": "https://www.gry-online.pl/hardware/premiera-procesorow-amd-ryzen-3000xt-znamy-specyfikacje-i-cene/z01dfd1", "author": "qjin", "publishedAt": "2020-06-16T22:46:46Z", "content": "Wiadomosprzt i softwczoraj, 21:30\r\nFirma AMD oficjalnie zaprezentowaa procesory z serii Matisse Refresh, a konkretnie trzy modele: Ryzen 5 3600XT, Ryzen 7 3800XT i Ryzen 9 3900XT. Poznalimy specyfika\u2026 [+3612 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gry-online.pl"}, "urlToImage": "https://www.gry-online.pl/i/w/h3/720_330037242.jpg"}, {"description": "Barcelona pewnie pokona\u0142a Leganes 2:0 w 29. kolejce La Ligi. Jedn\u0105 z bramek zdoby\u0142 Lionel Messi, kt\u00f3ry popisa\u0142 si\u0119 w tym meczu znakomitym rajdem.", "title": "\"Niezwyci\u0119\u017cony Messi\" zn\u00f3w to zrobi\u0142! Barcelona wygrywa. Lineker zachwycony - Sport.pl", "url": "https://www.sport.pl/pilka/7,65082,26038807,niezwyciezony-messi-znow-to-zrobil-lineker-pod-wrazeniem.html", "author": "kf", "publishedAt": "2020-06-16T21:59:00Z", "content": "Bya 66. minuta meczu na Camp Nou, gdy indywidualn akcj popisa si Lionel Messi. Argentyczyk rozpocz rajd na rodku boiska, po drodze min pr\u00f3bujcych powali go na ziemi Unaia Bustinz oraz Rubena Pereza i\u2026 [+998 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/1b/d5/18/z26038811IER.jpg"}, {"description": "Po ostatnim gwizdku arbitra w meczu Werder Brema - Bayern Monachium (0:1) pi\u0142karze go\u015bci poszli cieszy\u0107 si\u0119 pod trybun\u0119, na kt\u00f3rej byli szefowie klubu.", "title": "Bundesliga. Wymowny gest pi\u0142karzy Bayernu Monachium - WP SportoweFakty", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/886659/bundesliga-wymowny-gest-pilkarzy-bayernu-monachium", "author": "Wirtualna Polska Media", "publishedAt": "2020-06-16T21:45:00Z", "content": "Po ostatnim gwizdku arbitra w meczu Werder Brema - Bayern Monachium (0:1) pikarze goci poszli cieszy si pod trybun, na kt\u00f3rej byli szefowie klubu.\r\nPiotr Bobakowski16 Czerwca 2020, 23:45\r\nBayern Mona\u2026 [+1298 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportowefakty.wp.pl"}, "urlToImage": "https://sportowefakty.wp.pl/storage/featured_original/5ee935338f12f4_27487196.jpg"}, {"description": null, "title": "Biedro\u0144 i jego matka nie przyj\u0119li zaproszenia prezydenta. 'Pierwszym s\u0142owem musi by\u0107 przepraszam' - Gazeta Wyborcza", "url": "https://wyborcza.pl/7,75398,26038800,robert-biedron-i-jego-matka-nie-przyjeli-zaproszenia-andrzeja.html?disableRedirects=true", "author": null, "publishedAt": "2020-06-16T21:27:13Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "urlToImage": null}, {"description": "Znalezione na pocz\u0105tku czerwca w g\u00f3rach w okolicach miejscowo\u015bci Orsta na zachodzie Norwegii szcz\u0105tki cia\u0142a nale\u017c\u0105 do zaginionej w 2018 roku 25-letniej Polki.", "title": "Norwegia. Szcz\u0105tki cia\u0142a odnalezione w g\u00f3rach w Orsta nale\u017c\u0105 do zaginionej w 2018 Polki - Wiadomo\u015bci Radio Zet", "url": "https://wiadomosci.radiozet.pl/Swiat/Norwegia.-Szczatki-ciala-odnalezione-w-gorach-w-Orsta-naleza-do-zaginionej-w-2018-Polki", "author": "Igor Maj", "publishedAt": "2020-06-16T20:53:00Z", "content": "Znalezione na pocztku czerwca w g\u00f3rach w okolicach miejscowoci Orsta na zachodzie Norwegii szcztki ciaa nale do zaginionej w 2018 roku 25-letniej Polki - podaa we wtorek norweska policja.\"Identyfikac\u2026 [+777 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiozet.pl"}, "urlToImage": "https://gfx.wiadomosci.radiozet.pl/var/radiozetwiadomosci/storage/images/swiat/norwegia.-szczatki-ciala-odnalezione-w-gorach-w-orsta-naleza-do-zaginionej-w-2018-polki/7707976-3-pol-PL/Szczatki-ciala-odnalezione-w-gorach-w-Norwegii-naleza-do-zaginionej-Polki_article.jpg"}, {"description": "Nie \u017cyje Andrzej Samoraj, burmistrz Drobina w powiecie p\u0142ockim. Jak podaje \"Gazeta Wyborcza\", 43-letni samorz\u0105dowiec zosta\u0142 przygnieciony przez opryskiwacz do ro\u015blin. \"Wspania\u0142y samorz\u0105dowiec, dobry cz\u0142owiek, zawsze blisko ludzkich spraw\" - napisa\u0142 na Twitter\u2026", "title": "Burmistrz Drobina Andrzej Samoraj nie \u017cyje. Samorz\u0105dowiec zgin\u0105\u0142 w wypadku podczas prac polowych - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,26038781,burmistrz-drobina-andrzej-samoraj-nie-zyje-samorzadowiec-zginal.html", "author": "mk", "publishedAt": "2020-06-16T20:50:00Z", "content": "Andrzej Samoraj urodzi\u0142 si\u0119 w 1977 r. w Sierpcu. By\u0142 absolwentem Uniwersytetu Warmi\u0144sko-Mazurskiego, a tak\u017ce Szkoy G\u0142\u00f3wnej Gospodarstwa Wiejskiego w Warszawie. Pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 m.in. kierownika Biura P\u2026 [+857 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/03/d5/18/z26038787IER,Andrzej-Samoraj.jpg"}, {"description": "Ro\u015bnie napi\u0119cie na granicy chi\u0144sko-indyjskiej. We wtorek w starciach zgin\u0119\u0142o tam co najmniej 20 indyjskich \u017co\u0142nierzy, nie wiadomo na razie nic o ofiarach w chi\u0144skiej armii.", "title": "Starcia na granicy indyjsko-chi\u0144skiej. Zgin\u0119\u0142o co najmniej 20 \u017co\u0142nierzy - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,26038688,starcia-na-granicy-indyjsko-chinskiej-zginelo-co-najmniej-20.html", "author": "pawk, IAR, AP", "publishedAt": "2020-06-16T20:37:00Z", "content": "Na granicy Chin i Indii w Dolinie Galwan dosz\u0142o do star\u0107 \u017co\u0142nierzy obydwu pa\u0144stw. Indyjska armia pocz\u0105tkowo informowa\u0142a o \u015bmierci trzech swoich \u017co\u0142nierzy, teraz bilans zwi\u0119kszy\u0142 si\u0119 do 20 - donosi AP\u2026 [+1096 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/08/d5/18/z26038792IER,W-starciach-na-granicy-indyjsko-chinskiej-zginelo-.jpg"}, {"description": "\"Dziennik Gazeta Prawna\" poda\u0142 nieoficjalnie we wtorek, \u017ce Pa\u0142ac Prezydencki zosta\u0142 \"upomniany\" przez ambasador Stan\u00f3w Zjednoczonych Georgette Mosbacher za s\u0142owa Andrzeja Dudy o LGBT. Mosbacher przed godz. 22 zdementowa\u0142a na Twitterze te doniesienia. Stwierdz\u2026", "title": "Mosbacher dementuje doniesienia o upomnieniu Dudy ws. LGBT. Ale podkre\u015bla: USA pot\u0119piaj\u0105 dyskryminacj\u0119 - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,26038701,mosbacher-dementuje-doniesienia-o-reakcji-na-slowa-dudy-o-lgbt.html", "author": "mk", "publishedAt": "2020-06-16T20:22:00Z", "content": "Prezydent Andrzej Duda w jednej ze swoich ostatnich wypowiedzi stwierdzi\u0142 m.in., \u017ce \"pr\u00f3buje si\u0119 nam wm\u00f3wi\u0107, \u017ce [LGBT - red.] to ludzie, a to jest po prostu ideologia\". W jego s\u0142owach znalaz\u0142o si\u0119 r\u00f3\u2026 [+1412 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/b7/d5/18/z26038711IER,Georgette-Mosbacher.jpg"}, {"description": "Prezydent Andrzej Duda odpowiedzia\u0142 na apel Roberta Biedronia i zaprosi\u0142 go na rozmow\u0119 w Pa\u0142acu Prezydenckim. Polityk Lewicy zaproszenia nie przyj\u0105\u0142, m\u00f3wi\u0105c, \u017ce \"nie chce, by to by\u0142o na pokaz\". Jego odmow\u0119", "title": "Wybory 2020. Przemys\u0142aw Czarnek odpowiada Robertowi Biedroniowi: Czy\u017cby strach przed prawd\u0105 o ma\u0142\u017ce\u0144stwie i rodzinie? - Wirtualna Polska", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/wybory-2020-przemyslaw-czarnek-odpowiada-robertowi-biedroniowi-czyzby-strach-przed-prawda-o-malzenstwie-i-rodzinie-6522218519180929a", "author": "oprac. Bartosz Ko\u0142odziejczyk", "publishedAt": "2020-06-16T20:16:00Z", "content": "\"Nie spotkam si jutro z Andrzejem Dud. Prezydent zaprosi mnie z mam do paacu po skandalicznych sowach o LGBT. Nie chcemy, eby to byo na pokaz, prezydent nie przeprosi za swoje sowa, chce nas wykorzys\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wiadomosci.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/ODIzNDUwYCUoGDh3egxtMGtAbC08VWNmPFh0ZnpHYHd8Sn48Z0R8d2YcJygwBSo0JlQpNiAHLjM5VD4oehY_LWYMf2sxHjw0JRs3azAaLSEtVXhzNxUpcihDYyUzRSxpfUl2IXgWfHR-V3p8YUEtcXwZK31gEm05"}, {"description": "Wola\u0142bym, \u017ceby biskup Edward Janiak oczekiwa\u0142, a\u017c Stolica Apostolska wypowie si\u0119 w jego sprawie - powiedzia\u0142 w \"Kropce nad i\" ksi\u0105dz profesor Alfred Wierzbicki, etyk z Katolickiego Uniwersytetu Lubelskiego. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do listu, w kt\u00f3rym hierarcha skrytykowa\u0142\u2026", "title": "Ksi\u0105dz Alfred Wierzbicki o li\u015bcie biskupa Edwarda Janiaka krytycznym wobec prymasa Polski arcybiskupa Wojciecha Polaka - TVN24", "url": "https://tvn24.pl/polska/ksiadz-alfred-wierzbicki-o-liscie-biskupa-edwarda-janiaka-krytycznym-wobec-prymasa-polski-arcybiskupa-wojciecha-polaka-4612178", "author": "js", "publishedAt": "2020-06-16T19:58:00Z", "content": "Wolabym, eby biskup Edward Janiak oczekiwa, a Stolica Apostolska wypowie si w jego sprawie - powiedzia w \"Kropce nad i\" ksidz profesor Alfred Wierzbicki, etyk z Katolickiego Uniwersytetu Lubelskiego.\u2026 [+5816 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ec1lpa-ksiadz-alfred-wierzbicki-w-kropce-nad-i-4612182/alternates/LANDSCAPE_1280"}, {"description": "- S\u0142owa, kt\u00f3rych u\u017cywa si\u0119 wobec mniejszo\u015bci LGBT, nie s\u0105 godne \u017cadnego cz\u0142owieka, a co dopiero prezydenta - powiedzia\u0142 polsatnews.pl aktywista LGBT Bartosz Staszewski, kt\u00f3ry przyj\u0105\u0142 od Andrzeja Dudy zaproszenie na spotkanie. Doda\u0142, \u017ce \"kampania nienawi\u015bci ud\u2026", "title": "Aktywista LGBT przyjdzie na spotkanie z Dud\u0105. \"Powiem mu o nienawi\u015bci, jak\u0105 rozp\u0119ta\u0142a jego partia\" - polsatnews.pl", "url": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2020-06-16/aktywista-lgbt-przyjdzie-na-spotkanie-z-duda-powiem-mu-o-nienawisci-jaka-rozpetala-jego-partia/", "author": "Polsat News", "publishedAt": "2020-06-16T19:50:00Z", "content": "- Sowa, kt\u00f3rych uywa si wobec mniejszoci LGBT, nie s godne adnego czowieka, a co dopiero prezydenta - powiedzia polsatnews.pl aktywista LGBT Bartosz Staszewski, kt\u00f3ry przyj od Andrzeja Dudy zaproszen\u2026 [+4093 chars]", "source": {"id": null, "name": "Polsatnews.pl"}, "urlToImage": "https://r.dcs.redcdn.pl/http/o2/redefine/cp/g4/g4tjnc82333c1d5m6qpjrndtcy5718vc.jpg"}, {"description": "Umacnianie si\u0119 z\u0142otego mo\u017ce stworzy\u0107 ryzyko interwencji Narodowego Banku Polskiego na rynku walutowym, uwa\u017caj\u0105 ekonomi\u015bci Banku Pekao. We wtorek odby\u0142o si\u0119 posiedzenie Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej.", "title": "Bank Pekao: Umacnianie PLN mo\u017ce stworzy\u0107 ryzyko interwencji NBP na rynku Forex - Gazeta.pl", "url": "https://next.gazeta.pl/next/7,151003,26038278,bank-pekao-umacnianie-pln-moze-stworzyc-ryzyko-interwencji.html", "author": "kamrak / ISBnews", "publishedAt": "2020-06-16T18:44:02Z", "content": "\"Zawarte w komunikacie stwierdzenie, e 'tempo oywienia gospodarczego moe by take ograniczane przez brak wyranego dostosowania kursu zotego do globalnego wstrzsu wywoanego pandemi oraz poluzowania pol\u2026 [+2509 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/1d/d5/18/z26038301IER,Zdjecie-ilustracyjne.jpg"}, {"description": "Jak donosi \"Super Express\", po oskar\u017ceniach ze strony re\u017cysera filmu o pedofilii Sylwestra Latkowskiego, gwiazdorowi TVN Kubie Wojew\u00f3dzkiemu zaczynaj\u0105 puszcza\u0107 nerwy. Celebryta mia\u0142 zaatakowa\u0107 jednego z fotoreporter\u00f3w gazem pieprzowym.", "title": "Kubie Wojew\u00f3dzkiemu puszczaj\u0105 nerwy? Gwiazdor TVN zaatakowa\u0142 fotografa pryskaj\u0105c mu gazem w twarz - http://tysol.pl/", "url": "https://www.tysol.pl/a49571-Kubie-Wojewodzkiemu-puszczaja-nerwy-Gwiazdor-TVN-zaatakowal-fotografa-pryskajac-mu-gazem-w-twarz", "author": null, "publishedAt": "2020-06-16T17:52:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Tysol.pl"}, "urlToImage": "http://www.tysol.pl/getimage.php?act=zdjecie&id=49571"}, {"description": "Onet: codzienne \u017ar\u00f3d\u0142o informacji milion\u00f3w Polak\u00f3w - wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata 24/7, pogoda, sport, biznes, moto, rozrywka. B\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co z Onet!", "title": "Rodzinny dramat Gra\u017cyny Wolszczak. Aktorka straci\u0142a tat\u0119 - fakt.pl", "url": "https://www.onet.pl", "author": null, "publishedAt": "2020-06-16T17:48:54Z", "content": "Ostrzeenia pogodowe dla caej Polski?\r\n Wcz powiadomienia o pogodzie, pilnych wydarzeniach i sporcie\r\nDziki, teraz zawsze bdziesz na bieco.\r\nChcesz otrzymywa powiadomienia?", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png"}, {"description": "Egzamin \u00f3smoklasisty 2020 - ODPOWIEDZI, ARKUSZ CKE, rozwi\u0105zania zada\u0144 16.06.2020. Jakie pytania pojawi\u0142y si\u0119 na egzaminie \u00f3smoklasisty? Jakie s\u0105 do nich odpowiedzi? Sprawdzamy odpowiedzi z egzaminu \u00f3smoklasisty z polskiego 2020 i arkusz", "title": "Egzamin \u00f3smoklasisty 2020 - POLSKI: odpowiedzi, arkusze CKE, rozwi\u0105zania zada\u0144 [POLSKI 16.06.2020] - Radio ZET", "url": "https://www.radiozet.pl/Co-gdzie-kiedy-jak/Egzamin-osmoklasisty-2020-POLSKI-odpowiedzi-arkusze-CKE-rozwiazania-zadan-POLSKI-16-06-2020", "author": "Piotr Nowak", "publishedAt": "2020-06-16T17:41:00Z", "content": "Odpowiedzi z egzaminu \u00f3smoklasisty z jzyka polskiego udostpnimy w tym artykule po tym, jak uczniowie wyjd z sal. Na oficjalne wyniki trzeba bdzie poczeka do koca lipca. Przypomnijmy, e egzamin \u00f3smokl\u2026 [+1798 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiozet.pl"}, "urlToImage": "https://gfx.radiozet.pl/var/radiozetsg/storage/images/co-gdzie-kiedy-jak/egzamin-osmoklasisty-2020-polski-odpowiedzi-arkusze-cke-rozwiazania-zadan-polski-16-06-2020/13258981-1-pol-PL/Egzamin-osmoklasisty-2020-POLSKI-odpowiedzi-arkusz-CKE-rozwiazania-zadan-POLSKI-16.06.2020_article.jpg"}, {"description": "Prezydent Polski ma by\u0107 pierwszym zagranicznym przyw\u00f3dc\u0105 przyj\u0119tym przez prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych od pocz\u0105tku epidemii. Jak si\u0119 dowiedzia\u0142 nasz dziennikarz Micha\u0142 Zieli\u0144ski od anonimowego \u017ar\u00f3d\u0142a w Pa\u0142acu Prezydenckim, do wizyty  mia\u0142oby doj\u015b\u0107 jeszcze p\u2026", "title": "NEWS RMF FM: Relokacja cz\u0119\u015bci \u017co\u0142nierzy USA z Niemiec do Polski? Tak\u0105 ewentualno\u015b\u0107 sugerowali Amerykanie - RMF 24", "url": "https://www.rmf24.pl/fakty/news-mozliwe-spotkanie-trump-duda-przed-wyborami-w-tle-ewentualna,nId,4557635", "author": null, "publishedAt": "2020-06-16T17:05:00Z", "content": "Prezydent Polski ma by pierwszym zagranicznym przyw\u00f3dc przyjtym przez prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych od pocztku epidemii. Jak si dowiedzia nasz dziennikarz Micha Zieliski od anonimowego r\u00f3da w Paacu\u2026 [+2801 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rmf24.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000A7BTUU1JQ1WK3-C411.jpg"}, {"description": "Rados\u0142aw Majdan na swoim profilu na Instagramie zamie\u015bci\u0142 rozczulaj\u0105ce zdj\u0119cia. By\u0142y reprezentant Polski w pi\u0142ce no\u017cnej opublikowa\u0142 fotografie, na kt\u00f3rych trzyma na r\u0119kach swojego pierworodnego syna Henryka.", "title": "Rados\u0142aw Majdan z synkiem na r\u0119kach. Pi\u0119kny widok! - Ofsajd Onet", "url": "https://sport.onet.pl/ofsajd/radoslaw-majdan-z-synkiem-na-rekach-piekny-widok/wylzy52", "author": "Sport Onet", "publishedAt": "2020-06-16T17:02:22Z", "content": "Cz odnonik\u00f3w w artykule to linki afiliacyjne. Po klikniciu w nie moesz zapozna si z ofert na konkretny produkt nie ponosisz adnych koszt\u00f3w, a jednoczenie wspierasz prac naszej redakcji i jej niezalen\u2026 [+1100 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3jKk9kpTURBXy9mYmRiNDc5NmI4N2M3YTgzMmFjYmJhYThlNmNlNDI5Ni5qcGeTlQMBzKHNCxDNBjmTCaYxMmJjNDEGkwXNAjrNASyBoTAB/radoslaw-majdan.jpg"}, {"description": "Fortuna 1 Liga. Spore emocje wywo\u0142a\u0142a decyzja s\u0119dziego w meczu Podbeskidzie Bielsko-Bia\u0142a - Puszcza Niepo\u0142omice. Rozjemca nie zdecydowa\u0142 si\u0119 pokaza\u0107 kartki bramkarzowi go\u015bci za zagranie pi\u0142ki r\u0119k\u0105 poza polem karnym. Czy mia\u0142 racj\u0119?", "title": "Kontrowersja w meczu Podbeskidzie - Puszcza: Dlaczego bramkarz Karol Niemczycki nie dosta\u0142 kartki za zagranie r\u0119k\u0105 poza polem karnym? - Gol24", "url": "https://gol24.pl/kontrowersja-w-meczu-podbeskidzie-puszcza-dlaczego-bramkarz-karol-niemczycki-nie-dostal-kartki-za-zagranie-reka-poza-polem/ar/c2-15029848", "author": "Jacek Czaplewski", "publishedAt": "2020-06-16T16:58:00Z", "content": "Przy stanie 1:1 bramkarz Karol Niemczycki dosta podanie zwrotne od swojego kolegi z pola. Pik zamierza przyj nog. Dobiegajc do niej polizgn si, po czym zapa j odruchowo w rce. Do zdarzenia doszo tu p\u2026 [+1000 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gol24.pl"}, "urlToImage": "https://d-art.ppstatic.pl/kadry/k/r/1/06/7b/5ee8f90f33570_o_original.jpg"}, {"description": "Internetowa edycja M\u0119skiego Grania ruszy\u0142a. 13 czerwca w Studiu \u017b Kasia Nosowska spotka\u0142a si\u0119 z artystami, kt\u00f3rzy opowiedzieli jej wiele kapitalnych anegdot zwi\u0105zanych z projektem. Wojciech Waglewski, jeden z tw\u00f3rc\u00f3w M\u0119skiego Grania, zdradzi\u0142 m.in., \u017ce napisa\u2026", "title": "M\u0119skie Granie. Wojciech Waglewski: Pierwszy singiel to by\u0142a beka, kt\u00f3r\u0105 ludzie wzi\u0119li na powa\u017cnie - Gazeta.pl", "url": "https://kultura.gazeta.pl/kultura/7,153142,26032893,meskie-granie-wojciech-waglewski-pierwszy-singiel-to-byla.html", "author": "mpi", "publishedAt": "2020-06-16T15:20:00Z", "content": "Wojciech Waglewski by pierwszym dyrektorem artystycznym Mskiego Grania.\u00a0W premierowym odcinku Studia muzyk stwierdzi, e\u00a0\"reklama dla pracownika muzycznego jest rzecz wspania, gdy udzia w takiej rekla\u2026 [+2162 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/68/d2/18/z26029672IER,Studio-Z.jpg"}], "totalResults": 30}