{"status": "ok", "articles": [{"description": "- Nie wiem, czy powinienem si\u0119 \u015bmia\u0107, czy p\u0142aka\u0107, \u017ce takie pytanie otrzymuj\u0119 - m\u00f3wi\u0142 po przegranym meczu z Holandi\u0105 (1:2) kapitan reprezentacji Polski.", "title": "Robert Lewandowski wyt\u0142umaczy\u0142 zej\u015bcie z boiska i dyskusj\u0119 z Brz\u0119czkiem - Sport.pl", "url": "https://www.sport.pl/pilka/7,65037,26525525,robert-lewandowski-wytlumaczyl-zejscie-z-boiska-i-dyskusje-z.html", "author": "DS", "publishedAt": "2020-11-18T22:08:00Z", "content": "Lewandowski udzieli\u0142 wywiadu TVP Sport tu\u017c po ostatnim gwizdku. Najpierw zosta\u0142 spytany o zmian\u0119, do jakiej dosz\u0142o w przerwie. Nasz kapitan nie wyszed\u0142 na drug\u0105 po\u0142ow\u0119.\r\n- W 70. minucie meczu z W\u0142och\u2026 [+1393 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/a1/4b/19/z26525601IER,Lewandowski-o-zmianie-i-dyskusji-z-Brzeczkiem.jpg"}, {"description": "To by\u0142 ostatni mecz kadry w 2020 roku.", "title": "Gramy z Holandi\u0105. Pocz\u0105tek meczu i ju\u017c pierwszy gol - tvp.info - TVP Info", "url": "https://www.tvp.info/50859061/gramy-z-holandia-poczatek-meczu-i-juz-pierwszy-gol", "author": "ko, kf", "publishedAt": "2020-11-18T21:44:00Z", "content": "To byy mie zego pocztki. Reprezentacja Polski ju\u00a0po 5 minutach gry prowadzia 1:0 z Holandi\u00a0po golu Kamila J\u00f3wiaka. Koc\u00f3wka naleaa jednak do Pomaraczowych, kt\u00f3rzy w ostatnim kwadransie dwukrotnie poko\u2026 [+6026 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvp.info"}, "urlToImage": "https://s2.tvp.pl/images2/b/b/0/uid_bb09b8e078123458f5afe07cb1ae82bc1605730127868_width_960_play_0_pos_0_gs_0_height_540_dla-kamila-jozwiaka-to-pierwszy-gol-w-narodowych-barwach-fot-anp-sport-via-getty-images.jpeg"}, {"description": "\"Wszystkie demonstracje, kt\u00f3re popierali\u015bcie kosztowa\u0142y \u017cycie wielu os\u00f3b. Macie krew na r\u0119kach, dopu\u015bcili\u015bcie si\u0119 zbrodni. Je\u017celi w Polsce b\u0119dzie praworz\u0105dno\u015b\u0107, to wielu z was b\u0119dzie siedzie\u0107 - m\u00f3wi\u0142 do opozycji wicepremier, prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski.", "title": "Kaczy\u0144ski do opozycji: Macie krew na r\u0119kach. Dopu\u015bcili\u015bcie si\u0119 zbrodni - RMF 24", "url": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kaczynski-do-opozycji-macie-krew-na-rekach-dopusciliscie-sie,nId,4863245", "author": null, "publishedAt": "2020-11-18T21:00:00Z", "content": "\"Wszystkie demonstracje, kt\u00f3re popieralicie kosztoway ycie wielu os\u00f3b. Macie krew na rkach, dopucilicie si zbrodni. Jeeli w Polsce bdzie praworzdno, to wielu z was bdzie siedzie - m\u00f3wi do opozycji wi\u2026 [+2041 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rmf24.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000AQ6YH7PYPN5SM-C411.jpg"}, {"description": "Najni\u017csza krajowa, czyli tzw. p\u0142aca minimalna w 2021 r., wynosi\u0107 b\u0119dzie 2800 z\u0142 brutto. Po odliczeniu podatk\u00f3w b\u0119dzie to ok. 2060 z\u0142 netto, czyli na r\u0119k\u0119. B\u0119dzie to pierwsza pensja minimalna w III RP, kt\u00f3rej warto\u015b\u0107 netto przekroczy 2 tys. z\u0142. \u017badna wyp\u0142ata z\u2026", "title": "P\u0142aca minimalna 2021. Ile netto? Ile otrzymamy \"na r\u0119k\u0119\"? - Wiadomo\u015bci - Onet", "url": "https://www.onet.pl", "author": null, "publishedAt": "2020-11-18T20:45:43Z", "content": "Najnisza krajowa, czyli tzw. paca minimalna w 2021 r., wynosi bdzie 2800 z brutto. Po odliczeniu podatk\u00f3w bdzie to ok. 2060 z netto, czyli na rk. Bdzie to pierwsza pensja minimalna w III RP, kt\u00f3rej w\u2026 [+513 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png"}, {"description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "title": "Liga Narod\u00f3w. Bo\u015bnia i Hercegowina - W\u0142ochy w sz\u00f3stej kolejce. Na \u017cywo - Interia", "url": "https://sport.interia.pl/reprezentacja-polski/news-liga-narodow-bosnia-i-hercegowina-wlochy-w-szostej-kolejce-n,nId,4863160", "author": null, "publishedAt": "2020-11-18T19:39:33Z", "content": "Bonia i Hercegowina podejmuje Wochy w meczu sz\u00f3stej kolejki grupy 1. Dywizji A Ligi Narod\u00f3w. led relacj z Interi. Transmisja w telewizji w Polsacie Sport Premium 1.\r\nWideoLiga Narod\u00f3w. Wochy - Polska\u2026 [+2258 chars]", "source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000AQ6XHQA63TYBO-C411.jpg"}, {"description": "Saga z Lechem Ko\u0142akowskim w roli g\u0142\u00f3wnej trwa nadal. \"Gazeta Wyborcza\" cytuj\u0105c pos\u0142a uwa\u017ca, \u017ce ten sk\u0142ania si\u0119 ku zostaniu pos\u0142em niezrzeszonym. - Mo\u017cna powiedzie\u0107 o mnie: samotny bia\u0142y \u017cagiel - m\u00f3wi dziennikowi sam Ko\u0142akowski.", "title": "Lech Ko\u0142akowski: id\u0119 w kierunku bycia pos\u0142em niezrzeszonym - Wiadomo\u015bci - Onet", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/kraj/lech-kolakowski-ide-w-kierunku-bycia-poslem-niezrzeszonym/1t0d3lk", "author": "Onet", "publishedAt": "2020-11-18T19:35:40Z", "content": "Lech Koakowski decyzj o odejciu z PiS ogosi we wtorek rano. - Dzi odchodz z Prawa i Sprawiedliwoci. Prawdopodobnie partia utraci wikszo - powiedzia, dodajc, e opuci r\u00f3wnie klub poselski, w rozmowie z\u2026 [+2601 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Wrlk9kpTURBXy84NGE0Zjg4NDM5NTlmZjVkODVjMWY0NDE4NzcwNzE2NS5qcGeSlQMAzLTNFoDNDKiTBc0EsM0CdIKhMAGhMQE"}, {"description": "\u200bPolska ma najwy\u017csz\u0105 inflacj\u0119 w Unii Europejskiej - wynika z danych Eurostatu. W pa\u017adzierniku ceny w naszym kraju wzros\u0142y o 3,8 proc. Na drugim miejscu znalaz\u0142y si\u0119 W\u0119gry.", "title": "Eurostat: Polska z najwy\u017csz\u0105 inflacj\u0105 w Unii Europejskiej - RMF 24", "url": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-eurostat-polska-z-najwyzsza-inflacja-w-unii-europejskiej,nId,4863213", "author": null, "publishedAt": "2020-11-18T19:23:00Z", "content": "Polska ma najwysz inflacj w Unii Europejskiej - wynika z danych Eurostatu. W padzierniku ceny w naszym kraju wzrosy o 3,8 proc. Na drugim miejscu znalazy si Wgry.Zdj. ilustracyjne/Pixabay\r\nJak wynika\u2026 [+1100 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rmf24.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000AQ6RMT59SB5TN-C411.jpg"}, {"description": "Z 25 mld z\u0142 tarczy finansowej PFR dla najwi\u0119kszych firm, najpewniej wyp\u0142acone zostanie tylko 10 mld z\u0142 - informuje Business Insider. Procedury s\u0105 skomplikowane, a spora cz\u0119\u015b\u0107 najwi\u0119kszych firm wycofa\u0142a swoje wnioski, w tym odzie\u017cowy gigant LPP. Powodem jest o\u2026", "title": "\u015arodki z tarczy PFR dla du\u017cych firm nie zostan\u0105 wyp\u0142acone nawet w po\u0142owie. Firmy wycofuj\u0105 wnioski - Gazeta.pl", "url": "https://next.gazeta.pl/next/7,151003,26524075,srodki-z-tarczy-pfr-dla-duzych-firm-nie-zostana-wyplacone-nawet.html", "author": "oprac. Kacper Kolibabski", "publishedAt": "2020-11-18T19:10:00Z", "content": "Polski Fundusz Rozwoju na wsparcie mikro, ma\u0142ych i \u015brednich firm przeznaczy\u0142 75 mld z\u0142. Do tej pory wyp\u0142acono 60,7 mld z\u0142, niemal 15 mld z\u0142 mniej ni\u017c zaplanowano. Podobna kwota nie zostanie wyp\u0142acona\u2026 [+2165 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/d2/c9/18/z25991890IER,Wsparcie-z-tarczy-PFR.jpg"}, {"description": "Izba Dyscyplinarna S\u0105du Najwy\u017cszego zdecydowa\u0142a o odebraniu immunitetu s\u0119dziemu Igorowi Tulei. S\u0119dzia ju\u017c wcze\u015bniej zapowiedzia\u0142, \u017ce nie uznaje orzeczenia.", "title": "S\u0119dzia Igor Tuleya straci\u0142 immunitet. Tak postanowi\u0142a Izba Dyscyplinarna SN - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,26523976,sedzia-igor-tuleya-stracil-immunitet-tak-postanowila-izba-dyscyplinarna.html", "author": "oprac. Kamil Rakosza / IAR", "publishedAt": "2020-11-18T18:40:00Z", "content": "S\u0119dzia Igor Tuleya straci\u0142 immunitet - zdecydowa\u0142a w \u015brod\u0119 Izba Dyscyplinarna S\u0105du Najwy\u017cszego w drugiej instancji. Zawieszono go tak\u017ce w czynno\u015bciach s\u0142u\u017cbowych i obni\u017cono wynagrodzenie o 25 procent\u2026 [+1875 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/10/c6/18/z25979664IER,07-11-2018-Warszawa--aleja-Solidarnosci-127--Sedzi.jpg"}, {"description": "Liderzy grup politycznych i przewodnicz\u0105cy PE o\u015bwiadczyli, \u017ce porozumienia w sprawie bud\u017cetu i mechanizmu praworz\u0105dno\u015bci nie mog\u0105 by\u0107 renegocjowane.", "title": "PE nieugi\u0119ty ws. praworz\u0105dno\u015bci. \"Porozumienia w sprawie bud\u017cetu i mechanizmu praworz\u0105dno\u015bci nie mog\u0105 by\u0107 renegocjowane\" - wPolityce.pl", "url": "https://wpolityce.pl/polityka/527131-pe-nieugiety-ws-powiazania-praworzadnosci-z-funduszami-ue", "author": null, "publishedAt": "2020-11-18T18:05:00Z", "content": "Konferencja przewodniczcych Parlamentu Europejskiego zwr\u00f3cia si do\u00a0pastw czonkowskich o\u00a0jak najszybsze przyjcie pakietu budetowego. Liderzy grup politycznych i\u00a0przewodniczcy PE\u00a0owiadczyli, e\u00a0porozumi\u2026 [+1452 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wpolityce.pl"}, "urlToImage": "https://media.wplm.pl/pictures/2020/11/18/828/466/c6a465520b4142f5ac8b5e17fd7cfee5.jpeg"}, {"description": "Strajk Kobiet. \"Blokada Sejmu\" rozpocz\u0119ta, cho\u0107 z Wiejskiej przenios\u0142a si\u0119 do centrum Warszawy. To kolejna ods\u0142ona protest\u00f3w przeciwko wyrokowi Trybuna\u0142u Konstytucyjnego ws. aborcji. Protest obstawiaj\u0105", "title": "Strajk Kobiet. \"Blokada Sejmu\" otoczona przez setki policjant\u00f3w - WP Wiadomo\u015bci", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/strajk-kobiet-blokada-sejmu-otoczona-przez-setki-policjantow-6577027079641856a", "author": "Bartosz Ko\u0142odziejczyk", "publishedAt": "2020-11-18T17:41:00Z", "content": "Strajk Kobiet rozpocz si chwil po godzinie 18. \"Blokada Sejmu\" - to kolejna odsona protest\u00f3w przeciwko wyrokowi Trybunau Konstytucyjnego ws. aborcji ze wzgldu na wady podu. Pocztkowo demonstracje mia\u2026 [+4246 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wiadomosci.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/OTUzNDc1YDU0GDh3TEptIHdAbC0KE2N2IFh0ZkwBYG1jSjZzUQFgMjwWKzYGQSB6Mgg7NAJGP3olFmElE1hgImRVKi0QQSM1LFUrKQFUK3thTHZ9VVcuMngfLSBSHHs2M0NjJQVVKXlhGy90Agd9MDRNL3VBTA=="}, {"description": "Unia Europejska to takie warto\u015bci, jak r\u00f3wno\u015b\u0107 wszystkich pa\u0144stw wobec prawa, przestrzeganie traktat\u00f3w, a nie tworzenie rozporz\u0105dze\u0144, kt\u00f3re de facto obchodz\u0105 traktaty - m\u00f3wi\u0142 w Sejmie premier Mateusz Morawecki. W wyg\u0142oszonym w \u015brod\u0119 wyst\u0105pieniu odnosi\u0142 si\u0119 do\u2026", "title": "Bud\u017cet Unii Europejskiej a praworz\u0105dno\u015b\u0107. Wyst\u0105pienie Mateusza Morawieckiego w Sejmie - TVN24", "url": "https://tvn24.pl/polska/budzet-unii-europejskiej-a-praworzadnosc-wystapienie-mateusza-morawieckiego-w-sejmie-4754173", "author": "ads//now", "publishedAt": "2020-11-18T17:02:00Z", "content": "Unia Europejska to takie wartoci, jak r\u00f3wno wszystkich pastw wobec prawa, przestrzeganie traktat\u00f3w, a nie tworzenie rozporzdze, kt\u00f3re de facto obchodz traktaty - m\u00f3wi w Sejmie premier Mateusz Morawec\u2026 [+4671 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jl98ga-premier-morawiecki-w-sejmie-4754210/alternates/LANDSCAPE_1280"}, {"description": "Chocia\u017c cudem unikn\u0119li\u015bmy ponownego lockdownu pa\u0144stwa, a na skutek mniejszej liczby test\u00f3w spad\u0142a r\u00f3wnie\u017c liczba wykrywanych codziennie nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia koronawirusem, to Polacy nie wydaj\u0105 si\u0119 tym uspokojeni. Wr\u0119cz przeciwnie. Najnowsze sonda\u017ce pok\u2026", "title": "Polacy coraz bardziej boj\u0105 si\u0119 epidemii i coraz mniej ufaj\u0105 rz\u0105dowi [SONDA\u017bE] - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,26523448,polacy-coraz-bardziej-boja-sie-epidemii-i-coraz-mniej-ufaja.html", "author": "\u0141ukasz Rogojsz", "publishedAt": "2020-11-18T16:57:00Z", "content": "- Teraz w zasadzie jeste\u015bmy w takiej fazie, gdzie stabilizacja nast\u0119puje i chyba powoli mo\u017cemy troszeczk\u0119 si\u0119 u\u015bmiechn\u0105\u0107 i stwierdzi\u0107, \u017ce to co jest najgorsze, mamy w pewnym sensie za nami - przekony\u2026 [+7817 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/66/4b/19/z26523494IER,Rzad-Zjednoczonej-Prawicy-od-momentu-zdobycia-wlad.jpg"}, {"description": "Assassin's Creed Valhalla jest jedn\u0105 z produkcji third-party, kt\u00f3ra debiutuje na konsolach dw\u00f3ch generacji, wi\u0119c jest to ciekawy przypadek do analizy. Okazuje si\u0119, \u017ce cho\u0107 PlayStation 5 i Xbox...", "title": "Assassin's Creed Valhalla pod lup\u0105 specjalist\u00f3w. Lepsza wydajno\u015b\u0107 na PS5, ale Xbox Series X posiada VRR - Portal PPE.PL", "url": "https://www.ppe.pl/news/151849/assassins-creed-valhalla-pod-lupa-specjalistow-lepsza-wydajnosc-na-ps5-ale-xbox-series-x-posiada-vrr.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-18T16:38:00Z", "content": "Assassin's Creed Valhalla trafi na rynek w dniu premiery Xboks\u00f3w Series X|S, a nastpnie zadebiutowa r\u00f3wnie na PlayStation 5. Digital Foundry mogo dokadnie sprawdzi produkcj na trzech konsolach nowej \u2026 [+1675 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.ppe.pl"}, "urlToImage": "https://img.ppe.pl/upload/news/12/47/43/1200/628/1247434220.jpg"}, {"description": "\u2013 W przeciwie\u0144stwie do ministra zdrowia, lekarze twierdz\u0105, \u017ce nie ma jeszcze powod\u00f3w do rado\u015bci \u2013 m\u00f3wi Karolina Kowalska. Dzi\u015b mieli\u015bmy niespe\u0142na 20 tysi\u0119cy nowych zaka\u017ce\u0144 koronawirusem. Z powodu COVID-19 zmar\u0142y natomiast 603 osoby, najwi\u0119cej od pocz\u0105tku\u00a0epid\u2026", "title": "PiS w obj\u0119ciach. Koronawirusa i strajku kobiet - Rzeczpospolita", "url": "https://podcasty.rp.pl/rzecz-w-tym/8023-pis-objeciach-koronawirusa-i-strajku-kobiet", "author": "Cezary Szymanek", "publishedAt": "2020-11-18T16:18:48Z", "content": "\u2013 W przeciwiestwie do ministra zdrowia, lekarze twierdz, e nie ma jeszcze powod\u00f3w do radoci m\u00f3wi Karolina Kowalska. Dzi mielimy niespena 20 tysicy nowych zakae koronawirusem. Z powodu COVID-19 zmary \u2026 [+464 chars]", "source": {"id": null, "name": "Podcasty.rp.pl"}, "urlToImage": "https://podcasty.rp.pl/wp-content/uploads/2020/11/rwt_18_11_2.jpg"}, {"description": "Marta \u017bmuda Trzebiatowska cz\u0119sto pokazuje elementy dekoracyjne mieszkania. Tym razem mo\u017cemy zobaczy\u0107, na jakie kolory i wzory zdecydowa\u0142a si\u0119 urz\u0105dzaj\u0105c pok\u00f3j syna.", "title": "Marta \u017bmuda Trzebiatowska uchyli\u0142a r\u0105bka tajemnicy i pokaza\u0142a fragment pokoju syna. Tapeta tworzy bajkowy - Plotek.pl", "url": "https://www.plotek.pl/plotek/7,154063,26522146,marta-zmuda-trzebiatowska-uchylila-rabka-tajemnicy-i-pokazala.html", "author": "Zuzanna Sierzputowska", "publishedAt": "2020-11-18T15:50:00Z", "content": "Dekoracja dzieci\u0119cego pokoju zapewnia du\u017ce pole do popisu, a dla ka\u017cdego rodzica jest te\u017c niezwykle radosnym zaj\u0119ciem. Marta \u017bmuda Trzebiatowska urz\u0105dzaj\u0105c wn\u0119trze dla syna postawi\u0142a na urocze dodatk\u2026 [+1542 chars]", "source": {"id": null, "name": "Plotek.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/3e/4b/19/z26522174IER,Marta-Zmuda-Trzebiatowska-pokazala-pokoj-syna.jpg"}, {"description": "Fundusz Wsparcia Kultury. Bayer Full z ogromn\u0105 dotacj\u0105. Wiadomo, kto zdecydowa\u0142 o podziale pieni\u0119dzy dla artyst\u00f3w", "title": "Fundusz Wsparcia Kultury. Wiadomo, kto opracowa\u0142 algorytm podzia\u0142u pieni\u0119dzy dla artyst\u00f3w - WP Wiadomo\u015bci", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/fundusz-wsparcia-kultury-wiadomo-kto-opracowal-algorytm-podzialu-pieniedzy-dla-artystow-6577000223116064a", "author": "\u0141ukasz Witczyk", "publishedAt": "2020-11-18T15:22:00Z", "content": "Fundusz Wsparcia Kultury. Wiadomo, kto podzieli pienidze dla artyst\u00f3w\r\nFundusz Wsparcia Kultury i podzia pienidzy dla artyst\u00f3w wzbudzi ogromne kontrowersje. W puli byo 400 milion\u00f3w zotych, kt\u00f3re miel\u2026 [+1425 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wiadomosci.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/NTA2NDU3YTUgUDh3ekhsIGMIbC08EWJ2NBB0ZnoDYWZ5Cn88ZAp8ZW5UJygwQSskLhwpNiBDLyMxHD4oelI-PW5Ef2sxWj0kLVM3azBeLDElHXgnZlB4Z3gCYyZlC355dQp2JnhRemV1H3l0ZgorYnMEdyUzUGwp"}, {"description": "Prasa w Niemczech w obszerny spos\u00f3b komentuje wst\u0119pne zablokowanie bud\u017cetu UE i Funduszu Odbudowy przez Polsk\u0119 i W\u0119gry. Rz\u0105dy te nie zgadzaj\u0105 si\u0119 na przyj\u0119cie rozporz\u0105dzenia, kt\u00f3re uzale\u017cnia wyp\u0142at\u0119 \u015brodk\u00f3w unijnych z przestrzeganiem praworz\u0105dno\u015bci", "title": "Niemiecka prasa krytykuje weto ws. bud\u017cetu UE - Do Rzeczy", "url": "https://www.dorzeczy.pl/kraj/161680/merkel-musi-byc-teraz-nieugieta-niemieckie-media-komentuja-polskie-weto.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-18T14:22:00Z", "content": "Dziennik \"Die Welt\" wskazuje, e\u00a0od\u00a0lat w\u00a0UE \"liczba pastw czonkowskich, kt\u00f3re elastycznie interpretuj wartoci takie jak wolno i\u00a0praworzdno stale ronie\". Dlatego po\u00a0raz pierwszy w\u00a0historii Unii \"narus\u2026 [+2101 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dorzeczy.pl"}, "urlToImage": "https://dorzeczy.pl/_thumb/e7/cf/b96719c01c4b684bce3a96439f62.jpeg"}, {"description": "Testujemy dwie nowe karty graficzne Radeon - RX 6800 i RX 6800 XT.  Pierwsza ma konkurowa\u0107 z GeForce RTX 3070, a druga z RTX 3080. Zadanie wykonane? NVIDIA na kolanach?", "title": "Dlaczego warto wybra\u0107 Radeona RX 6800 i RX 6800 XT? Test premierowy - benchmark.pl", "url": "https://www.benchmark.pl/testy_i_recenzje/amd-radeon-rx-6800-i-rx-6800-xt-test.html", "author": "Autor:\n                        Marcin\n                        Jask\u00f3lski", "publishedAt": "2020-11-18T14:00:00Z", "content": "Testujemy dwie nowe karty graficzne Radeon - RX 6800 i\u00a0RX 6800 XT. Pierwsza ma konkurowa z\u00a0GeForce RTX 3070, a\u00a0druga z\u00a0RTX 3080. Zadanie wykonane? NVIDIA na kolanach?\r\nNiedawno NVIDIA wyprowadzia nap\u2026 [+18232 chars]", "source": {"id": null, "name": "Benchmark.pl"}, "urlToImage": "https://cdn.benchmark.pl/uploads/article/77802/MODERNICON/5d22dac45fa8240f5f740a91013285e34f15487b.jpg"}, {"description": "", "title": "\"Rolnik szuka \u017cony\". Sara zar\u0119czona. Pokaza\u0142a pier\u015bcionek. Kim jest jej partner? - Plejada.pl", "url": "https://plejada.pl/newsy/rolnik-szuka-zony-sara-zareczona-pokazala-pierscionek-kim-jest-jej-partner/6l1cvbl", "author": "Milena Majek", "publishedAt": "2020-11-18T12:00:00Z", "content": "\"Rolnik szuka ony\" to program, kt\u00f3ry pokochali widzowie. Trwajca wanie edycja show TVP1 dostarcza wielu emocji. Uczestnicy programu wybrali kandydatki i kandydat\u00f3w na gospodarstwa. Za nami k\u00f3tnie, zy\u2026 [+1492 chars]", "source": {"id": null, "name": "Plejada.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kGCktkpTURBXy83YjBjODY5N2ViY2QyNWIxMzQxMWU5OTJhMDY5MTc2MC5wbmeSlQMAFs0Dqs0CEJMFzQHgzQFo"}], "totalResults": 30}