{"status": "ok", "articles": [{"description": "Bezradna w pierwszym secie, niezwyci\u0119\u017cona w dw\u00f3ch kolejnych. Naomi Osaka po raz drugi wygra\u0142a US Open i zdoby\u0142a sw\u00f3j trzeci wielkoszlemowy tytu\u0142. W finale w Nowym Jorku pokona\u0142a Wiktori\u0119 Azarenk\u0119 1:6, 6:3, 6:3.", "title": "Naomi Osaka mistrzyni\u0105 US Open. Od \u0107wier\u0107 wieku nie by\u0142o takiego fina\u0142u - Sport.pl", "url": "https://www.sport.pl/tenis/7,64987,26294172,naomi-osaka-mistrzynia-us-open-od-cwierc-wieku-nie-bylo-takiego.html", "author": "Micha\u0142 Kiedrowski", "publishedAt": "2020-09-12T23:32:00Z", "content": "Po kolejnym b\u0142\u0119dzie forhendowym w pierwszym secie Naomi Osaka popatrzy\u0142a na swojego trenera i bezradnie roz\u0142o\u017cy\u0142a r\u0119ce. Jakby si\u0119 pyta\u0142a: co ja mam robi\u0107? Po nast\u0119pnym nieudanym zagraniu rzuci\u0142a raki\u2026 [+1696 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/0f/13/19/z26294287IER.jpg"}, {"description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "title": "ME U-18 siatkarzy. Polacy zagraj\u0105 o br\u0105zowy medal - Interia", "url": "https://sport.interia.pl/siatkowka/news-me-u-18-siatkarzy-polacy-zagraja-o-brazowy-medal,nId,4727546", "author": null, "publishedAt": "2020-09-12T21:38:41Z", "content": "Siatkarze reprezentacji Polski przegrali z Wochami 2:3 w p\u00f3finale mistrzostw Europy U18. Podopieczni trenera Michaa Bkiewicza prowadzili w tie-breaku 10:8, rywale zdoali jednak przechyli szal zwycist\u2026 [+3002 chars]", "source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000AHK026W5V4TW0-C411.jpg"}, {"description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "title": "Najwi\u0119ksze firmy b\u0119d\u0105 informowa\u0107 o swojej polityce podatkowej - wiceminister finans\u00f3w - Interia", "url": "https://biznes.interia.pl/podatki/news-najwieksze-firmy-beda-informowac-o-swojej-polityce-podatkowe,nId,4727547", "author": null, "publishedAt": "2020-09-12T21:38:15Z", "content": "Wiceminister finans\u00f3w Jan Sarnowski informuje, e najwiksze firmy maj informowa o swojej polityce podatkowej. Przewiduje to projekt, nad kt\u00f3rym pracuje resort finans\u00f3w. Bd mogy np. wyjani rozbienoci m\u2026 [+4313 chars]", "source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000AHK06B3F0NAFD-C411.jpg"}, {"description": "Pomimo, \u017ce Bartosz Zmarzlik nie jest liderem cyklu Grand Prix, zdaniem Krzysztofa Cegielskiego ma bardzo dobr\u0105 sytuacj\u0119 wyj\u015bciow\u0105 w klasyfikacji. Z by\u0142ym zawodnikiem, a obecnie cenionym ekspertem \u017cu\u017clowym porozmawiali\u015bmy tak\u017ce o pozosta\u0142ych Polakach w cyklu i\u2026", "title": "\u017bu\u017cel: FIM robi z \u017cu\u017cla wiejsk\u0105 dyscyplin\u0119. Bartosz Zmarzlik z dobr\u0105 pozycj\u0105 wyj\u015bciow\u0105 w GP - Przegl\u0105d Sportowy", "url": "https://www.przegladsportowy.pl/zuzel/grand-prix/sgp/zuzel-fim-robi-z-zuzla-wiejska-dyscypline-bartosz-zmarzlik-z-dobra-pozycja-wyjsciowa/rn1156e", "author": "Mateusz Wr\u00f3blewski", "publishedAt": "2020-09-12T20:56:22Z", "content": "[Mateusz Wr\u00f3blewski, Przegld Sportowy:] - Przykro patrzyo si w sobotni wiecz\u00f3r na poczynania Patryka Dudka. Uraz musi by paraliujcy. By sens startowa w Grand Prix w sobot? Czy po prostu musia to zrob\u2026 [+5237 chars]", "source": {"id": null, "name": "Przegladsportowy.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/20Uk9kpTURBXy9iYjFmMzEyNDk2NWVlOGI4Nzg5ZTljMGY2NzczN2U0NS5qcGeTlQMAe80IGs0EkJMJpjdkMjA1NwaTBc0COs0BLIGhMAE/bartosz-zmarzlik-i-krzysztof-cegielski.jpg"}, {"description": "Ameryka\u0144ska firma Sandvine przyzna\u0142a si\u0119 do sprzeda\u017cy re\u017cimowi \u0141ukaszenki technologii do blokowania internetu. Dziennikarze Bloomberga dotarli do telekonferencji, podczas kt\u00f3rej kierownictwo Sandvine opowiada o swoim kontrakcie z Bia\u0142orusi\u0105.", "title": "Firma z USA pomaga \u0141ukaszence blokowa\u0107 internet - Gazeta Wyborcza", "url": "https://wyborcza.pl/7,75399,26294105,lukaszenka-czesto-blokuje-internet-korzysta-z-uslug-firmy-z.html", "author": "Jakub \u0141ukaszewski", "publishedAt": "2020-09-12T20:22:53Z", "content": "W sierpniu, ju\u017c po wyborach prezydenckich, internet na Bia\u0142orusi zosta\u0142 kilkukrotnie zablokowany. Chodzi\u0142o o to, by odci\u0105\u0107 Bia\u0142orusin\u00f3w od niezale\u017cnych informacji i mo\u017cliwo\u015bci kontaktu. Mia\u0142o to m.in\u2026 [+1927 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/8/14837/m14837798,ZASLEPKA-STRZALKA.jpg"}, {"description": "Sze\u015b\u0107 bramek pad\u0142o w meczu ko\u0144cz\u0105cym sobotnie mecze PKO Ekstraklasy. \u015al\u0105sk Wroc\u0142aw 3:3 zremisowa\u0142 z Lechem Pozna\u0144. Prowadzenie w meczu zmienia\u0142o si\u0119 trzykrotnie. Kolejne dwa gole w sezonie zdoby\u0142 Mikael Ishak.", "title": "PKO Ekstraklasa. \u015al\u0105sk - Lech: szalone spotkanie we Wroc\u0142awiu. Prowadzenie zmienia\u0142o si\u0119 trzykrotnie - WP SportoweFakty", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/899672/pko-ekstraklasa-slask-lech-szalone-spotkanie-we-wroclawiu-prowadzenie-zmienialo-", "author": "Wirtualna Polska Media", "publishedAt": "2020-09-12T19:59:00Z", "content": "Sze bramek pado w meczu koczcym sobotnie mecze PKO Ekstraklasy. lsk Wrocaw 3:3 zremisowa z Lechem Pozna. Prowadzenie w meczu zmieniao si trzykrotnie. Kolejne dwa gole w sezonie zdoby Mikael Ishak.\r\nM\u2026 [+4236 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportowefakty.wp.pl"}, "urlToImage": "https://sportowefakty.wp.pl/storage/featured_original/5f5d1d0f91e0b4_98814228.jpg"}, {"description": "By\u0142a przera\u017cona. M\u00f3wi\u0142a, \u017ce czego\u015b si\u0119 boi. Nie wiedzia\u0142a, co si\u0119 dzieje. 22-letnia m\u0142oda matka zacz\u0119\u0142a wi\u0119c nuci\u0107 ko\u0142ysank\u0119. \u015apiewa\u0142a j\u0105 tr\u00f3jce swoich dzieci, kiedy uk\u0142ada\u0142a je do snu. Jak si\u0119 p\u00f3\u017aniej okaza\u0142o, wiecznego snu. 22-latka, nuc\u0105c \u015bmierteln\u0105 ko\u0142ysa\u2026", "title": "\u015apiewa\u0142a maluchom ko\u0142ysank\u0119, kiedy je dusi\u0142a - fakt.pl", "url": "https://www.onet.pl", "author": null, "publishedAt": "2020-09-12T19:17:27Z", "content": "Bya przeraona. M\u00f3wia, e czego si boi. Nie wiedziaa, co si dzieje. 22-letnia moda matka zacza wic nuci koysank. piewaa j tr\u00f3jce swoich dzieci, kiedy ukadaa je do snu. Jak si p\u00f3niej okazao, wiecznego s\u2026 [+867 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png"}, {"description": "Przest\u0119pcy z tr\u00f3jmiejskiego p\u00f3\u0142\u015bwiatka, z\u0142odzieje aut i paserzy - to trzon grupy, kt\u00f3ra na nielegalnym obrocie lekami zbi\u0142a fortun\u0119. Przez lata bezkarno\u015b\u0107 gwarantowa\u0142 jej by\u0142y prokurator prowadz\u0105cy w przesz\u0142o\u015bci g\u0142o\u015bne \u015bledztwo w sprawie kardiochirurga doktor\u2026", "title": "\"Lekowy biznes by\u0142ego prokuratora\". Kim jest Jacek N.? Reporta\u017c \"Superwizjera\" o wywo\u017ceniu lek\u00f3w ratuj\u0105cych \u017cycie - TVN24", "url": "https://tvn24.pl/polska/lekowy-biznes-bylego-prokuratora-kim-jest-jacek-n-reportaz-superwizjera-o-wywozeniu-lekow-ratujacych-zycie-4689977", "author": "asty//now", "publishedAt": "2020-09-12T18:55:00Z", "content": "Przestpcy z tr\u00f3jmiejskiego p\u00f3wiatka, zodzieje aut i paserzy - to trzon grupy, kt\u00f3ra na nielegalnym obrocie lekami zbia fortun. Przez lata bezkarno gwarantowa jej byy prokurator prowadzcy w przeszoci \u2026 [+20539 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vmjtit-superwizjer-reportaz-1-3-4690675/alternates/LANDSCAPE_1280"}, {"description": "Tadeusz Ko\u015bci\u0144ski, kt\u00f3ry w rz\u0105dzie Mateusza Morawieckiego odpowiada za finanse, podczas dwudniowego spotkania ministr\u00f3w finans\u00f3w pa\u0144stw Unii Europejskiej popar\u0142 pomys\u0142 wprowadzenia nowych podatk\u00f3w na poziomie wsp\u00f3lnotowym. Sprzeciwi\u0142 si\u0119 jednak zwi\u0119kszenia do\u2026", "title": "Unia Europejska b\u0119dzie nak\u0142ada\u0107 w\u0142asne podatki? Polska jest na \"tak\" - BusinessInsider", "url": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/unia-europejska-bedzie-nakladac-wlasne-podatki-polska-jest-na-tak/26g5y9s", "author": "Business Insider Polska", "publishedAt": "2020-09-12T18:00:03Z", "content": "Tadeusz Kociski, kt\u00f3ry w rzdzie Mateusza Morawieckiego odpowiada za finanse, podczas dwudniowego spotkania ministr\u00f3w finans\u00f3w pastw Unii Europejskiej popar pomys wprowadzenia nowych podatk\u00f3w na pozio\u2026 [+3092 chars]", "source": {"id": null, "name": "Businessinsider.com.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/w44k9kpTURBXy84NTYwN2VjOWJmODAzMTBkZjFkMmU2M2FmMjJkZTdlMi5qcGeSlQMAzQEMzRcDzQzxkwXNA1fNAcKBoTEB"}, {"description": "Naczelny S\u0105d Administracyjny oddali\u0142 skarg\u0119 kasacyjn\u0105 Instytutu Pami\u0119ci Narodowej ws. pomnika \"Bohaterom Czerwonych Sztandar\u00f3w\" w D\u0105browie G\u00f3rniczej - ustali\u0142 portal Gazeta.pl. IPN utrzymywa\u0142, \u017ce monument powinien zosta\u0107 usuni\u0119ty. Postanowienie instytutu zost\u2026", "title": "IPN przegra\u0142 przed s\u0105dem ws. pomnika w D\u0105browie G\u00f3rniczej. Wed\u0142ug instytutu \"to symbol komunizmu\" - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,26293779,ipn-przegral-przed-sadem-ws-pomnika-w-dabrowie-gorniczej-wedlug.html", "author": "Marcin Koz\u0142owski", "publishedAt": "2020-09-12T17:51:00Z", "content": "W grudniu 2018 r. wojewoda \u015bl\u0105ski Jaros\u0142aw Wieczorek zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Instytutu Pami\u0119ci Narodowej z wnioskiem o opini\u0119 ws. pomnika \"Bohaterom Czerwonych Sztandar\u00f3w\" w D\u0105browie G\u00f3rniczej.\u00a0\r\nIPN uzna\u0142, \u017c\u2026 [+2199 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/46/13/19/z26293830IER,27-10-2018-Dabrowa-Gornicza--Protest-w-obronie-pom.jpg"}, {"description": "S\u0105 pierwsze odpowiedzi na apel Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego o wsparcie ustawy o ochronie zwierz\u0105t. Prezes PiS wspar\u0142 m\u0142odzie\u017c\u00f3wk\u0119 swojej partii i zainicjowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych akcj\u0119 #StopFurChallenge.", "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski na TikToku wzywa do poparcia ustawy. Odpowied\u017a na akcj\u0119 #StopFurChallenge - WP Wiadomo\u015bci", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/jaroslaw-kaczynski-na-tiktoku-wzywa-do-poparcia-ustawy-odpowiedz-na-akcje-stopfurchallenge-6553313794681792a", "author": "oprac. Arkadiusz Jastrz\u0119bski", "publishedAt": "2020-09-12T17:17:00Z", "content": "Akcja #StopFurChallenge zostaa rozpoczta przez prezesa Prawa i Sprawiedliwoci Jarosawa Kaczyskiego w sobot rano na TikToku. Lider rzdzcego obozu w internetowym nagraniu zaapelowa o poparcie dla inicj\u2026 [+1997 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wiadomosci.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/MTUzOTcyYjU0GDlnTAJvIHdAbT0KW2F2IFh1dkxJYmVtSn8sUkh0YnocJjgGCygkOlQoJhYJLCMlVD84TBg9PXoMfnsHED4kORs2ewYULzExVX4xWh19MDcbYjZbTHx5YUstMU4YejU0V3kyVkx_Zm1NdmBXTW8p"}, {"description": "Viki Gabor dobrze wie, jak wzbudzi\u0107 zainteresowanie medi\u00f3w. Teraz tematem numer jeden w kontek\u015bcie nastoletniej gwiazdy jest zmiana jej fryzury.", "title": "Viki Gabor zmienia image? Uci\u0119\u0142a spekulacje na temat wygl\u0105du - Wirtualna Polska", "url": "https://gwiazdy.wp.pl/viki-gabor-zmienia-image-uciela-spekulacje-na-temat-wygladu-6553317176077216a", "author": "oprac. Oskar Netkowski", "publishedAt": "2020-09-12T17:16:00Z", "content": "Viki Gabor niespena rok temu zawojowaa scen Eurowizji Junior w Gliwicach, wygrywajc konkurs. Od tamtej chwili nastolatka staa si jedn z najbardziej rozchwytywanych gwiazd w Polsce.\r\nNiedawno ukaza si\u2026 [+824 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gwiazdy.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/OTQ4Njc3YDUwVjhZTEhtIHMObAMKEWN2JBZ0SEwDYGZhBH4SUgB8Z35SJwYGQSokPhopGBZDLiMhGj4GTFI_PX5Cf0UHWjwkPVU3RQZeLTE1Gy9TBwJ7NmFWYwxaCi15ZVAsDk5Se2Y0GX4IU1d-NWNRdlJVB20p"}, {"description": "18 wrze\u015bnia do kin trafi film \u201e25 lat niewinno\u015bci. Sprawa Tomka Komendy\u201d. To opowie\u015b\u0107 oparta na historii m\u0142odego cz\u0142owieka, kt\u00f3rego \u017cycie zosta\u0142o brutalnie przerwane przez fa\u0142szywe oskar\u017cenia. Po 18 l...", "title": "Tomasz Komenda zostanie ojcem. Zdradzi\u0142 p\u0142e\u0107 i imi\u0119 dziecka! - fakt.pl", "url": "https://www.fakt.pl/kobieta/plotki/tomasz-komenda-w-dzien-dobry-tvn-zdradzil-ze-nazwie-syna-filip/vfz52tg", "author": "AS,HS", "publishedAt": "2020-09-12T17:00:00Z", "content": "Niestety ta historia nie jest jedynie starannie napisanym scenariuszem filmowym, a histori opart o prawdziwe wydarzenia.\r\nTomasz Komenda owiadczy si ciarnej partnerce\r\nTrudno uwierzy, e po 18 latach \u2026 [+3007 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fakt.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/o28ktkuTURBXy83NGYxZDYzOS1lNmEyLTRjZjQtYjhjYi1mMThkZGJiZDRkMTIuanBlZ5KVAwEAzQu3zQaXkwXNBLDNAnY"}, {"description": "Ostatniej doby na W\u0119grzech odnotowano kolejnych 916 zaka\u017ce\u0144. We Francji potwierdzono pierwszy raz wi\u0119cej ni\u017c 10 tys. zaka\u017ce\u0144 - dok\u0142adnie 10 561. Trudna sytuacja r\u00f3wnie\u017c w Wielkiej Brytanii, gdzie przyby\u0142o 3 tys. 497 nowych zaka\u017ce\u0144 koronawirusem - to najgorsza\u2026", "title": "Koronawirus na \u015bwiecie. W\u0119gry: rekordowy przyrost liczby zaka\u017ce\u0144 koronawirusem - Wiadomo\u015bci - Onet", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/swiat/koronawirus-na-swiecie-wegry-rekordowy-przyrost-liczby-zakazen-koronawirusem/d7rzz12", "author": "Wiadomo\u015bci Onet", "publishedAt": "2020-09-12T16:25:00Z", "content": "<ul><li>Sytuacja epidemiczna we Francji pogarsza si. 42 departamenty zostay zakwalifikowane do tzw. czerwonej strefy z du cyrkulacj koronawirusa</li><li>Wielka Brytania wprowadza nowe ograniczenia od\u2026 [+4110 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hc4k9kuTURBXy81ODE4ZDdkYi00M2RlLTRhYWQtYTMxMi02MmVhODA0ZWZlMzEuanBlZ5OVAwAzzQZNzQOLkwmmMjViMjkxBpMFzQI6zQEsgaEwAQ/.jpg"}, {"description": "Ulicami Warszawy przeszed\u0142 marsz \"Zako\u0144czy\u0107 plandemi\u0119! Do\u015b\u0107 k\u0142amstw!\". Uczestnicy marszu sprzeciwiali si\u0119 noszeniu maseczek i innym ograniczeniom wprowadzonym w czasie epidemii koronawirusa. Zarzucali mediom k\u0142amstwa w informowaniu o epidemii. W czasie demons\u2026", "title": "Ulicami Warszawy przeszed\u0142 marsz \"Zako\u0144czy\u0107 plandemi\u0119! Do\u015b\u0107 k\u0142amstw!\" - polsatnews.pl", "url": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2020-09-12/ulicami-warszawy-przeszedl-marsz-zakonczyc-plandemie-dosc-klamstw/", "author": "Polsat News", "publishedAt": "2020-09-12T16:22:00Z", "content": "Ulicami Warszawy przeszed marsz \"Zakoczy plandemi! Do kamstw!\". Uczestnicy marszu sprzeciwiali si noszeniu maseczek i innym ograniczeniom wprowadzonym w czasie epidemii koronawirusa. Zarzucali mediom\u2026 [+4215 chars]", "source": {"id": null, "name": "Polsatnews.pl"}, "urlToImage": "https://r.dcs.redcdn.pl/http/o2/redefine/cp/qr/qrvf7n4shncvv6fk38n23gb4hk53xdmr.jpg"}, {"description": "Cena konsoli PlayStation 5 jest jedn\u0105 z najpilniej strze\u017conych tajemnic Sony, ale ju\u017c nied\u0142ugo firma powinna odkry\u0107 wszystkie swoje karty. W przysz\u0142\u0105\u00a0\u015brod\u0119 odb\u0119dzie si\u0119 oficjalna prezentacja PS5", "title": "Ile powinno kosztowa\u0107 PS5? Sony zaraz ods\u0142oni karty i poda cen\u0119 - Spider's Web", "url": "https://spidersweb.pl/2020/09/ps5-cena-playstation-5-sony-polska.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-12T16:12:15Z", "content": "Cena i data premiery konsoli PlayStation 5 s jednymi z najpilniej strzeonych tajemnic Sony, ale ju niedugo firma powinna odkry wszystkie swoje karty. W przysz\u00a0rod odbdzie si oficjalna prezentacja pow\u2026 [+4388 chars]", "source": {"id": null, "name": "Spidersweb.pl"}, "urlToImage": "https://ocs-pl.oktawave.com/v1/AUTH_2887234e-384a-4873-8bc5-405211db13a2/spidersweb/2020/06/ps5-sony-playstation-5.jpg"}, {"description": "Monika Miller polecia\u0142a na zas\u0142u\u017cone wakacje do Grecji. Gwiazda nie szcz\u0119dzi fanom rajskich widok\u00f3w i relacji z beztroskiego czasu. Opr\u00f3cz tego mo\u017cemy podziwia\u0107 j\u0105 w bikini.", "title": "Monika Miller pokaza\u0142a poczt\u00f3wki z Grecji. Gor\u0105ce zdj\u0119cia w bikini - Wirtualna Polska", "url": "https://gwiazdy.wp.pl/monika-miller-pokazala-pocztowki-z-grecji-gorace-zdjecia-w-bikini-6553300442667968a", "author": "Oskar Netkowski", "publishedAt": "2020-09-12T16:08:00Z", "content": "Monika Miller uchodzi za jedn z najbarwniejszych os\u00f3b w polskich mediach. Nazwisko znanego dziadka to jedno. Miller jest take artystk, piosenkark, modelk i aktork. Wnuczka byego premiera co rusz odkr\u2026 [+772 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gwiazdy.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/MDM1ODQ4YiUsUzl3fk9vMG8LbS04FmFmOBN1Zn4EYnZ9AX88YAd-dWJXJig0Rig0Ih8oNiRELDM9Hz8oflU9LWJHfms1XT40IVA2azRZLyEpHn1zaAUrcnxTYiZhACxpeVAudXwNfyZ-HHh3NwR8cXwJKXZiBm85"}, {"description": "Do tej pory Julia Wieniawa nie opowiada\u0142a o swoim dzieci\u0144stwie. Histori\u0119 gwiazdy poznawali\u015bmy jednak z r\u00f3\u017cnych medialnych doniesie\u0144. Ostatnio celebrytka przyzna\u0142a, \u017ce lekko nie by\u0142o.", "title": "Julia Wieniawa pierwszy raz m\u00f3wi\u0142a o dzieci\u0144stwie. Nie by\u0142o \u0142atwe - o2", "url": "https://www.o2.pl/informacje/julia-wieniawa-pierwszy-raz-mowila-o-dziecinstwie-nie-bylo-latwe-6553290853989312a", "author": "Mateusz Doma\u0144ski", "publishedAt": "2020-09-12T15:49:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.o2.pl"}, "urlToImage": "https://i.wpimg.pl/1200x0/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/302f1fc4-47b0-4cb7-85a0-29c5421a515c"}, {"description": "Aleksander \u0141ukaszenko w poniedzia\u0142ek 14 wrze\u015bnia spotka si\u0119 w Soczi z W\u0142adimirem Putinem. Oficjalna agenda spotkania obejmuje rozmowy o dalszej integracji Bia\u0142orusi i Rosji. \u0141ukaszenko przez ostatnie miesi\u0105ce opiera\u0142 si\u0119 przed podpisaniem kolejnych porozumie\u0144\u2026", "title": "Aleksander \u0141ukaszenko spotka si\u0119 z W\u0142adimirem Putinem. Bia\u0142oru\u015b jako nowa Finlandia [ANALIZA] - Wiadomo\u015bci - Onet", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/tylko-w-onecie/aleksander-lukaszenko-spotka-sie-z-wladimirem-putinem-bialorus-jako-nowa-finlandia/8xkcqkb", "author": "Witold Jurasz", "publishedAt": "2020-09-12T15:41:29Z", "content": "<ul><li>Kreml bdzie pr\u00f3bowa wykorzysta sabo ukaszenki, by zmusi go do dalszej integracji Biaorusi z Rosj</li><li>ukaszenka na t chwil sam pozbawi si zachodniego wektora polityki</li><li>Prezydent Bia\u2026 [+9440 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GqAk9kpTURBXy9iM2IxMDNjYWM2MDhjOTFmMDBkZDA1ZDQ1MjRhNDBhNy5qcGeTlQMAPM0R9M0KGpMJpjcyNzA4NAaTBc0COs0BLIGhMAE/wladimir-putin-i-aleksander-lukaszenka-2019-r.jpg"}, {"description": "Ci\u0119\u017cko przewidzie\u0107, jaki gad\u017cet zyska w oczach internaut\u00f3w. Temu nietuzinkowemu czajnikowi wyprodukowanemu w latach 90. XX wieku niew\u0105tpliwie si\u0119 to uda\u0142o. Post, w kt\u00f3rym pojawi\u0142 si\u0119 \"kosmiczny\" czajnik zyska\u0142 ju\u017c ponad 50 tys. polubie\u0144.", "title": "Rakietowy czajnik podbija Twittera. Internauci oszaleli na jego punkcie - Gad\u017cetomania", "url": "https://gadzetomania.pl/61866,rakietowy-czajnik-podbija-twittera-internauci-oszaleli-na-jego-punkcie", "author": null, "publishedAt": "2020-09-12T15:05:34Z", "content": "Rakietowy czajnik nie r\u00f3ni si zbytnio do innych przedmiot\u00f3w uytkowych. Z jednym wyjtkiem&amp;hairsp;\u2014&amp;hairsp;kiedy gotuje si woda, zamiast usysze irytujcy gwizdek, moemy zobaczy wirujce wok\u00f3 czaj\u2026 [+1132 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadzetomania.pl"}, "urlToImage": "https://i.wpimg.pl/1200x0/m.gadzetomania.pl/czajnik-a20dde3dd9d78e5cca7f6c80.jpg"}], "totalResults": 30}