{"status": "ok", "articles": [{"description": "Bruna Macado \u0142\u0105czy\u0142a si\u0119 na \u017cywo ze studiem telewizyjnym, gdy zosta\u0142a zaatakowana przez no\u017cownika. M\u0119\u017cczyzna wymusi\u0142 na reporterce oddanie dw\u00f3ch telefon\u00f3w kom\u00f3rkowych i uciek\u0142.", "title": "Brazylia. Reporterka CNN zaatakowana przez no\u017cownika podczas transmisji na \u017cywo - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,26099556,brazylia-reporterka-cnn-zaatakowana-przez-nozownika-podczas.html", "author": "WB", "publishedAt": "2020-07-04T22:40:41Z", "content": "Reporterka brazylijskiego oddzia\u0142u CNN Bruna Macedo nadawa\u0142a z okolic jednego z most\u00f3w w Sao Paulo, by m\u00f3wi\u0107 o wysokim poziomie wody w rzece Tiet\u00ea po obfitych deszczach.\r\nPodczas \u0142\u0105czenia z prowadz\u0105c\u2026 [+676 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/67/e3/18/z26099559IER,Atak-na-reporterke.jpg"}, {"description": "Rado\u015b\u0107 w szatni Bayernu Monachium, po wywalczeniu Pucharu Niemiec, by\u0142a ogromna. Zobacz zdj\u0119cia i komentarz Roberta Lewandowskiego oraz Anny Lewandowskiej.", "title": "\"Nie powiedzieli\u015bmy ostatniego s\u0142owa\". Robert Lewandowski komentuje triumf w Pucharze Niemiec - WP SportoweFakty", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/889237/nie-powiedzielismy-ostatniego-slowa-robert-lewandowski-komentuje-triumf-w-puchar", "author": "Wirtualna Polska Media", "publishedAt": "2020-07-04T21:49:00Z", "content": "Rado w szatni Bayernu Monachium, po wywalczeniu Pucharu Niemiec, bya ogromna. Zobacz zdjcia i komentarz Roberta Lewandowskiego oraz Anny Lewandowskiej.\r\nPiotr Bobakowski04 Lipca 2020, 23:49\r\nRobert L\u2026 [+1538 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportowefakty.wp.pl"}, "urlToImage": "https://sportowefakty.wp.pl/storage/featured_original/5f00f8ea73b6a9_91413438.jpg"}, {"description": null, "title": "Reporterzy Bez Granic: Niech Andrzej Duda przeprosi niemieckiego korespondenta - Gazeta Wyborcza", "url": "https://wyborcza.pl/7,75399,26099615,reporterzy-bez-granic-niech-andrzej-duda-przeprosi-niemieckiego.html?disableRedirects=true", "author": null, "publishedAt": "2020-07-04T21:13:19Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "urlToImage": null}, {"description": "Tygrys syberyjski zabi\u0142 55-letni\u0105 pracownic\u0119 ogrodu zoologicznego w Zurychu. Mimo interwencji innych pracownik\u00f3w zoo, akcji ratunkowej i pr\u00f3b reanimacji ranna opiekunka tygrysicy zmar\u0142a.", "title": "Szwajcaria: tygrys syberyjski zabi\u0142 pracownic\u0119 zoo w Zurychu - Wiadomo\u015bci - Onet", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/swiat/szwajcaria-tygrys-syberyjski-zabil-pracownice-zoo-w-zurychu/wjng6ms", "author": "Wiadomo\u015bci Onet", "publishedAt": "2020-07-04T20:54:16Z", "content": "- Niestety pomoc przysza za p\u00f3no. Kobieta zmara na miejscu - powiedziaa rzeczniczka policji Judith Hoedl.\r\nDyrektor ogrodu zoologicznego Severin Dressen poinformowa, e gocie zoo oraz jego pracownicy,\u2026 [+328 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/T03k9kuTURBXy82YjllMGE4Zi01ZjUxLTRmZTUtOWYyMS00OTUwM2I4NzgzZTYuanBlZ5OVAwDMrs0VwM0MPJMJpmExYjY4YQaTBc0COs0BLIGhMAE/pracownica-zoo-w-zurichu-zmarla-na-miejscu.jpg"}, {"description": "Lechia Gda\u0144sk przegra\u0142a u siebie z Cracovi\u0105 0:3 (0:0). Z \"Pasami\" podopieczni Piotra Stokowca wybitnie gra\u0107 nie potrafi\u0105, gdy\u017c przegrali z tym rywalem ju\u017c pi\u0105ty mecz z rz\u0119du.", "title": "Lechia Gda\u0144sk - Cracovia 0:3. Z \"Pasami\" gra\u0107 nie potrafi\u0105 - Trojmiasto.pl", "url": "https://sport.trojmiasto.pl/LECHIA-Gdansk-Cracovia-0-3-n146392.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-04T19:50:00Z", "content": "Kibice przypominaj pikarzom Lechii Gdask o Pucharze Polski\r\n\",\"facebook\":\"http:\\/\\/www.facebook.com\\/share.php?u=https:\\/\\/trojmiasto.tv\\/Kibice-Lechii-zegnaja-swoja-druzyne-Gdansk-04-07-2020-video-4\u2026 [+17847 chars]", "source": {"id": null, "name": "Trojmiasto.pl"}, "urlToImage": "https://static2.s-trojmiasto.pl/zdj/c/n/9/2714/600x0/2714737.jpg?r=2020070500"}, {"description": "W obecnej sytuacji wielu w\u0142a\u015bcicieli mieszka\u0144 zmaga si\u0119 z problemami finansowymi. Eksperci portalu RynekPierwotny.pl wyja\u015bniaj\u0105, czy w ramach odpowiedzi wsp\u00f3lnota mieszkaniowa lub sp\u00f3\u0142dzielnia mo\u017ce obni\u017cy\u0107 miesi\u0119czne op\u0142aty.", "title": "Trudny czas koronawirusa. Czy mo\u017cna obni\u017cy\u0107 op\u0142aty we wsp\u00f3lnocie lub sp\u00f3\u0142dzielni? - Money.pl", "url": "https://www.money.pl/gospodarka/trudny-czas-koronawirusa-czy-mozna-obnizyc-oplaty-we-wspolnocie-lub-spoldzielni-6527727576979073a.html", "author": "Grupa Wirtualna Polska", "publishedAt": "2020-07-04T19:31:30Z", "content": "Dokadna liczba os\u00f3b, kt\u00f3re straciy prac na skutek epidemii koronawirusa, jest sporn kwesti. Mona jednak przypuszcza, e faktyczne wzrosty liczby bezrobotnych s wysze od statystyk zwizanych ze stop bez\u2026 [+4740 chars]", "source": {"id": null, "name": "Money.pl"}, "urlToImage": "https://i.wpimg.pl/1200x0/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/4e390079-3918-4229-87b1-94e2af189244"}, {"description": "- Wynik mnie nie zadowala, ale bardzo zadowala mnie miejsce, kt\u00f3re zajmujemy w tabeli - powiedzia\u0142 Aleksandar Vukovi\u0107, trener Legii Warszawa, kt\u00f3ra w sobot\u0119 przegra\u0142a z Lechem w Poznaniu 1:2.", "title": "Trener Legii nie przej\u0105\u0142 si\u0119 pora\u017ck\u0105 w Poznaniu? Wtorkowy mecz jest teraz najwa\u017cniejszy - Sport.pl", "url": "https://www.sport.pl/pilka/7,65039,26099442,trener-legii-nie-przejal-sie-porazka-w-poznaniu-wtorkowy-mecz.html", "author": "Bart\u0142omiej Kubiak", "publishedAt": "2020-07-04T19:26:00Z", "content": "Legia w sobot\u0119 przegra\u0142a z Lechem, czyli koronacja od\u0142o\u017cona. Tak mo\u017cna napisa\u0107, bo tylko cud w tym momencie m\u00f3g\u0142by odebra\u0107 jej mistrzostwo Polski. Do ko\u0144ca sezonu zosta\u0142y jeszcze trzy mecze, w kt\u00f3ryc\u2026 [+1380 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/22/d9/18/z26056226IER,Ekstraklasa--trener-Legii-Warszawa-Aleksandar-Vuko.jpg"}, {"description": "\u015awiatowa Organizacja Zdrowia (WHO) poinformowa\u0142a w sobot\u0119, \u017ce w ci\u0105gu ostatnich 24 godzin nast\u0105pi\u0142 najwy\u017cszy od pocz\u0105tku epidemii wzrost liczby zaka\u017ce\u0144 koronawirusem - 212 326 nowych przypadk\u00f3w. Najwi\u0119cej nowych infekcji zdiagnozowano w USA, Brazylii i Indiac\u2026", "title": "Koronawirus. WHO: nast\u0105pi\u0142 najwy\u017cszy wzrost liczby zaka\u017ce\u0144 od pocz\u0105tku epidemii - Wiadomo\u015bci - Onet", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/swiat/koronawirus-who-nastapil-najwyzszy-wzrost-liczby-zakazen-od-poczatku-epidemii/mgrjyxx", "author": "Wiadomo\u015bci Onet", "publishedAt": "2020-07-04T19:16:16Z", "content": "Organizacja poinformowaa te, e przerywa testowanie hydroksychlorochiny, leku na malari, oraz kombinacji lek\u00f3w na HIV lopinaviru i ritonaviru, poniewa stosowanie ich u pacjent\u00f3w chorych na COVID-19 ni\u2026 [+537 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Om0k9kpTURBXy8yMGZmODBkNmJmM2FhOWM3MGZkM2UzYWU2NWUzYmQ3OS5qcGeTlQMAzLrNF6DNDUqTCaZmODAwZDYGkwXNAjrNASyBoTAB/koronawirus-who-nastapil-najwyzszy-wzrost-liczby-zakazen-od-poczatku-epidemii.jpg"}, {"description": "Polskie konsulaty na ca\u0142ym \u015bwiecie nie by\u0142y przygotowane do wys\u0142ania ogromnej ilo\u015bci pakiet\u00f3w wyborczych potrzebnych do g\u0142osowania korespondencyjnego za granic\u0105 - ustali\u0142 korespondent RMF FM w USA Pawe\u0142 \u017buchowski. Wys\u0142anie pakiet\u00f3w z jednego z konsulat\u00f3w zost\u2026", "title": "Nocne poszukiwania tuszu do drukarki, skupowanie znaczk\u00f3w z okolicy. Polskie konsulaty nie by\u0142y przygotowane do wybor\u00f3w - RMF 24", "url": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie2020/najnowsze-fakty/news-nocne-poszukiwania-tuszu-do-drukarki-skupowanie-znaczkow-z-o,nId,4592510", "author": null, "publishedAt": "2020-07-04T19:14:00Z", "content": "Polskie konsulaty na caym wiecie nie byy przygotowane do wysania ogromnej iloci pakiet\u00f3w wyborczych potrzebnych do gosowania korespondencyjnego za granic - ustali korespondent RMF FM w USA Pawe uchow\u2026 [+6050 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rmf24.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000A8ZKRCJMK0BIP-C411.jpg"}, {"description": null, "title": "Ordo Iuris pozywa Agnieszk\u0119 Holland. Re\u017cyserka: To taktyka na wybory - Gazeta Wyborcza", "url": "https://wyborcza.pl/7,75398,26099437,ordo-iuris-pozywa-agnieszke-holland-rezyserka-to-taktyka-na.html?disableRedirects=true", "author": null, "publishedAt": "2020-07-04T18:57:03Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "urlToImage": null}, {"description": "52 procent ankietowanych twierdzi, \u017ce w czasie swojej prezydentury Andrzej Duda nie chroni\u0142 konstytucji przed jej \u0142amaniem - to wyniki sonda\u017cu Kantar  dla \"Fakt\u00f3w\" TVN i TVN24. Przeciwnego zdania jest 37 procent respondent\u00f3w. Wyniki badania komentowa\u0142 w \"Fakt\u2026", "title": "Czy Andrzej Duda jako prezydent chroni\u0142 konstytucj\u0119 przed \u0142amaniem? Sonda\u017c dla \"Fakt\u00f3w\" TVN i TVN24 - TVN24", "url": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2020/czy-andrzej-duda-w-czasie-swojej-prezydentury-przez-ostatnie-5-lat-chronil-konstytucje-przed-lamaniem-sondaz-dla-faktow-tvn-i-tvn24-4629121", "author": "mjz//rzw", "publishedAt": "2020-07-04T18:51:00Z", "content": "52 procent ankietowanych twierdzi, e w czasie swojej prezydentury Andrzej Duda nie chroni konstytucji przed jej amaniem - to wyniki sondau Kantar dla \"Fakt\u00f3w\" TVN i TVN24. Przeciwnego zdania jest 37 \u2026 [+2823 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7gw7q0-andrzej-duda-4629135/alternates/LANDSCAPE_1280"}, {"description": "Rados\u0142aw Majdan wrzuci\u0142 do sieci zdj\u0119cie z rodzinnej podr\u00f3\u017cy samochodem. Od razu internauci zwr\u00f3cili uwag\u0119, \u017ce Ma\u0142gorzata Rozenek nie zapi\u0119\u0142a pas\u00f3w.", "title": "\"Gdzie mama ma pasy?\". Zdj\u0119cie Ma\u0142gorzaty Rozenek-Majdan wywo\u0142a\u0142o kontrowersje - o2", "url": "https://www.o2.pl/sport/gdzie-mama-ma-pasy-zdjecie-malgorzaty-rozenek-majdan-wywolalo-kontrowersje-6528563106007169a", "author": "R.C.", "publishedAt": "2020-07-04T18:34:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.o2.pl"}, "urlToImage": "https://i.wpimg.pl/1200x0/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/750c5be6-a26d-4e59-8dfc-0bba5f106815"}, {"description": "W tej chwili wa\u017c\u0105 si\u0119 losy tego, jak\u0105 posta\u0107 przybierze Polska w najbli\u017cszym czasie - m\u00f3wi\u0142 o wyborach prezydenckich w \"Faktach po Faktach\" by\u0142y pierwszy prezes S\u0105du Najwy\u017cszego profesor Adam Strzembosz. M\u00f3wi\u0142 tak\u017ce o sytuacji w polskim s\u0105downictwie. - Jest p\u2026", "title": "\"W tej sytuacji trzeba zrobi\u0107 wszystko, by ocali\u0107 to, co jest do ocalenia\" - TVN24", "url": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2020/wybory-prezydenckie-2020-profesor-adam-strzembosz-w-tej-sytuacji-trzeba-zrobic-wszystko-by-ocalic-to-co-jest-do-ocalenia-4629100", "author": "pp/ks", "publishedAt": "2020-07-04T18:28:00Z", "content": "W tej chwili wa si losy tego, jak posta przybierze Polska w najbliszym czasie - m\u00f3wi o wyborach prezydenckich w \"Faktach po Faktach\" byy pierwszy prezes Sdu Najwyszego profesor Adam Strzembosz. M\u00f3wi \u2026 [+8388 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s8t8sk-profesor-adam-strzembosz-byl-gosciem-sobotniego-wydania-faktow-po-faktach-4629116/alternates/LANDSCAPE_1280"}, {"description": "\"W programie Rafa\u0142a Trzaskowskiego znalaz\u0142o si\u0119 przyzwolenie i zgoda na adopcj\u0119 (dzieci) przez pary homoseksualne\" - og\u0142osi\u0142 na konferencji prasowej Jan Kanthak, odnosz\u0105c si\u0119 do dzisiejszej deklaracji prezydenckiego kandydata Koalicji Obywatelskiej, kt\u00f3ry o\u015bw\u2026", "title": "Sztab Andrzeja Dudy do Trzaskowskiego: \"Rafa\u0142, nie k\u0142am\" ws. adopcji dzieci przez pary jednop\u0142ciowe. Jest jednak pewien niuans - RMF 24", "url": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie2020/najnowsze-fakty/news-sztab-andrzeja-dudy-do-trzaskowskiego-rafal-nie-klam-ws-adop,nId,4592472", "author": null, "publishedAt": "2020-07-04T17:58:03Z", "content": "\"W programie Rafaa Trzaskowskiego znalazo si przyzwolenie i zgoda na adopcj (dzieci) przez pary homoseksualne\" - ogosi na konferencji prasowej Jan Kanthak, odnoszc si do dzisiejszej deklaracji prezyd\u2026 [+5844 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rmf24.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000A8ZH68R5H0ILG-C411.jpg"}, {"description": "Nie milkn\u0105 echa pi\u0105tkowej ok\u0142adki \"Faktu\", na kt\u00f3rej by\u0142 prezydent Andrzej Duda i zapowiedz tekstu o u\u0142askawieniu pedofila. Po tym, jak w pi\u0105tek z prenumeraty zrezygnowa\u0142 minister Gr\u00f3barczyk, w jego \u015blady", "title": "Andrzej Duda na ok\u0142adce \"Faktu\". Kolejne instytucje rezygnuj\u0105 z prenumeraty - Wirtualna Polska", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/andrzej-duda-na-okladce-faktu-kolejne-instytucje-rezygnuja-z-prenumeraty-6528541089613441a", "author": "Tomasz Body\u0142", "publishedAt": "2020-07-04T17:09:00Z", "content": "Pitkowa okadka dziennika \"Fakt\" nadal wzbudza olbrzymie kontrowersje. Znalaz si na niej prezydent Andrzej Duda wraz z zapowiedzi tekstu o gonej sprawie uaskawienia mczyzny skazanego za pedofili. Odni\u2026 [+1625 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wiadomosci.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/MzMwNTA4YhssFThnbk9vDm9NbD0oFmFYOFV0dm4EYk59R34scwJ7TGIRJzgkRigKIlkpJjRELA09WT44blU9E2IBf3slXT4KIRY3eyRZLx8pWHc2IgV-TShCY2AjVXVXeUErY2wNeE0sWn9iJAx9QnVGLG1xVm8H"}, {"description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "title": "Wybory 2020. Sonda\u017c dla DoRzeczy.pl: Andrzej Duda o w\u0142os wygrywa w drugiej turze - Interia", "url": "https://fakty.interia.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2020/aktualnosci/news-wybory-2020-sondaz-dla-dorzeczy-pl-andrzej-duda-o-wlos-wygry,nId,4592484", "author": null, "publishedAt": "2020-07-04T17:01:00Z", "content": "50,9 proc. respondent\u00f3w deklaruje ch oddania gosu w drugiej turze wybor\u00f3w na Andrzeja Dud. Rafaa Trzaskowskiego zamierza poprze 49,1 proc. badanych - wynika z najnowszego sondau prezydenckiego, przyg\u2026 [+1199 chars]", "source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000A8A0RAK2IHX78-C411.png"}, {"description": "Prokuratura Okr\u0119gowa w Ostro\u0142\u0119ce postawi\u0142a zarzuty Zbigniewowi R., kt\u00f3ry na nagraniu kr\u0105\u017c\u0105cym w sieci, wyzywa\u0142 s\u0105siadk\u0119 i grozi\u0142 spaleniem jej domu za to, \u017ce mia\u0142a na p\u0142ocie plakat wyborczy Rafa\u0142a Trzaskowskiego.", "title": "Stare Budy. Zarzuty dla m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry grozi\u0142 spaleniem domu za plakat Trzaskowskiego na p\u0142ocie - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,26099081,stare-budy-zarzuty-dla-mezczyzny-ktory-grozil-spaleniem-domu.html", "author": "WB", "publishedAt": "2020-07-04T16:46:00Z", "content": "Do zdarzenia dosz\u0142o w Starych Budach, nieopodal Wyszkowa. Z nagrania umieszczonego w sieci wynika\u0142o, \u017ce agresywny m\u0119\u017cczyzna zerwa\u0142 z p\u0142otu jednej z posesji plakat Rafaa Trzaskowskiego.\u00a0\r\n- Trzaskowsk\u2026 [+1617 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/57/e3/18/z26097239IER,Zajscie-w-Starych-Budach.jpg"}, {"description": "Dzisiaj, 4 lipca 2020 r. Ziemia przelatuje przez aphelium swojej orbity czyli przez punkt orbity najbardziej oddalony od S\u0142o\u0144ca. W sumie jak na rekordow\u0105 odleg\u0142o\u015b\u0107, to ca\u0142kiem ciep\u0142o dzisiaj, prawda? O godzinie 13:34 polskiego czasu Ziemia oddalona by\u0142a od S\u0142\u2026", "title": "Dzisiaj jeste\u015bmy najdalej od S\u0142o\u0144ca i jest ciep\u0142o. Gdy zbli\u017cymy si\u0119 do niego w styczniu, b\u0119dzie zimno - Spider's Web", "url": "https://spidersweb.pl/2020/07/dzien-aphelium-2020.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-04T14:52:43Z", "content": "Dzisiaj, 4 lipca 2020 r. Ziemia przelatuje przez aphelium swojej orbity czyli przez punkt orbity najbardziej oddalony od Soca. W sumie jak na rekordow odlego, to cakiem ciepo dzisiaj, prawda? \r\nO god\u2026 [+1655 chars]", "source": {"id": null, "name": "Spidersweb.pl"}, "urlToImage": "https://ocs-pl.oktawave.com/v1/AUTH_2887234e-384a-4873-8bc5-405211db13a2/spidersweb/2020/07/slonce.jpg"}, {"description": "Valtteri Bottas pokona\u0142 Lewisa Hamiltona w kwalifikacjach przed wy\u015bcigiem o Grand Prix Austrii i si\u0119gn\u0105\u0142 po pierwsze pole position w sezonie 2020. Koszmarn\u0105 czas\u00f3wk\u0119 zaliczy\u0142 natomiast Sebastian Vettel z Ferrari, kt\u00f3ry odpad\u0142 ju\u017c w drugim segmencie.", "title": "F1. GP Austrii: wyniki kwalifikacji, Bottas z pole position - Onet Sport", "url": "https://www.onet.pl", "author": null, "publishedAt": "2020-07-04T14:14:02Z", "content": "Valtteri Bottas pokona Lewisa Hamiltona w kwalifikacjach przed wycigiem o Grand Prix Austrii i sign po pierwsze pole position w sezonie 2020. Koszmarn czas\u00f3wk zaliczy natomiast Sebastian Vettel z Fer\u2026 [+614 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png"}, {"description": "Ma\u0142gorzata Ko\u017cuchowska wypoczywa na pla\u017cy wraz z synem. Weekend postanowili sp\u0119dzi\u0107 nad polskim morzem.", "title": "Ma\u0142gorzata Ko\u017cuchowska sp\u0119dza weekend z synem. \"To m\u00f3j eliksir m\u0142odo\u015bci\" - Wirtualna Polska", "url": "https://kobieta.wp.pl/malgorzata-kozuchowska-spedza-weekend-z-synem-to-moj-eliksir-mlodosci-6528498365605505a", "author": "Maja Ko\u0142odziejczyk", "publishedAt": "2020-07-04T14:10:00Z", "content": "W okresie epidemii koronawirusa zagraniczne podr\u00f3e s utrudnione, dlatego wikszo os\u00f3b decyduje si na spdzanie wakacji nad polskim morzem lub w g\u00f3rach. Wyjtkiem nie s aktorzy i piosenkarze, kt\u00f3rych zde\u2026 [+1026 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kobieta.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/NjQ1MTY1YQswUztndkpsHnMLbz0wE2JIJBN3dnYBYVtiBHQsaAF_W35XJDg8QysaPh8qJixBLx0hHz04dlA-A35HfHs9WD0aPVA0ezxcLA81HnRjald3XzQHYG1pUn5HZVJ0MHRTLw5mHChmbAUrXTRTfGBtV2wX"}], "totalResults": 30}