{"status": "ok", "articles": [{"description": "Ka\u017cde pa\u0144stwo mo\u017ce um\u00f3wi\u0107 si\u0119 z innym pa\u0144stwem na jaki\u015b osobny fundusz - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 premier Mateusz Morawiecki pytany, czy uruchomienie \u015brodk\u00f3w z funduszu odbudowy po epidemii COVID-19 z pomini\u0119ciem Polski i W\u0119gier jest realne. Doda\u0142, \u017ce nie odrzuca d\u2026", "title": "Uruchomienie \u015brodk\u00f3w z funduszu odbudowy z pomini\u0119ciem Polski i W\u0119gier? Morawiecki: to jest mo\u017cliwe - TVN24", "url": "https://tvn24.pl/polska/budzet-ue-premier-mateusz-morawiecki-o-mozliwosci-uruchomienia-srodkow-z-funduszu-odbudowy-z-pominieciem-polski-i-wegier-4766801", "author": "js/kab", "publishedAt": "2020-12-02T21:47:00Z", "content": "Kade pastwo moe um\u00f3wi si z innym pastwem na jaki osobny fundusz - powiedzia w rod premier Mateusz Morawiecki pytany, czy uruchomienie rodk\u00f3w z funduszu odbudowy po epidemii COVID-19 z pominiciem Pols\u2026 [+5671 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7nuef0-mateusz-morawiecki-angela-merkel-viktor-orban-4766831/alternates/LANDSCAPE_1280"}, {"description": "- Apeluj\u0119 o to, \u017ceby sp\u0119dza\u0107 \u015bwi\u0119ta w gronie najbli\u017cszej rodziny, ale my\u015bl\u0119, \u017ce mo\u017ce to by\u0107 taki czas, kiedy nast\u0105pi przyrost zachorowa\u0144 - m\u00f3wi\u0142 premier Mateusz Morawiecki podczas wieczornego \"Q&A\" z u\u017cytkownikami Facebooka. Jak stwierdzi\u0142, z tego powodu decy\u2026", "title": "Morawiecki o terminie przysz\u0142orocznych ferii zimowych: Decyzja jest nieodwo\u0142alna - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,173952,26568981,morawiecki-o-terminie-przyszlorocznych-ferii-zimowych-decyzja.html", "author": "oprac. Marcin Koz\u0142owski, IAR", "publishedAt": "2020-12-02T21:21:00Z", "content": "Pod koniec listopada w Dzienniku Ustaw zosta\u0142o opublikowane rozporz\u0105dzenie ministra edukacji i nauki, zgodnie z kt\u00f3rym w tym roku szkolnym ferie zimowe w ca\u0142ej Polsce b\u0119d\u0105 trwa\u0142y od 4 do 17 stycznia.\u2026 [+1635 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/2b/56/19/z26569003IER,Mateusz-Morawiecki.jpg"}, {"description": "W meczu Manchesteru United z PSG Fred uderzy\u0142 \"z byka\" rywala. S\u0119dzia po analizie VAR pokaza\u0142 Brazylijczykowi \"jedynie\" \u017c\u00f3\u0142t\u0105 kartk\u0119. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 dyskusja, czy s\u0142usznie. Odpowiedzi udzieli\u0142 \u0141ukasz Rogowski, s\u0119dzia pi\u0142karski.", "title": "Wali z byka i nie wylatuje z boiska? Kontrowersja w Lidze Mistrz\u00f3w - Sport.pl", "url": "https://www.sport.pl/pilka/7,65041,26568975,wali-z-byka-i-nie-wylatuje-z-boiska-kontrowersja-w-lidze-mistrzow.html", "author": "kg", "publishedAt": "2020-12-02T20:58:00Z", "content": "Manchester United na w\u0142asnym stadionie podejmuje PSG. Od 6. minuty prowadzili pary\u017canie. Mbappe odda\u0142 strza\u0142 sprzed pola karnego, kt\u00f3ry zosta\u0142 zablokowany. Do pi\u0142ki w polu karnym gospodarzy dopad\u0142 je\u2026 [+734 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/14/56/19/z26568980IER,Fred.jpg"}, {"description": "- Jedyna s\u0142uszna decyzja - tak odej\u015bcie J\u00f3zsefa Szajera z partii Fidesz i jego rezygnacj\u0119 z mandatu europos\u0142a skomentowa\u0142 w rozmowie z jedn\u0105 z w\u0119gierskich gazet premier Viktor Orb\u00e1n. Szajer w ostatnich dniach sta\u0142 si\u0119 bohaterem obyczajowego skandalu.", "title": "Orb\u00e1n zabiera g\u0142os ws. europos\u0142a przy\u0142apanego na orgii. \"Nie do przyj\u0119cia\" - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,26568960,orban-zabiera-glos-ws-europosla-przylapanego-na-orgii-nie.html", "author": "oprac. Urszula Ziemska, mk, kn", "publishedAt": "2020-12-02T20:34:00Z", "content": "Przed kilkoma dniami wysz\u0142o na jaw, \u017ce znany z homofobicznych pogl\u0105d\u00f3w polityk Fideszu, J\u00f3zsef Sz\u00e1jer, bra\u0142 udzia\u0142 w 25-osobowej gejowskiej orgii w Brukseli. Na miejsce wkroczy\u0142a policja, bo w zwi\u0105zk\u2026 [+1145 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/0e/56/19/z26568974IER,Jozsef-Szajer.jpg"}, {"description": "Z hejtem spotka\u0142 si\u0119 tekst o Lewandowskiej, opatrzony tytu\u0142em \u201eSi\u0142a kobiet\u201d.", "title": "Hejt na Ann\u0119 Lewandowsk\u0105. Nie wspar\u0142a Strajku Kobiet - TVP Info", "url": "https://www.tvp.info/51148986/hejt-na-anne-lewandowska-nie-wsparla-strajku-kobiet", "author": "ko, kf", "publishedAt": "2020-12-02T20:16:00Z", "content": "Nie wspierasz Strajku Kobiet, szykuj si\u00a0na hejt. Tego w ostatnim czasie dowiadczya Anna Lewandowska. ona najlepszego polskiego pikarza trafia na okadk magazynu dla kobiet Elle. Tekst o Lewandowskiej \u2026 [+2171 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvp.info"}, "urlToImage": "https://s8.tvp.pl/images2/8/7/c/uid_87c5a69ba272f30b453b8ebe8aa0c9f91606940580423_width_960_play_0_pos_0_gs_0_height_540_klara-anna-i-robert-lewadnowscy-fot-papdpa.jpg"}, {"description": "Gwiazda Borussii Dortmund nie pomo\u017ce swojej dru\u017cynie w najbli\u017cszych tygodniach. Erling Haaland wypad\u0142 z gry do ko\u0144ca roku.", "title": "Liga Mistrz\u00f3w. Haaland ju\u017c nie zagrozi Lewandowskiemu. Norweski fenomen wr\u00f3ci do gry w styczniu - WP SportoweFakty", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/912679/haaland-juz-nie-zagrozi-lewandowskiemu-norweski-fenomen-wroci-do-gry-w-styczniu", "author": "Wirtualna Polska Media", "publishedAt": "2020-12-02T20:14:00Z", "content": "Gwiazda Borussii Dortmund nie pomoe swojej druynie w najbliszych tygodniach. Erling Haaland wypad z gry do koca roku.Rafa Szymaski02 Grudnia 2020, 21:14\r\nW 5. kolejce fazy grupowej Ligi Mistrz\u00f3wBorus\u2026 [+1407 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportowefakty.wp.pl"}, "urlToImage": "https://sf-administracja.wpcdn.pl/storage2/featured_original/5fc7f5165955e2_94388354.jpg"}, {"description": "By\u0142y doradca Mateusza Morawieckiego Tomasz Krawczyk w rozmowie z \"Polityk\u0105\" przyzna\u0142, \u017ce jest osob\u0105 homoseksualn\u0105. Opowiedzia\u0142 te\u017c, jak wygl\u0105da\u0142a jego codzienno\u015b\u0107 w otoczeniu polityk\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. - Trzeba sobie radzi\u0107 z heheszkami - przyzna\u0142.", "title": "By\u0142y doradca Morawieckiego opowiada, jak to jest by\u0107 gejem w PiS. \"Trzeba obie radzi\u0107 z heheszkami\" - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,26568826,byly-doradca-morawieckiego-opowiada-jak-to-jest-byc-gejem-w.html", "author": "oprac. Katarzyna Nowak", "publishedAt": "2020-12-02T19:47:00Z", "content": "Tomasz Krawczyk w przesz\u0142o\u015bci pracowa\u0142 jako asystent naukowy w sejmowej komisji zdrowia i w kancelarii prezydenta Lecha Kaczy\u0144skiego. Doradc\u0105 Mateusza Morawieckiego ds. europejskich zosta\u0142 w styczniu\u2026 [+1968 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/ee/a9/17/z24809710IER,Premier-rzadu-PiS-Mateusz-Morawiecki-podczas-konfe.jpg"}, {"description": null, "title": "Prawica przegrywa wybory lokalne w Brazylii. Bolsonaro poszed\u0142 w \u015blady Trumpa i oznajmi\u0142, \u017ce g\u0142osowanie sfa\u0142szowano - Gazeta Wyborcza", "url": "https://wyborcza.pl/7,75399,26567345,porazka-ludzi-bolsonaro-w-wyborach-lokalnych-brazylijski-prezydent.html?disableRedirects=true", "author": null, "publishedAt": "2020-12-02T18:51:45Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "urlToImage": null}, {"description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "title": "Stephanie Frappart. Gwiazdy futbolu ta\u0144cz\u0105 jak im zagra - Interia", "url": "https://sport.interia.pl/pilka-nozna/liga-mistrzow/news-stephanie-frappart-gwiazdy-futbolu-tancza-jak-im-zagra,nId,4891617", "author": null, "publishedAt": "2020-12-02T18:40:00Z", "content": "Stephanie Frappart, g\u00f3wna arbiter meczu Ligi Mistrz\u00f3w pomidzy Juventusem a Dynamem Kij\u00f3w w pitej kolejce fazy grupowej Ligi Mistrz\u00f3w, tworzy histori jako pierwsza kobieta w tej roli na tak wysokim sz\u2026 [+3550 chars]", "source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000ASDA7DAANE10U-C411.jpg"}, {"description": "Ma\u0142gorzata Rozenek-Majdan znana jest z poczucia humoru i du\u017cego dystansu do w\u0142asnej osoby. Tym razem w \u017cartobliwym po\u015bcie \u017cona by\u0142ego bramkarza reprezentacji Polski Rados\u0142awa Majdana zastanawia si\u0119, sk\u0105d dzieci maj\u0105 tak du\u017co energii. \"Perfekcyjna Pani Domu\" z\u2026", "title": "Ma\u0142gorzata Rozenek-Majdan ma do siebie dystans. \"Nie jestem perfekcyjna\" - Ofsajd Onet", "url": "https://www.onet.pl", "author": null, "publishedAt": "2020-12-02T18:20:00Z", "content": "Magorzata Rozenek-Majdan znana jest z poczucia humoru i duego dystansu do wasnej osoby. Tym razem w artobliwym pocie ona byego bramkarza reprezentacji Polski Radosawa Majdana zastanawia si, skd dziec\u2026 [+310 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png"}, {"description": "W Polsce potwierdzono ju\u017c ponad milion zaka\u017ce\u0144 koronawirsuem. Z kolei od pocz\u0105tku epidemii za zdrowe uznano 622 980 os\u00f3b. Jednocze\u015bnie coraz wi\u0119cej wiemy o powa\u017cnych konsekwencjach COVID-19. Doktor Anthony Fauci wyja\u015bnia, jak mo\u017ce przebiega\u0107 syndrom pocovidow\u2026", "title": "Doktor Anthony Fauci o zespole pocovidowym i jego objawach - Fakty TVN", "url": "https://fakty.tvn24.pl/ogladaj-online,60/doktor-anthony-fauci-o-zespole-pocovidowym-i-jego-objawach,1040065.html", "author": "TVN24", "publishedAt": "2020-12-02T18:11:00Z", "content": "Od pocztku pandemii COVID-19 ju niemal milion os\u00f3b zakazio si w Polsce koronawirusem. We...\r\nPrzybywa pacjent\u00f3w, kt\u00f3rzy nie maj ju COVID-19, ale jednoczenie nie pozbyli si skutk\u00f3w choroby. Doktor Ant\u2026 [+2144 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "urlToImage": "https://r-scale-40.dcs.redcdn.pl/scale/o2/tvn/web-content/m/p107/i/06b1338ba02add2b5d2da67663b19ebe/1b41d863-399a-4c38-a07d-093242a942e5.jpeg?type=1&srcmode=4&srcx=0/1&srcy=0/1&srcw=640&srch=2000&dstw=640&dsth=2000&quality=90"}, {"description": "Szef Europejskiej Partii Ludowej Donald Tusk zapyta\u0142 na Twitterze, \"co jeszcze powinien zrobi\u0107 Fidesz, \u017ceby wszyscy zobaczyli, \u017ce po prostu nie pasuje do naszej politycznej rodziny\". Dzie\u0144 wcze\u015bniej na jaw wysz\u0142a afera z udzia\u0142em konserwatywnego eurodeputowan\u2026", "title": "Seksparty w Brukseli. Donald Tusk: co jeszcze musi zrobi\u0107 Fidesz, by wszyscy zobaczyli, \u017ce nie pasuje do EPL - TVN24", "url": "https://tvn24.pl/swiat/seksparty-w-brukseli-donald-tusk-co-jeszcze-musi-zrobic-fidesz-by-wszyscy-zobaczyli-ze-nie-pasuje-do-epl-4766608", "author": "ft\\mtom", "publishedAt": "2020-12-02T17:32:00Z", "content": "Szef Europejskiej Partii Ludowej Donald Tusk zapyta na Twitterze, \"co jeszcze powinien zrobi Fidesz, eby wszyscy zobaczyli, e po prostu nie pasuje do naszej politycznej rodziny\". Dzie wczeniej na jaw\u2026 [+2333 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9i8czg-donald-tusk-4766626/alternates/LANDSCAPE_1280"}, {"description": "ZE PAK wycofuje si\u0119 z eksploatacji nowych z\u0142\u00f3\u017c w\u0119gla brunatnego - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka. To zwyci\u0119stwo ekolog\u00f3w, kt\u00f3rzy od lat walczyli o ograniczenie dzia\u0142alno\u015bci kopalni, kt\u00f3r\u0105 oskar\u017cali o spowodowanie wysychania pobliskich jezior.", "title": "Wysychaj\u0105ce jeziora. Kopalnia wycofuje si\u0119 z eksploatacji z\u0142\u00f3\u017c - Money.pl", "url": "https://www.money.pl/gospodarka/wysychajace-jeziora-kopalnia-wycofuje-sie-z-eksploatacji-zloz-6581970153630240a.html", "author": "WZI", "publishedAt": "2020-12-02T17:13:22Z", "content": "Sprawa dotyczy wysychajcych jezior Pojezierza Gnienieskiego, o kt\u00f3rych piszemy w money.pl od 2018 roku.\r\nO katastrofalnie niski poziom w\u00f3d w jeziorach ekolodzy oskaraj dziaalno pobliskich kopalni odk\u2026 [+1734 chars]", "source": {"id": null, "name": "Money.pl"}, "urlToImage": "https://i.wpimg.pl/1200x0/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ceef5e33-52a1-4fb2-a745-572c79024d11"}, {"description": "Koronawirus. Zaka\u017cony Janusz Sanocki w coraz gorszym stanie. By\u0142y parlamentarzysta od 19 listopada przebywa w szpitalu. Lekarze zdecydowali si\u0119 wprowadzi\u0107 go w stan \u015bpi\u0105czki farmakologicznej.", "title": "Koronawirus. Janusz Sanocki w ci\u0119\u017ckim stanie. By\u0142y pose\u0142 walczy o \u017cycie - WP Wiadomo\u015bci", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/koronawirus-janusz-sanocki-w-ciezkim-stanie-byly-posel-walczy-o-zycie-6581972239489600a", "author": "oprac. Rados\u0142aw Opas", "publishedAt": "2020-12-02T17:07:00Z", "content": "Byy pose trafi do szpitala w Opolu 19 listopada. O zakaeniu koronawirusem polityk poinformowa osobicie w mediach spoecznociowych.\r\n\"Dopad mnie COVID i z cikim zapaleniem puc le w szpitalu w Opolu. Zo\u2026 [+899 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wiadomosci.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/MTY4MjgwYjU4VjtZSAxvIHsObwMOVWF2LBZ3SEhHYmVqDXQSX05-ez9dIQ8VEj07d1M_HxcWOiR3RCFFBgckey8FYg4OBD04OE1iDwoVKDB2UXtSUxN1bDwZdF5TEWBgaQF8R14TeTd0VnlbAkZ7MTwFfA5RVTA="}, {"description": "Stopa bezrobocia w Polsce wynosi\u0142a w pa\u017adzierniku 3,5 proc. wed\u0142ug standard\u00f3w unijnych i tylko Czechy by\u0142y pod tym wzgl\u0119dem lepsze w Unii. Jeszcze rok temu bili\u015bmy si\u0119 o trzecie miejsce w UE z Niemcami, teraz s\u0105 daleko za nami. Ale bezrobocie w pandemii ro\u015bni\u2026", "title": "Bezrobocie wzros\u0142o o 17,8 proc. w ci\u0105gu roku. A Polska i tak tylko za Czechami - BusinessInsider", "url": "https://businessinsider.com.pl/finanse/makroekonomia/eurostat-polskie-bezrobocie-drugie-najnizsze-w-unii-wzroslo-o-178-proc-rdr/jd49hmy", "author": "Jacek Fr\u0105czyk", "publishedAt": "2020-12-02T16:43:25Z", "content": "Stopa bezrobocia w Polsce wynosia w padzierniku 3,5 proc. wedug standard\u00f3w unijnych i tylko Czechy byy pod tym wzgldem lepsze w Unii. Jeszcze rok temu bilimy si o trzecie miejsce w UE z Niemcami, ter\u2026 [+2422 chars]", "source": {"id": null, "name": "Businessinsider.com.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/D1jk9kpTURBXy80Y2Y2NmQ0ODBkYWRlNGZkNWJmMjY1ZDU5NDQyNjBhZC5wbmeSlQMAzL3NA6rNAeuTBc0DV80BwoGhMQE"}, {"description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "title": "Dyskoteka w czasie pandemii. Organizatorowi grozi nawet osiem lat wi\u0119zienia - Interia", "url": "https://wydarzenia.interia.pl/raporty/raport-koronawirus-chiny/polska/news-dyskoteka-w-czasie-pandemii-organizatorowi-grozi-nawet-osiem,nId,4891433", "author": null, "publishedAt": "2020-12-02T16:18:00Z", "content": "48-letni waciciel jednego z lokali w Pile (woj. wielkopolskie) zosta zatrzymany przez policj po tym, jak zorganizowa dyskotek, na kt\u00f3rej bawio si co najmniej kilkadziesit os\u00f3b. \r\nZdjcieZdjcie ilustra\u2026 [+1050 chars]", "source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/0009EAYDOPKMHH3X-C411.jpg"}, {"description": "Synoptycy Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej wydali ostrze\u017cenia przed silnym mrozem. Miejscami temperatura mo\u017ce spa\u015b\u0107 do -16 stopni Celsjusza. Zagro\u017ceniem b\u0119d\u0105 te\u017c marzn\u0105ce opady.", "title": "Silny mr\u00f3z i marzn\u0105ce opady. IMGW ostrzega - TVN24", "url": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/informacje-pogoda/prognoza,45/silny-mroz-i-marznace-opady-imgw-ostrzega,331649,1,0.html", "author": "TVN METEO", "publishedAt": "2020-12-02T15:17:37Z", "content": "W nocy ze rody na czwartek oraz rano w poudniowej czci kraju pojawi si silny mr\u00f3z. Ostrzeenia wydano dla wojew\u00f3dztw:- maopolskiego, w powiatach tatrzaskim, nowotarskim, nowosdeckim i gorlickim;\r\n- po\u2026 [+3619 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "urlToImage": "https://r-scale-b4.dcs.redcdn.pl/scale/o2/tvn/web-content/m/p5/i/2a27b8144ac02f67687f76782a3b5d8f/43ec18b0-d372-4624-846b-923b629ceaf3.jpg?type=1&quality=80&srcmode=3&srcx=0/1&srcy=0/1&srcw=636&srch=376&dstw=636&dsth=376"}, {"description": "Od marca, gdy potwierdzono pierwszy przypadek koronawirusa w Polsce, przyby\u0142o ponad milion nowych zaka\u017conych. Na COVID-19 zmar\u0142o w Polsce ponad 18 tys. os\u00f3b.", "title": "Od marca, gdy potwierdzono pierwszy przypadek koronawirusa w Polsce, przyby\u0142o ponad milion nowych zaka... - Radio ZET", "url": "https://zdrowie.radiozet.pl/Medycyna/Wiadomosci/Ponad-milion-zakazen-koronawirusem-w-Polsce.-Jak-to-sie-zaczelo", "author": "Natalia Kovacs", "publishedAt": "2020-12-02T15:17:00Z", "content": "Koronawirus w Polsce pojawi si najprawdopodobniej w marcu, bo wtedy wykryto pierwszy przypadek SARS-CoV-2. Teraz, po zaledwie kilku miesicach, liczba potwierdzonych w Polsce przypadk\u00f3w koronawirusa p\u2026 [+3129 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiozet.pl"}, "urlToImage": "https://gfx.zdrowie.radiozet.pl/var/radiozetzdrowie/storage/images/medycyna/wiadomosci/ponad-milion-zakazen-koronawirusem-w-polsce.-jak-to-sie-zaczelo/3055126-1-pol-PL/Ponad-milion-zakazen-koronawirusem-w-Polsce.-Jak-to-sie-zaczelo_article.jpg"}, {"description": "Wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji defensywnego pomocnika Szwed Jesper Karlstroem od 1 stycznia b\u0119dzie pi\u0142karzem Lecha Pozna\u0144 - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 klub. 25-letni pi\u0142karz graj\u0105cy ostatnio Djurgardens IF zwi\u0105za\u0142 si\u0119 trzyip\u00f3\u0142letni\u0105 umow\u0105 z wicemistrzem Polski.", "title": "PKO BP Ekstraklasa: Jesper Karlstroem od stycznia w Lechu Pozna\u0144 - polsatsport.pl", "url": "https://www.polsatsport.pl/wiadomosc/2020-12-02/pko-bp-ekstraklasa-jesper-karlstroem-od-stycznia-w-lechu-poznan/", "author": "Polsat Sport", "publishedAt": "2020-12-02T15:16:34Z", "content": "Wystpujcy na pozycji defensywnego pomocnika Szwed Jesper Karlstroem od 1 stycznia bdzie pikarzem Lecha Pozna - poinformowa w rod klub. 25-letni pikarz grajcy ostatnio Djurgardens IF zwiza si trzyip\u00f3l\u2026 [+1693 chars]", "source": {"id": null, "name": "Polsatsport.pl"}, "urlToImage": "https://r.dcs.redcdn.pl/http/o2/redefine/cp/qg/qgtnsc8offx4aj4gp7y2px19sn2x26rp.jpg"}, {"description": "Posiedzenie Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej nie przynios\u0142o zmiany st\u00f3p procentowych. Wbrew wcze\u015bniejszym spekulacjom Rada nie zdecydowa\u0142a si\u0119 na niestandardowe poluzowanie polityki monetarnej.", "title": "Stopy bez zmian. Rekordowo p\u00f3\u017ana decyzja RPP - Bankier.pl", "url": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Stopy-bez-zmian-Rekordowo-pozna-decyzja-RPP-8013104.html", "author": "Micha\u0142 \u017bu\u0142awi\u0144ski, Adam Torcha\u0142a", "publishedAt": "2020-12-02T15:15:00Z", "content": "fot. whitelook / Shutterstock\r\nGrudniowe posiedzenie Rady Polityki Pieninej nie przynioso\r\nzmiany st\u00f3p procentowych. W ten spos\u00f3b RPP koczy wyjtkowo burzliwy rok.\r\nDecyzj RPP na grudniowym posiedzeni\u2026 [+2668 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bankier.pl"}, "urlToImage": "https://galeria.bankier.pl/p/6/0/798e83feb0ab0c-945-560-0-50-3970-2381.jpg"}], "totalResults": 30}