{"status": "ok", "articles": [{"description": "I\u015bcie gwiazdorskie \u017cycie?", "title": "\"Luksusowa\" Katarzyna Skrzynecka lata do pracy SAMOLOTEM! \"Przylatuj\u0119 rano z Grecji, realizujemy program i wracam\" - Pudelek", "url": "https://www.pudelek.pl/swiatowa-katarzyna-skrzynecka-lata-do-pracy-samolotem-przylatuje-rano-z-grecji-realizujemy-program-i-noca-wracam-6554999124404768a", "author": "Witek", "publishedAt": "2020-09-17T21:00:00Z", "content": "Katarzyna Skrzynecka w cigu swojej trwajcej ju ponad dwie dekady kariery w show biznesie daa si pozna jako mioniczka Grecji. Celebrytka tak bardzo ukochaa sobie pooone w poudniowo-wschodniej czci Eur\u2026 [+1433 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pudelek.pl"}, "urlToImage": "https://i.wpimg.pl/1200x0/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c8e4595a-2dea-4f06-aec7-5a7eaade4edc"}, {"description": "Punkt o powo\u0142aniu Rzecznika Praw Obywatelskich zosta\u0142 zdj\u0119ty z porz\u0105dku g\u0142osowa\u0144. Zanim to si\u0119 sta\u0142o, jedyna kandydatka - Zuzanna Rudzi\u0144ska-Bluszcz - oczekiwa\u0142a na decyzj\u0119 pos\u0142\u00f3w na sejmowym korytarzu.", "title": "Kandydatka na RPO bez decyzji. Zamie\u015bci\u0142a wymowne zdj\u0119cie - WP Wiadomo\u015bci", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/kandydatka-na-rpo-bez-decyzji-zamiescila-wymowne-zdjecie-6555132579191296a", "author": "oprac. Arkadiusz Jastrz\u0119bski", "publishedAt": "2020-09-17T20:24:00Z", "content": "Punkt o powoaniu Rzecznika Praw Obywatelskich zosta w czwartek wieczorem zdjty z porzdku gosowa - wynika z informacji na stronie sejmowej.\r\nKomisja Sprawiedliwoci i Praw Czowieka zaopiniowaa w czwart\u2026 [+1266 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wiadomosci.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/Njg0Mjk1YQsGUjtZREpsHkUKbwMCE2JIEhJ3SEQBYVtfAH0SWgN4XEhWJAYOQysaCB4qGB5BLx0XHj0GRFA-A0hGfEUPWD0aC1E0RQ5cLA8DHysMXlJ2WwIGYAheVCxHUwZ1WkYIL1JXHXleD1d3WF8He11bAWwX"}, {"description": "Piast Gliwice awansowa\u0142 w czwartek do 3. rundy eliminacji Ligi Europy, pokonuj\u0105c TSV Hartberg 3:2. Gliwiczanie mogli wygra\u0107 nawet wy\u017cej, ale w samej ko\u0144c\u00f3wce spotkania w wy\u015bmienitej sytuacji fatalnie spud\u0142owa\u0142 Micha\u0142 \u017byro.", "title": "Micha\u0142 \u017byro zadziwi\u0142 w 94. minucie meczu. Tego nie da si\u0119 wyt\u0142umaczy\u0107. Wcze\u015bniej da\u0142 awans [WIDEO] - Sport.pl", "url": "https://www.sport.pl/pilka/7,65042,26312485,fatalne-pudlo-zyry-w-el-ligi-europy-jak-on-tego-nie-strzelil.html", "author": "mm", "publishedAt": "2020-09-17T20:24:00Z", "content": "By\u0142a 4. minuta doliczonego czasu gry drugiej po\u0142owy. Piast prowadzi\u0142 3:2 i wyprowadzi\u0142 kontratak, kt\u00f3ry powinien zako\u0144czy\u0107 si\u0119 golem. Powinien, bo nie sko\u0144czy\u0142 si\u0119 za spraw\u0105 fatalnego strza\u0142u \u017byry.\r\n\u2026 [+726 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/1c/17/19/z26312476IER,Michal-Zyro.jpg"}, {"description": "Anna Netrebko, \u015bwiatowej s\u0142awy rosyjska \u015bpiewaczka operowa, poinformowa\u0142a, \u017ce zachorowa\u0142a na COVID-19. \"W por\u0119 trafi\u0142am do szpitala i otrzyma\u0142am pomoc\" - napisa\u0142a na Instagramie.", "title": "Ma koronawirusa. \"Od pi\u0119ciu dni jestem w szpitalu\" - Wirtualna Polska", "url": "https://gwiazdy.wp.pl/anna-netrebko-zakazona-koronawirusem-od-pieciu-dni-jestem-w-szpitalu-6555118487427616a", "author": "Anna Ryta", "publishedAt": "2020-09-17T19:49:00Z", "content": "Anna Netrebko, rosyjska solistka operowa o midzynarodowej sawie, poinformowaa swoich fan\u00f3w na Instagramie, e ma koronawirusa. Wczeniej rosyjskie media podaway, e artystka trafia do szpitala z zapalen\u2026 [+1428 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gwiazdy.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/NDgxMjc1YSUGGjtZTEpsMEVCbwMKE2JmElp3SEwBYXdRTX8SUQV9cUgeJAYGQys0CFYqGBZBLzMXVj0GTFA-LUgOfEUHWD00Cxk0RQZcLCEDV35dUAF9dgRAYF9WB3tpUxl-CE4IfiEGVX4PBwV-c1MZK1gFVGw5"}, {"description": "G\u0142\u00f3wnym celem nowelizacji ustawy bud\u017cetowej na 2020 rok jest zapewnienie \u015brodk\u00f3w do dalszej stymulacji polskiej gospodarki, by jak najszybciej mog\u0142a wr\u00f3ci\u0107 na \u015bcie\u017ck\u0119 wzrostu - m\u00f3wi\u0142 w Sejmie minister finans\u00f3w Tadeusz Ko\u015bci\u0144ski. Deficyt na koniec tego roku ma\u2026", "title": "Koronawirus w Polsce. Tadeusz Ko\u015bci\u0144ski o nowelizacji ustawy bud\u017cetowej na 2020 rok - TVN24", "url": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/koronawirus-w-polsce-tadeusz-koscinski-o-nowelizacji-ustawy-budzetowej-na-2020-rok-4695090", "author": "mb", "publishedAt": "2020-09-17T19:29:00Z", "content": "G\u00f3wnym celem nowelizacji ustawy budetowej na 2020 rok jest zapewnienie rodk\u00f3w do dalszej stymulacji polskiej gospodarki, by jak najszybciej moga wr\u00f3ci na ciek wzrostu - m\u00f3wi w Sejmie minister finans\u00f3\u2026 [+2970 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "urlToImage": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-zmegb7-minister-finansow-tadeusz-koscinski-4695093/alternates/LANDSCAPE_1280"}, {"description": null, "title": "Dlaczego Kaczy\u0144ski za\u017c\u0105da\u0142 pos\u0142usze\u0144stwa? T\u0142umaczymy kryzys w obozie w\u0142adzy - Gazeta Wyborcza", "url": "https://wyborcza.pl/7,75398,26312245,dlaczego-kaczynski-zazadal-posluszenstwa-tlumaczymy-kryzys.html?disableRedirects=true", "author": null, "publishedAt": "2020-09-17T19:02:59Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "urlToImage": null}, {"description": "Wsp\u00f3lnymi si\u0142ami po raz drugi doprowadzili\u015bmy do wycofania bandyckiego projektu o bezkarno\u015bci urz\u0119dnik\u00f3w pod pretekstem walki z COVId-19 \u2013 informuje Konfederacja.", "title": "\"\u015awietne wie\u015bci z Sejmu\". Konfederacja og\u0142asza sukces - Do Rzeczy", "url": "https://www.dorzeczy.pl/kraj/153893/swietne-wiesci-z-sejmu-konfederacja-oglasza-sukces.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-17T18:56:00Z", "content": "W czwartek wieczorem na\u00a0profilu Konfederacji w\u00a0mediach spoecznociowych pojawi si wpis z\u00a0informacj o\u00a0wycofaniu z\u00a0Sejmu przepisu o\u00a0tzw. bezkarnoci urzdnik\u00f3w w\u00a0ustawie dotyczcej zwalczania COVID-19. \r\n\"\u2026 [+1064 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dorzeczy.pl"}, "urlToImage": "https://dorzeczy.pl/_thumb/77/6e/f27b1e89ebe79dc3937d19c550f1.jpeg"}, {"description": "Prezydent Bia\u0142orusi Alaksandr \u0141ukaszenka poinformowa\u0142 w czwartkowy wiecz\u00f3r o podj\u0119ciu decyzji w sprawie zamkni\u0119cia granic z Polsk\u0105 i Litw\u0105 oraz o wzmocnieniu ochrony wzd\u0142u\u017c granicy z Ukrain\u0105. - Powstrzymajcie swoich szalonych polityk\u00f3w, nie pozw\u00f3lcie wybuchn\u0105\u2026", "title": "Bia\u0142oru\u015b. Alaksandr \u0141ukaszenka: zamykamy granice z Polsk\u0105 i Litw\u0105 - TVN24", "url": "https://tvn24.pl/swiat/bialorus-alaksandr-lukaszenka-zamykamy-granice-z-polska-i-litwa-4695056", "author": "adso,rzw", "publishedAt": "2020-09-17T18:52:00Z", "content": "Prezydent Biaorusi Alaksandr ukaszenka poinformowa w czwartkowy wiecz\u00f3r o podjciu decyzji w sprawie zamknicia granic z Polsk i Litw oraz o wzmocnieniu ochrony wzdu granicy z Ukrain. - Powstrzymajcie \u2026 [+6263 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4u4gvl-alaksandr-lukaszenka-4695080/alternates/LANDSCAPE_1280"}, {"description": "Szwedzki tyczkarz Armand Duplantis potwierdzi\u0142 wyborn\u0105 form\u0119 na mityngu Diamentowej Ligi w Rzymie. Szwed uzyska\u0142 6,15 m - to najlepszy wynik jakikolwiek uzyskano na otwartym stadionie. Dobre rezultaty uzyskali w stolicy W\u0142och Polacy.", "title": "Lekkoatletyka. Armand Duplantis pobi\u0142 rekord \u015bwiata! - WP SportoweFakty", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/la/900499/lekkoatletyka-armand-duplantis-pobil-rekord-swiata", "author": "Wirtualna Polska Media", "publishedAt": "2020-09-17T18:40:00Z", "content": "Szwedzki tyczkarz Armand Duplantis potwierdzi wyborn form na mityngu Diamentowej Ligi w Rzymie. Szwed uzyska 6,15 m - to najlepszy wynik jakikolwiek uzyskano na otwartym stadionie. Dobre rezultaty uz\u2026 [+1419 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportowefakty.wp.pl"}, "urlToImage": "https://sportowefakty.wp.pl/storage/featured_original/5e3ea33d8ec3c2_52971815.jpg"}, {"description": "olejna partia satelit\u00f3w Starlink zostanie w czwartek umieszczona na orbicie naszej planety. Standardowo na orbicie znajdzie si\u0119 60 nowych kosmicznych urz\u0105dze\u0144. Satelity b\u0119d\u0105 widoczne tak\u017ce w Polsce.", "title": "Satelity Starlink zn\u00f3w zostan\u0105 wyniesione na orbit\u0119. B\u0119d\u0105 widoczne w Polsce - Gazeta.pl", "url": "https://next.gazeta.pl/next/7,151243,26312099,satelity-starlink-znow-zostana-wyniesione-na-orbite-beda-widoczne.html", "author": "oprac. Kacper Kolibabski", "publishedAt": "2020-09-17T18:16:00Z", "content": "SpaceX regularnie wysya kolejne adunki satelit\u00f3w Starlink. Elon Musk docelowo chce stworzy konstelacj 12 tys. Obecnie po niebie kry ich ponad 600. Na orbit wynosi je rakieta Falcon 9, kt\u00f3ra jednorazo\u2026 [+1287 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/22/b1/18/z25893922IER,Starlinki-dzis-na-niebie.jpg"}, {"description": "35-letni Olalekan Hameed zosta\u0142 skazany na \u015bmier\u0107 w maju br. podczas online\u2019owej sesji nigeryjskiego s\u0105du w Lagos. \u015awiat zauwa\u017cy\u0142 jednak ten wyrok dopiero teraz dzi\u0119ki artyku\u0142owi nigeryjskiego dziennikarza Kechi Nomu w internetowym serwisie Rest of the World.", "title": "Po raz pierwszy w historii cz\u0142owiek zosta\u0142 skazany na \u015bmier\u0107 przez wirtualny s\u0105d na Zoomie. Prawnicy debatuj\u0105, czy by\u0142 to sprawiedliwy proces - Wiadomo\u015bci - Onet", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/swiat/po-raz-pierwszy-w-historii-czlowiek-zostal-skazany-na-smierc-przez-wirtualny-sad-na/cj92xv5", "author": "Wiadomo\u015bci Onet", "publishedAt": "2020-09-17T17:53:14Z", "content": "<ul><li>To pierwszy znany wyrok mierci wydany przez sd online</li><li>Wyrok nie jest prawomocny</li><li>Nigeryjscy prawnicy spieraj si, czy oskarony mia pen moliwo obrony</li></ul>Sprawa Hameeda jest\u2026 [+2070 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2YAk9kpTURBXy83ODIyYzAwODM5YWM5MjZmNjRlODFlMDM2ODViYTczOC5qcGeTlQMAzQNnzQu4zQaXkwmmZGQyNzk2BpMFzQI6zQEsgaEwAQ/po-raz-pierwszy-w-historii-czlowiek-zostal-skazany-na-smierc-przez-wirtualny-sad-na-zoomie-prawnicy-debatuja-czy-byl-to-sprawiedliwy-proces.jpg"}, {"description": null, "title": "Wreszcie wiadomo, jak i gdzie otruto Nawalnego - Gazeta Wyborcza", "url": "https://wyborcza.pl/7,75399,26312086,wreszcie-wiadomo-jak-otruto-nawalnego.html?disableRedirects=true", "author": null, "publishedAt": "2020-09-17T17:45:55Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "urlToImage": null}, {"description": "Nie wszyscy wiedz\u0105, \u017ce Ma\u0142gorzata Lewi\u0144ska jest mam\u0105 a\u017c czworga pociech: Anastazji, Antoniego, Franciszka oraz Heleny. I to w\u0142a\u015bnie Hela postanowi\u0142a p\u00f3j\u015b\u0107 w artystyczne \u015blady rodzic\u00f3w i zwi\u0105za\u0107 si\u0119 z muzyk\u0105.", "title": "C\u00f3rka Ma\u0142gorzaty Lewi\u0144skiej sko\u0144czy\u0142a 21 lat. Kim jest Hela Mirecka? - Wirtualna Polska", "url": "https://gwiazdy.wp.pl/corka-malgorzaty-lewinskiej-skonczyla-21-lat-kim-jest-hela-mirecka-6555078932617760a", "author": "Anna Ryta", "publishedAt": "2020-09-17T17:23:00Z", "content": "Magorzata Lewiska, gdy koczya studia, bya ju matk i... rozw\u00f3dk. Swoj najstarsz c\u00f3rk Anastazj urodzia jeszcze jako studentka. P\u00f3niej musiaa czy macierzystwo z prac zawodow. atwo nie byo, tym bardziej,\u2026 [+963 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gwiazdy.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/NzEzOTcyYRskGDlnTAJsDmdAbT0KW2JYMFh1dkxJYUh8Q3osUUl-SmocJjgGCysKKlQoJhYJLw01VD84TBg-E2oMfnsHED0KKRs2ewYULB8hVSxgBk97TSFJYmxaTytXcU0uYU5BK0MkV35iVB98T3EffGdSQGwH"}, {"description": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski nie zamierza odpuszcza\u0107 Solidarnej Polsce i Porozumieniu ws. ustawy o ochronie zwierz\u0105t. Jak ustali\u0142a Wirtualna Polska, prezes PiS na spotkaniu klubu m\u00f3wi\u0142 o nich jako \"ekskoalicjantach\".", "title": "Sejm. Chaos w Zjednoczonej Prawicy. Joachim Brudzi\u0144ski \"radzi\" koalicjantom PiS - WP Wiadomo\u015bci", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/sejm-chaos-w-zjednoczonej-prawicy-joachim-brudzinski-radzi-koalicjantom-pis-6555080603032064a", "author": "Piotr Bia\u0142czyk", "publishedAt": "2020-09-17T16:53:00Z", "content": "Wirtualna Polska ustalia, e prezes PiS podczas spotkania w Sali Kolumnowej by mocno poirytowany sytuacj w koalicji. Zjednoczon Prawic por\u00f3nio podejcie do dw\u00f3ch ustaw - tzw. bezkarnoci urzdniczej oraz\u2026 [+1217 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wiadomosci.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/MjcyNjMwYgsCGzhZYgxvHkFDbAMkVWFIFlt0SGJHYlhTSX4SfER-WUwfJwYoBSgaDFcpGDgHLB0TVz4GYhY9A0wPf0UpHj4aDxg3RSgaLw8HVntdeRF7X1pAY111RChHV0orWmAWdVhTVHhffRV9CQBAe18sFW8X"}, {"description": "Onet: codzienne \u017ar\u00f3d\u0142o informacji milion\u00f3w Polak\u00f3w - wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata 24/7, pogoda, sport, biznes, moto, rozrywka. B\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co z Onet!", "title": "Drzyzga zadebiutowa\u0142a w \u201eDzie\u0144 Dobry TVN\" i... straci\u0142a program - fakt.pl", "url": "https://www.onet.pl", "author": null, "publishedAt": "2020-09-17T16:45:24Z", "content": "Wcz powiadomienia\r\nDziki, teraz zawsze bdziesz na bieco.\r\nChcesz otrzymywa powiadomienia?", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png"}, {"description": "Przeci\u0119tne zarobki w sektorze przedsi\u0119biorstw wzros\u0142y o ponad 4 proc. w skali roku. Tak wynika z danych, kt\u00f3re poda\u0142 w czwartek GUS. Jednak ceny te\u017c nie stoj\u0105 w miejscu. W\u015br\u00f3d kraj\u00f3w UE inflacja jest wy\u017csza tylko na W\u0119grzech. O ile zatem naprawd\u0119 rosn\u0105 nasze \u2026", "title": "Inflacja uderza Polak\u00f3w po kieszeniach. O ile tak naprawd\u0119 wzros\u0142y zarobki? - Money.pl", "url": "https://www.money.pl/gospodarka/inflacja-uderza-polakow-po-kieszeniach-o-ile-tak-naprawde-wzrosly-zarobki-6555010440735232a.html", "author": "Anna Unton", "publishedAt": "2020-09-17T16:39:53Z", "content": "Przecitne miesiczne wynagrodzenie w sierpniu wynioso 5337 z brutto - poda G\u00f3wny Urzd Statystyczny. Oznacza to, e byo ono o 212 z wysze ni w sierpniu ubiegego roku.\r\nTrzeba doda, e dane GUS dotycz zat\u2026 [+3164 chars]", "source": {"id": null, "name": "Money.pl"}, "urlToImage": "https://i.wpimg.pl/1200x0/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/9465a4ac-a873-4a7d-9d2c-cd9e89d9d2d9"}, {"description": "W\u0142adze Izraela wezwa\u0142y w czwartek do powrotu do kraju chasydzkich pielgrzym\u00f3w, kt\u00f3rych setki utkn\u0119\u0142y na bia\u0142orusko-ukrai\u0144skiej granicy. Chcieli przedosta\u0107 si\u0119 na Ukrain\u0119 na obchody judaistycznego Nowego Roku mimo zamkni\u0119cia granicy z powodu koronawirusa.", "title": "Chasydzi na granicy bia\u0142orusko-ukrai\u0144skiej. W\u0142adze Izraela wzywaj\u0105 pielgrzym\u00f3w do powrotu do kraju - TVN24", "url": "https://tvn24.pl/swiat/chasydzi-na-granicy-bialorusko-ukrainskiej-wladze-izraela-wzywaja-pielgrzymow-do-powrotu-do-kraju-4694912", "author": "tmw//rzw", "publishedAt": "2020-09-17T16:36:00Z", "content": "Wadze Izraela wezway w czwartek do powrotu do kraju chasydzkich pielgrzym\u00f3w, kt\u00f3rych setki utkny na biaorusko-ukraiskiej granicy. Chcieli przedosta si na Ukrain na obchody judaistycznego Nowego Roku \u2026 [+2152 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hxkhtw-chasydzi-na-granicy-bialorusko-ukrainskiej-4694906/alternates/LANDSCAPE_1280"}, {"description": null, "title": "Micha\u0142 Kwiatkowski: \u201cPrze\u017cy\u0142em wiele mi\u0142ych moment\u00f3w w kolarstwie, ale tego nigdy nie zapomn\u0119\u201d | Kolarstwo szosowe, Tour de France, Tour de Pologne - naszosie.pl", "url": "https://naszosie.pl/2020/09/17/michal-kwiatkowski-przezylem-wiele-milych-momentow-w-kolarstwie-ale-tego-nigdy-nie-zapomne/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-17T16:09:00Z", "content": "Do takich sukces\u00f3w jak mistrzostwo wiata, zwycistwo w monumencie, Tour de Pologne czy Tirreno-Adriatico, Micha Kwiatkowski (Ineos Grenadiers) dopisa triumf etapowy w Tour de France, najwikszym i najb\u2026 [+1991 chars]", "source": {"id": null, "name": "Naszosie.pl"}, "urlToImage": "https://naszosie.pl/wp-content/uploads/2020/09/Kwiatkowski-e1600358769283.jpg"}, {"description": null, "title": "Cyberpunk 2077 tytu\u0142em startowym PlayStation 5 i Xbox Series X - gram.pl", "url": "https://www.gram.pl/news/2020/09/17/cyberpunk-2077-tytulem-startowym-playstation-5-i-xbox-series-x.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-09-17T14:50:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Gram.pl"}, "urlToImage": null}, {"description": "Wczoraj testy, dzisiaj sklepowa premiera \u2013 GeForce RTX 3080 to jedna z wymarzonych kart graficznych dla graczy. Ile trzeba zap\u0142aci\u0107 za niereferencyjne wersje?", "title": "GeForce RTX 3080 ju\u017c w sprzeda\u017cy - ile trzeba zap\u0142aci\u0107 za niereferencyjne wersje? - benchmark.pl", "url": "https://www.benchmark.pl/aktualnosci/geforce-rtx-3080-juz-w-sprzedazy-dostepnosc-i-ceny.html", "author": "Pawe\u0142 Maziarz", "publishedAt": "2020-09-17T14:38:43Z", "content": "Wczoraj testy, dzisiaj sklepowa premiera GeForce RTX 3080 to jedna z\u00a0wymarzonych kart graficznych dla graczy. Ile trzeba zapaci za niereferencyjne wersje?\r\nGeForce RTX 3080 to karta graficzna, kt\u00f3ra \u2026 [+2252 chars]", "source": {"id": null, "name": "Benchmark.pl"}, "urlToImage": "http://cdn.benchmark.pl/uploads/article/77238/MODERNICON/ba4329fdedd1987a9285536502234a201d8405b0.jpg"}], "totalResults": 30}