{"status": "ok", "articles": [{"description": "Manchester City mia\u0142 ich pokona\u0107, a p\u00f3\u017aniej inne bogate kluby rozkupi\u0107. Dla Olympique Lyon to mia\u0142 by\u0107 ostatni wsp\u00f3lny taniec, bo pandemia i dopiero i\u00f3dme miejsce w Ligue 1 zmusz\u0105 klub do sprzeda\u017cy gwiazd. Ale na razie wci\u0105\u017c ta\u0144cz\u0105. Wygrali z City 3:1 i rzuci\u2026", "title": "Olympique Lyon wykorzysta\u0142 ostatni\u0105 szans\u0119! Uciekli przed przeznaczeniem - Sport.pl", "url": "https://www.sport.pl/pilka/7,65041,26213992,olympique-lyon-wykorzystal-ostatnia-szanse-uciekli-przed-przeznaczeniem.html", "author": "Dawid Szymczak", "publishedAt": "2020-08-15T21:28:00Z", "content": "Nie raz i nie dwa. Katalo\u0144czyk upada\u0142 i ze z\u0142o\u015bci rwa\u0142 traw\u0119. Raheem Sterling nie trafia\u0142 z pi\u0119ciu metr\u00f3w do pustej bramki, Ederson nie \u0142apa\u0142 prostych pi\u0142ek, a p\u00f3\u017aniej tylko podnosi\u0142 r\u0119ce przekonuj\u0105c\u2026 [+5688 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/5e/ff/18/z26213982IER.jpg"}, {"description": "W pi\u0105tek z Lig\u0105 Mistrz\u00f3w w kompromituj\u0105cym stylu po\u017cegna\u0142a si\u0119 FC Barcelona, dzie\u0144 p\u00f3\u017aniej jej by\u0142y legendarny trener. Pep Guardiola wci\u0105\u017c nie mo\u017ce przebrn\u0105\u0107 z City \u0107wier\u0107fina\u0142u LM. W sobot\u0119 odpad\u0142 z potencjalnie naj\u0142atwiejszym rywalem - Olympique Lyon. W czy\u2026", "title": "Liga Mistrz\u00f3w. - Onet Sport", "url": "https://www.onet.pl", "author": null, "publishedAt": "2020-08-15T21:22:44Z", "content": "W pitek z Lig Mistrz\u00f3w w kompromitujcym stylu poegnaa si FC Barcelona, dzie p\u00f3niej jej byy legendarny trener. Pep Guardiola wci nie moe przebrn z City wierfinau LM. W sobot odpad z potencjalnie najat\u2026 [+555 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png"}, {"description": "Gitarzysta zdradzi\u0142, \u017ce wola\u0142by nie wpuszcza\u0107 kamer do domu. Szkoda?", "title": "Baron o WSP\u00d3LNYM reality show z Blank\u0105 Lipi\u0144sk\u0105: \"Tego nie pu\u015bci\u0142aby \u017cadna telewizja, nawet niemiecka\" (WIDEO) - Pudelek", "url": "https://www.pudelek.pl/baron-o-wspolnym-reality-show-z-blanka-lipinska-tego-nie-puscilaby-zadna-telewizja-nawet-niemiecka-6543427234699840a", "author": "Witek", "publishedAt": "2020-08-15T21:00:00Z", "content": "Na pocztku miesica Blanka Lipiska i Aleksander Baron witowali p\u00f3 roku zwizku. Cho \"pisarka\" i gitarzysta Afromental spotykaj si od zaledwie szeciu miesicy, zdyli ju wyrosn na jedn z gortszych par pol\u2026 [+973 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pudelek.pl"}, "urlToImage": "https://i.wpimg.pl/1200x0/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/db80fc88-89f7-4311-8a8a-813dca72c4c0"}, {"description": "Bloger NEXTA opublikowa\u0142 na Twitterze wideo, na kt\u00f3rym prawdopodobnie wida\u0107 moment zastrzelenia przez milicjant\u00f3w z OMON jednego z protestuj\u0105cych. Na nagraniu s\u0142ycha\u0107 strza\u0142y, chwil\u0119 po tym m\u0119\u017cczyzna pada na ulic\u0119. W oficjalnych komunikatach MSW twierdzi, \u017ce \u2026", "title": "\u015amier\u0107 protestuj\u0105cego Bia\u0142orusina. Do sieci trafi\u0142o drastyczne nagranie - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,26213727,do-sieci-trafilo-wideo.html", "author": "dbd, IAR, AP", "publishedAt": "2020-08-15T20:36:00Z", "content": "34-letni Aleksander Trajkouski to bia\u0142oruski rzemie\u015blnik, kt\u00f3ry zgin\u0105\u0142 w pierwszym dniu powyborczych protest\u00f3w opozycji. W sobot\u0119 odby\u0142 si\u0119 jego pogrzeb. Rodzina po\u017cegna\u0142a Trajkouskiego w domu pogrze\u2026 [+1440 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/c5/ff/18/z26213829IER,Bialorusini-demonstrujacy-w-dniu-pogrzebu-Aleksand.jpg"}, {"description": "Onet: codzienne \u017ar\u00f3d\u0142o informacji milion\u00f3w Polak\u00f3w - wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata 24/7, pogoda, sport, biznes, moto, rozrywka. B\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co z Onet!", "title": "Chcieli\u015bmy zobaczy\u0107 imperium Rydzyka. \"Macie szcz\u0119\u015bcie, \u017ce jeste\u015bcie tylko z Onetu\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "url": "https://www.onet.pl", "author": null, "publishedAt": "2020-08-15T20:22:19Z", "content": "Od niedawna tereny zajmowane przez redemptoryst\u00f3w w zachodniej czci Torunia s bogatsze o Park Pamici Narodowej, na kt\u00f3rego otwarcie przyby m.in. Jarosaw Kaczyski. W \"miasteczku Rydzyka\" prace wci trw\u2026 [+839 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png"}, {"description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "title": "KSZO Ostrowiec - Wis\u0142a 2-1 w Pucharze Polski. Trener Skowronek: To jest blama\u017c - Interia", "url": "https://sport.interia.pl/klub-wisla-krakow/news-kszo-ostrowiec-wisla-2-1-w-pucharze-polski-trener-skowronek-,nId,4672091", "author": null, "publishedAt": "2020-08-15T20:11:00Z", "content": "- To jest blama, ale moja w tym gowa teraz, aby z tej trudnej sytuacji wyprowadzi zesp\u00f3 na prost - nie zaamywa rk mimo skandalicznej poraki w I rundzie Pucharu Polski, z trzecioligowym KSZO trener Wi\u2026 [+2222 chars]", "source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000A4YNLNRTX5W66-C411.jpg"}, {"description": "Prezydent Bia\u0142orusi Aleksander \u0141ukaszenka obwie\u015bci\u0142, \u017ce prezydent Rosji W\u0142adimir Putin obieca\u0142 mu pomoc, je\u015bli zajdzie taka potrzeba. Rosja nie zaprzeczy\u0142a tym s\u0142owom. Poinformowano jednak, \u017ce taka pro\u015bba", "title": "Bia\u0142oru\u015b. \"Hybrydowa interwencja Rosji prawdopodobnie nieuchronna\" - WP Wiadomo\u015bci", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/bialorus-hybrydowa-interwencja-rosji-prawdopodobnie-nieuchronna-6543446221425216a", "author": "Violetta Baran", "publishedAt": "2020-08-15T19:52:00Z", "content": "- Odbyem dzi dug rozmow z prezydentem Putinem. Musz przyzna, e byem nieco zaskoczony, ale jestem cakowicie oddany temu, co obecnie si dzieje. Mamy umow: przy pierwszej naszej probie bdzie udzielona w\u2026 [+3113 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wiadomosci.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/NjE4ODE5YQskVjl3ak5sHmcObS0sF2JIMBZ1ZmoFYVh1BH88dAZ9X2pSJiggRysaKhooNjBFLx01Gj8oalQ-A2pCfmshXD0aKVU2ayBYLA8hGyklc1R_W3wEYidzBXxHcQV3dGgMK1sjGX12JgR6XycCKndwUWwX"}, {"description": "Bia\u0142oruski bloger Nexta opublikowa\u0142 w sobot\u0119 w komunikatorze Telegram nagranie, kt\u00f3re - jak napisa\u0142 - przedstawia moment zabicia uczestnika protestu w Mi\u0144sku przez milicj\u0119. Kadr z poniedzia\u0142kowego nagrania demonstracji w Mi\u0144sku z rannym m\u0119\u017cczyzn\u0105 opublikowa\u0142a\u2026", "title": "Bia\u0142oru\u015b. Mi\u0144sk. W sieci nagranie z protest\u00f3w. Czy przedstawia \u015bmier\u0107 jednego z uczestnik\u00f3w? - Wiadomo\u015bci Radio Zet", "url": "https://wiadomosci.radiozet.pl/Swiat/Bialorus.-Minsk.-W-sieci-nagranie-z-protestow.-Czy-przedstawia-smierc-jednego-z-uczestnikow", "author": "Miko\u0142aj Pietraszewski", "publishedAt": "2020-08-15T19:30:00Z", "content": "Biaoruski bloger Nexta opublikowa w sobot w komunikatorze Telegram nagranie, kt\u00f3re - jak napisa - przedstawia moment zabicia uczestnika protestu w Misku przez milicj. Kadr z poniedziakowego nagrania \u2026 [+1946 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiozet.pl"}, "urlToImage": "https://gfx.wiadomosci.radiozet.pl/var/radiozetwiadomosci/storage/images/swiat/bialorus.-minsk.-w-sieci-nagranie-z-protestow.-czy-przedstawia-smierc-jednego-z-uczestnikow/8099576-1-pol-PL/Minsk.-Do-sieci-trafilo-nagranie.-To-moment-zabicia-protestujacego_article.jpg"}, {"description": "Album \"Ewa Demarczyk \u015bpiewa piosenki Zygmunta Koniecznego\" z utworami takimi jak \"Karuzela z madonnami\" czy \"Tomasz\u00f3w\" osi\u0105gn\u0105\u0142 wielki sukces i przeszed\u0142 do historii polskiej muzyki. Pierwsza z nich sta\u0142a si\u0119 jedn\u0105 z najpopularniejszych piosenek w wykonaniu a\u2026", "title": "\"Karuzela z madonnami\" Ewy Demarczyk. Historia kultowej piosenki - Muzyka - Onet", "url": "https://www.onet.pl", "author": null, "publishedAt": "2020-08-15T18:51:58Z", "content": "Album \"Ewa Demarczyk piewa piosenki Zygmunta Koniecznego\" z utworami takimi jak \"Karuzela z madonnami\" czy \"Tomasz\u00f3w\" osign wielki sukces i przeszed do historii polskiej muzyki. Pierwsza z nich staa \u2026 [+549 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png"}, {"description": "Na jeziorze Ta\u0142ty dosz\u0142o do zderzenia skutera wodnego z motor\u00f3wk\u0105. W wypadku zgin\u0105\u0142 34-letni m\u0119\u017cczyzna. Do gro\u017anego wypadku dosz\u0142o tak\u017ce na jeziorze Dadaj ko\u0142o Biskupca, gdzie 13-latek, r\u00f3wnie\u017c na skuterze, z du\u017c\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105 uderzy\u0142 o brzeg.", "title": "Wypadki na Warmii i Mazurach. Na jeziorze Ta\u0142ty zderzy\u0142 si\u0119 skuter z motor\u00f3wk\u0105. Nie \u017cyje 34-latek - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,26213389,wyapdki-na-warmii-i-mazurach-na-jeziorze-talty-zderzyl-sie.html", "author": "dbd", "publishedAt": "2020-08-15T18:31:00Z", "content": "Jak podaje Radio ZET, do wypadku na Ta\u0142tach dosz\u0142o w sobot\u0119 po po\u0142udniu. Przyczyny zdarzenia ustala policja. Z informacji przekazanej przez Mazurski MOPR wynika, \u017ce skuter zderzy\u0142 si\u0119 z motor\u00f3wk\u0105. 34\u2026 [+707 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/d1/ff/18/z26213585IER,Wypadek-na-jeziorze-Dadaj.jpg"}, {"description": "Niekt\u00f3rzy s\u0105 rozczarowani, szczeg\u00f3lnie sam zainteresowany, ale zbieraj\u0105c wszystkie dane wy\u015bcigowe w ca\u0142o\u015b\u0107, pierwszy wy\u015bcig DTM na Lausitzring nie by\u0142 dla Roberta Kubicy tak nieudany, jak mo\u017ce si\u0119 wydawa\u0107. Zapraszam na pe\u0142ne podsumowanie dzisiejszej rywalizac\u2026", "title": "Punkty by\u0142y realne? podsumowanie 1. wy\u015bcigu na Lausitzring - Powr\u00f3t Roberta", "url": "https://powrotroberta.pl/2020/08/kubica-podsumowanie-lausitzringdtm1.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-15T17:56:27Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Powrotroberta.pl"}, "urlToImage": "https://powrotroberta.pl/wp-content/uploads/2020/08/Kubica-dtm-lausitz-start-e1597512982632.jpg"}, {"description": "W przypadaj\u0105c\u0105 w sobot\u0119 setn\u0105 rocznic\u0119 Bitwy Warszawskiej w czeskim dzienniku \"Lidove Noviny\" ukaza\u0142 si\u0119 artyku\u0142 premiera Mateusza Morawieckiego. Portal Echo24 opublikowa\u0142 z kolei opisuj\u0105cy te wydarzenia tekst profesora Andrzeja Nowaka.", "title": "Czechy. Obchody setnej rocznicy Bitwy Warszawskiej 1920 roku. Mateusz Morawiecki o wojnie polsko-radzieckiej - TVN24", "url": "https://tvn24.pl/polska/czechy-obchody-setnej-rocznicy-bitwy-warszawskiej-1920-roku-mateusz-morawiecki-o-wojnie-polsko-radzieckiej-4666118", "author": "mjz/ks", "publishedAt": "2020-08-15T16:26:00Z", "content": "W przypadajc w sobot setn rocznic Bitwy Warszawskiej w czeskim dzienniku \"Lidove Noviny\" ukaza si artyku premiera Mateusza Morawieckiego. Portal Echo24 opublikowa z kolei opisujcy te wydarzenia tekst\u2026 [+2482 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4fbjbj-premier-mateusz-morawiecki-podczas-apelu-pamieci-przed-pomnikiem-poleglych-w-1920-r-na-cmentarzu-wojskowym-na-powazkach-4666138/alternates/LANDSCAPE_1280"}, {"description": "Anna Lewandowska zn\u00f3w zaskakuje. Niedawno pokaza\u0142a tatua\u017c, a teraz na jej InstaStory pojawi\u0142o si\u0119 zaskakuj\u0105ce zdj\u0119cie. W rolach g\u0142\u00f3wnych plecy i wielki napis.", "title": "Lewa pokaza\u0142a plecy. Nikt si\u0119 chyba tego nie spodziewa\u0142 - Wirtualna Polska", "url": "https://gwiazdy.wp.pl/lewa-pokazala-plecy-nikt-sie-chyba-tego-nie-spodziewal-6543388841900608a", "author": "GAK", "publishedAt": "2020-08-15T16:18:00Z", "content": "Ann Lewandowsk na Instagramie ledzi bez maa 3 mln internaut\u00f3w, kt\u00f3rzy z zapartym tchem ogldaj i komentuj jej kolejne publikacje.\r\nA jest co, bo jedna z czoowych polskich trenerek zasypuje swoich obse\u2026 [+699 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gwiazdy.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/Nzk0OTc3YRsKUjlnTEhsDkkKbT0KEWJYHhJ1dkwDYUhYBXcsUgd9TERWJjgGQSsKBB4oJhZDLw0bHj84TFI-E0RGfnsHWj0KB1E2ewZeLB8PH3dgAAAtQlhRYjIBAH1XX1UpMU4LfRteHXhkBVUsHl0IfzFbVmwH"}, {"description": "Je\u015bli wci\u0105\u017c zastanawiacie si\u0119, czy warto dla Xiaomi Mi Band 5 porzuci\u0107 inny taki produkt, albo te\u017c nie macie poj\u0119cia co oznacza Band w \u015bwiecie mobilnych technologii, to pora pozby\u0107 si\u0119 w\u0105tpliwo\u015bci i znak\u00f3w zapytania.", "title": "Mi Band 5 - ostateczna wideorecenzja opaski sportowej Xiaomi - marki, kt\u00f3ra dzi\u015b rz\u0105dzi w Polsce - benchmark.pl", "url": "https://www.benchmark.pl/testy_i_recenzje/xiaomi-mi-band-5-wideo-recenzja-opaska-sportowa.html", "author": "Autor:\n                        Karol\n                        \u017bebru\u0144", "publishedAt": "2020-08-15T15:44:00Z", "content": "Jeli wci zastanawiacie si, czy warto dla Xiaomi Mi Band 5 porzuci inny taki produkt, albo te nie macie pojcia co oznacza Band w\u00a0wiecie mobilnych technologii, to pora pozby si wtpliwoci i\u00a0znak\u00f3w zapyt\u2026 [+3784 chars]", "source": {"id": null, "name": "Benchmark.pl"}, "urlToImage": "https://cdn.benchmark.pl/uploads/article/76817/MODERNICON/0248210a0836d84aaabaeccfd6ecd72c616d8c5a.jpg"}, {"description": "\u201eNie wybaczymy!\u201d \u2013 skandowali uczestnicy protestu na ulicy Prytyckaha przy stacji Puszki\u0144ska w Mi\u0144sku, gdzie w poniedzia\u0142ek w czasie demonstracji zgin\u0105\u0142 jeden z jej uczestnik\u00f3w. W sobot\u0119 odby\u0142 si\u0119 pogrzeb m\u0119\u017cczyzny oraz manifestacja z udzia\u0142em tysi\u0119cy Bia\u0142oru\u2026", "title": "Bia\u0142oru\u015b. Mi\u0144sk. Demonstracja ku czci ofiary star\u0107 z milicj\u0105. Protesty przeciw \u0141ukaszence - Wiadomo\u015bci Radio Zet", "url": "https://wiadomosci.radiozet.pl/Swiat/Bialorus.-Minsk.-Demonstracja-ku-czci-ofiary-starc-z-milicja.-Protesty-przeciw-Lukaszence", "author": "Miko\u0142aj Pietraszewski", "publishedAt": "2020-08-15T15:43:00Z", "content": "Protesty na Biaorusi. Nie wybaczymy! skandowali uczestnicy protestu na ulicy Prytyckaha przy stacji Puszkiska w\u00a0Misku, gdzie w poniedziaek w czasie demonstracji zgin jeden z jej uczestnik\u00f3w. W sobot \u2026 [+2594 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiozet.pl"}, "urlToImage": "https://gfx.wiadomosci.radiozet.pl/var/radiozetwiadomosci/storage/images/swiat/bialorus.-minsk.-demonstracja-ku-czci-ofiary-starc-z-milicja.-protesty-przeciw-lukaszence/8098893-1-pol-PL/Bialorus.-Manifestacja-w-Minsku.-Tysiace-oddaly-czesc-ofierze-starc-z-milicja_article.jpg"}, {"description": "Wroc\u0142aw wyznaczono na siedzib\u0119 bazy lotniczej za\u0142adunkowo-roz\u0142adunkowej Si\u0142 Powietrznych Stan\u00f3w Zjednoczonych. Zapowiadano to ju\u017c od kilku miesi\u0119cy, dzi\u015b Ministerstwo Obrony Narodowej oficjalnie potwierdzi\u0142o t\u0119 informacj\u0119. To jeden z punkt\u00f3w zawartej w Warsza\u2026", "title": "B\u0119dzie ameryka\u0144ska baza wojskowa we Wroc\u0142awiu. Dzi\u015b zawarto umow\u0119 - Gazeta Wroc\u0142awska", "url": "https://gazetawroclawska.pl/bedzie-amerykanska-baza-wojskowa-we-wroclawiu-dzis-zawarto-umowe/ar/c1-15129521", "author": "Andrzej Zwoli\u0144ski", "publishedAt": "2020-08-15T13:58:00Z", "content": "- Ta umowa jest zakoczeniem wanego, najwaniejszego etapu jeeli chodzi o wsp\u00f3prace wojskow polsko-amerykask. Stanowi ona o wzmocnieniu liczebnym wojsk amerykaskich w Polsce co najmniej o tysic onierzy\u2026 [+4175 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazetawroclawska.pl"}, "urlToImage": "https://d-art.ppstatic.pl/kadry/k/r/1/6c/72/5f37e97e7acd7_o_original.jpg"}, {"description": "Koronawirus w Polsce. Krak\u00f3w - sanepid szuka klient\u00f3w restauracji McDonald's w centrum miasta. Zaka\u017cony by\u0142 jeden z go\u015bci.", "title": "Koronawirus w Polsce. Krak\u00f3w. Sanepid szuka klient\u00f3w restauracji McDonald's - WP Wiadomo\u015bci", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/koronawirus-w-polsce-krakow-sanepid-szuka-klientow-restauracji-mcdonalds-6543348435073600a", "author": "\u0141ukasz Witczyk", "publishedAt": "2020-08-15T13:13:00Z", "content": "Koronawirus w Polsce. Sanepid szuka klient\u00f3w restauracji McDonald's\r\nKrakowski sanepid na swojej stronie internetowej wystosowa specjalny komunikat, kt\u00f3ry skierowany by do klient\u00f3w restauracji McDona\u2026 [+1830 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wiadomosci.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/ODgxMzYyYCUGGjtJdgJtMEVCbxMwW2NmElp3WHZJYHVeSn0CaEt3dEgeJBY8Cyo0CFYqCCwJLjMXVj0Wdhg_LUgOfFU9EDw0Cxk0VTwULSEDV3ocYE0qJgJKYEM8QHlpU0B4HnQYeXYDVS5MYBt8cVBNL0o9QG05"}, {"description": "Karty GeForce RTX 3000 zapowiadaj\u0105 si\u0119 na demony wydajno\u015bci, przynosz\u0105c ogromny wzrost wzgl\u0119dem Turing\u00f3w. Wp\u0142ynie to jednak r\u00f3wnie\u017c na ceny, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 sporo wy\u017csze.", "title": "NVIDIA GeForce RTX 3000 \u2013 szczeg\u00f3\u0142y o wydajno\u015bci i cenach kart - PurePC.pl", "url": "https://www.purepc.pl/nvidia-geforce-rtx-3000-szczegoly-o-wydajnosci-i-cenach-kart", "author": null, "publishedAt": "2020-08-15T12:00:00Z", "content": "Wczorajsza publikacja firmy Micron oficjalnie potwierdzia, e karty graficzne NVIDIA GeForce RTX 3000, z flagowym modelem GeForce RTX 3090, skorzystaj z pamici GDDR6X. Jednak wci jest wiele niewiadomy\u2026 [+4311 chars]", "source": {"id": null, "name": "Purepc.pl"}, "urlToImage": "/image/news/2020/08/15_nvidia_geforce_rtx_3000_szczegoly_o_wydajnosci_i_cenach_kart_1.jpg"}, {"description": null, "title": "Umowa o wzmocnionej wsp\u00f3\u0142pracy obronnej z USA podpisana. Duda: 'Prze\u0142omowe porozumienie' - Gazeta Wyborcza", "url": "https://wyborcza.pl/7,75398,26212155,umowa-o-wzmocnionej-wspolpracy-obronnej-z-usa-podpisana.html?disableRedirects=true", "author": null, "publishedAt": "2020-08-15T10:16:42Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "urlToImage": null}, {"description": "W miniony czwartek up\u0142yn\u0105\u0142 termin wa\u017cno\u015bci licencji, na podstawie kt\u00f3rej Google dostarcza\u0142o poprawki bezpiecze\u0144stwa dla smartfon\u00f3w i tablet\u00f3w Huawei z", "title": "Smartfony i tablety Huawei bez aktualizacji? To niestety mo\u017cliwe - Tabletowo.pl", "url": "https://www.tabletowo.pl/smartfony-huawei-z-gms-bez-aktualizacji/", "author": "https://www.facebook.com/katarzyna.pura", "publishedAt": "2020-08-15T09:30:05Z", "content": "W miniony czwartek upyn termin wanoci licencji, na podstawie kt\u00f3rej Google dostarczao poprawki bezpieczestwa dla smartfon\u00f3w i tablet\u00f3w Huawei z dostpem do GMS. Moe to oznacza, e wiele urzdze nie otrz\u2026 [+2075 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tabletowo.pl"}, "urlToImage": "https://www.tabletowo.pl/wp-content/uploads/2019/09/Huawei-P30-Pro-Android-10-EMUI-10-fot.-Pawe\u0142-Pobudejski-1.jpg"}], "totalResults": 30}