{"status": "ok", "articles": [{"description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "title": "US Open. Serena Williams w trzeciej rundzie lepsza od Stephens - Interia", "url": "https://sport.interia.pl/tenis/news-us-open-serena-williams-w-trzeciej-rundzie-lepsza-od-stephen,nId,4713614", "author": null, "publishedAt": "2020-09-05T21:50:38Z", "content": "Serena Williams wykonaa kolejny krok w kierunku odniesienia si\u00f3dmego triumfu w US Open oraz zdobycia 24. tytuu wielkoszlemowego, a tym samym wyr\u00f3wnania rekordu wszech czas\u00f3w Australijki Margaret Cour\u2026 [+2914 chars]", "source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000AGEU4IRA5XAMA-C411.jpg"}, {"description": "W zwi\u0105zku z przechodz\u0105cymi burzami do godz. 21.00 stra\u017cacy interweniowali w ca\u0142ej Polsce a\u017c 470 razy. W wyniku nawa\u0142nic jedna osoba zgin\u0119\u0142a, a cztery s\u0105 poszkodowane - powinformowa\u0142 na Twitterze Grzegorz \u015awiszcz, zast\u0119pca dyrektora Rz\u0105dowego Centrum Bezpiecze\u2026", "title": "Burze i \"prawdopodobnie\" tr\u0105ba powietrzna w Polsce. Jedna osoba nie \u017cyje, tysi\u0105ce bez pr\u0105du - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,26272678,burze-i-prawdopodobnie-traba-powietrzna-jedna-osoba-nie-zyje.html", "author": "IAR, MA", "publishedAt": "2020-09-05T20:50:00Z", "content": "Z kolei rzecznik komendanta g\u0142\u00f3wnego Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej starszy kapitan Krzysztof Batorski powiedzia\u0142 Informacyjnej Agencji Radowej, \u017ce stra\u017cacy najcz\u0119\u015bciej interweniowali na Dolnym \u015al\u0105sku - \u2026 [+2620 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/34/09/19/z26253108IER,Burza.jpg"}, {"description": "W pierwszej kolejce Ligi Narod\u00f3w Francja minimalnie pokona\u0142a Szwecj\u0119 1:0. Decyduj\u0105c\u0105 bramk\u0119 w 41. minucie meczu zdoby\u0142 Kylian Mbappe.", "title": "Liga Narod\u00f3w: Szwecja - Francja. Wynik i relacja z meczu - Onet Sport", "url": "https://www.onet.pl", "author": null, "publishedAt": "2020-09-05T20:43:22Z", "content": "W pierwszej kolejce Ligi Narod\u00f3w Francja minimalnie pokonaa Szwecj 1:0. Decydujc bramk w 41. minucie meczu zdoby Kylian Mbappe.\r\nPrzed pandemi obie druyny spisyway si rewelacyjnie, wygrywajc kilka sp\u2026 [+724 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png"}, {"description": "Festiwal w Opolu - tu popularno\u015b\u0107 zdobywali Ewa Demarczyk, Beata Kozidrak i Bajm czy Kora z Maanamem. Pierwszy wiecz\u00f3r 57. ods\u0142ony imprezy by\u0142 nudny i sta\u0142 na bardzo s\u0142abym poziomie. Drugim organizatorzy udowadniaj\u0105, \u017ce bez gwiazd PRL-u nie by\u0142oby w og\u00f3le co \u2026", "title": "Festiwal w Opolu - nudniej ju\u017c nie b\u0119dzie. I lepiej te\u017c nie - Gazeta.pl", "url": "https://kultura.gazeta.pl/kultura/7,114526,26272524,festiwal-w-opolu-nudniej-juz-nie-bedzie-i-lepiej-tez.html", "author": "Marta Korycka", "publishedAt": "2020-09-05T20:43:00Z", "content": "Zobacz wideoKt\u00f3rzy arty\u015bci unikn\u0119li cenzury, a kt\u00f3rzy spotkali si\u0119 z jej nadgorliwo\u015bci\u0105?\r\nNie, nie krytykuj\u0119 Opola dla samego krytykowania - na pocz\u0105tku zaznacz\u0119, \u017ce ogl\u0105dam festiwal od lat, cho\u0107by k\u2026 [+6078 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/c6/0e/19/z26272710IER,Maryla-Rodowicz---festiwal-w-Opolu-1998.jpg"}, {"description": "Portugalia zaprezentowa\u0142a si\u0119 najlepiej w 1. kolejce Ligi Narod\u00f3w. Absencja kontuzjowanego Cristiano Ronaldo nie przeszkodzi\u0142a jej wygra\u0107 4:1 z Chorwacj\u0105. Vatrenich ratowa\u0142 przed totaln\u0105 kompromitacj\u0105 bramkarz Dominik Livakovi\u0107.", "title": "Liga Narod\u00f3w: Portugalia - Chorwacja. Obro\u0144ca trofeum b\u0142yszcza\u0142 bez Cristiano Ronaldo - WP SportoweFakty", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/898426/liga-narodow-portugalia-chorwacja-obronca-trofeum-blyszczal-bez-cristiano-ronald", "author": "Wirtualna Polska Media", "publishedAt": "2020-09-05T20:42:00Z", "content": "Portugalia zaprezentowaa si najlepiej w 1. kolejce Ligi Narod\u00f3w. Absencja kontuzjowanego Cristiano Ronaldo nie przeszkodzia jej wygra 4:1 z Chorwacj. Vatrenich ratowa przed totaln kompromitacj bramka\u2026 [+3947 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportowefakty.wp.pl"}, "urlToImage": "https://sportowefakty.wp.pl/storage/featured_original/5f53ed3f105284_90372367.jpg"}, {"description": "Magazyn \"The Atlantic\" opublikowa\u0142 artyku\u0142 opisuj\u0105cy, jak prezydent USA Donald Trump nie chcia\u0142 pojecha\u0107 na cmentarz wojskowy w Aisne-Marne we Francji w 2018 roku, aby odda\u0107 cze\u015b\u0107 ameryka\u0144skim poleg\u0142ym. Prezydent uwa\u017ca\u0142, jak poinformowali byli urz\u0119dnicy amery\u2026", "title": "Media ujawniaj\u0105: Trump nazwa\u0142 poleg\u0142ych \u017co\u0142nierzy \"frajerami\". Polityk \u017c\u0105da zwolnienia dziennikarki - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,26272507,media-ujawniaja-trump-nazwal-poleglych-zolnierzy-frajerami.html", "author": "mb", "publishedAt": "2020-09-05T19:43:00Z", "content": "W\u015br\u00f3d nich by\u0142a te\u017c Jennifer Griffin. Jednak s\u0142owa dziennikarki wyj\u0105tkowo uderzy\u0142y prezydentaUSA, poniewa\u017c pracuje ona w Fox News, stacji informacyjnej, kt\u00f3ra jest uwa\u017cana za przychyln\u0105 ameryka\u0144skiem\u2026 [+863 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/18/0e/19/z26272536IER,Prezydent-USA-Donald-Trump.jpg"}, {"description": "To mo\u017ce by\u0107 jedna z wi\u0119kszych dyplomatycznych wpadek w ostatnim czasie. Wygl\u0105da na to, \u017ce prezydent Serbii nie wiedzia\u0142, jakie porozumienie podpisa\u0142 w obecno\u015bci Donalda Trumpa. Po jego reakcji na nagraniach mo\u017cna si\u0119 domy\u015bla\u0107, \u017ce chyba nie doczyta\u0142 dokumentu.", "title": "USA: Wpadka prezydenta Serbii. Vu\u010di\u0107 nie wiedzia\u0142, co podpisa\u0142 [WIDEO] - naTemat.pl", "url": "https://natemat.pl/319455,usa-wpadka-prezydenta-serbii-vu-ic-nie-wiedzial-co-podpisal-wideo", "author": "\u0141ukasz Grzegorczyk", "publishedAt": "2020-09-05T19:18:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Natemat.pl"}, "urlToImage": "https://cdn.natemat.pl/81d365021c6131b9c848ce4b154bc960,1200,0,0,0.jpg"}, {"description": "Chiny mog\u0105 stopniowo ogranicza\u0107 swoje zasoby ameryka\u0144skich obligacji skarbowych do oko\u0142o 800 miliard\u00f3w dolar\u00f3w z obecnego poziomu ponad 1 biliona dolar\u00f3w - poda\u0142 chi\u0144ski \"Global Times\". Taki krok mo\u017ce powa\u017cnie naruszy\u0107 mi\u0119dzynarodowy system finansowy i utrudn\u2026", "title": "Chiny odpalaj\u0105 finansow\u0105 bomb\u0119 przeciw Amerykanom. To ju\u017c uderza w dolara - BusinessInsider", "url": "https://businessinsider.com.pl/finanse/waluty/chiny-pozbywaja-sie-amerykanskich-obligacji-to-juz-uderza-w-dolara/wn5mh7z", "author": "oprac. Jacek Fr\u0105czyk", "publishedAt": "2020-09-05T18:53:49Z", "content": "Chiny mog stopniowo ogranicza swoje zasoby amerykaskich obligacji skarbowych do okoo 800 miliard\u00f3w dolar\u00f3w z obecnego poziomu ponad 1 biliona dolar\u00f3w - poda chiski \"Global Times\". Taki krok moe powan\u2026 [+3724 chars]", "source": {"id": null, "name": "Businessinsider.com.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Az-k9kpTURBXy9jZTBhYThlMjI3NWI4OThmNmU2Zjc1NWNlMmI1MGFjYS5qcGeSlQMAU80D6M0CDZMFzQNXzQHCgaExAQ"}, {"description": "W Warszawie ci\u0105gle b\u0119d\u0105 awarie, ci\u0105gle b\u0119dzie oczekiwanie, \u017ce b\u0119dzie naprawiona jaka\u015b droga, jaki\u015b chodnik, \u017ce b\u0119d\u0105 jakie\u015b inwestycje, \u017ce b\u0119d\u0105 pozyskiwane jakie\u015b \u015brodki. Albo si\u0119 koncentrujemy na tym, albo robimy inne rzeczy. Po\u0142\u0105czy\u0107 wielkiej og\u00f3lnopolskiej \u2026", "title": "Nowa Solidarno\u015b\u0107 Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Robert Biedro\u0144 komentuje tworzenie nowego ruchu spo\u0142ecznego - TVN24", "url": "https://tvn24.pl/polska/nowa-solidarnosc-rafala-trzaskowskiego-robert-biedron-komentuje-tworzenie-nowego-ruchu-spolecznego-4684423", "author": "mjz//rzw", "publishedAt": "2020-09-05T18:30:00Z", "content": "W Warszawie cigle bd awarie, cigle bdzie oczekiwanie, e bdzie naprawiona jaka droga, jaki chodnik, e bd jakie inwestycje, e bd pozyskiwane jakie rodki. Albo si koncentrujemy na tym, albo robimy inne \u2026 [+3856 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lbipcm-biedron-4684444/alternates/LANDSCAPE_1280"}, {"description": "Burza przesz\u0142a dzi\u015b m.in. nad Dolnym \u015al\u0105skiem i wojew\u00f3dztwem warmi\u0144sko-mazurskim. Szkody, wyrz\u0105dzone przez opady deszczu i silny wiatr, s\u0105 du\u017ce. Jest te\u017c jedna ofiara \u015bmiertelna. Jak informuje RCB, nad", "title": "Burza. Po\u0142amane drzewa, zniszczone domy. RCB: prawdopodobnie przesz\u0142a tr\u0105ba powietrzna - WP Wiadomo\u015bci", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/burza-polamane-drzewa-zniszczone-domy-rcb-prawdopodobnie-przeszla-traba-powietrzna-6550848899640192a", "author": "oprac. Bartosz Ko\u0142odziejczyk", "publishedAt": "2020-09-05T18:26:00Z", "content": "Burza przesza dzi m.in. nad Dolnym lskiem i wojew\u00f3dztwem warmisko-mazurskim. Grzmi, wieje i pada. Zniszczenia wywoane ywioem s znaczne.\r\nBurza. Warmisko-Mazurskie. RCB: prawdopodobnie przesza trba po\u2026 [+3543 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wiadomosci.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/NDc4OTgwYSUCVjlnSAxsMEEObT0OVWJmFhZ1dkhHYXVXAH8sXkd7awVdIzEVEj4rTVM9IRcWOTRNRCN7BgcnaxUFYDAOBD4oAk1gMQoVKyBMVi01VhYtcQEZdmRTQ2NwU1d5eV9AL3BOAXthVEZ6JQEHfDFWVTM="}, {"description": "Gwa\u0142towne burze przechodzi\u0142y w sobot\u0119 nad Polsk\u0105. Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, s\u0105 ranni. W wojew\u00f3dztwie warmi\u0144sko-mazurskim prawdopodobnie przesz\u0142a tr\u0105ba powietrzna. W ca\u0142ym kraju pr\u0105du zosta\u0142o pozbawionych ponad 20 tysi\u0119cy odbiorc\u00f3w.", "title": "Dwie osoby ranne, nawa\u0142nice i prawdopodobnie tr\u0105ba powietrzna. Gwa\u0142towne burze nad Polsk\u0105 - TVN Meteo", "url": "https://tvnmeteo.tvn24.pl/informacje-pogoda/polska,28/ofiara-smiertelna-ranni-nawalnice-nad-polska,326215,1,0.html", "author": "TVN METEO", "publishedAt": "2020-09-05T18:05:04Z", "content": "Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda ostrzeenia pierwszego stopnia przed burzami z gradem dla wielu region\u00f3w Polski. Niebezpiecznie bdzie take w najbliszych godzinach.&gt;&gt;&gt; SPRAWD OS\u2026 [+4423 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "urlToImage": "https://r-scale-36.dcs.redcdn.pl/scale/o2/tvn/web-content/m/p5/i/f48c04ffab49ff0e5d1176244fdfb65c/fdaa041c-1e2a-46cb-a42f-0bc1741895af.jpg?type=1&quality=80&srcmode=0&srcx=0/1&srcy=1/1&srcw=1/1&srch=1/1&dstw=114&dsth=40"}, {"description": "W Europie narasta problem plastikowych \u015bmieci, tak\u017ce w Polsce jest on olbrzymi. Rosn\u0105 koszty odbierania \u015bmieci, a kluczowym czynnikiem jest brak specjalistycznego sprz\u0119tu, kt\u00f3ry przerabia\u0142by odpady. Jak pokazuje to reporta\u017c \"Superwizjera\" w TVN24 nasz kraj st\u2026", "title": "Polska \u015bmietnikiem Europy. Przest\u0119pcy zarabiaj\u0105 na nas miliony euro - Wiadomo\u015bci - Onet", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/kraj/polska-smietnikiem-europy-przestepcy-zarabiaja-na-nas-miliony-euro/ctd245c", "author": "Wiadomo\u015bci Onet", "publishedAt": "2020-09-05T18:03:26Z", "content": "<ul><li>Z relacji bohater\u00f3w reportau wynika, e mieci nie s recyklingowane, tylko np. spalane lub zakopywane</li><li>mieci z r\u00f3nych kraj\u00f3w Europy trafiaj na nielegalne wysypiska w Polsce, gdzie le lat\u2026 [+3660 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ghak9kqTURBXy9mZmE5N2JiOWVlODhmZGNiZmZiNzExZjYwNTkxOWFmYS5qcGVnk5UDAB_NA-jNAjKTCaYwZmYxZmQGkwXNAjrNASyBoTAB/odpady-sprowadzane-sa-do-polski-z-wielu-miejsc-w-europie.jpg"}, {"description": "40 lat pracy i... nie dostaniesz na emeryturze nawet minimalnego wynagrodzenia. Instytut Emerytalny przeprowadzi\u0142 analizy przysz\u0142ych \u015bwiadcze\u0144. Za kilkadziesi\u0105t lat emeryci nie pojad\u0105 na wakacje pod palmy. Raczej na ogr\u00f3dki dzia\u0142kowe i to darmow\u0105 komunikacj\u0105 \u2026", "title": "Puste kieszenie na staro\u015b\u0107? Raport ekspert\u00f3w z Instytutu Emerytalnego niepokoi - Money.pl", "url": "https://www.money.pl/emerytury/puste-kieszenie-na-starosc-raport-ekspertow-z-instytutu-emerytalnego-niepokoi-6550102247005056a.html", "author": "Natalia Kurpiewska", "publishedAt": "2020-09-05T16:41:15Z", "content": "Dwudziestolatkowie rzadko myl o emeryturze. To bd, bo czas ucieka. Musz wzi sprawy w swoje rce, inaczej czeka ich nieatwa przyszo. \r\nDzisiaj rednia wysoko emerytur wynosi 2185,87 z, co stanowi 84 pro\u2026 [+2643 chars]", "source": {"id": null, "name": "Money.pl"}, "urlToImage": "https://i.wpimg.pl/1200x0/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/55575530-4a00-4c12-9250-b53ec320e3cf"}, {"description": "Bia\u0142oru\u015b. Aktywistka i przedstawicielka Rady Koordynacyjnej Olga Kowalkowa w nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 zosta\u0142a si\u0142\u0105 wywieziona Polski. W Warszawie m\u00f3wi, \u017ce w areszcie na Bia\u0142orusi prze\u017cy\u0142a tortury.", "title": "Bia\u0142oru\u015b. Aresztowana opozycjonistka trafi\u0142a do Polski. Olga Kowalkowa o torturach - WP Wiadomo\u015bci", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/bialorus-aresztowana-opozycjonistka-trafila-do-polski-olga-kowalkowa-o-torturach-6550824592333696a", "author": "oprac. Karolina Ko\u0142odziejczyk", "publishedAt": "2020-09-05T16:30:00Z", "content": "Na Biaorusi Kowalkowa trafia do aresztu za \"organizacj nielegalnego zgromadzenia\" na terenie fabryki traktor\u00f3w MTZ. W rod sd skaza kobiet na kolejne 15 dni aresztu, jednak udao si jej dosta do Polski\u2026 [+1861 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wiadomosci.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/NTE3ODgwYTUkUTl3SAxsIGcJbS0OVWJ2MBF1ZkhHYWZwBX88VkB-YGpVJigCBSskKh0oNhIHLyM1HT8oSBY-PWpFfmsDHj0kKVI2awIaLDEhHC4gBkR3MCMCYnJeQSp5cVV_fUoVK2QmHndxAUEoMCYFeHZeRmwp"}, {"description": "Reprezentacja Polski w s\u0142abym stylu przegra\u0142a sw\u00f3j pierwszy mecz 2. edycji Ligi Narod\u00f3w UEFA. W pi\u0105tek bia\u0142o-czerwoni ulegli Holendrom 0:1, a po spotkaniu na gr\u0119 zespo\u0142u Jerzego Brz\u0119czka narzekali nawet rywale.", "title": "Nawet Holendrzy narzekaj\u0105 na gr\u0119 Polak\u00f3w w Lidze Narod\u00f3w UEFA - Sport.pl", "url": "https://www.sport.pl/pilka/7,65037,26271806,nawet-holendrzy-narzekaja-na-gre-polakow-w-lidze-narodow-uefa.html", "author": "mm", "publishedAt": "2020-09-05T16:16:00Z", "content": "Cho\u0107 wynik na to nie wskazuje, Polacy nie pozostawili po sobie dobrego wra\u017cenia w starciu z Holendrami. Reprezentacja Brz\u0119czka koncentrowa\u0142a si\u0119 g\u0142\u00f3wnie na defensywie, w ataku b\u0119d\u0105c w zasadzie bezpro\u2026 [+1241 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/b1/0d/19/z26270129IER,Mecz-Holandia---Polska--Starcia-Jana-Bednarka-i-Me.jpg"}, {"description": null, "title": "Czarna dziura bije rekord. To odkrycie, na kt\u00f3re wszyscy czekali - Gazeta Wyborcza", "url": "https://wyborcza.pl/7,75400,26270712,czarna-dziura-bije-rekord-to-odkrycie-na-ktore-wszyscy-czekali.html?disableRedirects=true", "author": null, "publishedAt": "2020-09-05T15:54:06Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "urlToImage": null}, {"description": "\"Rozumiem, \u017ce niekt\u00f3rzy politycy nie mog\u0105 si\u0119 oprze\u0107 pokusie propagandowego wykorzystania awarii. M\u00f3wi\u0119 trudno i robi\u0119 swoje\".", "title": "Trzaskowski idzie w zaparte. \"M\u00f3wmy rzetelnie o Czajce\" - wPolityce.pl", "url": "https://wpolityce.pl/polityka/516347-trzaskowski-idzie-w-zaparte-mowmy-rzetelnie-o-czajce", "author": null, "publishedAt": "2020-09-05T15:35:00Z", "content": "Rafa Trzaskowski nadal nie chce przyzna si do\u00a0bd\u00f3w i\u00a0pr\u00f3buje odpiera zarzuty. Rozumiem, e\u00a0niekt\u00f3rzy politycy nie mog si oprze pokusie propagandowego wykorzystania awarii. M\u00f3wi trudno i\u00a0robi swoje - s\u2026 [+2924 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wpolityce.pl"}, "urlToImage": "https://media.wplm.pl/pictures/2020/09/05/960/640/943b6c92f97645cc8bc381e3ef747917.jpeg"}, {"description": "Jeszcze w tym roku pojawi si\u0119 okazja, by wyposa\u017cy\u0107 sw\u00f3j telewizor w system Ambilight, a w\u0142a\u015bciwie w co\u015b, co go przypomina. Stanie si\u0119 to, gdy Philips wypu\u015bci na rynek Hue Play Gradient Lightstrips.", "title": "Ka\u017cdy telewizor mo\u017ce mie\u0107 Ambilight - dzi\u0119ki, Philips - benchmark.pl", "url": "https://www.benchmark.pl/aktualnosci/telewizor-z-ambilight-nie-tylko-od-philips-dzieki-hue-play.html", "author": "Wojciech Kulik", "publishedAt": "2020-09-05T15:10:35Z", "content": "Jeszcze w\u00a0tym roku pojawi si okazja, by wyposay sw\u00f3j telewizor w\u00a0system Ambilight, a\u00a0waciwie w\u00a0co, co go przypomina. Stanie si to, gdy Philips wypuci na rynek Hue Play Gradient Lightstrips. \r\nHue Pla\u2026 [+1513 chars]", "source": {"id": null, "name": "Benchmark.pl"}, "urlToImage": "http://cdn.benchmark.pl/uploads/article/77094/MODERNICON/40917a814983e0c81eeaeba4a7d2918031635bdf.jpg"}, {"description": "Syn Jaros\u0142awa Kukulskiego udzieli\u0142 szczerego wywiadu, w kt\u00f3rym opowiedzia\u0142 o prezencie urodzinowym, przez kt\u00f3ry omal nie zgin\u0105\u0142, o relacjach z ojcem i starsz\u0105 siostr\u0105. Przed laty zapracowa\u0142 sobie na wizerunek", "title": "Piotr Kukulski cudem unikn\u0105\u0142 \u015bmierci. Po latach pogodzi\u0142 si\u0119 z siostr\u0105 - Wirtualna Polska", "url": "https://gwiazdy.wp.pl/piotr-kukulski-cudem-uniknal-smierci-po-latach-pogodzil-sie-z-siostra-6550796191021888a", "author": "PSK", "publishedAt": "2020-09-05T14:19:00Z", "content": "Piotr Kukulski to syn Jarosawa Kukulskiego i jego drugiej ony, Moniki Borys. 31-latek w rozmowie z \"Super Expressem\" wr\u00f3ci pamici do swoich osiemnastych urodzin, na kt\u00f3re dosta w prezencie kabriolet \u2026 [+1453 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gwiazdy.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/MTc5NjM5YjUCVzhZYk5vIEEPbAMkF2F2Fhd0SGIFYmZaB3wSfwV6ZExTJwYoRygkDBspGDhFLCMTGz4GYlQ9PUxDf0UpXD4kD1Q3RShYLzEHGn1cegArMFUEY1koU315VwZ2CWBUeWQBGChcfQx6N1AFfgl0VG8p"}, {"description": "W najbli\u017csz\u0105 \u015brod\u0119 szef polskiego rz\u0105du Mateusz Morawiecki spotka si\u0119 w Warszawie z liderk\u0105 bia\u0142oruskiej opozycji Swiat\u0142an\u0105 Cichanousk\u0105. Spotkanie ma m.in. stanowi\u0107 dyplomatyczny sygna\u0142 dla Bia\u0142orusin\u00f3w, kt\u00f3rzy sierpniowe wybory prezydenckie w swoim kraju uwa\u2026", "title": "Mateusz Morawiecki spotka si\u0119 ze Swiat\u0142an\u0105 Cichanousk\u0105. To sygna\u0142 dla protestuj\u0105cych Bia\u0142orusin\u00f3w - RMF 24", "url": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-bialorus-po-wyborach/news-mateusz-morawiecki-spotka-sie-ze-swiatlana-cichanouska-to-sy,nId,4713496", "author": null, "publishedAt": "2020-09-05T13:49:00Z", "content": "W najblisz rod szef polskiego rzdu Mateusz Morawiecki spotka si w Warszawie z liderk biaoruskiej opozycji Swiatan Cichanousk. Spotkanie ma m.in. stanowi dyplomatyczny sygna dla Biaorusin\u00f3w, kt\u00f3rzy si\u2026 [+2353 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rmf24.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000AGSY8FWE8WXY4-C411.jpg"}], "totalResults": 30}