{"status": "ok", "articles": [{"description": "\"Unia Europejska jest gotowa udzieli\u0107 pomocy i wsparcia\" - napisa\u0142 przewodnicz\u0105cy Rady Europejskiej Charles Michel w reakcji na pot\u0119\u017cn\u0105 eksplozj\u0119, do kt\u00f3rej dosz\u0142o we wtorek po po\u0142udniu w Bejrucie. Gotowo\u015b\u0107 pomocy wyrazi\u0142y r\u00f3wnie\u017c Iran, Izrael, Egipt i Francj\u2026", "title": "Liban. Eksplozja w Bejrucie. Reakcje \u015bwiatowych przyw\u00f3dc\u00f3w - TVN24", "url": "https://tvn24.pl/swiat/liban-eksplozja-w-bejrucie-reakcje-swiatowych-przywodcow-4656743", "author": "tmw/kab", "publishedAt": "2020-08-04T20:21:00Z", "content": "\"Unia Europejska jest gotowa udzieli pomocy i wsparcia\" - napisa przewodniczcy Rady Europejskiej Charles Michel w reakcji na potn eksplozj, do kt\u00f3rej doszo we wtorek po poudniu w Bejrucie. Gotowo pom\u2026 [+3554 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5wv0xh-eksplozja-w-libanskiej-stolicy-4656622/alternates/LANDSCAPE_1280"}, {"description": null, "title": "Wielkiej defilady jednak nie b\u0119dzie. Koronawirus pokrzy\u017cowa\u0142 plany ministra B\u0142aszczaka - Gazeta Wyborcza", "url": "https://wyborcza.pl/7,75398,26184206,wielkiej-defilady-jednak-nie-bedzie-koronawirus-pokrzyzowal.html?disableRedirects=true", "author": null, "publishedAt": "2020-08-04T20:15:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "urlToImage": null}, {"description": "\"Wojskowa defilada 15 sierpnia odwo\u0142ana ze wzgl\u0119du na ryzyko zaka\u017cenia koronawirusem\" - przekazuje Ministerstwo Obrony Narodowej. Podobne wydarzenia w wielu krajach Europy zosta\u0142y odwo\u0142ane lub zmieniono", "title": "\u015awi\u0119to Wojska Polskiego. Defilada z okazji 15 sierpnia zosta\u0142a odwo\u0142ana - Wirtualna Polska", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/swieto-wojska-polskiego-defilada-z-okazji-15-sierpnia-zostala-odwolana-6539556794058881a", "author": "oprac. Piotr Bia\u0142czyk", "publishedAt": "2020-08-04T20:11:00Z", "content": "Tegoroczne wito - kt\u00f3re zbiega si z setn rocznic wygranej w Bitwie Warszawskiej - miao si odbywa pod hasem \"Bitwa Warszawska 1920 - polskie zwycistwo dla wolnoci Europy\". G\u00f3wnym punktem obchod\u00f3w miaa\u2026 [+1321 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wiadomosci.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/Mjg0NDUwYgsGUjh3egxvHkUKbC08VWFIEhJ0ZnpHYllfBn08Z0J6XEhWJygwBSgaCB4pNiAHLB0XHj4oehY9A0hGf2sxHj4aC1E3azAaLw8DHyhzZBV0WlJRY3Y2Qy5HU1J7J3hPfwgBHSgiMU58UwNSKHdmFm8X"}, {"description": "Rafael Nadal nie zagra w tegorocznej edycji wielkoszlemowego US Open. Zajmuj\u0105cy 2. miejsce w rankingu ATP tenisista oficjalnie zapowiedzia\u0142 rezygnacj\u0119 z udzia\u0142u w imprezie z powodu trwaj\u0105cej pandemii.", "title": "Rafael Nadal nie zagra na US Open. Hiszpan t\u0142umaczy swoj\u0105 decyzj\u0119 - Sport.pl", "url": "https://www.sport.pl/tenis/7,64987,26184143,rafael-nadal-nie-zagra-na-us-open-hiszpan-tlumaczy-swoja-decyzje.html", "author": "mm", "publishedAt": "2020-08-04T19:42:00Z", "content": "Mimo pandemii koronawirusa, kt\u00f3r\u0105 szczeg\u00f3lnie dotkliwie odczuwaj\u0105 Amerykanie, w Nowym Jorku w dniach 31 sierpnia - 13 wrze\u015bnia odb\u0119dzie si\u0119 wielkoszlemowy US Open. Otwarte mistrzostwa Stan\u00f3w Zjednocz\u2026 [+1233 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/86/75/18/z25645958IER.jpg"}, {"description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "title": "Koronawirus w sporcie. Lekarz Jaros\u0142aw Krzywa\u0144ski: Uratuje nas tylko izolacja - Interia", "url": "https://sport.interia.pl/aktualnosci-sportowe/news-koronawirus-w-sporcie-lekarz-jaroslaw-krzywanski-uratuje-nas,nId,4650599", "author": null, "publishedAt": "2020-08-04T18:31:00Z", "content": "\"Bez olbrzymiej determinacji, rozumienia potrzeby sportowej izolacji nie pomog nawet najlepsze procedury\" - uwaa lekarz m.in. kadry lekkoatlet\u00f3w Jarosaw Krzywaski w rozmowie z portalem plusliga.pl. C\u2026 [+2582 chars]", "source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000A354GOJPVAS8O-C411.jpg"}, {"description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "title": "Przekroczona kolejna granica ceny z\u0142ota - Interia", "url": "https://biznes.interia.pl/gospodarka/news-przekroczona-kolejna-granica-ceny-zlota,nId,4650593", "author": null, "publishedAt": "2020-08-04T18:22:00Z", "content": "Z powodu kryzysu wywoanego pandemi koronawirusa cena zota wzrosa w tym roku o ponad jedn trzeci. Cena za uncj kruszcu osigna we wtorek nowy rekord, przekraczajc po raz pierwszy symboliczn granic 2000\u2026 [+1337 chars]", "source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000ADOA7CXQT1N5T-C411.png"}, {"description": "Znany polski s\u0119dzia kolarski zmar\u0142 dzie\u0144 przed rozpocz\u0119ciem wy\u015bcigu Tour de Pologne. Mia\u0142 81 lat. Jeszcze w zesz\u0142ym roku pracowa\u0142 przy TdP.", "title": "Kolarstwo. Nie \u017cyje Janusz Stejblis - WP SportoweFakty", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/kolarstwo/893609/kolarstwo-nie-zyje-janusz-stejblis", "author": "Wirtualna Polska Media", "publishedAt": "2020-08-04T17:39:00Z", "content": "Znany polski sdzia kolarski zmar dzie przed rozpoczciem wycigu Tour de Pologne. Mia 81 lat. Jeszcze w zeszym roku pracowa przy TdP.\r\nKrzysztof Gieszczyk04 Sierpnia 2020, 19:39\r\nJak poinformowa na swo\u2026 [+1181 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportowefakty.wp.pl"}, "urlToImage": "https://sportowefakty.wp.pl/storage/featured_original/5a2da4cea0e224_06470233.jpg"}, {"description": "Jak skrz\u0119tnie wyliczono na oficjalnym portalu Bayernu Monachium Robert Lewandowski zachowa\u0142 najlepsz\u0105 skuteczno\u015b\u0107 strzeleck\u0105 w pi\u0119ciu najsilniejszych ligach europejskich. Polski napastnik strzela\u0142 w poprzednim sezonie 1,09 gola na mecz. Tak dobry nie by\u0142 nawe\u2026", "title": "Robert Lewandowski z najlepsz\u0105 skuteczno\u015bci\u0105 strzeleck\u0105 w Europie - Onet Sport", "url": "https://www.onet.pl", "author": null, "publishedAt": "2020-08-04T16:25:49Z", "content": "Jak skrztnie wyliczono na oficjalnym portalu Bayernu Monachium Robert Lewandowski zachowa najlepsz skuteczno strzeleck w piciu najsilniejszych ligach europejskich. Polski napastnik strzela w poprzedn\u2026 [+1146 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png"}, {"description": "Janusz Gajos podczas internetowej edycji Pol'and'Rock Festival m\u00f3wi\u0142 o \"ma\u0142ym cz\u0142owieku\", kt\u00f3ry \"jednym ruchem podzieli\u0142 nasz kraj\". Ta wypowied\u017a wywo\u0142a\u0142a komentarze polityk\u00f3w Zjednoczonej Prawicy, kt\u00f3rzy w mocnych s\u0142owach skrytykowali aktora.", "title": "Janusz Gajos o Jaros\u0142awie Kaczy\u0144skim. Komentarze polityk\u00f3w - TVN24", "url": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/janusz-gajos-o-jaroslawie-kaczynskim-komentarze-politykow-4656496", "author": "tmw", "publishedAt": "2020-08-04T16:07:00Z", "content": "Janusz Gajos podczas internetowej edycji Pol'and'Rock Festival m\u00f3wi o \"maym czowieku\", kt\u00f3ry \"jednym ruchem podzieli nasz kraj\". Ta wypowied wywoaa komentarze polityk\u00f3w Zjednoczonej Prawicy, kt\u00f3rzy w\u2026 [+3120 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b7akp4-janusz-gajos-4656507/alternates/LANDSCAPE_1280"}, {"description": "Policja zatrzyma\u0142a pierwsze osoby w sprawie powieszenia t\u0119czowych flag na pomnikach w Warszawie. Jak informuje organizacja Stop Bzdurom, osobami zatrzymanymi s\u0105 aktywistki kolektywu. Przed komend\u0105 przy ul. Wilczej, gdzie by\u0142a jedna z zatrzymanych kobiet, odby\u2026", "title": "Policja zatrzyma\u0142a aktywistki z kolektywu Stop Bzdurom. Chodzi o powieszenie t\u0119czowych flag na pomnikach - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,26183713,policja-zatrzymala-aktywistki-z-kolektywu-stop-bzdurom-chodzi.html", "author": "WBG, IAR", "publishedAt": "2020-08-04T15:38:00Z", "content": "W zesz\u0142ym tygodniu w nocy\u00a0z wtorku na \u015brod\u0119 na kilku warszawskich pomnikach pojawi\u0142y si\u0119 t\u0119czowe flagi. Pojawi\u0142y si\u0119 one\u00a0m.in. na Syrence Warszawskiej, pomniku Miko\u0142aja Kopernika, monumencie Wincente\u2026 [+2961 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/70/f5/18/z26172016IER,Teczowa-flaga-na-pomniku.jpg"}, {"description": null, "title": "Arabia Saudyjska przetrzymuje imigrant\u00f3w w koszmarnych warunkach. '\u017byj\u0105 w ci\u0105g\u0142ym strachu' - Gazeta Wyborcza", "url": "https://wyborcza.pl/7,75399,26183344,arabia-saudyjska-przetrzymuje-imigrantow-w-koszmarnych-warunkach.html?disableRedirects=true", "author": null, "publishedAt": "2020-08-04T15:37:24Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "urlToImage": null}, {"description": "Powinno powsta\u0107 prawo pozwalaj\u0105ce na niewpuszczenie do sklepu klienta bez maski oraz na odm\u00f3wienie obs\u0142ugi takiej osoby - uwa\u017ca Polska Organizacja Handlu i Dystrybucji. Jak dodano, sklepy nie s\u0105 w stanie samodzielnie wyegzekwowa\u0107 od kupuj\u0105cych noszenia masek.", "title": "Sklepy nie s\u0105 w stanie same sprawdza\u0107, czy klienci nosz\u0105 maseczki. Opinia POHiD - Wiadomo\u015bci - Onet", "url": "https://www.onet.pl", "author": null, "publishedAt": "2020-08-04T15:27:29Z", "content": "Powinno powsta prawo pozwalajce na niewpuszczenie do sklepu klienta bez maski oraz na odm\u00f3wienie obsugi takiej osoby - uwaa Polska Organizacja Handlu i Dystrybucji. Jak dodano, sklepy nie s w stanie \u2026 [+655 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png"}, {"description": "Rz\u0105d Singapuru og\u0142osi\u0142, \u017ce od przysz\u0142ego tygodnia wprowadzony zostanie obowi\u0105zek noszenia elektronicznych bransoletek przez wszystkie osoby, kt\u00f3re przybywaj\u0105 z zagranicy. Urz\u0105dzenie to automatycznie powiadomi w\u0142adze, je\u015bli dana osoba opu\u015bci miejsce obowi\u0105zkow\u2026", "title": "Koronawirus. Singapur wprowadza elektroniczne bransoletki dla os\u00f3b przybywaj\u0105cych z zagranicy - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,173952,26182657,koronawirus-singapur-wprowadza-elektroniczne-bransoletki-dla.html", "author": "NPK", "publishedAt": "2020-08-04T15:22:00Z", "content": "Zobacz wideoJedno z najbogatszych i zarazem najdro\u017cszych miast na \u015bwiecie. Jak wygl\u0105da Singapur?\r\nJak podaje Reuters,\u00a0podobne elektroniczne opaski do \u015bledzenia przemieszczania si\u0119 ludzi w trakcie kwa\u2026 [+1980 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/2d/f8/18/z26182701IER,Singapur--zdjecie-ilustracyjne-.jpg"}, {"description": "Pose\u0142 Koalicji Polskiej-PSL Dariusz Klimczak poinformowa\u0142 we wtorek, \u017ce jest zaka\u017cony koronawirusem. To ju\u017c czwarty parlamentarzysta, u kt\u00f3rego w ostatnim czasie badania potwierdzi\u0142y obecno\u015b\u0107 SARS-CoV-2.", "title": "Kolejny polityk PSL zaka\u017cony koronawirusem - polsatnews.pl", "url": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2020-08-04/kolejny-polityk-psl-zakazony-koronawirusem/", "author": "Polsat News", "publishedAt": "2020-08-04T14:39:00Z", "content": "Pose Koalicji Polskiej-PSL Dariusz Klimczak poinformowa we wtorek, e jest zakaony koronawirusem. To ju czwarty parlamentarzysta, u kt\u00f3rego w ostatnim czasie badania potwierdziy obecno SARS-CoV-2.\"Zgo\u2026 [+2487 chars]", "source": {"id": null, "name": "Polsatnews.pl"}, "urlToImage": "https://r.dcs.redcdn.pl/http/o2/redefine/cp/er/er32in8hpjbtja4gzrrev5g6i3u9cmy2.jpg"}, {"description": "", "title": "Wystylizowana Ma\u0142gorzata Rozenek i elegancki Rados\u0142aw Majdan zadaj\u0105 szyku na warszawskim chodniku (ZDJ\u0118CIA) - Pudelek", "url": "https://www.pudelek.pl/wystylizowana-malgorzata-rozenek-i-elegancki-radoslaw-majdan-zadaja-szyku-na-warszawskim-chodniku-zdjecia-6539426691086465g", "author": "Unicorn", "publishedAt": "2020-08-04T14:00:00Z", "content": "Nie jest tajemnic, e Magorzata Rozenek i Radosaw Majdan dugo starali si o powikszenie rodziny. Nic dziwnego, e may Henryk szybko zawr\u00f3ci maonkom w gowach i ju zdy sta si prawdziw ich instagramowych p\u2026 [+2720 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pudelek.pl"}, "urlToImage": "https://i.wpimg.pl/1200x0/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5a237294-6da0-4be0-a419-46f6ca37185f"}, {"description": "A to niespodzianka. Microsoft uruchomi w Polsce swoj\u0105 us\u0142ug\u0119 grania w chmurze wcze\u015bniej ni\u017c mo\u017cna by\u0142o oczekiwa\u0107. Nie potrzebna b\u0119dzie konsola, by ogra\u0107 tytu\u0142y na Xboksa. Wystarczy telefon.", "title": "W gry z Xboksa zagrasz na smartfonie. xCloud startuje w Polsce! - Kom\u00f3rkomania", "url": "https://komorkomania.pl/39114,w-gry-z-xboksa-zagrasz-na-smartfonie-xcloud-startuje-w-polsce", "author": null, "publishedAt": "2020-08-04T13:32:09Z", "content": "Na razie platforma xCloud dostpna jest w wersji pogldowej jedynie w kilku krajach na wiecie. Microsoft zapowiada, e jej globalne udostpnienie zajmie lata, dlatego mao kto oczekiwa rychej premiery w P\u2026 [+2242 chars]", "source": {"id": null, "name": "Komorkomania.pl"}, "urlToImage": "https://i.wpimg.pl/1200x0/m.komorkomania.pl/xcloud-ebbc4317a65e80da0818d2359.jpg"}, {"description": "- Co wy im piszecie! Te trzy nieszcz\u0119sne dziewczynki nie wiedz\u0105, co czytaj\u0105 i co robi\u0105 \u2013 powiedzia\u0142 prezydent Bia\u0142orusi Aleksander \u0141ukaszenko w czasie or\u0119dzia do narodu, odnosz\u0105c si\u0119 do swej rywalki wyborczej Swiat\u0142any Cichanouskiej i wspieraj\u0105cych j\u0105 w kampa\u2026", "title": "Bia\u0142oru\u015b. Or\u0119dzie Aleksandra \u0141ukaszenki do narodu i parlamentu - Wiadomo\u015bci - Onet", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/swiat/bialorus-oredzie-aleksandra-lukaszenki-do-narodu-i-parlamentu/1kxt73k", "author": "Onet", "publishedAt": "2020-08-04T13:22:57Z", "content": "<ul><li>- Ci ludzie byli skierowani specjalnie na Biaoru. Otrzymali rozkaz: czeka. Bilety do Stambuu to bya legenda owiadczy ukaszenko o zatrzymanych na Biaorusi wagnerowcach</li><li>Uzalenienie od j\u2026 [+3867 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FEsk9kpTURBXy9kODhmMTQ0ZjA1ZGNkNDhjNDEzNDU3ODc5NWUxZmUxYi5qcGeSlQMAWs0Rsc0J85MFzQSwzQJ0gqEwAaExAQ"}, {"description": "Na czwartkowych obradach Zgromadzenia Narodowego zabraknie wielu znanych polityk\u00f3w. Nie ma jeszcze ostatecznych ustale\u0144, co do udzia\u0142u parlamentarzyst\u00f3w Koalicji Obywatelskiej. - Decyzja nale\u017cy teraz do prezydium klubu. Jutro odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie internetow\u2026", "title": "Nieobecni na zaprzysi\u0119\u017ceniu Andrzeja Dudy. Lista jest coraz d\u0142u\u017csza - Wiadomo\u015bci - Onet", "url": "https://www.onet.pl", "author": null, "publishedAt": "2020-08-04T12:33:10Z", "content": "Na czwartkowych obradach Zgromadzenia Narodowego zabraknie wielu znanych polityk\u00f3w. Nie ma jeszcze ostatecznych ustale, co do udziau parlamentarzyst\u00f3w Koalicji Obywatelskiej. - Decyzja naley teraz do\u2026 [+859 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png"}, {"description": "Barbara Kurdej-Szatan pokaza\u0142a efekty ci\u0105\u017cowej sesji zdj\u0119ciowej. Przysz\u0142a mama zdecydowa\u0142a si\u0119 na pami\u0105tkow\u0105 sesj\u0119. Trzeba przyzna\u0107, \u017ce na zdj\u0119ciach wygl\u0105da ob\u0142\u0119dnie. W opisie pod postem zdradzi\u0142a, jak", "title": "Barbara Kurdej-Szatan pokaza\u0142a efekty ci\u0105\u017cowej sesji. Zdradzi\u0142a, jak czuje si\u0119 w ostatnim miesi\u0105cu - Wirtualna Polska", "url": "https://kobieta.wp.pl/barbara-kurdej-szatan-pokazala-efekty-ciazowej-sesji-zdradzila-jak-czuje-sie-w-ostatnim-miesiacu-6539435107949440a", "author": "oprac. Katarzyna Dobrzy\u0144ska", "publishedAt": "2020-08-04T11:50:00Z", "content": "Aktorka dugo ukrywaa sw\u00f3j stan bogosawiony, o ciy poinformowaa dopiero w pitym miesicu. Kiedy w kocu informacja trafia do medi\u00f3w, Kurdej-Szatan wyjania, e wolaa podzieli si radosn nowin, dopiero gdy \u2026 [+776 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kobieta.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/MzkwOTM0YhsKFTlnYktvDklNbT0kEmFYHlV1dmIAYkhbR38sfAJ9SkQRJjgoQigKBFkoJjhALA0bWT84YlE9E0QBfnspWT4KBxY2eyhdLx8PWClge1MuS1ISYjJ5AXhXX0N_NmAJdEpTWitgLwQrS1IVdmN5BW8H"}, {"description": "Wed\u0142ug firmy XMG, w trzecim kwartale znacz\u0105co wzr\u00f3s\u0142 popyt na procesory AMD Ryzen 4000 dla laptop\u00f3w, co przywdzia\u0142o ze sob\u0105 problemy z dost\u0119pno\u015bci\u0105 APU dla producent\u00f3w.", "title": "AMD nie radzi sobie z popytem na uk\u0142ady Ryzen 4000 w laptopach - PurePC.pl", "url": "https://www.purepc.pl/amd-nie-radzi-sobie-z-popytem-na-uklady-ryzen-4000-w-laptopach", "author": null, "publishedAt": "2020-08-04T11:00:00Z", "content": "Procesory AMD Ryzen serii 4000 dla laptop\u00f3w okazay si niezwykle udanymi jednostkami, wypadajcymi wietnie w por\u00f3wnaniu do niskonapiciowych i wydajnych procesor\u00f3w Intel Core. Nowe APU Renoir odznacza s\u2026 [+2939 chars]", "source": {"id": null, "name": "Purepc.pl"}, "urlToImage": "/image/news/2020/08/04_amd_nie_radzi_sobie_z_popytem_na_uklady_ryzen_4000_w_laptopach_0.jpg"}], "totalResults": 30}