{"status": "ok", "articles": [{"description": "Lech Pozna\u0144 przegra\u0142 z Benfic\u0105 0:4 w Lizbonie w 5. kolejce Ligi Europy. Jakie by\u0142y komentarze na Twitterze po kolejnej pora\u017cce polskiego klubu w europejskich pucharach? Spore emocje wzbudzi\u0142a zw\u0142aszcza decyzja o wystawieniu rezerw oraz tyl gry ekipy Dariusza \u2026", "title": "Decyzja Lecha Pozna\u0144 wzbudzi\u0142a burz\u0119. \"Co to ma wsp\u00f3lnego ze sportem?\" - Sport.pl", "url": "https://www.sport.pl/pilka/7,65042,26574115,decyzja-lecha-poznan-wzbudzila-burze-co-to-ma-wspolnego-ze.html", "author": "DL", "publishedAt": "2020-12-03T22:11:00Z", "content": "Trener Lecha Pozna\u0144 Dariusz \u017buraw wystawi\u0142 eksperymentalny sk\u0142ad na mecz z Benfic\u0105. W podstawowej jedenastce zabrak\u0142o m.in.\u00a0Jakuba Modera, Daniego Ramireza czy te\u017c Mikaela Ishaka. -\u00a0Postawi\u0142em na zaw\u2026 [+3295 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/e8/57/19/z26574824IER.jpg"}, {"description": "Zdaniem George'a Sorosa najlepsz\u0105 rad\u0105 na obej\u015bcie weta Polski i W\u0119gier jest wyemitowanie przez UE obligacji wieczystych. Po\u017cyczony w ten spos\u00f3b przez Uni\u0119 od \u015bwiatowej finansjery kapita\u0142 nigdy nie podlega\u0142by sp\u0142acie, nale\u017cne by\u0142yby za to roczne odsetki - wie\u2026", "title": "Weto Polski i W\u0119gier. George Soros zabra\u0142 g\u0142os - Wiadomo\u015bci - Onet", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/swiat/weto-polski-i-wegier-george-soros-zabral-glos/ky5ebjz", "author": "Wiadomo\u015bci Onet", "publishedAt": "2020-12-03T22:00:58Z", "content": "- Po zawetowaniu przez Wgry i Polsk budetu Unii Europejskiej i funduszu naprawczego COVID-19 argumenty za emisj obligacji wieczystych nigdy nie byy mocniejsze przekonywa w czwartek na amach Project S\u2026 [+1868 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QM7k9kpTURBXy82NWNlODJhNGE0NmEzZGYwZmI0OWQyMzlkODY2OTE2MS5qcGeTlQMAzKbNFwbNDPOTCaZjMTVhY2QGkwXNAjrNASyBoTAB/george-soros.jpg"}, {"description": "\"Nikogo nie b\u0119dziemy zmusza\u0107 do szczepie\u0144, ale za ich pomoc\u0105 chcemy osi\u0105gn\u0105\u0107 jedno - ochroni\u0107 przed wirusem wszystkich Polak\u00f3w\" - zapewni\u0142 w czwartek premier Mateusz Morawiecki. Przypomnia\u0142, \u017ce szczepionki b\u0119d\u0105 dobrowolne i darmowe.", "title": "Morawiecki: Nikogo nie b\u0119dziemy zmusza\u0107 do szczepie\u0144. Rejestracja plac\u00f3wek rusza w pi\u0105tek - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,173952,26574201,morawiecki-nikogo-nie-bedziemy-zmuszac-do-szczepien-rejestracja.html", "author": "PAP", "publishedAt": "2020-12-03T21:53:00Z", "content": "\"Planowane na pocz\u0105tek przysz\u0142ego roku rozpocz\u0119cie szczepie\u0144 na COVID 19 to ogromna zdrowotna operacja logistyczna. B\u0119dzie ona poprzedzona kampani\u0105 informacyjn\u0105, kt\u00f3ra zapewni Pa\u0144stwu wszelkie niezb\u0119\u2026 [+2408 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/aa/41/19/z26480810IER,Konferencja-prasowa-premiera-Mateusza-Morawieckieg.jpg"}, {"description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "title": "Rangers FC - Standard Liege 3-2 w meczu 5. kolejki Ligi Europy, awans Szkot\u00f3w - Interia", "url": "https://sport.interia.pl/pilka-nozna/liga-europejska/news-rangers-fc-standard-liege-3-2-w-meczu-5-kolejki-ligi-europy-,nId,4893694", "author": null, "publishedAt": "2020-12-03T21:50:15Z", "content": "Rangers FC po widowiskowym meczu pokonali na Ibrox Stadium 3-2 Standard Liege i na kolejk przed kocem zmaga w grupie D zapewnili sobie awans do kolejnej fazy Ligi Europy. Rozmiary zwycistwa byyby duo\u2026 [+2911 chars]", "source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000ASJ9IR35J8J0E-C411.jpg"}, {"description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "title": "Bud\u017cet europejski. Jaros\u0142aw Gowin: Kompromis jest mo\u017cliwy - Interia", "url": "https://wydarzenia.interia.pl/raporty/raport-polityka-spojnosci-ue/artykuly/news-budzet-europejski-jaroslaw-gowin-kompromis-jest-mozliwy,nId,4893750", "author": null, "publishedAt": "2020-12-03T21:36:42Z", "content": "Wicepremier Jarosaw Gowin na konferencji w Brukseli przekonywa, e kompromis w sprawie budetu UE i mechanizmu warunkowoci jest moliwy. - Nawet jeeli nie w formie otwarcia na nowo dyskusji nad ksztatem\u2026 [+2782 chars]", "source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000AS139O14I7J65-C411.jpg"}, {"description": "Byli prezydenci Stan\u00f3w Zjednoczonych Barack Obama, George W. Bush i Bill Clinton zadeklarowali, \u017ce przyjm\u0105 szczepionk\u0119 przeciw koronawirusowi na oczach kamer. Ma to zwi\u0119kszy\u0107 zaufanie opinii publicznej do szczepie\u0144. Jak zadeklarowali byli prezydenci, wcze\u015bnie\u2026", "title": "USA. Byli prezydenci Bush, Clinton i Obama przyjm\u0105 szczepionk\u0119 na koronawirusa na oczach kamer - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,26574007,usa-byli-prezydenci-przyjma-szczepionke-przeciw-koronawirusowi.html", "author": "kn", "publishedAt": "2020-12-03T20:59:00Z", "content": "Byli prezydenciUSA zadeklarowali przyj\u0119cie szczepionki na koronawirusa na oczach widz\u00f3w. Jak poda\u0142a agencja Reutera, pocz\u0105tkowo wsp\u00f3\u0142pracownicy George'a W. Busha zwr\u00f3cili si\u0119 do przedstawicieli zespo\u2026 [+1743 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/fd/57/19/z26574077IER,Byli-prezydenci-USA-Bill-Clinton-Barack-Obama-i-Ge.jpg"}, {"description": "Dwie trzecie Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce Unia Europejska powinna wyp\u0142aca\u0107 fundusze unijne, tylko wtedy, kiedy poszczeg\u00f3lne pa\u0144stwa przestrzegaj\u0105 zasady praworz\u0105dno\u015bci - wynika z sonda\u017cu dla OKO.press.", "title": "Sonda\u017c: Dwie trzecie Polak\u00f3w popiera unijny projekt \"pieni\u0105dze za praworz\u0105dno\u015b\u0107\" - WP Wiadomo\u015bci", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/sondaz-dwie-trzecie-polakow-popiera-unijny-projekt-pieniadze-za-praworzadnosc-6582381569129024a", "author": "Redakcja Wiadomosci WP", "publishedAt": "2020-12-03T20:47:53Z", "content": "\"Czy zgadza si Pan/Pani ze stwierdzeniem, e Unia Europejska powinna przyznawa fundusze pastwom czonkowskim tylko w\u00f3wczas, gdy ich rzdy wdraaj zasady praworzdnoci i demokracji?\" - takie pytanie zostao\u2026 [+1932 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wiadomosci.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/NjcyOTA1YQsCGzlnbkpsHkFDbT0oE2JIFlt1dm4BYV5TSX8scwd4XEwfJjgkQysaDFcoJjRBLx0TVz84blA-A0wPfnslWD0aDxg2eyRcLA8HVnhmdAB2XlYaYmYiA35HVxh9NmxTLw9VVH9gcAZ-UlJJfGB4BmwX"}, {"description": "Awaria rury przesy\u0142owej do oczyszczalni \"Czajka\" nadal budzi wiele emocji. Nikt nie chce wzi\u0105\u0107 odpowiedzialno\u015bci za problemy i zrzut \u015bciek\u00f3w do Wis\u0142y. Prof. Andrzej Kuliczkowski z Politechniki \u015awi\u0119tokrzyskiej", "title": "Awaria \"Czajki\". \"Przyj\u0119to rury nie takie, jak proponowa\u0142em\" - WP Wiadomo\u015bci", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/awaria-czajki-przyjeto-rury-nie-takie-jak-proponowalem-6582383157635712a", "author": "oprac. Magdalena Na\u0142\u0119cz", "publishedAt": "2020-12-03T20:28:13Z", "content": "W czwartek wieczorem w programie TVN24 \"Czarno na biaym\" wyemitowano materia dotyczcy problem\u00f3w w oczyszczalni ciek\u00f3w \"Czajka\".\r\n- Przyjto rury nie takie, jak proponowaem - stwierdzi w rozmowie z TVN\u2026 [+1554 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wiadomosci.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/NjcyOTA1YQsCGzlnbkpsHkFDbT0oE2JIFlt1dm4BYVlRSHkscwB6UkwfJjgkQysaDFcoJjRBLx0TVz84blA-A0wPfnslWD0aDxg2eyRcLA8HVnxndld7W1cYYmB2UytHV0sqNWxQLw5RVH5sJ1crXlYbKmAiBGwX"}, {"description": "Ma\u0142gorzata Ko\u017cuchowska udost\u0119pni\u0142a nowy post na Instagramie, na kt\u00f3rym wida\u0107 jej mieszkanie. Aktorka mo\u017ce pochwali\u0107 si\u0119 poka\u017an\u0105 liczb\u0105 ksi\u0105\u017cek.", "title": "Wcze\u015bniej tego nie robi\u0142a. Pokaza\u0142a mieszkanie i imponuj\u0105cy rega\u0142 - Wirtualna Polska", "url": "https://gwiazdy.wp.pl/wczesniej-tego-nie-robila-pokazala-mieszkanie-i-imponujacy-regal-6582378878016064a", "author": "Kamil Dachnij", "publishedAt": "2020-12-03T20:08:00Z", "content": "Magorzata Kouchowska od lat jest obecna w show-biznesie i regularnie pojawia si w popularnych serialach czy na deskach teatru. Jednoczenie aktorka unika pokazywania si publicznie w towarzystwie ma i \u2026 [+1728 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gwiazdy.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/MzA5NTIxYhsgVzhnZgNvDmMPbD0gWmFYNBd0dmZIYktyBn8sfkx0VSdcIjE7HT0Vb1I8ITkZOgpvRSJ7KAgkVTcEYTAgCz0WIExhMSQaKB5uV3dhekl_GHkYeWR7TGBOIAJ_eXEZLxtsACtlfUh-SnFXK2V-WjA="}, {"description": "Tegoroczne lokalne wybory w afryka\u0144skiej Namibii, by\u0142ej niemieckiej kolonii, wygra\u0142 polityk o nazwisku Adolf Hitler Uunona. M\u0119\u017cczyzna zdoby\u0142 a\u017c 85 procent g\u0142os\u00f3w mieszka\u0144c\u00f3w. Przyznaje, \u017ce gdy by\u0142 dzieckiem, imi\u0119 by\u0142o dla niego \"zupe\u0142nie normalne\". - Dopiero \u2026", "title": "Adolf Hitler wygra\u0142 lokalne wybory w Namibii. \"M\u00f3j ojciec nazwa\u0142 mnie tak na cze\u015b\u0107 tego cz\u0142owieka\" - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,26573826,namibia-adolf-hitler-wygral-lokalne-wybory-moj-ojciec-nazwal.html", "author": "kn", "publishedAt": "2020-12-03T19:59:00Z", "content": "Afryka\u0144ski polityk, kt\u00f3rego pe\u0142ne nazwisko brzmi Adolf Hitler Uunona startowa\u0142 do lokalnej rady miejskiej regionu Oshana z listy Organizacji Ludu Afryki Po\u0142udniowo-Zachodniej (SWAPO), kt\u00f3ra rz\u0105dzi w \u2026 [+1390 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/88/57/19/z26573960IER,Wybory-lokalne-w-Namibii-wygral-polityk-o-nazwisku.jpg"}, {"description": null, "title": "Andrzej Duda: Orzeczenia Trybuna\u0142u Konstytucyjnego s\u0105 ostateczne - Gazeta Wyborcza", "url": "https://wyborcza.pl/7,75398,26572333,andrzej-duda-orzeczenia-trybunalu-konstytucyjnego-sa-ostateczne.html?disableRedirects=true", "author": null, "publishedAt": "2020-12-03T19:50:02Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "urlToImage": null}, {"description": "Emocje przed pi\u0105tkowymi pi\u0142karskimi derbami Krakowa udzielaj\u0105 si\u0119 w\u0142a\u015bcicielom obu klub\u00f3w. Najpierw Janusz Filipiak z Cracovii podzieli\u0142 si\u0119 z dziennikarzami k\u0105\u015bliw\u0105 histori\u0105 dotycz\u0105c\u0105 Jaros\u0142awa Kr\u00f3lewskiego z Wis\u0142y Krak\u00f3w. Ten drugi nie pozosta\u0142 mu d\u0142u\u017cny i \u2026", "title": "Sprzeczka Janusza Filipiaka i Jaros\u0142awa Kr\u00f3lewskiego. W tle pi\u0142karskie derby Krakowa - Money.pl", "url": "https://www.money.pl/gospodarka/sprzeczka-janusza-filipiaka-i-jaroslawa-krolewskiego-w-tle-pilkarskie-derby-krakowa-6582363517082176a.html", "author": "KRO", "publishedAt": "2020-12-03T19:41:13Z", "content": "Ju w pitek o godz. 20:30 na stadionie przy ul. J\u00f3zefa Kauy 1 w Krakowie zabrzmi pierwszy gwizdek rozpoczynajcy 200. derby tego miasta (wicej o meczu przeczytasz tutaj). Oba kluby zarzdzane s przez lu\u2026 [+2256 chars]", "source": {"id": null, "name": "Money.pl"}, "urlToImage": "https://i.wpimg.pl/1200x0/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2fd9cd94-49ea-4d1c-bc19-c56c9d34438d"}, {"description": "Pierwsza partia opracowanych przez firmy Pfizer i BioNTech szczepionek przeciw koronawirusowi znajduje si\u0119 ju\u017c na terytorium Wielkiej Brytanii - poda\u0142a w czwartek p\u00f3\u017anym popo\u0142udniem stacja Sky News.", "title": "Pierwsza partia szczepionek Pfizera ju\u017c dotar\u0142a do Wielkiej Brytanii - RMF 24", "url": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-koronawirus-z-chin/europa/news-pierwsza-partia-szczepionek-pfizera-juz-dotarla-do-wielkiej-,nId,4893712", "author": null, "publishedAt": "2020-12-03T19:22:00Z", "content": "Pierwsza partia opracowanych przez firmy Pfizer i BioNTech szczepionek przeciw koronawirusowi znajduje si ju na terytorium Wielkiej Brytanii - podaa w czwartek p\u00f3nym popoudniem stacja Sky News.Szczep\u2026 [+1446 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rmf24.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000ASIQSJ546HV3Q-C411.jpg"}, {"description": "Mi\u0119dzynarodowe media odnosz\u0105 si\u0119 do afery z udzia\u0142em by\u0142ego w\u0119gierskiego eurodeputowanego Jozsefa Szajera, przy\u0142apanego na udziale w orgii w Brukseli. Z\u0142amano drastycznie przepisy epidemiczne - s\u0142ycha\u0107 na zachodzie. Z kolei na Wschodzie du\u017co m\u00f3wi si\u0119 o w\u0105tku \u2026", "title": "Impreza z udzia\u0142em Jozsefa Szajera oczami w\u0119gierskich medi\u00f3w - Fakty TVN", "url": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie,61/impreza-z-udzialem-jozsefa-szajera-oczami-wegierskich-mediow,1040200.html", "author": "TVN24", "publishedAt": "2020-12-03T19:14:00Z", "content": "Belgijska policja przerwaa nielegalne seksparty, kt\u00f3re zorganizowano w piwnicy jednego z bar\u00f3w w...\r\nDziennikarz wgierskiego portalu Telex pr\u00f3bowa zdoby jakikolwiek komentarz od najwaniejszych os\u00f3b w\u2026 [+2324 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "urlToImage": "https://r-scale-e0.dcs.redcdn.pl/scale/o2/tvn/web-content/m/p107/i/06b1338ba02add2b5d2da67663b19ebe/17924259-f0ec-40f8-9a86-98ace28e3688.jpg?type=1&srcmode=4&srcx=0/1&srcy=0/1&srcw=640&srch=2000&dstw=640&dsth=2000&quality=90"}, {"description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "title": "Organizator gejowskiej seksimprezy w Brukseli: Boj\u0105 si\u0119, \u017ce ujawni\u0119 to\u017csamo\u015b\u0107 uczestnik\u00f3w - Interia", "url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/news-organizator-gejowskiej-seksimprezy-w-brukseli-boja-sie-ze-uj,nId,4893688", "author": null, "publishedAt": "2020-12-03T19:11:41Z", "content": "- Sprawa zarzut\u00f3w [o kt\u00f3rych m\u00f3wi polska policja] musiaa by spreparowana w ostatnich godzinach przez ludzi, kt\u00f3rzy boj si, e ujawni ich tosamo mediom w zwizku z tym, e uczestniczyli od czasu do czasu\u2026 [+2521 chars]", "source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000ASIM37WY3LPQM-C411.png"}, {"description": "Reprezentacja W\u0142och b\u0119dzie gospodarzem turnieju fina\u0142owego Ligi Narod\u00f3w. W p\u00f3\u0142finale podejmie Hiszpani\u0119, a Francja zmierzy si\u0119 z Belgi\u0105. Lokalizacja fina\u0142u Conference League jest odrobin\u0119 zaskakuj\u0105ca.", "title": "Liga Narod\u00f3w: p\u00f3\u0142fina\u0142y wylosowane. UEFA wybra\u0142a gospodarzy kilku imprez - WP SportoweFakty", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/912802/liga-narodow-polfinaly-wylosowane-uefa-wybrala-gospodarzy-kilku-imprez", "author": "Wirtualna Polska Media", "publishedAt": "2020-12-03T17:08:00Z", "content": "Reprezentacja Woch bdzie gospodarzem turnieju finaowego Ligi Narod\u00f3w. W p\u00f3finale podejmie Hiszpani, a Francja zmierzy si z Belgi. Lokalizacja finau Conference League jest odrobin zaskakujca.Sebastian\u2026 [+1491 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportowefakty.wp.pl"}, "urlToImage": "https://sf-administracja.wpcdn.pl/storage2/featured_original/5f874e2ea50569_39818090.jpg"}, {"description": "Do wybuchu dosz\u0142o w czwartek przed po\u0142udniem w zak\u0142adzie w Avonmouth ko\u0142o Bristolu - poinformowa\u0142y s\u0142u\u017cby ratunkowe. Cztery osoby zgin\u0119\u0142y, jedna zosta\u0142a ranna.", "title": "Wielka Brytania: du\u017cy wybuch w zak\u0142adzie w Avonmouth, s\u0105 ofiary - Wiadomo\u015bci - Onet", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/wbi/wielka-brytania-duzy-wybuch-w-zakladzie-w-avonmouth-sa-ofiary/whvxxd3", "author": "Wiadomo\u015bci Onet", "publishedAt": "2020-12-03T16:52:56Z", "content": "Wedug wiadk\u00f3w nastpi bardzo gony wybuch, w wyniku kt\u00f3rego zatrzsy si budynki. Na miejscu pojawio si ok. 10 karetek pogotowia.\r\nZakad uzdatniania wody naley do firmy Wessex Water. Pooony jest w Avonmo\u2026 [+419 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/iOMk9kuTURBXy80NDUwNTEzNS0xYWIzLTQ3NmYtYmY1NS02OTYyYWVlMjFjYWQuanBlZ5OVAwDM7c0TiM0K_JMJpjI1YjI5MQaTBc0COs0BLIGhMAE/.jpg"}, {"description": "No to teraz tydzie\u0144 unikania spoiler\u00f3w \u2013 nie mo\u017cemy si\u0119 doczeka\u0107.", "title": "Cyberpunk 2077: Gra trafi\u0142a ju\u017c do niekt\u00f3rych klient\u00f3w, CD Projekt przypomina o zakazie streamowania [AKTUALIZACJA] - CDAction.pl", "url": "https://www.cdaction.pl/news-62560/cyberpunk-2077-gra-trafila-juz-do-niektorych-klientow-cd-projekt-przypomina-o-zakazie-streamowania-aktualizacja.html", "author": null, "publishedAt": "2020-12-03T16:46:09Z", "content": "Mamy to! \u2026a przynajmniej maj to niekt\u00f3rzy szczliwcy. Do premiery kilkukrotnie przekadanego Cyberpunka zosta r\u00f3wno tydzie, ale sama gra do toczni zostaa wysana ju dwa miesice temu. Pudeka z gr trafiy \u2026 [+1283 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cdaction.pl"}, "urlToImage": null}, {"description": "InPost od wrze\u015bnia realizuje przesy\u0142ki kurierskie dla Amazon.de, a dostawy do polskich paczkomat\u00f3w mog\u0105 by\u0107 uruchomione w ka\u017cdej chwili. Obie platformy s\u0105 ju\u017c integrowane - wynika z nieoficjalnych informacji PAP Biznes.", "title": "Dostawy Amazona do polskich paczkomat\u00f3w rusz\u0105 lada chwila? - Money.pl", "url": "https://www.money.pl/gospodarka/dostawy-amazona-do-polskich-paczkomatow-rusza-lada-chwila-6582276280793664a.html", "author": "Anna Unton", "publishedAt": "2020-12-03T15:42:05Z", "content": "Jak nieoficjalnie dowiedzia si PAP Biznes, InPost od wrzenia wozi w&amp;nbspPolsce przesyki kurierskie dla Amazon.de. Ponadto, polski operator logistyczny ma mie zintegrowan platform do wybierania pa\u2026 [+1476 chars]", "source": {"id": null, "name": "Money.pl"}, "urlToImage": null}, {"description": "Szef MSWiA Mariusz Kami\u0144ski zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do premiera o odwo\u0142anie wojewody wielkopolskiego \u0141ukasza Miko\u0142ajczyka. Powodem jest \"utrata zaufania\" po decyzji urz\u0119dnika w sprawie kontrowersyjnej budowy w Stobnicy. Miko\u0142ajczyk uzna\u0142 wa\u017cno\u015b\u0107 zgody na budow\u0119, cho\u0107 zos\u2026", "title": "Budowa zamku w Stobnicy. Mariusz Kami\u0144ski chce odwo\u0142ania wojewody - Wiadomo\u015bci - Onet", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/poznan/budowa-zamku-w-stobnicy-mariusz-kaminski-chce-odwolania-wojewody/dkb757x", "author": "Wiadomo\u015bci Onet", "publishedAt": "2020-12-03T15:09:49Z", "content": "<ul><li>\"Powodem zoenia wniosku jest utrata zaufania do wojewody w zwizku z podjciem przez niego sprzecznej z interesem publicznym (...) decyzji\" - brzmi komunikat MSWiA</li><li>Wielkopolski Urzd Woj\u2026 [+5544 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/oD_k9kpTURBXy8yYTFjNzg4OTg4YzcxMzg2ZDI5MTMwYWI1MjZlYmM4Mi5qcGeTlQMDAM0Pkc0IwpMJpjU0ZmNjMgaTBc0COs0BLIGhMAE/budowa-zamku-w-stobnicy.jpg"}], "totalResults": 30}