{"status": "ok", "articles": [{"description": "Niestety tragicznie zako\u0144czy\u0142y si\u0119 poszukiwania 16-latki z okolic Siedlec. Jak informuje Interia, policjanci odnale\u017ali cia\u0142o dziewczyny zakopane w lesie. Na jej szyi znajdowa\u0142 si\u0119 zaci\u015bni\u0119ty pasek.", "title": "Siedlce. Policjanci odnale\u017ali w lesie zakopane cia\u0142o 16-latki. Na jej szyi zaci\u015bni\u0119ty by\u0142 pasek - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,26581487,siedlce-policjanci-odnalezli-w-lesie-zakopane-cialo-16-latki.html", "author": "MLZ", "publishedAt": "2020-12-06T21:33:00Z", "content": "Krystyna Go\u0142\u0105bek, rzeczniczka Prokuratury Okr\u0119gowej w Siedlcach, potwierdzi\u0142a w rozmowie z Interi\u0105, \u017ce cia\u0142o 16-latki by\u0142o zakopane w lesie, a na jej szyi znajdowa\u0142 si\u0119 zaci\u015bni\u0119ty pasek. Doda\u0142a, \u017ce o\u2026 [+707 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/9d/79/18/z25664925IER,Policjanci-w-lesie-w-Boreczku-odnalezli-zweglone-z.jpg"}, {"description": "", "title": "\"Rolnik szuka \u017cony 2020\": z kim zwi\u0105zali si\u0119 bohaterowie? (relacja z 6.12.2020) - Plejada.pl", "url": "https://plejada.pl/newsy/rolnik-szuka-zony-2020-z-kim-zwiazali-sie-bohaterowie-relacja-z-6122020/1wj8mxh", "author": "Sergiusz Kr\u00f3lak", "publishedAt": "2020-12-06T21:04:44Z", "content": "Od kilku tygodni widzowie ledz losy piciorga bohater\u00f3w programu \"Rolnik szuka ony\", kt\u00f3rzy zgosili si do produkcji, by odnale mio. W si\u00f3dmej edycji autorskiego reality show TVP1 wystpuj Dawid, Maciej\u2026 [+3671 chars]", "source": {"id": null, "name": "Plejada.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/v4mktkpTURBXy9iN2QwOWRmYTQ1MjliNDNmMzIzYTNiMzAxZjAyYWFlNC5qcGeSlQNkYc0C6M0BopMFzQHgzQFo"}, {"description": "Ministerstwo Zdrowia poinformowa\u0142o w niedziel\u0119 o 9 176 nowych przypadkach zaka\u017ceniach koronawirusem, zmar\u0142o 228 chorych. \u0141\u0105cznie od pocz\u0105tku epidemii potwierdzono 1 063 449 przypadk\u00f3w COVID-19. Zmar\u0142o w \u0142\u0105cznie 20 089 chorych. Mija rok od wybuchu epidemii w c\u2026", "title": "Koronawirus - Raport Dnia. Niedziela, 6 grudnia - polsatnews.pl", "url": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2020-12-06/koronawirus-raport-dnia-niedziela-6-grudnia/", "author": "Polsat News", "publishedAt": "2020-12-06T20:50:00Z", "content": "Ministerstwo Zdrowia poinformowao w niedziel o 9 176 nowych przypadkach zakaeniach koronawirusem, zmaro 228 chorych. cznie od pocztku epidemii potwierdzono 1 063 449 przypadk\u00f3w COVID-19. Zmaro w czni\u2026 [+3680 chars]", "source": {"id": null, "name": "Polsatnews.pl"}, "urlToImage": "https://r.dcs.redcdn.pl/http/o2/redefine/cp/9g/9g4dquav49w2zzpoixu9p8guaepxuxr2.jpg"}, {"description": "Podczas wyst\u0119pu w \"Lidze+ Extra\" do Janusza Filipiaka zadzwoni\u0142 Micha\u0142 Probierz, \u017ceby nakre\u015bli\u0107 mu, jak ma odpowiada\u0107 na pytania dziennikarzy. Zachowanie w\u0142a\u015bciciela Cracovii skomentowa\u0142 Zbigniew Boniek.", "title": "Kabaret. Prof. Janusz Filipiak skompromitowa\u0142 si\u0119 w programie telewizyjnym - WP SportoweFakty", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/913381/kabaret-prof-janusz-filipiak-skompromitowal-sie-w-programie-telewizyjnym", "author": "Wirtualna Polska Media", "publishedAt": "2020-12-06T20:38:00Z", "content": "Podczas wystpu w \"Lidze+ Extra\" do Janusza Filipiaka zadzwoni Micha Probierz, eby nakreli mu, jak ma odpowiada na pytania dziennikarzy. Zachowanie waciciela Cracovii skomentowa Zbigniew Boniek.Piotr \u2026 [+1849 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportowefakty.wp.pl"}, "urlToImage": "https://sf-administracja.wpcdn.pl/storage2/featured_original/5c3d3308d255c8_62972860.jpg"}, {"description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "title": "Wybory w Rumunii. Exit polls: Wygrana PNL lub remis - Interia", "url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/news-wybory-w-rumunii-exit-polls-wygrana-pnl-lub-remis,nId,4899294", "author": null, "publishedAt": "2020-12-06T20:12:00Z", "content": "Niedzielne wybory parlamentarne w Rumunii wygraa Partia Narodowo-Liberalna (PNL) kierujcego obecnym, mniejszociowym rzdem Ludovica Orbana lub jest remis midzy PNL i Parti Socjaldemokratyczn (PSD) - w\u2026 [+3212 chars]", "source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000ASXOPTHX9HMPN-C411.jpg"}, {"description": "Nie milkn\u0105 echa seksskandalu w Brukseli z udzia\u0142em w\u0119gierskiego europos\u0142a. Grupa mieszkaj\u0105cych w Belgii rodak\u00f3w parlamentarzysty postanowi\u0142a upami\u0119tni\u0107 \"rynn\u0119 J\u00f3zsefa Sz\u00e1jera\". - Zrobili\u015bmy to dla \u017cart\u00f3w - przyznaj\u0105 organizatorzy happeningu.", "title": "Rynna, po kt\u00f3rej ucieka\u0142 J\u00f3zsef Sz\u00e1jer upami\u0119tniona. \"Tu zako\u0144czy\u0142 karier\u0119\" - Onet", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/swiat/rynna-po-ktorej-uciekal-jozsef-szajer-upamietniona-tu-zakonczyl-kariere/mtkshen", "author": "Onet", "publishedAt": "2020-12-06T19:57:45Z", "content": "W sobot po poudniu na synnej rynnie, po kt\u00f3rej pr\u00f3bowa ucieka polityk Fideszu, grupa modych ludzi zawiesia kartk ze zdjciem posa i napisem:\r\n\"W tym miejscu, w pitek 27 listopada 2020 roku zakoczya si\u2026 [+1509 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9FFk9kpTURBXy8wMDJkMTFlMWU5MTEwMjc0YmVkYjIyYjAwMWY0N2M1NS5qcGeSlQMAzNbNDsTNCE6TBc0EsM0CdIKhMAGhMQE"}, {"description": "Cz\u0142onkostwo w Unii Europejskiej by\u0142o ukoronowaniem wielkiej zmiany, kt\u00f3r\u0105 przechodzili\u015bmy - powiedzia\u0142a w specjalnym wydaniu \"Fakt\u00f3w po Faktach\" europos\u0142anka Danuta Huebner (KO). Wraz z by\u0142ym premierem, obecnym europos\u0142em Leszkiem Millerem (SLD) oraz ekonomis\u2026", "title": "Polska w Unii Europejskiej. Leszek Miller, Danuta Huebner, Ryszard Bugaj wspominaj\u0105 lata przyst\u0105pienia do UE i negocjacji w tej sprawie - TVN24", "url": "https://tvn24.pl/polska/polska-w-unii-europejskiej-leszek-miller-danuta-huebner-ryszard-bugaj-wspominaja-lata-przystapienia-do-ue-i-negocjacji-w-tej-sprawie-4769683", "author": "akr/b", "publishedAt": "2020-12-06T19:54:00Z", "content": "Czonkostwo w Unii Europejskiej byo ukoronowaniem wielkiej zmiany, kt\u00f3r przechodzilimy - powiedziaa w specjalnym wydaniu \"Fakt\u00f3w po Faktach\" europosanka Danuta Huebner (KO). Wraz z byym premierem, obe\u2026 [+6670 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-y23nd9-polska-podpisala-w-atenach-unijny-traktat-akcesyjny-4769718/alternates/LANDSCAPE_1280"}, {"description": "Jeszcze na 61. z 87 okr\u0105\u017ce\u0144 Mercedes mia\u0142 dw\u00f3ch kierowc\u00f3w na prowadzeniu wy\u015bcigu o Grand Prix Sakhiru. P\u00f3\u017aniej wydarzy\u0142 si\u0119 fatalny pit stop, podczas kt\u00f3rego \u017ale zmieniono opony George'owi Russellowi. I od tego czasu wszystko sz\u0142o nie tak - kolejny zjazd do b\u2026", "title": "Dramat Russella, kompromitacja Mercedesa! Kuriozalne GP F1 z sensacyjnym zwyci\u0119zc\u0105 - Sport.pl", "url": "https://www.sport.pl/F1/7,96296,26581313,dramat-russella-kompromitacja-mercedesa-sensacyjne-gp-sakhiru.html", "author": "Jakub Balcerski", "publishedAt": "2020-12-06T19:51:00Z", "content": "George Russell dosta\u0142 niewyobra\u017caln\u0105 szans\u0119: pojechania najlepszym bolidem w stawce, Mercedesem i nawet wygrania wy\u015bcigu przy starcie z drugiego pola. A ruszy\u0142 \u015bwietnie i nawet przebi\u0142 si\u0119 na pierwsz\u2026 [+4475 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/a4/59/19/z26581412IER,George-Russell-stracil-niezwykla-szanse-na-zwycies.jpg"}, {"description": "Prezenterka TVP korzysta z urok\u00f3w popularno\u015bci i ch\u0119tnie pokazuje swoje wdzi\u0119ki przy okazji reklamowania produkt\u00f3w na Instagramie. Dawna miss doskonale wie, jak zaprezentowa\u0107 si\u0119 od najlepszej strony.", "title": "Izabella Krzan wyeksponowa\u0142a swoje wdzi\u0119ki. Zrobi\u0142o si\u0119 gor\u0105co! - Wirtualna Polska", "url": "https://gwiazdy.wp.pl/izabella-krzan-odslonila-nogi-zrobilo-sie-goraco-6583420299192896a", "author": "oprac. Alicja Nowosielska", "publishedAt": "2020-12-06T18:46:00Z", "content": "Izabella Krzan ma zaledwie 25 lat, ale mimo modego wieku moe pochwali si kilkoma znaczcymi sukcesami. W 2016 r. wygraa wybory Miss Polonia, a potem trafia do telewizji. Krzan zostaa wsp\u00f3prowadzc rozr\u2026 [+799 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gwiazdy.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/MzkwMTA1YhsKFTtnbkpvDklNbz0oE2FYHlV3dm4BYktYRHwscAF7Q0QRJDgkQygKBFkqJjRBLA0bWT04blA9E0QBfHslWD4KBxY0eyRcLx8PWHQyc1B6QlpCYGd3VCxXX056MmxQKRhcWng2cAl7G14ULGBxUG8H"}, {"description": "To, \u017ce ksi\u0105dz zgrzeszy\u0142, no zgrzeszy\u0142. A kto nie ma pokus? - tak ojciec Tadeusz Rydzyk komentuje afery pedofilskie w Ko\u015bciele. Zdj\u0119tego z urz\u0119du biskupa nazywa \"wsp\u00f3\u0142czesnym m\u0119czennikiem medi\u00f3w\". W Toruniu odby\u0142y si\u0119 uroczysto\u015bci w rocznic\u0119 powstania Radia Ma\u2026", "title": "Zbigniew Ziobro obecny na urodzinach Radia Maryja. \"Za daleko ten sojusz o\u0142tarza z tronem\" - Fakty TVN", "url": "https://fakty.tvn24.pl/ogladaj-online,60/zbigniew-ziobro-obecny-na-urodzinach-radia-maryja-za-daleko-ten-sojusz-oltarza-z-tronem,1040574.html", "author": "TVN24", "publishedAt": "2020-12-06T18:15:00Z", "content": "Tadeusz Rydzyk m\u00f3wic o pedofilii w Kociele nie wypowiedzia nawet sowa \"pedofilia\". Nie m\u00f3wi o skrzywdzonych dzieciach. Tak m\u00f3wi o ksiach: - To, e ksidz zgrzeszy, no zgrzeszy. A kto nie ma pokus? Niec\u2026 [+3841 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "urlToImage": "https://r-scale-a0.dcs.redcdn.pl/scale/o2/tvn/web-content/m/p107/i/06b1338ba02add2b5d2da67663b19ebe/8691615c-9125-4fd8-814a-ec0839f03391.jpg?type=1&srcmode=4&srcx=0/1&srcy=0/1&srcw=640&srch=2000&dstw=640&dsth=2000&quality=90"}, {"description": "", "title": "CIACHO TYGODNIA: Krystian Ochman, zwyci\u0119zca 11. edycji \"The Voice of Poland\" i wnuk \u015bwiatowej s\u0142awy tenora (ZDJ\u0118CIA) - Pudelek", "url": "https://www.pudelek.pl/ciacho-tygodnia-krystian-ochman-zwyciezca-11-edycji-the-voice-of-poland-i-wnuk-swiatowej-slawy-tenora-zdjecia-6583380251018881g", "author": "Kokosimo", "publishedAt": "2020-12-06T18:00:00Z", "content": "eby p\u00f3j w lady dziadka Krystian Ochman przeni\u00f3s si ze Stan\u00f3w Zjednoczonych do Polski, gdzie ukoczy Akademi Muzyczn w Katowicach. Wr\u00f3ycie mu karier?\r\n5 grudnia, po 3 miesicach zacitej rywalizacji midz\u2026 [+3194 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pudelek.pl"}, "urlToImage": "https://i.wpimg.pl/1200x0/v.wpimg.pl/MjAyMDEyYgsgGzt3agJvHmNDby0sW2FINFt3ZmpIf1pxAWIiLBUoGCQJImoiCzgaIA49ajUVYgsxEGIydFYpAzIJISU8VigHIxwpa3AbLl9wQXhyaBx5XndUeX13SWBSeBx-aXIbdA4nTSlxfEF7DmME"}, {"description": "Podczas zamieszek, do kt\u00f3rych dosz\u0142o w sobot\u0119 w Pary\u017cu i innych miastach Francji, rannych zosta\u0142o 67 policjant\u00f3w, a jednego z nich podpalono koktajlem Mo\u0142otowa; zatrzymano 95 os\u00f3b - poinformowa\u0142o w niedziel\u0119 francuskie MSW. Zniszczono wiele sklep\u00f3w i samochod\u2026", "title": "Francja: 67 policjant\u00f3w rannych w zamieszkach. Protestowano przeciwko ochronie danych mundurowych - RMF 24", "url": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-francja-67-policjantow-rannych-w-zamieszkach-protestowano-pr,nId,4899213", "author": null, "publishedAt": "2020-12-06T16:36:00Z", "content": "Podczas zamieszek, do kt\u00f3rych doszo w sobot w Paryu i innych miastach Francji, rannych zostao 67 policjant\u00f3w, a jednego z nich podpalono koktajlem Mootowa; zatrzymano 95 os\u00f3b - poinformowao w niedzie\u2026 [+2898 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rmf24.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000ASWZTQH5CACYR-C411.jpg"}, {"description": null, "title": "Co po brexicie? M\u00f3wi\u0119 uczciwie: nie mam poj\u0119cia - Gazeta Wyborcza", "url": "https://wyborcza.pl/7,75399,26580890,co-z-brexitem-mowie-uczciwie-nie-mam-pojecia.html?disableRedirects=true", "author": null, "publishedAt": "2020-12-06T16:32:13Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "urlToImage": null}, {"description": "Jak on to zrobi\u0142?! Napastnik Piasta w meczu z Zag\u0142\u0119biem Lubin (1:1) strzeli\u0142 gola niemal z po\u0142owy boiska!", "title": "Piast \u2013 Zag\u0142\u0119bie. Jakub \u015awierczok zdoby\u0142 kosmiczn\u0105 bramk\u0119 - relacja i wynik meczu Ekstraklasy - Przegl\u0105d Sportowy", "url": "https://www.przegladsportowy.pl/pilka-nozna/pko-ekstraklasa/piast-gliwice/piast-zaglebie-jakub-swierczok-zdobyl-kosmiczna-bramke-relacja-i-wynik-meczu/jfffyg1", "author": "Antoni Bugajski", "publishedAt": "2020-12-06T15:53:00Z", "content": "Zanim wierczok w styczniu 2018 roku przeni\u00f3s si do udogorca Razgrad, mia wspania jesie w Zagbiu, dla kt\u00f3rego strzeli a 16 ligowych goli. W niedziel ju jako napastnik Piasta spotka si ze swoim dawnym \u2026 [+2016 chars]", "source": {"id": null, "name": "Przegladsportowy.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/c_Zk9kpTURBXy9jM2ZjZTYwMWMyNDEzYWE5MzE0NjgwZjA3YzRiZWM4Ny5qcGeTlQMAzJnNExjNCr2TCaYyZTEwNGEGkwXNAjrNASyBoTAB/jakub-swierczok.jpg"}, {"description": "Piosenkarka Edyta G\u00f3rniak znalaz\u0142a si\u0119 niedawno w ogniu krytyki przez swoje wypowiedzi dotycz\u0105ce koronawirusa. G\u00f3rniak twierdzi, \u017ce pandemia jest nadmuchana i stanowczo sprzeciwia si\u0119 szczepieniom na COVID-19. Tymczasem w rozmowie z \u201eSuper Expressem\u201d jej kont\u2026", "title": "Wielki dramat Edyty G\u00f3rniak. Robert Biedro\u0144 ujawni\u0142 szokuj\u0105c\u0105 prawd\u0119! Oj, wielu si\u0119 mocno zdziwi - Super Express", "url": "https://www.se.pl/wiadomosci/polityka/wielki-dramat-edyty-gorniak-robert-biedron-ujawnil-szokujaca-prawde-oj-wielu-sie-mocno-zdziwi-aa-UGjQ-aRxy-YbSj.html", "author": "MAV", "publishedAt": "2020-12-06T15:44:47Z", "content": "Piosenkarka Edyta G\u00f3rniak znalaza si niedawno w ogniu krytyki przez swoje wypowiedzi dotyczce koronawirusa. G\u00f3rniak twierdzi, e pandemia jest nadmuchana i stanowczo sprzeciwia si szczepieniom na COVI\u2026 [+1978 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.se.pl"}, "urlToImage": "https://cdn.galleries.smcloud.net/t/galleries/gf-tf7c-Pau6-mUwA_edyta-gorniak-robert-biedron-1008x442.jpg"}, {"description": "Przed nami kluczowy tydzie\u0144 w sprawie polsko-w\u0119gierskiego weta bud\u017cetowego. W czwartek rozpocznie si\u0119 szczyt UE. Polska i W\u0119gry nie godz\u0105 si\u0119 na mechanizm \"pieni\u0105dze za praworz\u0105dno\u015b\u0107\". \u0179r\u00f3d\u0142a naszej korespondentki w Brukseli Katarzyny Szyma\u0144skiej-Borginon twi\u2026", "title": "Bud\u017cetowe weto Polski i W\u0119gier? To b\u0119dzie kluczowy tydzie\u0144 - RMF 24", "url": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-budzetowe-weto-polski-i-wegier-to-bedzie-kluczowy-tydzien,nId,4899127", "author": null, "publishedAt": "2020-12-06T14:36:00Z", "content": "Przed nami kluczowy tydzie w sprawie polsko-wgierskiego weta budetowego. W czwartek rozpocznie si szczyt UE. Polska i Wgry nie godz si na mechanizm \"pienidze za praworzdno\". r\u00f3da naszej korespondentk\u2026 [+2503 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rmf24.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000ASVVRY6X9E93P-C411.jpg"}, {"description": "Mazda CX-3 w nowej ods\u0142onie debiutuje w Polsce. Japo\u0144ski SUV oferuje teraz jeden silnik, dwie skrzynie bieg\u00f3w i cztery bogate warianty wyposa\u017cenia. Przy tym ma by\u0107 wygodny, jak Mazda 3 czy CX-30. Co jeszcze zmieni\u0142o si\u0119 pod karoseri\u0105?", "title": "Nowa Mazda CX-3 ju\u017c w Polsce. Japo\u0144czycy stawiaj\u0105 na jeden silnik - Dziennik.pl", "url": "https://auto.dziennik.pl/premiery/artykuly/8035973,mazda-cx-3-cena-silnik-polska-nowa-mazda-cx-3-wyposazenie-dane-techniczne.html", "author": "Dziennik.pl", "publishedAt": "2020-12-06T13:03:45Z", "content": "Mazda CX-3 jest dla japoskiej marki jak powietrze bez niej firma nie mogaby rywalizowa w jednym z najwaniejszych, najszybciej rosncych segment\u00f3w rynku. Samoch\u00f3d pojawi si na wiecie w 2015 roku i z mi\u2026 [+3449 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dziennik.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2qOktkuTURBXy9mNGYyMjg3Yi0zZWQ0LTQ0ZWEtYTA2Yi02NWM1NzBiM2NhMTcuanBlZ5GTBc0EsM0CdA"}, {"description": "Wska\u017anik ceny do prognozowanych zysk\u00f3w sp\u00f3\u0142ek osi\u0105gn\u0105\u0142 w listopadzie historyczne maksimum. Ale kiedy zosta\u0142 odnotowany poprzedni rekord \u2013 w lecie 2009 roku \u2013 by\u0142 to po prostu sygna\u0142, \u017ce rynek oczekuje gwa\u0142townej odbudowy wynik\u00f3w firm. Podobnie jak wtedy inne \u2026", "title": "Rekordowy poziom P/E na GPW to nie pow\u00f3d do rozpaczy - Parkiet", "url": "https://www.parkiet.com/Analizy/312069995-Rekordowy-poziom-PE-na-GPW--to-nie-powod-do-rozpaczy.html", "author": null, "publishedAt": "2020-12-06T10:58:18Z", "content": "adna cz jak i cao utwor\u00f3w zawartych w dzienniku nie moe by powielana i rozpowszechniana lub dalej rozpowszechniana w jakiejkolwiek formie i w jakikolwiek spos\u00f3b (w tym take elektroniczny lub mechanic\u2026 [+631 chars]", "source": {"id": null, "name": "Parkiet.com"}, "urlToImage": "https://www.parkiet.com/storyimage/PA/20201206/ANALIZY/312069995/AR/0/AR-312069995.jpg?minW=200&minH=200&exactW=600&exactH=351&exactFit=crop"}, {"description": "45-latek przejecha\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry le\u017ca\u0142 na podje\u017adzie do jego posesji. Poszkodowany nie \u017cyje. Do zdarzenia dosz\u0142o w nocy z soboty na niedziel\u0119 w Jasienicy ko\u0142o Bielska-Bia\u0142ej \u2013 poinformowa\u0142 rzecznik bielskiej policji asp. szt. Roman Szybiak.", "title": "Przejecha\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry le\u017ca\u0142 na podje\u017adzie do jego posesji. Poszkodowany nie \u017cyje - polsatnews.pl", "url": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2020-12-06/przejechal-mezczyzne-ktory-lezal-na-podjezdzie-do-jego-posesji-poszkodowany-nie-zyje/", "author": "Polsat News", "publishedAt": "2020-12-06T09:53:00Z", "content": "45-latek przejecha mczyzn, kt\u00f3ry lea na podjedzie do jego posesji. Poszkodowany nie yje. Do zdarzenia doszo w nocy z soboty na niedziel w Jasienicy koo Bielska-Biaej poinformowa rzecznik bielskiej po\u2026 [+437 chars]", "source": {"id": null, "name": "Polsatnews.pl"}, "urlToImage": "https://r.dcs.redcdn.pl/http/o2/redefine/cp/47/47tdhdxpnyico16oqoxz43nq7kfm8zmx.png"}, {"description": "Rz\u0105d ustali\u0142 ju\u017c kwot\u0119 waloryzacji rent i emerytur na 2021. \u015awiadczenia te wzrosn\u0105 o ustawowy wska\u017anik waloryzacji, jednak nie mniej ni\u017c o kwot\u0119 50 z\u0142.", "title": "Waloryzacja emerytur i rent 2021: O ile wzrosn\u0105 \u015bwiadczenia? Co z trzynastk\u0105 i czternastk\u0105? - Serwisy GazetaPrawna.pl", "url": "https://serwisy.gazetaprawna.pl/emerytury-i-renty/artykuly/1498184,waloryzacja-emerytur-i-rent-2021-trzynastka-czternastka-dla-emerytow.html", "author": "Redakcja Forsal.pl", "publishedAt": "2020-12-06T09:02:01Z", "content": "Z artykuu dowiesz si:\r\n1.O ile wzrosn emerytury i reny w 2021 roku2.Ile wyniesie minimalna emerytura w 2021 roku?3.Czy emeryci bd mogli liczy na trzynaste wiadczenie4.Czy w 2021 roku zostanie wypacon\u2026 [+1994 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazetaprawna.pl"}, "urlToImage": "https://g4.gazetaprawna.pl/p/_wspolne/pliki/3068000/3068601-.jpg"}], "totalResults": 30}