{"status": "ok", "articles": [{"description": "Na pocz\u0105tku czerwca 58-latek zdawa\u0142 egzamin na prawo jazdy w o\u015brodku w Gorzowie Wielkopolskim. Po jego zako\u0144czeniu zas\u0142ab\u0142 i mimo reanimacji zmar\u0142. - Sekcja wskaza\u0142a, \u017ce najprawdopodobniej przyczyn\u0105 zgonu by\u0142 atak serca - poinformowa\u0142 prokurator.", "title": "Gorz\u00f3w Wielkopolski. M\u0119\u017cczyzna zdawa\u0142 egzamin na prawo jazdy. Nagle zas\u0142ab\u0142 i zmar\u0142 - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,26018990,gorzow-zaslabl-po-egzaminie-na-prawo-jazdy-przyczyna-zgonu.html", "author": "mb", "publishedAt": "2020-06-09T20:28:00Z", "content": "Jak podaje \"Gazeta Lubuska\", 58-letni m\u0119\u017cczyzna podchodzi\u0142 do egzaminu na prawo jazdy w Wojew\u00f3dzkim O\u015brodku Ruchu Drogowego w Gorzowie. Po zako\u0144czonym egzaminie, kt\u00f3ry zda\u0142, zas\u0142ab\u0142. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 re\u2026 [+1215 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/f4/d0/18/z26019060IER,Samochod-egzaminacyjny--zdjecie-ilustracyjne-.jpg"}, {"description": "We wtorek rozegrano cztery mecze 29. kolejki PKO Ekstraklasy. Wa\u017cny punkt zdoby\u0142a Korona Kielce, kt\u00f3ra zbli\u017cy\u0142a si\u0119 do bezpiecznej strefy. Na podium po wysokiej wygranej znalaz\u0142 si\u0119 Lech Pozna\u0144.", "title": "Lech Pozna\u0144 na podium, Korona Kielce bli\u017cej bezpiecznej strefy. Zobacz tabel\u0119 PKO Ekstraklasy - WP SportoweFakty", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/885676/lech-poznan-na-podium-korona-kielce-blizej-bezpiecznej-strefy-zobacz-tabele-pko-", "author": "Wirtualna Polska Media", "publishedAt": "2020-06-09T20:28:00Z", "content": "We wtorek rozegrano cztery mecze 29. kolejki PKO Ekstraklasy. Wany punkt zdobya Korona Kielce, kt\u00f3ra zbliya si do bezpiecznej strefy. Na podium po wysokiej wygranej znalaz si Lech Pozna.\r\nMicha Piegz\u2026 [+1413 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportowefakty.wp.pl"}, "urlToImage": "https://sportowefakty.wp.pl/storage/featured_original/5edfe276329fe1_45866534.jpg"}, {"description": "Sto\u0142eczna policja zatrzyma\u0142a drug\u0105 osob\u0119 w zwi\u0105zku ze spraw\u0105 w\u0142ama\u0144 do wiat przystankowych i rozwieszania plakat\u00f3w krytkuj\u0105cych ministra zdrowia \u0141ukasza Szumowskiego. Funkcjonariusze nie wykluczaj\u0105 jednocze\u015bnie kolejnych zatrzyma\u0144.", "title": "Plakaty z \u0141ukaszem Szumowskim. Druga osoba w r\u0119kach policji. \"Nie wykluczamy kolejnych zatrzyma\u0144\" - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,26019051,plakaty-z-lukaszem-szumowskim-druga-osoba-w-rekach-policji.html", "author": "mk, IAR, UZ", "publishedAt": "2020-06-09T20:22:00Z", "content": "W nocy 28 na 29 maja w kilkunastu miejscach w Warszawie pojawi\u0142y si\u0119 plakaty uderzaj\u0105ce w ukasza Szumowskiego. Grafiki przedstawia\u0142y ministra zdrowia na tle krzy\u017cy ubranego w str\u00f3j Zakonu Kawaler\u00f3w M\u2026 [+967 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/f6/d0/18/z26019062IER,Plakat-z-Lukaszem-Szumowskim.jpg"}, {"description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "title": "Zag\u0142\u0119bie Lubin - Korona Kielce 1-1 w meczu 29. kolejki PKO Ekstraklasy - Interia", "url": "https://sport.interia.pl/klub-kghm-zaglebie-lubin/news-zaglebie-lubin-korona-kielce-1-1-w-meczu-29-kolejki-pko-ekst,nId,4542786", "author": null, "publishedAt": "2020-06-09T20:22:00Z", "content": "W meczu 29. kolejki PKO Ekstraklasy Zagbie Lubin zremisowao na wasnym stadionie z Koron Kielce 1-1. Przyjezdni zaskoczyli \"Miedziowych\" dobr gr, postawili im twarde warunki i dugo prowadzili. W kocow\u2026 [+1624 chars]", "source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000A6RJSRCCOG8TH-C411.jpg"}, {"description": "Ma\u0142gorzata Rozenek-Majdan i Rados\u0142aw Majdan lada moment powitaj\u0105 na \u015bwiecie pierwszego wsp\u00f3lnego potomka. We wtorek wieczorem \u017cona by\u0142ego bramkarza reprezentacji Polski opublikowa\u0142a na Instagramie wpis, w kt\u00f3rym zamie\u015bci\u0142a zdj\u0119cia zrobione tu\u017c przed podr\u00f3\u017c\u0105 d\u2026", "title": "Ma\u0142gorzata Rozenek-Majdan uda\u0142a si\u0119 do szpitala. \"Przyszed\u0142 czas...\" - Ofsajd Onet", "url": "https://www.onet.pl", "author": null, "publishedAt": "2020-06-09T20:20:00Z", "content": "Magorzata Rozenek-Majdan i Radosaw Majdan lada moment powitaj na wiecie pierwszego wsp\u00f3lnego potomka. We wtorek wieczorem ona byego bramkarza reprezentacji Polski opublikowaa na Instagramie wpis, w k\u2026 [+578 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png"}, {"description": "Lech Pozna\u0144 nie da\u0142 \u017cadnych szans Pogoni Szczecin w 29. kolejce ekstraklasy. Gospodarze rozgromili rywali 4:0 po golach Jakuba Modera, Christiana Gytkjaera, Daniego Ramireza i Jakuba Kami\u0144skiego, dzi\u0119ki czemu awansowali na trzecie miejsce w tabeli.", "title": "Lech Pozna\u0144 zdemolowa\u0142 Pogo\u0144 Szczecin. Pi\u0119kny gol m\u0142odzie\u017cowca, kt\u00f3rego domagali si\u0119 kibice - Sport.pl", "url": "https://www.sport.pl/pilka/7,65039,26019003,lech-poznan-zdemolowal-pogon-szczecin-dwa-piekne-gole-mlodziezowcow.html", "author": "DL", "publishedAt": "2020-06-09T20:20:00Z", "content": "Zwycizca starcia w Poznaniu m\u00f3g by pewny przynajmniej do rody trzeciego miejsca w lidze. Lech Pozna dodatkowo czeka na swoj wygran od 3 marca, kiedy to pokona G\u00f3rnika Zabrze 4:1 Natomiast Pogo chciaa\u2026 [+1786 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/5f/91/18/z25760863IER.jpg"}, {"description": "\"Ponowny wyb\u00f3r Andrzeja Dudy na prezydenta le\u017cy w elementarnym interesie Polski. Jest on wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rc\u0105 dobrej zmiany, czyli reform w sferze polityki gospodarczej, zagranicznej i bezpiecze\u0144stwa\" - o\u015bwiadczy\u0142 prezes Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski w li\u2026", "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski napisa\u0142 list do cz\u0142onk\u00f3w PiS. \"Zwyci\u0119stwo kandydata KO oznacza\u0142oby ci\u0119\u017cki kryzys\" - TVN24", "url": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2020/jaroslaw-kaczynski-napisal-list-do-czlonkow-pis-zwyciestwo-kandydata-ko-oznaczaloby-ciezki-kryzys-4606751", "author": "kb", "publishedAt": "2020-06-09T20:14:00Z", "content": "\"Ponowny wyb\u00f3r Andrzeja Dudy na prezydenta ley w elementarnym interesie Polski. Jest on wsp\u00f3tw\u00f3rc dobrej zmiany, czyli reform w sferze polityki gospodarczej, zagranicznej i bezpieczestwa\" - owiadczy \u2026 [+12120 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-iexbtb-jaroslaw-kaczynski-4606763/alternates/LANDSCAPE_1280"}, {"description": "Andrzej Saramonowicz Wiadomo\u015bci: Re\u017cyser film\u00f3w Testosteron i Lejdis sta\u0142 si\u0119 bohaterem materia\u0142u TVP. Wkr\u00f3tce potem zacz\u0105\u0142 dostawa\u0107 agresywne wiadomo\u015bci.", "title": "Andrzej Saramonowicz ofiar\u0105 hejtu po materiale \u201eWiadomo\u015bci\u201d. Re\u017cyser \u201eTestosteronu\u201d zawiadamia prokuratur\u0119 - Spider's Web", "url": "https://www.spidersweb.pl/rozrywka/2020/06/09/andrzej-saramonowicz-wiadomosci-hejt-rezyser-testosteron/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-09T19:49:11Z", "content": "Polscy reyserzy wielokrotnie w trakcie kariery musz mierzy si mocnymi opiniami na sw\u00f3j temat. Czym innym jest jednak ostra krytyka ich pracy, a czym innym hejt po politycznym materiale, kt\u00f3rego staje\u2026 [+2169 chars]", "source": {"id": null, "name": "Spidersweb.pl"}, "urlToImage": "https://ocs-pl.oktawave.com/v1/AUTH_2887234e-384a-4873-8bc5-405211db13a2/splay/2020/06/wiadomo\u015bci-tvp-andrzej-saramonowicz-hejt-1024x469.jpg"}, {"description": "Lato nie oznacza ko\u0144ca epidemii, ona nie znikn\u0119\u0142a, nie odchodzi - wskaza\u0142 we wtorek minister zdrowia \u0141ukasz Szumowski. Ponowi\u0142 deklaracj\u0119, \u017ce w okre\u015blonych sytuacjach, m.in. istotnego wzrostu ilo\u015bci zaka\u017ce\u0144, mo\u017cliwy jest powr\u00f3t niekt\u00f3rych obostrze\u0144.", "title": "Szumowski ostrzega, \u017ce \"lato nie oznacza ko\u0144ca epidemii\". \"Ona nie znikn\u0119\u0142a, nie odchodzi\" - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,173952,26018951,szumowski-ostrzega-ze-lato-nie-oznacza-konca-epidemii-ona.html", "author": "Katarzyna Lechowicz-Dyl, PAP", "publishedAt": "2020-06-09T19:44:00Z", "content": "- Epidemia nie znikn\u0119\u0142a, nie odchodzi, nie sko\u0144czy\u0142a si\u0119. Nie ma sytuacji, \u017ce lato to ju\u017c koniec epidemii. Natomiast na pewno transmisji poziomych, czyli przekazywania na ulicy przypadkowym ludziom j\u2026 [+1899 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/89/d0/18/z26018953IER,Lukasz-Szumowski.jpg"}, {"description": "", "title": "Marcin Prokop po\u017cegna\u0142 si\u0119 z widzami Dzie\u0144 dobry TVN. Zamie\u015bci\u0142 wpis i pokaza\u0142 zdj\u0119cie INSTAGRAM - Plejada.pl", "url": "https://plejada.pl/newsy/marcin-prokop-pozegnal-sie-z-widzami-dzien-dobry-tvn-zamiescil-wpis-i-pokazal-zdjecie/fsxk7er", "author": "Milena Majek", "publishedAt": "2020-06-09T19:38:03Z", "content": "Marcin Prokop od lat obecny jest w polskim show-biznesie. Dziennikarz prowadzi ju wiele program\u00f3w, a ostatnio zwizany jest g\u00f3wnie z \"Dzie dobry TVN\". To w tym porannym show wraz z Dorot Wellman rozba\u2026 [+1566 chars]", "source": {"id": null, "name": "Plejada.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/i92ktkqTURBXy9jYjVlYmFkMzIzYmQyMTUzOWM5MjA1NTIwNTQ1MzFlOC5qcGVnkpUDzQENzK3NDyPNCIWTBc0B4M0BaA"}, {"description": "Zarzucono mi czyn, kt\u00f3ry nie jest przest\u0119pstwem. Moja sprawa trafi\u0142a do s\u0105du, kt\u00f3ry nie jest s\u0105dem. S\u0105dzi\u0142 mnie s\u0119dzia, kt\u00f3ry nie jest s\u0119dzi\u0105. Zapad\u0142o rozstrzygni\u0119cie, z kt\u00f3rym nie wiadomo co zrobi\u0107, bo nie powinno zapa\u015b\u0107 - m\u00f3wi\u0142 w \"Faktach po Faktach\" w TVN2\u2026", "title": "\"Dzisiejsza decyzja Izby Dyscyplinarnej nie ma \u017cadnego wp\u0142ywu na moje doskona\u0142e samopoczucie\" - TVN24", "url": "https://tvn24.pl/polska/izba-dyscyplinarna-nie-uchylila-immunitetu-igorowi-tulei-sedzia-tuleya-ta-decyzja-nie-ma-zadnego-wplywu-na-moje-doskonale-samopoczucie-4606652", "author": "kb/kab", "publishedAt": "2020-06-09T18:15:00Z", "content": "Zarzucono mi czyn, kt\u00f3ry nie jest przestpstwem. Moja sprawa trafia do sdu, kt\u00f3ry nie jest sdem. Sdzi mnie sdzia, kt\u00f3ry nie jest sdzi. Zapado rozstrzygnicie, z kt\u00f3rym nie wiadomo co zrobi, bo nie powi\u2026 [+4838 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ykj1wf-sedzia-igor-tuleya-w-faktach-po-faktach-4606655/alternates/LANDSCAPE_1280"}, {"description": "We wtorkowym spotkaniu 29. kolejki PKO ekstraklasy Piast Gliwice bezbramkowo zremisowa\u0142 z G\u00f3rnikiem Zabrze i tym samym jego szans\u0119 na obron\u0119 mistrzostwa Polski s\u0105 ju\u017c tylko iluzoryczne.", "title": "Piast niespodziewanie traci punkty. Kapitalna sytuacja dla Legii Warszawa - Sport.pl", "url": "https://www.sport.pl/pilka/7,65039,26018638,kapitalna-sytuacja-dla-legii-piast-rozczarowal.html", "author": "ap", "publishedAt": "2020-06-09T18:03:00Z", "content": "Kilka dni temu Legia Warszawa pokonaa na wyjedzie Wis Krak\u00f3w 3:1 i odskoczya Piastowi Gliwice na osiem punkt\u00f3w, dlatego wtorkowe spotkanie mistrz\u00f3w Polski z G\u00f3rnikiem Zabrze byo niezwykle istotne dla\u2026 [+1248 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/3e/d0/18/z26018622IER,Alassana-Manneh-z-Gornika-Zabrze-i-Tomasz-Jodlowie.jpg"}, {"description": "W Houston dobieg\u0142a ko\u0144ca ceremonia pogrzebowa Afroamerykanina George'a Floyda, kt\u00f3ry 25 maja zgin\u0105\u0142 podczas brutalnego zatrzymania policji w Minneapolis. W uroczysto\u015bciach brali udzia\u0142 cz\u0142onkowie rodziny", "title": "USA. George Floyd nie \u017cyje. T\u0142umy \u017ca\u0142obnik\u00f3w po\u017cegna\u0142o 46-latka - Wirtualna Polska", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/usa-george-floyd-nie-zyje-tlumy-zalobnikow-pozegnalo-46-latka-6519705613531265a", "author": "oprac. Rados\u0142aw Opas", "publishedAt": "2020-06-09T17:51:00Z", "content": "To bya celebracja ycia Floyda - tak zapowiedziaa uroczystoci pogrzebowe w kociele Foutain of Peace pastor Mia K. Wright. Pogrzeb rozpocz si o godz. 11:00 czasu lokalnego (18:00 w Polsce). W jego trak\u2026 [+2172 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wiadomosci.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/MTIzNDY2YjUoGDh3dklvIGtAbC0wEGF2PFh0ZnYCYmB5Sn48awR7YmYcJyg8QCgkJlQpNixCLCM5VD4odlM9PWYMf2s9Wz4kJRs3azxfLzEtVX0gbgZ5Zn8bY3U4ASt5fUsvc3RQKWF9V3hwPAIrZ3kYfSBuU28p"}, {"description": "Poszerzenie op\u0142aty reprograficznej to z\u0142y pomys\u0142 \u2013 uwa\u017ca Federacja Konsument\u00f3w. Przez ni\u0105 telefony i telewizory, a tak\u017ce tak potrzebne w ka\u017cdej rodzinie komputery, podro\u017cej\u0105 \u015brednio o 300 z\u0142otych. Wszystko w imi\u0119 solidarno\u015bci z artystami. Dlaczego jednak maj\u0105\u2026", "title": "Dlaczego ZAIKS chce wyci\u0105gn\u0105\u0107 miliard z naszych kieszeni? Podatek od smartfona budzi kontrowersje - Money.pl", "url": "https://www.money.pl/gospodarka/dlaczego-zaiks-chce-wyciagnac-miliard-z-naszych-kieszeni-podatek-od-smartfona-budzi-kontrowersje-6519667972253825a.html", "author": "Konrad Bagi\u0144ski", "publishedAt": "2020-06-09T17:42:28Z", "content": "Organizacje zajmujce si pobieraniem opat w imieniu artyst\u00f3w (przede wszystkim ZAIKS) lobbuj za projektem objcia nowym parapodatkiem m.in. smartfon\u00f3w i telewizor\u00f3w oraz komputer\u00f3w. W efekcie cena tych\u2026 [+5943 chars]", "source": {"id": null, "name": "Money.pl"}, "urlToImage": "https://i.wpimg.pl/1200x0/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0fcb5d35-27dc-4bb4-875d-fce22d65b19b"}, {"description": "- Je\u017celi wybuch\u0142aby gdzie\u015b transmisja pozioma i by\u0142by wzrost zaka\u017ce\u0144, to na pewno by\u015bmy wracali do obostrze\u0144 - zapowiedzia\u0142 minister zdrowia \u0141ukasz Szumowski.", "title": "Mog\u0105 wr\u00f3ci\u0107 obostrzenia. Rz\u0105d rozwa\u017cy takie rozwi\u0105zanie - Koronawirus SARS-CoV-2 - Rzeczpospolita", "url": "https://www.rp.pl/Koronawirus-SARS-CoV-2/200609248-Moga-wrocic-obostrzenia-Rzad-rozwazy-takie-rozwiazanie.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-09T17:41:17Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.rp.pl"}, "urlToImage": "https://www.rp.pl/storyimage/RP/20200609/KRAJ/200609248/AR/0/AR-200609248.jpg?lastModified=20200609194452"}, {"description": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski powiedzia\u0142 w opublikowanym dzi\u015b wywiadzie dla portalu Ukrai\u0144ska Prawda, \u017ce chcia\u0142 zakazi\u0107 si\u0119 koronawirusem, by ostrzec ludzi, i\u017c ka\u017cdy mo\u017ce zachorowa\u0107. - Chcia\u0142em przez to przej\u015b\u0107, \u017ceby ludziom by\u0142o l\u017cej - doda\u0142.", "title": "Koronawirus na \u015bwiecie. Ze\u0142enski: chcia\u0142em zakazi\u0107 si\u0119 koronawirusem, \u017ceby ludziom by\u0142o l\u017cej - Wiadomo\u015bci - Onet", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/swiat/koronawirus-na-swiecie-zelenski-chcialem-zakazic-sie-koronawirusem-zeby-ludziom-bylo/8zs8m7t", "author": "Wiadomo\u015bci Onet", "publishedAt": "2020-06-09T17:12:03Z", "content": "Szef pastwa owiadczy, e zaproponowa, i zakazi si koronawirusem i zostanie poddany izolacji. - eby ludzie rozumieli, e to jest straszne, e mona zachorowa, le si czujesz. I przez to przejd, poka - powi\u2026 [+1311 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7jok9kpTURBXy9kMTA0ZDcwZGY2YjM5MTJiNzdkZTU2MmQ3Njc5NDU5Ny5qcGeTlQMAzMPNGFvNDbOTCaZhODM4MTgGkwXNAjrNASyBoTAB/wolodymyr-zelenski.jpg"}, {"description": "\"Do galerii handlowej w najbli\u017cszym czasie nie zamierzam chodzi\u0107 i w miejsca, gdzie jest wi\u0119ksza liczba ludzi - tego trzeba unika\u0107\" - m\u00f3wi w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM chirurg, prezes Naczelnej Rady Lekarskiej prof. Andrzej Matyja. \"To jest bardzo b\u0142\u0119dne\u2026", "title": "Prof. Matyja o weselach w czasie epidemii: Mi\u0142o\u015b\u0107 mo\u017cna wyznawa\u0107 sobie w inny spos\u00f3b, ni\u017c w t\u0142umie 150 os\u00f3b - RMF 24", "url": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-prof-matyja-o-weselach-w-czasie-epidemii-milosc-mozna-wyznaw,nId,4544886", "author": null, "publishedAt": "2020-06-09T16:02:00Z", "content": "\"Do galerii handlowej w najbliszym czasie nie zamierzam chodzi i w miejsca, gdzie jest wiksza liczba ludzi - tego trzeba unika\" - m\u00f3wi w Popoudniowej rozmowie w RMF FM chirurg, prezes Naczelnej Rady \u2026 [+10027 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rmf24.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000A6Q8SR5EMXWNM-C411.jpg"}, {"description": "Liczba potwierdzonych wynikami bada\u0144 przypadk\u00f3w koronawirusa w Polsce wzros\u0142a do 27 560 - poda\u0142o Ministerstwo Zdrowia, informuj\u0105c jednocze\u015bnie o \u015bmierci 13 zaka\u017conych os\u00f3b. Liczba ofiar epidemii w Polsce wynosi 1183.", "title": "Epidemia koronawirusa w Polsce: We wtorek zmar\u0142o 19 os\u00f3b - Rzeczpospolita", "url": "https://www.rp.pl/Ochrona-zdrowia/200609275-Epidemia-koronawirusa-w-Polsce-We-wtorek-zmarlo-19-osob.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-09T15:36:39Z", "content": "W porannym komunikacie Ministerstwo Zdrowia poinformowao, e testy potwierdziy obecno koronawirusa u 205 os\u00f3b. Zmaro kolejnych 6 zakaonych pacjent\u00f3w.\r\nPo godzinie 17:30 resort zdrowia poda, e testy da\u2026 [+2405 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rp.pl"}, "urlToImage": "https://www.rp.pl/storyimage/RP/20200609/KRAJ/200609275/AR/0/AR-200609275.jpg?lastModified=20200609221327"}, {"description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "title": "Koronawirus w Polsce. Najnowsze informacje Ministerstwa Zdrowia - Interia", "url": "https://fakty.interia.pl/raporty/raport-koronawirus-chiny/polska/news-koronawirus-w-polsce-najnowsze-informacje-ministerstwa-zdrow,nId,4544900", "author": null, "publishedAt": "2020-06-09T15:34:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000A6QS0YE5FSO3D-C411.jpg"}, {"description": "Galaxy S20 to seria flagowych smartfon\u00f3w marki Samsung obejmuj\u0105ca trzy modele: Galaxy S20, Galaxy S20+ oraz Galaxy S20 Ultra. Sprawdzam, czy warto je kupi\u0107 i czy to faktycznie urz\u0105dzenia tak", "title": "Samsung Galaxy S20, czyli smartfon bez kompromis\u00f3w. Warto go kupi\u0107? - gsmManiaK.pl", "url": "https://www.gsmmaniak.pl/1143680/samsung-galaxy-s20-czy-warto/", "author": "Akcja partnerska", "publishedAt": "2020-06-09T15:15:00Z", "content": "Galaxy S20 to seria flagowych smartfon\u00f3w marki Samsung obejmujca trzy modele: Galaxy S20, Galaxy S20+ oraz Galaxy S20 Ultra. Sprawdzam, czy warto je kupi i czy to faktycznie urzdzenia tak bezkompromi\u2026 [+6855 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gsmmaniak.pl"}, "urlToImage": "https://www.gsmmaniak.pl/wp-content/uploads/gsmmaniak/2020/05/samsung-galaxy-s20-ultra-2.jpg"}], "totalResults": 30}