{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "author": "mk", "title": "Pogoda na \u015bwi\u0119ta. IMGW ostrzega przed oblodzeniem. W sobot\u0119 spadek temperatury - Wiadomosci Gazeta.pl", "description": "IMGW ostrzega przed oblodzeniem, kt\u00f3re 25 grudnia - w pierwszy dzie\u0144 \u015bwi\u0105t - mo\u017ce pojawi\u0107 si\u0119 niemal we wszystkich wojew\u00f3dztwach. Z kolei drugi dzie\u0144 \u015bwi\u0105t - 26 grudnia - przyniesie znaczne och\u0142odzenie.", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,26638085,pogoda-na-swieta-imgw-ostrzega-przed-oblodzeniem-w-sobote.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/0d/67/19/z26638093IER,Pogoda--Zdjecie-ilustracyjne.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T21:58:00Z", "content": "Noc z czwartku 24 grudnia na pi\u0105tek 25 grudnia b\u0119dzie stosunkowo ciep\u0142a. S\u0142upki rt\u0119ci wskazywa\u0107 b\u0119d\u0105 od 2 do 3 stopni, a na po\u0142udniowym wschodzie nawet do 6 stopni.\r\nTemperatura w ci\u0105gu dnia w przewa\u2026 [+1507 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pudelek.pl"}, "author": "Goss", "title": "Danuta Martyniuk nadal w formie. \u017byczliwie informuje krytyk\u00f3w, \"gdzie Zenek mia\u0142 oczy\": \"W D*PIE\" - Pudelek", "description": "Danuta Martyniuk, \u017cona s\u0142ynnego pie\u015bniarza i specjalistka od \"zamykania tych mord\", powr\u00f3ci\u0142a na Facebooka w wielkim stylu. Klasa?", "url": "https://www.pudelek.pl/danuta-martyniuk-nadal-w-formie-zyczliwie-informuje-krytykow-gdzie-zenek-mial-oczy-w-d-pie-6589694767151904a", "urlToImage": "https://i.wpimg.pl/1200x0/v.wpimg.pl/MjAyMDEyYgsgGzt3agJvHmNDby0sW2FINFt3ZmpIf1pxAWIiLBUoGCQJImoiCzgaIA49ajUVYgsxEGIydFYpAzIJISU8VigHIxwpa3NNLAsiTXp9aEt-DiNUeX0kSmAIJUx-aSFMLl0jTnghdRspCGME", "publishedAt": "2020-12-24T21:30:00Z", "content": "Danuta Martyniuk ma za sob kilka wyjtkowo intensywnych miesicy. Jeszcze kilkanacie tygodni temu gono byo o&amp;nbspjej wypowiedziach, w&amp;nbspkt\u00f3rych oskarya by synow i&amp;nbspjej rodzin o\u00a0zdziera\u2026 [+1771 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "author": "pp//rzw", "title": "Watykan. Pasterka w bazylice \u015bw. Piotra. Homilia papie\u017ca Franciszka - TVN24", "description": "Papie\u017c Franciszek podczas pasterki w Watykanie m\u00f3wi\u0142, \u017ce \"narodziny Jezusa s\u0105 nowo\u015bci\u0105, kt\u00f3ra pozwala nam rodzi\u0107 si\u0119 co roku na nowo, znale\u017a\u0107 w nim si\u0142\u0119, by stawi\u0107 czo\u0142o ka\u017cdej pr\u00f3bie\". Msza rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 dwie godziny wcze\u015bniej ni\u017c zwykle z powodu lockdownu \u2026", "url": "https://tvn24.pl/swiat/watykan-pasterka-w-bazylice-sw-piotra-homilia-papieza-franciszka-4785185", "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-h8kgd1-papiez-franciszek-podczas-pasterki-w-watykanie-4785200/alternates/LANDSCAPE_1280", "publishedAt": "2020-12-24T20:57:00Z", "content": "Papie Franciszek podczas pasterki w Watykanie m\u00f3wi, e \"narodziny Jezusa s nowoci, kt\u00f3ra pozwala nam rodzi si co roku na nowo, znale w nim si, by stawi czoo kadej pr\u00f3bie\". Msza rozpocza si dwie godzin\u2026 [+4258 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rmf24.pl"}, "author": null, "title": "We W\u0142oszech na Covid-19 zmar\u0142o ju\u017c 270 lekarzy - RMF 24", "description": "505 os\u00f3b zmar\u0142o minionej doby we W\u0142oszech na Covid-19, potwierdzono 18 040 kolejnych zaka\u017ce\u0144 koronawirusem - przekaza\u0142o ministerstwo zdrowia. Od pocz\u0105tku pandemii koronawirusem zainfekowa\u0142o si\u0119 tam ponad 2 mln os\u00f3b, ponad 70 tys. z nich zmar\u0142o. Jak og\u0142osi\u0142a f\u2026", "url": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-koronawirus-z-chin/europa/news-we-wloszech-na-covid-19-zmarlo-juz-270-lekarzy,nId,4946955", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000AWGORSO3DN72N-C411.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T18:14:00Z", "content": "505 os\u00f3b zmaro minionej doby we Woszech na Covid-19, potwierdzono 18 040 kolejnych zakae koronawirusem - przekazao ministerstwo zdrowia. Od pocztku pandemii koronawirusem zainfekowao si tam ponad 2 m\u2026 [+676 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Onet", "title": "Wielka Brytania: Kierowcy, kt\u00f3rzy utkn\u0119li na granicy u\u0142o\u017cyli z napis \"Help\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "description": "Tysi\u0105ce kierowc\u00f3w ci\u0119\u017car\u00f3wek zosta\u0142o uwi\u0119zionych w pobli\u017cu Dover przy granicy brytyjsko-francuskiej. Zdesperowani kierowcy u\u0142o\u017cyli z pacho\u0142k\u00f3w ogromny napis \"Help\", kt\u00f3ry wida\u0107 na opublikowanym w mediach nagraniu z powietrza. Sytuacja, jaka ma miejsce w Wielk\u2026", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/swiat/wielka-brytania-kierowcy-ktorzy-utkneli-na-granicy-ulozyli-z-napis-help/xhm16w5", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vUIk9kuTURBXy9mNjNkNGIwYy05NTc5LTQyNDktYjlmOC01OWU0NGU2N2VkMzkuanBlZ5KVAwBJzRIazQoukwXNBLDNAnSCoTABoTEB", "publishedAt": "2020-12-24T17:55:13Z", "content": "Wprawdzie od rody przeprawa przez La Manche zn\u00f3w jest moliwa, ale konieczny do tego jest negatywny wynik na obecno koronawirusa. Tysice kierowc\u00f3w ciar\u00f3wek utkno na granicy brytyjsko-francuskiej oczek\u2026 [+1203 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dorzeczy.pl"}, "author": null, "title": "\"Drodzy TT-wicze! B\u0105d\u017amy pe\u0142ni dobrych my\u015bli\". Prezydent z\u0142o\u017cy\u0142 \u017cyczenia u\u017cytkownikom Twittera - Do Rzeczy", "description": "Prezydent Duda z\u0142o\u017cy\u0142 \u017cyczenia \u015bwi\u0105teczne u\u017cytkownikom Twittera.", "url": "https://dorzeczy.pl/kraj/166449/drodzy-tt-wicze-badzmy-pelni-dobrych-mysli-prezydent-zlozyl-zyczenia-uzytkownikom-twittera.html", "urlToImage": "https://img.dorzeczy.pl/img/prezydent-andrzej-duda/a8/c1/c78f5082e13d374d77397169b09f.jpeg", "publishedAt": "2020-12-24T17:25:00Z", "content": "Andrzej Duda, kt\u00f3ry jest aktywnym uytkownikiem Twittera, nie\u00a0zapomnia o\u00a0osobach odwiedzajcych ten portal. Prezydent RP zamieci na\u00a0swoim koncie wpis, w\u00a0kt\u00f3rym yczy swoim obserwujcym \"spokojnych i\u00a0szcz\u2026 [+927 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wiadomosci.wp.pl"}, "author": "Jan Rojewski", "title": "Pogoda. Uwaga: oblodzone drogi! IMGW alarmuje kierowc\u00f3w - WP Wiadomo\u015bci", "description": "Uwa\u017cajcie podczas powrot\u00f3w z Wigilii. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej ostrzega kierowc\u00f3w przed mo\u017cliwymi oblodzeniami w trzech wojew\u00f3dztwach.", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/pogoda-uwaga-oblodzone-drogi-imgw-alarmuje-kierowcow-6589761517841184a", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/NTQyMjcxYTUwGztZTANsIHNDbwMKWmJ2JFt3SExIYWJgSzVeU0BhMjgVKBgGCCF6Ngs4GgIPPnohFWILExFhImBWKQMQCCI1KFYoBwEdKnswGysIUB4rZXxPf1gAVXpnZUpgC1ceKHk1TShcU0l_MjcdfltBBQ", "publishedAt": "2020-12-24T16:58:00Z", "content": "Ostrzeenie dotyczy poudniowych powiat\u00f3w w trzech wojew\u00f3dztwach: podkarpackim, maopolskim i dolnolskim.\r\nAlert oznacza, e w tych rejonach Polski spa moe nieg, deszcz lub deszcz ze niegiem, kt\u00f3re nastp\u2026 [+874 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Polsatnews.pl"}, "author": "Polsat News", "title": "Wielka Brytania i UE osi\u0105gn\u0119\u0142y porozumienie ws. umowy handlowej - polsatnews.pl", "description": "Wielka Brytania i Unia Europejska osi\u0105gn\u0119\u0142y porozumienie w sprawie umowy handlowej, kt\u00f3ra zacznie obowi\u0105zywa\u0107 po zako\u0144czeniu okresu przej\u015bciowego po brexicie - poinformowa\u0142 w czwartek po po\u0142udniu brytyjski premier Boris Johnson.", "url": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2020-12-24/johnson-osiagnelismy-porozumienie-z-ue/", "urlToImage": "https://redirector.redefine.pl/cp/h915w6ezi2o7k7d46gy1jbp35r3pceiw.jfif", "publishedAt": "2020-12-24T16:57:00Z", "content": "Wielka Brytania i Unia Europejska osigny porozumienie w sprawie umowy handlowej, kt\u00f3ra zacznie obowizywa po zakoczeniu okresu przejciowego po brexicie - poinformowa w czwartek po poudniu brytyjski pr\u2026 [+6529 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": null, "title": "\u015awi\u0119ta w wi\u0119zieniu. \"W osadzonych staramy si\u0119 widzie\u0107 ludzi\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "description": "Onet: codzienne \u017ar\u00f3d\u0142o informacji milion\u00f3w Polak\u00f3w - wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata 24/7, pogoda, sport, biznes, moto, rozrywka. B\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co z Onet!", "url": "https://www.onet.pl", "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png", "publishedAt": "2020-12-24T16:47:59Z", "content": "- Czy auj? Nie ma chwili, w kt\u00f3rej bym nie aowa. Oddabym wszystko, aby m\u00f3c cofn czas. To niestety nierealne. Zamiast czasu z bliskimi, wizienne kraty - m\u00f3wi Pawe, jeden z osadzonych w Zakadzie Karnym\u2026 [+1042 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Benchmark.pl"}, "author": "Mateusz Tomczak", "title": "Inside za darmo na Epic Games Store - benchmark.pl", "description": "Zagl\u0105dali\u015bcie ju\u017c pod choink\u0119 czy jeszcze chwil\u0119 musicie poczeka\u0107? Wpadnijcie te\u017c na Epic Games Store, bo i tam znajdziecie prezent.", "url": "https://www.benchmark.pl/aktualnosci/inside-za-darmo-na-epic-games-store.html", "urlToImage": "http://cdn.benchmark.pl/uploads/article/78295/MODERNICON/63161253ce9e563d872a09341421c35d98a2b560.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T16:34:00Z", "content": "Zagldalicie ju pod choink czy jeszcze chwil musicie poczeka? Wpadnijcie te na Epic Games Store, bo i\u00a0tam znajdziecie prezent.\r\nwietna platform\u00f3wka Inside za darmo na Epic Games Store\r\nKolejny dzie, k\u2026 [+1633 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gwiazdy.wp.pl"}, "author": "oprac. Alicja Nowosielska", "title": "Izabella Krzan kusi na pot\u0119g\u0119. Nawet w \u015bwi\u0119ta nie zrezygnowa\u0142a z mini i dekoltu - Wirtualna Polska", "description": "Prezenterka TVP cieszy si\u0119 spor\u0105 popularno\u015bci\u0105 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Du\u017ca w tym zas\u0142uga jej odwa\u017cnych zdj\u0119\u0107, na kt\u00f3rych odkrywa sporo cia\u0142a. Krzan nie odm\u00f3wi\u0142a sobie zmys\u0142owej fotki nawet przy okazji", "url": "https://gwiazdy.wp.pl/izabella-krzan-kusi-na-potege-nawet-w-swieta-nie-zrezygnowala-z-mini-i-dekoltu-6589753021942560a", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/MDQ1OTI2YiUwUzlnZklvMHMLbT0gEGFmJBN1dmYCYnVhB3wscQp1azdYIzE7Vz0rf1Y9ITlTOjR_QSN7KEIkaycAYDAgQT0oMEhgMSRQKCB-BS42fAopcmgcLGEvV2BwNwN_eSsHeid8BHw2fQd4dGUJd2YvEDA", "publishedAt": "2020-12-24T16:14:00Z", "content": "Izabella Krzan ma zaledwie 25 lat, ale mimo modego wieku moe pochwali si kilkoma znaczcymi sukcesami. W 2016 r. wygraa wybory Miss Polonia, a potem trafia do telewizji. Krzan zostaa wsp\u00f3prowadzc rozr\u2026 [+951 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Wiadomo\u015bci Onet", "title": "Skarb\u00f3wka zaj\u0119\u0142a konta dziennikarzy obywatelskich - Wiadomo\u015bci - Onet", "description": "Urz\u0105d skarbowy \u015bci\u0105gn\u0105\u0142 po 10 tys. z\u0142 z bankowych kont dziennikarzy obywatelskich ukaranych przez sanepid za relacjonowanie majowego happeningu Lotnej Brygady Opozycji. Zdaniem ekspert\u00f3w to kara, kt\u00f3ra ma wywo\u0142a\u0107 efekt mro\u017c\u0105cy \u2013 informuje portal bran\u017cowy Pres\u2026", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/kraj/skarbowka-zajela-konta-dziennikarzy-obywatelskich/vr4xwgx", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4Z-k9kpTURBXy85NTcxOTdiZmUwMjliZDY2NTVlOWYyOGU2NGFmNWMyOC5qcGeTlQMAzK_NFfDNDFeTCaY2ZTE4NTcGkwXNAjrNASyBoTAB/skarbowka-zajela-konta-dziennikarzy-obywatelskich.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T15:25:00Z", "content": "<ul><li>Kara dotyczy niezachowania odlegoci 2 m od siebie. Najpierw dziennikarze dostali mandaty, decyzj sanepidu poznali kilka dni p\u00f3niej</li><li>Sprawa trafia do sdu, ale nie wstrzymao to decyzji a\u2026 [+4331 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rp.pl"}, "author": null, "title": "PILNE Bruksela porozumia\u0142a si\u0119 z Londynem. Twardego brexitu nie b\u0119dzie - Rzeczpospolita", "description": "Wielka Brytania uzgodni\u0142a z Uni\u0105 Europejsk\u0105 szczeg\u00f3\u0142y swojego wyj\u015bcia ze Wsp\u00f3lnoty. Negocjacje trwa\u0142y do rana.", "url": "https://www.rp.pl/Brexit/201229714-PILNE-Bruksela-dogadala-sie-z-Londynem-Twardego-brexitu-nie-bedzie.html", "urlToImage": "https://www.rp.pl/storyimage/RP/20201224/SWIAT/201229714/AR/0/AR-201229714.jpg?minW=200&minH=200&exactW=1200&exactH=716&lastModified=20201224160020", "publishedAt": "2020-12-24T15:16:00Z", "content": "Owiadczenia jednak nie byo, a czwartkowe brytyjskie media wci pisz o tym, e porozumienie o wolnym handlu jest \"o wos\".\r\nKwesti sporna do konca pozostawaa kwestia poow\u00f3w,\r\nW komentarzu redakcyjnym Lau\u2026 [+1298 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "\u017bu\u017cel. PGE Ekstraliga. Lewandowski dro\u017cszy ni\u017c wszystkie kluby razem wzi\u0119te - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://sport.interia.pl/zuzel/news-zuzel-pge-ekstraliga-lewandowski-drozszy-niz-wszystkie-kluby,nId,4946934", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000AVWRXY5Q95XCU-C411.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T15:15:33Z", "content": "Dziaacze ulowych klub\u00f3w wyoyli na kontrakty cznie blisko 60 milion\u00f3w zotych. Niby duo, ale przecie to mniej ni roczny kontrakt Roberta Lewandowskiego w Bayernie Monachium, kt\u00f3ry przeliczajc na zot\u00f3wk\u2026 [+4298 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "Czy detali\u015bci wykorzystaj\u0105 podatek od \"ma\u0142pek\", by wygenerowa\u0107 ekstra zyski? Nie jest to takie proste - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://biznes.interia.pl/podatki/news-czy-detalisci-wykorzystaja-podatek-od-malpek-by-wygenerowac-,nId,4946927", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000AWFT23KK8FFV5-C411.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T14:19:19Z", "content": "Zainteresowanie hurtownik\u00f3w i detalist\u00f3w mapkami si zwikszyo, jednak nie jest to skokowy wzrost sprzeday, jak choby wtedy, gdy rzd zapowiedzia podwyk akcyzy na alkohol. Dystrybutorzy wol pozby si tow\u2026 [+4564 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wiadomosci.wp.pl"}, "author": "oprac. Karolina Ko\u0142odziejczyk", "title": "Tragedia w Tunezji. Nie \u017cyje co najmniej 20 migrant\u00f3w - WP Wiadomo\u015bci", "description": "Tunezja. Co najmniej 20 migrant\u00f3w uton\u0119\u0142o u wybrze\u017cy kraju. Stra\u017c przybrze\u017cna uratowa\u0142a pi\u0119ciu rozbitk\u00f3w, jednak wci\u0105\u017c trwaj\u0105 poszukiwania os\u00f3b uznanych za zaginione.", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/tragedia-w-tunezji-nie-zyje-co-najmniej-20-migrantow-6589713965239104a", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/MzQzMDg1YhswGDt3SEpvDnNAby0OE2FYJFh3ZkgBYkhhSn08VgN0Tn4cJCgCQygKPlQqNhJBLA0hVD0oSFA9E34MfGsDWD4KPRs0awJcLx81VXtxUwJ6SDJPYHYGUnpXZUJ5d0oJeh8zV30iAlIoQmYZfndSAG8H", "publishedAt": "2020-12-24T13:41:21Z", "content": "cznie na pokadzie byo 45 os\u00f3b, kt\u00f3re zmierzay do woskiego portu Lampedusa, by ubiega si o status uchodcy w krajach Unii Europejskiej.\r\nTunezyjscy funkcjonariusze ochrony wybrzea oraz miejscowi rybacy\u2026 [+995 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Money.pl"}, "author": "Anna Unton", "title": "Polak pracuje dzi\u015b tyle, ile Niemiec w... 1965 r. Jeste\u015bmy w europejskiej czo\u0142\u00f3wce zapracowanych - Money.pl", "description": "Polacy pracuj\u0105 prawie najwi\u0119cej w Unii Europejskiej - \u015brednio o ponad 400 godzin rocznie d\u0142u\u017cej ni\u017c Niemcy. Dlaczego? Na wi\u0119cej czasu wolnego mog\u0105 pozwoli\u0107 sobie bogatsze spo\u0142ecze\u0144stwa. Jednak o ile w ostatnich dekadach polska gospodarka znacznie uros\u0142a, prac\u2026", "url": "https://www.money.pl/gospodarka/polak-pracuje-dzis-tyle-ile-niemiec-w-1965-r-jestesmy-w-europejskiej-czolowce-zapracowanych-6589291885763360a.html", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/QUJDREVGfjQrJiR2eTxzIWh-cCw_ZX13P2ZoZ3l2Y2V6PGJqMC49MDghIip4ICMgOiUlNXg3PXorNDtqIHZ-MSM3Iik3Pn4wJyY3IXl2YzF8cTd9YmplYn53f3FuIjd4KHUzd3t-ZTd-dzZ3Z38wNChmLw==", "publishedAt": "2020-12-24T13:39:00Z", "content": "Polscy politycy regularnie zapewniaj, e Polska goni Europ pod wzgldem zarobk\u00f3w. W&amp;nbspubiegym roku Jarosaw Kaczyski zapowiada, e Niemc\u00f3w dogonimy pod tym wzgldem w&amp;nbsp2040 roku. Zarobki to j\u2026 [+4706 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dziendobry.tvn.pl"}, "author": "Dzie\u0144 Dobry TVN", "title": "Pawe\u0142 Ma\u0142aszy\u0144ski w \u017ca\u0142obie: \"wybaczcie, ale w tym roku \u017cycze\u0144 nie b\u0119dzie\" - Dzie\u0144 Dobry TVN", "description": "Aktor Pawe\u0142 Ma\u0142aszy\u0144ski umie\u015bci\u0142 na swoim profilu na Instagramie dwie grafiki. Na jednej z nich widnieje kir. Fani aktora zaniepokoili si\u0119 sytuacj\u0105. Wielu z nich z\u0142o\u017cy\u0142o aktorowi kondolencje. Inni wyra\u017caj\u0105 smutek z powodu nadchodz\u0105cych \u015bwi\u0105t i dziel\u0105 si\u0119 swoi\u2026", "url": "https://dziendobry.tvn.pl/a/pawel-malaszynski-w-zalobie-wybaczcie-ale-w-tym-roku-zyczen-nie-bedzie", "urlToImage": "https://dziendobry.tvn.pl/media/cache/content/en-01417764-0653-1-1-jpg.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T13:39:00Z", "content": "Pawe Maaszyski opublikowa kir\r\nPawe Maaszyski zaniepokoi swoich fan\u00f3w. Aktor na swoim Instagramie opublikowa dwie grafiki. Obie dodane zostay w czwartek przed poudniem. Na jednej z nich widnieje napi\u2026 [+1599 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "author": "Kacper Sosnowski", "title": "Kucharski wcale nie pozwa\u0142 Lewandowskiego, tylko jego \u017con\u0119 Ann\u0119 i Kamila Gorzelnika. Tocz\u0105 si\u0119 trzy sprawy - Sport.pl", "description": "S\u0105dowy konflikt mi\u0119dzy Cezarym Kucharskim a Robertem Lewandowskim zacz\u0105\u0142 si\u0119 we wrze\u015bniu. Ale w\u00f3wczas mened\u017cer wcale nie pozwa\u0142 pi\u0142karza Bayernu. W dokumencie, do kt\u00f3rego dotarli\u015bmy, g\u0142\u00f3wne zarzuty dotycz\u0105 Kamila Gorzelnika, sp\u00f3\u0142ki RL Management i Anny Lewand\u2026", "url": "https://www.sport.pl/pilka/7,64946,26636807,kucharski-wcale-nie-pozwal-lewandowskiego-tylko-jego-zone-anne.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/ba/67/19/z26637754IER,Robert-Lewandowski--Cezary-Kucharski--Anna-Lewando.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T12:11:00Z", "content": "Przez ich dzia\u0142ania mia\u0142o doj\u015b\u0107 do \"znacznego uszczuplenia \u015brodk\u00f3w sp\u00f3\u0142ki bez podstaw prawnych\". Co ciekawe, w chwili obecnej w s\u0105dach i prokuraturze s\u0105 w sumie trzy sprawy dotycz\u0105ce sporu Kucharskie\u2026 [+6941 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportowefakty.wp.pl"}, "author": "Wirtualna Polska Media", "title": "\u015awi\u0119ta 2020. Lewandowscy pozuj\u0105 w \u015bwi\u0105tecznym klimacie. Wyj\u0105tkowe \u017cyczenia od Anny - WP SportoweFakty", "description": "W domu pa\u0144stwa Lewandowskich zapanowa\u0142a \u015bwi\u0105teczna atmosfera. Sportowa para opublikowa\u0142a w sieci zdj\u0119cia, na kt\u00f3rych pojawi\u0142y si\u0119 r\u00f3wnie\u017c Laura i Klara. Nie brakuje bo\u017conarodzeniowych akcent\u00f3w!", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/sportowybar/916183/swieta-2020-lewandowscy-pozuja-w-swiatecznym-klimacie-wyjatkowe-zyczenia-od-anny", "urlToImage": "https://sf-administracja.wpcdn.pl/storage2/featured_original/5c60a7b6301be0_01230338.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T11:27:00Z", "content": "W domu pastwa Lewandowskich zapanowaa witeczna atmosfera. Sportowa para opublikowaa w sieci zdjcia, na kt\u00f3rych pojawiy si r\u00f3wnie Laura i Klara. Nie brakuje boonarodzeniowych akcent\u00f3w!Mateusz Domaski2\u2026 [+1759 chars]"}]}