{"status": "ok", "articles": [{"description": "Bartosz Zmarzlik wygra\u0142 \u017cu\u017clowe Grand Prix w Gorzowie Wielkopolskim. W finale wyprzedzi\u0142 Jasona Doyle'a i Fredrika Lindgrena. W klasyfikacji generalnej prowadzi Maciej Janowski, kt\u00f3ry odpad\u0142 z rywalizacji w p\u00f3\u0142finale.", "title": "Zmarzlik wygra\u0142 GP w Gorzowie, ale w klasyfikacji generalnej wci\u0105\u017c prowadzi Janowski - Sport.pl", "url": "https://www.sport.pl/zuzel/7,64951,26292312,zmarzlik-wygral-gp-w-gorzowie-ale-w-klasyfikacji-generalnej.html", "author": "kg", "publishedAt": "2020-09-11T20:53:00Z", "content": "Bartosz Zmarzlik od pocztku zawod\u00f3w czu si znakomicie na swoim domowym torze. Wygra rund zasadnicz, nie wygrywajc tylko w jednym z piciu bieg\u00f3w, w kt\u00f3rych startowa. W bardzo mocno obsadzonym p\u00f3finale\u2026 [+2389 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/46/13/19/z26292294IER,Piatek--11-wrzesnia-2020-r--Trzecia-runda-zuzloweg.jpg"}, {"description": "Krzysztof Pi\u0105tek nie zagra\u0142 w meczu Herthy BSC z Eintrachtem Brunszwik z powodu kwarantanny. Jego dru\u017cyna przegra\u0142a 4:5, a najwa\u017cniejszym pi\u0142karzem wieczoru zosta\u0142 autor hat-tricka Martin Kobyla\u0144ski.", "title": "Puchar Niemiec: Hertha ju\u017c odpad\u0142a. Martin Kobyla\u0144ski z hat-trickiem w szalonym widowisku - WP SportoweFakty", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/899472/puchar-niemiec-hertha-juz-odpadla-martin-kobylanski-z-hat-trickiem-w-szalonym-wi", "author": "Wirtualna Polska Media", "publishedAt": "2020-09-11T20:47:00Z", "content": "Krzysztof Pitek nie zagra w meczu Herthy BSC z Eintrachtem Brunszwik z powodu kwarantanny. Jego druyna przegraa 4:5, a najwaniejszym pikarzem wieczoru zosta autor hat-tricka Martin Kobylaski.\r\nSebast\u2026 [+3053 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportowefakty.wp.pl"}, "urlToImage": "https://sportowefakty.wp.pl/storage/featured_original/5f5be1e2e68987_52803718.jpg"}, {"description": "W trzeciej kolejce PKO Ekstraklasy Legia Warszawa wygra\u0142a z Wis\u0142\u0105 P\u0142ock 1:0. Zwyci\u0119sk\u0105 bramk\u0119 zdoby\u0142 w pierwszej po\u0142owie Tomas Pekhart.", "title": "PKO Ekstraklasa: Legia Warszawa - Wis\u0142a P\u0142ock. Zwyci\u0119stwo bez b\u0142ysku - relacja wynik - Onet Sport", "url": "https://www.onet.pl", "author": null, "publishedAt": "2020-09-11T20:28:45Z", "content": "W trzeciej kolejce PKO Ekstraklasy Legia Warszawa wygraa z Wis Pock 1:0. Zwycisk bramk zdoby w pierwszej poowie Tomas Pekhart.\r\n<ul><li>Dla Legii Warszawa to drugie zwycistwo w tym sezonie PKO Ekstra\u2026 [+519 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png"}, {"description": "", "title": "\"Taniec z gwiazdami 11\", odcinek 2. Sylwester Wilk zrezygnowa\u0142 z udzia\u0142u w programie - Plejada.pl", "url": "https://plejada.pl/newsy/taniec-z-gwiazdami-11-odcinek-2-sylwester-wilk-zrezygnowal-z-udzialu-w-programie/ej1g58r", "author": "Aleksandra Czajkowska", "publishedAt": "2020-09-11T20:20:06Z", "content": "Kolejna edycja \"Taca z Gwiazdami\" wanie si rozpocza. Po dugiej przerwie spowodowanej pandemi COVID-19, program zn\u00f3w powr\u00f3ci na anteny telewizji Polsat. Tydzie temu z odcinka odpadli Tomasz Owieciski \u2026 [+7011 chars]", "source": {"id": null, "name": "Plejada.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_DDktkpTURBXy84ZWMyMDA3ZjAwNmZjODRiYWE4YWE1MDhkY2JmNjgyNy5qcGeSlQMASM0D5s0CMZMFzQHgzQFo"}, {"description": "Bior\u0105cy udzia\u0142 w loterii Eurojackpot gracz z Polski b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 odebra\u0107 swoje pieni\u0105dze w formie\u00a0jednorazowej wyp\u0142aty i mo\u017ce te\u017c zdecydowa\u0107, czy chce otrzyma\u0107 przelew w z\u0142otych, czy w Euro. To b\u0119dzie decyzja osoby, kt\u00f3ra wygra\u0142a.", "title": "G\u0142\u00f3wna wygrana w Eurojackpot trafi znowu do Polski. Szcz\u0119\u015bciarz zainkasuje 96 mln z\u0142 | - Niezalezna.pl", "url": "https://niezalezna.pl/351487-glowna-wygrana-w-eurojackpot-trafi-znowu-do-polski-szczesciarz-zainkasuje-96-mln-zl", "author": null, "publishedAt": "2020-09-11T19:53:00Z", "content": "Od wygranej jest pobierany 10-cio procentowy podatek i gracz dostaje przelew ju po opodatkowaniu. Gracz musi si zgosi do jednego z\u00a0siedemnastu oddzia\u00f3w Totalizatora Sportowego.\u00a0Moe te wybra oddzia, w\u2026 [+660 chars]", "source": {"id": null, "name": "Niezalezna.pl"}, "urlToImage": "https://static.ftpn.pl/imgcache/750x430/c/uploads/cropit/15998549831d3a3fff9e90f37a15a1de260cc0b372005487138c51fcba9b4ca3cd3002848d.jpg"}, {"description": "Gra\u017cyna Torbicka jest jedn\u0105 z tych dziennikarek, kt\u00f3re zawsze b\u0142yszcz\u0105 na czerwonym dywanie, ale nie tylko. Lata mijaj\u0105, a ona wci\u0105\u017c wygl\u0105da nienagannie. Nawet podczas przymiarek.", "title": "Torbicka jak milion dolar\u00f3w. Ma 61 lat? Niemo\u017cliwe - Wirtualna Polska", "url": "https://gwiazdy.wp.pl/torbicka-jak-milion-dolarow-ma-61-lat-niemozliwe-6552984032377792a", "author": "Agnieszka Kwiatkowska", "publishedAt": "2020-09-11T19:44:00Z", "content": "Grayna Torbicka gocia ostatnio w salonie sukien Violi Piekut. Projektantka na swoim instagramowym profilu pochwalia si gwiazd, kt\u00f3ra w jej kreacji robia piorunujce wraenie. \"Gdy doskonao goni doskona\u2026 [+798 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gwiazdy.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/ODUzODE5YCU0GDl3ak5tMHdAbS0sF2NmIFh1ZmoFYHZmTH08dAB5c3ocJiggRyo0OlQoNjBFLjMlVD8oalQ_LXoMfmshXDw0ORs2ayBYLSExVX1xdAd2fGNPYn0hAX1pYU14IWhXd3JjVy0lcgEqfWdKfXF8Bm05"}, {"description": "\u015arodek bojowy z grupy Nowiczok, u\u017cyty do otrucia rosyjskiego opozycjonisty Aleksieja Nawalnego, by\u0142 silniejszy ni\u017c jego wcze\u015bniejsze formy - mia\u0142 powiedzie\u0107, wed\u0142ug relacji tygodnika \"Der Spiegel\", szef", "title": "Aleksiej Nawalny otruty. Szef niemieckiego wywiadu: Nowiczok u\u017cyty do otrucia opozycjonisty silniejszy ni\u017c wcze\u015bniej - WP Wiadomo\u015bci", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/aleksiej-nawalny-otruty-szef-niemieckiego-wywiadu-nowiczok-uzyty-do-otrucia-opozycjonisty-silniejszy-niz-wczesniej-6552990345350080a", "author": "oprac. Violetta Baran", "publishedAt": "2020-09-11T19:06:00Z", "content": "O tym, jak silne dziaanie miaa trucizna, Kahl mia poinformowa podczas \"tajnego spotkania\" - napisa \"Der Spiegel\", nie podajc szczeg\u00f3\u00f3w dotyczcych tych rozm\u00f3w.\r\nBND pytany przez agencj Reuters o te us\u2026 [+986 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wiadomosci.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/NTg5ODYxYTUGVzl3dgNsIEUPbS0wWmJ2Ehd1ZnZIYWdeDHY8a0B-YkhTJig8CiskCBsoNiwILyMXGz8odhk-PUhDfms9ET0kC1Q2azwVLDEDGnx8PEktYAECYiJhSCt5Uwx3dXRAem0FGCp9aR1_YFIEKn08TWwp"}, {"description": "Bez pracy nie ma ko\u0142aczy. Ten m\u0119\u017cczyzna na tak wysok\u0105 emerytur\u0119 pracowa\u0142 naprawd\u0119 ci\u0119\u017cko. Por\u00f3wnywalne \u015bwiadczenie mo\u017ce otrzyma\u0107 w\u0142a\u015bciwie ka\u017cdy, je\u015bli spe\u0142ni odpowiednie warunki.", "title": "Dostaje blisko 22,9 tys. z\u0142 emerytury. Ujawniamy sekret \u015bwiadczenia najbogatszego polskiego emeryta - biznesinfo.pl", "url": "https://www.biznesinfo.pl/emerytura-110920-pt-swiadczenie", "author": "Wiktoria P\u0119kalak", "publishedAt": "2020-09-11T18:36:59Z", "content": "Bez pracy nie ma koaczy. Ten mczyzna na tak wysok emerytur pracowa naprawd ciko. Por\u00f3wnywalne wiadczenie moe otrzyma waciwie kady, jeli speni odpowiednie warunki.Szeciocyfrowa emerytura - jak wypraco\u2026 [+2502 chars]", "source": {"id": null, "name": "Biznesinfo.pl"}, "urlToImage": "https://www.biznesinfo.pl/s/i/202009/normal/emerytura-swiadczenie-eastnews-1599845145.jpg"}, {"description": "By\u0142y pose\u0142 i senator Prawa i Sprawiedliwo\u015bci zosta\u0142 dzi\u015b nowym prezesem stadniny koni w Janowie Podlaskim. Zast\u0105pi\u0142 na tym stanowisku Marka Gawlika, kt\u00f3ry z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119. O Cichoszu pisali\u015bmy w tym tygodniu, kiedy od dziennikarza Onetu dowiedzia\u0142 si\u0119 o swo\u2026", "title": "Stadnina w Janowie Podlaskim ma nowego prezesa. To by\u0142y pose\u0142 PiS - Lublin - Onet", "url": "https://www.onet.pl", "author": null, "publishedAt": "2020-09-11T18:35:57Z", "content": "Byy pose i senator Prawa i Sprawiedliwoci zosta dzi nowym prezesem stadniny koni w Janowie Podlaskim. Zastpi na tym stanowisku Marka Gawlika, kt\u00f3ry zoy rezygnacj. O Cichoszu pisalimy w tym tygodniu, \u2026 [+990 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png"}, {"description": "Nowy Jork z\u0142o\u017cy\u0142 w pi\u0105tek ho\u0142d ofiarom atak\u00f3w terrorystycznych na bli\u017aniacze wie\u017ce World Trade Center z 11 wrze\u015bnia 2001 roku. Uroczysto\u015bci zapocz\u0105tkowa\u0142y d\u017awi\u0119ki srebrnego dzwonu o godz. 8.46, kiedy przed 19 laty porwany samolot linii American Airlines wbi\u0142 \u2026", "title": "Zamach na World Trade Centre. Dzie\u0144 Pami\u0119ci po raz 19. w Nowym Jorku - Wiadomo\u015bci - Onet", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/swiat/zamach-na-world-trade-centre-dzien-pamieci-po-raz-19-w-nowym-jorku/41v0zhz", "author": "Wiadomo\u015bci Onet", "publishedAt": "2020-09-11T18:32:14Z", "content": "Ze wzgldu na pandemi Covid-19 ceremonia na Memorial Plaza miaa nieco inny ni zwykle przebieg. Tym razem odczytywanie nazwisk wszystkich ofiar nie odbywao si na ywo, lecz zostao odtworzone z nagrania.\u2026 [+3151 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Bv_k9kuTURBXy9kYTAwYmQ1ZC0xMzQ0LTQ1MDctODdjYy01ZjMzYTllMDFiZTMuanBlZ5OVAwDNAXbNGKfNDd-TCaYwMWJjZTQGkwXNAjrNASyBoTAB/zamach-na-world-trade-centre-dzien-pamieci-po-raz-19-w-nowym-jorku.jpg"}, {"description": "Leighton Meester i Adam Brody maj\u0105 powody do rado\u015bci. W\u0142a\u015bnie na \u015bwiat przysz\u0142a ich druga pociecha. Aktorka znana z \"Plotkary\" i aktor, kt\u00f3ry wybi\u0142 si\u0119 dzi\u0119ki serialowi \"\u017bycie na fali\" s\u0105 zachwyceni.", "title": "Gwiazda \"Plotkary\" urodzi\u0142a. Leighton Meester zn\u00f3w zosta\u0142a mam\u0105 - Wirtualna Polska", "url": "https://gwiazdy.wp.pl/gwiazda-plotkary-urodzila-leighton-meester-znow-zostala-mama-6552971886795680a", "author": "Agnieszka Kwiatkowska", "publishedAt": "2020-09-11T18:32:00Z", "content": "Leighton Meester i Adam Brody zn\u00f3w zostali rodzicami. 34-letnia gwiazda \"Plotkary\" i jej 40-letni m powitali drugie dziecko. Informacj potwierdzi dumny tata. Brody wzi udzia w komediowym talk-show na\u2026 [+1190 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gwiazdy.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/ODUzODE5YCU0GDl3ak5tMHdAbS0sF2NmIFh1ZmoFYHVjSXc8dAV8cnocJiggRyo0OlQoNjBFLjMlVD8oalQ_LXoMfmshXDw0ORs2ayBYLSExVXpwc1N2cmdIYnB3BX5pYUp2fWhXfCBhV3wldQV4cDdMfXByAm05"}, {"description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "title": "GP na \u017cu\u017clu. Fatalnie wygl\u0105daj\u0105cy wypadek Patryka Dudka, zawodnik wycofa\u0142 si\u0119 z zawod\u00f3w - Interia", "url": "https://sport.interia.pl/zuzel/news-gp-na-zuzlu-fatalnie-wygladajacy-wypadek-patryka-dudka-zawod,nId,4725682", "author": null, "publishedAt": "2020-09-11T18:32:00Z", "content": "Od koszmarnego falstartu rozpocza si w Gorzowie trzecia runda walki o indywidualne mistrzostwo wiata na ulu. W pierwszym wycigu w fatalnie wygldajcym wypadku bra udzia jeden z najlepszych polskich ul\u2026 [+1930 chars]", "source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000AHHEJTHXBQSRE-C411.jpg"}, {"description": "Izrael i Bahrajn zgodzi\u0142y si\u0119 na zawarcie porozumienie o pe\u0142nej normalizacji stosunk\u00f3w dwustronnych - przekaza\u0142 w pi\u0105tek prezydent USA Donald Trump. Wcze\u015bniej na taki krok zdecydowa\u0142y si\u0119 Zjednoczone Emiraty Arabskie.", "title": "Bahrajn i Izrael nawi\u0105\u017c\u0105 stosunki dyplomatyczne - TVN24", "url": "https://tvn24.pl/swiat/bahrajn-i-izrael-nawiaza-stosunki-dyplomatyczne-4689838", "author": "ft, akr/kab", "publishedAt": "2020-09-11T18:16:00Z", "content": "Izrael i Bahrajn zgodziy si na zawarcie porozumienie o penej normalizacji stosunk\u00f3w dwustronnych - przekaza w pitek prezydent USA Donald Trump. Wczeniej na taki krok zdecydoway si Zjednoczone Emiraty\u2026 [+3589 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2jz4mc-izrael-i-bahrajn-nawiaza-stosunki-dyplomatyczne-4689849/alternates/LANDSCAPE_1280"}, {"description": "40-latek, kt\u00f3ry planowa\u0142 sp\u0119dzi\u0107 wakacje w tunezyjskiej D\u017cerbie, powiedzia\u0142 na odprawie, \u017ce ma bomb\u0119. P\u00f3\u017aniej przyzna\u0142 Stra\u017cy Granicznej, \u017ce \u017cartowa\u0142. Za \u017cart zosta\u0142 ukaranym 500 z\u0142 mandatu. Nie wpuszczono go te\u017c na pok\u0142ad samolotu.", "title": "40-latek na katowickim lotnisku za\u017cartowa\u0142, \u017ce ma bomb\u0119. Dosta\u0142 mandat i nie polecia\u0142 na wakacje - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,26291971,40-latek-na-katowickim-lotnisku-zazartowal-ze-ma-bombe-dostal.html", "author": "oprac. Daniel Drob", "publishedAt": "2020-09-11T18:16:00Z", "content": "Do zdarzenia dosz\u0142o na 10 wrze\u015bnia na katowickim lotnisku w Pyrzowicach. Stra\u017c Graniczna podaje, \u017ce 40-letni obywatel Polski podczas odprawy biletowo-baga\u017cowej na lot do D\u017cerby w Tunezji powiedzia\u0142, \u2026 [+797 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/3f/12/19/z26292031IER,Lotnisko-w-Pyrzowicach.jpg"}, {"description": null, "title": "Ofiara molestowana przez ksi\u0119dza oskar\u017ca kard. Dziwisza i abp. J\u0119draszewskiego: \"Obu obci\u0105\u017ca grzech zaniechania\" - Krakow.Wyborcza.pl", "url": "https://krakow.wyborcza.pl/krakow/7,44425,26291810,ofiara-molestowana-przez-ksiedza-oskarza-kard-dziwisza-i-abp.html?disableRedirects=true", "author": null, "publishedAt": "2020-09-11T18:02:18Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "urlToImage": null}, {"description": "Do Sejmu trafi\u0142 projekt nowelizacji ustawy o ochronie zwierz\u0105t - poinformowa\u0142 wicerzecznik Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Rados\u0142aw Fogiel. W noweli znalaz\u0142y si\u0119 mi\u0119dzy innymi zapisy o zakazie hodowli zwierz\u0105t na futra oraz ograniczeniu mo\u017cliwo\u015bci uboju rytualnego.", "title": "Ustawa o ochronie zwierz\u0105t - projekt nowelizacji trafi\u0142 do Sejmu - TVN24", "url": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ustawa-o-ochronie-zwierzat-projekt-nowelizacji-trafil-do-sejmu-4689753", "author": "kris", "publishedAt": "2020-09-11T17:06:00Z", "content": "Do Sejmu trafi projekt nowelizacji ustawy o ochronie zwierzt - poinformowa wicerzecznik Prawa i Sprawiedliwoci Radosaw Fogiel. W noweli znalazy si midzy innymi zapisy o zakazie hodowli zwierzt na fut\u2026 [+4302 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-emljql-ochrona-zwierzat-klatki-hodowla-w-klatkach-4688055/alternates/LANDSCAPE_1280"}, {"description": "Brzydkie kacz\u0105tka zdarzaj\u0105 si\u0119 nie tylko w bajkach. Na jednej z nale\u017c\u0105cych do Rosji wysp na Morzu Ochockim badacze zauwa\u017cyli wyj\u0105tkowo rzadk\u0105 rud\u0105 foczk\u0119. Niezwyk\u0142y kolor sier\u015bci okaza\u0142 si\u0119 przekle\u0144stwem dla malucha, bo reszta stada traktuje go jak dziwol\u0105ga \u2026", "title": "Kto pokocha rud\u0105 foczk\u0119? Rodzina krzywo patrzy na \"brzydkie kacz\u0105tko\" - fakt.pl", "url": "https://www.onet.pl", "author": null, "publishedAt": "2020-09-11T16:52:35Z", "content": "Brzydkie kacztka zdarzaj si nie tylko w bajkach. Na jednej z nalecych do Rosji wysp na Morzu Ochockim badacze zauwayli wyjtkowo rzadk rud foczk. Niezwyky kolor sierci okaza si przeklestwem dla maluch\u2026 [+597 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png"}, {"description": null, "title": "Inwazja mocy prezesa - Gazeta Wyborcza", "url": "https://wyborcza.pl/7,75398,26291743,inwazja-mocy-prezesa.html?disableRedirects=true", "author": null, "publishedAt": "2020-09-11T15:42:07Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "urlToImage": null}, {"description": "Lasy Pa\u0144stwowe opublikowa\u0142y zdj\u0119cie zdewastowanego drzewa. W pie\u0144 powbijano kilkadziesi\u0105t zakr\u0119tek od butelek z alkoholem. - Nie wiemy, co autor tej instalacji mia\u0142 na my\u015bli, ale spodziewamy si\u0119, \u017ce nic m\u0105drego - komentuj\u0105 spraw\u0119 Lasy Pa\u0144stwowe.", "title": "\u015awi\u0119tokrzyskie. Wandal okaleczy\u0142 drzewo. \"Nie wiemy, co autor tej instalacji mia\u0142 na my\u015bli\" - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,26290859,swietokrzyskie-wandal-okaleczyl-drzewo-nie-wiemy-co-autor.html", "author": "oprac. Sebastian Ros\u0142on", "publishedAt": "2020-09-11T15:37:00Z", "content": "Do aktu wandalizmu dosz\u0142o w Nadle\u015bnictwie Starachowice (woj. \u015bwi\u0119tokrzyskie). Na zdj\u0119ciach wykonanych przez jednego z le\u015bnik\u00f3w wida\u0107, \u017ce w drzewo powbijano ogromn\u0105 ilo\u015b\u0107 zakr\u0119tek po wysokoprocentowyc\u2026 [+1575 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/0c/12/19/z26290956IER,Swietokrzyskie--Wandal-okaleczyl-drzewo---fot--Pio.jpg"}, {"description": "Sytuacja na Bia\u0142orusi i skoordynowanie dzia\u0142a\u0144 zwi\u0105zanych z pandemi\u0105 koronawirusa by\u0142y g\u0142\u00f3wnymi tematami pi\u0105tkowego szczytu Grupy Wyszehradzkiej w Lublinie. Premierzy Polski, Czech, W\u0119gier i S\u0142owacji rozmawiali w Centrum Spotkania Kultur.", "title": "Premierzy w Lublinie: o Bia\u0142orusi i koronawirusie. Do domu zabrali cebularze - Dziennik Wschodni", "url": "https://www.dziennikwschodni.pl/polityka/premierzy-w-lublinie,n,1000274087.html", "author": "Tomasz Maciuszczak", "publishedAt": "2020-09-11T15:11:00Z", "content": "Informujemy, e w dniu 25 maja 2018 r. na terenie caej Unii Europejskiej, w tym take w Polsce, wejdzie w ycie Rozporzdzenie Parlamentu Europejskiego w sprawie ochrony danych osobowych. W zwizku z tym \u2026 [+9006 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dziennikwschodni.pl"}, "urlToImage": "https://cdn01.dziennikwschodni.pl/media/news/2020/2020-09/eea358ecdf24ec7709893cd961bcc409_std_crd_615.jpg"}], "totalResults": 30}