{"status": "ok", "articles": [{"description": "G\u00f3rnik przypomnia\u0142 sobie, jak smakuje wygrana. Pogo\u0144 Szczecin przegra\u0142a drugi mecz w sezonie. W Zabrzu zwyci\u0119stwo pad\u0142o \u0142upem gospodarzy (2:1). Kto wie, jak potoczy\u0142yby si\u0119 losy spotkania, gdyby w 30. minucie za czerwon\u0105 kartk\u0119 nie wylecia\u0142 z boiska Hubert Ma\u2026", "title": "PKO Ekstraklasa. G\u00f3rnik - Pogo\u0144: prze\u0142amanie zabrzan, wielkie emocje przy Roosevelta - Onet Sport", "url": "https://www.onet.pl", "author": null, "publishedAt": "2020-11-27T21:31:35Z", "content": "G\u00f3rnik przypomnia sobie, jak smakuje wygrana. Pogo Szczecin przegraa drugi mecz w sezonie. W Zabrzu zwycistwo pado upem gospodarzy (2:1). Kto wie, jak potoczyyby si losy spotkania, gdyby w 30. minuci\u2026 [+54 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png"}, {"description": "Senatorowie odrzucili w pi\u0105tek wieczorem w g\u0142osowaniu nowelizacj\u0119 ustawy covidowej zmieniaj\u0105cej zasady wyp\u0142acania dodatk\u00f3w dla medyk\u00f3w. Nowelizacja przewiduje, \u017ce dodatki za opiek\u0119 nad pacjentami z COVID-19 b\u0119d\u0105 wyp\u0142acane jedynie pracownikom medycznym skierow\u2026", "title": "Ustawa covidowa i wynagrodzenia medyk\u00f3w. G\u0142osowanie w Senacie - TVN24", "url": "https://tvn24.pl/polska/ustawa-covidowa-i-wynagrodzenia-medykow-glosowanie-w-senacie-4762884", "author": "mjz//now", "publishedAt": "2020-11-27T21:10:00Z", "content": "Senatorowie odrzucili w pitek wieczorem w gosowaniu nowelizacj ustawy covidowej zmieniajcej zasady wypacania dodatk\u00f3w dla medyk\u00f3w. Nowelizacja przewiduje, e dodatki za opiek nad pacjentami z COVID-19\u2026 [+2695 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vvczvy-senat-01-4762899/alternates/LANDSCAPE_1280"}, {"description": "\"Ona dar\u0142a kartki, a pa\u0144stwo \u0142ami\u0105 konstytucj\u0119\" - odpar\u0142a butnie wicemarsza\u0142ek.", "title": "Skandaliczny \"happening\" w Sejmie! Jachira wydziera\u0142a kartki... z konstytucji. \"Dlaczego pani marsza\u0142ek nie reagowa\u0142a?\". WIDEO - wPolityce.pl", "url": "https://wpolityce.pl/polityka/528498-skandal-jachira-wydzierala-kartki-z-konstytucji-wideo", "author": null, "publishedAt": "2020-11-27T20:47:00Z", "content": "Redaktor Naczelna: Marzena Nykiel\r\nZesp\u00f3: Krzysztof Bakowski, Wojciech Biedro, Adam Kacprzak, Jacek Karnowski, Micha Karnowski, Tomasz Karpowicz, Kamil Kwiatek, Aleksander Majewski, Adam Stankiewicz,\u2026 [+293 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wpolityce.pl"}, "urlToImage": "https://media.wplm.pl/pictures/2020/11/27/960/562/e247f61e9c28428cb0a9bfb24c950279.png"}, {"description": "Policjanci z Gliwic poszukuj\u0105 k\u0142usownika, kt\u00f3ry za\u0142o\u017cy\u0142 wnyki w zaro\u015blach na granicy dzielnicy Bojk\u00f3w i p\u00f3l uprawnych. W pu\u0142apk\u0119 wpad\u0142 9-letni owczarek, kt\u00f3ry, jak informuj\u0105 funkcjonariusze, \"zmar\u0142 w m\u0119czarniach\".", "title": "Gliwiccy policjanci szukaj\u0105 k\u0142usownika, kt\u00f3ry za\u0142o\u017cy\u0142 wnyki. Uwi\u0119ziony pies \"zmar\u0142 w m\u0119czarniach\" - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,26555304,gliwiccy-policjanci-szukaja-klusownika-ktory-zalozyl-wnyki.html", "author": "Marcin Koz\u0142owski", "publishedAt": "2020-11-27T20:23:00Z", "content": "Opiekun owczarka wyszed\u0142 z psem na spacer po nieu\u017cytkach 24 listopada. W pewnym momencie zwierz\u0119 znikn\u0119\u0142o. \"Dzia\u0142o si\u0119 to na polach pomi\u0119dzy autostradowym punktem poboru op\u0142at a ulic\u0105 Miodow\u0105 w Bojko\u2026 [+1088 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/b1/53/19/z26555313IER,Policjanci-poszukuja-klusownika.jpg"}, {"description": "Marsza\u0142ek Senatu Tomasz Grodzki w wyst\u0105pieniu telewizyjnym dot. bud\u017cetu UE wezwa\u0142 rz\u0105dz\u0105cych do \"poszanowania interesu narodowego i wycofania si\u0119 ze sprzecznej z polsk\u0105 racj\u0105 stanu gro\u017aby weta\". Podkre\u015bli\u0142, \u017ce godzi ono w interesy gospodarcze, polityczne i st\u2026", "title": "Marsza\u0142ek Grodzki w or\u0119dziu: Wzywam rz\u0105dz\u0105cych do opami\u0119tania - RMF 24", "url": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-marszalek-grodzki-w-oredziu-wzywam-rzadzacych-do-opamietania,nId,4881854", "author": null, "publishedAt": "2020-11-27T20:09:24Z", "content": "Marszaek Senatu Tomasz Grodzki w wystpieniu telewizyjnym dot. budetu UE wezwa rzdzcych do \"poszanowania interesu narodowego i wycofania si ze sprzecznej z polsk racj stanu groby weta\". Podkreli, e go\u2026 [+5537 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rmf24.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000ARN7E9NJPYQU1-C411.jpg"}, {"description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "title": "Robert Lewandowski zwyci\u0119zc\u0105 plebiscytu dziennika \"As\" i World Football Summit - Interia", "url": "https://sport.interia.pl/robert-lewandowski/news-robert-lewandowski-zwyciezca-plebiscytu-dziennika-as-i-world,nId,4881877", "author": null, "publishedAt": "2020-11-27T19:56:46Z", "content": "Robert Lewandowski zwyciy w pierwszej edycji plebiscytu hiszpaskiego dziennika \"As\" i organizacji World Football Summit na pikarza roku 2020. Najlepsz pikark zostaa Dunka Pernille Harder z Chelsea Lo\u2026 [+1192 chars]", "source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000ARNC1M3MUFID9-C411.jpg"}, {"description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "title": "Uwaga: W tej kie\u0142basie jest Salmonella! - Interia", "url": "https://biznes.interia.pl/gospodarka/news-uwaga-w-tej-kielbasie-jest-salmonella,nId,4881861", "author": null, "publishedAt": "2020-11-27T19:29:07Z", "content": "G\u00f3wny Inspektorat Sanitarny poinformowa w pitek o wycofaniu ze sprzeday niekt\u00f3rych suszonych kiebas ze wzgldu na ryzyko zanieczyszczenia paeczk salmonella. \r\nZdjcieKiebasy marki Saint-Azay. Fot. GIS/\u2026 [+1200 chars]", "source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000ARN9R2XL79MD0-C411.jpg"}, {"description": "Policja opublikowa\u0142a wyja\u015bnienie w sprawie wydarze\u0144 z 18 listopada, kiedy nieumundurowani funkcjonariusze u\u017cyli pa\u0142ek i gazu wobec protestuj\u0105cych na placu Powsta\u0144c\u00f3w Warszawy. Do o\u015bwiadczenia za\u0142\u0105czony zosta\u0142 film.", "title": "Warszawa. Na prote\u015bcie nieumundurowani funkcjonariusze u\u017cyli pa\u0142ek i gazu. Policja publikuje wyja\u015bnienia i pokazuje film | TVN Warszawa - TVN Warszawa", "url": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-na-protescie-nieumundurowani-funkcjonariusze-uzyli-palek-i-gazu-policja-publikuje-wyjasnienia-i-pokazuje-film-4762715", "author": "mp/r", "publishedAt": "2020-11-27T19:25:00Z", "content": "Policja opublikowaa wyjanienie w sprawie wydarze z 18 listopada, kiedy nieumundurowani funkcjonariusze uyli paek i gazu wobec protestujcych na placu Powstac\u00f3w Warszawy. Do owiadczenia zaczony zosta f\u2026 [+3193 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6aveal-nieumundurowani-policjanci-podczas-protestu-na-placu-powstancow-warszawy-4755053/alternates/LANDSCAPE_1280"}, {"description": "- Banda przest\u0119pc\u00f3w, kt\u00f3rzy robi\u0105 wszystko, by utrzyma\u0107 si\u0119 przy w\u0142adzy w naszym kraju - tak o rosyjskich przyw\u00f3dcach m\u00f3wi\u0142 w pi\u0105tek w Parlamencie Europejskim opozycjonista Aleksiej Nawalny. Jak stwierdzi\u0142, unijne sankcje powinny by\u0107 wycelowane przede wszystk\u2026", "title": "Nawalny w Parlamencie Europejskim: Ka\u017ccie rosyjskim oligarchom zabra\u0107 z Europy swoje jachty - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,26555080,nawalny-w-parlamencie-europejskim-kazcie-rosyjskim-oligarchom.html", "author": "oprac. Marcin Koz\u0142owski, IAR", "publishedAt": "2020-11-27T19:10:00Z", "content": "Rosyjski opozycjonista Aleksiej Nawalny wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w zdalnym posiedzeniu komisji spraw zagranicznych Parlamentu Europejskiego. Nawalny podzi\u0119kowa\u0142 europarlamentarzystom za wsparcie dla niego i rodz\u2026 [+3271 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/17/53/19/z26555159IER,Aleksiej-Nawalny.jpg"}, {"description": "- Nie b\u0119d\u0119 zapisywa\u0142 si\u0119 te\u017c do \u017cadnej innej partii. Chc\u0119 uci\u0105\u0107 spekulacje, \u017ce Kukiz idzie do PiS. Mam swoich pos\u0142\u00f3w i swoje idee - przekonywa\u0142 w Polskim Radiu 24 Pawe\u0142 Kukiz. W czwartek z pos\u0142em wsp\u00f3\u0142prac\u0119 zako\u0144czy\u0142o Polskie Stronnictwo Ludowe.", "title": "Co zrobi Pawe\u0142 Kukiz po rozpadzie Koalicji Polskiej i roz\u0142\u0105ce z PSL? \"Chc\u0119 uci\u0105\u0107 spekulacje, \u017ce id\u0119 do PiS\" - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,26555131,pawel-kukiz.html", "author": "oprac. Daniel Drob", "publishedAt": "2020-11-27T18:49:00Z", "content": "Pawe\u0142 Kukiz by\u0142 pytany w Polskim Radiu 24 o swoj\u0105 polityczn\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107. Muzyk i polityk stwierdzi\u0142, \u017ce \"rozmawia ze wszystkimi\". Podkre\u015bli\u0142, \u017ce do PSL si\u0119 nie zapisywa\u0142 i nie zamierza si\u0119 zapisa\u0107. -\u2026 [+1954 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/3d/53/19/z26555197IER,Pawel-Kukiz.jpg"}, {"description": "Ju\u017c w niedziel\u0119 fani Eurowizji Junior z ca\u0142ego \u015bwiata dowiedz\u0105 si\u0119, kto zostanie zwyci\u0119zc\u0105 tegorocznej edycji konkursu. Polsk\u0105 reprezentantk\u0105 jest Ala Tracz, dziesi\u0119ciolatka z okolic Janowa Lubelskiego. O kt\u00f3rej i gdzie mo\u017cemy zobaczy\u0107 jej wyst\u0119p? Jak odda\u0107 g\u2026", "title": "Eurowizja Junior 2020. Ala Tracz za\u015bpiewa \"I'll Be Standing\". Gdzie i kiedy obejrzymy transmisj\u0119? Jak - Plotek.pl", "url": "https://www.plotek.pl/plotek/7,154063,26554301,alicja-tracz-na-eurowizji-junior-2020-gdzie-i-kiedy-obejrzymy.html", "author": "Karolina Gawot", "publishedAt": "2020-11-27T18:30:00Z", "content": "Alicja Tracz w tym roku b\u0119dzie reprezentowa\u0107 Polsk\u0119 na Eurowizji Junior 2020. M\u0142oda wokalistka za\u015bpiewa piosenk\u0119 \"I'll Be Standing\" stworzon\u0105 przez Gromeego. Kiedy i gdzie mo\u017cemy zobaczy\u0107 wyst\u0119p? Jak\u2026 [+1908 chars]", "source": {"id": null, "name": "Plotek.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/80/53/19/z26554496IER,Alicja-Tracz-Eurowizja-Junior-2020.jpg"}, {"description": "\u015amier\u0107 w szpitalu z powodu COVID-19 to \u015bmier\u0107 w izolacji, osamotnieniu, bez dost\u0119pu rodziny. Wok\u00f3\u0142 wida\u0107 tylko twarze w maskach. Ka\u017cde rozstanie boli, ale takie boli szczeg\u00f3lnie. A tylko w ci\u0105gu ostatniej doby w Polsce zmar\u0142o 579 os\u00f3b zaka\u017conych SARS-CoV-2.", "title": "Koronawirus w Polsce. Samotno\u015b\u0107 pacjent\u00f3w chorych na COVID-19. Relacje medyk\u00f3w i bliskich zmar\u0142ych - Fakty TVN", "url": "https://fakty.tvn24.pl/ogladaj-online,60/koronawirus-w-polsce-samotnosc-pacjentow-chorych-na-covid-19-relacje-medykow-i-bliskich-zmarlych,1039442.html", "author": "TVN24", "publishedAt": "2020-11-27T18:10:00Z", "content": "Dla wielu rodzin moment przed wejciem do karetki jest ostatni okazj na spojrzenie w oczy, umiech i osobist rozmow. Ostatni moment, w kt\u00f3rym maj kontakt ze swoim bliskim.\r\n- \"Musz ju koczy\" to jest os\u2026 [+2618 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "urlToImage": "https://r-scale-00.dcs.redcdn.pl/scale/o2/tvn/web-content/m/p107/i/051928341be67dcba03f0e04104d9047/edab303c-7ad1-4639-b16c-440bbd10c736.jpeg?type=1&srcmode=4&srcx=0/1&srcy=0/1&srcw=640&srch=2000&dstw=640&dsth=2000&quality=90"}, {"description": "Na razie wygrywaj\u0105 tylko kwalifikacje. W Wi\u015ble najlepszy by\u0142 Kamil Stoch, a teraz w Kuusamo - Dawid Kubacki. Ale ju\u017c i w zawodach zrobili co\u015b, co si\u0119 nie uda\u0142o ani razu za \u015bwietnej przecie\u017c kadencji Stefana Horngachera. Polscy skoczkowie do najwy\u017cszej formy d\u2026", "title": "Polscy skoczkowie zrobili co\u015b, czego nie by\u0142o za kadencji Stefana Horngachera. A to dopiero pocz\u0105tek sezonu! - Sport.pl", "url": "https://www.sport.pl/skoki/7,65074,26554997,sezon-dopiero-rusza-a-polscy-skoczkowie-juz-zrobili-cos-czego.html", "author": "\u0141ukasz Jachimiak", "publishedAt": "2020-11-27T17:23:00Z", "content": "W niedziel\u0119 w Wi\u015ble, w pierwszym indywidualnym konkursie sezonu, nie by\u0142o Polaka na podium. Pi\u0105te miejsce Piotra \u017by\u0142y, 11. Kubackiego, 19. Andrzeja St\u0119ka\u0142y, 20. Macieja Kota, 22. Klemensa Mura\u0144ki, 27\u2026 [+2335 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/0f/4f/19/z26538255IER,Kamil-Stoch--Klemens-Muranka--Dawid-Kubacki.jpg"}, {"description": "Wprawdzie tw\u00f3rcy zmienili kolejno\u015b\u0107 wydarze\u0144, ale nadal szykuj\u0105 spor\u0105 dawk\u0119 popremierowych atrakcji.", "title": "Cyberpunk 2077: Najpierw premiera gry, a potem zapowied\u017a dodatk\u00f3w - CDAction.pl", "url": "https://www.cdaction.pl/news-62526/cyberpunk-2077-najpierw-premiera-gry-a-potem-zapowiedz-dodatkow.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-27T17:13:37Z", "content": "Nie od dzi wiadomo, e wyczekiwany Cyberpunk 2077 \u2013 oczywicie ju po grudniowej premierze - bdzie stopniowo obrasta w dodatkowe treci. CD Projekt Red zamierza korzysta z strategii, kt\u00f3ra przyczynia si \u2026 [+1496 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cdaction.pl"}, "urlToImage": null}, {"description": "", "title": "Zenek Martyniuk znalaz\u0142 now\u0105 prac\u0119? \"Jak do tego dosz\u0142o, nie wiem\" - Plejada.pl", "url": "https://plejada.pl/newsy/zenek-martyniuk-znalazl-nowa-prace-jak-do-tego-doszlo-nie-wiem/3n6ylpb", "author": "Dominika Kruszakin", "publishedAt": "2020-11-27T17:00:00Z", "content": "Pandemia koronawirusa utrudnia wszystkim funkcjonowanie. Szczeg\u00f3lnie dotyka artyst\u00f3w, kt\u00f3rzy nie mog wystpowa. Plac\u00f3wki kulturalne pozostan zamknite przez kolejne tygodnie, a muzycy musz po raz kolej\u2026 [+1138 chars]", "source": {"id": null, "name": "Plejada.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/iRWktkpTURBXy8zYmI0NmFkZjA0NzE5Njk2NDkxZTI5ZWM3NDI0MDhmNy5qcGeSlQPNAi3Mtc0Isc0E5JMFzQHgzQFo"}, {"description": "Fantastyczny wyst\u0119p Dawida Kubackiego. Polak nie da\u0142 szans rywalom i wygra\u0142 pi\u0105tkowe kwalifikacje w Kuusamo. Do zawod\u00f3w awansowa\u0142o 6 Bia\u0142o-Czerwonych. Upadek zanotowa\u0142 skoczek z Czech.", "title": "Puchar \u015awiata w Kuusamo. Petarda Dawida Kubackiego! - WP SportoweFakty", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/skoki-narciarskie/911810/puchar-swiata-w-kuusamo-petarda-dawida-kubackiego", "author": "Wirtualna Polska Media", "publishedAt": "2020-11-27T16:49:00Z", "content": "Fantastyczny wystp Dawida Kubackiego. Polak nie da szans rywalom i wygra pitkowe kwalifikacje w Kuusamo. Do zawod\u00f3w awansowao 6 Biao-Czerwonych. Upadek zanotowa skoczek z Czech.Szymon oyski27 Listopa\u2026 [+3747 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportowefakty.wp.pl"}, "urlToImage": "https://sf-administracja.wpcdn.pl/storage2/featured_original/5fb953cf68de32_82883492.jpg"}, {"description": "Znany ira\u0144ski naukowiec ds. nuklearnych Mohsen Fakhrizadeh zmar\u0142 w pi\u0105tek w szpitalu po zamachu na jego \u017cycie nieopodal Teheranu - poinformowa\u0142 ira\u0144ski resort obrony. Fakhrizadeh zosta\u0142 ci\u0119\u017cko ranny wskutek eksplozji jego samochodu i strza\u0142\u00f3w, oddanych w jego\u2026", "title": "Eksplozja i strza\u0142y. Zamach na znanego naukowca nuklearnego w Iranie - RMF 24", "url": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-eksplozja-i-strzaly-zamach-na-znanego-naukowca-nuklearnego-w,nId,4881590", "author": null, "publishedAt": "2020-11-27T16:17:00Z", "content": "Znany iraski naukowiec ds. nuklearnych Mohsen Fakhrizadeh zmar w pitek w szpitalu po zamachu na jego ycie nieopodal Teheranu - poinformowa iraski resort obrony. Fakhrizadeh zosta ciko ranny wskutek e\u2026 [+2040 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rmf24.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000ARMFJ2FYL2JJ4-C411.jpg"}, {"description": "- Kanadyjskie dolary przeznaczone na cele charytatywne s\u0105 wykorzystywane do szerzenia antysemityzmu i homofobii - alarmuje prezes instytutu CIJA, kt\u00f3ry wyst\u0105pi\u0142 do ministerstwa skarbu Kanady o pilny audyt", "title": "Tadeusz Rydzyk ma kolejne k\u0142opoty. Audyt jego organizacji w Kanadzie - WP Wiadomo\u015bci", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/tadeusz-rydzyk-ma-kolejne-klopoty-audyt-jego-organizacji-w-kanadzie-6580191320603552a", "author": "oprac. Klaudia D\u0142u\u017cak", "publishedAt": "2020-11-27T16:06:00Z", "content": "Kanadyjski instytut zajmujcy si sprawami izraelsko-ydowskimi CIJA (The Centre for Israel and Jewish Affairs) wystpi do ministerstwa skarbu Kanady o pilny audyt organizacji dziaajcych pod szyldem dyre\u2026 [+2155 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wiadomosci.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/NDM3Njc0YSUsUThZTEtsMG8JbAMKEmJmOBF0SEwAYXZ9A34SUgN9cGJVJwYGQis0Ih0pGBZALzM9HT4GTFE-LWJFf0UHWT00IVI3RQZdLCEpHC0OAQJ3J38LY1hSAi9peQYqWU5SdycrHiwLAAEofSwDLV1QU2w5"}, {"description": "To by\u0142a masakra w bia\u0142y dzie\u0144. Na pocz\u0105tku listopada 2019 roku siedemna\u015bcie os\u00f3b nale\u017c\u0105cych do tej samej wsp\u00f3lnoty mormo\u0144skiej wpad\u0142o w zasadzk\u0119. Podr\u00f3\u017cowali w trzech SUV-ach do meksyka\u0144skiego Chihuahua. Gdy znajdowali si\u0119 ok. 110 kilometr\u00f3w od celu, nagle ro\u2026", "title": "Zab\u00f3jca z\u0142apany! Zabi\u0142 trzy kobiety i sz\u00f3stk\u0119 dzieci? - fakt.pl", "url": "https://www.onet.pl", "author": null, "publishedAt": "2020-11-27T15:34:28Z", "content": "To bya masakra w biay dzie. Na pocztku listopada 2019 roku siedemnacie os\u00f3b nalecych do tej samej wsp\u00f3lnoty mormoskiej wpado w zasadzk. Podr\u00f3owali w trzech SUV-ach do meksykaskiego Chihuahua. Gdy zna\u2026 [+689 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png"}, {"description": "Black Friday to \u015bwietny moment na zakup ma\u0142ej elektroniki, takiej jak smartwatche i sportowe opaski monituj\u0105ce aktywno\u015b\u0107 fizyczn\u0105 oraz zdrowie. Podpowiadamy, w kt\u00f3rych sklepach internetowych mo\u017cna je obecnie kupi\u0107 z du\u017cym upustem.", "title": "Black Friday 2020. Gdzie du\u017co taniej kupisz smartwatch i smarband - BusinessInsider", "url": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/black-friday-2020-duzo-tansze-smartwatche-i-smartbandy/pzt08zk", "author": "Business Insider Polska", "publishedAt": "2020-11-27T15:03:00Z", "content": "Black Friday to wietny moment na zakup maej elektroniki, takiej jak smartwatche i sportowe opaski monitujce aktywno fizyczn oraz zdrowie. Podpowiadamy, w kt\u00f3rych sklepach internetowych mona je obecni\u2026 [+3529 chars]", "source": {"id": null, "name": "Businessinsider.com.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/U1bk9kpTURBXy8xYjZmNjM0NmQzYTg3YzkwNWNjZGFkZjJhNDVmNzlmMS5qcGeSlQMAzJjNE0DNCtSTBc0DV80BwoGhMQE"}], "totalResults": 30}