{"status": "ok", "articles": [{"description": "Andrzej Duda (41,8 proc.) i Rafa\u0142 Trzaskowski (30,4 proc.) zmierz\u0105 si\u0119 w II turze wybor\u00f3w prezydenckich - wynika z sonda\u017cu exit poll Ipsos dla TVP, TVN i Polsatu. Frekwencja w wyborach prezydenckich wynios\u0142a wed\u0142ug tego badania 62,9 proc. Obaj g\u0142\u00f3wni kandydac\u2026", "title": "Wybory prezydenckie 2020: Frekwencja na godzin\u0119 17. Relacja na \u017cywo - Wiadomo\u015bci - Onet", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/kraj/wybory-2020-komentarze-po-wynikach-wyborow-relacja-na-zywo/5jk65h9", "author": "Wiadomo\u015bci Onet", "publishedAt": "2020-06-28T22:28:26Z", "content": "Wedug sondau Duda wygra w wojew\u00f3dztwach: podkarpackim (60,6 proc. gos\u00f3w), witokrzyskim (56,1 proc.), lubelskim (55,6 proc.), podlaskim (49,6 proc.), \u00f3dzkim (47,7 proc.) maopolskim (46,3 proc.), mazow\u2026 [+159 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/e7fk9kuTURBXy81MzI1ZGE1Ny1jMDEzLTQ1MmUtYWUzNy1hYmZmZGNjZWNmYTMuanBlZ5OVAwBizQyAzQcIkwmmZTlhZDViBpMFzQI6zQEsgaEwAQ/andrzej-duda.jpg"}, {"description": "Andrzej Duda (41,8 proc.) i Rafa\u0142 Trzaskowski (30,4 proc.) zmierz\u0105 si\u0119 w II turze wybor\u00f3w prezydenckich - wynika z sonda\u017cu exit poll Ipsos dla TVP, TVN i Polsatu. Frekwencja w wyborach prezydenckich wynios\u0142a wed\u0142ug tego badania 62,9 proc. Obaj g\u0142\u00f3wni kandydac\u2026", "title": "Wybory prezydenckie 2020: Frekwencja na godzin\u0119 17. Relacja na \u017cywo - Wiadomo\u015bci - Onet", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/kraj/wybory-2020-komentarze-po-wynikach-wyborow-relacja-na-zywo/5jk65h9", "author": "Wiadomo\u015bci Onet", "publishedAt": "2020-06-28T22:28:26Z", "content": "Wedug sondau Duda wygra w wojew\u00f3dztwach: podkarpackim (60,6 proc. gos\u00f3w), witokrzyskim (56,1 proc.), lubelskim (55,6 proc.), podlaskim (49,6 proc.), \u00f3dzkim (47,7 proc.) maopolskim (46,3 proc.), mazow\u2026 [+159 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/e7fk9kuTURBXy81MzI1ZGE1Ny1jMDEzLTQ1MmUtYWUzNy1hYmZmZGNjZWNmYTMuanBlZ5OVAwBizQyAzQcIkwmmZTlhZDViBpMFzQI6zQEsgaEwAQ/andrzej-duda.jpg"}, {"description": "Andrzej Duda, Rafa\u0142 Trzaskowski, Szymon Ho\u0142ownia \u2013 tak wygl\u0105da podium I tury wybor\u00f3w prezydenckich 2020 zar\u00f3wno w g\u0142osowaniu kobiet, jak i w g\u0142osowaniu m\u0119\u017cczyzn. Najbardziej kobiety i m\u0119\u017cczy\u017ani r\u00f3\u017cnili si\u0119 w poparciu dla kandydata Konfederacji Krzysztofa Bosa\u2026", "title": "Wyniki I tury wybor\u00f3w prezydenckich 2020: Jak g\u0142osowa\u0142y kobiety, jak g\u0142osowali m\u0119\u017cczy\u017ani? [EXIT POLL] - RMF 24", "url": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie2020/najnowsze-fakty/news-wyniki-i-tury-wyborow-prezydenckich-2020-jak-glosowaly-kobie,nId,4580540", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T20:44:00Z", "content": "Andrzej Duda, Rafa Trzaskowski, Szymon Hoownia tak wyglda podium I tury wybor\u00f3w prezydenckich 2020 zar\u00f3wno w gosowaniu kobiet, jak i w gosowaniu mczyzn. Najbardziej kobiety i mczyni r\u00f3nili si w popar\u2026 [+1658 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rmf24.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000A8EU9N6VX3MTC-C411.jpg"}, {"description": null, "title": "O tym, kto wygra, zadecyduj\u0105 kandydaci, kt\u00f3rzy odpadli - Gazeta Wyborcza", "url": "https://wyborcza.pl/7,75968,26079920,trzaskowski-ma-szanse-zostac-prezydentem.html?disableRedirects=true", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T20:11:32Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "urlToImage": null}, {"description": null, "title": "Wyniki wybor\u00f3w. Na kogo Szymon Ho\u0142ownia zag\u0142osuje w drugiej turze? - Gazeta Wyborcza", "url": "https://wyborcza.pl/7,75398,26079633,wyniki-wyborow-na-kogo-szymon-holownia-zaglosuje-w-drugiej.html?disableRedirects=true", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T19:57:04Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "urlToImage": null}, {"description": "Mariusz St\u0119pi\u0144ski by\u0142 jednym z bohater\u00f3w Hellas Werony w spotkaniu 28. kolejki w\u0142oskiej Serie A, w kt\u00f3rym jego zesp\u00f3\u0142 zmierzy\u0142 si\u0119 z US Sassuolo Calcio. Dru\u017cyna 25-latka, kt\u00f3ry na murawie sp\u0119dzi\u0142 godzin\u0119 zremisowa\u0142a 3:3, a nasz reprezentant zdoby\u0142 gola i zali\u2026", "title": "Mariusz St\u0119pi\u0144ski zagra\u0142 \u015bwietny mecz. Polak z golem i asyst\u0105 - Onet Sport", "url": "https://www.onet.pl", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T19:42:54Z", "content": "Mariusz Stpiski by jednym z bohater\u00f3w Hellas Werony w spotkaniu 28. kolejki woskiej Serie A, w kt\u00f3rym jego zesp\u00f3 zmierzy si z US Sassuolo Calcio. Druyna 25-latka, kt\u00f3ry na murawie spdzi godzin zremis\u2026 [+689 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png"}, {"description": null, "title": "Wybory za granic\u0105. Duda wygrywa w USA. Ale ju\u017c nie tak jak pi\u0119\u0107 lat temu - Gazeta Wyborcza", "url": "https://wyborcza.pl/7,75399,26079480,wybory-za-granica-duda-wygrywa-w-usa-ale-juz-nie-tak-jak-piec.html?disableRedirects=true", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T19:42:15Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "urlToImage": null}, {"description": "Wydaje si\u0119, \u017ce jeste\u015bmy w historycznej chwili. Te wyniki to wyniki zapowiadaj\u0105ce prawdziw\u0105 polityczn\u0105 zmian\u0119 na polskiej scenie politycznej. Konfederacja sta\u0142a si\u0119 trzeci\u0105 si\u0142\u0105 w Polsce - m\u00f3wi\u0142 po og\u0142oszeniu wynik\u00f3w bada\u0144 exit poll kandydat Konfederacji Krzys\u2026", "title": "Bosak: Konfederacja sta\u0142a si\u0119 trzeci\u0105 si\u0142\u0105 w Polsce - Rzeczpospolita", "url": "https://www.rp.pl/Wybory-prezydenckie-2020/200629345-Bosak-Konfederacja-stala-sie-trzecia-sila-w-Polsce.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T19:38:00Z", "content": "- Przy tak wysokiej frekwencji taki wynik to ogromny sukces wszystkich naszych rodowisk - m\u00f3wi Bosak, kt\u00f3ry wyrazi nadziej, e baza wyborc\u00f3w Konfederacji znacznie si poszerzya a ugrupowanie jest na \"n\u2026 [+755 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rp.pl"}, "urlToImage": "https://www.rp.pl/storyimage/RP/20200628/KRAJ/200629345/AR/0/AR-200629345.jpg?lastModified=20200628233929"}, {"description": "Zako\u0144czy\u0142a si\u0119 pierwsza tura wybor\u00f3w prezydenckich. Do drugiej tury dostali si\u0119 Andrzej Duda i Rafa\u0142 Trzaskowski.", "title": "Wybory prezydenckie - relacja na \u017cywo - Wybory prezydenckie 2020 - Rzeczpospolita", "url": "https://www.rp.pl/Wybory-prezydenckie-2020/200629413-Wybory-prezydenckie--relacja-na-zywo-.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T19:26:53Z", "content": "W wyborach prezydenckich startuje 11 kandydat\u00f3w. S to (w alfabetycznej kolejnoci): Robert Biedro, Krzysztof Bosak, Andrzej Duda, Szymon Hoownia, Marek Jakubiak, Wadysaw Kosiniak-Kamysz, Mirosaw Piotr\u2026 [+746 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rp.pl"}, "urlToImage": "https://www.rp.pl/storyimage/RP/20200628/KRAJ/200629413/AR/0/AR-200629413.jpg"}, {"description": "Arkadiusz Reca zaliczy\u0142 przepi\u0119kn\u0105 asyst\u0119 w przegranym przez jego zesp\u00f3\u0142 meczu z Napoli. Gola dla SPAL po podaniu Polaka strzeli\u0142 Andrea Petagna.", "title": "Arkadiusz Reca show! Zacz\u0105\u0142 na w\u0142asnej po\u0142owie, a potem to podanie [WIDEO] - Sport.pl", "url": "https://www.sport.pl/pilka/7,65083,26079121,arkadiusz-reca-show-zaczal-na-swojej-polowie-skonczyl-pod.html", "author": "bk", "publishedAt": "2020-06-28T19:22:00Z", "content": "By\u0142a 29. minuta, kiedy Arkadiusz Reca ruszy\u0142 na lewej stronie boiska z pi\u0142k\u0105. A ruszy\u0142 a\u017c spod linii \u015brodkowej. I cho\u0107 pozby\u0142 si\u0119 na chwil\u0119 pi\u0142ki, to po chwili mia\u0142 j\u0105 z powrotem. Dogra\u0142 na skraj pol\u2026 [+820 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/fd/de/18/z26079229IER,Arkadiusz-Reca-zaliczyl-asyste-w-meczu-z-Napoli.jpg"}, {"description": "Wybory prezydenckie 2020. Jak na wyniki exit poll po pierwszej turze zareaguje popierany przez Zjednoczon\u0105 Prawic\u0119 prezydent Andrzej Duda i jego wsp\u00f3\u0142pracownicy? Transmisj\u0119 ze sztabu Andrzeja Dudy ogl\u0105daj w Gazeta.pl.", "title": "Wybory prezydenckie 2020. Reakcje w sztabie Andrzeja Dudy [NA \u017bYWO] - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,26063175,wybory-prezydenckie-2020-reakcje-w-sztabie-andrzeja-dudy-na.html", "author": "mk", "publishedAt": "2020-06-28T19:05:00Z", "content": "Niedzielny wiecz\u00f3r jest emocjonuj\u0105cy dla wszystkich jedenastu kandydat\u00f3w, kt\u00f3rzy wystartowali w tegorocznych wyborach prezydenckich. Jaka atmosfera panuje w sztabie kandydata Zjednoczonej Prawicy And\u2026 [+96 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/95/dc/18/z26070165IER,Andrzej-Duda.jpg"}, {"description": "- Z takimi wynikami mo\u017cna i\u015b\u0107 si\u0119 bi\u0107 o Polsk\u0119 - powiedzia\u0142 po og\u0142oszeniu pierwszych wynik\u00f3w sonda\u017cowych po zako\u0144czeniu wybor\u00f3w prezydenckich kandydat Koalicji Obywatelskiej Rafa\u0142 Trzaskowski.", "title": "Trzaskowski: wi\u0119kszo\u015b\u0107 naszego spo\u0142ecze\u0144stwa chce zmiany. B\u0119d\u0119 waszym kandydatem - polsatnews.pl", "url": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2020-06-28/trzaskowski/", "author": "Polsat News", "publishedAt": "2020-06-28T19:02:00Z", "content": "- Z takimi wynikami mona i si bi o Polsk - powiedzia po ogoszeniu pierwszych wynik\u00f3w sondaowych po zakoczeniu wybor\u00f3w prezydenckich kandydat Koalicji Obywatelskiej Rafa Trzaskowski.- Dzikuj Goce i mo\u2026 [+3139 chars]", "source": {"id": null, "name": "Polsatnews.pl"}, "urlToImage": "https://r.dcs.redcdn.pl/http/o2/redefine/cp/k3/k32urmdpvik7c9itcseju57gzmunuwe5.jpg"}, {"description": "Wybory prezydenckie 2020 2020 w Polsce rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 punktualnie o godzinie 7. Lokale wyborcze pozostan\u0105 otwarte do 21. Cisza wyborcza trwa do zako\u0144czenia g\u0142osowania. Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza w dzie\u0144 wybor\u00f3w ma mie\u0107 cztery konferencje prasowe", "title": "Wybory prezydenckie 2020 NA \u017bYWO. Wyniki exit poll. Frekwencja - Wiadomo\u015bci Radio Zet", "url": "https://wiadomosci.radiozet.pl/Polityka/Wybory-prezydenckie-2020/Wybory-prezydenckie.-Wyniki-exit-poll.-Frekwencja-wyborcza", "author": "Dominik Go\u0142dyn", "publishedAt": "2020-06-28T19:01:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Radiozet.pl"}, "urlToImage": "https://gfx.wiadomosci.radiozet.pl/var/radiozetwiadomosci/storage/images/polityka/wybory-prezydenckie-2020/wybory-prezydenckie.-wyniki-exit-poll.-frekwencja-wyborcza/7781601-14-pol-PL/Wybory-2020.-Exit-poll-Duda-wygrywa-I-ture.-Za-dwa-tygodnie-dogrywka_article.jpg"}, {"description": "Marta Wi\u015bniewska pokaza\u0142a zdj\u0119cie z wybor\u00f3w prezydenckich. Do lokalu wyborczego posz\u0142a z synem Xavierem. Ch\u0142opak \u015bwi\u0119towa\u0142 niedawno 18-tk\u0119. To by\u0142y jego pierwsze wybory.", "title": "Mandaryna z synem Xavierem pod lokalem wyborczym. To jego pierwsze wybory - Wirtualna Polska", "url": "https://gwiazdy.wp.pl/mandaryna-z-synem-xavierem-pod-lokalem-wyborczym-to-jego-pierwsze-wybory-6526441981963136a", "author": "Oskar Netkowski", "publishedAt": "2020-06-28T19:00:00Z", "content": "Marta Winiewska jest wyjtkowo aktywna w mediach spoecznociowych. Cho nie jest o niej ju tak gono jak na pocztku kariery, media nigdy o niej nie zapomniay.\r\nMandaryna cigle ma swoich wiernych fan\u00f3w, z\u2026 [+446 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gwiazdy.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/OTc5ODk3YDUCVzl3REhtIEEPbS0CEWN2Fhd1ZkQDYGZVBH88WgR8bExTJigOQSokDBsoNh5DLiMTGz8oRFI_PUxDfmsPWjwkD1Q2aw5eLTEHGn93DwYtbFdUYiENBCx5VwN4c0ZSK2NRGH0mDQt9NlJReyAJUG0p"}, {"description": "Licz\u0105ce 350 tys. mieszka\u0144c\u00f3w Leicester w \u015brodkowej Anglii mo\u017ce - jako pierwsze miasto w Wielkiej Brytanii - zosta\u0107 obj\u0119te blokad\u0105 z powodu du\u017cej liczby nowych przypadk\u00f3w koronawirusa - potwierdzi\u0142 dzi\u015b brytyjski rz\u0105d.", "title": "Koronawirus. Wielka Brytania: rz\u0105d rozwa\u017ca zamkni\u0119cie Leicester - Wiadomo\u015bci - Onet", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/swiat/koronawirus-wielka-brytania-rzad-rozwaza-zamkniecie-leicester/q3hw4yj", "author": "Wiadomo\u015bci Onet", "publishedAt": "2020-06-28T18:48:39Z", "content": "Znoszc stopniowo restrykcje wprowadzone z powodu koronawirusa gabinet premiera Borisa Johnsona zastrzeg, e jeli nastpi ponowny wzrost zachorowa, wszystkie kroki mog zosta cofnite, a jeeli na jakim ob\u2026 [+1397 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hG0k9kpTURBXy82NGI5NTE5YjdlOTY5MzU5Nzc5YTNlOGI1M2Q0ZWQ2My5qcGeTlQMAzMHNGDDNDZuTCaYwMmNhNDEGkwXNAjrNASyBoTAB/dezynfekcja-ulic-leicester.jpg"}, {"description": "Producenci e-papieros\u00f3w zwolnieni s\u0105 z obowi\u0105zku banderolowania, a nie op\u0142acenia akcyzy \u2013 wskazuj\u0105 eksperci podatkowi. Zmiany w akcyzie zaczn\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 od 1 lipca.", "title": "E-papierosy. Akcyza od 1 lipca 2020. Co ze znakowaniem? - Biznes Radio Zet", "url": "https://biznes.radiozet.pl/News/E-papierosy.-Akcyza-od-1-lipca-2020.-Co-ze-znakowaniem", "author": "Katarzyna Witwicka", "publishedAt": "2020-06-28T17:59:00Z", "content": "Producenci e-papieros\u00f3w zwolnieni s z obowizku banderolowania, a nie opacenia akcyzy wskazuj eksperci podatkowi. Zmiany w akcyzie zaczn obowizywa od 1 lipca.Ministerstwo Finans\u00f3w opublikowao rozporzd\u2026 [+1472 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiozet.pl"}, "urlToImage": "https://gfx.biznes.radiozet.pl/var/radiozetbiznes2/storage/images/news/e-papierosy.-akcyza-od-1-lipca-2020.-co-ze-znakowaniem/1260199-1-pol-PL/E-papierosy-nie-sa-zwolnione-z-podatku.-Na-czym-polega-zmiana_article.jpg"}, {"description": "W\u0142ochy to jeden z najbardziej dotkni\u0119tych pandemi\u0105 koronawirusa kraj\u00f3w w Europie. W ci\u0105gu ostatniej doby odnotowano tam 22 zgony, b\u0119d\u0105ce wynikiem zaka\u017cenia COVID-19.", "title": "Koronawirus. 22 zgony we W\u0142oszech - Wirtualna Polska", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/koronawirus-22-zgony-we-wloszech-6526430121576065a", "author": "Maciej Drza\u017cd\u017cewski", "publishedAt": "2020-06-28T17:54:00Z", "content": "Ostatniej doby we Woszech z powodu zakaenia koronawirusem zmary 22 osoby, co oznacza, e nastpi dobowy wzrost miertelnoci. W sobot zmaro 8 os\u00f3b.\r\nW kraju ustabilizowaa si natomiast dobowa liczba wykry\u2026 [+508 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wiadomosci.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/MjQ4NjE1YgswVjhZakpvHnMObAMsE2FIJBZ0SGoBYllhA3wSdwF5Un5SJwYgQygaPhopGDBBLB0hGj4GalA9A35Cf0UhWD4aPVU3RSBcLw81Gy1TcAV5WjIHYw8kU3RHZQV6X2gIK1NnGX0IfAQpCDVWe1pzAm8X"}, {"description": "W ostatnim niedzielnym meczu PKO Ekstraklasy \u015al\u0105sk Wroc\u0142aw zremisowa\u0142 na swoim boisku z Lechem Pozna\u0144 2:2. Mecz by\u0142 toczony w trudnych warunkach. Murawa stadionu we Wroc\u0142awiu by\u0142a nasi\u0105kni\u0119ta.", "title": "PKO Ekstraklasa. \u015al\u0105sk Wroc\u0142aw \u2013 Lech Pozna\u0144. Wynik meczu i relacja - Przegl\u0105d Sportowy", "url": "https://www.onet.pl", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T17:32:54Z", "content": "W ostatnim niedzielnym meczu PKO Ekstraklasy lsk Wrocaw zremisowa na swoim boisku z Lechem Pozna 2:2. Mecz by toczony w trudnych warunkach. Murawa stadionu we Wrocawiu bya nasiknita.\r\n&gt;&gt; Wypr\u00f3b\u2026 [+363 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png"}, {"description": "Liczne korporacje nie zamieszczaj\u0105 reklam na Facebooku. Pow\u00f3d: Facebook nie reaguje na fake news i nienawistne komentarze. Firma og\u0142osi\u0142a zmiany.", "title": "Coca-Cola bojkotuje Facebooka. Kolejne firmy do\u0142\u0105czaj\u0105 do protestu. Chodzi o fake newsy - Gazeta.pl", "url": "https://next.gazeta.pl/next/7,168930,26078931,coca-cola-bojkotuje-facebooka-kolejne-firmy-dolaczaja-do-protestu.html", "author": "Deutsche Welle", "publishedAt": "2020-06-28T17:13:00Z", "content": "Facebook zmienia swoje podejcie do wtpliwych treci. Firma ogosia, e w przyszoci bdzie oznacza stanowiska polityk\u00f3w, jeli narusz oni zasady uytkowania. Dotyczy to r\u00f3wnie treci, kt\u00f3re w sieci spoecznoc\u2026 [+2603 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/2f/b6/15/z22766127IER,Coca-cola.jpg"}, {"description": "Ma\u0142gorzata Rozenek-Majdan ostatnio poinformowa\u0142a fan\u00f3w, \u017ce wr\u00f3ci\u0142a ju\u017c do pracy po porodzie. Jedna z internautek uzna\u0142a, \u017ce gwiazda TVN-u szybko nacieszy\u0142a si\u0119 synem i zasugerowa\u0142a, \u017ce p\u00f3\u017aniej b\u0119dzie \u017ca\u0142owa\u0107 rych\u0142ego powrotu do obowi\u0105zk\u00f3w zawodowych. \u017bona Rad\u2026", "title": "Ma\u0142gorzata Rozenek zareagowa\u0142a na zaczepk\u0119 fanki. \"Szybko si\u0119 pani Heniem nacieszy\u0142a\" - Ofsajd Onet", "url": "https://www.onet.pl", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T15:50:00Z", "content": "Magorzata Rozenek-Majdan ostatnio poinformowaa fan\u00f3w, e wr\u00f3cia ju do pracy po porodzie. Jedna z internautek uznaa, e gwiazda TVN-u szybko nacieszya si synem i zasugerowaa, e p\u00f3niej bdzie aowa rychego\u2026 [+474 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png"}], "totalResults": 30}