{"status": "ok", "articles": [{"description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "title": "G\u00f3rnik Zabrze - Lechia Gda\u0144sk 2-2 w meczu 28. kolejki Ekstraklasy - Interia", "url": "https://sport.interia.pl/pilka-nozna/ekstraklasa/news-gornik-zabrze-lechia-gdansk-2-2-w-meczu-28-kolejki-ekstrakla,nId,4529603", "author": null, "publishedAt": "2020-06-05T21:27:37Z", "content": "G\u00f3rnik Zabrze prowadzi z Lechi Gdask ju 2-0 po dublecie Erika Jirki, ale wypuci wygran z rk. W koc\u00f3wce meczu dwa gole zdoby ukasz Zwoliski i uratowa gociom remis 2-2!\r\nWideoWisa Krak\u00f3w. Artur Skowron\u2026 [+2928 chars]", "source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000A6FH1GXBT6DCL-C411.jpg"}, {"description": "Abdelmalek Droukdel zosta\u0142 zabity w \u015brod\u0119, 3 czerwca - poinformowa\u0142a dzi\u015b na Twitterze minister obrony Francji Florence Parly. Lider Al-Ka\u2019idy Islamskiego Maghrebu zgin\u0105\u0142 podczas francuskiej operacji w Mali.", "title": "Lider Al-Ka'idy w Afryce P\u00f3\u0142nocnej Abdelmalek Droukdel zabity przez si\u0142y francuskie - Wiadomo\u015bci - Onet", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/swiat/lider-al-kaidy-w-afryce-polnocnej-abdelmalek-droukdel-zabity-przez-sily-francuskie/g230tdp", "author": "Wiadomo\u015bci Onet", "publishedAt": "2020-06-05T21:22:29Z", "content": "\"W dniu 3 czerwca francuskie siy zbrojne, przy wsparciu swoich partner\u00f3w, zneutralizoway emira Al-Ka'idy Islamskiego Maghrebu (AQIM), Abdelmaleka Droukdela i kilku jego bliskich wsp\u00f3pracownik\u00f3w podcz\u2026 [+1554 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/m48k9kpTURBXy8wZDE0NDkyZDcxM2FmMDcwNTAxNzRmMmU2NTFiZGM3NC5qcGeTlQMAzLrNEY7NCd-TCaY4YzU5NzIGkwXNAjrNASyBoTAB/abdelmalek-droukdel-nie-zyje.jpg"}, {"description": "Prezydent USA Donald Trump poleci\u0142 Pentagonowi, by zredukowa\u0107 liczb\u0119 ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy stacjonuj\u0105cych w Niemczech o 9,5 tysi\u0105ca \u2013 poinformowa\u0142y w pi\u0105tek dziennik \"Wall Street Journal\" oraz agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a w ameryka\u0144skiej adminis\u2026", "title": "USA. Donald Trump poleci\u0142 wycofa\u0107 z Niemiec cz\u0119\u015b\u0107 ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy - TVN24", "url": "https://tvn24.pl/swiat/usa-donald-trump-polecil-wycofac-z-niemiec-czesc-amerykanskich-zolnierzy-4603812", "author": "momo/dap", "publishedAt": "2020-06-05T20:22:00Z", "content": "Prezydent USA Donald Trump poleci Pentagonowi, by zredukowa liczb amerykaskich onierzy stacjonujcych w Niemczech o 9,5 tysica poinformoway w pitek dziennik \"Wall Street Journal\" oraz agencja Reutera,\u2026 [+5215 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ydqbrl-amerykanskie-wojska-w-niemczech-4603810/alternates/LANDSCAPE_1280"}, {"description": "Przed\u0142u\u017cono zakaz mi\u0119dzynarodowego, pasa\u017cerskiego ruchu lotniczego do 16 czerwca - wynika z rozporz\u0105dzenia Rady Ministr\u00f3w opublikowanego w pi\u0105tek w Dzienniku Ustaw.", "title": "Koronawirus w Polsce. Zakaz mi\u0119dzynarodowego ruchu lotniczego przed\u0142u\u017cony do 16 czerwca - Wiadomo\u015bci - Onet", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/kraj/koronawirus-w-polsce-zakaz-miedzynarodowego-ruchu-lotniczego-przedluzony-do-16/35d66p1", "author": "Wiadomo\u015bci Onet", "publishedAt": "2020-06-05T20:10:52Z", "content": "\"Z uwagi na obowizywanie w Rzeczypospolitej Polskiej stanu epidemii, konieczne jest przeduenie okresu obowizywania zakaz\u00f3w w ruchu lotniczym w odniesieniu do lot\u00f3w midzynarodowych. Ze wzgldu na plano\u2026 [+505 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Grok9kpTURBXy8yMDk3MWY3MmNmNjU1MmEzYjg3ZTQyZGE1NGQxYzk5Mi5qcGeTlQMAOM0HCM0D9JMJpjI1YjI5MQaTBc0COs0BLIGhMAE/.jpg"}, {"description": "Rafa\u0142 Trzaskowski do 10 czerwca musi zebra\u0107 100 tys. g\u0142os\u00f3w, aby zosta\u0107 zarejestrowanym, jako kandydat na prezydenta. \"Dziennik Gazeta Prawna\" podaje, \u017ce uda\u0142o mu si\u0119 to zrobi\u0107 ju\u017c teraz. Na oficjalne og\u0142oszenie", "title": "Wybory 2020. Rafa\u0142 Trzaskowski zebra\u0142 ju\u017c 100 tys. podpis\u00f3w? - Wirtualna Polska", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/wybory-2020-rafal-trzaskowski-zebral-juz-100-tys-podpisow-6518309816252545a", "author": "Luiza Pastuszka", "publishedAt": "2020-06-05T19:23:00Z", "content": "Jak ustali \"DGP\" Rafaowi Trzaskowskiemu udao si zebra wymagan liczb podpis\u00f3w. Ich dalsze zbieranie ma by tylko ju tylko pokazem siy politycznej. Aktualnie na stronie trzaskowski2020.pl widnieje infor\u2026 [+942 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wiadomosci.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/NzU0MzE1YRs0UjtJakpsDncKbxMsE2JYIBJ3WGoBYUltBH0CdwR4SnpWJBYgQysKOh4qCDBBLw0lHj0WalA-E3pGfFUhWD0KOVE0VSBcLB8xH3VJdQl-Q20FYEtyVyxXYVF0T2hTekhjHX5DcwYqSG1Seh4nUGwH"}, {"description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "title": "Protest przeciwko hejtowi wobec \u015al\u0105zak\u00f3w. Nietypowa akcja - Interia", "url": "https://fakty.interia.pl/raporty/raport-koronawirus-chiny/polska/news-protest-przeciwko-hejtowi-wobec-slazakow-nietypowa-akcja,nId,4538015", "author": null, "publishedAt": "2020-06-05T19:19:13Z", "content": "Rowerowy rajd, w kt\u00f3rym grupa lzak\u00f3w pojedzie przez Polsk ze soikiem lskiego powietrza na Kaszuby, ma wyruszy w sobot rano (6 czerwca) ze synnego katowickiego osiedla robotniczego Nikiszowiec. lskie \u2026 [+2626 chars]", "source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000A6FFEOVFH58SC-C411.jpg"}, {"description": "- Ostatnie s\u0142owa George'a Floyda odbi\u0142y si\u0119 echem na calym \u015bwiecie. Pr\u00f3b\u0119 wk\u0142adania mu w usta innych s\u0142\u00f3w uwa\u017cam za pod\u0142\u0105 - tak Joe Biden skomentowa\u0142 s\u0142owa Donalda Trumpa. Prezydent na konferencji dotycz\u0105cej sytuacji gospodarczej w kraju m\u00f3wi\u0142 o \"wielkim dniu\u2026", "title": "Krytyczne komentarze po s\u0142owach Donalda Trumpa o George'u Floydzie. Joe Biden: Pod\u0142o\u015b\u0107 - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,26008169,krytyczne-komentarze-po-slowach-donalda-trumpa-o-george-u-floydzie.html", "author": "dbd", "publishedAt": "2020-06-05T19:02:00Z", "content": "Joe Biden skomentowa\u0142 s\u0142owa Donalda Trumpa nied\u0142ugo po jego konferencji prasowej. -\u00a0Zanim powiem o sytuacji gospodarczej, musz\u0119 po\u015bwi\u0119ci\u0107 chwil\u0119 na to, co powiedzia\u0142 dzi\u015b rano prezydent. Powiedzia\u0142, \u2026 [+2071 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/0e/cd/18/z26008334IER,Joe-Biden.jpg"}, {"description": null, "title": "Wielki skandal z lekami na COVID-19. 'Lancet' wycofuje kluczow\u0105 publikacj\u0119 - Gazeta Wyborcza", "url": "https://wyborcza.pl/7,75400,26008287,wielki-skandal-z-lekami-na-covid-19-lancet-wycofuje-kluczowa.html?disableRedirects=true", "author": null, "publishedAt": "2020-06-05T18:20:18Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "urlToImage": null}, {"description": "Prze\u017cywaj\u0105ce k\u0142opoty i obci\u0105\u017cone portfelem z\u0142ych kredyt\u00f3w banki ograniczaj\u0105 finansowanie nowych przedsi\u0119wzi\u0119\u0107 i akwizycje nowych kredyt\u00f3w, a znaczn\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 swoich \u015brodk\u00f3w przeznaczaj\u0105 na podtrzymanie p\u0142ynno\u015bci klient\u00f3w, kt\u00f3rzy popadli w k\u0142opoty \u2013 pisze prof. J\u2026", "title": "Niebezpiecznie poszerzy\u0142o si\u0119 partyjne w\u0142adztwo nad polityk\u0105 kredytow\u0105 bank\u00f3w - ostrzega Jerzy Hausner - BusinessInsider", "url": "https://businessinsider.com.pl/finanse/jerzy-hausner-o-upanstwowieniu-bankow-i-kryzysie-bankowym/cj71n73", "author": "Business Insider Polska", "publishedAt": "2020-06-05T18:11:24Z", "content": "Przeywajce kopoty i obcione portfelem zych kredyt\u00f3w banki ograniczaj finansowanie nowych przedsiwzi i akwizycje nowych kredyt\u00f3w, a znaczn cz swoich rodk\u00f3w przeznaczaj na podtrzymanie pynnoci klient\u00f3w\u2026 [+4047 chars]", "source": {"id": null, "name": "Businessinsider.com.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7f6k9kpTURBXy9lN2IyMGI5OGMzNjU2ODgwYTc2ZDcwMDkxNGEzOTQ1ZC5qcGeSlQMAV80H0M0EGJMFzQNXzQHCgaExAQ"}, {"description": "", "title": "Magdalena Naro\u017cna w odwa\u017cnej stylizacji ze stanikiem na wierzchu w dniu komunii dziecka - Plejada.pl", "url": "https://plejada.pl/newsy/magdalena-narozna-w-odwaznej-stylizacji-ze-stanikiem-na-wierzchu-w-dniu-komunii/le9qh3c", "author": "Anna Szatybe\u0142ko", "publishedAt": "2020-06-05T18:10:17Z", "content": "Magdalena Narona to charyzmatyczna wokalistka grupy \"Pikni i Modzi\". Niedawno gono byo o zmianach personalnych w grupie, bowiem gwiazda rozstaa si ze wsp\u00f3zaoycielem zespou Dawidem Naronym. Rozdzielen\u2026 [+2162 chars]", "source": {"id": null, "name": "Plejada.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yvlktkpTURBXy81N2EyNzkxYzhlNzkxMTU3NDg2N2RjYzNlNjU5ZDNlMC5qcGeSlQPMgn_NCwHNBjCTBc0B4M0BaA"}, {"description": "Korona przerwa\u0142a swoj\u0105 znakomit\u0105 pass\u0119 (2 wygrane z rz\u0119du) pod wodz\u0105 nowego szkoleniowca, Macieja Bartoszka. Kielczanie przegrali z Piastem Gliwice 1:2, pomimo tego, \u017ce po pierwszej po\u0142owie prowadzili 1:0. Od 27. minuty gospodarze musieli gra\u0107 w dziesi\u0105tk\u0119 po\u2026", "title": "Korona w dziesi\u0105tk\u0119 prowadzi\u0142a, ale nie da\u0142a rady Piastowi Gliwice. Mistrz Polski goni Legi\u0119 w tabeli - Sport.pl", "url": "https://www.sport.pl/pilka/7,65039,26008076,korona-w-dziesiatke-prowadzila-ale-nie-dala-rady-piastowi-gliwice.html", "author": "DL", "publishedAt": "2020-06-05T18:03:00Z", "content": "Korona przystpowaa do meczu z Piastem Gliwice w bardzo dobrym nastroju. Kielczanie po restarcie rozgrywek zawieszonych na skutek pandemii koronawirusa w efektowny spos\u00f3b wygrali w Pocku z Wis a 4:1. \u2026 [+2298 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/d5/c2/18/z25963477IER,Gliwice--13-kwietnia-2019--PKO-Ekstraklasa--Piast-.jpg"}, {"description": "Rz\u0105d przed\u0142u\u017cy\u0142 zakaz lot\u00f3w mi\u0119dzynarodowych. Wynika z rozporz\u0105dzenia Rady Ministr\u00f3w, kt\u00f3re podpisa\u0142 premier Mateusz Morawiecki.", "title": "Koronawirus w Polsce. Zakaz lot\u00f3w mi\u0119dzynarodowych przed\u0142u\u017cony do 16 czerwca 2020 - TVN24", "url": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/koronawirus-w-polsce-zakaz-lotow-miedzynarodowych-przedluzony-do-16-czerwca-2020-4603741", "author": "mb", "publishedAt": "2020-06-05T17:53:00Z", "content": "Rzd przeduy zakaz lot\u00f3w midzynarodowych. Wynika z rozporzdzenia Rady Ministr\u00f3w, kt\u00f3re podpisa premier Mateusz Morawiecki.\r\nW zwizku z pandemi COVID-19 od poowy marca w Polsce wprowadzony zosta zakaz \u2026 [+3012 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "urlToImage": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-himvhy-samoloty-linii-ryanair-we-wroclawiu-4599907/alternates/LANDSCAPE_1280"}, {"description": null, "title": "Ko\u015bcielnik o zderzeniu z limuzyn\u0105 Szyd\u0142o: Musia\u0142em wyjecha\u0107 z O\u015bwi\u0119cimia - Gazeta Wyborcza", "url": "https://wyborcza.pl/7,75398,26008092,koscielnik-o-zderzeniu-z-limuzyna-szydlo-musialem-wyjechac.html?disableRedirects=true", "author": null, "publishedAt": "2020-06-05T17:50:54Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "urlToImage": null}, {"description": "Andrzej Duda podpisa\u0142 akt u\u0142askawienia Paw\u0142a \u015apiewaka. Aktywista zosta\u0142 wcze\u015bniej skazany za znies\u0142awienie mecenas Bogumi\u0142y G\u00f3rnikowskiej-\u0106wi\u0105kalskiej. Prezydent t\u0142umaczy swoj\u0105 decyzj\u0119.", "title": "Andrzej Duda u\u0142askawi\u0142 Jana \u015apiewaka. Prezydent wyja\u015bnia - Wirtualna Polska", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/andrzej-duda-ulaskawil-jana-spiewaka-prezydent-wyjasnia-6518282909300865a", "author": "oprac. Katarzyna Bogda\u0144ska", "publishedAt": "2020-06-05T17:29:00Z", "content": "Prezydent uaskawi Jana piewaka. Zdecydowa si na skorzystanie z prawa aski w sprawie zniesawienia mecenas Bogumiy G\u00f3rnikowskiej.\r\nWiceszef Kancelarii Prezydenta Pawe Mucha powiedzia, e \"prezydent pode\u2026 [+2210 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wiadomosci.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/MTE0MjY0YjUkUjtZdktvIGcKbwMwEmF2MBJ3SHYAYmB1AH0SawZ7YmpWJAY8QigkKh4qGCxALCM1Hj0GdlE9PWpGfEU9WT4kKVE0RTxdLzEhHy5cPAl_MiBUYA46ASl5cVR6CXQIfDEmHXRZOAMpZ3MJfwlsB28p"}, {"description": "Nikt nie spodziewa\u0142 si\u0119, \u017ce Mariusz Wlaz\u0142y zagra w innym klubie ni\u017c PGE Skra Be\u0142chat\u00f3w. Tam zaczyna\u0142 i tam mia\u0142 zako\u0144czy\u0107 swoj\u0105 imponuj\u0105c\u0105 karier\u0119. Tymczasem po 17 latach w Be\u0142chatowie, jeden z najlepszych atakuj\u0105cych \u015bwiata zdecydowa\u0142 si\u0119 na przenosiny do Tr\u2026", "title": "Dariusz Gadomski, Piotr Gacek i Kryspin Baran o transferze Mariusza Wlaz\u0142ego |Magazyn Sportowy - Onet Sport", "url": "https://www.onet.pl", "author": null, "publishedAt": "2020-06-05T17:00:00Z", "content": "Nikt nie spodziewa si, e Mariusz Wlazy zagra w innym klubie ni PGE Skra Bechat\u00f3w. Tam zaczyna i tam mia zakoczy swoj imponujc karier. Tymczasem po 17 latach w Bechatowie, jeden z najlepszych atakujcy\u2026 [+647 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png"}, {"description": "Mamy 233 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia koronawirusem i 10 kolejnych zgon\u00f3w \u2013 poinformowa\u0142o w najnowszym komunikacie Ministerstwo Zdrowia.", "title": "Ponad 200 nowych zaka\u017ce\u0144. S\u0105 kolejne ofiary \u015bmiertelne - Do Rzeczy", "url": "https://www.dorzeczy.pl/kraj/142607/ponad-200-nowych-zakazen-sa-kolejne-ofiary-smiertelne.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-05T16:19:59Z", "content": "Nowe zakaenia odnotowano w\u00a0wojew\u00f3dztwach: lskiego (96), mazowieckiego (58), \u00f3dzkiego (47), dolnolskiego (13), maopolskiego (12), podlaskiego (2), lubelskiego (1), lubuskiego (1), pomorskiego (1), wit\u2026 [+425 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dorzeczy.pl"}, "urlToImage": "https://www.dorzeczy.pl/_thumb/f2/a0/86c2188eac4d795db977d33dbd9c.jpeg"}, {"description": "S\u0105 nowe przypadki zaka\u017cenia koronawirusem w Polsce - 233. W pi\u0105tek po po\u0142udniu Ministerstwo Zdrowia poinformowa\u0142o tak\u017ce o \u015bmierci 10 os\u00f3b.", "title": "Epidemia koronawirusa w Polsce. Zmar\u0142o 10 os\u00f3b, w\u015br\u00f3d ofiar 45-letnia kobieta - Dziennik Wschodni", "url": "https://www.dziennikwschodni.pl/kraj-swiat/epidemia-koronawirusa-w-polsce-zmarlo-10-osob-wsrod-ofiar-45-letnia-kobieta,n,1000267824.html", "author": "opr. aa", "publishedAt": "2020-06-05T15:40:00Z", "content": "Informujemy, e w dniu 25 maja 2018 r. na terenie caej Unii Europejskiej, w tym take w Polsce, wejdzie w ycie Rozporzdzenie Parlamentu Europejskiego w sprawie ochrony danych osobowych. W zwizku z tym \u2026 [+9006 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dziennikwschodni.pl"}, "urlToImage": "https://cdn01.dziennikwschodni.pl/media/news/2020/2020-06/a38d513b0184903b4af04e54da39ee37_std_crd_615.jpg"}, {"description": "Klub Lewicy z\u0142o\u017cy\u0142 do sejmowej komisji etyki wniosek dotycz\u0105cy s\u0142\u00f3w prezesa Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego o \"chamskiej ho\u0142ocie\". S\u0142owa te pad\u0142y w Sejmie przy okazji rozpatrywania wniosku Koalicji Obywatelskiej o wyra\u017cenie wotum nieufno\u015bci min\u2026", "title": "Lewica chce ukarania Kaczy\u0144skiego za \"chamsk\u0105 ho\u0142ot\u0119\". \"Szeregowy pose\u0142 nie mo\u017ce by\u0107 \u015bwi\u0119t\u0105 krow\u0105\" - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,26007567,lewica-chce-ukarania-kaczynskiego-za-chamska-holote-szeregowy.html", "author": "dbd, IAR", "publishedAt": "2020-06-05T14:33:00Z", "content": "Wiceszef klubu Lewicy Tomasz Trela m\u00f3wi\u0142 podczas konferencji prasowej, \u017ce s\u0142owa prezesa PiS-u skierowane do opozycji nie obra\u017caj\u0105 pos\u0142\u00f3w opozycji, ale jej wyborc\u00f3w. Pose\u0142 zapowiedzia\u0142, \u017ce jego klub b\u2026 [+1930 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/00/cd/18/z26006016IER,Jaroslaw-Kaczynski-do-poslow-opozycji--Holota-cham.jpg"}, {"description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "title": "PZU \u017bycie kupi\u0142o obligacje PFR za niemal 2 mld z\u0142 - Interia", "url": "https://biznes.interia.pl/gieldy/aktualnosci/news-pzu-zycie-kupilo-obligacje-pfr-za-niemal-2-mld-zl,nId,4537857", "author": null, "publishedAt": "2020-06-05T13:47:00Z", "content": "Sp\u00f3ka zalena PZU - PZU ycie kupia 10 - letnie obligacje Polskiego Funduszu Rozwoju za niemal 2 mld z - poinformowao w pitek PZU.\r\nZdjciePZU kupio obligacje wyemitowane w celu sfinansowania tzw. tarcz\u2026 [+674 chars]", "source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000A6DX9R906VY74-C411.jpg"}, {"description": null, "title": "Minneapolis po\u017cegna\u0142o George'a Floyda. Pastor Sharpton zapowiada nowy Marsz na Waszyngton - Gazeta Wyborcza", "url": "https://wyborcza.pl/7,75399,26006821,bedzie-nowy-marsz-na-waszyngton-amerykanie-uroczyscie-zegnaja.html?disableRedirects=true", "author": null, "publishedAt": "2020-06-05T13:10:35Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "urlToImage": null}], "totalResults": 30}