{"status": "ok", "articles": [{"description": "- Ten puchar na pewno dedykuj\u0119 mojej rodzinie, \u017conie, dzieciom, a tak\u017ce \u015bwi\u0119tej pami\u0119ci tacie, kt\u00f3ry z pewno\u015bci\u0105 na mnie patrzy i jest ze mn\u0105 - powiedzia\u0142 wzruszony Robert Lewandowski po finale Ligi Mistrz\u00f3w, w kt\u00f3rym Bayern Monachium pokona\u0142 PSG 1:0.", "title": "Lewandowski wzruszony po wygranej w Lidze Mistrz\u00f3w. Komu dedykuje puchar? - polsatsport.pl", "url": "https://www.polsatsport.pl/wiadomosc/2020-08-23/robert-lewandowski-wzruszony-po-wygranej-w-lidze-mistrzow-dedykuje-puchar-mojej-rodzinie/", "author": "Polsat Sport", "publishedAt": "2020-08-23T21:34:00Z", "content": "- Ten puchar na pewno dedykuj mojej rodzinie, onie, dzieciom, a take witej pamici tacie, kt\u00f3ry z pewnoci na mnie patrzy i jest ze mn - powiedzia wzruszony Robert Lewandowski po finale Ligi Mistrz\u00f3w, \u2026 [+1964 chars]", "source": {"id": null, "name": "Polsatsport.pl"}, "urlToImage": "https://r.dcs.redcdn.pl/http/o2/redefine/cp/8a/8aqeteqjk38j524rtmvrtmyb2nqvutxj.jpg"}, {"description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "title": "Brutalny gwa\u0142t zbiorowy na 16-latce. Protesty w Izraelu - Interia", "url": "https://fakty.interia.pl/swiat/news-brutalny-gwalt-zbiorowy-na-16-latce-protesty-w-izraelu,nId,4687064", "author": null, "publishedAt": "2020-08-23T21:21:56Z", "content": "Policja w Izraelu aresztowaa w niedziel 23 sierpnia kolejne siedem os\u00f3b w zwizku ze zbiorowym gwatem na szesnastolatce, kt\u00f3ry wstrzsn krajow opini publiczn. Tysice Izraelczyk\u00f3w strajkoway w protecie \u2026 [+2159 chars]", "source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000AFGO0FN02CII2-C411.jpg"}, {"description": "- Nie Messi, nie Cristiano Ronaldo, nie Di Stefano, nie Puskas, nie Gerd Mueller, ani nikt inny - napisa\u0142 na Twitterze znany hiszpa\u0144ski statystyk MisterChip, zachwalaj\u0105c Roberta Lewandowskiego za jego historyczny wyczyn.", "title": "Historyczny wyczyn Roberta Lewandowskiego! Pierwszy taki pi\u0142karz. \"Jest Bogiem\" - Sport.pl", "url": "https://www.sport.pl/pilka/7,65041,26234234,historyczny-wyczyn-roberta-lewandowskiego-pierwszy-taki-pilkarz.html", "author": "\u0142g", "publishedAt": "2020-08-23T21:12:00Z", "content": "Robert Lewandowski sta\u0142 si\u0119 pierwszym pi\u0142karzem w historii, kt\u00f3ry nie do\u015b\u0107, \u017ce si\u0119gn\u0105\u0142 po potr\u00f3jn\u0105 koron\u0119 (zwyci\u0119stwo w lidze, pucharze kraju i Lidze Mistrz\u00f3w), to jeszcze zosta\u0142 kr\u00f3lem strzelc\u00f3w we \u2026 [+796 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/71/04/19/z26234225IER.jpg"}, {"description": "W rozci\u0105gaj\u0105cy si\u0119 na dystansie 32 kilometr\u00f3w \"\u017cywy \u0142a\u0144cuch\" - od Placu Katedralnego w Wilnie do miejscowo\u015bci Miedniki przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105 - ustawi\u0142o si\u0119 w niedziel\u0119 oko\u0142o 50 tysi\u0119cy os\u00f3b, wyra\u017caj\u0105c solidarno\u015b\u0107 z Bia\u0142orusinami walcz\u0105cymi o demokratyczne\u2026", "title": "Litwa. \u017bywy \u0142a\u0144cuch solidarno\u015bci z protestuj\u0105cymi Bia\u0142orusinami - TVN24", "url": "https://tvn24.pl/swiat/litwa-zywy-lancuch-solidarnosci-z-protestujacymi-bialorusinami-4672591", "author": "ft//now", "publishedAt": "2020-08-23T21:06:00Z", "content": "W rozcigajcy si na dystansie 32 kilometr\u00f3w \"ywy acuch\" - od Placu Katedralnego w Wilnie do miejscowoci Miedniki przy granicy z Biaorusi - ustawio si w niedziel okoo 50 tysicy os\u00f3b, wyraajc solidarno \u2026 [+1737 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fddxpn-zywy-lancuch-wparcia-dla-bialorusinow-4672581/alternates/LANDSCAPE_1280"}, {"description": "Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci \u015bmierci 31-letniej pracowniczki restauracji McDonald's w Ostrowcu \u015awi\u0119tokrzyskim. Na kobiet\u0119 w nocy z soboty na niedziel\u0119 przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 rega\u0142 w ch\u0142odni. \"Niezw\u0142ocznie po zdarzeniu do restauracji zosta\u0142y wezwane odpowiednie s\u0142u\u017cb\u2026", "title": "Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski. Nie \u017cyje 31-letnia pracownica McDonald's. \"S\u0142u\u017cby badaj\u0105 zdarzenie\" - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,26234028,nie-zyje-31-letnia-pracownica-mcdonald-s-w-ostrowcu-swietokrzyskim.html", "author": "mk", "publishedAt": "2020-08-23T20:27:00Z", "content": "Do tragedii dosz\u0142o w niedziel\u0119 ok. godz. 2 w nocy w restauracji McDonald's przy al. 3 Maja w Ostrowcu witokrzyskim.\r\n- Ze zg\u0142oszenia wynika\u0142o, \u017ce 31-letnia pracownica, mieszkanka Ostrowca, wykonywa\u0142a\u2026 [+1031 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/fd/04/19/z26234109IER,Restauracja-McDonald-s-w-Ostrowcu-Swietokrzyskim.jpg"}, {"description": "Wobec co najmniej jednego uczestnika marszu narodowc\u00f3w w Katowicach policja przeprowadzi\u0142a czynno\u015bci sprawdzaj\u0105ce pod k\u0105tem publicznego propagowania faszyzmu. Prokuratura oceni zachowanie uczestnik\u00f3w manifestacji. Tymczasem Muzeum Auschwitz przypomina: \"niena\u2026", "title": "Katowice: prokuratura przyjrzy si\u0119 nazistowskim gestom na marszu narodowc\u00f3w - \u015al\u0105sk - Onet", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/slask/katowice-prokuratura-przyjrzy-sie-nazistowskim-gestom-na-marszu-narodowcow/stpzcej", "author": "Onet", "publishedAt": "2020-08-23T20:20:50Z", "content": "<ul><li>Na nagraniach wida, e niekt\u00f3rzy uczestnicy wykonywali tzw. gest hajlowania, czyli faszystowskiego pozdrowienia</li><li>Przeprowadzono czynnoci sprawdzajce pod ktem art.256 kk tj. publiczne pr\u2026 [+2907 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4Bpk9kpTURBXy8zZGNjNjQwMmRjNjZlOGEwNjJjNGFjYzgwMzNjMWI0Zi5qcGeSlQMANs0DwM0CHJMFzQSwzQJ0gqEwAaExAQ"}, {"description": "W wieku 93 lat zmar\u0142a prof. Maria Janion - historyczka literatury, idei i wyobra\u017ani, profesor nauk humanistycznych.", "title": "Maria Janion nie \u017cyje. Wybitna humanistka, profesor, historyczka literatury mia\u0142a 93 lata - TVN24", "url": "https://tvn24.pl/polska/maria-janion-nie-zyje-wybitna-humanistka-profesor-historyczka-literatury-miala-93-lata-4672560", "author": "kz//now", "publishedAt": "2020-08-23T20:14:00Z", "content": "W wieku 93 lat zmara prof. Maria Janion - historyczka literatury, idei i wyobrani, profesor nauk humanistycznych.\r\nInformacj o mierci profesor Marii Janion poday OKO.press i \"Tygodnik Powszechny\". \r\n\u2026 [+6963 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8pw8ar-prof-maria-janion-miala-93-lata-4672556/alternates/LANDSCAPE_1280"}, {"description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "title": "Primera Division. Nowy gracz Barcelony Miralem Pjani\u0107 z koronawirusem - Interia", "url": "https://sport.interia.pl/primera-division/news-primera-division-nowy-gracz-barcelony-miralem-pjanic-z-koron,nId,4687056", "author": null, "publishedAt": "2020-08-23T19:43:02Z", "content": "Nowy pikarz Barcelony Miralem Pjani mia pozytywny wynik testu na koronawirusa i musi przej kwarantann. To stawia pod znakiem zapytania wystp reprezentanta Boni i Hercegowiny m.in. w meczu Ligi Narod\u00f3\u2026 [+1031 chars]", "source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000AFGN381IGRGYJ-C411.jpg"}, {"description": "Ola Ciupa opublikowa\u0142a kolejne zdj\u0119cie z wakacji. Ale zamiast zachwyt\u00f3w, spad\u0142a na ni\u0105 krytyka.", "title": "Ola Ciupa p\u0142ywa na flamingu. Fani zauwa\u017cyli jeden szczeg\u00f3\u0142 - Wirtualna Polska", "url": "https://gwiazdy.wp.pl/ola-ciupa-plywa-na-flamingu-fani-zauwazyli-jeden-szczegol-6546259991198336a", "author": "KBS", "publishedAt": "2020-08-23T18:40:00Z", "content": "Ola Ciupa zostaa odkryta przez Donatana i wystpia w teledysku do jego utworu \"My Sowianie\". Dao jej to spor rozpoznawalno. Ola sprytnie wykorzystaa swoje pi minut i teraz prowadzi program w jednej z \u2026 [+536 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gwiazdy.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/NTcwMTI2YTUCFTtnZklsIEFNbz0gEGJ2FlV3dmYCYWZQQX8sewJ8bEwRJDgsQCskDFkqJjxCLyMTWT04ZlM-PUwBfHstWz0kDxY0eyxfLDEHWC4xLQJ5bFEVYDF-UHx5V0d6NWQLdzcFWi81fQJ-NlZEezF4V2wp"}, {"description": "Prezydent Bia\u0142orusi Alaksandr \u0141ukaszenka przylecia\u0142 w niedziel\u0119 wieczorem helikopterem do swojej rezydencji w Mi\u0144sku. Na nagraniu udost\u0119pnionym w serwisie Telegram wida\u0107 szefa pa\u0144stwa ubranego w kamizelk\u0119 kuloodporn\u0105 i nios\u0105cego bro\u0144. W ten spos\u00f3b zdementowan\u2026", "title": "\u0141ukaszenka z karabinem na nagraniu. \"Nikogo ju\u017c tam nie ma, tak?\" - RMF 24", "url": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-bialorus-po-wyborach/news-lukaszenka-z-karabinem-na-nagraniu-nikogo-juz-tam-nie-ma-tak,nId,4687033", "author": null, "publishedAt": "2020-08-23T18:33:00Z", "content": "Prezydent Biaorusi Alaksandr ukaszenka przylecia w niedziel wieczorem helikopterem do swojej rezydencji w Misku. Na nagraniu udostpnionym w serwisie Telegram wida szefa pastwa ubranego w kamizelk kul\u2026 [+1142 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rmf24.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000AFGKX7Q4EN5O2-C411.jpg"}, {"description": "Agresywny m\u0119\u017cczyzna kopn\u0105\u0142 stoisko akcji \"Zmie\u0144 piec\", rozstawione w niedziel\u0119 przed jednym z ko\u015bcio\u0142\u00f3w we Wroc\u0142awiu. - Wygl\u0105da na to, \u017ce facet my\u015bla\u0142, \u017ce propagujemy zmian\u0119 p\u0142ci. Bardzo du\u017co os\u00f3b odczytuje has\u0142o \"Zmie\u0144 piec\" jako \"Zmie\u0144 p\u0142e\u0107\" - komentuje pre\u2026", "title": "35-latek zaatakowa\u0142 stoisko \"Zmie\u0144 piec\" we Wroc\u0142awiu. Fundacja t\u0142umaczy: Nie chodzi o zmian\u0119 p\u0142ci - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,26233715,35-latek-zaatakowal-stoisko-zmien-piec-we-wroclawiu-fundacja.html", "author": "mk", "publishedAt": "2020-08-23T18:00:00Z", "content": "Akcja \"Zmie\u0144 piec\" to element realizowanej przez wroc\u0142awski ratusz kampanii \"Wroc\u0142aw bez smogu\", zach\u0119caj\u0105cej do stosowania bardziej przyjaznych \u015brodowisku rozwi\u0105za\u0144.\r\nStoisko z has\u0142em \"Zmie\u0144 piec\" r\u2026 [+1175 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/88/04/19/z26233736IER,Stoisko--Zmien-piec-.jpg"}, {"description": "Chyba wszyscy cieszymy si\u0119, \u017ce DTM opuszcza wreszcie tor Lausitzring. I cho\u0107 ca\u0142y weekend nale\u017ca\u0142 do bardzo \u201egorzkich\u201d, to jednak kilka \u201es\u0142odkich\u201d element\u00f3w w nim by\u0142o. Podsumujmy dzisiejszy wy\u015bcig DTM z perspektywy Roberta Kubicy. Wyniki Skr\u00f3t rywalizacji zo\u2026", "title": "Najwolniejszy pit-stop i samoch\u00f3d, ale co si\u0119 dzia\u0142o w kwalach? - Powr\u00f3t Roberta", "url": "https://powrotroberta.pl/2020/08/najwolniejszy-pit-stop-i-samochod-ale-co-sie-dzialo-w-kwalach.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-23T17:43:53Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Powrotroberta.pl"}, "urlToImage": "https://powrotroberta.pl/wp-content/uploads/2020/08/Kubica-dtm-lausitzring-e1598203968921.jpg"}, {"description": "Dawid Kubacki zwyci\u0119\u017cy\u0142 w drugim konkursie indywidualnym w Wi\u015ble w ramach Letniej Grand Prix. To kolejny triumf polskiego skoczka, kt\u00f3ry najlepszy by\u0142 tak\u017ce dzie\u0144 wcze\u015bniej na tym samym obiekcie. Polakom uda\u0142o si\u0119 powt\u00f3rzy\u0107 sukces z soboty i zaj\u0105\u0107 wszystkie t\u2026", "title": "Skoki narciarskie: LGP w Wi\u015ble. Wyniki - Onet Sport", "url": "https://www.onet.pl", "author": null, "publishedAt": "2020-08-23T17:12:43Z", "content": "Dawid Kubacki zwyciy w drugim konkursie indywidualnym w Wile w ramach Letniej Grand Prix. To kolejny triumf polskiego skoczka, kt\u00f3ry najlepszy by take dzie wczeniej na tym samym obiekcie. Polakom uda\u2026 [+527 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png"}, {"description": "Iwona W\u0119growska w ci\u0105\u017cy na pokazie mody. Jak wygl\u0105da\u0142a celebrytka? Co powiedzia\u0142a? Czy wida\u0107 brzuszek? Zdj\u0119cia", "title": "Ci\u0119\u017carna Iwona W\u0119growska na charytatywnym pokazie mody. Wida\u0107 ju\u017c zarys brzuszka, a ona wygl\u0105da kwitn\u0105co - JastrzabPost", "url": "https://jastrzabpost.pl/newsy/iwona-wegrowska-w-ciazy-na-pokazie-mody-zdjecia_930832.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-23T16:39:34Z", "content": "Iwona Wgrowska, pierwszy raz od ogoszenia, e jest drugi raz w ciy, pojawia si na pokazie mody i zapiewaa sw\u00f3j nowy singiel. Jak wygldaa?\r\nGwiazdy wzi\u0119\u0142y udzia\u0142 w 7. charytatywnym pokazie mody Gwiazdy\u2026 [+2057 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jastrzabpost.pl"}, "urlToImage": "https://jastrzabpost.pl/wp-content/uploads/2020/08/W\u0119growska.jpg"}, {"description": null, "title": "\"The Batman\" - trailer, zwiastun. Robert Pattinson i \"Something in the Way\" Nirvany - Gazeta Wyborcza", "url": "https://wyborcza.pl/7,101707,26233152,watpiliscie-ze-pattinson-nadaje-sie-na-batmana-zobaczcie.html?disableRedirects=true", "author": null, "publishedAt": "2020-08-23T16:07:20Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "urlToImage": null}, {"description": "Rosyjski astronauta, Iwan Wagner przebywa obecnie na pok\u0142adzie Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej (ISS). Zamierza\u0142 stworzy\u0107 film poklatkowy (seri\u0119 zdj\u0119\u0107 wykonywanych w r\u00f3wnych odst\u0119pach czasu) pokazuj\u0105cy zorz\u0119 polarn\u0105 nad Antarktyd\u0105. Gdy jednak ogl\u0105da\u0142 swoje d\u2026", "title": "Fotografowa\u0142 ze Stacji Kosmicznej. Twierdzi, \u017ce zrobi\u0142 zdj\u0119cia UFO [WIDEO] - fakt.pl", "url": "https://www.onet.pl", "author": null, "publishedAt": "2020-08-23T16:05:52Z", "content": "Rosyjski astronauta, Iwan Wagner przebywa obecnie na pokadzie Midzynarodowej Stacji Kosmicznej (ISS). Zamierza stworzy film poklatkowy (seri zdj wykonywanych w r\u00f3wnych odstpach czasu) pokazujcy zorz \u2026 [+1160 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png"}, {"description": "D\u0142ugoterminowa prognoza pogody raczej nie rozczaruje. Nad Polsk\u0105 utrzymuj\u0105 si\u0119 gor\u0105ce masy powietrza. Wszystko wskazuje na to, \u017ce pogoda szybko si\u0119 nie zmieni.", "title": "Prognoza d\u0142ugoterminowa na wrzesie\u0144. Czy pocz\u0105tek jesieni b\u0119dzie jeszcze gor\u0105cy? - WP Wiadomo\u015bci", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/prognoza-dlugoterminowa-na-wrzesien-czy-poczatek-jesieni-bedzie-jeszcze-goracy-6546205118220992a", "author": "oprac. Klaudia D\u0142u\u017cak", "publishedAt": "2020-08-23T15:38:00Z", "content": "Pocztek wrzenia to jednoczenie koniec lata i pocztek jesieni. Sprawdzilimy, e w tym czasie bdzie jeszcze ciepo i sonecznie.Pierwsze tygodnie wrzenia bd raczej suche. Nie ma te duego ryzyka wystpienia\u2026 [+1530 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wiadomosci.wp.pl"}, "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/Mjk5Mzc1YgsKVztJTEpvHkkPbxMKE2FIHhd3WEwBYltSB30CUgV5WkRTJBYGQygaBBsqCBZBLB0bGz0WTFA9A0RDfFUHWD4aB1Q0VQZcLw8PGixMUQh1CQ8NYElWBitHX1MsGU4JLgsKGCscUwkoWloFdB5aV28X"}, {"description": null, "title": "Jastrz\u0105b prawicy b\u0119dzie pracowa\u0142 z Ike\u0105 - Gazeta Wyborcza", "url": "https://wyborcza.pl/7,75398,26233496,jastrzebowski-bedzie-wspolpracowal-z-ikea.html?disableRedirects=true", "author": null, "publishedAt": "2020-08-23T15:33:52Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "urlToImage": null}, {"description": "Psychiatra Blaise Aguirre, klient Bank of America w Massachusetts w Stanach Zjednoczonych, odkry\u0142, \u017ce na jego koncie znalaz\u0142o si\u0119 2,45 mld dolar\u00f3w. Przedstawiciele banku t\u0142umacz\u0105, \u017ce pieni\u0105dze wcale nie zosta\u0142y przelane na rachunek bankowy m\u0119\u017cczyzny. Wed\u0142ug n\u2026", "title": "Wszed\u0142 na konto w aplikacji bankowej i zd\u0119bia\u0142. Na jego rachunku pojawi\u0142o si\u0119 2,4 mld dolar\u00f3w - Gazeta.pl", "url": "https://next.gazeta.pl/next/7,151243,26233419,2-4-mld-dolarow-nagle-znalazlo-sie-na-koncie-klienta-bank-of.html", "author": "mk, KaK", "publishedAt": "2020-08-23T15:30:00Z", "content": "Sprawa wysza na jaw, gdy mczyzna uruchomi swoj aplikacj bankow. Z zaskoczeniem stwierdzi, e na jego koncie znalazo si 2,45 mld dolar\u00f3w - podaje Bloomberg.com. Klient skontaktowa si z przedstawicielem\u2026 [+730 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/6b/04/19/z26233451IER,Zdjecie-ilustracyjne.jpg"}, {"description": null, "title": "Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy Piotra Gli\u0144skiego, kt\u00f3ry po jesiennej rekonstrukcji rz\u0105du mia\u0142by kierowa\u0107 superresortem - Gazeta Wyborcza", "url": "https://wyborcza.pl/7,75398,26233428,glinski-ma-jedno-prezes-go-lubi.html?disableRedirects=true", "author": null, "publishedAt": "2020-08-23T15:18:17Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "urlToImage": null}], "totalResults": 30}