{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "author": null, "title": "Migranci w workach z pot\u0142uczonym szk\u0142em. Hiszpanie pokazuj\u0105 przejmuj\u0105ce wideo - Gazeta Wyborcza", "description": null, "url": "https://wyborcza.pl/7,75399,26817513,migranci-w-workach-z-potluczonym-szklem-hiszpanie-pokazuja.html?disableRedirects=true", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-22T21:19:27Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Gwiazdy.wp.pl"}, "author": "MOS", "title": "Ma\u0142gorzata Ko\u017cuchowska przypomnia\u0142a o sobie Englertowi. Chcia\u0142aby wi\u0119cej gra\u0107 w teatrze? - Wirtualna Polska", "description": "Ma\u0142gorzata Ko\u017cuchowska zdoby\u0142a popularno\u015b\u0107 za spraw\u0105 r\u00f3l w serialach i filmach, ale r\u00f3wnie dobrze sprawdza si\u0119 w teatrze. Od lat ma etat w Teatrze Narodowym w Warszawie, kt\u00f3rym szefuje Jan Englert. Wygl\u0105da", "url": "https://gwiazdy.wp.pl/malgorzata-kozuchowska-przypomniala-o-sobie-englertowi-chcialaby-wiecej-grac-w-teatrze-6611050327092096g", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/ODAyOTY1YCUgGzlndkptMGNDbT0wE2NmNFt1dnYBYHVxS3ssaR4pLS0cPTEpXmEjMww_NS5BYTQtVi4kMB45dW4dJicpXS49bhwiNjxVYCdzH3xtPVUqaSdMdzF0BXpyJFQuYWgFYiBxSCoyPQF7dXUcdnYk", "publishedAt": "2021-02-22T20:50:00Z", "content": "Magorzata Kouchowska zdobya popularno za spraw r\u00f3l w serialach i filmach, ale r\u00f3wnie dobrze sprawdza si w teatrze. Od lat ma etat w Teatrze Narodowym w Warszawie, kt\u00f3rym szefuje Jan Englert. Wyglda j\u2026 [+99 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "author": "MLZ", "title": "Rekordy temperatury na Kasprowym Wierchu i \u015anie\u017cce pobite. W lutym tak ciep\u0142o nie by\u0142o od 30 lat - Wiadomosci Gazeta.pl", "description": "Po kilkunastu dniach z zimow\u0105 aur\u0105, w Polsce trwa obecnie odwil\u017c, a s\u0142upki termometr\u00f3w pokazuj\u0105 nawet kilkana\u015bcie stopni Celsjusza. Ciep\u0142o jest tak\u017ce w g\u00f3rach. W poniedzia\u0142ek rekordowe jak na luty temperatury odnotowano na Kasprowym Wierchu i \u015anie\u017cce.", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,26817468,rekordy-temperatury-na-kasprowym-wierchu-i-sniezce-pobite-w.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/ca/93/19/z26817482IER,Kasprowy-Wierch---zdjecie-ilustracyjne.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T20:46:00Z", "content": "\"Tak ciep\u0142o jeszcze nie by\u0142o.\u00a0Dzi\u015b temperatura na Kasprowym Wierchu wynios\u0142a 9,9 st. C, a na \u015anie\u017cce 13,5 st. C.\u00a0Jest to rekordowo wysoka temperatura w lutym dla stacji Kasprowy Wierch i \u015anie\u017cka.\u00a0Wsz\u2026 [+2094 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "author": "Marcin Koz\u0142owski", "title": "S\u0105d w Sieradzu wyda\u0142 wyrok ws. pijanego kierowcy. Nie zauwa\u017cy\u0142, \u017ce skazany nie \u017cyje od 2 miesi\u0119cy - Wiadomosci Gazeta.pl", "description": "S\u0105d Najwy\u017cszy uchyli\u0142 wyroki S\u0105du Rejonowego i S\u0105du Okr\u0119gowego w Sieradzu, kt\u00f3re zapad\u0142y w sprawie m\u0119\u017cczyzny przy\u0142apanego na je\u017adzie po pijanemu. Kierowca zmar\u0142 po z\u0142o\u017ceniu apelacji. S\u0105d Okr\u0119gowy nie zwr\u00f3ci\u0142 jednak na ten fakt uwagi i mimo to wyda\u0142 orzeczenie.", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,26817476,sad-w-sieradzu-wydal-wyrok-ws-pijanego-kierowcy-nie-zauwazyl.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/a5/d7/18/z26048933IER,Sad--zdjecie-ilustracyjne-.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T20:44:00Z", "content": "W styczniu 2020 r. m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 skazany przez S\u0105d Rejonowy w Sieradzu za prowadzenie auta pod wp\u0142ywem alkoholu (blisko 3 promile) na kar\u0119 10 miesi\u0119cy ograniczenia wolno\u015bci (30 godzin prac spo\u0142ecz\u2026 [+1308 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "author": null, "title": "Johnson og\u0142osi\u0142 plan otwarcia Anglii: w marcu uczniowie wracaj\u0105 do szk\u00f3\u0142, w kwietniu doro\u015bli do pub\u00f3w - Gazeta Wyborcza", "description": null, "url": "https://wyborcza.pl/7,75399,26817426,johnson-oglosil-plan-otwarcia-anglii-w-marcu-zkoly-w-polowie.html?disableRedirects=true", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-22T20:24:02Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Wiadomosci.wp.pl"}, "author": "oprac. Maciej Drza\u017cd\u017cewski", "title": "Koronawirus w Polsce. Adam Niedzielski o nowych ograniczeniach na granicach - WP Wiadomo\u015bci", "description": "Minister zdrowia Adam Niedzielski poinformowa\u0142, \u017ce w zwi\u0105zku z trzeci\u0105 fal\u0105 koronawirusa na po\u0142udniowej granicy Polski wprowadzone zostan\u0105 nowe ograniczenia. Polityk stwierdzi\u0142, \u017ce decyzja o ich wprowadzeniu", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/koronawirus-w-polsce-adam-niedzielski-o-nowych-ograniczeniach-na-granicach-6611046594866048a", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/NTg3MzAyYTUGUTtJbgJsIEUJbxMoW2J2EhF3WG42YWVRA30CcEl4Y0hVJBYkCyskCB0qCDQJLyMXHT0Wbhg-PUhFfFUlED0kC1I0VSQULDEDHHUeIkotNwIBYEkiQXd5UwUuTGwYL2xSHnobIEt3YVcCLx8lQGwp", "publishedAt": "2021-02-22T20:16:00Z", "content": "- Jest praktycznie przesdzone, e wprowadzimy ograniczenia w ruchu z poudniowymi ssiadami. Osoby, kt\u00f3re nie zrobi testu na obecno koronawirusa przed polsk granic, zostan skierowane na przymusow kwaran\u2026 [+1341 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "author": "pp//rzw", "title": "Szczepionka na koronawirusa. Badania w Szkocji: skuteczno\u015b\u0107 szczepionek imponuj\u0105ca - TVN24", "description": "Ju\u017c jedna dawka szczepionki przeciwko COVID-19 w olbrzymim stopniu zmniejsza ryzyko hospitalizacji - do takich wniosk\u00f3w doszli badacze w Szkocji, obserwuj\u0105c efekty prowadzonych tam szczepie\u0144. - Wyniki s\u0105 bardzo zach\u0119caj\u0105ce i daj\u0105 nam wielkie powody do optymiz\u2026", "url": "https://tvn24.pl/swiat/szczepionka-na-koronawirusa-badania-w-szkocji-skutecznosc-szczepionek-imponujaca-5026726", "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6v18t5-szczepienia-na-covid-19-w-wielkiej-brytanii-5026727/alternates/LANDSCAPE_1280", "publishedAt": "2021-02-22T20:02:31Z", "content": "Ju jedna dawka szczepionki przeciwko COVID-19 w olbrzymim stopniu zmniejsza ryzyko hospitalizacji - do takich wniosk\u00f3w doszli badacze w Szkocji, obserwujc efekty prowadzonych tam szczepie. - Wyniki s\u2026 [+2981 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radiozet.pl"}, "author": "Marek Garus", "title": "Mistrzostwa \u015bwiata w Oberstdorfie 2021 bez Gregora Schlierenzauera - Sport Radio Zet", "description": "Gregor Schlirenzauer nie pojedzie na mistrzostwa \u015bwiata w narciarstwie klasycznym w Oberstdorfie 2021. W sz\u00f3stce powo\u0142anej przez selekcjonera reprezentacji Austrii znale\u017ali si\u0119 Philipp Aschenwald, Manuel Fettner, Michael Hayboeck, Jan Hoerl, Daniel Huber oraz\u2026", "url": "https://sport.radiozet.pl/Skoki-narciarskie/Mistrzostwa-swiata-w-Oberstdorfie-2021-bez-Gregora-Schlierenzauera", "urlToImage": "https://gfx.sport.radiozet.pl/var/radiozetsport2/storage/images/skoki-narciarskie/mistrzostwa-swiata-w-oberstdorfie-2021-bez-gregora-schlierenzauera/5090343-1-pol-PL/To-juz-potwierdzone.-MS-w-Oberstdorfie-bez-Gregora-Schlierenzauera_article.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T19:52:00Z", "content": "Gregor Schlirenzauer nie pojedzie na mistrzostwa wiata w narciarstwie klasycznym w Oberstdorfie 2021. W sz\u00f3stce powoanej przez selekcjonera reprezentacji Austrii znaleli si Philipp Aschenwald, Manuel\u2026 [+1673 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pudelek.pl"}, "author": "Sima", "title": "Woody Allen sypia\u0142 z 16-latk\u0105. Christina Engelhardt opowiada: \"Robili\u015bmy r\u00f3\u017cne rzeczy, potem widywa\u0142am podobne w jego filmach\" - Pudelek", "description": "Dokument HBO na temat \u017cycia Woody'ego Allena przypomnia\u0142 romans 41-letniego w\u00f3wczas re\u017cysera z nieletni\u0105, pocz\u0105tkuj\u0105c\u0105 modelk\u0105.", "url": "https://www.pudelek.pl/woody-allen-wykorzystywal-seksualnie-nieletnia-christina-engelhardt-miala-16-lat-gdy-zaczeli-sie-spotykac-na-seks-6610972212886368a", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/MjAyMTAyYgsgGztnbgJvHmNDbz0oW2FINFt3dm5If1pxAX17N1c6GigUKnoxFWInKzg0GRU4NDMmCioTOw0jCCYzOxwsNwkIO0kiA3M_BCQHDX4wLEwEDHAJNRUWMDQhAywiEwIoByMvFiAXOx4sIwBNdDErPBszJgo1EQYwJAkHID0VOzAHIxUseQIoHgUjOQ49MTgwFCEAQSQFAk00CAQVeQMvIxgPFh1-ABY7GQkEEX0xGTwrDyYBNBMvLycOAwl4FxY0CEg8", "publishedAt": "2021-02-22T19:45:00Z", "content": "Na fali nowego dokumentu stacji HBO przewietlajcego skandale z\u00a0ycia Woody'ego Allena wracaj zamiecione pod dywan tematy, kt\u00f3re zn\u00f3w stawiaj ikon kina w\u00a0bardzo niekomfortowej sytuacji. Pierwszy odcine\u2026 [+2385 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rmf24.pl"}, "author": "", "title": "Tak \u0142azik Perseverance l\u0105dowa\u0142 na Marsie. Zobacz historyczne nagranie! - RMF 24", "description": "Agencja NASA zorganizowa\u0142a specjaln\u0105 konferencj\u0119 prasow\u0105 po\u015bwi\u0119con\u0105 misji \u0142azika Perseverance. Zaprezentowa\u0142a na niej m.in. film, kt\u00f3ry \u0142azik Perseverance nagra\u0142, gdy l\u0105dowa\u0142 na Czerwonej Planecie.", "url": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-tak-lazik-perseverance-ladowal-na-marsie-zobacz-historyczne-,nId,5065808", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000B7E6W1RO7X2JJ-C411.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T19:27:00Z", "content": "Agencja NASA zorganizowaa specjaln konferencj prasow powicon misji azika Perseverance. Zaprezentowaa na niej m.in. film, kt\u00f3ry azik Perseverance nagra, gdy ldowa na Czerwonej Planecie.azik Perseveran\u2026 [+2858 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "author": null, "title": "Poszukiwanie cia\u0142a Jana Lity\u0144skiego. \u017bona: 'Ja te\u017c by\u0142am w przer\u0119bli' - Wyborcza - Warszawa", "description": null, "url": "https://warszawa.wyborcza.pl/warszawa/7,54420,26817333,poszukiwanie-ciala-jana-litynskiego-zona-ja-tez-bylam-w-przerebli.html?disableRedirects=true", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-22T18:45:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Onet", "title": "Ameryka\u0144ski S\u0105d Najwy\u017cszy zezwala prokuraturze na wgl\u0105d w finanse Donalda Trumpa - Onet", "description": "S\u0105d Najwy\u017cszy USA odrzuci\u0142 w poniedzia\u0142ek wniosek by\u0142ego prezydenta Donalda Trumpa, by zablokowa\u0107 nowojorskiej prokuraturze wgl\u0105d w jego dokumentacj\u0119 finansow\u0105, w tym podatkow\u0105.", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/swiat/amerykanski-sad-najwyzszy-zezwala-prokuraturze-na-wglad-w-finanse-donalda-trumpa/km1ft22", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9-bk9kpTURBXy8wMzQzNzdmNjQwOTA1YTUzOGQwZjMwODg2ZGUwNWQwMC5qcGeSlQMAzK7NFcDNDDyTBc0EsM0CdIKhMAGhMQE", "publishedAt": "2021-02-22T18:37:32Z", "content": "Chocia prawnicy byego prezydenta mog nadal skada apelacje w tej sprawie, to decyzj sdu przyjmuje si jako ostateczn. Tym samym nie ma ju wikszych przeszk\u00f3d, by dokumenty finansowe byego prezydenta prz\u2026 [+1906 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "author": "TVN24", "title": "Koronawirus w Polsce. Wzrost zaka\u017ce\u0144 prognozowany na prze\u0142omie marca i kwietnia - Fakty TVN online - Fakty TVN", "description": "Wed\u0142ug prognoz szczyt trzeciej fali koronawirusa w Polsce b\u0119dzie na prze\u0142omie marca i kwietnia - zapowiada minister zdrowia Adam Niedzielski. Jak twierdzi - czeka nas miesi\u0105c nieprzerwanych wzrost\u00f3w zaka\u017ce\u0144. Dlatego przed rz\u0105dem stoj\u0105 trudne decyzje dotycz\u0105ce\u2026", "url": "https://fakty.tvn24.pl/ogladaj-online,60/koronawirus-w-polsce-wzrost-zakazen-prognozowany-na-przelomie-marca-i-kwietnia,1050353.html", "urlToImage": "https://r-scale-60.dcs.redcdn.pl/scale/o2/tvn/web-content/m/p107/i/931af583573227f0220bc568c65ce104/557e6962-902b-406e-98a9-a773fd6e5be6.jpeg?type=1&srcmode=4&srcx=0/1&srcy=0/1&srcw=640&srch=2000&dstw=640&dsth=2000&quality=90", "publishedAt": "2021-02-22T18:15:00Z", "content": "Nowy szczyt zachorowa dopiero przed nami - m\u00f3wi minister zdrowia Adam Niedzielski, jednoczenie dodajc, e \"apogeum bdzie miao miejsce mniej wicej na przeomie marca i kwietnia\". - Czyli czeka nas jeszc\u2026 [+3157 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": null, "title": "TVP. Telewizja nie chce przeprosi\u0107 miasta Gda\u0144sk, s\u0105d mo\u017ce nak\u0142ada\u0107 grzywny \"a\u017c do skutku\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "description": "Onet: codzienne \u017ar\u00f3d\u0142o informacji milion\u00f3w Polak\u00f3w - wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata 24/7, pogoda, sport, biznes, moto, rozrywka. B\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co z Onet!", "url": "https://www.onet.pl", "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png", "publishedAt": "2021-02-22T17:48:27Z", "content": "- Jestem umocowany przez Miasto Gdask, aby rozpocz w tej sprawie stosowne kroki prawne. Dzisiaj zainicjowaem wszczcie procedury egzekucyjnej wobec TVP, kt\u00f3ra nie chce wykona prawomocnego wyroku sdu -\u2026 [+849 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "author": "pk", "title": "Organizacyjny chaos. Kolejki na kilkadziesi\u0105t metr\u00f3w. Ma\u0142ysz: Lepiej ju\u017c by\u0142o odwo\u0142a\u0107 mistrzostwa - Sport.pl", "description": "We wtorek ruszaj\u0105 M\u015a w narciarstwie klasycznym Oberstdorfie. Impreza odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119dzie w ostrym re\u017cimie sanitarnym. Wszyscy uczestnicy musz\u0105 by\u0107 testowani co dwa dni. - Przecie\u017c skoro mamy robi\u0107 testy co dwa dni i do tego p\u0142aci\u0107 za nie horrendalne kwoty, mo\u017c\u2026", "url": "https://www.sport.pl/zimowe/7,64996,26817100,organizacyjny-chaos-kolejki-na-kilkadziesiat-metrow-malysz.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/9e/55/18/z25514398IER,Adam-Malysz-przeslal-wiadomosc-do-Romoerena.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T16:51:00Z", "content": "Decyzj o koniecznoci przeprowadzania test\u00f3w co dwa dni podj miejscowy sanepid. Do tej pory testy naleao wykonywa co 4-6 dni. Zmienio si to w zwizku z pojawieniem si mutacji wirusa. Wszyscy uczestnicy\u2026 [+2573 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.o2.pl"}, "author": "Jan Manicki", "title": "\u015amier\u0107 Katarzyny Lenhardt. Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo - o2", "description": "Polska modelka Katarzyna Lenhardt zosta\u0142a znaleziona martwa w swoim apartamencie w Berlinie na pocz\u0105tku lutego. \u015aledczy pocz\u0105tkowo wykluczyli udzia\u0142 os\u00f3b trzecich, zak\u0142adaj\u0105c, \u017ce by\u0142a partnerka Jerome'a Boatenga pope\u0142ni\u0142a samob\u00f3jstwo. Teraz jednak berli\u0144ska p\u2026", "url": "https://www.o2.pl/informacje/tragiczna-smierc-polskiej-modelki-niemiecka-prokuratura-wszczela-sledztwo-6610984602540896a", "urlToImage": "https://i.wpimg.pl/1200x0/v.wpimg.pl/NzlmNWIyYRsNDzhkZgJsDk5XbD4gW2JYGU90dWZIfEpcFWExIBUrCAkdIXkuCzsKDRo-eTkVYRscBGEheFYqEx8dIjYwVisXDggqeCxBLxxYWnoyZEx8SV5AemF7G2MYVF59ei1PLU1VC3s1e0F6SU4Q", "publishedAt": "2021-02-22T16:49:45Z", "content": "Do tragedii doszo 9&amp;nbsplutego 2021 roku, tu po tym jak Katarzyna Lenhardt rozstaa si z&amp;nbsppikarzem Bayernu Monachium Jeromem Boatengiem. Zwizek zakoczy si w&amp;nbspatmosferze wzajemnej wro\u2026 [+3145 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Money.pl"}, "author": "Damian S\u0142omski", "title": "Budimex Nieruchomo\u015bci sprzedane. \"To pierwsza tak du\u017ca transakcja w pandemii\" - Money.pl", "description": "Polsko-czeska sp\u00f3\u0142ka przejmie biznes Budimeksu zwi\u0105zany z mieszkani\u00f3wk\u0105. Transakcja zosta\u0142a wyceniona na 1,5 mld z\u0142. Budimex Nieruchomo\u015bci ma by\u0107 docelowo g\u0142\u00f3wnym graczem w regionie Europie \u015arodkowo-Wschodniej na rynku mieszka\u0144 na sprzeda\u017c i wynajem.", "url": "https://www.money.pl/gielda/budimex-nieruchomosci-sprzedane-to-pierwsza-tak-duza-transakcja-w-pandemii-6610978325785440a.html", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/QUJDREVGfjQrJiR2eTxzIWh-cCw_ZX13P2ZoZ3l2Y2V6PGJqMC49MDghIip4ICMgOiUlNXg3PXorNDtqIHZ-MSM3Iik3Pn4wJyY3IXl-aWUucTdzMmpjbHNyf3E0cmN4Kydid3twaGwvfDRwbnJpNHNmLw", "publishedAt": "2021-02-22T16:14:00Z", "content": "Cornerstone Partners (z siedzib w&amp;nbspWarszawie) i&amp;nbspCrestyl Group (sp\u00f3ka prawa czeskiego) podpisay umow przejcia Budimeksu Nieruchomoci. Wskazuj, e to pierwsza tak dua transakcja w&amp;nbs\u2026 [+2783 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rmf24.pl"}, "author": null, "title": "Upokorzenie w Moskwie, Nawalny skazany. Jest zielone \u015bwiat\u0142o dla unijnych sankcji na Rosj\u0119 - RMF 24", "description": "Szefowie dyplomacji pa\u0144stw Unii Europejskiej dali zielone \u015bwiat\u0142o dla na\u0142o\u017cenia na Rosj\u0119 sankcji w zwi\u0105zku ze skazaniem opozycjonisty Aleksieja Nawalnego na koloni\u0119 karn\u0105. Rosjanie, kt\u00f3rzy znajd\u0105 si\u0119 na unijnej \"czarnej li\u015bcie\", b\u0119d\u0105 mie\u0107 zakaz wjazdu do kraj\u2026", "url": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-upokorzenie-w-moskwie-nawalny-skazany-jest-zielone-swiatlo-d,nId,5065549", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000B7BNCEOBIOU8N-C411.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T16:03:00Z", "content": "Szefowie dyplomacji pastw Unii Europejskiej dali zielone wiato dla naoenia na Rosj sankcji w zwizku ze skazaniem opozycjonisty Aleksieja Nawalnego na koloni karn. Rosjanie, kt\u00f3rzy znajd si na unijnej\u2026 [+2009 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "Polacy zmodernizowali swoje mieszkania. Rekordowe zyski bran\u017cy AGD - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://biznes.interia.pl/finanse/news-polacy-zmodernizowali-swoje-mieszkania-rekordowe-zyski-branz,nId,5065423", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000B79ABYFA5UUPY-C411.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T15:44:40Z", "content": "Kryzysowy 2020 r. okaza si rekordowy dla brany AGD. Wydalimy na sprzt do kuchni i azienki ponad 14 proc. wicej ni rok wczeniej.\r\nZdjcieKryzysowy 2020 r. okaza si rekordowy dla brany AGD/123RF/PICSEL\r\u2026 [+4352 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "Skoki narciarskie. Andrzej St\u0119ka\u0142a zacz\u0105\u0142... przepytywa\u0107 dziennikarza - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://sport.interia.pl/skoki-narciarskie/news-skoki-narciarskie-andrzej-stekala-zaczal-przepytywac-dzienni,nId,5065544", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000B7BH5AXWQYOGB-C411.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T15:39:00Z", "content": "Andrzej Stkaa, kt\u00f3ry jest polskim objawieniem obecnej edycji Pucharu wiata wcieli si w rol... dziennikarza. Przej kamer i mikrofon redakcji \"skijumping.pl\", zadajc kilka trudnych pyta.\r\nWideoSkoki na\u2026 [+987 chars]"}]}