{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Rmf24.pl"}, "author": null, "title": "Ciemna strona szczepie\u0144 w Izraelu. Palesty\u0144czycy bez dost\u0119pu do programu - RMF 24", "description": "Autonomia Palesty\u0144ska przekaza\u0142a, \u017ce w ramach umowy z firm\u0105 AstraZeneca otrzyma pierwsze dostawy szczepionki przeciw Covid-19 w marcu. Jednocze\u015bnie oskar\u017cy\u0142a Izrael o rasizm i uchylanie si\u0119 od obowi\u0105zku szczepie\u0144 Palesty\u0144czyk\u00f3w na okupowanym Zachodnim Brzegu.", "url": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-koronawirus-z-chin/szczepienia-przeciw-covid19/news-ciemna-strona-szczepien-w-izraelu-palestynczycy-bez-dostepu-,nId,4978217", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000AYQBMKBVHSLK2-C411.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T21:42:57Z", "content": "Autonomia Palestyska przekazaa, e w ramach umowy z firm AstraZeneca otrzyma pierwsze dostawy szczepionki przeciw Covid-19 w marcu. Jednoczenie oskarya Izrael o rasizm i uchylanie si od obowizku szcze\u2026 [+2574 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "author": "PAP", "title": "W Polsce w sobot\u0119 zaczepiono 1235 os\u00f3b. Izrael og\u0142osi\u0142, \u017ce b\u0119dzie szczepi\u0142 do 170 tys. os\u00f3b dziennie - Wiadomosci Gazeta.pl", "description": "Zwi\u0119kszenie dziennej liczby szczepie\u0144 przeciw COVID-19 do 170 tys. zapowiedzia\u0142 w niedziel\u0119 premier Izraela Benjamin Netanjahu. Dzi\u0119ki specjalnej umowie, jak\u0105 rz\u0105d zawar\u0142 z producentem szczepionek, firm\u0105 Pfizer, przyspieszono dostawy w zamian za dane statysty\u2026", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,173952,26674219,izrael-zwiekszy-liczbe-szczepien-do-170-tys-dziennie-dzieki.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/4e/70/19/z26674254IER,Izrael-zwiekszy-liczbe-szczepien-do-170-tys--dzien.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T21:18:00Z", "content": "Ministerstwo zdrowia Izraela poinformowa\u0142o, \u017ce od 19 grudnia w kraju zaszczepiono niemal 20 proc. ludno\u015bci (1,8 mln z 9,3 mln mieszka\u0144c\u00f3w). Jest to najwy\u017cszy wska\u017anik szczepie\u0144 na \u015bwiecie. Dotychczas\u2026 [+2915 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportowefakty.wp.pl"}, "author": "Wirtualna Polska Media", "title": "Serie A. W\u0142osi chwal\u0105 Dr\u0105gowskiego. \"Dzi\u0119ki Bogu jest San Bart\u0142omiej\" - WP SportoweFakty - WP SportoweFakty", "description": "Bart\u0142omiej Dr\u0105gowski zosta\u0142 bohaterem meczu Serie A Fiorentiny z Cagliari Calcio (1:0). Polski bramkarz m.in. obroni\u0142 rzut karny i dosta\u0142 wysokie oceny za sw\u00f3j wyst\u0119p. Zobacz komentarze w\u0142oskich medi\u00f3w.", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/918411/serie-a-wlosi-chwala-dragowskiego-dzieki-bogu-jest-san-bartlomiej", "urlToImage": "https://sf-administracja.wpcdn.pl/storage2/featured_original/5ffb6d8f517377_81116515.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T21:16:00Z", "content": "4 stracone gole w 6 meczach\r\nPortal calciodangolo.com przyzna polskiemu bramkarzowi not 7.5 (w skali 1-10, gdzie 10 oznacza klas wiatow). \"Bartomiej Drgowski w starciu z Cagliari zasuy si tym, e przy\u2026 [+574 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Polsatnews.pl"}, "author": "Polsat News", "title": "Nawet -18 stopni C. Ostrze\u017cenia IMGW dla kilku region\u00f3w - polsatnews.pl", "description": "Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 ostrze\u017cenia pierwszego stopnia przed silnym mrozem w sze\u015bciu powiatach w woj. ma\u0142opolskim i \u015bl\u0105skim. W niekt\u00f3rych miejscach temperatura minimalna w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek mo\u017ce spa\u015b\u0107 do minus 18 st. C.", "url": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2021-01-10/nawet-18-stopni-c-ostrzezenia-imgw-dla-kilku-regionow/", "urlToImage": "https://ipla.pluscdn.pl/dituel/cp/c7/c7autaqdcmhvgu4s6uii8obah5s2tcrv.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T20:38:00Z", "content": "Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda ostrzeenia pierwszego stopnia przed silnym mrozem w szeciu powiatach w woj. maopolskim i lskim. W niekt\u00f3rych miejscach temperatura minimalna w nocy z ni\u2026 [+929 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "author": "mjz/kab", "title": "Indonezja. Katastrofa Boeinga 737. Kim byli pasa\u017cerowie samolotu? - TVN24", "description": "Pilot, ojciec tr\u00f3jki dzieci, kt\u00f3ry przeprasza\u0142 je, \u017ce znowu musi i\u015b\u0107. 29-letni marynarz, kt\u00f3ry wsiad\u0142 na pok\u0142ad samolotu, bo jego statek zosta\u0142 uszkodzony. Nowo\u017ce\u0144cy, kt\u00f3rzy lecieli do rodziny pana m\u0142odego, aby wsp\u00f3lnie \u015bwi\u0119towa\u0107. Za ka\u017cd\u0105 z 62 os\u00f3b, kt\u00f3re zn\u2026", "url": "https://tvn24.pl/swiat/indonezja-katastrofa-boeinga-737-kim-byli-pasazerowie-samolotu-4936085", "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3mbyu0-na-pokladzie-samolotu-byly-62-osoby-4936150/alternates/LANDSCAPE_1280", "publishedAt": "2021-01-10T20:09:00Z", "content": "Pilot, ojciec tr\u00f3jki dzieci, kt\u00f3ry przeprasza je, e znowu musi i. 29-letni marynarz, kt\u00f3ry wsiad na pokad samolotu, bo jego statek zosta uszkodzony. Nowoecy, kt\u00f3rzy lecieli do rodziny pana modego, ab\u2026 [+3790 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "Czechy: W Pradze kilka tysi\u0119cy os\u00f3b na demonstracji przeciw dzia\u0142aniom rz\u0105du w sprawie epidemii - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://wydarzenia.interia.pl/raporty/raport-koronawirus-chiny/aktualnosci/news-czechy-w-pradze-kilka-tysiecy-osob-na-demonstracji-przeciw-d,nId,4978192", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000AYPX3XJSFPBGC-C411.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T19:36:23Z", "content": "Do trzech tysicy os\u00f3b protestowao na rynku Starego Miasta w Pradze przeciw dziaaniom rzdu Czech w sprawie epidemii. Przemawia m.in. byy prezydent Vaclav Klaus, kt\u00f3ry zadeklarowa, e nie bdzie si szcze\u2026 [+1811 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gwiazdy.wp.pl"}, "author": "WKZ", "title": "Kirstie Alley odlecia\u0142a. Wyrzucenie Trumpa z Twittera to dla niej \"niewolnictwo\" - Wirtualna Polska", "description": "Donald Trump straci\u0142 stanowisko g\u0142owy pa\u0144stwa, a tak\u017ce pot\u0119\u017cne narz\u0119dzie do komunikacji we wsp\u00f3\u0142czesnym \u015bwiecie \u2013 konto na Twitterze. Zar\u00f3wno prywatne, jak i rz\u0105dowe konto 45. prezydenta USA zosta\u0142y zablokowane", "url": "https://gwiazdy.wp.pl/kirstie-alley-odleciala-wyrzucenie-trumpa-z-twittera-to-dla-niej-niewolnictwo-6595818717010880a", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/MzQzNjQ4YhswGDhZfk9vDnNAbAM4FmFYJFh0SH4EYkhmQnoSYwZ9TX4cJwY0RigKPlQpGCRELA0hVD4GflU9E34Mf0U1XT4KPRs3RTRZLx81VXYPZAEvQmRPYw8zBHlXZRgoC3xVfEJpV3oPYFYpQ2kcfVljA28H", "publishedAt": "2021-01-10T19:36:00Z", "content": "Jako pierwsze zablokowane zostao prywatne konto Donalda Trumpa (@realDonaldTrump). Informacj o jego permanentnym zawieszeniu Twitter przekaza w nocy z pitku na sobot polskiego czasu.\r\n\"Po dokadnym pr\u2026 [+1525 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "author": "\u0141ukasz Jachimiak", "title": "Zimny prysznic dla Polak\u00f3w przed Zakopanem. Ale jest jeden zadowolony. \"Mo\u017ce to dobrze\" - Sport.pl", "description": "- Taki konkurs musia\u0142 przyj\u015b\u0107. To efekt zm\u0119czenia i pewnie rozpr\u0119\u017cenia powrotem do domu po bardzo d\u0142ugim i pe\u0142nym sukces\u00f3w wyje\u017adzie - m\u00f3wi Jan Szturc. Po siedmiu konkursach z rz\u0119du z cho\u0107 jednym Polakiem na podium w niedziel\u0119 w Titisee-Neustadt nasi skoczkow\u2026", "url": "https://www.sport.pl/skoki/7,65074,26674135,moze-to-nawet-dobrze-doswiadczony-trener-o-slabszym-starcie.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/c6/70/19/z26673350IER.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T19:28:00Z", "content": "Sz\u00f3sty Kubacki, dziewi\u0105ty Jakub Wolny, 16. Piotr \u017by\u0142a, 17. Kamil Stoch, 21. Andrzej St\u0119ka\u0142a, 28. Aleksander Zniszczo\u0142 i 30. Pawe\u0142 W\u0105sek\u00a0- to wyniki Polak\u00f3w. Na plus punkty dla ca\u0142ej \"si\u00f3demki\". Na mi\u2026 [+4327 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Podr\u00f3\u017ce Onet", "title": "Hiszpania: ponad 100 os\u00f3b uwi\u0119zionych od pi\u0105tku w centrum handlowym - Onet", "description": "Z powodu \u015bnie\u017cycy ponad 100 os\u00f3b jest uwi\u0119zionych od pi\u0105tku w centrum handlowym Gran Plaza w mie\u015bcie Majadahonda we wsp\u00f3lnocie autonomicznej Madrytu. Ludzie \u015bpi\u0105 na kartonach - poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 kana\u0142 informacyjny telewizji publicznej TVE.", "url": "https://podroze.onet.pl/aktualnosci/hiszpania-ponad-100-osob-uwiezionych-od-piatku-w-centrum-handlowym/4qjhr0s", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0H9k9kpTURBXy8zOGZkNTFjNzZhYTY1NGY2ZTAyZjgyNDE2ZTM0Yzk1OS5wbmeTlQMAAM0HgM0EOJMJpjE5ODZlYQaTBc0COs0BLIGhMAE/majadahonda-jest-zasypana-sniegiem.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T19:10:22Z", "content": "Wr\u00f3d uwizionych w centrum handlowym s w wikszoci pracownicy sklep\u00f3w i restauracji, ale te klienci, w tym rodziny, dzieci i osoby starsze. Nie mog one opuci tego miejsca ze wzgldu na nieprzejezdne dro\u2026 [+1039 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wiadomosci.wp.pl"}, "author": "oprac. Karolina Ko\u0142odziejczyk", "title": "Szczepienie przeciw COVID-19 co roku? Micha\u0142 Dworczyk o celach rz\u0105du - WP Wiadomo\u015bci", "description": "Szczepionka przeciw COVID-19 wkr\u00f3tce ma trafi\u0107 do kolejnej grupy. Tymczasem pe\u0142nomocnik rz\u0105du ds. szczepie\u0144 wskazuje na to, \u017ce przyjmowanie preparatu b\u0119dzie musia\u0142o by\u0107 powtarzane co rok.", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/szczepienie-przeciw-covid-19-co-roku-michal-dworczyk-o-celach-rzadu-6595803167046592a", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/Nzc0OTc4YRsCUjlnTE9sDkEKbT0KFmJYFhJ1dkwEYUhTAH8sUgd9SUxWJjgGRisKDB4oJhZELw0THj84TFU-E0xGfnsHXT0KD1E2ewZZLB8HH3w2VgJ3GVtRYmAAVSpXVwd9Z05WfxlTHXltBgB3SgZRKmJQAmwH", "publishedAt": "2021-01-10T19:07:34Z", "content": "Micha Dworczyk udzieli wywiadu tygodnikowi \"Wprost\". Szef Kancelarii Premiera oraz penomocnik rzdu ds. szczepie przeciwko COVID-19 by pytany m.in. o to, kiedy 30-latkowie bdzie m\u00f3g przyj dawki prepar\u2026 [+2276 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": null, "title": "\u201eJa tego nie zostawi\u0119\u201d. Piotr Adamowicz m\u00f3wi o tym, co jest nie na r\u0119k\u0119 w\u0142adzy w aktach sprawy zab\u00f3jstwa jego brata - fakt.pl", "description": "Onet: codzienne \u017ar\u00f3d\u0142o informacji milion\u00f3w Polak\u00f3w - wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata 24/7, pogoda, sport, biznes, moto, rozrywka. B\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co z Onet!", "url": "https://www.onet.pl", "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png", "publishedAt": "2021-01-10T18:30:51Z", "content": "Dlaczego noownik wybra wanie Pawa Adamowicza (53 l.)? To ju prawie dwa lata od chwili, gdy na oczach tum\u00f3w Stefan W. pozbawi ycia lubianego samorzdowca. Oprawcy do dzi nie przedstawiono aktu oskareni\u2026 [+892 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pudelek.pl"}, "author": "Dollface", "title": "Maryla Rodowicz straci will\u0119 ze z\u0142otym kranem? M\u0105\u017c postanowi\u0142, \u017ce \"nie odda jej dorobku \u017cycia\"... - Pudelek", "description": "Maryla Rodowicz i Andrzej Du\u017cy\u0144ski wci\u0105\u017c si\u0119 nie rozwiedli. M\u0119\u017cczyzna ma nowe plany co do ich maj\u0105tku. Willa w Konstancinie jest warta... 10 milion\u00f3w z\u0142otych.", "url": "https://www.pudelek.pl/maryla-rodowicz-straci-wille-ze-zlotym-kranem-maz-postanowil-ze-nie-odda-jej-dorobku-zycia-6595772517759872a", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/MjAyMTAxYgsgGztnbgNvHmNDbz0oWmFINFt3dm5Jf1pxAX17N1Y6GigUKnoxFGInKzg0GRU5NTMmCioTOwwjCCY3OxwsNgkIO0kiAyw-BCQHDX4wLE0HDHAJNRUWMTQhAygiEwIpByMvFiAXKx8sIwBNdDErPRgzJgo1EQYxJAkHGj0VOzEHIxUseQI4HwUjOQ49MTgqBwwHDX8AL0w1CAMVegMvHBgPFkh8HAY5BCMqDXQxGS4PJnAzfQAJQSMPAxY4AXM1CEg8", "publishedAt": "2021-01-10T18:30:00Z", "content": "Miniony rok nie by zbyt szczliwy dla Maryli Rodowicz. Przez pandemi koronawirusa nie graa tak czsto jak wczeniej, na domiar zego okazao si, e nawet dla TVP jest za droga i\u00a0nie wystpia na Sylwestrze M\u2026 [+1964 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Finanse.wp.pl"}, "author": "oprac. Patryk Skrzat", "title": "Sprawdzili bloki z wielkiej p\u0142yty. W niekt\u00f3rych \"szereg nieprawid\u0142owo\u015bci\" - Wirtualna Polska", "description": "Powiatowy Inspektorat Nadzoru Budowlanego sprawdzi\u0142 54 budynki z wielkiej p\u0142yty w Poznaniu. Najwa\u017cniejsza informacja: wci\u0105\u017c nadaj\u0105 si\u0119 do bezpiecznego u\u017cytkowania. Nie wsz\u0119dzie jednak sytuacja by\u0142a idealna.", "url": "https://finanse.wp.pl/sprawdzili-bloki-z-wielkiej-plyty-w-niektorych-szereg-nieprawidlowosci-6595791766936448a", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/NTQ0MTI3YTUwUjtnZkhsIHMKbz0gEWJ2JBJ3dmYDYWZjCHUseAR_Zn5WJDgsQSskPh4qJjxDLyMhHj04ZlI-PX5GfHstWj0kPVE0eyxeLDE1HyhnKFUrMWBSYGIqV315ZVZ_ZmRSf2MyHX9geQd3NTIILmVxUWwp", "publishedAt": "2021-01-10T17:57:00Z", "content": "O wynikach kontroli 54 blok\u00f3w z wielkiej pyty, kt\u00f3re przeprowadzono w 2020 r., poinformoway wadze Poznania. Badania takie prowadzone s regularnie, by na bieco wyapywa ewentualne uszkodzenia, kt\u00f3re mo\u2026 [+2412 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dorzeczy.pl"}, "author": null, "title": "Warszawa: No\u017cownik zaatakowa\u0142 w hostelu - Do Rzeczy", "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w niedziel\u0119 ok. godz. 16. W jednym ze sto\u0142ecznych hosteli m\u0119\u017cczyzna d\u017agn\u0105\u0142 drugiego no\u017cem w plecy.", "url": "https://dorzeczy.pl/kraj/168196/warszawa-nozownik-zaatakowal-w-hostelu.html", "urlToImage": "https://img.dorzeczy.pl/img/fot-zdjecie-ilustracyjne/cc/14/dff304c5d3ea87e8173xx6754b30.jpeg", "publishedAt": "2021-01-10T17:39:00Z", "content": "Sprawca uciek z\u00a0miejsca zdarzenia. Trwaj poszukiwania. Do\u00a0ataku doszo w\u00a0hostelu przy ul. Burakowskiej na\u00a0warszawskiej Woli.\r\nPoszkodowany to\u00a040-letni Ukrainiec. W\u00a0cikim stanie zosta przewieziony do\u00a0s\u2026 [+194 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Onet", "title": "Cieszyn: Restauracja otwarta mimo zakazu. Interweniowa\u0142a policja i sanepid - \u015al\u0105sk - Onet", "description": "W\u0142a\u015bciciele restauracji \"U Trzech Braci\" w Cieszynie postanowili zaprosi\u0107 swoich klient\u00f3w pomimo obowi\u0105zuj\u0105cych restrykcji epidemicznych - informuje \"Dziennik Zachodni\". Policja i sanepid \u017c\u0105daj\u0105 zamkni\u0119cia lokalu. W niedziel\u0119 w obronie restaurator\u00f3w, kt\u00f3rzy n\u2026", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/slask/cieszyn-restauracja-otwarta-mimo-zakazu-interweniowala-policja-i-sanepid/ebj7gc6", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ag9k9kpTURBXy9iNmQ3NjFhODcxYmQ1YWQ3YjcwNWUyNzE4YTkwZjRmMC5qcGeSlQMAzJ_NA8DNAhyTBc0EsM0CdIKhMAGhMQE", "publishedAt": "2021-01-10T17:35:04Z", "content": "- Jest obowizujca od 1995 r. swoboda prowadzenia dziaalnoci gospodarczej i na tym si opieramy. To nam daje prawo do tego, co robimy. A tu nagle pojawia si jakie rozporzdzenie stojce w sprzecznoci z z\u2026 [+1630 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Wiadomo\u015bci Onet", "title": "O\u015bwi\u0119cim: Nazistowskie symbole na murze kirkutu - Wiadomo\u015bci - Onet", "description": "Nazistowskie symbole umie\u015bcili na murze kirkutu w O\u015bwi\u0119cimiu nieznani sprawcy. W niedziel\u0119 rano zauwa\u017cyli je policjanci \u2013 poda\u0142a rzecznik miejscowej policji asp. szt. Ma\u0142gorzata Jurecka. Prezydent miasta wyrazi\u0142 oburzenie, a podleg\u0142e mu s\u0142u\u017cby zamalowa\u0142y swas\u2026", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/krakow/oswiecim-nazistowskie-symbole-na-murze-kirkutu/0tglkxg", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Nf7k9kpTURBXy8zYzNiODViMzIxOWY4ZGQ4MGUzYjc4MDYxNWI4NzE2YS5qcGeTlQPMrgDNCKPNBNyTCaY0ZDc2MTQGkwXNAjrNASyBoTAB/oswiecim-nazistowskie-symbole-na-murze-kirkutu.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T16:50:09Z", "content": "Nieznani sprawcy dziaali w nocy z soboty na niedziel. - Policjanci wszczli w tej sprawie postpowanie powiedziaa Jurecka.\r\nPrezydent Owicimia Janusz Chwierut w wydanym wieczorem owiadczeniu wyrazi obu\u2026 [+1424 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "Lech Pozna\u0144 kupi\u0142 Antonio Milicia z Anderlechtu! Ma by\u0107 jak Mikael Ishak - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://sport.interia.pl/klub-lech-poznan/news-lech-poznan-kupil-antonio-milicia-z-anderlechtu-ma-byc-jak-m,nId,4976600", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000AYLYY8BXS5A2H-C411.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T16:49:00Z", "content": "To istotne wzmocnienie defensywy Lecha Pozna, w kadym razie poznaski klub bardzo na to liczy. Udao mu si sprowadzi z czoowego klubu belgijskiego Anderlecht jego pikarza Antonio Milicia. Chorwat przyc\u2026 [+3779 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "author": "akr/kab", "title": "Mandaty karne, nowy projekt PiS w Sejmie. Porozumienie Jaros\u0142awa Gowina przeciwne, b\u0119dzie dyskusja na Radzie Koalicji - TVN24", "description": "Porozumienie sprzeciwia si\u0119 z\u0142o\u017conemu w Sejmie przez PiS projektowi dotycz\u0105cemu zniesienia mo\u017cliwo\u015bci odmowy przyj\u0119cia mandatu karnego. W niedzielnym o\u015bwiadczeniu zwr\u00f3ci\u0142o uwag\u0119, \u017ce istniej\u0105 \"w\u0105tpliwo\u015bci dotycz\u0105ce zgodno\u015bci proponowanych zmian z polskim porz\u0105\u2026", "url": "https://tvn24.pl/polska/mandaty-karne-nowy-projekt-pis-w-sejmie-porozumienie-jaroslawa-gowina-przeciwne-bedzie-dyskusja-na-radzie-koalicji-4935981", "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bib6m8-mandaty-drogowe-4935880/alternates/LANDSCAPE_1280", "publishedAt": "2021-01-10T15:41:00Z", "content": "Porozumienie sprzeciwia si zoonemu w Sejmie przez PiS projektowi dotyczcemu zniesienia moliwoci odmowy przyjcia mandatu karnego. W niedzielnym owiadczeniu zwr\u00f3cio uwag, e istniej \"wtpliwoci dotyczce \u2026 [+3335 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dziennik.pl"}, "author": "Dziennik.pl", "title": "Go\u0142\u0119biewski: Pa\u0144stwo interesuje si\u0119 zakupem hoteli, to niepokoj\u0105ce - Dziennik.pl", "description": "Zamkni\u0119te hotele. Od jakiego\u015b czasu pojawiaj\u0105 si\u0119 plotki o tym, \u017ce pa\u0144stwo z\u0142o\u017cy\u0142o Tadeuszowi Go\u0142\u0119biewskiemu propozycj\u0119 kupna jego biznes\u00f3w. \"Co najmniej raz w tygodniu dostaj\u0119 takie zapytanie. To s\u0105 takie dziwactwa. Przyzwyczai\u0142em si\u0119\" \u2013 komentowa\u0142 przedsi\u0119b\u2026", "url": "https://gospodarka.dziennik.pl/news/artykuly/8064886,tadeusz-golebiewski-hotele-panstwo-zakupy-koronawirus-lockdown-covid-19.html", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OTHktkuTURBXy9lNDdjMTY3OC1hZmNmLTRlYmQtYjlmYy0wMTc5MTRlZWI2MmUuanBlZ5GTBc0EsM0CdA", "publishedAt": "2021-01-10T15:16:16Z", "content": "Bez przerwy s jakie telefony. Przynajmniej raz w tygodniu dostajemy pytanie, co zamierzamy zrobi, czy chcemy sprzeda hotele lub wej do sp\u00f3ki. Przyzwyczailimy si do tego, nie bierzemy tego na serio po\u2026 [+1587 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Skokinarciarskie.pl"}, "author": "10office.pl - Pawe\u0142 Stawowczyk, Andrzej Mysiak", "title": "P\u015a Titisee-Neustadt: Kraft przed Granerudem i St\u0119ka\u0142\u0105 w serii pr\u00f3bnej - www.skokinarciarskie.pl", "description": "Stefan Kraft uzyska\u0142 najlepszy rezultat serii pr\u00f3bnej, poprzedzaj\u0105cej niedzielny konkurs Pucharu \u015awiata w Titisee-Neustadt. Austriak wyprzedzi\u0142 Halvora Egnera Graneruda i Andrzeja St\u0119ka\u0142\u0119.", "url": "https://www.skokinarciarskie.pl/aktualnosci/18996,PS_Titisee-Neustadt_Kraft_przed_Granerudem_i_Stekala_w_serii_probnej", "urlToImage": "https://www.skokinarciarskie.pl/images/news_duze/kraft111_fot_Newspower_it.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T15:16:00Z", "content": "Kraft, kt\u00f3ry startowa z\u00a0\u00f3smej belki, w\u00a0(teoretycznie - wedug urednionego pomiaru wiatru) neutralnych warunkach, polecia najdalej ze wszystkich zawodnik\u00f3w - na\u00a0odlego 141,5 metra. Austriak o 3,7 punkt\u2026 [+980 chars]"}]}