{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "author": "KowS", "title": "Nietypowa godzina skok\u00f3w w sobot\u0119. Gdzie i o kt\u00f3rej ogl\u0105da\u0107 konkurs w Rasnovie? [TRANSMISJA TV] - Sport.pl", "description": "Kolejna nietypowa pora Pucharu \u015awiata w skokach narciarskich. Sobotni konkurs mieszany rozpocznie si\u0119 ju\u017c o godz. 9:45. Gdzie obejrze\u0107 zawody w Rasnovie? Transmisja TV, stream online.", "url": "https://www.sport.pl/skoki/7,65074,26810243,nietypowa-godzina-skokow-w-sobote-gdzie-i-o-ktorej-ogladac.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/9b/6c/19/z26660763IER.jpg", "publishedAt": "2021-02-19T22:04:00Z", "content": "Nietypowa godzina skok\u00f3w w sobot\u0119. Gdzie i o kt\u00f3rej ogl\u0105da\u0107 konkurs w Rasnovie? [TRANSMISJA TV]Konkurs mieszany Pucharu \u015awiata w skokach narciarskich zako\u0144czy trzydniowe zmagania skoczk\u00f3w w Rumunii. \u2026 [+1949 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rmf24.pl"}, "author": null, "title": "Senat przeg\u0142osowa\u0142 istotne poprawki do ustawy o 14. emeryturze - RMF 24", "description": "Senat przyj\u0105\u0142 poprawki do ustawy ws. czternastej emerytury: zak\u0142adaj\u0105 one inne \u017ar\u00f3d\u0142o finansowania \"czternastek\" i zniesienie progu dochodowego uprawniaj\u0105cego do otrzymywania \u015bwiadczenia. Teraz ustawa wr\u00f3ci do Sejmu.", "url": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-senat-przeglosowal-istotne-poprawki-do-ustawy-o-14-emeryturz,nId,5060370", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000B6A4A84XD1280-C411.jpg", "publishedAt": "2021-02-19T21:56:07Z", "content": "Senat przyj poprawki do ustawy ws. czternastej emerytury: zakadaj one inne r\u00f3do finansowania \"czternastek\" i zniesienie progu dochodowego uprawniajcego do otrzymywania wiadczenia. Teraz ustawa wr\u00f3ci \u2026 [+1536 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Polsatnews.pl"}, "author": "Polsat News", "title": "Senat w obronie wolnych medi\u00f3w. Karczewski: to wstyd i ha\u0144ba - polsatnews.pl", "description": "Senat przyj\u0105\u0142 w pi\u0105tek uchwa\u0142\u0119, w kt\u00f3rej \"wyra\u017ca zdecydowany sprzeciw wobec ograniczania wolno\u015bci i praw obywatelskich Polek i Polak\u00f3w poprzez dzia\u0142ania rz\u0105du RP, zmierzaj\u0105ce do likwidacji niezale\u017cnych medi\u00f3w\" oraz wyra\u017ca solidarno\u015b\u0107 z protestuj\u0105cymi mediami \u2026", "url": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2021-02-19/media-bez-wyboru-senat-przyjal-uchwale-o-obronie-wolnych-mediow/", "urlToImage": "https://ipla.pluscdn.pl/dituel/cp/8x/8xnwbcxmj4qy4s1rcgefq4237shog3uw.jpg", "publishedAt": "2021-02-19T20:57:00Z", "content": "Senat przyj w pitek uchwa, w kt\u00f3rej \"wyraa zdecydowany sprzeciw wobec ograniczania wolnoci i praw obywatelskich Polek i Polak\u00f3w poprzez dziaania rzdu RP, zmierzajce do likwidacji niezalenych medi\u00f3w\" \u2026 [+5347 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": null, "title": "Sasin przeciwko nominacji dla szefa wroc\u0142awskiego IPN. \"To oczywiste\" - Onet", "description": "Onet: codzienne \u017ar\u00f3d\u0142o informacji milion\u00f3w Polak\u00f3w - wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata 24/7, pogoda, sport, biznes, moto, rozrywka. B\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co z Onet!", "url": "https://www.onet.pl", "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png", "publishedAt": "2021-02-19T20:52:34Z", "content": "Nominacja Tomasza Greniucha na szefa wrocawskiego IPN wywoaa olbrzymie kontrowersje. Przeciwny jej jest take wicepremier, minister aktyw\u00f3w pastowych Jacek Sasin. \r\n \"W IPN nie powinno by miejsca dla \u2026 [+143 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportowefakty.wp.pl"}, "author": "Wirtualna Polska Media", "title": "Problemy reprezentanta Polski. Podejrzenie zaka\u017cenia koronawirusem - WP SportoweFakty", "description": "Karol Linetty nie znalaz\u0142 si\u0119 w kadrze Torino FC na wyjazdowy mecz z Cagliari Calcio. Wed\u0142ug informacji przekazanych przez w\u0142oskie media, reprezentant Polski uzyska\u0142 niejednoznaczny wynik testu na koronawirusa.", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/924971/problemy-reprezentanta-polski-podejrzenie-zakazenia-koronawirusem", "urlToImage": "https://sf-administracja.wpcdn.pl/storage2/featured_original/5ffe214af20e31_21664059.jpg", "publishedAt": "2021-02-19T20:31:32Z", "content": "Karol Linetty nie znalaz si w kadrze Torino FC na wyjazdowy mecz z Cagliari Calcio. Wedug informacji przekazanych przez woskie media, reprezentant Polski uzyska niejednoznaczny wynik testu na koronaw\u2026 [+1408 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "author": null, "title": "Satelitarne zdj\u0119cia Wis\u0142y mog\u0105 niepokoi\u0107. Lodowy zator ma ponad 60 km. Najwi\u0119kszym zagro\u017ceniem jest gwa\u0142towna odwil\u017c - Plock.Wyborcza.pl", "description": null, "url": "https://plock.wyborcza.pl/plock/7,35681,26810077,satelitarne-zdjecia-wisly-moga-niepokoic-zator-ma-60-km-w.html?disableRedirects=true", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-19T20:27:11Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "author": "Jacek G\u0105dek", "title": "Dwie dymisje wiceministr\u00f3w - tego \u017c\u0105da PiS. \"To by\u0142o grillowanie 'ziobryst\u00f3w' i Gowina\" - Wiadomosci Gazeta.pl", "description": "Dymisja wiceministra Janusza Kowalskiego z Solidarnej Polski i \u017c\u0105danie dymisji wiceministra rozwoju Andrzeja Guta-Mostowego (Porozumienie) to personalne wnioski z rozm\u00f3w prezydium Komitetu Politycznego PiS - ustali\u0142a Gazeta.pl.", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,26810022,dwie-dymisje-wiceministrow-tego-zada-pis-to-bylo-grillowanie.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/52/90/19/z26808146IER.jpg", "publishedAt": "2021-02-19T20:24:08Z", "content": "Zobacz nagranie. Czy TVP cenzuruje polityk\u00f3w Zjednoczonej Prawicy?\r\nWedle naszych informacji, wierchuszka PiS za\u017c\u0105da\u0142a g\u0142\u00f3w tych polityk\u00f3w. Janusz Kowalski jest \"ziobryst\u0105\", kt\u00f3ry przodowa\u0142 w krytyce\u2026 [+1122 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "author": "momo", "title": "Misja Perseverance na Marsie 2021. \u0141azik NASA wysy\u0142a zdj\u0119cia z Czerwonej Planety - TVN24", "description": "Ameryka\u0144ska agencja kosmiczna NASA opublikowa\u0142a trzy nowe zdj\u0119cia z powierzchni Marsa wykonane przez \u0142azik Perseverance. \"Otwarty horyzont, za kt\u00f3rym jest tak wiele do odkrycia\" \u2013 napisano pod jedn\u0105 z fotografii zamieszczonych na oficjalnym profilu \u0142azika na \u2026", "url": "https://tvn24.pl/swiat/misja-perseverance-na-marsie-2021-lazik-nasa-wysyla-zdjecia-z-czerwonej-planety-5024735", "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2s9gz8-mars-untitled-1-5024732/alternates/LANDSCAPE_1280", "publishedAt": "2021-02-19T19:56:08Z", "content": "Amerykaska agencja kosmiczna NASA opublikowaa trzy nowe zdjcia z powierzchni Marsa wykonane przez azik Perseverance. \"Otwarty horyzont, za kt\u00f3rym jest tak wiele do odkrycia\" napisano pod jedn z fotog\u2026 [+2554 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "Koronawirus. Kontrowersje wok\u00f3\u0142 pracy niemieckiego naukowca - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://wydarzenia.interia.pl/news-koronawirus-kontrowersje-wokol-pracy-niemieckiego-naukowca,nId,5060357", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000B26SH1PG7NQPC-C411.jpg", "publishedAt": "2021-02-19T19:45:11Z", "content": "Prof. Roland Wiesendanger z uniwersytetu w Hamburgu przekonuje, e przyczyn pandemii by wypadek w laboratorium w chiskim Wuhanie. Jak twierdzi, ma na to wiele dowod\u00f3w. Wadze Hamburga i inni naukowcy r\u2026 [+1601 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gwiazdy.wp.pl"}, "author": null, "title": "Wrzuci\u0142a kolejne selfie w bikini. Jedna z internautek nie wytrzyma\u0142a - Wirtualna Polska", "description": "Nie da si\u0119 ukry\u0107, \u017ce Dubaj jest w ostatnich miesi\u0105cach wyj\u0105tkowo modnym kierunkiem egzotycznych podr\u00f3\u017cy. Zw\u0142aszcza w\u015br\u00f3d gwiazd telewizji. Tu\u017c przed Bo\u017cym Narodzeniem na urlop w stolicy Zjednoczonych Emirat\u00f3w Arabskich wyjecha\u0142a z c\u00f3rkami Anna Wendzikowska. N\u2026", "url": "https://gwiazdy.wp.pl/janachowska-kolejne-selfie-w-bikini-napisala-czego-potrzeba-dziewczynom-6609936569661057g", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/Mzk1OTgxYhsKUzlnSANvDkkLbT0OWmFYHhN1dkhIYktbA3ssV1crEwdUPTEXF2MdGUQ_NRAIYwoHHi4kDlc7S0RVJicXFCwDRFQiNgIcYk1SBHhkVRp5Vw8JK2xKTCxIXxx3Ml5KYBkNAXo3VU4sSFxTdnYa", "publishedAt": "2021-02-19T19:20:00Z", "content": "Nie da si ukry, e Dubaj jest w ostatnich miesicach wyjtkowo modnym kierunkiem egzotycznych podr\u00f3y. Zwaszcza wr\u00f3d gwiazd telewizji. Tu przed Boym Narodzeniem na urlop w stolicy Zjednoczonych Emirat\u00f3w \u2026 [+527 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "author": null, "title": "Sp\u00f3r UE - Rosja o Sputnika V. 'Nawet Rosjanie nie chc\u0105 si\u0119 tym szczepi\u0107' - Gazeta Wyborcza", "description": null, "url": "https://wyborcza.pl/7,75399,26808305,spor-ue-rosja-o-sputnika-v-nawet-rosjanie-nie-chca-sie-tym.html?disableRedirects=true", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-19T18:37:53Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "author": "akw/dap", "title": "Andrzej Dymer. Prokuratura prowadzi \u015bledztwo w sprawie \u015bmierci ksi\u0119dza - TVN24", "description": "Szczeci\u0144ska Prokuratura Okr\u0119gowa potwierdzi\u0142a informacj\u0119 o tocz\u0105cym si\u0119 \u015bledztwie w sprawie \u015bmierci ksi\u0119dza Andrzeja Dymera. Duchowny, kt\u00f3ry zmar\u0142 we wtorek, by\u0142 oskar\u017cany o wykorzystywanie seksualne nieletnich, jednak przez ponad 25 lat nie zosta\u0142 w tej spra\u2026", "url": "https://tvn24.pl/polska/andrzej-dymer-prokuratura-prowadzi-sledztwo-w-sprawie-smierci-ksiedza-5024646", "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-l12l0z-andrzej-dymer-5021299/alternates/LANDSCAPE_1280", "publishedAt": "2021-02-19T18:08:55Z", "content": "Szczeciska Prokuratura Okrgowa potwierdzia informacj o toczcym si ledztwie w sprawie mierci ksidza Andrzeja Dymera. Duchowny, kt\u00f3ry zmar we wtorek, by oskarany o wykorzystywanie seksualne nieletnich,\u2026 [+2388 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Onet", "title": "Koronawirus. Rz\u0105d chce zakaza\u0107 zast\u0119powania maseczek przy\u0142bicami - Wiadomo\u015bci - Onet", "description": "- B\u0119dziemy chcieli wycofa\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 zast\u0119powania maseczek takimi surogatami jak przy\u0142bica czy szalik i chusta, kt\u00f3re nie stanowi\u0105 skutecznego zabezpieczenia przed koronawirusem - zapowiedzia\u0142 w pi\u0105tek minister zdrowia Adam Niedzielski.", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/kraj/koronawirus-rzad-chce-zakazac-zastepowania-maseczek-przylbicami/tk9mgpt", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aEhk9kpTURBXy9jZTViNmYyZmE1MmMxMmUxMTZkZDlmZmM4ODhjZjFkOS5qcGeSlQMPAM0Dh80B_JMFzQSwzQJ0gqEwAaExAQ", "publishedAt": "2021-02-19T17:20:03Z", "content": "Niedzielski by pytany na pitkowej konferencji prasowej, czy jest planowana zmiana w zasadach zasaniania nosa i ust w przestrzeni publicznej, a jeli tak - kiedy ona wejdzie w ycie.\r\nMinister zdrowia o\u2026 [+1223 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gwiazdy.wp.pl"}, "author": "Jagoda Ksi\u0105\u017c", "title": "Kr\u00f3lowa podj\u0119\u0142a decyzj\u0119. Z pewno\u015bci\u0105 zaboli Harry\u2019ego - Wirtualna Polska", "description": "Meghan i Harry z pocz\u0105tkiem roku 2020 og\u0142osili, \u017ce odcinaj\u0105 si\u0119 od rodziny kr\u00f3lewskiej i chc\u0105 wie\u015b\u0107 \u017cycie na w\u0142asn\u0105 r\u0119k\u0119 i w\u0142asny rachunek za oceanem. W zwi\u0105zku z tym prowadzili (szczeg\u00f3lnie ksi\u0105\u017c\u0119) d\u0142ugie dyskusje z kr\u00f3low\u0105 i podj\u0119li ostateczne ustalenia. M\u0142\u2026", "url": "https://gwiazdy.wp.pl/krolowa-podjela-decyzje-z-pewnoscia-zaboli-harryego-6609929877177985g", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/OTg5ODUxYDUGVzl3egNtIEUPbS08WmN2Ehd1Zno3YGVXB3s8ZVcpPQtQPSElF2EzFUA_JSIIYSQLGi40PFc5ZUhRJjclFC4tSFAiJjAcYDABAX5yZxspeQIMdyJ4THswAhh2dDQbYmZSVyl3Zx57YwQMd2Yo", "publishedAt": "2021-02-19T16:45:00Z", "content": "Meghan i Harry z pocztkiem roku 2020 ogosili, e odcinaj si od rodziny kr\u00f3lewskiej i chc wie ycie na wasn rk i wasny rachunek za oceanem. W zwizku z tym prowadzili (szczeg\u00f3lnie ksi) dugie dyskusje z k\u2026 [+361 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wiadomosci.wp.pl"}, "author": "oprac. JT", "title": "Zmiany w Senacie. Senator Ewa Matecka do\u0142\u0105cza do Platformy Obywatelskiej - WP Wiadomo\u015bci", "description": "Senator Ewa Matecka, do tej pory bezpartyjna, przyst\u0105pi\u0142a do Platformy Obywatelskiej - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek PAP szef klubu senator\u00f3w Koalicji Obywatelskiej Marcin Bosacki.", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/zmiany-w-senacie-senator-ewa-matecka-dolacza-do-platformy-obywatelskiej-6609925299616640a", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/NTM5Mzk4YTUsVztJRE9sIG8PbxMCFmJ2OBd3WER7YWZ9BX0CWgB3ZWJTJBYORiskIhsqCB5ELyM9Gz0WRFU-PWJDfFUPXT0kIVQ0VQ5ZLDEpGngfDlZ7ZS5RYB4OVy95eQR5TkYMLWZ_GHtKXQwqYXxWeRheBmwp", "publishedAt": "2021-02-19T16:23:54Z", "content": "Senator Ewa Matecka - jak informuje PAP - w pitek zoya deklaracj, kt\u00f3ra zostaa dostarczona do Biura Krajowego PO. - Ja si bardzo ciesz jako przewodniczcy grupy senackiej KO, bo pani senator Matecka j\u2026 [+1246 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Wiadomo\u015bci Onet", "title": "Joe Biden o polityce zagranicznej: Stany Zjednoczone b\u0119d\u0105 wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 blisko z Europ\u0105 - Wiadomo\u015bci - Onet", "description": "Jestem dumny, \u017ce mog\u0119 powiedzie\u0107, \u017ce Ameryka wraca do gry. Sojusz transatlantycki powraca - powiedzia\u0142 prezydent USA Joe Biden, kt\u00f3ry wyst\u0105pi\u0142 podczas specjalnej edycji dorocznej Monachijskiej Konferencji Bezpiecze\u0144stwa. - Demokracja jest kluczowa, by sprosta\u2026", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/swiat/joe-biden-o-polityce-zagranicznej-stany-zjednoczone-beda-wspolpracowac-blisko-z/rtkf30r", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ip_k9kpTURBXy9hNmMyMDk0N2Q3NWJlMGYyYThlOTgxMjdlYzA0MDAzZi5qcGeTlQMAKs0SRc0KRpMJpjI0YmQxMQaTBc0COs0BLIGhMAE/joe-biden-o-polityce-zagranicznej-stany-zjednoczone-beda-wspolpracowac-blisko-z-europa.jpg", "publishedAt": "2021-02-19T16:23:08Z", "content": "<ul><li>- Stany Zjednoczone bd wsp\u00f3pracowa blisko z Europ. Ze wszystkimi europejskimi stolicami - m\u00f3wi Joe Biden</li><li>Prezydent USA podkreli istot Demokracji, kt\u00f3ra opiera si na r\u00f3wnoci wszystkich\u2026 [+4237 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.o2.pl"}, "author": "LAK", "title": "Maciej Or\u0142o\u015b komentuje odej\u015bcie Marzeny Rogalskiej. Pad\u0142y mocne s\u0142owa - o2", "description": "Nie milkn\u0105 echa po decyzji Marzeny Rogalskiej, kt\u00f3ra zdecydowa\u0142a si\u0119 na odej\u015bcie z TVP. Maciej Or\u0142o\u015b, kt\u00f3ry kiedy\u015b podj\u0105\u0142 t\u0119 sam\u0105 decyzj\u0119, w mocnych s\u0142owach wypowiedzia\u0142 si\u0119 na temat tego, co dzieje si\u0119 w stacji. M\u00f3wi o 'stadzie \u017cmij'.", "url": "https://www.o2.pl/informacje/maciej-orlos-komentuje-odejscie-marzeny-rogalskiej-padly-mocne-slowa-6609902239185792a", "urlToImage": "https://i.wpimg.pl/1200x0/v.wpimg.pl/MTIxODhjYjUoGjl3RxFvIGtCbS0BSGF2PFp1Zkdbf2R5AGAiAQYoJiwIIGoPGDgkKA8_ahgGYjU5EWAyWUUpPToIIyURRSg5Kx0ra1tYK2F7GSwlRQl9ZHtVeyJaWmA2LRotaV5dfWV7SXd8C1N7Y2sF", "publishedAt": "2021-02-19T16:02:54Z", "content": "Marzena Rogalska odesza z&amp;nbspTVP. Bya jedn z&amp;nbsptwarzy tej telewizji. Od 2009 roku tworzya duet z&amp;nbspTomaszem Kammelem w&amp;nbspprogramie \"Pytanie na niadanie\". \r\nRogalska udzielia sw\u2026 [+1812 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "author": null, "title": "Trzecia fala pandemii ju\u017c w Polsce. Wykryto pierwszy przypadek po\u0142udniowoafryka\u0144skiej mutacji koronawirusa - Wyborcza - Krak\u00f3w", "description": null, "url": "https://krakow.wyborcza.pl/krakow/7,44425,26808893,trzecia-fala-pandemii-juz-w-polsce-wykryto-pierwszy-przypadek.html?disableRedirects=true", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-19T15:05:10Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Money.pl"}, "author": "Mateusz Madejski", "title": "Koronawirus i problemy na granicy. Jest ugoda po skardze Polak\u00f3w. Niemcy sfinansuj\u0105 testy - Money.pl", "description": "W\u0142adze niemieckiego landu porozumia\u0142y si\u0119 z polskimi prawnikami - wynika z informacji money.pl. To efekt skargi Polak\u00f3w na warunki zamkni\u0119cia niemieckich granic. Cho\u0107 testy na granicy maj\u0105 zosta\u0107, to sfinansuj\u0105 je Niemcy.", "url": "https://www.money.pl/gospodarka/koronawirus-i-problemy-na-granicy-jest-ugoda-po-skardze-polakow-niemcy-sfinansuja-testy-6609870754450304a.html", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/QUJDREVGfjQrJiR2eTxzIWh-cCw_ZX13P2ZoZ3l2Y2V6PGJqMC49MDghIip4ICMgOiUlNXg3PXorNDtqIHZ-MSM3Iik3Pn4wJyY3IXkjYTQvc2smMmpmbSl1f3E3JTJ4cyAwfXtzYDYuImd8YXA3bHhmLw", "publishedAt": "2021-02-19T15:04:00Z", "content": "- Skoro wadze Meklemburgii robi nam na granicy testy, to ja zrobi im test w&amp;nbspsdzie -&amp;nbspm\u00f3wi money.pl prawnik Rafa Malujda. I poda do niemieckiego sdu wadze landu Meklemburgia-Pomorze Prz\u2026 [+2526 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bankier.pl"}, "author": "Redaktor Bankier.pl", "title": "Zaskakuj\u0105cy spadek kursu Huuuge ci\u0105gnie w d\u00f3\u0142 reszt\u0119 producent\u00f3w gier [Opinia] - Bankier.pl", "description": "Spadek kursu Huuuge podczas debiutu gie\u0142dowego jest zaskakuj\u0105cy i negatywnie odbija si\u0119 na wycenie bran\u017cy producent\u00f3w gier - ocenia Kacper Kopro\u0144 z Trigon DM. Zdaniem analityka, Huuuge jest obecnie wyceniony podobnie jak por\u00f3wnywalne sp\u00f3\u0142ki, a do wzrostu wyce\u2026", "url": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zaskakujacy-spadek-kursu-Huuuge-ciagnie-w-dol-reszte-producentow-gier-opinia-8060341.html", "urlToImage": "https://galeria.bankier.pl/p/5/a/cb8424ee7c69c4-948-568-19-0-1800-1079.jpg", "publishedAt": "2021-02-19T15:00:00Z", "content": "Huuuge\r\nSpadek kursu Huuuge podczas debiutu giedowego jest zaskakujcy i negatywnie odbija si na wycenie brany producent\u00f3w gier - ocenia Kacper Kopro z Trigon DM. Zdaniem analityka, Huuuge jest obecni\u2026 [+3036 chars]"}]}