{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "author": "\u0141ukasz Jachimiak", "title": "\"Teraz bardziej przygrzej\u0119!\". Piotr \u017by\u0142a zapowiada walk\u0119 o drugi medal M\u015a w Oberstdorfie - Sport.pl", "description": "127 metr\u00f3w. Na luzie. Z wiatrem prawie metr na sekund\u0119 w plecy. Piotr \u017by\u0142a skoczy\u0142 w kwalifikacjach na czwarte miejsce i na postraszenie rywali. Czy w pi\u0105tek mistrz \u015bwiataz Oberstdorfu ze skoczni normalnej do\u0142o\u017cy medal na skoczni du\u017cej? - Mam taki pomys\u0142, \u017ceb\u2026", "url": "https://www.sport.pl/skoki/7,65074,26852108,teraz-bardziej-przygrzeje-piotr-zyla-zapowiada-walke-o-drugi.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/3f/97/19/z26833983IER.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T21:02:00Z", "content": "Kwalifikacje wygra\u0142 Stefan Kraft. Austriak te\u017c skoczy\u0142 127 metr\u00f3w. Ale z ni\u017cszej, 15. belki. ya rusza\u0142 z belki numer 16. Do Krafta straci\u0142 bardzo niewiele, tylko 2,8 pkt. A m\u00f3wi, \u017ce do kwalifikacji p\u2026 [+1876 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "author": "mk", "title": "\"Wiadomo\u015bci\" TVP mia\u0142y przeprosi\u0107 dziennikarza TVN. Wydanie zacz\u0119\u0142o si\u0119 4 minuty przed 19.30 - Wiadomosci Gazeta.pl", "description": "\"Wiadomo\u015bci\" TVP w czwartek wyj\u0105tkowo zacz\u0119\u0142y si\u0119 nie o 19.30, a o 19.26. Tu\u017c przed programem przez ok. 3 sekundy na antenie TVP Info pojawi\u0142a si\u0119 plansza z przeprosinami dla dziennikarza TVN Bertolda Kittla. Nast\u0119pnie program rozpocz\u0119to od informacji sportow\u2026", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,26852218,wiadomosci-tvp-mialy-przeprosic-dziennikarza-tvn-wydanie.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/95/9b/19/z26852245IER,Danuta-Holecka.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T20:37:00Z", "content": "Zgodnie z wyrokiem warszawskiego S\u0105du Okr\u0119gowego TVP musia\u0142a przeprosi\u0107 dziennikarza TVN Bertolda Kittla za materia\u0142 wyemitowany w \"Wiadomo\u015bciach\" w pa\u017adzierniku 2018 r.\r\n\"Wiadomo\u015bci\" poda\u0142y w\u00f3wczas,\u2026 [+847 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Wiadomo\u015bci Onet", "title": "Francja: starcia z policja w Lyonie - Wiadomo\u015bci - Onet", "description": "W dzielnicy La Duchere w Lyonie dosz\u0142o w czwartek do star\u0107 kilkudziesi\u0119ciu m\u0142odych os\u00f3b z policj\u0105, kt\u00f3ra u\u017cy\u0142a gazu \u0142zawi\u0105cego. Podpalono sze\u015b\u0107 samochod\u00f3w.", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/swiat/francja-starcia-z-policja-w-lyonie/2vxc121", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/oj4k9kpTURBXy9hY2VmODBjOGJiNzY5ZTgzMDk3MjAwYTRhNTIxM2RkMi5wbmeTlQMAGM0CYs0BV5MJpjA1NGFiNgaTBc0COs0BLIGhMAE/francja-starcia-z-policja-w-lyonie.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T20:35:23Z", "content": "Do star midzy policj a kilkudziesicioosobow grup modziey w La Duchere w Lyonie doszo w czwartek wieczorem. Modzie podpalia sze samochod\u00f3w oraz dwa motocykle. Dwie ekipy stray miejskiej, kt\u00f3re przybyy\u2026 [+450 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Onet", "title": "Nowa Zelandia: Trz\u0119sienie ziemi o magnitudzie 8. Ostrze\u017cenie przed tsunami - Wiadomo\u015bci - Onet", "description": "Trz\u0119sienie ziemi odnotowano w pobli\u017cu grupy wysp Kermandec, oko\u0142o 1 tys. km na p\u00f3\u0142nocny wsch\u00f3d od Nowej Zelandii. Centrum Ostrzegania przed Tsunami na Pacyfiku informuje, \u017ce fale mog\u0105 osi\u0105gn\u0105\u0107 wysoko\u015b\u0107 do trzech metr\u00f3w.", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/swiat/nowa-zelandia-trzesienie-ziemi-o-magnitudzie-8-ostrzezenie-przed-tsunami/4htqg9q", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Rnlk9kpTURBXy9iNWJkZjlmNmViOWQ5OWIyNmFiZGRhNTA3MTFlYjZlMC5wbmeSlQN6Ss0CsM0BhJMFzQSwzQJ0gqEwAaExAQ", "publishedAt": "2021-03-04T20:17:40Z", "content": "Mieszkacy czci wybrzey Wyspy P\u00f3nocnej wzywani s do ewakuacji na najblisze wzniesienie lub jak najdalej w gb ldu. Tsunami dotrze tam w cigu 1,5-2 godzin.\r\nOstrzeenie przed tsunami dotyczy take innych \u2026 [+1339 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gwiazdy.wp.pl"}, "author": "oprac. Adam S\u0142oci\u0144ski", "title": "Ale nogi! W\u0142o\u017cy\u0142a tylko body i marynark\u0119 - Wirtualna Polska", "description": "Ewa Farna nigdy nie mia\u0142a problemu ze swoj\u0105 figur\u0105. Ostatnio coraz \u015bmielej pokazuje swoje cia\u0142o. Zdj\u0119ciami dzieli si\u0119 z fanami na Instagramie.", "url": "https://gwiazdy.wp.pl/ewa-farna-w-kuszacym-body-odslonila-nogi-6614582069148320a", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/NTY5MjEyYTU4VztZagJsIHsPbwMsW2J2LBd3SGo2YWVpAXwSck5-ez9cIQ83HD47d1I_HzUYOSR3RSFFJAkney8EYg4sCj44OExiDygbKzB2AnRefE4qNmwYfQ8kH2NgOgx8RydLK2R0U3pYdU8sMDoBe1l2WzM", "publishedAt": "2021-03-04T20:04:00Z", "content": "Ewa Farna w 2019 roku zostaa po raz pierwszy mam. Od tego czasu skupia si przede wszystkim na rodzinie. Ostatnio zapowiedziaa, e 2021 rok bdzie dla niej powrotem do pracy. Przygotowaa ju kilka niespo\u2026 [+583 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.tvp.pl"}, "author": "Mateusz Bonecki", "title": "Halowe mistrzostwa Europy: Marcin Lewandowski i Micha\u0142 Rozmys z awansem do fina\u0142u 1500 metr\u00f3w - TVP SPORT", "description": "Marcin Lewandowski z czasem 3:39.78 wygra\u0142 sw\u00f3j bieg eliminacyjny i awansowa\u0142 do fina\u0142u 1500 metr\u00f3w podczas pierwszego dnia rozgrywanych w Toruniu halowych mistrzostw Europy w lekkoatletyce.", "url": "https://sport.tvp.pl/52621717/halowe-mistrzostwa-europy-w-toruniu-1-dzien-awans-marcina-lewandowskiego-i-michala-rozmysa-do-finalu-relacja-wyniki", "urlToImage": "https://s1.tvp.pl/images2/1/f/8/uid_1f86afcedd8946a4af3f2d8b63b7acf21614888309995_width_1280_play_0_pos_0_gs_0_height_720_marcin-lewandowski-w-piatkowym-finale-bedzie-bronil-tytulu-mistrza-europy-na-1500-metrow-fot-papadam-warzawa.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T19:55:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Rmf24.pl"}, "author": null, "title": "Teleporady zostan\u0105 ograniczone. \"Czas, by przywraca\u0107 normalne leczenie\" - RMF 24", "description": "Minister zdrowia Adam Niedzielski zapowiedzia\u0142, \u017ce w pi\u0105tek podpisze rozporz\u0105dzenie ograniczaj\u0105ce zakres \u015bwiadczonych przez lekarzy teleporad. To ju\u017c jest czas, \u017ceby przywraca\u0107 normalne leczenie, teleporada powinna by\u0107 jedn\u0105 z metod kontaktu z lekarzem, ale n\u2026", "url": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-koronawirus-z-chin/polska/news-teleporady-zostana-ograniczone-czas-by-przywracac-normalne-l,nId,5086540", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000BC1UX9MFB9E7T-C411.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T19:36:00Z", "content": "Minister zdrowia Adam Niedzielski zapowiedzia, e w pitek podpisze rozporzdzenie ograniczajce zakres wiadczonych przez lekarzy teleporad. To ju jest czas, eby przywraca normalne leczenie, teleporada p\u2026 [+1437 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "author": "oprac. Sebastian Ros\u0142on, IAR", "title": "Szwecja. Trzy osoby w ci\u0119\u017ckim stanie po ataku w Vetlandzie. 22-letni sprawca by\u0142 wcze\u015bniej karany - Wiadomosci Gazeta.pl", "description": "Siedem os\u00f3b zosta\u0142o rannych, a trzy z nich znajduj\u0105 si\u0119 w ci\u0119\u017ckim stanie - tak wygl\u0105da bilans ataku no\u017cownika w mie\u015bcie Vetlanda na po\u0142udniu Szwecji. 22-letni Afga\u0144czyk jest podejrzany o usi\u0142owanie morderstwa. Szwedzka prokuratura poinformowa\u0142a w czwartek, \u017ce\u2026", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,26852039,szwecja-trzy-osoby-w-ciezkim-stanie-po-ataku-w-vetlandzie.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/f9/9b/19/z26852089IER,Szwecja--Trzy-osoby-znajduja-w-ciezkim-stanie-po-a.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T19:21:00Z", "content": "Do ataku dosz\u0142o w \u015brod\u0119 oko\u0142o godziny 15. Napastnik atakowa\u0142 no\u017cem mieszka\u0144c\u00f3w\u00a0Vetlandy, 20-tysi\u0119cznego miasta na po\u0142udniu Szwecji. Na miejsce ataku zadysponowano 15 zespo\u0142\u00f3w policyjnych. Cz\u0119\u015b\u0107 miast\u2026 [+1385 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Onet", "title": "Koronawirus. Premier przeprasza spo\u0142ecze\u0144stwo za \"b\u0142\u0119dy i niedoci\u0105gni\u0119cia\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "description": "Tysi\u0105ce os\u00f3b, pomimo heroizmu i po\u015bwi\u0119cenia innych, odesz\u0142o od nas. Po\u017cegnali\u015bmy przez ten rok wielu wspania\u0142ych ludzi. W obliczu choroby, Boga i majestatu \u015bmierci, wszyscy pozostajemy r\u00f3wni. Oni na zawsze pozostan\u0105 w naszych sercach - pisze premier Mateusz M\u2026", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/kraj/koronawirus-premier-przeprasza-spoleczenstwo-za-bledy-i-niedociagniecia/n66yxzg", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/S9yk9kpTURBXy9kOWZlN2Q4MzVmMTcyZDQ3NTI1YzJhYjVkYWIyMDEzZC5qcGeSlQMAzQFkzRECzQmSkwXNBLDNAnSCoTABoTEB", "publishedAt": "2021-03-04T19:17:42Z", "content": "<ul><li>Szef rzdu dzikuje wielu osobom, m.in. subom medycznym, pracodawcom, \"ludziom dobrego serca\" oraz wolontariuszom</li><li>\"Chciabym te powiedzie \u00bbprzepraszam\u00ab za bdy i niedocignicia, kt\u00f3re pope\u2026 [+2566 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Businessinsider.com.pl"}, "author": null, "title": "B\u0119d\u0105 podwy\u017cki w PKN Orlen. Na jakie benefity mog\u0105 liczy\u0107 pracownicy koncernu? - BusinessInsider", "description": "Przedstawiciele zarz\u0105du PKN Orlen i dzia\u0142aj\u0105cych tam zwi\u0105zk\u00f3w porozumieli si\u0119 w sprawie tegorocznego wzrostu wynagrodze\u0144 dla pracownik\u00f3w. Porozumienie zak\u0142ada m.in. podwy\u017ck\u0119 obligatoryjn\u0105 o 150 z\u0142 brutto i wyp\u0142at\u0119 dw\u00f3ch nagr\u00f3d jednorazowych w \u0142\u0105cznej wysoko\u015bc\u2026", "url": "https://businessinsider.com.pl/firmy/podwyzki-w-pkn-orlen-na-jakie-benefity-moga-liczyc-pracownicy-koncernu/gkz9dxs", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KlAk9kpTURBXy81YWZhMDIyMWM0MzNhYmU0ZTNlNjUwZjhiOGUxNmVmZC5qcGeSlQMAOc0EsM0CdZMFzQNXzQHCgaExAQ", "publishedAt": "2021-03-04T19:15:42Z", "content": "Przedstawiciele zarzdu PKN Orlen i dziaajcych tam zwizk\u00f3w porozumieli si w sprawie tegorocznego wzrostu wynagrodze dla pracownik\u00f3w. Porozumienie zakada m.in. podwyk obligatoryjn o 150 z brutto i wypa\u2026 [+1868 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": null, "title": "Mys\u0142owice-Weso\u0142a: Wypadek w kopalni. Nie \u017cyje dw\u00f3ch g\u00f3rnik\u00f3w - Wiadomo\u015bci - Onet", "description": "Onet: codzienne \u017ar\u00f3d\u0142o informacji milion\u00f3w Polak\u00f3w - wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata 24/7, pogoda, sport, biznes, moto, rozrywka. B\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co z Onet!", "url": "https://www.onet.pl", "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png", "publishedAt": "2021-03-04T19:08:12Z", "content": "Wcz powiadomienia\r\nDziki, teraz zawsze bdziesz na bieco.\r\nChcesz otrzymywa powiadomienia?"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "Skoki narciarskie - M\u015a w Oberstdorfie. Zapis relacji na \u017cywo kwalifikacji przed konkursem na du\u017cej skoczni - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://sport.interia.pl/raporty/raport-ms-w-narciarstwie-klasycznym-oberstdorf-2021/polacy/na-zywo-skoki-narciarskie-ms-w-oberstdorfie-zapis-relacji-na-zywo-kw,nzId,579,akt,041836", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000B9U4XRP6Q7UOS-C0.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T17:46:42Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "NBP: Zysk netto bank\u00f3w w styczniu wyni\u00f3s\u0142 332 mln z\u0142, spadek rok do roku o 41,8 proc. - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://biznes.interia.pl/finanse/news-nbp-zysk-netto-bankow-w-styczniu-wyniosl-332-mln-zl-spadek-r,nId,5086319", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000BBZ11YGCF4CBM-C411.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T17:45:14Z", "content": "Zysk netto sektora bankowego w styczniu 2021 roku wyni\u00f3s 332 mln z, co oznacza, e spad o 41,8 proc. rok do roku - poinformowa Narodowy Bank Polski.\r\nZdjcieZysk netto bank\u00f3w w styczniu wyni\u00f3s 332 mln \u2026 [+837 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "author": null, "title": "Unijny odwet na AstraZenece - Gazeta Wyborcza", "description": null, "url": "https://wyborcza.pl/7,75399,26851885,unijny-odwet-na-astrazenece.html?disableRedirects=true", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-04T17:44:38Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Onet", "title": "S\u0142awomir Nowak pozostanie w areszcie. S\u0105d nie uwzgl\u0119dni\u0142 jego za\u017calenia - Onet", "description": "S\u0142awomir Nowak pozostanie w areszcie co najmniej do po\u0142owy kwietnia. S\u0105d Apelacyjny w Warszawie nie uwzgl\u0119dni\u0142 za\u017calenia jego obro\u0144cy. By\u0142y minister transportu podejrzany jest o pope\u0142nienie kilkunastu czyn\u00f3w korupcyjnych, w tym przyjmowanie \u0142ap\u00f3wek za przyzna\u2026", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/warszawa/slawomir-nowak-pozostanie-w-areszcie-sad-nie-uwzglednil-jego-zazalenia/s7esp9m", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/w5Rk9kpTURBXy84ZTQxMTRiOGM1MjYxMjIxZDI5NGJhYzE0YWRiMjJiMi5qcGeSlQPNAXrNAUnNEhrNCi-TBc0EsM0CdIKhMAGhMQE", "publishedAt": "2021-03-04T16:45:44Z", "content": "W poowie stycznia Sd Okrgowy w Warszawie przeduy o trzy miesice areszt stosowany wobec Sawomira Nowaka od lipca ub.r. Obrona wnosia o uchylenie rodk\u00f3w zapobiegawczych lub orzeczenie rodk\u00f3w wolnociowy\u2026 [+1080 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wysokieobcasy.pl"}, "author": null, "title": "Profilaktyczna mastektomia to nie fanaberia. To redukcja ryzyka raka o 90 proc. - Wysokie Obcasy", "description": null, "url": "https://www.wysokieobcasy.pl/wysokie-obcasy/7,163229,26850657,paulina-mlynarska-wykonala-profilaktyczna-mastektomie-to-nie.html?disableRedirects=true", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-04T15:33:50Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Komorkomania.pl"}, "author": null, "title": "Xiaomi pozamiata\u0142o. Redmi Note 10 oficjalnie - Kom\u00f3rkomania", "description": "Xiaomi chwali si\u0119, \u017ce sprzeda\u0142o ju\u017c 200 milion\u00f3w smartfon\u00f3w z linii Redmi Note. Seria 10 jest na najlepszej drodze, by ten wynik mocno, ale to mocno poprawi\u0107.", "url": "https://komorkomania.pl/39656,xiaomi-pozamiatalo-redmi-note-10-oficjalnie", "urlToImage": "https://i.wpimg.pl/1200x0/m.komorkomania.pl/xiaomi-redmi-note-10-pro-db4fc1e.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T15:26:35Z", "content": "Xiaomi jednoczenie zaprezentowao a 4 warianty z linii Redmi Note 10. Om\u00f3wimy je po kolei, zaczynajc od najlepszego.\r\nRedmi Note 10 Pro to pereka w ofercie Xiaomi\r\nPodczas prezentacji Xiaomi powicio n\u2026 [+9142 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "author": null, "title": "Prezes TVP Jacek Kurski chce z bud\u017cetu pa\u0144stwa nie 2, ale 3,5 mld z\u0142. Co roku - Gazeta Wyborcza", "description": null, "url": "https://wyborcza.pl/7,75398,26851292,prezes-tvp-jacek-kurski-chce-z-budzetu-panstwa-nie-2-a-3-5-mld.html?disableRedirects=true", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-04T15:21:49Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Wiadomo\u015bci Onet", "title": "Koronawirus. Poluzowanie obostrze\u0144. Rzecznik rz\u0105du poda\u0142 mo\u017cliwy termin - Wiadomo\u015bci - Onet", "description": "- Z naszych modeli wynika, \u017ce faktycznie aktualna fala zaka\u017ce\u0144 mo\u017ce by\u0107 niwelowana na prze\u0142omie marca i kwietnia. Gdyby tak si\u0119 sta\u0142o, rozwa\u017camy stopniowe zmniejszanie obostrze\u0144 - przekaza\u0142 Piotr Muller w zwi\u0105zku z pytaniem o \u015bwi\u0119ta wielkanocne.", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/kraj/koronawirus-poluzowanie-obostrzen-rzecznik-rzadu-podal-mozliwy-termin/yfszy2t", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mLDk9kpTURBXy81NWFlMWJjM2Y5YTAyYjFiY2UyYmRiNWNkNjBjODU1NS5qcGeTlQMAzNLNGkDNDsSTCaY2YzRhYzAGkwXNAjrNASyBoTAB/rzecznik-prasowy-rzadu-piotr-muller.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T14:08:14Z", "content": "<ul><li>Rzecznik poinformowa, e w pitek o godz. 10 zbierze si Rzdowy Zesp\u00f3 Zarzadzania Kryzysowego. - Bdziemy omawia aktualn sytuacj. Sytuacja jest dynamiczna - powiedzia</li><li>- Rozwaamy, by przej\u2026 [+3383 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "author": "Marta Korycka, Maja Piskad\u0142o", "title": "POPkultura odc. 68. Film trwa\u0142 dwie minuty, ale widzowie nie wytrzymali do ko\u0144ca. Rozleg\u0142y si\u0119 brawa - Gazeta.pl", "description": "2 320 413 w\u0142os\u00f3w. Ich tw\u00f3rcy zrobili prze\u0142omowy krok w filmowym \u015bwiecie, a my troch\u0119 wam o nich opowiemy w tym odcinku. Poza tym po raz pierwszy od bardzo dawna polecamy premiery kinowe.", "url": "https://kultura.gazeta.pl/kultura/7,171630,26850915,popkultura-odc-68-film-trwal-dwie-minuty-ale-widzowie-nie.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/99/9b/19/z26850969IER,Pixar.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T13:49:00Z", "content": "Kina nadal (po zezwoleniu na ich otwarcie w lutym) dzia\u0142aj\u0105 w prawie ca\u0142ej Polsce, a na du\u017cym ekranie premiery b\u0119d\u0105 mia\u0142u m.in. zdobywca Z\u0142otych Lw\u00f3w w Gdyni \"Zabij to i wyjed\u017a z tego miasta\", \"Obiec\u2026 [+390 chars]"}]}