{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": null, "title": "Kolejny pose\u0142 PiS b\u0119dzie kandydatem na Rzecznika Praw Obywatelskich - Onet", "description": "Onet: codzienne \u017ar\u00f3d\u0142o informacji milion\u00f3w Polak\u00f3w - wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata 24/7, pogoda, sport, biznes, moto, rozrywka. B\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co z Onet!", "url": "https://www.onet.pl", "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png", "publishedAt": "2021-03-09T22:06:01Z", "content": "Do koca tygodnia Zjednoczona Prawica przedstawi kolejnego kandydata na Rzecznika Praw Obywatelskich - bdzie nim pose PiS Bartomiej Wr\u00f3blewski - informuje RMF FM. To on by autorem wniosku do Trybunau \u2026 [+443 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "author": "oprac. Maria Lipi\u0144ska", "title": "Koronawirus przerzedza szeregi policji. Ju\u017c co pi\u0105ty funkcjonariusz przechorowa\u0142 COVID-19 - Wiadomosci Gazeta.pl", "description": "Koronawirus nie oszcz\u0119dza policjant\u00f3w. Obecnie zaka\u017conych jest oko\u0142o tysi\u0105c funkcjonariuszy, prawie tyle samo jest na kwarantannie - donosi RMF FM. Ju\u017c wcze\u015bniej w policji by\u0142y braki kadrowe, ale pandemia koronawirusa nie poprawi\u0142a sytuacji.", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,26866613,koronawirus-przerzedza-szeregi-policji-juz-co-piaty-funkcjonariusz.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/ba/9f/19/z26866618IER,Policja--Zdj--ilustracyjne.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T21:45:00Z", "content": "W tym miesi\u0105cu codziennie wykrywa si\u0119\u00a0koronawirusa u \u015brednio ponad 100 funkcjonariuszy i oko\u0142o 30 pracownik\u00f3w cywilnych - donosi RMF FM. Ponadto, liczba os\u00f3b stale wy\u0142\u0105czonych ze s\u0142u\u017cby ze wzgl\u0119du na\u2026 [+1416 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "author": "acm", "title": "Najbli\u017csza rywalka Igi \u015awi\u0105tek zachwycona Polk\u0105. \"Jest w \u015bwiatowej czo\u0142\u00f3wce\" - Sport.pl", "description": "- Czeka mnie mecz z bardzo trudn\u0105 rywalk\u0105, kt\u00f3ra nale\u017cy do \u015bwiatowej czo\u0142\u00f3wki - chwali Ig\u0119 \u015awi\u0105tek - Garbine Muguruza. Mecz tych zawodniczek w ramach 1/8 fina\u0142u turnieju w Dubaju w \u015brod\u0119 o godz. 16.", "url": "https://www.sport.pl/tenis/7,64987,26866632,najblizsza-rywalka-igi-swiatek-zachwycona-polka-jest-w-swiatowej.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/26/9a/19/z26848294IER,Iga-Swiatek-podczas-turnieju-w-Adelaidzie.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T21:35:00Z", "content": "Iga \u015awi\u0105tek tylko w drugim secie mia\u0142a kr\u00f3tki kryzys, ale pokona\u0142a Japonk\u0119 Misaki Doi (77. WTA) 6:2, 6:4 i awansowa\u0142a do trzeciej rundy turnieju w Dubaju. W walce o \u0107wier\u0107fina\u0142 zmierzy si\u0119 z triumfat\u2026 [+1174 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "author": "TVN24", "title": "Juventus FC - FC Porto: wynik na \u017cywo i relacja live - Liga Mistrz\u00f3w | Eurosport w TVN24 - w Sport TVN24 - Eurosport", "description": "Liga Mistrz\u00f3w 2020/21 ju\u017c bez Juventusu. Mistrzowie W\u0142och wygrali w Turynie 3:2 z FC Porto, ale wobec wyjazdowej pora\u017cki 1:2 po\u017cegnali si\u0119 z rozgrywkami. Wynik i relacja na \u017cywo w eurosport.pl.", "url": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna,105/juventus-fc-fc-porto-wynik-na-zywo-i-relacja-live-liga-mistrzow,1052306.html", "urlToImage": "https://r-scale-80.dcs.redcdn.pl/scale/o2/tvn/web-content/m/p1/i/c3535febaff29fcb7c0d20cbe94391c7/4818b04f-d77a-43a3-add0-42180f7afaf9.jpg?type=1&srcmode=4&srcx=0/1&srcy=0/1&srcw=640&srch=2000&dstw=640&dsth=2000&quality=90", "publishedAt": "2021-03-09T21:27:00Z", "content": "JUVENTUS - PORTO 3:2\u00a0Bramki: Chiesa (49', 63'), Rabiot (117') - Oliveira (19', 115')Wanie pojawiy si nowe informacje - poka\r\nnajstarsze na g\u00f3rzenajnowsze na g\u00f3rze Strona odwiea si automatycznie \r\n23:\u2026 [+9154 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Onet", "title": "Zagin\u0119\u0142a 15-letnia Sonia. Policja prosi o pomoc - Onet", "description": "Szczeci\u0144ska policja poszukuje 15-letniej Soni Kuczmy. Dziewczyna wysz\u0142a z domu w poniedzia\u0142ek po po\u0142udniu, do wtorku nie nawi\u0105za\u0142a kontaktu z rodzin\u0105; ma stwierdzony zesp\u00f3\u0142 Aspergera.", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/kraj/szczecin-zaginela-15-letnia-sonia-policja-prosi-o-pomoc/e19vpr6", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nRqk9kpTURBXy9jMDZiOTRjZDE5MjE3OTA5MTczYTU5YWMyM2YyNTVhNS5qcGeSlQMAAM0FAM0C0JMFzQSwzQJ0gqEwAaExAQ", "publishedAt": "2021-03-09T19:26:30Z", "content": "Jak podaa Komenda Miejska Policji w Szczecinie, Sonia Kuczma wysza z domu przy ul. Gsiej w poniedziaek o godz. 16.15. Dziewczyna ma ok. 170 cm wzrostu, jest szczupa, ma niebieskie oczy i blond wosy d\u2026 [+936 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rmf24.pl"}, "author": null, "title": "Polskie MSZ o wydaleniu konsula w Brze\u015bciu: Decyzja bezpodstawna i niezrozumia\u0142a - RMF 24", "description": "Polska niezw\u0142ocznie i adekwatnie, stosuj\u0105c zasad\u0119 wzajemno\u015bci, odpowie na nieuzasadnion\u0105 decyzj\u0119 w\u0142adz Bia\u0142orusi o uznaniu za persona non grata polskiego konsula w Brze\u015bciu - poinformowa\u0142 wiceszef MSZ Marcin Przydacz.", "url": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polskie-msz-o-wydaleniu-konsula-w-brzesciu-decyzja-bezpodsta,nId,5096545", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000BDZDF7545ELS7-C411.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T19:25:00Z", "content": "Polska niezwocznie i adekwatnie, stosujc zasad wzajemnoci, odpowie na nieuzasadnion decyzj wadz Biaorusi o uznaniu za persona non grata polskiego konsula w Brzeciu - poinformowa wiceszef MSZ Marcin P\u2026 [+2643 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gwiazdy.wp.pl"}, "author": "oprac. Alicja Nowosielska", "title": "Sexy mama. Pokaza\u0142a zdj\u0119cie w kostiumie k\u0105pielowym - Wirtualna Polska", "description": "Aktorka niedawno og\u0142osi\u0142a, \u017ce spodziewa si\u0119 dziecka. Przysz\u0142a mama ochoczo dzieli si\u0119 fotkami, na kt\u00f3rych wida\u0107 ci\u0105\u017cowe kr\u0105g\u0142o\u015bci.", "url": "https://gwiazdy.wp.pl/klaudia-halejcio-rozkwita-w-ciazy-pokazala-zdjecie-w-kostiumie-kapielowym-6616331743177248a", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/NTM0MDI5YTUsUjt3Zk5sIG8Kby0gF2J2OBJ3ZmZ6YWV-A3w8cAJ3eytZISE7UD47Y1c_MTlUOSRjQCFrKEUnezsBYiAgRj44LEliISRXKzBiACwifAN-NnwddXcoVmNgeAh8aXAEfW1gA38mLwN2YngAeCd6FzM", "publishedAt": "2021-03-09T18:49:00Z", "content": "Klaudia Helejcio daa si pozna widzom dziki serialom \"Zotopolscy\" i \"Hotel 52\". Niedawno mona byo j oglda w roli prowadzcej programu WP \"Remont w prezencie\". Wkr\u00f3tce przed aktork nowe yciowe wyzwanie \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "author": "TVN24", "title": "Koronawirus w Polsce. Zalecenie NFZ w sprawie planowych zabieg\u00f3w i operacji. Komentarze - Fakty TVN", "description": "Narodowy Fundusz Zdrowia zaleca szpitalom, by ograniczy\u0107 do niezb\u0119dnego minimum lub zawiesi\u0107 planowe zabiegi. Nie dotyczy to mi\u0119dzy innymi onkologii. Chodzi o to, by jak najwi\u0119cej miejsc w szpitalach by\u0142o dla pacjent\u00f3w covidowych. Trzecia fala zachorowa\u0144 na C\u2026", "url": "https://fakty.tvn24.pl/ogladaj-online,60/koronawirus-w-polsce-zalecenie-nfz-w-sprawie-planowych-zabiegow-i-operacji-komentarze,1052286.html", "urlToImage": "https://r-scale-20.dcs.redcdn.pl/scale/o2/tvn/web-content/m/p107/i/c3535febaff29fcb7c0d20cbe94391c7/64947024-18de-4cbf-a5a2-58f548cb0985.jpeg?type=1&srcmode=4&srcx=0/1&srcy=0/1&srcw=640&srch=2000&dstw=640&dsth=2000&quality=90", "publishedAt": "2021-03-09T18:15:00Z", "content": "To najostrzejszy polityczny komentarz do rekomendacji NFZ ogoszonej w poniedziaek wieczorem. - To jest skazanie na cierpienie, na mier, wielu naszych rodak\u00f3w\u00a0 stwierdzi prezes PSL Wadysaw Kosiniak-Ka\u2026 [+3686 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rmf24.pl"}, "author": null, "title": "\"Ca\u0142a rodzina jest zasmucona\". Jest odpowied\u017a Pa\u0142acu Buckingham na wywiad Harry'ego i Meghan - RMF 24", "description": "Pa\u0142ac Buckingham zareagowa\u0142 na sensacyjn\u0105 i pe\u0142n\u0105 powa\u017cnych oskar\u017ce\u0144 rozmow\u0119 ksi\u0119cia Harry'ego i jego \u017cony Meghan z ameryka\u0144sk\u0105 dziennikark\u0105 Oprah Winfrey. \"Ca\u0142\u0105 rodzina jest zasmucona tym, jak wymagaj\u0105ce by\u0142y ostatnie lata dla Harry'ego i Meghan\" - podkre\u015blo\u2026", "url": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-cala-rodzina-jest-zasmucona-jest-odpowiedz-palacu-buckingham,nId,5096510", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000BDY2G6KC0YXQV-C411.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T17:58:00Z", "content": "Paac Buckingham zareagowa na sensacyjn i pen powanych oskare rozmow ksicia Harry'ego i jego ony Meghan z amerykask dziennikark Oprah Winfrey. \"Ca rodzina jest zasmucona tym, jak wymagajce byy ostatni\u2026 [+2632 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportowefakty.wp.pl"}, "author": "Wirtualna Polska Media", "title": "Robert Kubica poza zasi\u0119giem innych. Polak zn\u00f3w z najlepszym czasem - Wirtualna Polska", "description": "Robert Kubica na zako\u0144czenie popo\u0142udniowej sesji testowej European Le Mans Series zn\u00f3w uzyska\u0142 najlepszy czas. Polak mo\u017ce by\u0107 zadowolony z przebiegu pierwszych jazd i zapoznania z belgijsk\u0105\u00a0ekip\u0105 WRT.", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/wyscigi-samochodowe/928011/robert-kubica-poza-zasiegiem-innych-polak-znow-z-najlepszym-czasem", "urlToImage": "https://sf-administracja.wpcdn.pl/storage2/featured_original/5fd8aee8652493_24297299.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T17:50:24Z", "content": "Robert Kubica na zakoczenie popoudniowej sesji testowej European Le Mans Series zn\u00f3w uzyska najlepszy czas. Polak moe by zadowolony z przebiegu pierwszych jazd i zapoznania z belgijsk\u00a0ekip WRT.ukasz \u2026 [+1287 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Polsatnews.pl"}, "author": "Polsat News", "title": "Schronisko Na Paluchu ma otrzyma\u0107 imi\u0119 Jana Lity\u0144skiego - polsatnews.pl", "description": "Sto\u0142eczne schronisko Na Paluchu ma otrzyma\u0107 imi\u0119 Jana Lity\u0144skiego - przekaza\u0142a polsatnews.pl El\u017cbieta Bogucka, \u017cona opozycjonisty z czas\u00f3w PRL. Jak poinformowa\u0142a rzeczniczka ratusza Karolina Ga\u0142ecka, wniosek w tej sprawie z\u0142o\u017cy prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzask\u2026", "url": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2021-03-09/schronisko-na-paluchu-ma-otrzymac-imie-jana-litynskiego/", "urlToImage": "https://ipla.pluscdn.pl/dituel/cp/ho/howvwv93xgmrj3zyrzrriiyu7jfrv9w3.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T17:07:00Z", "content": "Stoeczne schronisko Na Paluchu ma otrzyma imi Jana Lityskiego - przekazaa polsatnews.pl Elbieta Bogucka, ona opozycjonisty z czas\u00f3w PRL. Jak poinformowaa rzeczniczka ratusza Karolina Gaecka, wniosek \u2026 [+3699 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pudelek.pl"}, "author": "Ivy", "title": "Izabella Krzan ju\u017c zaliczy\u0142a WPADK\u0118 w \"Pn\u015a\". Pochwali\u0142a si\u0119 \"wiedz\u0105\" o pingwinach... - Pudelek", "description": "Izabella Krzan od niedawna prowadzi \"Pytanie na \u015aniadanie\" po tym, jak z pracy odesz\u0142a nagle Marzena Rogalska. Miss Polonia 2016 zaliczy\u0142a ostatnio wpadk\u0119 na wizji. Zobaczcie, co powiedzia\u0142a.", "url": "https://www.pudelek.pl/izabella-krzan-juz-zaliczyla-wpadke-w-pns-pochwalila-sie-wiedza-o-pingwinach-6616279510796832a", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/MjAyMTAzYgsgGztnbgFvHmNDbz0oWGFINFt3dm5Lf1pxAX17N1Q6GigUKnoxFmInKzg0GRU7NzMmCioTOw4jCCY_OxwsNAkIO0kiAwY8BCQHDX4wLE8BDHAJNRUWMzQhAyAiEwIrByMvFiAXBR0sIwBNdDErPxozJgo1EQYzJAkHLD0VOzMHIxUseQISHQUjOQ49MXIoBg8tCXgHKA00CANNOAwSNBgPFgE1BxY4GQkqEj8xEisvJgANeRMJEiUJKg10FwY3CEg8", "publishedAt": "2021-03-09T17:00:00Z", "content": "Po tym jak kilka tygodni temu Marzena Rogalskaniespodziewanie ogosia, e po 12 latach pracy odchodzi z\u00a0Telewizji Polskiej, byskawicznie pr\u00f3bowano znale kogo na jej miejsce. Wyb\u00f3r pad na Izabell Krzan.\u2026 [+1797 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dobreprogramy.pl"}, "author": "Jakub Krawczy\u0144ski", "title": "Xbox po przej\u0119ciu Bethesdy: pewne gry pozostan\u0105 na wy\u0142\u0105czno\u015b\u0107 na Xboxa - dobreprogramy", "description": "Sta\u0142o si\u0119. Microsoft oficjalnie przej\u0105\u0142 ZeniMax/Bethesda w transakcji wartej 7,5 miliard\u00f3w dolar\u00f3w. Po uprzednim zatwierdzeniu przez organy regulacyjne Unii\u2026", "url": "https://www.dobreprogramy.pl/Xbox-po-przejeciu-Bethesdy-pewne-gry-pozostana-na-wylacznosc-na-Xboxa,News,113791.html", "urlToImage": "https://gallery.dpcdn.pl/imgc/News/101773/g_-_960x640_-_s_x8996c8d6-5246-4e60-8aa9-285d9fcbeb3a.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T16:12:00Z", "content": "Stao si. Microsoft oficjalnie przej ZeniMax/Bethesda w transakcji wartej 7,5 miliard\u00f3w dolar\u00f3w. Po uprzednim zatwierdzeniu przez organy regulacyjne Unii Europejskiej i USA, przysza pora na komunikat \u2026 [+1953 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wiadomosci.wp.pl"}, "author": "oprac. Joanna Zaremba", "title": "Opozycja chce nadzwyczajnego posiedzenia Sejmu. Terlecki komentuje - WP Wiadomo\u015bci", "description": "Ryszard Terlecki skomentowa\u0142 \u017c\u0105dania opozycji dot. zwo\u0142ania nadzwyczajnego posiedzenia Sejmu ws. Krajowego Planu Odbudowy. Apel ten krytycznie oceni\u0142 r\u00f3wnie\u017c rzecznik rz\u0105du.", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/opozycja-chce-nadzwyczajnego-posiedzenia-sejmu-terlecki-komentuje-6616278161492544a", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/NjYyOTIxYQs4GzlnZgNsHntDbT0gWmJILFt1dmY3YV5pSX8se054XHYfJjgsCisaNlcoJjwILx0pVz84Zhk-A3YPfnstET0aNRg2eywVLA89Vilmehp5XGxLYmd_Si1HbUsuMmQaLFs4VHdiLB56WGxLLWIsSmwX", "publishedAt": "2021-03-09T15:06:00Z", "content": "Ryszard Terlecki, szef klubu parlamentarnego PiS zabra gos na temat da opozycji, kt\u00f3re wysunli we wtorek szef PO Borys Budka oraz lider PSL Wadysaw Kosiniak-Kamysz. Zaapelowali oni do marszaek Sejmu \u2026 [+2402 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "Badacze: To odkrycie daje nadziej\u0119 na walk\u0119 z COVID-19 - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://wydarzenia.interia.pl/raporty/raport-koronawirus-chiny/aktualnosci/news-badacze-to-odkrycie-daje-nadzieje-na-walke-z-covid-19,nId,5096273", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/00066DCC6SFSRFU0-C411.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T15:00:58Z", "content": "Midzynarodowy zesp\u00f3 kierowany przez specjalist\u00f3w z Washington University School of Medicine w St. Louis opisa odkrycie, kt\u00f3re daje nadziej na skuteczn walk z koronawirusem. Naukowcy okrelili poczenie\u2026 [+2395 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Wiadomo\u015bci Onet", "title": "Legia Cudzoziemska. 190. rocznica powstania - Wiadomo\u015bci - Wiadomo\u015bci - Onet", "description": "Pocz\u0105tkowo zrzesza\u0142a zabijak\u00f3w i banit\u00f3w z ca\u0142ego \u015bwiata. Jej \u017co\u0142nierze brali udzia\u0142 w najwa\u017cniejszych konfliktach, a wok\u00f3\u0142 samej formacji naros\u0142o wiele legend. Chocia\u017c dzisiaj  Legia Cudzoziemska nie przyjmuje ju\u017c kryminalist\u00f3w, wci\u0105\u017c uwa\u017cana jest za najbard\u2026", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/swiat/legia-cudzoziemska-190-rocznica-powstania/g2wr6wr", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8qKk9kpTURBXy9mZGQ3ZGQwNmE1NjE1MzJhYjcyOWVkYWI5MDZlNDJkMi5qcGeTlQMASM0IAM0EgJMJpjI2Yjg5NgaTBc0COs0BLIGhMAE/zolnierze-legii-cudzoziemskiej.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T14:59:53Z", "content": "<ul><li>Legia Cudzoziemska wituje dzi 190. rocznic powstania. We wszystkich wojnach, w kt\u00f3rej brali udzia legionici, polego ponad 35 tys. onierzy</li><li>Z racji na due zr\u00f3nicowanie armii pod wzgldem\u2026 [+7151 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazetaprawna.pl"}, "author": "Redakcja GazetaPrawna.pl", "title": "Wirus SARS-CoV-2 wyst\u0119powa\u0142 przed grudniem 2019 roku? Potwierdzili to biolodzy z Brazylii - GazetaPrawna.pl", "description": "Hiszpa\u0144scy biolodzy potwierdzili, \u017ce wirus SARS-CoV-2 by\u0142 obecny w wodach \u015bciekowych w Brazylii zanim w grudniu 2019 r. rozprzestrzeni\u0142 si\u0119", "url": "https://serwisy.gazetaprawna.pl/zdrowie/artykuly/8116224,brazylia-biolodzy-covid-19-scieki.html", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/eogktkuTURBXy9iYTEwNGU0Mi00NzY4LTQ0OTEtYmJlOS1kMzkzZTk2NmI0MWYuanBlZ5GTBc0EsM0CdA", "publishedAt": "2021-03-09T14:29:25Z", "content": "Jak wynika ze studium opublikowanego w poniedziaek w naukowym pimie Science of The Total Environment, genomy SARS-CoV-2 wystpoway w listopadzie 2019 r. w ciekach miasta Florianopolis, w stanie Santa \u2026 [+1324 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "Firmy z Azji, Bia\u0142orusi i USA przygl\u0105daj\u0105 si\u0119 Polsce. Jest szansa na nowe miejsca pracy - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://biznes.interia.pl/gospodarka/news-firmy-z-azji-bialorusi-i-usa-przygladaja-sie-polsce-jest-sza,nId,5093981", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000BDFRYHCAE5LHO-C411.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T14:00:00Z", "content": "W ostatnich miesicach obserwujemy znaczcy napyw nowych inwestycji zagranicznych w Polsce i regionie CEE. W kierunku naszego kraju spogldaj zwaszcza inwestorzy z Azji, Biaorusi oraz USA - wynika z ana\u2026 [+3352 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Komorkomania.pl"}, "author": null, "title": "Mega promocja Xiaomi. Redmi 9T do zgarni\u0119cia za grosze - Kom\u00f3rkomania", "description": "Trzeba si\u0119 jednak spieszy\u0107.", "url": "https://komorkomania.pl/39665,mega-promocja-xiaomi-redmi-9t-do-zgarniecia-za-grosze", "urlToImage": "https://i.wpimg.pl/1200x0/m.komorkomania.pl/xiaomi-redmi-note-9t-ofi-395ba2f.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T13:34:14Z", "content": "Redmi 9T trafi do polskich sklep\u00f3w ju 11 marca. Jego standardowa cena zostaa ustalona na 749 z, ale pierwszego dnia bdzie go mona kupi znacznie taniej.\r\nRedmi 9T to zgarnicia za 499 z\r\nPromocja Flash\u2026 [+914 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "Skoki narciarskie. Piotr \u017by\u0142a odebra\u0142 medal 500-lecia Reformacji - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://sport.interia.pl/skoki-narciarskie/news-skoki-narciarskie-piotr-zyla-odebral-medal-500-lecia-reforma,nId,5096187", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000BC82X48SB74YI-C411.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T13:04:00Z", "content": "Piotr ya, kt\u00f3ry na tegorocznych narciarskich mistrzostwach wiata w Oberstdorfie dwa razy stawa na podium - w tym na najwyszym - odebra we wtorek medal 500-lecia Reformacji. Przyznaje go luteraska par\u2026 [+2837 chars]"}]}