{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Rmf24.pl"}, "author": null, "title": "Nieoficjalnie: Adam Bielan zawieszony w prawach cz\u0142onka Porozumienia - RMF 24", "description": "Adam Bielan zosta\u0142 zawieszony w prawach cz\u0142onka Porozumienia - dowiedzia\u0142 si\u0119 nieoficjalnie nasz dziennikarz Patryk Michalski. W\u0142adze partii Jaros\u0142awa Gowina uzna\u0142y, \u017ce z\u0142ama\u0142 on wielokrotnie statut ugrupowania.", "url": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nieoficjalnie-adam-bielan-zawieszony-w-prawach-czlonka-poroz,nId,5029953", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000B2W2HYDXNGCBL-C411.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T22:03:11Z", "content": "Adam Bielan zosta zawieszony w prawach czonka Porozumienia - dowiedzia si nieoficjalnie nasz dziennikarz Patryk Michalski. Wadze partii Jarosawa Gowina uznay, e zama on wielokrotnie statut ugrupowani\u2026 [+2052 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "author": "kf", "title": "Makabryczne sceny. Pi\u0142karz FC Porto nieprzytomny. Pepe p\u0142aka\u0142, inny si\u0119 modli\u0142 [WIDEO] - Sport.pl", "description": "Nanu, obro\u0144ca FC Porto, nie doko\u0144czy\u0142 ligowego meczu z Belenenses. Pi\u0142karz zosta\u0142 wr\u0119cz zdemolowany przez wychodz\u0105cego bramkarza rywali, a z boiska zabra\u0142a go karetka.", "url": "https://www.sport.pl/pilka/7,64946,26758159,makabryczne-sceny-obronca-fc-porto-padl-nieprzytomny-pepe.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/30/84/19/z26758192IER,FC-Porto.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T21:30:00Z", "content": "W ko\u0144c\u00f3wce meczu Belenenses z FC Porto dosz\u0142o do fatalnie wygl\u0105daj\u0105cego zdarzenia. Obro\u0144ca go\u015bci, Nanu, zderzy\u0142 si\u0119 z bramkarzem gospodarzy. Pi\u0142karz FC Porto bezw\u0142adnie pad\u0142 na boisko i natychmiastow\u2026 [+919 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "author": "mjz//now", "title": "Szczepionka na koronawirusa. Ursula von der Leyen o dystrybucji szczepionek w Unii Europejskiej - TVN24", "description": "W zesz\u0142ym roku skupili\u015bmy si\u0119 na potrzebie stworzenia szczepionek, ale mo\u017ce jednocze\u015bnie powinni\u015bmy byli skoncentrowa\u0107 si\u0119 bardziej na problemach zwi\u0105zanych z ich masow\u0105 produkcj\u0105. Nie docenili\u015bmy ich \u2013 powiedzia\u0142a w wywiadzie dla w\u0142oskiego dziennika La Stamp\u2026", "url": "https://tvn24.pl/swiat/szczepionka-na-koronawirusa-ursula-von-der-leyen-o-dystrybucji-szczepionek-w-unii-europejskiej-5009256", "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-46qkt9-przewodniczaca-komisji-europejskiej-ursula-von-der-leyen-5009276/alternates/LANDSCAPE_1280", "publishedAt": "2021-02-04T21:24:00Z", "content": "W zeszym roku skupilimy si na potrzebie stworzenia szczepionek, ale moe jednoczenie powinnimy byli skoncentrowa si bardziej na problemach zwizanych z ich masow produkcj. Nie docenilimy ich powiedziaa\u2026 [+2916 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Andrzej Stankiewicz", "title": "Aborcja. Ostry sp\u00f3r w PO. Ireneusz Ra\u015b pisze list do w\u0142adz partii - Wiadomo\u015bci - Onet", "description": "W Platformie Obywatelskiej wybuch\u0142a wojna \u015bwiatopogl\u0105dowa. Cz\u0119\u015b\u0107 polityk\u00f3w PO domaga si\u0119 poparcia dla aborcji na \u017cyczenie. Przeciw s\u0105 konserwaty\u015bci. Do zarz\u0105du Platformy trafi\u0142 w\u0142a\u015bnie ostrzegawczy list konserwatywnego pos\u0142a Ireneusza Rasia, kt\u00f3rego brat by\u0142 \u2026", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/kraj/aborcja-ostry-spor-w-po-ireneusz-ras-pisze-list-do-wladz-partii/09fx126", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jxok9kpTURBXy9jMmI1ZGU2ZDI1YTdmY2M1ZGM3ZDExYWFiYzk0OGYzYy5qcGeTlQMAzKjNFQfNC9OTCaY0OGMzMjQGkwXNAjrNASyBoTAB/ireneusz-ras.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T21:11:07Z", "content": "<ul><li>Na jutrzejszym [pitkowym red. ] posiedzeniu Zarzdu Krajowego PO zostanie podjta decyzja, kt\u00f3ra moe zadecydowa o dalszych losach naszej partii pisze Ra</li><li>Konserwatyci obawiaj si, e parti\u2026 [+4775 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Kamil Turecki", "title": "USA: Joe Biden. Przem\u00f3wienie o polityce zagranicznej - Wiadomo\u015bci - Onet", "description": "- Ameryka powraca! Wraca dyplomacja \u2013 podkre\u015bla\u0142 Joe Biden w przem\u00f3wieniu w Departamencie Stanu o za\u0142o\u017ceniach polityki zagranicznej USA. Wed\u0142ug prezydenta najwa\u017cniejszymi wyzwaniami nie tylko dla Stan\u00f3w Zjednoczonych, ale i dla \u015bwiata s\u0105: Chiny, Rosja, zmiany\u2026", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/swiat/usa-joe-biden-przemowienie-o-polityce-zagranicznej/m38x4by", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lEqk9kuTURBXy80MTViNDVjZC1hMjczLTRlMGEtYWFkOS01ZDkyYWE4NmQ5ZGYuanBlZ5OVAwDMu80XcM0NL5MJpjVhODQ0ZgaTBc0COs0BLIGhMAE/joe-biden-prezydent-usa-podczas-przemowienia-o-zalozeniach-polityki-zagranicznej.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T21:05:42Z", "content": "<ul><li>Biden potwierdzi wstrzymanie decyzji Donalda Trumpa o wycofaniu czci amerykaskich wojsk z Niemiec. Koczy r\u00f3wnie amerykaskie wsparcie dla operacji ofensywnych w Jemenie</li><li>Zapowiedzia kon\u2026 [+3569 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "Produkcja szczepionek przeciwko COVID-19. Szefowa KE przyzna\u0142a si\u0119 do b\u0142\u0119du - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://wydarzenia.interia.pl/raporty/raport-priorytety-ue-w-dobie-pandemii/aktualnosci/news-produkcja-szczepionek-przeciwko-covid-19-szefowa-ke-przyznal,nId,5029921", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000B2FQD8ISJBXQW-C411.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T20:59:56Z", "content": "Komisja Europejska powinna bya bardziej skoncentrowa si na problemach zwizanych z masow produkcj szczepionek przeciw COVID-19 - ocenia szefowa KE Ursula von der Leyen. Jak zauwaa woska gazeta \"La Sta\u2026 [+2581 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "author": "oprac. Marcin Koz\u0142owski", "title": "13-latek podpali\u0142 s\u0142omian\u0105 strzech\u0119, ogniem zaj\u0119\u0142a si\u0119 ca\u0142a restauracja. Straty liczone w milionach - Wiadomosci Gazeta.pl", "description": "S\u0105d rodzinny zajmie si\u0119 13-latkiem ze Skar\u017cyska-Kamiennej, kt\u00f3ry jest podejrzany o spowodowanie po\u017caru lokalnej restauracji. Pocz\u0105tkowo s\u0105dzono, \u017ce ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 w wyniku zwarcia instalacji elektrycznej. W wyja\u015bnieniu zagadki pomog\u0142a jednak kamera monitor\u2026", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,26758086,13-latek-podpalil-slomiana-strzeche-ogniem-zajela-sie-cala.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/d1/84/19/z26758097IER,Podpalenie-restauracji-nad-zalewem-Rejow.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T20:41:00Z", "content": "Do po\u017caru na terenie o\u015brodka wypoczynkowego nad zalewem Rej\u00f3w w Skar\u017cysku-Kamiennej dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek po po\u0142udniu. Cho\u0107 z ogniem walczy\u0142o 12 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej, strawi\u0142 on cz\u0119\u015b\u0107 znajduj\u0105cej\u2026 [+908 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "author": null, "title": "Klub 'Wyborczej'. Adam Michnik i Donald Tusk o Polsce, Europie i \u015bwiecie - Gazeta Wyborcza", "description": null, "url": "https://wyborcza.pl/7,75398,26757314,klub-wyborczej-michnik-i-tusk-o-polsce-europie-i-swiecie.html?disableRedirects=true", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-04T20:32:04Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Wpolityce.pl"}, "author": null, "title": "Reuters: Polska i pa\u0144stwa ba\u0142tyckie chc\u0105 nowych sankcji przeciwko Rosji. To konsekwencja uwi\u0119zienia Aleksieja Nawalnego - wPolityce.pl", "description": "Informacje takie przekazali Reutersowi anonimowi rozm\u00f3wcy po spotkaniu ambasador\u00f3w pa\u0144stw cz\u0142onkowskich w Brukseli.", "url": "https://wpolityce.pl/swiat/537849-szesc-panstw-ue-chce-nowych-sankcji-przeciwko-rosji", "urlToImage": "https://media.wplm.pl/pictures/2021/02/04/1198/769/d4b8168c52ad4ca49277e44b64efdca7.jpeg", "publishedAt": "2021-02-04T19:49:00Z", "content": "Redaktor Naczelna: Marzena Nykiel\r\nZesp\u00f3: Krzysztof Bakowski, Wojciech Biedro, Adam Kacprzak, Jacek Karnowski, Micha Karnowski, Tomasz Karpowicz, Kamil Kwiatek, Aleksander Majewski, Adam Stankiewicz,\u2026 [+293 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fakt.pl"}, "author": "Agnieszka Burzy\u0144ska", "title": "Kukiz puszcza oko do Ho\u0142owni, ale nic z tego nie b\u0119dzie [OPINIA] - fakt.pl", "description": "Pawe\u0142 Kukiz po rozstaniu z PSL-em poszukuje politycznego miejsca dla siebie i swoich czterech pos\u0142\u00f3w. Ostatnio puszcza oko do Szymona Ho\u0142owni. Bez wzajemno\u015bci, bo w ruchu Polska 2050 nie chc\u0105 s\u0142ysz...", "url": "https://www.fakt.pl/wydarzenia/polityka/szymon-holownia-i-pawel-kukiz-kukizowcy-w-polska-2050-komentuje-agnieszka-burzynska/2mgcbqm", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/J08k9kuTURBXy8wYmE3ZTM5OS05Y2YzLTQyNmUtYmY1MS1lNzU3M2NhOGY1ZGEuanBlZ5KVAwDMvc0XgM0NOJMFzQSwzQJ2gaEwAQ", "publishedAt": "2021-02-04T19:48:53Z", "content": "Wedug mnie jest kilka przyczyn. Potwierdzaj to zreszt rozmowy z dziaaczami zwizanymi z Szymonem Hoowni. Po pierwsze dlatego, e Pawe Kukiz i jego ludzie przez pi lat bycia w zawodowej polityce dorobil\u2026 [+2342 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gwiazdy.wp.pl"}, "author": "Karol Skomorowski", "title": "Phoebe Bridgers by\u0142a w domu Marylina Mansona jako nastolatka. Ci\u0105g dalszy afery - Wirtualna Polska", "description": "Nie milkn\u0105 echa afery dotycz\u0105cej Marylina Mansona. Muzyk zosta\u0142 oskar\u017cony przez kilka kobiet o wykorzystywanie seksualne. Tym razem g\u0142os zabra\u0142a Phoebe Bridgers, kt\u00f3ra by\u0142a w domu artysty, b\u0119d\u0105c nastolatk\u0105.", "url": "https://gwiazdy.wp.pl/phoebe-bridgers-byla-w-domu-marylina-mansona-jako-nastolatka-ciag-dalszy-afery-6604660147665472a", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/OTc3NjA3YDUCUThZbkhtIEEJbAMoEWN2FhF0SG4DYGVaAXYScAN3bExVJwYkQSokDB0pGDRDLiMTHT4GblI_PUxFf0UlWjwkD1I3RSReLTEHHCtbdVV2MQZRY1wnA3h5V1J-X2wKfWRXHnleeVZ4bFtVeFMiVW0p", "publishedAt": "2021-02-04T19:20:00Z", "content": "Marylin Manson jest jednym z najbardziej charakterystycznych wykonawc\u00f3w rockowych. Jego mroczny styl z pewnoci zapamita niejeden odbiorca. Wok\u00f3 artysty pojawio si ostatnio wiele kontrowersji. Muzyk z\u2026 [+1399 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.pb.pl"}, "author": null, "title": "Krzysztof Dyki poszed\u0142 do Asseco - PulsBiznesu", "description": "By\u0142y wiceprezes ZUS i Aplikacji Krytycznych stanie na czele ComCERT-u z rzeszowskiej grupy IT. Ma rozkr\u0119ci\u0107 sp\u00f3\u0142k\u0119 i wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z pa\u0144stwem w zakresie cyberbezpiecze\u0144stwa.", "url": "https://www.pb.pl/krzysztof-dyki-poszedl-do-asseco-1107470", "urlToImage": "https://images.pb.pl/filtered/1eecc401-e288-4383-bed2-9d4bd7c7e879/a7b157f3-e8bc-5b6e-afac-03d70390b2dd.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T19:04:38Z", "content": "Spady mare, popyt na\u00a0paliwa, Polacy mniej podr\u00f3owali, spad przer\u00f3b ropy naftowej, zamara sprzeda paliw lotniczych. Ale 2021 r. bdzie lepszy, przekonuje zarzd Orlenu."}, {"source": {"id": null, "name": "Money.pl"}, "author": "KRO", "title": "Tw\u00f3j e-PIT. Od czwartku przerwa techniczna, potrwa kilka dni - Money.pl", "description": "Od godziny 21 w czwartek 4 lutego us\u0142uga Tw\u00f3j e-PIT b\u0119dzie wy\u0142\u0105czona - informuje Ministerstwo Finans\u00f3w. Us\u0142uga b\u0119dzie przywr\u00f3cona dopiero po kilku dniach.", "url": "https://www.money.pl/podatki/twoj-e-pit-od-czwartku-przerwa-techniczna-potrwa-kilka-dni-6604648152107648a.html", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/QUJDREVGfjQrJiR2eTxzIWh-cCw_ZX13P2ZoZ3l2Y2V6PGJqMC49MDghIip4ICMgOiUlNXg3PXorNDtqIHZ-MSM3Iik3Pn4wJyY3IXlxaG18cDAgNGpoZCslf3FjdWZ4K3YxfXt3NGJzcDQhMn9gYilmLw", "publishedAt": "2021-02-04T18:22:00Z", "content": "Usuga Tw\u00f3j e-PIT zostanie przywr\u00f3cona dokadnie w&amp;nbspniedziel 7&amp;nbsplutego. Natomiast od poniedziaku 15 lutego podatnicy znajd na niej swoje zeznania za rok 2020.\r\nCzytaj: Problem z&amp;nbspP\u2026 [+868 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": null, "title": "Wnuczka Gierka: Luksusy? Dzi\u015b na dom dziadk\u00f3w patrz\u0119 inaczej. [MAMY RODZINNE ZDJ\u0118CIA GIERK\u00d3W] - fakt.pl", "description": "Onet: codzienne \u017ar\u00f3d\u0142o informacji milion\u00f3w Polak\u00f3w - wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata 24/7, pogoda, sport, biznes, moto, rozrywka. B\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co z Onet!", "url": "https://www.onet.pl", "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png", "publishedAt": "2021-02-04T18:20:54Z", "content": "Wcz powiadomienia\r\nDziki, teraz zawsze bdziesz na bieco.\r\nChcesz otrzymywa powiadomienia?"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "Wis\u0142a Krak\u00f3w. Krzysztof Jakubik ukarany. Oto stanowisko szefa s\u0119dzi\u00f3w - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://sport.interia.pl/klub-wisla-krakow/news-wisla-krakow-krzysztof-jakubik-ukarany-oto-stanowisko-szefa-,nId,5029877", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000B2F1WDIGTRBCQ-C411.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T18:14:00Z", "content": "Poznalimy ju obsad sdziowsk 16. kolejki PKO Ekstraklasy. Zabrako w niej nazwiska Krzysztofa Jakubika, kt\u00f3ry poprowadzi ostatni mecz Wisy Krak\u00f3w z Piastem Gliwice i popeni dwa race bdy. Przez to najbl\u2026 [+2085 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rmf24.pl"}, "author": null, "title": "Pods\u0142uch w urz\u0119dzie miejskim w Kole? Spraw\u0105 zaj\u0119\u0142a si\u0119 policja - RMF 24", "description": "Policjanci z Ko\u0142a w Wielkopolsce maj\u0105 wyja\u015bni\u0107, czy kto\u015b zainstalowa\u0142 pods\u0142uch w sali sesyjnej tamtejszego urz\u0119du miejskiego. Zawiadomienie w tej sprawie z\u0142o\u017cy\u0142 jeden z pracownik\u00f3w magistratu \u2013 poinformowa\u0142a policja.", "url": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-podsluch-w-urzedzie-miejskim-w-kole-sprawa-zajela-sie-policj,nId,5029695", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000B2UR7UFMS6HW6-C411.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T17:50:48Z", "content": "Policjanci z Koa w Wielkopolsce maj wyjani, czy kto zainstalowa podsuch w sali sesyjnej tamtejszego urzdu miejskiego. Zawiadomienie w tej sprawie zoy jeden z pracownik\u00f3w magistratu poinformowaa polic\u2026 [+664 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Benchmark.pl"}, "author": "Mateusz Tomczak", "title": "Epic Games Store zn\u00f3w zachwyca - doskona\u0142a strzelanka udost\u0119pniona za darmo - benchmark.pl", "description": "Metro: Last Light Redux to jedna z dw\u00f3ch gier, jakie przez najbli\u017cszy tydzie\u0144 b\u0119dzie rozdawa\u0142 Epic Games Store. Ch\u0119tnych do skorzystania z promocji raczej nie zabraknie.", "url": "https://www.benchmark.pl/aktualnosci/metro-last-light-redux-za-darmo-na-epic-games-store.html", "urlToImage": "http://cdn.benchmark.pl/uploads/article/78725/MODERNICON/402718159bff6f4f5b4653910ff0850c3d161534.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T17:31:00Z", "content": "Metro: Last Light Redux to jedna z\u00a0dw\u00f3ch gier, jakie przez najbliszy tydzie bdzie rozdawa Epic Games Store. Chtnych do skorzystania z\u00a0promocji raczej nie zabraknie.\r\nMetro: Last Light Redux do pobran\u2026 [+1276 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "author": null, "title": "Najwi\u0119ksza cykliczna masowa migracja na Ziemi. W tym roku w\u0142adza jej zakazuje [LA REP] - Gazeta Wyborcza", "description": null, "url": "https://wyborcza.pl/7,75399,26757315,najwieksza-cykliczna-masowa-migracja-na-ziemi-w-tym-roku-wladza.html?disableRedirects=true", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-04T16:09:39Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Podcasty.rp.pl"}, "author": "Cezary Szymanek", "title": "Zbigniew Ziobro w\u0119glem pali w rz\u0105dzie PiS - Rzeczpospolita", "description": "Koszty transformacji energetycznej b\u0119d\u0105 liczone w bilionach, a nie miliardach z\u0142otych \u2013 m\u00f3wi Barbara Oksi\u0144ska, dziennikarka \u201eRzeczpospolitej\u201d i \u201eParkietu\u201d. Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 dokument \u201ePolityka Energetyczna Polski do 2040\u201d, w kt\u00f3rym zapisano mi\u0119dzy innymi zmniejsze\u2026", "url": "https://podcasty.rp.pl/rzecz-w-tym/10109-zbigniew-ziobro-weglem-pali-w-rzadzie-pis", "urlToImage": "https://podcasty.rp.pl/wp-content/uploads/2021/02/zz-i-jk-2-otw2222.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T16:00:11Z", "content": "Koszty transformacji energetycznej bd liczone w bilionach, a nie miliardach zotych m\u00f3wi Barbara Oksiska, dziennikarka Rzeczpospolitej i Parkietu. \r\nRzd przyj dokument Polityka Energetyczna Polski do \u2026 [+607 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "author": "Dominik Senkowski", "title": "Iga \u015awi\u0105tek sta\u0142a si\u0119 \"atrakcyjnym k\u0105skiem dla rywalek\". \"Williams na ni\u0105 patrzy\" - Sport.pl", "description": "Mo\u017cna si\u0119 by\u0142o tego spodziewa\u0107, \u017ce rywalki b\u0119d\u0105 bardziej mobilizowa\u0142y si\u0119 na pojedynki z Polk\u0105 - m\u00f3wi w rozmowie ze Sport.pl Wojciech Fibak, najlepszy polski tenisista w historii. Po s\u0142abym wyst\u0119pie Iga \u015awi\u0105tek przegra\u0142a w trzeciej rundzie turnieju WTA w Melb\u2026", "url": "https://www.sport.pl/tenis/7,64987,26754067,iga-swiatek-stala-sie-atrakcyjnym-kaskiem-dla-rywalek-williams.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/a5/83/19/z26751653IER.jpg", "publishedAt": "2021-02-04T15:57:00Z", "content": "Wyci\u0105ganie wi\u0119kszych wniosk\u00f3w z dw\u00f3ch pierwszych spotka\u0144 po czteromiesi\u0119cznej przerwie od tenisa jest wielce ryzykowne. Oczywi\u015bcie z problemem tym zmaga si\u0119 wielu zawodnik\u00f3w. Jedni po przymusowej dwu\u2026 [+5180 chars]"}]}