{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "author": "pp/tr", "title": "USA. Dzie\u0144 po zamieszkach pod Kapitolem. Budynek Kongresu otoczony p\u0142otem i pilnowany przez funkcjonariuszy - TVN24", "description": "Dzie\u0144 po wtargni\u0119ciu do siedziby Kongresu zwolennik\u00f3w Donalda Trumpa Kapitol przypomina twierdz\u0119. Budynek jest pilnowany przez setki funkcjonariuszy, postawiono te\u017c ponad dwumetrowe ogrodzenie.  Tymczasem szefowa Izby Reprezentant\u00f3w USA Nancy Pelosi wyst\u0105pi\u0142a\u2026", "url": "https://tvn24.pl/swiat/usa-dzien-po-zamieszkach-pod-kapitolem-budynek-kongresu-otoczony-plotem-i-pilnowany-przez-funkcjonariuszy-4930697", "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e6049t-kapitol-odgrodzony-wysokim-plotem-4930811/alternates/LANDSCAPE_1280", "publishedAt": "2021-01-07T22:00:00Z", "content": "Dzie po wtargniciu do siedziby Kongresu zwolennik\u00f3w Donalda Trumpa Kapitol przypomina twierdz. Budynek jest pilnowany przez setki funkcjonariuszy, postawiono te ponad dwumetrowe ogrodzenie. Tymczasem\u2026 [+3680 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "author": "Dominik Senkowski", "title": "Niemiecki dziennikarz: To by\u0142 zapieraj\u0105cy dech w piersiach Turniej. Stoch m\u00f3g\u0142 jeszcze przegra\u0107 - Sport.pl", "description": "- Kamil Stoch by\u0142 wielkim faworytem po Innsbrucku, ale pod ci\u0119\u017carem takiej presji by\u0142o mo\u017cliwe, \u017ce jeszcze przegra ca\u0142y turniej - m\u00f3wi w rozmowie ze Sport.pl Marco Ries z serwisu skispringen.com.", "url": "https://www.sport.pl/skoki/7,65074,26664512,niemiecki-dziennikarz-to-byl-zapierajacy-dech-w-piersiach-turniej.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/05/6d/19/z26664197IER.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T21:46:00Z", "content": "Kamil Stoch w imponuj\u0105cym stylu wygra\u0142 Turniej Czterech Skoczni. Polak skaka\u0142 najdalej w obu seriach \u015brodowego konkursu w Bischofshofen. Po raz trzeci w historii by\u0142 najlepszy w presti\u017cowej imprezie.\u2026 [+3521 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gwiazdy.wp.pl"}, "author": "Agnieszka Kwiatkowska", "title": "Paulina Sykut teraz i 10 lat temu. Zmieni\u0142a si\u0119? Wida\u0107 r\u00f3\u017cnic\u0119 - Wirtualna Polska", "description": "Paulina Sykut ubiera si\u0119 jak nastolatka, a dzi\u0119ki m\u0142odzie\u0144czej urodzie i smuk\u0142ej sylwetce mo\u017ce uchodzi\u0107 za kobiet\u0119 przed 30 . Jednak metryka m\u00f3wi co innego. Prezenterka, od dawna zwi\u0105zana ze stacj\u0105 Polsat, sko\u0144czy\u0142a 40 lat. Jak bardzo si\u0119 zmieni\u0142a od czas\u00f3w, \u2026", "url": "https://gwiazdy.wp.pl/paulina-sykut-teraz-i-10-lat-temu-zmienila-sie-widac-roznice-6594759114246273g", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/NTYxODQ0YTU4Gjl3fktsIHtCbS04EmJ2LFp1Zn4AYWVpSns8YR8oPTUdPSEhX2AzKw0_JSZAYCQ1Vy40OB84ZXYcJjchXC8tdh0iJjRUYWFsTXZ1ZVJ2eW9IdnN8BH5mbFV2ITAIY2w9Ty53aQl6MGFIfWYs", "publishedAt": "2021-01-07T21:10:00Z", "content": "Paulina Sykut ubiera si jak nastolatka, a dziki modzieczej urodzie i smukej sylwetce moe uchodzi za kobiet przed 30. Jednak metryka m\u00f3wi co innego. Prezenterka, od dawna zwizana ze stacj Polsat, skoc\u2026 [+789 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radiozet.pl"}, "author": "Miko\u0142aj Pietraszewski", "title": "Ostrze\u017cenia IMGW. Oblodzenie w niemal ca\u0142ej Polsce. Kt\u00f3re wojew\u00f3dztwa? - Wiadomo\u015bci Radio Zet", "description": "Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 w czwartek ostrze\u017cenie pierwszego stopnia przed oblodzeniem dla niemal ca\u0142ej Polski. Alert nie obejmuje jedynie niekt\u00f3rych powiat\u00f3w woj. dolno\u015bl\u0105skiego.", "url": "https://wiadomosci.radiozet.pl/Pogoda/Ostrzezenia-IMGW.-Oblodzenie-w-niemal-calej-Polsce.-Ktore-wojewodztwa", "urlToImage": "https://gfx.wiadomosci.radiozet.pl/var/radiozetwiadomosci/storage/images/pogoda/ostrzezenia-imgw.-oblodzenie-w-niemal-calej-polsce.-ktore-wojewodztwa/9195552-2-pol-PL/IMGW-ostrzega-oblodzenia-na-drogach-w-niemal-calej-Polsce_article.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T21:00:00Z", "content": "Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda w czwartek ostrzeenie pierwszego stopnia przed oblodzeniem dla niemal caej Polski. Alert nie obejmuje jedynie niekt\u00f3rych powiat\u00f3w woj. dolnolskiego.Jak \u2026 [+563 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meczyki.pl"}, "author": "Marcin Karbowski", "title": "Damian K\u0105dzior z pierwsz\u0105 asyst\u0105 w Hiszpanii! Niesamowity mecz Eibar w Pucharze Kr\u00f3la! [WIDEO] - Meczyki", "description": "Damian K\u0119dziora zaliczy\u0142 asyst\u0119 w meczu Pucharu Kr\u00f3la. Jego Eibar po dogrywce wygra\u0142o z Las Rozas 4:3.\r\nReprezentant Polski mia\u0142 udzia\u0142 w przy pierwszej bramce dla Eibar. W 14. minucie K\u0105dzior do\u015brodkowa\u0142 z prawego skrzyd\u0142a, a jego wrzutk\u0119 strza\u0142em g\u0142ow\u0105 na g\u2026", "url": "https://www.meczyki.pl/newsy/damian-kadzior-z-asysta-w-pucharze-krola-swietne-dosrodkowanie-polaka-wideo/158202-n", "urlToImage": "https://pliki.meczyki.pl/amp32/358/5ff78a5b619a2.JPG", "publishedAt": "2021-01-07T20:40:23Z", "content": "Oferta powitalna 1200\r\n 1460 PLN zoona z a trzech bonus\u00f3w!\u00a0231 PLN zakad bez ryzyka, 29 PLN freebet i 1200 PLN od depozytu. Kod MEGABONUS"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Kamil Turecki", "title": "Zamieszki w USA. Jaka przysz\u0142o\u015b\u0107 czeka Donalda Trumpa? - Wiadomo\u015bci - Onet", "description": "- Wszystko jest mo\u017cliwe - m\u00f3wi Onetowi dr hab. Pawe\u0142 Laidler, prof. UJ. Po zamieszkach w Waszyngtonie i wtargni\u0119ciu stronnik\u00f3w Donalda Trumpa do Kapitolu, w ameryka\u0144skich mediach rodz\u0105 si\u0119 pytania o przysz\u0142o\u015b\u0107 prezydenta. - Po wczorajszych wydarzeniach Trump \u2026", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/tylko-w-onecie/zamieszki-w-usa-jaka-przyszlosc-czeka-donalda-trumpa/y3temex", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gTRk9kuTURBXy84ZmJjMDYzZS01ZGU5LTRjOTktYWE2NS0yZGRmNzg2MmM0NGQuanBlZ5OVAwBJzQk4zQUvkwmmZjA3MjkzBpMFzQI6zQEsgaEwAQ/donald-trump-prezydent-usa.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T20:38:23Z", "content": "<ul><li>Zwolennicy postawienia prezydenta w stan oskarenia bd obawia si kolejnych przejaw\u00f3w wciekoci sympatyk\u00f3w Donalda Trumpa</li><li>Jeli jednak decyzj Senatu prezydent zostaby usunity z urzdu, jeg\u2026 [+5339 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "author": "Kacper Kolibabski", "title": "WhatsApp przeka\u017ce twoje dane Facebookowi. Je\u015bli si\u0119 nie zgodzisz, zablokuj\u0105 ci aplikacj\u0119 - Gazeta.pl", "description": "WhatsApp wprowadzi\u0142 nowy regulamin, kt\u00f3ry wymaga wyra\u017cenia zgody na przekazanie danych Facebookowi, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem aplikacji. Je\u015bli si\u0119 nie zgodzisz, dost\u0119p do programu zostanie zablokowany. Zgod\u0119 trzeba wyrazi\u0107 do 8 lutego.", "url": "https://next.gazeta.pl/next/7,151243,26668625,whatsapp-przekaze-twoje-dane-facebookowi-jesli-sie-nie-zgodzisz.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/4c/80/18/z25693260IER,WhatsApp.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T20:00:00Z", "content": "Facebook od dawna nie jest ju\u017c tylko portalem spo\u0142eczno\u015bciowym, ale tak\u017ce korporacj\u0105, kt\u00f3ra inwestuje w inne firmy. Sam zreszt\u0105 zabiega o to, by wszyscy wiedzieli, czym zarz\u0105dza Facebook. St\u0105d zesz\u0142o\u2026 [+2133 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pudelek.pl"}, "author": "Droppa", "title": "Kanye West podejrzewany o seks oralny z KOLEJNYM M\u0118\u017bCZYZN\u0104: \"Zrobi\u0142 to w pe\u0142nym makija\u017cu\" - Pudelek", "description": "Pocz\u0105tkowo o romans z Kanye Westem podejrzewano jedynie kosmetycznego magnata Jeffree Stara. Teraz swoj\u0105 wersj\u0119 wydarze\u0144 przedstawi\u0142 r\u00f3wnie\u017c influencer Cole Corrigan, kt\u00f3ry mia\u0142 rzekomo pie\u015bci\u0107 m\u0119\u017ca Kim Kardashian. Robi si\u0119 coraz ciekawiej?", "url": "https://www.pudelek.pl/kanye-west-podejrzewany-o-seks-oralny-z-kolejnym-mezczyzna-zrobil-to-w-pelnym-makijazu-6594698170968896a", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/MjAyMTAxYgsgGztnbgNvHmNDbz0oWmFINFt3dm5Jf1pxAX17N1Y6GigUKnoxFGInKzg0GRU5NTMmCioTOwwjCCY3OxwsNgkIO0kiAyw-BCQHDX4wLE0HDHAJNRUWMTQhAygiEwIpByMvFiAXKx8sIwBNdDErPRgzJgo1EQYxJAkHGj0VOzEHIxUseQI4HwUjOQ49MXIyBwwmTHwcEgAnCAQKOxByPhgPFSAhAHM5BCMDCj4xGSIdDBczfwUZQSMJKjt9DCw1CEg8", "publishedAt": "2021-01-07T20:00:00Z", "content": "Zaledwie kilka godzin po ogoszeniu w&amp;nbspmediach informacji o&amp;nbspnadcigajcym rozwodzie Kim Kardashian i&amp;nbspKanye Westa sie obiega plotka, jakoby do rozstania gwiazd ostatecznie doprowad\u2026 [+2481 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "author": null, "title": "Biden: To by\u0142 jeden z najmroczniejszych dni w historii naszego kraju - Gazeta Wyborcza", "description": null, "url": "https://wyborcza.pl/7,75399,26668636,biden-o-atakujacych-kapitol-to-byli-wewnetrzni-terrorysci.html?disableRedirects=true", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-07T19:58:09Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Wiadomo\u015bci Onet", "title": "Szczerski o sytuacji w USA: podobne pr\u00f3by wywo\u0142ania kryzysu by\u0142y w Polsce - Wiadomo\u015bci - Onet", "description": "Niew\u0142a\u015bciwe by\u0142oby w\u0142\u0105czanie si\u0119 polskich w\u0142adz w polityczn\u0105 debat\u0119 w USA, wzajemne pouczanie si\u0119, kt\u00f3re wesz\u0142o w krew niekt\u00f3rym politykom jest niedobrym zwyczajem - oceni\u0142 w czwartek prezydencki minister Krzysztof Szczerski.", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/kraj/szczerski-o-sytuacji-w-usa-podobne-proby-wywolania-kryzysu-byly-w-polsce/lmfnbzn", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3KNk9kpTURBXy8zZTNhZGMzYzdjYzUzZDMwYTQ3NTQxYmYyMTc1YTYxMy5qcGeTlQMA_s0OQM0IBJMJpmZiNzk3NwaTBc0COs0BLIGhMAE/krzysztof-szczerski.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T19:57:09Z", "content": "<ul><li>Szczerski oceni w TVP Info, e w USA doszo do bardzo powanego kryzysu, ale amerykaskie instytucje z niego wybrny</li><li>Wedug niego, pr\u00f3by wywoania podobnego kryzysu pojawiay si take w Polsce\u2026 [+3275 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dorzeczy.pl"}, "author": null, "title": "Biden: To nie byli protestuj\u0105cy. To byli terrory\u015bci - Do Rzeczy", "description": "Prezydent-elekt Joe Biden skomentowa\u0142 \u015brodowe zamieszki, do jakich dosz\u0142o w Waszyngtonie.", "url": "https://dorzeczy.pl/swiat/167935/biden-to-nie-byli-protestujacy-to-byli-terrorysci.html", "urlToImage": "https://img.dorzeczy.pl/img/joe-biden/3d/38/c9a531eeb619cf7de857d99c26e2.jpeg", "publishedAt": "2021-01-07T19:43:00Z", "content": "Wedug Demokraty, do\u00a0ataku na\u00a0Kapitol przyczynia si do\u00a0retoryka Donalda Trumpa. Joe Biden nazwa rodowe zdarzenia \"jednym z\u00a0najbardziej mrocznych dni w\u00a0historii USA\".\r\nMielimy do\u00a0czynienia z\u00a0jednym z\u00a0n\u2026 [+867 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Polsatnews.pl"}, "author": "Polsat News", "title": "Biden: to nie byli protestuj\u0105cy, to byli krajowi terrory\u015bci - polsatnews.pl", "description": "To nie byli protestuj\u0105cy, to byli krajowi terrory\u015bci - powiedzia\u0142 w czwartek prezydent elekt USA Joe Biden o osobach, kt\u00f3re w \u015brod\u0119 wtargn\u0119\u0142y do gmachu Kongresu. Jego zdaniem do ataku na Kapitol przyczyni\u0142a si\u0119 do retoryka urz\u0119duj\u0105cego szefa pa\u0144stwa Donalda T\u2026", "url": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2021-01-07/biden-to-nie-byli-protestujacy-to-byli-krajowi-terrorysci/", "urlToImage": "https://ipla.pluscdn.pl/dituel/cp/hy/hyw3gh4n4et4dfkutjsvs5x2x1d6wnd4.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T19:10:00Z", "content": "To nie byli protestujcy, to byli krajowi terroryci - powiedzia w czwartek prezydent elekt USA Joe Biden o osobach, kt\u00f3re w rod wtargny do gmachu Kongresu. Jego zdaniem do ataku na Kapitol przyczynia \u2026 [+2054 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rmf24.pl"}, "author": null, "title": "Wybuch w zak\u0142adach chemicznych w O\u015bwi\u0119cimiu - RMF 24", "description": "Na terenie o\u015bwi\u0119cimskich zak\u0142ad\u00f3w chemicznych Synthos S.A. dosz\u0142o do po\u017caru. Na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM dzwoni\u0105 s\u0142uchacze, kt\u00f3rzy czuli wstrz\u0105s nawet w Libi\u0105\u017cu. Nie ma informacji, by komukolwiek co\u015b si\u0119 sta\u0142o - przekaza\u0142 rzecznik o\u015bwi\u0119cimskiej stra\u017cy po\u017carnej m\u0142.\u2026", "url": "https://www.rmf24.pl/goraca-linia/wasze-fakty/news-wybuch-w-zakladach-chemicznych-w-oswiecimiu,nId,4972428", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000AYCP3AFBCQOAC-C411.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T18:54:00Z", "content": "Na terenie owicimskich zakad\u00f3w chemicznych Synthos S.A. doszo do poaru. Na Gorc Lini RMF FM dzwoni suchacze, kt\u00f3rzy czuli wstrzs nawet w Libiu. Nie ma informacji, by komukolwiek co si stao - przekaza\u2026 [+1957 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "Dzi\u0119ki odwr\u00f3ceniu odpis\u00f3w Energa odnotuje w 2020 r. 133 mln z\u0142 dodatkowego zysku netto - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://biznes.interia.pl/gieldy/aktualnosci/news-dzieki-odwroceniu-odpisow-energa-odnotuje-w-2020-r-133-mln-z,nId,4972408", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000AYC183IAWOOG7-C411.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T18:20:00Z", "content": "Odwr\u00f3cenie czci odpis\u00f3w zwikszy skonsolidowany wynik netto grupy Energa w 2020 roku o 133 mln z oraz obniy wynik jednostkowy o 10 mln z.\r\nZdjcieEnerga - siedziba firmy/Informacja prasowa\r\nGrupa stwie\u2026 [+949 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvp.info"}, "author": "bjs, kf", "title": "Elon Musk w\u0142a\u015bcicle Tesli i SpaceX najbogatszym cz\u0142owiekiem na \u015bwiecie, pokona\u0142 Jeffa Bezosa za\u0142o\u017cyciela Amazon.com | TVP Info - TVP Info", "description": "Posiada o 1,5 mld dolar\u00f3w wi\u0119cej.", "url": "https://www.tvp.info/51693506/elon-musk-wlascicle-tesli-i-spacex-najbogatszym-czlowiekiem-na-swiecie-pokonal-jeffa-bezosa-zalozyciela-amazoncom-tvp-info", "urlToImage": "https://s3.tvp.pl/images2/3/a/c/uid_3acdda59d7d934b73445d01f3b0394a41610043962827_width_960_play_0_pos_0_gs_0_height_540_majatek-elona-muska-wynosi-o-15-mld-dol-wiecej-niz-zalozyciela-amazoncom-jeffa-bezosa-fot-hannibal-hanschke-poolgetty-images.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T18:17:00Z", "content": "Amerykaski biznesmen i multimiliarder Elon Musk sta si najbogatszym czowiekiem na wiecie. Jego majtek przekracza aktualnie 188,5 miliard\u00f3w dolar\u00f3w. Waciciel takich koncern\u00f3w, jak Tesla oraz SpaceX zw\u2026 [+2577 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "author": null, "title": "Zwolniony za rozrzucanie \u015bmieci reporter TVP znalaz\u0142 prac\u0119. Etat u marsza\u0142ka z PiS - Lublin.Wyborcza.pl", "description": null, "url": "https://lublin.wyborcza.pl/lublin/7,48724,26668478,zwolniony-za-rozrzucanie-smieci-reporter-tvp-znalazl-prace.html?disableRedirects=true", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-07T17:56:53Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "Kiedy powr\u00f3t do szk\u00f3\u0142? Przemys\u0142aw Czarnek: W pi\u0105tek wydamy rekomendacje - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://wydarzenia.interia.pl/raporty/raport-koronawirus-chiny/polska/news-kiedy-powrot-do-szkol-przemyslaw-czarnek-w-piatek-wydamy-rek,nId,4972391", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000AWEWWOJNM62RN-C411.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T17:55:00Z", "content": "Jutro bdziemy ostatecznie decydowa na Rzdowym Zespole Zarzdzania Kryzysowego, jakie wydajemy rekomendacje dla dyrektor\u00f3w szk\u00f3, i kiedy mylimy o powrocie dzieci z klas I-III do szk\u00f3 - potwierdzi minis\u2026 [+1143 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": null, "title": "Pi\u0142ka no\u017cna. Legia Warszawa na obozie w Dubaju. Z kim zagra sparingi? Rywale - Onet Sport", "description": "Onet: codzienne \u017ar\u00f3d\u0142o informacji milion\u00f3w Polak\u00f3w - wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata 24/7, pogoda, sport, biznes, moto, rozrywka. B\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co z Onet!", "url": "https://www.onet.pl", "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png", "publishedAt": "2021-01-07T17:18:07Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "author": "akw/kab", "title": "Koronawirus, szczepienia na COVID-19. Konferencja Micha\u0142a Dworczyka, Paw\u0142a Szefernakera i Micha\u0142a Kuczmierowskiego - TVN24", "description": "Proces szczepie\u0144 jest wci\u0105\u017c w fazie rozruchu i b\u0119dzie przyspiesza\u0142 \u2013 zapewni\u0142 szef kancelarii premiera i pe\u0142nomocnik rz\u0105du do spraw szczepie\u0144 Micha\u0142 Dworczyk. Na konferencji razem z wiceszefem MSWiA Paw\u0142em Szefernakerem i prezesem Agencji Rezerw Materia\u0142owych\u2026", "url": "https://tvn24.pl/polska/koronawirus-szczepienia-na-covid-19-konferencja-michala-dworczyka-pawla-szefernakera-i-michala-kuczmierowskiego-4929195", "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kmnyrk-kprm2-4928937/alternates/LANDSCAPE_1280", "publishedAt": "2021-01-07T16:09:00Z", "content": "Proces szczepie jest wci w fazie rozruchu i bdzie przyspiesza zapewni szef kancelarii premiera i penomocnik rzdu do spraw szczepie Micha Dworczyk. Na konferencji razem z wiceszefem MSWiA Pawem Szefer\u2026 [+5916 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gwiazdy.wp.pl"}, "author": "Kamil Dachnij", "title": "Ma p\u00f3\u0142prze\u017aroczyst\u0105 bielizn\u0119. Pozuje w samym centrum miasta - Wirtualna Polska", "description": "Joanna Koroniewska opublikowa\u0142a nowe zdj\u0119cie na Instagramie. Tym razem aktorka zaskoczy\u0142a fan\u00f3w do\u015b\u0107 odwa\u017cn\u0105 stylizacj\u0105 na tle Pa\u0142acu Kultury i Nauki. Jak zareagowali fani?", "url": "https://gwiazdy.wp.pl/ma-polprzezroczysta-bielizne-pozuje-w-samym-centrum-miasta-6594692419414816a", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/MjI2MjcwYgsoUDtZTAxvHmsIbwMKVWFIPBB3SExHYlt6AXwSVEN0RS9bIQ8REj0FZ1U_HxMWOhpnQiFFAgckRT8DYg4KBD0GKEtiDw4VKA5mBy9dVUYvWH4fdAlXQ2BecAt_R1pPe1pkCn0LUE9-X38AfVgAVTA", "publishedAt": "2021-01-07T15:19:00Z", "content": "Joanna Koroniewska kojarzona jest g\u00f3wnie z roli w hitowym serialu TVP \"M jak mio\". Aktorka, kt\u00f3ra ju od wielu lat w nim nie gra, jest bardzo aktywna w mediach spoecznociowych i chtnie utrzymuje konta\u2026 [+1493 chars]"}]}