{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Gwiazdy.wp.pl"}, "author": "Kamil Dachnij", "title": "Wielka gratka dla fan\u00f3w Podsiad\u0142o. Wygrany mo\u017ce liczy\u0107 na dostaw\u0119 do domu - Wirtualna Polska", "description": "Dawid Podsiad\u0142o to kolejny gwiazdor, kt\u00f3ry wspiera w tym roku WO\u015aP. Robi to w oryginalny spos\u00f3b, bo na aukcj\u0119 przekaza\u0142\u2026 w\u0142asnor\u0119czne upieczone serniki.", "url": "https://gwiazdy.wp.pl/wielka-gratka-dla-fanow-podsiadlo-mozna-liczyc-na-dostawe-do-domu-6602914199190400a", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/MzI5NTI5YhsoVzhnZk5vDmsPbD0gF2FYPBd0dmYFYkt4AH8sfwF1VS9cIjE7UD0VZ1I8ITlUOgpnRSJ7KEUkVT8EYTAgRj0WKExhMSRXKB5mDH0xLAd-THsYfGEqU2BOewwoeSgALB5kBy9jfQV1G3oDfTF4FzA", "publishedAt": "2021-01-30T20:46:00Z", "content": "Jak co roku do Orkiestrowych aukcji internetowych Jerzy Owsiak zaprosi znane osoby muzyk\u00f3w, aktor\u00f3w, sportowc\u00f3w czy polityk\u00f3w. Wr\u00f3d nich znaleli si m.in. Cezary Pazura, Artur Barci czy Dawid Podsiado\u2026 [+1537 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radiozet.pl"}, "author": "Andreas Nicolaides", "title": "KSW 58 NA \u017bYWO: Relacja ONLINE. Walki LIVE stream w internecie - Sport Radio Zet", "description": "KSW 58 NA \u017bYWO: \u015aled\u017a walki KSW 58 na \u017cywo - relacja i gala live online na sport.radiozet.pl. Gala KSW 58 i walka Ko\u0142ecki - Zawada NA \u017bYWO stream.", "url": "https://sport.radiozet.pl/Sporty-walki/KSW-58-NA-ZYWO-Relacja-ONLINE-Walki-LIVE-stream-w-internecie", "urlToImage": "https://gfx.sport.radiozet.pl/var/radiozetsport2/storage/images/sporty-walki/ksw-58-na-zywo-relacja-online-walki-live-stream-w-internecie/4977608-1-pol-PL/KSW-58.-Gala-NA-ZYWO-Relacja-ONLINE.-Walki-LIVE-stream-w-internecie_article.jpg", "publishedAt": "2021-01-30T20:40:33Z", "content": "Szymon Koecki w co-main evencie gali KSW 58 pokona decyzj sdzi\u00f3w Martina Zawad. Do sensacji doszo natomiast w walce wieczoru, gdzie Daniel Torres pokona Salahdine'a Parnasse'a i zosta nowym mistrzem \u2026 [+567 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportowefakty.wp.pl"}, "author": "Wirtualna Polska Media", "title": "Niemcy ocenili Roberta Lewandowskiego po meczu z Hoffenheim. Prawie wszyscy wytkn\u0119li Polakowi jedno - WP SportoweFakty", "description": "Robert Lewandowski w meczu z TSG Hoffenheim strzeli\u0142 bramk\u0119 oraz zaliczy\u0142 asyst\u0119. Bayern Monachium wygra\u0142 4:1, a niemieckie media doceni\u0142y wk\u0142ad Polaka w ten sukces. Pod adresem \"Lewego\" pad\u0142o sporo pochwa\u0142, ale by\u0142 tak\u017ce jeden zarzut.", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/921596/niemcy-ocenili-roberta-lewandowskiego-po-meczu-z-hoffenheim-prawie-wszyscy-wytkn", "urlToImage": "https://sf-administracja.wpcdn.pl/storage2/featured_original/60158124ce98c6_77898759.jpg", "publishedAt": "2021-01-30T20:26:00Z", "content": "Robert Lewandowski w meczu z TSG Hoffenheim strzeli bramk oraz zaliczy asyst. Bayern Monachium wygra 4:1, a niemieckie media doceniy wkad Polaka w ten sukces. Pod adresem \"Lewego\" pado sporo pochwa, \u2026 [+2416 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "author": "acm", "title": "Granerud wyr\u00f3wna\u0142 rekord Ljokelsoeya. W niedziel\u0119 wyprzedzi s\u0142ynnego rodaka? - Sport.pl", "description": "Halvor Egner Granerud wyr\u00f3wna\u0142 rekord legendy norweskich skok\u00f3w Roara Ljokelsoeya w liczbie zwyci\u0119stw w jednym sezonie w Pucharze \u015awiata.", "url": "https://www.sport.pl/zimowe/7,64996,26739654,granerud-wyrownal-rekord-ljokelsoeya-w-niedziele-wyprzedzi.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/f7/80/19/z26739703IER.jpg", "publishedAt": "2021-01-30T20:10:00Z", "content": "Roar Ljokelsoey to najbardziej utytuowany norweski skoczek. W swojej karierze zdoby dwa brzowe medale igrzysk olimpijskich, po dwa srebrne i brzowe mistrzostw wiata. W dodatku a cztery razy zdobywa z\u2026 [+1454 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wiadomosci.wp.pl"}, "author": "oprac. Maciej Drza\u017cd\u017cewski", "title": "Awaryjne l\u0105dowanie polskiego Dreamlinera - WP Wiadomo\u015bci", "description": "Samolot Boeing 787-8 Dreamliner nale\u017c\u0105cy do Polskich Linii Lotniczych LOT musia\u0142 wyl\u0105dowa\u0107 awaryjnie na rosyjskim lotnisku Kolcewo w Jekaterynburgu. Przyczyn\u0105 L\u0105dowania by\u0142y stan zdrowia jednego z pasa\u017cer\u00f3w.", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/awaryjne-ladowanie-polskiego-dreamlinera-6602898533026336a", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/MTIyOTAxYjUoGzlnbgNvIGtDbT0oWmF2PFt1dm5IYmJ4SzdgcUtiMiAVKiYkCCJ6Lgs6JCAPPXo5FWA1MRFiInhWKz0yCCE1MFYqOSMdKXt8T342eUx8N2QdeWx2VXlmeU9iNXhIfHlxSCliIEl0ZS1PfmNjBQ", "publishedAt": "2021-01-30T19:42:00Z", "content": "Samolot Boeing 787-8 Dreamliner Polskich Linii Lotniczych LOT lecia z Seulu do Warszawy. Niestety, z powodu zego stanu zdrowia jednego z pasaer\u00f3w piloci musieli podj decyzj o awaryjnym ldowaniu na lo\u2026 [+580 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wpolityce.pl"}, "author": null, "title": "Ruch BLM zosta\u0142 nominowany do Pokojowej Nagrody Nobla - wPolityce.pl", "description": "Ruch sta\u0142 si\u0119 znany na \u015bwiecie po masowych protestach w USA, jakie mia\u0142y miejsce w ubieg\u0142ym roku po \u015bmierci na skutek interwencji policji czarnosk\u00f3rego George'a Floyda.", "url": "https://wpolityce.pl/swiat/537116-ruch-blm-zostal-nominowany-do-pokojowej-nagrody-nobla", "urlToImage": "https://media.wplm.pl/pictures/2021/01/30/1249/780/b06dd3219ef048a080bacd16304ed5bd.png", "publishedAt": "2021-01-30T19:35:00Z", "content": "Ruch Black Lives Matter zosta nominowany do\u00a0Pokojowej Nagrody Nobla - poinformowa w\u00a0sobot autor zgoszenia norweski parlamentarzysta Petter Eide z\u00a0Socjalistycznej Partii\u00a0Lewicy.\r\nKiedy zastanowiem si,\u2026 [+1372 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gwiazdy.wp.pl"}, "author": "oprac. Adam S\u0142oci\u0144ski", "title": "Kubicka kusi bez opami\u0119tania. W\u0142o\u017cy\u0142a czerwone koronkowe body - Wirtualna Polska", "description": "26-letnia modelka zn\u00f3w rozpali\u0142a wyobra\u017ani\u0119 fan\u00f3w. Tym razem w\u0142o\u017cy\u0142a prze\u015bwituj\u0105ce body, kt\u00f3re podkre\u015bli\u0142o jej zgrabn\u0105 sylwetk\u0119.", "url": "https://gwiazdy.wp.pl/kubicka-kusi-bez-opanowania-wlozyla-czerwone-koronkowe-body-6602890004277792a", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/MzMyNTkzYhssGzhnRAFvDm9DbD0CWGFYOFt0dkRKYkt-Sn0sWkp5QmIfJzgOCCgKIlcpJh4KLA09Vz44RBs9E2IPf3sPEz4KIRg3ew4XLx8pVi9iXhsrSC9JYzJTQnpXeUB5MEYbfUJ8VH4yWE5-THwYLDdbHm8H", "publishedAt": "2021-01-30T19:08:00Z", "content": "Sandra Kubicka to jedna z tych celebrytek, kt\u00f3re doskonale wiedz, jak przycign uwag. Na Instagramie czsto rozpala wyobrani swoich fan\u00f3w, eksponujc wdziki w bardziej lub mniej kusych kreacjach. Modelk\u2026 [+533 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "author": "IAR Informacyjna Agencja Radiowa, oprac. Robert K\u0119dzierski", "title": "IMGW ostrzega: intensywne opady \u015bniegu w po\u0142udniowo- wschodniej Polsce. Europa spodziewa si\u0119 mroz\u00f3w - Wiadomosci Gazeta.pl", "description": "Pogoda w najbli\u017cszych godzinach nie b\u0119dzie nas rozpieszcza\u0107. Szczeg\u00f3lnie na obszarze po\u0142udniowo-wschodniej Polski wyst\u0105pi\u0107 maj\u0105 intensywne opady \u015bniegu. Eksperci IMGW opublikowali te\u017c eksperymentaln\u0105 prognoz\u0119 na luty. Mo\u017cliwe s\u0105 srogie mrozy.", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,26739558,imgw-ostrzega-intensywne-opady-sniegu-w-poludniowo-wschodniej.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/04/a6/14/z21653764IER,Opady-sniegu--Zdjecie-ilustracyjne.jpg", "publishedAt": "2021-01-30T19:01:00Z", "content": "IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenie pierwszego - najni\u017cszego - stopnia dla po\u0142udniowo-wschodniej Polski. Informuje o mo\u017cliwo\u015bci wyst\u0105pienia\u00a0intensywnych opad\u00f3w \u015bniegu. Pogoda nie b\u0119dzie najlepsza r\u00f3wnie\u017c na pozos\u2026 [+1798 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wiadomosci.wp.pl"}, "author": "oprac. Maciej Drza\u017cd\u017cewski", "title": "Podpisa\u0142 umow\u0119 na respiratory od handlarza broni\u0105. Komentuje o\u015bwiadczenie Kaczy\u0144skiego - WP Wiadomo\u015bci", "description": "By\u0142y wiceminister zdrowia Janusz Cieszy\u0144ski skomentowa\u0142 o\u015bwiadczenie Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego na temat kupna respirator\u00f3w od handlarza broni\u0105. To w\u0142a\u015bnie Cieszy\u0144ski b\u0119d\u0105c zast\u0119pc\u0105 \u0141ukasza Szumowskiego podpisa\u0142 umow\u0119 na zakup tych urz\u0105dze\u0144.", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/podpisal-umowe-na-respiratory-od-handlarza-bronia-komentuje-oswiadczenie-kaczynskiego-6602887904717344a", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/NjE2NjM4YQskUDhZYk9sHmcIbAMkFmJIMBB0SGIEYVl1BHYSfwR6WmpUJwYoRisaKhwpGDhELx01HD4GYlU-A2pEf0UpXT0aKVM3RShZLA8hHSoIegR5XCQBY1J6DC1HcVZ9DmBWKwtwH3hYf1F_XH0DfVkrDGwX", "publishedAt": "2021-01-30T18:59:00Z", "content": "Janusz Cieszyski by gociem \"Wydarze\" na antenie Polsat News. Byy wiceminister zdrowia udzieli komentarza do owiadczenia Jarosawa Kaczyskiego, kt\u00f3ry stwierdzi w nim, e za zakupem respirator\u00f3w od handl\u2026 [+2626 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "author": "TVN24", "title": "Respiratory od handlarza broni\u0105. \"Morawiecki powinien z\u0142o\u017cy\u0107 dymisj\u0119\" - Fakty TVN online - Fakty TVN", "description": "Wicepremier Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski nie doszuka\u0142 si\u0119 ani nadu\u017cy\u0107, ani korupcji przy zakupie respirator\u00f3w od handlarza broni\u0105. Opozycja zastanawia si\u0119, czy o\u015bwiadczenie Kaczy\u0144skiego nie jest pr\u00f3b\u0105 zrzucenia winy na s\u0142u\u017cby, za kt\u00f3re odpowiada premier Mateusz Morawie\u2026", "url": "https://fakty.tvn24.pl/ogladaj-online,60/respiratory-od-handlarza-bronia-morawiecki-powinien-zlozyc-dymisje,1047355.html", "urlToImage": "https://r-scale-80.dcs.redcdn.pl/scale/o2/tvn/web-content/m/p107/i/e7e23670481ac78b3c4122a99ba60573/6a4f96f2-ef3c-43e9-b3d2-dbfaced8cfa7.jpg?type=1&srcmode=4&srcx=0/1&srcy=0/1&srcw=640&srch=2000&dstw=640&dsth=2000&quality=90", "publishedAt": "2021-01-30T18:13:00Z", "content": "Respirator\u00f3w kupionych przez Ministerstwo Zdrowia od handlarza broni w wikszoci nie ma, a jak s, to - jak twierdz posowie opozycji - zalegaj w magazynach.\r\nTymczasem odpowiedzialny za bezpieczestwo w\u2026 [+2431 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "author": "momo//rzw", "title": "Rosja. Pa\u0142ac Putina. Kto jest w\u0142a\u015bcicielem luksusowej posiad\u0142o\u015bci? - TVN24", "description": "Rosyjski miliarder Arkadij Rotenberg, uwa\u017cany za przyjaciela prezydenta Rosji W\u0142adimira Putina, utrzymuje, \u017ce to on jest w\u0142a\u015bcicielem luksusowej posiad\u0142o\u015bci pod Gelend\u017cykiem nad Morzem Czarnym. Opozycjonista Aleksiej Nawalny okre\u015bli\u0142 j\u0105 \"pa\u0142acem Putina\", twie\u2026", "url": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-palac-putina-kto-jest-wlascicielem-luksusowej-posiadlosci-5004200", "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fcmfq4-palac-dla-putina-5000755/alternates/LANDSCAPE_1280", "publishedAt": "2021-01-30T17:51:00Z", "content": "Rosyjski miliarder Arkadij Rotenberg, uwaany za przyjaciela prezydenta Rosji Wadimira Putina, utrzymuje, e to on jest wacicielem luksusowej posiadoci pod Gelendykiem nad Morzem Czarnym. Opozycjonista\u2026 [+2194 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": null, "title": "Stan po Burzy. Czy Daniel Obajtek zostanie premierem? [PODCAST] [PODCAST] - Wiadomo\u015bci - Onet", "description": "Onet: codzienne \u017ar\u00f3d\u0142o informacji milion\u00f3w Polak\u00f3w - wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata 24/7, pogoda, sport, biznes, moto, rozrywka. B\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co z Onet!", "url": "https://www.onet.pl", "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png", "publishedAt": "2021-01-30T17:03:30Z", "content": "Julia Przybska dopchna kolanem uzasadnienie orzeczenia Trybunau Konstytucyjnego w sprawie aborcji, Jarosaw Kaczyski dostrzeg boe dary u szefa Orlenu Daniela Obajtka, za Jacek Kurski zn\u00f3w zostanie ojc\u2026 [+315 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pudelek.pl"}, "author": "Kokosimo", "title": "Jaros\u0142aw Jakimowicz BEZ MASECZKI \u017cegna Magdalen\u0119 Og\u00f3rek siarczystym ca\u0142usem (ZDJ\u0118CIA) - Pudelek", "description": "", "url": "https://www.pudelek.pl/jaroslaw-jakimowicz-bez-maseczki-zegna-magdalene-ogorek-siarczystym-calusem-zdjecia-6602832426763905g", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/MjAyMTAxYgsgGztnbgNvHmNDbz0oWmFINFt3dm5Jf1pxAX17N1Y6GigUKnoxFGInKzg0GRU5NTMmCioTOwwjCCY3OxwsNgkIO0kiAyw-BCQHDX4wLE0HDHAJNRUWMTQhAygiEwIpByMvFiAXKx8sIwBNdDErPRgzJgo1EQYxJAkHGj0VOzEHIxUseQI4HwUjOQ49MXI1KSYmTHwAKEEnCAQOIgMvIhgPFkkjAAY6GQkqOxIxGTYGDxANfwACACEJFAl5ECw1CEg8", "publishedAt": "2021-01-30T16:45:00Z", "content": "Zmagajcy si z kryzysem wizerunkowym Jarosaw Jakimowicz wci moe liczy na wsparcie koleanki z programu \"W kontrze\". Sodko?\r\nW przypadku Jarosawa Jakimowicza pocztek roku nie nalea do szczeg\u00f3lnie udanyc\u2026 [+3233 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "author": "oprac. Robert K\u0119dzierski", "title": "Francuska policja przerwa\u0142a orgi\u0119 na sto os\u00f3b. Uczestnicy nie tylko z\u0142amali godzin\u0119 policyjn\u0105 - Wiadomosci Gazeta.pl", "description": "Francuskie media donosz\u0105 o orgii zorganizowanej pod Pary\u017cem, kt\u00f3r\u0105 przerwa\u0142a policja. Uczestnicy otrzymali grzywny. Francja w po\u0142owie stycznia zaostrzy\u0142a bowiem restrykcje i wprowadzi\u0142a godzin\u0119 policyjn\u0105.", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,26739229,francuska-policja-przerwala-orgie-na-sto-osob-uczestnicy-zlamali.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/83/80/19/z26739331IER,Francuska-policja.jpg", "publishedAt": "2021-01-30T16:11:00Z", "content": "Francuska policja podj\u0119\u0142a interwencj\u0119 wobec oko\u0142o stu os\u00f3b, kt\u00f3re bra\u0142y udzia\u0142 w orgii. Funkcjonariusze zjawili si\u0119 w pi\u0105tek wieczorem w magazynie znajduj\u0105cym si\u0119 w przemys\u0142owej strefie miejscowo\u015bci \u2026 [+2135 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "author": null, "title": "Francja uszczelnia granice. Zakaz wjazdu dla os\u00f3b spoza UE, obywatele Unii tylko z testami. S\u0105 jednak wyj\u0105tki - Gazeta Wyborcza", "description": null, "url": "https://wyborcza.pl/7,75399,26739231,francja-uszczelnia-granice-zakaz-wjazdu-dla-osob-spoza-ue.html?disableRedirects=true", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-30T16:03:05Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "author": "kk/r", "title": "Warszawa. Babcia Kasia zatrzymana podczas protestu. Opisuje, co dzia\u0142o si\u0119 na komisariacie i zarzuca policji brutalne traktowanie | TVN Warszawa - TVN Warszawa", "description": "Weteranka warszawskich protest\u00f3w Babcia Kasia sp\u0119dzi\u0142a przed weekendem 15 godzin w policyjnym areszcie. Aktywistka zatrzymana podczas protestu przed Trybuna\u0142em Konstytucyjnym twierdzi, \u017ce by\u0142a brutalnie traktowana i obra\u017cana na komisariatach w Pruszkowie i Pi\u2026", "url": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-babcia-kasia-zatrzymana-podczas-protestu-opisuje-co-dzialo-sie-na-komisariacie-i-zarzuca-policji-brutalne-traktowanie-5004174", "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-q2fvfv-pani-katarzyna-agustynek-znana-jako-babcia-kasia-5004214/alternates/LANDSCAPE_1280", "publishedAt": "2021-01-30T15:59:00Z", "content": "Weteranka warszawskich protest\u00f3w Babcia Kasia spdzia przed weekendem 15 godzin w policyjnym areszcie. Aktywistka - zatrzymana podczas protestu przed Trybunaem Konstytucyjnym - twierdzi, e bya brutaln\u2026 [+5623 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "\u0141\u00f3d\u017a: Po pi\u0105tkowych protestach PiS \u017c\u0105da odwo\u0142ania pe\u0142nomocniczki prezydenta \u0141odzi do spraw dzieci i m\u0142odzie\u017cy - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://wydarzenia.interia.pl/lodzkie/news-lodz-po-piatkowych-protestach-pis-zada-odwolania-pelnomocnic,nId,5019408", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000B22VCR35H2QMW-C411.jpg", "publishedAt": "2021-01-30T14:32:00Z", "content": "Odwoania penomocniczki prezydenta odzi do spraw dzieci i modziey Agaty Kobyliskiej domaga si \u00f3dzki radny PiS Sebastian Bulak. Zada tego po interwencji rodzic\u00f3w, kt\u00f3rzy obejrzeli w sieci przeplatane w\u2026 [+3799 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rmf24.pl"}, "author": null, "title": "Czarnek: Ho\u0142dowanie g\u0142upocie widzimy w wielu miejscach na polskich uczelniach - RMF 24", "description": "\"Je\u015bli celem nauki nie jest poszukiwanie prawdy, to nauka nauk\u0105 nie jest, jest zwyk\u0142ym ho\u0142dowaniem g\u0142upocie\" \u2013 stwierdzi\u0142 minister edukacji i nauki Przemys\u0142aw Czarnek w wyst\u0105pieniu na konferencji naukowej \"Aktualno\u015b\u0107 przes\u0142ania Prymasa Wyszy\u0144skiego w oczekiwa\u2026", "url": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-czarnek-holdowanie-glupocie-widzimy-w-wielu-miejscach-na-pol,nId,5019378", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000B22HEBGCDSYE4-C411.jpg", "publishedAt": "2021-01-30T13:40:00Z", "content": "\"Jeli celem nauki nie jest poszukiwanie prawdy, to nauka nauk nie jest, jest zwykym hodowaniem gupocie\" stwierdzi minister edukacji i nauki Przemysaw Czarnek w wystpieniu na konferencji naukowej \"Akt\u2026 [+2809 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Piotr Halicki", "title": "Jurek Owsiak: TVP i ich sylwester bardzo nam pomogli - Wiadomo\u015bci - Onet", "description": "- Je\u015bli kto\u015b uwa\u017ca, \u017ce jeste\u015bmy przeciwko \u017cyciu, to niech najpierw zobaczy, co przez te wszystkie lata zrobili\u015bmy dla najm\u0142odszych, dla kobiet, kt\u00f3re planuj\u0105 lub s\u0105 w ci\u0105\u017cy, ale tez dla rodzin dzieci z wielowadziem. Niestety, przez te lata wspierania ich nie \u2026", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/warszawa/jurek-owsiak-tvp-i-ich-sylwester-bardzo-nam-pomogli/6x669jm", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ovwk9kuTURBXy84Mzg3YzhkOS02MzkxLTQ2ZTktOGU5Ni01ODJlY2MyZDRkYWIuanBlZ5OVAwDNCZDNDmXNCBiTCaZjZGE5OGQGkwXNAjrNASyBoTAB/jurek-owsiak-szef-fundacji-wosp.jpg", "publishedAt": "2021-01-30T13:30:32Z", "content": "<ul><li>Ju w niedziel 29. Fina Wielkiej Orkiestry witecznej Pomocy. Jej tw\u00f3rca opowiada nam, co si w tym roku bdzie dziao, a take jakie rodki bezpieczestwa zastosowano w zwizku z pandemi koronawirusa\u2026 [+10691 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gram.pl"}, "author": null, "title": "CD Projekt RED pozwany z powodu ceny Cyberpunka 2077 na Steamie. Afera, kontrowersje - gram.pl", "description": null, "url": "https://www.gram.pl/news/2021/01/30/cd-projekt-red-pozwany-przez-graczy-z-powodu-ceny-cyberpunka-2077-na-steamie.shtml", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-30T11:00:00Z", "content": null}]}