{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "USA. Minneapolis zgadza si\u0119 na ugod\u0119 i 27 mln dolar\u00f3w dla rodziny Floyda - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/news-usa-minneapolis-zgadza-sie-na-ugode-i-27-mln-dolarow-dla-rod,nId,5103202", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000A6KM5BBPN3JFI-C411.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T22:05:40Z", "content": "W przedprocesowej ugodzie wadze Minneapolis zgodziy si wypaci rodzinie George'a Floyda 27 milion\u00f3w dolar\u00f3w. To osobna sprawa do procesu policjanta oskaronego o morderstwo Afroamerykanina.\r\nZdjciePros\u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.pl"}, "author": "ap", "title": "Pogo\u0144 si\u0119 prze\u0142ama\u0142a. Jeden gol, ale czerwonych kartek a\u017c trzy - Sport.pl", "description": "Pogo\u0144 Szczecin w ko\u0144cu si\u0119 prze\u0142ama\u0142a! Micha\u0142 Kucharczyk zapewni\u0142 zwyci\u0119stwo nad Jagielloni\u0105 Bia\u0142ystok 1:0. Obie dru\u017cyny ko\u0144czy\u0142y mecz w os\u0142abieniu.", "url": "https://www.sport.pl/pilka/7,65039,26877728,pogon-sie-przelamala-jeden-gol-ale-czerwonych-kartek-az-trzy.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/69/a1/19/z26877801IER,W-piatek--12-marca--Jagiellonia-Bialystok-podejmow.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T21:45:00Z", "content": "Minione tygodnie nie by\u0142y udane dla obu dru\u017cyn. Jagiellonia ostatni raz wygra\u0142a 30 stycznia (2:0 z Lechi Gdask), a Pogo\u0144 mia\u0142a seri trzech pora\u017cek z rz\u0119du.\u00a0Pierwsza po\u0142owa tylko to potwierdzi\u0142a.\u00a0Zabr\u2026 [+1649 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportowefakty.wp.pl"}, "author": "Wirtualna Polska Media", "title": "Skoki narciarskie. Fatalne wie\u015bci dla Halvora Egnera Graneruda. To mo\u017ce oznacza\u0107 koniec sezonu - WP SportoweFakty", "description": "Halvor Egner Granerud nadal przebywa w Oberstdorfie, b\u0119d\u0105c w izolacji po zaka\u017ceniu koronawirusem. Okazuje si\u0119, \u017ce ta zosta\u0142a przed\u0142u\u017cona z 10 do 14 dni.", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/skoki-narciarskie/928479/skoki-narciarskie-fatalne-wiesci-dla-halvora-egnera-graneruda-to-moze-oznaczac-k", "urlToImage": "https://sf-administracja.wpcdn.pl/storage2/featured_original/60297c3dae7586_57513278.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T20:54:33Z", "content": "Halvor Egner Granerud nadal przebywa w Oberstdorfie, bdc w izolacji po zakaeniu koronawirusem. Okazuje si, e ta zostaa przeduona z 10 do 14 dni.\r\n Izolacja dla os\u00f3b zakaonych koronawirusem w Niemczec\u2026 [+1878 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "Liga Narod\u00f3w. Oficjalnie znamy gospodarza siatkarskiej imprezy - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://sport.interia.pl/skoki-narciarskie/news-liga-narodow-oficjalnie-znamy-gospodarza-siatkarskiej-imprez,nId,5103146", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/0007WUQWFA755A2G-C411.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T20:47:54Z", "content": "Miasto Rimini we Woszech bdzie gospodarzem Ligi Narod\u00f3w siatkarzy i siatkarek w 2021 roku. Tak decyzj podja Midzynarodowa Federacja Piki Siatkowej (FIVB). Dodatkowo przekazano informacje na temat for\u2026 [+1317 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "author": "pp//rzw", "title": "Szczepionka na koronawirusa AstraZeneca bezpieczna? Odpowiada doktor Grzegorz Cessak z Europejskiej Agencji Lek\u00f3w - TVN24", "description": "Rzeczywi\u015bcie pojawi\u0142y si\u0119 sytuacje dotycz\u0105ce jednej serii szczepionki AstraZeneki, wyst\u0105pi\u0142y incydenty zatorowo-zakrzepowe po podaniu preparatu \u2013 przyzna\u0142 w programie \"Sprawdzam\" doktor Grzegorz Cessak, prezes urz\u0119du rejestracji produkt\u00f3w leczniczych i cz\u0142one\u2026", "url": "https://tvn24.pl/polska/szczepionka-na-koronawirusa-astrazeneca-bezpieczna-odpowiada-doktor-grzegorz-cessak-z-europejskiej-agencji-lekow-5042093", "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-el0ssh-dr-grzegorz-cessak-byl-gosciem-piatkowego-wydania-programu-sprawdzam-5042084/alternates/LANDSCAPE_1280", "publishedAt": "2021-03-12T20:06:20Z", "content": "Rzeczywicie pojawiy si sytuacje dotyczce jednej serii szczepionki AstraZeneki, wystpiy incydenty zatorowo-zakrzepowe po podaniu preparatu przyzna w programie \"Sprawdzam\" doktor Grzegorz Cessak, preze\u2026 [+5090 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Polsatsport.pl"}, "author": "Polsat Sport", "title": "Nie \u017cyje Konrad Kornek. By\u0142y bramkarz reprezentacji Polski zmar\u0142 w wieku 84 lat - polsatsport.pl", "description": "Nie \u017cyje by\u0142y bramkarz reprezentacji Polski Konrad Kornek. By\u0142y pi\u0142karz zmar\u0142 6 marca w wieku 84 lat w niemieckim Dormagen. W swojej karierze reprezentowa\u0142 m.in. Legi\u0119 Warszawa, Odr\u0119 Opole czy New York Cosmos.", "url": "https://www.polsatsport.pl/wiadomosc/2021-03-12/nie-zyje-konrad-kornek-byly-bramkarz-reprezentacji-polski-zmarl-w-wieku-84-lat/", "urlToImage": "https://ipla.pluscdn.pl/dituel/cp/em/em658kdjqydd1tcm227i93t4obdttamq.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T19:43:00Z", "content": "Nie yje byy bramkarz reprezentacji Polski Konrad Kornek. Byy pikarz zmar 6 marca w wieku 84 lat w niemieckim Dormagen. W swojej karierze reprezentowa m.in. Legi Warszawa, Odr Opole czy New York Cosmo\u2026 [+1276 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": null, "title": "Eurowizja 2021. \"Wiadomo\u015bci\" TVP o Rafale Brzozowskim - Kultura Onet", "description": "Onet: codzienne \u017ar\u00f3d\u0142o informacji milion\u00f3w Polak\u00f3w - wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata 24/7, pogoda, sport, biznes, moto, rozrywka. B\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co z Onet!", "url": "https://www.onet.pl", "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png", "publishedAt": "2021-03-12T19:06:58Z", "content": "Podczas dzisiejszego wydania \"Wiadomoci\" TVP pojawi si fragment dotyczcy Rafaa Brzozowskiego - reprezentanta Polski podczas Eurowizji 2021. Przekonywano, e piosenka Brzozowskiego byskawicznie zdobya \u2026 [+231 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gwiazdy.wp.pl"}, "author": "Kamil Dachnij", "title": "Wiadomo, czym je\u017adzi Izabella Krzan. Auto i kwota robi\u0105 wra\u017cenie - Wirtualna Polska", "description": "Izabella Krzan zaczyna\u0142a swoj\u0105 przygod\u0119 z telewizj\u0105 w 2017 r. W szybkim tempie zosta\u0142a wsp\u00f3\u0142prowadz\u0105c\u0105 program\u00f3w TVP jak \"Ko\u0142o Fortuny\" i \"Czar par\". Jednak najwi\u0119kszy prze\u0142om w karierze dokona\u0142 si\u0119 nieca\u0142y miesi\u0105c temu \u2013 by\u0142a Miss Polonia 17 lutego po raz pi\u2026", "url": "https://gwiazdy.wp.pl/wiadomo-czym-jezdzi-izabella-krzan-auto-i-kwota-robia-wrazenie-6617393928734337g", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/OTA0Njg0YDUgUjhZSEttIGMKbAMOEmN2NBJ0SEgAYGVxAnoSVx8pPS1VPA8XX2EzM0U-CxBAYSQtHy8aDh85ZW5UJxkXXC4tblUjCAJUYG12An1aBlJ-eSQFL1xKBHY3dh0sCVEEYjEkUXtZXgN9ZngJd0ga", "publishedAt": "2021-03-12T18:56:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "author": "mk", "title": "Sonda\u017c CBOS: Polska 2050 zostawia Koalicj\u0119 Obywatelsk\u0105 w tyle. PSL poza Sejmem - Wiadomosci Gazeta.pl", "description": "Gydby wybory parlamentarne odby\u0142y si\u0119 w marcu, zwyci\u0119\u017cy\u0142oby w nich Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 (wraz z koalicjantami) z wynikiem 33,3 proc. - podaje CBOS. Na pdoium znalaz\u0142y si\u0119 r\u00f3wnie\u017c Polska 2050 i Koalicja Obywatelska.", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,26877424,sondaz-cbos-polska-2050-zostawia-koalicje-obywatelska-w-tyle.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/57/a1/19/z26877527IER,Szymon-Holownia.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T18:54:00Z", "content": "33,3 proc. - taki wynik uzyska\u0142o Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 w najnowszym sondau CBOS. Zjednoczona Prawica odnotowa\u0142a niewielki wzrost - 0,1 pkt. proc. - w stosunku do poprzedniego badania.\r\nNa drugim mie\u2026 [+1122 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvp.info"}, "author": "agie, kf", "title": "AstraZeneca broni swojej szczepionki. \u201eBrak dowod\u00f3w na zwi\u0119kszone ryzyko\u201d - TVP Info", "description": "Kilkana\u015bcie europejskich kraj\u00f3w og\u0142osi\u0142o wstrzymanie szczepie\u0144 preparatem.", "url": "https://www.tvp.info/52755362/koronawirus-astrazeneca-broni-swojej-szczepionki-nie-ma-zadnych-dowodow-na-zwiekszone-ryzyko-zakrzepow-krwi", "urlToImage": "https://s1.tvp.pl/images2/1/e/7/uid_1e7d70677d8f9d8136c266edac26f00d1615571965717_width_1280_play_0_pos_0_gs_0_height_720_kilkanascie-europejskich-krajow-oglosilo-wstrzymanie-szczepien-preparatem-astrazeneca-fot-papeparungroj-yongrit.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T18:40:34Z", "content": "Brytyjsko-szwedzki koncern farmaceutyczny AstraZeneca owiadczy w pitek, e nie ma adnych dowod\u00f3w na zwikszone ryzyko zakrzep\u00f3w krwi spowodowanych szczepionk przeciwko Covid-19. Bya to reakcja na zawie\u2026 [+1766 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "author": "mk", "title": "Belgia. Tajemnicza \u015bmier\u0107 76-latka wyja\u015bniona. Tropy prowadz\u0105 do dw\u00f3ch braci zamachowc\u00f3w - Wiadomosci Gazeta.pl", "description": "\u015aledczy przez lata zastanawiali si\u0119, jaki by\u0142 motyw morderstwa 76-letniego m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry zosta\u0142 zastrzelony na ulicy w grudniu 2014 r. w Jette w Belgii. Okazuje si\u0119, \u017ce ze zdarzeniem mogli mie\u0107 zwi\u0105zek bracia Bakraoui, kt\u00f3rzy p\u00f3\u0142tora roku p\u00f3\u017aniej przeprowa\u2026", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,26877335,belgia-tajemnicza-smierc-76-latka-wyjasniona-tropy-prowadza.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/e0/a1/19/z26877408IER,Bracia-Bakraoui.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T18:35:00Z", "content": "O sprawie informuje belgijski portal DeMorgen.be. Osama Krayem, jeden z terroryst\u00f3w odpowiedzialnych za przeprowadzenie zamach\u00f3w w Brukseli w 2016 r., przekaza\u0142 \u015bledczym informacj\u0119, kt\u00f3ra by\u0142a kluczo\u2026 [+1280 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wiadomosci.wp.pl"}, "author": "Micha\u0142 Wr\u00f3blewski", "title": "Szczepienia nauczycieli i wyk\u0142adowc\u00f3w. By\u0142a szefowa MEN Anna Zalewska krytycznie o decyzji rz\u0105du - WP Wiadomo\u015bci", "description": "Pracownicy niepedagogiczni w systemie edukacji wypadli z rz\u0105dowego rozporz\u0105dzenia dotycz\u0105cego szczepie\u0144. Zaniepokojona jest nie tylko opozycja. Wobec decyzji rz\u0105du krytyczny stosunek ma europos\u0142anka PiS,", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/szczepienia-nauczycieli-i-wykladowcow-byla-szefowa-men-anna-zalewska-krytycznie-o-decyzji-rzadu-6617309082401312a", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/MzU4NjU2Yhs0VjhZeklvDncObAM8EGFYIBZ0SHp9Yk1hBDZeYwBiHDxYKxgwQiJUMkY7GjRFPVQlWGELJVtiDGQbKgMmQiEbLBsrBzdXKVVtDC0PZwR1H3gFd1hjH3kZbAFjCDBRLFczUX1bMVYsT2YGelx3Tw", "publishedAt": "2021-03-12T18:22:00Z", "content": "Bya minister edukacji zaznacza, e nauczyciele w Polsce powinni byli zosta zaszczepieni wczeniej. Jej zdaniem w obecnym, szybszym trybie nie powinno si jednak szczepi wykadowc\u00f3w - przede wszystkim mod\u2026 [+4022 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.ppe.pl"}, "author": null, "title": "Crash Bandicoot 4 biegnie na PC. Znamy dat\u0119 premiery, cen\u0119 i specyfikacj\u0119 - Portal PPE.PL", "description": "Crash Bandicoot 4 w tym tygodniu debiutuje na trzech nowych platformach, ale w marcu z gr\u0105 zapoznaj\u0105 si\u0119 kolejni gracze. Activision w\u0142a\u015bnie potwierdzi\u0142o szczeg\u00f3\u0142y dotycz\u0105ce wydania produkcji na PC.", "url": "https://www.ppe.pl/news/155368/crash-bandicoot-4-biegnie-na-pc-znamy-date-premiery-cene-i-specyfikacje.html", "urlToImage": "https://img.ppe.pl/upload/news/59/79/14/1200/628/597914796.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T17:43:00Z", "content": "Crash Bandicoot 4: Najwyszy czas w zeszym roku trafi na PlayStation 4 i Xboksa One, ale deweloperzy nie zapomnieli o kolejnych platformach. Produkcja jest ju dostpna na PlayStation 5, Xboksach Series\u2026 [+1276 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rmf24.pl"}, "author": null, "title": "Nauka zdalna i hybrydowa. Opublikowano rozporz\u0105dzenie - RMF 24", "description": "W Dzienniku Ustaw opublikowano rozporz\u0105dzenie wyd\u0142u\u017caj\u0105ce do 28 marca nauk\u0119 zdaln\u0105 uczniom klas IV-VIII szk\u00f3\u0142 podstawowych i szk\u00f3\u0142 ponadpodstawowych. Rozporz\u0105dzenie wprowadza te\u017c nauk\u0119 w trybie hybrydowym dla uczni\u00f3w klas I-III szk\u00f3\u0142 podstawowych w czterech w\u2026", "url": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-koronawirus-z-chin/polska/news-nauka-zdalna-i-hybrydowa-opublikowano-rozporzadzenie,nId,5103079", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000BF5RY16USDIGP-C411.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T17:41:00Z", "content": "W Dzienniku Ustaw opublikowano rozporzdzenie wyduajce do 28 marca nauk zdaln uczniom klas IV-VIII szk\u00f3 podstawowych i szk\u00f3 ponadpodstawowych. Rozporzdzenie wprowadza te nauk w trybie hybrydowym dla u\u2026 [+2830 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Wiadomo\u015bci Onet", "title": "Koronawirus. Rafa\u0142 Trzaskowski zara\u017cony. Prezydent Warszawy na kwarantannie - Wiadomo\u015bci - Onet", "description": "Prezydent Warszawy o zaka\u017ceniu poinformowa\u0142 na Twitterze. Wcze\u015bniej na COVID-19 zachorowa\u0142a \u017cona Trzaskowskiego, on sam przebywa\u0142 na kwarantannie.", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/warszawa/koronawirus-rafal-trzaskowski-zarazony-prezydent-warszawy-na-kwarantannie/8pqn1vx", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Tamk9kuTURBXy84OTUyNjEzNC1hZDg2LTQ5ZDktOTg5Zi1jY2M0MDhmY2Q5MGUuanBlZ5OVAwDM0s0aQM0OxJMJpmFkMjk3MQaTBc0COs0BLIGhMAE/rafal-trzaskowski.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T17:18:38Z", "content": "\"Doczyem do Gosi i dzieci. Chorujemy razem. Uwaajcie na siebie!\" - napisa na Twitterze prezydent Warszawy.\r\nJeszcze w pitek rano prezydent Warszawy poinformowa, e uda si na kwarantann po tym, jak na \u2026 [+919 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Wiadomo\u015bci Onet", "title": "Coraz wi\u0119kszy maj\u0105tek Daniela Obajtka. Na jaw wysz\u0142y kolejne nieruchomo\u015bci - Wiadomo\u015bci - Onet", "description": "Pos\u0142owie opozycji ujawnili, \u017ce Daniel Obajtek jest w\u0142a\u015bcicielem domu o szacunkowej warto\u015bci 5 mln z\u0142. Tygodnik \"Newsweek\" odnalaz\u0142 kolejne nieruchomo\u015bci szefa Orlenu. Sk\u0105d wzi\u0105\u0142 pieni\u0105dze na ich zakup? - pyta autor tekstu Jakub Korus.", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/kraj/coraz-wiekszy-majatek-daniela-obajtka-na-jaw-wyszly-kolejne-nieruchomosci/m4m9qv1", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2qxk9kpTURBXy9hMThkYTBlZDdiMDI5OWI1NjhjNjcyZjJiNjM0Y2EzZC5qcGeTlQNfBM0Ctc0BhpMJpmNkYjI4OQaTBc0COs0BLIGhMAE/kolejne-nieruchomosci-daniela-obajtka.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T17:15:00Z", "content": "Z nagra Obajtka ujawnionych przez \"Gazet Wyborcz\" wynika, e w 2009 r. jako w\u00f3jt Pcimia kierowa on sp\u00f3k z tylnego siedzenia, cho zabrania tego prawo. Sprawa przywoaa wczeniejsze wtpliwoci wok\u00f3 jego ow\u2026 [+2547 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.se.pl"}, "author": "ksz", "title": "Micha\u0142 \u017bebrowski w \u017ca\u0142obie. Zmar\u0142 jego ukochany ojciec. Potworna strata - Super Express", "description": "Nie \u017cyje ojciec Micha\u0142a \u017bebrowskiego. Pan Tadeusz \u017bebrowski zmar\u0142 27 lutego 2021 roku. Aktor bardzo kocha\u0142 i szanowa\u0142 swoich rodzic\u00f3w, wielokrotnie zamieszcza\u0142 ich zdj\u0119cia w swoich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Ostatnie zdj\u0119cie taty doda\u0142 z okazji jego \u015bwi\u0119ta. W\u2026", "url": "https://www.se.pl/wiadomosci/gwiazdy/michal-zebrowski-w-zalobie-zmarl-jego-ukochany-ojciec-aa-GAmQ-f7cP-rUFL.html", "urlToImage": "https://cdn.galleries.smcloud.net/t/galleries/gf-Aqfk-kLtS-kU8e_michal-zebrowski-w-zalobie-zmarl-jego-ukochany-ojciec-664x442-nocrop.png", "publishedAt": "2021-03-12T17:09:19Z", "content": "Nie yje ojciec Michaa ebrowskiego. Pan Tadeusz ebrowski zmar 27 lutego 2021 roku. Aktor bardzo kocha i szanowa swoich rodzic\u00f3w, wielokrotnie zamieszcza ich zdjcia w swoich mediach spoecznociowych. Os\u2026 [+1179 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "author": null, "title": "Fatalne sonda\u017ce partii Merkel przed wa\u017cnymi wyborami. Winna korupcja pos\u0142\u00f3w CDU - Gazeta Wyborcza", "description": null, "url": "https://wyborcza.pl/7,75399,26877177,fatalne-sondaze-partii-merkel-przed-waznymi-wyborami-winna.html?disableRedirects=true", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-12T16:47:34Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Wrc.net.pl"}, "author": null, "title": "Google Maps samo zablokowa\u0142o drog\u0119 i wprowadzi\u0142o kierowc\u00f3w w b\u0142\u0105d. Wszyscy mog\u0105 poczu\u0107 si\u0119 oszukani - WRC Motorsport&Beyond", "description": "Kierowcy kt\u00f3rzy prowadzili w ostatnich godzinach samoch\u00f3d mog\u0105 poczu\u0107 si\u0119 mocno oszukani. Google Maps wprowadzi\u0142o ich w du\u017cy b\u0142\u0105d, kt\u00f3ry sprawi\u0142, \u017ce stracili wi\u0119cej czasu i paliwa. A jak wiadomo taka sytuacja nikogo nie zadowoli, a zw\u0142aszcza w godzinach szczy\u2026", "url": "https://wrc.net.pl/pr-google-maps-wprowadzilo-kierowcow-w-duzy-blad-wszyscy-moga-poczuc-sie-mocno-oszukani", "urlToImage": "https://wrc.net.pl/app/uploads/2020/06/google-maps-nawigacja.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T16:05:20Z", "content": "Kierowcy kt\u00f3rzy prowadzili w ostatnich godzinach samoch\u00f3d mog poczu si mocno oszukani. Google Maps wprowadzio ich w duy bd, kt\u00f3ry sprawi, e stracili wicej czasu i paliwa. A jak wiadomo taka sytuacja \u2026 [+1207 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "author": null, "title": "Odszkodowanie dla Tomasza Komendy. Jest decyzja prokuratury w sprawie odwo\u0142ania - Wroclaw.Wyborcza.pl", "description": null, "url": "https://wroclaw.wyborcza.pl/wroclaw/7,35771,26877011,prokuratura-nie-bedzie-skladala-apelacji-w-sprawie-odszkodowania.html?disableRedirects=true", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-12T15:32:00Z", "content": null}]}