{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Plotek.pl"}, "author": "Anna Goworek", "title": "Miss Polonia 2020 zosta\u0142a Natalia Gryglewska. Co o niej wiemy? Sko\u0144czy\u0142a nietypowy kierunek studi\u00f3w - Plotek.pl", "description": "Natalia Gryglewska to nowa Miss Polonia. Zobaczcie, co wiemy o zwyci\u0119\u017cczyni konkursu.", "url": "https://www.plotek.pl/plotek/7,154063,26863380,miss-polonia-2020-zostala-natalia-gryglewska-co-o-niej-wiemy.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/87/9e/19/z26863495IER,Miss-Polonia-2020---Natalia-Gryglewska.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T22:05:00Z", "content": "Tegoroczna gala\u00a0fina\u0142owa\u00a0Miss Polonia 2020 odby\u0142a si\u0119 w Teatrze Wielkim w \u0141odzi 8 marca. Na scenie pojawi\u0142o si\u0119 19 kandydatek - przez chorob\u0119 nie mog\u0142a wyst\u0105pi\u0107\u00a0Justyna Jarczewska, kandydatka z numer\u2026 [+1872 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "author": "akr//rzw", "title": "Koronawirus w Polsce. NFZ zaleca ograniczenie lub zawieszenie zabieg\u00f3w planowych w zwi\u0105zku z rozwojem epidemii - TVN24", "description": "Aby zapewni\u0107 dodatkowe \u0142\u00f3\u017cka szpitalne dla pacjent\u00f3w wymagaj\u0105cych pilnego przyj\u0119cia do szpitala \"w zwi\u0105zku z rozwojem epidemii\", NFZ zaleca ograniczenie do niezb\u0119dnego minimum lub czasowe zawieszenie udzielania \u015bwiadcze\u0144 wykonywanych planowo - poinformowa\u0142 we\u2026", "url": "https://tvn24.pl/polska/koronawirus-w-polsce-nfz-zaleca-ograniczenie-lub-zawieszenie-zabiegow-planowych-w-zwiazku-z-rozwojem-epidemii-5038553", "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ivh3p2-szpital-5038565/alternates/LANDSCAPE_1280", "publishedAt": "2021-03-08T21:42:49Z", "content": "Aby zapewni dodatkowe \u00f3ka szpitalne dla pacjent\u00f3w wymagajcych pilnego przyjcia do szpitala \"w zwizku z rozwojem epidemii\", NFZ zaleca ograniczenie do niezbdnego minimum lub czasowe zawieszenie udziel\u2026 [+2704 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "Inter Mediolan - Atalanta Bergamo 1-0 w 26. kolejce Serie A - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://sport.interia.pl/serie-a/news-inter-mediolan-atalanta-bergamo-1-0-w-26-kolejce-serie-a,nId,5094473", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000BDMKHYXTDAF9Y-C411.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T21:38:46Z", "content": "Inter Mediolan umacnia si na czele tabeli Serie A! W meczu 26. kolejki \"Nerazzurri\" pokonali 1-0 Atalant Bergamo, dziki czemu wyprzedzaj o sze punkt\u00f3w drugi AC Milan. Jedyn bramk w spotkaniu zdoby Mi\u2026 [+1522 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "author": "dbd", "title": "Jecha\u0142 po ekspres\u00f3wce rowerem. GDDKiA publikuje wideo. \"Na uszach mia\u0142 s\u0142uchawki\" - Wiadomosci Gazeta.pl", "description": "Lubelski oddzia\u0142 GDDKiA opublikowa\u0142 kompilacj\u0119 nieodpowiedzialnych i niebezpiecznych zachowa\u0144, kt\u00f3re zarejestrowa\u0142 monitoring na obwodnicy Lublina. Na wideo widzimy m.in. jad\u0105cego po ekspres\u00f3wce rowerzyst\u0119.", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,26863407,jechal-po-ekspresowce-rowerem-gddkia-publikuje-wideo-na-uszach.html", "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/3c/9e/19/z26863420IER,Rowerzysta-na-drodze-ekspresowej.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T21:07:00Z", "content": "Generalna Dyrekcja Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad w Lublinie opublikowa\u0142a wideo, w kt\u00f3rym uwieczniono nieodpowiedzialne zachowania uczestnik\u00f3w ruchu, na drodze ekspresowej wok\u00f3\u0142 Lublina.\u00a0Nagranie rozpocz\u2026 [+711 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": null, "title": "Anglia - Polska na neutralnym terenie? Kwarantanna dla pi\u0142karzy. Co dalej? - Sport - Onet", "description": "Onet: codzienne \u017ar\u00f3d\u0142o informacji milion\u00f3w Polak\u00f3w - wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata 24/7, pogoda, sport, biznes, moto, rozrywka. B\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co z Onet!", "url": "https://www.onet.pl", "urlToImage": "https://ocdn.eu/images/pulscms/OWU7MDA_/20ec3038d7c7d1637e04da3395de954d.png", "publishedAt": "2021-03-08T21:02:13Z", "content": "Pandemia koronawirusa i zwizane z ni obostrzenia mog skutecznie storpedowa mecz Polski z Angli w eliminacjach M. Robert Lewandowski, jadc na to spotkanie, musiaby odby dziesiciodniow kwarantann po po\u2026 [+219 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radiozet.pl"}, "author": "Magdalena Barszczak", "title": "Obostrzenia w Wielkanoc. Limit 5 os\u00f3b? Waldemar Kraska komentuje - Wiadomo\u015bci Radio Zet", "description": "Wielkanoc z obostrzeniami takimi jak rok temu? - Nie jest to jeszcze przes\u0105dzone, ale nie nastawia\u0142bym si\u0119 na to, \u017ce Wielkanoc sp\u0119dzimy tak, jak si\u0119 przyzwyczaili\u015bmy, w wielkim rodzinnym gronie - powiedzia\u0142 wiceminister zdrowia Waldemar Kraska.", "url": "https://wiadomosci.radiozet.pl/Koronawirus/Obostrzenia-w-Wielkanoc.-Limit-5-osob-Waldemar-Kraska-komentuje", "urlToImage": "https://gfx.wiadomosci.radiozet.pl/var/radiozetwiadomosci/storage/images/koronawirus/obostrzenia-w-wielkanoc.-limit-5-osob-waldemar-kraska-komentuje/9611520-1-pol-PL/Limit-5-osob-w-Wielkanoc-Nie-trzeba-sie-nastawiac-na-normalne-swieta_article.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T20:55:00Z", "content": "Wielkanoc z obostrzeniami takimi jak rok temu? - Nie jest to jeszcze przesdzone, ale nie nastawiabym si na to, e Wielkanoc spdzimy tak, jak si przyzwyczailimy, w wielkim rodzinnym gronie - powiedzia \u2026 [+2745 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "Niemcy luzuj\u0105 lockdown. Wszystko zle\u017cy od liczby zachorowa\u0144 - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://wydarzenia.interia.pl/raporty/raport-koronawirus-chiny/aktualnosci/news-niemcy-luzuja-lockdown-wszystko-zlezy-od-liczby-zachorowan,nId,5094474", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000BDLOT99IUQ7P2-C411.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T20:31:53Z", "content": "Trwa lockdown, ale Niemcy zaczli luzowa niekt\u00f3re restrykcje. Dopuszczone s prywatne spotkania w wikszym gronie, mona umawia si na zakupy lub do muzeum. Wszystko zaley od liczby przypadk\u00f3w koronawirus\u2026 [+3884 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wiadomosci.wp.pl"}, "author": "oprac. Violetta Baran", "title": "Strajk Kobiet. To nie by\u0142 \"dzie\u0144 go\u017adzik\u00f3w i rajstop\" - WP Wiadomo\u015bci", "description": "Strajk Kobiet z okazji Mi\u0119dzynarodowego Dnia Kobiet wezwa\u0142 do organizacji protest\u00f3w w ca\u0142ej Polsce. W warszawskiej manifestacji wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 kilkaset os\u00f3b. Nie oby\u0142o si\u0119 bez incydent\u00f3w, na przyk\u0142ad si\u0142owego", "url": "https://wiadomosci.wp.pl/strajk-kobiet-to-nie-jest-dzien-gozdzikow-i-rajstop-6615999565576768a", "urlToImage": "https://v.wpimg.pl/ODk0MzM0YCUKUjtJYkttMEkKbxMkEmNmHhJ3WGJ_YHVdAH0CfAB5c0RWJBYoQio0BB4qCDhALjMbHj0WYlE_LURGfFUpWTw0B1E0VShdLSEPH3kcdQUqdVkGYEN8By5pXwgpHmAILnBdHXpKflZ-fA9WLx99AW05", "publishedAt": "2021-03-08T20:15:00Z", "content": "\"Dzie Kobiet bez kompromis\u00f3w\" - pod takim hasem w wielu polskich miastach odbyy si w poniedziaek liczne manifestacje. \"Zbieramy podpisy pod petycjami i inicjatywami uchwaodawczymi, kierowanymi do sam\u2026 [+3605 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Plejada.pl"}, "author": "Plejada", "title": "Ewa B\u0142aszczyk opowiedzia\u0142a o stanie zdrowia c\u00f3rki. Dobre wie\u015bci - Plejada.pl", "description": "", "url": "https://plejada.pl/newsy/ewa-blaszczyk-opowiedziala-o-stanie-zdrowia-corki-dobre-wiesci/7827xv6", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/f6dktkpTURBXy8xMmI4MGRkOTk1ZTRiY2RiODUwMTcxNjg5N2I0MWNjYS5qcGeSlQPNAXd_zQ2EzQebkwXNAeDNAWg", "publishedAt": "2021-03-08T20:00:00Z", "content": "Ewa Baszczyk w 2000 r. przeya ogromn osobist tragedi, kiedy to przedwczenie zmar jej m, Jacek Janczarski.Maonkowie mieli dwie c\u00f3rki-bliniaczki, Aleksandr i Mariann. Kilka miesicy po mierci wybitnego \u2026 [+2499 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Miko\u0142aj Podolski", "title": "Radio Maryja ju\u017c nie wsp\u00f3\u0142pracuje z kanadyjsk\u0105 stacj\u0105, kt\u00f3ra zerwa\u0142a umow\u0119 - Wiadomo\u015bci - Onet", "description": "Jedyna pozosta\u0142a rozg\u0142o\u015bnia radiowa w Kanadzie, 810 CKJS z Winnipeg, postanowi\u0142a zaprzesta\u0107 transmitowania program\u00f3w Radia Maryja na swoich falach radiowych - informuje Thomas Lukaszuk, kt\u00f3ry od kilku lat przekonuje Kanadyjczyk\u00f3w, \u017ce ojciec Rydzyk i jego wsp\u00f3\u2026", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/swiat/radio-maryja-juz-nie-wspolpracuje-z-kanadyjska-stacja-ktora-zerwala-umowe/mjvse1m", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ia2k9kpTURBXy9mOWE0YzIxYTA5MTJkNmE4YjY4MjEzYTY0MTZiMTcwNy5qcGeTlQMAPM0L3c0GrJMJpjQ4NDljYgaTBc0COs0BLIGhMAE/ojciec-tadeusz-rydzyk.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T19:37:31Z", "content": "<ul><li>W grudniu ze wsp\u00f3pracy z polsk rozgoni wycofaa si ju stacja CJMR 1320</li><li>Radia Maryja mona sucha w Kanadzie ju tylko przez internet</li><li>To miy zbieg okolicznoci, e cakowite wyelimino\u2026 [+2975 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "Ograniczenie teleporad. Opublikowano rozporz\u0105dzenie - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://wydarzenia.interia.pl/raporty/raport-koronawirus-chiny/polska/news-ograniczenie-teleporad-opublikowano-rozporzadzenie,nId,5094468", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000ALF7TQN3FXFCH-C411.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T19:34:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sportowefakty.wp.pl"}, "author": "Wirtualna Polska Media", "title": "Tabela PKO Ekstraklasy. Wa\u017cne punkty Warty Pozna\u0144 - WP SportoweFakty", "description": "Warta Pozna\u0144 odnios\u0142a cenn\u0105 wygran\u0105 nad Wis\u0142\u0105 P\u0142ock. Po zwyci\u0119stwie 2:0 przewaga beniaminka nad stref\u0105 spadkow\u0105 wynosi ju\u017c dziesi\u0119\u0107 punkt\u00f3w. Zobacz tabel\u0119 PKO Ekstraklasy.", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/927791/tabela-pko-ekstraklasy-wazne-punkty-warty-poznan", "urlToImage": "https://sf-administracja.wpcdn.pl/storage2/featured_original/60466dcbc93c34_21468738.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T19:03:08Z", "content": "Warta Pozna odniosa cenn wygran nad Wis Pock. Po zwycistwie 2:0 przewaga beniaminka nad stref spadkow wynosi ju dziesi punkt\u00f3w. Zobacz tabel PKO Ekstraklasy.Micha Piegza08 Marca 2021, 20:03\r\nWarta Po\u2026 [+733 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "Reprezentacja Polski. Mecz \"Bia\u0142o-Czerwonych\" z Angli\u0105 na Wembley zagro\u017cony - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://sport.interia.pl/reprezentacja-polski/news-reprezentacja-polski-mecz-bialo-czerwonych-z-anglia-na-wembl,nId,5094443", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000BDL9KT2STRFTV-C411.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T18:25:00Z", "content": "Wielu kibic\u00f3w polskiej kadry ju ostrzy sobie zby na zbliajc si rywalizacj z Angli na Wembley w ramach eliminacji do mundialu. Jak dowiedziaa si Interia, zorganizowanie tego meczu na legendarnym, angi\u2026 [+1373 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvp.info"}, "author": "\u0142z, kf", "title": "Komisja Europejska: Microsoft mo\u017ce przej\u0105\u0107 ZeniMax Media, tw\u00f3rc\u0119 gier Doom i Quake - TVP Info", "description": "Komisja Europejska wyrazi\u0142a zgod\u0119.", "url": "https://www.tvp.info/52679008/komisja-europejska-microsoft-moze-przejac-zenimax-media-tworce-gier-doom-i-quake", "urlToImage": "https://s4.tvp.pl/images2/4/8/0/uid_480d274982531794bb78ef0fa09da7e11615221441690_width_1280_play_0_pos_0_gs_0_height_720_rynek-gier-jest-wart-wiele-miliardow-dolarow-fot-zenimaxmatpras.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T18:15:24Z", "content": "Komisja Europejska wyrazia zgod na przejcie przez amerykaskiego giganta informatycznego Microsoft firmy ZeniMax Media tw\u00f3rcy kultowych gier komputerowych, takich jak Doom i Quake. Zdaniem Brukseli za\u2026 [+890 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fakt.pl"}, "author": "Maja Fenrych", "title": "To on zderzy\u0142 si\u0119 z autem dziennikarza TVP. M\u0142ody pi\u0142karz osieroci\u0142 4-letniego synka... - fakt.pl", "description": "Prosty odcinek drogi w Borczu na Kaszubach, jak mog\u0142o tu doj\u015b\u0107 do takiej tragedii? To pytanie nie daje spokoju wszystkim, kt\u00f3rymi wstrz\u0105sn\u0119\u0142a tragiczna \u015bmier\u0107 dziennikarza TVP Piotra \u015awi\u0105ca (\u202053 l....", "url": "https://www.fakt.pl/wydarzenia/polska/trojmiasto/to-on-zginal-w-wypadku-z-piotrem-swiacem-osierocil-synka/4fmvwhw", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/f_Vk9kuTURBXy8wMjM0NzFlMi1jNmZlLTRjZGYtYjIwYS0yZDFhNzcxNzM5NzQuanBlZ5KVAwAAzQTezQK9kwXNBLDNAnaBoTAB", "publishedAt": "2021-03-08T16:27:30Z", "content": "Dramat rozegra si w pitek 5 marca wieczorem. Piotr wic poprowadzi wieczorne wydanie gdaskiej Panoramy, wyszed z pracy, wsiad do auta i ruszy w drog do domu rodzic\u00f3w na Kaszubach. By 20 kilometr\u00f3w od \u2026 [+2090 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "author": "Wiadomo\u015bci Onet", "title": "Swiat\u0142ana Cichanouska apeluje w sprawie prze\u015bladowania bia\u0142oruskich dziennikarzy - Wiadomo\u015bci - Onet", "description": "Liderka bia\u0142oruskiej opozycji Swiat\u0142ana Cichanouska, podczas wideokonferencji zorganizowanej przez polskich dyplomat\u00f3w w Brukseli, zaapelowa\u0142a o \u015bwiatow\u0105 solidarno\u015b\u0107 z Bia\u0142orusinami walcz\u0105cymi o wolno\u015b\u0107, w tym bia\u0142oruskimi dziennikarzami, kt\u00f3rzy nara\u017caj\u0105 \u017cyci\u2026", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/swiat/swiatlana-cichanouska-apeluje-w-sprawie-przesladowania-bialoruskich-dziennikarzy/3mxjc7g", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uOyk9kpTURBXy9kNTc0Mjc2NDExNWVlOWU2ZDNiNTU3MWI4ZjZmODkwYy5qcGeTlQMAeM0N6s0H05MJpjg0ZDc1NgaTBc0COs0BLIGhMAE/swiatlana-cichanouska.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T15:51:44Z", "content": "W poniedziaek, w wideokonferencji zorganizowanej przez Stae Przedstawicielstwo RP przy UE, opr\u00f3cz Cichanouskiej wzili udzia ambasadorowie pastw unijnych, USA, Kanady, Wielkiej Brytanii oraz przedstaw\u2026 [+2935 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvn24.pl"}, "author": "tas//rzw", "title": "Niemcy. Nikolas Loebel z CDU zrezygnowa\u0142 z mandatu parlamentarnego za udzia\u0142 w handlu maseczkami - TVN24", "description": "To by\u0142o \"zwyczajowe wynagrodzenie\" - tak pocz\u0105tkowo t\u0142umaczy\u0142 si\u0119 polityk CDU Nikolas Loebel po doniesieniach, \u017ce jego firma po\u015bredniczy\u0142a w handlu maseczkami ochronnymi i pobra\u0142a prowizj\u0119 w wysoko\u015bci prawie \u0107wier\u0107 miliona euro. Po fali krytyki polityk pocz\u0105t\u2026", "url": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-nikolas-loebel-z-cdu-zrezygnowal-z-mandatu-parlamentarnego-za-udzial-w-handlu-maseczkami-5038133", "urlToImage": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-m7ymeb-walka-z-pandemia-w-niemczech-5038153/alternates/LANDSCAPE_1280", "publishedAt": "2021-03-08T15:04:00Z", "content": "To byo \"zwyczajowe wynagrodzenie\" - tak pocztkowo tumaczy si polityk CDU Nikolas Loebel po doniesieniach, e jego firma poredniczya w handlu maseczkami ochronnymi i pobraa prowizj w wysokoci prawie wi\u2026 [+2539 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Purepc.pl"}, "author": null, "title": "Intel Lunar Lake - procesory Core 14 generacji znalezione w sterownikach Intel Ethernet - co ju\u017c o nich wiemy? - PurePC.pl", "description": "Niebawem w sklepach pojawi\u0105 si\u0119 uk\u0142ady Intel Core 11. generacji, a do sieci trafiaj\u0105 ju\u017c kolejne \u015blady chip\u00f3w z... 14. generacji. Co ju\u017c wiemy o procesorach Lunar Lake?", "url": "https://www.purepc.pl/intel-lunar-lake-procesory-core-14-generacji-znalezione-w-sterownikach-intel-ethernet-co-juz-o-nich-wiemy", "urlToImage": "https://www.purepc.pl/image/news/2021/03/08_intel_lunar_lake_procesory_core_14_generacji_znalezione_w_sterownikach_intel_ethernet_co_juz_o_nich_wiemy_2.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T15:00:00Z", "content": "Tu za rogiem kryje si 11. generacja procesor\u00f3w Intel Core, kt\u00f3ra w odr\u00f3nieniu od kilku poprzednich serii wyr\u00f3ni si now architektur i wyranym wzrostem wydajnoci IPC (przynajmniej na to wskazuj liczne \u2026 [+2233 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": null, "title": "Zbli\u017ca si\u0119 rozstrzygni\u0119cie S\u0105du Najwy\u017cszego w sprawie kredyt\u00f3w walutowych - Interia", "description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "url": "https://biznes.interia.pl/finanse/news-zbliza-sie-rozstrzygniecie-sadu-najwyzszego-w-sprawie-kredyt,nId,5092129", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000BCZAFNWMD38X1-C411.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T14:11:00Z", "content": "Wiceprezes Zwizku Bank\u00f3w Polskich Tadeusz Biaek powiedzia, e roszczenia za bezumowne korzystanie z kapitau oraz przedawnienia roszcze banku to z punktu widzenia bank\u00f3w niezwykle istotne pytania SN ws\u2026 [+5567 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gadzetomania.pl"}, "author": null, "title": "To jej \"zawdzi\u0119czamy\" wsp\u00f3\u0142czesn\u0105 kuchni\u0119. Ma\u0142\u0105 i... zacofan\u0105? - Gad\u017cetomania", "description": "Z okazji Dnia Kobiet przypominamy austriack\u0105 architektk\u0119, kt\u00f3ra stworzy\u0142a nasz spos\u00f3b my\u015blenia o kuchni. Odbija si\u0119 to na samym miejscu, ale i sprz\u0119tach, z kt\u00f3rych w niej korzystamy.", "url": "https://gadzetomania.pl/62352,to-jej-zawdzieczamy-wspolczesna-kuchnie-mala-i-zacofana", "urlToImage": "https://i.wpimg.pl/1200x0/m.gadzetomania.pl/gettyimages-588966431-3e44b62092.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T13:30:26Z", "content": "wiat skrojony jest pod mczyzn, bo to oni g\u00f3wnie go tworz. Czasami wida to goym okiem, czasami trzeba si dokadnie przyjrze.\r\nDobrym przykadem moe by Szwecja. W tamtejszym miecie Karlskoga najpierw odn\u2026 [+5882 chars]"}]}