{"status": "ok", "articles": [{"description": "El peso hila su segunda semana del mes con p\u00e9rdida en el tipo de cambio, en medio de altibajos por el temor ante nuevos contagios de coronavirus", "title": "Precio del d\u00f3lar hoy viernes 17 de julio 2020 al cierre, tipo de cambio - MI BOLSILLO", "url": "https://www.mibolsillo.com/noticias/Precio-del-dolar-hoy-viernes-17-de-julio-2020-al-cierre-tipo-de-cambio-20200717-0018.html", "author": "Mi Bolsillo", "publishedAt": "2020-07-17T22:28:48Z", "content": "Ciudad de M\u00e9xico. Hoy viernes\u00a017\u00a0de julio\u00a0de\u00a02020 el\u00a0d\u00f3lar\u00a0cotiza en $22.54\u00a0pesos,\u00a0con tendencia al alza seg\u00fan informaci\u00f3n de la plataforma investing.com.\r\nDe acuerdo con el\u00a0Banco de M\u00e9xico\u00a0el tipo d\u2026 [+1913 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mibolsillo.com"}, "urlToImage": "https://assets.mibolsillo.com/__export/1595022698000/sites/debate/img/2020/07/17/precio-dolar-viernes-17-julio-cierre-tipo-cambio_x2x_crop1595022658134.jpg_673822677.jpg"}, {"description": null, "title": "Am\u00e9rica se comi\u00f3 8 goles en 2 partidos, aunque sea pretemporada: Jorge C. Mercader | Futbol Picante - ESPN Deportes", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9Zmg4UzlrYW84YTDSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-17T20:15:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "El organismo internacional indic\u00f3 que, incluso con el apoyo estatal sin precedentes, espera una contracci\u00f3n del PIB de 6,6% para 2020. Se\u00f1al\u00f3 a su vez que la recuperaci\u00f3n \u201cva requerir una nueva ronda de medidas fiscales en los pr\u00f3ximos meses\"", "title": "El FMI advirti\u00f3 que el rebrote de coronavirus es el principal riesgo para la econom\u00eda de EEUU - infobae Am\u00e9rica", "url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2020/07/17/el-fmi-advirtio-que-el-rebrote-de-coronavirus-es-el-principal-riesgo-para-la-economia-de-eeuu/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-17T20:12:58Z", "content": "La directora gerente del Fondo Monetario Internacional, Kristalina Georgieva, conversa con periodistas en rueda de prensa en Ciudad del Vaticano en febrero de 2020. REUTERS/Remo Casilli\r\nEl Fondo Mon\u2026 [+3958 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/E2He9zW_hV54imnmNrW4z0PFLdQ=/800x517/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/HTE535IW65DAEDDT4BXGBB3DPM.jpg"}, {"description": "El conjunto de Marcelo Bielsa hizo una gran campa\u00f1a, donde se destacaron algunos triunfos clave y partido importantes que se terminaron ganando sobre la hora.", "title": "Los momentos decisivos en el ascenso del Leeds - ESPN", "url": "https://www.espn.com.mx/futbol/inglaterra/nota/_/id/7176173/los-momentos-decisivos-en-el-ascenso-del-leeds", "author": "Fabio Dana", "publishedAt": "2020-07-17T19:46:44Z", "content": "El Championship es sin dudas uno de los torneos m\u00e1s duros del ascenso en Europa. Y el Leeds de Marcelo Bielsa lo sabe muy bien.\r\nEl conjunto de Marcelo Bielsa hizo una gran campa\u00f1a, donde se destacar\u2026 [+3857 chars]", "source": {"id": null, "name": "Espn.com.mx"}, "urlToImage": "https://a.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F0627%2Fr713161_1296x729_16%2D9.jpg"}, {"description": "Durante su estancia en prisi\u00f3n, el exdirector de Pemex tuvo todas las garant\u00edas para ser atendido por un m\u00e9dico en el supuesto de que as\u00ed lo requiriera", "title": "Si Lozoya hubiera estado indispuesto, se le habr\u00eda atendido: Instituciones Penitenciarias de Espa\u00f1a | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/si-lozoya-hubiera-estado-indispuesto-se-le-habria-atendido-instituciones-penitenciarias-de", "author": null, "publishedAt": "2020-07-17T19:01:23Z", "content": "Madrid.- A las autoridades espa\u00f1olas no les consta que Emilio Lozoya se encontrara enfermo antes de abandonar este jueves el pa\u00eds ib\u00e9rico, ya que si hubiera manifestado que estaba indispuesto o hubie\u2026 [+2106 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/07/17/_espana_lozoya.jpg?itok=yyECht6Z"}, {"description": "El timonel de La M\u00e1quina asegur\u00f3 que el jugador de Tigres estaba molesto y caliente por la discusi\u00f3n", "title": "Siboldi: 'El comentario de Aquino fue desafortunado, pero s\u00e9 que no piensa eso de Cruz Azul' - Diario Deportivo R\u00e9cord", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-liga-mx-cruz-azul/siboldi-el-comentario-de-aquino-fue-desafortunado-pero-se-que-no-piensa-eso", "author": "acirilo", "publishedAt": "2020-07-17T18:49:15Z", "content": "Al ser cuestionado por la conducta deJavier Aquinoal finalizar la Semifinal de la Copa por M\u00e9xico entreCruz Azul y Tigres, Robert Dante Siboldi consider\u00f3 desafortunada la postura del jugador de Tigre\u2026 [+839 chars]", "source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2020/07/17/sibo.jpg"}, {"description": "Las bibliotecas de la capital tambi\u00e9n reactivar\u00e1n actividades en una semana", "title": "Iglesias abrir\u00edan el 26 de julio: estas ser\u00e1n las 5 reglas b\u00e1sicas para su reincorporaci\u00f3n - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/07/17/iglesias-abririan-el-26-de-julio-estas-seran-las-5-reglas-basicas-para-su-reincorporacion/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-17T18:27:51Z", "content": "Los ciudadanos deber\u00e1n portar el cubrebocas en todo momento. (Foto: AFP)\r\nEsta tarde, el equipo de la jefa de Gobierno de la Ciudad de M\u00e9xico, Claudia Sheinbaum, anunci\u00f3 que de continuar con las cifr\u2026 [+3728 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/BFG6Uf2ODkMaayH8ivADBino3MQ=/5360x3510/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/TCZJF6BPKBDNRGPDJJYYZFYUTY.jpg"}, {"description": "Primero realizaron un mitin donde demandaron al gobierno federal no haga cortinas de humo con las detenciones que hs realizado y resuelva la desaparici\u00f3n de los 43 normalistas", "title": "Normalistas de Ayotzinapa queman Congreso de Guerrero | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/estados/normalistas-de-ayotzinapa-queman-congreso-de-guerrero", "author": null, "publishedAt": "2020-07-17T18:14:48Z", "content": "Chilpancingo.- Estudiantes de la normal Rural Ra\u00fal Isidros Burgos de Ayotzinapaquemaron el Congreso de Guerrero para rechazar la investigaci\u00f3n del Caso Iguala que realiza el gobierno del Andr\u00e9s Manue\u2026 [+705 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/07/17/ayotzinapa.jpeg?itok=vT_13ZL7"}, {"description": "el muchacho no tom\u00f3 en serio la amenaza y sali\u00f3 con sus amigos, y aunque al principio llevaba puesta una mascarilla, luego se la quit\u00f3 para comer y beber con ellos.", "title": "Joven ignora consejo, va de bares con amigos e infecta a toda la familia. El padre est\u00e1 muy grave - SinEmbargo", "url": "https://www.sinembargo.mx/17-07-2020/3825170", "author": "Redacci\u00f3n / Sin Embargo", "publishedAt": "2020-07-17T18:06:00Z", "content": "John Place, de 42 a\u00f1os, tuvo que ser hospitalizado despu\u00e9s de cuatro d\u00edas de fiebre y tos constante y ya lleva tres semanas en el hospital. Mientras que el resto de miembros de la familia permanecier\u2026 [+2644 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sinembargo.mx"}, "urlToImage": "https://www.sinembargo.mx/wp-content/uploads/2020/07/familia-covid.jpg"}, {"description": null, "title": "AM\u00c9RICA cay\u00f3 ante LAS CHIVAS y para Pietrasanta no pasa nada: \u00a1Es solo pretemporada! | SportsCenter - ESPN Deportes", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9cUZscWstLU93Mm_SAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-17T17:47:17Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Por la pandemia por coronavirus, covid-19, especialistas siguen buscando resultados para evitar m\u00e1s contagios", "title": "M\u00e9dicos alertan por nuevo s\u00edntoma de coronavirus; \u00bfcu\u00e1l es? - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/ciencia-y-salud/coronavirus-sintoma-covid-19-hallado-estudio", "author": "Milenio Digital", "publishedAt": "2020-07-17T17:44:01Z", "content": "Por la pandemia por coronavirus, covid-19, especialistas\u00a0siguen buscando resultados para evitar m\u00e1s contagios y muertes. Mientras algunos pa\u00edses estudian la efectividad de vacunas, otros siguen enfoc\u2026 [+2964 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/07/17/descubrio-sintoma-pacientes-portadores-covid.jpg"}, {"description": "El Consejo Mundial de Boxeo se siente honrado en distinguir al ni\u00f1o de seis a\u00f1os que protegi\u00f3 a su hermana de un ataque de un perro, \u201cvalientes acciones que representan los mejores valores de la humanidad\u201d", "title": "El CMB nombra campe\u00f3n honorario a ni\u00f1o Bridger Walker - Exc\u00e9lsior", "url": "https://www.excelsior.com.mx/adrenalina/el-cmb-nombra-campeon-honorario-a-nino-bridger-walker/1394531", "author": "", "publishedAt": "2020-07-17T17:39:10Z", "content": "CIUDAD DE M\u00c9XICO.\r\nEl Consejo Mundial de Boxeo nombr\u00f3 a Bridger Walker como Campe\u00f3n Honorario, luego que el ni\u00f1o de seis a\u00f1os salvara a su hermana de un ataque de un perro, recibiendo heridas en el r\u2026 [+780 chars]", "source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/07/17/2401929.jpg"}, {"description": "El presidente de M\u00e9xico justifica la decisi\u00f3n ante el aumento de la llegada desde China de precursores sint\u00e9ticos para fabricar fentanilo", "title": "L\u00f3pez Obrador anuncia la militarizaci\u00f3n de puertos y aduanas para frenar el contrabando y el narcotr\u00e1fico - EL PA\u00cdS", "url": "https://elpais.com/mexico/2020-07-17/lopez-obrador-anuncia-la-militarizacion-de-puertos-y-aduanas-para-frenar-el-contrabando-y-el-narcotrafico.html", "author": "El\u00edas Camhaji", "publishedAt": "2020-07-17T17:25:00Z", "content": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador ha agregado este viernes una nueva tarea a las Fuerzas Armadas. El presidente de M\u00e9xico ha dado a conocer que el Ej\u00e9rcito y la Marina asumir\u00e1n el control y la vigilancia d\u2026 [+5801 chars]", "source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "urlToImage": "https://imagenes.elpais.com/resizer/C7wg50Hd_uA9dV_SnNNkLdR04tw=/1000x0/filters:focal(1535x675:1545x685)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/UFEBVKS5ZNEQBI5ZFLKAPSPYD4.aspx"}, {"description": "Geoff Keighley tuvo la oportunidad de probar el DualSense, el mando de la PlayStation 5, y nos mostr\u00f3 casi todas sus novedades en un interesante v\u00eddeo.", "title": "El DualSense de la PlayStation 5 muestra sus novedades en una demo con Geoff Keighley - Hipertextual", "url": "https://hipertextual.com/2020/07/novedades-dualsense-playstation-5", "author": "Ebenizer Pinedo", "publishedAt": "2020-07-17T17:19:17Z", "content": "Geoff Keighley, responsable de The Game Awards y el Summer Game Fest, ha tenido la oportunidad de probar el DualSelse, el nuevo mando de la PlayStation 5. A trav\u00e9s de un v\u00eddeo, el presentador nos exp\u2026 [+2567 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hipertextual"}, "urlToImage": "https://hipertextual.com/files/2020/07/hipertextual-video-es-mejor-vistazo-que-tenemos-dualsense-nuevo-mando-ps5-2020714108-scaled.jpg"}, {"description": "Netflix hizo oficial 'The Gray Man', una pel\u00edcula de esp\u00edas dirigida por los hermanos Russo y protagonizada por Ryan Gosling y Chris Evans.", "title": "Ryan Gosling y Chris Evans protagonizar\u00e1n \u2018The Gray Man\u2019, la ambiciosa pel\u00edcula de Netflix y los hermanos Russo - Hipertextual", "url": "https://hipertextual.com/2020/07/the-gray-man-netflix-gosling-hermanos-russo", "author": "Ebenizer Pinedo", "publishedAt": "2020-07-17T17:07:00Z", "content": "Netflix abrir\u00e1 la cartera para producir la pel\u00edcula m\u00e1s cara de su historia: The Gray Man. El largometraje, seg\u00fan informan en Deadline, contar\u00e1 con un presupuesto de 200 millones de d\u00f3lares. Solo hac\u2026 [+2386 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hipertextual"}, "urlToImage": "https://hipertextual.com/files/2020/07/hipertextual-ryan-gosling-y-chris-evans-protagonizaran-the-gray-man-ambiciosa-pelicula-netflix-y-hermanos-russo-2020742235.jpg"}, {"description": "El gobernador del Estado de M\u00e9xico, Alfredo del Mazo Maza, explic\u00f3 que a partir del lunes, todos los peque\u00f1os negocios podr\u00e1n abrir y se reanudar\u00e1n los servicios religiosos al 30%", "title": "Coronavirus. Edomex cambia a sem\u00e1foro naranja a partir del 20 de julio - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/coronavirus-edomex-cambia-semaforo-naranja-partir-del-20-de-julio", "author": null, "publishedAt": "2020-07-17T16:51:13Z", "content": "Gu\u00eda: Toluca, M\u00e9x.- El gobernador del Estado de M\u00e9xico, Alfredo del Mazo Maza, anunci\u00f3 que a partir del pr\u00f3ximo lunes 20 de julio la entidad pasa a sem\u00e1foro naranja y podr\u00e1n reanudar los servicios re\u2026 [+2143 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/07/17/mexico_0.jpg?itok=MtX-eQYo"}, {"description": null, "title": "Slim abre plataforma para apoyar a las pymes con su ecommerce - Forbes M\u00e9xico ", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiVGh0dHBzOi8vd3d3LmZvcmJlcy5jb20ubXgvbmVnb2Npb3Mtc2xpbS1jbGFyby1zaG9wLWFzcGVsLXBsYXRhZm9ybWEtcHltZXMtZWNvbW1lcmNlL9IBWGh0dHBzOi8vd3d3LmZvcmJlcy5jb20ubXgvbmVnb2Npb3Mtc2xpbS1jbGFyby1zaG9wLWFzcGVsLXBsYXRhZm9ybWEtcHltZXMtZWNvbW1lcmNlL2FtcC8?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-17T16:09:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Los fallecidos por la pandemia del nuevo coronavirus en el planeta ascienden hoy a 584 mil 940, en su mayor\u00eda registrados en Am\u00e9rica y Europa", "title": "Coronavirus: la curva en Am\u00e9rica se estabiliza; suman 13.5 millones de casos de Covid-19 | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/coronavirus-la-curva-en-america-se-estabiliza-suman-135-millones-de-casos-de-covid-19", "author": null, "publishedAt": "2020-07-17T15:27:32Z", "content": "Ginebra.- Los casos globales de la COVID-19 llegaron hoy a los 13.5 millones, aunque en la \u00faltima semana los nuevos contagios diarios en Am\u00e9rica, el continente m\u00e1s afectado, se han estabilizado, mien\u2026 [+3264 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/07/17/coronavirus-america.jpg?itok=mqXDXVqX"}, {"description": "Esto es todo lo que debes saber sobre los emojis en el d\u00eda Mundial del Emoji.", "title": "Todo lo que debes saber de los emojis en su d\u00eda - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/entretenimiento/dia-mundial-del-emoji-2020-todo-lo-que-debes-saber/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-17T15:16:00Z", "content": "\"&gt;\r\nSe calcula que actualmente existen poco m\u00e1s de tres mil emojis. | Foto: Internet.\r\nHoy en el D\u00eda Mundial del Emoji 2020 ponle todos los que quieras a tus mensajes. Como cada 17 de julio desde \u2026 [+3033 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2020/07/dia-del-emoji.jpg"}, {"description": "Luego de haber reprogramado dos veces la boda, la princesa Beatriz de York, contrajo matrimonio con Eduardo Mapelli Mozzi en el Castillo de Windsor", "title": "En medio de la pandemia, la nieta de la Reina Isabel II se cas\u00f3 en secreto - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/realeza/2020/07/17/en-medio-de-la-pandemia-la-nieta-de-la-reina-isabel-ii-se-caso-en-secreto/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-17T15:14:14Z", "content": "Eduardo Mapelli Mozzi y la princesa Beatrice, finalmente son marido y mujer\r\nLa princesa Beatriz de York, hija del pr\u00edncipe Andr\u00e9s y Sarah Ferguson, se comprometi\u00f3 con su novio Eduardo Mapelli Mozzi \u2026 [+2197 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/g_a8Q1F3C2knhEjQiaxF0mXimeQ=/3682x2484/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/KC3D4IP7MVHC7LIOAJ5NR3S2ZY.jpg"}], "totalResults": 34}