{"status": "ok", "articles": [{"description": "Tener 5G en el iPhone 12 es una muy buena noticia, pero no debe ser el motivo que te lleve a comprar el nuevo tel\u00e9fono de Apple.", "title": "Que el 5G del iPhone 12 no te enga\u00f1e - Hipertextual", "url": "https://hipertextual.com/2020/10/iphone-12-5g", "author": "F\u00e9lix Palazuelos", "publishedAt": "2020-10-13T22:04:00Z", "content": "Apple ha presentado este martes los nuevos iPhone a trav\u00e9s de un evento virtual donde se ha hecho un gran hincapi\u00e9 sobre su conectividad 5G. El iPhone 12 no es el primer smartphone 5G, pero es claram\u2026 [+1575 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hipertextual"}, "urlToImage": "https://hipertextual.com/files/2020/10/hipertextual-apple-presenta-iphone-12-pro-y-iphone-12-pro-max-nuevo-diseno-conectividad-5g-y-mejores-camaras-mercado-2020116878-scaled.jpg"}, {"description": "El secretario de Estado, Mike Pompeo, record\u00f3 que por estas medidas Washington decidi\u00f3 retirarse del Consejo en 2018 para \u201cutilizar otros lugares para proteger y promover los derechos humanos\u201d", "title": "Estados Unidos repudi\u00f3 el ingreso de China, Rusia y Cuba en el Consejo de Derechos Humanos de la ONU - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2020/10/13/estados-unidos-repudio-las-elecciones-de-china-rusia-y-cuba-para-el-consejo-de-derechos-humanos-de-la-onu/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-13T21:33:49Z", "content": "El secretario de Estado de EEUU, Mike Pompeo, repudi\u00f3 las elecciones de China, Rusia y Cuba al Consejo de DDHH de la ONU (EFE/Florian Wieser)\r\nEstados Unidos repudi\u00f3 este martes las elecciones de Chi\u2026 [+4448 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/P6TT48ytBnMfMp_2R97G2d0e0Jo=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/CNSMO6F5JNCXHL4AKELZWO2S3A.jpg"}, {"description": "Desde cualquier medio, periodismo en libertad", "title": "Farmac\u00e9utica Eli Lilly suspende pruebas de anticuerpos contra Covid-19 - Aristeguinoticias", "url": "https://aristeguinoticias.com/1310/mundo/farmaceutica-eli-lilly-suspende-pruebas-de-anticuerpos-contra-covid-19/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-13T20:52:29Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aristeguinoticias.com"}, "urlToImage": "https://aristeguinoticias.com/editorial/wp-content/uploads/2019/03/500x.png"}, {"description": null, "title": "\u00a1DE NO CREERSE! Enorme falla de Ra\u00fal Jim\u00e9nez | M\u00e9xico 1-1 Argelia | Amistoso 2020 | TUDN - TUDN M\u00e9xico", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9YUNXRjVtS2Vmd2fSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-13T20:31:17Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "La actriz muri\u00f3 pac\u00edficamente rodeada de sus familiares m\u00e1s cercanos en un hospital de Sherman Oaks, California.", "title": "Fallece Conchata Ferrell, actriz de 'Dos Hombres y Medio' - Telediario Monterrey", "url": "https://mty.telediario.mx/tras-los-famosos/fallece-conchata-ferrell-actriz-de-dos-hombres-y-medio", "author": "MULTIMEDIOS DIGITAL", "publishedAt": "2020-10-13T20:24:46Z", "content": "La estrella es mejor conocida por su papel de la ama de llaves Berta en la exitosa comedia de CBS Dos Hombres y Medio. Este papel le vali\u00f3 dos nominaciones al Emmy como actriz de reparto en una serie\u2026 [+196 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telediario.mx"}, "urlToImage": "https://image.mty.telediario.mx/sites/default/files/styles/social_share/public/two-and-a-half-men-two-and-a-half-men-19991334-2362-1575.jpg"}, {"description": null, "title": "\u00a1SE\u00d1OR GOL! \u00a1Golazo del 'Tecatito'! | M\u00e9xico 1-0 Argelia | Amistoso 2020 | TUDN - TUDN M\u00e9xico", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9bHZ6ai1zYmNlU2fSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-13T19:57:09Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "\u00bfCansado de no ver los partidos de f\u00fatbol o los juegos en una pantalla de grandes dimensiones? Si es as\u00ed, el Prime Day 2020 de Amazon est\u00e1 aqu\u00ed para que cambies la situaci\u00f3n. Esto se debe a que hay una Smart TV TCL con una oferta realmente interesante y que s\u2026", "title": "\u00bfBuscas tele grande? Una Smart TV TCL con Android en oferta - TopesDeGama", "url": "https://topesdegama.com/ofertas/amazon/smart-tv-tcl-65dp600-octubre-2020", "author": "Iv\u00e1n Mart\u00edn", "publishedAt": "2020-10-13T19:36:23Z", "content": "\u00bfCansado de no ver los partidos de f\u00fatbol o los juegos en una pantalla de grandes dimensiones? Si es as\u00ed, el Prime Day 2020 de Amazon est\u00e1 aqu\u00ed para que cambies la situaci\u00f3n. Esto se debe a que hay u\u2026 [+2108 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topesdegama.com"}, "urlToImage": "https://topesdegama.com/app/uploads-topesdegama.com/2020/10/TCL-65DP600.jpg"}, {"description": "Las autoridades mexicanas bloquearon 1,352 cuentas bancarias ligadas a grupos criminales y neutralizado 61 objetivos prioritarios en la Ciudad de M\u00e9xico", "title": "El duro golpe a las finanzas de la Uni\u00f3n Tepito: as\u00ed se fragu\u00f3 la \u201cOperaci\u00f3n Z\u00f3calo\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/10/13/el-duro-golpe-a-las-finanzas-de-la-union-tepito-asi-se-fraguo-la-operacion-zocalo/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-13T18:39:24Z", "content": "Personal de la Marina realiz\u00f3 un operativo en calle Peralvillo en donde catearon algunos domicilios, al parecer en busca de lideres de la Uni\u00f3n De Tepito (Foto: LUIS CARBAYO /CUARTOSCURO)\r\nEl gobiern\u2026 [+3433 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/XOAp-XNaQXryRCVY4WcuNREg5Oc=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/LMOKU7V7NZCXDIZFCRQ3MQ526Y.jpg"}, {"description": "Directivos de la farmac\u00e9utica indicaron que el an\u00e1lisis les tomar\u00e1 varios d\u00edas; \u201cla enfermedad podr\u00eda no estar relacionada con la vacuna\u201d, agregaron", "title": "Johnson & Johnson estudia causa de enfermedad de vacuna contra Covid-19 | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/johnson-johnson-estudia-causa-de-enfermedad-de-vacuna-contra-covid-19", "author": null, "publishedAt": "2020-10-13T18:35:51Z", "content": "Directivos de la farmac\u00e9utica Johnson &amp; Johnson dijeron este martes que les tomar\u00e1 varios d\u00edas conocer en detalle la enfermedad de causa desconocida que afect\u00f3 a un participante en la \u00faltima fase\u2026 [+3630 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/10/13/virus_outbreak_vaccine_priorities_117634504.jpg"}, {"description": "Tras cinco a\u00f1os del estreno de Mad Max: Fury Road, una nueva pel\u00edcula de la saga est\u00e1 en desarrollo, y se centrar\u00e1 en el personaje m\u00e1s interesante del film anterior: Furiosa. Sin embargo, esta vez ser\u00e1 una precuela, y estar\u00e1 protagonizada por Anya Taylor-Joy.", "title": "Furiosa ya es oficial: La nueva pel\u00edcula de Mad Max ser\u00e1 una precuela de Fury Road - Gizmodo en Espa\u00f1ol", "url": "https://es.gizmodo.com/furiosa-ya-es-oficial-la-nueva-pelicula-de-mad-max-ser-1845359382", "author": "Eduardo Mar\u00edn", "publishedAt": "2020-10-13T17:23:00Z", "content": "Por fin. Tras cinco a\u00f1os del estreno de Mad Max: Fury Road, una nueva pel\u00edcula de la saga est\u00e1 en desarrollo, y se centrar\u00e1 en el personaje m\u00e1s interesante del film anterior: Furiosa. Sin embargo, es\u2026 [+920 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gizmodo.com"}, "urlToImage": "https://i.kinja-img.com/gawker-media/image/upload/c_fill,f_auto,fl_progressive,g_center,h_675,pg_1,q_80,w_1200/or3c2nr14phbr5crot4m.png"}, {"description": "Bajo Reserva Expr\u00e9s", "title": "Bajo Reserva Expr\u00e9s. Pleito en Morena hace tambalear su mayor\u00eda en la C\u00e1mara de Diputados | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/bajo-reserva-expres-pleito-en-morena-hace-tambalear-su-mayoria-en-la-camara-de-diputados", "author": null, "publishedAt": "2020-10-13T17:02:25Z", "content": "Son varios los legisladores de la autollamada Cuarta Transformaci\u00f3n que se preguntan si la alianza de la 4T en la C\u00e1mara de Diputados sigue siendo de una sola pieza.\r\nLa pregunta surge luego de la gu\u2026 [+1028 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/10/13/camara-diputados-bajo-reserva.jpg"}, {"description": "A diferencia de una pandemia, el t\u00e9rmino sindemia hace referencia a la interacci\u00f3n entre dos enfermedades. Cada vez m\u00e1s cient\u00edficos piden una respuesta m\u00e1s amplia a la crisis del COVID-19.", "title": "Por qu\u00e9 algunos cient\u00edficos hablan ahora del coronavirus como una \u201csindemia\u201d - Deutsche Welle", "url": "https://www.dw.com/es/por-qu%C3%A9-algunos-cient%C3%ADficos-hablan-ahora-del-coronavirus-como-una-sindemia/a-55263690", "author": "Deutsche Welle (www.dw.com)", "publishedAt": "2020-10-13T17:01:18Z", "content": "Una epidemia tiene lugar cuando aumenta de forma inusual el n\u00famero de casos de una enfermedad en concreto en una poblaci\u00f3n y per\u00edodo de tiempo determinados. Un ejemplo de ello es la gripe estacional,\u2026 [+6557 chars]", "source": {"id": null, "name": "DW (English)"}, "urlToImage": "https://www.dw.com/image/54269824_6.jpg"}, {"description": "Sin cubrebocas y ante cientos de seguidores, Trump bail\u00f3 al ritmo de Village People en Florida; mientras en Ohio, Biden se equivoc\u00f3 de postulaci\u00f3n", "title": "Elecciones EU. El error de Biden y el baile de Trump en su regreso por la presidencia de EU | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/elecciones-eu-el-error-de-biden-y-el-baile-de-trump-en-su-regreso-por-la-presidencia-de-eu", "author": null, "publishedAt": "2020-10-13T16:42:38Z", "content": "El presidente de Estados Unidos, Donald Trump,\u00a0parece no estar dispuesto a perder. Ni el tiempo, ni la oportunidad, ni el poder. Ayer, en su primera\u00a0aparici\u00f3n\u00a0en campa\u00f1a electoral desde que anunci\u00f3 q\u2026 [+5218 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/10/13/election_2020_trump_biden_policy_117981186.jpg"}, {"description": "Autoridades de Austria se\u00f1alaron que trasladar el penacho de Moctezuma a M\u00e9xico es arriesgado, pues cualquier vibraci\u00f3n lo da\u00f1ar\u00eda.", "title": "'Penacho de Moctezuma es fr\u00e1gil, no se mover\u00e1 en 10 a\u00f1os': Austria - Animal Pol\u00edtico", "url": "https://www.animalpolitico.com/2020/10/penacho-moctezuma-fragil-no-movera-anos-austria-mexico/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-13T16:41:26Z", "content": "EEl reconocido experto en tribus del Amazonas Rieli Franciscato muri\u00f3 este mi\u00e9rcoles al recibir un flechazo en el pecho mientras realizaba una visita a la tierra de una tribu ind\u00edgena no contactada.\r\u2026 [+5412 chars]", "source": {"id": null, "name": "Animalpolitico.com"}, "urlToImage": "https://www.animalpolitico.com/wp-content/uploads/2020/10/penacho-moctezuma-fragil-no-movera-anos-austria-mexico.jpg"}, {"description": "Despu\u00e9s del empate contra Francia por la Liga de las Naciones, el portugu\u00e9s subi\u00f3 una foto comiendo con el resto del plantel. Al otro d\u00eda, su testo le dio positivo de COVID-19", "title": "La selfie que comparti\u00f3 Cristiano Ronaldo con el plantel horas antes de dar positivo por coronavirus - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/deportes/futbol-europeo/2020/10/13/la-selfie-que-compartio-cristiano-ronaldo-horas-antes-de-dar-positivo-por-coronavirus-y-genera-preocupacion/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-13T16:17:34Z", "content": "Cristiano Ronaldo comi\u00f3 junto al plantel\r\nEl portugu\u00e9s Cristiano Ronaldodio positivo en una prueba de COVID-19 y abandon\u00f3 la concentraci\u00f3n de la selecci\u00f3n de Portugal, con la que iba a enfrentarse a \u2026 [+3432 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/l12HYqjMJwXNxG3DVGW_2-hYR_4=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/SDFJSJHRAFAZVAKJDE6PRKKX5I.jpg"}, {"description": "Conoce el precio del d\u00f3lar hoy martes en bancos. Te decimos c\u00f3mo est\u00e1 el tipo de cambio de BBVA Bancomer, Banamex y Banorte.", "title": "Precio del d\u00f3lar hoy: Peso pierde tras pausa en ensayos de vacuna covid de J&J - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/negocios/dolar-precio-martes-13-octubre-tipo-cambio", "author": "Redacci\u00f3n", "publishedAt": "2020-10-13T15:37:32Z", "content": "Al iniciar operaciones el precio del d\u00f3lar hoy martes es de hasta 21.80 pesos en bancos.\u00a0En tanto, el tipo de cambio interbancario se ubica en 21.30 pesos por d\u00f3lar, con una p\u00e9rdida de 0.34 por cient\u2026 [+1457 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/10/12/tipo-de-cambio-peso-dolar-32_0_1_1200_745.jpg"}, {"description": "M\u00e1s juegos se volver\u00edan compatibles gracias a parches", "title": "Explican por qu\u00e9 este juego nunca ser\u00e1 retrocompatible con PS5 - LEVELUP", "url": "https://www.levelup.com/noticias/595076/Explican-por-que-este-juego-nunca-sera-retrocompatible-con-PS5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-13T15:21:00Z", "content": "Editorial: Gaming / Facebook / Twitter / YouTube / Instagram / Noticias / Discord / Foros\r\nLa semana pasada, Sony comparti\u00f3 la lista de los juegos para PlayStation 4 que no correr\u00e1n en PlayStation 5 \u2026 [+2133 chars]", "source": {"id": null, "name": "Levelup.com"}, "urlToImage": "https://cl.buscafs.com/www.levelup.com/public/uploads/images/665886_600x315.jpg"}, {"description": "La vacuna contra la influenza s\u00f3lo se aplicar\u00e1 a poblaci\u00f3n en riesgo en la CDMX; hay 3 millones 290 mil dosis", "title": "Poblaci\u00f3n de riesgo recibir\u00e1 vacuna contra la influenza en CDMX - La Verdad Noticias", "url": "https://laverdadnoticias.com/mexico/Poblacion-de-riesgo-recibira-vacuna-contra-la-influenza-en-CDMX-20201013-0079.html", "author": "LaVerdad", "publishedAt": "2020-10-13T14:58:19Z", "content": "Poblaci\u00f3n de riesgo recibir\u00e1 vacuna contra la influenza en CDMX\r\nJorge Alfredo Ochoa Moreno, titular de Servicios de Salud P\u00fablica de la Ciudad de M\u00e9xico (CDMX), dijo que no hay desabasto de vacunas \u2026 [+1923 chars]", "source": {"id": null, "name": "La Verdad Noticias"}, "urlToImage": "https://laverdadnoticias.com/__export/1602599452317/sites/laverdad/img/2020/10/13/noticia-daza-influenza-vacuna-660x350.jpg_2091382309.jpg"}, {"description": "La Cofepris se enter\u00f3 del hurto hasta el 7 de octubre y hasta 6 d\u00edas despu\u00e9s inform\u00f3 oficialmente los hechos", "title": "Paso a paso del crimen que indigna a M\u00e9xico: as\u00ed robaron medicamentos para ni\u00f1os con c\u00e1ncer - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/10/13/paso-a-paso-del-crimen-que-indigna-a-mexico-asi-robaron-medicamentos-para-ninos-con-cancer/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-13T14:49:18Z", "content": "(Foto arte: Jovani P\u00e9rez Silva/ Infobae)\r\nLa Comisi\u00f3n Federal para la Protecci\u00f3n contra Riesgos Sanitarios (Cofepris) confirm\u00f3 el robo de 37,956 dosis de medicamentos exclusivos para el tratamiento d\u2026 [+4248 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/amfx_vTlibyBw50_8_VhQ0NqYLw=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/7Q3IUXOC2JFTXME3KRNOYS2NOE.jpg"}, {"description": "El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador en conferencia desde Palacio Nacional. Consulta aqu\u00ed cu\u00e1les fueron los temas destacados.", "title": "Los temas de AMLO en La Ma\u00f1anera del 13 de octubre - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/politica/amlo-temas-conferencia-mananera-13-octubre-2020", "author": "Pedro Dom\u00ednguez", "publishedAt": "2020-10-13T14:27:03Z", "content": "El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador present\u00f3 El Pulso de la Salud durante La Ma\u00f1anera, junto con el titular de la Secretar\u00eda de Salud (Ssa), Jorge Alcocer, quien dijo que la pandemia de covid-1\u2026 [+4202 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/10/13/octube-presidente-lopez-obrador-mananera.jpg"}], "totalResults": 34}