{"status": "ok", "articles": [{"description": "Sigue aqu\u00ed la transmisi\u00f3n completa de la conferencia sobre casos de coronavirus en M\u00e9xico, desde Palacio Nacional", "title": "Coronavirus 6 de julio. M\u00e9xico rebasa los 261 mil contagios por Covid; hay 31 mil muertos | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/sociedad/coronavirus-6-de-julio-mexico-rebasa-los-261-mil-contagios-por-covid-hay-31-mil", "author": null, "publishedAt": "2020-07-07T00:35:36Z", "content": "M\u00e9xico sum\u00f3, al corte de este 6 de julio, 31 mil 119 muertes por Covid-19, con 261 mil 750 casos de contagios confirmados de coronavirus, seg\u00fan informaron autoridades de la\u00a0Secretar\u00eda de Salud.\r\nHugo\u2026 [+1076 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/07/06/covid.jpeg?itok=xJiLLZTs"}, {"description": "\"El objetivo de dar a conocer las colonias es que las personas tomen mayores precauciones en las medidas sanitarias\", dijo el gobierno de CDMX", "title": "Estas son las 20 colonias con mayor \u00edndice de casos de COVID en CDMX - Animal Pol\u00edtico", "url": "https://www.animalpolitico.com/2020/07/colonias-covid-mayor-indice-contagios-cdmx/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-06T23:14:39Z", "content": "La ciudad de Pek\u00edn se encuentra actualmente en \u201cuna carrera contra reloj\u201d para hacerle frente a un nuevo brote de coronavirus calificado como \u201cextremadamente grave\u201d por Xu Hejian, portavoz de la capi\u2026 [+4562 chars]", "source": {"id": null, "name": "Animalpolitico.com"}, "urlToImage": "https://www.animalpolitico.com/wp-content/uploads/2020/07/cdmx-covid.jpg"}, {"description": "Desde cualquier medio, periodismo en libertad", "title": "Bolsonaro, con s\u00edntomas de Covid-19: CNN Brasil - Aristeguinoticias", "url": "https://aristeguinoticias.com/0607/mundo/bolsonaro-con-sintomas-de-covid-19-cnn-brasil/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-06T22:49:31Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aristeguinoticias.com"}, "urlToImage": "https://aristeguinoticias.com/editorial/wp-content/uploads/2019/03/500x.png"}, {"description": "El presunto responsable del ataque que dej\u00f3 27 muertos pertenece a \u201cun grupo delictivo que opera en la zona Laja-Baj\u00edo\" en Guanajuato", "title": "Atacantes en anexo de Irapuato buscaban a una persona: Fiscal\u00eda | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/estados/atacantes-en-anexo-de-irapuato-buscaban-una-persona-fiscalia", "author": null, "publishedAt": "2020-07-06T22:41:03Z", "content": "Guanajuato.- La Fiscal\u00eda General del Estado (FGE) revel\u00f3 que los responsables de la masacre al anexo Empezando una Nueva Vida de Irapuato buscaban a una persona y al obtener informaci\u00f3n sobre su iden\u2026 [+3100 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/07/06/ecq5butwkaebzwf.jpg?itok=wBBd958D"}, {"description": "Alrededor del mediod\u00eda, ya hab\u00eda largas filas de personas que esperaban su turno para ingresar al primer cuadro de la ciudad.", "title": "Personas hacen largas filas para ingresar al Centro de CDMX - Animal Pol\u00edtico", "url": "https://www.animalpolitico.com/2020/07/personas-largas-filas-ingreso-centro-cdmx/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-06T22:14:33Z", "content": "Jonathan Vargas\r\nGuillermo y Jonathan Vargas Andr\u00e9s llevan 18 a\u00f1os en Estados Unidos.\r\nLa Corte Suprema de Estados Unidos est\u00e1 revisando un caso que podr\u00eda poner en riesgo de deportaci\u00f3n a miles de p\u2026 [+8104 chars]", "source": {"id": null, "name": "Animalpolitico.com"}, "urlToImage": "https://www.animalpolitico.com/wp-content/uploads/2020/07/WhatsApp-Image-2020-07-06-at-16.04.27-1-e1594072508382.jpeg"}, {"description": "Desde su llegada al Disney's Wide World of Sports Complex, el 27 de junio, el equipo ha registrado positivo por coronavirus de 10 jugadores y un entrenador que se suman a los tres casos ocurridos antes del viaje a Orlando.", "title": "Por alto n\u00famero de contagios, FC Dallas renuncia a participar en Orlando - ESPN", "url": "https://www.espn.com.mx/futbol/mls/nota/_/id/7129411/fc-dallas-renuncia-participar-jugar-torneo-mls-major-league-soccer-orlando-contagiados-coronavirus-pandemia", "author": "ESPN Digital", "publishedAt": "2020-07-06T21:47:26Z", "content": "La Major League Soccer anunci\u00f3 este lunes que el FC Dallas se retir\u00f3 del torneo 'MLS is Back' como consecuencia de la gran cantidad de pruebas positivas por coronavirus registradas en el club.\r\nEl eq\u2026 [+2132 chars]", "source": {"id": null, "name": "Espn.com.mx"}, "urlToImage": "https://a.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F0604%2Fr705043_1296x729_16%2D9.jpg"}, {"description": "Donald Trump, presidente de Estados Unidos, presumi\u00f3 el muro fronterizo en Arizona previo a la visita oficial del mandatario mexicano AMLO.", "title": "Previo a visita de AMLO, Donald Trump presume muro fronterizo en Arizona - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/nacional/previo-a-visita-de-amlo-donald-trump-presume-muro-fronterizo-en-arizona/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-06T21:43:09Z", "content": "Donald Trump, presidente de Estados Unidos, presumi\u00f3 este lunes a trav\u00e9s de su cuenta de Twitter algunas de las fotograf\u00edas que muestran el desarrollo del muro fronterizo en Arizona, colindante con S\u2026 [+2676 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2020/07/New-Project-30.jpg"}, {"description": "Sonaldo se pele\u00f3 con Lloris durante el juego de la Premier League.", "title": "Video: As\u00ed fue la pelea entre Son y Lloris - juanfutbol", "url": "http://juanfutbol.com/articulo/llanely/video-asi-fue-la-pelea-entre-son-y-lloris", "author": "Llanely Rangel", "publishedAt": "2020-07-06T21:09:52Z", "content": "Durante el partido entre el\u00a0Tottenham Hotspur y Everton, se dio una pelea entre integrantes del mismo equipo, as\u00ed como lo leen: Son y Lloris se armaron de palabras y casi llegan a los golpes.\u00a0\r\nHugo \u2026 [+326 chars]", "source": {"id": null, "name": "Juanfutbol.com"}, "urlToImage": "http://stadium-azteca.underdog.gs/soccerly/2020/07/06/1594069253.jpg"}, {"description": "Por US$69.420 pod\u00edas comprar unos pantaloncillos rojos de sat\u00e9n que fueron devorados por los consumidores.", "title": "Elon Musk presenta los Tesla shorts y se agotan en un segundo - CNET en Espa\u00f1ol", "url": "https://www.cnet.com/es/noticias/elon-musk-tesla-shorts-agotados-twitter-marihuana-acciones-cannabis-pantalones/", "author": "Jov\u00e1n Pulgar\u00edn", "publishedAt": "2020-07-06T20:46:24Z", "content": "Parece que el presidente\u00a0 ejecutivo de\u00a0Tesla\u00a0y\u00a0SpaceX, Elon Musk, est\u00e1 pasando por una nueva racha de eventos afortunados.\r\nTuvo un hijo con un nombre muy interesante, su gran amigo Kanye West se lan\u2026 [+1546 chars]", "source": {"id": null, "name": "CNET"}, "urlToImage": "https://cnet3.cbsistatic.com/img/_lXHUuGdh2qLy_5i5qND66YkDlg=/756x567/2020/06/15/e9c42356-e5c1-4ed0-b37a-47ae096ccdda/gettyimages-1206290117.jpg"}, {"description": "Do\u00f1a Mary, la mam\u00e1 de Eduardo Capetillo encant\u00f3 su receta de paella.", "title": "La suegra de Biby Gayt\u00e1n, la inesperada protagonista de su \u00faltimo video - Qui\u00e9n", "url": "https://www.quien.com/espectaculos/2020/07/06/suegra-biby-gaytan-cocina-paella-canal-de-youtube", "author": "https://www.quien.com/autor/renata-gonzalez", "publishedAt": "2020-07-06T20:30:56Z", "content": "En el video de m\u00e1s de 20 minutos en el que Biby y su suegra dan tips para que la paella quede a la perfecci\u00f3n, se puede notar la complicidad que las une, sin embargo, hubo un detalle que no pudo pasa\u2026 [+732 chars]", "source": {"id": null, "name": "Quien.com"}, "urlToImage": "https://cdn-3.expansion.mx/dims4/default/b5b235b/2147483647/strip/true/crop/1000x525+0+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Fcdn-3.expansion.mx%2F31%2F23%2F4b9e3f4447cfa7a34a8fc34d8e28%2Fbiby-gaytan-paella.jpg"}, {"description": "\"Va a informar si hubo estos sobornos, qui\u00e9n entreg\u00f3 el dinero, para qu\u00e9 se us\u00f3 el dinero, si se qued\u00f3 \u00e9l con el dinero o lo entreg\u00f3 a otras personas\", asegur\u00f3 el presidente de M\u00e9xico", "title": "\u201cProtegido y con el acuerdo de informar\u201d: L\u00f3pez Obrador habl\u00f3 sobre la extradici\u00f3n de Lozoya - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/07/06/protegido-y-con-el-acuerdo-de-informar-lopez-obrador-hablo-sobre-la-extradicion-de-lozoya/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-06T20:19:33Z", "content": "Foto: Presidencia de M\u00e9xico.\r\nEl presidente de M\u00e9xico, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador, confirm\u00f3 que el ex director de Petr\u00f3leos Mexicanos (Pemex), Emilio Lozoya, ser\u00e1 extraditado a M\u00e9xico con el acuerdo\u2026 [+3167 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/hp89fwydy9YKicazhLbHtOGeOng=/1920x1256/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/3HFGGU3IBNHWPGJSRHX55PJHTU.jpg"}, {"description": "La relaci\u00f3n est\u00e1 rota, no hay vuelta atr\u00e1s. El Real Madrid le quit\u00f3 un a\u00f1o de vida profesional a James Rodr\u00edgu", "title": "Los 5 grandes de Europa que se pelean el fichaje de James Rodr\u00edguez - Mediotiempo", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/fut-al-horno/james-rodriguez-5-equipos-de-europa-que-pelean-su-fichaje", "author": "Editorial Mediotiempo", "publishedAt": "2020-07-06T20:07:24Z", "content": "La relaci\u00f3n est\u00e1 rota, no hay vuelta atr\u00e1s. El Real Madrid le quit\u00f3 un a\u00f1o de vida profesional a James Rodr\u00edguez por negarse a venderlo en el verano del 2019 bajo la promesa de tener opciones de pele\u2026 [+3950 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediotiempo.com"}, "urlToImage": "https://cdn2.mediotiempo.com/uploads/media/2020/07/06/clubes-premier-laliga-serie-buscan.jpg"}, {"description": "La c\u00e1mara principal Ultra Vision de 50 MP garantiza una mayor claridad y detalle en la iluminaci\u00f3n; en cambio, la c\u00e1mara Ultra Wide Cine de 40 MP est\u00e1 m\u00e1s enfocada en la grabaci\u00f3n de video, para los videos en ultra slow motion o incluso grabar en 4K a 60 cuad\u2026", "title": "Llega Huawei P40 Pro Plus a M\u00e9xico, esto costar\u00e1 - MI BOLSILLO", "url": "https://www.mibolsillo.com/tecnologia/Llega-Huawei-P40-Pro-Plus-a-Mexico-esto-costara-20200706-0010.html", "author": "AgenciaReforma", "publishedAt": "2020-07-06T19:54:09Z", "content": "Por\u00a0Axel Amaury Romero Lozano.\u00a0Casi cuatro meses despu\u00e9s de que Huawei revelara al mundo los nuevos Huawei P40, finalmente el hermano mayor llegar\u00e1 a M\u00e9xico. El Huawei P40 Pro Plus ya tiene fecha y p\u2026 [+2984 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mibolsillo.com"}, "urlToImage": "https://assets.mibolsillo.com/__export/1594064554953/sites/debate/img/2020/07/06/huawei-40-pro-plus_crop1594064425974.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "Durante su videoconferencia de prensa diaria, la mandataria capitalina habl\u00f3 sobre el buen estado de salud del funcionario", "title": "\u201cPronto se estar\u00e1 integrando al gabinete\u201d: Claudia Sheinbaum celebr\u00f3 alta de Omar Garc\u00eda Harfuch - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/07/06/pronto-se-estara-integrando-al-gabinete-claudia-sheinbaum-celebro-alta-de-omar-garcia-harfuch/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-06T19:32:24Z", "content": "Foto: Tw/@ClaudiaShein\r\nClaudia Sheinbaum, jefa de gobierno capitalina, celebr\u00f3 el alta del secretario de seguridad ciudadana capitalina, Omar Garc\u00eda Harfuch, tras el atentado que sufri\u00f3 el pasado 26\u2026 [+3831 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/RdfGyr4wX_ToBsO4WsxN2ESHNdw=/1132x725/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/RBIJTXLQJFE6XIJJYD35OF2CFQ.jpg"}, {"description": "El mariscal alarg\u00f3 su v\u00ednculo laboral con los Chiefs hasta la campa\u00f1a del 2031", "title": "Patrick Mahomes: Kansas City extendi\u00f3 el contrato del quarterback hasta 2031 - Diario Deportivo R\u00e9cord", "url": "https://www.record.com.mx/nfl-noticias-chiefs/patrick-mahomes-kansas-city-extendio-el-contrato-del-quarterback-hasta-2031", "author": "drivera", "publishedAt": "2020-07-06T19:32:18Z", "content": "Extiende su estad\u00eda en Kansas City.\u00a0Patrick Mahomes,\u00a0quarterback ganador del\u00a0Super Bowl LIV\u00a0con los\u00a0Chiefs, lleg\u00f3 a un acuerdo con el equipo hasta el a\u00f1o 2031.\r\nA pesar de que el mariscal ten\u00eda dos a\u2026 [+886 chars]", "source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2020/07/06/25.jpg"}, {"description": "Cient\u00edficos env\u00edan una carta a la OMS en la que piden una investigaci\u00f3n m\u00e1s seria sobre la transmisi\u00f3n del COVID-19 por v\u00eda a\u00e9rea", "title": "Cient\u00edficos alertan sobre transmisi\u00f3n a\u00e9rea de COVID-19 - Noticieros Televisa", "url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/cientificos-alertan-sobre-transmision-aerea-del-coronavirus-covid-19/", "author": "Adriana de Arag\u00f3n Espejo", "publishedAt": "2020-07-06T18:31:01Z", "content": "Un grupo de m\u00e1s de 200 cient\u00edficos public\u00f3 este lunes una carta en la que asegura que los est\u00e1ndares de distancia social frente a la pandemia de la COVID-19 son insuficientes y pide a la Organizaci\u00f3n\u2026 [+3114 chars]", "source": {"id": null, "name": "Televisa.com"}, "urlToImage": "https://i2.wp.com/noticieros.televisa.com/wp-content/uploads/2020/07/personal-sanitario-con-ropa-especial-contra-el-coronavirus.jpg?fit=1080%2C609&ssl=1"}, {"description": "En plena reapertura del museo del Louvre, en Par\u00eds, decenas de gu\u00edas de turistas protestaron para no ser olvidados; el COVID-19 los ha dejado sin trabajo.", "title": "Se resisten al olvido: gu\u00edas de turistas protestan en reapertura del Louvre - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/internacional/en-paris-guias-de-turistas-protestan-durante-reapertura-del-louvre/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-06T18:20:11Z", "content": "Los turistas dicen que su trabajo es real y no un oficio improvisado.\r\nDecenas de gu\u00edas de turistas protestaron este lunes a las afueras del museo del Louvre, en Par\u00eds, durante la tan esperada reaper\u2026 [+3474 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2020/07/guias-turistas.jpg"}, {"description": "La farmac\u00e9utica Regeneron anuncia que entr\u00f3 en la \u00faltima fase de sus ensayos cl\u00ednicos en humanos del f\u00e1rmaco REGN-COV2, para tratar y prevenir el covid-19", "title": "F\u00e1rmaco de Regeneron, en fase final de ensayos para tratar covid-19 - Exc\u00e9lsior", "url": "https://www.excelsior.com.mx/global/farmaco-de-regeneron-en-fase-final-de-ensayos-para-tratar-covid-19/1392360", "author": "joserrito_rrr", "publishedAt": "2020-07-06T17:42:15Z", "content": "WASHINGTON.\r\nLa compa\u00f1\u00eda farmac\u00e9utica Regeneron anunci\u00f3 hoy que estaba entrando en la \u00faltima fase de sus ensayos cl\u00ednicos en humanos de la investigaci\u00f3n que realiza para obtener un f\u00e1rmaco que trate \u2026 [+2338 chars]", "source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/07/06/2394584.jpg"}, {"description": "Consigue Watch Dogs 2 gratis viendo el Ubisoft Forward. Al igual que la mayor\u00eda de las editoras principales, Ubisoft ha creado su propio evento en reemplazo", "title": "Consigue Watch Dogs 2 gratis viendo el Ubisoft Forward | SomosXbox - SomosXbox", "url": "https://www.somosxbox.com/consigue-watch-dogs-2-gratis-viendo-el-ubisoft-forward/868659", "author": null, "publishedAt": "2020-07-06T17:40:40Z", "content": "Consigue Watch Dogs 2 gratis viendo el Ubisoft Forward. Al igual que la mayor\u00eda de las editoras principales, Ubisoft ha creado su propio evento en reemplazo del ya cancelado E3 2020 a causa de la pan\u2026 [+1603 chars]", "source": {"id": null, "name": "Somosxbox.com"}, "urlToImage": "https://www.somosxbox.com/wp-content/uploads/2020/07/ubisoft-forward-watch-dogs-2-gratis.jpg"}, {"description": "La escasez se debe principalmente al bloqueo de los transportes a\u00e9reos y terrestres causado por las medidas preventivas contra la Covid-19 en el mundo", "title": "Podr\u00edan quedarse sin f\u00e1rmacos contra el VIH hasta 73 pa\u00edses: OMS | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/podrian-quedarse-sin-farmacos-contra-el-vih-hasta-73-paises-oms", "author": null, "publishedAt": "2020-07-06T17:13:24Z", "content": "Hasta 73 pa\u00edses han advertido de que corren el riesgo de agotar sus asistencias de medicinas antirretrovirales para tratar a los afectados por el virus VIH y el sida, y la situaci\u00f3n es especialmente \u2026 [+3142 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/07/06/vih_curado_1_111721882.jpg?itok=P20Q7Y4D"}], "totalResults": 34}