{"status": "ok", "articles": [{"description": "El delantero del Reba\u00f1o Sagrado trabaj\u00f3 a la par de sus compa\u00f1eros y realiz\u00f3 ejercicios con bal\u00f3n", "title": "Chivas: JJ Mac\u00edas podr\u00eda ver acci\u00f3n en la Ida de las Semifinales ante Le\u00f3n - Diario Deportivo R\u00e9cord", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-liga-mx-chivas/chivas-jj-macias-podria-ver-accion-en-la-ida-de-las-semifinales-ante-leon", "author": "araguilar", "publishedAt": "2020-11-30T20:10:49Z", "content": "Jos\u00e9 Juan Mac\u00edas entren\u00f3 este lunes a la par de sus compa\u00f1eros y podr\u00eda tener actividad en el partido del mi\u00e9rcoles entre Chivas y Le\u00f3n de las Semifinales del Guard1anes 2020.\r\nEl delantero tapat\u00edo s\u2026 [+1163 chars]", "source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2020/11/30/macias_1.jpg"}, {"description": "", "title": "\u201cQue se lo tome muy en serio\u201d: la desesperada petici\u00f3n de la OMS a M\u00e9xico tras duplicaci\u00f3n de casos de COVID-19 - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/11/30/que-se-lo-tome-muy-en-serio-la-desesperada-peticion-de-la-oms-a-mexico-tras-duplicacion-de-casos-por-covid-19/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-30T19:09:52Z", "content": "FOTO: GRACIELA L\u00d3PEZ/CUARTOSCURO.COM\r\nTedros Adhanom, director de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), declar\u00f3 este lunes que M\u00e9xico se encuentra en una mala situaci\u00f3n de cara la pandemia de CO\u2026 [+3656 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/-z32ekSWEBxzbf-775IdQh5xRu0=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/G2W6OYPA5ZFHFI4N66NPRH37YA.jpg"}, {"description": "El piloto mexicano Sergio &apos;Checo&apos; P\u00e9rez ofreci\u00f3 una conferencia de prensa relacionado a su futuro, donde subray\u00f3 las dos opciones que ha...", "title": "Checo P\u00e9rez: \"En 2021 la F\u00f3rmula 1 tendr\u00e1 los 10 mejores pilotos y 10 m\u00e1s de relleno\" - Marca Claro M\u00e9xico", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/motor/formula-1/2020/11/30/5fc54102e2704eab428b45be.html", "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "publishedAt": "2020-11-30T19:05:00Z", "content": "Checo P\u00e9rez habla de su futuro en conferencia de prensa.\r\n Reuters\r\nEl piloto mexicano Sergio 'Checo' P\u00e9rez ofreci\u00f3 una conferencia de prensa relacionado a su futuro, donde subray\u00f3 las dos opciones q\u2026 [+3514 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2020/11/30/16067648480016.jpg"}, {"description": "El defensor brasile\u00f1o del Arsenal recibi\u00f3 tremendos comentarios en redes sociales", "title": "David Luiz es despedazado en redes tras revelarse la fractura de cr\u00e1neo de Ra\u00fal Jim\u00e9nez - Soy Futbol", "url": "https://www.soyfutbol.com/tendencias/David-Luiz-es-despedazado-en-redes-tras-revelarse-la-fractura-de-craneo-de-Raul-Jimenez-20201130-0021.html", "author": "EnriquePacheco", "publishedAt": "2020-11-30T18:55:54Z", "content": "Luego de hacerse conocida la fractura en el cr\u00e1neo por la que tuvo que ser operado de emergencia el mexicano R\u00e1ul Jim\u00e9nez, el defensa del Arsenal David Luiz, quien impact\u00f3 con su cabeza al delantero \u2026 [+2314 chars]", "source": {"id": null, "name": "Soyfutbol.com"}, "urlToImage": "https://assets.soyfutbol.com/__export/1606762492714/sites/debate/img/2020/11/30/david_luiz_crop1606762490939.jpg_242310155.jpg"}, {"description": "El ex candidato presidencial calific\u00f3 de \u201ccriminal\u201d la gesti\u00f3n de la emergencia sanitaria", "title": "\u201cEs un lambisc\u00f3n\u201d: Ricardo Anaya arremeti\u00f3 contra Hugo L\u00f3pez-Gatell por el manejo de la pandemia en M\u00e9xico - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/11/30/es-un-lambiscon-ricardo-anaya-arremetio-contra-hugo-lopez-gatell-por-el-manejo-de-la-pandemia-en-mexico/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-30T18:36:18Z", "content": "(Captura de pantalla de Twitter)\r\nEste lunes, en su ya habitual video semana, el pol\u00edtico Ricardo Anaya cr\u00edtico el manejo de la pandemia por parte del gobierno federal. Incluso llam\u00f3 lambisc\u00f3n al sub\u2026 [+4329 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/QGAli9WX6BoqNN20VzK-1ps0hfQ=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/FYUPBY5WSBDFBDZYUT63MCALDA.png"}, {"description": null, "title": "Cuando el paso del virus deja un cuerpo enfermo - DW Espa\u00f1ol", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9UHBadWxoRmhBd03SAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-30T18:25:45Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "El movimiento S\u00ed por M\u00e9xico pidi\u00f3 al Partido Acci\u00f3n Nacional (PAN), al Revolucionario Institucional (PRI) y al de la Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica (PRD) unirse a candidaturas comunes rumbo a las elecciones del pr\u00f3ximo a\u00f1o.", "title": "S\u00ed por M\u00e9xico pide a PAN, PRI y PRD unirse en candidaturas comunes. Esto es una \u201ccat\u00e1strofe\u201d, asegura - SinEmbargo", "url": "https://www.sinembargo.mx/30-11-2020/3902183", "author": "Redacci\u00f3n / Sin Embargo", "publishedAt": "2020-11-30T18:06:00Z", "content": "S\u00ed por M\u00e9xico se presenta como un bloque ciudadano que le abre la puerta a todas y todos, sean personas, partidos u organizaciones, para impulsar un cambio nacional basado en una agenda ciudadana. Au\u2026 [+4139 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sinembargo.mx"}, "urlToImage": "https://i0.wp.com/sinembargo.mx/wp-content/uploads/2020/11/cuartoscuro_785505_digital.jpeg"}, {"description": "Bajo Reserva Expr\u00e9s", "title": "Bajo Reserva Expr\u00e9s. El AMLO de hace dos a\u00f1os y el AMLO de Palacio | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/bajo-reserva-expres-el-amlo-de-hace-dos-anos-y-el-amlo-de-palacio", "author": null, "publishedAt": "2020-11-30T18:03:29Z", "content": "En pleno proceso electoral, nos dicen, el presidente\u00a0Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador\u00a0parece haber olvidado sus tiempos de opositor cuando reclamaba la intervenci\u00f3n del gobierno federal y los gobiernos lo\u2026 [+1377 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/11/30/amlo-palacio-bajo-reserva.jpg"}, {"description": "Le\u00f3n visita a Chivas en el arranque de hostilidades por las semifinales de la Liguilla", "title": "Estas son las fechas y horarios de las semifinales del torneo Guard1anes del f\u00fatbol mexicano - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/deportes/2020/11/30/estos-son-los-horarios-de-las-semifinales-del-torneo-guard1anes-del-futbol-mexicano/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-30T17:52:43Z", "content": "Soccer Football - Liga MX - Cruz Azul v Pumas UNAM - Estadio Azteca, Ciudad de Mexico, Mexico - November 7, 2020 Pumas' Nicolas Freire and Facundo Alvarez celebrate after the match REUTERS/Henry Rome\u2026 [+2545 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/p5JDiw9ilNWcLAB1_uSURk4D8lE=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/PD6FKX2WP43KOAG33NLKGBI6XU.jpg"}, {"description": "Algunos inversionistas han comprado la criptomoneda como cobertura frente a medidas de los bancos centrales, como reducir las tasas, ante los efectos del COVID-19 en la econom\u00eda.", "title": "El Bitcoin est\u00e1 en m\u00e1ximo r\u00e9cord y los analistas creen que es solo el principio - Expansi\u00f3n", "url": "https://expansion.mx/mercados/2020/11/30/bitcoin-maximo-record-analistas-creen-solo-principio", "author": "", "publishedAt": "2020-11-30T17:33:00Z", "content": "Para Bitcoin y sus adeptos, es un momento trascendental en un ciclo de vida de una d\u00e9cada marcado por episodios de extrema volatilidad. El token alcanz\u00f3 un m\u00e1ximo anterior de 19,511 d\u00f3lares en diciem\u2026 [+1069 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expansion.mx"}, "urlToImage": "https://cdn-3.expansion.mx/dims4/default/0c1009a/2147483647/strip/true/crop/724x380+0+51/resize/1200x630!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Fcdn-3.expansion.mx%2F65%2F3d%2F4dcfe933458f82de2b9e3bca2bd3%2Fistock-498398760.jpg"}, {"description": "La distribuci\u00f3n de la vacuna de covid-19 de Moderna ser\u00e1 \"t\u00edpica\" y no requerir\u00e1 manipulaci\u00f3n o almacenamiento especial, dijo el domingo a CNN el director m\u00e9dico de la compa\u00f1\u00eda. | Salud | CNN", "title": "La vacuna de Moderna contra el coronavirus se llevar\u00e1 en camiones y aviones: as\u00ed ser\u00e1 su distribuci\u00f3n - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/11/30/la-vacuna-de-moderna-contra-el-coronavirus-se-llevara-en-camiones-y-aviones-asi-sera-su-distribucion/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-30T16:55:00Z", "content": "Moderna pide autorizaci\u00f3n de emergencia para vacuna 0:28\r\n(CNN) \u2014 La distribuci\u00f3n de la vacuna de covid-19 de Moderna ser\u00e1 \u00abt\u00edpica\u00bb y no requerir\u00e1 manipulaci\u00f3n o almacenamiento especial, dijo el domi\u2026 [+2413 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/10/200826170051-covid-19-vacunas-fase-3-coronavirus-astrazenca-sinovac-sinopharm-moderna-pfizer-lklv-portafolio-cnne-gabriela-frias-00000000-full-169.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "Leydy Araceli Pech Mart\u00edn, una apicultora maya de 55 a\u00f1os que luch\u00f3 y puso un hasta aqu\u00ed a la empresa multinacional estadounidense\u00a0Monsanto, gan\u00f3 hoy el Premio Goldman 2020, considerado por muchos como el Premio Nobel del medio ambiente.", "title": "Leydy Pech, ind\u00edgena maya que le puso un hasta aqu\u00ed a Monsanto, gana premio ambiental global - SinEmbargo", "url": "https://www.sinembargo.mx/30-11-2020/3902118", "author": "Redacci\u00f3n / Sin Embargo", "publishedAt": "2020-11-30T16:30:00Z", "content": "Leydy Araceli Pech Mart\u00edn, una apicultora maya de 55 a\u00f1os, es considerada una hero\u00edna del medio ambiente. Hoy es reconocida con el Premio Goldman 2020.\u00a0\r\nCiudad de M\u00e9xico, 30 de noviembre (SinEmbargo\u2026 [+3581 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sinembargo.mx"}, "urlToImage": "https://i0.wp.com/sinembargo.mx/wp-content/uploads/2020/11/leydy-pech-700x468.jpg"}, {"description": "Despu\u00e9s de conocer su fecha oficial de estreno, parece que el progreso en la construcci\u00f3n de este parque de atracciones oficial de Nintendo contin\u00faa en\u00a0Universal Studios Japan. As\u00ed lo hemos podido comprobar en un reciente v\u00eddeo. En el corto que ten\u00e9is a conti\u2026", "title": "Nuevo v\u00eddeo promocional oficial del parque de atracciones Super Nintendo World - Nintenderos.com", "url": "https://www.nintenderos.com/2020/11/nuevo-video-promocional-oficial-del-parque-de-atracciones-super-nintendo-world/", "author": "", "publishedAt": "2020-11-30T16:20:08Z", "content": "Despu\u00e9s de conocer su fecha oficial de estreno, parece que el progreso en la construcci\u00f3n de este parque de atracciones oficial de Nintendo contin\u00faa en\u00a0Universal Studios Japan. As\u00ed lo hemos podido co\u2026 [+267 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nintenderos.com"}, "urlToImage": "https://www.nintenderos.com/wp-content/uploads/2020/08/super-nintendo-world.jpg"}, {"description": "Interjet  cancel\u00f3 la totalidad de sus vuelos este lunes por lo que suma tres d\u00edas sin operaciones.", "title": "Interjet vuelve a cancelar vuelos; acumula tres d\u00edas consecutivos sin operaciones - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/negocios/interjet-cancela-otra-vez-vuelos-suma-tres-dias-sin-operaciones", "author": "Roberto Valadez", "publishedAt": "2020-11-30T15:33:37Z", "content": "Los problemas en Interjet\u00a0contin\u00faan este lunes, al cancelar la totalidad de sus vuelos, sumando tres d\u00edas sin operaciones; de acuerdo con informaci\u00f3n del portal del Aeropuerto Internacional de Ciudad\u2026 [+909 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/11/30/noviembre-aerolinea-igualmente-cancelo-operaciones.jpg"}, {"description": "El instituto dio algunas recomendaciones para poder cobrar y evitar contagios de COVID-19", "title": "Pensi\u00f3n IMSS: este 1 de diciembre se realizar\u00e1 el \u00faltimo dep\u00f3sito del 2020 a jubilados - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/11/30/pension-imss-este-1-de-diciembre-se-realizara-el-ultimo-deposito-del-2020-a-jubilados/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-30T13:23:04Z", "content": "El pago se desembolsar\u00e1 el 1 de diciembre. (Foto: Cuartoscuro)\r\nHace unos d\u00edas, los pensionados adscritos al Instituto Mexicano del Seguro Social (IMSS) recibieron un monto extra correspondiente al p\u2026 [+3484 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/TzIAHKStG8MnmpuQbIwquGzjgZk=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/EHDHNHWAR5BUBLKL3IMKNUBW4I.jpg"}, {"description": "Entre el 12 y 18 de julio se registr\u00f3 el mayor exceso de mortalidad, con 105.9%, detalla Ruy L\u00f3pez, de la Ssa", "title": "Ligan 72% de exceso de muertes a covid-19, ser\u00edan 155 mil 990 defunciones - Exc\u00e9lsior", "url": "https://www.excelsior.com.mx/nacional/ligan-72-de-exceso-de-muertes-a-covid-19-serian-155-mil-990-defunciones/1419492", "author": "j.carlos.segundo", "publishedAt": "2020-11-30T12:00:00Z", "content": "CIUDAD DE M\u00c9XICO\r\nLa Secretar\u00eda de Salud report\u00f3 ayer 105 mil 655 decesos\u00a0 a causa del nuevo coronavirus y un mill\u00f3n 107 mil 71 casos\u00a0 de la enfermedad.\r\n217 mil 989 muertes m\u00e1s de las esperadas se r\u2026 [+2351 chars]", "source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/11/29/2487314.jpg"}, {"description": "El d\u00eda del asesinato, Baptiste Lormand y su socio acudieron a una cita para vender etiquetas de alta gama", "title": "Ven robo de bebidas alcoh\u00f3licas en caso de homicidio de empresario - Exc\u00e9lsior", "url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/ven-robo-de-bebidas-alcoholicas-en-caso-de-homicidio-de-empresario/1419536", "author": "vanessa.lozano", "publishedAt": "2020-11-30T11:09:36Z", "content": "CIUDAD DE M\u00c9XICO.\r\nTras el homicidio del empresario franco-mexicano Baptiste Jacques Daniel Lormand, quien fue hallado sin vida junto con su socio en un paraje en la alcald\u00eda de Tlalpan, podr\u00eda estar\u2026 [+4224 chars]", "source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/11/30/2487433.jpg"}, {"description": "Sonia Fariza fue diagnosticada siendo muy joven. Por a\u00f1os, call\u00f3 su enfermedad. La ciencia ha avanzado mucho, dice, pero persiste la desinformaci\u00f3n", "title": "\u201cCuando se tiene VIH, el estigma est\u00e1 ah\u00ed\u201d | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/cuando-se-tiene-vih-el-estigma-esta-ahi", "author": null, "publishedAt": "2020-11-30T08:36:16Z", "content": "La gran mayor\u00eda de los afectados por el VIH-Sida siguen siendo objeto de estigmatizaci\u00f3n y temen perder su trabajo si reconocen que est\u00e1n contagiados. Tambi\u00e9n enfrentan serias dificultades a la hora \u2026 [+4402 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/11/29/m51-10porsi_120404196.jpg"}, {"description": "Oliver Dowden solicita a la plataforma que agregue un mensaje aclaratorio al comienzo de cada cap\u00edtulo porque teme que haya espectadores que puedan confundir la trama con la realidad.", "title": "El secretario de Cultura de Reino Unido pide a Netflix que deje claro que la serie 'The Crown' es \"ficci\u00f3n\" - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/375213-secretario-cultura-netflix-the-crown-ficcion", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-11-30T07:22:00Z", "content": "El secretario de Cultura del Reino Unido, Oliver\u00a0Dowden, este viernes pidi\u00f3 a Netflix que deje claro que la serie 'The\u00a0Crown' \u2014que narra la vida de la reina Isabel II\u2014 es \"ficci\u00f3n\", por miedo a que p\u2026 [+3025 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.11/article/5fc49bca59bf5b1ba03f3d96.jpg"}, {"description": "La reconocida desarrolladora PlatinumGames ha publicado una nueva actualizaci\u00f3n para su popular t\u00edtulo de acci\u00f3n The Wonderful 101: Remastered en Nintendo Switch. Los usuarios del juego ya pueden acceder a la app para descargar la versi\u00f3n 1.0.3. Desafortunada\u2026", "title": "The Wonderful 101: Remastered se actualiza a la versi\u00f3n 1.0.3 - Nintenderos.com", "url": "https://www.nintenderos.com/2020/11/the-wonderful-101-remastered-se-actualiza-a-la-version-1-0-3/", "author": "", "publishedAt": "2020-11-30T04:03:31Z", "content": "La reconocida desarrolladora PlatinumGames ha publicado una nueva actualizaci\u00f3n para su popular t\u00edtulo de acci\u00f3n The Wonderful 101: Remastered en Nintendo Switch.\r\nLos usuarios del juego ya pueden ac\u2026 [+317 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nintenderos.com"}, "urlToImage": "https://www.nintenderos.com/wp-content/uploads/2018/04/the-wonderful-101.jpg"}], "totalResults": 34}