{"status": "ok", "articles": [{"description": "El decano del Supremo Tribunal Federal de Brasil (STF), Celso de Mello, ha comparado al pa\u00eds con la Alemania de Adolf Hitler y ha acusado al presidente, Jair Boslonaro, de querer convertir a Brasil en una \"despreciable y abyecta dictadura militar\".", "title": "Brasil.- El decano del m\u00e1ximo tribunal compara a Bolsonaro con Hitler y le acusa de querer una dictadura - Publimetro M\u00e9xico", "url": "https://www.publimetro.com.mx/mx/noticias/2020/05/31/brasil-el-decano-del-maximo-tribunal-compara-a-bolsonaro-con-hitler-y-le-acusa-de-querer-una-dictadura.html", "author": "Europa Press", "publishedAt": "2020-06-01T00:36:01Z", "content": "MADRID, 31 (EUROPA PRESS)\r\n El decano del Supremo Tribunal Federal de Brasil (STF), Celso de Mello, ha comparado al pa\u00eds con la Alemania de Adolf Hitler y ha acusado al presidente, Jair Boslonaro, de\u2026 [+1538 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publimetro.com.mx"}, "urlToImage": "(none)"}, {"description": "Respecto al s\u00e1bado, el pa\u00eds aument\u00f3 3 mil 152 casos confirmados, lo que representa un 3.6%; L\u00f3pez-Gatell reiter\u00f3 que hoy no se acaba la epidemia", "title": "Coronavirus 31 de mayo. M\u00e9xico supera los 90 mil casos; hay 9 mil 930 fallecidos | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/sociedad/coronavirus-31-de-mayo-mexico-supera-los-90-mil-casos-hay-9-mil-930-fallecidos", "author": null, "publishedAt": "2020-06-01T00:25:36Z", "content": "M\u00e9xico ascendi\u00f3, al corte de este 31 de mayo, a 9 mil 930 muertes por Covid-19\r\n, con 90 mil 664 casos de contagios confirmados de coronavirus, seg\u00fan informaron autoridades de la\u00a0Secretar\u00eda de Salud.\u2026 [+1905 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/05/31/coronavirus.jpg?itok=G7FOTJPD"}, {"description": "El caso de George Floyd ha impactado no solo a la sociedad en general, los deportistas tambi\u00e9n han expuesto su molestia ante la pol\u00e9mica detenci\u00f3n...", "title": "Michael Jordan explota ante la muerte de George Floyd: \"Ya hemos tenido suficiente y no tenemos - Marca Claro USA", "url": "https://us.marca.com/claro/baloncesto/nba/2020/06/01/5ed42f72268e3e25328b460b.html", "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "publishedAt": "2020-05-31T22:28:00Z", "content": "Jordan explot\u00f3 ante el racismo.\r\nReuters\r\nEl caso de George Floyd ha impactado no solo a la sociedad en general, los deportistas tambi\u00e9n han expuesto su molestia ante la pol\u00e9mica detenci\u00f3n que deriv\u00f3\u2026 [+1948 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-us-marca.uecdn.es/claro/assets/multimedia/imagenes/2020/06/01/15909640360454.jpg"}, {"description": "A partir de este lunes 1 de junio, Televisa brindar\u00e1, a trav\u00e9s de Izzi M\u00f3vil, internet, llamadas y SMS ilimitados por 250 pesos al mes, convirti\u00e9ndose en la mejor oferta del mercado", "title": "Televisa lanza servicio de telefon\u00eda m\u00f3vil; da paquete ilimitado por 250 pesos | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/cartera/telecom/televisa-lanza-servicio-de-telefonia-movil-da-paquete-ilimitado-por-250-pesos", "author": null, "publishedAt": "2020-05-31T22:20:33Z", "content": "A partir de este lunes 1 de junio,Televisa\r\nofrecer\u00e1 el servicio de telefon\u00eda celular en M\u00e9xico a trav\u00e9s de Izzi M\u00f3vil\r\npor 250 pesos al mes, convirti\u00e9ndose en la mejor oferta del mercado.\r\nEl paquet\u2026 [+2018 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/05/31/televisa.jpg?itok=gOV0kwli"}, {"description": "La serie de Netflix continuar\u00e1 con la conducci\u00f3n de Dar\u00edo Madrona y Carlos Montero en su cuarta entrega", "title": "\u201c\u00c9lite\u201d: los actores que se van, los que llegan y todo lo que sabe de la temporada 4 - El Comercio Per\u00fa", "url": "https://elcomercio.pe/tvmas/series/elite-los-actores-que-se-van-los-que-llegan-y-todo-lo-que-sabe-hasta-ahora-de-la-temporada-4-netflix-danna-paola-espana-noticia/", "author": "Redacci\u00f3n TV+", "publishedAt": "2020-05-31T21:10:43Z", "content": "El tr\u00e1gico y melanc\u00f3lico final de la tercera temporada de \u00c9lite dej\u00f3 las puertas todav\u00eda abiertas para una historia con m\u00e1s misterios y personajes atrapantes de la serie espa\u00f1ola m\u00e1s vista de Netflix\u2026 [+4031 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Comercio Per\u00fa"}, "urlToImage": "https://elcomercio.pe/resizer/9aXMeSORMLFQTPw80_fo1oq6qto=/980x528/smart/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/3YR3PLNZB5HEFA2NHUZV5C3UEA.webp"}, {"description": "La jefa de Gobierno de la Ciudad de M\u00e9xico, Claudia Sheinbaum, present\u00f3 este domingo los lineamientos y protocolos para el regreso paulatino a la nueva normalidad", "title": "La vida en CDMX ante la nueva normalidad: qu\u00e9 se debe hacer en los espacios p\u00fablicos y en oficinas - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/05/31/la-vida-en-cdmx-ante-la-nueva-normalidad-que-se-debe-hacer-en-los-espacios-publicos-y-en-oficinas/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-05-31T20:04:08Z", "content": "REUTERS/Jose Luis Gonzalez\r\nLa jefa de Gobierno de la Ciudad de M\u00e9xico, Claudia Sheinbaum, present\u00f3 en conferencia de prensa este domingo los lineamientos y protocolos para el regreso paulatino a la \u2026 [+5043 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/gk1N8vzGQMbxzkBCYHR2BDtJeOA=/5760x3840/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/YRRK3L5RPUP3FY5MKVA4BA4DDE.jpg"}, {"description": "El CEO de Sony precis\u00f3 que el potencial de la PlayStation 5 se ver\u00e1 reflejado en el precio de lanzamiento.", "title": "PS5: Jim Ryan tuvo estas palabras sobre el precio de salida de la nueva PlayStation - Diario Depor", "url": "https://depor.com/depor-play/videojuegos/ps5-jim-ryan-tuvo-estas-palabras-sobre-el-precio-de-salida-de-la-nueva-playstation-noticia/", "author": "Redacci\u00f3n Depor", "publishedAt": "2020-05-31T20:03:22Z", "content": "La PlayStation 5 dar\u00e1 a conocer el 4 de junio sus t\u00edtulos de lanzamiento. Jim Ryan, el CEO de Sony Interactive Entertainment, fue el responsable de este comunicado, adem\u00e1s de ofrecer m\u00e1s pistas sobre\u2026 [+937 chars]", "source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "urlToImage": "https://depor.com/resizer/SrMqiUAFtbeR2pxoFSoJEJ8x1tk=/980x528/smart/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/RF4V6HFOKVDQNMIJSQ72XY3Z2M.png"}, {"description": "El subsecretario de Salud, Hugo L\u00f3pez-Gatell, inform\u00f3 que la entrada del sem\u00e1foro iniciar\u00e1 este lunes 1 de junio, y cada semana se actualizar\u00e1 e informar\u00e1 la magnitud del riesgo por estados", "title": "Si no se atiende sem\u00e1foro de \u201cnueva normalidad\u201d, se corre el riesgo de rebrote: L\u00f3pez-Gatell | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/si-no-se-atiende-semaforo-de-nueva-normalidad-se-corre-el-riesgo-de-rebrote-lopez-gatell", "author": null, "publishedAt": "2020-05-31T19:49:00Z", "content": "El subsecretario de Prevenci\u00f3n y Promoci\u00f3n de la Salud, Hugo L\u00f3pez-Gatell, advirti\u00f3 que, si las autoridades y la sociedad no siguen al pie de la letra las medidas de prevenci\u00f3n indicadas en el sem\u00e1fo\u2026 [+1962 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/05/31/hugo_lopez_video.jpg?itok=y0ijmEC4"}, {"description": "El Mandatario asegura que estos grupos act\u00faan de forma individualista y est\u00e1n en contra del destierro de la corrupci\u00f3n", "title": "Que conservadores no coman ansias; habr\u00e1 revocaci\u00f3n de mandato: AMLO - EL INFORMADOR", "url": "https://www.informador.mx/mexico/Que-conservadores-no-coman-ansias-habra-revocacion-de-mandato-AMLO-20200531-0041.html", "author": "El Informador :: Noticias de Jalisco, M\u00e9xico, Deportes & Entretenimiento", "publishedAt": "2020-05-31T18:24:01Z", "content": "El Presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador exhort\u00f3 hoy a sus adversarios, a los que calific\u00f3 como conservadores, a que \"no coman ansias\", ya que en 2022 se podr\u00e1 convocar a la gente y decidir si conti\u2026 [+1884 chars]", "source": {"id": null, "name": "Informador.mx"}, "urlToImage": "https://www.informador.mx/__export/1590948637459/sites/elinformador/img/2020/05/31/amlo770_crop1590948636966.jpg_2024461655.jpg"}, {"description": "La Secretar\u00eda de Salud advierte sobre el riesgo m\u00e1s all\u00e1 del \"normal\" de un derrame cerebral a paceintes de Covid-19, puede ser mortal.", "title": "Derrames cerebrales pueden ser mortales para pacientes de Covid-19 - La Verdad Noticias", "url": "https://laverdadnoticias.com/mexico/Derrames-cerebrales-pueden-ser-mortales-para-pacientes-de-Covid-19-20200531-0102.html", "author": "LaVerdad", "publishedAt": "2020-05-31T18:03:09Z", "content": "Derrames cerebrales pueden ser mortales para pacientes de Covid-19\r\nDe acuerdo con lo que dijo un especialista, los derrames cerebrales suelen ser m\u00e1s graves en pacientes con covid-19, pues est\u00e1n m\u00e1s\u2026 [+1946 chars]", "source": {"id": null, "name": "La Verdad Noticias"}, "urlToImage": "https://laverdadnoticias.com/__export/1590947323688/sites/laverdad/img/2020/05/31/covid.jpeg_2024461655.jpeg"}, {"description": "En conferencia de prensa este domingo 31 de mayo, la Secretar\u00eda de Movilidad (Semovi) de la Ciudad de M\u00e9xico (CDMX) dio a conocer que implementar\u00e1n ciclov\u00edas emergentes desde el 1 de junio para evitar", "title": "Ciclov\u00edas emergentes en la CDMX a partir del 1 de junio; estas son las rutas - Radio F\u00f3rmula", "url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/mexico/20200531/ciclovias-emergentes-en-la-cdmx-estas-son-las-rutas-que-se-seguiran/", "author": "Diego Santiago", "publishedAt": "2020-05-31T18:02:12Z", "content": "En conferencia de prensa este domingo 31 de mayo, la Secretar\u00eda de Movilidad (Semovi) de la Ciudad de M\u00e9xico (CDMX) dio a conocer que implementar\u00e1n ciclov\u00edas emergentes desde el 1 de junio para evita\u2026 [+1620 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radioformula.com.mx"}, "urlToImage": "https://www.radioformula.com.mx/wp-content/uploads/2020/05/ciclovias-emergentes-cdmx-ruta-semovi-covid-19.jpg"}, {"description": "La amplia circulaci\u00f3n de la tormenta tropical \"Amanda\" causar\u00e1 hoy lluvias intensas en Campeche, Puebla, Quintana Roo y Yucat\u00e1n.", "title": "La tormenta \"Amanda\" causar\u00e1 lluvias intensas en Yucat\u00e1n: Conagua - El Diario de Yucat\u00e1n", "url": "https://www.yucatan.com.mx/merida/la-tormenta-amanda-causara-lluvias-intensas-en-yucatan-conagua", "author": null, "publishedAt": "2020-05-31T18:02:10Z", "content": "La amplia circulaci\u00f3n de la tormenta tropical \"Amanda\" causar\u00e1 hoy lluvias puntuales torrenciales en Chiapas, Oaxaca, Tabasco y Veracruz, as\u00ed como intensas en Campeche, Puebla, Quintana Roo y Yucat\u00e1n\u2026 [+1708 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yucatan.com.mx"}, "urlToImage": "https://www.yucatan.com.mx/wp-content/uploads/2020/05/mexico.jpg"}, {"description": "El exdiputado y empresario Alfredo Anaya Gudi\u00f1o, encabeza un movimiento para invertir en el equipo y que no salga de Michoac\u00e1n", "title": "Empresario har\u00e1 \u00faltimo intento por mantener a Monarcas en Morelia - Mediotiempo", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/liga-mx/empresario-hara-ultimo-intento-por-mantener-a-monarcas-en-morelia", "author": null, "publishedAt": "2020-05-31T17:54:25Z", "content": "La mudanza parece inminente, incluso ya hay camiones que comenzaron a cargar con la historia de Monarcas Morelia, pero entre los mismos pur\u00e9pechas hay un \u00faltimo esfuerzo para evitar que esta franquic\u2026 [+2978 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediotiempo.com"}, "urlToImage": "https://cdn2.mediotiempo.com/uploads/media/2020/05/31/morelia-foto-mexsport.jpg"}, {"description": "El m\u00fasico argentino dio negativo a Covd-19 y se encuentra de muy buen \u00e1nimo", "title": "Charly Garc\u00eda evoluciona bien, pero permanecer\u00e1 internado | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/musica/charly-garcia-evoluciona-bien-pero-permanecera-internado", "author": null, "publishedAt": "2020-05-31T17:24:15Z", "content": "El m\u00fasico argentino Charly Garc\u00eda permanecer\u00e1 \"pocos d\u00edas m\u00e1s\" en el Instituto de Diagn\u00f3stico y Tratamiento (IADT) de Buenos Aires, donde ayer fue internado por un cuadro de fiebre y s\u00edntomas respira\u2026 [+2158 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/05/31/charly_garcia_ok.jpg?itok=WkBA0hux"}, {"description": "La polic\u00eda de Minneapolis investiga el hallazgo de un cad\u00e1ver cerca de un auto incendiado y si el caso est\u00e1 vinculado con los disturbios por la muerte de un afroamericano durante un arresto", "title": "Hallan cad\u00e1ver en Minneapolis tras protestas por George Floyd - Exc\u00e9lsior", "url": "https://www.excelsior.com.mx/global/hallan-cadaver-en-minneapolis-tras-protestas-por-george-floyd/1385313", "author": "joserrito_rrr", "publishedAt": "2020-05-31T17:19:48Z", "content": "MINNEAPOLIS.\r\nEl cuerpo de un hombre fue encontrado en la madrugada del domingo cerca de un veh\u00edculo incendiado en Minneapolis, inform\u00f3 la polic\u00eda de esa ciudad del norte de Estados Unidos, sacudida \u2026 [+1437 chars]", "source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/05/31/2370777.jpg"}, {"description": "El ex artillero del Reba\u00f1o Sagrado revel\u00f3 que conoci\u00f3 a uno de sus peores entrenadores poco despu\u00e9s de salir del conjunto de M\u00e9xico.", "title": "Lo conoci\u00f3 luego de salir de Chivas: Chicharito dispara contra el DT que perjudic\u00f3 el crecimiento de su car... - Chivas Pasi\u00f3n - Bolavip", "url": "https://chivaspasion.bolavip.com/noticias/Lo-conocio-luego-de-salir-de-Chivas-Chicharito-dispara-contra-el-DT-que-perjudico-el-crecimiento-de-su-carrera-20200531-0003.html", "author": "Juan Ignacio Arias Montoya", "publishedAt": "2020-05-31T16:16:53Z", "content": "Habi\u00e9ndose forjado en las Fuerzas B\u00e1sicas desde peque\u00f1o, Javier Hern\u00e1ndez lleg\u00f3 a la primera divisi\u00f3n de Chivas y no decepcion\u00f3 a la afici\u00f3n del Reba\u00f1o Sagrado. L\u00f3gicamente, pese a contar con una eda\u2026 [+1744 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bolavip"}, "urlToImage": "https://chivaspasion.bolavip.com/__export/1590941456296/sites/bolavip/img/2020/05/31/gettyimages-525867586_crop1590941455333.jpg_2024461655.jpg"}, {"description": "La primera misi\u00f3n espacial tripulada con un veh\u00edculo hecho por una compa\u00f1\u00eda privada, SpaceX, se ha acoplado con \u00e9xito a la Estaci\u00f3n Espacial Internacional.", "title": "La Crew Dragon de SpaceX se acopla con \u00e9xito a la Estaci\u00f3n Espacial Internacional, marcando una nueva era - Hipertextual", "url": "https://hipertextual.com/2020/05/crew-dragon-spacex-se-acopla-con-exito-estacion-espacial-internacional", "author": "D. A.", "publishedAt": "2020-05-31T15:59:37Z", "content": "La Crew Dragon de SpaceX se ha acoplado con\u00a0\u00e9xito a la Estaci\u00f3n Espacial Internacional unas 19 horas despu\u00e9s de despegar desde Cabo Ca\u00f1averal.\r\nSe trata de la primera misi\u00f3n tripulada usando un veh\u00edc\u2026 [+2046 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hipertextual"}, "urlToImage": "https://hipertextual.com/files/2020/05/hipertextual-crew-dragon-spacex-se-acopla-con-exito-estacion-espacial-internacional-marcando-nueva-era-2020257962.jpg"}, {"description": "\u201cCall of Duty\u201d recientemente incursiono en el modo Battle Royale pero al parecer quieren regresar a sus inicios", "title": "El nuevo \u201cCall of Duty\u201d no tendr\u00e1 modo Battle Royale - TONICA", "url": "https://www.tonica.la/geek/El-nuevo-Call-of-Duty-no-tendra-modo-Battle-Royale-20200531-0001.html", "author": "MarcoRodriguez", "publishedAt": "2020-05-31T15:56:37Z", "content": "Call of Duty Black Ops Cold War podr\u00eda ser el nuevo t\u00edtulo de la saga | Activision\r\nCall of Duty 2020, supuestamente llamado Call of Duty: Black Ops Cold War, no tendr\u00e1 un modo Battle Royale, o al me\u2026 [+1875 chars]", "source": {"id": null, "name": "TONICA"}, "urlToImage": "https://assets.tonica.la/__export/1590939301048/sites/debate/img/2020/05/31/call-of-duty-black-ops-2-portada.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "Papa Francisco afirm\u00f3 que lo peor de la crisis que ha causado esta pandemia ser\u00e1 \"el drama de desaprovecharla\", durante la misa de Pentecost\u00e9s", "title": "Papa Francisco celebra misa de Pentecost\u00e9s: dice que lo peor de la pandemia ser\u00eda desaprovecharla - Noticieros Televisa", "url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/papa-francisco-celebra-misa-de-pentecostes-vaticano-dice-lo-peor-de-pandemia-seria-desaprovecharla/", "author": "Laura Nancy L\u00f3pez de Rivera Hinojosa", "publishedAt": "2020-05-31T15:08:30Z", "content": "El papa Francisco afirm\u00f3 que lo peor de la crisis que ha causado esta pandemia ser\u00e1 el drama de desaprovecharla, durante su homil\u00eda en la misa de Pentecost\u00e9s celebrada en la bas\u00edlica de San Pedro.\r\nT\u2026 [+2011 chars]", "source": {"id": null, "name": "Televisa.com"}, "urlToImage": "https://i1.wp.com/noticieros.televisa.com/wp-content/uploads/2020/05/papa-francisco-celebra-misa-de-pentecostes.jpg?fit=1080%2C609&ssl=1"}, {"description": "El asesinato del ciudadano estadounidense George Floyd a manos de un polic\u00eda blanco, en Minneapolis, gener\u00f3 una conmoci\u00f3n social en ese pa\u00eds. La escalada de protestas, que empez\u00f3 por el impulso de la comunidad afroamericana, se esparci\u00f3 por todo el territorio\u2026", "title": "La estremecedora columna de Kareem Abdul Jabbar, gloria de la NBA, sobre el asesinato de George Floyd: \"Se abri\u00f3 la temporada de caza de negros\" - Yahoo Noticias", "url": "https://es-us.noticias.yahoo.com/estremecedora-columna-kareem-abdul-jabbar-144200085.html", "author": "LA NACION", "publishedAt": "2020-05-31T14:42:00Z", "content": "El asesinato del ciudadano estadounidense George Floyd a manos de un polic\u00eda blanco, en Minneapolis, gener\u00f3 una conmoci\u00f3n social en ese pa\u00eds. La escalada de protestas, que empez\u00f3 por el impulso de la\u2026 [+4708 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "urlToImage": "https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/XZtVKJ9t_aEgpjBJZWOp0w--~B/aD04NTM7dz0xMjgwO3NtPTE7YXBwaWQ9eXRhY2h5b24-/https://media.zenfs.com/es/lanacion.com.ar/040847c1cbf207ba6ebc7daf9018042d"}], "totalResults": 34}