{"status": "ok", "articles": [{"description": "El dictamen que ampl\u00eda los delitos por los que el mandatario podr\u00e1 ser juzgado pas\u00f3 a los Congresos locales; el documento que elimina el de los legisladores federales pas\u00f3 a la C\u00e1mara de Diputados", "title": "El Senado aprob\u00f3 quitarle el fuero al presidente de M\u00e9xico y tambi\u00e9n a diputados y senadores - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/11/26/el-senado-aprobo-quitarle-el-fuero-al-presidente-de-mexico-sigue-el-turno-de-los-congresos-locales/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-26T22:30:00Z", "content": "Ahora, el dictamen pas\u00f3 a los Congresos locales, donde deber\u00e1 ser aprobado al menos por 16 de las 32 entidades de la Rep\u00fablica (Foto: Daniel Augusto/ Cuartoscuro)\r\nLa tercera fue la vencida: el Senad\u2026 [+4751 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/YQOsNeBUW7WemttHgAc0T4AFcPM=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/JW23OXDCRBGEVDL3ST52XPHBBA.jpg"}, {"description": "Marcela Rubiales, hija de la cantante fallecida, dio a conocer cu\ufffdl fue la \ufffdltima voluntad de su mam\ufffd", "title": "\u00bfInvolucra a Angela Aguilar? Esta fue la \u00daLTIMA VOLUNTAD de Flor Silvestre - El Heraldo de M\u00e9xico", "url": "https://heraldodemexico.com.mx/espectaculos/2020/11/26/involucra-angela-aguilar-esta-fue-la-ultima-voluntad-de-flor-silvestre-229643.html", "author": "Heraldo de M\ufffdxico", "publishedAt": "2020-11-26T22:02:00Z", "content": "La prdida de la cantante Flor Silvestre ha dejado un hueco muy importante en toda la familia Aguilar y muchos de ellos se han hecho presentes para expresar su amor por ella.\r\nUna de ellas es Marcela \u2026 [+750 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heraldodemexico.com.mx"}, "urlToImage": "https://heraldodemexico.com.mx/u/fotografias/m/2020/11/25/f1280x720-286789_418464_5050.jpg"}, {"description": "El D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias es una de las celebraciones m\u00e1s importantes en Estados Unidos que se festeja cada jueves previo al Black Friday", "title": "\u00bfQu\u00e9 es y por qu\u00e9 se celebra el D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias en EU? - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/internacional/dia-de-accion-de-gracias-2020-que-es-y-por-que-se-celebra-en-eu/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-26T19:18:00Z", "content": "El D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias se festeja cada tercer jueves de noviembre en EU. Foto: Getty Images \r\nEl D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias es una de las celebraciones m\u00e1s importantes en Estados Unidos que se fes\u2026 [+1812 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2020/11/getty-images.jpg"}, {"description": "Este mi\u00e9rcoles la farmace\u00fatica y la Universidad de Oxford reconocieron un error de fabricaci\u00f3n en su vacuna contra el coronavirus", "title": "Error en vacuna de Oxford y AstraZeneca. \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 con los resultados? | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/ciencia-y-salud/error-en-vacuna-de-oxford-y-astrazeneca-que-pasara-con-los-resultados", "author": null, "publishedAt": "2020-11-26T18:28:50Z", "content": "Este mi\u00e9rcoles\u00a0AztraZeneca y la Universidad de Oxford reconocieron un error de fabricaci\u00f3n en su vacuna contra el Covid-19, esto luego de obtener resultados en los que un grupo de voluntarios que rec\u2026 [+3353 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/11/26/vacuna_covid_19_oxford_astrazeneca_.jpg"}, {"description": "La compa\u00f1\u00eda mexicana Grupo Elektra est\u00e1 vendiendo las operaciones de Banco Azteca en Per\u00fa, inform\u00f3\u00a0en un comunicado a la bolsa de valores.", "title": "Elektra se desprende de Banco Azteca en Per\u00fa - El Economista", "url": "https://www.eleconomista.com.mx/sectorfinanciero/Elektra-se-desprende-de-Banco-Azteca-en-Peru-20201126-0039.html", "author": "Edgar Ju\u00e1rez", "publishedAt": "2020-11-26T17:37:15Z", "content": "Grupo Elektra inform\u00f3 este jueves de la venta de la totalidad de las acciones de Banco Azteca del Per\u00fa, mercado en el que operaba desde el 2008. Tras esta transacci\u00f3n, centrar\u00e1 sus esfuerzos en M\u00e9xic\u2026 [+2102 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eleconomista.com.mx"}, "urlToImage": "https://assets.eleconomista.com.mx/__export/1594121322415/sites/eleconomista/img/2018/01/16/banco_azteca.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "El Presidente respondi\u00f3 a la oposici\u00f3n, que lo compar\u00f3 con Victoriano Huerta, Antonio L\u00f3pez de Santa Anna, Carlos Salinas de Gortari y Maximiliano de Habsburgo", "title": "AMLO: \u201c\u00a1Safo!\u201d, responde a comparaciones con Salinas y Maximiliano de Habsburgo | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/amlo-safo-responde-comparaciones-con-salinas-y-maximiliano-de-habsburgo", "author": null, "publishedAt": "2020-11-26T17:36:15Z", "content": "El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador dijo safo, luego de que la oposici\u00f3n lo comparara con Maximiliano de Habsburgo y les pidi\u00f3 que no coman ansias porque ya vienen las elecciones y la revocaci\u00f3\u2026 [+1392 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/11/26/amlo26nov_germanespinosa2.jpeg"}, {"description": null, "title": "Diego Maradona y unas AN\u00c9CDOTAS doradas con Hugo S\u00e1nchez, Jos\u00e9 Ram\u00f3n y Murrieta. | Futbol Picante - ESPN Deportes", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9WEYxWlk0Zmg0XzDSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-26T17:15:01Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "A la ma\u00f1ana de este jueves al parecer dos ya habr\u00edan sido capturados mientras dos m\u00e1s segu\u00edan sin encontrarse", "title": "Alerta en Zumpango: cuatro leones habr\u00edan escaparon de un rancho - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/11/26/alerta-en-zumpango-cuatro-leones-habrian-escaparon-de-un-rancho/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-26T17:05:33Z", "content": "Elementos de Protecci\u00f3n Civil \r\nCuatro leones presuntamente escaparon la noche del martes de un rancho entre Nextlalpan y Zumpango, Estado de M\u00e9xico, pusieron en alerta a la poblaci\u00f3n a sus alrededor\u2026 [+4735 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/vb2KUIeXJGu59ucG2RNZ2wAoO4g=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/IG6YNLH5OBBC5JEMOT66CRHQS4.jpg"}, {"description": "Hoy, el presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador present\u00f3 la Gu\u00eda \u00c9tica para la Transformaci\u00f3n de M\u00e9xico", "title": "\u201cEs m\u00e1s precisa la 'Biblia' de P\u00edo L\u00f3pez Obrador\u201d: Calder\u00f3n sobre Gu\u00eda \u00c9tica de AMLO | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/es-mas-precisa-la-biblia-de-pio-lopez-obrador-calderon-sobre-guia-etica-de-amlo", "author": null, "publishedAt": "2020-11-26T17:03:56Z", "content": "Luego de que el presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador present\u00f3 la Gu\u00eda \u00c9tica para la Transformaci\u00f3n de M\u00e9xico, el exmandatario Felipe Calder\u00f3n se\u00f1al\u00f3 que para cartilla moral del sexenio, es m\u00e1s prec\u2026 [+1581 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/11/26/felipe_calderon.jpg"}, {"description": "\u201c\u00bfCu\u00e1ntos se enteran de lo que dice Bloomberg en M\u00e9xico? Es una minor\u00eda\u201d, expres\u00f3 el Presidente", "title": "AMLO: \u201cNo afecta en nada\u201d, dice sobre ranking de M\u00e9xico como peor pa\u00eds para estar en pandemia | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/amlo-no-afecta-en-nada-dice-sobre-ranking-de-mexico-como-peor-pais-para-estar-en-pandemia", "author": null, "publishedAt": "2020-11-26T16:23:14Z", "content": "Luego de que Bloomberg public\u00f3 un ranking en el que se\u00f1al\u00f3 que M\u00e9xico es el peor pa\u00eds para vivir durante la pandemia por coronavirus, el presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador indic\u00f3 que no afecta en\u2026 [+1696 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/11/26/amlo26nov_germanespinosa.jpeg"}, {"description": "El canciller asegur\u00f3 que el pa\u00eds estar\u00e1 listo para iniciar la aplicaci\u00f3n de las vacunas antes de que acabe el a\u00f1o, al igual que la Uni\u00f3n Europea.", "title": "Vacunaci\u00f3n contra covid-19 en M\u00e9xico ser\u00e1 antes de que acabe diciembre, dice Ebrard - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/politica/coronavirus-mexico-ebrard-vacunacion-iniciara-diciembre", "author": "Adyr Corral", "publishedAt": "2020-11-26T16:12:51Z", "content": "El secretario de Relaciones Exteriores (SRE), Marcelo Ebrard, reiter\u00f3 que\u00a0en M\u00e9xico, la vacunaci\u00f3n contra el covid-19empezar\u00e1 antes de que acabe diciembre, al igual que en la Uni\u00f3n Europea.\r\nEsto, lu\u2026 [+1173 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/11/26/ebrard-mexico-vacunacion-covi-iniciara.jpeg"}, {"description": "La princesa Diana asisti\u00f3 al emblem\u00e1tico concierto Live Aid en 1985, donde la banda brit\u00e1nica\u00a0dio una de las mejores presentaciones de la historia y su baterista\u00a0Roger Taylor qued\u00f3 embobado con la Princesa Diana, ante la mirada molesta de Carlos.", "title": "La escena que no muestra The Crown: el d\u00eda que el baterista de Queen se enamor\u00f3 de Lady Di - Terra", "url": "https://www.terra.com.mx/entretenimiento/2020/11/26/la-escena-que-no-muestra-the-crown-el-dia-que-el-baterista-de-queen-se-enamoro-de-lady-di-9334.html", "author": "Redacci\u00f3n Terra", "publishedAt": "2020-11-26T16:08:00Z", "content": "La serie The Crown es una de las m\u00e1s vistas en los pa\u00edses de habla hispana. Si bien el p\u00fablico viene siguiendo la reconstrucci\u00f3n hist\u00f3rica y los secretos de la realeza desde la primera temporada, est\u2026 [+1552 chars]", "source": {"id": null, "name": "Terra.com.mx"}, "urlToImage": "https://www.terra.com.mx/u/fotografias/m/2020/11/26/f1280x720-10526_142201_5050.png"}, {"description": "Ante la dificultad de instrumentar mayores est\u00edmulos fiscales, se requiere una tasa todav\u00eda m\u00e1s baja para ayudar al proceso de recuperaci\u00f3n, advirti\u00f3 el Subgobernador del Banxico, Jonathan Heath Constable.", "title": "Se requiere una tasa de inter\u00e9s todav\u00eda m\u00e1s baja para ayudar a la recuperaci\u00f3n: Jonathan Heath - El Economista", "url": "https://www.eleconomista.com.mx/sectorfinanciero/Se-requiere-una-tasas-de-interes-todavia-mas-baja-para-ayudar-a-la-recuperacion-Jonathan-Heath-20201126-0043.html", "author": "YolandaMorales", "publishedAt": "2020-11-26T15:50:00Z", "content": "Ante la dificultad de instrumentar mayores est\u00edmulos fiscales, se requiere una tasa todav\u00eda m\u00e1s baja para ayudar al proceso de recuperaci\u00f3n, advirti\u00f3 el Subgobernador del Banco de M\u00e9xico (Banxico), J\u2026 [+3848 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eleconomista.com.mx"}, "urlToImage": "https://assets.eleconomista.com.mx/__export/1581557977724/sites/eleconomista/img/2020/02/12/banxico.jpg_673822677.jpg"}, {"description": null, "title": "PLAYSTATION 5 \u2192 AQU\u00cd DENTRO EST\u00c1 LO MEJOR!!!!!!! - Tecnonauta", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9Yk43NHB5UUg2Z1XSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-26T15:30:02Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": null, "title": "Entrevista I Llegada de vacunas Pfizer contra el Covid-19; Graciela Morales para Despierta - Noticieros Televisa", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9eDhCck5kdjJmMGPSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-26T15:23:12Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Despu\u00e9s de que The Weeknd se quejara porque lo ningunearon en los Grammy 2021, Drake sali\u00f3 en defensa de su compatriotra y habl\u00f3 al respecto", "title": "\u00a1\u00c1ndale! Drake defiende a The Weeknd sobre la controversia de los Grammy - Sopitas.com", "url": "https://www.sopitas.com/musica/drake-defiende-the-weeknd-controversia-nominaciones-grammy-2021/", "author": "Jes\u00fas Gonz\u00e1lez", "publishedAt": "2020-11-26T14:08:00Z", "content": "Vaya que la industria musical anda pasando por un momento bastante extra\u00f1o. Y no lo decimos porque no tenemos conciertos o festivales en vivo, no, sino por toda la pol\u00e9mica que hay alrededor de los G\u2026 [+2827 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sopitas.com"}, "urlToImage": "https://i1.wp.com/www.sopitas.com/wp-content/uploads/2020/11/DRAKE-DEFIENDE-THE-WEEKND.png"}, {"description": "Xiaomi acaba de presentar otros tres miembros para la familia Redmi Note 9, por si no eran suficientes. Ahora llegan los Xiaomi Redmi Note 9 4G, Redmi Note 9...", "title": "Xiaomi Redmi Note 9 Pro 5G: el Redmi m\u00e1s potente del momento llega con 108 megap\u00edxeles y pantalla de 120Hz - Xataka Android", "url": "https://www.xatakandroid.com/moviles-android/xiaomi-redmi-note-9-pro-5g-caracteristicas-precio-ficha-tecnica", "author": "Ricardo Aguilar", "publishedAt": "2020-11-26T14:02:00Z", "content": "Xiaomi acaba de presentar otros tres miembros para la familia Redmi Note 9, por si no eran suficientes. Ahora llegan los Xiaomi Redmi Note 9 4G, Redmi Note 9 5G y Redmi Note 5G Pro, m\u00f3viles completam\u2026 [+2883 chars]", "source": {"id": null, "name": "Xataka Android"}, "urlToImage": "https://i.blogs.es/50c3b2/xiaomi-redmi-note-9-pro-5g/840_560.jpg"}, {"description": "Estados Unidos vive una transici\u00f3n presidencial at\u00edpica; aqu\u00ed te explicamos en qu\u00e9 consiste el complejo y millonario proceso de cambio de mando en la Casa Blanca", "title": "Transici\u00f3n en EU. \u00bfC\u00f3mo se traspasa el puesto de trabajo con m\u00e1s poder del mundo? | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/transicion-en-eu-como-se-traspasa-el-puesto-de-trabajo-con-mas-poder-del-mundo", "author": null, "publishedAt": "2020-11-26T13:37:06Z", "content": "Donald Trump todav\u00eda no reconoci\u00f3 la victoria de Joe Biden, pero su administraci\u00f3n ya accedi\u00f3 a iniciar el proceso de transici\u00f3n gubernamental. Incluso cuando todav\u00eda est\u00e1n vigentes los recursos lega\u2026 [+6133 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/_115643811_gettyimages-622154456-1.jpg"}, {"description": "Si tienes la intenci\u00f3n de comprarte en poco tiempo unos auriculares de diadema que sean de gran calidad, es muy posible que no tengas que esperar m\u00e1s. La raz\u00f3n es que ahora mismo en la tienda Amazon hay una oferta de lo m\u00e1s interesante para hacerte con unos d\u2026", "title": "Uno de los mejores auriculares Sony en oferta por el Black Friday - TopesDeGama", "url": "https://topesdegama.com/ofertas/amazon/auriculares-bluetooth-sony-wh1000xm3-noviembre-2020", "author": "Iv\u00e1n Mart\u00edn", "publishedAt": "2020-11-26T13:18:47Z", "content": "Si tienes la intenci\u00f3n de comprarte en poco tiempo unos auriculares de diadema que sean de gran calidad, es muy posible que no tengas que esperar m\u00e1s. La raz\u00f3n es que ahora mismo en la tienda Amazon \u2026 [+2759 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topesdegama.com"}, "urlToImage": "https://topesdegama.com/app/uploads-topesdegama.com/2020/11/Uso-Sony-WH1000XM3.jpg"}, {"description": "Las noticias m\u00e1s relevantes de Jalisco, M\u00e9xico, Deportes, Entretenimiento & Tecnolog\u00eda", "title": "PRI vs PRI: gana AMLO - EL INFORMADOR", "url": "https://www.informador.mx/ideas/PRI-vs-PRI-gana-AMLO-20201126-0021.html", "author": "DiegoPetersen", "publishedAt": "2020-11-26T12:45:00Z", "content": "No nos equivoquemos: la estrategia de L\u00f3pez Obrador de combate a la corrupci\u00f3n no es jur\u00eddica, es medi\u00e1tica y pol\u00edtica. Y mientras los acusados se defienden de posibles acusaciones, el presidente met\u2026 [+2330 chars]", "source": {"id": null, "name": "Informador.mx"}, "urlToImage": "https://www.informador.mx/__export/1540841234185/sites/elinformador/img/2018/10/29/dpetersen-v2.jpg_2024461655.jpg"}], "totalResults": 34}