{"status": "ok", "articles": [{"description": "Luis Garc\u00eda tambi\u00e9n cuestion\u00f3 la convocatoria de Gerardo Martino", "title": "Liga MX: 'Tata' Martino no habr\u00eda convocado a Montes y a Navarro por 'supuestos' problemas con Fox Sports - SOY FUTBOL", "url": "https://www.soyfutbol.com/tendencias/Liga-MX-Tata-Martino-no-habria-convocado-a-Montes-y-a-Navarro-por-supuestos-problemas-con-Fox-Sports-20200916-0055.html", "author": "LuisDe la Cruz", "publishedAt": "2020-09-16T23:30:01Z", "content": "Gerardo el Tata Martino por \u00a0adelantado su convocatoria para el partido amistoso ante la Selecci\u00f3n de Costa Rica el pr\u00f3ximo 30 de septiembre y una de las pol\u00e9micas que surgi\u00f3, fue la ausencia de los \u2026 [+1375 chars]", "source": {"id": null, "name": "Soyfutbol.com"}, "urlToImage": "https://assets.soyfutbol.com/__export/1600297853405/sites/debate/img/2020/09/16/jam_m_117787_crop1600297851662.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "Comparamos las principales diferencias de PS5 y Xbox Series: precio, fecha de lanzamiento y caracter\u00edsticas t\u00e9cnicas de las dos consolas de nueva generaci\u00f3n", "title": "Diferencias PS5 vs Xbox Series X; precio, fecha y especificaciones: teraflops, memoria RAM y m\u00e1s - AS", "url": "https://as.com/meristation/2020/09/17/noticias/1600297158_133142.html", "author": "Salva Fern\u00e0ndez", "publishedAt": "2020-09-16T23:03:02Z", "content": "Sony Interactive Entertainment ha dado a conocer durante el PlayStation Showcase que PS5 se lanzar\u00e1 a las tiendas este 19 de noviembre en Espa\u00f1a y el resto de Europa a un precio de 499 euros para el \u2026 [+4197 chars]", "source": {"id": null, "name": "As.com"}, "urlToImage": "https://as01.epimg.net/meristation/imagenes/2020/06/12/noticias/1591954006_781859_1591955338_portada_normal.jpg"}, {"description": "Esta noche hemos podido confirmar que podremos disfrutar del remake de Demon\u2019s Souls en PC.", "title": "ACTUALIZACI\u00d3N: Demon\u2019s Souls no llegar\u00e1 finalmente a PC - Generaci\u00f3n Xbox", "url": "https://generacionxbox.com/demons-souls-llegara-a-pc/", "author": "JGBassols", "publishedAt": "2020-09-16T22:44:11Z", "content": "Actualizaci\u00f3n\r\nSony ha confirmado que la descripci\u00f3n final del trailer gameplay de Demons Souls era incorrecta y el juego ser\u00e1 exclusivo de PS5, no llegando a PC finalmente. El trailer ya ha sido ret\u2026 [+916 chars]", "source": {"id": null, "name": "Generaci\u00f3n Xbox"}, "urlToImage": "https://generacionxbox.com/wp-content/uploads/2020/09/F5C8664D-2C4A-4219-88DD-47403BC4FE1F.jpeg"}, {"description": "Adem\u00e1s de M\u00e9xico, Estados Unidos se\u00f1al\u00f3 en el documento a 21 pa\u00edses m\u00e1s, afirmando que la presencia de un pa\u00eds \u201cen la lista no es necesariamente reflejo de los esfuerzos antinarc\u00f3ticos de su gobierno o su nivel de cooperaci\u00f3n con EU\u201d", "title": "\"Falta m\u00e1s por hacer\"; Trump incluye a M\u00e9xico en lista de principales pa\u00edses productores de drogas | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/mexico-en-lista-de-principales-paises-productores-o-de-transito-de-drogas-de-eu-advierte-trump", "author": null, "publishedAt": "2020-09-16T22:20:36Z", "content": "El presidente estadounidense, Donald Trump, identific\u00f3 a M\u00e9xico como uno de los principales pa\u00edses productores o de tr\u00e1nsito de drogas en el a\u00f1o fiscal 2021, se inform\u00f3 hoy en un comunicado.\r\nJunto c\u2026 [+3463 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/09/16/donald-trump.jpg"}, {"description": "El gobernador de Chihuahua afirm\u00f3 que la Conagua tiene la informaci\u00f3n sobre las personas que hacen uso irregular del agua.", "title": "Responsables del desorden y la corrupci\u00f3n siguen en Conagua: Corral - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/estados/responsables-de-corrupcion-sigue-en-conagua-javier-corral", "author": "Norma Ponce, Juan Jos\u00e9 Garc\u00eda Amaro", "publishedAt": "2020-09-16T21:00:34Z", "content": "El gobernador de Chihuahua, Javier Corral Jurado, dijo que la Comisi\u00f3n Nacional del Agua (Conagua) tiene en su poder la informaci\u00f3n y los nombres de quienes hacen uso de manera irregular de las aguas\u2026 [+4863 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/09/16/el-gobernador-de-chihuahua-javier-6_0_27_1200_746.jpeg"}, {"description": "Leonardo DiCaprio y Kim Kardashian \"congelaron\" sus cuentas de Instagram y de Facebook, aqu\ufffd la poderosa raz\ufffdn", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 Leonardo DiCaprio y Kim Kardashian cerraron su Instagram? \u00c9sta es la raz\u00f3n - El Heraldo de M\u00e9xico", "url": "https://heraldodemexico.com.mx/espectaculos/2020/9/16/por-que-leonardo-dicaprio-kim-kardashian-cerraron-su-instagram-esta-es-la-razon-3253.html", "author": "Heraldo de M\ufffdxico", "publishedAt": "2020-09-16T20:36:02Z", "content": "Leonardo DiCaprio, Kim Kardashian, Ashton Kutcher y\u00a0Mark Ruffalo, tienen algo en comn y es que todas estas estrellas decidieron congelar por 24 horas sus cuentas de Instagram Por qu? Se trata nada ms\u2026 [+2163 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heraldodemexico.com.mx"}, "urlToImage": "https://heraldodemexico.com.mx/u/fotografias/m/2020/9/16/f1280x720-4185_135860_7829.jpg"}, {"description": "", "title": "La gu\u00eda completa de aeronaves que surcaron el cielo de la CDMX en el Desfile Militar 2020 - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/09/16/la-guia-completa-de-aeronaves-que-surcaron-el-cielo-de-la-cdmx-en-el-desfile-militar-2020/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-16T20:24:05Z", "content": "M\u00e1s de 50 aviones y helic\u00f3pteros de las Fuerzas Armadas de M\u00e9xico participaron en el desfile militar en conmemoraci\u00f3n del 210 aniversario de la Independencia. (Foto: Presidencia de M\u00e9xico)\r\nLa ma\u00f1ana\u2026 [+4287 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/uuFFke5h0K-SK-NmjyQxij9zPho=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/EZEXGKVX2ZBWFAASS7T32NLVPE.jpg"}, {"description": "UPDATE: Square Enix se\u00f1ala que por ahora s\u00f3lo est\u00e1 confirmado el estreno del JRPG en PS5", "title": "Confirman Final Fantasy XVI; llegar\u00e1 a PlayStation 5 y PC - LEVELUP", "url": "https://www.levelup.com/noticias/591725/Confirman-Final-Fantasy-XVI-llegara-a-PlayStation-5-y-PC", "author": null, "publishedAt": "2020-09-16T20:06:00Z", "content": "Editorial: Gaming / Facebook / Twitter / YouTube / Instagram / Noticias / Discord / Foros\r\nUPDATE: Aunque Final Fantasy XVI se anunci\u00f3 como un \"exclusivo de consola\" para PlayStation 5, Square Enix l\u2026 [+1389 chars]", "source": {"id": null, "name": "Levelup.com"}, "urlToImage": "https://cl.buscafs.com/www.levelup.com/public/uploads/images/662767_600x315.jpg"}, {"description": "iOS 14 ya est\u00e1 disponible para descargar en los iPhone compatibles, tal y como prometi\u00f3 ayer la compa\u00f1\u00eda. Con esta actualizaci\u00f3n, los iPhone ganan una serie...", "title": "iOS 14 ya disponible para descargar: biblioteca de apps, widgets y muchas m\u00e1s mejoras - Applesfera", "url": "https://www.applesfera.com/ios/ios-14-disponible-para-descargar-biblioteca-apps-widgets-muchas-mejoras", "author": "Eduardo Archanco", "publishedAt": "2020-09-16T20:03:00Z", "content": "iOS 14 ya est\u00e1 disponible para descargar en los iPhone compatibles, tal y como prometi\u00f3 ayer la compa\u00f1\u00eda. Con esta actualizaci\u00f3n, los iPhone ganan una serie de funcionalidades que mejoran la experien\u2026 [+5837 chars]", "source": {"id": null, "name": "Applesfera.com"}, "urlToImage": "https://i.blogs.es/739947/e2bf9357-cb7a-4769-9149-0b1b83a121b5/840_560.jpeg"}, {"description": "Mantiene una disputa legal con Universal y Sony por los derechos de su m\u00fasica", "title": "El nuevo esc\u00e1ndalo de Kanye West: orin\u00f3 un Grammy y declar\u00f3 la guerra a las disqueras - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2020/09/16/kanye-west-orino-un-grammy-acusa-a-las-disqueras-de-esclavistas-y-les-declara-la-guerra/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-16T19:33:15Z", "content": "Kanye West muestra un video donde orina sobre un grammy en medio de la lucha con las disqueras.\r\nEste mi\u00e9rcoles Kanye West encendi\u00f3 las redes al publicar en Twitter un video donde orina un Grammy par\u2026 [+2837 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/O8gpfFoJMDZlurpD16JYPEBx9lc=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/OL27OQUN4FDOTDHJBHSTGQ2DXQ.jpg"}, {"description": null, "title": "Si Luis Su\u00e1rez SE QUEDA en el Barcelona, Ronald Koeman dice que LO TENDR\u00c1 en cuenta | Exclusivos - ESPN Deportes", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9OHlOM0Y4dmF5T2_SAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-16T19:31:29Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Una asesora de imagen nos habl\u00f3 sobre los aciertos del atuendo de la esposa del Presidente para la sobria ceremonia de El Grito de Independencia este 2020.", "title": "Elegante y natural... as\u00ed fue el vestido y look de Beatriz Guti\u00e9rrez M\u00fcller para el Grito - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/estilo/beatriz-gutierrez-muller-casual-natural-noche-grito", "author": "Consuelo Ju\u00e1rez", "publishedAt": "2020-09-16T19:20:14Z", "content": "La ceremonia de este 15 de septiembre en\u00a0Palacio Nacional se sinti\u00f3 distinta, pues en contraste con cualquier otro a\u00f1o, esta vez, la plancha del Z\u00f3calo de la Ciudad de M\u00e9xico permaneci\u00f3 vac\u00eda, y el p\u2026 [+3146 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/09/16/beatriz-gutierrez-muller-acompanando-amlo_1_0_1198_747.jpg"}, {"description": "Aunque Kabah sigue vigente en los escenarios, sus integrantes han tenido facetas alejadas del grupo que tiene \u00e9xitos como \"La Calle de las Sirenas\" y \"Al pasar\".", "title": "\u00a1Al pasar\u2026! \u00bfQu\u00e9 ha sido de Kabah 28 a\u00f1os despu\u00e9s? - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/entretenimiento/que-ha-sido-de-kabah-la-agrupacion-pop-de-los-90/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-16T18:50:00Z", "content": "\"&gt;\r\nKabah apareci\u00f3 en 1992 en los escenarios y se desintegr\u00f3 en 2005. Foto: Cuartoscuro\r\nA 28 a\u00f1os de haberse formado, Kabah ha podido continuar en los escenarios a pesar de las facetas que han de\u2026 [+2724 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2020/09/kabah.jpg"}, {"description": "Zaira Hern\u00e1ndez Salazar, esposa del m\u00e9dico cirujano que prest\u00f3 sus servicios en el hospital naval del puerto de Veracruz, fue quien recogi\u00f3 el galard\u00f3n", "title": "Teniente Luis Rey Calder\u00f3n recibe condecoraci\u00f3n p\u00f3stuma; muri\u00f3 combatiendo el Covid | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/teniente-luis-rey-calderon-recibe-condecoracion-postuma-murio-combatiendo-el-covid", "author": null, "publishedAt": "2020-09-16T18:19:49Z", "content": "El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador entreg\u00f3 la presea Miguel Hidalgo a 58 profesionales de la salud, entre ellos, se concedi\u00f3 la condecoraci\u00f3n p\u00f3stuma a Luis Rey Calder\u00f3n Leal, teniente de frag\u2026 [+1238 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/09/16/condecoracion_postuma.jpg"}, {"description": "El guardameta de las \u00c1guilas rest\u00f3 importancia al hecho de que los cl\u00e1sicos se jueguen consecutivamente", "title": "Memo Ochoa sobre Cl\u00e1sicos: 'En Am\u00e9rica no existe el miedo' - Diario Deportivo R\u00e9cord", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-liga-mx-america/memo-ochoa-sobre-clasicos-en-america-no-existe-el-miedo", "author": "ma.calixto", "publishedAt": "2020-09-16T18:10:53Z", "content": "Guillermo Ochoa, guardameta del Am\u00e9rica, asegur\u00f3 que en el equipo no existe miedo ni presi\u00f3n \u00a0por jugar los tres Cl\u00e1sicos de manera consecutiva, pues esto es algo cotidiano para ellos.\r\n\"Miedo no exi\u2026 [+766 chars]", "source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2020/09/16/memoochoaimago.jpg"}, {"description": "El r\u00e9gimen persa dijo que los dirigentes de estos pa\u00edses \u201cno entienden nada de religi\u00f3n e ignoran su deuda con la naci\u00f3n palestina\u201d", "title": "Ir\u00e1n amenaz\u00f3 a Emiratos \u00c1rabes Unidos y Bahr\u00e9in por los acuerdos firmados con Israel: \u201cSer\u00e1n responsables de las consecuencias\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mundo/2020/09/16/iran-amenazo-a-emiratos-arabes-unidos-y-bahrein-por-los-acuerdos-firmados-con-israel-seran-responsables-de-las-consecuencias/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-16T17:54:50Z", "content": "El presidente de Ir\u00e1n, Hassan Rohani (EFE)\r\nEl presidente de Ir\u00e1n, Hassan Rohani, amenaz\u00f3 este mi\u00e9rcoles a los Emiratos \u00c1rabes Unidos y Bahrein por haber firmado acuerdos de normalizaci\u00f3n de relacion\u2026 [+3532 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/KDKnwlIVPoTYmHXmnSq34TWosaU=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/QETLQVGS7RABBF2N2YPYLUHRS4.jpg"}, {"description": "", "title": "C\u00f3mo las vacunas de la gripe pueden ayudar en la lucha contra la COVID - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/the-new-york-times/2020/09/16/como-las-vacunas-de-la-gripe-pueden-ayudar-en-la-lucha-contra-la-covid/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-16T16:28:24Z", "content": "Una enfermera prepara una inyecci\u00f3n de la vacuna contra la gripe en el Hospital General de Massachusetts en Boston (REUTERS/Brian Snyder/Foto de archivo)\r\nMientras esperamos con impaciencia el desarr\u2026 [+8382 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/sRWqfIQug_6sZ_mo2ghWPEtV67s=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/2DMUP7IEZHRY4IEI6WHK7A4IGY.jpg"}, {"description": "El Alto Tribunal tiene 20 d\u00edas naturales para analizar y resolver si la propuesta de consulta planteada es constitucional o no.", "title": "Suprema Corte tiene 20 d\u00edas naturales para resolver si habr\u00e1 Consulta Popular - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/nacional/suprema-corte-tiene-20-dias-naturales-para-resolver-si-habra-consulta-popular/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-16T15:30:00Z", "content": "\"&gt;\r\nLa resoluci\u00f3n de la SCJN ser\u00e1 definitiva e inatacable. Foto: Cuartoscuro /Archivo\r\nLa Suprema Corte de Justicia de la Naci\u00f3n (SCJN) iniciar\u00e1 el tr\u00e1mite a la propuesta de realizar una consulta \u2026 [+1988 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2020/09/suprema-corte-CO.jpg"}, {"description": "El cl\u00e1sico franc\u00e9s entre PSG y el Marsella dejo 5 expulsados, uno de ellos a Neymar, Di Mar\u00eda se vio implicado en esta acci\u00f3n.", "title": "Revelan im\u00e1genes de Di Mar\u00eda escupiendo a \u00c1lvaro Gonz\u00e1lez en bronca PSG vs. Marsella - Mediotiempo", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/psg-revelan-imagenes-di-maria-escupiendo-alvaro-gonzalez", "author": "Editorial Mediotiempo", "publishedAt": "2020-09-16T13:51:14Z", "content": "\u00c1lvaro Gonz\u00e1lez, uno de los villanos de esta semana luego de la gresca en el cl\u00e1sico franc\u00e9s, podr\u00eda ser exculpado por las im\u00e1genes que revel\u00f3 la cadena de televisi\u00f3n T\u00e9l\u00e9foot, donde se puede aprecia\u2026 [+694 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediotiempo.com"}, "urlToImage": "https://cdn2.mediotiempo.com/uploads/media/2020/09/16/di-maria-vio-envuelto-situacion.jpg"}, {"description": "El presidente no dedic\u00f3 en su arenga patri\u00f3tica una palabra a las v\u00edctimas por COVID ni a quienes procuran la vida, como los trabajadores de la salud.", "title": "Sin gritos, j\u00fabilo, ni multitudes: As\u00ed fue el Grito de AMLO - Animal Pol\u00edtico", "url": "https://www.animalpolitico.com/2020/09/zocalo-vacio-sin-gritos-ni-jubilo-viva-esperanza-grito-amlo/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-16T13:30:40Z", "content": "La marca de helados Ben &amp;Jerry\u2019s se ha unido a lo que es ya una creciente lista de empresas que, a lo largo del mes de julio, han decidido retirar su publicidad -y sus fondos- de las plataformas \u2026 [+5440 chars]", "source": {"id": null, "name": "Animalpolitico.com"}, "urlToImage": "https://www.animalpolitico.com/wp-content/uploads/2020/09/cuartoscuro_776966_digital.jpeg"}], "totalResults": 34}