{"status": "ok", "articles": [{"description": "No se puede creer", "title": "Impactante: Arias se tir\u00f3 a barrer, se le trab\u00f3 el pie y se fractur\u00f3 todo - Bitbol", "url": "https://www.bitbol.la/nota/11171-impactante-arias-se-tiro-a-barrer-se-le-trabo-el-pie-y-se-fracturo-todo/", "author": "Bitbol", "publishedAt": "2020-10-09T23:42:21Z", "content": "El partido entre Colombia y Venezuela por la Eliminatoria comenz con una imagen impactante y escalofriante. Al minuto 8, Venezuela atac por el lado de Arias, el lateral derecho colombiano, que sigui \u2026 [+446 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bitbol"}, "urlToImage": "https://www.bitbol.la/files/image/13/13245/5f80f66e7eb86_600_315!.jpg?s=96414d8e73e3777990dd4855f2501d41&d=1602287477"}, {"description": null, "title": "BOMBAZO Club Le\u00f3n se qued\u00f3 sin estadio. \u00bfD\u00f3nde jugar\u00e1 contra el Am\u00e9rica? | Jorge Ramos y Su Banda - ESPN Deportes", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9cVFIaVlSZGFyYmvSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-09T23:23:04Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Christopher se encontraba en un claro estado de p\u00e1nico y desesperaci\u00f3n luego de quedar atrapado debajo del carrito de golf", "title": "\u201c\u00bfPor qu\u00e9 hice esto?\u201d: revelaron la llamada que hizo el hijo de Willian Levy al 911 luego de su accidente - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2020/10/09/por-que-hice-esto-revelaron-la-llamada-que-hizo-el-hijo-de-willian-levy-al-911-luego-de-su-accidente/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-09T23:06:56Z", "content": "William Levy agradece la atenci\u00f3n a la salud de su hijo Christopher. (Foto: Instagram@willevy)\r\nLuego de que el pasado 3 de octubre Crhistopher Alexander Levy sufriera una volcadura en un carrito el\u00e9\u2026 [+4246 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/mqxJzM_vMQhFXVAxzu7XVOGwRXI=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/KM3G4AHTSBAKHBFUUBKHBXDPD4.jpg"}, {"description": "La senadora Citlalli Hern\u00e1ndez gan\u00f3 como Secretaria General del Partido", "title": "Porfirio Mu\u00f1oz Ledo y Mario Delgado empatan en segunda encuesta por dirigencia de Morena; INE recomend\u00f3 un nuevo sondeo - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/10/09/porfirio-munoz-ledo-y-mario-delgado-empataron-en-encuesta-por-dirigencia-de-morena-ine-recomendo-un-nuevo-sondeo/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-09T22:50:29Z", "content": "Porfirio Mu\u00f1oz Ledo y Mario Delgado (Foto: Twitter/Mariodelgado)\r\nLa Comisi\u00f3n de Prerrogativas y Partidos Pol\u00edticos del Instituto Nacional Electoral (INE) inform\u00f3 este viernes, a trav\u00e9s de una videoc\u2026 [+3859 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/dtkT0lEFTnswKf7AO6mp_3De7Ps=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/ODWPBVEXONAKRC3IHHF3G5X4NI.jpg"}, {"description": "El jefe de Ejecutivo dijo que de ser necesario viajar\u00e1 cada mes a los cinco tramos para verificar los avances", "title": "AMLO: se compromete a terminar Tren Maya en 2023 | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/amlo-se-compromete-terminar-tren-maya-en-2023", "author": null, "publishedAt": "2020-10-09T20:51:57Z", "content": "El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador se comprometi\u00f3\u00a0concluir laconstrucci\u00f3n del Tren Maya\u00a0a m\u00e1s tardar en 2023\u00a0e incluso dijo que, si es necesario, viajar\u00e1 cada mes a los cinco tramos para verif\u2026 [+2382 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/10/09/010amlo-bendita-oposicion-1.jpg"}, {"description": "El doctor Sai Li, un cient\u00edfico de la Universidad de Tsinghua en Beijing, logr\u00f3 llegar hasta el n\u00facleo mismo del poderoso SARS-CoV-2, que mide una millon\u00e9sima de pulgada, y ver c\u00f3mo el virus es capaz de infectar una c\u00e9lula y \u00e9sta producir miles de genomas nue\u2026", "title": "El se\u00f1or SARS-CoV-2 como nunca antes se hab\u00eda visto: institutos lo desnudan entero, en IM\u00c1GENES - SinEmbargo", "url": "https://www.sinembargo.mx/09-10-2020/3874332", "author": "Redacci\u00f3n / Sin Embargo", "publishedAt": "2020-10-09T20:30:00Z", "content": "El doctor Sai Li, un cient\u00edfico de la Universidad de Tsinghua en Beijing, logr\u00f3 llegar hasta el n\u00facleo mismo del poderoso SARS-CoV-2, que mide una millon\u00e9sima de pulgada, y ver c\u00f3mo el virus es capaz\u2026 [+4852 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sinembargo.mx"}, "urlToImage": "https://www.sinembargo.mx/wp-content/uploads/2020/10/covid-3.jpg"}, {"description": "El hecho de que la enfermedad se exacerba cuando interact\u00faa con otras condiciones de salud que prevalecen en grupos desfavorecidos social y econ\u00f3micamente ha llevado a algunos cient\u00edficos a pensar que estamos frente a una sindemia.", "title": "\"El covid-19 no es una pandemia\": los cient\u00edficos que creen que el coronavirus es una sindemia (y qu\u00e9 significa esto para su tratamiento) - BBC News Mundo", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-54386816", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-10-09T19:38:06Z", "content": "Fuente de la imagen, Getty Images\r\nPie de foto, El coronavirus tiene un efecto m\u00e1s negativo en individuos que padecen ciertas enfermedades que pueden ser evitables.\r\nCon el correr de los meses, las m\u2026 [+6540 chars]", "source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/14B10/production/_114725748_gettyimages-1210378784.jpg"}, {"description": "El enfermero no sabe a\u00fan si ha recibido la vacuna o s\u00f3lo un placebo; dice que se encuentra bien y con s\u00edntomas leves", "title": "Voluntario espa\u00f1ol en los ensayos de la vacuna de Oxford contrae Covid | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/voluntario-espanol-en-los-ensayos-de-la-vacuna-de-oxford-contrae-covid", "author": null, "publishedAt": "2020-10-09T19:09:52Z", "content": "Londres.- Un enfermero espa\u00f1ol que participa como voluntario en los ensayos de la vacuna contra el Covid-19 que prepara el laboratorio AstraZeneca con la universidad de Oxford ha dado positivo en la \u2026 [+969 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/10/09/vacuna_coronavirus_4_1.jpg"}, {"description": "El mercado de \"carne\" hecha a base de vegetales est\u00e1 creciendo. Para deleite de los veganos y para los que desean disminuir su consumo de carne, cada vez hay...", "title": "Llega a M\u00e9xico la hamburguesa sin carne y hecha a base de plantas: 'Awesome Burguer' promete la jugosidad de... - Xataka M\u00e9xico", "url": "https://www.xataka.com.mx/ecologia-y-naturaleza/llega-a-mexico-hamburguesa-que-no-tiene-carne-esta-hecha-a-base-plantas-awesome-burguer-promete-jugosidad-proteina", "author": "Oscar Steve", "publishedAt": "2020-10-09T18:31:00Z", "content": "El mercado de \"carne\" hecha a base de vegetales est\u00e1 creciendo. Para deleite de los veganos y para los que desean disminuir su consumo de carne, cada vez hay m\u00e1s restaurantes en M\u00e9xico que utilizan c\u2026 [+2043 chars]", "source": {"id": null, "name": "Xataka.com.mx"}, "urlToImage": "https://i.blogs.es/117a6f/llega-a-mexico-la-hamburguesa-que-no-tiene-carne-y-esta-hecha-a-base-de-plantas-awesome-burguer-promete-jugosidad-y-proteina/840_560.jpg"}, {"description": "El t\u00e9cnico de Espa\u00f1a elogi\u00f3 las condiciones del delantero del Wolverhampton, y destac\u00f3 su capacidad para retener el bal\u00f3n y generar desequilibrio.", "title": "Luis Enrique pide no encasillar a Adama Traor\u00e9: \"No es solo velocidad y f\u00edsico\" - ESPN Deportes", "url": "https://espndeportes.espn.com/futbol/euro/nota/_/id/7559786/adama-traore-luis-enrique-espana-wolverhampton", "author": "ESPN Digital", "publishedAt": "2020-10-09T18:21:31Z", "content": "Uno de los temas principales en la conferencia de prensa de Luis Enrique, t\u00e9cnico de Espa\u00f1a, de cara al juego ante Suiza a celebrarse el s\u00e1bado, fue el delantero Adama Traor\u00e9, quien debut\u00f3 con la sel\u2026 [+1467 chars]", "source": {"id": null, "name": "ESPN"}, "urlToImage": "https://a.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F1008%2Fr757556_1296x729_16%2D9.jpg"}, {"description": "Fue el canciller Marcelo Ebrard quien anunci\u00f3 el inicio de la construcci\u00f3n de la Agencia Espacial Latinoamericana y del Caribe (ALCE)", "title": "Firman M\u00e9xico y Argentina acuerdo para crear la ALCE - Peri\u00f3dico Exc\u00e9lsior", "url": "https://www.excelsior.com.mx/nacional/firman-mexico-y-argentina-acuerdo-para-crear-la-alce/1410320", "author": "blanca.betan", "publishedAt": "2020-10-09T18:12:05Z", "content": "CIUDAD DE M\u00c9XICO\r\nEl canciller Marcelo Ebrard anunci\u00f3 el inicio de la construcci\u00f3n de la Agencia Espacial Latinoamericana y del Caribe, (ALCE), \"para llegar muy lejos\".\r\nEn su cuenta de Twitter, el t\u2026 [+1343 chars]", "source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/10/09/2456359.jpg"}, {"description": "Tras el reporte de detonaciones por armas de fuego y una explosi\u00f3n, autoridades localizan los cuerpos de\u00a0dos menores y tres adultos en un inmueble de Tonal\u00e1", "title": "Homicidios en Jalisco: Cinco muertos, saldo de ataque a finca en Santa Paula - EL INFORMADOR", "url": "https://www.informador.mx/jalisco/Homicidios-en-Jalisco-Cinco-muertos-saldo-de-ataque-a-finca-en-Santa-Paula-20201009-0057.html", "author": "El Informador :: Noticias de Jalisco, M\u00e9xico, Deportes & Entretenimiento", "publishedAt": "2020-10-09T18:01:49Z", "content": "Cinco personas asesinadas, fue el saldo que dej\u00f3 un ataque a balazos y con artefactos explosivos en una finca la ma\u00f1ana de este viernes en la colonia Santa Paula, en Tonal\u00e1, informaron autoridades mu\u2026 [+1659 chars]", "source": {"id": null, "name": "Informador.mx"}, "urlToImage": "https://www.informador.mx/__export/1602266477984/sites/elinformador/img/2020/10/09/whatsapp_image_2020-10-09_at_10_34_38_am_x2x_crop1602265715169.jpeg_2024461655.jpeg"}, {"description": "La BMV no ofreci\u00f3 detalles del motivo de la suspensi\u00f3n, e indic\u00f3 que informar\u00e1 cuando la sesi\u00f3n de remates se reanude.", "title": "Bolsa Mexicana de Valores suspende operaciones - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/negocios/bolsa-mexicana-de-valores-suspende-operaciones", "author": "Redacci\u00f3n", "publishedAt": "2020-10-09T17:31:47Z", "content": "La Bolsa Mexicana de Valores\u00a0suspendi\u00f3 sus operaciones a media jornada, sin ofrecer detalles de la decisi\u00f3n. Al momento del cese de los negocios, el \u00edndice referencial S&amp;P/BMV IPC, que agrupa a l\u2026 [+2176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/10/09/bolsa-mexicana-valores-bmv-foto.jpeg"}, {"description": "PlayStation acaba de actualizar su sitio de soporte con una secci\u00f3n que habla en exclusiva de la retrocompatibilidad de los juegos de PS4 en PS5. Sony reitera...", "title": "Sony detalla la retrocompatibilidad de PS5: 10 t\u00edtulos de PS4 no podr\u00e1n ejecutarse y algunos tendr\u00e1n... - Xataka M\u00e9xico", "url": "https://www.xataka.com.mx/videojuegos/estos-10-juegos-ps4-no-seran-retrocompatibles-ps5-algunos-titulos-podran-presentar-errores-al-ejecutarse", "author": "MartinPixel", "publishedAt": "2020-10-09T17:28:00Z", "content": "PlayStation acaba de actualizar su sitio de soporte con una secci\u00f3n que habla en exclusiva de la retrocompatibilidad de los juegos de PS4 en PS5. Sony reitera que su nueva consola ser\u00e1 compatible con\u2026 [+1741 chars]", "source": {"id": null, "name": "Xataka.com.mx"}, "urlToImage": "https://i.blogs.es/d300ee/ps5-retrocompatible-con-ps4/840_560.png"}, {"description": "Como parte de sus esfuerzos para vencer a plataformas como Netflix y Amazon, la casa del rat\u00f3n llevar\u00e1 Disney+ a Latam en noviembres", "title": "Estos son los contenidos que tendr\u00e1 Disney+ en Am\u00e9rica Latina - Merca2.0", "url": "https://www.merca20.com/disney-revelo-como-sera-su-plataforma-de-streaming-en-america-latina-esto-debes-saber/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-09T17:13:31Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Merca20.com"}, "urlToImage": "https://files.merca20.com/uploads/2020/08/disney-1.jpg"}, {"description": "En la CDMX, a partir del pr\u00f3ximo lunes boliches y casinos reabrir\u00e1n sus puertas bajo el protocolo sanitario y de sana distancia, inform\u00f3 Claudia Sheinbaum.", "title": "CDMX reabrir\u00e1 boliches y casinos la pr\u00f3xima semana bajo estas medidas - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/estados/ciudad-de-mexico/cdmx-reabrira-boliches-y-casinos-bajo-estas-medidas/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-09T16:47:00Z", "content": "La capital continuar\u00e1 en sem\u00e1foro naranja la pr\u00f3xima semana a pesar del registro a la baja de hospitalizaciones en la capital; esta informaci\u00f3n ya hab\u00eda sido adelantada el jueves por la jefa de Gobie\u2026 [+3357 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2020/10/photo-2020-10-09-11-26-23.jpg"}, {"description": "Del Toro, que hoy cumple 56 a\u00f1os, ha sido el art\u00edfice de varias convocatorias en pro de j\u00f3venes", "title": "Guillermo del Toro regala vuelos a mexicanos | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/guillermo-del-toro-regala-vuelos-mexicanos", "author": null, "publishedAt": "2020-10-09T16:20:37Z", "content": "El reto que lanz\u00f3 esta ma\u00f1ana Guillermo del Toro a una aerol\u00ednea nacional para otorgar 10 vuelos gratuitos anuales a mexicanos destacados, sigue el camino de ayuda social que el cineasta ha emprendid\u2026 [+3452 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/10/09/guillermo_del_toro.jpg"}, {"description": "A Rafael Nadal lo separa una victoria de su decimotercer t\u00edtulo en Roland Garros, de su vig\u00e9simo &apos;Grand Slam&apos; y de los 100 partidos...", "title": "Rafael Nadal elimina a Schwartzman y agranda su leyenda en Roland Garros - Marca Claro M\u00e9xico", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/otros-deportes/tenis/2020/10/09/5f808c72ca4741441e8b45bd.html", "author": "Joan Solsona", "publishedAt": "2020-10-09T16:19:00Z", "content": "Rafael Nadal en su victoria ante Diego Schwartzman en Roland Garros 2020.\r\n Reuters\r\nA Rafael Nadal lo separa una victoria de su decimotercer t\u00edtulo en Roland Garros, de su vig\u00e9simo 'Grand Slam' y de\u2026 [+4693 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2020/10/09/16022602560177.jpg"}, {"description": "Personas que toman casetas en las carreteras federales recaudan hasta 200 mil pesos en tres horas", "title": "Grupos extorsionadores orde\u00f1an en casetas \u00a1mil pesos por minuto! - El Diario", "url": "https://diario.mx/nacional/grupos-extorsionadores-ordenan-en-casetas-mil-pesos-por-minuto-20201009-1717532.html", "author": "C\u00e9sar Mart\u00ednez / \u00d3scar Luna / \u00d3scar Uscanga<BR>Agencia Reforma", "publishedAt": "2020-10-09T16:12:00Z", "content": "Alejando Mendoza / Jos\u00e9 Luis Ram\u00edrez / Agencia Reforma \r\nC\u00e9sar Mart\u00ednez / \u00d3scar Luna / \u00d3scar UscangaAgencia Reforma\r\nviernes, 09 octubre 2020 | 10:12 Ciudad de M\u00e9xico\u2014 Al menos mil pesos por minuto r\u2026 [+2963 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Diario"}, "urlToImage": "https://diario.mx/jrz/media/uploads/galeria/2020/10/09/20201009101213313-0-1717532.jpg"}, {"description": "Femsa concreto un acuerdo con la minorista chile SMU para adquirir la cadena de tiendas OK Market para fortalacer a Oxxo.", "title": "Femsa adquiere esta cadena de tiendas para fortalecer a Oxxo - Merca2.0", "url": "https://www.merca20.com/femsa-compra-un-hermanito-para-oxxo-adquiere-esta-cadena-de-tiendas/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-09T15:16:29Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Merca20.com"}, "urlToImage": "https://files.merca20.com/uploads/2017/09/Oxxo.jpg"}], "totalResults": 34}