{"status": "ok", "articles": [{"description": "A partir del pr\u00f3ximo 21 de diciembre, acontecer\u00e1 un fen\u00f3meno astron\u00f3mico visto por \u00faltima vez en la Edad Media. Todos los habitantes de este...", "title": "La Estrella de Bel\u00e9n podr\u00e1 verse esta Navidad, algo que no suced\u00eda hace 800 a\u00f1os - Marca Claro M\u00e9xico", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/trending/2020/12/04/5fca96cf22601d96288b4600.html", "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "publishedAt": "2020-12-05T21:12:00Z", "content": "\u00bfCu\u00e1ndo y c\u00f3mo se podr\u00e1 ver la estrella de Bel\u00e9n en la Tierra? |\r\n Pixabay\r\nA partir del pr\u00f3ximo 21 de diciembre, acontecer\u00e1 un fen\u00f3meno astron\u00f3mico visto por \u00faltima vez en la Edad Media. Todos los h\u2026 [+2050 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2020/12/04/16071122972110.jpg"}, {"description": "Desde cualquier medio, periodismo en libertad", "title": "Nuevo f\u00e1rmaco podr\u00eda detener la transmisi\u00f3n de la Covid-19 en 24 horas - Aristeguinoticias", "url": "https://aristeguinoticias.com/0512/mundo/nuevo-farmaco-podria-detener-la-transmision-de-la-covid-19-en-24-horas/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-05T20:22:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aristeguinoticias.com"}, "urlToImage": "https://aristeguinoticias.com/editorial/wp-content/uploads/2019/03/500x.png"}, {"description": "Violentas protestas en Par\u00eds, Francia contra la fuerza policial se llevaron este s\u00e1bado donde quemaron autos y destrozaron comercios. Ve im\u00e1genes.", "title": "\u00a1Arde, Par\u00eds! Violentas protestas en Francia contra fuerza policial - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/internacional/video-violentas-protestas-en-paris-contra-fuerza-policial/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-05T20:05:00Z", "content": "\u00a1Arde, Par\u00eds! Manifestantes salieron a las calles a protestar contra la fuerza policial, acci\u00f3n que deriv\u00f3 en violentas reacciones luego que anarquistas encapuchados lanzaron proyectiles a la polic\u00eda\u2026 [+2937 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2020/12/paris.jpg"}, {"description": "Claudia Sheinbaum realiz\u00f3 su segundo informe de Gobierno", "title": "Segundo Informe de Gobierno: la CDMX se encuentra en momento cr\u00edtico por COVID-19 - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/12/05/segundo-informe-de-gobierno-la-cdmx-se-encuentra-en-momento-critico-por-covid-19/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-12-05T19:30:14Z", "content": "Durante su segundo Informe de Gobierno, Sheinbaum llam\u00f3 a los capitalinos a quedarse en casa y dejar para mejor ocasi\u00f3n las fiestas de fin de a\u00f1o. (FOTO: GALO CA\u00d1AS/CUARTOSCURO)\r\nLa jefa de Gobierno \u2026 [+3172 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/XDwJerkgj2egFIb3yNKvVLWQW9o=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/VR46IPCQW5HNLBQC4BEHXYG7JA.jpeg"}, {"description": "Present\u00f3 su registro esta tarde en la sede del partido", "title": "Es Cabada precandidato a gobernador por Morena - El Diario", "url": "https://diario.mx/juarez/es-cabada-precandidato-a-gobernador-por-morena-20201205-1738390.html", "author": "Staff<br>El Diario de Ju\u00e1rez", "publishedAt": "2020-12-05T19:08:00Z", "content": "Ciudad Ju\u00e1rez.- Armando Cabada Alv\u00eddrez, alcalde de Ciudad Ju\u00e1rez, solicit\u00f3 su registro como candidato a la Gubernatura ante el Comit\u00e9 Estatal de Morena, dio a conocer Jos\u00e9 Ram\u00f3n Enr\u00edquez Herrera, de\u2026 [+233 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Diario"}, "urlToImage": "https://diario.mx/jrz/media/uploads/galeria/2020/12/05/20201205010803055-0-1738390.jpg"}, {"description": "El Presidente destac\u00f3 que en medio de la crisis econ\u00f3mica por la pandemia de coronavirus, su f\u00f3rmula para enfrentar la recesi\u00f3n ha dado resultados, a diferencia de otros pa\u00edses", "title": "AMLO: Ya comenz\u00f3 la segunda etapa de la Cuarta Transformaci\u00f3n | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/amlo-ya-comenzo-la-segunda-etapa-de-la-cuarta-transformacion", "author": null, "publishedAt": "2020-12-05T18:54:04Z", "content": "Concordia, Sinaloa.- El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador asegur\u00f3 que ya comenz\u00f3 la segunda etapa de la Cuarta Transformaci\u00f3n, que consiste en terminar las obras comprometidas, para que al final\u2026 [+1526 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/12/05/amlo5dic_esp.jpeg"}, {"description": "China plant\u00f3 su bandera en la Luna y se convirti\u00f3 en el segundo pa\u00eds en la historia en hacerlo, 50 a\u00f1os despu\u00e9s de que lo hiciera Estados Unidos.", "title": "China se convierte en el segundo pa\u00eds en plantar su bandera en la Luna - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/ciencia-y-tecnologia/china-se-convierte-en-el-segundo-pais-en-plantar-su-bandera-en-la-luna/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-05T18:39:00Z", "content": "China plant\u00f3 su bandera en la Luna, y se convirti\u00f3 en el segundo pa\u00eds en la historia en hacerlo, la haza\u00f1a llega 50 a\u00f1os despu\u00e9s de que lo hiciera Estados Unidos.\r\nLa agencia espacial china divulg\u00f3 u\u2026 [+1542 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2020/12/bandera-china-luna.jpg"}, {"description": "Seg\u00fan denuncias de familiares habr\u00eda m\u00e1s de 20 trabajadores de la construcci\u00f3n desaparecidos, se\u00f1alaron que eran extorsionados para obligarlos a vender droga y pagar una cuota semanal", "title": "Misteriosa desaparici\u00f3n de alba\u00f1iles en Canc\u00fan, no ser\u00eda hecho aislado, el CJNG lo hac\u00eda en Jalisco - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/12/05/misteriosa-desaparicion-de-albaniles-en-cancun-no-seria-hecho-aislado-el-cjng-lo-hacia-en-jalisco/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-12-05T18:29:51Z", "content": "Las autoridades encontraron recientemente a cuatro personas sin vida en el \u00e1rea Foto: Fiscal\u00eda Qna Roo\r\nEste jueves habr\u00eda sido identificado el primero de los cuatro cad\u00e1veres encontrados en las inme\u2026 [+6001 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/RhZDhqAXZPVkQszK6TqGzelyhc4=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/7VHLEBWJ5JBIVOVMPNEFJYC3LA.jpg"}, {"description": "Alex Dur\u00e1n dice que \u201cVen\u201d est\u00e1 inspirada en su esposa. Se trata de una canci\u00f3n que transmite amor, comprensi\u00f3n y alegr\u00eda.", "title": "Alex Dur\u00e1n se estrena como cantante con el tema 'Ven' - Publimetro M\u00e9xico", "url": "https://www.publimetro.com.mx/mx/entretenimiento/2020/12/05/alex-duran-se-estrena-como-cantante-con-el-tema-ven.html", "author": "Publimetro", "publishedAt": "2020-12-05T18:09:34Z", "content": "Alex Dur\u00e1n, conocido por su participaci\u00f3n en la telenovela El Drag\u00f3n, no se detiene ante nada. Incluso, ni el Covid-19 lo frena, pues aprovech\u00f3 la pandemia para trabajar de lleno en su primer proyect\u2026 [+909 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publimetro.com.mx"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/12/05/alexduran-32afb63e74a8ef964e64c103f1c62857-1200x800.jpg"}, {"description": "El Real Madrid llegaba al partido contra el Sevilla en medio del ojo del hurac\u00e1n y un mal resultado hubiera echado m\u00e1s le\u00f1a al fuego que quema a...", "title": "El Real Madrid respira tras vencer al Sevilla - Marca Claro M\u00e9xico", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol-internacional/la-liga/2020/12/05/5fcbb10e268e3e31468b45c5.html", "author": "Miguel B\u00e1rcena", "publishedAt": "2020-12-05T17:29:00Z", "content": "Vin\u00edcius Jr., Casemiro y Toni Kroos festejan el \u00fanico gol del encuentro\r\n @realmadrid\r\nEl Real Madrid llegaba al partido contra el Sevilla en medio del ojo del hurac\u00e1n y un mal resultado hubiera echa\u2026 [+1974 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2020/12/05/16071879144306.png"}, {"description": "Tambora, mariachi, y los simpatizantes de los candidatos comenzaron a llegar desde temprana hora", "title": "Morena. Sigue fiesta por registro de candidatos | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/morena-sigue-fiesta-por-registro-de-candidatos", "author": null, "publishedAt": "2020-12-05T17:00:01Z", "content": "Y la fiesta sigue en Morena. En su segundo d\u00eda de inscripciones, la cargada sigue a las afueras del inmueble que tiene Morena en la colonia Roma Norte en la Ciudad de M\u00e9xico.\r\nTambora, mariachi, y lo\u2026 [+670 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/12/05/morena-candidatos-5.jpg"}, {"description": "Esta tecnolog\u00eda puede ser un paso m\u00e1s hacia la meta de restaurar la visi\u00f3n de las personas ciegas.", "title": "Instalan un implante en el cerebro de dos monos que les permite \"ver\" sin usar los ojos - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/375832-instalan-implante-cerebro-monos-ver", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-12-05T16:05:00Z", "content": "Cient\u00edficos del Instituto Neerland\u00e9s de Neurociencias (NIN, por sus siglas en ingl\u00e9s) desarrollaron una nueva tecnolog\u00eda que permite transmitir una imagen directamente\u00a0al cerebro. El invento fue prob\u2026 [+2145 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.12/article/5fca851be9ff7129d22f1733.jpg"}, {"description": "La sesi\u00f3n fue dominada por el Red Bull del piloto holand\u00e9s. Muy cercanos en tiempo la mayor\u00eda de los pilotos y se prev\u00e9 una estrecha calificaci\u00f3n.", "title": "Checo tuvo una discreta pr\u00e1ctica 3; Verstappen fue el m\u00e1s r\u00e1pido - ESPN", "url": "https://www.espn.com.mx/deporte-motor/f1/nota/_/id/7854972/checo-perez-practica-3-gran-premoi-sakhir", "author": null, "publishedAt": "2020-12-05T15:45:30Z", "content": "El holand\u00e9s Max Verstappen (Red Bull) marc\u00f3 el mejor tiempo este s\u00e1bado en el tercer y \u00faltimo entrenamiento libre para el Gran Premio de Sakhir, el pen\u00faltimo del Mundial de F\u00f3rmula 1 y de nuevo en Ba\u2026 [+990 chars]", "source": {"id": null, "name": "Espn.com.mx"}, "urlToImage": "https://a2.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F1205%2Fr785909_1296x729_16%2D9.jpg"}, {"description": "Para este fin de a\u00f1o, puedes inspirarte en los looks de Ang\u00e9lica Rivera para impactar en las fiestas y ser de las mejores vestidas", "title": "Ang\u00e9lica Rivera da lecci\u00f3n de moda en un pantal\u00f3n palazzo negro y una blusa de gasa blanca con blazer floral - Publimetro M\u00e9xico", "url": "https://www.publimetro.com.mx/mx/entretenimiento/2020/12/05/angelica-rivera-pantalon-palazzo-blusa-gasa.html", "author": "Daniela Bracho", "publishedAt": "2020-12-05T15:16:56Z", "content": "Ang\u00e9lica Rivera es de las actrices que, simplemente, se entrega al personaje que est\u00e1 interpretando. En las telenovelas, logra desdoblarse a un punto tal que eriza la piel de los televidentes al most\u2026 [+1913 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publimetro.com.mx"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/09/25/angelica-b27590345b8fec78dbbd147169099c52-1200x800.jpg"}, {"description": "Gignac cumple 35 a\u00f1os este s\u00e1bado y a colaci\u00f3n de esto, Rod Fanni, jugador del Impact Montreal y quien fuera compa\u00f1ero en el Marsella, lo ve como un hist\u00f3rico.", "title": "Si Gignac hubiera llegado antes... \u00bfSer\u00eda el anotador hist\u00f3rico de la Liga MX? - Mediotiempo", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/liga-mx/si-gignac-hubiera-llegado-antes-seria-el-anotador-historico", "author": "Jorge Rosales", "publishedAt": "2020-12-05T13:49:29Z", "content": "Andr\u00e9-Pierre Gignac cumple este s\u00e1bado 35 a\u00f1os y desde su llegada a M\u00e9xico en 2015 se ha postrado como la mejor contrataci\u00f3n de los \u00faltimos a\u00f1os en la Liga MX. Su gran olfato goleador ha hecho que se\u2026 [+2789 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediotiempo.com"}, "urlToImage": "https://cdn2.mediotiempo.com/uploads/media/2020/12/05/cumplio-anos-este-sabado-imago.jpg"}, {"description": "El peso anot\ufffd su quinta semana consecutiva al alza; la moneda mexicana se ubic\ufffd a la compra en 19.4866 y a la venta en 20.9844 pesos", "title": "Precio del D\u00d3LAR hoy s\u00e1bado 5 de Diciembre de 2020; tipo de cambio - El Heraldo de M\u00e9xico", "url": "https://heraldodemexico.com.mx/economia/2020/12/5/precio-del-dolar-hoy-sabado-de-diciembre-de-2020-tipo-de-cambio-232506.html", "author": "Redacci\u00f3n El Heraldo de M\ufffdxico", "publishedAt": "2020-12-05T13:27:00Z", "content": "El\u00a0peso mexicano\u00a0opera estable frente al dlar estadounidense durante este\u00a0sbado 5 de diciembre\u00a0con un\u00a0tipo de\u00a0cambio\u00a0de 19.7355 pesos por\u00a0dlar.\r\nLa\u00a0moneda\u00a0mexicana\u00a0se ubic a la\u00a0compra\u00a0en 19.4866 y a \u2026 [+1762 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heraldodemexico.com.mx"}, "urlToImage": "https://heraldodemexico.com.mx/u/fotografias/m/2020/11/19/f1280x720-284217_415892_5050.jpg"}, {"description": "Ante el repunte de la covid-19, el Presidente pidi\u00f3 a la poblaci\u00f3n quedarse en casa de aqu\u00ed al D\u00eda de Reyes; en la CDMX se ampliar\u00e1 la capacidad hospitalaria y no habr\u00e1 romer\u00edas", "title": "Buscan bajarle el volumen a fiestas; L\u00f3pez Obrador llama a evitar reuniones decembrinas - Exc\u00e9lsior", "url": "https://www.excelsior.com.mx/nacional/buscan-bajarle-el-volumen-a-fiestas-lopez-obrador-llama-a-evitar-reuniones-decembrinas", "author": "vanessa.lozano", "publishedAt": "2020-12-05T09:19:00Z", "content": "CIUDAD DE M\u00c9XICO.\r\nDebido a que la pandemia no cede, este a\u00f1o las fiestas decembrinas ser\u00e1n distintas.\r\nEl presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador llam\u00f3 a la poblaci\u00f3n, en especial a los capitalinos, \u2026 [+5131 chars]", "source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/12/05/2490842.jpg"}, {"description": "El filme que dirige Nikki Caro lleg\u00f3 a Latinoam\u00e9rica en el servicio de streaming sin costo extra y con la encomienda de mostrar que una mujer puede liderar una pel\u00edcula multimillonaria", "title": "Adem\u00e1s del Covid y el machismo, \"Mul\u00e1n\" tiene un nuevo reto | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/ademas-del-covid-y-el-machismo-mulan-tiene-un-nuevo-reto", "author": null, "publishedAt": "2020-12-05T08:43:39Z", "content": "A inicios de este a\u00f1o, Disney planeaba que su versi\u00f3n live action de su cl\u00e1sico \"Mul\u00e1n\" fuera uno de los bluckbusters de 2020.\r\nCuando EL UNIVERSAL habl\u00f3 con Nikki Caro, encargada de esta \u00e9pica histo\u2026 [+2322 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/12/04/esp_mulan_120019924.jpg"}, {"description": "A 67 a\u00f1os de la muerte de Jorge Negrete, lo recordamos con el episodio en el que las mujeres espa\u00f1olas se derriten por el gal\u00e1n de la \u00c9poca de Oro del cine mexicano", "title": "Jorge Negrete desat\u00f3 la locura de las mujeres cuando visit\u00f3 Espa\u00f1a | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/jorge-negrete-desato-la-locura-de-las-mujeres-cuando-visito-espana", "author": null, "publishedAt": "2020-12-05T08:43:25Z", "content": "A Jorge Negrete lo acorralaron y lo jalonearon, las mujeres espa\u00f1olas por poco y le zafan los botones del traje; con su corbata casi lo asfixian, lo llenaron de besos y sin querer termin\u00f3 sangrando; \u2026 [+8285 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/12/05/jorge_negrete_espana.jpg"}, {"description": "Funcionarios de la OMS celebraron el progreso reciente en las vacunas contra el COVID-19, sin embargo, externaron una preocupaci\u00f3n", "title": "Vacunas no equivalen a \u201ccero\u201d COVID-19: OMS - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/internacional/vacunas-contra-covid-19-no-significan-que-no-habra-pandemia-oms/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-05T03:14:00Z", "content": "Funcionarios de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) celebraron el progreso reciente en las vacunas contra el nuevo coronavirus (COVID-19), sin embargo, externaron su preocupaci\u00f3n respecto a que\u2026 [+2045 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2020/12/vacuna-1.jpg"}], "totalResults": 34}