{"status": "ok", "articles": [{"description": "La conductora rebasa los 40 a\ufffdos de edad, pero esto no fue impedimento para usar estas mini prendas con las que resalt\ufffd su inigualable belleza", "title": "\u00a1Espectacular! Galilea Montijo regresa a \"Hoy\" luciendo mini vestido de ESC\u00c1NDALO: FOTO - El Heraldo de M\u00e9xico", "url": "https://heraldodemexico.com.mx/espectaculos/2020/11/10/espectacular-galilea-montijo-regresa-hoy-luciendo-mini-vestido-de-escandalo-foto-223977.html", "author": "Heraldo de M\ufffdxico", "publishedAt": "2020-11-10T22:03:00Z", "content": "GalileaMontijo regres al programa \"Hoy\" de manera triunfal y lo hizo portando uno de los vestidos ms cortos que se le han visto a la guapa conductora. El vestido no slo acapar las miradas, sino tambi\u2026 [+1140 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heraldodemexico.com.mx"}, "urlToImage": "https://heraldodemexico.com.mx/u/fotografias/m/2020/11/10/f1280x720-280511_412186_5050.jpg"}, {"description": "El director de arte del proyecto de PlayStation 5, Yujin Morisawa, reconoce que sus primeros bocetos apostaban por un tama\u00f1o bastante m\u00e1s generoso.", "title": "El dise\u00f1ador de PS5 asegura que la consola era \u201cmucho m\u00e1s grande\u201d en sus primeros dise\u00f1os - AS", "url": "https://as.com/meristation/2020/11/10/noticias/1605042396_783565.html", "author": "Cristian Ciuraneta Catal\u00e1n", "publishedAt": "2020-11-10T21:06:37Z", "content": "PS5, la consola de nueva generaci\u00f3n de Sony, ya casi est\u00e1 entre nosotros, puesto que llegar\u00e1 al mercado espa\u00f1ol el pr\u00f3ximo 19 de noviembre (el d\u00eda 12 en otros territorios como Estados Unidos), una co\u2026 [+1786 chars]", "source": {"id": null, "name": "As.com"}, "urlToImage": "https://as01.epimg.net/meristation/imagenes/2020/11/10/noticias/1605042396_783565_1605042434_portada_normal.jpg"}, {"description": "Se dieron las votaciones al Sal\u00f3n de la fama del Futbol con Ra\u00fal, Ronaldinho y Roberto Carlos a la cabeza; Maribel Dom\u00ednguez fue la futbolista elegida.", "title": "Ra\u00fal, Ronaldinho y Roberto Carlos encabezan la d\u00e9cima generaci\u00f3n del Sal\u00f3n de la Fama del Futbol - Mediotiempo", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/salon-fama-decima-generacion-raul-ronaldinho-roberto-carlos", "author": "Jonathan Collazo", "publishedAt": "2020-11-10T20:02:36Z", "content": "Esta ma\u00f1ana en las instalaciones del Mundo Futbol en la ciudad de Pachuca, se llev\u00f3 a cabo la d\u00e9cima votaci\u00f3n del Sal\u00f3n de la Fama del Futbol Nacional e Internacional en la cual se eligieron a los 12\u2026 [+1635 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediotiempo.com"}, "urlToImage": "https://cdn2.mediotiempo.com/uploads/media/2020/11/10/elegidos-salon-fama-futbol-decima.jpg"}, {"description": "El titular de la UIF, Santiago Nieto Castillo, agradeci\u00f3 la confianza en M\u00e9xico y refrend\u00f3 el compromiso en la lucha contra el lavado de dinero a nivel regional, en coordinaci\u00f3n con Paraguay, y la Misi\u00f3n M\u00e9xico en la OEA", "title": "UIF. M\u00e9xico asume vicepresidencia de grupo de expertos para el control del lavado de dinero | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/uif-mexico-asume-vicepresidencia-de-grupo-de-expertos-para-el-control-del-lavado-de-dinero", "author": null, "publishedAt": "2020-11-10T20:02:23Z", "content": "M\u00e9xico, a trav\u00e9s de la Unidad de Inteligencia Financiera (UIF), asumi\u00f3 este martes la vicepresidencia del Grupo de Expertos para el Control del Lavado de Activos (GELAVEX), presidida por Paraguay.\r\nD\u2026 [+1591 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/11/10/mexico_uif-santiago_nieto.jpg"}, {"description": "Los nuevos MacBook Pro, MacBook Air y Mac mini comparten el procesador M1, pero estos esconden algunas sutiles diferencias entre s\u00ed.", "title": "GPU, ventiladores y mucho m\u00e1s: todas diferencias entre los diferentes Mac ahora que comparten el mismo procesador M1 - Hipertextual", "url": "https://hipertextual.com/2020/11/gpu-ventiladores-y-mucho-mas-todas-diferencias-diferentes-mac-ahora-que-comparten-mismo-procesador-m1", "author": "Nicol\u00e1s Rivera", "publishedAt": "2020-11-10T20:01:00Z", "content": "Los primeros Mac con el procesador M1 basados en ARM est\u00e1n aqu\u00ed. Y con ellos se inaugura una nueva era para los ordenadores de Apple, que dan un importante paso hacia delante tanto en potencia como e\u2026 [+2998 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hipertextual"}, "urlToImage": "https://hipertextual.com/files/2020/11/E24F1159-CCA0-4278-8DBB-15DFE65A36C0.jpeg"}, {"description": "La Liga de Campeones Concacaf seguir\u00e1 los pasos de la NBA, que tan buenos resultados tuvo para evitar contagios de COVID-19.", "title": "Concachampions 2020 ser\u00e1 en burbuja en Orlando con Am\u00e9rica, Cruz Azul y Tigres - Mediotiempo", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/concacaf-liga-de-campeones/concachampions-2020-burbuja-orlando-america-cruz-azul-tigres", "author": "Editorial Mediotiempo", "publishedAt": "2020-11-10T19:45:07Z", "content": "La Concacaf ya determin\u00f3 que la ciudad de Orlando, Florida, sea la sede de las rondas que faltan en la Concachampions 2020 durante diciembre, por lo que los clubes estar\u00e1n en una burbuja, incluidos A\u2026 [+1023 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediotiempo.com"}, "urlToImage": "https://cdn2.mediotiempo.com/uploads/media/2020/11/10/torneo-desarrollara-semana-ciudad-orlando.jpg"}, {"description": "El Partido Revolucionario Institucional (PRI), Acci\u00f3n Nacional (PAN), el Partido de la Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica (PRD) y el movimiento \u201cS\u00ed por M\u00e9xico\u201d ya pactaron ir juntos a las elecciones de 2021.", "title": "La \u00e9lite empresarial, PAN, PRI y PRD pactan ir juntos en 2021 (y si no llegan, presionar al Gobierno) - SinEmbargo", "url": "https://www.sinembargo.mx/10-11-2020/3891487", "author": "Redacci\u00f3n / Sin Embargo", "publishedAt": "2020-11-10T18:56:00Z", "content": "El 8 de octubre, el Presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador consider\u00f3 que S\u00ed por M\u00e9xico era el Frente Nacional AntiAMLO (AMLO) II, y dijo que ser\u00eda encabezado por Claudio X. Gonz\u00e1lez\u00a0y\u00a0Gustavo de Hoyo\u2026 [+3144 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sinembargo.mx"}, "urlToImage": "https://i0.wp.com/sinembargo.mx/wp-content/uploads/2020/11/cuartoscuro_782110_digital.jpeg"}, {"description": "La negativa de AMLO a no felicitar a Biden por su triunfo en las elecciones ha generado una ola de reacciones, considerando que M\u00e9xico es uno de los principales socios comerciales de EU", "title": "Dem\u00f3cratas, preocupados por actitud de AMLO frente a Biden | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/democratas-preocupados-por-actitud-de-amlo-frente-biden", "author": null, "publishedAt": "2020-11-10T18:55:11Z", "content": "Dem\u00f3cratas y diplom\u00e1ticos han expresado su preocupaci\u00f3n por la decisi\u00f3n del presidente mexicano, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador, de no reconocer a\u00fan el triunfo del candidato Joe Biden en las elecciones \u2026 [+3557 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/11/10/amlo_conferencias_archivo.jpg"}, {"description": "Un ensayo experimental revel\u00f3 que el cabotegravir inyectable es muy eficaz para prevenir la transmisi\u00f3n del VIH en mujeres.", "title": "Vacuna experimental evita transmisi\u00f3n del VIH en mujeres, dice estudio - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/ciencia-y-tecnologia/vacuna-experimental-evita-transmision-del-vih-en-mujeres-dice-estudio/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-10T18:42:00Z", "content": "Investigadores descubrieron que el cabotegravir inyectable, una\u00a0vacuna experimental\u00a0aplicada cada dos meses reportaba mejores resultados en\u00a0evitar que las mujeres contraigan VIH,\u00a0\u00a0que tomar el medica\u2026 [+3606 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2020/11/sida.jpg"}, {"description": "El tiempo comienza a ser factor para saber si el Bombardero desea volver al Tri", "title": "Carlos Vela: Martino advierte que no le rogar\u00e1 al mexicano que est\u00e9 en el Tri - Diario Deportivo R\u00e9cord", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-futbol-nacional-seleccion-mexicana/carlos-vela-martino-advierte-que-no-le-rogara-al-mexicano", "author": "lcastro", "publishedAt": "2020-11-10T18:27:56Z", "content": "La posibilidad\u00a0de que Carlos Vela regrese\u00a0a la Selecci\u00f3n Mexicana cada vez luce m\u00e1s complicada, pues Gerardo Martino sabe que\u00a0mientras Qatar 2022 se acerca, al delantero del LAFC se aleja de toda pos\u2026 [+1596 chars]", "source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2020/11/10/vela.jpg"}, {"description": "Este a\u00f1o el Buen Fin 2020 durar\u00e1 12 d\u00edas y se espera que la estrategia reactive la econom\u00eda afectada por la pandemia de coronavirus.", "title": "Predial, agua y m\u00e1s: ve descuentos de Buen Fin en estos estados - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/nacional/buen-fin-2020-en-mexico-beneficios-que-daran-por-estado/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-10T18:01:00Z", "content": "Este a\u00f1o, pese a la contingencia sanitaria por el COVID-19, el Buen Fin 2020 se llevar\u00e1 a cabo del 9 al 20 de noviembre, en su edici\u00f3n ampliada para cuidar la sana distancia, seg\u00fan datos de la Confed\u2026 [+9586 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2020/11/buen-fin.jpg"}, {"description": "La situaci\u00f3n legal del actor ser\u00e1 descubierta hasta su pr\u00f3xima audiencia en dos meses", "title": "Eleazar \u201cN\u201d podr\u00eda estar de seis meses a seis a\u00f1os en la c\u00e1rcel por agredir a su novia - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2020/11/10/eleazar-n-podria-estar-de-seis-meses-a-seis-anos-en-la-carcel-por-agredir-a-su-novia/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-10T17:26:54Z", "content": "(Foto: Fb/Eleazar G\u00f3mez)\r\nEleazar N fue detenido en la Ciudad de M\u00e9xico por supuestamente haber golpeado, mordido e intentado estrangular a su novia Stephanie Valenzuela, pero su situaci\u00f3n legal ser\u00e1\u2026 [+3975 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/0ON-VOLdoykYJa1PmLNc1sj9ncw=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/MR2EPZOBJBGNDOVHK2AYEDMY3U.jpg"}, {"description": "La historia del tr\u00e1fico de drogas en M\u00e9xico seguir\u00e1 desarroll\u00e1ndose en la pantalla", "title": "\u201cNarcos: M\u00e9xico 3\u201d. Luis Gerardo M\u00e9ndez y Bad Bunny se integran | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/narcos-mexico-3-luis-gerardo-mendez-y-bad-bunny-se-integran", "author": null, "publishedAt": "2020-11-10T16:28:36Z", "content": "Luego de darse a conocer que la serie Narcos: M\u00e9xico tendr\u00eda una tercera temporada, se revelaron los nombres de quienes se suman al proyecto.\r\nEntre ellos est\u00e1n Luis Gerardo M\u00e9ndez y el cantante de r\u2026 [+2471 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/11/10/narcos_mexico3.jpg"}, {"description": "La ansiedad, la depresi\u00f3n y el insomnio fueron los problemas de salud mental m\u00e1s comunes entre los pacientes recuperados de Covid-19, seg\u00fan mostr\u00f3 el estudio.", "title": "1 de cada 5 pacientes con Covid-19 desarrolla una enfermedad mental en 90 d\u00edas, revela estudio de la Univer... - El Economista", "url": "https://www.eleconomista.com.mx/arteseideas/1-de-cada-5-pacientes-con-Covid-19-desarrolla-una-enfermedad-mental-en-90-dias-revela-estudio-de-la-Universidad-de-Oxford-20201110-0048.html", "author": "Reuters", "publishedAt": "2020-11-10T16:06:00Z", "content": "Muchos sobrevivientes de Covid-19 tienen un mayor riesgo de desarrollar enfermedades mentales, dijo un grupo de investigadores de la Universidad de Oxford, despu\u00e9s de que un estudio hallara que el 20\u2026 [+2358 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eleconomista.com.mx"}, "urlToImage": "https://assets.eleconomista.com.mx/__export/1604251878413/sites/eleconomista/img/2020/10/30/pacientes-coronavirus-mexico-hospital-juarez-reuters.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "Aqu\u00ed nos llega un interesante mensaje procedente del presidente de Nintendo of America. En el texto que os dejamos a continuaci\u00f3n, felicita el estreno de las nuevas consolas de Microsoft. Tal y como muchos ya sabr\u00e9is, hoy se ponen a la venta Xbox Series X y X\u2026", "title": "Doug Bowser, presidente de Nintendo of America, felicita el estreno de Xbox Series X / S con estas palabras - Nintenderos.com", "url": "https://www.nintenderos.com/2020/11/doug-bowser-presidente-de-nintendo-of-america-felicita-el-estreno-de-xbox-series-x-s-con-estas-palabras/", "author": "", "publishedAt": "2020-11-10T15:41:45Z", "content": "Aqu\u00ed nos llega un interesante mensaje procedente del presidente de Nintendo of America. En el texto que os dejamos a continuaci\u00f3n, felicita el estreno de las nuevas consolas de Microsoft.\r\nTal y como\u2026 [+389 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nintenderos.com"}, "urlToImage": "https://www.nintenderos.com/wp-content/uploads/2019/06/doug-bowser.jpg"}, {"description": "El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador en conferencia desde Palacio Nacional. Consulta aqu\u00ed cu\u00e1les fueron los temas destacados.", "title": "Los temas de AMLO en La Ma\u00f1anera del 10 de noviembre - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/politica/amlo-temas-conferencia-mananera-10-noviembre-2020", "author": "Pedro Dom\u00ednguez", "publishedAt": "2020-11-10T15:32:13Z", "content": "El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador present\u00f3 en La Ma\u00f1anera el Pulso de la Salud, junto con el titular de la Secretar\u00eda de Salud (Ssa), Jorge Alcocer, quien afirm\u00f3 que \"estamos en control de la\u2026 [+3155 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/11/10/lopez-obrador-conferencia-prensa-palacio.jpg"}, {"description": "Estudio revela que su consumo puede reducir en un 26% la mortalidad cardiovascular; un 23% en la mortalidad por c\u00e1ncer", "title": "\u00bfSab\u00edas que el chile es... un antioxidante, anticancer\u00edgeno? - Exc\u00e9lsior", "url": "https://www.excelsior.com.mx/nacional/sabias-que-el-chile-es-un-antioxidante-anticancerigeno/1416000", "author": "angel.salinas", "publishedAt": "2020-11-10T15:29:48Z", "content": "MADRID\r\nEstudios anteriores han encontrado que comer chiles o guindillas picantes tiene un efecto antiinflamatorio, antioxidante, anticanceroso y regulador de la glucosa en sangre debido a la capsaic\u2026 [+2616 chars]", "source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/11/10/2475579.jpg"}, {"description": "\u201cEso tiene que ver con actitudes autoritarias que no se acomodan a los nuevos tiempos\u201d, dijo el presidente de M\u00e9xico", "title": "\u201cSe debe castigar a los culpables\u201d: AMLO conden\u00f3 disparos de la polic\u00eda en manifestaci\u00f3n en Canc\u00fan - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/11/10/se-debe-castigar-a-los-culpables-amlo-condeno-disparos-de-la-policia-en-manifestacion-en-cancun/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-10T14:58:13Z", "content": "Video: Gobierno de M\u00e9xico.\r\nEl presidente de M\u00e9xico, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador, se\u00f1al\u00f3 que se tiene investigar y que castigar a los culpables de los disparos a manifestantes en Quintana Roo, refiri\u2026 [+4841 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/8r-U6i0umnFWdpOGKnk255QGFx4=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/RYGI6PGSJ5C5TO4C2WWIQVP3ME.jpg"}, {"description": null, "title": "Denuncian a Lilly T\u00e9llez ante la CNDH por expresiones discriminatorias contra tradiciones ind\u00edgenas | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/denuncian-lilly-tellez-ante-la-cndh-por-expresiones-discriminatorias-contra-tradiciones", "author": null, "publishedAt": "2020-11-10T14:45:40Z", "content": "El abogado comunitario Gabriel M\u00e9ndez L\u00f3pez inform\u00f3 que se interpuso una denuncia ante la CNDH contra la senadora del PAN,Lilly T\u00e9llez, por las expresiones discriminatorias que us\u00f3 sobre un ritual in\u2026 [+4096 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/11/10/denuncia-contra-lilly-tellez-cndh-expresiones-discriminatorio.jpg"}, {"description": "Zoom. Captan robo a profesor en plena clase en l\u00ednea; alumnos presenciaron el asalto (VIDEO)", "title": "Asaltan a profesor en plena clase en l\u00ednea por Zoom; robo qued\u00f3 grabado como prueba (VIDEO) - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/virales/zoom-captan-robo-profesor-plena-clase-linea-video", "author": "Milenio Digital", "publishedAt": "2020-11-10T14:29:28Z", "content": "\u00bfTe imaginas estar en clase en l\u00ednea y de pronto presenciar un asalto? Esto le sucedi\u00f3 a un grupo de alumnos que pudieron captar el momento en el que su profesor fue v\u00edctima de la delincuencia mientr\u2026 [+1855 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/11/10/captan-en-zoom-un-asalto.jpg"}], "totalResults": 34}