{"status": "ok", "articles": [{"description": "La Organizaci\u00f3n Panamericana de Salud (OPS) ha alertado este martes de que m\u00e1s de 60.000 mujeres embarazadas han contra\u00eddo COVID-19 en la regi\u00f3n de Am\u00e9rica y ha destacado la importancia de que se intensifiquen los esfuerzos para garantizar el acceso a los ser\u2026", "title": "Coronavirus.- M\u00e1s de 60.000 mujeres embarazadas han contra\u00eddo COVID-19 en Am\u00e9rica - Publimetro M\u00e9xico", "url": "https://www.publimetro.com.mx/mx/noticias/2020/09/22/coronavirus-mas-de-60-000-mujeres-embarazadas-han-contraido-covid-19-en-america.html", "author": "Europa Press", "publishedAt": "2020-09-22T23:46:08Z", "content": "MADRID, 22 (EUROPA PRESS)\r\n La Organizaci\u00f3n Panamericana de Salud (OPS) ha alertado este martes de que m\u00e1s de 60.000 mujeres embarazadas han contra\u00eddo COVID-19 en la regi\u00f3n de Am\u00e9rica y ha destacado \u2026 [+1868 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publimetro.com.mx"}, "urlToImage": "(none)"}, {"description": "El portero mexicano habl\u00f3 sobre lo que espera en el duelo entre \u00c1guilas y Celestes.", "title": "Club Am\u00e9rica: Guillermo Ochoa lanza advertencia al Cruz Azul previo al Cl\u00e1sico Joven - SOY FUTBOL", "url": "https://www.soyfutbol.com/ligas/Club-America-Guillermo-Ochoa-lanza-advertencia-al-Cruz-Azul-previo-al-Clasico-Joven-20200922-0052.html", "author": "Josu\u00e9 LeonardoGarc\u00eda Gonz\u00e1lez", "publishedAt": "2020-09-22T23:02:38Z", "content": "Las \u00c1guilas del Am\u00e9rica han comenzado con su preparaci\u00f3n para encarar una nueva edici\u00f3n del Cl\u00e1sico Joven del futbol mexicano ante la M\u00e1quina del Cruz Azul en la actividad de la jornada 12 de la Liga\u2026 [+1091 chars]", "source": {"id": null, "name": "Soyfutbol.com"}, "urlToImage": "https://assets.soyfutbol.com/__export/1600815755916/sites/debate/img/2020/09/22/guillermo_ochoa_10_jam_media.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "El ex candidato a la presidencia por el PAN es investigado por su presunta relaci\u00f3n con el caso de Emilio Lozoya", "title": "UIF confirm\u00f3 que investiga a Ricardo Anaya, horas despu\u00e9s del anuncio de su regreso a la vida pol\u00edtica - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/09/22/uif-confirmo-que-investiga-a-ricardo-anaya-horas-despues-del-anuncio-de-su-regreso-a-la-vida-politica/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-22T21:36:25Z", "content": "UIF confirm\u00f3 que investiga a Ricardo Anaya, horas despu\u00e9s del anuncio de su regreso a la vida pol\u00edtica (Foto: Facebook / Ricardo Anaya)\r\nSantiago Nieto, titular de la Unidad de Inteligencia Financier\u2026 [+5791 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/Ba3knvfh1uXdNTO2wW55VtkfYJ0=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/B22DMZDB4NGZ7HLD5WLTP3S3TY.jpg"}, {"description": "La mayor\u00eda de las personas infectadas con el coronavirus desarrolla s\u00edntomas de COVID-19, pero las autoridades m\u00e9dicas no est\u00e1n seguras acerca de cu\u00e1l es la proporci\u00f3n de casos sin s\u00edntomas, seg\u00fan un art\u00edculo que publica hoy la revista PLoS Medicine.", "title": "LA MAYOR\u00cdA de las personas infectadas con COVID-19 S\u00cd manifiesta S\u00cdNTOMAS - Terra Chile", "url": "https://www.terra.cl/mundo/2020/9/22/la-mayoria-de-las-personas-infectadas-con-covid-19-si-manifiesta-sintomas-1807.html", "author": "Redacci\u00f3n Terra", "publishedAt": "2020-09-22T21:22:25Z", "content": "La investigaci\u00f3n, encabezada por Diana Buitrago Garc\u00eda en la Universidad de Berna (Suiza), indica que los verdaderos casos asintom\u00e1ticos de COVID-19 representan una minor\u00eda entre las personas infecta\u2026 [+2105 chars]", "source": {"id": null, "name": "Terra.cl"}, "urlToImage": "https://www.terra.cl/u/fotografias/m/2020/9/22/f1280x720-2979_134654_5050.jpg"}, {"description": "Satya Nadella cree que el gaming es el futuro del software", "title": "Microsoft est\u00e1 dispuesto a comprar m\u00e1s estudios de videojuegos - LEVELUP", "url": "https://www.levelup.com/noticias/592451/Microsoft-esta-dispuesto-a-comprar-mas-estudios-de-videojuegos", "author": null, "publishedAt": "2020-09-22T21:15:00Z", "content": "Editorial: Gaming / Facebook / Twitter / YouTube / Instagram / Noticias / Discord / Foros\r\nEsta semana inici\u00f3 con la noticia de Microsoft adquiriendo ZeniMax Media, trato con el cual se hizo de Bethe\u2026 [+1581 chars]", "source": {"id": null, "name": "Levelup.com"}, "urlToImage": "https://cl.buscafs.com/www.levelup.com/public/uploads/images/663452_600x315.jpg"}, {"description": "El mandatario nacional dijo en la 75 Asamblea General de la ONU que la cuarta transformaci\u00f3n se est\u00e1 llevando a cabo de manera pac\u00edfica.", "title": "AMLO ante la ONU: La 4T se est\u00e1 logrando a pesar del COVID-19 y la crisis econ\u00f3mica - El Financiero", "url": "https://elfinanciero.com.mx/nacional", "author": "El Financiero", "publishedAt": "2020-09-22T21:07:31Z", "content": "El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador dijo este martes, en la 75 Asamblea General de la Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas (ONU), que est\u00e1n comprometidos en llevar a cabo la cuarta transformaci\u00f3\u2026 [+1543 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Financiero"}, "urlToImage": "https://elfinanciero.com.mx/uploads/2020/09/22/bc05ca60f21600808746_standard_desktop_fullhd.png"}, {"description": "Desde cualquier medio, periodismo en libertad", "title": "'No tenemos que negar nuestro or\u00edgenes'; Yalitza Aparicio protagoniza nueva campa\u00f1a de Dior | Video - Aristegui Noticias", "url": "https://aristeguinoticias.com/2209/kiosko/no-tenemos-que-negar-nuestro-origenes-yalitza-aparicio-protagoniza-nueva-campana-de-dior-video/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-22T21:04:58Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aristeguinoticias.com"}, "urlToImage": "https://aristeguinoticias.com/editorial/wp-content/uploads/2019/03/500x.png"}, {"description": "Xbox One X aumenta un 747% sus ventas con la apertura de reservas de Xbox Series X y S. Esta ma\u00f1ana, Microsoft abri\u00f3 las reservas de Xbox Series X y Xbox", "title": "Xbox One X aumenta un 747% sus ventas con la apertura de reservas de Xbox Series X y S | SomosXbox - SomosXbox", "url": "https://www.somosxbox.com/xbox-one-x-aumenta-un-747-sus-ventas-con-la-apertura-de-reservas-de-xbox-series-x-y-s/876577", "author": null, "publishedAt": "2020-09-22T20:37:54Z", "content": "Xbox One X aumenta un 747% sus ventas con la apertura de reservas de Xbox Series X y S. Esta ma\u00f1ana, Microsoft abri\u00f3 las reservas de Xbox Series X y Xbox Series S, convirti\u00e9ndose en un aut\u00e9ntico \u00e9xit\u2026 [+1389 chars]", "source": {"id": null, "name": "Somosxbox.com"}, "urlToImage": "https://www.somosxbox.com/wp-content/uploads/2019/12/xbox-one-x-somosxbox.jpg"}, {"description": "\u00a1Hay un nuevo emoji! Y este es el sentimiento que podr\u00e1s expresar en WhatsApp", "title": "\u00a1Tenemos nuevo EMOJI! Este es el sentimiento que podr\u00e1s representar en WhatsApp - El Heraldo de M\u00e9xico", "url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/tenemos-nuevo-emoji-este-es-el-sentimiento-que-podras-representar-en-whatsapp/", "author": "El Heraldo de M\u00e9xico", "publishedAt": "2020-09-22T20:27:00Z", "content": "El 2020 es, tal vez, uno de los a\u00f1os m\u00e1s complicados para la humanidad y es que s\u00f3lo falta hacer memoria para recordar que iniciamos con una presunta amenaza de una Tercera Guerra Mundial, incendios \u2026 [+1934 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heraldodemexico.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn.heraldodemexico.com.mx/wp-content/uploads/2020/09/22150015/Emojis-2.jpg"}, {"description": "La selecci\u00f3n tica se\u00f1al\u00f3 que el motivo fue debido a problemas con el protocolo de salud de aquel pa\u00eds", "title": "Costa Rica cancel\u00f3 partido contra M\u00e9xico; el Tri ya busca rival para el amistoso - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/deportes/2020/09/22/costa-rica-cancelo-partido-contra-mexico-el-tri-ya-busca-rival-para-el-amistoso/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-22T20:17:02Z", "content": "La Federaci\u00f3n Costarricense de F\u00fatbol cancel\u00f3 el partido amistoso de su selecci\u00f3n con su similar de M\u00e9xico (Foto: Twitter/ @FMF)\r\nEste jueves se confirm\u00f3 lo que parec\u00eda inevitable: la Federaci\u00f3n Cost\u2026 [+4554 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/vPO9F1BRFvVDvhNPAbxW2kLuDOw=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/RUCIEXEDEFGNXHHOMKZZ5FKLEQ.jpg"}, {"description": null, "title": "LE\u00d3N vs PUMAS CONTROVERSIAL ROJA a Alfredo Talavera. \u00bfCu\u00e1nto afect\u00f3 su salida? | Futbol Picante - ESPN Deportes", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9b2k5MGxNb1JIeknSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-22T19:45:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Esteban Moctezuma, titular de la SEP, estim\u00f3 que Campeche y Chiapas podr\u00edan regresar a clases presenciales en octubre", "title": "Campeche y Chiapas podr\u00edan regresar a clases presenciales en octubre: SEP - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/politica/campeche-chiapas-volver-clase-presencial-15-sep", "author": "Alma Paola Wong", "publishedAt": "2020-09-22T19:29:00Z", "content": "El secretario de Educaci\u00f3n P\u00fablica (SEP) Esteban Moctezuma, adelant\u00f3 que Campeche y Chiapaspodr\u00edan ser los primeros estados en regresar a clases presenciales en octubre, de esta manera, iniciar\u00eda el \u2026 [+2421 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/09/22/regreso-clases-presenciales-incierto-sep-1_0_53_1200_747.jpeg"}, {"description": "El Mandatario revel\u00f3 que esta propiedad se encuentra a la orilla de una playa en Sinaloa; cost\u00f3 100 millones de d\u00f3lares", "title": "AMLO sugiere rifar terreno en la playa comprado en sexenio de Calder\u00f3n - EL INFORMADOR", "url": "https://www.informador.mx/mexico/AMLO-sugiere-rifar-terreno-en-la-playa-comprado-en-sexenio-de-Calderon-20200922-0063.html", "author": "El Informador :: Noticias de Jalisco, M\u00e9xico, Deportes & Entretenimiento", "publishedAt": "2020-09-22T18:49:48Z", "content": "Dado el \u00e9xito de la rifa del valor del Avi\u00f3n Presidencial, el Presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador (AMLO) no descart\u00f3 el que su gobierno pueda rifar un terreno en playa que compr\u00f3 la administraci\u00f3n\u2026 [+1339 chars]", "source": {"id": null, "name": "Informador.mx"}, "urlToImage": "https://www.informador.mx/__export/1600800586972/sites/elinformador/img/2020/09/22/amlo_verti_sunnn_crop1600800547802.jpg_2024461655.jpg"}, {"description": "Luego de que personajes como Antonio Carlos Santos, Zague o Carlos Reinoso criticaran su gesti\u00f3n, el Presidente del Am\u00e9rica dijo que no les pone atenci\u00f3n.", "title": "\u00a1Ni los pela! Santiago Ba\u00f1os ignora cr\u00edticas de los \u00eddolos del Am\u00e9rica - Mediotiempo", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/liga-mx/a-santiago-banos-le-tiene-sin-cuidado-las-criticas-de-examericanistas", "author": "Enrique Mart\u00ednez Villar", "publishedAt": "2020-09-22T18:38:20Z", "content": "Durante los \u00faltimos meses las cr\u00edticas por parte de los \u00eddolos del Am\u00e9rica como Antonio Carlos Santos, Carlos Reinoso, Zague, y de algunos aficionados que a pesar de los buenos resultados que ha obte\u2026 [+1291 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediotiempo.com"}, "urlToImage": "https://cdn2.mediotiempo.com/uploads/media/2020/09/22/santiago-banos-cuidado-criticas-examericanistas.jpg"}, {"description": "El grupo parlamentario del PT propone que el Estado sea quien administre los fondos; \u2018estos recursos se aplicar\u00e1n para cubrir las pensiones de trabajadores y beneficiarios", "title": "Eliminar las Afores, plantea el PT en San L\u00e1zaro - Exc\u00e9lsior", "url": "https://www.excelsior.com.mx/nacional/eliminar-las-afores-plantea-el-pt-en-san-lazaro/1407135", "author": "angel.salinas", "publishedAt": "2020-09-22T18:22:03Z", "content": "CIUDAD DE M\u00c9XICO\r\nEl Partido del Trabajo (PT) en la C\u00e1mara de Diputados present\u00f3 una iniciativa en que plantea eliminar la Administradora de Fondos para el Retiro (Afore) y que el Estado sea quien ad\u2026 [+1528 chars]", "source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/09/22/2445899.jpg"}, {"description": "Al igual que su hom\u00f3logo chino, el presidente ruso tambi\u00e9n abog\u00f3 por la cooperaci\u00f3n internacional, instando a \u201cliberar el comercio mundial de barreras\u201d para revitalizar el crecimiento tras la pandemia y \u201cfortalecer cualitativamente la capacidad de la OMS\u201d", "title": "Vladimir Putin asegur\u00f3 que la vacuna rusa demostr\u00f3 ser \"fiable, segura y eficaz\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mundo/2020/09/22/vladimir-putin-aseguro-que-la-vacuna-rusa-demostro-ser-fiable-segura-y-eficaz/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-22T17:41:53Z", "content": "El discurso de Vladimir Putin en la Asamblea de la ONU\r\nEl presidente de Rusia, Vladimir Putin, dijo este martes que los cinco miembros permanentes del Consejo de Seguridad de la ONU deber\u00edan conserv\u2026 [+4452 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/Fwlkgn4_LYmWkAu_ja3WsT9Ln9w=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/VCUBOVVQA5GRTKC26BQ462UTEQ.jpg"}, {"description": "Conoce qu\u00e9 le puede pasar a tu auto si mezclas gasolina Magna y Premium.", "title": "\u00bfQu\u00e9 pasa si mezclo gasolina Magna y Premium? - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/negocios/mezclar-gasolina-magna-premium-pasa-combinan", "author": "Redacci\u00f3n", "publishedAt": "2020-09-22T17:21:28Z", "content": "Si manejas seguramente alguna vez te has preguntado \"\u00bfqu\u00e9 pasa si mezclo gasolina Magna y Premium?\". Hay muchos mitos al respecto, incluso, algunos se\u00f1alan que una mezcla puede ayudar a la limpieza d\u2026 [+1811 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/09/18/pasa-mezclo-gasolina-magna-premium_0_1_1200_745.jpg"}, {"description": "Bajo Reserva Expr\u00e9s", "title": "Bajo Reserva Expr\u00e9s. Los cad\u00e1veres de Ricardo Anaya | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/bajo-reserva-expres-los-cadaveres-de-ricardo-anaya", "author": null, "publishedAt": "2020-09-22T16:57:48Z", "content": "Miembros relevantes del PAN nos comentan que en su mensaje de regreso a la vida pol\u00edtica el excandidato presidencial panista,\u00a0Ricardo Anaya,\u00a0se qued\u00f3 corto en la parte en la que reconoce que cometi\u00f3 \u2026 [+1554 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/09/22/ricardo-anaya-bajo-reserva.jpg"}, {"description": "El pa\u00eds es el m\u00e1s afectado por la pandemia que, adem\u00e1s, ya contabiliza m\u00e1s de 6,5 millones de contagiados. Los expertos adelantaron que se espera un aumento en el n\u00famero de nuevas infecciones en oto\u00f1o e invierno", "title": "Estados Unidos super\u00f3 los 200 mil muertos por coronavirus - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2020/09/22/estados-unidos-supero-los-200-mil-muertos-por-coronavirus/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-22T16:40:32Z", "content": "Trabajadores de una funeraria de Nueva York acarrean el at\u00e1ud de una de las 200 mil v\u00edctimas mortales del coronavirus en EEUU (REUTERS/Brendan McDermid)\r\nEl n\u00famero de muertos por Covid-19 en Estados \u2026 [+4674 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/7NnFfvbOjUSwROyhsLujpL_zDqY=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/BEYEFE7NYRA5PM75SUNWO4Z57Y.jpg"}, {"description": "La transmisi\u00f3n de coronavirus por aerosol es algo que la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud ya hab\u00eda alertado hace unos meses.", "title": "Transmisi\u00f3n por aerosol: los CDC aclaran su posici\u00f3n sobre la transmisi\u00f3n a\u00e9rea del nuevo coronavirus - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/09/22/transmision-por-aerosol-los-cdc-aclaran-su-posicion-sobre-la-transmision-aerea-del-nuevo-coronavirus/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-22T16:24:00Z", "content": "Modelo muestra la propagaci\u00f3n del covid-19 en el aire 2:16\r\n(CNN Espa\u00f1ol) La transmisi\u00f3n de coronavirus por aerosol es algo que la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud ya hab\u00eda alertado hace unos meses.\r\u2026 [+6795 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/09/GettyImages-1209790355.jpg?quality=100&strip=info"}], "totalResults": 34}