{"status": "ok", "articles": [{"description": "El delantero del Reba\u00f1o estar\u00e1 fuera de cuatro a seis semanas, tras una lesi\u00f3n en amistoso del Tri Sub 23 ante Cruz Azul", "title": "Chivas: Alexis Vega sufri\u00f3 esguince en el tobillo que lo dejar\u00e1 fuera de la Liguilla - Diario Deportivo R\u00e9cord", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-liga-mx-chivas/chivas-alexis-vega-sufrio-esguince-en-el-tobillo-que-lo-dejara-fuera-de-la", "author": "araguilar", "publishedAt": "2020-11-16T21:13:12Z", "content": "Las malas noticias contin\u00faan llegando a Chivas. V\u00edctor Manuel Vucetich no contar\u00e1 con Alexis Vega para el duelo del pr\u00f3ximo s\u00e1bado contra\u00a0Necaxa y de la\u00a0Liguilla, en caso de avanzar, por un esguince \u2026 [+1240 chars]", "source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2020/11/16/vega_1.jpg"}, {"description": "Autoridades de Nayarit informaron que se trat\u00f3 de una explosi\u00f3n de una cisterna de gas a la altura del cricero Jala \u2013 Compostela", "title": "Explot\u00f3 una pipa de gas en la carretera Tepic - Guadalajara: reportan al menos 12 muertos - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/11/16/exploto-una-pipa-de-gas-en-la-carretera-tepic-guadalajara-reportan-al-menos-seis-muertos/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-16T20:37:30Z", "content": "El gobernador de Nayarit, Antonio Echeverr\u00eda, report\u00f3 este lunes varias personas fallecidas, esto tras un accidente registrado en la autopista Tepic- Guadalajara.\r\nA trav\u00e9s de redes sociales, el mand\u2026 [+2785 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/Fai2Qyd0ZMmrOvBugbDKPnVSnPk=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/SSGWQMVGZND6PMK34XOZIODPTU.jpg"}, {"description": "El delantero del Atl\u00e9tico de Madrid dio positivo a las pruebas de Covid-19 con la Selecci\u00f3n de Uruguay", "title": "Luis Su\u00e1rez da positivo por Covid-19 | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/futbol/luis-suarez-da-positivo-por-covid-19", "author": null, "publishedAt": "2020-11-16T20:24:58Z", "content": "El delantero uruguayo del Atl\u00e9tico de Madrid Luis Su\u00e1rez\r\n dio positivo por covid-19, por lo que ser\u00e1 baja este martes ante Brasil en las eliminatorias mundialistas y este fin de semana contra el Bar\u2026 [+1203 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/11/16/colombia_-_uruguay_119934202.jpg"}, {"description": "El congresista del Partido Morado, Francisco Sagasti, gan\u00f3 este lunes la elecci\u00f3n de la Mesa Directiva del Congreso, pero le corresponde asumir autom\u00e1tica e inmediatamente como jefe de Estado, seg\u00fan la Constituci\u00f3n", "title": "Francisco Sagasti se convierte en el nuevo presidente de Per\u00fa | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/francisco-sagasti-se-convierte-en-el-nuevo-presidente-de-peru", "author": null, "publishedAt": "2020-11-16T20:17:03Z", "content": "Lima.- El congresista\u00a0del Partido Morado, Francisco Sagasti, un ingeniero de 76 a\u00f1os que trabaj\u00f3 para el Banco Mundial, gan\u00f3 este lunes la elecci\u00f3n de la Mesa Directiva del Congreso y, por sucesi\u00f3n c\u2026 [+1293 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/11/16/francisco-sagasti-peru.jpg"}, {"description": "En 'Dime c\u00f3mo quieres' un chico pretende a una chica que no da su brazo a torcer ni con flores ni con palabras bonitas debido a su padre receloso", "title": "Dueto de Nodal y \u00c1ngela Aguilar recibe la 'bendici\u00f3n' de Pepe Aguilar - MSN", "url": "https://www.excelsior.com.mx/funcion/dueto-de-nodal-y-angela-aguilar-recibe-la-bendicion-de-pepe-aguilar/1417115", "author": "magnolia.ramirez", "publishedAt": "2020-11-16T19:00:00Z", "content": "CIUDAD DE M\u00c9XICO\r\nChristian Nodal est\u00e1 agradecido con \u00c1ngela Aguilar, pero sobre todo con su pap\u00e1, Pepe Aguilar, por permitirle hacer un d\u00fao con la joven estrella de la m\u00fasica regional mexicana.\r\nChr\u2026 [+4137 chars]", "source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/11/16/2479270.jpg"}, {"description": "Arrancamos la segunda semana del Buen Fin 2020 con un descuento que probablemente muchos estaban esperando. La nueva consola Xbox Series S de Microsoft...", "title": "Cazando Gangas M\u00e9xico: especial Buen Fin 2020, las mejores ofertas y promociones del d\u00eda ocho - Xataka M\u00e9xico", "url": "https://www.xataka.com.mx/seleccion/cazando-gangas-mexico-especial-buen-fin-2020-mejores-ofertas-promociones-dia-ocho", "author": "Mauricio Herrera", "publishedAt": "2020-11-16T18:31:00Z", "content": "Arrancamos la segunda semana del Buen Fin 2020 con un descuento que probablemente muchos estaban esperando. La nueva consola Xbox Series S de Microsoft recibi\u00f3 una rebaja ayer por la noche, pasando d\u2026 [+15684 chars]", "source": {"id": null, "name": "Xataka.com.mx"}, "urlToImage": "https://i.blogs.es/40ec8a/buenfindia5-min/840_560.jpg"}, {"description": "Desde Buckingham han criticado a la ficci\u00f3n de \"irreal\" e \"insensible\"", "title": "\"The Crown\" incomoda a la Familia Real con su cuarta temporada | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/crown-incomoda-la-familia-real-con-su-cuarta-temporada", "author": null, "publishedAt": "2020-11-16T18:18:46Z", "content": "Aunque hasta la fecha los miembros de la Familia Real brit\u00e1nica han sido extremadamente comedidos en sus comentarios sobre la visi\u00f3n que de ellos que traslada el p\u00fablico la serie de Netflix, \"The Cro\u2026 [+3313 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/11/16/the_crown_diana_de_gales_principe_carlos.jpg"}, {"description": null, "title": "Gerardo Martino dice que no arriesgar\u00e1 a nadie ante Jap\u00f3n. Herrera, baja y Tecatito Corona, en duda. - ESPN Deportes", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9c09BTmxUQndEOG_SAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-16T18:10:15Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "El director Luis Fernando Fr\u00edas de la Parra habl\u00f3 con Infobae M\u00e9xico sobre el descontento que caus\u00f3 su cinta en algunos sectores de la ciudad", "title": "La pel\u00edcula \u201cYa no estoy aqu\u00ed\u201d es elegida para representar a M\u00e9xico en los Oscar 2021 - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/11/16/la-pelicula-ya-no-estoy-aqui-es-elegida-para-representar-a-mexico-en-los-oscar/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-16T18:04:25Z", "content": "Entrevista con Luis Fernando Fr\u00edas de la Parra, director de la cinta mexicana \"Ya no estoy aqu\u00ed\" (Video: Infobae por Alicia Mireles)\r\nLa pel\u00edculaYa no estoy aqu\u00ed\r\n, del director mexicano Luis Fernand\u2026 [+6325 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/ix_58ZIQvQunq-6B4Qp19Vom5-g=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/OVPR6FGNC5FPVKUYXN5JLJCMFQ.jpg"}, {"description": "Bajo Reserva Expr\u00e9s", "title": "Bajo Reserva Expr\u00e9s \u00bfAparecer\u00e1n m\u00e1s maletas repletas de dinero? | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/bajo-reserva-expres-apareceran-mas-maletas-repletas-de-dinero", "author": null, "publishedAt": "2020-11-16T18:00:24Z", "content": "Comienza a revelarse el destino de los millones de pesos desviados por la Estafa Maestra.\r\nEmilio Zebad\u00faa, exoficial mayor de Sedesol y Sedatu asegur\u00f3 a la Fiscal\u00eda General de la Rep\u00fablica que los di\u2026 [+648 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/11/16/emilio-zebadua.jpg"}, {"description": "El presidente afirma que esta pr\u00e1ctica es ilegal y es organizada, en ocasiones, por personas con \u2018malos antecedentes\u2019; asegura que con este delito se le roba a los mexicanos", "title": "Advierte L\u00f3pez Obrador que se combatir\u00e1 la toma de casetas - Exc\u00e9lsior", "url": "https://www.excelsior.com.mx/nacional/advierte-lopez-obrador-que-se-combatira-la-toma-de-casetas/1417106", "author": "jonathan.irineo", "publishedAt": "2020-11-16T16:33:26Z", "content": "CIUDAD DE M\u00c9XICO\r\nLa toma de casetas en el pa\u00eds es un delito en contra del pueblo de M\u00e9xico porque se le roba a la gente y no al gobierno, sostuvo el presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador al adverti\u2026 [+2185 chars]", "source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/11/16/2479233.jpg"}, {"description": "El Congreso peruano tiene previsto sesionar esta tarde para tratar de escoger a un nuevo mandatario que reemplace a Manuel Merino, quien renunci\u00f3 una semana despu\u00e9s de destituir a Mart\u00edn Vizcarra", "title": "Per\u00fa amanece este lunes sin presidente, vicepresidente, ni jefe del Congreso | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/peru-amanece-este-lunes-sin-presidente-vicepresidente-ni-jefe-del-congreso", "author": null, "publishedAt": "2020-11-16T16:29:51Z", "content": "Lima.- Per\u00fa se encuentra este lunes en la incertidumbre sin presidente ni jefe del Congreso, mientras el Tribunal Constitucional se apresta a dictar un tard\u00edo fallo sobre un recurso del destituido pr\u2026 [+5002 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/11/16/protestas-peru.jpg"}, {"description": "El hurac\u00e1n Iota se fortaleci\u00f3 hasta la \"catastr\u00f3fica\" categor\u00eda 5 y est\u00e1 previsto que azote Centroam\u00e9rica m\u00e1s tarde el lunes.", "title": "Iota ya es hurac\u00e1n categor\u00eda 5; amenaza con vientos y marejadas mortales a estos pa\u00edses - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/internacional/huracan-iota-alcanza-la-categoria-5-amenaza-costas-de-centroamerica/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-16T15:52:00Z", "content": "El hurac\u00e1n Iota se fortaleci\u00f3 hasta la catastr\u00f3fica categor\u00eda 5, la m\u00e1xima que existe en la escala de huracanes Saffir-Simpson y est\u00e1 previsto que azote Centroam\u00e9rica por la tarde de este lunes, amen\u2026 [+3240 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2020/11/iota-2.jpg"}, {"description": "\u201cAnunciaron que van a retirarse, pero todav\u00eda no lo hacen, parece que hay problemas al interior de esta organizaci\u00f3n\", asegur\u00f3 el mandatario en su conferencia de prensa matutina", "title": "Por diferencias al interior de FRENAAA a\u00fan no se retira parte del plant\u00f3n del Z\u00f3calo: AMLO | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/por-diferencias-al-interior-de-frenaaa-aun-no-se-retira-parte-del-planton-del-zocalo-amlo", "author": null, "publishedAt": "2020-11-16T14:42:41Z", "content": "El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador asegur\u00f3 que hay diferencias y problemas al interior del Frente Nacional Anti Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador (FRENAA), por eso una parte comenz\u00f3 a retirarse del \u2026 [+1099 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/11/16/amlo-planton-frenaaa-diferencias-al-interior-zocalo.jpeg"}, {"description": "La CFE se sum\u00f3 a las promociones del Buen Fin 2020 y anunci\u00f3 que ofrece meses sin intereses al realizar pagos con tarjetas de cr\u00e9dito participantes.", "title": "\u00bfProblemas con el pago de luz? CFE lanza promoci\u00f3n por Buen Fin - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/negocios/buen-fin-2020-cfe-ofrece-promociones-para-pagar-recibo-de-luz/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-16T14:19:00Z", "content": "El n\u00famero de meses sin intereses otorgados puede variar dependiendo de la instituci\u00f3n financiera. Foto: Cuartoscuro\r\nEste a\u00f1o la Comisi\u00f3n Federal de Electricidad (CFE) se sum\u00f3 a las promociones del B\u2026 [+1244 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2020/11/cfe.jpg"}, {"description": "La dependencia indic\u00f3 que los representantes mexicanos deben pronunciarse cuando los resultados se den a conocer, conforma a las leyes y costumbres internas e instituciones", "title": "SRE emiti\u00f3 lineamientos a embajadas y consulados sobre elecciones en otros pa\u00edses, tras pol\u00e9mica sobre felicitaci\u00f3n a Biden - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/11/16/sre-emitio-lineamientos-a-embajadas-y-consulados-sobre-elecciones-en-otros-paises-tras-polemica-sobre-felicitacion-a-biden/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-16T13:42:16Z", "content": "(Foto: EFE/ Jos\u00e9 M\u00e9ndez/Archivo)\r\nLa Secretar\u00eda de Relaciones Exteriores (SRE) envi\u00f3 una serie de lineamientos para que los diplom\u00e1ticos mexicanos conozcan el procedimiento a seguir ante las eleccion\u2026 [+3946 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/kDxQjMMpDRtDWz9LUCxTBqVfhUs=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/7YWS465P7BFLTMVSDVGA3ZJY3Q.jpg"}, {"description": "El banco espa\u00f1ol BBVA anunci\u00f3 este lunes la venta por unos 11,600 millones de d\u00f3lares de su filial en Estados Unidos al grupo PNC Financial Services que espera convertirse en la quinta entidad bancaria del pa\u00eds con esta operaci\u00f3n.", "title": "BBVA vende su filial en Estados Unidos a PNC por 11,600 millones de d\u00f3lares - El Economista", "url": "https://www.eleconomista.com.mx/sectorfinanciero/BBVA-vende-su-filial-en-EU-a-PNC-por-11600-millones-de-dolares-20201116-0003.html", "author": "AFP", "publishedAt": "2020-11-16T13:21:00Z", "content": "El banco espa\u00f1ol BBVA anunci\u00f3 este lunes la venta por unos 11,600 millones de d\u00f3lares de su filial en Estados Unidos al grupo PNC Financial Services que espera convertirse en la quinta entidad bancar\u2026 [+3605 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eleconomista.com.mx"}, "urlToImage": "https://assets.eleconomista.com.mx/__export/1590976782059/sites/eleconomista/img/2020/05/31/bbva_espaxa__1.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "La moneda se ubic\ufffd a la compra en 20.1081 pesos mientras que a la venta en 20.6134 pesos, seg\ufffdn el promedio de instituciones financieras", "title": "Precio del D\u00d3LAR hoy lunes 16 de noviembre de 2020; tipo de cambio - El Heraldo de M\u00e9xico", "url": "https://heraldodemexico.com.mx/economia/2020/11/16/precio-del-dolar-hoy-lunes-16-de-noviembre-de-2020-tipo-de-cambio-225871.html", "author": "Heraldo de M\ufffdxico", "publishedAt": "2020-11-16T12:50:00Z", "content": "El precio del dlar estadounidense arranca este domingo 15 de noviembre de 2020 en 20.3608 pesos mexicanos.\r\nLa moneda se ubic a la compra en 20.1081 pesos mientras que a la venta en 20.6134 pesos, se\u2026 [+756 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heraldodemexico.com.mx"}, "urlToImage": "https://heraldodemexico.com.mx/u/fotografias/m/2020/11/16/f1280x720-282795_414470_5050.jpg"}, {"description": "Los resultados de la compa\u00f1\u00eda incluyen la tercera fase de ensayos cl\u00ednicos del f\u00e1rmaco.", "title": "La farmac\u00e9utica estadounidense Moderna anuncia que su vacuna contra el coronavirus muestra un 94,5 % de... - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/373658-estadounidense-moderna-vacuna-coronavirus-94-efectividad", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-11-16T12:24:00Z", "content": "La compa\u00f1\u00eda biotecnol\u00f3gica estadounidense Moderna ha anunciado este lunes que, seg\u00fan los datos preliminares, su vacuna contra el coronavirus ha mostrado un 94,5 % de efectividad durante la tercera fa\u2026 [+2861 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.11/article/5fb270b159bf5b46a61c729c.jpg"}, {"description": "Jennifer Lopez resumi\u00f3 2020 para todos nosotros cuando subi\u00f3 al escenario de los Premios E! People's Choice el domingo por la noche.", "title": "Jennifer Lopez dice que 2020 le ense\u00f1\u00f3 qu\u00e9 es lo que \u2018m\u00e1s importa\u2019 - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/11/16/jennifer-lopez-dice-que-2020-le-enseno-que-es-lo-que-mas-importa/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-16T09:43:00Z", "content": "Los inusuales: El ni\u00f1o sensaci\u00f3n en las redes con el Hip Hop 3:06\r\n(CNN) \u2014 Jennifer Lopez resumi\u00f3 lo que ha sido 2020 para todos nosotros cuando subi\u00f3 al escenario de los Premios E! People\u2019s Choice e\u2026 [+1935 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/11/CNN-JLO.jpg?quality=100&strip=info"}], "totalResults": 34}