{"status": "ok", "articles": [{"description": "Pensilvania certific\u00f3 a Biden, que gan\u00f3 el voto popular delestado, como su ganador esta semana. Seg\u00fan la ley del estado, el candidato que gana el voto popular obtiene los 20 votos electorales del territorio", "title": "Nuevo golpe para Trump, corte rechaza desaf\u00edo legal por elecciones en Pensilvania - Exc\u00e9lsior", "url": "https://www.excelsior.com.mx/global/nuevo-golpe-para-trump-corte-rechaza-desafio-legal-por-elecciones-en-pensilvania/1419162", "author": "magnolia.ramirez", "publishedAt": "2020-11-27T20:04:48Z", "content": "CIUDAD DE M\u00c9XICO\r\nUna corte federal de apelaciones rechaz\u00f3 el viernes una solicitud de la campa\u00f1a del presidente de Estados Unidos, Donald Trump, para impedir que el mandatario electo Joe Biden sea d\u2026 [+2546 chars]", "source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/11/27/2486125.jpg"}, {"description": "Chivas y Pumas se quedar\u00edan en Semifinales , pues derrotar\u00e1n a Pachuca y Am\u00e9rica en Cuartos", "title": "Cruz Azul vs Le\u00f3n ser\u00e1 la Final del Clausura seg\u00fan estudio estad\u00edstico - Soy Futbol", "url": "https://www.soyfutbol.com/ligas/Cruz-Azul-vs-Leon-sera-la-Final-del-Clausura-segun-estudio-estadistico-20201127-0032.html", "author": "LuisDe la Cruz", "publishedAt": "2020-11-27T19:59:58Z", "content": "Tras la ide de los Cuartos de Final en la Liguilla,\u00a0las probabilidades de algunos equipos de avanzar a las semifinales y de ser campeones, han cambiado y Tigres, de ser el tercer equipo con m\u00e1s posib\u2026 [+928 chars]", "source": {"id": null, "name": "Soyfutbol.com"}, "urlToImage": "https://assets.soyfutbol.com/__export/1606505498970/sites/debate/img/2020/11/27/jam_m_126412_crop1606505497269.jpg_242310155.jpg"}, {"description": "Las duras im\u00e1genes que muestran a cuatro polic\u00edas golpeando a un productor de m\u00fasica negro en la puerta de su estudio en Par\u00eds provocaron una ola de indignaci\u00f3n", "title": "Paliza a hombre negro en Francia reabre debate sobre racismo y violencia policial | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/paliza-hombre-negro-en-francia-reabre-debate-sobre-racismo-y-violencia-policial", "author": null, "publishedAt": "2020-11-27T19:28:59Z", "content": "La paliza propinada por polic\u00edas a un hombre negro en Par\u00eds, que dej\u00f3 \"consternado\" al presidente Emmanuel Macron, reabri\u00f3 este viernes en Francia un debate sobre el racismo y la violencia policial, \u2026 [+5077 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/11/27/ataque_negro_francia.jpg"}, {"description": "La jugadora del Reba\u00f1o tuvo una actuaci\u00f3n destacable en los primeros 45 minutos del Cl\u00e1sico tapat\u00edo.", "title": "VIDEO: Vaya 'joyita' la que se avent\u00f3 Norma Palafox ante Am\u00e9rica en la Liguilla - Mediotiempo", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/liga-mx-femenil/destacada-jugada-norma-palafox-america-liguilla", "author": "Editorial Mediotiempo", "publishedAt": "2020-11-27T19:08:42Z", "content": "Am\u00e9rica recibi\u00f3 a Chivasen el duelo de Ida los Cuartos de Final de la Liga MX Femenil, donde la jugadora del Reba\u00f1o, Norma Palafox tuvo una destacada actuaci\u00f3n.\r\nDesde el primer minuto, la 11 del Reb\u2026 [+528 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediotiempo.com"}, "urlToImage": "https://cdn2.mediotiempo.com/uploads/media/2020/11/27/palafox-en-accion-imago.jpg"}, {"description": "Miley Cyrus y Bad Bunny sorprendieron a sus fans al dar un giro rockero a sus estilos de m\u00fasica, lo cual hizo colapsar a Spotify esta madrugada.", "title": "Spotify colaps\u00f3 tras el lanzamiento de los nuevos \u00e1lbumes de Miley Cyrus y Bad Bunny - ADN 40", "url": "https://www.adn40.mx/es-tendencia/nota/notas/2020-11-27-12-53/spotify-colapso-tras-el-lanzamiento-de-los-nuevos-albumes-de-miley-cyrus-y-bad-bunny", "author": "Redacci\u00f3n ADN40", "publishedAt": "2020-11-27T18:55:09Z", "content": "\u00a1La m\u00fasica salv\u00f3 al 2020! Miley Cyrus y Bad Bunny lanzaron sus nuevos \u00e1lbumes durante la madrugada de este viernes 27 de noviembre, provocando que los fans corrieran a Spotify para ser los primeros e\u2026 [+1937 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adn40.mx"}, "urlToImage": "https://tvazteca.brightspotcdn.com/dims4/default/560ef21/2147483647/strip/true/crop/1200x630+0+85/resize/1200x630!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Ftvazteca.brightspotcdn.com%2F48%2Fa9%2F13d0609f4d62b25e16de22a29932%2Fspotify-colapsa-albumes-bad-bunny-miley-cyrus.jpeg"}, {"description": "Nos llega un interesante rumor relacionado con Hyrule Warriors: La era del cataclismo. Al parecer, DLC podr\u00eda estar de camino al juego. Aunque por ahora no se ha confirmado contenido adicional, recientes hallazgos de dataminers ha mostrado archivos de doblaje\u2026", "title": "Hallazgos de dataminers apuntan a que m\u00e1s personajes jugables podr\u00edan a\u00f1adirse a Hyrule Warriors: La era del cataclismo - Nintenderos.com", "url": "https://www.nintenderos.com/2020/11/hallazgos-de-dataminers-apuntan-a-que-mas-personajes-jugables-podrian-anadirse-a-hyrule-warriors-la-era-del-cataclismo/", "author": "", "publishedAt": "2020-11-27T18:51:33Z", "content": "Nos llega un interesante rumor relacionado con Hyrule Warriors: La era del cataclismo. Al parecer, DLC podr\u00eda estar de camino al juego.\r\nAunque por ahora no se ha confirmado contenido adicional, reci\u2026 [+803 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nintenderos.com"}, "urlToImage": "https://www.nintenderos.com/wp-content/uploads/2020/11/hyrule-warriors0.jpg"}, {"description": "\u00a1Las mejores promociones y ofertas llegaron a M\u00e9xico en este Black Friday 2020!", "title": "Ofertas Black Friday 2020: Las tiendas online m\u00e1s seguras en M\u00e9xico | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/cartera/ofertas-black-friday-2020-las-tiendas-online-mas-seguras-en-mexico", "author": null, "publishedAt": "2020-11-27T18:43:59Z", "content": "\u00a1Las mejores promociones y ofertas llegaron a M\u00e9xico en este Black Friday 2020! No hay excusas para no comprar todos los regalos de esta navidad, y por supuesto en las tiendas m\u00e1s seguras para garant\u2026 [+4174 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/11/27/black_friday1_1_1.png"}, {"description": "Despu\u00e9s de jugar en su pa\u00eds, tras un gran paso por el Manchester United, el ecuatoriano probar\u00e1 suerte en el futbol mexicano.", "title": "Quer\u00e9taro hace oficial la contrataci\u00f3n de Antonio Valencia, exManchester United - ESPN", "url": "https://www.espn.com.mx/futbol/mexico/nota/_/id/7809350/antonio-valencia-queretaro-refuerzo-confirmado", "author": null, "publishedAt": "2020-11-27T18:30:18Z", "content": "El conjunto de Quer\u00e9taro confirm\u00f3 este viernes la incorporaci\u00f3n del exjugador del Manchester United para el Torneo Clausura 2021\r\nAntonio Valencia fue confirmado como el tercer refuerzo de Quer\u00e9taro.\u2026 [+1608 chars]", "source": {"id": null, "name": "Espn.com.mx"}, "urlToImage": "https://a1.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F1127%2Fr781567_2_1296x729_16%2D9.jpg"}, {"description": "AstraZeneca, uno de los tres principales desarrolladores de la vacuna para la Covid-19, declin\u00f3 hacer comentarios al respecto", "title": "Presuntos hackers norcoreanos intentaron ingresar al sistema de AstraZeneca - Vanguardia MX", "url": "https://vanguardia.com.mx/articulo/presuntos-hackers-norcoreanos-intentaron-ingresar-al-sistema-de-astrazeneca", "author": null, "publishedAt": "2020-11-27T17:39:03Z", "content": "AstraZeneca revel\u00f3 que presuntos hackers norcoreanos intentaron ingresar a los sistemas inform\u00e1ticos de la farmas\u00e9utica, que desarrolla una vacuna contra el COVID-19, revelaron fuentes a Reuters.\r\nLo\u2026 [+310 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vanguardia.com.mx"}, "urlToImage": "https://vanguardia.com.mx/sites/default/files/astra_0.jpg"}, {"description": "El cancerbero reconoci\u00f3 que una de sus t\u00e1cticas es desconcentrar a los cobradores de penaltis", "title": "Julio Gonz\u00e1lez tras intimidar a Pocho Guzm\u00e1n en penalti: 'Es mi estilo y creo que s\u00ed lo desconcentr\u00e9' - Diario Deportivo R\u00e9cord", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-liga-mx-pumas/julio-gonzalez-tras-intimidar-a-pocho-guzman-en-penalti-es-mi-estilo-y-creo-que", "author": "drivera", "publishedAt": "2020-11-27T17:34:13Z", "content": "Julio Gonz\u00e1lez, portero de Pumas, comparti\u00f3 c\u00f3mo es que termin\u00f3 d\u00e1ndole resultado el haber intimidado a V\u00edctor Guzm\u00e1n, jugador del Pachuca, a quien segundos antes de cobrar el penalti le asegur\u00f3 que \u2026 [+1058 chars]", "source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2020/11/27/05.jpg"}, {"description": "Ni un vaso de agua le dio la directora cuando la ahora actriz fuera Nuestra Belleza M\u00e9xico", "title": "Luz Elena Gonz\u00e1lez revela el maltrato que Lupita Jones le dio | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/luz-elena-gonzalez-revela-el-maltrato-que-lupita-jones-le-dio", "author": null, "publishedAt": "2020-11-27T17:32:38Z", "content": "Luego de que Sof\u00eda Arag\u00f3n, ganadora de Mexicana Universal 2019, revelara que nunca fue apoyada por Lupita Jones, diferentes reinas de belleza se han unido para sacar al aire las penurias que vivieron\u2026 [+4326 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/11/27/luz_lupita_ok.jpg"}, {"description": "La capital se encuentra al 52% de la capacidad hospitalaria al registrar un repunte considerable de infectados en la \u00faltima semana", "title": "\u201cAl l\u00edmite del rojo\u201d: Sheinbaum anunci\u00f3 que CDMX seguir\u00e1 en sem\u00e1foro naranja con alerta por hospitalizaciones - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/11/27/al-limite-del-rojo-sheinbaum-anuncio-que-cdmx-seguira-en-semaforo-naranja-con-alerta-por-hospitalizaciones/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-27T17:31:56Z", "content": "El sem\u00e1foro naranja seguir\u00e1 para la siguiente semana. (Foto: Cuartoscuro)\r\nClaudia Sheinbaum, Jefa de Gobierno de la Ciudad de M\u00e9xico, dio a conocer que el sem\u00e1foro epidemiol\u00f3gico, que rige entre otr\u2026 [+3474 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/w1uRjfCLb8JjZgsFC9FHcqmqWq8=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/ARQLREDJQJCUTBX4HDKF5NYVRI.jpg"}, {"description": "El tipo de cambio\u00a0frente al d\u00f3lar se mantiene sin muchos cambios desde el cierre de ayer jueves, en que el peso mexicano retrocedi\u00f3 alrededor de 8 centavos; el mi\u00e9rcoles la divisa de Estados Unidos baj\u00f3 a menos de 20 pesos por unidad", "title": "Precio del d\u00f3lar hoy viernes 27 de noviembre 2020 - Mi Bolsillo", "url": "https://www.mibolsillo.com/noticias/Precio-del-dolar-hoy-viernes-27-de-noviembre-2020-20201127-0001.html", "author": "Mi Bolsillo", "publishedAt": "2020-11-27T15:59:39Z", "content": "Ciudad de M\u00e9xico. Hoy viernes 27\u00a0de noviembre\u00a0de 2020 el d\u00f3lar cotiza en $20.08\u00a0pesos mexicanos, de acuerdo con la plataforma investing.com. Durante este inicio de sesi\u00f3n, la moneda mexicana no tiene\u2026 [+1885 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mibolsillo.com"}, "urlToImage": "https://www.mibolsillo.com/__export/1606492777029/sites/debate/img/2020/11/27/dolar-viernes-27-noviembre-2020-_1_crop1606492581721.jpg_242310155.jpg"}, {"description": "&nbsp;&nbsp;&nbsp;Ha costado muchas aventuras y peleas, pero finalmente Mando y Baby Yoda han logrado...", "title": "Ahsoka Tano revela el nombre real de Baby Yoda y su pasado en The Mandalorian - CulturaOcio", "url": "https://www.culturaocio.com/tv/noticia-ahsoka-tano-revela-nombre-real-baby-yoda-pasado-the-mandalorian-20201127165353.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-27T15:58:36Z", "content": "MADRID, 27 Nov. (CulturaOcio) - \r\n\u00a0\u00a0\u00a0Ha costado muchas aventuras y peleas, pero finalmente Mando y Baby Yoda han logrado reunirse con Ahsoka Tano, la Maestra Jedi escondida en el planeta Corvus, conv\u2026 [+3151 chars]", "source": {"id": null, "name": "Culturaocio.com"}, "urlToImage": "https://img.europapress.es/fotoweb/fotonoticia_20201127165353_1024.jpg"}, {"description": "El titular del Ejecutivo dijo que a partir del pr\u00f3ximo a\u00f1o en la frontera sur se tendr\u00e1 una reducci\u00f3n del IVA de 16% a 8%; del ISR de 30% a 20%; y est\u00edmulos del IEPS a gasolinas", "title": "AMLO. Firma decretos para otorgar est\u00edmulos fiscales a la frontera sur | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/amlo-firma-decretos-para-otorgar-estimulos-fiscales-la-frontera-sur", "author": null, "publishedAt": "2020-11-27T14:52:05Z", "content": "El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador firm\u00f3 tres decretos para otorgar est\u00edmulos fiscales en la frontera sur que entrar\u00e1 en vigor a partir del 1 de enero de 2021 y adelant\u00f3 que esta tarde en Mexi\u2026 [+2116 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/11/27/amlo-estimulos-27.jpg"}, {"description": "El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador en conferencia desde Palacio Nacional. Consulta aqu\u00ed cu\u00e1les fueron los temas destacados.", "title": "Los temas de AMLO en La Ma\u00f1anera del 27 de noviembre - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/politica/amlo-temas-conferencia-mananera-27-noviembre-2020", "author": "Rafael L\u00f3pez", "publishedAt": "2020-11-27T14:11:01Z", "content": "El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador agradeci\u00f3 al Senado por aprobar la eliminaci\u00f3n del fuero presidencial,\u00a0 \"esto es un hecho verdaderamente hist\u00f3rico, no se pod\u00eda juzgar al presidente en funci\u2026 [+1541 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/11/27/la-mananera-del-de-noviembre-16.jpg"}, {"description": "Desde que Apple anunci\u00f3 su transici\u00f3n a Apple Silicon, ha habido muchas dudas y pocas certezas. Apple dijo en el contexto de la WWDC que en esta nueva etapa...", "title": "Logran ejecutar Windows 10 en los nuevos Mac con chip M1 de Apple Silicon: la virtualizaci\u00f3n en ARM es la... - Genbeta", "url": "https://www.genbeta.com/windows/logran-ejecutar-windows-10-nuevos-mac-chip-m1-apple-silicon-virtualizacion-arm-clave", "author": "Antonio Sab\u00e1n", "publishedAt": "2020-11-27T12:37:00Z", "content": "Desde que Apple anunci\u00f3 su transici\u00f3n a Apple Silicon, ha habido muchas dudas y pocas certezas. Apple dijo en el contexto de la WWDC que en esta nueva etapa para el Mac no existir\u00eda algo como Boot Ca\u2026 [+1972 chars]", "source": {"id": null, "name": "Genbeta.com"}, "urlToImage": "https://i.blogs.es/0adada/windows-10/840_560.jpg"}, {"description": "Al luto y el dolor que invade Argentina por la muerte de Diego Armando Maradona se suma ahora una ola de indignaci\u00f3n y rabia por una imagen del astro argentino en el f\u00e9retro. Seg\u00fan varios medios...", "title": "Pol\u00e9mica en Argentina por la filtraci\u00f3n de fotos del cuerpo sin vida de Maradona - Mundo Deportivo", "url": "https://www.mundodeportivo.com/futbol/internacional/20201127/49731627829/maradona-argentina-fotos-cadaver.html", "author": "MundoDeportivo.com", "publishedAt": "2020-11-27T12:28:46Z", "content": "Al luto y el dolor que invade Argentina por la muerte de Diego Armando Maradona se suma ahora una ola de indignaci\u00f3n y rabia por una imagen del astro argentino en el f\u00e9retro. Seg\u00fan varios medios arge\u2026 [+1081 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mundodeportivo.com"}, "urlToImage": "https://www.mundodeportivo.com/r/GODO/MD/p7/Futbol/Imagenes/2020/11/26/Recortada/a7bb3e5b03354d799c632ff99f5db632-k2kF-U497316278293JG-980x554@MundoDeportivo-Web.jpg"}, {"description": "Los expertos analizan si estos s\u00edntomas responden a las consecuencias que experimentan las personas que sufren 'covid-19 prolongado'.", "title": "Algunos pacientes de covid-19 empiezan a perder los dientes tras recuperarse de la enfermedad - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/374953-perdida-dientes-cambios-color-encias-pacientes-problemas-covid", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-11-27T10:57:00Z", "content": "Varios pacientes de covid-19 han reportado\u00a0problemas dentales tras recuperarse de la enfermedad. Entre los m\u00e1s comunes, se ha mencionado la p\u00e9rdida de dientes, cambios de color en los mismos y enc\u00edas\u2026 [+2168 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.11/article/5fc0d5c3e9ff717bb34195e9.JPG"}, {"description": "Al menos un modelo de la pr\u00f3xima serie tendr\u00e1 esa peculiaridad, seg\u00fan un analista tecnol\u00f3gico.", "title": "Revelan que el iPhone 13 podr\u00eda perder un elemento clave - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/374749-apple-quitar-puerto-conector-iphone", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-11-27T10:36:00Z", "content": "La nueva generaci\u00f3n del iPhone, que se presentar\u00e1 el pr\u00f3ximo a\u00f1o, podr\u00eda ser protagonizada por un modelo\u00a0sin puerto de carga, afirma\u00a0el analista de tecnolog\u00eda y bloguero Jon Prosser.\r\nEn su canal de \u2026 [+921 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.11/article/5fbfdf1f59bf5b335130c9fe.JPG"}], "totalResults": 34}