{"status": "ok", "articles": [{"description": null, "title": "Resumen y goles | Pumas 4-1 Puebla | Guard1anes 2020 Liga MX - J8 | TUDN - TUDN M\u00e9xico", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9VnJ0WlYwbVlTY3PSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-05T23:55:54Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Con 682 fallecidos, es el tercer d\u00eda consecutivo que el pa\u00eds registra cifra de muertos por debajo de los m", "title": "Brasil sum\u00f3 30.000 nuevos casos de COVID-19 en un d\u00eda y ya super\u00f3 los 4,1 millones - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2020/09/05/brasil-sumo-30000-nuevos-casos-de-covid-19-en-un-dia-y-ya-supero-los-41-millones/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-05T23:33:30Z", "content": "Personas con mascarillas para prevenir la propagaci\u00f3n del coronavirus cruzan una calle en R\u00edo de Janeiro (Brasil). EFE/Antonio Lacerda/Archivo\r\nBrasil registr\u00f3 en las \u00faltimas 24 horas 30.168 nuevos c\u2026 [+3352 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/8FIZDre-LzpUO25XaolaKCFE2mk=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/FG222USBS5FRBMBM2OA2YGMIPE.jpg"}, {"description": null, "title": "Messi terminar\u00e1 su carrera en el Barcelona y ganar\u00e1 la Champions: Mauricio Ymay | SportsCenter - ESPN Deportes", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9N1RoWnhoUE41MjjSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-05T23:30:01Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Autoridades de la Secretar\u00eda de Salud reportaron este s\u00e1bado 5 de septiembre 67 mil 326 muertes por\u00a0Covid-19, as\u00ed como 629 mil 409 casos confirmados, 86 mil 616 sospechosos y 709 mil 182 negativos.", "title": "Coronavirus 5 de septiembre. M\u00e9xico suma 67 mil 326 muertes por Covid-19 y m\u00e1s de 629 mil casos | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/coronavirus-5-de-septiembre-mexico-suma-67-mil-326-muertes-por-covid-19-y-mas-de-629-mil", "author": null, "publishedAt": "2020-09-05T23:25:59Z", "content": "Al d\u00eda 98 de que inici\u00f3 la \"nueva normalidad\", autoridades de la Secretar\u00eda de Salud reportaron este s\u00e1bado 5 de septiembre 67 mil 326 muertes por\u00a0Covid-19\r\n, as\u00ed como 629 mil 409 casos confirmados, \u2026 [+372 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/09/05/47d76780-2ecd-46f9-b613-612625abe05b.jpg"}, {"description": "L\u00f3pez Obrador recomend\u00f3 a Calder\u00f3n salir a las calles luego que M\u00e9xico Libre no obtuvo el registro como partido y si es necesario que vaya al extranjero pero no a Nueva York porque est\u00e1 su ex secretario de Seguridad acusado de v\u00ednculos con el narco", "title": "\u201cNo vaya a NY porque est\u00e1 Garc\u00eda Luna\u201d: AMLO trolea a Felipe Calder\u00f3n - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/09/05/no-vaya-a-ny-porque-esta-garcia-luna-amlo-trolea-a-felipe-calderon/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-05T22:25:38Z", "content": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador, presidente de M\u00e9xico, recomend\u00f3 a Felipe Calder\u00f3n a salir a las calles luego que M\u00e9xico Libre no obtuvo el registro como partido pol\u00edtico. (Foto: Archivo)\r\nAndr\u00e9s Manuel \u2026 [+4958 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/YPCfleLSbpvWZ2DuLWCGnf1HOjU=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/XFSKA6UWTBEMXNK2SN3HHXMHUE.jpg"}, {"description": "La Fiscal\u00eda no consider\u00f3 justa para los intereses fiscales de la naci\u00f3n la decisi\u00f3n del juzgador, con base en todas las pruebas aportadas por el SAT y por la Procuradur\u00eda Fiscal de la Federaci\u00f3n", "title": "FGR apelar\u00e1 decisi\u00f3n de no vincular a proceso a Juan Collado por defraudaci\u00f3n fiscal | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/fgr-apelara-decision-de-no-vincular-proceso-juan-collado-por-defraudacion-fiscal", "author": null, "publishedAt": "2020-09-05T22:23:53Z", "content": "La Fiscal\u00eda General de la Rep\u00fablica (FGR) inform\u00f3 este s\u00e1bado que apelar\u00e1 de inmediato ante un Tribunal Unitario la decisi\u00f3n del juez de Control del Reclusorio Norte, Juan Carlos Ram\u00edrez, de no vincu\u2026 [+956 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/09/05/010juan-collado-1.jpg"}, {"description": "Cruz Azul busca seguir en lo m\u00e1s alto del Guardianes 2020 en su visita al Estadio Jalisco", "title": "Atlas vs Cruz Azul, \u00a1En vivo! Jornada 8 Guardianes 2020 | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/futbol/atlas-vs-cruz-azul-en-vivo-jornada-8-guardianes-2020", "author": null, "publishedAt": "2020-09-05T21:00:00Z", "content": "Cruz Azul busca seguir en lo m\u00e1s alto del Guardianes 2020 en su visita al Estadio Jalisco. La M\u00e1quina visita al Atlas luego de una victoria sobre el Necaxa en el Estadio Azteca.\r\nPor otro lado los Zo\u2026 [+121 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/09/05/atlas_vs_cruz_azul.jpg"}, {"description": "Un poderoso tif\u00f3n, el segundo en una semana, se cern\u00eda este s\u00e1bado sobre las islas japonesas de Okinawa, provocando alertas de lluvias torrenciales...", "title": "Tif\u00f3n Haishen amenaza a Jap\u00f3n, es considerado como 'muy fuerte' y ser\u00eda destructivo - Marca Claro M\u00e9xico", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/trending/2020/09/05/5f53ebc022601d7e688b4581.html", "author": "AP", "publishedAt": "2020-09-05T20:20:00Z", "content": "Tif\u00f3n Haisen: \u00bfPor qu\u00e9 est\u00e1 considerado como 'muy fuerte' y qu\u00e9 causar\u00eda su paso? |\r\n AP\r\nUn poderoso tif\u00f3n, el segundo en una semana, se cern\u00eda este s\u00e1bado sobre las islas japonesas de Okinawa, prov\u2026 [+2696 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2020/09/05/15993352787571.jpg"}, {"description": "El cantante comparti\u00f3 que s\u00ed quiere hacer un dueto con su actual novia", "title": "Los amores de Christian Nodal antes de Belinda: as\u00ed influyeron en su m\u00fasica - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2020/09/05/los-amores-de-christian-nodal-antes-de-belinda-asi-influyeron-en-su-musica/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-05T20:00:19Z", "content": "La vida sentimental de Christian Nodal est\u00e1 muy expuesta gracias a su relaci\u00f3n con Belinda (IG: lavozazteca)\r\nChristian Nodal se ha ganado un lugar en la industria del entretenimiento gracias a su co\u2026 [+4270 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/ksHkoGJesO81sZEfKrZ1rxjdwng=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/4CETLBIJ4ZCZXKPWEGYU3HWPFY.jpg"}, {"description": "Exigen justicia en los casos de sus familiares desaparecidos, v\u00edctimas de feminicidios o que sufrieron abuso sexual", "title": "\u201cDe aqu\u00ed no nos vamos a mover\u201d: madres de familia y grupos feministas mantienen tomada la sede de la CNDH - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/09/05/de-aqui-no-nos-vamos-a-mover-madres-de-familia-y-grupos-feministas-mantienen-tomada-la-sede-de-la-cndh/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-05T19:34:25Z", "content": "Madres de familia y colectivos feministas mantiene tomadas las oficinas de la CNDH ubicadas en el Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u00e9xico. Exigen justicia para sus familiares (Foto: @hoysololeslie)\r\n\u2026 [+5928 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/mxAZT5gM2YQuasRrvtr2mps_gGE=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/QZT3KXPN2NDYZEOEINOW7F3YO4.jpg"}, {"description": "Hace unos d\u00edas, la conductora de televisi\u00f3n Andrea Legarreta dio a conocer que ella y su familia se contagiaron del nuevo coronavirus", "title": "Hospitalizan a Andrea Legarreta tras dar positivo a covid - Peri\u00f3dico Exc\u00e9lsior", "url": "https://www.excelsior.com.mx/funcion/hospitalizan-a-andrea-legarreta-tras-dar-positivo-a-covid/1404031", "author": "jorge.villarello", "publishedAt": "2020-09-05T19:26:15Z", "content": "CIUDAD DE M\u00c9XICO.\r\nHace unos d\u00edas, la conductora de televisi\u00f3n Andrea Legarreta dio a conocer que ella y su familia se contagiaron del nuevo coronavirus.\r\nComo te contamos en esta nota, la tambi\u00e9n ac\u2026 [+1848 chars]", "source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/09/05/2434976.jpg"}, {"description": "Los abogados de Joaqu\u00edn Guzm\u00e1n Loera, alias \"El Chapo\", quien fue uno de los hombres m\u00e1s buscados por el Gobierno estadounidense por narcotr\u00e1fico, presentaron anoche la apelaci\u00f3n contra la sentencia a", "title": "Abogados de \u201cEl Chapo\u201d encuentran errores en juicio y apelan cadena perpetua - Radio F\u00f3rmula", "url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20200905/abogados-de-el-chapo-encuentran-errores-en-juicio-y-apelan-cadena-perpetua/", "author": "Nadia Ju\u00e1rez", "publishedAt": "2020-09-05T19:09:05Z", "content": "Los abogados de Joaqu\u00edn Guzm\u00e1n Loera, alias \u201cEl Chapo\u201c, quien fue uno de los hombres m\u00e1s buscados por el Gobierno estadounidense por narcotr\u00e1fico, presentaron anoche la apelaci\u00f3n contra la sentencia \u2026 [+4493 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radioformula.com.mx"}, "urlToImage": "https://www.radioformula.com.mx/wp-content/uploads/2020/09/el-chapo-apelan-cadena-perpetua.jpg"}, {"description": "\"No a la obligaci\u00f3n de vacunar, s\u00ed a la libertad de elecci\u00f3n\", \"No a los cubrebocas en las escuelas, no al distanciamiento\", eran algunas de las consignas de los protestantes, que en su mayor\u00eda, no portaban mascarillas", "title": "Miles de personas se manifiestan en Roma contra cubrebocas y vacunas | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/miles-de-personas-se-manifiestan-en-roma-contra-cubrebocas-y-vacunas", "author": null, "publishedAt": "2020-09-05T18:55:44Z", "content": "Un millar de personas se manifestaron el s\u00e1bado en el centro de Roma para protestar contra la obligaci\u00f3n de vacunar a los ni\u00f1os en edad escolar o de llevar coronavirus en plena pandemia de coronaviru\u2026 [+837 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/09/05/roma-protestas.jpg"}, {"description": "La pareja de novios se encontraba en una sesi\u00f3n fotogr\u00e1fica prenupcial, cuando una ola los arrastr\u00f3 hacia el mar en la cosa china de Wenzhou.", "title": "Video: En sesi\u00f3n de fotos, Novia se ahoga al ser arrastrada por el mar - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/internacional/china-en-sesion-de-fotos-para-boda-novia-muere-arrastrada-por-el-mar/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-05T18:04:00Z", "content": "En China, una tragedia cay\u00f3 sobre una pareja de novios que se encontraban en una sesi\u00f3n fotogr\u00e1fica prenupcial a la orilla del mar, cuando una fuerte ola los sorprendi\u00f3 y arrastr\u00f3 a la novia hacia el\u2026 [+1647 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2020/09/China_-En-sesio\u0301n-de-fotos-para-boda-novia-muere-arrastrada-por-el-mar.jpg"}, {"description": "Los investigadores descubrieron que las pruebas PCR pueden detectar rastros del material gen\u00e9tico del virus durante un per\u00edodo mucho m\u00e1s largo del que sigue siendo contagioso.", "title": "Estudio sugiere que las pruebas de covid-19 pueden detectar c\u00e9lulas de virus muertas y dar falsos positivos - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/365632-pruebas-covid-detectar-celulas-virus-muertas", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-09-05T17:12:00Z", "content": "Una nueva investigaci\u00f3n sugiere que las pruebas de coronavirus pueden detectar rastros de c\u00e9lulas virales muertas de infecciones de semanas de antig\u00fcedad y, como resultado, dar \"falsos positivos\" que\u2026 [+2138 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.09/article/5f53c73be9ff71311f754447.jpg"}, {"description": "El piloto brit\u00e1nico hizo el mejor tiempo en la clasificaci\u00f3n y ser\u00e1 el encargado de partir en el primer lugar en el GP italiano.", "title": "Hamilton vol\u00f3 en el asfalto de Monza y se qued\u00f3 con la pole en Italia - ESPN", "url": "https://www.espn.com.mx/deporte-motor/f1/nota/_/id/7387724/hamilton-volo-en-el-asfalto-de-monza-y-se-quedo-con-la-pole-en-italia", "author": null, "publishedAt": "2020-09-05T16:52:50Z", "content": "Lewis Hamilton se qued\u00f3 con el primer puesto de la clasificaci\u00f3n del Gran Premio de Italia luego de conquistar el mejor tiempo a lo largo de las tres tandas de qualy. El segundo lugar estar\u00e1 ocupado \u2026 [+3901 chars]", "source": {"id": null, "name": "Espn.com.mx"}, "urlToImage": "https://a3.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F0905%2Fr741132_1296x729_16%2D9.jpg"}, {"description": "Los fen\u00f3menos astron\u00f3micos ser\u00e1n visibles si las condiciones clim\u00e1ticas lo permiten", "title": "Este s\u00e1bado la luna y Marte se \u201cbesar\u00e1n\u201d y un asteroide pasar\u00e1 cerca de la Tierra - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/09/05/este-sabado-la-luna-y-marte-se-besaran-y-un-asteroide-pasara-cerca-de-la-tierra/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-05T15:50:53Z", "content": "El primer fin de semana del mes de septiembre traer\u00e1 un fen\u00f3meno estelar esperado cuando la Luna, que estar\u00e1 en su etapa m\u00e1s creciente, se cruzar\u00e1 con Marte y se alinear\u00e1n de tal manera que se le con\u2026 [+3977 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/1lhcU74VwsXv7LeRez6FFWQBtVI=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/IJ57Z27IQVCQBBZZNBJDMJFGUY.jpg"}, {"description": "Un video que circula en redes sociales muestra c\u00f3mo la oficial se encuentra dialogando con un ballet parking, cuando, de pronto, el individuo la somete por la espalda y la derriba para robarle el arma.", "title": "VIDEO: Sujeto recibe una patada en el rostro cuando trataba de someter a mujer polic\u00eda en Quer\u00e9taro - SinEmbargo", "url": "https://www.sinembargo.mx/05-09-2020/3854667", "author": "Redacci\u00f3n / Sin Embargo", "publishedAt": "2020-09-05T15:30:00Z", "content": "En la videograbaci\u00f3n se aprecia que el ciudadano patea con fuerza el rostro del atacante al grado de tumbarlo, pero, a pesar de los golpes, el sujeto no suelta a la oficial.\r\nCiudad de M\u00e9xico, 5 de s\u2026 [+1345 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sinembargo.mx"}, "urlToImage": "https://www.sinembargo.mx/wp-content/uploads/2020/09/hombre-defiende-a-policia.jpg"}, {"description": "Jennifer Lopez siempre cuida los atuendos que luce en los escenarios, dejando siempre pasmados a sus fans con su estilizada figura", "title": "Jennifer Lopez hipnotiza con mini short de l\u00e1tex rojo que dej\u00f3 a la vista sus atributos - Publimetro M\u00e9xico", "url": "https://www.publimetro.com.mx/mx/entretenimiento/2020/09/05/jennifer-lopez-short-rojo-de-latex-top-de-cristales-botas.html", "author": "Daniela Bracho", "publishedAt": "2020-09-05T15:00:21Z", "content": "Jennifer Lopez est\u00e1 en la cima del \u00e9xito de su carrera art\u00edstica. Pero cuando entra en contacto con la prensa o con los fans en redes sociales, todos se dan cuenta de que la artista sigue siendo aque\u2026 [+1713 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publimetro.com.mx"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/08/03/jenniferlopez-d594e9acd524bf8b61739ac30799563b-1200x800.jpg"}, {"description": "El precio de Bitcoin luce fr\u00e1gil y podr\u00eda perder el nivel de los USD 10,000 antes de que termine el fin de semana, pero aqu\u00ed tenemos algunas opciones que podr\u00edan suceder despu\u00e9s", "title": "El precio de Bitcoin puede perder la zona de USD 10,000, dirigi\u00e9ndose hacia la brecha de futuros de CME - Cointelegraph (Noticias sobre el Bitcoin, Ethereum y el blockchain)", "url": "https://es.cointelegraph.com/news/bitcoin-price-risks-losing-10-000-zone-toward-the-cme-futures-gap", "author": "Micha\u00ebl van de Poppe", "publishedAt": "2020-09-05T14:09:24Z", "content": "La semana pasada se produjo una importante venta masiva en todos los mercados, en la que el precio de Bitcoin (BTC) perdi\u00f3 m\u00e1s del 10% de su valor. Otras criptomonedas han mostrado a\u00fan m\u00e1s debilidad,\u2026 [+4240 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cointelegraph"}, "urlToImage": "https://s3.cointelegraph.com/storage/uploads/view/60db44ebf1f1da4b7d0ea1e68bcfe5b2.jpg"}], "totalResults": 34}