{"status": "ok", "articles": [{"description": "La fiscal\u00eda inform\u00f3 que, de acuerdo con las primeras investigaciones, el ataque lo perpetr\u00f3 \u201cel grupo delictivo que opera en la zona\"", "title": "Asesinan a balazos a 6 polic\u00edas en Guerrero; hay 5 m\u00e1s heridos | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/estados/asesinan-balazos-6-policias-en-guerrero-hay-5-mas-heridos", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T21:44:49Z", "content": "Chilpancingo.- Seis polic\u00edas estatales asesinados y cinco heridos fue el resultado de una presunta emboscada este mediod\u00eda en la carretera Tetipac-Taxco.\u00a0\r\nDe acuerdo al reporte policiaco, al mediod\u00ed\u2026 [+537 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/06/21/guerrero.jpeg?itok=8qjVsjHV"}, {"description": "Esto ha provocado que las autoridades locales adviertan a las poblaciones de los riesgos, en especial a las personas con problemas respiratorios", "title": "Enorme nube de polvo del Sahara cubre parte del Caribe | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/enorme-nube-de-polvo-del-sahara-cubre-parte-del-caribe", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T21:16:30Z", "content": "Varios pa\u00edses de la regi\u00f3n caribe\u00f1a se han visto afectados este domingo por una enorme nube de polvo del desierto del Sahara, lo que ha provocado que las autoridades locales adviertan a las poblacion\u2026 [+3031 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/06/21/sahara_nube_polvo.jpg?itok=54gTxnzI"}, {"description": "El Necaxa estar\u00eda interesado en Lucas Passerini y Cruz Azul podr\u00eda pedir un jugador a cambio.", "title": "Cruz Azul: Los jugadores del Necaxa que podr\u00edan ir a la M\u00e1quina de intercambio - SOY FUTBOL", "url": "https://www.soyfutbol.com/ligas/Cruz-Azul-Los-jugadores-del-Necaxa-que-podrian-ir-a-la-Maquina-de-intercambio-20200621-0027.html", "author": "LuisDe la Cruz", "publishedAt": "2020-06-21T20:47:48Z", "content": "Los\u00a0Rayos del Necaxa\u00a0se encuentran buscando al reemplazante de Mauro Quirga en el ataque luego de que se confirmara su salida y su sustituto, podr\u00eda estar en\u00a0Cruz Azul. De acuerdo a diversas fuentes,\u2026 [+1821 chars]", "source": {"id": null, "name": "Soyfutbol.com"}, "urlToImage": "https://assets.soyfutbol.com/__export/1592771528134/sites/debate/img/2020/06/21/jam_m_92349_crop1592770028231.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "La Secretar\u00eda de la Defensa Nacional  inform\u00f3, por medio de un comunicado, de la detenci\u00f3n de Mar\u00eda \u201cN\u201d, Juana \u201cN\u201d y Rosalba \u201cN\u201d, presuntas operadoras financieras del C\u00e1rtel de Santa Rosa de Lima", "title": "Las impactantes im\u00e1genes de la jornada de violencia en Celaya por la captura de la madre, hermana y prima del \u201cMarro\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/06/21/las-impactantes-imagenes-de-la-jornada-de-violencia-en-celaya-por-la-captura-de-la-madre-hermana-y-prima-del-marro/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-06-21T20:38:29Z", "content": "", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/LVvQegqBP03IdeBFQleHc0S9XeY=/1920x1280/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/3WUNYM4NP5C6FG3JOI52PWCAFQ.jpeg"}, {"description": "\u201cMe separ\u00e9 por el bienestar de mi familia\u201d, afirm\u00f3 la actriz en una reciente entrevista", "title": "Angelina Jolie revel\u00f3 por qu\u00e9 decidi\u00f3 divorciarse de Brad Pitt - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2020/06/21/angelina-jolie-revelo-por-que-decidio-divorciarse-de-brad-pitt/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-06-21T20:26:00Z", "content": "Angelina Jolie revel\u00f3 por qu\u00e9 decidi\u00f3 divorciarse de Brad Pitt (Shutterstock)\r\nAngelina Jolie, de 45 a\u00f1os, ofreci\u00f3 una entrevista para la revista Vogue India y cont\u00f3 la raz\u00f3n por la cual se separ\u00f3 de\u2026 [+2710 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/gWsjJFTv_HhuAc32A5JChp_6_xM=/1920x1080/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/5X2HUMUGNFH2VNVWE2JE4L3GA4.jpg"}, {"description": "Sigue el directo de la jornada 30 de LaLiga.", "title": "Real Sociedad vs Real Madrid, en vivo minuto a minuto - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/deportes/detalle/real-sociedad-vs-real-madrid-en-vivo-minuto-a-minuto-543033/", "author": "Ramiro Ramirez", "publishedAt": "2020-06-21T20:22:17Z", "content": "Real Sociedad vs Real Madrid, en directo.Muchas gracias por seguir el minuto a minuto m\u00e1s exacto de la web. PARTIDAZO EN ANOETA el que estamos a punto de observar. El Real Madrid llega a casa de la R\u2026 [+411 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/portal/unotv/imagenes/232081-Principal.jpg"}, {"description": "Desde hace unos d\u00edas se han estado filtrando detalles sobre un nuevo juego del marsupial m\u00e1s querido de los videojuegos, Crash Bandicoot, bajo el nombre de Crash Bandicoot 4: It\u2019s About Time. Pues bien, hoy la cuenta de Twitter oficial de Crash Bandicoot ha a\u2026", "title": "Crash Bandicoot 4: It\u2019s About Time se revelar\u00e1 ma\u00f1ana oficialmente - Nintenderos.com", "url": "https://www.nintenderos.com/2020/06/crash-bandicoot-4-its-about-time-se-revelara-manana-oficialmente/", "author": "", "publishedAt": "2020-06-21T20:14:22Z", "content": "Desde hace unos d\u00edas se han estado filtrando detalles sobre un nuevo juego del marsupial m\u00e1s querido de los videojuegos, Crash Bandicoot, bajo el nombre de Crash Bandicoot 4: Its About Time. Pues bie\u2026 [+650 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nintenderos.com"}, "urlToImage": "https://www.nintenderos.com/wp-content/uploads/2020/06/EbC-5EYU8AAERE3.jpg"}, {"description": "El eclipse completo dur\u00f3 aproximadamente 3,75 horas, pero la duraci\u00f3n a medida que pas\u00f3 sobre ubicaciones individuales fue de alrededor de un minuto y medio. Durante el pico, dur\u00f3 poco m\u00e1s de 30 se\u2026", "title": "Fotos impresionantes del eclipse solar que oscureci\u00f3 los cielos en varios continentes - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/06/21/fotos-impresionantes-del-eclipse-solar-que-oscurecio-los-cielos-en-varios-continentes/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T19:15:00Z", "content": "(CNN) \u2014 Un eclipse solar anular ocurri\u00f3 el domingo despu\u00e9s del solsticio de verano.\r\nFue visible sobre \u00c1frica central, el sur de la pen\u00ednsula Ar\u00e1biga, Pakist\u00e1n, el norte de India y el sur de China ce\u2026 [+2082 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol2.files.wordpress.com/2020/06/200621074821-01-solar-eclipse-0621-super-169.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "Los disturbios se registraron luego de que una operaci\u00f3n antidrogas desencaden\u00f3 ataques contra polic\u00edas y patrullas.", "title": "Disturbios en ciudad de Alemania dejan 20 detenidos y 4 heridos - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/internacional/detalle/disturbios-en-ciudad-de-alemania-dejan-20-detenidos-y-4-heridos-104736/", "author": "Maria Guadalupe Murillo Valeriano", "publishedAt": "2020-06-21T19:06:45Z", "content": "Varios polic\u00edas fueron heridos durante los disturbios. Foto: APLa polic\u00eda de la ciudad de Alemania, Stuttgart, inform\u00f3 el domingo que 20 personas fueron detenidas y 4 agentes resultaron heridos luego\u2026 [+2179 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/portal/unotv/imagenes/232061-Principal.jpg"}, {"description": "El pr\u00edncipe William celebra este 21 de junio por partida doble: su cumplea\u00f1os n\u00famero 38 y el D\u00eda del Padre.", "title": "Pr\u00edncipe William celebra su cumplea\u00f1os 38 junto a sus hijos - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/entretenimiento/detalle/principe-william-celebra-su-cumpleanios-38-hijos-117147/", "author": "Benell Velazquez Cortes", "publishedAt": "2020-06-21T19:02:59Z", "content": "As\u00ed pos\u00f3 el pr\u00edncipe William junto a sus 3 hijos Jorge, Carlota y Luis, por su cumplea\u00f1os. Foto: AFP El pr\u00edncipe William celebra este 21 de junio por partida doble:\u00a0su cumplea\u00f1os n\u00famero 38 y el D\u00eda d\u2026 [+3044 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/portal/unotv/imagenes/232040-Principal.jpg"}, {"description": "Desde Inglaterra aseguran que el delantero de Wolverhampton no est\u00e1 en los planes de J\u00fcrgen Klopp", "title": "Ra\u00fal Jim\u00e9nez: Liverpool no ir\u00eda por el mexicano este mercado de pases - Diario Deportivo R\u00e9cord", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-futbol-internacional-mexicanos-en-el-extranjero/raul-jimenez-liverpool-no-iria-por-el", "author": "egonzalezd", "publishedAt": "2020-06-21T18:30:20Z", "content": "Su par de temporadas en la Premier League han puesto a Ra\u00fal Jim\u00e9nez en la \u00f3rbita de grandes equipos de Europa, as\u00ed como el Liverpool, Real Madrid, Juventus o Manchester United. Sin embargo, los Reds \u2026 [+813 chars]", "source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2020/06/21/raul13.jpg"}, {"description": "William Smart era un granjero y veterano de la Guerra Civil de Estados Unidos que a fines del siglo XIX qued\u00f3 viudo con seis hijos para criar. Su hija mayor Sonora quiso homenajear su dedicaci\u00f3n y termin\u00f3 creando una celebraci\u00f3n que traspas\u00f3 fronteras", "title": "D\u00eda del Padre: Sonora Smart Dodd, la multifac\u00e9tica mujer que cre\u00f3 la celebraci\u00f3n hace 110 a\u00f1os | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/dia-del-padre-sonora-smart-dodd-la-multifacetica-mujer-que-creo-la-celebracion-hace-110-anos", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T18:10:04Z", "content": "Visit Spokane\r\nLa estadounidense Sonora Smart Dodd promovi\u00f3 el D\u00eda del Padre hace 110 a\u00f1os.\r\nPodr\u00eda decirse que Sonora Smart Dodd fue \"la madre\" del D\u00eda del Padre.\r\nSi bien la religi\u00f3n cat\u00f3lica honra\u2026 [+7230 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/_112972450_fathersday2.jpg?itok=mbEC68P6"}, {"description": "La fracci\u00f3n de Movimiento de Regeneraci\u00f3n Nacional (Morena) en la C\u00e1mara de Diputados advirti\u00f3 que la controve", "title": "Morena va contra controversia sobre \"militarizaci\u00f3n\" interpuesta por Laura Rojas - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/politica/militarizacion-morena-votara-en-contra-de-controversia-constitucional", "author": "Fernando Dami\u00e1n", "publishedAt": "2020-06-21T17:14:42Z", "content": "La fracci\u00f3n de Movimiento de Regeneraci\u00f3n Nacional (Morena) en la C\u00e1mara de Diputados advirti\u00f3 que la controversia constitucional interpuesta por la presidenta de la Mesa Directiva, Laura Rojas, cont\u2026 [+2674 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/06/21/morena-controversia-constitucional-interpuesta-laura_3_0_1189_740.jpg"}, {"description": "Nunca hay l\u00edmite para la sensualidad de Kylie Jenner. Cuando pensamos que lo vimos todo, siempre muestra un nuevo look impactante", "title": "Kylie Jenner usa un sensual vestido de l\u00e1tex que casi se quiebra ante su cuerpazo - Publimetro M\u00e9xico", "url": "https://www.publimetro.com.mx/mx/entretenimiento/2020/06/21/kylie-jenner-vestido-de-latex.html", "author": "Daniela Bracho", "publishedAt": "2020-06-21T16:48:00Z", "content": "En el armario de Kylie Jenner no ha ropa holgada: en todo momento, la empresaria de 22 a\u00f1os y madre de una hija de 2 a\u00f1os, usa ropa muy ajustada y ce\u00f1ida al cuerpo, presumiendo a cada instante sus cu\u2026 [+1430 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publimetro.com.mx"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/05/08/ke-dac74c251379a3ae617933ae6dd45c86-1200x800.jpg"}, {"description": "El gobierno capitalino ten\u00eda planeado que el 23 de junio reabrir\u00edan negocios del Centro Hist\u00f3rico", "title": "Coronavirus. Por sem\u00e1foro rojo, del 22 al 28 de junio la CDMX no retomar\u00e1 estas actividades | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/coronavirus-por-semaforo-rojo-del-22-al-28-de-junio-la-cdmx-no-retomara-estas", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T16:31:02Z", "content": "La Ciudad de M\u00e9xico se mantendr\u00e1 una semana m\u00e1s en sem\u00e1foro rojo, pues aunque el n\u00famero de personas hospitalizadas ha disminuido, no ha sido a la velocidad que se esperaba para cambiar de color, come\u2026 [+1563 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/06/21/cortina_cerrada.jpg?itok=L1xtP1KG"}, {"description": "La guitarra usada en la sesi\u00f3n \u2018MTV Unplugged\u2019 se convirti\u00f3 en la m\u00e1s cara jam\u00e1s vendida", "title": "Guitarra de Kurt Cobain es vendida por $6 millones de d\u00f3lares - TONICA", "url": "https://www.tonica.la/musica/Guitarra-de-Kurt-Cobain-es-vendida-por-6-millones-de-dolares-20200621-0005.html", "author": "EduardoAvila", "publishedAt": "2020-06-21T16:30:41Z", "content": "Foto: Guitarra de Kurt Cobain es vendida por $6 millones de d\u00f3lares / V\u00eda MTV\r\nLa legendaria guitarra usada por Kurt Cobain en la sesi\u00f3n ac\u00fastica, MTV Unpluggedse ha convertido en la guitarra m\u00e1s car\u2026 [+1836 chars]", "source": {"id": null, "name": "TONICA"}, "urlToImage": "https://assets.tonica.la/__export/1589314760441/sites/debate/img/2020/05/12/kurt_cobain_guitarra_mtv_unplugged_subasta.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "Hoy terminan 98 d\u00edas de restricciones a la movilidad y de confinamiento en los d\u00edas m\u00e1s duros de la pandemia en Espa\u00f1a, donde han muerto m\u00e1s de 28 mil 300 personas por coronavirus", "title": "Espa\u00f1a termina hoy restricciones a movilidad con aeropuertos abiertos y playas concurridas | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/espana-termina-hoy-restricciones-movilidad-con-aeropuertos-abiertos-y-playas-concurridas", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T15:35:12Z", "content": "Madrid.- Espa\u00f1a disfruta de su primer domingo con total libertad para desplazarse despu\u00e9s de m\u00e1s de tres meses de restricciones por el Covid-19\r\n, un alivio cuando empieza el verano, que tambi\u00e9n podr\u2026 [+4125 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/06/21/aeropuerto-madrid-coronavirus.jpg?itok=dA0laS0b"}, {"description": "El estado del campe\u00f3n italiano paral\u00edmpico, gravemente herido el viernes en un accidente en carretera, sigue estable", "title": "Zanardi se mantiene estable con pron\u00f3stico reservado - Exc\u00e9lsior", "url": "https://www.excelsior.com.mx/adrenalina/zanardi-se-mantiene-estable-con-pronostico-reservado/1389440", "author": "", "publishedAt": "2020-06-21T15:04:54Z", "content": "ROMA\r\nEl estado de Alex Zanardi, campe\u00f3n italiano paral\u00edmpico, gravemente herido el viernes en un accidente en carretera, segu\u00eda estable este domingo por la ma\u00f1ana, seg\u00fan los m\u00e9dicos del hospital de \u2026 [+1722 chars]", "source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/06/21/2384959.jpg"}, {"description": "Algunos famosos han afirmado que el virus se propaga por esta tecnolog\u00eda; expertos lo niegan y aseguran que \u00e9sta es vital para paliar los efectos del brote", "title": "Mitos del Covid-19: La satanizaci\u00f3n del 5G | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/cartera/mitos-del-covid-19-la-satanizacion-del-5g", "author": null, "publishedAt": "2020-06-21T14:05:44Z", "content": "Personajes p\u00fablicos como la actriz Paty Navidady el cantante Miguel Bos\u00e9, entre otros, han planteado la posibilidad de que el espectro radioel\u00e9ctrico, as\u00ed como las tecnolog\u00edas 4G y 5G de los celulare\u2026 [+5438 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/06/21/red_5g.jpg?itok=lOKEC-Ih"}, {"description": "El acad\u00e9mico hizo responsable al periodista por cualquier \"agresi\u00f3n o extorsi\u00f3n que pudiera sufrir mi familia a ra\u00edz de su irresponsable y criminal reportaje\"", "title": "John Ackerman demandar\u00e1 a Loret de Mola por exhibici\u00f3n de sus casas - EL INFORMADOR", "url": "https://www.informador.mx/mexico/John-Ackerman-demandara-a-Loret-de-Mola-por-exhibicion-de-sus-casas-20200621-0034.html", "author": "El Informador :: Noticias de Jalisco, M\u00e9xico, Deportes & Entretenimiento", "publishedAt": "2020-06-21T13:54:32Z", "content": "Al se\u00f1alar que no est\u00e1n obligados a explicarle nada a nadie respecto a su patrimonio privado, el cual, asegur\u00f3, fue resultado de su trabajo y de donaciones de sus familias, John Ackerman, esposo de I\u2026 [+5694 chars]", "source": {"id": null, "name": "Informador.mx"}, "urlToImage": "https://www.informador.mx/__export/1592746666419/sites/elinformador/img/2020/06/21/104875189_2069853536482486_7807957242072908664_n_1_crop1592746633946.jpg_2024461655.jpg"}], "totalResults": 34}