{"status": "ok", "articles": [{"description": "La Liga MX espera que el formato de competencia sea atractivo para los aficionados", "title": "El Torneo Apertura 2020 en M\u00e9xico arrancar\u00e1 el 24 de julio: 12 equipos acceder\u00e1n a la liguilla - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/deportes/2020/06/10/el-torneo-apertura-2020-arrancara-el-24-de-julio-12-equipos-accederan-a-la-liguilla/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-06-10T20:07:21Z", "content": "El f\u00fatbol mexicano iniciar\u00e1 el pr\u00f3ximo 24 de julio (Foto: EFE/Jorge N\u00fa\u00f1ez/Archivo)\r\nLa Liga MX inform\u00f3 que el Apertura 2020 comenzar\u00e1 el pr\u00f3ximo 24 de julio, y as\u00ed se retomar\u00e1n las actividades despu\u00e9\u2026 [+4410 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/1_86OSes_Z1yTvUUs3aI9tzd6MA=/3500x2261/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/T4IHHFYLVBGLXBJTX7BJBKS6AQ.jpg"}, {"description": "El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador dijo que es leg\u00edtimo que la oposici\u00f3n quiera sacarlo de Palacio Nacional como se platea en el Frente Amplio Opositor, pero record\u00f3 que los partidos no son franquicias y en las elecciones intermedias los ciudadanos van\u2026", "title": "Solo deber\u00eda haber dos partidos, el Liberal y el Conservador: AMLO | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/solo-deberia-haber-dos-partidos-el-liberal-y-el-conservador-amlo", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T19:14:30Z", "content": "Al reconocer la posibilidad de que los partidos de oposici\u00f3n PAN, PRI, y MC se unan y vayan como un solo bloque en los comicios de 2021, el presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador cuestion\u00f3 para qu\u00e9 t\u2026 [+1277 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/06/10/amlo-partidos.jpeg?itok=7UUpgnkU"}, {"description": "La Reserva Federal de Estados Unidos ha publicado sus primeras proyecciones econ\u00f3micas desde diciembre y en ellas ven que la tasa de inter\u00e9s se mantendr\u00e1 cerca de cero hasta el 2022.", "title": "La Fed ve las tasas de inter\u00e9s en cero hasta 2022 - Yahoo Finanzas", "url": "https://es-us.finanzas.yahoo.com/noticias/fed-tasas-interes-cero-2022-182952669.html", "author": "Redacci\u00f3n Finanzas", "publishedAt": "2020-06-10T18:29:00Z", "content": "La Reserva Federal de Estados Unidos ha publicado hoy sus primeras proyecciones econ\u00f3micas desde diciembre y en ellas observa que la tasa de inter\u00e9s se mantendr\u00e1 cerca de cero hasta el 2022.\r\nLa Fed \u2026 [+2084 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "urlToImage": "https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/_mkXVjr25k05_25j_OTnUg--~B/aD0zNDE7dz01MTI7c209MTthcHBpZD15dGFjaHlvbg--/http://media.zenfs.com/es_US/News/es.afp.com/afb87c98fdf81ac2b27f01a5155098270da70485.jpg"}, {"description": "El virus del COVID-19 podr\u00eda tener un tal\u00f3n de Aquiles en su interior con lo que puede servir para el desarrollo de f\u00e1rmacos", "title": "Descubren un posible tal\u00f3n de Aquiles en una enzima del COVID-19 - Noticieros Televisa", "url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/descubren-un-posible-talon-de-aquiles-en-una-enzima-del-covid-19/", "author": "Jos\u00e9 Luis Rivas Rangel", "publishedAt": "2020-06-10T18:17:31Z", "content": "El virus que causa el COVID-19 podr\u00eda tener un tal\u00f3n de Aquiles en su interior: una enzima indispensable para su supervivencia y sobre la que ahora se conocen nuevos detalles, lo que puede servir par\u2026 [+3963 chars]", "source": {"id": null, "name": "Televisa.com"}, "urlToImage": "https://i2.wp.com/noticieros.televisa.com/wp-content/uploads/2020/06/laboratorio.jpg?fit=1080%2C609&ssl=1"}, {"description": "La Asamblea de due\u00f1os de la Liga MX le dio la bienvenida a la plaza de Mazatl\u00e1n y al empresario Emilio Escalante. La liga oficializa mudanza de Morelia.", "title": "Gallos Blancos de Quer\u00e9taro cambia de due\u00f1os; ser\u00e1n los de Atlante - Mediotiempo", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/liga-mx/gallos-blancos-queretaro-cambia-duenos-atlante", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T18:13:09Z", "content": "Durante la Asamblea de Due\u00f1os de la Liga MX de este mi\u00e9rcoles se autorizaron algunos cambios para el Apertura 2020, tales como la mudanza de Monarcas Morelia a Sinaloa para convertirse en Mazatl\u00e1n FC\u2026 [+1916 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediotiempo.com"}, "urlToImage": "https://cdn2.mediotiempo.com/uploads/media/2020/06/10/gallos-bloancos-queretaro-dueno-foto.jpg"}, {"description": "Mantente informado con las noticias de hoy sobre el coronavirus en M\u00e9xico; al mi\u00e9rcoles 10 de junio: mapa, casos, muertos y estad\u00edsticas.", "title": "Coronavirus en M\u00e9xico, 10 de junio: noticias de hoy sobre el covid-19 - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/politica/coronavirus-mexico-10-junio-noticias-covid-19", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T18:10:09Z", "content": "Datos de la Secretar\u00eda de Salud, recogidos por la UNAM\r\n, en la alcald\u00eda Iztapalapa se han reportado 5 mil 920 casos de coronavirus\r\n, de los cuales aproximadamente 648 a\u00fan tienen s\u00edntomas de la enfe\u2026 [+6439 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/06/10/decidido-retomar-actividades-correr-reforma_0_27_1199_746.jpg"}, {"description": "Lo bueno es que todav\u00eda est\u00e1s a tiempo de ahorrar", "title": "Por error Amazon publica precio del PlayStation 5 y es muy elevado - unocero", "url": "https://www.unocero.com/videojuegos/gaming/playstation-5-precio-filtrado-amazon-uk/", "author": "Uriel Barco", "publishedAt": "2020-06-10T17:33:51Z", "content": "Encontr\u00e1ndonos en v\u00edsperas del evento digital en el que Sony presentar\u00e1 el gameplay de un primer bloque de juegos de PlayStation 5, la pregunta en el aire sigue girando en torno al aspecto y al preci\u2026 [+1708 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unocero.com"}, "urlToImage": "https://img.unocero.com/2020/06/playstation-5-precio-filtrado-amazon-uk-1.jpg"}, {"description": "El senador de Morena propuso integrar estos \u00f3rganos en uno s\u00f3lo que se llamar\u00eda Instituto Nacional de Mercados y Competencia para el Bienestar.", "title": "Monreal propone quitar IFT, CRE y Cofece para crear nuevo instituto - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/politica/ricardo-monreal-propone-senado-desaparecer-ift-cre-cofece", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T17:30:54Z", "content": "El coordinador de Morena en el Senado, Ricardo Monreal,\u00a0 propuso la desaparici\u00f3n del\u00a0Instituto Federal de Telecomunicaciones (IFT), la Comisi\u00f3n Federal de Competencia Econ\u00f3mica (Cofece) y la Comisi\u00f3n\u2026 [+2671 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/06/05/ricardo-monreal-coordinador-morena-senado-10.jpeg"}, {"description": "En medio de la crisis sanitaria y econ\u00f3mica causadas por la pandemia del COVID-19, el mandatario est\u00e1 m\u00e1s centrado en los temas pol\u00edticos que en solucionar la situaci\u00f3n que afecta a  millones de mexicanos", "title": "El BOA desnud\u00f3 la verdadera preocupaci\u00f3n de L\u00f3pez Obrador: las pr\u00f3ximas elecciones - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/06/10/el-boa-desnudo-la-verdadera-preocupacion-de-lopez-obrador-las-proximas-elecciones/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-06-10T17:27:13Z", "content": "FOTO: GALO CA\u00d1AS /CUARTOSCURO\r\nEste martes, el presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador puso en claro lo que ya se ven\u00eda vislumbrando desde hace unos d\u00edas con la reactivaci\u00f3n de sus giras: que le inter\u2026 [+4902 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/pmptjdK7oAz7_foM-5E-2pwOtYk=/1920x1280/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/KAQHWVSGDBDYXAPLZVMAEB74YI.jpeg"}, {"description": "Un video muestra a una pareja cantando en la calle, para reunir dinero y comprarle leche a su beb\u00e9 de 3 meses.", "title": "Video: Pareja canta en la calle para juntar dinero y comprarle leche a su beb\u00e9 - Noticieros Televisa", "url": "https://noticieros.televisa.com/historia/video-pareja-canta-en-la-calle-para-comprar-leche-a-su-bebe/", "author": "gabriel", "publishedAt": "2020-06-10T17:11:26Z", "content": "Un video muestra a una pareja de j\u00f3venes cantando en la calle, para reunir dinero y comprarle leche de f\u00f3rmula a su beb\u00e9 de 3 meses.\r\nTe recomendamos:Uno de cada seis j\u00f3venes en el mundo est\u00e1 sin tra\u2026 [+953 chars]", "source": {"id": null, "name": "Televisa.com"}, "urlToImage": "https://i1.wp.com/noticieros.televisa.com/wp-content/uploads/2020/06/cantan-bebe-dinero.jpg?fit=1080%2C609&ssl=1"}, {"description": "El Diputado comparti\u00f3 el metraje argumentando que las mujeres estaban desaparecidas despu\u00e9s de que fueron detenidas y golpeadas.", "title": "Polic\u00edas son acusados de abusar y torturar a dos j\u00f3venes, Alexia y Jhoany, en Neza. Exhiben VIDEO - SinEmbargo MX", "url": "https://www.sinembargo.mx/10-06-2020/3802088", "author": "Redacci\u00f3n / Sin Embargo", "publishedAt": "2020-06-10T16:53:28Z", "content": "Los hechos ocurrieron el pasado 7 de junio alrededor de las 3:00 horas y fueron captados por c\u00e1maras de seguridad de la vialidad.\r\nCiudad de M\u00e9xico, 10 de junio (SinEmbargo).- Dos mujeres fueron dete\u2026 [+4042 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sinembargo.mx"}, "urlToImage": "https://www.sinembargo.mx/wp-content/uploads/2020/06/mujeres-detenidas.jpg"}, {"description": "Aplicar tan solo medidas de aislamiento no va a detener una posible reaparici\u00f3n del SARS-CoV-2, advierte un estudio divulgado por las universidades brit\u00e1nicas de Cambridge y Greenwich", "title": "Coronavirus: uso extendido de mascarillas reducir\u00eda \u00edndice de reproducci\u00f3n del Covid-19 | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/coronavirus-uso-extendido-de-mascarillas-reduciria-indice-de-reproduccion-del-covid-19", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T16:48:49Z", "content": "Londres.- El uso extendido de mascarillas faciales en lugares p\u00fablicos podr\u00eda reducir el n\u00famero de reproducci\u00f3n del coronavirus (R) y evitar nuevos brotes de la enfermedad, seg\u00fan un estudio divulgado\u2026 [+4212 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/06/10/coronavirus-mascarilla.jpg?itok=UL8nZNtI"}, {"description": "Los investigadores llegaron a esta conclusi\u00f3n tras analizar im\u00e1genes que envi\u00f3 la sonda espacial Cassini durante 10 a\u00f1os y con dos m\u00e9todos diferentes.", "title": "El mayor sat\u00e9lite de Saturno se aleja de ese planeta 100 veces m\u00e1s r\u00e1pido de lo que se pensaba - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/356126-satelite-saturno-titan-aleja-mas-rapido", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-06-10T16:37:31Z", "content": "Un estudio elaborado por un equipo internacional de cient\u00edficos encabezado por Val\u00e9ry Lainey, del Observatorio de Par\u00eds (Francia) indica que Tit\u00e1n, el mayor sat\u00e9lite de Saturno, se aleja de ese plane\u2026 [+1181 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.06/article/5ee0f69f59bf5b518663d557.jpg"}, {"description": "Los efectos positivos de la famotidina en pacientes con coronavirus es uno de los m\u00e1s recientes hallazgos cient\u00edficos.\u00a0 Durante un estudio aplicado a seis hombres y cuatro mujeres contagiados, ellos fueron medicados con el f\u00e1rmaco y los resultados arrojaron q\u2026", "title": "F\u00e1rmaco contra la indigesti\u00f3n alivia s\u00edntomas del coronavirus: investigadores - Yahoo Noticias", "url": "https://es-us.noticias.yahoo.com/f%C3%A1rmaco-indigesti%C3%B3n-mejora-s%C3%ADntomas-coronavirus-160752109.html", "author": "Newsweek M\u00e9xico", "publishedAt": "2020-06-10T16:07:00Z", "content": "Los efectos positivos de la famotidina en pacientes con coronavirus es uno de los m\u00e1s recientes hallazgos cient\u00edficos.\u00a0\r\nDurante un estudio aplicado a seis hombres y cuatro mujeres contagiados, ellos\u2026 [+2924 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "urlToImage": "https://s.yimg.com/ny/api/res/1.2/ic637t9OyEk82UblCPZsyw--~A/YXBwaWQ9aGlnaGxhbmRlcjt3PTEwMjQ7aD02ODU7c209MTtpbD1wbGFuZQ--/https://media.zenfs.com/es-MX/newsweek_en_espanol_491/f9a45cd8741d3a768dee7092f418c983.cf.jpg"}, {"description": "La el\u00e9ctrica nacional publica las nuevas tarifas que aprob\u00f3 el regulador, a pesar de las fuertes cr\u00edticas del sector privado.", "title": "La CFE aplica \u2018tarifazo\u2019 de hasta 800% a un grupo de renovables - Expansi\u00f3n", "url": "https://expansion.mx/empresas/2020/06/10/la-cfe-aplica-tarifazo-de-hasta-800-a-un-grupo-de-renovables", "author": "", "publishedAt": "2020-06-10T15:15:31Z", "content": "Lee: CFE toma las riendas y se da un a\u00f1o para ganar su batalla contra las renovables\r\nLa el\u00e9ctrica nacional que dirige Manuel Bartlett public\u00f3 las nuevas tarifas de porteo, con lo que se elimina una \u2026 [+2441 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expansion.mx"}, "urlToImage": "https://cdn-3.expansion.mx/dims4/default/ea50b13/2147483647/strip/true/crop/4929x2588+0+349/resize/1200x630!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Fcdn-3.expansion.mx%2F77%2F95%2Fe3a57e8d4da399d2d28f919eac83%2Fistock-518613574.jpg"}, {"description": "Unas 60 mil tortugas verdes son captadas nadando en las aguas de la Gran Barrera de Coral de Australia, mientras se preparan para anidar en las playas que las vieron nacer", "title": "Captan a m\u00e1s de 60 mil tortugas nadando juntas en el mar - Exc\u00e9lsior", "url": "https://www.excelsior.com.mx/global/captan-a-mas-de-60-mil-tortugas-nadando-juntas-en-el-mar/1387320", "author": "joserrito_rrr", "publishedAt": "2020-06-10T15:04:49Z", "content": "CIUDAD DE M\u00c9XICO.\r\nEn una imagen espectacular, unas 64\u00a0mil tortugas verdes fueron captadas nadando en las aguas de la Gran Barrera de Coral de Australia, mientras se preparan para anidar en las playa\u2026 [+2333 chars]", "source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/06/10/2377686.jpg"}, {"description": "Mar\u00eda Neira, directora de Salud P\u00fablica de la OMS, no ve posible que exista una vacuna contra el Covid-19 en 2020, pero destac\u00f3 avances en los tratamientos", "title": "No habr\u00e1 vacuna contra Covid-19 en 2020, pero s\u00ed \u2018buenas noticias' en un par de semanas: OMS - Publimetro M\u00e9xico", "url": "https://www.publimetro.com.mx/mx/noticias/2020/06/10/no-habra-vacuna-covid-19-2020-habra-buenas-noticias-par-semanas-oms.html", "author": "Publimetro", "publishedAt": "2020-06-10T14:58:00Z", "content": "Mucho se ha especulado sobre la posibilidad de tener una vacuna contra el Covid-19 este a\u00f1o, sin embargo, de acuerdo con la OMS en voz de la directora del Departamento de Salud P\u00fablica y de Medio Amb\u2026 [+1539 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publimetro.com.mx"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/04/28/vacunacoronaviru-bc5ba91637316cbd57fc86aa38442081-1200x800.jpg"}, {"description": "ESPN revel\u00f3 el nombre de Ignacio L\u00f3pez Medina como la real mano derecha del presidente celeste desde hace por lo menos 15 a\u00f1os.", "title": "Revelan el nombre y el modus operandi del 'hombre de confianza' de Billy \u00c1lvarez en Cruz Azul - Vamos Cruz Azul - Bolavip", "url": "https://vamoscruzazul.bolavip.com/noticias/Revelan-el-nombre-y-el-modus-operandi-del-hombre-de-confianza-de-Billy-Alvarez-en-Cruz-Azul-20200610-0005.html", "author": "Geraldine Molina", "publishedAt": "2020-06-10T14:51:00Z", "content": "Fue el gestor de la llegada de Gerardo Torrado a Cruz Azul en 2005, momento en que se gan\u00f3 la confianza de Guillermo \u00c1lvarez. Ya son 15 a\u00f1os trabajando codo a codo con el mandam\u00e1s celeste, raz\u00f3n por \u2026 [+2319 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bolavip"}, "urlToImage": "https://vamoscruzazul.bolavip.com/__export/1591800703663/sites/bolavip/img/2020/06/10/billy_alvarez_2014_cruz_azul_crop1591800702078.jpg_2024461655.jpg"}, {"description": "Este mi\u00e9rcoles 10 de junio el d\u00f3lar estadounidense arranc\u00f3 su cotizaci\u00f3n en $21.79 pesos mexicanos, de acuerdo con datos de Bloomberg. Esto...", "title": "Precio del d\u00f3lar hoy mi\u00e9rcoles 10 de junio 2020; tipo de cambio en M\u00e9xico - Marca Claro M\u00e9xico", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/trending/2020/06/10/5ee0e42346163fcd828b4598.html", "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "publishedAt": "2020-06-10T13:46:00Z", "content": "El d\u00f3lar sigue estando por debajo de los 22 pesos mexicanos\r\n Reuters\r\nEste mi\u00e9rcoles 10 de junio el d\u00f3lar estadounidense arranc\u00f3 su cotizaci\u00f3n en $21.79 pesos mexicanos, de acuerdo con datos de Bloo\u2026 [+1180 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2020/06/10/15917965075090.jpg"}, {"description": "Entra un nuevo mes y con Minecraft Dungeons a\u00fan reciente, tenemos una nueva hornada de t\u00edtulos anunciados para Xbox Game Pass.", "title": "Desvelada la primera tanda de juegos para Xbox Game Pass en junio - Generaci\u00f3n Xbox", "url": "https://generacionxbox.com/nuevos-xbox-game-pass-junio-2020-1/", "author": "Pedro Del Pozo", "publishedAt": "2020-06-10T13:27:29Z", "content": "Como viene siendo habitual, Microsoft y el servicio Xbox Game Pass no suelen dejarnos mucho tiempo entre novedades, as\u00ed que ya tocaba saber la pr\u00f3xima tanda que podremos disfrutar. Los reci\u00e9n actuali\u2026 [+1491 chars]", "source": {"id": null, "name": "Generaci\u00f3n Xbox"}, "urlToImage": "https://generacionxbox.com/wp-content/uploads/2019/05/xbox-game-pass-1-generacion-xbox.jpeg"}], "totalResults": 34}