{"status": "ok", "articles": [{"description": "En medio de los incendios de Oreg\u00f3n, un ni\u00f1o muri\u00f3 abrazando a su perro y su triste historia conmovi\u00f3 a todos. Porque, adem\u00e1s, la tragedia familiar no qued\u00f3 ah\u00ed y tambi\u00e9n falleci\u00f3 su abuelita, y su ma", "title": "La triste historia del ni\u00f1o que muri\u00f3 abrazando a su perro en incendio de Oreg\u00f3n; ten\u00eda 13 a\u00f1os - Radio F\u00f3rmula", "url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/mundo/20200913/la-triste-historia-del-nino-que-murio-abrazando-a-su-perro-en-incendio-de-oregon-tenia-13-anos/", "author": "Diego Santiago", "publishedAt": "2020-09-13T23:07:40Z", "content": "En medio de los incendios de Oreg\u00f3n, un ni\u00f1o muri\u00f3 abrazando a su perro y su triste historia conmovi\u00f3 a todos. Porque, adem\u00e1s, la tragedia familiar no qued\u00f3 ah\u00ed y tambi\u00e9n falleci\u00f3 su abuelita, y su m\u2026 [+2146 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radioformula.com.mx"}, "urlToImage": "https://www.radioformula.com.mx/wp-content/uploads/2020/09/wyatt-tofte-nino-de-13-anos-murio-abrazando-a-su-perro-incendio-oregon.jpg"}, {"description": "A horas de enfrentar a Cruz Azul, Tijuana tiene nuevos positivos de coronavirus", "title": "Xolos: Pablo Guede y otros cuatro jugadores dieron positivo a Covid-19 - Diario Deportivo R\u00e9cord", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-liga-mx-tijuana/xolos-pablo-guede-y-otros-cuatro-jugadores-dieron-positivo-a-covid-19", "author": "lcastro", "publishedAt": "2020-09-13T22:05:11Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2020/09/13/guede.jpg"}, {"description": "Te contamos todo sobre del suouesto casamiento del que todo M\ufffdxico habla", "title": "Lo que no sab\u00edas de la boda entre Galilea Montijo y Diego Verdaguer - Heraldo de M\u00e9xico", "url": "https://heraldodemexico.com.mx/espectaculos/2020/9/13/lo-que-no-sabias-de-la-boda-entre-galilea-montijo-diego-verdaguer-3024.html", "author": "Heraldo de M\ufffdxico", "publishedAt": "2020-09-13T21:58:00Z", "content": "La conductora de televisin Galilea Montijo es sin duda una de las figuras ms importantes del medio del espectculo mexicano, no solo por su gran talento y belleza, sino por que su imagen en muy bien u\u2026 [+976 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heraldodemexico.com.mx"}, "urlToImage": "https://heraldodemexico.com.mx/u/fotografias/m/2020/9/13/f1280x720-3836_135511_5050.jpg"}, {"description": "El Instituto Nacional Electoral dio un plazo m\u00e1ximo de seis horas a las concesionarias de radio y televisi\u00f3n para que retiren los spots del presidente L\u00f3pez Obrador, ya que las grabaciones est\u00e1n fuera de la temporalidad", "title": "INE ordena retirar spots de AMLO del segundo informe de gobierno | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/ine-ordena-retirar-spots-de-amlo-del-segundo-informe-de-gobierno", "author": null, "publishedAt": "2020-09-13T20:41:05Z", "content": "El Instituto Nacional Electoral (INE) orden\u00f3 a las concesionarias de radio y televisi\u00f3n que dejen de difundir propaganda relacionada con el Segundo Informe de Gobierno del presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3\u2026 [+1223 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/09/13/amlo.jpg"}, {"description": "Jason Ronald ha despejado algunas dudas sobre Xbox Series X y S. Por ejemplo que ocurre con los discos duros actuales.", "title": "Microsoft resuelve algunas dudas sobre Xbox Series - Generaci\u00f3n Xbox", "url": "https://generacionxbox.com/xbox-series-dudas-jason-r/", "author": "Jose Angel", "publishedAt": "2020-09-13T20:17:44Z", "content": "A\u00fan a d\u00eda de hoy hay muchas dudas sobre como funcionar\u00e1n algunas cosas en Xbox Series X y Xbox Series S. Desde c\u00f3mo vamos a conectar nuestros perif\u00e9ricos hasta como funcionar\u00e1n finalmente los discos \u2026 [+1171 chars]", "source": {"id": null, "name": "Generaci\u00f3n Xbox"}, "urlToImage": "https://generacionxbox.com/wp-content/uploads/2020/09/Xbox-Series-S-3.jpg"}, {"description": "La cantante y su esposo dieron la noticia a trav\u00e9s de las redes sociales.", "title": "Dulce Mar\u00eda anuncia que tendr\u00e1 una ni\u00f1a - Publimetro M\u00e9xico", "url": "https://www.publimetro.com.mx/mx/entretenimiento/2020/09/13/dulce-maria-anuncia-tendra-una-nina.html", "author": "Publimetro", "publishedAt": "2020-09-13T20:10:34Z", "content": "Dulce Mar\u00eda dio a conocer en junio que estaba embarazada.\r\n\"Pues ah\u00ed les va!! En medio de tanto caos e incertidumbre en el mundo @pacoalvarezv y yo queremos compartirles una noticia que nos llena de \u2026 [+1026 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publimetro.com.mx"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/09/13/dvwuqtdk-7ea47386a2b297e29be7cebac8be8758-1200x800.jpg"}, {"description": "El senador de Movimiento Ciudadano explic\u00f3 que el error se dio porque septiembre est\u00e1 considerado el mes de la concientizaci\u00f3n contra el c\u00e1ncer en los ni\u00f1os, y tiene contemplado toda la semana que inicia hacer donaciones a instituciones sobre el c\u00e1ncer infant\u2026", "title": "Confundir refugio con fundaci\u00f3n para ni\u00f1os fue error humano, no estrategia medi\u00e1tica: Samuel Garc\u00eda | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/estados/confundir-refugio-con-fundacion-para-ninos-fue-error-humano-no-estrategia-mediatica-samuel", "author": null, "publishedAt": "2020-09-13T19:51:10Z", "content": "Monterrey.- El senador de Movimiento Ciudadano, Samuel Garc\u00eda Sep\u00falveda, afirm\u00f3 que fue un error humano y no una estrategia medi\u00e1tica el haber mencionado que iba a visitar un refugio para perros resc\u2026 [+3087 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/09/13/senador-samuel-garcia.jpg"}, {"description": null, "title": "Resumen y goles | Pumas 3-0 Atl San Luis | Guard1anes 2020 Liga BBVA MX - J10 | TUDN - TUDN M\u00e9xico", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9cU5RV1hlWU1pVnfSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-13T19:11:01Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "El exmandatario y su esposa Margarita Zavala acudieron este domingo al INE a impugnar la decisi\u00f3n del organismo de no dar registro de partido pol\u00edtico a su proyecto", "title": "Nos ha dado una publicada que no habr\u00edamos podido pagar: Felipe Calder\u00f3n agradece a AMLO por \u201cdar publicidad gratuita\u201d a M\u00e9xico Libre - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/09/13/nos-ha-dado-una-publicada-que-no-habriamos-podido-pagar-felipe-calderon-agradece-a-amlo-por-dar-publicidad-gratuita-a-mexico-libre/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-13T18:42:21Z", "content": "Margarita Zavala presenta impugnaci\u00f3n en el INE\r\nEl expresidente de M\u00e9xico, Felipe Calder\u00f3n, y su esposa Margarita Zavala acudieron hoy al Instituto Nacional Electoral (INE) a interponer una impugnac\u2026 [+4031 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/NvNlbISf5xz3-F0M3SNR3j6VxOg=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/JNYOV4ZLXZCXJIC5KVBZWOCKPU.jpeg"}, {"description": "La encuesta nacional, es la primera que Fox News realiza entre los votantes este a\u00f1o y la primera vez que incluye a los compa\u00f1eros de f\u00f3rmula en la pregunta de preferencia de voto", "title": "Se acorta la distancia entre Biden y Trump: la diferencia es de 5 puntos, seg\u00fan la encuesta de Fox News - Vanguardia MX", "url": "https://vanguardia.com.mx/articulo/se-acorta-la-distancia-entre-biden-y-trump-la-diferencia-es-de-5-puntos-segun-la-encuesta", "author": null, "publishedAt": "2020-09-13T17:52:11Z", "content": "El candidato dem\u00f3crata Joe Biden aventaja por un margen de cinco puntos porcentuales (51-46) a Donald Trumpseg\u00fan una nueva encuesta publicada este domingo por Fox News, realizada despu\u00e9s de las conve\u2026 [+2048 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vanguardia.com.mx"}, "urlToImage": "https://vanguardia.com.mx/sites/default/files/cuartoscuro_766791_digital.jpeg"}, {"description": "En la ceremonia por el 173 aniversario de la gesta heroica de los Ni\u00f1os H\u00e9roes de Chapultepec, destac\u00f3 la ausencia del presidente de la SCJN, ministro Arturo Zald\u00edvar, quien hace un a\u00f1o si acudi\u00f3 a este acto", "title": "AMLO pasa lista de honor a los Ni\u00f1os H\u00e9roes de Chapultepec | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/amlo-pasa-lista-de-honor-los-ninos-heroes-de-chapultepec", "author": null, "publishedAt": "2020-09-13T16:33:20Z", "content": "El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador encabez\u00f3 la ceremonia por el 173 aniversario de la gesta heroica de los Ni\u00f1os H\u00e9roes de Chapultepec.\r\nEn la ceremonia el presidente L\u00f3pez Obrador estuvo acom\u2026 [+2539 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/09/13/ninos-heroes-chapultepec-amlo.jpg"}, {"description": "Este a\u00f1o se ofertaron alrededor de 32,000 lugares; con respecto al ciclo anterior, representa un incremento de 5%", "title": "Paso a paso: d\u00f3nde y c\u00f3mo consultar los resultados del examen de admisi\u00f3n del IPN - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/09/13/paso-a-paso-donde-y-como-consultar-los-resultados-del-examen-de-admision-del-ipn/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-13T16:05:41Z", "content": "Foto: Tw/@IPN_MX\r\nEl Instituto Polit\u00e9cnico Nacional (IPN) dio a conocer hoy los resultados del Proceso de Admisi\u00f3n Escolar 2020-2021 para el nivel superior en la modalidad escolarizada. Este a\u00f1o se o\u2026 [+3832 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/cviqzL6TZ83bBohnQcN2mjD9I6k=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/YBAXT6VYX5D4LDWVLDZP6BEHD4.jpeg"}, {"description": "El director general de Tesla y SpaceX respondi\u00f3 a una pregunta formulada por un usuario en Twitter.", "title": "La respuesta de Elon Musk a las palabras de Bill Gates de que los camiones el\u00e9ctricos \"probablemente nunca\" funcionar\u00e1n - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/366417-musk-reacciona-afirmacion-gates-camiones-electricos", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-09-13T14:35:00Z", "content": "Elon Musk,\u00a0el\u00a0director general de Tesla y SpaceX, recientemente ha respondido a los comentarios del cofundador de Microsoft, Bill Gates, en los que el fil\u00e1ntropo sosten\u00eda que\u00a0los camiones\u00a0el\u00e9ctricos,\u2026 [+1424 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.09/article/5f5e17d559bf5b2c571571b1.JPG"}, {"description": "El sorteo de este martes es un gesto simb\u00f3lico con el que L\u00f3pez Obrador pretende alejarse de los excesos de Gobiernos anteriores y apoyar a la sanidad p\u00fablica, aunque quedan dudas sobre el impacto real de la exc\u00e9ntrica iniciativa", "title": "El pen\u00faltimo cap\u00edtulo de la rifa del avi\u00f3n presidencial mexicano - EL PA\u00cdS", "url": "https://elpais.com/mexico/2020-09-13/el-penultimo-capitulo-de-la-rifa-del-avion-presidencial-mexicano.html", "author": "Constanza Lambertucci", "publishedAt": "2020-09-13T13:44:00Z", "content": "Un integrante de la Fuerzas Armadas posa delante del avi\u00f3n presidencial de M\u00e9xico, en julio.HENRY ROMERO / Reuters\r\nHab\u00eda Gobiernos fara\u00f3nicos a los que no les importaba el pueblo. El fara\u00f3n viv\u00eda en\u2026 [+8179 chars]", "source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "urlToImage": "https://imagenes.elpais.com/resizer/7NQLPg4tA2kEzRK6gnm9xfHVI_g=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/U2MLJUIUQVBBBDMPSTAJSLAFKI.jpg"}, {"description": "Desde que se lanz\u00f3 la primera vacuna contra la polio, en 1955, la incidencia de la enfermedad se desplom\u00f3 hasta que finalmente desapareci\u00f3 en 1979. Pero la lucha contra el virus no estuvo libre de errores.", "title": "Qu\u00e9 fue el incidente Cutter y c\u00f3mo ayud\u00f3 a que el desarrollo de vacunas sea m\u00e1s seguro - BBC News Mundo", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-54021337", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-09-13T13:24:52Z", "content": "Derechos de autor de la imagenGetty ImagesImage caption\r\n Algunos lotes de la vacuna contra la polio de Laboratorios Cutter hab\u00edan salido defectuosos.\r\nLos estadounidenses recibieron una gran noticia\u2026 [+10156 chars]", "source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/1BC1/production/_114250170_gettyimages-515213238.jpg"}, {"description": "Seg\u00fan el promedio de compra de la moneda se ubica en 20.9703 mientras que a la venta en 21.4594 pesos por unidad", "title": "Precio del D\u00d3LAR hoy DOMINGO 13 de septiembre de 2020; tipo de cambio - El Heraldo de M\u00e9xico", "url": "https://heraldodemexico.com.mx/mer-k-2/precio-del-dolar-hoy-domingo-13-de-septiembre-de-2020-tipo-de-cambio/", "author": "El Heraldo de M\u00e9xico", "publishedAt": "2020-09-13T13:24:00Z", "content": "El precio del d\u00f3lar estadounidense arranca este domingo 14 de septiembre de 2020 en 21.2148 pesos mexicanos, similar al de un d\u00eda anterior.\r\nSeg\u00fan el promedio de compra de la moneda se ubica en 20.97\u2026 [+1142 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heraldodemexico.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn.heraldodemexico.com.mx/wp-content/uploads/2020/09/06074842/dolar-2-1.jpg"}, {"description": "El personaje m\u00e1s famoso de Nintendio vio la luz un 13 de septiembre de 1985 y desde entonces ha acompa\u00f1ado a varias generaciones", "title": "Super Mario Bros cumple 35 a\u00f1os con nostalgia e innovaci\u00f3n - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/tecno/2020/09/13/super-mario-bros-cumple-35-anos-con-nostalgia-e-innovacion/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-13T13:13:01Z", "content": "Super Mario Bros cumple 35 a\u00f1os de mec\u00e1nicas innovadoras y nostalgia\r\nEl fontanero bigotudo m\u00e1s famoso de los videojuegos est\u00e1 de cumplea\u00f1os, al celebrarse el aniversario desde que dio el salto a la \u2026 [+4920 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/xo-JbquiHXvTpNz7jda3vB22ZXo=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/4JUI4HZZ4RHXLIY7NK4EQNSD6E.jpg"}, {"description": "Meghan Markle en algo se parece a la princesa Diana: siempre tuvieron conflictos con las normas de la realeza y defendieron su personalidad", "title": "Meghan Markle fascina con un leggings de cuero impactante y camisa blanca que resalt\u00f3 su sensualidad - Publimetro M\u00e9xico", "url": "https://www.publimetro.com.mx/mx/entretenimiento/2020/09/13/meghan-markle-leggings-de-cuero-camisa-blanca.html", "author": "Daniela Bracho", "publishedAt": "2020-09-13T12:30:57Z", "content": "Los leggings sin duda nunca pasan de moda. Con el paso de los a\u00f1os se han convertido en una pieza fundamental y presente en todo armario. Puede combinarse tanto en looks informales como formales, y e\u2026 [+1414 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publimetro.com.mx"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/01/18/meghanmarkle-55eff84efd2ac768283afe00ee409c25-1200x800.jpg"}, {"description": "Esta informaci\u00f3n se conoce un par de d\u00edas despu\u00e9s de que Microsoft revelara la fecha de lanzamiento de sus consolas de cuarta generaci\u00f3n, Xbox Serie X y Serie S, el 10 de noviembre.", "title": "Filtran por error la posible fecha de venta de la PlayStation 5 - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/366399-filtrar-error-fecha-venta-playstation-5", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-09-13T09:16:00Z", "content": "Amazon Jap\u00f3n habr\u00eda publicado accidentalmente informaci\u00f3n relacionada con el lanzamiento de la PlayStation 5, un evento del que Sony \u00fanicamente hab\u00eda adelantado, luego de su presentaci\u00f3n oficial el p\u2026 [+1778 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.09/article/5f5dab5ce9ff715aa36f6e71.jpg"}, {"description": "Si est\u00e1s embarazada o deseas ser mam\u00e1 pronto, te contamos sobre una de las complicaciones m\u00e1s comunes y c\u00f3mo combatirla para que tanto t\u00fa como tu beb\u00e9 tengan una buena salud.", "title": "Anemia en el embarazo, cu\u00e1les son sus s\u00edntomas y c\u00f3mo tratarla - SOY CARM\u00cdN", "url": "https://www.soycarmin.com/salud/anemia-embarazo-sintomas-20200913-0006.html", "author": "BrendaCol\u00f3n Navar", "publishedAt": "2020-09-13T08:39:48Z", "content": "Anemia en el embarazo, cu\u00e1les son sus s\u00edntomas y c\u00f3mo tratarla. | Pexels\r\nEl embarazo es un proceso maravilloso, pero aunque queramos decir y pensar que todo saldr\u00e1 de lo mejor, nuestro cuerpo pasa p\u2026 [+2329 chars]", "source": {"id": null, "name": "Soycarmin.com"}, "urlToImage": "https://assets.soycarmin.com/__export/1599986386862/sites/debate/img/2020/09/13/pexels-gustavo-almeida-3400309_crop1599986292023.jpg_673822677.jpg"}], "totalResults": 34}