{"status": "ok", "articles": [{"description": "El 29 de octubre, la cuenta de Twitter Bank Security inform\u00f3 que un hacker vend\u00eda bases de datos de empresas de todo el mundo, incluyendo millones de registros de Clip", "title": "Se filtran 4.7 millones de datos de usuarios de Clip | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/cartera/se-filtran-47-millones-de-datos-de-usuarios-de-clip", "author": null, "publishedAt": "2020-11-02T22:21:09Z", "content": "Los correos electr\u00f3nicos y n\u00fameros telef\u00f3nicos de 4.7 millones de usuarios de Clip, empresa que ofreceterminales m\u00f3vilesde punto de venta para que las empresas puedan aceptar pagos con tarjeta.\r\nEl 2\u2026 [+983 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/11/02/clip.jpg"}, {"description": "La Polic\u00eda de Viena inform\u00f3 que se registra una \u201cgran operaci\u00f3n\u201d policial en el centro de la capital austr\u00edaca y que hay \u201cvarias personas heridas\u201d", "title": "Reportan al menos un muerto tras tiroteo cerca de una sinagoga en Viena - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/reportan-al-menos-un-muerto-tras-tiroteo-cerca-de-una-sinagoga-en-viena", "author": null, "publishedAt": "2020-11-02T20:47:35Z", "content": "Al menos una persona muri\u00f3 y varias resultaron heridas en un tiroteo en el centro de Viena en lo que algunos medios aseguran es un atentado terrorista a una sinagoga, mientras la Polic\u00eda ha confirmad\u2026 [+1023 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/11/02/atentado_viena_2_muertos_2.jpg"}, {"description": "Los cuatro elementos podr\u00edan dejar de formar parte del cuadro rojiblanco por sus graves problemas de indisciplina.", "title": "Dieter Villalpando, 'Chofis' L\u00f3pez, 'Gallito' V\u00e1zquez y Alexis Pe\u00f1a, con un pie fuera de Chivas - ESPN", "url": "https://www.espn.com.mx/futbol/mexico/nota/_/id/7684450/chivas-indisciplina-jugadores-directiva-baja", "author": "Ren\u00e9 Tovar", "publishedAt": "2020-11-02T19:53:29Z", "content": "Chivas tomar\u00e1 medidas en\u00e9rgicas contra elementos indisciplinados y cuatro futbolistas tienen un pie fuera del equipo\r\nDieter Villalpando, quien enfrenta un problema legal, adem\u00e1s de Eduardo 'Chofis' \u2026 [+2548 chars]", "source": {"id": null, "name": "Espn.com.mx"}, "urlToImage": "https://a2.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F1102%2Fr769875_1296x729_16%2D9.jpg"}, {"description": "AstraZeneca calcula que para marzo de 2021 tendr\u00e1 tres mil millones de vacunas efectivas que podr\u00e1n ser distribuidas.", "title": "AstraZeneca prev\u00e9 distribuir vacuna contra COVID-19 en marzo - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/ciencia-y-tecnologia/astrazeneca-preve-distribuir-vacuna-contra-covid-19-en-marzo/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-02T19:25:00Z", "content": "La farmac\u00e9utica AstraZeneca que trabaja junto a la Universidad de Oxford en el desarrollo de una de las vacunas m\u00e1s prometedoras contra el coronavirus inform\u00f3 que podr\u00eda ser en el mes de marzo que co\u2026 [+1859 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2020/11/aztrazenaca-vacuna-marzo-2021.jpg"}, {"description": "La tormenta podr\u00eda dejar fuertes precipitaciones en Centroam\u00e9rica y el sur de M\u00e9xico", "title": "El hurac\u00e1n ETA ya es categor\u00eda 3: potencialmente catastr\u00f3fico, avanza con vientos de 192 km/h - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/11/02/el-huracan-eta-ya-es-categoria-3-potencialmente-catastrofico-avanza-con-vientos-de-192-kmh/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-02T19:09:59Z", "content": "(NOAA)/Handout via REUTERS \r\nSe pronostica que el hurac\u00e1n Eta se convertir\u00e1 en una de las tormentas m\u00e1s poderosas de este a\u00f1o en el Atl\u00e1ntico antes de golpear a Centroam\u00e9rica con lluvias y vientos de\u2026 [+4427 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/914KwUcnQI1gH31k3Sz3J0Uferk=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/VK5B5DFNWML3LPJFA32DDMONVY.jpg"}, {"description": "VEXAS es un enfermedad que recientemente se descubri\u00f3 en los hombres en Estados Unidos y puede llegar a ser mortal, advierten", "title": "Descubren nueva enfermedad que ataca solo a los hombres en EU - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/?p=118511", "author": null, "publishedAt": "2020-11-02T19:06:00Z", "content": "Los cient\u00edficos trabajaron de manera diferente a la usual para encontrar la enfermedad. Foto: Pixabay\r\nCient\u00edficos de los Institutos Nacionales de Salud de Estados Unidos (NIH, por sus siglas en ingl\u2026 [+3162 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2020/11/still-vexas-pixabay.jpg"}, {"description": "Alan Mozo fue expulsado ante Chivas por doble tarjeta amarilla", "title": "Pumas apela ante la Comisi\u00f3n Disciplinaria la expulsi\u00f3n de Alan Mozo - Soy Futbol", "url": "https://www.soyfutbol.com/ligas/Pumas-apela-ante-la-Comision-Disciplinaria-la-expulsion-de-Alan-Mozo-20201102-0026.html", "author": "BrianReyes Moran", "publishedAt": "2020-11-02T19:01:03Z", "content": "El equipo de Pumas volvi\u00f3 a sufrir una expulsi\u00f3n el pasado s\u00e1bado ante Chivas bajo el arbitraje de C\u00e9sar Ramos; sin embargo, la directiva del conjunto universitario decidi\u00f3 apelar la tarjeta roja de \u2026 [+996 chars]", "source": {"id": null, "name": "Soyfutbol.com"}, "urlToImage": "https://assets.soyfutbol.com/__export/1604343599664/sites/debate/img/2020/11/02/jam_m_130291.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "La productora de Televisa falleci\u00f3 en la madrugada del domingo 1 de noviembre, a los 57 a\u00f1os", "title": "\u201cS\u00e9 que est\u00e1 aqu\u00ed con nosotros\u201d: la conmovedora aparici\u00f3n de Andrea Escalona en \u201cHoy\u201d, a horas de la muerte de su madre Magda Rodr\u00edguez - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2020/11/02/se-que-esta-aqui-con-nosotros-la-conmovedora-aparicion-de-andrea-escalona-en-hoy-a-horas-de-la-muerte-de-su-madre-magda-rodriguez/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-02T18:46:31Z", "content": "De izquierda a derecha, la sobrina de Magda, Paulina; la hija de la productora, Andy Escalona, y la hermana, Andrea Rodr\u00edguez (Foto: Televisa/Las Estrellas)\r\nDerramando miles de l\u00e1grimas, y reviviend\u2026 [+6025 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/so8p7LuXYM62YyCz5D5CVnW7pAA=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/53EMC6755VEVDP2JJ5DS2R3Z4I.jpg"}, {"description": null, "title": "El DualSense del PlayStation 5 est\u00e1 en otro nivel - Primeras Impresiones - levelup.com", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9VWdTOXppaHNYc1XSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-02T18:14:25Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "El IPAB record\u00f3 tambi\u00e9n que los ahorradores con montos hasta por 9 mil pesos, que sean personas f\u00edsicas, podr\u00e1n recibir una orden de pago en el Portal de Pagos IPAB", "title": "Ampl\u00eda IPAB formas de pago a clientes de Banco Ahorro Famsa | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/cartera/amplia-ipab-formas-de-pago-clientes-de-banco-ahorro-famsa", "author": null, "publishedAt": "2020-11-02T18:12:07Z", "content": "El Instituto para la Protecci\u00f3n al Ahorro Bancario (IPAB) ampli\u00f3 las formas de pago para los clientes de Banco Ahorro Famsa, a cuatro meses de que se declarara la liquidaci\u00f3n del banco, las cuales in\u2026 [+2368 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/11/02/famsa.jpg"}, {"description": "Emilio Zebad\u00faa, era muy cercano a la exsecretaria Rosario Robles, quien actualmente est\u00e1 en prisi\u00f3n, por delitos de ejercicio indebido del servicio p\u00fablico.", "title": "Emilio Zebad\u00faa, cercano a Robles, ofrece delatarla y tambi\u00e9n a Pe\u00f1a Nieto - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/nacional/emilio-zebadua-ofrece-delatar-a-rosario-robles-y-pena/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-02T17:36:00Z", "content": "Emilio Zebad\u00faa ofreci\u00f3 aportar informaci\u00f3n sobre las supuestas operaciones de desv\u00edos de recursos. Foto: Cuartoscuro \r\nEmilio Zebad\u00faa ofreci\u00f3 aportar informaci\u00f3n sobre las supuestas operaciones de de\u2026 [+2238 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2020/11/rr.jpg"}, {"description": "La esperanza es un ancla que tenemos del otro lado: \u201cS\u00e9 que mi Redentor est\u00e1 vivo y lo voy a ver\u201d. Fueron palabras del Papa en la homil\u00eda de la Misa ...", "title": "El Papa en la Conmemoraci\u00f3n de los fieles difuntos: \u00a1Se\u00f1or, dame esperanza! - Vatican News", "url": "https://www.vaticannews.va/es/papa/news/2020-11/papa-fieles-difuntos-senor-dame-esperanza.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-02T17:01:42Z", "content": "La esperanza no defrauda, sino que nos atrae, y da un sentido a nuestra vida: ella es el don de Dios que nos atrae hacia la vida y la alegr\u00eda eterna. En la Conmemoraci\u00f3n de los fieles difuntos el San\u2026 [+4461 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vatican News"}, "urlToImage": "https://www.vaticannews.va/content/dam/vaticannews/agenzie/images/srv/2020/11/02/2020-11-02-santa-messa-pro-defunti-e-preghiera-nelle-tombe-del-c/1604332144840.JPG/_jcr_content/renditions/cq5dam.thumbnail.cropped.1500.844.jpeg"}, {"description": "Eddie Hassell, conocido por sus papeles en \"Jobs\", \"Bones\" y \"Surface\", muri\u00f3 a sus 30 a\u00f1os de edad. Tras recibir un disparo en el est\u00f3mago, muri\u00f3 en el hospital", "title": "Asesinan a Eddie Hassell, actor de \"Bones\", con un disparo | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/asesinan-eddie-hassell-actor-de-bones-con-un-disparo", "author": null, "publishedAt": "2020-11-02T16:54:26Z", "content": "Eddie Hassell, actor conocido por sus papeles en las pel\u00edculas \"Los chicos est\u00e1n bien\" y \"Jobs\" y en series como \"Bones\", \"Surface\" y \"Criadas y malvadas\", ha muerto con 30 a\u00f1os de edad en un tiroteo\u2026 [+1620 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/11/02/eddie_hassell_bones_actor_.jpg"}, {"description": "Ah\u00ed se rompi\u00f3 todo. El partido entre el Celta de Vigo y el Barcelona en Bala\u00eddos deton\u00f3 la relaci\u00f3n entre Quique Seti\u00e9n y Lionel Messi. En ese...", "title": "Seti\u00e9n y Messi, el rompimiento de su relaci\u00f3n: \"Si no te gusta lo que digo, ah\u00ed tienes la puerta\" - Marca Claro M\u00e9xico", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol-internacional/barcelona/2020/11/02/5fa02d02ca47419c528b45d2.html", "author": "Redacci\u00f3n MARCA", "publishedAt": "2020-11-02T16:22:00Z", "content": "Seti\u00e9n y Sarabia tuvieron un rompimiento con el vestuario del Barcelona.\r\n Imago7\r\nAh\u00ed se rompi\u00f3 todo. El partido entre el Celta de Vigo y el Barcelona en Bala\u00eddos deton\u00f3 la relaci\u00f3n entre Quique Set\u2026 [+2200 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2020/11/02/16043336944026.jpg"}, {"description": "Apple ya no da n\u00famero de reservas ni cantidad de unidades vendidas del iPhone, pero eso no impide a los analistas hacer sus predicciones y c\u00e1lculos. En el...", "title": "La demanda del iPhone 12 Pro supera a la del iPhone 12 seg\u00fan un analista - Applesfera", "url": "https://www.applesfera.com/apple-1/demanda-iphone-12-pro-supera-a-iphone-12-analista", "author": "David Bernal Raspall", "publishedAt": "2020-11-02T16:14:00Z", "content": "Apple ya no da n\u00famero de reservas ni cantidad de unidades vendidas del iPhone, pero eso no impide a los analistas hacer sus predicciones y c\u00e1lculos. En el caso de los reci\u00e9n presentados iPhone 12 y i\u2026 [+1761 chars]", "source": {"id": null, "name": "Applesfera.com"}, "urlToImage": "https://i.blogs.es/8d2f0b/captura-de-pantalla-2020-11-02-a-las-17.12.01/840_560.jpg"}, {"description": "La aprobaci\u00f3n de AMLO baja\u00a0al 59% en octubre; es\u00a0m\u00e1s baja\u00a0en los diez estados con cuyos gobernadores mantiene una disputa por el r\u00e9gimen fiscal", "title": "Aprobaci\u00f3n de AMLO baja en octubre; Jalisco mantiene apoyo - EL INFORMADOR", "url": "https://www.informador.mx/mexico/Aprobacion-de-AMLO-baja-en-octubre-Jalisco-mantiene-apoyo-20201102-0032.html", "author": "El Informador :: Noticias de Jalisco, M\u00e9xico, Deportes & Entretenimiento", "publishedAt": "2020-11-02T16:10:27Z", "content": "Jalisco mantiene\u00a0la aprobaci\u00f3n al Presidente de M\u00e9xico Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador (AMLO) con el 52% del apoyo entre los encuestados, seg\u00fan revel\u00f3 una encuesta\u00a0publicada este lunes por el diario El F\u2026 [+2549 chars]", "source": {"id": null, "name": "Informador.mx"}, "urlToImage": "https://www.informador.mx/__export/1604333364833/sites/elinformador/img/2020/11/02/mxxico_honra_a_los_fal_x1515097x_crop1604333362817.jpg_2024461655.jpg"}, {"description": "\u201cPor el bien de todos, deseo que en las elecciones de ma\u00f1ana Biden derrote al populista y demagogo de Trump\u201d, escribi\u00f3 Anaya en sus redes sociales y comparti\u00f3 un video con una reflexi\u00f3n de la justa electoral de ma\u00f1ana", "title": "Video. \u201cSer\u00eda una verg\u00fcenza que AMLO le hubiera ayudado a Trump a ganar\u201d: Anaya | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/video-seria-una-verguenza-que-amlo-le-hubiera-ayudando-trump-ganar-anaya", "author": null, "publishedAt": "2020-11-02T15:29:42Z", "content": "Ricardo Anaya public\u00f3 su video semanal en el que hizo una reflexi\u00f3n sobre las elecciones presidenciales que se llevar\u00e1n a cabo ma\u00f1ana en Estados Unidos y en las que Donald Trump espera reelegirse.\u00a0Se\u2026 [+2307 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/11/02/seria_una_verguenza_que_amlo_le_hubiera_ayudando_a_trump_a_ganar_anaya.jpg"}, {"description": "\u00bfHoy 2 de noviembre, D\u00eda de Muertos, es d\u00eda de descanso oficial? Te contamos lo que sabemos.", "title": "\u00bfHoy 2 de noviembre, D\u00eda de Muertos, hay descanso oficial? Te contamos lo que sabemos - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/politica/comunidad/descanso-oficial-2-noviembre-muertos-trabajos", "author": "Milenio Digital", "publishedAt": "2020-11-02T14:46:14Z", "content": "\u00bfHoy 2 de noviembre, D\u00eda de Muertos, es descanso obligatorio para todos? Si a\u00fan tienes duda sobre si no debiste ir a trabajar, aqu\u00ed te contamos lo que sabemos. Aunque es un d\u00eda festivo, el Art\u00edculo 7\u2026 [+1100 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/11/02/hoy-es-dia-de-descanso.jpg"}, {"description": "En Afganist\u00e1n, al menos 19 personas murieron este lunes luego de que hombres armados irrumpieron en la universidad de Kabul.", "title": "Ataque a universidad de Kabul deja 19 muertos y 3 horas de enfrentamientos - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/internacional/afganistan-al-menos-25-personas-murieron-tras-ataque-en-universidad-de-kabul/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-02T14:03:00Z", "content": "Masooma Jafari, vocera adjunta del ministerio de Salud de Afganist\u00e1n, dijo que ocho personas, entre ellas estudiantes y profesores, fueron trasladadas al hospital. | Foto: AFP \r\nEn Afganist\u00e1n, al men\u2026 [+2812 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2020/11/afganistan-2.jpg"}, {"description": "La biotecnol\u00f3gica alemana CureVac anuncia que su vacuna contra covid-19, conocida como CVnCoV, gener\u00f3 una respuesta inmune en humanos durante la Fase I", "title": "Vacuna de CureVac, en fase 1, genera respuesta inmune - Exc\u00e9lsior", "url": "https://www.excelsior.com.mx/global/vacuna-de-curevac-en-fase-1-genera-respuesta-inmune/1414554", "author": "joserrito_rrr", "publishedAt": "2020-11-02T13:45:54Z", "content": "FR\u00c1NCFORT.\r\nLa vacuna experimental de CureVac contra el covid-19 gener\u00f3 una respuesta inmune en humanos, dijo la compa\u00f1\u00eda este lunes, lo que deja a la biotecnol\u00f3gica alemana rumbo a iniciar ensayos m\u2026 [+2895 chars]", "source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/11/02/2470588.jpg"}], "totalResults": 34}