{"status": "ok", "articles": [{"description": "La demanda civil, apunta al papel que las farmacias de Walmart pudieron haber jugado en la crisis al surtir recetas de opioides y al distribuir ilegalmente sustancias controladas a las farmacias durante el apogeo de la crisis de los opioides", "title": "Departamento de Justicia de EU demanda a Walmart por su participaci\u00f3n en la crisis de opioides | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/departamento-de-justicia-de-eu-demanda-walmart-por-su-participacion-en-la-crisis-de-opioides", "author": null, "publishedAt": "2020-12-22T20:34:15Z", "content": "Washington.- \u00a0El Departamento de Justicia de EU est\u00e1 demandando a Walmart, alegando que la compa\u00f1\u00eda despach\u00f3 ilegalmente sustancias controladas a trav\u00e9s de sus farmacias, lo que ayud\u00f3 a impulsar la c\u2026 [+1492 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/12/22/walmart-opioides.jpg"}, {"description": "Esta noche ambos clubes disputan el t\u00edtulo de la Concacaf Liga de Campeones y los felinos buscan el ansiado t\u00edtulo internacional.", "title": "\u00bfLa cuarta es la vencida? Tigres, por la Concachampions ante LAFC, el verdugo de mexicanos - Mediotiempo", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/concacaf-liga-de-campeones/tigres-por-la-concachampions-ante-lafc-el-verdugo-de-mexicanos-video", "author": "Jessika M\u00e9ndez, Mediotiempo", "publishedAt": "2020-12-22T20:16:34Z", "content": "El torneo de la Liga de Campeones de la Concacaf 2020 llega a su fin este martes. Tigres y Los \u00c1ngeles FC son los sobrevivientes que llegan para disputar el t\u00edtulo internacional, con unos felinos ham\u2026 [+2885 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediotiempo.com"}, "urlToImage": "https://cdn2.mediotiempo.com/uploads/media/2020/12/22/gignac-vela-acaparan-miradas-foto.jpg"}, {"description": "Desde cualquier medio, periodismo en libertad", "title": "AMLO muestra cart\u00f3n contra L\u00f3pez-D\u00f3riga en la ma\u00f1anera; \u00e9l le responde | Video - Aristeguinoticias", "url": "https://aristeguinoticias.com/2212/mexico/amlo-muestra-carton-contra-lopez-doriga-en-la-mananera-el-le-responde-video/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-22T20:07:20Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aristeguinoticias.com"}, "urlToImage": "https://aristeguinoticias.com/editorial/wp-content/uploads/2019/03/500x.png"}, {"description": "Anuncia gobierno de Jalisco nuevas medidas de contenci\u00f3n del COVID-19; actividades no esenciales terminar\u00e1n a las 7 pm y se limitar\u00e1n en fin de semana", "title": "Jalisco anuncia estas restricciones a partir de Navidad; busca contener COVID - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/estados/jalisco/jalisco-establece-nuevas-medidas-de-confinamiento/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-22T19:35:00Z", "content": "Las medidas iniciar\u00e1n el pr\u00f3ximo 25 de diciembre y terminan el 10 de enero del siguiente a\u00f1o. FOTO: Cuartoscuro\r\nCon el objetivo de romper la cadena de contagios y establecer condiciones favorables p\u2026 [+5878 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2020/12/cierre.jpg"}, {"description": "Estas cosas lastiman: Paola Rojas, ex pareja de Zague, sobre filtraci\u00f3n de video \u00edntimo de Gabriel Soto", "title": "Estas cosas lastiman: Paola Rojas, ex pareja de Zague, sobre filtraci\u00f3n de video \u00edntimo de Gabriel Soto - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/espectaculos/famosos/paola-rojas-reacciona-video-intimo-gabriel-soto-caso-zague", "author": "Milenio Digital", "publishedAt": "2020-12-22T19:23:49Z", "content": "Paola Rojas, periodista y conductora de Netas Divinas, se solidariz\u00f3 con Gabriel Soto; pidi\u00f3 parar la violencia digital, luego de que se filtrara un video \u00edntimo del actory que se volviera tema de co\u2026 [+3710 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/bundles/camusassets/images/milenio_monograma.jpg"}, {"description": "A las Mipymes se les otorgar\u00e1 50 mil cr\u00e9ditos por 10 mil pesos cada uno, con una tasa de inter\u00e9s del 0% y un plazo de pago de 24 meses, as\u00ed como un periodo de gracia de 4 meses", "title": "Anuncian estas 4 acciones para apoyar econ\u00f3micamente a capitalinos - Exc\u00e9lsior", "url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/anuncian-estas-4-acciones-para-apoyar-economicamente-a-capitalinos/1423583", "author": "blanca.betan", "publishedAt": "2020-12-22T19:13:25Z", "content": "CIUDAD DE M\u00c9XICO.\r\nPara apoyar a la poblaci\u00f3n que se ver\u00e1 afectada por la implementaci\u00f3n del Sem\u00e1foro Rojo en la Ciudad de M\u00e9xico, del 19 de diciembre y hasta el 10 de enero, la administraci\u00f3n capita\u2026 [+3651 chars]", "source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/12/22/2500530.jpg"}, {"description": "Se desconoce c\u00f3mo podr\u00e1s conseguir la m\u00e1quina de videojuegos", "title": "La consola de KFC es real; revelan detalles de su poderoso hardware - LEVELUP", "url": "https://www.levelup.com/noticias/603989/La-consola-de-KFC-es-real-revelan-detalles-de-su-poderoso-hardware", "author": null, "publishedAt": "2020-12-22T18:37:00Z", "content": "Editorial: Gaming / Facebook / Twitter / YouTube / Instagram / Noticias / Discord / Foros\r\nEn junio te contamos que KFC, la cadena de restaurantes de comida r\u00e1pida, hab\u00eda anunciado la KFConsole, una \u2026 [+3396 chars]", "source": {"id": null, "name": "Levelup.com"}, "urlToImage": "https://cl.buscafs.com/www.levelup.com/public/uploads/images/674313_600x315.jpg"}, {"description": "Tras no poder renovar su pr\u00e9stamo, el mediocampista argentino volver\u00e1 a Villarreal", "title": "Am\u00e9rica: Santiago C\u00e1seres dej\u00f3 de ser futbolista de las \u00c1guilas - Diario Deportivo R\u00e9cord", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-liga-mx-america/america-santiago-caseres-dejo-de-ser-futbolista-de-las-aguilas", "author": "lcastro", "publishedAt": "2020-12-22T18:33:19Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2020/12/22/santi.jpg"}, {"description": "Naas\u00f3n Garc\u00eda fue detenido en EU en junio de 2019, en donde se le acusaba de otros cargos", "title": "Estos son los delitos de los que acusan a la iglesia La Luz del Mundo | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/estos-son-los-delitos-de-los-que-acusan-la-iglesia-la-luz-del-mundo", "author": null, "publishedAt": "2020-12-22T18:31:16Z", "content": "En junio de 2019, Naas\u00f3n Garc\u00eda,\u00a0l\u00edder de la iglesia la Luz del Mundo, fue detenido por presunto tr\u00e1fico de personas, pornograf\u00eda infantil y otros delitos en Estados Unidos, a pocos d\u00edas de que recib\u2026 [+4569 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/12/22/nasson-garcia-luz-mundo.jpg"}, {"description": "El cantante revel\u00f3 que en un principio no le dijeron a sus hijos que se hab\u00edan separado", "title": "Mijares explica por qu\u00e9 se divorci\u00f3 de Lucero | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/mijares-explica-por-que-se-divorcio-de-lucero", "author": null, "publishedAt": "2020-12-22T18:12:39Z", "content": "Al cantante Mijares no le duele ver cuando su ex esposa Lucero tiene una pareja porque considera que \"cuando quieres a alguien y sabes que es feliz te sientes bien\", as\u00ed lo comparti\u00f3 en entrevista co\u2026 [+2903 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/12/22/mijares_2.jpg"}, {"description": "Esta ma\u00f1ana se manifestaron por la restricci\u00f3n en adquisici\u00f3n de pasteles y postres", "title": "Video: Con abogado, revendedores ganan la batalla a Costco por limitaci\u00f3n en compra - El Diario", "url": "https://diario.mx/juarez/video-con-abogado-revendedores-ganan-la-batalla-a-costco-por-limitacion-en-compra-20201222-1744120.html", "author": "Mayra Selene Gonz\u00e1lez<br>El Diario de Ju\u00e1rez", "publishedAt": "2020-12-22T17:58:00Z", "content": "Ciudad Ju\u00e1rez.- Los revendedores de pasteles de la tienda Costco quienes la ma\u00f1ana de este martes protagonizaron un conato de \u00a0bronca en el lugar debido a que la tienda les limit\u00f3 la venta de este pr\u2026 [+640 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Diario"}, "urlToImage": "https://diario.mx/jrz/media/uploads/galeria/2020/12/22/20201222115812525-0-1744120.jpg"}, {"description": "Irina Baeva dio su punto de vista sobre la pol\u00e9mica filtraci\u00f3n del video \u00edntimo de su novio Gabriel Soto; la actriz indic\u00f3 que \"hay dos ni\u00f1as de por medio\".", "title": "\u201cHay dos ni\u00f1as de por medio\u201d: Irina Baeva defiende a Gabriel Soto por filtraci\u00f3n de video \u00edntimo - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/entretenimiento/tras-filtracion-de-video-intimo-irina-baeva-defiende-a-gabriel-soto/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-22T17:25:00Z", "content": "Irina Baeva y Gabriel Soto mantienen una relaci\u00f3n amorosa. Foto: Getty Images \r\nIrina Baeva reaccion\u00f3 al esc\u00e1ndalo que se desat\u00f3 por la filtraci\u00f3n del video \u00edntimo de su novio Gabriel Soto, situaci\u00f3n\u2026 [+2037 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2020/07/Getty_images_irina_baeva.jpg"}, {"description": "Debido a que contin\u00faan incrementando los contagios de COVID-19 en la Ciudad de M\u00e9xico, algunas alcald\u00edas de la entidad tendr\u00e1n Ley Seca esta Navidad, como lo decreto el gobierno capitalino hace poco m", "title": "Continuar\u00e1 ley seca alternada en las alcald\u00edas de la CDMX durante Navidad y A\u00f1o... - Radio F\u00f3rmula", "url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20201222/ley-seca-alcaldias-cdmx-continua-navidad-ano-nuevo-2021-semaforo-rojo/", "author": "Blanca Cort\u00e9s Mart\u00ednez", "publishedAt": "2020-12-22T16:58:48Z", "content": "Debido a que contin\u00faan incrementando los contagios de COVID-19 en la Ciudad de M\u00e9xico, algunas alcald\u00edas de la entidad tendr\u00e1n Ley Seca esta Navidad, como lo decreto el gobierno capitalino hace poco \u2026 [+2370 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radioformula.com.mx"}, "urlToImage": "https://www.radioformula.com.mx/wp-content/uploads/2020/12/ley-seca-cdmx-navidad-ano-nuevo-covid-19.jpg"}, {"description": "La vacuna contra el COVID-19 de Pfizer llegar\u00e1 a M\u00e9xico ma\u00f1ana mi\u00e9rcoles 23 de diciembre antes de las 12 del d\u00eda, inform\u00f3 el canciller Marcelo Ebrard.", "title": "Vacuna de Pfizer llegar\u00e1 ma\u00f1ana a M\u00e9xico; arribar\u00eda antes de las 12 del d\u00eda - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/nacional/vacuna-de-pfizer-llegara-manana-a-mexico-marcelo-ebrard/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-22T15:40:00Z", "content": "Marcelo Ebrard, secretario de Relaciones Exteriores (SRE), inform\u00f3 que ya se embarc\u00f3 el primer lote de la vacuna contra el COVID-19 de Pfizer y que llegar\u00e1 a M\u00e9xico ma\u00f1ana mi\u00e9rcoles 23 de diciembre a\u2026 [+3356 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2020/12/vacuna-coronavirus-covid-afp-pfizer-2.jpg"}, {"description": "\u201cLa Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, expl\u00edcitamente desaconseja el cierre de vuelos provenientes del Reino Unido,  no hay evidencia de que esto represente una amenaza adicional a la salud p\u00fablica\u201d, dijo el subsecretario de Salud", "title": "La OMS recomienda no cerrar vuelos procedentes del Reino Unido: Hugo L\u00f3pez-Gatell - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/12/22/la-oms-recomienda-no-cerrar-vuelos-procedentes-del-reino-unido-hugo-lopez-gatell/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-12-22T15:02:20Z", "content": "(Foto: Cortes\u00eda Presidencia)\r\nEl subsecretario de Salud, Hugo L\u00f3pez-Gatell, este martes en la conferencia matutina del presidente mexicano, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador, dijo que la Organizaci\u00f3n Mundi\u2026 [+454 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/UguYYOYfF1urPH7zGrIYYNWLK5E=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/NNOKWZVTJFC5BLIYPVDDYYR4VY.jpeg"}, {"description": "La organizaci\u00f3n Mundo Patitas acudi\u00f3 al lugar tras una denuncia vecinal; rescat\u00f3 a la cachorrita a la que bautizaron como \"La Beba\" y la llevaron a un veterinario para su recuperaci\u00f3n", "title": "Rescatan a perrita que fue enterrada viva y con se\u00f1ales de abuso sexual en Ecatepec | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/rescatan-perrita-que-fue-enterrada-viva-y-con-senales-de-abuso-sexual-en-ecatepec", "author": null, "publishedAt": "2020-12-22T14:30:20Z", "content": "En un predio abandonado fue hallada una perrita con huellas de abuso sexual y enterrada viva en el municipio de Ecatepec, Estado de M\u00e9xico.\u00a0\r\nDe acuerdo con informaci\u00f3n de la organizaci\u00f3n Mundo Patit\u2026 [+1903 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/12/22/rescatan_a_perrita_que_fue_enterrada_viva_y_con_senales_de_abuso_sexual_en_ecatepec.jpg"}, {"description": "Pese a la opci\u00f3n brindada por el cofundador del laboratorio alem\u00e1n responsable de la vacuna antiCovid, Ugur Sahin afirm\u00f3 que era \"muy probable\" que la actual vacuna desarrollada junto a Pfizer, sea totalmente eficaz contra la nueva cepa detectada en Reino Uni\u2026", "title": "Coronavirus: \"Tendr\u00edamos una vacuna contra la nueva cepa de Covid en 6 semanas\": BioNTech | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/coronavirus-tendriamos-una-vacuna-contra-la-nueva-cepa-de-covid-en-6-semanas-biontech", "author": null, "publishedAt": "2020-12-22T14:09:46Z", "content": "El laboratorio alem\u00e1n BioNTech, que junto al estadounidense Pfizer produjo la primera vacuna aprobada internacionalmente contra el Covid-19, podr\u00eda suministrar una vacuna adaptada a la nueva cepa del\u2026 [+1436 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/12/22/vacuna-biontech.jpg"}, {"description": "La nueva variante del virus SARS CoV-2, detectada en la naci\u00f3n europea, es 70% m\u00e1s contagiosa. En algunos pa\u00edses del continente americano y en EEUU ya se han presentado casos", "title": "M\u00e9xico decide hoy si cancela vuelos procedentes de Reino Unido por la nueva cepa del COVID-19 - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/12/22/mexico-decide-hoy-si-cancela-vuelos-procedentes-de-reino-unido-por-la-nueva-cepa-del-covid-19/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-12-22T13:17:20Z", "content": "Imagen de archivo (Foto: PEDRO PARDO / AFP)\r\nEl anuncio de una nueva cepa del virus SARS CoV-2 procedente de Reino Unido y que es 70% m\u00e1s contagiosa, ha puesto en alerta al mundo, por lo que diversos\u2026 [+4713 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/Kw77RpxZqXJoIPXDxwVnduqx8GU=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/2MQ3K3LY6FDDVJVKCI7JW53HL4.jpg"}, {"description": "Los \u00e1rbitros son parte del juego y aciertan y fallan como los jugadores asever\u00f3 el estratega.", "title": "'Me molesta que siempre se hable de los \u00e1rbitros'; Zidane, tira indirecta a Koeman - Mediotiempo", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/la-liga/zidane-tira-indirecta-a-koeman-por-arbitraje", "author": "Agencia DPA", "publishedAt": "2020-12-22T12:46:26Z", "content": "El entrenador del Real Madrid, Zin\u00e9dine Zidane, ha reconocido que le han \"molestado\" las cr\u00edticas a la labor arbitral, entre ellas las del t\u00e9cnico del FC Barcelona Ronald Koeman, durante el partido d\u2026 [+1990 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediotiempo.com"}, "urlToImage": "https://cdn2.mediotiempo.com/uploads/media/2020/07/05/zidane-harto-achaquen-triunfos-equipo.jpg"}, {"description": "Se incorporar\u00e1 a la Fundaci\u00f3n Real Madrid como adjunto al director general.", "title": "'Orgulloso de volver a casa'; Iker Casillas regresa al Real Madrid - Mediotiempo", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/la-liga/iker-casillas-regresa-real-madrid-director-fundacion", "author": "Agencia DPA", "publishedAt": "2020-12-22T11:26:26Z", "content": "El exportero espa\u00f1ol Iker Casillas ha regresado al Real Madrid como adjunto al director general de su Fundaci\u00f3n, ha confirmado este martes el club blanco, un regreso que le hace sentir \"orgulloso\" y \u2026 [+1988 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediotiempo.com"}, "urlToImage": "https://cdn2.mediotiempo.com/uploads/media/2020/04/15/iker-casillas-multicampeon-real-madrid.jpg"}], "totalResults": 34}