{"status": "ok", "articles": [{"description": "Te damos detalles de la exitosa temporada 12 de la serie La que se avecina, una serie de Amazon Prime ideal para disfrutar este fin de semana.", "title": "La que se avecina: Una serie de Amazon Prime que te har\u00e1 re\u00edr todo el fin de semana - Publimetro M\u00e9xico", "url": "https://www.publimetro.com.mx/mx/entretenimiento/2020/06/14/la-se-avecina-amazon-prime.html", "author": "Gabriela Trujillo", "publishedAt": "2020-06-14T09:00:00Z", "content": "Desde que se anunciara el estreno de la serie La que se avecina de Amazon Prime, sus seguidores no han parado de re\u00edr. Y es que esta temporada 12 trae m\u00e1s comicidad y sus personajes formar\u00e1n parte de\u2026 [+1552 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publimetro.com.mx"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/06/11/laqueseavecina-270c2a079f41b532d395747354a6e691-1200x800.jpg"}, {"description": "\"Mi coraz\u00f3n se rompi\u00f3. All\u00ed estaba ella como realmente era, a las cuatro de la ma\u00f1ana.\" dijo Kendall Jenner sobre descubrir el secreto de su pap\u00e1.", "title": "El d\u00eda que Kendall Jenner descubri\u00f3 a su pap\u00e1 vestido de mujer - Caras", "url": "https://www.caras.com.mx/el-espia/dia-kendall-jenner-descubrio-papa-vestido-mujer/", "author": "Revista Caras", "publishedAt": "2020-06-14T07:32:00Z", "content": "\u201cMi coraz\u00f3n se rompi\u00f3. All\u00ed estaba ella como realmente era, a las cuatro de la ma\u00f1ana.\u201d dijo Kendall Jenner sobre descubrir el secreto de su pap\u00e1.\r\nFue en el 2015 cuando se dio a conocer p\u00fablicamente\u2026 [+1786 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caras.com.mx"}, "urlToImage": "https://dam.caras.com.mx/wp-content/uploads/2020/06/bruce-jenner-portada.jpg"}, {"description": "La Secretar\u00eda de Salud report\u00f3 este s\u00e1bado 13 de junio que los contagios por COVID-19 acumulados son 142,690; adem\u00e1s, desde el inicio de la epidemia, M\u00e9xico ha sufrido 16,872 fatalidades", "title": "El duro mensaje de L\u00f3pez-Gatell: a\u00fan en sem\u00e1foro naranja no se ha acabado la pandemia, no se va a acabar pronto - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/06/14/el-duro-mensaje-de-lopez-gatell-aun-en-semaforo-naranja-no-se-ha-acabado-la-pandemia-no-se-va-a-acabar-pronto/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-06-14T04:03:15Z", "content": "En su mensaje, L\u00f3pez-Gatell pidi\u00f3 a toda la poblaci\u00f3n realizar un lavado continuo de manos, todas las veces que pueda, con agua y con jab\u00f3n (Foto: EFE/Presidencia de M\u00e9xico)\r\nDurante la conferencia v\u2026 [+4515 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/DE5IOp6u_92PVV6lm8kb7G3mIak=/3400x2267/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/K6I2QGKB5JBYVL7G7FJMUCORLA.jpg"}, {"description": "El DualSense guarda un peque\u00f1o secreto en su dise\u00f1o", "title": "Fans encuentran interesantes detalles en el control del PlayStation 5 - LEVELUP", "url": "https://www.levelup.com/noticias/577460/Fans-encuentran-interesantes-detalles-en-el-control-del-PlayStation-5", "author": null, "publishedAt": "2020-06-14T04:03:00Z", "content": "Editorial: Gaming / Facebook / Twitter / YouTube / Instagram / Noticias / Discord\r\nEsta semana Sony hizo la gran presentaci\u00f3n de su consola de siguiente generaci\u00f3n, el PlayStation 5, con una opini\u00f3n \u2026 [+2434 chars]", "source": {"id": null, "name": "Levelup.com"}, "urlToImage": "http://cl.buscafs.com/www.levelup.com/public/uploads/images/649511_600x315.jpg"}, {"description": "Por esa zona es por donde correr\u00e1 parte del\u00a0Tren Maya, en la ruta que va de Tulum, hacia Playa del Carmen, Puerto Morelos y Canc\u00fan, confirm\u00f3 el Fondo Nacional de Fomento al Turismo", "title": "Se abre socav\u00f3n en carretera Playa del Carmen-Tulum, zona donde correr\u00e1 el Tren Maya | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/estados/se-abre-socavon-en-carretera-playa-del-carmen-tulum-zona-donde-correra-el-tren-maya", "author": null, "publishedAt": "2020-06-14T03:25:21Z", "content": "Un promedio de 600 metros de carretera federal colaps\u00f3 este s\u00e1bado en el carril que va de Playa del Carmen, municipio de Solidaridad, a Tulum, lo cual gener\u00f3 un socav\u00f3n que comenz\u00f3 a ser reparado por\u2026 [+1810 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/06/13/0965bdda-9bd3-4d68-a243-14271fc91145.jpg?itok=kZ_cQ8mM"}, {"description": "El conjunto de \u2018La Franja\u2019 dio a conocer que un jugador, un miembro del cuerpo t\u00e9cnico y otro miembro del staff contrajeron coronavirus", "title": "Club Puebla registr\u00f3 tres casos de COVID-19; ya son 38 contagios en el f\u00fatbol mexicano - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/deportes/2020/06/14/club-puebla-registro-tres-casos-de-covid-19-ya-son-38-contagios-en-el-futbol-mexicano/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-06-14T03:21:13Z", "content": "Los tres casos fueron asintom\u00e1ticos (Foto: Instagram/clubpuebla)\r\nLa Liga MX registr\u00f3 este s\u00e1bado otros tres casos confirmados de coronavirus (COVID-19), quienes pertenecen al club Puebla y todos ell\u2026 [+3694 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/mu3kADjxtzVw5VsiN9t2s6blJfo=/1920x1080/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/RVZS6A23XRAQ3AMCCWQD34JZXI.jpg"}, {"description": "La Comisi\u00f3n Nacional de Salud anunci\u00f3 que 36 de esos casos eran infecciones dom\u00e9sticas en la capital, Pek\u00edn, donde el registro de nuevos casos ha provocado bloqueos en varios barrios residenciales", "title": "China reporta 57 nuevos casos de Covid-19, peor saldo diario desde abril | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/china-reporta-57-nuevos-casos-de-covid-19-peor-saldo-diario-desde-abril", "author": null, "publishedAt": "2020-06-14T02:20:05Z", "content": "China report\u00f3 el domingo 57 nuevos casos de Covid-19, la cifra diaria m\u00e1s elevada desde abril, a medida que crecen las preocupaciones por un posible resurgimiento de la epidemia en el pa\u00eds.\r\nLee tamb\u2026 [+1222 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/06/13/china-coronavirus.jpg?itok=orn7BVLz"}, {"description": "En la jornada de este s\u00e1bado, las manifestaciones del Frente Nacional Anti-AMLO se extendieron a por lo menos 10 estados del pa\u00eds; para ma\u00f1ana se esperan m\u00e1s movilizaciones", "title": "A bordo de veh\u00edculos, miles de jaliscienses exigen la renuncia de L\u00f3pez Obrador - EL INFORMADOR", "url": "https://www.informador.mx/jalisco/A-bordo-de-vehiculos-miles-de-jaliscienses-exigen-la-renuncia-de-Lopez-Obrador-20200613-0080.html", "author": "El Informador :: Noticias de Jalisco, M\u00e9xico, Deportes & Entretenimiento", "publishedAt": "2020-06-14T01:44:37Z", "content": "En medio del pico de contagios por la emergencia sanitaria de la COVID-19 en M\u00e9xico, miles de personas se manifestaron este s\u00e1bado en al menos una decena de estados del pa\u00eds para exigir la renuncia d\u2026 [+2847 chars]", "source": {"id": null, "name": "Informador.mx"}, "urlToImage": "https://www.informador.mx/__export/1592098349764/sites/elinformador/img/2020/06/13/1_4_crop1592097945523.jpg_2024461655.jpg"}, {"description": "Rayshard Brooks era un joven afroamericano de 27 a\u00f1os de edad y fue baleado por elementos de la polic\u00eda de Atlanta.", "title": "Renuncia jefa de polic\u00eda en Atlanta tras muerte de afroamericano - Exc\u00e9lsior", "url": "https://www.excelsior.com.mx/global/renuncia-jefa-de-policia-en-atlanta-tras-muerte-de-afroamericano/1388023", "author": "eduardo.morales", "publishedAt": "2020-06-14T01:00:03Z", "content": "ESTADOS UNIDOS.\r\nLa jefa de polic\u00eda de la ciudad estadounidense de Atlanta renunci\u00f3 despu\u00e9s de que un oficial disparara y matara a un hombre afroamericano mientras intentaba arrestarlo,dijeron autori\u2026 [+2641 chars]", "source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/06/13/2380183.jpg"}, {"description": "Encuentra bienestar y equilibrio con informaci\u00f3n para cuidar tu salud.", "title": "M\u00e9xico supera los 140 mil casos confirmados de COVID-19 - El Financiero", "url": "https://elfinanciero.com.mx/salud", "author": null, "publishedAt": "2020-06-14T00:14:03Z", "content": "2018 \u00a9 Copyright, Grupo Multimedia Lauman, SAPI de CV\r\nLa informaci\u00f3n, opini\u00f3n y an\u00e1lisis contenidos en esta publicaci\u00f3n son responsabilidad de los autores, salvo error de apreciaci\u00f3n de su parte.", "source": {"id": null, "name": "El Financiero"}, "urlToImage": "https://elfinanciero.com.mx/uploads/2020/01/17/82dbce7b4f1579303114_standard_desktop_fullhd.jpeg"}, {"description": "La investigaci\u00f3n sugiere que la vacuna no incrementa el riesgo de padecer una forma m\u00e1s grave de la enfermedad y que incluso una dosis puede proporcionar protecci\u00f3n contra coronavirus.", "title": "Una vacuna estadounidense contra el covid-19 supera un obst\u00e1culo clave en un estudio con ratones - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/356559-vacuna-moderna-eeuu-covid-ratones", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-06-14T00:06:57Z", "content": "Un nuevo estudio en ratones sugiere que la vacuna contra el coronavirus de la compa\u00f1\u00eda estadounidense de biotecnolog\u00eda Moderna no incrementa el riesgo de padecer la\u00a0enfermedad de forma m\u00e1s grave, y q\u2026 [+2219 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.06/article/5ee54eef59bf5b5e035f63f2.JPG"}, {"description": "Lionel Messi y el Barcelona regresaron con todo al futbol espa\u00f1ol despu\u00e9s de golear por 0-4 al Mallorca. El as", "title": "Los memes de Lionel Messi y su nuevo look en el regreso de La Liga - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/deportes/extra-cancha/lionel-messi-memes-argentino-cambiar-look", "author": "La Afici\u00f3n", "publishedAt": "2020-06-14T00:01:50Z", "content": "Lionel Messi y el Barcelona regresaron con todo al futbol espa\u00f1ol despu\u00e9s de golear por 0-4 al Mallorca\r\n. El astro argentino tuvo una jornada muy productiva con dos asistencias y una anotaci\u00f3n, demo\u2026 [+940 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/06/13/lionel-messi-partido-mallorca-twitter_216_51_623_387.jpg"}, {"description": "La mutaci\u00f3n D614G incrementa hasta cuatro o cinco veces el n\u00famero o la densidad de \"espigas\" en la superficie del virus y las hace m\u00e1s flexibles.", "title": "Cient\u00edficos de EU descubren una mutaci\u00f3n del SARS-CoV-2 que lo hace m\u00e1s eficaz y contagioso - SinEmbargo", "url": "https://www.sinembargo.mx/13-06-2020/3804419", "author": "EFE", "publishedAt": "2020-06-13T22:11:00Z", "content": "La mutaci\u00f3n D614G incrementa hasta cuatro o cinco veces el n\u00famero o la densidad de \u201cespigas\u201d en la superficie del virus y las hace m\u00e1s flexibles. \r\nMiami, 13 jun (EFE).- Un equipo del Instituto de In\u2026 [+2333 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sinembargo.mx"}, "urlToImage": "https://www.sinembargo.mx/wp-content/uploads/2020/06/mutacion-covid.jpg"}, {"description": "La jefa de gobierno capitalino se\u00f1al\u00f3 que si para el viernes de la pr\u00f3xima semana no estamos en la tendencia que se espera, podr\u00eda moverse una semana m\u00e1s la transici\u00f3n al sem\u00e1foro naranja", "title": "Sheinbaum: si no disminuye ocupaci\u00f3n hospitalaria, no hay cambio de sem\u00e1foro | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/sheinbaum-si-no-disminuye-ocupacion-hospitalaria-no-hay-cambio-de-semaforo", "author": null, "publishedAt": "2020-06-13T22:01:24Z", "content": "En caso de que la ocupaci\u00f3n hospitalaria no disminuya en la pr\u00f3xima semana, el cambio del color del sem\u00e1foro epidemiol\u00f3gico en la Ciudad de M\u00e9xico no se llevar\u00eda a cabo y se pospondr\u00eda una semana m\u00e1s\u2026 [+2432 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/06/13/010sheinbaum-semaforo-1.jpg?itok=Bod0lBGO"}, {"description": "Van caminando de tres en tres rumbo a la delegaci\u00f3n de la FGR en la avenida Lincoln y Hermanos Escobar", "title": "Galer\u00eda: Protestan obreros de maquila por detenci\u00f3n de Susana Prieto - El Diario", "url": "https://diario.mx/juarez/galeria-protestan-obreros-de-maquila-por-detencion-de-susana-prieto-20200613-1673281.html", "author": "Javier Olmos/El Diario de Ju\u00e1rez", "publishedAt": "2020-06-13T21:08:39Z", "content": "Ciudad Ju\u00e1rez.- Obreros de maquiladoras en Ju\u00e1rez se concentraron en las avenidas Afolfo L\u00f3pez Mateos y Paseo Triunfo de la Rep\u00fablica para protestar por la detenci\u00f3n de la abogada laboralista Susana \u2026 [+924 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Diario"}, "urlToImage": "https://diario.mx/jrz/media/uploads/galeria/2020/06/13/20200613025110390-0-1673281.jpg"}, {"description": "El escolta de Houston Rockets emplaz\u00f3 p\u00fablicamente al astro de Brooklyn Nets por negarse a volver a jugar debido a la actual situaci\u00f3n social en Estados Unidos.", "title": "El primer jugador que se enfrenta a Kyrie Irving por impedir el regreso de la NBA - Bolavip", "url": "https://bolavip.com/america/El-primer-jugador-que-se-enfrenta-a-Kyrie-Irving-por-impedir-el-regreso-de-la-NBA-20200613-0094.html", "author": "Alfonso Z\u00fa\u00f1iga", "publishedAt": "2020-06-13T20:43:58Z", "content": "Si bien hasta el momento se ha se\u00f1alado que al menos 200 jugadores de la\u00a0NBA,\u00a0comandados por el base de Brooklyn Nets,\u00a0Kyrie Irving, est\u00e1n en contra del reinicio de la temporada 2019-2020, argumentan\u2026 [+1323 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bolavip"}, "urlToImage": "https://bolavip.com/__export/1592079481635/sites/bolavip/img/2020/06/13/nba_austin_rivers_contra_kyrie_irving_crop1592079419425.jpg_2024461655.jpg"}, {"description": "Despu\u00e9s de la pol\u00e9mica por la existencia de una PlayStation sin lector de discos, Sony ha justificado su existencia.", "title": "Esta es la raz\u00f3n por la que Sony cre\u00f3 la PS5 Digital Edition - unocero", "url": "https://www.unocero.com/videojuegos/por-que-sony-lanzo-la-playstation-5-ps5-digital-edition/", "author": "unocero", "publishedAt": "2020-06-13T19:55:06Z", "content": "El pasado jueves Sony present\u00f3 oficialmente los primeros juegos de terceros y exclusivos que llegar\u00e1n a la PS5, as\u00ed como tambi\u00e9n la esperada revelaci\u00f3n del dise\u00f1o de la consola. Pero una de las cosas\u2026 [+2996 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unocero.com"}, "urlToImage": "https://img.unocero.com/2020/06/ps5-Digital-edition.jpg"}, {"description": "Alertaron sobre la posible expansi\u00f3n", "title": "Aparece nuevo brote de extra\u00f1o virus mortal, OMS en alerta - Noticias del Sol de la Laguna", "url": "https://www.noticiasdelsoldelalaguna.com.mx/doble-via/salud/aparece-nuevo-brote-de-extrano-virus-mortal-oms-en-alerta-5360061.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-13T18:50:28Z", "content": "Por si no tuvieramos poco con la pandemia mundial por el Covid-19 que est\u00e1 sacudiendo al mundo entero este 2020, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) alerta ahora de un nuevo brote mortal del vi\u2026 [+1445 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasdelsoldelalaguna.com.mx"}, "urlToImage": "https://www.noticiasdelsoldelalaguna.com.mx/doble-via/salud/rq05a9-centro-de-torreon/ALTERNATES/LANDSCAPE_1140/Centro%20de%20Torre%C3%B3n"}, {"description": "La diputada federal Marcela Torres indic\u00f3 que las estrategias de los partidos pol\u00edticos \"no deben ser motivo de la propaganda gubernamental\".", "title": "Diputados del PAN denuncian a AMLO ya Ram\u00edrez Cuevas por BOA ante el INE - Aristeguinoticias", "url": "https://aristeguinoticias.com/1306/mexico/diputados-del-pan-denuncian-a-amlo-y-a-ramirez-cuevas-por-boa-ante-el-ine/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-13T18:19:00Z", "content": "Los diputados del Partido Acci\u00f3n Nacional (PAN) interpusieron ante el INE este viernes una queja contra el presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador y al vocero del Gobierno de la Rep\u00fablica, Jes\u00fas Ram\u00edr\u2026 [+2234 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aristeguinoticias.com"}, "urlToImage": "https://aristeguinoticias.com/wp-content/uploads/2020/06/amlo-proyecto-boa-divertir-10062020.jpg"}, {"description": "Este eclipse tiene recibe este nombre tan peculiar debido a los rayos de luz que pueden observarse alrededor del sol.", "title": "Eclipse 'Anillo de Fuego', \u00bfqu\u00e9 es, cu\u00e1ndo ser\u00e1 y en d\u00f3nde se ver\u00e1? - MSN", "url": "https://mty.telediario.mx/tendencias/eclipse-anillo-de-fuego-que-es-cuando-sera-y-en-donde-se-vera", "author": "MILENIO DIGITAL", "publishedAt": "2020-06-13T17:30:00Z", "content": "El eclipse Anillo de Fuego se llevar\u00e1 a cabo el pr\u00f3ximo 21 de junio. En lugares como el sur de China, norte de la India, en los Emiratos \u00c1rabes Unidos y en pa\u00edses de \u00c1frica Central, este fen\u00f3meno pod\u2026 [+583 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telediario.mx"}, "urlToImage": "https://image.mty.telediario.mx/sites/default/files/styles/social_share/public/88k.jpg"}], "totalResults": 34}