{"status": "ok", "articles": [{"description": "El presidente colombiano, Iv\u00e1n Duque, ha anunciado este s\u00e1bado la muerte del que est\u00e1 considerado como la 'mano derecha' de alias 'Pablito', uno de los comandantes de la guerrilla del Ej\u00e9rcito de Liberaci\u00f3n Nacional (ELN).", "title": "Colombia.- Muere en una operaci\u00f3n militar la 'mano derecha' de uno de los comandantes de la guerrilla del ELN - Publimetro M\u00e9xico", "url": "https://www.publimetro.com.mx/mx/noticias/2020/07/04/colombia-muere-en-una-operacion-militar-la-mano-derecha-de-uno-de-los-comandantes-de-la-guerrilla-del-eln.html", "author": "Europa Press", "publishedAt": "2020-07-05T00:37:30Z", "content": "MADRID, 4 (EUROPA PRESS)\r\n El presidente colombiano, Iv\u00e1n Duque, ha anunciado este s\u00e1bado la muerte del que est\u00e1 considerado como la 'mano derecha' de alias 'Pablito', uno de los comandantes de la gu\u2026 [+906 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publimetro.com.mx"}, "urlToImage": "(none)"}, {"description": "El Consejo Directivo y el Comit\u00e9 de Vigilancia de la Asociaci\u00f3n Nacional de Int\u00e9rprete lament\u00f3 el deceso y envi\u00f3 condolencias a familiares", "title": "\u00bfQui\u00e9n era Sebasti\u00e1n Athi\u00e9, el actor de DISNEY que muri\u00f3 este s\u00e1bado? - El Heraldo de M\u00e9xico", "url": "https://heraldodemexico.com.mx/escena/sebastian-athie-muerte-fallecimiento-deceso-actor-disney-televisa-cantante-o11ce-personaje-famoso/", "author": "Irvin Rios", "publishedAt": "2020-07-05T00:33:28Z", "content": "La tarde de este s\u00e1bado 4 de julio se inform\u00f3 la muerte del Sebasti\u00e1n Athi\u00e9, reconocido actor de Disney y Televisa.\r\nPor medio de un mensaje en Twitter, el Consejo Directivo y el Comit\u00e9 de Vigilancia\u2026 [+844 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heraldodemexico.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn.heraldodemexico.com.mx/wp-content/uploads/2020/07/04182613/sebastia-athie-actor-disney-televisa-muerte.png"}, {"description": "La Secretar\u00eda de Salud inform\u00f3 que al \u00faltimo corte de este s\u00e1bado, los contagios por coronavirus son 252 mil 1", "title": "Temas de conferencia del coronavirus en M\u00e9xico del 4 de julio - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/politica/coronavirus-mexico-temas-conferencia-covid-19-4-julio", "author": "Milenio Digital", "publishedAt": "2020-07-05T00:15:39Z", "content": "La Secretar\u00eda de Salud inform\u00f3 que al \u00faltimo corte de este s\u00e1bado, los contagios por coronavirus son 252 mil 165, y las muertes alcanzaron las 30 mil 366, con lo cual M\u00e9xico desplaza a Francia como e\u2026 [+2038 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/07/04/mexico-sexto-muertes-coronavirus-nivel-1_0_27_1200_746.jpeg"}, {"description": "El titular del Ejecutivo federal se\u00f1al\u00f3 que esta visita que iniciar\u00e1 el mi\u00e9rcoles 8 de julio en Washington, tiene el prop\u00f3sito de celebrar la entrada en vigor del Tratado entre M\u00e9xico, Estados Unidos y Canad\u00e1", "title": "AMLO: voy a EU con decoro y mucha dignidad | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/politica/amlo-voy-eu-con-decoro-y-mucha-dignidad", "author": null, "publishedAt": "2020-07-05T00:08:07Z", "content": "Al enviar una felicitaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n y al gobierno de Estados Unidos por el D\u00eda de su Independencia que se celebra este s\u00e1bado, el presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador asegur\u00f3 que su visita qu\u2026 [+1732 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/07/04/010amlo-mensaje-trump.jpg?itok=5xqXjsQK"}, {"description": "La actriz mexicana brind\u00f3 detalles sobre el fin del exitoso programa; asegur\u00f3 que no est\u00e1 en bancarrota por la pandemia", "title": "\"La Chilindrina\" revela por qu\u00e9 termin\u00f3 \"El Chavo del 8\" - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/la-chilindrina-revela-por-que-termino-el-chavo-del-8", "author": null, "publishedAt": "2020-07-05T00:02:30Z", "content": "Mar\u00eda Antonieta de las Nieves, m\u00e1s conocida como \"La Chilindrina\", dio detalles de por qu\u00e9 Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os, Chespirito, decidi\u00f3 darle fin a la serie de televisi\u00f3n mexicana El Chavo del 8.\r\nEn u\u2026 [+1988 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/07/04/la_chilindrina_el_chavo_del_8.jpg?itok=JRB4IAEN"}, {"description": "Tras 'superar' la adversidad del Coronavirus, Cruz Azul y Pumas se miden en la J1 de la Copa por M\u00e9xico", "title": "EN VIVO: Pumas vs Cruz Azul Copa por M\u00e9xico - Diario Deportivo R\u00e9cord", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-liga-mx-cruz-azul-pumas/en-vivo-pumas-vs-cruz-azul-copa-por-mexico", "author": "drivera", "publishedAt": "2020-07-04T23:19:25Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2020/07/04/notapumazul.jpg"}, {"description": "Guanajuato se ha convertido en el foco de la violencia en el pa\u00eds. El estado cerr\u00f3 junio con un total de 395 homicidios.", "title": "Se registran ataques, quema de viviendas y negocios en Celaya - Animal Pol\u00edtico", "url": "https://www.animalpolitico.com/2020/07/quema-viviendas-negocios-ataques-celaya-guanajuato/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-04T22:02:42Z", "content": "Conforme se acerca el verano al hemisferio norte y, muchos sitios de Latinoam\u00e9rica disfrutan a\u00fan de buen tiempo, empiezan a abrirse las piscinas y las playas.\r\nLas autoridades sanitarias han advertid\u2026 [+8604 chars]", "source": {"id": null, "name": "Animalpolitico.com"}, "urlToImage": "https://www.animalpolitico.com/wp-content/uploads/2020/07/cuartoscuro_761761_digital.jpeg"}, {"description": "En M\u00e9xico se podr\u00e1 ver un eclipse penumbral de luna este 4 y 5 de julio. Aqu\u00ed la hora y c\u00f3mo se podr\u00e1 disfrutar", "title": "Eclipse penumbral de luna: \u00bfCu\u00e1ndo, c\u00f3mo y a qu\u00e9 hora ver en M\u00e9xico? - Noticieros Televisa", "url": "https://noticieros.televisa.com/historia/a-que-hora-ver-eclipse-penumbral-luna-mexico-julio-2020-fecha/", "author": "Israel Rangel", "publishedAt": "2020-07-04T21:04:14Z", "content": "El universo es capaz de generar eventos realmente impresionantes, entre los que m\u00e1s disfruta el ser humano son los eclipses y este 4 y 5 julio de 2020, en gran parte del mundo, ser\u00e1 perceptible uno p\u2026 [+1686 chars]", "source": {"id": null, "name": "Televisa.com"}, "urlToImage": "https://i1.wp.com/noticieros.televisa.com/wp-content/uploads/2020/07/a-que-hora-ver-eclipse-penumbral-luna-mexico-julio-2020-fecha.jpg?fit=1080%2C720&ssl=1"}, {"description": "Unos nueve mil brasile\u00f1os participar\u00e1n de los ensayos del producto de la compa\u00f1\u00eda Sinovac. Anteriormente, autoridades locales hab\u00edan habilitado las pruebas con la potencial vacuna de la Universidad de Oxford", "title": "Brasil autoriz\u00f3 ensayos de una vacuna contra el COVID-19 producida por una empresa china - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2020/07/04/brasil-autoriza-ensayos-de-una-vacuna-contra-el-covid-19-producida-por-una-empresa-china/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-04T20:43:28Z", "content": "FILE PHOTO: Small bottles labeled with \"Vaccine\" stickers stand near a medical syringe in front of displayed \"Coronavirus COVID-19\" words in this illustration taken April 10, 2020. REUTERS/Dado Ruvic\u2026 [+4075 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/RN3KXpWk2ROKBlgvzYIFoyduzmA=/800x533/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/JXBFFQMVL23PQE4RKWM6UGRFIU.jpg"}, {"description": "El subsecretario de salud afirm\u00f3 que mientras la epidemia de COVID-19 se mantenga activa, vamos a tener el riesgo de contagiarnos en todo momento", "title": "A esto se refer\u00eda L\u00f3pez-Gatell con la nueva forma de vivir que habr\u00edamos de adoptar - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/07/04/a-esto-se-referia-lopez-gatell-con-la-nueva-forma-de-vivir-que-habriamos-de-adoptar/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-04T20:18:31Z", "content": "Las medidas deber\u00e1n adoptarlas todos los mexicanos. (Foto: AFP)\r\nLuego de que el Gobierno de la Ciudad de M\u00e9xico dio a conocer que se mantiene el sem\u00e1foro naranja y en otros estados se ha permitido l\u2026 [+3601 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/QFJxanKkq18JGw1cv3Ta79hN09c=/4256x2832/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/5KOXYGKMKFGOPGE3ZGJPGCK5QQ.jpg"}, {"description": "El vigente campe\u00f3n de la Bundesliga ha pasado por encima del Bayer Leverkusen, por lo que conquista el doblete y perseguir\u00e1 el codiciado triplete con la Champions.", "title": "Copa de Alemania | El Bayern M\u00fanich se alza con el t\u00edtulo - Fichajes.com", "url": "https://www.fichajes.com/a850630125334284104-copa-de-alemania-el-bayern-munich-se-alza-con-el-titulo", "author": "Pedro Parra", "publishedAt": "2020-07-04T20:08:20Z", "content": "La final de la Copa de Alemania, tambi\u00e9n conocida como DFB Pokal, acog\u00eda un encuentro m\u00e1s que interesante entre Bayer Leverkusen y Bayern M\u00fanich. El Estadio Ol\u00edmpico de Berl\u00edn, que causaba una enorme\u2026 [+1981 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fichajes.com"}, "urlToImage": "https://assets-es.imgfoot.com/media/cache/1200x675/alabahavertz.jpg"}, {"description": "La defensa del Arsenal logr\u00f3 apagar a la dupla formada por el mediocampista Adama Traor\u00e9 y por el delantero Ra", "title": "Arsenal apag\u00f3 a Jim\u00e9nez y los Wolves comprometen su lugar en Champions - Mediotiempo", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/premier-league/wolves-vs-arsenal-0-2-resumen-goles-jimenez-titular", "author": "Editorial Mediotiempo", "publishedAt": "2020-07-04T18:54:40Z", "content": "La defensa del Arsenal logr\u00f3 apagar a la dupla formada por el mediocampista Adama Traor\u00e9 y por el delantero Ra\u00fal Jim\u00e9nez en la derrota del Wolverhampton 0-2 ante el Arsenal, que aprovech\u00f3 las \u00fanicas \u2026 [+1867 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediotiempo.com"}, "urlToImage": "https://cdn2.mediotiempo.com/uploads/media/2020/07/04/jimenez-reclamando-un-penal-afp.jpg"}, {"description": "El ata\u00fad con el cad\u00e1ver de una persona que muri\u00f3 con s\u00edntomas de COVID-19 fue colocado por sus familiares en una calle de Bolivia", "title": "Tras no poder enterrar a muerto por COVID-19; familiares bloquean calle con ata\u00fad - Noticieros Televisa", "url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/tras-no-poder-enterrar-a-fallecido-por-covid-19-familiares-bloquean-calle-con-ataud/", "author": "Jos\u00e9 Luis Rivas Rangel", "publishedAt": "2020-07-04T18:47:12Z", "content": "El ata\u00fad con el cad\u00e1ver de una persona que muri\u00f3 con s\u00edntomas de COVID-19 hace casi una semana fue colocado por sus familiares en medio de la calle en Cochabamba a fin de llamar la atenci\u00f3n de las au\u2026 [+2108 chars]", "source": {"id": null, "name": "Televisa.com"}, "urlToImage": "https://i2.wp.com/noticieros.televisa.com/wp-content/uploads/2020/07/tras-no-poder-enterrar-a-fallecido-por-covid-19-familiares-bloquean-calle-con-ataud.jpg?fit=1080%2C609&ssl=1"}, {"description": "El sismo de magnitud 7.4 cerca de Oaxaca, desplaz\u00f3 el territorio de M\u00e9xico 45 cm de acuerdo a los primeros an\u00e1lisis de la NASA.", "title": "Sismo de 7.4 en Oaxaca desplaz\u00f3 45 a M\u00e9xico: NASA - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/ciencia-y-tecnologia/sismo-de-7-4-desplazo-45-cm-territorio-mexicano-nasa/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-04T18:36:18Z", "content": "\"&gt;\r\nEl sismo de 7.4 de magnitud cerca de Oaxaca, desplaz\u00f3 45 cm el territorio mexicano seg\u00fan la NASA. Foto: @NASA_es\r\nEl 23 de junio del 2020 el sismo de magnitud 7.4 que se registr\u00f3 en Crucecita,\u2026 [+3986 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2020/07/SISMO-OAXACA1.jpg"}, {"description": "A los pies del Monte Rushmore el presidente de Estados Unidos crisp\u00f3 y profundiz\u00f3 en la crisis que vive el pa\u00eds por las protestas y reclamos antirracistas acusando a los manifestantes que alzan su voz para reclamar justicia racial de ser part\u00edcipes de una \u201cca\u2026", "title": "Donald Trump crispa la crisis racial en su discurso en el Monumento Nacional Mount Rushmore - Vanguardia.com.mx", "url": "https://vanguardia.com.mx/articulo/donald-trump-crispa-la-crisis-racial-en-su-discurso-en-el-monumento-nacional-mount-rushmore", "author": null, "publishedAt": "2020-07-04T17:48:03Z", "content": "A los pies del Monte Rushmore en la v\u00edspera del D\u00eda de la Independencia, el presidente de Estados Unidos, Donald Trump, hizo un llamado directo a los votantes blancos descontentos a cuatro meses de l\u2026 [+986 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vanguardia.com.mx"}, "urlToImage": "https://vanguardia.com.mx/sites/default/files/field/image/foto_15.jpg"}, {"description": "El gobierno chino asegura que la llamada cepa G4 de gripe porcina no es nueva y no infecta a otros animales o humanos f\u00e1cilmente, minimizando la posibilidad de una 'potencial pandemia'", "title": "Minimiza China riesgo de pandemia por virus G4 de gripe porcina - Peri\u00f3dico Exc\u00e9lsior", "url": "https://www.excelsior.com.mx/global/minimiza-china-riesgo-de-pandemia-por-virus-g4-de-gripe-porcina/1392048", "author": "joserrito_rrr", "publishedAt": "2020-07-04T17:42:56Z", "content": "SHANGH\u00c1I/PEK\u00cdN.\r\nEl Ministerio de Agricultura y Asuntos Rurales de China dijo hoy que la llamadacepa G4 de gripe porcinano es nueva y no infecta a otros animales o humanos f\u00e1cilmente, refutando unest\u2026 [+1545 chars]", "source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/07/04/2393464.jpg"}, {"description": null, "title": "\u00a1GOLAZO DE CR7! Cristiano Ronaldo marc\u00f3 de tiro libre ante el Torino y la Juventus no cede terreno - ESPN Deportes", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9MlFURjdYeFQzUUHSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-04T17:31:25Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Con un costo cercano a los 58.000 d\u00f3lares por unidad, la cuenta total a pagar superaba el mill\u00f3n y medio de d\u00f3lares.", "title": "Un hombre en Alemania compra 28 autos el\u00e9ctricos Tesla Model 3 por 'accidente' - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/viral/358800-hombre-alemania-compra-28-atuos-tesla-accidente", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-07-04T15:03:59Z", "content": "Un alem\u00e1n que quer\u00eda reemplazar su antiguo autom\u00f3vil por un Tesla Model 3 acab\u00f3 comprando 28 unidades de este auto electr\u00f3nico\u00a0debido a un error de la plataforma de compras por Internet de la compa\u00f1\u00ed\u2026 [+1402 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.07/article/5f006d77e9ff71249634a67d.JPG"}, {"description": "Desde que inici\u00f3 la pandemia de coronavirus y hasta el 19 de junio, en M\u00e9xico hab\u00edan muerto 38 mil 815 persona", "title": "Registro civil tiene casi el doble de muertes por covid-19 que cifras de L\u00f3pez-Gatell - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/politica/muertes-covid-registro-civil-doble-cifras-salud", "author": "Israel Navarro, Lorena L\u00f3pez", "publishedAt": "2020-07-04T08:46:12Z", "content": "Desde que inici\u00f3 la pandemia de coronavirus y hasta el 19 de junio, en M\u00e9xico hab\u00edan muerto 38 mil 815 personas por covid-19, de acuerdo con los registros civiles del pa\u00eds al Registro Nacional de Pob\u2026 [+3806 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/07/04/hugo-lopez-gatell-subsecretario-prevencion-12_0_44_600_374.jpg"}, {"description": "Los cient\u00edficos analizaron cuatro tipos de tapabocas, desde caseros a los que est\u00e1n disponibles en la mayor\u00eda de farmacias.", "title": "VIDEO: Emplean l\u00e1ser para ver qu\u00e9 mascarillas de tela son m\u00e1s eficaces contra el coronavirus - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/358770-video-visualizan-laser-mascarillas-tela-eficaces-coronavirus", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-07-04T07:57:32Z", "content": "Un grupo de investigadores de la Universidad Atl\u00e1ntica de Florida estudiaron la efectividad de diferentes tipos de mascarillas de tela,\u00a0que se\u00a0usan mayoritariamente en medio de la pandemia, comunic\u00f3 \u2026 [+1471 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.07/article/5effd6fb59bf5b43fe43b6c3.jpg"}], "totalResults": 34}