{"status": "ok", "articles": [{"description": "De acuerdo al m\u00e9dico personal del mandatario, Sean P. Conley, los tests realizados en \u201cjornadas consecutivas\u201d mostraron una ausencia de material detectable a 10 d\u00edas del contagio", "title": "La Casa Blanca inform\u00f3 que el presidente Donald Trump dio negativo por COVID-19 - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2020/10/12/la-casa-blanca-informo-que-el-presidente-donald-trump-dio-negativo-por-covid-19/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-12T21:49:28Z", "content": "Donald Trump dio negativo por Covid-19 (REUTERS/Tom Brenner)\r\nDiez d\u00edas despu\u00e9s de que se confirmara que el presidente Donald Trump hab\u00eda contra\u00eddo coronavirus, este lunes la Casa Blanca anunci\u00f3 que \u2026 [+5034 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/440BDTAHXr5IeTd3m4ScHefMoBA=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/SVZY6HAPYQXMUZYQLXQEDUQ36A.jpg"}, {"description": "Eduardo Capetillo le regal\ufffd un momento muy emotivo a su esposa Biby Gayt\ufffdn, mismo que ella comparti\ufffd a trav\ufffds de sus cuentas oficiales de Instagram", "title": "Biby Gayt\u00e1n se conmueve hasta las L\u00c1GRIMAS con el regalo que Eduardo Capetillo de hizo: VIDEO - El Heraldo de M\u00e9xico", "url": "https://heraldodemexico.com.mx/espectaculos/2020/10/12/biby-gaytan-se-conmueve-hasta-las-lagrimas-con-el-regalo-que-eduardo-capetillo-de-hizo-video-214309.html", "author": "Heraldo de M\ufffdxico", "publishedAt": "2020-10-12T21:45:00Z", "content": "La familia Gaytn-Capetillo sin duda alguna es una de las ms slidas en el espectculo. Hace ms de 20 aos que viv Gaytn y Eduardo Capetillo se casaron y son muy felices al lado de sus cinco hijos.\r\nEn e\u2026 [+1535 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heraldodemexico.com.mx"}, "urlToImage": "https://heraldodemexico.com.mx/u/fotografias/m/2020/10/12/f1280x720-268099_399774_5050.jpg"}, {"description": "IKEA, la tienda sueca de muebles, abri\u00f3 al p\u00fablico de M\u00e9xico su tienda en l\u00ednea. Te decimos lo que tienes que saber.", "title": "\u00a1Por fin! IKEA abre en M\u00e9xico su tienda en l\u00ednea - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/negocios/ikea-abre-mexico-tienda-linea-incluye-catalogo", "author": "Redacci\u00f3n", "publishedAt": "2020-10-12T21:40:45Z", "content": "IKEA, la marca de muebles suecos, arranc\u00f3 sus operaciones en M\u00e9xico con la puesta en marcha de su tienda en l\u00ednea este 12 de octubre, con los cual los consumidores mexicanos ya podr\u00e1n adquirir produc\u2026 [+1665 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/10/12/la-cajonera-habia-sido-retirada_165_0_415_258.jpg"}, {"description": "La Fiera anunci\u00f3 que su pr\u00f3ximo partido se realizar\u00e1 en Aguascalientes", "title": "Le\u00f3n jugar\u00e1 en Aguascalientes ante el Am\u00e9rica | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/futbol/leon-jugara-en-aguascalientes-ante-el-america", "author": null, "publishedAt": "2020-10-12T21:28:16Z", "content": "Tras sacar sus cosas e irse del estadio Le\u00f3n por los problemas legales del inmueble, La Fiera anunci\u00f3 que su pr\u00f3ximo partido se realizar\u00e1 en Aguascalientes.\r\nEl equipo de Nacho Ambriz, que marcha l\u00edd\u2026 [+600 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/10/12/leon_aguas.jpg"}, {"description": "Durante la conferencia de prensa de esta tarde, Gerardo Martino aclaro que no convocar a Chicharito Hern\u00e1ndez obedece a una elecci\u00f3n de \u00e9l y su...", "title": "Martino sobre no convocar a Chicharito: \"Entendemos que otros son los que ten\u00edan que estar\" - Marca Claro M\u00e9xico", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/seleccion-mx/2020/10/12/5f84bbeb46163f76128b45d3.html", "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "publishedAt": "2020-10-12T20:59:00Z", "content": "Chicharito no es convocado a la selecci\u00f3n por decisi\u00f3n t\u00e9cnica \r\nDurante la conferencia de prensa de esta tarde, Gerardo Martino aclaro que no convocar a Chicharito Hern\u00e1ndez obedece a una elecci\u00f3n d\u2026 [+953 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2020/10/12/16025340352987.jpg"}, {"description": "La tensi\u00f3n creciente entre las y los senadores de oposici\u00f3n con el subsecretario de Salud revent\u00f3 la comparecencia, luego de que se consider\u00f3 \u2018que no hab\u00eda las condiciones para continuar\u2019", "title": "Suspenden comparecencia de L\u00f3pez-Gatell en Senado por protestas - Exc\u00e9lsior", "url": "https://www.excelsior.com.mx/nacional/suspenden-comparecencia-de-lopez-gatell-en-senado-por-protestas/1410798", "author": "jcarlos.ponce", "publishedAt": "2020-10-12T20:47:20Z", "content": "CIUDAD DE M\u00c9XICO.\r\nLa tensi\u00f3n creciente entre las y los senadores de oposici\u00f3n con el subsecretario de Prevenci\u00f3n y Promoci\u00f3n de la Salud, Hugo L\u00f3pez-Gatell, revent\u00f3 la comparecencia ante la Comisi\u00f3n\u2026 [+2365 chars]", "source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/10/12/2457882.jpg"}, {"description": "El Nasdaq trep\u00f3 un 2,56%, seguido el S&P 500 que creci\u00f3 un 1,64% y el Dow Jones que lo hizo un 0,88%. Ford Motor company (5,79%), Apple (6,4%), Twitter (5,10%) y Amazon (4,8%), entre las compa\u00f1\u00edas con mejor cotizaci\u00f3n", "title": "Wall Street abri\u00f3 la semana con importantes alzas impulsadas por las tecnol\u00f3gicas - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2020/10/12/wall-street-abrio-la-semana-con-importantes-alzas-impulsadas-por-las-tecnologicas/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-12T20:32:55Z", "content": "La Bolsa de Nueva York abri\u00f3 en verde este lunes (EFE/Justin Lane)\r\nWall Street abri\u00f3 en verde este lunes y su principal indicador, el Dow Jones de Industriales, subi\u00f3 casi un 1% impulsado por el ava\u2026 [+3273 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/9mwsetrgUKkdY-xGTw3t9o2QxMM=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/FMGNYMGR6RHXBNZAKRGEK4VP5E.jpg"}, {"description": "En la noche de este domingo, LeBron James logr\u00f3 su cuarto t\u00edtulo como campe\u00f3n la NBA y su cuarto premio MVP de las Finales.", "title": "LeBron James llam\u00f3 a su madre justo despu\u00e9s de ganar el campeonato de la NBA - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/10/12/lebron-james-llamo-a-su-madre-justo-despues-de-ganar-el-campeonato-de-la-nba/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-12T20:27:00Z", "content": "Los Lakers y LeBron suman estos r\u00e9cords con t\u00edtulo de la NBA 0:51\r\n(CNN) La noche del domingo fue muy especial para LeBron James. Por un lado, logr\u00f3 su cuarto t\u00edtulo como campe\u00f3n de la NBA y se llev\u00f3\u2026 [+1706 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/10/lebron-james-mvp-nba.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "El presidente AMLO pidi\u00f3 a su esposa que insistiera al presidente de Austria que el Penacho de Moctezuma sea prestado a M\u00e9xico.", "title": "El misterio de c\u00f3mo lleg\u00f3 a Europa el Penacho de Moctezuma y por qu\u00e9 no puede regresar - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/ciencia-y-tecnologia/penacho-de-moctezuma-el-misterio-de-como-llego-a-europa/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-12T19:39:00Z", "content": "El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador le pidi\u00f3 a su esposa, la doctora Beatriz Guti\u00e9rrez M\u00fcller, que insistiera al presidente de Austria, Alexander Van der Bellen, que el Penacho de Moctezuma sea\u2026 [+4644 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2020/10/penacho-de-moctezuma-como-llego-a-europa.jpg"}, {"description": "En un hecho inusual, el l\u00edder de Corea del Norte se emociona hasta las l\u00e1grimas durante un discurso en el que se disculp\u00f3 con los ciudadanos por no mejorar sus vidas", "title": "Kim Jong Un llora y pide perd\u00f3n a norcoreanos - Exc\u00e9lsior", "url": "https://www.excelsior.com.mx/global/kim-jong-un-llora-y-pide-perdon-a-norcoreanos/1410785", "author": "joserrito_rrr", "publishedAt": "2020-10-12T19:26:43Z", "content": "SE\u00daL.\r\nEl l\u00edder norcoreano, Kim Jong Un, se emocion\u00f3 visiblemente durante un discurso en un desfile militar durante el fin de semana cuando agradeci\u00f3 a las tropas por sus sacrificios y se disculp\u00f3 co\u2026 [+2009 chars]", "source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/10/12/2457831.jpg"}, {"description": "El Amazon Prime Day 2020 deja ofertas anticipadas antes de su comienzo como el Xiaomi Redmi Note 9S, el Amazon Echo Show 8 y m\u00e1s.", "title": "Xiaomi Redmi Note 9S, Amazon Echo Show 8 y m\u00e1s ofertas anticipadas por el Amazon Prime Day en M\u00e9xico - Hipertextual", "url": "https://hipertextual.com/2020/10/amazon-prime-day-mexico-xiaomi-redmi-note-9s-echo-show-comprar", "author": "El Recomendador", "publishedAt": "2020-10-12T19:06:18Z", "content": "El Amazon Prime Day da comienzo en pocas horas y se extender\u00e1 a lo largo de los d\u00edas 13 y 14 de octubre. Sin embargo, la empresa de Jeff Bezos dispone ya de algunas ofertas y descuentos que merece la\u2026 [+1479 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hipertextual"}, "urlToImage": "https://hipertextual.com/files/2020/04/hipertextual-xiaomi-presenta-nuevo-redmi-note-9-actualizado-y-algo-mas-basico-pero-tambien-mas-barato-2020061526.jpg"}, {"description": "\u201cSi el Presidente quiere partido, que me deje actuar, que me apoye, hay poco partido porque hay mucho movimiento\u201d, expres\u00f3 Mu\u00f1oz Ledo luego de cancelar su toma de protesta como presidente de Morena", "title": "Morena. Si AMLO quiere partido, que me apoye, dice Porfirio Mu\u00f1oz Ledo | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/morena-si-amlo-quiere-partido-que-me-apoye-dice-porfirio-munoz-ledo", "author": null, "publishedAt": "2020-10-12T18:53:29Z", "content": "El diputado Porfirio Mu\u00f1oz Ledo advirti\u00f3 que en los pr\u00f3ximos d\u00edas tomar\u00e1 posesi\u00f3n de la presidencia nacional de Morena, en una sede alterna.\u00a0\r\nAsimismo, dijo al Presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador\u2026 [+1243 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/10/12/pml.jpg"}, {"description": "Ni Chivas ni Pumas hab\u00edan tenido el gesto con los de Coapa", "title": "Cruz Azul, el primero de los \"grandes\" en felicitar al Club Am\u00e9rica y su afici\u00f3n enfurece - Soy Futbol", "url": "https://www.soyfutbol.com/tendencias/Cruz-Azul-el-primero-de-los-grandes-en-felicitar-al-Club-America-y-su-aficion-enfurece-20201012-0025.html", "author": "EnriquePacheco", "publishedAt": "2020-10-12T18:43:06Z", "content": "La M\u00e1quina de Cruz Azulse quit\u00f3 el sombrero y felicit\u00f3 a las \u00c1guilas del Club Am\u00e9rica este 12 de octubre en el aniversario 104 de su fundaci\u00f3n, siendo el primero de los tres cl\u00e1sicos rivales en tener\u2026 [+1416 chars]", "source": {"id": null, "name": "Soyfutbol.com"}, "urlToImage": "https://assets.soyfutbol.com/__export/1602528181452/sites/debate/img/2020/10/12/aficixn_cruz_azul_crop1602528111164.jpg_498405879.jpg"}, {"description": "Lo que muchos se tem\u00edan... Debido a la pandemia del coronavirus, este a\u00f1o no tendremos Corona Capital y deberemos esperar hasta 2021.", "title": "Lo que nos faltaba: El Corona Capital se pospone hasta el 2021 - Sopitas.com", "url": "https://www.sopitas.com/musica/corona-capital-festival-mexico-se-pospone-2021-coronavirus-comunicado/", "author": "Jes\u00fas Gonz\u00e1lez", "publishedAt": "2020-10-12T18:30:00Z", "content": "Esta es una noticia que seguramente le doler\u00e1 a m\u00e1s de uno, pues aunque ten\u00edamos esperanzas de que se hiciera este festival, lamentablemente las condiciones actuales no lo permiten. Desde que el bend\u2026 [+1883 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sopitas.com"}, "urlToImage": "https://i1.wp.com/www.sopitas.com/wp-content/uploads/2020/10/corona-capital-se-pospone-2021.jpeg"}, {"description": "Investigadores expresaron que en caso de que el uso de piperamida sea aprobado como tratamiento alternativo en contra del SARS-CoV-2, su administraci\u00f3n ser\u00e1 v\u00eda oral", "title": "Covid-19: Pimienta negra tendr\u00eda efectos antivirales contra coronavirus | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/ciencia-y-salud/covid-19-pimienta-negra-tendria-efectos-antivirales-contra-coronavirus", "author": null, "publishedAt": "2020-10-12T18:14:46Z", "content": "Ante la emergencia sanitaria por el Covid-19, un grupo de investigadores del Centro de Investigaci\u00f3n y de Estudios Avanzados (Cinvestav) apost\u00f3 por el uso de alcamidas y piperamidas, compuestos deriv\u2026 [+3011 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/10/12/pimienta_negra_coronavirus.jpg"}, {"description": "Google anunci\u00f3 algunos cambios que aplicar\u00e1n en la pol\u00edtica de almacenamiento de Drive, esto con el fin de que la gesti\u00f3n del contenido digital sea m\u00e1s \u00f3ptima.", "title": "Google Drive cambiar\u00e1 a partir de ma\u00f1ana \u00bfC\u00f3mo te afecta? - Expansi\u00f3n", "url": "https://expansion.mx/tecnologia/2020/10/12/google-drive-cambiara-a-partir-de-manana-como-te-afecta", "author": "https://expansion.mx/autor/erendira-reyes", "publishedAt": "2020-10-12T18:03:02Z", "content": "Con esta nueva pol\u00edtica, cualquier archivo que se coloque en la papelera de Google Drive se eliminar\u00e1 autom\u00e1ticamente despu\u00e9s de 30 d\u00edas. Anteriormente, los elementos en la papelera se conservaban in\u2026 [+1414 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expansion.mx"}, "urlToImage": "https://cdn-3.expansion.mx/dims4/default/f1583e6/2147483647/strip/true/crop/768x403+0+2/resize/1200x630!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Fcdn-3.expansion.mx%2F6d%2F09%2Ff0d8082e4329a4c280d430903699%2Fdrive.png"}, {"description": "La protesta afecta la circulaci\u00f3n en la Terminal 1, por lo que se activ\u00f3 el apoyo a pasajeros mediante el traslado entre terminales con el Aerotr\u00e9n.", "title": "Taxistas bloquean accesos a terminales 1 y 2 del AICM - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/politica/comunidad/aicm-taxistas-protestan-afectan-terminal-1", "author": "Milenio Digital, C\u00e9sar Vel\u00e1zquez", "publishedAt": "2020-10-12T17:36:53Z", "content": "Taxistas concesionados Aeropuerto Internacional de la Ciudad de M\u00e9xico (AICM) bloquean los accesos de la Terminal 1 y 2 como forma de protesta para solicitar al gobierno federal igualdad de condicion\u2026 [+1758 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/10/12/taxis-estacionados-paso-ambas-terminales.jpg"}, {"description": "El presidente L\u00f3pez Obrador insiste en que Espa\u00f1a pida perd\u00f3n por la conquista y califica de \u201cpol\u00e9mica\u201d la fecha en que se conmemora la llegada europea a Am\u00e9rica", "title": "El Gobierno de Ciudad de M\u00e9xico abre el debate sobre la permanencia de la estatua de Col\u00f3n - EL PA\u00cdS", "url": "https://elpais.com/mexico/2020-10-12/el-gobierno-de-ciudad-de-mexico-abre-el-debate-sobre-la-permanencia-de-la-estatua-de-colon.html", "author": "El\u00edas Camhaji", "publishedAt": "2020-10-12T17:29:00Z", "content": "El destino de la estatua de Crist\u00f3bal Col\u00f3n en Ciudad de M\u00e9xico es incierto. Las autoridades de la capital han llamado a que se haga un proceso de reflexi\u00f3n sobre lo que representa el monumento, que \u2026 [+5598 chars]", "source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "urlToImage": "https://imagenes.elpais.com/resizer/KRfZQ0OWq9H7oHfSIBAu1Y2VPWs=/1000x0/filters:focal(2845x1115:2855x1125)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/2GVSM2ZJ4NBXJHVEVEVFTDEIRQ.jpg"}, {"description": "Se espera que el evento Apple de octubre traiga iPhones capaces de conectarse a la red inal\u00e1mbrica 5G que actualmente se est\u00e1 implementando.", "title": "Nuevos iPhones: lo que podemos esperar del evento Apple de octubre - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/10/12/nuevos-iphones-lo-que-podemos-esperar-del-evento-apple-de-octubre/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-12T16:31:00Z", "content": "Esta ser\u00eda la fecha para el lanzamiento del iPhone 12 1:12\r\n(CNN Business) \u2014 Apple finalmente est\u00e1 lista para anunciar nuevos iPhones, despu\u00e9s de semanas de retrasos e interrupciones relacionadas con\u2026 [+6410 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/10/oct-13-apple-event-announcement-super-tease.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "Tu salud puede estar en peligro debido a este dispositivo, pero te ense\u00f1amos a limpiarlo sin da\u00f1arlo", "title": "Covid-19: cu\u00e1nto vive el virus en el celular y c\u00f3mo desinfectarlo | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/techbit/covid-19-cuanto-vive-el-virus-en-el-celular-y-como-desinfectarlo", "author": null, "publishedAt": "2020-10-12T16:18:40Z", "content": "Las autoridades sanitarias mundiales ya hab\u00edan advertido de la importancia de mantener las superficies limpias y, por supuesto, el lavado de manos constante para no propagar el virus del Covid-19 a t\u2026 [+4459 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/10/12/el-virus-de-covid-19-vive-28-dias-en-tu-celular-centro-australiano-para-la-preparacion-de_enfermedad.jpg"}], "totalResults": 34}