{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Publimetro.com.mx"}, "author": "Europa Press", "title": "Coronavirus.- La nueva cepa de coronavirus ya estaba presente en noviembre en el norte de Alemania - Publimetro M\u00e9xico", "description": "La nueva cepa de coronavirus descubierta recientemente en el sur de Inglaterra estaba ya presente en el mes de noviembre en la regi\u00f3n de la Baja Sajonia, en el norte de Alemania, seg\u00fan un estudio de la Universidad de Medicina de Han\u00f3ver.", "url": "https://www.publimetro.com.mx/mx/noticias/2020/12/28/coronavirus-la-nueva-cepa-de-coronavirus-ya-estaba-presente-en-noviembre-en-el-norte-de-alemania.html", "urlToImage": "(none)", "publishedAt": "2020-12-28T22:31:46Z", "content": "MADRID, 28 (EUROPA PRESS)\r\n La nueva cepa de coronavirus descubierta recientemente en el sur de Inglaterra estaba ya presente en el mes de noviembre en la regi\u00f3n de la Baja Sajonia, en el norte de Al\u2026 [+925 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "author": "Milenio Digital", "title": "\u00a1Se fue la luz! Reportan apag\u00f3n a nivel nacional - Milenio", "description": "Usuarios de redes sociales realizaron el reporte a trav\u00e9s de Twitter, donde indicaron cu\u00e1les alcald\u00edas y municipios, de CdMx y Edomex, no tienen servicio.", "url": "https://www.milenio.com/politica/comunidad/en-cdmx-y-edomex-reportan-cortes-de-luz", "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/12/28/apagon-nivel-nacional-reportes-usuarios.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T20:49:47Z", "content": "Usuarios de redes sociales informaron que colonias de varias alcald\u00edas de la Ciudad de M\u00e9xico, as\u00ed como de municipios del Estado de M\u00e9xico, se quedaron sin luz, cerca de las 14:30 horas.\r\nEl corte se\u2026 [+1260 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Diario"}, "author": "Herika Mart\u00ednez<br> El Diario de Ju\u00e1rez", "title": "Explica CENACE motivo del apag\u00f3n - El Diario", "description": "Aseguran que ya se trabaja en el restablecimiento del servicio", "url": "https://diario.mx/juarez/explica-cenace-motivo-del-apagon-20201228-1745940.html", "urlToImage": "https://diario.mx/jrz/media/uploads/galeria/2020/12/28/20201228024312493-0-1745940.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T20:43:00Z", "content": "El \u201capag\u00f3n\u201d reportado en distintas zonas de Ciudad Ju\u00e1rez y del pa\u00eds se debi\u00f3 a un desbalance en el Sistema Interconectado Nacional entre la carga y la generaci\u00f3n de energ\u00eda, inform\u00f3 el Sistema El\u00e9ct\u2026 [+1104 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Quien.com"}, "author": "https://www.quien.com/autor/renata-gonzalez", "title": "RBD nos confiesa sus m\u00e1s grandes secretos - Qui\u00e9n", "description": "Por primera vez en 12 an\u0303os logramos juntar a Anahi\u0301, Christopher Uckermann, Maite Perroni y Christian Cha\u0301vez.", "url": "https://www.quien.com/espectaculos/2020/12/28/rbd-nos-confiesa-sus-mas-grandes-secretos", "urlToImage": "https://cdn-3.expansion.mx/dims4/default/aec5753/2147483647/strip/true/crop/793x416+0+2/resize/1200x630!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Fcdn-3.expansion.mx%2Fad%2F61%2F25936c1b493d827b72b9a380d3a4%2Fcaptura-de-pantalla-2020-12-28-a-las-16.28.52.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T20:35:25Z", "content": "\u00bfComo recuerdan sus epocas en el grupo?\r\nA \u00a1Fueron maravillosas! Las disfrute completamente. Conoci y comparti con gente maravillosa. Son momentos que siempre llevare en mi corazon.\r\nCC Hay dias en q\u2026 [+2613 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "author": null, "title": "\u00bfQu\u00e9 ser\u00e1 del futuro de Lionel Messi? \u00bfSe queda en el Barcelona? \u00bfLo veremos en la MLS? | Exclusivos - ESPN Deportes", "description": "Lionel Messi fue entrevistado por el medio espa\u00f1ol La Sexta y seg\u00fan cuentan Carolina Guillen, Andr\u00e9s Agulla y Mauricio Pedroza, su futuro sigue m\u00e1s incierto ...", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=eRZxOYAPLCc", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/eRZxOYAPLCc/maxresdefault.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T20:00:06Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Aristeguinoticias.com"}, "author": null, "title": "Anuncia AMLO el \"fin de la ma\u00f1aneras\" | Ent\u00e9rate - Aristeguinoticias", "description": "Desde cualquier medio, periodismo en libertad", "url": "https://aristeguinoticias.com/2812/mexico/anuncia-amlo-el-fin-de-la-mananeras-enterate/", "urlToImage": "https://aristeguinoticias.com/editorial/wp-content/uploads/2019/03/500x.png", "publishedAt": "2020-12-28T19:53:28Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Nintenderos.com"}, "author": "", "title": "Se anuncia un evento de prueba gratuita de Crash Team Racing: Nitro-Fueled para los miembros de Nintendo Switch Online - Nintenderos.com", "description": "Nintendo ha anunciado que finalizar\u00e1 este 2020 ofreciendo a los miembros de su servicio de paga Nintendo Switch Online unos d\u00edas de entretenimiento con una de las entregas de carreras m\u00e1s populares de esta generaci\u00f3n. Se trata de un evento de prueba gratuita \u2026", "url": "https://www.nintenderos.com/2020/12/se-anuncia-un-evento-de-prueba-gratuita-de-crash-team-racing-nitro-fueled-para-los-miembros-de-nintendo-switch-online/", "urlToImage": "https://www.nintenderos.com/wp-content/uploads/2020/12/Crash.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T19:23:40Z", "content": "Nintendo ha anunciado que finalizar\u00e1 este 2020 ofreciendo a los miembros de su servicio de paga Nintendo Switch Online unos d\u00edas de entretenimiento con una de las entregas de carreras m\u00e1s populares d\u2026 [+819 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "author": "acirilo", "title": "Cruz Azul: Regres\u00f3 a los entrenamientos rumbo al Clausura 2021 - Diario Deportivo R\u00e9cord", "description": "La M\u00e1quina se present\u00f3 este lunes en La Noria para iniciar la preparaci\u00f3n del siguiente torneo", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-liga-mx-cruz-azul/cruz-azul-regreso-a-los-entrenamientos-rumbo-al-clausura-2021", "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2020/12/28/entrenamientos.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T19:04:40Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "author": "blanca.betan", "title": "Iztapalapa registra gran fuga de agua, trabajadores da\u00f1an ducto - Exc\u00e9lsior", "description": "El incidente se registr\u00f3 a la altura de la Avenida Cuauht\u00e9moc en la colonia Santiago Acahualtepec, alcald\u00eda Iztapalapa", "url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/iztapalapa-registra-gran-fuga-de-agua-trabajadores-danan-ducto/1424358", "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/12/28/2502959.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T18:16:14Z", "content": "CIUDAD DE M\u00c9XICO\r\nMiles de litros de agua potable se desperdiciaron esta ma\u00f1ana, luego de que trabajadores que realizan obras en Calzada Ermita Iztapalapa da\u00f1aron un tubo de la red principal de abast\u2026 [+2005 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "title": "Coronavirus M\u00e9xico 28 de diciembre: Sem\u00e1foro rojo en CDMX y Edomex; contagios, muertes y \u00faltimas noticias - Marca Claro M\u00e9xico", "description": "A pesar de que la vacuna contra el coronavirus Covid-19 ha llegado a M\u00e9xico, la enfermedad contin\u00faa elevando sus cifras d\u00eda a d\u00eda. Este lunes 28...", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/trending/coronavirus/2020/12/28/5fe9f461ca4741ef1b8b462c.html", "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2020/04/26/15878761304960.png", "publishedAt": "2020-12-28T17:55:00Z", "content": "Coronavirus M\u00e9xico: Sem\u00e1foro rojo en vivo; noticias, contagios y muertes en vivo. \r\nA pesar de que la vacuna contra el coronavirus Covid-19 ha llegado a M\u00e9xico, la enfermedad contin\u00faa elevando sus ci\u2026 [+3354 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "author": "blanca.betan", "title": "En enero podr\u00edamos llegar a 9 mil 512 hospitalizaciones: Sheinbaum - Exc\u00e9lsior", "description": "La jefa de gobierno destac\u00f3 que el 24 y 27 de diciembre, se administraron un total de 4 mil 817 vacunas contra covid-19 a trabajadores de la salud", "url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/en-enero-podriamos-llegar-a-9-mil-512-hospitalizaciones-sheinbaum/1424355", "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/12/28/2502955.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T17:52:38Z", "content": "CIUDAD DE M\u00c9XICO\r\nA principios de enero del 2021 la Zona Metropolitana del Valle de M\u00e9xico podr\u00eda llegar a un m\u00e1ximo de 9 mil 512 hospitalizaciones por covid-19 y un m\u00ednimo de 8 mil 950, inform\u00f3 la j\u2026 [+1567 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Espn.com.mx"}, "author": "ESPN", "title": "Manchester City anuncia aplazamiento de su partido ante el Everton - ESPN", "description": "La Premier League, en conjunto con los equipos, mover\u00e1 la fecha del duelo debido a un brote de Covid-19 en la escuadra de Guardiola.", "url": "https://www.espn.com.mx/futbol/inglaterra/nota/_/id/7964845/manchester-city-partido-everton-mueve-fecha-covid-19", "urlToImage": "https://a1.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F1228%2Fr795601_1024x576_16%2D9.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T17:38:59Z", "content": "El encuentro de esta noche entre el Manchester City y Everton fue pospuesto, luego de que la Premier League se viera obligada a suspender el partido, debido a un brote de coronavirus con el conjunto \u2026 [+1545 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Premier League: Brote de Coronavirus en el Manchester City | El Universal - El Universal", "description": "Es el segundo partido de la Liga Premier en esta temporada en ser suspendido por contagios de coronavirus", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/futbol/premier-league-brote-de-coronavirus-en-el-manchester-city", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/12/28/manchester_city-coronavirus-premier_league.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T17:23:26Z", "content": "Nuevos casos de coronavirus en las filas del Manchester City obligaron a la Premier League a posponer el partido frente al Everton.\r\nEl club del t\u00e9cnico Pep Guardiola hab\u00eda anunciado previamente el v\u2026 [+1256 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Informador.mx"}, "author": "El Informador :: Noticias de Jalisco, M\u00e9xico, Deportes & Entretenimiento", "title": "El Papa Francisco despoja de sus bienes a la secretar\u00eda de Estado - EL INFORMADOR", "description": "Luego de su fallida gesti\u00f3n de cientos de millones de euros en donaciones e inversiones que ahora son objeto de una investigaci\u00f3n por corrupci\u00f3n", "url": "https://www.informador.mx/internacional/El-Papa-Francisco-despoja-de-sus-bienes-a-la-secretaria-de-Estado-20201228-0029.html", "urlToImage": "https://www.informador.mx/__export/1609174877856/sites/elinformador/img/2020/12/28/pope_francisxs_angelus_x2029213x_crop1609174876860.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T17:02:23Z", "content": "El Papa Francisco despoj\u00f3 formalmente a la Secretar\u00eda de Estado del Vaticano de sus activos financieros y propiedades inmobiliarias luego de su fallida gesti\u00f3n de cientos de millones de euros en dona\u2026 [+1427 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Xataka.com.mx"}, "author": "Antonio Cahun", "title": "Xiaomi Mi 11: la nueva bestia de Xiaomi es su primer smartphone con Snapdragon 888, pantalla 2K a 120 Hz y... - Xataka M\u00e9xico", "description": "Xiaomi cumpli\u00f3 su promesa: el Xiaomi Mi 11 es oficial, el primer smartphone del mundo con Snapdragon 888, y llega justo en el cierre de este a\u00f1o. As\u00ed, la gran...", "url": "https://www.xataka.com.mx/celulares-y-smartphones/xiaomi-mi-11-nueva-bestia-xiaomi-su-primer-smartphone-snapdragon-888-pantalla-2k-a-120-hz-cargador-caja", "urlToImage": "https://i.blogs.es/a78430/xiaomi-mi-11-lanzamiento-especificaciones-precio/840_560.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T15:47:00Z", "content": "Xiaomi cumpli\u00f3 su promesa: el Xiaomi Mi 11 es oficial, el primer smartphone del mundo con Snapdragon 888, y llega justo en el cierre de este a\u00f1o. As\u00ed, la gran compa\u00f1\u00eda china se posiciona como la prim\u2026 [+6169 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radioformula.com.mx"}, "author": "Blanca Cort\u00e9s Mart\u00ednez", "title": "M\u00e9xico participar\u00e1 en fase 3 de ensayo de la vacuna desarrollada por Novavax, revela... - Radio F\u00f3rmula", "description": "El canciller mexicano, Marcelo Ebrard, anunci\u00f3 que la empresa de biotecnolog\u00eda Novavax, Inc iniciar\u00e1 su estudio fase 3 de la vacuna contra COVID-19 en M\u00e9xico y Estados Unidos, por lo que reclutar\u00e1 has", "url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20201228/vacuna-novavax-covid-fase-3-mexico-paises-participan-ensayos-ebrard/", "urlToImage": "https://www.radioformula.com.mx/wp-content/uploads/2020/12/vacuna-covid-19-novavax-fase-3-mexico.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T15:37:58Z", "content": "El canciller mexicano, Marcelo Ebrard, anunci\u00f3 que la empresa de biotecnolog\u00eda Novavax, Inc iniciar\u00e1 su estudio fase 3 de la vacuna contra COVID-19 en M\u00e9xico y Estados Unidos, por lo que reclutar\u00e1 ha\u2026 [+2088 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Animalpolitico.com"}, "author": null, "title": "Condenan a prisi\u00f3n a periodista que cubri\u00f3 el inicio de la pandemia en China - Animal Pol\u00edtico", "description": "Zhang Zhan, una reportera ciudadana china que cubri\u00f3 el inicio del brote de coronavirus en Wuhan y que se encuentra en huelga de hambre, se enfrenta a cuatro a\u00f1os de prisi\u00f3n.", "url": "https://www.animalpolitico.com/bbc/condenan-prision-periodista-cubrio-inicio-brote-wuhan-china/", "urlToImage": "https://www.animalpolitico.com/wp-content/uploads/2020/12/_116278176_zx.png", "publishedAt": "2020-12-28T15:24:05Z", "content": "YOUTUBE\r\nLa exabogada Zhang Zhan hab\u00eda sido detenida en mayo.\r\nZhang Zhan, una reportera ciudadana china que cubri\u00f3 el inicio del brote de coronavirus de Wuhan, ha sido condenada a cuatro a\u00f1os de pri\u2026 [+5169 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "AMLO lamenta la muerte de Armando Manzanero | El Universal - El Universal", "description": "El Presidente le dedic\u00f3 unas palabras durante su conferencia matutina", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/musica/amlo-lamenta-la-muerte-de-armando-manzanero", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/12/28/amlo_armando_manzanero.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T14:40:11Z", "content": "El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador lament\u00f3 la muerte del cantautor mexicano Armando Manzanero, dada a conocer este lunes por la ma\u00f1ana.\r\nTengo que lamentar el fallecimiento de don Armando Manz\u2026 [+1418 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "\u201cTodos pensaban que era una locura, que no funcionar\u00eda\u201d: Katalin Karik\u00f3, la madre de la vacuna contra la covid-19 - Semana", "description": "La mujer, que pas\u00f3 40 a\u00f1os trabajando en el desarrollo de claves para las inyecciones de Moderna y BioNTech, asegura que en verano, probablemente, se pueda volver a la normalidad.", "url": "https://www.semana.com/mundo/articulo/katalin-kariko-bioquimica-hungara-la-madre-de-la-vacuna-contra-la-covid-19/202057/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/4swfwHW-vBAUChyoPQtXNF8kwEQ=/1200x646/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/P5G5BK3JGFH3BDIHLPCZZZXSGA.jpg?v=1609174376961", "publishedAt": "2020-12-28T13:52:30Z", "content": null}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "Presentan una demanda colectiva contra los desarrolladores de 'Cyberpunk 2077' por \"enga\u00f1ar a los inversores\" - RT en Espa\u00f1ol", "description": "El estudio polaco CD Projekt est\u00e1 acusado de hacer declaraciones \"falsas y enga\u00f1osas\" sobre su negocio, operaciones y perspectivas.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/378277-presentar-demanda-colectiva-desarrolladores-cyberpunk-enganar-inversores", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.12/article/5fe9b65fe9ff7165c70c02b1.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T12:03:00Z", "content": "Rosen Law Firm, un bufete de abogados especializado en derechos de inversores con sede en Nueva York, ha presentado una demanda colectiva contra CD Projekt S.A., desarrolladora del\u00a0videojuego 'Cyberp\u2026 [+1229 chars]"}]}