{"status": "ok", "articles": [{"description": "", "title": "La campa\u00f1a de Trump suspendi\u00f3 los eventos del vicepresidente Mike Pence en Florida y Arizona por el coronavirus - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2020/06/28/la-campana-de-trump-suspendio-los-eventos-del-vicepresidente-mike-pence-en-florida-y-arizona-por-el-coronavirus/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-06-28T03:32:22Z", "content": "Donald Trump y Mike Pence en la Casa Blanca\r\nLa campa\u00f1a del presidente de Estados Unidos, Donald Trump, ha pospuesto este s\u00e1bado todos los eventos del vicepresidente del pa\u00eds, Mike Pence, en Florida \u2026 [+3576 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/Ro-zfljhWYZXT1CMeyldDAcku_s=/5460x3689/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/VILP4557PBDMU76THAGARPPFGQ.jpg"}, {"description": "El torneo previo al arranque del Apertura 2020 no sufrir\u00e1 modificaciones", "title": "Liga MX: Copa GNP por M\u00e9xico sigue en pie, Cruz Azul no planea abandonar la competici\u00f3n - SOY FUTBOL", "url": "https://www.soyfutbol.com/ligas/Liga-MX-Copa-GNP-por-Mexico-sigue-en-pie-Cruz-Azul-no-planea-abandonar-la-competicion-20200627-0080.html", "author": "SergioCastellanos Sahag\u00fan", "publishedAt": "2020-06-28T03:02:55Z", "content": "Despu\u00e9s que la Liga MXinformara sobre ocho casos positivos enCruz Azul, la Copa GNP por M\u00e9xico, y la participaci\u00f3n de la M\u00e1quina en ella, comenzaron a ponerse en duda. Sin embargo, todo parece indica\u2026 [+1249 chars]", "source": {"id": null, "name": "Soyfutbol.com"}, "urlToImage": "https://assets.soyfutbol.com/__export/1593312075129/sites/debate/img/2020/06/27/cruz_azul_copa_gnp_crop1593312074001.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "El tiroteo de un hombre con \"arma tipo AR\" comenz\u00f3 alrededor de las 15:30 horas en el centro de distribuci\u00f3n de Walmart, al sur de Red Bluff", "title": "Hombre dispara en centro de distribuci\u00f3n de California; reportan 2 muertos | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/hombre-dispara-en-centro-de-distribucion-de-california-reportan-2-muertos", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T02:55:01Z", "content": "Dos personas murieron y al menos cuatro se encontraban heridas en buenas condiciones en un hospital el s\u00e1bado, despu\u00e9s de que un hombre entr\u00f3 en un centro de distribuci\u00f3n y comenz\u00f3 a disparar.Las dos\u2026 [+2218 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/06/27/walmart.jpg?itok=Dpyt_Bu1"}, {"description": "La Secretar\u00eda de Salud inform\u00f3 tambi\u00e9n que en el pa\u00eds hay 25,700 casos activos, considerados el motor de la epidemia en el pa\u00eds.", "title": "M\u00e9xico llega a 212000 casos de COVID-19 ya m\u00e1s de 26000 muertes - Expansi\u00f3n Pol\u00edtica", "url": "https://politica.expansion.mx/mexico/2020/06/27/mexico-llega-a-212-000-casos-de-covid-19-y-a-mas-de-26-000-muertes", "author": ", https://politica.expansion.mx/autor/mauriciotorres", "publishedAt": "2020-06-28T02:36:51Z", "content": "El aumento de casos registrados en 24 horas es de 4,410, equivalentes a un alza de 2.1%. El incremento de muertes en ese mismo lapso es de 602, equivalentes a 2.3%.\r\nEl informe de la dependencia da c\u2026 [+413 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expansion.mx"}, "urlToImage": "https://cdn-3.expansion.mx/dims4/default/51d1049/2147483647/strip/true/crop/1280x672+0+74/resize/1200x630!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Fcdn-3.expansion.mx%2F00%2F45%2F7a2f5c314fd89a69911549f8b99b%2Fcuartoscuro-765021-digital.jpeg"}, {"description": "La cantante comparti\u00f3 la instant\u00e1nea que tom\u00f3 hace casi un a\u00f1o, para representar la importancia del mes del Orgullo", "title": "Joy Huerta celebr\u00f3 el Mes del Orgullo con una tierna foto de su hija - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2020/06/28/joy-huerta-celebro-el-mes-del-orgullo-con-una-tierna-foto-de-su-hija/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-06-28T02:27:33Z", "content": "Joy Huerta celebr\u00f3 el mes del Orgullo con una foto de su hija (Foto: Instagram@joynadamas)\r\n\u00bfQu\u00e9 mejor forma de celebrar el amor que con el fruto que naci\u00f3 de tal? As\u00ed fue como la cantante Joy Huerta\u2026 [+3503 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/JO1IfPaujuO8Mh8TmpvwZ-sptd4=/1000x667/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/H7EZT5V3ZJAURHEZFL7QHLPNZU.jpg"}, {"description": "La jefa de Gobierno de la Ciudad de M\u00e9xico confirm\u00f3 la detenci\u00f3n de 19 personas involucradas en el ataque que dej\u00f3 un saldo de tres personas muertas y cinco heridos", "title": "El atentado contra Garc\u00eda Harfuch fue un operativo fallido: Sheinbaum - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/06/28/el-atentado-contra-garcia-harfuch-fue-un-operativo-de-la-delincuencia-fallido-sheinbaum/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-06-28T02:15:45Z", "content": "Este s\u00e1bado, Sheinbaum Pardo acudi\u00f3 al hospital para visitar al secretario Garc\u00eda Harfuch, quien se encuentra en recuperaci\u00f3n tras el atentado, en el cual recibi\u00f3 tres impactos de bala y varias esqui\u2026 [+4842 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/LpIxd_OuXdMsHHZLCwQ-l_lEY7w=/1920x1080/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/37YNP6PFGRAMXE55JWW7YQ2LSM.jpg"}, {"description": "El cantante boricua y su esposo Jwan Yosef causaron furor en redes sociales al celebrar el \u201cd\u00eda del orgullo LGBT\u201d con un tierno beso", "title": "Ricky Martin comparte foto besando a su esposo por el d\u00eda de la Diversidad Sexual - Publimetro M\u00e9xico", "url": "https://www.publimetro.com.mx/mx/entretenimiento/2020/06/27/ricky-martin-comparte-foto-besando-esposo-dia-la-diversidad-sexual.html", "author": "Marisol Orta", "publishedAt": "2020-06-28T02:12:00Z", "content": "Ricky Martin\u00a0caus\u00f3\u00a0un gran alboroto\u00a0en redes sociales con una peculiar manera de\u00a0celebrar el D\u00eda del orgullo LGBTTI+: nada m\u00e1s que\u00a0con un tierno beso a su esposo\u00a0Jwan Yosef.\u00a0\r\nTe puede interesar\r\n\"Ha\u2026 [+652 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publimetro.com.mx"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/06/10/rickymartin-07eb1f6c9a44a146ca422fabcdcf89b5-1200x800.jpg"}, {"description": "Hugo L\u00f3pez-Gatell, subsecretario de Prevenci\u00f3n y Promoci\u00f3n a la Salud, dijo que no es infrecuente que una enfe", "title": "Covid-19 podr\u00eda descubrir alteraci\u00f3n metab\u00f3lica ya presente como diabetes: Ssa - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/ciencia-y-salud/covid-19-podria-descubrir-enfermedades-como-diabetes-lopez-gatell", "author": "Milenio Digital", "publishedAt": "2020-06-28T01:58:30Z", "content": "Hugo L\u00f3pez-Gatell, subsecretario de Prevenci\u00f3n y Promoci\u00f3n a la Salud, dijo que no es infrecuente que una enfermedad grave como lo puede ser el covid-19 descubra una alteraci\u00f3n metab\u00f3lica en el caso \u2026 [+885 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/06/27/covid-desencadenar-diabetes-pacientes-octavio_0_77_1200_746.jpeg"}, {"description": "El n\u00famero muertos por la pandemia en el mundo se acerca el medio mill\u00f3n de personas (495 mil 288) adem\u00e1s de casi 10 millones de contagios (9 millones 875 mil 40) en todo el mundo", "title": "\"Segunda ola\" de coronavirus amenaza Europa en pleno desconfinamiento | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/segunda-ola-de-coronavirus-amenaza-europa-en-pleno-desconfinamiento", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T01:21:56Z", "content": "Estados Unidos, que vive un aumento exponencial de contagios de coronavirus, super\u00f3 este s\u00e1bado los 2.5 millones de casos, mientras la pandemia se agrava en Am\u00e9rica Latina y en India, en tanto una se\u2026 [+2191 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/06/27/europa-coronavirus.jpg?itok=Rp3AaTM8"}, {"description": "Autoridades de la Secretar\u00eda de Salud reportaron este s\u00e1bado 27 de junio, 26 mil 381 muertes por Covid-19 en nuestro pa\u00eds, as\u00ed como 212 mil 802 casos confirmados acumulados", "title": "Coronavirus 27 de junio. Van 26 mil 381 muertes por Covid-19 en M\u00e9xico; suman 212 mil 802 casos | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/coronavirus-27-de-junio-van-26-mil-381-muertes-por-covid-19-en-mexico-suman-212-mil-802-casos", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T00:33:36Z", "content": "Al d\u00eda 27 desde que comenz\u00f3 la nueva normalidad, la secretar\u00eda de Salud inform\u00f3 que M\u00e9xico registr\u00f3 212 mil 802 casos positivos de Covid-19; 4 mil 410 m\u00e1s que ayer, as\u00ed como 26 mil 381 defunciones, u\u2026 [+1149 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/06/27/29junio_germanespinosa.jpeg?itok=o2c-nVnN"}, {"description": "El North Carolina super\u00f3 por 2-1 al Portland Thorns en un partido en el que todas las jugadoras usaron camisetas y brazaletes de 'Black Lives Matter'.", "title": "Jugadoras de la NWSL se arrodillan en el himno en la inauguraci\u00f3n - ESPN", "url": "https://www.espn.com.mx/futbol/mls/nota/_/id/7096502/jugadoras-nwsl-torneo-femenino-estados-unidos-arrodillan-himno-inauguracion", "author": "EFE", "publishedAt": "2020-06-28T00:30:25Z", "content": "HERRIMAN -- Las 22 jugadoras titulares del North Carolina Courage y del Portland Thorns, junto con las suplentes de ambos equipos, se arrodillaron durante el himno nacional antes del partido inaugura\u2026 [+1716 chars]", "source": {"id": null, "name": "Espn.com.mx"}, "urlToImage": "https://a2.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F0628%2Fr713374_1296x729_16%2D9.jpg"}, {"description": "Un menor tuvo que salir a las calles a vender chicles por haberse burlado de una ni\u00f1a de bajos recursos econ\u00f3micos que re\u00fane latas de aluminio para ayudar a su familia", "title": "Por humillar a ni\u00f1a pobre su mam\u00e1 lo pone a vender chicles - Exc\u00e9lsior", "url": "https://www.excelsior.com.mx/trending/por-humillar-a-nina-pobre-su-mama-lo-pone-a-vender-chicles/1390739", "author": "pedro.diaz", "publishedAt": "2020-06-28T00:25:53Z", "content": "CIUDAD DE M\u00c9XICO.\u00a0\r\nUna t\u00eda de San Luis R\u00edo Colorado, Sonora, decidi\u00f3 darle una lecci\u00f3 a su sobrino luego de que, junto con sus amigos, se burlaran de una ni\u00f1a de escasos recursos.\u00a0\r\nVendo chicles po\u2026 [+1834 chars]", "source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/06/27/2389376.jpg"}, {"description": "El Atl\u00e9tico de Madrid sigue con el buen paso en LaLiga luego del reinicio tras la pandemia, y este s\u00e1bado le p", "title": "Simeone se 'guarda' a HH para el Barcelona; Atleti le peg\u00f3 al Alav\u00e9s en casa - Mediotiempo", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/la-liga/atletico-madrid-vs-alaves-2-1-afianzan-podio", "author": "Editorial Mediotiempo", "publishedAt": "2020-06-27T23:13:53Z", "content": "El Atl\u00e9tico de Madrid sigue con el buen paso en LaLiga luego del reinicio tras la pandemia, y este s\u00e1bado le peg\u00f3 al Alav\u00e9s 2-1 en el Wanda Metropolitano, con lo que se afianz\u00f3 en el tercer lugar de \u2026 [+1213 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediotiempo.com"}, "urlToImage": "https://cdn2.mediotiempo.com/uploads/media/2020/06/27/los-colchonero-fueron-mucha-pieza.jpg"}, {"description": "Los hermanos Derbez se llevaron los elogios de los cibernautas", "title": "Vadhir Derbez y Aitana enternecen con dueto musical | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/musica/vadhir-derbez-y-aitana-enternecen-con-dueto-musical", "author": null, "publishedAt": "2020-06-27T22:36:38Z", "content": "Vadhir Derbezy su hermana Aitana enternecieron las redes sociales con un dueto musical.\u00a0\r\nLos hermanos Derbez cantaron juntos el tema \"Dance Monkey\", de Tones and I, y recibieron halagos de los ciber\u2026 [+978 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/06/27/vadhir_derbez_aitana_.jpg?itok=FCTMxrP6"}, {"description": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) dijo que todav\u00eda se tiene que seguir teniendo precauci\u00f3n ante el COVID-19, porque en el mes de septiembre regresar\u00e1 con m\u00e1s fuerza.", "title": "COVID-19 regresar\u00e1 en septiembre con m\u00e1s fuerza: OMS - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/internacional/detalle/covid-19-regresara-en-septiembre-con-mas-fuerza-oms-281043/", "author": "Maria Guadalupe Murillo Valeriano", "publishedAt": "2020-06-27T22:18:14Z", "content": "La OMS dice que en Europa de nuevo siguen apareciendo contagios de COVID-19. Foto: AFP La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) dijo que el nuevo coronavirus (COVID-19) regresar\u00e1 con m\u00e1s fuerza para\u2026 [+2211 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/portal/unotv/imagenes/232910-Principal.jpg"}, {"description": "El 'Pistolero' explic\u00f3 que aunque los jugadores dan todo en el campo, la funci\u00f3n del entrenador debe ser clave", "title": "Barcelona: Luis Su\u00e1rez 'arremeti\u00f3' contra Seti\u00e9n tras empate contra Celta - Diario Deportivo Record", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-futbol-internacional-internacionales/barcelona-luis-suarez-arremetio-contra-setien-tras", "author": "drivera", "publishedAt": "2020-06-27T20:37:02Z", "content": "Luis Su\u00e1rez, delantero uruguayo del Barcelona, pidi\u00f3 a su entrenador Quique Seti\u00e9n la raz\u00f3n por la que dejan escapar puntos lejos del Camp Nou y asegur\u00f3 tras el empate a dos tantos en Bala\u00eddos frente\u2026 [+1110 chars]", "source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2020/06/27/14.jpg"}, {"description": "Las personas con transtornos neurol\u00f3gicos corren\u00a0el riesgo de sufrir complicaciones en caso de ser diagnosticadas con la COVID-19", "title": "Llama IMSS a cuidar a personas con enfermedades neurol\u00f3gicas ante el COVID-19 - La Verdad Noticias", "url": "https://laverdadnoticias.com/mexico/Llama-IMSS-a-cuidar-a-personas-con-enfermedades-neurologicas-ante-el-COVID-19-20200627-0158.html", "author": "La Verdad Noticias", "publishedAt": "2020-06-27T20:27:55Z", "content": "Llama IMSS a cuidar a personas con enfermedades neurol\u00f3gicas ante el COVID-19| Westend61\r\nEspecialistas del\u00a0Instituto Mexicano del Seguro Social (IMSS) alertaron sobre los riesgos que corren las pers\u2026 [+2238 chars]", "source": {"id": null, "name": "La Verdad Noticias"}, "urlToImage": "https://laverdadnoticias.com/__export/1593288859892/sites/laverdad/img/2020/06/27/enfermedades-neurologicas.jpg_1670639600.jpg"}, {"description": "Texto completo de la carta que Bernardo Sep\u00falveda Amor, embajador em\u00e9rito de M\u00e9xico, le env\u00eda a Marcelo Ebrard, actual canciller.", "title": "Embajador em\u00e9rito de M\u00e9xico pide que no viaje AMLO a Estados Unidos - El Diario de Yucat\u00e1n", "url": "https://www.yucatan.com.mx/mexico/embajador-emerito-de-mexico-pide-que-no-viaje-amlo-a-estados-unidos", "author": null, "publishedAt": "2020-06-27T19:23:33Z", "content": "El embajador em\u00e9rito Bernardo Sep\u00falveda Amor envi\u00f3 una carta a Marcelo Ebrard Casaubon, secretario de Relaciones Exteriores, en la que le expone los argumentos por el que el presidente Andr\u00e9s Manuel \u2026 [+8883 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yucatan.com.mx"}, "urlToImage": "https://www.yucatan.com.mx/wp-content/uploads/2020/06/Bernardo.jpg"}, {"description": "Ciudadanos salieron por tercera ocasi\u00f3n a manifestarse, a bordo de sus veh\u00edculos, contra la administraci\u00f3n de Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador", "title": "Ciudadanos se manifiestan por tercera vez, a bordo de veh\u00edculos, contra el Gobierno de AMLO (VIDEOS) - Vanguardia MX", "url": "https://vanguardia.com.mx/articulo/ciudadanos-se-manifiestan-por-tercera-vez-bordo-de-vehiculos-contra-el-gobierno-de-amlo", "author": null, "publishedAt": "2020-06-27T19:17:17Z", "content": "De acuerdo con los primeros reportes, en Guadalajara los automovilistas se reunieron en cuatro puntos. En los veh\u00edculos se pudieron apreciar consignas contra el mandatario mexicano.\r\nLos conductores \u2026 [+386 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vanguardia.com.mx"}, "urlToImage": "https://vanguardia.com.mx/sites/default/files/cuartoscuro_763376_digital.jpeg"}, {"description": "Brasil logra un acuerdo para adquirir 100 millones de vacunas contra el nuevo coronavirus, las cuales son desarrolladas por la Universidad de Oxford", "title": "Brasil logra acuerdo para tener 100 millones de vacunas contra coronavirus COVID-19 - Noticieros Televisa", "url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/brasil-logra-acuerdo-para-tener-100-millones-de-vacunas-contra-coronavirus-covid-19/", "author": "Ra\u00fal Axel Mendoza Guti\u00e9rrez", "publishedAt": "2020-06-27T18:16:33Z", "content": "El Gobierno brasile\u00f1o anunci\u00f3 un acuerdo que le permitir\u00e1 adquirir 100 millones de dosis de lavacuna contra el coronavirus COVID-19 que viene siendo experimentada por la Universidad de Oxford, as\u00ed co\u2026 [+3712 chars]", "source": {"id": null, "name": "Televisa.com"}, "urlToImage": "https://i0.wp.com/noticieros.televisa.com/wp-content/uploads/2020/06/coronavirus-brasil.jpg?fit=1080%2C609&ssl=1"}], "totalResults": 34}