{"status": "ok", "articles": [{"description": "Joel Marin ha sido condenado este viernes a cadena perpetua por haber perpetrado un ataque con un sable en un colegio de Finlandia en octubre de 2019, que se sald\u00f3 con un muerto y una decena de heridos.", "title": "Finlandia.- Condenado a cadena perpetua un hombre que perpetr\u00f3 un ataque con un sable en un colegio de Finlandia en 2019 - Publimetro M\u00e9xico", "url": "https://www.publimetro.com.mx/mx/noticias/2020/11/13/finlandia-condenado-a-cadena-perpetua-un-hombre-que-perpetro-un-ataque-con-un-sable-en-un-colegio-de-finlandia-en-2019.html", "author": "Europa Press", "publishedAt": "2020-11-13T22:41:28Z", "content": "MADRID, 13 (EUROPA PRESS)\r\n Joel Marin ha sido condenado este viernes a cadena perpetua por haber perpetrado un ataque con un sable en un colegio de Finlandia en octubre de 2019, que se sald\u00f3 con un \u2026 [+787 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publimetro.com.mx"}, "urlToImage": "(none)"}, {"description": "Fuentes del gobierno del estado de Nayarit, confirmaron a EL UNIVERSAL que Roberto Sandoval est\u00e1 ubicado en un penthouse de San Pedro Garza Garc\u00eda, Nuevo Le\u00f3n", "title": "Giran orden de aprehensi\u00f3n contra Roberto Sandoval, exgobernador de Nayarit | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/giran-orden-de-aprehension-contra-roberto-sandoval-exgobernador-de-nayarit", "author": null, "publishedAt": "2020-11-13T20:41:09Z", "content": "Un juez de control del Poder Judicial de Nayarit libr\u00f3 una orden de aprehensi\u00f3n contra el exgobernador de esta entidad, Roberto Sandoval, por los delitos de peculado y ejercicio indebido de funciones\u2026 [+2161 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/11/13/roberto-sandoval.jpg"}, {"description": "En redes sociales se reporta una intensa movilizaci\u00f3n de polic\u00edas en las instalaciones de la empresa de videojuegos Ubisoft, ubicada en la ciudad canadiense de Montreal.", "title": "Reportan toma de rehenes en instalaciones de Ubisoft en Canad\u00e1 - Exc\u00e9lsior", "url": "https://www.excelsior.com.mx/global/reportan-toma-de-rehenes-en-instalaciones-de-ubisoft-en-canada/1416723", "author": "eduardo.morales", "publishedAt": "2020-11-13T20:21:27Z", "content": "CANAD\u00c1.\r\nPolic\u00edas de Montreal, en Canad\u00e1, son movilizados esta tarde luego de reportarse una toma de rehenes en las instalaciones de la empresa\u00a0Ubisoft.\r\nEn redes sociales fueron publicados distintos\u2026 [+2029 chars]", "source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/11/13/2477944.jpg"}, {"description": "En las fotograf\u00edas publicadas en redes sociales, se ve al \u201cBomb\u00f3n Asesino\u201d con el rostro magullado.", "title": "FOTOS: Filtran impactantes im\u00e1genes de Ninel Conde golpeada por Giovanni Medina - ELIMPARCIAL.COM", "url": "https://www.elimparcial.com/espectaculos/FOTOS-Filtran-impactantes-imagenes-de-Ninel-Conde-golpeada-por-Giovanni-Medina-20201113-0086.html", "author": "EL IMPARCIAL | Noticias de M\u00e9xico y el mundo", "publishedAt": "2020-11-13T20:10:08Z", "content": "CIUDAD DE M\u00c9XICO.- La denuncia de Ninel Conde contra Giovanni Medina por violencia dom\u00e9stica acaba de dar un dr\u00e1stico giro.\r\nEn redes sociales se filtraron unas fotograf\u00edas del Bomb\u00f3n Asesino con imp\u2026 [+1274 chars]", "source": {"id": null, "name": "ELIMPARCIAL.COM"}, "urlToImage": "https://assets.elimparcial.com/__export/1605298206259/sites/elimparcial/img/2020/11/13/124609652_202968621346168_5123767408205005511_n_crop1605298145042.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "El golfista mexicano se separ\u00f3 de Dustin Johnson con quien comparti\u00f3 el liderato por varios hoyos.", "title": "Abraham Ancer es col\u00edder en el Masters despu\u00e9s de dos rondas - ESPN", "url": "https://www.espn.com.mx/golf/nota/_/id/7742656/abraham-ancer-mexicano-lider-solitario-masters-augusta", "author": null, "publishedAt": "2020-11-13T20:07:28Z", "content": "Abraham Ancer termin\u00f3 las dos primeras rondas del Masters con empate en el liderato al terminar con -9 bajo par tras los primeros d\u00edas de competencia al igual que Cameron Smith. Por primera vez, un m\u2026 [+1594 chars]", "source": {"id": null, "name": "Espn.com.mx"}, "urlToImage": "https://a2.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F1113%2Fr775327_1024x576_16%2D9.jpg"}, {"description": "En redes sociales se ha hecho una comparaci\ufffdn del f\ufffdsico de madre e hija, pues sin duda la conductora del programa Hoy hered\ufffd gran belleza a sus hijas", "title": "Andrea Legarreta compite con Mia Rub\u00edn por las mejores piernas de Instagram; \u00bfhay rivalidad madre e hija? - El Heraldo de M\u00e9xico", "url": "https://heraldodemexico.com.mx/espectaculos/2020/11/13/andrea-legarreta-compite-con-mia-rubin-por-las-mejores-piernas-de-instagram-hay-rivalidad-madre-hija-225228.html", "author": "Heraldo de M\ufffdxico", "publishedAt": "2020-11-13T20:07:00Z", "content": "Bien dicen que la felicidad y el dinero no se pueden ocultar\u00a0 y lo mismo pasa con la belleza, pues hay casos como el de Andrea Legarreta y Mia Rubn donde es tan evidente que no pasa desapercibida.\r\nM\u2026 [+1365 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heraldodemexico.com.mx"}, "urlToImage": "https://heraldodemexico.com.mx/u/fotografias/m/2020/11/13/f1280x720-282074_413749_5050.jpg"}, {"description": "Seg\u00fan medios de EU, el dem\u00f3crata obtuvo los votos electorales de Georgia y Trump los de Carolina del Norte", "title": "Biden obtiene 306 votos electorales tras conteo final, seg\u00fan medios de EU | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/biden-obtiene-306-votos-electorales-tras-conteo-final-segun-medios-de-eu", "author": null, "publishedAt": "2020-11-13T19:55:54Z", "content": "El dem\u00f3crata Joe Biden solidific\u00f3 su triunfo en las elecciones de Estados Unidos al ganar finalmente 306 votos contra los 232 del presidente republicano Donald Trump, informaron el viernes medios est\u2026 [+3393 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/11/13/biden_119843888.jpg"}, {"description": "Xbox Series X y Xbox Series S ha sido un \u00e9xito en ventas desde su lanzamiento y estos datos nos dan buena fe de ello.", "title": "Xbox Series X/S: El 70% de consolas vendidas se han conectado a Games Pass con cuentas nuevas o ya activas - Generaci\u00f3n Xbox", "url": "https://generacionxbox.com/xbox-series-x-y-xbox-series-s-cuentas-activas-de-xbox-game-pass/", "author": "Adrian", "publishedAt": "2020-11-13T19:30:31Z", "content": "Phil Spencer ya comento reitero hace unos d\u00edas que no dar\u00eda datos de unidades vendidas de Xbox Series X y Xbox Series S aunque estas fueran superiores a PlayStation 5. Esta pol\u00edtica de empresa la lle\u2026 [+1471 chars]", "source": {"id": null, "name": "Generaci\u00f3n Xbox"}, "urlToImage": "https://generacionxbox.com/wp-content/uploads/2020/11/xbox-series-x-generacion-xbox.jpg"}, {"description": "El Senado se encamina a aprobar el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles que cada ciudadano pueda portar hasta 200 gramos de mariguana sin que por ello sea remitido a la c\u00e1rcel o acreedor a una multa", "title": "Ahora se podr\u00e1 llevar hasta 200 gramos de mariguana en el bolsillo - Exc\u00e9lsior", "url": "https://www.excelsior.com.mx/nacional/ahora-se-podra-llevar-hasta-200-gramos-de-mariguana-en-el-bolsillo/1416708", "author": "blanca.betan", "publishedAt": "2020-11-13T19:25:26Z", "content": "CIUDAD DE M\u00c9XICO\r\nEn un af\u00e1n de no criminalizar al consumidor de mariguana, el Senado se encamina a aprobar el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles que cada ciudadano pueda portar hasta 200 gramos de mariguana en su bo\u2026 [+3466 chars]", "source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/11/13/2477889.jpg"}, {"description": "Desde cualquier medio, periodismo en libertad", "title": "Suspender\u00e1n actividades antros, bares y cantinas reconvertidos a restaurantes en la CDMX - Aristeguinoticias", "url": "https://aristeguinoticias.com/1311/mexico/suspenderan-actividades-antros-bares-y-cantinas-reconvertidos-a-restaurantes-en-la-cdmx/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-13T19:00:37Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aristeguinoticias.com"}, "urlToImage": "https://aristeguinoticias.com/editorial/wp-content/uploads/2019/03/500x.png"}, {"description": "La vacuna de Pfizer y BioNTech debe almacenarse a menos de 70 grados Celsius (menos 94 Fahrenheit) hasta poco antes de su inyecci\u00f3n. Se trata de la temperatura del Polo Sur en un d\u00eda de invierno.", "title": "La vacuna de Pfizer necesita -70\u00b0C (la temperatura del Polo Sur en invierno). \u00bfC\u00f3mo la distribuir\u00e1n? - SinEmbargo MX", "url": "https://www.sinembargo.mx/13-11-2020/3893307", "author": "Redacci\u00f3n / Sin Embargo", "publishedAt": "2020-11-13T19:00:00Z", "content": "La vacuna de Pfizer y BioNTech debe almacenarse a menos de 70 grados Celsius (menos 94 Fahrenheit) hasta poco antes de su inyecci\u00f3n. Se trata de la temperatura del Polo Sur en un d\u00eda de invierno. Y m\u2026 [+8689 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sinembargo.mx"}, "urlToImage": "https://i0.wp.com/sinembargo.mx/wp-content/uploads/2020/11/la-vacuna-de-pfizer-necesita-70f.jpg"}, {"description": "La vida del actor cambi\u00f3 radicalmente desde que agredi\u00f3 a su ex novia, la modelo peruana Stephanie Valenzuela", "title": "Sin remordimiento pero en b\u00fasqueda del perd\u00f3n: a una semana del encarcelamiento de Eleazar \u201cN\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2020/11/13/sin-remordimiento-pero-en-busqueda-del-perdon-a-una-semana-del-encarcelamiento-de-eleazar-n/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-13T18:31:51Z", "content": "(Foto: Fb/Eleazar G\u00f3mez)\r\nLa vida del actor Eleazar N cambi\u00f3 radicalmente durante la \u00faltima semana. De ser parte del elenco de una telenovela de Televisa pas\u00f3 a estar preso en el Reclusorio Norte por\u2026 [+4853 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/0ON-VOLdoykYJa1PmLNc1sj9ncw=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/MR2EPZOBJBGNDOVHK2AYEDMY3U.jpg"}, {"description": "La escritora cont\u00f3 su experiencia en el mismo espacio que Ackerman us\u00f3 para atacarla", "title": "\u201cDecid\u00ed volver todo evidente\u201d: Sabina Berman narr\u00f3 c\u00f3mo era el acoso laboral de John Ackerman - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/11/13/decidi-volver-todo-evidente-sabina-berman-narro-como-era-el-acoso-laboral-de-john-ackerman/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-13T18:21:35Z", "content": "Sabina Berman (Foto: Cuartoscuro)\r\nLa escritora mexicana Sabina Berman reconoci\u00f3 que la decisi\u00f3n de visibilizar el acoso laboral dentro del programa John &amp; Sabina de Canal 11 estuvo motivada por \u2026 [+3921 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/8xtH67UDAjRHw1GQfP2KyKNq7zI=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/NADYGPTIQZHHHMS6HW7GNETSS4.jpg"}, {"description": "La entrega de Alonso Ancira a las autoridades mexicanas ser\u00e1 decidida pr\u00f3ximamente por el Consejo de Ministros del Gobierno espa\u00f1ol, que es el que tiene que aprobar en \u00faltima instancia la extradici\u00f3n a M\u00e9xico del due\u00f1o de Altos Hornos de M\u00e9xico", "title": "Justicia espa\u00f1ola confirma extradici\u00f3n de Alonso Ancira a M\u00e9xico | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/justicia-espanola-confirma-extradicion-de-alonso-ancira-mexico", "author": null, "publishedAt": "2020-11-13T14:53:18Z", "content": "La Audiencia Nacional de Espa\u00f1arechaz\u00f3 que el empresario mexicano Alonso Ancira pueda ser considerado un perseguido pol\u00edtico, ya que los hechos que se le imputan se relacionan con delitos comunes de \u2026 [+4562 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/11/13/ancira_119660698.jpg"}, {"description": "Conoce el precio del d\u00f3lar hoy viernes en bancos. Te decimos c\u00f3mo est\u00e1 el tipo de cambio de BBVA Bancomer, Banamex y Banorte.", "title": "Precio del d\u00f3lar hoy: Peso sube tras quedar sin cambios tasa de inter\u00e9s del Banxico - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/negocios/dolar-precio-viernes-13-noviembre-tipo-cambio", "author": "Redacci\u00f3n", "publishedAt": "2020-11-13T14:50:04Z", "content": "Al iniciar operaciones el precio del d\u00f3lar hoy viernes es de hasta 20.96 pesos en bancos. En tanto, el tipo de cambio\u00a0interbancario se ubica en 20.49 pesos por d\u00f3lar, con una p\u00e9rdida de 0.65 por cien\u2026 [+744 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/10/16/tipo-de-cambio-peso-dolar-34.jpg"}, {"description": "El empresario expres\u00f3 sus dudas sobre la precisi\u00f3n de las pruebas, y denunci\u00f3 que \"algo extremadamente falso est\u00e1 sucediendo\".", "title": "\u201cAlgo extremadamente falso est\u00e1 sucediendo\u201d. Elon Musk se hace 4 pruebas COVID. Da positivo en dos - SinEmbargo", "url": "https://www.sinembargo.mx/13-11-2020/3893336", "author": "Redacci\u00f3n / Sin Embargo", "publishedAt": "2020-11-13T14:35:00Z", "content": "El empresario expres\u00f3 sus dudas sobre la precisi\u00f3n de las pruebas, y denunci\u00f3 que \u201calgo extremadamente falso est\u00e1 sucediendo\u201d.\r\nCiudad de M\u00e9xico, 13 de noviembre (RT).- El director ejecutivo de Tesla\u2026 [+2298 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sinembargo.mx"}, "urlToImage": "https://i0.wp.com/sinembargo.mx/wp-content/uploads/2020/11/2000.jpg"}, {"description": "Gerardo Martino contar\u00e1 con su delantera de lujo para enfrentar a Corea del Sur el pr\u00f3ximo s\u00e1bado 14 de noviembre en Austria. Hirving...", "title": "Chucky, Jim\u00e9nez y Tecatito superan el valor del tridente de Corea del Sur... \u00a1a pesar de tener a Heung-Min - Marca Claro M\u00e9xico", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/seleccion-mx/2020/11/13/5fadcad4ca4741a62a8b4687.html", "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "publishedAt": "2020-11-13T14:29:00Z", "content": "M\u00e9xico se enfrentar\u00e1 a Corea del Sur en duelo amistoso de la Fecha FIFA. \r\nGerardo Martino contar\u00e1 con su delantera de lujo para enfrentar a Corea del Sur el pr\u00f3ximo s\u00e1bado 14 de noviembre en Austria\u2026 [+3080 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2020/11/13/16052337601571.jpg"}, {"description": "Se trata de la primera vez que China reconoce oficialmente los resultados de los comicios en Estados Unidos, casi una semana despu\u00e9s de que Biden declarara su victoria", "title": "China felicita a Biden y Harris por su victoria electoral en EU | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/china-felicita-biden-y-harris-por-su-victoria-electoral-en-eu", "author": null, "publishedAt": "2020-11-13T14:15:23Z", "content": "China felicit\u00f3 hoy a Joe Biden y Kamala Harris, presidente y vicepresidenta electos de Estados Unidos, por su victoria en los comicios presidenciales del pasado 3 de noviembre.\r\n\"Respetamos la elecci\u2026 [+1656 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/11/13/china_us_election_119916280.jpg"}, {"description": "La CNBBBJ solicit\u00f3 a los alumnos permanecer al tanto de nueva informaci\u00f3n a trav\u00e9s del SUBES", "title": "Beca J\u00f3venes Escribiendo el Futuro: reprogramaron la verificaci\u00f3n de cuentas para depositar el pago de 4,800 pesos - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/11/13/beca-jovenes-escribiendo-el-futuro-reprogramaron-la-verificacion-de-cuentas-para-depositar-el-pago-de-4800-pesos/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-13T13:30:22Z", "content": "La Coordinaci\u00f3n de Becas pide a los alumnos estar al pendiente en cuentas oficiales de la informaci\u00f3n. (Foto: Pixabay)\r\nDecenas de aspirantes que forman parte de la beca J\u00f3venes Escribiendo el Futuro\u2026 [+3938 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/m_DnAoSMMTswV2FqlpiFEhwdVzk=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/GHCKBJDLMFEFFPUUYS333437AE.jpg"}, {"description": "Se replican igual que los virus comunes, pero poseen otras caracter\u00edsticas que arrojan nuevas luces sobre la biolog\u00eda.", "title": "Qu\u00e9 son los pandoravirus y por qu\u00e9 algunos cient\u00edficos dudan de que en realidad sean virus - BBC News Mundo", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-54781520", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-11-13T12:49:56Z", "content": "<ul><li>Jos\u00e9 Carlos Cueto</li><li>BBC News Mundo</li></ul>\r\nFuente de la imagen, Getty Images\r\nPie de foto, Los pandoravirus, incluidos dentro del grupo de virus gigantes, contienen muchos m\u00e1s genes \u2026 [+4727 chars]", "source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/401A/production/_115201461_0c7ce7f4-f243-441f-bc78-ce9ddcc4d9f3.jpg"}], "totalResults": 34}