{"status": "ok", "articles": [{"description": "", "title": "EN VIVO: Los astronautas de la hist\u00f3rica misi\u00f3n de SpaceX se preparan para regresar a la Tierra - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/ciencia-america/2020/08/01/en-vivo-los-astronautas-de-la-historica-mision-de-spacex-regresan-a-la-tierra/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-08-01T21:31:03Z", "content": "Los primeros astronautas de EEUU en llegar a la Estaci\u00f3n Espacial Internacional (ISS) en una nave estadounidense en una d\u00e9cada, regresan este s\u00e1bado a casa programado para este fin de semana, a pesar\u2026 [+3282 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/i0mvIxFgN8o2QhcgBPDpQRRFdmM=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/5HEMQJ6YARC7FHM4LX5CHTGSNM.jpg"}, {"description": "Para mantener el beneficio de la libertad, el exdirector de Pemex envi\u00f3 un correo electr\u00f3nico a las autoridades judiciales que le impusieron como medida cautelar firmar cada primero y 15 de mes", "title": "Lozoya firma libro de procesados por correo electr\u00f3nico para no perder libertad condicional | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/seguridad/lozoya-firma-libro-de-procesados-por-correo-electronico-para-no-perder-libertad", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T21:25:45Z", "content": "Por la pandemia de Covid-19, el exdirector de Petr\u00f3leos Mexicanos (Pemex), Emilio Lozoya Austin, firm\u00f3 esta tarde,\u00a0v\u00eda electr\u00f3nica, el libro de procesados para no perder la libertad condicional, info\u2026 [+1199 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/08/01/010emilio-lozoya-1.jpg?itok=3d_HOFq3"}, {"description": "Desde cualquier medio, periodismo en libertad", "title": "Terminan pruebas cl\u00ednicas de posible vacuna contra Covid-19 en Rusia - Aristegui Noticias", "url": "https://aristeguinoticias.com/0108/mundo/terminan-pruebas-clinicas-de-posible-vacuna-contra-covid-19-en-rusia/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T20:18:17Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aristeguinoticias.com"}, "urlToImage": "https://aristeguinoticias.com/editorial/wp-content/uploads/2019/03/500x.png"}, {"description": "Seg\u00fan el reportero de ESPN, el presidente de Cruz Azul buscar\u00e1 mantenerse en libertad para probar su inocencia.", "title": "Le\u00f3n Lecanda afirma que Billy \u00c1lvarez no pretende entregarse a la justicia pese a la orden de aprehensi\u00f3n - Vamos Cruz Azul - Bolavip", "url": "https://vamoscruzazul.bolavip.com/noticias/Leon-Lecanda-afirma-que-Billy-Alvarez-no-pretende-entregarse-a-la-justicia-pese-a-la-orden-de-aprehension-20200801-0019.html", "author": "Geraldine Molina", "publishedAt": "2020-08-01T19:59:01Z", "content": "Guillermo \u00c1lvarez lo remeci\u00f3 todo, nuevamente. El presidente de Cruz Azul habr\u00eda escrito una carta de renuncia al cargo de director general de la Cooperativa, por los \"acontecimientos de las \u00faltimas \u2026 [+1370 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bolavip"}, "urlToImage": "https://vamoscruzazul.bolavip.com/__export/1596310624227/sites/bolavip/img/2020/08/01/billy_alvarez_8_crop1596310623258.jpg_2024461655.jpg"}, {"description": null, "title": "Arsenal vs Chelsea RESUMEN Y GOLES Arsenal remont\u00f3 al Chelsea y es campe\u00f3n de la FA Cup | Exclusivos - ESPN Deportes", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9d3hIUWduVnV3Rk3SAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T19:25:04Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Con 36 goles, el delantero de la Lazio es el m\u00e1ximo artillero en la temporada de Europa.", "title": "Ciro Immobile se queda con la Bota de Oro - ESPN Deportes", "url": "https://espndeportes.espn.com/futbol/italia/nota/_/id/7236329/ciro-immobile-se-queda-con-la-bota-de-oro", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T19:09:09Z", "content": "Despu\u00e9s de que no convocaran a Cristiano en el \u00faltimo partido de la Juve, Immobile se qued\u00f3 con la Bota de Oro\r\nEl delantero italiano Ciro Immobile, de los registros de la Lazio, se convirti\u00f3 en el m\u2026 [+1113 chars]", "source": {"id": null, "name": "ESPN"}, "urlToImage": "https://a2.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F0801%2Fr726367_680x680_1%2D1.png"}, {"description": "El comit\u00e9 de emergencia de la Organizaci\u00f3n Mundial de Salud pidi\u00f3 mantener los esfuerzos y record\u00f3 que muchos pa\u00edses que creyeron que ya hab\u00edan pasado lo peor se est\u00e1n ahora enfrentando a nuevos brotes", "title": "La OMS advirti\u00f3 que la pandemia del COVID-19 \u201cser\u00e1 seguramente muy larga\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mundo/2020/08/01/la-oms-advirtio-que-la-pandemia-del-covid-19-sera-seguramente-muy-larga/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-08-01T19:08:48Z", "content": "Tedros Ghebreyesus, el director general de la OMS (EFE/EPA/JEAN-CHRISTOPHE BOTT/Archivo)\r\nEl Comit\u00e9 de Emergencia de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) dijo este s\u00e1bado que es posible anticipa\u2026 [+3396 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/rgG1alk8B-vzxSexNna7BctIq1o=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/HNKYRQUG7ZEDBOP5WUH34TJ43I.jpg"}, {"description": "ByteDance, la empresa matriz china de la popular red social TikTok, ha ofrecido vender la rama estadounidense de esta aplicaci\u00f3n.", "title": "TikTok en venta; parte podr\u00eda ser comprada por Microsoft: NYT - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/negocios/bytedance-ofrece-vender-la-rama-de-tiktok-en-eu-indican-medios/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T18:46:00Z", "content": "\"&gt;\r\nTikTok es acusada de presunto espionaje en Estados Unidos por eso el presidente Donald Trump desea prohibirla. Foto: AFP\r\nByteDance, la empresa matriz china de la popular red social TikTok, ha\u2026 [+2618 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2020/08/tik-tok.jpg"}, {"description": "Donald Trump aprob\u00f3 una declaraci\u00f3n de emergencia para varios condados de la parte este de Florida ante la llegada del hurac\u00e1n Isa\u00edas", "title": "Aprueban declaraci\u00f3n de emergencia para condados de Florida ante llegada de hurac\u00e1n Isa\u00edas - Vanguardia MX", "url": "https://vanguardia.com.mx/articulo/aprueban-declaracion-de-emergencia-para-condados-de-florida-ante-llegada-de-huracan-isaias", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T18:28:05Z", "content": "Isa\u00edas impactar\u00e1 m\u00e1s al norte de\u00a0Miami y Fort Lauderdale, las ciudades m\u00e1s pobladas de la zona, seg\u00fan el\u00a0Centro Nacional de Huracanes, concretamente de Boca Rat\u00f3n hacia arriba de la costa atl\u00e1ntica f\u2026 [+1611 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vanguardia.com.mx"}, "urlToImage": "https://vanguardia.com.mx/sites/default/files/florida-isaias.jpg"}, {"description": "Este viernes, un hombre que se identific\u00f3 como \"El Mencho\" ret\u00f3 a Juan Jos\u00e9 Far\u00edas, alias \"El Abuelo\" a salir a pelear la plaza de Tierra Caliente", "title": "Reportaron movilizaci\u00f3n de sicarios del CJNG en Tepalcatepec: ser\u00eda la respuesta al video que amenaza a \u201cEl Abuelo\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/08/01/reportaron-movilizacion-de-sicarios-del-cjng-en-tepalcatepec-seria-la-respuesta-al-video-que-amenaza-a-el-abuelo/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-08-01T18:24:23Z", "content": "Sicarios del CJNG se movilizan en los alrededores de Tepalcatepec (Foto: Especial)\r\nTepalcatepec, Michoac\u00e1n, sigue siendo un mal lugar para vivir y mucho peor para morir. Los tiroteos se suceden, la \u2026 [+3001 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/ZaVIZT9vZoQm6aFHExlwobmnJ3w=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/PYDTJRS6B5CTZKCNS7ICOD2ADQ.png"}, {"description": "El esposo de Kim Kardashian genera de nuevo la pol\u00e9mica al denunciar que lo quieren \"destruir, desacreditar y descartar\".", "title": "Kanye West rompe el silencio para hablar de su situaci\u00f3n actual y sus sospechas - Qui\u00e9n", "url": "https://www.quien.com/espectaculos/2020/08/01/kanye-west-rompe-el-silencio-para-hablar-de-su-situacion-actual-y-sus-sospechas", "author": "https://www.quien.com/autor/renata-gonzalez", "publishedAt": "2020-08-01T18:23:37Z", "content": "La duda es si quien est\u00e1 usando la t\u00e1ctica de cuatro letras es su mujer, quien seg\u00fan la revista People , lo visit\u00f3 en su rancho de Wyoming, para dar por terminado su matrimonio.\r\n\"Ella siente que ha \u2026 [+434 chars]", "source": {"id": null, "name": "Quien.com"}, "urlToImage": "https://cdn-3.expansion.mx/dims4/default/4b79933/2147483647/strip/true/crop/620x326+0+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Fcherry-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fmedia%2F2016%2F03%2F07%2Fkanye-west.jpg"}, {"description": "A trav\u00e9s de sus redes sociales, la conductora reaccion\u00f3 a un audio en el que supuestamente confiesa que desea largarse de M\u00e9xico", "title": "Laura Bozzo presume su amor por M\u00e9xico tras filtrarse pol\u00e9mico audio | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/laura-bozzo-presume-su-amor-por-mexico-tras-filtrarse-polemico-audio", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T18:22:02Z", "content": "Luego de que en recientes d\u00edas, se filtraran unos audios en los que Laura Bozzo lanza ofensas en contra de los mexicanos, ahora la popular conductora public\u00f3 un video en el que presume su amor a M\u00e9xi\u2026 [+1599 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/08/01/laura_bozzo_mexico.jpg?itok=1cC-Z5-9"}, {"description": "Un cami\u00f3n de carga arroll\u00f3 a varias personas e impact\u00f3 algunos veh\u00edculos en una comunidad de Chiapas, durante la ma\u00f1ana de hoy s\u00e1bado. El incidente sucedi\u00f3 en la entrada a la comunidad ind\u00edgena de Oxc", "title": "VIDEO: Cami\u00f3n del IMSS atropella personas y arrasa con autos en Oxchuc, Chiapas - Radio F\u00f3rmula", "url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20200801/video-camion-del-imss-atropella-personas-y-arrasa-con-autos-en-oxchuc-chiapas/", "author": "C\u00e9sar Contreras", "publishedAt": "2020-08-01T18:06:29Z", "content": "Un cami\u00f3n de carga arroll\u00f3 a varias personas e impact\u00f3 algunos veh\u00edculos en una comunidad de Chiapas, durante la ma\u00f1ana de hoy s\u00e1bado.\r\nEl incidente sucedi\u00f3 en la entrada a la comunidad ind\u00edgena de O\u2026 [+1919 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radioformula.com.mx"}, "urlToImage": "https://www.radioformula.com.mx/wp-content/uploads/2020/08/camion-imss-oxchuc-chiapas.jpg"}, {"description": "Napoli y Chucky Lozano buscar\u00e1n cerrar la campa\u00f1a con una victoria cuando reciban al Lazio", "title": "Serie A EN VIVO: Napoli vs Lazio Jornada 38 - Diario Deportivo R\u00e9cord", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-futbol-internacional-mexicanos-en-el-extranjero/serie-a-en-vivo-napoli-vs-lazio-jornada-38", "author": "drivera", "publishedAt": "2020-08-01T18:05:05Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2020/07/31/83fdc3b0-eaf0-4a99-9cc4-004e89d4d926.jpg"}, {"description": "Desde cualquier medio, periodismo en libertad", "title": "Detienen a l\u00edder de secta religiosa vinculada a primeros casos de Covid-19 en Corea del Sur - Aristegui Noticias", "url": "https://aristeguinoticias.com/0108/mundo/detienen-a-lider-de-secta-religiosa-vinculada-a-primeros-casos-de-covid-19-en-corea-del-sur/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T16:27:24Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aristeguinoticias.com"}, "urlToImage": "https://aristeguinoticias.com/editorial/wp-content/uploads/2019/03/500x.png"}, {"description": "Chocan gobernadores y subsecretario de Salud. Luego de que 9 mandatarios exigieron su renuncia, el funcionario dijo entender su enojo, pues las decisiones que ellos toman tambi\u00e9n influyen en el \u00e9xito sobre el manejo de la crisis", "title": "Piden cabeza de Gatell; hay frustraci\u00f3n, revira - Exc\u00e9lsior", "url": "https://www.excelsior.com.mx/nacional/piden-cabeza-de-gatell-hay-frustracion-revira/1397292", "author": "vanessa.lozano", "publishedAt": "2020-08-01T13:35:00Z", "content": "CIUDAD DE M\u00c9XICO.\r\nPara nueve gobernadores de oposici\u00f3n, la estrategia de Hugo L\u00f3pez-Gatell contra la pandemia le ha costado la vida a miles de mexicanos.\r\nEn una declaraci\u00f3n conjunta, los mandatario\u2026 [+7703 chars]", "source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/08/01/2411481.jpg"}, {"description": "Covid-19 y crisis econ\u00f3mica propiciar\u00e1n falta de pago, prev\u00e9n; reservas totales de 5 instituciones ascienden a 62 mil 162 mdp", "title": "Bancos se preparan contra la morosidad | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/cartera/bancos-se-preparan-contra-la-morosidad", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T06:44:44Z", "content": "Los grandes jugadores del sector bancario en M\u00e9xico coinciden en que habr\u00e1 un fuerte aumento en la morosidad en los pr\u00f3ximos meses, ante el impacto de la pandemia de Covid-19 en el desempleo y la len\u2026 [+3044 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/08/01/hsbc.jpg?itok=5DwcwnSf"}, {"description": "La reacci\u00f3n de la afamada artista pop no se hizo esperar y manifest\u00f3 su pesar por la partida del cineasta", "title": "El conmovedor mensaje de Madonna luego de la muerte de Alan Parker, el director con quien trabaj\u00f3 en la pol\u00e9mica pel\u00edcula \u201cEvita\u201d - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2020/08/01/el-conmovedor-mensaje-de-madonna-luego-de-la-muerte-de-alan-parker-el-director-con-quien-trabajo-en-la-polemica-pelicula-evita/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-08-01T06:40:03Z", "content": "Alan Parker y Madonna durante la grabaci\u00f3n de la pel\u00edcula \"Evita\"\r\nLa cantante, bailarina y actriz norteamericana Madonna, tambi\u00e9n conocida como la \u00b4Reina de Pop\u00b4, expres\u00f3 su pesar por la muerte del \u2026 [+4022 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/dH8MKNMS21jFUc_CtilGxxVSlBI=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/YXHTO4VBMX63UFNBVLSN2UP2MY.jpg"}, {"description": "La investigaci\u00f3n no prueba que los ni\u00f1os infectados sean contagiosos, pero deber\u00eda tomarse en cuenta en el debate sobre el regreso a las escuelas, dijeron algunos expertos.", "title": "Un estudio revela que los ni\u00f1os podr\u00edan portar altos niveles de coronavirus - The New York Times (Espa\u00f1ol)", "url": "https://www.nytimes.com/es/2020/07/31/espanol/ciencia-y-tecnologia/ninos-contagio-coronavirus.html", "author": "Apoorva Mandavilli", "publishedAt": "2020-08-01T01:50:00Z", "content": "Jason Kindrachuk, vir\u00f3logo de la Universidad de Manitoba, dijo: Ahora que llegamos a fines de julio e intentamos abrir las escuelas el pr\u00f3ximo mes, esto realmente necesita tomarse en consideraci\u00f3n.\r\n\u2026 [+1772 chars]", "source": {"id": null, "name": "New York Times"}, "urlToImage": "https://static01.nyt.com/images/2020/08/01/science/31virus-children-ES/30VIRUS-CHILDREN1-facebookJumbo.jpg"}, {"description": "De los m\u00e1s de 800,000 millones de pesos que comprenden las diferentes medidas anunciadas desde abril por el Banco de M\u00e9xico\u00a0para promover un comportamiento ordenado de los mercados financieros, fortalecer los canales de otorgamiento de cr\u00e9dito y proveer liqui\u2026", "title": "Se han utilizado m\u00e1s de 300,000 millones de pesos de las medidas de apoyo al sistema financiero anunciadas ... - El Economista", "url": "https://www.eleconomista.com.mx/economia/Se-han-utilizado-mas-de-300000-millones-de-pesos-de-las-medidas-de-apoyo-al-sistema-financiero-anunciadas-por-Banxico-20200731-0076.html", "author": "Edgar Ju\u00e1rez", "publishedAt": "2020-08-01T01:07:00Z", "content": "De los m\u00e1s de 800,000 millones de pesos que comprenden las diferentes medidas anunciadas desde abril por el Banco de M\u00e9xico (Banxico) para promover un comportamiento ordenado de los mercados financie\u2026 [+2593 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eleconomista.com.mx"}, "urlToImage": "https://www.eleconomista.com.mx/__export/1590029034091/sites/eleconomista/img/2020/04/27/banxico_coronavirus_gm_-8.jpg_673822677.jpg"}], "totalResults": 34}