{"status": "ok", "articles": [{"description": "Consulta aqu\u00ed los horarios y canales en los que se transmitir\u00e1 la programaci\u00f3n de Aprende en Casa II para el regreso a clases del ciclo escolar 2020-2021", "title": "Regreso a clases. Estos son los horarios y canales oficiales de Aprende en Casa II | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/regreso-clases-estos-son-los-horarios-y-canales-oficiales-de-aprende-en-casa-ii", "author": null, "publishedAt": "2020-08-16T22:12:21Z", "content": "En conferencia de prensa, el titular de la Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n P\u00fablica (SEP),Esteban Moctezuma, dio a conocer los horarios y canales de televisi\u00f3n en los que ser\u00e1 transmitida la programaci\u00f3n de A\u2026 [+1783 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/08/16/esteban_moctezuma_conferencia.jpeg"}, {"description": "Algunas fuentes cercanas al club cul\u00e9 aseguran que Messi ya no quiere continuar en el equipo", "title": "Messi comunic\u00f3 que quiere dejar al Barcelona | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/futbol/messi-comunico-que-quiere-dejar-al-barcelona", "author": null, "publishedAt": "2020-08-16T21:15:05Z", "content": "Ha trascendido que Lionel Messi ha decidido dejar al Barcelona. La fuente es Marcelo Bechler, reportero brasile\u00f1o de\u00a0Esporte Interactivo, quien como referencia fue el que anunci\u00f3 que Neymar dejar\u00eda a\u2026 [+806 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/08/16/portugal_soccer_champions_league_115890296.jpg"}, {"description": "Desde cualquier medio, periodismo en libertad", "title": "Se lanza Guti\u00e9rrez M\u00fcller contra Twitter por permitir mensajes que denigran a menores de edad - Aristegui Noticias", "url": "https://aristeguinoticias.com/1608/mexico/se-lanza-gutierrez-muller-contra-twitter-por-permitir-mensajes-que-denigran-a-menores-de-edad/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-16T20:59:54Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aristeguinoticias.com"}, "urlToImage": "https://aristeguinoticias.com/editorial/wp-content/uploads/2019/03/500x.png"}, {"description": "Cuando una mujer con coronavirus da a luz el beb\u00e9 es aislado de manera preventiva en el \u00e1rea Covid, en lo que obtienen los resultados de su prueba.", "title": "Son asintom\u00e1ticos de Covid-19 mayor\u00eda de beb\u00e9s: pediatra del IMSS - MI BOLSILLO", "url": "https://www.mibolsillo.com/noticias/Son-asintomaticos-de-Covid-19-mayoria-de-bebes-pediatra-del-IMSS-20200816-0015.html", "author": "AgenciaReforma", "publishedAt": "2020-08-16T20:51:22Z", "content": "Por Dulce Soto.\u00a0Alrededor de 20 beb\u00e9s con coronavirus, de madres no contagiadas, han sido atendidos en el Hospital de Ginecobstetricia No. 4 del IMSS.\r\nOctavio P\u00e9rez, encargado del \u00e1rea Covid de Pedi\u2026 [+1490 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mibolsillo.com"}, "urlToImage": "https://assets.mibolsillo.com/__export/1597610939789/sites/debate/img/2020/08/16/asintomaticos-covid-19-bebxs_crop1597610801255.jpg_789158530.jpg"}, {"description": "Sigue Minuto a Minuto a Minuto la cobertura especial de la marcha por el feminicidio de Mari Chuy", "title": "Minuto a Minuto: Marcha en CdMx por feminicidio de Mari Chuy, estudiante del IPN - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/politica/comunidad/marichuy-marcha-cdmx-feminicidio-estudiante-ipn", "author": null, "publishedAt": "2020-08-16T20:38:10Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/08/16/marcha-en-cdmx-por-feminicidio.jpg"}, {"description": null, "title": "Resumen y goles | Toluca 3-2 Tigres | Guard1anes 2020 Liga BBVA MX - J5 | TUDN - TUDN M\u00e9xico", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9VFpDTFZLNkluc0nSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-16T19:21:11Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Junto a Christian Nodal, celebr\u00f3 Belinda su cumplea\u00f1os en medio de fuertes se\u00f1alamientos sobre la autenticidad de su relaci\u00f3n", "title": "As\u00ed celebr\u00f3 Belinda su cumplea\u00f1os junto a Christian Nodal - MSN", "url": "https://www.tvynovelas.com/mx/noticias/asi-celebro-belinda-su-cumpleanos-junto-a-christian-nodal/", "author": "Redacci\u00f3n", "publishedAt": "2020-08-16T18:57:14Z", "content": "As\u00ed celebr\u00f3 Belinda su cumplea\u00f1os: en un para\u00edso playero junto a su nuevo gran amor, Christian Nodal, aunque gran parte del p\u00fablico no termine de creer que en realidad de amen tanto como lo pregonan.\u2026 [+1635 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvynovelas.com"}, "urlToImage": "https://dam.tvynovelas.com/mx/wp-content/uploads/2020/08/bEInODAL.jpg"}, {"description": "La actriz australiana se suma al elenco para las dos \u00faltimas temporadas.", "title": "Elizabeth Debicki se integra a The Crown como la Princesa Diana - Publimetro M\u00e9xico", "url": "https://www.publimetro.com.mx/mx/entretenimiento/2020/08/16/elizabeth-debicki-se-integra-a-the-crown-la-princesa-diana.html", "author": "Publimetro", "publishedAt": "2020-08-16T18:38:19Z", "content": "La serie de Netflix, The Crown, sigue generando informaci\u00f3n para lo que ser\u00e1n sus \u00faltimos cap\u00edtulos, es decir las temporadas quinta y sexta.\r\nDesde hace semanas se inform\u00f3 que habr\u00eda que esperar para\u2026 [+1562 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publimetro.com.mx"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/08/16/gettyimages10663-3df824cdd75c41bc8cd97573efcd27df-1200x800.jpg"}, {"description": "La presentadora de \"Hoy\" habl\u00f3 de las operaciones que se ha realizado para mejorar su aspecto", "title": "Andrea Legarreta acept\u00f3 que se ha hecho cirug\u00edas pl\u00e1sticas: qu\u00e9 zonas de su cuerpo ha intervenido - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2020/08/16/andrea-legarreta-acepto-que-se-ha-hecho-cirugias-plasticas-que-zonas-de-su-cuerpo-ha-intervenido/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-08-16T18:25:19Z", "content": "Andrea Legarreta confes\u00f3 que s\u00ed se ha sometido a cirug\u00edas pl\u00e1sticas (IG: andrealegarreta)\r\nLa presentadora Andrea Legarreta reconoci\u00f3 que se ha realizado algunas cirug\u00edas est\u00e9ticas para mejorar su as\u2026 [+3832 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/LgvmxUDAbw_eteJMIla2ya6AHjw=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/7N43PC5TEZEBXJWQAI7MHZ42UY.jpg"}, {"description": "La Gazzetta Dello Sport publica este domingo que Ra\u00fal Jim\u00e9nez ya recibi\u00f3 la \"bendici\u00f3n\" de Cristiano Ronaldo para ser fichado este verano en la Juventus.", "title": "\u00a1Cristiano pidi\u00f3 el fichaje de Ra\u00fal Jim\u00e9nez! El 'bombazo' que informan en Italia - Mediotiempo", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/fut-al-horno/raul-jimenez-pedido-cristiano-ronaldo-juventus", "author": "Editorial Mediotiempo", "publishedAt": "2020-08-16T18:24:06Z", "content": "Con la bendici\u00f3n del \"todopoderoso\" y listo para hacer maletas rumbo a Tur\u00edn. En Europa aseguran que Cristiano Ronaldo pidi\u00f3 el fichaje de Ra\u00fal Jim\u00e9nez para la Juventus como el nuevo delantero del eq\u2026 [+1444 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediotiempo.com"}, "urlToImage": "https://cdn2.mediotiempo.com/uploads/media/2020/08/16/raul-jimenez-estaria-juventus-cristiano.jpg"}, {"description": "Arturo \u201cN\u201d, de 57 a\u00f1os de edad, fue ingresado en Amoloya, donde se definir\u00e1 su situaci\u00f3n jur\u00eddica; trabaj\u00f3 varios a\u00f1os con la v\u00edctima", "title": "Cae exempleado por asesinato de padre de Luis Miranda - Peri\u00f3dico Exc\u00e9lsior", "url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/cae-exempleado-por-asesinato-de-padre-de-luis-miranda/1400170", "author": "angel.salinas", "publishedAt": "2020-08-16T18:19:48Z", "content": "ESTADO DE M\u00c9XICO\r\nElementos de Investigaci\u00f3n de la Fiscal\u00eda General de Justicia del Estado de M\u00e9xico (FGJEM), cumplimentaron una orden de aprehensi\u00f3n en contra de un sujeto identificado como Arturo N\u2026 [+1202 chars]", "source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/08/16/2422134.jpg"}, {"description": "El mexicano Sergio &apos;Checo&apos; P\u00e9rez puntu\u00f3 en su regreso tras dos GP fuera luego de contraer Covid-19, sin embargo, su vuelta se opac\u00f3 por...", "title": "Checo P\u00e9rez y el incidente con Hamilton: \"He visto cosas peores y sin penalizaci\u00f3n\" - Marca Claro M\u00e9xico", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/motor/formula-1/2020/08/16/5f3976e8ca4741712f8b458f.html", "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "publishedAt": "2020-08-16T18:12:00Z", "content": "Checo P\u00e9rez habla sobre su penalizaci\u00f3n.\r\n Reuters\r\nEl mexicano Sergio 'Checo' P\u00e9rez puntu\u00f3 en su regreso tras dos GP fuera luego de contraer Covid-19, sin embargo, su vuelta se opac\u00f3 por una penaliz\u2026 [+1350 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2020/08/16/15976014468888.jpg"}, {"description": "Intentamos buscar explicaci\u00f3n al motivo por el cual todav\u00eda no conocemos el precio de lanzamiento de Xbox Series X.", "title": "\u00bfQu\u00e9 precio tendr\u00e1 Xbox Series X en su lanzamiento? - Generaci\u00f3n Xbox", "url": "https://generacionxbox.com/que-precio-tendra-xbox-series-x-en-su-lanzamiento/", "author": "Adrian", "publishedAt": "2020-08-16T17:31:19Z", "content": "Nos encontramos en el epicentro de agosto y todav\u00eda seguimos sin conocer el precio con el que llegar\u00e1 al mercado Xbox Series X. Sabemos y adem\u00e1s confirmado de manera oficial que la consola estar\u00e1 dis\u2026 [+2023 chars]", "source": {"id": null, "name": "Generaci\u00f3n Xbox"}, "urlToImage": "https://generacionxbox.com/wp-content/uploads/2019/12/xbox-series-x-precio.jpg"}, {"description": "Facebook empieza a fusionar los sistemas de mensajer\u00eda de Instagram y Facebook Messenger . Los usuarios que hayan recibido la notificaci\u00f3n podr\u00e1n charlar sin necesidad de cambiar de una a otra aplicaci\u00f3n. Un primer paso hacia la integraci\u00f3n total de sus chats\u2026", "title": "Instagram y Facebook unen sus chats: olvida cambiar de app - El Output", "url": "https://eloutput.com/noticias/redes-sociales/instagram-facebook-integracion-chats/", "author": "Pedro Santamar\u00eda", "publishedAt": "2020-08-16T17:04:08Z", "content": "Facebook empieza a fusionar los sistemas de mensajer\u00eda de Instagram y Facebook Messenger. Los usuarios que hayan recibido la notificaci\u00f3n podr\u00e1n charlar sin necesidad de cambiar de una a otra aplicac\u2026 [+3249 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eloutput.com"}, "urlToImage": "https://eloutput.com/app/uploads-eloutput.com/2019/05/instagram-privacidad-1.jpg"}, {"description": "El presidente de EU lleg\u00f3 a describir a su difunto hermano Robert como el \u00fanico hombre en su vida al que hab\u00eda llamado 'cari\u00f1o'", "title": "\u00bfQui\u00e9n era Robert Trump, 'el Trump agradable'? - Exc\u00e9lsior", "url": "https://www.excelsior.com.mx/global/quien-era-robert-trump-el-trump-agradable/1400161", "author": "joserrito_rrr", "publishedAt": "2020-08-16T16:25:55Z", "content": "NUEVA YORK.\r\nEl presidente de Estados Unidos, Donald Trump, sufri\u00f3 ayer la muerte de su hermano menor\u00a0Robert, de quien asegur\u00f3 alguna vez que era el \u00fanico hombre en su vida al que hab\u00eda llamado cari\u00f1\u2026 [+2170 chars]", "source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/08/16/2422099.jpg"}, {"description": "Khlo\u00e9 Kardashian dej\u00f3 impactados a sus seguidores con este sensual atuendo. Presume su nueva figura luego de perder algunos kilos", "title": "Khlo\u00e9 Kardashian impacta con crop top de cristales y pantal\u00f3n de malla - Publimetro M\u00e9xico", "url": "https://www.publimetro.com.mx/mx/entretenimiento/2020/08/16/khloe-kardashian-crop-top-cristales.html", "author": "Levy Mart\u00ednez", "publishedAt": "2020-08-16T16:02:18Z", "content": "La familia Kardashian es ya conocida por sus controversiales decisiones en la moda. Kim, Kourtney, Khlo\u00e9, Kylie y Kendall son las que dictan las tendencias, las m\u00e1ximas influyentes en las redes y qui\u2026 [+1152 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publimetro.com.mx"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/07/08/khloekardashian-c6252c910d3b8a2530bf13b9007dd12a-1200x800.jpg"}, {"description": "Esther Morales, la hermana mayor del expresidente de Bolivia, falleci\u00f3 a causa de la Covid-19, report\u00f3 el diario La Patria de Oruro", "title": "Hermana de Evo Morales muere por coronavirus en Bolivia | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/hermana-de-evo-morales-muere-por-coronavirus-en-bolivia", "author": null, "publishedAt": "2020-08-16T15:51:28Z", "content": "Esther Morales, la hermana mayor del expresidente izquierdista Evo Morales (2006-2019), muri\u00f3 en la madrugada de este domingo en Bolivia, inform\u00f3 el exmandatario en Twitter, mientras medios locales d\u2026 [+1810 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/08/16/evo_morales_ap.jpg"}, {"description": "Miles de personas se disputaron en China la subasta de un n\u00famero de tel\u00e9fono 'de la suerte' que termina con cinco d\u00edgitos 8 y que finalmente se vendi\u00f3 en 300 mil d\u00f3lares", "title": "Desgre\u00f1e en China por un n\u00famero telef\u00f3nico 'de la suerte' - Peri\u00f3dico Exc\u00e9lsior", "url": "https://www.excelsior.com.mx/global/desgrene-en-china-por-un-numero-telefonico-de-la-suerte/1400153", "author": "joserrito_rrr", "publishedAt": "2020-08-16T15:01:27Z", "content": "PEK\u00cdN.\r\nMiles de chinos pujaron este fin de semana en una subastapor internet para hacerse con un n\u00famero de tel\u00e9fono \"de la suerte\", que finalmente se vendi\u00f3 por el incre\u00edble monto de 2.25 millones d\u2026 [+1182 chars]", "source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/08/16/2422060.jpg"}, {"description": "Si WhatsApp se tarda en enviar mensajes, en descargar contenido multimedia o en navegar entre chats, lo puedes solucionar de manera sencilla y sin perder informaci\u00f3n. Te explicamos c\u00f3mo", "title": "As\u00ed puedes mejorar el rendimiento de WhatsApp | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/techbit/asi-puedes-mejorar-el-rendimiento-de-whatsapp", "author": null, "publishedAt": "2020-08-16T14:00:00Z", "content": "WhatsApp es una aplicaci\u00f3n de uso com\u00fan. La gran mayor\u00eda de usuarios de tel\u00e9fonos m\u00f3viles, cuentan con esta aplicaci\u00f3n para comunicarse con sus amigos, familiares y seres queridos en general. Por lo \u2026 [+3457 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/08/12/whatsapp-1789194_1920_1.jpg"}, {"description": "El secretario de Seguridad y Protecci\u00f3n Ciudadana, Alfonso Durazo Monta\u00f1o, tom\u00f3 protesta a Vel\u00e1zquez Alz\u00faa quien sustituye a David L\u00e9on Romero", "title": "Nueva titular en Protecci\u00f3n Civil: Laura Vel\u00e1zquez Alz\u00faa tom\u00f3 protesta - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/08/16/nueva-titular-en-proteccion-civil-laura-velazquez-alzua-tomo-protesta/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-08-16T13:30:00Z", "content": "(Foto: Cortes\u00eda Presidencia)\r\nEl secretario de Seguridad y Protecci\u00f3n Ciudadana, Alfonso Durazo Monta\u00f1o, tom\u00f3 protesta a Laura Vel\u00e1zquez Alz\u00faa, como Coordinadora Nacional de Protecci\u00f3n Civil.\r\nEn su \u2026 [+3837 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/xJUKa4Y74-5YyxJxgPSyt5VRRsY=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/DFN742KPI5EDXDZU2BA62J5QCE.jpg"}], "totalResults": 34}