{"status": "ok", "articles": [{"description": "En as \u00faltimas 24 horas, adem\u00e1s, se confirmaron otros 51.147 casos, lo que totaliza un acumulado hasta ahora de 2.394.513 contagiados en el pa\u00eds, el segundo m\u00e1s afectado por el virus en el mundo", "title": "Brasil registr\u00f3 1.211 nuevos muertos por coronavirus y ya son m\u00e1s de 86.000 las v\u00edctimas fatales desde que comenz\u00f3 el brote - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2020/07/25/brasil-registro-1211-nuevos-muertos-por-coronavirus-y-ya-son-mas-de-86000-las-victimas-fatales-desde-que-comenzo-el-brote/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-25T23:43:19Z", "content": "Una persona con COVID-19 es sepultada en el cementerio de Vila Formosa, en Sao Paulo, Brasil (Reuters)\r\nEl n\u00famero de muertos por coronavirus en Brasil lleg\u00f3 a 1.211 en las \u00faltimas 24 horas, con lo qu\u2026 [+5349 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/M1mGd_X0jmlfNOkDh9NH4InQTZQ=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/JLVJNJMFY5BQ5CXBBTE53I2YJ4.jpg"}, {"description": "Aunque \u201cse le haya ofrecido o se est\u00e9 diciendo que puede convertirse en testigo protegido ello es una falla que podr\u00eda afectar el proceso en su contra, toda vez que el ex director de Pemex no ha sido imputado de cometer delincuencia organizada", "title": "Filtrar datos a medios, parte de la estrategia de Baltasar Garz\u00f3n para que Lozoya no pise la c\u00e1rcel - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/07/25/filtrar-datos-a-medios-parte-de-la-estrategia-de-baltasar-garzon-para-que-lozoya-no-pise-la-carcel/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-25T22:49:08Z", "content": "Filtrar datos a medios de comunicaci\u00f3n parte de la estrategia de la defensa del ex director de Pemex, Emilio Lozoya, para evitar que pise la c\u00e1rcel (Foto: REUTERS/Jon Nazca/Archivo)\r\nLa defensa de Em\u2026 [+5522 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/8pOEHoB98zHqZgp9UlaThBYEXxw=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/445W4LF7Q6MPH6JS5S5ZLGYG4Y.jpg"}, {"description": "El Napoli de Gennaro Gattuso venci\u00f3 2-0 al Sassuolo y se acercaron al sexto lugar del AC Milan en Serie A. Elseid Hysaj y Allan anotaron para los de N\u00e1poles....", "title": "Napoli vs Sassuolo RESUMEN de Serie A | Los de Gattuso vuelven a la victoria y se acercan al Milan - ESPN Deportes", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=RXarvGqNwKs", "author": null, "publishedAt": "2020-07-25T22:46:20Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/RXarvGqNwKs/maxresdefault.jpg"}, {"description": "El estado sure\u00f1o de EEUU sufri\u00f3 apagones en varias \u00e1reas y se prev\u00e9n grandes inundaciones", "title": "El hurac\u00e1n Hanna toc\u00f3 tierra en Texas con vientos de 145 kil\u00f3metros por hora - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2020/07/25/el-huracan-hanna-toco-tierra-en-texas-con-vientos-de-145-kilometros-por-hora/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-25T22:31:20Z", "content": "Imagen satelital que muestra al hurac\u00e1n Hanna en el Golfo de M\u00e9xico acerc\u00e1ndose a la costa de Texas, Estados Unidos. 25 de julio, 2020. NOAA/Handout via REUTERS\r\nHanna, el primer hurac\u00e1n de la tempor\u2026 [+2885 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/VdfnOvXRMg8le4bZRQsFTlFj9XQ=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/TIWAJQWKOVJXYIDT32XLSTPR74.jpg"}, {"description": "El grupo de entre 13 y 14 personas procedentes de la ciudad de Le\u00f3n, Guanajuato, fueron atacados por un grupo de hombres armados en un fraccionamiento de Vallarta en la avenida Grandes Lagos.", "title": "Ataque a turistas en Vallarta deja un muerto; \"no hay denuncias por desaparici\u00f3n\" - Animal Pol\u00edtico", "url": "https://www.animalpolitico.com/2020/07/ataque-turistas-vallarta-jalisco-desaparecidos/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-25T22:26:28Z", "content": "La pandemia del nuevo coronavirus llev\u00f3 a muchos gobiernos a poner la econom\u00eda en una especie de coma inducido con cuarentenas y \u00f3rdenes de confinamiento obligatorio.\r\nAs\u00ed ha sido tambi\u00e9n en Francia,\u2026 [+10290 chars]", "source": {"id": null, "name": "Animalpolitico.com"}, "urlToImage": "https://www.animalpolitico.com/wp-content/uploads/2020/06/cuartoscuro_754781_digital.jpeg"}, {"description": "El nutri\u00f3logo y entrenador personal, Aries Terr\u00f3n, volvi\u00f3 a la carga contra B\u00e1rbara de Regil, aunque en esta ocasi\u00f3n no fue por el tema de su famosa prote\u00edna, sino que la actriz utiliz\u00f3 sus redes soci", "title": "\u201cPronto sabr\u00e1s de m\u00ed\u201d: Nutri\u00f3logo expone amenazas de B\u00e1rbara de Regil - Radio F\u00f3rmula", "url": "https://www.radioformula.com.mx/entretenimiento/20200725/pronto-sabras-de-mi-nutriologo-expone-amenazas-de-barbara-de-regil/", "author": "Nelly Hern\u00e1ndez", "publishedAt": "2020-07-25T21:36:39Z", "content": "El nutri\u00f3logo y entrenador personal, Aries Terr\u00f3n, volvi\u00f3 a la carga contra B\u00e1rbara de Regil, aunque en esta ocasi\u00f3n no fue por el tema de su famosa prote\u00edna, sino que la actriz utiliz\u00f3 sus redes soc\u2026 [+2181 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radioformula.com.mx"}, "urlToImage": "https://www.radioformula.com.mx/wp-content/uploads/2020/07/Barbara-de-Regil-amenaza-Aries-terron-11.jpg"}, {"description": "\"\u00a1Daremos un golpe a quien nos d\u00e9 la gana! Ac\u00e9ptalo\", escribi\u00f3 el multimillonario, a trav\u00e9s de su cuenta de Twitter.", "title": "Elon Musk avala en twitter dar golpes de estado para obtener litio - La Jornada", "url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/mundo/2020/07/25/elon-musk-sugiere-golpe-de-estado-en-bolivia-por-litio-9647.html", "author": "la Redacci\u00f3n, https://www.facebook.com/lajornadaonline/", "publishedAt": "2020-07-25T20:32:37Z", "content": "El empresario y CEO de Tesla Inc, Elon Musk, caus\u00f3 revuelo en redes sociales al sugerir en su cuenta de twitter que puede llevar a cabo un golpe de Estado en beneficio de su empresa para obtener el l\u2026 [+940 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jornada.com.mx"}, "urlToImage": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/2020/07/25/elon-musk-sugiere-golpe-de-estado-en-bolivia-por-litio-9647.html/elon-musk.jpg-6318.html/image_large"}, {"description": "Claudia Sheinbaum, jefa de Gobierno de la Ciudad de M\u00e9xico, inform\u00f3 que la capital del pa\u00eds continuar\u00e1 en sem\u00e1foro naranja del 27 de julio al 2 de agosto Sus...", "title": "Sem\u00e1foro naranja en CDMX del 27 de julio al 2 de agosto - S\u00e1bados de Foro - Noticieros Televisa", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=zcTfNvUntwY", "author": null, "publishedAt": "2020-07-25T19:44:13Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/zcTfNvUntwY/hqdefault.jpg"}, {"description": "El desarrollo goleador del Mac\u00edas lo colocan como uno de los prospectos para llegar al futbol europeo.", "title": "\u00bfEl \u00faltimo a\u00f1o de Jos\u00e9 Juan Mac\u00edas con Chivas? - ESPN Deportes", "url": "https://espndeportes.espn.com/futbol/mexico/nota/_/id/7205393/jose-juan-macias-ultimo-ano-chivas-liga-mx", "author": "ESPN", "publishedAt": "2020-07-25T19:29:55Z", "content": "Los n\u00fameros de Jos\u00e9 Juan Mac\u00edas en la Liga MX solo han mejorado y se encontrar\u00eda en su ultimo a\u00f1o con Chivas ante los rumores de inter\u00e9s en Europa \r\nMac\u00edas est\u00e1 llamado a ser \u00eddolo en Chivas\u00a0Imago7\r\n\u2026 [+2397 chars]", "source": {"id": null, "name": "ESPN"}, "urlToImage": "https://a3.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F0717%2Fr720418_1296x729_16%2D9.jpg"}, {"description": "El debut de Monterrey y Diablos iba a ser este domingo 26, pero tendr\u00e1n que esperar al martes 28 de julio", "title": "Liga MX: Rayados vs Toluca, pospuesto al martes debido al hurac\u00e1n Hanna - Diario Deportivo R\u00e9cord", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-liga-mx-monterrey-toluca/liga-mx-rayados-vs-toluca-pospuesto-al-martes-debido-al-huracan", "author": "lcastro", "publishedAt": "2020-07-25T19:24:47Z", "content": "La Liga\u00a0MX\u00a0anunci\u00f3 que el partido entre Rayados y Toluca correspondiente a la Jornada 1, del Guardianes 2020 que se celebrar\u00eda este s\u00e1bado fue pospuesto, debido a que no existen las condiciones clima\u2026 [+729 chars]", "source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2020/07/25/mty.jpg"}, {"description": "La aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda sufri\u00f3 un hackeo a sus servidores que afect\u00f3 a m\u00faltiples usuarios y todo inici\u00f3 con una llamada telef\u00f3nica", "title": "WhatsApp: con una llamada telef\u00f3nica pueden hackear tus datos - MI BOLSILLO", "url": "https://www.mibolsillo.com/tecnologia/WhatsApp-con-una-llamada-telefonica-pueden-hackear-tus-datos-20200725-0011.html", "author": "HugoMora", "publishedAt": "2020-07-25T19:19:00Z", "content": "WhatsApp sufri\u00f3 un hackeo a sus servidores, sobre todo en sus usuarios, y esto se realiz\u00f3 con una llamada tel\u00e9fonica que bast\u00f3 para romper la seguridad de la aplicaci\u00f3n.\u00a0\r\nNi siquiera es necesario co\u2026 [+1523 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mibolsillo.com"}, "urlToImage": "https://assets.mibolsillo.com/__export/1595704230327/sites/debate/img/2020/07/25/whatsapp-1789194_1920_crop1595704229736.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "Desde Digital Foundry han compartido un v\u00eddeo en el que explican los motivos por los que el gameplay de Halo Infinite no luce como deber\u00eda.", "title": "Digital Foundry explica el problema de los gr\u00e1ficos de Halo Infinite - Generaci\u00f3n Xbox", "url": "https://generacionxbox.com/digital-foundry-problema-graficos-halo-infinite/", "author": "Jose Angel", "publishedAt": "2020-07-25T19:14:05Z", "content": "En la presentaci\u00f3n de Halo Infinite durante el Xbox Games Showcase pudimos ver el primer gameplay de Halo Infinite. El juego de 343 Industries promete ser una vuelta a los or\u00edgenes de la franquicia y\u2026 [+2908 chars]", "source": {"id": null, "name": "Generaci\u00f3n Xbox"}, "urlToImage": "https://generacionxbox.com/wp-content/uploads/2020/07/Halo-Infinite-generacionxbox-3.jpg"}, {"description": "\u201cActualmente Rosa Isela Rodr\u00edguez es la secretaria de Gobierno, es una mujer \u00edntegra, con principios, una mujer honesta,\u00a0 ella ser\u00e1 la encargada de la Coordinaci\u00f3n General de Puertos y Marina Mercante\u201d, coment\u00f3 el titular del Ejecutivo", "title": "AMLO nombra a Rosa Icela Rodr\u00edguez como coordinadora de Puertos y Marina Mercante | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/amlo-nombro-rosa-icela-rodriguez-como-coordinadora-de-puerto", "author": null, "publishedAt": "2020-07-25T18:01:34Z", "content": "Salina Cruz, Oaxaca.- El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador\u00a0nombr\u00f3 a Rosa Isela Rodr\u00edguez, actual secretaria de Gobierno de la Ciudad de M\u00e9xico, como nueva coordinadora general de Puertos y Marin\u2026 [+1449 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/07/25/7a88b1f0-6faf-4065-a7bb-07f7d555267e.jpg?itok=48ISRqJg"}, {"description": "Es uno de los grandes hallazgos astron\u00f3micos de este a\u00f1o y que no se volver\u00e1 a ver hasta dentro de casi siete mil a\u00f1os. El cuerpo celeste se pudo observar en todo el hemisferio norte, pero desde hoy, tambi\u00e9n es visible en el hemisferio sur", "title": "Cu\u00e1ndo y d\u00f3nde se podr\u00e1 ver el cometa Neowise - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/ciencia-america/2020/07/25/cuando-y-donde-se-podra-ver-el-cometa-neowise/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-25T17:02:02Z", "content": "El Cometa Neowise, visto la noche del lunes desde La Rumorosa. El astro tiene 4.8 kil\u00f3metros de di\u00e1metro , estar\u00e1 de paso en la Tierra y no regresar\u00e1 en m\u00e1s de 6.000 a\u00f1os (FOTO: OMAR MART\u00cdNEZ /CUARTO\u2026 [+5524 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/uSz9cxIbNs35MAMzpziXUPkQSIc=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/LIRIWWRIXNGTPI67EXO2DWDYSE.jpg"}, {"description": "Aunque el coronavirus es un virus nuevo y que muy poco se sabe de \u00e9l, los cient\u00edficos han llegado a la conclus", "title": "Descubren la causa de la p\u00e9rdida del olfato por coronavirus - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/ciencia-y-salud/descubren-la-causa-de-la-perdida-del-olfato-por-coronavirus", "author": "Milenio Digital", "publishedAt": "2020-07-25T15:22:14Z", "content": "Aunque el coronavirus es un virus nuevo y que muy poco se sabe de \u00e9l, los cient\u00edficos han llegado a la conclusi\u00f3n que existen s\u00edntomas en com\u00fan, pero hay casos en donde las personas contagiadas prese\u2026 [+1572 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/07/25/una-investigacion-revelo-la-causa_1_25_1200_745.jpg"}, {"description": "El presidente de Brasil, Jair Bolsonaro, dio negativo a una nueva prueba de COVID-19, luego de ser diagnosticado como portador del virus, hace dos semanas.", "title": "Jair Bolsonaro da negativo a nueva prueba de COVID-19 - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/internacional/jair-bolsonaro-da-negativo-a-nueva-prueba-de-covid-19/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-25T13:49:00Z", "content": "\"&gt;\r\nJair Bolsonaro, presidente de Brasil, ha sido un duro cr\u00edtico de la pandemia por COVID-19. Foto: especial\r\nEl presidente de Brasil, Jair Bolsonaro, dio negativo a una nueva prueba de COVID-19,\u2026 [+1873 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2020/07/bolsonaro1.jpg"}, {"description": "El delantero del PSG, Kylian Mbapp\u00e9, fue lesionado el viernes en la final de la Copa de Francia contra el Sain", "title": "Se acab\u00f3 la incertidumbre, PSG revela gravedad de la lesi\u00f3n de Mbapp\u00e9 - Mediotiempo", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/psg-revela-gravedad-de-la-lesion-de-mbappe", "author": "AFP", "publishedAt": "2020-07-25T12:22:48Z", "content": "El delantero del PSG, Kylian Mbapp\u00e9, fue lesionado el viernes en la final de la Copa de Francia contra el Saint-Etienne, que su equipo gan\u00f3 por 1-0, sufre un \"esguince del tobillo derecho, con lesi\u00f3n\u2026 [+941 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediotiempo.com"}, "urlToImage": "https://cdn2.mediotiempo.com/uploads/media/2020/07/25/jugador-salio-lagrimas-campo-juego.jpg"}, {"description": "La p\u00e1gina VisitMexico, una de las principales herramientas para la promoci\u00f3n del pa\u00eds como destino tur\u00edstico, qued\u00f3 suspendida por \"falta de pago\".", "title": "Suspenden sitio web de VisitMexico; Sectur pide explicaci\u00f3n - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/nacional/visitmexico-suspenden-sitio-web-por-falta-de-pago/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-25T10:26:00Z", "content": "\"&gt;\r\nAl tratar de ingresar a VisitMexico se observa la leyenda suspensi\u00f3n por falta de pago. Foto: Captura de pantalla \r\nVisitMexico fue suspendida, la p\u00e1gina de promoci\u00f3n tur\u00edstica presenta una su\u2026 [+1749 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2020/07/New-Project-68-1.jpg"}, {"description": "Uber Eats decidi\u00f3 flexibilizar su esquema de cobro de comisiones a restaurantes y as\u00ed seguir en la lucha por o", "title": "Uber Eats flexibiliza cobro de comisiones ante descontento de restaurantes - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/negocios/uber-eats-flexibiliza-esquema-cobro-comisiones-restaurantes", "author": "Cristina Ochoa", "publishedAt": "2020-07-25T08:59:02Z", "content": "Uber Eats decidi\u00f3 flexibilizar su esquema de cobro de comisiones a restaurantes y as\u00ed seguir en la lucha por obtener ganancias de la entrega de alimentos ordenados a trav\u00e9s de aplicaciones digitales,\u2026 [+4379 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/07/24/entrega-de-pedidos-por-uber_0_30_1201_747.jpg"}, {"description": "Hay efectos positivos, como la reducci\u00f3n de las emisiones de CO2, pero tambi\u00e9n negativos, como el mayor uso del pl\u00e1stico durante esta crisis", "title": "\u00bfQu\u00e9 impacto deja la pandemia en el ambiente? | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/que-impacto-deja-la-pandemia-en-el-ambiente", "author": null, "publishedAt": "2020-07-25T06:15:00Z", "content": "La recuperaci\u00f3n de ecosistemas, la reducci\u00f3n de gases de efecto invernadero y la disminuci\u00f3n del tr\u00e1fico ilegal de fauna salvaje son algunos de los beneficios medioambientales que deja hasta ahora es\u2026 [+4158 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/07/25/covid_ambiente.jpg?itok=eYDSdh2j"}], "totalResults": 34}