{"status": "ok", "articles": [{"description": "La actriz y el cantante, que se casaron el a\u00f1o pasado en Par\u00eds, ahora son una familia de tres con la llegada de su primog\u00e9nita", "title": "Sophie Turner y Joe Jonas anunciaron el nacimiento de su primera hija, Willa - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2020/07/27/sophie-turner-y-joe-jonas-anunciaron-el-nacimiento-de-su-primera-hija-willa/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-27T21:22:45Z", "content": "Joe Jonas y Sophie Turner se convierten en padres de una ni\u00f1a llamada Willa\r\nSophie Turner y Joe Jonas anunciaron este lunes que se han convertido en padres de una ni\u00f1a, a la que llamaron Willa. La e\u2026 [+2681 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/z3joaN0MRyqjYKKQmWHEVkwfzVE=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/K25HMZSB4NEY5C5TENHA7PGP7E"}, {"description": "La ma\u00f1ana de este lunes 27 de julio, el volc\u00e1n Popocat\u00e9petl present\u00f3 una explosi\u00f3n con moderado contenido de ceniza, por lo que la Secretar\u00eda de Gesti\u00f3n Integral de Riesgos y Protecci\u00f3n Civil (SGIRPC)", "title": "Lanzan alerta en CDMX por ca\u00edda de ceniza tras explosi\u00f3n del Popocat\u00e9petl - Radio F\u00f3rmula", "url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20200727/caida-ceniza-hoy-cdmx-cayo-explosion-volcan-popocatepetl-ultimas-noticias/", "author": "Nelly Hern\u00e1ndez", "publishedAt": "2020-07-27T21:11:33Z", "content": "La ma\u00f1ana de este lunes 27 de julio, el volc\u00e1n Popocat\u00e9petl present\u00f3 una explosi\u00f3n con moderado contenido de ceniza, por lo que la Secretar\u00eda de Gesti\u00f3n Integral de Riesgos y Protecci\u00f3n Civil (SGIRPC\u2026 [+3548 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radioformula.com.mx"}, "urlToImage": "https://www.radioformula.com.mx/wp-content/uploads/2020/07/popocatepetl-caida-de-ceniza-cdmx-explosion-1.jpg"}, {"description": "El organismo explic\u00f3 c\u00f3mo ser\u00e1 el largo formato para conseguir uno de los tres boletos y medio para la justa mundialista", "title": "Concacaf anunci\u00f3 el nuevo formato y calendario de las eliminatorias para el Mundial de Qatar 2022 - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/deportes/2020/07/27/concacaf-anuncio-el-nuevo-formato-y-calendario-de-las-eliminatorias-para-el-mundial-de-qatar-2022/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-27T21:05:28Z", "content": "Concacaf anunci\u00f3 el nuevo formato y calendario de las eliminatorias para el Mundial de Qatar 2022 (Foto: Kelvin Kuo/ USA TODAY)\r\nA pesar de la pandemia de COVID-19,la Concacaf (Confederaci\u00f3n de Norte\u2026 [+3892 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/KdzzHmdTXPqTNpcxDhJuqs_gSVQ=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/IXLRKY2S5ZDV3HWOUAOH5SPGSQ.jpg"}, {"description": "El hurac\u00e1n tambi\u00e9n afect\u00f3 a los enfermos de COVID-19 en esta ciudad", "title": "El fatal golpe del hurac\u00e1n Hanna en Reynosa: hay dos muertos y tres menores desaparecidos - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/07/27/el-fatal-golpe-del-huracan-hanna-en-reynosa-hay-dos-muertos-y-tres-menores-desaparecidos/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-27T19:51:40Z", "content": "Hanna toc\u00f3 tierra el s\u00e1bado en la Isla del Padre, Texas, como un poderoso hurac\u00e1n que lleg\u00f3 a registrar vientos de 145 kil\u00f3metros por hora. \r\nDespu\u00e9s, el cicl\u00f3n cambi\u00f3 su direcci\u00f3n hacia el sur, cruz\u2026 [+3485 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/7SGdRAp_qAx4Ac7eYt86XAA47do=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/YUXNXR46U5B2XP4PKYY6TC2KP4.jpg"}, {"description": "Si tienes temor de que Amazon registre tus conversaciones con Alexa, el Alexagate es un accesorio que bloquea el micr\u00f3fono de los altavoces Echo.", "title": "Alexagate, un accesorio que evita que los altavoces de Amazon puedan espiarte - Hipertextual", "url": "https://hipertextual.com/2020/07/alexagate-accesorio-amazon-alexa-espionaje", "author": "Luis Miranda", "publishedAt": "2020-07-27T18:02:47Z", "content": "Una de las virtudes de los altavoces inteligentes es tambi\u00e9n su tal\u00f3n de Aquiles. Si bien responden al momento una consulta o instrucci\u00f3n, el tener activo el micr\u00f3fono implica que pueden escucharnos \u2026 [+2401 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hipertextual"}, "urlToImage": "https://hipertextual.com/files/2020/07/hipertextual-alexagate-accesorio-que-evita-que-altavoces-amazon-puedan-espiarte-2020150053.jpg"}, {"description": "Las autoridades sanitarias han subrayado que no hay motivo de alarma dado que el Covid-19 se transmiti\u00f3 de humano a animal y no a la inversa", "title": "Reportan primer caso de Covid-19 en un gato de Reino Unido | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/reportan-primer-caso-de-covid-19-en-un-gato-de-reino-unido", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T18:01:12Z", "content": "Este lunes se ha confirmado en Inglaterra el primer caso de un gato contagiado por el coronavirus en Reino Unido, tras recibirlo de sus propietarios.\r\nLas autoridades sanitarias han subrayado que no \u2026 [+3600 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/07/27/gato_archivo.jpg?itok=ZaDWEd10"}, {"description": "Bajo Reserva Expr\u00e9s", "title": "Bajo Reserva Expr\u00e9s. Por qu\u00e9 AMLO no se subi\u00f3 al avi\u00f3n presidencial | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/bajo-reserva-expres-por-que-amlo-no-se-subio-al-avion-presidencial", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T16:23:34Z", "content": "Nos comentan que a pesar de que el presidente\u00a0Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador hab\u00eda dejado entrever que podr\u00eda subirse este lunes al avi\u00f3n presidencial TP-01\r\n para conocerlo, a \u00faltima hora decidi\u00f3 que n\u2026 [+985 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/07/27/amlo-avion-bajo-reserva.jpg?itok=Qy53evvI"}, {"description": "Hace unos d\u00edas, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) subray\u00f3\u00a0que la distribuci\u00f3n y aplicaci\u00f3n de la vacuna\u00a0contra la COVID-19, no se realizar\u00e1 antes de la primera parte del a\u00f1o 2021. \u201cHay que ser", "title": "Vacunas contra el Covid-19: \u00bfCu\u00e1les ser\u00e1n sus efectos secundarios? - Radio F\u00f3rmula", "url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20200727/vacunas-covid-coronavirus-posibles-efectos-secundarios-reacciones-cuerpo/", "author": "Nadia", "publishedAt": "2020-07-27T16:16:30Z", "content": "Hace unos d\u00edas, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) subray\u00f3\u00a0que la distribuci\u00f3n y aplicaci\u00f3n de la vacuna\u00a0contra la COVID-19, no se realizar\u00e1 antes de la primera parte del a\u00f1o 2021.\r\nHay que se\u2026 [+2849 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radioformula.com.mx"}, "urlToImage": "https://www.radioformula.com.mx/wp-content/uploads/2020/07/vacuna-coronavirus-efectos-secundarios.jpg"}, {"description": "El conjunto de Sinaloa debutar\u00e1 este lunes en la Liga MX ante el Puebla", "title": "Paco Palencia: 'Siento orgullo de ser el primer t\u00e9cnico de Mazatl\u00e1n' - Diario Deportivo R\u00e9cord", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-liga-mx-mazatlan-fc/paco-palencia-siento-orgullo-de-ser-el-primer-tecnico-de-mazatlan", "author": "lcastro", "publishedAt": "2020-07-27T16:01:09Z", "content": "Por fin, hoy es el debut del Mazatl\u00e1n FC en el futbol mexicano. Y es que originalmente, la escuadra de Sinaloa jugar\u00eda el viernes pasado ante Puebla, pero por contagios de Covid-19 en el Mazatl\u00e1n, se\u2026 [+1928 chars]", "source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2020/07/26/palencia.jpg"}, {"description": "El oro bati\u00f3 un nuevo r\u00e9cord hist\u00f3rico al cotizarse en mil 944.71 d\u00f3lares la onza. El metal amarillo ha sido del inter\u00e9s por millones a nivel mundial.", "title": "\u00a1R\u00e9cord hist\u00f3rico! El oro llega a cotizarse hasta en mil 944 d\u00f3lares - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/negocios/el-oro-bate-un-nuevo-record-historico-en-transacciones-asiaticas/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T15:51:00Z", "content": "\"&gt;\r\nLa cotizaci\u00f3n del metal amarillo se ha apreciado m\u00e1s del 27% desde principios de a\u00f1o. Foto: Getty Images\r\nLa cotizaci\u00f3n del oro bati\u00f3 este lunes un nuevo r\u00e9cord hist\u00f3rico en las transacciones \u2026 [+2463 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2020/07/ORO.jpg"}, {"description": "Hanna provoc\u00f3 fuertes e intensas lluvias en estados como Coahuila, Nuevo Le\u00f3n y Tamaulipas, derivando en la difusi\u00f3n de varios videos en redes sociales.", "title": "Los videos m\u00e1s sorprendentes y curiosos de Hanna en su paso por M\u00e9xico - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/nacional/videos-de-hanna-en-su-paso-por-coahuila-nuevo-leon-y-tamaulipas/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T15:44:00Z", "content": "El paso de Hanna por M\u00e9xico ha dejado no solo severas lluvias, tambi\u00e9n videos en redes sociales, sobre todo en estados como Coahuila, Nuevo Le\u00f3n y Tamaulipas. Y es que los cibernautas han publicado d\u2026 [+4321 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2020/07/videos-hanna.jpg"}, {"description": "Aseguran que Sony quiere producir 120 millones de unidades de su consola next-gen", "title": "PlayStation 5: el ciclo de vida de la consola ser\u00eda m\u00e1s corto que el de PS4 - LEVELUP", "url": "https://www.levelup.com/noticias/584239/PlayStation-5-el-ciclo-de-vida-de-la-consola-seria-mas-corto-que-el-de-PS4", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T15:00:00Z", "content": "Editorial: Gaming / Facebook / Twitter / YouTube / Instagram / Noticias / Discord / Foros\r\nA lo largo de su historia, Sony Interactive Entertainment nos ha acostumbrado a consolas con un ciclo de vid\u2026 [+2067 chars]", "source": {"id": null, "name": "Levelup.com"}, "urlToImage": "http://cl.buscafs.com/www.levelup.com/public/uploads/images/655960_600x315.jpg"}, {"description": "'El Chel\u00eds' mand\u00f3 un mensaje al ext\u00e9cnico de Pumas, M\u00edchel Gonz\u00e1lez", "title": "Pumas 'Chel\u00eds' manda 'recadito' a M\u00edchel Gonz\u00e1lez - SOY FUTBOL", "url": "https://www.soyfutbol.com/ligas/Pumas-Chelis-manda-recadito-a-Michel-Gonzalez-20200727-0009.html", "author": "BrianReyes Moran", "publishedAt": "2020-07-27T14:47:21Z", "content": "El equipo de Pumas logr\u00f3 conseguir su primera victoria del torneo gracias a una buena actuaci\u00f3n del atacante Dinenno, sin embargo, dej\u00f3 muchas dudas en el funcionamiento, tomando en cuenta que se enf\u2026 [+1071 chars]", "source": {"id": null, "name": "Soyfutbol.com"}, "urlToImage": "https://assets.soyfutbol.com/__export/1595861174060/sites/debate/img/2020/07/27/jam_m_71561.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "Jacob Elordi, actor que interpreta a 'Noah' en la aclamada pel\u00edcula de Netflix, dio a conocer la curiosa raz\u00f3n por la que no tiene intenciones de estar en los pr\u00f3ximos filmes.", "title": "El Stand de los Besos: el motivo por el que el actor que interpreta a 'Noah' no quiere estar m\u00e1s en las pel... - Spoiler - Bolavip", "url": "https://spoiler.bolavip.com/cine/El-Stand-de-los-Besos-el-motivo-por-el-que-el-actor-que-interpreta-a-Noah-no-quiere-estar-mas-en-las-peliculas-20200727-0003.html", "author": "Santiago Marani", "publishedAt": "2020-07-27T14:47:00Z", "content": "'El Stand de los besos' es un fen\u00f3meno a nivel mundial desde hace algunos a\u00f1os. En 2018 fue lanzada en\u00a0Netflix y se consolid\u00f3 como la pel\u00edcula con m\u00e1s reproducciones de dicha plataforma en aquel a\u00f1o.\u2026 [+1346 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bolavip"}, "urlToImage": "https://spoiler.bolavip.com/__export/1595863643929/sites/bolavip/img/2020/07/27/jacob_elordi_noah_el_stand_de_los_besos_crop1595863643229.jpg_2024461655.jpg"}, {"description": "Tras los contagios masivos de los Marlins, en el momento que el comisionado de MLB lo considere necesario, podr\u00eda cancelar la temporada 2020", "title": "\u00bfSe suspender\u00e1 la temporada 2020 de MLB? | AL BAT - ALBAT", "url": "https://www.albat.com/lasmayores/Se-suspendera-la-temporada-2020-de-MLB-20200727-0002.html", "author": "Ismael Hern\u00e1ndez de Dios", "publishedAt": "2020-07-27T14:42:00Z", "content": "Tras confirmarse que casi la mitad del equipo de los Marlins ha dado positivo a coronavirus, varios reporteros especialistas en temas de MLB no s\u00f3lo han pedido a Rob Manfred que suspenda la temporada\u2026 [+1777 chars]", "source": {"id": null, "name": "Albat.com"}, "urlToImage": "https://www.albat.com/__export/1595860760411/sites/debate/img/2020/07/27/suspensixn_temporada_2020_ap_crop1595860735851.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "Al iniciar operaciones el precio del d\u00f3lar hoy lunes es de hasta 22.50 pesos en bancos. En tanto, el tipo de c", "title": "Precio del d\u00f3lar hoy baja a casi 22 pesos en bancos - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/negocios/dolar-precio-lunes-27-julio-tipo-cambio", "author": "Redacci\u00f3n", "publishedAt": "2020-07-27T14:08:01Z", "content": "Al iniciar operaciones el precio del d\u00f3lar\u00a0hoy lunes es de hasta 22.50 pesos en bancos.\u00a0En tanto, el tipo de cambio interbancario se ubica en 22.11 pesos por d\u00f3lar, con una ganancia del 0.78 por cien\u2026 [+1395 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/07/27/tipo-de-cambio-peso-dolar-9_0_13_958_595.JPG"}, {"description": "Google extender\u00e1 su pol\u00edtica de trabajo desde casa hasta al menos julio de 2021, seg\u00fan una persona familiarizada con el asunto.", "title": "Google adoptar\u00e1 la pol\u00edtica de trabajar desde casa hasta julio de 2021 - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/07/27/google-adoptara-la-politica-de-trabajar-desde-casa-hasta-julio-de-2021/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T14:06:00Z", "content": "Google extiende el teletrabajo hasta julio de 2021 0:56\r\n(CNN) \u2014Google extender\u00e1 su pol\u00edtica de trabajo desde casa hasta al menos julio de 2021, seg\u00fan una persona familiarizada con el asunto.\r\nEn un \u2026 [+884 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/07/200713104905-google-logo-full-169.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "La familia de tablets Samsung Galaxy Tab S7 se muestran por completo en esta filtraci\u00f3n con todo y especificaciones t\u00e9cnicas.", "title": "Samsung Galaxy Tab S7 se filtra por completo antes de su anuncio - Fayerwayer", "url": "https://www.fayerwayer.com/2020/07/samsung-galaxy-tab-s7-specs/", "author": "York Perry", "publishedAt": "2020-07-27T13:57:40Z", "content": "Estamos a pocos d\u00edas de que Samsung por fin nos muestra de manera oficial su l\u00ednea oficial de productos para esta segunda mitad de a\u00f1o.\r\nSe supone que el cinco de agosto todo nos ser\u00e1 presentado. Per\u2026 [+1531 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fayerwayer.com"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/07/27/galaxytabs7jf-447b02febfc370938873a27ac471d985-1200x800.jpg"}, {"description": "El monto destinado en el gobierno pasado fue por 122 giras nacionales y 36 m\u00e1s internacionales; contrato de arrendamiento del TP-01 en 2012 fue por  6 mmdp", "title": "Gast\u00f3 sexenio pasado 408.4 mdp en giras del avi\u00f3n presidencial - Exc\u00e9lsior", "url": "https://www.excelsior.com.mx/nacional/gasto-sexenio-pasado-4084-mdp-en-giras-del-avion-presidencial/1396251", "author": "jonathan.irineo", "publishedAt": "2020-07-27T13:43:34Z", "content": "CIUDAD DE M\u00c9XICO\r\nEntre 2016 y 2018 el gobierno de Enrique Pe\u00f1a Nieto gast\u00f3 en el avi\u00f3n presidencial 408 millones 489 mil 560.12 pesos por 122 giras nacionales y 36 m\u00e1s internacionales, inform\u00f3 el se\u2026 [+1579 chars]", "source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/07/27/2407797.jpg"}, {"description": "China tom\u00f3 el control este lunes de las instalaciones del consulado de EU en la ciudad de Chengdu, despu\u00e9s de haber ordenado su desalojo.", "title": "China toma control de consulado de EU en represalia por Houston - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/internacional/china-toma-control-de-consulado-de-eu-en-chengdu/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-27T13:37:00Z", "content": "\"&gt;\r\nEl consulado de EU en Chengdu, en la provincia de Sichuan, cerr\u00f3 oficialmente a las 10 a.m., hora local, de este lunes. Foto: AFP \r\nChina tom\u00f3 el control del consulado de Estados Unidos (EU) e\u2026 [+2269 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2020/07/china-2.jpg"}], "totalResults": 34}