{"status": "ok", "articles": [{"description": "En su visita de supervisi\u00f3n de las obras de rehabilitaci\u00f3n de la refiner\u00eda L\u00e1zaro C\u00e1rdenas en Minatitl\u00e1n, AMLO reafirm\u00f3 que la corrupci\u00f3n no se volver\u00e1 a permitir en M\u00e9xico.", "title": "Se est\u00e1 con la transformaci\u00f3n o en contra de ella: AMLO - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/nacional/detalle/se-esta-con-la-transformacion-o-en-contra-de-ella-amlo-609289/", "author": "Maria Guadalupe Murillo Valeriano", "publishedAt": "2020-06-07T00:34:02Z", "content": "AMLO reafirm\u00f3 que la corrupci\u00f3n no se volver\u00e1 a permitir en M\u00e9xico. Foto: NotimexEl presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador afirm\u00f3 que M\u00e9xico vive un momento de definiciones por lo que se est\u00e1 a favor\u2026 [+1226 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/portal/unotv/imagenes/230140-Principal.jpg"}, {"description": "Mantente informado con las noticias de hoy sobre el coronavirus en M\u00e9xico; al s\u00e1bado 6 de junio: mapa, casos, muertos y estad\u00edsticas.", "title": "Coronavirus en M\u00e9xico, 6 de junio: noticias de hoy sobre el covid-19 - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/politica/coronavirus-mexico-6-junio-noticias-covid-19", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T00:29:14Z", "content": "M\u00e9xico ya tiene 13 mil 170 muertes por coronavirus, 110 mil 026 casos totales y 48 mil 822 sospechosos, de acuerdo con el \u00faltimo reporte de la Secretar\u00eda de Salud (SSa). Adem\u00e1s, todo el pa\u00eds arranc\u00f3 \u2026 [+4578 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/06/06/organilleros-ciudad-mexico-pandemia-covid_0_22_958_596.jpeg"}, {"description": "Autoridades de la Secretar\u00eda de Salud reportaron este s\u00e1bado 6 de junio 13 mil 511 muertes por\u00a0 Covid-19, as\u00ed como 113 mil 619 casos confirmados cumulados", "title": "Coronavirus 6 de junio. M\u00e9xico registra 13 mil 511 muertes por Covid-19 y 113 mil 619 casos | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/coronavirus-6-de-junio-mexico-registra-13-mil-511-muertes-por-covid-19-y-113-mil-619-casos", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T00:25:32Z", "content": "La Secretar\u00eda de Salud report\u00f3 113 mil 619 contagios de Covid-19; 3 mil 593 m\u00e1s que los reportados este viernes, as\u00ed como\u00a0 3 mil 511 fallecimientos, un incremento de 341 con respecto al pasado jueves\u2026 [+1280 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/06/06/triagexinhua.jpg?itok=LOsX0WcE"}, {"description": "El Maestro est\u00e1 respondiendo favorablemente luego de que le retiraran el respirador artificial.", "title": "Benjam\u00edn Galindo da sus primeras palabras tras sufrir un derrame cerebral - TUDN MEX", "url": "https://www.tudn.mx/liga-mx/benjamin-galindo-da-sus-primeras-palabras-tras-derrame-cerebral", "author": "TUDN.mx", "publishedAt": "2020-06-06T23:58:33Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Tudn.mx"}, "urlToImage": "https://televisa.brightspotcdn.com/dims4/default/6710bcc/2147483647/strip/true/crop/1919x1080+1+0/resize/716x403!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Fvideoassets.televisa.com%2F447560%2Fsnapshot1591484865691.jpg"}, {"description": "El asesinato ha detonado protestas en diversas ciudades del pa\u00eds, exigiendo justicia para el caso y demandado que termine el abuso policial", "title": "Qui\u00e9n es Giovanni L\u00f3pez, el alba\u00f1il que tiene de cabeza al sistema - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/06/06/quien-es-giovanni-lopez-el-albanil-que-tiene-de-cabeza-al-sistema/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-06-06T23:37:04Z", "content": "Nunca pens\u00e9 que por un cubrebocas iban a matar a mi hermano, relat\u00f3 Christian L\u00f3pez, hermano de Giovanni (Foto: Twitter)\r\nGiovanni L\u00f3pez muri\u00f3 por traumatismo craneoencef\u00e1lico el lunes 4 de mayo. Ten\u2026 [+14347 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/BrMarMQ5B_S45EjWl19UVCPL2ws=/800x450/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/5Q56LEND6JCTLN32WV4WNEJ7DE.jpg"}, {"description": "No es lo mismo una Smart TV que una Smart TV con asistente inteligente, y aqu\u00ed te vamos a decir c\u00f3mo sacarle provecho.", "title": "\u00bfTu TV tiene asistente inteligente? as\u00ed podr\u00e1s sacarle mayor provecho - unocero", "url": "https://www.unocero.com/como-se-hace/comandospara-sacarle-provecho-smart-tv-con-asistente-inteligente/", "author": "unocero", "publishedAt": "2020-06-06T23:01:11Z", "content": "El concepto de\r\nSmart TV lleva muchos a\u00f1os entre nosotros, b\u00e1sicamente le decimos Smart TV a\r\nuna televisi\u00f3n con sistema operativo y conexi\u00f3n a Internet desde la cual\r\npodamos descargar aplicaciones \u2026 [+2507 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unocero.com"}, "urlToImage": "https://img.unocero.com/2020/06/photo-1-1535076903272878738947.jpg"}, {"description": "El estratega menciona que no sabe c\u00f3mo se contagi\u00f3 de coronavirus", "title": "Liga MX: Guillermo Almada confiesa que fue uno de los positivos a Covid-19 | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/futbol/liga-mx-guillermo-almada-confiesa-que-fue-uno-de-los-positivos-covid-19", "author": null, "publishedAt": "2020-06-06T22:04:12Z", "content": "Despu\u00e9s de que 15 elementos de Santos Laguna dieran positivo a coronavirus, el t\u00e9cnico del cuadro lagunero, Guillermo Almada confes\u00f3 que fue uno de los contagiados por Covid-19.\r\nTodav\u00eda no sabemos c\u2026 [+776 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/06/06/almada.jpg?itok=bUIYd-xA"}, {"description": "Manifestantes comenzaron a avanzar este s\u00e1bado hacia la Casa Blanca en el marco de manifestaciones en todo Estados Unidos por la muerte de George Floyd a manos de la polic\u00eda", "title": "Miles marchan hacia la Casa Blanca para protestar contra el racismo en EU | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/miles-marchan-hacia-la-casa-blanca-para-protestar-contra-el-racismo-en-eu", "author": null, "publishedAt": "2020-06-06T20:29:18Z", "content": "Los manifestantes comenzaron a avanzar este s\u00e1bado hacia la Casa Blanca para una protesta que se espera multitudinaria en el marco de manifestaciones en todo Estados Unidos por la muerte de George Fl\u2026 [+1630 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/06/06/protestas-washington.jpg?itok=WeLzQgzh"}, {"description": "Muchos famosos han expresado libremente sus preferencias sexuales, tal es el caso de Cara Delevigne quien hace", "title": "Raymix se declara homosexual; recibe el apoyo de sus fans - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/espectaculos/famosos/raymix-se-declara-gay-lo-da-a-conocer-en-un-video", "author": "Milenio Digital, Notimex", "publishedAt": "2020-06-06T20:25:36Z", "content": "Muchos famosos han expresado libremente sus preferencias sexuales, tal es el caso de Cara Delevigne quien hace poco se declar\u00f3 pansexual\r\n. Y en esta ocasi\u00f3n, el cantante Raymix famoso por ser uno de\u2026 [+2762 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/06/06/raiz-declaracion-cantante-recibido-apoyo-2_216_71_650_404.jpg"}, {"description": "El jefe del Ejecutivo se\u00f1al\u00f3 que los tres le ayudan mucho, \u201cpara el rescate del sector energ\u00e9tico\u201d, dijo", "title": "AMLO: destaca labor de Nahle, Romero y Bartlett en sector energ\u00e9tico | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/politica/amlo-destaca-labor-de-nahle-romero-y-bartlett-en-sector-energetico", "author": null, "publishedAt": "2020-06-06T20:09:06Z", "content": "El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador destac\u00f3 que sector energ\u00e9tico est\u00e1 bien representado por la secretaria de Energ\u00eda, Roci\u00f3 Nahle; el director de Pemex, Octavio Romero y\u00a0 de CFE, Manuel Bartle\u2026 [+1934 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/06/06/amlo_sector-energetico.jpg?itok=cYGjQo4O"}, {"description": "Luego de su protesta contra la injusticia social y los abusos en 2016, que fue reprobada por muchos, hoy el exmariscal de campo es respaldado por muchos", "title": "Cuatro a\u00f1os despu\u00e9s, el deporte se solidariza con Kaepernick - Exc\u00e9lsior", "url": "https://www.excelsior.com.mx/adrenalina/cuatro-anos-despues-el-deporte-se-solidariza-con-kaepernick/1386612", "author": "", "publishedAt": "2020-06-06T19:45:48Z", "content": "CIUDAD DE M\u00c9XICO.\r\nEn 2016, cuando Colin Kaepernick puso una rodilla en tierra durante la interpretaci\u00f3n del Himno Nacional para condenar los abusos policiales y la injusticia social, lo dejaron pr\u00e1c\u2026 [+2223 chars]", "source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/06/06/2375303.jpg"}, {"description": "El juego con ambientaci\u00f3n postapocal\u00edptica ser\u00e1 gratuito por tiempo limitado", "title": "\u00a1Est\u00e1n regalando copias de un t\u00edtulo de aventura en Steam! - LEVELUP", "url": "https://www.levelup.com/noticias/576125/Estan-regalando-copias-de-un-titulo-de-aventura-en-Steam", "author": null, "publishedAt": "2020-06-06T19:45:00Z", "content": "Editorial: Gaming / Facebook /Twitter / YouTube / Instagram / Noticias / Discord\r\nSi no sabes que jugar este fin de semana, tenemos una alternativa que te podr\u00eda interesar, sobre todo ya que podr\u00e1s c\u2026 [+1920 chars]", "source": {"id": null, "name": "Levelup.com"}, "urlToImage": "http://cl.buscafs.com/www.levelup.com/public/uploads/images/648263_600x315.jpg"}, {"description": "El origen del coronavirus no ha sido revelado, sin embargo, expertos ya anunciaron que vendr\u00e1n nuevas pandemias.", "title": "Expertos advierten que el coronavirus no ser\u00e1 la ultima pandemia que viviremos - La Verdad Noticias", "url": "https://laverdadnoticias.com/mundo/Expertos-advierten-que-el-coronavirus-no-sera-la-ultima-pandemia-que-viviremos-20200606-0123.html", "author": "LaVerdad", "publishedAt": "2020-06-06T19:21:30Z", "content": "Expertos advierten que el coronavirus no ser\u00e1 la ultima pandemia que viviremos\r\nLos cient\u00edficos advierten que hemos creado \"una tormenta perfecta\" para que las enfermedades de la vida silvestre se pr\u2026 [+4960 chars]", "source": {"id": null, "name": "La Verdad Noticias"}, "urlToImage": "https://laverdadnoticias.com/__export/1591468839770/sites/laverdad/img/2020/06/06/pandemia_coronavirus_covid_19.jpg_386118586.jpg"}, {"description": "Equipos como Man Utd ver\u00edan en la 'rebaja' de Wolvehampton una oportunidad para hacerse del mexicano", "title": "Wolves, dispuesto a aceptar tan s\u00f3lo 20 MDE por Ra\u00fal Jim\u00e9nez por crisis tras Coronavirus - Diario Deportivo R\u00e9cord", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-futbol-internacional-mexicanos-en-el-extranjero/wolves-dispuesto-a-aceptar-tan-solo-20-mde", "author": "egonzalezd", "publishedAt": "2020-06-06T18:55:40Z", "content": "As\u00ed como surgiera el interes del Manchester United por hacerse de los servicios de Ra\u00fal Alonso Jim\u00e9nez el pasado mercado invernal, los Red Devlis vuelven a la carga por el delantero mexicano tras la \u2026 [+972 chars]", "source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2020/06/06/085.jpg"}, {"description": "Usuarios compartieron bellas postales de la Luna de Fresa, la cual ilumin\u00f3 la oscura noche de este viernes en el mundo. M\u00edralas aqu\u00ed.", "title": "Luna de Fresa: As\u00ed se vio en el mundo la tambi\u00e9n llamada Luna de Miel - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/entretenimiento/detalle/luna-de-fresa-asi-se-vio-en-el-mundolatambien-llamada-luna-de-miel-130911/", "author": "Fabian Rodriguez", "publishedAt": "2020-06-06T18:36:49Z", "content": "\u00a1Se compartieron bellas postales de la \"Luna de Fresa\"! Usuarios en el mundo subieron im\u00e1genes de este fen\u00f3meno, el cual vino acompa\u00f1ado por un eclipse penumbral este viernes 5 de junio.\r\nEl eclipse \u2026 [+1243 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/portal/unotv/imagenes/230120-Principal.jpg"}, {"description": "La ni\u00f1a de 8 a\u00f1os fue brutalmente asesinada por liberar accidentalmente a unos pericos cuando abri\u00f3 la jaula para darles de comer.", "title": "Matan a ni\u00f1a de 8 a\u00f1os por liberar a pericos de su jaula - Exc\u00e9lsior", "url": "https://www.excelsior.com.mx/trending/matan-a-nina-de-8-anos-por-liberar-a-pericos-de-su-jaula/1386586", "author": "eduardo.morales", "publishedAt": "2020-06-06T17:31:51Z", "content": "PAKIST\u00c1N.\r\nLa polic\u00eda arrest\u00f3 a un empresario pakistan\u00ed y su esposa bajo sospecha de quemataron a golpes a\u00a0Zohra Shah su empleada dom\u00e9stica de 8 a\u00f1os cuando abri\u00f3 la jaula para alimentar a los perico\u2026 [+2858 chars]", "source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/06/06/2375153.jpg"}, {"description": "\"Los j\u00f3venes, que pueden no saber que tienen el coronavirus, est\u00e1n desarrollando co\u00e1gulos que causan un grave derrame cerebral\", se\u00f1al\u00f3 el autor principal del estudio, Pascal Jabbour, aunque subray\u00f3 que las observaciones son preliminares.", "title": "Cient\u00edficos sugieren que el coronavirus puede aumentar el riesgo de derrame cerebral en los pacientes j\u00f3venes - RT en Espa\u00f1ol", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/355734-cientificos-coronavirus-aumentar-riesgo-derrame-cerebral-jovenes", "author": "RT en Espa\u00f1ol", "publishedAt": "2020-06-06T17:30:55Z", "content": "Un grupo de cient\u00edficos sugiere que el coronavirus puede aumentar el riesgo de\u00a0accidente cerebrovascular en las personas j\u00f3venes, de acuerdo con un nuevo estudio publicado este jueves en la revista\u00a0N\u2026 [+1986 chars]", "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.06/article/5edbaeb4e9ff713950092be6.JPG"}, {"description": "A trav\u00e9s de sus historias en Instagram, la protagonista de la serie de \u201cRosario Tijeras\u201d comparti\u00f3 cada momento de su cumplea\u00f1os", "title": "B\u00e1rbara de Regil cumple a\u00f1os y celebra con este SEXY look que mostr\u00f3 de m\u00e1s - El Heraldo de M\u00e9xico", "url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/barbara-de-regil-cumpleanos-sexy-guapa-look-foto-instagram-redes-sociales/", "author": "El Heraldo de M\u00e9xico", "publishedAt": "2020-06-06T17:26:20Z", "content": "B\u00e1rbara de Regil cumpli\u00f3 33 a\u00f1os de edad el pasado 5 de junio y celebr\u00f3 con su familia desde casa, ya que por el confinamiento social que se vive por la pandemia del Covid-19, no pudieron salir pero \u2026 [+1115 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heraldodemexico.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn.heraldodemexico.com.mx/wp-content/uploads/2020/06/06120346/barbara-de-regil2.jpg"}, {"description": "Justin Trudeau se sum\u00f3 a una protesta contra el racismo y la brutalidad policial en solidaridad con los estadounidenses, que se manifiestan tras el caso George Floyd.", "title": "Caso George Floyd: Justin Trudeau se arrodilla en protestas raciales en Canad\u00e1 - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/internacional/detalle/caso-george-floyd-justin-trudeau-se-arrodilla-en-protestas-raciales-en-canada-676716/", "author": "Oscar Sanchez", "publishedAt": "2020-06-06T17:18:12Z", "content": "El primer ministro de Canad\u00e1, Justin Trudeau, se sum\u00f3 el viernes a miles de personas y se arrodill\u00f3 frente al parlamento de su pa\u00eds en solidaridad con los manifestantes estadounidensesque marchaban c\u2026 [+3025 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/portal/unotv/imagenes/230109-Principal.jpg"}, {"description": "La Procuradur\u00eda tendr\u00e1 un reducci\u00f3n del 75% en su gasto de operaci\u00f3n, tras orden de Hacienda", "title": "Por qu\u00e9 los contribuyentes resultar\u00e1n afectados con el recorte de presupuesto y cierre de 16 delegaciones de la Prodecon - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/06/06/por-que-los-contribuyentes-resultaran-afectados-con-el-recorte-de-presupuesto-y-cierre-de-16-delegaciones-de-la-prodecon/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-06-06T17:05:01Z", "content": "El Prodecon tendr\u00e1 un recorte presupuestal de 75%. (Foto: EFE)\r\nLuego de la revelaci\u00f3n de la Procuradur\u00eda de la Defensa del Contribuyente (Prodecon), que dejar\u00e1 de operar en 16 de sus 30 delegaciones\u2026 [+3615 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/kP1-_FfS2ePQN_intNig3rR_ZiQ=/5472x3648/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/2UTXDJGLXVDZTIHIN55OAWB2JI.jpg"}], "totalResults": 34}