{"status": "ok", "articles": [{"description": "Sigue las noticias de \u00faltima hora para saber c\u00f3mo va el coronavirus en M\u00e9xico: mapa, estad\u00edsticas, muertes y casos por estado.", "title": "Coronavirus en M\u00e9xico, 07 de junio: noticias de hoy sobre el covid-19 - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/politica/coronavirus-mexico-07-junio-noticias-covid-19", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T22:33:22Z", "content": "La Secretar\u00eda de Salud report\u00f3 que hasta ayer hab\u00eda 113 mil 619 contagios confirmados y 13 mil 511 defunciones\r\n, lo cual representa un aumento de 3 mil 593 casos y 341 muertes desde el \u00faltimo corte \u2026 [+6221 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/06/07/ciudadanos-comienzan-retomar-actividades-cotidianas_0_42_958_596.jpg"}, {"description": "\u00daltimas noticias de Sinaloa sobre hechos y declaraciones relacionadas directamente con el coronavirus.", "title": "Coronavirus Sinaloa: \u00daltimas noticias de hoy 6 de junio sobre el Covid 19 - DEBATE", "url": "https://www.debate.com.mx/Coronavirus-Sinaloa-Ultimas-noticias-de-hoy-6-de-junio-sobre-el-Covid-19-ce202006060002.html", "author": "ElDebate", "publishedAt": "2020-06-07T22:24:44Z", "content": "Sinaloa.-\u00a0El coronavirus sigue haciendo estragos en la sociedad sinaloenses, y ayer se inform\u00f3 de la muerte de 24 personas m\u00e1s, as\u00ed como la confirmaci\u00f3n de 292 casos m\u00e1s de contagios, con lo que las \u2026 [+5330 chars]", "source": {"id": null, "name": "Debate.com.mx"}, "urlToImage": "https://assets.debate.com.mx/__export/1591452096686/sites/debate/img/2020/06/06/coronavirus_sinaloa_xltimas_noticias_de_hoy_6_de_junio_sobre_el_covid_19.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "El subsecretario de Hacienda, Gabriel Yorio, dijo que el pr\u00e9stamo de mil millones de d\u00f3lares que otorgar\u00e1 el B", "title": "Pr\u00e9stamo de Banco Mundial no superar\u00e1 Techo de endeudamiento: Hacienda - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/negocios/credito-bm-financiara-recuperacion-coronavirus-hacienda", "author": "Cristina Ochoa", "publishedAt": "2020-06-07T21:42:22Z", "content": "El subsecretario de Hacienda, Gabriel Yorio, dijo que el pr\u00e9stamo de mil millones de d\u00f3lares que otorgar\u00e1 el Banco Mundial a M\u00e9xico no es adicional al techo de endeudamiento aprobado por el congreso \u2026 [+2692 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/03/10/gabriel-yorio-subsecretario-hacienda-ariana.jpeg"}, {"description": "El Nene Beltr\u00e1n perdi\u00f3 en la \u00faltima fecha con Chivas ante el Puebla, un resultado que curiosamente elimin\u00f3 al Atlas y le dio el \u00faltimo boleto a la Franja.", "title": "Fernando Beltr\u00e1n celebra que perdi\u00f3 con Chivas para eliminar al Atlas - Mediotiempo", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/eliga-mx/fernando-beltran-celebra-perdio-chivas-eliminar-atlas", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T21:35:09Z", "content": "Fernando Beltr\u00e1n, uno de los mejores gamers de la eLiga y jugador de las Chivas, perdi\u00f3 su \u00faltimo juego de la fase regular del torneo virtual ante el Puebla, con lo que los camoteros avanzaron a la e\u2026 [+1161 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediotiempo.com"}, "urlToImage": "https://cdn2.mediotiempo.com/uploads/media/2020/06/07/beltran-cayo-domingo-ormeno-foto.jpg"}, {"description": "la jefa de Gobierno, Claudia Sheinbaum, aclar\u00f3 que hay muchos avances para atender la pandemia en los hospitales de la CDMX", "title": "Preparan esquemas para atender zonas con mayores casos y decesos por Covid-19 en CDMX | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/preparan-esquemas-para-atender-zonas-con-mayores-casos-y-decesos-por-covid-19-en-cdmx", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T20:41:07Z", "content": "Al sobrepasar los 30 mil casos acomulados por coronavirus en la Ciudad de M\u00e9xico, la jefa de Gobierno, Claudia Sheinbaum, adelant\u00f3 que esta semana dar\u00e1 a conocer esquemas adicionales para atenci\u00f3n de\u2026 [+1555 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/06/07/esquemas.jpg?itok=jDfEG7tF"}, {"description": "El Ministerio P\u00fablico les imput\u00f3 el delito de abuso de autoridad; los polic\u00edas solicitaron la ampliaci\u00f3n del t\u00e9rmino constitucional, por lo que se fij\u00f3 continuaci\u00f3n de audiencia para el pr\u00f3ximo jueves", "title": "Dan prisi\u00f3n preventiva a dos polic\u00edas por golpear a Melanie durante protesta del viernes | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/dan-prision-preventiva-dos-policias-por-golpear-melanie-durante-protesta-del-viernes", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T20:20:13Z", "content": "El Tribunal Superior de Justicia de la Ciudad de M\u00e9xico inform\u00f3 que un juez de Control impuso la medida cautelar de prisi\u00f3n preventiva justificada a dos polic\u00edas de la Secretar\u00eda de Seguridad Ciudada\u2026 [+1437 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/06/07/abuso_policias.jpg?itok=F6Y4W8gv"}, {"description": "La mandataria de la Ciudad de M\u00e9xico, Claudia Sheinbaum, se\u00f1al\u00f3 que un grupo de expertos de la UNAM investiga el origen de los microsismos en la capital.", "title": "Se registra sismo en algunas alcald\u00edas de la Ciudad de M\u00e9xico - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/noticias/estados/distrito-federal/detalle/se-registra-sismo-en-algunas-alcaldias-de-la-ciudad-de-mexico-550327/", "author": "Miriam Ramos", "publishedAt": "2020-06-07T19:39:54Z", "content": "Habitantes de algunos puntos de la CDMX reportaron que las alertas no sonaron. Foto: Cuartoscuro/ArchivoUn sismo de magnitud 2.9 en la alcald\u00eda Benito Ju\u00e1rez de la Ciudad de M\u00e9xicose registr\u00f3 durante\u2026 [+2339 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/portal/unotv/imagenes/230199-Principal.jpg"}, {"description": "El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador dijo que las decisiones sobre la pandemia las toma \u201ca partir de las recomendaciones de los m\u00e9dicos, de los cient\u00edficos, de los que saben\u201d", "title": "Decisiones sobre Covid-19 no las tomo por intuici\u00f3n: AMLO | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/decisiones-sobre-covid-19-no-las-tomo-por-intuicion-amlo", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T19:28:25Z", "content": "Sayula de Alem\u00e1n.- El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador asegur\u00f3 que las decisiones para enfrentar la pandemia de coronavirus\r\n no las toma por intuici\u00f3n, sino que sigue las recomendaciones de un\u2026 [+1581 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/06/07/amlo-covid19.jpeg?itok=t4tJ-Tjg"}, {"description": "El plan del equipo espa\u00f1ol ser\u00eda comprar el 50 por ciento del pase del jugador por algo m\u00e1s de 4 millones de euros", "title": "Rayados: Valencia comprar\u00eda la mitad de la carta de C\u00e9sar Montes - Diario Deportivo R\u00e9cord", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-liga-mx-monterrey/rayados-valencia-compraria-la-mitad-de-la-carta-de-cesar-montes", "author": "acirilo", "publishedAt": "2020-06-07T19:10:32Z", "content": "Mucho se ha hablado el inter\u00e9s del Valencia por fichar al central de Monterrey, Ces\u00e1r Montes, pues el club espa\u00f1ol tiene en mente un plan que, incluso, podr\u00eda beneficiar a losRayados.\r\nAunque el cost\u2026 [+683 chars]", "source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2020/06/07/imago-897600.jpg"}, {"description": "La siguiente temporada de Fortnite fue retrasada", "title": "Fortnite: fans creen que Epic Games perdi\u00f3 una buena oportunidad con la Temporada 3 - LEVELUP", "url": "https://www.levelup.com/noticias/576188/Fortnite-fans-creen-que-Epic-Games-perdio-una-buena-oportunidad-con-la-Temporada-3", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T19:00:00Z", "content": "Editorial: Gaming / Facebook / Twitter / YouTube / Instagram / Noticias / Discord\r\nLa semana pasada, Epic Games anunci\u00f3 que la Temporada 3 de Fortnite: Battle Royale fue retrasada como una medida de \u2026 [+3245 chars]", "source": {"id": null, "name": "Levelup.com"}, "urlToImage": "http://cl.buscafs.com/www.levelup.com/public/uploads/images/648333_600x315.jpg"}, {"description": "Un experimento realizado con una c\u00e1mara t\u00e9rmica revela qu\u00e9 color de carrocer\u00eda absorbe m\u00e1s calor en un d\u00eda soleado", "title": "Autos negros, \u00bfen verdad absorben m\u00e1s calor? | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/autopistas/autos-negros-en-verdad-absorben-mas-calor", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T18:58:14Z", "content": "En la industria automotriz existen un buen n\u00famero de creencias populares o mitos, dentro de las cuales est\u00e1 el hecho de que los autom\u00f3viles negros tienden a guardar m\u00e1s el calor en \u00e9pocas de d\u00edas sol\u2026 [+1651 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/06/07/black_car.jpg?itok=hLuZXNw4"}, {"description": "El apag\u00f3n informativo del Gobierno, que impide hacer seguimiento de la evoluci\u00f3n de la enfermedad, es rechazado por los Gobiernos estatales, un exministro y un juez del Supremo", "title": "Bolsonaro oculta parte de los datos oficiales sobre la pandemia y levanta una ola de cr\u00edticas - EL PA\u00cdS", "url": "https://elpais.com/internacional/america/2020-06-07/bolsonaro-oculta-parte-de-los-datos-oficiales-sobre-la-pandemia-y-levanta-una-ola-de-criticas.html", "author": "Marina Novaes, Naiara Galarraga Gort\u00e1zar", "publishedAt": "2020-06-07T18:57:00Z", "content": "El Gobierno de Brasil, con el ultraderechista Jair Bolsonaro al frente, ha borrado de la web oficial las cifras consolidadas que indicaban la evoluci\u00f3n y el alcance del nuevo coronavirus, provocando \u2026 [+5898 chars]", "source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "urlToImage": "https://imagenes.elpais.com/resizer/nYSL5e4iP8B0_aUARfNs-zBZj-s=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/I56UCXHIVRDAFPJL46GJV4L6AQ.jpg"}, {"description": "Desde el pasado abril, polic\u00edas municipales de Jalisco han realizado  cientos de arrestos para dar cumplimiento a lo establecido en el acuerdo  DIELAG ACU 026/2020 firmado por el gobernador Enrique Alfaro Ram\u00edrez", "title": "Caso Giovanni L\u00f3pez: exhibieron otros casos de abuso policial en Jalisco - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/06/07/caso-giovanni-lopez-exhibieron-otros-casos-de-abuso-policial-en-jalisco/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-06-07T18:31:39Z", "content": "(Foto: Twitter)\r\nEn plena conmoci\u00f3n mundial por el asesinato en Minnesota del hombre afroamericano George Floyd, en M\u00e9xico ocurri\u00f3 un caso similar que no recibi\u00f3 tanta atenci\u00f3n medi\u00e1tica: Giovanni L\u00f3\u2026 [+4536 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/BrMarMQ5B_S45EjWl19UVCPL2ws=/800x450/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/5Q56LEND6JCTLN32WV4WNEJ7DE.jpg"}, {"description": "Massimo Clementi es el director del Laboratorio de Microbiolog\u00eda del Hospital San Raffaele de Mil\u00e1n y \u00e9l afirma que el virus \"ha envejecido\" y es menos letal.", "title": "Coronavirus envejeci\u00f3, hoy la carga viral es 100 veces menor: experto - Mediotiempo", "url": "https://www.mediotiempo.com/otros-mundos/coronavirus-envejecio-carga-viral-100-menor-experto-italiano", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T18:28:06Z", "content": "\"Pareciera que el coronavirus ha envejecido\", con esa frase hay esperanza para el mundo luego de un estudio cient\u00edfico liderado por Massimo Clementi, director del Laboratorio de Microbiolog\u00eda del Hos\u2026 [+1603 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediotiempo.com"}, "urlToImage": "https://cdn2.mediotiempo.com/uploads/media/2020/06/07/vacuna-coronavirus-reuters.jpg"}, {"description": "\"Tengo una relaci\u00f3n estrecha con Joe Biden, en el ambiente social y pol\u00edtico, he trabajado con \u00e9l durante 35 o 40 a\u00f1os y \u00e9l ahora es el candidato y votar\u00e9 por \u00e9l\", dijo el exsecretario de Estado Colin Powell, una influyente figura en la pol\u00edtica estadounidense", "title": "Elecciones EU. Trump miente todo el tiempo; votar\u00e9 por Biden: Powell | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/elecciones-eu-trump-miente-todo-el-tiempo-votare-por-biden-powell", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T17:53:31Z", "content": "El exsecretario de Estado Colin Powell, una influyente figura en la pol\u00edtica estadounidense, anunci\u00f3 este domingo que votar\u00e1 por el dem\u00f3crata Joe Biden en las elecciones presidenciales de noviembre, \u2026 [+2260 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/06/07/files-us-politics-race-unrest-powell_114020943.jpg?itok=IWLsEkVs"}, {"description": "La Duquesa de Sussex ha vivido complejas situaciones en los \u00faltimos a\u00f1os.", "title": "La llamativa frase que Meghan Markle eligi\u00f3 para su anuario escolar - Ecuavisa", "url": "https://www.ecuavisa.com/articulo/entretenimiento/internacional/609311-llamativa-frase-que-meghan-markle-eligio-su-anuario", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T17:25:37Z", "content": "La Duquesa de Sussex ha vivido complejas situaciones en los \u00faltimos a\u00f1os.", "source": {"id": null, "name": "Ecuavisa.com"}, "urlToImage": "https://www.ecuavisa.com/sites/default/files/styles/destacado_redes/public/fotos/2020/06/07/megahn.jpg?itok=welYil6k"}, {"description": "Scott, de 37 a\u00f1os, y Kourtney, de 41 a\u00f1os, se unieron con un grupo de amigos, y se negaron a usar m\u00e1scaras faciales.", "title": "Kourtney Kardashian y Scott Disick van a comer a restaurante en Malibu - LaBotana.com", "url": "https://labotana.com/kourtney-kardashian-y-scott-disick-van-a-comer-a-restaurante-en-malibu/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T17:02:56Z", "content": "\"&gt;\r\nScott Disick, Kourtney Kardashian\r\nScott, de 37 a\u00f1os, y Kourtney, de 41 a\u00f1os, se unieron con un grupo de amigos, y se negaron a usar m\u00e1scaras faciales.\r\nKourtney Kardashian y Scott Disick llev\u2026 [+1201 chars]", "source": {"id": null, "name": "Labotana.com"}, "urlToImage": "https://labotana.com/wp-content/uploads/2020/06/Scott-Disick-Kourtney-Kardashian.jpg"}, {"description": "La compa\u00f1\u00eda brit\u00e1nica AstraZeneca Plc se ha aproximado a su rival estadounidense Gilead Sciences Inc para una posible fusi\u00f3n que crear\u00eda una de las mayores compa\u00f1\u00edas farmac\u00e9uticas del mundo, seg\u00fan...", "title": "AstraZeneca se acerca a Gilead para una posible fusi\u00f3n - La Vanguardia", "url": "https://www.lavanguardia.com/economia/20200607/481656135937/farmaceuticas-astrazeneca-gilead-fusion-coronavirus-vacuna-economia.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T16:44:37Z", "content": "La compa\u00f1\u00eda brit\u00e1nica AstraZeneca Plc se ha aproximado a su rival estadounidense Gilead Sciences Inc para una posible fusi\u00f3n que crear\u00eda una de las mayores compa\u00f1\u00edas farmac\u00e9uticas del mundo, seg\u00fan in\u2026 [+2207 chars]", "source": {"id": null, "name": "La Vanguardia"}, "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/r/GODO/LV/p7/Deportes/2020/06/07/Recortada/2020-06-07T092559Z_2127573277_RC294H9A2C7K_RTRMADP_3_GILEAD-SCIENCES-M-A-ASTRAZENECA_20200607113002-kUyE-U481656135937fPC-992x558@LaVanguardia-Web.jpg"}, {"description": "No te rompas la cabeza y elige una de nuestras recomendaciones de regalos para el D\u00eda del Padre, no gastar\u00e1s mucho dinero.", "title": "Regalos buenos, bonitos y muy baratos para el D\u00eda del Padre - unocero", "url": "https://www.unocero.com/gadgets/regalos-buenos-bonitos-baratos-dia-del-padre/", "author": "unocero", "publishedAt": "2020-06-07T16:07:34Z", "content": "Faltan 2 semanas para que en M\u00e9xico celebremos el D\u00eda del Padre. Y como en este momento es probable que muchos no puedan o quieran gastar mucho dinero en alg\u00fan regalo, pero aun as\u00ed quieran sorprender\u2026 [+2865 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unocero.com"}, "urlToImage": "https://img.unocero.com/2020/06/padre-regalos.jpg"}, {"description": "Tal como lo hizo la cantante quien ventil\u00f3 sus diferencias con Erika Buenfil y Laura Flores, ahora toc\u00f3 el turno de la actriz de El Drag\u00f3n. La villana de las telenovelas revel\u00f3 su desprecio por una colega con quien actu\u00f3 en 'Atreve a so\u00f1ar' del a\u00f1o 2009. Narr\u2026", "title": "Alejandra \u00c1valos no es la \u00fanica, Cynthia Klitbo tambi\u00e9n qued\u00f3 herida con una actriz a quien llama \"despreciable\" - Univision", "url": "https://www.univision.com/famosos/alejandra-avalos-no-es-la-unica-cynthia-klitbo-tambien-quedo-herida-con-una-actriz-a-quien-llama-despreciable-fotos", "author": "Univision", "publishedAt": "2020-06-07T15:52:00Z", "content": "Tal como lo hizo la cantante quien ventil\u00f3 sus diferencias con Erika Buenfil y Laura Flores, ahora toc\u00f3 el turno de la actriz de El Drag\u00f3n. La villana de las telenovelas revel\u00f3 su desprecio por una c\u2026 [+335 chars]", "source": {"id": null, "name": "Univision.com"}, "urlToImage": "https://st1.uvnimg.com/dims4/default/39f16fa/2147483647/thumbnail/1240x698/quality/75/?url=http%3A%2F%2Fuvn-brightspot.s3.amazonaws.com%2F8b%2Fd0%2F0789a19440c9818a406d74050fe9%2Fthumbnail-7-junio-klitbo-avalos.jpg"}], "totalResults": 34}