{"status": "ok", "articles": [{"description": "Las autoridades de Noruega y Dinamarca han anunciado este jueves que reabrir\u00e1n parcialmente sus fronteras a turistas provenientes de pa\u00edses del espacio Schengen en el marco de la pandemia de coronavirus.", "title": "Coronavirus.- Noruega y Dinamarca reabrir\u00e1n parcialmente sus fronteras a turistas comunitarios - Publimetro M\u00e9xico", "url": "https://www.publimetro.com.mx/mx/noticias/2020/06/25/coronavirus-noruega-y-dinamarca-reabriran-parcialmente-sus-fronteras-a-turistas-comunitarios.html", "author": "Europa Press", "publishedAt": "2020-06-26T00:40:09Z", "content": "MADRID, 25 (EUROPA PRESS)\r\n Las autoridades de Noruega y Dinamarca han anunciado este jueves que reabrir\u00e1n parcialmente sus fronteras a turistas provenientes de pa\u00edses del espacio Schengen en el marc\u2026 [+1360 chars]", "source": {"id": null, "name": "Publimetro.com.mx"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/06/25/20200625235719-8a4d25569c286b48f26932fac44c683c-1200x800.jpg"}, {"description": "Sigue aqu\u00ed la transmisi\u00f3n completa de la conferencia sobre casos de coronavirus en M\u00e9xico, desde Palacio Nacional", "title": "Coronavirus 25 de junio. M\u00e9xico supera los 200 mil contagios; hay 25 mil muertos por Covid | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/sociedad/coronavirus-25-de-junio-mexico-supera-los-200-mil-contagios-hay-25-mil-muertos-por", "author": null, "publishedAt": "2020-06-26T00:15:00Z", "content": "Jos\u00e9 Luis Alom\u00eda Zegarra, director general de Epidemiolog\u00eda, inform\u00f3 que este jueves el pa\u00eds sum\u00f3 25 mil 60 muertes a causa del Covid-19 y 202 mil 951 contagios confirmados a causa del virus. Hay un \u2026 [+1220 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/06/25/gatell_confe.jpeg?itok=xotrp8DT"}, {"description": "El juvenil volante naci\u00f3 en el Municipio de Durango, un lugar al que nunca ha vuelto y s\u00f3lo conoce por las referencias de un amigo.", "title": "Conoce el acta de nacimiento de Luka Romero, el Messi duranguense - ESPN", "url": "https://www.espn.com.mx/futbol/espana/nota/_/id/7087787/luka-romero-messi-mexicano-de-durango-historia-jugador-yahir-reyes", "author": "Omar Flores", "publishedAt": "2020-06-25T23:33:46Z", "content": "Luka Romero fue registrado 28 d\u00edas despu\u00e9s de haber nacido en el Municipio de Durango, su pap\u00e1 se present\u00f3 como ciudadano espa\u00f1ol y su mam\u00e1 se report\u00f3 como argentina, consta en su acta de nacimiento \u2026 [+2169 chars]", "source": {"id": null, "name": "Espn.com.mx"}, "urlToImage": "https://a3.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F0625%2Fr712667_2_1296x729_16%2D9.jpg"}, {"description": "La actriz quien interpret\u00f3 a Jos\u00e9 Luj\u00e1n en la historia cont\u00f3 an\u00e9cdotas sobre sus ex compa\u00f1eras Anah\u00ed y Angelique Boyer.", "title": "A 16 a\u00f1os de 'Rebelde', Zoraida destapa las personalidades de Anah\u00ed y Angelique - Qui\u00e9n", "url": "https://www.quien.com/espectaculos/2020/06/25/a-16-anos-de-rebelde-zoraida-destapa-las-personalidades-de-anahi-y-angelique", "author": "", "publishedAt": "2020-06-25T22:34:05Z", "content": "La int\u00e9rprete, quien hace unas semanas dio a conocer que est\u00e1 embarazada, reconoci\u00f3 que Angelique es de las personas m\u00e1s honestas que ha conocido dentro del medio art\u00edstico.\r\n\"No es una mujer que te \u2026 [+1150 chars]", "source": {"id": null, "name": "Quien.com"}, "urlToImage": "https://cdn-3.expansion.mx/dims4/default/cd092b4/2147483647/strip/true/crop/1500x788+0+0/resize/1200x630!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Fcherry-brightspot.s3.amazonaws.com%2F95%2F2f%2Ffcd888814e8c8fa76cd183cbbe87%2Frbd.jpg"}, {"description": "El peso tiene su segunda ca\u00edda al hilo en la semana en el tipo de cambio frente al d\u00f3lar;\u00a0la cifra de contracci\u00f3n trimestral, de 5%, del PIB en EU, y el dato de solicitudes de subsidio por desempleo, golpearon a la moneda mexicana", "title": "Precio del d\u00f3lar hoy jueves 25 de junio 2020 al cierre, tipo de cambio - MI BOLSILLO", "url": "https://www.mibolsillo.com/noticias/Precio-del-dolar-hoy-jueves-25-de-junio-2020-al-cierre-tipo-de-cambio-20200625-0018.html", "author": "Mi Bolsillo", "publishedAt": "2020-06-25T21:47:42Z", "content": "Ciudad de M\u00e9xico. Hoy jueves 25\u00a0de junio de\u00a02020 el\u00a0d\u00f3lar\u00a0cotiza en $22.66\u00a0pesos,\u00a0 con tendencia a la baja seg\u00fan informaci\u00f3n de la plataforma investing.com.\r\nDe acuerdo con el\u00a0Banco de M\u00e9xico\u00a0el tipo\u2026 [+2605 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mibolsillo.com"}, "urlToImage": "https://assets.mibolsillo.com/__export/1593119908105/sites/debate/img/2020/06/25/precio-dolar-jueves-25-junio-2020_x2x_crop1593118977185.jpeg_673822677.jpeg"}, {"description": "Tras ser sometidos a una segunda prueba de Covid-19 y resultar negativos, los jugadores se unieron a la pretemporada", "title": "Cruz Azul: Cabecita Rodr\u00edguez y Rafael Baca superaron Coronavirus y regresaron a entrenar - Diario Deportivo R\u00e9cord", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-liga-mx-cruz-azul/cruz-azul-cabecita-rodriguez-y-rafael-baca-superaron-coronavirus-y", "author": "drivera", "publishedAt": "2020-06-25T21:34:27Z", "content": "A unos cuantos d\u00edas de haber resultado positivos en las pruebas de Covid-19, Jonathan Rodr\u00edguez y Rafael Baca se integraron este jueves a la pretemporada cementera que se desarrolla en Juriquilla.\r\nT\u2026 [+886 chars]", "source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2020/06/25/001.jpg"}, {"description": "Emma Roberts se encuentra esperando a su primer beb\u00e9 a lado de su novio Garrett Hedlund, seg\u00fan inform\u00f3 el medio US Weekly.", "title": "Emma Roberts est\u00e1 embarazada de su primer hijo - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/entretenimiento/detalle/emma-roberts-esta-embarazada-de-su-primer-hijo-211920/", "author": "Diana Gisel Jaramillo Pacheco", "publishedAt": "2020-06-25T21:28:14Z", "content": "Emma Roberts se encuentra esperando a su primer beb\u00e9. Emma Roberts se encuentra esperando a su primer beb\u00e9 a lado de su novio Garrett Hedlund, seg\u00fan inform\u00f3 el medio US Weekly.\r\nTras un a\u00f1o de relaci\u2026 [+1852 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/portal/unotv/imagenes/232662-Principal.jpg"}, {"description": "El embajador dijo a empresarios que el gobierno ha dicho que respetar\u00eda las reglas del juego ya impuestas pero ha dado se\u00f1ales de cambios que desalientan la inversi\u00f3n.", "title": "Embajador de EU se\u00f1ala que no es momento de invertir en M\u00e9xico, luego se desdice - Animal Pol\u00edtico", "url": "https://www.animalpolitico.com/2020/06/gobierno-de-amlo-senales-preocupante-inversion-embajador-eu/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-25T21:22:30Z", "content": "\u00bfQu\u00e9 har\u00edas si tu m\u00e9dico te dijera \u2018ni se te ocurra venir a un hospital\u2019, aunque padecieras una enfermedad tan grave como la leucemia y tuvieras s\u00edntomas que requieren atenci\u00f3n sanitaria urgente?\r\nEs\u2026 [+13449 chars]", "source": {"id": null, "name": "Animalpolitico.com"}, "urlToImage": "https://www.animalpolitico.com/wp-content/uploads/2020/06/cuartoscuro_717099_digital-e1593114104344.jpeg"}, {"description": "Luego de una temporada hist\u00f3rica en la que han roto todo tipo de r\u00e9cords y tuvieron que esperar por la suspensi\u00f3n debido al coronavirus, los 'Reds' por fin se coronan en la Premier League.", "title": "Liverpool pone fin a una sequ\u00eda de 30 a\u00f1os y es Campe\u00f3n de Premier League - ESPN Deportes", "url": "https://espndeportes.espn.com/futbol/inglaterra/nota/_/id/7085930/liverpool-pone-fin-a-una-sequia-de-30-anos-y-es-campeon-de-premier-league", "author": "ESPN Digital", "publishedAt": "2020-06-25T21:16:29Z", "content": "El Liverpool puso fin a una espera de 30 a\u00f1os para obtener un t\u00edtulo de Premier League, luego de la derrota 2-1 del Manchester City ante el Chelsea este jueves.\r\nLleva ESPN a todos lados\r\nSi quieres \u2026 [+3408 chars]", "source": {"id": null, "name": "ESPN"}, "urlToImage": "https://a4.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F0507%2Fr696541_1296x729_16%2D9.jpg"}, {"description": "Sin poder celebrarlo en la cancha, el Liverpool ha roto este jueves un maleficio de 30 a\u00f1os sin poder ganar la liga inglesa. Por primera vez en su historia, el conjunto de Merseyside es el campe\u00f3n \u2026", "title": "El Liverpool vuelve a ser campe\u00f3n de Inglaterra tras 30 a\u00f1os de espera - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/06/25/el-liverpool-vuelve-a-ser-campeon-de-inglaterra-tras-30-anos-de-espera/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-25T21:12:00Z", "content": "La larga espera de 30 a\u00f1os del Liverpool 2:50\r\n(CNN Espa\u00f1ol) \u2014 Sin poder celebrarlo en la cancha, el Liverpool ha roto este jueves un maleficio de 30 a\u00f1os sin poder ganar la liga inglesa. Por primera\u2026 [+1267 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol2.files.wordpress.com/2020/06/gettyimages-1222646493.jpg?quality=100&strip=info&w=1200"}, {"description": "Durante un recorrido por el Hospital Materno de Texcoco, el Presidente destac\u00f3 que la familia mexicana es \"muy fraterna\"", "title": "La tradici\u00f3n en M\u00e9xico es que hijas cuiden a los padres: L\u00f3pez Obrador - EL INFORMADOR", "url": "https://www.informador.mx/mexico/La-tradicion-en-Mexico-es-que-hijas-cuiden-a-los-padres-Lopez-Obrador-20200625-0116.html", "author": "El Informador :: Noticias de Jalisco, M\u00e9xico, Deportes & Entretenimiento", "publishedAt": "2020-06-25T21:07:46Z", "content": "El Presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador asegur\u00f3 que una de las causas justas de feminismo es cambiar el rol de las mujeres, pero en M\u00e9xico, la tradici\u00f3n es que las hijas cuiden a los padres.\r\n\"La t\u2026 [+1403 chars]", "source": {"id": null, "name": "Informador.mx"}, "urlToImage": "https://www.informador.mx/__export/1593118387235/sites/elinformador/img/2020/06/25/amlo_crop1593118369376.jpg_2024461655.jpg"}, {"description": "Ocurri\u00f3 la ma\u00f1ana de este jueves 25 de junio sobre el bulevar 2000 a la altura de la colonia Las Delicias II, en Tijuana", "title": "Reportan extraoficialmente seis soldados fallecidos y cuatro heridos en volcadura de Humvee en Tijuana - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/06/25/reportan-extraoficialmente-seis-soldados-fallecidos-y-cuatro-heridos-en-volcadura-de-humvee-en-tijuana/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-06-25T20:56:33Z", "content": "Cinco elementos de la Secretar\u00eda de la Defensa Nacional (Sedena) murieron y tres m\u00e1s fueron hospitalizados tras un presunto accidente de tr\u00e1nsito registrado la ma\u00f1ana de hoy en Tijuana, Baja Californ\u2026 [+2444 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/N9WJfIpOmQb5Xc1swayEwRv2eOY=/1200x616/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/KJX4HUZ3RNDZBPGY4CCG3MNZQY.jpg"}, {"description": "Ante la pandemia por Covid-19, la Secretar\u00eda del Medio Ambiente inform\u00f3 que quedan exentos del programa Hoy No Circula los veh\u00edculos de uso particular de los trabajadores del sector salud", "title": "Exentan del Hoy No Circula en CDMX a veh\u00edculos de trabajadores del sector salud | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/exentan-del-hoy-no-circula-en-cdmx-vehiculos-de-trabajadores-del-sector-salud", "author": null, "publishedAt": "2020-06-25T20:44:45Z", "content": "Ante la pandemia por Covid-19, la Secretar\u00eda del Medio Ambiente (Sedema) de la Ciudad de M\u00e9xico inform\u00f3 que quedan exentos del programa Hoy No Circula los veh\u00edculos de uso particular de los trabajado\u2026 [+2556 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/06/25/drone_tlalpan.jpg?itok=RTB_HkTu"}, {"description": "Hace unos d\u00edas se reuni\u00f3 con el presidente L\u00f3pez Obrador; ya son varios los funcionarios que se han contagiado, la mayor\u00eda se ha recuperado satisfactoriamente", "title": "Arturo Herrera, secretario de Hacienda, dio positivo por COVID-19 - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/06/25/arturo-herrera-secretario-de-hacienda-dio-positivo-por-covid-19/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-06-25T20:10:12Z", "content": "Se reuni\u00f3 con el presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador hace siete d\u00edas, el gobernador de Hidalgo Omar Fayad y Esteban Moctezuma, Secretario de Educaci\u00f3n P\u00fablica Foto:@ArturoHerrera_G\r\nEsta tarde el \u2026 [+4449 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/cfmmNDF9qfF2Qj6HfJvGMpbH8pw=/1315x876/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/5J4KTWI3PZF7HEASKAWFJXJV5E.jpg"}, {"description": "El youtuber experto en matem\u00e1ticas est\u00e1 siendo un \u00e9xito en el mundo gamer", "title": "JulioProfe explora su faceta como gamer jugando LoL y con un nuevo canal - LEVELUP", "url": "https://www.levelup.com/noticias/579457/JulioProfe-explora-su-faceta-como-gamer-jugando-LoL-y-con-un-nuevo-canal", "author": null, "publishedAt": "2020-06-25T20:00:00Z", "content": "Editorial: Gaming / Facebook / Twitter / YouTube / Instagram / Noticias / Discord / Foros\r\nHay varias maneras en las que una persona puede destacar en YouTube. Si bien la m\u00e1s conocida es con contenid\u2026 [+1685 chars]", "source": {"id": null, "name": "Levelup.com"}, "urlToImage": "http://cl.buscafs.com/www.levelup.com/public/uploads/images/651356_600x315.jpg"}, {"description": "Claudia Sheinbaum, jefa de Gobierno de la CDMX, recorri\u00f3 las obras en el \u00c1ngel de la Independencia, que iniciaron desde septiembre del a\u00f1o pasado.", "title": "CDMX: reforzamiento del \u00c1ngel de la Independencia concluir\u00e1 en agosto - Uno TV Noticias", "url": "https://www.unotv.com/noticias/estados/distrito-federal/detalle/cdmx-reforzamiento-del-angel-de-la-independencia-concluira-en-agosto-622629/", "author": "Oscar Gustavo Gomez Cruz", "publishedAt": "2020-06-25T19:39:03Z", "content": "La columna del \u00c1ngel de la Independencia result\u00f3 da\u00f1ada en los sismos de 2017. Foto: Daniela VegaEl reforzamiento de la estructura del \u00c1ngel de la Independencia, \u00edcono de la Ciudad de M\u00e9xico, present\u2026 [+3390 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "urlToImage": "https://www.unotv.com/portal/unotv/imagenes/232632-Principal.jpg"}, {"description": "Lo inform\u00f3 la Fundaci\u00f3n Oswaldo Cruz (Fiocruz), el mayor centro de investigaci\u00f3n m\u00e9dica de Latinoam\u00e9rica, que trabaj\u00f3 mediante el monitoreo de secuencias gen\u00e9ticas", "title": "Alertan que una nueva cepa de zika identificada en Brasil puede causar otra epidemia - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2020/06/25/alertan-que-una-nueva-cepa-de-zika-identificada-en-brasil-puede-causar-otra-epidemia/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-06-25T19:06:49Z", "content": "Mediante el monitoreo de secuencias gen\u00e9ticas, cient\u00edficos detectaron, por primera vez en el pa\u00eds, un tipo africano del zika, que habr\u00eda circulado en Brasil en 2019\r\nUna nueva cepa del virus del zika\u2026 [+3713 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/qvMSRUF9nPURaTy8YocBLcsl6N0=/1920x1281/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/IDTD7KA5YNBIXIUEJKIKA3NKH4.jpg"}, {"description": "La junta de gobierno decidi\u00f3 por unanimidad disminuir en medio punto el objetivo para la Tasa de Inter\u00e9s Interbancaria a un d\u00eda, inform\u00f3 el banco central", "title": "Banxico baja tasa por quinta vez al hilo, queda en 5% | El Universal - El Universal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/cartera/banxico-baja-tasa-por-quinta-vez-al-hilo-queda-en-5", "author": null, "publishedAt": "2020-06-25T18:35:21Z", "content": "Tal y como lo esperaba el consenso del mercado, el Banco de M\u00e9xico (Banxico) redujo la tasa de referencia en 50 puntos base para pasar de 5.5% a 5%.Con ello, es la quinta baja consecutiva en lo que v\u2026 [+1051 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/06/25/banxico.jpg?itok=bhcxbpY3"}, {"description": "Un grupo de investigadores mexicanos dise\u00f1aron una vacuna de ADN contra el coronavirus o COVID-19, a partir de \u2026", "title": "Cient\u00edficos mexicanos dise\u00f1an vacuna de ADN vs COVID-19 - Pol\u00edtico.mx", "url": "https://politico.mx/minuta-politica/minuta-politica-gobierno-federal/cient%C3%ADficos-mexicanos-dise%C3%B1an-vacuna-de-adn-vs-covid-19/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-25T18:28:06Z", "content": "Un grupo de investigadores mexicanos dise\u00f1aron una vacunade ADN contra el coronavirus o COVID-19, a partir de la prote\u00edna spike del virus, la cual ya est\u00e1 probada en animales y cuya fase cl\u00ednica en h\u2026 [+881 chars]", "source": {"id": null, "name": "Politico.mx"}, "urlToImage": "https://politico.mx/media/original_images/05_vacunas_covid_notas050520ct.jpg"}, {"description": "La farmac\u00e9utica Agnes inform\u00f3 que comenzar\u00e1 a probar su vacuna experimental contra el coronavirus en humanos.", "title": "Jap\u00f3n probar\u00e1 su vacuna contra coronavirus en humanos - Exc\u00e9lsior", "url": "https://www.excelsior.com.mx/global/japon-probara-su-vacuna-contra-coronavirus-en-humanos/1390306", "author": "eduardo.morales", "publishedAt": "2020-06-25T17:03:07Z", "content": "JAP\u00d3N.\r\nSer\u00e1 la pr\u00f3xima semana cuando la farmac\u00e9utica japonesa Agnes comience a probar una vacuna contra el coronavirus y que promete ayudar a combatir el virus mortal.\r\nLa empresa china coment\u00f3 que \u2026 [+1275 chars]", "source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/06/25/2387929.jpg"}], "totalResults": 34}