{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Mediotiempo.com"}, "author": "Juan Manuel Figueroa", "title": "\u00a1Golpe al Atlas! Julio Furch se lesion\u00f3 el tobillo izquierdo y se pierde el inicio del torneo - Mediotiempo", "description": "El delantero argentino es una de las incorporaciones de lujo para la Academia de cara al siguiente semestre.", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/liga-mx/alarma-atlas-julio-furch-lesiono-gravedad", "urlToImage": "https://cdn2.mediotiempo.com/uploads/media/2021/01/05/julio-furch-lesiono-inicio-guardianes.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T21:03:05Z", "content": "\u00a1Malas noticias para el Atlas! Julio Fuch, uno de los refuerzos estelares del club para el Guardianes 2021, sufri\u00f3 la fractura de hueso en un tobillo izquierdo, el maleolo peroneo, por lo que se perd\u2026 [+544 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bolavip"}, "author": "Germ\u00e1n Carrara", "title": "Pumas tendr\u00eda en la mira a un refuerzo para el Guard1anes 2021 - Dale Pumas - Bolavip", "description": "Pumas UNAM se anota en el Futbol de Estufa a horas de su debut en el Torneo Guard1anes Clausura 2021.", "url": "https://dalepumas.bolavip.com/ligamx/Pumas-tendria-refuerzo-Sudamerica-Guard1anes-2021-20210105-0012.html", "urlToImage": "https://dalepumas.bolavip.com/__export/1609881403430/sites/bolavip/img/2021/01/05/jam_m_134384_crop1609881402580.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T21:02:00Z", "content": "Pumas UNAM fue noticia en los \u00faltimos d\u00edas por haber sido parte, hasta el momento, de un mercado de pases durante el receso de la mitad de la temporada de la Liga MX, que lo vio como abastecedor con \u2026 [+912 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Coronavirus: Estudiante va al s\u00faper, \u00a1y lo vacunan contra el Covid!; pas\u00f3 en EU | El Universal - El Universal", "description": "David MacMillan y su amigo recibieron la vacuna de Moderna contra el Covid-19 gracias a estar en el lugar y momento correcto, seg\u00fan registr\u00f3 el estudiante de Derecho en un video viral que subi\u00f3 a su cuenta de TikTok", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/coronavirus-estudiante-va-al-super-y-lo-vacunan-contra-el-covid-paso-en-eu", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/01/05/vacuna-eu.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T20:39:23Z", "content": "Un estudiante de Derecho de Washington termin\u00f3 llev\u00e1ndose algo m\u00e1s que comida durante un viaje al supermercado, despu\u00e9s de recibir inesperadamente una dosis de la vacuna contra el Covid-19.\r\nDavid Ma\u2026 [+2535 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "author": "lcastro", "title": "Cruz Azul: Jaime Ordiales desminti\u00f3 reducci\u00f3n salarial a Hugo S\u00e1nchez - Diario Deportivo R\u00e9cord", "description": "El directivo celeste asegur\u00f3 que jam\u00e1s pas\u00f3 por su mente reducir la oferta para el Penta", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-liga-mx-cruz-azul/cruz-azul-jaime-ordiales-desmintio-reduccion-salarial-a-hugo-sanchez", "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2021/01/05/ordiales.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T20:28:49Z", "content": "Luego de que Hugo S\u00e1nchez mencionara que le ofrecieron una reducci\u00f3n del 50 por ciento del salario para llegar a Cruz Azul,Jaime Ordiales sali\u00f3 a desmentir dicha situaci\u00f3n, pues asegur\u00f3 que jam\u00e1s pas\u2026 [+1607 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Detienen a Gerardo Nava, alcalde de Zinacantepec, Edomex | El Universal - El Universal", "description": "La Fiscal\u00eda General de Justicia del Estado de M\u00e9xico inform\u00f3 que la detenci\u00f3n deriv\u00f3 de un operativo realizado de forma conjunta con la Fiscal\u00eda General de Justicia de la Ciudad de M\u00e9xico", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/detienen-gerardo-nava-alcalde-de-zinacantepec-edomex", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/01/05/zinacantepec_alcalde.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T20:00:29Z", "content": "La Fiscal\u00eda General de Justicia del Estado de M\u00e9xico inform\u00f3 que polic\u00edas de investigaci\u00f3n mexiquenses detuvieron al alcalde de Zinacantepec, Gerardo Nava S\u00e1nchez, esto en un operativo realizado de f\u2026 [+1031 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "author": null, "title": "CDMX anuncia estos descuentos en el pago de impuestos - Uno TV Noticias", "description": "La Secretar\u00eda de Administraci\u00f3n y Finanzas de la CDMX present\u00f3 los descuentos que ya se aplican al pago de impuestos para este 2021. Con\u00f3celos.", "url": "https://www.unotv.com/estados/ciudad-de-mexico/pago-de-impuestos-en-cdmx-ve-los-descuentos-disponibles/", "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2021/01/descuentos-en-pago-de-impuestos-cdmx.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T19:47:00Z", "content": "En conferencia de prensa virtual, la Secretar\u00eda de Administraci\u00f3n y Finanzas de la Ciudad de M\u00e9xico (CDMX) present\u00f3 los descuentos que ya se aplican al pago de impuestos para este 2021.\r\nDescuentos e\u2026 [+2011 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Juez otorga amparo a Raymundo Collins, exjefe de la polic\u00eda capitalina | El Universal - El Universal", "description": "La jefa de Gobierno coment\u00f3 que no se trata de amparo para evitar la detenci\u00f3n, sino que solicita que se realice una serie de audiencias previas antes de la orden de aprehensi\u00f3n", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/juez-otorga-amparo-raymundo-collins-exjefe-de-la-policia-capitalina", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/01/05/collins.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T18:20:26Z", "content": "Luego de que un juez federal le otorg\u00f3 un amparo al extitular del Instituto de Vivienda, Raymundo Collins Flores, la jefa de Gobierno, Claudia Sheinbaum, coment\u00f3 que no se trata de amparo para la det\u2026 [+1992 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Atomix"}, "author": "Sebastian Quiroz", "title": "Las Rebajas de enero han llegado a la PlayStation Store - Atomix", "description": "Cientos de juegos a precios reducidos.", "url": "https://atomix.vg/las-rebajas-de-enero-han-llegado-a-la-playstation-store/", "urlToImage": "https://cdn.atomix.vg/wp-content/uploads/2021/01/ofertas-1024x446.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T17:36:29Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "Nueva cepa de coronavirus: por qu\u00e9 la nueva variante detectada en Reino Unido es tan contagiosa - BBC News Mundo", "description": "La nueva variante de coronavirus detectada en Reino Unido ha impulsado un dram\u00e1tico aumento en el n\u00famero de casos. \u00bfA qu\u00e9 se debe que se propague con tanta facilidad?", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-55546680", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/5717/production/_116359222_mediaitem116359221.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T16:50:29Z", "content": "Fuente de la imagen, Getty Images\r\nPie de foto, Se cree que la variante surgi\u00f3 en Reino Unido a mediados de septiembre, pero no fue sino hasta diciembre que los casos comenzaron a aumentar dram\u00e1ticam\u2026 [+5708 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Bajo Reserva Expr\u00e9s. L\u00f3pez-Gatell hace enojar a personal m\u00e9dico | El Universal - El Universal", "description": "Bajo Reserva Expr\u00e9s", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/bajo-reserva-expres-lopez-gatell-hace-enojar-personal-medico", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/01/05/gatell-playa-bajo-reserva.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T16:39:48Z", "content": "M\u00e9dicos y personal de salud que atienden a pacientes Covid-19 s\u00ed est\u00e1n indignados por las vacaciones de fin de a\u00f1o que tom\u00f3 el subsecretario Hugo L\u00f3pez-Gatell.\r\nNos hacen ver que es injusto que mient\u2026 [+1055 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "title": "'Enfermedad X': \u00bfQu\u00e9 es y por qu\u00e9 preocupa a la OMS? - Marca Claro M\u00e9xico", "description": "En un futuro a corto, mediano o largo plazo, la pandemia de coronavirus quedar\u00e1 en la historia. Habr\u00e1 recuentos m\u00e9dicos, econ\u00f3micos y sociales,...", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/trending/coronavirus/2021/01/04/5ff35039268e3ecf748b45f0.html", "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/01/04/16097818073204.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T16:38:00Z", "content": "Enfermedad X, por qu\u00e9 preocupa a la OMS.\r\n Reuters\r\nEn un futuro a corto, mediano o largo plazo, la pandemia de coronavirus quedar\u00e1 en la historia. Habr\u00e1 recuentos m\u00e9dicos, econ\u00f3micos y sociales, per\u2026 [+2142 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "WikiLeaks: Padre de Julian Assange pide asilo pol\u00edtico a Nueva Zelanda para su hijo | El Universal - El Universal", "description": "\"Nueva Zelanda es ciertamente una opci\u00f3n\", dijo el abogado Greg Barns, asesor de la campa\u00f1a en Australia en favor de la liberaci\u00f3n de Assange y quien firm\u00f3 esta carta junto a John Shipton, padre del fundador de WikiLeaks", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/wikileaks-padre-de-julian-assange-pide-asilo-politico-nueva-zelanda-para-su-hijo", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/01/05/john-shipton.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T16:04:56Z", "content": "S\u00eddney.- John Shipton, padre del fundador de WikiLeaks, el australiano Julian Assange, ha pedido a Nueva Zelanda que d\u00e9 asilo a su hijo, despu\u00e9s de que la justicia brit\u00e1nica rechazara la solicitud de\u2026 [+2762 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expansion.mx"}, "author": "", "title": "El Banco Mundial espera que la econom\u00eda se recupere 4% en 2021 - Expansi\u00f3n", "description": "Para respaldar la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica, el Banco consider\u00f3 que las autoridades deben facilitar un ciclo de reinversi\u00f3n dirigido a un crecimiento sostenible que dependa menos de la deuda p\u00fablica.", "url": "https://expansion.mx/economia/2021/01/05/el-banco-mundial-espera-que-economia-se-recupere-4-en-2021", "urlToImage": "https://cdn-3.expansion.mx/dims4/default/b599730/2147483647/strip/true/crop/2309x1212+0+43/resize/1200x630!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Fcdn-3.expansion.mx%2F8c%2F23%2Fbfaf7b794e1b8ca58c3a5d83acd6%2Fistock-1254846653.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T16:03:00Z", "content": "El organismo mundial refiri\u00f3 que la econom\u00eda global est\u00e1 creciendo nuevamente despu\u00e9s de una contracci\u00f3n de 4.3% en 2020, la pandemia ha provocado un gran n\u00famero de muertes y enfermedades, ha sumido \u2026 [+2710 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radioformula.com.mx"}, "author": null, "title": "Mientras en M\u00e9xico a Gatell no le pas\u00f3 nada, en Canad\u00e1 destituyen a funcionario por vacacionar - Radio F\u00f3rmula", "description": "El ministro de Finanzas de Canad\u00e1 renunci\u00f3 tras vacacionar en plena pandemia de COVID-19; L\u00f3pez-Gatell hizo lo mismo pero no pas\u00f3 nada.", "url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20210105/rod-phillips-canada-despide-funcionario-por-ir-de-vacaciones-lopez-gatell/", "urlToImage": "https://www.radioformula.com.mx/wp-content/uploads/2021/01/ministro-canada-renuncia-vacaciones-covid-19-caso-lopez-gatell.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T15:57:16Z", "content": "El primer ministro de Ontario, Doug Ford, anunci\u00f3 la renuncia de su ministro de Finanzas, Rod Phillips, ya que realiz\u00f3 un viaje al Caribe en medio de la emergencia sanitaria que vive Canad\u00e1 por la pa\u2026 [+3853 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "author": "Reuters", "title": "Revelan estafas con vacunas contra covid-19; las ofrecen en casi 3 mil pesos por internet - Milenio", "description": "Los fraudes son detectados en foros de internet y aplicaciones como Telegram, donde se promete falsamente las dosis de Pfizer y BioNTech, AstraZeneca y Moderna.", "url": "https://www.milenio.com/internacional/revelan-estafas-vacunas-anticovid-ofreciendolas-3-mil-pesos", "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/12/23/vacuna-coronavirus-aplicada-personal-salud.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T15:51:00Z", "content": "Los estafadores no respetan ni siquiera el hecho de que el mundo est\u00e9 en medio de una pandemia de coronavirus, pues\u00a0ya se est\u00e1n registrando enga\u00f1os a trav\u00e9s de mensajes por correo electr\u00f3nico y en ap\u2026 [+3300 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Informador.mx"}, "author": "El Informador :: Noticias de Jalisco, M\u00e9xico, Deportes & Entretenimiento", "title": "Coronavirus: La vacuna contra COVID-19 llegar\u00e1 a todos los estados hasta la pr\u00f3xima semana - EL INFORMADOR", "description": "AMLO dice que el pr\u00f3ximo martes comenzar\u00e1n a arribar lotes semanales de 436 mil 800 unidades cada uno", "url": "https://www.informador.mx/mexico/Coronavirus-La-vacuna-contra-COVID-19-llegara-a-todos-los-estados-hasta-la-proxima-semana-20210105-0027.html", "urlToImage": "https://www.informador.mx/__export/1609860626150/sites/elinformador/img/2021/01/05/mxxico_es_lxder_en_lat_x2083891x_crop1609860625266.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T15:32:03Z", "content": "El Presidente\u00a0Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador (AMLO) inform\u00f3 que ser\u00e1 la pr\u00f3xima semana cuando se inicie\u00a0la distribuci\u00f3n de vacunas contra el coronavirus COVID-19 en los 32 estados del pa\u00eds.\r\nAMLO se\u00f1al\u00f3\u2026 [+2411 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Am\u00e9rica: Miguel Herrera explota, \"Me cag... que la gente no tenga memoria\" | El Universal - El Universal", "description": "El Piojo Herrera arremeti\u00f3 contra Joaqu\u00edn Balc\u00e1rcel, director de futbol de Televisa, quien fue el que lo despidi\u00f3", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/futbol/america-miguel-herrera-explota-me-cag-que-la-gente-no-tenga-memoria", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/01/05/imago-1012795.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T15:14:40Z", "content": "Miguel Herrera\r\n sigue dolido por su salida del Am\u00e9rica. Aunque acept\u00f3 su salida debido a la indisciplina que cometi\u00f3 en el juego por las semifinales de la Liga de Campeones de la Concacaf ante el LA\u2026 [+1947 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gizmodo.com"}, "author": "Julio Cerezo", "title": "Las nuevas consolas son tan grandes que Ikea muestra r\u00e9plicas en sus tiendas para comprobar que caben en sus m - Gizmodo en Espa\u00f1ol", "description": "Tanto la nueva Xbox Series X como la PS5 son grandes. Muy grandes. Memes aparte, tienen un tama\u00f1o tan significativo que ha surgido un problema tan leve como inesperado: no caben en cualquier lado. As\u00ed que, para tratar de ayudar en la elecci\u00f3n de sus muebles, \u2026", "url": "https://es.gizmodo.com/las-nuevas-consolas-son-tan-grandes-que-ikea-muestra-re-1845990816", "urlToImage": "https://i.kinja-img.com/gawker-media/image/upload/c_fill,f_auto,fl_progressive,g_center,h_675,pg_1,q_80,w_1200/nsmse98t99mlvsf2f5dk.png", "publishedAt": "2021-01-05T14:06:00Z", "content": "Tanto la nueva Xbox Series X como la PS5 son grandes. Muy grandes. Memes aparte, tienen un tama\u00f1o tan significativo que ha surgido un problema tan leve como inesperado: no caben en cualquier lado. As\u2026 [+563 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Animalpolitico.com"}, "author": null, "title": "La foto de una hija y su mam\u00e1 antes de morir por COVID (y por qu\u00e9 fue difundida) - Animal Pol\u00edtico", "description": "Maria Rico se quit\u00f3 la mascarilla de ox\u00edgeno para decir adi\u00f3s a su familia, a pesar de saber que esto acelerar\u00eda su muerte.", "url": "https://www.animalpolitico.com/bbc/foto-hija-madre-antes-morir-covid/", "urlToImage": "https://www.animalpolitico.com/wp-content/uploads/2021/01/_116344744_mariarico.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T13:53:26Z", "content": "Maria Rico, de 76 a\u00f1os, de Leicestershire, Inglaterra, se quit\u00f3 la mascarilla de ox\u00edgeno para hablar con sus dos hijas por \u00faltima vez, a pesar de saber que esto acelerar\u00eda su muerte.\r\nAnabel Sharma v\u2026 [+2715 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "author": "Karen Guzm\u00e1n", "title": "\"Congelan\" 1.6 millones de tarjetas de cr\u00e9dito - Milenio", "description": "Congelan 1.6 millones de tarjetas de cr\u00e9dito", "url": "https://www.milenio.com/negocios/congelan-1-6-millones-tarjetas-credito", "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/07/03/tarjetas-de-credito-y-debito.jpg", "publishedAt": "2021-01-05T09:38:38Z", "content": "La Comisi\u00f3n Nacional Bancaria y de Valores (CNBV) report\u00f3 que en los primeros nueve meses de 2020, los bancos registraron en su conjunto una disminuci\u00f3n\u00a0 de un mill\u00f3n 600 mil tarjetas de cr\u00e9dito, mie\u2026 [+4352 chars]"}]}