{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Mediotiempo.com"}, "author": "Editorial Mediotiempo", "title": "Chucky fue el mejor, pero Cristiano es Dios; Juventus le gan\u00f3 la Supercopa al Napoli - Mediotiempo", "description": "La Juventus levant\u00f3 la Supercopa de Italia con goles de CR7 y Morata, mientras Hirving Lozano fue el mejor del derrotado Napoli.", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/serie-a/juventus-2-0-napoli-cristiano-campeon-chucky-lloro-supercopa", "urlToImage": "https://cdn2.mediotiempo.com/uploads/media/2021/01/20/cristiano-ronaldo-hirving-lozano-afp.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T22:09:12Z", "content": "El de 20 de enero de 2021 quedar\u00e1 grabado en la historia del futbol como el d\u00eda que Cristiano Ronaldo se consagr\u00f3 como el m\u00e1ximo anotador en la historia del futbol con 760 goles y es que el gol que l\u2026 [+1415 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expansion.mx"}, "author": ", https://politica.expansion.mx/autor/melissa-galvan", "title": "Twitter M\u00e9xico le responde a AMLO tras acusar a su director de nexos con el PAN - Expansi\u00f3n Pol\u00edtica", "description": "Twitter M\u00e9xico dio respuesta al presidente por las declaraciones hechas en la ma\u00f1anera contra su directivo, Hugo Rodr\u00edguez Nicolat, al que acus\u00f3 de ser cercano del PAN.", "url": "https://politica.expansion.mx/mexico/2021/01/20/voces-twitter--mexico-le-responde-a-amlo-tras-acusar-a-su-director-de-nexos-con-el-pan", "urlToImage": "https://cdn-3.expansion.mx/dims4/default/f4f7665/2147483647/strip/true/crop/1890x992+0+144/resize/1200x630!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Fcdn-3.expansion.mx%2F0b%2F1a%2F76c9f66e4de2935962a80eb6af48%2Fcuartoscuro-795881-digital.jpeg", "publishedAt": "2021-01-20T21:33:27Z", "content": "Aunque L\u00f3pez Obrador no mencion\u00f3 su nombre, el director de Twitter M\u00e9xico es Hugo Rodr\u00edguez Nicolat. Lo que s\u00ed hizo presidente fue dar una serie de datos curriculares hechos p\u00fablicos por el propio em\u2026 [+847 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "author": "Milenio Digital", "title": "Critican a Vicente Fern\u00e1ndez por acosar a joven; lo exhiben en Tiktok tocando a fan en foto - Milenio", "description": "Vicente Fern\u00e1ndez. Exhiben en TikTok acoso del cantante: toca seno de joven |VIDEO", "url": "https://www.milenio.com/espectaculos/famosos/vicente-fernandez-exhiben-tiktok-acoso-toca-seno-joven-video", "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2021/01/20/captan-vicente-fernandez-acosa-fan.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T21:09:57Z", "content": "Vicente Fern\u00e1ndez, mejor conocido como Don Chente, est\u00e1 envuelto en pol\u00e9mica, luego de que se hicieran virales unas im\u00e1genes en donde aparece tocando sin su consentimiento el pecho seno de una jovenc\u2026 [+2191 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "author": "pedro.diaz", "title": "Melania, del luto riguroso a un look colorido al llegar a Florida - Exc\u00e9lsior", "description": "Tras abandonar el que ha sido su hogar, Melania Trump y su marido se sub\u00edan en el avi\u00f3n presidencial para ir hasta Florida, donde tendr\u00e1n su nueva residencia", "url": "https://www.excelsior.com.mx/global/melania-del-luto-riguroso-a-un-look-colorido-al-llegar-a-florida/1428202", "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2021/01/20/2515440.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T21:06:17Z", "content": "MADRID.\r\nMucho se ha hablado durante estos \u00faltimos d\u00edas de los feos que Melania Trump ten\u00eda p\u00fablicamente con su marido, pero hoy, adem\u00e1s de haber alg\u00fan que otro detalle que no ha gustado mucho, de lo\u2026 [+1806 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "author": "acirilo", "title": "Am\u00e9rica: Acus\u00f3 a Rayados de negligencia ante contagios de Covid-19 - Diario Deportivo R\u00e9cord", "description": "A trav\u00e9s de un comunicado, el equipo azulcrema acus\u00f3 a Monterrey de no haber actuado con las debidas precauciones", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-liga-mx-america/america-acuso-a-rayados-de-negligencia-ante-contagios-de-covid-19", "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2021/01/20/imago-1024183_1.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T20:57:48Z", "content": "Luego de que Rayados reportara 19 positivos por Coronavirus tras su partido contra Am\u00e9rica correspondiente a la Jornada 2 del Guardianes 2021, las \u00c1guilas acusaron a Monterrey de no haber actuado con\u2026 [+1045 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "author": "Jos\u00e9 Antonio L\u00f3pez", "title": "Explosi\u00f3n en Madrid derrumba fachada de edificio y deja 3 muertos - Milenio", "description": "El inmueble, ubicado junto a una residencia de ancianos, un colegio y la Iglesia de la Paloma, qued\u00f3 muy da\u00f1ado.", "url": "https://www.milenio.com/internacional/reportan-explosion-madrid-cae-fachada-edificio", "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2021/01/20/explosion-en-edificio-de-madrid.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T19:30:15Z", "content": "Una fuerte explosi\u00f3n por un\u00a0escape de gas\u00a0da\u00f1\u00f3 un edificio a la altura del n\u00famero 98 de la calle Toledo, en el barrio de La Latina, en pleno centro de la capital de Espa\u00f1a dejando\u00a0al menos tres falle\u2026 [+2185 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Informador.mx"}, "author": "El Informador :: Noticias de Jalisco, M\u00e9xico, Deportes & Entretenimiento", "title": "Kamala Harris: \u00bfQui\u00e9n es Doug Emhoff, el esposo de la vicepresidenta de EU? - EL INFORMADOR", "description": "Doug Emhoff hace historia como en el primer \"segundo caballero\" de la historia de Estados Unidos", "url": "https://www.informador.mx/internacional/Kamala-Harris-Quien-es-Doug-Emhoff-el-esposo-de-la-vicepresidenta-de-EU-20210120-0073.html", "urlToImage": "https://www.informador.mx/__export/1611170711189/sites/elinformador/img/2021/01/20/douginstakamala_crop1611170516131.jpg_1688748983.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T19:25:12Z", "content": "Kamala Harris hizo historia al convertirse en la primera mujer en ocupar la vicepresidencia de Estados Unidos. Con este logro su esposo, Doug Emhoff, se volvi\u00f3 en el primer \"segundo caballero\" de la \u2026 [+2118 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Im\u00e1genes | As\u00ed luce el virus de Covid en 3D - Forbes M\u00e9xico ", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiPmh0dHBzOi8vd3d3LmZvcmJlcy5jb20ubXgvbm90aWNpYXMtaW1hZ2VuLWNvdmlkLTNkLWZvdG8tdmlydXMv0gFCaHR0cHM6Ly93d3cuZm9yYmVzLmNvbS5teC9ub3RpY2lhcy1pbWFnZW4tY292aWQtM2QtZm90by12aXJ1cy9hbXAv?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-20T18:18:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "author": null, "title": "Es el d\u00eda de la democracia, de historia y unidad: Biden en primer discurso como presidente - Uno TV Noticias", "description": "Joe Biden ofreci\u00f3 su primer discurso como presidente de Estados Unidos este mi\u00e9rcoles 20 de enero de 2021 desde las escalinatas del Capitolio en Washington.", "url": "https://www.unotv.com/internacional/joe-biden-da-primer-discurso-como-presidente-de-eu-llama-a-la-unidad/", "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2021/01/joe-biden8-112230.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T17:31:00Z", "content": "Joe Biden ofreci\u00f3 su primer discurso como presidente de Estados Unidos este mi\u00e9rcoles 20 de enero de 2021 desde las escalinatas del Capitolio en Washington, el cual calific\u00f3 como el d\u00eda de la democra\u2026 [+4412 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "author": null, "title": "Jennifer Lopez se emociona en espa\u00f1ol en la investidura de Biden - Cadena SER", "description": "Uno de los momentos m\u00e1s emotivos de la ceremonia de investidura de Joe Biden ha sido el protagonizado por la cantante y actriz de origen hispano Jennifer Lop...", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=Fzy_hHGPoPo", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/Fzy_hHGPoPo/hqdefault.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T17:07:54Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "author": null, "title": "As\u00ed interpret\u00f3 Lady Gaga el himno en toma de posesi\u00f3n de Joe Biden - Uno TV Noticias", "description": "Lady Gaga fue le encargada de entonar el himno nacional durante la ceremonia de investidura del presidente de EU, Joe Biden.", "url": "https://www.unotv.com/entretenimiento/asi-interpreto-lady-gaga-el-himno-en-toma-de-posesion-de-joe-biden/", "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2021/01/gaga1-112152.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T16:57:00Z", "content": "Joe Biden tom\u00f3 posesi\u00f3n como presidente de Estados Unidos\u00a0este 20 de enero y Lady Gaga fue le encargada de entonar el himno nacional durante la ceremonia.\r\nCon un\u00a0outfit de color negro y rojo con det\u2026 [+4077 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "En el d\u00eda de la inauguraci\u00f3n de Biden, AMLO reiter\u00f3 ataques a la DEA por Cienfuegos, el general acusado de narco - infobae", "description": "\u201cC\u00f3mo vamos a imaginar que una agencia de Estados Unidos haga una investigaci\u00f3n tan incipiente como la que hicieron en el caso del general Cienfuegos, por eso mi decisi\u00f3n fue transparentarla\u201d, dijo el presidente de M\u00e9xico", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2021/01/20/en-el-dia-de-la-inauguracion-de-biden-amlo-reitero-ataques-a-la-dea-por-cienfuegos-el-general-acusado-de-narco/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/wFMJN77Sk6CLyVM7gJtPNVHeUVs=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/EECDZIPGBZE6NOMQTPCQCD4O6E.jpeg", "publishedAt": "2021-01-20T16:53:23Z", "content": "Foto: Presidencia de M\u00e9xico.\r\nEl presidente de M\u00e9xico, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador, reiter\u00f3 este mi\u00e9rcoles durante su conferencia de prensa, que el expediente que la DEA realiz\u00f3 contra el ex secretar\u2026 [+5546 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "As\u00ed fue la presentaci\u00f3n de J. Lo en la toma de posesi\u00f3n de Joe Biden como presidente - CNN", "description": "Jennifer Lopez cant\u00f3 \"America the Beautiful\" durante la toma de posesi\u00f3n de Joe Biden como el presidente n\u00famero 46 de Estados Unidos.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/jennifer-lopez-asuncion-joe-biden-america-the-beautiful-pkg-digital-original/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/01/thumb_69195.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-01-20T16:52:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "author": null, "title": "C\u00f3mo encontrar y derrotar a Depredador en Fortnite temporada 5 - localizaci\u00f3n Predator - Hobby Consolas", "description": "Te mostramos c\u00f3mo hemos acabado con Depredador en Fortnite, y conseguido su skin. El nuevo jefe repite siempre el mismo patr\u00f3n: se camufla, ataca cuerpo a cu...", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=VXbojf-VzxI", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/VXbojf-VzxI/maxresdefault.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T16:24:54Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Xataka.com.mx"}, "author": "Antonio Cahun", "title": "LG considera abandonar el mercado de smartphones este a\u00f1o: \"LG est\u00e1 comprometida a tomar cualquier decisi\u00f3n... - Xataka M\u00e9xico", "description": "Actualizaci\u00f3n 20/01/2021 11:30am: LG M\u00e9xico se ha comunicado con nosotros para darnos su declaraci\u00f3n sobre este tema, este fue su pronunciamiento oficial: \"La...", "url": "https://www.xataka.com.mx/celulares-y-smartphones/lg-considera-abandonar-mercado-smartphones-este-ano-lg-esta-comprometida-a-tomar-cualquier-decision-que-sea-necesaria", "urlToImage": "https://i.blogs.es/ae2158/lg-considera-dejar-abandonar-mercado-smartphones-este-ano-2021/840_560.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T16:22:00Z", "content": "Actualizaci\u00f3n 20/01/2021 11:30am: LG M\u00e9xico se ha comunicado con nosotros para darnos su declaraci\u00f3n sobre este tema, este fue su pronunciamiento oficial: \"La informaci\u00f3n publicada est\u00e1 basada en rum\u2026 [+2885 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "author": "Milenio Digital", "title": "Norberto Rivera fue intubado por covid-19 y recibi\u00f3 la extremaunci\u00f3n: ex vocero - Milenio", "description": "Norberto Rivera. Fue intubado por covid-19 y recibi\u00f3 la extremaunci\u00f3n: ex vocero del cardenal.", "url": "https://www.milenio.com/politica/comunidad/norberto-rivera-intubado-covid-19-vocero-cardenal", "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2021/01/20/el-cardenal-norberto-rivera-carrera_0_14_640_399.jpeg", "publishedAt": "2021-01-20T16:01:20Z", "content": "Norberto Rivera Carrera, cardenal em\u00e9rito de M\u00e9xico, fue intubado y recibi\u00f3 la extremaunci\u00f3n tras ser hospitalizado por covid-19, revel\u00f3 el sacerdote Hugo Valdemar Romero, su ex vocero.\r\n El cardenal\u2026 [+2188 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bolavip"}, "author": "Eduardo Ceccato Garc\u00eda", "title": "La f\u00f3rmula de Chivas para deshacerse de Josecarlos Van Rankin \u00a1Un regalo! - Chivas Pasi\u00f3n - Bolavip", "description": "El defensor de las Chivas de Guadalajara, Josecarlos Van Rankin, no fue registrado para este Guard1anes 2021 al no entrar en la consideraci\u00f3n del cuerpo t\u00e9cnico y se ir\u00eda regalado.", "url": "https://chivaspasion.bolavip.com/noticias/Liga-MX-Fichajes-La-formula-de-Chivas-para-deshacerse-de-Josecarlos-Van-Rankin-Futbol-de-Estufa-Mercado-de-Pases-Torneo-Clausura-Guard1anes-2021-20210120-0003.html", "urlToImage": "https://chivaspasion.bolavip.com/__export/1611159774454/sites/bolavip/img/2021/01/20/esbmwmgw4aapqui_crop1611159731094.jpeg_314946852.jpeg", "publishedAt": "2021-01-20T15:48:00Z", "content": "Josecarlos Van Rankin, defensor de las Chivas de Guadalajara, se ha convertido de manera muy inesperada en la pieza m\u00e1s complicada de negociar su salida en este mercado de pases, que se mantiene vige\u2026 [+2711 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "AMLO. \u201cQue le vaya bien\u201d, dice ante anuncio de Anaya de buscar la Presidencia en 2024 | El Universal - El Universal", "description": "Ante la pregunta sobre el anuncio que hizo Ricardo Anaya de recorrer los municipios del pa\u00eds en busca del voto para 2024, el mandatario solo dese\u00f3 al panista \"que le vaya bien\"", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/amlo-que-le-vaya-bien-dice-ante-anuncio-de-anaya-de-buscar-la-presidencia-en-2024", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/01/20/amlo-anaya-20.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T15:30:47Z", "content": "El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador evit\u00f3 dar alg\u00fan comentario sobre el anuncio de Ricardo Anaya, su contrincante en la elecci\u00f3n presidencial del 2018, de recorrer el pa\u00eds con miras a la elecci\u2026 [+1321 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "author": "acirilo", "title": "Selecci\u00f3n Mexicana: Anunci\u00f3 partido amistoso vs Costa Rica - Diario Deportivo R\u00e9cord", "description": "El Tricolor dio a conocer el segundo enfrentamiento que tendr\u00e1 en el mes de marzo", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-futbol-nacional-seleccion-mexicana/seleccion-mexicana-anuncio-partido-amistoso-vs-costa-rica", "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2021/01/20/selecc_1.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T15:29:42Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Heraldodemexico.com.mx"}, "author": "Heraldo de M\ufffdxico", "title": "Peso y Bolsa inician la jornada en verde a la espera de que Biden asuma la presidencia - El Heraldo de M\u00e9xico", "description": "Hay cautela en los mercados previos al comienzo de la nueva administraci\ufffdn en Estados Unidos", "url": "https://heraldodemexico.com.mx/economia/2021/1/20/peso-bolsa-inician-la-jornada-en-verde-la-espera-de-que-biden-asuma-la-presidencia-246954.html", "urlToImage": "https://heraldodemexico.com.mx/u/fotografias/m/2021/1/20/f1280x720-307621_439296_5050.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T15:01:00Z", "content": "La Bolsa Mexicana de Valores (BMV) inicia la sesin con un ligero avance de 0.28 por ciento, mientras el peso gana cerca de 3 centavos frente al dlar.\r\nEn el inicio de la sesin, la moneda mexicana cot\u2026 [+1312 chars]"}]}