{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Latinus.us"}, "author": "LatinUs", "title": "OMS aprueba el uso de emergencia de la vacuna de Pfizer contra Covid - LatinUs", "description": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) aprob\u00f3 este jueves el uso de emergencia de la vacuna de Pfizer contra la Covid-19. La de Pfizer es la primera vacuna contra el coronavirus SARS-CoV-2 en recibir la validaci\u00f3n de la OMS. Lee tambi\u00e9n: Pacientes con Covi\u2026", "url": "https://latinus.us/2020/12/31/oms-aprueba-uso-emergencia-vacuna-pfizer-contra-covid/", "urlToImage": "https://cdn.latinus.us/wp-content/uploads/2020/12/31153036/oms-aprueba-uso-emergencia-vacuna-pfizer-contra-covid.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T21:33:15Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Activan alerta naranja y amarilla por vientos fuertes en toda la CDMX | El Universal - El Universal", "description": "La Secretar\u00eda de Gesti\u00f3n Integral de Riesgos y Protecci\u00f3n Civil se\u00f1al\u00f3 que seis demarcaciones se ver\u00e1n afectadas por rachas de viento de entre 60 a 69 kil\u00f3metros por hora", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/activan-alerta-naranja-y-amarilla-por-vientos-fuertes-en-toda-la-cdmx", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/12/31/aire_pc.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T19:37:06Z", "content": "La Secretar\u00eda de Gesti\u00f3n Integral de Riesgos y Protecci\u00f3n Civil (SGIRPC) activ\u00f3 Alerta Naranja por pron\u00f3stico de viento fuerte en las demarcaciones de \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, Cuajimalpa, Magdalena Contreras,\u2026 [+1577 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Covid-19: Como si nada: As\u00ed celebran el A\u00f1o Nuevo en Wuhan, la \"cuna\" del coronavirus | El Universal - El Universal", "description": "Entre conciertos y aglomeraciones al aire libre, la ciudad que report\u00f3 el primer caso de coronavirus en el mundo en 2019, celebra la llegada del a\u00f1o nuevo sin casos del virus; \"en Wuhan no queremos volver a meter la pata\", se\u00f1al\u00f3 un asistente", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/covid-19-como-si-nada-asi-celebran-el-ano-nuevo-en-wuhan-la-cuna-del-coronavirus", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/12/31/wuhan-china.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T19:33:52Z", "content": "Wuhan-. Un a\u00f1o despu\u00e9s de que China comunicase a la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) la detecci\u00f3n de una rara neumon\u00eda en la ciudad de Wuhan, la ciudad del centro del gigante asi\u00e1tico hace casi\u2026 [+2043 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Citibanamex registra intermitencia en sus servicios por falla t\u00e9cnica | El Universal - El Universal", "description": "En redes sociales, usuarios se han quejado de la falla, con lo cual no han podido realizar operaciones desde banca digital", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/cartera/citibanamex-registra-intermitencia-en-sus-servicios-por-falla-tecnica", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/12/31/bancos_pago.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T19:10:53Z", "content": "Una falla t\u00e9cnica en los sistemas de Citibanamex provoca este jueves\u00a0 intermitencia en algunos de sus servicios, inform\u00f3 la instituci\u00f3n financiera.\r\nDebido a una falla t\u00e9cnica, estamos presentando in\u2026 [+475 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bolavip"}, "author": "Diward Leroy", "title": "Atenci\u00f3n: Hugo S\u00e1nchez no quiere al Conejo P\u00e9rez dentro de su cuerpo t\u00e9cnico y el club hace o\u00eddos sordos - Vamos Cruz Azul - Bolavip", "description": "Cruz Azul se ha encontrado con varios pedidos de Hugo S\u00e1nchez que no estar\u00edan dispuestos a ceder.", "url": "https://vamoscruzazul.bolavip.com/noticias/Hugo-Sanchez-no-quiere-a-Oscar-Perez-en-el-cuerpo-tecnico-de-Cruz-Azul-20201231-0005.html", "urlToImage": "https://vamoscruzazul.bolavip.com/__export/1609440453443/sites/bolavip/img/2020/12/31/jam_m_131838_x1x_crop1609439320387.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T18:27:00Z", "content": "La pelea entre Cruz Azul y Hugo S\u00e1nchez va para rato. El entrenador mexicano se ha mostrado intransigente con algunos pedidos que desde la directiva no est\u00e1n dispuestos a tolerar. Esto habr\u00eda hecho q\u2026 [+1821 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "El gobierno de AMLO celebr\u00f3 una disminuci\u00f3n en el n\u00famero de homicidios, pero los feminicidios siguen al alza - infobae", "description": "El subsecretario de Seguridad y Protecci\u00f3n Ciudadana (SSPC), Ricardo Mej\u00eda, asegur\u00f3 que en materia de homicidios, es la primera vez que se presenta una reducci\u00f3n desde 2014", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/12/31/el-gobierno-de-amlo-celebro-una-disminucion-en-el-numero-de-homicidios-pero-los-feminicidios-siguen-al-alza/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/fzc3mRAA5N8nTmU8lC2DQ_MEtHs=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/HVLCHMCZQRDCVEWTOTJPNF2N44.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T18:16:09Z", "content": "El gobierno federal destac\u00f3 que M\u00e9xico terminar\u00e1 el 2020 con una baja del 0.4% en las cifras de homicidios dolosos (Foto: Presidencia de la Rep\u00fablica)\r\nAunque la violencia y los homicidios dolosos en\u2026 [+3741 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "author": null, "title": "Cavani suspendido tres partidos por su comentario \u201cracista\u201d - Uno TV Noticias", "description": "Edinson Cavani recibi\u00f3 una suspensi\u00f3n de tres partidos por el mensaje racista que public\u00f3 en Instagram a finales de noviembre.", "url": "https://www.unotv.com/deportes/cavani-suspendido-tres-partidos-por-su-comentario-racista/", "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2020/12/still31-canavi-twitter-01.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T18:07:00Z", "content": "Edinson\u00a0Cavani\u00a0recibi\u00f3 una suspensi\u00f3n de tres partidos por el mensaje, juzgado racista, que public\u00f3 en Instagram a finales de noviembre, anunci\u00f3 este jueves la Federaci\u00f3n Inglesa de F\u00fatbol (FA).\r\nUn \u2026 [+1637 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Publimetro.com.mx"}, "author": "Ninoska Paz", "title": "Lucero dice adi\u00f3s al 2020 cautivando con una imagen sin maquillaje en medio de un paisaje natural - Publimetro M\u00e9xico", "description": "Lucero despide el a\u00f1o 2020 con una fotograf\u00eda en la que luce al natural, sin maquillaje, inspirando la reconciliaci\u00f3n con la naturaleza y el mundo", "url": "https://www.publimetro.com.mx/mx/entretenimiento/2020/12/31/lucero-despide-2020-natural.html", "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/12/31/lucero-774795f7c3dba107a2ff4d2077b090b9-1200x800.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T18:00:02Z", "content": "Lucero cierra un a\u00f1o 2020 muy importante para su trayectoria, cargada de buena vibra y celebrando sus primeras cuatro d\u00e9cadas de carrera art\u00edstica que la convierten en una de las artistas m\u00e1s importa\u2026 [+2005 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aristeguinoticias.com"}, "author": null, "title": "Enlista AMLO los tres grandes problemas que enfrenta M\u00e9xico - Aristeguinoticias", "description": "Desde cualquier medio, periodismo en libertad", "url": "https://aristeguinoticias.com/3112/mexico/enlista-amlo-los-tres-grandes-problemas-que-enfrenta-mexico/", "urlToImage": "https://aristeguinoticias.com/editorial/wp-content/uploads/2019/03/500x.png", "publishedAt": "2020-12-31T17:52:53Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Mensajes de a\u00f1o nuevo para enviar por WhatsApp | El Universal - El Universal", "description": "No olvides enviar felicitaciones de a\u00f1o nuevo a tus seres queridos, te damos algunas ideas de qu\u00e9 escribirles, as\u00ed como algunas recomendaciones para programar tus mensajes", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/techbit/mensajes-de-ano-nuevo-para-enviar-por-whatsapp", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/12/23/mensajes_para_enviar_en_ano_nuevo.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T16:00:00Z", "content": "El 2020 est\u00e1 por terminar, muchos esperan con ansias la llegada del a\u00f1o nuevo. Y sin duda alguna, celebraremos gustosos porque se considera que con el arranque del 2021 mejores cosas vendr\u00e1n y el pan\u2026 [+4005 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aristeguinoticias.com"}, "author": null, "title": "'Truena' Ackerman contra Morena por designaci\u00f3n de Salgado Macedonio - Aristeguinoticias", "description": "Desde cualquier medio, periodismo en libertad", "url": "https://aristeguinoticias.com/3112/mexico/truena-ackerman-contra-morena-por-designacion-de-salgado-macedonio/", "urlToImage": "https://aristeguinoticias.com/editorial/wp-content/uploads/2019/03/500x.png", "publishedAt": "2020-12-31T15:56:41Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Nintenderos.com"}, "author": "", "title": "El directo de A\u00f1o Nuevo en Jap\u00f3n nos deja con Pikachu, Rayquaza y un evento para Pok\u00e9mon Espada y Escudo - Nintenderos.com", "description": "Ya se ha destapado el pastel, y es que en el directo de A\u00f1o Nuevo hecho desde el espacio se ha revelado un nuevo evento para Pok\u00e9mon Espada y Escudo que entregar\u00e1 un Pikachu especial hasta el 15 de enero a jugadores de todo el mundo que acepten el regalo mist\u2026", "url": "https://www.nintenderos.com/2020/12/el-directo-de-ano-nuevo-en-japon-nos-deja-con-pikachu-rayquaza-y-un-evento-para-pokemon-espada-y-escudo/", "urlToImage": "https://www.nintenderos.com/wp-content/uploads/2020/12/slack-imgs-3.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T15:45:00Z", "content": "Ya se ha destapado el pastel, y es que en el directo de A\u00f1o Nuevo hecho desde el espacio se ha revelado un nuevo evento para Pok\u00e9mon Espada y Escudo que entregar\u00e1 un Pikachu especial hasta el 15 de e\u2026 [+621 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "author": "Rafael L\u00f3pez M\u00e9ndez", "title": "AMLO acusa que tema de apag\u00f3n se usa como asunto pol\u00edtico-electoral - Milenio", "description": "El Presidente asegur\u00f3 que el gobierno de Tamaulipas tiene diferencias con el gobierno federal, luego de que ayer neg\u00f3 que un incendio haya provocado el corte.", "url": "https://www.milenio.com/politica/amlo-tema-apagon-cfe-asunto-politico-electoral", "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/12/31/amlo-acuso-apagon-cfe-asunto_0_0_1200_747.jpeg", "publishedAt": "2020-12-31T15:34:32Z", "content": "El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador acus\u00f3 que\u00a0el tema del apag\u00f3n en 12 estados del pa\u00eds, ocurrido el 28 de diciembre, se usa como un asunto pol\u00edtico-electoral, luego de que ayer la Comisi\u00f3n Fed\u2026 [+873 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "\u201cDebe consultarse y decidir las mujeres\u201d: AMLO habl\u00f3 del aborto en M\u00e9xico tras despenalizaci\u00f3n en Argentina - infobae", "description": "\u201cEn el caso de M\u00e9xico, nosotros hemos sostenido que es un tema que debe de consultarse y en el cual deben de decidir libremente las mujeres\u201d, dijo el presidente L\u00f3pez Obrador", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/12/31/debe-consultarse-y-decidir-las-mujeres-amlo-hablo-del-aborto-en-mexico-tras-despenalizacion-en-argentina/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/ngO9VFOmGF7DuI8S2yQru7bJcFU=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/Q5XHHMOZU5A43KXQAKBZIXYMWQ.jpeg", "publishedAt": "2020-12-31T15:17:17Z", "content": "Foto: Presidencia de M\u00e9xico.\r\nEl presidente de M\u00e9xico, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador, dijo este jueves en su conferencia de prensa que existen v\u00edas para despenalizar el aborto en todo el pa\u00eds, como lo \u2026 [+4729 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "author": "Milenio Digital", "title": "El mensaje de Mart\u00edn Urieta al maestro Armando Manzanero - Milenio", "description": "El encargado de la presidencia de la SACM dedica un menaje a la memoria del maestro Armando Manzanero.", "url": "https://www.milenio.com/cultura/mensaje-martin-urieta-maestro-armando-manzanero-sacm", "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/12/31/martin-urieta-cargo-sacm-muerte.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T15:10:02Z", "content": "Tras la muerte del maestro Armando Manzanero, el destacado compositor Mart\u00edn Urieta Solano ha quedado a cargo de la Presidencia de la Sociedad de Autores y Compositores de M\u00e9xico\u00a0(SACM) y para record\u2026 [+1516 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radioformula.com.mx"}, "author": null, "title": "Australia despide el 2020 con tradicional show de fuegos artificiales y calles vac\u00edas (FOTOS y VIDEOS) - Radio F\u00f3rmula", "description": "Australia es el primer pa\u00eds del mundo en darle la bienvenida al tan esperado a\u00f1o 2021, sin embargo, las celebraciones fueron restringidas", "url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20201231/australia-ya-es-ano-nuevo-2021-fuegos-artificiales-imagenes-celebra-llegada/", "urlToImage": "https://www.radioformula.com.mx/wp-content/uploads/2020/12/australia-ano-nuevo-celebracion-2021.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T14:51:43Z", "content": "Pocas veces el fin de a\u00f1o es tan esperado, pues despu\u00e9s de la crisis sanitaria que se vive en todo el mundo lo \u00fanico que la gente quiere es dejar atr\u00e1s estos 366 d\u00edas de tensi\u00f3n y estr\u00e9s, aunque no s\u2026 [+2099 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "author": "angel.salinas", "title": "Muere por covid Dawn Wells, Mary Ann en \u2018La isla de Gilligan\u2019 - Peri\u00f3dico Exc\u00e9lsior", "description": "Wells, quien fue Miss Nevada en 1959 y compiti\u00f3 en el concurso Miss Am\u00e9rica, muri\u00f3 por complicaciones relacionadas con el coronavirus", "url": "https://www.excelsior.com.mx/funcion/muere-por-covid-dawn-wells-mary-ann-en-la-isla-de-gilligan/1424779", "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/12/31/2504411.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T14:01:52Z", "content": "HAW\u00c1I\r\nDawn Wells, famosa por su papel como la dulce n\u00e1ufraga Mary Ann en el cl\u00e1sico de la TV de la d\u00e9cada de 1960 La isla de Gilligan, muri\u00f3 el mi\u00e9rcoles a los 82 a\u00f1os, dijo su publicista.\r\nWells, q\u2026 [+1788 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "En lugar de gastar en flores para su padre, hijo de Armando Manzanero pidi\u00f3 hacer donativos para enfermos de COVID-19 - infobae", "description": "Juan Pablo Manzanero utiliz\u00f3 sus redes sociales para mandar un mensaje a artistas, amigos y conocidos del compositor", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2020/12/31/en-lugar-de-gastar-en-flores-para-su-padre-hijo-de-armando-manzanero-pidio-hacer-donativos-para-enfermos-de-covid-19/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/LNDDgNu5U-lAErzcNgZSLCRX8tY=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/F4TXP6E2YFD5VKBGDUKYXIR25Y.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T08:24:23Z", "content": "A trav\u00e9s de redes sociales, Juan Pablo hizo un llamado para sus amigos, conocidos y colegas de la escena del entretenimiento en M\u00e9xico y el mundo\r\n(Foto: EFE/Jos\u00e9 Pazos)\r\nLuego de que se diera a cono\u2026 [+3218 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heraldodemexico.com.mx"}, "author": "Heraldo de M\ufffdxico", "title": "M\u00e9xico frena a la influenza: S\u00f3lo 1 caso - El Heraldo de M\u00e9xico", "description": "La vacunaci\ufffdn anticipada y el Covid-19 la han acotado, evitado el bote de las dos enfermedades", "url": "https://heraldodemexico.com.mx/nacional/2020/12/31/mexico-frena-la-influenza-solo-caso-240324.html", "urlToImage": "https://heraldodemexico.com.mx/u/fotografias/m/2020/12/31/f1280x720-299893_431568_5050.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T07:00:00Z", "content": "El cierre del ao slo se ha registrado un caso de influenza en el pas, por lo que la sindemia la combinacin de dos brotes de enfermedades no ha pegado a los mexicanos.\r\nDe acuerdo con el reporte de vi\u2026 [+2605 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yucatan.com.mx"}, "author": null, "title": "Detienen al presunto feminicida de Ana: tambi\u00e9n trabajaba en el hotel - El Diario de Yucat\u00e1n", "description": "Esta noche se dio a conocer la detenci\u00f3n de \"Carlos G\", de 23 a\u00f1os de edad, presunto feminicda de \"Ana G\", de 21 a\u00f1os, cuyo cuerpo fue hallado en las inmediaciones de conocido hotel de la Riviera Maya. El fiscal General de Quintana Roo,\u00a0\u00d3scar Montes de Oca Ro\u2026", "url": "https://www.yucatan.com.mx/mexico/detienen-al-presunto-feminicida-de-ana-tambien-trabajaba-en-el-hotel", "urlToImage": "https://www.yucatan.com.mx/wp-content/uploads/2020/12/cyqPJQf1jGxdd8EwTv2I.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T03:18:00Z", "content": "Esta noche se dio a conocer la detenci\u00f3n de \"Carlos G\", de 23 a\u00f1os de edad, presunto feminicda de \"Ana G\", de 21 a\u00f1os, cuyo cuerpo fue hallado en las inmediaciones de conocido hotel de la Riviera May\u2026 [+1057 chars]"}]}