{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Expediente Cienfuegos: Canciller\u00eda revela en Twitter las 751 hojas de documentos sobre el general | El Universal - El Universal", "description": "La Secretar\u00eda de Relaciones Exteriores inform\u00f3 que se hace del conocimiento p\u00fablico la informaci\u00f3n sobre el caso del General retirado Salvador Cienfuegos", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/expediente-cienfuegos-cancilleria-revela-en-twitter-las-751-hojas-de-documentos-sobre-el", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/01/15/010salvador-cienfuegos-1.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T21:55:11Z", "content": "La Secretar\u00eda de Relaciones Exteriores (SRE) se\u00f1al\u00f3 que en cumplimiento de la instrucci\u00f3n presidencial de este 15 de enero, se hace del conocimiento p\u00fablico la informaci\u00f3n sobre el caso del General r\u2026 [+1256 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "M\u00e9xico defiende su pol\u00edtica energ\u00e9tica tras reclamos de EU | El Universal - El Universal", "description": "\"La relaci\u00f3n con Estados Unidos dentro del T-MEC en materia de energ\u00eda es de respeto a las normas constitucionales de cada pa\u00eds, as\u00ed qued\u00f3 especificado en el tratado\", dijo Roc\u00edo Nahle", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/cartera/mexico-defiende-su-politica-energetica-tras-reclamos-de-eu", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/01/15/rocionahle.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T20:16:01Z", "content": "El Gobierno mexicano defendi\u00f3 este viernes su pol\u00edtica energ\u00e9tica tras una carta de varios ministros de Estados Unidos en la que se acusa al gobierno del presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador de \"da\u2026 [+4333 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "author": "Milenio Digital", "title": "WhatsApp retrasa cambio en pol\u00edticas de privacidad tras quejas y fuga de usuarios - Milenio", "description": "La aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda detall\u00f3 que tras la desinformaci\u00f3n y dudas de los usuarios pospuso la entrada en vigor de sus nuevas normas de privacidad", "url": "https://www.milenio.com/tecnologia/nuevas-reglas-de-whatsapp-2021-se-retrasan-por-quejas", "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/12/26/truco-hablar-alguien-whatsapp-pase.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T20:09:08Z", "content": "Luego de\u00a0la pol\u00e9mica desatada por el cambio en las normas de privacidad\u00a0de WhatsApp, que desat\u00f3 un \u00e9xodo de usuarios hac\u00eda otros servicios como Signal o Telegram, la empresa inform\u00f3 que decidi\u00f3 pospo\u2026 [+2973 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Coronavirus suma m\u00e1s de 2 millones de muertes en el mundo | El Universal - El Universal", "description": "La impactante cifra se alcanz\u00f3 m\u00e1s de un a\u00f1o despu\u00e9s de que se detectara por primera vez el coronavirus en la ciudad china de Wuhan", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/coronavirus-suma-mas-de-2-millones-de-muertes-en-el-mundo", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/01/15/vacuna-covid-fake.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T19:56:42Z", "content": "Lacifra mundial de muertos por el coronavirussuper\u00f3 los 2 millones el viernes, cruzando el umbral en medio de un despliegue de vacunas tan inmenso pero tan desigual que en algunos pa\u00edses hay una espe\u2026 [+2426 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Espn.com.mx"}, "author": null, "title": "Chicharito le dedica emotivo mensaje a Rooney - ESPN", "description": "El ingl\u00e9s anunci\u00f3 su retiro de las canchas, y su excompa\u00f1ero en el Manchester United le dedic\u00f3 unas palabras.", "url": "https://www.espn.com.mx/futbol/inglaterra/nota/_/id/8040141/chicharito-hernandez-wayne-rooney-mensaje-retiro", "urlToImage": "https://a2.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2021%2F0115%2Fr802375_591x394_3%2D2.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T19:17:15Z", "content": "El delantero mexicano Javier Hern\u00e1ndez le dedic\u00f3 un emotivo mensaje a su excompa\u00f1ero Wayne Rooney, quien hoy anunci\u00f3 su retiro como jugador profesional para convertirse en t\u00e9cnico de tiempo completo \u2026 [+1253 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "author": "AFP", "title": "Pfizer reducir\u00e1 ritmo en entrega de vacunas contra covid-19 a finales de enero - Milenio", "description": "La farmac\u00e9utica asegur\u00f3 que se tom\u00f3 la decisi\u00f3n para hacer cambios en el proceso de producci\u00f3n y aumentar el reparto de dosis.", "url": "https://www.milenio.com/internacional/pfizer-reducira-ritmo-entrega-vacuna-covid-19", "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2021/01/15/mexico-continua-recibiendo-vacunas-covid.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T19:03:06Z", "content": "La farmac\u00e9utica Pfizer inform\u00f3 que reducir\u00e1 el ritmo de entrega de las vacunas contra covid-19 a finales de enero o principios de febrero con el objetivo de hacer cambios en el proceso de producci\u00f3n \u2026 [+1421 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "author": "f.fernandez", "title": "Rafael Baca: 'Si soy de los m\u00e1s criticados estar\u00e9 dispuesto a hacerme a un lado' - Diario Deportivo R\u00e9cord", "description": "El mediocampista celeste es consciente que es uno de los jugadores m\u00e1s se\u00f1alados por la afici\u00f3n", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-liga-mx-cruz-azul/rafael-baca-si-soy-de-los-mas-criticados-estare-dispuesto-a-hacerme-a-un", "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2021/01/15/diseno_sin_titulo_69.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T18:20:29Z", "content": "Consciente de que la afici\u00f3n de Cruz Azullo se\u00f1ala como uno de los principales responsables de la crisis cementera, Rafael Baca reconoci\u00f3 que, si la M\u00e1quina no hace un buen semestre, ser\u00e1 de los prim\u2026 [+1997 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Publimetro.com.mx"}, "author": "Marisol Orta", "title": "Niegan entrada a Arturo Carmona a Televisa programa Hoy - Publimetro M\u00e9xico", "description": "El comunicador Alex Kaffie\u00a0revel\u00f3 que Arturo Carmona hab\u00eda llegado a las instalaciones a cobrar lo que le correspond\u00eda por estar en el programa", "url": "https://www.publimetro.com.mx/mx/entretenimiento/2021/01/15/arturo-carmona-televisa.html", "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2021/01/15/arturocarmona-3d87afd62b53d117eeabace5262b428f-1200x800.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T18:05:02Z", "content": "El periodista\u00a0Alex Kaffie\u00a0revel\u00f3 que al actor y conductor\u00a0Arturo Carmona se le neg\u00f3 la entrada a las\u00a0instalaciones de Televisa San \u00c1ngel debido a que no estaba considerado en la lista de empleados vi\u2026 [+1625 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Xataka.com.mx"}, "author": "Antonio Cahun", "title": "\"La compa\u00f1\u00eda tomar\u00e1 las medidas necesarias para proteger sus intereses y de sus accionistas\": Xiaomi responde... - Xataka M\u00e9xico", "description": "Xiaomi ha entrado a la lista negra del Departamento de Defensa de Estados Unidos, y si bien esto no afecta a sus actividades comerciales, lo har\u00e1 en sus...", "url": "https://www.xataka.com.mx/celulares-y-smartphones/compania-tomara-medidas-necesarias-para-proteger-sus-intereses-sus-accionistas-xiaomi-responde-al-bloqueo-ee-uu", "urlToImage": "https://i.blogs.es/e5ec4d/xiaomi-respuesta-bloqueo-lista-negra-departamento-defensa-estados-unidos/840_560.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T17:41:00Z", "content": "Xiaomi ha entrado a la lista negra del Departamento de Defensa de Estados Unidos, y si bien esto no afecta a sus actividades comerciales, lo har\u00e1 en sus inversiones. Derivado de esto, ahora la compa\u00f1\u2026 [+1894 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Rappi y Banorte lanzan programa de cr\u00e9ditos para restaurantes - Forbes M\u00e9xico ", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiUGh0dHBzOi8vd3d3LmZvcmJlcy5jb20ubXgvbmVnb2Npb3MtcmFwcGktYmFub3J0ZS1wcm9ncmFtYS1jcmVkaXRvcy1yZXN0YXVyYW50ZXMv0gFUaHR0cHM6Ly93d3cuZm9yYmVzLmNvbS5teC9uZWdvY2lvcy1yYXBwaS1iYW5vcnRlLXByb2dyYW1hLWNyZWRpdG9zLXJlc3RhdXJhbnRlcy9hbXAv?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-15T17:30:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "El Financiero"}, "author": "El Financiero", "title": "CDMX seguir\u00e1 la pr\u00f3xima semana en sem\u00e1foro rojo - El Financiero", "description": "La jefa de Gobierno capitalina, Claudia Sheinbaum, precis\u00f3 la situaci\u00f3n de la regi\u00f3n respecto al COVID-19.", "url": "https://elfinanciero.com.mx/cdmx", "urlToImage": "https://elfinanciero.com.mx/uploads/2021/01/15/5c96ab47cd1610719647_standard_desktop_fullhd.jpeg", "publishedAt": "2021-01-15T17:21:46Z", "content": "La Ciudad de M\u00e9xico seguir\u00e1 la pr\u00f3xima semana en sem\u00e1foro rojo debido a la pandemia de COVID-19, inform\u00f3 este viernes la jefa de Gobierno capitalina, Claudia Sheinbaum.\r\nEsto es debido a la capacidad\u2026 [+1084 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Espn.com.mx"}, "author": "Jordi Blanco", "title": "Pedri, Haaland, Foden... El presente del futbol mundial ya est\u00e1 aqu\u00ed - ESPN", "description": "Son chicos de 17, 18, m\u00e1ximo 20 a\u00f1os que ya son figuras de sus clubes, que cada vez son m\u00e1s conocidos y peleados por los equipos m\u00e1s poderosos del mundo... Ellos son las nuevas caras del futbol mundial...", "url": "https://www.espn.com.mx/futbol/espana/nota/_/id/8034927/pedri-haaland-foden-ansu-fati-futbol-mundial-estrellas", "urlToImage": "https://a2.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2021%2F0115%2Fr802283_1296x729_16%2D9.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T16:31:56Z", "content": "BARCELONA -- Cuando la era de Leo Messi y Cristiano Ronaldo se acerca a su final empiezan a multiplicarse por detr\u00e1s nombres de futbolistas llamados a ocupar su trono. No parece, hoy por hoy, que hay\u2026 [+7646 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "author": null, "title": "Estas alcald\u00edas de CDMX tendr\u00e1n ley seca este fin de semana - Uno TV Noticias", "description": "A partir del viernes 15, y hasta el domingo 17 de enero de este 2021, habr\u00e1 ley seca en algunas alcald\u00edas de la Ciudad de M\u00e9xico (CDMX); ve cu\u00e1les.", "url": "https://www.unotv.com/estados/ciudad-de-mexico/ley-seca-del-15-al-17-de-enero-en-estas-alcaldias-de-cdmx/", "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2021/01/ley-seca-cdmx-100504.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T16:24:00Z", "content": "A partir del viernes 15, y hasta el domingo 17 de enero de este 2021, habr\u00e1 ley seca en algunas alcald\u00edas de la Ciudad de M\u00e9xico (CDMX); esto como parte de las nuevas medidas para tratar de bajar el \u2026 [+1944 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Applesfera.com"}, "author": "Eduardo Archanco", "title": "AirTag o cuando tu producto se filtra tanto y Samsung se adelanta con su propuesta - Applesfera", "description": "El AirTag es un producto que esper\u00e1bamos desde septiembre de 2019. Meses de rumores colocaban estos peque\u00f1os rastreadores en las quinielas de nuevos anuncios,...", "url": "https://www.applesfera.com/general/airtag-cuando-tu-producto-se-filtra-samsung-se-adelanta-su-propuesta", "urlToImage": "https://i.blogs.es/ff85c7/1366_2000/840_560.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T15:37:00Z", "content": "El AirTag es un producto que esper\u00e1bamos desde septiembre de 2019. Meses de rumores colocaban estos peque\u00f1os rastreadores en las quinielas de nuevos anuncios, para debutar junto a los iPhone 11. La a\u2026 [+3460 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Animalpolitico.com"}, "author": null, "title": "El otro virus que preocupa en Asia y c\u00f3mo se trabaja para evitar otra pandemia - Animal Pol\u00edtico", "description": "La tasa de mortalidad por el virus Nipah es de hasta un 75% y no tiene vacuna. Los cient\u00edficos trabajan arduamente para asegurarse de que este virus no cause la pr\u00f3xima pandemia.", "url": "https://www.animalpolitico.com/bbc/otro-virus-asia-trabajo-cientificos-evitar-otra-pandemia/", "urlToImage": "https://www.animalpolitico.com/wp-content/uploads/2021/01/_116485322_p0936chn.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T15:33:54Z", "content": "Getty Images\r\nSupaporn Wacharapluesadee es una \u201ccazadora de virus\u201d.\r\nEra el 3 de enero de 2020, y Supaporn Wacharapluesadee estaba esperando una entrega.\r\nSe hab\u00eda corrido la voz de que hab\u00eda alg\u00fan t\u2026 [+20770 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "author": "blanca.betan", "title": "\u00a1ALERTA! As\u00ed venden vacuna falsa de covid; no caigas en el enga\u00f1o - Exc\u00e9lsior", "description": "La empresa Pfizer creadora de la vacuna en coordinaci\u00f3n con BioNTech, neg\u00f3 rotundamente que la vacuna se venda a trav\u00e9s de sitios web o de forma telef\u00f3nica", "url": "https://www.excelsior.com.mx/nacional/alerta-asi-venden-vacuna-falsa-de-covid-no-caigas-en-el-engano/1427263", "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2021/01/15/2512363.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T14:48:57Z", "content": "CIUDAD DE M\u00c9XICO\r\nDebido a la llegada de la vacuna de Pfizer a M\u00e9xico y a la desesperaci\u00f3n de varias personas por adquirirla lo m\u00e1s pronto posible, diversos delincuentes aprovechan para enga\u00f1ar a la \u2026 [+1866 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "author": "Milenio Digital", "title": "Reportan que Fernanda Castillo fue hospitalizada de emergencia; esto sabemos - Milenio", "description": "Hospitalizan de emergencia a Fernanda Castillo tras convertirse en mam\u00e1; te contamos lo que sabemos.", "url": "https://www.milenio.com/espectaculos/famosos/fernanda-castillo-hospitalizan-de-emergencia-a-la-actriz", "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2021/01/15/fernanda-castillo-instagram-1.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T14:05:21Z", "content": "Fernanda Castillo, actriz que protagoniza la serie Monarca de Netflix, fue hospitalizada de emergencia, as\u00ed lo report\u00f3 Univisi\u00f3n, quien se\u00f1al\u00f3 que su pareja Erik Hayser lo confirm\u00f3. La famosa fue tra\u2026 [+1937 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediotiempo.com"}, "author": "Agencia DPA", "title": "Auckland City se baja del Mundial de Clubes por la pandemia de COVID-19 - Mediotiempo", "description": "Tigres conocer\u00e1 su rival en el sorteo del 19 de enero.", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/mundial-de-clubes/auckland-city-baja-mundial-clubes-pandemia-covid-19", "urlToImage": "https://cdn2.mediotiempo.com/uploads/media/2021/01/15/mundial-clubes-disputara-febrero-foto.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T12:39:41Z", "content": "La pandemia de COVID-19 ya tuvo efecto en el Mundial de Clubes a disputarse del 1 al 11 de febrero en Qatar, ya que el Auckland City FC se baj\u00f3 del torneo por las restricciones de las autoridades neo\u2026 [+1361 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heraldodemexico.com.mx"}, "author": "Redacci\u00f3n El Heraldo de M\ufffdxico", "title": "Precio del D\u00d3LAR hoy viernes 15 de enero de 2021; tipo de cambio - El Heraldo de M\u00e9xico", "description": "El\ufffdpeso gan\ufffd el jueves de la mano de otros mercados financieros a nivel global; la moneda mexicana se ubic\ufffd a la compra en 19.4353 y a la venta en 19.941 pesos", "url": "https://heraldodemexico.com.mx/economia/2021/1/15/precio-del-dolar-hoy-viernes-15-de-enero-de-2021-tipo-de-cambio-245260.html", "urlToImage": "https://heraldodemexico.com.mx/u/fotografias/m/2021/1/4/f1280x720-300815_432490_5050.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T12:33:00Z", "content": "El\u00a0peso mexicano\u00a0opera estable frente al\u00a0dlar estadounidense\u00a0durante este\u00a0viernes 15 de enero\u00a0con un\u00a0tipo de cambio\u00a0de 19.6881 pesos por\u00a0dlar.\r\nLa\u00a0moneda\u00a0mexicana se ubic a la\u00a0compra\u00a0en 19.4353 y a l\u2026 [+1935 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Carmen Armend\u00e1riz presume su relaci\u00f3n con Carlos Rivera | El Universal - El Universal", "description": "Alfombra Roja", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/carmen-armendariz-presume-su-relacion-con-carlos-rivera", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/01/14/carmen.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T09:00:00Z", "content": "Carmen Armend\u00e1riz, productora de televisi\u00f3n, presume que Carlos Rivera es el cantante del tema principal de su nueva telenovela \"Te acuerdas de m\u00ed\". Pero Armend\u00e1riz tambi\u00e9n presume que intercambia me\u2026 [+1312 chars]"}]}