{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "El empresario Carlos Slim tiene COVID-19 y acudi\u00f3 al hospital para un monitoreo - infobae", "description": "Su hijo, Carlos Slim Domit, revel\u00f3 el estado de salud del empresario, quien lleva contagiado m\u00e1s de una semana", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2021/01/25/el-empresario-carlos-slim-tiene-covid-19-y-acudio-al-hospital-para-un-monitoreo/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/uW1oQBla4EQOo8btml8FvrKvWZY=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/IOZ57FOBMVFVVBM64WOHTFJADY.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T21:11:52Z", "content": "El empresario Carlos Slim acudi\u00f3 al hospital para un monitoreo tras su contagio de COVID-19 (EFE)\r\nEl empresario Carlos Slim Hel\u00fa, el hombre m\u00e1s rico de M\u00e9xico, est\u00e1 contagiado de COVID-19, seg\u00fan rev\u2026 [+3640 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "author": "araguilar", "title": "Cruz Azul: Jonathan Rodr\u00edguez qued\u00f3 fuera de la convocatoria para el juego ante Pachuca - Diario Deportivo R\u00e9cord", "description": "El delantero uruguayo no tendr\u00e1 actividad ante los Tuzos como parte de su castigo por indisciplina", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-liga-mx-cruz-azul/cruz-azul-jonathan-rodriguez-quedo-fuera-de-la-convocatoria-para-el-juego", "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2021/01/25/jonathan_1_1.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T20:03:20Z", "content": "Despu\u00e9s de que se diera a conocer el video en el que Jonathan Rodr\u00edguez, delantero de Cruz Azul, aparece en una fiesta con acompa\u00f1antes y sin medidas sanitarias cuando el equipo estaba concentrado pa\u2026 [+893 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aristeguinoticias.com"}, "author": null, "title": "Impone Cofece multa de 35 mdp a 7 bancos por colusi\u00f3n - Aristeguinoticias", "description": "Desde cualquier medio, periodismo en libertad", "url": "https://aristeguinoticias.com/2501/dinero-y-economia/impone-cofece-multa-de-35-mdp-a-7-bancos-por-colusion/", "urlToImage": "https://aristeguinoticias.com/editorial/wp-content/uploads/2019/03/500x.png", "publishedAt": "2021-01-25T19:41:08Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "author": "Milenio Digital", "title": "Sammy P\u00e9rez anuncia que se va a casar - Milenio", "description": "Se estima que la boda, que se llevar\u00e1 a cabo en Colima, tenga lugar el pr\u00f3ximo 13 de febrero .", "url": "https://www.milenio.com/espectaculos/famosos/sammy-perez-de-xhdrbz-se-casara-en-colima", "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2021/01/25/sammy-perez-especial.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T19:06:51Z", "content": "\u00bfTe acuerdas de Sammy P\u00e9rez? S\u00ed, efectivamente, hablamos del comediante que alcanz\u00f3 la fama nacional al participar, junto a Eugenio Derbez en el programa XHDRBZ. Ahora, el famoso se encuentra de vaca\u2026 [+1412 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Espn.com.mx"}, "author": "Sergio Dipp", "title": "La Leyenda vs El Elegido - ESPN", "description": "Viene lo mejor para este Super Bowl LV: Tom Brsy vs Patrick Mahomes", "url": "https://www.espn.com.mx/futbol-americano/nota/_/id/8086902/tom-brady-vs-patrick-mahomes-super-bowl-lv-buccaneers-chiefs", "urlToImage": "https://a1.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F0617%2Fr709624_781x439_16%2D9.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T18:50:52Z", "content": "Lleg\u00f3 a Tampa Bay Buccaneers en medio de la pandemia. Conoci\u00f3 su nuevo sistema a trav\u00e9s de reuniones virtuales. Sus primeros entrenamientos fueron en parques p\u00fablicos. No hubo juegos de pretemporada.\u2026 [+2662 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Bajo Reserva Expr\u00e9s. Le tira Putin un salvavidas a AMLO | El Universal - El Universal", "description": "Bajo Reserva Expr\u00e9s", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/bajo-reserva-expres-le-tira-putin-un-salvavidas-amlo", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/01/25/putin-amlo-bajo-reserva.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T18:47:00Z", "content": "Una noticia que sin duda le levant\u00f3 el \u00e1nimo al presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador es la que su colega ruso, Vladimir Putin, le confirm\u00f3: la venta a M\u00e9xico de 24 millones de vacunas Sputnik V.\r\nN\u2026 [+986 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Atomix"}, "author": "Sebastian Quiroz", "title": "Un adorable PS5 modificado est\u00e1 cautivando al internet - Atomix", "description": "El PS5 est\u00e1 causando una divisi\u00f3n de opiniones.", "url": "https://atomix.vg/un-adorable-ps5-modificado-esta-cautivando-al-internet/", "urlToImage": "https://cdn.atomix.vg/wp-content/uploads/2021/01/ps5--1024x446.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T17:02:09Z", "content": "El PlayStation 5 tiene el potencial de ser una consola con una infinidad de ediciones especiales. Aunque por el momento Sony no ha revelado alg\u00fan dise\u00f1o \u00fanico que los usuarios de esta consola pueden \u2026 [+1016 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Coronavirus: Moderna afirma que su vacuna antiCovid es eficaz contra nuevas cepas | El Universal - El Universal", "description": "\"Estamos animados por estos nuevos datos, que refuerzan nuestra confianza en que la vacuna Moderna Covid-19 deber\u00eda proteger contra estas variantes reci\u00e9n detectadas\", dijo Stephane Bancel, director ejecutivo de Moderna", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/coronavirus-moderna-afirma-que-su-vacuna-anticovid-es-eficaz-contra-nuevas-cepas", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/01/25/vacuna-moderna.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T16:45:37Z", "content": "Washington.- La compa\u00f1\u00eda estadounidense de biotecnolog\u00eda Moderna inform\u00f3 el lunes de que estudios de laboratorio han demostrado que su vacuna contra el Covid-19 protege contra las variantes del coron\u2026 [+2078 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Informador.mx"}, "author": "\u00d3scar Ernesto\u00c1lvarez Guti\u00e9rrez", "title": "AMLO: Los personajes cercanos al Presidente que han fallecido por COVID-19 - EL INFORMADOR", "description": "Vale la pena recordar a los funcionarios y personajes cercanos a L\u00f3pez Obrador que han fallecido a causa del coronavirus o por otros motivos, pero en medio de la actual pandemia", "url": "https://www.informador.mx/AMLO-Los-personajes-cercanos-al-Presidente-que-han-fallecido-por-COVID-19-t202101250001.html", "urlToImage": "https://www.informador.mx/__export/1611590957080/sites/elinformador/img/2021/01/25/rs1414838_age-2020-09-07-01-05-45_crop1611590955801.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T16:11:14Z", "content": "Aunque no formaba parte de su Gabinete, ni de la pol\u00edtica como tal, AMLO lament\u00f3 la muerte del cantautor mexicano Armando Manzanero, dada a conocer el lunes 28 de diciembre por la ma\u00f1ana.\r\n\"Tengo que\u2026 [+533 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "author": null, "title": "Dos mexicanos la rompen en Hollywood con \u201cGodzilla vs Kong\u201d, ve trailer - Uno TV Noticias", "description": "Dos mexicanos la est\u00e1n rompiendo en Hollywood al participar en la nueva pel\u00edcula de Warner Bros. Pictures, \u201cGodzilla vs Kong\u201d.", "url": "https://www.unotv.com/entretenimiento/trailer-godzilla-vs-kong-dos-mexicanos-la-rompen-en-hollywood/", "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2021/01/still-godzilla2-internet-afp-095007.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T15:51:00Z", "content": "Godzilla vs Kong, dirigida por Adam Wingard se estrenar\u00e1 en cines y streaming. | Foto: AFP/Internet.\r\nDos mexicanos la est\u00e1n rompiendo en Hollywood al participar en la nueva pel\u00edcula de Warner Bros. \u2026 [+1519 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "author": "joserrito_rrr", "title": "Instituto Pasteur y Merck abandonan proyectos de vacunas covid - Peri\u00f3dico Exc\u00e9lsior", "description": "El Instituto Pasteur de Francia y la farmac\u00e9utica estadunidense Merck abandonan sus proyectos de vacuna contra el covid-19 al registrar menor eficacia de lo esperado en los ensayos", "url": "https://www.excelsior.com.mx/global/instituto-pasteur-y-merck-abandonan-proyectos-de-vacunas-covid/1428987", "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2021/01/25/2517932.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T14:56:40Z", "content": "NUEVA YORK/PAR\u00cdS.\r\nDos importantes laboratorios anunciaron este lunes que abandonaban sus proyectos de vacuna contra el covid-19 al registrar menor eficacia de lo esperado en sus respectivos ensayos.\u2026 [+2793 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sinembargo.mx"}, "author": "Europa Press", "title": "Asia Argento acusa al director Rob Cohen de haberla violado durante el rodaje de la cinta xXx - SinEmbargo", "description": "Dieciocho a\u00f1os despu\u00e9s del lanzamiento del filme,\u00a0la actriz ha acusado de violaci\u00f3n al director\u00a0que, seg\u00fan su relato, primero la drog\u00f3 y despu\u00e9s abuso de ella sexualmente durante el rodaje.", "url": "https://www.sinembargo.mx/25-01-2021/3929187", "urlToImage": "https://i0.wp.com/sinembargo.mx/wp-content/uploads/2021/01/asia-argento.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T14:47:00Z", "content": "En 2019,\u00a0Cohen fue acusado de presuntamente haber agredido sexualmente a una v\u00edctima an\u00f3nima. A principios de 2019, el realizador enfrent\u00f3 cargos similares de parte de su hija\u00a0Valkyrie Weather, una m\u2026 [+2915 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "author": "joserrito_rrr", "title": "El palacio no me pertenece, responde Putin a opositor - Exc\u00e9lsior", "description": "El presidente ruso desmiente personalmente ser el due\u00f1o de un suntuoso palacio a orillas del Mar Negro que le adjudica el opositor encarcelado Alexei Navalni", "url": "https://www.excelsior.com.mx/global/el-palacio-no-me-pertenece-responde-putin-a-opositor/1428979", "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2021/01/25/2517913.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T13:56:47Z", "content": "MOSC\u00da.\r\nEl presidente ruso, Vladimir Putin, desminti\u00f3 personalmente este lunes ser eldue\u00f1o de un suntuoso palacio, tras las acusaciones del opositor encarcelado Alexei Navalni, cuya investigaci\u00f3n sob\u2026 [+1752 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Sumamos 126 millones de habitantes en M\u00e9xico en 2020, revela Censo de Poblaci\u00f3n y Vivienda del INEGI | El Universal - El Universal", "description": "De este total, la mayor parte son mujeres al sumar 64.5 millones, lo que representa el 51.2% del total, mientras que los hombres ascendieron a 61.5 millones, es decir, 48.8%", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/cartera/sumamos-126-millones-de-habitantes-en-mexico-en-2020-revela-censo-de-poblacion-y-vivienda", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/01/25/compras_coronavirus.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T13:33:55Z", "content": "En 2020 la poblaci\u00f3n en M\u00e9xico ascendi\u00f3 a 126 millones 14 mil habitantes, lo que significa, 13 millones 677 mil m\u00e1s que los reportados en 2010, de acuerdo con los resultados del Censo de Poblaci\u00f3n y \u2026 [+1549 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulsoslp.com.mx"}, "author": null, "title": "Muta el virus que causa el Covid-19 - Pulso Diario de San Luis", "description": "Se\u00f1ala que la variante B.1.1.7 hace a la enfermedad m\u00e1s contagiosa y mortal", "url": "https://pulsoslp.com.mx/slp/muta-el-virus-que-causa-el-covid-19/1249146", "urlToImage": "https://pulsoslp.com.mx/images/tnfocus/0/0/600/315/2021/01/25/mutaelvirusquecausael.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T09:00:00Z", "content": "La variante B.1.1.7 del SARS-CoV-2, causante de las enfermedades por coronavirus Covid-19, tiene una cantidad impresionante de mutaciones, por lo que se propaga con gran facilidad y rapidez, y ello l\u2026 [+1533 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Crecen en Europa reclamos a farmac\u00e9uticas - El Universal", "description": "Rechaza aceptar retraso en producci\u00f3n; Italia demanda a Pfizer y amenaza a AstraZeneca; Israel, imparable en vacunaci\u00f3n", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/crecen-en-europa-reclamos-farmaceuticas", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/01/24/dozens_of_arrests_in_troubled_city_center_eindhoven_121969439.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T08:55:29Z", "content": "Roma/Bruselas. La presi\u00f3n a las farmac\u00e9uticas crec\u00eda al mismo tiempo que la preocupaci\u00f3n por la expansi\u00f3n de contagios de coronavirus.Italia anunci\u00f3 que demandar\u00e1 a AstraZeneca por la reducci\u00f3n del l\u2026 [+3091 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Resortes, el monstruo del baile que domin\u00f3 el escenario | El Universal - El Universal", "description": "El humor, la pista y la expresi\u00f3n corporal se le daban como a nadie, lo que le vali\u00f3 al actor Adalberto Mart\u00ednez su entrada al cine y cosechar una carrera de m\u00e1s de 70 a\u00f1os. Hoy cumplir\u00eda 105 a\u00f1os", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/resortes-el-monstruo-del-baile-que-domino-el-escenario", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/01/24/esp_resortes_a_color_121969102.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T08:53:24Z", "content": "Su sobrenombre lo dec\u00eda todo: Resortes.\r\nLa forma de moverse en la pista y la corporalidad con que interpretaba a sus personajes en el cine, le vali\u00f3 al actor Adalberto Mart\u00ednez resaltar de entre otr\u2026 [+2433 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Debate.com.mx"}, "author": "JuanChaidez Aispuro", "title": "El peso pierde frente al d\u00f3lar tras positivo a Covid-19 de AMLO - Debate", "description": "El contagio de L\u00f3pez Obrador con el virus cre\u00f3 incertiumbre y ocasion\u00f3 baja en el precio del peso mexicano frente al d\u00f3lar estadounidense", "url": "https://www.debate.com.mx/economia/El-peso-pierde-frente-al-dolar-tras-positivo-a-Covid-19-de-AMLO-20210124-0241.html", "urlToImage": "https://assets.debate.com.mx/__export/1611548452493/sites/debate/img/2021/01/24/peso-dolar-efe_crop1611548183401.jpg_242310155.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T04:23:01Z", "content": "M\u00e9xico.- Despu\u00e9s de que el Presidente de M\u00e9xico\u00a0Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador\u00a0(AMLO) dio a conocer que result\u00f3 positivo a una prueba para detectar\u00a0Covid-19, el peso cay\u00f3 a\u00fan m\u00e1s frente al d\u00f3lar estadou\u2026 [+1604 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sinembargo.mx"}, "author": "AP", "title": "Biden restringir\u00e1 el ingreso a EU de viajeros de Brasil, Irlanda, Gran Breta\u00f1a, Sud\u00e1frica y 26 pa\u00edses m\u00e1s - SinEmbargo", "description": "Biden est\u00e1 revirtiendo una orden implementada por el expresidente Donald Trump en sus \u00faltimos d\u00edas en el cargo que ped\u00eda el relajamiento de las restricciones de viaje a partir del martes.", "url": "https://www.sinembargo.mx/24-01-2021/3929080", "urlToImage": "https://i0.wp.com/sinembargo.mx/wp-content/uploads/2021/01/bien.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T03:25:00Z", "content": "Biden est\u00e1 revirtiendo una orden implementada por el expresidente Donald Trump en sus \u00faltimos d\u00edas en el cargo que ped\u00eda el relajamiento de las restricciones de viaje a partir del martes.\r\nWASHINGTON\u2026 [+1747 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "ESPN"}, "author": "Javier Trejo Garay", "title": "Primer vistazo al Super Bowl LV entre Chiefs y Buccaneers - ESPN Deportes", "description": "Javier Trejo Garay anticipa lo que nos espera en el juego para definir al campe\u00f3n de la NFL entre Kansas City y Tampa Bay.", "url": "https://espndeportes.espn.com/futbol-americano/nota/_/id/8085083/nfl-playoffs-super-bowl-chiefs-buccaneers-primer-vistazo", "urlToImage": "https://a4.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2021%2F0125%2Fr806136_1296x729_16%2D9.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T03:17:28Z", "content": "Javier Trejo Garay anticipa lo que nos espera en el juego para definir al campe\u00f3n de la NFL entre Kansas City y Tampa Bay\r\nEstimados amigos de ESPN, nos queda por delante un \u00faltimo partido para bajar\u2026 [+5148 chars]"}]}