{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Mediotiempo.com"}, "author": "Editorial Mediotiempo", "title": "\u00a1Golazo del Chucky Lozano! Ca\u00f1onazo al \u00e1ngulo en el Napoli-Spezia - Mediotiempo", "description": "\u00a1El mejor mexicano en Europa! Don Hirving Lozano explot\u00f3 con el Napoli y hace goles en Serie A, Europa League y ahora la Copa Italia.", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/serie-a/gol-chucky-lozano-angulo-napoli-vs-spezia-copa-italia-video", "urlToImage": "https://cdn2.mediotiempo.com/uploads/media/2021/01/28/chucky-lozano-metio-gol-copa.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T20:35:17Z", "content": "\u00a1Hirving Lozano la est\u00e1 rompiendo con el Napoli! Este jueves, Chucky meti\u00f3 gol con el Napoli en la Copa Italia frente al Spezia con un tremendo derechazo que \"revent\u00f3 la porter\u00eda\" de los visitantes y\u2026 [+783 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "author": "acirilo", "title": "Tigres: Present\u00f3 sus uniformes para el Mundial de Clubes - Diario Deportivo R\u00e9cord", "description": "El equipo felino dio a conocer que por ser una edici\u00f3n especial s\u00f3lo habr\u00e1 pocas piezas", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-liga-mx-tigres/tigres-presento-sus-uniformes-para-el-mundial-de-clubes", "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2021/01/28/imago-1020666_1_0.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T20:23:41Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "El Financiero"}, "author": "El Financiero", "title": "10 cosas que tienes que saber sobre la vacuna contra COVID-19 - El Financiero", "description": "Sof\u00eda Villalobos entrevist\u00f3 este jueves al doctor Alejantdro Mac\u00edas y contest\u00f3 preguntas como si en el futuro nos tendremos que volver a vacunar por COVID, qu\u00e9 pasa si ya recib\u00ed una primera dosis y ya me toca la segunda, pero no hay, entre otras dudas.", "url": "https://elfinanciero.com.mx/salud", "urlToImage": "https://elfinanciero.com.mx/uploads/2021/01/28/b49d4455d61611860232_standard_desktop_fullhd.jpeg", "publishedAt": "2021-01-28T20:08:31Z", "content": "Este jueves se realiz\u00f3 el EF MEET POINT. COVID-19: Todo lo que necesitas saber sobre la vacuna, que cont\u00f3 con la participaci\u00f3n de Alejandro Mac\u00edas, excomisionado contra el virus AH1N1. \r\nEn esta entr\u2026 [+8797 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sinembargo.mx"}, "author": "EFE", "title": "Dicen que est\u00e1 bien, y ya; pero es hipertenso y tiene 67. El silencio sobre AMLO genera preocupaci\u00f3n - SinEmbargo", "description": "Seg\u00fan lo que ha dicho\u00a0Olga S\u00e1nchez Cordero, titular de la Secretar\u00eda de Gobernaci\u00f3n (Segob), el\u00a0Presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador, de\u00a067 a\u00f1os e hipertenso,\u00a0est\u00e1 \"muy bien\" con \"s\u00edntomas ligeros\" de la enfermedad y \"sigue en pleno ejercicio de sus funcion\u2026", "url": "https://www.sinembargo.mx/28-01-2021/3930926", "urlToImage": "https://i0.wp.com/sinembargo.mx/wp-content/uploads/2021/01/el-silencio-sobre-amlo-genera-preocupacion.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T20:00:00Z", "content": "Seg\u00fan lo que ha dicho\u00a0Olga S\u00e1nchez Cordero, titular de la Secretar\u00eda de Gobernaci\u00f3n (Segob), el\u00a0Presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador, de\u00a067 a\u00f1os e hipertenso,\u00a0est\u00e1 \u201cmuy bien\u201d, con \u201cs\u00edntomas ligeros\u2026 [+5807 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "\u201cEst\u00e1 optimista\u201d: los vagos informes sobre la salud de AMLO contrastan con otros l\u00edderes mundiales que han enfermado de COVID-19 - infobae", "description": "Hasta el momento, lo \u00fanico que se sabe es que ha tenido un poco de fiebre y \u201cs\u00edntomas leves\u201d", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2021/01/28/esta-optimista-los-vagos-informes-sobre-la-salud-de-amlo-y-su-contraste-con-otros-lideres-mundiales-que-han-enfermado-de-covid-19/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/3Ha_RCwbhhYqMRYYLoZJq94gkyw=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/CRXMSGQSI5C6DKVJC5EW26E3AM.jpeg", "publishedAt": "2021-01-28T19:42:40Z", "content": "Imagen de archivo (FOTO: DANIEL AUGUSTO /CUARTOSCURO)\r\nYa han pasado cuatro d\u00edas desde que el presidente de M\u00e9xico Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador, dio a conocer que estaba enfermo de COVID-19, y hasta e\u2026 [+4877 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Rix habl\u00f3 de la denuncia de Nath Campos: \u201cNo tiene intenci\u00f3n de hacer justicia, sino fabricar un caso medi\u00e1tico\u201d - infobae", "description": "El influencer neg\u00f3 que tenga intenciones de salir del pa\u00eds para no enfrentar el caso", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2021/01/28/rix-hablo-de-la-denuncia-de-nath-campos-no-tiene-intencion-de-hacer-justicia-sino-fabricar-un-caso-mediatico/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/66vimTcaJUTYnfIBqPMCHgqe3U0=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/SRSXJKLAPJBAPMNGAJC37S56ZU.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T19:42:40Z", "content": "caso Nath Campos (Foto: Twitter@nathcampost/Instagram@soyrix)\r\nRicardo Gonz\u00e1lez, mejor conocido como Rix, rompi\u00f3 el silencio a casi una semana de haber sido acusado de abusar sexualmente de su colega\u2026 [+3663 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "author": null, "title": "\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 PASANDO con GAMESTOP? - WALL STREET vs REDDIT!! - Eurogamerspain", "description": "\u00bfPor qu\u00e9 las acciones de Gamestop est\u00e1n subiendo como la espuma? \u00bfQu\u00e9 tiene que ver Reddit en todo esto? \u00bfy Elon Musk? En este v\u00eddeo explicamos como un grupo...", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=GTj_nEMU_7A", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/GTj_nEMU_7A/maxresdefault.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T18:50:52Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Xataka.com.mx"}, "author": "Antonio Cahun", "title": "Samsung TV Plus llega a M\u00e9xico: la plataforma de streaming gratis para las smart TVs de la compa\u00f1\u00eda inicia... - Xataka M\u00e9xico", "description": "Ha llegado a M\u00e9xico Samsung TV Plus, la plataforma de streaming gratis del fabricante, exclusiva para sus smart TVs. En su aterrizaje en el pa\u00eds ofrece 21...", "url": "https://www.xataka.com.mx/streaming/samsung-tv-plus-llega-a-mexico-plataforma-streaming-gratis-para-smart-tvs-compania-inicia-21-canales", "urlToImage": "https://i.blogs.es/4b00c9/samsung-tv-plus-mexico-streaming-gratis-21-canales/840_560.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T18:42:00Z", "content": "Ha llegado a M\u00e9xico Samsung TV Plus, la plataforma de streaming gratis del fabricante, exclusiva para sus smart TVs. En su aterrizaje en el pa\u00eds ofrece 21 canales con contenido variado, todo completa\u2026 [+1669 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Jorge Marr\u00f3n", "title": "Tom Brady: El se\u00f1or de los anillos y de los r\u00e9cords - Marca Claro M\u00e9xico", "description": "Hablar de Tom Brady es hacerlo del mejor quarterback de la historia en la NFL, de un depredador de los emparrillados que parece no tener fin. \nEl...", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/otros-deportes/futbol-americano/super-bowl/2021/01/28/60125f65268e3e404c8b4627.html", "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/01/28/16118092939567.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T18:28:00Z", "content": "Tom Brady: El se\u00f1or de los anillos y de los r\u00e9cords en la NFL.\r\n Reuters\r\nHablar de Tom Brady es hacerlo del mejor quarterback de la historia en la NFL, de un depredador de los emparrillados que pare\u2026 [+6800 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "SHCP. M\u00e9xico no compra vacunas de segunda; vacuna rusa tiene 94% de eficacia | El Universal - El Universal", "description": "El secretario de Hacienda, Arturo Herrera, defendi\u00f3 la vacuna rusa Sputnik-V contra el Covid-19", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/shcp-mexico-no-compra-vacunas-de-segunda-vacuna-rusa-tiene-94-de-eficacia", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/01/28/herrera-vacuna-28.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T17:45:52Z", "content": "El secretario de Hacienda, Arturo Herrera, defendi\u00f3 la vacuna rusa Sputnik-V contra el Covid-19 y dijo que M\u00e9xico no compra vacunas de segunda y asegur\u00f3 que \u00e9stas dosis tienen una eficacia superior a\u2026 [+1972 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gizmodo.com"}, "author": "Mat\u00edas S. Zavia", "title": "Elon Musk dice que el nuevo Model S no tiene palanca de cambios porque adivina la direcci\u00f3n mediante IA - Gizmodo en Espa\u00f1ol", "description": "De todas las novedades de los nuevos Tesla Model S y Model X, la que sin duda llam\u00f3 m\u00e1s la atenci\u00f3n fue el volante. Semicircular, como el mando de un avi\u00f3n o un F\u00f3rmula 1, el nuevo volante lleva el minimalismo a otro nivel eliminando la palanca de cambios y l\u2026", "url": "https://es.gizmodo.com/elon-musk-dice-que-el-nuevo-model-s-no-tiene-palanca-de-1846151124", "urlToImage": "https://i.kinja-img.com/gawker-media/image/upload/c_fill,f_auto,fl_progressive,g_center,h_675,pg_1,q_80,w_1200/s3mv5kaunyyq7u3ojvd6.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T17:21:00Z", "content": "De todas las novedades de los nuevos Tesla Model S y Model X, la que sin duda llam\u00f3 m\u00e1s la atenci\u00f3n fue el volante. Semicircular, como el mando de un avi\u00f3n o un F\u00f3rmula 1, el nuevo volante lleva el m\u2026 [+1833 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Proandroid.com"}, "author": null, "title": "WhatsApp en peligro: Telegram lanza una funci\u00f3n para quitarle usuarios - Pro Android", "description": "", "url": "https://www.proandroid.com/whatsapp-peligro-telegram/", "urlToImage": "https://www.proandroid.com/wp-content/uploads/2021/01/Whatsapp-telegram.png", "publishedAt": "2021-01-28T17:06:20Z", "content": "La pol\u00e9mica actualizaci\u00f3n de los t\u00e9rminos y condiciones de privacidad de WhatsApp todav\u00eda no ha cesado. Los usuarios siguen migrando a otras aplicaciones de mensajer\u00edainstant\u00e1nea como Signal o Telegr\u2026 [+2004 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Espn.com.mx"}, "author": "ESPN", "title": "Mazatl\u00e1n jugar\u00e1 con afici\u00f3n por segunda ocasi\u00f3n - ESPN", "description": "Los sinaloenses tendr\u00e1n 45 por ciento de la capacidad del Kraken para la jornada 4 ante Pachuca", "url": "https://www.espn.com.mx/futbol/mexico/nota/_/id/8100079/liga-mx-mazatlan-aficion-puerta-abierta-segunda-vez", "urlToImage": "https://a3.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2021%2F0105%2Fr798286_1296x729_16%2D9.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T16:41:40Z", "content": "La Liga MX confirm\u00f3 que Mazatl\u00e1n, por segunda ocasi\u00f3n en el torneo, recibi\u00f3 autorizaci\u00f3n del gobierno local de abrir las puertas del Estadio Kraken para contar con aficionados, adem\u00e1s que aument\u00f3 el \u2026 [+1405 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "author": null, "title": "Ox\u00edmetro: \u00bfqu\u00e9 es, c\u00f3mo funciona y por qu\u00e9 debes tener uno? - Uno TV Noticias", "description": "\u00bfQu\u00e9 es, c\u00f3mo funciona y por qu\u00e9 es importante tener un ox\u00edmetro en casa? En Unotv.com te decimos todo lo que tienes que saber.", "url": "https://www.unotv.com/ciencia-y-tecnologia/oximetro-que-es-como-funciona-y-por-que-debes-tener-uno/", "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2021/01/oximetro-103722.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T16:40:00Z", "content": "Una lectura normal de los niveles de oxigenaci\u00f3n oscila entre el 95 y el 100%. | Foto: Tecnol\u00f3gico de Monterrey. \r\nAutoridades de salud insisten en el uso del ox\u00edmetro de forma preventiva ante la pan\u2026 [+2806 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "Coronavirus: \u00bfpor qu\u00e9 est\u00e1n apareciendo ahora tantas variantes del SARS-CoV-2? - BBC News Mundo", "description": "Una consecuencia directa de ponerle trabas a la transmisi\u00f3n del virus es que las variantes m\u00e1s transmisibles tienen una ventaja frente al resto, pudiendo hacerse mayoritarias.", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-55842299", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/B55F/production/_116713464_gettyimages-1285458686.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T15:06:06Z", "content": "<ul><li>Ester L\u00e1zaro L\u00e1zaro</li><li>The Conversation*</li></ul>\r\nFuente de la imagen, Getty Images\r\nPie de foto, Durante el proceso de copia aparecen errores que producen cambios en la estructura y p\u2026 [+7141 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "author": "Reuters", "title": "Expertos recomiendan no aplicar vacuna covid de AstraZeneca a mayores de 64 a\u00f1os - Milenio", "description": "Seg\u00fan el comit\u00e9 de vacunas de Alemania no cuenta con datos suficientes para evaluar la eficacia de la vacuna a grupos de mayor edad.", "url": "https://www.milenio.com/internacional/vacuna-astrazeneca-recomienda-personas-mayores-64-anos", "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/10/24/vacuna-desarrollada-astrazeneca-oxford-candidatas.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T14:51:45Z", "content": "El comit\u00e9 de vacunas en Alemania, hizo una actualizaci\u00f3n en su reporte de recomendaciones sobre la transmisi\u00f3n del virus, alegando la falta de datos para recomendar el uso de la vacuna anticovid de\u00a0A\u2026 [+651 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "D\u00f3lar sube a 20.46 pesos y suma alza de 48 centavos en dos d\u00edas | El Universal - El Universal", "description": "La moneda mexicana es la sexta m\u00e1s depreciada de este jueves y se ubica en su peor nivel frente al d\u00f3lar desde el 21 de diciembre, cuando lleg\u00f3 a intercambiarse en 20.66 unidades durante momentos de esa jornada", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/cartera/dolar-sube-2046-pesos-y-suma-alza-de-48-centavos-en-dos-dias", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/01/28/dolares_cor.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T14:49:41Z", "content": "El d\u00f3lar gana terreno al peso mexicano por segundo d\u00eda consecutivo ante la incertidumbre en los mercados por la tendencia del Covid-19.\r\nEl tipo de cambio subi\u00f3 esta ma\u00f1ana a 20.46 pesos por d\u00f3lar y \u2026 [+2099 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "author": "Milenio Digital", "title": "\u00bfPuede provocar la muerte? Estudio revela que covid-19 se puede esconder en el cerebro - Milenio", "description": "\u00bfPuede provocar la muerte? Estudio revela que covid-19 se puede esconder en el cerebro; esto sabemos.", "url": "https://www.milenio.com/ciencia-y-salud/coronavirus-estudio-covid19-esconde-cerebro-provoca-muerte", "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2021/01/28/descubren-covid-esconderse-cerebro-provocar.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T14:04:47Z", "content": "Los estudios sobre el coronavirus, covid-19 contin\u00faan con el fin de evitar m\u00e1s contagios y acabar con \u00e9l. Por ello, recientemente un estudio revel\u00f3 que el coronavirus puede alojarse y permanecer incl\u2026 [+1944 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "author": "citlallin.andrade", "title": "Inegi y Secretar\u00eda de Salud se contradicen; exhiben subregistro en muertes por covid-19 - Exc\u00e9lsior", "description": "El instituto contabiliz\u00f3 108 mil 658 decesos de enero a agosto pasados; al cierre de este \u00faltimo mes, la Ssa report\u00f3 64 mil 414. La pandemia ya es la segunda causa de defunci\u00f3n en M\u00e9xico", "url": "https://www.excelsior.com.mx/nacional/inegi-y-secretaria-de-salud-se-contradicen-exhiben-subregistro-en-muertes-por-covid-19", "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2021/01/28/2519809.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T10:08:00Z", "content": "CIUDAD DE M\u00c9XICO.\r\nDe enero a agosto, el Inegi registr\u00f3 108 mil 658 decesos por covid-19, 68.7% m\u00e1s que los 64 mil 414 reportados por la Secretar\u00eda de Salud el 31 de agosto del a\u00f1o pasado.\r\nDe acuerd\u2026 [+6383 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Informador.mx"}, "author": "El Informador :: Noticias de Jalisco, M\u00e9xico, Deportes & Entretenimiento", "title": "Marvel borra a \u201cLos Vengadores\u201d de la historia - EL INFORMADOR", "description": "A partir de mayo comenzar\u00e1 a publicarse una saga que pondr\u00e1 de cabeza al mundo de los c\u00f3mics", "url": "https://www.informador.mx/entretenimiento/Marvel-borra-a-Los-Vengadores-de-la-historia-20210128-0016.html", "urlToImage": "https://www.informador.mx/__export/1611827550955/sites/elinformador/img/2021/01/28/heroes_reborn_crop1611826930267.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2021-01-28T10:08:00Z", "content": "Un mundo donde el Capit\u00e1n Am\u00e9rica jam\u00e1s fue sacado del bloque de hielo donde termin\u00f3 congelado al final de la Segunda Guerra Mundial. Un TonyStark que no estuvo atrapado nunca en una cueva y por lo t\u2026 [+2994 chars]"}]}