{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Expansion.mx"}, "author": ", https://politica.expansion.mx/autor/brenda-yanez", "title": "Chihuahua reporta 583.5 mdp en bienes decomisados a C\u00e9sar Duarte y su c\u00edrculo - Expansi\u00f3n Pol\u00edtica", "description": "La lista de bienes decomisados incluye 34 propiedades, 206 veh\u00edculos, ocho marcas comerciales y acciones o participaciones en 26 empresas, inform\u00f3 el gobierno de Javier Corral.", "url": "https://politica.expansion.mx/estados/2021/01/07/chihuahua-reporta-583-5-mdp-en-bienes-decomisados-a-cesar-duarte-y-su-circulo", "urlToImage": "https://cdn-3.expansion.mx/dims4/default/05657da/2147483647/strip/true/crop/1920x1008+0+136/resize/1200x630!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Fcdn-3.expansion.mx%2Fc9%2F66%2F01e72ea54fd6ace26e58e4537592%2Fcuartoscuro-464931-digital.jpeg", "publishedAt": "2021-01-07T20:19:00Z", "content": "Entre las propiedades figuran 15 lotes urbanos y residenciales, siete residencias, un penthouse, siete terrenos r\u00fasticos o parcelas, cuatro locales comerciales, tres bodegas y una plaza comercial.\r\nM\u2026 [+1103 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "author": "Milenio Digital", "title": "\u00bfCorrupci\u00f3n? Vicente Fern\u00e1ndez y 'El Potrillo' ya se vacunaron contra covid-19: Pepillo Origel - Milenio", "description": "\u00bfPor palancas? Vicente Fern\u00e1ndez y 'El Potrillo' ya se vacunaron contra covid-19: Pepillo Origel | VIDEO", "url": "https://www.milenio.com/espectaculos/famosos/vicente-fernandez-alejandro-fernandez-vacunaron-covid-palanca-video", "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2021/01/07/vicente-alejandro-fernandez-vacunados-covid.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T20:12:06Z", "content": "\u00bfVicente Fern\u00e1ndez, Alejandro Fern\u00e1ndez y Gerardo Fern\u00e1ndez ya fueron vacunados contra el covid-19? Es la pregunta que se ha posicionado en las \u00faltimas horas, luego de que el conductor de espect\u00e1culo\u2026 [+1831 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hipertextual"}, "author": "Eduardo Arcos", "title": "As\u00ed son los nuevos televisores de Sony Bravia XR: HDMI 2.1, 4K a 120Hz y eARC - Hipertextual", "description": "Las nuevas Sony Bravia XR incorporan un procesador de imagen con inteligencia artificial y aprendizaje de m\u00e1quinas para una calidad superior.", "url": "https://hipertextual.com/2021/01/asi-son-nuevos-televisores-sony-bravia-xr", "urlToImage": "https://hipertextual.com/files/2021/01/insitu_65X90J_TVOutsideHighStand_05-Large-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T20:00:00Z", "content": "\u00a1C\u00f3mo se nota la influencia de la Playstation 5 en la nueva l\u00ednea de televisores de Sony para este a\u00f1o. Para 2021 la multinacional japonesa adptar\u00e1 una serie de caracter\u00edsticas t\u00e9cnicas importantes q\u2026 [+3517 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "As\u00ed est\u00e1n castigando las redes sociales a Donald Trump por incitar a la violencia | El Universal - El Universal", "description": "Facebook e Instagram han bloqueado su cuenta de manera indefinida", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/techbit/asi-estan-castigando-las-redes-sociales-donald-trump-por-incitar-la-violencia", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/01/07/asi-estan-castigando-las-redes-sociales-a-donald-trump-por-incitar-a-la-violencia_.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T19:57:58Z", "content": "El d\u00eda de ayer, poco despu\u00e9s de que las dos c\u00e1maras en Estados Unidos convinieran para certificar los votos del Colegio Electoral que han dado como ganador de las elecciones presidenciales del 3 de n\u2026 [+6213 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "author": "acirilo", "title": "Am\u00e9rica: Solari a\u00fan no define qu\u00e9 extranjero no ser\u00e1 registrado en el Clausura 2021 - Diario Deportivo R\u00e9cord", "description": "El director t\u00e9cnico de las \u00c1guilas asegur\u00f3 que por el momento los 12 elementos for\u00e1neos son parte de la plantilla", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-liga-mx-america/america-solari-aun-no-define-que-extranjero-no-sera-registrado-en-el-clausura", "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2021/01/07/eq_m3pkxaaeptzh.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T19:54:11Z", "content": "Con el inicio del Guardianes 2021 a la vuelta de la esquina, Santiago Solari, nuevo entrenador del Am\u00e9rica todav\u00eda no tiene claro al futbolista extranjero que tendr\u00e1 que ser sacrificado y quedar fuer\u2026 [+1179 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Tesla, de Elon Musk, alcanza un valor de 769,000 mdd y supera a Facebook - Forbes M\u00e9xico ", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiSmh0dHBzOi8vd3d3LmZvcmJlcy5jb20ubXgvbmVnb2Npb3MtdGVzbGEtdmFsb3ItNzY5MDAwLW1kZC1zdXBlcmEtZmFjZWJvb2sv0gFOaHR0cHM6Ly93d3cuZm9yYmVzLmNvbS5teC9uZWdvY2lvcy10ZXNsYS12YWxvci03NjkwMDAtbWRkLXN1cGVyYS1mYWNlYm9vay9hbXAv?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-07T19:31:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Levelup.com"}, "author": null, "title": "\u00bfPlaysion 5? AMLO pronuncia mal el nombre del PlayStation 5 y se burlan en redes - LEVELUP", "description": "El presidente de M\u00e9xico mencion\u00f3 la consola en la Ma\u00f1anera", "url": "https://www.levelup.com/noticias/605538/Playsion-5-AMLO-pronuncia-mal-el-nombre-del-PlayStation-5-y-se-burlan-en-redes", "urlToImage": "https://cl.buscafs.com/www.levelup.com/public/uploads/images/675764_600x315.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T18:57:00Z", "content": "Editorial: Gaming / Facebook / Twitter / YouTube / Instagram / Noticias / Discord / Foros\r\nLos videojuegos son una industria enorme a nivel global, por lo que de una forma u otra terminan siendo noti\u2026 [+3084 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "author": null, "title": "\u00bfQui\u00e9n es Jake Angeli, el hombre disfrazado de bisonte en el Capitolio? - Uno TV Noticias", "description": "El hombre disfrazado de bisonte en el Capitolio en Washington, fue identificado como Jake Angeli, un miembro del movimiento ultraderechista QAnon.", "url": "https://www.unotv.com/internacional/jake-angeli-el-hombre-disfrazado-de-bisonte-en-el-capitolio-en-washington/", "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2021/01/what-123320.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T18:55:00Z", "content": "El hombre bisonte pertenece a un movimiento de ultra derecha. Foto: AFP / Archivo \r\nTras las protestas en el Capitolio de Washington, Estados Unidos, un personaje con una vestimenta muy particular ca\u2026 [+3546 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bolavip"}, "author": "Geraldine Molina", "title": "Las primeras palabras de \u00c1lvaro D\u00e1vila como nuevo presidente ejecutivo de Cruz Azul - Vamos Cruz Azul - Bolavip", "description": "Cruz Azul hizo oficial esta tarde la llegada de \u00c1lvaro D\u00e1vila a la directiva celeste, en el cargo de presidente ejecutivo, mediante un video publicado en redes sociales.", "url": "https://vamoscruzazul.bolavip.com/noticias/Directiva-Las-primeras-palabras-de-Alvaro-Davila-como-presidente-ejecutivo-de-Cruz-Azul-20210107-0009.html", "urlToImage": "https://vamoscruzazul.bolavip.com/__export/1610045126216/sites/bolavip/img/2021/01/07/captura_de_pantalla_2021-01-07_a_laxsx_15_25_04_crop1610044738747.png_2024461655.png", "publishedAt": "2021-01-07T18:34:00Z", "content": "Luego de una ma\u00f1ana de rumores, Cruz Azul hizo oficial este jueves por la tarde la llegada de \u00c1lvaro D\u00e1vila a la directiva celeste, en el cargo de presidente ejecutivo. El ex Monarcas Morelia asumi\u00f3 \u2026 [+2547 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Joe Biden nombrar\u00e1 a Merrick Garland como fiscal general de Estados Unidos | El Universal - El Universal", "description": "El nombramiento tendr\u00e1 que ser ratificado por el Senado", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/joe-biden-nombrara-merrick-garland-como-fiscal-general-de-estados-unidos", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/01/07/biden_nombrara_a_merrick_garland_como_secretario_de_justicia_.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T18:09:02Z", "content": "El presidente electo de Estados Unidos, Joe Biden, anunci\u00f3 este jueves a los nominados para el Departamento de Justicia, encabezados por el juez Merrick Garland. \r\nLos nombramientos deben ser confirm\u2026 [+2281 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Animalpolitico.com"}, "author": null, "title": "AMLO prepara reforma para que dependencias absorban a organismos aut\u00f3nomos - Animal Pol\u00edtico", "description": "El pr\u00f3ximo lunes el presidente se reunir\u00e1 con su gabinete para presentar su proyecto y que cada secertar\u00eda revise el trabajo de los organismos.", "url": "https://www.animalpolitico.com/2021/01/amlo-prepara-reforma-dependencias-absorban-organismos/", "urlToImage": "https://www.animalpolitico.com/wp-content/uploads/2021/01/cuartoscuro_794008_digital.jpeg", "publishedAt": "2021-01-07T18:01:20Z", "content": "Uno de los mayores enigmas de la pandemia es por qu\u00e9 algunas personas con covid-19 no presentan s\u00edntomas y otras s\u00ed se enferman gravemente.\r\nPero un estudio publicado recientemente en Nature analiz\u00f3 \u2026 [+5856 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Debate.com.mx"}, "author": "CarlosBarrios", "title": "Marjorie de Sousa con bata traslucida revienta las redes con su cuerpazo - Debate", "description": "Marjorie de Sousa sin pena alguna se puso una bata negra algo trasl\u00facida con la cual a simple vista se nota el cuerpazo que se carga en redes", "url": "https://www.debate.com.mx/show/Marjorie-de-Sousa-con-bata-traslucida-revienta-las-redes-con-su-cuerpazo-20210107-0072.html", "urlToImage": "https://assets.debate.com.mx/__export/1610039277431/sites/debate/img/2021/01/07/131987131_2888668558056650_3676639944734539061_o_crop1610039206352.jpg_242310155.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T17:07:58Z", "content": "Marjorie de Sousa de 40 a\u00f1os de edad vuelve a desatar la locura por el cuerpazo de diva que se carga, prueba de ello fue la bata en color negro trasl\u00facida que se puso para una foto con la cual dej\u00f3 a\u2026 [+3578 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "ELIMPARCIAL.COM"}, "author": "EL IMPARCIAL | Noticias de M\u00e9xico y el mundo", "title": "Investigan muerte de m\u00e9dico de Miami que recibi\u00f3 vacuna contra el coronavirus - ELIMPARCIAL.COM", "description": "Michael era un ginec\u00f3logo que trabajaba durante los \u00faltimos 15 a\u00f1os en el Hospital Mount Sinai, que por razones de privacidad no ha informado sobre el caso.", "url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Investigan-muerte-de-medico-de-Miami-que-recibio-vacuna-contra-el-coronavirus-20210107-0045.html", "urlToImage": "https://assets.elimparcial.com/__export/1610038774818/sites/elimparcial/img/2021/01/07/b931575f4f9bae86f3b2a7a520ec08a28ff7d582w.jpg_673822677.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T16:59:36Z", "content": "MIAMI.-La oficina del m\u00e9dico forense del condado Miami-Dade, en Florida, investiga la muerte del ginec\u00f3logo Gregory Michael, quien falleci\u00f3 unas dos semanas despu\u00e9s de recibir la vacuna contra la Cov\u2026 [+2460 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Xataka.com"}, "author": "Javier Jim\u00e9nez", "title": "Hay inmunidad frente al COVID m\u00e1s all\u00e1 de los anticuerpos: un equipo australiano encuentra pruebas de memoria... - Xataka", "description": "El 6 de julio de 2020, los resultados de la tercera oleada del gran estudio de seroprevalencia del Ministerio de Sanidad, el ENE-COVID, arrojaban una cifra...", "url": "https://www.xataka.com/medicina-y-salud/hay-inmunidad-frente-al-covid-alla-anticuerpos-equipo-australiano-encuentra-pruebas-memoria-inmunitaria-a-largo-plazo-gracias-a-celulas-b", "urlToImage": "https://i.blogs.es/b019df/captura-de-pantalla-2021-01-07-a-las-15.13.44/840_560.png", "publishedAt": "2021-01-07T16:00:00Z", "content": "El 6 de julio de 2020, los resultados de la tercera oleada del gran estudio de seroprevalencia del Ministerio de Sanidad, el ENE-COVID, arrojaban una cifra que sentaba con un jarro de agua fr\u00eda: en a\u2026 [+4761 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "author": "jonathan.irineo", "title": "En Argentina L\u00f3pez-Gatell prepara env\u00edo de vacunas de AstraZeneca - Exc\u00e9lsior", "description": "Confirma L\u00f3pez Obrador que viaje es para recabar datos del mecanismo de aplicaci\u00f3n de dosis; L\u00f3pez-Gatell se reunir\u00e1 con autoridades argentina para distribuci\u00f3n de f\u00e1rmaco a M\u00e9xico", "url": "https://www.excelsior.com.mx/nacional/en-argentina-lopez-gatell-prepara-envio-de-vacunas-de-astrazeneca/1425787", "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2021/01/07/2507739.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T15:46:52Z", "content": "CIUDAD DE M\u00c9XICO\r\nCon el objetivo de recabar datos sobre el mecanismo de aplicaci\u00f3n de la vacuna rusa contra Covid-19 AstraZeneca/Oxford, el subsecretario de Salud, Hugo L\u00f3pez-Gatell, viaj\u00f3 a Argenti\u2026 [+3647 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "author": "Pedro Dom\u00ednguez", "title": "Los temas de AMLO en La Ma\u00f1anera del 7 de enero - Milenio", "description": "El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador en conferencia desde Palacio Nacional. Consulta aqu\u00ed cu\u00e1les fueron los temas destacados.", "url": "https://www.milenio.com/politica/amlo-temas-conferencia-mananera-7-enero-2021", "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2021/01/07/presidente-andres-manuel-lopez-obrador-1066.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T15:08:19Z", "content": "El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador dijo que M\u00e9xico no intervendr\u00e1, luego de las protestas de ayer de simpatizantes de Donald Trump en el Capitolio de Estados Unidos ante la\u00a0ratificaci\u00f3n de Joe\u2026 [+3909 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Applesfera.com"}, "author": "David Bernal Raspall", "title": "Facebook avisa, pronto recoger\u00e1 todos los datos que WhatsApp extrae de nuestros dispositivos - Applesfera", "description": "Parece que los motivos de queja de Facebook ante las etiquetas de privacidad del App Store y a revelar qu\u00e9 informaci\u00f3n recoge de nosotros est\u00e1n fundadas. En...", "url": "https://www.applesfera.com/seguridad/facebook-avisa-pronto-recogera-todos-datos-que-whatsapp-extrae-nuestros-dispositivos", "urlToImage": "https://i.blogs.es/fb1fea/rachit-tank-lzbs-ld9lpq-unsplash/840_560.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T15:02:00Z", "content": "Parece que los motivos de queja de Facebook ante las etiquetas de privacidad del App Store y a revelar qu\u00e9 informaci\u00f3n recoge de nosotros est\u00e1n fundadas. En un aviso que muchos usuarios est\u00e1n recibie\u2026 [+3298 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "author": "jonathan.irineo", "title": "\u2018Biden reconoci\u00f3 que atenci\u00f3n a Covid es mejor en M\u00e9xico\u2019 - Exc\u00e9lsior", "description": "Confirma L\u00f3pez Obrador que en llamada con el presidente electo trat\u00f3 el tema de la atenci\u00f3n a la pandemia; confirma que L\u00f3pez-Gatell viaj\u00f3 a Argentina por vacuna de AstraZeneca", "url": "https://www.excelsior.com.mx/nacional/biden-reconocio-que-atencion-a-covid-es-mejor-en-mexico/1425783", "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2021/01/07/2507729.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T14:59:46Z", "content": "CIUDAD DE M\u00c9XICO\r\nEl presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador confirm\u00f3 que el presidente electo de Estados Unidos, Joe Biden, reconoci\u00f3 que la atenci\u00f3n a la pandemia por Covid-19 era mejor en M\u00e9xico qu\u2026 [+1705 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Declaran estado de emergencia en Tokio y su periferia debido al Covid | El Universal - El Universal", "description": "El gobierno pide a los habitantes que eviten salidas innecesarias por la noche e incita a las empresas a favorecer el teletrabajo, con el objetivo de reducir los desplazamientos en un 70%", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/declaran-estado-de-emergencia-en-tokio-y-su-periferia-debido-al-covid", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/01/07/japon_covid_efe_1.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T13:20:11Z", "content": "El primer ministro japon\u00e9s Yoshihide Suga declar\u00f3 el jueves un nuevo estado de emergencia por un mes en Tokio y su periferia, debido a la pandemia, en un momento en que el archipi\u00e9lago, y en particul\u2026 [+3024 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eonline.com"}, "author": "Sarah Grossbart", "title": "Esto es lo que ocasion\u00f3 la ruptura de Kim Kardashian y Kanye West - E! Online", "description": "Kim Kardashian ha manejado con perfecta destreza el rol de esposa solidaria", "url": "https://www.eonline.com/mx/news/1224798/esto-es-lo-que-ocasiono-la-ruptura-de-kim-kardashian-y-kanye-west", "urlToImage": "https://akns-images.eonline.com/eol_images/Entire_Site/202107/rs_1024x759-210107033053-kim-kardashian-se-separa-de-kanye-west_1_crop1r607900074698.jpg_1187572215.jpg?fit=around%7C1080:1080&output-quality=90&crop=1080:1080;center,top", "publishedAt": "2021-01-07T12:02:00Z", "content": "\"Hemos pasado por muchas cosas juntas, ya sabes\", le explic\u00f3 a Van Jones en un episodio de The Messy Truth de 2018. \"Lo conozco desde siempre. Se enfrent\u00f3 al mundo por m\u00ed cuando todos le dijeron: 'No\u2026 [+344 chars]"}]}