{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Espn.com.mx"}, "author": "ESPN Digital", "title": "Jonathan Rodr\u00edguez y la 'nueva' costumbre de los jugadores que piden salir de Cruz Azul - ESPN", "description": "La M\u00e1quina parece estar acostumbrada a que algunas de sus figuras presionen para tener un nuevo equipo.", "url": "https://www.espn.com.mx/futbol/mexico/nota/_/id/8054736/cruz-azul-cabecita-jonathan-rodriguez-jugadores-que-han-pedido-salir", "urlToImage": "https://a2.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2021%2F0118%2Fr803586_1296x729_16%2D9.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T21:44:25Z", "content": "La directiva de la M\u00e1quina, en los \u00faltimos a\u00f1os, ha sido presionada por algunos futbolistas para que los liberen\r\nCruz Azul se ha convertido en una prueba de resistencia para los futbolistas. La falt\u2026 [+3962 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Metro CDMX. Restablecen suministro el\u00e9ctrico en la L\u00ednea 1 tras incendio | El Universal - El Universal", "description": "La titular del Metro se\u00f1al\u00f3 que la entrada en operaci\u00f3n con sistemas de seguridad y control para cada l\u00ednea tiene un avance del 75%, y la verificaci\u00f3n de los sistemas de control y pilotaje autom\u00e1tico se encuentran en proceso", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/metro-cdmx-restablecen-suministro-electrico-en-la-linea-1-tras-incendio", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/01/18/luz_metro.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T20:24:12Z", "content": "Tenemos luz, dijo la directora del Sistema de Transporte Colectivo (STC) Metro, Florencia Serran\u00eda Soto, tras dar a conocer los avances del restablecimiento de energ\u00eda para la L\u00ednea 1, que va de Obse\u2026 [+1552 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sinembargo.mx"}, "author": "Redacci\u00f3n / Sin Embargo", "title": "FOTOS: \u00bfQu\u00e9 es la \"lengua COVID\"? Epidemi\u00f3logo alerta del s\u00edntoma poco conocido de la enfermedad - SinEmbargo", "description": "El experto alert\u00f3 que se est\u00e1 \"observando un creciente n\u00famero de lenguas COVID-19 y extra\u00f1as \u00falceras bucales\", tras publicar una fotograf\u00eda relacionada en Twitter. Asimismo, aconsej\u00f3 a la poblaci\u00f3n quedarse en casa \"si tiene un s\u00edntoma extra\u00f1o o incluso s\u00f3lo \u2026", "url": "https://www.sinembargo.mx/18-01-2021/3926139", "urlToImage": "https://i0.wp.com/sinembargo.mx/wp-content/uploads/2021/01/prueba-pcr-covid-1.png", "publishedAt": "2021-01-18T20:08:00Z", "content": "El investigador Tim Spector tambi\u00e9n inform\u00f3 sobre la presencia de \u201cextra\u00f1as \u00falceras bucales\u201d y \u201cla misteriosa lengua geogr\u00e1fica\u201d.\r\nCiudad de M\u00e9xico, 18 de enero (RT).- El investigador brit\u00e1nico Tim S\u2026 [+2700 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "author": "f.fernandez", "title": "Pumas: Juan Ignacio Dinenno se perder\u00eda hasta tres semanas por lesi\u00f3n muscular - Diario Deportivo R\u00e9cord", "description": "La ausencia del delantero universitario ser\u00e1 cubierta por el canterano Montejano", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-liga-mx-pumas/pumas-juan-ignacio-dinenno-se-perderia-hasta-tres-semanas-por-lesion-muscular", "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2021/01/18/diseno_sin_titulo_11.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T19:53:04Z", "content": "Las alarmas est\u00e1n prendidas en Pumas, pues su delantero Juan Ignacio Dinenno estar\u00e1 fuera de actividad por tres semanas.\u00a0\r\nY es que al minuto 16 del juego ante elMazatl\u00e1n FC, el goleador auriazul se \u2026 [+551 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "author": "Milenio Digital", "title": "\u201cGracias por salvarme la vida\u201d: Fernanda Castillo habla de sus complicaciones m\u00e9dicas - Milenio", "description": "La protagonista de 'Monarca', narr\u00f3 las dificultades m\u00e9dicas que tuvo y agradeci\u00f3 a su familia y a sus m\u00e9dicos por salvarle la vida.", "url": "https://www.milenio.com/espectaculos/famosos/fernanda-castillo-problemas-salud-salir-hospital", "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2021/01/18/fernanda-castillo-garcia-hospitalizada-enero.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T19:48:49Z", "content": "La actriz Fernanda Castillo, habl\u00f3 por primera vez tras d\u00edas hospitalizada de urgencia por una complicaci\u00f3n post parto. La protagonista de Monarca emple\u00f3 sus redes sociales para agradecer a su famili\u2026 [+1947 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eonline.com"}, "author": "Alyssa Morin", "title": "Ben Affleck y Ana de Armas terminaron su relaci\u00f3n - E! Online", "description": "El romance de los actores lleg\u00f3 a su fin.", "url": "https://www.eonline.com/mx/news/1228466/ben-affleck-y-ana-de-armas-terminaron-su-relacion", "urlToImage": "https://akns-images.eonline.com/eol_images/Entire_Site/2020520/rs_1200x1200-200620190559-1200-ben-affleck-ana-de-armas.ct.062020.jpg?fit=around%7C1080:1080&output-quality=90&crop=1080:1080;center,top", "publishedAt": "2021-01-18T18:46:00Z", "content": "Durante la primavera y el verano, Ben y Ana no tuvieron reparos en mostrar su afecto el uno por el otro. En abril, el actor de La Liga de la Justicia hizo que el cumplea\u00f1os n\u00famero 32 de su novia fuer\u2026 [+1615 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "author": "Liliana Padilla", "title": "Ricardo Anaya va por elecci\u00f3n presidencial en 2024; recorrer\u00e1 todo el pa\u00eds, dice - Milenio", "description": "El ex candidato a la presidencia dijo que se dedicar\u00e1 a recorrer el pa\u00eds, por lo que empezar\u00e1 con la visita a mil municipios.", "url": "https://www.milenio.com/politica/elecciones-2021/ricardo-anaya-buscara-presidencia-2024-rechaza-diputacion", "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2021/01/18/anos-ricardo-anaya-invitado-candidato_5_0_1140_709.jpeg", "publishedAt": "2021-01-18T18:15:06Z", "content": "Ricardo Anaya anunci\u00f3 que no buscar\u00e1 la diputaci\u00f3n federal como se lo ofreci\u00f3 el PAN e inform\u00f3 que iniciar\u00e1 una nueva etapa en su carrera pol\u00edtica con miras a la elecci\u00f3n presidencial de 2024, para l\u2026 [+2218 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Debate.com.mx"}, "author": "ElDebate", "title": "\u00bfQui\u00e9n era Juan Jos\u00e9 Esparragoza Monz\u00f3n, el hijo de \"El Azul\"? - Debate", "description": "Juan Jos\u00e9 Esparragoza, \"El Negro\", hijo de \"El Azul\" sigui\u00f3 los pasos de su padre forjando una carrera criminal en el mundo del narcotr\u00e1fico", "url": "https://www.debate.com.mx/estados/Quien-era-Juan-Jose-Esparragoza-Monzon-el-hijo-de-El-Azul-20210118-0067.html", "urlToImage": "https://assets.debate.com.mx/__export/1610990107859/sites/debate/img/2021/01/18/esparragoza-monzon_crop1610989870545.png_242310155.png", "publishedAt": "2021-01-18T17:15:28Z", "content": "Sinaloa.- El hijo de Juan Jos\u00e9 Esparragoza Moreno, \"El Azul\", uno de los fundadores del C\u00e1rtel de Sinaloa, habr\u00eda fallecido v\u00edctima de Covid-19 este 17 de enero en Culiac\u00e1n, Sinaloa. Se trata de Jos\u00e9\u2026 [+5259 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Coronavirus: Noruega reporta m\u00e1s de 20 muertes tras ser vacunados contra el Covid-19 | El Universal - El Universal", "description": "La Agencia Noruega de Medicamentos infor\u00f3 hace unos d\u00edas que 29 personas sufrieron efectos secundarios tras ser vacunadas contra el coronavirus; todos los decesos se produjeron en hogares para ancianos y todos eran mayores de 80 a\u00f1os", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/coronavirus-noruega-reporta-mas-de-20-muertes-tras-ser-vacunados-contra-el-covid-19", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/01/18/vacuna-coronavirus.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T16:08:04Z", "content": "Copenhague.- Las autoridades noruegas han ajustado sus consejos acerca de qui\u00e9n recibe la vacuna contra el Covid-19 tras la muerte de m\u00e1s de 20 adultos mayores tras ser inoculados, se\u00f1alando que ser\u00e1\u2026 [+2008 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Museo de autos cl\u00e1sicos subastar\u00e1 200 coches para evitar irse a la quiebra por Covid-19 | El Universal - El Universal", "description": "Ubicada en Punta Gorda, Florida, esta es una de las colecciones m\u00e1s interesantes del mundo", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/autopistas/museo-de-autos-clasicos-subastara-200-coches-para-evitar-irse-la-quiebra-por-covid-19", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/01/18/corvettes-on-display-at-muscle-car-city-musuem-in-punta-gorda-florida.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T15:50:40Z", "content": "El Muscle Car City Museum, ubicado en Florida, ha atra\u00eddo a propios y extra\u00f1os por muchos a\u00f1os gracias a la basta colecci\u00f3n que se encuentra en dicho lugar, con m\u00e1s de 300 autos cl\u00e1sicos con un gran \u2026 [+1616 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "author": "Redacci\u00f3n", "title": "Precio del d\u00f3lar hoy: Peso baja previo a toma de posesi\u00f3n de Biden como presidente de EU - Milenio", "description": "Conoce el precio del d\u00f3lar hoy lunes. Te decimos c\u00f3mo est\u00e1 el tipo de cambio de BBVA M\u00e9xico, antes BBVA Bancomer y otros bancos.", "url": "https://www.milenio.com/negocios/dolar-precio-18-enero-tipo-cambio", "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2021/01/18/tipo-de-cambio-peso-dolar-79.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T15:30:35Z", "content": "Al iniciar operaciones el precio del d\u00f3lar hoy lunes es de hasta 20.33 pesos en bancos.\u00a0En tanto, el tipo de cambio\u00a0interbancario se ubica en 19.85 pesos por d\u00f3lar, con una p\u00e9rdida de 0.43 por ciento\u2026 [+2086 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "AMLO defendi\u00f3 la pol\u00e9mica exoneraci\u00f3n de Cienfuegos por narco y reiter\u00f3 sus ataques a la DEA - infobae", "description": "\u201cC\u00f3mo a partir de fotograf\u00edas de pantalla de tel\u00e9fonos se va a culpar a alguien, eso lo podemos hacer cualquiera, se fabrican todas esas pruebas\u201d, dijo el presidente de M\u00e9xico", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2021/01/18/amlo-defendio-la-polemica-exoneracion-de-cienfuegos-y-reitero-sus-ataques-a-la-dea-fabricaron-el-delito/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/yu69xxAjdOEdivunUnfmrJlJfxk=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/PLALS5XW5NA4PCAEMYQBK5HMUY.jpeg", "publishedAt": "2021-01-18T14:13:56Z", "content": "Video: Gobierno de M\u00e9xico.\r\nEl presidente de M\u00e9xico, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador, reiter\u00f3 que la investigaci\u00f3n de la DEA en contra del ex secretario de la Defensa Nacional, Salvador Cienfuegos Zepeda\u2026 [+5458 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Informador.mx"}, "author": "BBC NewsMundo", "title": "El hombre que vivi\u00f3 tres meses en un aeropuerto \"por miedo al coronavirus\" - EL INFORMADOR", "description": "Aditya Singh, que ha sido arrestado, permaneci\u00f3 en un \u00e1rea segura del aeropuerto internacional de Chicago y sobrevivi\u00f3 gracias a las limosnas de los pasajeros", "url": "https://www.informador.mx/internacional/El-hombre-que-vivio-tres-meses-en-un-aeropuerto-por-miedo-al-coronavirus-20210118-0019.html", "urlToImage": "https://www.informador.mx/__export/1610977956594/sites/elinformador/img/2021/01/18/_116565016_portada1_1_crop1610977928649.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T13:52:41Z", "content": "Un hombre demasiado asustado para volar debido a la pandemia vivi\u00f3 sin ser detectado en un \u00e1rea segura del aeropuerto internacional de Chicago durante tres meses, seg\u00fan los fiscales de EE.UU.\r\nAditya\u2026 [+2347 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eleconomista.com.mx"}, "author": "Reuters", "title": "El mundo est\u00e1 al borde de un \"fracaso moral\" en la distribuci\u00f3n de vacunas Covid-19: OMS - El Economista", "description": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud dijo este lunes que el mundo estaba al borde de un \"fracaso moral catastr\u00f3fico\" en compartir la distribuci\u00f3n de vacunas, instando a los pa\u00edses y fabricantes a distribuir las dosis de inyecciones contra el Covid-19 de manera\u2026", "url": "https://www.eleconomista.com.mx/internacionales/El-mundo-esta-al-borde-de-un-fracaso-moral-en-la-distribucion-de-vacunas-Covid-19-OMS-20210118-0027.html", "urlToImage": "https://assets.eleconomista.com.mx/__export/1610920184812/sites/eleconomista/img/2021/01/17/israel_vacunacion_reuters.jpg_673822677.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T12:36:00Z", "content": "El jefe de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud dijo este lunes que el mundo estaba al borde de un \"fracaso moral catastr\u00f3fico\" en compartir la distribuci\u00f3n de vacunas, instando a los pa\u00edses y fabrica\u2026 [+2259 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "Coronavirus: cu\u00e1l es la diferencia entre mutaciones, variantes y una cepa - BBC News Mundo", "description": "La variante B.1.1.7., que ha causado estragos en Reino Unido, se ha detectado en varios pa\u00edses. Te explicamos qu\u00e9 es cepa, variante y mutaci\u00f3n.", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-55676577", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/1311D/production/_116090187_d3f23c97-7f01-4b01-a6b4-022c8fdeec10.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T11:29:05Z", "content": "<ul><li>Lidia S\u00e1nchez</li><li>Animal Pol\u00edtico</li></ul>\r\nFuente de la imagen, Science Photo Library\r\nPie de foto, El coronavirus utiliza prote\u00ednas especiales para entrar a nuestro cuerpo.\r\nCon la con\u2026 [+4034 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Somosxbox.com"}, "author": null, "title": "Desvelados los 5 juegos que abandonar\u00e1n Xbox Game Pass pr\u00f3ximamente - SomosXbox", "description": "A trav\u00e9s de la Microsoft Store se han desvelado los 5 juegos que abandonar\u00e1n Xbox Game Pass pr\u00f3ximamente, m\u00e1s en concreto a finales de este mes de enero 2021.", "url": "https://www.somosxbox.com/juegos-que-abandonaran-xbox-game-pass-4/888606", "urlToImage": "https://www.somosxbox.com/wp-content/uploads/2019/05/GamePass_green.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T11:20:30Z", "content": "A trav\u00e9s de la Microsoft Store se han desvelado los 5 juegos que abandonar\u00e1n Xbox Game Pass pr\u00f3ximamente, m\u00e1s en concreto a finales de este mes de enero 2021. Si bien, todo lo que viene se va, pero p\u2026 [+1394 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "author": "EFE", "title": "\u00bfCu\u00e1nto dura la inmunidad en el cuerpo humano tras contagio por covid-19? Estudio lo revela - Milenio", "description": "Coronavirus. \u00c9ste es el tiempo que tienen inmunidad a la infecci\u00f3n por covid19.", "url": "https://www.milenio.com/internacional/coronavirus-esto-dura-la-inmunidad-a-la-infeccion-por-covid19", "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2021/01/18/inmunidad-infeccion-sars-cov-dura.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T11:20:13Z", "content": "La inmunidad a la infecci\u00f3n por SARS-CoV-2 puede durar al menos seis meses, seg\u00fan un estudio publicado hoy en Nature y realizado con 87 personas que hab\u00edan sido infectadas por este tipo de coronaviru\u2026 [+2039 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Xataka Android"}, "author": "Iv\u00e1n Linares", "title": "WhatsApp da marcha atr\u00e1s y retira sus cambios de privacidad, de momento hasta mayo - Xataka Android", "description": "Tras el revuelo provocado por el aviso de privacidad de WhatsApp, y la desbandada de usuarios a aplicaciones como Signal o Telegram, la plataforma propiedad...", "url": "https://www.xatakandroid.com/aplicaciones-android/whatsapp-da-marcha-atras-retira-sus-cambios-privacidad-momento-mayo", "urlToImage": "https://i.blogs.es/e7ab48/whatsapp-portada/840_560.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T11:00:00Z", "content": "Tras el revuelo provocado por el aviso de privacidad de WhatsApp, y la desbandada de usuarios a aplicaciones como Signal o Telegram, la plataforma propiedad de Facebook ha decidido dar marcha atr\u00e1s p\u2026 [+2290 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "author": "citlallin.andrade", "title": "Trump incumple sus promesas estrella; relevo en la Casa Blanca - Exc\u00e9lsior", "description": "El republicano deja el cargo con el peor nivel de popularidad; descartan desfile de despedida", "url": "https://www.excelsior.com.mx/global/trump-incumple-sus-promesas-estrella-relevo-en-la-casa-blanca/1427652", "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2021/01/18/2513739.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T09:29:00Z", "content": "CIUDAD DE M\u00c9XICO.\r\nEste mi\u00e9rcoles el presidente de Estados, Unidos Donald Trump, dejar\u00e1 su cargo con la mitad de sus promesas incumplidas, con un nivel de popularidad en picada y sin los honores corr\u2026 [+3352 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Pfizer recortar\u00e1 n\u00famero de dosis para M\u00e9xico | El Universal - El Universal", "description": "Pese a medida, cobertura para adultos mayores est\u00e1 garantizada: AMLO", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/pfizer-recortara-numero-de-dosis-para-mexico", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/01/18/a4-relativa_121747740.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T09:23:50Z", "content": "Juan R. Escudero, Gro. El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador dijo que M\u00e9xico acept\u00f3 la reducci\u00f3n en la entrega de dosis de la vacuna Pfizer contra Covid-19, para que pa\u00edses m\u00e1s pobres puedan acce\u2026 [+2736 chars]"}]}