{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Radioformula.com.mx"}, "author": null, "title": "AMLO env\u00eda p\u00e9same a la familia de Cepill\u00edn y recuerda su \u00faltimo encuentro en VIDEO - Radio F\u00f3rmula", "description": "En 2019, la \u00faltima vez que el presidente y Ricardo Gonz\u00e1lez, el \"Payasito de la tele\", se encontraron, ambos se expresaron su cari\u00f1o mutuo.", "url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20210308/amlo-cepillin-tuit-muerte-hoy-familia-ricardo-gonzalez-twitter-2021/", "urlToImage": "https://www.radioformula.com.mx/wp-content/uploads/2021/03/video-amlo-cepillin-2019-pesame-muerte-ricardo-gonzalez.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T20:37:30Z", "content": "Luego de que este lunes trascendi\u00f3 la muerte de \u201cCepill\u00edn\u201c, el presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador (AMLO) expres\u00f3 sus condolencias a su familia. Y lo record\u00f3 compartiendo el video del \u00faltimo encue\u2026 [+2292 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Quien.com"}, "author": "https://www.quien.com/autor/renata-gonzalez", "title": "Ex de Jeff Bezos se casa con maestro de sus hijos (reacci\u00f3n del magnate es lo mejor) - Qui\u00e9n", "description": "MacKenzie Scott, ex esposa de Jeff Bezos, se cas\u00f3 con Dan Jewett, maestro de ciencias en la escuela donde estudian sus cuatro hijos", "url": "https://www.quien.com/espectaculos/2021/03/08/ex-esposa-de-jeff-bezos-se-casa-con-el-maestro-de-sus-hijos", "urlToImage": "https://cdn-3.expansion.mx/dims4/default/cc92b09/2147483647/strip/true/crop/1000x525+0+214/resize/1200x630!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Fcdn-3.expansion.mx%2F66%2Fc3%2F54d40711449088ca002c73dc0ba7%2Fdan-mackenzie.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T20:34:44Z", "content": "Curiosamente, uno de los primeros en felicitar a la nueva pareja fue el propio Jeff Bezos, quien les dese\u00f3 lo mejor a trav\u00e9s de un breve comunicado. Dan es un gran tipo y estoy feliz y emocionado por\u2026 [+766 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "AMLO lamenta muerte de Cepill\u00edn, \"l\u00edder del entretenimiento\" | El Universal - El Universal", "description": "El mandatario envi\u00f3 su p\u00e9same a la familia de Ricardo Gonz\u00e1lez Guti\u00e9rrez, mejor conocido como Cepill\u00edn", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/amlo-lamenta-muerte-de-cepillin-lider-del-entretenimiento", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/03/08/amlo_cepillin.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T20:07:01Z", "content": "La muerte de Ricardo Gonz\u00e1lez Guti\u00e9rrez \"Cepill\u00edn\" ha conmovido a todos los mexicanos y el presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador no fue la excepci\u00f3n, pues a trav\u00e9s de sus redes sociales lament\u00f3 el d\u2026 [+1811 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aristeguinoticias.com"}, "author": null, "title": "Andr\u00e9s Roemer, \"de patitas en la calle #NiUnaM\u00e1s\": Pati Chapoy - Aristeguinoticias", "description": "Desde cualquier medio, periodismo en libertad", "url": "https://aristeguinoticias.com/0803/mexico/andres-roemer-de-patitas-en-la-calle-niunamas-pati-chapoy/", "urlToImage": "https://aristeguinoticias.com/editorial/wp-content/uploads/2019/03/500x.png", "publishedAt": "2021-03-08T19:47:04Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "author": "maritza.contreras", "title": "Feministas vandalizan Metro Revoluci\u00f3n; polic\u00edas las encapsulan - Exc\u00e9lsior", "description": "Las encapuchadas vestidas de negro realizaron pintas en paredes y destruyeron torniquetes, adem\u00e1s rompieron las pantallas de las m\u00e1quinas para comprar y recargar tarjetas", "url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/feministas-vandalizan-metro-revolucion-policias-las-encapsulan/1436620", "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2021/03/08/2541319.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T19:31:38Z", "content": "CIUDAD DE M\u00c9XICO.\r\nUn grupo de feministas realiz\u00f3 destrozos en las instalaciones de la estaci\u00f3n Revoluci\u00f3n de la L\u00ednea 2 del Sistema de Transporte Colectivo (STC).\r\nEn el marco de las manifestaciones\u2026 [+996 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "author": "acirilo", "title": "Funes Mori: 'Gracias a todos por el apoyo, fue una experiencia muy dif\u00edcil' - Diario Deportivo R\u00e9cord", "description": "El jugador de Monterrey agradeci\u00f3 las muestras de apoyo y asegur\u00f3 que se encuentra bien", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-liga-mx-monterrey/funes-mori-gracias-a-todos-por-el-apoyo-fue-una-experiencia-muy-dificil", "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2021/03/08/imago-1050077_1.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T19:03:23Z", "content": "Rogelio Funes Mori agradeci\u00f3 las muestras de apoyo de aficionados y a Monterrey\u00a0luego de que trascendiera que fue v\u00edctima de robo la noche de este domingo.\r\n\"Gracias a todos los aficionados y a Rayad\u2026 [+477 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Xataka.com.mx"}, "author": "Antonio Cahun", "title": "Telmex, Izzi y TotalPlay presentan fallas en su servicio de internet: varias plataformas tienen... - Xataka M\u00e9xico", "description": "El lunes no pod\u00eda comenzar de mejor manera. Telmex, Izzi y TotalPlay, los tres principales proveedores de internet en M\u00e9xico, presentan fallas en sus...", "url": "https://www.xataka.com.mx/servicios/telmex-izzi-totalplay-presentan-fallas-su-servicio-internet-varias-plataformas-presentan-inconsistencias-mexico", "urlToImage": "https://i.blogs.es/22d764/mexico-problemas-internet-infinitum-izzi-totalplay-8-marzo-2021/840_560.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T18:34:49Z", "content": "El lunes no pod\u00eda comenzar de mejor manera. Telmex, Izzi y TotalPlay, los tres principales proveedores de internet en M\u00e9xico, presentan fallas en sus servicios. El internet en M\u00e9xico es incosistente.\u2026 [+873 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aristeguinoticias.com"}, "author": null, "title": "D\u00eda Internacional de la Mujer no es para felicitar: AMLO - Aristeguinoticias", "description": "Desde cualquier medio, periodismo en libertad", "url": "https://aristeguinoticias.com/0803/mexico/dia-internacional-de-la-mujer-no-es-para-felicitar-amlo/", "urlToImage": "https://aristeguinoticias.com/editorial/wp-content/uploads/2019/03/500x.png", "publishedAt": "2021-03-08T18:02:47Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Aristeguinoticias.com"}, "author": null, "title": "Renuncia Estefan\u00eda Veloz a Morena por candidatura de Salgado Macedonio - Aristeguinoticias", "description": "Desde cualquier medio, periodismo en libertad", "url": "https://aristeguinoticias.com/0803/mexico/renuncia-estefania-veloz-a-morena-por-candidatura-de-salgado-macedonio/", "urlToImage": "https://aristeguinoticias.com/editorial/wp-content/uploads/2019/03/500x.png", "publishedAt": "2021-03-08T17:31:14Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Bolavip"}, "author": "Diward Leroy", "title": "\"M\u00e1s l\u00edder\": Cruz Azul se llev\u00f3 todas las portadas de la prensa despu\u00e9s de su octava victoria al hilo - Vamos Cruz Azul - Bolavip", "description": "Cruz Azul consigui\u00f3 ante Pumas su octava victoria del torneo en el marco de la jornada 10 del Guardianes 2021 de la Liga MX.", "url": "https://vamoscruzazul.bolavip.com/noticias/Cruz-Azul-se-lleva-las-portadas-del-8-de-enero-20210308-0007.html", "urlToImage": "https://vamoscruzazul.bolavip.com/__export/1615226018665/sites/bolavip/img/2021/03/08/ev72vnwxiaie-xr_1_crop1615225842342.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T17:26:00Z", "content": "Este lunes 8 de marzo todos los diarios nacionales abrieron con dos noticias en sus portadas: la celebraci\u00f3n del D\u00eda Internacional de la Mujer y la victoria de Cruz Azul ante Pumas. Adem\u00e1s de conmemo\u2026 [+1615 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heraldodemexico.com.mx"}, "author": "Heraldo de M\ufffdxico", "title": "Gonzalo \"N\" est\u00e1 fuera de la telenovela \u00bfQu\u00e9 le pasa a mi familia?, tras denuncia de Daniela Berriel - Heraldo de M\u00e9xico", "description": "Berriel se\ufffdal\ufffd que conoci\ufffd al actor Gonzalo Pe\ufffda cinco a\ufffdos atr\ufffds y, aunque tuvieron algunas citas, su relaci\ufffdn no prosper\ufffd; por lo que dejaron de frecuentarse", "url": "https://heraldodemexico.com.mx/espectaculos/2021/3/8/gonzalo-n-esta-fuera-de-la-telenovela-que-le-pasa-mi-familia-tras-denuncia-de-daniela-berriel-266904.html", "urlToImage": "https://heraldodemexico.com.mx/u/fotografias/m/2021/3/8/f1280x720-332678_464353_5050.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T16:58:00Z", "content": "Luego de que la actriz Daniela Berriel compartiera en sus redes sociales haber sido vctima de violacin por parte de Eduardo Ojeda y la complicidad del actor Gonzalo Pea, su caso se hizo viral bajo el\u2026 [+2239 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "author": "Milenio Digital", "title": "Muri\u00f3 'Cepill\u00edn', el 'payasito de la tele', a los 75 a\u00f1os - Milenio", "description": "Cepill\u00edn, payasito interpretado por Ricardo Gonz\u00e1lez, muri\u00f3 a los 75 a\u00f1os; te contamos lo que sabemos, su trayectoria y las reacciones del mundo del espect\u00e1culo", "url": "https://www.milenio.com/espectaculos/cepillin-muere-payasito-ricardo-gonzalez-75-anos", "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2021/03/08/murio-cepillin-a-los-anos-1.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T16:40:14Z", "content": "Ricardo Gonz\u00e1lez Guti\u00e9rrez,\u00a0Cepill\u00edn, muri\u00f3 a los 75 a\u00f1os tras ser hospitalizado por un dolor en la espalda,\u00a0la semana pasada. La noticia del fallecimiento fue confirmada por su hijo, quien anoche in\u2026 [+8796 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "author": "Jos\u00e9 Antonio Belmont", "title": "Los temas de AMLO en La Ma\u00f1anera del 8 de marzo - Milenio", "description": "El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador en conferencia desde Palacio Nacional. Consulta aqu\u00ed cu\u00e1les fueron los temas destacados.", "url": "https://www.milenio.com/politica/amlo-temas-conferencia-mananera-8-marzo-2021", "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2021/03/08/mananera-presidente-lopez-obrador-marzo.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T15:45:24Z", "content": "El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador afirm\u00f3 en La Ma\u00f1anera que el D\u00eda Internacional de la Mujer \"no es para felicitar, sino para refrendar el compromiso de todos en favor de la igualdad de las m\u2026 [+1777 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vatican News"}, "author": null, "title": "El Papa: \"Caridad, amor y fraternidad son el camino\" - Vatican News", "description": "En el coloquio con los periodistas en el vuelo hacia Roma, Francisco repasa las etapas del hist\u00f3rico viaje a Iraq: el encuentro con \"el hombre sabio y ...", "url": "https://www.vaticannews.va/es/papa/news/2021-03/papa-francisco-conferencia-prensa-vuelo-iraq.html", "urlToImage": "https://www.vaticannews.va/content/dam/vaticannews/agenzie/images/afp/2021/03/08/13/1615205153154.jpg/_jcr_content/renditions/cq5dam.thumbnail.cropped.1500.844.jpeg", "publishedAt": "2021-03-08T14:27:03Z", "content": "VATICAN NEWS\r\nLa caridad, el amor y la fraternidad son el camino a seguir. Lo dijo el Papa conversando con los periodistas en el vuelo que desde Bagdad lo tra\u00eda de regreso a Roma, tras el hist\u00f3rico v\u2026 [+22531 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "D\u00f3lar cotiza en 22 pesos por primera vez en cinco meses | El Universal - El Universal", "description": "El d\u00f3lar ha subido 63 centavos durante marzo y acumula un incremento de 1.62 pesos desde que inici\u00f3 el a\u00f1o. Monex ofrece la divisa este lunes en 22.16 pesos y Scotiabank en 22.40 unidades", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/cartera/dolar-cotiza-en-22-pesos-por-primera-vez-en-cinco-meses", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/03/08/dolar_24.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T14:25:11Z", "content": "El d\u00f3lar cotiza en 22 pesos por primera vez en cinco meses, ante la expectativa de un brote inflacionario en la Uni\u00f3n Americana y un aumento en los rendimientos de los bonos del Tesoro.\r\nCitiBanamex \u2026 [+2893 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eleconomista.com.mx"}, "author": "Jos\u00e9 AntonioRivera", "title": "Peso pierde terreno ante fortalecimiento del d\u00f3lar; sube a 21.55 unidades - El Economista", "description": "La\u00a0tasa de rendimiento del\u00a0bono\u00a0del Tesoro a 10 a\u00f1os\u00a0gana\u00a03.3 puntos base a 1.60%, cerca del m\u00e1ximo del a\u00f1o.\u00a0El \u00cdndice D\u00f3lar (DXY)\u00a0sube a\u00a0m\u00e1ximo de tres meses\u00a0tras la aprobaci\u00f3n del plan de\u00a0est\u00edmulos.", "url": "https://www.eleconomista.com.mx/mercados/Peso-pierde-terreno-ante-fortalecimiento-del-dolar-dolar-sube-a-21.55-unidades-20210308-0033.html", "urlToImage": "https://www.eleconomista.com.mx/__export/1611343504999/sites/eleconomista/img/2019/09/19/dolares_y_pesos_shutterstock_1420063436_crop1566226255438_crop1567711445560_crop1568319013714_crop1568924427105.jpg_673822677.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T14:14:00Z", "content": "El peso mexicano se deprecia contra el d\u00f3lar estadounidense este lunes. El tipo de cambio se ubica en 21.5519 unidades por billete verde contra el\u00a0cierre oficial\u00a021.3200 unidades por d\u00f3lar del vierne\u2026 [+1474 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediotiempo.com"}, "author": "Editorial Mediotiempo", "title": "\u00a1David Alaba se acerca al Barcelona! Joan Laporta ya intervino - Mediotiempo", "description": "El defensa austr\u00edaco que ha sonado para el Real Madrid, podr\u00eda cambiar su destino la pr\u00f3xima temporada.", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/la-liga/david-alaba-acerca-barcelona-joan-laporta-intervino", "urlToImage": "https://cdn2.mediotiempo.com/uploads/media/2020/07/17/david-alaba-es-opcion-para.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T13:47:24Z", "content": "No tiene ning\u00fan d\u00eda como Presidente electo del Futbol Club Barcelona y Joan Laporta ya trabaja en los posibles refuerzos del equipo para la pr\u00f3xima temporada, teniendo como prioridad a una opci\u00f3n que\u2026 [+952 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "author": null, "title": "Sigue el minuto a minuto de la Marcha 8M en el D\u00eda Internacional de la Mujer - Uno TV Noticias", "description": "Colectivos feministas convocaron a la Marcha del 8 de marzo por el D\u00eda Internacional de la Mujer; algunos propusieron el pa\u00f1uelazo virtual.", "url": "https://www.unotv.com/estados/ciudad-de-mexico/marcha-por-el-dia-internacional-de-la-mujer-2021-en-vivo-8-de-marzo-cdmx-en-directo/", "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2021/03/new-project281-033305.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T13:47:00Z", "content": "Por el D\u00eda Internacional de la Mujer 2021, diversos colectivos\u00a0feministas\u00a0y\u00a0organizaciones civiles convocaron, este lunes 8 de marzo, a la Marcha #8M\u00a0en\u00a0la Ciudad de M\u00e9xico (CDMX), para manifestarse \u2026 [+11035 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Quien.com"}, "author": null, "title": "Todo lo que dijo Meghan sobre Kate Middleton en la entrevista con Oprah - MSN", "description": "Meghan revel\u00f3 que fue su cu\u00f1ada quien la hizo llorar en los d\u00edas previos a su enlace de 2018 con el pr\u00edncipe Harry.", "url": "https://www.quien.com/realeza/2021/03/08/kate-middleton-hizo-llorar-a-meghan-entrevista-oprah", "urlToImage": "https://img-s-msn-com.akamaized.net/tenant/amp/entityid/BB1emPVk.img?h=630&w=1200&m=6&q=60&o=t&l=f&f=jpg&x=632&y=276", "publishedAt": "2021-03-08T13:33:57Z", "content": "La duquesa de Cambridge sali\u00f3 mejor parada de lo que se esperaba en el especial de dos horas que se ha emitido este domingo, en el que Meghan Markle ha concedido una entrevista a su buena amiga Oprah\u2026 [+2014 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "M\u00e1s dem\u00f3cratas piden la renuncia de Andrew Cuomo por la denuncias de acoso sexual: se sum\u00f3 la l\u00edder del senado de Nueva York - infobae", "description": "El gobernador, que fue acusado por varias mujeres y se\u00f1alado por el mal manejo de la pandemia, insisti\u00f3 en que no dejar\u00e1 el cargo", "url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2021/03/08/mas-democratas-piden-la-renuncia-de-andrew-cuomo-por-la-denuncias-de-acoso-sexual-se-sumo-la-lider-del-senado-de-nueva-york/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/8wRXEcJ2Q-S4wSr4blks2BGGliY=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/U5B6NPXT67FSGA3PA2WUXPZNUA.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T12:41:24Z", "content": "Andrea Stewart-Cousins, la l\u00edder de la mayor\u00eda dem\u00f3crata en el Senado de Nueva York, pidi\u00f3 este domingo la dimisi\u00f3n del gobernador, su compa\u00f1ero de partido Andrew Cuomo, en respuesta a las denuncias \u2026 [+3418 chars]"}]}