{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "AMLO presume 'escapada' para jugar beisbol | El Universal - El Universal", "description": "El presidente de M\u00e9xico, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador, presumi\u00f3 su bateo en redes sociales", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/beisbol/amlo-presume-escapada-para-jugar-beisbol", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/03/02/amlo_0.jpg", "publishedAt": "2021-03-02T21:13:05Z", "content": "El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador\r\n se escap\u00f3 de sus actividades en Palacio Nacional para -dijo- tomar un rato el sol y practicar su deporte favorito: el b\u00e9isbol.\u00a0 Me escap\u00e9 un rato a tomar e\u2026 [+796 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Financiero"}, "author": null, "title": "Pemex finaliza contrato con Fitch Ratings; dejar\u00e1 de calificar a la petrolera desde el 4 de marzo - El Financiero", "description": "Encuentra en El Financiero las noticias m\u00e1s importantes de la Econom\u00eda mexicana y mundial, acompa\u00f1adas del an\u00e1lisis de los mejores especialistas.", "url": "https://elfinanciero.com.mx/economia", "urlToImage": "https://elfinanciero.com.mx/uploads/2018/01/30/76330c26de1517352566_standard_desktop_fullhd.jpeg", "publishedAt": "2021-03-02T20:57:26Z", "content": "2018 \u00a9 Copyright, Grupo Multimedia Lauman, SAPI de CV\r\nLa informaci\u00f3n, opini\u00f3n y an\u00e1lisis contenidos en esta publicaci\u00f3n son responsabilidad de los autores, salvo error de apreciaci\u00f3n de su parte."}, {"source": {"id": null, "name": "Espn.com.mx"}, "author": "ESPN", "title": "Miguel Herrera sobre Giovani: \"se lesiona y es 'me duele y me duele' y de ah\u00ed no lo sacas\" - ESPN", "description": "Herrera se\u00f1al\u00f3 que llev\u00f3 a Dos Santos al Am\u00e9rica por su calidad, sin embargo las lesiones mermaron su proceso mientras \u00e9l dirig\u00eda al conjunto de las \u00c1guilas", "url": "https://www.espn.com.mx/futbol/mexico/nota/_/id/8264522/miguel-herrera-piojo-giovani-dos-santos-america-lesiones-criricas", "urlToImage": "https://a2.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2021%2F0302%2Fr821545_1296x729_16%2D9.jpg", "publishedAt": "2021-03-02T19:35:32Z", "content": "El ex director t\u00e9cnico del Am\u00e9rica, Miguel Herrera critic\u00f3 severamente al mediocampista del conjunto azulcrema, Giovani Dos Santos luego de que est\u00e9 constantemente present\u00f3 lesiones en su paso con el\u2026 [+1896 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "author": "p.paz", "title": "\u00bfCanelo \u00c1lvarez y Luis Miguel celebraron juntos el triunfo del boxeador? - Diario Deportivo R\u00e9cord", "description": "El p\u00fagil mexicano celebr\u00f3 acompa\u00f1ado de varias personas su victoria ante el turco Avni Yildirim", "url": "https://www.record.com.mx/empelotados/canelo-alvarez-y-luis-miguel-celebraron-juntos-el-triunfo-del-boxeador", "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2021/03/02/canelo-luis-miguel.jpg", "publishedAt": "2021-03-02T19:19:24Z", "content": "Sa\u00fal 'Canelo' \u00c1lvarez celebr\u00f3 en grande su victoria ante el turco Avni Yildirim, y habr\u00eda estado acompa\u00f1ado de Luis Miguel, seg\u00fan apunta una publicaci\u00f3n en redes sociales.\r\nA trav\u00e9s de un video, pued\u2026 [+1049 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "COPA DEL REY. En medio del CAOS, el Barcelona busca su pase a la final ante el Sevilla. | Exclusivos - ESPN Deportes", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9XzJURkpBMFc5cmPSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-02T19:15:01Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "El Diario"}, "author": "Agencias", "title": "\u2018Es hora de abrir Texas al 100 por ciento\u2019 - El Diario", "description": "El gobernador de Texas, Greg Abbott, anunci\u00f3 que levantar\u00eda las restricciones comerciales en todo el estado", "url": "https://diario.mx/estados-unidos/es-hora-de-abrir-texas-al-100-por-ciento-20210302-1768194.html", "urlToImage": "https://diario.mx/jrz/media/uploads/galeria/2021/03/02/20210302011501822-0-1768194.jpg", "publishedAt": "2021-03-02T19:15:00Z", "content": "Lubbock, Texas\u2014 El gobernador de Texas, Greg Abbott, \u00a0se present\u00f3 en un evento en Lubbock este martes, proclam\u00f3 \"es hora de abrir Texas al 100 por ciento\", public\u00f3 KVIA.\r\nAnunci\u00f3 que levantar\u00eda las r\u2026 [+643 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Los RBD ignoraron a Dulce Mar\u00eda cuando les dijo que no participar\u00eda en concierto - El Universal", "description": "Dulce Mar\u00eda disfruta al m\u00e1ximo su etapa de mam\u00e1 y no se arrepiente de no haber participado en el concierto virtual de RBD", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/los-rbd-ignoraron-dulce-maria-cuando-les-dijo-que-no-participaria-en-concierto", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/03/02/dulce_maria_rbd.jpg", "publishedAt": "2021-03-02T19:10:43Z", "content": "Al parecer, a los exintegrantes de RBD, Anah\u00ed,\u00a0Maite Perroni,\u00a0Cristopher Von Uckerman\u00a0y\u00a0Christian Ch\u00e1vez no les hizo ninguna gracia que Dulce Mar\u00eda se negara a participar en el concierto virtual que \u2026 [+2707 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Levelup.com"}, "author": null, "title": "Epic Games comprar\u00e1 a Mediatonic, estudio responsable de Fall Guys - LEVELUP", "description": "Mediatonic confirm\u00f3 la noticia en redes", "url": "https://www.levelup.com/noticias/612205/Epic-Games-comprara-a-Mediatonic-estudio-responsable-de-Fall-Guys", "urlToImage": "https://www.levelup.com/uploads/images/682039/682039_600x315.jpg", "publishedAt": "2021-03-02T18:11:00Z", "content": "Editorial: Gaming / Facebook / Twitter / YouTube / Instagram / Noticias / Discord / Foros\r\nEl a\u00f1o pasado, el nombre Mediatonic se volvi\u00f3 reconocido a nivel mundial. Esto gracias al lanzamiento y enor\u2026 [+4219 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Video. Captan c\u00f3mo universitarios de Bolivia caen de cuarto piso al romperse barandal | El Universal - El Universal", "description": "Varios medios cuestionan por qu\u00e9 se permiti\u00f3 que m\u00e1s de 60 estudiantes se agolparan en un solo piso, sin las medidas de distanciamiento y bioseguridad por la pandemia", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/video-captan-como-universitarios-de-bolivia-caen-de-cuarto-piso-al-romperse-barandal", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/03/02/bolivia.jpg", "publishedAt": "2021-03-02T17:28:45Z", "content": "Al menos tres estudiantes murieron y cinco resultaron heridos este martes al caer desde un cuarto piso, luego de que una baranda se rompi\u00f3 en la Universidad P\u00fablica de El Alto (UPEA) en Bolivia.\u00a0\r\nSe\u2026 [+2327 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Revistaclase.mx"}, "author": null, "title": "Las sensuales fotos de Emily Ratajkowski en la recta final de su embarazo | Clase - Revista Clase", "description": "La modelo Emily Ratajkowski presumi\u00f3 una vez m\u00e1s el proceso de su embarazo con tres \u00edntimas fotograf\u00edas", "url": "https://www.revistaclase.mx/noticias/las-sensuales-fotos-de-emily-ratajkowski-en-la-recta-final-de-su-embarazo", "urlToImage": "https://www.revistaclase.mx/sites/default/files/field/image/emily-ratajkowski_2.jpg", "publishedAt": "2021-03-02T17:19:03Z", "content": "Tal y como lo hizo cuando anunci\u00f3 su embarazo, Emily Ratajkowski decidi\u00f3 compartir con sus 27 millones de seguidores en Instagram\u00a0una serie de fotografi\u00e1s que le tom\u00f3 Renell Medrano en su casa de Nue\u2026 [+1844 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lasillarota.com"}, "author": "Dise\u00f1o UX/UI: www.soychris.com | Programaci\u00f3n: www.tresite.com", "title": "Covid-19 no golpe\u00f3 al narco; C\u00e1rtel de Sinaloa y CJNG inflaron sus precios: DEA - La Silla Rota", "description": "La pandemia de covid-19 no provoc\u00f3 p\u00e9rdidas a los c\u00e1rteles de la droga, al contrario, las organizaciones criminales aumentaron el precio de las drogas", "url": "https://lasillarota.com/nacion/covid-19-no-golpeo-al-narco-cartel-de-sinaloa-y-cjng-inflaron-sus-precios-dea/491724", "urlToImage": "https://lasillarotarm.blob.core.windows.net/images/2021/03/02/narco-focus-0-0-480-345.png", "publishedAt": "2021-03-02T16:36:00Z", "content": "La pandemia de covid-19 no afect\u00f3 el negocio de los c\u00e1rteles de la droga, asegur\u00f3 la Administraci\u00f3n para el Control de Drogas (DEA) en su m\u00e1s reciente edici\u00f3n de Evaluaci\u00f3n de la Amenaza Nacional de \u2026 [+2263 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heraldodemexico.com.mx"}, "author": "Heraldo de M\ufffdxico", "title": "Luis Miguel: \u00bfAndr\u00e9s Garc\u00eda es su verdadero padre? el actor revela este SECRETO - Heraldo de M\u00e9xico", "description": "Andr\ufffds Garc\ufffda cuenta que cuando Luis Miguel ten\ufffda unos 16 o 19 a\ufffdos de edad se acerc\ufffd a \ufffdl y le cuestion\ufffd si \ufffdl era su verdadero padre", "url": "https://heraldodemexico.com.mx/espectaculos/2021/3/2/luis-miguel-andres-garcia-es-su-verdadero-padre-el-actor-revela-este-secreto-264314.html", "urlToImage": "https://heraldodemexico.com.mx/u/fotografias/m/2021/3/2/f1280x720-329386_461061_5050.jpg", "publishedAt": "2021-03-02T15:44:00Z", "content": "Una nueva polmica alrededor de Luis Miguel toma fuerza pues se rumor que El Sol en realidad era hijo del actor Andrs Garca quien durante la infancia del cantante estuvo muy cerca de l, ante esto el a\u2026 [+1178 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hobbyconsolas.com"}, "author": "\u00c1ngel Mor\u00e1n", "title": "Sony presenta PS Plus Trophy Challenge, un reto con el que puedes ganar una PS5 y avatares exclusivos - Hobby Consolas", "description": "PS Plus Trophy Challenge te invita a conseguir 15 trofeos en los juegos gratis de este mes con PS Plus, y puedes ganar una PS5 y avatares exclusivos de PlayStation.", "url": "https://www.hobbyconsolas.com/noticias/sony-presenta-ps-plus-trophy-challenge-reto-puedes-ganar-ps5-avatares-exclusivos-821633", "urlToImage": "https://cdn.hobbyconsolas.com/sites/navi.axelspringer.es/public/styles/1200/public/media/image/2021/03/ps-plus-trophy-challenge-2251555.jpg?itok=Nu4igtbA", "publishedAt": "2021-03-02T15:01:31Z", "content": "La comunidad de PS5 y PS4 tiene un nuevo aliciente para seguir ganando trofeos, ya que Sony ha presentado el reto PS Plus Trophy Challenge, que comienza hoy mismo y se extender\u00e1 hasta el pr\u00f3ximo 5 de\u2026 [+1979 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Oxxo se estrena como fintech: lanza app para enviar y recibir dinero - Forbes M\u00e9xico ", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiSmh0dHBzOi8vd3d3LmZvcmJlcy5jb20ubXgvbmVnb2Npb3Mtb3h4by1maW50ZWNoLWFwcC1lbnZpYXItcmVjaWJpci1kaW5lcm8v0gFOaHR0cHM6Ly93d3cuZm9yYmVzLmNvbS5teC9uZWdvY2lvcy1veHhvLWZpbnRlY2gtYXBwLWVudmlhci1yZWNpYmlyLWRpbmVyby9hbXAv?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-02T14:49:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "El Financiero"}, "author": "El Financiero", "title": "COVAX asigna a M\u00e9xico 5.5 millones de vacunas COVID; deben llegar entre marzo y mayo - El Financiero", "description": "El canciller Marcelo Ebrard coment\u00f3 que estas dosis ser\u00e1n producidas en Corea del Sur y que son de la farmac\u00e9utica AstraZeneca.", "url": "https://elfinanciero.com.mx/salud", "urlToImage": "https://elfinanciero.com.mx/uploads/2021/03/02/26901debb31614692370_standard_desktop_fullhd.jpeg", "publishedAt": "2021-03-02T13:55:28Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Radioformula.com.mx"}, "author": null, "title": "Poco realista pensar que la pandemia de COVID-19 terminar\u00e1 este a\u00f1o, advierte la OMS - Radio F\u00f3rmula", "description": "La OMS afirm\u00f3 que algunos datos preliminares se\u00f1alan que las vacunas ya empiezan a influir en el descenso de la transmisi\u00f3n del coronavirus", "url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20210302/poco-realista-pensar-que-la-pandemia-de-covid-19-terminara-este-ano-advierte-la-oms/", "urlToImage": "https://www.radioformula.com.mx/wp-content/uploads/2021/03/oms-pandemia-2022.jpg", "publishedAt": "2021-03-02T13:18:24Z", "content": "El director de Emergencias Sanitarias de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), Mike Ryan, consider\u00f3 hoy \u201cprematuro y poco realista\u201d predecir que el coronavirus causante de la COVID-19 estar\u00e1 err\u2026 [+1493 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "EE.UU. necesita aguantar otros 2 o 3 meses sin flexibilizar las medidas de covid-19, dice un experto. Esto es lo que est\u00e1 en juego - CNN", "description": "A pesar del progreso, los n\u00fameros de covid-19 en EE.UU. siguen siendo alarmantemente altos. Y podr\u00edan escalar r\u00e1pidamente incluso m\u00e1s alto si los estadounidenses cedieran ahora, dijo un experto a CNN el lunes.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/03/02/estados-unidos-pandemia-coronavirus-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/03/CNN-EEUU-coronavirus.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-03-02T11:41:00Z", "content": "Dr. Elmer Huerta: Ponga el hombro a la vacuna contra el covid-19 que le ofrezcan 1:27\r\n(CNN) \u2014 Los estadounidenses han recibido buenas noticias \u00faltimamente sobre el coronavirus. Pero eso no significa\u2026 [+7498 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "EU entrega m\u00e1s pruebas contra Garc\u00eda Luna; incluyen llamadas y grabaciones | El Universal - El Universal", "description": "El gobierno estadounidense entreg\u00f3 m\u00e1s de 974 mil pruebas contra Garc\u00eda Luna; hay documentos de la polic\u00eda mexicana y paname\u00f1a, grabaciones, fotograf\u00edas, videos y una carta escrita por el exfuncionario", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/eu-entrega-mas-pruebas-contra-garcia-luna-incluyen-llamadas-y-grabaciones", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/03/02/_110082936_gettyimages-82507584.jpg", "publishedAt": "2021-03-02T06:40:13Z", "content": "Nueva York.- Fiscales estadounidenses que acusan de narcotr\u00e1fico al exsecretario de Seguridad P\u00fablica de M\u00e9xico, Genaro Garc\u00edaLuna, dijeron el lunes que entregaban al abogado del exfuncionario docume\u2026 [+1825 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Qu\u00e9 es la hidroxicloroquina y por qu\u00e9 la OMS la rechaza para el uso preventivo contra la covid-19 - Semana", "description": "El f\u00e1rmaco no tuvo resultados significativos contra la lucha de la covid-19, pero s\u00ed puede acarrear efectos adversos no deseados.", "url": "https://www.semana.com/coronavirus/articulo/que-es-la-hidroxicloroquina-y-por-que-la-oms-la-rechaza-para-el-uso-preventivo-contra-la-covid-19/202135/", "urlToImage": "https://www.semana.com/resizer/MeJhA2QcVDnUeh7b8qlPWne33w4=/1200x646/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/67LBNF6IBVCRRC7DALN4JVCHRI.jpg?v=1614696619054", "publishedAt": "2021-03-02T04:08:28Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "author": null, "title": "Notifican a Garc\u00eda Cabeza de Vaca sobre inicio de proceso de desafuero en su contra - Uno TV Noticias", "description": "Francisco Javier Garc\u00eda Cabeza de Vaca, gobernador de Tamaulipas, fue notificado sobre el inicio del proceso de desafuero en su contra", "url": "https://www.unotv.com/nacional/garcia-cabeza-de-vaca-es-notificado-del-inicio-del-proceso-de-desafuero-en-su-contra/", "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2021/03/cuartoscuro-gob-tamaulipas-194506.jpg", "publishedAt": "2021-03-02T02:16:49Z", "content": "Javier Garc\u00eda Cabeza de Vaca, gobernador de Tamaulipas, acusa mentiras y enga\u00f1os para lograr el desafuero. Foto: Cuartoscuro \r\nFrancisco Javier Garc\u00eda Cabeza de Vaca,gobernador de Tamaulipas, fue not\u2026 [+2113 chars]"}]}