{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Detiene EU a Emma Coronel, esposa de \"El Chapo\", por tr\u00e1fico de drogas | El Universal - El Universal", "description": "Emma Coronel Aispuro, de 31 a\u00f1os y con nacionalidad mexicana y estadounidense, fue arrestada en el Aeropuerto Internacional Dulles", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/detiene-eu-emma-coronel-esposa-de-el-chapo-por-trafico-de-drogas", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/02/22/whatsapp_image_2021-02-22_at_4.27.24_pm.jpeg", "publishedAt": "2021-02-22T22:30:00Z", "content": "Emma Coronel, esposa de Joaqu\u00edn \"El Chapo\" Guzm\u00e1n, fue arrestada hoy en Virginia por cargos relacionados a su presunta participaci\u00f3n en el tr\u00e1fico internacional de drogas, inform\u00f3 el Departamento de \u2026 [+1519 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Estados Unidos super\u00f3 el medio mill\u00f3n de muertes por COVID-19 - infobae", "description": "La cifra se desprende del recuento que lleva a cabo la universidad Johns Hopkins. Joe Biden hab\u00eda anticipado que llevar\u00e1 a cabo una ceremonia de encendido de velas en la Casa Blanca luego de llegar a la l\u00fagubre cifra", "url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2021/02/22/estados-unidos-se-acerca-al-medio-millon-de-muertes-por-covid-19/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/NbM7X5gQTZVyfUgTnhLvGUCkb1s=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/G2ACC7MZYDGCATORUBKV7SANAA.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T21:56:15Z", "content": "FOTO DE ARCHIVO-Una familia carga un f\u00e9retro en el cementerio de Nuestra Se\u00f1ora del Monte Carmelo, en medio de una nueva oleada de muertes por la enfermedad del coronavirus (COVID-19) en El Paso, Tex\u2026 [+2417 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Chilango.com"}, "author": "Redacci\u00f3n ep", "title": "Escuelas privadas regresan a clases el 1 de marzo; este es el plan - Chilango", "description": "Caminito de la escuela, apur\u00e1ndose a llegar (\ud83c\udfbc\ud83c\udfb8)\u2026 La reapertura de escuelas privadas en CD...", "url": "https://www.chilango.com/noticias/reapertura-de-escuelas-privadas-en-cdmx/", "urlToImage": "https://img.chilango.com/2021/02/reapertura-de-escuelas-privadas-en-cdmx-ok-1200x600.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T21:26:03Z", "content": "Estas son las medidas que aplicar\u00e1n los colegios para realizar la reapertura de escuelas privadas en CDMX y el resto del pa\u00eds.Caminito de la escuela, apur\u00e1ndose a llegar () La reapertura de escuelas \u2026 [+5032 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radioformula.com.mx"}, "author": null, "title": "Tras sangrado nasal, Silvano Aureoles anuncia que est\u00e1 bien y seguir\u00e1 trabajando - Radio F\u00f3rmula", "description": "Aureoles, gobernador de Michoac\u00e1n, present\u00f3 un sangrado nasal este lunes por la ma\u00f1ana, posible secuela de la COVID-19; se encuentra bien.", "url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20210222/tras-sangrado-nasal-silvano-aureoles-anuncia-que-esta-bien-y-seguira-trabajando/", "urlToImage": "https://www.radioformula.com.mx/wp-content/uploads/2021/02/silvano-aureoles-hemorragia-nasal-video-covid.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T20:48:45Z", "content": "El gobernador de Michoac\u00e1n, Silvano Aureoles, tuvo este lunes por la ma\u00f1ana un sangrado nasal. Sin embargo, a trav\u00e9s de redes sociales, confirm\u00f3 que se encuentra bien y seguir\u00e1 con su agenda de traba\u2026 [+1796 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lasillarota.com"}, "author": "Dise\u00f1o UX/UI: www.soychris.com | Programaci\u00f3n: www.tresite.com", "title": "Implementar\u00e1n plan para compensar efectos graves de vacuna covid - La Silla Rota", "description": "La OMS crea plan para compensar casos que hayan sufrido efectos secundarios graves por vacuna contra la covid", "url": "https://lasillarota.com/mundo/implementaran-plan-para-compensar-efectos-graves-de-vacuna-covid/488926", "urlToImage": "https://lasillarota.com/images/tnfocus/0/0/480/345/2021/02/22/secompensaranapersonasconefectosporvacunacovidoms.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T20:37:00Z", "content": "GINEBRA.- La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) anunci\u00f3 hoy la creaci\u00f3n de un programa que hace posible que una persona vacunada contra la covid-19 -en un grupo de 92 pa\u00edses entre los m\u00e1s pobres \u2026 [+2013 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "NASA: Divulgan primer video de la llegada del Perseverance a Marte | El Universal - El Universal", "description": "\"Es la primera vez que hemos podido capturar un acontecimiento como la llegada a Marte\", se\u00f1al\u00f3 Michael Watkins, director de laboratorio de propulsi\u00f3n a chorro de la NASA", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/nasa-divulgan-primer-video-de-la-llegada-del-perseverance-marte", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/02/22/perseverance-nasa.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T20:19:29Z", "content": "Washington.- La agencia espacial estadounidense NASA divulg\u00f3 el lunes el primer video de la llegada del r\u00f3ver Perseverance a Marte.\r\nEl video, que dura 3 minutos y 25 segundos, muestra el despliegue \u2026 [+781 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "The Mandalorian. Gina Carano acusa a Disney de \"acoso e intimidaci\u00f3n\" | El Universal - El Universal", "description": "La actriz que encarn\u00f3 a Cara Dune en \"The Mandalorian\" afirma que no es la \u00fanica \"que ha sido intimidada por esta empresa\"", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/mandalorian-gina-carano-acusa-disney-de-acoso-e-intimidacion", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/02/22/gina_carano_the_mandalorian_star_wars.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T17:58:57Z", "content": "Gina Carano, actriz que dio vida a Cara Dune en las dos primeras temporadas \"The Mandalorian\", ha asegurado que sufre \"acoso e intimidaci\u00f3n\" por parte de Disney, esto luego que fue despedida por Luca\u2026 [+2273 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Soyfutbol.com"}, "author": "LuisDe la Cruz", "title": "Liga MX: Acusan a Faitelson de 'doble moral' por atacar al Club Am\u00e9rica en el caso 'Vi\u00f1as' - Soy Futbol", "description": "Faitelson ya hab\u00eda 'defendido' a Cruz Azul en el pasado por una situaci\u00f3n similar.", "url": "https://www.soyfutbol.com/tendencias/Liga-MX-Acusan-a-Faitelson-de-doble-moral-por-atacar-al-Club-America-en-el-caso-Vinas-20210222-0015.html", "urlToImage": "https://assets.soyfutbol.com/__export/1613951206155/sites/debate/img/2021/02/21/david_faitelson_1.jpg_242310155.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T17:54:59Z", "content": "David Faitelson,\u00a0uno de los periodistas m\u00e1s pol\u00e9micos de M\u00e9xico, fue 'atacado' en redes sociales por algunos mensajes en contra del Club Am\u00e9rica, pidiendo que perdiera los 3 puntos por alineaci\u00f3n ind\u2026 [+1376 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "\u201cDicen que es porque soy \u2018muy mexicana\u2019\u201d: lo que se sabe del cambio de horario de \u201cTe acuerdas de m\u00ed\u201d de Gabriel Soto y F\u00e1tima Molina - infobae", "description": "La actriz hizo frente a los rumores y habl\u00f3 de la discriminaci\u00f3n en M\u00e9xico", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2021/02/22/dicen-que-es-porque-soy-muy-mexicana-lo-que-se-sabe-del-cambio-de-horario-de-te-acuerdas-de-mi-de-gabriel-soto-y-fatima-molina/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/rDNKyIqkE0aJfT-rJKpNE0xNhPs=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/AX5ZTFM5DVA65FYG324OMM5VVA.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T17:49:59Z", "content": "La actriz que interpreta a Vera Sol\u00eds en Te acuerdas de m\u00ed, declar\u00f3 que desconoce si el cambio de horario de la telenovela producida por Televisa es un hecho, y lament\u00f3 que, en el caso de serlo, \u00e9ste\u2026 [+3348 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "author": null, "title": "Rafael Incl\u00e1n cumple 80 a\u00f1os y revela que est\u00e1 listo para \u201cmadurar\u201d - Uno TV Noticias", "description": "Rafael Incl\u00e1n cumple 80 a\u00f1os de edad este lunes y despu\u00e9s de tres divorcios, el primer actor se siente preparado para tomar m\u00e1s en serio la vida.", "url": "https://www.unotv.com/entretenimiento/rafael-inclan-cumple-80-anos-y-revela-que-esta-listo-para-madurar/", "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2021/02/still-inclan4-coscuro-103306.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T17:42:49Z", "content": "El 22 de febrero de 1941 naci\u00f3 Rafael Incl\u00e1n en la ciudad de Valladolid, M\u00e9rida\r\nRafael Incl\u00e1n cumple 80 a\u00f1os de edad este lunes y despu\u00e9s de tres divorcios, ser una figura paterna ausente y algunos \u2026 [+2545 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "author": "Francesco Manetto", "title": "La diplomacia de las vacunas fortalece la alianza entre M\u00e9xico y Argentina - EL PA\u00cdS", "description": "La visita del presidente argentino se produce en pleno esc\u00e1ndalo por las \u2018inmunizaciones VIP\u2019 y con L\u00f3pez Obrador en busca de liderazgo regional con la protesta por el reparto de las dosis", "url": "https://elpais.com/mexico/2021-02-22/la-diplomacia-de-las-vacunas-fortalece-la-alianza-entre-mexico-y-argentina.html", "urlToImage": "https://imagenes.elpais.com/resizer/43cR8zHYHYMUBVv62Tfoz6r7Nho=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/S4CYWI57TKOTZC5SFEU2UWSIRA.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T17:27:00Z", "content": "Los Gobiernos de M\u00e9xico y Argentina buscan fortalecer su alianza con el eje en una acci\u00f3n diplom\u00e1tica centrada en la gesti\u00f3n de las vacunas contra la covid-19. El presidente argentino, Alberto Fern\u00e1n\u2026 [+6250 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Informador.mx"}, "author": "El Informador :: Noticias de Jalisco, M\u00e9xico, Deportes & Entretenimiento", "title": "AMLO tacha de \"exagerada\" auditor\u00eda de la ASF - EL INFORMADOR", "description": "Con su cl\u00e1sico \"yo tengo otros datos\", el Presidente de M\u00e9xico dice que la Auditor\u00eda Superior de la Federaci\u00f3n est\u00e1 \"dando mal la informaci\u00f3n a los ciudadanos\"", "url": "https://www.informador.mx/mexico/AMLO-tacha-de-exagerada-auditoria-de-la-ASF-20210222-0047.html", "urlToImage": "https://www.informador.mx/__export/1614013967584/sites/elinformador/img/2021/02/22/amlo_efe_asf_crop1614013965667.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T17:14:24Z", "content": "El Presidente de M\u00e9xico, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador (AMLO) asegur\u00f3 este lunes que los datos publicados por la Auditor\u00eda Superior de la Federaci\u00f3n (ASF) el s\u00e1bado pasado sobre irregularidades en su G\u2026 [+1705 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Xataka.com.mx"}, "author": "Antonio Cahun", "title": "Spotify HiFi: la m\u00fasica de alta fidelidad \"sin p\u00e9rdidas\" llegar\u00e1 a la plataforma este a\u00f1o con un nuevo plan... - Xataka M\u00e9xico", "description": "A Spotify no le basta con actual alcance que tiene en el mercado y busca ser el servicio de streaming de m\u00fasica por antonomasia, y su siguiente paso para...", "url": "https://www.xataka.com.mx/streaming/spotify-hifi-musica-alta-fidelidad-perdidas-llegara-a-plataforma-este-ano-nuevo-plan-suscripcion", "urlToImage": "https://i.blogs.es/831bbd/spotify-hifi-sonido-musica-alta-calidad/840_560.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T16:56:58Z", "content": "A Spotify no le basta con actual alcance que tiene en el mercado y busca ser el servicio de streaming de m\u00fasica por antonomasia, y su siguiente paso para lograrlo es entrar a la competencia del merca\u2026 [+1305 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediotiempo.com"}, "author": "Editorial Mediotiempo", "title": "'\u00a1Me parece rid\u00edculo!', Nahuel Guzm\u00e1n estall\u00f3 contra el arbitraje - Mediotiempo", "description": "El portero de Tigres, Nahuel Guzm\u00e1n, estall\u00f3 contra el arbitraje, se\u00f1alando que le parece rid\u00edculo que se anuncie un tiempo agregado y no se respete.", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/liga-mx/me-parece-ridiculo-nahuel-guzman-estallo-contra-el-arbitraje", "urlToImage": "https://cdn2.mediotiempo.com/uploads/media/2021/02/22/nahuel-guzman-hablo-acerca-arbitraje.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T16:47:12Z", "content": "Tigres venci\u00f3 a Xolos de manera sufrida 3-2, con goles recibidos al 90' y al 90+3', por lo que el portero felino, Nahuel Guzm\u00e1n, se quej\u00f3 del arbitraje y llam\u00f3 rid\u00edculo el que no respeten el tiempo d\u2026 [+1196 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "Daft Punk anuncia que se separa - CNN", "description": "El d\u00fao franc\u00e9s de m\u00fasica electr\u00f3nica Daft Punk ha anunciado su separaci\u00f3n, dijo el lunes a CNN su publicista, Kathryn Frazier. | Entretenimiento | CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/02/22/daft-punk-anuncia-que-se-separa-grupo-frances/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/02/GettyImages-634979302.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-02-22T16:39:00Z", "content": "Daft Punk anuncia su separaci\u00f3n 0:36\r\n(CNN) \u2014 El d\u00fao franc\u00e9s de m\u00fasica electr\u00f3nica Daft Punk ha anunciado su separaci\u00f3n, dijo el lunes a CNN su publicista, Kathryn Frazier.\r\nDaft Punk, el d\u00fao con cab\u2026 [+1060 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "title": "Canelo \u00c1lvarez vs Avni Yildirim: \u00bfCu\u00e1nto cuestan los boletos para ver la pelea? - Marca Claro M\u00e9xico", "description": "Sa\u00fal &apos;Canelo&apos; \u00c1lvarez (54-1-2, 36 KO&apos;s) est\u00e1 listo para su primera pelea del 2021. El boxeador mexicano se medir\u00e1 a Avni Yildirim...", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/otros-deportes/boxeo/2021/02/22/6033d806ca4741f1148b4574.html", "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2021/02/22/16140105522711.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T16:35:02Z", "content": "Canelo \u00c1lvarez se enfrentar\u00eda a Yildirim el pr\u00f3ximo 27 de febrero\r\n Imago7\r\nSa\u00fal 'Canelo' \u00c1lvarez (54-1-2, 36 KO's) est\u00e1 listo para su primera pelea del 2021. El boxeador mexicano se medir\u00e1 a Avni Yi\u2026 [+1262 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "author": "Pedro Dom\u00ednguez", "title": "Los temas de AMLO en La Ma\u00f1anera del 22 de febrero - Milenio", "description": "El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador en conferencia desde Palacio Nacional. Consulta aqu\u00ed cu\u00e1les fueron los temas destacados.", "url": "https://www.milenio.com/politica/amlo-temas-conferencia-mananera-22-febrero-2021", "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2021/02/22/la-mananera-del-de-febrero-14.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T15:32:46Z", "content": "El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador afirm\u00f3 en La Ma\u00f1anera que ante la pandemia de covid-19 se ha logrado fortalecer la econom\u00eda popular y asegur\u00f3 que en lo que va de febrero se han creado 110 m\u2026 [+1881 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Ismael Sosa rompe protocolos sanitarios; Pachuca lo respalda | El Universal - El Universal", "description": "El futbolista de los Tuzos asisti\u00f3 a una fiesta en la que no port\u00f3 cubrebocas", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/futbol/ismael-sosa-rompe-protocolos-sanitarios-pachuca-lo-respalda", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/02/22/ismael_sosa.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T14:59:34Z", "content": "En Twitter circula una imagen del delantero de Pachuca, Ismael Sosa, en una fiesta celebrada el pasado s\u00e1bado. Al argentino se le ve en una fiesta sin cubrebocas y sin guardar distancia.\r\nLee tambi\u00e9n\u2026 [+1531 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "author": null, "title": "Vacuna AstraZeneca es m\u00e1s efectiva si se aplaza segunda dosis 3 meses - Uno TV Noticias", "description": "La vacuna desarrollada por AstraZeneca y la Universidad de Oxford contra el COVID-19 tiene una mayor efectividad si la segunda dosis se aplaza.", "url": "https://www.unotv.com/ciencia-y-tecnologia/vacuna-astrazeneca-es-mas-efectiva-si-se-aplaza-segunda-dosis-3-meses/", "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2021/02/vacuna-astrazeneca-dosis-085201.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T14:58:53Z", "content": "La eficacia de la vacuna de dos dosis est\u00e1ndar es del 82,4% con el intervalo de 3 meses. | Foto: Reuters. \r\nLa\u00a0vacuna\u00a0desarrollada por\u00a0AstraZeneca\u00a0y la\u00a0Universidad\u00a0de\u00a0Oxford\u00a0contra el COVID-19 tiene\u00a0\u2026 [+1811 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "El bitc\u00f3in cae m\u00e1s del 16%, bajando de 50.000 d\u00f3lares - RT en Espa\u00f1ol", "description": "El desplome fue precedido por un tuit de Elon Musk, en el que afirm\u00f3 que el bitc\u00f3in y el ethereum \"parecen estar alto\".", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/384306-bitcoin-caer-bajando-50000", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.02/article/6033c57659bf5b01600bd00f.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T14:26:58Z", "content": "El valor del bitc\u00f3in ha bajado en cuesti\u00f3n de horas m\u00e1s de 8.000 d\u00f3lares y se vende ahora por menos de 50.000 d\u00f3lares, informa Bloomberg. De este modo, la criptodivisa cay\u00f3 m\u00e1s del 16%.\r\nEl portal Co\u2026 [+1208 chars]"}]}