{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "El Comercio Per\u00fa"}, "author": "El Comercio Per\u00fa, Redacci\u00f3n El Comercio Per\u00fa", "title": "Barcelona 4-1 Huesca: dos goles de Messi para una victoria clave para la lucha por el t\u00edtulo de LaLiga - El Comercio Per\u00fa", "description": "Lionel Messi lider\u00f3 al Barcelona a un nuevo triunfo en LaLiga y se ponen a solo 4 puntos del Atl\u00e9tico de Madrid", "url": "https://elcomercio.pe/deporte-total/futbol-mundial/ver-barcelona-vs-huesca-en-vivo-gratis-online-donde-ver-el-partido-y-a-que-hora-juegan-en-directo-espn-2-movistar-laliga-argentina-espana-ar-es-noticia/", "urlToImage": "https://elcomercio.pe/resizer/VBkGrhWf-jXc3ixWtbeTBZEBNnw=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/HUKK52D3UZEKDHINW4WIXON7AA.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T22:21:35Z", "content": "Barcelona vs Huesca se vieron las caras este lunes 15 de marzo por la jornada 27 de LaLiga Santander. Lionel Messi convirti\u00f3 dos goles que le permiten seguir so\u00f1ando con el campeonato espa\u00f1ol. Asimis\u2026 [+3250 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediotiempo.com"}, "author": "Editorial Mediotiempo", "title": "'No sabes qu\u00e9 es un Cl\u00e1sico'; Negro Santos critica a Solari por saludar a los de Chivas - Mediotiempo", "description": "Pese a que golearon a Chivas en el Cl\u00e1sico, Antonio Carlos Santos se molest\u00f3 con el actual DT de las \u00c1guilas por darle la mano a los jugadores del Reba\u00f1o.", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/liga-mx/america-negro-santos-reclama-solari-saludar-chivas-goleada", "urlToImage": "https://cdn2.mediotiempo.com/uploads/media/2021/03/15/antonio-carlos-santos-critico-solari.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T21:05:08Z", "content": "\u00bfSer\u00e1 que entiende el Cl\u00e1sico mucho m\u00e1s y mejor que todos hoy en el Am\u00e9rica? \u00bfO es que con nada se le da gusto? Lo cierto es que Antonio Carlos Santos siempre tiene algo que decir de las \u00c1guilas y ni\u2026 [+1795 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heraldodemexico.com.mx"}, "author": "Heraldo de M\ufffdxico", "title": "Tomar este jugo por las noches te ayudar\u00e1 a relajarte y dormir sin problemas - Heraldo de M\u00e9xico", "description": "Tomar este jugo por las noches te ayudar\ufffd a relajarte y conciliar el sue\ufffdo de manera r\ufffdpida y efectiva", "url": "https://heraldodemexico.com.mx/estilo-de-vida/2021/3/15/tomar-este-jugo-por-las-noches-te-ayudara-relajarte-dormir-sin-problemas-270290.html", "urlToImage": "https://heraldodemexico.com.mx/u/fotografias/m/2021/3/15/f1280x720-337425_469100_5050.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T19:51:00Z", "content": "A\u00a0 poco ms de un\u00a0ao\u00a0desde que\u00a0lleg\u00a0el virus del COVID-19 a\u00a0Mxico, es importante\u00a0admitir\u00a0que\u00a0los 12 ltimos meses han sido complicados para millones de\u00a0personas debido a la crisis sanitaria, financiera\u2026 [+2036 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eleconomista.com.mx"}, "author": "Jorge Monroy", "title": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Coss\u00edo D\u00edaz responde a AMLO: me preocupa su incomprensi\u00f3n del Estado de derecho - El Economista", "description": "El ministro en retiro de la Suprema Corte de Justicia de la Naci\u00f3n (SCJN), Jos\u00e9 Ram\u00f3n Coss\u00edo D\u00edaz, asegur\u00f3 que son descontextualizadas y parciales las afirmaciones que hizo el presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador sobre \u00e9l y su desempe\u00f1o en el m\u00e1ximo tribuna\u2026", "url": "https://www.eleconomista.com.mx/politica/Jose-Ramon-Cossio-Diaz-responde-a-AMLO-me-preocupa-su-incomprension-del-Estado-de-derecho-20210315-0043.html", "urlToImage": "https://www.eleconomista.com.mx/__export/1540470892729/sites/eleconomista/img/2018/10/25/05__jose_ramon_cossio_diaz.jpg_673822677.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T18:46:00Z", "content": "El ministro en retiro de la Suprema Corte de Justicia de la Naci\u00f3n (SCJN), Jos\u00e9 Ram\u00f3n Coss\u00edo D\u00edaz, asegur\u00f3 que son descontextualizadas y parciales las afirmaciones que hizo el presidente Andr\u00e9s Manue\u2026 [+2859 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Chivas: Pel\u00e1ez explot\u00f3 en el vestidor tras la derrota en el Cl\u00e1sico Nacional | El Universal - El Universal", "description": "Tras la humillante derrota ante el Am\u00e9rica, Ricardo Pel\u00e1ez estaba como energ\u00fameno en el vestidor", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/futbol/chivas-pelaez-exploto-en-el-vestidor-tras-la-derrota-en-el-clasico", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/03/15/pelaez.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T18:44:33Z", "content": "Al finalizar el partido que perdi\u00f3 Chivas 0-3 como local en el Cl\u00e1sico Nacional ante el Am\u00e9rica, luego de las constantes fallas defensivas, la inoperancia en ataque, de ver a algunos jugadores displi\u2026 [+1500 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gizmodo.com"}, "author": "Eduardo Mar\u00edn", "title": "Estos son todos los nominados a los Premios Oscar 2021 - Gizmodo en Espa\u00f1ol", "description": "2020 fue el a\u00f1o en el que comenz\u00f3 una pandemia mundial de la que a\u00fan no nos recuperamos, pero incluso con incontables retrasos en cartelera, muchas pel\u00edculas se estrenaron, de alg\u00fan modo u otro. Y estas estar\u00e1n nominadas a los Oscar.", "url": "https://es.gizmodo.com/estos-son-todos-los-nominados-a-los-premios-oscar-2021-1846479759", "urlToImage": "https://i.kinja-img.com/gawker-media/image/upload/c_fill,f_auto,fl_progressive,g_center,h_675,pg_1,q_80,w_1200/sjlgtr06ijd05p2bv0b9.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T18:33:24Z", "content": "2020 fue el a\u00f1o en el que comenz\u00f3 una pandemia mundial de la que a\u00fan no nos recuperamos, pero incluso con incontables retrasos en cartelera, muchas pel\u00edculas se estrenaron, de alg\u00fan modo u otro. Y es\u2026 [+5498 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DW (English)"}, "author": "Deutsche Welle (www.dw.com)", "title": "Estudio: La aspirina podr\u00eda reducir el riesgo de contraer COVID-19 hasta en un 29 por ciento - DW (Espa\u00f1ol)", "description": "Un grupo de cient\u00edficos israel\u00edes examinaron datos de unas 10 mil personas contagiadas con COVID-19. Encontraron que el \u00e1cido acetilsalic\u00edlico pueder ser asociado con una menor probabilidad de infecci\u00f3n.", "url": "https://www.dw.com/es/estudio-la-aspirina-podr%C3%ADa-reducir-el-riesgo-de-contraer-covid-19-hasta-en-un-29-por-ciento/a-56880085", "urlToImage": "https://static.dw.com/image/19106485_6.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T17:47:37Z", "content": "Adem\u00e1s de ser un analg\u00e9sico de uso com\u00fan, el \u00e1cido acetilsalic\u00edlico, mejor conocido como aspirina, es frecuentemente asociado con\u00a0la prevenci\u00f3n de enfermedades cardiovasculares. Ahora, la aspirina se\u2026 [+5826 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gizmodo.com"}, "author": "George Dvorsky", "title": "La NASA ha tenido que deshacerse de 2,9 toneladas de bater\u00edas tir\u00e1ndolas desde la Estaci\u00f3n Espacial Internacio - Gizmodo en Espa\u00f1ol", "description": "Con un peso de 2,9 toneladas y una velocidad de 7,72 kil\u00f3metros por segundo, este mont\u00f3n de bater\u00edas viejas es ahora la pieza de basura espacial m\u00e1s pesada que se ha desechado desde la Estaci\u00f3n Espacial Internacional.", "url": "https://es.gizmodo.com/la-estacion-espacial-internacional-arroja-su-mayor-piez-1846479065", "urlToImage": "https://i.kinja-img.com/gawker-media/image/upload/c_fill,f_auto,fl_progressive,g_center,h_675,pg_1,q_80,w_1200/udsroaz5xud9k5eaqnev.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T17:41:00Z", "content": "Con un peso de 2,9 toneladas y una velocidad de 7,72 kil\u00f3metros por segundo, este mont\u00f3n de bater\u00edas viejas es ahora la pieza de basura espacial m\u00e1s pesada que se ha desechado desde la Estaci\u00f3n Espac\u2026 [+4226 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Abuelito muere tras recibir vacuna contra Covid-19 en Azcapotzalco | El Universal - El Universal", "description": "La secretaria de Salud de la Ciudad de M\u00e9xico confirm\u00f3 que la vacunaci\u00f3n contra el coronavirus no fue la causa de muerte", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/abuelito-muere-tras-recibir-vacuna-contra-covid-19-en-azcapotzalco", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/03/15/vacuna_adultos_azca.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T16:55:30Z", "content": "La secretaria de Salud de la Ciudad de M\u00e9xico, Oliva L\u00f3pez Arellano, dijo que ayer en la alcald\u00eda Azcapotzalco una persona que recibi\u00f3 la vacuna de Pfizer contra el Covid-19, horas despu\u00e9s muri\u00f3 por \u2026 [+1330 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gizmodo.com"}, "author": "Raphael Orlove", "title": "Kia presenta su primer coche el\u00e9ctrico: el prometedor Kia EV6 - Gizmodo en Espa\u00f1ol", "description": "Hablamos una y otra vez sobre lo dif\u00edcil que es fabricar coches. Startup tras startup se desmorona, sobre todo en el mundo de los veh\u00edculos el\u00e9ctricos. Sin embargo, de alguna manera, Kia hace que parezca f\u00e1cil con el EV6, su primer veh\u00edculo el\u00e9ctrico.", "url": "https://es.gizmodo.com/kia-presenta-su-primer-coche-electrico-el-prometedor-k-1846478389", "urlToImage": "https://i.kinja-img.com/gawker-media/image/upload/c_fill,f_auto,fl_progressive,g_center,h_675,pg_1,q_80,w_1200/s4pop4a3vplo6pfdifbc.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T16:53:00Z", "content": "Hablamos una y otra vez sobre lo dif\u00edcil que es fabricar coches. Startup tras startup se desmorona, sobre todo en el mundo de los veh\u00edculos el\u00e9ctricos. Sin embargo, de alguna manera, Kia hace que par\u2026 [+1378 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eleconomista.com.mx"}, "author": "AFP", "title": "Alemania, Francia e Italia suspenden la vacunaci\u00f3n con AstraZeneca - El Economista", "description": "Alemania suspendi\u00f3 la utilizaci\u00f3n de la vacuna contra el Covid-19 del laboratorio anglo-sueco AstraZeneca \"con car\u00e1cter preventivo\" tras el se\u00f1alamiento de efectos secundarios, anunci\u00f3 este lunes el Ministerio de Salud.", "url": "https://www.eleconomista.com.mx/internacionales/Alemania-Francia-e-Italia-suspenden-la-vacunacion-con-AstraZeneca-20210315-0037.html", "urlToImage": "https://www.eleconomista.com.mx/__export/1613514880396/sites/eleconomista/img/2021/02/16/astrazeneca_vacuna_reuters.jpg_673822677.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T16:18:00Z", "content": "Alemania suspendi\u00f3 la utilizaci\u00f3n de la vacuna contra el Covid-19 del laboratorio anglo-sueco AstraZeneca \"con car\u00e1cter preventivo\" tras el se\u00f1alamiento de efectos secundarios, anunci\u00f3 este lunes el \u2026 [+2571 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "author": null, "title": "Alcald\u00eda Venustiano Carranza sigue en aplicaci\u00f3n de vacuna contra COVID - Uno TV Noticias", "description": "El proceso de vacunaci\u00f3n contra el nuevo coronavirus COVID-19 en la CDMX iniciar\u00e1 la inmunizaci\u00f3n de adultos mayores de la alcald\u00eda Venustiano Carranza.", "url": "https://www.unotv.com/estados/ciudad-de-mexico/vacunacion-covid-en-cdmx-venustiano-carranza-sigue-aplicacion/", "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2021/03/whatsapp-image-2021-03-15-at-9.22.46-am-092958.jpeg", "publishedAt": "2021-03-15T15:33:56Z", "content": "A los adultos mayores de 60 a\u00f1os que viven en la alcald\u00eda Venustiano Carranza se les aplicar\u00e1 la vacuna CoronaVac, la cual ser\u00e1 usada por primera vez en la CDMX. Foto: Cuartoscuro\r\nEl proceso de vacu\u2026 [+4658 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "author": "p.paz", "title": "Real Madrid: Benzema abre las puertas a Cristiano Ronaldo y Erling Haaland - Diario Deportivo Record", "description": "El franc\u00e9s asegur\u00f3 que le gustar\u00eda volver a jugar con CR7 y a Haaland le recomend\u00f3 aceptar el llamado merengue", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-futbol-internacional-internacionales/real-madrid-benzema-abre-las-puertas-a-cristiano-ronaldo", "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2021/03/15/benzema-real-madrid.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T15:15:39Z", "content": "Karim Benzema, delantero franc\u00e9s del Real Madrid, abri\u00f3 la puerta a la llegada de un goleador como Erling Haaland y asegur\u00f3 que le gustar\u00eda volver a jugar con Cristiano Ronaldo, que \"siempre va a met\u2026 [+1212 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "Rub\u00e9n Mart\u00ednez", "title": "Tr\u00e1iler Fortnite Temporada 6: fecha, hora de estreno y c\u00f3mo ver en directo online - AS", "description": "Te explicamos cu\u00e1ndo, a qu\u00e9 hora y c\u00f3mo ver en directo online el nuevo tr\u00e1iler cinem\u00e1ticos de Fortnite temporada 6 cap\u00edtulo 2, te contamos todo lo que sabemos.", "url": "https://as.com/meristation/2021/03/15/noticias/1615817693_341618.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/meristation/imagenes/2021/03/15/noticias/1615817693_341618_1615817758_portada_normal.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T14:17:36Z", "content": "Ya sabemos cu\u00e1ndo se estrenar\u00e1 el tr\u00e1iler de la Temporada 6, la nueva temporada de Fortnite. A la Temporada 5 del Pase de Batalla de Fortnite Cap\u00edtulo 2 le quedan menos de 24 horas de vida.\u00a0Os contam\u2026 [+2193 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Financiero"}, "author": null, "title": "'No callar\u00e9 ante pillaje e injusticia': AMLO env\u00eda carta a Suprema Corte por juez que fren\u00f3 reforma el\u00e9ctrica - El Financiero", "description": "Los eventos pol\u00edticos de los estados y a nivel nacional, la Presidencia y la actuaci\u00f3n de diputados y senadores est\u00e1n en El Financiero.", "url": "https://elfinanciero.com.mx/nacional", "urlToImage": "https://elfinanciero.com.mx/uploads/2018/01/30/33dd6dba1d1517373489_standard_desktop_fullhd.jpeg", "publishedAt": "2021-03-15T13:56:11Z", "content": "2018 \u00a9 Copyright, Grupo Multimedia Lauman, SAPI de CV\r\nLa informaci\u00f3n, opini\u00f3n y an\u00e1lisis contenidos en esta publicaci\u00f3n son responsabilidad de los autores, salvo error de apreciaci\u00f3n de su parte."}, {"source": {"id": null, "name": "Gizmodo.com"}, "author": "Mat\u00edas S. Zavia", "title": "Elon Musk no quiere que lo llamen CEO y cambia su t\u00edtulo a \"Technoking of Tesla\" - Gizmodo en Espa\u00f1ol", "description": "Tesla ha enviado una notificaci\u00f3n oficial a la Comisi\u00f3n de Bolsa y Valores de Estados Unidos para informar de un peque\u00f1o cambio en su direcci\u00f3n ejecutiva:", "url": "https://es.gizmodo.com/elon-musk-no-quiere-que-lo-llamen-ceo-y-cambia-su-titul-1846476058", "urlToImage": "https://i.kinja-img.com/gawker-media/image/upload/c_fill,f_auto,fl_progressive,g_center,h_675,pg_1,q_80,w_1200/zad7qslnfnmm65huwvzq.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T12:08:00Z", "content": "Tesla ha enviado una notificaci\u00f3n oficial a la Comisi\u00f3n de Bolsa y Valores de Estados Unidos para informar de un peque\u00f1o cambio en su direcci\u00f3n ejecutiva:\r\nA partir del 15 de marzo de 2021, los t\u00edtul\u2026 [+1615 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aristeguinoticias.com"}, "author": null, "title": "Basilia Casta\u00f1eda desiste de acciones contra Salgado Macedonio - Aristeguinoticias", "description": "Desde cualquier medio, periodismo en libertad", "url": "https://aristeguinoticias.com/1503/mexico/basilia-castaneda-desiste-de-acciones-contra-salgado-macedonio/", "urlToImage": "https://aristeguinoticias.com/editorial/wp-content/uploads/2019/03/500x.png", "publishedAt": "2021-03-15T11:36:37Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": "V\u00edctor Ternovsky", "title": "Alza en los precios del petr\u00f3leo: \u00bfrumbo a superar los 100 d\u00f3lares por barril? - Sputnik Mundo", "description": "Los precios del petr\u00f3leo siguen rozando m\u00e1ximos que no se registraban desde hace m\u00e1s de un a\u00f1o luego de que la OPEP y sus aliados acordaran mantener los recortes en la producci\u00f3n. Seg\u00fan el Bank of America, en los pr\u00f3ximos tres a\u00f1os las...", "url": "https://mundo.sputniknews.com/20210315/alza-en-los-precios-del-petroleo-rumbo-a-superar-los-100-dolares-por-barril-1109958320.html", "urlToImage": "https://cdnmundo1.img.sputniknews.com/images/sharing/article/spa/1109958320.jpg?11099581341615807306", "publishedAt": "2021-03-15T11:29:13Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Informador.mx"}, "author": "El Informador :: Noticias de Jalisco, M\u00e9xico, Deportes & Entretenimiento", "title": "Jalisco pide a AMLO ayuda por desabasto de agua - EL INFORMADOR", "description": "En su visita al Estado, el Presidente promete auxiliar al Gobierno estatal a resolver este problema que aqueja a miles de ciudadanos", "url": "https://www.informador.mx/jalisco/Jalisco-pide-a-AMLO-ayuda-por-desabasto-de-agua-20210315-0015.html", "urlToImage": "https://www.informador.mx/__export/1615806879978/sites/elinformador/img/2021/03/15/ac2t4962-20210314-gil__x2793953x_crop1615806878519.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T11:15:17Z", "content": "Aprovechando la visita del Presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador (AMLO) a Jalisco, el gobernador le solicit\u00f3 apoyo para resolver el problema del desabasto de agua en la Zona Metropolitana de Guadala\u2026 [+1305 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vatican News"}, "author": null, "title": "Santa Sede: No pueden bendecirse las uniones entre personas homosexuales - Vatican News", "description": "La declaraci\u00f3n de la Congregaci\u00f3n para la Doctrina de la Fe responde negativamente a la posibilidad de impartir bendiciones a las parejas formadas por ...", "url": "https://www.vaticannews.va/es/vaticano/news/2021-03/santa-sede-uniones-personas-homosexuales-doctrina-fe.html", "urlToImage": "https://www.vaticannews.va/content/dam/vaticannews/multimedia/2021/02/01/image-2021-02-01-13-39-57-171aem.jpg/_jcr_content/renditions/cq5dam.thumbnail.cropped.1500.844.jpeg", "publishedAt": "2021-03-15T11:06:12Z", "content": "VATICAN NEWS\r\nLa Iglesia no tiene potestad para impartir bendiciones a las uniones de personas del mismo sexo, por lo tanto, no pueden \"considerarse l\u00edcitas\". As\u00ed lo declar\u00f3 la Congregaci\u00f3n para la D\u2026 [+2739 chars]"}]}