{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Espn.com.mx"}, "author": "ESPN", "title": "Drew Brees anuncia su retiro oficial de la NFL v\u00eda redes sociales - ESPN", "description": "Mediante un video en Instagram con sus hijos, el quarterback de New Orleans puso fin a su carrera profesional luego de 20 temporadas.", "url": "https://www.espn.com.mx/futbol-americano/nota/_/id/8052616/drew-brees-saints-anuncia-retiro-nfl", "urlToImage": "https://a2.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2021%2F0118%2Fr803374_2_1296x729_16%2D9.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T21:23:20Z", "content": "La carrera del mariscal de campo estelar de los New Orleans Saints, Drew Brees, lleg\u00f3 a su fin.\r\nEl quarterback futuro miembro del Sal\u00f3n de la Fama anunci\u00f3 su retiro de la NFL despu\u00e9s de 20 temporada\u2026 [+3101 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "BTS, Harry Styles o Christian Nodal: d\u00f3nde y a qu\u00e9 hora ver los Premios Grammy 2021 desde M\u00e9xico - infobae", "description": "La ceremonia se celebrar\u00e1 este domingo 14 de marzo en los \u00c1ngeles", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2021/03/14/bts-harry-styles-o-christian-nodal-donde-y-a-que-hora-ver-los-premios-grammy-2021-desde-mexico/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/HfngHSjmhaEox9CQ0wkmaAKP39E=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/VZ5RYQRWPVEUVEEZI3VZUKTTGA.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T20:38:02Z", "content": "Despu\u00e9s de una larga espera, y de un a\u00f1o muy dif\u00edcil por la pandemia del COVID-19, este domingo 14 de marzo se celebrar\u00e1 en EEUU la 63\u00aa edici\u00f3n de los Premios Grammy, en la que Beyonc\u00e9 parte como la \u2026 [+10112 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Gobierno de CDMX invertir\u00e1 41 mil mp en modernizaci\u00f3n del Metro | El Universal - El Universal", "description": "La jefa de Gobierno dijo que antes del incendio en la subestaci\u00f3n Buen Tono suscitado el pasado 9 de enero ya se contaba con un proyecto de modernizaci\u00f3n", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/gobierno-de-cdmx-invertira-41-mmp-en-modernizacion-del-metro", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/03/14/metro_inversion.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T20:05:58Z", "content": "El Gobierno de la Ciudad de M\u00e9xico invertir\u00e1 m\u00e1s 41 mil millones de pesos en el proyecto de Modernizaci\u00f3n Integral del Sistema de Transporte Colectivo (STC) Metro cuyo objetivo es mejorar en un lapso\u2026 [+3744 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Diario"}, "author": "Associated Press", "title": "Severa tormenta invernal azota a centro-oeste de EU - El Diario", "description": "El Servicio Nacional de Meteorolog\u00eda advirti\u00f3 que la tormenta impedir\u00e1 el traslado de la poblaci\u00f3n el domingo y parte del lunes", "url": "https://diario.mx/estados-unidos/severa-tormenta-invernal-azota-a-centro-oeste-de-eu-20210314-1772569.html", "urlToImage": "https://diario.mx/jrz/media/uploads/galeria/2021/03/14/20210314013109173-0-1772569.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T19:31:00Z", "content": "Estados Unidos\u2014 Una severa tormenta invernal afect\u00f3 al centro-oeste de Estados Unidos el domingo, con nevadas y fuertes vientos que causaron apagones y obligaron a cerrar aeropuertos y calles en Colo\u2026 [+1400 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Bajo Reserva Expr\u00e9s. La tregua entre AMLO y Alfaro | El Universal - El Universal", "description": "Bajo Reserva Expr\u00e9s", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/bajo-reserva-expres-la-tregua-entre-amlo-y-alfaro", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/03/14/alfaro-amlo-bajo-reserva.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T18:18:02Z", "content": "El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador cerrar\u00e1 su gira de fin de semana en Tonal\u00e1, Jalisco, con una inauguraci\u00f3n de un cuartel de la Guardia Nacional, en donde se prev\u00e9 que asista el gobernador En\u2026 [+1205 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediotiempo.com"}, "author": "Mediotiempo", "title": "Cristiano Ronaldo le destroza la quijada al portero del Cagliari con brutal patada - Mediotiempo", "description": "El portugu\u00e9s fue con los tacos por delante y le abri\u00f3 la quijada al arquero rival", "url": "https://www.mediotiempo.com/futbol/serie-a/cristiano-ronaldo-destroza-quijada-portero-cagliari-brutal-patada", "urlToImage": "https://cdn2.mediotiempo.com/uploads/media/2021/03/14/patada-de-cristiano-ronaldo-al.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T17:31:27Z", "content": "Brutal patada de Cristiano Ronaldo este domingo, que le termin\u00f3 abriendo la quijada al arquero del Cagliari, en el duelo ante la Juventus por la Fecha 27 de la Serie A.\r\nApenas iban 17 minutos de par\u2026 [+589 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Animalpolitico.com"}, "author": null, "title": "Encuentran el cuerpo de ni\u00f1a de 7 a\u00f1os que desapareci\u00f3 en Hidalgo - Animal Pol\u00edtico", "description": "La ni\u00f1a Nicole Santos Palafox, de siete a\u00f1os de edad, desapareci\u00f3 cerca de su hogar el 2 de marzo pasado, por el caso ya hay un detenido.", "url": "https://www.animalpolitico.com/2021/03/cuerpo-nina-7-anos-desaparecida-hidalgo/", "urlToImage": "https://www.animalpolitico.com/wp-content/uploads/2021/03/Captura-de-Pantalla-2021-03-14-a-las-12.42.47.png", "publishedAt": "2021-03-14T17:20:12Z", "content": "Antes de que la cl\u00ednica se quedara sin ox\u00edgeno, Maria Auxiliadora da Cruz hab\u00eda mostrado alentadores signos de progreso contra la covid-19.\r\nEl 14 de enero, sus niveles de ox\u00edgeno hab\u00edan estado por e\u2026 [+13538 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Fallece Leonel Luna, exdelegado en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, en accidente de auto | El Universal - El Universal", "description": "Versiones se\u00f1alan que Leonel Luna perdi\u00f3 el control del auto que conduc\u00eda sobre R\u00edo Churubusco, en las inmediaciones de la colonia El Sif\u00f3n de la alcald\u00eda Iztapalapa", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/fallece-leonel-luna-exdelegado-en-alvaro-obregon-en-accidente-de-auto", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/03/14/leonel_luna_muerte.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T17:06:22Z", "content": "El exdelegado en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, Leonel Luna, muri\u00f3 la madrugada de este domingo en un accidente automovil\u00edstico ocurrido sobre R\u00edo Churubusco y calle Bol\u00edgrafos en las inmediaciones de la colonia El\u2026 [+2394 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Unotv.com"}, "author": null, "title": "Muere \u201cSax\u201d de la Maldita Vecindad tras ser hospitalizado por COVID - Uno TV Noticias", "description": "Eulalio Cervantes, \"Sax\", muri\u00f3 a cuatro d\u00edas de haber sido ingresado a un hospital de Edomex por COVID. Era integrante de La Maldita Vecindad", "url": "https://www.unotv.com/entretenimiento/sax-integrante-de-maldita-vecindad-muere-por-covid-19/", "urlToImage": "https://www.unotv.com/uploads/2021/03/muere-sax-de-la-maldita-vecindad-103138.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T16:50:05Z", "content": "Eulalio Cervantes Galarza, conocido de cari\u00f1o por todo mundo como Sax, integrante de Maldita Vecindad, falleci\u00f3 tras ser hospitalizado hace unos d\u00edas a consecuencia del coronavirus COVID-19; as\u00ed fue \u2026 [+1872 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Motorsport.com"}, "author": "Federico Faturos", "title": "Red Bull cierra la pretemporada de F1 en Bahr\u00e9in en lo m\u00e1s alto - Motorsport.com Latinoam\u00e9rica", "description": "Max Verstappen fue el m\u00e1s r\u00e1pido este domingo en el final de la pretemporada de la F\u00f3rmula 1 en Bahr\u00e9in, donde Lewis Hamilton se ubic\u00f3 a un segundo del piloto de Red Bull. Sergio P\u00e9rez, el m\u00e1s veloz en la ma\u00f1ana, fue octavo en el final.", "url": "https://lat.motorsport.com/f1/news/red-bull-lidera-pretemporada-bahrein-f1-2021/5728299/", "urlToImage": "https://cdn-1.motorsport.com/images/amp/6n9W4ERY/s6/max-verstappen-red-bull-racing.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T16:02:06Z", "content": "La sesi\u00f3n matutina termin\u00f3 con \"Checo\" P\u00e9rez al frente gracias a una vuelta de 1m30s187, la cual permiti\u00f3 al piloto mexicano sostenerse al frente luego durante la mayor parte de la tanda de la tarde \u2026 [+7348 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "author": "angel.salinas", "title": "4 Muri\u00f3 Arturo Castro, fundador de Los Hermanos Castro - Exc\u00e9lsior", "description": "El compositor, orquestador e int\u00e9rprete en diversas producciones cinematogr\u00e1ficas falleci\u00f3 el s\u00e1bado; inici\u00f3 con Los Panchitos y de ah\u00ed a \u2018Los Hermanos Castro\u2019", "url": "https://www.excelsior.com.mx/funcion/murio-arturo-castro-fundador-de-los-hermanos-castro/1437756", "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2021/03/14/2544807.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T15:07:03Z", "content": "CIUDAD DE M\u00c9XICO\r\nMuere el cantautor Arturo Castro, fundador de Los Hermanos Castro, confirm\u00f3 el pasado 13 de marzo la Asociaci\u00f3n Nacional de Int\u00e9rpretes.\r\nCompositor y m\u00fasico, fundador de\u00a0 Los Herma\u2026 [+3689 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pasionaguila.com"}, "author": "Marilyn Rebollo", "title": "Los Mandan a la Sub-20 y est\u00e1n descartados con el Club Am\u00e9rica para el Cl\u00e1sico Nacional contra Chivas - Pasi\u00f3n \u00c1guila ", "description": "En un partido importante para el primer equipo de las \u00c1guilas el conjunto tendr\u00e1 dos ausencias que van como titulares en las Fuerzas B\u00e1sicas", "url": "https://www.pasionaguila.com/proximo-partido/2021/3/14/los-mandan-la-sub-20-estan-descartados-con-el-club-america-para-el-clasico-nacional-contra-chivas-16298.html", "urlToImage": "https://www.pasionaguila.com/u/fotografias/m/2021/1/9/f1280x720-5662_137337_4934.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T15:06:03Z", "content": "Este domingo se lleva a cabo el Cl\u00e1sico Nacional en las diferentes categor\u00edas entre el Club Am\u00e9rica y Chivas , por lo que los azulcremas ya tienen su lista de los jugadores que formar\u00e1n parte del equ\u2026 [+1051 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "WhatsApp: c\u00f3mo ahorrar tiempo al escribir | El Universal - El Universal", "description": "Descubre algunos trucos que te har\u00e1n ahorrar tiempo al escribir un mensaje en WhatsApp, \u00a1toma nota!", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/techbit/whatsapp-como-ahorrar-tiempo-al-escribir", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/03/12/whatsapp.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T15:00:00Z", "content": "WhatsAppnos ha permitido estar conectados con nuestros seres queridos, ya que la situaci\u00f3n actual ha hecho m\u00e1s dif\u00edcil la interacci\u00f3n f\u00edsica con otras personas. De esta forma escribir de una manera m\u2026 [+3633 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Informador.mx"}, "author": "El Informador :: Noticias de Jalisco, M\u00e9xico, Deportes & Entretenimiento", "title": "COVID-19: Urgen a vacunar a m\u00e9dicos y adultos mayores de Guadalajara - EL INFORMADOR", "description": "Autoridades estatales exigen que haya celeridad en el env\u00edo de m\u00e1s biol\u00f3gicos para inmunizar a todos los habitantes de la zona metropolitana", "url": "https://www.informador.mx/jalisco/COVID-19-Urgen-a-vacunar-a-medicos-y-adultos-mayores-de-Guadalajara-20210314-0020.html", "urlToImage": "https://www.informador.mx/__export/1615720162394/sites/elinformador/img/2021/03/14/covid-19x_vacunax_vacu_x2535518x_crop1615720159714.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T11:10:46Z", "content": "Que el Gobierno federal env\u00ede ya a Jalisco las vacunas contra el COVID-19 para inmunizar al personal m\u00e9dico que falta, as\u00ed como a los habitantes del resto de la Zona Metropolitana de Guadalajara (ZMG\u2026 [+1753 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Ahora F\u00e9lix Salgado se dice v\u00edctima de linchamiento pol\u00edtico | El Universal - El Universal", "description": "Inicia campa\u00f1a en Acapulco; \u201che sido objeto de persecuci\u00f3n, linchamiento y calumnias\u201d, asegura", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/ahora-felix-salgado-se-dice-victima-de-linchamiento-politico", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/03/14/a5-10_123592688.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T09:00:37Z", "content": "Chilpancingo, Gro. Se termin\u00f3 la incertidumbre.\r\nPese a las protestas por su postulaci\u00f3n, F\u00e9lix Salgado Macedonio, candidato de Morena a la gubernatura de Guerrero, arranc\u00f3 campa\u00f1a en la colonia Emil\u2026 [+2811 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "As\u00ed se vivi\u00f3 el Vive Latino 2020, el \u00faltimo rock antes del Covid | El Universal - El Universal", "description": "Hace un a\u00f1o fue el Vive Latino 2020, en el que el coronavirus era todav\u00eda motivo de chistes. Hubo quien dijo que el bicho le hac\u00eda los mandados. Hoy se arrepiente", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/asi-se-vivio-el-vive-latino-2020-el-ultimo-rock-antes-del-covid", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/03/13/vive_latino_111889536.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T08:40:46Z", "content": "\u00a1Playeras, tazas, pulseras!, era el grito de los comerciantes que se escuchaba al caminar entre el Foro Sol y el Palacio de los Deportes.\u00a0\r\nEl 14 y 15 de marzo de 2020 fueron d\u00edas soleados, el miedo \u2026 [+8036 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expansion.mx"}, "author": ", https://politica.expansion.mx/autor/melissa-galvan", "title": "COVID-19: M\u00e9xico suma 2 millones 163,875 casos y 194,490 defunciones - Expansi\u00f3n Pol\u00edtica", "description": "En las \u00faltimas 24 horas, M\u00e9xico acumul\u00f3 6,104 casos nuevos (0.3%) y 639 fallecimientos (0.3%), seg\u00fan lo inform\u00f3 la Secretar\u00eda de Salud federal en su reporte diario.", "url": "https://politica.expansion.mx/mexico/2021/03/13/covid-19-mexico-suma-2-millones-163-875-casos-y-194-490-muertes", "urlToImage": "https://cdn-3.expansion.mx/dims4/default/f1970aa/2147483647/strip/true/crop/1920x1008+0+136/resize/1200x630!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Fcdn-3.expansion.mx%2Fae%2F1e%2F135f21f2452d81c719208dbc0557%2Fcuartoscuro-798434-digital.jpeg", "publishedAt": "2021-03-14T01:23:00Z", "content": "En su intervenci\u00f3n, Jos\u00e9 Luis Alom\u00eda, director general de Epidemiolog\u00eda, inform\u00f3 que en total han sido aplicadas 4 millones 214,494 dosis de vacuna contra el COVID-19, de las cuales 115,994 fueron co\u2026 [+705 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sinembargo.mx"}, "author": "Redacci\u00f3n / Sin Embargo", "title": "Cuauht\u00e9moc Guti\u00e9rrez se fug\u00f3 d\u00edas antes por una filtraci\u00f3n de polic\u00edas o del Tribunal: Proceso - SinEmbargo", "description": "El exl\u00edder priista actualmente es buscado en 195 pa\u00edses. Proceso inform\u00f3 que una filtraci\u00f3n habr\u00eda facilitado su huida.", "url": "https://www.sinembargo.mx/13-03-2021/3950764", "urlToImage": "https://i0.wp.com/sinembargo.mx/wp-content/uploads/2021/03/cuauhtemoc-gutierrez-de-la-torre-3.jpeg", "publishedAt": "2021-03-14T00:22:00Z", "content": "Un reportaje publicado hoy en la revista Proceso se\u00f1ala que Cuauht\u00e9moc Guti\u00e9rrez de la Torre, investigado por una red de trata que operaba cuando dirig\u00eda al PRI en CdMx, tuvo al menos siete d\u00edas para\u2026 [+5712 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "author": "eduardo.morales", "title": "Tres personas registran 's\u00edntomas inusuales' tras recibir vacuna covid - Exc\u00e9lsior", "description": "Se trata de tres trabajadores de salud en Noruega que recibieron recientemente la vacuna covid de AstraZeneca.", "url": "https://www.excelsior.com.mx/global/tres-personas-registran-sintomas-inusuales-tras-recibir-vacuna-covid/1437682", "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2021/03/13/2544568.jpg", "publishedAt": "2021-03-13T23:07:52Z", "content": "NORUEGA.\r\nTres trabajadores de la salud en Noruega que hab\u00edan recibido recientemente vacuna contra el covid de AstraZeneca fueron hospitalizados y est\u00e1n siendo tratados por hemorragia, co\u00e1gulos de sa\u2026 [+2372 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Expresidenta \u00c1\u00f1ez acude a UE y OEA para que \"eval\u00faen\" su \"ilegal aprehensi\u00f3n\" en Bolivia | El Universal - El Universal", "description": "La expresidenta interina pidi\u00f3 que se mande una \"misi\u00f3n oficial de observaci\u00f3n a objeto de que eval\u00fae de manera objetiva e imparcial la ilegal aprehensi\u00f3n de la cual hemos sido v\u00edctimas con mis dos exministros\"", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/expresidenta-anez-acude-ue-y-oea-para-que-evaluen-su-ilegal-aprehension-en-bolivia", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2021/03/13/jeanine_anez_0.jpg", "publishedAt": "2021-03-13T22:37:58Z", "content": "La Paz.- La expresidenta interina boliviana, Jeanine \u00c1\u00f1ez, dirigi\u00f3 este s\u00e1bado sendas cartas a la Organizaci\u00f3n de Estados Americanos (OEA) y a la delegaci\u00f3n de la Uni\u00f3n Europea (UE) en Boliviaen las \u2026 [+2327 chars]"}]}