{"status": "ok", "articles": [{"description": "Chequean marcha del programa de desarrollo integral de granos en las provincias de Holgu\u00edn y Las Tunas.", "title": "Chequean en Holgu\u00edn proyecto para el cultivo de granos - Ahora Cuba", "url": "http://www.ahora.cu/es/holguin/9183-chequean-en-holguin-proyecto-para-el-cultivo-de-granos", "author": "Darianna Mendoza Lobaina", "publishedAt": "2020-08-02T22:31:12Z", "content": "Copyright \u00a9 2000-2019 Peri\u00f3dico \u00a1ahora!. Se autoriza la reproducci\u00f3n de trabajos de nuestro sitio, siempre que sea de forma \u00edntegra y se acredite la fuente.\r\nCompatible con IE7, IE8, Firefox, Opera, \u2026 [+21 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ahora.cu"}, "urlToImage": "http://www.ahora.cu/images/stories/2020/Agosto/veldesmesa1.jpg"}, {"description": "Brasil supera 94.000 muertes por coronavirus, registra 25.800 casos nuevos en \u00faltimas 24 horas", "title": "Brasil supera 94.000 muertes por coronavirus, registra 25.800 casos nuevos en \u00faltimas 24 horas - Investing.com Espa\u00f1a", "url": "https://es.investing.com/news/coronavirus/brasil-supera-94000-muertes-por-coronavirus-registra-25800-casos-nuevos-en-ultimas-24-horas-2025071", "author": null, "publishedAt": "2020-08-02T22:16:00Z", "content": "BRASILIA, 2 ago (Reuters) - Brasil registr\u00f3 25.800 casos confirmados de coronavirus y 541 muertes por la enfermedad infecciosa en las \u00faltimas 24 horas, dijo el domingo el Ministerio de Salud.\r\nLa nac\u2026 [+383 chars]", "source": {"id": null, "name": "Investing.com"}, "urlToImage": "https://i-invdn-com.akamaized.net/trkd-images/LYNXMPEG710E6_L.jpg"}, {"description": "\u00d3rgano Oficial del Comit\u00e9 Central del Partido Comunista de Cuba. Fundado el 3 de octubre de 1965. Actualizaci\u00f3n de noticias 24 horas.", "title": "Formell y el reto hacia lo inimaginable \u203a Cultura \u203a Granma - \u00d3rgano oficial del PCC - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-02T21:08:00Z", "content": "En el aniversario 78 del natalicio de Juan Formell.....\r\n0 COMENTARIOS\r\nLos 13 casos confirmados fueron cubanos. De los diagnosticados 6 (46,2%) fueron contacto de casos confirmados, 1 (7,6%) sin fue\u2026 [+4607 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//static/img/logo-facebook.jpg"}, {"description": "Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, Presidente de la Rep\u00fablica de Cuba, asegur\u00f3 hoy que la naci\u00f3n caribe\u00f1a continuar\u00e1 la obra de rescate del patrimonio y la memoria colectiva, y defender\u00e1 el legado del Historiador de La Habana, Eusebio Leal Spengler. El privilegio de\u2026", "title": "Afirma D\u00edaz-Canel que Cuba defender\u00e1 el legado de Eusebio Leal - CubaS\u00cd", "url": "http://cubasi.cu/es/noticia/afirma-diaz-canel-que-cuba-defendera-el-legado-de-eusebio-leal", "author": null, "publishedAt": "2020-08-02T20:32:05Z", "content": "Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, Presidente de la Rep\u00fablica de Cuba, asegur\u00f3 hoy que la naci\u00f3n caribe\u00f1a continuar\u00e1 la obra de rescate del patrimonio y la memoria colectiva, y defender\u00e1 el legado del Histo\u2026 [+1464 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "urlToImage": "http://cubasi.cu/sites/default/files/raul-diaz-canel-eusebio-leal.jpg"}, {"description": "San Jos\u00e9, 2 ago (Prensa Latina) Costa Rica registra hoy 98 pacientes Covid-19 en Unidades de Cuidados Intensivos (UCI) y un total de 366 hospitalizadas, ambas cifras r\u00e9cords, indica el informe del Ministerio de Salud.", "title": "Costa Rica reporta r\u00e9cords de graves y hospitalizados por Covid-19 - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-08-02T20:05:21Z", "content": "San Jos\u00e9, 2 ago (Prensa Latina) Costa Rica registra hoy 98 pacientes Covid-19 en Unidades de Cuidados Intensivos (UCI) y un total de 366 hospitalizadas, ambas cifras r\u00e9cords, indica el informe del Mi\u2026 [+2022 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/agosto/02/cr-record-covid.jpg"}, {"description": "\"Me da mucha pena por lo que est\u00e1n pasando los cubanos, tienen que buscarse la comida d\u00eda a d\u00eda, ayudar a sus familiares, soportar los apagones\u2026 Es muy dif\u00edcil\", lament\u00f3 la famosa int\u00e9rprete.", "title": "Gloria Estefan: \"La libertad de Cuba la tienen que conseguir los propios cubanos\" - ADN Cuba", "url": "https://adncuba.com/sur-de-la-florida/gloria-estefan-la-libertad-de-cuba-la-tienen-que-conseguir-los-propios-cubanos", "author": null, "publishedAt": "2020-08-02T19:10:17Z", "content": "La cantante cubanoamericanaGloria Estefan declar\u00f3 en una entrevista concedida al diario espa\u00f1ol ABC que la libertad de Cuba la tienen que conseguir los propios cubanos, no debe llegar de fuera.\r\nMe d\u2026 [+1588 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adncuba.com"}, "urlToImage": "https://adncuba.com/sites/default/files/styles/thumb_facebook/public/2020-08/gloria-estefan.jpg?itok=RxW2omSe"}, {"description": "Niep\u00f3mniachi elimina a Giri por 3,5-2,5 y disputar\u00e1 la final contra el noruego del lunes al mi\u00e9rcoles", "title": "K\u00e1rpov: \u201cPara ganar a Carlsen hay que llevarle a posiciones agudas\u201d - EL PA\u00cdS", "url": "https://elpais.com/deportes/2020/08/02/actualidad/1596375712_905689.html", "author": "Leontxo Garc\u00eda", "publishedAt": "2020-08-02T18:06:21Z", "content": "Anatoli K\u00e1rpov considera que la mayor probabilidad de tumbar al dominante multicampe\u00f3n Magnus Carlsen se obtiene en posiciones muy complicadas. Si el excampe\u00f3n tiene raz\u00f3n, el ruso Ian Niep\u00f3mniachi e\u2026 [+4292 chars]", "source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "urlToImage": "https://ep00.epimg.net/deportes/imagenes/2020/08/02/actualidad/1596375712_905689_1596380659_rrss_normal.jpg"}, {"description": "2 de agosto de 2020,   13:57Londres, 2 ago (Prensa Latina) Las autoridades de Salud del Reino Unido reportaron hoy otras ocho muertes por Covid-19, y 744 nuevos casos positivos a la enfermedad, para un total de 46 mil 206 decesos y 304 mil 695 contagio", "title": "Reino Unido reporta ocho muertes y 744 nuevos contagios de Covid-19 - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-08-02T17:57:00Z", "content": "2 de agosto de 2020, 13:57Londres, 2 ago (Prensa Latina) Las autoridades de Salud del Reino Unido reportaron hoy otras ocho muertes por Covid-19, y 744 nuevos casos positivos a la enfermedad, para un\u2026 [+2195 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/news01.jpg"}, {"description": "El Ministerio de Turismo de Cuba anunci\u00f3 a trav\u00e9s de un tuit en su perfil oficial la llegada de los primeros turistas extranjeros a Cayo Coco y Cayo Santa", "title": "Cuba recibe primeros turistas extranjeros en Cayo Coco y Santamar\u00eda - Directorio Cubano", "url": "https://www.directoriocubano.info/actualidad/cuba-recibe-primeros-turistas-extranjeros-en-cayo-coco-y-santamaria/", "author": "https://www.facebook.com/directoriocubano", "publishedAt": "2020-08-02T16:33:00Z", "content": "El Ministerio de Turismo de Cuba anunci\u00f3 a trav\u00e9s de un tuit en su perfil oficial la llegada de los primeros turistas extranjeros a Cayo Coco y Cayo Santa Mar\u00eda, luego del par\u00f3n tur\u00edstico provocado p\u2026 [+3682 chars]", "source": {"id": null, "name": "Directoriocubano.info"}, "urlToImage": "https://www.directoriocubano.info/wp-content/uploads/2020/08/Pullman-Cayo-Coco.jpg"}, {"description": "El precio de Bitcoin se recuper\u00f3 a trav\u00e9s de una zona de resistencia clave y asegur\u00f3 un nuevo pico en 2020 de USD 12,000", "title": "El nuevo precio pico de Bitcoin en 2020 en USD 12,000 prueba que los alcistas permanecen en control - Cointelegraph (Noticias sobre el Bitcoin, Ethereum y el blockchain)", "url": "https://es.cointelegraph.com/news/new-2020-bitcoin-price-high-at-11-965-proves-bulls-remain-in-control", "author": "Ray Salmond", "publishedAt": "2020-08-02T16:15:01Z", "content": "Despu\u00e9s de asegurar un fuerte cierre diario, el precio de Bitcoin (BTC) continu\u00f3 presionando al alza al subir a USD 12,000 en la \u00faltima hora.\r\nGr\u00e1fico de precios diario del criptomercado. Fuente: Coi\u2026 [+1909 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cointelegraph"}, "urlToImage": "https://s3.cointelegraph.com/storage/uploads/view/11a34becab2aa53c07dc730819b92ec2.jpg"}, {"description": "Dos personas recibieron el alta hospitalaria y ahora suman 2.369 los pacientes recuperados, el 90 por ciento de los contagiados.", "title": "Cuba reporta leve alza de casos de Covid-19 en dos provincias - teleSUR TV", "url": "https://www.telesurtv.net/news/cuba-confima-nuevos-casos-coronavirus-ningun-fallecido--20200802-0009.html", "author": "teleSUR - jdo - JCM", "publishedAt": "2020-08-02T16:12:25Z", "content": "Cuba confirm\u00f3 este domingo 13 nuevos casos de la Covid-19 en las\u00a0\u00faltimas 24 horas y que ning\u00fan paciente ha fallecido durante los \u00faltimos 21 d\u00edas, mientras\u00a0las provincias de La Habana y la vecina Arte\u2026 [+2242 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telesurtv.net"}, "urlToImage": "https://www.telesurtv.net/__export/1596382035483/sites/telesur/img/2020/08/02/cuba_covid_aplicacixn_de_pcr.jpg_1810791533.jpg"}, {"description": "El italiano Ciro Immobile se ha proclamado como ganador de la Bota de Oro que premia al m\u00e1ximo goleador de Europa. El ariete de la Lazio ha conseguido 36 goles, igualando la marca de Gonzalo Higua\u00edn y...", "title": "Immobile gana la Bota de Oro con 36 goles anotados - La Vanguardia", "url": "https://www.lavanguardia.com/deportes/futbol/20200802/482638916345/ciro-immobile-gana-bota-de-oro-europa-futbol-video-seo-ext.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-02T15:31:20Z", "content": "El italiano Ciro Immobile se ha proclamado como ganador de la Bota de Oro que premia al m\u00e1ximo goleador de Europa. El ariete de la Lazio ha conseguido 36 goles, igualando la marca de Gonzalo Higua\u00edn \u2026 [+230 chars]", "source": {"id": null, "name": "La Vanguardia"}, "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/r/GODO/LV/p7/WebSite/2020/08/02/Recortada/1263215538_20200801223011-kF7B-U482638916345rOE-992x558@LaVanguardia-Web.jpg"}, {"description": "Fidelity Digital Assets afirm\u00f3 que la criptomoneda todav\u00eda es joven y representa una gran oportunidad de ganancias para quienes la adopten", "title": "Por qu\u00e9 invertir en Bitcoin es como invertir en Facebook en 2007 - iProfesional.com", "url": "https://www.iprofesional.com/finanzas/320717-por-que-invertir-en-bitcoin-es-como-invertir-en-facebook-en-2007", "author": "iProfesional", "publishedAt": "2020-08-02T15:11:00Z", "content": "Fidelity Digital Assets, una subsididaria de la mayor compa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n estadounidense Fidelity Investments, public\u00f3 un informe sobre Bitcoin que destaca los beneficios de la criptomoneda y las o\u2026 [+5247 chars]", "source": {"id": null, "name": "iprofesional.com"}, "urlToImage": "https://resizer.iproimg.com/unsafe/460x/assets.iprofesional.com/assets/jpg/2020/03/493282.jpg"}, {"description": "El ni\u00f1o agradeci\u00f3 en su cuenta de Instagram a quienes le hicieron llegar \"todo su carin\u0303o y sus felicitaciones\".", "title": "As\u00ed celebraron Alexander Delgado y Mily Alem\u00e1n el cumplea\u00f1os de su hijo - CiberCuba", "url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2020-08-02-u194224-e42839-s27065-asi-celebraron-alexander-delgado-mily-aleman-cumpleanos-su", "author": "Entretenimiento", "publishedAt": "2020-08-02T14:04:44Z", "content": "El cantante Alexander Delgado y la modelo Mily Alem\u00e1n han compartido con sus seguidores la alegr\u00eda por celebrar un a\u00f1o m\u00e1s de vida de su hijo Alexander Delgado Jr.\r\nCon varias fotos y mensajes de amo\u2026 [+1807 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cibercuba.com"}, "urlToImage": "https://cdn0.celebritax.com/sites/default/files/styles/watermark_100/public/1596377084-asi-celebraron-alexander-delgado-mily-aleman-cumpleanos-su-hijo.jpg"}, {"description": "2 de agosto de 2020,   10:0Montevideo, 2 ago (Prensa Latina) A 239 asciende hoy el n\u00famero de enfermos activos de la Covid-19 en Uruguay con centros de salud de esta capital como las principales fuentes de contagio", "title": "Asciende a 239 casos activos de Covid-19 en Uruguay - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-08-02T14:00:54Z", "content": "2 de agosto de 2020, 10:0Montevideo, 2 ago (Prensa Latina) A 239 asciende hoy el n\u00famero de enfermos activos de la Covid-19 en Uruguay con centros de salud de esta capital como las principales fuentes\u2026 [+916 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/news01.jpg"}, {"description": "Un equipo de investigadores e ingenieros estadounidenses logr\u00f3 transformar el\u00e9ctricamente sulfuro de hierro, tambi\u00e9n conocido como el", "title": "Estudio revela cu\u00e1n valioso puede ser el \"oro de los tontos\" - Radio Habana Cuba", "url": "http://www.radiohc.cu/interesantes/miscelanea/230374-estudio-revela-cuan-valioso-puede-ser-el-&quotoro-de-los-tontos&quot", "author": null, "publishedAt": "2020-08-02T13:59:12Z", "content": "Foto: Cubas\u00ed.\r\nWashintong, 2 ago (RHC) Un equipo de investigadores e ingenieros estadounidenses logr\u00f3 transformar el\u00e9ctricamente sulfuro de hierro, tambi\u00e9n conocido como el \"oro de los tontos\" o piri\u2026 [+1824 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiohc.cu"}, "urlToImage": "/uploads/images/articulos/6809-sulfuro-de-hierro-cubasijpg.jpg"}, {"description": "La casa de subasta Christie's fue la encargada de efectuar la transacci\u00f3n", "title": "Obra del pintor cubano Wilfredo Lam fue subastada en m\u00e1s de 2 millones de d\u00f3lares - Peri\u00f3dico Cubano", "url": "https://www.periodicocubano.com/obra-del-pintor-cubano-wilfredo-lam-fue-subastada-en-mas-de-2-millones-de-dolares/", "author": "Peri\u00f3dico Cubano", "publishedAt": "2020-08-02T13:31:28Z", "content": "El cuadro Femme Cheval\u00a0de Wifredo Lam, pintado en 1950, fue vendido por 2 millones 415 mil d\u00f3lares en la casa de subasta Christie`s, con sede en Londres. Otras obras del destacado artista sag\u00fcero, un\u2026 [+2470 chars]", "source": {"id": null, "name": "Periodicocubano.com"}, "urlToImage": "https://www.periodicocubano.com/wp-content/uploads/2020/08/Obra-del-pintor-cubano-Wilfredo-Lam-fue-subastada-en-m\u00e1s-de-2-millones-de-d\u00f3lares.jpg"}, {"description": null, "title": "Huawei se convierte en el mayor fabricante de tel\u00e9fonos m\u00f3viles del mundo - Radio Santa Cruz", "url": "http://www.radiosantacruz.icrt.cu/huawei-se-convierte-en-el-mayor-fabricante-de-telefonos-moviles-del-mundo/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-02T12:49:00Z", "content": "La compa\u00f1\u00eda china Huawei se ha convertido en el mayor fabricante de tel\u00e9fonos m\u00f3viles a nivel mundial y ha superado por primera vez a la empresa surcoreana Samsung.\r\nEntre los meses de abril y junio \u2026 [+1365 chars]", "source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "urlToImage": null}, {"description": null, "title": "Minuto a minuto: sin avisos ni alertas de tormenta el sureste de la Florida, Isa\u00edas se aleja al norte - El Nuevo Herald", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiTWh0dHBzOi8vd3d3LmVsbnVldm9oZXJhbGQuY29tL25vdGljaWFzL3RpZW1wby9odXJhY2FuZXMvYXJ0aWNsZTI0NDY2Nzg5Mi5odG1s0gFNaHR0cHM6Ly9hbXAuZWxudWV2b2hlcmFsZC5jb20vbm90aWNpYXMvdGllbXBvL2h1cmFjYW5lcy9hcnRpY2xlMjQ0NjY3ODkyLmh0bWw?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-02T12:28:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Mavi Garc\u00eda (1984, Al\u00e9 BTC Ljubljana) alcanz\u00f3 una brillante segundo puesto en la Strade Bianche el s\u00e1bado. Incluso acarici\u00f3 la victoria hasta que Annemiek", "title": "Mavi Garc\u00eda roza la gloria en Siena: \"Lo he visto muy cerca\" (V\u00eddeo) - Zikloland", "url": "https://www.zikloland.com/mavi-garcia-roza-la-gloria-en-siena-lo-he-visto-muy-cerca/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-02T06:22:30Z", "content": "Mavi Garc\u00eda (1984, Al\u00e9 BTC Ljubljana) alcanz\u00f3 una brillante segundo puesto en la Strade Bianche el s\u00e1bado. Incluso acarici\u00f3 la victoria hasta que Annemiek van Vleuten (Mitchelton-Scott) rompi\u00f3 su sue\u2026 [+1869 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zikloland.com"}, "urlToImage": "https://www.zikloland.com/wp-content/uploads/2020/08/mavi-garcia-ale-strade-bianche-2020-sterrato.jpg"}], "totalResults": 30}