{"status": "ok", "articles": [{"description": "Siga aqu\u00ed la informaci\u00f3n sobre los comicios presidenciales que se realizar\u00e1n el pr\u00f3ximo 3 de noviembre", "title": "La \u00faltima hora de las elecciones en Estados Unidos, en directo - EL PA\u00cdS", "url": "https://elpais.com/internacional/elecciones-usa/2020-10-03/la-ultima-hora-de-las-elecciones-en-estados-unidos-en-directo.html", "author": "El Pa\u00eds", "publishedAt": "2020-10-04T00:29:00Z", "content": "El futuro de Estados Unidos se decide el pr\u00f3ximo 3 de noviembre. Donald Trump, candidato republicano, buscar\u00e1 la reelecci\u00f3n tras el triunfo que consigui\u00f3 en los comicios de 2016. El dem\u00f3crata Joe Bid\u2026 [+535 chars]", "source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "urlToImage": "https://imagenes.elpais.com/resizer/VZ1DFU2Y71yoIoUNQ7RPzlwVD-0=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/OU3M7VFHGRF6RM2JZZFEF7BVXU.jpg"}, {"description": "Whatsapp podr\u00eda modificarse debido a nuevas actualizaciones y se prev\u00e9 que para 2021 podr\u00eda presentar fallas en dispositivos Android y iPhone...", "title": "Whatsapp: Estos celulares ya no podr\u00e1n usar la aplicaci\u00f3n a partir de este 2021 - MARCA.com", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/trending/2020/10/04/5f790c1722601d152c8b45ab.html", "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "publishedAt": "2020-10-03T23:56:00Z", "content": "Whatsapp presentar\u00e1 fallas en distintos dispositivos.\r\n Reuters\r\nWhatsapp podr\u00eda modificarse debido a nuevas actualizaciones y se prev\u00e9 que para 2021 podr\u00eda presentar fallas en dispositivos Android y\u2026 [+1154 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2020/10/04/16017683354977.jpg"}, {"description": "Nuevas filtraciones de la PlayStation 5 revelan el almacenamiento de la consola.", "title": "PS5: el almacenamiento utilizable de la PlayStation 5 solo ser\u00eda de 664GB - Diario Depor", "url": "https://depor.com/depor-play/videojuegos/ps5-el-almacenamiento-utilizable-de-la-playstation-5-solo-seria-de-664gb-noticia/", "author": "Redacci\u00f3n Depor", "publishedAt": "2020-10-03T23:50:49Z", "content": "La consola PlayStation 5 se pondr\u00e1 a la venta el 19 de noviembre en todo el mundo. Hasta entonces, Sony todav\u00eda no ha compartido los detalles t\u00e9cnicos que m\u00e1s le importa a la comunidad: el almacenami\u2026 [+984 chars]", "source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "urlToImage": "https://depor.com/resizer/FglRxMWvH8SDcUUQyOcQQCHzOKg=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/XAR47SAHWZHBHMHYCMI6N6UBDU.jpg"}, {"description": "iPadOS est\u00e1 configurado para hacer tu iPad m\u00e1s poderosa que antes, con funciones que hacen que se parezca m\u00e1s a una Mac que a un iPhone.", "title": "C\u00f3mo usar las nuevas funciones del iPadOS 14 de Apple - CNET en Espa\u00f1ol", "url": "https://www.cnet.com/es/como-se-hace/apple-ipad-como-mac-ipados-14-how-to/", "author": "Jason Cipriani", "publishedAt": "2020-10-03T23:00:04Z", "content": "iPadOS 14 agrega algunas funciones parecidas a la Mac a la l\u00ednea de tabletas de Apple. \r\nScott Stein/CNET\r\nHay quien dice que el iPad es en realidad una computadora, solo que no en el sentido tradici\u2026 [+5051 chars]", "source": {"id": null, "name": "CNET"}, "urlToImage": "https://cnet1.cbsistatic.com/img/ovfKSEDXS6SpbPxAHEXe1TJke_c=/1200x630/2020/09/16/a2caf500-1f84-4c05-9259-f41b470555c6/009-apple-ipad-2020.jpg"}, {"description": "Aunque tarde respecto a otros a\u00f1os, Amazon ha formalizado las fechas de su Prime Day 2020, dos d\u00edas llenos de descuentos en muchos de sus productos. \u00a1Las", "title": "Se aproxima Amazon Prime Day 2020 y puedes ganar 1000 d\u00f3lares - Directorio Cubano", "url": "https://www.directoriocubano.info/noticias/se-aproxima-amazon-prime-day-2020-y-puedes-ganar-1000-dolares/", "author": "https://www.facebook.com/fabiodiazdj, https://www.facebook.com/directoriocubano", "publishedAt": "2020-10-03T21:47:00Z", "content": "Aunque tarde respecto a otros a\u00f1os, Amazon ha formalizado las fechas de su Prime Day 2020, dos d\u00edas llenos de descuentos en muchos de sus productos. \u00a1Las primeras ofertas ya est\u00e1n disponibles!\r\nCon P\u2026 [+4149 chars]", "source": {"id": null, "name": "Directoriocubano.info"}, "urlToImage": "https://www.directoriocubano.info/wp-content/uploads/2020/10/amazon-prime-day-2020-1.jpg"}, {"description": "La gobernadora de la provincia, Teresita Romero Rodr\u00edguez, expuso c\u00f3mo marcha la labor en la pesquisa y la vigilancia epidemiol\u00f3gica. (Foto: Estudios Revoluci\u00f3n) A punto de concluir la semana, la prov", "title": "D\u00edaz-Canel: Sancti Sp\u00edritus es el lugar m\u00e1s complicado hoy en materia de pandemia - Escambray", "url": "http://www.escambray.cu/2020/diaz-canel-sancti-spiritus-es-el-lugar-mas-complicado-hoy-en-materia-de-pandemia/", "author": "Radio Rebelde", "publishedAt": "2020-10-03T21:38:05Z", "content": "La gobernadora de la provincia, Teresita Romero Rodr\u00edguez, expuso c\u00f3mo marcha la labor en la pesquisa y la vigilancia epidemiol\u00f3gica. (Foto: Estudios Revoluci\u00f3n)\r\nA punto de concluir la semana, la pr\u2026 [+5723 chars]", "source": {"id": null, "name": "Escambray.cu"}, "urlToImage": "http://www.escambray.cu/wp-content/uploads/2020/10/reunion-trabajo-dc-covid-19-octubre-3-foto-estudios-revolucion-660x330.jpg"}, {"description": "Yamichel P\u00e9rez logr\u00f3 su primera sonrisa en la campa\u00f1a. (Foto: Oscar Alfonso) La ofensiva de los Gallos produjo en grande y propin\u00f3 nocaut de 12-2 en siete entradas a Holgu\u00edn en el primer partido de la", "title": "60 SNB: Gallos noquean a los cachorros (Noticia en construcci\u00f3n) - Escambray", "url": "http://www.escambray.cu/2020/60-snb-gallos-noquean-a-los-cachorros-noticia-en-construccion/", "author": "Elsa Ramos", "publishedAt": "2020-10-03T20:49:53Z", "content": "Yamichel P\u00e9rez logr\u00f3 su primera sonrisa en la campa\u00f1a. (Foto: Oscar Alfonso)\r\nLa ofensiva de los Gallos produjo en grande y propin\u00f3 nocaut de 12-2 en siete entradas a Holgu\u00edn en el primer partido de \u2026 [+2159 chars]", "source": {"id": null, "name": "Escambray.cu"}, "urlToImage": "http://www.escambray.cu/wp-content/uploads/2020/10/yamichel-perez-foto-oscar-alfonso-660x330.jpg"}, {"description": "Cient\u00edficos #cubanos prueban actualmente en #animales otro proyecto de vacuna contra el #Covid19.", "title": "Cient\u00edficos cubanos someter\u00e1n a ensayos cl\u00ednicos un segundo proyecto de vacuna contra el Covid-19 - Diario de Cuba", "url": "https://diariodecuba.com/cuba/1601756885_25444.html", "author": "Agencias", "publishedAt": "2020-10-03T20:28:05Z", "content": "Cient\u00edficos cubanos esperan iniciar en octubre los ensayos cl\u00ednicos de un segundo proyecto de vacuna contra el Covid-19, seg\u00fan anunciaron este s\u00e1bado. Aseguraron que las pruebas del primero de sus ca\u2026 [+1752 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diariodecuba.com"}, "urlToImage": "https://diariodecuba.com/sites/default/files/images/2020-10/dcanel031020.jpg"}, {"description": "Ser\u00e1n dos semanas de cuarentena en la capital de Espa\u00f1a, que inici\u00f3 la noche del viernes y por la cual la polic\u00eda controla las entradas y salidas de la ciudad", "title": "Madrid, epicentro de la segunda ola de la Covid-19 en Europa - Uni\u00f3n de Periodistas de Cuba", "url": "https://www.cubaperiodistas.cu/index.php/2020/10/madrid-epicentro-de-la-segunda-ola-de-la-covid-19-en-europa/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-03T20:16:00Z", "content": "La capital de Espa\u00f1a amaneci\u00f3 en su primera jornada de confinamiento parcial, decidida por el gobierno nacional pese a reticencias de autoridades regionales y cuando Madrid resulta el epicentro de un\u2026 [+1808 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubaperiodistas.cu"}, "urlToImage": "https://www.cubaperiodistas.cu/wp-content/uploads/2020/10/madrid-ola-de-covid.jpg"}, {"description": "Con motivo del centenario de Alicia Alonso, el sello editorial Cumbres public\u00f3 en Madrid el libro Di\u00e1logo con la danza, de la autor\u00eda de la prima ballerina assoluta. El volumen deviene registro autobiogr\u00e1fico de su eminente carrera e incluye textos fundamenta\u2026", "title": "Publican en Espa\u00f1a el libro \u201cDi\u00e1logo con la danza\u201d, autobiograf\u00eda de Alicia Alonso - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/10/03/publican-en-espana-el-libro-dialogo-con-la-danza-autobiografia-de-alicia-alonso/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-03T19:18:27Z", "content": "Alicia Alonso. Foto: PL.\r\nCon motivo del centenario de Alicia Alonso, el sello editorial Cumbres public\u00f3 en Madrid el libroDi\u00e1logo con la danza, de la autor\u00eda de la prima ballerina assoluta.\r\nEl volu\u2026 [+1618 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2018/12/Alicia-Alonso-1.jpg"}, {"description": "Como un s\u00edmbolo de esperanza y aliento para proseguir la batalla por detener el rebrote de la COVID-19, reciben los avile\u00f1os al t\u00e9rmino de esta semana los primeros signos de la efectividad de las medidas aplicadas.", "title": "Estrechan el cerco a la COVID-19 en Ciego de \u00c1vila a pesar de nuevos casos - ACN DIGITAL", "url": "http://www.acn.cu/salud/70849-estrechan-el-cerco-a-la-covid-19-en-ciego-de-avila-a-pesar-de-nuevos-casos", "author": "Agencia Cubana de Noticias", "publishedAt": "2020-10-03T18:51:49Z", "content": "Ciego de \u00c1vila, 3 oct (ACN) Como un s\u00edmbolo de esperanza y aliento para proseguir la batalla por detener el rebrote de la COVID-19, reciben los avile\u00f1os al t\u00e9rmino de esta semana los primeros signos \u2026 [+2218 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.acn.cu"}, "urlToImage": "http://www.acn.cu/images/2020/OCTUBRE/0310-COVID_1.jpg"}, {"description": "Londres, 3 oct (Prensa Latina) El Reino Unido y la Uni\u00f3n Europea (UE) acordaron trabajar de forma intensa para tratar de cerrar las brechas que les impiden firmar un tratado de libre comercio post-Brexit, inform\u00f3 hoy el gobierno brit\u00e1nico.", "title": "Reino Unido y UE intensificar\u00e1n trabajo para lograr pacto comercial - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-10-03T18:33:45Z", "content": "Londres, 3 oct (Prensa Latina) El Reino Unido y la Uni\u00f3n Europea (UE) acordaron trabajar de forma intensa para tratar de cerrar las brechas que les impiden firmar un tratado de libre comercio post-Br\u2026 [+1540 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/octubre/03/0-eco.jpg"}, {"description": "Una fuente familiarizada con la salud del presidente dijo a los periodistas de la Casa Blanca que \"los signos vitales del presidente durante las \u00faltimas 24 horas fueron muy preocupantes y las pr\u00f3ximas 48 horas ser\u00e1n cr\u00edticas en t\u00e9rminos de su cuidado\".   Trum\u2026", "title": "Minuto a minuto: \u201cLas pr\u00f3ximas 48 horas ser\u00e1n cr\u00edticas para Trump\u201d, dice fuente - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/10/03/minuto-a-minuto-las-proximas-48-horas-seran-criticas-para-trump-dice-fuente/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-03T17:52:00Z", "content": "Cr\u00e9dito: NICHOLAS KAMM/AFP via Getty Images\r\nLa prueba positiva de coronavirus para un pasajero de alto perfil del Air Force One ha planteado la posibilidad de que el virus pueda propagarse f\u00e1cilment\u2026 [+2727 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/10/GettyImages-1228854831-e1601768014400.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "Caracas, 3 oct (Prensa Latina) El Ministerio de Ciencia y Tecnolog\u00eda de Venezuela anunci\u00f3 hoy el inicio en los pr\u00f3ximos d\u00edas de los ensayos cl\u00ednicos de la fase tres de la vacuna rusa Sputnik V en este pa\u00eds.\r\n\u00a0\r\n\r\nEn su cuenta en la red social Twitter, el mini\u2026", "title": "Venezuela anuncia el pr\u00f3ximo inicio de ensayos cl\u00ednicos de Sputnik V - Cuba.cu", "url": "http://www.cuba.cu/salud/2020-10-03/venezuela-anuncia-el-proximo-inicio-de-ensayos-clinicos-de-sputnik-v/53286", "author": null, "publishedAt": "2020-10-03T17:45:03Z", "content": "En su cuenta en la red social Twitter, el ministerio inform\u00f3 este s\u00e1bado que adem\u00e1s ya est\u00e1 conformado el equipo de cient\u00edficos y los centros de investigaci\u00f3n que acompa\u00f1ar\u00e1n el proceso de vacunaci\u00f3n\u2026 [+1461 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cuba.cu"}, "urlToImage": "http://www.cuba.cu/imgs/news/w-vacuna-rusa.jpg"}, {"description": "El estudio prepara m\u00faltiples mejoras para los servidores del juego", "title": "Among Us: as\u00ed combatir\u00e1 InnerSloth a los tramposos del t\u00edtulo - LEVELUP", "url": "https://www.levelup.com/noticias/593938/Among-Us-asi-combatira-InnerSloth-a-los-tramposos-del-titulo", "author": null, "publishedAt": "2020-10-03T17:45:00Z", "content": "Editorial: Gaming / Facebook / Twitter / YouTube / Instagram / Noticias / Discord / Foros\r\nDebido a su enorme \u00e9xito, el n\u00famero de jugadores de Among Us se ha disparado en meses recientes, al grado de\u2026 [+2202 chars]", "source": {"id": null, "name": "Levelup.com"}, "urlToImage": "https://cl.buscafs.com/www.levelup.com/public/uploads/images/664811_600x315.jpg"}, {"description": "\"Cuba es una jungla y no s\u00e9 c\u00f3mo la gente sobrevive all\u00ed\"", "title": "\u201cLa m\u00fasica es mi vida\u201d: Yaneisy Mart\u00ednez, la voz de Cuba que impresion\u00f3 a Espa\u00f1a - CiberCuba", "url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2020-10-03-u1-e207888-s27061-musica-mi-vida-yaneisy-martinez-voz-cuba-impresiono-espana", "author": "Entretenimiento", "publishedAt": "2020-10-03T17:35:35Z", "content": "La cubana Yaneisy Mart\u00ednez, quien junto a su compatriota Dayana Emma fuera seleccionada en el concurso La Voz para formar parte del equipo de Alejandro Sanz, declar\u00f3 en su presentaci\u00f3n para el progra\u2026 [+1834 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cibercuba.com"}, "urlToImage": "https://cdn0.celebritax.com/sites/default/files/styles/watermark_100/public/1601746535-musica-mi-vida-yaneisy-martinez-voz-cuba-impresiono-espana.jpg"}, {"description": "Quito registra este s\u00e1bado 3 de octubre del 2020 un total de 38 245 casos confirmados de covid-19. 323 nuevos contagios en 24 horas, seg\u00fan el informe 219 del Ministerio de Salud P\u00fablica, con corte a las 08:00.", "title": "140 351 casos confirmados de covid-19 en Ecuador y 11 597 muertes en el contexto de la pandemia; Quito alcanza los 38 245 contagios - El Comercio (Ecuador)", "url": "https://www.elcomercio.com/actualidad/ecuador-quito-covid-infectados-fallecidos.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-03T16:52:00Z", "content": "Quito registra este s\u00e1bado 3 de octubre del 2020 un total de 38 245 casos confirmados de covid-19. 323 nuevos contagios en 24 horas, seg\u00fan el informe 219 del Ministerio de Salud P\u00fablica, con corte a \u2026 [+983 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcomercio.com"}, "urlToImage": "https://www.elcomercio.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/10/03/5f78abda8a9ed.jpeg"}, {"description": "Thomas Cook quebr\u00f3 en septiembre pasado, dejando a 600.000 viajeros en tierra y eliminando miles de puestos de trabajo. Ahora parece renacer.", "title": "El renacer de Thomas Cook en la nueva normalidad - Caribbean News Digital", "url": "https://www.caribbeannewsdigital.com/es/economia/el-renacer-de-thomas-cook-en-la-nueva-normalidad", "author": null, "publishedAt": "2020-10-03T15:29:06Z", "content": "Por Jorge Coromina S\u00e1nchez\r\nLa semana ha comenzado con una noticia interesante. La compa\u00f1ia Hotelbeds anunci\u00f3 la firma de un acuerdo estrat\u00e9gico con Thomas Cook, no la empresa que quebr\u00f3 en septiembr\u2026 [+3240 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caribbeannewsdigital.com"}, "urlToImage": "https://www.caribbeannewsdigital.com/sites/default/files/styles/medium/public/2020-10/renacer-Thomas-Cook.jpg?itok=oeQYtbbo"}, {"description": "Reuni\u00f3n Consejo de Defensa de Villa Clara anuncia 36 d\u00edas sin COVID-19.", "title": "Villa Clara: 36 d\u00edas sin pacientes con COVID-19 - Vanguardia", "url": "http://www.vanguardia.cu/villa-clara/18288-villa-clara-36-dias-sin-pacientes-con-covid-19", "author": "Francisnet D\u00edaz Rond\u00f3n", "publishedAt": "2020-10-03T14:35:00Z", "content": "Villa Clara amaneci\u00f3 este 3 de octubre con el benepl\u00e1cito de llegar a los 36 d\u00edas consecutivos sin casos positivos a la COVID-19, aunque las autoridades del Consejo de Defensa Provincial (CDP) llaman\u2026 [+2594 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vanguardia.cu"}, "urlToImage": "http://www.vanguardia.cu/images/vangweb/defensa/consejo-defensa/2020/10-03-consejo-defensa/consejo.jpg"}, {"description": "La Habana, 3 oct (Prensa Latina) El presidente Miguel D\u00edaz-Canel, felicit\u00f3 hoy a los trabajadores del diario Granma, \u00f3rgano del Partido Comunista de Cuba (PCC), en el aniversario 55 de su fundaci\u00f3n.", "title": "Felicita presidente de Cuba a diario Granma por aniversario - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-10-03T14:09:15Z", "content": "La Habana, 3 oct (Prensa Latina) El presidente Miguel D\u00edaz-Canel, felicit\u00f3 hoy a los trabajadores del diario Granma, \u00f3rgano del Partido Comunista de Cuba (PCC), en el aniversario 55 de su fundaci\u00f3n.\r\u2026 [+1064 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/octubre/03/0-deedf.jpg"}], "totalResults": 30}