{"status": "ok", "articles": [{"description": "La decisi\u00f3n del aplazamiento estuvo motivada por la situaci\u00f3n de riesgo que supone la Covid-19 a nivel internacional.", "title": "Aplazan para 2021 entrega de Premio Batuta en La Habana, Cuba - teleSUR TV", "url": "https://www.telesurtv.net/news/cuba-aplazan-entrega-premio-batuta-habana-20200811-0036.html", "author": "teleSUR - ats - EVC", "publishedAt": "2020-08-11T21:28:42Z", "content": "La ceremonia de entrega del Premio Batuta programado para este 2020 en La Habana, Cuba, fue postergada para el pr\u00f3ximo a\u00f1o, seg\u00fan confirm\u00f3 este martes el Instituto Latino de la M\u00fasica.\r\nLEA TAMBI\u00c9N:\r\u2026 [+1523 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telesurtv.net"}, "urlToImage": "https://www.telesurtv.net/__export/1597179753014/sites/telesur/img/2020/08/11/image_x8x_1.png_1810791533.png"}, {"description": "El anuncio se produce el mismo d\u00eda que Rusia registr\u00f3 la primera vacuna contra el coronavirus del mundo", "title": "Putin anuncia que una de sus hijas se ha vacunado con la vacuna rusa contra el coronavirus (+Video) - Juventud Rebelde", "url": "http://www.juventudrebelde.cu/internacionales/2020-08-11/putin-anuncia-que-una-de-sus-hijas-se-ha-vacunado-con-la-vacuna-rusa-contra-el-coronavirus-video", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T21:27:52Z", "content": "Mosc\u00fa, agosto 11.\u2014 Vlad\u00edmir Putin anunci\u00f3 este 11 de agosto que una de sus hijas ya ha recibido la vacuna rusa contra el coronavirus, que ha sido registrada en esta misma jornada convirti\u00e9ndose en la\u2026 [+4299 chars]", "source": {"id": null, "name": "Juventudrebelde.cu"}, "urlToImage": "http://www.juventudrebelde.cu/thumbs/600x600/aspectRatio/images/medias/2016/12/63778-fotografia-g.jpg"}, {"description": "Nunca desde el golpe contra Evo, el pa\u00eds se vio tan cerca de las llamas\u2026 y tan lejos de las certezas", "title": "Bolivia de rojo - Juventud Rebelde", "url": "http://www.juventudrebelde.cu/internacionales/2020-08-11/bolivia-de-rojo", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T21:20:59Z", "content": "La inestabilidad en casi ya un incendio social en Bolivia que ser\u00eda apagado con sangre, aunque algunos piensan que las protestas podr\u00edan obligar a la renuncia de Jeanine A\u00f1ez.\r\nNi la militarizaci\u00f3n d\u2026 [+3201 chars]", "source": {"id": null, "name": "Juventudrebelde.cu"}, "urlToImage": "http://www.juventudrebelde.cu/thumbs/600x600/aspectRatio/images/news/2020/08/UjYeDi_11-08-2020_17.08.39.000000.jpg"}, {"description": "", "title": "Cotizaci\u00f3n del Petr\u00f3leo Brent del 11 de agosto - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/agencias/2020/08/11/cotizacion-del-petroleo-brent-del-11-de-agosto/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-08-11T20:31:18Z", "content": "Sesi\u00f3n adversa para el Petr\u00f3leo Brent, que cotiz\u00f3 a 44,50 d\u00f3lares, lo cual supuso una disminuci\u00f3n del 1,09% si se compara con los 44,99 d\u00f3lares del d\u00eda previo.\r\nCon respecto a d\u00edas pasados, interrump\u2026 [+608 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/MWVo__Ug2wfcdjhgBbW3V_1SPEI=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/PGGXYF4GGREBNOM4AXODAXW5CI.png"}, {"description": "El fen\u00f3meno alcanzar\u00e1 su punto m\u00e1ximo entre el 11 y el 12 de agosto", "title": "Paso a paso: c\u00f3mo y cuando ver la lluvia de estrellas de las Perseidas desde M\u00e9xico - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/08/11/paso-a-paso-como-y-cuando-ver-la-lluvia-de-estrellas-de-las-perseidas-desde-mexico/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-08-11T20:22:20Z", "content": "(Foto: NASA/Bill Ingalls)\r\nSi en julio Neowise regal\u00f3 postales \u00fanicas en el firmamento, este mes de agosto llega el turno del cometa 109P/Swift-Tuttle,que dar\u00e1 uno de los espect\u00e1culos astron\u00f3micos fa\u2026 [+5152 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/c3TW0CH1ni2hLu2YaneEXsYE0T4=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/LL46J3NLTBAM3KVFSODMTJ6YRM.jpg"}, {"description": "11 de agosto de 2020,   16:22El Cairo, 11 ago (Prensa Latina) La Asociaci\u00f3n de Amistad Palestina-Cuba subray\u00f3 hoy el legado del l\u00edder hist\u00f3rico de la Revoluci\u00f3n Cubana, Fidel Castro, por sus prol\u00edficas contribuciones en el campo de las ideas y asegur\u00f3 que su \u2026", "title": "Pensamiento de Fidel Castro une pueblos, subrayan palestinos - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T20:22:00Z", "content": "11 de agosto de 2020, 16:22El Cairo, 11 ago (Prensa Latina) La Asociaci\u00f3n de Amistad Palestina-Cuba subray\u00f3 hoy el legado del l\u00edder hist\u00f3rico de la Revoluci\u00f3n Cubana, Fidel Castro, por sus prol\u00edficas\u2026 [+2005 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/news01.jpg"}, {"description": "Los tel\u00e9fonos Android de Google comenzaron este martes a detectar sismos en todo el mundo para proporcionar datos que podr\u00edan advertir un temblor cercano.", "title": "Google transforma su sistema operativo Android en sensor de terremotos - Caribbean News Digital", "url": "https://www.caribbeannewsdigital.com/es/tecnologia-y-turismo/google-transforma-su-sistema-operativo-android-en-sensor-de-terremotos", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T20:17:58Z", "content": "(Reuters) - Los tel\u00e9fonos Android de Google comenzaron este martes a detectar sismos en todo el mundo para proporcionar datos que podr\u00edan dar a miles de millones de usuarios valiosos segundos de adve\u2026 [+2457 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caribbeannewsdigital.com"}, "urlToImage": "https://www.caribbeannewsdigital.com/sites/default/files/styles/medium/public/2020-08/Google-SOS-sensor-terrermotos-Android.jpg?itok=98dF892v"}, {"description": "L\u00edbano a\u00fan enterraba a sus muertos el martes al cumplirse una semana de la explosi\u00f3n que arras\u00f3 el puerto de su capital, Beirut, da\u00f1\u00f3 edificios y dej\u00f3 al menos 160 muertos y unos 6.000 heridos. Se planeaba, entre otros eventos, un minuto de silencio a las 18.\u2026", "title": "Libaneses lloran a sus muertos a una semana de la explosi\u00f3n - CubaS\u00cd", "url": "http://www.cubasi.cu/es/noticia/libaneses-lloran-sus-muertos-una-semana-de-la-explosion", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T20:10:01Z", "content": "L\u00edbano a\u00fan enterraba a sus muertos el martes al cumplirse una semana de la explosi\u00f3n que arras\u00f3 el puerto de su capital, Beirut, da\u00f1\u00f3 edificios y dej\u00f3 al menos 160 muertos y unos 6.000 heridos.\r\nSe p\u2026 [+2260 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubasi.cu/sites/default/files/libano_1.jpg"}, {"description": "", "title": "El petr\u00f3leo de Texas baja un 0,8% en sesi\u00f3n vol\u00e1til y pese a repunte de demanda - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/agencias/2020/08/11/el-petroleo-de-texas-baja-un-08-en-sesion-volatil-y-pese-a-repunte-de-demanda/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-08-11T19:22:08Z", "content": "El barril de referencia estadounidense avanzaba aupado por la confianza en que la C&amp;#225;mara de Representantes aprobar&amp;#225; pronto la bater&amp;#237;a de medidas de alivio para paliar los d\u2026 [+1851 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/g-cgAYUW2kmAnZNJccBTuxcYuNY=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/TENEGUV5NJAKPLLDJDSZ55KNG4.jpg"}, {"description": "Fracturas en caderas y en la pelvis\u2026 13 fracturas en el cuerpo. \u00c9l llamaba todos los d\u00edas y preguntaba: \u201c\u00bfQu\u00e9 hace falta?\u201d. Y cuando no hubo peligro, me trasladaron hacia Cuba. \u00c9l fue de los primeros que lleg\u00f3 al Hospital Naval a verme, me puso la mano en la \u2026", "title": "El general Espinosa sobre Fidel - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/especiales/2020/08/11/el-general-espinosa-sobre-fidel/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T18:50:27Z", "content": "El general de cuerpo de ej\u00e9rcito Ram\u00f3n Espinosa Mart\u00edn junto a Fidel y el general de cuerpo de ej\u00e9rcito Leopoldo Cintra Fr\u00edas, actual ministro de las FAR.\r\nLa primera vez que yo vi al Comandante fue \u2026 [+3194 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/08/Fidel-espinosa-martin.jpg"}, {"description": "La compa\u00f1\u00eda de ciberseguridad INKY alert\u00f3 de una serie de estafas que se est\u00e1n llevando a cabo a trav\u00e9s de las videollamadas de Zoom", "title": "Alertan sobre estafas mundiales mediante invitaciones de Zoom - Peri\u00f3dico Cubano", "url": "https://www.periodicocubano.com/alertan-sobre-estafas-mundiales-mediante-invitaciones-de-zoom/", "author": "Peri\u00f3dico Cubano", "publishedAt": "2020-08-11T18:33:28Z", "content": "Alertan sobre estafas mundiales mediante invitaciones de Zoom. (Foto: Jagrit Parajuli \u2013 Pixabay)\r\nLa compa\u00f1\u00eda de ciberseguridad INKY alert\u00f3 sobre una serie de estafas que se est\u00e1n llevando a cabo a t\u2026 [+978 chars]", "source": {"id": null, "name": "Periodicocubano.com"}, "urlToImage": "https://www.periodicocubano.com/wp-content/uploads/2020/08/video-conference-5162927_640.jpg"}, {"description": "Luego de varios d\u00edas de rumores, Xiaomi confirm\u00f3 finalmente la llegada de un nuevo smartphone premium, el Mi 10 Ultra. Con una c\u00e1mara con ultra zoom de 120x y carga r\u00e1pida por cable de 120 vatios, la compa\u00f1\u00eda china asegura que \u201ctodo lo que puedas imaginar, #M\u2026", "title": "Xiaomi anuncia el Mi 10 Ultra con carga r\u00e1pida de 120W y ultra zoom de 120x - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/08/11/xiaomi-anuncia-el-mi-10-ultra-con-carga-rapida-de-120w-y-ultra-zoom-de-120x/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T17:48:45Z", "content": "Foto: Xiaomi.\r\nLuego de varios d\u00edas de rumores, Xiaomi confirm\u00f3 finalmente la llegada de un nuevo smartphone premium, el Mi 10 Ultra. Con una c\u00e1mara con ultra zoom de 120x y carga r\u00e1pida por cable de\u2026 [+5881 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/08/Mi-10-Ultra_06-e1597165231685.png"}, {"description": "", "title": "Nuevas medidas sanitarias en Villa Clara ante la situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica - CMHW La Reina Radial del Centro", "url": "http://www.cmhw.cu/en-villa-clara/28018-nuevas-medidas-sanitarias-en-villa-clara-ante-la-situacion-epidemiologica", "author": "Ram\u00f3n \u00c1valos Rodr\u00edguez", "publishedAt": "2020-08-11T17:29:00Z", "content": "Durante el desarrollo de la sesi\u00f3n matutina del Consejo de Defensa Provincial de este martes 11 de agosto, se evalu\u00f3 la situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica del territorio, as\u00ed como un grupo de medidas que se co\u2026 [+2671 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cmhw.cu"}, "urlToImage": "http://www.cmhw.cu/images/materiales/2020/Agosto/11/2.jpg"}, {"description": "A Rafael probablemente no le gustaba su nariz, as\u00ed que la reemplaz\u00f3 con una versi\u00f3n idealizada en su famoso autorretrato. Esa es la conclusi\u00f3n a la que han llegado un grupo de cient\u00edficos de la Universidad de Roma, tras haber creado una reconstrucci\u00f3n por ord\u2026", "title": "Una reconstrucci\u00f3n facial sugiere que Rafael se retoc\u00f3 la nariz en su autorretrato - CubaS\u00cd", "url": "http://cubasi.cu/es/noticia/una-reconstruccion-facial-sugiere-que-rafael-se-retoco-la-nariz-en-su-autorretrato", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T17:20:43Z", "content": "A Rafael probablemente no le gustaba su nariz, as\u00ed que la reemplaz\u00f3 con una versi\u00f3n idealizada en su famoso autorretrato.\r\nEsa es la conclusi\u00f3n a la que han llegado un grupo de cient\u00edficos de la Univ\u2026 [+2700 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "urlToImage": "http://cubasi.cu/sites/default/files/rafael_0.jpg"}, {"description": "Ilustraci\u00f3n: Tomada de la ACN Un variado programa de presentaciones de libros, lecturas de poes\u00eda, exposiciones, y puesta en escena de obras de teatro en comunidades de dif\u00edcil acceso, integrar\u00e1 la Jo", "title": "La AHS en jornada homenaje a Fidel ya los hermanos Sa\u00edz - Escambray", "url": "http://www.escambray.cu/2020/la-ahs-en-jornada-homenaje-a-fidel-y-a-los-hermanos-saiz/", "author": "Agencia Cubana de Noticias", "publishedAt": "2020-08-11T15:23:00Z", "content": "Ilustraci\u00f3n: Tomada de la ACN\r\nUn variado programa de presentaciones de libros, lecturas de poes\u00eda,\r\nexposiciones, y puesta en escena de obras de teatro en comunidades de dif\u00edcil\r\nacceso, integrar\u00e1 l\u2026 [+3272 chars]", "source": {"id": null, "name": "Escambray.cu"}, "urlToImage": "http://www.escambray.cu/wp-content/uploads/2020/08/fidel-hermanos-saiz-660x330.jpg"}, {"description": "\u00d3rgano Oficial del Comit\u00e9 Central del Partido Comunista de Cuba. Fundado el 3 de octubre de 1965. Actualizaci\u00f3n de noticias 24 horas.", "title": "La pandemia: un buen negocio para los multimillonarios en Estados Unidos - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T15:08:00Z", "content": "M\u00e1s de 1000 millones de dosis fueron encargas por 20 pa\u00edses extranjeros\r\n0 COMENTARIOS\r\nEntre el 18 de marzo y principios de agosto, la riqueza total de los multimillonarios estadunidenses (aquellos \u2026 [+4869 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//static/img/logo-facebook.jpg"}, {"description": "La b\u00fasqueda del ant\u00eddoto para la Covid-19\u00a0no involucra solo\u00a0a las grandes potencias: Cuba tambi\u00e9n se suma a la carrera.", "title": "\u00bfQu\u00e9 tan cerca est\u00e1 Cuba de una vacuna contra la Covid-19? - teleSUR TV", "url": "https://www.telesurtv.net/news/cuba-busca-vacuna-coronavirus--20200811-0016.html", "author": "teleSUR - jcvm - MJR", "publishedAt": "2020-08-11T14:51:56Z", "content": "Los cient\u00edficos cubanos no se detienen en la b\u00fasqueda de una vacuna de factura nacional para enfrentar la Covid-19. El proyecto lo lidera el Instituto Finlay de Vacunas, entidad con experiencia en la\u2026 [+3099 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telesurtv.net"}, "urlToImage": "https://www.telesurtv.net/__export/1597154093119/sites/telesur/img/2020/08/11/que_tan_cerca_esta_cuba_vacuna_contra_covid_efe.jpg_1810791533.jpg"}, {"description": "Al cierre de este lunes,\u00a0Cuba report\u00f3 47\u00a0nuevos casos de COVID-19, para un acumulado de\u00a03 093 desde marzo \u00faltimo; ning\u00fan fallecido (por s\u00e9ptimo d\u00eda consecutivo) y 12 altas m\u00e9dicas, inform\u00f3 en conferencia de prensa este martes Francisco Dur\u00e1n Garc\u00eda, director \u2026", "title": "Cuba reporta 47 nuevos casos de COVID-19, ning\u00fan fallecido y 12 altas m\u00e9dicas (+ Video) - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/08/11/cuba-reporta-47-nuevos-casos-de-covid-19-ningun-fallecido-y-12-altas-medicas-video/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T14:26:15Z", "content": "Al cierre de este lunes, Cuba report\u00f3 47 nuevos casos de COVID-19, para un acumulado de 3 093 desde marzo \u00faltimo; ning\u00fan fallecido (por s\u00e9ptimo d\u00eda consecutivo) y 12 altas m\u00e9dicas, inform\u00f3 en confere\u2026 [+1959 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/05/coronavirus-cuba-portada-.png"}, {"description": "El Instituto Nacional de Deportes, Educaci\u00f3n F\u00edsica y Recreaci\u00f3n (Inder) inform\u00f3 hoy que no ser\u00e1 el pr\u00f3ximo d\u00eda 15 cuando", "title": "Atletas no retornar\u00e1n a sus centros el 15 de agosto | Radio Caibari\u00e9n - CMHS Radio Caibari\u00e9n | La Voz de la Villa Blanca", "url": "http://www.radiocaibarien.icrt.cu/2020/08/11/atletas-no-retornaran-a-sus-centros-el-15-de-agosto/", "author": "Tomado de Cubadebate", "publishedAt": "2020-08-11T14:01:00Z", "content": "El\r\n Instituto Nacional de Deportes, Educaci\u00f3n F\u00edsica y Recreaci\u00f3n (Inder) \r\ninform\u00f3 hoy que no ser\u00e1 el pr\u00f3ximo d\u00eda 15 cuando retornen los primeros \r\natletas a sus centros nacionales de alto rendimie\u2026 [+899 chars]", "source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "urlToImage": "http://www.radiocaibarien.icrt.cu/wp-content/uploads/2020/08/hotelito_esfaar_cerro_pelado.jpg"}, {"description": "#Cuba mantiene activos 11 eventos de transmisi\u00f3n local de #coronavirus.", "title": "Unidades de polic\u00edas y militares, entre los siete focos activos de Covid-19 en La Habana - Diario de Cuba", "url": "https://diariodecuba.com/cuba/1597153146_24257.html", "author": "DDC", "publishedAt": "2020-08-11T13:39:06Z", "content": "Autoridades cubanas informaron el lunes que en la capital de la Isla se mantienen activos siete eventos de transmisi\u00f3n local de Covid-19, algunos de los cuales se han detectado en estaciones de la Po\u2026 [+2753 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diariodecuba.com"}, "urlToImage": "https://diariodecuba.com/sites/default/files/images/2020-08/pinarcontroles0820cubadebate.jpg"}], "totalResults": 30}