{"status": "ok", "articles": [{"description": "El presidente Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, convoc\u00f3 al sistema empresarial cubano a potenciar de inmediato una cultura de la innovaci\u00f3n para resolver los problemas m\u00e1s acuciantes del pa\u00eds, al encabezar una reuni\u00f3n en el Palacio de las Convenciones con las Junta\u2026", "title": "A Cuba le urge una cultura de innovaci\u00f3n en el sistema empresarial - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/11/17/a-cuba-le-urge-una-cultura-de-innovacion-en-el-sistema-empresarial/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-17T21:41:17Z", "content": "D\u00edaz-Canel consider\u00f3 que, a pesar de las 43 medidas aprobadas para el fortalecimiento de la empresa estatal, a\u00fan existe inercia en materia de propuestas. Foto: Estudios Revoluci\u00f3n\r\nEl presidente Migu\u2026 [+9184 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/11/junta_gobierno-1.jpg"}, {"description": "Twitter Inc anunci\u00f3 este martes que est\u00e1 lanzando una modalidad para publicar tuits que desaparecen despu\u00e9s de 24 horas para todos los usuarios, similar a la caracter\u00edstica de historias popular en Snapchat e Instagram, la aplicaci\u00f3n para compartir fotos de Fa\u2026", "title": "Twitter lanza una modalidad para publicar tuits que desaparecen en 24 horas - Cuba.cu", "url": "http://www.cuba.cu/ciencia-y-tecnologia/2020-11-17/twitter-lanza-una-modalidad-para-publicar-tuits-que-desaparecen-en-24-horas/53827", "author": null, "publishedAt": "2020-11-17T21:38:54Z", "content": "Twitter Inc anunci\u00f3 este martes que est\u00e1 lanzando una modalidad para publicar tuits que desaparecen despu\u00e9s de 24 horas para todos los usuarios, similar a la caracter\u00edstica de historias popular en Sn\u2026 [+2346 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cuba.cu"}, "urlToImage": "http://www.cuba.cu/imgs/news/Twitter-580x362.jpg"}, {"description": null, "title": "Unboxing de Destiny 2: M\u00e1s all\u00e1 de la luz, edici\u00f3n coleccionista. \u00bfQu\u00e9 incluye? - Hobby Consolas", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9M0VFQmJtMGtXU1HSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-17T20:55:40Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Creo que ese internacionalismo merece ser reconocido, porque mientras el mundo sufre por el impacto de la pandemia, resulta realmente inspirador ver c\u00f3mo Cuba ayuda a otros pa\u00edses a combatir la COVID-19, afirm\u00f3 Navendu Mishra", "title": "Parlamentario brit\u00e1nico nomina a m\u00e9dicos cubanos al Nobel de la Paz - Juventud Rebelde", "url": "http://www.juventudrebelde.cu/internacionales/2020-11-17/parlamentario-britanico-nomina-a-medicos-cubanos-al-nobel-de-la-paz", "author": null, "publishedAt": "2020-11-17T20:34:32Z", "content": "LONDRES, noviembre 17. \u2014 Un miembro del parlamento brit\u00e1nico, el laboratorista Navendu Mishra, nomin\u00f3 este martes a los m\u00e9dicos internacionalistas cubanos de la brigada Henry Reeve para el Premio Nob\u2026 [+1827 chars]", "source": {"id": null, "name": "Juventudrebelde.cu"}, "urlToImage": "http://www.juventudrebelde.cu/thumbs/600x600/aspectRatio/images/medias/2020/06/45oI40_18-06-2020_01.06.46.000000.jpg"}, {"description": "Agencias:", "title": "Cuba suma 28 casos de coronavirus hasta los 7.667 positivos - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/agencias/2020/11/17/cuba-suma-28-casos-de-coronavirus-hasta-los-7667-positivos/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-17T20:34:01Z", "content": "Decenas de personas usan tapabocas mientras van en un bus de transporte urbano, en La Habana (Cuba). EFE/Ernesto Mastrascusa/Archivo\r\nLa Habana, 17 nov (EFE).- Cuba sum\u00f3 este martes 28 nuevos contagi\u2026 [+1937 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/vb7rBjQ9Uf8w8m1g7UsWoybx83s=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/64SKE6MYGRBFBG4A5ZIUU3DPWY.jpg"}, {"description": "Cuatro personas murieron este lunes en un accidente de tr\u00e1nsito ocurrido en la Autopista Nacional de Cuba, al tiempo que la \u00fanica sobreviviente se encuentra ingresada con \u201cpron\u00f3stico reservado\u201d en la sure\u00f1a ciudad de Cienfuegos.", "title": "Accidente en el centro de Cuba deja cuatro fallecidos y una sobreviviente con \u201cpron\u00f3stico reservado\u201d - OnCubaNews", "url": "https://oncubanews.com/cuba/accidente-en-el-centro-de-cuba-deja-cuatro-fallecidos-y-una-sobreviviente-con-pronostico-reservado/", "author": "Redacci\u00f3n OnCuba", "publishedAt": "2020-11-17T20:05:41Z", "content": "Cuatro personas murieron este lunes en un accidente de tr\u00e1nsito ocurrido en la Autopista Nacional de Cuba, al tiempo que la \u00fanica sobreviviente se encuentra ingresada con pron\u00f3stico reservado en la s\u2026 [+2208 chars]", "source": {"id": null, "name": "Oncubanews.com"}, "urlToImage": "https://oncubanews.com/wp-content/uploads/2020/11/Accidente-Autopista-Nacional-Cienfuegos.jpg"}, {"description": "Mediante la aplicaci\u00f3n de pruebas y el cobro de 30 d\u00f3lares en su aeropuerto, Cuba reabre La Habana al turismo internacional.", "title": "Cuba realizar\u00e1 pruebas PCR y establece tasa sanitaria - Peri\u00f3dico Viaje", "url": "https://periodicoviaje.com/reactivacion-turistica/cuba-realizara-pruebas-pcr-y-establece-tasa-sanitaria/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-17T19:43:27Z", "content": "Mediante la aplicaci\u00f3n de pruebas y el cobro de 30 d\u00f3lares en su aeropuerto, Cuba reabre La Habana al turismo internacional. \r\n Cuba reabri\u00f3 su aeropuerto de La Habana al turismo bajo el estricto pro\u2026 [+1675 chars]", "source": {"id": null, "name": "Periodicoviaje.com"}, "urlToImage": "https://periodicoviaje.com/wp-content/uploads/2020/11/Cuba.jpg"}, {"description": "Agencias:", "title": "Biden anuncia m\u00e1s nombramientos mientras Trump sigue sin admitir la derrota - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/agencias/2020/11/17/biden-anuncia-mas-nombramientos-mientras-trump-sigue-sin-admitir-la-derrota/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-17T17:57:19Z", "content": "En la imagen, el presidente electo de EE.UU., Joe Biden. EFE/Tannen Maury/Archivo\r\nWashington, 17 nov (EFE).- El presidente electo de Estados Unidos, Joe Biden, anunci\u00f3 este martes nuevos nombramient\u2026 [+2490 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/lGbQCAZnD962AxAoPSoDm9WC1DQ=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/4LUJJSFZ5ZE37K5HAUU4PRELQQ.jpg"}, {"description": "La Habana, 17 nov (Prensa Latina) Las recientes medidas de Cuba a favor de nacionales en el exterior afianzan v\u00ednculos con esa comunidad y facilitan el regreso de varados por el impacto de la Covid-19, afirmaron hoy fuentes oficiales.", "title": "Pol\u00edtica migratoria de Cuba afianza nexos con su di\u00e1spora - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-11-17T17:33:09Z", "content": "La Habana, 17 nov (Prensa Latina) Las recientes medidas de Cuba a favor de nacionales en el exterior afianzan v\u00ednculos con esa comunidad y facilitan el regreso de varados por el impacto de la Covid-1\u2026 [+2253 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/noviembre/17/0-soberon.jpg"}, {"description": "La FIFA ha pedido a las compa\u00f1\u00edas tecnol\u00f3gicas que desarrollen formas de mejorar las im\u00e1genes para ayudar a los \u00e1rbitros asistentes de video (VAR) a tomar decisiones sobre posiciones fuera de juego, dijo el martes el organismo que rige el f\u00fatbol mundial. El a\u2026", "title": "La FIFA pide a las tecnol\u00f3gicas mejores im\u00e1genes para las decisiones ajustadas del VAR - CubaS\u00cd", "url": "https://cubasi.cu/es/noticia/la-fifa-pide-las-tecnologicas-mejores-imagenes-para-las-decisiones-ajustadas-del-var", "author": null, "publishedAt": "2020-11-17T16:04:23Z", "content": "La FIFA ha pedido a las compa\u00f1\u00edas tecnol\u00f3gicas que desarrollen formas de mejorar las im\u00e1genes para ayudar a los \u00e1rbitros asistentes de video (VAR) a tomar decisiones sobre posiciones fuera de juego, \u2026 [+1047 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "urlToImage": "https://cubasi.cu/sites/default/files/fifavar.jpeg"}, {"description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "title": "Bitcoin supera cotas de 2018 - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-11-17T15:37:49Z", "content": "17 de noviembre de 2020, 0:19\u00a0\r\nWashington, 17 nov (Prensa Latina) La prensa resalta hoy que el resultado inicial de las gestiones de transici\u00f3n del virtual presidente electo de Estados Unidos, Joe B\u2026 [+90 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png"}, {"description": "La temperatura media del gas en todo el universo ha aumentado m\u00e1s de 10 veces durante los \u00faltimos 10.000 millones de a\u00f1os y en la actualidad es de aproximadamente 2 millones de grados Kelvin (1.999.726 \u00baC), seg\u00fan un comunicado de la Universidad Estatal de Ohi\u2026", "title": "La temperatura del universo se ha multiplicado por 10 en los \u00faltimos 10.000 millones de a\u00f1os y sigue aumentando - CubaS\u00cd", "url": "https://www.cubasi.cu/es/noticia/la-temperatura-del-universo-se-ha-multiplicado-por-10-en-los-ultimos-10000-millones-de-anos", "author": null, "publishedAt": "2020-11-17T15:22:11Z", "content": "La temperatura media del gas en todo el universo ha aumentado m\u00e1s de 10 veces durante los \u00faltimos 10.000 millones de a\u00f1os y en la actualidad es de aproximadamente 2 millones de grados Kelvin (1.999.7\u2026 [+1902 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "urlToImage": "https://www.cubasi.cu/sites/default/files/universo.jpg"}, {"description": "Agencias:", "title": "Latinoam\u00e9rica.- Huelva.- El Festival y la Fundaci\u00f3n Academia de Cine ofrecen un encuentro online con el actor Ricardo Dar\u00edn - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/agencias/2020/11/17/latinoamerica-huelva-el-festival-y-la-fundacion-academia-de-cine-ofrecen-un-encuentro-online-con-el-actor-ricardo-darin/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-17T15:17:57Z", "content": "17/11/2020 El actor argentino Ricardo Dar\u00edn.\r\nANDALUC\u00cdA ESPA\u00d1A EUROPA HUELVA CULTURA\r\nSONIA BA\u00d1OS/FESTIVAL DE CINE DE HUELVA.\r\nHUELVA, 17 (EUROPA PRESS)\r\nEl Festival de Cine Iberoamericano de Huelva \u2026 [+1218 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/VBBwkfyq8AWgpsqRcy2v99Rr8ZM=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/UZNTFGBKWRCIPP5XIBQ4KZCU7A.jpg"}, {"description": "El Congreso de Per\u00fa aprob\u00f3 este lunes una nueva Mesa Directiva liderada por Francisco Sagasti, quien se convertir\u00e1 de esta forma en presidente interino.", "title": "Per\u00fa tiene nuevo presidente interino - CMHW La Reina Radial del Centro", "url": "http://www.cmhw.cu/internacionales/30072-peru-tiene-nuevo-presidente-interino", "author": "Tomado de Radio Rebelde", "publishedAt": "2020-11-17T15:13:00Z", "content": "El Congreso de Per\u00fa aprob\u00f3 este lunes una nueva Mesa Directiva liderada por Francisco Sagasti, quien se convertir\u00e1 de esta forma en presidente interino.El nuevo mandatario deber\u00e1 completar el actual \u2026 [+2835 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cmhw.cu"}, "urlToImage": "http://www.cmhw.cu/images/materiales/2020/Noviembre/17/sagasti-nuevo-presidente-peru.jpg"}, {"description": "La embajadora de la naci\u00f3n europea, Mar\u00eda Donska, destac\u00f3 el v\u00ednculo de hermandad entre ambos pueblos, el cual es esencia de la exposici\u00f3n titulada \u00abAsonancias Visuales\u00bb, que refleja las similitudes y cercan\u00eda de las culturas, s\u00edmbolos, monumentos y tradicion\u2026", "title": "Inauguran muestra fotogr\u00e1fica por los 60 a\u00f1os de relaciones diplom\u00e1ticas entre Cuba y Bulgaria - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-11-17T15:11:00Z", "content": "Los lazos de amistad entre Cuba y Bulgaria fueron recordados, en esta ciudad del oriente del pa\u00eds, durante la inauguraci\u00f3n de una muestra fotogr\u00e1fica en homenaje a las seis d\u00e9cadas de relaciones dipl\u2026 [+1869 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/11/medium/f0182837.jpg"}, {"description": null, "title": "Cancelaci\u00f3n de sello por 60 aniversario de las relaciones diplom\u00e1ticas entre Cuba y la India - cubaminrex cu", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9TEFKYnFEN1NSV3PSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-17T15:07:51Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "La empresaria ha subido a sus redes un par de v\u00eddeos donde se puede comprobar el buen humor que ten\u00eda Elena Moure", "title": "Elena Tablada despide a su abuela, fallecida por covid a los 91 a\u00f1os, con un emotivo mensaje - Vanitatis", "url": "https://www.vanitatis.elconfidencial.com/famosos/2020-11-17/elena-tablada-mensaje-despedida-abuela-muerta-covid_2836307/", "author": "Javier D\u00edaz", "publishedAt": "2020-11-17T14:52:00Z", "content": "As\u00ed ser\u00e1s siempre para m\u00ed, la m\u00e1s divina. Con esas palabras se ha despedido Elena Tablada de su abuela, Elena Moure, que ha fallecido este martes, 17 de noviembre, a los 91 a\u00f1os por covid-19. La matr\u2026 [+1973 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elconfidencial.com"}, "urlToImage": "https://www.ecestaticos.com/imagestatic/clipping/a88/96d/a8896d260ad243f06162e52aa475887a.jpg"}, {"description": null, "title": "Advertencia de BIDEN ante el BLOQUEO de TRUMP | RTVE - RTVE Noticias", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9aHlOMFd0bnZ1M2PSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-17T10:23:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Un centenar de filmes de 19 pa\u00edses se presentaron en el certamen.", "title": "Cierra sus puertas Festival de Cine Latinoamericano de Trieste - Arte por Excelencias", "url": "https://www.arteporexcelencias.com/es/eventos/cierra-sus-puertas-festival-de-cine-latinoamericano-de-trieste", "author": "Redacci\u00f3n Exce\u2026", "publishedAt": "2020-11-17T06:46:20Z", "content": "La edici\u00f3n 35 del Festival de Cine Latinoamericano de Trieste acaba de cerrar sus puertas con un saldo positivo especialmente para Venezuela, Argentina, Cuba, Chile y M\u00e9xico, pa\u00edses que obtuvieron lo\u2026 [+1574 chars]", "source": {"id": null, "name": "Arteporexcelencias.com"}, "urlToImage": "https://www.arteporexcelencias.com/es/sites/default/files/logotipoArtexExcelencias_2%20B_0.png"}, {"description": "\u201cLa necesidad hace parir gemelos. No es posible formarse una idea justa de la Revoluci\u00f3n Cubana sin entender c\u00f3mo se forj\u00f3 esa moral nueva en la noche de penas del bloqueo\u201d, dijo Garc\u00eda M\u00e1rquez despu\u00e9s de su viaje por la Isla, donde lo acompa\u00f1aron su hijo, un\u2026", "title": "No nos pueden entender porque tendr\u00edan que vivirlo - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/especiales/2020/11/17/no-nos-pueden-entender-porque-tendrian-que-vivirlo/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-17T06:02:09Z", "content": "M\u00e1s del 70% de la poblaci\u00f3n cubana ha nacido bajo el bloqueo de Estados Unidos hacia Cuba. Foto: L Eduardo Dom\u00ednguez / Cubadebate / Archivo\r\nUna noticia se ha hecho titular en medios de prensa cubano\u2026 [+13171 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/11/ni\u00f1os07.jpg"}], "totalResults": 30}