{"status": "ok", "articles": [{"description": "\ud83d\udd25 Juegos Digitales y Tarjetas Prepago Baratas: https://www.eneba.com/es/?af_id=vandalyt Esta noche a la 01:00h (hora peninsular espa\u00f1ola, en la madrugada del...", "title": "EA PLAY 2020 (streaming espa\u00f1ol) TODAS las NOVEDADES de EA: Star Wars Squadrons y otras sorpresas - Vandal.net", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=6sIflP73a9A", "author": null, "publishedAt": "2020-06-18T22:37:29Z", "content": "Juegos Digitales y Tarjetas Prepago Baratas: https://www.eneba.com/es/?af_id=vandalyt\r\nEsta noche a la 01:00h (hora peninsular espa\u00f1ola, en la madrugada del jueves al viernes) retransmitiremos en dir\u2026 [+549 chars]", "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/6sIflP73a9A/maxresdefault_live.jpg"}, {"description": "Las acciones que desarrollar\u00e1 Cuba en materia bancaria, de comercio exterior e inversi\u00f3n extranjera, y de comunicaciones durante las tres fases de la etapa de recuperaci\u00f3n del pa\u00eds de la COVID-19, son detalladas este jueves en el espacio radiotelevisivo Mesa \u2026", "title": "Etapa pos-COVID-19: \u00bfQu\u00e9 decisiones toman comercio exterior, comunicaciones y el sistema bancario? (+ Video) - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/06/18/etapa-pos-covid-19-que-decisiones-toman-comercio-exterior-comunicaciones-y-el-sistema-bancario-video/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-18T22:25:33Z", "content": "Mesa Redonda sobre las medidas de Comercio Exterior y la Inversi\u00f3n Extranjera, de Comunicaciones, y del Banco Central de Cuba, en la etapa pos-COVID-19. Foto: @PresidenciaCuba/Twitter.\r\nLas acciones \u2026 [+9558 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/06/mesa-cmercio-comunicaciones-banco.jpg"}, {"description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "title": "Precio del petr\u00f3leo de EE.UU. sube por menos suministros - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-06-18T22:09:52Z", "content": "Por Martha Andr\u00e9s Rom\u00e1n *\r\nLa Habana (Prensa Latina) Las multitudinarias manifestaciones registradas en Estados Unidos, m\u00e1s que protestas, constituyen rebeliones de base contra el capitalismo neolibe\u2026 [+109 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png"}, {"description": "GameClub es una aplicaci\u00f3n de suscripci\u00f3n para Android donde se re\u00fanen 100 de los mejores juegos Android para que juegues sin l\u00edmites a ellos.", "title": "Los mejores juegos Android en una sola app de suscripci\u00f3n - El Androide Libre", "url": "https://elandroidelibre.elespanol.com/2020/06/los-mejores-juegos-android-en-una-sola-app-de-suscripcion.html", "author": "", "publishedAt": "2020-06-18T19:31:12Z", "content": "Cuando queremos tener una buena selecci\u00f3n de juegos Android disponibles en un mismo lugar, los usuarios de Estados Unidos tienen Play Pass, pero en Espa\u00f1a no disponemos de esa opci\u00f3n. Por suerte, tam\u2026 [+2270 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elespanol.com"}, "urlToImage": ""}, {"description": "La Federaci\u00f3n de Mujeres Cubanas rindi\u00f3 homenaje a Vilma Esp\u00edn frente al monolito que guarda las cenizas en el Mausoleo a los M\u00e1rtires del Segundo Frente Oriental en el 13 aniversario de su fallecimiento. Ofrendas florales fueron depositados junto al monument\u2026", "title": "Rinden homenaje a Vilma Esp\u00edn en el aniversario 13 de su fallecimiento - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/06/18/rinden-homenaje-a-vilma-espin-en-el-aniversario-13-de-su-fallecimiento/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-18T19:29:46Z", "content": "Ofrendas florales fueron depositados a nombre del General de Ejercito Ra\u00fal Castro Ruz, y del pueblo. Foto: Miguel Rubiera/ACN.\r\nLa Federaci\u00f3n de Mujeres Cubanas (FMC) rindi\u00f3 homenaje a Vilma Esp\u00edn es\u2026 [+2584 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/06/vilma-1-e1592508437280.jpg"}, {"description": "Con una entrega especial dedicada al D\u00eda de los Padres llegar\u00e1 ma\u00f1ana el s\u00e9ptimo programa Tempo Cubano, en una edici\u00f3n que, como cada viernes, acercar\u00e1 al p\u00fablico a lo mejor de la discograf\u00eda de la Empresa de Grabaciones y Ediciones Musicales (Egrem).", "title": "Este viernes, entrega especial de Tempo Cubano dedicada al D\u00eda de los Padres - ACN DIGITAL", "url": "http://www.acn.cu/cultura/66374-este-viernes-entrega-especial-de-tempo-cubano-dedicada-al-dia-de-los-padres", "author": "Agencia Cubana de Noticias", "publishedAt": "2020-06-18T19:13:54Z", "content": "La Habana, 18 jun (ACN) Con una entrega especial dedicada al D\u00eda de los Padres llegar\u00e1 ma\u00f1ana el s\u00e9ptimo programa Tempo Cubano, en una edici\u00f3n que, como cada viernes, acercar\u00e1 al p\u00fablico a lo mejor d\u2026 [+2572 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.acn.cu"}, "urlToImage": "http://www.acn.cu/images/2020/junio/1806-CD-homenaje-alberto-vera.jpg"}, {"description": "Periodismo independiente orientado a fortalecer la participaci\u00f3n ciudadana y el control pol\u00edtico", "title": "Costa Rica registra 68 nuevos casos de COVID-19 y 38 nuevos recuperados - Delfino.cr", "url": "https://delfino.cr/2020/06/costa-rica-registra-68-nuevos-casos-de-covid-19-y-38-nuevos-recuperados", "author": null, "publishedAt": "2020-06-18T18:58:54Z", "content": "El Ministerio de Salud de Costa Rica confirm\u00f3 este 18 de junio 68 nuevos casos de COVID-19 en el pa\u00eds, con lo cual la cifra total de casos se eleva a 1939. Respecto al d\u00eda de ayer, la variaci\u00f3n de lo\u2026 [+1865 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfino.cr"}, "urlToImage": "https://d1qqtien6gys07.cloudfront.net/wp-content/uploads/2020/05/Conferencia-de-Prensa_Covid-19_Foto-Julieth-M\u00e9ndez_22-05-2020-2-1024x683.jpg"}, {"description": "Por Mayra Pardillo /\u00a0FotosPL: Raul Garc\u00eda AlvarezSancti Sp\u00edritus, Cuba, 18 jun (Prensa Latina) El sector del Transporte en esta central provincia cubana reinici\u00f3 hoy el servicio p\u00fablico, en la primera etapa de recuperaci\u00f3n, actividad que se vio obligada a cer\u2026", "title": "Transporte en provincia de Cuba se suma a primera etapa post Covid-19 (+ Fotos) - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-06-18T18:47:39Z", "content": "Por Mayra Pardillo /\u00a0FotosPL: Raul Garc\u00eda Alvarez\r\nSancti Sp\u00edritus, Cuba, 18 jun (Prensa Latina) El sector del Transporte en esta central provincia cubana reinici\u00f3 hoy el servicio p\u00fablico, en la prim\u2026 [+2341 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/junio/18/0transporte1.jpg"}, {"description": "Un campa\u00f1a de software esp\u00eda descubierta recientemente atac\u00f3 a los usuarios de Chrome a trav\u00e9s de 32 millones de descargas de extensiones del navegador de Google, l\u00edder del mercado, seg\u00fan dijeron a Reuters investigadores de Awake Security. Lo ocurrido pone de\u2026", "title": "Espionaje masivo de usuarios del navegador Chrome de Google destapa nueva vulnerabilidad - CubaS\u00cd", "url": "http://cubasi.cu/es/noticia/espionaje-masivo-de-usuarios-del-navegador-chrome-de-google-destapa-nueva-vulnerabilidad", "author": null, "publishedAt": "2020-06-18T18:47:09Z", "content": "Un campa\u00f1a de software esp\u00eda descubierta recientemente atac\u00f3 a los usuarios de Chrome a trav\u00e9s de 32 millones de descargas de extensiones del navegador de Google, l\u00edder del mercado, seg\u00fan dijeron a R\u2026 [+2271 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "urlToImage": "http://cubasi.cu/sites/default/files/18flfw-i.jpeg"}, {"description": "INCLUYE IM\u00c1GENES DE TERCEROS. CONSULTAR RESTRICCIONES DE RR.SS. Zagreb (Croacia), 18 jun (EFE).- Se llama Velis Electro y aunque no es el primer avi\u00f3n capa q...", "title": "Avi\u00f3n el\u00e9ctrico con certificaci\u00f3n de seguridad por la UE abre la puerta a los vuelos ecol\u00f3gicos - AGENCIA EFE", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=DAUdscU6VSQ", "author": null, "publishedAt": "2020-06-18T18:39:49Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/DAUdscU6VSQ/hqdefault.jpg"}, {"description": "18 de junio de 2020,   14:26Belgrado, 18 jun (Prensa Latina) Serbia y Rusia exaltaron hoy el nivel y la fortaleza de sus relaciones y reiteraron la disposici\u00f3n de seguirlas desarrollando y ampliando para beneficio de sus dos estados y pueblos.", "title": "Resaltan Serbia y Rusia el alto nivel de sus relaciones - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-06-18T18:26:00Z", "content": "18 de junio de 2020, 14:26Belgrado, 18 jun (Prensa Latina) Serbia y Rusia exaltaron hoy el nivel y la fortaleza de sus relaciones y reiteraron la disposici\u00f3n de seguirlas desarrollando y ampliando pa\u2026 [+3015 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/news01.jpg"}, {"description": "#Cuba: El Gobierno podr\u00eda aprovechar la #desescalada para dar otro golpe a las 'mulas'.", "title": "Marrero propone limitar a dos las maletas que se permitir\u00e1 entrar a Cuba tras la pandemia - Diario de Cuba", "url": "https://diariodecuba.com/cuba/1592501599_23249.html", "author": "DDC", "publishedAt": "2020-06-18T17:44:13Z", "content": "El primer ministro cubano, Manuel Marrero, defendi\u00f3 la opci\u00f3n de limitar a dos maletas la cantidad de equipaje a ingresar por cada pasajero a Cuba, en otra propuesta que parece apuntar contra las lla\u2026 [+3154 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diariodecuba.com"}, "urlToImage": "https://diariodecuba.com/sites/default/files/images/2020-06/marrero180620.jpg"}, {"description": "El voleibolista habanero Javier Concepci\u00f3n formar\u00e1 parte la pr\u00f3xima temporada del club Indykpol AZS Olsztyn, de la liga de Polonia. Seg\u00fan confirm\u00f3 Ronnie Suriz en la p\u00e1gina de Facebok Leones del Voleibol cubano, el central capitalino de 22 a\u00f1os y dos metros d\u2026", "title": "Voleibol cubano con m\u00e1s contrataciones: habanero Javier Concepci\u00f3n a Polonia - CubaS\u00cd", "url": "http://www.cubasi.cu/es/noticia/voleibol-cubano-con-mas-contrataciones-habanero-javier-concepcion-polonia", "author": null, "publishedAt": "2020-06-18T16:57:08Z", "content": "El voleibolista habanero Javier Concepci\u00f3n formar\u00e1 parte la pr\u00f3xima temporada del club Indykpol AZS Olsztyn, de la liga de Polonia.\r\nSeg\u00fan confirm\u00f3 Ronnie Suriz en la p\u00e1gina de Facebok Leones del Vol\u2026 [+1280 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubasi.cu/sites/default/files/concepcion.jpg"}, {"description": null, "title": "As\u00ed es Pulse, la herramienta que reconstruye rostros pixelados - TreceBits", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiY2h0dHBzOi8vd3d3LnRyZWNlYml0cy5jb20vMjAyMC8wNi8xOC9hc2ktZXMtcHVsc2UtbGEtaGVycmFtaWVudGEtcXVlLXJlY29uc3RydXllLXJvc3Ryb3MtcGl4ZWxhZG9zL9IBAA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-06-18T16:48:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "S\u00cdNTESIS DE CUBA PARA EMISORAS DE RADIO Y TV, PERI\u00d3DICOS Y REVISTAS", "title": "S\u00edntesis de Cuba - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-06-18T16:31:33Z", "content": "S\u00cdNTESIS DE CUBA PARA EMISORAS DE RADIO Y TV, PERI\u00d3DICOS Y REVISTAS\r\nJueves 18 de junio 2020\r\nSumario: \r\n-Cuba participar\u00e1 en la Reuni\u00f3n del Consejo de Ministros de la AEC\r\n-Inicia Cuba recuperaci\u00f3n \u2026 [+6094 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2018/Resumen/Sintesis-En-Cuba.jpg"}, {"description": "Hay personas que subvaloran a poetas, narradores, artistas. Intento pensar por qu\u00e9 y no encuentro camino sensato. A tales preguntas les doy un giro, y me pregunto: \u00bfpor qu\u00e9 escribir y leer poes\u00eda?", "title": "JR Podcast: Poetas, poes\u00eda y otras criaturas m\u00edticas - Juventud Rebelde", "url": "http://www.juventudrebelde.cu/cultura/2020-06-18/jr-podcast-poetas-poesia-y-otras-criaturas-miticas", "author": null, "publishedAt": "2020-06-18T15:51:04Z", "content": "Para vivir es necesario alimentar el cuerpo, pero tambi\u00e9n el alma. Otros dir\u00e1n que no es cierto. Entre tantas necesidades humanas, las del esp\u00edritu son superfluas. S\u00ed, hay personas que subvaloran a p\u2026 [+1939 chars]", "source": {"id": null, "name": "Juventudrebelde.cu"}, "urlToImage": "http://www.juventudrebelde.cu/thumbs/600x600/aspectRatio/images/news/2020/06/pKtanF_18-06-2020_11.06.28.000000.jpg"}, {"description": "Cristi\u00e1n Echeverr\u00eda, director del Centro de Estudios en Econom\u00eda y Negocios, Facultad de Econom\u00eda y Negocios UDD, explica que la rapidez de la ca\u00edda de la ac...", "title": "Experto: \"Las expectativas del Banco Central son realistas para la gravedad financiera\" - 24horas.cl", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=UC7lb8cxR1o", "author": null, "publishedAt": "2020-06-18T15:34:50Z", "content": "Cristi\u00e1n Echeverr\u00eda, director del Centro de Estudios en Econom\u00eda y Negocios, Facultad de Econom\u00eda y Negocios UDD, explica que la rapidez de la ca\u00edda de la actividad econ\u00f3mica, hacen que la recuperaci\u2026 [+284 chars]", "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/UC7lb8cxR1o/maxresdefault.jpg"}, {"description": "En la nueva fase se mantienen las medidas higi\u00e9nicas como el uso obligatorio de nasobuco. (Foto: Vicente Brito/ Escambray) Tras la realizaci\u00f3n de 2 582 pruebas PCR en tiempo real, 15 resultaron positi", "title": "Con solo 188 casos activos de COVID-19 comienza la fase de recuperaci\u00f3n en casi toda Cuba (+video) - Escambray", "url": "http://www.escambray.cu/2020/con-solo-188-casos-activos-de-covid-19-comienza-la-fase-de-recuperacion-en-casi-toda-cuba/", "author": "Redacci\u00f3n Escambray", "publishedAt": "2020-06-18T15:07:29Z", "content": "En la nueva fase se mantienen las medidas higi\u00e9nicas como el uso obligatorio de nasobuco. (Foto: Vicente Brito/ Escambray)\r\nTras la realizaci\u00f3n de 2 582 pruebas PCR en tiempo real, 15 resultaron posi\u2026 [+5480 chars]", "source": {"id": null, "name": "Escambray.cu"}, "urlToImage": "http://www.escambray.cu/wp-content/uploads/2020/06/Mathisa-1-660x330.jpg"}, {"description": "Luego de una semana de \u00e9xitos en la arena cinematogr\u00e1fica, el destacado m\u00fasico cubano Edesio Alejandro anuncia el estreno de su nueva canci\u00f3n: Ser Padre, una pieza de amor filial para celebrar su d\u00eda. Para esta balada pop el artista cont\u00f3 con la colaboraci\u00f3n \u2026", "title": "Edesio Alejandro estrenar\u00e1 canci\u00f3n por el D\u00eda de los padres - CubaS\u00cd", "url": "http://cubasi.cu/es/noticia/edesio-alejandro-estrenara-cancion-por-el-dia-de-los-padres", "author": null, "publishedAt": "2020-06-18T14:33:11Z", "content": "Luego de una semana de \u00e9xitos en la arena cinematogr\u00e1fica, el destacado m\u00fasico cubano Edesio Alejandro anuncia el estreno de su nueva canci\u00f3n: Ser Padre, una pieza de amor filial para celebrar su d\u00eda\u2026 [+1669 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "urlToImage": "http://cubasi.cu/sites/default/files/edesiopadre.jpg"}, {"description": "Los 15 casos confirmados fueron cubanos. De los diagnosticados, 10 (66,7%) fueron contactos de casos confirmados, en cuatro (26,7%) no se precisa la fuente de infecci\u00f3n y uno (6,6%) con fuente de infecci\u00f3n en el extranjero", "title": "Ministerio de Salud P\u00fablica: Cuba reporta 15 nuevos casos de COVID-19, todos de La Habana - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-06-18T14:06:00Z", "content": "Al cierre del d\u00eda de ayer, 17 de junio, se encuentran ingresados en hospitales para vigilancia cl\u00ednica epidemiol\u00f3gica 343 pacientes. Otras 919 se vigilan en la atenci\u00f3n primaria de salud.\r\nPara COVID\u2026 [+5476 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/06/medium/f0172015.jpg"}], "totalResults": 30}