{"status": "ok", "articles": [{"description": "La m\u00e1s reciente telenovela\u00a0que lleg\u00f3 a nosotros por Cubavisi\u00f3n tropez\u00f3 al principio con escasa acci\u00f3n dram\u00e1tica y exceso de pausas y puntos muertos, mientras se alejaba, a veces demasiado, del retrato verista y cotidiano que promet\u00eda el t\u00edtulo", "title": "De la abuela perversa y la virgen torturada - Juventud Rebelde", "url": "http://www.juventudrebelde.cu/cultura/2020-09-19/de-la-abuela-perversa-y-la-virgen-torturada", "author": null, "publishedAt": "2020-09-19T23:48:41Z", "content": "Aunque parezca imposible para algunos elitistas, los personajes propios del melodrama cl\u00e1sico son saboreados con fruici\u00f3n por el espectador cubano, incluso cuando transcurrieron m\u00e1s de 70 a\u00f1os del es\u2026 [+8001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Juventudrebelde.cu"}, "urlToImage": "http://www.juventudrebelde.cu/thumbs/600x600/aspectRatio/images/medias/2020/09/SC8VF3_19-09-2020_19.09.03.000000.jpg"}, {"description": "Cuba ser\u00e1 el s\u00e9ptimo orador de la sesi\u00f3n de la ma\u00f1ana. (Foto: Estudios Revoluci\u00f3n) El presidente de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel intervendr\u00e1 en el pr\u00f3ximo debate general del 75 per\u00edodo de sesiones de la As", "title": "Presidente de Cuba intervendr\u00e1 en debate general de Naciones Unidas - Escambray", "url": "http://www.escambray.cu/2020/presidente-de-cuba-intervendra-en-debate-general-de-naciones-unidas/", "author": "Agencia Prensa Latina", "publishedAt": "2020-09-19T23:32:31Z", "content": "Cuba ser\u00e1 el s\u00e9ptimo orador de la sesi\u00f3n de la ma\u00f1ana. (Foto: Estudios Revoluci\u00f3n)\r\nEl presidente de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel intervendr\u00e1 en el pr\u00f3ximo debate general del 75 per\u00edodo de sesiones de la \u2026 [+876 chars]", "source": {"id": null, "name": "Escambray.cu"}, "urlToImage": "http://www.escambray.cu/wp-content/uploads/2020/09/miguel-diaz-canel-660x330.jpg"}, {"description": "Ya los avile\u00f1os vamos aprendiendo a leer entre l\u00edneas. Otro d\u00eda sin positivos, en medio de una secuencia de 19, 35 y 19, no es indicativo de que por fin estemos controlando a la COVID-19. Es solo una pausa, m\u00e1s ligada a la casualidad que a la causalidad.", "title": "Diario online de Ciego de \u00c1vila - Ciego de \u00c1vila vs. COVID-19: ma\u00f1ana ser\u00e1 otro d\u00eda - Invasor", "url": "http://www.invasor.cu/es/secciones/sociedad/ciego-de-avila-vs-covid-19-manana-sera-otro-dia", "author": "Sayli Sosa Barcel\u00f3", "publishedAt": "2020-09-19T23:27:00Z", "content": "Una pausa m\u00e1s ligada a la casualidad que a la causalidad\r\nYa los avile\u00f1os vamos aprendiendo a leer entre l\u00edneas. Otro d\u00eda sin positivos, en medio de una secuencia de 19, 35 y 19, no es indicativo de \u2026 [+3422 chars]", "source": {"id": null, "name": "Invasor.cu"}, "urlToImage": "http://www.invasor.cu/images/invasor/articles/2020/09/19/04/intro-covid.jpg"}, {"description": "El Contingente Internacional de M\u00e9dicos Especializados en Situaciones de Desastre y Graves Epidemias \u201cHenry Reeve\u201d cumple hoy su 15 Aniversario, en medio de  una pandemia mundial, un contexto  en el que ha significado un gran apoyo para el combate contra la C\u2026", "title": "Cuando de salvar vidas se trata - CMHW La Reina Radial del Centro", "url": "http://www.cmhw.cu/en-villa-clara/28796-cuando-de-salvar-vidas-se-trata", "author": "Bertha Pulido Francia", "publishedAt": "2020-09-19T23:00:00Z", "content": "As\u00ed son los hombres y mujeres que integran el Contingente Internacional de M\u00e9dicos Especializados en Situaciones de Desastre y Graves Epidemias Henry Reeve, creado por nuestro Comandante en Jefe Fide\u2026 [+1337 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cmhw.cu"}, "urlToImage": "http://www.cmhw.cu/images/materiales/2020/Junio/20/medicos/DSC_0535.jpg"}, {"description": "Chequea gobernador de Villa Clara inversiones en la rama porcina", "title": "Chequea gobernador de Villa Clara inversiones en la rama porcina - CMHW La Reina Radial del Centro", "url": "http://www.cmhw.cu/en-villa-clara/28795-chequea-gobernador-de-villa-clara-inversiones-en-la-rama-porcina", "author": "Jes\u00fas \u00c1lvarez L\u00f3pez, CMHW", "publishedAt": "2020-09-19T22:15:00Z", "content": "El gobernador de Villa Clara Alberto L\u00f3pez D\u00edaz cheque\u00f3 durante una visita al combinado integral porcino Charco Hondo en Caibari\u00e9n, las inversiones que se ejecutan para rescatar la producci\u00f3n\u00a0 en la \u2026 [+2782 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cmhw.cu"}, "urlToImage": "http://www.cmhw.cu/images/materiales/2020/Septiembre/19/gobernador_en_charco_hondo.jpg"}, {"description": "", "title": "F\u00fatbol/Premier.- (Cr\u00f3nica) Arsenal y Everton comienzan intratables al ritmo de Ceballos y James - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/agencias/2020/09/19/futbolpremier-cronica-arsenal-y-everton-comienzan-intratables-al-ritmo-de-ceballos-y-james/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-19T21:50:43Z", "content": "MADRID, 19 (EUROPA PRESS)\r\nEl Arsenal y el Everton suman dos victorias tras las dos primeras jornadas en la Premier League y se han situado en lo m\u00e1s alto de la tabla junto al Crystal Palace, el terc\u2026 [+1741 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/pf/resources/images/fallback-promo-image.png?d=395"}, {"description": "Dos asteroides de unos 100 metros de di\u00e1metro cada uno cruzar\u00e1n\u00a0la \u00f3rbita de la Tierra la semana que viene con menos de un d\u00eda de diferencia. Ambos cuerpos est\u00e1n clasificados como asteroides Apolo, lo que significa que cruzar\u00e1n la \u00f3rbita de la Tierra en su vi\u2026", "title": "En menos de 24 horas dos enormes asteroides atravesar\u00e1n la \u00f3rbita de la Tierra - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/09/19/en-menos-de-24-horas-dos-enormes-asteroides-atravesaran-la-orbita-de-la-tierra/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-19T21:26:32Z", "content": "Foto: Imagen ilustrativa/RT.\r\nDos asteroides de unos 100 metros de di\u00e1metro cada uno cruzar\u00e1n\u00a0la \u00f3rbita de la Tierra la semana que viene con menos de un d\u00eda de diferencia, mientras otra roca espacial\u2026 [+950 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/09/asteroides.jpg"}, {"description": "19 de septiembre de 2020,   16:58Rabat, 19 sep (Prensa Latina) El Ministerio de Salud de Marruecos notific\u00f3 hoy dos mil 552 casos de Covid-19 y 208 afectados menos que en la jornada precedent", "title": "Marruecos reporta m\u00e1s de dos mil 500 nuevos casos de Covid-19 - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-09-19T20:58:00Z", "content": "19 de septiembre de 2020, 16:58Rabat, 19 sep (Prensa Latina) El Ministerio de Salud de Marruecos notific\u00f3 hoy dos mil 552 casos de Covid-19 y 208 afectados menos que en la jornada precedente.\r\nSeg\u00fan \u2026 [+1274 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/news01.jpg"}, {"description": "El discurso oficialista intenta desacreditar las cr\u00edticas desfavorables que estos hechos generan. Una pr\u00e1ctica t\u00edpica en un r\u00e9gimen que coarta la libertad de expresi\u00f3n y de prensa", "title": "Prensa oficial asegura que derrumbes son usados por enemigos para desprestigiar a la revoluci\u00f3n - ADN Cuba", "url": "https://adncuba.com/noticias-de-cuba/actualidad/prensa-oficial-asegura-que-derrumbes-son-usados-por-enemigos-para", "author": null, "publishedAt": "2020-09-19T20:33:40Z", "content": "El pueblo cubano contin\u00faa llevando la peor parte en la crisis habitacional que sufre el pa\u00eds. Mientras el r\u00e9gimen invierte incontables recursos en la construcci\u00f3n de hoteles para el turismo extranjer\u2026 [+2730 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adncuba.com"}, "urlToImage": "https://adncuba.com/sites/default/files/styles/thumb_facebook/public/2020-09/derrumbe_ADNCuba.jpg?itok=iz57vUUA"}, {"description": "-", "title": "Pliskova puede con Mertens y dirimir\u00e1 un duelo checo con Vondrousova - Eurosport - INTERNATIONAL (ES)", "url": "https://espanol.eurosport.com/tenis/pliskova-puede-con-mertens-y-dirimira-un-duelo-checo-con-vondrousova_sto7896110/story.shtml", "author": "Eurosport", "publishedAt": "2020-09-19T20:18:46Z", "content": "Roma, 19 sep (EFE).- La checa Karolina Pliskova, n\u00famero 4 del r\u00e1nking mundial y vigente campeona, se impuso por 6-3, 3-6 y 6-0 este s\u00e1bado a la belga Elise Mertens y avanz\u00f3 a las semifinales del torn\u2026 [+1121 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eurosport.com AU"}, "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2020/09/19/2890246-59512933-2560-1440.jpg"}, {"description": "El Granma regala \"experiencias exitosas\" en la producci\u00f3n de clarias en Placetas, donde, en tanto llegan la tripa y los limones, ya se tienen croquetas y otros productos derivados del controversial pez", "title": "A base de croquetas y claria, mientras se espera por la tripa - ADN Cuba", "url": "https://adncuba.com/noticias-de-cuba/actualidad/base-de-croquetas-y-claria-mientras-se-espera-por-la-tripa", "author": null, "publishedAt": "2020-09-19T19:33:40Z", "content": "El r\u00e9gimen cubano est\u00e1 obsesionado o quiere desviar la atenci\u00f3n a lo que llama proyectos de desarrollo local, los cuales, quiera aceptarlo o no, est\u00e1n destinados al fracaso si persisten los cerrojos \u2026 [+1441 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adncuba.com"}, "urlToImage": "https://adncuba.com/sites/default/files/styles/thumb_facebook/public/2020-09/acuicultores%20cubanos.jpg?itok=Md6bdxDx"}, {"description": "\"Todav\u00eda estoy un poco en shock con lo que pas\u00f3 ayer\", cont\u00f3 la joven espa\u00f1ola.", "title": "Joven vend\u00eda su viol\u00edn para pagar los estudios y el pianista James Rhodes le dio una tremenda sorpresa - CiberCuba", "url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2020-09-19-u194224-e196568-s27065-joven-vendia-su-violin-pagar-estudios-pianista-james", "author": "Entretenimiento", "publishedAt": "2020-09-19T18:22:13Z", "content": "La joven espa\u00f1ola Eva, que se hace llamar Spooky en redes sociales, se llev\u00f3 la sorpresa de su vida cuando el reconocido pianista brit\u00e1nico James Rhodes se ofreci\u00f3 a ayudarla para que no tuviera que \u2026 [+2055 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cibercuba.com"}, "urlToImage": "https://cdn0.celebritax.com/sites/default/files/styles/watermark_100/public/1600539733-joven-vendia-su-violin-pagar-estudios-pianista-james-rhodes-le-dio-tremenda-sorpresa.jpg"}, {"description": "#SamuelFormell, #ElioRev\u00e9, #C\u00e9sarPedroso, #ManolitoSimonet, entre otros artistas #cubanos, responden a la invitaci\u00f3n del Ministerio de Cultura para rechazar los ataques contra #AlexanderAbreu.", "title": "El MINCULT re\u00fane a sus m\u00fasicos para enfrentar la 'campa\u00f1a de odio' contra Alexander Abreu - Diario de Cuba", "url": "https://diariodecuba.com/cuba/1600532920_25139.html", "author": "DDC", "publishedAt": "2020-09-19T16:28:40Z", "content": "El Ministerio de Cultura (MINCULT) cubano organiz\u00f3 una conferencia de prensa con m\u00fasicos afines a las autoridades para manifestar su oposici\u00f3n a lo que calificaron como \"campa\u00f1a de odio\" contra el m\u00fa\u2026 [+4779 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diariodecuba.com"}, "urlToImage": "https://diariodecuba.com/sites/default/files/images/2020-09/artistascubanos190920.jpg"}, {"description": "Bruno Rodr\u00edguez convoc\u00f3 a respetar a Jerusal\u00e9n Oriental como su capital. El canciller de Cuba, Bruno Rodr\u00edguez, rechaz\u00f3 este 19 de septiembre la pol\u00edtica de anexi\u00f3n de Israel en el conflicto con Pales", "title": "Cuba rechaza pol\u00edtica de anexi\u00f3n de Israel en conflicto con Palestina - Escambray", "url": "http://www.escambray.cu/2020/cuba-rechaza-politica-de-anexion-de-israel-en-conflicto-con-palestina/", "author": "Agencia Prensa Latina", "publishedAt": "2020-09-19T15:56:00Z", "content": "Bruno Rodr\u00edguez convoc\u00f3 a respetar a Jerusal\u00e9n Oriental como su capital.\r\nEl canciller\r\nde Cuba, Bruno Rodr\u00edguez, rechaz\u00f3 este 19 de septiembre la pol\u00edtica de anexi\u00f3n\r\nde Israel en el conflicto con P\u2026 [+2038 chars]", "source": {"id": null, "name": "Escambray.cu"}, "urlToImage": "http://www.escambray.cu/wp-content/uploads/2020/09/cuba-apoyo-palestina-640x330.jpg"}, {"description": "Con los nuevos casos diagnosticados el viernes, Cuba acumula 5.055 contagios desde el mes de marzo\u00a0 y una tasa de 6,9.", "title": "Cuba mantiene bajo control la Covid-19 con una tasa menor a 10 - teleSUR TV", "url": "https://www.telesurtv.net/news/cuba-actualizacion-control-coronavirus-20200919-0010.html", "author": "teleSUR - drl", "publishedAt": "2020-09-19T15:23:43Z", "content": "Las autoridades del Ministerio de Salud P\u00fablica de Cuba reportaron, al cierre de la medianoche del viernes 51 nuevos casos de la Covid-19, en una jornada donde tambi\u00e9n fallecieron dos personas a caus\u2026 [+1773 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telesurtv.net"}, "urlToImage": "https://www.telesurtv.net/__export/1600527511760/sites/telesur/img/2020/09/19/efe_cuba1909.jpg_1810791533.jpg"}, {"description": "Extra\u00f1ar\u00e9 los memes y los comentarios, hay necesidad de re\u00edrse en esta \u00e9poca de bicharraco, pero tambi\u00e9n de criticar programas que est\u00e1n mal, (con algunos lo he hecho), y pensar un poquito en por qu\u00e9 una propuesta con temas tan serios genera esa cantidad de c\u2026", "title": "Fin de El rostro de los d\u00edas: \u00bfQu\u00e9 haremos los lunes, mi\u00e9rcoles y viernes? - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/especiales/2020/09/19/fin-de-el-rostro-de-los-dias-que-haremos-los-lunes-miercoles-y-viernes/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-19T15:17:54Z", "content": "Novela El rostro de los d\u00edas, captura de pantalla. Foto: Portal de la TVC.\r\nEl rostro de los d\u00edas que lleg\u00f3 a su cap\u00edtulo 83 (final) y se transmiti\u00f3 los lunes, mi\u00e9rcoles y viernes, consigui\u00f3 que much\u2026 [+6770 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/09/rostro6-1.jpg"}, {"description": "Al cierre de este viernes, Cuba report\u00f3 51 nuevos casos de Covid-19, para un total de 5 055 desde marzo; dos fallecidos y 35 altas m\u00e9dicas, inform\u00f3 este s\u00e1bado en conferencia de prensa el doctor Francisco Dur\u00e1n Garc\u00eda, director nacional de Epidemiolog\u00eda del M\u2026", "title": "Cuba reporta 51 nuevos casos de Covid-19, dos fallecidos y 35 altas m\u00e9dicas - Radio \u00c1ngulo", "url": "http://www.radioangulo.cu/salud/242985-cuba-reporta-51-nuevos-casos-de-covid-19-dos-fallecidos-y-35-altas-medicas", "author": "Agencias/Redacci\u00f3n", "publishedAt": "2020-09-19T14:55:20Z", "content": "Al cierre de este viernes, Cuba report\u00f3 51 nuevos casos de Covid-19, para un total de 5 055 desde marzo; dos fallecidos y 35 altas m\u00e9dicas, inform\u00f3 este s\u00e1bado en conferencia de prensa el doctor Fran\u2026 [+24398 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radioangulo.cu"}, "urlToImage": "http://www.radioangulo.cu/images/stories/2020/04_abril/coronavirus-cuba/coronavirus-cuba-covid.jpg"}, {"description": "La cubana Arlenis Sierra, capitana del Astana Women's Team, competir\u00e1 este s\u00e1bada en la novena y \u00faltima etapa del trayecto m\u00e1s largo del ciclismo femenino, que concluir\u00e1 luego de m\u00e1s de mil kil\u00f3metros disputados durante nueve d\u00edas en Italia por las mejores ru\u2026", "title": "Ciclista Arlenis Sierra en etapa final del Giro Rosa - ACN DIGITAL", "url": "http://www.acn.cu/deportes/70264-ciclista-arlenis-sierra-hoy-en-etapa-final-del-giro-rosa", "author": "Agencia Cubana de Noticias", "publishedAt": "2020-09-19T13:57:28Z", "content": "La Habana, 19 sep (ACN) La cubana Arlenis Sierra, capitana del Astana Women's Team, competir\u00e1 hoy en la novena y \u00faltima etapa del trayecto m\u00e1s largo del ciclismo femenino, que concluir\u00e1 luego de m\u00e1s \u2026 [+1548 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.acn.cu"}, "urlToImage": "http://www.acn.cu/images/2020/SEPTIEMBRE/1909-ARLENIS.jpg"}, {"description": "El pasado mi\u00e9rcoles las delegaciones de la oposici\u00f3n y el Gobierno, garantes de ese acuerdo conciliatorio instalado en septiembre del pasado a\u00f1o, se reunieron para trazar las estrategias de trabajo de cara a los comicios, con los cuales se espera renovar la A\u2026", "title": "Mesa de Di\u00e1logo en Venezuela llega a acuerdo pese a presiones de Estados Unidos - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-09-19T13:09:00Z", "content": "Pese al aumento de las presiones de Estados Unidos, la Mesa de Di\u00e1logo Nacional de Venezuela acord\u00f3 de forma un\u00e1nime la semana que culmina hoy celebrar las elecciones parlamentarias el pr\u00f3ximo 6 de d\u2026 [+2504 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/05/medium/f0169323.jpg"}, {"description": null, "title": "Un diente de leche aporta datos sobre extinci\u00f3n de los neandertales - Yahoo Coches", "url": "https://consent.yahoo.com/v2/collectConsent?sessionId=1_cc-session_0c420d4e-6e82-4088-8ba1-78198af3e136", "author": null, "publishedAt": "2020-09-19T10:18:00Z", "content": "Yahoo forma parte de Verizon Media. Nosotros y nuestros socios almacenaremos y/o accederemos a la informaci\u00f3n de tu dispositivo mediante el uso de cookies y tecnolog\u00edas similares, a fin de mostrar an\u2026 [+909 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "urlToImage": null}], "totalResults": 30}