{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Depor", "title": "\u00bfCu\u00e1l gana? As\u00ed ser\u00eda un edificio hecho con todas las consolas vendidas de PS5 y Xbox Series - Diario Depor", "description": "MetalBallStudios public\u00f3 un video en el que podemos ver en escala cu\u00e1ntas consolas se vendieron en la historia.", "url": "https://depor.com/depor-play/videojuegos/ps5-xbox-series-todas-estas-consolas-se-vendieron-en-la-historia-si-las-acoplamos-como-un-edificio-mexico-espana-consolas-noticia/", "urlToImage": "https://depor.com/resizer/yTGwHvTwVyQWS_27gbnjK8fzZfc=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/O37XH7SU7VE57LMIM567KX7TF4.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T22:04:00Z", "content": "Millones y millones de consolas salen al mercado cada a\u00f1o. Una manera sencilla de saber cu\u00e1l fue m\u00e1s popular que otra es revisando las cifras de unidades vendidas. Pongamos como ejemplo la PS5 y la X\u2026 [+2041 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cuba.cu"}, "author": null, "title": "Canciller de Cuba ratifica necesidad de acci\u00f3n clim\u00e1tica urgente - Cuba.cu", "description": "La Habana, 25 dic (Prensa Latina) El ministro de Relaciones Exteriores de Cuba, Bruno Rodr\u00edguez, ratific\u00f3 hoy la posici\u00f3n de su pa\u00eds de abogar por una acci\u00f3n clim\u00e1tica urgente, pues los da\u00f1os al medioambiente comprometen la supervivencia de la humanidad.\r\n\u00a0\r\n\u2026", "url": "http://www.cuba.cu/medio-ambiente/2020-12-25/canciller-de-cuba-ratifica-necesidad-de-accion-climatica-urgente/54252", "urlToImage": "http://www.cuba.cu/imgs/news/0-cuba2.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T20:48:22Z", "content": "En su cuenta de Twitter el canciller se\u00f1al\u00f3 que para el 2050, alrededor de 200 millones de personas al a\u00f1o podr\u00edan necesitar ayuda humanitaria internacional debido a los desastres clim\u00e1ticos.Esta cif\u2026 [+1736 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.acn.cu"}, "author": "Agencia Cubana de Noticias", "title": "SNB 60: Walter Pacheco lidera a Azucareros en \u00e9xito sobre el campe\u00f3n - ACN DIGITAL", "description": "Walter O. Pacheco Abreu, inicialista y sexto en la alineaci\u00f3n de los Azucareros de Villa Clara, lider\u00f3 el \u00e9xito de su equipo 11 carreras por cinco sobre Cocodrilos de Matanzas, vigente monarca de la pelota en Cuba.", "url": "http://www.acn.cu/deportes/74528-snb-60-walter-pacheco-lidera-a-azucareros-en-exito-sobre-el-campeon", "urlToImage": "http://www.acn.cu/images/2020/SEPTIEMBRE/0-00-logo-beisbol-60.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T20:27:23Z", "content": "Matanzas, 25 dic (ACN) Walter O. Pacheco Abreu, inicialista y sexto en la alineaci\u00f3n de los Azucareros de Villa Clara, lider\u00f3 el \u00e9xito de su equipo 11 carreras por cinco sobre Cocodrilos de Matanzas,\u2026 [+2003 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eluniversal.com.co"}, "author": null, "title": "Ficci revela que regresa a Cartagena durante el pr\u00f3ximo a\u00f1o | EL UNIVERSAL - Cartagena - El Universal - Colombia", "description": "Organizadores del reconocido evento revelan detalles de su pr\u00f3xima edici\u00f3n, entre los cambios est\u00e1 la nueva fecha de realizaci\u00f3n.", "url": "https://www.eluniversal.com.co/cultural/confirmado-festival-internacional-de-cine-de-cartagena-vuelve-en-el-2021-LL3973814", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.co/binrepository/800x1200/0c241/800d686/none/13704/DELU/ficci-michael-douglas_4027816_20201225140029.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T19:00:19Z", "content": "El Festival Internacional de Cine de Cartagena de Indias (FICCI) prepara una edici\u00f3n Interruptus para celebrar en 2021 la cinematograf\u00eda mundial, un evento que del 17 de marzo hasta octubre espera ma\u2026 [+1829 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adslzone.net"}, "author": "Claudio Valero", "title": "C\u00f3mo montar tu red dom\u00e9stica para aprovechar la fibra de 1Gb - ADSLZone", "description": "Todos los grandes operadores, e incluso algunos m\u00e1s modestos, ofrecen conexiones de fibra de 1 Gbps. Esta velocidad que ahora mismo es el tope disponible para hogares pronto ser\u00e1 algo habitual si atendemos a la evoluci\u00f3n de los \u00faltimos a\u00f1os. Sin embargo, apro\u2026", "url": "https://www.adslzone.net/como-se-hace/internet/montar-red-domestica/", "urlToImage": "https://www.adslzone.net/app/uploads-adslzone.net/2019/01/red-10-gbps-3.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T19:00:00Z", "content": "Todos los grandes operadores, e incluso algunos m\u00e1s modestos, ofrecen conexiones de fibra de 1 Gbps. Esta velocidad que ahora mismo es el tope disponible para hogares pronto ser\u00e1 algo habitual si ate\u2026 [+13535 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "author": null, "title": "Venezuela reclama en ONU desbloquear sus finanzas para adquirir vacunas anti Covid - CubaS\u00cd", "description": "El Gobierno de Venezuela reclam\u00f3, ante la oficina de la Alta Comisionada para los Derechos Humanos de las Naciones Unidas, el desbloqueo de sus recursos financieros con el objetivo de adquirir las vacunas contra la Covid-19. La vicepresidenta venezolana Delcy\u2026", "url": "https://news.cubasi.cu/es/noticia/venezuela-reclama-en-onu-desbloquear-sus-finanzas-para-adquirir-vacunas-anti-covid", "urlToImage": "https://news.cubasi.cu/sites/default/files/31085408-desbloqueocovid.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T18:59:34Z", "content": "El Gobierno de Venezuela reclam\u00f3, ante la oficina de la Alta Comisionada para los Derechos Humanos de las Naciones Unidas, el desbloqueo de sus recursos financieros con el objetivo de adquirir las va\u2026 [+1184 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "author": null, "title": "Resaltan reconocimiento internacional de Cuba pese a hostilidad estadounidense - CubaS\u00cd", "description": "El ministro de Relaciones Exteriores de Cuba, Bruno Rodr\u00edguez Parrilla, resalt\u00f3 hoy el reconocimiento internacional que mantiene el pa\u00eds caribe\u00f1o, a pesar de las campa\u00f1as de descr\u00e9dito del gobierno de Estados Unidos. Rodr\u00edguez Parrilla destac\u00f3 en su cuenta en\u2026", "url": "https://www.cubasi.cu/es/noticia/resaltan-reconocimiento-internacional-de-cuba-pese-hostilidad-estadounidense", "urlToImage": "https://www.cubasi.cu/sites/default/files/5099-minrex-bruno_2.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T18:54:44Z", "content": "El ministro de Relaciones Exteriores de Cuba, Bruno Rodr\u00edguez Parrilla, resalt\u00f3 hoy el reconocimiento internacional que mantiene el pa\u00eds caribe\u00f1o, a pesar de las campa\u00f1as de descr\u00e9dito del gobierno d\u2026 [+2751 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.acn.cu"}, "author": "Agencia Cubana de Noticias", "title": "Adopta Cuba nuevas medidas para contener el incremento de casos de COVID-19 - ACN DIGITAL", "description": "El Gobierno cubano continu\u00f3 adoptando acciones para incrementar las medidas de contenci\u00f3n ante la COVID-19, con casos generados principalmente por nacionales procedentes del extranjero, por los contactos de estos \u2013que son mayoritariamente sus familiares\u2013, y p\u2026", "url": "http://www.acn.cu/cuba/74533-adopta-cuba-nuevas-medidas-para-contener-el-incremento-de-casos-de-covid-19", "urlToImage": "http://www.acn.cu/images/2020/DICIEMBRE/0-25-diaz-canel-reunion.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T18:51:06Z", "content": "La Habana, 25 dic (ACN) El Gobierno cubano continu\u00f3 adoptando acciones para incrementar las medidas de contenci\u00f3n ante la COVID-19, con casos generados principalmente por nacionales procedentes del e\u2026 [+3785 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.acn.cu"}, "author": "Agencia Cubana de Noticias", "title": "COVID-19 en Cuba: 183 nuevos casos, 125 altas y un fallecido - ACN DIGITAL", "description": "Cuba confirm\u00f3 hoy 183 nuevos casos positivos al virus SARS-CoV-2, causante de la COVID-19, con lo cual el acumulado en lo que va de mes alcanza los dos mil 519, y diciembre reporta la cifra mensual m\u00e1s elevada desde el inicio de la epidemia en el pa\u00eds, en mar\u2026", "url": "http://www.acn.cu/salud/74532-covid-19-en-cuba-183-nuevos-casos-125-altas-y-un-fallecido", "urlToImage": "http://www.acn.cu/images/2020/DICIEMBRE/0-00-doctor-duran.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T18:46:22Z", "content": "La Habana, 25 dic (ACN) Cuba confirm\u00f3 hoy 183 nuevos casos positivos al virus SARS-CoV-2, causante de la COVID-19, con lo cual el acumulado en lo que va de mes alcanza los dos mil 519, y diciembre re\u2026 [+3360 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cibercuba.com"}, "author": "Maykel Gonz\u00e1lez", "title": "Familia de El Dany pasa las primeras navidades sin el artista: \"Hay un vaci\u0301o inmenso en nuestra casa\" - CiberCuba", "description": "La muerte del artista, a los 31 a\u00f1os, fue un tr\u00e1gico suceso que conmocion\u00f3 a cubanos dentro y fuera del pa\u00eds el pasado 18 de julio.", "url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2020-12-25-u185759-e185759-s27061-familia-dany-pasa-primeras-navidades-artista-hay-vacio", "urlToImage": "https://cdn0.celebritax.com/sites/default/files/styles/watermark_100/public/1608920167-familia-dany-pasa-primeras-navidades-artista-hay-vacio-inmenso-nuestra-casa.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T18:16:07Z", "content": "La Navidad de este a\u00f1o ha tenido un sabor distinto para la familia del reguetonero El Dany, al ser la primera que celebran sin la presencia f\u00edsica del artista, una realidad que naturalmente hizo aflo\u2026 [+3031 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dimecuba.com"}, "author": null, "title": "Hasta 4% aumentar\u00e1n los precios de recargas internacionales de Cubacel - Revista DimeCuba", "description": "Para recibir los bonos de Cubacel, se deber\u00e1 recargar 500 pesos (20.84 d\u00f3lares)", "url": "https://www.dimecuba.com/revista/noticias-cuba/precios-recargas-cubacel/", "urlToImage": "https://www.dimecuba.com/revista/wp-content/uploads/2020/12/precios-recargas-cubacel.png", "publishedAt": "2020-12-25T18:10:11Z", "content": "Desde enero, para poder recibir los bonos promocionales de Cubacel, se deber\u00e1 recargar 500 pesos (20,84 d\u00f3lares) porque Etecsa aument\u00f3 los precios de las recargas internacionales.\r\nDe esta manera, co\u2026 [+3085 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "author": null, "title": "Presidente llama a salvar Hait\u00ed en mensaje navide\u00f1o - Prensa Latina", "description": "Puerto Pr\u00edncipe, 25 dic (Prensa Latina) En su tradicional mensaje navide\u00f1o, el presidente haitiano, Jovenel Mo\u00efse, llam\u00f3 hoy a salvar el pa\u00eds a pesar de las dificultades.", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/diciembre/25/haiti.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T16:42:26Z", "content": "Puerto Pr\u00edncipe, 25 dic (Prensa Latina) En su tradicional mensaje navide\u00f1o, el presidente haitiano, Jovenel Mo\u00efse, llam\u00f3 hoy a salvar el pa\u00eds a pesar de las dificultades.\r\nCuando la esperanza de la u\u2026 [+1507 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Juventudrebelde.cu"}, "author": null, "title": "Papa Francisco pide acceso universal a vacuna contra la Covid-19 - Juventud Rebelde", "description": "El dirigente cat\u00f3lico\u00a0inst\u00f3 este viernes a quienes tienen responsabilidades que se garantice la vacuna contra la Covid-19 a todos, fundamentalmente a los m\u00e1s vulnerables", "url": "http://www.juventudrebelde.cu/internacionales/2020-12-25/papa-francisco-pide-acceso-universal-a-vacuna-contra-la-covid-19", "urlToImage": "http://www.juventudrebelde.cu/thumbs/600x600/aspectRatio/images/news/2020/12/EiVWh8_25-12-2020_10.12.12.000000.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T15:46:54Z", "content": "El papa Francisco inst\u00f3 a quienes tienen responsabilidades que se garantice la vacuna contra la Covid-19 a todos, fundamentalmente a los m\u00e1s vulnerables, en su mensaje de Navidad, este a\u00f1o pronunciad\u2026 [+1926 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "author": "Redacci\u00f3n Digital", "title": "Cuba exige certifico de PCR negativo a todos los viajeros que arriben al pa\u00eds - Diario Granma", "description": "Cada viajero debe presentar a su ingreso a las autoridades de Control Sanitario Internacional, el certifico que lo acredite como \u201cnegativo a la COVID-19\u201d, emitido por un laboratorio certificado del pa\u00eds de origen", "url": "http://www.granma.cu/", "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/12/medium/f0185497.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T15:12:00Z", "content": "Atendiendo a la situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica internacional relacionado con la pandemia de COVID-19 y teniendo en cuenta el alto porciento de casos detectados con fuente de infecci\u00f3n en el exterior, luego\u2026 [+711 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "author": null, "title": "Desde Kenya llega a Cuba brigada m\u00e9dica Henry Reeve - CubaDebate", "description": "La brigada m\u00e9dica de Cuba que enfrent\u00f3 a la Covid-19 en Kenya regres\u00f3 la v\u00edspera al pa\u00eds, tras seis meses de labor junto a personal de la salud de la naci\u00f3n africana. En esa geograf\u00eda laboraron junto a colegas kenyanos, realizaron 9 705 atenciones m\u00e9dicas, de\u2026", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/12/25/desde-kenya-llega-a-cuba-brigada-medica-henry-reeve/", "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/12/brigada-henry-reeve-llega-de-kenya.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T15:08:26Z", "content": "Con el deber cumplido llegaron 16 m\u00e9dicos cubanos del Contingente Henry Revee, quienes se encontraban en misi\u00f3n solidaria en Kenya. Foto: Granma\r\nLa brigada m\u00e9dica de Cuba que enfrent\u00f3 a la Covid-19 \u2026 [+1646 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "author": null, "title": "Cae el d\u00f3lar en reservas globales del tercer trimestre - Prensa Latina", "description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png", "publishedAt": "2020-12-25T14:21:00Z", "content": "Por Pedro Garc\u00eda Hern\u00e1ndez\r\nDamasco (Prensa Latina).- La fatal coincidencia de una guerra impuesta por casi 10 a\u00f1os y la pandemia del Covid 19, no han impedido que Siria concluya el a\u00f1o 2020 con un r\u2026 [+199 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Tenis.-Mischa Zverev, responsable del tenis masculino alem\u00e1n en la Copa ATP - infobae", "description": "Agencias:", "url": "https://www.infobae.com/america/agencias/2020/12/25/tenis-mischa-zverev-responsable-del-tenis-masculino-aleman-en-la-copa-atp/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/pf/resources/images/fallback-promo-image.png?d=453", "publishedAt": "2020-12-25T13:35:55Z", "content": "MELBORUNE (AUSTRALIA), 25 (DPA/EP) \r\nMischa Zverev estar\u00e1 a cargo de doce equipos masculinos de Alemania en la Copa ATP que se disputar\u00e1 en febrero en Melbourne, se\u00f1al\u00f3 a la DPA Michael Kohlmann, cap\u2026 [+1219 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elespanol.com"}, "author": "", "title": "Instagram no me deja subir fotos: c\u00f3mo solucionar este problema - El Androide Libre", "description": "Si Instagram no te deja subir fotos a tu cuenta desde la aplicaci\u00f3n en Android, hay una serie de soluciones que puedes probar ante este problema.", "url": "https://elandroidelibre.elespanol.com/2020/12/instagram-no-me-deja-subir-fotos-como-solucionar-este-problema.html", "urlToImage": "", "publishedAt": "2020-12-25T12:46:00Z", "content": "Instagram se ha convertido en una de las aplicaciones m\u00e1s populares en Espa\u00f1a. Estos pasados meses han llegado multitud de nuevas funciones a la aplicaci\u00f3n, como la nueva secci\u00f3n de gu\u00edas. Como ocurr\u2026 [+5386 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "author": null, "title": "Pel\u00edcula El Ba\u00f1o refugio en cuarentena debuta en cines de Colombia - Prensa Latina", "description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png", "publishedAt": "2020-12-25T12:23:41Z", "content": "Por Pedro Garc\u00eda Hern\u00e1ndez\r\nDamasco (Prensa Latina).- La fatal coincidencia de una guerra impuesta por casi 10 a\u00f1os y la pandemia del Covid 19, no han impedido que Siria concluya el a\u00f1o 2020 con un r\u2026 [+199 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "author": null, "title": "India registr\u00f3 otros 336 muertos por la Covid-19 - Prensa Latina", "description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png", "publishedAt": "2020-12-25T11:28:29Z", "content": "Por Pedro Garc\u00eda Hern\u00e1ndez\r\nDamasco (Prensa Latina).- La fatal coincidencia de una guerra impuesta por casi 10 a\u00f1os y la pandemia del Covid 19, no han impedido que Siria concluya el a\u00f1o 2020 con un r\u2026 [+199 chars]"}]}