{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Escambray.cu"}, "author": "Escambray", "title": "Avispas azotan la valla - Escambray", "description": "Los Gallos fueron los primeros en clasificar a la postemporada beisbolera en Cuba. Ya con el boleto de la siguiente fase en sus manos, los Gallos espirituanos se vieron superados este domingo por Sant", "url": "http://www.escambray.cu/2020/avispas-azotan-la-valla/", "urlToImage": "http://www.escambray.cu/wp-content/uploads/2020/12/Beisbol-Sancti-Spiritus-660x330.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T21:34:00Z", "content": "Los Gallos fueron los primeros en clasificar a la postemporada beisbolera en Cuba.\r\nYa con el boleto de la siguiente fase en sus manos, los Gallos espirituanos se vieron superados este domingo por Sa\u2026 [+774 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Escambray.cu"}, "author": "Agencia Prensa Latina", "title": "Reconoce Ra\u00fal Castro aporte de la agricultura urbana - Escambray", "description": "La Agricultura Urbana, Suburbana y Familiar abarca m\u00e1s de dos millones de hect\u00e1reas de tierra. (Foto: Vicente Brito / Escambray) El primer secretario del Partido Comunista de Cuba, Ra\u00fal Castro, recono", "url": "http://www.escambray.cu/2020/reconoce-raul-castro-aporte-de-la-agricultura-urbana/", "urlToImage": "http://www.escambray.cu/wp-content/uploads/2020/12/agricultura-urbana-500x330.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T20:49:00Z", "content": "La Agricultura Urbana, Suburbana y Familiar abarca m\u00e1s de dos millones de hect\u00e1reas de tierra. (Foto: Vicente Brito / Escambray)\r\nEl primer secretario del Partido Comunista de Cuba, Ra\u00fal Castro, reco\u2026 [+1532 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.acn.cu"}, "author": "Agencia Cubana de Noticias", "title": "Serie televisiva Tras la Huella estrena a partir de hoy nuevos cap\u00edtulos - ACN DIGITAL", "description": "Bajo la direcci\u00f3n de Jos\u00e9 V\u00edctor Herrera y Loisys Incl\u00e1n, y con gui\u00f3n de Alberto Luberta Mart\u00ednez, hoy se inicia una nueva temporada de la serie policiaca Tras la Huella.", "url": "http://www.acn.cu/cultura/74581-serie-televisiva-tras-la-huella-estrena-a-partir-de-hoy-nuevos-capitulos", "urlToImage": "http://www.acn.cu/images/2020/Febrero/0209-tras-huella.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T20:36:06Z", "content": "La Habana, 27 dic (ACN) Bajo la direcci\u00f3n de Jos\u00e9 V\u00edctor Herrera y Loisys Incl\u00e1n, y con gui\u00f3n de Alberto Luberta Mart\u00ednez, hoy se inicia una nueva temporada de la serie policiaca Tras la Huella.\r\nLa \u2026 [+1552 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elespanol.com"}, "author": "", "title": "Los 6 accesos directos secretos de la app de Google - El Androide Libre", "description": "La app de Google cuenta con diversos accesos directos que puedes a\u00f1adir en tu pantalla de inicio y hay seis accesos secretos que puedes usar ya.", "url": "https://elandroidelibre.elespanol.com/2020/12/los-6-accesos-directos-secretos-de-la-app-de-google.html", "urlToImage": "", "publishedAt": "2020-12-27T19:30:00Z", "content": "La app de Google es una herramienta esencial para usuarios Android en Espa\u00f1a. Se trata de una aplicaci\u00f3n que utilizan de forma habitual en sus tel\u00e9fonos, por eso, conocer trucos con los que poder hac\u2026 [+3619 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radiosanctispiritus.cu"}, "author": "Prensa Latina", "title": "Reabrir\u00e1 emblem\u00e1tico teatro en Trinidad de Cuba | Radio Sancti Sp\u00edritus - Radio Sancti Sp\u00edritus", "description": "Tras intensas jornadas de trabajo, est\u00e1 a punto de concretarse el objetivo de devolverle el esplendo a este teatro, cuya fecha de construcci\u00f3n data de 1936.", "url": "http://www.radiosanctispiritus.cu/es/2020/12/reabrira-emblematico-teatro-en-trinidad-de-cuba/", "urlToImage": "http://www.radiosanctispiritus.cu/es/wp-content/uploads/2020/12/Teatro-La-Caridad-Trinidad.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T19:18:45Z", "content": "Todo avizora la pronta reinauguraci\u00f3n de este coliseo situado en la conocida como Ciudad Museo del Caribe. Foto: PL.\r\nEl teatro La Caridad, enclavado en Trinidad, tercera villa de Cuba y Patrimonio C\u2026 [+1498 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "author": null, "title": "Reconoci\u00f3 Ra\u00fal Castro labor de los organop\u00f3nicos en su 33 aniversario - CubaDebate", "description": "El General de Ej\u00e9rcito Ra\u00fal Castro, primer secretario del Comit\u00e9 Central del Partido Comunista de Cuba, reconoci\u00f3 el aporte de los organop\u00f3nicos a la soberan\u00eda alimentaria y a la alimentaci\u00f3n del pa\u00eds, al conmemorarse el aniversario 33 de su creaci\u00f3n. El acto\u2026", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/12/27/reconocio-raul-castro-labor-de-los-organoponicos-en-su-33-aniversario/", "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/12/2712-acto-mov-agric-urbana3.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T19:18:40Z", "content": "Reconocen labor de los organop\u00f3nicos a sus 33 a\u00f1os de creados en Cuba. Foto: ACN.\r\nEste domingo el General de Ej\u00e9rcito Ra\u00fal Castro Ruz, primer secretario del Comit\u00e9 Central del Partido Comunista de C\u2026 [+2748 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Juventudrebelde.cu"}, "author": null, "title": "Joanna Mar\u00eda no cree en obst\u00e1culos - Juventud Rebelde", "description": "La vida del campo tiene sus encantos, nos dice una adolescente matancera que produce carne de conejo y de cerdo", "url": "http://www.juventudrebelde.cu/cuba/2020-12-27/joanna-maria-no-cree-en-obstaculos", "urlToImage": "http://www.juventudrebelde.cu/thumbs/600x600/aspectRatio/images/news/2020/12/I8LIRU_27-12-2020_13.12.24.000000.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T18:38:56Z", "content": "MATANZAS.\u2014 Ella siempre anda de prisa. El tiempo no le alcanza para todos sus empe\u00f1os. Con apenas 18 a\u00f1os de edad afirma que cada d\u00eda le encantan m\u00e1s el campo y los animales.\r\nJoanna Mar\u00eda P\u00e9rez Delg\u2026 [+3848 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lademajagua.cu"}, "author": null, "title": "Adi\u00f3s a\u00f1o viejo - La Demajagua", "description": "La Habana, \u2013 La despedida de un a\u00f1o y el recibimiento del otro es motivo de celebraci\u00f3n en pr\u00e1cticamente todos los rincones del planeta, aunque lo hacen de muchas formas diferentes que dependen de las particularidades hist\u00f3ricas y culturales en cada pa\u00eds. Si \u2026", "url": "http://lademajagua.cu/adios-ano-viejo/", "urlToImage": "http://lademajagua.cu/wp-content/uploads/2020/12/2021-680x357.png", "publishedAt": "2020-12-27T18:25:36Z", "content": "Si bien un denominador com\u00fan determina la reuni\u00f3n familiar y el lanzamiento de fuegos artificiales, por ejemplo, en Espa\u00f1a comen 12 uvas, una costumbre que data de 1909.Ese a\u00f1o, productores de Alican\u2026 [+2125 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radiohc.cu"}, "author": "Maria Calvo", "title": "Siete departamentos franceses en alerta naranja y m\u00e1s de 13 mil hogares sin electricidad por tormenta Bella - Radio Habana Cuba", "description": "La autoridad meteorol\u00f3gica M\u00e9t\u00e9o-France estableci\u00f3 hoy la alerta naranja en siete departamentos, en medio del impacto de la tormenta Bella que dej\u00f3 este domingo a su paso por Francia m\u00e1s de 13 mil hogares sin electricidad.", "url": "http://www.radiohc.cu/noticias/ciencias/243129-siete-departamentos-franceses-en-alerta-naranja-y-mas-de-13-mil-hogares-sin-electricidad-por-tormenta-bella", "urlToImage": "http://www.radiohc.cu/articles/cropped/nPXT-65850453-francia-tromenta-bella.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T18:07:46Z", "content": "da\u00f1os en Francia por tormenta Bella\r\nPar\u00eds, 27 dic (RHC) La autoridad meteorol\u00f3gica M\u00e9t\u00e9o-France estableci\u00f3 hoy la alerta naranja en siete departamentos, en medio del impacto de la tormenta Bella que\u2026 [+1221 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "author": null, "title": "WhatsApp dejar\u00e1 de funcionar en algunos tel\u00e9fonos inteligentes a partir del 2021 - CubaDebate", "description": "WhatsApp dejar\u00e1 de estar disponible en algunos tel\u00e9fonos inteligentes a partir del 1 de enero de 2021.Se trata de los dispositivos que utilizan los sistemas operativos Android 4.0.3 y iOS 9, o sus versiones m\u00e1s antiguas. Los usuarios se ver\u00e1n obligados a actu\u2026", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/12/27/whatsapp-dejara-de-funcionar-en-algunos-telefonos-inteligentes-a-partir-del-2021/", "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2018/03/celulares.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T16:55:50Z", "content": "Seg\u00fan la ONU, los desechos de los m\u00f3viles generan al a\u00f1o 50 millones de toneladas de basura.Foto: Sitio: Digital Trends.\r\nLa popular aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda instant\u00e1nea WhatsApp dejar\u00e1 de estar disp\u2026 [+1318 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "author": null, "title": "Cuba reporta 167 nuevos casos de COVID-19, un fallecido y 106 altas m\u00e9dicas - CubaDebate", "description": "Para COVID-19 se estudiaron 13 912 muestras, resultando 167 muestras positivas. El pa\u00eds acumula un 1 420 514 muestras realizadas y 11 205 positivas (0,79%). Del total de casos (167): 70 fueron contactos de casos confirmados, 89 con fuente de infecci\u00f3n en el e\u2026", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/12/27/cuba-reporta-167-nuevos-casos-de-covid-19-un-fallecido-y-106-altas-medicas/", "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/10/coronavirus-cuba-portada-580x321-580x321-2-580x321.png", "publishedAt": "2020-12-27T16:33:49Z", "content": "Al cierre del d\u00eda de ayer, 26 de diciembre, se encuentran ingresados para vigilancia cl\u00ednica epidemiol\u00f3gica 3 111 pacientes, sospechosos 260, en vigilancia 780 y confirmados 1 350, inform\u00f3 este domin\u2026 [+15526 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "author": null, "title": "Producir m\u00e1s con lo que tenemos, garante para autoabastecernos - Radio Bayamo, Espa\u00f1ol", "description": "Granma.- \u00abA pesar de las limitaciones existentes con la carencia de fertilizantes y otros recursos, tenemos que utilizar lo que tenemos y aprovechar mejor nuestras tierras porque no se pueden paralizar las producciones\u00bb manifest\u00f3 en esta oriental provincia Jo\u2026", "url": "http://www.radiobayamo.icrt.cu/2020/12/27/producir-mas-con-lo-que-tenemos-garante-para-autoabastecernos/", "urlToImage": "http://www.radiobayamo.icrt.cu/wp-content/uploads/2020/12/Machado.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T16:23:49Z", "content": "Granma.- \u00abA pesar de las limitaciones existentes con la carencia de fertilizantes y otros recursos, tenemos que utilizar lo que tenemos y aprovechar mejor nuestras tierras porque no se pueden paraliz\u2026 [+2491 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trabajadores.cu"}, "author": "Redacci\u00f3n Digital", "title": "Inicia zafra provincia de Cuba con alta eficiencia azucarera - Trabajadores de Cuba", "description": "La provincia de Sancti Sp\u00edritus, que presidi\u00f3 el cumplimiento de la producci\u00f3n de az\u00facar en la pasada zafra, inici\u00f3 hoy con adelanto la contienda 2020-2021 por el coloso central Uruguay, uno de los m\u00e1s eficientes de Cuba", "url": "http://www.trabajadores.cu/20201227/inicia-zafra-provincia-de-cuba-con-alta-eficiencia-azucarera/", "urlToImage": "http://www.trabajadores.cu/wp-content/uploads/2020/12/zafra-sancti-spiritus.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T16:19:00Z", "content": "La provincia de Sancti Sp\u00edritus, que presidi\u00f3 el cumplimiento de la producci\u00f3n de az\u00facar en la pasada zafra, inici\u00f3 hoy con adelanto la contienda 2020-2021 por el coloso central Uruguay, uno de los m\u2026 [+1133 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Guerrillero.cu"}, "author": "Prensa Latina", "title": "Primera proclama de Cuba contra la esclavitud celebra 152 a\u00f1os - Peri\u00f3dico Guerrillero", "description": "La proclama para otorgar la emancipaci\u00f3n de los esclavos en los territorios de Cuba libre marc\u00f3 un momento crucial para la abolici\u00f3n definitiva de ese sistema en el pa\u00eds, efem\u00e9ride conmemorada hoy en su 152 aniversario. Pocas semanas despu\u00e9s del estallido rev\u2026", "url": "http://www.guerrillero.cu/primera-proclama-de-cuba-contra-la-esclavitud-celebra-152-anos/", "urlToImage": "http://www.guerrillero.cu/wp-content/uploads/2020/12/emancipacion-de-los-esclavos-en-los-territorios-de-Cuba-libre.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T15:36:04Z", "content": "La proclama para otorgar la emancipaci\u00f3n de los esclavos en los territorios de Cuba libre marc\u00f3 un momento crucial para la abolici\u00f3n definitiva de ese sistema en el pa\u00eds, efem\u00e9ride conmemorada hoy en\u2026 [+1345 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adelante.cu"}, "author": "F\u00e9lix Anazco Ramos/Adelante", "title": "D\u00fao Los Rodr\u00edguez blanquean a Granma - Adelante Cuba", "description": "Los lanzadores Yariel Rodr\u00edguez y Jos\u00e9 Ram\u00f3n Rodr\u00edguez se combinaron esta tarde para dejar sin carreras a Granma, mientras sus compa\u00f1eros fabricaban 12, para decretar el nocao a la altura del s\u00e9ptimo cap\u00edtulo.", "url": "http://www.adelante.cu/index.php/es/2014-04-18-14-10-19/21960-duo-los-rodriguez-blanquean-a-granma-camaguey", "urlToImage": "http://www.adelante.cu/images/2020/diciembre/28/beisbol/1-cmg_vs_grm-7216.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T15:21:03Z", "content": "CAMAG\u00dcEY.- Los lanzadores Yariel Rodr\u00edguez y Jos\u00e9 Ram\u00f3n Rodr\u00edguez se combinaron esta tarde para dejar sin carreras a Granma, mientras sus compa\u00f1eros fabricaban 12, para decretar el nocao a la altura \u2026 [+1925 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "author": null, "title": "China exige transparencia y competencia justa a filial de Alibaba - Prensa Latina", "description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png", "publishedAt": "2020-12-27T15:08:39Z", "content": "27 de diciembre de 2020, 1:10\r\nPor Luis Manuel Arce *\r\nM\u00e9xico (Prensa Latina) Erick Estrada, experto mexicano del s\u00e9ptimo arte, estima que el cine latinoamericano est\u00e1 vivo, aunque no unificado, y al\u2026 [+55 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radioangulo.cu"}, "author": "Radio Angulo", "title": "Publicar\u00e1n nueva grabaci\u00f3n de sinfon\u00eda de Beethoven - Radio \u00c1ngulo", "description": "El sello Sony Classical publicar\u00e1 en abril del a\u00f1o pr\u00f3ximo una nueva grabaci\u00f3n de la Sinfon\u00eda No. 7 del genio alem\u00e1n Ludwig van Beethoven, esta vez dirigida por el ruso de origen griego Teodor Currentzis.", "url": "http://www.radioangulo.cu/cultura/244349-publicaran-nueva-grabacion-de-sinfonia-de-beethoven", "urlToImage": "http://www.radioangulo.cu/images/stories/2020/12.-diciembre/cultura/beethoven_radiohc-cu.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T15:07:48Z", "content": "El sello Sony Classical publicar\u00e1 en abril del a\u00f1o pr\u00f3ximo una nueva grabaci\u00f3n de la Sinfon\u00eda No. 7 del genio alem\u00e1n Ludwig van Beethoven, esta vez dirigida por el ruso de origen griego Teodor Curren\u2026 [+1199 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Directoriocubano.info"}, "author": "Mar\u00eda Sosa", "title": "Abre Cuba tiendas virtuales tambi\u00e9n en MLC - Directorio Cubano", "description": "Con la apertura de las nuevas tiendas virtuales los cubanos residentes en la isla podr\u00e1n realizar compras online de alimentos tambi\u00e9n en MLC. A pesar de tratarse de una de las m\u00e1s pol\u00e9micas medidas de los \u00faltimos tiempos el gobierno cubano extiende el comerci\u2026", "url": "https://www.directoriocubano.info/cuba/abre-cuba-tiendas-virtuales-tambien-en-mlc/", "urlToImage": "https://www.directoriocubano.info/wp-content/uploads/2020/12/tiendas-virutales-en-mlc-cuba.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T14:47:00Z", "content": "Con la apertura de las nuevas tiendas virtuales los cubanos residentes en la isla podr\u00e1n realizar compras online de alimentos tambi\u00e9n en MLC.\r\nA pesar de tratarse de una de las m\u00e1s pol\u00e9micas medidas \u2026 [+2810 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "author": "Miguel Febles Hern\u00e1ndez", "title": "Eval\u00faa el vicepresidente de la Rep\u00fablica Salvador Vald\u00e9s Mesa marcha de la zafra en Camag\u00fcey - Diario Granma", "description": "Enero debe marcar el repunte de la producci\u00f3n azucarera", "url": "http://www.granma.cu/", "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/12/medium/f0185577.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T14:12:00Z", "content": "CAMAG\u00dcEY. Luego de un inicio de operaciones nada favorable, matizado por inconvenientes naturales, baja calidad de la materia prima y problemas organizativos, a partir de enero deber\u00e1n tensarse las f\u2026 [+3134 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "author": null, "title": "Correos de Cuba cesar\u00e1 servicios postales entre el 30 de diciembre y el 4 de enero - Diario Granma", "description": "\u00d3rgano Oficial del Comit\u00e9 Central del Partido Comunista de Cuba. Fundado el 3 de octubre de 1965. Actualizaci\u00f3n de noticias 24 horas.", "url": "http://www.granma.cu/", "urlToImage": "http://www.granma.cu//static/img/logo-facebook.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T14:12:00Z", "content": "Al cierre del d\u00eda de ayer, 26 de diciembre, se encuentran ingresados para vigilancia cl\u00ednica epidemiol\u00f3gica 3 mil 111 pacientes, sospechosos 260, en vigilancia 780 y confirmados mil 350\r\n0 COMENTARIO\u2026 [+6084 chars]"}]}