{"status": "ok", "articles": [{"description": "Par\u00eds (Francia), 1 jul (EFE).- (Imagen: Luis Miguel Pascual) Tras la larga traves\u00eda del confinamiento, el Centro Pompidou de Par\u00eds reabri\u00f3 este mi\u00e9rcoles sus...", "title": "La exposici\u00f3n maldita de Christo - AGENCIA EFE", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=U4MtQrrP1E0", "author": null, "publishedAt": "2020-07-01T22:33:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/U4MtQrrP1E0/hqdefault.jpg"}, {"description": "Miembros de la UNICH en el territorio realizar\u00e1n variadas actividades como saludo al d\u00eda del historiador que se celebra cada 1 de Julio. Al ofrecer la informaci\u00f3n Alberto Debs Cardell\u00e1, presidente de esa organizaci\u00f3n en el municipio explic\u00f3 que el jueves cuat\u2026", "title": "Realizar\u00e1n miembros de la UNICH en Niquero actividades como saludo al d\u00eda del historiador - La Demajagua", "url": "http://lademajagua.cu/realizaran-miembros-la-unich-niquero-actividades-saludo-al-dia-del-historiador/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-01T22:10:55Z", "content": "FOTO/Archivo Hist\u00f3rico Provincial de Granma\r\nMiembros de la UNICH en el territorio realizar\u00e1n variadas actividades como saludo al d\u00eda del historiador que se celebra cada 1 de Julio.\r\nAl ofrecer la in\u2026 [+1345 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lademajagua.cu"}, "urlToImage": "http://lademajagua.cu/wp-content/uploads/2020/07/106581077_1105972516598692_7113157933517381163_o.jpg"}, {"description": "A Famsa le sigui\u00f3 el pas\u00f3 Aeromexico, donde sus acciones perdieron 28.47% durante la sesi\u00f3n de este mi\u00e9rcoles", "title": "Acciones de Famsa se desploman 43.87%, valen 66 centavos - Heraldo de M\u00e9xico", "url": "https://heraldodemexico.com.mx/mer-k-2/acciones-grupo-famsa-bolsa-mexicana-de-valores-covid19/", "author": "Hanzel Forteza", "publishedAt": "2020-07-01T21:33:00Z", "content": "Las acciones de Grupo Famsa se desplomaron 43.87 por ciento en la sesi\u00f3n de hoy, con lo que su precio se ubica en 66 centavos por papel, de acuerdo con datos de la Bolsa Mexicana de Valores (BMV).\r\nE\u2026 [+892 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heraldodemexico.com.mx"}, "urlToImage": "https://cdn.heraldodemexico.com.mx/wp-content/uploads/2020/07/01163309/acciones-grupo-famasa-bolsa-mexicana-de-valores-covid19.jpg"}, {"description": "Los cubanos se quejan de los altos precios de las habitaciones.", "title": "Gaviota lanza ofertas de verano para el turismo nacional en hoteles de Varadero - CiberCuba", "url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2020-07-01-u1-e199894-s27061-gaviota-lanza-sus-ofertas-reapertura-al-turismo-nacional", "author": "Redacci\u00f3n de CiberCuba", "publishedAt": "2020-07-01T21:31:07Z", "content": "La empresa cubana de turismo Gaviota Hoteles\u00a0lanz\u00f3 sus ofertas de verano en Varadero destinadas a la poblaci\u00f3n del pa\u00eds, tras un prolongado cierre por la pandemia del coronavirus.\r\nSin embargo, lo qu\u2026 [+3304 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cibercuba.com"}, "urlToImage": "https://cdn1.celebritax.com/sites/default/files/styles/watermark_100/public/1593636952-gaviota-lanza-sus-ofertas-reapertura-al-turismo-nacional-hoteles-varadero.jpg"}, {"description": "Desde Andorra a su tierra, los novios de la vida. Felices de recibir hoy a la brigada del Contingente Henry Reeve que labor\u00f3 por 3 meses en #Andorra, enfrentando la #COVID19. #Bienvenidos a la Patria. #SomosCuba #CubaPorLaVida https://t.co/b7XQJbQ9QG Via @Gra\u2026", "title": "Presidente de Cuba saluda regreso de brigada m\u00e9dica que enfrent\u00f3 la COVID-19 en Andorra (+Video) - Radio Cubana", "url": "http://www.radiocubana.cu/149-destacados/29294-presidente-de-cuba-saluda-regreso-de-brigada-medica-que-enfrento-la-covid-19-en-andorra", "author": null, "publishedAt": "2020-07-01T21:30:56Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Radiocubana.cu"}, "urlToImage": null}, {"description": "Desde manifestantes palestinos hasta el primer ministro brit\u00e1nico, los llamados se multiplicaban este mi\u00e9rcoles para exhortar al primer ministro israel\u00ed Benjamin Netanyahu a abandonar su proyecto de anexi\u00f3n en Cisjordania que mover\u00eda las \"fronteras\" de Israel\u2026", "title": "Crecen reclamos contra el proyecto de anexi\u00f3n israel\u00ed - 5 de Septiembre", "url": "http://www.5septiembre.cu/crecen-reclamos-proyecto-anexion-israeli/", "author": "https://www.facebook.com/5septiembrecu", "publishedAt": "2020-07-01T21:21:56Z", "content": "Desde manifestantes palestinos hasta el primer ministro brit\u00e1nico, los llamados se multiplicaban este mi\u00e9rcoles para exhortar al primer ministro israel\u00ed Benjamin Netanyahu a abandonar su proyecto de \u2026 [+4250 chars]", "source": {"id": null, "name": "5septiembre.cu"}, "urlToImage": "http://www.5septiembre.cu/wp-content/uploads/2020/07/palestino-selfie.jpg"}, {"description": "Mosc\u00fa, 1 jul (Prensa Latina) El 71,2 por ciento de los participantes en el referendo sobre reformas constitucionales en Rusia se pronunci\u00f3 a favor de esos cambios y un 28,3 los rechaz\u00f3, de acuerdo con resultados de encuestas a pie de urna.", "title": "Encuestas dan victoria al s\u00ed en referendo sobre Constituci\u00f3n rusa (+Foto) - prensa-latina.cu", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-07-01T21:07:02Z", "content": "Mosc\u00fa, 1 jul (Prensa Latina) El 71,2 por ciento de los participantes en el referendo sobre reformas constitucionales en Rusia se pronunci\u00f3 a favor de esos cambios y un 28,3 los rechaz\u00f3, de acuerdo co\u2026 [+2224 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/julio/01/z-referendo-rusia.jpg"}, {"description": "La reapertura del sector tur\u00edstico se verificar\u00e1 en tres fases y con respeto de las medidas sanitarias.", "title": "Cuba abre sus fronteras para acoger al turismo internacional - teleSUR TV", "url": "https://www.telesurtv.net/news/cuba-abre-fronteras-acoger-turismo-internacional-20200701-0038.html", "author": "teleSUR - jdo - EVC", "publishedAt": "2020-07-01T21:00:43Z", "content": "El ministro de Turismo de Cuba, Juan Carlos Garc\u00eda, anunci\u00f3 que este mi\u00e9rcoles la mayor de las Antillas reabre las fronteras al turismo internacional.\r\nLEA TAMBI\u00c9N:\r\nCuba avanza en la eliminaci\u00f3n del\u2026 [+1473 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telesurtv.net"}, "urlToImage": "https://www.telesurtv.net/__export/1593637645339/sites/telesur/img/2020/07/01/cuba-turismo.jpg_1810791533.jpg"}, {"description": "MIUI 12 va a introducir cambios en el modo lectura que permitir\u00e1n hacer que la pantalla del m\u00f3vil parezca un libro con el modo papel.", "title": "MIUI 12 har\u00e1 m\u00e1s c\u00f3modo leer la pantalla del m\u00f3vil - El Androide Libre", "url": "https://elandroidelibre.elespanol.com/2020/07/miui-12-hara-mas-comodo-leer-la-pantalla-del-movil.html", "author": "", "publishedAt": "2020-07-01T20:26:02Z", "content": "En mayo se presentaba la versi\u00f3n global de MIUI 12, que nos dejaba con muchas nuevas funciones para la capa de personalizaci\u00f3n de los tel\u00e9fonos Xiaomi. Con el paso de las semanas, se ha ido lanzando \u2026 [+1848 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elespanol.com"}, "urlToImage": ""}, {"description": "Para noviembre pr\u00f3ximo est\u00e1 prevista la aprobaci\u00f3n en Cuba de una nueva pol\u00edtica de bienestar animal, declar\u00f3 a la ACN Yobani Guti\u00e9rrez Ravelo, director general del Centro Nacional de Sanidad Animal. El documento trata el tema del bienestar, concepto m\u00e1s abar\u2026", "title": "Cuba aprobar\u00e1 pol\u00edtica de bienestar animal en el presente a\u00f1o - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/07/01/cuba-aprobara-politica-de-bienestar-animal-en-el-presente-ano/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-01T20:01:38Z", "content": "Existen tres causas principales para el abandono de las mascotas en Cuba: falta de cultura en la tenencia de animales dom\u00e9sticos, cuestiones econ\u00f3micas y migraci\u00f3n del pa\u00eds. Foto: Javier Montenegro/ \u2026 [+3146 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2019/08/perros-callejeros-8.jpg"}, {"description": "Foto: Casa Presidencial\r\nSan Jos\u00e9, 1 jul (Prensa Latina) Costa Rica decidi\u00f3 hoy volver a aplicar estrictas medidas sanitarias en algunas zonas del pa\u00eds con el objetivo de bajar la cantidad de infectados y evitar un colapso del sistema de salud.", "title": "3:52 Costa Rica vuelve a cerrarse ante fuerte rebrote de la Covid-19 - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-07-01T19:52:00Z", "content": "Foto: Casa Presidencial\r\nSan Jos\u00e9, 1 jul (Prensa Latina) Costa Rica decidi\u00f3 hoy volver a aplicar estrictas medidas sanitarias en algunas zonas del pa\u00eds con el objetivo de bajar la cantidad de infecta\u2026 [+2027 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/julio/01/z-costa-rica-presidencial.jpg"}, {"description": "Extender\u00e1 ETECSA ofertas implementadas durante la pandemia de COVID-19 Televisi\u00f3n Avile\u00f1a", "title": "Extender\u00e1 ETECSA ofertas implementadas durante la pandemia de COVID-19 - tvavila", "url": "http://www.tvavila.icrt.cu/extendera-etecsa-ofertas-implementadas-durante-la-pandemia-de-covid-19/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-01T19:49:00Z", "content": "La Empresa de Telecomunicaciones de Cuba (ETECSA) anunci\u00f3 que extender\u00e1 hasta el 31 de julio varias de las ofertas implementadas con motivo del aislamiento f\u00edsico exigido por la pandemia de la COVID-\u2026 [+1632 chars]", "source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "urlToImage": "http://www.tvavila.icrt.cu/wp-content/uploads/2018/12/1204-tel\u00e9fonos-celulares.jpg"}, {"description": "La compa\u00f1\u00eda desarrolladora de tecnolog\u00eda Samsung lanz\u00f3 al mercado el 870 QVO, unidad de estado s\u00f3lido con una capacidad m\u00e1xima de hasta 8 terabytes", "title": "Samsung lanza al mercado un dispositivo SSD con 8 terabytes de almacenamiento - icrt.cu", "url": "http://www.tvyumuri.icrt.cu/tecnologia/ortada-actualidad-samsung-lanza-al-mercado-un-dispositivo-ssd-con-8-terabytes-de-almacenamiento/", "author": "TVYumuri", "publishedAt": "2020-07-01T18:21:02Z", "content": "Samsung\r\nEste martes, la compa\u00f1\u00eda desarrolladora de tecnolog\u00eda Samsung lanz\u00f3 al mercado el 870 QVO, su m\u00e1s reciente unidad de estado s\u00f3lido (SSD, por sus siglas en ingl\u00e9s) con una capacidad m\u00e1xima de\u2026 [+1043 chars]", "source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "urlToImage": "http://www.tvyumuri.icrt.cu/wp-content/uploads/2020/07/5efc6614e9ff717fac531b58-660x330.jpg"}, {"description": null, "title": "Descubren que los tiburones ballena tienen dientes en los ojos - El Nuevo Herald", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiTmh0dHBzOi8vd3d3LmVsbnVldm9oZXJhbGQuY29tL25vdGljaWFzL3N1ci1kZS1sYS1mbG9yaWRhL2FydGljbGUyNDM5MjcyODcuaHRtbNIBTmh0dHBzOi8vYW1wLmVsbnVldm9oZXJhbGQuY29tL25vdGljaWFzL3N1ci1kZS1sYS1mbG9yaWRhL2FydGljbGUyNDM5MjcyODcuaHRtbA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-01T17:44:47Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Una nueva investigaci\u00f3n dirigida por la Universidad Nacional de Australia (ANU)\u00a0ha permitido saber c\u00f3mo de masivo es y cu\u00e1nto engulle en realidad\u00a0el agujero negro de m\u00e1s r\u00e1pido crecimiento en el Universo. Conocido como 'J2157', fue descubierto por el mismo eq\u2026", "title": "El agujero negro m\u00e1s masivo del universo temprano engulle el equivalente del Sol todos los d\u00edas - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/07/01/el-agujero-negro-mas-masivo-del-universo-temprano-engulle-el-equivalente-de-un-sol-todos-los-dias/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-01T16:40:06Z", "content": "Los cient\u00edficos esperan que gracias a su gran magnitud puedan recabar alg\u00fan tipo de informaci\u00f3n sobre la galaxia en la que est\u00e1 creciendo.\r\nUna nueva investigaci\u00f3n dirigida por la Universidad Naciona\u2026 [+2222 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/07/agujero-negro-e1593621460696.jpg"}, {"description": "El explusmarquista mundial, Renaud Lavillenie, se fractur\u00f3 el dedo pulgar de la mano izquierda entrenaba en el jard\u00edn de su casa cuando se rompi\u00f3 su p\u00e9rtiga", "title": "Lavillenie, al quir\u00f3fano tras fracturarse un dedo - AS ", "url": "https://as.com/masdeporte/2020/07/01/atletismo/1593615202_495990.html", "author": "As.com", "publishedAt": "2020-07-01T15:47:11Z", "content": "El atleta franc\u00e9s Renaud Lavillenie,\u00a0explusmarquista mundial de salto con p\u00e9rtiga, se ha fracturado el dedo pulgar\u00a0de la mano izquierda mientras se entrenaba en el jard\u00edn de su casa y\u00a0ser\u00e1 intervenid\u2026 [+1139 chars]", "source": {"id": null, "name": "As.com"}, "urlToImage": "https://as01.epimg.net/masdeporte/imagenes/2020/07/01/atletismo/1593615202_495990_1593615363_noticia_normal.jpg"}, {"description": "Los electores se pronunciar\u00e1n este mi\u00e9rcoles en un referendo sobre decenas de reformas de la Carta Magna", "title": "Comisi\u00f3n Central Electoral rusa destac\u00f3 alta asistencia en votaci\u00f3n electr\u00f3nica del referendo - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-07-01T15:07:00Z", "content": "La Comisi\u00f3n Central Electoral de Rusia destac\u00f3 este martes la alta asistencia que tuvo la votaci\u00f3n electr\u00f3nica en Mosc\u00fa (capital) y la provincia de Nizhni N\u00f3vgorod para someter a referendo las reform\u2026 [+1328 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/07/medium/f0172981.jpg"}, {"description": "\"Luego de varios intercambios con la FIDE ha llegado a nuestro poder la notificaci\u00f3n sobre el traslado del jugador a la federaci\u00f3n estadounidense, lo que se har\u00e1 efectivo el primero de julio de 2020. Una vez m\u00e1s, manifestamos absoluto desacuerdo con el flagel\u2026", "title": "Federaci\u00f3n Cubana de Ajedrez informa sobre cambio de membrec\u00eda de L\u00e1zaro Bruz\u00f3n - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/07/01/federacion-cubana-de-ajedrez-informa-sobre-cambio-de-membrecia-de-lazaro-bruzon/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-01T13:23:30Z", "content": "Gran Maestro L\u00e1zaro Bruz\u00f3n Batista. Foto: FIDE.\r\nLa Federaci\u00f3n Cubana de Ajedrez (FCA) ha emitido la siguiente informaci\u00f3n sobre el fin de su relaci\u00f3n oficial con el Gran Maestro L\u00e1zaro Bruz\u00f3n.\r\nPor \u2026 [+878 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2017/09/L\u00e1zaro-Bruz\u00f3n.jpg"}, {"description": "Con la presencia del doctor Francisco Dur\u00e1n Garc\u00eda, director de Epidemiolog\u00eda del Minsap, inicia la conferencia de prensa sobre la actualizaci\u00f3n de la situaci\u00f3n de la COVID-19 en Cuba", "title": "Ministerio de Salud P\u00fablica: Cuba reporta 7 nuevos casos de COVID-19 para un acumulado de 2348 en el pa\u00eds - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-07-01T13:07:00Z", "content": "Con la presencia del doctor Francisco Dur\u00e1n Garc\u00eda, director de Epidemiolog\u00eda del Minsap, inicia la conferencia de prensa sobre la actualizaci\u00f3n de la situaci\u00f3n de la COVID-19 en Cuba.\r\nPreguntas de \u2026 [+4430 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/06/medium/f0171297.jpg"}, {"description": "Para ejercer el derecho constitucional se pod\u00eda acudir a los colegios, votar en casa a distancia o realizar el voto electr\u00f3nico ('Elector M\u00f3vil'). (Foto: PL) Rusia acumul\u00f3 el 55,5 por ciento de partic", "title": "M\u00e1s de 55 por ciento de participaci\u00f3n en referendo ruso \u2013 Escambray - Escambray", "url": "http://www.escambray.cu/2020/mas-de-55-por-ciento-de-participacion-en-referendo-ruso/", "author": "Agencia Prensa Latina", "publishedAt": "2020-07-01T12:47:00Z", "content": "Para ejercer el derecho constitucional se pod\u00eda acudir a los colegios, votar en casa a distancia o realizar el voto electr\u00f3nico (\u2018Elector M\u00f3vil\u2019). (Foto: PL)\r\nRusia\r\nacumul\u00f3 el 55,5 por ciento de par\u2026 [+2269 chars]", "source": {"id": null, "name": "Escambray.cu"}, "urlToImage": "http://www.escambray.cu/wp-content/uploads/2020/07/Rusia-Referendo-660x330.jpg"}], "totalResults": 30}