{"status": "ok", "articles": [{"description": "El aeropuerto internacional Jardines del Rey, de la central provincia cubana de Ciego de \u00c1vila recibi\u00f3 este mi\u00e9rcoles los primeros turistas rusos despu\u00e9s de casi ocho meses de interrupci\u00f3n en sus operaciones por la Covid-19. Los 429 visitantes viajaron en un \u2026", "title": "Visitan Cuba primeros turistas rusos en nueva normalidad - CubaS\u00cd", "url": "https://cubasi.cu/es/noticia/visitan-cuba-primeros-turistas-rusos-en-nueva-normalidad", "author": null, "publishedAt": "2020-11-04T22:19:39Z", "content": "El aeropuerto internacional Jardines del Rey, de la central provincia cubana de Ciego de \u00c1vila recibi\u00f3 este mi\u00e9rcoles los primeros turistas rusos despu\u00e9s de casi ocho meses de interrupci\u00f3n en sus ope\u2026 [+1443 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "urlToImage": "https://cubasi.cu/sites/default/files/6915-turismo-jardines-del-rey.jpg"}, {"description": "Un evento de contagios en la prisi\u00f3n de La Canaleta, en la provincia de Ciego de \u00c1vila, registra un alto n\u00famero de casos positivos de COVID-19, con m\u00e1s de dos centenares de confirmados desde su apertura semanas atr\u00e1s.", "title": "Prisi\u00f3n de Ciego de \u00c1vila con alto n\u00famero de contagios de COVID-19 - OnCubaNews", "url": "https://oncubanews.com/cuba/prision-de-ciego-de-avila-con-alto-numero-de-contagios-de-covid-19/", "author": "Redacci\u00f3n OnCuba", "publishedAt": "2020-11-04T22:11:32Z", "content": "Un evento de contagios en la prisi\u00f3n de La Canaleta, en la provincia de Ciego de \u00c1vila, registra un alto n\u00famero de casos positivos de COVID-19, con m\u00e1s de dos centenares de confirmados desde su apert\u2026 [+2469 chars]", "source": {"id": null, "name": "Oncubanews.com"}, "urlToImage": "https://oncubanews.com/wp-content/uploads/2016/11/carcel-cubana.jpg"}, {"description": "Con un patr\u00f3n diferente al habitual debido a la COVID-19, el Festival de ra\u00edces africanas Wemilere comenzar\u00e1 el pr\u00f3ximo s\u00e1bado 7 de noviembre y se extender\u00e1 hasta el d\u00eda 14, en Guanabacoa", "title": "Wemilere: donde las ra\u00edces hablan - Juventud Rebelde", "url": "http://www.juventudrebelde.cu/cultura/2020-11-04/wemilere-donde-las-raices-hablan", "author": null, "publishedAt": "2020-11-04T21:51:53Z", "content": "Dedicado a las tradiciones de los pueblos africanos y a la amistad que nos une, el Festival de ra\u00edces africanas Wemilere comenzar\u00e1 el pr\u00f3ximo s\u00e1bado 7 de noviembre y se extender\u00e1 hasta el d\u00eda 14, en \u2026 [+1470 chars]", "source": {"id": null, "name": "Juventudrebelde.cu"}, "urlToImage": "http://www.juventudrebelde.cu/thumbs/600x600/aspectRatio/images/news/2020/11/hjEiP9_04-11-2020_16.11.13.000000.jpg"}, {"description": "Uno de los videojuegos m\u00e1s esperados durante la pandemia de coronavirus recibi\u00f3 un duro ataque hacker. El c\u00f3digo de programaci\u00f3n de\u00a0Watch Dogs: Legion, del estudio Ubisoft y estrenado la menos de una semana en consolas y PC, fue filtrado por un grupo en foros\u2026", "title": "Hackers filtraron el c\u00f3digo de programaci\u00f3n de Watch Dogs: Legion, a menos de una semana de su lanzamiento - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/tecnologia/hackers-filtraron-codigo-programacion-watch-dogs-legion-semana-lanzamiento_0_s06pbR1s9.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-11-04T21:01:41Z", "content": "Uno de los videojuegos m\u00e1s esperados durante la pandemia de coronavirus recibi\u00f3 un duro ataque hacker. El c\u00f3digo de programaci\u00f3n de\u00a0Watch Dogs: Legion, del estudio Ubisoft y estrenado la menos de una\u2026 [+2025 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/10/29/los-hackers-habian-amenazado-a___mmpTwLXcl_1200x630__1.jpg"}, {"description": "Las operaciones a\u00e9reas que se ven\u00eda realizando desde el inicio de la pandemia ten\u00eda car\u00e1cter humanitario", "title": "Aeropuerto de La Habana reabrir\u00e1 en los pr\u00f3ximos d\u00edas, seg\u00fan el Primer Ministro cubano - Peri\u00f3dico Cubano", "url": "https://www.periodicocubano.com/aeropuerto-de-la-habana-reabrira-en-los-proximos-dias-segun-el-primer-ministro-cubano/", "author": "Peri\u00f3dico Cubano", "publishedAt": "2020-11-04T20:58:21Z", "content": "El Aeropuerto Internacional Jos\u00e9 Mart\u00ed de La Habana reiniciar\u00e1 operaciones regulares en los pr\u00f3ximos d\u00edas, seg\u00fan dio a conocer el Primer Ministro cubano Manuel Marrero en un encuentro que mantuvo con\u2026 [+2368 chars]", "source": {"id": null, "name": "Periodicocubano.com"}, "urlToImage": "https://www.periodicocubano.com/wp-content/uploads/2020/10/Aeropuerto-Internacional-\u201cJose\u0301-Marti\u0301\u201d-de-La-Habana.jpg"}, {"description": "Un nuevo m\u00f3vil plegable de Samsung ha salido al mercado, el nuevo Samsung W21 5G. Si bien a primera vista parece un Samsung Galaxy Z Fold 2, lo cierto es que...", "title": "Samsung W21 5G es una nueva edici\u00f3n del Galaxy Z Fold 2 de mayor tama\u00f1o, exclusivo y un precio m\u00e1s alto - Xataka", "url": "https://www.xataka.com/moviles/samsung-w21-5g-nueva-edicion-galaxy-z-fold-2-mayor-tamano-exclusivo-precio-alto", "author": "Cristian Rus", "publishedAt": "2020-11-04T20:53:00Z", "content": "Un nuevo m\u00f3vil plegable de Samsung ha salido al mercado, el nuevo Samsung W21 5G. Si bien a primera vista parece un Samsung Galaxy Z Fold 2, lo cierto es que es algo distinto. De primeras tiene un ta\u2026 [+2821 chars]", "source": {"id": null, "name": "Xataka.com"}, "urlToImage": "https://i.blogs.es/8b2904/edes/840_560.jpg"}, {"description": "La elecci\u00f3n nacional \u2013posiblemente la m\u00e1s concurrida en un siglo\u2013 qued\u00f3 inconclusa con una competencia m\u00e1s cerrada de lo esperado entre Donald Trump y Joe Biden y con el triunfo en manos de unos cinco estados claves que siguen contando las boletas, proceso qu\u2026", "title": "Cerrada contienda por la presidencia en Estados Unidos: \u00daltimas noticias - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/11/04/cerrada-contienda-por-la-presidencia-en-estados-unidos-ultimas-noticias/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-04T20:15:56Z", "content": "\"Estamos ganando a lo grande en Pensilvania, pero la secretaria de estado de Pensilvania acaba de anunciar que quedan 'millones de papeletas por contar'\",\u00a0escribi\u00f3\u00a0el mandatario en su cuenta personal\u2026 [+983 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/11/manifestante-elecciones-usa-2020-washington.jpg"}, {"description": "Un grupo de cient\u00edficos lograron detectar una se\u00f1al de radio que proviene de nuestra galaxia. Un magnetar ser\u00eda el origen.", "title": "Cient\u00edficos detectan una misteriosa se\u00f1al de radio proveniente de nuestra galaxia - Hipertextual", "url": "https://hipertextual.com/2020/11/cientificos-detectan-misteriosa-senal-radio-proveniente-nuestra-galaxia", "author": "Ebenizer Pinedo", "publishedAt": "2020-11-04T20:09:00Z", "content": "Un grupo de cient\u00edficos de EE.UU., Canad\u00e1 y China detect\u00f3 se\u00f1ales de radio que provienen desde el interior de la V\u00eda L\u00e1ctea, seg\u00fan una investigaci\u00f3n publicada en Nature que recoge The Independent. De\u2026 [+2420 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hipertextual"}, "urlToImage": "https://hipertextual.com/files/2020/11/via-lactea-galaxia-scaled.jpg"}, {"description": null, "title": "El an\u00e1lisis de Mariano Saravia sobre las elecciones en Estados Unidos - Canal 10 C\u00f3rdoba", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9X09fWDdobFpuTUXSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-04T19:27:42Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Al cierre del d\u00eda de ayer, 3 de noviembre, se encuentran ingresados, para vigilancia cl\u00ednica epidemiol\u00f3gica 3 mil 712 pacientes, de ellos: en vigilancia 2 mil 143, sospechosos 950, y confirmados 619", "title": "Ministerio de Salud P\u00fablica: Cuba confirma 109 casos de COVID-19, para un acumulado de 7 144 - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-11-04T18:11:00Z", "content": "Al cierre del d\u00eda de ayer, 3 de noviembre, se encuentran ingresados, para vigilancia cl\u00ednica epidemiol\u00f3gica 3 mil 712 pacientes, de ellos: en vigilancia 2 mil 143, sospechosos 950, y confirmados 619.\u2026 [+24635 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/08/medium/f0175595.jpg"}, {"description": "La Habana, 4 nov (Prensa Latina) Cuba reporta hoy 109 casos positivos a la Covid-19, la cifra m\u00e1s alta en una jornada desde el primer paciente confirmado el pasado 11 de marzo.", "title": "Cuba con 109 casos nuevos de Covid-19, cifra m\u00e1s alta desde marzo - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-11-04T17:37:23Z", "content": "La Habana, 4 nov (Prensa Latina) Cuba reporta hoy 109 casos positivos a la Covid-19, la cifra m\u00e1s alta en una jornada desde el primer paciente confirmado el pasado 11 de marzo.\r\nCon este n\u00famero, la i\u2026 [+1420 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/margarita/2c382jrn.jpg"}, {"description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "title": "Obras de dramaturgos alemanes reviven escena teatral de Cuba - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-11-04T16:06:22Z", "content": "4 de noviembre de 2020, 3:42\r\nLeipzig, Alemania, 4 nov (Prensa Latina) El Paris Saint-Germain (PSG) visita hoy al Leipzig con la mira en tres puntos que despejen su camino en el grupo H de la Liga de\u2026 [+77 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png"}, {"description": "La Habana, 4 nov (Prensa Latina) El aeropuerto internacional Jos\u00e9 Mart\u00ed, de esta capital, se prepara hoy para su entrada en operaciones en los pr\u00f3ximos d\u00edas, seg\u00fan anunci\u00f3 el primer ministro de Cuba, Manuel Marrero.", "title": "Primer ministro de Cuba anuncia operaciones en aeropuerto de capital - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-11-04T16:01:01Z", "content": "La Habana, 4 nov (Prensa Latina) El aeropuerto internacional Jos\u00e9 Mart\u00ed, de esta capital, se prepara hoy para su entrada en operaciones en los pr\u00f3ximos d\u00edas, seg\u00fan anunci\u00f3 el primer ministro de Cuba,\u2026 [+1426 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/noviembre/04/aeropuerto-jmart.jpg"}, {"description": "EE.UU. en tensa espera de los resultados electorales: Biden conf\u00eda en estar camino del triunfo, mientras Trump habla de robo de las elecciones", "title": "EE.UU. a la espera de resultados electorales - Trabajadores de Cuba", "url": "http://www.trabajadores.cu/20201104/ee-uu-a-la-espera-de-resultados-electorales/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-11-04T15:50:00Z", "content": "Estados Unidos vive una tensa espera del resultado electoral, tras la demora en el conteo en algunos estados clave, dada la cantidad r\u00e9cord de votos anticipados que fueron emitidos en estas eleccione\u2026 [+13720 chars]", "source": {"id": null, "name": "Trabajadores.cu"}, "urlToImage": "http://www.trabajadores.cu/wp-content/uploads/2020/11/trum-vs-biden.jpg"}, {"description": "Del 9 al 14 de noviembre del 2020, ETECSA realizar\u00e1 la promoci\u00f3n \"Bonifica tu recarga con 30\". En ese per\u00edodo, los clientes de telefon\u00eda m\u00f3vil prepago que", "title": "Bonifica tu recarga Cubacel con 30 CUC - Directorio Cubano", "url": "https://www.directoriocubano.info/oferta/bonifica-tu-recarga-cubacel-con-30-cuc/", "author": "https://www.facebook.com/directoriocubano", "publishedAt": "2020-11-04T15:14:00Z", "content": "Del 9 al 14 de noviembre del 2020, ETECSA realizar\u00e1 la promoci\u00f3n \u201cBonifica tu recarga con 30\u201d. \r\nEn ese per\u00edodo, los clientes de telefon\u00eda m\u00f3vil prepago que reciban una recarga igual o superior a 20.\u2026 [+4269 chars]", "source": {"id": null, "name": "Directoriocubano.info"}, "urlToImage": "https://www.directoriocubano.info/wp-content/uploads/2020/03/oferta-cubacel-8-de-marzo-recargas-a-cuba.jpg"}, {"description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "title": "Museo del Prado de Espa\u00f1a convierte las calles en pinacoteca - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-11-04T15:08:25Z", "content": "4 de noviembre de 2020, 3:42\r\nLeipzig, Alemania, 4 nov (Prensa Latina) El Paris Saint-Germain (PSG) visita hoy al Leipzig con la mira en tres puntos que despejen su camino en el grupo H de la Liga de\u2026 [+77 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png"}, {"description": "La Comisi\u00f3n Permanente de Trabajo (CPT) de Atenci\u00f3n a los \u00d3rganos Locales del Poder Popular en la Asamblea Nacional (ANPP)", "title": "Comisiones Permanentes desarrollan sesiones de trabajo mediante videoconferencia (+Fotos) - CMHS Radio Caibari\u00e9n | La Voz de la Villa Blanca", "url": "http://www.radiocaibarien.icrt.cu/2020/11/04/comisiones-permanentes-desarrollan-sesiones-de-trabajo-mediante-videoconferencia-fotos/", "author": "Tomado de Cubadebate", "publishedAt": "2020-11-04T13:42:00Z", "content": "La Comisi\u00f3n Permanente de Trabajo (CPT) de Atenci\u00f3n a los \u00d3rganos Locales del Poder Popular en la Asamblea Nacional (ANPP) cheque\u00f3 este martes el desarrollo de las actividades previstas para el prese\u2026 [+2784 chars]", "source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "urlToImage": "http://www.radiocaibarien.icrt.cu/wp-content/uploads/2020/11/PDest031111111.jpg"}, {"description": "13 d\u00edas exactamente ha tardado Zidane en darle la vuelta a su \u00faltima crisis. Un n\u00famero del que algunos reniegan pero que en este caso al franc\u00e9s...", "title": "El Madrid de Zidane vuelve a levantarse tras tocar fondo ante el Shakhtar - MARCA.com", "url": "https://www.marca.com/futbol/real-madrid/2020/11/04/5fa29c9846163f9c088b4642.html", "author": "Pablo Polo", "publishedAt": "2020-11-04T13:29:00Z", "content": "Zidane, cabizbajo en el banquillo tras la derrota ante el Shakhtar.\r\nAFP\r\n13 d\u00edas exactamente ha tardado Zidane en darle la vuelta a su \u00faltima crisis. Un n\u00famero del que algunos reniegan pero que en e\u2026 [+1844 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2020/11/04/16044957710819.jpg"}, {"description": "A pocos d\u00edas de haber cumplido sus 90 a\u00f1os, la cantante cubana Omara Portuondo, Premio Nacional de M\u00fasica, conocida mundialmente como la Novia del Filin y la Diva del Buena Vista Social Club, estrenar\u00e1 este jueves 4, en plataformas digitales, el sencillo Sile\u2026", "title": "Omara Portuondo estrena Silencio junto al boricua Andy Monta\u00f1ez - CubaS\u00cd", "url": "https://cubasi.cu/es/noticia/omara-portuondo-estrena-silencio-junto-al-boricua-andy-montanez", "author": null, "publishedAt": "2020-11-04T12:54:48Z", "content": "A pocos d\u00edas de haber cumplido sus 90 a\u00f1os, la cantante cubana Omara Portuondo, Premio Nacional de M\u00fasica, conocida mundialmente como la Novia del Filin y la Diva del Buena Vista Social Club, estrena\u2026 [+426 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "urlToImage": "https://cubasi.cu/sites/default/files/silencio.jpg"}, {"description": "El rodaje de la primera pel\u00edcula de ficci\u00f3n en el espacio empezar\u00e1 en octubre de 2021 en la Estaci\u00f3n Espacial Internacional (EEI), comunic\u00f3 la corporaci\u00f3n espacial rusa Roscosmos.", "title": "La primera pel\u00edcula de ficci\u00f3n en el espacio se filmar\u00e1 en octubre de 2021 - Radio Ciudad Del Mar", "url": "http://www.rcm.cu/la-primera-pelicula-de-ficcion-en-el-espacio-se-filmara-en-octubre-de-2021/", "author": "https://facebook.com/sputnik.mundo", "publishedAt": "2020-11-04T12:23:00Z", "content": "\u00abEl vuelo tendr\u00e1 lugar en octubre de 2021\u00bb, se dice en un v\u00eddeo publicado en la cuenta de Twitter del director general de Roscosmos, Dmitri Rogozin.El v\u00eddeo est\u00e1 dedicado a un concurso lanzado para e\u2026 [+467 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rcm.cu"}, "urlToImage": "http://www.rcm.cu/wp-content/uploads/2020/11/descarga.jpg"}], "totalResults": 30}