{"status": "ok", "articles": [{"description": "Intervenci\u00f3n del ministro de Relaciones Exteriores de Cuba, Bruno Rodr\u00edguez Parrilla, en la XX Reuni\u00f3n de cancilleres de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os (CELAC)", "title": "Bruno Rodr\u00edguez: persiste el anhelo de alcanzar la unidad en la diversidad - Trabajadores de Cuba", "url": "http://www.trabajadores.cu/20200924/bruno-rodriguez-parrilla-persiste-nuestro-anhelo-de-alcanzar-la-unidad-en-la-diversidad/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-09-25T00:01:00Z", "content": "Intervenci\u00f3n del ministro de Relaciones Exteriores de Cuba, Bruno Rodr\u00edguez Parrilla, en la XX Reuni\u00f3n de cancilleres de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os (CELAC)\r\nExcmo. Sr. Marce\u2026 [+4785 chars]", "source": {"id": null, "name": "Trabajadores.cu"}, "urlToImage": "http://www.trabajadores.cu/wp-content/uploads/2020/09/Bruno-celac_0.jpg"}, {"description": null, "title": "30 preguntas del: Moto G9 Plus - Par\u00e9ntesis.com", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9eVpwRm40QzJCOU3SAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-25T00:00:11Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Yoanni Yera (I) silenci\u00f3 los bates de los Gallos. (Fotos: Oscar Alfonso Sosa) Conducidos por un certero pitcheo del zurdo Yoanni Yera, los Cocodrilos evitaron la barrida al disponer de los Gallos con", "title": "Cocodrilos evitan barrida ante los Gallos \u2013 Escambray - Escambray", "url": "http://www.escambray.cu/2020/cocodrilos-evitan-barrida-ante-los-gallos/", "author": "Elsa Ramos", "publishedAt": "2020-09-24T23:52:19Z", "content": "Yoanni Yera (I) silenci\u00f3 los bates de los Gallos. (Fotos: Oscar Alfonso Sosa)\r\nConducidos por un certero pitcheo del zurdo Yoanni Yera, los Cocodrilos evitaron la barrida al disponer de los Gallos co\u2026 [+2416 chars]", "source": {"id": null, "name": "Escambray.cu"}, "urlToImage": "http://www.escambray.cu/wp-content/uploads/2020/09/q2-660x330.jpg"}, {"description": null, "title": "Informe desde Nueva York: Aplazan intervenci\u00f3n de Bukele en la Asamblea de la ONU - FRANCE 24 Espa\u00f1ol", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9Ry1ORVJtd0Z4clHSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T23:47:59Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "la quinta semana del rebrote de COVID-19 en Ciego de \u00c1vila ha empezado a tejer su propia historia", "title": "Diario online de Ciego de \u00c1vila - Ciego de \u00c1vila vs. COVID-19: entre rumores y realidades - Invasor", "url": "http://www.invasor.cu/es/secciones/sociedad/ciego-de-avila-vs-covid-19-entre-rumores-y-realidades", "author": "Sayli Sosa Barcel\u00f3", "publishedAt": "2020-09-24T23:40:00Z", "content": "Mientras los rumores se confirman o refutan, analicemos los n\u00fameros de hoy.\r\nPues bien, la quinta semana del rebrote de COVID-19 en Ciego de \u00c1vila ha empezado a tejer su propia historia. Cuando esper\u2026 [+4198 chars]", "source": {"id": null, "name": "Invasor.cu"}, "urlToImage": "http://www.invasor.cu/images/invasor/articles/2020/09/24/08/intro-covid.jpg"}, {"description": "Caracas, 24 sep (RHC) El presidente de Venezuela, Nicol\u00e1s Maduro, dialog\u00f3 -v\u00eda videoconferencia- con el secretario general de la ONU, Ant\u00f3nioGuterres, como parte del 75 periodo de sesiones de la Asamblea General del organismo.", "title": "Dialogan presidente de Venezuela y secretario general de ONU - Radio Habana Cuba", "url": "http://www.radiohc.cu/noticias/internacionales/235020-dialogan-presidente-de-venezuela-y-secretario-general-de-onu", "author": "Nuria Barbosa Le\u00f3n", "publishedAt": "2020-09-24T23:36:04Z", "content": "Presidente de Venezuela, Nicol\u00e1s Maduro\r\nCaracas, 24 sep (RHC) El presidente de Venezuela, Nicol\u00e1s Maduro, dialog\u00f3 -v\u00eda videoconferencia- con el secretario general de la ONU, Ant\u00f3nioGuterres, como pa\u2026 [+1904 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiohc.cu"}, "urlToImage": "http://www.radiohc.cu/articles/1500-maduro.jpg"}, {"description": "24 de septiembre de 2020,   18:48Washington, 24 sep (Prensa Latina) Legisladores dem\u00f3cratas advirtieron hoy sobre la negativa del presidente Donald Trump a aceptar los resultados de las elecciones estadounidenses, mientras sus colegas republicanos insistieron\u2026", "title": "Siguen las alarmas por postura de Trump sobre resultado electoral - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T22:48:00Z", "content": "24 de septiembre de 2020, 18:48Washington, 24 sep (Prensa Latina) Legisladores dem\u00f3cratas advirtieron hoy sobre la negativa del presidente Donald Trump a aceptar los resultados de las elecciones esta\u2026 [+2514 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/news01.jpg"}, {"description": null, "title": "Amazon convierte a Echo en una esfera e incursiona en videojuegos - El Nuevo Herald", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiRWh0dHBzOi8vd3d3LmVsbnVldm9oZXJhbGQuY29tL25vdGljaWFzL2ZpbmFuemFzL2FydGljbGUyNDU5OTEyNzUuaHRtbNIBRWh0dHBzOi8vYW1wLmVsbnVldm9oZXJhbGQuY29tL25vdGljaWFzL2ZpbmFuemFzL2FydGljbGUyNDU5OTEyNzUuaHRtbA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T22:38:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "13 empresas, entre las que se encuentran\u00a0Epic Games, Spotify, Tile, ProtonMail y Basecamp, acaban de anunciar la creaci\u00f3n de la \"Coalition for App Fairness\" (CAF), una organizaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro cuyo objetivo es combatir, entre otras cosas,\u00a0la tasa del 3\u2026", "title": "Empresas tecnol\u00f3gicas emprenden batalla contra las tiendas de aplicaciones - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/09/24/empresas-tecnologicas-emprenden-batalla-contra-las-tiendas-de-aplicaciones/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T21:16:27Z", "content": "Epic Games, Spotify, Basecamp y diez empresas m\u00e1s se unen para protestar por la tasa del 30% de la App Store\r\n13 empresas, entre las que se encuentran\u00a0Epic Games, Spotify, Tile, ProtonMail y Basecamp\u2026 [+3064 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/09/apple-app-stores-e1600981762825.jpg"}, {"description": "El sueco logr\u00f3 el r\u00e9cord mundial de p\u00e9rtiga al aire libre hace ocho d\u00edas en Roma y este viernes, en Doha (Catar) podr\u00eda intentar batirlo de nuevo.", "title": "Los focos, en Duplantis - AS ", "url": "https://as.com/masdeporte/2020/09/24/atletismo/1600979109_552169.html", "author": "\u00c1lvaro Carrera", "publishedAt": "2020-09-24T20:25:09Z", "content": "La Diamond League 2020 echa este viernes en el cierre en Doha, ciudad en la que deb\u00eda haber arrancado en abril. La pandemia ha recortado el calendario, no habr\u00e1 campeones y la de este viernes (18:00,\u2026 [+1395 chars]", "source": {"id": null, "name": "As.com"}, "urlToImage": "https://as01.epimg.net/masdeporte/imagenes/2020/09/24/atletismo/1600979109_552169_1600979229_noticia_normal.jpg"}, {"description": "Cuba particip\u00f3 hoy en las consultas con los cinco estados miembros de la Uni\u00f3n Econ\u00f3mica Euroasi\u00e1tica (UEEA), para la obtenci\u00f3n del estatus de Estado Observador de ese bloque econ\u00f3mico, solicitud que fue apoyada de manera un\u00e1nime. Cabrisas ratific\u00f3 la volunta\u2026", "title": "Cuba participa en consultas para obtener estatus de Estado Observador de la Uni\u00f3n Econ\u00f3mica Euroasi\u00e1tica - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/09/24/cuba-participa-en-consultas-para-obtener-estatus-de-estado-observador-de-la-union-economica-euroasiatica/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T19:18:26Z", "content": "Cuba particip\u00f3 hoy en las consultas con los cinco estados miembros de la Uni\u00f3n Econ\u00f3mica Euroasi\u00e1tica (UEEA), para la obtenci\u00f3n del estatus de Estado Observador de ese bloque econ\u00f3mico, solicitud que\u2026 [+2589 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/09/0924-cabrisas-rusia1-e1600974661740.jpg"}, {"description": "Canciller de Venezuela rechaza nuevas medidas de EE.UU. contra Cuba\nCaracas, 24 sep, 2020.- El canciller de Venezuela, Jorge Arreaza, rechaz\u00f3 hoy la implementaci\u00f3n por el gobierno de Estados Unidos de nuevas restricciones a los sectores del turismo y el comer\u2026", "title": "Canciller de Venezuela rechaza nuevas medidas de EE.UU. contra Cuba - Ministerio de Relaciones Exteriores Cubano", "url": "http://www.cubaminrex.cu/es/canciller-de-venezuela-rechaza-nuevas-medidas-de-eeuu-contra-cuba", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T18:19:06Z", "content": "Canciller de Venezuela rechaza nuevas medidas de EE.UU. contra Cuba\r\nCaracas, 24 sep, 2020.- El canciller de Venezuela, Jorge Arreaza, rechaz\u00f3 hoy la implementaci\u00f3n por el gobierno de Estados Unidos \u2026 [+1910 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubaminrex.cu"}, "urlToImage": null}, {"description": "Al cierre del d\u00eda de ayer, 23 de septiembre, se encuentran ingresados en instituciones de salud para vigilancia cl\u00ednica epidemiol\u00f3gica 8 mil 547 pacientes, de ellos: en vigilancia 6 mil 738, sospechosos mil 232 y confirmados 577.\rPara COVID-19 se estudiaron 7\u2026", "title": "Cuba: Se informan hoy 40 muestras positivas a la COVID-19 (+Video) - Radio Cubana", "url": "http://www.radiocubana.cu/destacados/149-destacados/30353-cuba-se-informan-hoy-40-muestras-positivas-a-la-covid-19-video", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T17:58:18Z", "content": "Al cierre del d\u00eda de ayer, 23 de septiembre, se encuentran ingresados en instituciones de salud para vigilancia cl\u00ednica epidemiol\u00f3gica 8 mil 547 pacientes, de ellos: en vigilancia 6 mil 738, sospecho\u2026 [+13209 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiocubana.cu"}, "urlToImage": "http://www.radiocubana.cu/images/parte23-1.jpeg"}, {"description": "En un video publicado la ma\u00f1ana de este jueves 24 de septiembre del 2020, Gloria Gallardo, presidenta de la Empresa P\u00fablica Municipal de Turismo de Guayaquil, anunci\u00f3 que el escritor Andr\u00e9s Cadena es el ganador del Premio Miguel Donoso Pareja 2020, por su lib\u2026", "title": "El escritor quite\u00f1o Andr\u00e9s Cadena gan\u00f3 el Premio Miguel Donoso Pareja 2020 - El Comercio (Ecuador)", "url": "https://www.elcomercio.com/tendencias/escritor-quiteno-andres-cadena-premio.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T17:40:00Z", "content": "En un video publicado la ma\u00f1ana de este jueves 24 de septiembre del 2020, Gloria Gallardo, presidenta de la Empresa P\u00fablica Municipal de Turismo de Guayaquil, anunci\u00f3 que el escritor Andr\u00e9s Cadena es\u2026 [+801 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcomercio.com"}, "urlToImage": "https://www.elcomercio.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/09/24/5f6ce15b28482.jpeg"}, {"description": "Anitta, Danna Paola o Kylie Jenner son otras de las estrellas del espect\u00e1culo que se han atrevido a lucir las mechas noventeras", "title": "Jennifer Lopez apuesta por las atrevidas mechas de los 90 que triunfan entre las 'celebrities' - CiberCuba", "url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2020-09-24-u198484-e198484-s27065-jennifer-lopez-apuesta-mechas-90-triunfan-celebrities", "author": "Izabela Pecherska", "publishedAt": "2020-09-24T17:21:14Z", "content": "Jennifer Lopez confirma lo que desde hace meses ven\u00edan anunciando las 'influencers' y 'celebrities'\u00a0en sus redes sociales: la melena bicolor est\u00e1 de moda.\u00a0\r\nEn los \u00faltimos tiempos, son varias las art\u2026 [+1562 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cibercuba.com"}, "urlToImage": "https://cdn1.celebritax.com/sites/default/files/styles/watermark_100/public/1600968074-jennifer-lopez-apuesta-mechas-90-triunfan-celebrities.jpg"}, {"description": "Para la puesta en marcha, se iniciar\u00e1 con un m\u00ednimo de 2000 \u00f3rdenes diarias en\u00a0TuEnv\u00edo Habana", "title": "Abre Cimex desde hoy TuEnv\u00edo Habana y anuncia cierre de las otras tiendas virtuales en la capital - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": "Susana Ant\u00f3n", "publishedAt": "2020-09-24T17:09:00Z", "content": "La corporaci\u00f3n Cimex S.A anunci\u00f3 este jueves\u00a0 el inicio de las ventas por la nueva tienda virtual TuEnvioHabana, que agrupar\u00e1 en una sola plataforma y almac\u00e9n f\u00edsico todo el proceso de compras virtua\u2026 [+2445 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/09/medium/f0178675.jpg"}, {"description": "La posibilidad de trascender el espacio f\u00edsico m\u00e1s all\u00e1 de lo que permiten las letras, conquista desde hoy y hasta el 26 de septiembre el universo online, oportunidad para enaltecer la creaci\u00f3n joven literaria con la XXVI edici\u00f3n del Premio Literario Portus P\u2026", "title": "Conquista desde hoy el universo online el Premio Literario Portus Patris, de Las Tunas - ACN DIGITAL", "url": "http://www.acn.cu/cultura/70474-conquista-desde-hoy-el-universo-online-el-premio-literario-portus-patris-de-las-tunas", "author": "Agencia Cubana de Noticias", "publishedAt": "2020-09-24T16:18:27Z", "content": "Las Tunas, 24 sep (ACN) La posibilidad de trascender el espacio f\u00edsico m\u00e1s all\u00e1 de lo que permiten las letras, conquista desde hoy y hasta el 26 de septiembre el universo online, oportunidad para ena\u2026 [+2034 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.acn.cu"}, "urlToImage": "http://www.acn.cu/images/2020/SEPTIEMBRE/0-22-premio.jpg"}, {"description": "Una mesa redonda de alto nivel sobre acci\u00f3n clim\u00e1tica sesionar\u00e1 hoy convocada por el secretario general de ONU, Ant\u00f3nio Guterres, con el fin de buscar...", "title": "Sesionar\u00e1 en ONU mesa redonda de alto nivel sobre acci\u00f3n clim\u00e1tica - icrt.cu", "url": "http://www.radioholguin.icrt.cu/mundo/item/4399-sesionara-en-onu-mesa-redonda-de-alto-nivel-sobre-accion-climatica", "author": "tomado de Prensa Latina", "publishedAt": "2020-09-24T15:10:19Z", "content": "Una mesa redonda de alto nivel sobre acci\u00f3n clim\u00e1tica sesionar\u00e1 hoy convocada por el secretario general de ONU, Ant\u00f3nio Guterres, con el fin de buscar soluciones por parte de Gobiernos y l\u00edderes de l\u2026 [+2090 chars]", "source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "urlToImage": "http://www.radioholguin.icrt.cu/media/k2/items/cache/78c92f0495bac3be3b3c179106f3929b_M.jpg"}, {"description": "\u201cTendremos que ver qu\u00e9 pasa\u201d, dijo el presidente en rueda de prensa desde la Casa Blanca, donde volvi\u00f3 a sembrar dudas sin evidencia sobre la credibilidad de la elecci\u00f3n: \u201cSaben que me he estado quejando mucho sobre las boletas, son un desastre\u201d, algo que no \u2026", "title": "Trump reh\u00fasa comprometerse a una transici\u00f3n pac\u00edfica del poder si Biden gana - Telemundo", "url": "https://www.telemundo.com/noticias/noticias-telemundo/trump-se-rehusa-comprometerse-una-transicion-pacifica-del-poder-si-biden-gana-tmna3836194", "author": "NBC Universal", "publishedAt": "2020-09-24T14:48:00Z", "content": "El presidente Trump se neg\u00f3 este mi\u00e9rcoles a comprometerse a que haya una transici\u00f3n pac\u00edfica del poder en caso de que no resulte ganador de las elecciones de noviembre, pese a que tal transici\u00f3n ha \u2026 [+4705 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telemundo.com"}, "urlToImage": "https://www.telemundo.com/sites/nbcutelemundo/files/styles/nbcnews-fp-1200-630/public/images/article/cover/2020/09/23/ap20267815243183_1.jpg?ramen_itok=iqwQftIcTf"}, {"description": null, "title": "An\u00e1lisis de mercado de palabras clave por acci\u00f3n 2020 | Pron\u00f3stico por regiones, tipos, aplicaci\u00f3n, an\u00e1lisis FODA, ventas e ingresos, caracter\u00edsticas del mercado con diferentes estrategias - Heraldo De La Manga", "url": "http://heraldolamango.com/2020/09/24/analisis-de-mercado-de-palabras-clave-por-accion-2020-pronostico-por-regiones-tipos-aplicacion-analisis-foda-ventas-e-ingresos-caracteristicas-del-mercado-con-diferentes-estrategias-201/", "author": "Lloyd Dutton", "publishedAt": "2020-09-24T14:48:00Z", "content": "El Informe Final agregar\u00e1 el an\u00e1lisis del impacto de COVID-19 en esta industriaEl informe global Mercado de palabras clave proporciona el estado de desarrollo y el crecimiento general de la industria\u2026 [+5671 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heraldolamango.com"}, "urlToImage": null}], "totalResults": 30}