{"status": "ok", "articles": [{"description": "Las Guerreras tienen tres finales que deben ganar para llegar a semifinales del Europeo: Francia (jueves), Dinamarca (domingo) y Montenegro (martes).", "title": "Espa\u00f1a, ante Francia, Dinamarca y Montenegro sin margen de error - AS", "url": "https://as.com/masdeporte/2020/12/08/balonmano/1607466765_958183.html", "author": "Enrique Ojeda", "publishedAt": "2020-12-08T22:32:45Z", "content": "Este mi\u00e9rcoles mismo Espa\u00f1a hace las maletas. Se cambia de hotel al fin. Hasta ahora est\u00e1 en Silkeborg, a cuarenta minutos de ida a la cancha de juego y de entrenamientos, lo cual est\u00e1 fuera de los p\u2026 [+2669 chars]", "source": {"id": null, "name": "As.com"}, "urlToImage": "https://as01.epimg.net/masdeporte/imagenes/2020/12/08/balonmano/1607464907_481095_1607465133_noticia_normal.jpg"}, {"description": "Nosotros, los Jefes de Estado y de Gobierno de la Comunidad del Caribe (CARICOM) y la Rep\u00fablica de Cuba, reunidos el 8 de diciembre de 2020 por videoconferencia, en ocasi\u00f3n de la S\u00e9ptima Cumbre CARICOM-Cuba, y en conmemoraci\u00f3n del cuadrag\u00e9simo octavo aniversa\u2026", "title": "Declaraci\u00f3n Final de la VII Cumbre CARICOM-Cuba - Ministerio de Relaciones Exteriores Cubano", "url": "http://www.cubaminrex.cu/es/declaracion-final-de-la-vii-cumbre-caricom-cuba", "author": null, "publishedAt": "2020-12-08T22:20:47Z", "content": "Declaraci\u00f3n Final de la VII Cumbre CARICOM-Cuba\r\n8 de diciembre de 2020\r\nNosotros, los Jefes de Estado y de Gobierno de la Comunidad del Caribe (CARICOM) y la Rep\u00fablica de Cuba, reunidos el 8 de dici\u2026 [+9918 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubaminrex.cu"}, "urlToImage": null}, {"description": "Ya son m\u00e1s de cuatro a\u00f1os desde que Google present\u00f3 por primera vez Fuchsia. Llam\u00f3 la atenci\u00f3n en su momento primero por ser un nuevo sistema operativo de...", "title": "Google abre Fuchsia a desarrolladores de forma p\u00fablica, el misterioso sistema operativo de Google ya no es... - Xataka", "url": "https://www.xataka.com/aplicaciones/google-abre-fuchsia-a-desarrolladores-forma-publica-misterioso-sistema-operativo-google-no-misterioso", "author": "Cristian Rus", "publishedAt": "2020-12-08T21:47:00Z", "content": "Ya son m\u00e1s de cuatro a\u00f1os desde que Google present\u00f3 por primera vez Fuchsia. Llam\u00f3 la atenci\u00f3n en su momento primero por ser un nuevo sistema operativo de Google y segundo por no estar basado en el n\u2026 [+2005 chars]", "source": {"id": null, "name": "Xataka.com"}, "urlToImage": "https://i.blogs.es/411873/dfagsf/840_560.jpg"}, {"description": "El petr\u00f3leo de Texas cierra con una bajada del 0,35 %, hasta 45,60 d\u00f3lares", "title": "El petr\u00f3leo de Texas cierra con una bajada del 0,35 %, hasta 45,60 d\u00f3lares - Investing.com Espa\u00f1a", "url": "https://es.investing.com/news/commodities-news/el-petroleo-de-texas-cierra-con-una-bajada-del-035--hasta-4560-dolares-2064703", "author": "EFE", "publishedAt": "2020-12-08T21:28:00Z", "content": "Nueva York, 8 dic (.).- El precio del petr\u00f3leo intermedio de Texas (WTI) cerr\u00f3 este martes con una bajada del 0,35 %, hasta los 45,60 d\u00f3lares el barril, arrastrado por el aumento de casos de covid-19\u2026 [+1611 chars]", "source": {"id": null, "name": "Investing.com"}, "urlToImage": "https://i-invdn-com.akamaized.net/news/LYNXMPEE2L0GM_L.jpg"}, {"description": "Los candidatos vacunales cubanos Soberana 01 y Soberana 02, cuya efectividad contra el SARS-CoV-2 ya se estudia en el pa\u00eds, tambi\u00e9n tendr\u00e1n ensayos cl\u00ednicos en el extranjero, que complementar\u00e1n los realizados en La Habana. Se prev\u00e9 continuar a la Fase II de e\u2026", "title": "Ensayos cl\u00ednicos de vacunas cubanas contra la COVID-19 iniciar\u00e1n en el exterior - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/12/08/ensayos-clinicos-de-vacunas-cubanas-contra-la-covid-19-iniciaran-en-el-exterior/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-08T20:56:49Z", "content": "Dr.C. Vicente V\u00e9rez, director del Instituto Finlay de Vacunas. Foto: ACN.\r\nLos candidatos vacunales cubanos Soberana 01 y Soberana 02, cuya efectividad contra el SARS-CoV-2 ya se estudia en el pa\u00eds, \u2026 [+2204 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/08/vacuna-cubana-covid.jpg"}, {"description": "Presidido por el primer secretario del Comit\u00e9 Central del PCC, General de ej\u00e9rcito Ra\u00fal Castro, el presidente de la rep\u00fablica Miguel D\u00edaz-canel y el primer ministro Manuel Marrero, este 7 de diciembre, tuvo lugar una velada pol\u00edtico cultural por el aniversari\u2026", "title": "Ra\u00fal y D\u00edaz-Canel asistieron a celebraci\u00f3n por 60 a\u00f1os de relaciones diplom\u00e1ticas Cuba y China (+Foto) - Radio Habana Cuba", "url": "http://www.radiohc.cu/noticias/nacionales/241769-raul-y-diaz-canel-asistieron-a-celebracion-por-60-anos-de-relaciones-diplomaticas-cuba-y-china-foto", "author": "Maite Gonz\u00e1lez Mart\u00ednez", "publishedAt": "2020-12-08T20:45:00Z", "content": "Ra\u00fal festeja los nexos entre ambos Gobiernos, Partidos y pueblos. Foto: Ariel Ley\r\nPor: Maritza Guti\u00e9rrez\r\nLa Habana, 8 dic (RHC) Presidido por el primer secretario del Comit\u00e9 Central del PCC, Genera\u2026 [+1680 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiohc.cu"}, "urlToImage": "http://www.radiohc.cu/articles/cropped/5eBz-81698381-raul-acto.jpg"}, {"description": "", "title": "Cuba autoriza participaci\u00f3n mayoritaria de capital extranjero en empresas mixtas - FRANCE 24", "url": "https://www.france24.com/es/minuto-a-minuto/20201208-cuba-autoriza-participaci\u00f3n-mayoritaria-de-capital-extranjero-en-empresas-mixtas", "author": "France 24", "publishedAt": "2020-12-08T20:40:00Z", "content": "La Habana (AFP)\r\nCuba, que enfrenta serios problemas de liquidez, autoriz\u00f3 este martes la participaci\u00f3n mayoritaria de inversionistas extranjeros en algunas empresas de capital mixto creadas en la is\u2026 [+2416 chars]", "source": {"id": null, "name": "FRANCE 24 English"}, "urlToImage": "https://s.france24.com/media/display/95fef852-3995-11eb-9556-005056bff430/w:1280/p:16x9/bac8a54692f6a2b7afa7a2a1c78aa0b0aa1c76ab.jpg"}, {"description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "title": "ESC\u00c1NER: Cine brasile\u00f1o, m\u00e1s all\u00e1 de la samba y el f\u00fatbol - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-12-08T20:14:44Z", "content": "Por Antonio Cuesta Mar\u00edn\r\nPar\u00eds, 8 dic (Prensa Latina) En los \u00faltimos d\u00edas el presidente de Francia, Emmanuel Macron, y el primer ministro, Jean Castex, detallaron los pasos para un eventual desconfi\u2026 [+92 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png"}, {"description": "La representante de Cuba manifest\u00f3 que la Unesco debe mantener su liderazgo como organismo principal de coordinaci\u00f3n y apoyo multilateral, como mecanismo acordado por la comunidad internacional para la adopci\u00f3n de decisiones estrat\u00e9gicas sobre las metas y obj\u2026", "title": "Aboga Cuba ante Unesco por di\u00e1logo y cooperaci\u00f3n internacional en materia de Educaci\u00f3n - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-12-08T20:12:00Z", "content": "En el debate correspondiente a la Coordinaci\u00f3n y apoyo en los planos regional y mundial para alcanzar el ODS 4-Educacion 2030 durante la 210 sesi\u00f3n del Consejo Ejecutivo, Aime\u00e9 Pujadas Clavel,Tercera\u2026 [+1634 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/11/medium/f0181797.jpg"}, {"description": "Hoy se cumplen 40 a\u00f1os de ese instante tr\u00e1gico para la historia de la humanidad.", "title": "Lennon, Nueva York y una foto que perd\u00ed - OnCubaNews", "url": "https://oncubanews.com/cultura/musica/lennon-nueva-york-y-una-foto-que-perdi/", "author": "Michel Hern\u00e1ndez", "publishedAt": "2020-12-08T19:34:53Z", "content": "No puedo salir del aeropuerto John F. Kennedy. La b\u00fasqueda de las puertas al exterior se me ha convertido en un infranqueable laberinto y ya las nerviosas gotas de sudor caen por mi cuerpo. Bajo las \u2026 [+12839 chars]", "source": {"id": null, "name": "Oncubanews.com"}, "urlToImage": "https://oncubanews.com/wp-content/uploads/2020/12/Gafas-de-Lennon-El-Pais..jpg"}, {"description": "El mandatario record\u00f3 el legado del Comandante Hugo Ch\u00e1vez, al tiempo que hizo un repaso de los procesos electorales por los que ha transitado el pa\u00eds en los \u00faltimos a\u00f1os. Sobre el resultado electoral del pasado domingo, calific\u00f3 como un \"esfuerzo hist\u00f3rico d\u2026", "title": "Maduro: \"Venezuela pudo hacer unas elecciones en paz\" - CubaS\u00cd", "url": "https://cubasi.cu/es/noticia/maduro-venezuela-pudo-hacer-unas-elecciones-en-paz", "author": null, "publishedAt": "2020-12-08T19:23:05Z", "content": "El mandatario record\u00f3 el legado del Comandante Hugo Ch\u00e1vez, al tiempo que hizo un repaso de los procesos electorales por los que ha transitado el pa\u00eds en los \u00faltimos a\u00f1os.\r\nSobre el resultado elector\u2026 [+3924 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "urlToImage": "https://cubasi.cu/sites/default/files/maduro_conferencia_prensa.jpg"}, {"description": "El mando de la PS5 ha llegado para que tengamos una nueva sensaci\u00f3n a la hora de jugar a nuestros juegos favoritos. Pero lo bueno es que este dispositivo no solo es capaz de funcionar con la consola, sino que tambi\u00e9n podremos usarlo en nuestro PC , y nosotros\u2026", "title": "As\u00ed se configura el mando de la PlayStation 5 en Steam - ADSLZone", "url": "https://www.adslzone.net/como-se-hace/playstation/mando-ps5-pc/", "author": "Manuel Naranjo", "publishedAt": "2020-12-08T19:00:00Z", "content": "El mando de la PS5 ha llegado para que tengamos una nueva sensaci\u00f3n a la hora de jugar a nuestros juegos favoritos. Pero lo bueno es que este dispositivo no solo es capaz de funcionar con la consola,\u2026 [+5444 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adslzone.net"}, "urlToImage": "https://www.adslzone.net/app/uploads-adslzone.net/2020/11/mando-ps5-0.jpg"}, {"description": "Una anciana de 90 a\u00f1os, Margaret Keenan, se convirti\u00f3 en la primera persona del planeta y de una naci\u00f3n de Occidente en recibir fuera de un ensayo la vacuna contra la COVID-19 desarrollada por las farmac\u00e9uticas estadounidense Pfizer y la alemana BioNTech", "title": "Comienza el Reino Unido campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n masiva contra la COVID-19 - Radio Rebelde", "url": "https://www.radiorebelde.cu/noticia/comienza-el-reino-unido-campana-de-vacunacion-masiva-contra-la-covid-19-20201208/", "author": "Radio Rebelde", "publishedAt": "2020-12-08T18:23:07Z", "content": "Comienza el Reino Unido campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n masiva contra la COVID-19\r\n2020-12-08 13:23:07 / \r\nNoticiero Nacional de Radio \r\nUna anciana de 90 a\u00f1os, Margaret Keenan, se convirti\u00f3 este martes en la \u2026 [+3499 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiorebelde.cu"}, "urlToImage": "https://www.radiorebelde.cu/images/images/2020/mundo/vacunacion-masiva-covid-reino-unido-priemera-persona-vacunada-dw.jpg"}, {"description": "En 1967 Glauber Rocha film\u00f3 Tierra en Trance. Y precisamente como homenaje a la cinta y a su director, fundador del Cinema Novo y l\u00edder del movimiento cinematogr\u00e1fico de los a\u00f1os sesenta; Tierra en Trance es el nombre del programa de cine que el canal Educati\u2026", "title": "Tierra en trance: Un pedazo del festival de cine en las casas de los televidentes - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/especiales/2020/12/08/tierra-en-trance-un-pedazo-del-festival-de-cine-en-las-casas-de-los-televidentes/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-08T18:17:19Z", "content": "Pel\u00edcula Tierra en Trance. Foto: Portal de la TV Cubana.\r\nEn 1967 Glauber Rocha film\u00f3 Tierra en Trance, que forma parte de la Trilog\u00eda de la tierra. Antes, en 1964 realiz\u00f3 Dios y el Diablo en la tier\u2026 [+3401 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/12/terra-em-trance.jpg"}, {"description": "El descubrimiento hecho por el Departamento de F\u00edsica y Astronom\u00eda de la Universidad de Turku que analiz\u00f3 datos de la misi\u00f3n Rosetta ayudar\u00e1 a los cient\u00edficos a explicar c\u00f3mo surgi\u00f3 la vida en la Tierra.", "title": "Localizan f\u00f3sforo s\u00f3lido en un cometa, el \u00faltimo elemento necesario para descubrir c\u00f3mo se origin\u00f3 la vida en la Tierra - Antena 3 Noticias", "url": "https://www.antena3.com/noticias/ciencia/localizan-fosforo-solido-cometa-ultimo-elemento-necesario-descubrir-como-origino-vida-tierra_202012085fcfaeaa1d6944000196982d.html", "author": "Antena 3 Noticias", "publishedAt": "2020-12-08T16:49:46Z", "content": "\u00bfFueron los cometas los cuerpos que trajeron los elementos necesarios para la vida en la Tierra? Cada vez parece m\u00e1s probable que podr\u00edan haberlo hecho. Al menos un cometa podr\u00eda tener todos\r\nlos ele\u2026 [+1579 chars]", "source": {"id": null, "name": "Antena3.com"}, "urlToImage": "https://fotografias.antena3.com/clipping/cmsimages01/2020/12/08/8740FEA2-4C61-4C8A-9B2F-BD17B5568952/69.jpg"}, {"description": "La Habana, 8 dic (Prensa Latina) Autoridades sanitarias de Cuba reportan hoy 76 nuevos pacientes identificados con la Covid-19, lo que la cifra total de casos confirmados con la enfermedad asciende a ocho mil 982.", "title": "Reportan en Cuba 76 nuevos casos de Covid-19 - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-12-08T16:46:30Z", "content": "La Habana, 8 dic (Prensa Latina) Autoridades sanitarias de Cuba reportan hoy 76 nuevos pacientes identificados con la Covid-19, lo que la cifra total de casos confirmados con la enfermedad asciende a\u2026 [+1184 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/diciembre/08/w-GRAFICAS-COVID.jpg"}, {"description": "Adem\u00e1s de educar, muchas escuelas representan alimento y seguridad para los ni\u00f1os m\u00e1s marginados y vulnerables", "title": "Unicef pide que se cumplan todas las medidas sanitarias para mantener abiertas las escuelas - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-12-08T16:12:00Z", "content": "Aunque la evidencia ha demostrado que no hay relaci\u00f3n entre la operaci\u00f3n regular de las escuelas y la transmisi\u00f3n comunitaria del coronavirus, unos 90 millones de ni\u00f1os resultaron afectados con el nu\u2026 [+3822 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/12/medium/f0184179.jpg"}, {"description": null, "title": "Acciones desestabilizadoras se estrellan con el muro de la Revoluci\u00f3n Cubana (+Video) - Adelante Cuba", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMimQFodHRwOi8vd3d3LmFkZWxhbnRlLmN1L2luZGV4LnBocC9lcy9ub3RpY2lhcy9ub3RpY2lhcy1kZS1jdWJhLzIxODMwLWFjY2lvbmVzLWRlc2VzdGFiaWxpemFkb3Jhcy1zZS1lc3RyZWxsYW4tY29uLWVsLW11cm8tZGUtbGEtcmV2b2x1Y2lvbi1jdWJhbmEtY2FtYWd1ZXnSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-12-08T15:13:28Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Cada vez hay m\u00e1s posibilidades de que el 'brexit' se haga con un acuerdo con el Reino Unido.", "title": "Boris Johnson allana el camino hacia el 'brexit' al retirar varias cl\u00e1usulas que violaban el acuerdo de salida de Reino Unido - Antena 3 Noticias", "url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/boris-johnson-allana-el-camino-hacia-el-brexit-al-retirar-varias-clausulas-que-violaban-el-acuerdo-de-salida-de-reino-unido_202012085fcf8e2713e1de0001c0d566.html", "author": "Antena 3 Noticias", "publishedAt": "2020-12-08T14:31:02Z", "content": "El primer ministro brit\u00e1nico, Boris Johnson, acaba de retirar varias cl\u00e1usulas de una ley que, seg\u00fan la Uni\u00f3n Europea, violaba el acuerdo de salida de Reino Unido. Esto es un paso decisivo para que B\u2026 [+1039 chars]", "source": {"id": null, "name": "Antena3.com"}, "urlToImage": "https://fotografias.antena3.com/clipping/cmsimages02/2020/09/22/59EF46C7-BEE1-43CE-A657-76063B362370/69.jpg"}, {"description": "Madrid, 8 dic (Prensa Latina) El brasile\u00f1o Marcelinho Huertas del club Iberostar Tenerife encabeza hoy la clasificaci\u00f3n general de mejor jugador de Latinoam\u00e9rica en la Liga Endesa del baloncesto de Espa\u00f1a correspondiente a la campa\u00f1a 2020-21", "title": "9:11 Brasile\u00f1o encabeza a Latinoam\u00e9rica en baloncesto de Espa\u00f1a - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-12-08T14:11:00Z", "content": "Madrid, 8 dic (Prensa Latina) El brasile\u00f1o Marcelinho Huertas del club Iberostar Tenerife encabeza hoy la clasificaci\u00f3n general de mejor jugador de Latinoam\u00e9rica en la Liga Endesa del baloncesto de E\u2026 [+1548 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/diciembre/08/r--baloncesto-3.jpg"}], "totalResults": 30}