{"status": "ok", "articles": [{"description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "title": "Esperanza de vacunas impulsa nuevamente los precios del petr\u00f3leo - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T22:23:00Z", "content": "20 de noviembre de 2020, 1:32\r\nPor Rosmerys Bernal Pi\u00f1a\r\nLa Habana, 20 nov (Prensa Latina) La carrera internacional por lograr una vacuna efectiva contra la Covid-19 parece acelerarse en los \u00faltimos \u2026 [+139 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png"}, {"description": "www.primicias.ec", "title": "Jorge Montenegro buscar\u00e1 mantener el t\u00edtulo de la Vuelta al Ecuador - Primicias", "url": "https://www.primicias.ec/noticias/jugada/jorge-montenegro-mantener-titulo-vuelta-al-ecuador/", "author": "Dom\u00e9nica Figueroa", "publishedAt": "2020-11-20T21:56:26Z", "content": "El pedalista Jorge Montenegro asegur\u00f3 que siente mucha confianza del Movistar Team, pues el equipo que lo respalda para mantenerse como el campe\u00f3n de la Vuelta cicl\u00edstica al Ecuador.\r\nEste a\u00f1o, el ci\u2026 [+1315 chars]", "source": {"id": null, "name": "Primicias.ec"}, "urlToImage": "https://www.primicias.ec/wp-content/uploads/2020/11/jm2_jugada.jpg"}, {"description": "EEUU dice a Cuba que el env\u00edo de remesas a la isla puede continuar con esta condici\u00f3n", "title": "EEUU dice a Cuba que el env\u00edo de remesas a la isla puede continuar con esta condici\u00f3n - CubitaNOW", "url": "https://cubitanow.com/eeuu-dice-a-cuba-que-el-envo-de-remesas-a-la-isla-puede-continuar-con-esta-condicin", "author": "Redacci\u00ef\u00bf\u00bdn de CubitaNOW", "publishedAt": "2020-11-20T21:28:26Z", "content": "El Departamento de Estado de Estados Unidos ha dicho que el gobierno de Cuba sabe lo que debe hacer para mantener las remesas y ha puesto solo una condici\u00f3n para que esto ocurra. \r\nEl r\u00e9gimen sabe lo\u2026 [+1181 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubitanow.com"}, "urlToImage": "https://cdncubitanowads-102a5.kxcdn.com/images/eeuu-dice-a-cuba-que-el-envo-de-remesas-a-la-isla-puede-continuar-con-esta-condicin-eeuu-dice-a-cuba-que-el-envio-de-remesas-a-la-isla-puede-continuar-con-esta-condicion.jpg"}, {"description": null, "title": "Pelosi y Schumer se re\u00fanen con Biden - Voz de Am\u00e9rica", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9ZWNwSk8yb1RkSkHSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T20:31:22Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "20 de noviembre de 2020,   14:28Washington, 20 nov (Prensa Latina) Una reuni\u00f3n prevista hoy entre el presidente Donald Trump y legisladores estatales de Michigan genera cr\u00edticas y protestas en medio de la negativa del mandatario a reconocer los resultados de \u2026", "title": "Critican reuni\u00f3n de Trump con legisladores de Michigan - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T19:28:00Z", "content": "20 de noviembre de 2020, 14:28Washington, 20 nov (Prensa Latina) Una reuni\u00f3n prevista hoy entre el presidente Donald Trump y legisladores estatales de Michigan genera cr\u00edticas y protestas en medio de\u2026 [+2708 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/news01.jpg"}, {"description": "La avenida Felino Figueredo se llen\u00f3 de colorido esta ma\u00f1ana con la realizaci\u00f3n del Festival Deportivo Recreativo Gigante donde se expusieron las diversas actividades que se desarrollan en la provincia de Granma. La actividad que form\u00f3 parte del programa prev\u2026", "title": "Realizan en Bayamo festival gigante de la cultura f\u00edsica y la recreaci\u00f3n - Radio Bayamo, Espa\u00f1ol", "url": "http://www.radiobayamo.icrt.cu/2020/11/20/realizan-en-bayamo-festival-gigante-de-la-cultura-fisica-y-la-recreacion/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T19:16:50Z", "content": "La avenida Felino Figueredo se llen\u00f3 de colorido esta ma\u00f1ana con la realizaci\u00f3n del Festival Deportivo Recreativo Gigante donde se expusieron las diversas actividades que se desarrollan en la provinc\u2026 [+1121 chars]", "source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "urlToImage": "http://www.radiobayamo.icrt.cu/wp-content/uploads/2020/11/20201120_084422.jpg"}, {"description": "Al viajar a Cuba luego de la reapertura en La Habana, es importante tener presente esta informaci\u00f3n", "title": "Esta informaci\u00f3n te interesa si vas a viajar a Cuba tras la reapertura - Revista DimeCuba", "url": "https://www.dimecuba.com/revista/noticias-cuba/informacion-viajar-cuba-reapertura/", "author": "ThemeGrill", "publishedAt": "2020-11-20T18:10:53Z", "content": "Luego de que el Aeropuerto de La Habana reabriera, son varias las novedades surgidas como parte de la nueva normalidad en el pa\u00eds. Por lo tanto, sintetizamos para ti la informaci\u00f3n m\u00e1s importante que\u2026 [+4513 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dimecuba.com"}, "urlToImage": "https://www.dimecuba.com/revista/wp-content/uploads/2020/11/viajar-Cuba-reapertura-informacion-.jpg"}, {"description": "El segundo secretario del Comit\u00e9 Central del Partido, Jos\u00e9 Ram\u00f3n Machado Ventura inici\u00f3 su recorrido; por las principales \u00e1reas productivas de la provincia de Pinar del R\u00edo; en la Empresa Agroindustrial de Granos (EAIG) Los Palacios.Durante su visita", "title": "Machado Ventura recorre principales \u00e1reas productivas en Pinar del R\u00edo - Tele Pinar", "url": "http://www.telepinar.cu/machado-ventura-recorre-principales-areas-productivas-de-la-agricultura-en-pinar-del-rio/", "author": "F\u00e1tima Rivera Amador", "publishedAt": "2020-11-20T17:28:00Z", "content": "El segundo secretario del Comit\u00e9 Central del Partido, Jos\u00e9 Ram\u00f3n Machado Ventura inici\u00f3 su recorrido; por las principales \u00e1reas productivas de la provincia de Pinar del R\u00edo; en la Empresa Agroindustr\u2026 [+1627 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telepinar.cu"}, "urlToImage": "http://www.telepinar.cu/wp-content/uploads/2020/11/Machado-Ventura-recorre-principales-areas-productivas-de-la-agricultura-en-Pinar-del-Rio.jpg"}, {"description": "Como parte de los estudios que acompa\u00f1an el tema del salario y su reforma, se han tomado en cuenta los principales gastos que hace una persona para adquirir bienes y servicios fundamentales, explic\u00f3 Francisco Silva Herrera, director general de ventas de merca\u2026", "title": "Unificaci\u00f3n monetaria: Sobre el salario, gastos promedios y una nueva canasta de referencia - Trabajadores de Cuba", "url": "http://www.trabajadores.cu/20201120/unificacion-monetaria-sobre-el-salario-gastos-promedios-y-una-nueva-canasta-de-referencia/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-11-20T16:53:00Z", "content": "Que el trabajo aportado se convierta en un valor primordial de nuestra sociedad pudiera decirse que es uno de los prop\u00f3sitos cardinales de la reforma salarial, pol\u00edtica concebida dentro de la Tarea O\u2026 [+7490 chars]", "source": {"id": null, "name": "Trabajadores.cu"}, "urlToImage": "http://www.trabajadores.cu/wp-content/uploads/2020/11/f0183013.jpg"}, {"description": "\"Nosotros quedamos entre los primeros cinco, as\u00ed que es una felicidad haber vivido este momento y haber estado junto a los otros compositores esperando esta gran premiaci\u00f3n\", fueron algunas de sus palabras.", "title": "La reacci\u00f3n de Alexander Delgado tras Gente de Zona perder el Grammy Latino - CiberCuba", "url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2020-11-20-u65722-e65722-s27065-reaccion-alexander-delgado-tras-gente-zona-perder-grammy", "author": "Yare Grau", "publishedAt": "2020-11-20T16:52:43Z", "content": "El cantante cubano Alexander Delgado, l\u00edder del d\u00fao urbano\u00a0Gente de Zona, ha compartido una serie de v\u00eddeos en la secci\u00f3n de historias de su cuenta de Instagram en los que ha pronunciado unas palabra\u2026 [+2806 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cibercuba.com"}, "urlToImage": "https://cdn0.celebritax.com/sites/default/files/styles/watermark_100/public/1605891163-reaccion-alexander-delgado-tras-gente-zona-perder-grammy-latino.jpg"}, {"description": "Agencias:", "title": "FIFA veta de por vida a presidente de f\u00fatbol de Hait\u00ed - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/agencias/2020/11/20/fifa-veta-de-por-vida-a-presidente-de-futbol-de-haiti/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-11-20T16:43:39Z", "content": "GINEBRA (AP) El comit\u00e9 de \u00e9tica de la FIFA impuso el viernes un veto de por vida del f\u00fatbol al presidente de la Federaci\u00f3n Haitiana de F\u00fatbol, Yves Jean-Bart, luego de acusaciones de abuso sexual sis\u2026 [+2728 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/pf/resources/images/fallback-promo-image.png?d=439"}, {"description": "Pagar la ilegalidad no es nuevo, como tampoco lo es el compromiso del Grupo Provincial de Enfrentamiento (GPE) en el combate a las constantes contravenciones a precios topados de alimentos y productos industriales en Ciego de \u00c1vila. Aunque frente a un carret\u00f3\u2026", "title": "Diario online de Ciego de \u00c1vila - Contra ilegalidades en Ciego de \u00c1vila, sin pa\u00f1os tibios - Invasor", "url": "http://www.invasor.cu/es/secciones/economia/contra-ilegalidades-en-ciego-de-avila-sin-panos-tibios", "author": "Jos\u00e9 Alem\u00e1n Mesa", "publishedAt": "2020-11-20T15:52:00Z", "content": "Pagar la ilegalidad no es nuevo, como tampoco lo es el compromiso del Grupo Provincial de Enfrentamiento (GPE) en el combate a las constantes contravenciones a precios topados de alimentos y producto\u2026 [+4702 chars]", "source": {"id": null, "name": "Invasor.cu"}, "urlToImage": "http://www.invasor.cu/images/invasor/articles/2020/11/20/03/intro-sobreprecio.jpg"}, {"description": "Al cierre de este jueves, Cuba report\u00f3 38 nuevos casos de COVID-19 y ning\u00fan fallecido, inform\u00f3 Francisco Dur\u00e1n Garc\u00eda, director de Epidemiolog\u00eda del Ministerio de Salud P\u00fablica (Minsap). La informaci\u00f3n del Minsap precisa que para COVID-19 se estudiaron 10 416\u2026", "title": "Cuba reporta 38 nuevos casos de COVID-19, ning\u00fan fallecido y 66 altas m\u00e9dicas - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/11/20/cuba-reporta-38-nuevos-casos-de-covid-19-y-ningun-fallecido/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T15:30:38Z", "content": "Al cierre de este jueves, Cuba report\u00f3 38 nuevos casos de COVID-19, para un acumulado de 7 763; 66 altas m\u00e9dicas y ning\u00fan fallecido, inform\u00f3 Francisco Dur\u00e1n Garc\u00eda, director de Epidemiolog\u00eda del Mini\u2026 [+9254 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/10/coronavirus-banner-300px.png"}, {"description": "Hasta la provincia de Matanzas llega este viernes el Presidente de la Rep\u00fablica, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, junto a un equipo del Gobierno que, cumpliendo estrictamente las medidas epidemiol\u00f3gicas dispuestas en el pa\u00eds, realizar\u00e1 recorridos por sitios de int\u2026", "title": "Presidente cubano encabeza visita de Gobierno a Matanzas - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/11/20/presidente-cubano-encabeza-visita-de-gobierno-a-matanzas/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T15:22:30Z", "content": "Matanzas. Foto: Presidencia Cuba.\r\nHasta la provincia de Matanzas llega este viernes el Presidente de la Rep\u00fablica, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, junto a un equipo del Gobierno que, cumpliendo estricta\u2026 [+9789 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/11/matanzas.jpg"}, {"description": "El concepto del tel\u00e9fono bautizado como \"OPPO X 2021\" acaba de ser presentado en el evento \"OPPO INNO DAY 2020\" celebrado en la ciudad China de SHENZHEN.", "title": "El futuro de los smartphones: pantallas extensibles - Yahoo Noticias", "url": "https://es-us.noticias.yahoo.com/futuro-smartphones-pantallas-extensibles-143000598.html", "author": "Cover Video LATAM STUDIO", "publishedAt": "2020-11-20T14:30:00Z", "content": "LOUISVILLE, Kentucky. A Matt Kaufmann le encantaba hablar en el aula sobre sucesos del mundo real, pero nunca se imagin\u00f3 que \u00e9l mismo se convertir\u00eda en un ejemplo. Sin embargo, los encabezados hicier\u2026 [+8922 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "urlToImage": "https://s.yimg.com/hd/cp-video-transcode/prod/2020-11/20/5fb7d37006c4ef4529dc4356/5fb7d37006c4ef4529dc4357_o_U_v2.jpg"}, {"description": "\u00d3rgano Oficial del Comit\u00e9 Central del Partido Comunista de Cuba. Fundado el 3 de octubre de 1965. Actualizaci\u00f3n de noticias 24 horas.", "title": "Ministerio de Salud P\u00fablica informa procedimientos de Control Sanitario Internacional para viajeros - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T14:11:00Z", "content": "Del total de casos (38): 18 fueron contactos de casos confirmados y 20 con fuente de infecci\u00f3n en el extranjero\r\n0 COMENTARIOS\r\nDurante las etapas epid\u00e9mica\u00a0 y de recuperaci\u00f3n en Cuba, se establecier\u2026 [+5796 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//static/img/logo-facebook.jpg"}, {"description": "La legendaria Orquesta Arag\u00f3n de Cuba se alz\u00f3 hoy con el premio Grammy Latino 2020, en la categor\u00eda \u00c1lbum Tropical Tradicional, que otorga la Academia...", "title": "Orquesta Arag\u00f3n gana Premio Grammy Latino 2020 - icrt.cu", "url": "http://www.radioholguin.icrt.cu/cultura/item/4598-orquesta-aragon-gana-premio-grammy-latino-2020", "author": "tomado de Prensa Latina", "publishedAt": "2020-11-20T14:10:23Z", "content": "La legendaria Orquesta Arag\u00f3n de Cuba se alz\u00f3 hoy con el premio Grammy Latino 2020, en la categor\u00eda \u00c1lbum Tropical Tradicional, que otorga la Academia Latina de Artes y Ciencias de la Grabaci\u00f3n de Es\u2026 [+1419 chars]", "source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "urlToImage": "http://www.radioholguin.icrt.cu/media/k2/items/cache/5506bac382e397bb85ddaaecc03ee20b_M.jpg"}, {"description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "title": "Uni\u00f3n de Escritores de Cuba lamenta deceso de reconocida actriz - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T13:35:27Z", "content": "20 de noviembre de 2020, 1:32\r\nPor Rosmerys Bernal Pi\u00f1a\r\nLa Habana, 20 nov (Prensa Latina) La carrera internacional por lograr una vacuna efectiva contra la Covid-19 parece acelerarse en los \u00faltimos \u2026 [+139 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png"}, {"description": null, "title": "Messi, De Jong y Pjanic regresan a los entrenos con el grupo I MARCA - MARCA", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9SjlwSnBoRE9hQnPSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T12:05:04Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": null, "title": "Un encendido Rudy Giuliani asegura que existe plan a nivel nacional para sacar a Trump de la Casa Blanca - El Nuevo Herald", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiS2h0dHBzOi8vd3d3LmVsbnVldm9oZXJhbGQuY29tL25vdGljaWFzL2VzdGFkb3MtdW5pZG9zL2FydGljbGUyNDczMTE4NjkuaHRtbNIBS2h0dHBzOi8vYW1wLmVsbnVldm9oZXJhbGQuY29tL25vdGljaWFzL2VzdGFkb3MtdW5pZG9zL2FydGljbGUyNDczMTE4NjkuaHRtbA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-20T11:55:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}], "totalResults": 30}