{"status": "ok", "articles": [{"description": "El Presidente D\u00edaz-Canel asegur\u00f3 este s\u00e1bado, en la reuni\u00f3n del grupo temporal de trabajo para la prevenci\u00f3n y control de la COVID-19, que con el aporte del sistema de Salud y los cient\u00edficos cubanos \u201cvamos disminuyendo, a lo que es casi imposible, las afecta\u2026", "title": "Una semana sin fallecidos, la epidemia en Cuba est\u00e1 bajo control - 5 de Septiembre", "url": "http://www.5septiembre.cu/cuba-una-semana-sin-fallecidos-epidemia-bajo-control/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T00:19:52Z", "content": "El Presidente D\u00edaz-Canel asegur\u00f3 este s\u00e1bado, en la reuni\u00f3n del grupo temporal de trabajo para la prevenci\u00f3n y control de la COVID-19, que con el aporte del sistema de Salud y los cient\u00edficos cubanos\u2026 [+4621 chars]", "source": {"id": null, "name": "5septiembre.cu"}, "urlToImage": "http://www.5septiembre.cu/wp-content/uploads/2020/06/coronavirus-junio6.jpg"}, {"description": "El General de Ej\u00e9rcito Ra\u00fal Castro Ruz, Primer Secretario del Comit\u00e9 Central del Partido Comunista de Cuba envi\u00f3 una carta de felicitaci\u00f3n a los combatientes y trabajadores del Ministerio del Interior, con motivo del 59 aniversario de su fundaci\u00f3n. Entre tant\u2026", "title": "Ra\u00fal y D\u00edaz-Canel felicitan a miembros del Ministerio del Interior - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/06/06/presidente-de-cuba-felicita-a-miembros-del-ministerio-del-interior/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-07T00:13:39Z", "content": "twitter de Miguel D\u00edaz- Canel, presidente de Cuba.\r\nEl General de Ej\u00e9rcito Ra\u00fal Castro Ruz, Primer Secretario del Comit\u00e9 Central del Partido Comunista de Cuba envi\u00f3 una carta de felicitaci\u00f3n a los co\u2026 [+2809 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2019/10/twitter-diaz-canel-.png"}, {"description": "Qatar sigue desarrollando medidas de seguridad en el pa\u00eds para garantizar el desarrollo de la infraestructura rumbo al Mundial del 2022. El Ministro...", "title": "Qatar trabaja para garantizar un Mundial 2022 seguro y sano - Marca Claro M\u00e9xico", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol-internacional/2020/06/07/5edc236722601d6a258b4623.html", "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "publishedAt": "2020-06-06T23:16:00Z", "content": "El Emir de Qatar, Sheikh Tamim Bin hamad Al Thani.\r\n AP\r\nQatar sigue desarrollando medidas de seguridad en el pa\u00eds para garantizar el desarrollo de la infraestructura rumbo al Mundial del 2022. El Mi\u2026 [+1416 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2020/06/07/15914850246795.jpg"}, {"description": "El famoso artista urbano Banksy public\u00f3 en su cuenta de Instagram su nueva obra dedicada al problema del racismo y la desigualdad. La imagen muestra una pintura que representa un memorial a un difunto: un retrato de una persona de la que solo se ve la silueta\u2026", "title": "Banksy dedica su nueva obra al problema del racismo con una vela que prende fuego a la bandera de EE.UU. - Radio Bayamo, Espa\u00f1ol", "url": "http://www.radiobayamo.icrt.cu/2020/06/06/banksy-dedica-su-nueva-obra-al-problema-del-racismo-con-una-vela-que-prende-fuego-a-la-bandera-de-ee-uu/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-06T22:59:00Z", "content": "El famoso artista urbano Banksy public\u00f3 en su cuenta de Instagram su nueva obra dedicada al problema del racismo y la desigualdad. La imagen muestra una pintura que representa un memorial a un difunt\u2026 [+838 chars]", "source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "urlToImage": "http://www.radiobayamo.icrt.cu/wp-content/uploads/2020/06/USA-Racismo.jpg"}, {"description": "Una de las consecuencias de la pandemia de coronavirus es el incremento del uso de las nuevas tecnolog\u00edas para comunicarse en situaci\u00f3n de aislamiento, ante la imposibilidad de realizar encuentros personales, de all\u00ed que\u00a0diversas aplicaciones anunciaran la ex\u2026", "title": "WhatsApp ahora permite salas de chat de hasta 50 personas - Radio Cubana", "url": "http://www.radiocubana.cu/la-opinion/175-desde-las-redes-sociales/29004-whatsapp-ahora-permite-salas-de-chat-de-hasta-50-personas", "author": null, "publishedAt": "2020-06-06T22:57:03Z", "content": "Una de las consecuencias de la pandemia de coronavirus es el incremento del uso de las nuevas tecnolog\u00edas para comunicarse en situaci\u00f3n de aislamiento, ante la imposibilidad de realizar encuentros pe\u2026 [+1418 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiocubana.cu"}, "urlToImage": "http://www.radiocubana.cu/images/WhatsApp-50.jpg"}, {"description": "", "title": "Mike Pompeo denunci\u00f3 que China intenta aprovechar pol\u00edticamente la muerte de George Floyd - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2020/06/06/mike-pompeo-denuncio-que-china-intenta-aprovechar-politicamente-la-muerte-de-george-floyd/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-06-06T22:26:29Z", "content": "FOTO DE ARCHIVO: El secretario de Estado de Estados Unidos, Mike Pompeo, habla con los medios en el Departamendo de Estado en Washington DC, EEUU, el 20 de mayo de 2020. Nicholas Kamm/Pool via REUTER\u2026 [+5256 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/Usqug5plTbjnlHemR4y1ej9rbgU=/800x533/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/55TMKE3H7PYX5TOFNLZNN5MGRM.jpg"}, {"description": "El ataque ocurrido en la subestaci\u00f3n de la polic\u00eda en el poblado de Calabazar, municipio Boyeros, fue perpetrado por Yusniel Tirado Aldama, quien ya se encuentra detenido luego de provocar la muerte a un oficial y da\u00f1os graves a otros dos. La madre del atacan\u2026", "title": "Revelan rostro de atacante a la Polic\u00eda en Boyeros, su madre fallece luego del hecho - ADN Cuba", "url": "https://adncuba.com/noticias-de-cuba/actualidad/revelan-rostro-de-atacante-la-policia-en-boyeros-su-madre-fallece-luego", "author": null, "publishedAt": "2020-06-06T21:56:15Z", "content": "El Ministerio del Interior (Minint) de Cuba identific\u00f3 como presunto culpable del ataque perpetrado en la subestaci\u00f3n de la Polic\u00eda Nacional Revolucionaria (PNR) de Calabazar, a Yusniel Tirado Aldama\u2026 [+1473 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adncuba.com"}, "urlToImage": "https://adncuba.com/sites/default/files/styles/thumb_facebook/public/2020-06/IMG_1483.JPG?itok=EMm-CfL6"}, {"description": "Tras varias semanas varado en Argentina, el estelar voleibolista del UPCN de San Juan y de la selecci\u00f3n de Cuba, Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez, emprendi\u00f3 este s\u00e1bado el ansiado viaje de regreso a su pa\u00eds. \"Al fin Cubita. Hasta que al final me lleg\u00f3 la hora de viajar\", e\u2026", "title": "Voleibolista Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez emprende viaje de regreso a Cuba - CubaS\u00cd", "url": "http://cubasi.cu/es/noticia/voleibolista-miguel-angel-lopez-emprende-viaje-de-regreso-cuba", "author": null, "publishedAt": "2020-06-06T20:45:09Z", "content": "Tras varias semanas varado en Argentina, el estelar voleibolista del UPCN de San Juan y de la selecci\u00f3n de Cuba, Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez, emprendi\u00f3 este s\u00e1bado el ansiado viaje de regreso a su pa\u00eds.\r\n\"Al \u2026 [+1236 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "urlToImage": "http://cubasi.cu/sites/default/files/471-miguel-angel-lopez.jpg"}, {"description": "El trigo inflado parece ser la nueva delicatesen en Cuba, con una subida astron\u00f3mica en su precio. De 50 centavos, una bolsa pas\u00f3 a costar nada menos que seis CUC", "title": "Trigo inflado, la nueva delicatesen en Cuba - ADN Cuba", "url": "https://adncuba.com/noticias-de-cuba/actualidad/trigo-inflado-la-nueva-delicatesen-en-cuba", "author": null, "publishedAt": "2020-06-06T19:41:15Z", "content": "En pleno agravamiento de la escasez cr\u00f3nica de Cuba por el impacto de la contingencia sanitaria del coronavirus, a la lista de alimentos invaluables, de la que ya forman parte la limonada y el guarap\u2026 [+1509 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adncuba.com"}, "urlToImage": "https://adncuba.com/sites/default/files/styles/thumb_facebook/public/2020-06/trigo%20inflado.jpg?itok=7sXfuTje"}, {"description": "Algunos medios internacionales han dicho que en las conversaciones Rusia y sus aliados fomentar\u00e1n la extensi\u00f3n de recortes a la producci\u00f3n de petr\u00f3leo.", "title": "OPEP inicia reuni\u00f3n, podr\u00eda extender recortes - NotimexTV", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=cSVzWcg0JMM", "author": null, "publishedAt": "2020-06-06T19:14:22Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/cSVzWcg0JMM/maxresdefault.jpg"}, {"description": "La Habana, 6 jun (Prensa Latina) Como reconocimiento a la creaci\u00f3n literaria de la regi\u00f3n latinoamericana tendr\u00e1 lugar en esta capital la edici\u00f3n 62 del Premio Casa de las Am\u00e9ricas, cuya convocatoria publicaron hoy los organizadores del certamen.", "title": "Premio Literario Casa de las Am\u00e9ricas convoca a su edici\u00f3n 62 - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-06-06T17:23:12Z", "content": "La Habana, 6 jun (Prensa Latina) Como reconocimiento a la creaci\u00f3n literaria de la regi\u00f3n latinoamericana tendr\u00e1 lugar en esta capital la edici\u00f3n 62 del Premio Casa de las Am\u00e9ricas, cuya convocatoria\u2026 [+2155 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/junio/6/0-CasaAmericas.jpg"}, {"description": "Fortalecer puntos de control de frontera fue la indicaci\u00f3n del Consejo de Defensa Provincial para mantener la provincia libre de Covid-19, luego de 19 d\u00edas sin casos positivos en el territorio.", "title": "Fortalecer puntos de control de frontera - Vanguardia", "url": "http://www.vanguardia.cu/villa-clara/17489-fortalecer-puntos-de-control-de-frontera", "author": "Andy Rodr\u00edguez S\u00e1nchez", "publishedAt": "2020-06-06T15:45:00Z", "content": "El \u00e9nfasis en fortalecer la vigilancia en los puntos de control de frontera de Villa Clara resulta fundamental para mantener la provincia libre de Covid-19, luego de 19 d\u00edas sin casos positivos en el\u2026 [+2302 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vanguardia.cu"}, "urlToImage": "http://www.vanguardia.cu/images/vangweb/salud/2020/5-19-ranchuelo-y-poblado-castano-crt/punto_de_control_de_esperanza_3.jpg"}, {"description": "Este \u00faltimo mi\u00e9rcoles, el Departamento de Estado agreg\u00f3 siete compa\u00f1\u00edas y hoteles cubanos a su lista de entidades sancionadas, incluida la financiera Fincimex, que administra el env\u00edo de remesas a la isla", "title": "Dejar\u00e1 de operar en Cuba la cadena hotelera Marriott por prohibiciones de EE.UU. - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-06-06T15:06:00Z", "content": "La cadena hotelera estadounidense Marriott, que opera en La Habana a trav\u00e9s de Four Points Sheraton, inform\u00f3 la v\u00edspera que dejar\u00e1 de operar en la naci\u00f3n caribe\u00f1a a finales de agosto, por prohibicion\u2026 [+1492 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/06/medium/f0170919.jpg"}, {"description": "Para ello se dispuso de 43 \u00f3mnibus, con una salida diaria de lunes a s\u00e1bado, solo desde la ciudad cabecera y Baracoa, municipios m\u00e1s densamente poblados de la provincia m\u00e1s oriental", "title": "M\u00e1s de 600 viajeros varados en Guant\u00e1namo por la COVID-19 retornaron a sus provincias - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-06-06T15:06:00Z", "content": "Unos 650 viajeros de La Habana, Sancti Sp\u00edritus, Camag\u00fcey, Ciego de \u00c1vila, Matanzas y Pinar del R\u00edo varados en Guant\u00e1namo, a ra\u00edz de la COVID-19, pudieron regresar a sus hogares entre el 5 y 30 de ma\u2026 [+901 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2018/04/medium/f0107001.jpg"}, {"description": "CUBA. El Economista de Cuba ONLINE", "title": "Coronavirus y econom\u00eda: \u00bfPor qu\u00e9 las bolsas siguen subiendo en medio de la crisis? - El Economista de Cuba", "url": "http://www.eleconomista.cubaweb.cu/2020/nro685/coronavirusyeconomia.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-06T14:44:53Z", "content": "Coronavirus y econom\u00eda: \r\n\u00bfPor qu\u00e9 las bolsas \r\nsiguen subiendo en medio \r\nde la crisis?\r\n[06.06.2020]- \r\nActualizaci\u00f3n\u00a010:00 am de Cuba\r\nLas bolsas mundiales \r\nsiguen al alza en medio \r\nde expectati\u2026 [+5776 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubaweb.cu"}, "urlToImage": null}, {"description": null, "title": "Sancti Sp\u00edritus: Ofensiva juvenil contra el dengue - Escambray", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiUGh0dHBzOi8vd3d3LmVzY2FtYnJheS5jdS8yMDIwL3NhbmN0aS1zcGlyaXR1cy1vZmVuc2l2YS1qdXZlbmlsLWNvbnRyYS1lbC1kZW5ndWUv0gEA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-06-06T14:26:25Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Con la presencia del doctor Francisco Dur\u00e1n Garc\u00eda, director de Epidemiolog\u00eda del Minsap, inicia la conferencia de prensa sobre la actualizaci\u00f3n de la situaci\u00f3n de la COVID-19 en Cuba", "title": "Ministerio de Salud P\u00fablica: Cuba informa 40 muestras positivas a la COVID-19 - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-06-06T13:06:00Z", "content": "Con la presencia del doctor Francisco Dur\u00e1n Garc\u00eda, director de Epidemiolog\u00eda del Minsap, inicia la conferencia de prensa sobre la actualizaci\u00f3n de la situaci\u00f3n de la COVID-19 en Cuba.\r\nAl cierre del\u2026 [+14055 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/03/medium/f0165157.jpg"}, {"description": "De la peor crisis desde la Segunda Guerra Mundial, el secretario general de la ONU, Ant\u00f3nio Guterres, cree que solo se saldr\u00e1 con m\u00e1s uni\u00f3n, por lo que llam\u00f3 a combatir", "title": "Guterres: \"Hay que combatir el nacionalismo, el populismo. Lo que nos divide\" - Radio Habana Cuba", "url": "http://www.radiohc.cu/noticias/internacionales/224898-guterres-&quothay-que-combatir-el-nacionalismo-el-populismo-lo-que-nos-divide&quot", "author": null, "publishedAt": "2020-06-06T12:42:38Z", "content": "Guterres: \"Hay que combatir el nacionalismo, el populismo. Lo que nos divide\"\r\nNaciones Unidas, 6 jun (EFE).-\u00a0 De la peor crisis desde la Segunda Guerra Mundial, el secretario general de la ONU, Ant\u00f3\u2026 [+8527 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiohc.cu"}, "urlToImage": "/uploads/images/articulos/4735-el_secretario_general_de_la_organizacixn_de_las_naciones_unidasx_antonio_guterresx_habla_con_periodistas__efe.jpg_1718483347.jpg"}, {"description": "El sat\u00e9lite CubeSat de la NASA, que tiene el tama\u00f1o de un malet\u00edn, y que se despleg\u00f3 en la \u00f3rbita desde la Estaci\u00f3n Espacial Internacional en noviembre del 2017, \"super\u00f3 las expectativas\" de los expertos tras detectar a un planeta fuera del sistema solar, con\u2026", "title": "Sat\u00e9lite de la NASA del tama\u00f1o de un malet\u00edn bate r\u00e9cord de m\u00e1s peque\u00f1o - CubaS\u00cd", "url": "http://cubasi.cu/es/noticia/satelite-de-la-nasa-del-tamano-de-un-maletin-bate-record-de-mas-pequeno", "author": null, "publishedAt": "2020-06-06T10:21:47Z", "content": "El sat\u00e9lite CubeSat de la NASA, que tiene el tama\u00f1o de un malet\u00edn, y que se despleg\u00f3 en la \u00f3rbita desde la Estaci\u00f3n Espacial Internacional en noviembre del 2017, \"super\u00f3 las expectativas\" de los expe\u2026 [+1597 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "urlToImage": "http://cubasi.cu/sites/default/files/nasa-satelite.jpg"}, {"description": "Aunque la respuesta a la pregunta de por qu\u00e9 disminuyen los fallecidos en Cuba por Covid-19 tendr\u00eda que relacionar muchos factores, sin dudas, el uso de medicamentos obtenidos por la biotecnolog\u00eda cubana, es uno de ellos, con un peso muy significativo y alent\u2026", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 disminuye la tasa de fallecidos en Cuba por la COVID-19? - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/especiales/2020/06/06/por-que-disminuye-la-tasa-de-fallecidos-en-cuba-por-la-covid-19/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-06T06:51:35Z", "content": "Toma A\u00e9rea del CIGB. Foto: Pedro P\u00e9rez Rivera\r\nLa respuesta a esta pregunta seguramente pasa por muchas aristas. Una de ellas, es el uso de medicamentos generados por la industria biofarmac\u00e9utica cub\u2026 [+6283 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/06/Biotecnologia-CIGB-a\u00e9rea.jpg"}], "totalResults": 30}