{"status": "ok", "articles": [{"description": "Los d\u00edas posteriores al deceso del Comandante fueron de dolor y gratitud. Miles de argentinos y cubanos, con flores, banderas, canciones, poes\u00edas, fotos y velas se acercaron a la embajada para firmar el Libro de Condolencia que hab\u00edamos abierto para la ocasi\u00f3\u2026", "title": "La noche que conocimos de la muerte de Fidel (+Fotos) - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/especiales/2020/11/24/la-noche-que-conocimos-de-la-muerte-de-fidel-fotos/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-24T22:31:38Z", "content": "Foto: Cortes\u00eda Orestes P\u00e9rez P\u00e9rez.\r\nEra incesante el ajetreo de los amigos de la solidaridad ese viernes. Llevaban varios d\u00edas organizando el XV Encuentro Nacional de Solidaridad con Cuba en Argenti\u2026 [+6921 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/11/15317728_577079425814786_4557258375679316498_n.jpg"}, {"description": "\u201cEstamos siendo reprimidos brutalmente, no nos dejan salir a buscar comida y todo es por el apoyo al Movimiento San Isidro\u201d, denunciaron los opositores", "title": "Seguridad del Estado hostiga a opositores por su apoyo al Movimiento San Isidro - ADN Cuba", "url": "https://adncuba.com/noticias-de-cuba/actualidad/seguridad-del-estado-hostiga-opositores-por-su-apoyo-al-movimiento-san", "author": null, "publishedAt": "2020-11-24T22:25:04Z", "content": "Activistas opositores en la oriental provincia de Camag\u00fcey denunciaron este 24 de noviembre estar siendo acosados por fuerzas de seguridad del r\u00e9gimen tras protestar en apoyo del Movimiento San Isidr\u2026 [+3167 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adncuba.com"}, "urlToImage": "https://adncuba.com/sites/default/files/styles/thumb_facebook/public/2020-11/Opositores%20camag%C3%BCeyanos.jpg?itok=bGwGX9yv"}, {"description": "Falleci\u00f3 el Ministro del Interior, el Vicealmirante Julio Cesar Gandarilla Bermejo", "title": "Falleci\u00f3 el Ministro del Interior, el Vicealmirante Julio Cesar Gandarilla Bermejo - CMKC", "url": "http://www.cmkc.cu/2020/11/fallecio-el-ministro-del-interior-el-vicealmirante-julio-cesar-gandarilla-bermejo/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-24T22:24:28Z", "content": "En las primeras horas de este martes falleci\u00f3 el Vicealmirante Julio Cesar Gandarilla Bermejo, quien se desempe\u00f1aba como Ministro del Interior, a causa de una prolongada enfermedad.\r\nEl vicealmirante\u2026 [+445 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cmkc.cu"}, "urlToImage": "http://www.cmkc.cu/wp-content/uploads/2020/11/cmkc-vicealmirante-julio-cesar-gandarilla-bermejo.jpg"}, {"description": "El env\u00edo de remesas en efectivo y mercanc\u00eda a Cuba se hundi\u00f3 el 54,14 % en 2020, al caer de 6.616 millones de d\u00f3lares en 2019 a 2.967 millones en lo que va de este a\u00f1o, una \"catastr\u00f3fica\" ca\u00edda atribuible al impacto de la pandemia del coronavirus, seg\u00fan un re\u2026", "title": "Env\u00edo de remesas a Cuba cay\u00f3 el 54,14 % en 2020, seg\u00fan expertos - OnCubaNews", "url": "https://oncubanews.com/cuba/envio-de-remesas-a-cuba-cayo-el-5414-en-2020-segun-expertos/", "author": "EFE", "publishedAt": "2020-11-24T22:11:36Z", "content": "El env\u00edo de remesas en efectivo y mercanc\u00eda a Cuba se hundi\u00f3 el 54,14 % en 2020, al caer de 6.616 millones de d\u00f3lares en 2019 a 2.967 millones en lo que va de este a\u00f1o, una \u00abcatastr\u00f3fica\u00bb ca\u00edda atrib\u2026 [+3740 chars]", "source": {"id": null, "name": "Oncubanews.com"}, "urlToImage": "https://oncubanews.com/wp-content/uploads/2020/11/western-union-efe.jpg"}, {"description": "La reuni\u00f3n comenz\u00f3 con un minuto de silencio en homenaje al vicealmirante Julio C\u00e9sar Gandarilla Bermejo, miembro del Comit\u00e9 Central del Partido y Ministro del Interior, quien falleciera en las primeras horas de este 24 de noviembre", "title": "Analiz\u00f3 Bur\u00f3 Pol\u00edtico asuntos de la vida econ\u00f3mica y social del pa\u00eds - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": "Granma", "publishedAt": "2020-11-24T22:11:00Z", "content": "En la ma\u00f1ana de este martes sesion\u00f3 el Bur\u00f3 Pol\u00edtico del Comit\u00e9 Central del Partido Comunista de Cuba, presidido por su Primer Secretario, el General de Ej\u00e9rcito Ra\u00fal Castro Ruz.\r\nLa reuni\u00f3n comenz\u00f3 \u2026 [+884 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/10/medium/f0179807.jpg"}, {"description": "En un complejo a\u00f1o 2020, donde Cuba ha enfrentado el recrudecimiento del bloqueo del gobierno estadounidense y las consecuencias econ\u00f3micas derivadas de la pandemia de la COVID-19, el pa\u00eds ha avanzado en el Programa de Informatizaci\u00f3n de la Sociedad, seg\u00fan de\u2026", "title": "Informatizar la sociedad: un camino que seguiremos transitando (+Audio) - Radio Cubana", "url": "http://www.radiocubana.cu/destacados/149-destacados/31096-informatizar-la-sociedad-un-camino-que-seguiremos-transitando-audio", "author": null, "publishedAt": "2020-11-24T21:59:53Z", "content": "En un complejo a\u00f1o 2020, donde Cuba ha enfrentado el recrudecimiento del bloqueo del gobierno estadounidense y las consecuencias econ\u00f3micas derivadas de la pandemia de la COVID-19, el pa\u00eds ha avanzad\u2026 [+4571 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiocubana.cu"}, "urlToImage": "http://www.radiocubana.cu/images/reunion-informatizacion-estudios-revolucion-portada.jpg"}, {"description": "Al cierre del d\u00eda de ayer, 23 de noviembre, se encuentran ingresados para vigilancia cl\u00ednica epidemiol\u00f3gica 3 mil 131 pacientes, sospechosos 659, en vigilancia 2 mil 085 y confirmados 387. Para COVID-19 se estudiaron 9 mil 071 muestras, resultando 71 muestras\u2026", "title": "Cuba reporta un fallecido hoy y 71 nuevos casos positivos a la Covid-19 - CubaS\u00cd", "url": "https://www.cubasi.cu/es/noticia/cuba-reporta-un-fallecido-hoy-y-71-nuevos-casos-positivos-la-covid-19", "author": null, "publishedAt": "2020-11-24T20:28:57Z", "content": "Al cierre del d\u00eda de ayer, 23 de noviembre, se encuentran ingresados para vigilancia cl\u00ednica epidemiol\u00f3gica 3 mil 131 pacientes, sospechosos 659, en vigilancia 2 mil 085 y confirmados 387.\r\nPara COVI\u2026 [+18426 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "urlToImage": "https://www.cubasi.cu/sites/default/files/santiagocovid.jpg"}, {"description": "Representantes de \u00f3rganos de prensa en Guant\u00e1namo, Santiago de Cuba, Granma, Holgu\u00edn, Las Tunas, y Camag\u00fcey exponen sus proyectos en la jornada inaugural. (Foto: ACN) Con el Primer Festival Virtual de", "title": "Sesiona en Cuba Primer Festival Virtual de la Prensa \u2013 Escambray - Escambray", "url": "http://www.escambray.cu/2020/sesiona-en-cuba-primer-festival-virtual-de-la-prensa/", "author": "Agencia Cubana de Noticias", "publishedAt": "2020-11-24T19:56:00Z", "content": "Representantes de \u00f3rganos de prensa en Guant\u00e1namo, Santiago de Cuba, Granma, Holgu\u00edn, Las Tunas, y Camag\u00fcey exponen sus proyectos en la jornada inaugural. (Foto: ACN)\r\nCon el Primer Festival Virtual \u2026 [+2169 chars]", "source": {"id": null, "name": "Escambray.cu"}, "urlToImage": "http://www.escambray.cu/wp-content/uploads/2020/11/festival-de-la-prensa-en-cuba-foto-acn-660x330.jpg"}, {"description": "Mayorkas, quien naci\u00f3 en La Habana y creci\u00f3 en Los \u00c1ngeles desde 1960, ser\u00eda el primer inmigrante y el primer hombre hispano en liderar el Departamento de Seguridad Nacional de EE.UU.", "title": "Joe Biden nomina a cubanoamericano Alejandro Mayorkas como jefe de Seguridad Nacional - progresosemanal.us", "url": "https://progresosemanal.us/20201124/joe-biden-nomina-a-cubanoamericano-alejandro-mayorkas-como-jefe-de-seguridad-nacional/", "author": "Progreso Semanal", "publishedAt": "2020-11-24T19:55:00Z", "content": "LA HABANA. El presidente electo Joe Biden ha nominado este lunes a Alejandro Mayorkas, un cubanoamericano de 60 a\u00f1os, como secretario del Departamento de Seguridad Nacional.\r\nMayorkas, quien naci\u00f3 en\u2026 [+5473 chars]", "source": {"id": null, "name": "Progresosemanal.us"}, "urlToImage": "https://i1.wp.com/progresosemanal.us/wp-content/uploads/2020/11/received_287039816034637.jpeg?fit=710%2C387&ssl=1"}, {"description": "Los estados de Pensilvania y Nevada han certificado este martes la victoria del dem\u00f3crata Joe Biden, en un nuevo golpe para el actual mandatario, Donald Trump, que sigue sin reconocer su derrota. Se suman as\u00ed a unas certificaciones que ya suscribieron otros e\u2026", "title": "Pensilvania y Nevada certifican victoria de Joe Biden en la elecci\u00f3n presidencial de Estados Unidos - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/11/24/pensilvania-y-nevada-certifican-victoria-de-joe-biden-en-la-eleccion-presidencial-de-estados-unidos/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-24T18:59:33Z", "content": "Foto: Reuters.\r\nLos estados de Pensilvania y Nevada han certificado este martes la victoria del dem\u00f3crata Joe Biden, en un nuevo golpe para el actual mandatario, Donald Trump, que sigue sin reconocer\u2026 [+2125 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/11/trump-vs-biden-elecciones-e1604451616900.jpg"}, {"description": "Un grupo de investigadores alemanes y espa\u00f1oles lograron demostrar la existencia de los cristales de tiempo. La teor\u00eda fue propuesta por el cient\u00edfico estadounidense Frank Wilczek, premio Nobel de f\u00edsica.", "title": "Cient\u00edficos logran crear los \"cristales de tiempo\", un nuevo estado de la materia - DW (Espa\u00f1ol)", "url": "https://www.dw.com/es/cient%C3%ADficos-logran-crear-los-cristales-de-tiempo-un-nuevo-estado-de-la-materia/a-55714894", "author": "Deutsche Welle (www.dw.com)", "publishedAt": "2020-11-24T18:41:11Z", "content": "Cient\u00edficos de la Universidad de Granada -Espa\u00f1a- y de la Universidad de T\u00fcbingen -Alemania-\u00a0han descubierto una forma de crear cristales de tiempo, una nueva fase de la materia que emula una estruct\u2026 [+6091 chars]", "source": {"id": null, "name": "DW (English)"}, "urlToImage": "https://static.dw.com/image/37901583_304.jpg"}, {"description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "title": "Guardiola descarta el regreso del futbolista argentino Ag\u00fcero - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-11-24T16:53:24Z", "content": "Washington, 24 nov (Prensa Latina) El presidente electo estadounidense, Joe Biden, anunci\u00f3 hoy p\u00fablicamente en Wilmington, Delaware, su equipo de pol\u00edtica exterior y seguridad nacional, integrado por\u2026 [+51 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png"}, {"description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "title": "Revelan hallazgos de gran inundaci\u00f3n en un cr\u00e1ter de Marte - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-11-24T16:49:00Z", "content": "Washington, 24 nov (Prensa Latina) El presidente electo estadounidense, Joe Biden, anunci\u00f3 hoy p\u00fablicamente en Wilmington, Delaware, su equipo de pol\u00edtica exterior y seguridad nacional, integrado por\u2026 [+51 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png"}, {"description": "Morales va en busca de su tercer \u00e9xito con un rev\u00e9s. (Foto: ACN) Otra vez los elencos de Sancti Spiritus y Pinar del R\u00edo jugar\u00e1n en sede neutral: el estadio Victoria de Gir\u00f3n, de Matanzas en una subse", "title": "Sancti Sp\u00edritus y Pinar del R\u00edo otra vez en sede neutral desde este martes - Escambray", "url": "http://www.escambray.cu/2020/sancti-spiritus-y-pinar-del-rio-otra-vez-en-sede-neutral-desde-este-martes/", "author": "Elsa Ramos", "publishedAt": "2020-11-24T16:36:00Z", "content": "Morales va en busca de su tercer \u00e9xito con un rev\u00e9s. (Foto: ACN)\r\nOtra vez los elencos de Sancti Spiritus y Pinar del R\u00edo jugar\u00e1n en sede neutral: el estadio Victoria de Gir\u00f3n, de Matanzas en una sub\u2026 [+2890 chars]", "source": {"id": null, "name": "Escambray.cu"}, "urlToImage": "http://www.escambray.cu/wp-content/uploads/2020/11/Luis-Danny-Morales-vs-Artemisa-foto-rommel-gonzalez-acn-660x330.jpg"}, {"description": null, "title": "Diario online de Ciego de \u00c1vila - Ciego de \u00c1vila: seis casos positivos a la COVID-19 - Invasor", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiXWh0dHA6Ly93d3cuaW52YXNvci5jdS9lcy9zZWNjaW9uZXMvc29jaWVkYWQvY2llZ28tZGUtYXZpbGEtc2Vpcy1jYXNvcy1wb3NpdGl2b3MtYS1sYS1jb3ZpZC0yMNIBAA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-24T16:06:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "As\u00ed suena \"El Gavil\u00e1n\", el tema que est\u00e1n a punto de sacar Gente de Zona y El Taiger. \u00a1No te lo pierdas!", "title": "Gente de Zona y El Taiger adelantan im\u00e1genes de su videoclip \"El Gavil\u00e1n\", su pr\u00f3xima canci\u00f3n juntos - CiberCuba", "url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2020-11-24-u198484-e198484-s27065-gente-zona-taiger-adelantan-imagenes-su-videoclip-gavilan", "author": "Izabela Pecherska", "publishedAt": "2020-11-24T16:02:47Z", "content": "Lo pr\u00f3ximo de Gente de Zona y\u00a0Jos\u00e9 Manuel Carvajal\u00a0-mejor conocido por todos como\u00a0El Taiger- ya tiene nombre y fecha de lanzamiento. El Gavil\u00e1n ver\u00e1 la luz este mi\u00e9rcoles 25 de noviembre y el adelant\u2026 [+1802 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cibercuba.com"}, "urlToImage": "https://cdn2.celebritax.com/sites/default/files/styles/watermark_100/public/1606233767-gente-zona-taiger-adelantan-imagenes-su-videoclip-gavilan-su-proxima-cancion.jpg"}, {"description": "Este martes, la cotizaci\u00f3n del crudo se recuper\u00f3 a valores de marzo de este a\u00f1o momento en que la OMS declar\u00f3 la pandemia por coronavirus", "title": "Efecto vacuna: el petr\u00f3leo Brent supera los USD46 - Bae Negocios", "url": "https://www.baenegocios.com/finanzas/Efecto-vacuna-el-petroleo-Brent-supera-los-USD46-20201124-0031.html", "author": "La Opini\u00f3nAustral", "publishedAt": "2020-11-24T15:15:03Z", "content": "El oro negro trep\u00f3 casi 18 puntos desde principios de noviembre, cuando Pfizer y BioNTech anunci\u00f3 que su vacuna hab\u00eda demostrado una efectividad del 90% en la 'fase 3' de ensayo. Este martes, lleg\u00f3 a\u2026 [+541 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bae Negocios "}, "urlToImage": "https://www.baenegocios.com/__export/1606230003872/sites/cronica/img/2020/11/24/imagen273956.jpg_1595070056.jpg"}, {"description": "Chile inici\u00f3 la semana con un paro nacional por tiempo indefinido de los trabajadores de la salud, quienes desde la llegada de la COVID 19 al pa\u00eds no han dejado de denunciar la ineficaz respuesta del gobierno a la pandemia y las malas y peligrosas condiciones\u2026", "title": "Se agudizan las diferencias entre gobierno y personal sanitario en Chile - Radio Habana Cuba", "url": "http://www.radiohc.cu/especiales/comentarios/240554-se-agudizan-las-diferencias-entre-gobierno-y-personal-sanitario-en-chile", "author": "Maite Gonz\u00e1lez Mart\u00ednez", "publishedAt": "2020-11-24T13:00:47Z", "content": "La pandemia agudiz\u00f3 la ya precaria situaci\u00f3n de la salud en Chile, que hoy contabiliza m\u00e1s de 15 mil fallecidos. Foto / Telesur\r\nPor Mar\u00eda Josefina Arce\r\nChile inici\u00f3 la semana con un paro nacional p\u2026 [+2495 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiohc.cu"}, "urlToImage": "http://www.radiohc.cu/articles/cropped/dJ5A-82948528-chile-paro-personal-salud.jpg"}, {"description": "La gente usa sus telefonos y computadoras portatiles para conectarse a Internet en un parque en La Habana, Cuba, el 5 de diciembre de 2018. Foto: Yamil Lag...", "title": "Internet en Cuba: Planes para 2021 y desaf\u00edos con la COVID-19 - Peri\u00f3dico Sierra Maestra", "url": "http://www.sierramaestra.cu/index.php/cuba/34975-internet-en-cuba-planes-para-2021-y-desafios-con-la-covid-19", "author": "Redacci\u00f3n Cubadebate", "publishedAt": "2020-11-24T11:35:00Z", "content": "Millones de personas en Cuba acceden hoy a Internet, un proceso que crece a velocidad de gigabytes por segundos y exige procesos m\u00e1s r\u00e1pidos en infraestructura, servicios y mejor aprovechamiento de l\u2026 [+5862 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sierramaestra.cu"}, "urlToImage": "http://www.sierramaestra.cu/http://media.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/02/La-gente-usa-sus-telefonos-y-computadoras-portatiles-para-conectarse-a-Internet-en-un-parque-en-La-Habana-Cuba-el-5-de-diciembre-de-2018.-Yamil-Lage-AFP-580x330.png"}, {"description": "El Gobierno de China anunci\u00f3 la erradicaci\u00f3n de la pobreza extrema en 832 condados del pa\u00eds asi\u00e1tico en el marco de una programa oficial para superar el problema de la desigualdad social.", "title": "Anuncia China eliminaci\u00f3n de la extrema pobreza en cientos de condados del pa\u00eds - Radio Habana Cuba", "url": "http://www.radiohc.cu/noticias/internacionales/240539-anuncia-china-eliminacion-de-la-extrema-pobreza-en-cientos-de-condados-del-pais", "author": "Julio P\u00e9rez", "publishedAt": "2020-11-24T10:40:31Z", "content": "Beijing, 24 nov (RHC) El Gobierno de China anunci\u00f3 la erradicaci\u00f3n de la pobreza extrema en 832 condados del pa\u00eds asi\u00e1tico en el marco de una programa oficial para superar el problema de la desiguald\u2026 [+1022 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiohc.cu"}, "urlToImage": "http://www.radiohc.cu/articles/27902034-chinapobreza.jpg"}], "totalResults": 30}