{"status": "ok", "articles": [{"description": "20 de octubre de 2020,   18:1Luanda, 20 oct (Prensa Latina) La cultura cubana, hija de un amplio proceso de transculturaci\u00f3n, sobresale en el mundo por su vocaci\u00f3n emancipadora y solidaria, sustentaron hoy en Angola participantes en un foro onlin", "title": "Foro en Angola aprecia valores de la cultura cubana - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-10-20T22:02:58Z", "content": "20 de octubre de 2020, 18:1Luanda, 20 oct (Prensa Latina) La cultura cubana, hija de un amplio proceso de transculturaci\u00f3n, sobresale en el mundo por su vocaci\u00f3n emancipadora y solidaria, sustentaron\u2026 [+2442 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/news01.jpg"}, {"description": "El controversial presentador cubano, Alex Otaola dio contundente respuesta a la Televisi\u00f3n Cubana luego de que, transmitieran en el noticiero nacional", "title": "Contundente respuesta de Otaola a la Televisi\u00f3n Cubana: \u00abMiren quienes han acabado con Cuba - Cubanos por el Mundo", "url": "https://cubanosporelmundo.com/2020/10/20/respuesta-otaola-television-cubana/", "author": "Carlos Escorihuela", "publishedAt": "2020-10-20T21:31:00Z", "content": "El controversial presentador cubano, Alex Otaola dio contundente respuesta a la Televisi\u00f3n Cubana luego de que, transmitieran en el noticiero nacional en su emisi\u00f3n del mediod\u00eda y estelar un reportaj\u2026 [+2107 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubanosporelmundo.com"}, "urlToImage": "https://cubanosporelmundo.com/wp-content/uploads/2020/10/otaola-television-cubana.jpg"}, {"description": "La sonda Osiris-Rex intentar\u00e1 hoy, 20 de diciembre, recolectar una muestra de la superficie del asteroide Bennu. EL TIEMPO Casa Editorial. Todos los derechos...", "title": "Impresionante misi\u00f3n de la Nasa para aterrizaje en un asteroide - EL TIEMPO", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=eeqRoI2aLCc", "author": null, "publishedAt": "2020-10-20T20:20:30Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/eeqRoI2aLCc/maxresdefault.jpg"}, {"description": "Adem\u00e1s, entregar\u00e1 salvoconductos a los exministros de Evo Morales refugiados en la Embajada de M\u00e9xico", "title": "Luis Arce restablecer\u00e1 las relaciones de Bolivia con Cuba y Venezuela - Diario 14ymedio", "url": "https://www.14ymedio.com/internacional/Luis-Arce-Bolivia-Cuba-Venezuela_0_2970302952.html", "author": "", "publishedAt": "2020-10-20T20:12:35Z", "content": "(EFE).- El restablecimiento de las relaciones con pa\u00edses como Cuba, Venezuela e Ir\u00e1n ser\u00e1 una de las tareas para reconducir la pol\u00edtica exterior boliviana que prev\u00e9 llevar adelante Luis Arce, el virt\u2026 [+6408 chars]", "source": {"id": null, "name": "14ymedio.com"}, "urlToImage": "https://www.14ymedio.com/internacional/Movimiento-Socialismo-Morales-Bolivia-EFE_CYMIMA20201020_0007_15.jpg"}, {"description": "Tendr\u00e1 su sede en la que fuera la residencia de Alfredo Guevara, fundador y primer presidente del Instituto Cubano de Cine e Industria Cinematogr\u00e1fica (ICAIC)", "title": "Inauguran hoy nueva sede de la Cinemateca de Cuba - Uni\u00f3n de Periodistas de Cuba", "url": "https://www.cubaperiodistas.cu/index.php/2020/10/inauguran-hoy-nueva-sede-de-la-cinemateca-de-cuba/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-20T20:12:00Z", "content": "En la tarde de hoy, como parte de las actividades por la Jornada Cultura Cubana, quedar\u00e1 inaugurada la nueva sede de la Cinemateca de Cuba en la que fuera la residencia de Alfredo Guevara, fundador y\u2026 [+2910 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubaperiodistas.cu"}, "urlToImage": "https://www.cubaperiodistas.cu/wp-content/uploads/2020/10/cinemateca-de-cuba.jpg"}, {"description": "El MAS ratifica su victoria en las elecciones generales. (Foto: PL) El Movimiento Al Socialismo (MAS) alcanz\u00f3 este 20 de octubre el 50,01 por ciento de los votos v\u00e1lidos a las 11:46, hora local, y rat", "title": "MAS supera 50 por ciento de votos v\u00e1lidos en Bolivia \u2013 Escambray - Escambray", "url": "http://www.escambray.cu/2020/mas-supera-50-por-ciento-de-votos-validos-en-bolivia/", "author": "Agencia Prensa Latina", "publishedAt": "2020-10-20T19:26:50Z", "content": "El MAS ratifica su victoria en las elecciones generales. (Foto: PL)\r\nEl Movimiento Al Socialismo (MAS) alcanz\u00f3 este 20 de octubre el 50,01 por ciento de los votos v\u00e1lidos a las 11:46, hora local, y r\u2026 [+527 chars]", "source": {"id": null, "name": "Escambray.cu"}, "urlToImage": "http://www.escambray.cu/wp-content/uploads/2020/10/MAS-Victoria-660x330.jpg"}, {"description": "La IV Conferencia \u201cLa Naci\u00f3n y la Emigraci\u00f3n\u201d, prevista inicialmente para el pasado abril y que debi\u00f3 ser pospuesta a causa de la COVID-19, no tiene a\u00fan una fecha definida para su realizaci\u00f3n, aunque \u201cse mantiene el inter\u00e9s en celebrarla\u201d, seg\u00fan autoridades c\u2026", "title": "Cuba: conferencia de emigrados todav\u00eda sin fecha, aunque \u201ccon inter\u00e9s de celebrarla\u201d - OnCubaNews", "url": "https://oncubanews.com/cuba/nacion-y-emigracion/cuba-conferencia-de-emigrados-todavia-sin-fecha-aunque-con-interes-de-celebrarla/", "author": "Redacci\u00f3n OnCuba", "publishedAt": "2020-10-20T19:19:05Z", "content": "La IV Conferencia La Naci\u00f3n y la Emigraci\u00f3n, prevista inicialmente para el pasado abril y que debi\u00f3 ser pospuesta a causa de la COVID-19, no tiene a\u00fan una fecha definida para su realizaci\u00f3n. No obsta\u2026 [+6966 chars]", "source": {"id": null, "name": "Oncubanews.com"}, "urlToImage": "https://oncubanews.com/wp-content/uploads/2018/10/cubanos-europa-twitter.jpg"}, {"description": "El ideario martiano es tan vasto que un grupo de intelectuales se dieron a la tarea, en 1995, de crear", "title": "Agasajos virtuales para la Sociedad Cultural Jos\u00e9 Mart\u00ed - Televisi\u00f3n Avile\u00f1a - tvavila", "url": "http://www.tvavila.icrt.cu/agasajos-virtuales-para-la-sociedad-cultural-jose-marti/", "author": "Leydis Romero Rosell\u00f3", "publishedAt": "2020-10-20T19:04:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "urlToImage": "http://www.tvavila.icrt.cu/wp-content/uploads/2020/10/unnamed-7.jpg"}, {"description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "title": "Estrenar\u00e1n en Cuba videoclip en homenaje a Alicia Alonso - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-10-20T18:24:51Z", "content": "Por Odalys Troya Flores *\r\nLa Habana (Prensa Latina) El pueblo diverso y pluricultural de Bolivia decidi\u00f3 en las urnas, en una demostraci\u00f3n de civismo, derrotar la pesadilla del golpismo, recuperar l\u2026 [+41 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png"}, {"description": "20 de octubre de 2020,   13:58Bogot\u00e1, 20 oct (Prensa Latina) El presidente de Colombia, Iv\u00e1n Duque, volvi\u00f3 a esquivar hoy el encuentro con la minga ind\u00edgena, que se mantiene movilizada en esta capital y exige el cese de la violencia en sus territorio", "title": "1:58 Presidente Duque esquiva encuentro con ind\u00edgenas en Colombia - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-10-20T17:58:00Z", "content": "20 de octubre de 2020, 13:58Bogot\u00e1, 20 oct (Prensa Latina) El presidente de Colombia, Iv\u00e1n Duque, volvi\u00f3 a esquivar hoy el encuentro con la minga ind\u00edgena, que se mantiene movilizada en esta capital \u2026 [+1336 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/news01.jpg"}, {"description": "Para el relanzamiento del turismo internacional es necesario crear un ambiente de confianza, a trav\u00e9s de herramientas como certificaciones sanitarias.", "title": "La importancia de las certificaciones sanitarias en el turismo - Caribbean News Digital", "url": "https://www.caribbeannewsdigital.com/es/turismo/la-importancia-de-las-certificaciones-sanitarias-en-el-turismo", "author": null, "publishedAt": "2020-10-20T17:47:59Z", "content": "Para el relanzamiento del turismo internacional es necesario crear un ambiente de confianza, a trav\u00e9s de herramientas como certificaciones sanitarias en destino, flexibilizar las pol\u00edticas de reserva\u2026 [+6698 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caribbeannewsdigital.com"}, "urlToImage": "https://www.caribbeannewsdigital.com/sites/default/files/styles/medium/public/2020-10/importancia-certificaciones-sanitarias-turismo-2.jpg?itok=8F1ZgWFK"}, {"description": "Reunidos virtualmente, los parlamentarios debaten la Ley del Servicio Exterior, Ley de Organizaci\u00f3n y Funcionamiento del Consejo de Ministros, Ley de Revocaci\u00f3n de los Elegidos a los \u00d3rganos del Poder Popular, y Ley del Presidente y Vicepresidente de la Rep\u00fab\u2026", "title": "Conozca los cuatro proyectos de leyes que de manera virtual estudian los parlamentarios cubanos - Juventud Rebelde", "url": "http://www.juventudrebelde.cu/cuba/2020-10-20/conozca-los-cuatro-proyectos-de-leyes-que-de-manera-virtual-estudian-los-parlamentarios-cubanos", "author": null, "publishedAt": "2020-10-20T17:21:01Z", "content": "Con la presencia de Esteban Lazo Hern\u00e1ndez, presidente del Parlamento cubano, los diputados cubanos estudian en esta jornada los cuatro proyectos de ley que ser\u00e1n presentados para su aprobaci\u00f3n en la\u2026 [+7912 chars]", "source": {"id": null, "name": "Juventudrebelde.cu"}, "urlToImage": "http://www.juventudrebelde.cu/thumbs/600x600/aspectRatio/images/medias/2020/10/apENPZ_20-10-2020_13.10.37.000000.jpg"}, {"description": "\u00bfQu\u00e9 son las misteriosas monta\u00f1as nevadas de Plut\u00f3n y por qu\u00e9 est\u00e1n en tendencia? Las fotos tomadas por la NASA revelan aspectos del planeta enano.", "title": "Estas son las intrigantes monta\u00f1as nevadas de Plut\u00f3n - Telediario Bajio", "url": "https://www.telediario.mx/tendencias/estas-son-las-intrigantes-montanas-nevadas-de-pluton-segun-la-nasa", "author": "Multimedios Digital", "publishedAt": "2020-10-20T17:05:25Z", "content": "ESTADOS UNIDOS.- Reportes de la NASA, junto a un equipo internacional dirigido por cient\u00edficos del CNRS, organismo de investigaci\u00f3n franc\u00e9s, revelaron que la nieve de Plut\u00f3n no es como la conocida en\u2026 [+252 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telediario.mx"}, "urlToImage": "https://image.telediario.mx/sites/default/files/styles/social_share/public/montanas-nevadas-pluton.jpg"}, {"description": "La Habana-. El Instituto Finlay de Vacunas de Cuba present\u00f3 al Centro para el Control Estatal de Medicamentos, Equipos y Dispositivos M\u00e9dicos (Cecmed) un segundo candidato vacunal contra la Covid-19, trasciende hoy. Seg\u00fan explic\u00f3 en su cuenta en Twitter la di\u2026", "title": "Cuba lleva a evaluaci\u00f3n segundo candidato vacunal contra Covid-19 - Radio Bayamo, Espa\u00f1ol", "url": "http://www.radiobayamo.icrt.cu/2020/10/20/cuba-lleva-a-evaluacion-segundo-candidato-vacunal-contra-covid-19/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-20T16:14:17Z", "content": "La Habana-. El Instituto Finlay de Vacunas de Cuba present\u00f3 al Centro para el Control Estatal de Medicamentos, Equipos y Dispositivos M\u00e9dicos (Cecmed) un segundo candidato vacunal contra la Covid-19,\u2026 [+3172 chars]", "source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "urlToImage": "http://www.radiobayamo.icrt.cu/wp-content/uploads/2020/10/vicente-verez1.jpg"}, {"description": "A partir de su implementaci\u00f3n se\u00a0establecer\u00e1n l\u00edmites en\u00a0las cantidades m\u00e1ximas a dispensar de determinados medicamentos", "title": "Medicamentos en Cuba: Regulan la venta de determinados medicamentos en Holgu\u00edn - CiberCuba", "url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2020-10-20-u199482-e199482-s27061-regulan-venta-determinados-medicamentos-holguin", "author": "L\u00e1zaro Javier  Chirino", "publishedAt": "2020-10-20T15:25:16Z", "content": "Las farmacias de Holgu\u00edn han impuesto nuevas restricciones a un grupo de medicamentos para supuestamente\u00a0evitar el \"uso irracional, sobreconsumos e ilegalidades\".\r\nLas venta de los\u00a0medicamentos que e\u2026 [+3114 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cibercuba.com"}, "urlToImage": "https://cdn0.celebritax.com/sites/default/files/styles/watermark_100/public/1603207516-regulan-venta-determinados-medicamentos-holguin.jpg"}, {"description": "Ser\u00e1 en una universidad en Nashville, tendr\u00e1 nuevas reglas para evitar interrupciones y lo podr\u00e1s seguir en vivo en Telemundo en espa\u00f1ol.", "title": "Crece la expectativa por el segundo y \u00faltimo debate entre Trump y Biden - Telemundo 51 - Miami", "url": "https://www.telemundo62.com/telemundo/historias-destacadas/segundo-debate-entre-trump-biden-nashville/1949539/", "author": "TELEMUNDO LOCAL,AP", "publishedAt": "2020-10-20T14:52:21Z", "content": "El segundo y \u00faltimo debate entre el presidente Donald Trump y el contendiente dem\u00f3crata, Joe Biden, ser\u00e1 este jueves en Nashville, a menos de dos semanas para el d\u00eda de elecciones, y podr\u00e1 ser visto \u2026 [+2187 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telemundo62.com"}, "urlToImage": "https://media.telemundo51.com/2020/10/debate-jueves-22.jpg?resize=1200%2C675"}, {"description": "Con el prop\u00f3sito de frenar las interrupciones mientras hablen los candidatos a la presidencia de Estados Unidos, se incluir\u00e1 la opci\u00f3n de silenciar los micr\u00f3fonos en el debate final del pr\u00f3ximo jueves entre Donald Trump y su contrincante dem\u00f3crata, Joe Biden.\u2026", "title": "Silenciar los micr\u00f3fonos: Nueva opci\u00f3n para debate final entre Trump y Biden - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/10/20/silenciar-los-microfonos-nueva-opcion-para-debate-final-entre-trump-y-biden/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-20T14:49:44Z", "content": "El primer debate entre los dos pol\u00edticos estuvo caracterizado por interrupciones constantes. Foto: AP.\r\nCon el prop\u00f3sito de frenar las interrupciones mientras hablen los candidatos a la presidencia d\u2026 [+1409 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/09/biden-trump-1.jpg"}, {"description": "Del total de casos (47): 45 (95.7%) fueron contactos de casos confirmados y dos (4.2%) sin fuente de infecci\u00f3n precisada. De ellos 8 (17%) son femeninas, acumul\u00e1ndose y 39 (82.9%) masculinos. El 59.5% (28) de los casos positivos fueron asintom\u00e1ticos", "title": "Ministerio de Salud P\u00fablica: Cuba confirma 47 nuevos casos de COVID-19, para un acumulado de 6305 - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-10-20T14:10:00Z", "content": "Al cierre del d\u00eda de ayer, 19 de octubre, se encuentran ingresados en hospitales para vigilancia cl\u00ednica epidemiol\u00f3gica 2 mil 959 pacientes, de ellos: en vigilancia 2 mil 111, sospechosos 478, y conf\u2026 [+13757 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/03/medium/f0165157.jpg"}, {"description": "El reguetonero presumi\u00f3 de su nueva adquisici\u00f3n en las redes sociales.", "title": "Nicky Jam ense\u00f1a su \"nuevo baby\", un Bentley de lujo - CiberCuba", "url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2020-10-20-u65722-e65722-s27065-nicky-jam-ensena-su-nuevo-baby-bentley-lujo", "author": "Yare Grau", "publishedAt": "2020-10-20T13:53:47Z", "content": "La firma de autos de lujo\u00a0Bentley Motors\u00a0se han convertido en una de las marca de autom\u00f3viles\u00a0por excelencia de los famosos del g\u00e9nero urbano. Muchos han sido los artistas latinos que han ca\u00eddo rendi\u2026 [+1809 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cibercuba.com"}, "urlToImage": "https://cdn1.celebritax.com/sites/default/files/styles/watermark_100/public/1603202027-nicky-jam-ensena-su-nuevo-baby-bentley-lujo.jpg"}, {"description": "Rolando Alvarenga @DiarioCoLatino La salvadore\u00f1a Idelma Delgado finaliz\u00f3 en la casillas 98 entre 105 inscritas y su compatriota, Oscar Aldana en la 112 entre 122 atletas durante su participaci\u00f3n sabat", "title": "Inform\u00e1ndote con Credibilidad - El Diario CoLatino", "url": "https://www.diariocolatino.com/el-salvador-98-y-112-en-la-media-maraton-mundial/", "author": "Administraador", "publishedAt": "2020-10-20T11:13:08Z", "content": "Rolando Alvarenga@DiarioCoLatino\r\nLa salvadore\u00f1a Idelma Delgado finaliz\u00f3 en la casillas 98 entre 105 inscritas y su compatriota, Oscar Aldana en la 112 entre 122 atletas durante su participaci\u00f3n saba\u2026 [+1717 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diariocolatino.com"}, "urlToImage": "https://i2.wp.com/www.diariocolatino.com/wp-content/uploads/2020/10/Marto\u0301n-Oscar-Aldana-e1603153358988.jpg?fit=720%2C432&ssl=1"}], "totalResults": 30}