{"status": "ok", "articles": [{"description": "Elon Musk es considerado como un genio y un visionario de nuestro tiempo", "title": "49 frases m\u00e1s inspiradoras de Elon Musk - Dinero en imagen", "url": "https://www.dineroenimagen.com/management/49-frases-mas-inspiradoras-de-elon-musk/111438", "author": "Eduardo Rosales Villeda", "publishedAt": "2020-06-28T23:29:49Z", "content": "CIUDAD DE M\u00c9XICO.- Elon Musk es uno de los emprendedores m\u00e1s grandes de nuestro tiempo, naci\u00f3 un 28 de junio de 1971 en Sud\u00e1frica pero sus compa\u00f1\u00edas, como SpaceX, Tesla Motors o Paypal, han dado la v\u2026 [+7362 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dineroenimagen.com"}, "urlToImage": "https://cdn2.dineroenimagen.com/media/dinero/styles/gallerie/public/images/2019/06/elon-musk-5-reu.jpg"}, {"description": "\u00d3rgano Oficial del Comit\u00e9 Central del Partido Comunista de Cuba. Fundado el 3 de octubre de 1965. Actualizaci\u00f3n de noticias 24 horas.", "title": "Las campanas de Juana la Loca tocan la era digital - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T23:06:00Z", "content": "Para COVID-19 se estudiaron 2 mil 373 muestras, resultando dos muestras positivas. El pa\u00eds acumula 166 mil 335 muestras realizadas y 2 mil 332 positivas\r\n0 COMENTARIOS\r\nEn el centenario de su nacimie\u2026 [+6896 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//static/img/logo-facebook.jpg"}, {"description": "A poco m\u00e1s de un mes de la reanudaci\u00f3n de la temporada de la NBA, la liga colabora con el sindicato de jugadores para permitir que los basquetbolistas usen camisetas con mensajes personalizados de \u2026", "title": "Jugadores de la NBA buscan proyectar mensajes sociales en sus camisetas - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/nba-temporada-black-lives-matter-mensajes-sociales-camisetas-george-floyd-chris-paul-deportes-cnne-vo/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T22:55:00Z", "content": "A poco m\u00e1s de un mes de la reanudaci\u00f3n de la temporada de la NBA, la liga colabora con el sindicato de jugadores para permitir que los basquetbolistas usen camisetas con mensajes personalizados de ju\u2026 [+209 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol2.files.wordpress.com/2020/06/200628185150-nba-temporada-black-lives-matter-mensajes-sociales-camisetas-george-floyd-chris-paul-deportes-cnne-vo-00001518-full-169.jpg?quality=100&strip=info&w=1200"}, {"description": "El Presidente de la Rep\u00fablica, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, afirm\u00f3 que Cuba vencer\u00e1 la dif\u00edcil situaci\u00f3n impuesta por la pandemia de la COVID-19 y el bloqueo, podemos hacer miles de cosas mejores, hay muchas ideas compartidas por implementar con m\u00e1s agresivida\u2026", "title": "D\u00edaz-Canel: Tenemos la obra de la Revoluci\u00f3n delante y hay que defenderla con pasi\u00f3n - CubaS\u00cd", "url": "http://www.cubasi.cu/es/noticia/diaz-canel-tenemos-la-obra-de-la-revolucion-delante-y-hay-que-defenderla-con-pasion", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T22:36:23Z", "content": "El Presidente de la Rep\u00fablica, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, afirm\u00f3 que Cuba vencer\u00e1 la dif\u00edcil situaci\u00f3n impuesta por la pandemia de la COVID-19 y el bloqueo, podemos hacer miles de cosas mejores, hay\u2026 [+11111 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubasi.cu/sites/default/files/consejo-de-ministros-junio-2020-580x386.jpg"}, {"description": "Los superordenadores han sido por d\u00e9cadas maquinas que han demostrado un notable desempe\u00f1o en lo que respecta a la realizaci\u00f3n de miles de operaciones de forma simult\u00e1nea, las cuales, con el paso del", "title": "Fugaku: El superordenador m\u00e1s potente del mundo - WWWhat's new", "url": "https://wwwhatsnew.com/2020/06/29/fugaku-el-superordenador-mas-potente-del-mundo/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T22:07:41Z", "content": "Los superordenadores han sido por d\u00e9cadas maquinas que han demostrado un notable desempe\u00f1o en lo que respecta a la realizaci\u00f3n de miles de operaciones de forma simult\u00e1nea, las cuales, con el paso del\u2026 [+2989 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wwwhatsnew.com"}, "urlToImage": "https://wwwhatsnew.com/wp-content/uploads/2020/06/Fugaku-el-superordenador-japones-que-lidera-el-top500-como-el-mas-potente-del-mundo-730x520.jpg"}, {"description": "", "title": "Starbucks se sum\u00f3 a las m\u00e1s de 160 compa\u00f1\u00edas que retiraron sus anuncios de Facebook - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2020/06/28/starbucks-se-sumo-a-las-mas-de-160-companias-que-retiraron-sus-anuncios-de-facebook/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-06-28T21:22:29Z", "content": "Starbucks tambi\u00e9n paus\u00f3 sus publicidades en Fabebook\r\nEl boicot de anunciantes contra Facebook y otras redes sociales sigue ganando fuerza a ra\u00edz de las protestas antirracistas en EEUU, y este doming\u2026 [+3678 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/pN1l8Dw2hYYpSQX7sKwlIY2YVys=/4096x2726/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/MXBJT4KNCVAXPN76YZDILYZNWA.jpg"}, {"description": "El presidente de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, record\u00f3 el regreso de Estados Unidos hace 20 a\u00f1os del ni\u00f1o n\u00e1ufrago Eli\u00e1n Gonz\u00e1lez en medio de una movilizaci\u00f3n popular denominada Batalla de ideas.", "title": "Recuerda presidente cubano regreso de ni\u00f1o Eli\u00e1n Gonz\u00e1lez - Radio Habana Cuba", "url": "http://www.radiohc.cu/noticias/nacionales/227004-recuerda-presidente-cubano-regreso-de-nino-elian-gonzalez", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T21:21:21Z", "content": "Foto: Tomada del Twitter de Miguel D\u00edaz-Canel.\r\nLa Habana, 28 jun (RHC) El presidente de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, record\u00f3 el regreso de Estados Unidos hace 20 a\u00f1os del ni\u00f1o n\u00e1ufrago Eli\u00e1n Go\u2026 [+1240 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiohc.cu"}, "urlToImage": "/uploads/images/articulos/3246-elian-cuba-twitter-diazcanel.jpg"}, {"description": "San Jos\u00e9, 28 jun (Prensa Latina) Costa Rica acumula tres mil 130 casos confirmados de la Covid-19 desde el 6 de marzo pasado, inform\u00f3 hoy el director de Vigilancia de la Salud del Ministerio de Salud, Rodrigo Mar\u00edn.", "title": "Costa Rica supera los tres mil 100 casos confirmados de Covid-19 - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T19:54:00Z", "content": "San Jos\u00e9, 28 jun (Prensa Latina) Costa Rica acumula tres mil 130 casos confirmados de la Covid-19 desde el 6 de marzo pasado, inform\u00f3 hoy el director de Vigilancia de la Salud del Ministerio de Salud\u2026 [+1021 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/junio/27/z-costarica.jpg"}, {"description": "El gigante de transporte de pasajeros Didi Chuxing (DiDi), est\u00e1 probando el servicio de viaje sin conductor en las carreteras designadas en la metr\u00f3poli orie...", "title": "China lanza servicio de viaje sin conductor en Shangh\u00e1i - UnoTV", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=E_2xyaeO4ys", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T18:51:32Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/E_2xyaeO4ys/maxresdefault.jpg"}, {"description": "El reguetonero grab\u00f3 el \u00e9xito \"Az\u00facar\" con la orquesta.", "title": "El Micha sobre tema con Van Van: \"Estoy feliz de tener la oportunidad que han tenido pocos\" - CiberCuba", "url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2020-06-28-u196568-e196568-s27065-micha-tema-van-van-estoy-feliz-tener-oportunidad-han", "author": "Ana Camila Baltar", "publishedAt": "2020-06-28T17:04:21Z", "content": "Hace un par de d\u00edas El Micha comparti\u00f3 con sus seguidores la gran dicha de poder colaborar con la emblem\u00e1tica orquesta cubana Van Van, un sue\u00f1o hecho realidad para el artista.\r\nCiberCuba ha podido co\u2026 [+1566 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cibercuba.com"}, "urlToImage": "https://cdn0.celebritax.com/sites/default/files/styles/watermark_100/public/1593362800-micha-tema-van-van-estoy-feliz-tener-oportunidad-han-tenido-pocos.jpg"}, {"description": "Detall\u00f3 que peloteros, entrenadores y personal de apoyo usar\u00e1n mascarillas en estadios, gimnasios, \u00f3mnibus de transportaci\u00f3n y sedes de alojamiento desde el inicio de la preparaci\u00f3n, pactado para el 1 de agosto. Asimismo, explic\u00f3 que las jornadas de trabajo s\u2026", "title": "B\u00e9isbol cubano se encamina a la 60 Serie Nacional en medio de la pandemia - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/06/28/beisbol-cubano-se-encamina-a-la-60-serie-nacional-en-medio-de-la-pandemia/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T16:34:59Z", "content": "Ernesto Reynoso. Foto: PL.\r\nEl comisionado del b\u00e9isbol de Cuba, Ernesto Reynoso, anunci\u00f3 este domingo parte de las medidas sanitarias que se implementar\u00e1n durante el periodo de entrenamientos, camino\u2026 [+1561 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/06/ernesto-reynoso-2.jpg"}, {"description": "La Habana, 28 jun (Prensa Latina) El presidente de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel, destac\u00f3 hoy el impulso de la innovaci\u00f3n en la soluci\u00f3n de los problemas.", "title": "Presidente de Cuba destaca innovaci\u00f3n en soluci\u00f3n de problemas - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T16:13:48Z", "content": "La Habana, 28 jun (Prensa Latina) El presidente de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel, destac\u00f3 hoy el impulso de la innovaci\u00f3n en la soluci\u00f3n de los problemas.\r\nCon las etiquetas #VamosPorM\u00e1s, #SomosCuba y #Som\u2026 [+2689 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/junio/28/DC-innovacion2.jpg"}, {"description": "Una startup japonesa ha ideado una mascarilla inteligente que se a\u00f1ade a la higi\u00e9nica y&nbsp; sirve para traducir lo que queramos decir a otros idiomas.", "title": "La mascarilla que protege del coronavirus y traduce tus conversaciones a 8 idiomas - El Espa\u00f1ol", "url": "https://www.elespanol.com/omicrono/hardware/20200628/mascarilla-protege-coronavirus-traduce-conversaciones-idiomas/500700740_0.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T16:10:55Z", "content": "Noticias relacionadas\r\nEl coronavirus ha sido un terremoto mundial. No s\u00f3lo ha cambiado el panorama sanitario y econ\u00f3mico sino tambi\u00e9n social y cultural. Entre las medidas que ya encontramos como nor\u2026 [+2755 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elespanol.com"}, "urlToImage": "https://s1.eestatic.com/2020/06/26/omicrono/Gadgets-Coronavirus-Enfermedades_infecciosas-Infecciones-Omicrono_500711204_154569942_1706x960.jpg"}, {"description": "La nota oficialista se centra en el historial delictivo, que seg\u00fan describen, ten\u00eda el joven de 27 a\u00f1os, residente en un sector humilde de la capital cubana", "title": "R\u00e9gimen intenta explicar muerte de joven baleado por polic\u00eda - Diario LAs Americas", "url": "https://www.diariolasamericas.com/america-latina/regimen-intenta-explicar-muerte-joven-baleado-policia-n4202025", "author": "Las Am\u00e9ricas", "publishedAt": "2020-06-28T15:52:13Z", "content": "De acuerdo con la nota, publicada en el peri\u00f3dico, Tribuna de La Habana, \u00f3rgano oficial del partido comunista y el gobierno de la capital cubana, el mi\u00e9rcoles 24 de junio en la ma\u00f1ana dos polic\u00edas de\u2026 [+2756 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diariolasamericas.com"}, "urlToImage": "https://media.diariolasamericas.com/adjuntos/216/imagenes/001/997/0001997299.jpg"}, {"description": "El Ministerio de Sanidad ha registrado este domingo 5 muertes con COVID-19 en las \u00faltimas 24 horas, 2 m\u00e1s...", "title": "Coronavirus.- Sanidad registra 5 fallecidos en 24 horas, 2 m\u00e1s que ayer, pero bajan a 118 los contagios - Infosalus", "url": "https://www.infosalus.com/actualidad/noticia-coronavirus-sanidad-registra-fallecidos-24-horas-mas-ayer-bajan-118-contagios-20200628171110.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T15:30:28Z", "content": "MADRID, 28 Jun. (EUROPA PRESS) -\r\nEl Ministerio de Sanidad ha registrado este domingo 5 muertes con COVID-19 en las \u00faltimas 24 horas, 2 m\u00e1s que ayer, as\u00ed como 13 fallecimientos en la \u00faltima semana. A\u2026 [+1890 chars]", "source": {"id": null, "name": "Infosalus.com"}, "urlToImage": "https://img.europapress.es/fotoweb/fotonoticia_20200628171110_1024.jpg"}, {"description": "Inmersas en un programa de ampliaci\u00f3n y desarrollo de sus potencialidades, las minindustrias de Ciego de \u00c1vila asumen el reto de producir alimentos con destino a la poblaci\u00f3n, la sustituci\u00f3n de importaciones y las ventas en frontera.", "title": "Se alistan minindustrias de Ciego de \u00c1vila para etapa pos- COVID-19 - ACN DIGITAL", "url": "http://www.acn.cu/economia/66790-se-alistan-minindustrias-de-ciego-de-avila-para-etapa-pos-covid-19", "author": "Agencia Cubana de Noticias", "publishedAt": "2020-06-28T14:01:02Z", "content": "Ciego de \u00c1vila, 28 jun (ACN) Inmersas en un programa de ampliaci\u00f3n y desarrollo de sus potencialidades, las minindustrias de Ciego de \u00c1vila asumen el reto de producir alimentos con destino a la pobla\u2026 [+2574 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.acn.cu"}, "urlToImage": "http://www.acn.cu/images/2020/junio/2806-minindustria-ciego1.jpg"}, {"description": "", "title": "Celebran d\u00eda del transportista - CMHW La Reina Radial del Centro", "url": "http://www.cmhw.cu/nacionales/27092-celebran-dia-del-transportista", "author": "Yinet Jim\u00e9nez Hern\u00e1ndez", "publishedAt": "2020-06-28T13:32:00Z", "content": "La fecha es celebrada hace 46 a\u00f1os, desde que en el congreso de los trabajadores del sector se decidiera recordar la obra de Jos\u00e9 Mar\u00eda P\u00e9rez, destacado transportista que ofrend\u00f3 su vida en el cumpli\u2026 [+1552 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cmhw.cu"}, "urlToImage": "http://www.cmhw.cu/images/materiales/2020/Mayo/7/95817239_266983101100510_8112692660885520384_n.jpg"}, {"description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "title": "6:37 Espa\u00f1oles a\u00fan conservan cuantiosas sumas en antiguas pesetas - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T10:39:28Z", "content": "Por Osvaldo Rodr\u00edguez Mart\u00ednez\r\nPanam\u00e1, 28 jun (Prensa Latina) Cambios en la conducci\u00f3n del enfrentamiento a la Covid-19, el alarmante crecimiento de infectados y fallecidos por la pandemia y la apar\u2026 [+92 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png"}, {"description": "Miembro del Consejo Nacional de Salud P\u00fablica habla de \u00abampollas artificiales\u00bb, y agrega que \u00ablos profesionales se quejan, siempre los", "title": "\ud83d\ude0d 9am. Jorge Torgal deval\u00faa el aumento de los casos de Covid-19 en Lisboa. \"Es un lugar com\u00fan\" \ud83d\udc4d Noticias RTV - Noticias RTV", "url": "https://noticiasrtv.com/9am-jorge-torgal-devalua-el-aumento-de-los-casos-de-covid-19-en-lisboa-es-un-lugar-comun/", "author": "Manuel Rivas", "publishedAt": "2020-06-28T10:23:48Z", "content": "Ana G\u00f3mez. Naci\u00f3 en Asturias pero vive en Madrid desde hace ya varios a\u00f1os. Me gusta de todo lo relacionado con los negocios, la empresa y los especialmente los deportes, estando especializada en dep\u2026 [+415 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasrtv.com"}, "urlToImage": "https://noticiasrtv.com/wp-content/uploads/2020/06/6-pm-noticias.png"}, {"description": "Los usuarios de iOS (y posiblemente iPadOS) finalmente se unen a la fiesta en modo oscuro de Facebook: se ha confirmado que la opci\u00f3n ahora...", "title": "El modo oscuro de Facebook se est\u00e1 implementando lentamente en el iPhone - EZAnime", "url": "https://www.ezanime.net/el-modo-oscuro-de-facebook-se-esta-implementando-lentamente-en-el-iphone/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-28T09:49:28Z", "content": "Los usuarios de iOS (y posiblemente iPadOS) finalmente se unen a la fiesta en modo oscuro de Facebook: se ha confirmado que la opci\u00f3n ahora se est\u00e1 implementando lentamente en los dispositivos m\u00f3vile\u2026 [+1764 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ezanime.net"}, "urlToImage": "https://www.ezanime.net/wp-content/uploads/2020/06/nWDeUbFeu9ExNxT4AL8nyd-1200-80-1024x576.jpg"}], "totalResults": 30}