{"status": "ok", "articles": [{"description": "19 de mayo de 2020,   18:33El Cairo, 19 may (Prensa Latina) El gobierno egipcio decret\u00f3 hoy el uso obligatorio de mascarillas en lugares p\u00fablicos desde el 30 de mayo, a fin de contener la propagaci\u00f3n del SARS-CoV-2, que ha dejado 659 muertos y m\u00e1s de 13 mil i\u2026", "title": "Egipto decreta uso obligatorio de mascarillas en sitios p\u00fablicos - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-05-19T22:33:00Z", "content": "19 de mayo de 2020, 18:33El Cairo, 19 may (Prensa Latina) El gobierno egipcio decret\u00f3 hoy el uso obligatorio de mascarillas en lugares p\u00fablicos desde el 30 de mayo, a fin de contener la propagaci\u00f3n del SARS-CoV-2, que ha dejado 659 muertos y m\u00e1s de 13 mil inf\u2026 [+1694 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/news01.jpg"}, {"description": "El amanecer fue de luz y compromiso este 19 de mayo en el cementerio patrimonial Santa Ifigenia", "title": "Reverencia y compromiso ante Mart\u00ed en Santa Ifigenia - Juventud Rebelde", "url": "http://www.juventudrebelde.cu/cuba/2020-05-19/reverencia-y-compromiso-ante-marti-en-santa-ifigenia", "author": null, "publishedAt": "2020-05-19T21:38:44Z", "content": "SANTIAGO DE CUBA.\u2014 El amanecer fue de luz y compromiso este 19 de mayo en el cementerio patrimonial Santa Ifigenia, donde, a pesar de que los rigores de la pandemia impidieron m\u00e1s participaci\u00f3n popular, las m\u00e1ximas autoridades santiagueras, en representaci\u00f3n \u2026 [+1623 chars]", "source": {"id": null, "name": "Juventudrebelde.cu"}, "urlToImage": "http://www.juventudrebelde.cu/thumbs/600x600/aspectRatio/images/news/2020/05/APEZvm_19-05-2020_17.05.19.000000.jpg"}, {"description": "Seg\u00fan apunta el Centro Nacional de Investigaciones Sismol\u00f3gicas y varios usuarios en la red social Facebook a las 3:49 pm de este martes se registr\u00f3 un sismo reportado como perceptible, de una magnitud de 3.5 Richter, ubicado a 1 km al norte de Guane, provinc\u2026", "title": "Registran sismo perceptible en Pinar del R\u00edo - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/05/19/registran-sismo-perceptible-en-pinar-del-rio/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-19T20:40:55Z", "content": "El mismo tuvo una magnitud de 3.5 Richter, ubicado a 1 km al norte de Guane, provincia de Pinar del R\u00edo.\r\nDe acuerdo con reportes de la red de estaciones del Servicio Sismol\u00f3gico Nacional y varios usuarios en la red social Facebook, se registr\u00f3 un sismo perce\u2026 [+706 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/05/sismo_pinar.jpg"}, {"description": "La relaci\u00f3n de Jos\u00e9 Mart\u00ed con el teatro es bien conocida, ya sea por sus comentarios valorativos del arte esc\u00e9nico, que lo presentan no solo como el \"m\u00e1s enterado cr\u00edtico teatral\", seg\u00fan la autorizada opini\u00f3n del profesor e investigador Rine Leal, sino tambi\u00e9\u2026", "title": "Teatro cubano al reencuentro de Mart\u00ed - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/especiales/2020/05/19/teatro-cubano-al-reencuentro-de-marti/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-19T20:30:11Z", "content": "Jos\u00e9 Mart\u00ed, el m\u00e1s enterado cr\u00edtico teatral. Foto: Sonia Almaguer.\r\nLa relaci\u00f3n de Jos\u00e9 Mart\u00ed con el teatro es bien conocida, ya sea por sus comentarios valorativos del arte esc\u00e9nico, que lo presentan no solo como el \"m\u00e1s enterado cr\u00edtico teatral\", seg\u00fan la a\u2026 [+3856 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/05/marti_teatro-3.jpg"}, {"description": "Los cuatro jugadores m\u00e1s j\u00f3venes comparten el \u00faltimo puesto tras cuatro rondas de la primera fase", "title": "Carlsen brilla, pero Nakamura, So y Kariakin se resisten - EL PA\u00cdS", "url": "https://elpais.com/deportes/2020/05/19/actualidad/1589908171_788907.html", "author": "Leontxo Garc\u00eda", "publishedAt": "2020-05-19T19:32:38Z", "content": "Nadie duda de que Magnus Carlsen es el mejor, incluso en la modalidad r\u00e1pida. M\u00e1s a\u00fan: algunas de sus partidas son de otra galaxia, podr\u00edan ser firmadas por las mejores computadoras de ajedrez. Pero, a pesar de todo, debe esforzarse mucho para cumplir los pro\u2026 [+3436 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elpais.com"}, "urlToImage": "https://ep00.epimg.net/deportes/imagenes/2020/05/19/actualidad/1589908171_788907_1589914205_rrss_normal.jpg"}, {"description": "La empresa china Huami, que produce para Xiaomi el seguidor de actividad Mi Band, est\u00e1 desarrollando una mascarilla pl\u00e1stica transparente que es capaz de autolimpiarse. Desde la compa\u00f1\u00eda se\u00f1alaron durante una entrevista con el portal TechCrunch que la mascari\u2026", "title": "Empresa asociada con Xiaomi crea una mascarilla transparente que se autolimpia y se carga a trav\u00e9s del puerto USB - CubaS\u00cd", "url": "http://cubasi.cu/es/noticia/empresa-asociada-con-xiaomi-crea-una-mascarilla-transparente-que-se-autolimpia-y-se-carga", "author": null, "publishedAt": "2020-05-19T19:17:41Z", "content": "La empresa china Huami, que produce para Xiaomi el seguidor de actividad Mi Band, est\u00e1 desarrollando una mascarilla pl\u00e1stica transparente que es capaz de autolimpiarse.\r\nDesde la compa\u00f1\u00eda se\u00f1alaron durante una entrevista con el portal TechCrunch que la mascar\u2026 [+819 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "urlToImage": "http://cubasi.cu/sites/default/files/huami.jpg"}, {"description": "19 de mayo de 2020,   15:0Washington, 19 may (Prensa Latina) Las controvertidas acciones del presidente estadounidense, Donald Trump, durante la pandemia del coronavirus SARS-Cov-2, suman hoy otro cap\u00edtulo con su amenaza de suspender permanentemente el financ\u2026", "title": "Trump y su cruzada contra la OMS en medio de la pandemia - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-05-19T19:00:58Z", "content": "19 de mayo de 2020, 15:0Washington, 19 may (Prensa Latina) Las controvertidas acciones del presidente estadounidense, Donald Trump, durante la pandemia del coronavirus SARS-Cov-2, suman hoy otro cap\u00edtulo con su amenaza de suspender permanentemente el financia\u2026 [+4468 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/news01.jpg"}, {"description": "La galaxia se ubica a 85 millones de a\u00f1os luz de la Tierra, en la constelaci\u00f3n de Libra.", "title": "Capta el Hubble la galaxia NGC 5861, con dos supernovas - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/ciencia-y-salud/capta-hubble-galaxia-ngc-5861-supernovas", "author": null, "publishedAt": "2020-05-19T18:51:42Z", "content": "Gracias al Telescopio Espacial Hubble de la NASA/ESA se ha podido capturar la imagen de la hermosa galaxia NGC 5861, ubicada aproximadamente a 85 millones de a\u00f1os luz de la Tierra, en la constelaci\u00f3n de Libra.\r\nNGC 5861 es una galaxia espiral intermedia. \"Los\u2026 [+1497 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio.com"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/05/19/galaxia-ngc-capturada-telescopio-espacial_0_195_958_596.jpg"}, {"description": "Un caricaturista\u00a0ha querido adaptar la\u00a0libreta de racionamiento cubana a tiempos\u00a0coronavirus mostr\u00e1ndola como nasobuco para que P\u00e1nfilo le pudiese dar otra utilidad", "title": "P\u00e1nfilo se protege del coronavirus con la libreta de abastecimiento: \"Ah\u00ed si no entra nada\" - ADN Cuba", "url": "https://adncuba.com/noticias-de-cuba/entretenimiento/panfilo-se-protege-del-coronavirus-con-la-libreta-de", "author": null, "publishedAt": "2020-05-19T18:25:34Z", "content": "El comediante comparti\u00f3 el dibujo con todos sus seguidores en las\u00a0redes sociales bromeando \"Ahora s\u00ed se protegi\u00f3 el PanfiAh\u00ed s\u00ed no entra nada, literalmente. Me han hecho llegar este dibujo. Felicidades al creador\" -coment\u00f3 en su Instagram-\r\nA pesar de que Sil\u2026 [+499 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adncuba.com"}, "urlToImage": "https://adncuba.com/sites/default/files/styles/thumb_facebook/public/2020-05/Sin%20ti%CC%81tulo-1_7.jpg?itok=Z8tr5kR4"}, {"description": "La alianza formada por las dos firmas japonesas y la francesa anunciar\u00e1 el 27 de a\u00f1o su programa a medio plazo para tratar de reducir las consecuencias econ\u00f3micas derivadas de la COVID-19.", "title": "Mitsubishi, Nissan y Renault realizar\u00e1n un plan conjunto para escapar a la crisis por el coronavirus - LaSexta", "url": "https://www.lasexta.com/motor/noticias/mitsubishi-nissan-renault-realizaran-plan-conjunto-escapar-crisis-coronavirus_202005195ec41dbfa4b7d1000145844e.html", "author": "Efe", "publishedAt": "2020-05-19T17:56:15Z", "content": "La alianza formada entre Nissan, Renault y Mitsubishi anunciar\u00e1 el pr\u00f3ximo 27 de mayo un programa conjunto a medio plazo para afrontar la crisis del sector derivada de la pandemia de coronavirus, inform\u00f3 hoy el diario financiero Nikkei. \r\nNissanya hab\u00eda adela\u2026 [+1636 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lasexta.com"}, "urlToImage": "https://fotografias.lasexta.com/clipping/cmsimages02/2019/07/30/3C7017EE-1CD4-4F75-B809-ABD2BFE7CA8A/69.jpg"}, {"description": "Un nuevo brote del coronavirus SARS CoV-2, causante de la Covid-19, fue detectado en el municipio de Ranchuelo, en el centro de Cuba, territorio en el que no se registraban casos positivos desde el pasado 29 de marzo.", "title": "Nuevo foco de coronavirus en municipio de Villa Clara - OnCubaNews", "url": "https://oncubanews.com/cuba/nuevo-brote-de-coronavirus-en-municipio-de-villa-clara/", "author": "Redacci\u00f3n OnCuba", "publishedAt": "2020-05-19T17:30:15Z", "content": "Un nuevo foco del coronavirus SARS CoV-2, causante de la Covid-19, fue detectado en el municipio de Ranchuelo, en el centro de Cuba, territorio en el que no se registraban casos positivos desde el pasado 29 de marzo.\r\nEl evento en ese municipio de la provinci\u2026 [+3129 chars]", "source": {"id": null, "name": "Oncubanews.com"}, "urlToImage": "https://i0.wp.com/oncubanews.com/wp-content/uploads/2020/05/cuarentena-castanno.jpg?fit=750%2C470&ssl=1"}, {"description": null, "title": "Los nuevos avatares que lanza Facebook - ADN Cuba", "url": "https://adncuba.com/entretenimiento/los-nuevos-avatares-que-lanza-facebook", "author": null, "publishedAt": "2020-05-19T17:22:21Z", "content": "Paso 1:\u00a0Abre la aplicaci\u00f3n de Facebook en tu tel\u00e9fono iOS o Android y toca las tres l\u00edneas horizontales en la esquina inferior derecha de tu pantalla.\r\nPaso 2:\u00a0Luego ve hacia abajo y toca Ver m\u00e1s.\u00a0\r\nPaso 3:\u00a0Haz clic en Avatars.\r\nPaso 4:\u00a0Toca Siguiente y luego\u2026 [+1517 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adncuba.com"}, "urlToImage": "https://adncuba.com/sites/default/files/styles/thumb_facebook/public/2020-05/pasos-para-crear-avatar-de-facebook-personalizado-2.jpg?itok=HMo5Eath"}, {"description": "Desde El Salvador, donde ha seguido su exitosa carrera como director t\u00e9cnico, el hombre que condujo a Capitalinos a su \u00faltima corona en la Liga Superior, est\u00e1 al tanto del baloncesto cubano", "title": "Rainel Panfet tiene un doctorado en la cancha - Juventud Rebelde", "url": "http://www.juventudrebelde.cu/deportes/2020-05-19/rainel-panfet-tiene-un-doctorado-en-la-cancha", "author": null, "publishedAt": "2020-05-19T16:51:24Z", "content": "-\u00bfHasta d\u00f3nde podr\u00edan llegar Javier J\u00fastiz y Jasiel Rivero, actualmente fichados en la Liga espa\u00f1ola? \r\n-Son dos muchachos muy talentosos, disciplinados, voluntariosos, pueden llegar muy lejos. Depende de todas las puertas que les abran.\r\n-\u00bfY qu\u00e9 otros atleta\u2026 [+865 chars]", "source": {"id": null, "name": "Juventudrebelde.cu"}, "urlToImage": "http://www.juventudrebelde.cu/thumbs/600x600/aspectRatio/images/news/2020/05/fN8ArI_19-05-2020_12.05.40.000000.jpg"}, {"description": "Sigue en vivo las \u00faltimas noticias del coronavirus, con cifras sobre los casos de contagios y muertes en Am\u00e9rica; hoy, 19 de mayo, en As.com.", "title": "Coronavirus en Am\u00e9rica en vivo: hoy: Bolivia, Venezuela, Ecuador... \u00faltimas noticias - AS.com M\u00f3vil", "url": "https://as.com/diarioas/2020/05/19/actualidad/1589874310_409220.html", "author": "As.com", "publishedAt": "2020-05-19T16:39:59Z", "content": "EL SALVADOR\r\nEl presidente de El Salvador, Nayib Bukele, ha denunciado que el pa\u00eds salvadore\u00f1o es el \u00fanico en el mundo que no cuenta con fondos para la pandemia. \"No hemos recibido un solo centavo de los pr\u00e9stamos.El Estado est\u00e1 teniendo m\u00e1s egresos que ingre\u2026 [+402 chars]", "source": {"id": null, "name": "As.com"}, "urlToImage": "https://as01.epimg.net/diarioas/imagenes/2020/05/19/actualidad/1589874310_409220_1589905574_noticia_normal.jpg"}, {"description": "Aunque hasta ahora los vuelos se han concentrado de las rutas humanitarias, las medidas de desconfinamiento auguran el pronto regreso de los viajeros, para l...", "title": "Air France tiene el 5% de su flota en funcionamiento - FRANCE 24 Espa\u00f1ol", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=xKp-mnHR_LA", "author": null, "publishedAt": "2020-05-19T15:47:53Z", "content": "Aunque hasta ahora los vuelos se han concentrado de las rutas humanitarias, las medidas de desconfinamiento auguran el pronto regreso de los viajeros, para lo que se ha dispuesto de un incremento de las medidas de salubridad abordo. A partir del mi\u00e9rcoles, Fr\u2026 [+496 chars]", "source": {"id": null, "name": "Youtube.com"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/xKp-mnHR_LA/maxresdefault.jpg"}, {"description": "Las huellas del impacto econ\u00f3mico que la pandemia del coronavirus est\u00e1 causando en Chile se hicieron visibles este lunes cuando un grupo de vecinos sali\u00f3 a las calles a protestar. \u201cEstamos pasando hambre\u201d, dijeron en sus declaraciones a las televisoras locale\u2026", "title": "En fotos, protestas en Chile por el impacto econ\u00f3mico negativo de la COVID-19 (+ Fotos) - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/05/19/en-fotos-protestas-en-chile-por-el-impacto-economico-negativo-de-la-covid-19-fotos/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-19T14:12:58Z", "content": "Chile tampoco estaba preparado, ha reconocido Pi\u00f1era durante un discurso televisado en la cadena p\u00fablica. Foto: @RadioAN24/Twitter.\r\nEl presidente de Chile, Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era, ha reconocido que, al igual que los pa\u00edses m\u00e1s desarrollados, el pa\u00eds no estaba prep\u2026 [+2664 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/05/chile_protestas_covid-5.jpg"}, {"description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "title": "Sello Egrem de Cuba estrenar\u00e1 producci\u00f3n musical en honor a Mart\u00ed - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-05-19T13:37:00Z", "content": "Texto y FotoPL: Benito Joaqu\u00edn Milan\u00e9s\r\nLa Habana, 19 may (Prensa Latina) A 125 a\u00f1os de su ca\u00edda en combate, Jos\u00e9 Mart\u00ed mantiene hoy vigencia hist\u00f3rica en Acapulco, M\u00e9xico, afirm\u00f3 hoy el profesor de la Universidad Aut\u00f3noma de Guerrero, historiador y arquitect\u2026 [+25 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png"}, {"description": "Cuba report\u00f3 al cierre del lunes 18 de mayo 6 casos positivos a la COVID-19, no se lamentaron fallecidos por sexto d\u00eda consecutivo, y 33 pacientes fueron dados de alta, inform\u00f3 este martes en conferencia de prensa el doctor Francisco Dur\u00e1n Garc\u00eda, director na\u2026", "title": "Cuba reporta 6 nuevos casos positivos a la COVID-19, ning\u00fan fallecido y 33 altas m\u00e9dicas (+ Video) - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/05/19/cuba-reporta-6-casos-positivos-a-la-covid-19-ningun-fallecido-y-33-altas-medicas-video/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-19T13:32:25Z", "content": "Cuba report\u00f3 al cierre del lunes 18 de mayo 6 casos positivos a la COVID-19, no se lamentaron fallecidos por sexto d\u00eda consecutivo, y 33 pacientes fueron dados de alta, inform\u00f3 este martes en conferencia de prensa el doctor Francisco Dur\u00e1n Garc\u00eda, director na\u2026 [+8771 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/04/coronavirus-cuba-portada-.png"}, {"description": "El estudio nacional de seroprevalencia (anticuerpos) y de prevalencia de la COVID-19, en el que participa una muestra representativa de toda la poblaci\u00f3n cubana, ya tuvo un hallazgo en Mantua: una paciente de 34 a\u00f1os que fue confirmada como positiva,", "title": "Estudio contra la COVID-19 halla resultados en Pinar del R\u00edo - Peri\u00f3dico Guerrillero", "url": "http://www.guerrillero.cu/estudio-contra-la-covid-19-halla-resultados-en-pinar-del-rio/", "author": "Ram\u00f3n Brizuela Roque", "publishedAt": "2020-05-19T12:27:00Z", "content": "El estudio nacional de seroprevalencia (anticuerpos) y de prevalencia de la COVID-19, en el que participa una muestra representativa de toda la poblaci\u00f3n cubana, ya tuvo un hallazgo en Mantua: una paciente de 34 a\u00f1os que fue confirmada como positiva, se defin\u2026 [+2833 chars]", "source": {"id": null, "name": "Guerrillero.cu"}, "urlToImage": "http://www.guerrillero.cu/wp-content/uploads/2020/05/estudios-sobre-covid19-pinar-del-rio.jpg"}, {"description": "Chad Johnson, el exjugador de la NFL que de 2008 a 2012 se hizo llamar Chad Ochocinco, dej\u00f3 una propina de 1.000 d\u00f3lares tras pagar una consumici\u00f3n...", "title": "Una estrella deja propina de 1.000 en factura de 37 en un restaurante: \"Espero que esto ayude\" - MARCA.com", "url": "https://www.marca.com/buzz/2020/05/19/5ec3b4beca47410b5e8b45b7.html", "author": "Redacci\u00f3n MARCA Buzz", "publishedAt": "2020-05-19T10:35:00Z", "content": "Propina de 1.000 d\u00f3lares en una factura de 37,40 que dej\u00f3 Chad Ochocinco en un restaurante de Florida\r\nTwitter (@ochocinco)\r\nChad Johnson, el exjugador de la NFL que de 2008 a 2012 se hizo llamar Chad Ochocinco, dej\u00f3 una propina de 1.000 d\u00f3lares tras pagar un\u2026 [+373 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2020/05/19/15898838271731.jpg"}], "totalResults": 30}