{"status": "ok", "articles": [{"description": "Android 11 ya disponible: descubre si puedes instalarlo en tu tel\u00e9fono  El nuevo sistema operativo de Google atesora seis novedades clave Los tel\u00e9fonos m\u00f3viles son peque\u00f1os ordenadores y el sistema operativo que llevan en su interior es el cerebro que les per\u2026", "title": "Android 11 ya disponible: descubre si puedes instalarlo en tu tel\u00e9fono - El Correo", "url": "https://www.elcorreo.com/tecnologia/moviles/android-disponible-descubre-20200915132451-nt.html", "author": "sara borondo", "publishedAt": "2020-09-17T22:23:34Z", "content": "Los tel\u00e9fonos m\u00f3viles son peque\u00f1os ordenadores y el sistema operativo que llevan en su interior es el cerebro que les permite funcionar. Actualmente la gran mayor\u00eda de dispositivos (el 87%) utiliza A\u2026 [+7154 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elcorreo.com"}, "urlToImage": "https://static1.elcorreo.com/www/multimedia/202009/15/media/cortadas/android-11-kfBB--984x468@El%20Correo.jpg"}, {"description": null, "title": "NASA descubre planeta que orbita alrededor de estrella enana blanca - Las Noticias - Noticieros Televisa", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9ZkQ4UlFYQzNQSE3SAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-17T22:17:53Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": null, "title": "Lanzamiento de la PlayStation, un cara a cara con la Xbox para Navidad - EL TIEMPO", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9cVdTRTVmYy05TDjSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-17T20:39:09Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "El jefe de la diplomacia europea exhort\u00f3 a Nicol\u00e1s Maduro a realizar \"importantes cambios\" en las condiciones electorales para cumplir con unas elecciones libres y justas", "title": "UE podr\u00eda enviar observadores electorales si se realizan \"importantes cambios\" - ADN Cuba", "url": "https://adncuba.com/actualidad-internacional/venezuela/ue-podria-enviar-observadores-electorales-si-se-realizan", "author": null, "publishedAt": "2020-09-17T19:46:07Z", "content": "El alto representante de la Uni\u00f3n Europea para la Pol\u00edtica Exterior, Josep Borrell, indic\u00f3 este jueves que la UE podr\u00eda enviar observadores a las pr\u00f3ximas elecciones legislativas de Venezuela del 6 d\u2026 [+2059 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adncuba.com"}, "urlToImage": "https://adncuba.com/sites/default/files/styles/thumb_facebook/public/2020-09/borrell1-800x400.jpg?itok=mJL3kCiD"}, {"description": "La Organizaci\u00f3n Mundial de Salud (OMS) celebra el D\u00eda Mundial de la Seguridad del Paciente, con el lanzamiento de una campa\u00f1a en la que se destaca la importancia de la seguridad del personal sanitario como una prioridad para asegurar la de los enfermos.", "title": "Cuba conmemora el D\u00eda Mundial de la Seguridad del Paciente - Adelante Cuba", "url": "http://www.adelante.cu/index.php/es/noticias/noticias-de-cuba/21167-cuba-conmemora-hoy-el-dia-mundial-de-la-seguridad-del-paciente", "author": "Redacci\u00f3n ACN", "publishedAt": "2020-09-17T19:14:56Z", "content": "LA HABANA.- La Organizaci\u00f3n Mundial de Salud (OMS) celebra el D\u00eda Mundial de la Seguridad del Paciente, con el lanzamiento de una campa\u00f1a en la que se destaca la importancia de la seguridad del perso\u2026 [+2217 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adelante.cu"}, "urlToImage": "http://www.adelante.cu/images/2020/septiembre/17/salud/1-materna.jpg"}, {"description": "El municipio de Trinidad, al sur de esta central provincia cubana, presenta hoy una delicada situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica al confirmarse 10 enfermos con la Covid-19, relacionados con el foco en el Hotel Village Costasur.", "title": "Trinidad con delicado escenario por rebrote la Covid-19 - Radio Sancti Sp\u00edritus", "url": "http://www.radiosanctispiritus.cu/es/2020/09/trinidad-con-delicado-escenario-por-rebrote-la-covid-19/", "author": "Prensa Latina", "publishedAt": "2020-09-17T19:00:55Z", "content": "El municipio de Trinidad, al sur de esta central provincia cubana, presenta hoy una delicada situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica al confirmarse 10 enfermos con la Covid-19, relacionados con el foco en el Hotel \u2026 [+1195 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiosanctispiritus.cu"}, "urlToImage": "http://www.radiosanctispiritus.cu/es/wp-content/uploads/2020/09/Sancti-Spiritus-Consejo-Defensa.jpg"}, {"description": "La 19\u00aa etapa del Tour de Francia 2020 es la \u00faltima 'tranquila' antes de la cronoescalada del s\u00e1bado que acabar\u00e1 de decidir todo en La Planche.", "title": "Tour de Francia 2020 - Perfil recorrido etapa hoy - 18 de septiembre - Eurosport - INTERNATIONAL (ES)", "url": "https://espanol.eurosport.com/ciclismo/tour-de-francia/2020/tour-de-francia-2020-perfil-recorrido-etapa-hoy-18-de-septiembre_sto7892027/story.shtml", "author": "Eurosport", "publishedAt": "2020-09-17T18:43:45Z", "content": "19\u00aa etapa: Bourg en Bresse - Champagnole, 166,5 kil\u00f3metros\r\nSalida: 13.45 \r\nSagan-Van Aert: todas las im\u00e1genes y claves para entender la gran pol\u00e9mica\r\nLlegada prevista: 17.37 \r\nMonta\u00f1a:\r\nCota de Ch\u00e2\u2026 [+1356 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eurosport.com AU"}, "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2020/09/15/2887197-59451948-2560-1440.jpg"}, {"description": null, "title": "Canciller de Cuba intervendr\u00e1 en reuni\u00f3n por aniversario 75 de la ONU (+Foto) - Radio Habana Cuba", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMie2h0dHA6Ly93d3cucmFkaW9oYy5jdS9ub3RpY2lhcy9uYWNpb25hbGVzLzIzNDQyMi1jYW5jaWxsZXItZGUtY3ViYS1pbnRlcnZlbmRyYS1lbi1yZXVuaW9uLXBvci1hbml2ZXJzYXJpby03NS1kZS1sYS1vbnUtZm90b9IBAA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-17T18:31:22Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "La Habana, 17 sep (Prensa Latina) Numerosas voces internacionales se sumaron hoy al rechazo al bloqueo econ\u00f3mico, comercial y financiero de Estados Unidos, y en solidaridad con Cuba, durante un foro virtual.", "title": "Foro virtual refleja rechazo a bloqueo de EEUU y solidaridad con Cuba - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-09-17T17:56:53Z", "content": "La Habana, 17 sep (Prensa Latina) Numerosas voces internacionales se sumaron hoy al rechazo al bloqueo econ\u00f3mico, comercial y financiero de Estados Unidos, y en solidaridad con Cuba, durante un foro \u2026 [+2634 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/septiembre/17/cuba-bloqueo-ninos.jpg"}, {"description": "La Empresa de Grabaciones y Ediciones Musicales se unir\u00e1 a los tradicionales festejos por el D\u00eda de la Cultura Cubana, el 20 de octubre, con un plan de actividades. En dependencia de la evoluci\u00f3n de la situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica de cada territorio por la COVID-\u2026", "title": "La EGREM anuncia programa de actividades para el D\u00eda de la Cultura Nacional - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/09/17/la-egrem-anuncia-programa-de-actividades-para-el-dia-de-la-cultura-nacional/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-17T17:45:15Z", "content": "La Empresa de Grabaciones y Ediciones Musicales (EGREM) se unir\u00e1 a los tradicionales festejos por el D\u00eda de la Cultura Cubana, el 20 de octubre, con un plan de actividades que dio a conocer a trav\u00e9s \u2026 [+3052 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/02/egrem.jpg"}, {"description": "Dos interesantes descubrimientos se han anunciado esta semana en cuesti\u00f3n cient\u00edfica, ambos se relacionan con la posibilidad de vida fuera de la Tierra. Esto no quiere decir que se trate de vida intel", "title": "Descubren posibles se\u00f1ales de vida en Venus y el oc\u00e9ano m\u00e1s grande en Gan\u00edmedes. - Update M\u00e9xico", "url": "https://updatemexico.com/uplife/upshow/descubren-posibles-senales-de-vida-en-venus-y-el-oceano-mas-grande-en-ganimedes/", "author": "I\u00f1igo P\u00e9rez", "publishedAt": "2020-09-17T16:53:09Z", "content": "Dos interesantes descubrimientos se han anunciado esta semana en cuesti\u00f3n cient\u00edfica, ambos se relacionan con la posibilidad de vida fuera de la Tierra. Esto no quiere decir que se trate de vida inte\u2026 [+1979 chars]", "source": {"id": null, "name": "Updatemexico.com"}, "urlToImage": "https://updatemexico.com/wp-content/uploads/2020/09/ganimedes-banner.jpg"}, {"description": "A un mes para las elecciones en Bolivia, el exministro Luis Arce y el expresidente Carlos Mesa encaran la campa\u00f1a como candidatos favoritos para disputar la Presidencia, mientras que la gobernante transitoria Jeanine \u00c1\u00f1ez se ha quedado rezagada en el tramo de\u2026", "title": "Elecciones en Bolivia: Arce y Mesa pelean por el triunfo; \u00c1\u00f1ez pierde apoyo en la recta final - FRANCE 24", "url": "https://www.france24.com/es/20200917-elecciones-bolivia-arce-mesa-a\u00f1ez-presidencia", "author": "Javier Aliaga", "publishedAt": "2020-09-17T16:51:00Z", "content": "A un mes para las elecciones en Bolivia, el exministro Luis Arce y el expresidente Carlos Mesa encaran la campa\u00f1a como candidatos favoritos para disputar la Presidencia, mientras que la gobernante tr\u2026 [+5530 chars]", "source": {"id": null, "name": "FRANCE 24 English"}, "urlToImage": "https://s.france24.com/media/display/f17509bc-f901-11ea-9539-005056a964fe/w:1280/p:16x9/CandidatoseleccionesBolivia.jpg"}, {"description": "Naciones Unidas, 17 sep (Prensa Latina) La pandemia de Covid-19 aumenta los riesgos para la paz en todas partes del mundo y representa una enorme amenaza para las personas atrapadas en un conflicto, alert\u00f3 hoy el secretario general de ONU, Ant\u00f3nio Guterres. A\u2026", "title": "Pandemia aumenta riesgos para la paz mundial, alerta titular de ONU - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-09-17T16:17:43Z", "content": "Naciones Unidas, 17 sep (Prensa Latina) La pandemia de Covid-19 aumenta los riesgos para la paz en todas partes del mundo y representa una enorme amenaza para las personas atrapadas en un conflicto, \u2026 [+2198 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/agosto/03/ONU-Naciones-Unidas.jpg"}, {"description": "El videoclip cuenta con la participaci\u00f3n especial de Rebeca Mart\u00ednez.", "title": "Harold L\u00f3pez-Nussa y Cimafunk versionan el \"El Buey Cansao\" de Juan Formell y Los Van Van - CiberCuba", "url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2020-09-17-u194224-e196568-s27065-harold-lopez-nussa-cimafunk-versionan-buey-cansao-juan", "author": "Entretenimiento", "publishedAt": "2020-09-17T16:00:08Z", "content": "Los m\u00fasicos cubanos Harold L\u00f3pez-Nussa y Cimafunk revivieron el cl\u00e1sico El Buey Cansao de Juan Formell y Los Van Van, uno de los grandes \u00e9xitos de la m\u00fasica bailable cubana en\u00a0la d\u00e9cada de los\u00a080.\r\nL\u2026 [+1773 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cibercuba.com"}, "urlToImage": "https://cdn1.celebritax.com/sites/default/files/styles/watermark_100/public/1600358408-harold-lopez-nussa-cimafunk-versionan-buey-cansao-juan-formell-van-van.jpg"}, {"description": "Alexander Abreu, director de la agrupaci\u00f3n musical Havana D\u00b4Primera. (Foto: PL) El presidente de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel, propone hoy enfrentar desde la verdad, la identidad y el amor, una campa\u00f1a med", "title": "Llama D\u00edaz-Canel a enfrentar campa\u00f1a medi\u00e1tica contra Cuba con verdad y amor - Escambray", "url": "http://www.escambray.cu/2020/llama-diaz-canel-a-enfrentar-campana-contra-cuba-con-verdad-y-amor/", "author": "Agencia Prensa Latina", "publishedAt": "2020-09-17T15:55:15Z", "content": "Alexander Abreu, director de la agrupaci\u00f3n musical Havana D\u00b4Primera. (Foto: PL)\r\nEl presidente de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel, propone hoy\r\nenfrentar desde la verdad, la identidad y el amor, una campa\u00f1a \u2026 [+2554 chars]", "source": {"id": null, "name": "Escambray.cu"}, "urlToImage": "http://www.escambray.cu/wp-content/uploads/2020/09/alexander-abreu-617x330.jpg"}, {"description": "La empresa financiera cubana Cimex, S.A, m\u00e1s conocida como Fincimex, valora asociar sus tarjetas AIS en divisas a la aplicaci\u00f3n de ETECSA, Transferm\u00f3vil,", "title": "Fincimex trabaja con ETECSA para asociar tarjetas AIS a Transferm\u00f3vil - Directorio Cubano", "url": "https://www.directoriocubano.info/actualidad/fincimex-trabaja-con-etecsa-para-asociar-tarjetas-ais-a-transfermovil/", "author": "https://www.facebook.com/directoriocubano", "publishedAt": "2020-09-17T15:35:00Z", "content": "La empresa financiera cubana Cimex, S.A, m\u00e1s conocida como Fincimex, valora asociar sus tarjetas AIS en divisas a la aplicaci\u00f3n de ETECSA, Transferm\u00f3vil, seg\u00fan adelantaron ellos mismos en su perfil o\u2026 [+3155 chars]", "source": {"id": null, "name": "Directoriocubano.info"}, "urlToImage": "https://www.directoriocubano.info/wp-content/uploads/2020/09/AIS-a-Transfermovil.jpg"}, {"description": "La dispersi\u00f3n de casos confirmados con la COVID-19 en Cuba es hoy a\u00fan una constante, por lo que las autoridades llaman a extremar las medidas higi\u00e9nico sanitarias, sobre todo en aquellos centros de trabajo donde confluyen personas de distintos municipios.", "title": "COVID-19 en Cuba: instan a extremar las medidas de protecci\u00f3n ante dispersi\u00f3n de casos - ACN DIGITAL", "url": "http://www.acn.cu/salud/70177-covid-19-en-cuba-instan-a-extremar-las-medidas-de-proteccion-ante-dispersion-de-casos", "author": "Agencia Cubana de Noticias", "publishedAt": "2020-09-17T15:13:18Z", "content": "La Habana, 17 sep (ACN) La dispersi\u00f3n de casos confirmados con la COVID-19 en Cuba es hoy a\u00fan una constante, por lo que las autoridades llaman a extremar las medidas higi\u00e9nico sanitarias, sobre todo \u2026 [+2381 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.acn.cu"}, "urlToImage": "http://www.acn.cu/images/2020/SEPTIEMBRE/0917-duran.jpg"}, {"description": "El exanalista militar Daniel Ellsberg, hoy de 89 a\u00f1os, defendi\u00f3 este mi\u00e9rcoles a Julian Assange durante una audiencia judicial en el Tribunal Penal Central en Londres, a la que asisti\u00f3 mediante una videollamada para apoyar al fundador de WikiLeaks en su batal\u2026", "title": "Exanalista Daniel Ellsberg en defensa de Assange ante tribunal londinense - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-09-17T15:09:00Z", "content": "El exanalista militar Daniel Ellsberg, hoy de 89 a\u00f1os, defendi\u00f3 este mi\u00e9rcoles a Julian Assange durante una audiencia judicial en el Tribunal Penal Central en Londres, a la que asisti\u00f3 mediante una v\u2026 [+2297 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/09/medium/f0178309.jpg"}, {"description": "\u00d3rgano Oficial del Comit\u00e9 Central del Partido Comunista de Cuba. Fundado el 3 de octubre de 1965. Actualizaci\u00f3n de noticias 24 horas.", "title": "Google se reta a operar con energ\u00eda libre de carbono en el futuro - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-17T15:09:00Z", "content": "Al cierre del d\u00eda de ayer se confirman 57 casos nuevos, con un acumulado de 4 933 en el pa\u00eds. Se mantienen ingresados confirmados 592, 572 presenta evoluci\u00f3n cl\u00ednica estable. Se reportan 109 fallecid\u2026 [+6741 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//static/img/logo-facebook.jpg"}, {"description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "title": "Mercado automotor registra en Europa severa depresi\u00f3n - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-09-17T14:52:00Z", "content": "Por Armando Reyes Calder\u00edn\r\nBeirut, 17 sep (Prensa Latina) La humanidad nunca deb\u00eda olvidar que, del 16 al 18 de septiembre de 1982, Israel cometi\u00f3 una de las mayores masacres en la historia en los c\u2026 [+70 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png"}], "totalResults": 30}