{"status": "ok", "articles": [{"description": "Reemplaza a Shinzo Abe, quien decidi\u00f3 renunciar por razones de salud despu\u00e9s de casi ocho a\u00f1os como jefe de Gobierno", "title": "Parlamento nip\u00f3n designa como nuevo primer ministro a Yoshihide Suga - Juventud Rebelde", "url": "http://www.juventudrebelde.cu/internacionales/2020-09-16/parlamento-nipon-designa-como-nuevo-primer-ministro-a-yoshihide-suga", "author": null, "publishedAt": "2020-09-17T00:25:36Z", "content": "TOKIO, septiembre 16.\u2014 Yoshihide Suga, de 71 a\u00f1os, fue elegido este mi\u00e9rcoles como primer ministro de Jap\u00f3n por el Parlamento, en sustituci\u00f3n de Shinzo Abe, quien dimiti\u00f3 por razones de salud, luego \u2026 [+2142 chars]", "source": {"id": null, "name": "Juventudrebelde.cu"}, "urlToImage": "http://www.juventudrebelde.cu/thumbs/600x600/aspectRatio/images/news/2020/09/rnRFNh_16-09-2020_17.09.39.000000.jpg"}, {"description": "Como en muchos centros laborales de todo el pa\u00eds, el trabajo a distancia es una alternativa que cada d\u00eda cobra m\u00e1s dinamismo en una destacada empresa tunera", "title": "Distantes pero cercanos - Juventud Rebelde", "url": "http://www.juventudrebelde.cu/cuba/2020-09-16/distantes-pero-cercanos", "author": null, "publishedAt": "2020-09-17T00:19:42Z", "content": "LAS TUNAS.\u2014 Trabajar fuera de la \u00f3rbita de quien debe controlar visualmente a sus subordinados quiz\u00e1 les parezca a algunos una soberana chifladura. \u00abEl ojo del amo engorda el caballo\u00bb, advierte un a\u00f1\u2026 [+7301 chars]", "source": {"id": null, "name": "Juventudrebelde.cu"}, "urlToImage": "http://www.juventudrebelde.cu/thumbs/600x600/aspectRatio/images/news/2020/09/DnBHNb_16-09-2020_18.09.48.000000.jpg"}, {"description": "Resalta D\u00edaz-Canel prestigio de Cuba tras ser elegida miembro de \u00f3rganos del ECOSOC", "title": "Resalta D\u00edaz-Canel prestigio de Cuba tras ser elegida miembro de \u00f3rganos del ECOSOC - Radio Habana Cuba", "url": "http://www.radiohc.cu/noticias/nacionales/234335-resalta-diaz-canel-prestigio-de-cuba-tras-ser-elegida-miembro-de-organos-del-ecosoc", "author": "B\u00e1rbara G\u00f3mez", "publishedAt": "2020-09-17T00:06:52Z", "content": "La Habana, 16 sep (RHC) El Presidente Miguel D\u00edaz-Canel elogi\u00f3 este mi\u00e9rcoles el ejemplo de Cuba y su tradici\u00f3n diplom\u00e1tica, tras la elecci\u00f3n del pa\u00eds para ocupar esca\u00f1os en \u00f3rganos subsidiarios del \u2026 [+1584 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiohc.cu"}, "urlToImage": "http://www.radiohc.cu/articles/6286-canel-twitter.jpg"}, {"description": "La defensa del multilateralismo y\u00a0el pleno respeto a los principios y a las normas del Derecho Internacional son las claves de la participaci\u00f3n de Cuba\u00a0en el per\u00edodo 75 de sesiones de la Asamblea General de la ONU", "title": "Cuba defender\u00e1 multilateralismo y derecho a un mundo justo en Asamblea General de la ONU - Trabajadores de Cuba", "url": "http://www.trabajadores.cu/20200916/cuba-defendera-multilateralismo-y-derecho-a-un-mundo-justo-en-asamblea-general-de-la-onu/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-09-16T23:14:00Z", "content": "Foto:@CubaMINREX\r\nSeg\u00fan el portal web de la presidencia, este\u00a0encuentro, que por primera vez se celebrar\u00e1 de manera virtual a causa de la crisis sanitaria generada por la COVID-19, la mayor de las An\u2026 [+770 chars]", "source": {"id": null, "name": "Trabajadores.cu"}, "urlToImage": "http://www.trabajadores.cu/wp-content/uploads/2020/09/canciller-cubano-en-debate-general-onu-2019-03-580x392.jpg"}, {"description": "El impacto de las medidas depender\u00e1 del cumplimiento de las mismas y con ello se pretende avanzar en el enfrentamiento al virus en los pr\u00f3ximos 2 d\u00edas.", "title": "Ciego de \u00c1vila asegura que sus nuevas medidas \u201cvencer\u00e1n\u201d al COVID-19 - Peri\u00f3dico Cubano", "url": "https://www.periodicocubano.com/ciego-de-avila-asegura-que-sus-nuevas-medidas-venceran-al-covid-19/", "author": "Peri\u00f3dico Cubano", "publishedAt": "2020-09-16T23:03:45Z", "content": "Ciego de \u00c1vila asegura que sus nuevas medidas vencer\u00e1n al COVID-19. (Captura de video: Canal Caribe-Youtube)\r\nEn medio de la dif\u00edcil situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica que presenta actualmente, el gobierno de \u2026 [+3118 chars]", "source": {"id": null, "name": "Periodicocubano.com"}, "urlToImage": "https://www.periodicocubano.com/wp-content/uploads/2020/09/Medidas-en-Ciego-de-\u00c1vila-vencer\u00e1n-aseguran-medios-estatales.jpg"}, {"description": "Cola.cu gestiona otra medida aplicada tambi\u00e9n el 1ro de septiembre que prohibe la compra fuera del municipio de residencia en La Habana", "title": "Colas en La Habana controladas con la aplicaci\u00f3n \"Cola.cu\" - Diario LAs Americas", "url": "https://www.diariolasamericas.com/america-latina/colas-la-habana-controladas-la-aplicacion-colacu-n4206991", "author": "Las Am\u00e9ricas", "publishedAt": "2020-09-16T22:53:00Z", "content": "El software fue desarrollado por la Universidad Tecnol\u00f3gica de La Habana Jos\u00e9 Antonio Echeverr\u00eda (CUJAE), y usa el n\u00famero de carnet de identidad para crear una base de datos donde se guarda todos los\u2026 [+2224 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diariolasamericas.com"}, "urlToImage": "https://media.diariolasamericas.com/adjuntos/216/imagenes/001/800/0001800774.jpg"}, {"description": "La Empresa Av\u00edcola tunera muestra saldos positivos en el cumplimiento de sus planes de producci\u00f3n", "title": "Huevos a la carta - Juventud Rebelde", "url": "http://www.juventudrebelde.cu/cuba/2020-09-16/huevos-a-la-carta", "author": null, "publishedAt": "2020-09-16T22:39:33Z", "content": "LAS TUNAS.\u2014 Cualquier plato, por frugal que parezca, mejora en calidad si se le hace acompa\u00f1ar por un huevo frito, un revoltillo o una tortilla. La cocina dom\u00e9stica lo recurre como \u00abbateador emergent\u2026 [+6130 chars]", "source": {"id": null, "name": "Juventudrebelde.cu"}, "urlToImage": "http://www.juventudrebelde.cu/thumbs/600x600/aspectRatio/images/medias/2020/09/uQEnO3_16-09-2020_18.09.57.000000.jpg"}, {"description": "En la capital se abrieron dos eventos: uno en la empresa Empresa Constructora de Obras para el Turismo (ECOT) La Habana , en Regla, y uno PROSERVAL, en Arroyo Naranjo. Suman 14 eventos de transmisi\u00f3n en 7 municipios y 136 controles de focos con medidas de ref\u2026", "title": "Especial atenci\u00f3n en la capital a los focos y eventos abiertos de COVID-19 - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/09/16/especial-atencion-en-la-capital-a-los-focos-y-eventos-abiertos-de-covid-19/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-16T22:33:18Z", "content": "Consejo de Defensa Provincial de este mi\u00e9rcoles 16 de septiembre Foto: Nayaren Rodr\u00edguez Socarr\u00e1s/Tribuna de La Habana.\r\nLa sesi\u00f3n de este mi\u00e9rcoles del Consejo de Defensa Provincial (CDP) comenz\u00f3 co\u2026 [+5915 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/09/cdp-habana.jpg"}, {"description": "Los espirituanos batearon diez imparables en el desaf\u00edo. (Foto: Oscar Alfonso) Eriel S\u00e1nchez hizo cambios sustanciales en su alineaci\u00f3n regular y le dio buenos resultados, tanto como la victoria 6-2 d", "title": "Sancti Spiritus nivela duelo con Villa Clara \u2013 Escambray - Escambray", "url": "http://www.escambray.cu/2020/sancti-spiritus-nivela-duelo-con-villa-clara/", "author": "Elsa Ramos", "publishedAt": "2020-09-16T22:12:36Z", "content": "Los espirituanos batearon diez imparables en el desaf\u00edo. (Foto: Oscar Alfonso)\r\nEriel S\u00e1nchez hizo cambios sustanciales en su alineaci\u00f3n\r\nregular y le dio buenos resultados, tanto como la victoria 6-\u2026 [+2840 chars]", "source": {"id": null, "name": "Escambray.cu"}, "urlToImage": "http://www.escambray.cu/wp-content/uploads/2020/09/Beisbol-Q3-660x330.jpg"}, {"description": "Carnival ha confirmado que continuar\u00e1 reduciendo el tama\u00f1o de su flota mientras el sector de los cruceros lucha por regresar del cierre del Covid-19.", "title": "Carnival pondr\u00e1 en venta 18 barcos debido a la baja demanda - Caribbean News Digital", "url": "https://www.caribbeannewsdigital.com/es/cruceros/carnival-pondra-en-venta-18-barcos-debido-la-baja-demanda", "author": null, "publishedAt": "2020-09-16T22:00:48Z", "content": "Redacci\u00f3n Caribbean News Digital\r\nCarnival Corporation ha confirmado que continuar\u00e1 reduciendo el tama\u00f1o de su flota mientras el sector de los cruceros lucha por regresar del cierre del Covid-19. En \u2026 [+1358 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caribbeannewsdigital.com"}, "urlToImage": "https://www.caribbeannewsdigital.com/sites/default/files/styles/medium/public/2020-09/Carnival-venta-18-barcos-baja-demanda.jpg?itok=BySWITZb"}, {"description": "La idea de que organismos vivos est\u00e9n flotando en las nubes del planeta Venus es una posibilidad extraordinaria. Pero esto es precisamente lo que est\u00e1 siendo considerado por astr\u00f3nomos despu\u00e9s de que detectaran una sustancia en la atm\u00f3sfera que no logran expl\u2026", "title": "Vida en Venus: el revolucionario hallazgo que muestra que puede haber vida extraterrestre - El Universo", "url": "https://www.eluniverso.com/noticias/2020/09/16/nota/7978297/vida-venus-revolucionario-hallazgo-que-muestra-que-puede-haber-vida", "author": "https://www.facebook.com/eluniversoec", "publishedAt": "2020-09-16T22:00:06Z", "content": "La idea de que organismos vivos est\u00e9n flotando en las nubes del planeta Venus es una posibilidad extraordinaria.\r\nPero esto es precisamente lo que est\u00e1 siendo considerado por astr\u00f3nomos despu\u00e9s de qu\u2026 [+7094 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eluniverso.com"}, "urlToImage": "https://www.eluniverso.com/sites/default/files/styles/nota_ampliada_normal_foto/public/fotos/2020/09/venus.jpg?itok=TXZREecm"}, {"description": "Washington, \u2013 El candidato presidencial dem\u00f3crata estadounidense a los comicios de noviembre, Joe Biden, supera hoy a nivel nacional por 6,6 puntos a su rival republicano, el presidente Donald Trump, aspirante a la reelecci\u00f3n, seg\u00fan sondeos recientes. De acue\u2026", "title": "EE.UU.: Biden supera a Trump a nivel nacional, empate en Florida - La Demajagua", "url": "http://lademajagua.cu/ee-uu-biden-supera-trump-nivel-nacional-empate-florida/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-16T19:46:52Z", "content": "De acuerdo con el promedio de encuestas del sitio digital RealClear Politics (RCP), el exvicepresidente cuenta con el 49,6 por ciento de las intenciones de votos, mientras el gobernante alcanza el 43\u2026 [+2569 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lademajagua.cu"}, "urlToImage": "http://lademajagua.cu/wp-content/uploads/2020/09/eeuu-elec-briden-trump1-680x453.jpg"}, {"description": "San Jos\u00e9, 16 sep (Prensa Latina) Costa Rica detect\u00f3 hoy mil 378 nuevos casos de la Covid-19 para sumar 59 mil 516 contagiados desde marzo pasado cuando comenz\u00f3 aqu\u00ed la pandemia, revela el informe del Ministerio de Salud.", "title": "Costa Rica cerca de los 60 mil casos confirmados de la Covid-19 - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-09-16T19:30:06Z", "content": "San Jos\u00e9, 16 sep (Prensa Latina) Costa Rica detect\u00f3 hoy mil 378 nuevos casos de la Covid-19 para sumar 59 mil 516 contagiados desde marzo pasado cuando comenz\u00f3 aqu\u00ed la pandemia, revela el informe del\u2026 [+2517 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/septiembre/16/y-cr-covid-muertos.jpg"}, {"description": "16 de septiembre de 2020,   15:29Naciones Unidas, 16 sep (Prensa Latina) El secretario general de la ONU, Ant\u00f3nio Guterres, convoc\u00f3 hoy a tomar la voluntad conjunta puesta en la preservaci\u00f3n de la capa de ozono y aplicarla para sanar el planeta y forjar un me\u2026", "title": "ONU llama a m\u00e1s esfuerzos para proteger la capa de ozono y el planeta - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-09-16T19:29:00Z", "content": "16 de septiembre de 2020, 15:29Naciones Unidas, 16 sep (Prensa Latina) El secretario general de la ONU, Ant\u00f3nio Guterres, convoc\u00f3 hoy a tomar la voluntad conjunta puesta en la preservaci\u00f3n de la capa\u2026 [+1765 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/news01.jpg"}, {"description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "title": "Destacan potencial de energ\u00edas renovables en Chile - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-09-16T17:17:00Z", "content": "Foto: Tribuna de La Habana\r\nLa Habana, 16 sep (Prensa Latina) El presidente de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel se interes\u00f3 por los casos de Covid-19 en esta capital, los controles de focos abiertos y la situ\u2026 [+74 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png"}, {"description": "Miguel \u00c1ngel \u2018Superman\u2019 L\u00f3pez (Astana) gana la 17\u00aa etapa del Tour de Francia 2020 en el temible final del Col de La Loze. El colombiano suma su primera victoria en esta carrera y se acerca el podio de Par\u00eds, ya que Landa, Porte y Ur\u00e1n cedieron mucho tiempo en\u2026", "title": "Tour de Francia 2020 - V\u00eddeo resumen etapa 17 hoy mi\u00e9rcoles 16 septiembre - Superman L\u00f3pez - Eurosport - INTERNATIONAL (ES)", "url": "https://espanol.eurosport.com/ciclismo/tour-de-francia/2020/tour-de-francia-2020-video-resumen-etapa-17-hoy-miercoles-16-septiembre-superman-lopez_vid1353143/video.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-09-16T17:06:16Z", "content": "Tour de Francia 2020 - V\u00eddeo resumen etapa 17 hoy mi\u00e9rcoles 16 septiembre - Superman L\u00f3pez\r\nMiguel \u00c1ngel Superman L\u00f3pez (Astana) gana la 17\u00aa etapa del Tour de Francia 2020 en el temible final del Col\u2026 [+328 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eurosport.com AU"}, "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2020/09/16/2888195-59471908-2560-1440.png"}, {"description": "El h\u00e9roe cubano Antonio Guerrero recomienda hoy la lectura de Lo que yace a trav\u00e9s del mar, de Stephen Kimber, tras el reciente estreno en la televisi\u00f3n de su pa\u00eds de la pel\u00edcula La Red Avispa.", "title": "Antonio Guerrero recomienda lectura luego del estreno de La red avispa - 5 de Septiembre", "url": "http://www.5septiembre.cu/antonio-guerrero-recomienda-lectura-luego-del-estreno-la-red-avispa/", "author": "https://www.facebook.com/5septiembrecu", "publishedAt": "2020-09-16T16:59:54Z", "content": "El h\u00e9roe cubano Antonio Guerrero recomienda hoy la lectura de Lo que yace a trav\u00e9s del mar, de Stephen Kimber, tras el reciente estreno en la televisi\u00f3n de su pa\u00eds de la pel\u00edcula La Red Avispa.\r\nMedi\u2026 [+2547 chars]", "source": {"id": null, "name": "5septiembre.cu"}, "urlToImage": "http://www.5septiembre.cu/wp-content/uploads/2020/09/antonio-guerrero.jpg"}, {"description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "title": "Expertos confirman que el Sol inici\u00f3 nuevo ciclo - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-09-16T16:15:42Z", "content": "Foto: Tribuna de La Habana\r\nLa Habana, 16 sep (Prensa Latina) El presidente de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel se interes\u00f3 por los casos de Covid-19 en esta capital, los controles de focos abiertos y la situ\u2026 [+74 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png"}, {"description": "Lanzan video del remix \u201cSin ti mucho mejor\u201d con im\u00e1genes in\u00e9ditas de El Dany. El tema pertenece al \u00e1lbum \u201cLos Champions\u201d del d\u00fao cubano Yomil y El Dany.", "title": "Lanzan video del remix \u201cSin ti mucho mejor\u201d con im\u00e1genes in\u00e9ditas de El Dany - Peri\u00f3dico Cubano", "url": "https://www.periodicocubano.com/lanzan-video-del-remix-sin-ti-mucho-mejor-con-imagenes-ineditas-de-el-dany/", "author": "Peri\u00f3dico Cubano", "publishedAt": "2020-09-16T15:25:21Z", "content": "Lanzan video del remix Sin ti mucho mejor con im\u00e1genes in\u00e9ditas de El Dany. (Foto: Yomil y El Dany Instagram)\r\nYomil Hidalgo ha continuado la carrera musical que inici\u00f3 con Daniel Mu\u00f1oz, mejor conoci\u2026 [+1359 chars]", "source": {"id": null, "name": "Periodicocubano.com"}, "urlToImage": "https://www.periodicocubano.com/wp-content/uploads/2020/09/yomil-y-el-dany-1-905x600.jpg"}, {"description": null, "title": "Desaf\u00edos de la comunicaci\u00f3n de crisis durante pandemia de la COVID-19 en Cuba - Agencia Cubana de Noticias", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9RmlVdHBWR0hSd2fSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-16T14:16:04Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}], "totalResults": 30}