{"status": "ok", "articles": [{"description": "Despu\u00e9s de una hist\u00f3rica multa en 2018 por parte de la Uni\u00f3n Europea, Google decidi\u00f3 ofrecer una soluci\u00f3n para que el usuario escoja cu\u00e1l es el buscador por...", "title": "Los buscadores alternativos en Android se seleccionan por subasta: DudDuckGo dice que este m\u00e9todo es... - Xataka", "url": "https://www.xataka.com/aplicaciones/buscadores-alternativos-android-se-seleccionan-subasta-dudduckgo-dice-que-este-metodo-fundamentalmente-defectuoso", "author": "Cristian Rus", "publishedAt": "2020-09-29T22:35:00Z", "content": "Despu\u00e9s de una hist\u00f3rica multa en 2018 por parte de la Uni\u00f3n Europea, Google decidi\u00f3 ofrecer una soluci\u00f3n para que el usuario escoja cu\u00e1l es el buscador por defecto en un tel\u00e9fono Android. Dicha solu\u2026 [+3695 chars]", "source": {"id": null, "name": "Xataka.com"}, "urlToImage": "https://i.blogs.es/d8bfbf/sd/840_560.jpg"}, {"description": "Cuba result\u00f3 electa hoy miembro del Comit\u00e9 Ejecutivo de la Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud OPS, con el apoyo de todos los estados miembros, a excepci\u00f3n de Estados Unidos.Tambi\u00e9n resultaron electos para dicho comit\u00e9 Suriname y Brasil.", "title": "Cuba electa miembro del Comit\u00e9 Ejecutivo de la OPS pese a la oposici\u00f3n de EE.UU - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/09/29/cuba-electa-miembro-del-comite-ejecutivo-de-la-ops-pese-a-la-oposicion-de-ee-uu/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T22:16:27Z", "content": "Cuba result\u00f3 electa hoy miembro del Comit\u00e9 Ejecutivo de la Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud (OPS), para un mandato de tres a\u00f1os,con el apoyo de todos los estados miembros, a excepci\u00f3n de Estados\u2026 [+475 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/09/OPS.png"}, {"description": "Un equipo de cient\u00edficos detect\u00f3 tres lagos subglaciales cerca del polo sur de Marte y confirm\u00f3 la existencia de un cuarto lago que hab\u00edan detectado en 2018. \u00bfQu\u00e9 significan estos hallazgos?", "title": "Marte: el descubrimiento de lagos subterr\u00e1neos en el polo sur del planeta (y qu\u00e9 nos dice esto sobre la posibilidad de que haya vida) - BBC News Mundo", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-54346914", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-09-29T22:16:06Z", "content": "Fuente de la imagen, ESA/DLR/FU Berlin/Bill Dunford\r\nPie de foto, Los supuestos cuerpos de agua l\u00edquida fueron descubiertos bajo el casquete polar sur de Marte.\r\nLa delgada atm\u00f3sfera de Marte impide \u2026 [+6390 chars]", "source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/BA5C/production/_114680774_imagetheicyc.jpg"}, {"description": "Desde el pr\u00f3ximo 30 de septiembre los clientes titulares de cuentas magn\u00e9ticas podr\u00e1n sufrir algunas limitaciones en el uso de los servicios asociados a", "title": "Banco cubano informa sobre posibles limitaciones en el uso de las tarjetas magn\u00e9ticas - Directorio Cubano", "url": "https://www.directoriocubano.info/cuba/banco-cubano-informa-sobre-posibles-limitaciones-en-el-uso-de-las-tarjetas-magneticas/", "author": "https://www.facebook.com/Maria-Sosa-328217510995549/, https://www.facebook.com/directoriocubano", "publishedAt": "2020-09-29T22:08:00Z", "content": "Desde el pr\u00f3ximo 30 de septiembre los clientes titulares de cuentas magn\u00e9ticas podr\u00e1n sufrir algunas limitaciones en el uso de los servicios asociados a la Banca M\u00f3vil, seg\u00fan acaba de publicar el Ban\u2026 [+1103 chars]", "source": {"id": null, "name": "Directoriocubano.info"}, "urlToImage": "https://www.directoriocubano.info/wp-content/uploads/2020/09/cajeros-automaticos-la-habana.jpg"}, {"description": "Si recibe este mensaje tenga cuidado porque puede descargar una app maliciosa en su dispositivo.", "title": "\u00a1Ojo! Este es el nuevo enga\u00f1o en WhatsApp - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-540570", "author": "Tecn\u00f3sfera", "publishedAt": "2020-09-29T20:52:30Z", "content": "Los ciberdelincuentes est\u00e1n utilizando una nueva t\u00e9cnica para enga\u00f1ar a los usuarios y hacer que descarguen aplicaciones maliciosas en sus tel\u00e9fonos m\u00f3viles, as\u00ed lo se\u00f1ala la compa\u00f1\u00eda de seguridad in\u2026 [+1490 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/08/03/5f280c683397e.jpeg"}, {"description": "Washington, 29 sep (Prensa Latina) El candidato dem\u00f3crata, Joe Biden, public\u00f3 hoy su declaraci\u00f3n de impuestos de 2019, poco antes del primer debate presidencial y en medio de los cuestionamientos sobre la informaci\u00f3n fiscal del actual mandatario estadounidens\u2026", "title": "Biden divulga declaraci\u00f3n fiscal antes del primer debate con Trump - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T20:36:19Z", "content": "Washington, 29 sep (Prensa Latina) El candidato dem\u00f3crata, Joe Biden, public\u00f3 hoy su declaraci\u00f3n de impuestos de 2019, poco antes del primer debate presidencial y en medio de los cuestionamientos sob\u2026 [+2692 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/septiembre/29/y-biden-elecciones.jpg"}, {"description": "Ilustraci\u00f3n: PL Los llamados por el fin del bloqueo que Estados Unidos mantiene sobre Cuba tambi\u00e9n est\u00e1n presentes este 29 de septiembre en la sesi\u00f3n final del debate de alto nivel de la Asamblea Gene", "title": "Llaman al fin del bloqueo a Cuba al cierre de debate en la ONU - Escambray", "url": "http://www.escambray.cu/2020/llaman-al-fin-del-bloqueo-a-cuba-al-cierre-de-debate-en-onu/", "author": "Agencia Prensa Latina", "publishedAt": "2020-09-29T20:29:42Z", "content": "Ilustraci\u00f3n: PL\r\nLos llamados por el fin del bloqueo que Estados Unidos mantiene sobre Cuba tambi\u00e9n est\u00e1n presentes este 29 de septiembre en la sesi\u00f3n final del debate de alto nivel de la Asamblea Ge\u2026 [+2687 chars]", "source": {"id": null, "name": "Escambray.cu"}, "urlToImage": "http://www.escambray.cu/wp-content/uploads/2020/09/cuba-bloqueo-ONU-660x330.jpg"}, {"description": "Estimados clientes, en el d\u00eda de hoy, hemos implementado un nuevo Captcha, que sale aleatoriamente a partir de realizar m\u00faltiples solicitudes a la plataforma. La medida est\u00e1 orientada a igualar las posibilidades entre los clientes, ya que tenemos constancia d\u2026", "title": "Cimex informa sobre nuevo mecanismo para autenticar usuarios implementado en Tuenvio - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/09/29/cimex-informa-sobre-nuevo-mecanismo-para-autenticar-usuarios-implementado-en-tuenvio/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T20:27:43Z", "content": "Cimex informa sobre nuevo mecanismo para autenticar usuarios, implementado en Tuenvio:\r\n\"Estimados clientes, en el d\u00eda de hoy, hemos implementado un nuevo Captcha, que sale aleatoriamente a partir de\u2026 [+1102 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/09/on-line-compras.jpg"}, {"description": "Estudiantes de tercer grado en  Holgu\u00edn recibieron el cambio de atributo pioneril.", "title": "Realizan actos de cambio de atributo pioneril en Holgu\u00edn - Ahora Cuba", "url": "http://www.ahora.cu/es/holguin/9840-realizan-actos-de-cambio-de-atributo-pioneril-en-holguin", "author": "Yanela Ruiz Gonz\u00e1lez", "publishedAt": "2020-09-29T20:20:54Z", "content": "Copyright \u00a9 2000-2019 Peri\u00f3dico \u00a1ahora!. Se autoriza la reproducci\u00f3n de trabajos de nuestro sitio, siempre que sea de forma \u00edntegra y se acredite la fuente.\r\nCompatible con IE7, IE8, Firefox, Opera, \u2026 [+21 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ahora.cu"}, "urlToImage": "http://www.ahora.cu/images/stories/2020/Septiembre/pionera1.jpg"}, {"description": "El Meli\u00e1 Trinidad se erige en las cercan\u00edas de la playa Mar\u00eda Aguilar, en la pen\u00ednsula de Anc\u00f3n. (Foto: Tomanda de @TosCubaTrinidad) Ante el comp\u00e1s de espera impuesto por la COVID-19 al turismo intern", "title": "Priorizan inversiones y rehabilitaci\u00f3n de la infraestructura tur\u00edstica en Sancti Sp\u00edritus - Escambray", "url": "http://www.escambray.cu/2020/priorizan-inversiones-y-rehabilitacion-de-la-infraestructura-turistica-en-sancti-spiritus/", "author": "Enrique Ojito", "publishedAt": "2020-09-29T20:13:42Z", "content": "El Meli\u00e1 Trinidad se erige en las cercan\u00edas de la playa Mar\u00eda Aguilar, en la pen\u00ednsula de Anc\u00f3n. (Foto: Tomanda de @TosCubaTrinidad)\r\nAnte el comp\u00e1s de espera impuesto por la COVID-19 al\r\nturismo int\u2026 [+2086 chars]", "source": {"id": null, "name": "Escambray.cu"}, "urlToImage": "http://www.escambray.cu/wp-content/uploads/2020/09/Hotel-Melia-Trinidad111-660x330.jpg"}, {"description": "Como expresi\u00f3n de su demostrado proceso de reordenamiento la World Athletics acaba de anunciar un nuevo evento global, que se estrenar\u00e1 en el 2023 y responde al auge de las carreras pedestres. Denominado Campeonato Mundial de Carreras en Carretera, el certame\u2026", "title": "Atletismo tendr\u00e1 nuevo evento global en 2023 | CubaS\u00ed - CubaS\u00cd", "url": "https://cubasi.cu/es/noticia/atletismo-tendra-nuevo-evento-global-en-2023", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T19:30:30Z", "content": "Como expresi\u00f3n de su demostrado proceso de reordenamiento la World Athletics acaba de anunciar un nuevo evento global, que se estrenar\u00e1 en el 2023 y responde al auge de las carreras pedestres.\r\nDenom\u2026 [+2432 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "urlToImage": "https://cubasi.cu/sites/default/files/carrera_en_carretera.jpg"}, {"description": "Por octava ocasi\u00f3n consecutiva, el uruguayo Pablo Cuevas super\u00f3 la primera ronda de Roland Garros, tras vencer al suizo Henri Laaksonen, procedente de la fase previa, por 6-1, 2-6, 6-4 y 6-2 en 2...", "title": "Cuevas, a segunda ronda de Roland Garros por octava ocasi\u00f3n - Mundo Deportivo", "url": "https://www.mundodeportivo.com/tenis/roland-garros/20200929/483761292606/cuevas-a-segunda-ronda-de-roland-garros-por-octava-ocasion.html", "author": "MundoDeportivo.com", "publishedAt": "2020-09-29T18:04:09Z", "content": "Por octava ocasi\u00f3n consecutiva, el uruguayo Pablo Cuevas super\u00f3 la primera ronda de Roland Garros, tras vencer al suizo Henri Laaksonen, procedente de la fase previa, por 6-1, 2-6, 6-4 y 6-2 en 2 hor\u2026 [+456 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mundodeportivo.com"}, "urlToImage": "https://www.mundodeportivo.com/r/GODO/MD/p7/Polideportivo/Imagenes/2020/09/29/Recortada/20200929-637369982051612236_20200929175000-kEZ--980x554@MundoDeportivo-Web.jpg"}, {"description": "En el teatro del absurdo bajo el castrismo, lanzaron otro chiste. Fue Jos\u00e9 Ram\u00f3n Machado Ventura, uno de los principales c\u00f3mplices en llevar a la ruina a la naci\u00f3n, quien orden\u00f3 la pr\u00f3xima misi\u00f3n de los extenuados campesinos cubanos: producir alimentos para e\u2026", "title": "R\u00e9gimen cubano quiere producir alimentos para enfrentar a EE.UU - ADN Cuba", "url": "https://adncuba.com/noticias-de-cuba/actualidad/regimen-cubano-quiere-producir-alimentos-para-enfrentar-eeuu", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T18:01:20Z", "content": "En el teatro del absurdo en que se ha convertido Cuba bajo el castrismo, lanzaron otro chiste. Fue Jos\u00e9 Ram\u00f3n Machado Ventura, uno de los principales c\u00f3mplices de Fidel y Ra\u00fal en llevar a la ruina a \u2026 [+1515 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adncuba.com"}, "urlToImage": "https://adncuba.com/sites/default/files/styles/thumb_facebook/public/2020-09/Una%2Bmujer%2Bes%2Bvista%2Ben%2Bun%2Bagromercado%2Ben%2Bel%2Bque%2Bse%2Bobserva%2Buna%2Bfoto%2Bdel%2Bfallecido%2Bdictador%2BFidel%2BCastro%2Ben%2BLa%2BHabana%2C%2BCuba.%C2%A0EFE_Yander%2BZamora.jpg?itok=52CbtRnr"}, {"description": "Autoridades sanitarias de Cuba destacaron el avance en la\u00a0contenci\u00f3n de la emergencia sanitaria.", "title": "Cuba reduce un 10 % contagios con la Covid-19 en una semana - teleSUR TV", "url": "https://www.telesurtv.net/news/cuba-disminuye-diez-por-ciento-contagios-coronavirus-20200929-0014.html", "author": "teleSUR - car - FLR", "publishedAt": "2020-09-29T17:38:15Z", "content": "Las autoridades sanitarias\u00a0cubanas informaron, este lunes, que la naci\u00f3n caribe\u00f1a termin\u00f3 la semana anterior con una disminuci\u00f3n del 10 por ciento de los nuevos casos confirmados con la Covid-19.\u00a0\r\nL\u2026 [+3263 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telesurtv.net"}, "urlToImage": "https://www.telesurtv.net/__export/1601392086455/sites/telesur/img/2020/09/29/cuba_balance_diario_coronvirus.jpg_1810791533.jpg"}, {"description": "Naciones Unidas, 29 sep (Prensa Latina) El presidente de Costa Rica, Carlos Alvarado, propuso hoy una protecci\u00f3n financiera especial para que los pa\u00edses en desarrollo puedan enfrentar el impacto sanitario, econ\u00f3mico y social ocasionado por la pandemia de la C\u2026", "title": "Costa Rica pide medidas financieras excepcionales para Agenda 2030 - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T15:37:07Z", "content": "Naciones Unidas, 29 sep (Prensa Latina) El presidente de Costa Rica, Carlos Alvarado, propuso hoy una protecci\u00f3n financiera especial para que los pa\u00edses en desarrollo puedan enfrentar el impacto sani\u2026 [+2315 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/septiembre/29/carlos-alvarado.jpg"}, {"description": "Armenia y Azerbaiy\u00e1n, enfrentadas desde el fin de semana, tienen a Rusia y Turqu\u00eda como aliados", "title": "Nagorno Karabaj, un nuevo pulso entre Putin y Erdogan - Diario 14ymedio", "url": "https://www.14ymedio.com/internacional/Nagorno-Karabaj-nuevo-Putin-Erdogan_0_2957704207.html", "author": "", "publishedAt": "2020-09-29T15:21:30Z", "content": "(EFE).- Despu\u00e9s de Siria y Libia, ahora le toca el turno al C\u00e1ucaso. Rusia y Turqu\u00eda de nuevo han elegido bandos opuestos en un conflicto regional por el control del enclave de Nagorno Karabaj. Mosc\u00fa\u2026 [+8148 chars]", "source": {"id": null, "name": "14ymedio.com"}, "urlToImage": "https://www.14ymedio.com/internacional/Hace-Imperio-genocidio-permitir-EFE_CYMIMA20200929_0007_15.jpg"}, {"description": "La humanidad vive en un ecosistema reticular en el que pol\u00edtica y comunicaci\u00f3n tambi\u00e9n se entrecruzan, cada vez m\u00e1s para mal", "title": "Nace Red Verdad contra las falacias informativas (+ Video) - Trabajadores de Cuba", "url": "http://www.trabajadores.cu/20200929/nace-red-verdad-contra-las-falacias-informativas-video/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-09-29T14:57:00Z", "content": "La humanidad vive en un ecosistema reticular en el que pol\u00edtica y comunicaci\u00f3n tambi\u00e9n se entrecruzan, cada vez m\u00e1s para mal.\r\nFernando Buen Abad es actualmente Director del Centro Universitario para\u2026 [+5819 chars]", "source": {"id": null, "name": "Trabajadores.cu"}, "urlToImage": "http://www.trabajadores.cu/wp-content/uploads/2020/09/fernando-buen-abad-1300x867-580x330.jpg"}, {"description": "Del 5 al 10 de octubre de 2020, cada cliente prepago que reciba una recarga internacional -entre 20.00 y 50.00 CUC- recibir\u00e1 bonificaciones de 1GB, 50", "title": "Super promoci\u00f3n Cubacel con minutos, SMS e internet - Directorio Cubano", "url": "https://www.directoriocubano.info/oferta/super-promocion-cubacel-con-minutos-sms-e-internet/", "author": "https://www.facebook.com/directoriocubano", "publishedAt": "2020-09-29T14:57:00Z", "content": "Del 5 al 10 de octubre de 2020, cada cliente prepago que reciba una recarga internacional -entre 20.00 y 50.00 CUC- recibir\u00e1 bonificaciones de 1GB, 50 minutos y 50 mensajes (SMS), las cuales contar\u00e1n\u2026 [+1715 chars]", "source": {"id": null, "name": "Directoriocubano.info"}, "urlToImage": "https://www.directoriocubano.info/wp-content/uploads/2020/05/oferta-cubacel-internet.jpg"}, {"description": "Este 29 de septiembre la firma neoyorquina Criterion promover\u00e1 la presentaci\u00f3n de su tercer cofre (Pack) del World Cinema Project. Incluye en primer t\u00e9rmino la copia restaurada por esa prestigiosa entidad de Luc\u00eda (1968), de Humberto Sol\u00e1s, precedida por una \u2026", "title": "Promueve la compa\u00f1\u00eda Criterion la copia restaurada de Luc\u00eda - CubaS\u00cd", "url": "https://cubasi.cu/es/noticia/promueve-la-compania-criterion-la-copia-restaurada-de-lucia", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T14:49:02Z", "content": "Este 29 de septiembre la firma neoyorquina Criterion promover\u00e1 la presentaci\u00f3n de su tercer cofre (Pack) del World Cinema Project. Incluye en primer t\u00e9rmino la copia restaurada por esa prestigiosa en\u2026 [+1146 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "urlToImage": "https://cubasi.cu/sites/default/files/lucia_0.png"}, {"description": null, "title": "Asteroide de 200 metros de di\u00e1metro pasar\u00e1 este martes cerca de la Tierra, informa la NASA - icrt.cu", "url": "http://www.radiociudadhabana.icrt.cu/2020/09/29/asteroide-de-200-metros-de-diametro-pasara-este-martes-cerca-de-la-tierra-informa-la-nasa/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-29T13:58:43Z", "content": "El asteroide 2020 PM7, con un di\u00e1metro de entre 89 y 200 metros, pasar\u00e1 este martes a unos 2,8 millones de kil\u00f3metros de nuestro planeta distancia que se considera segura , de acuerdo con el sitio of\u2026 [+1547 chars]", "source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "urlToImage": null}], "totalResults": 30}