{"status": "ok", "articles": [{"description": null, "title": "Expresidente de Ecuador insiste que Caso Sobornos es un montaje - Radio Habana Cuba", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMidWh0dHA6Ly93d3cucmFkaW9oYy5jdS9ub3RpY2lhcy9pbnRlcm5hY2lvbmFsZXMvMjMzNDA5LWV4cHJlc2lkZW50ZS1kZS1lY3VhZG9yLWluc2lzdGUtcXVlLWNhc28tc29ib3Jub3MtZXMtdW4tbW9udGFqZdIBAA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-07T21:12:04Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Windows 10 se ha actualizado. Ha corregido algunas cosas y, como ya es tradici\u00f3n, ha estropeado otras nuevas. Si acostumbras a dejar tu PC en reposo, cuidado...", "title": "La \u00faltima actualizaci\u00f3n de Windows 10 se carga una funci\u00f3n vital para muchas personas - ComputerHoy", "url": "https://computerhoy.com/noticias/tecnologia/ultima-actualizacion-windows-10-estropea-modo-suspender-712745", "author": "Juan Antonio Pascual", "publishedAt": "2020-09-07T21:10:43Z", "content": "Actualizar Windows es como montar en una monta\u00f1a rusa. Un festival de peligros y emociones...Windows 10 recibi\u00f3 ayer la actualizaci\u00f3n mensual, correspondiente al mes de septiembre. Una actualizaci\u00f3n \u2026 [+2424 chars]", "source": {"id": null, "name": "Computerhoy.com"}, "urlToImage": "https://cdn.computerhoy.com/sites/navi.axelspringer.es/public/styles/1200/public/media/image/2020/04/windows-10-1928183.jpg?itok=eLMAoLQj"}, {"description": "Extreman en Ciego de \u00c1vila medidas restrictivas para frenar evento de transmisi\u00f3n local Televisi\u00f3n Avile\u00f1a", "title": "Extreman en Ciego de \u00c1vila medidas restrictivas para frenar evento de transmisi\u00f3n local - tvavila", "url": "http://www.tvavila.icrt.cu/extreman-en-ciego-de-avila-medidas-restrictivas-para-frenar-evento-de-transmision-local/", "author": "dbetanzoshernandez", "publishedAt": "2020-09-07T21:06:00Z", "content": "Los diez municipios de Ciego de \u00c1vila refuerzan el control en fronteras, con \u00e9nfasis en la ciudad cabecera por ser la de mayor complejidad epidemiol\u00f3gica, incluido los riesgos de contagio.\r\nRam\u00f3n Bor\u2026 [+815 chars]", "source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "urlToImage": "http://www.tvavila.icrt.cu/wp-content/uploads/2020/05/PIE-DE-FOTO-El-hospital-de-Mor\u00f3n-asume-todos-los-casos-confirmados-de-la-COVID-19-de-la-provincia-Foto-de-Idania-Pupo-Freyre-696x473.jpg"}, {"description": "Seg\u00fan\u00a0el ministro\u00a0cubano, conservar la paz en la regi\u00f3n es la \u00fanica forma\u00a0de enfrentar la doctrina Monroe\u00a0de EE.UU.", "title": "Canciller de Cuba insta a mantener la paz en Latinoam\u00e9rica - teleSUR TV", "url": "https://www.telesurtv.net/news/cuba-canciller-insta-mantener-paz-latinoamerica-20200907-0036.html", "author": "teleSUR - ats - EVC", "publishedAt": "2020-09-07T21:04:12Z", "content": "El ministro de Relaciones Exteriores de Cuba, Bruno Rodr\u00edguez Parrilla, inst\u00f3 una vez m\u00e1s este lunes a mantener la paz en Am\u00e9rica Latina y el Caribe, as\u00ed como resalto la importancia de este tema para\u2026 [+1676 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telesurtv.net"}, "urlToImage": "https://www.telesurtv.net/__export/1599511291600/sites/telesur/img/2020/09/07/image_x7x.png_1810791533.png"}, {"description": "Quito, 7 sep (Prensa Latina) La prefecta de la provincia ecuatoriana de Pichincha, Paola Pab\u00f3n, enfrentar\u00e1 el juicio por el llamado Caso Rebeli\u00f3n sin ir a prisi\u00f3n preventiva, tras la revisi\u00f3n hoy de las medidas cautelares en su contra.", "title": "Prefecta de Ecuador enfrentar\u00e1 Caso Rebeli\u00f3n en libertad - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-09-07T21:02:02Z", "content": "Quito, 7 sep (Prensa Latina) La prefecta de la provincia ecuatoriana de Pichincha, Paola Pab\u00f3n, enfrentar\u00e1 el juicio por el llamado Caso Rebeli\u00f3n sin ir a prisi\u00f3n preventiva, tras la revisi\u00f3n hoy de \u2026 [+2150 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/septiembre/07/0-ecuador.jpg"}, {"description": "La justicia de Reino Unido rechaz\u00f3 este lunes la solicitud de la defensa de posponer el juicio contra el periodista Julian Assange, quien afronta un pedido de extradici\u00f3n a Estados Unidos, donde se lo acusa de espionaje y la publicaci\u00f3n de documentos secretos", "title": "Suspenden sesiones por problemas t\u00e9cnicos en primer d\u00eda de juicio de extradici\u00f3n de Assange - Juventud Rebelde", "url": "http://www.juventudrebelde.cu/internacionales/2020-09-07/suspenden-sesiones-por-problemas-tecnicos-en-primer-dia-de-juicio-de-extradicion-de-assange", "author": null, "publishedAt": "2020-09-07T20:17:28Z", "content": "LONDRES, septiembre 7. \u2014 La jueza Vanessa Baraitser decidi\u00f3 suspender la segunda parte de la sesi\u00f3n de este lunes del juicio de extradici\u00f3n al fundador de Wikileaks, Julian Assange, reanudado en el t\u2026 [+2524 chars]", "source": {"id": null, "name": "Juventudrebelde.cu"}, "urlToImage": "http://www.juventudrebelde.cu/thumbs/600x600/aspectRatio/images/news/2020/09/cedbeY_07-09-2020_16.09.52.000000.jpg"}, {"description": "La futbolista brasile\u00f1a Marta, seis veces considerada la mejor jugadora del mundo, elogi\u00f3 el anuncio de igualdad de los mismos montos vi\u00e1ticos y premios pagados a mujeres y hombres que vistan la camiseta de la Selecci\u00f3n nacional.", "title": "Brasil: igualdad de ingresos para hombres y mujeres en el f\u00fatbol - republica.com.uy", "url": "https://www.republica.com.uy/brasil-igualdad-de-ingresos-para-hombres-y-mujeres-en-el-futbol-id786513/", "author": "Ana Mar\u00eda Bonilla", "publishedAt": "2020-09-07T19:50:00Z", "content": "\u2018Desde marzo de este a\u00f1o, la CBF (Confederaci\u00f3n Brasile\u00f1a de F\u00fatbol) ha hecho un valor igual en relaci\u00f3n con los premios y dietas entre el f\u00fatbol masculino y femenino. En otras palabras, los jugadore\u2026 [+1912 chars]", "source": {"id": null, "name": "Republica.com.uy"}, "urlToImage": "https://www.republica.com.uy/wp-content/uploads/2020/09/Marta.jpg"}, {"description": "Las organizaciones Panamericana y Mundial de la Salud (OPS/OMS), a trav\u00e9s de su representante en Cuba, reconocieron la labor de la Isla en el enfrentamiento a la pandemia de la COVID-19.", "title": "Organismos internacionales reconocen labor de Cuba frente a la COVID-19 - OnCubaNews", "url": "https://oncubanews.com/cuba/organismos-internacionales-reconocen-labor-de-cuba-frente-a-la-covid-19/", "author": "Redacci\u00f3n OnCuba", "publishedAt": "2020-09-07T19:14:26Z", "content": "Las organizaciones Panamericana y Mundial de la Salud (OPS/OMS), a trav\u00e9s de su representante en Cuba, reconocieron la labor de la Isla en el enfrentamiento a la pandemia de la COVID-19, informan med\u2026 [+3446 chars]", "source": {"id": null, "name": "Oncubanews.com"}, "urlToImage": "https://oncubanews.com/wp-content/uploads/2020/07/CoronaPesquizas_otm_72.jpg"}, {"description": "El Portal del cine cubano del Instituto Cubano del Arte e Industria Cinematogr\u00e1ficos (ICAIC), anunci\u00f3 en su perfil de Facebook y en una nota publicada en su p\u00e1gina web, que el dossier de esta publicaci\u00f3n, correspondiente al mes de septiembre, estar\u00eda dedicado\u2026", "title": "Leal al cine: Dedica portal del cine cubano dossier a Eusebio Leal - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/09/07/leal-al-cine-dedica-portal-del-cine-cubano-dossier-a-eusebio-leal/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-07T18:47:41Z", "content": "Foto: Cubacine\r\nEl Portal del cine cubano del Instituto Cubano del Arte e Industria Cinematogr\u00e1ficos (ICAIC), anunci\u00f3 en su perfil de Facebook y en una nota publicada en su p\u00e1gina web, que el dossier\u2026 [+1486 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/09/eusebio-leal.png"}, {"description": "Beijing, -China denunci\u00f3 hoy que Estados Unidos abusa del argumento de seguridad nacional para perseguir y sancionar sin evidencias a sus empresas, ante reportes sobre la posible inclusi\u00f3n de un fabricante local de semiconductores en una lista negra. Zhao Lij\u2026", "title": "China denuncia acoso de EE.UU. contra sus empresas - La Demajagua", "url": "http://lademajagua.cu/china-denuncia-acoso-ee-uu-empresas/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-07T17:06:45Z", "content": "Beijing, -China denunci\u00f3 hoy que Estados Unidos abusa del argumento de seguridad nacional para perseguir y sancionar sin evidencias a sus empresas, ante reportes sobre la posible inclusi\u00f3n de un fabr\u2026 [+1712 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lademajagua.cu"}, "urlToImage": null}, {"description": "Esta provincia incumple el plan de energ\u00eda asignado para el mes de agosto, al excederse en dos mil 700 megawatts/hora, lo que significa que el uso adicional de m\u00e1s de 917 toneladas de diesel en la generaci\u00f3n el\u00e9ctrica", "title": "En Audio: Camag\u00fceyanos convocados al ahorro de energ\u00eda el\u00e9ctrica - Radio Rebelde", "url": "http://www.radiorebelde.cu/noticia/en-audio-camagueyanos-convocados-al-ahorro-de-energia-electrica-20200907/", "author": "Radio Rebelde", "publishedAt": "2020-09-07T15:50:46Z", "content": "En Audio: Camag\u00fceyanos convocados al ahorro de energ\u00eda el\u00e9ctrica\r\n2020-09-07 11:50:46 / \r\n web@radiorebelde.icrt.cu / Miozotis Fabelo Pinares\r\nEscuche y descargue a trav\u00e9s de nuestro Canal Ivoox la v\u2026 [+2608 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiorebelde.cu"}, "urlToImage": "http://www.radiorebelde.cu/images/images/2020/economia/une-camaguey-foto-mio-fabelo.jpg"}, {"description": "La econom\u00eda mundial posiblemente no se dirige a otra crisis de proporci\u00f3n similar a la del COVID-19, pero la acumulaci\u00f3n de inventarios y la incertidumbre sobre la demanda de China dificultan la recuperaci\u00f3n de los mercados de crudo, dijo un funcionario de la\u2026", "title": "Econom\u00eda global no se dirige a otra debacle, pero mercado de crudo sigue estancado: AIE - El CEO", "url": "https://elceo.com/internacional/mercado-de-crudo-sigue-estancado-aie/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-07T15:34:22Z", "content": "7 de septiembre 2020 | 10:33 am\r\nLa econom\u00eda mundial posiblemente no se dirige a otra crisis de proporci\u00f3n similar a la del COVID-19, pero la acumulaci\u00f3n de inventarios y la incertidumbre sobre la de\u2026 [+1492 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elceo.com"}, "urlToImage": "https://elceo.com/wp-content/uploads/2018/12/petroleoistock.jpg"}, {"description": "Este lunes, el Minsap confirm\u00f3 la cantidad de 43 nuevos casos de coronavirus en Cuba", "title": "Confirmados: 4352 Casos de coronavirus en Cuba - Revista DimeCuba", "url": "https://www.dimecuba.com/revista/coronavirus-cuba/4352-casos-coronavirus-cuba/", "author": "ThemeGrill", "publishedAt": "2020-09-07T15:19:52Z", "content": "El Ministerio de Salud P\u00fablica inform\u00f3 este domingo, que Cuba totaliza 4352 casos de coronavirus, tras el hallazgo de 43\u00a0 nuevos casos. Asimismo, reportaron que 2 pacientes permanecen en estado cr\u00edti\u2026 [+7023 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dimecuba.com"}, "urlToImage": "https://www.dimecuba.com/revista/wp-content/uploads/2020/09/casos-coronavirus-cuba-1280x720-1-1.png"}, {"description": "Un prometedor programa perspectivo, proyectado hasta el 2030 para impulsar el desarrollo local, encamina la provincia de Guant\u00e1namo con el asesoramiento de su Universidad hom\u00f3nima, poseedora de un potencial cient\u00edfico puesto al servicio del crecimiento socioe\u2026", "title": "Se impulsa el desarrollo local de Guant\u00e1namo con la asesor\u00eda de su Universidad hom\u00f3nima - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-09-07T15:09:00Z", "content": "Un prometedor programa perspectivo, proyectado hasta el 2030 para impulsar el desarrollo local, encamina la provincia de Guant\u00e1namo con el asesoramiento de su Universidad hom\u00f3nima, poseedora de un po\u2026 [+3590 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/09/medium/f0177691.jpg"}, {"description": "La NASA y el Departamento de Energ\u00eda de Estados Unidos anunciaron que est\u00e1n trabajando en distintas propuestas para la construcci\u00f3n de un reactor nuclear en la Luna. La agencia espacial estadounidense espera que este programa energ\u00e9tico permita respaldar los \u2026", "title": "Estados Unidos quiere instalar un reactor nuclear en la Luna - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/viste/unidos-quiere-instalar-reactor-nuclear-luna_0_zYD_vroPi.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-09-07T14:33:09Z", "content": "La NASA y el Departamento de Energ\u00eda de Estados Unidos anunciaron que est\u00e1n trabajando en distintas propuestas para la construcci\u00f3n de un reactor nuclear en la Luna. La agencia espacial estadounidens\u2026 [+2243 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/09/07/asi-seria-el-sistema-de___YlGvTPbHc_1200x630__1.jpg"}, {"description": "Una reciente actualizaci\u00f3n del\u00a0programa antivirus Microsoft Defender de Windows 10 permite a los usuarios descargar cualquier archivo desde una ubicaci\u00f3n remota con la l\u00ednea de comandos 'MpCmdRun.exe'", "title": "El antivirus Microsoft Defender puede descargar 'malware' tras una reciente actualizaci\u00f3n - icrt.cu", "url": "http://www.tvyumuri.icrt.cu/tecnologia/el-antivirus-microsoft-defender-puede-descargar-malware-tras-una-reciente-actualizacion/", "author": "TVYumuri", "publishedAt": "2020-09-07T14:10:08Z", "content": "Una reciente actualizaci\u00f3n del\u00a0programa antivirus Microsoft Defender de Windows 10 permite a los usuarios descargar cualquier archivo desde una ubicaci\u00f3n remota con la l\u00ednea de comandos \u2018MpCmdRun.exe\u2026 [+1064 chars]", "source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "urlToImage": "http://www.tvyumuri.icrt.cu/wp-content/uploads/2020/09/5f56149f59bf5b7df51665cd.jpg"}, {"description": "China elevar\u00e1 la apuesta por su mercado dom\u00e9stico y las alianzas con pa\u00edses y regiones amigas como alternativa para superar la saga de sanciones de Estados Unidos y la crisis global, coment\u00f3 hoy la prensa local", "title": "China reorienta sus pol\u00edticas econ\u00f3micas para estabilizar el crecimiento del pa\u00eds ante la presi\u00f3n de EE.UU. y la crisis global - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-09-07T14:09:00Z", "content": "China elevar\u00e1 la apuesta por su mercado dom\u00e9stico y las alianzas con pa\u00edses y regiones amigas como alternativa para superar la saga de sanciones de Estados Unidos y la crisis global, coment\u00f3 hoy la p\u2026 [+1823 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/09/medium/f0177683.jpg"}, {"description": "Omara Durand es la reina de los paral\u00edmpicos en la \u00faltima d\u00e9cada", "title": "Peri\u00f3dico de la provincia de Guant\u00e1namo | Omara Durand es la reina de los paral\u00edmpicos en la \u00faltima d\u00e9cada - venceremos.cu", "url": "http://www.venceremos.cu/guantanamo-deporte-noticias/21822-omara-durand-es-la-reina-de-los-paralimpicos-en-la-ultima-decada", "author": "JIT / Foto: Armando Hern\u00e1ndez", "publishedAt": "2020-09-07T13:38:00Z", "content": "La atleta cubana, Omara Durand, gan\u00f3 la reciente votaci\u00f3n del Comit\u00e9 Paral\u00edmpico Internacional (IPC, por sus siglas en ingl\u00e9s) en Twiter para decidir el mejor momento en los juegos paral\u00edmpicos de la\u2026 [+1981 chars]", "source": {"id": null, "name": "Venceremos.cu"}, "urlToImage": null}, {"description": "Yisell Socorro Cede\u00f1o, jurista del ministerio de Agricultura. inform\u00f3 que en noviembre estar\u00e1n elaborados el compendio y las normas que implementen la pol\u00edtica de bienestar animal en Cuba.", "title": "Decreto-Ley sobre bienestar animal en Cuba estar\u00e1 listo en noviembre - 5 de Septiembre", "url": "http://www.5septiembre.cu/66392-2/", "author": "https://www.facebook.com/5septiembrecu", "publishedAt": "2020-09-07T13:33:12Z", "content": "Yisell Socorro Cede\u00f1o, jurista del ministerio de Agricultura. inform\u00f3 que en noviembre estar\u00e1n elaborados el compendio y las normas que implementen la pol\u00edtica de bienestar animal en Cuba.\r\nEn declar\u2026 [+4215 chars]", "source": {"id": null, "name": "5septiembre.cu"}, "urlToImage": "http://www.5septiembre.cu/wp-content/uploads/2020/09/ley-bienestar-animal-cuba.jpg"}, {"description": "La editorial Alfaguara publica una antolog\u00eda del cantautor espa\u00f1ol a prop\u00f3sito del centenario del nacimiento del afamado escritor uruguayo.\n\nMadrid - Razones \"exclusivamente personales y subjetivas\" s...", "title": "Serrat y su antolog\u00eda de Benedetti, el poeta m\u00e1s cantado en espa\u00f1ol - NotiCel", "url": "https://www.noticel.com/musica/pop/20200907/serrat-y-su-antologia-de-benedetti-el-poeta-mas-cantado-en-espanol/", "author": "EFE", "publishedAt": "2020-09-07T13:09:29Z", "content": "La editorial Alfaguara publica una antolog\u00eda del cantautor espa\u00f1ol a prop\u00f3sito del centenario del nacimiento del afamado escritor uruguayo.\r\nEl escritor Mario Benedetti acompa\u00f1ado por Joan Manuel Ser\u2026 [+3920 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticel.com"}, "urlToImage": "https://imengine.editorial.prod.ntc.navigacloud.com/?uuid=45c77779-ed1d-5c0e-825a-43549e460021&function=original&type=preview"}], "totalResults": 30}