{"status": "ok", "articles": [{"description": "Market.us, una firma l\u00edder en investigaci\u00f3n de mercado, public\u00f3 un informe de investigaci\u00f3n estad\u00edstica recientemente moderno sobre \u00abEl Software Antivirus\u00bb en su base de datos\u2026", "title": "El Software Antivirus Mercado Para generar ingresos admirables en el per\u00edodo de pron\u00f3stico, 2020-2030 - Diario del Noroeste", "url": "https://www.diariodelnoroeste.com/2020/10/25/global-el-software-antivirus-market-market-us-20thoct2020-mm/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-25T22:12:38Z", "content": "Market.us, una firma l\u00edder en investigaci\u00f3n de mercado, public\u00f3 un informe de investigaci\u00f3n estad\u00edstica recientemente moderno sobre \u00abEl Software Antivirus\u00bb en su base de datos de investigaci\u00f3n.\r\nEl p\u2026 [+6078 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diariodelnoroeste.com"}, "urlToImage": "https://www.diariodelnoroeste.com/wp-content/uploads/2020/10/images-25.jpg"}, {"description": "El vicecanciller de Costa Rica destac\u00f3 que su pa\u00eds\u00a0potenciar\u00e1 \u201cel apoyo al Sistema de las Naciones Unidas\".", "title": "Costa Rica recibe de Cuba presidencia pro t\u00e9mpore de la Cepal - teleSUR TV", "url": "https://www.telesurtv.net/news/costa-rica-recibe-cuba-presidencia-pro-tempore-cepal-20201025-0020.html", "author": "teleSUR - fgh - JL", "publishedAt": "2020-10-25T21:08:18Z", "content": "Costa Rica recibir\u00e1 de Cuba la presidencia pro t\u00e9mpore de la Comisi\u00f3n Econ\u00f3mica para Am\u00e9rica Latina y el Caribe (Cepal), entrega que se realizar\u00e1 este lunes\u00a0durante la inauguraci\u00f3n del 38 Per\u00edodo de \u2026 [+1365 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telesurtv.net"}, "urlToImage": "https://www.telesurtv.net/__export/1603659138502/sites/telesur/img/2020/10/25/telam_cepal.jpg_1810791533.jpg"}, {"description": "\u00bfQuieres escribir en WhatsApp con letras rojas? Conoce el sensacional truco para lograrlo.", "title": "As\u00ed puedes cambiar las letras de WhatsApp a color rojo - Diario Depor", "url": "https://depor.com/depor-play/tecnologia/whatsapp-como-escribir-en-color-rojo-fonts-fuente-aplicaciones-apps-stylish-text-truco-tutorial-wasap-web-wsp-estados-unidos-espana-mexico-nnda-nnni-noticia/", "author": "Redacci\u00f3n Depor", "publishedAt": "2020-10-25T21:01:41Z", "content": "\u00bfQuieres tener las letras rojas de WhatsApp\r\n ahora mismo? Entonces este es el truco que debes probar. En la actualidad la aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda r\u00e1pida no solamente se ha actualizado, sino tambi\u00e9n\u2026 [+2683 chars]", "source": {"id": null, "name": "Depor.com"}, "urlToImage": "https://depor.com/resizer/CPYzTRL9_93HQ4FNza0mskXLTgA=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/7ZEEWMB6AVFK5OOBPJPAHQUR5A.jpg"}, {"description": "Con estos pasajeros, el aeropuerto Juan Gualberto G\u00f3mez reabri\u00f3 sus operaciones al mercado europeo", "title": "Llegan primeros turistas ingleses a Varadero - Trabajadores de Cuba", "url": "http://www.trabajadores.cu/20201025/llega-vuelo-de-turistas-ingleses-a-aeropuerto-de-varadero/", "author": "Juanita Perdomo", "publishedAt": "2020-10-25T20:53:00Z", "content": "Con la llegada de un vuelo procedente de la ciudad inglesa de Manchester, el aeropuerto internacional Juan Gualberto G\u00f3mez, en Varadero, recibi\u00f3 los primeros turistas europeos, operaci\u00f3n que dio inic\u2026 [+966 chars]", "source": {"id": null, "name": "Trabajadores.cu"}, "urlToImage": "http://www.trabajadores.cu/wp-content/uploads/2020/10/turistas-britanicos.jpg"}, {"description": "El Lille no pas\u00f3 del empate en Niza (1-1) y perdi\u00f3 el liderato en favor del Par\u00eds Saint-Germain, que el s\u00e1bado gole\u00f3 al Dijon (4-0) y ya encabeza la tabla tras la octava jornada de la Ligue 1.El...", "title": "El Lille empata en Niza y el PSG ya es l\u00edder de la Ligue 1 - Mundo Deportivo", "url": "https://www.mundodeportivo.com/futbol/ligue-1/20201025/492864102/el-lille-empata-en-niza-y-el-psg-ya-es-lider-de-la-ligue-1.html", "author": "MundoDeportivo.com", "publishedAt": "2020-10-25T20:47:51Z", "content": "El Lille no pas\u00f3 del empate en Niza (1-1) y perdi\u00f3 el liderato en favor del Par\u00eds Saint-Germain, que el s\u00e1bado gole\u00f3 al Dijon (4-0) y ya encabeza la tabla tras la octava jornada de la Ligue 1.\r\nEl Li\u2026 [+1068 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mundodeportivo.com"}, "urlToImage": "https://www.mundodeportivo.com/r/GODO/MD/p7/Futbol/Imagenes/2020/10/25/Recortada/20201025-637392434546622421_20201025173007-kMjG--980x554@MundoDeportivo-Web.jpg"}, {"description": "Sin demasiados cambios en el top 20 de la WTA de cara a la pr\u00f3xima semana. Aryna Sabalenka asciende una posici\u00f3n gracias a su triunfo en...", "title": "Ranking WTA | Sabalenka se acerca al top ten - Punto de Break", "url": "http://www.puntodebreak.com/2020/10/25/ranking-wta-sabalenka-acerca-top-ten", "author": null, "publishedAt": "2020-10-25T20:27:00Z", "content": "Sin demasiados cambios en el top 20 de la WTA de cara a la pr\u00f3xima semana. Aryna Sabalenka asciende una posici\u00f3n gracias a su triunfo en el WTA Premier de Ostrava 2020 y se coloca en el und\u00e9cimo pues\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Punto de Break"}, "urlToImage": "http://www.puntodebreak.com/files/sabalenka_1.jpg"}, {"description": "Con el homenaje a la impronta del Premio Nacional de Artes Pl\u00e1sticas 1997, Alfredo Sosabravo, en el arte contempor\u00e1neo cubano, la Biblioteca del Museo Nacional de Bellas Artes propone desde hoy, en la fecha de su cumplea\u00f1os, la exposici\u00f3n bibliogr\u00e1fica Sosabr\u2026", "title": "Desde hoy en Bellas Artes, expo bibliogr\u00e1fica Sosabravo en los 90 - ACN DIGITAL", "url": "http://www.acn.cu/cultura/71770-desde-hoy-en-bellas-artes-expo-bibliografica-sosabravo-en-los-90", "author": "Agencia Cubana de Noticias", "publishedAt": "2020-10-25T20:26:57Z", "content": "La Habana, 25 oct (ACN) Con el homenaje a la impronta del Premio Nacional de Artes Pl\u00e1sticas 1997, Alfredo Sosabravo, en el arte contempor\u00e1neo cubano, la Biblioteca del Museo Nacional de Bellas Artes\u2026 [+2019 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.acn.cu"}, "urlToImage": "http://www.acn.cu/images/2020/OCTUBRE/0-25-sosa-b.jpg"}, {"description": "Sancti Sp\u00edritus, Cuba, 25 oct (Prensa Latina) Esta central provincia, en fase de transmisi\u00f3n aut\u00f3ctona limitada, cierra hoy una de las semanas m\u00e1s complejas desde el rebrote de la Covid-19 al reportar en el periodo 82 contagiados con el virus.", "title": "Alto \u00edndice de enfermos con Covid-19 en provincia de Cuba - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-10-25T20:19:53Z", "content": "Sancti Sp\u00edritus, Cuba, 25 oct (Prensa Latina) Esta central provincia, en fase de transmisi\u00f3n aut\u00f3ctona limitada, cierra hoy una de las semanas m\u00e1s complejas desde el rebrote de la Covid-19 al reporta\u2026 [+1803 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/octubre/25/cuba-ssp-covid.jpg"}, {"description": "Santiago de Chile, 25 oct (Prensa Latina) Largas filas en los centros de votaci\u00f3n, tranquilidad y entusiasmo por participar en un acontecimiento considerado hist\u00f3rico, marcan hoy la jornada del plebiscito constituyente en Chile, transcurridas m\u00e1s de ocho hora\u2026", "title": "Largas filas en Chile para votar en plebiscito - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-10-25T20:07:48Z", "content": "Santiago de Chile, 25 oct (Prensa Latina) Largas filas en los centros de votaci\u00f3n, tranquilidad y entusiasmo por participar en un acontecimiento considerado hist\u00f3rico, marcan hoy la jornada del plebi\u2026 [+2525 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/octubre/25/chile-plebiscito-participac.jpg"}, {"description": "La contundente victoria del Movimiento al Socialismo en las elecciones del pasado fin de semana, confirmada el viernes por el Tribunal Supremo Electoral, es un golpe a Estados Unidos y a Trump, que fracas\u00f3, dijo este domingo el expresidente Evo Morales, quien\u2026", "title": "Evo Morales: Victoria del MAS es fuerte golpe a EEUU, \u201cla tarea es seguir avanzando e integrarnos\u201d - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/10/25/evo-morales-victoria-del-mas-es-fuerte-golpe-a-eeuu-la-tarea-es-seguir-avanzando-e-integrarnos/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-25T19:06:20Z", "content": "Evo Morales y Luis Arce en una reuni\u00f3n del MAS celebrada en Buenos Aires, Argentina, el 17 de febrero de 2020. Foto: Reuters.\r\nLa contundente victoria del Movimiento al Socialismo (MAS) en las elecci\u2026 [+6491 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/10/luis-arce-y-evo-morales.jpg"}, {"description": "Washington anunci\u00f3 que a partir del 27 de octubre prohibir\u00e1 el env\u00edo de remesas por la Western Union mediante Fincimex, una de las 200 empresas cubanas.", "title": "Cuba busca consolidar 'nueva normalidad' ante crisis econ\u00f3mica tras sanci\u00f3n de EU - Milenio", "url": "https://www.milenio.com/internacional/cuba-busca-consolidar-normalidad-crisis-economica", "author": "Manuel Juan Somoza", "publishedAt": "2020-10-25T18:14:10Z", "content": "Las autoridades cubanas llamaron a consolidar la nueva normalidad para sacar a flote la econom\u00eda, hoy con 32 nuevos casos de coronavirus, en tanto Estados Unidos prohibir\u00e1 el env\u00edo de remesas por la \u2026 [+3172 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milenio"}, "urlToImage": "https://www.milenio.com/uploads/media/2020/10/25/cuba-eliminara-toque-queda-habana_0_13_1024_637.jpg"}, {"description": "En la visita gubernamental el presidente cubano y el Consejo de Ministros chequearon importantes programas, entre ellos la producci\u00f3n de alimentos...", "title": "Villa Clara estimula la producci\u00f3n y los servicios (+Infograf\u00eda) - Cuba en Noticias", "url": "https://www.cubahora.cu/especiales/la-noble-tarea-de-gobernar-cuba/noticias/villa-clara-estimula-la-produccion-y-los-servicios", "author": "Cubahora", "publishedAt": "2020-10-25T17:35:07Z", "content": "Tras retomar el pasado 15 de octubre en Santiago de Cuba las visitas gubernamentales en agenda, interrumpidas a causa de la pandemia, el presidente de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez , junto al Cons\u2026 [+4238 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubahora.cu"}, "urlToImage": "https://www.cubahora.cu/uploads/imagen/2020/10/24/vg-villa-clara-er-en-la-mannana.jpg"}, {"description": "Uno de los integrantes del equipo de los Tigres de #Ciegode\u00c1vila est\u00e1 contagiado de #Covid19, aunque la Comisi\u00f3n Nacional de #B\u00e9isbol de #Cuba no lo hace p\u00fablico.", "title": "El primer caso positivo de Covid-19 en la Serie Nacional de B\u00e9isbol, un pelotero de Ciego de \u00c1vila - Diario de Cuba", "url": "https://diariodecuba.com/deportes/1603646600_25928.html", "author": "DDC", "publishedAt": "2020-10-25T17:23:00Z", "content": "Liosvanys P\u00e9rez Ocampo, uno de los integrantes de la reserva del equipo de los Tigres de Ciego de \u00c1vila\u00a0que interviene en la 60 Serie Nacional de B\u00e9isbol, dio positivo al Covid-19, lo que oblig\u00f3 a la\u2026 [+2149 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diariodecuba.com"}, "urlToImage": "https://diariodecuba.com/sites/default/files/images/2020-10/partidob%C3%A9isbol251020.jpg"}, {"description": null, "title": "Mario Kart LIVE Home Circuit -tu CASA es CIRCUITO VIRTUAL de Nintendo - clipset", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9dTB2Q3p3d1ZKclXSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-25T17:00:08Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Sigue estos sencillos pasos para activar la nueva funcionalidad de silenciar los chats", "title": "WhatsApp habilita nueva funcionalidad en el manejo de chats - Peri\u00f3dico Cubano", "url": "https://www.periodicocubano.com/whatsapp-habilita-nueva-funcionalidad-en-el-manejo-de-chats/", "author": "Peri\u00f3dico Cubano", "publishedAt": "2020-10-25T16:11:00Z", "content": "Los millones de usuarios de la aplicaci\u00f3n\u00a0WhatsApp\u00a0tendr\u00e1n activada una nueva funcionalidad para manejar los chats. Se trata de la posibilidad de silenciar a un usuario o grupo en particular de forma\u2026 [+1606 chars]", "source": {"id": null, "name": "Periodicocubano.com"}, "urlToImage": "https://www.periodicocubano.com/wp-content/uploads/2020/10/WhatsApp-habilita-nueva-funcionalidad-en-el-manejo-de-chats-910x600.jpg"}, {"description": "Ya queda menos de un mes para que lleguen al mercado PS5 y Xbox Series X (aparte de Xbox Series S, por supuesto), y no pod\u00eda tener m\u00e1s ganas de dar el salto...", "title": "[Careo] PS5 y Xbox Series X: estos son mis motivos para saltar a la pr\u00f3xima generaci\u00f3n desde el primer d\u00eda - Vida Extra", "url": "https://www.vidaextra.com/industria/careo-ps5-xbox-series-x-estos-mis-motivos-para-saltar-a-proxima-generacion-primer-dia", "author": "Jarkendia", "publishedAt": "2020-10-25T16:01:00Z", "content": "Ya queda menos de un mes para que lleguen al mercado PS5 y Xbox Series X (aparte de Xbox Series S, por supuesto), y no pod\u00eda tener m\u00e1s ganas de dar el salto generacional con las nuevas consolas de So\u2026 [+5069 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vida Extra"}, "urlToImage": "https://i.blogs.es/485224/241020-ps5xboxseriesx/840_560.jpeg"}, {"description": null, "title": "Obama realizar\u00e1 campa\u00f1a a favor de Biden en Orlando - El Nuevo Herald", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiTmh0dHBzOi8vd3d3LmVsbnVldm9oZXJhbGQuY29tL25vdGljaWFzL3N1ci1kZS1sYS1mbG9yaWRhL2FydGljbGUyNDY3MDUyNTEuaHRtbNIBTmh0dHBzOi8vYW1wLmVsbnVldm9oZXJhbGQuY29tL25vdGljaWFzL3N1ci1kZS1sYS1mbG9yaWRhL2FydGljbGUyNDY3MDUyNTEuaHRtbA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-25T15:29:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "El asesinato del car\u00e1cter, la coacci\u00f3n, amenazas y  la exhortaci\u00f3n a abandonar el pa\u00eds son algunos de los m\u00e9todos que emplean los aparatos represivos de Cuba", "title": "R\u00e9gimen de Cuba trata de librarse del periodismo independiente con exilios forzados - Diario LAs Americas", "url": "https://www.diariolasamericas.com/america-latina/regimen-cuba-trata-librarse-del-periodismo-independiente-exilios-forzados-n4209179", "author": "IV\u00c1N GARC\u00cdA", "publishedAt": "2020-10-25T14:15:00Z", "content": "Probablemente el sector que se opone al Gobierno que mejor funciona es la prensa independiente, cuantitativa y cualitativamente hablando. Siempre lo he dicho: en Cuba no funciona la agricultura y el \u2026 [+6653 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diariolasamericas.com"}, "urlToImage": "https://media.diariolasamericas.com/p/1c26cd48e4cb9dfbb748dc2a6bab9512/adjuntos/216/imagenes/002/090/0002090533/camila-acosta-y-monica-baro-y-tania-bruguera.jpg"}, {"description": "\u00d3rgano Oficial del Comit\u00e9 Central del Partido Comunista de Cuba. Fundado el 3 de octubre de 1965. Actualizaci\u00f3n de noticias 24 horas.", "title": "Ministerio de Salud P\u00fablica: Cuba confirma 32 nuevos casos de COVID-19, para un acumulado de 6566 - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-25T14:10:00Z", "content": "De los 32 casos diagnosticados, 28 son cubanos y cuatro extranjeros. Del total de casos (32): 27 (84,4%) fueron contactos de casos confirmados, uno (3,1%) sin fuente de infecci\u00f3n precisada y cuatro (\u2026 [+4509 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//static/img/logo-facebook.jpg"}, {"description": "A continuaci\u00f3n trasmitimos la misiva del Presidente cubano, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez al Secretario General de las Naciones Unidas, Antonio Gut\u00e9rres, en el aniversario 75 de esa organizaci\u00f3n.", "title": "Carta del Presidente D\u00edaz-Canel al Secretario General de las Naciones Unidas - ACN DIGITAL", "url": "http://www.acn.cu/cuba/71757-carta-del-presidente-diaz-canel-al-secretario-general-de-las-naciones-unidas", "author": "Agencia Cubana de Noticias", "publishedAt": "2020-10-25T13:36:21Z", "content": "La Habana, 25 oct (ACN) A continuaci\u00f3n trasmitimos la misiva del Presidente cubano, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez al Secretario General de las Naciones Unidas, Antonio Gut\u00e9rres, en el aniversario 75 de \u2026 [+2639 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.acn.cu"}, "urlToImage": "http://www.acn.cu/images/2020/OCTUBRE/0-25-naciones-unidas.jpg"}], "totalResults": 30}