{"status": "ok", "articles": [{"description": "Tras recibir una visita del Consejo Nacional de las Escuelas de Arte (CENEART), cada uno de los planteles que conforman el Sistema de la Ense\u00f1anza Art\u00edstica en la provincia de Camag\u00fcey se declar\u00f3 listo para el reinicio seguro del curso escolar este primero de\u2026", "title": "Lista Ense\u00f1anza Art\u00edstica en Camag\u00fcey para comenzar el curso escolar - ACN DIGITAL", "url": "http://www.acn.cu/cultura/69487-lista-ensenanza-artistica-en-camagueey-para-comenzar-el-curso-escolar", "author": "Agencia Cubana de Noticias", "publishedAt": "2020-08-31T22:21:39Z", "content": "Camag\u00fcey, 31 ago (ACN) Tras recibir una visita del Consejo Nacional de las Escuelas de Arte (CENEART), cada uno de los planteles que conforman el Sistema de la Ense\u00f1anza Art\u00edstica en la provincia de \u2026 [+2169 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.acn.cu"}, "urlToImage": "http://www.acn.cu/images/2020/agosto/3108-artistica_1.jpg"}, {"description": "En las operaciones de este lunes en la bolsa de Nueva York las acciones de Tesla treparon un 12,5% y llevaron al \u00edndice Nasdaq a un nuevo r\u00e9cord", "title": "Wall Street cerr\u00f3 su mejor agosto desde 1984 de la mano del crecimiento de las empresas tecnol\u00f3gicas - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2020/08/31/wall-street-cerro-su-mejor-agosto-desde-1984-de-la-mano-del-crecimiento-de-las-empresas-tecnologicas/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-08-31T21:20:00Z", "content": "Wall Street vive su mejor momento desde 1984, y tras semanas de ca\u00eddas causadas por la pandemia (EFE/EPA/JUSTIN LANE/Archivo)\r\nLos principales \u00edndices en la Bolsa de Nueva York registraron en agosto \u2026 [+3387 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/DCgy1hxGmSxesbwPtaq_i-I8EeU=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/RGD5Y6PW5JAPLCDFMPOHFAORGE.jpg"}, {"description": "Asesor econ\u00f3mico del gobierno de Cuba asegura que la unificaci\u00f3n monetaria podr\u00eda llegar pronto", "title": "\u00bfCu\u00e1nto m\u00e1s esperar\u00e1 Cuba para lograr la unificaci\u00f3n monetaria? - Revista DimeCuba", "url": "https://www.dimecuba.com/revista/noticias-cuba/cuba-unificacion-monetaria/", "author": "ThemeGrill", "publishedAt": "2020-08-31T20:51:59Z", "content": "Hace varias semanas, las autoridades antillanas anunciaron algunas medidas econ\u00f3micas que implican la integraci\u00f3n de monedas internacionales en la econom\u00eda. Asimismo, mientras se autorizaba la comerc\u2026 [+5879 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dimecuba.com"}, "urlToImage": "https://www.dimecuba.com/revista/wp-content/uploads/2020/08/unificacion-monetaria-Cuba-foto.jpg"}, {"description": "Una de las cosas que m\u00e1s ha destacado Microsoft de su futura Xbox Series X es la retrocompatibilidad con pr\u00e1cticamente todas las consolas anteriores de la...", "title": "La retrocompatibilidad de PlayStation 5 se limitar\u00e1 a la PS4: no permitir\u00e1 juegos de PS3, PS2 o PS1, se\u00f1ala... - Xataka", "url": "https://www.xataka.com/videojuegos/retrocompatibilidad-playstation-5-se-limitara-a-ps4-no-permitira-juegos-ps3-ps2-ps1-senala-ubisoft", "author": "Cristian Rus", "publishedAt": "2020-08-31T20:43:00Z", "content": "Una de las cosas que m\u00e1s ha destacado Microsoft de su futura Xbox Series X es la retrocompatibilidad con pr\u00e1cticamente todas las consolas anteriores de la marca. Esto sin embargo no lo hemos visto en\u2026 [+2189 chars]", "source": {"id": null, "name": "Xataka.com"}, "urlToImage": "https://i.blogs.es/9d5e88/1366_2000-2/840_560.jpg"}, {"description": "El indulto presidencial a diferentes miembros de la oposici\u00f3n - otorgado este lunes por el jefe de Estado, Nicol\u00e1s Maduro -, tiene como objetivo fundamental garantizar la reconciliaci\u00f3n nacional y el encauce de estos sectores a la v\u00eda constitucional; indic\u00f3 e\u2026", "title": "Maduro concede indulto a un grupo de opositores - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/08/31/maduro-concede-indulto-a-un-grupo-de-opositores/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-31T20:39:26Z", "content": "Nicol\u00e1s Maduro Moros, presidente de Venezuela. Foto: AFP.\r\nEl presidente de Venezuela, Nicol\u00e1s Maduro, concedi\u00f3 este lunes un indulto a un grupo de opositores, \"en\u00a0aras de promover la reconciliaci\u00f3n \u2026 [+2355 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/04/nicol\u00e1s-maduro-afp-1.jpg"}, {"description": null, "title": "Demuestra tu val\u00eda empu\u00f1ando el Mjolnir en Fortnite temporada 4 - desaf\u00edo Despertar de Thor - Hobby Consolas", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9aEVTNHh3bkRlRknSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-31T20:30:48Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "El SAOCOM 1B fue lanzado con \u00e9xito desde el Centro Espacial Kennedy en Cabo Ca\u00f1averal, Florida, Estados Unido, y a bordo de un cohete Falc\u00f3n 9, perteneciente...", "title": "EE.UU | SpaceX pone en \u00f3rbita con \u00e9xito el sat\u00e9lite argentino SAOCOM 1B - La Tercera", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=9jIL3Ov4WZ0", "author": null, "publishedAt": "2020-08-31T20:01:30Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/9jIL3Ov4WZ0/maxresdefault.jpg"}, {"description": "A solo horas de la entrada en vigor de las nuevas medidas restrictivas dise\u00f1adas para La Habana en funci\u00f3n de limitar la transmisi\u00f3n de la COVID-19 en el territorio, el Consejo de Defensa Provincial record\u00f3 durante su reuni\u00f3n de este lunes\u00a0la importancia de, \u2026", "title": "Todo listo en La Habana para aplicar medidas restrictivas a partir de este 1ro de septiembre - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/08/31/todo-listo-en-la-habana-para-aplicar-medidas-restrictivas-a-partir-de-este-1ro-de-septiembre/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-31T19:49:42Z", "content": "La Habana en tiempos de pandemia. Foto: Naturaleza Secreta.\r\nA solo horas de la entrada en vigor de las nuevas medidas restrictivas dise\u00f1adas para La Habana en funci\u00f3n de limitar la transmisi\u00f3n de la\u2026 [+4603 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/08/la-habana-covid19-01.jpg"}, {"description": null, "title": "Amazon recibe autorizaci\u00f3n de FAA para entregas con drones - El Nuevo Herald", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiS2h0dHBzOi8vd3d3LmVsbnVldm9oZXJhbGQuY29tL25vdGljaWFzL2VzdGFkb3MtdW5pZG9zL2FydGljbGUyNDUzODcwNDUuaHRtbNIBS2h0dHBzOi8vYW1wLmVsbnVldm9oZXJhbGQuY29tL25vdGljaWFzL2VzdGFkb3MtdW5pZG9zL2FydGljbGUyNDUzODcwNDUuaHRtbA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-31T19:38:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "31 de agosto de 2020,   15:34Washington, 31 ago (Prensa Latina) El candidato presidencial dem\u00f3crata Joe Biden acus\u00f3 hoy al mandatario estadounidense, el republicano Donald Trump, de fomentar una escalada de violencia en las protestas que tienen lugar en varia\u2026", "title": "Biden acusa a Trump de fomentar la violencia en ciudades de EE.UU. - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-08-31T19:34:00Z", "content": "31 de agosto de 2020, 15:34Washington, 31 ago (Prensa Latina) El candidato presidencial dem\u00f3crata Joe Biden acus\u00f3 hoy al mandatario estadounidense, el republicano Donald Trump, de fomentar una escala\u2026 [+2770 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/news01.jpg"}, {"description": null, "title": "Rinde homenaje festival de Ballet de Colombia a cubana Alicia Alonso - CubaS\u00cd", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiXmh0dHA6Ly9jdWJhc2kuY3UvZXMvbm90aWNpYS9yaW5kZS1ob21lbmFqZS1mZXN0aXZhbC1kZS1iYWxsZXQtZGUtY29sb21iaWEtY3ViYW5hLWFsaWNpYS1hbG9uc2_SAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-31T17:59:51Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": null, "title": "Sensor de \u00e1reas peligrosas Mercado 2020 por tama\u00f1o compartido, estad\u00edsticas de la industria, an\u00e1lisis de impacto Covid-19, evaluaci\u00f3n de tendencias globales, segmentaci\u00f3n geogr\u00e1fica, desaf\u00edos comerciales y oportunidades de inversi\u00f3n hasta 2026 - Corrientes en El Aire", "url": "http://corrientesenelaire.com/sin-categoria/44320/sensor-de-areas-peligrosas-mercado-2020-por-tamano-compartido-estadisticas-de-la-industria-analisis-de-impacto-covid-19-evaluacion-de-tendencias-globales-segmentacion-geografica-desafios-comercia/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-31T17:39:00Z", "content": "El Informe de investigaci\u00f3n de mercado global de Sensor de \u00e1reas peligrosas 2015-2026 es una descripci\u00f3n hist\u00f3rica y un estudio en profundidad sobre el mercado actual y futuro de la industria de Sens\u2026 [+9731 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corrientesenelaire.com"}, "urlToImage": null}, {"description": "Los doctores Estopi\u00f1\u00e1n padre e hijo, cirujanos del hospital camag\u00fceyano Manuel Ascunce Domenech, desarrollaron este a\u00f1o intervenciones poco vistas en el mundo", "title": "Operar contra todo pron\u00f3stico - Juventud Rebelde", "url": "http://www.juventudrebelde.cu/cuba/2020-08-31/operar-contra-todo-pronostico", "author": null, "publishedAt": "2020-08-31T16:30:27Z", "content": "CAMAG\u00dcEY.\u2014 Corr\u00eda el mes de febrero cuando comenz\u00f3 la odisea de Olga Cabrera Morej\u00f3n, de 31 a\u00f1os. \u00abEstuve grave varias veces y cuando pensaba que iba a mejorar, iba para atr\u00e1s como el cangrejo\u00bb, asev\u2026 [+11437 chars]", "source": {"id": null, "name": "Juventudrebelde.cu"}, "urlToImage": "http://www.juventudrebelde.cu/thumbs/600x600/aspectRatio/images/medias/2020/08/F8K06V_31-08-2020_12.08.14.000000.jpg"}, {"description": null, "title": "\"El capit\u00e1n no puede abandonar el barco\": la afici\u00f3n del Bar\u00e7a opina sobre el caso Messi | Diario AS - Diario AS", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9R2F5dncxWHVWcXPSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-31T16:06:23Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Con partidos sin p&uacute;blico, en canchas de 6.000 espectadores, sin los campeones de la Champions y extremas medidas de seguridad, vuelven a jugar las selecciones despu&eacute;s de 10 meses; disputar&aacute;n 54 partidos en seis d&iacute;as", "title": "Sudam\u00e9rica lo mira por TV y Europa vuelve a las canchas: \u00bfqu\u00e9 selecciones y d\u00f3nde van a jugar en la fecha FIFA de setiembre? - El Observador", "url": "https://www.elobservador.com.uy/nota/sudamerica-lo-mira-por-tv-y-europa-se-hace-fuerte-que-selecciones-y-donde-van-a-jugar-en-la-fecha-fifa-de-setiembre--2020831125253", "author": "El Observador", "publishedAt": "2020-08-31T15:52:00Z", "content": "Sin partidos desde hace casi un a\u00f1o, el f\u00fatbol de selecciones vuelve esta semana, \u00fanicamente en Europa. Sin Neymar ni Lionel Messi, la ventana internacional se anuncia at\u00edpica con partidos a puerta c\u2026 [+8460 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elobservador.com.uy"}, "urlToImage": "https://media.cdnp.elobservador.com.uy/102019/1571089088221/cristiano-.jpg?&cw=600&ch=365"}, {"description": null, "title": "Industria Pimenton por canal de marketing, ventas de productos, ingresos, precio y margen bruto - Heraldo De La Manga", "url": "http://heraldolamango.com/2020/08/31/industria-pimenton-por-canal-de-marketing-ventas-de-productos-ingresos-precio-y-margen-bruto/", "author": "Lloyd Dutton", "publishedAt": "2020-08-31T15:43:00Z", "content": "El informe de investigaci\u00f3n de previsi\u00f3n global del \u0093Mercado Pimenton\u0094 (2020-2025) analiz\u00f3 el estado actual en las definiciones, clasificaciones, aplicaciones y estructura de la cadena de la industri\u2026 [+2861 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heraldolamango.com"}, "urlToImage": null}, {"description": "Como parte de las actividades de fin del verano, el proyecto Estamos Contigo prev\u00e9 para hoy un programa especial de", "title": "Este lunes, programa especial de fin del verano en Estamos Contigo - CMHS Radio Caibari\u00e9n | La Voz de la Villa Blanca", "url": "http://www.radiocaibarien.icrt.cu/2020/08/31/este-lunes-programa-especial-de-fin-del-verano-en-estamos-contigo/", "author": "Tomado de Cubadebate", "publishedAt": "2020-08-31T15:30:00Z", "content": "Como parte de las actividades de fin del verano, el proyecto Estamos Contigo prev\u00e9 para hoy un programa especial de una hora para convidar a la poblaci\u00f3n a disfrutar, desde la seguridad del hogar, de\u2026 [+2180 chars]", "source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "urlToImage": "http://www.radiocaibarien.icrt.cu/wp-content/uploads/2020/08/PCultural.jpg"}, {"description": "S\u00cdNTESIS DE CUBA PARA EMISORAS DE RADIO Y TV, PERI\u00d3DICOS Y REVISTAS", "title": "S\u00edntesis de Cuba - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-08-31T15:19:29Z", "content": "S\u00cdNTESIS DE CUBA PARA EMISORAS DE RADIO Y TV, PERI\u00d3DICOS Y REVISTAS\r\nLunes, 31 de agosto 2020\r\nSumario:\r\n- Canciller de Cuba afirma que el neoliberalismo explota a los pueblos\r\n- Presidente de Cuba p\u2026 [+5892 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2018/Resumen/Sintesis-En-Cuba.jpg"}, {"description": "", "title": "La brasile\u00f1a \"A febre\" gana el Festival de Cine de Lima - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/agencias/2020/08/31/la-brasilena-a-febre-gana-el-festival-de-cine-de-lima/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-08-31T14:51:34Z", "content": "Es el segundo a&amp;#241;o consecutivo que una pel&amp;#237;cula brasile&amp;#241;a se lleva el gran premio del festival lime&amp;#241;o despu&amp;#233;s de que en 2019 lo hiciese &amp;quot;Bacurau&a\u2026 [+2343 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/C2e12RzpnO2415Cds1L32-Cgh5Y=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/24763NXLINGQXGQ24DFLV7KNIM.jpg"}, {"description": "PublicidadUna nueva resoluci\u00f3n 382/20, que pretende mejorar y agilizar la inscripci\u00f3n en los registros de propiedad y la calidad de los servicios jur\u00eddicos, fue publicada este domingo por la Gaceta Oficial de La Rep\u00fablica de Cuba. El diario estatal Granma se\u00f1\u2026", "title": "Nueva resoluci\u00f3n busca mejorar servicios jur\u00eddicos en Cuba - OnCubaNews", "url": "https://oncubanews.com/cuba/nueva-resolucion-busca-mejorar-servicios-juridicos-en-cuba/", "author": "Redacci\u00f3n OnCuba", "publishedAt": "2020-08-31T14:33:42Z", "content": "Una nueva resoluci\u00f3n 382/20, que pretende mejorar y agilizar la inscripci\u00f3n en los registros de propiedad y la calidad de los servicios jur\u00eddicos, fue publicada este domingo por la Gaceta Oficial de \u2026 [+1132 chars]", "source": {"id": null, "name": "Oncubanews.com"}, "urlToImage": "https://oncubanews.com/wp-content/uploads/2019/09/vivienda-habana-otm-15-1.jpg"}], "totalResults": 30}