{"status": "ok", "articles": [{"description": null, "title": "Galaxy Note 20 Ultra: probamos el hijo GRANDOTE de Samsung de 2020 - Xataka M\u00e9xico", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9aGVIZ1JXM2dEb2_SAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-11T00:16:52Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Por m\u00e1s que intente cambiar de tema, el presidente Donald Trump no puede evitar el coronavirus. En abril, el presidente trat\u00f3 de centrar la atenci\u00f3n del p\u00fablico en la econom\u00eda. En julio, en la defensa del \u00abpatrimonio\u00bb. En septiembre, en imponer la \u00abley y el o\u2026", "title": "Nuevas interrogantes acerca de c\u00f3mo manej\u00f3 Trump la pandemia - OnCubaNews", "url": "https://oncubanews.com/mundo/ee-uu/nuevas-interrogantes-acerca-de-como-manejo-trump-la-pandemia/", "author": "The Associated Press / AP", "publishedAt": "2020-09-10T22:52:30Z", "content": "Por m\u00e1s que intente cambiar de tema, el presidente Donald Trump no puede evitar el coronavirus. En abril, el presidente trat\u00f3 de centrar la atenci\u00f3n del p\u00fablico en la econom\u00eda. En julio, en la defens\u2026 [+5360 chars]", "source": {"id": null, "name": "Oncubanews.com"}, "urlToImage": "https://oncubanews.com/wp-content/uploads/2020/09/Trump-virus.jpg"}, {"description": "En las \u00faltimas horas se ha celebrado el Ubisoft Forward, evento en el que la compa\u00f1\u00eda ha anunciado sus novedades de cara a los pr\u00f3ximos meses. De entre todas...", "title": "'Prince of Persia: Las Arenas del Tiempo' ya tiene remake oficial con trailer y fecha de lanzamiento - Xataka", "url": "https://www.xataka.com/videojuegos/prince-of-persia-arenas-tiempo-tiene-remake-oficial-trailer-fecha-lanzamiento", "author": "Cristian Rus", "publishedAt": "2020-09-10T22:28:00Z", "content": "En las \u00faltimas horas se ha celebrado el Ubisoft Forward, evento en el que la compa\u00f1\u00eda ha anunciado sus novedades de cara a los pr\u00f3ximos meses. De entre todas estas, quiz\u00e1s una de las que m\u00e1s ruido ha\u2026 [+1787 chars]", "source": {"id": null, "name": "Xataka.com"}, "urlToImage": "https://i.blogs.es/c24c42/screenshot-6/840_560.jpg"}, {"description": "Como parte de los esfuerzos que desarrolla el pa\u00eds en aras de ampliar el comercio online, hoy tuvo lugar la primera prueba de pago en la helader\u00eda Coppelia a trav\u00e9s de la plataforma electr\u00f3nica EnZona. El Ministerio de Comercio Interior explic\u00f3 a trav\u00e9s de su\u2026", "title": "Prueban pago por EnZona en helader\u00eda Coppelia - CubaS\u00cd", "url": "http://cubasi.cu/es/noticia/prueban-pago-por-enzona-en-heladeria-coppelia", "author": null, "publishedAt": "2020-09-10T21:59:08Z", "content": "Como parte de los esfuerzos que desarrolla el pa\u00eds en aras de ampliar el comercio online, hoy tuvo lugar la primera prueba de pago en la helader\u00eda Coppelia a trav\u00e9s de la plataforma electr\u00f3nica EnZon\u2026 [+1448 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "urlToImage": "http://cubasi.cu/sites/default/files/coppelia1.jpg"}, {"description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "title": "Clasificaciones del Tour de Francia despu\u00e9s de 12 etapas - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-09-10T21:40:00Z", "content": "10 de septiembre de 2020, 20:20\u00a0\r\nLa Habana, 10 sep (Prensa Latina) Cuba divulg\u00f3 hoy en una edici\u00f3n extraordinaria de la Gaceta Oficial de la Rep\u00fablica la disposici\u00f3n legal que facilitar\u00e1 a partir de\u2026 [+59 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png"}, {"description": null, "title": "Dedicada situaci\u00f3n de refugiados en isla griega de Lesbos - Radio Habana Cuba", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMib2h0dHA6Ly93d3cucmFkaW9oYy5jdS9ub3RpY2lhcy9pbnRlcm5hY2lvbmFsZXMvMjMzNzQ3LWRlZGljYWRhLXNpdHVhY2lvbi1kZS1yZWZ1Z2lhZG9zLWVuLWlzbGEtZ3JpZWdhLWRlLWxlc2Jvc9IBAA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-10T21:23:30Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "\"Mucha gente no tiene noci\u00f3n de todas las cosas que pasaron\".", "title": "Yomil reconoce que entre \u00e9l y Jorge Jr. \"s\u00ed hay una guerra declarada y s\u00ed pas\u00f3 a mayores\" - CiberCuba", "url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2020-09-10-u194224-e196568-s27065-yomil-reconoce-jorge-jr-si-hay-guerra-declarada-si-paso", "author": "Entretenimiento", "publishedAt": "2020-09-10T20:39:51Z", "content": "El reguetonero cubano Yomil Hidalgoreconoci\u00f3 a trav\u00e9s de sus redes sociales que s\u00ed\u00a0\"hay una guerra declarada\" entre \u00e9l y Jorge Jr., de Los 4, y que \"s\u00ed pas\u00f3 a mayores\".\r\n\"Mucha gente no tiene noci\u00f3n \u2026 [+2275 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cibercuba.com"}, "urlToImage": "https://cdn0.celebritax.com/sites/default/files/styles/watermark_100/public/1599770391-yomil-reconoce-jorge-jr-si-hay-guerra-declarada-si-paso-mayores.jpg"}, {"description": "La ciclista cubana Arlenis Sierra, capitana del Astana Women's Team, competir\u00e1 del 11 al 19 de septiembre pr\u00f3ximos en el Giro Rosa, carrera de nueve etapas en regiones del centro y sur de Italia, segunda lid de la manzanillera en su reincorporaci\u00f3n luego de m\u2026", "title": "Ciclista cubana Arlenis Sierra competir\u00e1 en carrera de nueve etapas en Italia - Radio Cadena Agramonte", "url": "http://www.cadenagramonte.cu/articulos/ver/98466:ciclista-cubana-arlenis-sierra-competira-en-carrera-de-nueve-etapas-en-italia", "author": null, "publishedAt": "2020-09-10T20:32:49Z", "content": "<ol><li>Portada</li><li>Art\u00edculos</li><li>Mundo Deportivo</li><li>Ciclismo</li></ol> Jueves, 10 de Septiembre de 2020 - 16:32:49 | 69 | | Categor\u00edas\r\n En este art\u00edculo: La Habana, Cuba, Arlenis Sierr\u2026 [+1207 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cadenagramonte.cu"}, "urlToImage": "http://www.acn.cu/images/2020/SEPTIEMBRE/0910-arlenis1.jpg"}, {"description": "La Representante Permanente Alterna y Encargada de Negocios de la Misi\u00f3n Permanente de Cuba ante la ONU, Ana Silvia Rodr\u00edguez Abascal, destac\u00f3 este jueves en Nueva York la creciente importancia de la cooperaci\u00f3n Sur-Sur en el cumplimiento de la Agenda 2030.", "title": "ONU: Reiter\u00f3 Cuba importancia de cooperaci\u00f3n Sur-Sur - Radio Habana Cuba", "url": "http://www.radiohc.cu/noticias/nacionales/233737-onu-reitero-cuba-importancia-de-cooperacion-sur-sur", "author": "Martha R\u00edos", "publishedAt": "2020-09-10T20:06:10Z", "content": "\"Para Cuba, la cooperaci\u00f3n Sur-Sur es uno de los pilares fundamentales de la cooperaci\u00f3n internacional\", apunt\u00f3 la diplom\u00e1ticaFoto: Cubaminrex\r\nLa Habana, 10 sep (RHC) La Representante Permanente Alt\u2026 [+1993 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiohc.cu"}, "urlToImage": "http://www.radiohc.cu/articles/cropped/Nh1f-44679050-ana-silvia-virtual.jpg"}, {"description": "Siete a\u00f1os despu\u00e9s de su vibrante \u00faltima final en Nueva York, Serena Williams y Victoria Azarenka volver\u00e1n a enfrentarse este jueves en las semifinales femeninas del Abierto de Estados Unidos, en las que tambi\u00e9n chocar\u00e1n la japonesa Naomi Osaka y la estadouni\u2026", "title": "Serena Williams ante Victoria Azarenka abre las semifinales femeninas del US Open 2020 - El Universo", "url": "https://www.eluniverso.com/deportes/2020/09/10/nota/7972789/us-open-2020-williams-vs-azarenka-osaka-vs-brady-horarios-tv", "author": "https://www.facebook.com/marcadorec", "publishedAt": "2020-09-10T19:39:09Z", "content": "Siete a\u00f1os despu\u00e9s de su vibrante \u00faltima final en Nueva York, Serena Williams y Victoria Azarenka volver\u00e1n a enfrentarse este jueves en las semifinales femeninas del Abierto de Estados Unidos, en las\u2026 [+3775 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eluniverso.com"}, "urlToImage": "https://www.eluniverso.com/sites/default/files/styles/nota_ampliada_normal_foto/public/fotos/2020/09/serena_williams_us_open_2020_1.jpg?itok=9bYEnWBw"}, {"description": "Washington, 10 sep (Prensa Latina) Los republicanos del Senado estadounidense fracasaron hoy en su intento de avalar un pol\u00e9mico plan de est\u00edmulo rechazado por los dem\u00f3cratas, quienes consideraron esa propuesta insuficiente para enfrentar el impacto de la Cov\u2026", "title": "Fracasa proyecto republicano de est\u00edmulo en Senado de EE.UU. - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-09-10T19:32:11Z", "content": "Washington, 10 sep (Prensa Latina) Los republicanos del Senado estadounidense fracasaron hoy en su intento de avalar un pol\u00e9mico plan de est\u00edmulo rechazado por los dem\u00f3cratas, quienes consideraron es\u2026 [+2820 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/septiembre/10/usd.jpg"}, {"description": "La Habana, 10 sep (Prensa Latina) El destacado meteor\u00f3logo cubano Jos\u00e9 Rubiera recibe hoy numerosas muestras de afecto del pueblo, que a trav\u00e9s de las redes sociales sigue su recuperaci\u00f3n de una afecci\u00f3n cardiovascular.", "title": "Destacado meteor\u00f3logo de Cuba recibe muestras de afecto en su recuperaci\u00f3n - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-09-10T17:55:00Z", "content": "La Habana, 10 sep (Prensa Latina) El destacado meteor\u00f3logo cubano Jos\u00e9 Rubiera recibe hoy numerosas muestras de afecto del pueblo, que a trav\u00e9s de las redes sociales sigue su recuperaci\u00f3n de una afec\u2026 [+2196 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/septiembre/10/rubiera.jpg"}, {"description": "Seg\u00fan Prensa Latina, el candidato vacunal contra la Covid-19, Soberana 01, podr\u00eda usarse tambi\u00e9n en beneficio de Am\u00e9rica Latina y el Caribe, de acuerdo a", "title": "Candidato vacunal cubano podr\u00eda usarse en Am\u00e9rica Latina y el Caribe - Directorio Cubano", "url": "https://www.directoriocubano.info/panorama/candidato-vacunal-cubano-podria-usarse-en-america-latina-y-el-caribe/", "author": "https://www.facebook.com/directoriocubano", "publishedAt": "2020-09-10T17:30:00Z", "content": "Seg\u00fan Prensa Latina, el candidato vacunal contra la Covid-19, Soberana 01, podr\u00eda usarse tambi\u00e9n en beneficio de Am\u00e9rica Latina y el Caribe, de acuerdo a la Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud (OPS\u2026 [+2580 chars]", "source": {"id": null, "name": "Directoriocubano.info"}, "urlToImage": "https://www.directoriocubano.info/wp-content/uploads/2020/08/soberana1-covid-cuba.jpg"}, {"description": "La Ley de Comercio con el Enemigo forma parte del entramado legal del cerco econ\u00f3mico, comercial y financiero contra Cuba que abarca legislaciones administrativas, como la Ley para la Asistencia Exterior, la Ley para la Administraci\u00f3n de las Exportaciones, la\u2026", "title": "\u00abAqu\u00ed no se rinde nadie\u00bb, responde Presidente de Cuba ante renovaci\u00f3n de la Ley de Comercio con el Enemigo de EE.UU - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-09-10T17:09:00Z", "content": "\u00abTrump prolonga por otro a\u00f1o Ley de Comercio con el Enemigo que sustenta el bloqueo a Cuba. Se recrudece el bloqueo y el hostigamiento, crecen la sa\u00f1a y la perversidad. Un bloqueo inhumano y cruel. P\u2026 [+2544 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/07/medium/f0175081.jpg"}, {"description": "El Banco Central de Cuba (BCC) desminti\u00f3 este jueves los rumores sobre el \u201csupuesto comienzo de la unificaci\u00f3n monetaria a partir del primero de octubre de 2020\u201d.", "title": "Banco Central de Cuba desmiente rumor sobre unificaci\u00f3n monetaria el 1ro de octubre - OnCubaNews", "url": "https://oncubanews.com/cuba/banco-central-de-cuba-desmiente-rumor-sobre-unificacion-monetaria-el-1ro-de-octubre/", "author": "Redacci\u00f3n OnCuba", "publishedAt": "2020-09-10T16:30:00Z", "content": "El Banco Central de Cuba (BCC) desminti\u00f3 este jueves los rumores sobre el supuesto comienzo de la unificaci\u00f3n monetaria a partir del primero de octubre de 2020.\r\nEl BCC aclar\u00f3 que esa informaci\u00f3n no \u2026 [+2428 chars]", "source": {"id": null, "name": "Oncubanews.com"}, "urlToImage": "https://oncubanews.com/wp-content/uploads/2019/07/dualidad_peso_cuc1.jpg"}, {"description": "El asteroide, llamado 2020 QL2, pasar\u00e1 cerca de la Tierra el pr\u00f3ximo lunes. Mide entre 53 y 120 metros de di\u00e1metro. Lo comparan con el London Eye.", "title": "Este a\u00f1o no da cuartel: un asteroide \u201cpotencialmente\u201d peligroso pasar\u00e1 cerca de la Tierra este mes - Fayerwayer", "url": "https://www.fayerwayer.com/2020/09/asteroide-nasa/", "author": "Kiko Perozo", "publishedAt": "2020-09-10T16:09:45Z", "content": "Un asteroide potencialmente peligroso pasar\u00e1 cerca de la Tierra el pr\u00f3ximo lunes, de acuerdo con la NASA. Se llama 2020 QL2 y podr\u00eda ser tan grande como el London Eye, la atracci\u00f3n de la capital brit\u2026 [+1490 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fayerwayer.com"}, "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/09/10/asteroide-aed30fc8090fcdfb2d4a25aa54c73672-1200x800.jpg"}, {"description": "En total, se inform\u00f3 de 92 nuevos contagios, de los cuales 91 son de ciudadanos cubanos", "title": "Coronavirus en Cuba: el r\u00e9gimen report\u00f3 una cifra r\u00e9cord de casos aut\u00f3ctonos en un d\u00eda - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2020/09/10/coronavirus-en-cuba-el-regimen-reporto-una-cifra-record-de-casos-autoctonos-en-un-dia/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-10T16:06:30Z", "content": "Un grupo de personas fue registrado al transitar con tapabocas por una calle de La Habana (Cuba). EFE/Ernesto Mastrascusa\r\nEl r\u00e9gimen de Cuba report\u00f3 92 nuevos contagios de coronavirus, casi todos di\u2026 [+2439 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/vOB33vzyklqy2bts9WRZkB7Tuig=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/COJ67OB3Z5AZ5GG667IPKCB2LM.jpg"}, {"description": "La filmograf\u00eda de unos de los directores m\u00e1s originales y desconocidos que tiene la historia del cine cubano ser\u00e1 restaurada por el Instituto Cubano de Arte e Industria Cinematogr\u00e1ficas (ICAIC).", "title": "Filmograf\u00eda de Nicol\u00e1s Guill\u00e9n Landri\u00e1n ser\u00e1 restaurada por el ICAIC - CiberCuba", "url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2020-09-10-u207888-e207888-s27061-filmografia-nicolas-guillen-landrian-sera-restaurada", "author": "Ivan Leon", "publishedAt": "2020-09-10T16:05:53Z", "content": "La filmograf\u00eda de unos de los directores m\u00e1s originales y desconocidos que tiene la historia del cine cubano post revolucionario ser\u00e1 restaurada por el Instituto Cubano de Arte e Industria Cinematogr\u2026 [+5590 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cibercuba.com"}, "urlToImage": "https://cdn0.celebritax.com/sites/default/files/styles/watermark_100/public/1599753953-filmografia-nicolas-guillen-landrian-sera-restaurada-icaic.jpg"}, {"description": "Cr\u00f3nica por las calles que inspiraron varios de los escritos del querido escritor uruguayo.", "title": "Montevideo, la \"maravilla\" de Mario Benedetti, en su centenario - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-537043", "author": "EFE", "publishedAt": "2020-09-10T14:56:19Z", "content": "Degustar un caf\u00e9 en Las Misiones, maldecir el desv\u00edo para rodear la fuente de la Plaza Matriz o sentir la \"desnudez de los sue\u00f1os\" paseando \"en calzoncillos\" por Sarand\u00ed son algunas de las escenas qu\u2026 [+5675 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/09/10/5f5a3ccae9a63.jpeg"}, {"description": null, "title": "Avanzan negociaciones sobre servicios de exportaci\u00f3n e importaci\u00f3n para las formas no estatales de gesti\u00f3n - Cuba.cu", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMilwFodHRwOi8vd3d3LmN1YmEuY3UvZWNvbm9taWEvMjAyMC0wOS0xMC9hdmFuemFuLW5lZ29jaWFjaW9uZXMtc29icmUtc2VydmljaW9zLWRlLWV4cG9ydGFjaW9uLWUtaW1wb3J0YWNpb24tcGFyYS1sYXMtZm9ybWFzLW5vLWVzdGF0YWxlcy1kZS1nZXN0aW9uLzUzMDA00gEA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-10T14:23:04Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}], "totalResults": 30}