{"status": "ok", "articles": [{"description": "El destino Jardines del Rey, en el norte de la provincia de Ciego de \u00c1vila, se encuentra listo para recibir clientes internacionales y s\u00f3lo depende de la autorizaci\u00f3n de los pa\u00edses emisores y la reincorporaci\u00f3n de las aerol\u00edneas que vuelan al enclave. La entr\u2026", "title": "Listo Jardines del Rey para recibir turismo internacional en etapa post COVID-19 - CubaS\u00cd", "url": "http://cubasi.cu/es/noticia/listo-jardines-del-rey-para-recibir-turismo-internacional-en-etapa-post-covid-19", "author": null, "publishedAt": "2020-07-29T00:01:04Z", "content": "El destino Jardines del Rey, en el norte de la provincia de Ciego de \u00c1vila, se encuentra listo para recibir clientes internacionales y s\u00f3lo depende de la autorizaci\u00f3n de los pa\u00edses emisores y la rein\u2026 [+1823 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "urlToImage": "http://cubasi.cu/sites/default/files/jardines-rey.jpg"}, {"description": "El presidente cubano, Miguel D\u00edaz-Canel, particip\u00f3 en el Encuentro de L\u00edderes a 30 a\u00f1os del Foro de Sao Paulo que se realiz\u00f3 de manera virtual", "title": "Latinoamericanos alineados a la izquierda (Cobertura Especial) - Trabajadores de Cuba", "url": "http://www.trabajadores.cu/20200728/latinoamericanos-alineados-a-la-izquierda-cobertura-especial/", "author": "Yimel D\u00edaz", "publishedAt": "2020-07-28T23:32:00Z", "content": "El 28 de julio del 2020 Hugo Ch\u00e1vez, l\u00edder de la Revoluci\u00f3n Bolivariana y heredero de la hermosa utop\u00eda integracionista latinoamericana, hubiera cumplido 66 a\u00f1os. En su honor se organiz\u00f3 el Encuentro\u2026 [+13957 chars]", "source": {"id": null, "name": "Trabajadores.cu"}, "urlToImage": "http://www.trabajadores.cu/wp-content/uploads/2020/07/fsp-1.jpg"}, {"description": null, "title": "China promete una firme respuesta a las acciones de Estados Unidos - CubaDebate", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMicGh0dHA6Ly93d3cuY3ViYWRlYmF0ZS5jdS9ub3RpY2lhcy8yMDIwLzA3LzI4L2NoaW5hLXByb21ldGUtdW5hLWZpcm1lLXJlc3B1ZXN0YS1hLWxhcy1hY2Npb25lcy1kZS1lc3RhZG9zLXVuaWRvcy_SAXRodHRwOi8vd3d3LmN1YmFkZWJhdGUuY3Uvbm90aWNpYXMvMjAyMC8wNy8yOC9jaGluYS1wcm9tZXRlLXVuYS1maXJtZS1yZXNwdWVzdGEtYS1sYXMtYWNjaW9uZXMtZGUtZXN0YWRvcy11bmlkb3MvYW1wLw?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-07-28T21:02:03Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "La tecnol\u00f3gica Microsoft reconoci\u00f3 que existen problemas en el sistema operativo Windows 10 que impiden el correcto funcionamiento de dos funciones del 'software'", "title": "Error en Windows 10 afecta dos funciones de seguridad del sistema operativo - Peri\u00f3dico Cubano", "url": "https://www.periodicocubano.com/error-en-windows-10-afecta-dos-funciones-de-seguridad-del-sistema-operativo/", "author": "Peri\u00f3dico Cubano", "publishedAt": "2020-07-28T20:57:23Z", "content": "Error en Windows 10 afecta dos funciones de seguridad del sistema operativo. (Foto: Needpix.com)\r\nLa tecnol\u00f3gica Microsoft reconoci\u00f3 que existen problemas en el sistema operativo Windows 10 que impid\u2026 [+1086 chars]", "source": {"id": null, "name": "Periodicocubano.com"}, "urlToImage": "https://www.periodicocubano.com/wp-content/uploads/2020/07/Windows-10-1000x600.jpg"}, {"description": "A cuatro d\u00e9cadas de la muerte de la hero\u00edna del Moncada, la Sierra, la clandestinidad y el exilio, Haydee Santamar\u00eda Cuadrado, la Casa de las Am\u00e9ricas, instituci\u00f3n cultural que fundara y presidiera por 20 a\u00f1os, la record\u00f3 en su portal La Ventana con el texto \u2026", "title": "Recuerda Casa de las Am\u00e9ricas a Haydee Santamar\u00eda a 40 a\u00f1os de su muerte - ACN DIGITAL", "url": "http://www.acn.cu/cultura/68057-recuerda-casa-de-las-americas-a-haydee-santamaria-a-40-anos-de-su-muerte", "author": "Agencia Cubana de Noticias", "publishedAt": "2020-07-28T20:05:36Z", "content": "La Habana, 28 jul (ACN) A cuatro d\u00e9cadas de la muerte de la hero\u00edna del Moncada, la Sierra, la clandestinidad y el exilio, Haydee Santamar\u00eda Cuadrado, la Casa de las Am\u00e9ricas, instituci\u00f3n cultural qu\u2026 [+1909 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.acn.cu"}, "urlToImage": "http://www.acn.cu/images/2020/JULIO/0-28-haydee-santamaria.jpg"}, {"description": "El petr\u00f3leo intermedio de Texas (WTI) cerr\u00f3 este martes con una bajada del 1,35 %, hasta los 41,04 d\u00f3lares el barril, lastrado por las preocupaciones de los inversores sobre la posibilidad de que el a", "title": "El Texas baja un 1,35 % por temor a que el virus vuelva a mermar la demanda - EFE - Noticias", "url": "https://www.efe.com/efe/america/economia/el-texas-baja-un-1-35-por-temor-a-que-virus-vuelva-mermar-la-demanda/20000011-4307071", "author": "https://www.efe.com", "publishedAt": "2020-07-28T19:46:50Z", "content": "El petr\u00f3leo intermedio de Texas (WTI) cerr\u00f3 este martes con una bajada del 1,35 %, hasta los 41,04 d\u00f3lares el barril, lastrado por las preocupaciones de los inversores sobre la posibilidad de que el \u2026 [+302 chars]", "source": {"id": null, "name": "Efe.com"}, "urlToImage": "https://estaticos.efe.com/efecom/recursos2/imagen.aspx?-P-2fL4Jfo8HOMhNz4h9TO0IFclsQEduy6MwQ4TncnkXVSTX-P-2bAoG0sxzXPZPAk5l-P-2fU5Uc9TKkgl8pofTEw-P-2bMaeQeTg-P-3d-P-3d"}, {"description": "Las autoridades de Vietnam suspenden por 15 d\u00edas todos los vuelos hacia y desde Da Nang, ciudad tur\u00edstica del centro del pa\u00eds que ha registrado un brote de un nuevo tipo de coronavirus, informa Reuters. Adem\u00e1s, fueron suspendidos desde este martes todos los s\u2026", "title": "COVID-19 en el mundo: Vietnam suspende vuelos hacia y desde Da Nang por brote de un nuevo tipo de coronavirus - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/07/28/covid-19-en-el-mundo-vietnam-suspende-vuelos-hacia-y-desde-da-nang-por-brote-de-un-nuevo-tipo-de-coronavirus/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-28T19:41:15Z", "content": "El gobierno de Angola anunci\u00f3 hoy el fallecimiento de otras seis personas por la COVID-19 e indic\u00f3 que el n\u00famero de contagiados con diagn\u00f3stico positivo lleg\u00f3 a la cifra mil.En conferencia de prensa,\u2026 [+1366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/07/viet-nam-coronavirus-e1595949333603.jpg"}, {"description": "Organizadores indicaron que aunque dictaron protocolos para prevenir el COVID-19, prefieren retrasar el evento con la esperanza de que...", "title": "La Media Marat\u00f3n de Varadero se llevar\u00e1 a cabo hasta el 2021 por coronavirus - Peri\u00f3dico Cubano", "url": "https://www.periodicocubano.com/la-media-maraton-de-varadero-se-llevara-a-cabo-hasta-el-2021-por-coronavirus/", "author": "Peri\u00f3dico Cubano", "publishedAt": "2020-07-28T19:38:29Z", "content": "La Media Marat\u00f3n de Varadero se llevar\u00e1 a cabo hasta el 2021 por coronavirus. (Foto referencial: Orlando Gonzalez Castellanos-Facebook)\r\nPese a que todo el mes de julio Cuba ha celebrado que venci\u00f3 a\u2026 [+1938 chars]", "source": {"id": null, "name": "Periodicocubano.com"}, "urlToImage": "https://www.periodicocubano.com/wp-content/uploads/2020/07/Marat\u00f3n-Varadero-2021-Orlando-Gonzalez-Castellanos-Facebook.jpg"}, {"description": "La Fiscal\u00eda de la CPI posibilita, a trav\u00e9s del art\u00edculo 15 de su carta fundacional, el Estatuto de Roma, que organizaciones, ONG e incluso personas individuales env\u00eden informaci\u00f3n documentando supuestos delitos", "title": "M\u00e1s de 60 sindicatos acusaron a Jair Bolsonaro de genocidio ante La Haya por su gesti\u00f3n de la pandemia - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2020/07/28/mas-de-60-sindicatos-acusaron-a-jair-bolsonaro-de-genocidio-ante-la-haya-por-su-gestion-de-la-pandemia/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-28T19:24:33Z", "content": "En la imagen, el presidente de Brasil, Jair Bolsonaro. EFE/Andre Borges\r\nUna coalici\u00f3n de m\u00e1s de 60 sindicatos brasile\u00f1os acusaron al presidente de Brasil, Jair Bolsonaro, de genocidio ante la Corte \u2026 [+2917 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/esHzOE_AAkk_I8-_8zcNLaIMaj4=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/MXXFTYWHV5FTJBBS5YUM6KN5A4.jpg"}, {"description": "Los aficionados a la astronom\u00eda podr\u00e1n observar\u00a0esta semana las Delta Acu\u00e1ridas, que en teor\u00eda constituyen la\u00a0\u00fanica lluvia de estrellas visible desde la Tierra y procedente de\u00a0un cometa que no pertenece al sistema solar.El fen\u00f3meno alc", "title": "Lluvia de meteoros Delta Acu\u00e1ridas esta semana: \u00bfd\u00f3nde y c\u00f3mo verla? - Radio Guam\u00e1", "url": "http://www.rguama.icrt.cu/lluvia-de-meteoros-delta-acuaridas-esta-semana-donde-y-como-verla/", "author": "RT", "publishedAt": "2020-07-28T18:54:00Z", "content": "Los aficionados a la astronom\u00eda podr\u00e1n observar\u00a0esta semana las Delta Acu\u00e1ridas, que en teor\u00eda constituyen la\u00a0\u00fanica lluvia de estrellas visible desde la Tierra y procedente de\u00a0un cometa que no perten\u2026 [+1360 chars]", "source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "urlToImage": "http://www.rguama.icrt.cu/wp-content/uploads/2020/07/Delta-Acuaridas-2.png"}, {"description": "La Habana,\u00a0 Con el reporte hoy de 23 nuevas personas confirmadas con Covid-19, Cuba elev\u00f3 la cifra total a dos mil 555 pacientes diagnosticados con el nuevo coronavirus, inform\u00f3 el Ministerio de Salud P\u00fablica (Minsap).", "title": "Reportan en Cuba 23 nuevos casos de Covid-19, dos mil 555 en total - Peri\u00f3dico 26", "url": "http://www.periodico26.cu/index.php/es/de-cuba-2/4727-reportan-en-cuba-23-nuevos-casos-de-covid-19-dos-mil-555-en-total", "author": "Prensa Latina", "publishedAt": "2020-07-28T18:18:54Z", "content": "La Habana.- Con el reporte hoy de 23 nuevas personas confirmadas con Covid-19, Cuba elev\u00f3 la cifra total a dos mil 555 pacientes diagnosticadas con el nuevo coronavirus, inform\u00f3 el Ministerio de Salu\u2026 [+2071 chars]", "source": {"id": null, "name": "Periodico26.cu"}, "urlToImage": "http://www.periodico26.cu/images/De_Cuba/parte-rect.jpg"}, {"description": "A trav\u00e9s de un comunicado el Comit\u00e9 de Operaciones de Emergencia (COE) de Ecuador anunci\u00f3 que fue aprobado el protocolo de bioseguridad para las competencias organizadas por la Liga Profesional de F\u00fatbol de Ecuador (LigaPro) y estableci\u00f3 como fecha tentativa \u2026", "title": "COE Nacional aprueba protocolo de bioseguridad de LigaPro y establece fecha tentativa para reinicio del campeonato - El Universo", "url": "https://www.eluniverso.com/deportes/2020/07/28/nota/7922076/coe-liga-pro-futbol-ecuatoriano-loor-salazar-15-agosto-protocolo", "author": "https://www.facebook.com/marcadorec", "publishedAt": "2020-07-28T18:07:57Z", "content": "A trav\u00e9s de un comunicado el Comit\u00e9 de Operaciones de Emergencia (COE) de Ecuador anunci\u00f3 que fue aprobado el protocolo de bioseguridad para las competencias organizadas por la Liga Profesional de F\u00fa\u2026 [+979 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eluniverso.com"}, "urlToImage": "https://www.eluniverso.com/sites/default/files/styles/nota_ampliada_normal_foto/public/fotos/2020/07/reunion_coe_nacional_y_ligapro_reunin_coe_nacional_y_ligapro_-_coe_ligapro.jpg?itok=kaUr5XNF"}, {"description": "", "title": "Jornada 37 de la Serie A: previa del encuentro Lazio - Brescia Calcio - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/agencias/2020/07/28/jornada-37-de-la-serie-a-previa-del-encuentro-lazio-brescia-calcio/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-28T17:38:28Z", "content": "Este mi\u00e9rcoles a las 12:30 en el Stadio Olimpico se ver\u00e1n las caras Lazio y Brescia Calcio durante la jornada n\u00famero 37 de la Serie A.\r\nLazio llega con ganas a la trig\u00e9simo s\u00e9ptima jornada despu\u00e9s de\u2026 [+1702 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/Sf60Ci3FrLi8vRKPZPP24DysQP4=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/YWGY2GYD4RHP3EXTYVPI2ICIOA.png"}, {"description": "", "title": "CES, la fiesta mundial de la electr\u00f3nica, ser\u00e1 virtual por la pandemia - RFI", "url": "https://www.rfi.fr/es/20200728-ces-la-fiesta-mundial-de-la-electronica-sera-virtual-por-la-pandemia", "author": "RFI", "publishedAt": "2020-07-28T17:27:00Z", "content": "San Francisco (AFP)\r\nLos organizadores del Consumer Electronics Show (CES) cambiaron el martes sus planes de seguir adelante con la organizaci\u00f3n del encuentro presencial que se hace anualmente en Las\u2026 [+1444 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rfi.fr"}, "urlToImage": "https://s.rfi.fr/media/display/942786d4-d0f9-11ea-a861-005056a98db9/w:1280/p:16x9/b113e40e01beb69a32d78cdce8cc90e34af30736.jpg"}, {"description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "title": "Disminuye en EE.UU. confianza del consumidor en julio - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-07-28T17:23:55Z", "content": "Varadero, Cuba, 28 jul (Prensa Latina) El recordista mundial de salto de altura, el cubano Javier Sotomayor, manifest\u00f3 hoy aqu\u00ed sentirse contento y orgulloso de mantener la supremac\u00eda del orbe de 2,4\u2026 [+55 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png"}, {"description": "En la madrugada de hoy martes 28 de julio de 2020, a la edad de 72 a\u00f1os, falleci\u00f3 en La Habana el m\u00fasico y profesor Roberto Chorens Dotres, como consecuencia de un paro card\u00edaco. El Instituto Cubano de la M\u00fasica y el Ministerio de Cultura expresan sus m\u00e1s sen\u2026", "title": "Falleci\u00f3 el destacado m\u00fasico y pedagogo cubano Roberto Chorens - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/07/28/fallecio-el-destacado-musico-y-pedagogo-cubano-roberto-chorens/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-28T17:16:32Z", "content": "Como reconocimiento a su extensa y fruct\u00edfera labor, fue merecedor de las distinciones por la Educaci\u00f3n Cubana y por la Cultura Nacional y la Medalla Alejo Carpentier, entre otras. Foto: ACN.\r\nEn la \u2026 [+2379 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/07/roberto-chorens1-e1595955814509.jpg"}, {"description": "Parte de cierre del d\u00eda 27 de julio a las 12 de la noche Televisi\u00f3n Avile\u00f1a", "title": "Parte de cierre del d\u00eda 27 de julio a las 12 de la noche - tvavila", "url": "http://www.tvavila.icrt.cu/parte-de-cierre-del-dia-27-de-julio-a-las-12-de-la-noche-2/", "author": "https://www.facebook.com/tvavilena/?ref=bookmarks", "publishedAt": "2020-07-28T17:01:00Z", "content": "Al cierre del d\u00eda de ayer, 27 de julio, se encuentran ingresados en hospitales para vigilancia cl\u00ednico epidemiol\u00f3gica 284 pacientes. Otras 153 personas se vigilan en la atenci\u00f3n primaria de salud.\r\nP\u2026 [+6384 chars]", "source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "urlToImage": "http://www.tvavila.icrt.cu/wp-content/uploads/2020/07/NUEVO23-14.jpg"}, {"description": "", "title": "La Mil\u00e1n-San Remo cambia su recorrido y alcanza los 299 kil\u00f3metros - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/agencias/2020/07/28/la-milan-san-remo-cambia-su-recorrido-y-alcanza-los-299-kilometros/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-07-28T16:03:24Z", "content": "La primera gran cl\u00e1sica de la temporada ciclista, la Mil\u00e1n-San Remo, prevista el 8 de agosto, deber\u00e1 modificar una gran parte de su recorrido (299 kil\u00f3metros en lugar de 291), anunci\u00f3 este martes el \u2026 [+1018 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/pf/resources/images/fallback-promo-image.png?d=384"}, {"description": "La Habana, 28 jul (Prensa Latina) Con el reporte hoy de 23 nuevas personas confirmadas con Covid-19, Cuba elev\u00f3 la cifra total a dos mil 555 pacientes diagnosticados con el nuevo coronavirus, inform\u00f3 el Ministerio de Salud P\u00fablica (Minsap).", "title": "Reportan en Cuba 23 nuevos casos de Covid-19, dos mil 555 en total (+Infograf\u00edas) - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-07-28T15:04:04Z", "content": "La Habana, 28 jul (Prensa Latina) Con el reporte hoy de 23 nuevas personas confirmadas con Covid-19, Cuba elev\u00f3 la cifra total a dos mil 555 pacientes diagnosticados con el nuevo coronavirus, inform\u00f3\u2026 [+2098 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/julio/28/parte-rect.jpg"}, {"description": "De puro amor ser\u00e1 la jornada de este martes en la cual los j\u00f3venes cubanos celebran el aniversario 66 del natalicio del m\u00e1s sincero y leal amigo de Cuba: el eterno Comandante-Presidente de Venezuela, Hugo Ch\u00e1vez Fr\u00edas. El legado de Ch\u00e1vez en los j\u00f3venes de ho\u2026", "title": "J\u00f3venes cubanos rinden homenaje a Hugo Ch\u00e1vez en el aniversario 66 de su natalicio (+Video) - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/07/28/jovenes-cubanos-rinden-homenaje-a-hugo-chavez-en-el-aniversario-66-de-su-natalicio-video/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-28T14:52:17Z", "content": "El legado de Ch\u00e1vez en los j\u00f3venes de hoy es el tema para este di\u00e1logo virtual con varios invitados\r\nDe puro amor ser\u00e1 la jornada de este martes en la cual los j\u00f3venes cubanos celebran el aniversario\u2026 [+3253 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/07/Chavezhomenaje-e1595946723593.jpg"}], "totalResults": 30}