{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "author": null, "title": "Cuba reporta 217 nuevos casos de COVID-19, ning\u00fan fallecido y 71 altas m\u00e9dicas - CubaDebate", "description": "Al cierre de este mi\u00e9rcoles 23 de diciembre, Cuba report\u00f3 217 nuevos casos de COVID-19, para un acumulado de 10 717 desde marzo pasado; ning\u00fan fallecido y 71 altas m\u00e9dicas, inform\u00f3 este jueves el Ministerio de Salud P\u00fablica (Minsap) en su parte diario.", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/12/24/cuba-reporta-217-nuevos-casos-de-covid-19-ningun-fallecido-y-71-altas-medicas/", "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/10/coronavirus-cuba-portada-580x321-580x321-2-580x321.png", "publishedAt": "2020-12-24T21:55:51Z", "content": "Al cierre de este mi\u00e9rcoles 23 de diciembre, Cuba report\u00f3 217 nuevos casos de COVID-19, para un acumulado de 10 717 desde marzo pasado; ning\u00fan fallecido y 71 altas m\u00e9dicas, inform\u00f3 este jueves el Min\u2026 [+9780 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vida Extra"}, "author": "Frankie MB", "title": "En defensa del nuevo mando (a pilas) de Xbox: o por qu\u00e9 no me gusta jugar a Mortal Kombat 11 con un DualSense - Vida Extra", "description": "Los servicios y los lanzamientos exclusivos son factores que acaban definiendo el \u00e9xito de una consola, pero tambi\u00e9n aquello que las hace diferentes: el Game...", "url": "https://www.vidaextra.com/xbox-series/defensa-nuevo-mando-a-pilas-xbox-que-no-me-gusta-jugar-a-mortal-kombat-11-dualsense", "urlToImage": "https://i.blogs.es/799ca2/xboxman4/840_560.jpeg", "publishedAt": "2020-12-24T21:00:00Z", "content": "Los servicios y los lanzamientos exclusivos son factores que acaban definiendo el \u00e9xito de una consola, pero tambi\u00e9n aquello que las hace diferentes: el Game Pass es el caballo de batalla de Xbox Ser\u2026 [+8064 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prensalibre.com"}, "author": null, "title": "As\u00ed se juega a \u201cCyberpunk 2077\u201d - Prensa Libre", "description": "Aunque no se cumplieron las expectativas y los desarrolladores est\u00e1n modificando algunos errores, algunos dicen que el juego no es una completa decepci\u00f3n.", "url": "https://www.prensalibre.com/vida/tecnologia/asi-se-juega-a-cyberpunk-2077/", "urlToImage": "https://www.prensalibre.com/wp-content/uploads/2020/12/Asi-se-juega-a-Cyberpunk-1-DPA.jpeg?quality=82", "publishedAt": "2020-12-24T21:00:00Z", "content": "\u201cLa pr\u00f3xima generaci\u00f3n de juegos de aventuras de mundo abierto\u201d: as\u00ed es como el estudio de desarrollo polaco CD Projekt Red hab\u00eda anunciado el lanzamiento de \u201cCyberpunk 2077\u201d. Y eso es exactamente lo\u2026 [+6944 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariolibre.com"}, "author": "Diario Libre", "title": "Ronald Guzm\u00e1n es elegido el Jugador M\u00e1s Valioso de la pelota invernal - Diario Libre", "description": "Ronald Guzm\u00e1n, inicialista de Gigantes del Cibao, fue escogido Jugador M\u00e1s Valioso de la serie regular del torneo de oto\u00f1o-invernal 2020-21, en el programa Pelotero Estrella de la Semana, la premiaci\u00f3n oficial de la Liga de B\u00e9isbol Profesional de la Rep\u00fablica\u2026", "url": "https://www.diariolibre.com/deportes/beisbol/ronald-guzman-es-elegido-el-jugador-mas-valioso-de-la-pelota-invernal-DA23455897", "urlToImage": "https://www.diariolibre.com/binrepository/1200x801/0c0/0d0/none/10904/BMAV/ronaldguman_15444242_20201224163555.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T20:46:02Z", "content": "Ronald Guzm\u00e1n, inicialista de Gigantes del Cibao, fue escogido Jugador M\u00e1s Valioso de la serie regular del torneo de oto\u00f1o-invernal 2020-21, en el programa Pelotero Estrella de la Semana, la premiaci\u2026 [+3002 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Costa Rica tambi\u00e9n aplic\u00f3 sus primeras vacunas contra el COVID-19 - infobae", "description": "Dos adultos mayores fueron los primeros en ser inoculados en el pa\u00eds centroamericano, que ayer recibi\u00f3 sus primeras dosis del inmunizante de Pfizer y BioNtech", "url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2020/12/24/costa-rica-tambien-aplico-sus-primeras-vacunas-contra-el-covid-19/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/Kt2-xC078S5vn5FSKg3yJ8I29Ro=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/ZIUHM6OAPVC3DDKRMNJ3CIRCEE.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T20:43:03Z", "content": "(EFE)\r\nDos adultos mayores fueron las primeras personas en ser vacunadas contra el covid-19 en Costa Rica este jueves, luego de que el pa\u00eds recibiera el d\u00eda anterior su primeras 9.750 dosis de la vac\u2026 [+3887 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radiohc.cu"}, "author": "Lorena  Vi\u00f1as Rodr\u00edguez", "title": "Instituto de Amistad de Cuba ratifica compromiso con causas justas - Radio Habana Cuba", "description": "El presidente del Instituto Cubano de Amistad con los Pueblos (ICAP), Fernando Gonz\u00e1lez, ratific\u00f3 el compromiso de esa organizaci\u00f3n con la defensa de la Revoluci\u00f3n y la solidaridad por las causas justas.", "url": "http://www.radiohc.cu/noticias/nacionales/242963-instituto-de-amistad-de-cuba-ratifica-compromiso-con-causas-justas", "urlToImage": "http://www.radiohc.cu/articles/cropped/A6Vk-17471212-icap-colagge-cuba-pl.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T20:32:51Z", "content": "Instituto Cubano de Amistad con los Pueblos (ICAP) arriba a sus 60 a\u00f1os de creado. Foto: Prensa Latina.\r\nLa Habana, 24 dic (RHC) El presidente del Instituto Cubano de Amistad con los Pueblos (ICAP), \u2026 [+2089 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Comercio Per\u00fa"}, "author": "El Comercio Per\u00fa, Redacci\u00f3n El Comercio Per\u00fa", "title": "Marte: esta es la imagen m\u00e1s grande jam\u00e1s hecha de la superficie del planeta rojo - El Comercio Per\u00fa", "description": "Marte fue un mundo h\u00famedo, como lo demuestran los registros de rocas de lagos, r\u00edos y glaciares", "url": "https://elcomercio.pe/tecnologia/ciencias/marte-esta-es-la-imagen-mas-grande-jamas-hecha-de-la-superficie-del-planeta-rojo-noticia/", "urlToImage": "https://elcomercio.pe/resizer/GB6iH6_cD9nqbKtPAvU4CpUA5CQ=/980x528/smart/filters:format(jpeg):quality(75)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elcomercio/UH7Z5NRMFJG4DFJO2IFB2GER6U.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T20:32:34Z", "content": "Un mosaico de 8 billones de p\u00edxeles ofreci\u00f3 una visi\u00f3n sin precedentes\u00a0de los antiguos sistemas fluviales que una vez cubrieron las extensas llanuras del hemisferio sur de Marte.\r\nEstas rocas sedimen\u2026 [+5752 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radiohc.cu"}, "author": "Lorena  Vi\u00f1as Rodr\u00edguez", "title": "M\u00e9dicos cubanos suman otra nominaci\u00f3n al Nobel en Reino Unido - Radio Habana Cuba", "description": "La laborista Bell Ribeiro-Addy se convirti\u00f3 en el duod\u00e9cimo parlamentario brit\u00e1nico que nomina oficialmente a la brigada m\u00e9dica cubana Henry Reeve al Premio Nobel de la Paz 2021, inform\u00f3 la Campa\u00f1a de Solidaridad con Cuba (CSC).", "url": "http://www.radiohc.cu/noticias/nacionales/242961-medicos-cubanos-suman-otra-nominacion-al-nobel-en-reino-unido", "urlToImage": "http://www.radiohc.cu/articles/8127-Brigaba-Henry-Reeve-regreso.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T20:26:44Z", "content": "La laborista Bell Ribeiro-Addy se convirti\u00f3 en el duod\u00e9cimo parlamentario brit\u00e1nico que nomina oficialmente a la brigada m\u00e9dica cubana. Foto: Archivo/RHC.\r\nLondres, 24 dic (RHC) La laborista Bell Rib\u2026 [+2006 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "author": null, "title": "Nueve candidatos entregan documentos a Tribunal en Portugal - Prensa Latina", "description": "Lisboa, 24 dic (Prensa Latina) El Tribunal Constitucional de Portugal report\u00f3 hoy que recibi\u00f3 la documentaci\u00f3n de nueve candidatos a las elecciones presidenciales del 24 de enero de 2021.", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/diciembre/24/0TConstPortugal.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T19:46:18Z", "content": "Lisboa, 24 dic (Prensa Latina) El Tribunal Constitucional de Portugal report\u00f3 hoy que recibi\u00f3 la documentaci\u00f3n de nueve candidatos a las elecciones presidenciales del 24 de enero de 2021.\r\nCuatro, in\u2026 [+1741 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radioreloj.cu"}, "author": "Jorge Luis Batista, Jorge Luis Batista", "title": "Inaugurar\u00e1n obras socioecon\u00f3micas en Granma - Radio Reloj", "description": "Granma inicia la inauguraci\u00f3n de obras socioecon\u00f3micas, en su gran mayor\u00eda sometidas a remozamiento o reparaci\u00f3n capital", "url": "http://www.radioreloj.cu/noticias-radio-reloj/vision-pais-es/inauguraran-obras-socioeconomicas-en-granma/", "urlToImage": "http://www.radioreloj.cu/wp-content/uploads/2020/12/unnamed-219.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T19:04:34Z", "content": "Granma, Cuba. \u2013 El pr\u00f3ximo lunes Granma inicia la inauguraci\u00f3n de obras socioecon\u00f3micas, en su gran mayor\u00eda sometidas a remozamiento o reparaci\u00f3n capital, en medio de limitaciones materiales y econ\u00f3m\u2026 [+720 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adelante.cu"}, "author": "Vanessa Pern\u00eda Arias/ACN", "title": "Pascuas Sangrientas, un macabro regalo de navidad - Adelante Cuba", "description": "La sangre joven de los m\u00e1rtires de las conocidas en Cuba como \u201cPascuas Sangrientas\u201d no fue derramada en vano en aquellos d\u00edas navide\u00f1os de diciembre de 1956, pues el terror no detuvo la firme convicci\u00f3n de lucha del pueblo cubano, ni el avance del futuro Ej\u00e9r\u2026", "url": "http://www.adelante.cu/index.php/es/historia-incio/sucesos-submenu/21947-pascuas-sangrientas-un-macabro-regalo-de-navidad-camaguey", "urlToImage": "http://www.adelante.cu/images/2020/diciembre/24/pascuas/pascuas-sangrientas-01-por.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T18:30:40Z", "content": "La sangre joven de los m\u00e1rtires de las conocidas en Cuba como Pascuas Sangrientas no fue derramada en vano en aquellos d\u00edas navide\u00f1os de diciembre de 1956, pues el terror no detuvo la firme convicci\u00f3\u2026 [+3439 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "author": null, "title": "S\u00edntesis de Cuba - Prensa Latina", "description": "Jueves 24 de diciembre de 2020", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2018/Resumen/Sintesis-En-Cuba.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T18:15:00Z", "content": "Jueves 24 de diciembre de 2020\r\nSumario:\r\n-Bloqueo contra Cuba y un dise\u00f1o para perdurar en EE.UU.\r\n-Cuba recuerda 64 a\u00f1os del crimen 'Pascuas Sangrientas'\r\n-Rusia reitera su rechazo al bloqueo de EE\u2026 [+6033 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "author": null, "title": "Brigada m\u00e9dica del Contingente Henry Reeve llega por primera vez a Panam\u00e1 para lucha contra la COVID-19 - CubaDebate", "description": "Una brigada del Contingente Internacional de M\u00e9dicos Especializados en Situaciones de Desastres y Graves Epidemias Henry Reeve lleg\u00f3 por primera vez a Panam\u00e1 para enfrentar la pandemia de COVID-19, a solicitud del Gobierno de ese pa\u00eds.", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/12/24/brigada-medica-del-contingente-henry-reeve-llegara-por-primera-vez-a-panama-para-lucha-contra-la-covid-19/", "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/12/Brigada-henry-reeve-panama-despedida.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T17:18:19Z", "content": "La brigada m\u00e9dica cubana que colaborar\u00e1 contra la COVID-19 en Panam\u00e1 est\u00e1 integrada por 231 m\u00e9dicos, licenciados en medicina transfusional y personal administrativo. Foto: Minsap.\r\nUna brigada del Co\u2026 [+3003 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubitanow.com"}, "author": "Redacci\u00ef\u00bf\u00bdn de CubitaNOW", "title": "Cubanos arremeten contra ETECSA al conocer la nueva disposici\u00f3n de esa entidad - CubitaNOW", "description": "Cubanos arremeten contra ETECSA al conocer la nueva disposici\u00f3n de esa entidad", "url": "https://cubitanow.com/cubanos-arremeten-contra-etecsa-al-conocer-la-nueva-disposicin-de-esa-entidad", "urlToImage": "https://cdncubitanowads-102a5.kxcdn.com/images/cubanos-arremeten-contra-etecsa-al-conocer-la-nueva-disposicin-de-esa-entidad-etes.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T16:55:02Z", "content": "A trav\u00e9s de sus redes sociales el monopolio de las comunicaciones en Cuba ha dado a conocer un importante cambio en sus servicios.\r\nETECSA informa que a partir del 1ro de enero de 2021 los pagos en l\u2026 [+1211 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adncuba.com"}, "author": null, "title": "Miami: estos son los lugares que estar\u00e1n abiertos en Nochebuena y Navidad - ADN Cuba", "description": "Esta es la lista de tiendas abiertas en Nochebuena y el d\u00eda de Navidad en el sur de Florida.", "url": "https://adncuba.com/sur-de-la-florida/miami-estos-son-los-lugares-que-estaran-abiertos-en-nochebuena-y-navidad", "urlToImage": "https://adncuba.com/sites/default/files/styles/thumb_facebook/public/2020-12/tiendas-abiertas-navidad-nochebuena-Miami.jpg?itok=l9C1b4b8", "publishedAt": "2020-12-24T16:48:53Z", "content": "\u00bfNecesita comprar la cena navide\u00f1a? \u00bfSigue buscando los regalos para los ni\u00f1os o alg\u00fan familiar? \u00bfO simplemente necesitas salir de casa?\r\nNo importa cu\u00e1l sea su excusa, esta es la lista de tiendas ab\u2026 [+5554 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Bego\u00f1a Fleitas", "title": "Yulimar Rojas: \"El oro ol\u00edmpico es lo que me quita el sue\u00f1o\" - Marca Claro Colombia", "description": "Yulimar Rojas (Caracas, 1995) ya ha retomado los entrenamientos en Guadalajara con vistas a preparar la pr\u00f3xima temporada con el gran reto de los...", "url": "https://co.marca.com/claro/mas-deporte/2020/12/24/5fe4c58be2704eb27c8b457c.html", "urlToImage": "https://e00-co-marca.uecdn.es/claro/assets/multimedia/imagenes/2020/12/24/16088283406891.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T16:45:00Z", "content": "Yulimar Rojas posa para MARCA en el estadio de Vallehermoso en Madrid.\r\nPablo Garc\u00eda\r\nYulimar Rojas (Caracas, 1995) ya ha retomado los entrenamientos en Guadalajara con vistas a preparar la pr\u00f3xima t\u2026 [+3901 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cibercuba.com"}, "author": "Yare Grau", "title": "Carlos Otero descubre qui\u00e9n le hacke\u00f3 la cuenta de Facebook: \"Si te cruzas conmigo, mejor cambia de acera\" - CiberCuba", "description": "\"Por suerte, un amigo conocedor de Internet descubri\u00f3 qui\u00e9n fue y de d\u00f3nde vino el hackeo\", coment\u00f3 el presentador.", "url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2020-12-24-u65722-e65722-s27065-carlos-otero-descubre-quien-le-hackeo-cuenta-facebook-te", "urlToImage": "https://cdn2.celebritax.com/sites/default/files/styles/watermark_100/public/1608827754-carlos-otero-descubre-quien-le-hackeo-cuenta-facebook-te-cruzas-conmigo-mejor-cambia.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T16:35:54Z", "content": "Los personajes p\u00fablicos que poseen perfiles en las redes sociales est\u00e1n diariamente expuestos a que sus cuentas sean hackeadas o su identidad sea suplantada\u00a0por piratas que navegan y hacen de las suy\u2026 [+2605 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "author": null, "title": "Un mensaje para el pr\u00f3ximo a\u00f1o de Ricardo Eizmendi, Jefe T\u00e9cnico del b\u00e9isbol en Cuba - Agencia Cubana de Noticias", "description": "Ricardo Eizmendi, Jefe T\u00e9cnico del b\u00e9isbol en Cuba un mensaje al pueblo cubano en el cierre de a\u00f1o 2020 y perspectivas para el 2021 tanto en el plano persona...", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=dkJBZvLrrxM", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/dkJBZvLrrxM/maxresdefault.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T15:55:09Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Telemundo51.com"}, "author": "Telemundo 51", "title": "Compradores de \u00faltimo minuto inundan las tiendas en busca de regalos de Navidad - Telemundo 51 - Miami", "description": "A pesar del aumento de casos de coronavirus, en medio del clima navide\u00f1o se mantienen las medidas de prevenci\u00f3n, utilizaci\u00f3n de m\u00e1scaras y distanciamiento\u2026", "url": "https://www.telemundo51.com/noticias/local/compradores-de-ultimo-minuto-inundan-las-tiendas-en-busca-de-regalos-de-navidad/2148001/", "urlToImage": "https://media.telemundo51.com/2020/12/GettyImages-606529965.jpg?resize=1200%2C675", "publishedAt": "2020-12-24T14:36:46Z", "content": "Finalmente lleg\u00f3 la navidad pero a\u00fan as\u00ed miles de compradores aun no han realizado todas sus compras y les toca ahora hacer de \u00faltimo minuto las diligencias para conseguir los regalos finales.\r\nSe es\u2026 [+1200 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LaSexta"}, "author": "laSexta.com", "title": "Un asteroide 'potencialmente peligroso' pasar\u00e1 cerca de la Tierra el d\u00eda de Navidad - laSexta", "description": "Tres objetos pasar\u00e1n 'cerca' de la tierra en distancia astron\u00f3mica. Uno de ellos, de m\u00e1s de 140 metros de di\u00e1metro, viajar\u00e1 a 36.000 km/h.", "url": "https://www.lasexta.com/noticias/ciencia-tecnologia/asteroide-potencialmente-peligroso-pasara-cerca-tierra-dia-navidad_202012245fe49bbf3005ce0001f332b9.html", "urlToImage": "https://img.lasexta.com/clipping/cmsimages02/2020/04/28/E4A0F4D7-958E-49C9-A0C2-6845671D5DC3/69.jpg", "publishedAt": "2020-12-24T13:46:39Z", "content": "Publicado:Jueves,24 diciembre, 202014:46\r\nTres asteroides se acercar\u00e1n el d\u00eda de Navidad a la Tierra, uno de ellos de un tama\u00f1o dos veces superior al de la reconocida estatua de la libertad, seg\u00fan ha\u2026 [+910 chars]"}]}