{"status": "ok", "articles": [{"description": "En Holgu\u00edn los j\u00f3venes apoyan la producci\u00f3n de alimentos en municipios holguineros", "title": "UJC apoya producci\u00f3n de alimentos en Calixto Garc\u00eda - Ahora Cuba", "url": "http://www.ahora.cu/es/holguin/9652-ujc-apoya-produccion-de-alimentos-en-calixto-garcia", "author": "Claudia Arias Espinosa", "publishedAt": "2020-09-14T00:25:24Z", "content": "Copyright \u00a9 2000-2019 Peri\u00f3dico \u00a1ahora!. Se autoriza la reproducci\u00f3n de trabajos de nuestro sitio, siempre que sea de forma \u00edntegra y se acredite la fuente.\r\nCompatible con IE7, IE8, Firefox, Opera, \u2026 [+21 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ahora.cu"}, "urlToImage": "http://www.ahora.cu/images/stories/2020/Septiembre/UJC-agrcultura-1.jpg"}, {"description": "Hab\u00eda rumores sobre esta posible compra desde hace semanas y se intensificaron en las \u00faltimas horas. Finalmente se ha hecho realidad: NVIDIA ha adquirido...", "title": "Es oficial, NVIDIA adquiere ARM por 40.000 millones de d\u00f3lares - Xataka", "url": "https://www.xataka.com/empresas-y-economia/oficial-nvidia-adquiere-arm-40-000-millones-dolares", "author": "Cristian Rus", "publishedAt": "2020-09-14T00:16:00Z", "content": "Hab\u00eda rumores sobre esta posible compra desde hace semanas y se intensificaron en las \u00faltimas horas. Finalmente se ha hecho realidad: NVIDIA ha adquirido oficialmente ARM. Por una suma de 40.000 mill\u2026 [+3141 chars]", "source": {"id": null, "name": "Xataka.com"}, "urlToImage": "https://i.blogs.es/73cf79/1366_2000/840_560.jpg"}, {"description": "Es la que el laboratorio\u00a0desarrolla con BioNTech SE.\u00a0En tanto, una investigaci\u00f3n de los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades confirm\u00f3\u00a0que ni\u00f1os asintom\u00e1ticos transmitieron el Covid-19 a un promedio del 25% de sus contactos fuera de la escue\u2026", "title": "Vacuna para el Coronavirus: Pfizer conf\u00eda en que est\u00e9 disponible para EE.UU. a fin de a\u00f1o - El Cronista Comercial", "url": "https://www.cronista.com/internacionales/Vacuna-para-el-Coronavirus-Pfizer-confia-en-que-este-disponible-para-EE.UU.-a-fin-de-ano-20200913-0018.html", "author": "Cronista.com", "publishedAt": "2020-09-13T23:57:36Z", "content": "Ante la expectativa que plante\u00f3 el mandatario Donald Trump\u00a0sobre la existencia de una vacuna contra el coronavirus\u00a0 antes de las elecciones, el director general de Pfizer, Albert Bourla, evalu\u00f3 hoy \"\u2026 [+965 chars]", "source": {"id": null, "name": "El Cronista Comercial"}, "urlToImage": "https://www.cronista.com/__export/1600039881270/sites/diarioelcronista/img/2020/09/13/virus_vacuna_phizer_bloomb_crop1600039880867.jpg_673822677.jpg"}, {"description": "Ciego de \u00c1vila, Cuba, 13 sep (Prensa Latina) Ante la compleja situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica existente en Ciego de \u00c1vila, debido a la Covid-19, se intensifican las pesquisas activas para lograr un diagn\u00f3stico m\u00e1s exacto e identificar posibles sospechosos con el cor\u2026", "title": "Pesquisas acci\u00f3n vital para frenar la Covid en provincia de Cuba - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-09-13T23:37:30Z", "content": "Ciego de \u00c1vila, Cuba, 13 sep (Prensa Latina) Ante la compleja situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica existente en Ciego de \u00c1vila, debido a la Covid-19, se intensifican las pesquisas activas para lograr un diagn\u00f3st\u2026 [+1795 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/margarita/covid-cuba-pesquisaje1.jpg"}, {"description": "\u00d3rgano Oficial del Comit\u00e9 Central del Partido Comunista de Cuba. Fundado el 3 de octubre de 1965. Actualizaci\u00f3n de noticias 24 horas.", "title": "Joan Manuel Serrat rinde homenaje a Mario Benedetti en su centenario - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-13T23:09:00Z", "content": "De los 31 casos diagnosticados, 30 son cubanos y un extranjero residente en Cuba. Del total de casos (31): 26 (83,9%) fueron contactos de casos confirmados y cinco (16,1%) sin fuente de infecci\u00f3n pre\u2026 [+5070 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//static/img/logo-facebook.jpg"}, {"description": "Kasp\u00e1rov termina en un digno 8\u00ba puesto a los 57 a\u00f1os, con una victoria, cinco tablas y tres derrotas", "title": "Carlsen y Nakamura comparten el triunfo, sin desempate - EL PA\u00cdS", "url": "https://elpais.com/deportes/2020/09/13/actualidad/1600019337_529565.html", "author": "Leontxo Garc\u00eda", "publishedAt": "2020-09-13T22:54:52Z", "content": "Hace a\u00f1os, algunas competiciones de ajedrez pod\u00edan tener m\u00e1s de un ganador. Y cuando parec\u00eda que esa costumbre hab\u00eda desaparecido de la \u00e9lite, los organizadores del Club de Ajedrez de San Luis (EEUU)\u2026 [+6153 chars]", "source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "urlToImage": "https://ep00.epimg.net/deportes/imagenes/2020/09/13/actualidad/1600019337_529565_1600037216_rrss_normal.jpg"}, {"description": "Hemos llegado a Marte y lo hemos explorado ya con varios rovers. Sin embargo, a\u00fan no lo hemos hecho a un nivel de detalla tan alto como promete hacerlo la...", "title": "Marte y sus lunas en gloriosa resoluci\u00f3n 8K: Jap\u00f3n enviar\u00e1 la primera nave con una c\u00e1mara Ultra HD a Marte en... - Xataka", "url": "https://www.xataka.com/espacio/marte-sus-lunas-gloriosa-resolucion-8k-japon-enviara-primera-nave-camara-ultra-hd-a-marte-2024", "author": "Cristian Rus", "publishedAt": "2020-09-13T22:01:00Z", "content": "Hemos llegado a Marte y lo hemos explorado ya con varios rovers. Sin embargo, a\u00fan no lo hemos hecho a un nivel de detalla tan alto como promete hacerlo la agencia espacial japonesa. La JAXA ha anunci\u2026 [+2983 chars]", "source": {"id": null, "name": "Xataka.com"}, "urlToImage": "https://i.blogs.es/0585c9/marte8k/840_560.jpg"}, {"description": "Las pr\u00f3ximas 48 horas ser\u00e1n decisivas para contener el avance de la COVID-19 en Ciego de \u00c1vila, seg\u00fan lo constat\u00f3 el Consejo Provincial de Defensa (CD) al reunirse este s\u00e1bado con un grupo de expertos del Ministerio de Salud P\u00fablica (MINSAP) .", "title": "Pr\u00f3ximas horas son decisivas para contener la COVID-19 en Ciego de \u00c1vila - ACN DIGITAL", "url": "http://www.acn.cu/cuba/70013-proximas-horas-son-decisivas-para-contener-la-covid-19-en-ciego-de-avila", "author": "Agencia Cubana de Noticias", "publishedAt": "2020-09-13T21:20:26Z", "content": "Ciego de \u00c1vila, 13 sep (ACN) Las pr\u00f3ximas 48 horas ser\u00e1n decisivas para contener el avance de la COVID-19 en Ciego de \u00c1vila, seg\u00fan lo constat\u00f3 el Consejo Provincial de Defensa (CD) al reunirse este s\u2026 [+2170 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.acn.cu"}, "urlToImage": "http://www.acn.cu/images/2020/SEPTIEMBRE/1309-ciego.jpg"}, {"description": null, "title": "Actualizaciones de la industria del mercado Manual de espressos 2020-2025 por empresas clave An\u00e1lisis de crecimiento, tama\u00f1o, participaci\u00f3n y pron\u00f3stico de nuevas oportunidades para 2025 - Corrientes en El Aire", "url": "https://corrientesenelaire.com/sin-categoria/61124/actualizaciones-de-la-industria-del-mercado-manual-de-espressos-2020-2025-por-empresas-clave-analisis-de-crecimiento-tamano-participacion-y-pronostico-de-nuevas-oportunidades-para-2025/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-13T20:31:00Z", "content": "Este Manual de espressos Informe de mercado 2020 ofrece una impresi\u00f3n en profundidad, que describe el alcance del producto / industria y expande la informaci\u00f3n y los pron\u00f3sticos del mercado hasta 202\u2026 [+5992 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corrientesenelaire.com"}, "urlToImage": null}, {"description": "La parodia tiene la melod\u00eda del cl\u00e1sico tema cubano El cuarto de Tula.", "title": "Parodia del humorista cubano Javier Berridy: \"Hay que comer tripa, compa\u00f1eros\" - CiberCuba", "url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2020-09-13-u185759-e185759-s27065-parodia-humorista-cubano-javier-berridy-hay-comer-tripa", "author": "Maykel Gonz\u00e1lez", "publishedAt": "2020-09-13T20:06:41Z", "content": "El humorista cubano Javier Berridy lanz\u00f3 para sus seguidores una nueva parodia, esta vez sobre la propuesta del gobierno cubano de mitigar la crisis de alimentos que vive el pa\u00eds elaborando croquetas\u2026 [+3364 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cibercuba.com"}, "urlToImage": "https://cdn1.celebritax.com/sites/default/files/styles/watermark_100/public/1600027601-parodia-humorista-cubano-javier-berridy-hay-comer-tripa-companeros.jpg"}, {"description": "La neerlandesa, triple campeona mundial de fondo, fue la m\u00e1s fuerte en la subida final, aunque su compatriota mantiene el liderato.", "title": "Vos gana en la subida a As\u00eds y Van Vleuten sigue l\u00edder - AS ", "url": "https://as.com/ciclismo/2020/09/13/giro_italia/1600020272_947917.html", "author": "EFE", "publishedAt": "2020-09-13T18:04:32Z", "content": "La neerlandesa Marianne Vos, del equipo CCC-Liv, se impuso este domingo en la tercera etapa del Giro de Italia femenino, de 142 kil\u00f3metros con salida en Santa Fiora y meta en la corta pero exigente s\u2026 [+1492 chars]", "source": {"id": null, "name": "As.com"}, "urlToImage": "https://as01.epimg.net/ciclismo/imagenes/2020/09/13/giro_italia/1600020272_947917_1600020516_noticia_normal.jpg"}, {"description": "La actual telenovela ha puesto a debate en Cuba los casos de abuso sexual infantil y un art\u00edculo del oficialista Juventud Rebelde dimensiona el fen\u00f3meno mediante el an\u00e1lisis de varias de sus complejas aristas", "title": "Abuso sexual infantil, delito recurrente a debate en Cuba - ADN Cuba", "url": "https://adncuba.com/noticias-de-cuba/actualidad/abuso-sexual-infantil-delito-recurrente-debate-en-cuba", "author": null, "publishedAt": "2020-09-13T18:00:17Z", "content": "La actual telenovela cubana, El rostro de los d\u00edas, ha puesto a debate en Cuba un delito recurrente a lo largo y ancho de la isla: el abuso sexual infantil. Lo ha hecho a tal punto que incluso la pre\u2026 [+1704 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adncuba.com"}, "urlToImage": "https://adncuba.com/sites/default/files/styles/thumb_facebook/public/2020-09/abuso%20sexual.jpg?itok=-vfamkra"}, {"description": "\u00abLa imposici\u00f3n por Estados Unidos de un empleado del sector m\u00e1s reaccionario de la pol\u00edtica anticubana en el BID, es un peligro y ofensa para nuestros pueblos\u00bb", "title": "Canciller de Cuba califica de ofensa, imposici\u00f3n por EE. UU. de candidato a Banco Interamericano de Desarrollo - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-09-13T17:09:00Z", "content": "El canciller de Cuba, Bruno Rodr\u00edguez, calific\u00f3 hoy de ofensiva para Am\u00e9rica Latina y el Caribe la imposici\u00f3n por Estados Unidos de un candidato para encabezar el Banco Interamericano de Desarrollo (\u2026 [+1156 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/05/medium/f0169187.jpg"}, {"description": "Amazon Jap\u00f3n habr\u00eda publicado accidentalmente informaci\u00f3n relacionada con el lanzamiento de la PlayStation 5, un evento del que Sony \u00fanicamente hab\u00eda adelantado, luego de su\u00a0presentaci\u00f3n oficial\u00a0el pa", "title": "Filtran por error la posible fecha de venta de la PlayStation 5 - icrt.cu", "url": "http://www.tvyumuri.icrt.cu/tecnologia/filtran-por-error-la-posible-fecha-de-venta-de-la-playstation-5/", "author": "TVYumuri", "publishedAt": "2020-09-13T17:05:32Z", "content": "Amazon Jap\u00f3n habr\u00eda publicado accidentalmente informaci\u00f3n relacionada con el lanzamiento de la PlayStation 5, un evento del que Sony \u00fanicamente hab\u00eda adelantado, luego de su\u00a0presentaci\u00f3n oficial\u00a0el p\u2026 [+1746 chars]", "source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "urlToImage": "http://www.tvyumuri.icrt.cu/wp-content/uploads/2020/09/5f5dab5ce9ff715aa36f6e71.jpg"}, {"description": "El zurdo Yamichel P\u00e9rez no sport\u00f3 el empuje ofensivo de los cienfuegueros. (Foto: Oscar Alfonso) Los Elefantes de Cienfuegos derrotaron por la v\u00eda r\u00e1pida a los Gallos espirituanos en el estreno de la", "title": "B\u00e9isbol: Elefantes castigan a los Gallos en estreno de Serie Nacional - Escambray", "url": "http://www.escambray.cu/2020/beisbol-elefantes-castigan-a-los-gallos-en-estreno-de-serie-nacional/", "author": "Redacci\u00f3n Escambray", "publishedAt": "2020-09-13T16:48:13Z", "content": "El zurdo Yamichel P\u00e9rez no sport\u00f3 el empuje ofensivo de los cienfuegueros. (Foto: Oscar Alfonso)\r\nLos Elefantes de Cienfuegos derrotaron por la v\u00eda r\u00e1pida a los Gallos espirituanos en el estreno de l\u2026 [+1106 chars]", "source": {"id": null, "name": "Escambray.cu"}, "urlToImage": "http://www.escambray.cu/wp-content/uploads/2020/09/Beisbol-SSP-Cfgos-2-OAS-660x330.jpg"}, {"description": "\u201cNuestra alegr\u00eda por la recuperaci\u00f3n del Dr. Rubiera\u201d, escribi\u00f3 este domingo en su cuenta en Twitter el presidente Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez tras conocerse sobre el alta m\u00e9dica al meteor\u00f3logo, muy querido por el pueblo cubano. Rubiera fue sometido a una oper\u2026", "title": "Presidente D\u00edaz-Canel expresa alegr\u00eda de los cubanos por alta m\u00e9dica al meteor\u00f3logo Jos\u00e9 Rubiera - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/09/13/presidente-diaz-canel-expresa-alegria-de-los-cubanos-por-alta-medica-al-meteorologo-jose-rubiera/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-13T16:30:17Z", "content": "Operado de una angioplastia, el afamado meteor\u00f3logo sali\u00f3 de la sala de cuidados coronarios intensivos del Instituto de Cardiolog\u00eda y Cirug\u00eda Cardiovascular y su evoluci\u00f3n es satisfactoria. Foto: ACN\u2026 [+1948 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/09/RUBIERA-DE-ALTA.jpg"}, {"description": "Bogot\u00e1, 13 sep (Prensa Latina) Las manifestaciones recientes en Colombia por el asesinato de Javier Ord\u00f3\u00f1ez a manos de la polic\u00eda, son el resultado de un c\u00famulo de indignaci\u00f3n que sobrepasa las esperanzas cifradas en el Acuerdo de Paz, aseguran hoy analistas.", "title": "Violencia en Colombia, m\u00e1s all\u00e1 de un crimen policial - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-09-13T15:48:03Z", "content": "Bogot\u00e1, 13 sep (Prensa Latina) Las manifestaciones recientes en Colombia por el asesinato de Javier Ord\u00f3\u00f1ez a manos de la polic\u00eda, son el resultado de un c\u00famulo de indignaci\u00f3n que sobrepasa las esper\u2026 [+3783 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/septiembre/13/colombia-protestas2.jpg"}, {"description": "El cantante realiz\u00f3 una fiesta nocturna en su casa en medio de la pandemia", "title": "Instituto Cubano de la M\u00fasica acusa de violador de las leyes a Jorge Jr., director de Los 4 - Peri\u00f3dico Cubano", "url": "https://www.periodicocubano.com/instituto-cubano-de-la-musica-acusa-de-violador-de-las-leyes-a-jorge-jr-director-de-los-4/", "author": "Peri\u00f3dico Cubano", "publishedAt": "2020-09-13T13:47:57Z", "content": "Una nota emitida por el Instituto Cubano de la M\u00fasica (ICM) calific\u00f3 de violador de las leyes establecidas en el Decreto 14 de 2020 al cantante cubano Jorge Jr., director de la agrupaci\u00f3n Los 4, por \u2026 [+2293 chars]", "source": {"id": null, "name": "Periodicocubano.com"}, "urlToImage": "https://www.periodicocubano.com/wp-content/uploads/2020/09/Instituto-Cubano-de-la-M\u00fasica-acusa-de-violador-de-las-leyes-a-Jorge-Jr.-director-de-Los-4.jpg"}, {"description": "De los nuevos positivos, 25 correspondieron a La Habana, con casos en 10 de sus municipios", "title": "Cuba reporta 31 nuevos de COVID-19, 25 en La Habana - ADN Cuba", "url": "https://adncuba.com/noticias-de-cuba/actualidad/cuba-reporta-31-nuevos-de-covid-19-25-en-la-habana", "author": null, "publishedAt": "2020-09-13T13:45:02Z", "content": "Las autoridades sanitarias de Cuba reportaron este domingo 13 de septiembre 31 casos nuevos de coronavirus y ning\u00fan fallecido adicional, para un total acumulado en ambos indicadores desde que comenz\u00f3\u2026 [+1606 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adncuba.com"}, "urlToImage": "https://adncuba.com/sites/default/files/styles/thumb_facebook/public/2020-09/_DSC0304.JPG?itok=PJiZaaq9"}, {"description": "La Habana.-\u00a0 Con la adopci\u00f3n de la resoluci\u00f3n \u00f3mnibus titulada &quot;Respuesta integral y coordinada a la pandemia por la enfermedad de coronavirus (COVID19)&quot;, la Asamblea General de las Naciones Unidas env\u00eda un fuerte mensaje a la comunidad internaciona\u2026", "title": "ONU aprueba resoluci\u00f3n que llama a la unidad y condena medidas coercitivas durante la Covid-19 - Peri\u00f3dico 26", "url": "http://www.periodico26.cu/index.php/es/del-mundo-2/5592-onu-aprueba-resolucion-que-llama-a-la-unidad-y-condena-medidas-coercitivas-durante-la-covid-19", "author": "ACN", "publishedAt": "2020-09-13T13:03:48Z", "content": "La Habana.-\u00a0 Con la adopci\u00f3n de la resoluci\u00f3n \u00f3mnibus titulada \"Respuesta integral y coordinada a la pandemia por la enfermedad de coronavirus (Covid-19)\", la Asamblea General de las Naciones Unidas \u2026 [+2709 chars]", "source": {"id": null, "name": "Periodico26.cu"}, "urlToImage": "http://www.periodico26.cu/images/De_Cuba1/ou.jpg"}], "totalResults": 30}