{"status": "ok", "articles": [{"description": "12 de diciembre de 2020,   17:4Naciones Unidas, 12 dic (Prensa Latina) L\u00edderes de unos 75 pa\u00edses participaron hoy de manera virtual en la Cumbre del Clima, que celebra cinco a\u00f1os del Acuerdo de Par\u00eds, el mayor compromiso hasta ahora para minimizar las consecu\u2026", "title": "5:04 Cumbre del clima por revitalizar metas del Acuerdo de Par\u00eds - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-12-12T22:04:34Z", "content": "12 de diciembre de 2020, 17:4Naciones Unidas, 12 dic (Prensa Latina) L\u00edderes de unos 75 pa\u00edses participaron hoy de manera virtual en la Cumbre del Clima, que celebra cinco a\u00f1os del Acuerdo de Par\u00eds, \u2026 [+3249 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/news01.jpg"}, {"description": "La configuraci\u00f3n de la c\u00e1mara tendr\u00eda un sensor principal Sony IMX766 de 50 megap\u00edxeles.", "title": "La serie Reno 5 5G de Oppo ser\u00e1 lanzada el 24 de diciembre - PasionMovil", "url": "https://www.pasionmovil.com/plataformas/android/oppo-reno-5-pro-sera-lanzado-a-finales-de-este-mes/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-12T22:01:12Z", "content": "La serie Reno 5 de Oppo llegar\u00e1 impulsado por un procesador Qualcomm Snapdragon 865\r\nEl fabricante chino Oppo acaba de anunciar que su nueva l\u00ednea de tel\u00e9fonos de gama media-alta conformada por dos m\u2026 [+1047 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pasionmovil.com"}, "urlToImage": "https://media.pasionmovil.com/2020/12/reno5.1-700x394.jpg"}, {"description": "(Versiones Taquigr\u00e1ficas \u2013 Presidencia de la Rep\u00fablica)\r\n\r\nExcelencias:\r\n\r\nHace 28 a\u00f1os, en un discurso breve y memorable, el Comandante en Jefe Fidel Castro Ruz encendi\u00f3 las alarmas sobre el m\u00e1s grave riesgo para la especie humana. El reconocimiento global a\u2026", "title": "Discurso en la Cumbre virtual de Ambici\u00f3n Clim\u00e1tica - Cuba.cu", "url": "http://www.cuba.cu/medio-ambiente/2020-12-12/discurso-en-la-cumbre-virtual-de-ambicion-climatica/54116", "author": null, "publishedAt": "2020-12-12T21:09:45Z", "content": "(Versiones Taquigr\u00e1ficas \u2013 Presidencia de la Rep\u00fablica)\r\nExcelencias:\r\nHace 28 a\u00f1os, en un discurso breve y memorable, el Comandante en Jefe Fidel Castro Ruz encendi\u00f3 las alarmas sobre el m\u00e1s grave r\u2026 [+2087 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cuba.cu"}, "urlToImage": "http://www.cuba.cu/imgs/news/cumbre_ambicion_climatica_2.jpg"}, {"description": "Lecturas, tu revista del coraz\u00f3n, te acerca todas las noticias de la prensa rosa, exclusivas de famosos\r\ny casas reales, consejos de belleza, moda, recetas, blogs y tu hor\u00f3scopo semanal.", "title": "Hor\u00f3scopo diario: Domingo, 13 de Diciembre, Hor\u00f3scopo de hoy sobre salud, amor y trabajo. - Lecturas", "url": "https://www.lecturas.com/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-12T21:00:00Z", "content": "20:12\r\n\u00bfCon qui\u00e9n se posiciona Terelu en el conflicto de Alejandra Rubio y Jorge Javier? \u00a1LO TIENE CLAR\u00cdSIMO!", "source": {"id": null, "name": "Lecturas.com"}, "urlToImage": null}, {"description": "Geysel Cepeda le peg\u00f3 cuadrangular a Vladimir Garc\u00eda. Los Gallos mantuvieron este s\u00e1bado su buen paso en la presente Serie Nacional de B\u00e9isbol al derrotar a Ciego de \u00c1vila como visitantes con marcador", "title": "Gallos reducen a los Tigres y reafirman su buen paso \u2013 Escambray - Escambray", "url": "http://www.escambray.cu/2020/gallos-reducen-a-los-tigres-y-reafirman-su-buen-paso/", "author": "Redacci\u00f3n Escambray", "publishedAt": "2020-12-12T20:50:00Z", "content": "Geysel Cepeda le peg\u00f3 cuadrangular a Vladimir Garc\u00eda.\r\nLos Gallos mantuvieron este s\u00e1bado su buen paso en la presente Serie Nacional de B\u00e9isbol al derrotar a Ciego de \u00c1vila como visitantes con marcad\u2026 [+775 chars]", "source": {"id": null, "name": "Escambray.cu"}, "urlToImage": "http://www.escambray.cu/wp-content/uploads/2020/12/Beisbol-Gaysel-cepeda-1-660x330.jpg"}, {"description": "Los miembros del Consejo de Ministros visitaron instituciones y obras de inter\u00e9s econ\u00f3mico-social pertenecientes a los municipios de La Habana como parte de la tercera visita gubernamental a la provincia", "title": "Transparencia y comunicaci\u00f3n en la gesti\u00f3n de Gobierno - Juventud Rebelde", "url": "http://www.juventudrebelde.cu/cuba/2020-12-11/transparencia-y-comunicacion-en-la-gestion-de-gobierno", "author": null, "publishedAt": "2020-12-12T20:14:27Z", "content": "Como parte de la visita gubernamental a La Habana, los miembros del Consejo de Ministros visitaron instituciones y obras de inter\u00e9s econ\u00f3mico-social pertenecientes a los municipios de esta provincia,\u2026 [+5069 chars]", "source": {"id": null, "name": "Juventudrebelde.cu"}, "urlToImage": "http://www.juventudrebelde.cu/thumbs/600x315/aspectRatio/assets/frontend/img/jr.png"}, {"description": "El fallo del Tribunal Supremo agot\u00f3 el \u00faltimo recurso legal del mandatario", "title": "Corte Suprema de Justicia y el Senado amargan \u00faltimos d\u00edas de Trump en la Casa Blanca - Juventud Rebelde", "url": "http://www.juventudrebelde.cu/internacionales/2020-12-12/fallo-de-tribunal-supreno", "author": null, "publishedAt": "2020-12-12T18:37:28Z", "content": "La Suprema Corte rechaz\u00f3 la v\u00edspera el intento de Texas y de Trump por invalidar la victoria del dem\u00f3crata Joe Biden en las elecciones del 3 de noviembre, algo que debe confirmar el voto del Colegio \u2026 [+2459 chars]", "source": {"id": null, "name": "Juventudrebelde.cu"}, "urlToImage": "http://www.juventudrebelde.cu/thumbs/600x600/aspectRatio/images/news/2020/11/UKBIgK_22-11-2020_09.11.12.000000.jpg"}, {"description": "La Habana, 12 dic (Prensa Latina) El ordenamiento monetario en Cuba en t\u00e9rminos econ\u00f3micos y financieros apoya la nueva estrategia econ\u00f3mica y social del pa\u00eds y es un est\u00edmulo al sector empresarial, afirman hoy fuentes oficiales.", "title": "Ordenamiento monetario en Cuba, un est\u00edmulo a sector empresarial - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-12-12T18:15:42Z", "content": "La Habana, 12 dic (Prensa Latina) El ordenamiento monetario en Cuba en t\u00e9rminos econ\u00f3micos y financieros apoya la nueva estrategia econ\u00f3mica y social del pa\u00eds y es un est\u00edmulo al sector empresarial, \u2026 [+2397 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/diciembre/12/Cuba-OrdenaMonetario.jpg"}, {"description": "Por Equipo Vrutal", "title": "Mario, 35 a\u00f1os en las cartas a los Reyes Magos - Vrutal", "url": "https://www.vrutal.com/noticias/55741-mario-35-anos-en-las-cartas-a-los-reyes-magos", "author": "vrutal.com", "publishedAt": "2020-12-12T18:02:06Z", "content": "Los ni\u00f1os y ni\u00f1as espa\u00f1oles de varias generaciones se han emocionado al descubrir entre sus regalos a los juegos del famoso fontanero. Un par de notas de su melod\u00eda bastan para reconocerlo y, para mu\u2026 [+4019 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vrutal.com"}, "urlToImage": "https://statics.vrutal.com/m/1a98/1a98d2979119c1ca17df1cb6be340e44_thumb_fb.jpg"}, {"description": "Al cierre del d\u00eda de ayer, 11 de diciembre, se encuentran ingresados para vigilancia cl\u00ednica epidemiol\u00f3gica 4 mil 114 pacientes, sospechosos 747, en vigilancia 2 mil 523 y confirmados 844.Para COVID-19 se estudiaron 10 mil 484 muestras, resultando 87 muestras\u2026", "title": "Cuba reporta 87 nuevos casos de COVID-19 y un fallecido - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/12/12/cuba-confirma-87-nuevos-casos-de-covid-19/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-12T17:26:37Z", "content": "Al cierre del d\u00eda de ayer, 11 de diciembre, se encuentran ingresados para vigilancia cl\u00ednica epidemiol\u00f3gica 4 mil 114 pacientes, sospechosos 747, en vigilancia 2 mil 523 y confirmados 844.\r\nPara COVI\u2026 [+22639 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/12/covid-cd-e1607795936739.jpg"}, {"description": "", "title": "Presidente chileno llama a reducir el 45% de las emisiones de carbono en 10 a\u00f1os - FRANCE 24", "url": "https://www.france24.com/es/minuto-a-minuto/20201212-presidente-chileno-llama-a-reducir-el-45-de-las-emisiones-de-carbono-en-10-a\u00f1os", "author": "France 24", "publishedAt": "2020-12-12T17:16:00Z", "content": "Santiago (AFP)\r\nEl presidente de Chile, Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era, llam\u00f3 a reducir el 45% de las emisiones de carbono en los pr\u00f3ximos 10 a\u00f1os para mantener el aumento de la temperatura del planeta por debajo \u2026 [+1596 chars]", "source": {"id": null, "name": "FRANCE 24 English"}, "urlToImage": "https://s.france24.com/media/display/bd64fe90-3c9d-11eb-a25f-005056bf18d4/w:1280/p:16x9/0013d9b4a601ae04a5f4dd162ddf3c77641ae2fc.jpg"}, {"description": "Agencias:", "title": "Ruso Kremlev gana presidencia de la AIBA - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/agencias/2020/12/12/ruso-kremlev-gana-presidencia-de-la-aiba/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-12-12T16:56:23Z", "content": "LAUSANA, Suiza (AP) El ruso Umar Kremlev fue electo presidente de la atribulada Asociaci\u00f3n Internacional de Boxeo (AIBA) el s\u00e1bado pese a claras preocupaciones de las autoridades ol\u00edmpicas sobre su c\u2026 [+1837 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/pf/resources/images/fallback-promo-image.png?d=448"}, {"description": "El Festival Internacional del Nuevo Cine Latinoamericano entreg\u00f3 ayer los premios Coral en las categor\u00edas de Cartel y Guion, \u00fanicas modalidades convocadas dentro de la primera \u201cdosis\u201d de su edici\u00f3n 42. El dise\u00f1ador cubano Edel Rodr\u00edguez (Mola) se alz\u00f3 en la c\u2026", "title": "Festival de cine de La Habana entrega premios de Cartel y Guion - OnCubaNews", "url": "https://oncubanews.com/cultura/festival-de-cine-de-la-habana-entrega-premios-de-cartel-y-guion/", "author": "Redacci\u00f3n OnCuba", "publishedAt": "2020-12-12T15:13:05Z", "content": "El Festival Internacional del Nuevo Cine Latinoamericano entreg\u00f3 ayer los premios Coral en las categor\u00edas de Cartel y Guion, \u00fanicas modalidades convocadas dentro de la primera dosis de su edici\u00f3n 42.\u2026 [+1790 chars]", "source": {"id": null, "name": "Oncubanews.com"}, "urlToImage": "https://oncubanews.com/wp-content/uploads/2020/12/coral-en-diseno-mola-obra-matrioshka.jpg"}, {"description": "En la Gaceta Oficial No. 68 y en la No. 73 \u00a0Extraordinarias de 10 de diciembre de 2020, se incluyen los pasos para la implementaci\u00f3n del Ordenamiento Monetario", "title": "Tarea Ordenamiento: \u00bfC\u00f3mo ser\u00e1 el camino hacia la desaparici\u00f3n del CUC y qu\u00e9 pasar\u00e1 con las cuentas en esa moneda? - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-12-12T15:12:00Z", "content": "Los pasos para la implementaci\u00f3n del proceso de Ordenamiento Monetario est\u00e1n contenidos en el DECRETO-LEY No. 17, que forma parte de la Gaceta Oficial No. 68 Extraordinaria de 10 de diciembre de 2020\u2026 [+7945 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/03/medium/f0165563.jpg"}, {"description": "Una puesta de teatro relacionada con el mundo m\u00e1gico de Lewis Carroll inaugura hoy en Cuba la Semana de la Cultura Brit\u00e1nica, que en 2020 mezclar\u00e1 eventos virtuales y presenciales. Por primera vez la cita llegar\u00e1 a otros puntos de la geograf\u00eda de esta isla, p\u2026", "title": "Inauguran en Cuba Semana de la Cultura Brit\u00e1nica 2020 - CubaS\u00cd", "url": "https://www.cubasi.cu/es/noticia/inauguran-en-cuba-semana-de-la-cultura-britanica-2020", "author": null, "publishedAt": "2020-12-12T14:25:42Z", "content": "Una puesta de teatro relacionada con el mundo m\u00e1gico de Lewis Carroll inaugura hoy en Cuba la Semana de la Cultura Brit\u00e1nica, que en 2020 mezclar\u00e1 eventos virtuales y presenciales.\r\nPor primera vez l\u2026 [+1840 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "urlToImage": "https://www.cubasi.cu/sites/default/files/111.jpg"}, {"description": "Este s\u00e1bado el Comit\u00e9 Ol\u00edmpico Internacional (COI) celebrar\u00e1 de manera virtual una Cumbre para abordar temas que considera de inter\u00e9s, tras ser anunciado el programa aprobado para los Juegos de Par\u00eds 2024", "title": "Celebrar\u00e1n cumbre virtual del COI sobre Juegos Ol\u00edmpicos de Par\u00eds - ACN DIGITAL", "url": "http://www.acn.cu/deportes/73984-celebraran-cumbre-virtual-del-coi-sobre-juegos-olimpicos-de-paris", "author": "Agencia Cubana de Noticias", "publishedAt": "2020-12-12T14:10:30Z", "content": "La Habana, 12 dic (ACN) Este s\u00e1bado el Comit\u00e9 Ol\u00edmpico Internacional (COI) celebrar\u00e1 de manera virtual una Cumbre para abordar temas que considera de inter\u00e9s, tras ser anunciado el programa aprobado \u2026 [+1843 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.acn.cu"}, "urlToImage": "http://www.acn.cu/images/2020/DICIEMBRE/1212-paris-2024.jpg"}, {"description": "A partir del 1ro de enero, cuando inicie el ordenamiento monetario en Cuba, la poblaci\u00f3n tendr\u00e1 un plazo de 180 d\u00edas para cambiar en los bancos y las casas de cambio los pesos convertibles (CUC) por pesos cubanos, seg\u00fan la actual tasa de 1x24", "title": "D\u00eda cero: \u00bfQu\u00e9 hacer con las cuentas bancarias en CUC? (+ PDF y Video) - Trabajadores de Cuba", "url": "http://www.trabajadores.cu/20201212/dia-cero-que-hacer-con-las-cuentas-bancarias-en-cuc-pdf-y-video/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-12-12T13:52:00Z", "content": "A partir del 1ro de enero, cuando inicie el ordenamiento monetario en Cuba, la poblaci\u00f3n tendr\u00e1 un plazo de 180 d\u00edas para cambiar en los bancos y las casas de cambio los pesos convertibles(CUC) por p\u2026 [+4081 chars]", "source": {"id": null, "name": "Trabajadores.cu"}, "urlToImage": "http://www.trabajadores.cu/wp-content/uploads/2020/12/131535111_166769175197083_251907052955374926_n.jpg"}, {"description": "Rebeli\u00f3n por el Clima realiza m\u00e1s de 50 acciones en 27 provincias espa\u00f1olas para denunciar a gobiernos y empresas por su \"negligencia clim\u00e1tica\".", "title": "M\u00e1s de 50 acciones en Espa\u00f1a contra la \"negligencia clim\u00e1tica\" de empresas y gobiernos - EFEverde, el periodismo del medio ambiente", "url": "https://www.efeverde.com/noticias/acuerdo-paris-rebelion-clima/", "author": "www.facebook.com/EFEverde/", "publishedAt": "2020-12-12T12:46:18Z", "content": "Organizaciones integradas en la plataforma Rebeli\u00f3n por el Clima, entre ellas Greenpeace, han llevado a cabo m\u00e1s de 50 acciones en 27 provincias espa\u00f1olas para denunciar a gobiernos y empresas por su\u2026 [+3524 chars]", "source": {"id": null, "name": "Efeverde.com"}, "urlToImage": "https://www.efeverde.com/storage/2020/12/repsolgreenpeaceacuerdop-1200x800.jpg"}, {"description": "Nueva Delhi, 12 dic (Prensa Latina) Cientos de miles de agricultores de la India preparan hoy la intensificaci\u00f3n de sus manifestaciones contra una serie de leyes agr\u00edcolas mediante el bloqueo de autopistas, piquetes en los peajes y sentadas de protesta.", "title": "3:40 Agricultores intensificar\u00e1n protestas en India - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-12-12T08:40:00Z", "content": "Nueva Delhi, 12 dic (Prensa Latina) Cientos de miles de agricultores de la India preparan hoy la intensificaci\u00f3n de sus manifestaciones contra una serie de leyes agr\u00edcolas mediante el bloqueo de auto\u2026 [+1903 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/diciembre/12/1-lam-india-farmers.jpg"}, {"description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "title": "Invictos chocan en jornada sabatina de Europeo de balonmano (F) - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-12-12T05:06:18Z", "content": "Por Pedro Garc\u00eda Hern\u00e1ndez *\r\nDamasco (Prensa Latina) En casi 10 a\u00f1os de guerra impuesta a Siria, el pa\u00eds sufri\u00f3 p\u00e9rdidas econ\u00f3micas superiores a 500 mil millones de d\u00f3lares y seg\u00fan datos oficiales s\u2026 [+106 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png"}], "totalResults": 30}