{"status": "ok", "articles": [{"description": "Los astr\u00f3nomos creen que la foto puede ser la primera evidencia directa de la formaci\u00f3n de un planeta.", "title": "La espectacular imagen del \"nacimiento\" de un planeta captada por astr\u00f3nomos desde Chile - BBC News Mundo", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-52734090", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-05-20T22:40:20Z", "content": "Derechos de autor de la imagenESO/BOCCALETTI ET ALImage caption\r\n Los astr\u00f3nomos creen que la imagen muestra el surgimiento de un nuevo planeta.\r\nA m\u00e1s de 520 a\u00f1os luz de Tierra, en la constelaci\u00f3n del Auriga, los cient\u00edficos creen haber divisado por primera \u2026 [+1651 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bbc.com"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/8D97/production/_112374263_spqa6n2zpcsissaxscprzz-970-80.jpg"}, {"description": "Ser\u00e1 el pr\u00f3ximo domingo 24 de mayo, a las 21.30, para celebrar los 210 a\u00f1os de la gesta patri\u00f3tica. Lo organiza el Instituto Patria.M\u00e1s de una decena de", "title": "M\u00fasicos populares har\u00e1n un concierto online por la Revoluci\u00f3n de Mayo - Diario El Zonda", "url": "https://www.diarioelzondasj.com.ar/musicos-populares-haran-un-concierto-online-por-la-revolucion-de-mayo/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T22:14:00Z", "content": "Ser\u00e1 el pr\u00f3ximo domingo 24 de mayo, a las 21.30, para celebrar los 210 a\u00f1os de la gesta patri\u00f3tica. Lo organiza el Instituto Patria.M\u00e1s de una decena de artistas populares ofrecer\u00e1n el pr\u00f3ximo domingo 24 de mayo, a las 21.30, un festival online para celebrar \u2026 [+587 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diarioelzondasj.com.ar"}, "urlToImage": "https://www.diarioelzondasj.com.ar/wp-content/uploads/2020/05/peteco-carbajal.jpg"}, {"description": "Cuba calific\u00f3 hoy de manipulaci\u00f3n hist\u00f3rica las declaraciones del gobierno de Estados Unidos y su secretario de Estado, Mike Pompeo, acerca de la supuesta celebraci\u00f3n en la isla del d\u00eda de la independencia.", "title": "Cuba denuncia que EEUU miente y manipula la historia - 5 de Septiembre", "url": "http://www.5septiembre.cu/cuba-denuncia-eeuu-miente-manipula-la-historia/", "author": "https://www.facebook.com/PrensaLatinaCuba", "publishedAt": "2020-05-20T21:36:50Z", "content": "Cuba calific\u00f3 hoy de manipulaci\u00f3n hist\u00f3rica las declaraciones del gobierno de Estados Unidos y su secretario de Estado, Mike Pompeo, acerca de la supuesta celebraci\u00f3n en la isla del d\u00eda de la independencia. \r\nEl canciller cubano, Bruno Rodr\u00edguez, manifest\u00f3 qu\u2026 [+1622 chars]", "source": {"id": null, "name": "5septiembre.cu"}, "urlToImage": "http://www.5septiembre.cu/wp-content/uploads/2020/05/enm-platt.jpg"}, {"description": "El r\u00e9gimen castrista neg\u00f3 que estuviese pidiendo dinero a los cubanos, luego de la indignaci\u00f3n que provocara la noticia dada por el Ministro de Econom\u00eda, Alejandro Gil, sobre \u201cla decisi\u00f3n de abrir cuentas bancarias en las provincias para recibir donaciones en\u2026", "title": "R\u00e9gimen habilit\u00f3 cuentas para donaciones, pero ahora asegura que no est\u00e1 pidiendo dinero - ADN Cuba", "url": "https://adncuba.com/noticias-de-cuba/economia/regimen-habilito-cuentas-para-donaciones-pero-ahora-asegura-que-no-esta", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T21:33:45Z", "content": "El r\u00e9gimen castrista neg\u00f3 que estuviese pidiendo dinero a los cubanos, luego de la indignaci\u00f3n que provocara la noticia dada por el Ministro de Econom\u00eda, Alejandro Gil, sobre la decisi\u00f3n de abrir cuentas bancarias en las provincias para recibir donaciones en \u2026 [+3380 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adncuba.com"}, "urlToImage": "https://adncuba.com/sites/default/files/styles/thumb_facebook/public/2020-05/presidencia.jpg?itok=RZ1A5j0s"}, {"description": "A prop\u00f3sito del 125 aniversario de la ca\u00edda en combate del Ap\u00f3stol", "title": "Jos\u00e9 Mart\u00ed, la muerte necesaria y el alma de la Patria - Uni\u00f3n de Periodistas de Cuba", "url": "https://www.cubaperiodistas.cu/index.php/2020/05/jose-marti-la-muerte-necesaria-y-el-alma-de-la-patria/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T21:03:00Z", "content": "Mucho se ha hablado de Jos\u00e9 Mart\u00ed y una especie de premonici\u00f3n acerca de su propia muerte. Cada vez que leo tales afirmaciones, viene a mi mente la carta de despedida del Che, paradigma de revolucionario, quien en esa misiva escribi\u00f3: Un d\u00eda pasaron preguntan\u2026 [+7152 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubaperiodistas.cu"}, "urlToImage": "https://www.cubaperiodistas.cu/wp-content/uploads/2020/05/73.jpg"}, {"description": "Una treintena de viviendas presentan da\u00f1os parciales o totales en las cubiertas, luego que una tormenta local severa azotara en las \u00faltimas horas al", "title": "Las reveladoras im\u00e1genes de la tormenta local reportada en Caibari\u00e9n - Directorio Cubano", "url": "https://www.directoriocubano.info/nacional/las-reveladoras-imagenes-de-la-tormenta-local-reportada-en-caibarien/", "author": "https://www.facebook.com/directoriocubano", "publishedAt": "2020-05-20T20:59:23Z", "content": "Una treintena de viviendas presentan da\u00f1os parciales o totales en las cubiertas, luego que una tormenta local severa azotara en las \u00faltimas horas al costero municipio de Caibari\u00e9n, en la provincia de Villa Clara.\r\nLa tormenta se desarroll\u00f3 sobre las 4:15 p.m.\u2026 [+1570 chars]", "source": {"id": null, "name": "Directoriocubano.info"}, "urlToImage": "https://www.directoriocubano.info/wp-content/uploads/2020/05/caibarien-tormenta-severa-1.jpg"}, {"description": "La 73 Asamblea Mundial de la Salud aprob\u00f3 una revisi\u00f3n de la respuesta planetaria a la pandemia de la covid-19, un acuerdo sobre el uso equitativo de una futura vacuna contra la enfermedad y una evaluaci\u00f3n de la propia Organizaci\u00f3n Mundial (OMS) sobre su gest\u2026", "title": "Gobiernos del mundo se comprometen a revisar respuesta a covid-19 - IPS Agencia de Noticias", "url": "http://www.ipsnoticias.net/2020/05/gobiernos-del-mundo-se-comprometen-revisar-respuesta-covid-19/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T20:59:15Z", "content": "Destacados, Gobernanza mundial, Mundo, Naciones Unidas, Salud, \u00daltimas NoticiasPersonas con mascarillas en una parada de autob\u00fas en Macao, en China, cerca de un hospital p\u00fablico. La 73 Asamblea Mundial de la Salud, realizada en forma virtual los d\u00edas 18 y 19 \u2026 [+6797 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ipsnoticias.net"}, "urlToImage": "http://www.ipsnoticias.net/wp-content/uploads/2020/05/macau-photo-agency-UC4fPkva91o-unsplash-1024x683.jpg"}, {"description": "Una tarde para olvidar del noruego Magnus Carlsen y hacer turismo virtual por las ruinas de la Abad\u00eda de Lindores (Escocia), fundada a finales del...", "title": "Tarde para olvidar de Carlsen - MARCA.com", "url": "https://www.marca.com/ajedrez/2020/05/20/5ec5936446163f22b08b45d5.html", "author": "Jes\u00fas J. Boyero", "publishedAt": "2020-05-20T20:30:00Z", "content": "Magnus Carlsen.\r\nEFE\r\nUna tarde para olvidar del noruego Magnus Carlsen y hacer turismo virtual por las ruinas de la Abad\u00eda de Lindores (Escocia), fundada a finales del siglo XII y cuna del whisky. Un encargo de \"Agua de vida\" del rey Jacobo IV (1494) al frai\u2026 [+5692 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2020/05/20/15900063473751.jpg"}, {"description": "Del 25\u00a0al 30 de mayo, s\u00ed recibe una recarga internacional \u2014entre 20.00 y 50.00 CUC\u2014 recibir\u00e1\u00a0bonificaciones de 1GB, 50 minutos y 50 mensajes, asegura la empresa", "title": "ETECSA anuncia otra recarga internacional que incluye 1GB de datos - ADN Cuba", "url": "https://adncuba.com/noticias-de-cuba/etecsa-anuncia-otra-recarga-internacional-que-incluye-1gb-de-datos", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T20:07:15Z", "content": "Luego de protestas de sus clientes, el monopolio de las telecomunicaciones en Cuba, ETECSA, anunci\u00f3 este 20 de mayo un bono de recarga internacional.\r\nDel 25\u00a0al 30 de mayo, s\u00ed recibe una recarga internacional entre 20.00 y 50.00 CUC recibir\u00e1\u00a0bonificaciones de\u2026 [+1291 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adncuba.com"}, "urlToImage": "https://adncuba.com/sites/default/files/styles/thumb_facebook/public/2020-05/Etecsa%20anuncia%20nuevo%20bono%20de%20recarga%20internacional.jpeg?itok=y0vPVoS6"}, {"description": "Al cierre del d\u00eda de ayer, 19 de mayo, se encuentran ingresados en hospitales para vigilancia cl\u00ednica epidemiol\u00f3gica 817 pacientes. Otras mil 889 personas se vigilan en sus hogares, desde la Atenci\u00f3n Primaria de Salud.\nPara COVID-19 se estudiaron mil 732 mues\u2026", "title": "Coronavirus en Cuba. 19 de mayo de 2020. | CECMED - CECMED", "url": "https://www.cecmed.cu/noticias/coronavirus-cuba-19-mayo-2020", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T19:46:58Z", "content": "Al cierre del d\u00eda de ayer, 19 de mayo, se encuentran ingresados en hospitales para vigilancia cl\u00ednica epidemiol\u00f3gica 817 pacientes. Otras mil 889 personas se vigilan en sus hogares, desde la Atenci\u00f3n Primaria de Salud.\r\nPara COVID-19 se estudiaron mil 732 mue\u2026 [+9157 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cecmed.cu"}, "urlToImage": "https://www.cecmed.cu/sites/default/files/imagenes/noticias/NUEVO2.jpg"}, {"description": "Caracas, 20 may (Prensa Latina) Venezuela propuso hoy ante el Movimiento de Pa\u00edses No Alineados (Mnoal) la necesidad de crear un consejo de especialistas de ese ente para desarrollar investigaciones y garantizar tratamientos para combatir la Covid-19.", "title": "Venezuela propone crear equipo de Mnoal para enfrentar la Covid-19 - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T18:45:00Z", "content": "Caracas, 20 may (Prensa Latina) Venezuela propuso hoy ante el Movimiento de Pa\u00edses No Alineados (Mnoal) la necesidad de crear un consejo de especialistas de ese ente para desarrollar investigaciones y garantizar tratamientos para combatir la Covid-19.\r\nDurant\u2026 [+2154 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/mayo/20/z-mnoal-venezuela.jpg"}, {"description": "M\u00e1s de 40 familias tuneras se sometieron al estudio, que tuvo como objetivo detectar posibles infectados por la COVID-19", "title": "Culmina primera parte de estudio poblacional - Juventud Rebelde", "url": "http://www.juventudrebelde.cu/cuba/2020-05-20/culmina-primera-parte-de-estudio-poblacional", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T17:26:01Z", "content": "Las Tunas.\u2014 El estudio poblacional para detectar posibles casos de seropositividad a la COVID-19 culmin\u00f3 aqu\u00ed su primera etapa, con una pesquisa a la que se sometieron 45 familias adscritas a seis consultorios del M\u00e9dico y la Enfermera de la Familia de la cab\u2026 [+1483 chars]", "source": {"id": null, "name": "Juventudrebelde.cu"}, "urlToImage": "http://www.juventudrebelde.cu/thumbs/600x600/aspectRatio/images/medias/2020/04/xDKDOy_10-04-2020_18.04.56.000000.jpg"}, {"description": "el estimado preliminar de las p\u00e9rdidas de alimentos ronda las 31 t, fundamentalmente de tomate, pepino, pimiento y berenjena; adem\u00e1s, tambi\u00e9n reportan 10 ha de frutabomba y 15 ha de pl\u00e1tano afectadas por los fuertes vientos y las lluvias", "title": "Tan r\u00e1pido como los vientos: la recuperaci\u00f3n \u203a Cuba \u203a Granma - \u00d3rgano oficial del PCC - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": "Ortelio Gonz\u00e1lez Mart\u00ednez", "publishedAt": "2020-05-20T17:05:00Z", "content": "Ceballos, Ciego de \u00c1vila.Tan r\u00e1pido como los vientos comenz\u00f3 la recuperaci\u00f3n de los da\u00f1os ocasionados por una tormenta local severa en una zona localizada entre los poblados de El Purial y Loma de la Carolina, cercana al lugar donde a finales de abril pasado \u2026 [+2485 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/05/medium/f0169791.jpg"}, {"description": "JetBlue y United Airlines anunciaron nuevas medidas sanitarias el mi\u00e9rcoles para restaurar la confianza en los viajes a\u00e9reos en Estados Unidos.", "title": "JetBlue y United Airlines redoblan acciones para contener la Covid 19 - Caribbean News Digital", "url": "https://www.caribbeannewsdigital.com/es/aerolineas/jetblue-y-united-airlines-redoblan-acciones-para-contener-la-covid-19", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T16:54:22Z", "content": "(Reuters) - JetBlue y United Airlines anunciaron nuevas medidas sanitarias el mi\u00e9rcoles para restaurar la confianza en los viajes a\u00e9reos en Estados Unidos, que se ha visto fuertemente impactada por la pandemia del coronavirus.\r\nJetBlue Airways Corp, con sede \u2026 [+1213 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caribbeannewsdigital.com"}, "urlToImage": "https://www.caribbeannewsdigital.com/sites/default/files/styles/medium/public/2020-05/jetblue%20united.jpeg?itok=YiYK-h_Q"}, {"description": "El d\u00fao de reguetoneros cubanos comparti\u00f3 en su Instagram que no retrasar\u00edan m\u00e1s la presentaci\u00f3n del video oficial de \u201cSumando\u201d junto al Insurrecto y lo anunciaron para este viernes", "title": "Yomil y el Dany anuncian video con Insurrecto - ADN Cuba", "url": "https://adncuba.com/noticias-de-cuba/entretenimiento/yomil-y-el-dany-anuncian-video-con-insurrecto", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T16:33:36Z", "content": "Los reguetoneros cubanos, Yomil y el Dany, compartieron desde su cuenta oficial de Instagram que a petici\u00f3n de sus seguidores sacar\u00edan el video del tema Sumando junto al Insurrecto el pr\u00f3ximo viernes. \r\nA petici\u00f3n de todo nuestro p\u00fablico se acab\u00f3 la espera es\u2026 [+1129 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adncuba.com"}, "urlToImage": "https://adncuba.com/sites/default/files/styles/thumb_facebook/public/2020-05/yomil_dany.jpeg?itok=rsYdzoAN"}, {"description": "La cantante cubana\u00a0Haila Mar\u00eda Mompi\u00e9\u00a0ha sido una de las artistas que ha aprovechado el encierro por cuarentena por el\u00a0coronavirus\u00a0para hacer ejercicios con el objetivo de mantenerse en forma", "title": "Haila muestra su rutina de ejercicios durante la cuarentena - ADN Cuba", "url": "https://adncuba.com/noticias-de-cuba/entretenimiento/haila-muestra-su-rutina-de-ejercicios-durante-la-cuarentena", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T16:30:00Z", "content": "La cantante cubana\u00a0Haila Mar\u00eda Mompi\u00e9\u00a0ha sido una de las artistas que ha aprovechado el encierro por cuarentena por el\u00a0coronavirus\u00a0para hacer ejercicios con el objetivo de mantenerse en forma.\r\nLa autonombrada \"Diva del pueblo\" no ha dejado correr el tiempo e\u2026 [+718 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adncuba.com"}, "urlToImage": "https://adncuba.com/sites/default/files/styles/thumb_facebook/public/2020-05/Sin%20ti%CC%81tulo-1_8.jpg?itok=F_T1UgQ2"}, {"description": "El \u00f3rgano directivo de Meli\u00e1 Hotels International ha aceptado la dimisi\u00f3n como consejero externo dominical de Sebasti\u00e1n Escarrer Jaume,", "title": "Meli\u00e1 Hotels anuncia la dimisi\u00f3n de Sebasti\u00e1n Escarrer Jaume - Caribbean News Digital", "url": "https://www.caribbeannewsdigital.com/es/industria-hotelera/melia-hotels-anuncia-la-dimision-de-sebastian-escarrer-jaume", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T15:51:35Z", "content": "La \u00faltima sesi\u00f3n del Consejo de Administraci\u00f3n de Meli\u00e1 Hotels International, celebrada el pasado 18 de mayo, ha estado cargada de direcciones que marcar\u00e1n el futuro pr\u00f3ximo de la cadena.\u00a0\r\nDe acuerdo a una informaci\u00f3n del sitio web\u00a0 espa\u00f1ol Tourinews, el \u00f3rg\u2026 [+2569 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caribbeannewsdigital.com"}, "urlToImage": "https://www.caribbeannewsdigital.com/sites/default/files/styles/medium/public/2020-05/meli%C3%A1.jpg?itok=a7SfQPB3"}, {"description": "Lanzada el 28 de abril por las asociaciones Cuba Linda y Francia Cuba, la iniciativa recibi\u00f3 hasta el momento el apoyo de grupos de solidaridad, fuerzas pol\u00edticas y sindicatos de Francia, Espa\u00f1a, Irlanda e Italia, y de alrededor de un millar de internautas en\u2026", "title": "Apoyan organizaciones europeas propuesta del Nobel de Paz para m\u00e9dicos de Cuba - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-05-20T15:05:00Z", "content": "M\u00e1s de 25 organizaciones europeas respaldan la propuesta de entrega del Premio Nobel de la Paz a las brigadas m\u00e9dicas cubanas, por su aporte al enfrentamiento global a la COVID-19, refleja hoy la plataforma activada en Francia.\r\nSeg\u00fan inform\u00f3 PL, lanzada el 2\u2026 [+9426 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/05/medium/f0169779.jpg"}, {"description": "El Reino Unido vota cada a\u00f1o de manera infalible a favor de la resoluci\u00f3n de la Asamblea General de Naciones Unidas que exige el levantamiento del bloqueo econ\u00f3mico, comercial y financiero contra la Isla", "title": "Reitera Gobierno brit\u00e1nico su oposici\u00f3n al bloqueo de Estados Unidos contra Cuba - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-05-20T15:05:00Z", "content": "El gobierno conservador brit\u00e1nico reiter\u00f3 su oposici\u00f3n al bloqueo unilateral de Estados Unidos contra Cuba, y asegur\u00f3 que su contraparte norteamericana conoce la postura del Reino Unido sobre el tema, inform\u00f3 PL.\r\nDe acuerdo con una informaci\u00f3n divulgada por \u2026 [+1906 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//static/img/logo-facebook.jpg"}, {"description": "El presidente cubano, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, calific\u00f3 este mi\u00e9rcoles de muy inspiradoras las recientes visitas al Centro de Neurociencias y a la direcci\u00f3n del Grupo de la Electr\u00f3nica, donde conoci\u00f3 los aportes de la industria nacional frente a la pandemi\u2026", "title": "Resalta D\u00edaz-Canel papel de la ciencia en Cuba frente a la Covid-19 - Radio Habana Cuba", "url": "http://www.radiohc.cu/noticias/nacionales/223268-resalta-diaz-canel-papel-de-la-ciencia-en-cuba-frente-a-la-covid-19", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T14:00:26Z", "content": "Foto: Tomada del Twitter de @DiazCanelB.\r\nLa Habana, 20 may (RHC) El presidente cubano, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, calific\u00f3 este mi\u00e9rcoles de muy inspiradoras las recientes visitas al Centro de Neurociencias y a la direcci\u00f3n del Grupo de la Electr\u00f3nica, dond\u2026 [+1991 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiohc.cu"}, "urlToImage": "/uploads/images/articulos/7430-Diaz-Canel-ciencia-coronavirus-pl.jpg"}], "totalResults": 30}