{"status": "ok", "articles": [{"description": "El gobierno estadounidense de Donald Trump anunci\u00f3 el endurecimiento de las regulaciones para solicitar asilo en los Estados Unidos y que ser\u00e1n efectivas", "title": "EE.UU endurece regulaciones para otorgar asilos - Directorio Cubano", "url": "https://www.directoriocubano.info/actualidad/ee-uu-endurece-regulaciones-para-otorgar-asilos/", "author": "https://www.facebook.com/fabiodiazdj, https://www.facebook.com/directoriocubano", "publishedAt": "2020-10-22T21:53:00Z", "content": "El gobierno estadounidense de Donald Trump anunci\u00f3 el endurecimiento de las regulaciones para solicitar asilo en los Estados Unidos y que ser\u00e1n efectivas desde el venidero 20 de noviembre, reflej\u00f3 el\u2026 [+3518 chars]", "source": {"id": null, "name": "Directoriocubano.info"}, "urlToImage": "https://www.directoriocubano.info/wp-content/uploads/2020/10/asilo-Estados-Unidos-politicas.jpg"}, {"description": "El equipo de esta provincia se convirti\u00f3 esta ma\u00f1ana en el primero en ganar 20 juegos en la 60 Serie Nacional de B\u00e9isbol tras noquear a Guant\u00e1namo 11 carreras por una en el estadio C\u00e1ndido Gonz\u00e1lez, de esta ciudad.", "title": "Toros noquean y llegan a 20 victorias - Adelante Cuba", "url": "http://www.adelante.cu/index.php/es/2014-04-18-14-10-19/21428-toros-noquean-y-llegan-a-20-victorias", "author": "F\u00e9lix Anazco Ramos/Adelante", "publishedAt": "2020-10-22T21:08:36Z", "content": "CAMAG\u00dcEY.- El equipo de esta provincia se convirti\u00f3 esta ma\u00f1ana en el primero en ganar 20 juegos en la 60 Serie Nacional de B\u00e9isbol tras noquear a Guant\u00e1namo 11 carreras por una en el estadio C\u00e1ndido\u2026 [+1641 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adelante.cu"}, "urlToImage": "http://www.adelante.cu/images/2020/octubre/22/jpeix/toros/cmg-gtm-_juego_3_-_alejo_6894-intro.jpg"}, {"description": null, "title": "Bloqueo de EE.UU. violenta la soberan\u00eda de terceros estados - Adelante Cuba", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiggFodHRwOi8vd3d3LmFkZWxhbnRlLmN1L2luZGV4LnBocC9lcy9jb2JlcnR1cmFzLzExOC1ibG9xdWVvLWEtY3ViYS8yMTQyOS1ibG9xdWVvLWRlLWVlLXV1LXZpb2xlbnRhLWxhLXNvYmVyYW5pYS1kZS10ZXJjZXJvcy1lc3RhZG9z0gEA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-22T20:55:36Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "D\u00eda de sorpresas en el WTA de Ostrava. La segunda cabeza de serie cay\u00f3 derrotada en casa tras sufrir una remontada espectacular: s\u00ed,...", "title": "Karolina Pliskova se ve sorprendida por Kudermetova en Ostrava - Punto de break", "url": "http://www.puntodebreak.com/2020/10/22/karolina-pliskova-ve-sorprendida-kudermetova-ostrava", "author": null, "publishedAt": "2020-10-22T20:30:00Z", "content": "D\u00eda de sorpresas en el WTA de Ostrava. La segunda cabeza de serie cay\u00f3 derrotada en casa tras sufrir una remontada espectacular: s\u00ed, perdi\u00f3 Karolina Pliskova ante una de las raquetas m\u00e1s prometedoras\u2026 [+442 chars]", "source": {"id": null, "name": "Punto de Break"}, "urlToImage": "http://www.puntodebreak.com/files/kudermetova-sorprende-pliskova.jpg"}, {"description": "22 de octubre de 2020,   14:51Naciones Unidas, 22 oct (Prensa Latina) El secretario general de la ONU, Ant\u00f3nio Guterres, advirti\u00f3 hoy del desproporcionado impacto de la pandemia en ni\u00f1os y j\u00f3venes vulnerables y marginados, en medio del cierre de las escuelas \u2026", "title": "2:51 ONU advierte del negativo impacto de pandemia en la educaci\u00f3n - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-10-22T18:51:00Z", "content": "22 de octubre de 2020, 14:51Naciones Unidas, 22 oct (Prensa Latina) El secretario general de la ONU, Ant\u00f3nio Guterres, advirti\u00f3 hoy del desproporcionado impacto de la pandemia en ni\u00f1os y j\u00f3venes vuln\u2026 [+1417 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/news01.jpg"}, {"description": "En la ma\u00f1ana de este jueves, la Dra.\u00a0Ena Elsa Vel\u00e1zquez Cobiella, ministra cubana de Educaci\u00f3n, particip\u00f3 en la sesi\u00f3n extraordinaria virtual de la Reuni\u00f3n Mundial sobre Educaci\u00f3n (GEM 2020, por sus siglas en ingl\u00e9s), convocada por la UNESCO y coauspiciada po\u2026", "title": "Participa Ministra de Educaci\u00f3n de Cuba en la Reuni\u00f3n Mundial sobre Educaci\u00f3n de la UNESCO - Ministerio de Relaciones Exteriores Cubano", "url": "http://www.cubaminrex.cu/es/participa-ministra-de-educacion-de-cuba-en-la-reunion-mundial-sobre-educacion-de-la-unesco", "author": null, "publishedAt": "2020-10-22T18:43:20Z", "content": "Participa Ministra de Educaci\u00f3n de Cuba en la Reuni\u00f3n Mundial sobre Educaci\u00f3n de la UNESCO\r\nLa Habana, 22 de octubre. En la ma\u00f1ana de este jueves, la Dra.\u00a0Ena Elsa Vel\u00e1zquez Cobiella, ministra cubana\u2026 [+4785 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubaminrex.cu"}, "urlToImage": null}, {"description": "La Habana, 22 oct (Prensa Latina) El Consejo de Ministros de Cuba, encabezado por el presidente, Miguel D\u00edaz-Canel, repasa hoy importantes programas productivos en la provincia Villa Clara, durante la tercera visita del \u00f3rgano al central territorio.", "title": "Visita gubernamental repasa programas productivos al centro de Cuba - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-10-22T17:53:01Z", "content": "La Habana, 22 oct (Prensa Latina) El Consejo de Ministros de Cuba, encabezado por el presidente, Miguel D\u00edaz-Canel, repasa hoy importantes programas productivos en la provincia Villa Clara, durante l\u2026 [+2074 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/octubre/22/Miguel-D-C-en-Villa-Clara.jpg"}, {"description": "Si usas Internet, Google es casi ineludible. Buscamos casi todo en l\u00ednea, tanto que \"Google\" es sin\u00f3nimo de b\u00fasqueda.", "title": "Por qu\u00e9 es tan dif\u00edcil destronar a Google - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/10/22/por-que-es-tan-dificil-destronar-a-google/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-22T17:39:00Z", "content": "EE.UU. acusa a Google de pr\u00e1cticas monop\u00f3licas 1:59\r\n(CNN) \u2014 Si usas Internet, Google es pr\u00e1cticamente ineludible. Esto es m\u00e1s evidente en c\u00f3mo buscamos casi todo en l\u00ednea, tanto que \u00abGoogle\u00bb es sin\u00f3\u2026 [+7791 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/10/201020190154-google-search-stock-super-169.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "El artista cubano se mostr\u00f3 muy feliz y orgulloso por el premio.", "title": "\"Aullando\" de Romeo Santos y Wisin y Yandel, compuesta por Descemer Bueno, gana un Latin Billboard - CiberCuba", "url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2020-10-22-u65722-e65722-s27065-aullando-romeo-santos-wisin-yandel-compuesta-descemer-bueno", "author": "Yare Grau", "publishedAt": "2020-10-22T17:20:55Z", "content": "El mega \u00e9xito\u00a0Aullando,\u00a0compuesta por el cantautor cubano\u00a0Descemer Bueno\u00a0e\u00a0interpretado\u00a0por los famosos\u00a0Romeo Santos y el d\u00fao\u00a0Wisin y Yandel,\u00a0se ha coronado como una de las grandes\u00a0ganadoras de\u00a0los p\u2026 [+1909 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cibercuba.com"}, "urlToImage": "https://cdn2.celebritax.com/sites/default/files/styles/watermark_100/public/1603387255-aullando-romeo-santos-wisin-yandel-compuesta-descemer-bueno-gana-latin-billboard.jpg"}, {"description": "El presidente de Estados Unidos, Donald Trump, llega este jueves al \u00faltimo debate con su rival electoral dem\u00f3crata, Joe Biden, rezagado en las encuestas nacionales que miden las posibilidades de conquistar la Casa Blanca el pr\u00f3ximo 3 de noviembre", "title": "Trump, rezagado en encuestas, llega a \u00faltimo debate con Biden - Trabajadores de Cuba", "url": "http://www.trabajadores.cu/20201022/trump-rezagado-en-encuestas-llega-a-ultimo-debate-con-biden/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-10-22T17:05:00Z", "content": "El presidente de Estados Unidos, Donald Trump, llega este jueves al \u00faltimo debate con su rival electoral dem\u00f3crata, Joe Biden, rezagado en las encuestas nacionales que miden las posibilidades de conq\u2026 [+2833 chars]", "source": {"id": null, "name": "Trabajadores.cu"}, "urlToImage": "http://www.trabajadores.cu/wp-content/uploads/2020/10/Trump-Biden.jpg"}, {"description": "Luis Arce aparece en pantalla sentado, viste una camisa escocesa, responde con tono pausado y frases breves. Desde La Paz, el presidente electo de Bolivia tiene motivos para esbozar una sonrisa. \"Queremos ser un MAS versi\u00f3n 2.0, donde demos cabida a los j\u00f3ven\u2026", "title": "Luis Arce sobre Bolivia: \u201cEl retroceso ha sido evidente\u201d - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/especiales/2020/10/22/luis-arce-sobre-bolivia-el-retroceso-ha-sido-evidente/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-22T16:34:43Z", "content": "Luis Arce. Foto: AP\r\nEn tiempos de entrevistas remotas, Luis Arce aparece en pantalla sentado, viste una camisa escocesa, responde con tono pausado y frases breves. Desde La Paz, el presidente electo\u2026 [+10592 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/10/luis-arce.png"}, {"description": "Del total de casos (53): 52 fueron contactos de casos confirmados y uno con fuente de infecci\u00f3n en el extranjero", "title": "Ministerio de Salud P\u00fablica: Cuba confirma 53 nuevos casos de COVID-19, para un acumulado de 6 421 - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-10-22T16:10:00Z", "content": "Al cierre del d\u00eda de ayer, 21 de octubre, se encuentran ingresados en instituciones de salud para vigilancia cl\u00ednica epidemiol\u00f3gica 3 mil 263 \u00a0pacientes, de ellos: en vigilancia 2 mil 217, sospechoso\u2026 [+15549 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/03/medium/f0165157.jpg"}, {"description": "Ya se encuentran en el pa\u00eds para su comercializaci\u00f3n en unidades dedicadas a la venta en USD de la Cadena de Tiendas Caribe las primeras 420 motos el\u00e9ctricas de las 1 260 contratadas por Cuba con la empresa vietnamita PEGA. El precio de la moto el\u00e9ctrica es d\u2026", "title": "Comercializan en Cuba nuevo modelo de motos el\u00e9ctricas vietnamitas PEGA - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/10/22/comercializan-en-cuba-nuevo-modelo-de-motos-electricas-vietnamitas-pega/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-22T15:57:40Z", "content": "El precio de la moto el\u00e9ctrica es de 999 USD y entre sus caracter\u00edsticas destaca que cuenta con un peso de 94 kilogramos (kg), una capacidad de carga de 224 kg, freno delantero de disco y trasero de \u2026 [+1657 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/10/motos-electricas.jpg"}, {"description": "Colombia vive una semana de protestas sociales, las manifestaciones iniciaron con la minga ind\u00edgena que lleg\u00f3 a la capital para exigir un di\u00e1logo con el pres...", "title": "La vuelta al mundo: descontento social en Colombia, Costa Rica y Argentina - FRANCE 24 Espa\u00f1ol", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=phv5xZUVlrA", "author": null, "publishedAt": "2020-10-22T15:39:19Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/phv5xZUVlrA/hqdefault.jpg"}, {"description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "title": "Anuncian cortometrajes nominados a los European Film Awards - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-10-22T15:19:00Z", "content": "Por Yasiel Cansio Vilar\r\nLa Paz, 22 oct (Prensa Latina) La Organizaci\u00f3n de Estados Americanos (OEA) y su secretario general, Luis Almagro, est\u00e1n hoy en el ojo de la cr\u00edtica regional por su papel en e\u2026 [+43 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png"}, {"description": "Eric Schmidt, uno de los accionistas m\u00e1s grandes de la compa\u00f1\u00eda, explic\u00f3 que esa no era la intenci\u00f3n original de las empresas tecnol\u00f3gicas.", "title": "\u201cLas redes sociales est\u00e1n sirviendo como amplificadores para idiotas y gente loca\u201d, seg\u00fan exjefe de Google - La Tercera", "url": "https://www.latercera.com/mouse/las-redes-sociales-estan-sirviendo-como-amplificadores-para-idiotas-y-gente-loca-segun-exjefe-de-google/", "author": "Paulo QuinterosHace 2 horas", "publishedAt": "2020-10-22T14:53:00Z", "content": "Durante una conferencia del Wall Street Journal, el exCEO de Google, Eric Schmidt, sostuvo que: el contexto de las redes sociales sirviendo como amplificadores para idiotas y gente loca no es lo que \u2026 [+936 chars]", "source": {"id": null, "name": "Latercera.com"}, "urlToImage": "https://www.latercera.com/resizer/kAxfRQoisSqApi_qEahCTvUE6S4=/900x600/smart/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/copesa/3RVHWUNYPBDTDPPNDBYWS36JOU.jpg"}, {"description": "Seg\u00fan reportan los colegas Bolivia Tamara Cruz Mart\u00ednez y Carlos Torres desde Sagua la Grande, en el central H\u00e9ctor Rodr\u00edguez y como parte de la visita gubernamental, el vicepresidente Salvador Vald\u00e9s Mesa y los viceministros primeros In\u00e9s Mar\u00eda Chapman y Jor\u2026", "title": "Vicepresidente cubano chequea programas priorizados en Villa Clara - CMHW La Reina Radial del Centro", "url": "http://www.cmhw.cu/en-villa-clara/29485-vicepresidente-cubano-constata-preparativos-para-la-zafra-y-programa-alimentario-en-villa-clara", "author": "Bolivia Tamara Cruz / Vanguardia", "publishedAt": "2020-10-22T14:43:00Z", "content": "El vicepresidente de la Rep\u00fablica de Cuba, Salvador Vald\u00e9s Mesa y los viceministros primeros In\u00e9s Mar\u00eda Chapman y Jorge Luis Tapia sostuvieron un intercambio en el central H\u00e9ctor Rodr\u00edguez, en Sitiec\u2026 [+1244 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cmhw.cu"}, "urlToImage": "http://www.cmhw.cu/images/materiales/2020/Octubre/22/122409064_667304020872377_8239812575715259560_n.jpg"}, {"description": "En el caso de Gracial, este lig\u00f3 un sencillo en cuatro turnos legales con el madero en el triunfo del SoftBank Hawks 4-2 sobre el Hokkaido Nippon-Ham Fighters. ...", "title": "Viciedo da triunfo al Chunichi, Gracial extiende racha. Cubanos en Asia - SwingCompleto", "url": "https://swingcompleto.com/viciedo-da-triunfo-al-chunichi-cubanos-en-asia-1022/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-22T14:22:32Z", "content": "En el caso de Gracial, este lig\u00f3 un sencillo en cuatro turnos legales con el madero en el triunfo del SoftBank Hawks 4-2 sobre el Hokkaido Nippon-Ham Fighters. \r\nPor Juan P\u00e1ez\r\nEn la m\u00e1s reciente jor\u2026 [+2159 chars]", "source": {"id": null, "name": "Swingcompleto.com"}, "urlToImage": "https://swingcompleto.com/wp-content/uploads/2020/10/Yurisbel-Gracial_2210-min.jpg"}, {"description": "Una misi\u00f3n de la #NASA podr\u00eda traer a los cient\u00edficos un mejor entendimiento del origen de la #Tierra y la vida como la conocemos.", "title": "As\u00ed fue el primer contacto de una sonda de la NASA con un asteroide - Diario de Cuba", "url": "https://diariodecuba.com/ocio/1603372312_25867.html", "author": "DDC", "publishedAt": "2020-10-22T13:23:33Z", "content": "La sonda espacial de la NASA Osiris-Rex tritur\u00f3 rocas y provoc\u00f3 que fragmentos salieran volando al tocar brevemente la superficie de un asteroide, un firme indicio de que recolect\u00f3 muestras para su r\u2026 [+2753 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diariodecuba.com"}, "urlToImage": "https://diariodecuba.com/sites/default/files/images/2020-10/asteroidenasamuestras1020.jpg"}, {"description": "Por medio de videoconferencia, se reuni\u00f3 en la noche de este mi\u00e9rcoles en el Capitolio el Consejo de Estado, en", "title": "Consejo de Estado revisa proyectos de leyes por presentar a la Asamblea Nacional del Poder Popular - tvavila", "url": "http://www.tvavila.icrt.cu/consejo-de-estado-revisa-proyectos-de-leyes-por-presentar-a-la-asamblea-nacional-del-poder-popular/", "author": "https://www.facebook.com/tvavilena/?ref=bookmarks", "publishedAt": "2020-10-22T13:15:00Z", "content": "Por medio de videoconferencia, se reuni\u00f3 en la noche de este mi\u00e9rcoles en el Capitolio el Consejo de Estado, en sesi\u00f3n presidida por Esteban Lazo Hern\u00e1ndez, con la participaci\u00f3n de Miguel D\u00edaz-Canel \u2026 [+3757 chars]", "source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "urlToImage": "http://www.tvavila.icrt.cu/wp-content/uploads/2020/10/2110-consejo-estado1-768x398-580x300.jpg"}], "totalResults": 30}