{"status": "ok", "articles": [{"description": "El apoyo de todos los habaneros resulta vital para reducir los casos de la COVID-19, expres\u00f3 el Primer Ministro. (Foto: Estudios Revoluci\u00f3n) A seguir trabajando con sistematicidad, especialmente en La", "title": "Primer Ministro de Cuba: Con el apoyo de todos frente a la COVID-19, La Habana se recuperar\u00e1 - Escambray", "url": "http://www.escambray.cu/2020/primer-ministro-de-cuba-con-el-apoyo-de-todos-frente-a-la-covid-19-la-habana-se-recuperara/", "author": "Radio Rebelde", "publishedAt": "2020-08-09T00:19:29Z", "content": "El apoyo de todos los habaneros resulta vital para reducir los casos de la COVID-19, expres\u00f3 el Primer Ministro. (Foto: Estudios Revoluci\u00f3n)\r\nA seguir trabajando con sistematicidad, especialmente en \u2026 [+6481 chars]", "source": {"id": null, "name": "Escambray.cu"}, "urlToImage": "http://www.escambray.cu/wp-content/uploads/2020/08/manuel-marrero-este-8-de-agosto-660x330.jpg"}, {"description": "La inflaci\u00f3n se aceler\u00f3 en Brasil y M\u00e9xico en julio, lo que har\u00e1 que los encargados de la pol\u00edtica monetaria sean m\u00e1s cautelosos al decidir recortes adicionales a las tasas de inter\u00e9s.", "title": "La inflaci\u00f3n pone a prueba el ciclo de 'dinero barato' en Am\u00e9rica Latina - MSN", "url": "https://expansion.mx/economia/2020/08/08/inflacion-pone-prueba-ciclo-de-dinero-barato-america-latina", "author": "", "publishedAt": "2020-08-08T23:41:00Z", "content": "El repunte del costo de vida de Brasil se produce en medio de la preocupaci\u00f3n por los posibles efectos inflacionarios de un gasto p\u00fablico m\u00e1s r\u00e1pido durante la pandemia de coronavirus. Mientras tanto\u2026 [+1478 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expansion.mx"}, "urlToImage": "https://cdn-3.expansion.mx/dims4/default/38a9905/2147483647/strip/true/crop/724x380+0+51/resize/1200x630!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Fcdn-3.expansion.mx%2F86%2Fe4%2F292ab49a4b3894b7ab75169aa020%2Fistock-503187633.jpg"}, {"description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "title": "Huawei dejar\u00e1 de producir chips Kirin por sanciones de EE.UU. - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-08-08T22:46:00Z", "content": "Por Eduardo Rodr\u00edguez-Baz\r\nMadrid, 8 ago (Prensa Latina) La decisi\u00f3n del rey em\u00e9rito Juan Carlos I de abandonar Espa\u00f1a, tras las sospechas de corrupci\u00f3n que por en\u00e9sima vez comprometen su imagen, vue\u2026 [+51 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png"}, {"description": "8 de agosto de 2020,   18:25Sancti Sp\u00edritus, Cuba, 8 ago (Prensa Latina) Ante la aparici\u00f3n de brotes de la Covid-19, principalmente en La Habana y Artemisa, las autoridades de esta central provincia cubana refuerzan hoy las medidas para mantener los avances e\u2026", "title": "Provincia central de Cuba refuerza control de la Covid-19 - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-08-08T22:25:00Z", "content": "8 de agosto de 2020, 18:25Sancti Sp\u00edritus, Cuba, 8 ago (Prensa Latina) Ante la aparici\u00f3n de brotes de la Covid-19, principalmente en La Habana y Artemisa, las autoridades de esta central provincia cu\u2026 [+1426 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/news01.jpg"}, {"description": "Olimpia volvi\u00f3 a quedar en la cima del torneo Apertura tras derrotar a General D\u00edaz 3-1 en juego de la duod\u00e9cima fecha disputado en el Adri\u00e1n Jara. El primer tiempo fue muy dif\u00edcil para el decano que pudo marcar al final de la etapa inicial. En la segunda eta\u2026", "title": "Olimpia sonr\u00ede en la punta - F\u00fatbol - ABC Color", "url": "https://www.abc.com.py/deportes/futbol/2020/08/08/general-diaz-olimpia-torneo-apertura/", "author": "ABC COLOR", "publishedAt": "2020-08-08T22:00:00Z", "content": "General D\u00edaz ubicado en el pen\u00faltimo lugar de la clasificaci\u00f3n del promedio recib\u00eda a Olimpia que quer\u00eda ganar para volver a la cima de la tabla despu\u00e9s de la victoria de Cerro Porte\u00f1o ante el Sporti\u2026 [+2447 chars]", "source": {"id": null, "name": "ABC Color"}, "urlToImage": "https://www.abc.com.py/resizer/DUUiMysYWjKpp9ZFLKcu02bCU-Q=/fit-in/770xorig/smart/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/abccolor/FA6NMAVH7ZFJPNCPB4GYP323FM.jpg"}, {"description": "8 de agosto de 2020,   17:12San Jos\u00e9, 8 ago (Prensa Latina) Costa Rica report\u00f3 hoy 721 nuevos casos de Covid-19, con los cuales suman 22 mil 802 los positivos desde el inicio de la pandemia en marzo pasado, se\u00f1ala el informe del Ministerio de Salu", "title": "Costa Rica rebasa los 22 mil 800 casos confirmados de Covid-19 - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-08-08T21:12:00Z", "content": "8 de agosto de 2020, 17:12San Jos\u00e9, 8 ago (Prensa Latina) Costa Rica report\u00f3 hoy 721 nuevos casos de Covid-19, con los cuales suman 22 mil 802 los positivos desde el inicio de la pandemia en marzo pa\u2026 [+1569 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/news01.jpg"}, {"description": "Un grupo de aerol\u00edneas de Canad\u00e1 planean reanudar los vuelos regulares comerciales a Cuba a partir del mes de septiembre y tambi\u00e9n durante octubre si las condiciones sanitarias lo permiten. Air Canada es la compa\u00f1\u00eda que arrancar\u00eda con los vuelos entre ambos p\u2026", "title": "Aerol\u00edneas candienses pretenden reiniciar vuelos a Cuba a partir de septiembre - OnCubaNews", "url": "https://oncubanews.com/cuba/economia/turismo/aerolineas-candienses-pretenden-reiniciar-vuelos-a-cuba-a-partir-de-septiembre/", "author": "Redacci\u00f3n OnCuba", "publishedAt": "2020-08-08T21:10:12Z", "content": "Un grupo de aerol\u00edneas de Canad\u00e1 planean reanudar los vuelos regulares comerciales a Cuba a partir del mes de septiembre y tambi\u00e9n durante octubre si las condiciones sanitarias lo permiten.\r\nAir Cana\u2026 [+1515 chars]", "source": {"id": null, "name": "Oncubanews.com"}, "urlToImage": "https://oncubanews.com/wp-content/uploads/2020/08/sunwing-canada-cuba.jpg"}, {"description": "La tercera y \u00faltima beta de Android 11 ha sido lanzada para pulir todas las fallas y caracter\u00edsticas conocidas en la segunda versi\u00f3n.", "title": "La beta final de Android 11 ha sido lanzada por Google | PasionMovil - PasionMovil", "url": "https://www.pasionmovil.com/plataformas/android/google-lanzo-la-beta-final-de-android-11-para-desarrolladores/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-08T21:00:50Z", "content": "Android 11 ya ha alcanzado el nivel deseado de estabilidad en la segunda versi\u00f3n beta del firmware\r\nVarios rumores apuntan a que este oto\u00f1o Google har\u00e1 una presentaci\u00f3n conjunta entre el nuevo Pixel \u2026 [+1086 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pasionmovil.com"}, "urlToImage": null}, {"description": "La francesa Fiona Ferro remont\u00f3 y dobleg\u00f3 a la italiana Camila Giorgi, y se enfrentar\u00e1 a la danesa Anett Kontaveit, quien gan\u00f3 a la croata Petra Martic.", "title": "Ferro y Kontaveit vencen y se citan en la final de Palermo - AS", "url": "https://as.com/tenis/2020/08/08/mas_tenis/1596918354_715024.html", "author": "EFE", "publishedAt": "2020-08-08T20:25:54Z", "content": "La francesa Fiona Ferro remont\u00f3 y dobleg\u00f3 2-6,\u00a06-2 y 7-5 este s\u00e1bado a la n\u00famero uno italiana Camila Giorgi y se clasific\u00f3\u00a0para la final del torneo Palermo Ladies Open, en la que le espera la\u00a0danesa \u2026 [+2363 chars]", "source": {"id": null, "name": "As.com"}, "urlToImage": "https://as01.epimg.net/tenis/imagenes/2020/08/08/mas_tenis/1596918354_715024_1596918556_noticia_normal.jpg"}, {"description": "M\u00e1s de 100 manifestantes resultaron heridos hoy en una marcha de protesta contra el gobierno de El L\u00edbano al que exig\u00eda justicia para las v\u00edctimas de la explosi\u00f3n del puerto de Beirut. La manifestaci\u00f3n intent\u00f3 pasar barreras protectoras de la sede del Parlame\u2026", "title": "Manifestaci\u00f3n contra el gobierno de El L\u00edbano deja m\u00e1s de 100 heridos - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/08/08/manifestacion-contra-el-gobierno-de-el-libano-deja-mas-de-100-heridos/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-08T19:52:30Z", "content": "Primer ministro Hassan Diab anuncia que llamar\u00e1 a elecciones anticipadas tras explosi\u00f3n en Beirut. Foto: AFP.\r\nEl primer ministro liban\u00e9s, Hassan Diab, anunci\u00f3 el s\u00e1bado por la tarde que propondr\u00e1 el\u2026 [+479 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/08/Manifestantes-protestan-en-las-inmediaciones-de-la-sede-del-Parlamento-en-Beirut-Reuters-e1596909608544.jpeg"}, {"description": "El Ministerio de Turismo de Cuba inform\u00f3 en su p\u00e1gina en Facebook nuevas medidas para los turistas nacionales residentes en la capital cubana, a prop\u00f3sito del retorno de La Habana a la fase de transmisi\u00f3n aut\u00f3ctona limitada.", "title": "Nuevas medidas para los turistas nacionales residentes en La Habana - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/08/08/nuevas-medidas-para-los-turistas-nacionales-residentes-en-la-habana/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-08T19:39:38Z", "content": "Foto: Facebook del Mintur.\r\nEl Ministerio de Turismo de Cuba inform\u00f3 en su p\u00e1gina en Facebook nuevas medidas para los turistas nacionales residentes en la capital cubana, a prop\u00f3sito del retorno de L\u2026 [+1819 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/08/prueba-covid-Foto-fb-mintur.png"}, {"description": "La aplicaci\u00f3n, a partir de este 8 de agosto, de medidas de la fase de transmisi\u00f3n aut\u00f3ctona limitada, debido al elevado aumento de casos y focos de COVID-19 en La Habana, centr\u00f3 el inicio de la sesi\u00f3n sabatina del Consejo de Defensa Provincial (CDP).", "title": "La Habana, hacer lo imprescindible para retomar control de la COVID-19 - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/08/08/la-habana-hacer-lo-imprescindible-para-retomar-control-de-la-covid-19/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-08T19:17:17Z", "content": "Reuni\u00f3n del CDP La Habana, Foto: Oilda Mon\r\nLa aplicaci\u00f3n, a partir de este 8 de agosto, de medidas de la fase de transmisi\u00f3n aut\u00f3ctona limitada, debido al elevado aumento de casos y focos de COVID-1\u2026 [+9977 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/08/reuni\u00f3n-del-CDP-La-habana.jpg"}, {"description": "La plataforma www.TuEnvio.cu que agrupa a varias tiendas virtuales en las distintas provincias cubanas ha anunciado mediante un comunicado algunas", "title": "Informaci\u00f3n de las tiendas cubanas Tu Env\u00edo sobre la venta online de combos de alimentos y aseo - Directorio Cubano", "url": "https://www.directoriocubano.info/cuba/informacion-de-las-tiendas-cubanas-tu-envio-sobre-la-venta-online-de-combos-de-alimentos-y-aseo/", "author": "https://www.facebook.com/directoriocubano", "publishedAt": "2020-08-08T18:49:00Z", "content": "La plataforma www.TuEnvio.cu que agrupa a varias tiendas virtuales en las distintas provincias cubanas ha anunciado mediante un comunicado algunas decisiones de \u00faltima hora sobre la venta de combos d\u2026 [+1829 chars]", "source": {"id": null, "name": "Directoriocubano.info"}, "urlToImage": "https://www.directoriocubano.info/wp-content/uploads/2020/04/como-comprar-en-tuenvio-cuba.jpg"}, {"description": "\u201cSiempre activo con tu energ\u00eda positiva, siempre dando grandes pasos en tu carrera, en tu familia, en tu barrio... (Dany,) eres el mejor hombre que he conocido en mi vida\u201d, asegur\u00f3 El Kende.", "title": "\u201cEl mejor hombre que he conocido en mi vida\u201d, dice El Kende sobre El Dany - ADN Cuba", "url": "https://adncuba.com/noticias-de-cuba/actualidad/el-mejor-hombre-que-he-conocido-en-mi-vida-dice-el-kende-sobre-el-dany", "author": null, "publishedAt": "2020-08-08T18:46:54Z", "content": "Este viernes, el joven influencer cubano conocido como El Kende de Cayo Hueso public\u00f3 un video del reguetonero cubano Daniel Mu\u00f1oz (El Dany), recientemente fallecido en La Habana a causa de una afecc\u2026 [+1612 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adncuba.com"}, "urlToImage": "https://adncuba.com/sites/default/files/styles/thumb_facebook/public/2020-08/el-dany_3.jpg?itok=6rUndks_"}, {"description": "Chocolate MC le pide matrimonio a su novia: \u201cHoy quiero preguntarte pu\u0301blicamente mi amor, nin\u0303a de mis ojos, mujer de mi vida, te quieres casar conmigo\u201d", "title": "Chocolate MC se casar\u00e1 con su novia Daine \u00a1Boda en camino! - Peri\u00f3dico Cubano", "url": "https://www.periodicocubano.com/chocolate-mc-se-casara-con-su-novia-daine-boda-en-camino/", "author": "Peri\u00f3dico Cubano", "publishedAt": "2020-08-08T18:41:29Z", "content": "El reguetonero cubano \u00a0Yosvani Arism\u00edn Sierra Hern\u00e1ndez, conocido musicalmente como Chocolate MC, sorprendi\u00f3 en redes sociales al lanzar p\u00fablicamente su petici\u00f3n de matrimonio para Daine, su pareja a\u2026 [+2314 chars]", "source": {"id": null, "name": "Periodicocubano.com"}, "urlToImage": "https://www.periodicocubano.com/wp-content/uploads/2020/08/Chocolate-MC-se-casar\u00e1-con-su-novia-Daine-\u00a1Boda-en-camino.jpg"}, {"description": "As\u00ed lo anunci\u00f3 la asociaci\u00f3n Cuba Coop\u00e9ration France (CubaCoop)", "title": "Homenajear\u00e1n a Eusebio Leal en Par\u00eds - Uni\u00f3n de Periodistas de Cuba", "url": "https://www.cubaperiodistas.cu/index.php/2020/08/homenajearan-a-eusebio-leal-en-paris/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-08T17:56:00Z", "content": "A partir de un reporte de la corresponsal\u00eda de Prensa Latina en Par\u00eds, el peri\u00f3dico mexicano La Jornada anunci\u00f3 hoy en su portada el anuncio de la asociaci\u00f3n Cuba Coop\u00e9ration France (CubaCoop) sobre \u2026 [+1673 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubaperiodistas.cu"}, "urlToImage": "https://www.cubaperiodistas.cu/wp-content/uploads/2020/08/eusebio-leal-spengler-historiador.jpg"}, {"description": "Roma, 8 ago (Prensa Latina) La compa\u00f1\u00eda de cruceros MSC anunci\u00f3 hoy el reinicio de sus operaciones con el buque insignia MSC Grandiosa, el pr\u00f3ximo 16 de agosto, desde la norte\u00f1a ciudad italiana de G\u00e9nova por el Mediterr\u00e1neo occidental hasta Malta.", "title": "MSC Cruceros reinicia operaciones de verano en el Mediterr\u00e1neo - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-08-08T14:55:00Z", "content": "Roma, 8 ago (Prensa Latina) La compa\u00f1\u00eda de cruceros MSC anunci\u00f3 hoy el reinicio de sus operaciones con el buque insignia MSC Grandiosa, el pr\u00f3ximo 16 de agosto, desde la norte\u00f1a ciudad italiana de G\u00e9\u2026 [+1931 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/agosto/08/MSC-Cruceros.jpg"}, {"description": "No es por azar que el hashtag con el que se identifica la campa\u00f1a por el aniversario 50 de la creaci\u00f3n de Elpidio Vald\u00e9s, dibujo de Juan Padr\u00f3n, publicado por vez primera en la revista Pionero el 14 de agosto de 1970, sea #MuchoMachetePorDarTodav\u00eda.", "title": "Mucho machete por dar - CMHW La Reina Radial del Centro", "url": "http://www.cmhw.cu/cultura/27975-mucho-machete-por-dar", "author": "Tomado de Granma", "publishedAt": "2020-08-08T14:25:00Z", "content": "No es por azar que el hashtag con el que se identifica la campa\u00f1a por el aniversario 50 de la creaci\u00f3n de Elpidio Vald\u00e9s, dibujo de Juan Padr\u00f3n, publicado por vez primera en la revista Pionero el 14 \u2026 [+1371 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cmhw.cu"}, "urlToImage": "http://www.cmhw.cu/images/materiales/2020/Agosto/8/abcf0175779.jpg"}, {"description": "El reconocimiento oportuno a la labor desempe\u00f1ada en momentos de grandes exigencias es premisa de", "title": "Entregan bandera de Vanguardia Nacional a artistas de la EGREM - icrt.cu", "url": "http://www.radiociudadhabana.icrt.cu/2020/08/08/102660/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-08T14:19:28Z", "content": "El reconocimiento oportuno a la labor desempe\u00f1ada en momentos de grandes exigencias es premisa de trabajo en la Empresa de Grabaciones y Ediciones Musicales\u00a0\u00a0 (EGREM), la m\u00e1s importante y antigua cas\u2026 [+2576 chars]", "source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "urlToImage": "http://www.radiociudadhabana.icrt.cu/wp-content/uploads/2020/08/Entregan-bandera-de-Vanguardia-Nacional-a-artistas-de-la-EGREM-.jpg"}, {"description": "La Habana regresa hoy a fase de transmisi\u00f3n aut\u00f3ctona limitada", "title": "La Habana regresa hoy a fase de transmisi\u00f3n aut\u00f3ctona limitada - CubitaNOW", "url": "https://cubitanow.com/la-habana-regresa-hoy-a-fase-de-transmisin-autctona-limitada", "author": "Redacci\u00ef\u00bf\u00bdn de CubitaNOW", "publishedAt": "2020-08-08T13:34:10Z", "content": "Por el complejo escenario en que se encuentra La Habana en relaci\u00f3n con el progresivo aumento de casos del nuevo coronavirus, se ha determinado llevar a la capital de la isla nuevamente a fase de tra\u2026 [+688 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubitanow.com"}, "urlToImage": "https://cdncubitanowads-102a5.kxcdn.com/images/la-habana-regresa-hoy-a-fase-de-transmisin-autctona-limitada-la-habana-regresa-hoy-a-fase-de-transmision-autoctona-limitada.jpg"}], "totalResults": 30}