{"status": "ok", "articles": [{"description": "Mi\u00e9rcoles 19 de agosto de 2020", "title": "Tercera lista de principales temas del d\u00eda de Prensa Latina - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-08-19T21:58:51Z", "content": "Mi\u00e9rcoles 19 de agosto de 2020\r\nEditor: Alfredo G. Pierrat\r\nCUBA\r\nPresidente de Cuba llama a actuar con rigor contra la Covid-19\r\nEl presidente de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel llam\u00f3 a actuar con rigor par\u2026 [+3442 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2018/Resumen/Prensa-Latina-logo.jpg"}, {"description": "Instagram ha expandido su feed al a\u00f1adir al final publicaciones sugeridas de otros usuarios a los que no se sigue. Hasta ahora, la red social lo hac\u00eda avisando a los usuarios al final de su feed, luego de las publicaciones de cuentas seguidas. Aquellos que ll\u2026", "title": "Instagram expande su feed y ofrece publicaciones sugeridas - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/08/19/instagram-expande-su-feed-y-ofrece-publicaciones-sugeridas/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-19T21:16:24Z", "content": "Los usuarios que lleguen al final de su feed personalizado tendr\u00e1n la opci\u00f3n de seguir viendo publicaciones sugeridas por la plataforma, pero pertenecientes a otras cuentas no seguidas. Foto: AP.\r\nIn\u2026 [+1377 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/08/instagram-movil.jpg"}, {"description": "Compartir 0 M\u00e1s \u201cNo podemos esperar solo la inmunidad comunitaria, tenemos que trabajar para salvarnos nosotros mismos\u201d, ese fue el llamado que hizo este martes, durante una conferencia de prensa, el director ejecutivo para Emergencias Sanitarias de la Organi\u2026", "title": "La humanidad no est\u00e1 cerca de los niveles de inmunidad contra la COVID-19 - Uni\u00f3n de Periodistas de Cuba", "url": "https://www.cubaperiodistas.cu/index.php/2020/08/la-humanidad-no-esta-cerca-de-los-niveles-de-inmunidad-contra-la-covid-19/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-19T20:19:00Z", "content": "No podemos esperar solo la inmunidad comunitaria, tenemos que trabajar para salvarnos nosotros mismos, ese fue el llamado que hizo este martes, durante una conferencia de prensa, el director ejecutiv\u2026 [+1763 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubaperiodistas.cu"}, "urlToImage": "https://www.cubaperiodistas.cu/wp-content/uploads/2020/08/imunidad.jpg"}, {"description": "19 de agosto de 2020,   15:58San Jos\u00e9, 19 ago (Prensa Latina) Costa Rica report\u00f3 hoy siete nuevos decesos por Covid-19 para llegar a 321 desde marzo pasado, as\u00ed como 126 pacientes est\u00e1n en cuidados intensivos, cifra r\u00e9cord para un d\u00eda, revela el informe del M\u2026", "title": "Costa Rica reporta siete nuevos decesos y 126 graves por Covid-19 - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-08-19T19:58:00Z", "content": "19 de agosto de 2020, 15:58San Jos\u00e9, 19 ago (Prensa Latina) Costa Rica report\u00f3 hoy siete nuevos decesos por Covid-19 para llegar a 321 desde marzo pasado, as\u00ed como 126 pacientes est\u00e1n en cuidados int\u2026 [+1723 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/news01.jpg"}, {"description": "En muchos asentamientos rurales tuneros se disfruta en estos tiempos, cuando la provincia transita por la tercera fase de la etapa pos-COVID-19", "title": "La recreaci\u00f3n va a la comunidad - Juventud Rebelde", "url": "http://www.juventudrebelde.cu/cultura/2020-08-19/la-recreacion-va-a-la-comunidad", "author": null, "publishedAt": "2020-08-19T18:42:53Z", "content": "CALIXTO, Las Tunas.\u2014 \u00abNuestro municipio no restringe sus programas recreativos a la cabecera territorial, pues los lleva tambi\u00e9n a las comunidades\u00bb, asegura Adaelmis G\u00f3mez P\u00e9rez, a cargo del Departam\u2026 [+3767 chars]", "source": {"id": null, "name": "Juventudrebelde.cu"}, "urlToImage": "http://www.juventudrebelde.cu/thumbs/600x600/aspectRatio/images/medias/2020/08/TvVJ7z_19-08-2020_14.08.06.000000.jpg"}, {"description": "Transferm\u00f3vil contin\u00faa posicion\u00e1ndose dentro de los programas de la informatizaci\u00f3n de la sociedad cubana para garantizar acercar a los usuarios a diversos procesos.", "title": "Nueva versi\u00f3n de Transferm\u00f3vil permite solicitud de tarjetas en MLC - Radio Sancti Sp\u00edritus", "url": "http://www.radiosanctispiritus.cu/es/2020/08/nueva-version-de-transfermovil-permite-solicitud-de-tarjetas-en-mlc/", "author": "Granma", "publishedAt": "2020-08-19T17:59:53Z", "content": "Transferm\u00f3vil contin\u00faa posicion\u00e1ndose dentro de los programas de la informatizaci\u00f3n de la sociedad cubana para garantizar acercar a los usuarios a diversos procesos.\r\nEsta pasarela conjunta entre la \u2026 [+1096 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiosanctispiritus.cu"}, "urlToImage": "http://www.radiosanctispiritus.cu/es/wp-content/uploads/2020/08/f0176343.jpg"}, {"description": "Sobregiro de 800 toneladas de petr\u00f3leo en los trece primeros d\u00edas de este mes en Villa Clara lleva a ajustes en el sector estatal", "title": "Atajar el despilfarro el\u00e9ctrico - Juventud Rebelde", "url": "http://www.juventudrebelde.cu/cuba/2020-08-19/atajar-el-despilfarro-electrico", "author": null, "publishedAt": "2020-08-19T17:15:53Z", "content": "SANTA CLARA, Villa Clara.\u2014 En el sector estatal de esta provincia se aplican restricciones para tratar de frenar el sobregiro en el consumo de electricidad que ocasion\u00f3, entre el d\u00eda 1ro. y el 13 de \u2026 [+1511 chars]", "source": {"id": null, "name": "Juventudrebelde.cu"}, "urlToImage": "http://www.juventudrebelde.cu/thumbs/600x600/aspectRatio/images/news/2020/04/TyUeWO_21-04-2020_20.04.20.000000.jpg"}, {"description": "", "title": "TauroTen.Tv, la plataforma audiovisual taurina que engancha en EE.UU. - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/agencias/2020/08/19/taurotentv-la-plataforma-audiovisual-taurina-que-engancha-en-eeuu/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-08-19T17:04:54Z", "content": "Cinco de siete &amp;quot;embajadores&amp;quot; de TauroTen.Tv. De izquierda a derecha: Lea Vicens, Miguel &amp;#193;ngel Perera, Sebasti&amp;#225;n Castella, Cayetano Rivera y Rom&amp;#225;n. EFE/Fot\u2026 [+2800 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/qr7xsp0IAbEFbIcfb4W8HSldyJk=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/E32RZZR3Z5DO3JIGBPN6TDEM6E.jpg"}, {"description": "Tokio, 19 ago (Prensa Latina) El pelotero cubano Yurisbel Gracial conect\u00f3 hoy su primer hit de la temporada y su compatriota Liv\u00e1n Moinelo destac\u00f3 desde el box en la jornada m\u00e1s reciente dentro del b\u00e9isbol japon\u00e9s.", "title": "Peloteros de Cuba destacan en jornada del b\u00e9isbol de Jap\u00f3n - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-08-19T16:59:47Z", "content": "Tokio, 19 ago (Prensa Latina) El pelotero cubano Yurisbel Gracial conect\u00f3 hoy su primer hit de la temporada y su compatriota Liv\u00e1n Moinelo destac\u00f3 desde el box en la jornada m\u00e1s reciente dentro del b\u2026 [+787 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/agosto/19/0-peloteros.jpg"}, {"description": "Los dem\u00f3cratas nominaron oficialmente a Joseph Biden como su candidato presidencial a las elecciones del 3 de noviembre en Estados Unidos, una decisi\u00f3n que transcurri\u00f3 sin dramas, ya era una verdad a voces, destacan hoy medios locales.", "title": "Joe Biden: Oficial candidato presidencial dem\u00f3crata para enfrentar a Trump - Radio \u00c1ngulo", "url": "http://www.radioangulo.cu/el-mundo/242662-joe-biden-oficial-candidato-presidencial-democrata-para-enfrentar-a-trump", "author": "Radio Angulo", "publishedAt": "2020-08-19T16:46:18Z", "content": "Los dem\u00f3cratas nominaron oficialmente a Joseph Biden como su candidato presidencial a las elecciones del 3 de noviembre en Estados Unidos, una decisi\u00f3n que transcurri\u00f3 sin dramas, ya era una verdad a\u2026 [+2538 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radioangulo.cu"}, "urlToImage": "http://www.radioangulo.cu/images/stories/2020/08_agosto/elmundo/Joe-Biden-ee-uujpg.jpg"}, {"description": "La Habana, 19 ago (Prensa Latina) El ministro de Relaciones Exteriores de Cuba, Bruno Rodr\u00edguez, destac\u00f3 hoy el papel de las brigadas m\u00e9dicas de la isla en el enfrentamiento a la Covid-19, en el contexto del D\u00eda Mundial de la Asistencia Humanitaria.", "title": "Destacan papel de m\u00e9dicos de Cuba en D\u00eda de Asistencia Humanitaria - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-08-19T16:25:27Z", "content": "La Habana, 19 ago (Prensa Latina) El ministro de Relaciones Exteriores de Cuba, Bruno Rodr\u00edguez, destac\u00f3 hoy el papel de las brigadas m\u00e9dicas de la isla en el enfrentamiento a la Covid-19, en el cont\u2026 [+1607 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/agosto/19/0-cubano.jpg"}, {"description": "El Gobierno de Australia ha aprobado un permiso para que Jap\u00f3n pueda recuperar en su territorio la c\u00e1psula...", "title": "Australia autoriza la recuperaci\u00f3n de la c\u00e1psula japonesa Hayabusa2 - www.notimerica.com", "url": "https://www.notimerica.com/ciencia-tecnologia/noticia-australia-autoriza-recuperacion-capsula-japonesa-hayabusa2-20200819182304.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-19T16:23:04Z", "content": "MADRID, 19 Ago. (EUROPA PRESS) - \r\n\u00a0\u00a0\u00a0El Gobierno de Australia ha aprobado un permiso para que Jap\u00f3n pueda recuperar en su territorio la c\u00e1psula de reentrada Hayabusa2, que trae a la Tierra muestras \u2026 [+875 chars]", "source": {"id": null, "name": "Notimerica.com"}, "urlToImage": "https://img.europapress.es/fotoweb/fotonoticia_20200819182304_1024.jpg"}, {"description": "Los ensayos de la f\u00f3rmula abarcar\u00e1n a m\u00e1s de 600 voluntarios, que deben otorgar por escrito su autorizaci\u00f3n para recibir la dosis. Los resultados estar\u00edan a fines de enero", "title": "El r\u00e9gimen de Cuba probar\u00e1 en humanos su vacuna \u201cSoberana 01\u201d contra el coronavirus - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2020/08/19/el-regimen-de-cuba-probara-en-humanos-su-vacuna-soberana-01-contra-el-coronavirus/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-08-19T16:14:02Z", "content": "Varias personas esperan en una parada de \u00f3mnibus, en La Habana (EFE/Yander Zamora/Archivo)\r\nCuba comenzar\u00e1 la pr\u00f3xima semana los ensayos cl\u00ednicos en humanos de su proyecto de vacuna contra la covid-1\u2026 [+2970 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/EMhP_eggL3_PialVU1VTbvYw43w=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/EQICYDQD6BAVPL77FLSSDVDB2I.jpg"}, {"description": "La Federaci\u00f3n de Mujeres Cubanas (FMC) en Ciego de \u00c1vila, realiza un amplio plan de actividades para resaltar el quehacer", "title": "Reconocen el quehacer de la Federaci\u00f3n de Mujeres Cubanas en Ciego de \u00c1vila - tvavila", "url": "http://www.tvavila.icrt.cu/reconocen-el-quehacer-de-la-federacion-de-mujeres-cubanas-en-ciego-de-avila/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-19T15:27:00Z", "content": "Mujeres con significativo aporte en Minindustria La Candelaria. Foto Arletty White Morales\r\nLa Federaci\u00f3n de Mujeres Cubanas (FMC) en Ciego de \u00c1vila, realiza un amplio plan de actividades para resalt\u2026 [+2270 chars]", "source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "urlToImage": "http://www.tvavila.icrt.cu/wp-content/uploads/2018/03/Evento-de-mujeres-creadoras-2.jpg"}, {"description": "Seg\u00fan el portavoz del alto funcionario, Guterres llam\u00f3 adem\u00e1s al restablecimiento inmediato del orden constitucional y del Estado de derecho en ese pa\u00eds africano", "title": "Reclama Secretario General de Naciones Unidas la liberaci\u00f3n del presidente de Mali - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-08-19T15:08:00Z", "content": "El secretario general de la ONU, Ant\u00f3nio Guterres, demand\u00f3 hoy la liberaci\u00f3n inmediata y sin condiciones del presidente de Mali, Ibrahim Boubacar Keita, detenido por militares amotinados, inform\u00f3 PL.\u2026 [+2266 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/04/medium/f0166891.jpg"}, {"description": "El Kremlin sabe que si interviene militarmente perder\u00eda el favor de los bielorrusos, pero eso no descarta una transici\u00f3n controlada para mantener a un candidato de su benepl\u00e1cito", "title": "Qu\u00e9 est\u00e1 pensando Putin sobre Bielorrusia (y qu\u00e9 es lo que no deber\u00eda hacer la UE) - El Confidencial", "url": "https://www.elconfidencial.com/mundo/europa/2020-08-19/putin-rusia-bielorrusia-union-europea-geopolitica_2718968/", "author": "Gustav Gressel*. Berl\u00edn", "publishedAt": "2020-08-19T14:58:58Z", "content": "El movimiento de protesta en Bielorrusia estall\u00f3 despu\u00e9s de las fraudulentas elecciones presidenciales del 9 de agosto en favor del presidente Alexander Lukashenko. Desde entonces, han crecido para c\u2026 [+8566 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elconfidencial.com"}, "urlToImage": "https://www.ecestaticos.com/imagestatic/clipping/961/fe3/961fe358eb19169fda666e670820796d/que-esta-pensando-putin-sobre-bielorrusia-y-que-es-lo-que-no-deberia-hacer-la-ue.jpg?mtime=1597854994"}, {"description": "El diplom\u00e1tico refiri\u00f3 que los productos que se comercializan bajo esa clasificaci\u00f3n son completamente diferentes ya que no son elaborados en la Mayor de las Antillas", "title": "Embajador cubano en EE.UU. alerta sobre enga\u00f1o de marcas que venden productos no leg\u00edtimos de Cuba - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-08-19T14:08:00Z", "content": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Caba\u00f1as, embajador de Cuba en los Estados Unidos alert\u00f3 en su cuenta en Twitter que varias marcas han estado enga\u00f1ando a sus consumidores mediante etiquetas de \u00aboriginalmente producido en \u2026 [+989 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/08/medium/f0176413.jpg"}, {"description": null, "title": "Coronavirus | Brasil aprueba ensayo de vacuna en humanos - Meganoticias", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9RFlhZ1o4bE9kYnfSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-19T13:56:59Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "title": "Exportaciones de Jap\u00f3n cayeron 19 por ciento en julio - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-08-19T13:47:00Z", "content": "Lima, 19 ago (Prensa Latina) El presidente de la Academia Peruana de la Lengua, Marco Martos, pidi\u00f3 hoy que el Premio Nobel de la Paz se entregue a la Brigada M\u00e9dica Cubana Henri Reeve, que desde hac\u2026 [+51 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png"}, {"description": "El actual comportamiento de la Pandemia de la COVID-19 en Cuba ha obligado a reajustar el anunciado calendario para el desarrollo de la Serie Nacional 60.", "title": "B\u00e9isbol: COVID-19 obliga a reajustar el calendario de la Serie Nacional 60 - icrt.cu", "url": "http://www.tvyumuri.icrt.cu/deportes/beisbol-covid-19-obliga-a-reajustar-el-calendario-de-la-serie-nacional-60/", "author": "https://www.facebook.com/roberto.perezbetancourt.9", "publishedAt": "2020-08-19T13:07:53Z", "content": "Publicado por: Roberto P\u00e9rez Betancourt 19 agosto, 2020en Deportes, rese\u00f1aDeja un comentario\r\nUniformes de los equipos Camag\u00fcey y Matanzas para la Serie Nacional 60.\r\nEl actual comportamiento de la P\u2026 [+4924 chars]", "source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "urlToImage": "http://www.tvyumuri.icrt.cu/wp-content/uploads/2020/08/Uniformes-660x330.jpg"}], "totalResults": 30}