{"status": "ok", "articles": [{"description": "Las abundantes lluvias y sus consiguientes beneficios para el enfrentamiento del per\u00edodo seco en Ciego de \u00c1vila constituyen el saldo", "title": "Beneficiar\u00e1n lluvias de Eta enfrentamiento del per\u00edodo seco en Ciego de \u00c1vila - tvavila", "url": "http://www.tvavila.icrt.cu/beneficiaran-lluvias-de-eta-enfrentamiento-del-periodo-seco-en-ciego-de-avila/", "author": "dbetanzoshernandez", "publishedAt": "2020-11-08T20:59:00Z", "content": "Las abundantes lluvias y sus consiguientes beneficios para el enfrentamiento del per\u00edodo seco en Ciego de \u00c1vila constituyen el saldo m\u00e1s significativo del paso de la tormenta tropical Eta por esta ce\u2026 [+888 chars]", "source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "urlToImage": "http://www.tvavila.icrt.cu/wp-content/uploads/2020/11/124133195_274584853981954_3142820052123199910_n.jpg"}, {"description": "El emblem\u00e1tico estadio Guillerm\u00f3n Moncada, de Santiago de Cuba. (Foto: PL) Las sostenidas lluvias derivadas de la tormenta tropical Eta sobre esta oriental ciudad cubana en las \u00faltimas horas provoc\u00f3 e", "title": "Posponen Juegos de las estrellas de la 60 SBN en Cuba \u2013 Escambray - Escambray", "url": "http://www.escambray.cu/2020/posponen-juegos-de-las-estrellas-de-la-60-sbn-en-cuba/", "author": "Agencia Prensa Latina", "publishedAt": "2020-11-08T19:15:00Z", "content": "El emblem\u00e1tico estadio Guillerm\u00f3n Moncada, de Santiago de Cuba. (Foto: PL)\r\nLas sostenidas lluvias derivadas de la tormenta tropical Eta sobre esta oriental ciudad cubana en las \u00faltimas horas provoc\u00f3\u2026 [+872 chars]", "source": {"id": null, "name": "Escambray.cu"}, "urlToImage": "http://www.escambray.cu/wp-content/uploads/2020/11/estadio-guillermon-660x330.jpg"}, {"description": "Afortunadamente, Eta no toc\u00f3 territorio de Cienfuegos. Ni sus lluvias, ni sus vientos llegaron a esta ciudad.", "title": "Tormenta Tropical Eta no se sinti\u00f3 en Cienfuegos - Radio Ciudad Del Mar", "url": "http://www.rcm.cu/tormenta-tropical-eta-no-se-sintio-en-cienfuegos/", "author": "http://www.facebook.com/perlavisiontv", "publishedAt": "2020-11-08T19:08:00Z", "content": "Afortunadamente, Eta no toc\u00f3 territorio de Cienfuegos. Ni sus lluvias, ni sus vientos llegaron a esta ciudad, sin embargo no debemos descuidarnos.\r\nAs\u00ed lucen ahora algunas de nuestras calles y en el \u2026 [+964 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rcm.cu"}, "urlToImage": "http://www.rcm.cu/wp-content/uploads/2020/11/cienfuegos-sin-tormenta-eta-1024x768-1.jpg"}, {"description": "Con v\u00edtores por la unidad, finaliz\u00f3 en La Paz el acto de retorno de la democracia en Bolivia, con la asunci\u00f3n del presidente Luis Arce y el vicepresidente David Choquehuanca, con sendos discursos en los que aseguraron que se rectificar\u00e1 lo mal hecho y se avan\u2026", "title": "Bolivia vuelve a la democracia: Para poner fin al miedo - CubaS\u00cd", "url": "https://cubasi.cu/es/noticia/bolivia-vuelve-la-democracia-para-poner-fin-al-miedo", "author": null, "publishedAt": "2020-11-08T19:08:00Z", "content": "Con v\u00edtores por la unidad, finaliz\u00f3 en La Paz el acto de retorno de la democracia en Bolivia, con la asunci\u00f3n del presidente Luis Arce y el vicepresidente David Choquehuanca, con sendos discursos en \u2026 [+4675 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "urlToImage": "https://cubasi.cu/sites/default/files/emunz0sweaadso_.jpg"}, {"description": "Este 7 de noviembre varios de los principales medios de comunicaci\u00f3n en los Estados Unidos proyectaron la victoria del candidato dem\u00f3crata Joe Biden en", "title": "Presidente de Cuba se pronuncia sobre elecciones en Estados Unidos - Directorio Cubano", "url": "https://www.directoriocubano.info/panorama/presidente-de-cuba-se-pronuncia-sobre-elecciones-en-estados-unidos/", "author": "https://www.facebook.com/directoriocubano", "publishedAt": "2020-11-08T18:34:00Z", "content": "Este 7 de noviembre varios de los principales medios de comunicaci\u00f3n en los Estados Unidos proyectaron la victoria del candidato dem\u00f3crata Joe Biden en las elecciones presidenciales, al conseguir los\u2026 [+2700 chars]", "source": {"id": null, "name": "Directoriocubano.info"}, "urlToImage": "https://www.directoriocubano.info/wp-content/uploads/2020/11/Estados-unidos-cuba-1024x635.jpg"}, {"description": null, "title": "\u00bfEl MEJOR TV para PS5 y XBOX Series? LG OLED TV 65GX con HDMI 2.1 - clipset", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9cWJWNkhaNjQtQ2PSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-08T18:00:15Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "La tormenta tropical Eta toc\u00f3 tierra en la costa centro-sur de Cuba el domingo temprano y se prev\u00e9 que provoque una peligrosa marejada cicl\u00f3nica e inundaciones repentinas potencialmente mortales. | Mundo | CNN", "title": "La tormenta tropical Eta impacta la costa de Cuba - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/11/08/la-tormenta-tropical-eta-impacta-la-costa-de-cuba/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-08T17:47:00Z", "content": "Las im\u00e1genes de los estragos de Eta en Centroam\u00e9rica 0:58\r\n(CNN) \u2014 La tormenta tropical Eta toc\u00f3 tierra en la costa centro-sur de Cuba el domingo temprano y se prev\u00e9 que provoque una peligrosa mareja\u2026 [+6781 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/11/eta-domingo-cuba.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "Hay una ventana que se abre cada s\u00e1bado a las dos de la tarde. A trav\u00e9s de ella se ve el mundo exterior, o se escucha en im\u00e1genes la Ciudad Cubana de los Parques en su cotidiano latir, su gente, la vida de sus personajes, personas sencillas, como un testimoni\u2026", "title": "Una ventana en la ciudad cubana de los parques - Uni\u00f3n de Periodistas de Cuba", "url": "https://www.cubaperiodistas.cu/index.php/2020/11/una-ventana-en-la-ciudad-cubana-de-los-parques/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-08T17:03:00Z", "content": "Ten\u00eda deseos de hacer un programa en el que empezaran a aparecer la gente contempor\u00e1nea. Conservar la vida com\u00fan de las personas que conocemos, conservar los hechos que tradicionalmente no aparecen e\u2026 [+7756 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubaperiodistas.cu"}, "urlToImage": "https://www.cubaperiodistas.cu/wp-content/uploads/2020/11/holgu\u00edn1.jpg"}, {"description": "El reconocido actor cubano Max \u00c1lvarez, con una relevante carrera en la televisi\u00f3n, la radio, el cine y el teatro, falleci\u00f3 a causa de complicaciones card\u00edacas mientras era atendido en el capitalino Hospital Hermanos Ameijeiras.", "title": "Falleci\u00f3 en La Habana el actor Max \u00c1lvarez - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/11/08/fallecio-en-la-habana-el-actor-max-alvarez/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-08T17:00:34Z", "content": "Uno de sus \u00faltimos trabajos para el s\u00e9ptimo arte fue en el largometraje Habana Selfies, de Arturo Santana. Foto tomada de redes sociales.\r\nEl reconocido actor cubano Max \u00c1lvarez, con una relevante ca\u2026 [+1299 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/11/actor-max-alvarez-300.jpg"}, {"description": "En esta jornada se analizaron 527 pruebas de PCR. (Foto: Yoan P\u00e9rez/ Escambray) Como un mazazo; m\u00e1s bien, una certidumbre para disipar cualquier sospecha esperanzadora. Porque, aunque respecto a la CO", "title": "COVID-19 en Sancti Sp\u00edritus: Se confirman cinco nuevos contagios (+infograf\u00eda y relaci\u00f3n de pacientes) - Escambray", "url": "http://www.escambray.cu/2020/covid-19-en-sancti-spiritus-se-confirman-cinco-nuevos-contagios/", "author": "Dayamis Sotolongo", "publishedAt": "2020-11-08T16:53:00Z", "content": "En esta jornada se analizaron 527 pruebas de PCR. (Foto: Yoan P\u00e9rez/ Escambray)\r\nComo un mazazo; m\u00e1s bien, una certidumbre para disipar cualquier sospecha esperanzadora. Porque, aunque respecto a la \u2026 [+3937 chars]", "source": {"id": null, "name": "Escambray.cu"}, "urlToImage": "http://www.escambray.cu/wp-content/uploads/2020/11/pcr-en-sancti-spiritus.jpg-2-660x330.jpg"}, {"description": "Washington, 8 nov (Prensa Latina) El impulso del presidente Donald Trump para que la Corte Suprema de Estados Unidos garantice su reelecci\u00f3n enfrenta hoy serios obst\u00e1culos, tanto legales como pr\u00e1cticos, aseguran analistas.", "title": "Corte Suprema puede frenar impulso de Trump en reelecci\u00f3n - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-11-08T16:03:25Z", "content": "Washington, 8 nov (Prensa Latina) El impulso del presidente Donald Trump para que la Corte Suprema de Estados Unidos garantice su reelecci\u00f3n enfrenta hoy serios obst\u00e1culos, tanto legales como pr\u00e1ctic\u2026 [+3264 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/noviembre/07/0-corte.jpg"}, {"description": "", "title": "Claudio Bravo se pronuncia sobre Marc-Andr\u00e9 ter Stegen - Fichajes.com", "url": "https://www.fichajes.com/a7298327120103326791-claudio-bravo-se-pronuncia-sobre-marc-andre-ter-stegen", "author": "Pedro Parra", "publishedAt": "2020-11-08T15:24:23Z", "content": "El FC Barcelona super\u00f3 con claridad al Real Betis en el Camp Nou, si bien es cierto que los cul\u00e9s volvieron a evidenciar serios problemas en la retaguardia a la hora de frenar los contragolpes del co\u2026 [+649 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fichajes.com"}, "urlToImage": "https://assets-es.imgfoot.com/media/cache/1200x675/claudio-bravo2021.jpg"}, {"description": "El Centro Nacional de Huracanes emiti\u00f3 el aviso este domingo en la ma\u00f1ana, pues se espera que Eta alcance la categor\u00eda de hurac\u00e1n 1, con vientos de 74 mph sobre los Cayos de Florida. Mientras tanto este domingo se intensifican los vientos en el sur de Florida\u2026", "title": "Tormenta tropical Eta podr\u00eda convertirse en hurac\u00e1n al salir de Cuba - Univision 23 Miami", "url": "https://www.univision.com/local/miami-wltv/aviso-de-huracan-para-los-cayos-con-la-llegada-de-eta-al-sur-de-florida", "author": "Univision", "publishedAt": "2020-11-08T14:37:00Z", "content": "El Centro Nacional de Huracanes emiti\u00f3 un aviso de hurac\u00e1n, pues se espera que Eta se convierta en hurac\u00e1n al llegar a los Cayos de Florida.\r\nAunque la posibilidad es m\u00edmina, es por las caracter\u00edstic\u2026 [+772 chars]", "source": {"id": null, "name": "Univision.com"}, "urlToImage": "https://st1.uvnimg.com/dims4/default/100e989/2147483647/thumbnail/1240x698/quality/75/?url=http%3A%2F%2Fuvn-brightspot.s3.amazonaws.com%2F74%2F35%2F2de1322e41218f7d19a528eab7c0%2Fe873d46613514da19918fdb5e7e55f64"}, {"description": "A casi tres meses de esa noticia, son algunos los cambios que se deber\u00e1n hacer para que diciembre huela a cine y se aleje de picos y contagios innecesarios.Habr\u00e1 Festival, y lo habr\u00e1 en dos dosis, adelanta en entrevista exclusiva el presidente del evento, Iv\u00e1\u2026", "title": "Iv\u00e1n Giroud: \u201chac\u00edamos el Festival presencial o no lo hac\u00edamos\u201d - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/especiales/2020/11/08/ivan-giroud-haciamos-el-festival-presencial-o-no-lo-haciamos/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-08T14:13:29Z", "content": "\"Consideramos m\u00e1s prudente realizar el Festival en dos momentos, dos dosis: uno en diciembre y otro en marzo\", afirma Iv\u00e1n Giroud. Foto: habanafilmfestival.com\r\nHabemus Festival, fue una de las frase\u2026 [+9690 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/11/ivan-entrevista-web-2020-1024x576-1.jpg"}, {"description": "Los reguladores frenan su salida a Bolsa por el riesgo de desestabilizar el sistema financiero", "title": "Ant, el gigante \u2018fintech\u2019 que asusta a los mandatarios chinos - Cinco D\u00edas", "url": "https://cincodias.elpais.com/cincodias/2020/11/06/mercados/1604669591_475213.html", "author": "Luis Aparicio", "publishedAt": "2020-11-08T12:59:59Z", "content": "\u00bfY si Amazon, Apple o Google se pusieran a dar pr\u00e9stamos al consumo a sus clientes, ofrecer fondos de inversi\u00f3n o seguros de salud y liderasen el pago en el comercio electr\u00f3nico? Esta hip\u00f3tesis ha pr\u2026 [+4709 chars]", "source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "urlToImage": "https://d500.epimg.net/cincodias/imagenes/2020/11/06/mercados/1604669591_475213_1604669802_rrss_normal.jpg"}, {"description": "Una nueva investigaci\u00f3n que utiliza datos del telescopio espacial Kepler estima que podr\u00eda haber hasta 300 millones de planetas potencialmente habitables en nuestra galaxia.Algunos, incluso, podr\u00edan estar bastante cerca, probablemente dentro de los 30 a\u00f1os lu\u2026", "title": "La NASA cree que existen 300 millones de planetas habitables en nuestra galaxia - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/internacional/nasa-cree-existen-300-millones-planetas-habitables-galaxia_0_ChQHMmkw_.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-11-08T12:44:48Z", "content": "Una nueva investigaci\u00f3n que utiliza datos del telescopio espacial Kepler estima que podr\u00eda haber hasta 300 millones de planetas potencialmente habitables en nuestra galaxia.\r\nAlgunos, incluso, podr\u00eda\u2026 [+3773 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/06/07/la-nasa-cree-que-exiten___S-gnw-uqz_1200x630__1.jpg"}, {"description": "El espa\u00f1ol Ra\u00fal Fern\u00e1ndez (KTM) consigui\u00f3 su primera victoria en grandes premios al imponerse este domingo en la carrera de Moto3 en el circuito 'Ricardo Tormo' de Cheste y asegur\u00f3 que era algo...", "title": "Ra\u00fal Fern\u00e1ndez: \u201cEs incre\u00edble, hemos trabajado mucho para esto\u201d - Mundo Deportivo", "url": "https://www.mundodeportivo.com/motor/motogp/20201108/49319483621/raul-fernandez-es-increible-hemos-trabajado-mucho-para-esto.html", "author": "MundoDeportivo.com", "publishedAt": "2020-11-08T11:37:29Z", "content": "El espa\u00f1ol Ra\u00fal Fern\u00e1ndez (KTM) consigui\u00f3 su primera victoria en grandes premios al imponerse este domingo en la carrera de Moto3 en el circuito \"Ricardo Tormo\" de Cheste y asegur\u00f3 que era algo \"incr\u2026 [+2546 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mundodeportivo.com"}, "urlToImage": "https://www.mundodeportivo.com/r/GODO/MD/p7/Motor/Imagenes/2020/11/08/Recortada/20201108-637404332892473309_20201108120108-kkRD--980x554@MundoDeportivo-Web.jpg"}, {"description": "Revise el mercado de F\u00e1rmaco para el trastorno por d\u00e9ficit de atenci\u00f3n con hiperactividad (TDAH) global y regional para 2030. La investigaci\u00f3n de la industria \u2026", "title": "F\u00e1rmaco para el trastorno por d\u00e9ficit de atenci\u00f3n con hiperactividad (TDAH) Perspectiva del mercado por descripci\u00f3n general del producto, aplicaci\u00f3n y regiones 2030 - Mundo Ciruja", "url": "http://mundociruja.com/farmaco-para-el-trastorno-por-deficit-de-atencion-con-hiperactividad-tdah-market-insight-report-forecast-2030/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-08T10:46:00Z", "content": "Revise el mercado de F\u00e1rmaco para el trastorno por d\u00e9ficit de atenci\u00f3n con hiperactividad (TDAH) global y regional para 2030. La investigaci\u00f3n de la industria de F\u00e1rmaco para el trastorno por d\u00e9ficit\u2026 [+6119 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mundociruja.com"}, "urlToImage": null}, {"description": "Eta se acerca a la costa sur central de Cuba", "title": "Aviso de Cicl\u00f3n Tropical No. 22 sobre la Tormenta Tropical Eta - ACN DIGITAL", "url": "http://www.acn.cu/cuba/72403-aviso-de-ciclon-tropical-no-22-sobre-la-tormenta-tropical-eta", "author": "Agencia Cubana de Noticias", "publishedAt": "2020-11-08T08:00:03Z", "content": "La Habana, 8 nov (ACN) Durante las \u00faltimas horas la tormenta tropical Eta ha mostrado poco cambio en intensidad, con vientos m\u00e1ximos sostenidos de 100 kil\u00f3metros por hora, con rachas superiores, y su\u2026 [+2835 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.acn.cu"}, "urlToImage": "http://www.acn.cu/images/2020/NOVIEMBRE/cono.jpg"}, {"description": "Una investigaci\u00f3n asegura que hubo un tiempo donde exist\u00eda otro planeta en nuestro Sistema Solar, una especie de gigante de hielo situado entre Saturno y Urano.", "title": "Investigadores descubren que hubo otro planeta en nuestro Sistema Solar - ComputerHoy", "url": "https://computerhoy.com/noticias/life/investigadores-descubren-hubo-otro-planeta-sistema-solar-751399", "author": "David Hern\u00e1ndez", "publishedAt": "2020-11-08T06:01:22Z", "content": "Gracias a distintas simulaciones por ordenador, cient\u00edficos han llegado a la conclusi\u00f3n de que en la formaci\u00f3n inicial de nuestro Sistema Solar hab\u00eda un noveno planeta, que posteriormente fue expulsa\u2026 [+2275 chars]", "source": {"id": null, "name": "Computerhoy.com"}, "urlToImage": "https://cdn.computerhoy.com/sites/navi.axelspringer.es/public/styles/1200/public/media/image/2020/11/sistema-solar-2127957.jpg?itok=3XA5zxCb"}], "totalResults": 30}