{"status": "ok", "articles": [{"description": "4 de junio de 2020, 18:34\r\nGinebra, 4 jun (Prensa Latina) El secretario general de Naciones Unidas, Antonio Guterres, pidi\u00f3 hoy que cuando se logre una vacuna contra la Covid-19, ella sea accesible a todos, mientras la enfermedad avanza en el mundo con m\u00e1s de\u2026", "title": "Piden vacuna accesible a todos mientras Covid-19 avanza en el mundo - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T22:34:00Z", "content": "4 de junio de 2020, 18:34\r\nGinebra, 4 jun (Prensa Latina) El secretario general de Naciones Unidas, Antonio Guterres, pidi\u00f3 hoy que cuando se logre una vacuna contra la Covid-19, ella sea accesible a\u2026 [+2027 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/junio/04/Guterres.jpg"}, {"description": "M\u00e1s de 70 organizaciones sindicales, pol\u00edticas y sociales de Europa y Am\u00e9rica Latina han solicitado la entrega de este premio a los trabajadores cubanos de la salud.", "title": "Periodistas dominicanos piden Nobel de Paz para m\u00e9dicos cubanos - teleSUR TV", "url": "https://www.telesurtv.net/news/periodistas-dominicanos-piden-nobel-paz-medicos-cubanos-20200604-0051.html", "author": "teleSUR - jeq - EVC", "publishedAt": "2020-06-04T22:16:48Z", "content": "La Uni\u00f3n Dominicana de Periodistas por la Paz (UDPP) se sum\u00f3 este jueves a la solicitud de otras organizaciones e instituciones del mundo para pedir que el Premio Nobel de la Paz de este a\u00f1o sea entr\u2026 [+1037 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telesurtv.net"}, "urlToImage": "https://www.telesurtv.net/__export/1591308455127/sites/telesur/img/2020/06/04/medicos-cubanos.png_1810791533.png"}, {"description": "La Habana, 4 jun (EFE).- El pianista Harold L\u00f3pez-Nussa y el cantante Randy Malcom, del d\u00fao Gente de Zona, acortan la brecha entre el culto jazz y el pol\u00e9mic...", "title": "JazzT\u00f3n, el arriesgado ritmo que rompe la brecha entre el jazz y el pol\u00e9mico reguet\u00f3n - AGENCIA EFE", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=TLNabeJLO2w", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T21:11:52Z", "content": "La Habana, 4 jun (EFE).- El pianista Harold L\u00f3pez-Nussa y el cantante Randy Malcom, del d\u00fao Gente de Zona, acortan la brecha entre el culto jazz y el pol\u00e9mico reguet\u00f3n con JazzT\u00f3n, una improbable col\u2026 [+288 chars]", "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/TLNabeJLO2w/hqdefault.jpg"}, {"description": "La ciudad celebr\u00f3 este 4 de junio su fecha fundacional sin abandonar las medidas dispuestas para el enfrentamiento a la pandemia", "title": "Los 506 de Sancti Sp\u00edritus no pasaron por debajo de la mesa - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": "Juan Antonio Borrego", "publishedAt": "2020-06-04T21:06:00Z", "content": "Aunque no hubo bullicios, ni serenatas, ni congas en la calle, ni se pudo empinar el codo como gusta hacer a los espirituanos en ocasi\u00f3n de la fiesta fundacional de la ciudad cabecera, el cumplea\u00f1os \u2026 [+2453 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/06/medium/f0170839.jpg"}, {"description": "El Gobierno de Trump ha incluido a Fincimex, corporaci\u00f3n financiera  a trav\u00e9s de la que miles de cubanoamericanos env\u00edan dinero a sus familias, en la lista negra como patrocinador del terrorismo\u201d", "title": "EE UU golpea el sistema de env\u00edo de remesas a Cuba en medio de la crisis econ\u00f3mica por el coronavirus - EL PA\u00cdS", "url": "https://elpais.com/economia/2020-06-04/ee-uu-golpea-el-sistema-de-envio-de-remesas-a-cuba-en-medio-de-la-crisis-economica-por-el-coronavirus.html", "author": "Mauricio Vicent", "publishedAt": "2020-06-04T21:02:00Z", "content": "Varias personas hacen compras en un mercado agropecuario, esta semana en La Habana (Cuba).Ernesto Mastrascusa / EFE\r\nDice el dicho que siempre que llueve escampa. Pero cuando se trata de la Administr\u2026 [+4852 chars]", "source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "urlToImage": "https://imagenes.elpais.com/resizer/uGgYRYFIVqi83MaBvsMJu5fZ9qs=/1000x0/filters:focal(1555x705:1565x715)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/YGQLA6RAUZHLJJ5XNBFDEOCPZQ.aspx"}, {"description": "El presidente de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, tild\u00f3 de inmoral, prepotente y perverso al gobierno de Estados Unidos, por su escalada de hostilidad contra el pueblo de la naci\u00f3n caribe\u00f1a.\r \r\"El gobierno imperial aplica nuevas sanciones que afectan al pueb\u2026", "title": "Presidente de Cuba tilda de inmoral y prepotente a gobierno de EE.UU. (+Video) - Radio Cubana", "url": "http://www.radiocubana.cu/noticias-de-la-radio-cubana/68-noticias-nacionales/28971-presidente-de-cuba-tilda-de-inmoral-y-prepotente-a-gobierno-de-ee-uu", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T20:18:43Z", "content": "El presidente de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, tild\u00f3 de inmoral, prepotente y perverso al gobierno de Estados Unidos, por su escalada de hostilidad contra el pueblo de la naci\u00f3n caribe\u00f1a.\r\n\"El go\u2026 [+2442 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiocubana.cu"}, "urlToImage": "http://www.radiocubana.cu/images/dsh-miguel-diaz-canel04.jpg"}, {"description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "title": "Recuerdan en Cuba natalicio de Faustino Oramas, Rey del Doble Sentido - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T18:36:00Z", "content": "Washington, 4 jun (Prensa Latina) Como si fueran pocos los frentes abiertos por el presidente de Estados Unidos, Donald Trump, hoy agrega otro, las diferencias con su actual secretario de Defensa Mar\u2026 [+49 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png"}, {"description": "Por Fidel Alejandro Manzanares *Camag\u00fcey, Cuba (Prensa Latina) En junio de 1980 el l\u00edder de la Revoluci\u00f3n cubana, Fidel Castro, inaugur\u00f3 en Camag\u00fcey el Instituto Superior de Medicina, para garantizar que el futuro del pa\u00eds fuese en base a las ciencias.", "title": "Cuba: Universidad M\u00e9dica en Camag\u00fcey, 40 a\u00f1os por la salud universal - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T18:33:15Z", "content": "Por Fidel Alejandro Manzanares *\r\nCamag\u00fcey, Cuba (Prensa Latina) En junio de 1980 el l\u00edder de la Revoluci\u00f3n cubana, Fidel Castro, inaugur\u00f3 en Camag\u00fcey el Instituto Superior de Medicina, para garantiz\u2026 [+3889 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/junio/04/Uni-CienciasMedicas.jpg"}, {"description": "Al cierre del d\u00eda de ayer, 3 de junio, se encuentran ingresados en hospitales 527 pacientes, sospechosos 325 y confirmados 195. Vigilancia en la atenci\u00f3n primaria de salud mil 955.", "title": "Cuba suma 12 casos positivos a la Covid-19 para un acumulado de 2119 - Peri\u00f3dico 26", "url": "http://www.periodico26.cu/index.php/es/de-cuba-2/3742-cuba-suma-12-casos-positivos-a-la-covid-19-para-un-acumulado-de-2119", "author": "Ministerio de Salud P\u00fablica", "publishedAt": "2020-06-04T18:14:28Z", "content": "Los 12 casos confirmados fueron cubanos. De ellos el 100% fueron contactos de casos confirmados\r\nAl cierre del d\u00eda de ayer, 3 de junio, se encuentran ingresados en hospitales 527 pacientes, sospechos\u2026 [+6081 chars]", "source": {"id": null, "name": "Periodico26.cu"}, "urlToImage": "http://www.periodico26.cu/images/covid-19-2/covid67165.jpg"}, {"description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "title": "Identifican m\u00e1s de dos mil protoestrellas por inteligencia artificial - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T17:08:01Z", "content": "Washington, 4 jun (Prensa Latina) Como si fueran pocos los frentes abiertos por el presidente de Estados Unidos, Donald Trump, hoy agrega otro, las diferencias con su actual secretario de Defensa Mar\u2026 [+49 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png"}, {"description": "#Cuba: Desde #D\u00edazCanel hasta #KimJongUn, as\u00ed han sido las felicitaciones por el cumplea\u00f1os del general.", "title": "La prensa oficial recoge los 89 de Ra\u00fal Castro, de 'eterno joven rebelde' hasta... \u00bf'comandante'? - Diario de Cuba", "url": "https://diariodecuba.com/cuba/1591281901_22766.html", "author": "DDC", "publishedAt": "2020-06-04T14:52:26Z", "content": "La prensa oficial en sus principales medios y la c\u00fapula gobernante en redes sociales dedicaron mensajes de felicitaci\u00f3n al general Ra\u00fal Castro por su cumplea\u00f1os 89 este 3 de junio.\r\nGranma, el \u00f3rgano\u2026 [+3409 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diariodecuba.com"}, "urlToImage": "https://diariodecuba.com/sites/default/files/images/2020-06/raulcastro0620granma.jpg"}, {"description": "En medio de una delicada situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica, los encargados del cultivo del caf\u00e9, el cacao y el coco en Cuba han redoblado esfuerzos para tributar con mejores resultados tanto al consumo nacional, como a la liquidez de divisas que genera la venta en el \u2026", "title": "Obtienen buenos resultados producciones de caf\u00e9, cacao y coco en Cuba - ACN DIGITAL", "url": "http://www.acn.cu/economia/65693-obtienen-buenos-resultados-producciones-de-cafe-cacao-y-coco-en-cuba", "author": "Agencia Cubana de Noticias", "publishedAt": "2020-06-04T14:33:28Z", "content": "La Habana, 4 jun (ACN) En medio de una delicada situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica, los encargados del cultivo del caf\u00e9, el cacao y el coco en Cuba han redoblado esfuerzos para tributar con mejores resultados \u2026 [+2930 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.acn.cu"}, "urlToImage": "http://www.acn.cu/images/2019/Noviembre/1128-CAF\u00c9_01.jpg"}, {"description": "Canal oficial en YouTube del Ministerio de Relaciones Exteriores de la Rep\u00fablica de Cuba (MINREX).", "title": "Conferencia de prensa de actualizaci\u00f3n sobre la COVID-19 en Cuba (4 de junio) - cubaminrex cu", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=K5VJo2ISDxA", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T14:25:14Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/K5VJo2ISDxA/maxresdefault.jpg"}, {"description": "\u00d3rgano Oficial del Comit\u00e9 Central del Partido Comunista de Cuba. Fundado el 3 de octubre de 1965. Actualizaci\u00f3n de noticias 24 horas.", "title": "Ballet Nacional de Cuba distinguido con el Premio Anual de la Cr\u00edtica de Artes Esc\u00e9nicas de Catalu\u00f1a - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T14:06:00Z", "content": "Los 12 casos confirmados fueron cubanos. De ellos el 100% fueron contactos de casos confirmados\r\n0 COMENTARIOS\r\nEl Festival de Cannes public\u00f3 su Selecci\u00f3n Oficial cinematogr\u00e1fica de este a\u00f1o. De las\u00a0\u2026 [+6042 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//static/img/logo-facebook.jpg"}, {"description": "Radio Florida, radio cubana, noticias de Florida, Camaguey, Cuba y el Mundo. Ofrece informaci\ufffdn del pa\ufffds y el resto del mundo en soportes tales como texto, imagen, audio y video.", "title": "La Cruz confirma aspiraci\u00f3n de reinar en boxeo de Tokio - Radio Florida, Noticias y Actualidades de Florida", "url": "http://www.radioflorida.icrt.cu/deportes/27394-la-cruz-confirma-aspiracion-de-reinar-en-boxeo-de-tokio", "author": "Redacci\u00f3n Digital Radio Florida", "publishedAt": "2020-06-04T13:44:13Z", "content": "Detalles\r\nCategor\u00eda: Deportivas\r\nPublicado: Jueves, 04 Junio 2020 09:29\r\nEscrito por Redacci\u00f3n Digital Radio Florida\r\nVisto: 115\r\nLa Habana, 4 jun.- El cubano Julio C\u00e9sar La Cruz ratific\u00f3 sus aspirac\u2026 [+1489 chars]", "source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "urlToImage": null}, {"description": "El Reino Unido acoge hoy una cumbre mundial sobre vacunas, cuyo objetivo principal ser\u00e1 recaudar siete mil 400 millones de d\u00f3lares para financiar el programa de inmunizaci\u00f3n de la Alianza para la Vacunaci\u00f3n (GAVI).En el evento, que se desarrollar\u00e1 me", "title": "Reino Unido acoge conferencia mundial sobre vacunas - Peri\u00f3dico Guerrillero", "url": "http://www.guerrillero.cu/reino-unido-acoge-conferencia-mundial-sobre-vacunas/", "author": "Prensa Latina", "publishedAt": "2020-06-04T13:30:00Z", "content": "El Reino Unido acoge hoy una cumbre mundial sobre vacunas, cuyo objetivo principal ser\u00e1 recaudar siete mil 400 millones de d\u00f3lares para financiar el programa de inmunizaci\u00f3n de la Alianza para la Vac\u2026 [+1747 chars]", "source": {"id": null, "name": "Guerrillero.cu"}, "urlToImage": "http://www.guerrillero.cu/wp-content/uploads/2020/06/uk-GAVI-conferencia.jpg"}, {"description": "Trabajadores del turismo que habitualmente\u00a0laboran en el destino Jardines del Rey se insertan actualmente en diversas\u00a0actividades de apoyo a la econom\u00eda mientras duran las medidas de excepci\u00f3n.", "title": "Diario online de Ciego de \u00c1vila - Trabajadores del turismo avile\u00f1o apoyan labores econ\u00f3micas - Invasor", "url": "http://www.invasor.cu/es/secciones/sociedad/trabajadores-del-turismo-avileno-apoyan-abores-economicas", "author": "Magalys Zamora Morej\u00f3n (ACN)", "publishedAt": "2020-06-04T13:28:00Z", "content": "Trabajadores del turismo que habitualmente\u00a0laboran en el destino Jardines del Rey se insertan actualmente en diversas\u00a0actividades de apoyo a la econom\u00eda mientras duran las medidas de excepci\u00f3n\u00a0por la\u2026 [+2809 chars]", "source": {"id": null, "name": "Invasor.cu"}, "urlToImage": "http://www.invasor.cu/images/invasor/articles/2020/06/04/04/intro-trabajadores-turismo-ciego-de-avila.jpg"}, {"description": "El Presidente de la Rep\u00fablica, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, envi\u00f3 este mi\u00e9rcoles una felicitaci\u00f3n a nuestros profesionales de la enfermer\u00eda, al conmemorarse en esta jornada el D\u00eda de la Enfermer\u00eda Cubana, y ser parte esencial de la batalla contra la e", "title": "Es la Salud cubana baluarte en el enfrentamiento a la COVID-19 - Radio Guam\u00e1", "url": "http://www.rguama.icrt.cu/es-la-salud-cubana-baluarte-en-el-enfrentamiento-a-la-covid-19/", "author": "Cubadebate", "publishedAt": "2020-06-04T12:10:00Z", "content": "El Presidente de la Rep\u00fablica, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, envi\u00f3 este mi\u00e9rcoles una felicitaci\u00f3n a nuestros profesionales de la enfermer\u00eda, al conmemorarse en esta jornada el D\u00eda de la Enfermer\u00eda Cub\u2026 [+5615 chars]", "source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "urlToImage": "http://www.rguama.icrt.cu/wp-content/uploads/2020/06/Reuni\u00f3n-Coronavirus-03-06-2020-4-580x330-1.jpg"}, {"description": "Roberto Garc\u00eda Pantoja se convirti\u00f3 este mi\u00e9rcoles en el \u00fanico avanzado entre los cuatro cubanos con presencia en la continuaci\u00f3n del I Iberoamericano Online de Ajedrez, que desarrolla por estos d\u00edas su fase de 64 jugadores en la plataforma digital Chess24. G\u2026", "title": "Un solo avance cubano en Iberoamericano Online de Ajedrez - CubaS\u00cd", "url": "http://cubasi.cu/es/noticia/un-solo-avance-cubano-en-iberoamericano-online-de-ajedrez", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T09:46:21Z", "content": "Roberto\u00a0 Garc\u00eda Pantoja se convirti\u00f3 este mi\u00e9rcoles en el \u00fanico avanzado entre los cuatro cubanos con presencia en la continuaci\u00f3n del I Iberoamericano Online de Ajedrez, que desarrolla por estos d\u00eda\u2026 [+1976 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "urlToImage": "http://cubasi.cu/sites/default/files/20-_roberto_garcia_pantoja.jpg"}, {"description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "title": "Descubren manchas magn\u00e9ticas en estrellas desde telescopio en Chile - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T06:37:39Z", "content": "Por Edilberto F. M\u00e9ndez *\r\nSanto Domingo (Prensa Latina) Las elecciones presidenciales y parlamentarias en la Rep\u00fablica Dominicana que se efectuar\u00e1n en medio de la pandemia del coronavirus SARS-Cov-2\u2026 [+51 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png"}], "totalResults": 30}