{"status": "ok", "articles": [{"description": "Esta central provincia, en fase de transmisi\u00f3n aut\u00f3ctona limitada, comienza a ver hoy una reducci\u00f3n de los casos con la Covid-19 como parte de las extremas medidas sanitarias y de aislamiento social aplicadas en el territorio.", "title": "Avanza lucha contra la Covid-19 en Sancti Sp\u00edritus - Radio Sancti Sp\u00edritus", "url": "http://www.radiosanctispiritus.cu/es/2020/10/avanza-lucha-contra-la-covid-19-en-sancti-spiritus/", "author": "Prensa Latina", "publishedAt": "2020-10-26T22:20:08Z", "content": "Esta central provincia, en fase de transmisi\u00f3n aut\u00f3ctona limitada, comienza a ver hoy una reducci\u00f3n de los casos con la Covid-19 como parte de las extremas medidas sanitarias y de aislamiento social \u2026 [+1702 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiosanctispiritus.cu"}, "urlToImage": "http://www.radiosanctispiritus.cu/es/wp-content/uploads/2020/10/y-covis-ss.jpg"}, {"description": "La celebraci\u00f3n de Halloween de 2020 va a ser, cuanto menos, peculiar. Por suerte, hay toda una variedad de eventos y celebraciones para no privarnos de ese...", "title": "\u00a1Truco o trato! Los 13 mejores eventos de videojuego para celebrar Halloween y otros 20 eventos a los que... - Vida Extra", "url": "https://www.vidaextra.com/listas/truco-trato-13-mejores-eventos-videojuego-para-celebrar-halloween-otros-19-eventos-a-que-tambien-estas-invitado", "author": "Frankie MB", "publishedAt": "2020-10-26T21:51:00Z", "content": "La celebraci\u00f3n de Halloween de 2020 va a ser, cuanto menos, peculiar. Por suerte, hay toda una variedad de eventos y celebraciones para no privarnos de ese toque de terror y el extra de calabazas a t\u2026 [+11894 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vida Extra"}, "urlToImage": "https://i.blogs.es/d56d9f/halloween11/840_560.jpeg"}, {"description": "La a\u00f1orada reforma salarial en Cuba llegar\u00e1 como parte del proceso de ordenamiento monetario al que se encamina el pa\u00eds. Reacomodar los eslabones de una pir\u00e1mide durante mucho tiempo invertida es el prop\u00f3sito de una medida que tambi\u00e9n incluye cambios en las p\u2026", "title": "Re-formar el salario en Cuba: Pir\u00e1mides, canastas y la necesidad de trabajar - Trabajadores de Cuba", "url": "http://www.trabajadores.cu/20201026/re-formar-el-salario-en-cuba-piramides-canastas-y-la-necesidad-de-trabajar/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-10-26T21:30:00Z", "content": "La a\u00f1orada reforma salarial en Cuba llegar\u00e1 como parte del proceso de ordenamiento monetario al que se encamina el pa\u00eds. Reacomodar los eslabones de una pir\u00e1mide durante mucho tiempo invertida es el \u2026 [+16794 chars]", "source": {"id": null, "name": "Trabajadores.cu"}, "urlToImage": "http://www.trabajadores.cu/wp-content/uploads/2020/10/reforma-salarial-cuba-ilustracion-768x425.png"}, {"description": "", "title": "Tenis.-Carre\u00f1o y Verdasco avanzan a segunda ronda en Viena y Nur-Sultan - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/agencias/2020/10/26/tenis-carreno-y-verdasco-avanzan-a-segunda-ronda-en-viena-y-nur-sultan/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-26T21:06:30Z", "content": "MADRID, 26 (EUROPA PRESS)\r\nEl tenista espa\u00f1ol Pablo Carre\u00f1o ha avanzado este lunes a segunda ronda en el torneo de Viena, de categor\u00eda ATP 500 y disputado en pista dura, tras la retirada del franc\u00e9s \u2026 [+1301 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/pf/resources/images/fallback-promo-image.png?d=411"}, {"description": "Intervenci\u00f3n en la ceremonia virtual de inauguraci\u00f3n del Trig\u00e9simo Octavo Periodo de Sesiones de la CEPAL (Versiones Taquigr\u00e1ficas - Presidencia de la Rep\u00fablica) Excelent\u00edsimo se\u00f1or Carlos Alvarado Quesada, Presidente de la Rep\u00fablica de Costa Rica; Excelent\u00eds\u2026", "title": "D\u00edaz-Canel en la CEPAL: Ni el bloqueo, ni las campa\u00f1as difamatorias mellar\u00e1n la vocaci\u00f3n humanista de la Revoluci\u00f3n - CubaS\u00cd", "url": "https://cubasi.cu/es/noticia/diaz-canel-en-la-cepal-ni-el-bloqueo-ni-las-campanas-difamatorias-mellaran-la-vocacion", "author": null, "publishedAt": "2020-10-26T21:02:46Z", "content": "Intervenci\u00f3n en la ceremonia virtual de inauguraci\u00f3n del Trig\u00e9simo Octavo Periodo de Sesiones de la CEPAL\r\n(Versiones Taquigr\u00e1ficas - Presidencia de la Rep\u00fablica)\r\nExcelent\u00edsimo se\u00f1or Carlos Alvarado\u2026 [+8806 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "urlToImage": "https://cubasi.cu/sites/default/files/cepal_diaz.jpg"}, {"description": "La tormenta tropical Zeta se convirti\u00f3 en hurac\u00e1n este lunes rumbo a la Pen\u00ednsula de Yucat\u00e1n con vientos m\u00e1ximos sostenidos cerca 130 kil\u00f3metros por hora, aunque con r\u00e1fagas m\u00e1s fuertes, indic\u00f3 un bolet\u00edn especial del Centro Nacional de Huracanes (NHC) estado\u2026", "title": "Zeta ya es hurac\u00e1n; Cuba espera m\u00e1s lluvias - OnCubaNews", "url": "https://oncubanews.com/meteorologia/zeta-ya-es-huracan-cuba-espera-mas-lluvias/", "author": "Redacci\u00f3n OnCuba", "publishedAt": "2020-10-26T20:54:57Z", "content": "La tormenta tropical Zeta se convirti\u00f3 en hurac\u00e1n este lunes rumbo a la Pen\u00ednsula de Yucat\u00e1n con vientos m\u00e1ximos sostenidos cerca 130 kil\u00f3metros por hora, aunque con r\u00e1fagas m\u00e1s fuertes, indic\u00f3 un bo\u2026 [+2603 chars]", "source": {"id": null, "name": "Oncubanews.com"}, "urlToImage": "https://oncubanews.com/wp-content/uploads/2020/10/zeta-cono.png"}, {"description": "\u201cLa mayor amenaza para Estados Unidos ahora mismo, en el sentido de romper nuestra seguridad y nuestras alianzas, es Rusia\u201d, afirm\u00f3 el domingo \u00faltimo el candidato dem\u00f3crata a la presidencia de Estados Unidos, Joe Biden. Por su parte, el vocero del Kremlin, Dm\u2026", "title": "Joe Biden considera a Rusia una amenaza a la seguridad de Estados Unidos - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/10/26/joe-biden-considera-a-rusia-una-amenaza-a-la-seguridad-de-estados-unidos/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-26T20:47:30Z", "content": "El exvicepresidente Joe Biden. Foto: Getty Images.\r\nLa mayor amenaza para Estados Unidos ahora mismo, en el sentido de romper nuestra seguridad y nuestras alianzas, es Rusia, afirm\u00f3 el domingo \u00faltimo\u2026 [+1575 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/03/Joe-Biden.jpg"}, {"description": "La Habana, \u2013 Cuba report\u00f3 hoy 29 nuevos casos positivos en coronavirus SARS-CoV-2, seis mil 595 en total, ning\u00fan fallecido por COVID-19 y 31 altas m\u00e9dicas, con lo que el pa\u00eds acumula seis mil 29 recuperados, equivalente al 91, 4 por ciento. Los reci\u00e9n diagnos\u2026", "title": "Coronavirus en Cuba hoy: 29 nuevos casos, 31 altas m\u00e9dicas, sin fallecidos - La Demajagua", "url": "http://lademajagua.cu/coronavirus-cuba-hoy-29-nuevos-casos-31-altas-medicas-sin-fallecidos/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-26T20:20:33Z", "content": "FOTO/ ACN\r\nLa Habana, \u2013 Cuba report\u00f3 hoy 29 nuevos casos positivos en coronavirus SARS-CoV-2, seis mil 595 en total, ning\u00fan fallecido por COVID-19 y 31 altas m\u00e9dicas, con lo que el pa\u00eds acumula seis \u2026 [+10481 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lademajagua.cu"}, "urlToImage": "http://lademajagua.cu/wp-content/uploads/2020/10/0-26-parte-1-680x409.jpg"}, {"description": "Washington, \u2013 La Administraci\u00f3n Nacional de Aeron\u00e1utica y el Espacio de Estados Unidos (NASA) anunci\u00f3 hoy la existencia de mol\u00e9culas de agua en la Luna. En una videoconferencia, la instituci\u00f3n explic\u00f3 que en la superficie del sat\u00e9lite tambi\u00e9n encontraron pequ\u2026", "title": "Confirma la NASA existencia de agua en la Luna - La Demajagua", "url": "http://lademajagua.cu/confirma-la-nasa-existencia-agua-la-luna/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-26T20:15:21Z", "content": "Washington, \u2013 La Administraci\u00f3n Nacional de Aeron\u00e1utica y el Espacio de Estados Unidos (NASA) anunci\u00f3 hoy la existencia de mol\u00e9culas de agua en la Luna.\r\nEn una videoconferencia, la instituci\u00f3n expli\u2026 [+1584 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lademajagua.cu"}, "urlToImage": "http://lademajagua.cu/wp-content/uploads/2020/10/luna-680x383.jpg"}, {"description": "Es un honor servir a Cuba, asegur\u00f3 el presidente Miguel D\u00edaz-Canel durante la ceremonia de juramentaci\u00f3n de 20 nuevos diputados.", "title": "D\u00edaz-Canel: Es un honor servir a la Naci\u00f3n - Radio Reloj", "url": "http://www.radioreloj.cu/en-portada/diaz-canel-es-un-honor-servir-a-la-nacion/", "author": "Aydenis Ortega Che, Aydenis Ortega Che", "publishedAt": "2020-10-26T19:53:01Z", "content": "La Habana, Cuba. Es un honor servir a Cuba, asegur\u00f3 el presidente Miguel D\u00edaz-Canel durante la ceremonia de juramentaci\u00f3n de 20 nuevos diputados, quienes fueron presentados por el secretario del Cons\u2026 [+1644 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radioreloj.cu"}, "urlToImage": "http://www.radioreloj.cu/wp-content/uploads/2020/10/er_01_anpp__26_10_2020.jpg__830x600_q85_subject_location-1440994_subsampling-2.jpg"}, {"description": "Ernesto Santiesteban Vel\u00e1zquez, primer secretario del Partido en Holgu\u00edn fue uno de los 20 diputados reci\u00e9n elegidos, que tomaron posesi\u00f3n de sus cargos en las jornadas previas a la quinta Sesi\u00f3n Ordinaria de la Asamblea Nacional del Poder Popular en su IX Le\u2026", "title": "Toman posesi\u00f3n de sus cargos diputados reci\u00e9n electos - Ahora Cuba", "url": "http://www.ahora.cu/es/holguin/10148-toman-posesion-de-sus-cargos-diputados-recien-electos", "author": "Ania Fern\u00e1ndez Torres", "publishedAt": "2020-10-26T19:46:36Z", "content": "Copyright \u00a9 2000-2019 Peri\u00f3dico \u00a1ahora!. Se autoriza la reproducci\u00f3n de trabajos de nuestro sitio, siempre que sea de forma \u00edntegra y se acredite la fuente.\r\nCompatible con IE7, IE8, Firefox, Opera, \u2026 [+21 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ahora.cu"}, "urlToImage": "http://www.ahora.cu/images/stories/2020/Octubre/ernestodiputado2.jpg"}, {"description": "Por Rafael Calcines ArmasSantiago de Chile, 26 oct (Prensa Latina) Chile pasa hoy balance a la contundente victoria en las urnas del plebiscito del domingo, que marca el fin de una etapa para el pa\u00eds y abre un camino, nada expedito, para una nueva Constituci\u00f3\u2026", "title": "El d\u00eda despu\u00e9s, Chile pasa balance y mira al futuro - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-10-26T19:23:05Z", "content": "Por Rafael Calcines Armas\r\nSantiago de Chile, 26 oct (Prensa Latina) Chile pasa hoy balance a la contundente victoria en las urnas del plebiscito del domingo, que marca el fin de una etapa para el pa\u2026 [+4235 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/octubre/26/chile-plebiscito-triunfo4.jpg"}, {"description": "La Selecci\u00f3n Claro Panam\u00e1 vino a quedarse con la Vuelta a\u00a0 Guatemala y hoy lo demostr\u00f3 en la cuarta etapa, la contrarreloj, que se corri\u00f3 del puerto de Champerico hacia la calzada Centenario en la \u2026", "title": "Vuelta a Guatemala | Panam\u00e1 no suelta el liderato del giro nacional. Christofer Jurado vence a Manuel Rodas en la contrarreloj - Prensa Libre", "url": "https://www.prensalibre.com/deportes/deporte-nacional/vuelta-a-guatemala-panama-no-suelta-el-liderato-del-giro-nacional-christofer-jurado-vence-a-manuel-rodas-en-lacontrarreloj/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-26T19:10:00Z", "content": "La Selecci\u00f3n Claro Panam\u00e1 vino a quedarse con la Vuelta a\u00a0 Guatemala y hoy lo demostr\u00f3 en la cuarta etapa, la contrarreloj, que se corri\u00f3 del puerto de Champerico hacia la calzada Centenario en la ca\u2026 [+2476 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensalibre.com"}, "urlToImage": "https://www.prensalibre.com/wp-content/uploads/2020/10/eb40accb-2a3c-4870-a876-1e24259cc743.jpg?quality=82"}, {"description": "El presidente del Tribunal Departamental de Justicia de La Paz, Jorge Quino, inform\u00f3 este lunes sobre la decisi\u00f3n de dejar sin efecto la imputaci\u00f3n y orden de aprehensi\u00f3n contra el expresidente boliviano Evo Morales por delitos de terrorismo y sedici\u00f3n. Se de\u2026", "title": "Tribunal de La Paz deja sin efecto imputaci\u00f3n y orden de aprehensi\u00f3n contra Evo Morales - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/10/26/tribunal-de-la-paz-deja-sin-efecto-imputacion-y-orden-de-aprehension-contra-evo-morales/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-26T18:49:30Z", "content": "Evo Morales. Foto: Manuel Claure/Reuters.\r\nEl presidente del Tribunal Departamental de Justicia (TDJ) de La Paz, Jorge Quino, inform\u00f3 este lunes sobre la decisi\u00f3n de dejar sin efecto la imputaci\u00f3n y \u2026 [+2679 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2019/10/evo-morales-2.jpg"}, {"description": "La Academia de las Artes y Ciencias Cinematogr\u00e1ficas de la Argentina dio a conocer la lista de los que competir\u00e1n a los galardones por las pel\u00edculas estrenadas en el 2019", "title": "Todos los nominados a los Premios Sur, lo mejor del cine nacional - infobae", "url": "https://www.infobae.com/teleshow/infoshow/2020/10/26/todos-los-nominados-a-los-premios-sur-lo-mejor-del-cine-nacional/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-26T18:24:29Z", "content": "Las pel\u00edculas nominadas a los Premios Sur 2019\r\nEl Cuento de las Comadrejas, Las Buenas Intenciones, La Odisea de los Giles, Los Son\u00e1mbulos y Sue\u00f1o Florian\u00f3polis son las pel\u00edculas con mayor cantidad \u2026 [+5153 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/mklYhvGxlTe_pAA2zSw3EbScD4c=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/UO734HH3AZCZBI4HI4FCHGPSMA.jpg"}, {"description": "Reunidos en el Palacio de Convenciones de La Habana y en el resto de las capitales de provincia a trav\u00e9s de videoconferencia, los diputados de la Asamblea Nacional del Poder Popular analizaron hoy el proyecto de ley del Presidente y Vicepresidente de la Rep\u00fab\u2026", "title": "Analizan diputados cubanos proyecto de ley del Presidente y Vicepresidente de la Rep\u00fablica - CubaS\u00cd", "url": "https://cubasi.cu/es/noticia/analizan-diputados-cubanos-proyecto-de-ley-del-presidente-y-vicepresidente-de-la-republica", "author": null, "publishedAt": "2020-10-26T17:53:01Z", "content": "Reunidos en el Palacio de Convenciones de La Habana y en el resto de las capitales de provincia a trav\u00e9s de videoconferencia, los diputados de la Asamblea Nacional del Poder Popular analizaron hoy el\u2026 [+2344 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "urlToImage": "https://cubasi.cu/sites/default/files/parlamento-ariel_ley.jpg"}, {"description": "Las autoridades est\u00e1n esperanzadas en la reapertura, pero el viejo continente se est\u00e1 cerrando ante la \"segunda ola\" del coronavirus", "title": "Llegan a Varadero los primeros turistas de Europa, donde la pandemia se extiende - Diario 14ymedio", "url": "https://www.14ymedio.com/cuba/Llegan-Varadero-Europa-pandemia-extiende_0_2973902587.html", "author": "", "publishedAt": "2020-10-26T17:32:25Z", "content": "Eran las cuatro de la tarde de este domingo cuando el aeropuerto Juan Gualberto G\u00f3mez de Varadero acog\u00eda el primer vuelo tur\u00edstico desde que a finales de marzo se decret\u00f3 el cierre de fronteras por l\u2026 [+5811 chars]", "source": {"id": null, "name": "14ymedio.com"}, "urlToImage": "https://www.14ymedio.com/cuba/Varadero_CYMIMA20200706_0009_15.jpg"}, {"description": "La Asociaci\u00f3n de Cubanos Residentes en Kazajst\u00e1n rechaz\u00f3 hoy el genocida bloqueo econ\u00f3mico, comercial y financiero de Estados Unidos contra la Isla, arreciado por la administraci\u00f3n de Donald Trump, indicaron fuentes diplom\u00e1ticas.", "title": "Rechazan en Kazajst\u00e1n genocida bloqueo de EE.UU. contra Cuba - Radio \u00c1ngulo", "url": "http://www.radioangulo.cu/el-mundo/243485-rechazan-en-kazajstan-genocida-bloqueo-de-ee-uu-contra-cuba", "author": "Prensa Latina/Redacci\u00f3n", "publishedAt": "2020-10-26T17:21:55Z", "content": "La Asociaci\u00f3n de Cubanos Residentes en Kazajst\u00e1n rechaz\u00f3 hoy el genocida bloqueo econ\u00f3mico, comercial y financiero de Estados Unidos contra la Isla, arreciado por la administraci\u00f3n de Donald Trump, i\u2026 [+2033 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radioangulo.cu"}, "urlToImage": "http://www.radioangulo.cu/images/stories/2019/octubre/ilustraciones/bloqueo-cuba-usa-f-granmacu.jpg"}, {"description": null, "title": "Trump niega haber renunciado a la lucha contra el coronavirus - El Nuevo Herald", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiRGh0dHBzOi8vd3d3LmVsbnVldm9oZXJhbGQuY29tL3VsdGltYXMtbm90aWNpYXMvYXJ0aWNsZTI0NjcyNTkzMS5odG1s0gFEaHR0cHM6Ly9hbXAuZWxudWV2b2hlcmFsZC5jb20vdWx0aW1hcy1ub3RpY2lhcy9hcnRpY2xlMjQ2NzI1OTMxLmh0bWw?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-26T17:11:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Cuando el mundo atraviesa por una situaci\u00f3n in\u00e9dita, Carlos Acosta nos regala esta muestra de creatividad est\u00e9tica adaptada la realidad social al espect\u00e1culo del ballet.", "title": "Carlos Acosta y el Birmingham Royal Ballet a revolucionar en Londres - Noticias - Vistar Magazine", "url": "https://vistarmagazine.com/carlos-acosta-y-el-birmingham-royal-ballet-a-revolucionar-en-londres/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-26T15:57:02Z", "content": "El prestigioso bailar\u00edn y core\u00f3grafo, Carlos Acosta, estrenar\u00e1 en los pr\u00f3ximos d\u00edas una tendencia est\u00e9tica en el vestuario que podr\u00eda revolucionar el ballet internacional. \r\nCarlos Acosta. Foto: Inte\u2026 [+1546 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vistarmagazine.com"}, "urlToImage": "https://vistarmagazine.com/wp-content/uploads/2020/10/Carlos-acosta-facebook.jpg"}], "totalResults": 30}