{"status": "ok", "articles": [{"description": "Yankiel Mauris se convirti\u00f3 en el primer lanzador espirituano en llegar a seis triunfos. (Foto: Istvan Ojeda Bello) Con marcadores muy cerrados, definidos por una carrera en ambos casos, los Gallos le", "title": "60 SNB: Gallos ganan doble juego a Piratas de la Isla \u2013 Escambray - Escambray", "url": "http://www.escambray.cu/2020/60-snb-gallos-ganan-doble-juego-a-piratas-de-la-isla/", "author": "Elsa Ramos", "publishedAt": "2020-10-31T22:03:55Z", "content": "Yankiel Mauris se convirti\u00f3 en el primer lanzador espirituano en llegar a seis triunfos. (Foto: Istvan Ojeda Bello)\r\nCon marcadores muy cerrados, definidos por una carrera en ambos casos, los Gallos \u2026 [+2363 chars]", "source": {"id": null, "name": "Escambray.cu"}, "urlToImage": "http://www.escambray.cu/wp-content/uploads/2020/10/Yankiel-Mauris-1-foto-istvan-ojeda-bello-660x330.jpg"}, {"description": null, "title": "Participaci\u00f3n de mercado de Cintas adhesivas, tama\u00f1o 2020 Ingresos comerciales, crecimiento futuro, planes de tendencias, principales actores clave, oportunidades comerciales, impacto de COVID-19 en el an\u00e1lisis de la industria por pron\u00f3stico para 2024 - Radio Petrer 107,2 fm", "url": "https://radiopetrer.com/2020/10/31/participacion-de-mercado-de-cintas-adhesivas-tamano-2020-ingresos-comerciales-crecimiento-futuro-planes-de-tendencias-principales-actores-clave-oportunidades-comerciales-impacto-de-covid-19-en-e/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-31T21:40:48Z", "content": "El estudio del informe de investigaci\u00f3n de mercado global Cintas adhesivas se centra en aspectos importantes como el an\u00e1lisis en profundidad de los \u00faltimos desarrollos, el tama\u00f1o del mercado, el esta\u2026 [+11279 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiopetrer.com"}, "urlToImage": null}, {"description": "De igual forma, se extienden hasta el 30 de noviembre un grupo de medidas comerciales", "title": "Etecsa retoma ciclo de vida y el pago de los servicios nauta Hogar, l\u00edneas m\u00f3viles y telefon\u00eda b\u00e1sica - Juventud Rebelde", "url": "http://www.juventudrebelde.cu/cuba/2020-10-31/etecsa-retoma-ciclo-de-vida-y-el-pago-de-los-servicios-nauta-hogar-lineas-moviles-y-telefonia-basica", "author": null, "publishedAt": "2020-10-31T21:06:36Z", "content": "Desde el mes de marzo del 2020, Etecsa ha implementado varias acciones comerciales orientadas a facilitar el uso de los servicios b\u00e1sicos de telecomunicaciones y a promover el cumplimiento de las med\u2026 [+1276 chars]", "source": {"id": null, "name": "Juventudrebelde.cu"}, "urlToImage": "http://www.juventudrebelde.cu/thumbs/600x600/aspectRatio/images/news/2018/06/TPK0Bx_27-06-2018_12.06.34.000000.jpg"}, {"description": "31 de octubre de 2020,   16:59Washington, 31 oct (Prensa Latina) El candidato presidencial dem\u00f3crata, Joe Biden, manifest\u00f3 hoy que para el actual mandatario de Estados Unidos, el republicano Donald Trump, ya lleg\u00f3 la hora de hacer las maletas e irse a casa.", "title": "4:59 Biden y Obama llaman a terminar con gobierno de Trump - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-10-31T20:59:00Z", "content": "31 de octubre de 2020, 16:59Washington, 31 oct (Prensa Latina) El candidato presidencial dem\u00f3crata, Joe Biden, manifest\u00f3 hoy que para el actual mandatario de Estados Unidos, el republicano Donald Tru\u2026 [+2709 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/news01.jpg"}, {"description": "Cuba confirm\u00f3 86 nuevos casos de Covid-19,  y ning\u00fan fallecido al  cierre de ayer 30 de octubre, seg\u00fan reportes del sitio del Ministerio de Salud P\u00fablica (Minsap).", "title": "Cuba confirm\u00f3 86 casos nuevos de Covid-19, y ning\u00fan fallecido al cierre del 30 de octubre - Radio Habana Cuba", "url": "http://www.radiohc.cu/noticias/nacionales/238408-cuba-confirmo-86-casos-nuevos-de-covid-19-y-ningun-fallecido-al-cierre-del-30-de-octubre", "author": "Martha R\u00edos", "publishedAt": "2020-10-31T20:58:09Z", "content": "Imagen ilustrativa tomada de Archivo/RHC\r\nLa Habana, 31 oct (Red Web) Cuba confirm\u00f3 86 nuevos casos de Covid-19,\u00a0 y ning\u00fan fallecido al cierre de ayer 30 de octubre, seg\u00fan reportes del sitio del Mini\u2026 [+1195 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiohc.cu"}, "urlToImage": "http://www.radiohc.cu/articles/cropped/ZUYF-1779329-covid-cuba-minsap.jpg"}, {"description": "El ecuatoriano Byron Guam\u00e1 se qued\u00f3 con el t\u00edtulo de la clasificaci\u00f3n de monta\u00f1a en la edici\u00f3n 60 de la Vuelta a Guatemala, prueba que cierra este domingo con un circuito urbano. El carchense lleg\u00f3 a la pen\u00faltima etapa igualado en 57 puntos con Mardoqueo V\u00e1sq\u2026", "title": "Byron Guam\u00e1, campe\u00f3n de la monta\u00f1a en la Vuelta a Guatemala - El Universo", "url": "https://www.eluniverso.com/deportes/2020/10/31/nota/8033905/byron-guama-campeon-montana-vuelta-guatemala", "author": "https://www.facebook.com/marcadorec", "publishedAt": "2020-10-31T20:17:39Z", "content": "El ecuatoriano Byron Guam\u00e1 se qued\u00f3 con el t\u00edtulo de la clasificaci\u00f3n de monta\u00f1a en la edici\u00f3n 60 de la Vuelta a Guatemala, prueba que cierra este domingo con un circuito urbano.\r\nEl carchense lleg\u00f3 \u2026 [+1987 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eluniverso.com"}, "urlToImage": "https://www.eluniverso.com/sites/default/files/styles/nota_ampliada_normal_foto/public/fotos/2020/10/byron_guama_montana.jpg?itok=JCdGQwyB"}, {"description": "El jefe de la diplomacia cubana se\u00f1al\u00f3 que de esta forma Washington restringe los derechos de las familias.", "title": "Denuncian 17 medidas de EE.UU. para impedir viajes a Cuba - teleSUR TV", "url": "https://www.telesurtv.net/news/denuncian-medidas-eeuu-impedir-viajes-cuba-20201031-0018.html", "author": "teleSUR - EVC - JCM", "publishedAt": "2020-10-31T19:58:18Z", "content": "El canciller de Cuba, Bruno Rodr\u00edguez, \u00a0denunci\u00f3 este s\u00e1bado que el Gobierno de Estados Unidos (EE.UU.) ha aplicado 17 medidas coercitivas, entre 2019 y 2020, para que sus ciudadanos y los cubanos re\u2026 [+1490 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telesurtv.net"}, "urlToImage": "https://www.telesurtv.net/__export/1604172742063/sites/telesur/img/2020/10/31/cuba-vuelos-xinhua.jpg_1810791533.jpg"}, {"description": "El franc\u00e9s Adrian Mannarino, tercer favorito, y el australiano John Millman, cuarto, disputar\u00e1n la final del torneo de Astana tras superar sus...", "title": "Mannarino y Millman se juegan el t\u00edtulo en Astana - MARCA.com", "url": "https://www.marca.com/tenis/2020/10/31/5f9daff446163f86578b4599.html", "author": "EFE", "publishedAt": "2020-10-31T18:43:00Z", "content": "Mannarino y Millman, en acci\u00f3n \r\nEl franc\u00e9s Adrian Mannarino, tercer favorito, y el australiano John Millman, cuarto, disputar\u00e1n la final del torneo de Astana tras superar sus respectivos encuentros \u2026 [+571 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2020/10/31/16041696325840.jpg"}, {"description": "El pasado 8 de septiembre comenz\u00f3 a narrarse un episodio m\u00e1s del nuevo coronavirus en Sancti Sp\u00edritus, uno de los territorios que ahora han sido protagonistas de la historia del rebrote en Cuba", "title": "La saga de la COVID-19 - Uni\u00f3n de Periodistas de Cuba", "url": "https://www.cubaperiodistas.cu/index.php/2020/10/la-saga-de-la-covid-19/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-31T17:59:00Z", "content": "Pudiera pensarse que la COVID-19 aqu\u00ed es historia antigua, pero hasta hoy ninguno de sus cap\u00edtulos ha sido en reposici\u00f3n. Por el contrario, han ido escribi\u00e9ndose p\u00e1gina por p\u00e1gina con una trama donde\u2026 [+9128 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubaperiodistas.cu"}, "urlToImage": "https://www.cubaperiodistas.cu/wp-content/uploads/2020/10/PLANTILLA-CUBAPERIODISTA-horizontal-56.jpg"}, {"description": "La Diosa de Cuba calienta las redes con el estreno del clip \u201cMala M\u00eda\u201d", "title": "La Diosa de Cuba calienta las redes con el estreno del clip \u201cMala M\u00eda\u201d - Peri\u00f3dico Cubano", "url": "https://www.periodicocubano.com/la-diosa-de-cuba-calienta-las-redes-con-el-estreno-del-clip-mala-mia/", "author": "Peri\u00f3dico Cubano", "publishedAt": "2020-10-31T17:15:29Z", "content": "La cantante Dianelys Alfonso Cartaya, mejor conocida en el mundo de la m\u00fasica como La Diosa, estren\u00f3 desde su canal en YouTube un nuevo videoclip.\r\nSe trata del tema Mala M\u00eda, un audiovisual filmado \u2026 [+1214 chars]", "source": {"id": null, "name": "Periodicocubano.com"}, "urlToImage": "https://www.periodicocubano.com/wp-content/uploads/2020/10/La-Diosa-de-Cuba-calienta-las-redes-con-el-esyreno-del-clip-\u201cMala-M\u00eda\u201d.jpg"}, {"description": "Creo que ya podemos ir haciendo axiomas en esto de la COVID-19 en Ciego de \u00c1vila: en lo que va de rebrote, cada vez que hubo una jornada sin casos, la siguiente fue un batacazo.", "title": "Diario online de Ciego de \u00c1vila - Ciego de \u00c1vila vs COVID-19: es mejor que no haya d\u00edas de cero casos - Invasor", "url": "http://www.invasor.cu/es/secciones/sociedad/ciego-de-avila-vs-covid-19-es-mejor-que-no-haya-dias-de-cero-casos", "author": "Sayli Sosa Barcel\u00f3", "publishedAt": "2020-10-31T17:04:00Z", "content": "Sobre todo si despu\u00e9s de una jornada sin positivos hay un batacazo.\r\nCreo que ya podemos ir haciendo axiomas en esto de la COVID-19 en Ciego de \u00c1vila: en lo que va de rebrote, cada vez que hubo una j\u2026 [+2745 chars]", "source": {"id": null, "name": "Invasor.cu"}, "urlToImage": "http://www.invasor.cu/images/invasor/articles/2020/10/31/02/intro-covid.jpg"}, {"description": "Razer Intivational Latinoam\u00e9rica ser\u00e1 el primer torneo de eSports de esta marca dentro de la regi\u00f3n", "title": "Razer realizar\u00e1 su primer torneo de eSports en Latinoam\u00e9rica para casuals y profesionales - C\u00f3digo Espagueti", "url": "https://codigoespagueti.com/noticias/razer-invitational-torneo-de-esports-en-latinoamerica/", "author": "Freddy", "publishedAt": "2020-10-31T16:16:00Z", "content": "Razer quiere seguir impulsando la escena competitiva del gaming y los eSports en el mundo. Despu\u00e9s de su gran \u00e9xito en Asia, ahora se dirige a otros de los grandes mercados de videojuegos: Latinoam\u00e9r\u2026 [+1780 chars]", "source": {"id": null, "name": "Codigoespagueti.com"}, "urlToImage": "https://i1.wp.com/codigoespagueti.com/wp-content/uploads/2015/07/esports.jpg?fit=640%2C360&quality=80&ssl=1"}, {"description": "La Habana, 31 oct (Prensa Latina) Entre las agresiones del gobierno de los Estados Unidos y la situaci\u00f3n generada por la pandemia de la Covid-19, Cuba avanza hoy en su cronograma legislativo, en cumplimiento de la Constituci\u00f3n de la Rep\u00fablica.", "title": "Entre agresiones de EE.UU, Cuba avanza su cronograma legislativo - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-10-31T15:59:29Z", "content": "La Habana, 31 oct (Prensa Latina) Entre las agresiones del gobierno de los Estados Unidos y la situaci\u00f3n generada por la pandemia de la Covid-19, Cuba avanza hoy en su cronograma legislativo, en cump\u2026 [+2941 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/octubre/31/AsambleaNacPP.jpg"}, {"description": "El petr\u00f3leo registr\u00f3 su mayor ca\u00edda mensual desde marzo, ya que las renovadas medidas de confinamiento para contener el coronavirus amenazaron con alterar la inestable recuperaci\u00f3n de la demanda,", "title": "La demanda por el petr\u00f3leo se debilit\u00f3 en octubre por las medidas de confinamiento - Dialoguemos", "url": "https://dialoguemos.ec/2020/10/la-demanda-por-el-petroleo-se-debilito-en-octubre-por-las-medidas-de-confinamiento/", "author": "Redacci\u00f3n", "publishedAt": "2020-10-31T15:53:29Z", "content": "El petr\u00f3leo registr\u00f3 su mayor ca\u00edda mensual desde marzo, ya que las renovadas medidas de confinamiento para contener el coronavirus amenazaron con alterar la inestable recuperaci\u00f3n de la demanda, seg\u2026 [+1923 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dialoguemos.ec"}, "urlToImage": "https://i0.wp.com/dialoguemos.ec/wp-content/uploads/2020/03/caida-precio-petroleo.jpg?fit=770%2C433&ssl=1"}, {"description": "El director de Seminci se\u00f1ala que se han gastado 150.000 euros en las medidas de seguridad, que ha sido completamente obsesiva", "title": "Angulo, satisfecho por lograr una edici\u00f3n \"bastante normal\" - El D\u00eda de Valladolid", "url": "https://www.eldiadevalladolid.com/noticia/ZF72CF99B-A5D1-DAE2-7E5921E8C0D2FFF3/202010/angulo-satisfecho-por-lograr-una-edicion-bastante-normal", "author": "D. V.", "publishedAt": "2020-10-31T15:04:23Z", "content": "El director de la Semana Internacional de Cine de Valladolid, Javier Angulo, subray\u00f3 hoy su \u201csatisfacci\u00f3n\u201d por haber logrado celebrar\u00a0\u201cuna edici\u00f3n bastante normal dentro de la anormalidad absoluta\u201d. \u2026 [+3248 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eldiadevalladolid.com"}, "urlToImage": "https://i.promecal.es/IMG/2020/F72CFB08-98E6-84A6-3C13EB6B1A0C9476.JPG"}, {"description": "En esta ocasi\u00f3n, la celebraci\u00f3n se desarrollar\u00e1 de manera virtual debido a la pandemia de la COVID-19, que ha cobrado la vida de m\u00e1s de un mill\u00f3n de personas en los \u00faltimos 10 meses", "title": "Promueven desarrollo sostenible el D\u00eda mundial de las ciudades - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-10-31T14:10:00Z", "content": "En esta ocasi\u00f3n, la celebraci\u00f3n se desarrollar\u00e1 de manera virtual debido a la pandemia de la COVID-19, que ha cobrado la vida de m\u00e1s de un mill\u00f3n de personas en los \u00faltimos 10 meses\r\nM\u00e1s de la mitad \u2026 [+2188 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/10/medium/f0181673.jpg"}, {"description": "\u00d3rgano Oficial del Comit\u00e9 Central del Partido Comunista de Cuba. Fundado el 3 de octubre de 1965. Actualizaci\u00f3n de noticias 24 horas.", "title": "Ocurrir\u00e1 este s\u00e1bado fen\u00f3meno astron\u00f3mico inusual llamado \u00abLuna Azul\u00bb - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-31T14:05:01Z", "content": "Al cierre del d\u00eda de ayer, 30 de octubre, se encuentran ingresados en hospitales para vigilancia cl\u00ednica epidemiol\u00f3gica 3 mil 606 pacientes, de ellos: sospechosos 921, en vigilancia 2 mil 173 y confi\u2026 [+5174 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//static/img/logo-facebook.jpg"}, {"description": "Washington, \u2013 Las encuestas siguen despertando interrogantes hoy en Estados Unidos, donde muchas personas cuestionan ese tipo de estudios tras la sorpresiva victoria en 2016 del actual presidente del pa\u00eds, el republicano Donald Trump. Como sucede en cada a\u00f1o \u2026", "title": "\u00bfSon m\u00e1s confiables este a\u00f1o las encuestas en Estados Unidos? - La Demajagua", "url": "http://lademajagua.cu/mas-confiables-este-ano-las-encuestas-estados-unidos/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-31T13:48:40Z", "content": "Como sucede en cada a\u00f1o electoral en la naci\u00f3n norte\u00f1a, los sondeos sobre intenci\u00f3n de votos inundan a los medios de comunicaci\u00f3n del pa\u00eds y, a partir de esos datos, expertos y poblaci\u00f3n en general p\u2026 [+3837 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lademajagua.cu"}, "urlToImage": "http://lademajagua.cu/wp-content/uploads/2020/10/EE.UU_.encuestas-680x453.jpg"}, {"description": "El ordenamiento monetario implica acomodar muchos aspectos de la econom\u00eda, por lo que es m\u00e1s que eliminar una moneda y poner un solo tipo de cambio, afirm\u00f3 Marino Murillo Jorge, Jefe de la Comisi\u00f3n de Implementaci\u00f3n de los Lineamientos, durante su intervenci\u00f3\u2026", "title": "Protecci\u00f3n a familias vulnerables: Prioridad del ordenamiento monetario en Cuba - Cuba.cu", "url": "http://www.cuba.cu/economia/2020-10-31/proteccion-a-familias-vulnerables-prioridad-del-ordenamiento-monetario-en-cuba/53613", "author": null, "publishedAt": "2020-10-31T13:41:33Z", "content": "El ordenamiento monetario implica acomodar muchos aspectos de la econom\u00eda, por lo que es m\u00e1s que eliminar una moneda y poner un solo tipo de cambio, afirm\u00f3 Marino Murillo Jorge, Jefe de la Comisi\u00f3n d\u2026 [+3103 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cuba.cu"}, "urlToImage": "http://www.cuba.cu/imgs/news/marino-murillo3.jpg"}, {"description": "La Habana, 31 oct (ACN) Da\u00f1os por casi 64,5 millones de d\u00f3lares caus\u00f3 el bloqueo econ\u00f3mico, comercial y financiero de Estados Unidos al sector de las com...", "title": "\u00bfC\u00f3mo afecta el bloqueo de EE.UU. al sector de las comunicaciones y la inform\u00e1tica en Cuba? - Peri\u00f3dico Sierra Maestra", "url": "http://www.sierramaestra.cu/index.php/cuba/34576-como-afecta-el-bloqueo-de-ee-uu-al-sector-de-las-comunicaciones-y-la-informatica-en-cuba", "author": "Daniella P\u00e9rez Mu\u00f1oa", "publishedAt": "2020-10-31T13:37:00Z", "content": "La Habana, 31 oct (ACN) Da\u00f1os por casi 64,5 millones de d\u00f3lares caus\u00f3 el bloqueo econ\u00f3mico, comercial y financiero de Estados Unidos al sector de las comunicaciones y la inform\u00e1tica en Cuba en el \u00falt\u2026 [+2278 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sierramaestra.cu"}, "urlToImage": "http://www.sierramaestra.cu/images/2020/octubre/cuba_vs_bloqueo_de_usa.jpg"}], "totalResults": 30}