{"status": "ok", "articles": [{"description": "La NASA ha certificado que la nave espacial Artemisa I est\u00e1 en condiciones para volar, adem\u00e1s de probar los propulsores m\u00e1s potentes que existen, seg\u00fan la agencia. El Programa Ori\u00f3n complet\u00f3 la Revisi\u00f3n de Aceptaci\u00f3n del Sistema y la Revisi\u00f3n de Certificaci\u00f3n\u2026", "title": "NASA alista la misi\u00f3n Artemisa y prueba los propulsores m\u00e1s potentes que existen (+video) - 24 Horas El Diario Sin L\u00edmites Puebla", "url": "https://24horaspuebla.com/2020/09/04/nasa-alista-la-mision-artemisa-y-prueba-los-propulsores-mas-potentes-que-existen-video/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-05T00:19:44Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "24horaspuebla.com"}, "urlToImage": "https://24horaspuebla.com/wp-content/uploads/2020/09/nasa-alista-la-mision-artemisa-y-prueba-los-propulsores-mas-potentes-que-existen-video.jpg"}, {"description": "El Grupo Temporal de Trabajo para el control de la epidemia, que encabezan el Presidente de la Rep\u00fablica, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, y el vicepresidente Salvador Vald\u00e9s Mesa, volvi\u00f3 a reunirse este viernes", "title": "Mirar los n\u00fameros sin complacencia - 5 de Septiembre", "url": "http://www.5septiembre.cu/mirar-los-numeros-sin-complacencia/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-04T23:40:00Z", "content": "El Grupo Temporal de Trabajo para el control de la epidemia, que encabezan el Presidente de la Rep\u00fablica, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, y el vicepresidente Salvador Vald\u00e9s Mesa, volvi\u00f3 a reunirse este \u2026 [+5074 chars]", "source": {"id": null, "name": "5septiembre.cu"}, "urlToImage": "http://www.5septiembre.cu/wp-content/uploads/2020/09/mirar-n\u00fameros-sin-cmplacencia-coronavirus-cuba.jpg"}, {"description": "4 de septiembre de 2020,   19:18Santiago de Chile, 4 sep (Prensa Latina) La importancia hist\u00f3rica de la victoria de la Unidad Popular el 4 de septiembre de 1970 y su vigencia en el Chile de hoy, fue destacada con numerosas acciones aqu\u00ed en esta jornad", "title": "Destacan vigencia en Unidad Popular de Chile en 50 aniversario - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-09-04T23:18:00Z", "content": "4 de septiembre de 2020, 19:18Santiago de Chile, 4 sep (Prensa Latina) La importancia hist\u00f3rica de la victoria de la Unidad Popular el 4 de septiembre de 1970 y su vigencia en el Chile de hoy, fue de\u2026 [+2823 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/news01.jpg"}, {"description": "El canciller de Cuba, Bruno Rodr\u00edguez, denunci\u00f3 este viernes el silencio de los medios internacionales sobre los aportes de los cient\u00edficos de nuestro pa\u00eds al combate contra la Covid-19.", "title": "Cuba: Canciller denuncia silencio medi\u00e1tico sobre aportes del pa\u00eds contra Covid-19 (+Foto) - Radio Habana Cuba", "url": "http://www.radiohc.cu/noticias/nacionales/233228-cuba-canciller-denuncia-silencio-mediatico-sobre-aportes-del-pais-contra-covid-19-foto", "author": "Martha R\u00edos", "publishedAt": "2020-09-04T22:40:55Z", "content": "Rodr\u00edguez apunt\u00f3 que ignorar o censurar los \u00e9xitos cubanos es parte del bloqueo medi\u00e1tico que se nos hace. Foto: Archivo\r\nLa Habana, 4 sep (RHC) El canciller de Cuba, Bruno Rodr\u00edguez, denunci\u00f3 este v\u2026 [+1260 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiohc.cu"}, "urlToImage": "http://www.radiohc.cu/articles/6622-bruno-mexico1.jpg"}, {"description": "A Donald Trump le gusta pensar en s\u00ed mismo como un tipo duro. Le agradan otros hombres duros. Y las m\u00e1scaras, en el mundo de Trump, no son la clase de cosas que utiliza alguien as\u00ed.", "title": "An\u00e1lisis | El \u00faltimo ataque de Trump contra el uso de mascarillas puede ser el peor hasta ahora - CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/09/04/analisis-el-ultimo-ataque-de-trump-contra-el-uso-de-mascarillas-puede-ser-el-peor-hasta-ahora/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-04T20:48:00Z", "content": "Trump dice que us\u00f3 mascarilla en visita privada a Ford 4:05\r\n(CNN) Al presidente de EE.UU., Donald Trump, le gusta pensar en s\u00ed mismo como un tipo duro. Le agradan otros hombres duros. Y las m\u00e1scaras\u2026 [+5927 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/09/trump-mascarillas-politica.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "Un avi\u00f3n de la empresa Air Canada procedente de Montreal aterriz\u00f3 al mediod\u00eda de este viernes en el aeropuerto del destino tur\u00edstico Jardines del Rey, en el primer vuelo de turistas desde Canad\u00e1 luego de la reapertura de Cuba al turismo internacional en sus c\u2026", "title": "Cuba reanuda operaciones con turoperador canadiense luego de reapertura al turismo internacional - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/09/04/cuba-reanuda-operaciones-con-turoperador-canadiense-luego-de-reapertura-al-turismo-internacional/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-04T20:32:19Z", "content": "El avi\u00f3n de Air Canada transport\u00f3 m\u00e1s de cien turistas canadienses hasta el destino tur\u00edstico cubano de Jardines del Rey. Foto: Mintur.\r\nUn avi\u00f3n de la empresa Air Canada procedente de Montreal aterr\u2026 [+1672 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/09/Jardines-del-Rey-turismo-canada-sept-2020.jpg"}, {"description": "Por la obra Polvo gris sobre los p\u00e1rpados, el escritor, cr\u00edtico y editor cubano Rogelio River\u00f3n fue galardonado con el Premio Iberoamericano de Cuento Julio Cort\u00e1zar 2020. La elegancia al narrar, la atm\u00f3sfera lograda al convertir a un autor de renombre en per\u2026", "title": "XIX Premio Iberoamericano de Cuento Julio Cort\u00e1zar para Rogelio River\u00f3n - CMHW La Reina Radial del Centro", "url": "http://www.cmhw.cu/cultura/28495-xix-premio-iberoamericano-de-cuento-julio-cortazar-para-rogelio-riveron", "author": "Tomado de Granma", "publishedAt": "2020-09-04T20:02:00Z", "content": "Por la obra Polvo gris sobre los p\u00e1rpados, el escritor, cr\u00edtico y editor cubano Rogelio River\u00f3n fue galardonado con el Premio Iberoamericano de Cuento Julio Cort\u00e1zar 2020. La elegancia al narrar, la \u2026 [+1974 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cmhw.cu"}, "urlToImage": "http://www.cmhw.cu/images/materiales/2020/Septiembre/4/f0079249.jpg"}, {"description": "Don Quijote de la Mancha fue el primer t\u00edtulo que vio la luz luego de que el 31 de marzo de 1959 se fundara la Imprenta Nacional de Cuba", "title": "El Quijote cabalga en Cuba - Uni\u00f3n de Periodistas de Cuba", "url": "https://www.cubaperiodistas.cu/index.php/2020/09/el-quijote-cabalga-en-cuba/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-04T18:59:00Z", "content": "Poco tiempo despu\u00e9s de que la obra cumbre de la literatura espa\u00f1ola fuera publicada en aquel pa\u00eds ib\u00e9rico, El ingenioso hidalgo don Quijote de la Mancha, cuya primera parte apareci\u00f3 en el a\u00f1o 1605, y\u2026 [+8949 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubaperiodistas.cu"}, "urlToImage": "https://www.cubaperiodistas.cu/wp-content/uploads/2020/09/don-quijote-de-la-mancha.jpg"}, {"description": "Cuba tiene m\u00e1s de 3 000 muertos como consecuencia de acciones violentas organizadas desde Estados Unidos en las \u00faltimas seis d\u00e9cadas. (Foto: PL) Con una conferencia virtual, comenzar\u00e1 este 4 de septie", "title": "Icap celebra en Cuba jornada contra el bloqueo y el terrorismo - Escambray", "url": "http://www.escambray.cu/2020/celebran-en-cuba-jornada-contra-el-bloqueo-y-el-terrorismo/", "author": "Agencia Prensa Latina", "publishedAt": "2020-09-04T18:57:00Z", "content": "Cuba tiene m\u00e1s de 3 000 muertos como consecuencia de acciones violentas organizadas desde Estados Unidos en las \u00faltimas seis d\u00e9cadas. (Foto: PL)\r\nCon una\r\nconferencia virtual, comenzar\u00e1 este 4 de sep\u2026 [+2223 chars]", "source": {"id": null, "name": "Escambray.cu"}, "urlToImage": "http://www.escambray.cu/wp-content/uploads/2020/09/cuba-terrorismo-660x330.jpg"}, {"description": null, "title": "Biciman\u00eda: An\u00e1lisis de la cuarta etapa del Tour de Francia - Caracol Radio", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9ZFJCUzM5UGNIRTDSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-09-04T18:20:19Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Por su inter\u00e9s Trabajadores reproduce este trabajo de Cubadebate que polemiza el tema del salario en Cuba", "title": "De bolsillos y billeteras, hablemos del salario - Trabajadores de Cuba", "url": "http://www.trabajadores.cu/20200904/de-bolsillos-y-billeteras-hablemos-del-salario/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-09-04T18:10:00Z", "content": "Por su inter\u00e9s Trabajadores reproduce este trabajo de Cubadebate que polemiza el tema del salario en Cuba.\r\nEl salario medio de Cuba, seg\u00fan cifras oficiales, creci\u00f3 102 pesos el a\u00f1o pasado, el increm\u2026 [+4192 chars]", "source": {"id": null, "name": "Trabajadores.cu"}, "urlToImage": "http://www.trabajadores.cu/wp-content/uploads/2020/09/incremento-salarial-en-cuba-1-580x414.jpg"}, {"description": "El ministro cubano del Comercio Exterior y la Inversi\u00f3n Extranjera, Rodrigo Malmierca, elogi\u00f3 hoy la marcha del proyecto entre la Uni\u00f3n Cuba-Petr\u00f3leo y la empresa rusa Zarubezneft en Boca de Jaruco, en la occidental provincia de Mayabeque.", "title": "Elogia ministro cubano inversi\u00f3n petrolera rusa en Cuba - ACN DIGITAL", "url": "http://www.acn.cu/economia/69649-elogia-ministro-cubano-inversion-petrolera-rusa-en-cuba", "author": "Agencia Cubana de Noticias", "publishedAt": "2020-09-04T17:50:02Z", "content": "La Habana, 4 sep (ACN) El ministro cubano del Comercio Exterior y la Inversi\u00f3n Extranjera, Rodrigo Malmierca, elogi\u00f3 hoy la marcha del proyecto entre la Uni\u00f3n Cuba-Petr\u00f3leo y la empresa rusa Zarubezn\u2026 [+1125 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.acn.cu"}, "urlToImage": "http://www.acn.cu/images/2020/SEPTIEMBRE/0904-petroleo.jpg"}, {"description": "Autoridades sanitarias en Arroyo Naranjo est\u00e1n preocupados por la cifra casos activos de coronavirus", "title": "Con 125 casos de coronavirus Arroyo Naranjo enciende alarmas en Cuba - Revista DimeCuba", "url": "https://www.dimecuba.com/revista/coronavirus-cuba/coronavirus-arroyo-naranjo-cuba/", "author": "ThemeGrill", "publishedAt": "2020-09-04T17:23:06Z", "content": "La situaci\u00f3n actual del coronavirus en Cuba mantiene preocupadas a las autoridades, sobre todo en Arroyo Naranjo donde las cifras de casos ascienden alarmantemente.\r\nSin duda, las complicaciones resp\u2026 [+4041 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dimecuba.com"}, "urlToImage": "https://www.dimecuba.com/revista/wp-content/uploads/2020/09/coronavirus-Arroyo-Naranjo-Cuba.jpg"}, {"description": "La velocista cubana Omara Durand estar\u00e1 ma\u00f1ana s\u00e1bado en la votaci\u00f3n final contra la ciclista brit\u00e1nica Sarah Storey en la encuesta en redes sociales del Comit\u00e9 Paral\u00edmpico Internacional (IPC, por sus siglas en ingl\u00e9s), que busca el momento m\u00e1s destacado de l\u2026", "title": "Omara Durand en votaci\u00f3n final de suceso paral\u00edmpico de la \u00faltima d\u00e9cada - ACN DIGITAL", "url": "http://www.acn.cu/deportes/69645-omara-durand-en-votacion-final-de-suceso-paralimpico-de-la-ultima-decada", "author": "Agencia Cubana de Noticias", "publishedAt": "2020-09-04T16:56:32Z", "content": "La Habana, 4 sep (ACN) La velocista cubana Omara Durand estar\u00e1 ma\u00f1ana s\u00e1bado en la votaci\u00f3n final contra la ciclista brit\u00e1nica Sarah Storey en la encuesta en redes sociales del Comit\u00e9 Paral\u00edmpico Int\u2026 [+1922 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.acn.cu"}, "urlToImage": "http://www.acn.cu/images/2020/SEPTIEMBRE/0409-omara-duran.jpg"}, {"description": "La Habana.-\u00a0 El Presidente Miguel D\u00edaz-Canel destac\u00f3 en Twitter que el destino Jardines del Rey, en la cayer\u00eda norte de Cuba, est\u00e1 listo para recibir hoy el primer vuelo procedente de Canad\u00e1 en la etapa pos-COVID-19.", "title": "Destaca D\u00edaz-Canel llegada de primer vuelo desde Canad\u00e1 en etapa pospandemia - Peri\u00f3dico 26", "url": "http://www.periodico26.cu/index.php/es/de-cuba-2/5436-destaca-diaz-canel-llegada-de-primer-vuelo-desde-canada-en-estapa-pospandemia", "author": "ACN", "publishedAt": "2020-09-04T16:30:14Z", "content": "La Habana.- El presidente Miguel D\u00edaz-Canel destac\u00f3 en Twitter que el destino Jardines del Rey, en la cayer\u00eda norte de Cuba, est\u00e1 listo para recibir hoy el primer vuelo procedente de Canad\u00e1 en la eta\u2026 [+1315 chars]", "source": {"id": null, "name": "Periodico26.cu"}, "urlToImage": "http://www.periodico26.cu/images/Diaz-Canel/0904-dc-canada.jpg"}, {"description": "", "title": "Cuba suma 52 casos de COVID-19 y eleva a 677 los pacientes activos - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/agencias/2020/09/04/cuba-suma-52-casos-de-covid-19-y-eleva-a-677-los-pacientes-activos/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-09-04T16:19:07Z", "content": "Personas con tapabocas caminan por las calles, en La Habana (Cuba). EFE/Yander Zamora/Archivo\r\nLa Habana, 4 sep (EFE).- Cuba sum\u00f3 este viernes 52 nuevos casos de coronavirus -28 aut\u00f3ctonos y 24 impor\u2026 [+3661 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/vZwFXoKHCK-ThVnZAClUSvsUqwE=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/N5H73XAXBZERRCNSS7XALYO2J4.jpg"}, {"description": "\u00d3rgano Oficial del Comit\u00e9 Central del Partido Comunista de Cuba. Fundado el 3 de octubre de 1965. Actualizaci\u00f3n de noticias 24 horas.", "title": "La Agencia Mundial Antidopaje amenaza con apartar a los atletas de EE.UU. de los Juegos Ol\u00edmpicos - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-04T16:09:00Z", "content": "Expresamos nuestra satisfacci\u00f3n por la inclusi\u00f3n de la doctora Mac\u00edas Abrahams, Acad\u00e9mica Titular, para colaborar en la posici\u00f3n y redacci\u00f3n de un documento sobre la Medicina Regenerativa, especifica\u2026 [+5818 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//static/img/logo-facebook.jpg"}, {"description": "El antirr\u00e9cord anterior lo marc\u00f3 Volkswagen en octubre de 2008, cuando su capitalizaci\u00f3n de mercado cay\u00f3 en u$s 153.000 millones", "title": "Apple perdi\u00f3 USD180.000 millones en la bolsa: los motivos - iProUp", "url": "https://www.iproup.com/innovacion/16517-apple-perdio-usd180-000-millones-en-la-bolsa-los-motivos", "author": "iProUP", "publishedAt": "2020-09-04T16:08:00Z", "content": "De repente pas\u00f3 lo inpensado, Apple perdi\u00f3 u$s 180.000 millones de capitalizaci\u00f3n burs\u00e1til este jueves tras la ca\u00edda de sus acciones en un 8 %, informa Barron's. Es la p\u00e9rdida diaria r\u00e9cord en la his\u2026 [+2258 chars]", "source": {"id": null, "name": "Iproup.com"}, "urlToImage": "https://resizer.iproimg.com/unsafe/460x/assets.iproup.com/assets/jpg/2020/07/11145.jpg"}, {"description": "Destaca D\u00edaz-Canel llegada de primer vuelo desde Canad\u00e1 en estapa pospandemia Televisi\u00f3n Avile\u00f1a", "title": "Destaca D\u00edaz-Canel llegada de primer vuelo desde Canad\u00e1 en estapa pospandemia - tvavila", "url": "http://www.tvavila.icrt.cu/destaca-diaz-canel-llegada-de-primer-vuelo-desde-canada-en-estapa-pospandemia/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-04T16:00:00Z", "content": "El Presidente Miguel D\u00edaz-Canel destac\u00f3 en Twitter que el destino Jardines del Rey, en la cayer\u00eda norte de Cuba, est\u00e1 listo para recibir hoy el primer vuelo procedente de Canad\u00e1 en la etapa pos-COVID\u2026 [+1303 chars]", "source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "urlToImage": "http://www.tvavila.icrt.cu/wp-content/uploads/2020/09/0904-dc-canada.jpg"}, {"description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "title": "Inversores extranjeros mantienen apuestas por Vietnam - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-09-04T15:04:26Z", "content": "Foto: Cortes\u00eda Gabriel D\u00e1valos\r\nRoma, 4 sep (Prensa Latina) La primera bailarina y directora del Ballet Nacional de Cuba (BNC), Viengsay Vald\u00e9s, gan\u00f3 hoy en Italia el Premio Positano de la Danza 'L\u00e9o\u2026 [+76 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png"}], "totalResults": 30}