{"status": "ok", "articles": [{"description": "Bajo el nombre de Adrozek, un nuevo malware (al menos detectado como nuevo) ha estado infectando miles de dispositivos en los \u00faltimos meses. Una vez consigue...", "title": "Adrozek, el malware detectado por Microsoft que afecta a Chrome, Edge y m\u00e1s navegadores en Europa y partes de... - Xataka", "url": "https://www.xataka.com/seguridad/adrozek-malware-detectado-microsoft-que-afecta-a-chrome-edge-navegadores-europa-partes-asia", "author": "Cristian Rus", "publishedAt": "2020-12-13T21:50:00Z", "content": "Bajo el nombre de Adrozek, un nuevo malware (al menos detectado como nuevo) ha estado infectando miles de dispositivos en los \u00faltimos meses. Una vez consigue infiltrarse dentro de un ordenador, modif\u2026 [+2840 chars]", "source": {"id": null, "name": "Xataka.com"}, "urlToImage": "https://i.blogs.es/54ea1f/1366_2000/840_560.jpg"}, {"description": "El Presidente de la Rep\u00fablica de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, dio la arrancada a la Tarea Ordenamiento en la noche del 10 de diciembre, acompa\u00f1ado por el Primer Secretario del Comit\u00e9 Central del Partido Comunista de Cuba, el General de Ej\u00e9rcito Ra\u00fal Cast\u2026", "title": "Tarea Ordenamiento: Cambios que mi casa necesita - Trabajadores de Cuba", "url": "http://www.trabajadores.cu/20201213/tarea-ordenamiento-cambios-que-mi-casa-necesita/", "author": "Joel Garc\u00eda Le\u00f3n", "publishedAt": "2020-12-13T21:41:00Z", "content": "DECRETO-LEY No. 17 \r\nDE LA IMPLEMENTACI\u00d3N DEL PROCESO DE ORDENAMIENTO MONETARIO\r\nEl proceso de Ordenamiento comprende los aspectos si\u00adguientes:\r\n<ol><li>a) Unificaci\u00f3n monetaria y cam\u00adbiaria.</li><li\u2026 [+2180 chars]", "source": {"id": null, "name": "Trabajadores.cu"}, "urlToImage": "http://www.trabajadores.cu/wp-content/uploads/2020/12/tarea.jpg"}, {"description": "El maestro cubano Johannes Garc\u00eda recibe hoy 13 de diciembre el Premio Nacional de Danza 2020, otorgado por el Consejo Nacional de las Artes Esc\u00e9nicas (Cnae) como reconocimiento a su sostenida labor profesional. Un jurado presidido por el core\u00f3grafo Alberto M\u2026", "title": "Entregan a Johannes Garc\u00eda Premio Nacional de Danza 2020 - OnCubaNews", "url": "https://oncubanews.com/cultura/danza/entregan-a-johannes-garcia-premio-nacional-de-danza-2020/", "author": "Redacci\u00f3n OnCuba", "publishedAt": "2020-12-13T20:14:14Z", "content": "El maestro cubano Johannes Garc\u00eda recibe hoy 13 de diciembre el Premio Nacional de Danza 2020, otorgado por el Consejo Nacional de las Artes Esc\u00e9nicas (Cnae) como reconocimiento a su sostenida labor \u2026 [+1199 chars]", "source": {"id": null, "name": "Oncubanews.com"}, "urlToImage": "https://oncubanews.com/wp-content/uploads/2020/12/Johannes.jpg"}, {"description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "title": "3:12 Jap\u00f3n define equipo 'todos estrellas' para judo de Tokio - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-12-13T20:12:00Z", "content": "Texto Y FotosPL: Benito Joaqu\u00edn Milan\u00e9s\r\nLa Habana, 13 dic (Prensa Latina) La directora general de la Cadena Caracol, del grupo CubaSol del Ministerio de Turismo (Mintur) Ariadna Cordero, dijo hoy qu\u2026 [+90 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png"}, {"description": "A diferencia de lo que pasa con los otros servicios, el monopolio opta por mantener sus tarifas por el momento", "title": "Las tarifas de Etecsa seguir\u00e1n prohibitivas pero ahora se pagar\u00e1n en pesos en lugar de CUC - Diario 14ymedio", "url": "https://www.14ymedio.com/cuba/Etecsa-anuncia-precios-similares-actuales_0_3002699705.html", "author": "", "publishedAt": "2020-12-13T19:38:57Z", "content": "La Empresa de Telecomunicaciones de Cuba (Etecsa) apuesta por mantener sus altos precios en medio del alza de otros servicios b\u00e1sicos como la electricidad que subir\u00e1 sus tarifas un 500%. Desde sus in\u2026 [+3812 chars]", "source": {"id": null, "name": "14ymedio.com"}, "urlToImage": "https://www.14ymedio.com/cuba/tarifas-Etecsa-significaron-rebaja-clientes_CYMIMA20201213_0010_15.jpg"}, {"description": "\u26a1\ufe0f PARTICIPA y GANA un Oppo Reno 4 PRO aqu\u00ed: https://gleam.io/sAIQO/concursazo-oppo-reno4-pro-5g\u26a1\ufe0fUNBOXING y REVIEW del Oppo Reno4 Pro 5G, un interesante sma...", "title": "Oppo Reno4 Pro 5G UNBOXING y REVIEW \u26a1\ufe0fVelocidad del Rayo\u26a1\ufe0f - clipset", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=mO4aj7sAOIs", "author": null, "publishedAt": "2020-12-13T18:00:21Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/mO4aj7sAOIs/maxresdefault.jpg"}, {"description": "Aunque en Cuba no lo veremos con nitidez, cient\u00edficos de todo el planeta, turistas y curiosos se aprestan a contemplar un eclipse total de Sol, que podr\u00e1 ser percibido en su plenitud en Chile en la sure\u00f1a regi\u00f3n de la Araucan\u00eda. Este singular episodio de muy \u2026", "title": "Eclipse total de Sol este 14 de diciembre - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/12/13/eclipse-total-de-sol-este-14-de-diciembre/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-13T17:25:57Z", "content": "El eclipse solar sucede cuando el Sol, la Tierra y la Luna se alinean de tal forma que esta \u00faltima se interpone en el trayecto de la luz solar antes de que llegue a nuestro planeta. Foto: BBC News\r\nA\u2026 [+5186 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/12/eclipse-1.jpg"}, {"description": "El informe de mercado mundial de Pel\u00edcula de poli\u00e9ster de doble superficie presenta una investigaci\u00f3n de arriba a abajo sobre las divisiones importantes, incluidas todas las aplicaciones, los art\u00edculos principales, las organizaciones principales y los factore\u2026", "title": "Pel\u00edcula de poli\u00e9ster de doble superficie Segmentaci\u00f3n y an\u00e1lisis del mercado por tendencias recientes, desarrollo y crecimiento por regiones hasta 2030 - Tek'n'Life", "url": "https://teknlifenews.com/global-pelicula-de-poliester-de-doble-superficie-market-analysis-and-forecast-2030/", "author": "Maryam Walker", "publishedAt": "2020-12-13T17:17:47Z", "content": "El informe de mercado mundial de Pel\u00edcula de poli\u00e9ster de doble superficie presenta una investigaci\u00f3n de arriba a abajo sobre las divisiones importantes, incluidas todas las aplicaciones, los art\u00edcul\u2026 [+6159 chars]", "source": {"id": null, "name": "Teknlifenews.com"}, "urlToImage": "http://thechemicalsector.com/wp-content/uploads/2020/12/Add-a-heading.png"}, {"description": "La Habana-. El Ministerio de Salud P\u00fablica de Cuba confirm\u00f3 hoy 69 nuevos casos de Covid-19, por lo que el total de contagiados en la isla asciende a nueve mil 423 desde el inicio de la pandemia. En su reporte diario la entidad sanitaria precisa adem\u00e1s que es\u2026", "title": "Identifican en Cuba 69 nuevos casos con Covid-19 | CMKX Radio Bayamo - Radio Bayamo, Espa\u00f1ol", "url": "http://www.radiobayamo.icrt.cu/2020/12/13/identifican-en-cuba-69-nuevos-casos-con-covid-19/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-13T17:17:25Z", "content": "La Habana-. El Ministerio de Salud P\u00fablica de Cuba confirm\u00f3 hoy 69 nuevos casos de Covid-19, por lo que el total de contagiados en la isla asciende a nueve mil 423 desde el inicio de la pandemia.\r\nEn\u2026 [+22413 chars]", "source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "urlToImage": "http://www.radiobayamo.icrt.cu/wp-content/uploads/2020/06/Cuba-coronavirus.jpg"}, {"description": "Intervenci\u00f3n del Presidente de la Rep\u00fablica de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, en la Cumbre virtual de Ambici\u00f3n Clim\u00e1tica. 12 de", "title": "D\u00edaz-Canel: Cuba no se ha detenido en su Plan para el Enfrentamiento al Cambio Clim\u00e1tico (+ Video) - CMHS Radio Caibari\u00e9n | La Voz de la Villa Blanca", "url": "http://www.radiocaibarien.icrt.cu/2020/12/13/diaz-canel-cuba-no-se-ha-detenido-en-su-plan-para-el-enfrentamiento-al-cambio-climatico-video/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-13T16:53:00Z", "content": "Intervenci\u00f3n del Presidente de la Rep\u00fablica de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, en la Cumbre virtual de Ambici\u00f3n Clim\u00e1tica. 12 de diciembre de 2020.\r\nPresidente de la Rep\u00fablica de Cuba, Miguel D\u00edaz-\u2026 [+2365 chars]", "source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "urlToImage": "http://www.radiocaibarien.icrt.cu/wp-content/uploads/2020/12/f0184527.jpg"}, {"description": "En el video publicado en Youtube, la actriz deja saber que estaba muy nerviosa, pues su madre no\u00a0hab\u00eda podido conocer al ni\u00f1o y verla nuevamente le hac\u00eda mucha ilusi\u00f3n.", "title": "Emocionante reencuentro de Maka Veloz y su familia de Cuba - ADN Cuba", "url": "https://adncuba.com/noticias-de-cuba/entretenimiento/emocionante-video-del-primer-encuentro-de-maka-y-su-pequeno-hijo", "author": null, "publishedAt": "2020-12-13T16:39:28Z", "content": "La actriz cubana Mar\u00eda Karla Rivero Veloz, conocida por su participaci\u00f3n en el programa Esto no tiene nombre que transmite Somos Miami Tv, viaj\u00f3 hace poco a Cuba sin previo aviso para darle la sorpre\u2026 [+970 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adncuba.com"}, "urlToImage": "https://adncuba.com/sites/default/files/styles/thumb_facebook/public/2020-12/maka.jpg?itok=Mrvp9oFz"}, {"description": "La Habana, 13 dic (Prensa Latina) Cuba participar\u00e1 en la Reuni\u00f3n Ministerial Informal Uni\u00f3n Europea- Am\u00e9rica Latina y el Caribe, a realizarse este 14 de diciembre de manera virtual, inform\u00f3 hoy el Ministerio de Relaciones Exteriores de la isla.", "title": "Cuba participar\u00e1 en Reuni\u00f3n ministerial UE-Am\u00e9rica Latina y Caribe - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-12-13T16:29:53Z", "content": "La Habana, 13 dic (Prensa Latina) Cuba participar\u00e1 en la Reuni\u00f3n Ministerial Informal Uni\u00f3n Europea- Am\u00e9rica Latina y el Caribe, a realizarse este 14 de diciembre de manera virtual, inform\u00f3 hoy el Mi\u2026 [+527 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/diciembre/13/UE-amlat.jpg"}, {"description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "title": "M\u00e9xico destaca festival internacional de cine de La Habana - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-12-13T16:26:45Z", "content": "Texto Y FotosPL: Benito Joaqu\u00edn Milan\u00e9s\r\nLa Habana, 13 dic (Prensa Latina) La directora general de la Cadena Caracol, del grupo CubaSol del Ministerio de Turismo (Mintur) Ariadna Cordero, dijo hoy qu\u2026 [+90 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png"}, {"description": "En aras de la arrancada el primero de enero de 2021 de la Tarea Ordenamiento, d\u00edas claves e intensos, de capacitaci\u00f3n, informaci\u00f3n al pueblo y de preparaci\u00f3n general vive toda Cuba, desde que el 10 de diciembre el Presidente de la Rep\u00fablica, Miguel D\u00edaz-Canel\u2026", "title": "D\u00edas intensos vive Cuba en los preparativos del inicio de la Tarea Ordenamiento (+Video) - ACN DIGITAL", "url": "http://www.acn.cu/unificacion-monetaria/74024-dias-intensos-vive-cuba-en-los-preparativos-del-inicio-de-la-tarea-ordenamiento", "author": "Agencia Cubana de Noticias", "publishedAt": "2020-12-13T15:48:39Z", "content": "La Habana, 13 dic (ACN) En aras de la arrancada el primero de enero de 2021 de la Tarea Ordenamiento, d\u00edas claves e intensos, de capacitaci\u00f3n, informaci\u00f3n al pueblo y de preparaci\u00f3n general vive toda\u2026 [+5148 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.acn.cu"}, "urlToImage": "http://www.acn.cu/images/2020/NOVIEMBRE/0-19-unificacion-monetaria-cuba.jpg"}, {"description": "El Primer Secretario del Comit\u00e9 Central del Partido Comunista de Cuba, General de Ej\u00e9rcito Ra\u00fal Castro Ruz, el Presidente de la Rep\u00fablica, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, y el Primer Ministro, Manuel Marrero Cruz, visitaron en la ma\u00f1ana de este s\u00e1bado la Zona Esp\u2026", "title": "Ra\u00fal, D\u00edaz-Canel y Marrero visitan la Zona Especial de Desarrollo Mariel - Radio Habana Cuba", "url": "http://www.radiohc.cu/noticias/nacionales/242117-raul-diaz-canel-y-marrero-visitan-la-zona-especial-de-desarrollo-mariel", "author": "Mar\u00eda Candela", "publishedAt": "2020-12-13T15:21:40Z", "content": "El Primer Secretario del Comit\u00e9 Central del Partido Comunista de Cuba, General de Ej\u00e9rcito Ra\u00fal Castro Ruz, el Presidente de laRep\u00fablica, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, y el Primer Ministro, Manuel Marr\u2026 [+5951 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiohc.cu"}, "urlToImage": "http://www.radiohc.cu/articles/cropped/qcsk-8846032-raul-dc-marrero.jpg"}, {"description": "El coeficiente de recuperaci\u00f3n se situ\u00f3 ahora en 79,4 por ciento, se\u00f1al\u00f3 el estado mayor operativo para combatir la citada enfermedad", "title": "Supera Rusia los 2,1 millones de recuperados de COVID-19 \u203a Mundo \u203a Granma - \u00d3rgano oficial del PCC - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-12-13T15:12:00Z", "content": "Rusia registr\u00f3 hoy dos millones 106 mil 235 pacientes recuperados del coronavirus SARS CoV-2, causante de la pandemia de COVID-19, tras reportar 20 mil 277 altas m\u00e9dicas en una jornada, indic\u00f3 la tel\u2026 [+1624 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/12/medium/f0184583.jpg"}, {"description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "title": "El espect\u00e1culo del b\u00e9isbol de Nicaragua viaja en Tren - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-12-13T14:31:37Z", "content": "Texto Y FotosPL: Benito Joaqu\u00edn Milan\u00e9s\r\nLa Habana, 13 dic (Prensa Latina) La directora general de la Cadena Caracol, del grupo CubaSol del Ministerio de Turismo (Mintur) Ariadna Cordero, dijo hoy qu\u2026 [+90 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png"}, {"description": "Esta medida, a implementarse a partir del pr\u00f3ximo 1 de enero, es parte de las disposiciones anunciadas recientemente por el presidente de la Rep\u00fablica, Miguel D\u00edaz-Canel", "title": "Cuba: Unificaci\u00f3n cambiaria favorecer\u00e1 encadenamiento productivo - Juventud Rebelde", "url": "http://www.juventudrebelde.cu/cuba/2020-12-13/cuba-unificacion-cambiaria-favorecera-encadenamiento-productivo", "author": null, "publishedAt": "2020-12-13T14:30:02Z", "content": "La unificaci\u00f3n de la tasa de cambio de 24 pesos cubanos (CUP) por un d\u00f3lar estadounidense (USD) favorecer\u00e1 el encadenamiento productivo en Cuba, afirm\u00f3 en Twitter el ministro de Econom\u00eda y Planificac\u2026 [+1835 chars]", "source": {"id": null, "name": "Juventudrebelde.cu"}, "urlToImage": "http://www.juventudrebelde.cu/thumbs/600x600/aspectRatio/images/news/2020/12/WXq2y0_13-12-2020_09.12.39.000000.jpg"}, {"description": "Camag\u00fcey, 13 dic.- El Canal Clave de la Televisi\u00f3n Cubana transmite los espect\u00e1culos del primer Festival Internacional Virtual Camagua Folk Dance, gracias a la alianza del Ministerio de Cultura y el Instituto Cubano de Radio y Televisi\u00f3n.\r\n\r\nDesde este s\u00e1bado\u2026", "title": "Festival Camagua Folk Dance por la Televisi\u00f3n Cubana - Cuba.cu", "url": "http://www.cuba.cu/cultura/2020-12-13/festival-camagua-folk-dance-por-la-television-cubana/54121", "author": null, "publishedAt": "2020-12-13T14:19:12Z", "content": "Camag\u00fcey, 13 dic.- El Canal Clave de la Televisi\u00f3n Cubana transmite los espect\u00e1culos del primer Festival Internacional Virtual Camagua Folk Dance, gracias a la alianza del Ministerio de Cultura y el \u2026 [+1401 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cuba.cu"}, "urlToImage": "http://www.cuba.cu/imgs/news/1112-camagua3.jpg"}, {"description": "El Reino Unido y la Uni\u00f3n Europea (UE) acordaron proseguir las negociaciones para tratar de firmar un tratado de libre comercio bilateral antes de que expire el periodo de transici\u00f3n post-Brexit a finales de a\u00f1o. La decisi\u00f3n la anunciaron en un comunicado con\u2026", "title": "Reino Unido y UE acuerdan proseguir negociaciones post-Brexit - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/12/13/reino-unido-y-ue-acuerdan-proseguir-negociaciones-post-brexit/", "author": null, "publishedAt": "2020-12-13T14:03:11Z", "content": "En caso de no firmarse un pacto antes de fin de a\u00f1o, ambos tendr\u00e1n que regirse por las reglas de la Organizaci\u00f3n Mundial del Comercio. Foto: Prensa Latina\r\nEl Reino Unido y la Uni\u00f3n Europea (UE) acor\u2026 [+2003 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/12/w-reino-unido-ue.jpg"}], "totalResults": 30}