{"status": "ok", "articles": [{"description": "Ambos medicamentos est\u00e1n aprobados por el Centro para el Control Estatal de Medicamentos, Equipos y Dispositivos M\u00e9dicos", "title": "Jusvinza e Itolizumab, f\u00e1rmacos cubanos que han salvado vidas entre afectados por la COVID-19 - Uni\u00f3n de Periodistas de Cuba", "url": "https://www.cubaperiodistas.cu/index.php/2020/05/jusvinza-e-itolizumab-farmacos-cubanos-que-han-salvado-vidas-entre-afectados-por-la-covid-19/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T23:35:00Z", "content": "Dos medicamentos cubanos han tenido un impacto muy significativo en el tratamiento y sobrevida del paciente grave y cr\u00edtico infectado por el SARS-CoV-2: el anticuerpo monoclonal Itolizumab (Anti-CD6)\u2026 [+2572 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubaperiodistas.cu"}, "urlToImage": "https://www.cubaperiodistas.cu/wp-content/uploads/2020/05/cigb.jpg"}, {"description": "#Cuba: La Habana dice que devolver a los guerrilleros del #ELN como pide Bogot\u00e1 sentar\u00eda un 'precedente muy grave'.", "title": "La Habana defiende que los guerrilleros del ELN contin\u00faen refugiados en Cuba - Diario de Cuba", "url": "https://diariodecuba.com/cuba/1590272414_21218.html", "author": "DDC", "publishedAt": "2020-05-23T22:25:47Z", "content": "La decisi\u00f3n del Gobierno cubano de no extraditar a los negociadores de paz del ELN que se encuentran en la Isla est\u00e1 amparada por el acuerdo firmado con el Estado de Colombia, public\u00f3 este s\u00e1bado el \u2026 [+2798 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diariodecuba.com"}, "urlToImage": "https://diariodecuba.com/sites/default/files/images/2020-05/negociadores230520.jpg"}, {"description": "Ante la crisis alimentaria que afronta la isla de Cuba en estos momentos a los medios independientes les ha dado por la vena culinaria compartiendo recetas de cocina en sus sitios web online", "title": "Medios oficialistas cubanos comparten recetas de comida en medio de crisis de alimentos en Cuba - ADN Cuba", "url": "https://adncuba.com/noticias-de-cuba/actualidad/medios-oficialistas-cubanos-comparten-recetas-de-comida-en-medio-de", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T21:56:15Z", "content": "Las redes est\u00e1n inundadas de im\u00e1genes que muestran las aglomeraciones causadas debido a la desesperaci\u00f3n de las personas por obtener algo que llevar a las mesas incrementa el riesgo de\u00a0contagios del \u2026 [+2009 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adncuba.com"}, "urlToImage": "https://adncuba.com/sites/default/files/styles/thumb_facebook/public/2020-05/receta.jpg?itok=Ym8Pcid5"}, {"description": "Un estudio de la Agencia Espacial Europea confirma el extra\u00f1o comportamiento. Lo llaman \"Anomal\u00eda del Atl\u00e1ntico Sur\".", "title": "El campo magn\u00e9tico de la Tierra se debilita y desconcierta a los geof\u00edsicos - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/internacional/campo-magnetico-tierra-debilita-desconcierta-geofisicos_0_4yNZM_aat.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-05-23T21:41:36Z", "content": "En un \u00e1rea que se extiende desde \u00c1frica hasta Am\u00e9rica del Sur, el campo magn\u00e9tico de la Tierra se debilita gradualmente. Este extra\u00f1o comportamiento ha desconcertado a los geof\u00edsicos y est\u00e1 causando \u2026 [+3377 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clarin.com"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/05/23/el-satelite-de-la-constelacion___EkBEaXo0k_1200x630__1.jpg"}, {"description": "En Argelia, territorio m\u00e1s extenso de \u00c1frica, brill\u00f3 por primera vez la luz de la Colaboraci\u00f3n M\u00e9dica Internacionalista Cubana. Este fue el destino de los 56 m\u00e9dicos, enfermeras, estomat\u00f3logos y t\u00e9cnicos de la salud que aquel mayo de 1963 comenzaron a escribi\u2026", "title": "Colaboraci\u00f3n m\u00e9dica cubana desde hace 57 a\u00f1os: \u201cUn coraz\u00f3n fraternal para todos los pueblos\u201d - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/especiales/2020/05/23/colaboracion-medica-cubana-desde-hace-57-anos-un-corazon-fraternal-para-todos-los-pueblos/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T21:39:36Z", "content": "Colaboradores cubanos. Foto: Abel Padr\u00f3n Padilla/Cubadebate.\r\nMiles de kil\u00f3metros, un inmenso mar, culturas diferentes separan a Cuba y Argelia. Una en el Caribe, otra en el norte del continente afri\u2026 [+3379 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/05/medico-cubano-trata-a-pacientes-de-colera-haiti-580x328.jpg"}, {"description": "La Habana, 23 may (Prensa Latina) El presidente de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel, llam\u00f3 hoy a dar 'el golpe final' a la Covid-19, tras una disminuci\u00f3n en los casos activos de la enfermedad en el pa\u00eds.", "title": "Presidente de Cuba llama a dar 'golpe final' a la Covid-19 - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T21:19:57Z", "content": "La Habana, 23 may (Prensa Latina) El presidente de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel, llam\u00f3 hoy a dar 'el golpe final' a la Covid-19, tras una disminuci\u00f3n en los casos activos de la enfermedad en el pa\u00eds.\r\nAho\u2026 [+2248 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/mayo/23/diaz-canel--batalla-covid.jpg"}, {"description": "La Uni\u00f3n Africana (UA) reiter\u00f3 su pleno apoyo a la Resoluci\u00f3n de la Asamblea General de la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas sobre la necesidad de poner fin al bloqueo econ\u00f3mico, comercial y financiero del gobierno de Estados Unidos contra Cuba", "title": "Reafirma Uni\u00f3n Africana reclamo de cese del bloqueo contra Cuba - Trabajadores de Cuba", "url": "http://www.trabajadores.cu/20200523/reafirma-union-africana-reclamo-de-cese-del-bloqueo-contra-cuba/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-05-23T21:13:00Z", "content": "En un mensaje al pueblo cubano a prop\u00f3sito del D\u00eda de \u00c1frica, que el mundo celebra cada 25 de mayo, Thomas Kwesi Quartey, vicepresidente de la Comisi\u00f3n de la UA, destac\u00f3 los indestructibles lazos que\u2026 [+1867 chars]", "source": {"id": null, "name": "Trabajadores.cu"}, "urlToImage": "http://www.trabajadores.cu/wp-content/uploads/2020/05/0-Uni\u00f3n-Africana-contra-el-bloqueo-a-Cuba.jpg"}, {"description": "Con 35 a\u00f1os de trabajo profesional dentro de la Televisi\u00f3n Cubana, esta periodista y locutora destaca sobre todo por su labor en los espacios informativos\r\u00a0\rComo un reconocimiento la amplia trayectoria y aporte significativo en el quehacer televisivo, la Tele\u2026", "title": "Irma Shelton Tass\u00e9, Premio Peque\u00f1a Pantalla 2020 - Televisi\u00f3n Cubana - TV Cubana", "url": "http://www.tvcubana.icrt.cu/destacados/4968-irma-shelton-tasse-premio-pequena-pantalla-2020", "author": "Direcci\u00f3n de Comunicaci\u00f3n", "publishedAt": "2020-05-23T19:45:01Z", "content": "Con 35 a\u00f1os de trabajo profesional dentro de la Televisi\u00f3n Cubana, esta periodista y locutora destaca sobre todo por su labor en los espacios informativos\r\nComo un reconocimiento la amplia trayectori\u2026 [+1486 chars]", "source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "urlToImage": "http://www.tvcubana.icrt.cu/images/2020-5/irmas-shelton-tile.jpg"}, {"description": "Comparte D\u00edaz-Canel alegr\u00eda por recuperaci\u00f3n de enfermera villaclare\u00f1a", "title": "Comparte D\u00edaz-Canel alegr\u00eda por recuperaci\u00f3n de enfermera villaclare\u00f1a - CMHW La Reina Radial del Centro", "url": "http://www.cmhw.cu/nacionales/26388-comparte-diaz-canel-alegria-por-recuperacion-de-enfermera-villaclarena", "author": "ACN", "publishedAt": "2020-05-23T19:24:00Z", "content": "El Presidente de la Rep\u00fablica de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, comparti\u00f3 la alegr\u00eda de millones de saber recuperada, de vuelta a la vida y a su hogar, a la enfermera villaclare\u00f1a Yaquel\u00edn Collado\u2026 [+2553 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cmhw.cu"}, "urlToImage": "http://www.cmhw.cu/images/materiales/2020/Mayo/22/enfermera/DSC_0702.jpg"}, {"description": "El festival zamorano se aplaza a 2021 con una edici\u00f3n reducida prevista para septiembre, mientras que el madrile\u00f1o se cancela por completo.", "title": "El Z! Live Rock Fest se aplaza y el Universal Music Fest se suspende - Mariskal Rock", "url": "https://mariskalrock.com/actualidad/el-z-live-rock-fest-se-aplaza-y-el-universal-music-fest-se-suspende/", "author": "http://facebook.com/mariskalrock", "publishedAt": "2020-05-23T18:46:19Z", "content": "23 mayo, 2020 8:43 pmPublicado por\u00a0 Redacci\u00f3nDeja tus comentariosTal y como la organizaci\u00f3n del festival ha hecho p\u00fablico a trav\u00e9s de un comunicado, la quinta edici\u00f3n del Z! Live Rock Fest no se cele\u2026 [+2938 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mariskalrock.com"}, "urlToImage": "https://mariskalrock.com/wp-content/uploads/2019/10/z-live-2020-octubre-2019-fb.jpg"}, {"description": "La Direcci\u00f3n Nacional de B\u00e9isbol entreg\u00f3 hoy a JIT el listado actualizado de los talentos que forman parte del Centro de Entrenamiento 2020-2024. En la relaci\u00f3n se incluyen 11 receptores, 23 jugadores de cuadros, 20 jardineros y 62 lanzadores, provenientes de\u2026", "title": "Direcci\u00f3n Nacional de B\u00e9isbol anuncia listado de talentos para Centro de Entrenamiento 2020-2024 - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/05/23/direccion-nacional-de-beisbol-anuncia-listado-de-talentos-para-centro-de-entrenamiento-2020-2024/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T18:19:59Z", "content": "Imagen ilustrativa. Foto: Calixto N. Llanes/Peri\u00f3dico JIT.\r\nLa Direcci\u00f3n Nacional de B\u00e9isbol entreg\u00f3 hoy a JIT el listado actualizado de los talentos que forman parte del Centro de Entrenamiento 2020\u2026 [+4710 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/02/PLB-Bayamo-vs-10-Octubre-1.jpg"}, {"description": "Brasilia, 23 may (Prensa Latina) Partidos opositores en la C\u00e1mara de Diputados de Brasil repudiaron hoy el contenido del video de la reuni\u00f3n ministerial del gobierno de Jair Bolsonaro, citado por el exministro S\u00e9rgio Moro en sus acusaciones contra el presiden\u2026", "title": "Partidos opositores en Brasil repudian video en caso Bolsonaro-Moro - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T17:37:51Z", "content": "Brasilia, 23 may (Prensa Latina) Partidos opositores en la C\u00e1mara de Diputados de Brasil repudiaron hoy el contenido del video de la reuni\u00f3n ministerial del gobierno de Jair Bolsonaro, citado por el \u2026 [+2297 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/mayo/23/video-bolsonaro-moro.jpg"}, {"description": "El ajedrez cubano se beneficia con la distribuci\u00f3n de medios para contribuir al desarrollo de este deporte desde la base, la adquisici\u00f3n de implementos se debe al programa de ayuda de la federaci\u00f3n internacional (Fide) a pa\u00edses de escasos recursos, pero mante\u2026", "title": "Distribuyen donativo de la FIDE para desarrollo del ajedrez desde la base - CubaS\u00cd", "url": "http://cubasi.cu/es/noticia/distribuyen-donativo-de-la-fide-para-desarrollo-del-ajedrez-desde-la-base", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T17:18:07Z", "content": "El ajedrez cubano se beneficia con la distribuci\u00f3n de medios para contribuir al desarrollo de este deporte desde la base, la adquisici\u00f3n de implementos se debe al programa de ayuda de la federaci\u00f3n i\u2026 [+2136 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "urlToImage": "http://cubasi.cu/sites/default/files/111-ajedrez.jpg"}, {"description": "La Empresa de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n para la Defensa (Xetid) present\u00f3 una nueva actualizaci\u00f3n de su aplicaci\u00f3n de comercio electr\u00f3nico, EnZona, que", "title": "EnZona dispone de una nueva actualizaci\u00f3n - icrt.cu", "url": "http://www.tvyumuri.icrt.cu/tecnologia/enzona-dispone-de-una-nueva-actualizacion/", "author": "TVYumuri", "publishedAt": "2020-05-23T16:54:24Z", "content": "La Empresa de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n para la Defensa (Xetid) present\u00f3 una nueva actualizaci\u00f3n de su aplicaci\u00f3n de comercio electr\u00f3nico, EnZona, que trae, entre otras novedades, la posibilidad \u2026 [+1357 chars]", "source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "urlToImage": "http://www.tvyumuri.icrt.cu/wp-content/uploads/2020/05/enzona.jpg"}, {"description": null, "title": "Trump planea asistir a lanzamiento tripulado en Florida - El Nuevo Herald", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiS2h0dHBzOi8vd3d3LmVsbnVldm9oZXJhbGQuY29tL25vdGljaWFzL2VzdGFkb3MtdW5pZG9zL2FydGljbGUyNDI5NTY2NzEuaHRtbNIBS2h0dHBzOi8vYW1wLmVsbnVldm9oZXJhbGQuY29tL25vdGljaWFzL2VzdGFkb3MtdW5pZG9zL2FydGljbGUyNDI5NTY2NzEuaHRtbA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T16:26:18Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "El embajador de Venezuela ante la ONU, Samuel Moncada, envi\u00f3 una carta al secretario general del organismo, Ant\u00f3nio Guterres, para alertar sobre la \"amenaza de uso inminente de la fuerza militar por parte de EE.UU.\" contra cinco barcos iran\u00edes que transportan\u2026", "title": "Venezuela alerta a la ONU por amenaza a barcos iran\u00edes - 5 de Septiembre", "url": "http://www.5septiembre.cu/venezuela-alerta-onu-amenaza-barcos-iranies/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T15:53:45Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "5septiembre.cu"}, "urlToImage": "http://www.5septiembre.cu/wp-content/uploads/2020/05/buque-avion-iran.jpg"}, {"description": "Grandes emociones se vivieron este s\u00e1bado en la ciudad italiana de Crema, Italia, durante el acto organizado por sus autoridades para agradecer la ayuda brindada por colaboradores cubanos de la salud en la batalla librada en la regi\u00f3n de Lombard\u00eda contra la C\u2026", "title": "Brigada m\u00e9dica cubana en Lombard\u00eda recibe emocionante homenaje (+ Fotos y Video) - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/05/23/brigada-medica-cubana-en-lombardia-recibe-emocionante-homenaje-fotos-y-video/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T15:50:43Z", "content": "Acto de homenaje a la brigada m\u00e9dica cubana Henry Reeve que colabor\u00f3 en la ciudad de Crema, Italia, en la batalla contra el coronavirus. Foto: Cremaoggi.\r\nGrandes emociones se vivieron este s\u00e1bado en\u2026 [+5168 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/05/homenaje-a-brigada-medica-cubana-crema-5.jpg"}, {"description": "Al cierre del d\u00eda de ayer, 22 de mayo, se encuentran ingresados en hospitales para vigilancia cl\u00ednica epidemiol\u00f3gica 631 pacientes. Otras mil 699 personas se vigilan en sus hogares, desde la Atenci\u00f3n Primaria de Salud.", "title": "Se confirman 15 nuevos casos, para un acumulado de 1 931 en el pa\u00eds - Adelante Cuba", "url": "http://www.adelante.cu/index.php/es/noticias/noticias-de-cuba/20388-se-confirman-15-nuevos-casos-para-un-acumulado-de-1-931-en-el-pais-camaguey", "author": "Ministerio de Salud P\u00fablica", "publishedAt": "2020-05-23T13:46:00Z", "content": "Para COVID-19 se estudiaron mil 718 muestras, resultando 15 muestras positivas. El pa\u00eds acumula 92 mil 629 muestras realizadas y mil 931 positivas (2,1%). Por tanto, al cierre del d\u00eda de ayer se conf\u2026 [+5838 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adelante.cu"}, "urlToImage": "http://www.adelante.cu/images/2020/mayo/23/parte/4-20.png"}, {"description": "Javier Sotomayor ha saltado tan alto que hasta ahora nadie lo supera. El cubano que marc\u00f3 un r\u00e9cord de 2,45 m en 1993 y sabe de largas esperas por lesiones, pide a los atletas no dejar que la pandemia apague sus sue\u00f1os. Adem\u00e1s del imbatible conseguido hace 27\u2026", "title": "Los sue\u00f1os no acaban aqu\u00ed, dice Sotomayor, el hombre del salto insuperable - CubaS\u00cd", "url": "http://www.cubasi.cu/es/noticia/los-suenos-no-acaban-aqui-dice-sotomayor-el-hombre-del-salto-insuperable", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T13:35:40Z", "content": "Javier Sotomayor ha saltado tan alto que hasta ahora nadie lo supera. El cubano que marc\u00f3 un r\u00e9cord de 2,45 m en 1993 y sabe de largas esperas por lesiones, pide a los atletas no dejar que la pandemi\u2026 [+3416 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubasi.cu/sites/default/files/sotomayor.jpg"}, {"description": "\u201cLa salud cubana frente a la COVID-19\u201d fue tema de una nueva emisi\u00f3n de la Mesa Redonda, con la presencia del Ministro de Salud P\u00fablica Dr. Jos\u00e9 Angel Portal Miranda, la Dra. Consuelo Mac\u00edas, Directora del Instituto de Hematolog\u00eda e Inmunolog\u00eda y el Dr. Manue\u2026", "title": "La salud cubana frente a la COVID-19 - CubaS\u00cd", "url": "http://cubasi.cu/es/noticia/la-salud-cubana-frente-la-covid-19", "author": null, "publishedAt": "2020-05-23T13:16:51Z", "content": "La salud cubana frente a la COVID-19 fue tema de una nueva emisi\u00f3n de la Mesa Redonda, con la presencia del Ministro de Salud P\u00fablica Dr. Jos\u00e9 Angel Portal Miranda, la Dra. Consuelo Mac\u00edas, Directora\u2026 [+9780 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "urlToImage": "http://cubasi.cu/sites/default/files/atalayar_cuba_italia_coronavirus_5.jpg"}], "totalResults": 30}