{"status": "ok", "articles": [{"description": "Por si se quedaron con la carcomilla ayer: la ni\u00f1a de siete meses de Turiguan\u00f3 con s\u00edntomas respiratorios result\u00f3 negativa a su PCR-RT, as\u00ed como sus tres contactos. Otro susto superado para Ciego de \u00c1vila.", "title": "Diario online de Ciego de \u00c1vila - Ciego de \u00c1vila vs COVID-19: las altas epidemiol\u00f3gicas marcan el buen camino - Invasor", "url": "http://www.invasor.cu/es/secciones/sociedad/ciego-de-avila-vs-covid-19-las-altas-epidemiologicas-marcan-el-buen-camino", "author": "Sayli Sosa Barcel\u00f3", "publishedAt": "2020-06-05T22:02:00Z", "content": "Un camino que ahora parece m\u00e1s despejado, aunque de vez en cuando aparezca alg\u00fan obst\u00e1culo\r\nPor si se quedaron con la carcomilla ayer: la ni\u00f1a de siete meses de Turiguan\u00f3 con s\u00edntomas respiratorios r\u2026 [+3424 chars]", "source": {"id": null, "name": "Invasor.cu"}, "urlToImage": "http://www.invasor.cu/images/invasor/articles/2020/06/05/08/intro-covid19-ciego-de-avila.jpg"}, {"description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "title": "Precios del petr\u00f3leo suben m\u00e1s de dos d\u00f3lares - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-06-05T21:38:00Z", "content": "Miami, Estados Unidos, 5 jun (Prensa Latina) El Campeonato Sub-15 de ni\u00f1as y la clasificatoria al Campeonato Mundial masculino Sub-17, ambas justas de la Confederaci\u00f3n de Norte, Centroam\u00e9rica y El Ca\u2026 [+79 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png"}, {"description": "Dicen que en 1998 en la radio de Colombia solicitaban una canci\u00f3n con insistencia, una y otra vez. \u201cPongan la canci\u00f3n del idiota\u201d, ped\u00edan en Radio", "title": "\u201cEl Guajiro Natural\u201d cumplir\u00eda hoy 65 a\u00f1os - Directorio Cubano", "url": "https://www.directoriocubano.info/farandula/el-guajiro-natural-cumpliria-hoy-65-anos/", "author": "https://www.facebook.com/directoriocubano", "publishedAt": "2020-06-05T21:12:18Z", "content": "Dicen que en 1998 en la radio de Colombia solicitaban una canci\u00f3n con insistencia, una y otra vez. Pongan la canci\u00f3n del idiota, ped\u00edan en Radio Caracol, por supuesto la canci\u00f3n no se llamaba as\u00ed, pe\u2026 [+3317 chars]", "source": {"id": null, "name": "Directoriocubano.info"}, "urlToImage": "https://v4w2s5t9.rocketcdn.me/wp-content/uploads/2020/06/polo-montanez-musico-cubano.jpg"}, {"description": "La protecci\u00f3n de las lagunas costeras est\u00e1 entre las prioridades por lo que significa para la vida de los ecosistemas costeros. (Foto: Oscar Alfonso/ Escambray) Cada 5 de junio el plantea enfoca mirad", "title": "D\u00eda Mundial del Medio Ambiente: Cuba con los ojos en la biodiversidad (+fotos) - Escambray", "url": "http://www.escambray.cu/2020/dia-mundial-del-medio-ambiente-cuba-con-los-ojos-en-la-biodiversidad/", "author": "Oscar Alfonso Sosa", "publishedAt": "2020-06-05T20:58:15Z", "content": "La protecci\u00f3n de las lagunas costeras est\u00e1 entre las prioridades por lo que significa para la vida de los ecosistemas costeros. (Foto: Oscar Alfonso/ Escambray)\r\nCada 5 de junio el plantea enfoca mir\u2026 [+2972 chars]", "source": {"id": null, "name": "Escambray.cu"}, "urlToImage": "http://www.escambray.cu/wp-content/uploads/2020/06/1-4-660x330.jpg"}, {"description": "Pinar del R\u00edo, 5 jun (ACN) A pocos meses de concluir el primer periodo de implementaci\u00f3n, el corto plazo, de la Tarea Vida: Plan de Estado para el enfrentamiento al cambio clim\u00e1tico, en Cuba se vislumbran acciones concretas para mejorar la protecci\u00f3n de las a\u2026", "title": "Cuba comprometida con la protecci\u00f3n del medioambiente - Cuba.cu", "url": "http://www.cuba.cu/medio-ambiente/2020-06-05/cuba-comprometida-con-la-proteccion-del-medioambiente/51852", "author": null, "publishedAt": "2020-06-05T20:42:13Z", "content": "Pinar del R\u00edo, 5 jun (ACN) A pocos meses de concluir el primer periodo de implementaci\u00f3n, el corto plazo, de la Tarea Vida: Plan de Estado para el enfrentamiento al cambio clim\u00e1tico, en Cuba se vislu\u2026 [+3939 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cuba.cu"}, "urlToImage": "http://www.cuba.cu/imgs/news/0-05-dia-medio-ambiente-1.jpg"}, {"description": "El ministro peruano de Salud, V\u00edctor Zamora, dialog\u00f3 con los integrantes del Contingente M\u00e9dico Henry Reeve, de Cuba, llegados para apoyar la lucha que se libra contra la pandemia de la Covid-10. Zamora salud\u00f3 a los visitantes cuando estaban reunidos con los \u2026", "title": "Ministro de Salud de Per\u00fa dialoga con m\u00e9dicos llegados de Cuba - CubaS\u00cd", "url": "http://cubasi.cu/es/noticia/ministro-de-salud-de-peru-dialoga-con-medicos-llegados-de-cuba", "author": null, "publishedAt": "2020-06-05T20:10:56Z", "content": "El ministro peruano de Salud, V\u00edctor Zamora, dialog\u00f3 con los integrantes del Contingente M\u00e9dico Henry Reeve, de Cuba, llegados para apoyar la lucha que se libra contra la pandemia de la Covid-10.\r\nZa\u2026 [+1521 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "urlToImage": "http://cubasi.cu/sites/default/files/medicos-cuba-peru.jpg"}, {"description": "\u00d3rgano Oficial del Comit\u00e9 Central del Partido Comunista de Cuba. Fundado el 3 de octubre de 1965. Actualizaci\u00f3n de noticias 24 horas.", "title": "Egrem contin\u00faa su propuesta Tempo Cubano \u203a Cultura \u203a Granma - \u00d3rgano oficial del PCC - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-05T20:06:00Z", "content": "La mandataria de facto no ofreci\u00f3 detalles sobre cu\u00e1ndo ser\u00e1 efectivo los cierres, ni por qu\u00e9 fueron estas las embajadas elegidas\r\n0 COMENTARIOS\r\nEl gobernador ha recordado que hace solo dos meses el\u2026 [+6177 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//static/img/logo-facebook.jpg"}, {"description": "M\u00e1s de tres mil 500 cubanos varados en 35 pa\u00edses, a causa de la COVID-19 han retornado al territorio nacional gracias a gestiones y vuelos humanitarios organizados por el gobierno de la Isla y sus contrapartes, inform\u00f3 hoy Bruno Rodr\u00edguez Parrilla, ministro d\u2026", "title": "Retornan m\u00e1s de tres mil 500 cubanos que quedaron varados en otros pa\u00edses por la COVID-19 - Radio \u00c1ngulo", "url": "http://www.radioangulo.cu/cuba/241940-retornan-mas-de-tres-mil-500-cubanos-que-quedaron-varados-en-otros-paises-por-la-covid-19", "author": "Radio Angulo", "publishedAt": "2020-06-05T20:05:44Z", "content": "M\u00e1s de tres mil 500 cubanos varados en 35 pa\u00edses, a causa de la COVID-19 han retornado al territorio nacional gracias a gestiones y vuelos humanitarios organizados por el gobierno de la Isla y sus co\u2026 [+995 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radioangulo.cu"}, "urlToImage": "http://www.radioangulo.cu/images/stories/2020/06-junio/cuba/Cuba-bruno-rdguez_f-acn.jpg"}, {"description": "La escuela Alberto Delgado, en el municipio cabecera, es uno de los tres centros de aislamiento que permanece abierto en el territorio. (Foto: Vicente Brito/ Escambray) Aunque desde hace m\u00e1s de una ve", "title": "Sancti Sp\u00edritus: Sin casos confirmados a la COVID-19, pero con riesgo (+video) - Escambray", "url": "http://www.escambray.cu/2020/sancti-spiritus-sin-casos-confirmados-a-la-covid-19-pero-sigue-el-riesgo/", "author": "Dayamis Sotolongo", "publishedAt": "2020-06-05T19:43:00Z", "content": "La escuela Alberto Delgado, en el municipio cabecera, es uno de los tres centros de aislamiento que permanece abierto en el territorio. (Foto: Vicente Brito/ Escambray)\r\nAunque desde hace m\u00e1s de una \u2026 [+2367 chars]", "source": {"id": null, "name": "Escambray.cu"}, "urlToImage": "http://www.escambray.cu/wp-content/uploads/2020/06/Esc-A.-Delgado-Large-1-660x330.jpg"}, {"description": "[La Semana #299] Llegan nuevos celulares de Motorola; lo m\u00e1s esperado de iOS 14 y los problemas de Facebook ante los mensajes de Donald Trump. #MotoGFast #Mo...", "title": "Mira los nuevos Moto E (2020) y Moto G Fast - CNET en Espa\u00f1ol", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=a0W7hNe8Z04", "author": null, "publishedAt": "2020-06-05T19:22:49Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/a0W7hNe8Z04/hqdefault.jpg"}, {"description": "La provincia de Pinar del R\u00edo recibi\u00f3 el Reconocimiento Nacional este 5 de Junio, D\u00eda Mundial del Medio Ambiente, en una jornada en la que prim\u00f3 el llamado a la acci\u00f3n para combatir la acelerada p\u00e9rdida de especies y la degradaci\u00f3n de los ecosistemas.\r \rEl ga\u2026", "title": "Celebran en Pinar del R\u00edo acto nacional por el D\u00eda Mundial del Medio Ambiente - Radio Cubana", "url": "http://www.radiocubana.cu/noticias-de-la-radio-cubana/68-noticias-nacionales/28980-celebran-en-pinar-del-rio-acto-nacional-por-el-dia-mundial-del-medio-ambiente", "author": null, "publishedAt": "2020-06-05T18:42:39Z", "content": "La provincia de Pinar del R\u00edo recibi\u00f3 el Reconocimiento Nacional este 5 de Junio, D\u00eda Mundial del Medio Ambiente, en una jornada en la que prim\u00f3 el llamado a la acci\u00f3n para combatir la acelerada p\u00e9rd\u2026 [+2646 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiocubana.cu"}, "urlToImage": "http://www.radiocubana.cu/images/pinar-medioambiente-750x430.jpg"}, {"description": "Hanoi, 5 jun (Prensa Latina) M\u00e1s de 10 mil 700 peque\u00f1as compa\u00f1\u00edas privadas se constituyeron en Vietnam en mayo \u00faltimo, un repunte atribuible en igual medida a las pol\u00edticas de apoyo del Gobierno y a los avances que hoy registra el pa\u00eds frente a la Covid-19.", "title": "Vietnam: Cede la Covid-19 y repunta creaci\u00f3n de empresas privadas - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-06-05T18:05:27Z", "content": "Hanoi, 5 jun (Prensa Latina) M\u00e1s de 10 mil 700 peque\u00f1as compa\u00f1\u00edas privadas se constituyeron en Vietnam en mayo \u00faltimo, un repunte atribuible en igual medida a las pol\u00edticas de apoyo del Gobierno y a \u2026 [+2345 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/junio/05/z-vietnam-emepresas.jpg"}, {"description": "LA HABANA (Sputnik) \u2014 El canciller de Cuba, Bruno Rodr\u00edguez Parrilla, llam\u00f3 a buscar opciones que permitan garantizar la supervivencia humana en el planeta, cuando se...", "title": "El canciller cubano insta a preservar el planeta en el D\u00eda Mundial del Medio Ambiente - Sputnik Mundo", "url": "https://mundo.sputniknews.com/ecologia/202006051091667786-el-canciller-cubano-insta-a-preservar-el-planeta-en-el-dia-mundial-del-medio-ambiente/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-05T16:44:49Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "urlToImage": "https://cdnmundo1.img.sputniknews.com/sharing_snippet/1091667786.png?1591374600"}, {"description": "El Minsap report\u00f3 la detecci\u00f3n de 14 casos nuevos de coronavirus en Cuba", "title": "Confirmados: 2133 Casos de coronavirus en Cuba - Revista DimeCuba", "url": "https://www.dimecuba.com/revista/coronavirus-cuba/2133-casos-coronavirus-cuba/", "author": "ThemeGrill", "publishedAt": "2020-06-05T16:42:17Z", "content": "Este viernes, el Ministerio de Salud P\u00fablica confirm\u00f3 la cantidad de 2133 casos de coronavirus en Cuba, tras detectarse 14 nuevos pacientes contagiados. Una vez m\u00e1s, informaron que no hubo registro d\u2026 [+3559 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dimecuba.com"}, "urlToImage": "https://www.dimecuba.com/revista/wp-content/uploads/2020/06/2133-casos-coronavirus-Cuba.jpeg"}, {"description": "Se situ\u00f3 en los 52,9 puntos lejos del umbral entre la percepci\u00f3n positiva y negativa", "title": "La confianza de los consumidores repunta ligeramente en mayo - Cinco D\u00edas", "url": "https://cincodias.elpais.com/cincodias/2020/06/05/economia/1591356172_147439.html", "author": "CINCO D\u00cdAS", "publishedAt": "2020-06-05T16:31:23Z", "content": "Los indicadores macroecon\u00f3micos van mejorando poco a poco, pero todav\u00eda los datos siguen reflejando debilidad. Un buen ejemplo de esta tendencia es la confianza de los consumidores, que si bien sigue\u2026 [+2237 chars]", "source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "urlToImage": "https://d500.epimg.net/cincodias/imagenes/2020/06/05/economia/1591356172_147439_1591356359_rrss_normal.jpg"}, {"description": "Sitio web oficial de la Uni\u00f3n de Clubes de F\u00fatbol de la Primera Divisi\u00f3n.", "title": "SITIO OFICIAL - Guadalupe FC movi\u00f3 la zona de clasificaci\u00f3n con su goleada a Alajuelense - unafut.com", "url": "http://unafut.com/index.php/noticias/847-guadalupe-fc-movio-la-zona-de-clasificacion-con-su-goleada-a-alajuelense", "author": "Prensa Unafut", "publishedAt": "2020-06-05T15:00:37Z", "content": "Resumen de la jornada 20\u00a0\r\nCulmin\u00f3 la jornada 20 del Clausura 2020 con una serie de cambios impensados al cierre de la fecha, el \u00faltimo encuentro vari\u00f3 casi toda la zona de clasificaci\u00f3n, con la gole\u2026 [+3106 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unafut.com"}, "urlToImage": null}, {"description": "\u00bfSer\u00e1 posible habitar un mundo igual despu\u00e9s del coronavirus? \u00bfQu\u00e9 tenemos que cambiar?", "title": "La pandemia, el medio ambiente y Cuba - OnCubaNews", "url": "https://oncubanews.com/cuba/ciencia/medio-ambiente/la-pandemia-el-medio-ambiente-y-cuba/", "author": "Armando Fern\u00e1ndez Soriano", "publishedAt": "2020-06-05T13:59:31Z", "content": "Quiz\u00e1s resulte dif\u00edcil encontrar un momento en la historia de la humanidad en el que, en tan breve tiempo, se haya generado un volumen tan inmenso de informaci\u00f3n (y desinformaci\u00f3n) sobre un problema \u2026 [+11461 chars]", "source": {"id": null, "name": "Oncubanews.com"}, "urlToImage": "https://i0.wp.com/oncubanews.com/wp-content/uploads/2020/06/image1440x560cropped.jpg?fit=1440%2C560&ssl=1"}, {"description": "La primera interpretaci\u00f3n en Cuba de Giselle por la prima ballerina assoluta Alicia Alonso (1920-2019), celebrada en el Teatro Auditorium (hoy Amadeo Rold\u00e1n), cumple hoy 75 a\u00f1os, inform\u00f3 a la prensa el Ballet Nacional de Cuba (BNC). La talentosa bailarina cub\u2026", "title": "Primera interpretaci\u00f3n en Cuba de Giselle por Alicia Alonso cumple hoy 75 a\u00f1os - CubaS\u00cd", "url": "http://www.cubasi.cu/es/noticia/primera-interpretacion-en-cuba-de-giselle-por-alicia-alonso-cumple-hoy-75-anos", "author": null, "publishedAt": "2020-06-05T13:41:57Z", "content": "La primera interpretaci\u00f3n en Cuba de Giselle por la prima ballerina assoluta Alicia Alonso (1920-2019), celebrada en el Teatro Auditorium (hoy Amadeo Rold\u00e1n), cumple hoy 75 a\u00f1os, inform\u00f3 a la prensa \u2026 [+1932 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubasi.cu/sites/default/files/alicia-alonso-libro-4.jpg"}, {"description": "Cuba report\u00f3 al cierre del jueves 14 casos positivos a la COVID-19, para un acumulado de 2133 personas confirmadas con el SARS-CoV-2,\u00a0 no lament\u00f3 ning\u00fan fallecido, y registr\u00f3 nueve altas m\u00e9dicas, inform\u00f3 este viernes en conferencia de prensa el doctor Francis\u2026", "title": "Cuba reporta 14 nuevos casos positivos a la COVID-19, ning\u00fan fallecido y nueve altas m\u00e9dicas (+ Video) - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/06/05/cuba-reporta-14-nuevos-casos-positivos-a-la-covid-19-ningun-fallecido-y-9-altas-medicas/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-05T13:21:23Z", "content": "Cuba report\u00f3 al cierre del jueves 14 casos positivos a la COVID-19, para un acumulado de 2133 personas confirmadas con el SARS-CoV-2.\u00a0 Por sexto d\u00eda consecutivo, no se lament\u00f3 ning\u00fan fallecido en el \u2026 [+7975 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/05/coronavirus-cuba-portada-.png"}, {"description": "Con el compromiso de cuidar y preservar a nuestra madre naturaleza, madre de lo verde, de lo vida, de los colores y del amor, del aire que respiramos y el agua que bebemos, de lo m\u00e1s puro y sano, este cinco de junio, cada infante o joven, cada comunidad o nac\u2026", "title": "Unidos \u201cPor la naturaleza\u201d en este D\u00eda Mundial del Medio Ambiente - CubaS\u00cd", "url": "http://cubasi.cu/es/noticia/unidos-por-la-naturaleza-en-este-dia-mundial-del-medio-ambiente", "author": null, "publishedAt": "2020-06-05T12:15:32Z", "content": "Con el compromiso de cuidar y preservar a nuestra madre naturaleza, madre de lo verde, de lo vida, de los colores y del amor, del aire que respiramos y el agua que bebemos, de lo m\u00e1s puro y sano, est\u2026 [+3037 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "urlToImage": "http://cubasi.cu/sites/default/files/dia-mundial-del-medio-ambiente-823x400.jpg"}], "totalResults": 30}