{"status": "ok", "articles": [{"description": "La red social m\u00e1s popular del mundo implementar\u00e1 un nuevo dise\u00f1o de forma obligatoria para todos los usuarios que utilicen su versi\u00f3n de escritorio. Te contamos las principales novedades", "title": "Desde septiembre Facebook ya no ser\u00e1 el mismo - Juventud Rebelde", "url": "http://www.juventudrebelde.cu/suplementos/informatica/2020-08-26/desde-septiembre-facebook-ya-no-sera-el-mismo", "author": null, "publishedAt": "2020-08-27T00:11:24Z", "content": "En pruebas desde abril de 2019, la nueva interfaz de Facebook para los usuarios de ordenadores ser\u00e1 obligatoria desde el pr\u00f3ximo septiembre, anunci\u00f3 la red social la pasada semana. Y aunque no especi\u2026 [+4719 chars]", "source": {"id": null, "name": "Juventudrebelde.cu"}, "urlToImage": "http://www.juventudrebelde.cu/thumbs/600x600/aspectRatio/images/news/2020/08/fFX9pk_26-08-2020_19.08.03.000000.jpg"}, {"description": "Profesionales de la salud de Cuba insisten hoy en la importancia del tratamiento m\u00e9dico temprano para garantizar la evoluci\u00f3n cl\u00ednica favorable de pacientes con Covid-19, ante el incremento de los casos estas \u00faltimas semanas.\r \r\u201cAnte el menor s\u00edntoma (ya sea \u2026", "title": "Insisten en importancia de tratamiento m\u00e9dico temprano ante Covid-19 - Radio Cubana", "url": "http://www.radiocubana.cu/noticias-de-la-radio-cubana/68-noticias-nacionales/29989-insisten-en-importancia-de-tratamiento-medico-temprano-ante-covid-19", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T23:48:00Z", "content": "Profesionales de la salud de Cuba insisten hoy en la importancia del tratamiento m\u00e9dico temprano para garantizar la evoluci\u00f3n cl\u00ednica favorable de pacientes con Covid-19, ante el incremento de los ca\u2026 [+3307 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiocubana.cu"}, "urlToImage": "http://www.radiocubana.cu/images/DrFcoDuran.jpg"}, {"description": null, "title": "Cuba: Reconocen papel del pueblo en recuperaci\u00f3n tras paso de Laura - Prensa Latina", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMifGh0dHBzOi8vd3d3LnByZW5zYS1sYXRpbmEuY3UvaW5kZXgucGhwP289cm4maWQ9MzkyMjA2JlNFTz1jdWJhLXJlY29ub2Nlbi1wYXBlbC1kZWwtcHVlYmxvLWVuLXJlY3VwZXJhY2lvbi10cmFzLXBhc28tZGUtbGF1cmHSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T22:56:38Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Una fuerza de m\u00e1s cuatro mil linieros, alistados antes del paso de la tormenta tropical Laura y distribuidos ya por toda Cuba, trabajan en las afectaciones el\u00e9ctricas del meteoro, dio a conocer a trav\u00e9s de Twitter el Ministerio de Energia y Minas. Seg\u00fan parte\u2026", "title": "M\u00e1s de cuatro mil linieros reparan los da\u00f1os ocasionados en Cuba por la tormenta tropical Laura - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/08/26/mas-de-cuatro-mil-linieros-reparan-los-danos-ocasionados-en-cuba-por-la-tormenta-tropical-laura/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T22:30:00Z", "content": "Linieros trabajan en la recuperaci\u00f3n. Foto: Granma.\r\nUna fuerza de m\u00e1s cuatro mil linieros, alistados antes del paso de la tormenta tropical Laura y distribuidos ya por toda Cuba, trabajan en las afe\u2026 [+1203 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2019/02/Linieros-580x330-1.jpg"}, {"description": "El fondo del oc\u00e9ano guarda vestigios de una enorme nube de part\u00edculas generada por una o varias explosiones de supernovas, en la cual la Tierra se encuentra hasta hoy o que ha atravesado el sistema solar en las \u00faltimas decenas de miles de a\u00f1os. La toma de cin\u2026", "title": "La tierra podr\u00eda orbitar entre remanentes de una supernova - CubaS\u00cd", "url": "http://cubasi.cu/es/noticia/la-tierra-podria-orbitar-entre-remanentes-de-una-supernova", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T21:59:05Z", "content": "El fondo del oc\u00e9ano guarda vestigios de una enorme nube de part\u00edculas generada por una o varias explosiones de supernovas, en la cual la Tierra se encuentra hasta hoy o que ha atravesado el sistema s\u2026 [+1916 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "urlToImage": "http://cubasi.cu/sites/default/files/tierra-supernova.jpg"}, {"description": "Decenas de miles de estadounidenses abandonan este mi\u00e9rcoles el litoral de Texas y Luisiana ante la amenaza de \"catastr\u00f3ficas\" inundaciones que podr\u00eda causar en las pr\u00f3ximas horas el hurac\u00e1n Laura de categor\u00eda 4, que se aproximar\u00e1 a la costa con vientos de ce\u2026", "title": "Hurac\u00e1n Laura llegar\u00e1 a EEUU con categor\u00eda 4 - OnCubaNews", "url": "https://oncubanews.com/mundo/ee-uu/huracan-laura-llegara-a-eeuu-con-categoria-4/", "author": "EFE", "publishedAt": "2020-08-26T20:58:46Z", "content": "Decenas de miles de estadounidenses abandonan este mi\u00e9rcoles el litoral de Texas y Luisiana ante la amenaza de las \u00abcatastr\u00f3ficas\u00bb inundaciones que podr\u00eda causar en las pr\u00f3ximas horas el hurac\u00e1n Laur\u2026 [+5851 chars]", "source": {"id": null, "name": "Oncubanews.com"}, "urlToImage": "https://oncubanews.com/wp-content/uploads/2020/08/Huracan-Laura.jpeg"}, {"description": "Concebido como homenaje al Caballero del Son por sus 45 a\u00f1os de vida art\u00edstica, Bis Music lanza nuevo \u00e1lbum de Adalberto \u00c1lvarez y su son.", "title": "Bis Music lanza nuevo CD de Adalberto \u00c1lvarez y su son - Excelencias News Cuba", "url": "https://www.excelenciascuba.com/culturales/bis-music-lanza-nuevo-cd-de-adalberto-alvarez-y-su-son", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T20:45:49Z", "content": "La disquera Bis Music, perteneciente a la Empresa de Promociones Art\u00edsticas y Literarias Artex S.A., anunci\u00f3 que el pr\u00f3ximo viernes estar\u00e1 presentando Son para un sonero. El Concierto; la m\u00e1s recient\u2026 [+1530 chars]", "source": {"id": null, "name": "Excelenciascuba.com"}, "urlToImage": "https://www.excelenciascuba.com/sites/default/files/styles/medium/public/Article/64E6934F-5328-46BA-9242-7B9AC6F18498.jpeg?itok=yQs8xLYg"}, {"description": "La compa\u00f1\u00eda Huawei est\u00e1 ya a un paso de arrebatar a Samsung el liderazgo mundial en la venta de tel\u00e9fonos m\u00f3viles, un mercado que ha sufrido una ca\u00edda generalizada del 20% durante el segundo trimestre del a\u00f1o, coincidiendo con el estallido de la pandemia de l\u2026", "title": "Huawei se acerca al liderazgo mundial en venta de celulares tras ca\u00edda del mercado - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/08/26/huawei-se-acerca-al-liderazgo-mundial-en-venta-de-celulares-tras-caida-del-mercado/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T20:30:11Z", "content": "La cartelera de Huawei en PT Expo, Pek\u00edn, China, el 31 de octubre de 2019. Foto: Mark Schiefelbein/AP.\r\nLa compa\u00f1\u00eda Huawei est\u00e1 ya a un paso de arrebatar a Samsung el liderazgo mundial en la venta de\u2026 [+2701 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/03/Huawei.jpg"}, {"description": "En Jibacoa se avizora una pronta recuperaci\u00f3n, sin embargo los vecinos no olvidar\u00e1n los vientos de la tormenta tropical Laura y sus consecuencias", "title": "Jibacoa se recupera, pero no olvidar\u00e1 a Laura (+Fotos) - Trabajadores de Cuba", "url": "http://www.trabajadores.cu/20200826/jibacoa-se-recupera-pero-no-olvidara-a-laura-fotos/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-08-26T20:10:00Z", "content": "Tania D\u00faquez Gonz\u00e1lez no puede frenar sus emociones cuando ve a la delegaci\u00f3n que se detiene en un tramo de la carretera Manicaragua-Jibacoa, en las inmediaciones de la localidad Veguita: los vientos\u2026 [+2004 chars]", "source": {"id": null, "name": "Trabajadores.cu"}, "urlToImage": "http://www.trabajadores.cu/wp-content/uploads/2020/08/0-26-jibacoa-1.jpg"}, {"description": "Juan Roberto Diago Querol est\u00e1 considerado como uno de los primeros artistas en incorporar elementos y situaciones extra\u00eddos del universo social que conformaron los m\u00e1s de 275 mil nigerianos apresados y convertidos en esclavos que llegaron a Cuba", "title": "Herencia africana en la obra de Diago Querol (II) - Uni\u00f3n de Periodistas de Cuba", "url": "https://www.cubaperiodistas.cu/index.php/2020/08/herencia-africana-en-la-obra-de-diago-querol-ii/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T18:41:00Z", "content": "Dentro de la producci\u00f3n iconogr\u00e1fica de Diago sobresalen sus grabados en madera en los que como en muchas de sus pinturas y dibujos patentiza su condici\u00f3n de haber sido de los artistas que enfrentaro\u2026 [+7074 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubaperiodistas.cu"}, "urlToImage": "https://www.cubaperiodistas.cu/wp-content/uploads/2020/08/roberto-juan-diago-querol1.jpg"}, {"description": "Trump realizar\u00e1 su alocuci\u00f3n de ma\u00f1ana desde un lugar diferente a la sede del evento en Charlotte, Carolina del Norte. (Foto: PL) Las apariciones del presidente Donald Trump de forma virtual en la Con", "title": "Crean controversia apariciones de Trump en Convenci\u00f3n Republicana - Escambray", "url": "http://www.escambray.cu/2020/crean-controversia-apariciones-de-trump-en-convencion-republicana/", "author": "Agencia Prensa Latina", "publishedAt": "2020-08-26T18:35:25Z", "content": "Trump realizar\u00e1 su alocuci\u00f3n de ma\u00f1ana desde un lugar diferente a la sede del evento en Charlotte, Carolina del Norte. (Foto: PL)\r\nLas apariciones del presidente Donald Trump de forma virtual en la C\u2026 [+2967 chars]", "source": {"id": null, "name": "Escambray.cu"}, "urlToImage": "http://www.escambray.cu/wp-content/uploads/2020/08/eeuu-trump-convencion-660x330.jpg"}, {"description": null, "title": "Descripci\u00f3n general del mercado global F\u00e1rmacos para el virus respiratorio sincitial (VRS) 2020, an\u00e1lisis de la estructura de costos, oportunidades de crecimiento y pron\u00f3stico para 2026 - MotorEsfera.com", "url": "https://motoresfera.com/2020/08/26/descripcion-general-del-mercado-global-farmacos-para-el-virus-respiratorio-sincitial-vrs-2020-analisis-de-la-estructura-de-costos-oportunidades-de-crecimiento-y-pronostico-para-2026/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T16:49:20Z", "content": "El informe presenta un estudio detallado del mercado F\u00e1rmacos para el virus respiratorio sincitial (VRS), que cubre los mercados globales y regionales. Tiene como objetivo dar una representaci\u00f3n adec\u2026 [+7088 chars]", "source": {"id": null, "name": "Motoresfera.com"}, "urlToImage": null}, {"description": "Las tres personas atrapadas en el veh\u00edculo fueron rescatadas satisfactoriamente por el destacamento de salvamento y rescate del Cuerpo de Bomberos de Cuba, SIUM y el grupo de la Cruz Roja Cubana.", "title": "\u00c1rbol cae sobre un cami\u00f3n y deja a tres personas atrapadas en La Habana - CiberCuba", "url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2020-08-26-u1-e199370-s27061-cae-arbol-camion-habana-dejando-tres-personas-atrapadas", "author": "Redacci\u00f3n de CiberCuba", "publishedAt": "2020-08-26T16:38:10Z", "content": "Un \u00e1rbol en\u00a0Quinta Avenida, La Habana, cay\u00f3 sobre un cami\u00f3n y dej\u00f3 atrapadas a tres personas en el interior del veh\u00edculo.\r\nEl accidente fue asistido por el destacamento de salvamento y rescate del Cu\u2026 [+1711 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cibercuba.com"}, "urlToImage": "https://cdn2.celebritax.com/sites/default/files/styles/watermark_100/public/1598459437-cae-arbol-camion-habana-dejando-tres-personas-atrapadas.jpg"}, {"description": "La F\u00e1brica de Arte Cubano (FAC) ostenta hoy el premio Travellers Choice 2020, otorgado por TripAdvisor, la plataforma de viajes m\u00e1s grande del mundo, que la sit\u00faa entre las atracciones m\u00e1s populares.El premio ha sido posible gracias a las opiniones de todas a\u2026", "title": "F\u00e1brica de Arte Cubano recibe premio Travellers Choice 2020 - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/08/26/fabrica-de-arte-cubano-recibe-premio-travellers-choice-2020/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T16:26:33Z", "content": "Pared exterior de F\u00e1brica de Arte Cubano intervenida con motivo de la XIII de La Bienal de La Habana. Foto: Cubadebate.\r\nLa F\u00e1brica de Arte Cubano (FAC) ostenta hoy el premio Travellers Choice 2020, \u2026 [+1226 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2019/04/20190403_155434-e1569882310727.jpg"}, {"description": null, "title": "Mercado Las polainas de compresi\u00f3n 2020 por fabricantes, tipos, aplicaciones, regiones y pron\u00f3stico para 2025 - Heraldo De La Manga", "url": "https://heraldolamango.com/2020/08/26/mercado-las-polainas-de-compresion-2020-por-fabricantes-tipos-aplicaciones-regiones-y-pronostico-para-2025/", "author": "Lloyd Dutton", "publishedAt": "2020-08-26T16:18:00Z", "content": "El informe de mercado Las polainas de compresi\u00f3n puede ayudar a comprender el mercado y elaborar estrategias para la expansi\u00f3n comercial en consecuencia. En el an\u00e1lisis de la estrategia, brinda infor\u2026 [+3489 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heraldolamango.com"}, "urlToImage": null}, {"description": null, "title": "Ir\u00e1n accede a inspeccionar sitios solicitados por Agencia de la ONU - Prensa Latina", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMifWh0dHBzOi8vd3d3LnByZW5zYS1sYXRpbmEuY3UvaW5kZXgucGhwP289cm4maWQ9MzkyMTIwJlNFTz1pcmFuLWFjY2VkZS1hLWluc3BlY2Npb25hci1zaXRpb3Mtc29saWNpdGFkb3MtcG9yLWFnZW5jaWEtZGUtbGEtb2510gEA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T16:11:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Mi\u00e9rcoles 26 de agosto de 2020", "title": "Segunda lista de principales temas del d\u00eda de Prensa Latina - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T15:58:06Z", "content": "Mi\u00e9rcoles 26 de agosto de 2020\r\nEditor: Mario Esquivel\r\nCUBA: Presidente de Cuba insta a recuperaci\u00f3n r\u00e1pida y con calidad\r\nEl presidente de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel, inst\u00f3 hoy a avanzar con rapidez e\u2026 [+3088 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2018/Resumen/Prensa-Latina-logo.jpg"}, {"description": "Se estimaba que el n\u00facleo interno de la Tierra se form\u00f3 hace entre 4.500 y 565 millones de a\u00f1os, pero en realidad tiene entre 1.000 y 1.300", "title": "Resulta ser m\u00e1s 'joven' n\u00facleo interno de la Tierra - Revista Bohemia", "url": "http://bohemia.cu/ciencia/2020/08/resulta-ser-mas-joven-nucleo-interno-de-la-tierra/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-08-26T15:37:31Z", "content": "\u00a9 Sputnik / Aleksandr Liskin\r\nAnteriormente, se estimaba que el n\u00facleo interno de nuestro planeta se form\u00f3 hace entre 4.500 y 565 millones de a\u00f1os. Un equipo de cient\u00edficos estadounidenses y chinos a\u2026 [+1174 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bohemia.cu"}, "urlToImage": "http://bohemia.cu/wp-content/uploads/2020/08/nucleo-tierra.jpg"}, {"description": "YouTube, al igual que muchas empresas de Internet, contin\u00faa con parte importante de sus equipos de trabajo ejerciendo sus labores remotamente, con una dotaci\u00f3n reducida y el apoyo de recursos complementarios.\r \rBajo este mecanismo, en su m\u00e1s reciente cuenta p\u2026", "title": "Youtube elimin\u00f3 m\u00e1s de 11 millones de videos que infring\u00edan sus reglas en el \u00faltimo trimestre - Radio Cubana", "url": "http://www.radiocubana.cu/la-opinion/175-desde-las-redes-sociales/29986-youtube-elimino-mas-de-11-millones-de-videos-que-infringian-sus-reglas-en-el-ultimo-trimestre", "author": null, "publishedAt": "2020-08-26T14:09:04Z", "content": "YouTube, al igual que muchas empresas de Internet, contin\u00faa con parte importante de sus equipos de trabajo ejerciendo sus labores remotamente, con una dotaci\u00f3n reducida y el apoyo de recursos complem\u2026 [+2233 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiocubana.cu"}, "urlToImage": "http://www.radiocubana.cu/images/youtube-zaz.jpg"}, {"description": "El abogado Ben Crump inform\u00f3 que Jacob Blake, quien qued\u00f3 herido por los disparos de la polic\u00eda, sufre par\u00e1lisis en la mitad inferior de su cuerpo", "title": "Declaran en Wisconsin el estado de emergencia por abuso policial - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-08-26T14:08:00Z", "content": "El gobernador de Wisconsin, en Estados Unidos (EE.UU.), Tony Evers, anunci\u00f3 el martes que declar\u00f3 el estado de emergencia en el marco de las protestas que se desarrollan en la entidad, luego del tiro\u2026 [+1553 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/08/medium/f0176943.jpg"}], "totalResults": 30}