{"status": "ok", "articles": [{"description": null, "title": "Azerbaiy\u00e1n bombarde\u00f3 la principal ciudad del enclave de Nagorno Karabaj - FRANCE 24 Espa\u00f1ol", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9c0lGYlNSX2tncTTSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-02T23:34:40Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Se acercan las elecciones presidenciales y el segundo debate entre el partido Republicano, representado por el actual presidente de los Estados...", "title": "Trump vs Biden \u00bfCu\u00e1ndo y c\u00f3mo ver en vivo el pr\u00f3ximo debate rumbo a las elecciones 2020? - MARCA.com", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/trending/2020/10/03/5f77b69eca4741a6728b462b.html", "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "publishedAt": "2020-10-02T23:24:00Z", "content": "Elecciones USA 200: Debates Trump vs Biben: horario y c\u00f3mo ver en vivo.\r\n AP\r\nSe acercan las elecciones presidenciales y el segundo debate entre el partido Republicano, representado por el actual pre\u2026 [+1138 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2020/10/03/16016799184546.jpg"}, {"description": "El presidente de Estados Unidos, Donald Trump, ha sido ingresado este viernes en el hospital militar...", "title": "EEUU.- Hospitalizan a Trump como medida de \"precauci\u00f3n\" tras dar positivo por COVID-19 - www.notimerica.com", "url": "https://www.notimerica.com/politica/noticia-eeuu-hospitalizan-trump-medida-precaucion-dar-positivo-covid-19-20201002233305.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-02T21:33:05Z", "content": "MADRID, 2 Oct. (EUROPA PRESS) - \r\n El presidente de Estados Unidos, Donald Trump, ha sido ingresado este viernes en el hospital militar Walter Reed, donde estar\u00e1 bajo observaci\u00f3n como medida de preca\u2026 [+807 chars]", "source": {"id": null, "name": "Notimerica.com"}, "urlToImage": "https://img.europapress.es/fotoweb/fotonoticia_20201002233305_1024.jpg"}, {"description": "En las \u00faltimas 48 horas solo el municipio cabecera ha reportado positivos.", "title": "Diario online de Ciego de \u00c1vila - Ciego de \u00c1vila vs. COVID-19: dos eventos nos mantienen en rojo - Invasor", "url": "http://www.invasor.cu/es/secciones/sociedad/ciego-de-avila-vs-covid-19-dos-eventos-nos-mantienen-en-rojo", "author": "Sayli Sosa Barcel\u00f3", "publishedAt": "2020-10-02T21:29:00Z", "content": "En las \u00faltimas 48 horas solo el municipio cabecera ha reportado positivos.\r\nOctubre llueve sobre mojado, pero esta no es una nota meteorol\u00f3gica. Por tercer d\u00eda consecutivo todos los positivos al SARS\u2026 [+3338 chars]", "source": {"id": null, "name": "Invasor.cu"}, "urlToImage": "http://www.invasor.cu/images/invasor/articles/2020/10/02/08/intro-covid.jpg"}, {"description": null, "title": "Alexander Abreu estrenar\u00e1 nuevo disco titulado Ser\u00e1 que se acab\u00f3 - CubaDebate", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMibmh0dHA6Ly93d3cuY3ViYWRlYmF0ZS5jdS9ub3RpY2lhcy8yMDIwLzEwLzAyL2FsZXhhbmRlci1hYnJldS1lc3RyZW5hcmEtbnVldm8tZGlzY28tdGl0dWxhZG8tc2VyYS1xdWUtc2UtYWNhYm8v0gFyaHR0cDovL3d3dy5jdWJhZGViYXRlLmN1L25vdGljaWFzLzIwMjAvMTAvMDIvYWxleGFuZGVyLWFicmV1LWVzdHJlbmFyYS1udWV2by1kaXNjby10aXR1bGFkby1zZXJhLXF1ZS1zZS1hY2Fiby9hbXAv?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-02T21:02:16Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Hasta ahora las notificaciones de los grupos se pod\u00edan eliminar por 8 horas, una semana o un a\u00f1o, pero no definitivamente.", "title": "WhatsApp y una novedad que te librar\u00e1 de una gran molestia - MDZ Online", "url": "https://www.mdzol.com/sociedad/2020/10/2/whatsapp-una-novedad-que-te-librara-de-una-gran-molestia-109209.html", "author": "MDZ Sociedad", "publishedAt": "2020-10-02T19:52:44Z", "content": "Whatsapp\u00a0no deja de generar novedades para hacer cada d\u00eda m\u00e1s amigable a la app m\u00e1s popular. La nueva funci\u00f3n va a permitir que se puedan silenciar las\u00a0notificaciones\u00a0de los grupos definitivamente. E\u2026 [+1022 chars]", "source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/10/2/f1280x720-965051_1096726_5050.jpg"}, {"description": "En varias zonas de la ciudad espirituana se ha restringido el acceso. (Foto: Vicente Brito/ Escambray) Si se mira bien, la planicie gris\u00e1cea luce ahora mucho m\u00e1s ancha, tan estirada que desde la esqui", "title": "Sancti Sp\u00edritus: un cintur\u00f3n de seguridad contra la COVID-19 (+infograf\u00eda) - Escambray", "url": "http://www.escambray.cu/2020/sancti-spiritus-un-cinturon-de-seguridad-contra-la-covid-19/", "author": "Dayamis Sotolongo", "publishedAt": "2020-10-02T19:27:01Z", "content": "En varias zonas de la ciudad espirituana se ha restringido el acceso. (Foto: Vicente Brito/ Escambray)\r\nSi se mira bien, la planicie gris\u00e1cea luce ahora mucho m\u00e1s\r\nancha, tan estirada que desde la es\u2026 [+7175 chars]", "source": {"id": null, "name": "Escambray.cu"}, "urlToImage": "http://www.escambray.cu/wp-content/uploads/2020/10/Plazoleta-Hanoi-16-660x330.jpg"}, {"description": "2 de octubre de 2020,   15:22Washington, 2 oct (Prensa Latina) Un total de 661 mil nuevos empleos se crearon en Estados Unidos en septiembre, cifra inferior a la del mes anterior, informaron hoy fuentes oficiale", "title": "3:22 Creaci\u00f3n de empleos en EE.UU. disminuye en septiembre - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-10-02T19:22:00Z", "content": "2 de octubre de 2020, 15:22Washington, 2 oct (Prensa Latina) Un total de 661 mil nuevos empleos se crearon en Estados Unidos en septiembre, cifra inferior a la del mes anterior, informaron hoy fuente\u2026 [+1250 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/news01.jpg"}, {"description": "El hijo del querido y recordado comediante mexicano comparti\u00f3 an\u00e9cdotas y revel\u00f3 que su padre y Quino tuvieron una admiraci\u00f3n mutua.", "title": "\u201cSi Mafalda y El Chavo se encontraran har\u00edan una gran amistad\u201d: Roberto G\u00f3mez Fern\u00e1ndez habl\u00f3 de la relaci\u00f3n entre Quino y Chespirito - Prensa Libre", "url": "https://www.prensalibre.com/vida/escenario/si-mafalda-y-el-chavo-se-encontraran-harian-una-gran-amistad-roberto-gomez-fernandez-hablo-de-la-relacion-entre-quino-y-chespirito/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-02T19:21:00Z", "content": "El dibujante argentino Joaqu\u00edn Salvador Lavado, conocido universalmente como \u201cQuino\u201d, autor de Mafalda, muri\u00f3 el mi\u00e9rcoles 30 de septiembre a los 88 a\u00f1os, un deceso que conmovi\u00f3 tanto al mundo de la \u2026 [+3286 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensalibre.com"}, "urlToImage": "https://www.prensalibre.com/wp-content/uploads/2020/10/mafalda-quino-chespirito01.jpg?quality=82"}, {"description": "La Habana, 2 oct (Prensa Latina) Los resultados de un estudio para determinar los factores de riesgo gen\u00e9ticos asociados a la severidad cl\u00ednica de la Covid-19 permitir\u00e1n seguir perfeccionando las estrategias de enfrentamiento a la enfermedad en Cuba, trascend\u2026", "title": "Estudio gen\u00e9tico sobre Covid-19 en Cuba favorecer\u00e1 su enfrentamiento - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-10-02T18:35:44Z", "content": "La Habana, 2 oct (Prensa Latina) Los resultados de un estudio para determinar los factores de riesgo gen\u00e9ticos asociados a la severidad cl\u00ednica de la Covid-19 permitir\u00e1n seguir perfeccionando las est\u2026 [+2383 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/octubre/02/CentroNac.deGeneticaMed.jpg"}, {"description": "Con la inauguraci\u00f3n de un laboratorio de biolog\u00eda molecular en el hospital Roberto Rodr\u00edguez, de Mor\u00f3n, en la provincia de Ciego de \u00c1vila, Cuba da hoy otro paso de avance hacia el desarrollo cient\u00edfico.\u00a0 Su funcionamiento, a partir de esta jornada, ser\u00e1 de gr\u2026", "title": "Inauguran en Ciego de \u00c1vila laboratorio de biolog\u00eda molecular - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/10/02/inauguran-en-ciego-de-avila-laboratorio-de-biologia-molecular/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-02T18:22:30Z", "content": "El ministro de salud Jos\u00e9 \u00c1ngel Portal visita el laboratorio. Foto: ACN.\r\nCon la inauguraci\u00f3n de un laboratorio de biolog\u00eda molecular en el hospital Roberto Rodr\u00edguez, de Mor\u00f3n, en la provincia de Ci\u2026 [+2545 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/10/0-02-centro-biologia-molecular2.jpg"}, {"description": "El Consulado General de Espa\u00f1a en La Habana emiti\u00f3 un aviso este primero de octubre sobre el restablecimiento de algunos servicios consulares a partir del", "title": "Nueva informaci\u00f3n del Consulado de Espa\u00f1a sobre visados - Directorio Cubano", "url": "https://www.directoriocubano.info/panorama/nueva-informacion-del-consulado-de-espana-sobre-visados/", "author": "https://www.facebook.com/directoriocubano", "publishedAt": "2020-10-02T18:02:00Z", "content": "El Consulado General de Espa\u00f1a en La Habana emiti\u00f3 un aviso este primero de octubre sobre el restablecimiento de algunos servicios consulares a partir del 5 de octubre, entre los que figuran la entre\u2026 [+2786 chars]", "source": {"id": null, "name": "Directoriocubano.info"}, "urlToImage": "https://www.directoriocubano.info/wp-content/uploads/2020/07/visado-schengen-europa-espana-oficinas-la-habana.jpg"}, {"description": null, "title": "Descripci\u00f3n general del mercado global 1,6-hexanodiamina 2020, an\u00e1lisis de la estructura de costos, oportunidades de crecimiento y pron\u00f3stico para 2026 - Heraldo De La Manga", "url": "http://heraldolamango.com/2020/10/02/descripcion-general-del-mercado-global-16-hexanodiamina-2020-analisis-de-la-estructura-de-costos-oportunidades-de-crecimiento-y-pronostico-para-2026/", "author": "Lloyd Dutton", "publishedAt": "2020-10-02T17:30:00Z", "content": "El informe presenta un estudio detallado del mercado 1,6-hexanodiamina, que cubre los mercados globales y regionales. Tiene como objetivo dar una representaci\u00f3n adecuada del mercado, sus tendencias, \u2026 [+5638 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heraldolamango.com"}, "urlToImage": null}, {"description": "Foto: MinrexLa Habana, 2 oct (Prensa Latina) El Ministerio de Relaciones Exteriores de Cuba (Minrex) anunci\u00f3 hoy la designaci\u00f3n de Gerardo Pe\u00f1alver Portal como nuevo viceministro para esa cartera.", "title": "Designan nuevo viceministro de Relaciones Exteriores de Cuba - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-10-02T16:58:16Z", "content": "Foto: Minrex\r\nLa Habana, 2 oct (Prensa Latina) El Ministerio de Relaciones Exteriores de Cuba (Minrex) anunci\u00f3 hoy la designaci\u00f3n de Gerardo Pe\u00f1alver Portal como nuevo viceministro para esa cartera.\r\u2026 [+891 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/octubre/02/Gerardo-Penalver-Portal-.jpg"}, {"description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "title": "Captan brillo de supernova fuerte como cinco mil millones de soles - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-10-02T15:26:00Z", "content": "Londres, 2 oct (Prensa Latina) El primer ministro del Reino Unido, Boris Johnson, asegur\u00f3 hoy que la firma de un acuerdo comercial post-Brexit depende de la Uni\u00f3n Europea (UE), por lo que inst\u00f3 al bl\u2026 [+41 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png"}, {"description": "Ambos pa\u00edses ratificaron la voluntad de\u00a0avanzar y continuar profundizando los lazos que los unen en beneficio mutuo.", "title": "Cuba y Rusia afianzan lazos de cooperaci\u00f3n bilateral - teleSUR TV", "url": "https://www.telesurtv.net/news/cuba-rusia-afianzan-lazos-cooperacion-bilateral--20201002-0016.html", "author": "teleSUR - sar - MJR", "publishedAt": "2020-10-02T15:21:39Z", "content": "Cuba y Rusia afianzaron su estrategia de cooperaci\u00f3n bilateral tras la visita del viceprimer ministro cubano Ricardo Cabrisas Ruiz, donde sostuvo m\u00e1s de 30 reuniones con altas autoridades pol\u00edticas d\u2026 [+1576 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telesurtv.net"}, "urlToImage": "https://www.telesurtv.net/__export/1601651940910/sites/telesur/img/2020/10/02/rusia_cuba_relaciones_bilaterales_cubaminrex.jpg_1810791533.jpg"}, {"description": "Este mes de octubre la entidad comunicar\u00e1 a representantes de firmas caribe\u00f1as, rusas, espa\u00f1olas y chinas la gama de opciones de la mayor de las Antillas para su venta fuera del territorio nacional, confirm\u00f3 en su cuenta de Twitter el presidente de la C\u00e1mara \u2026", "title": "Presentar\u00e1 C\u00e1mara de Comercio posibilidades de exportaci\u00f3n de bienes y servicios a empresas extranjeras radicadas en Cuba - granma.cu", "url": "http://www.granma.cu/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-10-02T14:10:00Z", "content": "La C\u00e1mara de Comercio de Cuba presentar\u00e1 a empresas extranjeras radicadas en el pa\u00eds las posibilidades de exportaci\u00f3n de bienes y servicios de la isla, anunciaron\u00a0 fuentes oficiales.\r\nEste mes de oct\u2026 [+1615 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/10/medium/f0179337.jpg"}, {"description": "", "title": "Cardenales resbalan, Dodgers, Atl\u00e9ticos y Bravos ganan sus series de comodines en Grandes Ligas - FRANCE 24", "url": "https://www.france24.com/es/20201002-cardenales-resbalan-dodgers-atl\u00e9ticos-y-bravos-ganan-sus-series-de-comodines-en-grandes-ligas", "author": "France 24", "publishedAt": "2020-10-02T08:52:00Z", "content": "San Diego (Estados Unidos) (AFP)\r\nLos Cardenales de St. Louis necesitaban una victoria este jueves pero resbalaron ante los Padres de San Diego y ahora tienen que esperar, mientras que los Dodgers de\u2026 [+5088 chars]", "source": {"id": null, "name": "FRANCE 24 English"}, "urlToImage": "https://static.france24.com/meta_og_twcards/F24_TW.png"}, {"description": "Despu\u00e9s del debate de los candidatos presidenciales, calificado como \u00abel peor en la historia\u00bb, la contienda electoral en EE.UU. contin\u00faa entre el show, los ataques personales y la gigantesca recaudaci\u00f3n de fondos", "title": "EE.UU. en proceso electoral: la pol\u00edtica como magro show - Juventud Rebelde", "url": "http://www.juventudrebelde.cu/cuba/2020-10-02/ee-uu-en-proceso-electoral-la-politica-como-magro-show", "author": null, "publishedAt": "2020-10-02T04:34:22Z", "content": "Despu\u00e9s del debate de los candidatos presidenciales, calificado como \u00abel peor en la historia\u00bb, la contienda electoral en EE.UU. contin\u00faa entre el show, los ataques personales y la gigantesca recaudac\u2026 [+449 chars]", "source": {"id": null, "name": "Juventudrebelde.cu"}, "urlToImage": "http://www.juventudrebelde.cu/thumbs/600x315/aspectRatio/assets/frontend/img/jr.png"}, {"description": "Cuba iniciar\u00e1 como contrario de Colombia el torneo por equipos del Panamericano Universitario Online de Ajedrez, un certamen que ya dej\u00f3 la alegr\u00eda de dos medallas individuales, una de ellas el oro de Carlos Daniel Albornoz entre los hombres.", "title": "Cuba contra Colombia en por equipos del panamericano universitario de ajedrez - ACN DIGITAL", "url": "http://www.acn.cu/deportes/70773-cuba-contra-colombia-en-por-equipos-del-panamericano-universitario-de-ajedrez", "author": "Agencia Cubana de Noticias", "publishedAt": "2020-10-02T02:26:26Z", "content": "La Habana, 1 oct (ACN) Cuba iniciar\u00e1 como contrario de Colombia el torneo por equipos del Panamericano Universitario Online de Ajedrez, un certamen que ya dej\u00f3 la alegr\u00eda de dos medallas individuales\u2026 [+1328 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.acn.cu"}, "urlToImage": "http://www.acn.cu/images/2020/Enero/0-ajedrez.jpg"}], "totalResults": 30}