{"status": "ok", "articles": [{"description": "El lateral chileno Mauricio Isla fue titular y disput\u00f3 los 90 minutos este mi\u00e9rcoles en la victoria del Flamengo en...", "title": "Lejos de La Roja, estelar en Brasil: Mauricio Isla ins\u00f3litamente fue titular en duelo del Flamengo - BioBioChile", "url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/futbol-internacional/chilenos-en-el-exterior/2020/10/07/lejos-de-la-roja-estelar-en-brasil-mauricio-isla-insolitamente-es-titular-en-duelo-del-flamengo.shtml", "author": "Javier Zamorano", "publishedAt": "2020-10-08T00:22:30Z", "content": "\u00bfencontraste un error?\r\nav\u00edsanos\r\nLejos de La Roja, estelar en Brasil: Mauricio Isla ins\u00f3litamente fue titular en duelo del Flamengo\r\nEl lateral chileno Mauricio Isla fue titular y disput\u00f3 los 90 min\u2026 [+1344 chars]", "source": {"id": null, "name": "BioBioChile"}, "urlToImage": "https://media.biobiochile.cl/wp-content/uploads/2020/10/social-mauricio-isla-1-600x315.jpg"}, {"description": "El Consejo de Defensa Municipal (CDM) de Isla de la Juventud evalu\u00f3 hoy de manera preliminar los da\u00f1os del hurac\u00e1n Delta tras su paso por el suroccidente cubano. De acuerdo con la Agencia Cubana de Prensa (ACN), los principales se encuentran en la agricultura\u2026", "title": "Eval\u00faan pineros da\u00f1os y afectaciones del hurac\u00e1n Delta - OnCubaNews", "url": "https://oncubanews.com/cuba/evaluan-pineros-danos-y-afectaciones-del-huracan-delta/", "author": "Redacci\u00f3n OnCuba", "publishedAt": "2020-10-08T00:04:22Z", "content": "El Consejo de Defensa Municipal (CDM) de Isla de la Juventud evalu\u00f3 hoy de manera preliminar los da\u00f1os del hurac\u00e1n Delta tras su paso por el suroccidente cubano.\r\nDe acuerdo con la Agencia Cubana de \u2026 [+1287 chars]", "source": {"id": null, "name": "Oncubanews.com"}, "urlToImage": "https://oncubanews.com/wp-content/uploads/2020/10/Isla.jpg"}, {"description": "El Presidente cubano,\u00a0Miguel D\u00edaz-Canel, destac\u00f3 hoy en Twitter la reciente adopci\u00f3n en el Consejo de Derechos Humanos de la ONU de una resoluci\u00f3n presentada por Cuba sobre orden internacional. \r\"Consejo de Derechos Humanos adopta resoluci\u00f3n sobre orden inter\u2026", "title": "Destaca D\u00edaz-Canel adopci\u00f3n en ONU de resoluci\u00f3n cubana sobre orden internacional - Radio Cubana", "url": "http://www.radiocubana.cu/noticias-de-la-radio-cubana/68-noticias-nacionales/30546-consejo-de-dd-hh-adopta-resolucion-de-cuba-sobre-orden-internacional", "author": null, "publishedAt": "2020-10-07T23:48:39Z", "content": "El Presidente cubano,\u00a0Miguel D\u00edaz-Canel, destac\u00f3 hoy en Twitter la reciente adopci\u00f3n en el Consejo de Derechos Humanos de la ONU de una resoluci\u00f3n presentada por Cuba sobre orden internacional. \r\n\"Co\u2026 [+2145 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiocubana.cu"}, "urlToImage": "http://www.radiocubana.cu/images/DiplomaticoCubanoLesterDelg.jpg"}, {"description": "El republicano Mike Pence y la dem\u00f3crata Kamala Harris deber\u00e1n someterse a pruebas de Covid-19 antes y despu\u00e9s del evento que se llevar\u00e1 a cabo en la Universidad de Utah, en Salt Lake City. El p\u00fablico presente -con excepci\u00f3n de los disertantes- estar\u00e1 obligad\u2026", "title": "Plexigl\u00e1s, m\u00e1s de tres metros de distancia y test de coronavirus: as\u00ed ser\u00e1 el debate entre los candidatos a vicepresidente de EEUU - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2020/10/07/plexiglas-mas-de-tres-metros-de-distancia-y-test-de-coronavirus-asi-se-hara-el-debate-entre-los-candidatos-a-vicepresidente-de-eeuu/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-10-07T23:40:55Z", "content": "Mike Pence (republicano) y Kamala Harris (dem\u00f3crata) estar\u00e1n separados por dos plexigl\u00e1s durante el debate vicepresidencial de EEUU\r\nYa est\u00e1 todo listo para el in\u00e9dito debate de este mi\u00e9rcoles entre \u2026 [+5469 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/YENnTMLwG7oamgJfOBYkiIHGFSk=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/GE75ZPJSVRAKZMFFXIITJMIKIA.jpg"}, {"description": "Aunque sus propias teor\u00edas sugirieron su existencia, hasta el mismo Albert Einstein pens\u00f3 que, en la pr\u00e1ctica, ser\u00edan dif\u00edciles de encontrar. Los agujeros negros, esos centros de gravedad extrema en lo profundo del cosmos, han sido por a\u00f1os uno de los temas q\u2026", "title": "Nobel de F\u00edsica: qu\u00e9 es la singularidad, el coraz\u00f3n de los agujeros negros donde se rompen todas las leyes conocidas de la naturaleza - El Universo", "url": "https://www.eluniverso.com/noticias/2020/10/07/nota/8005393/nobel-fisica-que-es-singularidad-corazon-agujeros-negros-donde-se", "author": "https://www.facebook.com/eluniversoec", "publishedAt": "2020-10-07T23:15:14Z", "content": "Aunque sus propias teor\u00edas sugirieron su existencia, hasta el mismo Albert Einstein pens\u00f3 que, en la pr\u00e1ctica, ser\u00edan dif\u00edciles de encontrar.\r\nLos agujeros negros, esos centros de gravedad extrema en\u2026 [+5681 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eluniverso.com"}, "urlToImage": "https://www.eluniverso.com/sites/default/files/styles/nota_ampliada_normal_foto/public/fotos/2020/10/_114781127_bh_visualization.jpg?itok=63f868Ii"}, {"description": "El cierre del evento de trasmisi\u00f3n de la COVID-19 en el Consejo Popular Orlando Gonz\u00e1lez, del municipio de Majagua, confirma la eficacia de las acciones acometidas en esa localidad del suroeste de Ciego de \u00c1vila en el enfrentamiento al virus SARS CoV-2.", "title": "Majagua, una batalla ganada a la COVID-19 en Ciego de \u00c1vila - ACN DIGITAL", "url": "http://www.acn.cu/salud/71030-majagua-una-batalla-ganada-a-la-covid-19-en-ciego-de-avila", "author": "Agencia Cubana de Noticias", "publishedAt": "2020-10-07T22:56:53Z", "content": "Ciego de \u00c1vila, 7 oct (ACN) El cierre del evento de trasmisi\u00f3n de la COVID-19 en el Consejo Popular Orlando Gonz\u00e1lez, del municipio de Majagua, confirma la eficacia de las acciones acometidas en esa \u2026 [+1802 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.acn.cu"}, "urlToImage": "http://www.acn.cu/images/2020/ABRIL/0-12-coronavirus-caricatura-osval3.jpg"}, {"description": "Naciones Unidas, 7 oct (Prensa Latina) La representante permanente alterna de Cuba ante la ONU, Ana Silvia Rodr\u00edguez, denunci\u00f3 hoy que, a lo largo de la historia, la isla es v\u00edctima de numerosas acciones terroristas desde Estados Unidos.", "title": "Cuba es v\u00edctima de terrorismo proveniente de EE.UU., denuncian en ONU - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-10-07T22:42:45Z", "content": "Naciones Unidas, 7 oct (Prensa Latina) La representante permanente alterna de Cuba ante la ONU, Ana Silvia Rodr\u00edguez, denunci\u00f3 hoy que, a lo largo de la historia, la isla es v\u00edctima de numerosas acci\u2026 [+3120 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/octubre/07/y-ana-silvia-onu.jpg"}, {"description": null, "title": "Celia Cruz muestra su mejor sonrisa en un inmenso mural de Wynwood que celebra la hispanidad - El Nuevo Herald", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiQ2h0dHBzOi8vd3d3LmVsbnVldm9oZXJhbGQuY29tL2VudHJldGVuaW1pZW50by9hcnRpY2xlMjQ2MjgxNTM1Lmh0bWzSAUNodHRwczovL2FtcC5lbG51ZXZvaGVyYWxkLmNvbS9lbnRyZXRlbmltaWVudG8vYXJ0aWNsZTI0NjI4MTUzNS5odG1s?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-07T21:19:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "De regreso a la normalidad -decretada por el Estado Mayor Nacional de la Defensa Civil- en Pinar del R\u00edo se vuelve a respirar con tranquilidad, toda vez que el hurac\u00e1n Delta no dej\u00f3 precipitaciones ni vientos significativos a su paso por el mar Caribe occiden\u2026", "title": "Pinar del R\u00edo: Delta vio una provincia preparada (+Fotos) - ACN DIGITAL", "url": "http://www.acn.cu/cuba/71026-pinar-del-rio-delta-vio-una-provincia-preparada-fotos", "author": "Agencia Cubana de Noticias", "publishedAt": "2020-10-07T21:17:01Z", "content": "Pinar del R\u00edo, 7 oct (ACN) De regreso a la normalidad -decretada por el Estado Mayor Nacional de la Defensa Civil- en Pinar del R\u00edo se vuelve a respirar con tranquilidad, toda vez que el hurac\u00e1n Delt\u2026 [+2602 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.acn.cu"}, "urlToImage": "http://www.acn.cu/images/2020/OCTUBRE/0-07 pinar-delta-1.jpg"}, {"description": "El Director General de Prensa, Comunicaci\u00f3n e Imagen del Ministerio de Relaciones Exteriores de la Rep\u00fablica de Cuba desminti\u00f3 a trav\u00e9s de su cuenta de", "title": "Cuba desmiente supuesta liberaci\u00f3n de los m\u00e9dicos secuestrados en Kenya - El sitio web de la televisi\u00f3n en Santiago de Cuba", "url": "http://www.tvsantiago.icrt.cu/2020/10/cuba-desmiente-supuesta-liberacion-de-los-medicos-secuestrados-en-kenya/", "author": "https://www.facebook.com/margarita.piedra.9", "publishedAt": "2020-10-07T20:03:36Z", "content": "El Director General de Prensa, Comunicaci\u00f3n e Imagen del Ministerio de Relaciones Exteriores de la Rep\u00fablica de Cubadesminti\u00f3 a trav\u00e9s de su cuenta de twitter la supuesta liberaci\u00f3n de los m\u00e9dicos cu\u2026 [+941 chars]", "source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "urlToImage": "http://www.tvsantiago.icrt.cu/wp-content/uploads/2020/10/f0178249.jpg"}, {"description": "La Corporaci\u00f3n Cimex ha dado a conocer a trav\u00e9s de su cuenta oficial en la red social Twitter que a partir de este viernes 9 de octubre no se aceptar\u00e1n", "title": "Comienza este viernes cierre de las tiendas TuEnv\u00edo para la compra online - Directorio Cubano", "url": "https://www.directoriocubano.info/cuba/comienza-este-viernes-cierre-de-las-tiendas-tuenvio-para-la-compra-online/", "author": "https://www.facebook.com/directoriocubano", "publishedAt": "2020-10-07T19:41:00Z", "content": "La Corporaci\u00f3n Cimex ha dado a conocer a trav\u00e9s de su cuenta oficial en la red social Twitter que a partir de este viernes 9 de octubre no se aceptar\u00e1n nuevas compras virtuales en la red de tiendas v\u2026 [+1871 chars]", "source": {"id": null, "name": "Directoriocubano.info"}, "urlToImage": "https://www.directoriocubano.info/wp-content/uploads/2020/10/tienda-virtual-cuba-entregas.jpg"}, {"description": "Hace unos a\u00f1os, si est\u00e1bamos trabajando con nuestro PC y recib\u00edamos un mensaje de WhatsApp, ten\u00edamos que interrumpir nuestro trabajo, sacar el smartphone del...", "title": "Estas son las diferencias entre usar Whatsapp Web o la aplicaci\u00f3n de WhatsApp de escritorio - Genbeta", "url": "https://www.genbeta.com/mensajeria-instantanea/estas-diferencias-usar-whatsapp-web-aplicacion-whatsapp-escritorio", "author": "Marcos Merino", "publishedAt": "2020-10-07T19:17:00Z", "content": "Hace unos a\u00f1os, si est\u00e1bamos trabajando con nuestro PC y recib\u00edamos un mensaje de WhatsApp, ten\u00edamos que interrumpir nuestro trabajo, sacar el smartphone del bolsillo y teclear desde \u00e9ste la respuest\u2026 [+2951 chars]", "source": {"id": null, "name": "Genbeta.com"}, "urlToImage": "https://i.blogs.es/8e574d/whatsapp_web_versus_desktop/840_560.jpg"}, {"description": "El alcalde de Miami, Francis Su\u00e1rez, no quiere al presidente Donald Trump en Miami la pr\u00f3xima semana para el segundo debate presidencial si todav\u00eda da positivo a la COVID-19. \u201cNo creo que sea seguro, ni para \u00e9l ni para nadie m\u00e1s, en ning\u00fan lugar o para nadie \u2026", "title": "El alcalde de Miami no quiere al presidente Trump en la ciudad si sigue infectado con el coronavirus - OnCubaNews", "url": "https://oncubanews.com/elecciones/alcalde-de-miami-no-quiere-a-trump-en-la-ciudad-si-sigue-infectado-con-el-coronavirus/", "author": "Rui Ferreira", "publishedAt": "2020-10-07T19:07:29Z", "content": "El alcalde de Miami, Francis Su\u00e1rez, no quiere al presidente Donald Trump en Miami la pr\u00f3xima semana para el segundo debate presidencial si todav\u00eda da positivo a la COVID-19.\r\nNo creo que sea seguro,\u2026 [+3730 chars]", "source": {"id": null, "name": "Oncubanews.com"}, "urlToImage": "https://oncubanews.com/wp-content/uploads/2020/10/5092d94e9a61b618a9ca227e45cd8ab84743b91c.jpg"}, {"description": null, "title": "iPhone 12: Lo que m\u00e1s esperamos del nuevo celular de Apple - CNET en Espa\u00f1ol", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9ejNjZ0JXTm1sVGPSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-07T19:03:20Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Una serie de documentos filtrados, revelan una lista con nombres, apellidos y rangos de militares bolivianos en servicio activo y pasivo afines al Gobierno de Jeanine A\u00f1ez que estar\u00edan\u00a0detr\u00e1s de la organizaci\u00f3n de situaciones de extrema violencia\u00a0para evitar \u2026", "title": "Documentos filtrados revelan plan entre militares y el gobierno de Bolivia para impedir las elecciones - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/10/07/documentos-filtrados-revelan-plan-entre-militares-y-el-gobierno-de-bolivia-para-impedir-las-elecciones/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-07T18:53:26Z", "content": "Blindado EE-9 Cascavel boliviano durante la parada militar de Cochabamba,en conmemoraci\u00f3n de la Independecia boliviana.\r\nUna serie de documentos filtrados, proporcionados por la redacci\u00f3n de la\u00a0Red d\u2026 [+8320 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/10/militares-en-bolivia-e1602096524786.png"}, {"description": "\u00d3rgano Oficial del Comit\u00e9 Central del Partido Comunista de Cuba. Fundado el 3 de octubre de 1965. Actualizaci\u00f3n de noticias 24 horas.", "title": "Presidi\u00f3 Ra\u00fal reuni\u00f3n del Bur\u00f3 Pol\u00edtico \u203a Cuba \u203a Granma - \u00d3rgano oficial del PCC - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-07T18:10:00Z", "content": "Conducido por el Jefe de la Redacci\u00f3n Internacional del Peri\u00f3dico Granma, el nuevo espacio servir\u00e1 como plataforma audiovisual para analizar algunos de los temas internacionales del momento\r\n0 COMENT\u2026 [+5226 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//static/img/logo-facebook.jpg"}, {"description": "Analistas\u00a0creen que, en cualquier caso, los bancos centrales a nivel global, que \"han acumulado entre unas 200 y 300 toneladas de oro en lo que va de a\u00f1o\", acabar\u00e1n 2020 como compradores netos.", "title": "Bancos centrales fueron vendedores netos de oro en agosto, con precios r\u00e9cord - El Economista", "url": "https://www.eleconomista.net/economia/Bancos-centrales-fueron-vendedores-netos-de-oro-en-agosto-con-precios-record-20201007-0013.html", "author": "El Economista", "publishedAt": "2020-10-07T17:27:10Z", "content": "Analistas\u00a0creen que, en cualquier caso, los bancos centrales a nivel global, que \"han acumulado entre unas 200 y 300 toneladas de oro en lo que va de a\u00f1o\", acabar\u00e1n 2020 como compradores netos.Los ba\u2026 [+1580 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eleconomista.net"}, "urlToImage": "https://assets.eleconomista.net/__export/1602091615526/sites/prensagrafica/img/2020/10/07/oro_1.jpg_2024461655.jpg"}, {"description": "Pese a la imagen de normalidad que se transmite desde la Casa Blanca, la decisi\u00f3n de Trump de abandonar el centro m\u00e9dico donde era atendido en un plazo tan breve\u00a0conlleva algunos riesgos de salud y pol\u00edticos\u00a0de importante calado.", "title": "Tres riesgos en los que incurre Trump al regresar a la Casa Blanca sin haberse curado completamente - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/especiales/2020/10/07/tres-riesgos-en-los-que-incurre-trump-al-regresar-a-la-casa-blanca-sin-haberse-curado-completamente/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-07T16:38:12Z", "content": "Muchos especialistas no dudaron en calificar el paseo como \"irresponsable\" por cuanto, al tratarse de un veh\u00edculo sellado,\u00a0el mandatario pod\u00eda estar exponiendo de forma innecesaria a un contagio a lo\u2026 [+4652 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/10/trump-covid-reuters-e1602088759209.jpg"}, {"description": "En la \u00faltima jornada se estudiaron en Cuba\u00a06.807 pruebas para la\u00a0detecci\u00f3n de la Covid-19.", "title": "Cuba disminuye contagios con Covid-19 al registrar 15 casos - teleSUR TV", "url": "https://www.telesurtv.net/news/cuba-disminuye-contagios-coronavirus-registrar-quince-casos-20201007-0010.html", "author": "teleSUR - car - FLR", "publishedAt": "2020-10-07T15:39:32Z", "content": "El\u00a0director nacional de Epidemiolog\u00eda del Ministerio de Salud P\u00fablica de Cuba (Minsap), doctor Francisco Dur\u00e1n, inform\u00f3 este mi\u00e9rcoles que el pa\u00eds caribe\u00f1o contin\u00faa disminuyendo los contagios con la \u2026 [+2276 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telesurtv.net"}, "urlToImage": "https://www.telesurtv.net/__export/1602080981218/sites/telesur/img/2020/10/07/cuba_balance_diario_coronavirus.jpg_1810791533.jpg"}, {"description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "title": "Cubana Arlenis Sierra decimotercera en la Flecha Brabanzona - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-10-07T14:24:13Z", "content": "Flandes, B\u00e9lgica, 7 oct (Prensa Latina) La ciclista australiana Grace Brown conquist\u00f3 hoy el t\u00edtulo de la cl\u00e1sica belga Flecha Brabanzona, disputada sobre 121,9 kil\u00f3metros entre las localidades de Si\u2026 [+29 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png"}], "totalResults": 30}