{"status": "ok", "articles": [{"description": "\u00bfSabes lo que son las stablecoins? Permiten asegurar el valor de las criptomonedas, pero hay que tener cuidado con las que no son descentralizadas", "title": "Por qu\u00e9 las stablecoins descentralizadas como USD Neutrino ser\u00e1n ganadoras tras la pandemia de COVID 19 - TreceBits", "url": "https://www.trecebits.com/2020/06/15/por-que-las-stablecoins-descentralizadas-como-usd-neutrino-seran-ganadoras-tras-la-pandemia-de-covid-19/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T18:34:10Z", "content": "La crisis mundial est\u00e1 provocando un aumento explosivo de la demanda de stablecoins, criptomonedas con un valor m\u00e1s estable. Algunos incluso aseguran que son las stablecoins las que llevar\u00e1n a la ado\u2026 [+9683 chars]", "source": {"id": null, "name": "Trecebits.com"}, "urlToImage": "https://www.trecebits.com/wp-content/uploads/2020/06/Monedas-crypto.jpg"}, {"description": "El club Kaiserslautern, cuatro veces campe\u00f3n de Alemania y actualmente en la tercera divisi\u00f3n, se declara en bancarrota en busca de protecci\u00f3n de sus acreedores, diciendo que la pandemia del coronavirus caus\u00f3 estragos en sus finanzas", "title": "Kaiserslautern se declara en bancarrota en Alemania - San Diego Union-Tribune en Espa\u00f1ol", "url": "https://www.sandiegouniontribune.com/en-espanol/noticias/story/2020-06-15/kaiserslautern-se-declara-en-bancarrota-en-alemania", "author": "Associated Press", "publishedAt": "2020-06-15T18:16:50Z", "content": "El club Kaiserslautern, cuatro veces campe\u00f3n de Alemania, se declar\u00f3 el lunes en bancarrota en busca de protecci\u00f3n de sus acreedores, diciendo que la pandemia del coronavirus hab\u00eda causado estragos e\u2026 [+603 chars]", "source": {"id": null, "name": "The San Diego Union-Tribune"}, "urlToImage": null}, {"description": "La petrolera brit\u00e1nica BP provisionar\u00e1 hasta 15.500 millones de euros (unos 17.500 millones de d\u00f3lares) en sus cuentas del segundo trimestre por la p\u00e9rdida d...", "title": "La ca\u00edda de valor de sus activos lleva a la petrolera brit\u00e1nica BP a provisionar 15.500 M\u20ac - euronews (en espa\u00f1ol)", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=UBzwKhoLnT0", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T17:39:32Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/UBzwKhoLnT0/hqdefault.jpg"}, {"description": "La secuela de Horizon Zero Dawn se present\ufffd el pasado jueves en el evento digital de PS5. Hoy han salido a la luz varias im\ufffdgenes comparativas que reflejan semejanzas con el juego de Nintendo.", "title": "Horizon 2 Forbidden West: Encuentran similitudes en su tr\u00e1iler con Zelda Breath of the Wild - Vandal", "url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350735374/horizon-2-forbidden-west-encuentran-similitudes-en-su-trailer-con-zelda-breath-of-the-wild/", "author": "Manu Delgado", "publishedAt": "2020-06-15T16:42:11Z", "content": "El pasado jueves 11 de junio se presentHorizon 2: Forbidden West en el evento digital dedicado a PS5. La secuela del juego de accin en mundo abierto de Guerrilla Games destac por su espectacular apar\u2026 [+2168 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elespanol.com"}, "urlToImage": "https://media.vandal.net/i/1200x630/6-2020/20206151836457_1.jpg"}, {"description": "La serie animada Tito reacciona ser\u00e1 estrenada el pr\u00f3ximo verano, en canales de televisi\u00f3n de Cuba y Estados Unidos, seg\u00fan anunci\u00f3 hoy el Instituto Latino de la M\u00fasica (ILM). La serie tuvo su premiere el 21 de diciembre de 2019, en el cine Chaplin, de La Haba\u2026", "title": "Serie animada Tito reacciona ser\u00e1 estrenar\u00e1 en Cuba el pr\u00f3ximo verano - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/06/15/serie-animada-tito-reacciona-sera-estrenara-en-cuba-el-proximo-verano/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T16:30:20Z", "content": "Originalmente, Tito reacciona fue creada en 2019 en M\u00e9xico para rendir homenaje a varios embajadores de la cultura de este continente y realzar los valores del patrimonio art\u00edstico latino a trav\u00e9s de\u2026 [+1655 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/06/tiro-cuba.jpg"}, {"description": "Leer un c\u00f3digo QR es una acci\u00f3n muy sencilla en la que intervienen la c\u00e1mara del tel\u00e9fono y un software que interpreta el gr\u00e1fico del c\u00f3digo. Lo m\u00e1s com\u00fan es...", "title": "Las maneras m\u00e1s sencillas de leer c\u00f3digos QR en Android sin instalar aplicaciones - Xataka Android", "url": "https://www.xatakandroid.com/sistema-operativo/maneras-sencillas-leer-codigos-qr-android-instalar-aplicaciones", "author": "Iv\u00e1n Linares", "publishedAt": "2020-06-15T16:28:17Z", "content": "Leer un c\u00f3digo QR es una acci\u00f3n muy sencilla en la que intervienen la c\u00e1mara del tel\u00e9fono y un software que interpreta el gr\u00e1fico del c\u00f3digo. Lo m\u00e1s com\u00fan es optar por la descarga de una aplicaci\u00f3n, \u2026 [+3795 chars]", "source": {"id": null, "name": "Xataka Android"}, "urlToImage": "https://i.blogs.es/7a38da/codigos-qr/840_560.jpg"}, {"description": "El manto fre\u00e1tico de Ciego de \u00c1vila, uno de los m\u00e1s grandes de Cuba, recibi\u00f3 105 millones de metros c\u00fabicos de agua con las precipitaciones de mayo, las cuales se comportaron por encima de la media hist\u00f3rica del mes.", "title": "Lluvias de mayo fueron millonarias para manto fre\u00e1tico de Ciego de \u00c1vila - ACN DIGITAL", "url": "http://www.acn.cu/cuba/66200-lluvias-de-mayo-fueron-millonarias-para-manto-freatico-de-ciego-de-avila", "author": "Agencia Cubana de Noticias", "publishedAt": "2020-06-15T16:27:34Z", "content": "Ciego de \u00c1vila, 15 jun (ACN) El manto fre\u00e1tico de Ciego de \u00c1vila, uno de los m\u00e1s grandes de Cuba, recibi\u00f3 105 millones de metros c\u00fabicos de agua con las precipitaciones de mayo, las cuales se comport\u2026 [+1979 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.acn.cu"}, "urlToImage": "http://www.acn.cu/images/2020/junio/0306-lluvia.jpg"}, {"description": "Despu\u00e9s de la retirada de la candidatura de Brasil, el Consejo decidir\u00e1 el organizador del pr\u00f3ximo Mundial femenino. Colombia, candidata.", "title": "Mundial femenino 2023 y calendario internacional centran agenda Consejo Fifa - El Heraldo (Colombia)", "url": "https://www.elheraldo.co/deportes/mundial-femenino-2023-y-calendario-internacional-centran-agenda-consejo-fifa-734658", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T16:21:00Z", "content": "La elecci\u00f3n del organizador de la Copa del Mundo femenina de 2023, a la que optan Australia y Nueva Zelanda conjuntamente, Jap\u00f3n y Colombia ser\u00e1 el tema central de la agenda del Consejo de la Fifa\u00a0el\u2026 [+2897 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elheraldo.co"}, "urlToImage": "https://www.elheraldo.co/sites/default/files/articulo/2020/06/15/fifa_mundial_femenino.jpg"}, {"description": "Se trata de una herramienta que est\u00e1 en fase de prueba", "title": "WhatsApp permitir\u00e1 usar la misma cuenta en hasta 4 dispositivos - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/tecno/2020/06/15/whatsapp-permitira-usar-la-misma-cuenta-en-hasta-4-dispositivos/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-06-15T15:54:10Z", "content": "El servicio de mensajer\u00eda tiene m\u00e1s de 2 mil millones de usuarios (REUTERS/Dado Ruvic/Illustration)\r\nWhatsApp podr\u00eda permitir usar la misma cuenta en hasta 4 dispositivos en simult\u00e1neo, seg\u00fan adelant\u2026 [+3024 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/cAFLdQ7PJEqa9yzL-sANGSFW6ck=/4992x3578/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/SAFRSVYWZNFFNAZ3W6ZHSLVHIQ.jpg"}, {"description": null, "title": "Compraventas online: Los huecos negros del comercio en Cuba - Cuba.cu", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiY2h0dHA6Ly9jdWJhLmN1L3NvY2llZGFkLzIwMjAtMDYtMTUvY29tcHJhdmVudGFzLW9ubGluZS1sb3MtaHVlY29zLW5lZ3Jvcy1kZWwtY29tZXJjaW8tZW4tY3ViYS81MTk1MNIBAA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T15:12:58Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Nuevitas, 15 jun.- El homenaje al Mayor General Antonio Maceo y el Comandante Ernesto Che Guevara en los aniversarios de sus natalicios inici\u00f3 este domingo con un trabajo productivo en el organop\u00f3nico El Muro, en el que participaron miembros de la brigada juv\u2026", "title": "Reconocen en Nuevitas protagonismo joven en natalicios de Antonio Maceo y Che Guevara (+ Fotos y Tuits) - Radio Nuevitas", "url": "http://www.radionuevitas.icrt.cu/nuevitas/4587-reconocen-en-nuevitas-protagonismo-joven-en-natalicios-de-antonio-maceo-y-che-guevara-fotos-y-tuits.html", "author": "Mail\u00edn Echavarr\u00eda B\u00e1rzaga/ Radio Nuevitas/ Fotos de la autora", "publishedAt": "2020-06-15T14:21:19Z", "content": "Nuevitas, 15 jun.- El homenaje al Mayor General Antonio Maceo y el Comandante Ernesto Che Guevara en los aniversarios de sus natalicios inici\u00f3 este domingo con un trabajo productivo en el organop\u00f3nic\u2026 [+1300 chars]", "source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "urlToImage": "http://www.radionuevitas.icrt.cu/images/reconocimiento-14-jun-nuevitas-2020-1.jpg"}, {"description": "\u00d3rgano Oficial del Comit\u00e9 Central del Partido Comunista de Cuba. Fundado el 3 de octubre de 1965. Actualizaci\u00f3n de noticias 24 horas.", "title": "Se cumpli\u00f3 la \u00faltima voluntad de Rosita Forn\u00e9s: ya est\u00e1n sus restos en Cuba - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T14:06:00Z", "content": "Los 14 casos confirmados fueron cubanos. De ellos 9 (64.2%) fueron contactos de casos confirmados y cinco (35,7%) sin precisar la fuente de infecci\u00f3n \r\n0 COMENTARIOS\r\nEl Ministerio de Cultura informa\u2026 [+5634 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//static/img/logo-facebook.jpg"}, {"description": "En Beijing, el riesgo de propagaci\u00f3n del nuevo coronavirus tras el rebrote registrado en un mercado mayorista local es muy alto, por lo que se deben tomar medidas resolutivas con el fin de prevenir que aumente el n\u00famero de infecciones, inst\u00f3 este lunes la vic\u2026", "title": "COVID- 19 en China: Autoridades advierten el \"alto riesgo\" de propagaci\u00f3n del virus tras nuevo rebrote - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/06/15/covid-19-en-china-autoridades-advierten-el-alto-riesgo-de-propagacion-del-virus-tras-nuevo-rebrote/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T13:55:32Z", "content": "Personas con mascarillas en una calle del distrito comercial central de Pek\u00edn, China. Foto:Thomas Peter / Reuters.\r\nEn Beijing, el riesgo de propagaci\u00f3n del nuevo coronavirus tras el rebrote registra\u2026 [+4109 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/06/coronavirud-pekin.jpg"}, {"description": "El jueves 18 de junio, se realizar\u00e1 una prueba funcional masiva de la aplicaci\u00f3n para dispositivos m\u00f3viles Viajando, con el objetivo de estudiar el flujo de compra de pasajes interprovinciales, por \u00f3mnibus nacionales, tren y catamaran.Entre las 10:00 AM y las\u2026", "title": "Probar\u00e1n masivamente aplicaci\u00f3n \"Viajando\", para la compra electr\u00f3nica de pasajes interprovinciales - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/06/15/probaran-masivamente-aplicacion-viajando-para-la-compra-electronica-de-pasajes-interprovinciales/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T13:26:25Z", "content": "Entre las 10:00 AM y las 12:00 M, el Ministerio del Transporte, junto a la la empresa Sitrans realizar\u00e1 la prueba. Foto: Ismael Francisco.\r\nEl jueves 18 de junio, se realizar\u00e1 una prueba funcional ma\u2026 [+1145 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/06/omnibus-nacioanles.jpg"}, {"description": "La Habana, 15 jun (RHC) Las Ministras de Trabajo y Seguridad Social y de Finanzas y Precios comparecer\u00e1n en la Mesa Redonda de este lunes para informar sobre las acciones de sus organismos y en sus actividades de atenci\u00f3n en las tres fases de la etapa de recu\u2026", "title": "Mesa Redonda tratar\u00e1 este lunes estrategias en proceso de normalizaci\u00f3n de Cuba tras pandemia - Radio Habana Cuba", "url": "http://www.radiohc.cu/noticias/nacionales/225689-mesa-redonda-tratara-este-lunes-estrategias-en-proceso-de-normalizacion-de-cuba-tras-pandemia", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T13:16:00Z", "content": "La Habana, 15 jun (RHC) Las Ministras de Trabajo y Seguridad Social y de Finanzas y Precios comparecer\u00e1n en la Mesa Redonda de este lunes para informar sobre las acciones de sus organismos y en sus a\u2026 [+4633 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiohc.cu"}, "urlToImage": "/uploads/images/articulos/3529-mesaredonda.jpg"}, {"description": "Canal oficial en YouTube del Ministerio de Relaciones Exteriores de la Rep\u00fablica de Cuba (MINREX).", "title": "Conferencia de Prensa del MINSAP sobre la actualizaci\u00f3n de la covid-19 en Cuba. 13/6/2020 - cubaminrex cu", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=d11sEdYmelg", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T13:13:26Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/d11sEdYmelg/maxresdefault.jpg"}, {"description": "Los 14 casos confirmados fueron cubanos. De ellos 9 (64.2%) fueron contactos de casos confirmados y cinco (35,7%) sin precisar la fuente de infecci\u00f3n", "title": "Ministerio de Salud P\u00fablica: Cuba informa 14 nuevos casos de COVID-19 para un acumulado de 2262 - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-06-15T13:06:00Z", "content": "Al cierre del d\u00eda de ayer, 14 de junio, se encuentran ingresados en hospitales para vigilancia cl\u00ednica epidemiol\u00f3gica 380 pacientes. Otras 544 personas se vigilan en la atenci\u00f3n primaria de salud.\r\nF\u2026 [+7499 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/06/medium/f0171297.jpg"}, {"description": "El b\u00e9isbol cubano despide a Juan Castro, una de sus m\u00e1s grandes leyendas, el genio de la receptor\u00eda, el artista del mascoteo, el s\u00edmbolo del \u00e9xito.", "title": "Conversando con Juan Castro, en el suelo del dogout - OnCubaNews", "url": "https://oncubanews.com/deportes/beisbol/conversando-con-juan-castro-en-el-suelo-del-dogout/", "author": "Aliet Arzola Lima", "publishedAt": "2020-06-15T13:02:47Z", "content": "En el estadio Jos\u00e9 Antonio Huelga, al final del dogout de home club, estaba Juan Castro sentado en el suelo. Apartado del mundo y sumergido en un mar de papeles, aquel hombre inmenso analizaba datos \u2026 [+6785 chars]", "source": {"id": null, "name": "Oncubanews.com"}, "urlToImage": "https://oncubanews.com/wp-content/uploads/2020/06/jcastro-750x430-1.jpg"}, {"description": "La \u00faltima encuesta sobre el mercado global Anticonceptivo se realiza cubriendo varias organizaciones de la industria de diferentes geograf\u00edas para obtener un informe de m\u00e1s de 100 p\u00e1ginas. El estudio es una combinaci\u00f3n perfecta de informaci\u00f3n cualitativa y cu\u2026", "title": "An\u00e1lisis de efectos del mercado de anticonceptivos en 2020 con coronavirus (Covid19) | \u00bfQu\u00e9 obtuvo despu\u00e9s? - El Heraldo de Le\u00f3n", "url": "https://www.el-heraldo-bajio.com/mercado-global-anticonceptivo/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T11:10:00Z", "content": "La \u00faltima encuesta sobre el mercado global Anticonceptivo se realiza cubriendo varias organizaciones de la industria de diferentes geograf\u00edas para obtener un informe de m\u00e1s de 100 p\u00e1ginas. El estudio\u2026 [+3507 chars]", "source": {"id": null, "name": "El-heraldo-bajio.com"}, "urlToImage": "http://www.torretriangular.com/wp-content/uploads/2020/04/download.png"}, {"description": null, "title": "Tama\u00f1o de mercado global de La se\u00f1al de transmisi\u00f3n de alambre y cable 2020, acciones, estad\u00edsticas, crecimiento empresarial, perspectivas de la industria y oportunidades de crecimiento 2025 - La Vanguardia Noticias", "url": "https://lavanguardianoticias.com/2020/06/15/tamano-de-mercado-global-de-la-senal-de-transmision-de-alambre-y-cable-2020-acciones-estadisticas-crecimiento-empresarial-perspectivas-de-la-industria-y-oportunidades-de-crecimiento-2025/", "author": "Caleb Clifford", "publishedAt": "2020-06-15T10:48:00Z", "content": "Informe de investigaci\u00f3n del mercado global La se\u00f1al de transmisi\u00f3n de alambre y cable 2020 que incluye los puntos clave que influyen en el crecimiento del mercado, la din\u00e1mica del mercado y los prin\u2026 [+9877 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lavanguardianoticias.com"}, "urlToImage": null}], "totalResults": 30}