{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Adelante.cu"}, "author": "F\u00e9lix Anazco Ramos/ Adelante", "title": "Las Tunas barre en la burbuja - Adelante Cuba", "description": "Los Le\u00f1adores cambiaron el hacha por la escoba y barrieron a las Avispas en la burbuja camag\u00fceyana, sellando esta tarde el pase a la semifinal de la 60 Serie Nacional de B\u00e9isbol con marcador de diez carreras por dos.", "url": "http://www.adelante.cu/index.php/es/2014-04-18-14-10-19/22437-las-tunas-barre-en-la-burbuja", "urlToImage": "http://www.adelante.cu/images/2021/marzo/4/beisbol/1-scu_vs_ltu-2814.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T22:22:27Z", "content": "CAMAG\u00dcEY.- Los Le\u00f1adores cambiaron el hacha por la escoba y barrieron a las Avispas en la burbuja camag\u00fceyana, sellando esta tarde el pase a la semifinal de la 60 Serie Nacional de B\u00e9isbol con marcad\u2026 [+2309 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "swissinfo.ch"}, "author": null, "title": "Cuba empezar\u00e1 en abril investigaci\u00f3n para vacuna infantil contra la covid-19 - swissinfo.ch", "description": "La Habana, 4 mar (EFE).- Investigadores cubanos esperan comenzar en abril los ensayos cl\u00ednicos de un candidato vacunal contra el coronavirus espec\u00edficamente dise\u00f1ado para la poblaci\u00f3n infantil de 5 a 18 a\u00f1os. Dagmar Garc\u00eda Rivero, directora de Investigaciones\u2026", "url": "https://www.swissinfo.ch/spa/coronavirus-cuba_cuba-empezar%C3%A1-en-abril-investigaci%C3%B3n-para-vacuna-infantil-contra-la-covid-19/46421760", "urlToImage": "https://www.swissinfo.ch/resource/image/45945846/landscape_ratio16x9/1920/1080/caa0764b3418d762daa605efa298d327/00A4B15C884C1E8D3D2F927F0EACC09B/fallback-1200x630-swi.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T20:47:03Z", "content": "Este contenido fue publicado el 04 marzo 2021 - 20:4104 marzo 2021 - 20:41\r\nLa Habana, 4 mar (EFE).- Investigadores cubanos esperan comenzar en abril los ensayos cl\u00ednicos de un candidato vacunal cont\u2026 [+2494 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lademajagua.cu"}, "author": null, "title": "COVID-19: Aun con la vacuna habr\u00e1 que seguir protegi\u00e9ndose, afirma experto - La Demajagua", "description": "La Habana, \u2013 Con la buena noticia del inicio hoy en la capital de la tercera fase de los ensayos cl\u00ednicos de Soberana 02, uno de los cinco candidatos vacunales contra la COVID-19 desarrollados en Cuba y primera vacuna latinoamericana en fase III, comenz\u00f3 este\u2026", "url": "http://lademajagua.cu/covid-19-aun-la-vacuna-habra-seguir-protegiendose-afirma-experto/", "urlToImage": "http://lademajagua.cu/wp-content/uploads/2021/03/duran-VM1-680x503.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T20:32:07Z", "content": "FOTO/ Autor desconocido\r\nLa Habana, \u2013 Con la buena noticia del inicio hoy en la capital de la tercera fase de los ensayos cl\u00ednicos de Soberana 02, uno de los cinco candidatos vacunales contra la COVI\u2026 [+2738 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "author": null, "title": "Elegidos los delegados al Octavo Congreso del Partido - Diario Granma", "description": "\u00d3rgano Oficial del Comit\u00e9 Central del Partido Comunista de Cuba. Fundado el 3 de octubre de 1965. Actualizaci\u00f3n de noticias 24 horas.", "url": "http://www.granma.cu/", "urlToImage": "http://www.granma.cu//static/img/logo-facebook.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T20:03:28Z", "content": "M\u00e1s de 240 000 residentes en las zonas de intervenci\u00f3n se beneficiar\u00e1n con la iniciativa, apoyada por la FAO y el Fondo Verde del Clima\u00a0\r\n0 COMENTARIOS\r\nA trav\u00e9s de la red social Youtube, el programa\u2026 [+7032 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radiohc.cu"}, "author": "Mar\u00eda Candela", "title": "Bolivia: Senado acelera modificaci\u00f3n de ley protectora de mujeres - Radio Habana Cuba", "description": "El Senado de Bolivia acelerar\u00e1 la modificaci\u00f3n de la Ley 348 para proteger a las mujeres y prevenir m\u00e1s casos de acoso sexual a estudiantes, public\u00f3 la instituci\u00f3n en Twitter.", "url": "https://www.radiohc.cu/noticias/internacionales/249590-bolivia-senado-acelera-modificacion-de-ley-protectora-de-mujeres", "urlToImage": "https://www.radiohc.cu/articles/cropped/tZ6D-60937198-anfr.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T19:33:09Z", "content": "Presidente de la c\u00e1mara alta, Andr\u00f3nico Rodr\u00edguez. (Foto:PL)\r\nLa Paz, 4 mar (RHC) El Senado de Bolivia acelerar\u00e1 la modificaci\u00f3n de la Ley 348 para proteger a las mujeres y prevenir m\u00e1s casos de acos\u2026 [+1164 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radioreloj.cu"}, "author": "Redaccion Digital, Redaccion Digital", "title": "Eval\u00faa Consejo de Ministros marcha de la Tarea Ordenamiento y otros asuntos cardinales de la naci\u00f3n - Radio Reloj", "description": "En reuni\u00f3n del Consejo de Ministros, encabezada por el Presidente de la Rep\u00fablica, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, y el Primer Ministro, Manuel Marrero Cruz, se analizaron la implementaci\u00f3n de la Tarea Ordenamiento, el desempe\u00f1o de la econom\u00eda cubana en el mes de\u2026", "url": "https://www.radioreloj.cu/destacadas/evalua-consejo-de-ministros-marcha-de-la-tarea-ordenamiento-y-otros-asuntos-cardinales-de-la-nacion/", "urlToImage": "https://www.radioreloj.cu/wp-content/uploads/2021/03/er_consejo_ministros_27022021_13.jpg__830x600_q85_subject_location-1350900_subsampling-2.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T19:00:42Z", "content": "La Habana, Cuba. \u2013 En reuni\u00f3n del Consejo de Ministros, encabezada por el Presidente de la Rep\u00fablica, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, y el Primer Ministro, Manuel Marrero Cruz, se analizaron la implement\u2026 [+18534 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Applesfera.com"}, "author": "David Bernal Raspall", "title": "La tercera beta de watchOS 7.4 ya est\u00e1 lista para los desarrolladores - Applesfera", "description": "La tercera beta de watchOS 7.4 ya est\u00e1 disponible para desarrolladores. Una versi\u00f3n que llega algo m\u00e1s tarde dentro del ciclo habitual de 15 d\u00edas entre...", "url": "https://www.applesfera.com/desarrollo-de-software/tercera-beta-watchos-7-3-esta-lista-para-desarrolladores", "urlToImage": "https://i.blogs.es/4c0d44/daniel-korpai-l8y01mtudzg-unsplash/840_560.jpeg", "publishedAt": "2021-03-04T18:04:30Z", "content": "La tercera beta de watchOS 7.4 ya est\u00e1 disponible para desarrolladores. Una versi\u00f3n que llega algo m\u00e1s tarde dentro del ciclo habitual de 15 d\u00edas entre versiones y que completa la llegada de la terce\u2026 [+1399 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "author": null, "title": "Remo cubano inicia su ruta hacia Tokio 2020 - CubaDebate", "description": "Los tres botes cubanos inmersos en el torneo preol\u00edmpico de remo para Am\u00e9rica cumplieron hoy su primera jornada con el avance de Carlos Ajete a la semifinales del par de remos cortos peso abierto como la mejor actuaci\u00f3n del d\u00eda. El criollo marc\u00f3 tiempo de 7:2\u2026", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2021/03/04/remo-cubano-inicia-su-ruta-hacia-tokio-2020/", "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2021/03/canotaje-cuba.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T17:58:03Z", "content": "Carlos Ajete asegur\u00f3 un puesto en las semifinales. Foto: Archivo.\r\nLos tres botes cubanos inmersos en el torneo preol\u00edmpico de remo para Am\u00e9rica cumplieron hoy su primera jornada con el avance de Car\u2026 [+1967 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "author": null, "title": "La Opini\u00f3n Gr\u00e1fica: 61 a\u00f1os despu\u00e9s, tenemos memoria - CubaDebate", "description": "En la tarde del 4 de marzo de 1960 una explosi\u00f3n gigantesca hizo estremecer La Habana. Se calcula que hubo unos 70 muertos, m\u00e1s de un centenar de heridos y 27 desaparecidos. Todos supervisaban la descarga del armamento que tra\u00eda el vapor franc\u00e9s La Coubre, pa\u2026", "url": "http://www.cubadebate.cu/especiales/2021/03/04/la-opinion-grafica-61-anos-despues-tenemos-memoria/", "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2021/03/la-coubre-opinion-grafica.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T17:16:14Z", "content": "No cayeron en un combate, pero no solamente se muere por la patria en los combates. Trabajaban, y trabajaban por la patria, trabajaban para contribuir a la defensa de su pueblo y de su causa. Aquello\u2026 [+325 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "author": null, "title": "Mujeres lideran respuestas m\u00e1s eficientes a la pandemia - Radio Bayamo, Espa\u00f1ol", "description": "Naciones Unidas-.Algunas de las respuestas m\u00e1s eficientes en el mundo ante la pandemia de Covid-19 son lideradas por mujeres, logro que destaca hoy la ONU mientras aboga porque ellas tengan mayor presencia en estructuras de poder. As\u00ed expres\u00f3 por medio de su \u2026", "url": "https://www.radiobayamo.icrt.cu/2021/03/04/mujeres-lideran-respuestas-mas-eficientes-a-la-pandemia/", "urlToImage": "https://www.radiobayamo.icrt.cu/wp-content/uploads/2021/01/ONU.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T15:48:06Z", "content": "Naciones Unidas-.Algunas de las respuestas m\u00e1s eficientes en el mundo ante la pandemia de Covid-19 son lideradas por mujeres, logro que destaca hoy la ONU mientras aboga porque ellas tengan mayor pre\u2026 [+1537 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.acn.cu"}, "author": "Agencia Cubana de Noticias", "title": "Rechaza Cuba nuevas sanciones de Estados Unidos y la Uni\u00f3n Europea a Rusia - ACN DIGITAL", "description": "Bruno Rodr\u00edguez Parrilla, ministro de Relaciones Exteriores de Cuba, rechaz\u00f3 hoy las nuevas sanciones a la Federaci\u00f3n de Rusia por parte de Estados Unidos y la Uni\u00f3n Europea (UE), calific\u00e1ndolas de unilaterales e injustas", "url": "http://www.acn.cu/mundo/77234-rechaza-cuba-nuevas-sanciones-de-estados-unidos-y-la-union-europea-a-rusia", "urlToImage": "http://www.acn.cu/images/2021/Marzo/0304-bruno-rusia.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T15:41:13Z", "content": "La Habana, 4 mar (ACN) Bruno Rodr\u00edguez Parrilla, ministro de Relaciones Exteriores de Cuba, rechaz\u00f3 hoy las nuevas sanciones a la Federaci\u00f3n de Rusia por parte de Estados Unidos y la Uni\u00f3n Europea (U\u2026 [+1208 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": "Sputnik Mundo", "title": "Bolivia: Arce culpa de mal manejo de la pandemia al gobierno de facto de \u00c1\u00f1ez - Sputnik Mundo", "description": "En Bolivia, el presidente Luis Arce critic\u00f3 una vez m\u00e1s al gobierno de facto de Jeanine \u00c1\u00f1ez por su mal manejo de la pandemia del coronavirus.", "url": "https://mundo.sputniknews.com/20210304/bolivia-arce-culpa-de-mal-manejo-de-la-pandemia-al-gobierno-de-facto-de-anez-1109518370.html", "urlToImage": "https://cdnmundo1.img.sputniknews.com/images/sharing/article/1109518370.jpg?11095175031614865843", "publishedAt": "2021-03-04T13:51:10Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.acn.cu"}, "author": "Agencia Cubana de Noticias", "title": "Prosiguen propuestas virtuales del Festival Santiago \u00c1lvarez in Memoriam - ACN DIGITAL", "description": "El Festival Internacional de Documentales Santiago \u00c1lvarez in Memoriam que en su edici\u00f3n 19 transcurre excepcionalmente online, tiene para este jueves atractivas propuestas entre las que se incluyen el evento te\u00f3rico y las acostumbradas muestras cinematogr\u00e1fi\u2026", "url": "http://www.acn.cu/cultura/77213-prosiguen-propuestas-virtuales-del-festival-santiago-alvarez-in-memoriam", "urlToImage": "http://www.acn.cu/images/2021/Marzo/0304-festival-santiago.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T12:35:02Z", "content": "La Habana, 4 mar (ACN) El Festival Internacional de Documentales Santiago \u00c1lvarez in Memoriam que en su edici\u00f3n 19 transcurre excepcionalmente online, tiene para este jueves atractivas propuestas ent\u2026 [+2420 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Vanguardia"}, "author": "Mar\u00eda-Paz L\u00f3pez", "title": "'Mi t\u00edo Tudor', sobre un trauma infantil, Oso de Oro al mejor cortometraje en la Berlinale - La Vanguardia", "description": "El filme Nanu Tudor (Mi t\u00edo Tudor), de la realizadora moldava Olga Lucovnicova, fue  galardonado este jueves con el Oso de Oro al mejor cortometraje en la 71.\u00aa edici\u00f3n de la Berlinale, el festival internacional de cine de Berl\u00edn, que se celebra en formato vir\u2026", "url": "https://www.lavanguardia.com/cultura/cine/20210304/6263654/berlinale-corto-premio-oso-de-oro-cine-pelicula-trauma.html", "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/files/og_thumbnail/uploads/2021/03/04/6040cdc7b99f7.jpeg", "publishedAt": "2021-03-04T12:20:19Z", "content": "El filme Nanu Tudor (Mi t\u00edo Tudor), de la realizadora moldava Olga Lucovnicova, fue galardonado este jueves con el Oso de Oro al mejor cortometraje en la 71.\u00aa edici\u00f3n de la Berlinale, el festival int\u2026 [+1795 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radioreloj.cu"}, "author": "Iv\u00e1n Paz Nogueira, Iv\u00e1n Paz Nogueira", "title": "Inicia Ciego de \u00c1vila procesamiento del tomate - Radio Reloj", "description": "Aunque con bajos volumenes de materia prima, en la provincia de Ciego de \u00c1vila se inicio el procesamiento industrial del tomate", "url": "https://www.radioreloj.cu/noticias-radio-reloj/economia/inicia-ciego-de-avila-procesamiento-del-tomate/", "urlToImage": "https://www.radioreloj.cu/wp-content/uploads/2021/03/152963793_3739951842719661_4410578482034470415_n.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T12:09:07Z", "content": "Ciego de \u00c1vila, Cuba. \u2013 Las potentes industrias de Ceballos y Majagua en la provincia de Ciego de \u00c1vila comenzaron la molida de tomate, junto a algunas minindustrias locales.\r\nCerca de 300 toneladas \u2026 [+655 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariodecuba.com"}, "author": "DDC", "title": "El r\u00e9gimen cubano se declara v\u00edctima de los 'artistas subversivos' ante el Consejo de Derechos Humanos - Diario de Cuba", "description": "La diplomacia cubana, sin mencionarlos expl\u00edcitamente, hizo alusi\u00f3n a la canci\u00f3n 'Patria y Vida', al Movimiento San Isidro y al grupo 27N.", "url": "https://diariodecuba.com/derechos-humanos/1614831361_29285.html", "urlToImage": "https://diariodecuba.com/sites/default/files/images/2021-03/minrex030321.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T04:16:01Z", "content": "El representante permanente del Gobierno cubano en la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas (ONU), Juan Antonio Quintanilla, declar\u00f3 ante el Consejo de Derechos Humanos (CDH) \"el uso de la cultura como un \u2026 [+1870 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elconfidencial.com"}, "author": "Gonzalo V\u00e1zquez", "title": "La explosi\u00f3n del ataque en la NBA y la era de la defensa indefensa - El Confidencial", "description": "La actual hoguera ofensiva propicia un enorme desequilibrio que pone en jaque a los cuerpos t\u00e9cnicos, incapaces de hacer algo que no sea sumarse a ella", "url": "https://www.elconfidencial.com/deportes/baloncesto/nba/2021-03-04/nba-damian-lillard-stephen-curry-michael-jordan_2973615/", "urlToImage": "https://www.ecestaticos.com/imagestatic/clipping/f3d/453/f3d45385b1a3cf63c1f4802aba2760f5.jpg", "publishedAt": "2021-03-04T04:00:00Z", "content": "Ayuda una escena arquet\u00edpica en edad escolar. El ni\u00f1o al que han sustra\u00eddo un objeto, pongamos una mochila o un bal\u00f3n, trata de recuperarlo mientras varios compa\u00f1eros en corro se lo van pasando de ma\u2026 [+23976 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "author": null, "title": "Parte de cierre del d\u00eda 2 de marzo a las 12 de la noche - Radio Cubitas", "description": "Al cierre del d\u00eda de ayer, 2 de marzo, se encuentran ingresados para vigilancia cl\u00ednica epidemiol\u00f3gica 19 mil 100 pacientes, sospechosos 3 mil 116, en vigilancia 11 mil 498 y confirmados activos 4 mil 486.\r \rPara COVID-19 se estudiaron 17 mil 580 muestras, re\u2026", "url": "https://www.radiocubitas.icrt.cu/cuba/16159-parte-de-cierre-del-dia-2-de-marzo-a-las-12-de-la-noche", "urlToImage": "https://www.radiocubitas.icrt.cu/images/covid_cuba_3-3-21.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T22:53:05Z", "content": "<ul><li>\" onclick=\"window.open(this.href,'win2','status=no,toolbar=no,scrollbars=yes,titlebar=no,menubar=no,resizable=yes,width=640,height=480,directories=no,location=no'); return false;\" rel=\"nofoll\u2026 [+39997 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "author": null, "title": "Aportes para un debate sobre la Patria y la Vida - CubaDebate", "description": "La vida pol\u00edtica de nuestra contemporaneidad, incluyendo la realidad cubana, ha tra\u00eddo consigo un efecto no del todo previsto por los cl\u00e1sicos del pensamiento revolucionario. Ocurre que junto a la inevitable y hasta temida \u201cpolarizaci\u00f3n\u201d entre partidarios de \u2026", "url": "http://www.cubadebate.cu/especiales/2021/03/03/aportes-para-un-debate-sobre-la-patria-y-la-vida/", "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2021/03/jose-marti-e1614806859616.png", "publishedAt": "2021-03-03T21:43:23Z", "content": "La vida pol\u00edtica de nuestra contemporaneidad, incluyendo la realidad cubana, ha tra\u00eddo consigo un efecto no del todo previsto por los cl\u00e1sicos del pensamiento revolucionario. Ocurre que junto a la in\u2026 [+23366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cibercuba.com"}, "author": "Redacci\u00f3n de CiberCuba", "title": "La \"cr\u00edtica constructiva\" de Alexis Vald\u00e9s a Ra\u00fal Torres por su canci\u00f3n \"Patria o Muerte por la Vida\" - CiberCuba", "description": "\"La hiciste\u00a0ah\u00ed, corriendo. Claro, qu\u00e9\u00a0va a salir: un moj\u00f3n. Y adem\u00e1s, algo que t\u00fa no sientes. Porque si t\u00fa te la crees, brother, la\u00a0sacas del coraz\u00f3n\", ironiz\u00f3 Alexis.", "url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2021-03-03-u1-e43231-s27065-critica-constructiva-alexis-valdes-raul-torres-su-cancion", "urlToImage": "https://cdn1.celebritax.com/sites/default/files/styles/watermark_100/public/1614803587-critica-constructiva-alexis-valdes-raul-torres-su-cancion-patria-muerte-vida.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T20:33:07Z", "content": "El humorista cubano Alexis Vald\u00e9s dedic\u00f3 unas d\u00e9cimas al cantautor Ra\u00fal Torres, a prop\u00f3sito de su canci\u00f3n 'Patria o Muerte por la Vida', a la\u00a0calific\u00f3\u00a0de \"mierda pinch\u00e1 en un palo\".\r\n\"Est\u00e1 cabrona, b\u2026 [+2990 chars]"}]}