{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Notimerica.com"}, "author": null, "title": "Ir\u00e1n.- Ir\u00e1n rechaza la propuesta de di\u00e1logo informal sobre el acuerdo nuclear porque \"no es el momento apropiado\" - www.notimerica.com", "description": "El portavoz del Ministerio de Asuntos Exteriores iran\u00ed, Said Jatibzad\u00e9, ha explicitado este domingo el...", "url": "https://www.notimerica.com/politica/noticia-iran-iran-rechaza-propuesta-dialogo-informal-acuerdo-nuclear-porque-no-momento-apropiado-20210228231247.html", "urlToImage": "https://img.europapress.es/fotoweb/fotonoticia_20210228231247_1024.jpg", "publishedAt": "2021-02-28T22:12:00Z", "content": "MADRID, 28 Feb. (EUROPA PRESS) - \r\n El portavoz del Ministerio de Asuntos Exteriores iran\u00ed, Said Jatibzad\u00e9, ha explicitado este domingo el rechazo de Teher\u00e1n a la propuesta de di\u00e1logo informal de Est\u2026 [+1857 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "author": null, "title": "2:31 Solicitan declarar inconstitucional junta fiscal en Puerto Rico - Prensa Latina", "description": "28 de febrero de 2021,   14:31San Juan, 28 feb (Prensa Latina) El Partido Popular Democr\u00e1tico (PPD) revel\u00f3 hoy que introdujo un recurso ante el Tribunal de Distrito de Estados Unidos en Puerto Rico para declarar inconstitucional la Junta de Supervisi\u00f3n Fiscal\u2026", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/news01.jpg", "publishedAt": "2021-02-28T19:31:00Z", "content": "28 de febrero de 2021, 14:31San Juan, 28 feb (Prensa Latina) El Partido Popular Democr\u00e1tico (PPD) revel\u00f3 hoy que introdujo un recurso ante el Tribunal de Distrito de Estados Unidos en Puerto Rico par\u2026 [+1894 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "swissinfo.ch"}, "author": null, "title": "Cuba reporta 618 nuevos casos de covid-19, la cifra m\u00e1s baja en tres semanas - swissinfo.ch", "description": "La Habana, 28 feb (EFE).- Cuba report\u00f3 este domingo 618 nuevos casos de covid-19, un centenar menos que en la jornada anterior y la cifra m\u00e1s baja de las \u00faltimas tres semanas, por lo que las autoridades sanitarias de la isla caribe\u00f1a consideran que la tercera\u2026", "url": "https://www.swissinfo.ch/spa/coronavirus-cuba_cuba-reporta-618-nuevos-casos-de-covid-19--la-cifra-m%C3%A1s-baja-en-tres-semanas/46408202", "urlToImage": "https://www.swissinfo.ch/resource/image/45945846/landscape_ratio16x9/1920/1080/caa0764b3418d762daa605efa298d327/00A4B15C884C1E8D3D2F927F0EACC09B/fallback-1200x630-swi.jpg", "publishedAt": "2021-02-28T19:15:00Z", "content": "Este contenido fue publicado el 28 febrero 2021 - 18:5828 febrero 2021 - 18:58\r\nLa Habana, 28 feb (EFE).- Cuba report\u00f3 este domingo 618 nuevos casos de covid-19, un centenar menos que en la jornada a\u2026 [+2965 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "author": null, "title": "A partir de julio se podr\u00e1 realizar pago electr\u00f3nico de servicios de aguas - Diario Granma", "description": "\u00d3rgano Oficial del Comit\u00e9 Central del Partido Comunista de Cuba. Fundado el 3 de octubre de 1965. Actualizaci\u00f3n de noticias 24 horas.", "url": "http://www.granma.cu/", "urlToImage": "http://www.granma.cu//static/img/logo-facebook.jpg", "publishedAt": "2021-02-28T18:02:54Z", "content": "La poblaci\u00f3n tiene como requisito para recibir las notificaciones declarar, en el momento de la toma de la muestra, el n\u00famero de carn\u00e9 de identidad, el n\u00famero de tel\u00e9fono celular o direcci\u00f3n de corre\u2026 [+8506 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adncuba.com"}, "author": null, "title": "Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola: \u201cPatria y Vida\u201d pone contra las cuerdas al r\u00e9gimen cubano - ADNCuba", "description": "RTVE destac\u00f3 en un reporte la viralidad de la canci\u00f3n y c\u00f3mo ha puesto nervioso al r\u00e9gimen, que ha atacado desde su lanzamiento a los artistas participantes", "url": "https://adncuba.com/noticias-de-cuba/actualidad/rtve-patria-y-vida-hace-temblar-al-regimen", "urlToImage": "https://adncuba.com/sites/default/files/styles/thumb_facebook/public/2021-02/patria-y-vida-osorbo-funky_2.jpg?itok=15xko1yD", "publishedAt": "2021-02-28T18:02:13Z", "content": "El fen\u00f3meno viral en que se ha convertido la canci\u00f3n Patria y Vida lleg\u00f3 este domingo a la Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola, la cual dedic\u00f3 un reporte al tema musical que, estima, pone contra las cuerdas al r\u00e9gim\u2026 [+1696 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Redacci\u00f3n", "title": "Lille - Strasbourg en directo | Ligue 1 - MARCA.com", "description": "Final del partido, Lille 1, Strasbourg 1. Final segunda parte, Lille 1, Strasbourg 1. Remate fallado por Fr\u00e9d\u00e9ric Guilbert (Strasbourg) remate con la", "url": "https://www.marca.com/futbol/ligue-1/lille-strasbourg-directo/2021/02/28/01_0109_20210228_429_153.html", "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/amp/AMP_DIRECTO_generico_futbol_M.png", "publishedAt": "2021-02-28T17:55:15Z", "content": "\u00a1Gooooool! Lille 0, Strasbourg 1. Ludovic Ajorque (Strasbourg) remate con la izquierda desde el centro del \u00e1rea por bajo, junto al palo izquierdo. Asistencia de Fr\u00e9d\u00e9ric Guilbert con un centro al \u00e1re\u2026 [+1 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "11:42 Destaca presidente de Cuba avance pese a complejo escenario - Prensa Latina", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMidWh0dHBzOi8vd3d3LnByZW5zYS1sYXRpbmEuY3UvaW5kZXgucGhwP289cm4maWQ9NDMzMDk4JlNFTz1kZXN0YWNhLXByZXNpZGVudGUtZGUtY3ViYS1hdmFuY2UtcGVzZS1hLWNvbXBsZWpvLWVzY2VuYXJpb9IBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-28T17:12:59Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "11:36 Turqu\u00eda exige fin de devoluciones forzadas de migrantes - Prensa Latina", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMicWh0dHBzOi8vd3d3LnByZW5zYS1sYXRpbmEuY3UvaW5kZXgucGhwP289cm4maWQ9NDMzMDk2JlNFTz10dXJxdWlhLWV4aWdlLWZpbi1kZS1kZXZvbHVjaW9uZXMtZm9yemFkYXMtZGUtbWlncmFudGVz0gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-28T16:36:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Juventudrebelde.cu"}, "author": null, "title": "Europeos solidarios consolidan canal para respaldar a Cuba - Juventud Rebelde", "description": "En sus primeras 19 emisiones, la plataforma en YouTube abord\u00f3 la lucha contra el bloqueo estadounidense y el rechazo a las medidas del expresidente Donald Trump para recrudecerlo", "url": "http://www.juventudrebelde.cu/internacionales/2021-02-28/europeos-solidarios-consolidan-canal-para-respaldar-a-cuba", "urlToImage": "http://www.juventudrebelde.cu/thumbs/600x600/aspectRatio/images/news/2021/02/C3kQWm_28-02-2021_11.02.04.000000.jpg", "publishedAt": "2021-02-28T16:32:03Z", "content": "El canal Europa por Cuba sigue su consolidaci\u00f3n como un espacio que da voz al movimiento de solidaridad con la isla en el viejo continente, manifest\u00f3 hoy Michele Mesagna, uno de los moderadores.\r\nLa \u2026 [+2690 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.acn.cu"}, "author": "Redacci\u00f3n Digital", "title": "Sesionar\u00e1 XXI Reuni\u00f3n del Consejo Pol\u00edtico del ALBA-TCP - Trabajadores de Cuba", "description": "La XXI Reuni\u00f3n del Consejo Pol\u00edtico de la Alianza Bolivariana para los Pueblos de Nuestra Am\u00e9rica-Tratado de Comercio de los Pueblos (ALBA-TCP) sesionar\u00e1 el pr\u00f3ximo lunes, 1 de marzo, de manera virtual, debido a las restricciones por la COVID-19", "url": "http://www.acn.cu/cuba/77022-sesionara-xxi-reunion-del-consejo-politico-del-alba-tcp", "urlToImage": "http://www.trabajadores.cu/wp-content/uploads/2020/12/ALBA-TCP.jpg", "publishedAt": "2021-02-28T15:34:18Z", "content": "La XXI Reuni\u00f3n del Consejo Pol\u00edtico de la Alianza Bolivariana para los Pueblos de Nuestra Am\u00e9rica-Tratado de Comercio de los Pueblos (ALBA-TCP) sesionar\u00e1 el pr\u00f3ximo lunes, 1 de marzo, de manera virtu\u2026 [+1242 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radiocentro977.com"}, "author": "Nina Gordillo", "title": "Rusia y Espa\u00f1a firman un acuerdo sobre el reconocimiento conjunto de t\u00edtulos superiores y educaci\u00f3n - Russian Politics & Diplomacy - Grupo Radio Centro", "description": "MOSC\u00da, 26 de febrero / TASS /. Rusia y Espa\u00f1a planean firmar pronto un acuerdo sobre reconocimiento mutuo de educaci\u00f3n, calificaciones y diplomas", "url": "https://radiocentro977.com/rusia-y-espana-firman-un-acuerdo-sobre-el-reconocimiento-conjunto-de-titulos-superiores-y-educacion-russian-politics-diplomacy/", "urlToImage": "https://tass.com/img/blocks/common/tass_logo_share_ru.png", "publishedAt": "2021-02-28T15:26:06Z", "content": "MOSC\u00da, 26 de febrero / TASS /. Rusia y Espa\u00f1a planean firmar pronto un acuerdo sobre reconocimiento mutuo de educaci\u00f3n, calificaciones y diplomas superiores de los dos pa\u00edses, dijo el viceprimer mini\u2026 [+1337 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.acn.cu"}, "author": "Agencia Cubana de Noticias", "title": "Alazanes relinchan ante Vegueros y acceden a tercera final beisbolera (+Fotos) - ACN DIGITAL", "description": "Por c\u00f3modo cauce transit\u00f3 este s\u00e1bado el triunfo de Granma, que lo supo aprovechar todo ante Pinar del R\u00edo, y con nocaut de 13-3 en ocho innings asegur\u00f3 el primer boleto a la gran final de la LX Serie Nacional de B\u00e9isbol.", "url": "http://www.acn.cu/deportes/77062-alazanes-relinchan-ante-vegueros-y-acceden-a-tercera-final-beisbolera-fotos", "urlToImage": "http://www.acn.cu/images/2021/Febrero/0-28-granma-vs-pinar1.jpg", "publishedAt": "2021-02-28T14:50:36Z", "content": "La Habana, 28 feb (ACN) Por c\u00f3modo cauce transit\u00f3 este s\u00e1bado el triunfo de Granma, que lo supo aprovechar todo ante Pinar del R\u00edo, y con nocaut de 13-3 en ocho innings asegur\u00f3 el primer boleto a la \u2026 [+1773 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Periodico26.cu"}, "author": "Prensa Latina", "title": "Cuba por una cultura de bienestar animal con nuevo decreto-ley - Peri\u00f3dico 26", "description": "La Habana,\u00a0 Autoridades del Ministerio de Agricultura (Minag) de Cuba y grupos protectores de animales refuerzan hoy sus lazos por una cultura de bienestar animal tras la reciente aprobaci\u00f3n del decreto-ley sobre el tema.", "url": "http://www.periodico26.cu/index.php/es/de-cuba-2/2928-cuba-por-una-cultura-de-bienestar-animal-con-nuevo-decreto-ley", "urlToImage": "http://www.periodico26.cu/images/De_Cuba/Cuba-Bienestar-Animal.jpg", "publishedAt": "2021-02-28T14:29:44Z", "content": "La Habana.- Autoridades del Ministerio de Agricultura (Minag) de Cuba y grupos protectores de animales refuerzan hoy sus lazos por una cultura de bienestar animal tras la reciente aprobaci\u00f3n del decr\u2026 [+2035 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariodecuba.com"}, "author": "DDC", "title": "Muere Martha Velasco, popular actriz de la radio cubana - Diario de Cuba", "description": "#Cuba: La popular actriz y locutora de la radio Martha Velasco falleci\u00f3 el viernes en La Habana.", "url": "https://diariodecuba.com/cultura/1614518933_29180.html", "urlToImage": "https://diariodecuba.com/sites/default/files/images/2021-02/velasco280221.jpg", "publishedAt": "2021-02-28T13:30:20Z", "content": "La popular actriz y locutora de la radio cubana Martha Velasco falleci\u00f3 el viernes en La Habana a los 95 a\u00f1os de edad, informa la prensa oficial de la Isla.\r\nLa actriz, muy conocida por su participac\u2026 [+967 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariodecuba.com"}, "author": "DDC", "title": "Simpatizantes del r\u00e9gimen de La Habana piden a Brasil que compre vacunas cubanas contra el Covid-19 - Diario de Cuba", "description": "El \"movimiento brasile\u00f1o de solidaridad con #Cuba\", en campa\u00f1a para que pa\u00edses de la regi\u00f3n compren vacunas contra el #Covid19 a #LaHabana.", "url": "https://diariodecuba.com/cuba/1614517135_29179.html", "urlToImage": "https://diariodecuba.com/sites/default/files/images/2021-02/vacuna280221.jpg", "publishedAt": "2021-02-28T12:58:54Z", "content": "El \"movimiento brasile\u00f1o de solidaridad con Cuba\" comenz\u00f3 una campa\u00f1a para que instituciones y gobiernos regionales adquieran la vacuna cubana Soberana 02, informa la agencia estatal Prensa Latina.\r\n\u2026 [+2211 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "author": null, "title": "Ser\u00e1n entregados hoy los Globos de Oro en medio de pol\u00e9micas - CubaDebate", "description": "Este domingo tendr\u00e1 lugar la entrega oficial del premio Globos de Oro, el cual vive su edici\u00f3n 78 y marca la apertura de una temporada de lauros. El actual cap\u00edtulo del galard\u00f3n ha debido lidiar con los efectos de la COVID-19, adem\u00e1s de las continuas demandas\u2026", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2021/02/28/seran-entregados-hoy-los-globos-de-oro-en-medio-de-polemicas/", "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2021/02/Premios-Globos-de-Oro.jpg", "publishedAt": "2021-02-28T12:35:50Z", "content": "Este domingo tendr\u00e1 lugar la entrega oficial del premio Globos de Oro, el cual vive su edici\u00f3n 78 y marca la apertura de una temporada de lauros.\r\nEl actual cap\u00edtulo del galard\u00f3n ha debido lidiar con\u2026 [+1675 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Computerhoy.com"}, "author": "David Hern\u00e1ndez", "title": "Motorola quiere revolucionar el mercado de los relojes inteligentes con tres lanzamientos en 2021 - Computer Hoy", "description": "Tal como se ha desprendido de una presentaci\u00f3n a inversores de CE Brands y que se ha filtrado, tienen en la rec\u00e1mara tres relojes que lanzar\u00e1n entre junio y julio.", "url": "https://computerhoy.com/noticias/tecnologia/motorola-quiere-revolucionar-mercado-relojes-inteligentes-tres-lanzamientos-2021-820133", "urlToImage": "https://cdn.computerhoy.com/sites/navi.axelspringer.es/public/styles/1200/public/media/image/2021/02/moto-360-2249113.jpg?itok=aAheI1qf", "publishedAt": "2021-02-28T11:35:07Z", "content": "Motorola lanzar\u00eda tres nuevos Moto Smartwatch este mismo verano, pensados para varios segmentos de mercado.Si todav\u00eda no te has decidido a dar el salto para comprarte un reloj inteligente, este a\u00f1o v\u2026 [+2018 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ezanime.net"}, "author": null, "title": "El PSLV-C51 de ISRO se lanz\u00f3 con \u00e9xito sin el primer sat\u00e9lite de la empresa privada india 'Anand': este es el motivo \u2013 EzAnime.net - EZAnime", "description": null, "url": "https://www.ezanime.net/el-pslv-c51-de-isro-se-lanzo-con-exito-sin-el-primer-satelite-de-la-empresa-privada-india-anand-este-es-el-motivo/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-28T10:16:26Z", "content": "La compa\u00f1\u00eda tambi\u00e9n hab\u00eda dicho que volver\u00eda a probar el sat\u00e9lite en\u00e9rgicamente antes de embarcarlo en un cohete en un futuro pr\u00f3ximo.\r\nLa Organizaci\u00f3n de Investigaci\u00f3n Espacial de la India (ISRO) la\u2026 [+2919 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "EFE", "title": "Popyrin se lleva el primer t\u00edtulo de su carrera en Singapur - AS ", "description": "El australiano se apoy\u00f3 en el servicio para cimentar su victoria: once saques directos y s\u00f3lo un break en contra en una hora y 24 minutos.", "url": "https://as.com/tenis/2021/02/28/mas_tenis/1614506382_433744.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/tenis/imagenes/2021/02/28/mas_tenis/1614506382_433744_1614506510_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-02-28T09:59:42Z", "content": "El australiano Alexei Popyrin se hizo con el primer torneo ATP de su carrera al derrotar este domingo en la final de Singapur al kazajo Alexander Bublik, por 4-6, 6-0 y 6-2. Con once saques directos \u2026 [+1032 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Androidphoria.com"}, "author": "Naiara P", "title": "C\u00f3mo poner Google como p\u00e1gina de inicio en tu m\u00f3vil - Androidphoria", "description": "\u00bfQuieres saber c\u00f3mo establecer Google como p\u00e1gina de inicio en Chrome? Te mostramos los pasos que debes seguir.", "url": "https://androidphoria.com/tutoriales/poner-google-como-pagina-de-inicio-en-el-movil", "urlToImage": "https://imagekit.androidphoria.com/wp-content/uploads/google-chrome-4.jpg", "publishedAt": "2021-02-28T09:00:49Z", "content": "Si bien es cierto que hay buenas alternativas a Chrome, el popular navegador de la gran G cuenta con una legi\u00f3n de seguidores gracias a las diferentes funciones que ofrece. \u00bfTe gustar\u00eda saber c\u00f3mo ca\u2026 [+1908 chars]"}]}