{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "author": null, "title": "Preguntas para pensar y cambiar - CubaDebate", "description": "Encabezan el presidente de la Rep\u00fablica, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, el segundo secretario del Partido Comunista de Cuba, Jos\u00e9 Ram\u00f3n Machado Ventura, y el primer ministro, Manuel Marrero Cruz, encuentro sabatino del Grupo de trabajo gubernamental para la prev\u2026", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2021/02/20/preguntas-para-pensar-y-cambiar/", "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2021/02/ER-01-CORONAVIRUS-4.jpg", "publishedAt": "2021-02-20T21:59:52Z", "content": "Encabezan el presidente de la Rep\u00fablica, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, el segundo secretario del Partido Comunista de Cuba, Jos\u00e9 Ram\u00f3n Machado Ventura, y el primer ministro, Manuel Marrero Cruz, encuen\u2026 [+4371 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radioreloj.cu"}, "author": "Redaccion Digital, Redaccion Digital", "title": "C\u00f3mo estamos actuando diariamente en el enfrentamiento y control de la pandemia - Radio Reloj", "description": "Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, Jos\u00e9 Ram\u00f3n Machado Ventura, y el Primer Ministro, Manuel Marrero Cruz, encabezaron encuentro sabatino del Grupo de Trabajo Gubernamental para la prevenci\u00f3n y control de la Covid-19", "url": "http://www.radioreloj.cu/en-portada/como-estamos-actuando-diariamente-en-el-enfrentamiento-y-control-de-la-pandemia/", "urlToImage": "http://www.radioreloj.cu/wp-content/uploads/2021/02/er_01_coronavirus.jpg__830x600_q85_subject_location-1350900_subsampling-2.jpg", "publishedAt": "2021-02-20T21:26:12Z", "content": "La Habana, Cuba. \u2013 Encabezan el Presidente de la Rep\u00fablica, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, el Segundo Secretario del Partido Comunista de Cuba, Jos\u00e9 Ram\u00f3n Machado Ventura, y el Primer Ministro, Manuel M\u2026 [+4357 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "author": null, "title": "2:58 Biden y el primer mes en la presidencia de EE.UU. - Prensa Latina", "description": "Washington, 20 feb (Prensa Latina) El dem\u00f3crata Joe Biden cumpli\u00f3 al mediod\u00eda de hoy su primer mes como presidente de Estados Unidos en medio de las crisis, principalmente sanitaria y econ\u00f3mica, que hered\u00f3 de su predecesor, el republicano Donald Trump.", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2021/febrero/20/biden-discurso.jpg", "publishedAt": "2021-02-20T21:06:25Z", "content": "Washington, 20 feb (Prensa Latina) El dem\u00f3crata Joe Biden cumpli\u00f3 al mediod\u00eda de hoy su primer mes como presidente de Estados Unidos en medio de las crisis, principalmente sanitaria y econ\u00f3mica, que \u2026 [+4158 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "author": null, "title": "Presidente cubano visita centro de innovaci\u00f3n y desarrollo del Grupo de la Electr\u00f3nica - CubaDebate", "description": "El presidente cubano Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, intercambi\u00f3 con trabajadores del Centro de Innovaci\u00f3n y Desarrollo del Grupo de la Electr\u00f3nica sobre los proyectos de esa entidad y su importancia para sectores prioritarios de la sociedad cubana. Constat\u00f3 las \u2026", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2021/02/20/presidente-cubano-visita-centro-de-innovacion-y-desarrollo-del-grupo-de-la-electronica/", "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2021/02/D\u00edaz-Canel.jpg", "publishedAt": "2021-02-20T19:50:33Z", "content": "Foto: Radio Reloj.\r\nEl presidente de la Rep\u00fablica de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, intercambi\u00f3 con trabajadores del Centro de Innovaci\u00f3n y Desarrollo del Grupo de la Electr\u00f3nica (GELECT) sobre lo\u2026 [+2183 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Juan Castro", "title": "Lo que le faltaba al Liverpool: 22 a\u00f1os despu\u00e9s, el Everton le gana en Anfield - MARCA.com", "description": "El Liverpool completa este s\u00e1bado un 2021, por ahora, para olvidar. El Everton, su ac\u00e9rrimo rival de la ciudad, venci\u00f3 en Anfield 22 a\u00f1os despu\u00e9s...", "url": "https://www.marca.com/futbol/premier-league/liverpool-vs-everton/cronica/2021/02/20/60315a99ca47416a708b457b.html", "urlToImage": "https://ak.uecdn.es/p/110/thumbnail/entry_id/0_ij1yse3v/width/657/cache_st/20210220212726/type/2/bgcolor/000000/0_ij1yse3v.jpg", "publishedAt": "2021-02-20T19:33:57Z", "content": "Premier League (J25): Resumen y goles del Liverpool 0-2 Everton \r\nAsi lo vivimos y estad\u00edsticas\r\nEl Liverpool completa este s\u00e1bado un 2021, por ahora, para olvidar. El Everton, su ac\u00e9rrimo rival de l\u2026 [+1824 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "swissinfo.ch"}, "author": null, "title": "La brasile\u00f1a Altheman logra el bronce en +78 kilos - swissinfo.ch", "description": "Redacci\u00f3n deportes, 20 feb (EFE).- La judoca brasile\u00f1a Maria Suelen Altheman se colg\u00f3 la medalla de bronce en la categor\u00eda de m\u00e1s de 78 kilos en el Grand Slam de Tel Aviv (Israel), tras imponerse este s\u00e1bado a la puertorrique\u00f1a Melissa Mojica en al final de r\u2026", "url": "https://www.swissinfo.ch/spa/judo-tel-aviv_la-brasile%C3%B1a-altheman-logra-el-bronce-en--78-kilos/46387158", "urlToImage": "https://www.swissinfo.ch/resource/image/45945846/landscape_ratio16x9/1920/1080/caa0764b3418d762daa605efa298d327/00A4B15C884C1E8D3D2F927F0EACC09B/fallback-1200x630-swi.jpg", "publishedAt": "2021-02-20T17:38:16Z", "content": "Este contenido fue publicado el 20 febrero 2021 - 17:2620 febrero 2021 - 17:26\r\nRedacci\u00f3n deportes, 20 feb (EFE).- La judoca brasile\u00f1a Maria Suelen Altheman se colg\u00f3 la medalla de bronce en la catego\u2026 [+909 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "swissinfo.ch"}, "author": null, "title": "Cuba cancela eventos cinematogr\u00e1ficos debido a la pandemia - swissinfo.ch", "description": "La Habana, 20 feb (EFE).- El Instituto Cubano del Arte e Industria Cinematogr\u00e1ficos (Icaic) anunci\u00f3 este s\u00e1bado la cancelaci\u00f3n de varios eventos del s\u00e9ptimo arte, como el Festival Internacional de Cine de Gibara, debido a la pandemia. La entidad cultural esta\u2026", "url": "https://www.swissinfo.ch/spa/cuba-cine_cuba-cancela-eventos-cinematogr%C3%A1ficos-debido-a-la-pandemia/46387150", "urlToImage": "https://www.swissinfo.ch/resource/image/45945846/landscape_ratio16x9/1920/1080/caa0764b3418d762daa605efa298d327/00A4B15C884C1E8D3D2F927F0EACC09B/fallback-1200x630-swi.jpg", "publishedAt": "2021-02-20T17:28:07Z", "content": "Este contenido fue publicado el 20 febrero 2021 - 17:2220 febrero 2021 - 17:22\r\nLa Habana, 20 feb (EFE).- El Instituto Cubano del Arte e Industria Cinematogr\u00e1ficos (Icaic) anunci\u00f3 este s\u00e1bado la canc\u2026 [+2370 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "author": null, "title": "La Tierra cambi\u00f3 hace 42.000 a\u00f1os por una inversi\u00f3n de los polos magn\u00e9ticos - CubaS\u00cd", "description": "El per\u00edodo de cambios globales que tuvo lugar hace 42.000 a\u00f1os podr\u00eda haber sido el resultado de una inversi\u00f3n del campo magn\u00e9tico de la Tierra, seg\u00fan una nueva investigaci\u00f3n. Un grupo de cient\u00edficos lleg\u00f3 a esta conclusi\u00f3n tras estudiar los anillos de los \u00e1r\u2026", "url": "http://cubasi.cu/es/noticia/la-tierra-cambio-hace-42000-anos-por-una-inversion-de-los-polos-magneticos", "urlToImage": "http://cubasi.cu/sites/default/files/tierra_0.jpg", "publishedAt": "2021-02-20T17:15:49Z", "content": "El per\u00edodo de cambios globales que tuvo lugar hace 42.000 a\u00f1os podr\u00eda haber sido el resultado de una inversi\u00f3n del campo magn\u00e9tico de la Tierra, seg\u00fan una nueva investigaci\u00f3n.\r\nUn grupo de cient\u00edfico\u2026 [+1320 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radiohc.cu"}, "author": "Lorena  Vi\u00f1as Rodr\u00edguez", "title": "Empresas de Cuba y China firman acuerdo para importar equipos - Radio Habana Cuba", "description": "Empresas de China y Cuba firmaron un acuerdo que permitir\u00e1 a la naci\u00f3n caribe\u00f1a importar equipos para instalar una minif\u00e1brica de cerveza con participaci\u00f3n de formas de gesti\u00f3n no estatal, informaron fuentes oficiales.", "url": "http://www.radiohc.cu/noticias/nacionales/248326-empresas-de-cuba-y-china-firman-acuerdo-para-importar-equipos", "urlToImage": "http://www.radiohc.cu/articles/cropped/ePq3-40938248-cuba-china-cerveza-pl.jpg", "publishedAt": "2021-02-20T16:58:59Z", "content": "Empresas de China y Cuba firmaron un acuerdo que permitir\u00e1 a la isla importar equipos para instalar una minif\u00e1brica de cerveza. Foto: Prensa Latina.\r\nBeijing, 20 feb (RHC) Empresas de China y Cuba fi\u2026 [+975 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.acn.cu"}, "author": "Agencia Cubana de Noticias", "title": "Supera Cuba en febrero la mayor cifra de casos confirmados de COVID-19 para un mes - ACN DIGITAL", "description": "Cuba report\u00f3 este s\u00e1bado 937 nuevos casos positivos al virus SARS-CoV-2, causante de la COVID-19, con los que se acumulan 15 mil 892 contagiados solo en febrero, superando as\u00ed el record del mes anterior.", "url": "http://www.acn.cu/salud/76717-supera-cuba-en-febrero-la-mayor-cifra-de-casos-confirmados-de-covid-19-para-un-mes", "urlToImage": "http://www.acn.cu/images/2021/Febrero/0-00-doctor-duran.jpg", "publishedAt": "2021-02-20T16:54:51Z", "content": "La Habana, 20 feb (ACN) Cuba report\u00f3 hoy 937 nuevos casos positivos al virus SARS-CoV-2, causante de la COVID-19, con los que se acumulan 15 mil 892 contagiados solo en febrero, superando as\u00ed el reco\u2026 [+3460 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "author": null, "title": "Vuelven a las calles en Brasil por destituci\u00f3n de Bolsonaro - Radio Bayamo, Espa\u00f1ol", "description": "Brasilia-.La Central Unitaria de Trabajadores (CUT) y los frentes Brasil Popular y Povo Sem Medo (Pueblo sin Miedo) convocaron para hoy y ma\u00f1ana nuevas manifestaciones callejeras para exigir la destituci\u00f3n del presidente Jair Bolsonaro. Los organizadores info\u2026", "url": "http://www.radiobayamo.icrt.cu/2021/02/20/vuelven-a-las-calles-en-brasil-por-destitucion-de-bolsonaro/", "urlToImage": "http://www.radiobayamo.icrt.cu/wp-content/uploads/2021/02/Brasil-Fuera-Bolsonaro.jpg", "publishedAt": "2021-02-20T16:25:48Z", "content": "Brasilia-.La Central Unitaria de Trabajadores (CUT) y los frentes Brasil Popular y Povo Sem Medo (Pueblo sin Miedo) convocaron para hoy y ma\u00f1ana nuevas manifestaciones callejeras para exigir la desti\u2026 [+2094 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "author": null, "title": "Cuba: \u00abEl d\u00eda que Fidel grit\u00f3 Patria o Muerte, todo este pa\u00eds lloraba\u2026\u00bb - CubaS\u00cd", "description": "\u00bfCu\u00e1nto olvido cabe en el adi\u00f3s? \u00bfCu\u00e1nto odio cabe en las arterias de Miami? Esos que se olvidan de nosotros, se olvidan de los j\u00f3venes que cantamos con ellos, se olvidan de su pueblo, se olvidan de su patria, se olvidan de Mart\u00ed.", "url": "http://cubasi.cu/es/noticia/cuba-el-dia-que-fidel-grito-patria-o-muerte-todo-este-pais-lloraba", "urlToImage": "http://cubasi.cu/sites/default/files/doctorabrasil.jpg", "publishedAt": "2021-02-20T16:09:43Z", "content": "\u00bfCu\u00e1nto olvido cabe en el adi\u00f3s? \u00bfCu\u00e1nto odio cabe en las arterias de Miami? Esos que se olvidan de nosotros, se olvidan de los j\u00f3venes que cantamos con ellos, se olvidan de su pueblo, se olvidan de \u2026 [+4298 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "author": null, "title": "COVID-19 en el mundo: Sobrepasa Sud\u00e1frica el mill\u00f3n y medio de contagios por nuevo coronavirus - CubaDebate", "description": "Con un mill\u00f3n 500 677 casos en total, un mill\u00f3n 406\u00a0 907 pacientes recuperados, y 48\u00a0 859 muertes, se estima que actualmente hay 44 911 enfermos de COVID-19 en Sud\u00e1frica. Seg\u00fan el comunicado diario del ministerio de Salud sobre la pandemia en el pa\u00eds, la pasa\u2026", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2021/02/20/covid-19-en-el-mundo-sobrepasa-sudafrica-el-millon-y-medio-de-contagios-por-nuevo-coronavirus/", "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2021/02/sud\u00e1frica-covid.jpg", "publishedAt": "2021-02-20T16:07:30Z", "content": "Rusia registr\u00f3 la vacuna contra el coronavirus CoviVac del Centro de Investigaci\u00f3n y Desarrollo de Inmunizantes Mija\u00edl Chumakov, comunic\u00f3 el primer ministro del pa\u00eds, Mija\u00edl Mishustin.\r\nQuisiera come\u2026 [+3329 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "author": null, "title": "Di\u00e1logo respetuoso y constructivo en favor de la protecci\u00f3n de los animales - icrt.cu", "description": "Este viernes autoridades del Ministerio de la Agricultura (Minag) y un grupo de protectores de...", "url": "http://www.radiociudadhabana.icrt.cu/2021/02/20/dialogo-respetuoso-y-constructivo-en-favor-de-la-proteccion-de-los-animales/", "urlToImage": "http://www.radiociudadhabana.icrt.cu/wp-content/uploads/2021/02/Reunion-MINAGRI-tema-proteccion-y-respeto-animal-Foto-Dunia-Alvarez-Palacios-e1613833659222.jpg", "publishedAt": "2021-02-20T14:40:08Z", "content": "Este viernes autoridades del Ministerio de la Agricultura (Minag) y un grupo de protectores de animales, dialogaron sobre el proyecto de Decreto-Ley sobre Bienestar Animal que se present\u00f3 en la sede \u2026 [+6340 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "author": null, "title": "Cuba reporta 937 nuevos casos de COVID-19 y cuatro fallecidos (+ Video) - CubaDebate", "description": "Cuba confirm\u00f3 al cierre de este viernes 937 nuevos casos de COVID-19 y cuatro fallecidos\u00a0inform\u00f3 en conferencia de prensa el doctor Francisco Dur\u00e1n Garc\u00eda, director nacional de Epidemiolog\u00eda del Ministerio de Salud P\u00fablica (Minsap).", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2021/02/20/cuba-reporta-937-nuevos-casos-de-covid-19-y-cuatro-fallecidos-video/", "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/10/coronavirus-cuba-portada-580x321-580x321-2-580x321.png", "publishedAt": "2021-02-20T14:26:35Z", "content": "Cuba confirm\u00f3 al cierre de este viernes 937 nuevos casos de COVID-19 y cuatro fallecidos\u00a0inform\u00f3 en conferencia de prensa el doctor Francisco Dur\u00e1n Garc\u00eda, director nacional de Epidemiolog\u00eda del Mini\u2026 [+2977 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Periodico26.cu"}, "author": "Granma", "title": "La contrarrevoluci\u00f3n sesga el futuro de j\u00f3venes al incluirlos en sus acciones violentas - Peri\u00f3dico 26", "description": "El lobby anticubano en Miami no cesa en sus intentos de atacar a nuestro pa\u00eds, y, esta vez, para sus retorcidos y fallidos objetivos de desestabilizaci\u00f3n, utilizaron a j\u00f3venes de la provincia de Guant\u00e1namo, incluso menores de edad.", "url": "http://www.periodico26.cu/index.php/es/de-cuba-2/2805-la-contrarrevolucion-sesga-el-futuro-de-jovenes-al-incluirlos-en-sus-acciones-violentas", "urlToImage": "http://www.periodico26.cu/images/mundo/f0190331.jpg", "publishedAt": "2021-02-20T13:58:37Z", "content": "La Habana.- El lobby anticubano en Miami no cesa en sus intentos de atacar a nuestro pa\u00eds, y, esta vez, para sus retorcidos y fallidos objetivos de desestabilizaci\u00f3n, utilizaron a j\u00f3venes de la provi\u2026 [+4298 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "author": null, "title": "Perfeccionamiento del trabajo por cuenta propia: Elementos que debes conocer (+Video) | Radio Caibari\u00e9n - CMHS Radio Caibari\u00e9n | La Voz de la Villa Blanca", "description": "El Consejo de Ministros aprob\u00f3 recientemente la eliminaci\u00f3n del listado de 127 actividades aprobadas para ejercer el trabajo por cuenta", "url": "https://www.radiocaibarien.icrt.cu/2021/02/20/perfeccionamiento-del-trabajo-por-cuenta-propia-elementos-que-debes-conocer-video/", "urlToImage": "https://www.radiocaibarien.icrt.cu/wp-content/uploads/2021/02/trabajo-cuenta-propia-cuba-portada-940-580x321-1.jpg", "publishedAt": "2021-02-20T13:44:02Z", "content": "El Consejo de Ministros aprob\u00f3 recientemente la eliminaci\u00f3n del listado de 127 actividades aprobadas para ejercer el trabajo por cuenta propia en Cuba.\r\nComo se dio a conocer, existen m\u00e1s de 2 000 ac\u2026 [+32880 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radiocubana.cu"}, "author": null, "title": "Un Festival de la Salsa diferente (+Audio) - Radio Cubana", "description": "El Festival de la Salsa se traslada este a\u00f1o a las plataformas digitales y a la peque\u00f1a pantalla, debido a la situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica provocada por la COVID-19. Su creador, el popular m\u00fasico Maykel Blanco, inform\u00f3 que se grabar\u00e1n alrededor de cinco programas\u2026", "url": "http://www.radiocubana.cu/la-opinion/175-desde-las-redes-sociales/32148-un-festival-de-la-salsa-diferente", "urlToImage": "http://www.radiocubana.cu/images/maykel-blanco-musico-cuba.jpg", "publishedAt": "2021-02-20T13:01:25Z", "content": "El Festival de la Salsa se traslada este a\u00f1o a las plataformas digitales y a la peque\u00f1a pantalla, debido a la situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica provocada por la COVID-19. Su creador, el popular m\u00fasico Maykel \u2026 [+2919 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Paginasiete.bo"}, "author": null, "title": "3 cantantes peruanas se unen contra la violencia de g\u00e9nero - Diario Pagina Siete", "description": "Wendy Sulca uni\u00f3 su voz a las de Susana Baca y Marie Cherry     para lanzar un mensaje de empoderamiento femenino ante el incremento de casos de violencia.", "url": "https://www.paginasiete.bo/cultura/2021/2/20/cantantes-peruanas-se-unen-contra-la-violencia-de-genero-284920.html", "urlToImage": "https://www.paginasiete.bo/u/fotografias/m/2021/2/19/f1280x720-345396_477071_5050.jpg", "publishedAt": "2021-02-20T09:04:00Z", "content": "EFE / Lima\r\n\u0093Mujer monta\u00f1a /Vivir sin miedo es nuestro derecho/ que nuestra voz rompa hasta los techos\u0094, reza una de las estrofas de la canci\u00f3n Mujer monta\u00f1a. La iniciativa naci\u00f3 como un grito frente\u2026 [+2412 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pisapapeles.net"}, "author": null, "title": "Aprende a instalar la app Apple TV en tu dispositivo Android TV - Pisapapeles", "description": "En algunos dispositivos funciona, en otros no. Al parecer, tiene mayor compatibilidad con Android TV 10.", "url": "https://pisapapeles.net/aprende-a-instalar-la-app-apple-tv-en-tu-dispositivo-android-tv/", "urlToImage": "https://static.pisapapeles.net/uploads/2021/02/20210219_194133-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-02-20T00:00:00Z", "content": "El d\u00eda de ayer nos enteramos de lainesperada llegada oficial de la aplicaci\u00f3n Apple TV para el Chromecast con Google TV y que por ahora es exclusiva para aquel dispositivo. \u00bfEl motivo? Cosas de Apple\u2026 [+2562 chars]"}]}