{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Www.acn.cu"}, "author": "Agencia Cubana de Noticias", "title": "Presente Cuba en reuni\u00f3n de Bio\u00e9tica de la Unesco - ACN DIGITAL", "description": "Cuba participa hasta el pr\u00f3ximo 26 de febrero en la reuni\u00f3n del Comit\u00e9 Internacional de Bio\u00e9tica (CIB) de la Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas para la Educaci\u00f3n, la Ciencia y la Cultura (UNESCO), que sesiona de manera virtual debido a la COVID-19.", "url": "http://www.acn.cu/cuba/76860-presente-cuba-en-reunion-de-bioetica-de-la-unesco", "urlToImage": "http://www.acn.cu/images/2021/Febrero/0-23-bioetica.jpg", "publishedAt": "2021-02-23T22:30:17Z", "content": "La Habana, 23 feb (ACN) Cuba participa hasta el pr\u00f3ximo 26 de febrero en la reuni\u00f3n del Comit\u00e9 Internacional de Bio\u00e9tica (CIB) de la Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas para la Educaci\u00f3n, la Ciencia \u2026 [+2118 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radiocubana.cu"}, "author": null, "title": "Convoca D\u00edaz-Canel a celebrar efem\u00e9ride independentista - Radio Cubana", "description": "El presidente de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel, convoc\u00f3 este martes a honrar la fecha de reinicio de las luchas por la independencia del pa\u00eds caribe\u00f1o, a celebrarse el 24 de febrero.\r \rA trav\u00e9s de su cuenta en twitter, el dignatario expres\u00f3 \"en v\u00edsperas del 24 de f\u2026", "url": "http://www.radiocubana.cu/noticias-de-la-radio-cubana/68-noticias-nacionales/32183-convoca-diaz-canel-a-celebrar-efemeride-independentista", "urlToImage": "http://www.radiocubana.cu/images/589-marti-independencia.jpg", "publishedAt": "2021-02-23T21:58:52Z", "content": "El presidente de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel, convoc\u00f3 este martes a honrar la fecha de reinicio de las luchas por la independencia del pa\u00eds caribe\u00f1o, a celebrarse el 24 de febrero.\r\nA trav\u00e9s de su cuenta\u2026 [+1779 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "La inversi\u00f3n de los polos magn\u00e9ticos que caus\u00f3 el fin de los neandertales - MDZ Online", "description": "La inversi\u00f3n geomagn\u00e9tica desencaden\u00f3 una serie de eventos dram\u00e1ticos, desde la destrucci\u00f3n de la capa de ozono hasta un cambio violento en los patrones clim\u00e1ticos de la Tierra.", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-56157901", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/1330C/production/_117140687_gettyimages-979748116.jpg", "publishedAt": "2021-02-23T21:46:49Z", "content": "<ul><li>Chris Fogwill, Alan Hogg, Chris Turney and Zo\u00eb Thomas</li><li>*The Conversation </li></ul>\r\nFuente de la imagen, Getty Images\r\nPie de foto, Los cambios magn\u00e9ticos provocaron eventos dram\u00e1tico\u2026 [+7190 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "swissinfo.ch"}, "author": null, "title": "Panam\u00e1 espera ser miembro permanente de la Confederaci\u00f3n de B\u00e9isbol de Caribe - swissinfo.ch", "description": "Panam\u00e1, 23 feb (EFE).- Panam\u00e1 busca el benepl\u00e1cito para convertirse en miembro permanente de la Confederaci\u00f3n de B\u00e9isbol Profesional del Caribe (CBPC), anunci\u00f3 este martes a Efe David Salayandia, presidente de la Liga Profesional de B\u00e9isbol (Probeis). \"Hemos \u2026", "url": "https://www.swissinfo.ch/spa/b%C3%A9isbol-panam%C3%A1_panam%C3%A1-espera-ser-miembro-permanente-de-la-confederaci%C3%B3n-de-b%C3%A9isbol-de-caribe/46394966", "urlToImage": "https://www.swissinfo.ch/resource/image/45945846/landscape_ratio16x9/1920/1080/caa0764b3418d762daa605efa298d327/00A4B15C884C1E8D3D2F927F0EACC09B/fallback-1200x630-swi.jpg", "publishedAt": "2021-02-23T20:41:07Z", "content": "Este contenido fue publicado el 23 febrero 2021 - 20:2523 febrero 2021 - 20:25\r\nPanam\u00e1, 23 feb (EFE).- Panam\u00e1 busca el benepl\u00e1cito para convertirse en miembro permanente de la Confederaci\u00f3n de B\u00e9isbo\u2026 [+2674 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "author": null, "title": "Resalta presidente D\u00edaz-Canel colaboraci\u00f3n m\u00e9dica de Cuba - Radio Bayamo, Espa\u00f1ol", "description": "La Habana-.El presidente de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel, resalt\u00f3 hoy la colaboraci\u00f3n m\u00e9dica de la isla, la cual en 61 a\u00f1os extendi\u00f3 sus servicios a casi un tercio de la poblaci\u00f3n mundial. En su cuenta oficial en Twitter el mandatario se\u00f1al\u00f3 que \u2018a donde otros han\u2026", "url": "http://www.radiobayamo.icrt.cu/2021/02/23/resalta-presidente-diaz-canel-colaboracion-medica-de-cuba/", "urlToImage": "http://www.radiobayamo.icrt.cu/wp-content/uploads/2021/02/cuba-medicos.jpg", "publishedAt": "2021-02-23T20:39:37Z", "content": "La Habana-.El presidente de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel, resalt\u00f3 hoy la colaboraci\u00f3n m\u00e9dica de la isla, la cual en 61 a\u00f1os extendi\u00f3 sus servicios a casi un tercio de la poblaci\u00f3n mundial.\r\nEn su cuenta o\u2026 [+1781 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Bruno Rodr\u00edguez en Consejo de Derechos Humanos de la ONU: \u201cUrge internacionalizar la cooperaci\u00f3n\" - Radio Sancti Sp\u00edritus", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMijAFodHRwOi8vd3d3LnJhZGlvc2FuY3Rpc3Bpcml0dXMuY3UvZXMvMjAyMS8wMi9icnVuby1yb2RyaWd1ZXotZW4tY29uc2Vqby1kZS1kZXJlY2hvcy1odW1hbm9zLWRlLWxhLW9udS11cmdlLWludGVybmFjaW9uYWxpemFyLWxhLWNvb3BlcmFjaW9uL9IBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-23T20:33:01Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Invasor.cu"}, "author": "Mario Mart\u00edn Mart\u00edn", "title": "60 Aniversario del INDER: el deporte avile\u00f1o no olvida - Invasor", "description": "Este 23 de diciembre, en ocasi\u00f3n del 60\u00a0del\u00a0INDER, coincidieron personas que son, ellas mismas, la mejor definici\u00f3n de la actividad del m\u00fasculo en el territorio durante estas seis d\u00e9cadas.", "url": "http://www.invasor.cu/es/secciones/deportes/60-aniversario-del-inder-el-deporte-avileno-no-olvida", "urlToImage": "http://www.invasor.cu/images/invasor/articles/2021/002/23/10/intro-aniversario-inder-ciego-de-avila.jpg", "publishedAt": "2021-02-23T20:05:37Z", "content": "Alguien dijo, medio en broma y mucho en serio: \u00a1Cu\u00e1ntos a\u00f1os reunidos! Y no pocos tambi\u00e9n pensamos: \u00a1Cu\u00e1nta historia reunida!\r\nPorque en el estadio Jos\u00e9 Ram\u00f3n Cepero, este martes 23 de diciembre, en \u2026 [+2307 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BNamericas"}, "author": "BNamericas", "title": "M\u00e1s de 114 mil familias en Nicaragua ser\u00e1n b... - BNamericas", "description": "El financiamiento corresponde a la firma del contrato de pr\u00e9stamo por un monto de US$143.00 millones realizado por el BCIE y la Rep\u00fablica de Nicaragua.", "url": "https://www.bnamericas.com/es/noticias/mas-de-114-mil-familias-en-nicaragua-seran-beneficiadas-con-programa-de-electrificacion-y-energia-renovable-financiado-por-el-bcie", "urlToImage": "https://cdnimg.bnamericas.com/muPaxsxccQjcoLKtMsWVGYXOUxUaGAHXvhstQdHGFTsOiEmPhVPjqKmVoZCxPBST.jpg", "publishedAt": "2021-02-23T19:14:20Z", "content": "Comunicado\u00a0BCIE\r\nManagua, 23 de febrero 2021.-\u00a0El Banco Centroamericano de Integraci\u00f3n Econ\u00f3mica (BCIE) y la Rep\u00fablica de Nicaragua, firmaron el pasado viernes 19 de febrero el contrato de financiami\u2026 [+1499 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "author": "Liz Caridad Conde S\u00e1nchez", "title": "M\u00e1s del 89 % de los diagnosticados con la COVID-19 en Cuba han sido contactos de casos confirmados (+Video) - Diario Granma", "description": "En los pacientes confirmados diariamente, la pertenencia a dicho grupo de riesgo no disminuye del 90 %", "url": "http://www.granma.cu/", "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2021/02/medium/f0190615.jpg", "publishedAt": "2021-02-23T19:02:56Z", "content": "El grupo de los contactos de casos confirmados con la COVID-19 sigue siendo el de mayor riesgo en la transmisi\u00f3n de la pandemia en el pa\u00eds, al reportarse que, desde el inicio de la propagaci\u00f3n de la \u2026 [+2422 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Xataka Android"}, "author": "Cosmos", "title": "Tema oscuro en Google Maps, verificaci\u00f3n de contrase\u00f1as, nuevo TalkBack y otras novedades que llegan a tu... - Xataka Android", "description": "Google no ha querido esperar m\u00e1s para presentar las nuevas caracter\u00edsticas que llegar\u00e1n esta primavera a nuestros dispositivos Android, destacando en su...", "url": "https://www.xatakandroid.com/aplicaciones-android/tema-oscuro-google-maps-verificacion-contrasenas-nuevo-talkback-otras-novedades-que-llegan-a-tu-android", "urlToImage": "https://i.blogs.es/86e5eb/novedades-google/840_560.jpg", "publishedAt": "2021-02-23T18:30:56Z", "content": "Google no ha querido esperar m\u00e1s para presentar las nuevas caracter\u00edsticas que llegar\u00e1n esta primavera a nuestros dispositivos Android, destacando en su comunicado seis nuevas funciones.\r\nEstas noved\u2026 [+1960 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "author": null, "title": "1:03 Destacan en Argentina avances de vacuna cubana - Prensa Latina", "description": "Buenos Aires, 23 feb (Prensa Latina) Los avances de la vacuna cubana Soberana 02, la primera latinoamericana contra la Covid-19, fueron destacados hoy por el Director de Ciencia e Innovaci\u00f3n de la empresa BioCubaFarma, Rolando P\u00e9rez Rodr\u00edguez.", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2021/enero/18/tpensayoSoberana.jpg", "publishedAt": "2021-02-23T18:14:42Z", "content": "Buenos Aires, 23 feb (Prensa Latina) Los avances de la vacuna cubana Soberana 02, la primera latinoamericana contra la Covid-19, fueron destacados hoy por el Director de Ciencia e Innovaci\u00f3n de la em\u2026 [+2539 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Periodicocubano.com"}, "author": "Peri\u00f3dico Cubano", "title": "Otaola le canta las verdades al periodista L\u00e1zaro Manuel Alonso - Peri\u00f3dico Cubano", "description": "El presentador Alexander Otaola dedic\u00f3 un contundente mensaje al periodista oficialista L\u00e1zaro Manuel Alonso, tras su reciente reportaje intentando denigrar el \u00e9xito de la canci\u00f3n \u201cPatria y Vida\u201d", "url": "https://www.periodicocubano.com/otaola-le-canta-las-verdades-al-periodista-lazaro-manuel-alonso/", "urlToImage": "https://www.periodicocubano.com/wp-content/uploads/2021/02/Otaola-le-canta-las-verdades-al-periodista-Lazaro-Manuel-Alonso.jpg", "publishedAt": "2021-02-23T17:10:30Z", "content": "L\u00e1zaro Manuel Alonso, periodista del NTV.(Foto: L\u00e1zaro Manuel Alonso-Facebook)\r\nEl presentador Alexander Otaola dedic\u00f3 un contundente mensaje al periodista oficialista L\u00e1zaro Manuel Alonso, tras un r\u2026 [+2228 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "author": null, "title": "Senado de Estados Unidos inicia audiencias sobre ataque al Capitolio - CubaDebate", "description": "El Senado de Estados Unidos comenzar\u00e1 este martes una serie de audiencias sobre el ataque al Capitolio, ocurrido el pasado 6 de enero pasado, en las cuales testificar\u00e1n los principales funcionarios que dieron respuesta a esa acci\u00f3n violenta. En las sesiones d\u2026", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2021/02/23/senado-de-estados-unidos-inicia-audiencias-sobre-ataque-al-capitolio/", "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2021/02/eeuu-senado-audiencias.jpg", "publishedAt": "2021-02-23T16:12:52Z", "content": "En las sesiones de trabajo se analizar\u00e1n las fallas de seguridad que no permitieron evitar el mot\u00edn. Foto: Prensa Latina.\r\nEl Senado de Estados Unidos comenzar\u00e1 este martes una serie de audiencias so\u2026 [+2756 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Guerrillero.cu"}, "author": "Prensa Latina", "title": "Denuncian guerra semi\u00f3tica desde EE.UU. contra Cuba - Peri\u00f3dico Guerrillero", "description": "Los grandes medios period\u00edsticos de Estados Unidos desarrollan una guerra semi\u00f3tica contra Cuba a partir de palabras surgidas de tanques pensantes, denunciaron hoy aqu\u00ed.Seg\u00fan un art\u00edculo del diario local Granma, titulado EE.UU. y sus laboratorios para la mani\u2026", "url": "http://www.guerrillero.cu/denuncian-guerra-semiotica-desde-ee-uu-contra-cuba/", "urlToImage": "http://www.guerrillero.cu/wp-content/uploads/2021/02/Cuba_EEUU.jpg", "publishedAt": "2021-02-23T15:37:24Z", "content": "Los grandes medios period\u00edsticos de Estados Unidos desarrollan una guerra semi\u00f3tica contra Cuba a partir de palabras surgidas de tanques pensantes, denunciaron hoy aqu\u00ed.Seg\u00fan un art\u00edculo del diario l\u2026 [+2050 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "author": null, "title": "Estrenan hoy serie cubana Rompiendo el silencio - CubaS\u00cd", "description": "De esa violencia que padecemos o ejercemos sin tener conciencia de ello, trata Rompiendo el silencio, la serie que se transmitir\u00e1 desde hoy 23 de febrero, a las 10 de la noche, por Cubavisi\u00f3n. Primero se proyectar\u00e1n los 11 cap\u00edtulos de la segunda temporada y \u2026", "url": "http://www.cubasi.cu/es/noticia/estrenan-hoy-serie-cubana-rompiendo-el-silencio", "urlToImage": "http://www.cubasi.cu/sites/default/files/serie-rompiendo-silencio-foto-tony-sanchez.jpg", "publishedAt": "2021-02-23T15:20:25Z", "content": "De esa violencia que padecemos o ejercemos sin tener conciencia de ello, trata Rompiendo el silencio, la serie que se transmitir\u00e1 desde hoy 23 de febrero, a las 10 de la noche, por Cubavisi\u00f3n.\r\nPrime\u2026 [+441 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "author": null, "title": "Comercializan en La Habana art\u00edculos deportivos de marca Batos - CubaDebate", "description": "Desde este martes varios art\u00edculos deportivos de la marca cubana Batos ser\u00e1n comercializados en la tienda Imagen Cuba de la cadena Trimagen, ubicada en el municipio habanero de Plaza de la Revoluci\u00f3n. Entre las prendas sobresalen camisas de b\u00e9isbol del equipo\u2026", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2021/02/23/comercializan-en-la-habana-articulos-deportivos-de-marca-batos/", "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2021/02/batos-articulos-deportes.jpg", "publishedAt": "2021-02-23T15:00:31Z", "content": "Art\u00edculos deportivos marca Batos se venden en CUP en La Habana. Foto: Tribuna de La Habana.\r\nDesde este martes varios art\u00edculos deportivos de la marca cubana Batos ser\u00e1n comercializados en la tienda \u2026 [+2417 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tribuna.cu"}, "author": "Tribuna", "title": "Tribuna de La Habana - Tribuna de La Habana", "description": "Los mayores niveles de transmisi\u00f3n se manifiestan en La Habana, Santiago de Cuba y Guant\u00e1namo, donde se concentra el 73,6 % de los diagnosticados en el presente mes", "url": "http://www.tribuna.cu/coronavirus/2021-02-23/del-accionar-de-todos-depende-revertir-la-actual-situacion-epidemiologica-en-cuba", "urlToImage": "/file/img/2021/02/medium/f0021555.jpg", "publishedAt": "2021-02-23T14:49:49Z", "content": "Los an\u00e1lisis realizados este lunes durante la reuni\u00f3n del grupo temporal de trabajo para la prevenci\u00f3n y control del nuevo coronavirus, encabezada por el Presidente de la Rep\u00fablica y el Primer Minist\u2026 [+5400 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "author": "Carmen Lluch Arocha", "title": "A debate precios del sector agropecuario en Pinar del R\u00edo - Radio Guam\u00e1", "description": "El segundo secretario del Comit\u00e9 Central del Partido Comunista de Cuba (PCC), Jos\u00e9 Ram\u00f3n Machado Ventura y la viceministra de Finanzas y Precios, Lourdes Rodr\u00edguez, participaron en un encuentro de productores y directivos de la Agricultura en Pinar d", "url": "http://www.rguama.icrt.cu/a-debate-precios-del-sector-agropecuario-en-pinar-del-rio/", "urlToImage": "http://www.rguama.icrt.cu/wp-content/uploads/2021/02/machado-pinar.jpg", "publishedAt": "2021-02-23T14:40:32Z", "content": "El segundo secretario del Comit\u00e9 Central del Partido Comunista de Cuba (PCC), Jos\u00e9 Ram\u00f3n Machado Ventura y la viceministra de Finanzas y Precios, Lourdes Rodr\u00edguez, participaron en un encuentro de pr\u2026 [+2132 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sierramaestra.cu"}, "author": "Prensa Latina", "title": "Abordan en ONU impacto de cambio clim\u00e1tico en seguridad internacional - Peri\u00f3dico Sierra Maestra", "description": "Naciones Unidas, 23 feb (Prensa Latina) El Consejo de Seguridad de ONU dedica hoy un debate abierto a las amenazas clim\u00e1ticas y la estabilidad internacional...", "url": "http://www.sierramaestra.cu/index.php/mundo/36528-abordan-en-onu-impacto-de-cambio-climatico-en-seguridad-internacional", "urlToImage": "http://www.sierramaestra.cu/images/2021/febrero/naciones_unidas_consejo_de_seguridad.jpg", "publishedAt": "2021-02-23T13:43:49Z", "content": "Naciones Unidas, 23 feb (Prensa Latina) El Consejo de Seguridad de ONU dedica hoy un debate abierto a las amenazas clim\u00e1ticas y la estabilidad internacional, un tema que gana mayor espacio dentro de \u2026 [+1887 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Teknlifenews.com"}, "author": null, "title": "Coches y camiones aut\u00f3nomos mercado: hechos, cifras y perspectivas anal\u00edticas 2021-2030 por jugadores de marca: Audi AG, Volkswagen AG | Marketresearch.biz - teknlifenews - Tek'n'Life", "description": "El \u00faltimo informe de investigaci\u00f3n de mercado titulado \u00abCoches y camiones aut\u00f3nomos Expansi\u00f3n Robusta Del Mercado 2030\u00bb ha compilado sistem\u00e1ticamente los principales componentes de la", "url": "https://teknlifenews.com/coches-y-camiones-autonomos-new-threshold/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-23T13:42:00Z", "content": "El \u00faltimo informe de investigaci\u00f3n de mercado titulado \u00abCoches y camiones aut\u00f3nomos Expansi\u00f3n Robusta Del Mercado 2030\u00bb ha compilado sistem\u00e1ticamente los principales componentes de la investigaci\u00f3n d\u2026 [+7778 chars]"}]}