{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Muycomputer.com"}, "author": "https://www.facebook.com/muycomputer/", "title": "Los mejores contenidos de la semana en MC (CCXLIII) - MuyComputer", "description": "Cerramos la semana con el recopilatorio de los mejores contenidos\u00a0que hemos publicado en MC a lo largo de la semana y que puedes revisar de un vistazo en esta selecci\u00f3n con lo que entendemos m\u00e1s importante: Gu\u00eda de Smartphones: Todo lo que debes saber para ad\u2026", "url": "https://www.muycomputer.com/2021/01/31/mejores-contenidos-mc-ccxliii/", "urlToImage": "https://www.muycomputer.com/wp-content/uploads/2021/01/Galaxy-Note-21-Ultra-4-1-1000x600.jpg", "publishedAt": "2021-01-31T21:56:42Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "author": null, "title": "Informan sobre fallecidos y estado de los lesionados en lamentable accidente ayer en Mayabeque - CubaDebate", "description": "Las autoridades cubanas informaron sobre la situaci\u00f3n de los lesionados y la identidad de los fallecidos en un accidente de tr\u00e1nsito masivo acontecido este s\u00e1bado en el kil\u00f3metro 42 de la autopista de Mayabeque.De los 22 lesionados que se encuentran hospitali\u2026", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2021/01/31/informan-sobre-fallecidos-y-estado-de-los-lesionados-en-lamentable-accidente-ayer-en-mayabeque/", "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2021/01/accidente-masivo-2-e1612033779629.jpg", "publishedAt": "2021-01-31T21:45:00Z", "content": "Varios fallecidos y heridos deja accidente de tr\u00e1nsito en Mayabeque. Foto: Yaremi Maderos.\r\nLas autoridades cubanas informaron sobre la situaci\u00f3n de los lesionados y la identidad de los fallecidos en\u2026 [+1340 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Xataka.com"}, "author": "Cristian Rus", "title": "Netflix prueba una caracter\u00edstica para poner un temporizador a las reproducciones de series y pel\u00edculas - Xataka", "description": "El reproductor cl\u00e1sico que entendemos como reproductor de contenido multimedia poco a poco est\u00e1 cambiando a medida que nuevas formas de reproducci\u00f3n y...", "url": "https://www.xataka.com/streaming/netflix-prueba-caracteristica-para-poner-temporizador-a-reproducciones-series-peliculas", "urlToImage": "https://i.blogs.es/1339c2/f/840_560.jpg", "publishedAt": "2021-01-31T20:30:00Z", "content": "El reproductor cl\u00e1sico que entendemos como reproductor de contenido multimedia poco a poco est\u00e1 cambiando a medida que nuevas formas de reproducci\u00f3n y dispositivos aparecen. Netflix es de las empresa\u2026 [+2080 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "author": "Leontxo Garc\u00eda", "title": "Van Foreest, pasmoso ganador en la \u2018muerte s\u00fabita\u2019 - EL PA\u00cdS", "description": "El neerland\u00e9s, invicto en 16 partidas, supera a su paisano Giri mientras Carlsen, 6\u00ba, rumia su fracaso", "url": "https://elpais.com/deportes/2021/01/30/actualidad/1612046254_066263.html", "urlToImage": "https://ep00.epimg.net/deportes/imagenes/2021/01/30/actualidad/1612046254_066263_1612122736_rrss_normal.jpg", "publishedAt": "2021-01-31T19:57:48Z", "content": "Un gran d\u00eda para el deporte en los Pa\u00edses Bajos, y un desenlace de infarto. El asombroso Jorden Van Foreest, de 21 a\u00f1os, primog\u00e9nito de una familia marcada por el ajedrez, cuya victoria se pagaba 100\u2026 [+4779 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Dura y sorpresiva primera derrota del PSG de Pochettino: cay\u00f3 con el pen\u00faltimo de la tabla - infobae", "description": "Con Neymar, Mbapp\u00e9, Di Mar\u00eda e Icardi, perdi\u00f3 por 3 a 2 ante el Lorient y cedi\u00f3 la punta de la Ligue 1", "url": "https://www.infobae.com/america/deportes/2021/01/31/dura-y-sorpresiva-primera-derrota-del-psg-de-pochettino-cayo-con-el-penultimo-de-la-tabla/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/P3JDXBkVzV0bdNWDQMwMYXeL9yo=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/M6HZDMN6X3EO3IL2QNNWREBCH4.jpg", "publishedAt": "2021-01-31T19:42:33Z", "content": "El Par\u00eds Saint-Germain tuvo su primer rev\u00e9s bajo la conducci\u00f3n de Mauricio Pochettino. El equipo que dirige el argentino ven\u00eda de una racha seis partidos sin perder y cinco triunfos al hilo. Pero hoy\u2026 [+3415 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "author": "Yani Mart\u00ednez Pe\u00f1a", "title": "D\u00edaz-Canel en Holgu\u00edn: Es momento de actuar con energ\u00eda frente a los complejos desaf\u00edos que enfrentamos - Diario Granma", "description": "En el encuentro se analizaron cuestiones de vital importancia para la provincia relacionadas con la situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica generada por la COVID-19, la implementaci\u00f3n de la Tarea Ordenamiento, la producci\u00f3n de alimentos y el enfrentamiento a coleros, revend\u2026", "url": "http://www.granma.cu/", "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2021/01/medium/f0188685.jpg", "publishedAt": "2021-01-31T19:01:00Z", "content": "A fomentar y consolidar un ambiente de trabajo que permita actuar con energ\u00eda y sin des\u00e1nimo ante los complejos desaf\u00edos que enfrentamos, llam\u00f3 en Holgu\u00edn, el Presidente de la Rep\u00fablica de Cuba, Migu\u2026 [+6183 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Knot del BCE: Subida de mercado de acciones podr\u00eda ser avivada por expectativas de recuperaci\u00f3n - infobae", "description": "Agencias:", "url": "https://www.infobae.com/america/agencias/2021/01/31/knot-del-bce-subida-de-mercado-de-acciones-podria-ser-avivada-por-expectativas-de-recuperacion-3/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/IdkC3o2bikCG7s3804gkXIqumJk=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/ZNWVQ6OMGKF2JKRWN5OJF4YWEI.jpg", "publishedAt": "2021-01-31T18:57:57Z", "content": "Klaas Knot en una audiencia en La Haya, Pa\u00edses Bajos, 23 septiembre 2019. \r\nREUTERS/Eva Plevier\r\n\u00c1MSTERDAM, 31 ene (Reuters) - La sostenida escalada en los mercados de acciones podr\u00eda ser resultado d\u2026 [+1860 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Juventudrebelde.cu"}, "author": null, "title": "Movilizaci\u00f3n mundial exige juicio pol\u00edtico contra Bolsonaro - Juventud Rebelde", "description": "La presi\u00f3n popular para el juicio pol\u00edtico contra el presidente Jair Bolsonaro en el Congreso de Brasil, que ha ido en aumento en las \u00faltimas semanas, tuvo refuerzo internacional este domingo con la cuarta edici\u00f3n de la iniciativa \u00abStop Bolsonaro Mundial\u00bb", "url": "http://www.juventudrebelde.cu/internacionales/2021-01-31/movilizacion-mundial-exige-juicio-politico-contra-bolsonaro", "urlToImage": "http://www.juventudrebelde.cu/thumbs/600x600/aspectRatio/images/medias/2021/01/TcPnMZ_31-01-2021_12.01.18.000000.jpg", "publishedAt": "2021-01-31T17:44:33Z", "content": "El movimiento \u00abStop Bolsonaro Mundial\u00bb, organizado por activistas residentes en Brasil y en el extranjero pertenecientes a distintos colectivos brasile\u00f1os y de muchas otras nacionalidades, realiza es\u2026 [+2519 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bohemia.cu"}, "author": "Redacci\u00f3n Digital", "title": "La \"extra\u00f1a\" cresta tubular del dinosaurio pico de pato | - Revista Bohemia", "description": "A partir de un cr\u00e1neo f\u00f3sil, apariencia del dinosaurio pico de pato con su \"extra\u00f1a\" cresta tubular. Vivi\u00f3 hace m\u00e1s de 70 millones de a\u00f1os.", "url": "http://bohemia.cu/ciencia/2021/01/la-extrana-cresta-tubular-del-dinosaurio-pico-de-pato/", "urlToImage": "http://bohemia.cu/wp-content/uploads/2021/01/cabeza-dino-picopato.jpg", "publishedAt": "2021-01-31T17:19:25Z", "content": "Reconstrucci\u00f3n de la cabeza de Parasaurolophus cyrtocristatus a partir de restos reci\u00e9n descubiertosAndrey Atuchin/ Denver Museum of Nature &amp; Science Foto en RT\r\nInvestigadores de distintas insti\u2026 [+2744 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adelante.cu"}, "author": "Sinay C\u00e9spedes Moreno/ PL", "title": "Ecuador: disputa electoral entre modelos empresarial y de econom\u00eda social - Adelante Cuba", "description": "Ecuador entr\u00f3 en la recta final de un proceso electoral cuyo punto culminante ser\u00e1n las votaciones del venidero 7 de febrero, despu\u00e9s de un camino plagado de irregularidades y obst\u00e1culos que han puesto en peligro la realizaci\u00f3n de los comicios generales.", "url": "http://www.adelante.cu/index.php/es/opinion/22202-ecuador-disputa-electoral-sera-entre-modelos-empresarial-y-de-economia-social", "urlToImage": "http://www.adelante.cu/images/2021/enero/31/jpeix/ecuador/ecuador-elecciones-intro.jpeg", "publishedAt": "2021-01-31T17:00:26Z", "content": "QUITO.- Ecuador entr\u00f3 en la recta final de un proceso electoral cuyo punto culminante ser\u00e1n las votaciones del venidero 7 de febrero, despu\u00e9s de un camino plagado de irregularidades y obst\u00e1culos que \u2026 [+2775 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "author": null, "title": "La Tierra perder\u00e1 para siempre su segunda 'luna' la pr\u00f3xima semana - CubaS\u00cd", "description": "La Tierra perder\u00e1 para siempre en los primeros d\u00edas de febrero su miniluna 2020 SO, que el pasado mes de noviembre comenz\u00f3 a orbitar nuestro planeta, informa el portal EarthSky. El peque\u00f1o objeto, de apenas entre 6 y 14 metros de di\u00e1metro, fue descubierto en \u2026", "url": "http://cubasi.cu/es/noticia/la-tierra-perdera-para-siempre-su-segunda-luna-la-proxima-semana", "urlToImage": "http://cubasi.cu/sites/default/files/luna_1.jpg", "publishedAt": "2021-01-31T16:53:57Z", "content": "La Tierra perder\u00e1 para siempre en los primeros d\u00edas de febrero su miniluna 2020 SO, que el pasado mes de noviembre comenz\u00f3 a orbitar nuestro planeta, informa el portal EarthSky.\r\nEl peque\u00f1o objeto, d\u2026 [+1139 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "author": null, "title": "Reelecto Phu Trong secretario general de Partido Comunista de Vietnam - CubaDebate", "description": "Nguyen Phu Trong fue reelecto como secretario general del Comit\u00e9 Central del Partido Comunista de Vietnam (CC-PCV) durante la pen\u00faltima sesi\u00f3n del XIII Congreso de la organizaci\u00f3n. De esa forma, el veterano dirigente revolucionario, de 76 a\u00f1os, estar\u00e1 al fren\u2026", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2021/01/31/reelecto-phu-trong-secretario-general-de-partido-comunista-de-vietnam/", "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2021/01/Nguyen-Phu-Trong-300.jpg", "publishedAt": "2021-01-31T16:39:55Z", "content": "El veterano dirigente revolucionario, de 76 a\u00f1os, estar\u00e1 al frente del PCV por un tercer mandato. Foto: Prensa Latina\r\nNguyen Phu Trong fue reelecto como secretario general del Comit\u00e9 Central del Par\u2026 [+1024 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Antena3.com"}, "author": "Celebrities.es", "title": "Enrique Iglesias y Anna Kournikova muestran lo mayor que esta su hija Mary en su primer cumplea\u00f1os - Celebrities", "description": "Mary, la hija peque\u00f1a de Enrique Iglesias y Anna Kournikova ha cumplido un a\u00f1ito y su madre ha querido compartir con todos sus seguidores lo preciosa que est\u00e1 y lo grande que se ha hecho ya.", "url": "https://www.antena3.com/celebrities/hijos-famosos/enrique-iglesias-anna-kournikova-hija-cumple-un-ano_202101316016d987fcdc270001b73aeb.html", "urlToImage": "https://fotografias.antena3.com/clipping/cmsimages01/2020/02/21/DB404529-7109-4438-BF53-A7F87FC86ACC/69.jpg", "publishedAt": "2021-01-31T16:23:33Z", "content": "A finales del a\u00f1o pasado los mellizos de Enrique Iglesias y Anna Kournikova,Nicholas y Lucy, cumpl\u00edan tres a\u00f1itos. Ahora le ha tocado el turno a su hermana peque\u00f1a Mery, quien celebraba ayer su prime\u2026 [+1181 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tribuna.cu"}, "author": "Tribuna", "title": "Tribuna de La Habana - Tribuna de La Habana", "description": "La lucha contra la COVID-19, la implementaci\u00f3n de la Tarea Ordenamiento, el enfrentamiento a los coleros y la producci\u00f3n de alimentos devinieron temas de debate en la reuni\u00f3n encabez\u00f3 Miguel D\u00edaz-Canel", "url": "http://tribuna.cu/cuba/2021-01-31/estos-tiempos-exigen-mayor-responsabilidad", "urlToImage": "/file/img/2021/01/medium/f0020730.jpg", "publishedAt": "2021-01-31T13:57:31Z", "content": "La lucha contra la COVID-19, la implementaci\u00f3n de la Tarea Ordenamiento, el enfrentamiento a los coleros y la producci\u00f3n de alimentos devinieron aqu\u00ed temas de debate en la reuni\u00f3n multifactorial que \u2026 [+4148 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Periodico26.cu"}, "author": "Prensa Latina", "title": "Profesionales angole\u00f1os formados en Cuba rechazan bloqueo de EE.UU. - Peri\u00f3dico 26", "description": "Luanda,\u00a0 Testigos de las penurias en un pa\u00eds bloqueado, profesionales angole\u00f1os formados en Cuba exigen el cese del bloqueo econ\u00f3mico, financiero y comercial del gobierno de Estados Unidos contra esa naci\u00f3n caribe\u00f1a.", "url": "http://www.periodico26.cu/index.php/es/del-mundo-2/2515-profesionales-angolenos-formados-en-cuba-rechazan-bloqueo-de-ee-uu", "urlToImage": "http://www.periodico26.cu/images/mundo/Angola-graduados-Cuba.jpg", "publishedAt": "2021-01-31T13:40:27Z", "content": "Luanda.- Testigos de las penurias en un pa\u00eds bloqueado, profesionales angole\u00f1os formados en Cuba exigen el cese del bloqueo econ\u00f3mico, financiero y comercial del Gobierno de Estados Unidos contra esa\u2026 [+3811 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rcm.cu"}, "author": "https://www.facebook.com/radiociudaddelmar", "title": "Noelia Bermell\u00f3n habla de su presencia en \"El motor de arranque\" - Radio Ciudad Del Mar", "description": "Noelia Bermell\u00f3n es el personaje que encarna la actriz Andrea Doimeadi\u00f3s en el Making of del programa humor\u00edstico \"El motor de arranque\", que transmite los domingos la televisi\u00f3n cubana.", "url": "http://www.rcm.cu/noelia-bermellon-habla-de-su-presencia-en-el-motor-de-arranque/", "urlToImage": "http://www.rcm.cu/wp-content/uploads/2021/01/noelia-bermellon.jpg", "publishedAt": "2021-01-31T12:00:00Z", "content": "Noelia Bermell\u00f3n es el personaje que encarna la actriz Andrea Doimeadi\u00f3s en el Making of del programa humor\u00edstico \u00abEl motor de arranque\u00bb, que transmite los domingos la televisi\u00f3n cubana.\r\nCon 30 de l\u2026 [+617 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "author": null, "title": "Granma se acerca a semifinales en b\u00e9isbol cubano - Emisora Radio Surco, Ciego de \u00c1vila - Radio Surco", "description": "Vencieron hoy a Industriales con pizarra de 4\u00d70, la segunda lechada en l\u00ednea. De nuevo los bates de Industriales fueron adormecidos por el pitcheo rival. Granma, en el estadio Jos\u00e9 Antonio Huelga, se impuso este s\u00e1bado 4\u00d70 para situarse a un \u00e9xito de entrar a\u2026", "url": "http://www.radiosurco.icrt.cu/granma-se-acerca-a-semifinales-en-beisbol-cubano/", "urlToImage": "http://www.radiosurco.icrt.cu/wp-content/uploads/2021/01/Cesar-Garcia.-Foto-Roberto-Morejon.jpg", "publishedAt": "2021-01-31T01:33:00Z", "content": "Vencieron hoy a Industriales con pizarra de 4\u00d70, la segunda lechada en l\u00ednea.\r\nDe nuevo los bates de Industriales fueron adormecidos por el pitcheo rival. Granma, en el estadio Jos\u00e9 Antonio Huelga, s\u2026 [+2559 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Periodico26.cu"}, "author": "Istv\u00e1n Ojeda Bello", "title": "Correos de Cuba rebaja tarifas de distribuci\u00f3n de la prensa (+tabla) - Peri\u00f3dico 26", "description": "El Grupo Empresarial Correos de Cuba inform\u00f3 que rebajar\u00e1 a partir del primero de febrero sus tarifas de distribuci\u00f3n de la prensa y del arriendo de apartados y gavetas postales. Las anteriores generaron malestar en varios clientes quienes tomaron la decisi\u00f3n\u2026", "url": "http://www.periodico26.cu/index.php/es/principal/2507-correos-de-cuba-rebaja-tarifas-de-distribucion-de-la-prensa-tabla", "urlToImage": "http://www.periodico26.cu/images/comunicaciones/correos_tunas_2019_0002.jpg", "publishedAt": "2021-01-30T19:08:43Z", "content": "Las Tunas.- El Grupo Empresarial Correos de Cuba inform\u00f3 que rebajar\u00e1 a partir del primero de febrero sus tarifas de distribuci\u00f3n de la prensa y del arriendo de apartados y gavetas postales. Las ante\u2026 [+1349 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adncuba.com"}, "author": null, "title": "Jaqueline Arenal premiada en el Moscow Indie Film Festival - ADNCuba", "description": "La actriz cubana\u00a0Jacqueline Arenal dio a conocer en sus redes sociales el orgullo que siente tras haber sido galardonada en el\u00a0Moscow Indie Film Festival en la categor\u00eda\u00a0Best Actress in a Supporting Role", "url": "https://adncuba.com/noticias-de-cuba/entretenimiento/jaqueline-arenal-premiada-en-el-moscow-indie", "urlToImage": "https://adncuba.com/sites/default/files/styles/thumb_facebook/public/2021-01/jacke.jpg?itok=iVoUpcT8", "publishedAt": "2021-01-30T17:45:25Z", "content": "La actriz cubana\u00a0Jacqueline Arenal dio a conocer en sus redes sociales el orgullo que siente tras haber sido galardonada en el\u00a0Moscow Indie Film Festival en la categor\u00eda\u00a0Best Actress in a Supporting \u2026 [+673 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "author": null, "title": "Recuerdan en Costa Rica legado de pr\u00f3cer cubano Jos\u00e9 Mart\u00ed - Prensa Latina", "description": "29 de enero de 2021, 22:12\r\nSan Jos\u00e9, 29 ene (Prensa Latina) Representantes de varias organizaciones pol\u00edticas, sociales, sindicales y populares de Costa Rica recordaron hoy el legado del Ap\u00f3stol de la independencia de Cuba, Jos\u00e9 Mart\u00ed, a 168 a\u00f1os de su natal\u2026", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2021/enero/29/Marti2.jpg", "publishedAt": "2021-01-30T03:12:00Z", "content": "29 de enero de 2021, 22:12\r\nSan Jos\u00e9, 29 ene (Prensa Latina) Representantes de varias organizaciones pol\u00edticas, sociales, sindicales y populares de Costa Rica recordaron hoy el legado del Ap\u00f3stol de \u2026 [+2790 chars]"}]}