{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "author": null, "title": "OPEP continuar\u00e1 reuni\u00f3n ma\u00f1ana por desacuerdos en producci\u00f3n de crudo - Prensa Latina", "description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png", "publishedAt": "2021-01-04T22:10:07Z", "content": "Fotos: Estudios Revoluci\u00f3n\r\nLa Habana, 4 ene (Prensa Latina) El presidente de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel, reconoci\u00f3 hoy al personal de la salud en el acto central por el quinto aniversario de la Cl\u00ednica\u2026 [+39 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "author": null, "title": "Tercera lista de principales temas del d\u00eda de Prensa Latina - Prensa Latina", "description": "Lunes 4 de enero de 2021", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2018/Resumen/Prensa-Latina-logo.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T21:58:00Z", "content": "Lunes 4 de enero de 2021\r\nEditores: Carmen Esquivel, Martha S\u00e1nchez y Alfredo Garc\u00eda Pierrat\r\nCuba: reconoce presidente D\u00edaz-Canel a personal m\u00e9dico\r\nEl presidente de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel, reconoc\u2026 [+2896 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "author": null, "title": "\u00bfQu\u00e9 prepara la ciencia para el 2021? - CubaDebate", "description": "La lucha contra la pandemia del coronavirus seguir\u00e1 siendo una prioridad en el a\u00f1o que comienza pero, al mismo tiempo, cient\u00edficos de otras \u00e1reas trabajan para lograr hitos que pueden ser hist\u00f3ricos. Estos son algunos de los sucesos cient\u00edficos m\u00e1s importante\u2026", "url": "http://www.cubadebate.cu/especiales/2021/01/04/que-prepara-la-ciencia-para-el-2021/", "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2021/01/starliner-boeing.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T21:30:32Z", "content": "2021 es una a\u00f1o clave para combatir los efectos del cambio clim\u00e1tico. Foto: Getty Images.\r\nLa lucha contra la pandemia del coronavirus seguir\u00e1 siendo una prioridad en el a\u00f1o que comienza pero, al mis\u2026 [+4645 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Juventudrebelde.cu"}, "author": null, "title": "UNESCO reconoce sistema de educaci\u00f3n en Cuba durante el 2020 - Juventud Rebelde", "description": "Cuba estuvo entre los 35 pa\u00edses seleccionados para conformar el Atlas sobre el derecho a la educaci\u00f3n de ni\u00f1as y mujeres que elabora la Unesco,\u00a0como parte de la iniciativa \u201cSu educaci\u00f3n, nuestro futuro\u201d", "url": "http://www.juventudrebelde.cu/cuba/2021-01-04/unesco-reconoce-sistema-de-educacion-en-cuba-durante-el-2020", "urlToImage": "http://www.juventudrebelde.cu/thumbs/600x600/aspectRatio/images/medias/2020/09/7nj85q_01-09-2020_13.09.10.000000.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T21:10:42Z", "content": "La Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas para la Educaci\u00f3n, la Ciencia y la Cultura (Unesco) reconoci\u00f3 la labor de Cuba en materia de educaci\u00f3n en varias ocasiones durante el 2020 en diversos informes publ\u2026 [+3102 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "author": null, "title": "Participa Presidente cubano en acto por aniversario de la Cl\u00ednica Internacional Siboney - Radio Cubitas", "description": "El Presidente de la Rep\u00fablica de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel, particip\u00f3 hoy en el acto por el quinto aniversario de la fundaci\u00f3n de la Cl\u00ednica Internacional Siboney, en el municipio Playa, provincia de La Habana.", "url": "http://www.radiocubitas.icrt.cu/cuba/15481-participa-presidente-cubano-en-acto-por-aniversario-de-la-clinica-internacional-siboney", "urlToImage": "http://www.radiocubitas.icrt.cu/images/0104-dc-siboney.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T20:57:01Z", "content": "<ul><li>\" onclick=\"window.open(this.href,'win2','status=no,toolbar=no,scrollbars=yes,titlebar=no,menubar=no,resizable=yes,width=640,height=480,directories=no,location=no'); return false;\" rel=\"nofoll\u2026 [+1748 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Computerhoy.com"}, "author": "Juan Antonio Pascual", "title": "En Ikea tienen PS5 y Xbox Series X de pl\u00e1stico con sus medidas, para que compruebes si caben en el mueble que quieres - ComputerHoy", "description": "Si tienes planeado comprarte una consola de nueva generaci\u00f3n, primero tienes que comprobar si te cabe en el mueble. IKEA te lo pone f\u00e1cil con sus carcasas falsas.", "url": "https://computerhoy.com/noticias/gaming/ikea-carcasa-ps5-xbox-series-x-medidas-784591", "urlToImage": "https://cdn.computerhoy.com/sites/navi.axelspringer.es/public/styles/1200/public/media/image/2021/01/ikea-tienen-ps5-xbox-series-x-plastico-medidas-compruebes-caben-mueble-quieres-2187335.jpg?itok=pa80vxIt", "publishedAt": "2021-01-04T20:53:02Z", "content": "Tanto Xbox Series X como PlayStation 5 han conseguido un verdadero milagro: supuestamente vender millones de consolas sin que nunca hayan estado en stock, ni en las tiendas f\u00edsicas ni en los comercio\u2026 [+2185 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "author": null, "title": "2:19 Asesina secta terrorista nigeriana a civiles en Camer\u00fan - Prensa Latina", "description": "4 de enero de 2021,   14:19Yaund\u00e9, 4 ene (Prensa Latina)Cuatro civiles murieron en dos ataques perpetrados por la secta terrorista nigeriana Boko Haram en la regi\u00f3n del Extremo Norte camerun\u00e9s, inform\u00f3 hoy una fuente oficial", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/news01.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T19:19:00Z", "content": "4 de enero de 2021, 14:19Yaund\u00e9, 4 ene (Prensa Latina)Cuatro civiles murieron en dos ataques perpetrados por la secta terrorista nigeriana Boko Haram en la regi\u00f3n del Extremo Norte camerun\u00e9s, inform\u00f3\u2026 [+1400 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Cuba/EEUU.- El ministro de Exteriores de Cuba de acusa a Pompeo de \"ensa\u00f1arse pol\u00edticamente\" con La Habana - infobae", "description": "Agencias:", "url": "https://www.infobae.com/america/agencias/2021/01/04/cubaeeuu-el-ministro-de-exteriores-de-cuba-de-acusa-a-pompeo-de-ensanarse-politicamente-con-la-habana/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/pf/resources/images/fallback-promo-image.png?d=457", "publishedAt": "2021-01-04T19:17:05Z", "content": "MADRID, 4 (EUROPA PRESS)\r\nEl ministro de Exteriores de Cuba, Bruno Rodr\u00edguez, ha acusado este lunes al secretario de Estado de Estados Unidos, Mike Pompeo, de \"ensa\u00f1arse pol\u00edticamente\" con La Habana.\u2026 [+2021 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Teknlifenews.com"}, "author": null, "title": "Cargador inal\u00e1mbrico para tel\u00e9fono m\u00f3vil Proyecciones de mercado, an\u00e1lisis DAFO, an\u00e1lisis de riesgo y pron\u00f3stico para 2030 - Tek'n'Life", "description": "El informe de mercado mundial de Cargador inal\u00e1mbrico para tel\u00e9fono m\u00f3vil presenta una investigaci\u00f3n de arriba a abajo sobre las divisiones importantes, incluidas todas las", "url": "https://teknlifenews.com/global-cargador-inalambrico-para-telefono-movil-market-analysis-and-forecast-2030-2/", "urlToImage": "http://thechemicalsector.com/wp-content/uploads/2020/12/electronics-market-1.png", "publishedAt": "2021-01-04T19:16:00Z", "content": "El informe de mercado mundial de Cargador inal\u00e1mbrico para tel\u00e9fono m\u00f3vil presenta una investigaci\u00f3n de arriba a abajo sobre las divisiones importantes, incluidas todas las aplicaciones, los art\u00edculo\u2026 [+5937 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "author": null, "title": "Teatro Mayor de Colombia programa shows internacionales para 2021 - Prensa Latina", "description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png", "publishedAt": "2021-01-04T18:22:00Z", "content": "Fotos: Estudios Revoluci\u00f3n\r\nLa Habana, 4 ene (Prensa Latina) El presidente de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel, reconoci\u00f3 hoy al personal de la salud en el acto central por el quinto aniversario de la Cl\u00ednica\u2026 [+39 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Autoridades de Comercio Interior explican altos precios y calidad del pan y el helado en Cuba - Directorio Cubano", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiiQFodHRwczovL3d3dy5kaXJlY3RvcmlvY3ViYW5vLmluZm8vcGFub3JhbWEvYXV0b3JpZGFkZXMtZGUtY29tZXJjaW8taW50ZXJpb3ItZXhwbGljYW4tYWx0b3MtcHJlY2lvcy15LWNhbGlkYWQtZGVsLXBhbi15LWVsLWhlbGFkby1lbi1jdWJhL9IBjQFodHRwczovL3d3dy5kaXJlY3RvcmlvY3ViYW5vLmluZm8vcGFub3JhbWEvYXV0b3JpZGFkZXMtZGUtY29tZXJjaW8taW50ZXJpb3ItZXhwbGljYW4tYWx0b3MtcHJlY2lvcy15LWNhbGlkYWQtZGVsLXBhbi15LWVsLWhlbGFkby1lbi1jdWJhLz9hbXA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-04T18:16:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "author": null, "title": "Saludan en Rusia decisi\u00f3n judicial en el caso Assange - Prensa Latina", "description": "4 de enero de 2021,   12:15Mosc\u00fa, 4 ene (Prensa Latina) El excontratista de la Agencia Central de Inteligencia (CIA) y de la Agencia Nacional de Seguridad Edward Snowden salud\u00f3 hoy la decisi\u00f3n de un tribunal en Londres de rechazar la extradici\u00f3n a Estados Uni\u2026", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/news01.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T17:15:00Z", "content": "4 de enero de 2021, 12:15Mosc\u00fa, 4 ene (Prensa Latina) El excontratista de la Agencia Central de Inteligencia (CIA) y de la Agencia Nacional de Seguridad Edward Snowden salud\u00f3 hoy la decisi\u00f3n de un tr\u2026 [+2319 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adncuba.com"}, "author": null, "title": "\"Te amo mucho mi viejita\", Camila Arteche felicita a su abuela en sus 88 - ADN Cuba", "description": "La popular actriz cubana siente adoraci\u00f3n por su abuela Beba y cada d\u00eda que pasa agradece su presencia en su vida y m\u00e1s en su 88 cumplea\u00f1os", "url": "https://adncuba.com/noticias-de-cuba/entretenimiento/te-amo-mucho-mi-viejita-camila-arteche-felicita-su-abuela-en-sus", "urlToImage": "https://adncuba.com/sites/default/files/styles/thumb_facebook/public/2021-01/Camila_Abuela.jpg?itok=zr6kU3tC", "publishedAt": "2021-01-04T16:37:44Z", "content": "La popular actriz cubana Camila Arteche siente adoraci\u00f3n por su abuela Beba y cada d\u00eda que pasa agradece su presencia en su vida y m\u00e1s en este, su 88 cumplea\u00f1os. Por ello le dedic\u00f3 unas sentidas pala\u2026 [+1631 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cuba.cu"}, "author": null, "title": "Seis judocas cubanos competir\u00e1n en el M\u00e1sters de Catar - Cuba.cu", "description": "Seis judocas cubanos encabezados por Idalys Ortiz han sido anunciados para competir en el M\u00e1sters de Doha, Catar, previsto del 11 al 13 de este mes.\r\n\r\nSeg\u00fan declar\u00f3 a JIT el comisionado nacional Rafael Manso en ese grupo est\u00e1n todos los ubicados actualmente \u2026", "url": "http://cuba.cu/deporte/2021-01-04/seis-judocas-cubanos-competiran-en-el-masters-de-catar/54345", "urlToImage": "http://cuba.cu/imgs/news/jud-10-silva2_0.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T16:11:11Z", "content": "Seis judocas cubanos encabezados por Idalys Ortiz han sido anunciados para competir en el M\u00e1sters de Doha, Catar, previsto del 11 al 13 de este mes.\r\nSeg\u00fan declar\u00f3 a JIT el comisionado nacional Rafae\u2026 [+2050 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "author": "Redacci\u00f3n Digital", "title": "Ministerio de Salud P\u00fablica: Cuba reporta 316 nuevos casos de COVID-19 para un acumulado de 12 740 en el pa\u00eds - Diario Granma", "description": "Al cierre del d\u00eda de ayer, 3 de enero, se encuentran ingresados para vigilancia cl\u00ednica epidemiol\u00f3gica 3 mil 433 pacientes, sospechosos 659, en vigilancia mil 036 y confirmados mil 738", "url": "http://www.granma.cu/", "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/08/medium/f0175595.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T16:01:00Z", "content": "Al cierre del d\u00eda de ayer, 3 de enero, se encuentran ingresados para vigilancia cl\u00ednica epidemiol\u00f3gica 3 mil 433 pacientes, sospechosos 659, en vigilancia mil 036 y confirmados mil 738.\r\nPara COVID-1\u2026 [+15198 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Infochannel.info"}, "author": null, "title": "Apple analiza remover todos los puertos para iPhone 13 - Infochannel", "description": "Medio Tiempo.- Parece que el Smartphone no ha alcanzado su dise\u00f1o final desde que debut\u00f3 en 2007 y Apple est\u00e1 buscando el tel\u00e9fono perfecto y buscan como innovar en el iPhone 13, por lo que comenz\u00f3 a trascender que 2021 podr\u00eda llegar un aparato cien por cient\u2026", "url": "https://www.infochannel.info/apple-analiza-remover-todos-los-puertos-para-iphone-13", "urlToImage": "https://www.infochannel.info/sites/default/files/2021/01/04/apple_1.png", "publishedAt": "2021-01-04T15:50:08Z", "content": "Autor:\r\nEste a\u00f1o podr\u00eda llegar un iPhone sin puertos, incluso el de carga. \r\nMedio Tiempo.- Parece que el Smartphone no ha alcanzado su dise\u00f1o final desde que debut\u00f3 en 2007 y Apple est\u00e1 buscando el \u2026 [+1288 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "author": "Redacci\u00f3n Digital Radio Florida", "title": "Cuba va - Radio Florida, Noticias y Actualidades de Florida", "description": "Radio Florida, radio cubana, noticias de Florida, Camaguey, Cuba y el Mundo. Ofrece informaci\ufffdn del pa\ufffds y el resto del mundo en soportes tales como texto, imagen, audio y video.", "url": "http://www.radioflorida.icrt.cu/especiales-noticias/29906-cuba-va-2", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-04T15:06:27Z", "content": "Detalles\r\nCategor\u00eda: Especiales\r\nPublicado: Lunes, 04 Enero 2021 10:01\r\nEscrito por Redacci\u00f3n Digital Radio Florida\r\nVisto: 72\r\nLa Habana, 4 ene.- Hace 62 a\u00f1os, un 1\u00ba de enero de 1959, triunf\u00f3 la Rev\u2026 [+9230 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cmhw.cu"}, "author": "Tomado de Granma", "title": "La libertad conquistada sigue iluminando al pa\u00eds - CMHW La Reina Radial del Centro", "description": "Fidel sigue comandando sus huestes rebeldes en una Caravana de La Libertad que ha recorrido Cuba cada enero, mes que deja claro que la rememoraci\u00f3n de ese suceso trascendental de la historia patria ofrece br\u00edos para nuevas victorias en los muchos combates que\u2026", "url": "http://www.cmhw.cu/nacionales/30953-la-libertad-conquistada-sigue-iluminando-al-pais", "urlToImage": "http://www.cmhw.cu/images/materiales/2021/Enero/4/f0186175.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T14:52:00Z", "content": "Fidel sigue comandando sus huestes rebeldes en una Caravana de La Libertad que ha recorrido Cuba cada enero, mes que deja claro que la rememoraci\u00f3n de ese suceso trascendental de la historia patria o\u2026 [+1745 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "author": null, "title": "Puerto Rico contabiliza otra decena de muertes por Covid-19 - Prensa Latina", "description": "4 de enero de 2021,   9:45San Juan, 4 ene (Prensa Latina) El ritmo de muertes por Covid-19 prosigue en Puerto Rico, al informarse hoy de otras 10 confirmadas, lo cual eleva a mil 555 el total acumulad", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/news01.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T14:45:00Z", "content": "4 de enero de 2021, 9:45San Juan, 4 ene (Prensa Latina) El ritmo de muertes por Covid-19 prosigue en Puerto Rico, al informarse hoy de otras 10 confirmadas, lo cual eleva a mil 555 el total acumulado\u2026 [+861 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "author": null, "title": "Celebra Septeto Habanero 100 a\u00f1os de son - CubaS\u00cd", "description": "La cultura cubana registr\u00f3 un hito cuando en los albores de 1920 un grupo de m\u00fasicos concibieron en un local de la calle Lealtad, entre Zanja y Dragones, la idea de formar un sexteto para interpretar el son. Tal fue el \u00e9xito de la agrupaci\u00f3n, que pese a los p\u2026", "url": "https://www.cubasi.cu/es/noticia/celebra-septeto-habanero-100-anos-de-son", "urlToImage": "https://www.cubasi.cu/sites/default/files/septeto-habanero.jpg", "publishedAt": "2021-01-04T13:54:58Z", "content": "La cultura cubana registr\u00f3 un hito cuando en los albores de 1920 un grupo de m\u00fasicos concibieron en un local de la calle Lealtad, entre Zanja y Dragones, la idea de formar un sexteto para interpretar\u2026 [+567 chars]"}]}