{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Juventudrebelde.cu"}, "author": null, "title": "Nueva brigada m\u00e9dica de Cuba combate la Covid-19 en Barbados - Juventud Rebelde", "description": "El grupo, integrado por 11 m\u00e9dicos y cuatro especialistas laboratoristas, se suma al trabajo desarrollado por 98 enfermeras desde hace nueve meses en ese pa\u00eds", "url": "http://www.juventudrebelde.cu/internacionales/2021-01-25/brigada-medica-de-cuba-combate-la-covid-19-en-barbados", "urlToImage": "http://www.juventudrebelde.cu/thumbs/600x315/aspectRatio/assets/frontend/img/jr.png", "publishedAt": "2021-01-25T21:26:21Z", "content": "El grupo est\u00e1 integrado por 11 m\u00e9dicos y cuatro especialistas laboratoristas, los cuales se unir\u00e1n a las 99 cooperantes que desde el pasado mes de abril contribuyen con los esfuerzos locales contra l\u2026 [+1307 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Duna.cl"}, "author": "https://www.facebook.com/RadioDuna", "title": "La advertencia de Ban Ki-moon: \u201cNo hay vacuna contra el cambio clim\u00e1tico\u201d - Radio Duna", "description": "", "url": "https://www.duna.cl/tendencias/2021/01/25/la-advertencia-de-ban-ki-moon-no-hay-vacuna-contra-el-cambio-climatico/", "urlToImage": "https://www.duna.cl/media/2021/01/El-ex-secretario-general-de-la-ONU-Ban-Ki-moon.-Foto-de-archivo.-900x509.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T21:22:31Z", "content": "Ban Ki-moon, exsecretario general de la Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas (ONU), manifest\u00f3 este viernes su preocupaci\u00f3n por el cambio clim\u00e1tico sobre lo que destac\u00f3 que \u201cno hay una vacuna para arre\u2026 [+1807 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "author": null, "title": "Anterior Las nuevas tendencias hoteleras y la Covid-19 - Radio Bayamo, Espa\u00f1ol", "description": "La Habana-.Un mundo revuelto desde que apareci\u00f3 la Covid-19 abre paso hoy a nuevas tendencias en muchos aspectos tur\u00edsticos, como es el caso de la gesti\u00f3n hotelera, marginada por los constantes confinamientos sanitarios. Este criterio lo sustentan los m\u00e1s imp\u2026", "url": "http://www.radiobayamo.icrt.cu/2021/01/25/las-nuevas-tendencias-hoteleras-y-la-covid-19/", "urlToImage": "http://www.radiobayamo.icrt.cu/wp-content/uploads/2020/06/Turismo-Cuba.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T20:49:07Z", "content": "La Habana-.Un mundo revuelto desde que apareci\u00f3 la Covid-19 abre paso hoy a nuevas tendencias en muchos aspectos tur\u00edsticos, como es el caso de la gesti\u00f3n hotelera, marginada por los constantes confi\u2026 [+2627 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "author": "Redacci\u00f3n Digital", "title": "Preside D\u00edaz-Canel visita a Villa Clara para atender temas de la COVID-19 y la Tarea Ordenamiento (+Fotos) - Trabajadores de Cuba", "description": "La reuni\u00f3n, donde tambi\u00e9n participa Jos\u00e9 Ram\u00f3n Machado Ventura, Segundo Secretario del Comit\u00e9 Central del Partido Comunista de Cuba, fue dirigida por el primer ministro, Manuel Marrero Cruz, y abord\u00f3 asuntos importantes de la vida de los villaclare\u00f1os y de lo\u2026", "url": "http://www.granma.cu/cuba-covid-19/2021-01-25/preside-diaz-canel-visita-a-villa-clara-para-atender-temas-relacionados-con-la-covid-19-y-la-tarea-ordenamiento-25-01-2021-13-01-53", "urlToImage": "http://www.trabajadores.cu/wp-content/uploads/2021/01/dc-vc.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T20:46:00Z", "content": "Comienz\u00f3 en Villa Clara el encuentro encabezado por el Presidente de la Rep\u00fablica de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, con las principales autoridades del Partido y del Gobierno de este territorio, p\u2026 [+7400 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "author": null, "title": "3:43 Real Estel\u00ed de Nicaragua promete buena actuaci\u00f3n en Basket Am\u00e9ricas - Prensa Latina", "description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png", "publishedAt": "2021-01-25T20:43:00Z", "content": "Por Karina Marr\u00f3n Gonz\u00e1lez\r\nLa Habana, 25 ene (Prensa Latina) Dos caminos se presentan hoy ante la nueva administraci\u00f3n de Estados Unidos respecto a Cuba: el de las agresiones y sus correspondientes \u2026 [+95 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radioangulo.cu"}, "author": "Radio Angulo", "title": "Festival Jazz Plaza lleg\u00f3 a 96 pa\u00edses en una in\u00e9dita edici\u00f3n online - Radio \u00c1ngulo", "description": "El XXXVI Festival Internacional Jazz Plaza 2021 lleg\u00f3 a un total de 96 pa\u00edses de 216 regiones del orbe, en una in\u00e9dita entrega marcada por la pandemia de COVID-19, que oblig\u00f3 a sus organizadores a volcar todo el programa hacia la escena virtual y televisiva d\u2026", "url": "http://www.radioangulo.cu/cultura/244683-festival-jazz-plaza-llego-a-96-paises-en-una-inedita-edicion-online", "urlToImage": "http://www.radioangulo.cu/images/stories/2021/01_enero/cultura/Cuba-Festival-Jazz-Plaza_cartel.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T19:51:23Z", "content": "El XXXVI Festival Internacional Jazz Plaza 2021 lleg\u00f3 a un total de 96 pa\u00edses de 216 regiones del orbe, en una in\u00e9dita entrega marcada por la pandemia de COVID-19, que oblig\u00f3 a sus organizadores a vo\u2026 [+2618 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Escambray.cu"}, "author": "Agencia Prensa Latina", "title": "Denuncian nuevo intento de golpe a la democracia en Ecuador \u2013 Escambray - Escambray", "description": "Andr\u00e9s Arauz responsabiliz\u00f3 al Gobierno y a la canciller\u00eda por la situaci\u00f3n actual sobre el voto en el exterior. (Foto: Tomada de PL). La coalici\u00f3n Uni\u00f3n por la Esperanza (UNES) denunci\u00f3 hoy un nuevo", "url": "http://www.escambray.cu/2021/denuncian-nuevo-intento-de-golpe-a-la-democracia-en-ecuador/", "urlToImage": "http://www.escambray.cu/wp-content/uploads/2021/01/0-denncia-660x330.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T19:50:34Z", "content": "Andr\u00e9s Arauz responsabiliz\u00f3 al Gobierno y a la canciller\u00eda por la situaci\u00f3n actual sobre el voto en el exterior. (Foto: Tomada de PL).\r\nLa coalici\u00f3n Uni\u00f3n por la Esperanza (UNES) denunci\u00f3 hoy un nuev\u2026 [+2721 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Periodicocubano.com"}, "author": "Peri\u00f3dico Cubano", "title": "\u00a1Con tremendo fiest\u00f3n El Chacal celebr\u00f3 el baby shower de su hijo! - Peri\u00f3dico Cubano", "description": "\u00a1Con tremendo fiest\u00f3n El Chacal celebr\u00f3 el baby shower de su hijo!", "url": "https://www.periodicocubano.com/con-tremendo-fieston-el-chacal-celebro-el-baby-shower-de-su-hijo/", "urlToImage": "https://www.periodicocubano.com/wp-content/uploads/2021/01/\u00a1Con-tremendo-fieston-El-Chacal-celebro-el-baby-shower-de-su-hijo.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T19:25:53Z", "content": "\u00a1Con tremendo fiest\u00f3n El Chacal celebr\u00f3 el baby shower de su hijo! (Foto: La Familia Cubana-Instagram)\r\nEl Chacal celebr\u00f3 con una fiesta por todo lo alto el baby shower de su primer hijo, Mil\u00e1n.\r\nDes\u2026 [+2422 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Entrepreneur"}, "author": "Entrepreneur en Espa\u00f1ol", "title": "SpaceX lanza 143 sat\u00e9lites en un solo cohete y rompe r\u00e9cord - Entrepreneur", "description": "El r\u00e9cord de env\u00edos lo hab\u00eda impuesto hace cuatro a\u00f1os el cohete PSLV de India con 104 sat\u00e9lites.", "url": "https://www.entrepreneur.com/article/364068", "urlToImage": "https://assets.entrepreneur.com/content/3x2/2000/1611600546-Falcon-9.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T18:51:00Z", "content": "January\r\n25, 2021\r\n2 min read\r\nLa compa\u00f1\u00eda aeroespacial SpaceX lanz\u00f3 este domingo 24 de enero un cohete con 143 sat\u00e9lites. Este ejercicio es parte de su nuevo programa de carga compartida en el que g\u2026 [+1374 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lademajagua.cu"}, "author": null, "title": "Expresa Cuba condolencias por fallecimiento de diputada francesa Marielle de Sarnez - La Demajagua", "description": "La Habana, \u2013 Ana Mar\u00eda Mari Machado, vicepresidenta de la Asamblea Nacional del Poder Popular de Cuba, lament\u00f3 hoy en Twitter el fallecimiento de la diputada francesa Marielle de Sarnez, quien contribuy\u00f3 al desarrollo de los v\u00ednculos parlamentarios entre amba\u2026", "url": "http://lademajagua.cu/expresa-cuba-condolencias-fallecimiento-diputada-francesa-marielle-sarnez/", "urlToImage": "http://lademajagua.cu/wp-content/uploads/2021/01/diputada-francesa-afp-680x382.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T18:36:06Z", "content": "FOTO/ AFP\r\nLa Habana, \u2013 Ana Mar\u00eda Mari Machado, vicepresidenta de la Asamblea Nacional del Poder Popular de Cuba, lament\u00f3 hoy en Twitter el fallecimiento de la diputada francesa Marielle de Sarnez, q\u2026 [+1491 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "author": null, "title": "Fallece Luc\u00eda, la \u00faltima de las Hermanas Lago (+ Video) - CubaDebate", "description": "La cantante cubana Olga Luc\u00eda Lago Muela, Luc\u00eda Lago, falleci\u00f3 este lunes en La Habana a la edad de 95 a\u00f1os, seg\u00fan dieron a conocer los allegados a la excepcional artista. Luc\u00eda, integrante del Tr\u00edo Hermanas Lago, tuvo una intensa actividad musical desde que \u2026", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2021/01/25/fallece-lucia-la-ultima-de-las-hermanas-lago-video/", "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2021/01/hermanas_lago-1.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T17:55:41Z", "content": "Defensoras a ultranza de la canci\u00f3n y los g\u00e9neros m\u00e1s aut\u00f3ctonos de la m\u00fasica cubana.\r\nLa cantante cubana Olga Luc\u00eda Lago Muela, Luc\u00eda Lago, falleci\u00f3 este lunes en La Habana a la edad de 95 a\u00f1os, seg\u2026 [+1279 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hipertextual"}, "author": "Javier Marquez", "title": "Huawei no se desprender\u00e1 de las marcas P y Mate y seguir\u00e1 fabricando tel\u00e9fonos de gama alta - Hipertextual", "description": "Huawei ha emitido una declaraci\u00f3n en la que asegura que continuar\u00e1 fabricando terminales de alta gama para \"crear experiencias superiores\".", "url": "https://hipertextual.com/2021/01/huawei-no-se-desprendera-marcas-p-y-mate-y-seguira-fabricando-telefonos-gama-alta", "urlToImage": "https://hipertextual.com/files/2019/02/hipertextual-2019892792.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T17:45:00Z", "content": "Huawei se enfrenta a m\u00faltiples desaf\u00edos. Las restricciones impuestas por el gobierno de los Estados Unidos la ha llevado a tomar complejas decisiones. En noviembre del a\u00f1o pasado debi\u00f3 desprenderse d\u2026 [+1959 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Cuba confirma 567 nuevos contagios de covid-19 y tres fallecidos - infobae", "description": "Agencias:", "url": "https://www.infobae.com/america/agencias/2021/01/25/cuba-confirma-567-nuevos-contagios-de-covid-19-y-tres-fallecidos/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/ZxRcg8CXGrdcvUUBHUFQ0cP5YSQ=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/JQLHB3K46VEKXEKCMIXPULKJOY.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T17:41:50Z", "content": "Al d\u00eda de hoy se encuentran ingresados en los hospitales cubanos 9.811 personas y de ellas 4.557 son pacientes activos de covid, de los que 19 est\u00e1n reportados en estado cr\u00edtico y 32 graves, entre el\u2026 [+2672 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radiotelevisionmarti.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Radio Televisi\u00f3n Mart\u00ed", "title": "Biden buscar\u00e1 impulsar compra de productos estadounidenses - radiotelevisionmarti.com", "description": "El presidente Joe Biden se aprestaba a firmar este lunes una orden ejecutiva que apunta a impulsar las compras gubernamentales a los fabricantes estadounidenses, inform\u00f3 la Casa Blanca.\r\n El objetivo de la orden ser\u00eda utilizar los $600 mil millones que el gob\u2026", "url": "https://www.radiotelevisionmarti.com/a/biden-buscar\u00e1-impulsar-compra-de-productos-estadounidenses/283501.html", "urlToImage": "https://gdb.radiotelevisionmarti.com/9566E9E8-288E-4BDA-ADFD-4D305A00F1FD_w1200_r1.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T16:56:00Z", "content": "China se est\u00e1 preparando para hacer frente a una nueva administraci\u00f3n estadounidense despu\u00e9s de un a\u00f1o particularmente dif\u00edcil, durante el cual padeci\u00f3 una serie de reveses diplom\u00e1ticos debido al COV\u2026 [+5275 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "author": null, "title": "11:27 Auguran recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica de Jap\u00f3n para 2022 - Prensa Latina", "description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png", "publishedAt": "2021-01-25T16:27:28Z", "content": "Por Karina Marr\u00f3n Gonz\u00e1lez\r\nLa Habana, 25 ene (Prensa Latina) Dos caminos se presentan hoy ante la nueva administraci\u00f3n de Estados Unidos respecto a Cuba: el de las agresiones y sus correspondientes \u2026 [+95 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radiotelevisionmarti.com"}, "author": "Redacci\u00f3n Radio Televisi\u00f3n Mart\u00ed", "title": "Enero ser\u00e1 el peor mes de la pandemia en Cuba: otros 3 muertos y 567 nuevos casos - radiotelevisionmarti.com", "description": "Las autoridades sanitarias reportaron este lunes 567 nuevos casos de coronavirus en Cuba (21,828 en total) y tres muertes, incluida la de un joven habanero de 32 a\u00f1os, en medio de una \u201ccomplejidad epidemiol\u00f3gica\u201d que no han logrado superar, y que solo en lo q\u2026", "url": "https://www.radiotelevisionmarti.com/a/enero-ser\u00e1-el-peor-mes-de-la-pandemia-en-cuba-otros-3-muertos-y-567-nuevos-casos/283493.html", "urlToImage": "https://gdb.radiotelevisionmarti.com/A307B810-F47F-4DC7-A483-5DD9067ADA90_w1200_r1.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T14:56:00Z", "content": "Hace mucho que perdi\u00f3 el sue\u00f1o y no deja de pensar en su hija Jessica Victoria Gil, a punto de cumplir dos a\u00f1os de reclusi\u00f3n en un centro de detenci\u00f3n para extranjeros sin documentos en el estado de \u2026 [+5422 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trabajadores.cu"}, "author": "Bertha Mojena Milian", "title": "PT de Brasil: Cuba es ejemplo de la m\u00e1s grande de las virtudes, la solidaridad - Trabajadores de Cuba", "description": "En una misiva enviada a las m\u00e1ximas autoridades del pa\u00eds se elogia la atenci\u00f3n m\u00e9dica brindada a Lula y a su delegaci\u00f3n, luego que el 26 de diciembre \u00faltimo se les diagnosticara con el virus del Sarvs Cov 2 en Cuba", "url": "http://www.trabajadores.cu/20210125/pt-de-brasil-cuba-es-ejemplo-de-la-mas-grande-la-virtudes-la-solidaridad/", "urlToImage": "http://www.trabajadores.cu/wp-content/uploads/2021/01/0LulaCuba.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T14:43:00Z", "content": "Cuba es all\u00ed, entera y decente, un ejemplo para el mundo de la m\u00e1s grande de todas las virtudes, la solidaridad humana. Con estas palabras concluye el mensaje enviado por el Partido de los Trabajador\u2026 [+2192 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elcomercio.com"}, "author": null, "title": "Bruselas investiga de forma preliminar el modo en que Google recopila datos - El Comercio (Ecuador)", "description": "La Comisi\u00f3n Europea (CE) est\u00e1 investigando de forma preliminar el modo en el que Google recopila y usa datos, as\u00ed como su tecnolog\u00eda publicitaria, seg\u00fan indicaron este lunes 25 de enero de 2021 a Efe fuentes comunitarias.", "url": "https://www.elcomercio.com/tendencias/bruselas-investigacion-recopilacion-datos-google.html", "urlToImage": "https://www.elcomercio.com/files/og_thumbnail/uploads/2021/01/12/5ffddb221ac1d.jpeg", "publishedAt": "2021-01-25T14:39:00Z", "content": "La Comisi\u00f3n Europea (CE) est\u00e1 investigando de forma preliminar el modo en el que Google recopila y usa datos, as\u00ed como su tecnolog\u00eda publicitaria, seg\u00fan indicaron este lunes 25 de enero de 2021 a Efe\u2026 [+1146 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "author": null, "title": "Desaparece el hielo en el planeta a toda velocidad - Prensa Latina", "description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png", "publishedAt": "2021-01-25T14:25:00Z", "content": "Por Karina Marr\u00f3n Gonz\u00e1lez\r\nLa Habana, 25 ene (Prensa Latina) Dos caminos se presentan hoy ante la nueva administraci\u00f3n de Estados Unidos respecto a Cuba: el de las agresiones y sus correspondientes \u2026 [+95 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radiohc.cu"}, "author": "Julio P\u00e9rez", "title": "Nuevas manifestaciones de agricultores tienen lugar en la India contra leyes del gobierno - Radio Habana Cuba", "description": "Los agricultores de India que protestan desde hace dos meses contra las nuevas leyes agr\u00edcolas del Gobierno del primer ministro Narendra Modi, recibieron permiso para realizar una manifestaci\u00f3n de tractores en el llamado el D\u00eda de la Rep\u00fablica, el pr\u00f3ximo 26 \u2026", "url": "http://www.radiohc.cu/noticias/internacionales/245570-nuevas-manifestaciones-de-agricultores-tienen-lugar-en-la-india-contra-leyes-del-gobierno", "urlToImage": "http://www.radiohc.cu/articles/cropped/JweX-70157354-agroindia.jpg", "publishedAt": "2021-01-25T14:18:24Z", "content": "Nuevas protestas de agricultores en la India.\r\nNueva Delhi, 25 ene (RHC) Los agricultores de India que protestan desde hace dos meses contra las nuevas leyes agr\u00edcolas del Gobierno del primer ministr\u2026 [+3134 chars]"}]}