{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "author": null, "title": "5:27 Nils Grandelius asalta la cima del Tata Steel de ajedrez - Prensa Latina", "description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png", "publishedAt": "2021-01-21T22:27:00Z", "content": "Por Waldo Mendiluza\r\nPar\u00eds, 21 ene (Prensa Latina) Dos botellas de vino franc\u00e9s cruzan el Atl\u00e1ntico con destino a la Casa Blanca, desde ayer ocupada por el dem\u00f3crata Joe Biden, como una se\u00f1al de paz \u2026 [+59 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubaperiodistas.cu"}, "author": null, "title": "Cuba producir\u00e1 100 millones de dosis de vacuna contra la Covid-19 - Uni\u00f3n de Periodistas de Cuba", "description": "El Instituto Finlay y la empresa de la industria biotecnol\u00f3gica BIOCEN coordinan la salida productiva a gran escala de Soberana 02", "url": "https://www.cubaperiodistas.cu/index.php/2021/01/cuba-producira-100-millones-de-dosis-de-vacuna-contra-la-covid-19/", "urlToImage": "https://www.cubaperiodistas.cu/wp-content/uploads/2021/01/biocen-produccion-vacunas.jpg", "publishedAt": "2021-01-21T22:02:00Z", "content": "Cuba producir\u00e1 durante el presente a\u00f1o 100.000.000 de dosis de su vacuna contra la Covid-19 denominada Soberana 02, inform\u00f3 el mi\u00e9rcoles el director general del Instituto Finlay de Vacunas, Vicente V\u2026 [+1777 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lanoticia.com"}, "author": null, "title": "Anuel AA y Ozuna estrenan video y hacen homenaje a John Cena - La Noticia", "description": "Los raperos Anuel AA y Ozuna, junto a su documental Los Dioses, estrenaron un video donde homenajean brevemente al luchador John Cena.", "url": "https://www.lanoticia.com/anuel-aa-y-ozuna-estrenan-video-y-hacen-homenaje-a-john-cena/", "urlToImage": "https://mk0lanoticiavesdar5g.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2021/01/anuel-aa-ozuna.jpg", "publishedAt": "2021-01-21T21:38:46Z", "content": "Los raperos Anuel AA y Ozuna estrenaron un nuevo video titulado los Dioses, en el cual hacen un peque\u00f1o homenaje al luchador John Cena.\r\nEste video es como complementario a su documental con el mismo\u2026 [+564 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "FRANCE 24 English"}, "author": "France 24", "title": "Lula estuvo en cuarentena por covid-19 durante su estancia en Cuba - FRANCE 24", "description": "", "url": "https://www.france24.com/es/minuto-a-minuto/20210121-lula-estuvo-en-cuarentena-por-covid-19-durante-su-estancia-en-cuba", "urlToImage": "https://s.france24.com/media/display/dcb66f2a-5c2f-11eb-a93e-005056a964fe/w:1280/p:16x9/9b6bad1899fb2e78f51ec00fe09a2f8f0b3c06e9.jpg", "publishedAt": "2021-01-21T21:30:00Z", "content": "Sao Paulo (AFP)\r\nEl expresidente brasile\u00f1o Luiz In\u00e1cio Lula da Silva fue diagnosticado con covid-19 al llegar a Cuba en diciembre y estuvo en cuarentena en la isla, de donde regres\u00f3 ya curado el mi\u00e9r\u2026 [+2402 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "PETR\u00d3LEO-Barril cierra estable tras inesperado aumento de inventarios de crudo en EEUU - infobae", "description": "Agencias:", "url": "https://www.infobae.com/america/agencias/2021/01/21/petroleo-barril-cierra-estable-tras-inesperado-aumento-de-inventarios-de-crudo-en-eeuu/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/iz1rl9TyDIXczoayh21Qq49mvnU=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/S2CU3G6TM5LHCNIUBJ4ZWC6IPA.jpg", "publishedAt": "2021-01-21T20:20:07Z", "content": "Imagen de archivo de un operario del yacimiento petrolero Toma South en Heglig, Sud\u00e1n del Sur. 25 agosto 2018. REUTERS/Jok Solomun\r\nPor Stephanie Kelly\r\nNUEVA YORK, 21 ene (Reuters) - El petr\u00f3leo cer\u2026 [+2074 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "author": null, "title": "Cuba y la Uni\u00f3n Europea ratifican relaciones ec\u00f3nomico-comerciales - Prensa Latina", "description": "La Habana, 21 ene (Prensa latina) Cuba y la Uni\u00f3n Europea ratificaron que existen las condiciones para diversificar las relaciones econ\u00f3mico-comerciales, afirm\u00f3 hoy el ministro de comercio Exterior y la Inversi\u00f3n Extrajera (Mincex), Rodrigo Malmierca.", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/diciembre/01/cuba-union-europea.jpg", "publishedAt": "2021-01-21T19:12:00Z", "content": "La Habana, 21 ene (Prensa latina) Cuba y la Uni\u00f3n Europea ratificaron que existen las condiciones para diversificar las relaciones econ\u00f3mico-comerciales, afirm\u00f3 hoy el ministro de comercio Exterior y\u2026 [+1794 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Okdiario.com"}, "author": "Patricia Mart\u00ednez", "title": "Rihanna despide la era de Donald Trump con un contundente mensaje - OKDIARIO", "description": "La cantante y empresaria Rihanna no ha dudado en despedir la era de Donald Trump. Lo ha hecho con un mensaje de lo m\u00e1s contundente.", "url": "https://okdiario.com/happyfm/rihanna-despide-era-donald-trump-contundente-mensaje-6727997", "urlToImage": "https://okdiario.com/img/2021/01/21/rihanna.jpg", "publishedAt": "2021-01-21T18:26:00Z", "content": "Si hablamos de una de las artistas m\u00e1s internacionales, tenemos que nombrar a Rihanna. Desde siempre ha sido una artista fiel a su estilo, aut\u00e9ntico, mostr\u00e1ndose al mundo como es realmente y no como \u2026 [+1840 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "author": null, "title": "S\u00edntesis de Cuba - Prensa Latina", "description": "Jueves 21 de enero de 2021", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2018/Resumen/Sintesis-En-Cuba.jpg", "publishedAt": "2021-01-21T17:31:38Z", "content": "Jueves 21 de enero de 2021\r\nSumario:\r\n-Gobierno de Cuba eval\u00faa enfrentamiento a Covid-19 y temas econ\u00f3micos\r\n-Cuba notifica 408 nuevos casos con la Covid-19\r\n-Cancilleres de Cuba y Rusia dialogaron s\u2026 [+5567 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Cuba espera que Biden reanude r\u00e1pidamente la distensi\u00f3n de la era Obama - infobae", "description": "Agencias:", "url": "https://www.infobae.com/america/agencias/2021/01/21/cuba-espera-que-biden-reanude-rapidamente-la-distension-de-la-era-obama/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/pf/resources/images/fallback-promo-image.png?d=464", "publishedAt": "2021-01-21T17:00:51Z", "content": "Por Nelson Acosta y Sarah Marsh\r\nLA HABANA, 21 ene (Reuters) - Cuba tiene esperanza de que el presidente estadounidense, Joe Biden, revierta r\u00e1pidamente las sanciones impuestas por Donald Trump y rea\u2026 [+4003 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "author": null, "title": "Presidente cubano encabeza visita a Pinar del R\u00edo - CubaDebate", "description": "El presidente de la Rep\u00fablica de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, y el primer ministro, Manuel Marrero Cruz, se encuentran en la provincia de Pinar del R\u00edo para evaluar temas de prioridad en el territorio.", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2021/01/21/presidente-cubano-encabeza-visita-a-pinar-del-rio/", "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2021/01/diaz-canel-en-pinar-del-rio-e1611246555418.jpg", "publishedAt": "2021-01-21T16:41:05Z", "content": "El presidente de la Rep\u00fablica de Cuba, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, y el primer ministro, Manuel Marrero Cruz, se encuentran en la provincia de Pinar del R\u00edo para evaluar temas de prioridad en el terr\u2026 [+972 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "author": null, "title": "Joe Biden y los lazos con Am\u00e9rica Latina - FRANCE 24 Espa\u00f1ol", "description": "Tras el inicio de la Administraci\u00f3n Biden, Am\u00e9rica Latina espera que Estados Unidos de un viraje en relaci\u00f3n a las pol\u00edticas migratorias.Suscriba a nuestra c...", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=9oSTf5tIHsQ", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/9oSTf5tIHsQ/maxresdefault.jpg", "publishedAt": "2021-01-21T16:22:03Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "author": null, "title": "R\u00e1pidos y potentes: Estos son los mejores smartphones chinos de 2020 - CubaDebate", "description": "Los expertos del portal especializado Master Lu han elaborado una lista de los mejores tel\u00e9fonos inteligentes creados por los fabricantes chinos en 2020. \u00bfQu\u00e9 dispositivo obtuvo la mayor calificaci\u00f3n? Los especialistas evaluaron caracter\u00edsticas de los\u00a0smartph\u2026", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2021/01/21/rapidos-y-potentes-estos-son-los-mejores-smartphones-chinos-de-2020/", "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2021/01/celulares-chinos.jpg", "publishedAt": "2021-01-21T15:57:02Z", "content": "El Mi 10 Ultra est\u00e1 equipado con una carga superr\u00e1pida de 120 vatios que permite completar la bater\u00eda en tan solo 25 minutos.\r\nLos expertos del portal especializado Master Lu han elaborado una lista \u2026 [+2092 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.acn.cu"}, "author": "Agencia Cubana de Noticias", "title": "Intercambian cancilleres de Cuba y Rusia sobre temas de la agenda regional e internacional - ACN DIGITAL", "description": "El ministro de Relaciones Exteriores de Cuba, Bruno Rodr\u00edguez Parrilla, y su hom\u00f3logo de Rusia, Serguei Lavrov, intercambiaron hoy por v\u00eda telef\u00f3nica sobre temas de la agenda regional e internacional", "url": "http://www.acn.cu/mundo/75512-intercambian-cancilleres-de-cuba-y-rusia-sobre-temas-de-la-agenda-regional-e-internacional", "urlToImage": "http://www.acn.cu/images/2021/ENERO/0121-bruno-sergeui.jpg", "publishedAt": "2021-01-21T15:36:53Z", "content": "La Habana, 21 ene (ACN) El ministro de Relaciones Exteriores de Cuba, Bruno Rodr\u00edguez Parrilla, y su hom\u00f3logo de Rusia, Serguei Lavrov, intercambiaron hoy por v\u00eda telef\u00f3nica sobre temas de la agenda \u2026 [+1559 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bohemia.cu"}, "author": "Redacci\u00f3n Digital", "title": "Dos vueltas al misterio de Anticitera o Antikythera | - Revista Bohemia", "description": "Como se trata de un fascinante e inagotable misterio al que siempre se puede volver por novedades, te proponemos darle otras dos vueltas", "url": "http://bohemia.cu/sabias/2021/01/dos-vueltas-al-misterio-de-anticitera-o-antikythera/", "urlToImage": "http://bohemia.cu/wp-content/uploads/2021/01/mecanismo.jpg", "publishedAt": "2021-01-21T14:50:30Z", "content": "No s\u00f3lo el d\u00eda, sino la hora, la direcci\u00f3n en la que la sombra cruzar\u00eda y el color del que se iba a ver la Luna.Como si eso no fuera suficientemente asombroso, descubrieron otra maravilla.El ciclo de\u2026 [+9199 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "author": null, "title": "Cuba reporta 408 nuevos casos de COVID-19 y 4 fallecidos (+ Video) - CubaDebate", "description": "Cuba confirm\u00f3 al cierre de este mi\u00e9rcoles 408 nuevos casos de COVID-19 y 4 fallecidos,\u00a0inform\u00f3 en conferencia de prensa el doctor Francisco Dur\u00e1n Garc\u00eda, director nacional de Epidemiolog\u00eda del Ministerio de Salud P\u00fablica (Minsap).", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2021/01/21/cuba-reporta-408-nuevos-casos-de-covid-19-y-4-fallecidos-video/", "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/10/coronavirus-banner-300px.png", "publishedAt": "2021-01-21T14:26:15Z", "content": "Cuba confirm\u00f3 al cierre de este mi\u00e9rcoles 408 nuevos casos de COVID-19 y 4 fallecidos,\u00a0inform\u00f3 en conferencia de prensa el doctor Francisco Dur\u00e1n Garc\u00eda, director nacional de Epidemiolog\u00eda del Minist\u2026 [+1143 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "author": null, "title": "Brasil paga alto precio por alianza de Bolsonaro con Trump - Prensa Latina", "description": "Brasilia, 21 ene (Prensa Latina) Las acciones y recurrentes provocaciones del presidente Jair Bolsonaro en el \u00e1mbito internacional, como aliado del exmandatario estadounidense Donald Trump, le cobran hoy un alto precio a Brasil, aseguran medios period\u00edsticos.", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2021/enero/21/brasil-eeuu-bandera.jpg", "publishedAt": "2021-01-21T13:21:48Z", "content": "Brasilia, 21 ene (Prensa Latina) Las acciones y recurrentes provocaciones del presidente Jair Bolsonaro en el \u00e1mbito internacional, como aliado del exmandatario estadounidense Donald Trump, le cobran\u2026 [+2231 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "author": null, "title": "7:19 Inflaci\u00f3n disminuy\u00f3 en Hait\u00ed durante \u00faltimo cuatrimestre 2020 - Prensa Latina", "description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png", "publishedAt": "2021-01-21T12:19:00Z", "content": "21 de enero de 2021, 6:0\u00a0\r\nPor Jorge Luna\r\nLa Habana, 21 ene (Prensa Latina) Cuba enfrenta hoy m\u00e1s de seis d\u00e9cadas de guerra medi\u00e1tica, que comenz\u00f3 incluso antes del triunfo revolucionario de 1959, d\u2026 [+101 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radiomoron.cu"}, "author": "PL", "title": "Enfrenta Biden la presidencia de Estados Unidos - Radio Mor\u00f3n", "description": "Joe Biden ya ocupa la Casa Blanca como el 46 presidente de Estados Unidos y a la pregunta de qu\u00e9 \u00e9xitos econ\u00f3micos le hered\u00f3 Donald Trump, un considerable n\u00famero de analista responden que pocos, si es que hay alguno.", "url": "http://www.radiomoron.cu/es/noticias-2/item/5393-retos-para-biden-tras-asumir-la-presidencia", "urlToImage": "http://www.radiomoron.cu/media/k2/items/cache/ab30cb672d4889e3e3a0c702e06338e2_XS.jpg", "publishedAt": "2021-01-21T11:39:32Z", "content": "Joe Biden ya ocupa la Casa Blanca como el 46 presidente de Estados Unidos y a la pregunta de qu\u00e9 \u00e9xitos econ\u00f3micos le hered\u00f3 Donald Trump, un considerable n\u00famero de analista responden que pocos, si e\u2026 [+3836 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Los40.com"}, "author": "LOS40", "title": "Rihanna le manda un mensaje a Trump sacando la basura - LOS40", "description": "La solista de Barbados, contra el racismo   Solo estoy aqu\u00ed para ayudar", "url": "https://los40.com/los40/2021/01/21/actualidad/1611227310_166309.html", "urlToImage": "https://los40es00.epimg.net/los40/imagenes/2021/01/21/actualidad/1611227310_166309_1611227599_rrss_normal.jpg", "publishedAt": "2021-01-21T11:15:00Z", "content": "Rihanna siempre se ha mostrado muy cr\u00edtica con el mandato presidencial de Donald Trump. La cantante, que ha apoyado en todo momento el movimiento Black Lives Matter, ha denunciado el racismo instituc\u2026 [+2061 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cibercuba.com"}, "author": "Yare Grau", "title": "Actor cubano Orlando Fundochely felicita a su madre, la fallecida actriz cubana Doris Garc\u00eda, por su... - CiberCuba", "description": "\"Ya son 24 eneros los de esta celebraci\u00f3n extra\u00f1a en la que t\u00fa beb\u00e9 se despierta a las 12 para ser el primero en besarte\", coment\u00f3 el artista.", "url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2021-01-21-u65722-e65722-s27065-orlando-fundichely-dedica-emotiva-felicitacion-su-mama-dia", "urlToImage": "https://cdn0.celebritax.com/sites/default/files/styles/watermark_100/public/1611227297-orlando-fundichely-dedica-emotiva-felicitacion-su-mama-dia-seria-su-cumpleanos.jpg", "publishedAt": "2021-01-21T11:08:17Z", "content": "El actor cubano Orlando Fundichely\u00a0comparti\u00f3\u00a0en su cuenta de Instagram unas emotivas palabras dedicada a su madre, la desaparecida\u00a0primera actriz cubana Doris Garc\u00eda, por el d\u00eda de su cumplea\u00f1os.\r\nFu\u2026 [+2049 chars]"}]}