{"status": "ok", "articles": [{"description": "ILLINOIS - V\u010dera padol rozsudok! S\u00fad v americkom Illinois rozhodol, \u017ee deti moder\u00e1torky Very Wisterovej sa s matkou vr\u00e1tia domov na Slovensko.", "title": "Vyhrat\u00fd s\u00fad! Wisterov\u00e1 dostane deti sp\u00e4\u0165: Ameri\u010dania jej vr\u00e1tili synov! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100313/1940003/Vyhraty-sud--Wisterova-dostane-deti-spat--Americania-jej-vratili-synov-", "author": null, "publishedAt": "2020-07-23T00:00:55Z", "content": "V okt\u00f3bri minul\u00e9ho roka Jeremy Hulsh odiiel zo Slovenska aj so svojimi dvomi synmi, ktor\u00ed boli predt\u00fdm zveren\u00ed do starostlivosti jeho manelky Very Wisterovej. Moder\u00e1torka nesk\u00f4r odletela do USA a na \u2026 [+1290 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2704913.jpg"}, {"description": "BRATISLAVA - Stretli sa pri pr\u00e1ci a presko\u010dila iskra! Hercovi Robovi Jakabovi a jeho Ani\u010dke neprek\u00e1\u017eal ani 16-ro\u010dn\u00fd rozdiel a 4 roky po tom, \u010do sa dali dokopy, s\u00fa z nich u\u017e man\u017eelia a o\u010dak\u00e1vaj\u00fa prv\u00e9ho spolo\u010dn\u00e9ho potomka.", "title": "Svadba s o 16 rokov mlad\u0161ou a die\u0165a na ceste: Aha, ako to za\u010dalo medzi slovensk\u00fdmi hercami! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/1001053/1940085/Svadba-s-o-16-rokov-mladsou-a-dieta-na-ceste--Aha--ako-to-zacalo-medzi-slovenskymi-hercami-", "author": null, "publishedAt": "2020-07-22T22:02:11Z", "content": "R\u00f3bert Jakab sa narodil 23. j\u00fala 1976 v Nitre. Navtevoval stredn\u00fa elektrotechnick\u00fa kolu, ale popri tom p\u00f4sobil v amat\u00e9rskom divadelnom s\u00fabore. Nesk\u00f4r vytudoval VMU.\u00a0\u00a0\r\nTam boli jeho spoluiakmi Vladim\u2026 [+1134 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2705425.jpg"}, {"description": "Futbalisti Liverpool FC zdolali v stredaj\u0161om \u0161l\u00e1gri 37. kola najvy\u0161\u0161ej anglickej s\u00fa\u0165a\u017ee na dom\u00e1com \u0161tadi\u00f3ne lond\u00fdnsku Chelsea 5:3. Zverenci tr\u00e9nera J\u00fcrgena Kloppa si po z\u00e1pase prevzali majstrovsk\u00fa trofej za triumf v Premier League 2019/2020.", "title": "Premier League: Liverpool zdolal Chelsea, Manchester United zakopol - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/453848/video-uzasna-osemgolova-prestrelka-liverpoolu-s-chelsea-man-united-stratil-dolezite-body/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-07-22T21:10:00Z", "content": "vera 23:10\r\n |\r\n Futbalisti Liverpool FC zdolali v stredajom l\u00e1gri 37. kola najvyej anglickej s\u00faae na dom\u00e1com tadi\u00f3ne lond\u00fdnsku Chelsea 5:3. Zverenci tr\u00e9nera J\u00fcrgena Kloppa si po z\u00e1pase prevzali majs\u2026 [+2667 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/ZQGDgzALSyy4-_oKnc2Low~Futbalisti-Liverpoolu-si-prevzal-trofej-pre-v-aza-Premier-League.jpg?t=LzB4MTA2OjEyMDB4NzgxLzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3Nwb3J0LWZiLWljb24ucG5nLDExMDQsMCwwKQ&h=MtJsh-sFZ_RGY2w84vvNWg&e=2145916800&v=3"}, {"description": "LHOTA U P\u0158\u00cdBRAME - Rodinn\u00e1 trag\u00e9dia v \u010cesku, pod ktor\u00fa sa mal podp\u00edsa\u0165 elektrick\u00fd pr\u00fad, zarm\u00fatila cel\u00fa krajinu. Je to pochopite\u013en\u00e9. O \u017eivot pri\u0161iel dedko, jeho dospel\u00fd syn aj neplnolet\u00fd vnuk. Posledn\u00e9 chv\u00edle tr\u00e1vili pohromade. Nik by ani nepomyslel na to, \u010do \u2026", "title": "\u010cierny de\u0148 pre \u010cesko: Rodinn\u00e1 trag\u00e9dia trh\u00e1 srdce! Dedko, syn a vn\u00fa\u010dik sa utopili, posledn\u00e9 chv\u00edle pohromade - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/1940281/Cierny-den-pre-Cesko--Rodinna-tragedia-trha-srdce--Dedko--syn-a-vnucik-sa-utopili--posledne-chvile-pohromade", "author": null, "publishedAt": "2020-07-22T20:26:15Z", "content": "U\u00edvali si letn\u00e9 radov\u00e1nky. Zab\u00e1vali sa pri baz\u00e9ne, vybrali sa aj na huby, vychutn\u00e1vali si lahodn\u00e9 jedlo... Radostn\u00e9 chv\u00edle vak preala drsn\u00e1 rana osudu. Dedko Radek, jeho syn Martin a vnuk Radeek zahy\u2026 [+1589 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2705257.jpg"}, {"description": "LOND\u00ddN - Kerry Katona (39) bola svojho \u010dasu jednou zo sladk\u00fdch spev\u00e1\u010dok \u00faspe\u0161nej form\u00e1cie Atomic Kitten. Okrem toho sa zvidite\u013enila \u00fa\u010dinkovan\u00edm v r\u00f4znych reality \u0161ou a v s\u00favislosti s p\u00e4\u0165n\u00e1sobnou mami\u010dkou sa v m\u00e9di\u00e1ch \u010dasto rie\u0161ila aj jej postava. Aktu\u00e1lne m\u00e1 \u2026", "title": "Zn\u00e1ma spev\u00e1\u010dka pret\u0155\u010da schudnut\u00e9 telo: Hol\u00e9 prsia ako bonus! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100314/1940311/Znama-spevacka-pretrca-schudnute-telo--Hole-prsia-ako-bonus-", "author": null, "publishedAt": "2020-07-22T20:00:37Z", "content": "Kerry Katona osl\u00e1vi v septembri 40. narodeniny, avak stihla toho viac ne dos. Je z nej napr\u00edklad p\u00e4n\u00e1sobn\u00e1 mamina, o sa v priebehu rokov podp\u00edsalo aj na jej fig\u00fare. Aktu\u00e1lne vak m\u00e1 po svojom boku par\u2026 [+583 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2705465.jpg"}, {"description": "Slovensk\u00e1 ekonomika je v recesii, tis\u00edcky \u013eud\u00ed m\u00f4\u017eu pr\u00eds\u0165 o pr\u00e1cu a druh\u00e1 vlna m\u00f4\u017ee prinies\u0165 e\u0161te v\u00e4\u010d\u0161\u00ed hospod\u00e1rsky prepad. Akt\u00edvnych je 474 pr\u00edpadov", "title": "Koronavirus: Pribudlo 37 nov\u00fdch pr\u00edpadov, najv\u00e4\u010d\u0161ie ohnisko je pri Nitre - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/808680/koronavirus-online-slovensko-22-jul-2020/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-07-22T19:56:31Z", "content": "To najd\u00f4leitejie:\r\n Na Slovensku bolo potvrden\u00fdch 2058 pr\u00edpadov, 28 pacientov zomrelo,\u00a01\u00a0556 ud\u00ed sa vylieilo\r\nV Tren\u00edne umrel pacient s ochoren\u00edm COVID-19. V\u00edrus ho poda nemocnice nezabil\r\n\u00a0o rob\u00edme \u2026 [+11765 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/aa6xZyhLTS_Y8qHcqYOmuQ~Koronav-rus-na-Slovensku-ONLINE.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=ajrBa0eURH_P0keHSgPj2A&e=2145916800&v=2"}, {"description": "PRAHA - \u010cesk\u00fd herec, spisovate\u013e, maliar a ilustr\u00e1tor Milo\u0161 Nesvadba zomrel vo veku 95 rokov. Informovala o tom v stredu spravodajsk\u00e1 telev\u00edzia \u010cT24. Pre spravodajsk\u00fd port\u00e1l iDNES.cz Nesvadbovo \u00famrtie potvrdil jeho syn Michal Nesvadba s t\u00fdm, \u017ee otec bol do pos\u2026", "title": "Smutn\u00e1 spr\u00e1va z \u010ceska: Zomrel ob\u013e\u00faben\u00fd herec a ilustr\u00e1tor (\u202095) - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100314/1940389/Smutna-sprava-z-Ceska--Zomrel-oblubeny-herec-a-ilustrator---95-", "author": null, "publishedAt": "2020-07-22T16:36:15Z", "content": "Milo Nesvadba sa narodil 17. apr\u00edla 1925 v Prahe. Po maturite na re\u00e1lnom gymn\u00e1ziu sa prihl\u00e1sil na t\u00e1tne konzervat\u00f3rium v Prahe. Zo koly vak musel v d\u00f4sledku vypuknutia druhej svetovej vojny od\u00eds a po\u2026 [+1140 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2657441.jpg"}, {"description": "Tenistka nap\u00edsala aj to, \u017ee ju STZ odmietol podpori\u0165.", "title": "Neperspekt\u00edvna hr\u00e1\u010dka \u010di kroky proti nomin\u00e1cii. Zv\u00e4z reagoval na kritiku - PRAVDA.sk", "url": "https://sport.pravda.sk/tenis/clanok/558066-neperspektivnost-kroky-proti-nominacii-zvaz-reagoval-na-kritiku-skamlovej/", "author": "https://www.facebook.com/SportPravda", "publishedAt": "2020-07-22T16:30:28Z", "content": "P E R E X, a.s., Trnavsk\u00e1 cesta 39/A, 831 04 Bratislava, IO: 00685313,\r\nspracov\u00e1va V\u00e1 e-mail za \u00faelom poskytovania bezplatn\u00fdch e-mailov\u00fdch sluieb Pravda.sk (\"Spravodajstva na e-mail\"),\r\nna z\u00e1klade \u00a7 \u2026 [+685 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/07/22/thumbs/chantal-skamlova-clanokW.jpg"}, {"description": "Predseda vl\u00e1dy Igor Matovi\u010d deklaroval, \u017ee ak ho poslanci NR SR na mimoriadnej sch\u00f4dzi odvolaj\u00fa, od\u00edde z funkcie predsedu hnutia a z politiky. Uviedol to na...", "title": "Matovi\u010d o diplomovke: Podvod bol nevedom\u00fd. Ak ma odvolaj\u00fa, od\u00eddem - TA3", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1188445/matovic-o-diplomovke-podvod-bol-nevedomy-ak-ma-odvolaju-odidem.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-22T15:46:00Z", "content": "Ako alternat\u00edvu zverejnenia pr\u00e1ce uviedol, e je ochotn\u00fd podst\u00fapi detektor li v zahrani\u00ed. Pre premi\u00e9ra je d\u00f4leitej\u00ed pr\u00edpadn\u00fd \u00famysel pr\u00e1cu plagizova, a preto si mysl\u00ed, e zverejnenie pr\u00e1ce ni nedok\u00e1e.V \u2026 [+1824 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1188445/title-image/0a14036f-7b67-f160.jpg"}, {"description": "BRATISLAVA - Namiesto vl\u00e1dou deklarovan\u00fdch 43,8 miliardy eur dostane Slovensko v rokoch 2021 a\u017e 2027 z dvoch finan\u010dn\u00fdch n\u00e1strojov Eur\u00f3pskej \u00fanie (E\u00da) v \u010distom vyjadren\u00ed okolo 13,5 miliardy eur. Tvrd\u00ed to strana Smer-SD.", "title": "Slovensko dostane z dvoch n\u00e1strojov E\u00da len 13,5 miliardy eur: Vypo\u010d\u00edtala to strana Smer-SD - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/1940361/Slovensko-dostane-z-dvoch-nastrojov-EU-len-13-5-miliardy-eur--Vypocitala-to-strana-Smer-SD", "author": null, "publishedAt": "2020-07-22T15:34:27Z", "content": "Premi\u00e9r Igor Matovi (OaNO) po pr\u00edlete z rokovan\u00ed v Bruseli vy\u00edslil, e Slovensko bude ma k dispoz\u00edcii z doterajieho programov\u00e9ho obdobia nevyerpan\u00fdch osem mili\u00e1rd eur, z bal\u00edka fondu obnovy 7,5 miliar\u2026 [+1376 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2705315.jpg"}, {"description": "Po d\u0148och \u010dakania premi\u00e9r Igor Matovi\u010d (O\u013daNO) prehovoril o svojej diplomovej pr\u00e1ci, pri ktorej sa mal dopusti\u0165 plagi\u00e1torstva.", "title": "Matovi\u010d o diplomovke: O mojom osude rozhodn\u00fa poslanci. M\u00e1m \u010dist\u00e9 svedomie - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/808875/matovic-o-diplomovke-o-mojom-osude-rozhodnu-poslanci-mam-ciste-svedomie/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-07-22T15:28:00Z", "content": "Pozrite si, ako sa Matovi postavil ku kauze vlastnej diplomovky:\r\nAktualizovan\u00e9 18:21 hod v celom rozsahu.\r\nPredseda vl\u00e1dy najprv zopakoval svoju kritiku voi Denn\u00edku N. Poda neho noviny z\u00e1merne zvoli\u2026 [+440 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/ZR_tLD_MRGXsQ4DrPLDLMA~Pr-ve-sa-deje.jpg?t=Lzg3eDA6MTIwMHg2MjcvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvb3gzOGp1dUhURW5QT0lqNk9FWkdYZy5wbmcsMjQsMjQsMCk&h=qX6J9V_1O4FNo_TbV22_RA&e=2145916800&v=1"}, {"description": "Poru\u0161en\u00edm z\u00e1konov bolo pod\u013ea verdiktu \u00fastavn\u00e9ho s\u00fadu aj selekt\u00edvne otvorenie obchodov.", "title": "Nariadenie o obmedzen\u00ed pohybu v Rak\u00fasku bolo s\u010dasti proti\u00fastavn\u00e9 - SME.sk", "url": "https://svet.sme.sk/c/22452229/nariadenie-o-obmedzeni-pohybu-v-rakusku-pocas-pandemie-bolo-scasti-protiustavne.html", "author": "TASR", "publishedAt": "2020-07-22T12:49:54Z", "content": "Poruen\u00edm z\u00e1konov bolo poda verdiktu \u00fastavn\u00e9ho s\u00fadu aj selekt\u00edvne otvorenie obchodov.22. j\u00fal 2020 o 14:49 TASR \r\nVetky l\u00e1nky, ktor\u00e9 informuj\u00fa o mimoriadnych opatreniach a z\u00e1kladn\u00fdch zdravotn\u00edckych inf\u2026 [+1799 chars]", "source": {"id": null, "name": "Svet.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/7/64/6411017/6411017_1200x.jpeg?rev=3"}, {"description": "V\u00fdsluch Sklenku sa za\u010dal presne pred mesiacom.", "title": "Vladim\u00edr Sklenka vypovedal na expozit\u00fare NAKA v Nitre - SME - SME.sk", "url": "https://domov.sme.sk/c/22452202/vladimir-sklenka-vypovedal-na-expoziture-naka-v-nitre.html", "author": "TASR", "publishedAt": "2020-07-22T12:16:04Z", "content": "V\u00fdsluch Sklenku sa zaal presne pred mesiacom.22. j\u00fal 2020 o 14:16 TASR NITRA. Na expozit\u00fare N\u00e1rodnej krimin\u00e1lnej agent\u00fary v Nitre pokraoval v stredu v\u00fdsluch Vladim\u00edra Sklenku. B\u00fdval\u00fd sudca vypovedal \u2026 [+2071 chars]", "source": {"id": null, "name": "Domov.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/2/63/6368392/6368392_1200x.jpeg?rev=3"}, {"description": "Slovensk\u00fa obchodn\u00fa in\u0161pekciu namiesto dlhoro\u010dnej riadite\u013eky Nade\u017edy Mach\u00fatovej povedie Marcel Such\u00e1r. Rozhodol o\u00a0tom Richard Sul\u00edk. Minister hospod\u00e1rstva aj odvolan\u00e1 riadite\u013eka hovoria o\u00a0rozdielnych n\u00e1zoroch na dozor i\u00a0v\u00fd\u0161ku pok\u00fat. \u010co hovor\u00ed minister a\u00a0nov\u00fd r\u2026", "title": "Slovensk\u00fa obchodn\u00fa in\u0161pekciu namiesto dlhoro\u010dnej riadite\u013eky Nade\u017edy Mach\u00fatovej povedie Marcel Such\u00e1r - Denn\u00edk N", "url": "https://dennikn.sk/minuta/1977296/", "author": "J\u00e1n Filip, Ivan Haluza", "publishedAt": "2020-07-22T12:02:09Z", "content": "22:45\r\nAmerick\u00e9 akcie v\u00a0stredu napriek prechodn\u00e9mu poklesu posilnili. Pozornos investorov sa teraz s\u00fastred\u00ed na firemn\u00e9 v\u00fdsledky, rokovania o\u00a0podobe nov\u00e9ho stimulan\u00e9ho programu a\u00a0nap\u00e4t\u00e9 vzahy medzi Sp\u2026 [+9196 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "urlToImage": "https://dennikn.sk/api/feature/1977296"}, {"description": "Slovensk\u00fd raper prekvapuje fan\u00fa\u0161ikov ka\u017ed\u00fdm d\u0148om.", "title": "Majk Spirit kone\u010dne vy\u0161iel s pravdou von: Takto vyzerala ich svadba! - TVNOVINY.sk", "url": "https://www.tvnoviny.sk/soubiz/2002984_majk-spirit-konecne-vysiel-s-pravdou-von-takto-vyzerala-ich-svadba", "author": "BRATISLAVA/kf", "publishedAt": "2020-07-22T12:00:00Z", "content": "Majk Spirit spolu so svojou polovikou len v utorok potvrdili, e akaj\u00fa b\u00e1b\u00e4tko a dnes vyli von s alou novinkou. P\u00e1r sa v tajnosti zosob\u00e1il 17. j\u00fala! Vea ud\u00ed si vimlo na soci\u00e1lnych sieach, e jeho partn\u2026 [+592 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvnoviny.sk"}, "urlToImage": "https://static.markiza.sk/a501/image/file/2/1771/i1Ef.majkkkk_png.jpg"}, {"description": "U\u017e onedlho sa do\u010dk\u00e1me ofici\u00e1lnej premi\u00e9ry produk\u010dnej verzie kompaktn\u00e9ho elektrick\u00e9ho SUV \u0160koda Enyaq iV. Ide o prv\u00fd model zna\u010dky postaven\u00fd... Predstavenie", "title": "\u0160koda predstav\u00ed elektro-SUV Enyaq iV 1. septembra. \u010co o \u0148om vieme? - Tesla magaz\u00edn", "url": "https://www.teslamagazin.sk/skoda-enyaq-iv-predstavenie/", "author": "Juraj Bak\u0161a", "publishedAt": "2020-07-22T11:24:00Z", "content": "U onedlho sa dok\u00e1me ofici\u00e1lnej premi\u00e9ry produknej verzie kompaktn\u00e9ho elektrick\u00e9ho SUV koda Enyaq iV. Ide prv\u00fd model znaky postaven\u00fd na koncernovej platforme MEB, ako aj jej prv\u00e9 elektro-SUV. Na trh p\u2026 [+2501 chars]", "source": {"id": null, "name": "Teslamagazin.sk"}, "urlToImage": "https://www.teslamagazin.sk/wp-content/uploads/2020/07/skoda-enyaq-iv-e1595417795668.jpg"}, {"description": "Zauj\u00edmaj\u00fa sa o\u0148ho aj zahrani\u010dn\u00e9 kluby.", "title": "Martin \u0160krtel dostal ponuku zo Slovenska - SME.sk", "url": "https://sport.sme.sk/c/22452080/martin-skrtel-dostal-ponuku-zo-slovenska.html", "author": "SITA", "publishedAt": "2020-07-22T11:16:02Z", "content": "Zauj\u00edmaj\u00fa sa oho aj zahranin\u00e9 kluby.22. j\u00fal 2020 o 13:16 SITA BRATISLAVA. Titul s Basaksehirom Istanbul bude oslavova na niekoko et\u00e1p a o svojej bud\u00facnosti m\u00e1 takmer jasno.\r\n B\u00fdval\u00fd kapit\u00e1n slovenske\u2026 [+1878 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/6/61/6143026/6143026_1200x.jpeg?rev=4"}, {"description": "Region\u00e1lny \u00farad verejn\u00e9ho zdravotn\u00edctva v Nitre zaznamenal za utorok \u010fal\u0161\u00edch 11 laborat\u00f3rne potvrden\u00fdch pr\u00edpadov ochorenia COVID-19 u \u013eud\u00ed, ktor\u00ed s\u00fa ubytovan\u00ed...", "title": "Ohniskom n\u00e1kazy je aj ubytov\u0148a, potvrdili 11 nov\u00fdch pr\u00edpadov - TA3", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1188419/ohniskom-nakazy-je-aj-ubytovna-potvrdili-11-novych-pripadov.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-22T10:38:00Z", "content": "V\u00e1en\u00ed diskutuj\u00faci!\r\nTe\u00ed n\u00e1s v\u00e1 z\u00e1ujem vyjadrova svoj n\u00e1zor a diskutova pod pr\u00edspevkami, ktor\u00e9 s\u00fa uverejnen\u00e9 na naej webovej str\u00e1nke. Je v naom z\u00e1ujme, aby komunita naich itateov komunikovala na vecne\u2026 [+793 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1188419/title-image/0a140371-1619-1241.jpg"}, {"description": "Neofici\u00e1lne inform\u00e1cie nazna\u010duj\u00fa, \u017ee Tesly Model S a X by sa mohli do\u010dka\u0165 zmien, v\u010faka ktor\u00fdm by sme mohli hovori\u0165 o novej gener\u00e1cii. Projekt Palladium", "title": "Chyst\u00e1 Tesla nov\u00fa gener\u00e1ciu modelov S a X? | Tajn\u00fd projekt Palladium - Tesla magaz\u00edn", "url": "https://www.teslamagazin.sk/tesla-model-s-x-nova-generacia-projekt-palladium/", "author": "Juraj Bak\u0161a", "publishedAt": "2020-07-22T10:14:00Z", "content": "Tesla svoje elektromobily Model S a Model X neust\u00e1le vylepuje, d\u00e1 sa vak zrejme poveda, e novie a lacnejie modely 3 a Y s\u00fa na vyej technologickej \u00farovni, kee obsahuj\u00fa viacer\u00e9 inov\u00e1cie a nov\u00e9 komponen\u2026 [+3014 chars]", "source": {"id": null, "name": "Teslamagazin.sk"}, "urlToImage": "https://www.teslamagazin.sk/wp-content/uploads/2018/08/tesla-model-s-2.jpg"}, {"description": "Autorkou sn\u00edmok je vojvodky\u0148a Kate.", "title": "Princ George oslavuje siedme narodeniny, pozrite si jeho nov\u00e9 fotky - SME.sk", "url": "https://zena.sme.sk/c/22452032/princ-george-oslavuje-siedme-narodeniny-pozrite-si-jeho-nove-fotografie.html", "author": "So\u0148a J\u00e1no\u0161ov\u00e1", "publishedAt": "2020-07-22T10:13:35Z", "content": "Autorkou sn\u00edmok je vojvodkya Kate.LOND\u00ddN. Kensingtonsk\u00fd pal\u00e1c zverejnil pri pr\u00edleitosti siedmych naroden\u00edn princa Georgea dve nov\u00e9 fotografie, na ktor\u00fdch zachyt\u00e1va mlad\u00e9ho lena britskej kr\u00e1ovskej rod\u2026 [+594 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zena.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/5/64/6420115/6420115_1200x.jpeg?rev=3"}], "totalResults": 26}