{"status": "ok", "articles": [{"description": "Slovensk\u00e1 hr\u00e1\u010dka sa e\u0161te nikdy neprebojovala do osemfin\u00e1le grandslamu. Dvakr\u00e1t nepre\u0161la sitom 3. kola, tak\u017ee bude plati\u0165 \u201edo tretice v\u0161etko dobr\u00e9\u201c?", "title": "Anal\u00fdza z\u00e1pasu Anna Karol\u00edna Schmiedlov\u00e1 - Nadia Podorosk\u00e1: Kedy, ak nie teraz? - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/463309/analyza-zapasu-anna-karolina-schmiedlova-nadia-podoroska-kedy-ak-nie-teraz/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-10-02T21:18:19Z", "content": "vera 11:10\r\n |\r\n Slovensk\u00e1 hr\u00e1ka sa ete nikdy neprebojovala do osemfin\u00e1le grandslamu. Dvakr\u00e1t neprela sitom 3. kola, take bude plati do tretice vetko dobr\u00e9?\r\n Vyradila dve svetov\u00e9 jednotky\r\nPre niekt\u2026 [+1453 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/blJbUmgWRRzp1vaIOCUgZQ~Anna-Karol-na-Schmiedlov.jpg?t=LzB4MjA2OjI5MzZ4MTg1NC8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9zcG9ydC1mYi1pY29uLnBuZywxMTA0LDAsMCk&h=Bh6cL3SjLmpvZR7zM7rqHQ&e=2145916800&v=3"}, {"description": "Hokejisti HK Dukla Ingema Michalovce zv\u00ed\u0165azili v 1. kole Tipos extraligy nad HC Slovan Bratislava 4:1.", "title": "Tipos extraliga: HK Dukla Michalovce - HC Slovan Bratislava 4:1 - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/463432/slovan-bratislava-padol-hned-v-uvodnom-kole-michalovce-oslavuju-cenne-vitazstvo/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-10-02T18:30:00Z", "content": "dnes 20:30\r\n |\r\n Hokejisti HK Dukla Ingema Michalovce zv\u00edazili v 1. kole Tipos extraligy nad HC Slovan Bratislava 4:1.\r\n Duel Michalovce - Slovan Bratislava ste mohli sledova ONLINE na PORT.sk &gt;&g\u2026 [+2965 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/WDUhlDegRr3DbM74xJNGdw~HK-Dukla-Michalovce-HC-Slovan-Bratislava.jpg?t=LzB4MDozMDI1eDE3MDAvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=SlGRCowCQrPLRuytFR3_EA&e=2145916800&v=3"}, {"description": "BRATISLAVA - Dopravn\u00e1 nehoda v Novom Meste nad V\u00e1hom si v piatok podve\u010der vy\u017eiadala jednu obe\u0165 a jedno zranenie. Prez\u00eddium Hasi\u010dsk\u00e9ho a z\u00e1chrann\u00e9ho zboru (HaZZ) o tom informovalo na soci\u00e1lnej sieti.", "title": "Dopravn\u00e1 nehoda v Novom Meste nad V\u00e1hom si vy\u017eiadala jednu obe\u0165 - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/1980361/Dopravna-nehoda-v-Novom-Meste-nad-Vahom-si-vyziadala-jednu-obet", "author": null, "publishedAt": "2020-10-02T16:39:16Z", "content": "\"Pri nehode dolo k elnej zr\u00e1ke dvoch osobn\u00fdch motorov\u00fdch vozidiel, priom dve osoby zostali po n\u00e1raze zakliesnen\u00e9 vo vozidle,\" spresnili hasii s t\u00fdm, e ich vyslobodili pomocou hydraulick\u00e9ho zariadenia\u2026 [+123 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2750997.jpg"}, {"description": "Pozrite si preh\u013ead dne\u0161n\u00e9ho d\u0148a.", "title": "Najd\u00f4le\u017eitej\u0161ie spr\u00e1vy d\u0148a (piatok 2. 10. 2020) - SME - SME.sk", "url": "https://domov.sme.sk/c/22501400/pozrite-si-najdolezitejsie-spravy-dna-piatok-2-oktober-2020.html", "author": "Simona Kov\u00e1\u010dikov\u00e1", "publishedAt": "2020-10-02T16:32:06Z", "content": "Pozrite si prehad dnen\u00e9ho da.<ul><li>Americk\u00fd prezident Donald Trump a jeho manelka Melania sa nakazili koronav\u00edrusom.</li><li>Na Slovensku pribudlo es \u00famrt\u00ed a stovky nov\u00fdch pr\u00edpadov.</li><li>Norbert\u2026 [+1163 chars]", "source": {"id": null, "name": "Domov.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/7/64/6412997/6412997_1200x.jpeg?rev=2"}, {"description": "Irina Slavinov\u00e1 sp\u00e1chala svoj skutok pred budovou ministerstva vn\u00fatra.", "title": "Slavinov\u00e1 sa up\u00e1lila de\u0148 po tom, ako pol\u00edcia preh\u013eadala jej byt - SME.sk", "url": "https://svet.sme.sk/c/22501870/slavinova-sa-upalila-den-po-tom-ako-policia-prehladala-jej-byt.html", "author": "TASR", "publishedAt": "2020-10-02T16:29:36Z", "content": "Irina Slavinov\u00e1 sp\u00e1chala svoj skutok pred budovou ministerstva vn\u00fatra.2. okt 2020 o 18:29 TASR l\u00e1nok pokrauje pod video reklamou\r\nMOSKVA. Novin\u00e1rka sa v piatok up\u00e1lila pred budovou ministerstva vn\u00fatr\u2026 [+780 chars]", "source": {"id": null, "name": "Svet.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/0/63/6394890/6394890_1200x.jpeg?rev=3"}, {"description": "Slovensk\u00fd futbalov\u00fd majster Slovan Bratislava poslal u\u017e druh\u00fdkr\u00e1t srbsk\u00e9ho stredopoliara Dejana Dra\u017ei\u010da Dra\u017ei\u010d na hos\u0165ovanie do po\u013esk\u00e9ho Zaglebie Lubin. \"Belas\u00ed\" sa tie\u017e dohodli s gr\u00e9ckym \u00fato\u010dn\u00edkom Georgiosom Tzovarasom na rozviazan\u00ed zmluvy.", "title": "Fortuna liga: \u0160K Slovan Bratislava opustili dvaja hr\u00e1\u010di - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/463381/slovan-bratislava-potrebuje-zuzit-kader-dvaj-hraci-uz-odisli/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-10-02T15:10:00Z", "content": "dnes 17:10\r\n |\r\n Slovensk\u00fd futbalov\u00fd majster Slovan Bratislava poslal u druh\u00fdkr\u00e1t srbsk\u00e9ho stredopoliara Dejana Draia Drai na hosovanie do posk\u00e9ho Zaglebie Lubin. \"Belas\u00ed\" sa tie dohodli s gr\u00e9ckym \u00fat\u2026 [+707 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/nwcQ9XX8Tn6WVwuj-8Ue1A.2560~Dejan-Dra-i.jpg?t=LzB4MDoyNTYweDE0MzgvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=zGeDo_9R1iHbLNYWRwOxPA&e=2145916800&v=3"}, {"description": "Slovensko m\u00e1 enormn\u00fd n\u00e1rast po\u010dtu infikovan\u00fdch nov\u00fdm koronav\u00edrusom. Dalo sa to v\u0161ak predpoklada\u0165. Pri hodnoten\u00ed aktu\u00e1lnej situ\u00e1cie to skon\u0161tatoval minister...", "title": "Enormn\u00fd n\u00e1rast. Vyrovn\u00e1vame sa Rak\u00fasku a Ma\u010farsku, tvrd\u00ed Kraj\u010d\u00ed - TA3", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1193710/enormny-narast-vyrovnavame-sa-rakusku-a-madarsku-tvrdi-krajci.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-02T15:02:00Z", "content": "Antig\u00e9nov\u00e9 testy by mali dorazi bud\u00faci piatok\r\nNest\u00fapa iba poet pozit\u00edvne testovan\u00fdch, ale aj poet pr\u00edpadov v najrizikovejej skupine nad 65 rokov. V tejto vekovej skupine sa k 30. septembru evidovalo\u2026 [+2065 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1193710/title-image/0a140371-4c62-9d03.jpg"}, {"description": "Bud\u00fa to jeho posledn\u00e9 preteky v sez\u00f3ne.", "title": "Giro 2020: Peter Sagan sa pok\u00fasi\u0165 vyhra\u0165 etapy - \u0160port SME - SME.sk", "url": "https://sport.sme.sk/c/22501786/giro-2020-peter-sagan-sa-pokusit-vyhrat-etapy.html", "author": "TASR", "publishedAt": "2020-10-02T14:45:48Z", "content": "Bud\u00fa to jeho posledn\u00e9 preteky v sez\u00f3ne.2. okt 2020 o 16:45 TASR l\u00e1nok pokrauje pod video reklamou\r\nPALERMO. Peter Sagan sa v sobotu prv\u00fdkr\u00e1t v kari\u00e9re predstav\u00ed na Giro d'Italia a skompletizuje tak t\u2026 [+2808 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/7/65/6529117/6529117_1200x.jpeg?rev=3"}, {"description": "E\u00da prijala vo\u010di Turecku zatia\u013e najpr\u00edsnej\u0161\u00ed postoj, povedal po mimoriadnom zasadnut\u00ed l\u00eddrov E\u00da premi\u00e9r Matovi\u010d.", "title": "Matovi\u010d \u013eutuje, \u017ee na sank\u010dnom zozname E\u00da vo\u010di Bielorusku nie je aj Luka\u0161enko - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/564586-matovic-eu-prijala-zatial-najprisnejsi-postoj-voci-turecku/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-10-02T14:08:06Z", "content": "Predseda vl\u00e1dy SR Igor Matovi (OaNO) by bol r\u00e1d, keby sa na sanknom zozname, na ktorom sa vo tvrtok v Bruseli zhodli l\u00eddri E\u00da, ocitol aj bielorusk\u00fd prezident Alexandr Lukaenko. Premi\u00e9r to uviedol v p\u2026 [+4502 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/10/01/thumbs/summit-eu-matovic-clanokW.jpg"}, {"description": "PRAHA -  V\u010dera uplynul presne rok, \u010do Maestro Karel Gott (\u202080) zomrel. Pekn\u00fd bal\u00edk pe\u0148az\u00ed v\u0161ak ob\u013e\u00faben\u00fd spev\u00e1k zar\u00e1ba dodnes. Pod\u013ea zisten\u00ed \u010desk\u00e9ho Blesku od 1. okt\u00f3bra 2019 do polovice septembra tohto roku cinklo pozostal\u00fdm na \u00fa\u010det viac ako 10 mili\u00f3nov kor\u00fan!", "title": "Karel Gott (\u202080) zar\u00e1ba mili\u00f3ny aj po smrti: Dedi\u010dom cinkla na \u00fa\u010dte T\u00c1TO SUMA... Za jedin\u00fd rok! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100313/1980175/Karel-Gott---80--zaraba-miliony-aj-po-smrti--Dedicom-cinkla-na-ucte-TATO-SUMA----Za-jediny-rok-", "author": null, "publishedAt": "2020-10-02T13:03:02Z", "content": "Hovor\u00edme s\u00edce o nezdanenej iastke, no st\u00e1le ide o pekn\u00fa sumiku. 10 112 700 kor\u00fan sa za uplynul\u00fd rok prip\u00edsalo na transparentn\u00fd \u00faet od vetk\u00fdch spr\u00e1vcov diel v krajin\u00e1ch, kde Sl\u00e1vika hrali\u00a0r\u00e1di\u00e1 a tele\u2026 [+1394 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2744991.jpg"}, {"description": "Vy\u0161etrovate\u013e odovzdal vec pr\u00edslu\u0161nej prokurat\u00fare.", "title": "Vy\u0161etrovate\u013e spracoval podnet na v\u00e4zbu obvinen\u00e9ho starostu Kus\u00e9ho - HNonline.sk", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2222364-vysetrovatel-spracoval-podnet-na-vazbu-obvineneho-starostu-kuseho", "author": null, "publishedAt": "2020-10-02T11:28:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/2b12fd5a5b6173aea7c753ca8ef6386c"}, {"description": "Aj v 21. storo\u010d\u00ed panuj\u00fa m\u00fdty.", "title": "Je \u010dist\u00e1 a prirodzen\u00e1, vrav\u00ed Pantone a predstavuje farbu men\u0161trua\u010dn\u00e1 \u010derven\u00e1 - SME.sk", "url": "https://zena.sme.sk/c/22501458/je-cista-a-prirodzena-vravi-pantone-a-predstavuje-farbu-menstruacna-cervena.html", "author": "So\u0148a J\u00e1no\u0161ov\u00e1", "publishedAt": "2020-10-02T11:19:48Z", "content": "Aj v 21. storo\u00ed panuj\u00fa m\u00fdty.Ak budete v bud\u00facnosti vo vzorkovn\u00edku farieb Pantone hada dynamick\u00fa a energetick\u00fa erven\u00fa, mono naraz\u00edte na odtie s n\u00e1zvom Period.\r\nAmerick\u00e1 spolonos Pantone Color Institut\u2026 [+1980 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zena.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/4/65/6568414/6568414_1200x.png?rev=4"}, {"description": "Cez leto sa o\u017eenil a od prv\u00e9ho okt\u00f3brov\u00e9ho d\u0148a je u\u017e aj otcom. Raperovi Majkovi Spiritovi porodila jeho man\u017eelia dc\u00e9rku.", "title": "Majk Spirit je otcom kr\u00e1snej dc\u00e9ry! Bolo to naj\u0161\u0165astnej\u0161ie r\u00e1no v mojom \u017eivote - PRAVDA.sk", "url": "https://koktail.pravda.sk/hviezdne-kauzy/clanok/564559-majk-spirit-je-otcom-krasnej-dcery-bolo-to-najstastnejsie-rano-v-mojom-zivote/", "author": "https://www.facebook.com/KoktailPravda", "publishedAt": "2020-10-02T11:18:00Z", "content": "Cez leto sa oenil a od prv\u00e9ho okt\u00f3brov\u00e9ho da je u aj otcom. Raperovi Majkovi Spiritovi porodila jeho manelia dc\u00e9rku.\r\nSpirit sa o\u00a0astn\u00fa udalos podelil so svojimi fan\u00faikmi vo tvrtok,\r\nlen p\u00e1r hod\u00edn po\u2026 [+1616 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/03/15/thumbs/raper-majk-spirit-clanokW.jpeg"}, {"description": "Doprava produkuje takmer 30 percent v\u0161etk\u00fdch emisi\u00ed oxidu uhli\u010dit\u00e9ho v\u00a0E\u00da a cestn\u00e1 doprava sa na nich podie\u013ea zo 72 percent.", "title": "Policajti maj\u00fa dosta\u0165 2 200 hybridov a elektromobilov. Testova\u0165 za\u010dali prv\u00e9 z nich: Toto bud\u00fa \u0161of\u00e9rova\u0165! - TECHBYTE.sk", "url": "https://www.techbyte.sk/2020/10/policajti-2-200-hybridov-elektromobilov/", "author": "https://www.facebook.com/lukasko.zachar", "publishedAt": "2020-10-02T11:00:00Z", "content": "Doprava produkuje takmer 30 percent vetk\u00fdch emisi\u00ed oxidu uhliit\u00e9ho v\u00a0E\u00da a cestn\u00e1 doprava sa na nich podiea zo 72 percent. Eur\u00f3pska \u00fania stanovila cie obmedzi emisie CO2 z dopravy do roku 2050 o 60 pe\u2026 [+2134 chars]", "source": {"id": null, "name": "Techbyte.sk"}, "urlToImage": "https://www.techbyte.sk/wp-content/uploads/2020/10/elektromobily.jpg"}, {"description": "Podobne je na tom cel\u00fd Bratislavsk\u00fd kraj, ktor\u00fd sa u\u017e dlhodobo vyzna\u010duje najv\u00e4\u010d\u0161ou k\u00fapyschopnos\u0165ou obyvate\u013estva.", "title": "Bratislav\u010dania sa vracaj\u00fa do obchodov. M\u00ed\u0148aj\u00fa rovnako ako pred pand\u00e9miou - PRAVDA.sk", "url": "https://ekonomika.pravda.sk/ludia/clanok/564539-bratislavcania-sa-vracaju-do-obchodov-minaju-rovnako-ako-pred-pandemiou/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-10-02T09:28:48Z", "content": "Bratislavanom sa op\u00e4 vracia chu nakupova. Aj v\u00e4ina z t\u00fdch, ktor\u00ed ete na zaiatku pand\u00e9mie svoje n\u00e1kupy obmedzovali, op\u00e4tovne za\u00edna tr\u00e1vi as v obchodoch. Podobne je na tom cel\u00fd Bratislavsk\u00fd kraj, ktor\u00fd\u2026 [+2819 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2018/11/21/thumbs/potraviny-nakupy-supermarket-clanokW.jpg"}, {"description": "To, \u017ee v\u00edrus je men\u0161\u00ed ako medzierky v l\u00e1tke r\u00fa\u0161ka, je nepodstatn\u00e9. V\u00edrus sa \u0161\u00edri hlavne v\u00e4\u010d\u0161\u00edmi kvap\u00f4\u010dkami, ktor\u00e9 r\u00fa\u0161ko prekonaj\u00fa len ve\u013emi \u0165a\u017eko.", "title": "Vl\u00e1kna r\u00fa\u0161ok nie s\u00fa pr\u00edli\u0161 \u010faleko od seba, zachytia v\u00edrusy v kvap\u00f4\u010dkach - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/827215/hoax-vlakna-rusok-nie-su-prilis-daleko-od-seba-zachytia-virusy-v-kvapockach/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-10-02T09:03:00Z", "content": "Na Facebooku sa \u00edril obr\u00e1zok, ktor\u00fd m\u00e1 dokazova, e vl\u00e1kna ochrann\u00fdch r\u00faok s\u00fa pr\u00edli aleko od seba na to, aby efekt\u00edvne zachytili v\u00edrusy. To vak nie je pravda.\r\nAj ke samotn\u00fd v\u00edrus je mnohon\u00e1sobne men\u00ed\u2026 [+3431 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/xTfpQ_7ISIXDOPC1SUZI-g~ilustra-n-foto.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=s5Un5Fk_fnswbnzscANj1A&e=2145916800&v=2"}, {"description": "V\u00a0nemocniciach je aktu\u00e1lne hospitalizovan\u00fdch 251 pacientov s\u00a0nov\u00fdm koronav\u00edrusom alebo s\u00a0podozren\u00edm na\u0148, informuje Zuzana Eli\u00e1\u0161ov\u00e1.", "title": "Na Slovensku pribudlo \u0161es\u0165 potvrden\u00fdch \u00famrt\u00ed na COVID-19 - Teraz.sk", "url": "https://www.teraz.sk/spravy/na-slovensku-pribudlo-sest-potvrdenyc/497483-clanok.html", "author": "TASR", "publishedAt": "2020-10-02T08:36:00Z", "content": "Bratislava 2. okt\u00f3bra (TASR) - Na Slovensku pribudlo \u0161es\u0165 potvrden\u00fdch \u00famrt\u00ed na p\u013e\u00facnu formu ochorenia COVID-19. Ich celkov\u00fd po\u010det je tak 54 \u00famrt\u00ed. TASR o tom informovala hovorky\u0148a Ministerstva zdravo\u2026 [+1028 chars]", "source": {"id": null, "name": "Teraz.sk"}, "urlToImage": "https://www2.teraz.sk/usercontent/photos/8/5/0/4-8504e654e2d83c62fd4b0ce4eb55054287529e53.jpg"}, {"description": "Za posledn\u00fdch sedem dn\u00ed u n\u00e1s pribudlo a\u017e\u00a03569 pr\u00edpadov. aktualizovan\u00e9 2. okt\u00f3bra 10:19 Za posledn\u00fd de\u0148 (\u0161tvrtok) na Slovensku pribudlo a\u017e 679 pr\u00edpadov nov\u00e9ho koronav\u00edrusu. Je to druh\u00fd najvy\u0161\u0161\u00ed denn\u00fd pr\u00edrastok, rekordom je zatia\u013e 797 infikovan\u00fdch z 30. septem\u2026", "title": "Koronav\u00edrus: Na Slovensku pribudlo 679 nakazen\u00fdch a \u0161es\u0165 \u00famrt\u00ed, m\u00e1me aj \u010fal\u0161ie desiatky vylie\u010den\u00fdch - vZdravotn\u00edctve.sk - Webnoviny.sk", "url": "https://www.webnoviny.sk/vzdravotnictve/koronavirus-na-slovensku-pribudlo-679-nakazenych-a-sest-umrti-mame-aj-dalsie-desiatky-vyliecenych/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-02T08:02:27Z", "content": "<ul><li>aktualizovan\u00e9 2. okt\u00f3bra 10:19</li></ul>Za posledn\u00fd de (tvrtok) na Slovensku pribudlo a 679 pr\u00edpadov nov\u00e9ho koronav\u00edrusu.\r\nJe to druh\u00fd najvy\u00ed denn\u00fd pr\u00edrastok, rekordom je zatia 797 infikovan\u00fd\u2026 [+2877 chars]", "source": {"id": null, "name": "Webnoviny.sk"}, "urlToImage": "https://cdn.webnoviny.sk/sites/32/2020/10/virus_outbreak_czech_republic_35420-fa82c20276304697ba8b98264455e429-992x612.jpg"}, {"description": "Igor Matovi\u010d na Facebooku zverejnil status, v\u00a0ktorom nazna\u010duje, \u017ee Slovensko dnes neprekon\u00e1 rekord v\u00a0po\u010dte pr\u00edpadov koronav\u00edrusu. Vo \u0161tvrtok Slovensko zaznamenalo 797 pr\u00edpadov. Premi\u00e9r aj epidemiol\u00f3govia avizovali, \u017ee denn\u00fd pr\u00edrastok nakazen\u00fdch zrejme e\u0161te bu\u2026", "title": "Igor Matovi\u010d na Facebooku zverejnil status, v - Denn\u00edk N", "url": "https://dennikn.sk/minuta/2065450/", "author": "Rastislav Ka\u010dm\u00e1r", "publishedAt": "2020-10-02T07:39:50Z", "content": "Igor Matovi na Facebooku zverejnil status, v\u00a0ktorom naznauje, e Slovensko dnes neprekon\u00e1 rekord v\u00a0pote pr\u00edpadov koronav\u00edrusu. Vo tvrtok Slovensko zaznamenalo 797 pr\u00edpadov.\r\nPremi\u00e9r aj epidemiol\u00f3govia\u2026 [+146 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "urlToImage": "https://img.projektn.sk/wp-static/2020/10/norecord.png?fm=jpg&q=85&w=489&h=184&fit=crop"}, {"description": "Biskupi zd\u00f4raznili potrebu vz\u00e1jomnej oh\u013eaduplnosti vzh\u013eadom na obmedzenie po\u010dtu \u00fa\u010dastn\u00edkov na bohoslu\u017eb\u00e1ch.", "title": "Biskupi udelili di\u0161penz od povinnej \u00fa\u010dasti na nede\u013en\u00fdch bohoslu\u017eb\u00e1ch - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/827178/cirkvi-biskupi-udelili-dispenz-od-povinnej-ucasti-na-nedelnych-bohosluzbach/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-10-02T07:19:00Z", "content": "Biskupi udelili dipenz od povinnej \u00faasti veriacich na neden\u00fdch bohoslub\u00e1ch. Dipenz plat\u00ed a do odvolania. Informuje o tom Konferencia biskupov Slovenska (KBS).\r\nO udelen\u00ed dipenzu biskupi vo tvrtok inf\u2026 [+924 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/twO2pjLWQG272zJI0b39kQ.2560~D-m-sv-Martina.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=oknZeDJ_9QJbxhQdg5Ni5A&e=2145916800&v=2"}], "totalResults": 26}