{"status": "ok", "articles": [{"description": "BRATISLAVA \u2013 Niekdaj\u0161ia v\u00ed\u0165azka ankety o najsexi kandid\u00e1tku vo vo\u013eb\u00e1ch op\u00e4\u0165 rozv\u00edrila vody slovenskej politiky. Katar\u00edna Augustini\u010d, ktor\u00e1 p\u00f4sob\u00ed ako poslanky\u0148a v mestskom zastupite\u013estve za Nov\u00e9 Mesto sa pochv\u00e1lila svojim vy\u0161portovan\u00fdm telom. A sp\u00f4sobila t\u00fdm \u2026", "title": "Poslanky\u0148a v Bratislave uk\u00e1zala bo\u017esk\u00e9 telo po cvi\u010den\u00ed! FOTO Bradavkami sp\u00f4sobila zmie\u0161an\u00e9 reakcie - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100535/1923691/Poslankyna-v-Bratislave-ukazala-bozske-telo-po-cviceni--FOTO-Bradavkami-sposobila-zmiesane-reakcie", "author": null, "publishedAt": "2020-06-22T21:00:12Z", "content": "\u201eSu vlastnosti, ktore Vam jednoducho neboli dane. Mna obisla pevna vola a disciplina. Navyse som uplny pozitkar a tak drzat nejaku dietu, je pre mna za trest. Este mam aj tu zivotnu smolu, ze dokazem\u2026 [+1677 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2684319.jpg"}, {"description": "SAINT TROPEZ - Bohy\u0148a pl\u00e1\u017ee! Sylvie Meis (42) s\u00edce poch\u00e1dza z Holandska, ale popul\u00e1rnou sa stala v Nemecku. Za zmienku ur\u010dite stoj\u00ed jej \u0161arm a sexi fig\u00fara. T\u00fa kr\u00e1sna modelka, moder\u00e1torka a telev\u00edzna hviezdi\u010dka aktu\u00e1lne vyhrieva na pl\u00e1\u017ei v Saint Tropez, kde ne\u2026", "title": "T\u00fato sexicu Nemci miluj\u00fa: V bikin\u00e1ch vyzer\u00e1 fantastisch! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100314/1923687/Tuto-sexicu-Nemci-miluju--V-bikinach-vyzera-fantastisch-", "author": null, "publishedAt": "2020-06-22T20:00:26Z", "content": "Pand\u00e9mia COVID-19 zmarila pl\u00e1ny mnoh\u00fdm uom. Svoje by o tom vedela hovori aj kr\u00e1sna Sylvie\u00a0Meis, ktor\u00e1 sa mala vyd\u00e1va. J\u00fanov\u00fa svadbu so sn\u00fabencom - umelcom Nicolasom Castellom toti museli presun\u00fa na b\u2026 [+584 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2684359.jpg"}, {"description": "Joel Schumacher re\u017e\u00edroval pokra\u010dovanie filmov o Batmanovi.", "title": "Zomrel re\u017eis\u00e9r Joel Schumacher - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/801094/zomrel-reziser-joel-schumacher/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-06-22T19:55:00Z", "content": "Vo veku 80 rokov zomrel v pondelok v New Yorku uzn\u00e1van\u00fd americk\u00fd filmov\u00fd reis\u00e9r Joel Schumacher. Informovala o tom agent\u00fara AP. Pr\u00edinou smrti bola rakovina.\r\nAktuality.sk ukazuj\u00fa prav\u00fa tv\u00e1r Slovenska\u2026 [+229 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/TmcTwRmwQVCXWcrUJe-1fg~Ilustra-n-foto.jpg?t=LzB4MTUzOjMwMDh4MTg0My8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9veDM4anV1SFRFblBPSWo2T0VaR1hnLnBuZywyNCwyNCwwKQ&h=iFv91KTYjsHpud7ws-c2gw&e=2145916800&v=5"}, {"description": "PRAHA - Otca aj syna stretol rovnako krut\u00fd osud a obaja prehrali boj so z\u00e1kern\u00fdm ochoren\u00edm. Ji\u0159\u00ed Pomeje star\u0161\u00ed pod\u013ea najnov\u0161\u00edch inform\u00e1ci\u00ed pod\u013eahol rakovine hrtana, zomrel vraj v takmer v ten ist\u00fd de\u0148 ako jeho neboh\u00fd syn.", "title": "U\u017e je v nebi so svoj\u00edm synom: Zomrel otec Ji\u0159\u00edho Pomejeho (\u202054)... Zabila ho rovnak\u00e1 choroba! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100313/1923837/Uz-je-v-nebi-so-svojim-synom--Zomrel-otec-Jiriho-Pomejeho---54-----Zabila-ho-rovnaka-choroba-", "author": null, "publishedAt": "2020-06-22T19:00:19Z", "content": "Ji\u00ed Pomeje star\u00ed zomrel poas pand\u00e9mie koronav\u00edrusu, t\u00e1to inform\u00e1cia sa do esk\u00fdch m\u00e9di\u00ed vak dostala a dnes. Priniesol ju port\u00e1l Extra.cz s t\u00fdm, e otec exmanela Ivety Bartoovej zomrel takmer v ten ist\u00fd\u2026 [+949 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2684535.jpg"}, {"description": "Poslanky\u0148a svoju komunik\u00e1ciu s kontroverzn\u00fdm podnikate\u013eom Marianom Ko\u010dnerom vysvet\u013euje \u00fadajnou hrozbou fikt\u00edvneho konkurzu na majetok jej dc\u00e9ry.", "title": "Kri\u0161t\u00fafkovej kauza sa zrejme via\u017ee k firme, za ktorou s\u00fa potomkovia zavra\u017eden\u00fdch bratislavsk\u00fdch mafi\u00e1nov - HNonline.sk", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2168044-kristufkovej-kauza-sa-zrejme-viaze-k-firme-za-ktorou-su-potomkovia-zavrazdenych-bratislavskych-mafianov", "author": null, "publishedAt": "2020-06-22T17:00:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/1917d195-d51c-489c-8212-99d00361268b"}, {"description": "Matovi\u010dova vl\u00e1da sl\u00e1vnostne zru\u0161ila bankov\u00fd odvod. Tlieskaj\u00fa jej bank\u00e1ri. Tlieska jej guvern\u00e9r NBS (ktor\u00fd odvod e\u0161te ako minister zaviedol). Tlieskaj\u00fa", "title": "Koment\u00e1r Daga Dani\u0161a: Vl\u00e1da sp\u00fa\u0161\u0165a rozsiahlu pomoc. Bank\u00e1m - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/801065/komentar-daga-danisa-vlada-spusta-rozsiahlu-pomoc-bankam/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-06-22T17:00:00Z", "content": "Hne na \u00favod treba prizna, e peci\u00e1lna da pre banky bankov\u00fd odvod bola vysoko sporn\u00e1. Ilo o hybridn\u00fa da, ktor\u00e1 mala by doasn\u00e1. A obh\u00e1jiten\u00e1 len v kr\u00edzov\u00fdch asoch, pr\u00edpadne ako pr\u00edprava na kr\u00edzov\u00e9 asy.\r\u2026 [+591 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/72p52ymTTJ3bbSwuSxXBsw.2560~Premi-r-Igor-Matovi-po-podpise-memoranda-predstavite-ov-vl-dy-SR-a-z-stupcov-Slovenskej-bankovej-asoci-cie.jpg?t=LzB4MTcxOjI1NjB4MTYwOS8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9veDM4anV1SFRFblBPSWo2T0VaR1hnLnBuZywyNCwyNCwwKQ&h=VH6ww3i-FwpAQO4wpS30lg&e=2145916800&v=3"}, {"description": "Po\u010das uplynul\u00e9ho mesiaca nezamestnanos\u0165 st\u00fapla vo v\u0161etk\u00fdch okresoch Ko\u0161ick\u00e9ho kraja.", "title": "Firmy na v\u00fdchode prep\u00fa\u0161\u0165aj\u00fa. Nezamestnanos\u0165 v Ko\u0161ickom kraji rastie - HNonline.sk", "url": "https://finweb.hnonline.sk/ekonomika/2168083-firmy-na-vychode-prepustaju-nezamestnanost-v-kosickom-kraji-rastie", "author": null, "publishedAt": "2020-06-22T15:45:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/d26ecda0-8579-4276-b0da-3082833eab34"}, {"description": "Wirecard v pondelok uviedla, \u017ee sk\u00fama potenci\u00e1lne opatrenia, ktor\u00e9 by zabezpe\u010dili pokra\u010dovanie oper\u00e1ci\u00ed vr\u00e1tane zn\u00ed\u017eenia n\u00e1kladov, re\u0161trukturaliz\u00e1cie,", "title": "Probl\u00e9mov\u00fd startup priznal, \u017ee sporn\u00fdch 1,9 miliardy zrejme neexistuje. Jeho akcie \u010falej padaj\u00fa - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/800881/wirecard-priznala-ze-spornych-1-9-mld-zrejme-neexistuje-jej-akcia-dalej-pada/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-06-22T15:30:00Z", "content": "\u00datovn\u00fd kand\u00e1l nemeckej finannej a technologickej firmy Wirecard pokrauje. Spolonos v pondelok priznala, e sporn\u00fdch 1,9 miliardy eur, teda asi tvrtina jej akt\u00edv, ktor\u00e9 EY nemohla za\u00fatova, zrejme neexi\u2026 [+1994 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/3pnskDXBSu6ce7vHRyslKA.2560~Wirecard.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=xBly__5eVe6kg0aBrKmrkw&e=2145916800&v=2"}, {"description": "\u00c9ra Richarda Lintnera vo funkcii riadite\u013ea spolo\u010dnosti Pro-Hokej sa skon\u010dila po piatich rokoch. B\u00fdval\u00fd reprezenta\u010dn\u00fd obranca nast\u00fapil do funkcie v auguste 2015, ke\u010f nahradil Vladim\u00edra Pa\u0161tinsk\u00e9ho.", "title": "Nov\u00fd do\u010dasn\u00fd \u0161\u00e9f Pro-Hokeja: Bola to dohoda v\u0161etk\u00fdch klubov - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/450070/novy-docasny-sef-pro-hokeja-bola-to-dohoda-vsetkych-klubov/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-06-22T14:24:51Z", "content": "dnes 16:16\r\n |\r\n \u00c9ra Richarda Lintnera vo funkcii riaditea spolonosti Pro-Hokej sa skonila po piatich rokoch. B\u00fdval\u00fd reprezentan\u00fd obranca nast\u00fapil do funkcie v auguste 2015, ke nahradil Vladim\u00edra Pat\u2026 [+1154 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/kLEi_97ZRdO3RqBak8mMGg.2560~nov-do-asn-f-Pro-Hokeja-Imre-Val-ek-riadite-HC-Nov-Z-mky.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3Nwb3J0LWZiLWljb24ucG5nLDExMDQsMCwwKQ&h=QXU-WASj6BKG5s7zjCdYwg&e=2145916800&v=2"}, {"description": "Tr\u00e9ner \u0161panielskeho futbalov\u00e9ho klubu Real Madrid Zinedine Zidane priznal, \u017ee ho u\u017e unavuj\u00fa spr\u00e1vy o tom, ako jeho zverencom v boji o titul v La Lige pom\u00e1haj\u00fa rozhodcovia.", "title": "Ako keby sme na ihrisku ni\u010d nerobili, Zidanea hnevaj\u00fa re\u010di o pomoci od rozhodcov - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/450065/real-madrid-cf-la-liga-ako-keby-sme-na-ihrisku-nic-nerobili-zinedine-zidane-hnevaju-reci-o-pomoci-od-rozhodcov/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-06-22T13:57:57Z", "content": "dnes 15:45\r\n |\r\n Tr\u00e9ner panielskeho futbalov\u00e9ho klubu Real Madrid Zinedine Zidane priznal, e ho u unavuj\u00fa spr\u00e1vy o tom, ako jeho zverencom v boji o titul v La Lige pom\u00e1haj\u00fa rozhodcovia. \r\n Bielemu ba\u2026 [+1708 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/IKYHt2p8Qe_nQNkeDoVnPg~Zinedine-Zidane.jpg?t=LzEzOXgwOjExNjR4NTc4LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3Nwb3J0LWZiLWljb24ucG5nLDExMDQsMCwwKQ&h=qE1OjHGMXqJ375m6s5rjyA&e=2145916800&v=4"}, {"description": "V \u010cadci a Kr\u00e1sne nad Kysucou v posledn\u00fdch d\u0148och zistili nov\u00e9 pr\u00edpady n\u00e1kazy.", "title": "Na Kysuciach pre koronav\u00edrus op\u00e4\u0165 zatv\u00e1raj\u00fa \u0161koly - HNonline.sk", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2167991-na-kysuciach-pre-koronavirus-opat-zatvaraju-skoly", "author": null, "publishedAt": "2020-06-22T13:40:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/18c6c909-5668-4c88-963b-4c8938c975af"}, {"description": "K\u00fdm premi\u00e9r dok\u00e1\u017ee bez probl\u00e9mov a\u00a0za ove\u013ea men\u0161ie \u201epriestupky\u201c kopa\u0165 do Richarda Sul\u00edka, pri Koll\u00e1rovi zatia\u013e v\u017edy dostal do nosa on.", "title": "Kri\u0161t\u00fafkov\u00e1 odst\u00fapila. Nezabudnime \u2013 Denn\u00edk N - Denn\u00edk N", "url": "https://dennikn.sk/1940845/kristufkova-odstupila-nezabudnime/", "author": "Tom\u00e1\u0161 G\u00e1lis", "publishedAt": "2020-06-22T13:36:23Z", "content": "Predseda vl\u00e1dy Igor Matovi repektuje rozhodnutie Petry Krit\u00fafkovej, ktor\u00e1 sa v\u00a0nedeu vzdala postu splnomocnenkyne vl\u00e1dy pre podporu rodiny a\u00a0soci\u00e1lnu pomoc, rozhodnutie vraj bolo na nej a\u00a0premi\u00e9r sa \u2026 [+573 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "urlToImage": "https://img.projektn.sk/wp-static/2020/04/20202004_nrsr6_06697556.jpg?fm=jpg&q=85&w=1200&h=630&fit=crop&fm=png&markx=10w&marky=5w&markpost=bottom-right&markw=15w&mark=2019/06/sk.png"}, {"description": "V ponuke nahradia v\u00e4\u010d\u0161\u00ed 1,5-litrov\u00fd EcoBoost.", "title": "Ako funguje mild-hybrid v novom Forde Focus? - SME.sk", "url": "https://auto.sme.sk/c/22431058/ako-funguje-mild-hybrid-v-novom-forde-focus.html", "author": "Peter K\u00e1lm\u00e1n", "publishedAt": "2020-06-22T12:15:00Z", "content": "V ponuke nahradia v\u00e4\u00ed 1,5-litrov\u00fd EcoBoost. KOL\u00cdN NAD R\u00ddNOM. Ford pokrauje v elektrifik\u00e1cii svojej ponuky, v s\u00faasnosti do v\u00e4iny modelov prid\u00e1va mild-hybrid a nevyhol sa mu ani najpred\u00e1vanej\u00ed model Fo\u2026 [+1596 chars]", "source": {"id": null, "name": "Auto.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/5/63/6359645/6359645_1200x.jpeg?rev=4"}, {"description": "V\u00fdstrahy platia pre niektor\u00e9 okresy na severe Slovenska.", "title": "Meteorol\u00f3govia varuj\u00fa pred da\u017e\u010fom a povod\u0148ami na severe krajiny - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/800963/meteorologovia-varuju-pred-dazdom-a-podovnami-na-severe-krajiny/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-06-22T11:55:00Z", "content": "Slovensk\u00fd hydrometeorologick\u00fd \u00fastav (SHM\u00da) varuje v niektor\u00fdch okresoch severn\u00e9ho Slovenska pred daom. V okresoch N\u00e1mestovo, Tvrdo\u00edn, Poprad, Kemarok, Star\u00e1 ubova, Bardejov, Svidn\u00edk, Stropkov, Medzil\u2026 [+675 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/rME_ow0dSR2_FbW0qF7VyQ.2560~Ilustra-n-foto.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=B1dQ8UZ8gWbTky_rHg3wVw&e=2145916800&v=2"}, {"description": "Ob\u013e\u00faben\u00fd herec sa po 60-tich d\u0148och lie\u010dby vr\u00e1til kone\u010dne domov z nemocnice.", "title": "N\u00e1ro\u010dn\u00e1 lie\u010dba zmenila zn\u00e1meho herca: Andy Hryc rap\u00eddne schudol - TVNOVINY.sk", "url": "https://www.tvnoviny.sk/soubiz/2000611_narocna-liecba-zmenila-znameho-herca-andy-hryc-rapidne-schudol", "author": "BRATISLAVA/\u0160oubiz", "publishedAt": "2020-06-22T11:18:00Z", "content": "Andymu Hrycovi diagnostikovali ete v apr\u00edli ak\u00fatnu leuk\u00e9miiu. Jeho dc\u00e9ra Wanda informovala o tom verejnos ke jej otca hospitalizovali. Uzn\u00e1van\u00fd herec podst\u00fapil n\u00e1ron\u00fa liebu a po 60-tich doch v nemocn\u2026 [+524 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvnoviny.sk"}, "urlToImage": "https://static.markiza.sk/a501/image/file/2/1768/rTvC.profimedia_0408046796_jpg.jpg"}, {"description": "Viete, \u010do je znak \u0161elmy?", "title": "Kotlebovi nalo\u017eili Kova\u010di\u010d, Bihariov\u00e1 aj internet. Pozrite si najlep\u0161ie vtipy - Fi\u010d\u00ed", "url": "https://fici.sme.sk/c/22430852/kotlebovi-nalozili-kovacic-bihariova-aj-internet-pozrite-si-najlepsie-vtipy.html", "author": "Viktor Hlavatovi\u010d", "publishedAt": "2020-06-22T11:16:12Z", "content": "Marian Kotleba (SNS) bol v nedeu spolu s G\u00e1borom Grendelom (OaNO) hosom v diskusnej politickej rel\u00e1cii Na telo. A bola to sranda in\u00e1. Po dlhom ase sme si uili skutone v\u00fddatn\u00fa diskusiu, v ktorej nebol\u2026 [+1780 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fici.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/fici/2/63/6359692/6359692_1200x.png?rev=3"}, {"description": "S Marianom Ko\u010dnerom ob\u017ealovan\u00fdm v pr\u00edpade vra\u017edy novin\u00e1ra J\u00e1na Kuciaka a jeho sn\u00fabenice Martiny Ku\u0161n\u00edrovej si mal v minulosti posla\u0165 tis\u00edcky spr\u00e1v.", "title": "Na NAKA vypoved\u00e1 b\u00fdval\u00fd sudca Sklenka, v\u00fdsluch m\u00e1 trva\u0165 nieko\u013eko dn\u00ed - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/555253-na-naka-vypoveda-byvaly-sudca-sklenka-vysluch-ma-trvat-niekolko-dni/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-06-22T11:01:00Z", "content": "B\u00fdval\u00fd sudca Vladim\u00edr Sklenka v pondelok vypoved\u00e1 pred vyetrovatemi N\u00e1rodnej krimin\u00e1lnej agent\u00fary (NAKA). Do nitrianskej expozit\u00fary NAKA priiel skoro r\u00e1no.Poda pr\u00e1vneho z\u00e1stupcu Petra Varinsk\u00e9ho by m\u2026 [+794 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/06/22/thumbs/naka-clanokW.jpg"}, {"description": "Koronav\u00edrus potvrdili u \u0161tyroch \u013eud\u00ed z Adria Tour.", "title": "Tenisti nebrali opatrenia v\u00e1\u017ene, koronav\u00edrus potvrdili \u0161tyrom - SME.sk", "url": "https://sport.sme.sk/c/22431134/tenisti-nebrali-opatrenia-vazne-koronavirus-potvrdili-styrom.html", "author": "Miloslav \u0160ebela", "publishedAt": "2020-06-22T10:38:34Z", "content": "Koronav\u00edrus potvrdili u tyroch ud\u00ed z Adria Tour.BRATISLAVA. Pod\u00e1vali si ruky aj sa objali ako tis\u00edckr\u00e1t pri ben\u00fdch z\u00e1pasoch. A z hadiska tlieskali svetov\u00fdm tenistom div\u00e1ci natlaen\u00ed jeden veda druh\u00e9ho\u2026 [+2665 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/2/63/6346742/6346742_1200x.jpeg?rev=4"}, {"description": "Zv\u00e4z ambulantn\u00fdch poskytovate\u013eov poklad\u00e1 Kraj\u010d\u00edho prv\u00fdch sto dn\u00ed za rozpa\u010dit\u00e9 obdobie.", "title": "Lek\u00e1ri zhodnotili Kraj\u010d\u00edho prv\u00fd \u0161tvr\u0165rok vo funkci\u00ed - SME.sk", "url": "https://domov.sme.sk/c/22431001/lekari-zhodnotili-krajciho-prvy-stvrtrok-vo-funkcii.html", "author": "TASR", "publishedAt": "2020-06-22T09:34:42Z", "content": "Zv\u00e4z ambulantn\u00fdch poskytovateov poklad\u00e1 Kraj\u00edho prv\u00fdch sto dn\u00ed za rozpait\u00e9 obdobie.22. j\u00fan 2020 o 11:34 TASR BRATISLAVA. Minister zdravotn\u00edctva Marek Kraj\u00ed (OaNO) u mohol za prv\u00e9 tri mesiace vo funkc\u2026 [+1356 chars]", "source": {"id": null, "name": "Domov.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/7/63/6359497/6359497_1200x.jpeg?rev=2"}, {"description": "Bli\u017e\u0161ie okolnosti udalosti neboli bezprostredne zn\u00e1me, pod\u013ea pol\u00edcie v\u0161ak zrejme strie\u013ealo nieko\u013eko \u00fato\u010dn\u00edkov.", "title": "Stre\u013eba v Charlotte si vy\u017eiadala dvoch m\u0155tvych a siedmich zranen\u00fdch - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/svet/clanok/555234-strelba-v-charlotte-si-vyziadala-dvoch-mrtvych-a-siedmich-zranenych/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-06-22T09:12:03Z", "content": "Dvaja udia prili o ivot v d\u00f4sledku streby v Charlotte, najv\u00e4om meste americk\u00e9ho t\u00e1tu Severn\u00e1 Karol\u00edna. Informovala o tom v pondelok agent\u00fara AP s odvolan\u00edm sa na miestnu pol\u00edciu.K\u00a0strebe dolo poas po\u2026 [+1059 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/02/15/thumbs/zbran-puska-clanokW.jpg"}], "totalResults": 25}