{"status": "ok", "articles": [{"description": "ZVOLEN - Po smrti man\u017eelky bol naladen\u00fd pomerne negat\u00edvne. Uvedomoval si, \u017ee po dvoch infarktoch a s kardiostimul\u00e1torom tu u\u017e dlho nebude... Tento rok n\u00e1s opustil legend\u00e1rny Andrej Moj\u017ei\u0161, ktor\u00fd by dnes mal 95 rokov.", "title": "Pam\u00e4t\u00e1te si t\u00fato tv\u00e1r? Po dvoch rokoch v \u00fastran\u00ed n\u00e1s opustila \u010fal\u0161ia hereck\u00e1 legenda... - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/1001053/1987949/Pamatate-si-tuto-tvar--Po-dvoch-rokoch-v-ustrani-nas-opustila-dalsia-herecka-legenda---", "author": null, "publishedAt": "2020-10-15T22:02:28Z", "content": "Bol osobnosou slovensk\u00e9ho divadeln\u00edctva, prez\u00fdvali ho\u00a0\"achticom i gr\u00f3fom slovensk\u00e9ho divadla\". Pre mnoh\u00fdch bol i kovbojom pre svoj le\u00e9rny t\u00fdl v obliekan\u00ed a neodmysliten\u00e9 kovbojky na noh\u00e1ch. Vysok\u00fd, t\u2026 [+2435 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2759603.jpg"}, {"description": "LOS ANGELES - Takto ju nepozn\u00e1me! Dvojfarebn\u00e9 vlasy a vo\u013en\u00e9 outfity s\u00fa s\u00fa\u010das\u0165ou svojsk\u00e9ho imid\u017eu spev\u00e1\u010dky Billie Eilish (18). Rozhodla sa tak preto, lebo chcela zauja\u0165 najm\u00e4 svojim spevom. Bulv\u00e1rnym fotografom sa ju v\u0161ak v t\u00fdchto d\u0148och podarilo zve\u010dni\u0165 v tiel\u2026", "title": "Sl\u00e1vna spev\u00e1\u010dka skr\u00fdva TELO pred svetom: Paparazzi FOTO vyvolali rozruch! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100314/1988185/Slavna-spevacka-skryva-TELO-pred-svetom--Paparazzi-FOTO-vyvolali-rozruch-", "author": null, "publishedAt": "2020-10-15T20:15:00Z", "content": "Ke sa Billie Eilish uk\u00e1e na verejnosti, vdy m\u00e1 na sebe von\u00e9 obleenie. Je o nej tie zn\u00e1me, e intenz\u00edvne hovor\u00ed o \"body shamingu\" a venuje sa t\u00e9me zosmieovania ud\u00ed kv\u00f4li ich zovajku. Z\u00e1rove vyhlasuje, \u2026 [+560 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2759829.jpg"}, {"description": "PRAHA \u2013 Pr\u00edpad \u010desk\u00e9ho chlapca je viac ne\u017e zar\u00e1\u017eaj\u00faci. Jeho matka ho ako \u0161es\u0165ro\u010dn\u00e9ho predala cudziemu mu\u017eovi, ktor\u00fd zanedb\u00e1val jeho v\u00fdchovu i\u00a0starostlivos\u0165. Navy\u0161e vy\u0161lo najavo, \u017ee sa pok\u00fa\u0161al k\u00fapi\u0165 aj in\u00e9 deti.", "title": "Matka roka predala svojho syna mu\u017eovi, ktor\u00e9ho ods\u00fadili za jeho v\u00fdchovu: Na s\u00fade vy\u0161la najavo otrasn\u00e1 inform\u00e1cia - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/1987593/Matka-roka-predala-svojho-syna-muzovi--ktoreho-odsudili-za-jeho-vychovu--Na-sude-vysla-najavo-otrasna-informacia", "author": null, "publishedAt": "2020-10-15T20:01:04Z", "content": "Pr\u00edpad, o\u00a0ktorom informuje server Novinky.cz, sa zaal v\u00a0roku 2014. ena (34) s\u00a0drogovou z\u00e1vislosou a\u00a0tie zlodejka sa nezvl\u00e1dala stara o\u00a0svojho esron\u00e9ho syna. Poda verdiktu s\u00fadu ho preto predala muovi,\u2026 [+2927 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2396999.jpg"}, {"description": "Franc\u00faz Arnaud D\u00e9mare z t\u00edmu Groupama-FDJ vyhral u\u017e \u0161tvrt\u00fa etapu na 103. ro\u010dn\u00edku Giro d'Italia.", "title": "Giro d'Italia 2020: Peter Sagan hodnot\u00ed druh\u00e9 miesto | \u0160port.sk - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/465279/giro-d-italia-2020-peter-sagan-hodnoti-druhe-miesto-v-spurte-som-urobil-maximum-no-na-vitazstvo-to-nestacilo/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-10-15T18:41:37Z", "content": "vera 18:00\r\n |\r\n Franc\u00faz Arnaud D\u00e9mare z t\u00edmu Groupama-FDJ vyhral u tvrt\u00fa etapu na 103. ron\u00edku Giro d'Italia. \r\n V print\u00e9rskom z\u00e1vere 11. etapy s cieom v letovisku Rimini zdolal Slov\u00e1ka Petra Sagana \u2026 [+760 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/TMTCtxnFQPHwJvGDw-WYkw.2560~Peter-Sagan-pred-4-etapou.jpg?t=LzB4NDU6MjU2MHgxNDg3LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3Nwb3J0LWZiLWljb24ucG5nLDExMDQsMCwwKQ&h=IE9k6TnM9lKgD-o6eY4q8Q&e=2145916800&v=5"}, {"description": "BRATISLAVA - V parlamente sa po\u010das minulej parlamentnej sch\u00f4dze, po\u010das ktorej sa schva\u013eovali odstr\u00e1nenia nezrovnalost\u00ed pri opatren\u00ed a naradeniach proti \u0161\u00edreniu infekcie koronav\u00edrusu, stala nev\u00eddan\u00e1 vec. Poslanec z radov kotlebovcov to toti\u017e u\u017e nemohol vydr\u017ea\u0165\u2026", "title": "Kotlebovec v parlamene \u0161okoval! N\u00e1zorov\u00fd rozchod so zvy\u0161kom \u013dSNS kv\u00f4li KORONAV\u00cdRUSu - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/1987637/Kotlebovec-v-parlamene-sokoval--Nazorovy-rozchod-so-zvyskom-LSNS-kvoli-KORONAVIRUSu", "author": null, "publishedAt": "2020-10-15T18:00:59Z", "content": "Ilo o poslanca SNS Miroslava Urbana, ktor\u00fd faktickou pozn\u00e1mkou reagoval na b\u00fdval\u00e9ho klubov\u00e9ho kolegu tefana Kuffu. Ten sa v pl\u00e9ne saoval, e doch\u00e1dza k neslobode veriacich, ktor\u00ed nem\u00f4u v d\u00f4sledku opat\u2026 [+2469 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2759241.jpg"}, {"description": "Nemeck\u00e1 vl\u00e1da rozhodla, \u017ee s \u00fa\u010dinnos\u0165ou od soboty zarad\u00ed medzi rizikov\u00e9 oblasti v s\u00favislosti s pand\u00e9miou nov\u00e9ho koronav\u00edrusu aj cel\u00e9 Slovensko. Dosia\u013e sa na...", "title": "Nemecko roz\u0161iruje zoznam, bude na \u0148om aj cel\u00e9 Slovensko - TA3", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1194721/nemecko-rozsiruje-zoznam-bude-na-nom-aj-cele-slovensko.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-15T16:33:00Z", "content": "V\u00e1en\u00ed diskutuj\u00faci!\r\nTe\u00ed n\u00e1s v\u00e1 z\u00e1ujem vyjadrova svoj n\u00e1zor a diskutova pod pr\u00edspevkami, ktor\u00e9 s\u00fa uverejnen\u00e9 na naej webovej str\u00e1nke. Je v naom z\u00e1ujme, aby komunita naich itateov komunikovala na vecne\u2026 [+793 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1194721/title-image/c0a80301-78e2-69f5.jpg"}, {"description": "BRATISLAVA - Slovensk\u00fd futbalov\u00fd zv\u00e4z (SFZ) vo \u0161tvrtok pozastavil a\u017e do odvolania v\u0161etky seniorsk\u00e9 s\u00fa\u0165a\u017ee pod svojou kuratelou. Reagoval tak na nov\u00e9 protipandemick\u00e9 opatrenia, ktor\u00e9 vst\u00fapili do ...", "title": "Koronav\u00edrus n\u00e1m op\u00e4\u0165 zoberie rados\u0165 z futbalu: Futbalov\u00fd zv\u00e4z ozn\u00e1mil smutn\u00fa spr\u00e1vu! - \u0160portky", "url": "https://sportky.zoznam.sk/c/246945/koronavirus-nam-opat-zoberie-radost-z-futbalu-futbalovy-zvaz-oznamil-smutnu-spravu", "author": null, "publishedAt": "2020-10-15T16:22:22Z", "content": "Slovensk\u00fd futbalov\u00fd zv\u00e4z\r\nBRATISLAVA - Slovensk\u00fd futbalov\u00fd zv\u00e4z (SFZ) vo tvrtok pozastavil a do odvolania vetky seniorsk\u00e9 s\u00faae pod svojou kuratelou. Reagoval tak na nov\u00e9 protipandemick\u00e9 opatrenia, kt\u2026 [+1356 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "urlToImage": "https://sportky.zoznam.sk/cacheImg/obr/1200px/sfz-slovensky-futbalovy-zvaz-558721.jpg"}, {"description": "Najv\u00e4\u010d\u0161\u00ed oper\u00e1tor na Slovensku, Orange, op\u00e4\u0165 bojuje s\u00a0technologick\u00fdmi probl\u00e9mami. \u013du\u010fom u\u0161kleba\u010dne pon\u00faka od\u0161kodnenie 10 centov.", "title": "AKTU\u00c1LNE: Orange hl\u00e1si \u010fal\u0161\u00ed mas\u00edvny v\u00fdpadok. \u013du\u010fom pon\u00fakaj\u00fa kompenz\u00e1ciu 10 centov - TECHBYTE.sk", "url": "https://www.techbyte.sk/2020/10/aktualne-orange-vypadok-ludom-kompenzaciu-10-centov/", "author": "https://www.facebook.com/lukasko.zachar", "publishedAt": "2020-10-15T16:02:00Z", "content": "Najv\u00e4\u00ed oper\u00e1tor na Slovensku, Orange, op\u00e4 bojuje s\u00a0technologick\u00fdmi probl\u00e9mami. Poda inform\u00e1ci\u00ed, ktor\u00e9 spolonos zverejnila na svojom Facebooku sa m\u00e1 v\u00fdpadok t\u00fdka len z\u00e1padn\u00e9ho Slovenska.\r\nS\u00a0t\u00fdmto tvrd\u2026 [+1635 chars]", "source": {"id": null, "name": "Techbyte.sk"}, "urlToImage": "https://www.techbyte.sk/wp-content/uploads/2020/09/orange-vypadok.jpg"}, {"description": "Rozhodla sa tak po tom, \u010do sa dozvedela, \u017ee \u010dlen jej t\u00edmu mal pozit\u00edvny v\u00fdsledok testu.", "title": "\u0160\u00e9fka eurokomisie pred\u010dasne odch\u00e1dza zo summitu E\u00da, ide do izol\u00e1cie - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/831052/brief-sefka-eurokomisie-predcasne-odchadza-zo-summitu-eu-ide-do-izolacie/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-10-15T15:36:00Z", "content": "Aktualizovan\u00e9 17:45\r\nPredsedn\u00edka Eur\u00f3pskej komisie (EK) Ursula von der Leyenov\u00e1 vo tvrtok ozn\u00e1mila, e odch\u00e1dza zo summitu E\u00da a z prevent\u00edvnych d\u00f4vodov ide do izol\u00e1cie. Rozhodla sa tak po tom, o sa do\u2026 [+677 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/HLOb2yjvTObu8WY-JA59mQ~Ursula-von-der-Leyenov.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=dejoeUpX2V2hv_I_i5AbPg&e=2145916800&v=2"}, {"description": "Ekv\u00e1dorsk\u00fd cyklista Jhonatan Narvaez zv\u00ed\u0165azil v 12. etape 103. ro\u010dn\u00edka Giro d'Italia. Jazdec t\u00edmu Ineos uspel na 204 km dlhej kopcovitej trati so \u0161tartom i cie\u013eom v Cesenaticu suver\u00e9nne o viac ako min\u00fatu pred Ukrajincom Markom Padunom (Bahrain McLaren).", "title": "Peter Sagan na Giro d'Italia 2020 - v\u00fdsledky 12. etapy | \u0160port.sk - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/465411/giro-d-italia-2020-peter-sagan-setril-sily-uprsanu-12-etapu-zvladol-najlepsie-jhonatan-narvaez/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-10-15T15:00:00Z", "content": "dnes 17:00\r\n |\r\n Ekv\u00e1dorsk\u00fd cyklista Jhonatan Narvaez zv\u00edazil v 12. etape 103. ron\u00edka Giro d'Italia. Jazdec t\u00edmu Ineos uspel na 204 km dlhej kopcovitej trati so tartom i cieom v Cesenaticu suver\u00e9nne \u2026 [+4632 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/lTu_Z2tgQuOD9DNIk3HNPw~Peter-Sagan.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3Nwb3J0LWZiLWljb24ucG5nLDExMDQsMCwwKQ&h=QNszwyL-mSdmzwKbpDWqUw&e=2145916800&v=2"}, {"description": "Presl\u00e1vila sa tancom v prvom celofarebnom slovenskom filme Rodn\u00e1 zem, ktor\u00fd dnes ve\u010der uvedie RTVS.", "title": "Zomrela b\u00fdval\u00e1 tane\u010dn\u00ed\u010dka S\u013dUK-u Heda Melicherov\u00e1 - Divadlo - PRAVDA.sk", "url": "https://kultura.pravda.sk/divadlo/clanok/565824-zomrela-byvaly-tanecnicka-sluk-u-heda-melicherova/", "author": "https://www.facebook.com/KulturaPravda", "publishedAt": "2020-10-15T13:35:26Z", "content": "Pravda,\r\n kul15.10.2020 15:35\r\nB\u00fdval\u00e1 s\u00f3listka Slovensk\u00e9ho udov\u00e9ho kolekt\u00edvu (SUK), tanen\u00e1 pedagogika a dramaturgika zomrela dnes vo veku 88 rokov. \r\nS\u00f3listka SUK-u, tanen\u00e1 pedagogika a dramaturgika \u2026 [+1334 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/10/15/thumbs/heda-melicherova-clanokW.jpg"}, {"description": "Predseda parlamentu Boris Koll\u00e1r nech\u00e1 v poslaneckom bufete stravova\u0165 sa len zamestnancov NR SR. Poslanci sa m\u00f4\u017eu napi\u0165 vody na z\u00e1chode.", "title": "Nasrden\u00fd Koll\u00e1r vyhodil poslancov z bufetu, nechal im len pitn\u00fa vodu na WC - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/565818-nasrdeny-kollar-vyhodil-poslancov-z-bufetu-nechal-im-len-pitnu-vodu-na-wc/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-10-15T13:15:00Z", "content": "Predseda parlamentu Boris Koll\u00e1r nech\u00e1 v poslaneckom bufete stravova sa len zamestnancov NR SR. Poslanci sa m\u00f4u poda neho napi vody na z\u00e1chode.VIDEO: Roz\u00falen\u00fd Koll\u00e1r zak\u00e1zal poslancom stravova sa\r\nv\u00a0\u2026 [+2580 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/10/15/thumbs/boris-kollar-nr-sr-clanokW.jpg"}, {"description": "Komplik\u00e1cie zapr\u00ed\u010dinil v\u00fdpadok optick\u00e9ho internetu a telev\u00edzie.", "title": "Orange eviduje v\u00fdpadok slu\u017eieb na z\u00e1padnom Slovensku - SME.sk", "url": "https://ekonomika.sme.sk/c/22511350/orange-eviduje-vypadok-sluzieb-na-zapadnom-slovensku.html", "author": "SITA", "publishedAt": "2020-10-15T13:11:28Z", "content": "Komplik\u00e1cie zapr\u00edinil v\u00fdpadok optick\u00e9ho internetu a telev\u00edzie.15. okt 2020 o 15:11 SITA BRATISLAVA. Mobiln\u00fd oper\u00e1tor Orange eviduje na \u00fazem\u00ed z\u00e1padn\u00e9ho Slovenska probl\u00e9my so svojimi slubami.\r\nKomplik\u00e1\u2026 [+348 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ekonomika.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/5/36/3675455/3675455_1200x.png?rev=3"}, {"description": "BRATISLAVA \u2013 Ke\u010f vl\u00e1da v\u010dera vo ve\u013ekom predostrela s\u00fabor o\u010dak\u00e1van\u00fdch kompenza\u010dn\u00fdch opatren\u00ed, ktor\u00e9 maj\u00fa zmierni\u0165 dopady obmedzen\u00ed prijat\u00fdch v s\u00favislosti s", "title": "Spr\u00e1vanie v koal\u00edcii pripom\u00edna trucpodnik. Matovi\u010d za\u010dal robi\u0165 SaS probl\u00e9my - Hudba.sk", "url": "https://glob.zoznam.sk/spravanie-v-koalicii-pripomina-trucpodnik-matovic-zacal-robit-sas-problemy/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-15T13:01:24Z", "content": "Premi\u00e9r Igor Matovi. Zdroj: zoznam.sk / J\u00e1n Zemiar\r\nBRATISLAVA Ke vl\u00e1da vera vo vekom predostrela s\u00fabor oak\u00e1van\u00fdch kompenzan\u00fdch opatren\u00ed, ktor\u00e9 maj\u00fa zmierni dopady obmedzen\u00ed prijat\u00fdch v s\u00favislosti s \u2026 [+4132 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_glob_watermark/https://glob.zoznam.sk/wp-content/uploads/2020/10/121300006_1212689489105081_9020295874942603641_n-1024x682.jpg"}, {"description": "Matovi\u010d vo \u0161tvrtok odcestoval na samit Eur\u00f3pskej rady do Bruselu, kam nevzal \u0161t\u00e1tneho tajomn\u00edka rezortu diplomacie Martina Klusa.", "title": "Matovi\u010d na\u010falej kritizuje SaS, Sul\u00edk vyzval na dodr\u017eiavanie opatren\u00ed - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/830942/matovic-nadalej-kritizuje-sas-sulik-vyzval-na-dodrziavanie-opatreni/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-10-15T11:27:00Z", "content": "Spor medzi premi\u00e9rom Igorom Matoviom (OANO) a ministrom hospod\u00e1rstva Richardom Sul\u00edkom (SaS) v s\u00favislosti s protiepidemick\u00fdmi opatreniami naalej pokrauje. Matovi na soci\u00e1lnej sieti kritizoval SaS, e \u2026 [+2206 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/K4cFg25TT9y91f5ajVHY2A.2560~Minister-hospod-rstva-Richard-Sul-k-v-avo-a-predseda-vl-dy-Igor-Matovi-vpravo.jpg?t=LzB4MTM1OjI1NjB4MTU3My8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9veDM4anV1SFRFblBPSWo2T0VaR1hnLnBuZywyNCwyNCwwKQ&h=TH38Q74Zj8k-I_Ie4Qe2Kg&e=2145916800&v=3"}, {"description": "Sul\u00edk nevyu\u017eil predkupn\u00e9 pr\u00e1vo na n\u00e1kup 49 % akci\u00ed V\u00fdchodoslovenskej energetiky (VSE) Holding.", "title": "Hlas-SD avizoval odvol\u00e1vanie Krajniaka a trestn\u00e9 ozn\u00e1menie na Sul\u00edka - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/830941/hlas-sd-avizoval-odvolavanie-krajniaka-a-trestne-oznamenie-na-sulika/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-10-15T11:05:00Z", "content": "Aktualizovan\u00e9 o 13:41\r\nNezaraden\u00ed poslanci okolo Petra Pellegriniho zdruen\u00ed v novovzniknutej strane Hlas - soci\u00e1lna demokracia avizovali, e ak minister pr\u00e1ce Milan Krajniak (Sme rodina) nestiahne z r\u2026 [+2454 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/QVXAXACFRmqhZ1gIkSFIRw.2560.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=dALuN06Qz-2VX6uCOLZ0qw&e=2145916800&v=2"}, {"description": "Zv\u00fd\u0161enie po\u010dtu l\u00f4\u017eok a zdravotn\u00edckeho person\u00e1lu je najvy\u0161\u0161ia priorita \u010deskej vl\u00e1dy.", "title": "Arm\u00e1da postav\u00ed v Prahe po\u013en\u00fa nemocnicu. N\u00e1rast pr\u00edpadov je katastrof\u00e1lny, tvrd\u00ed Babi\u0161 - HNonline.sk", "url": "https://hnonline.sk/svet/2230169-armada-postavi-v-prahe-polnu-nemocnicu-narast-pripadov-je-katastrofalny-tvrdi-babis", "author": null, "publishedAt": "2020-10-15T10:14:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/c4f1c87a-abf3-48c0-a5c9-4918fc0593ad"}, {"description": "\u010eal\u0161\u00ed rekord. Po\u010det nakazen\u00fdch v \u010cesku sa op\u00e4\u0165 zv\u00fd\u0161il skokovo.", "title": "\u010cesko m\u00e1 najhor\u0161ie \u010d\u00edsla v E\u00da, celosvetovo je \u0161tvrt\u00e9 v po\u010dte \u00famrt\u00ed za t\u00fd\u017ede\u0148 - SME.sk", "url": "https://svet.sme.sk/c/22511012/pocet-nakazenych-cesko-dnes-koronavirus-covid.html", "author": "\u010cTK, Jakub Habas", "publishedAt": "2020-10-15T10:02:11Z", "content": "Poet nakazen\u00fdch sa zv\u00fdil skokovo.Ak sa v\u00e1m graf nezobrazuje, kliknite sem.\r\n PRAHA. V eskej republike sa od zaiatku pand\u00e9mie koronav\u00edrusu v marci nakazilo takmer 140-tis\u00edc ud\u00ed a z nich 1 172 zomrelo.\u2026 [+1034 chars]", "source": {"id": null, "name": "Svet.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/9/65/6595999/6595999_1200x.png?rev=3"}, {"description": "\u0160\u00edrenie koronav\u00edrusu potvrdzuj\u00fa aj d\u00e1ta z\u00a0odpadov\u00fdch v\u00f4d v\u00a0Bratislave, vod\u00e1rensk\u00e1 spolo\u010dnos\u0165 v\u00a0nich identifikovala neakt\u00edvne \u010dasti v\u00edrusu, ktor\u00e9 nemaj\u00fa schopnos\u0165 nakazi\u0165 \u013eud\u00ed. Sledovanie koncentr\u00e1cie fragmentov RNA v\u00edrusu v\u00a0odpadov\u00fdch vod\u00e1ch by pod\u013ea vod\u00e1rn\u00ed \u2026", "title": "\u0160\u00edrenie koronav\u00edrusu potvrdzuj\u00fa aj d\u00e1ta z - Denn\u00edk N", "url": "https://dennikn.sk/minuta/2089604/", "author": "Andrej Sarva\u0161", "publishedAt": "2020-10-15T09:35:26Z", "content": "\u00edrenie koronav\u00edrusu potvrdzuj\u00fa aj d\u00e1ta z\u00a0odpadov\u00fdch v\u00f4d v\u00a0Bratislave, vod\u00e1rensk\u00e1 spolonos v\u00a0nich identifikovala neakt\u00edvne asti v\u00edrusu, ktor\u00e9 nemaj\u00fa schopnos nakazi ud\u00ed.\r\nSledovanie koncentr\u00e1cie fragm\u2026 [+1446 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "urlToImage": "https://dennikn.sk/api/feature/2089604"}, {"description": "Mitsubishi to so zmrazen\u00edm uv\u00e1dzania nov\u00fdch modelov mysl\u00ed v\u00e1\u017ene. Ale...", "title": "Mitsubishi ofici\u00e1lne: Eclipse Cross PHEV naozaj pr\u00edde do Eur\u00f3py! - Podkapotou.sk", "url": "https://podkapotou.zoznam.sk/cl/1000605/1987683/Mitsubishi-oficialne--Eclipse-Cross-PHEV-naozaj-pride-do-Europy-", "author": null, "publishedAt": "2020-10-15T09:25:53Z", "content": "Mitsubishi to so zmrazen\u00edm uv\u00e1dzania nov\u00fdch modelov mysl\u00ed v\u00e1ne. Ale...\r\nJe tu v\u00fdnimka. V\u00fdnimka potvrdzuj\u00faca pravidlo. Je ou Mitsubishi Eclipse Cross, ktor\u00fd od jari 2021 dostane na vybran\u00fdch eur\u00f3pskyc\u2026 [+1004 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_podkapotou_watermark/https://img.topky.sk/podkapotou/1280px/2759283.png"}], "totalResults": 26}