{"status": "ok", "articles": [{"description": "LOS ANGELES - Hrd\u00e1 mamina! Pri mene her\u010dky Jennie Garth (48) si h\u00e1dam ka\u017ed\u00fd spomenie na seri\u00e1l s n\u00e1zvom Beverly Hills 90210, ktor\u00fd sa svojho \u010dasu te\u0161il ve\u013ekej popularite. Kari\u00e9ra nie je to jedin\u00e9, \u010d\u00edm sa sl\u00e1vna blond\u00ednka m\u00f4\u017ee pochv\u00e1li\u0165. Doma m\u00e1 kr\u00e1sne tri dc\u00e9\u2026", "title": "Sl\u00e1vna here\u010dka uk\u00e1zala dospel\u00fa dc\u00e9ru: Aha, kr\u00e1ska po mame! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100314/2018509/Slavna-herecka-ukazala-dospelu-dceru--Aha--kraska-po-mame-", "author": null, "publishedAt": "2020-12-07T21:22:30Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2797711.jpg"}, {"description": "MOSKVA - Abdulakh Anzorov, ktor\u00fd v okt\u00f3bri na predmest\u00ed Par\u00ed\u017ea zavra\u017edil franc\u00fazskeho u\u010dite\u013ea kv\u00f4li \u0161kolskej prezent\u00e1cii karikat\u00far proroka Mohameda a ktor\u00e9ho nesk\u00f4r zastrelila pol\u00edcia, bol v nede\u013eu pochovan\u00fd v rodnom \u010ce\u010densku na ruskom severnom Kaukaze. Pok\u00fdm\u2026", "title": "Pohreb teroristu (\u202018), ktor\u00fd odrezal v Par\u00ed\u017ei u\u010dite\u013eovi hlavu: V \u010ce\u010densku je hrdina, v\u00fdkriky All\u00e1hu akbar - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/2018333/Pohreb-teroristu---18---ktory-odrezal-v-Parizi-ucitelovi-hlavu--V-Cecensku-je-hrdina--vykriky-Allahu-akbar", "author": null, "publishedAt": "2020-12-07T21:01:36Z", "content": "al\u00edch tyroch t\u00ednederov obvinili v pr\u00edpade vrady franc\u00fazskeho uitea\r\nVjazd do dediny alai s pribline 5000 obyvatemi, leiacej asi 40 kilometrov od Grozn\u00e9ho, \u200b\u200bspr\u00e1vneho strediska eenska, bol poas pohre\u2026 [+1537 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2797577.jpg"}, {"description": "PRAHA - Re\u0161taur\u00e1cie a bary v \u010cesku musia od stredy 9. decembra zatv\u00e1ra\u0165 o 20.00 h a po tomto \u010dase nesm\u00fa pred\u00e1va\u0165 ani cez okienko. Ozn\u00e1mil to v pondelok \u010desk\u00fd minister zdravotn\u00edctva Jan Blatn\u00fd, ktor\u00e9ho vyjadrenia priniesol spravodajsk\u00fd server Novinky.cz.", "title": "KORONAV\u00cdRUS \u010cesko skracuje otv\u00e1racie hodiny podnikov: Protiepidemick\u00fd syst\u00e9m zost\u00e1va na 3. stupni - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/2018501/KORONAVIRUS-Cesko-skracuje-otvaracie-hodiny-podnikov--Protiepidemicky-system-zostava-na-3--stupni", "author": null, "publishedAt": "2020-12-07T20:22:13Z", "content": "\"Skracujeme otv\u00e1racie hodiny retaur\u00e1ci\u00ed, klubov, barov a podobn\u00fdch zariaden\u00ed na 20. hodinu, a to vr\u00e1tane retaur\u00e1ci\u00ed v hoteloch,\" povedal Blatn\u00fd na tlaovej konferencii po rokovan\u00ed vl\u00e1dy. Podniky mohli\u2026 [+1007 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2797681.jpg"}, {"description": "MICHALOVCE \u2013 Poslanec Ko\u0161ick\u00e9ho samospr\u00e1vneho kraja a mesta Michalovce Milan Kaplan odch\u00e1dza z hnutia Oby\u010dajn\u00ed \u013eudia a nez\u00e1visl\u00e9 osobnosti. Ozn\u00e1mil to v pondelok s t\u00fdm, \u017ee stratil to najpodstatnej\u0161ie, \u010do ho s hnut\u00edm sp\u00e1jalo, a t\u00fdm je presved\u010denie, \u017ee h\u00e1ji spr\u2026", "title": "Krajsk\u00fd poslanec op\u00fa\u0161\u0165a Matovi\u010da: Vyhr\u00e1\u017eky a sledovanie! Stratil som presved\u010denie, \u017ee h\u00e1jime spr\u00e1vnu vec - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/2018163/Krajsky-poslanec-opusta-Matovica--Vyhrazky-a-sledovanie--Stratil-som-presvedcenie--ze-hajime-spravnu-vec", "author": null, "publishedAt": "2020-12-07T20:15:00Z", "content": "Kaplan v hnut\u00ed p\u00f4sobil od roku 2016 ako asistent poslanca N\u00e1rodnej rady SR Miroslava Sopka, lenom bol od roku 2019, za hnutie kandidoval do N\u00e1rodnej rady SR v rokoch 2016 a 2020, nebol vak zvolen\u00fd.\r\n\u2026 [+1041 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2797363.jpg"}, {"description": "Kontrolu platn\u00fdch vyhl\u00e1\u0161ok vykon\u00e1vaj\u00fa region\u00e1lne \u00farady verejn\u00e9ho zdravotn\u00edctva kontinu\u00e1lne od za\u010diatku pand\u00e9mie. \u201eTieto kontroly aj vzh\u013eadom na uveden\u00e9", "title": "Nere\u0161pektovanie pravidiel m\u00f4\u017ee vies\u0165 k zhor\u0161eniu situ\u00e1cie aj sankci\u00e1m, hovor\u00ed \u00daVZ - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/846457/uvz-nerespektovanie-pravidiel-moze-viest-k-zhorseniu-situacie-aj-sankciam/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-12-07T20:14:00Z", "content": "Nerepektovanie platn\u00fdch vyhl\u00e1ok neprispieva k dobru veci. Tak\u00e9to rozhodnutia m\u00f4u negat\u00edvne ovplyvni v\u00fdvoj epidemiologickej situ\u00e1cie a ich \u00famyseln\u00e9 obch\u00e1dzanie m\u00f4e vies k exempl\u00e1rnym sankci\u00e1m. V reakc\u2026 [+2452 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/OVKpsZUITbTiL0-StEDBTA.2560~Koronav-rus-Ilustra-n-foto.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=8w9X9Wv4u5rWQviaGvy4fw&e=2145916800&v=2"}, {"description": "Medzin\u00e1rodn\u00fd olympijsk\u00fd v\u00fdbor (MOV) v pondelok vyradil z programu OH 2024 v Par\u00ed\u017ei ch\u00f4dzu na 50 km, v ktorej z\u00edskal Slov\u00e1k Matej T\u00f3th zlato v Riu de Janeiro 2016. Z\u00e1rove\u0148 zamietol \u017eiadosti o roz\u0161\u00edrenie discipl\u00edn na podujat\u00ed vo franc\u00fazskej metropole. Zredukova\u2026", "title": "OH 2024: Zru\u0161ili zlat\u00fa slovensk\u00fa discipl\u00ednu, dosiahne sa rovnos\u0165 pohlav\u00ed a pribudne breakdance - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/473138/oh-2024-zrusili-zlatu-slovensku-disciplinu-dosiahne-sa-rovnost-pohlavi-a-pribudne-breakdance/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-12-07T19:35:00Z", "content": "dnes 20:35\r\n |\r\n Medzin\u00e1rodn\u00fd olympijsk\u00fd v\u00fdbor (MOV) v pondelok vyradil z programu OH 2024 v Par\u00edi ch\u00f4dzu na 50 km, v ktorej z\u00edskal Slov\u00e1k Matej T\u00f3th zlato v Riu de Janeiro 2016. Z\u00e1rove zamietol iado\u2026 [+1824 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/CHWLS0F_R0zuxPq4XLMJwA~Matej-T-th.jpg?t=LzB4NzI6MzE0OXgxODQyLzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3Nwb3J0LWZiLWljb24ucG5nLDExMDQsMCwwKQ&h=Q9qf7UPJjpX-fYE5JNlRpQ&e=2145916800&v=3"}, {"description": "Futbalov\u00e1 Eur\u00f3pa spoznala kvalifika\u010dn\u00e9 skupiny v boji o postup na MS 2022 v Katare. Pre\u010d\u00edtajte si reakcie tr\u00e9nerov jednotliv\u00fdch kraj\u00edn.", "title": "MS vo futbale 2022: Reakcie na vy\u017erebovan\u00e9 kvalifika\u010dn\u00e9 skupiny - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/473130/ms-vo-futbale-2022-reakcie-na-vyzrebovane-skupiny/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-12-07T18:50:00Z", "content": "dnes 19:50\r\n |\r\n Futbalov\u00e1 Eur\u00f3pa spoznala kvalifikan\u00e9 skupiny v boji o postup na MS 2022 v Katare. Pre\u00edtajte si reakcie tr\u00e9nerov jednotliv\u00fdch kraj\u00edn.\r\n AKTUALIZOVAN\u00c9 21:45 O ALIE VYJADRENIA\r\ntefan T\u2026 [+5855 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/TlClD4WITYz6fmYvzWnO5Q~Tr-ner-slovenskej-futbalovej-reprezent-cie-tefan-Tarkovi.jpg?t=LzB4MDoxODQ0eDEwMzYvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=8eI5qq2bRtL6Be84XAvnkg&e=2145916800&v=3"}, {"description": "Predseda vl\u00e1dy v pondelok avizoval, \u017ee sa chce tento t\u00fd\u017ede\u0148 stretn\u00fa\u0165 s prezidentkou a vyjasni\u0165 si s \u0148ou \u00fastavn\u00e9 kompetencie a po\u017eiada\u0165 ju, aby nehovorila", "title": "Prezidentka sa stretne s premi\u00e9rom e\u0161te tento t\u00fd\u017ede\u0148 - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/846433/prezidentka-sa-stretne-s-premierom-este-tento-tyzden/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-12-07T18:49:00Z", "content": "Prezidentka SR Zuzana aputov\u00e1 sa na iados premi\u00e9ra SR Igora Matovia (OANO) s n\u00edm stretne ete tento t\u00fdde. Pre TASR to potvrdil hovorca prezidentky Martin Striinec.\r\nPredseda vl\u00e1dy v pondelok avizoval,\u2026 [+2724 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/ANt3bMCHTBKtw_dGMU5uoQ.2560.jpg?t=LzB4MDoyNTYweDE0MzgvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvb3gzOGp1dUhURW5QT0lqNk9FWkdYZy5wbmcsMjQsMjQsMCk&h=wejA63GysxHiVmr1dHa-TQ&e=2145916800&v=3"}, {"description": "Eur\u00f3pska komisia (EK) h\u013ead\u00e1 pod\u013ea svojej predsedn\u00ed\u010dky Ursuly von der Leyenovej sp\u00f4soby, ako v pr\u00edpade potreby ob\u00eds\u0165 pr\u00e1vo veta, ktor\u00e9 Po\u013esko a Ma\u010farsko", "title": "Ma\u010farsko a Po\u013esko trvaj\u00fa na vetovan\u00ed rozpo\u010dtu E\u00da - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/846430/szijjarto-madarsko-a-polsko-trvaju-na-vetovani-rozpoctu-eu/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-12-07T18:19:00Z", "content": "V ot\u00e1zke veta pre zablokovanie sedemron\u00e9ho rozpotu Eur\u00f3pskej \u00fanie a pl\u00e1nu obnovy po koronakr\u00edze maarsk\u00e1 a posk\u00e1 vl\u00e1da potvrdzuj\u00fa, e zotrvaj\u00fa vo vz\u00e1jomnej podpore a nedopustia uplatnenie akejkovek sna\u2026 [+1005 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/VYRZrjuuQAaB5YLJ4PCSHA~Ma-arsk-premi-r-Viktor-Orb-n-l-der-Fideszu.jpg?t=LzB4MjcwOjI2MDJ4MTczMy8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9veDM4anV1SFRFblBPSWo2T0VaR1hnLnBuZywyNCwyNCwwKQ&h=xHT7pozzLbmS--rlvlxffA&e=2145916800&v=4"}, {"description": "Rumunsk\u00fd premi\u00e9r Ludovic Orban v pondelok ozn\u00e1mil, \u017ee odstupuje po tom, ako jeho N\u00e1rodn\u00e1 liber\u00e1lna strana zaznamenala neuspokojiv\u00fd v\u00fdsledok v nede\u013e\u0148aj\u0161\u00edch...", "title": "Odstupujem, ozn\u00e1mil po ne\u00faspechu vo vo\u013eb\u00e1ch premi\u00e9r Orban - TA3", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1198318/odstupujem-oznamil-po-neuspechu-vo-volbach-premier-orban.html", "author": null, "publishedAt": "2020-12-07T18:05:00Z", "content": "\"Dnes som sa rozhodol pon\u00faknu svoju rezign\u00e1ciu,\" povedal Orban vo vyhl\u00e1sen\u00ed v telev\u00edzii. Jeho strana PNL skonila vo vob\u00e1ch na druhom mieste za opozin\u00fdmi soci\u00e1lnymi demokratmi. Soci\u00e1lnodemokratick\u00e1 st\u2026 [+1258 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1198318/title-image/0a140371-6c50-9fe8.jpg"}, {"description": "Policajn\u00fd zbor reagoval na ohlasy verejnosti.", "title": "Pre\u010do Ha\u0161\u010d\u00e1kovi nenasadili put\u00e1? Pol\u00edcia vysvetlila z\u00e1sah v Pente - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/571111-preco-hascakovi-nenasadili-puta-policia-vysvetlila-zasah-v-pente/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-12-07T17:33:30Z", "content": "Pri prehliadke priestorov Penty neboli splnen\u00e9 podmienky na pouitie p\u00fat ako donucovac\u00edch prostriedkov na Jaroslava Ha\u00e1ka. Vo svojom stanovisku to uviedla ved\u00faca t\u00edmu Gorila, pol\u00edcia ho zverejnila vo \u2026 [+1796 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/12/01/thumbs/penta-hascak-kuklaci-policia-zasah-clanokW.jpg"}, {"description": "Na hraniciach sa op\u00e4\u0165 men\u00ed re\u017eim. \u00darad verejn\u00e9ho zdravotn\u00edctva informuje, \u017ee t\u00ed, ktor\u00ed pravidelne prekra\u010duj\u00fa hranice, sa m\u00f4\u017eu po novom preuk\u00e1za\u0165 aj v\u00fdsledkom an...", "title": "Pendleri m\u00f4\u017eu vyu\u017ei\u0165 na hraniciach aj antig\u00e9nov\u00fd test zo zahrani\u010dia - TA3", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1198317/pendleri-mozu-vyuzit-na-hraniciach-aj-antigenovy-test-zo-zahranicia.html", "author": null, "publishedAt": "2020-12-07T17:15:00Z", "content": "\"Osoby, ktor\u00e9 pravidelne prekrauj\u00fa hranicu a vzahuje sa na ne v\u00fdnimka z dom\u00e1cej izol\u00e1cie, bud\u00fa musie by schopn\u00e9 sa po pr\u00edchode na Slovensko preuk\u00e1za: a) certifik\u00e1tom vydan\u00fdm Ministerstvom zdravotn\u00edct\u2026 [+2062 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1198317/title-image/c0a80501-5f02-e424.jpg"}, {"description": "Prv\u00fdm z\u00fa\u017een\u00edm k\u00e1dra slovenskej hokejovej reprezent\u00e1cie do 20 rokov pre\u0161li aj traja iba \u0161estn\u00e1s\u0165ro\u010dn\u00ed hr\u00e1\u010di.", "title": "MS v hokeji U20: R\u00f3bert Petrovick\u00fd o vyhoden\u00ed \u010cajkovi\u010da | \u0160port.sk - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/473115/ms-v-hokeji-u-20-robert-petrovicky-o-vyhodeni-cajkovica-bolo-tam-niekolko-situacii-ktore-sme-museli-vyriesit/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-12-07T16:15:00Z", "content": "dnes 17:15\r\n |\r\n Prv\u00fdm z\u00faen\u00edm k\u00e1dra slovenskej hokejovej reprezent\u00e1cie do 20 rokov preli aj traja iba estn\u00e1sron\u00ed hr\u00e1i. \r\n Obranca imon Nemec a \u00faton\u00edci Filip Me\u00e1r s Jurajom Slafkovsk\u00fdm tak pokrauj\u00fa v \u2026 [+4688 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/a7Kl2W91Q0W1D6s_639zQQ.2560~R-bert-Petrovick.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3Nwb3J0LWZiLWljb24ucG5nLDExMDQsMCwwKQ&h=MkwA7kmpjawDcawJfT2OYQ&e=2145916800&v=2"}, {"description": "Prezidentka v minulosti vzh\u013eadom na politick\u00fa minulos\u0165 Lip\u0161ica verejne avizovala, \u017ee by ho v pr\u00edpade zvolenia do funkcie gener\u00e1lneho prokur\u00e1tora nevymenovala.", "title": "Ak parlament zvol\u00ed za \u0161peci\u00e1lneho prokur\u00e1tora Lip\u0161ica, \u010caputov\u00e1 to bude re\u0161pektova\u0165 - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/571099-ak-parlament-zvoli-za-specialneho-prokuratora-lipsica-caputova-to-bude-respektovat/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-12-07T15:16:25Z", "content": "Ak N\u00e1rodn\u00e1 rada SR (NR SR) zvol\u00ed do funkcie peci\u00e1lneho prokur\u00e1tora Daniela Lipica, prezidentka SR Zuzana aputov\u00e1 bude tak\u00fato vobu repektova. Hlava t\u00e1tu to uviedla v\u00a0dnenej diskusnej rel\u00e1ci\u00ed r\u00e1dia Exp\u2026 [+1365 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/05/05/thumbs/daniel-lipsic-clanokW.jpg"}, {"description": "Objasnil, \u017ee v pondelok s\u00edce boli ods\u00faden\u00ed uznan\u00ed za vinn\u00fdch a boli ods\u00faden\u00ed, av\u0161ak trest im zost\u00e1va z predch\u00e1dzaj\u00faceho ods\u00fadenia.", "title": "Prokur\u00e1tor \u0160pirko: Vn\u00edmam rozpa\u010dito rozsudok v pr\u00edpade Sergeja a Alexandra S. - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/846367/v-spirko-vnimam-rozpacito-rozsudok-v-pripade-sergeja-a-alexandra-s/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-12-07T14:40:00Z", "content": "Prokur\u00e1tor \u00daradu peci\u00e1lnej prokurat\u00fary (\u00daP) Vasi pirko na jednej strane vyjadril pocit zadosuinenia v pr\u00edpade ods\u00fadenia rusk\u00fdch podnikateov Sergeja a Alexandra S. Na druhej strane pondelkov\u00fd verdikt \u2026 [+1714 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/SKceAnrJTBvBW_1McRKyjw.2560~Prokur-tor-Vasi-pirko.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=-VXbtTFLSTluXtI86MKYOg&e=2145916800&v=1"}, {"description": "Adam \u017dampa dnes zvl\u00e1dol skvelo obrovsk\u00fd slalom v Taliansku, ke\u010f skon\u010dil \u00f4smy - zjazdov\u00fd poh\u00e1r a Svetov\u00fd poh\u00e1r.", "title": "Adam \u017dampa skon\u010dil \u00f4smy v Santa Caterine: Ako reagoval? - SME.sk", "url": "https://sport.sme.sk/c/22550040/adam-zampa-obrovsky-slalom-santa-caterina-zjazdove-lyzovanie.html", "author": "Juraj Berzedi", "publishedAt": "2020-12-07T14:17:41Z", "content": "ampovcom pom\u00e1ha aj Vlhov\u00e1. SANTA CATERINA VALFURVA, BRATISLAVA. Bola to n\u00e1hoda. Mal astie. Tak skoro to u nezopakuje. V sobotu dosiahol Adam ampa ivotn\u00fd v\u00fdsledok v obrovskom slalome.\r\nVo Svetovom poh\u2026 [+4207 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/0/66/6697300/6697300_1200x.jpeg?rev=3"}, {"description": "V Rak\u00fasku za\u010dali s \u010diasto\u010dn\u00fdm uvo\u013e\u0148ovan\u00edm opatren\u00ed. Otvorili sa obchody, kadern\u00edctva, ale aj z\u00e1kladn\u00e9 \u0161koly. Re\u0161taur\u00e1cie \u010di bary maj\u00fa na\u010falej \u010derven\u00fa....", "title": "V Rak\u00fasku sa uvo\u013e\u0148uj\u00fa opatrenia, bary a re\u0161taur\u00e1cie maj\u00fa na\u010falej stopku - TA3", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1198291/v-rakusku-sa-uvolnuju-opatrenia-bary-a-restauracie-maju-nadalej-stopku.html", "author": null, "publishedAt": "2020-12-07T12:16:00Z", "content": "V Rak\u00fasku zaali po troch t\u00fddoch lockdownu plati miernejie protipandemick\u00e9 opatrenia. Otvori u v pondelok mohli napr\u00edklad aj obchody s tovarom, ktor\u00fd nie je nevyhnutn\u00fd. Rak\u00fasky kancel\u00e1r Sebastian Kurz\u2026 [+1169 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1198291/title-image/c0a80401-1ce4-3af0.jpg"}, {"description": "Je to po prv\u00fd raz od za\u010diatku pand\u00e9mie, \u010do v na\u0161om kraji zaznamenali najviac pozit\u00edvnych pr\u00edpadov.", "title": "Po\u010det obet\u00ed vzr\u00e1stol nad tis\u00edc. N\u00e1\u0161 kraj mal v\u010dera najviac pozit\u00edvnych - SME.sk", "url": "https://mybystrica.sme.sk/c/22549771/pocet-obeti-vzrastol-nad-tisic-nas-kraj-mal-vcera-najviac-pozitivnych.html", "author": "SITA", "publishedAt": "2020-12-07T10:26:31Z", "content": "Je to po prv\u00fd raz od zaiatku pand\u00e9mie, o v naom kraji zaznamenali najviac pozit\u00edvnych pr\u00edpadov.7. dec 2020 o 11:26 SITA BANSK\u00c1 BYSTRICA. PCR testy v nedeu odhalili 552 nakazen\u00fdch koronav\u00edrusom, labor\u2026 [+1339 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mybystrica.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/2/65/6539182/6539182_1200x.jpeg?rev=3"}, {"description": "BRATISLAVA - Len koncom minul\u00e9ho t\u00fd\u017ed\u0148a sa prevalilo, \u017ee Adela Vinczeov\u00e1 (40) je pozit\u00edvna na COVID-19. V karant\u00e9ne spolu s \u0148ou je aj jej man\u017eel Viktor Vincze (29), hoci on mal test negat\u00edvny. Dvojica dokonca nemala ani \u017eiadne pr\u00edznaky... Doposia\u013e. Chorobu u\u017e\u2026", "title": "U\u017e to chytil aj on! Vincze pozit\u00edvny na COVID-19: Le\u017e\u00ed s vysok\u00fdmi hor\u00fa\u010dkami! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100313/2018091/Uz-to-chytil-aj-on--Vincze-pozitivny-na-COVID-19--Lezi-s-vysokymi-horuckami-", "author": null, "publishedAt": "2020-12-07T10:02:18Z", "content": "V sobotu Viktor Vincze informoval, e je s manelkou Adelou v karant\u00e9ne. Moder\u00e1torka je toti pozit\u00edvna na koronav\u00edrus, markiz\u00e1kov test zatia ukazoval, e je negat\u00edvny. Napriek tomu zostal v izol\u00e1cii. \u201eN\u2026 [+850 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2797285.jpg"}, {"description": "PRAHA - O Karlovi Gottovi bolo zn\u00e1me, \u017ee m\u00e1 dve star\u0161ie dc\u00e9ry a \u010fal\u0161ie dve mal s man\u017eelkou Ivanou. Pr\u00e1ve jeho najstar\u0161ie die\u0165a - kontroverzn\u00e1 Dominika - teraz tvrd\u00ed, \u017ee disponuje d\u00f4kazom o tom, \u017ee m\u00e1 aj brata!", "title": "Utajen\u00e9 die\u0165a?! \u0160OK: Karel Gott m\u00e1 vraj aj syna! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100314/2016681/Utajene-dieta---SOK--Karel-Gott-ma-vraj-aj-syna-", "author": null, "publishedAt": "2020-12-07T08:00:15Z", "content": "Dominika Gottov\u00e1 u viackr\u00e1t prekvapila kontroverzn\u00fdmi vyjadreniami a neprest\u00e1va ani po smrti svojho otca. Najnovie okuje vyhl\u00e1sen\u00edm, e m\u00e1 utajen\u00e9ho brata.\u00a0\r\n\u201eMyslela som si to dlho a teraz mi bl\u00edzka \u2026 [+595 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2795869.jpg"}], "totalResults": 25}