{"status": "ok", "articles": [{"description": "VANTAA - B\u00fdval\u00fd dvojn\u00e1sobn\u00fd majster sveta Formuly 1 v roku 2008 po\u017eiadal o rozvod s man\u017eelkou Erjou. U\u017e nejak\u00fd \u010das toti\u017e Mika H\u00e4kkinen \u017eil s \u010ce\u0161kou Mark\u00e9tou, ktor\u00e1 je dnes u\u017e jeho \u017eenou. Nikoho teda zrejme neprekvapilo, ke\u010f pred p\u00e1r rokmi pr\u00e1ve Lietaj\u00faci F\u00edn \u2026", "title": "Sl\u00e1vny pretek\u00e1r si nabalil \u010ce\u0161ku a potom... Trapaaas! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/1001053/1976957/Slavny-pretekar-si-nabalil-Cesku-a-potom----Trapaaas-", "author": null, "publishedAt": "2020-09-27T22:03:35Z", "content": "Mika Pauli H\u00e4kkinen sa narodil 28. septembra 1968. U ako p\u00e4ron\u00fd jazdil na motok\u00e1rach a dokonca vyhr\u00e1val region\u00e1lne z\u00e1vody. Nakoniec ho to v roku 1991 priviedlo a do Formuly 1, kde zaal jazdi v t\u00edme L\u2026 [+1466 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2747337.jpg"}, {"description": "Peter Kova\u0159\u00edk pripom\u00edna, \u017ee v\u00fdnimky pri nosen\u00ed r\u00fa\u0161ok stanovuje \u00darad verejn\u00e9ho zdravotn\u00edctva.", "title": "\u0160\u00e9f pol\u00edcie reaguje na Kotlebu: Nie sme opr\u00e1vnen\u00ed rie\u0161i\u0165 poru\u0161enie intern\u00fdch predpisov - HNonline.sk", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2218660-sef-policie-reaguje-na-kotlebu-nie-sme-opravneni-riesit-porusenie-internych-predpisov", "author": null, "publishedAt": "2020-09-27T17:49:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/041ff563-70d8-4d5f-a0c7-05fe9a8dc79e"}, {"description": "BRATISLAVA - V r\u00e1mci pr\u00e1c na rekon\u0161trukcii D\u00fabravsko-Karloveskej elektri\u010dkovej radi\u00e1ly nastan\u00fa od pondelka (28. 9.) niektor\u00e9 zmeny v do\u010dasnom dopravnom zna\u010den\u00ed v priestore kri\u017eovatky Karlovesk\u00e1 - Molecova. Informuje o tom Magistr\u00e1t hlavn\u00e9ho mesta SR Bratislav\u2026", "title": "Vodi\u010di, pripravte sa na \u010fal\u0161ie obmedzenia v Bratislave: Zmenia organiz\u00e1cie na Molecovej - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/1976953/Vodici--pripravte-sa-na-dalsie-obmedzenia-v-Bratislave--Zmenia-organizacie-na-Molecovej", "author": null, "publishedAt": "2020-09-27T17:16:34Z", "content": "\"Z d\u00f4vodu rekontrukcie stropu kolektoru, ktor\u00fd bude iastone zasahova do priestoru pod komunik\u00e1ciou, bude doasne uzatvoren\u00e9 prav\u00e9 odboenie na Molecovu z Karloveskej v smere zo Segnerovej,\" spresnila r\u2026 [+313 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2716491.jpg"}, {"description": "PRAHA - V \u010ceskej republike pribudlo v nede\u013eu do 18.00 h 720 pr\u00edpadov n\u00e1kazy nov\u00fdm druhom koronav\u00edrusu. Vypl\u00fdva to z \u00fadajov \u010desk\u00e9ho ministerstva zdravotn\u00edctva.", "title": "KORONAV\u00cdRUS Do nedele ve\u010dera v \u010cesku pribudlo 720 nakazen\u00fdch - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/1976947/KORONAVIRUS-Do-nedele-vecera-v-Cesku-pribudlo-720-nakazenych", "author": null, "publishedAt": "2020-09-27T17:10:22Z", "content": "V eskej republike zaznamenali celkovo 64.012 pr\u00edpadov n\u00e1kazy nov\u00fdm druhom koronav\u00edrusu, uzdravilo sa 31.220 ud\u00ed. V d\u00f4sledku n\u00e1kazy doteraz zomrelo 601 ud\u00ed. Nov\u00fd esk\u00fd minister zdravotn\u00edctva Roman Prym\u2026 [+639 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2746625.jpg"}, {"description": "Hokejisti iClinic Bratislava Capitals vst\u00fapili prehrou do svojej prvej sez\u00f3ny v nadn\u00e1rodnej Ice Hockey League. V nede\u013e\u0148aj\u0161om dom\u00e1com z\u00e1pase pod\u013eahli t\u00edmu Viede\u0148 Capitals 2:7. Oba g\u00f3ly dom\u00e1cich zaznamenal americk\u00fd \u00fato\u010dn\u00edk Mitchell Hults.", "title": "IHL: Bratislava Capitals - Viede\u0148 Capitals 2:7 - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/462561/viedenska-sedmicka-bratislava-capitals-vstupila-do-nadnarodnej-ligy-vysokou-prehrou/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-09-27T16:39:00Z", "content": "dnes 18:39\r\n |\r\n Hokejisti iClinic Bratislava Capitals vst\u00fapili prehrou do svojej prvej sez\u00f3ny v nadn\u00e1rodnej Ice Hockey League. V nedeajom dom\u00e1com z\u00e1pase podahli t\u00edmu Viede Capitals 2:7. Oba g\u00f3ly dom\u2026 [+2625 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/ndr1bkn8SnbQYQAO43djtA.2560~Bratislava-Capitals.jpg?t=LzB4MjQyOjI1NjB4MTY4MS8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9zcG9ydC1mYi1pY29uLnBuZywxMTA0LDAsMCk&h=z-YTCRXAyFBwpjGDBu_O7g&e=2145916800&v=3"}, {"description": "K testovaniu pri\u0161lo po potvrden\u00ed v\u00fdskytu ochorenia COVID-19 po tom, \u010do bola pozit\u00edvna jedna z opatrovateliek.", "title": "Koronav\u00edrus: V domove seniorov v bratislavskej D\u00fabravke je \u010fal\u0161\u00edch 15 pozit\u00edvnych - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/825613/brief-v-domove-seniorov-v-bratislavskej-dubravke-je-dalsich-15-pozitivnych/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-09-27T16:24:00Z", "content": "Testy v zariaden\u00ed pre seniorov Domov jesene ivota v bratislavskej D\u00fabravke odhalili pozit\u00edvne v\u00fdsledky na ochorenie COVID-19 u 14 klientov a jednej alej zamestnankyne. TASR o tom informovala hovorkya\u2026 [+217 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/tC1PxdCwTwHpCU_BVKuXEQ.2560~Ilustra-n-foto.jpg?t=LzB4NTg6MjU2MHgxNDk3LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=j993sbwg2QHHyIvYFwwajQ&e=2145916800&v=4"}, {"description": "Volkswagen predstavil svoje nov\u00e9 elektrick\u00e9 SUV a okam\u017eite prin\u00e1\u0161a \u00faspech. Za jedin\u00fd de\u0148 vypredali VW ID.4 1ST Edition!", "title": "Nov\u00e9 elektrick\u00e9 SUV od VW v Amerike vypredali za de\u0148! Kv\u00f3ta bola 2000 ks - topspeed.sk - TOPSPEED.sk", "url": "https://www.topspeed.sk/novinky/nove-elektricke-suv-od-vw-v-amerike-vypredali-za-den-kvota-bola-2000-ks/18359", "author": null, "publishedAt": "2020-09-27T16:03:34Z", "content": "Gabo\r\n27.09.20 15:18\r\n85.00@TakuzjaNapr hne to prv\u00e9 z tvojich \u00fadajov cena v USA 44 000 dol\u00e1rov o rob\u00ed 37 828 bez dane. Slovensko ako p\u00ede 39 900 bez dane\r\nSamo o sebe 2000 rozdiel k tomu daj daov\u00e9 zaa\u2026 [+391 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topspeed.sk"}, "urlToImage": "https://www.topspeed.sk/userfiles/articles/25-09/18359/thumbnail_1280_720_1601128349-vw.id.4.1st.topspeed.sk.jpg"}, {"description": "Pod\u013ea \u0160eligu je Kotlebov pr\u00edstup typom arogantn\u00e9ho a sebeck\u00e9ho spr\u00e1vania, ktor\u00e9 odr\u00e1dza \u013eud\u00ed od zodpovednosti.", "title": "\u0160eliga chce necha\u0165 potresta\u0165 Kotlebu, nemal r\u00fa\u0161ko v telev\u00edzii - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/564055-seliga-chce-nechat-potrestat-kotlebu-nemal-rusko-v-televizii/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-09-27T14:29:00Z", "content": "Podpredseda N\u00e1rodnej rady SR Juraj eliga (Za ud\u00ed) pl\u00e1nuje v pondelok poda podnet na \u00darad verejn\u00e9ho zdravotn\u00edctva (\u00daVZ) SR i Okresn\u00fd \u00farad v Bratislave v s\u00favislosti so spr\u00e1van\u00edm poslanca Mariana Kotleb\u2026 [+1457 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/09/27/thumbs/marian-kotleba-odber-vzorky-koronavirus-clanokW.jpg"}, {"description": "Siaha\u0165 na majetok po Zlatom sl\u00e1vikovi sa nevypl\u00e1ca.", "title": "Ak\u010dn\u00e1 zlodejsk\u00e1 sc\u00e9na v Gottovej vile. \u010co sa presne stalo? - Pluska.sk", "url": "https://plus7dni.pluska.sk/ludia/zlodeji-vile-karla-gotta-zasahovala-protiteroristicka-jednotka", "author": "Erik Koll\u00e1rik", "publishedAt": "2020-09-27T12:47:40Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Pluska.sk"}, "urlToImage": "https://dam.nmhmedia.sk/image/2497e4af-91c1-40ae-a527-076d01030576_phpzq7vke.jpg/1200/630"}, {"description": "Ruku na srdce - ke\u010f sa povie meno ikonickej here\u010dky Pamely Anderson, ka\u017ed\u00fd z n\u00e1s si ako prv\u00e9 predstav\u00ed blon\u010fav\u00fa kr\u00e1sku, ktor\u00e1 sa p\u00fd\u0161i bujn\u00fdm dekoltom. D\u00e1 sa poveda\u0165, \u017ee pr\u00e1ve na \u0148om si zalo\u017eila kari\u00e9ru, aj ke\u010f nemo\u017eno pochybova\u0165 o tom, \u017ee jej do konca \u017eivota \u2026", "title": "Z nevinn\u00e9ho diev\u010datka sa stala silik\u00f3nov\u00e1 modelka. Pre\u010do sa Pamela Anderson rozhodla pre plastick\u00e9 oper\u00e1cie? - zoznam.sk", "url": "https://feminity.zoznam.sk/c/908656/z-nevinneho-dievcatka-sa-stala-silikonova-modelka-preco-sa-pamela-anderson-rozhodla-pre-plasticke-operacie", "author": null, "publishedAt": "2020-09-27T12:36:09Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "urlToImage": "https://feminity.zoznam.sk/cacheImg/obr/1200px/celebrity-pamela-anderson-sexbomba-265094.jpg"}, {"description": "Igorovi Matovi\u010dovi d\u00f4veruje 32 percent voli\u010dov. Je to pokles o 16 percent oproti apr\u00edlu tohto roka.", "title": "Prieskum d\u00f4veryhodnosti politikov: Matovi\u010d s Koll\u00e1rom zaznamenali v\u00fdrazn\u00fd prepad - HNonline.sk", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2218459-prieskum-doveryhodnosti-politikov-matovic-s-kollarom-zaznamenali-vyrazny-prepad", "author": null, "publishedAt": "2020-09-27T12:20:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/c923da45-eb3e-4b17-902b-8bdab31efbbe"}, {"description": "V reakcii na eskal\u00e1ciu nap\u00e4tia vyhl\u00e1silo Arm\u00e9nsko v\u0161eobecn\u00fa mobiliz\u00e1ciu mu\u017eov a stann\u00e9 pr\u00e1vo.", "title": "V N\u00e1hornom Karabachu to vrie. Arm\u00e9nsko a Azerbajd\u017ean sa navz\u00e1jom obvi\u0148uj\u00fa z \u00fatokov - HNonline.sk", "url": "https://hnonline.sk/svet/2218445-v-nahornom-karabachu-to-vrie-armensko-a-azerbajdzan-sa-navzajom-obvinuju-z-utokov", "author": null, "publishedAt": "2020-09-27T12:00:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/bf54293e-8d3f-4fc3-821f-a52da528a0ff"}, {"description": "Iniciat\u00edva vy\u017eaduje, aby \u0160vaj\u010diarsko na z\u00e1klade auton\u00f3mnych rozhodnut\u00ed regulovalo mieru pris\u0165ahovalectva cudzincov.", "title": "\u0160vaj\u010diari hlasuj\u00fa o ukon\u010den\u00ed dohody o vo\u013enom pohybe os\u00f4b z kraj\u00edn E\u00da - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/825534/svajciari-hlasuju-o-ukonceni-dohody-o-volnom-pohybe-osob-z-krajin-eu/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-09-27T10:55:00Z", "content": "vajiarski volii v nedeu hlasuj\u00fa o odst\u00fapen\u00ed od dohody s Eur\u00f3pskou \u00faniou, ktor\u00e1 upravuje von\u00fd pohyb os\u00f4b, informovali agent\u00fary AP a AFP.\r\nIniciat\u00edva pravicovo-populistickej vajiarskej udovej strany (S\u2026 [+1289 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/Pyjl6GoCQQzo9vSedZw6lg.2560~Ilustra-n-foto.jpg?t=LzB4MTMwOjI1NjB4MTU3MS8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9veDM4anV1SFRFblBPSWo2T0VaR1hnLnBuZywyNCwyNCwwKQ&h=_EkjOyNEIakI1bonX3IpoA&e=2145916800&v=1"}, {"description": "Sledujte tenis Anna Karol\u00edna Schmiedlov\u00e1 - Venus Williamsov\u00e1 ONLINE na\u017eivo live stream video dnes nede\u013ea z 1. kolo Roland Garros 2020 (French Open).", "title": "ONLINE: Schmiedlov\u00e1 - Venus Williams (Roland Garros, LIVE) - SME.sk", "url": "https://sport.sme.sk/c/22497175/online-prenos-anna-karolina-schmiedlova-venus-williamsova-roland-garros-2020-live-stream-dnes.html", "author": "TASR, \u0160portov\u00e9 prenosy SME", "publishedAt": "2020-09-27T10:47:53Z", "content": "Proti Williamsovej nestratila ani set.27. sep 2020 o 14:10 (aktualizovan\u00e9 28. sep 2020 o 0:26) TASR, portov\u00e9 prenosy SMEPAR\u00cd. Slovensk\u00e1 tenistka Anna Karol\u00edna Schmiedlov\u00e1 sa prebojovala do druh\u00e9ho ko\u2026 [+2920 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/4/65/6557914/6557914_1200x.jpeg?rev=4"}, {"description": "EDMONTON -\u00a0Hokejisti Dallasu sa udr\u017eali v hre o Stanleyho poh\u00e1r. V noci na nede\u013eu zv\u00ed\u0165azili v piatom s\u00faboji fin\u00e1le play off NHL nad Tampou Bay 3:2 po", "title": "Neskuto\u010dn\u00e1 dr\u00e1ma vo fin\u00e1le NHL pokra\u010duje. Andrej Sekera sa zranil a skon\u010dil v nemocnici - Hudba.sk", "url": "https://glob.zoznam.sk/neskutocna-drama-vo-finale-nhl-pokracuje-andrej-sekera-sa-zranil-a-skoncil-v-nemocnici/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-27T10:01:17Z", "content": "Hokejisti Dallasu vyhrali piaty fin\u00e1lov\u00fd z\u00e1pas o Stanley cup nad Tampou 3:2 pp. Zdroj: TASR / AP\r\nEDMONTON \u2013\u00a0Hokejisti Dallasu sa udrali v hre o Stanleyho poh\u00e1r. V noci na nedeu zv\u00edazili v piatom s\u00fab\u2026 [+3239 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_glob_watermark/https://glob.zoznam.sk/wp-content/uploads/2020/09/stars_golden_knights_hockey997894727387-1024x701.jpg"}, {"description": "Na Slovensku v sobotu (26. 9.) pribudlo 478 infikovan\u00fdch koronav\u00edrusom SARS-CoV-2.", "title": "Bansk\u00e1 Bystrica 15 nov\u00fdch pr\u00edpadov, Brezno tri - SME | MY Bansk\u00e1 - SME.sk", "url": "https://mybystrica.sme.sk/c/22497235/banska-bystrica-15-novych-pripadov-brezno-tri.html", "author": "TASR", "publishedAt": "2020-09-27T08:29:25Z", "content": "Na Slovensku v sobotu (26. 9.) pribudlo 478 infikovan\u00fdch koronav\u00edrusom SARS-CoV-2.27. sep 2020 o 10:29 TASR Celkov\u00fd poet pozit\u00edvne testovan\u00fdch sa zv\u00fdil na 9078. Laborat\u00f3ri\u00e1 vykonali 5655 testov. Nepr\u2026 [+1598 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mybystrica.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/7/64/6489377/6489377_1200x.jpeg?rev=3"}, {"description": "Ne\u0161\u0165astie, ktor\u00e9 sa na Slovensko r\u00fati, pod\u013ea premi\u00e9ra zastav\u00ed jedine zomknutie v\u0161etk\u00fdch zodpovedn\u00fdch \u013eud\u00ed. Premi\u00e9r Igor Matovi\u010d (O\u013daNO) na soci\u00e1lnej sieti Facebook reagoval na 478 nov\u00fdch pr\u00edpadov n\u00e1kazy koronav\u00edrusom, ktor\u00e9 na Slovensku pribudli za sobotu. Je\u2026", "title": "Matovi\u010d hroz\u00ed \u00fapln\u00fdm z\u00e1kazom hromadn\u00fdch podujat\u00ed, r\u00fatime sa v rozbehnutom vlaku - Webnoviny.sk", "url": "https://www.webnoviny.sk/matovic-hrozi-uplnym-zakazom-hromadnych-podujati-rutime-sa-v-rozbehnutom-vlaku/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-27T06:53:08Z", "content": "Premi\u00e9r Igor Matovi (OaNO) na soci\u00e1lnej sieti Facebook reagoval na 478 nov\u00fdch pr\u00edpadov n\u00e1kazy koronav\u00edrusom, ktor\u00e9 na Slovensku pribudli za sobotu. Je to druh\u00fd najvy\u00ed denn\u00fd pr\u00edrastok od zaiatku pand\u00e9\u2026 [+2230 chars]", "source": {"id": null, "name": "Webnoviny.sk"}, "urlToImage": "https://cdn.webnoviny.sk/sites/32/2020/09/igor-matovic-2-992x596.jpg"}, {"description": "Barretov\u00e1 pod\u013ea Trumpa patr\u00ed medzi \u201enajinteligentnej\u0161\u00edch a najnadanej\u0161\u00edch pr\u00e1vnikov&quot; a na poz\u00edciu je \u201enanajv\u00fd\u0161 kvalifikovan\u00e1&quot;.", "title": "Americk\u00fd prezident Donald Trump nominoval Amy Coneyov\u00fa Barrettov\u00fa na Najvy\u0161\u0161\u00ed s\u00fad - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/825492/usa-trump-nominoval-amy-coneyovu-barrettovu-na-najvyssi-sud/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-09-27T06:35:00Z", "content": "Americk\u00fd prezident Donald Trump v sobotu nominoval konzervat\u00edvnu sudkyu Amy Coneyov\u00fa Barrettov\u00fa do doivotnej funkcie lenky Najvyieho s\u00fadu, informovala agent\u00fara AFP.\r\nBarrettov\u00e1 by tak na Najvyom s\u00fade\u2026 [+1139 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/SkEaaNqCT6Kt4XpzsiWEiQ.2560~Prezident-Donald-Trump-a-sudky-a-Amy-Coneyov-Barrettov.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=KzO1qTgavUhhsZO9e5LGXw&e=2145916800&v=2"}, {"description": "Dvadsa\u0165p\u00e4\u0165ro\u010dn\u00fd Lajo\u0161 Klein na za\u010diatku s\u00faboja s\u00fapera najprv pre\u010d\u00edtal a potom ho po s\u00e9rii \u00faderov kopom na hlavu dostal na zem.", "title": "Slovensk\u00fd bojovn\u00edk uspel pri premi\u00e9rie v UFC. S\u00fapera knockoutoval za vy\u0161e min\u00fatu - HNonline.sk", "url": "https://hnonline.sk/sport/2218212-slovensky-bojovnik-uspel-pri-premierie-v-ufc-supera-knockoutoval-za-vyse-minutu", "author": null, "publishedAt": "2020-09-27T05:45:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/4f0e4087-9db8-432e-b646-03b86737ec5e"}, {"description": "Koronav\u00edrus sa dostal aj medzi zdravotn\u00edkov, nakazilo sa viacero lek\u00e1rov i sestier, ktor\u00ed museli \u00eds\u0165 do dom\u00e1cej karant\u00e9ny. Minister zdravotn\u00edctva Marek Kraj\u010d\u00ed n...", "title": "Ne\u010dakajte na pr\u00edkazy, tvrd\u00ed premi\u00e9r. Pribudli stovky nakazen\u00fdch - TA3", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1193300/necakajte-na-prikazy-tvrdi-premier-pribudli-stovky-nakazenych.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-27T04:58:00Z", "content": "Koronav\u00edrus sa dostal aj medzi zdravotn\u00edkov, nakazilo sa viacero lek\u00e1rov i sestier, ktor\u00ed museli \u00eds do dom\u00e1cej karant\u00e9ny. Minister zdravotn\u00edctva Marek Kraj\u00ed na st\u00fapaj\u00faci poet nakazen\u00fdch reagoval t\u00fdm,\u2026 [+91 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1193300/title-image/0a14036f-a2a2-c25b.jpg"}], "totalResults": 25}