{"status": "ok", "articles": [{"description": "Pandemick\u00e1 komisia navrhuje zvola\u0165 epidemiologick\u00e9 konz\u00edlium, ktor\u00e9 bude jej poradn\u00fdm org\u00e1nom.", "title": "Pandemick\u00fd pl\u00e1n po\u010d\u00edta s viacer\u00fdmi f\u00e1zami, Slovensko sa nach\u00e1dza v prvej - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/559842-pandemicky-plan-pocita-s-viacerymi-fazami-slovensko-sa-nachadza-v-prvej/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-08-11T20:17:00Z", "content": "Pandemick\u00fd pl\u00e1n, ktor\u00fd v utorok odobrila Pandemick\u00e1 komisia vl\u00e1dy SR, po\u00edta s viacer\u00fdmi f\u00e1zami. Ako uviedlo Ministerstvo zdravotn\u00edctva (MZ) SR, Slovensko sa poda neho nach\u00e1dza v prvej f\u00e1ze.Rezort pri\u2026 [+3214 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/05/19/thumbs/covid-19-clanokW.jpg"}, {"description": "Futbalisti Trnavy zv\u00ed\u0165azili v 2. kole Fortuna ligy nad Ru\u017eomberkom.", "title": "Sk\u00f3re 10:0! Slovan znovu vyu\u010doval, Nitra \u0161okovala \u017dilinu - Fortuna liga - Futbal - \u0160port - PRAVDA.sk", "url": "https://futbal.pravda.sk/fortuna-liga/clanok/559841-trnava-sa-odplatila-ruzomberku-je-stopercentna/", "author": "https://www.facebook.com/SportPravda", "publishedAt": "2020-08-11T20:14:00Z", "content": "Futbalisti Trnavy zv\u00edazili v 2. kole Fortuna ligy nad Ruomberkom 3:1.O\u00a0prv\u00fd g\u00f3l Spartaka sa postaral hne v\u00a0\u00favode J\u00e1n Vlasko. Dom\u00e1ci\r\nstredopoliar v\u00a0siedmej min\u00fate s\u00a0prehadom premenil pokutov\u00fd kop. Dr\u2026 [+7657 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/08/11/thumbs/david-strelec-clanokW.jpg"}, {"description": "BRATISLAVA/PRAHA \u2013 Popredn\u00fd \u010desk\u00fd infektol\u00f3g z \u010deskej Nemocnice na Bulovce Ji\u0159\u00ed Bene\u0161 sa e\u0161te v marci podie\u013eal na vzniku ve\u013ek\u00e9ho koronav\u00edrusov\u00e9ho manu\u00e1lu. Bene\u0161 nesk\u00f4r spracoval do manu\u00e1lu najd\u00f4le\u017eitej\u0161ie aktu\u00e1lne poznatky. Experti sa tak dozvedeli viac niele\u2026", "title": "\u010cesk\u00fd infektol\u00f3g vypracoval KORONAmanu\u00e1l: M\u00e1me sa b\u00e1\u0165? Takto sa d\u00e1 zachyti\u0165 druh\u00e1 vlna - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/1950409/Cesky-infektolog-vypracoval-KORONAmanual--Mame-sa-bat--Takto-sa-da-zachytit-druha-vlna", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T20:00:17Z", "content": "esk\u00fd port\u00e1l Lidovky.cz zverejnil materi\u00e1l v\u00a0plnom znen\u00ed.\r\nZ\u00e1vanos infekcie koronav\u00edrusu\r\nNov\u00fd typ koronav\u00edrusu SARS-CoV2, ktor\u00fd suuje svet u viac ako pol roka, sa doposia u\u00a0udsk\u00e9ho hostitea neadaptov\u2026 [+6866 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2717247.jpg"}, {"description": "Futbalisti \u0160K Slovan Bratislava zv\u00ed\u0165azili v utor\u0148aj\u0161om dom\u00e1com z\u00e1pase 2. kola futbalovej Fortuna ligy 2020/2021 nad Zempl\u00ednom Michalovce vysoko 5:0.", "title": "Fortuna liga: \u0160K Slovan Bratislava - MFK Zempl\u00edn Michalovce 5:0 - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/456138/slovan-bratislava-nema-konkurenciu-dalsiemu-superovi-nalozil-5-golov/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-08-11T19:55:00Z", "content": "dnes 21:55\r\n |\r\n Futbalisti K Slovan Bratislava zv\u00edazili v utorajom dom\u00e1com z\u00e1pase 2. kola futbalovej Fortuna ligy 2020/2021 nad Zempl\u00ednom Michalovce vysoko 5:0.\r\n Duel Slovan Bratislava - Michalovce\u2026 [+2514 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/fG6EQafcT7CU1Y2N-iroHA~K-Slovan-Bratislava-MFK-Zempl-n-Michalovce.jpg?t=LzB4MDoxMjAweDY3NS8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9zcG9ydC1mYi1pY29uLnBuZywxMTA0LDAsMCk&h=WUc_1stO4EdsaNTj3rLUtA&e=2145916800&v=3"}, {"description": "BRATISLAVA - Traja vyhosten\u00ed rusk\u00ed diplomati dnes opustili \u00fazemie na\u0161ej krajiny. Malo \u00eds\u0165 o troch mu\u017eov v strednom veku. Ich \u010dinnos\u0165 pod\u013ea na\u0161ich inform\u00e1ci\u00ed nes\u00favisela priamo so zneu\u017e\u00edvan\u00edm v\u00edz na slovenskom gener\u00e1lnom konzul\u00e1te v Petrohrade a n\u00e1sledn\u00fdm p\u00e1cha\u2026", "title": "AKTU\u00c1LNE Traja vyhosten\u00ed rusk\u00ed diplomati u\u017e opustili Slovensko - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/1950841/AKTUALNE-Traja-vyhosteni-ruski-diplomati-uz-opustili-Slovensko", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T19:01:12Z", "content": "Rozhodnutie o vyhosten\u00ed troch rusk\u00fdch diplomatov padlo minul\u00fd t\u00fdde. Vetci traja diplomati na \u00fazem\u00ed Slovenska mali vykon\u00e1va innos, ktor\u00e1 je v rozpore s Viedensk\u00fdm dohovorom o diplomatick\u00fdch stykoch a \u2026 [+2282 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2688677.jpg"}, {"description": "Futbalisti M\u0160K \u017dilina prehrali v utorok v 2. kole Fortuna ligy 2020/2021 doma ne\u010dakane s Nitrou 1:2 a nenadviazali na predch\u00e1dzaj\u00faci triumf 4:0 zo Senice. Nitra naopak nechala zabudn\u00fa\u0165 na dom\u00e1ci debakel 0:5 od majstrovsk\u00e9ho Slovana Bratislava.", "title": "Fortuna liga: M\u0160K \u017dilina - FC Nitra 1:2 | \u0160port.sk - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/456131/nitra-sa-rychlo-otriasla-z-vysokej-prehry-a-senzacne-vyhrala-v-ziline/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-08-11T19:00:00Z", "content": "dnes 21:00\r\n |\r\n Futbalisti MK ilina prehrali v utorok v 2. kole Fortuna ligy 2020/2021 doma neakane s Nitrou 1:2 a nenadviazali na predch\u00e1dzaj\u00faci triumf 4:0 zo Senice. Nitra naopak nechala zabudn\u00fa n\u2026 [+3974 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/jGujWyR_RUaVw-7p5bOsBA~Futbalisti-FC-Nitra.jpg?t=LzB4MTA5OjE1OTV4MTAwNS8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9zcG9ydC1mYi1pY29uLnBuZywxMTA0LDAsMCk&h=A4iEdPRUqagb_s5MlwWQ7A&e=2145916800&v=3"}, {"description": "LOS ANGELES - Je v top forme! Kelly Osbourne (35) patr\u00ed k prominentn\u00fdm de\u0165om, ktor\u00e9 netreba ve\u013emi predstavova\u0165. Ve\u010f spolo\u010dne so sl\u00e1vnymi rodi\u010dmi a bratom Jackom mali vlastn\u00fa reality \u0161ou a ona sama potom \u00fa\u010dinkovala vo viacer\u00fdch telev\u00edznych projektoch. Typick\u00e1 \u2026", "title": "Tu\u010dn\u00e1 promi dc\u00e9ra schudla 40 k\u00edl: Vyzer\u00e1 par\u00e1dne! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100314/1950499/Tucna-promi-dcera-schudla-40-kil--Vyzera-paradne-", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T18:00:39Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2717231.jpg"}, {"description": "NEW YORK - Platbu za sex si mnoh\u00ed sp\u00e1jaj\u00fa najm\u00e4 s vykon\u00e1van\u00edm najstar\u0161ieho remesla, ale nemus\u00ed to tak by\u0165 v\u017edy. Webov\u00e1 str\u00e1nka zaoberaj\u00faca sa kvalitou sp\u00e1nku toti\u017e h\u013ead\u00e1 p\u00e4\u0165 dvoj\u00edc, ktor\u00fdm je ochotn\u00e1 zaplati\u0165 za to, \u017ee pri milovan\u00ed otestuj\u00fa nieko\u013eko druhov ma\u2026", "title": "Firma h\u013ead\u00e1 \u013eud\u00ed, ktor\u00ed bud\u00fa sexova\u0165 na nov\u00fdch matracoch: Dostan\u00fa kr\u00e1sne zaplaten\u00e9! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/13/1950305/Firma-hlada-ludi--ktori-budu-sexovat-na-novych-matracoch--Dostanu-krasne-zaplatene-", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T17:30:59Z", "content": "Za\u00a0spojenie pr\u00edjemn\u00e9ho s uiton\u00fdm m\u00f4eme oznai ponuku webovej str\u00e1nky Sleep Standards zaoberaj\u00facou sa recenziami produktov na podporu kvality sp\u00e1nku. Rozhodla sa toti n\u00e1js p\u00e4 dvoj\u00edc, ktor\u00e9 bud\u00fa ochotn\u00e9\u2026 [+1021 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2716507.jpg"}, {"description": "PRAHA - Pod\u00e1vaj\u00fa si u nej k\u013eu\u010dky! Nie je \u017eiadnym tajomstvom, \u017ee b\u00fdval\u00e1 modelka Ag\u00e1ta Hanychov\u00e1 u\u017e ne\u017eije so svoj\u00edm man\u017eelom, moder\u00e1torom a talentov\u00fdm porotcom Jakubom Pracha\u0159om. Dnes brunetka predstavila svojho nov\u00e9ho priate\u013ea. U\u017e tretieho v tomto roku...", "title": "Rozvod na spadnutie a tret\u00ed frajer za tento rok: \u017dena jojk\u00e1rskeho porotcu to poriadne strieda! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100314/1950635/Rozvod-na-spadnutie-a-treti-frajer-za-tento-rok--Zena-jojkarskeho-porotcu-to-poriadne-strieda-", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T17:01:20Z", "content": "Rozvod manelov Prachaovcov by mal prebehn\u00fa u oskoro, aj ke presn\u00fd d\u00e1tum nie je zn\u00e1my. Ale ovea zauj\u00edmavejia ot\u00e1zka je: Koko muov Ag\u00e1ta stihne za tento rok?\u00a0\r\nB\u00fdval\u00e1 modelka m\u00e1 za sebou u dva rozchody\u2026 [+541 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2717207.jpg"}, {"description": "Komisia navrhuje zasadnutie konz\u00edlia odborn\u00edkov, aby prehodnotili stav v okolit\u00fdch krajin\u00e1ch.", "title": "Na Slovensku je druh\u00e1 vlna pand\u00e9mie nov\u00e9ho koronav\u00edrusu, potvrdil Kraj\u010d\u00ed - HNonline.sk", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2193115-na-slovensku-je-druha-vlna-pandemie-noveho-koronavirusu-potvrdil-krajci", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T16:50:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/426c3f87-90a0-432c-a6d6-b957254665c9"}, {"description": "BRATISLAVA - Ministerstvo obrany (MO) SR predlo\u017eilo do medzirezortn\u00e9ho pripomienkov\u00e9ho konania n\u00e1vrh na vyslovenie s\u00fahlasu s pr\u00edtomnos\u0165ou pr\u00edslu\u0161n\u00edkov ozbrojen\u00fdch s\u00edl Spojen\u00fdch \u0161t\u00e1tov americk\u00fdch na \u00fazem\u00ed Slovenskej republiky. \u00da\u010delom ich pr\u00edtomnosti bude posky\u2026", "title": "Ministerstvo navrhuje, aby u n\u00e1s p\u00f4sobili americk\u00ed vojaci: Ich pr\u00edtomnos\u0165 nie je novinkou - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/1950713/Ministerstvo-navrhuje--aby-u-nas-posobili-americki-vojaci--Ich-pritomnost-nie-je-novinkou", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T15:15:07Z", "content": "\u201eJe vemi d\u00f4leit\u00e9 zd\u00f4razni, e tento n\u00e1vrh neznamen\u00e1 nijak\u00fa novinku v p\u00f4soben\u00ed americk\u00fdch vojakov na Slovensku. Pr\u00edslun\u00edci ozbrojen\u00fdch s\u00edl USA p\u00f4sobili na naom \u00fazem\u00ed u aj v minulosti, pretoe ide o dlho\u2026 [+1243 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2660461.jpg"}, {"description": "\u010clenovia \u0160pecializovan\u00e9ho trestn\u00e9ho s\u00fadu odmietaj\u00fa slov\u00e1 \u0161\u00e9fa s\u00fadnej rady J\u00e1na Maz\u00e1ka o\u00a0falo\u0161nej kolegialite vo veci Michala Trubana. Sudcovsk\u00e1 rada nevid\u00ed d\u00f4vod na zmenu svojho stanoviska, \u017ee mo\u017en\u00e9 previnenie v\u00a0pr\u00edpade rozhodovania o\u00a0v\u00e4zbe pre B\u00f6d\u00f6ra m\u00e1 sk\u00fam\u2026", "title": "\u010clenovia \u0160pecializovan\u00e9ho trestn\u00e9ho s\u00fadu odmietaj\u00fa slov\u00e1 \u0161\u00e9fa s\u00fadnej rady J\u00e1na Maz\u00e1ka o falo\u0161nej kolegialite vo veci Michala Trubana - Denn\u00edk N", "url": "https://dennikn.sk/minuta/2000111/", "author": "Jana \u010cevelov\u00e1", "publishedAt": "2020-08-11T15:14:31Z", "content": "lenovia pecializovan\u00e9ho trestn\u00e9ho s\u00fadu odmietaj\u00fa slov\u00e1 \u00e9fa s\u00fadnej rady J\u00e1na Maz\u00e1ka o\u00a0falonej kolegialite vo veci Michala Trubana. Sudcovsk\u00e1 rada nevid\u00ed d\u00f4vod na zmenu svojho stanoviska, e mon\u00e9 previn\u2026 [+406 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "urlToImage": "https://dennikn.sk/api/feature/2000111"}, {"description": "L\u00edderka bieloruskej opoz\u00edcie Svetlana Cichanovsk\u00e1 opustila svoju vlas\u0165. Nikto o nej nevedel od chv\u00edle, ke\u010f podala protest proti v\u00fdsledku parlamentn\u00fdch volieb....", "title": "Nemala na v\u00fdber. Luka\u0161enkovu s\u00faperku k odchodu zrejme don\u00fatili - TA3", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1189915/nemala-na-vyber-lukasenkovu-superku-k-odchodu-zrejme-donutili.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T14:37:00Z", "content": "V\u00e1en\u00ed diskutuj\u00faci!\r\nTe\u00ed n\u00e1s v\u00e1 z\u00e1ujem vyjadrova svoj n\u00e1zor a diskutova pod pr\u00edspevkami, ktor\u00e9 s\u00fa uverejnen\u00e9 na naej webovej str\u00e1nke. Je v naom z\u00e1ujme, aby komunita naich itateov komunikovala na vecne\u2026 [+793 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1189915/title-image/0a140370-ab67-c713.jpg"}, {"description": "Jedn\u00fdm zo sp\u00f4sobov ako doplni\u0165 s\u00fapisku pre nadch\u00e1dzaj\u00facu sez\u00f3nu v t\u00edme HC Ko\u0161ice bude aj avizovan\u00fd letn\u00fd \"tryout\".", "title": "Ko\u0161ice vybrali 27 hokejistov, ktor\u00ed zaboj\u00fa o zmluvu na letnom \u201etryoute\u201c - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/456077/kosice-vybrali-27-hokejistov-ktori-zaboju-o-zmluvu-na-letnom-tryoute/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-08-11T13:15:00Z", "content": "dnes 15:15\r\n |\r\n Jedn\u00fdm zo sp\u00f4sobov ako doplni s\u00fapisku pre nadch\u00e1dzaj\u00facu sez\u00f3nu v t\u00edme HC Koice bude aj avizovan\u00fd letn\u00fd \"tryout\".\r\n Koianom sa prihl\u00e1silo a 102 kandid\u00e1tov, z nich pr\u00edslun\u00e1 komisia zlo\u2026 [+1901 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/KFS75ejiQ7vMO8hT3z8GKg~HC-Ko-ice.png?t=LzB4Mzg6MTIwMHg3MTIvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=jQDlILuGuDrdA8bf4kRAPw&e=2145916800&v=4"}, {"description": "Americk\u00fd Lucid Motors u\u017e pomerne dlho hovor\u00ed o v\u00fdnimo\u010dnej efektivite a dojazde svojho chystan\u00e9ho sedanu Lucid Air, ktor\u00fd pr\u00edde na trh bud\u00faci rok. Aktu\u00e1lne", "title": "Elektro-sedan Lucid Air pon\u00fakne v\u00fdnimo\u010dn\u00fd dojazd 832 km (\"EPA\") - Tesla magaz\u00edn", "url": "https://www.teslamagazin.sk/lucid-air-dojazd-epa/", "author": "Juraj Bak\u0161a", "publishedAt": "2020-08-11T12:34:00Z", "content": "Americk\u00fd startup Lucid Motors u pomerne dlho hovor\u00ed o v\u00fdnimonej efektivite a dojazde svojho elektrick\u00e9ho sedanu Lucid Air, ktor\u00fd pr\u00edde na trh bud\u00faci rok. Aktu\u00e1lne zverejnen\u00fd dojazd pritom ukazuje, e \u2026 [+2638 chars]", "source": {"id": null, "name": "Teslamagazin.sk"}, "urlToImage": "https://www.teslamagazin.sk/wp-content/uploads/2020/08/lucid-air-e1597148163103.jpg"}, {"description": "Vakc\u00edna pod\u013ea rusk\u00e9ho prezidenta pre\u0161la v\u0161etk\u00fdmi potrebn\u00fdmi testami.", "title": "Rusk\u00fa vakc\u00ednu proti koronav\u00edrusu zaregistrovali na pou\u017eitie, dostala ju aj Putinova dc\u00e9ra - PRAVDA.sk", "url": "https://vat.pravda.sk/clovek/clanok/559789-rusku-vakcinu-proti-koronavirusu-zaregistrovali-na-pouzitie-dostala-ju-aj-putinova-dcera/", "author": "https://www.facebook.com/veda.technika", "publishedAt": "2020-08-11T11:58:00Z", "content": "Vakc\u00edna poda rusk\u00e9ho prezidenta prela vetk\u00fdmi potrebn\u00fdmi testami.Vakc\u00ednu proti nov\u00e9mu koronav\u00edrusu, ktor\u00fa vyvinuli v\u00a0Rusku, u\r\nzaregistrovali na pouitie. V\u00a0utorok to na stretnut\u00ed vl\u00e1dy ozn\u00e1mil rusk\u00fd\r\u2026 [+4940 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/07/27/thumbs/vakcina-ockovanie-clanokW.jpg"}, {"description": "Dopred\u00e1va\u0165 cigarety bude umo\u017enen\u00e9 dva mesiace, tabak \u0161es\u0165 mesiacov.", "title": "Ceny cigariet od febru\u00e1ra st\u00fapnu priemerne o 40 centov - SME.sk", "url": "https://ekonomika.sme.sk/c/22465365/ceny-cigariet-od-februara-stupnu-priemerne-o-40-centov.html", "author": "SITA", "publishedAt": "2020-08-11T11:54:58Z", "content": "Dopred\u00e1va cigarety bude umonen\u00e9 dva mesiace, tabak es mesiacov.11. aug 2020 o 13:54 SITA BRATISLAVA. Ceny cigariet by sa mali od febru\u00e1ra bud\u00faceho roka zv\u00fdi v priemere o 40 centov.\r\nl\u00e1nok pokrauje po\u2026 [+2159 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ekonomika.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/5/60/6079345/6079345_1200x.jpeg?rev=3"}, {"description": "Okresn\u00fd s\u00fad v Banskej Bystrici schv\u00e1lil dohodu o vine a treste, ktor\u00fa b\u00fdval\u00fd bos banskobystrick\u00e9ho podsvetia Mikul\u00e1\u0161 \u010cern\u00e1k uzatvoril na Okresnej prokurat\u00fare v...", "title": "\u010cern\u00e1k priznal mno\u017estvo vr\u00e1\u017ed, pyka\u0165 bude i jeho prav\u00e1 ruka - TA3", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1189885/cernak-priznal-mnozstvo-vrazd-pykat-bude-i-jeho-prava-ruka.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-11T10:30:00Z", "content": "V\u00e1en\u00ed diskutuj\u00faci!\r\nTe\u00ed n\u00e1s v\u00e1 z\u00e1ujem vyjadrova svoj n\u00e1zor a diskutova pod pr\u00edspevkami, ktor\u00e9 s\u00fa uverejnen\u00e9 na naej webovej str\u00e1nke. Je v naom z\u00e1ujme, aby komunita naich itateov komunikovala na vecne\u2026 [+793 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1189885/title-image/0a140370-8542-ece2.jpg"}, {"description": "Ide o akciu s kryc\u00edm n\u00e1zvom \u0160a\u0161ovia, ktor\u00e1 pod\u013ea pol\u00edcie prebieha aj v susednej krajine.", "title": "NAKA obvinila z extr\u00e9mizmu dev\u00e4\u0165 os\u00f4b vr\u00e1tane buben\u00edka Hork\u00fd\u017ee Sl\u00ed\u017ee - Teraz.sk", "url": "https://www.teraz.sk/spravy/policia-naka-zasahuje-pri-akcii-saso/485954-clanok.html", "author": "TASR", "publishedAt": "2020-08-11T08:04:00Z", "content": "Bratislava 11. augusta (TASR) \u2013 Vy\u0161etrovate\u013e N\u00e1rodnej krimin\u00e1lnej agent\u00fary obvinil po utorkovej akcii \u0160a\u0161ovia dev\u00e4\u0165 os\u00f4b zo zlo\u010dinu v\u00fdroby a pokra\u010duj\u00faceho zlo\u010dinu roz\u0161irovania extr\u00e9mistick\u00fdch materi\u00e1\u2026 [+750 chars]", "source": {"id": null, "name": "Teraz.sk"}, "urlToImage": "https://www3.teraz.sk/usercontent/photos/e/3/a/4-e3a9c5c290fe5b8fc6f7321dc141b90dd37b1704.jpg"}, {"description": "Vodi\u010da autobusu zasiahol omra\u010dovac\u00ed gran\u00e1t.", "title": "Bielorusk\u00e1 pol\u00edcia op\u00e4\u0165 zasiahla vo\u010di demon\u0161trantom v Minsku - SME.sk", "url": "https://svet.sme.sk/c/22464908/bieloruska-policia-opat-zasiahla-voci-demonstrantom-v-minsku.html", "author": "Nina Sobotovi\u010dov\u00e1, TASR", "publishedAt": "2020-08-10T19:16:03Z", "content": "Vodia autobusu zasiahol omraovac\u00ed gran\u00e1t.10. aug 2020 o 21:16 (aktualizovan\u00e9 10. aug 2020 o 23:57) Nina Sobotoviov\u00e1, TASR Aktualizova l\u00e1nokNaposledy aktualizovan\u00e9 pred ... \r\nl\u00e1nok pokrauje pod video \u2026 [+8559 chars]", "source": {"id": null, "name": "Svet.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/4/64/6456924/6456924_1200x.jpeg?rev=3"}], "totalResults": 25}