{"status": "ok", "articles": [{"description": "Hokejisti HK Dukla Ingema Michalovce zv\u00ed\u0165azili v piatkovom z\u00e1pase 7. kola Tipos extraligy na \u013eade HC Ko\u0161ice 4:3 po pred\u013a\u017een\u00ed. V\u00ed\u0165azn\u00fd g\u00f3l strelil v presilovke v 64. min\u00fate Marek Bart\u00e1nus.", "title": "Tipos extraliga: HC Ko\u0161ice - HK Dukla Michalovce 3:4pp | \u0160port.sk - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/466575/dramaticky-suboj-o-vychod-slovenska-sa-rozhodol-az-v-predlzeni/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-10-23T20:42:07Z", "content": "dnes 20:50\r\n |\r\n Hokejisti HK Dukla Ingema Michalovce zv\u00edazili v piatkovom z\u00e1pase 7. kola Tipos extraligy na ade HC Koice 4:3 po preden\u00ed. V\u00edazn\u00fd g\u00f3l strelil v presilovke v 64. min\u00fate Marek Bart\u00e1nus.\r\u2026 [+3481 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/kJcaPgeKRvmeBVBDNiKH1A.2560~HC-Ko-ice-HK-Dukla-Michalovce.jpg?t=LzB4MDoyNTYweDE0MzYvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=A0qjUFgbmn3nr_U1YSrP4Q&e=2145916800&v=4"}, {"description": "Po\u010das prv\u00e9ho d\u0148a testovania na Orave a\u00a0v\u00a0Bardejove otestovali 61905 \u013eud\u00ed, pozit\u00edvnych bolo 2225, teda 3,59 % z\u00a0testovan\u00fdch. Ozn\u00e1mil to minister obrany Jaroslav Na\u010f a\u00a0po\u010fakoval sa v\u0161etk\u00fdm, ktor\u00ed testovanie vykon\u00e1vali, aj ob\u010danom, ktor\u00ed na testovanie pri\u0161li. \u201eD\u2026", "title": "Prv\u00fd de\u0148 testovania na Orave a v Bardejove: 61 905 testov, 2 225 pozit\u00edvnych - Denn\u00edk N", "url": "https://dennikn.sk/minuta/2104464/", "author": "Marek Ba\u017e\u00edk", "publishedAt": "2020-10-23T20:40:35Z", "content": "Poas prv\u00e9ho da testovania na Orave a\u00a0v\u00a0Bardejove otestovali 61905 ud\u00ed, pozit\u00edvnych bolo 2225, teda 3,59 % z\u00a0testovan\u00fdch. Ozn\u00e1mil to minister obrany Jaroslav Na a\u00a0poakoval sa vetk\u00fdm, ktor\u00ed testovanie \u2026 [+243 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "urlToImage": "https://dennikn.sk/api/feature/2104464"}, {"description": "Po\u010det hospitalizovan\u00fdch v \u010cesku sa do 18.00 h v piatok zv\u00fd\u0161il na 5044.", "title": "Koronav\u00edrus: Za piatok hl\u00e1sia z \u010ceska 44 \u00famrt\u00ed - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/833652/koronavirus-za-piatok-hlasia-z-ceska-44-umrti/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-10-23T18:43:00Z", "content": "V eskej republike potvrdili v piatok do 18.00 h 8075 nov\u00fdch pr\u00edpadov n\u00e1kazy koronav\u00edrusom SARS-CoV-2. Po strede, ke do rovnak\u00e9ho asu potvrdili rekordn\u00fdch 8840 nov\u00fdch pr\u00edpadov, ide z\u00e1rove o druh\u00fd najv\u2026 [+382 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/jfO2UEcOQDy5XVVocHKaDA.2560~Zatvoren-obchod-v-esku-23-okt-bra-2020.jpg?t=LzB4MTg4OjI1NjB4MTYyNS8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9veDM4anV1SFRFblBPSWo2T0VaR1hnLnBuZywyNCwyNCwwKQ&h=q4Im_1NzmH6P2gZLNsM4TQ&e=2145916800&v=3"}, {"description": "BRATISLAVA - Slovensk\u00e9 n\u00e1rodn\u00e9 divadlo (SND) uv\u00e1dza v piatok historicky prv\u00fa premi\u00e9ru v online priestore. Z Modr\u00e9ho sal\u00f3na odvysiela od 19.00 h na SND Youtube kan\u00e1li live-stream premi\u00e9ry inscen\u00e1cie Sova. Hra o rozdielnych n\u00e1zoroch, pre\u017eitkoch, ale i vz\u00e1jomnom\u2026", "title": "Kult\u00fara bojuje proti koronav\u00edrusu: Slovensk\u00e9 n\u00e1rodn\u00e9 divadlo dnes odvysiela prv\u00e9 ONLINE predstavenie! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100313/1992575/Kultura-bojuje-proti-koronavirusu--Slovenske-narodne-divadlo-dnes-odvysiela-prve-ONLINE-predstavenie-", "author": null, "publishedAt": "2020-10-23T18:02:27Z", "content": "Autorka na radu dramaturgiky Dariny Abrah\u00e1movej nanovo prep\u00edsala texty hry s desiatimi postavami na komorn\u00fa hru pre dve hereky. V r\u00e9ii Valerie Schulczovej sa predstavia Boidara\u00a0Turzonovov\u00e1\u00a0a Barbora \u2026 [+2254 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2765813.jpg"}, {"description": "V \u0161tyroch celoplo\u0161ne testovan\u00fdch okresoch Tvrdo\u0161\u00edn, N\u00e1mestovo, Doln\u00fd Kub\u00edn a Bardejov zachytili zdravotn\u00edci do 17:00 h 1 506 infek\u010dn\u00fdch \u013eud\u00ed. Zdravotn\u00edci do...", "title": "Matovi\u010d hodnotil prv\u00fd de\u0148, porovnal v\u00fdsledky zo \u0161tyroch okresov - TA3", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1195295/matovic-hodnotil-prvy-den-porovnal-vysledky-zo-styroch-okresov.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-23T17:45:00Z", "content": "V okresoch N\u00e1mestovo, Tvrdo\u00edn, Doln\u00fd Kub\u00edn a Bardejov od piatka do nedele realizuj\u00fa pilotn\u00fa f\u00e1zu celoplon\u00e9ho testovania na COVID-19.\"Porovnal som tyri okresy, ktor\u00e9 dnes boli prv\u00fd de testovan\u00e9. Porov\u2026 [+1678 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1195295/title-image/0a14036f-1620-a692.jpg"}, {"description": "Matovi\u010d varoval, \u017ee antig\u00e9nov\u00e9 testy pou\u017e\u00edvan\u00e9 pri plo\u0161nom testovan\u00ed odha\u013euj\u00fa len t\u00fdch \u013eud\u00ed, ktor\u00ed s\u00fa infek\u010dn\u00ed, ale neodhalia t\u00fdch, ktor\u00ed v\u00a0sebe maj\u00fa koronav\u00edrus, no infek\u010dn\u00ed nie s\u00fa. Antig\u00e9nov\u00e9 testy pod\u013ea neho odhalia len ka\u017ed\u00e9ho tretieho \u010dloveka, ktor\u00fd m\u00e1 v\u2026", "title": "Po\u010das testovania na Orave a v Bardejove zachytili do 17. hodiny 1506 infikovan\u00fdch - Denn\u00edk N", "url": "https://dennikn.sk/minuta/2104215/", "author": "Marek Ba\u017e\u00edk", "publishedAt": "2020-10-23T17:13:04Z", "content": "Matovi varoval, e antig\u00e9nov\u00e9 testy pou\u00edvan\u00e9 pri plonom testovan\u00ed odhauj\u00fa len t\u00fdch ud\u00ed, ktor\u00ed s\u00fa infekn\u00ed, ale neodhalia t\u00fdch, ktor\u00ed v\u00a0sebe maj\u00fa koronav\u00edrus, no infekn\u00ed nie s\u00fa. Antig\u00e9nov\u00e9 testy poda ne\u2026 [+862 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "urlToImage": "https://dennikn.sk/api/feature/2104215"}, {"description": "Fiat v\u010dera predstavil aj \"be\u017en\u00e9\" verzie elektrickej \"p\u00e4\u0165stovky\" 2. gener\u00e1cie, ktor\u00fa ozna\u010duje ako \"nov\u00fd Fiat 500\". Spoznali sme v\u00fdbavu aj ceny", "title": "Elektrick\u00fd Fiat 500 \"2\" m\u00e1 prv\u00fd kompletn\u00fd cenn\u00edk. A \u010do v\u00fdbava? - Tesla magaz\u00edn", "url": "https://www.teslamagazin.sk/fiat-500-elektromobil-cena-vybava/", "author": "Juraj Bak\u0161a", "publishedAt": "2020-10-23T16:36:00Z", "content": "Fiat vera predstavil aj \u201eben\u00e9\u201c verzie elektrickej \u201ep\u00e4stovky\u201c 2. gener\u00e1cie, ktor\u00fa oznauje ako \u201enov\u00fd Fiat 500\u201e. Bol vak sk\u00fapy ohad ich ceny. Dnes vak v tomto smere prezradil viac. Okrem cien si tie spo\u2026 [+3141 chars]", "source": {"id": null, "name": "Teslamagazin.sk"}, "urlToImage": "https://www.teslamagazin.sk/wp-content/uploads/2020/10/novy-fiat-500-elektromobil-2-e1603469392812.jpeg"}, {"description": "De\u0148 ohl\u00e1senia \u010diasto\u010dn\u00e9ho lockdownu, ktor\u00fdm vl\u00e1da obmedzila takmer cel\u00fd \u017eivot v\u00a0\u010cesku, zakon\u010dil minister zdravotn\u00edctva polno\u010dnou sch\u00f4dzkou s\u00a0predsedom poslaneck\u00e9ho klubu vl\u00e1dnej strany ANO v\u00a0luxusnej re\u0161taur\u00e1cii.", "title": "14 968 pozit\u00edvnych pr\u00edpadov, n\u00fadzov\u00fd stav a minister zdravotn\u00edctva v zatvorenej re\u0161taur\u00e1cii. \u010co sa deje s \u010ceskom - Denn\u00edk N", "url": "https://dennikn.sk/2103190/14-968-pozitivnych-pripadov-nudzovy-stav-a-minister-zdravotnictva-v-zatvorenej-restauracii-co-sa-deje-s-ceskom/", "author": "D\u00e1vid P\u00e1sztor", "publishedAt": "2020-10-23T16:17:31Z", "content": "Katastrofa. Pr\u00e1ve toto slovo sa stalo leitmot\u00edvom piatkov\u00e9ho da v\u00a0esku. Viditene sklaman\u00fd premi\u00e9r Andrej Babi sa postavil poas piatkov\u00e9ho doobedia pred kamery a\u00a0po slove katastrofa vyzval na rezign\u00e1c\u2026 [+1135 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "urlToImage": "https://img.projektn.sk/wp-static/2020/10/Prymula.png?fm=jpg&q=85&w=1200&h=630&fit=crop&fm=png&markx=10w&marky=5w&markpost=bottom-right&markw=15w&mark=2019/06/sk.png"}, {"description": "V pr\u00edpade obvinen\u00e9ho \u0161peci\u00e1lneho prokur\u00e1tora Du\u0161ana Kov\u00e1\u010dika bud\u00fa ako svedkovia vypoveda\u0165 viacer\u00ed prokur\u00e1tori.", "title": "Prokur\u00e1torov zbavili ml\u010danlivosti, aby vypovedali v kauze Kov\u00e1\u010dik - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/833601/prokuratorov-zbavili-mlcanlivosti-aby-vypovedali-v-kauze-kovacik/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-10-23T16:17:00Z", "content": "Pol\u00edcia tento t\u00fdde zadrala peci\u00e1lneho prokur\u00e1tora Duana Kov\u00e1ika. Policajn\u00fd vyetrovate ho obvinil\u00a0zo zloinu zaloenia, zosnovania a podporovania zloineckej skupiny, zo zloinu prij\u00edmania \u00faplatku a z pok\u2026 [+399 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/SUcBpxDWQ2edP7isTaUhKw.2560~peci-lny-prokur-tor-Du-an-Kov-ik-ktor-ho-zadr-ala-NAKA.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=sxa8PGc82E0tek3x5HddaA&e=2145916800&v=2"}, {"description": "Etapu vyhral \u010cech Josef \u010cern\u00fd.", "title": "VIDEO: Peter Sagan sm\u00fati, Josef \u010cern\u00fd vyhral 19. etapu na Giro 2020 - SME.sk", "url": "https://sport.sme.sk/c/22517619/video-peter-sagan-josef-cerny-19-etapa-giro-ditalia-20202-vysledky-reakcie.html", "author": "Miloslav \u0160ebela", "publishedAt": "2020-10-23T15:34:46Z", "content": "Etapu vyhral ech Josef ern\u00fd.BRATISLAVA. Ak ste si zapli priamy prenos piatkovej 19. etapy z Giro d'Italia hne v \u00favode, mohli ste sa dosta do omylu. Telev\u00edzie boli bezradn\u00e9. P\u00faali zostrihy.\r\nLene niel\u2026 [+4897 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/3/66/6611823/6611823_1200x.jpeg?rev=3"}, {"description": "Dnes a bud\u00faci t\u00fd\u017ede\u0148 od pondelka do stredy bude fabrika fungova\u0165 iba v dvojzmennej prev\u00e1dzke.", "title": "\u017dilinsk\u00e1 Kia ru\u0161\u00ed no\u010dn\u00e9 zmeny - Firmy a trhy - PRAVDA.sk", "url": "https://ekonomika.pravda.sk/firmy-a-trhy/clanok/566630-zilinska-kia-rusi-nocne-zmeny/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-10-23T13:20:00Z", "content": "P E R E X, a.s., Trnavsk\u00e1 cesta 39/A, 831 04 Bratislava, IO: 00685313,\r\nspracov\u00e1va V\u00e1 e-mail za \u00faelom poskytovania bezplatn\u00fdch e-mailov\u00fdch sluieb Pravda.sk (\"Spravodajstva na e-mail\"),\r\nna z\u00e1klade \u00a7 \u2026 [+685 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/04/22/thumbs/kia-predajna-clanokW.jpg"}, {"description": "Piatkov\u00fd z\u00e1pas hokejovej Tipos extraligy medzi Nov\u00fdmi Z\u00e1mkami a DVTK Mi\u0161kovec sa pod\u013ea vyjadrenia ma\u010farsk\u00e9ho t\u00edmu neuskuto\u010dn\u00ed.", "title": "Tipos extraliga: Z\u00e1pas DVTK Mi\u0161kovec - Nov\u00e9 Z\u00e1mky nebude - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/466533/miskovec-odmieta-odohrat-zapas-v-novych-zamkoch-nehorazne-rozhodnutie-vedenia-ligy/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-10-23T13:20:00Z", "content": "dnes 15:20\r\n |\r\n Piatkov\u00fd z\u00e1pas hokejovej Tipos extraligy medzi Nov\u00fdmi Z\u00e1mkami a DVTK Mikovec sa poda vyjadrenia maarsk\u00e9ho t\u00edmu neuskuton\u00ed.\r\n \"adov\u00e9 medvede\" na soci\u00e1lnej sieti informovali, e na juh \u2026 [+593 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/dSeyzfnaSanyZnqU99egPw~DVTK-Mi-kovec.png?t=LzB4MDoxMTIweDYzMC8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9zcG9ydC1mYi1pY29uLnBuZywxMTA0LDAsMCk&h=iFs6jrbRUP10zxlPEQnJTA&e=2145916800&v=4"}, {"description": "Od soboty 24. okt\u00f3bra do nedele 1. novembra bude na celom Slovensku plati\u0165 z\u00e1kaz vych\u00e1dzania s viacer\u00fdmi v\u00fdnimkami.", "title": "Premi\u00e9r: Po\u010das obmedzenia pohybu sa nem\u00e1 chodi\u0165 ani na cintor\u00edny - Teraz.sk", "url": "https://www.teraz.sk/spravy/premier-pocas-obmedzenia-pohybu-sa-nem/502428-clanok.html", "author": "TASR", "publishedAt": "2020-10-23T11:16:00Z", "content": "Bratislava 23. okt\u00f3bra (TASR) - Predseda vl\u00e1dy Igor Matovi\u010d (O\u013dANO) potvrdil, \u017ee po\u010das obmedzenia pohybu sa nem\u00e1 chodi\u0165 ani na cintor\u00edny. Po rokovan\u00ed poslaneck\u00e9ho gr\u00e9mia v parlamente novin\u00e1rom poveda\u2026 [+1290 chars]", "source": {"id": null, "name": "Teraz.sk"}, "urlToImage": "https://www1.teraz.sk/usercontent/photos/1/3/c/4-13c8fab02c285755be651443d12d110c5e23815d.jpg"}, {"description": null, "title": "Slovensko sa uzatv\u00e1ra. Ako je to so z\u00e1kazom vych\u00e1dzania - TA3", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiXmh0dHBzOi8vd3d3LnRhMy5jb20vY2xhbm9rLzExOTUyNTcvc2xvdmVuc2tvLXNhLXV6YXR2YXJhLWFrby1qZS10by1zby16YWthem9tLXZ5Y2hhZHphbmlhLmh0bWzSAQA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-10-23T10:52:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "BRATISLAVA - Hviezda markiz\u00e1ckych Oteckov Dominika Kavaschov\u00e1 (31) na soci\u00e1lnych sie\u0165ach pr\u00edli\u0161 akt\u00edvna nie je. Ke\u010f aj zverejn\u00ed nejak\u00fd pr\u00edspevok, v\u00e4\u010d\u0161inou zrkadl\u00ed jej pr\u00e1cu alebo s\u00fakromie. Doposia\u013e v\u0161ak nemala potrebu vyjadrova\u0165 sa verejne k druh\u00fdm osob\u00e1m... \u2026", "title": "Verejn\u00fd n\u00e1klad od hviezdy Oteckov: Podala si slovensk\u00e9 celebrity! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100313/1991989/Verejny-naklad-od-hviezdy-Oteckov--Podala-si-slovenske--celebrity--", "author": null, "publishedAt": "2020-10-23T10:48:11Z", "content": "Celebrity dnes netvor\u00ed len telev\u00edzia i r\u00e1dio, ale aj soci\u00e1lne siete. Cez tie sa dokonca u niekoko rokov d\u00e1 aj kvalitne zar\u00e1ba... A naozaj slun\u00fd bal\u00edk peaz\u00ed. Nie je preto ni\u00edm v\u00fdnimon\u00fdm, ke verejne zn\u2026 [+1054 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2764877.jpg"}, {"description": "Poslancov i zamestnancov parlamentu testovali antig\u00e9nov\u00fdmi testami v Nemocnici sv. Michala v Bratislave.", "title": "Testovanie odhalilo infikovan\u00fdch poslancov, s\u00fa medzi nimi \u010fal\u0161\u00ed \u010dlenovia kotlebovcov - HNonline.sk", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2234964-testovanie-odhalilo-infikovanych-poslancov-su-medzi-nimi-dalsi-clenovia-kotlebovcov", "author": null, "publishedAt": "2020-10-23T10:11:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/d91e7bfd-f0be-4816-8c7f-8b59031638a7"}, {"description": "BRATISLAVA - Dnes v parlamente pokra\u010dovala 16. sch\u00f4dza, na ktorej sa mali schva\u013eova\u0165 \u010fal\u0161ie novely z\u00e1konov. Predseda kontroverznej \u013dSNS Marian Kotleba v\u0161ak v\u010dera ohl\u00e1sil, \u017ee m\u00e1 pozit\u00edvny test na koronav\u00edrus. To okam\u017eite zalarmovalo poslancov, a tak predseda p\u2026", "title": "KORONAV\u00cdRUS Poslanci museli kv\u00f4li Kotlebovi na testy: Cig\u00e1nikov\u00e1 v \u0161oku a niektor\u00ed riskuj\u00fa! FOTO Boli sme pritom - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/1992265/KORONAVIRUS-Poslanci-museli-kvoli-Kotlebovi-na-testy--Nasli-uz-troch-pozitivnych-", "author": null, "publishedAt": "2020-10-23T10:07:30Z", "content": "Vyui na to maj\u00fa r\u00fdchle antig\u00e9nov\u00e9 testy, ktor\u00e9 boli zak\u00fapen\u00e9 v r\u00e1mci celoplon\u00e9ho testovania Slovenska na nov\u00fd koronav\u00edrus. Koll\u00e1r d\u00fafa, e infekcia sa neroz\u00edrila alej a ver\u00ed v to na z\u00e1klade toho, e sk\u2026 [+4073 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2765323.jpg"}, {"description": "V bratislavskom z\u00e1vode Volkswagen Slovakia dnes od\u0161tartovala v\u00fdroba SUV \u0160koda Karoq. D\u00e1 pr\u00e1cu 500 \u013eu\u010fom.", "title": "\u0160kodu Karoq u\u017e vyr\u00e1baj\u00fa aj v Bratislave! Dobr\u00e1 spr\u00e1va v \u0165a\u017ek\u00fdch \u010dasoch - PRAVDA.sk", "url": "https://auto.pravda.sk/magazin/clanok/566592-skodu-karoq-uz-vyrabaju-aj-v-bratislave-dobra-sprava-v-tazkych-casoch/", "author": "https://www.facebook.com/auto.pravda.sk", "publishedAt": "2020-10-23T10:01:42Z", "content": "V bratislavskom z\u00e1vode Volkswagen Slovakia dnes odtartovala v\u00fdroba kompaktn\u00e9ho SUV koda Karoq. Mont\u00e1 v porad\u00ed u deviateho modelu v portf\u00f3liu zabezpe\u00ed v t\u00fdchto n\u00e1ron\u00fdch asoch pr\u00e1cu pre pribline 500 za\u2026 [+2421 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/10/23/thumbs/skoda-karoq-vyroba-bratislava-2020_07-clanokW.jpg"}, {"description": "BRATISLAVA - Martina Schindlerov\u00e1 (32) bola cel\u00e9 roky mimo ruchu slovensk\u00e9ho \u0161oubiznisu. Po zahviezden\u00ed v spev\u00e1ckej \u0161ou SuperStar sa z nej stala mama a utiahla sa do \u00fazadia. No deti m\u00e1 dnes u\u017e ve\u013ek\u00e9 a brunetka doslova naber\u00e1 druh\u00fd dych. Najnov\u0161ie prijala ponu\u2026", "title": "\u00daloha v novom seri\u00e1li: Zo superstaristky Schindlerovej here\u010dka\u2026 Hviezdi\u0165 bude na JOJke! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100313/1991895/Uloha-v-novom-seriali--Zo-superstaristky-Schindlerovej-herecka--Hviezdit-bude-na-JOJke-", "author": null, "publishedAt": "2020-10-23T06:33:45Z", "content": "Zaiatkom okt\u00f3bra na obrazovk\u00e1ch JOJky odtartoval nov\u00fd seri\u00e1l Uhor\u00edk. Pr\u00e1ve na ten telev\u00edzia stavila pri podpore sobotnej sledovanosti. V novinke z pera zab\u00e1vaa Ren\u00e9ho t\u00fara\u00a0hr\u00e1 vek\u00e9 mnostvo zn\u00e1mych he\u2026 [+1744 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2764747.jpg"}, {"description": "Druh\u00e1 a z\u00e1rove\u0148 posledn\u00e1 predvolebn\u00e1 debata kandid\u00e1tov na americk\u00e9ho prezidenta bola oproti predch\u00e1dzaj\u00facemu chaotick\u00e9mu duelu civilizovan\u00e1 a pokojn\u00e1. Nezvy\u010dajne umiernen\u00fdm prejavom prekvapil najm\u00e4 republik\u00e1nsky \u0161\u00e9f Bieleho domu Donald Trump.", "title": "Duel vyhral Trump i Biden. Ka\u017ed\u00fd u svojich - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/svet/clanok/566567-biden-vini-trumpa-zo-zodpovednosti-za-obete-covidu-trump-bidena-z-korupcie/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-10-23T05:30:22Z", "content": "Druh\u00e1 a z\u00e1rove posledn\u00e1 predvolebn\u00e1 debata kandid\u00e1tov na americk\u00e9ho prezidenta bola oproti predch\u00e1dzaj\u00facemu chaotick\u00e9mu duelu civilizovan\u00e1 a pokojn\u00e1. Nezvyajne umiernen\u00fdm prejavom prekvapil najm\u00e4 rep\u2026 [+3878 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/10/23/thumbs/biden-trump-clanokW.jpg"}], "totalResults": 26}