{"status": "ok", "articles": [{"description": "LOS ANGELES - Spoznali by ste ju?! Seri\u00e1l 911, ktor\u00fd u n\u00e1s vysiela Jojka, sa te\u0161\u00ed zna\u010dnej ob\u013eube. Jednu z \u00fastredn\u00fdch post\u00e1v v \u0148om stv\u00e1r\u0148uje aj dne\u0161n\u00e1 osl\u00e1venky\u0148a Angela Bassett. Pre \u0148u je charakteristick\u00fd kr\u00e1tky \u00fa\u010des. Av\u0161ak here\u010dka v s\u00fakrom\u00ed preferuje odli\u0161n\u00fd\u2026", "title": "T\u00fato sexi policajtku ob\u013eubuj\u00fa aj Slov\u00e1ci: Aha, mimo kamier je z nej \u00faplne in\u00fd \u010dlovek! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/1001053/1953163/Tuto-sexi-policajtku-oblubuju-aj-Slovaci--Aha--mimo-kamier-je-z-nej-uplne-iny-clovek-", "author": null, "publishedAt": "2020-08-15T22:00:38Z", "content": "Angela Bassett sa narodila 16. augusta 1958 v New Yorku. Mama jej od malika vtepovala, e vzdelanie je v ivote d\u00f4leit\u00e9. Zrejme aj vaka tomu sa m\u00f4e pochv\u00e1li titulom z Yale University. Tam z\u00edskala niele\u2026 [+638 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2719975.jpg"}, {"description": "Futbalisti Olympique Lyon skompletizovali zoznam semifinalistov Ligy majstrov. V sobot\u0148aj\u0161om z\u00e1vere\u010dnom stretnut\u00ed \u0161tvr\u0165fin\u00e1le v Lisabone zdolali Manchester City 3:1 z\u00e1sluhou dvoch g\u00f3lov striedaj\u00faceho Moussu Dembeleho v z\u00e1vere. V semifin\u00e1le si zmeraj\u00fa sily s B\u2026", "title": "Liga majstrov: Manchester City - Olympique Lyon 1:3 (0:1) - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/456634/video-liga-majstrov-ma-dalsie-prekvapenie-manchester-city-konci/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-08-15T21:10:00Z", "content": "vera 23:10\r\n |\r\n Futbalisti Olympique Lyon skompletizovali zoznam semifinalistov Ligy majstrov. V sobotajom z\u00e1verenom stretnut\u00ed tvrfin\u00e1le v Lisabone zdolali Manchester City 3:1 z\u00e1sluhou dvoch g\u00f3lov s\u2026 [+3274 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/DU5x9UazQVnOOmrG_Uo8wA~Rados-hr-ov-Olympique-Lyon.jpg?t=LzB4NzA6MjAwNHgxMTk1LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3Nwb3J0LWZiLWljb24ucG5nLDExMDQsMCwwKQ&h=JrtAcYUzDw8Rm6eoGNmeUw&e=2145916800&v=3"}, {"description": "Futbalisti majstrovsk\u00e9ho \u0160K Slovan Bratislava utrpeli prv\u00fa prehru v novom ro\u010dn\u00edku Fortuna ligy. V stretnut\u00ed sobotn\u00e9ho 3. kola prehrali na \u0161tadi\u00f3ne FC ViOn Zlat\u00e9 Moravce-Vr\u00e1ble 1:2 vlastn\u00fdm g\u00f3lom Mitcha Apaua zo za\u010diatku druh\u00e9ho pol\u010dasu.", "title": "FC ViOn Zlat\u00e9 Moravce-Vr\u00e1ble - \u0160K Slovan Bratislava 2:1 (1:1) - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/456601/majstrovsky-slovan-utrpel-vlastnym-golom-prvu-prehru/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-08-15T19:00:00Z", "content": "dnes 21:00\r\n |\r\n Futbalisti majstrovsk\u00e9ho K Slovan Bratislava utrpeli prv\u00fa prehru v novom ron\u00edku Fortuna ligy. V stretnut\u00ed sobotn\u00e9ho 3. kola prehrali na tadi\u00f3ne FC ViOn Zlat\u00e9 Moravce-Vr\u00e1ble 1:2 vlast\u2026 [+2019 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/0LUSHZ9bQ6WhXybfEbdMHw~FC-ViOn-Zlat-Moravce-Vr-ble-K-Slovan-Bratislava.png?t=LzB4Mjc6MTIwMHg3MDEvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=fIJodSYXLRS5AGHwktx5Ag&e=2145916800&v=3"}, {"description": "Povedal tie\u017e, \u017ee ho znepokojuj\u00fa vojensk\u00e9 cvi\u010denia v susedn\u00fdch krajin\u00e1ch Po\u013esku a Litve, na ktor\u00e9 sa pozer\u00e1 ako na zbrojenie.", "title": "Luka\u0161enko: Putin s\u013e\u00fabil Bielorusku pomoc so zaisten\u00edm jeho bezpe\u010dnosti - HNonline.sk", "url": "https://hnonline.sk/svet/2195359-lukasenko-putin-slubil-bielorusku-pomoc-so-zaistenim-jeho-bezpecnosti", "author": null, "publishedAt": "2020-08-15T17:49:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/e531fe67-d081-49b7-b91f-1dc44b2d6dd0"}, {"description": "Predstavitelia Spojen\u00fdch \u0161t\u00e1tov a Po\u013eska podp\u00edsali v sobotu vo Var\u0161ave dohodu o posilnen\u00ed vojenskej spolupr\u00e1ce.", "title": "Poliaci otvorili cestu do krajiny \u010fal\u0161\u00edm americk\u00fdm vojakom - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/svet/clanok/560196-poliaci-otvorili-cestu-do-krajiny-dalsim-americkym-vojakom/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-08-15T16:49:00Z", "content": "Predstavitelia Spojen\u00fdch t\u00e1tov a Poska podp\u00edsali v sobotu vo Varave dohodu o posilnen\u00ed vojenskej spolupr\u00e1ce, ktor\u00e1 otv\u00e1ra cestu pre premiestnenie asti americk\u00fdch vojakov z Nemecka do Poska. Informova\u2026 [+1797 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/08/15/thumbs/polsko-usa-pompeo-navsteva-clanokW.jpg"}, {"description": "PIE\u0160\u0164ANY - V\u0161etky z\u00e1chrann\u00e9 zlo\u017eky smerovali v sobotu k v\u00e1\u017enej dopravnej nehode, ktor\u00e1 sa odohrala v okrese Pie\u0161\u0165any. O z\u00e1sahu informovala Zuzana Farkasov\u00e1 z Prez\u00eddia Hasi\u010dsk\u00e9ho a z\u00e1chrann\u00e9ho zboru. Bolo zn\u00e1me, \u017ee udalos\u0165 nepre\u017eila jedna osoba. Aj \u010fal\u0161ie zist\u2026", "title": "Smutn\u00e9 zistenia o trag\u00e9dii pri Pie\u0161\u0165anoch: V aute smrti sa viezli tri deti a ich matky, jedna zahynula - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/1952923/Smutne-zistenia-o-tragedii-pri-Piestanoch--V-aute-smrti-sa-viezli-tri-deti-a-ich-matky--jedna-zahynula", "author": null, "publishedAt": "2020-08-15T16:03:17Z", "content": "Trag\u00e9dii, ku ktorej dolo okolo pol desiatej r\u00e1no na ceste medzi Krakovanmi\u00a0Okovom,\u00a0mala predch\u00e1dza kol\u00edzia dvoch vozidiel.\r\nZdroj: Facebook/Prez\u00eddium Hasisk\u00e9ho a z\u00e1chrann\u00e9ho zboru \r\n\"Vodika Renaultu \u2026 [+1789 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2719757.jpg"}, {"description": "VYSOK\u00c9 TATRY - Pod Kriv\u00e1\u0148om vo Vysok\u00fdch Tatr\u00e1ch skolaboval v sobotu 65-ro\u010dn\u00fd turista, leteck\u00ed z\u00e1chran\u00e1ri mu u\u017e nedok\u00e1zali pom\u00f4c\u0165. Informovala o tom Vrtu\u013en\u00edkov\u00e1 z\u00e1chrann\u00e1 zdravotn\u00e1 slu\u017eba ATE na svojej str\u00e1nke na soci\u00e1lnej sieti.", "title": "Tragick\u00e9 popoludnie pod Kriv\u00e1\u0148om: Mu\u017eovi leteck\u00ed z\u00e1chran\u00e1ri u\u017e nedok\u00e1zali pom\u00f4c\u0165 - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/1953085/Tragicke-popoludnie-pod-Krivanom--Muzovi-letecki-zachranari-uz-nedokazali-pomoct", "author": null, "publishedAt": "2020-08-15T15:22:21Z", "content": "Ako alej pribl\u00edila, lek\u00e1r spolu s horsk\u00fdm z\u00e1chran\u00e1rom boli z paluby vysaden\u00ed priamo k muovi, u ktor\u00e9ho prebiehala pr\u00edtomn\u00fdmi svedkami laick\u00e1 resuscit\u00e1cia. Lek\u00e1r pokraoval v roz\u00edrenej kardiopulmon\u00e1lne\u2026 [+107 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2719909.jpg"}, {"description": "MOSKVA - Rusk\u00e9 ministerstvo zdravotn\u00edctva v sobotu ozn\u00e1milo, \u017ee bola vyroben\u00e1 prv\u00e1 v\u00e1rka Ruskom vyvinutej vakc\u00edny proti koronav\u00edrusu SARS-CoV-2. Informovala o tom agent\u00fara AFP.", "title": "Rusko ozn\u00e1milo, \u017ee vyrobilo prv\u00fa v\u00e1rku vakc\u00edny proti KORONAV\u00cdRUSU - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/1953057/Rusko-oznamilo--ze-vyrobilo-prvu-varku-vakciny-proti-KORONAVIRUSU", "author": null, "publishedAt": "2020-08-15T14:37:30Z", "content": "Rusk\u00fd prezident Vladimir Putin v utorok ozn\u00e1mil, e Rusko sa stalo prvou krajinou, ktor\u00e1 udelila regulan\u00e9 schv\u00e1lenie vakc\u00edny proti ochoreniu COVID-19, a to po necel\u00fdch dvoch mesiacoch testovania na uo\u2026 [+944 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2719875.jpg"}, {"description": "Vo viacer\u00fdch okresoch Slovenska sa m\u00f4\u017eu vyskytn\u00fa\u0165 povodne, SHM\u00da vydal v\u00fdstrahy aj druh\u00e9ho stup\u0148a.", "title": "Meteorol\u00f3govia: Pozor na prudk\u00e9 lejaky, hrozia povodne - Dom\u00e1ce - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/560188-meteorologovia-pozor-na-prudke-lejaky-hrozia-povodne/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-08-15T14:00:00Z", "content": "Vo viacer\u00fdch okresoch Slovenska sa m\u00f4u vyskytn\u00fa povodne, Slovensk\u00fd hydrometeorologick\u00fd \u00fastav (SHM\u00da) vydal v\u00fdstrahy. Informuje o tom na webovej str\u00e1nke.Meteorol\u00f3govia vydali druh\u00fd stupe v\u00fdstrahy pred \u2026 [+1350 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2010/01/09/thumbs/23939-sneh-dazd-dazdnik-pocasie-zima-clanokW.jpg"}, {"description": "PRAHA - Korunka na jej hlave sa e\u0161te ani neohriala a u\u017e za\u010dalo hrozi\u0165, \u017ee o \u0148u pr\u00edde. Neubehol e\u0161te ani mesiac, odkedy si Nat\u00e1lia Ko\u010dandov\u00e1 na \u010ceskej Miss vybojovala tretie miesto a dostala tak titul Miss International. Len\u017ee iba tri t\u00fd\u017edne po jej triumfe sa \u2026", "title": "\u0160kand\u00e1l na Miss: Druh\u00e1 vicemiss je tehotn\u00e1... Poru\u0161ila pravidl\u00e1 s\u00fa\u0165a\u017ee, TOTO ju \u010dak\u00e1! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100313/1952965/Skandal-na-Miss--Druha-vicemiss-je-tehotna----Porusila-pravidla-sutaze--TOTO-ju-caka-", "author": null, "publishedAt": "2020-08-15T13:30:00Z", "content": "To, e kr\u00e1sna blond\u00ednka je v oak\u00e1van\u00ed, vylo najavo 6. augusta, teda len dva t\u00fddne po fin\u00e1le eskej Miss. Otcom dieatka je uzn\u00e1van\u00fd barber Luk\u00e1 Vlauha, zn\u00e1my ako Laky Royal. Jeho sluby vyhad\u00e1va aj n\u00e1 ra\u2026 [+1096 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2719771.jpg"}, {"description": "\u010co hovor\u00edte na here\u010dku s novou viz\u00e1\u017eou?", "title": "Nov\u00fd imid\u017e tesne pred svadbou: Premenu Janky Koval\u010d\u00edkovej zverejnil kolega z Oteckov - TVNOVINY.sk", "url": "https://www.tvnoviny.sk/soubiz/2004837_novy-imidz-tesne-pred-svadbou-premenu-janky-kovalcikovej-zverejnil-kolega-z-oteckov", "author": "BRATISLAVA/markiza.sk, nb", "publishedAt": "2020-08-15T13:26:00Z", "content": "Hereka Janka Koval\u00edkov\u00e1, alias Ema z Oteckov, sa ochv\u00eda bude vyd\u00e1va. Prezradila ju kolegya Dominika Kavaschov\u00e1, ktor\u00e1 sa na jej svadbu u vemi te\u00ed a na svojom Instagrame ju verejne oznaila za bud\u00facu n\u2026 [+322 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvnoviny.sk"}, "urlToImage": "https://static.markiza.sk/a501/image/file/2/1774/IXKs.dominika_kavaschova_a_jana_kovalcikova_jpg.jpg"}, {"description": "MEG\u00c9VE - Tret\u00ed mu\u017e v priebe\u017enom hodnoten\u00ed cyklistick\u00fdch pretekov Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9 Emanuel Buchmann odst\u00fapil vo \u0161tvrtej etape po hromadnom p\u00e1de.", "title": "Hromadn\u00fd p\u00e1d na pretekoch Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9: Pohroma pre Saganovu Boru! - \u0160portky.sk", "url": "https://sportky.zoznam.sk/c/242015/hromadny-pad-na-pretekoch-criterium-du-dauphine-pohroma-pre-saganovu-boru", "author": null, "publishedAt": "2020-08-15T12:21:48Z", "content": "Zranen\u00fd Emanuel Buchmann po p\u00e1de\r\nMEG\u00c9VE - Tret\u00ed mu v priebenom hodnoten\u00ed cyklistick\u00fdch pretekov Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9 Emanuel Buchmann odst\u00fapil vo tvrtej etape po hromadnom p\u00e1de. \r\nOkrem t\u00edmov\u00e9ho ko\u2026 [+738 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "urlToImage": "https://sportky.zoznam.sk/cacheImg/obr/1200px/emanuel-buchmann-zraneny-emanuel-565967.jpg"}, {"description": "BRATISLAVA - Boris Koll\u00e1r m\u00e1 11 det\u00ed s 10 \u017eenami. Jednou z nich je aj Monika Ostriho\u0148ov\u00e1, ktor\u00e1 mu porodila dc\u00e9rku Zairu. Brunetka patr\u00ed k \u017een\u00e1m, s ktor\u00fdmi sa boh\u00e1\u010d a dnes u\u017e politik na verejn\u00fdch akci\u00e1ch neukazoval. Rozhodne ale stoj\u00ed za poh\u013ead!", "title": "Koll\u00e1rova mami\u010dka \u010d. 7 pret\u0155\u010da par\u00e1dne telo: Ve\u013ek\u00e9 prsia a perfektn\u00e9 brucho! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100313/1951907/Kollarova-mamicka-c--7-pretrca-paradne-telo--Velke-prsia-a-perfektne-brucho-", "author": null, "publishedAt": "2020-08-15T11:01:24Z", "content": "Monika Ostrihoov\u00e1 zaiatkom roka 2014 porodila Borisovi Koll\u00e1rovi jeho \u00f4sme diea\u00a0\u2013 dc\u00e9ru Zairu. Kee sa mu u predt\u00fdm narodili dve deti s Andreou Heringhovou, v zozname mamiiek m\u00e1 Monika \u00edslo 7.\u00a0\r\nHoci \u2026 [+693 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2718757.jpg"}, {"description": "\u010cesk\u00fd port\u00e1l to zas nazval koncom jednej \u00e9ry.", "title": "Ohlasy m\u00e9di\u00ed: FC Barcelona - Bayern Mn\u00edchov 2:8 (LM) - \u0160port SME - SME.sk", "url": "https://sport.sme.sk/c/22468234/ohlasy-medii-fc-barcelona-bayern-mnichov-28-lm.html", "author": "SME.sk, TASR, SITA", "publishedAt": "2020-08-15T09:47:09Z", "content": "esk\u00fd port\u00e1l to zas nazval koncom jednej \u00e9ry.15. aug 2020 o 10:26 (aktualizovan\u00e9 15. aug 2020 o 14:11) SME.sk, TASR, SITA LISABON. O jednu z najhor\u00edch prehier v hist\u00f3rii FC Barcelony sa postaral Bayer\u2026 [+3737 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/2/64/6467042/6467042_1200x.jpeg?rev=3"}, {"description": "PIE\u0160\u0164ANY - V\u0161etky z\u00e1chrann\u00e9 zlo\u017eky smerovali v sobotu k v\u00e1\u017enej dopravnej nehode, ktor\u00e1 sa odohrala v okrese Pie\u0161\u0165any. O z\u00e1sahu informovala Zuzana Farkasov\u00e1 z Prez\u00eddia Hasi\u010dsk\u00e9ho a z\u00e1chrann\u00e9ho zboru. Bolo zn\u00e1me, \u017ee udalos\u0165 nepre\u017eila jedna osoba. Aj \u010fal\u0161ie zist\u2026", "title": "PR\u00c1VE TERAZ Trag\u00e9dia pri Pie\u0161\u0165anoch: Mraziv\u00e9 FOTO! Jeden m\u0155tvy, vrtu\u013en\u00edkom transportovali die\u0165a - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/1952923/Smutne-zistenia-o-tragedii-pri-Piestanoch--V-aute-smrti-sa-viezli-tri-deti-a-ich-matky--jedna-zahynula", "author": null, "publishedAt": "2020-08-15T09:38:14Z", "content": "Trag\u00e9dii, ku ktorej dolo okolo pol desiatej r\u00e1no na ceste medzi Krakovanmi\u00a0Okovom,\u00a0mala predch\u00e1dza kol\u00edzia dvoch vozidiel.\r\nZdroj: Facebook/Prez\u00eddium Hasisk\u00e9ho a z\u00e1chrann\u00e9ho zboru \r\n\"Vodika Renaultu \u2026 [+1789 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2719757.jpg"}, {"description": "Pri zr\u00e1\u017eke dvoch \u00e1ut sa v nich viezlo p\u00e4\u0165 \u013eud\u00ed, jedna osoba na mieste zahynula.", "title": "Profesion\u00e1lni i dobrovo\u013en\u00ed hasi\u010di zasahuj\u00fa pri nehode dvoch vozidiel - SME.sk", "url": "https://mytrencin.sme.sk/c/22468277/profesionalni-i-dobrovolni-hasici-zasahuju-pri-nehode-dvoch-vozidiel.html", "author": "TN", "publishedAt": "2020-08-15T09:22:12Z", "content": "Pri zr\u00e1ke dvoch \u00e1ut sa v nich viezlo p\u00e4 ud\u00ed, jedna osoba na mieste zahynula.15. aug 2020 o 11:22 TN OSTROV. Dobrovon\u00ed hasii z obce Pobedim v novomestskom okrese spolu s profesion\u00e1lnymi hasimi z Piean\u2026 [+643 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mytrencin.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/9/64/6467109/6467109_1200x.jpeg?rev=2"}, {"description": "BRATISLAVA -\u00a0 V piatok (14. 8.) na Slovensku pribudlo 54 pr\u00edpadov n\u00e1kazy nov\u00fdm koronav\u00edrusom. Celkov\u00fd po\u010det doteraz identifikovan\u00fdch pozit\u00edvnych vzoriek", "title": "Na Slovensku v piatok pribudli desiatky nakazen\u00fdch, vykonalo sa 3255 testov - Hudba.sk", "url": "https://glob.zoznam.sk/na-slovensku-v-piatok-pribudli-desiatky-nakazenych-vykonalo-sa-3255-testov/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-15T08:25:36Z", "content": "BRATISLAVA \u2013\u00a0 V piatok (14. 8.) na Slovensku pribudlo 54 pr\u00edpadov n\u00e1kazy nov\u00fdm koronav\u00edrusom. Celkov\u00fd poet doteraz identifikovan\u00fdch pozit\u00edvnych vzoriek st\u00fapol na 2855. V piatok vykonali 3235 testov, \u2026 [+1720 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_glob_watermark/https://glob.zoznam.sk/wp-content/uploads/2020/05/covid-19-5073811_1920.jpg"}, {"description": "Ministerstvo zdravotn\u00edctva zverejnilo nov\u00fd pandemick\u00fd pl\u00e1n, ktor\u00fd rie\u0161i postupy \u0161t\u00e1tu po\u010das pand\u00e9mie. Pre \u013eud\u00ed, ktor\u00ed boli v prvej l\u00ednii v boji proti...", "title": "Op\u00e4\u0165 pribudli desiatky nakazen\u00fdch, spravili vy\u0161e tritis\u00edc testov - TA3", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1190172/opat-pribudli-desiatky-nakazenych-spravili-vyse-tritisic-testov.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-15T08:04:00Z", "content": "Ministerstvo zdravotn\u00edctva zverejnilo nov\u00fd pandemick\u00fd pl\u00e1n, ktor\u00fd riei postupy t\u00e1tu poas pand\u00e9mie. Pre ud\u00ed, ktor\u00ed boli v prvej l\u00ednii v boji proti koronav\u00edrusu, vylenili 50 mili\u00f3nov eur. M\u00e1me aj prv\u00e9h\u2026 [+104 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1190172/title-image/0a140370-1387-83d7.jpg"}, {"description": "Koll\u00e1r chce najsk\u00f4r zmeni\u0165 legislat\u00edvu a potom financova\u0165 n\u00e1jomn\u00e9 byty z \"covidov\u00fdch\" pe\u0148az\u00ed od E\u00da a peniazmi z II. penzijn\u00e9ho piliera.", "title": "Koll\u00e1r ver\u00ed, \u017ee n\u00e1jomn\u00e9 byty postav\u00ed. Za peniaze z E\u00da a II. piliera - PRAVDA.sk", "url": "https://ekonomika.pravda.sk/ludia/clanok/560165-kollar-na-slubenych-najomnych-bytoch-pracujeme/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-08-15T06:00:00Z", "content": "Vl\u00e1dna garnit\u00fara nezaspala a na projekte v\u00fdstavby t\u00e1tnych n\u00e1jomn\u00fdch bytov dotknut\u00e9 rezorty pracuj\u00fa. Uviedol to predseda parlamentu Boris Koll\u00e1r (Sme rodina) vo videu na soci\u00e1lnej sieti.Dva t\u00edmy u nie\u2026 [+1165 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/01/26/thumbs/boris-kollar-clanokW.jpg"}, {"description": "Novou Miss Slovensko sa stala s\u00fa\u0165a\u017eiaca s \u010d\u00edslom osem Leona Novoberdaliu.", "title": "Toto je nov\u00e1 v\u00ed\u0165azka Miss Slovensko! Triumf si u\u017eila bez div\u00e1kov - PRAVDA.sk", "url": "https://koktail.pravda.sk/miss-a-modelky/clanok/560159-toto-je-nova-vitazka-miss-slovensko-triumf-si-uzila-bez-divakov/", "author": "https://www.facebook.com/KoktailPravda", "publishedAt": "2020-08-15T05:00:00Z", "content": "Novou Miss Slovensko sa stala s\u00faaiaca s \u00edslom osem Leona Novoberdaliu. Novopeen\u00e1 Miss, ktor\u00e1 prevzala tafetu po minuloronej v\u00edazke\r\nFrederike Kurtul\u00edkovej, poch\u00e1dza z\u00a0Bratislavy. Je nadenkyou jogy, m\u2026 [+1498 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/08/15/thumbs/zlava-druha-vicemiss-kristina-viglaska-nova-miss-slovensko-leona-novoberdaliu-a-prva-vicemiss-viktoria-podmanicka_01-clanokW.jpg"}], "totalResults": 26}