{"status": "ok", "articles": [{"description": "Hokejisti Tampy Bay Lightning zv\u00ed\u0165azili v tre\u0165om z\u00e1pase fin\u00e1le play-off NHL nad Dallasom 5:2 a v s\u00e9rii ved\u00fa 2:1. Pred nami je \u0161tvrt\u00fd s\u00faboj fin\u00e1lovej 'bitky' o Stanley Cup. Sledujte ONLINE prenos zo stretnutia na \u0160PORT.sk!", "title": "ONLINE: Dallas Stars - Tampa Bay Lightning (fin\u00e1le Stanley Cupu) - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/462158/online-dallas-stars-tampa-bay-lightning-finale-stanley-cupu/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-09-25T22:09:01Z", "content": "Vek\u00e9 fin\u00e1le tohto netradin\u00e9ho play-off sa bl\u00edi k svojmu koncu. V edmontonskej bubline zdvihne sl\u00e1vny Stanley Cup nad hlavu aj jeden slovensk\u00fd hokejista. Bude to Erik ern\u00e1k alebo Andrej Sekera? Pred n\u2026 [+3302 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/Nkar7ORuTsnJKxrajCshvQ~ONLINE-Dallas-Stars-Tampa-Bay-Lightning.png?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3Nwb3J0LWZiLWljb24ucG5nLDExMDQsMCwwKQ&h=F70alWSBCErMXAyWi3wBjw&e=2145916800&v=2"}, {"description": "LOS ANGELES - Prekonala sa! Selena Gomez (28) je talentovan\u00e1 a kr\u00e1sna hviezdi\u010dka, ktor\u00e1 sa neboj\u00ed otvorene hovori\u0165 o svojich probl\u00e9moch. V t\u00fdchto d\u0148och prekvapila z\u00e1berom v plavk\u00e1ch, ktor\u00fd zverejnila na soci\u00e1lnej sieti Instagram. Okrem v\u00fdstavn\u00fdch kriviek toti\u2026", "title": "Sl\u00e1vna brunetka p\u00f3zovala v plavk\u00e1ch: Uk\u00e1zala aj TO, za \u010do sa hanbila! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100314/1976191/Slavna-brunetka-pozovala-v-plavkach--Ukazala-aj-TO--za-co-sa-hanbila-", "author": null, "publishedAt": "2020-09-25T20:00:43Z", "content": "Selenu Gomez zaradil magaz\u00edn Times medzi 100 najvplyvnej\u00edch ud\u00ed tohto roka. A treba uzna, e sa v tomto rebr\u00edku ocitla pr\u00e1vom. Dok\u00e1zala to aj v uplynul\u00fdch doch, ke na Instagram dala fotku v plavk\u00e1ch. \u2026 [+788 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2746767.jpg"}, {"description": "Najmenej 22 \u013eud\u00ed pri\u0161lo o \u017eivot pri hav\u00e1rii lietadla ukrajinskej arm\u00e1dy, ku ktor\u00e9mu do\u0161lo v piatok ve\u010der v Charkovskej oblasti ne\u010faleko mesta \u010cuhujiv", "title": "Pri hav\u00e1rii vojensk\u00e9ho lietadla zomrelo na Ukrajine 22 \u013eud\u00ed - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/825344/pri-havarii-vojenskeho-lietadla-zomrelo-na-ukrajine-22-ludi/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-09-25T19:55:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/nuijZV9BTVeWthfnW2vhmQ~Vrak-ukrajinsk-ho-vojensk-ho-lietadla-25-septembra-2020.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=hVotO8JfTPSOpXebxp72uA&e=2145916800&v=2"}, {"description": "\u010cesk\u00fd premi\u00e9r Andrej Babi\u0161 skritizoval v piatok vo svojom prejave na Valnom zhroma\u017eden\u00ed OSN Svetov\u00fa zdravotn\u00edcku organiz\u00e1ciu (WHO) a z\u00e1rove\u0148 vyzval", "title": "Babi\u0161 na Valnom zhroma\u017eden\u00ed OSN skritizoval WHO, ktor\u00e1 pod\u013ea neho nezvl\u00e1dla pand\u00e9miu - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/825330/babis-na-valnom-zhromazdeni-osn-skritizoval-who-ktora-podla-neho-nezvladla-pandemiu/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-09-25T18:40:00Z", "content": "Zdravotn\u00edcka agent\u00fara OSN poda Babiov\u00fdch slov pand\u00e9miu nov\u00e9ho koronav\u00edrus nezvl\u00e1dla, pretoe dostatone nereagovala na prepuknutie n\u00e1kazy v \u00ednskom Wuchane.\r\nZm\u00e4ton\u00e9 odpor\u00faanie Svetovej zdravotn\u00edckej or\u2026 [+1225 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/MlIKzc5XSmyShMzFrjpWvg.2560.jpg?t=LzB4MTIxOjI1NjB4MTU1Ny8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9veDM4anV1SFRFblBPSWo2T0VaR1hnLnBuZywyNCwyNCwwKQ&h=kM2u4-p50QUtv4zwePWL7A&e=2145916800&v=3"}, {"description": "Ani hlavn\u00fd hygienik J\u00e1n Mikas nepriklad\u00e1 najv\u00e4\u010d\u0161iu d\u00f4le\u017eitos\u0165 zatv\u00e1raniu hran\u00edc so susedmi.", "title": "Rak\u00fasko a Ma\u010farsko nakoniec nemusia by\u0165 \u010derven\u00e9. Matovi\u010d s Mikasom vysvetlili d\u00f4vody - HNonline.sk", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2217457-rakusko-a-madarsko-nakoniec-nemusia-byt-cervene-matovic-s-mikasom-vysvetlili-dovody", "author": null, "publishedAt": "2020-09-25T18:36:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/fa11dc4b-87c2-42d1-81b4-1a03541af407"}, {"description": "Sledujte hokej Bratislava Capitals - Slovan ONLINE na\u017eivo live stream video. Pr\u00edpravn\u00fd z\u00e1pas dnes v piatok v Z\u0160 Ondreja Nepelu.", "title": "ONLINE PRENOS: Bratislava Capitals - Slovan (hokej, LIVE) - \u0160port SME - SME.sk", "url": "https://sport.sme.sk/c/22496555/online-prenos-bratislava-capitals-slovan-bratislava-hokej-live-nazivo-stream-dnes.html", "author": "TASR, \u0160portov\u00e9 prenosy SME", "publishedAt": "2020-09-25T17:55:51Z", "content": "Bratislava Capitals - Slovan Bratislava 0:4 (0:1, 0:3, 0:0)\r\nG\u00f3ly: 16. Sersen (Buek, Studeni), 32. Ranford (O'Donnell, Harris), 34. Mesz\u00e1ro (Mr\u00e1z, Zigo), 40. Suke (Petr\u00e1)\r\nRozhodovali: Baluka, Hronsk\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/4/65/6555134/6555134_1200x.jpeg?rev=3"}, {"description": "Rusko kritizovalo rozhodnutie Eur\u00f3pskej \u00fanie neuzna\u0165 Alexandra Luka\u0161enka za legit\u00edmneho prezidenta Bieloruska.", "title": "Kreme\u013e kritizoval E\u00da za neuznanie Luka\u0161enka ako prezidenta Bieloruska - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/825313/kremel-kritizoval-eu-za-neuznanie-lukasenka-ako-prezidenta-bieloruska/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-09-25T16:47:00Z", "content": "Brusel t\u00fdm poda Moskvy poruuje medzin\u00e1rodn\u00e9 pr\u00e1vo a tak\u00e9to konanie je nepriamym zasahovan\u00edm do vn\u00fatorn\u00fdch z\u00e1leitost\u00ed krajiny, uviedli rozhlasov\u00e1 stanica Slobodn\u00e1 Eur\u00f3pa a agent\u00fara Reuters.\r\nHovorca K\u2026 [+1205 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/taYg1iH-QFrDyQx_fJZGpQ.2560~Alexander-Luka-enko-po-as-inaugur-cie.jpg?t=LzB4MjU2OjI1NjB4MTY5NS8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9veDM4anV1SFRFblBPSWo2T0VaR1hnLnBuZywyNCwyNCwwKQ&h=GPfmze3_LWhcHKmalENvYA&e=2145916800&v=4"}, {"description": "", "title": "Min\u00fata po min\u00fate: Pod\u013ea Mikasa testujeme dos\u0165, obmedzia svadby a hromadn\u00e9 akcie - Denn\u00edk N", "url": "https://dennikn.sk/2054229/minuta-po-minute-koronavirus-25-09-2020/", "author": "Denn\u00edk N", "publishedAt": "2020-09-25T16:12:32Z", "content": "alie okresy poda potu pr\u00edpadov:\r\nNov\u00e9 Z\u00e1mky (19), Skalica (15), Trnava (15), Prievidza (14), Kom\u00e1rno (14), Spisk\u00e1 Nov\u00e1 Ves (13), Bansk\u00e1 Bystrica (11), Koice (11), Preov (10), Senec (10), Topoany (10)\u2026 [+752 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "urlToImage": "https://img.projektn.sk/wp-static/2020/09/Denn\u00e9-pr\u00edrastky-pozit\u00edvnych-25.9..png?fm=jpg&q=85&w=1200&h=630&fit=crop&fm=png&markx=10w&marky=5w&markpost=bottom-right&markw=15w&mark=2019/06/sk.png"}, {"description": "Zastrelil ho mu\u017e, ktor\u00e9ho policajt zat\u00fdkal.", "title": "Lond\u00fdnskeho policajta zastrelili priamo na policajnej stanici - Svet - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/svet/clanok/563968-londynskeho-policajta-zastrelili-priamo-na-policajnej-stanici/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-09-25T15:55:00Z", "content": "Lond\u00fdnskeho policajta zabili v piatok nad r\u00e1nom priamo na policajnej stanici. Zastrelil ho mu, ktor\u00e9ho policajt zat\u00fdkal; \u00faton\u00edk n\u00e1sledne zrejme obr\u00e1til zbra proti sebe a sp\u00f4sobil si ak\u00e9 zranenie, inf\u2026 [+1937 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/09/25/thumbs/britania-policajt-strelba-umrtie-clanokW.jpg"}, {"description": "Hlavn\u00fd hygienik J\u00e1n Mikas a premi\u00e9r Igor Matovi\u010d informovali o aktu\u00e1lnej epidemiologickej situ\u00e1cii na Slovensku. Prib\u00fadaj\u00fa \u010derven\u00e9 i oran\u017eov\u00e9 okresy, po\u010dty...", "title": "Opatrenia sa bud\u00fa meni\u0165, avizoval Mikas. Dotkn\u00fa sa r\u00fa\u0161ok i hran\u00edc - TA3", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1193222/opatrenia-sa-budu-menit-avizoval-mikas-dotknu-sa-rusok-i-hranic.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-25T15:52:00Z", "content": "Medzi erven\u00e9 okresy patr\u00ed vetk\u00fdch p\u00e4 okresov v meste Bratislava, nasleduj\u00fa okresy Senec, Trnava, Skalica, Nitra, Tren\u00edn, Kom\u00e1rno, Vek\u00fd Krt\u00ed, Doln\u00fd Kub\u00edn, N\u00e1mestovo, Tvrdo\u00edn, Star\u00e1 ubova, Snina, Sobra\u2026 [+576 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1193222/title-image/0a140371-1738-ff06.jpg"}, {"description": "Nov\u00fd \u010desk\u00fd minister ozna\u010dil za chybu \"obrovsk\u00e9 podcenenie\" v\u00e1\u017enosti epid\u00e9mie v priebehu letn\u00fdch mesiacov.", "title": "Prymula povedal, kedy uvidia \u010cesi svetlo na konci tunela: Nechceme \u00eds\u0165 cestou sal\u00e1movej met\u00f3dy - HNonline.sk", "url": "https://hnonline.sk/svet/2217323-prymula-povedal-kedy-uvidia-cesi-svetlo-na-konci-tunela-nechceme-ist-cestou-salamovej-metody", "author": null, "publishedAt": "2020-09-25T14:44:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/bf139aac-9043-4170-a766-7c032c2d460e"}, {"description": "Lady to maj\u00fa kv\u00f4li emisi\u00e1m v Eur\u00f3pe zr\u00e1tan\u00e9, no s legend\u00e1rnou Nivou sa e\u0161te stretneme. A dokonca par\u00e1dnou.", "title": "Lada 4x4 50th Anniversary: V\u00fdro\u010dn\u00fa 'Nivu' vyrobia v Nemecku. Za 20 000 \u20ac - PRAVDA.sk", "url": "https://auto.pravda.sk/magazin/clanok/563844-lada-4x4-50th-anniversary-vyrocna-niva-vznikne-priamo-v-nemecku-za-necelych-20-000/", "author": "https://www.facebook.com/auto.pravda.sk", "publishedAt": "2020-09-25T13:52:30Z", "content": "Lady to maj\u00fa kv\u00f4li emisi\u00e1m v Eur\u00f3pe zr\u00e1tan\u00e9, no s legend\u00e1rnou Nivou sa ete stretneme. A dokonca par\u00e1dnou. Postar\u00e1 sa o to nemeck\u00e1 spolonos Partisan Motors, ktor\u00e1 bude Lady 4x4 vyr\u00e1ba malos\u00e9riovo v Ma\u2026 [+2741 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/09/24/thumbs/lada-4x4-50th-anniversary-limited-edition-2020-clanokW.jpg"}, {"description": "Premi\u00e9r v reakcii na n\u00e1rast po\u010dtu pr\u00edpadov vyhl\u00e1sil, \u017ee nerozv\u00e1\u017enos\u0165, \u013eahkov\u00e1\u017enos\u0165 a egoizmus zv\u00ed\u0165azili.", "title": "Matovi\u010d vyjadril nutnos\u0165 prija\u0165 nov\u00e9 opatrenia: Situ\u00e1cia je mimoriadne v\u00e1\u017ena, varuje - HNonline.sk", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2217264-matovic-vyjadril-nutnost-prijat-nove-opatrenia-situacia-je-mimoriadne-vazna-varuje", "author": null, "publishedAt": "2020-09-25T13:19:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/0a478106-2a05-43ee-818e-ccfd25da8b4a"}, {"description": "BELEHRAD - Hav\u00e1riu st\u00edhacieho lietadla srbsk\u00fdch vzdu\u0161n\u00fdch s\u00edl typu MiG-21, ktor\u00e9 sa v piatok zr\u00fatilo pri meste Mali Zvornik na z\u00e1pade krajiny, nepre\u017eil ani jeden z dvojice pilotov. Informovala o tom tla\u010dov\u00e1 agent\u00fara DPA s odvolan\u00edm sa na vyhl\u00e1senie miestnej p\u2026", "title": "Na z\u00e1pade Srbska sa zr\u00fatila st\u00edha\u010dka typu MiG-21, prebieha p\u00e1tranie - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/1975973/Na-zapade-Srbska-sa-zrutila-stihacka-typu-MiG-21--prebieha-patranie", "author": null, "publishedAt": "2020-09-25T12:49:38Z", "content": "\"Objavili sa urit\u00e9 pekul\u00e1cie, e piloti sa katapultovali, avak je u ist\u00e9, e obaja piloti zahynuli,\" uviedol pre internetov\u00e9 vydanie denn\u00edka Novosti region\u00e1lny prokur\u00e1tor Zoran Obradovi. Prokur\u00e1tor z\u00e1r\u2026 [+877 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2746567.jpg"}, {"description": "Nemeck\u00e1 automobilka BMW dostala v USA pokutu za zverej\u0148ovanie zav\u00e1dzaj\u00facich \u00fadajov o predaji. BMW a jej dve dc\u00e9rske spolo\u010dnosti musia v r\u00e1mci vyrovnania", "title": "BMW zaplat\u00ed v USA pokutu 18 mili\u00f3nov dol\u00e1rov za prikr\u00e1\u0161\u013eovanie predajn\u00fdch \u010d\u00edsel - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/825210/bmw-zaplati-v-usa-pokutu-18-milionov-dolarov-za-prikraslovanie-predajnych-cisel/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-09-25T12:30:00Z", "content": "BMW poda SEC od roku 2015 do roku 2019 pomocou r\u00f4znych pochybn\u00fdch met\u00f3d prikr\u00e1ovalo \u00fadaje o odbyte na trhu v USA, aby sa splnili intern\u00e9 ciele. Navye automobilka si tie chcela takto v r\u00e1mci konkurenn\u2026 [+660 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/Sp6GOGv0QNaRqWeQyA1chA~Ilustra-n-foto.jpg?t=LzEwOHgxNTo5NDV4NDg1LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=SZ79fX5CGKEG8b7hK6cYVw&e=2145916800&v=2"}, {"description": "Hr\u00e1\u010di \u0161li okam\u017eite do izol\u00e1cie.", "title": "HC Nov\u00e9 Z\u00e1mky z Tipos extraliga hl\u00e1si koronav\u00edrus - \u0160port SME - SME.sk", "url": "https://sport.sme.sk/c/22496407/hc-nove-zamky-z-tipos-extraliga-hlasi-koronavirus.html", "author": "TASR", "publishedAt": "2020-09-25T10:51:47Z", "content": "Hr\u00e1i li okamite do izol\u00e1cie.25. sep 2020 o 12:51 (aktualizovan\u00e9 25. sep 2020 o 12:59) TASR l\u00e1nok pokrauje pod video reklamou\r\nNOV\u00c9 Z\u00c1MKY. Hokejov\u00fd klub HC Nov\u00e9 Z\u00e1mky hl\u00e1si dev\u00e4 pozit\u00edvne testovan\u00fdch \u2026 [+1169 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/2/58/5860302/5860302_1200x.jpeg?rev=3"}, {"description": "WASHINGTON - Rakva s pozostatkami Ruth Baderovej Ginsburgovej bude v piatok vystaven\u00e1 v priestoroch washingtonsk\u00e9ho Kapitolu so \u0161t\u00e1tnymi poctami vyhraden\u00fdmi pre \u010dlenov vl\u00e1dy, informovala agent\u00fara AP. Ned\u00e1vno zosnul\u00e1 sudky\u0148a americk\u00e9ho najvy\u0161\u0161ieho s\u00fadu Ginsbur\u2026", "title": "Ve\u013ek\u00e1 pocta pre zosnul\u00fa sudky\u0148u: Jej rakvu vystavia v Kapitole so \u0161t\u00e1tnymi poctami - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/1975789/Velka-pocta-pre-zosnulu-sudkynu--Jej-rakvu-vystavia-v-Kapitole-so-statnymi-poctami", "author": null, "publishedAt": "2020-09-25T08:59:02Z", "content": "Sudkya zomrela minul\u00fd piatok (18.9.) vo Washingtone na metast\u00e1zy rakoviny pankreasu vo veku 87 rokov. Takisto bude prvou Ameriankou idovsk\u00e9ho p\u00f4vodu a druh\u00fdm sudcom Najvyieho s\u00fadu USA vystaven\u00fdm v Ka\u2026 [+1292 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2746309.jpg"}, {"description": "Ob\u013e\u00faben\u00fd p\u00e1r sa za\u010diatkom bud\u00faceho roka do\u010dk\u00e1 b\u00e1b\u00e4tka.", "title": "Kr\u00e1sna spr\u00e1va z britskej kr\u00e1\u013eovskej rodiny! B\u00e1b\u00e4tko je na ceste - TVNOVINY.sk", "url": "https://www.tvnoviny.sk/soubiz/2008373_krasna-sprava-z-britskej-kralovskej-rodiny-babatko-je-na-ceste", "author": "LOND\u00ddN/dg", "publishedAt": "2020-09-25T08:53:00Z", "content": "V britskej kr\u00e1ovskej rodine je veselo! Jej kr\u00e1ovsk\u00e1 v\u00fdsos princezn\u00e1 Eugenie a jej manel Jack Brooksbank prostredn\u00edctvom ofici\u00e1lneho konta kr\u00e1ovskej rodiny na soci\u00e1lnej sieti ozn\u00e1mili, e zaiatkom bud\u00fa\u2026 [+446 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvnoviny.sk"}, "urlToImage": "https://static.markiza.sk/a501/image/file/2/1779/1RCn.120094506_191222325710083_9147767646457861839_n_jpg.jpg"}, {"description": "\u0160panielskemu futbalov\u00e9mu stredopoliarovi Javimu Martinezovi z Bayernu Mn\u00edchov z\u00e1pasy o eur\u00f3psky Superpoh\u00e1r UEFA mimoriadne sved\u010dia.", "title": "Javi Martinez bol op\u00e4\u0165 \u00fastrednou postavou Superpoh\u00e1ra UEFA: Je to splnen\u00fd sen - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/462167/javi-martinez-bol-opat-ustrednou-postavou-superpohara-uefa-je-to-splneny-sen/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-09-25T08:20:00Z", "content": "vera 10:20\r\n |\r\n panielskemu futbalov\u00e9mu stredopoliarovi Javimu Martinezovi z Bayernu Mn\u00edchov z\u00e1pasy o eur\u00f3psky Superpoh\u00e1r UEFA mimoriadne svedia.\r\n Vo tvrtok hlavikou v preden\u00ed do siete FC Sevilla r\u2026 [+2220 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/f7dMUOsNRH_R65I_p3W-fw~Javi-Martinez-oslavuje-so-spoluhr-mi-z-Bayernu-Mn-chov.jpg?t=LzB4MDozMDEweDE2OTIvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=4uVElSEBuA9rOMo0Au30kw&e=2145916800&v=3"}, {"description": "Oper\u00e1tor na\u010falej avizuje, \u017ee zlep\u0161uje sie\u0165 aj v mest\u00e1ch, kde u\u017e sign\u00e1l m\u00e1.", "title": "4ka zverejnila nov\u00e9 lokality s vlastnou sie\u0165ou: Kde pribudol sign\u00e1l - \u017div\u00e9.sk", "url": "https://zive.aktuality.sk/clanok/148823/4ka-zverejnila-nove-lokality-s-vlastnou-sietou-kde-pribudol-signal/", "author": "Filip Maxa", "publishedAt": "2020-09-25T08:00:00Z", "content": "Oper\u00e1tor naalej avizuje, e zlepuje sie aj v mest\u00e1ch, kde u sign\u00e1l m\u00e1. \r\n 4ka pred mesiacom uviedla, e o\u00a0nov\u00fdch lokalit\u00e1ch s\u00a02G a\u00a04G sign\u00e1lom bude informova a koncom roka, pr\u00edpadne zaiatkom roka 2021.\u2026 [+1202 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/5SjJcB5aQv_xUSZewXg82Q~Oper-tor-4ka-spr-stupnil-vlastn-sie-v-al-ch-lokalit-ch.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3ppdmUtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=pNE5j284jGpIkpEjubTa1A&e=2145916800&v=2"}], "totalResults": 26}