{"status": "ok", "articles": [{"description": "Na Slovensku pribudlo 2202 nov\u00fdch pr\u00edpadov n\u00e1kazy, \u010do je najvy\u0161\u0161\u00ed denn\u00fd pr\u00edrastok od za\u010diatku pand\u00e9mie. Minister obrany potvrdil, \u017ee situ\u00e1cia v nemocniciach...", "title": "Pribudlo 17 \u010fal\u0161\u00edch \u00famrt\u00ed. Nakazen\u00fdch m\u00e1me rekordne ve\u013ea - TA3", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1195073/pribudlo-17-dalsich-umrti-nakazenych-mame-rekordne-vela.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-21T21:47:00Z", "content": "Na Slovensku pribudlo 2202 nov\u00fdch pr\u00edpadov n\u00e1kazy, o je najvy\u00ed denn\u00fd pr\u00edrastok od zaiatku pand\u00e9mie. Minister obrany potvrdil, e situ\u00e1cia v nemocniciach za\u00edna by vemi zl\u00e1. Testovanie je poda neho jedi\u2026 [+105 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1195073/title-image/0a14036f-b3f7-9725.jpg"}, {"description": "Futbalisti Bayernu Mn\u00edchov \u00faspe\u0161ne vykro\u010dili za obhajobou titulu v Lige majstrov 2020/2021. V stredaj\u0161om z\u00e1pase A-skupiny si zverenci Hansa-Dietera Flicka poradili s Atleticom Madrid presved\u010divo 4:0. V \u010fal\u0161om s\u00faboji \"\u00e1\u010dka\" si Red Bull Salzburg podelil body s \u2026", "title": "Liga majstrov: Bayern Mn\u00edchov vysoko porazil Atletico Madrid - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/466316/video-a-skupina-obhajca-trofeje-bayern-mnichov-doma-znicil-atletico-madrid/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-10-21T21:08:55Z", "content": "vera 23:00\r\n |\r\n Futbalisti Bayernu Mn\u00edchov \u00faspene vykroili za obhajobou titulu v Lige majstrov 2020/2021. V stredajom z\u00e1pase A-skupiny si zverenci Hansa-Dietera Flicka poradili s Atleticom Madrid pr\u2026 [+967 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/hL20_uy7QS64tC303esMDA~Futbalisti-Bayernu-Mn-chov.jpg?t=LzB4MDoyODIxeDE1ODMvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=46NkeNz4pHijoFN-8Y4Nkg&e=2145916800&v=3"}, {"description": "\u0160panielsko bolo po\u010das prvej vlny pand\u00e9mie jednou z najviac zasiahnut\u00fdch kraj\u00edn v Eur\u00f3pe.", "title": "\u0160panielsko je prvou krajinou \u00danie s viac ne\u017e mili\u00f3nom pr\u00edpadov koronav\u00edrusu - HNonline.sk", "url": "https://hnonline.sk/svet/2233944-spanielsko-je-prvou-krajinou-unie-s-viac-nez-milionom-pripadov-koronavirusu", "author": null, "publishedAt": "2020-10-21T19:09:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/054e5d28-367f-4e4a-85e7-7e65e54b9373"}, {"description": "Futbalistom Realu Madrid nevy\u0161iel vstup do novej ed\u00edcie Ligy majstrov 2020/2021. Rekordn\u00fd 13-n\u00e1sobn\u00fd v\u00ed\u0165az s\u00fa\u0165a\u017ee nesta\u010dil v stredaj\u0161om dom\u00e1com z\u00e1pase B-skupiny na \u0160achtar Doneck, s ukrajinsk\u00fdm t\u00edmom prehral 2:3.", "title": "Liga majstrov: \u0160achtar Doneck porazil Real Madrid - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/466314/video-b-skupina-senzacia-na-uvod-real-madrid-doma-prehral-so-sachtarom-doneck/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-10-21T18:55:00Z", "content": "dnes 20:55\r\n |\r\n Futbalistom Realu Madrid nevyiel vstup do novej ed\u00edcie Ligy majstrov 2020/2021. Rekordn\u00fd 13-n\u00e1sobn\u00fd v\u00edaz s\u00faae nestail v stredajom dom\u00e1com z\u00e1pase B-skupiny na achtar Doneck, s ukrajin\u2026 [+1138 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/fg3NDZlUQ8WpY24CK0bewQ~Real-Madrid-achtar-Doneck.jpg?t=LzB4MDozMjUyeDE4MjgvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=uLEblf3h-QLAEDj2vNN4pg&e=2145916800&v=3"}, {"description": "V prospech registrovan\u00fdch partnerstiev sa pritom vyslovil ako v\u00f4bec prv\u00fd p\u00e1pe\u017e.", "title": "P\u00e1pe\u017e Franti\u0161ek prv\u00fdkr\u00e1t verejne podporil registrovan\u00e9 partnerstv\u00e1 homosexu\u00e1lov - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/svet/clanok/566434-papez-frantisek-prvykrat-verejne-podporil-registrovane-partnerstva-homosexualov/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-10-21T18:20:00Z", "content": "P\u00e1pe Frantiek prv\u00fdkr\u00e1t verejne podporil registrovan\u00e9 partnerstv\u00e1 homosexu\u00e1lov a odobril potrebu z\u00e1konov, ktor\u00e9 tak\u00fdto zv\u00e4zok umouj\u00fa. V\u00a0prospech registrovan\u00fdch partnerstiev sa pritom vyslovil ako v\u00f4be\u2026 [+1411 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/06/30/thumbs/papez-frantisek-clanokW.jpg"}, {"description": "LOS ANGELES - Splnen\u00fd sen! Nejeden vtip\u00e1lek si povie, \u017ee zomrie\u0165 po\u010das sexu je ten najlep\u0161\u00ed sp\u00f4sob, ako od\u00eds\u0165 z tohto sveta. Herec Matthew McConaughey (50) pri odkr\u00fdvan\u00ed tajomstiev zo svojho \u017eivota prezradil, \u017ee pr\u00e1ve tak\u00fdmto sp\u00f4sobom zomrel jeho milovan\u00fd ote\u2026", "title": "Bizarn\u00e9 spomienky zn\u00e1meho herca: Otec zomrel po\u010das orgazmu! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100314/1991141/Bizarne-spomienky-znameho-herca--Otec-zomrel-pocas-orgazmu-", "author": null, "publishedAt": "2020-10-21T18:00:55Z", "content": "50. narodeniny s\u00fa pre mnoh\u00fdch jedincov pr\u00edleitosou bilancova. Spravil tak aj Matthew McConaughey, ktor\u00fd sa so svetom chce podeli o zauj\u00edmavosti zo svojho ivota prostredn\u00edctvom memo\u00e1rov s n\u00e1zvom Green\u2026 [+940 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2763987.jpg"}, {"description": "Ide o rekordn\u00fd pr\u00edrastok.", "title": "Koronav\u00edrus: Z \u010ceska hl\u00e1sia zatia\u013e za stredu 8 440 nov\u00fdch pr\u00edpadov - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/832793/koronavirus-z-ceska-hlasia-zatial-za-stredu-8-440-novych-pripadov/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-10-21T17:21:00Z", "content": "V eskej republike v stredu do 18.00 h potvrdili rekordn\u00fdch 8840 nov\u00fdch pr\u00edpadov n\u00e1kazy koronav\u00edrusom SARS-CoV-2. Ide o prekonanie najvyieho prieben\u00e9ho pr\u00edrastku z predch\u00e1dzaj\u00faceho da, ke \u00farady hl\u00e1sil\u2026 [+353 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/4fZKhx4sR3WRadXbkEwvew~udia-s-r-kami-v-Prahe-ilustra-n-foto.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=H4slRtBrx7mZYDcOFD6pqQ&e=2145916800&v=2"}, {"description": "Rozhodnutie o tom, \u010di \u00eds\u0165 cestou lockdownu alebo celoplo\u0161n\u00e9ho testovania, bude pod\u013ea neho na epidemiol\u00f3goch.", "title": "Kol\u00edkov\u00e1: Stav je kritick\u00fd. Na lockdown v\u0161ak treba ma\u0165 dostatok inform\u00e1ci\u00ed - HNonline.sk", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2233880-kolikova-stav-je-kriticky-na-lockdown-vsak-treba-mat-dostatok-informacii", "author": null, "publishedAt": "2020-10-21T17:18:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/25b8de60-b772-473d-ab6c-e9aee4eeb000"}, {"description": "Ma\u010fari si bud\u00fa m\u00f4c\u0165 prv\u00fa elektrick\u00fa Daciu dopria\u0165 za 10 955 eur! Po stokusovej uv\u00e1dzacej s\u00e9rii sa len tak zapr\u00e1\u0161ilo.", "title": "Dacia Spring: Ma\u010fari prezradili cenu najlacnej\u0161ieho elektromobilu! - Magaz\u00edn - PRAVDA.sk", "url": "https://auto.pravda.sk/magazin/clanok/566424-dacia-spring-electric-madari-prezradili-cenu-najlacnejsieho-elektromobilu/", "author": "https://www.facebook.com/auto.pravda.sk", "publishedAt": "2020-10-21T16:07:30Z", "content": "Prv\u00fd elektromobil Dacie u pozn\u00e1me, no jeho najv\u00e4ia prednos, cena, ost\u00e1vala tajomstvom. A doteraz. Prezradili ju internetov\u00e9 str\u00e1nky naich jun\u00fdch susedov. Spring Electric si bud\u00fa m\u00f4c Maari dopria 10 9\u2026 [+2908 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/10/15/thumbs/dacia-spring-electric-2021_13-clanokW.jpg"}, {"description": "NORRISTOWN - Bill Cosby (83) bol svojho \u010dasu prez\u00fdvan\u00fd ako Otecko Ameriky a v\u010faka sitcomu Show Billa Cosbyho ho zbo\u017e\u0148ovali \u013eudia po celom svete. Od ist\u00e9ho \u010dasu sa v\u0161ak na neho za\u010dala vali\u0165 poriadna \u0161pina z minulosti a kedysi ob\u013e\u00faben\u00fd komik je dnes verejnos\u0165ou\u2026", "title": "Legend\u00e1rny Bill Cosby na FOTO z v\u00e4zenia: Preboha! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100314/1991135/Legendarny-Bill-Cosby-na-FOTO-z-vazenia--Preboha-", "author": null, "publishedAt": "2020-10-21T16:01:16Z", "content": "Mili\u00f3ny fan\u00faikov, r\u00f4zne ocenenia, \u00faspen\u00e1 kari\u00e9ra a vydaren\u00e1 rodina! Bill Cosby si v jeseni svojho ivota mohol u\u00edva priam rozpr\u00e1vkov\u00fa starobu. Neby hriechov z minulosti...\r\nBill Cosby bol v 80. a 90. \u2026 [+1567 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2763787.jpg"}, {"description": "BRATISLAVA - Plo\u0161n\u00e9 testovanie sa bl\u00ed\u017ei a mest\u00e1 aj obce sa s\u0165a\u017euj\u00fa. Viacer\u00ed starostovia a prim\u00e1tori uviedli, \u017ee st\u00e1le nemaj\u00fa dostato\u010dn\u00e9 inform\u00e1cie o tom, ako to bude prebieha\u0165. Pilotn\u00e9 testovanie pritom \u0161tyri okresy \u010dak\u00e1 u\u017e tento v\u00edkend.", "title": "Plo\u0161n\u00e9 testovanie sa bl\u00ed\u017ei! Obce a mest\u00e1 s\u00fa z\u00fafal\u00e9: Dva dni predt\u00fdm nem\u00e1me takmer \u017eiadne inform\u00e1cie - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/1991315/Plosne-testovanie-sa-blizi--Obce-a-mesta-su-zufale--Dva-dni-predtym-nemame-takmer-ziadne-informacie", "author": null, "publishedAt": "2020-10-21T14:48:45Z", "content": "Premi\u00e9r Igor Matovi vak dnes po vl\u00e1de uviedol, e plon\u00e9 testovanie mono ani nebude. V utorok sme v pote nakazen\u00fdch op\u00e4 prekonali rekord. Oak\u00e1va sa, e v najbli\u00edch doch presiahneme hranicu 3 000 nakazen\u2026 [+28455 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2764029.jpg"}, {"description": "Austr\u00e1lsky cyklista Ben O'Connor triumfoval v stredaj\u0161ej 17. etape pretekov Giro d'Italia. Jazdec t\u00edmu NTT Pro Cycling sa presadil na z\u00e1vere\u010dnom st\u00fapan\u00ed 203 km dlhej trate a cie\u013e v stredisku Madonna di Campiglio pre\u0165al v \u010dase 5:50:59 h.", "title": "Peter Sagan na Giro d'Italia 2020 - v\u00fdsledky 17. etapy | \u0160port.sk - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/466292/giro-d-italia-2020-peter-sagan-opat-nedokazal-znizit-stratu-na-demara-narocnu-etapu-ovladol-o-connor/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-10-21T14:35:00Z", "content": "dnes 16:35\r\n |\r\n Austr\u00e1lsky cyklista Ben O'Connor triumfoval v stredajej 17. etape pretekov Giro d'Italia. Jazdec t\u00edmu NTT Pro Cycling sa presadil na z\u00e1verenom st\u00fapan\u00ed 203 km dlhej trate a cie v stre\u2026 [+5808 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/TMTCtxnFQPHwJvGDw-WYkw.2560~Peter-Sagan-pred-4-etapou.jpg?t=LzB4MDoyNTYweDE0MzgvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=9mpM5eRSsyRPb7E-JZqEeg&e=2145916800&v=6"}, {"description": "Kde sa dvaja bij\u00fa, tret\u00ed vyhr\u00e1va. Nen\u00e1padn\u00fd \u00fatok spoza Atlantiku tak obral o titul Bugatti aj Koenigsegg.", "title": "SSC Tuatara: Najr\u00fdchlej\u0161ie auto je z USA. Nest\u00edha mu Chiron ani Agera - PRAVDA.sk", "url": "https://auto.pravda.sk/magazin/clanok/566310-ssc-tuatara-najrychlejsie-auto-planety-je-z-usa-nestiha-mu-chiron-ani-agera/", "author": "https://www.facebook.com/auto.pravda.sk", "publishedAt": "2020-10-21T14:15:00Z", "content": "Kde sa dvaja bij\u00fa, tret\u00ed vyhr\u00e1va. Nen\u00e1padn\u00fd \u00fatok spoza Atlantiku tak obral o titul najr\u00fdchlejieho s\u00e9riov\u00e9ho auta sveta Bugatti aj Koenigsegg. Nov\u00fdm kr\u00e1om je SSC Tuatara. Rekordov zlomila hne niekoko.\u2026 [+2268 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/10/20/thumbs/ssc-tuatara-rychlostny-rekord-2020_02-clanokW.jpg"}, {"description": "Hyundai i20 N je tu! Manu\u00e1l, silnej\u0161ia spojka, samosvor, 204 kon\u00ed", "title": "Hyundai i20 N je tu! Manu\u00e1l, silnej\u0161ia spojka, samosvor, 204 kon\u00ed - topspeed.sk - TOPSPEED.sk", "url": "https://www.topspeed.sk/novinky/hyundai-i20-n-je-tu-manual-silnejsia-spojka-samosvor-204-koni/18472", "author": null, "publishedAt": "2020-10-21T14:03:45Z", "content": "Bez zauj\u00edmavosti nie je najm\u00e4 fakt, e Hyundai i20 N sa vrh\u00e1 do segmentu, kde sa ni neodp\u00faa. Pr\u00edsne racion\u00e1lny segment mal\u00fdch mestsk\u00fdch \u00e1ut si dnes nem\u00f4e dovoli iadne v\u00fdstrelky, ani luxus malos\u00e9riov\u00fdc\u2026 [+848 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topspeed.sk"}, "urlToImage": "https://www.topspeed.sk/userfiles/articles/21-10/18472/thumbnail_1280_720_1603255459-hyundai.i20.n.2021.1280.03.jpg"}, {"description": "V \u010cesku prib\u00fadaj\u00fa rekordn\u00e9 po\u010dty nakazen\u00fdch.", "title": "Koronav\u00edrus a \u010cesko: \u010cechom pom\u00f4\u017ee 28 americk\u00fdch lek\u00e1rov - SME.sk", "url": "https://svet.sme.sk/c/22515676/koronavirus-a-cesko-cechom-pomoze-28-americkych-lekarov.html", "author": "TASR", "publishedAt": "2020-10-21T13:10:41Z", "content": "V esku prib\u00fadaj\u00fa rekordn\u00e9 poty nakazen\u00fdch.21. okt 2020 o 15:10 TASR PRAHA. Do eska pr\u00edde bojova s pand\u00e9miou nov\u00e9ho koronav\u00edrusu aj 28 vojensk\u00fdch lek\u00e1rov zo Spojen\u00fdch t\u00e1tov.\r\nPomoc zdravotn\u00edkov z Texa\u2026 [+2162 chars]", "source": {"id": null, "name": "Svet.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/1/66/6606631/6606631_1200x.jpeg?rev=3"}, {"description": "Ja sa boj\u00edm tie\u017e, tvrd\u00ed \u0161\u00e9f parlamentu.", "title": "Ak \u010d\u00edsla infikovan\u00fdch dosiahnu kritick\u00fa hranicu, pod\u013ea Borisa Koll\u00e1ra pom\u00f4\u017ee len lockdown - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/832679/ak-cisla-infikovanych-dosiahnu-kriticku-hranicu-podla-borisa-kollara-pomoze-len-lockdown/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-10-21T13:06:00Z", "content": "Pokia \u00edsla nakazen\u00fdch nov\u00fdm koronav\u00edrusom dosiahnu kritick\u00fa hranicu, nem\u00e1 u v\u00fdznam testovanie a trasovanie, vtedy pom\u00f4e len lockdown. Na stredajej tlaovej konferencii to vyhl\u00e1sil predseda N\u00e1rodnej ra\u2026 [+534 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/fCubTcAIQWP345dO4g-2ig.2560~Boris-Koll-r.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=wAzlEeLwN6sSa29VNjgJaA&e=2145916800&v=2"}, {"description": "PRAHA - \u010cesk\u00e1 vl\u00e1da prist\u00fapila v stredu k \u010fal\u0161\u00edm opatreniam v boji proti pand\u00e9mii koronav\u00edrusu SARS-CoV-2, informovala spravodajsk\u00e1 telev\u00edzia \u010cT24. Od \u0161tvrtka od 6.00 h bude uzavret\u00fd maloobchod. V\u00fdnimku maj\u00fa predajne z\u00e1kladn\u00e9ho sortimentu. Ve\u013ekoobchod bude be\u2026", "title": "KORONAV\u00cdRUS \u010cesko ide do lockdownu: U\u017e o p\u00e1r hod\u00edn za\u010dn\u00fa plati\u0165 pr\u00edsne opatrenia - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/1991273/KORONAVIRUS-Cesko-ide-do-lockdownu--Uz-o-par-hodin-zacnu-platit-prisne-opatrenia", "author": null, "publishedAt": "2020-10-21T11:41:58Z", "content": "Vl\u00e1da od tvrtka nariadila aj obmedzenie pohybu a kontaktu s umi s v\u00fdnimkou ciest do pr\u00e1ce a na n\u00e1kupy. Pohyb v pr\u00edrode bude mon\u00fd do dvoch os\u00f4b. \"N\u00e1rast je dramatick\u00fd a opatrenia z minul\u00e9ho t\u00fdda, bohu\u2026 [+916 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2763981.jpg"}, {"description": "Pod\u013ea Sme rodina mohli opozi\u010dn\u00ed poslanci v stredu d\u00f4chodcom pom\u00f4c\u0165.", "title": "Smer a Hlas klam\u00fa \u013eud\u00ed a podv\u00e1dzaj\u00fa, tvrd\u00ed Koll\u00e1r o 13. d\u00f4chodkoch - HNonline.sk", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2233583-smer-a-hlas-klamu-ludi-a-podvadzaju-tvrdi-kollar-o-13-dochodkoch", "author": null, "publishedAt": "2020-10-21T11:28:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/31a3f05a-612f-45b5-bace-1688c6363c94"}, {"description": "\u010cesko zav\u00e1dza od \u0161tvrtka lockdown. Zatvoria sa niektor\u00e9 obchody a\u00a0slu\u017eby, vl\u00e1da tie\u017e nariadila obmedzenie pohybu a\u00a0kontaktu \u013eud\u00ed s\u00a0v\u00fdnimkou ciest do pr\u00e1ce, na n\u00e1kupy, k\u00a0lek\u00e1rom \u010di za rodinou.Zatvor\u00ed sa maloobchod, vo ve\u013ek\u00fdch n\u00e1kupn\u00fdch centr\u00e1ch ostan\u00fa otvoren\u00e9\u2026", "title": "\u010cesko zav\u00e1dza od \u0161tvrtka lockdown. Zatvoria sa - Denn\u00edk N", "url": "https://dennikn.sk/minuta/2099510/", "author": "Andrej Sarva\u0161", "publishedAt": "2020-10-21T10:58:07Z", "content": "esko zav\u00e1dza od tvrtka lockdown. Zatvoria sa niektor\u00e9 obchody a\u00a0sluby, vl\u00e1da tie nariadila obmedzenie pohybu a\u00a0kontaktu ud\u00ed s\u00a0v\u00fdnimkou ciest do pr\u00e1ce, na n\u00e1kupy, k\u00a0lek\u00e1rom i za rodinou.Zatvor\u00ed sa mal\u2026 [+215 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "urlToImage": "https://dennikn.sk/api/feature/2099510"}, {"description": "\u0160AMOR\u00cdN - Nie je \u017eiadnym tajomstvom, \u017ee b\u00fdval\u00e1 superstaristka Dominika Star\u00e1 pl\u00e1nuje svadbu. Aktu\u00e1lne dokonca uk\u00e1zala, ak\u00e9 \u0161aty si pre svoj de\u0148 D vybrala.", "title": "Dominika Star\u00e1 ako nevesta: N\u00e1dhern\u00e1... Tieto \u0161aty si vybrala! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100313/1991089/Dominika-Stara-ako-nevesta--Nadherna----Tieto-saty-si-vybrala-", "author": null, "publishedAt": "2020-10-21T10:02:05Z", "content": "Tak ako mnoho in\u00fdch ien chystaj\u00facich svadbu, aj Dominika Star\u00e1 musela svoje pl\u00e1ny prisp\u00f4sobova aktu\u00e1lnej pandemickej situ\u00e1cii. Pr\u00e1ve t\u00e1 ma na svedom\u00ed fakt, e spev\u00e1ka sa rozhodla podeli sa s verejnoso\u2026 [+1842 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2763751.jpg"}], "totalResults": 26}