{"status": "ok", "articles": [{"description": "BRATISLAVA - Ob\u013e\u00faben\u00fd jojk\u00e1r Ondrej Kandr\u00e1\u010d (42) sa stal minul\u00fd t\u00fd\u017ede\u0148 trojn\u00e1sobn\u00fdm otcom. Jeho man\u017eelka Erika (38) mu v piatok porodila dc\u00e9rku M\u00e1riu. Hudobn\u00edk u\u017e m\u00e1 svoje diev\u010dat\u00e1 doma a s fan\u00fa\u0161ikmi sa podelil o n\u00e1dhern\u00e9 z\u00e1bery s malou princeznou.", "title": "Ondrej Kandr\u00e1\u010d m\u00e1 u\u017e svoje diev\u010dat\u00e1 doma: FOTO s malou M\u00e1riou... T\u00e1 je ale n\u00e1dhern\u00e1! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100313/1929321/Ondrej-Kandrac-ma-uz-svoje-dievcata-doma--FOTO-s-malou-Mariou----Ta-je-ale-nadherna-", "author": null, "publishedAt": "2020-07-02T22:42:03Z", "content": "V piatok 26. j\u00fana sa stal Ondrej Kandr\u00e1 trojn\u00e1sobn\u00fdm otcom. Jeho manelka Erika mu porodila dc\u00e9rku M\u00e1riu a ich dve deti Ondr\u00edk a Emka sa dokali sestriky. \u201eP\u00e1n n\u00e1m doiil tei sa z toho najv\u00e4ieho daru - \u2026 [+810 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2690551.jpg"}, {"description": "MARTIN - U\u017e je to 5 rokov, \u010do tento svet opustil herec Ivan Pal\u00fach (\u202075). Spr\u00e1va o jeho smrti bola o to prekvapuj\u00facej\u0161ia, \u017ee len p\u00e1r dn\u00ed pred odchodom na ve\u010dnos\u0165 sa objavil na filmovom festivale.", "title": "Princ Bajaja odi\u0161iel n\u00e1hle a ne\u010dakane: T\u00fd\u017ede\u0148 pred smr\u0165ou sa bavil v spolo\u010dnosti - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/1001053/1929833/Princ-Bajaja-odisiel-nahle-a-necakane--Tyzden-pred-smrtou-sa-bavil-v-spolocnosti", "author": null, "publishedAt": "2020-07-02T22:02:08Z", "content": "Ivan Pal\u00fach sa narodil 20. j\u00fana 1940 vo Zvolene v rodine divadeln\u00edka a spoluzakladatea s\u00faboru Detvan, z ktor\u00e9ho nesk\u00f4r vzniklo profesion\u00e1lne divadlo vo Zvolene. S divadeln\u00fdm svetom sa zaal zbliova v \u2026 [+2072 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2434179.jpg"}, {"description": "LOS ANGELES - \u0160okuj\u00face priznanie! Paris Jackson (22) je cel\u00e9mu svetu dobre zn\u00e1ma, ke\u010f\u017ee je dc\u00e9rou legend\u00e1rneho Kr\u00e1\u013ea popu - Michaela Jacksona. Ona sama v\u0161ak na seba u\u017e neraz strhla zna\u010dn\u00fa pozornos\u0165. Spravila tak aj v uplynul\u00fdch d\u0148och, ke\u010f otvorene hovorila o \u2026", "title": "Sexu\u00e1lny \u017eivot Jacksonovej dc\u00e9ry: Mu\u017ei, \u017eeny, aj chlap s vag\u00ednou! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100314/1929363/Sexualny-zivot-Jacksonovej-dcery--Muzi--zeny--aj-chlap-s-vaginou-", "author": null, "publishedAt": "2020-07-02T21:00:46Z", "content": "Ke Michael Jackson zomrel, jeho tri deti sa celkom stiahli do \u00fazadia. Vyrovna sa s touto stratou bolo pre ne mimoriadne n\u00e1ron\u00e9. Hoci jeho synovia sa svetu oubiznisu st\u00e1le vyh\u00fdbaj\u00fa, dc\u00e9ra Paris sa ben\u2026 [+1385 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2691529.jpg"}, {"description": "Prezidentka uviedla, \u017ee situ\u00e1cia okolo Koll\u00e1rovej diplomovky \u201enemus\u00ed ma\u0165 v\u00ed\u0165azov a\u00a0porazen\u00fdch\u201c. \u201eT\u00e1to situ\u00e1cia m\u00f4\u017ee by\u0165 v\u00ed\u0165azstvom vernosti hodnot\u00e1m, osobnej integrity, odvahy a\u00a0schopnosti pov\u00fd\u0161i\u0165 spolo\u010dn\u00fd z\u00e1ujem nad svoj individu\u00e1lny. A\u00a0ka\u017ed\u00fd, kto to pochop\u00ed\u2026", "title": "Zuzana \u010caputov\u00e1 komentuje situ\u00e1ciu oh\u013eadom vyvodenia zodpovednosti za okop\u00edrovan\u00fa diplomov\u00fa pr\u00e1cu predsedu parlamentu Borisa Koll\u00e1ra. \"T\u00e1to situ\u00e1cia nemus\u00ed ma\u0165 v\u00ed\u0165azov ani porazen\u00fdch,\" p\u00ed\u0161e prezidentka na Facebooku - Denn\u00edk N", "url": "https://dennikn.sk/minuta/1954451/", "author": "So\u0148a Braunov\u00e1", "publishedAt": "2020-07-02T19:40:52Z", "content": "Prezidentka uviedla, e situ\u00e1cia okolo Koll\u00e1rovej diplomovky \u201enemus\u00ed ma v\u00edazov a\u00a0porazen\u00fdch\u201c. \u201eT\u00e1to situ\u00e1cia m\u00f4e by v\u00edazstvom vernosti hodnot\u00e1m, osobnej integrity, odvahy a\u00a0schopnosti pov\u00fdi spolon\u00fd z\u00e1\u2026 [+91 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "urlToImage": "https://dennikn.sk/api/feature/1954451"}, {"description": "Mi\u0161enka bol na \u00fateku od marca 2018, kedy ho Najvy\u0161\u0161\u00ed s\u00fad ods\u00fadil na 23 rokov.", "title": "V Rak\u00fasku zadr\u017eali h\u013eadan\u00e9ho Viliama Mi\u0161enku, ktor\u00fd je ods\u00faden\u00fd za vra\u017edu - HNonline.sk", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2173951-v-rakusku-zadrzali-hladaneho-viliama-misenku-ktory-je-odsudeny-za-vrazdu", "author": null, "publishedAt": "2020-07-02T19:04:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/49c0528b-0341-4397-a019-f64ab41661a6"}, {"description": "Slovensk\u00fd hydrometeorologick\u00fd \u00fastav (SHM\u00da) vydal v\u00fdstrahu druh\u00e9ho aj prv\u00e9ho stup\u0148a pred povod\u0148ami v niektor\u00fdch okresoch \u017dilinsk\u00e9ho kraja.", "title": "SHM\u00da vydal v\u00fdstrahu 2. stup\u0148a pred povod\u0148ami - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/803969/shmu-vydal-vystrahu-2-stupna-pred-povodnami/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-07-02T17:33:00Z", "content": "Vzhadom na oak\u00e1van\u00e9 pr\u00edvalov\u00e9 zr\u00e1ky pri b\u00farkach predpoklad\u00e1me prechodn\u00fd v\u00fdrazn\u00fd lok\u00e1lny vzostup vodn\u00fdch hlad\u00edn, hlavne na mal\u00fdch tokoch, s monosou dosiahnutia a prekroenia vodn\u00fdch stavov zodpovedaj\u00fac\u2026 [+467 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/YNenUzzWRZjJc300GnB5vg.2560~Ilustra-n-foto.jpg?t=LzM1Nng1MDQ6MjQ4OHgxNzAyLzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=gs7zedHkFIETYshEIugtTw&e=2145916800&v=7"}, {"description": "Slovensk\u00fd futbalov\u00fd zv\u00e4z (SFZ) pozastavil predaj vstupeniek na fin\u00e1le Slovensk\u00e9ho poh\u00e1ra - Slovnaft Cupu.", "title": "SFZ kv\u00f4li tla\u010dovej konferencii Igora Matovi\u010da pozastavil predaj vstupeniek na fin\u00e1le Slovnaft Cupu - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/451386/sfz-kvoli-tlacovej-konferencii-igora-matovica-pozastavil-predaj-vstupeniek-na-finale-slovnaft-cupu/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-07-02T17:20:00Z", "content": "dnes 19:20\r\n |\r\n Slovensk\u00fd futbalov\u00fd zv\u00e4z (SFZ) pozastavil predaj vstupeniek na fin\u00e1le Slovensk\u00e9ho poh\u00e1ra - Slovnaft Cupu.\r\n D\u00f4vodom je avizovan\u00e1 zmena vo vl\u00e1dnom nariaden\u00ed o organizovan\u00ed portov\u00fdch p\u2026 [+1520 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/q95f0JxzQ6GCr10mOZxyrA~Slovensk-futbalov-zv-z-SFZ.png?t=LzEyN3gwOjU3OXgyNTQvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=d-V-e4Po23fudLaxqS74KQ&e=2145916800&v=6"}, {"description": "Prietr\u017e mra\u010dien nap\u00e1chala ve\u013ek\u00e9 \u0161kody.", "title": "Kysuce s\u00fa pod vodou, prietr\u017e narobila \u0161kody - SME | MY Kysuce - SME.sk", "url": "https://mykysuce.sme.sk/c/22439219/kysuce-su-pod-vodou-prietrz-narobila-skody.html", "author": "Magdal\u00e9na Paluchov\u00e1, Radoslav Bla\u017eek", "publishedAt": "2020-07-02T16:36:06Z", "content": "Prietr mraien nap\u00e1chala vek\u00e9 kody. KYSUCE. Regi\u00f3n Kys\u00fac je po prietri mraien pod vodou. Na viacer\u00fdch miestach zasahuj\u00fa hasii, voda zatopila rodinn\u00e9 domy, z\u00e1hrady, cesty, i cel\u00e9 ulice. Mesto adca vyhl\u2026 [+762 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mykysuce.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/2/63/6381032/6381032_1200x.png?rev=4"}, {"description": "Banka bude pravdepodobne o spusten\u00ed informova\u0165 v doh\u013eadnej dobe.", "title": "\u010cSOB v tichosti spustila platby mobilom cez Google Pay - \u017div\u00e9.sk", "url": "https://zive.aktuality.sk/clanok/147575/csob-v-tichosti-spustila-platby-mobilom-cez-google-pay/", "author": "Filip Maxa", "publishedAt": "2020-07-02T16:25:27Z", "content": "Banka bude pravdepodobne o spusten\u00ed informova v dohadnej dobe.\r\n U aj klienti SOB m\u00f4u vyu\u00edva platby cez slubu Google Pay. Doteraz mala banka pre klientov svoje rieenie SmartPay, ktor\u00e9 skon\u00ed.\r\nBanka d\u2026 [+1194 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/z84b8BeFRqKuLxylI8RyDQ~Ilustra-n-sn-mka.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3ppdmUtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=3p79i5IbQtYMLQcheLZCNg&e=2145916800&v=1"}, {"description": "Pri nehode na R1 sa zranili dve osoby.", "title": "Pri v\u00e1\u017enej dopravnej nehode na R1 sa zranili dve osoby. Jednu z nich museli resuscitova\u0165 - SME - MY Nitra", "url": "https://mynitra.sme.sk/c/22439221/pri-vaznej-dopravnej-nehode-na-r1-sa-zranili-dve-osoby-jednu-z-nich-museli-resuscitovat.html", "author": "Patr\u00edcia Jese\u0148ov\u00e1", "publishedAt": "2020-07-02T16:24:00Z", "content": "Pri nehode na R1 sa zranili dve osoby. GALANTA. Hasii zo Serede a Nitry moment\u00e1lne zasahuj\u00fa pri dopravnej nehode, ktor\u00e1 sa stala na 23. kilometri r\u00fdchlostnej cesty R1 nealeko obce Pata v okrese Galan\u2026 [+671 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mynitra.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/8/63/6381098/6381098_1200x.jpeg?rev=2"}, {"description": "BRATISLAVA - Po\u010das prv\u00e9ho roka v \u00farade pri\u0161lo prezidentke SR Zuzane \u010caputovej 1543 \u017eiadost\u00ed o milos\u0165, z toho sa ju rozhodla udeli\u0165 v \u0161iestich pr\u00edpadoch. Informovala o tom na soci\u00e1lnej sieti.", "title": "Prezidentka \u010caputov\u00e1 doteraz udelila milos\u0165 v \u0161iestich pr\u00edpadoch - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/1929697/Prezidentka-Caputova-doteraz-udelila-milost-v-siestich-pripadoch", "author": null, "publishedAt": "2020-07-02T16:16:11Z", "content": "\"Ke sa ma udia p\u00fdtaj\u00fa, ktor\u00e9 rozhodnutia vo funkcii patria medzi najaie, odpoved\u00e1m, e urite jedno z nich je posudzovanie iadost\u00ed o milos. Vdy pri tom ide o mimoriadny akt, konkr\u00e9tne osudy konkr\u00e9tnych\u2026 [+859 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2691555.jpg"}, {"description": "Sledujte futbal Manchester City a Liverpool FC ONLINE na\u017eivo live stream video dnes \u0161tvrtok v Premier League na SME.sk.", "title": "ONLINE PRENOS: Manchester City - Liverpool FC (futbal) - SME.sk", "url": "https://sport.sme.sk/c/22436975/online-prenos-manchester-city-liverpool-fc-futbal-live-nazivo-stream-dnes.html", "author": "\u0160portov\u00e9 prenosy SME", "publishedAt": "2020-07-02T16:00:00Z", "content": "U do polasu bolo sk\u00f3re 3:0.l\u00e1nok pokrauje pod video reklamou\r\nPremier League 2019/2020\r\nManchester City - Liverpool 4:0 (3:0)\r\nG\u00f3ly: 25. De Bruyne (z 11 m), 35. Sterling, 45. Foden, 66. Oxlade-Chambe\u2026 [+1754 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/3/63/6381403/6381403_1200x.jpeg?rev=3"}, {"description": "Novou posilou FC ViOn Zlat\u00e9 Moravce-Vr\u00e1ble sa stal obranca Jozef Menich, ktor\u00fd sa dohodol s veden\u00edm fortunaligov\u00e9ho klubu na ro\u010dnom kontrakte s opciou na \u010fal\u0161iu sez\u00f3nu.", "title": "Zlat\u00e9 Moravce z\u00edskali posilu zo Spartaka Trnava - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/451379/zlate-moravce-ziskali-posilu-zo-spartaka-trnava/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-07-02T15:45:00Z", "content": "dnes 17:45\r\n |\r\n Novou posilou FC ViOn Zlat\u00e9 Moravce-Vr\u00e1ble sa stal obranca Jozef Menich, ktor\u00fd sa dohodol s veden\u00edm fortunaligov\u00e9ho klubu na ronom kontrakte s opciou na aliu sez\u00f3nu.\r\n Dvadsap\u00e4ron\u00fd f\u2026 [+1472 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/G4tFKdK6TJXaY0WB78PNLQ~Jozef-Menich.jpg?t=LzB4MDoxMjAweDY3NC8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9zcG9ydC1mYi1pY29uLnBuZywxMTA0LDAsMCk&h=k1veM58D2vokIuGmIWSeUQ&e=2145916800&v=3"}, {"description": "Eur\u00f3pska komisia ozn\u00e1mila, \u017ee sa rozhodla poda\u0165 na S\u00fadny dvor E\u00da n\u00e1vrh na za\u010datie konania proti Slovensku za ohrozenie hluch\u00e1\u0148a h\u00f4rneho.", "title": "Brusel \u017ealuje Slovensko pre hluch\u00e1\u0148a h\u00f4rneho - Dom\u00e1ce - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/556258-brusel-zaluje-slovensko-pre-hluchana-horneho/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-07-02T14:34:00Z", "content": "Eur\u00f3pska komisia vo tvrtok ozn\u00e1mila, e sa rozhodla poda na S\u00fadny dvor E\u00da n\u00e1vrh na zaatie konania proti Slovensku za ohrozenie hluch\u00e1a h\u00f4rneho.Komisia konkr\u00e9tne tvrd\u00ed, e SR do svojej n\u00e1rodnej legislat\u2026 [+2519 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2019/01/30/thumbs/ftacik-shutterstock-1256066095-clanokW.jpg"}, {"description": "BRATISLAVA -\u00a0Zoznam menej rizikov\u00fdch kraj\u00edn sa z\u00fa\u017ei o Bulharsko a \u010ciernu Horu. Roz\u0161\u00edri sa o krajiny ako Holandsko, Belgicko, \u0160panielsko, Franc\u00fazsko,", "title": "Matovi\u010d skritizoval \u013eud\u00ed za ich spr\u00e1vanie. R\u00fa\u0161ka budeme nosi\u0165 na\u010falej - Hudba.sk", "url": "https://glob.zoznam.sk/matovic-skritizoval-ludi-za-ich-spravanie-ruska-budeme-nosit-nadalej/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-02T13:38:04Z", "content": "Zdroj: TASR / Jakub Kotian\r\nBRATISLAVA \u2013\u00a0Zoznam menej rizikov\u00fdch kraj\u00edn sa z\u00fai o Bulharsko a iernu Horu. Roz\u00edri sa o krajiny ako Holandsko, Belgicko, panielsko, Franc\u00fazsko, Taliansko a \u00cdrsko. Z kraj\u00ed\u2026 [+4055 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_glob_watermark/https://glob.zoznam.sk/wp-content/uploads/2020/05/200405matovic_zodpvoednost_2700299-1-1024x732.jpg"}, {"description": "Ob\u013e\u00faben\u00fd mestsk\u00fd elektromobil Volkswagen e-up, ktor\u00fd sa vyr\u00e1ba v Bratislave, je op\u00e4\u0165 dostupn\u00fd na na\u0161om trhu. A to aj s cenov\u00fdm zv\u00fdhodnen\u00edm a pomerne bohatou", "title": "Volkswagen e-up je na Slovensku op\u00e4\u0165 v predaji. Aj s cenov\u00fdm bonusom - Tesla magaz\u00edn", "url": "https://www.teslamagazin.sk/volkswagen-e-up-slovensko-predaj/", "author": "Redakcia", "publishedAt": "2020-07-02T13:01:00Z", "content": "Ob\u00faben\u00fd mestsk\u00fd elektromobil Volkswagen e-up, ktor\u00fd sa vyr\u00e1ba v Bratislave, je op\u00e4 dostupn\u00fd na naom trhu. A to aj s cenov\u00fdm zv\u00fdhodnen\u00edm a pomerne bohatou v\u00fdbavou.\r\nSpolonos Porsche Slovakia, autorizo\u2026 [+2581 chars]", "source": {"id": null, "name": "Teslamagazin.sk"}, "urlToImage": "https://www.teslamagazin.sk/wp-content/uploads/2019/10/volkswagen-e-up-cena-e1571128758574.jpg"}, {"description": "Officials in Botswana are investigating the unexplained deaths of at least 350 elephants in just a\u00a0few weeks https://t.co/68Ogiqh6eY \u2014 SkyNews (@SkyNews) July 2, 2020 V\u00a0Botswane \u017eije tretina svetovej popul\u00e1cie slona africk\u00e9ho, ale miestne jedince v\u00a0uplynul\u00fdch\u2026", "title": "Chodia v kruhu a padaj\u00fa, akoby ich strelili do mozgu. V Botswane z\u00e1hadne uhynuli stovky slonov - Denn\u00edk N", "url": "https://dennikn.sk/1953421/chodia-v-kruhu-a-padaju-akoby-ich-strelili-do-mozgu-v-botswane-zahadne-uhynuli-stovky-slonov/", "author": "Matej Ondri\u0161ek", "publishedAt": "2020-07-02T12:52:53Z", "content": "Officials in Botswana are investigating the unexplained deaths of at least 350 elephants in just a\u00a0few weeks https://t.co/68Ogiqh6eY\r\n\u2014 SkyNews (@SkyNews) July 2, 2020\r\nV\u00a0Botswane ije tretina svetove\u2026 [+1066 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "urlToImage": "https://img.projektn.sk/wp-static/2020/07/Sn\u00edmka-obrazovky-43.png?fm=jpg&q=85&w=558&h=287&fit=crop&fm=png&markx=10w&marky=5w&markpost=bottom-right&markw=15w&mark=2019/06/sk.png"}, {"description": "HLINN\u00c9 \u2013 Obvineniu z trestn\u00e9ho \u010dinu kr\u00e1de\u017ee \u010del\u00ed 16-ro\u010dn\u00fd chlapec z obce Vechec v okrese Vranov nad Top\u013eou. Ako informovala pre\u0161ovsk\u00e1 krajsk\u00e1 policajn\u00e1 hovorky\u0148a Jana Ligdayov\u00e1, d\u00f4vodom bola kr\u00e1de\u017e \u010dere\u0161n\u00ed.", "title": "Chlapec oberal \u010dere\u0161ne z cudzieho stromu: \u010cel\u00ed obvineniu z trestn\u00e9ho \u010dinu kr\u00e1de\u017ee - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/1929497/Chlapec-oberal-ceresne-z-cudzieho-stromu--Celi-obvineniu-z-trestneho-cinu-kradeze", "author": null, "publishedAt": "2020-07-02T11:31:19Z", "content": "Mlad\u00edk mal v\u00a0stredu (1. 7.) popoludn\u00ed obra na dvore jedn\u00e9ho z\u00a0rodinn\u00fdch domov v obci Hlinn\u00e9 desa kilogramov eren\u00ed, aj ke na to nemal opr\u00e1vnenie. Pol\u00edcia jeho skutok odhalila pri n\u00e1hodnej kontrole. \"C\u2026 [+188 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2691139.jpg"}, {"description": "Suzuki pr\u00e1ve ofici\u00e1lne predstavila svoje nov\u00e9 plug-in hybridn\u00e9 SUV strednej ve\u013ekosti zvan\u00e9 Across.", "title": "FOTO: Suzuki dnes predstavuje nov\u00e9 v\u00e4\u010d\u0161ie SUV s menom Across. Pr\u00edde na jese\u0148 - Podkapotou.sk", "url": "https://podkapotou.zoznam.sk/cl/1000613/1929493/FOTO--Suzuki-dnes-predstavuje-nove-vacsie-SUV-s-menom-Across--Pride-na-jesen", "author": null, "publishedAt": "2020-07-02T11:29:54Z", "content": "Suzuki pr\u00e1ve ofici\u00e1lne predstavila svoje nov\u00e9 plug-in hybridn\u00e9 SUV strednej vekosti zvan\u00e9 Across.\r\nSuzuki prid\u00e1 do svojho eur\u00f3pskeho modelov\u00e9ho portf\u00f3lia u na jese nov\u00e9 stredne vek\u00e9 SUV. Ide o\u00a0prv\u00fd m\u2026 [+2608 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_podkapotou_watermark/https://img.topky.sk/podkapotou/1280px/2690777.jpg"}, {"description": "Cyklomost podrobia diagnostickej sk\u00fa\u0161ke, \u010di nepri\u0161lo k jeho po\u0161kodeniu alebo poru\u0161eniu statiky po tom, ako sa po \u0148om sk\u00fa\u0161al \u00eds\u0165 kami\u00f3n.", "title": "Cyklomost \"Chucka Norrisa\" zatvorili. Preveruj\u00fa, \u010di ho nedorazil kami\u00f3n - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/556225-cyklomost-chucka-norrisa-zatvorili-preveruju-ci-ho-nezdevastoval-kamion/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-07-02T11:04:00Z", "content": "Bratislavsk\u00fd samospr\u00e1vny kraj (BSK) uzatvoril vo tvrtok Cyklomost slobody (medzi umi naz\u00fdvan\u00fd aj most Chucka Norrisa) v Dev\u00ednskej Novej Vsi, ktor\u00fd sp\u00e1ja Slovensko s Rak\u00faskom. Musia ho podrobi diagnos\u2026 [+2499 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/07/01/thumbs/kamion-na-cyklomoste-slobody-clanokW.jpg"}], "totalResults": 26}