{"status": "ok", "articles": [{"description": "PRAHA - Vytvoril mno\u017estvo post\u00e1v, no nav\u017edy zostal majorom Zemanom. Vladim\u00edr Brabec o tejto \u00falohe nehovoril r\u00e1d - na jednej strane to bral ako pr\u00e1cu, na strane druhej priznal., \u017ee sa za niektor\u00e9 epiz\u00f3dy seri\u00e1lu hanbil.", "title": "Prekliata \u00faloha: Najprv obrovsk\u00e1 popularita a potom... Do\u017eivotn\u00e1 hanba pre \u010desk\u00e9ho herca! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/1001053/1903365/Prekliata-uloha--Najprv-obrovska-popularita-a-potom----Dozivotna-hanba-pre-ceskeho-herca-", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T22:01:50Z", "content": "Vladim\u00edr Brabec sa narodil 15. m\u00e1ja 1934. Po t\u00fadiu na divadelnej fakulte DAMU preiel viacer\u00fdmi sc\u00e9nami a od roku 1959 p\u00f4sobil v inohre N\u00e1rodn\u00e9ho divadla. Nakr\u00faca zaal u v roku 1948, \u00fainkoval napr\u00edklad vo filmoch Touha, Svatby pana Voka i Posledn\u00ed re od Casano\u2026 [+2108 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2654969.jpg"}, {"description": "\u0158\u00edha je obvinen\u00fd z prij\u00edmania \u00faplatku.", "title": "Sudca prepustil prim\u00e1tora \u0158\u00edhu zo zadr\u017eania na slobodu - SME.sk", "url": "https://domov.sme.sk/c/22404885/sudca-prepustil-primatora-rihu-zo-zadrzania-na-slobodu.html", "author": "SITA", "publishedAt": "2020-05-14T19:51:07Z", "content": "\u00edha je obvinen\u00fd z prij\u00edmania \u00faplatku.14. m\u00e1j 2020 o 21:51 (aktualizovan\u00e9 14. m\u00e1j 2020 o 22:10) SITA BANSK\u00c1 BYSTRICA. Sudca pre pr\u00edpravn\u00e9 konanie pecializovan\u00e9ho trestn\u00e9ho s\u00fadu v Banskej Bystrici rozhodol vo tvrtok veer o prepusten\u00ed zo zadrania prim\u00e1tora Malac\u2026 [+2058 chars]", "source": {"id": null, "name": "Domov.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/1/62/6289501/6289501_1200x.jpeg?rev=3"}, {"description": "\u010clenovia Rady vl\u00e1dy SR pre \u013eudsk\u00e9 pr\u00e1va ocenili Spr\u00e1vu o \u010dinnosti verejn\u00e9ho ochrancu pr\u00e1v za rok 2019.", "title": "Radu vl\u00e1dy pre \u013eudsk\u00e9 pr\u00e1va znepokojilo hlasovanie o spr\u00e1ve ombudsmanky - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/790753/radu-vlady-pre-ludske-prava-znepokojilo-hlasovanie-o-sprave-ombudsmanky/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-05-14T16:25:00Z", "content": "lenovia Rady vl\u00e1dy SR pre udsk\u00e9 pr\u00e1va, n\u00e1rodnostn\u00e9 meniny a rodov\u00fa rovnos ocenili Spr\u00e1vu o innosti verejn\u00e9ho ochrancu pr\u00e1v (VOP) za rok 2019, ktor\u00fa v stredu (13. 5.) predstavila N\u00e1rodnej rade (NR) SR verejn\u00e1 ochrankya pr\u00e1v M\u00e1ria Patakyov\u00e1, a z\u00e1rove vyjadrili \u2026 [+941 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/_9SU6Xw7RgLh3WysrrMynw.2560~Verejn-ochranky-a-pr-v-M-ria-Patakyov.jpg?t=LzB4MjI6MjU2MHgxNDU5LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=eYzx0p7gCgMKSY7CoimfxQ&e=2145916800&v=3"}, {"description": "Kri\u017eko predra\u017eene nakupoval a p\u00edsal si s Ko\u010dnerom.", "title": "Nov\u00e9 vedenie Nemocnice sv. Michala prever\u00ed kauzy Kri\u017eka - SME.sk", "url": "https://domov.sme.sk/c/22404565/nove-vedenie-nemocnice-sv-michala-preveri-kauzy-jej-byvaleho-sefa.html", "author": "J\u00e1n Krempask\u00fd", "publishedAt": "2020-05-14T15:50:56Z", "content": "Kriko predraene nakupoval a p\u00edsal si s Konerom.BRATISLAVA. Nov\u00e9 vedenie Nemocnice sv. Michala prever\u00ed situ\u00e1ciu v zariaden\u00ed a ak dolo k nejak\u00fdm pochybeniam zo strany b\u00fdval\u00e9ho riaditea Mariana Krika podnikne pr\u00edslun\u00e9 kroky. Iba de po jeho odvolan\u00ed to povedala h\u2026 [+1239 chars]", "source": {"id": null, "name": "Domov.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/7/59/5916927/5916927_1200x.jpeg?rev=3"}, {"description": "BRATISLAVA - V ko\u0161ickej Univerzitnej nemocnici L. Pasteura (UNLP) vyhrala s\u00fa\u0165a\u017e na upratovanie a dezinfekciu firma za podozriv\u00fdch okolnost\u00ed. Uviedla to predsedn\u00ed\u010dka V\u00fdboru N\u00e1rodnej rady SR pre zdravotn\u00edctvo Jana Cig\u00e1nikov\u00e1 (SaS) vo \u0161tvrtok na tla\u010dovej konfere\u2026", "title": "Cig\u00e1nikov\u00e1 upozor\u0148uje na s\u00fa\u0165a\u017e na upratovanie v ko\u0161ickej nemocnici: Okolnosti s\u00fa vraj podozriv\u00e9 - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/1903363/Ciganikova-upozornuje-na-sutaz-na-upratovanie-v-kosickej-nemocnici--Okolnosti-su-vraj-podozrive", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T14:08:19Z", "content": "\"Poda mojich inform\u00e1ci\u00ed firma \u00faraduje aj na in\u00fdch ministerstv\u00e1ch. Najprv vyhr\u00e1 z\u00e1kazku s inou cenou a potom roziruje hodnotu z\u00e1kazky cez dodatky,\" povedala Cig\u00e1nikov\u00e1 s t\u00fdm, e firma vyhrala s\u00faa s \"nere\u00e1lnou dampingovou cenou\". Z\u00e1kazka v nemocnici bola vyhl\u00e1se\u2026 [+1392 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2654963.jpg"}, {"description": "\u0160\u00daKL prijal \u017eiados\u0165 o registr\u00e1ciu 7. m\u00e1ja.", "title": "\u00darady zaregistrovali slovensk\u00fd test na koronav\u00edrus - Aktuality.sk", "url": "https://zive.aktuality.sk/clanok/146828/urady-zaregistrovali-slovensky-test-na-koronavirus/", "author": "TASR", "publishedAt": "2020-05-14T13:25:13Z", "content": "\u00daKL prijal iados o registr\u00e1ciu 7. m\u00e1ja.\r\n t\u00e1tny \u00fastav pre kontrolu lieiv (\u00daKL) vo tvrtok zaregistroval slovensk\u00fd test na nov\u00fd koronav\u00edrus. Pre TASR to potvrdila hovorkya \u00daKL Magdal\u00e9na Jurkem\u00edkov\u00e1.\r\nPCR test na nov\u00fd koronav\u00edrus vyvinuli slovensk\u00ed vedci na ele \u2026 [+335 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/gnv4sZwHTvKCVDEHdn2mBQ~Ilustra-n-sn-mka.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3ppdmUtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=xc6U_M2CssHIbuIOsjkCkQ&e=2145916800&v=2"}, {"description": "Technol\u00f3gia je sp\u00e1rovan\u00e1 so syst\u00e9mom monitorovania priestoru na u\u013eah\u010denie parkovania, pri\u010dom v Eur\u00f3pe je v ponuke spolu s funkciou na predch\u00e1dzanie zr\u00e1\u017ekam v m\u0155tvom uhle.", "title": "Syst\u00e9m, ktor\u00fd v Eur\u00f3pe nem\u00e1 obdobu. Kia vylep\u0161ila sledovanie m\u0155tvych uhlov - HNonline.sk", "url": "https://auto.hnonline.sk/novinky/2147184-system-ktory-v-europe-nema-obdobu-kia-vylepsila-sledovanie-m-tvych-uhlov", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T13:20:23Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/10052c88-c3bf-4499-bd5f-e321a0fd6086"}, {"description": "Inform\u00e1ciu potvrdili minister obrany a tren\u010diansky prim\u00e1tor.", "title": "Juhov\u00fdchodn\u00fd obchvat Tren\u010d\u00edna sa stava\u0165 nebude - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/790686/juhovychodny-obchvat-trencina-sa-stavat-nebude/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-05-14T13:15:00Z", "content": "Juhov\u00fdchodn\u00fd cestn\u00fd obchvat mesta Tren\u00edn sa stava nebude. Po tvrtkovom stretnut\u00ed v Tren\u00edne o tom informovali minister obrany SR Jaroslav Na (OaNO) a prim\u00e1tor Tren\u00edna Richard Rybn\u00edek.\r\n\u00a0Z pohadu bezpenosti nevid\u00edm tento projekt ako re\u00e1lny. Nar\u00faal by ochrann\u00e9 p\u2026 [+827 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/CI6yal5zQrvf8ozO1ytrfA.2560~Tren-n.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=lv5Pae9cmSbAcNEGkggScA&e=2145916800&v=3"}, {"description": "Faj\u010diari sa musia pripravi\u0165 na zmeny. V m\u00e1ji sa ofici\u00e1lne kon\u010d\u00ed predaj mentolov\u00fdch cigariet. Z\u00e1kaz sa net\u00fdka elektronick\u00fdch cigariet ani zariaden\u00ed na zahrievanie tabaku.", "title": "Z\u00e1kaz mentolov\u00fdch cigariet - Aktuality.sk", "url": "https://noizz.aktuality.sk/news/zakaz-mentolovych-cigariet/nzgtzgh", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T12:10:58Z", "content": "Da 20. m\u00e1ja 2020 vst\u00fapi do platnosti \u00fapln\u00fd z\u00e1kaz mentolov\u00fdch cigariet, ktor\u00fd sa dotkne vetk\u00fdch trhov v Eur\u00f3pskej \u00fanii vr\u00e1tane bezcoln\u00fdch predajn\u00ed.\r\nZ\u00e1kaz vypl\u00fdva z eur\u00f3pskej smernice o tabakov\u00fdch v\u00fdrobkoch, ktor\u00e1 nadobudla platnos 19. m\u00e1ja 2014. Smernica zavi\u2026 [+1107 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0YCk9kpTURBXy8xMjRhODMzNjNlYmZkYmQxMTA0OWVhOWNhMTMwYTEyMi5qcGeSlQMAzLvNF3DNDS-TBc0EsM0CdoKhMAGhMQA"}, {"description": "T\u00edmy zabojuj\u00fa aj v kvalifik\u00e1cii.", "title": "Hokejov\u00e9 t\u00edmy na Slovensku zabojuj\u00fa v ligovom poh\u00e1ri - SME.sk", "url": "https://sport.sme.sk/c/22404397/hokejove-timy-na-slovensku-zabojuju-v-ligovom-pohari.html", "author": "SITA", "publishedAt": "2020-05-14T11:16:05Z", "content": "T\u00edmy zabojuj\u00fa aj v kvalifik\u00e1cii.14. m\u00e1j 2020 o 13:16 SITA BRATISLAVA. Popri nasleduj\u00facej sez\u00f3ne hokejovej Tipsport ligy by mali slovensk\u00e9 kluby bojova aj v alej dom\u00e1cej s\u00faai.\r\nAko informuje spolonos Pro-Hokej, ktor\u00e1 sa podiea na riaden\u00ed najvyej slovenskej hok\u2026 [+2143 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/8/61/6165588/6165588_1200x.jpeg?rev=3"}, {"description": "Absolvovala svoje prv\u00e9 tehotensk\u00e9 fotenie. V\u00fdsledok je prekr\u00e1sny!", "title": "U\u017e o p\u00e1r dn\u00ed bude maminou. Monika Bag\u00e1rov\u00e1 zverejnila fotky tesne pred p\u00f4rodom - TVNOVINY.sk", "url": "https://www.tvnoviny.sk/soubiz/1997320_uz-o-par-dni-bude-maminou-monika-bagarova-zverejnila-fotky-tesne-pred-porodom", "author": "PRAHA/nb", "publishedAt": "2020-05-14T10:35:00Z", "content": "Spev\u00e1ka Monika Bag\u00e1rov\u00e1 je aktu\u00e1lnou porotkyou SuperStar, no predovetk\u00fdm je to bud\u00faca mamina, ktor\u00e1 o p\u00e1r dn\u00ed privedie na svet dc\u00e9rku. Jej otcom je jej ivotn\u00fd partner Makhmud Muradov.\r\nMonika je aj v ot\u00e1zke tehotenstva otvoren\u00e1 a svojich fan\u00faikov u od ozn\u00e1men\u2026 [+793 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvnoviny.sk"}, "urlToImage": "https://static.markiza.sk/a501/image/file/2/1763/9N5H.monika_b_jpg.jpg"}, {"description": "BRATISLAVA - Na Slovensko po\u010das stredy a v noci na \u0161tvrtok spolu s da\u017e\u010fom op\u00e4\u0165 dorazil aj prach zo Sahary. Na hladk\u00fdch povrchoch, napr\u00edklad karos\u00e9ri\u00e1ch a skl\u00e1ch \u00e1ut zanechal v\u00fdrazn\u00fa stopu. Meteorol\u00f3g Peter Hrab\u010d\u00e1k zo Slovensk\u00e9ho hydrometeorologick\u00e9ho \u00fastavu p\u2026", "title": "Na Slovensko znova dorazil piesok zo Sahary: FOTO Nezvy\u010dajn\u00e1 n\u00e1dielka! Toto si nev\u0161imol len m\u00e1lokto - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/1903033/Na-Slovensko-znova-dorazil-piesok-zo-Sahary--FOTO-Nezvycajna-nadielka--Toto-si-nevsimol-len-malokto", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T10:28:30Z", "content": "Prekvapil piesok zo Sahary aj v\u00e1s? Polite n\u00e1m FOTO na tipy@topky.sk alebo na nau facebookov\u00fa str\u00e1nku.\r\nSaharsk\u00fd prach pritom doraz\u00ed na \u00fazemie Slovenska kadorone poas desiatok dn\u00ed. \"Vo v\u00e4ine pr\u00edpadov vak ide o vemi mal\u00e9 mnostvo, ktor\u00e9 si ben\u00fd lovek nevimne, v \u2026 [+808 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2654929.jpg"}, {"description": "KO\u0160ICE - Pod\u013ea prezidenta HC Ko\u0161ice J\u00faliusa Langa by sa nov\u00fd ro\u010dn\u00edk hokejovej Tipsport ligy mal za\u010da\u0165 v decembri. U\u017e pred p\u00e1r mesiacmi avizoval, \u017ee pred\u010dasn\u00fdm ukon\u010den\u00edm sez\u00f3ny 2019/2020 vznikn\u00fa ...", "title": "Hokej na Slovensku bude e\u0161te dlho paralyzovan\u00fd: Prezident HC Ko\u0161ice rad\u00ed odlo\u017ei\u0165 \u0161tart ligy - Kari\u00e9raInfo.sk", "url": "https://sportky.zoznam.sk/c/235031/hokej-na-slovensku-bude-este-dlho-paralyzovany-prezident-hc-kosice-radi-odlozit-start-ligy", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T10:18:56Z", "content": "J\u00falius Lang\r\nKOICE - Poda prezidenta HC Koice J\u00faliusa Langa by sa nov\u00fd ron\u00edk hokejovej Tipsport ligy mal zaa v decembri. U pred p\u00e1r mesiacmi avizoval, e predasn\u00fdm ukonen\u00edm sez\u00f3ny 2019/2020 vznikn\u00fa klubom stotis\u00edcov\u00e9 kody. Absencia z\u00e1pasov vyraovacej asti znam\u2026 [+1819 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "urlToImage": "https://sportky.zoznam.sk/cacheImg/obr/1200px/hc-kosice-tipsport-liga-494135.jpg"}, {"description": "Pol\u00edcia rie\u0161i pr\u00edpad smrti J\u00e1na He\u010dka, mu\u017ea, ktor\u00fd mal rodine b\u00fdval\u00e9ho \u0161\u00e9fa Spr\u00e1vy \u0161t\u00e1tnych hmotn\u00fdch rezerv Kajet\u00e1na Ki\u010duru preda\u0165 dva byty v bratislavskom...", "title": "Mu\u017ea, ktor\u00fd predal Ki\u010durovcom byty v Bratislave, na\u0161li obesen\u00e9ho - TA3", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1183199/muza-ktory-predal-kicurovcom-byty-v-bratislave-nasli-obeseneho.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T08:51:00Z", "content": "Nali ho na chate na Kysuciach\r\nHeka nali obesen\u00e9ho v jeho chate na Kysuciach, informovali\u00a0Tvnoviny. Malo \u00eds\u00a0o chatu Tade\u00e1 vo Vekej Rai. Nali ho horsk\u00ed z\u00e1chran\u00e1ri.\u00a0\r\nDa 13. m\u00e1ja v neskor\u00fdch veern\u00fdch hodin\u00e1ch prijala Horsk\u00e1 z\u00e1chrann\u00e1 sluba iados o pomoc z chaty\u2026 [+1307 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1183199/title-image/ac1100ae-0625-694e.jpg"}, {"description": "Lu\u010dansk\u00fd \u010falej kritizuje s\u00fa\u010dasn\u00e9ho vy\u0161etrovate\u013ea, ktor\u00fd pod\u013ea neho nevyhodnotil situ\u00e1ciu dostato\u010dne a nevyp\u00fdtal si pomoc na spracovanie d\u00e1t.", "title": "Lu\u010dansk\u00fd je rozhor\u010den\u00fd, \u017ee elitn\u00fd t\u00edm nedal zanalyzova\u0165 telef\u00f3n Vadalu - Teraz.sk", "url": "https://www.teraz.sk/spravy/lucansky-je-rozhorceny-ze-elitny/467012-clanok.html", "author": "TASR", "publishedAt": "2020-05-14T08:41:00Z", "content": "Bratislava 14. m\u00e1ja (TASR) \u2013 Prezident Policajn\u00e9ho zboru (PZ) SR Milan Lu\u010dansk\u00fd je rozhor\u010den\u00fd, \u017ee elitn\u00fd t\u00edm nedal riadne zanalyzova\u0165 telef\u00f3n drogov\u00e9ho pa\u0161er\u00e1ka Antonina Vadalu po\u010das jeho zaistenia v roku 2018 po vra\u017ede novin\u00e1ra J\u00e1na Kuciaka. Odboru kontroly \u2026 [+1769 chars]", "source": {"id": null, "name": "Teraz.sk"}, "urlToImage": "https://www2.teraz.sk/usercontent/photos/6/a/e/4-6aeb065c60af6d3333a00f5dc14cc0dc76592bc4.jpg"}, {"description": "Slovensk\u00fd futbalov\u00fd stredopoliar Juraj Piroska op\u00e4\u0165 oble\u010die dres fortunaligov\u00e9ho FK Senica. Ako informoval ofici\u00e1lny web Z\u00e1hor\u00e1kov, s klubom sa dohodol na vz\u00e1jomnej spolupr\u00e1ci.", "title": "Juraj Piro\u0161ka sa stal ne\u010dakanou posilou FK Senica - Aktuality.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/445777/necakana-posila-pre-fk-senica-do-klubu-sa-vracia-byvaly-reprezentant/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-05-14T08:39:25Z", "content": "dnes 10:35\r\n |\r\n Slovensk\u00fd futbalov\u00fd stredopoliar Juraj Piroska op\u00e4 obleie dres fortunaligov\u00e9ho FK Senica. Ako informoval ofici\u00e1lny web Z\u00e1hor\u00e1kov, s klubom sa dohodol na vz\u00e1jomnej spolupr\u00e1ci.\r\n Piroska sa do Senice vr\u00e1til po viac ako piatich rokoch str\u00e1ven\u00fdch\u2026 [+2188 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/3AFMUArATlT03wJLJF4DVQ~Juraj-Piroska.jpg?t=LzB4MjoxMjAweDY3Ni8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9zcG9ydC1mYi1pY29uLnBuZywxMTA0LDAsMCk&h=LcR00cprWXa9adGUI6azCQ&e=2145916800&v=2"}, {"description": "Nov\u00fd crossover dostane dizajn z konceptu Imagine.", "title": "Kia bude v\u010faka chorv\u00e1tskemu Rimacu r\u00fdchla ako Porsche - SME.sk", "url": "https://auto.sme.sk/c/22404074/kia-bude-rychla-ako-porsche-vdaka-rimacu.html", "author": "Peter K\u00e1lm\u00e1n", "publishedAt": "2020-05-14T08:03:15Z", "content": "Nov\u00fd crossover dostane dizajn z konceptu Imagine.FRANKFURT, Z\u00c1HREB. Hyundai spolu s Kiou minul\u00fd rok investovali 80 mili\u00f3nov eur do chorv\u00e1tskeho v\u00fdrobcu elektrick\u00fdch hyperportiakov - firmy Rimac. Neobvykl\u00e1 spolupr\u00e1ca m\u00e1 prinies zauj\u00edmav\u00fd v\u00fdsledok v podobe dvoc\u2026 [+1557 chars]", "source": {"id": null, "name": "Auto.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/6/40/4071946/4071946_1200x.jpeg?rev=2"}, {"description": "S\u00fa\u010dasn\u00e9 obdobie, ktor\u00e9 si mnoh\u00ed v mysli sp\u00e1jame s koronav\u00edrusom a karant\u00e9nou, prin\u00e1\u0161a \u010fal\u0161iu \"obe\u0165\" v partnersk\u00fdch vz\u0165ahoch.", "title": "Koniec l\u00e1sky Olsenovej a Sarkozyho! A prich\u00e1dza... boj o mili\u00f3ny? - PRAVDA.sk", "url": "https://koktail.pravda.sk/hviezdne-kauzy/clanok/551404-koniec-lasky-olsenovej-a-sarkozyho-a-prichadza-boj-o-miliony/", "author": "https://www.facebook.com/KoktailPravda", "publishedAt": "2020-05-14T08:00:00Z", "content": "S\u00faasn\u00e9 obdobie, ktor\u00e9 si mnoh\u00ed v mysli sp\u00e1jame s koronav\u00edrusom a karant\u00e9nou, prin\u00e1a aliu \"obe\" v partnersk\u00fdch vzahoch. i je d\u00f4vodom pr\u00e1ve spolon\u00e1 izol\u00e1cia, alebo u ilo o dlhie trvaj\u00face probl\u00e9my, sa vak asi nedozvieme. Re je o\u00a0maneloch Mary-Kate Olsenovej a Ol\u2026 [+1346 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2013/12/12/thumbs/mary-kate-olsen-a-jej-priatel-olivier-sarkozy-clanokW.jpeg"}, {"description": "Anglick\u00fd futbalov\u00fd reprezentant Dele Alli z Tottenhamu Hotspur m\u00e1 za sebou ve\u013emi nepr\u00edjemn\u00fd z\u00e1\u017eitok.", "title": "Anglick\u00fd reprezentant pre\u017eil hr\u00f4zostra\u0161n\u00fa noc. Vo vlastnom dome ho prepadli a okradli zlodeji - Aktuality.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/445754/anglicky-reprezentant-prezil-hrozostrasnu-noc-vo-vlastnom-dome-ho-prepadli-a-okradli-zlodeji/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-05-14T05:25:42Z", "content": "dnes 07:20\r\n |\r\n Anglick\u00fd futbalov\u00fd reprezentant Dele Alli z Tottenhamu Hotspur m\u00e1 za sebou vemi nepr\u00edjemn\u00fd z\u00e1itok.\r\n V stredu veer sa do jeho domu vl\u00e1mali dvaja zlodeji, kr\u00eddeln\u00edka Spurs fyzicky napadli a ukradli mu perky a hodinky.\r\nK l\u00fapei prilo v Alliho d\u2026 [+471 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/qBJvFqCnRFH3WM7tEaE7Dw~Dele-Alli-Tottenham-Hotspur.jpg?t=LzB4MjE6MTcxM3g5ODMvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=-vVNXf2su5fuM1IO4bxVlA&e=2145916800&v=3"}, {"description": "Min\u00fata po min\u00fate z diania na Slovensku i vo svete po vyhl\u00e1sen\u00ed pand\u00e9mie koronav\u00edrusu. Sledujte aktu\u00e1lne spr\u00e1vy o ochoren\u00ed Covid-19 online.", "title": "Koronav\u00edrus na Slovensku (spr\u00e1vy, mapa, v\u00fdvoj) - SME - SME.sk", "url": "https://domov.sme.sk/c/22403785/koronavirus-slovensko-minuta-po-minute-14-maj-2020.html", "author": "Martin Von\u0161\u00e1k, Simona Kov\u00e1\u010dikov\u00e1, TASR, SITA", "publishedAt": "2020-05-14T04:07:18Z", "content": "Celkovo sa koronav\u00edrusom SARS-COV-2 nakazilo 1 477 ud\u00ed. Z ochorenia Covid-19 sa vylieilo al\u00edch 52 pacientov.Aktualizova l\u00e1nokNaposledy aktualizovan\u00e9 pred ... \r\nPozrite si aktu\u00e1lnu mapu \u00edrenia koronav\u00edrusu na Slovensku &gt;&gt;&gt;\r\nVetky l\u00e1nky, ktor\u00e9 informuj\u2026 [+33443 chars]", "source": {"id": null, "name": "Domov.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/4/62/6288874/6288874_1200x.jpeg?rev=4"}], "totalResults": 26}