{"status": "ok", "articles": [{"description": "AMSTERDAM - Sexi aj po\u010das tehotenstva! B\u00fdva zvykom, \u017ee kr\u00e1sky p\u00fd\u0161iace sa titulom anjelik Victoria\u00b4s Secret, s\u00fa \u0161armantn\u00e9 a atrakt\u00edvne \u017eeny. Patr\u00ed medzi ne aj rod\u00e1\u010dka z Holandska Romee Strijd (24). T\u00e1 aktu\u00e1lne nos\u00ed pod srdcom svoje prv\u00e9 die\u0165atko a poriadne pro\u2026", "title": "Najsexi tehu\u013eka \u0161oubiznisu? Zn\u00e1ma kr\u00e1ska rozopla rifle a... - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100314/1919939/Najsexi-tehulka-soubiznisu--Znama-kraska-rozopla-rifle-a---", "author": null, "publishedAt": "2020-06-16T20:00:25Z", "content": "Romee Strijd rozhodne patr\u00ed medzi tie najsexi celebrity, ktor\u00e9 s\u00fa aktu\u00e1lne v radostnom oak\u00e1van\u00ed. Podobne, ako mnoh\u00e9 jej kolegyne, ani\u00a0ona sa nezvd\u00e1va dr\u00e1divej spodnej bielizne a provokat\u00edvnych p\u00f3z. D\u2026 [+1334 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2680267.jpg"}, {"description": "Chcel sa vyhn\u00fa\u0165 stretu s husami.", "title": "Niki Terpstra mal \u0165a\u017ek\u00fa nehodu a v\u00e1\u017ene sa zranil - SME.sk", "url": "https://sport.sme.sk/c/22427531/niki-terpstra-mal-tazku-nehodu-a-vazne-sa-zranil.html", "author": "TASR", "publishedAt": "2020-06-16T19:31:10Z", "content": "Chcel sa vyhn\u00fa stretu s husami.16. j\u00fan 2020 o 21:31 TASR AMSTERDAM. Holandsk\u00fd cyklista Niki Terpstra spadol poas tr\u00e9ningu a s viacer\u00fdmi zraneniami ho museli transportova helikopt\u00e9rou do nemocnice.\r\nP\u2026 [+724 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/0/32/3202850/3202850_1200x.jpeg?rev=3"}, {"description": "V stredu a v piatok pokra\u010duje hlavn\u00e9 pojedn\u00e1vanie v kauze vra\u017edy novin\u00e1ra J\u00e1na Kuciaka a jeho sn\u00fabenice pred sen\u00e1tom \u0160pecializovan\u00e9ho trestn\u00e9ho s\u00fadu", "title": "S\u00fad bude v stredu a v piatok pokra\u010dova\u0165 v dokazovan\u00ed v kauze vra\u017edy J\u00e1na Kuciaka - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/799515/sud-bude-v-stredu-a-v-piatok-pokracovat-v-dokazovani-v-kauze-vrazdy-jana-kuciaka/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-06-16T18:38:00Z", "content": "Zo strany obaloby zost\u00e1va vykonanie vecn\u00fdch d\u00f4kazov, ktor\u00e9 boli zhaban\u00e9 u obalovan\u00fdch, splnomocnenci pokoden\u00fdch chc\u00fa zase vykon\u00e1va d\u00f4kazy z telef\u00f3nu Mariana Konera.\r\nSen\u00e1t Rueny Sabovej v ostatn\u00fdch p\u2026 [+1171 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/AjBl_pG0TGmkSDLro9-JKg.2560.jpg?t=LzB4Njc6MjU2MHgxNTA2LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=q4xt_s3Raq58zn3RnGHkGA&e=2145916800&v=3"}, {"description": "Spolo\u010dn\u00e1 3500 kilometrov dlh\u00e1 hranica, ktor\u00e1 v\u0161ak nikdy nebola poriadne vymedzen\u00e1, u\u017e dlh\u00e9 roky sp\u00f4sobuje spory medzi oboma nukle\u00e1rnymi ve\u013emocami - Indiou a \u010c\u00ednou.", "title": "Incident v Indii na hraniciach s \u010c\u00ednou si vy\u017eiadal \u017eivoty a\u017e dvadsa\u0165 vojakov - HNonline.sk", "url": "https://hnonline.sk/svet/2165018-incident-v-indii-na-hraniciach-s-cinou-si-vyziadal-zivoty-az-dvadsat-vojakov", "author": null, "publishedAt": "2020-06-16T18:12:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/2e13ead7-8b2e-42df-adca-f21dab204e18"}, {"description": "Bratislava - Dominika Cibulkov\u00e1 (30) bola v posledn\u00fdch d\u0148och azda najviac sledovanou celebritou slovensk\u00e9ho \u0161oubiznisu. Na jej luxusn\u00fd p\u00f4rod \u010dakal v nap\u00e4t\u00ed naozaj ka\u017ed\u00fd. Jakubko pri\u0161iel na svet pred dvoma d\u0148ami a Cibulkov\u00e1 sa n\u00edm ihne\u010f pochv\u00e1lila!", "title": "Cibulkov\u00e1 \u0161okuje kr\u00e1tko po p\u00f4rode: Tv\u00e1ri\u010dku syna u\u017e viac neskr\u00fdva, pozrite na mal\u00e9ho Jakubka! - Pluska.sk", "url": "https://sport24.pluska.sk/ostatne/cibulkova-sokuje-kratko-porode-tvaricku-syna-viac-neskryva-pozrite-maleho-jakubka", "author": null, "publishedAt": "2020-06-16T18:04:54Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Pluska.sk"}, "urlToImage": "https://dam.nmhmedia.sk/image/4201ea67-6433-4b52-abfc-8dfb10aff520_phpwyhi9m.jpg/1200/630"}, {"description": "\u00darady v \u010d\u00ednskej metropole Peking vyzvali jej obyvate\u013eov, aby neop\u00fa\u0161\u0165ali mesto, ak to nie je nevyhnutn\u00e9. Vl\u00e1da tak urobila po tom, \u010do sa v Pekingu objavilo", "title": "Koronav\u00edrus: Peking vyzval obyvate\u013eov aby bezd\u00f4vodne neop\u00fa\u0161\u0165ali mesto - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/799519/koronavirus-peking-vyzval-obyvatelov-aby-bezdovodne-neopustali-mesto/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-06-16T17:43:00Z", "content": "Kad\u00fd, kto op\u00faa Peking je povinn\u00fd ma negat\u00edvny genetick\u00fd test (na koronav\u00edrus),\" uv\u00e1dza sa vo vyhl\u00e1sen\u00ed pekinskej samospr\u00e1vy.\r\nV Pekingu v utorok pribudlo 27 nov\u00fdch pr\u00edpadov n\u00e1kazy koronav\u00edrusom. Ich \u2026 [+386 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/uLJO0Q04SsS8sy6OX3WpqQ.2560~Policajti-hliadkuj-pred-obytn-mi-blokmi-po-zaveden-nov-ch-karant-nnych-opatren-v-Pekingu-15-j-na-2020.jpg?t=LzB4NTQ6MjU2MHgxNDkyLzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=GDMsZzQ9gvmBH55Q9mhqvA&e=2145916800&v=3"}, {"description": "Pod\u013ea BBC m\u00e1 kniha vyjs\u0165 28. j\u00fala.", "title": "Trumpova neter vyd\u00e1va knihu o jeho neleg\u00e1lnych ziskoch - SME.sk", "url": "https://svet.sme.sk/c/22427477/trumpova-neter-vydava-knihu-o-jeho-nelegalnych-ziskoch.html", "author": "TASR", "publishedAt": "2020-06-16T17:28:59Z", "content": "Poda BBC m\u00e1 kniha vyjs 28. j\u00fala.16. j\u00fan 2020 o 19:28 TASR WASHINGTON. Neter americk\u00e9ho prezidenta Donalda Trumpa pripravuje knihu, v ktorej otvorene opisuje, ako jej str\u00fdko nadobudol svoje financie a\u2026 [+1500 chars]", "source": {"id": null, "name": "Svet.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/7/63/6349627/6349627_1200x.jpeg?rev=2"}, {"description": "1. Pellegrini u\u017e vedie samostatn\u00fa opozi\u010dn\u00fa politiku. 2. Tejto vl\u00e1de asi nez\u00e1le\u017e\u00ed na tom, aby ju \u013eudia brali v\u00e1\u017ene. 3. U\u00a0ministerky Milanovej bola n\u00e1v\u0161teva z\u00a019. storo\u010dia, nep\u00e1\u010dila sa jej.", "title": "Newsfilter: Pellegrini na Remi\u0161ov\u00fa vytiahol oper\u00e1ciu tajnej slu\u017eby a bez probl\u00e9mov vystriedal Fica - Denn\u00edk N", "url": "https://dennikn.sk/1933812/newsfilter-pellegrini-na-remisovu-vytiahol-operaciu-tajnej-sluzby-a-bez-problemov-vystriedal-fica/", "author": "Denn\u00edk N", "publishedAt": "2020-06-16T17:00:10Z", "content": "Spr\u00e1vy vybral a\u00a0komentoval Roman Pataj\r\nVicepremi\u00e9rka Veronika Remiov\u00e1 je neschopn\u00e1 a\u00a0ohrozila bezpenos Slovenskej republiky. Tvrdili to Peter Pellegrini a\u00a0Richard Rai, ke sa na tlaovke vyjadrovali k\u2026 [+1894 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "urlToImage": "https://img.projektn.sk/wp-static/2020/05/IMG_2974.jpg?fm=jpg&q=85&w=1200&h=630&fit=crop&fm=png&markx=10w&marky=5w&markpost=bottom-right&markw=15w&mark=2019/06/sk.png"}, {"description": "O vyjadrenie k stavu tohto \u00faseku u\u017e rezort po\u017eiadal koncesion\u00e1ra stavby D4/R7.", "title": "B\u00farka po\u0161kodila \u00fasek na rozostavanom bratislavskom obchvate, potvrdil rezort dopravy - HNonline.sk", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2164905-burka-poskodila-usek-na-rozostavanom-bratislavskom-obchvate-potvrdil-rezort-dopravy", "author": null, "publishedAt": "2020-06-16T15:18:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/32318f53-237b-4d86-a14a-d3baf408cdeb"}, {"description": "Slovensk\u00fd cyklista Peter Sagan od\u0161tartuje sez\u00f3nu po koronav\u00edrusovej pauze 1. augusta na talianskom podujat\u00ed Strade Bianche.", "title": "Bora potvrdila program Petra Sagana, slovensk\u00ed fan\u00fa\u0161ikovia bud\u00fa sklaman\u00ed - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/449271/bora-potvrdila-program-petra-sagan-slovenski-fanusikovia-budu-sklamani/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-06-16T13:56:40Z", "content": "dnes 15:45\r\n |\r\n Slovensk\u00fd cyklista Peter Sagan odtartuje sez\u00f3nu po koronav\u00edrusovej pauze 1. augusta na talianskom podujat\u00ed Strade Bianche.\r\n Tento rok absolvuje aj dve Grand Tour - Giro d'Italia a T\u2026 [+1205 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/lR9tYmAwQ3DP5f5otS4sHg~Slovensk-cyklista-Peter-Sagan.jpg?t=LzB4MDoyMDAweDExMjMvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=GcUzoqDsIrS-hgKBwpHAJQ&e=2145916800&v=8"}, {"description": "Bola bud\u00facnos\u0165ou franc\u00fazskeho lezenia.", "title": "Zahynula Luce Douadyov\u00e1, 16-ro\u010dn\u00e1 majsterka sveta - SME.sk", "url": "https://sport.sme.sk/c/22427003/zahynula-luce-douadyova-16-rocna-majsterka-sveta.html", "author": "Jakub Benko", "publishedAt": "2020-06-16T10:17:38Z", "content": "Bola bud\u00facnosou franc\u00fazskeho lezenia.BRATISLAVA. Bola oznaovan\u00e1 za bud\u00facnos franc\u00fazskeho lezenia. estn\u00e1sron\u00e1 Luce Douadyov\u00e1 zahynula po tom, ako spadla z v\u00fdky pribline 150 metrov.\r\nNeastie sa stalo b\u2026 [+522 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/8/63/6348858/6348858_1200x.jpeg?rev=3"}, {"description": "BRATISLAVA - Nie\u010do podobn\u00e9 sa v hist\u00f3rii Superstar stalo zrejme v\u00f4bec prv\u00fdkr\u00e1t . Finalista TOP 10 Timotej M\u00e1jsky (22) si m\u00f4\u017ee gratulova\u0165. Aj napriek tomu, \u017ee si po\u010das trvania s\u00fa\u0165a\u017ee zrejme nikto nevybudoval tak\u00fa z\u00e1klad\u0148u hejterov a neprajn\u00edkov ako on, jeho \u00fa\u010d\u2026", "title": "Par\u00e1dny \u00faspech nen\u00e1viden\u00e9ho Superstaristu: Na spolupr\u00e1cu ho oslovila svetov\u00e1 hviezda! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100313/1920331/Paradny-uspech-nenavideneho-Superstaristu--Na-spolupracu-ho-oslovila-svetova-hviezda-", "author": null, "publishedAt": "2020-06-16T10:01:03Z", "content": "Timotejov talent si vimol DJ a producent Kygo, ktor\u00fd\u00a0patr\u00ed medzi piku\u00a0vo svojom obore, no iria verejnos ho v poslednom obdob\u00ed vn\u00edma najm\u00e4 vaka tomu, e op\u00e4 \"oivil\" legend\u00e1rnu Whitney Houston. Pr\u00e1ve va\u2026 [+1192 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2679745.png"}, {"description": "Obvinen\u00ed, ktor\u00ed chc\u00fa spolupracova\u0165, sa na za\u010diatku spolupr\u00e1ce s pol\u00edciou sna\u017eia o neform\u00e1lnu \u00fastnu z\u00e1ruku ni\u017e\u0161ieho trestu, hovor\u00ed odborn\u00edk na trestn\u00e9 pr\u00e1vo.", "title": "\u010cakanie na priznanie Moniky Jankovskej - Dom\u00e1ce - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/554616-cakanie-na-priznanie-moniky-jankovskej/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-06-16T10:00:00Z", "content": "Takmer po sto doch vo v\u00e4zbe sa b\u00fdval\u00e1 t\u00e1tna tajomn\u00edka ministerstva spravodlivosti za stranu Smer Monika Jankovsk\u00e1 \u00fadajne rozhodla spolupracova s pol\u00edciou. Len pred necel\u00fdmi dvoma t\u00fddami sa pritom vzd\u2026 [+6147 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/06/16/thumbs/monika-jankovska-naka-clanokW.jpg"}, {"description": "Jeho predzves\u0165ou je pr\u00edchod americk\u00e9ho SUV Rogue.", "title": "Nissan X-Trail sa vracia k hranat\u00fdm tvarom a chce by\u0165 ide\u00e1lnym autom pre rodinu - SME.sk", "url": "https://auto.sme.sk/c/22426831/nissan-x-trail-sa-vracia-k-hranatym-tvarom.html", "author": "Peter K\u00e1lm\u00e1n", "publishedAt": "2020-06-16T09:48:43Z", "content": "Jeho predzvesou je pr\u00edchod americk\u00e9ho SUV Rogue.JOKOHAMA, FRANKLIN. Pred p\u00e1r rokmi patril Nissan X-Trail ete medzi l\u00eddrov v predaji vek\u00fdch SUV v Eur\u00f3pe.\r\nAutomobilka vak s generanou obmenou \u00faspen\u00fdch \u2026 [+554 chars]", "source": {"id": null, "name": "Auto.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/6/63/6348646/6348646_1200x.jpeg?rev=3"}, {"description": "Rok 2019 bol pre Atecu naj\u00faspe\u0161nej\u0161\u00ed s predan\u00fdmi takmer stotis\u00edc kusmi - na \u00faspech chce teraz nadviaza\u0165 modernizovan\u00e1 verzia tohto kompaktn\u00e9ho SUV.", "title": "Kompaktn\u00e9 SUV od Seatu je teraz e\u0161te lep\u0161ie. Po moderniz\u00e1cii ho ovl\u00e1date aj hlasom - HNonline.sk", "url": "https://auto.hnonline.sk/novinky/2164373-seat-ateca-kompaktne-suv-od-seatu-je-teraz-este-lepsie-po-modernizacii-ho-ovladate-aj-hlasom", "author": null, "publishedAt": "2020-06-16T09:40:18Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/be0102d5-acfa-4237-9c12-4197e7da3bb6"}, {"description": "Lesy \u00faplne neuzavr\u00fa, platia obmedzenia.", "title": "Lesy v Ko\u0161iciach pre africk\u00fd mor o\u0161\u00edpan\u00fdch zatia\u013e neuzavr\u00fa - Korz\u00e1r SME - Korz\u00e1r Ko\u0161ice", "url": "https://kosice.korzar.sme.sk/c/22426922/lesy-v-kosiciach-pre-africky-mor-osipanych-zatial-neuzavru.html", "author": "SITA", "publishedAt": "2020-06-16T09:23:59Z", "content": "Lesy \u00faplne neuzavr\u00fa, platia obmedzenia.16. j\u00fan 2020 o 11:23 (aktualizovan\u00e9 16. j\u00fan 2020 o 12:20) SITA KOICE. Lesy v Koiciach pre africk\u00fd mor o\u00edpan\u00fdch zatia neuzavr\u00fa.\r\nPohyb v lesoch vak bude obmedzen\u2026 [+2764 chars]", "source": {"id": null, "name": "Korzar.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/9/32/3235769/3235769_1200x.jpeg?rev=2"}, {"description": "Prezidentka SR Zuzana \u010caputov\u00e1 nepova\u017euje obmedzenie nede\u013en\u00e9ho predaja z d\u00f4vodu sanit\u00e1rneho d\u0148a za primeran\u00e9 a d\u00f4vodn\u00e9.", "title": "Otvoren\u00e9 obchody v nede\u013eu? Prezidentka je ZA, postavila sa Matovi\u010dovi - Dnes24.sk", "url": "https://www.dnes24.sk/otvorene-obchody-v-nedelu-prezidentka-je-za-a-obmedzenia-su-nespravne-364047", "author": "Global24 s.r.o.", "publishedAt": "2020-06-16T08:12:00Z", "content": "16. j\u00fan 2020Spr\u00e1vyZo Slovenska\r\nPrezidentka SR Zuzana aputov\u00e1 nepovauje obmedzenie neden\u00e9ho predaja z d\u00f4vodu sanit\u00e1rneho da za primeran\u00e9 a d\u00f4vodn\u00e9.\r\nSanit\u00e1rne opatrenia toti m\u00f4u majitelia prev\u00e1dzok r\u2026 [+1732 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dnes24.sk"}, "urlToImage": "https://www.dnes24.sk/images/photoarchive/sized/700/2020/02/19/prezidentka-zuzana-caputova.jpg"}, {"description": "Mno\u017estvo vylep\u0161en\u00ed Tesly Model S viedlo k \u010fal\u0161iemu zv\u00fd\u0161eniu dojazdu. Tento vlajkov\u00fd sedan sa stal pritom prv\u00fdm elektromobilom, ktor\u00fd v r\u00e1mci EPA", "title": "Vynoven\u00e1 Tesla Model S dosiahla v r\u00e1mci dojazdu EPA historick\u00fd m\u00ed\u013enik - Tesla magaz\u00edn", "url": "https://www.teslamagazin.sk/tesla-model-s-dojazd-vylepsenie-milnik/", "author": "Juraj Bak\u0161a", "publishedAt": "2020-06-16T07:31:27Z", "content": "Ako vieme, Tesla svoje elektromobily zdokonauje priebene. V zmysle porekadla \u201ebabka k babce\u2026\u201c neust\u00e1le vylepuje drobnosti, ktor\u00e9 obas dopa v\u00fdznamnej\u00edmi upgradmi. A to viedlo aj k aliemu zv\u00fdeniu efekt\u2026 [+2775 chars]", "source": {"id": null, "name": "Teslamagazin.sk"}, "urlToImage": "https://www.teslamagazin.sk/wp-content/uploads/2019/05/tesla-model-s-facelift-e1559206455332.jpg"}, {"description": "S fan\u00fa\u0161ikmi legend\u00e1rneho spev\u00e1ka sa podelila o smutn\u00fa spr\u00e1vu, ktor\u00e1 zastihla jej rodinu.", "title": "Ivana Gottov\u00e1 zverejnila srdcerv\u00face z\u00e1bery: Karel u\u017e nie je v nebi s\u00e1m - TVNOVINY.sk", "url": "https://www.tvnoviny.sk/soubiz/2000094_ivana-gottova-zverejnila-srdcervuce-zabery-karel-uz-nie-je-v-nebi-sam", "author": "PRAHA/dg", "publishedAt": "2020-06-16T07:18:00Z", "content": "Ivanu Gottov\u00fa zastihla po smrti milovan\u00e9ho manela alia rana. S fan\u00faikmi legend\u00e1rneho spev\u00e1ka, ktor\u00fd si nielen svoj\u00edm hlasom, ale aj udskosou z\u00edskal tis\u00edce a tis\u00edce sdc, podelila o smutn\u00fa spr\u00e1vu. Po d\u2026 [+761 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvnoviny.sk"}, "urlToImage": "https://static.markiza.sk/a501/image/file/2/1767/EgIx.profimedia_0365511648_jpg.jpg"}, {"description": "Nap\u00e4tie medzi K\u00f3reami sa stup\u0148uje.", "title": "Severn\u00e1 K\u00f3rea vyhodila do vzduchu medzik\u00f3rejsk\u00fd sty\u010dn\u00fd \u00farad - SME.sk", "url": "https://svet.sme.sk/c/22426774/severna-korea-zrejme-vyhodila-do-vzduchu-medzikorejsky-stycny-urad-v-kesongu.html", "author": "TASR", "publishedAt": "2020-06-16T07:07:17Z", "content": "Nap\u00e4tie medzi K\u00f3reami sa stupuje.16. j\u00fan 2020 o 9:07 (aktualizovan\u00e9 16. j\u00fan 2020 o 20:00) TASR SOUL. Severok\u00f3rejsk\u00e9 t\u00e1tne m\u00e9di\u00e1 potvrdili, e medzik\u00f3rejsk\u00fd styn\u00fd \u00farad v pohraninom meste Kesong bol v u\u2026 [+4497 chars]", "source": {"id": null, "name": "Svet.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/4/63/6348474/6348474_1200x.jpeg?rev=3"}], "totalResults": 26}