{"status": "ok", "articles": [{"description": "Skuto\u010dnos\u0165 sa l\u00ed\u0161ila od toho, ako ju pozn\u00e1me ofici\u00e1lne.", "title": "Klamstvom sklamali nielen \u013eud\u00ed, ale aj samotn\u00e9ho Williama: Narodenie Archieho sa udialo celkom inak! - Diva.sk", "url": "https://diva.aktuality.sk/clanok/62262/v-com-vsetkom-este-klamali-harry-a-meghan/", "author": "Yka Hrickov\u00e1", "publishedAt": "2020-11-14T22:15:22Z", "content": "Skutonos sa l\u00edila od toho, ako ju pozn\u00e1me ofici\u00e1lne. \r\n \u00edm viac mesiacov ubehlo od odchodu Harryho a Meghan z kr\u00e1ovsk\u00e9ho dvora, t\u00fdm viac okuj\u00facich inform\u00e1ci\u00ed sa dost\u00e1va na povrch. Princ nesklamal iba\u2026 [+2821 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/gEo7S_TnTOak8zmrHSHDbw~Meghan-s-Harrym-a-syn-ekom-Archiem-kr-tko-po-naroden-8-m-ja-2019-v-hale-St-George-z-mku-Windsor.jpg?t=LzB4MTUzOjEzMzN4OTAzLzEyMDB4NjMw&h=HUowtmZH1HyNTeZAe9QsLg&e=2145916800&v=3"}, {"description": "Franc\u00fazski futbalisti zv\u00ed\u0165azili v \u0161l\u00e1gri sobot\u0148aj\u0161ieho programu Ligy n\u00e1rodov v Lisabone nad dom\u00e1cim Portugalskom 1:0 a u\u017e pred z\u00e1vere\u010dn\u00fdm kolom si zabezpe\u010dili postup na fin\u00e1lov\u00fd turnaj. V s\u00faboji 3. skupiny A-div\u00edzie rozhodol o triumfe host\u00ed g\u00f3l N'Gola Kant\u00e9ho\u2026", "title": "Liga n\u00e1rodov: Franc\u00fazsko zdolalo Portugalsko, zav\u00e1hanie \u0160panielska | \u0160port.sk - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/469723/video-liga-narodov-prekvapenie-na-ukor-spanielska-ramos-nedal-dve-penalty-francuzi-umlcali-ronalda/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-11-14T22:00:00Z", "content": "dnes 23:00\r\n |\r\n Franc\u00fazski futbalisti zv\u00edazili v l\u00e1gri sobotajieho programu Ligy n\u00e1rodov v Lisabone nad dom\u00e1cim Portugalskom 1:0 a u pred z\u00e1veren\u00fdm kolom si zabezpeili postup na fin\u00e1lov\u00fd turnaj. V s\u2026 [+5407 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/M_f3BSfUSLrl0kUjVtYRRQ~Sergio-Ramos.jpg?t=LzB4MjU6MTIwMHg2OTkvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=9v1o3Zj7bisl1fweTA5pWA&e=2145916800&v=3"}, {"description": "Ramos prekonal Buffona.", "title": "Ramos prekonal rekord v po\u010dte \u0161tartov za n\u00e1rodn\u00fd t\u00edm - SME.sk", "url": "https://sport.sme.sk/c/22535099/ramos-prekonal-rekord-v-pocte-startov-za-narodny-tim.html", "author": "TASR", "publishedAt": "2020-11-14T21:08:26Z", "content": "Ramos prekonal Buffona.14. nov 2020 o 22:08 TASR l\u00e1nok pokrauje pod video reklamou\r\nBAZILEJ. Kapit\u00e1n panielskej futbalovej reprezent\u00e1cie Sergio Ramos odohral v sobotu svoj 177. duel za n\u00e1rodn\u00fd t\u00edm.\r\n\u2026 [+895 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/4/66/6657794/6657794_1200x.jpeg?rev=2"}, {"description": "KYJEV - Mal\u00fd Artem (5) bol e\u0161te die\u0165a, ktor\u00e9 sa chcel hra\u0165. Preto\u017ee sa motal okolo a neupratoval, chlapec musel zomrie\u0165. Jeho matka ho \u00fadajne zabila pred sestrou Dianou (6).", "title": "Be\u0161ti\u00e1lna matka zabila svojho mal\u00e9ho syna: \u0160okuj\u00faci d\u00f4vod! V\u0161etko sledovala jeho sestra - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/2004363/Bestialna-matka-zabila-svojho-maleho-syna--Sokujuci-dovod--Vsetko-sledovala-jeho-sestra", "author": null, "publishedAt": "2020-11-14T21:00:52Z", "content": "Ako m\u00f4e matka takto strati nervy? Dvadsap\u00e4ron\u00e1 Elena zo Sokolivky na Ukrajine \u00fadajne bila svojho syna Artema znova a znova, ke prila domov a videla, e mal\u00fd neupratoval, informuj\u00fa britsk\u00e9 noviny Mirro\u2026 [+973 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2779067.jpg"}, {"description": "Denne aktualizovan\u00e9 spravodajstvo z domova i zo sveta. Spr\u00e1vy z oblasti ekonomiky, kult\u00fary a \n        spolo\u010densk\u00e9ho \u017eivota. Predpove\u010f po\u010dasia, horoskopy, TV program a kurzov\u00fd l\u00edstok.", "title": "Ulice Minska op\u00e4\u0165 patrili protestom \u017eien - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/840310/ulice-minska-opat-patrili-protestom-zien-pokracuju-tryzny-na-pocest-bandarenku/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-11-14T19:33:00Z", "content": "Minsk 14. novembra (TASR) - Bielorusk\u00e1 metropola Minsk v sobotu zaila aliu protestn\u00fa akciu ien. Informoval o tom bielorusk\u00fd internetov\u00fd zdroj Onliner. Poda neho organiz\u00e1tori t\u00fato akciu nazvali V\u00fdpad \u2026 [+1890 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/cYNdgnlMRaLEBcaRnyCciw.2560~Protest-v-Minsku.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=-8SG5ROfMwDgrmK_stfd3g&e=2145916800&v=2"}, {"description": "Na obchvate mesta Svidn\u00edk do\u0161lo k zr\u00fateniu kami\u00f3na z mosta. Na mieste zasiahli v\u0161etky z\u00e1chrann\u00e9 zlo\u017eky. Potvrdilo to pre\u0161ovsk\u00e9 krajsk\u00e9 opera\u010dn\u00e9 stredisko...", "title": "V\u00e1\u017ena nehoda na v\u00fdchode Slovenska. Z mosta sa zr\u00fatil kami\u00f3n - TA3", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1196761/vazna-nehoda-na-vychode-slovenska-z-mosta-sa-zrutil-kamion.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-14T19:06:00Z", "content": "V\u00e1en\u00ed diskutuj\u00faci!\r\nTe\u00ed n\u00e1s v\u00e1 z\u00e1ujem vyjadrova svoj n\u00e1zor a diskutova pod pr\u00edspevkami, ktor\u00e9 s\u00fa uverejnen\u00e9 na naej webovej str\u00e1nke. Je v naom z\u00e1ujme, aby komunita naich itateov komunikovala na vecne\u2026 [+793 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1196761/title-image/0a14036f-2878-4de4.jpg"}, {"description": "LOS ANGELES - Nikdy neprestane prekvapova\u0165! Modelka Heidi Klum (47) ve\u013emi dobre vie, ako zv\u00fdrazni\u0165 svoj sexep\u00edl. Dok\u00e1zala to aj v t\u00fdchto d\u0148och, ke\u010f sa na Instagrame pochv\u00e1lila fotkami v rafinovane strihan\u00fdch \u0161at\u00e1ch. Tie odhalili nielen jej obl\u00e9 vnady, ale aj \u2026", "title": "Zn\u00e1ma modelka v super sexi outfite: Och, \u010dlovek nevie kam sk\u00f4r s o\u010dami! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100314/2005641/Znama-modelka-v-super-sexi-outfite--Och--clovek-nevie-kam-skor-s-ocami-", "author": null, "publishedAt": "2020-11-14T19:02:21Z", "content": "Heidi Klum je na soci\u00e1lnych sieach denne akt\u00edvna. Nem\u00e1 probl\u00e9m uk\u00e1za sa svetu odhalen\u00e1 a s followermi sa pokojne podel\u00ed o momentky zo s\u00fakromia. Rozruch vak vie vyvola aj fotkami z pracovnej oblasti.\u00a0\u2026 [+430 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2783021.jpg"}, {"description": "BRATISLAVA - Pred viac ako dvoma t\u00fd\u017ed\u0148ami podala strana Smer podnet na \u00darad pre verejn\u00e9 obstar\u00e1vanie v s\u00favislosti s obstaran\u00edm antig\u00e9nov\u00fdch testov. \u0160\u00e9f strany Robert Fico hovoril o k\u0161efte vl\u00e1dnej koal\u00edcie. Pod\u013ea preverovania mimovl\u00e1dnej organiz\u00e1cie Transparen\u2026", "title": "Megaz\u00e1kazka na testy: K\u00fapili sme ich lacnej\u0161ie ne\u017e in\u00e9 krajiny! Vl\u00e1dny k\u0161eft sa nepotvrdil - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/2005737/Megazakazka-na-testy--Kupili-sme-ich-lacnejsie-nez-ine-krajiny--Vladny--kseft--sa-nepotvrdil", "author": null, "publishedAt": "2020-11-14T19:00:54Z", "content": "Opozin\u00e1 strana Smer videla za cel\u00fdm projektom \"keft\" vl\u00e1dnej koal\u00edcie. Predseda strany Robert Fico upozornil v tejto s\u00favislosti na prepojenie firmy, ktor\u00e1 testy dodala, s vl\u00e1dnymi predstavitemi.\u00a0Tran\u2026 [+10814 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2783003.jpg"}, {"description": "VIEDE\u0147 - Rak\u00fasko od utorka 17. novembra do 6. decembra zatvor\u00ed v\u0161etky \u0161koly aj obchodn\u00e9 prev\u00e1dzky s v\u00fdnimkou potrav\u00edn, lek\u00e1rn\u00ed, drog\u00e9ri\u00ed \u010di \u010derpac\u00edch stan\u00edc a zavedie pr\u00edsnej\u0161ie obmedzenia pohybu a kontaktov.", "title": "AKTU\u00c1LNE Rak\u00fasko zav\u00e1dza od utorka tvrd\u00fd lockdown: Je to jedin\u00fd sp\u00f4sob, ako zamedzi\u0165 koronav\u00edrusu - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/2005823/AKTUALNE-Rakusko-zavadza-od-utorka-tvrdy-lockdown--Je-to-jediny-sposob--ako-zamedzit-koronavirusu", "author": null, "publishedAt": "2020-11-14T18:56:15Z", "content": "Vypl\u00fdva to z nov\u00e9ho nariadenia ku koronav\u00edrusov\u00fdm opatreniam, ktor\u00e9 v sobotu ozn\u00e1mil rak\u00fasky kancel\u00e1r Sebastian Kurz, informuje agent\u00fara DPA. Druh\u00fd lockdown je poda Kurza jedin\u00fd sp\u00f4sob ako \u00faspene zam\u2026 [+1472 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2780419.jpg"}, {"description": "Kamionista ostal vo vozidle pod\u013ea prv\u00fdch inform\u00e1ci\u00ed zakliesnen\u00fd, k nehode do\u0161lo po tom, ako s vozidlom spadol z mosta.", "title": "Pri Svidn\u00edku do\u0161lo k nehode: Z mosta sa zr\u00fatil kami\u00f3n! - Pluska.sk", "url": "https://www1.pluska.sk/krimi/aktualne-pri-svidniku-doslo-desivej-nehode-mosta-zrutil-kamion", "author": "ev, TASR", "publishedAt": "2020-11-14T18:54:26Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Pluska.sk"}, "urlToImage": "https://dam.nmhmedia.sk/image/b3c2564c-b7a1-4f6d-ba39-809537cf6354_phpzqbl3d.jpg/1200/630"}, {"description": "Z\u00e1ber, ktor\u00fd zaujal zrejme nejedno oko. Ob\u013e\u00faben\u00e1 Jasmina Vrbovsk\u00e1 Alagi\u010d sa podelila o z\u00e1ber, ktor\u00fd stoj\u00ed za to! Pozrite na jej bru\u0161ko...", "title": "Uk\u00e1zala TO verejnosti: Jasmina Alagi\u010d uk\u00e1zala telo, o\u010di na jej brucho, neprehliadnute\u013en\u00fd detail - Pluska.sk", "url": "https://emma.pluska.sk/svetova/ukazala-to-verejnosti-jasmina-alagic-ukazala-telo-oci-jej-brucho-neprehliadnutelny-detail", "author": "dk", "publishedAt": "2020-11-14T18:08:55Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Pluska.sk"}, "urlToImage": "https://dam.nmhmedia.sk/image/1ba8e3a2-31bd-4e80-b33e-762c272a8e36_phphcabha.jpg/1200/630"}, {"description": "Obyvatelia viacer\u00fdch okresov medzin\u00e1rodne neuznanej N\u00e1hornokaraba\u0161skej republiky, ktor\u00e9 by mali pripadn\u00fa\u0165 Azerbajd\u017eanu, pokra\u010duj\u00fa v podpa\u013eovan\u00ed svojich", "title": "Konala sa prv\u00e1 v\u00fdmena tiel padl\u00fdch v Karabachu. Arm\u00e9ni tam podpa\u013euj\u00fa svoje domy - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/840316/konala-sa-prva-vymena-tiel-padlych-v-karabachu-armeni-tam-podpaluju-svoje-domy/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-11-14T17:41:00Z", "content": "Arm\u00e9nsko a Azerbajdan si dnes vymenili tel\u00e1 niekok\u00fdch vojakov padl\u00fdch v bojoch na \u00fazem\u00ed N\u00e1horn\u00e9ho Karabachu.\r\nAktuality.sk ukazuj\u00fa prav\u00fa tv\u00e1r Slovenska bez toho, aby zakr\u00fdvali fakty a\u00a0oh\u00fdbali\r\n reali\u2026 [+181 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/9ZFkGxd4RNr_qbBf7rY75Q.2560~D-sledky-bombardovania-v-n-horno-karaba-skom-u-i.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=oG2kTVWx987-5RkgcG1Iiw&e=2145916800&v=2"}, {"description": "VIEDE\u0147 - Rak\u00fasko od utorka 17. novembra do 6. decembra zatvor\u00ed v\u0161etky \u0161koly aj obchodn\u00e9 prev\u00e1dzky s v\u00fdnimkou potrav\u00edn, lek\u00e1rn\u00ed, drog\u00e9ri\u00ed \u010di \u010derpac\u00edch stan\u00edc a zavedie pr\u00edsnej\u0161ie obmedzenia pohybu a kontaktov.", "title": "AKTU\u00c1LNE Rak\u00fasko zav\u00e1dza od utorka tvrd\u00fd lockdown: Je to jedin\u00fd d\u00f4vod, ako zamedzi\u0165 koronav\u00edrusu - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/2005823/AKTUALNE-Rakusko-zavadza-od-utorka-tvrdy-lockdown--Je-to-jediny-sposob--ako-zamedzit-koronavirusu", "author": null, "publishedAt": "2020-11-14T17:28:25Z", "content": "Vypl\u00fdva to z nov\u00e9ho nariadenia ku koronav\u00edrusov\u00fdm opatreniam, ktor\u00e9 v sobotu ozn\u00e1mil rak\u00fasky kancel\u00e1r Sebastian Kurz, informuje agent\u00fara DPA. Druh\u00fd lockdown je poda Kurza jedin\u00fd sp\u00f4sob ako \u00faspene zam\u2026 [+1472 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2780419.jpg"}, {"description": "BRATISLAVA - \u010cak\u00e1 n\u00e1s tretia vlna? \u010cesk\u00fd evolu\u010dn\u00fd biol\u00f3g a parazitol\u00f3g Jaroslav Flegr tvrd\u00ed, \u017ee by sme sa mali pripravi\u0165. Ot\u00e1zkou pod\u013ea neho nie je, \u010di pr\u00edde, ale kedy pr\u00edde. A m\u00e1 by\u0165 hor\u0161ia ako druh\u00e1.", "title": "\u010cak\u00e1 n\u00e1s tretia vlna KORONAV\u00cdRUSU? Odborn\u00edk v tom m\u00e1 jasno: Bude hor\u0161ie, prorokuje - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/2005183/Caka-nas-tretia-vlna-KORONAVIRUSU--Odbornik-v-tom-ma-jasno--Bude-horsie--prorokuje", "author": null, "publishedAt": "2020-11-14T17:02:10Z", "content": "Slovensko moment\u00e1lne za\u00edva druh\u00fa\u00a0vlnu koronav\u00edrus, esko l\u00e1me rekordy v pote infikovan\u00fdch. Poda esk\u00e9ho odborn\u00edka ale m\u00f4me oak\u00e1va aj tretiu vlnu, ktor\u00e1 m\u00e1 by ovea horia, ako t\u00e1 druh\u00e1. Povedal to pre es\u2026 [+1046 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2782355.jpg"}, {"description": "Na\u0161li rakvy star\u00e9 vy\u0161e 2500 rokov a pozl\u00e1ten\u00e9 sochy.", "title": "V pohrebisku ne\u010faleko K\u00e1hiry objavili \u010fal\u0161iu stovku sarkof\u00e1gov - SME.sk", "url": "https://svet.sme.sk/c/22535028/v-pohrebisku-nedaleko-kahiry-objavili-dalsiu-stovku-sarkofagov.html", "author": "SITA", "publishedAt": "2020-11-14T16:50:22Z", "content": "Nali rakvy star\u00e9 vye 2500 rokov a pozl\u00e1ten\u00e9 sochy.14. nov 2020 o 17:50 SITA l\u00e1nok pokrauje pod video reklamou\r\nK\u00c1HIRA. V zn\u00e1mej egyptskej archeologickej lokalite nealeko K\u00e1hiry objavili al\u00edch najmene\u2026 [+655 chars]", "source": {"id": null, "name": "Svet.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/0/66/6657550/6657550_1200x.jpeg?rev=2"}, {"description": "Do\u0161lo k zr\u00e1\u017eke dvoch osobn\u00fdch vozidiel, pri\u010dom obe skon\u010dili po n\u00e1raze mimo vozovky.", "title": "V\u00e1\u017ena nehoda v okrese B\u00e1novce nad Bebravou. Hl\u00e1sia \u0161es\u0165 zranen\u00fdch - HNonline.sk", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2248356-vazna-nehoda-v-okrese-banovce-nad-bebravou-hlasia-sest-zranenych", "author": null, "publishedAt": "2020-11-14T15:38:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/21f2a8b5-1716-4342-bb69-b5521e94551d"}, {"description": "Premi\u00e9r Matovi\u010d pouk\u00e1zal na to, \u017ee v s\u00favislosti s koronav\u00edrusom mnoh\u00ed \u013eudia veria dezinform\u00e1ci\u00e1m.", "title": "Vl\u00e1da pod\u013ea Matovi\u010da nikdy v\u00e1\u017ene nad povinn\u00fdm o\u010dkovan\u00edm proti koronav\u00edrusu neuva\u017eovala - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/568813-vlada-podla-premiera-matovica-nikdy-vazne-nad-povinnym-ockovanim-proti-koronavirusu-neuvazovala/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-11-14T15:13:00Z", "content": "Slovensk\u00e1 vl\u00e1da nikdy v\u00e1ne neuvaovala nad t\u00fdm, e by chystala povinn\u00e9 okovanie proti nov\u00e9mu koronav\u00edrusu. Na soci\u00e1lnej sieti to zd\u00f4raznil premi\u00e9r Igor Matovi (OANO). Poda jeho slov je d\u00f4leit\u00e9 uom poct\u2026 [+2390 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/11/14/thumbs/vakcina-ockovanie-clanokW.jpg"}, {"description": "Rozhodnutie pandemickej komisie, ktor\u00e9 vymyslel Igor Matovi\u010d, sa stran\u00e1m SaS a Za \u013eud\u00ed nep\u00e1\u010di. Zatvoren\u00e9 zost\u00e1vaj\u00fa re\u0161taur\u00e1cie aj \u0161koly.", "title": "T\u00e1to \u201ere\u0161taur\u00e1cia\u201c m\u00e1 od pondelka otvoren\u00e9. Cig\u00e1nikov\u00e1 kritizuje Matovi\u010dove rozhodnutie otvori\u0165 kostoly namiesto gastroprev\u00e1dzok - REFRESHER", "url": "https://refresher.sk/91190-Tato-restauracia-ma-od-pondelka-otvorene-Ciganikova-kritizuje-Matovicove-rozhodnutie-otvorit-kostoly-namiesto-gastroprevadzok", "author": "Viktor Kni\u0161", "publishedAt": "2020-11-14T14:15:00Z", "content": "Poslanec Juraj Droba kritizuje na Facebooku rozhodnutie Igora Matovia, na z\u00e1klade ktor\u00e9ho sa od pondelka otvoria kostoly, ale iastone aj fitnescentr\u00e1, divadl\u00e1 a kin\u00e1.\u00a0Testovanie sme podst\u00fapili, aj ke\u2026 [+1450 chars]", "source": {"id": null, "name": "Refresher.sk"}, "urlToImage": "https://refstatic.sk/article/5d380ef158936edad633.jpg?ic=0x59x2000x1052&is=1200x630c&c=2w&s=1077090f2e9b5c59eed9a2399026e42cead83bf0f1a68d9e2f7e9c027558c451"}, {"description": "LOS ANGELES - Namiesto svadby rozchod! V \u0161oubiznise sa n\u00e1jde viacero uk\u00e1\u017ekov\u00fdch p\u00e1rov, ktor\u00e9 \u017eij\u00fa v harmonickom vz\u0165ahu dlh\u00e9 roky. Zdalo sa, \u017ee s\u00fa pre seba stvoren\u00ed aj herci Olivia Wilde (36) a Jason Sudeikis (45)... V t\u00fdchto d\u0148och v\u0161ak vy\u0161la najavo prekvapiv\u00e1\u2026", "title": "\u0160okuj\u00faci rozchod ob\u013e\u00faben\u00e9ho p\u00e1ru: To sn\u00e1\u010f nie! Tajili to takmer rok - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100314/2005639/Sokujuci-rozchod-oblubeneho-paru--To-snad-nie--Tajili-to-takmer-rok", "author": null, "publishedAt": "2020-11-14T10:01:33Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2677685.png"}, {"description": "BRATISLAVA -\u00a0Na Slovensku v piatok (13. 11.) pribudlo 1771 nakazen\u00fdch nov\u00fdm koronav\u00edrusom z 10.742 testov. Pribudlo aj 19 \u00famrt\u00ed. Z ochorenia sa vylie\u010dilo", "title": "Po dlhom \u010dase pribudlo za piatok menej ako 2-tis\u00edc nakazen\u00fdch. Pitvy odhalili \u010fal\u0161\u00edch 19 \u00famrt\u00ed - Hudba.sk", "url": "https://glob.zoznam.sk/po-dlhom-case-pribudlo-za-piatok-menej-ako-2-tisic-nakazenych-pitvy-odhalili-dalsich-19-umrti/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-14T09:14:07Z", "content": "Ilustran\u00e1 fotografia, Zdroj: arch\u00edv\r\nBRATISLAVA \u2013\u00a0Na Slovensku v piatok (13. 11.) pribudlo 1771 nakazen\u00fdch nov\u00fdm koronav\u00edrusom z 10.742 testov. Pribudlo aj 19 \u00famrt\u00ed. Z ochorenia sa vylieilo al\u00edch 258\u2026 [+777 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_glob_watermark/https://glob.zoznam.sk/wp-content/uploads/2020/10/2766093.jpg"}], "totalResults": 26}