{"status": "ok", "articles": [{"description": "BANSK\u00c1 BYSTRICA - Opern\u00fd spev\u00e1k Martin Babjak na kari\u00e9ru profesion\u00e1lneho umelca v\u00f4bec nepom\u00fd\u0161\u013eal, hoci talent mal ma\u0165 po kom. A\u017e raz si spieval v sprche a... Zrazu bolo jasn\u00e9, \u010domu sa bude v \u017eivote venova\u0165.", "title": "Kuri\u00f3zna pr\u00edhoda Martina Babjaka: Spieval si v sprche a potom... - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/1001053/1969717/Kuriozna-prihoda-Martina-Babjaka--Spieval-si-v-sprche-a-potom---", "author": null, "publishedAt": "2020-09-14T22:03:11Z", "content": "Umelec s\u00a0kr\u00e1snym baryt\u00f3nom v\u00a0hrdle sa rozhodol pre profesion\u00e1lnu spev\u00e1cku kari\u00e9ru, ke si jeho sestra pom\u00fdlila Martinov\u00a0\"k\u00fapeov\u00fd\"\u00a0spev so spevom otca tefana Babjaka, b\u00fdval\u00e9ho s\u00f3listu banskobystrickej \u2026 [+2217 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2739477.jpg"}, {"description": "LOS ANGELES - Spokojn\u00e1 a zamilovan\u00e1! Najmlad\u0161ia dc\u00e9ra Brucea Willisa (65) a Demi Moore (57) - Tallulah (26) m\u00e1 za sebou viacero ne\u013eahk\u00fdch \u017eivotn\u00fdch obdob\u00ed. Mala probl\u00e9m s alkoholom a drogami, \u0165a\u017eko niesla rozvod a sl\u00e1vu rodi\u010dov a trpela aj psychick\u00fdmi probl\u00e9m\u2026", "title": "Dc\u00e9ra kr\u00e1snej Demi Moore prekvapila: Pikantn\u00e1 FOTO na internete! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100314/1969469/Dcera-krasnej-Demi-Moore-prekvapila--Pikantna-FOTO-na-internete-", "author": null, "publishedAt": "2020-09-14T20:01:55Z", "content": "Ke mala Tallulah Willis 13 rokov, lek\u00e1ri jej diagnostikovali ment\u00e1lnu poruchu, pri ktorej je jedinec nespokojn\u00fd so svoj\u00edm vzhadom a vym\u00fda si na sebe neexistuj\u00face chyby. Poda priateov sa vdy porovn\u00e1va\u2026 [+680 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2454537.jpg"}, {"description": "MN\u00cdCHOV - Premi\u00e9r juhonemeckej spolkovej krajiny Bavorsko \u017eiadal v pondelok vyvodenie d\u00f4sledkov pre \u017eenu, podozriv\u00fa zo sp\u00f4sobenia koronav\u00edrusovej n\u00e1kazy t\u00fdm, \u017ee nav\u0161t\u00edvila nieko\u013eko barov, hoci pr\u00e1ve absolvovala testy na nov\u00fd druh koronav\u00edrusu SARS-CoV-2. Info\u2026", "title": "Hnev ob\u010danov na super\u0161\u00edrite\u013eku: Mlad\u00e1 Nemka (26) nav\u0161t\u00edvila bary, hoci mala COVID-19 - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/1969835/Hnev-obcanov-na-supersiritelku--Mlada-Nemka--26--navstivila-bary--hoci-mala-COVID-19", "author": null, "publishedAt": "2020-09-14T19:31:57Z", "content": "\"Super\u00edriteka\" vo veku 26 rokov mala \u00fadajne prejavy infekcie koronav\u00edrusom, ale napriek tomu ila von a navt\u00edvila viacero barov v bavorskom meste Garmisch-Partenkirchen na \u00fap\u00e4t\u00ed hory Zugspitze (2962 m\u2026 [+682 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2739613.jpg"}, {"description": "WASHINGTON - Pre chlapca v USA sa stalo osudn\u00fdm k\u00fapanie v jazere. Pri pl\u00e1van\u00ed sa mu v nose usadila am\u00e9ba a po\u0161kodila mu mozog. O nieko\u013eko dn\u00ed zomrel. Jeho rodi\u010dia teraz varuj\u00fa pred smrtiacim patog\u00e9nom.", "title": "Desiv\u00e1 smr\u0165 po k\u00fapan\u00ed v jazere: Chlapcovi sa pre\u017erala mozgom vra\u017eedn\u00e1 am\u00e9ba - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/1969615/Desiva-smrt-po-kupani-v-jazere--Chlapcovi-sa-prezrala-mozgom-vrazedna-ameba", "author": null, "publishedAt": "2020-09-14T19:00:33Z", "content": "Poas tepl\u00e9ho letn\u00e9ho da nie je ni lepie ako sa osviei v chladnom jazere. Rovnako tak aj 13-ron\u00fd Tanner Lake Wall s rodinou. Po k\u00fapan\u00ed priiel ok: Chlapec ako ochorel a o niekoko dn\u00ed zomrel v nemocnici\u2026 [+1628 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2739337.jpg"}, {"description": "BRATISLAVA - Pri kult\u00farnych a \u0161portov\u00fdch podujatiach bude na\u010falej plati\u0165 pri interi\u00e9rov\u00fdch akci\u00e1ch obmedzenie kapacity na 500 \u013eud\u00ed a pri exteri\u00e9rov\u00fdch 1000 \u013eud\u00ed. Po\u010das pondelkov\u00e9ho zasadnutia \u00fastredn\u00e9ho kr\u00edzov\u00e9ho \u0161t\u00e1bu o tom informoval premi\u00e9r Igor Matovi\u010d (O\u2026", "title": "AKTU\u00c1LNE Ne\u010dakan\u00fd zvrat pri podujatiach! Premi\u00e9r Matovi\u010d ostro skritizoval Klusa - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/1969777/AKTUALNE-Necakany-zvrat-pri-podujatiach--Premier-Matovic-ostro-skritizoval-Klusa", "author": null, "publishedAt": "2020-09-14T18:56:15Z", "content": "V pr\u00edpade kult\u00farnych podujat\u00ed v ervenej z\u00f3ne bude z\u00e1kaz oberstvenia a kapacita bude zn\u00eden\u00e1 na polovicu. V pr\u00edpade portov\u00fdch akci\u00ed v zelen\u00fdch oblastiach bud\u00fa \u00faastn\u00edci sedie v kadom druhom rade, v erve\u2026 [+5764 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2739505.jpg"}, {"description": "zdie\u013ean\u00ed Facebook TwitterSlovensk\u00e1 po\u0161ta vyz\u00fdva klientov k\u00a0opatrnosti pred falo\u0161n\u00fdmi e-mailami. Odosielate\u013e pou\u017e\u00edva zdeformovan\u00e9 logo Slovenskej po\u0161ty a od adres\u00e1tov p\u00fdta poplatok za doru\u010denie z\u00e1sielky. Ich odosielate\u013eom nie\u00a0 je Slovensk\u00e1 po\u0161ta, a\u00a0preto by kl\u2026", "title": "POZOR: Ak ste dostali tento email od Slovenskej po\u0161ty, ignorujte ho! Od \u013eud\u00ed sa sna\u017e\u00ed vytiahnu\u0165 peniaze - TECHBYTE.sk", "url": "https://www.techbyte.sk/2020/09/pozor-email-slovenskej-posty-ingorujte-vytiahnut-peniaze/", "author": "https://www.facebook.com/lukasko.zachar", "publishedAt": "2020-09-14T17:37:54Z", "content": "Slovensk\u00e1 pota vyz\u00fdva klientov k\u00a0opatrnosti pred falon\u00fdmi e-mailami. Odosielate pou\u00edva zdeformovan\u00e9 logo Slovenskej poty a od adres\u00e1tov p\u00fdta poplatok za doruenie z\u00e1sielky. Ich odosielateom nie\u00a0 je Sl\u2026 [+1061 chars]", "source": {"id": null, "name": "Techbyte.sk"}, "urlToImage": "https://www.techbyte.sk/wp-content/uploads/2017/08/pozor.jpg"}, {"description": "Europoslanci si uctili pamiatku Slov\u00e1ka, ktor\u00ed zomrel v Belgicku.", "title": "Eur\u00f3psky parlament si min\u00fatou ticha uctil pamiatku Jozefa Chovanca - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/822071/europsky-parlament-si-minutou-ticha-uctil-pamiatku-jozefa-chovanca/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-09-14T16:30:00Z", "content": "Poslanci Eur\u00f3pskeho parlamentu (EP) si na v\u00fdzvu predsedu EP Davida Sassoliho v pondelok kr\u00e1tko po 17.00 h min\u00fatou ticha uctili pamiatku slovensk\u00e9ho obana Jozefa Chovanca. Ten zomrel koncom febru\u00e1ra 2\u2026 [+433 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/hqCB3eukQeO2ZK6-A0glVw.2560~Eur-psky-parlament.jpg?t=LzB4MTUzOjI1NjB4MTU5Mi8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9veDM4anV1SFRFblBPSWo2T0VaR1hnLnBuZywyNCwyNCwwKQ&h=lsKBbRwjV_cOSQT6KP0V3Q&e=2145916800&v=2"}, {"description": "Pozreli sme sa, ak\u00e9 obmedzenia na hromadn\u00e9 akcie, ktor\u00e9 ovplyvnia najviac \u0161port a\u00a0kult\u00faru, maj\u00fa v\u00a0\u010cesku, Ma\u010farsku, Po\u013esku, \u0160v\u00e9dsku, \u0160panielsku \u010di \u0160vaj\u010diarsku.", "title": "Najpr\u00edsnej\u0161ie opatrenia maj\u00fa \u0160v\u00e9di, najviac aj pom\u00e1haj\u00fa. Ako in\u00e9 \u0161t\u00e1ty zachra\u0148uj\u00fa \u0161port a kult\u00faru - Denn\u00edk N", "url": "https://dennikn.sk/2039140/najprisnejsie-opatrenia-maju-svedi-najviac-aj-pomahaju-ako-ine-staty-zachranuju-sport-a-kulturu/", "author": "Tom\u00e1\u0161 Vasilko, Luk\u00e1\u0161 Vr\u00e1blik", "publishedAt": "2020-09-14T16:21:31Z", "content": "Ako sa s\u00a0citlivou t\u00e9mou, ako zaisti, aby sa v\u00edrus ne\u00edril na kult\u00farnych a\u00a0portov\u00fdch podujatiach a\u00a0z\u00e1rove aby umelci a\u00a0zamestnanci v\u00a0umen\u00ed a\u00a0rovnako aj portovci a\u00a0udia naviazan\u00ed na tento sektor preili,\u2026 [+1567 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "urlToImage": "https://img.projektn.sk/wp-static/2020/09/APTOPIX_Virus_Outbreak_Czech_Republic_Soccer812366709699.jpg?fm=jpg&q=85&w=1200&h=630&fit=crop&fm=png&markx=10w&marky=5w&markpost=bottom-right&markw=15w&mark=2019/06/sk.png"}, {"description": "V pr\u00edpade kult\u00farnych podujat\u00ed v \u010dervenej z\u00f3ne bude z\u00e1kaz ob\u010derstvenia a kapacita bude zn\u00ed\u017een\u00e1 na polovicu.", "title": "Matovi\u010d informoval o opatreniach. Po\u010dty \u013eud\u00ed na podujatiach sa zv\u00fd\u0161ia, n\u00e1vrh na obmedzenie nepre\u0161iel - HNonline.sk", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2210713-matovic-informoval-o-opatreniach-pocty-ludi-na-podujatiach-sa-zvysia-navrh-na-obmedzenie-nepresiel", "author": null, "publishedAt": "2020-09-14T15:50:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/1075e3fb-3987-46d9-bb89-04efcbab7532"}, {"description": "Smr\u0165 dvoch horolezcov, ktor\u00ed zahynuli v nede\u013eu po p\u00e1de vo Velickej doline vo Vysok\u00fdch Tatr\u00e1ch vyvol\u00e1va mno\u017estvo ot\u00e1znikov. Ide toti\u017e o nie \u010dasto nav\u0161tevovan\u00fd ter\u00e9n. Pre\u010do tam boli a \u010do sa mohlo sta\u0165?", "title": "Smr\u0165 dvoch horolezcov: Neboh\u00fdm je horsk\u00fd vodca Juraj Trs\u0165an - Pluska.sk", "url": "https://www1.pluska.sk/krimi/zahadna-tragedia-vyskokych-tatrach-mrtvym-horolezcom-je-horsky-vodca-co-stalo", "author": "Ingrid Timkov\u00e1", "publishedAt": "2020-09-14T15:31:36Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Pluska.sk"}, "urlToImage": "https://dam.nmhmedia.sk/image/ba7672da-5faa-47a9-9046-8f27087781d4_phpdtpxnf.png/1200/630"}, {"description": "Premi\u00e9r Matovi\u010d sa do \u0160a\u0161t\u00edna chyst\u00e1 napriek upozorneniam biskupov.", "title": "Koronav\u00edrus a opatrenia v \u0160a\u0161t\u00edne: K bazilike do 1000 \u013eud\u00ed - SME - SME.sk", "url": "https://domov.sme.sk/c/22488214/koronavirus-a-opatrenia-v-sastine-k-bazilike-do-1000-ludi.html", "author": "Daniela Haj\u010d\u00e1kov\u00e1", "publishedAt": "2020-09-14T15:06:56Z", "content": "Premi\u00e9r Matovi sa do at\u00edna chyst\u00e1 napriek upozorneniam biskupov.BRATISLAVA. Z reproduktorov, ktor\u00e9 bud\u00fa zajtra pren\u00e1a sl\u00e1vnostn\u00fa omu na p\u00fatnickom mieste v at\u00edne, v pondelok predpoludn\u00edm zneli bratia \u2026 [+865 chars]", "source": {"id": null, "name": "Domov.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/1/65/6531901/6531901_1200x.jpeg?rev=2"}, {"description": "Identifikovan\u00fd pr\u00edpad ochorenia COVID-19 je potvrden\u00fd na 100 \u0161kol\u00e1ch, v r\u00e1mci toho je zatvoren\u00fdch 417 tried. Po\u010das zasadnutia kr\u00edzov\u00e9ho \u0161t\u00e1bu to uviedol...", "title": "M\u00e1me tis\u00edcky \u017eiakov v izol\u00e1cii, pod\u013ea Gr\u00f6hlinga situ\u00e1ciu zvl\u00e1daj\u00fa - TA3", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1192408/mame-tisicky-ziakov-v-izolacii-podla-grohlinga-situaciu-zvladaju.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-14T15:04:00Z", "content": "V\u00e1en\u00ed diskutuj\u00faci!\r\nTe\u00ed n\u00e1s v\u00e1 z\u00e1ujem vyjadrova svoj n\u00e1zor a diskutova pod pr\u00edspevkami, ktor\u00e9 s\u00fa uverejnen\u00e9 na naej webovej str\u00e1nke. Je v naom z\u00e1ujme, aby komunita naich itateov komunikovala na vecne\u2026 [+793 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1192408/title-image/0a140371-861a-b377.jpg"}, {"description": "Nov\u00fdm tr\u00e9nerom futbalistov Spartaka Trnava sa stal Norbert Hrn\u010d\u00e1r. Ten v pondelok na poste vymenil Mari\u00e1na \u0160arm\u00edra, ktor\u00fd sa s veden\u00edm \"andelov\" po prehre v derby so Slovanom Bratislava (0:2) dohodol na ukon\u010den\u00ed spolupr\u00e1ce.", "title": "Fortuna liga: Spartak Trnava bude tr\u00e9nova\u0165 Norbert Hrn\u010d\u00e1r - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/460708/fc-spartak-trnava-zmenil-trenera-prichadza-zname-meno/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-09-14T14:35:00Z", "content": "dnes 16:35\r\n |\r\n Nov\u00fdm tr\u00e9nerom futbalistov Spartaka Trnava sa stal Norbert Hrn\u00e1r. Ten v pondelok na poste vymenil Mari\u00e1na arm\u00edra, ktor\u00fd sa s veden\u00edm \"andelov\" po prehre v derby so Slovanom Bratislav\u2026 [+1060 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/O3T8mTa5TPezS8tzUNEbYg~FC-Spartak-Trnava.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3Nwb3J0LWZiLWljb24ucG5nLDExMDQsMCwwKQ&h=z4mw8kdDfgxxqcw__pLOJg&e=2145916800&v=2"}, {"description": "S\u00fadna rada mus\u00ed pod\u013ea predsedu J\u00e1na Maz\u00e1ka d\u00f4sledne dodr\u017eiava\u0165 princ\u00edpy nez\u00e1vislosti i v pr\u00edpadoch t\u00fdkaj\u00facich sa mo\u017enej korupcie sudcov.", "title": "Vznesen\u00e9 obvinenia v akcii Plevel netreba z\u013eah\u010dova\u0165, vyhl\u00e1sil \u0161\u00e9f S\u00fadnej rady - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/822008/vznesene-obvinenia-v-akcii-plevel-netreba-zlahcovat-vyhlasil-sef-sudnej-rady/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-09-14T13:53:00Z", "content": "Bez ohadu na prezumpciu neviny nepovaujem za vhodn\u00e9 zahova skutky, za ktor\u00e9 sa vzniesli obvinenia, reagoval predseda S\u00fadnej rady (SR) SR J\u00e1n Maz\u00e1k vo svojom vyhl\u00e1sen\u00ed na akciu Plevel. V r\u00e1mci nej N\u00e1r\u2026 [+485 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/g979Sbg_RLLxRwRUDJUE4w~J-n-Maz-k.jpg?t=LzB4MzQ6MTIwMHg3MDgvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvb3gzOGp1dUhURW5QT0lqNk9FWkdYZy5wbmcsMjQsMjQsMCk&h=6Z8MqslIEwyFi3pGX6AYtA&e=2145916800&v=3"}, {"description": "Do cie\u013ea Tour de France zost\u00e1va \u0161es\u0165 et\u00e1p, ale \u0161print\u00e9ri m\u00f4\u017eu re\u00e1lne pom\u00fd\u0161\u013ea\u0165 na v\u00ed\u0165azstvo u\u017e len vo dvoch. Hromadn\u00fdm \u0161printom by sa mala skon\u010di\u0165 19. etapa v Champagnole a potom z\u00e1vere\u010dn\u00e1 dvadsiata prv\u00e1 s dojazdom tradi\u010dne na Elyzejsk\u00fdch poliach v Par\u00ed\u017ei.", "title": "Tour de France 2020: \u0160\u00e9f Bory o boji Petra Sagana - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/460693/tour-de-france-2020-sef-bory-o-boji-petra-sagana-o-zeleny-dres-uz-nemame-co-stratit/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-09-14T13:05:00Z", "content": "vera 15:05\r\n |\r\n Do ciea Tour de France zost\u00e1va es et\u00e1p, ale print\u00e9ri m\u00f4u re\u00e1lne pom\u00fda na v\u00edazstvo u len vo dvoch. Hromadn\u00fdm printom by sa mala skoni 19. etapa v Champagnole a potom z\u00e1veren\u00e1 dvadsiat\u2026 [+1718 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/fWI4QxXXRreoNREAcdcGSg.2560~Peter-Sagan.jpg?t=LzB4MDoyNTYweDE0MzcvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=K38ulpkin9nhde5XpXx8IA&e=2145916800&v=4"}, {"description": "PRAHA - Pred p\u00e1r d\u0148ami sme na Topk\u00e1ch pripomenuli moder\u00e1torku, ktor\u00e1 pred piatimi rokmi moderovala spev\u00e1cku \u0161ou SuperStar po boku Martina Pyca Rauscha (42). Miss Universe \u010cR 2011 Jitka Nov\u00e1\u010dkov\u00e1 (28) bola vtedy div\u00e1kmi ozna\u010den\u00e1 za najhor\u0161iu moder\u00e1torku Mark\u00edz\u2026", "title": "Najhor\u0161ia moder\u00e1torka na Mark\u00edze je tehotn\u00e1: E\u0161te minul\u00fd t\u00fd\u017ede\u0148 predv\u00e1dzala\u2026 Nikto si ni\u010d nev\u0161imol! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100313/1969509/Najhorsia-moderatorka-na-Markize-je-tehotna--Este-minuly-tyzden-predvadzala--Nikto-si-nic-nevsimol-", "author": null, "publishedAt": "2020-09-14T13:00:53Z", "content": "Len minul\u00fd t\u00fdde sme na Topk\u00e1ch p\u00edsali, e b\u00fdval\u00e1 spolumoder\u00e1torka spev\u00e1ckej ou SuperStar Jitka Nov\u00e1kov\u00e1 hviezdila na praskom Fashion weeku. Na m\u00f3le provokovala v hodv\u00e1bnom k\u00fasku s hriene hlbok\u00fdm v\u00fdstr\u2026 [+803 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2739261.jpg"}, {"description": "Svetov\u00e1 zdravotn\u00edcka organiz\u00e1cia o\u010dak\u00e1va, \u017ee po\u010det obet\u00ed choroby COVID-19 v Eur\u00f3pe st\u00fapne v mesiacoch okt\u00f3ber a november. Moment\u00e1lne je smrtnos\u0165 na toto ochoren...", "title": "\u010coraz tvrd\u0161ie. V\u00edrus bude na jese\u0148 zab\u00edja\u0165 viac, varuje WHO - TA3", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1192370/coraz-tvrdsie-virus-bude-na-jesen-zabijat-viac-varuje-who.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-14T08:18:00Z", "content": "\"Bude to oraz tvrdie. V okt\u00f3bri, novembri sa dok\u00e1me vyej smrtnosti,\" uviedol Kluge. AFP dodala, e Eur\u00f3pa moment\u00e1lne za\u00edva n\u00e1rast potu nakazen\u00fdch i chor\u00fdch, aj ke poet \u00famrt\u00ed zost\u00e1va relat\u00edvne stabiln\u00fd\u2026 [+1212 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1192370/title-image/c0a80301-2667-a57c.jpg"}, {"description": "L\u00eddri sa stretn\u00fa prv\u00fdkr\u00e1t od volieb.", "title": "Protesty v Bielorusku: Luka\u0161enko si ide po pomoc - SME.sk", "url": "https://svet.sme.sk/c/22487785/bielorusko-protesty-rusko-alexander-lukasenko-vladimir-putin-sviatlana-cichanovska.html", "author": "Mat\u00fa\u0161 Kr\u010dm\u00e1rik", "publishedAt": "2020-09-14T07:23:03Z", "content": "L\u00eddri sa stretn\u00fa prv\u00fdkr\u00e1t od volieb. MINSK, BRATISLAVA. Bielorusk\u00fd dikt\u00e1tor Alexander Lukaenko zrejme d\u00fafal, e v ase, ke bude v pondelok r\u00e1no odlieta do Soi na stretnutie s rusk\u00fdm prezidentom Vladimi\u2026 [+1568 chars]", "source": {"id": null, "name": "Svet.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/5/65/6530875/6530875_1200x.jpeg?rev=4"}, {"description": "BRATISLAVA - Dominika Cibulkov\u00e1 (31) a jej najbli\u017e\u0161\u00ed sa v nede\u013eu dopoludnia do\u010dkali ve\u013ek\u00e9ho d\u0148a, ktor\u00e9ho hlavnou hviezdou nebol nikto in\u00fd, ako mal\u00fd Jakubko. Chlap\u010dek, ktor\u00fd len pred p\u00e1r d\u0148ami osl\u00e1vil tri mesiace od svojho narodenia, bol za pr\u00edtomnosti nieko\u013ek\u2026", "title": "Luxusn\u00e9 krstiny Cibulkovej syn\u010deka: Dominika sa pleskla po vrecku... FOTO Wau, to je n\u00e1dhera! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100313/1969243/Luxusne-krstiny-Cibulkovej-synceka--Dominika-sa-pleskla-po-vrecku----FOTO-Wau--to-je-nadhera-", "author": null, "publishedAt": "2020-09-14T07:02:23Z", "content": "Luxusn\u00e9 krstiny Cibulkovej syneka!Zdroj: Vlado Benko Jr. \r\npred hodinouBRATISLAVA - Dominika Cibulkov\u00e1 (31) a jej najbli\u00ed sa v nedeu dopoludnia dokali vek\u00e9ho da, ktor\u00e9ho hlavnou hviezdou nebol nikto \u2026 [+1543 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2738781.jpg"}, {"description": "Dallas a Tampa Bay s\u00fa bli\u017e\u0161ie od vz\u00e1jomnej s\u00e9rie vo fin\u00e1le Stanleyho poh\u00e1ra a Slovensko je bli\u017e\u0161ie k istote jeho zisku jedn\u00fdm z jeho rod\u00e1kov. Lightning toti\u017e v nede\u013eu zv\u00fd\u0161ili svoje vedenie v s\u00e9rii proti Islanders.", "title": "\u010cern\u00e1k je na tom ako Sekera: Del\u00ed ho len v\u00fdhra od fin\u00e1le Stanleyho poh\u00e1ra - SlovakNHL.sk", "url": "https://www.slovaknhl.sk/47107-cernak-je-na-tom-ako-sekera-deli-ho-len-vyhra-od-finale-stanleyho-pohara.html", "author": "Jozef Struh\u00e1r, STREFTEC", "publishedAt": "2020-09-14T06:12:53Z", "content": "Dallas a Tampa Bay s\u00fa bliie od vz\u00e1jomnej s\u00e9rie vo fin\u00e1le Stanleyho poh\u00e1ra a Slovensko je bliie k istote jeho zisku jedn\u00fdm z jeho rod\u00e1kov. Lightning toti v nedeu zv\u00fdili svoje vedenie v s\u00e9rii proti Isl\u2026 [+3411 chars]", "source": {"id": null, "name": "Slovaknhl.sk"}, "urlToImage": null}], "totalResults": 23}