{"status": "ok", "articles": [{"description": "VAR\u0160AVA/MADRID - Pand\u00e9mia covidu-19 okrem in\u00e9ho uzavrela stript\u00edzov\u00e9 podniky, mas\u00e1\u017ene sal\u00f3ny aj verejn\u00e9 domy. Niektor\u00e9 zo sexu\u00e1lnych pracovn\u00ed\u010dok zalo\u017eili internetov\u00e9 zbierky na pomoc svojim kolegyniam, ktor\u00e9 pri\u0161li o pr\u00e1cu a ktor\u00fdch sa zmocnila panika. V \u0160pan\u2026", "title": "Prostit\u00fatky op\u00edsali, ako \u010delia pand\u00e9mii KORONAV\u00cdRUSU: Niektor\u00ed klienti maj\u00fa zvl\u00e1\u0161tne po\u017eiadavky - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/1903749/Prostitutky-opisali--ako-celia-pandemii-KORONAVIRUSU--Niektori-klienti-maju-zvlastne-poziadavky", "author": null, "publishedAt": "2020-05-16T22:01:11Z", "content": "Peniaze sa zhromauj\u00fa v r\u00f4znych krajin\u00e1ch Z\u00e1padu, ide napr\u00edklad o syndik\u00e1t Strass vo Franc\u00fazsku i o organiz\u00e1ciu Maggie v Toronte a Pace vo Vancouveri v Kanade.\r\nV panielsku v poetn\u00fdch podnikoch so sexu\u00e1lnymi slubami pracuje mnoho cudziniek. Poas karant\u00e9ny tak \u2026 [+2426 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/1922941.jpg"}, {"description": "Hrani\u010dn\u00e9 kontroly a povinnos\u0165 \u0161t\u00e1tnej karant\u00e9ny okrem v\u00fdnimiek platia aj na\u010falej pri vstupe na Slovensko. Informoval o tom tla\u010dov\u00fd odbor \u00daradu vl\u00e1dy. Reagoval...", "title": "Men\u00ed sa nie\u010do pri vstupe do SR? \u00darad vl\u00e1dy reaguje na Rak\u00fasko - TA3", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1183411/meni-sa-nieco-pri-vstupe-do-sr-urad-vlady-reaguje-na-rakusko.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-16T20:07:00Z", "content": "V\u00e1en\u00ed diskutuj\u00faci!\r\nTe\u00ed n\u00e1s v\u00e1 z\u00e1ujem vyjadrova svoj n\u00e1zor a diskutova pod pr\u00edspevkami, ktor\u00e9 s\u00fa uverejnen\u00e9 na naej webovej str\u00e1nke. Je v naom z\u00e1ujme, aby komunita naich itateov komunikovala na vecnej, demokratickej a udsky akceptovatenej \u00farovni, preto sme sa\u2026 [+733 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1183411/title-image/0a140370-471a-4c0a.jpg"}, {"description": "PRAHA/BRATISLAVA - Argent\u00edna prepustila na slobodu zadr\u017ean\u00e9ho Slov\u00e1ka Kristi\u00e1na Daneva, ktor\u00fd je v \u010cesku podozriv\u00fd z vra\u017edy. Stalo sa tak u\u017e vlani v decembri, ke\u010f sa argent\u00ednske \u00farady rozhodli nevyhovie\u0165 \u010deskej \u017eiadosti o mu\u017eovo vydanie. Povedal to hovorca mi\u2026", "title": "Slov\u00e1k Kristi\u00e1n je podozriv\u00fd z vra\u017edy: Kv\u00f4li KORONAV\u00cdRUSU je na slobode! \u00darady s t\u00fdm nevedia pohn\u00fa\u0165 - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/1904417/Slovak-Kristian-je-podozrivy-z-vrazdy--Kvoli-KORONAVIRUSU-je-na-slobode--Urady-s-tym-nevedia-pohnut", "author": null, "publishedAt": "2020-05-16T18:00:11Z", "content": "esk\u00e1 strana sa sna\u00ed nepr\u00e1voplatn\u00e9 rozhodnutie o zamietnut\u00ed vydania zvr\u00e1ti, al\u00ed v\u00fdvoj pr\u00edpadu vak poda hovorcu zabrzdila s\u00faasn\u00e1 epidemiologick\u00e1 situ\u00e1cia.\u00a0O tom, e juhoamerick\u00fd t\u00e1t nevyhovel eskej iadosti o vydanie Daneva na trestn\u00e9 st\u00edhanie, informovalo minist\u2026 [+1031 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2118025.jpg"}, {"description": "Vedenie Nemeckej futbalovej ligy (DFL) nepotrest\u00e1 Herthu Berl\u00edn, hoci jej hr\u00e1\u010di predviedli v sobot\u0148aj\u0161om v\u00ed\u0165aznom z\u00e1pase 26. bundesligov\u00e9ho kola na ihrisku Hoffenheimu (3:0) \"nehygienick\u00fa\" g\u00f3lov\u00fa oslavu.", "title": "Bundesliga: Furtbalisti Herthy Berl\u00edn sa po\u010das z\u00e1pasu pobozkali - Aktuality.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/446044/restart-bundesligy-sa-nezaobisiel-bez-problemov-futbalisti-herthy-sa-pobozkali/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-05-16T17:20:00Z", "content": "dnes 19:20\r\n |\r\n Vedenie Nemeckej futbalovej ligy (DFL) nepotrest\u00e1 Herthu Berl\u00edn, hoci jej hr\u00e1i predviedli v sobotajom v\u00edaznom z\u00e1pase 26. bundesligov\u00e9ho kola na ihrisku Hoffenheimu (3:0) \"nehygienick\u00fa\" g\u00f3lov\u00fa oslavu.\r\n Po prvom presnom z\u00e1sahu v 58. min\u00fate, ke\u2026 [+1656 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/9N5DbB6wQv7-OOkm0IglkQ~Hr-i-Herthy-Berl-n-maj-k-sebe-bl-zko-aj-v-ase-kr-zy.jpg?t=LzB4MDoxMjAweDY3NC8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9zcG9ydC1mYi1pY29uLnBuZywxMTA0LDAsMCk&h=-jes3rHGNKf3XJ4GaFgqwQ&e=2145916800&v=4"}, {"description": "Borussia M\u00f6nchengladbach so slovensk\u00fdm reprezentantom B\u00e9nesom bojuje o \u00fa\u010das\u0165 v bud\u00facom ro\u010dn\u00edku Ligy majstrov. Tabu\u013eka nemeckej Bundesligy je nabit\u00e1, a preto by nemali vo Frankfurte zav\u00e1ha\u0165. Sledujte ONLINE prenos na \u0160PORT.sk!", "title": "ONLINE: Eintracht Frankfurt - Borussia M\u00f6nchengladbach | \u0160port.sk - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/445910/online-eintracht-frankfurt-borussia-moenchengladbach/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-05-16T16:30:00Z", "content": "\u00davodn\u00e9 zostavy:Eintracht Frankfurt: Trapp N'Dicka, D. Abraham (C), Hinteregger A. Tour\u00e9, Sow, Ilsanker, Rode, Kosti Kamada Dost. N\u00e1hradn\u00edci: R\u00f6nnow Hasebe, D. da Costa, Chandler, Kohr, Gainovi, Torr\u00f3, G. Fernandes, Andr\u00e9 Silva.\r\nBorussia M\u00f6nchengladbach: Somm\u2026 [+216 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/S2pwHkpuTQnNsk6KrxV03w~ONLINE-Eintracht-Frankfurt-Borussia-M-nchengladbach.png?t=LzB4NjM6MTIwMHg3MzcvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=08u7D78VoGc7gpb9htuagg&e=2145916800&v=3"}, {"description": "Srbsk\u00fd prezident svoj krok zd\u00f4vodnil tvrden\u00edm, \u017ee po ned\u00e1vnom zru\u0161en\u00ed v\u00fdnimo\u010dn\u00e9ho stavu za\u010dali migranti z t\u00e1borov p\u00e1cha\u0165 v okol\u00ed drobn\u00fa kriminalitu.", "title": "Srbsk\u00fd prezident nariadil rozmiestnenie arm\u00e1dy v okol\u00ed pohrani\u010dn\u00fdch t\u00e1borov - \u0160PORT.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/791233/srbsky-prezident-nariadil-rozmiestnenie-armady-v-okoli-pohranicnych-taborov/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-05-16T16:04:00Z", "content": "Srbsk\u00fd prezident Aleksandar Vui nariadil nasadenie arm\u00e1dy v okol\u00ed troch uteeneck\u00fdch t\u00e1borov, ktor\u00e9 sa nach\u00e1dzaj\u00fa v bl\u00edzkosti hran\u00edc s Chorv\u00e1tskom. Toto opatrenie je poda prezidenta potrebn\u00e9 na zaistenie bezpenosti miestnych obyvateov, informovala v sobotu age\u2026 [+1166 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/rJVeTK7zT3Gew7Vf9asQwg~Aleksandar-Vu-i.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=TkGdsERfYwSNxkh1r5p33Q&e=2145916800&v=2"}, {"description": "Premi\u00e9r prejavil svoju \u013eudskos\u0165 aj na \u00farade vl\u00e1dy, kde doniesol k\u00e1vu \u010da\u0161n\u00edkovi, ktor\u00fd 30 rokov nos\u00ed, resp. nosil k\u00e1vu v\u0161etk\u00fdm slovensk\u00fdm premi\u00e9rom.", "title": "Igor Matovi\u010d vo videu obsluhuje \u010da\u0161n\u00edka, ktor\u00fd pracoval pre v\u0161etk\u00fdch slovensk\u00fdch premi\u00e9rov - REFRESHER", "url": "https://refresher.sk/84617-Igor-Matovic-vo-videu-obsluhuje-casnika-ktory-pracoval-pre-vsetkych-slovenskych-premierov", "author": "Viktor Kni\u0161", "publishedAt": "2020-05-16T16:02:48Z", "content": "Google, Sluba Google Analytics (Google Ireland, 3RD FLOOR ,GORDON HOUSE ,BARROW STREET, Dublin, ID: 368047)\r\nVlastn\u00edci webov\u00fdch str\u00e1nok pou\u00edvaj\u00fa na zlepenie funknosti svojich str\u00e1nok \u00fadaje zhromaden\u00e9 slubou Google Analytics. Zhromaovanie \u00fadajov m\u00f4ete deaktivo\u2026 [+827 chars]", "source": {"id": null, "name": "Refresher.sk"}, "urlToImage": "https://refstatic.sk/article/1ce36232d133db9dc47d.jpg?ic=50x31x1900x1188&is=1200x630c&c=2w&s=daea16231131b6eb4198422f3259042feca7e0d81f11c3d0a2999d119118a3d2"}, {"description": "Najvy\u0161\u0161ia nemeck\u00e1 futbalov\u00e1 s\u00fa\u0165a\u017e sa po dvojmesa\u010dnej pauze vyn\u00fatenej pand\u00e9miou koronav\u00edrusu op\u00e4\u0165 rozbehla 26. kolom.", "title": "VIDEO: Lep\u0161\u00ed n\u00e1vrat si nemohli pria\u0165, Dortmund v derby rozstrie\u013eal Schalke. Pekar\u00edk sa te\u0161il z v\u00ed\u0165azstva - Aktuality.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/446037/video-lepsi-navrat-si-nemohli-priat-dortmund-v-derby-rozstriela-schalke-pekarik-sa-tesil-z-vitazstva/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-05-16T15:40:00Z", "content": "dnes 17:40\r\n |\r\n Najvyia nemeck\u00e1 futbalov\u00e1 s\u00faa sa po dvojmesanej pauze vyn\u00fatenej pand\u00e9miou koronav\u00edrusu op\u00e4 rozbehla 26. kolom.\r\n Duel Borussia Dortmund - Schalke 04 ste mohli sledova ONLINE na PORT.sk &gt;&gt;\r\nDruh\u00fd t\u00edm tabuky Borussia Dortmund si poradil v\u2026 [+3553 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/I5MJXNtXRcnmIlu37jE5sw~Futbalisti-Borussie-Dortmund-oslavuj.jpg?t=LzB4MDoxMjAweDY3NC8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9zcG9ydC1mYi1pY29uLnBuZywxMTA0LDAsMCk&h=lVQU4Rg0Yrl-954u5lnwSg&e=2145916800&v=3"}, {"description": "Upozor\u0148uj\u00fa, \u017ee podobn\u00e9 epid\u00e9mie tejto zriedkavej choroby mo\u017eno o\u010dak\u00e1va\u0165 aj v \u010fal\u0161\u00edch krajin\u00e1ch.", "title": "Talianski vedci sp\u00e1jaj\u00fa pand\u00e9miu so zv\u00fd\u0161en\u00fdm v\u00fdskytom z\u00e1palov\u00e9ho syndr\u00f3mu medzi de\u0165mi - SME.sk", "url": "https://primar.sme.sk/c/22405928/talianski-vedci-spajaju-pandemiu-so-zvysenym-vyskytom-zapaloveho-syndromu-medzi-detmi.html", "author": "SITA", "publishedAt": "2020-05-16T14:42:42Z", "content": "Upozoruj\u00fa, e podobn\u00e9 epid\u00e9mie tejto zriedkavej choroby mono oak\u00e1va aj v al\u00edch krajin\u00e1ch.16. m\u00e1j 2020 o 16:42 SITA \r\nVetky l\u00e1nky, ktor\u00e9 informuj\u00fa o mimoriadnych opatreniach a z\u00e1kladn\u00fdch zdravotn\u00edckych inform\u00e1ci\u00e1ch o novom koronav\u00edruse, bud\u00fa na SME.sk odomknut\u00e9\u2026 [+2639 chars]", "source": {"id": null, "name": "Primar.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/6/62/6292116/6292116_1200x.jpeg?rev=3"}, {"description": "\u010cesk\u00e9 futbalov\u00e9 kluby sa pomaly pripravuj\u00fa na re\u0161tart sez\u00f3ny, ktor\u00fd je napl\u00e1novan\u00fd na 23. m\u00e1ja.", "title": "Hancko op\u00e4\u0165 sk\u00f3roval v pr\u00edprave za Spartu Praha, presadil sa aj \u0160tetina - Aktuality.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/446017/hancko-opat-skoroval-v-priprave-za-spartu-praha-presadil-sa-aj-stetina/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-05-16T12:16:55Z", "content": "dnes 14:05\r\n |\r\n esk\u00e9 futbalov\u00e9 kluby sa pomaly pripravuj\u00fa na retart sez\u00f3ny, ktor\u00fd je napl\u00e1novan\u00fd na 23. m\u00e1ja.\r\n T\u00edmy u zarez\u00e1vaj\u00fa v pr\u00edprave, v sobotnom z\u00e1pase sa v drese Sparty Praha blysli aj dvaja slovensk\u00ed reprezentanti. Pri triumfe nad Duklou Praha 3:2 \u2026 [+466 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/4e2_8dYlQPDkW3n7jAVjhw~Hr-i-Sparty-Praha.png?t=LzB4MTg6OTA2eDUyOC8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9zcG9ydC1mYi1pY29uLnBuZywxMTA0LDAsMCk&h=IGzaXf8DlH3gqvGBT33cdA&e=2145916800&v=3"}, {"description": "Mu\u017e, ktor\u00fd \u017eil s falo\u0161nou identitou v Asni\u00e8res-sur-Seine, je podozriv\u00fd, \u017ee mal v\u00fdznamn\u00fd podiel na rwandskej genoc\u00edde z roku 1994.", "title": "Vo Franc\u00fazsku zadr\u017eali jedn\u00e9ho z najh\u013eadanej\u0161\u00edch zlo\u010dincov sveta - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/svet/clanok/551685-vo-francuzsku-zadrzali-jedneho-z-najhladanejsich-zlocincov-sveta/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-05-16T12:16:00Z", "content": "Franc\u00fazska pol\u00edcia dnes nealeko Par\u00eda zatkla jedn\u00e9ho z najhadanej\u00edch zloincov sveta, Rwanana F\u00e9liciena Kabugu. Poda tlaov\u00fdch agent\u00far to v spolonom vyhl\u00e1sen\u00ed ozn\u00e1milo franc\u00fazske ministerstvo spravodlivosti a pol\u00edcia.Osemdesiatty\u00adriron\u00fd mu, ktor\u00fd il s\u00a0falonou i\u2026 [+1100 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/02/07/thumbs/puta-zatykac-clanokW.jpg"}, {"description": "Klienti cestoviek maj\u00fa pr\u00e1vo na vr\u00e1tenie pe\u0148az\u00ed za z\u00e1jazdy, ktor\u00e9 sa v\u00a0d\u00f4sledku pand\u00e9mie neuskuto\u010dnia. Z\u00e1kon, ktor\u00fd cestovk\u00e1m umo\u017e\u0148uje peniaze nevr\u00e1ti\u0165, ale da\u0165 \u013eu\u010fom poukazy na in\u00fa dovolenku, je protipr\u00e1vny, upozornila \u010cesko Eur\u00f3pska komisia. V\u00a0liste, ktor\u00fd \u2026", "title": "Brusel: Klienti si musia vybra\u0165, \u010di chc\u00fa peniaze alebo poukaz na in\u00fa dovolenku - Denn\u00edk N", "url": "https://dennikn.sk/minuta/1895308/", "author": "Denisa \u010cimov\u00e1", "publishedAt": "2020-05-16T12:07:29Z", "content": "Klienti cestoviek maj\u00fa pr\u00e1vo na vr\u00e1tenie peaz\u00ed za z\u00e1jazdy, ktor\u00e9 sa v\u00a0d\u00f4sledku pand\u00e9mie neuskutonia. Z\u00e1kon, ktor\u00fd cestovk\u00e1m umouje peniaze nevr\u00e1ti, ale da uom poukazy na in\u00fa dovolenku, je protipr\u00e1vny, upozornila esko Eur\u00f3pska komisia.\r\nV\u00a0liste, ktor\u00fd maj\u00fa k\u00a0d\u2026 [+1552 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "urlToImage": "https://dennikn.sk/api/feature/1895308"}, {"description": "O zatvoren\u00ed obchodov v nede\u013eu nast\u00e1lo, nielen po\u010das koronakr\u00edzy, sa st\u00e1le len diskutuje. Uviedol to minister pr\u00e1ce Milan Krajniak (Sme rodina) v diskusnej", "title": "V koal\u00edcii sa st\u00e1le rokuje o zatvoren\u00ed obchodov v nede\u013eu, tvrd\u00ed Krajniak - \u0160PORT.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/791203/v-koalicii-sa-stale-rokuje-o-zatvoreni-obchodov-v-nedelu-tvrdi-krajniak/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-05-16T12:02:00Z", "content": "Poda neho vak pre t\u00fato ot\u00e1zku nie je probl\u00e9m v koal\u00edcii. Poslanec opozin\u00e9ho Smeru-SD J\u00e1n Richter zatvorenie obchodov v nedeu podporuje.\r\nJa to vn\u00edmam tak, e s\u00fa tu tak\u00e9to n\u00e1vrhy, vid\u00edm, e n\u00e1zory s\u00fa r\u00f4zne, budeme o tom debatova,\" povedal Krajniak.\r\nKoalin\u00e1 SaS \u2026 [+2204 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/jbg29cvfTWDdr4J-an4nJQ.2560.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=-UMjmbbIPFqZFENCdv-gfw&e=2145916800&v=4"}, {"description": "Para oslavuje \u0161tvr\u0165storo\u010dnicu a zareagovala na aktu\u00e1lnu situ\u00e1ciu o\u017eiven\u00edm pesni\u010dky, ktor\u00e1 vznikla pred trin\u00e1stimi rokmi.", "title": "Skupina Para o\u017eivila star\u00fd song Doma dobre - Hudba - PRAVDA.sk", "url": "https://kultura.pravda.sk/hudba/clanok/551605-skupina-para-ozivila-stary-song-doma-dobre/", "author": "https://www.facebook.com/KulturaPravda", "publishedAt": "2020-05-16T12:00:12Z", "content": "Slovensk\u00e1 skupina Para, ktor\u00e1 oslavuje tvrstoronicu, zareagovala na aktu\u00e1lnu situ\u00e1ciu oiven\u00edm pesniky Doma dobre. Piese vznikla pred 13 rokmi, ako skoro vetky pesniky kapely, poas \"jamovaky\" na chalupe, za \u00faplne in\u00fdch okolnost\u00ed. V t\u00fdchto doch sa dokala druh\u00e9h\u2026 [+3508 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/05/15/thumbs/para-clanokW.jpg"}, {"description": "V tradi\u010dnej podobe sa tak bude kona\u0165 iba 392 maturitn\u00fdch sk\u00fa\u0161ok, z toho tri \u0161tvrtiny bud\u00fa z anglick\u00e9ho jazyka.", "title": "\u00dastne maturity na opravenie priemeru si zvolilo menej ako jedno percento maturantov - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/551683-ustne-maturity-na-opravenie-priemeru-si-zvolilo-menej-ako-jedno-percento-maturantov/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-05-16T11:49:00Z", "content": "\u00dastne maturity na opravenie priemeru si zvolilo menej ako jedno percento maturantov. Informoval o tom hovorca ministerstva kolstva Tom\u00e1 Kosteln\u00edk.Vypl\u00fdva to z\u00a0\u00fadajov, ktor\u00e9 Ministerstvo kolstva, vedy, v\u00fdskumu a\r\nportu SR z\u00edskalo z\u00a0599\u00a0stredn\u00fdch k\u00f4l na Slovens\u2026 [+2002 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2018/03/13/thumbs/maturita-maturity-stredna-priemyselna-skola-stavebna-a-geodeticka-clanokW.jpg"}, {"description": "N\u00e1rodn\u00e1 jednotka boja proti neleg\u00e1lnej migr\u00e1cii zasahovala v Trnavskom kraji.", "title": "Pol\u00edcia obvinila mu\u017ea z okresu Trebi\u0161ov z obchodovania s \u013eu\u010fmi - SME.sk", "url": "https://dolnyzemplin.korzar.sme.sk/c/22405835/policia-obvinila-muza-z-okresu-trebisov-z-obchodovania-s-ludmi.html", "author": "TASR", "publishedAt": "2020-05-16T10:21:30Z", "content": "N\u00e1rodn\u00e1 jednotka boja proti neleg\u00e1lnej migr\u00e1cii zasahovala v Trnavskom kraji.16. m\u00e1j 2020 o 12:21 TASR TREBIOV. Pr\u00edslun\u00edci N\u00e1rodnej jednotky boja proti neleg\u00e1lnej migr\u00e1cii v piatok vykonali policajn\u00fa akciu v Trnavskom kraji v pr\u00edpade obchodovania s umi.\r\nVyet\u2026 [+1218 chars]", "source": {"id": null, "name": "Korzar.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/0/62/6291860/6291860_1200x.png?rev=4"}, {"description": "Platforma Zdie\u013eaj a u\u0161etri otv\u00e1ra v e-shope Alza.sk nov\u00e9 mo\u017enosti pri n\u00e1kupe, do ktor\u00e9ho sa m\u00f4\u017eu zapoji\u0165 aj priatelia z\u00e1kazn\u00edka a spolo\u010dne u\u0161etria.", "title": "Alza prin\u00e1\u0161a nov\u00fd sp\u00f4sob nakupovania. Ak n\u00e1jde\u0161 z\u00e1kazn\u00edkov, v\u00fdrazne u\u0161etr\u00ed\u0161 - Fontech", "url": "https://fontech.startitup.sk/alza-prinasa-novy-sposob-nakupovania-ak-najdes-zakaznikov-vyrazne-usetris/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-16T08:49:30Z", "content": "Prihl\u00e1s sa na odber notifik\u00e1ci\u00ed a dost\u00e1vaj najlepie l\u00e1nky z Fontechu.", "source": {"id": null, "name": "Startitup.sk"}, "urlToImage": "https://fontech.startitup.sk/wp-content/uploads/2019/12/screenshot-2019-12-17-at-17-29-07-scaled.jpg"}, {"description": "Okres Spi\u0161sk\u00e1 Nov\u00e1 Ves zaznamenal v\u00fdrazn\u00fd n\u00e1rast po\u010dtu nakazen\u00fdch v porovnan\u00ed so situ\u00e1ciou z posledn\u00fdch dn\u00ed.", "title": "Odtia\u013eto poch\u00e1dza 13 nov\u00fdch pr\u00edpadov n\u00e1kazy koronav\u00edrusom na Slovensku - REFRESHER", "url": "https://refresher.sk/84604-Odtialto-pochadza-13-novych-pripadov-nakazy-koronavirusom-na-Slovensku", "author": "Viktor Kni\u0161", "publishedAt": "2020-05-16T08:00:00Z", "content": "Google, Sluba Google Analytics (Google Ireland, 3RD FLOOR ,GORDON HOUSE ,BARROW STREET, Dublin, ID: 368047)\r\nVlastn\u00edci webov\u00fdch str\u00e1nok pou\u00edvaj\u00fa na zlepenie funknosti svojich str\u00e1nok \u00fadaje zhromaden\u00e9 slubou Google Analytics. Zhromaovanie \u00fadajov m\u00f4ete deaktivo\u2026 [+827 chars]", "source": {"id": null, "name": "Refresher.sk"}, "urlToImage": "https://refstatic.sk/article/feb9692a33a81872b64b.jpg?ic=&is=1200x630c&c=2w&s=22ae22a8d52166b02cba713dc997932d69bee3f410a3547ae47b6284b066200d"}, {"description": "Na Slovensku pod\u013eahol Covidu-19 \u010fal\u0161\u00ed \u010dlovek, spolu ich je 28.", "title": "Desa\u0165 nov\u00fdch pr\u00edpadov z trin\u00e1stich pribudlo v \u017dehre - Korz\u00e1r Ko\u0161ice", "url": "https://korzar.sme.sk/c/22405766/desat-novych-pripadov-z-trinastich-pribudlo-v-zehre.html", "author": "R\u00f3bert Bejda", "publishedAt": "2020-05-16T07:55:23Z", "content": "Na Slovensku podahol Covidu-19 al\u00ed lovek, spolu ich je 28.V\u00ddCHOD. V piatok pribudlo v tatistik\u00e1ch 13 pr\u00edpadov nakazenia koronav\u00edrusom.\r\nSpolu tak na Slovensku doteraz ochorelo 1 493 ud\u00ed.\r\nCovid-19 si vyiadal aliu obe, spolu ich je 28.\r\nInformovalo o tom N\u00e1rod\u2026 [+788 chars]", "source": {"id": null, "name": "Korzar.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/7/62/6291727/6291727_1200x.jpeg?rev=4"}, {"description": "BRATISLAVA - Po\u010das piatka (15. 5.) pribudlo na Slovensku 13 pr\u00edpadov n\u00e1kazy nov\u00fdm koronav\u00edrusom. Celkovo tak Slovensko eviduje 1493 pr\u00edpadov. Informuje o", "title": "Po\u010dty nakazen\u00fdch sa mierne zv\u00fd\u0161ili. Slovensko m\u00e1 13 nov\u00fdch pr\u00edpadov ochorenia COVID-19 - Hudba.sk", "url": "https://glob.zoznam.sk/pocty-nakazenych-sa-mierne-zvysili-slovensko-ma-13-novych-pripadov-ochorenia-covid-19/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-16T07:55:15Z", "content": "BRATISLAVA \u2013 Poas piatka (15. 5.) pribudlo na Slovensku 13 pr\u00edpadov n\u00e1kazy nov\u00fdm koronav\u00edrusom. Celkovo tak Slovensko eviduje 1493 pr\u00edpadov. Informuje o tom permanentn\u00fd kr\u00edzov\u00fd t\u00e1b na internetovej str\u00e1nke www.korona.gov.sk.\r\nNa Slovensku poas piatka pribudlo \u2026 [+675 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_glob_watermark/https://glob.zoznam.sk/wp-content/uploads/2020/04/virus_outbreak_russia_infected_doctors743501699151-1024x683.jpg"}], "totalResults": 26}