{"status": "ok", "totalResults": 22, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "KORONAV\u00cdRUS Brit\u00e1nia hl\u00e1si rekordn\u00fd pr\u00edrastok infikovan\u00fdch, vy\u0161e 41-tis\u00edc - Topky", "description": "LOND\u00ddN - Brit\u00e1nia v pondelok zaznamenala rekordn\u00fdch 41.385 nov\u00fdch pr\u00edpadov n\u00e1kazy koronav\u00edrusom SARS-CoV-2. Informovala o tom spravodajsk\u00e1 telev\u00edzia Sky News.", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/2029549/KORONAVIRUS-Britania-hlasi-rekordny-prirastok-infikovanych--vyse-41-tisic", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2773855.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T21:02:43Z", "content": "Spojen\u00e9 kr\u00e1ovstvo tak prv\u00fdkr\u00e1t od zaiatku pand\u00e9mie prekroilo hranicu 40.000 denn\u00fdch pr\u00edpadov n\u00e1kazy. Sky News vak dod\u00e1va, e za posledn\u00e9 t\u00fddne sa miera testovania v krajine v\u00fdrazne zv\u00fdila. Od vypuknut\u2026 [+1298 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "\u0160tedr\u00fd de\u0148 zn\u00e1mej spev\u00e1\u010dky: Otvorila o\u010di a za\u010dalo sa peklo... Skon\u010dila v nemocnicI! - Topky", "description": "LOS ANGELES - Takto si Vianoce nepredstavovala! Spev\u00e1\u010dka Jessie J (32) nepre\u017e\u00edva tieto dni prili\u0161 radostne. Ke\u010f sa toti\u017e na \u0160tedr\u00fd de\u0148 r\u00e1no zobudila, poriadne sa vy\u013eakala. Kv\u00f4li zdravotn\u00fdm komplik\u00e1ci\u00e1m skon\u010dila v nemocnici, kde jej lek\u00e1ri ozn\u00e1mili nie pr\u00edli\u0161 \u2026", "url": "https://www.topky.sk/cl/100314/2029327/Stedry-den-znamej-spevacky--Otvorila-oci-a-zacalo-sa-peklo----Skoncila-v-nemocnicI-", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2809519.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T21:01:11Z", "content": "Jessie J lekari diagnostikovali M\u00e9ni\u00e9rovu chorobu, ktor\u00e1 sp\u00f4sobuje z\u00e1vraty a\u00a0stratu sluchu. Smutn\u00e9 spr\u00e1vy jej ozn\u00e1mili presne na tedr\u00fd de, ktor\u00fd\u00a0bola n\u00faten\u00e1 str\u00e1vi v nemocnici.\u00a0\u201eR\u00e1no som vstala a mal\u2026 [+552 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160port.sk", "title": "ONLINE: HC Slovan Bratislava - HK Dukla Tren\u010d\u00edn (Tipos extraliga) - \u0160PORT.sk", "description": "Na \u0161tadi\u00f3ne Ondreja Nepelu n\u00e1s \u010dak\u00e1 atrakt\u00edvny s\u00faboj dvoch rivalov. Dukla Tren\u010d\u00edn sa oklepala po zlom \u00favode sez\u00f3ny a za\u010dala zbiera\u0165 body. Slovan v lige dominuje, od polovice novembra prehral jedin\u00fd z\u00e1pas pr\u00e1ve s Duklou. Sledujte ONLINE prenos zo z\u00e1pasu na \u0160PO\u2026", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/475643/online-hc-slovan-bratislava-hk-dukla-trencin/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/a7lwkDKyS0WOkXEUVaV3cA~ONLINE-HC-Slovan-Bratislava-HK-Dukla-Tren-n.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3Nwb3J0LWZiLWljb24ucG5nLDExMDQsMCwwKQ&h=vTgCJfE8pUXB7NW4fFmBCQ&e=2145916800&v=2", "publishedAt": "2020-12-28T20:00:31Z", "content": "\u00davodn\u00e9 zostavy:HC Slovan Bratislava: Parks Maier, Valach, Mesz\u00e1ro, tajnoch, Sersen, Aliauskas, Baik, Beo Buek, Bort\u00e1k, Rap\u00e1 Gapar, Urb\u00e1nek, O\u00b4Donnell iovsk\u00fd, Kytn\u00e1r, Studeni Kundr\u00edk, Petr\u00e1, Lepskii\r\n\u2026 [+210 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "Ma\u010farsko dostalo rusk\u00e9 vakc\u00edny proti COVID-19, zatia\u013e ich nepou\u017eije - Aktuality.sk", "description": "Ma\u010farsko prevzalo 6000 d\u00e1vok ruskej vakc\u00edny proti ochoreniu COVID-19, ktor\u00e9 sp\u00f4sobuje nov\u00fd koronav\u00edrus. Zatia\u013e v\u0161ak e\u0161te nie je jasn\u00e9, \u010di ju Budape\u0161\u0165 bude", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/851733/madarsko-dostalo-ruske-vakciny-proti-covid-19-zatial-ich-nepouzije/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/r_1Drjt1R6ng3tOJzk9RAg.2560~Rusk-vakc-na-Sputnik-V.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=0nn4LRv2-EQF6_4_hy9J2Q&e=2145916800&v=2", "publishedAt": "2020-12-28T19:25:00Z", "content": "Rusk\u00fa vakc\u00ednu Sputnik V bud\u00fa alej sk\u00fama maarsk\u00ed zdravotn\u00edcki odborn\u00edci, ktor\u00ed n\u00e1sledne rozhodn\u00fa o tom, ako s ou naloi, uviedol maarsk\u00fd minister zahranin\u00fdch vec\u00ed P\u00e9ter Szijj\u00e1rt\u00f3.\r\nSpom\u00ednan\u00fa okovaciu l\u2026 [+1093 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "author": null, "title": "\u0160panielsko vytvor\u00ed zoznam \u013eud\u00ed, ktor\u00ed odmietnu o\u010dkovanie - HNonline.sk", "description": "\u0160panielsko v pondelok prekonalo hranicu 50-tis\u00edc \u00famrt\u00ed.", "url": "https://hnonline.sk/svet/2272132-spanielsko-vytvori-zoznam-ludi-ktori-odmietnu-ockovanie", "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/94a129bc-edc2-4bda-8c34-7ef535169829", "publishedAt": "2020-12-28T19:20:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame"}, {"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "Drsn\u00e1 kritika ob\u013e\u00fabenej here\u010dky: Preboha, \u010do si to dala na strom\u010dek?! - Topky", "description": "LOS ANGELES - Tak\u00e9to reakcie ne\u010dakala! Here\u010dka Jennifer Aniston (51) je ve\u013emi ob\u013e\u00faben\u00e1. Dokazuje to aj po\u010det jej followerov, ktor\u00fdch m\u00e1 na Instagrame 36 mili\u00f3nov. Niektor\u00fdch z nich v\u0161ak v uplynul\u00fdch d\u0148och nepr\u00edjemne zasko\u010dila, ba dokonca nap\u00e1lila. A na vine s\u2026", "url": "https://www.topky.sk/cl/100314/2029323/Drsna-kritika-oblubenej-herecky--Preboha--co-si-to-dala-na-stromcek--", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2809493.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T19:01:31Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Svet.sme.sk"}, "author": "TASR", "title": "Borrell: Rusko \u0161\u00edri dezinform\u00e1cie na podporu vlastnej vakc\u00edny - SME.sk", "description": "Moskva podp\u00edsala zmluvy s viacer\u00fdmi latinskoamerick\u00fdmi a \u00e1zijsk\u00fdmi krajinami.", "url": "https://svet.sme.sk/c/22563292/borrell-rusko-siri-dezinformacie-na-podporu-vlastnej-vakciny.html", "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/1/67/6731731/6731731_1200x.jpeg?rev=3", "publishedAt": "2020-12-28T18:45:42Z", "content": "Moskva podp\u00edsala zmluvy s viacer\u00fdmi latinskoamerick\u00fdmi a \u00e1zijsk\u00fdmi krajinami.28. dec 2020 o 19:45 TASR l\u00e1nok pokrauje pod video reklamou\r\nBRUSEL. Rusk\u00e9 verejnopr\u00e1vne m\u00e9di\u00e1 \u00edria nepravdiv\u00e9 inform\u00e1cie \u2026 [+2501 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "author": "https://www.facebook.com/SportPravda", "title": "V Nitre padlo desa\u0165 g\u00f3lov, Poprad zostal l\u00eddrom - PRAVDA.sk", "description": "Slovan vyhral siedmy duel za sebou.", "url": "https://hokej.pravda.sk/extraliga/clanok/573109-v-nitre-padlo-desat-golov-poprad-vedie-nad-kosicami/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/12/28/thumbs/sr-hokej-extraliga-25-kolo-poprad-kosice-pox-clanokW.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T18:29:32Z", "content": "Hokejisti HK Nitra zv\u00edazili v pondelkovom z\u00e1pase 25. kola Tipos extraligy nad HC Mikron Nov\u00e9 Z\u00e1mky 6:4.\r\nHraj\u00fa sa alie z\u00e1pasy, duel Slovan\u00a0 Tren\u00edn sledujeme naivo.\r\nTipos extraliga\r\nHK Nitra\u00a0 HC Mikr\u2026 [+13997 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "author": null, "title": "N\u00fadzov\u00fd stav zrejme potrv\u00e1 dlh\u0161ie, novelu odobrila aj prezidentka - TA3", "description": "Vl\u00e1da bude m\u00f4c\u0165 vyhl\u00e1sen\u00fd n\u00fadzov\u00fd stav opakovane predl\u017eova\u0165, najviac o 40 dn\u00ed. Schv\u00e1li\u0165 to v\u0161ak bude musie\u0165 n\u00e1rodn\u00e1 rada. Vypl\u00fdva to z novely \u00fastavn\u00e9ho z\u00e1kona...", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1199697/nudzovy-stav-zrejme-potrva-dlhsie-novelu-odobrila-aj-prezidentka.html", "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1199697/title-image/0a140371-1705-62f5.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T17:37:00Z", "content": "V\u00e1en\u00ed diskutuj\u00faci!\r\nTe\u00ed n\u00e1s v\u00e1 z\u00e1ujem vyjadrova svoj n\u00e1zor a diskutova pod pr\u00edspevkami, ktor\u00e9 s\u00fa uverejnen\u00e9 na naej webovej str\u00e1nke. Je v naom z\u00e1ujme, aby komunita naich itateov komunikovala na vecne\u2026 [+793 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pluska.sk"}, "author": "TASR, mh", "title": "\u0160\u00e9fka ambulantn\u00fdch lek\u00e1rov nalo\u017eila Kraj\u010d\u00edmu: Tvrd\u00e1 kritika - Pluska.sk", "description": "Z poh\u013eadu ambulantn\u00e9ho sektora bol rok 2020 zvl\u00e1\u0161tny, mo\u017eno aj trocha smutn\u00fd. Pod s\u00fa\u010dasn\u00fdm veden\u00edm rezortu zdravotn\u00edctva bol v\u0161ak \u010fal\u0161\u00edm straten\u00fdm rokom, bez n\u00e1deje na v\u00edziu lep\u0161\u00edch \u010dasov pre pacientov a zdravotn\u00edkov. V bilancii tohto roka to pre TASR povedal\u2026", "url": "https://www1.pluska.sk/rady-a-tipy/sefka-ambulantnych-lekarov-nalozila-krajcimu-riadenie-pandemie-je-chaoticke-neodborne-zle", "urlToImage": "https://dam.nmhmedia.sk/image/c509f313-4a74-4f5a-a123-8798f93699f0_phpmcopba.jpg/1200/630", "publishedAt": "2020-12-28T17:04:51Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Pluska.sk"}, "author": "Ivana Mand\u00e1kov\u00e1", "title": "Monika Be\u0148ov\u00e1 v otvorenom rozhovore: V m\u00e1ji sa jej \u017eivot zmen\u00ed - Pluska.sk", "description": "Europoslanky\u0148a Monika Be\u0148ov\u00e1 (52) si u\u017e\u00edva materstvo, netaj\u00ed v\u0161ak: \u201eObdivujem \u017eeny, ktor\u00e9 to zvl\u00e1daj\u00fa bez pomoci.\u201c", "url": "https://sarm.pluska.sk/celebrity/monika-benova-otvorenom-rozhovore-maji-jej-zivot-zmeni", "urlToImage": "https://dam.nmhmedia.sk/image/4135a151-ea92-479c-b473-d8f60fa9a62c_phpjlgojp.jpg/1200/630", "publishedAt": "2020-12-28T15:38:08Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Zilinak.sk"}, "author": "\u017dilinak.sk", "title": "Dezinform\u00e1ciu o mizn\u00facej ihle zdie\u013eaj\u00fa tis\u00edce \u013eud\u00ed, \u010fal\u0161ia rad\u00ed vypi\u0165 4 litre vody po o\u010dkovan\u00ed - \u017dilinak.sk", "description": "Po\u010das uplynul\u00e9ho v\u00edkendu prebehlo na Slovensku prv\u00e9 o\u010dkovanie proti nov\u00e9mu koronav\u00edrusu. Vakc\u00ednu od spolo\u010dnosti Pfizer-BioNTech\u2026", "url": "https://www.zilinak.sk/prispevky/16243/dezinformaciu-o-miznucej-ihle-zdielaju-tisice-ludi-dalsia-radi-vypit-4-litre-vody-po-ockovani", "urlToImage": "https://www.zilinak.sk/assets/images/za/posts/img-1/1609167121-dezinformaciu-o-miznucej-ihle-zdiela-uz-6tisic-ludi-dalsia-radi-vypit-4-litre-vody-po-ockovani.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T14:29:00Z", "content": "Poas uplynul\u00e9ho v\u00edkendu prebehlo na Slovensku prv\u00e9 okovanie proti nov\u00e9mu koronav\u00edrusu. Vakc\u00ednu od spolonosti Pfizer-BioNTech dostal ako prv\u00fd lek\u00e1r, vedec a odborn\u00edk na tropick\u00fa medic\u00ednu Vladim\u00edr Krm\u00e9\u2026 [+2200 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pluska.sk"}, "author": "\u0160port24.sk", "title": "Vlhov\u00fa a spol na \u0161tart 2. kola obr\u00e1ku v Semmeringu nepustili - Pluska.sk", "description": "Na \u0161tart sa Vlhov\u00e1 a spol. nedostali. Druh\u00e9 kolo obrovsk\u00e9ho slalomu v rak\u00faskom Semmeringu zru\u0161ili.", "url": "https://sport24.pluska.sk/ostatne/lyzovanie/divocina-semmeringu-vlhovu-pred-2-kolom-nepustili-start-pozrite-co-deje-rakusku", "urlToImage": "https://dam.nmhmedia.sk/image/99815763-7001-481c-a843-95c8466bf306_phpaeegek.jpg/1200/630", "publishedAt": "2020-12-28T13:03:24Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "author": null, "title": "Pr\u00edtomnos\u0165 nakazen\u00fdch vyvolala pob\u00farenie. Fico hovor\u00ed o fa\u0161izme - TA3", "description": "Zvolanie sch\u00f4dze parlamentu vyvolalo rozporupln\u00e9 reakcie. \u0160\u00e9f Smeru-SD Robert Fico hovor\u00ed o fa\u0161izme. Pod\u013ea l\u00eddra Hlasu Petra Pellegriniho by mal hlavn\u00fd hygienik...", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1199677/pritomnost-nakazenych-vyvolala-poburenie-fico-hovori-o-fasizme.html", "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1199677/title-image/0a14036f-cf43-6773.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T12:28:00Z", "content": "Poda Pellegriniho je pochopiten\u00e9, e ako prv\u00e9ho zaokovali dlhoron\u00e9ho zdravotn\u00edka Vladim\u00edra Krm\u00e9ryho, i prezidentku Zuzanu aputov\u00fa. Kritizuje ale \"ok\u00e1zal\u00e9 okovanie\" al\u00edch koalin\u00fdch predstaviteov. Hovor\u2026 [+1342 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "author": "https://www.facebook.com/KulturaPravda", "title": "Andrejovi \u0160ebanovi ukradli gitary a aparat\u00faru v hodnote 35-tis\u00edc eur - PRAVDA.sk", "description": "Zn\u00e1my hudobn\u00edk hovor\u00ed, \u017ee zlodeji museli ma\u0165 tip a i\u0161li naisto.", "url": "https://kultura.pravda.sk/hudba/clanok/573062-okradnuty-andrej-seban-vypovedal-na-policii-co-vsetko-mu-vzali/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/12/28/thumbs/andrej-seban-rok-2015-koncert-richard-muller-15-rokov-bez-filipa-clanokW.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T11:33:33Z", "content": "Zn\u00e1my hudobn\u00edk hovor\u00ed, e zlodeji museli ma tip a ili naisto.Hudobn\u00edk Andrej eban, ktor\u00e9mu poas tedr\u00e9ho veera vykradli\r\nnahr\u00e1vacie t\u00fadio, dnes vypovedal na pol\u00edcii. Zatia nezn\u00e1mi p\u00e1chatelia\r\nodcudzili\u2026 [+1848 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "author": null, "title": "Vakc\u00edny od Pfizeru bud\u00fa me\u0161ka\u0165 do \u00f4smich kraj\u00edn \u00danie, ozn\u00e1milo \u0160panielsko - HNonline.sk", "description": "\u0160panielska pobo\u010dka Pfizeru informovala Madrid o odklade dod\u00e1vok pre osem kraj\u00edn vzh\u013eadom na probl\u00e9m pri nakladacom a doru\u010dovacom procese.", "url": "https://hnonline.sk/svet/2271830-vakciny-od-pfizeru-budu-meskat-do-osmich-krajin-unie-oznamilo-spanielsko", "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/a39db8f1-87b7-4821-9343-43d867810c84", "publishedAt": "2020-12-28T11:15:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame"}, {"source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "author": null, "title": "Reakcie na Mikasovu vyhl\u00e1\u0161ku: Koali\u010dn\u00fd poslanec hovor\u00ed o ve\u013ekej chybe, Fico o fa\u0161istickom spr\u00e1van\u00ed - HNonline.sk", "description": "Vyhl\u00e1\u0161ka hlavn\u00e9ho hygienika od nedele ve\u010der umo\u017e\u0148uje poslancom pracova\u0165 aj v pr\u00edpade pozit\u00edvneho testu na koronav\u00edrus.", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2271777-reakcie-na-mikasovu-vyhlasku-prekrocil-ciaru-mal-by-zvazit-svoj-odchod-z-funkcie-tvrdi-pellegrini", "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/bb8328c2-1c93-4511-b870-350976ef2c34", "publishedAt": "2020-12-28T10:38:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame"}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "title": "Chorv\u00e1tsko zasiahlo zemetrasenie s magnit\u00fadou 5,2 - Svet - PRAVDA.sk", "description": "Pod\u013ea prvotn\u00fdch spr\u00e1v si otrasy nevy\u017eiadali obete.", "url": "https://spravy.pravda.sk/svet/clanok/573056-chorvatsko-zasiahlo-zemetrasenie-s-magnitudou-5-2/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/04/22/thumbs/chorvatsko-zahreb-zemetrasenie-clanokW.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T10:27:55Z", "content": "Zemetrasenie s magnit\u00fadou 5,2 zaznamenali v pondelok skoro r\u00e1no v strednej asti Chorv\u00e1tska vr\u00e1tane tamojieho hlavn\u00e9ho mesta Z\u00e1hreb. Ozn\u00e1milo to Eur\u00f3psko-stredomorsk\u00e9 seizmologick\u00e9 centrum (ESMC) s\u00a0t\u00fd\u2026 [+830 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "author": "Denn\u00edk N", "title": "Min\u00fata po min\u00fate: Pribudlo 106 \u00famrt\u00ed na covid, pozitivita po PCR testoch presiahla 22 percent - Denn\u00edk N", "description": "", "url": "https://dennikn.sk/2203131/minuta-po-minute-pribudlo-106-umrti-na-covid-pozitivita-presiahla-22-percent/", "urlToImage": "https://img.projektn.sk/wp-static/2020/12/sr-1.png?fm=jpg&q=85&w=1200&h=630&fit=crop&fm=png&markx=10w&marky=5w&markpost=bottom-right&markw=15w&mark=2019/06/sk.png", "publishedAt": "2020-12-28T09:06:57Z", "content": "Pr\u00edslun\u00edci ozbrojen\u00fdch s\u00edl poda ministra zvl\u00e1dli testovanie excelentne. Pouk\u00e1zal pritom na to, e o\u00a0oper\u00e1cii sa dozvedeli iba 10 dn\u00ed pred pilotn\u00fdm kolom. Tr\u00e1vili sme tu noci, pribl\u00edil. Niektor\u00ed vojaci\u2026 [+1613 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "author": null, "title": "Petrovick\u00fd po kvalitnom z\u00e1pase s obhajcami titulu: Na svojich chlapcov som hrd\u00fd! - \u0160portky", "description": "EDMONTON - Hokejisti dom\u00e1cej Kanady uspeli aj v druhom z\u00e1pase na majstrovstv\u00e1ch sveta do 20 rokov v Edmontone a po sobot\u0148aj\u0161ej kanon\u00e1de s Nemeckom (16:2) zdolali Slovensko 3:1. Zverenci R\u00f3berta ...", "url": "https://sportky.zoznam.sk/c/252311/petrovicky-po-kvalitnom-zapase-s-obhajcami-titulu-na-svojich-chlapcov-som-hrdy", "urlToImage": "https://sportky.zoznam.sk/cacheImg/obr/1200px/slovensko-kanada-ms-do-582417.jpg", "publishedAt": "2020-12-28T08:38:46Z", "content": "Alex Newhook, glman Samuel Havaj a Dvid Mudrk\r\nEDMONTON - Hokejisti dom\u00e1cej Kanady uspeli aj v druhom z\u00e1pase na majstrovstv\u00e1ch sveta do 20 rokov v Edmontone a po sobotajej kanon\u00e1de s Nemeckom (16:2) \u2026 [+1024 chars]"}]}