{"status": "ok", "articles": [{"description": "BRATISLAVA - Hovor\u00ed sa, \u017ee chlapi okolo 50-ky chytaj\u00fa druh\u00fa mlados\u0165... D\u00f4kazom m\u00f4\u017ee by\u0165 aj herec a scen\u00e1rista Andy Kraus, ktor\u00fd sa v tom \u010dase po 17 rokoch rozviedol s man\u017eelkou Danielou. Dnes u\u017e m\u00e1 zalo\u017een\u00fa nov\u00fa rodinu a jeho mal\u00e1 dc\u00e9rka na jese\u0148 osl\u00e1vil prv\u00fd\u2026", "title": "Krausove turbulencie na prahu 50-ky: Rozvod po 17 rokoch a \u010fal\u0161ie die\u0165a! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/1001053/1934283/Krausove-turbulencie-na-prahu-50-ky--Rozvod-po-17-rokoch-a-dalsie-dieta-", "author": null, "publishedAt": "2020-07-12T22:02:12Z", "content": "Andy Kraus sa narodil\u00a013. j\u00fala 1967 v\u00a0Bojniciach. Patril medzi asto obsadzovan\u00fdch detsk\u00fdch filmov\u00fdch a\u00a0telev\u00edznych hercov. Na Vysokej kole m\u00fazick\u00fdch umen\u00ed (VMU) v\u00a0Bratislave absolvoval v roku 1989 tu\u2026 [+1231 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/1713507.png"}, {"description": "Ofici\u00e1lne v\u00fdsledky bud\u00fa v pondelok.", "title": "Exit poll v po\u013esk\u00fdch vo\u013eb\u00e1ch nazna\u010duje ve\u013emi tesn\u00fa v\u00fdhru Dudu - SME.sk", "url": "https://svet.sme.sk/c/22445377/polsko-prezidentske-volby-exit-poll-vysledky.html", "author": "TASR, Jakub Habas", "publishedAt": "2020-07-12T19:06:25Z", "content": "Ofici\u00e1lne v\u00fdsledky bud\u00fa v pondelok.Ak sa v\u00e1m graf nezobrazuje, kliknite sem \r\n VARAVA. Exit poll z nedeajieho druh\u00e9ho kola prezidentsk\u00fdch volieb v Posku naznauje mon\u00e9 vemi tesn\u00e9 v\u00edazstvo \u00faraduj\u00faceho \u2026 [+1304 chars]", "source": {"id": null, "name": "Svet.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/0/64/6400920/6400920_1200x.jpeg?rev=2"}, {"description": "Svetov\u00e1 zdravotn\u00edcka organiz\u00e1cia (WHO) hl\u00e1sila v nede\u013eu rekordn\u00fd glob\u00e1lny pr\u00edrastok po\u010dtu nakazen\u00fdch koronav\u00edrusom.", "title": "Koronav\u00edrus: WHO hl\u00e1si rekordn\u00fd glob\u00e1lny pr\u00edrastok nakazen\u00fdch - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/806268/koronavirus-who-hlasi-rekordny-globalny-prirastok-nakazenych/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-07-12T18:22:00Z", "content": "Za posledn\u00fdch 24 hod\u00edn pribudlo vo svete viac ako 230.000 nov\u00fdch pr\u00edpadov n\u00e1kazy, informovala agent\u00fara Reuters.\r\nAktuality.sk ukazuj\u00fa prav\u00fa tv\u00e1r Slovenska bez toho, aby zakr\u00fdvali fakty a\u00a0oh\u00fdbali\r\n re\u2026 [+184 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/aOWrmHvmQTevvhCVdmCJ9A.2560~Koronav-rus-Ilustra-n-foto.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=z-959lA5-VBuxPkhCcnPdw&e=2145916800&v=2"}, {"description": "Brank\u00e1ra \u0160K Slovan Bratislava Dominika Greifa vyhl\u00e1sili za najlep\u0161ieho futbalistu Fortuna ligy 2019/2020.", "title": "Fortuna liga: \u0160K Slovan Bratislava ovl\u00e1dol jeden\u00e1stku sez\u00f3ny - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/452688/najlepsia-jedenastka-fortuna-ligy-znama-ovladol-ju-majstrovsky-sk-slovan-bratislava/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-07-12T18:18:00Z", "content": "dnes 20:18\r\n |\r\n Brank\u00e1ra K Slovan Bratislava Dominika Greifa vyhl\u00e1sili za najlepieho futbalistu Fortuna ligy 2019/2020.\r\n Majstrovsk\u00fd klub m\u00e1 v Jeden\u00e1stke sez\u00f3ny najpoetnejie, sedemlenn\u00e9 zast\u00fapenie,\u2026 [+4127 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/od-J0BWtScaFxyUu2dWvAQ~Jeden-tska-sez-ny-Fortuna-ligy-2019-20.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3Nwb3J0LWZiLWljb24ucG5nLDExMDQsMCwwKQ&h=e_Qv50_chsnp3yUqv0MO0w&e=2145916800&v=2"}, {"description": "Slovensk\u00e1 tenistka Anna Karol\u00edna Schmiedlov\u00e1 sa stala v\u00ed\u0165azkou \u017eenskej dvojhry na Privatbanka Open. Vo fin\u00e1le v poz\u00edcii turnajovej trojky zdolala druh\u00fa nasaden\u00fa krajanku Vikt\u00f3riu Ku\u017emov\u00fa 3:6, 6:3, 6:4. Schmiedlov\u00e1 z\u00edskala odmenu 3000 eur, do hodnotenia Peugeo\u2026", "title": "Privatbanka Open: Anna Karol\u00edna Schmiedlov\u00e1 zdolala Vikt\u00f3riu Ku\u017emov\u00fa a z\u00edskala trofej - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/452684/privatbanka-open-anna-karolina-schmiedlova-zdolala-viktoriu-kuzmovu-a-ziskala-trofej/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-07-12T15:54:00Z", "content": "dnes 17:54\r\n |\r\n Slovensk\u00e1 tenistka Anna Karol\u00edna Schmiedlov\u00e1 sa stala v\u00edazkou enskej dvojhry na Privatbanka Open. Vo fin\u00e1le v poz\u00edcii turnajovej trojky zdolala druh\u00fa nasaden\u00fa krajanku Vikt\u00f3riu Kumov\u2026 [+2041 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/l9WsY6DLRzvIXWaeD3r_mA.2560~Anna-Karol-na-Schmiedlov.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3Nwb3J0LWZiLWljb24ucG5nLDExMDQsMCwwKQ&h=xCw0Pt65Hkt3hYZb0EkV9A&e=2145916800&v=2"}, {"description": "\u010co sa deje v\u00a0z\u00e1kulis\u00ed, zost\u00e1va v\u00a0z\u00e1kulis\u00ed. Mikinu s\u00a0t\u00fdmto n\u00e1pisom v\u00a0angli\u010dtine mal na sebe bezpe\u010dnostn\u00fd expert Martin Kr\u00e1lovi\u010d cez v\u00edkend na tren\u010dianskom letisku. Keby sme sa toho dr\u017eali, nebolo by pr\u00edli\u0161 o\u00a0\u010dom p\u00edsa\u0165, preto\u017ee tento rok mal festival Pohoda \u0161pe\u2026", "title": "Pohoda 2020 bola iba online. Ak to p\u00f4jde, na bud\u00faci rok sprav\u00edme dve verzie, tvrd\u00ed Michal Ka\u0161\u010d\u00e1k - Denn\u00edk N", "url": "https://dennikn.sk/1965053/pohoda-2020-bola-iba-online-ak-to-pojde-na-buduci-rok-spravime-dve-verzie-tvrdi-michal-kascak/", "author": "Oliver Reh\u00e1k", "publishedAt": "2020-07-12T15:15:02Z", "content": "o sa deje v\u00a0z\u00e1kulis\u00ed, zost\u00e1va v\u00a0z\u00e1kulis\u00ed. Mikinu s\u00a0t\u00fdmto n\u00e1pisom v\u00a0anglitine mal na sebe bezpenostn\u00fd expert Martin Kr\u00e1lovi cez v\u00edkend na trenianskom letisku. Keby sme sa toho drali, nebolo by pr\u00edli o\u2026 [+869 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "urlToImage": "https://img.projektn.sk/wp-static/2020/07/0024.jpg?fm=jpg&q=85&w=1200&h=630&fit=crop&fm=png&markx=10w&marky=5w&markpost=bottom-right&markw=15w&mark=2019/06/sk.png"}, {"description": "VATIK\u00c1N - P\u00e1pe\u017ea Franti\u0161ka hlboko zarm\u00fatilo rozhodnutie Turecka premeni\u0165 b\u00fdval\u00fd byzantsk\u00fd chr\u00e1m Hagia Sofia v Istanbule na moslimsk\u00fa me\u0161itu. P\u00e1pe\u017e sa k tejto t\u00e9me vyjadril po tradi\u010dnej nede\u013enej modlitbe Anjel P\u00e1na na N\u00e1mest\u00ed sv. Petra vo Vatik\u00e1ne. Informovali\u2026", "title": "P\u00e1pe\u017e vyjadril znepokojenie nad premenou Hagie Sofie na me\u0161itu: Som hlboko zarm\u00faten\u00fd - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/1934977/Papez-vyjadril-znepokojenie-nad-premenou-Hagie-Sofie-na-mesitu--Som-hlboko-zarmuteny", "author": null, "publishedAt": "2020-07-12T14:52:04Z", "content": "\"Moje mylienky (smeruj\u00fa) trochu alej, do Istanbulu. Prem\u00fdam nad Hagiou Sofiou a som hlboko zarm\u00faten\u00fd,\" povedal p\u00e1pe a alej u t\u00fato ot\u00e1zku nerozv\u00e1dzal.\u00a0Poda AP p\u00e1pe zrejme odkazoval na rozhodnutie ture\u2026 [+1344 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2697841.jpg"}, {"description": "Za jazdcami Mercedesu skon\u010dil Max Verstappen na Red Bulle.", "title": "Hamilton triumfoval syst\u00e9mom \u0161tart-cie\u013e, l\u00eddrom MS v\u0161ak nie je. Ferrari vybuchlo - PRAVDA.sk", "url": "https://sport.pravda.sk/motorizmus/clanok/557099-hamilton-triumfoval-systemom-start-ciel-lidrom-ms-vsak-nie-je-ferrari-vybuchlo/", "author": "https://www.facebook.com/SportPravda", "publishedAt": "2020-07-12T14:48:01Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/07/12/thumbs/lewis-hamilton_01-clanokW.jpg"}, {"description": "Ministra zahrani\u010dia v sobotu Fico vyzval, aby zv\u00e1\u017eil svoje zotrvanie vo funkcii.", "title": "Kor\u010dok: Je smutn\u00e9, \u017ee Fico politik\u00e1r\u010di s \u00faplne v\u0161etk\u00fdm, \u010do sa mu hod\u00ed - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/557092-korcok-je-smutne-ze-fico-politikarci-s-uplne-vsetkym-co-sa-mu-hodi/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-07-12T13:43:00Z", "content": "Je smutn\u00e9, e Robert Fico (Smer) politik\u00e1ri s \u00faplne vetk\u00fdm, o sa mu hod\u00ed. T\u00fdmito slovami reagoval v nedeu na soci\u00e1lnej sieti minister zahranin\u00fdch vec\u00ed Ivan Korok (nominant SaS), ktor\u00e9ho \u00e9f Smeru v sob\u2026 [+2418 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/04/07/thumbs/ivan-korcok-clanokW.jpg"}, {"description": "\u0160\u00e9f parlamentu Boris Koll\u00e1r povedal, \u017ee je dobr\u00e9 ma\u0165 ve\u013ek\u00fa koal\u00edciu s 95 hlasmi poslancov, ke\u010f\u017ee sa bud\u00fa prij\u00edma\u0165 aj \u00fastavn\u00e9 z\u00e1kony.", "title": "So stranou Za \u013eud\u00ed som pr\u00edli\u0161 nechcel \u00eds\u0165 do vl\u00e1dy, priznal Koll\u00e1r. Tvrd\u00ed v\u0161ak, \u017ee Matovi\u010dova vl\u00e1da vydr\u017e\u00ed \u0161tyri roky - HNonline.sk", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2178576-so-stranou-za-ludi-som-prilis-nechcel-ist-do-vlady-priznal-kollar-tvrdi-vsak-ze-matovicova-vlada-vydrzi-styri-roky", "author": null, "publishedAt": "2020-07-12T12:58:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/ed96d6b6-0ec8-4502-891f-706f58cc81da"}, {"description": "", "title": "Min\u00fata po min\u00fate: Na Slovensku pribudlo za sobotu osem pr\u00edpadov n\u00e1kazy - Denn\u00edk N", "url": "https://dennikn.sk/1964830/minuta-po-minute-svet-novy-rekord/", "author": "Denn\u00edk N", "publishedAt": "2020-07-12T12:09:34Z", "content": "Ke ste v\u00a0nemocnici, kde hovor\u00edte s\u00a0mnoh\u00fdmi vojakmi a\u00a0umi, z\u00a0ktor\u00fdch niektor\u00ed s\u00fa pr\u00e1ve po oper\u00e1cii, je nosenie r\u00faka skvel\u00e1 vec, vyhl\u00e1sil americk\u00fd prezident.\r\nNikdy som nebol proti r\u00fakam, ale mysl\u00edm, e\u2026 [+1031 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "urlToImage": "https://img.projektn.sk/wp-static/2020/07/pjimage-6.jpg?fm=jpg&q=85&w=1000&h=525&fit=crop&fm=png&markx=10w&marky=5w&markpost=bottom-right&markw=15w&mark=2019/06/sk.png"}, {"description": "Kategoriz\u00e1cia kraj\u00edn sa bude priebe\u017ene aktualizova\u0165.", "title": "Ma\u010farsko spr\u00eds\u0148uje kontrolu hran\u00edc, krajiny rozdelilo do troch kateg\u00f3ri\u00ed - SME.sk", "url": "https://svet.sme.sk/c/22445227/madarsko-sprisnuje-kontrolu-hranic-krajiny-rozdelilo-do-troch-kategorii.html", "author": "TASR", "publishedAt": "2020-07-12T11:12:15Z", "content": "Kategoriz\u00e1cia kraj\u00edn sa bude priebene aktualizova.12. j\u00fal 2020 o 13:12 TASR BUDAPE. Maarsk\u00e1 vl\u00e1da spr\u00edsuje kontrolu t\u00e1tnych hran\u00edc a od polnoci z nedele na pondelok zav\u00e1dza kategoriz\u00e1ciu kraj\u00edn poda \u2026 [+1597 chars]", "source": {"id": null, "name": "Svet.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/8/63/6399778/6399778_1200x.jpeg?rev=4"}, {"description": "Naj\u010dastej\u0161ie sa v tomto smere sklo\u0148ovala firma Tesla.", "title": "S\u00faboj o prv\u00fd elektrick\u00fd pickup v USA: Vyhr\u00e1 outsider? - \u017div\u00e9.sk", "url": "https://zive.aktuality.sk/clanok/147703/suboj-o-prvy-elektricky-pickup-v-usa-vyhra-outsider/", "author": "TASR", "publishedAt": "2020-07-12T10:10:00Z", "content": "Najastejie sa v tomto smere skloovala firma Tesla.\r\n V pretekoch o v\u00fdvoj prv\u00e9ho elektrick\u00e9ho pickupu z\u00edskala spolonos Rivian v\u00fdznamn\u00fa finann\u00fa injekciu. Firma v piatok (10. 7.) uviedla, e od investoro\u2026 [+703 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/hEVZgry-S6LIcDlY1L7oSg~Takto-si-predstavuje-Tesla-svoj-pickup.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3ppdmUtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=ilrHpybFLK35wvjeivDJjQ&e=2145916800&v=1"}, {"description": "Meteorol\u00f3govia upozor\u0148uj\u00fa na mo\u017en\u00fd v\u00fdskyt vetra v t\u00fdchto okresoch, ktor\u00fd kr\u00e1tkodobo v n\u00e1razoch m\u00f4\u017ee dosiahnu\u0165 r\u00fdchlos\u0165 65 a\u017e 85 kilometrov za hodinu.", "title": "SHM\u00da varuje pred siln\u00fdm vetrom na juhov\u00fdchode Slovenska - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/806236/shmu-varuje-pred-silnym-vetrom-na-juhovychode-slovenska/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-07-12T09:43:00Z", "content": "Na juhov\u00fdchode Slovenska m\u00f4e v nedeu f\u00faka siln\u00fd vietor. Slovensk\u00fd hydrometeorologick\u00fd \u00fastav (SHM\u00da) preto vydal v\u00fdstrahu prv\u00e9ho stupa pre okresy Roava, Koice mesto, Koice-okolie, Trebiov, Michalovce a\u2026 [+281 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/nPeB2CvPQfX0_mYAC0uqqw.2560~Ilustra-n-foto.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=8uAp5IDtPdQQBHxFvYWNaA&e=2145916800&v=2"}, {"description": "ABU DAB\u00cd - Elitn\u00fd \u010desk\u00fd bojovn\u00edk MMA Ji\u0159\u00ed Proch\u00e1zka m\u00e1 za sebou \u00faspe\u0161n\u00fd debut v organiz\u00e1cii UFC. V Aba Dab\u00ed porazil v polo\u0165a\u017ekej v\u00e1he mierne favorizovan\u00e9ho \u0160vaj\u010diara Volkana Oezdemira, ke\u010f ho ...", "title": "VIDEO Debut v UFC ako z r\u00ed\u0161e snov: Brut\u00e1lne bomby, \u010desk\u00fd bojovn\u00edk doslova prizabil s\u00fapera! - \u0160portky.sk", "url": "https://sportky.zoznam.sk/c/239445/video-debut-v-ufc-ako-z-rise-snov-brutalne-bomby-cesky-bojovnik-doslova-prizabil-supera", "author": null, "publishedAt": "2020-07-12T08:08:46Z", "content": "Ji\u00ed Proch\u00e1zka (vavo) si prip\u00edsal par\u00e1dny debut\r\nABU DAB\u00cd - Elitn\u00fd esk\u00fd bojovn\u00edk MMA Ji\u00ed Proch\u00e1zka m\u00e1 za sebou \u00faspen\u00fd debut v organiz\u00e1cii UFC. V Aba Dab\u00ed porazil v poloakej v\u00e1he mierne favorizovan\u00e9ho \u2026 [+2339 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "urlToImage": "https://sportky.zoznam.sk/cacheImg/obr/1200px/ufc-jiri-prochazka-jiri-562583.jpg"}, {"description": "BRATISLAVA -\u00a0V sobotu (11. 7.) na Slovensku pribudlo osem pr\u00edpadov n\u00e1kazy nov\u00fdm koronav\u00edrusom. Celkovo krajina doteraz eviduje 1901 pozit\u00edvne testovan\u00fdch", "title": "\u010c\u00edsla pozit\u00edvne testovan\u00fdch op\u00e4\u0165 st\u00fapli. Urobili takmer tis\u00edc testov - Hudba.sk", "url": "https://glob.zoznam.sk/cisla-pozitivne-testovanych-opat-stupli-urobili-takmer-tisic-testov/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-12T07:53:59Z", "content": "BRATISLAVA \u2013\u00a0V sobotu (11. 7.) na Slovensku pribudlo osem pr\u00edpadov n\u00e1kazy nov\u00fdm koronav\u00edrusom. Celkovo krajina doteraz eviduje 1901 pozit\u00edvne testovan\u00fdch na ochorenie COVID-19. Informuje o tom Minist\u2026 [+692 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_glob_watermark/https://glob.zoznam.sk/wp-content/uploads/2020/04/92230979_843771722789681_5286175194489028608_o.jpg"}, {"description": "Na t\u00fdchto 10 komiksov\u00fdch filmov sa do konca roka 2022 te\u0161\u00edme najviac.", "title": "Spider-Man 3, Batman \u010di Thor. Na ktor\u00e9 komiksov\u00e9 filmy, ktor\u00e9 v kin\u00e1ch uvid\u00edme do konca roka 2020, sa te\u0161\u00edme najviac? - REFRESHER", "url": "https://refresher.sk/86323-Spider-Man-3-Batman-ci-Thor-Na-ktore-komiksove-filmy-ktore-v-kinach-uvidime-do-konca-roka-2020-sa-tesime-najviac", "author": "Dominik Vetr\u00e1k", "publishedAt": "2020-07-12T06:18:00Z", "content": "Komiksov\u00e9 filmy zaili v minul\u00fdch rokoch obrovsk\u00fd \u00faspech. Oia okolo marveloviek vy\u00fastil v rekordn\u00e9 Avengers: Endgame, ktor\u00e9 sa stalo najz\u00e1robkovej\u00edm filmom v dejin\u00e1ch kinematografie.\r\nVzhadom na situ\u00e1\u2026 [+3322 chars]", "source": {"id": null, "name": "Refresher.sk"}, "urlToImage": "https://refstatic.sk/article/4f4e94d3c84f42afc0e7.jpg?ic=&is=1200x630c&c=2w&iw=watermark-plus.png&iwp=-0x-0&iws=141x112&s=8485741fd28de8febf79b3ab3befca3f5a492f70768e957e700cba6c574e3a66"}, {"description": "Prv\u00fd pr\u00edpad n\u00e1kazy koronav\u00edrusom na Slovensku bol zaznamenan\u00fd v marci.", "title": "Koronav\u00edrus online: Na Slovensku pribudlo osem nov\u00fdch pr\u00edpadov, urobili takmer tis\u00edc testov - HNonline.sk", "url": "https://hnonline.sk/svet/2178457-koronavirus-online-na-slovensku-pribudlo-osem-novych-pripadov-urobili-takmer-tisic-testov", "author": null, "publishedAt": "2020-07-12T05:14:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/a7607e4c-2e1e-43a1-a759-3cefd44193da"}, {"description": "Warren Buffett by mohol by\u0165 druh\u00fdm najbohat\u0161\u00edm mu\u017eom sveta, namiesto toho svoje peniaze rozd\u00e1va\r\nTento 89 ro\u010dn\u00fd multimiliard\u00e1r u\u017e od roka 2006 venuje ka\u017edoro\u010dne takmer 3 miliardy dol\u00e1rov", "title": "Warren Buffett venoval 3 miliardy dol\u00e1rov na charitu. Jeho pl\u00e1nom je rozda\u0165 a\u017e 99% svojho majetku - Startitup", "url": "https://www.startitup.sk/warren-buffett-venoval-3-miliardy-dolarov-na-charitu-jeho-planom-je-rozdat-az-99-svojho-majetku/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-11T15:40:00Z", "content": "Prihl\u00e1s sa na odber notifik\u00e1ci\u00ed a dost\u00e1vaj najlepie l\u00e1nky zo Startitup.\r\n<ul><li>Warren Buffett by mohol by druh\u00fdm najbohat\u00edm muom sveta, namiesto toho svoje peniaze rozd\u00e1va</li><li>Tento 89 ron\u00fd mul\u2026 [+3729 chars]", "source": {"id": null, "name": "Startitup.sk"}, "urlToImage": "https://www.startitup.sk/wp-content/uploads/2020/07/pjimage67.jpg"}, {"description": "Klienti centra a viacero zamestnancov s\u00fa v karant\u00e9ne po tom, ako v \u0148om uplynul\u00fd t\u00fd\u017ede\u0148 ordinoval lek\u00e1r a jeho zdravotn\u00e1 sestra, ktor\u00ed boli pozit\u00edvne testovan\u00ed na nov\u00fd koronav\u00edrus.", "title": "\u010eal\u0161ie testovanie na COVID-19 v CSS v Pre\u0161ove: Pozn\u00e1me v\u00fdsledky - Pre\u0161ov24", "url": "https://presov.dnes24.sk/dalsie-testovanie-na-covid-19-v-css-v-presove-pozname-vysledky-366141", "author": "Global24 s.r.o.", "publishedAt": "2020-07-11T15:08:58Z", "content": "Klienti centra a viacero zamestnancov s\u00fa v karant\u00e9ne po tom, ako v om uplynul\u00fd t\u00fdde ordinoval lek\u00e1r a jeho zdravotn\u00e1 sestra, ktor\u00ed boli pozit\u00edvne testovan\u00ed na nov\u00fd koronav\u00edrus.\r\nZdroj: \r\nTASR\r\nV\u00fdsled\u2026 [+1111 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dnes24.sk"}, "urlToImage": "https://presov.dnes24.sk/images/photoarchive/sized/700/2020/05/22/koronavirus-covid-testovanie.jpg"}], "totalResults": 26}