{"status": "ok", "articles": [{"description": "MANAGUA - Nikaragua pochov\u00e1va v tichosti a za tmy, aby zakryla skuto\u010dn\u00fd po\u010det \u00famrt\u00ed \u013eud\u00ed s ochoren\u00edm Covid-19, ktor\u00fd sp\u00f4sobuje nov\u00fd koronav\u00edrus. Nap\u00edsala to dnes agent\u00fara AFP s odvolan\u00edm na rodiny niektor\u00fdch obet\u00ed a opoz\u00edciu.", "title": "\u010eal\u0161ia krajina taj\u00ed rozsah pand\u00e9mie: FOTO, ktor\u00e9 nemal nik vidie\u0165! Pochov\u00e1vanie v tichosti a za tmy - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/1917295/Dalsia-krajina-taji-rozsah-pandemie--FOTO--ktore-nemal-nik-vidiet--Pochovavanie-v-tichosti-a-za-tmy", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T20:00:12Z", "content": "Autorit\u00e1rsky reim nikaragujsk\u00e9ho prezidenta Daniela Ortegu pri terajej pand\u00e9mii nezaviedol v esmili\u00f3novej krajine takmer iadne prevent\u00edvne opatrenia a uv\u00e1dza vemi n\u00edzke poty pr\u00edpadov n\u00e1kazy koronav\u00edr\u2026 [+2549 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2676241.jpg"}, {"description": "Pellegrini za\u010d\u00ednal ako asistent v parlamente.", "title": "Ozna\u010dovali ho za nov\u00fa gener\u00e1ciu Smeru, v strane je dvadsa\u0165 rokov. Kto je Peter Pellegrini? - SME.sk", "url": "https://domov.sme.sk/c/22421712/kto-je-pellegrini-oznacovali-za-novu-generaciu-smeru-v-strane-je-dvadsat-rokov.html", "author": "Daniela Haj\u010d\u00e1kov\u00e1", "publishedAt": "2020-06-10T19:31:10Z", "content": "BRATISLAVA. Na v\u00fdznamn\u00fa \u00falohu v politike vyk\u00e1val v \u00fazad\u00ed Smeru Peter Pellegrini trn\u00e1s rokov.\r\n \u00e9f Smeru Robert Fico, ktor\u00fd mu v s\u00faasnosti odkazuje, e slniekarov v strane nepotrebuje, ho pred p\u00e1r rokm\u2026 [+1883 chars]", "source": {"id": null, "name": "Domov.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/4/63/6338274/6338274_1200x.jpeg?rev=3"}, {"description": "1. Odch\u00e1dzanie Roberta Fica. 2. Pellegriniho jazda sa m\u00f4\u017ee za\u010da\u0165. 3. Jeden \u0161kand\u00e1l, dve verzie, ve\u013ea chaosu.", "title": "Newsfilter: Tak\u00fd blb\u00fd de\u0148 si Robert Fico nepam\u00e4t\u00e1 - Denn\u00edk N", "url": "https://dennikn.sk/1926671/newsfilter-taky-blby-den-si-robert-fico-nepamata/", "author": "Denn\u00edk N", "publishedAt": "2020-06-10T18:39:50Z", "content": "Spr\u00e1vy vybral a\u00a0komentoval Filip Obradovi\r\nAk m\u00e1te pocit, e v\u00e1m nevyiel de poda vaich predst\u00e1v, mono pom\u00f4e test Robertom Ficom. Predseda Smeru za ostatn\u00e9 dva roky naozaj nem\u00e1 o\u00a0blb\u00e9 dni n\u00fadzu, ale t\u00fa\u2026 [+730 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "urlToImage": "https://img.projektn.sk/wp-static/2020/02/IMG_0633.jpg?fm=jpg&q=85&w=1200&h=630&fit=crop&fm=png&markx=10w&marky=5w&markpost=bottom-right&markw=15w&mark=2019/06/sk.png"}, {"description": "Futbalisti Viktorie Plze\u0148 zn\u00ed\u017eili manko na l\u00eddra \u010deskej ligy Slaviu Praha na \u0161es\u0165 bodov. V stredaj\u0161om predposlednom 29. kole z\u00e1kladnej \u010dasti vyhrali zverenci slovensk\u00e9ho kou\u010da Adri\u00e1na Gu\u013eu doma nad Zl\u00ednom 3:0, Slavia iba remizovala na ihrisku Ban\u00edka Ostrava 2\u2026", "title": "Plze\u0148 vyhrala a zn\u00ed\u017eila manko na Slaviu, ktor\u00e1 stratila body po neskuto\u010dnom z\u00e1vere - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/448643/plzen-vyhrala-a-znizila-manko-na-slaviu-ktora-stratila-body-po-neskutocnom-zavere/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-06-10T18:19:17Z", "content": "dnes 20:10\r\n |\r\n Futbalisti Viktorie Plze zn\u00edili manko na l\u00eddra eskej ligy Slaviu Praha na es bodov. V stredajom predposlednom 29. kole z\u00e1kladnej asti vyhrali zverenci slovensk\u00e9ho koua Adri\u00e1na Guu do\u2026 [+1927 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/cpkYoTEUT_6_NqUfaa8wfA~Tr-ner-Adri-n-Gu-a-a-Joel-Ngandu-Kayamba.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3Nwb3J0LWZiLWljb24ucG5nLDExMDQsMCwwKQ&h=kECGZw8hYHKEdU_O32_rTQ&e=2145916800&v=2"}, {"description": "Pasa\u017eieri dopravn\u00fdch lietadiel \u0161tartuj\u00facich zo \u0160vaj\u010diarska bud\u00fa musie\u0165 zaplati\u0165 da\u0148 z uhl\u00edkov\u00fdch emisi\u00ed od 30 do 120 \u0161vaj\u010diarskych frankov (28 a\u017e 111", "title": "\u0160vaj\u010diarsky parlament schv\u00e1lil uhl\u00edkov\u00fa da\u0148 z letenky - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/797977/svajciarsko-parlament-schvalil-uhlikovu-dan-z-letenky/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-06-10T17:33:00Z", "content": "Vypl\u00fdva to z n\u00e1vrhu z\u00e1kona schv\u00e1len\u00e9ho v stredu vo vajiarskom parlamente.\r\nV\u00fdka dane z\u00e1vis\u00ed od dky letu a rezervovanej triedy, doplnila inform\u00e1cie tlaov\u00e1 agent\u00fara DPA.\r\nOkrem toho z\u00e1konodarcovia v hl\u2026 [+815 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/nieQR7_VTRjmLYGEMyHBJg~Ilustra-n-foto.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=NnXZ-xdLFfupjYvNYT4AOg&e=2145916800&v=3"}, {"description": "\u0160\u00e9f tajnej slu\u017eby hovor\u00ed o \u201eoptick\u00fdch sn\u00edma\u010doch\u201c, ktor\u00e9 mohli by\u0165 vyu\u017eit\u00e9 na in\u00fd \u00fa\u010del, ako sa p\u00f4vodne predpokladalo.", "title": "Matovi\u010d k IT syst\u00e9mom: Je mo\u017en\u00e9, \u017ee v\u0161etky star\u00e9 IT syst\u00e9my zahod\u00edme a p\u00f4jdeme odznova - \u017div\u00e9.sk", "url": "https://zive.aktuality.sk/clanok/147236/matovic-k-it-systemom-je-mozne-ze-vsetky-stare-it-systemy-zahodime-a-pojdeme-odznova/", "author": "Luk\u00e1\u0161 Kosno", "publishedAt": "2020-06-10T16:47:23Z", "content": "\u00e9f tajnej sluby hovor\u00ed o optick\u00fdch sn\u00edmaoch, ktor\u00e9 mohli by vyuit\u00e9 na in\u00fd \u00fael, ako sa p\u00f4vodne predpokladalo.\r\n Podpredsedn\u00edka vl\u00e1dy pre invest\u00edcie a informatiz\u00e1ciu Veronika Remiov\u00e1 kauzu zaistenia bl\u2026 [+5061 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/lGAlI_RfR1zRF4sun9eoaQ~Ilustra-n-sn-mka.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3ppdmUtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=SQ4CKDC024anmtw5pfJc3w&e=2145916800&v=1"}, {"description": "Futbalisti Plzne v minulom kole remizovali na p\u00f4de prvej Slavie Praha, na ktor\u00fa st\u00e1le str\u00e1caj\u00fa osem bodov. Uk\u00e1\u017eu op\u00e4\u0165 zverenci Adri\u00e1na Gu\u013eu dobr\u00fa formu a podar\u00ed sa im po jednoz\u00e1pasovej pauze naplno bodova\u0165? Sledujte duel ONLINE na \u0160PORT.sk!", "title": "ONLINE: FC Viktoria Plze\u0148 - FC Fastav Zl\u00edn - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/448474/online-fc-viktoria-plzen-fc-fastav-zlin/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-06-10T16:00:00Z", "content": "\u00davodn\u00e9 zostavy:FC Viktoria Plze: A. Hruka M. Havel, Pernica, Brabec (C), J. Kova\u00edk Hoava, Al. erm\u00e1k, Kalvach Kayamba, J. Kopic, Beauguel. N\u00e1hradn\u00edci: Stank Hlouek, R. Hubn\u00edk, ezn\u00edk, Bucha, Chor\u00fd, Mih\u2026 [+209 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/Z0VCQZNDRf6qjfxaecqoMQ~ONLINE-FC-Viktoria-Plze-FC-Fastav-Zl-n.png?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3Nwb3J0LWZiLWljb24ucG5nLDExMDQsMCwwKQ&h=DQGgGfp98oG1QchkigdVvQ&e=2145916800&v=2"}, {"description": "BRATISLAVA - Od v\u010deraj\u0161ku v m\u00e9di\u00e1ch aj na soci\u00e1lnych sie\u0165ach v\u0161etky ostatn\u00e9 inform\u00e1cie valcuje kauza Maro\u0161a Kram\u00e1ra. Ten po\u010das prest\u00e1vky v rel\u00e1cii Inkognito po\u0161teklil zadok mask\u00e9rky a tieto z\u00e1bery boli n\u00e1sledne odvysielan\u00e9 spolo\u010dne so z\u00e1vere\u010dn\u00fdmi titulkami. K\u2026", "title": "Ku Kram\u00e1rovej kauze sa vyjadril riadite\u013e JOJky: Je to zlyhanie... Bud\u00fa pada\u0165 hlavy? - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100313/1917557/Ku-Kramarovej-kauze-sa-vyjadril-riaditel-JOJky--Je-to-zlyhanie----Budu-padat-hlavy-", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T15:00:57Z", "content": "Verejnos sa rozdelila na dva t\u00e1bory. K\u00fdm jedna strana Kram\u00e1ra absol\u00fatne odsudzuje, druh\u00e1 si mysl\u00ed, e nelo o ni v\u00e1ne. Spr\u00e1vanie herca ale skutone pob\u00farilo mnoho Slov\u00e1kov, medzi nimi aj niekoko zn\u00e1mych\u2026 [+2309 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2676569.jpg"}, {"description": "BRATISLAVA - Po odvysielan\u00ed poslednej \u010dasti Inkognita, v ktorej \u00fa\u010dinkoval herec Maro\u0161 Kram\u00e1r, ostalo mnoho \u013eud\u00ed, najm\u00e4 \u017eeny, pob\u00faren\u00fdch. Telev\u00edzia toti\u017e v z\u00e1vere\u010dn\u00fdch titulk\u00e1ch odvysielala, ako sa herec dot\u00fdka zadku mask\u00e9rky a ostatn\u00ed sa na tom zab\u00e1vaj\u00fa.", "title": "Kram\u00e1r vid\u00ed za pob\u00faren\u00edm z jeho spr\u00e1vania ohrdnut\u00e9 \u017eeny: VIDEO Tvrd\u00fd odkaz od Polia\u010dika! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/1917239/Kramar-vidi-za-poburenim-z-jeho-spravania-ohrdnute-zeny--VIDEO-Tvrdy-odkaz-od-Poliacika-", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T14:00:25Z", "content": "Na, poda mnoh\u00fdch, nevhodn\u00e9 spr\u00e1vanie herca Maroa Kram\u00e1ra, upozornila na soci\u00e1lnej sieti Katar\u00edna Danov\u00e1, ktor\u00e1 bola jednou z obet\u00ed zneu\u00edvania v detskom t\u00e1bore Chachaland.\u00a0\r\n\"Telev\u00edzii\u00a0JOJ pr\u00edde tak v\u2026 [+3874 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2676049.jpg"}, {"description": "Pr\u00edpadn\u00e9 previnenia bud\u00fa posudzova\u0165 nez\u00e1visl\u00e9 disciplin\u00e1rne sen\u00e1ty.", "title": "Advok\u00e1tska komora disciplin\u00e1rne st\u00edha pr\u00e1vnikov z Threemy - SME.sk", "url": "https://domov.sme.sk/c/22423157/advokatska-komora-disciplinarne-stiha-pravnikov-z-threemy.html", "author": "SITA", "publishedAt": "2020-06-10T12:05:50Z", "content": "Pr\u00edpadn\u00e9 previnenia bud\u00fa posudzova nez\u00e1visl\u00e9 disciplin\u00e1rne sen\u00e1ty.10. j\u00fan 2020 o 14:05 SITA BRATISLAVA. Rev\u00edzna komisia Slovenskej advok\u00e1tskej komory (SAK) podala 11 n\u00e1vrhov na zaatie disciplin\u00e1rneho\u2026 [+1074 chars]", "source": {"id": null, "name": "Domov.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/5/63/6337815/6337815_1200x.jpeg?rev=2"}, {"description": "\u013dubo\u0161 Blaha (Smer) tvrd\u00ed, \u017ee ho Jozef Pro\u010dko (O\u013daNO) chytil v bufete pod krk. Podal preto trestn\u00e9 ozn\u00e1menie. Pro\u010dko to vid\u00ed inak.", "title": "Pro\u010dko \u0161krtil, Blaha nad\u00e1val? Parlament sa zmenil na ar\u00e9nu - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/554078-procko-skrtil-blaha-nadaval-parlament-sa-zmenil-na-arenu/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-06-10T11:45:00Z", "content": "ubo Blaha (Smer) tvrd\u00ed, e ho Jozef Proko (OaNO) chytil v bufete pod krk. Podal preto trestn\u00e9 ozn\u00e1menie. Proko to vid\u00ed inak.VIDEO: Jozef Proko o\u00a0konflikte s\u00a0uboom Blahom.\r\nV\u00a0parlamentnom bufete ma pr\u00e1\u2026 [+1197 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2018/08/12/thumbs/blaha-clanokW.jpg"}, {"description": "N\u00e1rodn\u00e1 krimin\u00e1lna agent\u00fara zasahovala v N\u00e1rodnej agent\u00fare pre sie\u0165ov\u00e9 a elektronick\u00e9 slu\u017eby, po razii skon\u010dili na pol\u00edcii \u0161tyria \u013eudia. Situ\u00e1ciu sme", "title": "ONLINE: Politici za\u010d\u00ednaj\u00fa reagova\u0165 na mo\u017en\u00e9 odpo\u010d\u00favanie vl\u00e1dnej siete - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/797819/kauza-govnet/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-06-10T11:20:00Z", "content": "To najd\u00f4leiteie:\r\n\u00a0NAKA zadrala v s\u00favislosti s mon\u00fdm odpo\u00favan\u00edm vl\u00e1dnej siete Govnet 4 osoby\r\n Pol\u00edcia u zasahovala na \u00darade vl\u00e1dy, aj\u00a0v N\u00e1rodnej agent\u00fare pre sieov\u00e9 a elektronick\u00e9 sluby (NASES)\r\naku\u2026 [+4307 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/8k4Mcz1ERJ-s3JWxNDByXw~Sledujeme-ONLINE.jpg?t=Lzg1eDA6MTIwMHg2MjcvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvb3gzOGp1dUhURW5QT0lqNk9FWkdYZy5wbmcsMjQsMjQsMCk&h=6GS-Ck5AoD-WNOGxAeF0mg&e=2145916800&v=1"}, {"description": "Mama Diany je viazan\u00e1 zmluvou, a tak sa na Facebooku k veci vyjadrila iba v kr\u00e1tkosti.", "title": "Mama porazenej finalistky SuperStar Diany Kova\u013eovej: Bola to fra\u0161ka - REFRESHER", "url": "https://refresher.sk/85428-Mama-porazenej-finalistky-SuperStar-Diany-Kovalovej-Bola-to-fraska", "author": "Jakub Paul\u00edk", "publishedAt": "2020-06-10T11:03:00Z", "content": "Google, Sluba Google Analytics (Google Ireland, 3RD FLOOR ,GORDON HOUSE ,BARROW STREET, Dublin, ID: 368047)\r\nVlastn\u00edci webov\u00fdch str\u00e1nok pou\u00edvaj\u00fa na zlepenie funknosti svojich str\u00e1nok \u00fadaje zhromaden\u00e9\u2026 [+887 chars]", "source": {"id": null, "name": "Refresher.sk"}, "urlToImage": "https://refstatic.sk/article/7f5c9f41b5c73dba32f5.jpg?ic=7x0x961x601&is=1200x630c&c=2w&s=afb112e61b54b730b0f255582f66350e4b364f2c3d22c0af00d09aae6dfe9f91"}, {"description": "BRATISLAVA -\u00a0Marian Ko\u010dner, ktor\u00fd je nepr\u00e1voplatne ods\u00faden\u00fd za fal\u0161ovanie zmeniek, zost\u00e1va vo v\u00e4zbe. Na stredaj\u0161om neverejnom zasadnut\u00ed o tom rozhodol", "title": "Ko\u010dner zost\u00e1va vo v\u00e4zbe. Najvy\u0161\u0161\u00ed s\u00fad ho na slobodu nepustil - Hudba.sk", "url": "https://glob.zoznam.sk/kocner-zostava-vo-vazbe-najvyssi-sud-ho-na-slobodu-nepustil/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T11:01:59Z", "content": "Zdroj: Glob.sk / Peter Korek\r\nBRATISLAVA \u2013\u00a0Marian Koner, ktor\u00fd je nepr\u00e1voplatne ods\u00faden\u00fd za falovanie zmeniek, zost\u00e1va vo v\u00e4zbe. Na stredajom neverejnom zasadnut\u00ed o tom rozhodol sen\u00e1t Najvyieho s\u00fadu \u2026 [+2259 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_glob_watermark/https://glob.zoznam.sk/wp-content/uploads/2020/02/qqqkor_7866-1024x683.jpg"}, {"description": "Buckinghamsk\u00fd pal\u00e1c pri pr\u00edle\u017eitosti princov\u00fdch naroden\u00edn zverejnil nov\u00fa fotografiu kr\u00e1\u013eovsk\u00e9ho p\u00e1ru, ktor\u00e1 bola zhotoven\u00e1 1. j\u00fana.", "title": "Princ Philip oslavuje 99 rokov. Zverejnil aktu\u00e1lnu fotografiu - TVNOVINY.sk", "url": "https://www.tvnoviny.sk/zahranicne/1999652_princ-philip-oslavuje-99-rokov-zverejnil-aktualnu-fotografiu", "author": "LOND\u00ddN/TASR", "publishedAt": "2020-06-10T09:31:00Z", "content": "Manel britskej kr\u00e1ovnej Albety II., princ Philip, sa v stredu doil 99 rokov. Kr\u00e1ovsk\u00fd p\u00e1r je st\u00e1le v izol\u00e1cii z d\u00f4vodu opatren\u00ed v s\u00favislosti s pand\u00e9miou koronav\u00edrusu SARS-CoV-2, informuje agent\u00fara AF\u2026 [+1027 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvnoviny.sk"}, "urlToImage": "https://static.markiza.sk/a501/image/file/2/1767/4E55.britain_jpg.jpg"}, {"description": "V tradi\u010dn\u00fdch pretekoch bol piaty.", "title": "Michael Jordan absolvoval s\u00fa\u0165a\u017e v rybolove - SME.sk", "url": "https://sport.sme.sk/c/22422925/michael-jordan-absolvoval-sutaz-v-rybolove.html", "author": "SITA", "publishedAt": "2020-06-10T09:26:15Z", "content": "V tradin\u00fdch pretekoch bol piaty.10. j\u00fan 2020 o 11:26 SITA MOREHEAD CITY. Basketbalov\u00e1 superhviezda ned\u00e1vnej minulosti prila na chu portov\u00e9mu rybolovu.\r\n esn\u00e1sobn\u00fd ampi\u00f3n NBA Michael Jordan so svojou \u2026 [+1118 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/5/63/6337505/6337505_1200x.jpeg?rev=4"}, {"description": "M\u00f4\u017ee \u0165aha\u0165 a\u017e dvojtonov\u00fd pr\u00edves.", "title": "\u0160koda Octavia Scout u\u017e nemus\u00ed ma\u0165 pohon v\u0161etk\u00fdch kolies - SME.sk", "url": "https://auto.sme.sk/c/22422834/skoda-octavia-scout-uz-nemusi-mat-pohon-vsetkych-kolies.html", "author": "Peter K\u00e1lm\u00e1n", "publishedAt": "2020-06-10T09:01:13Z", "content": "M\u00f4e aha a dvojtonov\u00fd pr\u00edves.MLAD\u00c1 BOLESLAV. Ak s\u00fa vo svete \u00e1ut nejak\u00e9 istoty, tak jedna z nich je, e Octavia dostane portov\u00fa verziu RS a ter\u00e9nne laden\u00fd Scout. Octaviu RS sme u spoznali pred zruen\u00fdm e\u2026 [+1774 chars]", "source": {"id": null, "name": "Auto.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/9/63/6337429/6337429_1200x.jpeg?rev=3"}, {"description": "WASHINGTON - Vojaci americkej N\u00e1rodnej gardy, ktor\u00ed boli rozmiestnen\u00ed v uliciach metropoly Washington po\u010das ned\u00e1vnych demon\u0161tr\u00e1ci\u00ed, mali pozit\u00edvny test na ochorenie COVID-19 sp\u00f4soben\u00e9 koronav\u00edrusom. Ozn\u00e1mila to hovorky\u0148a washingtonskej N\u00e1rodnej gardy Brooke D\u2026", "title": "KORONAV\u00cdRUS Vojaci N\u00e1rodnej gardy z Washingtonu mali pozit\u00edvny test - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/1917253/KORONAVIRUS-Vojaci-Narodnej-gardy-z-Washingtonu-mali-pozitivny-test", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T08:36:02Z", "content": "Davisov\u00e1 uviedla, e presn\u00fd poet vojakov, ktor\u00ed mali pozit\u00edvny test, nem\u00f4e zverejni z d\u00f4vodu bezpenosti. Dodala, e vojakov testovali pred a po nasaden\u00ed do ul\u00edc.\u00a0Vo Washingtone, kde prebiehali n\u00e1siln\u00e9 \u2026 [+671 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2676097.jpg"}, {"description": "Tipsportligov\u00fd klub HK Dukla Ingema Michalovce anga\u017eoval 31-ro\u010dn\u00e9ho brank\u00e1ra Tom\u00e1\u0161a Tomeka. V novom p\u00f4sobisku vytvor\u00ed brank\u00e1rsku dvojicu s o desa\u0165 rokov mlad\u0161\u00edm Vladim\u00edrom Glos\u00e1rom. Klub o tom informoval na ofici\u00e1lnej str\u00e1nke.", "title": "Michalovce v zbrojen\u00ed nekon\u010dia, na v\u00fdchod Slovenska mieri \u010fal\u0161ia kvalitn\u00e1 posila - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/448581/michalovce-v-zbrojeni-nekoncia-na-vychod-slovenska-mieri-dalsia-kvalitna-posila/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-06-10T08:24:56Z", "content": "dnes 10:20\r\n |\r\n Tipsportligov\u00fd klub HK Dukla Ingema Michalovce angaoval 31-ron\u00e9ho brank\u00e1ra Tom\u00e1a Tomeka. V novom p\u00f4sobisku vytvor\u00ed brank\u00e1rsku dvojicu s o desa rokov mlad\u00edm Vladim\u00edrom Glos\u00e1rom. Klub \u2026 [+660 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/DvLmAH59R_inL5hSzsKsQQ~Tom-Tomek.jpg?t=LzB4OTk6OTYweDYzOC8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9zcG9ydC1mYi1pY29uLnBuZywxMTA0LDAsMCk&h=-zqvT1pJYo4VHWVRo4XpvQ&e=2145916800&v=3"}, {"description": "BRATISLAVA - Na Slovensku v\u010dera pribudli dva nov\u00e9 pr\u00edpady koronav\u00edrusu. Otestovali celkovo 1545 \u013eud\u00ed. Dobrou spr\u00e1vou je, \u017ee nepribudlo \u017eiadne nov\u00e9 \u00famrtie. Vylie\u010dili sa dvaja pacienti. Informoval o tom port\u00e1l korona.gov.sk.", "title": "KORONAV\u00cdRUS na Slovensku: Pribudli dva nov\u00e9 pr\u00edpady, pozrite sa, v ktor\u00fdch okresoch - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/1917219/KORONAVIRUS-na-Slovensku--Pribudli-dva-nove-pripady--pozrite-sa--v-ktorych-okresoch", "author": null, "publishedAt": "2020-06-10T08:02:24Z", "content": "Na Slovensku v utorok pribudli dva\u00a0nov\u00e9\u00a0pr\u00edpady.\u00a0Otestovan\u00fdch bolo 1545\u00a0ud\u00ed. Celkovo tak bolo na Slovensku vykonan\u00fdch u 191 971\u00a0testov. Pribudli dvaja vylieen\u00ed\u00a0pacienti,\u00a0poet vylieen\u00fdch sa zv\u00fdil na 1\u2026 [+544 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2676019.jpg"}], "totalResults": 26}