{"status": "ok", "totalResults": 24, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "author": "https://www.facebook.com/SportPravda", "title": "Boston bez kapit\u00e1na. Ch\u00e1ra si zahr\u00e1 s Ove\u010dkinom a spol. - PRAVDA.sk", "description": "Slovensk\u00fd obranca podp\u00edsal v hlavnom meste USA jednoro\u010dn\u00fa zmluvu.", "url": "https://hokej.pravda.sk/nhl/clanok/573318-boston-bez-kapitana-chara-si-zahra-s-oveckinom-a-spol/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/09/01/thumbs/zdeno-chara-clanokW.jpg", "publishedAt": "2020-12-30T21:32:27Z", "content": "Slovensk\u00fd hokejov\u00fd obranca Zdeno Ch\u00e1ra podp\u00edsal ron\u00fd kontrakt s klubom Washington Capitals. V novom p\u00f4sobisku zarob\u00ed 795-tis\u00edc dol\u00e1rov. Klub o tom informoval na ofici\u00e1lnej str\u00e1nke.Sme vemi astn\u00ed, e s\u2026 [+2457 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160port.sk", "title": "MS v hokeji U20: F\u00ednsko - Slovensko 6:0 - \u0160PORT.sk", "description": "Slovensk\u00ed hokejisti do 20 rokov prehrali vo svojom poslednom z\u00e1pase v A-skupine na MSJ v Edmontone s F\u00ednskom 0:6.", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/476154/ms-v-hokeji-u20-vysoka-prehra-na-zaver-skupiny-slovensko-dostalo-priucku-od-finska/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/BgUZ1SSNR8vyP_vg_oUC7A~F-nsko-Slovensko-na-MS-v-hokeji-U20.jpg?t=LzB4MDoxMjAweDY3NC8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9zcG9ydC1mYi1pY29uLnBuZywxMTA0LDAsMCk&h=1REFS2Fi6OHrFU8unBXsKA&e=2145916800&v=3", "publishedAt": "2020-12-30T21:23:00Z", "content": "dnes 22:23\r\n |\r\n Slovensk\u00ed hokejisti do 20 rokov prehrali vo svojom poslednom z\u00e1pase v A-skupine na MSJ v Edmontone s F\u00ednskom 0:6.\r\n Duel F\u00ednsko - Slovensko ste mohli sledova ONLINE na PORT.sk &gt;&g\u2026 [+2615 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "Rezort zdravotn\u00edctva porovnal ved\u013eaj\u0161ie \u00fa\u010dinky vakc\u00edny proti covidu a be\u017en\u00e9ho lieku: TAK\u00ddTO je v\u00fdsledok! - Topky", "description": "BRATISLAVA \u2013 Ved\u013eaj\u0161ie \u00fa\u010dinky vakc\u00edny proti ochoreniu covid-19 s\u00fa porovnate\u013en\u00e9 s ved\u013eaj\u0161\u00edmi \u00fa\u010dinkami be\u017en\u00fdch liekov, ako je napr\u00edklad ibalgin. Cez soci\u00e1lnu sie\u0165 to uviedol rezort zdravotn\u00edctva.", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/2030513/Rezort-zdravotnictva-porovnal-vedlajsie-ucinky-vakciny-proti-covidu-a-bezneho-lieku--TAKYTO-je-vysledok-", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2808753.jpg", "publishedAt": "2020-12-30T21:01:32Z", "content": "Ministerstvo zdravotn\u00edctva na svojej soci\u00e1lnej sieti porovnalo vedajie \u00fainky vakc\u00edny proti nov\u00e9mu koronav\u00edrusu od spolonosti Pfizer/BioNTech a vedajie \u00fainky ibalginu. \u201eJe d\u00f4leit\u00e9, aby boli tieto veda\u2026 [+1026 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "Z najkraj\u0161ieho diev\u010datka sveta je u\u017e \u017eena: V bikin\u00e1ch vyzer\u00e1 bo\u017esky! - Topky", "description": "PAR\u00cd\u017d - Toto telo by bola \u0161koda skr\u00fdva\u0165! Thylane Blondeau (19) sa zvidite\u013enila u\u017e v \u00fatlom veku. Bola detskou modelkou a dokonca ju ozna\u010dovali za najkraj\u0161ie diev\u010datko na svete. Z kr\u00e1sky je dnes u\u017e dospel\u00e1 \u017eena, \u010do celkom rada dokazuje napr\u00edklad aj na soci\u00e1lnyc\u2026", "url": "https://www.topky.sk/cl/100314/2030783/Z-najkrajsieho-dievcatka-sveta-je-uz-zena--V-bikinach-vyzera-bozsky-", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2810433.jpg", "publishedAt": "2020-12-30T21:01:32Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "author": null, "title": "Rezort zdravotn\u00edctva nariadil nemocniciam poskytova\u0165 len neodkladn\u00fa starostlivos\u0165 - HNonline.sk", "description": "Rezort upozor\u0148uje, \u017ee po\u010det hospitalizovan\u00fdch pacientov s ochoren\u00edm COVID-19 alebo s podozren\u00edm na\u0148 sa bl\u00ed\u017ei sa k hranici 3-tis\u00edc.", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2273203-rezort-zdravotnictva-nariadil-nemocniciam-poskytovat-len-neodkladnu-starostlivost", "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/2eb87f4e-9d53-45c9-a37b-8dc13499471c", "publishedAt": "2020-12-30T20:18:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame"}, {"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "Tehotn\u00e1 here\u010dka mala COVID-19: Pred\u010dasn\u00fd p\u00f4rod a... Teraz bojuje o \u017eivot! - Topky", "description": "LOND\u00ddN - Takto si to nepredstavovala! Grace Victory (30) sa zvidite\u013enila \u00fa\u010dinkovan\u00edm v ob\u013e\u00fabenej s\u00e1ge Harry Potter, kde stv\u00e1rnila jednu z ved\u013eaj\u0161\u00edch \u00faloh. V uplynul\u00fdch d\u0148och sa pripravovala na najkraj\u0161iu \u00falohu svojho \u017eivota - materstvo. Ochorenie COVID-19 v\u0161a\u2026", "url": "https://www.topky.sk/cl/100314/2030691/Tehotna-herecka-mala-COVID-19--Predcasny-porod-a----Teraz-bojuje-o-zivot-", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2810375.jpg", "publishedAt": "2020-12-30T19:46:03Z", "content": "Grace Victory si tehotenstvo vemi u\u00edvala. Dokazuj\u00fa to aj mnoh\u00e9 z\u00e1bery, ktor\u00e9 zverejovala na soci\u00e1lnej sieti Instagram. Sebavedom\u00e1 blond\u00ednka hrdo predv\u00e1dzala svoje guat\u00e9 bruko a fan\u00faikovia, ktor\u00fdch m\u00e1\u2026 [+895 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "KORONAV\u00cdRUS \u00damrtie zao\u010dkovanej osoby vo \u0160vaj\u010diarsku pravdepodobne nes\u00favis\u00ed s vakc\u00ednou - Topky", "description": "\u017dENEVA - \u0160vaj\u010diarsky regula\u010dn\u00fd \u00farad pre lieky Swissmedic v stredu potvrdil spr\u00e1vy, \u017ee v krajine zomrela 91-ro\u010dn\u00e1 osoba p\u00e4\u0165 dn\u00ed po zao\u010dkovan\u00ed vakc\u00ednou proti ochoreniu COVID-19. Ni\u010d v\u0161ak pod\u013ea neho nenasved\u010duje tomu, \u017ee by \u00famrtie s\u00faviselo s o\u010dkovacou l\u00e1tkou, in\u2026", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/2030773/KORONAVIRUS-Umrtie-zaockovanej-osoby-vo-Svajciarsku-pravdepodobne-nesuvisi-s-vakcinou", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2810405.jpg", "publishedAt": "2020-12-30T19:30:00Z", "content": "\"Anamn\u00e9za ani ak\u00fatny priebeh ochorenia nenaznauj\u00fa pr\u00edinn\u00fa s\u00favislos medzi vakc\u00ednou (proti) COVID-19 a smrou,\" uv\u00e1dza Swissmedic vo vyhl\u00e1sen\u00ed. Zosnul\u00e1 osoba toti trpela viacer\u00fdmi chorobami, dod\u00e1va regu\u2026 [+767 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "author": null, "title": "Reakcie na smr\u0165 Lu\u010dansk\u00e9ho: Bol v\u00fdraznou zmenou k lep\u0161iemu vo\u010di Ga\u0161parovi, tvrd\u00ed Matovi\u010d - HNonline.sk", "description": "Koali\u010dn\u00ed aj opozi\u010dn\u00ed politici reagovali na smr\u0165 b\u00fdval\u00e9ho policajn\u00e9ho prezidenta Milana Lu\u010dansk\u00e9ho.", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2273138-reakcie-na-smrt-lucanskeho-bol-vyraznou-zmenou-k-lepsiemu-voci-gasparovi-tvrdi-matovic", "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/058de2c5-b363-456b-8241-83322614c6f3", "publishedAt": "2020-12-30T18:48:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame"}, {"source": {"id": null, "name": "Pluska.sk"}, "author": "akm", "title": "PREKLIATY ROK: Po Koll\u00e1rovi pri\u0161la takmer o \u017eivot aj jeho ex Reze\u0161ov\u00e1 - Pluska.sk", "description": "Nie je to tak d\u00e1vno, \u010do mal Boris Koll\u00e1r (55) autonehodu, pri ktorej sa v\u00e1\u017ene zranil a s \u0165a\u017ek\u00fdmi zraneniami skon\u010dil v nemocnici. Nie\u010do podobn\u00e9 sa na konci roka stalo aj jeho exman\u017eelke Linde Reze\u0161ovej (41). S modrinami a v bezvedom\u00ed skon\u010dila v nemocnici. Mala\u2026", "url": "https://www1.pluska.sk/soubiznis/domaci-soubiznis/prekliaty-rok-kollarovi-prisla-takmer-zivot-aj-jeho-ex-rezesova-dobita-bezvedomi", "urlToImage": "https://dam.nmhmedia.sk/image/648d8d6b-889d-4194-a94a-d775d0b80070_dam-url1lrpx2.jpg/1200/630", "publishedAt": "2020-12-30T18:47:40Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sportinak.sk"}, "author": null, "title": "Karlos V\u00e9mola Alex Lohor\u00e9 ONLINE Oktagon 20 dnes LIVE - \u0160port.inak", "description": "Karlos V\u00e9mola, Alex Lohor\u00e9, online prenos, Oktagon 20, dnes, MMA, z\u00e1pas, titul, LIVE.\u00a0Karlos V\u00e9mola sa dnes stretne v s\u00faboji o titul strednej v\u00e1hy organiz\u00e1cie Oktagon MMA. Jeho s\u00faperom bude Alex Lohor\u00e9. Sledujte ONLINE prenos od cca 21:30 hod. live.", "url": "https://www.sportinak.sk/karlos-vemola-alex-lohore-online-oktagon-20-dnes-live", "urlToImage": "https://www.sportinak.sk/imgcache/w/1200/cw/1200/ch/630/cm/cm/-5fec7534d9a9111868f168d9.jpg", "publishedAt": "2020-12-30T18:44:09Z", "content": "Karlos V\u00e9mola, Alex Lohor\u00e9, online prenos, Oktagon 20, dnes, MMA, z\u00e1pas, titul, LIVE.\u00a0Karlos V\u00e9mola sa dnes stretne v s\u00faboji o titul strednej v\u00e1hy organiz\u00e1cie Oktagon MMA. Jeho s\u00faperom bude Alex Loho\u2026 [+1555 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "author": null, "title": "Gener\u00e1l Lu\u010dansk\u00fd zomrel, o jeho smrti informovala Sakov\u00e1 - TA3", "description": "B\u00fdval\u00fd prezident policajn\u00e9ho zboru, uv\u00e4znen\u00fd gener\u00e1l Milan Lu\u010dansk\u00fd zomrel. Informovala o tom na soci\u00e1lnej sieti b\u00fdval\u00e1 ministerka vn\u00fatra Denisa Sakov\u00e1.", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1199817/nepodarilo-sa-ho-zachranit-byvaly-sef-policie-lucansky-zomrel.html", "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1199817/title-image/c0a80501-9b0e-ce85.jpg", "publishedAt": "2020-12-30T15:24:00Z", "content": "V\u00e1en\u00ed diskutuj\u00faci!\r\nTe\u00ed n\u00e1s v\u00e1 z\u00e1ujem vyjadrova svoj n\u00e1zor a diskutova pod pr\u00edspevkami, ktor\u00e9 s\u00fa uverejnen\u00e9 na naej webovej str\u00e1nke. Je v naom z\u00e1ujme, aby komunita naich itateov komunikovala na vecne\u2026 [+793 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "Vy\u0161etroval gang kyselin\u00e1rov aj \u010cern\u00e1ka. Milan Lu\u010dansk\u00fd zomrel po tom, \u010do si v cele siahol na \u017eivot - Aktuality.sk", "description": "Z bojovn\u00edka proti mafii sa stal obvinen\u00fd v policajnej korup\u010dnej kauze. Pod\u013ea b\u00fdvalej ministerky vn\u00fatra Denisy Sakovej, b\u00fdval\u00fd policajn\u00fd prezident Milan", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/851999/vysetroval-gang-kyselinarov-aj-cernaka-milan-lucansky-zomrel-po-tom-co-si-v-cele-siahol-na-zivot/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/4pdC2eqESaetBdO9RorpEQ.2560~Milan-Lu-ansk-prezident-Policajn-ho-zboru.jpg?t=LzB4MTM6MjU2MHgxNDUyLzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=wtyvSo8guNgraT5zKz-tCg&e=2145916800&v=2", "publishedAt": "2020-12-30T15:19:00Z", "content": "Milan Luansk\u00fd zaal ako frekventant pohotovostn\u00e9ho \u00fatvaru Verejnej bezpenosti v Pezinku (1989).\u00a0do policajn\u00e9ho zboru v roku 1989, v Martine. Po p\u00e4tn\u00e1stich rokoch v zbore,\u00a0v roku 2004 sa stal ved\u00facim o\u2026 [+408 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "Zemetrasenie v Chorv\u00e1tsku zni\u010dilo vy\u0161e 1000 budov - Aktuality.sk", "description": "Chorv\u00e1tska vl\u00e1da v stredu vyhl\u00e1sila 2. janu\u00e1r za de\u0148 \u0161t\u00e1tneho sm\u00fatku. Okrem toho vy\u010dlenila v prepo\u010dte 16 mili\u00f3nov eur na po\u010diato\u010dn\u00e9 potreby v zasiahnutej", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/852167/zemetrasenie-v-chorvatsku-znicilo-vyse-1000-budov/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/901D3h6NRv-IPJl5gkDQNw.2560~Chorv-tsky-prezident-Zoran-Milanovic.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=ULtHds0hymUuIhl8BIS5zA&e=2145916800&v=2", "publishedAt": "2020-12-30T13:55:00Z", "content": "Utorkov\u00e9 siln\u00e9 zemetrasenie v strednom Chorv\u00e1tsku \u00faplne zniilo vye 1000 budov v oblasti miest Petrinja, Sisak a Glina. Najmenej tak\u00fd ist\u00fd poet budov je pokoden\u00fd, uviedli v stredu predstavitelia Sisac\u2026 [+2552 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Svet.sme.sk"}, "author": "SITA", "title": "Pri zosuve p\u00f4dy v N\u00f3rsku sa zranilo dev\u00e4\u0165 \u013eud\u00ed, \u010fal\u0161\u00edch 200 evakuovali - SME.sk", "description": "Zranen\u00fdch je najmenej 10 os\u00f4b.", "url": "https://svet.sme.sk/c/22564289/pri-zosuve-pody-v-norsku-sa-zranilo-devat-ludi-dalsich-200-evakuovali.html", "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/3/67/6734063/6734063_1200x.jpeg?rev=4", "publishedAt": "2020-12-30T11:45:37Z", "content": "Zranen\u00fdch je najmenej 10 os\u00f4b.30. dec 2020 o 12:45 SITA l\u00e1nok pokrauje pod video reklamou\r\nOSLO. Zosuv p\u00f4dy nealeko n\u00f3rskeho Osla v stredu zniil niekoko domov a vyiadal si najmenej 10 zranen\u00fdch. \u00darad\u2026 [+735 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mynovohrad.sme.sk"}, "author": "SITA", "title": "V r\u00e1mci regi\u00f3nu pribudlo najviac pr\u00edpadov v okrese Lu\u010denec - SME.sk", "description": "Odborn\u00edci za\u010d\u00ednaj\u00fa vola\u0165 po tvrdom lockdowne, situ\u00e1cia v nemocniciach m\u00e1 by\u0165 katastrof\u00e1lna.", "url": "https://mynovohrad.sme.sk/c/22564254/v-ramci-regionu-pribudlo-najviac-pripadov-v-okrese-lucenec.html", "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/2/67/6714172/6714172_1200x.jpeg?rev=4", "publishedAt": "2020-12-30T11:26:16Z", "content": "Odborn\u00edci za\u00ednaj\u00fa vola po tvrdom lockdowne, situ\u00e1cia v nemocniciach m\u00e1 by katastrof\u00e1lna.30. dec 2020 o 12:26 SITA l\u00e1nok pokrauje pod video reklamou\r\nBRATISLAVA. Na Slovensku v utorok (29. 12.) pribud\u2026 [+2442 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "author": null, "title": "Hyundai l\u00e1ka na premi\u00e9ru svojho prv\u00e9ho ostr\u00e9ho SUV. Takto by malo znie\u0165 - HNonline.sk", "description": "Nabr\u00fasen\u00e9 kompaktn\u00e9 \u0161portovo-\u00fa\u017eitkov\u00e9 vozidlo Kona N u\u017e na seba zrejme nenech\u00e1 dlho \u010daka\u0165. \u010co sa o chystanej novinke zatia\u013e hovor\u00ed?", "url": "https://auto.hnonline.sk/novinky/2272763-kona-n-hyundai-laka-na-premieru-svojho-prveho-ostreho-suv-takto-by-malo-zniet", "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/b255366b-6481-44d9-9c7f-ac1c31398555", "publishedAt": "2020-12-30T10:35:22Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame"}, {"source": {"id": null, "name": "Pluska.sk"}, "author": "tam", "title": "Pociskov\u00e1 a T\u016fma v NOVEJ VILE na lukrat\u00edvnej adrese sami nebud\u00fa: AHA, kto b\u00fdva okolo nich! - Pluska.sk", "description": "Hereck\u00e1 dvojica Nela Pociskov\u00e1 (30) aFilip T\u016fma (42) s\u00edce b\u00fdvaj\u00fa u\u017e nieko\u013eko rokov vIvanke pri Dunaji, pred mesiacom si v\u0161ak k\u00fapili nov\u00fd dom vStarom Meste priamo pod vl\u00e1dnym hotelom B\u00f4rik. Okrem nich si t\u00fato adresu ob\u013e\u00fabilo aj viacero \u010fal\u0161\u00edch prominentov. Vlu\u2026", "url": "https://www1.pluska.sk/soubiznis/domaci-soubiznis/pociskova-tuma-novej-vile-lukrativnej-adrese-sami-nebudu-aha-kto-byva-okolo-nich", "urlToImage": "https://dam.nmhmedia.sk/image/10eaf6b6-6954-4521-b55c-1222cd433934_phpeiiohi.jpg/1200/630", "publishedAt": "2020-12-30T08:03:17Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.sme.sk"}, "author": "SME.sk", "title": "MS u20 v hokeji 2021: v\u00fdsledky utorok 29.12 (dnes) - Kanada, Rusko - \u0160port SME - SME.sk", "description": "Kana\u010fania zas vysoko zdolali \u0160vaj\u010diarov.", "url": "https://sport.sme.sk/c/22564056/ms-u20-v-hokeji-2021-vysledky-streda-30-12-dnes-kanada-rusko.html", "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/4/67/6733714/6733714_1200x.jpeg?rev=2", "publishedAt": "2020-12-30T06:33:52Z", "content": "Kanaania zas vysoko zdolali vajiarov.30. dec 2020 o 7:33 (aktualizovan\u00e9 30. dec 2020 o 8:05) SME.sk EDMONTON. Kanadsk\u00ed hokejov\u00ed reprezentanti do 20 rokov deklasovali v dueli A-skupiny na MSJ v Edmont\u2026 [+1673 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Startitup.sk"}, "author": null, "title": "Tesla Elona Muska rob\u00ed z oby\u010dajn\u00fdch \u013eud\u00ed milion\u00e1rov. 32-ro\u010dn\u00fd mu\u017e je toho d\u00f4kazom - Startitup", "description": "Bloomberg pripravil p\u00fatav\u00fd, kr\u00e1tky film o Ameri\u010danovi, ktor\u00fd investoval do akci\u00ed spolo\u010dnosti Tesla spolu 90 000 dol\u00e1rov Dnes maj\u00fa jeho akcie hodnotu viac ako jeden mili\u00f3nov dol\u00e1rov a hovor\u00ed, \u017ee toto v\u0161etko je len len za\u010diatok", "url": "https://www.startitup.sk/tesla-elona-muska-robi-z-obycajnych-ludi-milionarov-32-rocny-muz-je-toho-dokazom/", "urlToImage": "https://www.startitup.sk/wp-content/uploads/2020/12/evvv.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T20:55:00Z", "content": "Prihl\u00e1s sa na odber notifik\u00e1ci\u00ed a dost\u00e1vaj najlepie l\u00e1nky zo Startitup.\r\n<ul><li>Bloomberg pripravil p\u00fatav\u00fd, kr\u00e1tky film o Amerianovi, ktor\u00fd investoval do akci\u00ed spolonosti Tesla spolu 90 000 dol\u00e1rov<\u2026 [+4000 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "author": null, "title": "Zodpovedn\u00fd premi\u00e9r, \u013eudsk\u00e1 trag\u00e9dia. Politici reaguj\u00fa na Lu\u010dansk\u00e9ho - TA3", "description": "Na pokus o samovra\u017edu b\u00fdval\u00e9ho policajn\u00e9ho prezidenta Milana Lu\u010dansk\u00e9ho u\u017e reaguj\u00fa aj politici. Strana Hlas - soci\u00e1lna demokracia to vn\u00edma ako jeden z d\u00f4sledkov...", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1199767/zodpovedny-premier-tragedia-politici-reaguju-na-lucanskeho.html", "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1199767/title-image/c0a80401-8233-4a27.jpg", "publishedAt": "2020-12-29T19:28:00Z", "content": "V\u00e1en\u00ed diskutuj\u00faci!\r\nTe\u00ed n\u00e1s v\u00e1 z\u00e1ujem vyjadrova svoj n\u00e1zor a diskutova pod pr\u00edspevkami, ktor\u00e9 s\u00fa uverejnen\u00e9 na naej webovej str\u00e1nke. Je v naom z\u00e1ujme, aby komunita naich itateov komunikovala na vecne\u2026 [+793 chars]"}]}