{"status": "ok", "articles": [{"description": "Ministerstvo pr\u00e1ce chce pr\u00eds\u0165 s da\u0148ovo-odvodovou reformou. T\u00e1 by mala zv\u00fd\u0161i\u0165 \u010dist\u00fd pr\u00edjem zamestnancov a z\u00e1rove\u0148 prinies\u0165 mo\u017enos\u0165 prispieva\u0165 priamo", "title": "Krajniak: Dne\u0161n\u00fd d\u00f4chodkov\u00fd strop zru\u0161\u00edme. Mal by by\u0165 individu\u00e1lny (rozhovor) - \u0160PORT.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/793860/krajniak-dnesny-dochodkovy-strop-zrusime-mal-by-byt-individualny/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-05-27T22:15:00Z", "content": "Napriek znanej kritike zo strany zamestnancov, firiem i ivnostn\u00edkov je minister pr\u00e1ce Milan KRAJNIAK spokojn\u00fd s vypl\u00e1can\u00edm t\u00e1tnej pomoci.\u00a0V rozhovore pre Aktuality.sk prezradil, ak\u00fa aiu podporu pripr\u2026 [+433 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/tv_uCZMvQ6WsDFYZsDU_bQ.2560~Milan-Krajniak-o-vypl-can-finan-nej-pomoci-podnikate-om.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=gPp6-8AG_G1v173e1XnfNQ&e=2145916800&v=4"}, {"description": "S\u00fakromn\u00e1 americk\u00e1 spolo\u010dnos\u0165 vizion\u00e1ra Elona Muska odlo\u017eila testovac\u00ed let s prv\u00fdmi \u013eu\u010fmi na palube jej lode Crew Dragon.", "title": "Po\u010dasie prekazilo historick\u00fd m\u00ed\u013enik. Prv\u00fd let SpaceX s \u013eudskou pos\u00e1dkou sa odklad\u00e1 - HNonline.sk", "url": "https://science.hnonline.sk/astronomia-a-vesmir/2153853-pocasie-prekazilo-historicky-milnik-prvy-let-spacex-s-ludskou-posadkou-sa-odklada", "author": null, "publishedAt": "2020-05-27T20:37:30Z", "content": "tart letu Demo-2 bol napl\u00e1novan\u00fd na dnes z Kennedyho vesm\u00edrneho strediska NASA na Floride, kv\u00f4li nepriazniv\u00e9mu poasiu ho vak odloili na sobotu o 21.22 hod. n\u00e1ho asu.\u00a0HN Science ho prinesie s koment\u00e1r\u2026 [+3138 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/af461d8c-d574-4335-93c6-a7f8486c8c76"}, {"description": "MALIBU - Vybelhli do ul\u00edc! Justin Bieber (26) a jeho man\u017eelka Hailey (23) tvoria p\u00e1r, ktor\u00fd nemo\u017eno len tak prehliadnu\u0165. Aj preto neu\u0161li pozornosti paparazzov, ke\u010f ned\u00e1vno vybehli na prech\u00e1dzku. Obaja sa zladili do ru\u017eovej farby a vystavili na obdiv svoje fig\u2026", "title": "Promi p\u00e1r v uliciach: On prevetral potetovan\u00e9 telo, ona prsia bez podprsenky! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100314/1910127/Promi-par-v-uliciach--On-prevetral-potetovane-telo--ona-prsia-bez-podprsenky-", "author": null, "publishedAt": "2020-05-27T20:03:45Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2665171.png"}, {"description": "WASHINGTON - Americk\u00fd minister zahrani\u010dn\u00fdch vec\u00ed Mike Pompeo v stredu ozn\u00e1mil Kongresu, \u017ee administrat\u00edva prezidenta Donalda Trumpa u\u017e nepoklad\u00e1 Hongkong za dostato\u010dne auton\u00f3mny vo\u010di pevninskej \u010c\u00edne. Informovala o tom tla\u010dov\u00e1 agent\u00fara AP.", "title": "Hongkong u\u017e nie je auton\u00f3mny vo\u010di \u010c\u00edne, tvrd\u00ed Pompeo - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/1910203/Hongkong-uz-nie-je-autonomny-voci-Cine--tvrdi-Pompeo", "author": null, "publishedAt": "2020-05-27T19:15:18Z", "content": "Ozn\u00e1menie predstavuje t\u00e1dium, ke USA odober\u00fa b\u00fdvalej britskej kol\u00f3nii zvl\u00e1tny tat\u00fat, ktor\u00fd mala predovetk\u00fdm v oblasti vz\u00e1jomn\u00e9ho obchodu a financi\u00ed od roku 1997, ke Brit\u00e1nia vr\u00e1tila Hongkong pod \u00ednsk\u2026 [+1263 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2665209.jpg"}, {"description": "Pol\u00edcie v Belgicku a Franc\u00fazsku v stredu ozn\u00e1mili, \u017ee v utorok pri koordinovan\u00fdch razi\u00e1ch zatkli celkovo 26 os\u00f4b podozriv\u00fdch z pa\u0161ovania \u013eud\u00ed.", "title": "V pr\u00edpade smrti Vietnamcov v kami\u00f3ne v Brit\u00e1nii zatkli 26 os\u00f4b - \u0160PORT.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/794043/v-pripade-smrti-vietnamcov-v-kamione-v-britanii-zatkli-26-osob/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-05-27T17:54:00Z", "content": "Ide o pr\u00edpad smrti 39 vietnamsk\u00fdch migrantov, ktor\u00fdch tel\u00e1 nali v chladiarenskom kami\u00f3ne vlani v okt\u00f3bri v Brit\u00e1nii.\r\nInform\u00e1cie priniesli tlaov\u00e9 agent\u00fary AP a AFP.\r\nJustin\u00e9 org\u00e1ny uviedli, e s\u00e9ria z\u2026 [+2018 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/frZpD1EBRTWzWDegkP3HQA.2560~Na-sn-mke-kvety-s-polo-en-na-zemi-v-priemyselnom-parku-24-okt-bra-2019-v-britskom-gr-fstve-Essex.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=kV4noK-DilOx1G6X5S9Mow&e=2145916800&v=2"}, {"description": "Mercedes dnes po polnoci ofici\u00e1lne predstavil nov\u00e9 kup\u00e9 a kabriolet Triedy E.", "title": "FOTO + VIDEO: Nov\u00e9 Mercedesy Triedy E Kup\u00e9 + Kabrio. Aj 53 AMG - Kari\u00e9raInfo.sk", "url": "https://podkapotou.zoznam.sk/cl/1000606/1910137/FOTO---VIDEO--Nove-Mercedesy-Triedy-E-Kupe---Kabrio--Aj-53-AMG", "author": null, "publishedAt": "2020-05-27T16:32:48Z", "content": "Mercedes dnes po polnoci ofici\u00e1lne predstavil nov\u00e9 kup\u00e9 a kabriolet Triedy E.\r\nTrieda E prekonala v marci tohto roka facelift. Teraz obdobn\u00fa k\u00faru dostali aj alie karos\u00e1rske varianty sedanu a kombi.\r\n\u2026 [+9294 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_podkapotou_watermark/https://img.topky.sk/podkapotou/1280px/2664297.jpg"}, {"description": "Dobr\u00e1 spr\u00e1va pre Eur\u00f3pu aj Slovensko, tak hodnotia z\u00e1chrann\u00fd bal\u00edk a\u00a0nov\u00fd rozpo\u010det E\u00da slovensk\u00ed politici.", "title": "Je to ve\u013ek\u00e9. Vianoce pre Slovensko. Najv\u00e4\u010d\u0161ia v\u00fdzva bude nepremrha\u0165 to (reakcie na z\u00e1chranu z E\u00da) - Denn\u00edk N", "url": "https://dennikn.sk/1909283/je-to-velke-vianoce-pre-slovensko-najvacsia-vyzva-to-bude-nepremrhat-reakcie-na-zachranu-eu/", "author": "Mirek T\u00f3da", "publishedAt": "2020-05-27T15:22:52Z", "content": "Grafity v Taliansku, ktor\u00e9 patr\u00ed medzi krajiny najviac zasiahnut\u00e9 koronakr\u00edzou. Foto \u2013 TASR/AP\r\nDobr\u00e1 spr\u00e1va pre Eur\u00f3pu aj Slovensko, tak hodnotia z\u00e1chrann\u00fd bal\u00edk a\u00a0nov\u00fd rozpoet E\u00da slovensk\u00ed politici\u2026 [+2425 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "urlToImage": "https://img.projektn.sk/wp-static/2020/05/APTOPIX_Virus_Outbreak_Italy746994699834-e1590592832299.jpg?fm=jpg&q=85&w=1024&h=683&fit=crop&fm=png&markx=10w&marky=5w&markpost=bottom-right&markw=15w&mark=2019/08/dennike-512x512.png"}, {"description": "Sen\u00e1t \u0160pecializovan\u00e9ho trestn\u00e9ho s\u00fadu prepustil z\u00a0v\u00e4zby na slobodu Romana Ostru\u017el\u00edka, ktor\u00fd je spolu s\u00a0Alenou Zsuzsovou ob\u017ealovan\u00fd v\u00a0pr\u00edpade vra\u017edy exprim\u00e1tora Hurbanova Lasl\u00f3a Bastern\u00e1ka. Sen\u00e1t, ktor\u00e9mu predsed\u00e1 J\u00e1n Hrubala, nahradil v\u00e4zbu monitorovac\u00edm n\u00e1ra\u2026", "title": "Sen\u00e1t \u0160pecializovan\u00e9ho trestn\u00e9ho s\u00fadu prepustil z v\u00e4zby na slobodu Romana Ostru\u017el\u00edka - Denn\u00edk N", "url": "https://dennikn.sk/minuta/1909427/", "author": "Marek Ba\u017e\u00edk", "publishedAt": "2020-05-27T15:19:30Z", "content": "22:43Zav\u00e1dzanie mobiln\u00fdch aplik\u00e1ci\u00ed v\u00a0koronakr\u00edze je pr\u00edli z\u00e1visl\u00e9 od Silicon Valley, tvrd\u00ed p\u00e4 kraj\u00edn \u00danie. Prek\u00e1a im, e o\u00a0tom, kedy a\u00a0ako zavies aplik\u00e1cie na sledovanie \u00edrenia pand\u00e9mie, nerozhoduj\u00fa \u2026 [+1296 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "urlToImage": "https://dennikn.sk/api/feature/1909427"}, {"description": "Online prenos zo z\u00e1pasu Sparta Praha - Viktoria Plze\u0148 (\u010cesko). Sledujte futbal na\u017eivo live stream video s nami.", "title": "ONLINE: Sparta Praha - Plze\u0148 (futbal, LIVE, dnes) - SME.sk", "url": "https://sport.sme.sk/c/22412107/online-sparta-praha-plzen-futbal-live-dnes.html", "author": "TASR, \u0160portov\u00e9 prenosy SME", "publishedAt": "2020-05-27T15:00:00Z", "content": "\u00davodn\u00e9 zostavy:AC Sparta Praha: Hea Vindheim, tetina, Costa, Hancko L. Krej\u00ed, S\u00e1ek Dokal (C), Kanga, Hloek Tetteh\r\nN\u00e1hradn\u00edci: Nita Matj Hanousek, M. Fr\u00fddek, Moberg Karlsson, Tr\u00e1vn\u00edk, Karabec, Koz\u00e1k\r\u2026 [+220 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/9/63/6312199/6312199_1200x.jpeg?rev=3"}, {"description": "Peter Sagan u\u017e \u00fadajne pozn\u00e1 svoj program v nabitom kalend\u00e1ri.", "title": "Sagan vol\u00ed vra\u017eedn\u00fa kombin\u00e1ciu. Na sl\u00e1vne klasiky nem\u00e1 \u010das - PRAVDA.sk", "url": "https://sport.pravda.sk/cyklistika/clanok/552774-zabudnite-na-slavne-klasiky-sagan-si-na-jesen-nalozi-neskutocnu-porciu/", "author": "https://www.facebook.com/SportPravda", "publishedAt": "2020-05-27T14:30:00Z", "content": "Hoci to ete nie je definit\u00edva, slovensk\u00fd cyklista Peter Sagan u \u00fadajne pozn\u00e1 svoj program v nabitom kalend\u00e1ri z\u00e1veru sez\u00f3ny 2020. Trojn\u00e1sobn\u00fd majster sveta bude ma vemi netradin\u00fd a oproti minulosti\r\n\u2026 [+2279 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2019/07/28/thumbs/peter-sagan_03-clanokW.jpg"}, {"description": "Ned\u00e1vno Dominika Cibulkov\u00e1 zverejnila tr\u00fafal\u00fa fotku, ktor\u00e1 mnoh\u00fdch pob\u00farila. I\u0161lo o fotenie do magaz\u00ednu, ktor\u00fd je pr\u00e1ve v predaji, kde s\u00fa \u010fal\u0161ie z\u00e1bery!", "title": "Tehotn\u00e1 Cibulkov\u00e1 je na titulke magaz\u00ednu s odv\u00e1\u017enou fotkou: A kone\u010dne u\u017e m\u00f4\u017eem \u00eds\u0165 rodi\u0165! - Dnes24.sk", "url": "https://www.dnes24.sk/tehotna-cibulkova-je-na-titulke-magazinu-s-odvaznou-fotkou-a-konecne-uz-mozem-ist-rodit-362476", "author": "Global24 s.r.o.", "publishedAt": "2020-05-27T14:10:00Z", "content": "27. m\u00e1j 2020\r\n Milan Hanzel\r\nportTenis\r\nNed\u00e1vno Dominika Cibulkov\u00e1 zverejnila tr\u00fafal\u00fa fotku, ktor\u00e1 mnoh\u00fdch pob\u00farila. Ilo o fotenie do magaz\u00ednu, ktor\u00fd je pr\u00e1ve v predaji, kde s\u00fa alie z\u00e1bery!\r\nB\u00fdval\u00e1 \u00fa\u2026 [+1657 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dnes24.sk"}, "urlToImage": "https://www.dnes24.sk/images/photoarchive/sized/700/2020/05/27/cibulkova.jpg"}, {"description": "Komisia pre riadenie druhej najvy\u0161\u0161ej slovenskej s\u00fa\u0165a\u017ee navrhne v\u00fdkonn\u00e9mu v\u00fdboru Slovensk\u00e9ho futbalov\u00e9ho zv\u00e4zu (VV SFZ) ukon\u010di\u0165 sez\u00f3nu v II. lige. Informoval o tom na ofici\u00e1lnom webe SFZ jej predseda Miroslav Richt\u00e1rik. Definit\u00edvne rozhodnutie padne v utorok \u2026", "title": "Sez\u00f3na v II. slovenskej lige sa zrejme ukon\u010d\u00ed - Aktuality.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/447098/sezona-v-ii-lige-sa-zrejme-ukonci-komisia-to-navrhne-vv-sfz/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-05-27T12:27:22Z", "content": "dnes 14:25\r\n |\r\n Komisia pre riadenie druhej najvyej slovenskej s\u00faae navrhne v\u00fdkonn\u00e9mu v\u00fdboru Slovensk\u00e9ho futbalov\u00e9ho zv\u00e4zu (VV SFZ) ukoni sez\u00f3nu v II. lige. Informoval o tom na ofici\u00e1lnom webe SFZ j\u2026 [+1875 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/q95f0JxzQ6GCr10mOZxyrA~Slovensk-futbalov-zv-z-SFZ.png?t=LzEyN3gwOjU3OXgyNTQvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=ZOQlII2jyRcmQGhHQfmIfA&e=2145916800&v=4"}, {"description": "Minister nech\u00e1 kone\u010dn\u00e9 rozhodnutie na odborn\u00edkov.", "title": "Minister \u0161kolstva potvrdil, \u017ee sa diskutuje o zru\u0161en\u00ed deviateho ro\u010dn\u00edka - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/793942/minister-skolstva-potvrdil-ze-sa-diskutuje-o-zruseni-deviateho-rocnika/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-05-27T12:20:00Z", "content": "O zruen\u00ed deviateho ron\u00edka z\u00e1kladn\u00fdch k\u00f4l sa uvauje, bude to vak rozhodnutie odborn\u00edkov. V stredu poas rokovania vl\u00e1dy to uviedol minister kolstva, vedy, v\u00fdskumu a portu Branislav Gr\u00f6hling (SaS).\r\nPre\u2026 [+483 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/81jciynHR_fqPc0ivTHdOA.2560~Branislav-Grohling.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=g66FImLdLIXTqqu6FNbVrg&e=2145916800&v=3"}, {"description": "Oper\u00e1tor spr\u00edstupnil vlastn\u00fa sie\u0165 do nov\u00fdch lokal\u00edt.", "title": "4ka roz\u0161\u00edrila 4G sie\u0165 do nov\u00fdch miest a obc\u00ed. M\u00e1 80-percentn\u00e9 pokrytie - Aktuality.sk", "url": "https://zive.aktuality.sk/clanok/147021/4ka-rozsirila-4g-siet-do-novych-miest-a-obci-ma-80-percentne-pokrytie/", "author": "Filip Maxa", "publishedAt": "2020-05-27T11:32:46Z", "content": "Oper\u00e1tor spr\u00edstupnil vlastn\u00fa sie do nov\u00fdch lokal\u00edt.\r\n P\u00f4vodn\u00fd l\u00e1nok z 12:10 sme doplnili na vyznaenom mieste.\u00a0\r\n4ka pre iv\u00e9.sk spresnila, e roz\u00edrila dostupnos vlastnej siete do nov\u00fdch lokal\u00edt a z\u00e1rov\u2026 [+1607 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/bQ2srABtQRjNznhQNQ35-Q~4ka-spr-stupnila-vlastn-sie-v-nov-ch-lokalit-ch.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3ppdmUtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=Scn9b1SwbDoiWsU6CQ0yaw&e=2145916800&v=2"}, {"description": "LOS ANGELES - V lete si bude m\u00f4c\u0165 verejnos\u0165 pre\u010d\u00edta\u0165 nov\u00fa knihu o Harrym a Meghan. No u\u017e teraz sa jedna t\u00e9ma dostala von. A to pr\u00e1ve t\u00e1, ktor\u00e1 sa rie\u0161ila v posledn\u00fdch mesiacoch najviac. Ako to vlastne bolo s odchodom od kr\u00e1\u013eovskej rodiny?", "title": "Harry a Meghan prehovorili: Toto je skuto\u010dn\u00fd d\u00f4vod odchodu z kr\u00e1\u013eovskej rodiny! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100314/1909869/Harry-a-Meghan-prehovorili--Toto-je-skutocny-dovod-odchodu-z-kralovskej-rodiny-", "author": null, "publishedAt": "2020-05-27T11:00:05Z", "content": "Harry a Meghan dali poehnanie na vznik knihy\u00a0Finding Freedom: Meghan, Harry and the Making of a Modern Royal Family. T\u00e1 by mala vyjs v auguste. No britsk\u00fd The Sun u odhalil ist\u00fa as z publik\u00e1cie.\u00a0\r\nJe\u2026 [+1202 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2664773.jpg"}, {"description": "Pod\u013ea politol\u00f3ga Jozefa Len\u010da m\u00f4\u017ee ma\u0165 Pellegrini ruk\u00e1ch tromfy, ktor\u00e9 hraj\u00fa v jeho prospech.", "title": "Len\u010d: Misky v\u00e1h sa v Smere prekl\u00e1paj\u00fa, Pellegrini m\u00e1 v ruk\u00e1ch tromfy - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/552719-lenc-misky-vah-sa-v-smere-preklapaju-pellegrini-ma-v-rukach-tromfy/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-05-27T10:00:00Z", "content": "Otvoren\u00fd konflikt v Smere vy\u00fastil do ultim\u00e1ta. Zatia o predseda Robert Fico vyhl\u00e1sil, e je ochotn\u00fd zmeni svoje vzorce spr\u00e1vania, Peter Pellegrini pritvrdzuje a spolu s podpredsedami Fica vyzvali, aby\u2026 [+2478 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2018/10/21/thumbs/jozef-lenc-clanokW.jpg"}, {"description": "Trojica p\u00f4sob\u00ed v mimoparlamentnej strane KD\u017dP.", "title": "Taraba a Kuffovci op\u00fa\u0161\u0165aj\u00fa poslaneck\u00fd klub \u013dSNS - SME.sk", "url": "https://domov.sme.sk/c/22413120/taraba-a-kuffovci-opustaju-poslanecky-klub-lsns.html", "author": "TASR", "publishedAt": "2020-05-27T09:23:37Z", "content": "Trojica p\u00f4sob\u00ed v mimoparlamentnej strane KDP.27. m\u00e1j 2020 o 11:23 (aktualizovan\u00e9 27. m\u00e1j 2020 o 15:12) TASR BRATISLAVA. Poslanci N\u00e1rodnej rady (NR) Tom\u00e1 Taraba, tefan a Filip Kuffovci odch\u00e1dzaj\u00fa z kl\u2026 [+2103 chars]", "source": {"id": null, "name": "Domov.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/9/63/6311279/6311279_1200x.jpeg?rev=3"}, {"description": "Franc\u00fazi dostan\u00fa v\u00fdrazne vy\u0161\u0161\u00ed pr\u00edspevok ako Slov\u00e1ci.", "title": "Podpora elektromobilov po Franc\u00fazsky. \u0160t\u00e1t rozd\u00e1va tis\u00edce eur - PRAVDA.sk", "url": "https://auto.pravda.sk/magazin/clanok/552738-podpora-elektromobilov-po-francuzsky-stat-rozdava-tisice-eur/", "author": "https://www.facebook.com/auto.pravda.sk", "publishedAt": "2020-05-27T08:45:00Z", "content": "Podpora je s\u00faasou pl\u00e1nu v hodnote vye 8 mili\u00e1rd eur na z\u00e1chranu a transform\u00e1ciu automobilov\u00e9ho odvetvia krajiny.Franc\u00fazski spotrebitelia od bud\u00faceho t\u00fdda m\u00f4u dosta vl\u00e1dnu\r\nsubvenciu v\u00a0sume do 12-tis\u00ed\u2026 [+798 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2019/09/05/thumbs/elektromobil-nabijanie-nabijacka-clanokW.jpg"}, {"description": "Rozhodli sme sa vytvori\u0165 tento priestor v prezidentskej z\u00e1hrade jednak ako symbol, jednak ako podporu idey, \u017ee v\u010dely nepatria len na vidiek, ale aj do mesta,\" uviedla prezidentka Zuzana \u010caputov\u00e1.", "title": "V Prezidentskej z\u00e1hrade osadili dva v\u010delie \u00fale - Dom\u00e1ce - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/552735-v-prezidentskej-zahrade-osadili-dva-vcelie-ule/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-05-27T08:42:00Z", "content": "V Prezidentskej z\u00e1hrade osadilo obianske zdruenie ivica dva velie \u00fale. Udialo sa tak v r\u00e1mci projektu Mestsk\u00e9 vely. \"Rozhodli sme sa vytvori tento priestor v prezidentskej z\u00e1hrade jednak ako symbol, \u2026 [+2606 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/05/27/thumbs/sr-prezidentsky-palac-vcelie-ule-projekt-mestske-vcely-bax-clanokW.jpg"}, {"description": "Futbalisti Bayernu Mn\u00edchov urobili v utorok v\u00fdrazn\u00fd krok k zisku rekordn\u00e9ho \u00f4smeho bundesligov\u00e9ho titulu za sebou.", "title": "VIDEO: Kimmich strelil najlep\u0161\u00ed g\u00f3l v kari\u00e9re. Bayern m\u00e1 titul takmer vo vrecku - Aktuality.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/447060/video-kimmich-strelil-najlepsi-gol-v-kariere-bayern-ma-titul-takmer-vo-vrecku/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-05-27T07:47:45Z", "content": "vera 09:35\r\n |\r\n Futbalisti Bayernu Mn\u00edchov urobili v utorok v\u00fdrazn\u00fd krok k zisku rekordn\u00e9ho \u00f4smeho bundesligov\u00e9ho titulu za sebou.\r\n Na ihrisku najv\u00e4ieho konkurenta Borussie Dortmund vyhrali 1:0 a e\u2026 [+2312 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/C28Jt4QxRPSsBHw6_HlEWw~Futbalisti-Bayernu-Mn-chov-oslavuj.jpg?t=LzB4MDoyOTA4eDE2MzIvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=DQJc7K6gdJQN5fi8caSHNw&e=2145916800&v=3"}], "totalResults": 26}