{"status": "ok", "articles": [{"description": "Are\u00e1l tov\u00e1rne str\u00e1\u017ei vr\u00e1tnik.", "title": "Dvaja mu\u017ei liezli na 35 metrov vysok\u00fd kom\u00edn pri Prahe, po p\u00e1de zomreli - SME.sk", "url": "https://svet.sme.sk/c/22549135/dvaja-muzi-liezli-na-35-metrov-vysoky-komin-pri-prahe-po-pade-zomreli.html", "author": "TASR", "publishedAt": "2020-12-05T21:11:09Z", "content": "Are\u00e1l tov\u00e1rne str\u00e1i vr\u00e1tnik.5. dec 2020 o 22:11 TASR PRAHA. Dvaja mui sa v piatok veer zr\u00fatili z 35 metrov vysok\u00e9ho kom\u00edna b\u00fdvalej tov\u00e1rne na spracovanie mramoru v meste Dobichovice v okrese Praha-z\u00e1\u2026 [+1075 chars]", "source": {"id": null, "name": "Svet.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/1/66/6692761/6692761_1200x.jpeg?rev=4"}, {"description": "Je pochopite\u013en\u00e9, \u017ee pri st\u00fapaj\u00facom po\u010dte nakazen\u00fdch bud\u00fa st\u00fapa\u0165 aj po\u010dty korona pozit\u00edvnych aj medzi celebritami. A zasiahlo to rovno aj jednu z najv\u00e4\u010d\u0161\u00edch hviezd n\u00e1\u0161ho \u0161oubiznisu, moder\u00e1torku Adelu Vinczeov\u00fa. Nako\u013eko ona sama nem\u00e1 profil na \u017eiadnej soci\u00e1lnej\u2026", "title": "Adela Vinczeov\u00e1 je pozit\u00edvna! S man\u017eelom Viktorom s\u00fa v karant\u00e9ne, TAKTO sa n\u00e1kaza prejavuje! - noviny.sk", "url": "https://topstar.noviny.sk/showbiznis/572992-adela-vinczeova-je-pozitivna-s-manzelom-viktorom-su-v-karantene-takto-sa-nakaza-prejavuje", "author": "redakcia/MM, instagram/topstar.sk", "publishedAt": "2020-12-05T20:16:28Z", "content": "Adela Vinczeov\u00e1 s manelom absolvuj\u00fa pravidelne testovanie na koronav\u00edrus, nakoko obaja prich\u00e1dzaj\u00fa pomerne asto do kontaktu s mnoh\u00fdmi umi. Navye, s\u00fa zodpovedn\u00ed aj za zdravie svojich kolegov, aby nepr\u2026 [+1383 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noviny.sk"}, "urlToImage": "https://img.joj.sk/r1200x/1354002b-6691-4e01-a728-e6b1eb350910"}, {"description": "Karlos V\u00e9mola, V\u00e1clav Baba Jaga Mikul\u00e1\u0161ek, online prenos, dnes, Oktagon 19, live. Karlos V\u00e9mola vs. V\u00e1clav Baba Jaga Mikul\u00e1\u0161ek na Oktagon 19 za\u010d\u00edna cca od 21:40 hod. S\u00faboj m\u00f4\u017eete sledova\u0165 ONLINE live.", "title": "Karlos V\u00e9mola vs Baba Jaga V\u00e1clav Mikul\u00e1\u0161ek ONLINE dnes Oktagon 19 LIVE - \u0160port.inak", "url": "https://www.sportinak.sk/karlos-vemola-vs-baba-jaga-vaclav-mikulasek-online-dnes-oktagon-19-live", "author": null, "publishedAt": "2020-12-05T19:10:19Z", "content": "Karlos Termin\u00e1tor V\u00e9mola (bilance 28-6)V\u00e1clav Baba Jaga Mikul\u00e1ek (bilance 7-6)Tento z\u00e1pas vlastn ani ned\u00e1v\u00e1 smysl, minim\u00e1ln tedy pro Karlose V\u00e9molu, jene staily dv vty v jednom podcastu a rozjel se t\u2026 [+1439 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportinak.sk"}, "urlToImage": "https://www.sportinak.sk/imgcache/w/1200/cw/1200/ch/630/cm/cm/-5fcb52d3d9a91191052c5282.jpg"}, {"description": "BARCELONA - Bola by \u0161koda ju skr\u00fdva\u0165! Nie je tajomstvom, \u017ee spev\u00e1\u010dka Shakira (43) sa aj po dvoch p\u00f4rodoch udr\u017eiava v skvelej kond\u00edcii a pravideln\u00fd pohyb je pre \u0148u samozrejmos\u0165ou. Odmenou jej je bezchybn\u00e1 postavi\u010dka, ktor\u00fa najnov\u0161ie predviedla v klipe ku sklad\u2026", "title": "Sl\u00e1vna spev\u00e1\u010dka ako sexi fitnesska: P\u00e1ni! T\u00e1 m\u00e1 v\u00fdstavn\u00fd zadok - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100314/2017351/Slavna-spevacka-ako-sexi-fitnesska--Pani--Ta-ma-vystavny-zadok", "author": null, "publishedAt": "2020-12-05T19:01:32Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2796631.jpg"}, {"description": "Po dlhej a b\u00farlivej debate presadila provl\u00e1dna v\u00e4\u010d\u0161ina sen\u00e1torov v piatok prijatie n\u00e1vrhu na tzv. solid\u00e1rny pr\u00edspevok pomerom hlasov 42 k 26.", "title": "Koronav\u00edrus: V Argent\u00edne schv\u00e1lili milion\u00e1rsku da\u0148 na finacovanie opatren\u00ed - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/845919/koronavirus-v-argentine-schvalili-milionarsku-dan-na-finacovanie-opatreni/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-12-05T18:47:00Z", "content": "Argent\u00ednsky Sen\u00e1t schv\u00e1lil jednorazov\u00e9 zdanenie pribline 12.000 z najbohat\u00edch ud\u00ed v krajine, z ktor\u00e9ho maj\u00fa by financovan\u00e9 opatrenia s\u00favisiace s pand\u00e9miou koronav\u00edrusu, ako je n\u00e1kup zdravotn\u00edckych po\u2026 [+1197 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/d6WgIneqShur2a1tf2ujzw.2560~Ilustra-n-foto.jpg?t=LzB4MjExOjI1NjB4MTY0OC8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9veDM4anV1SFRFblBPSWo2T0VaR1hnLnBuZywyNCwyNCwwKQ&h=6mM5GA_6-O0HDb-R1h9NQQ&e=2145916800&v=3"}, {"description": "V nede\u013eu 6. decembra bud\u00fa mimoriadne otvoren\u00e9 dve odberov\u00e9 miesta v Nemocnici sv. Cyrila a Metoda v bratislavskej mestskej \u010dasti Petr\u017ealka.", "title": "Koronav\u00edrus: V nede\u013eu bud\u00fa mimoriadne otvoren\u00e9 dve odberov\u00e9 miesta v nemocnici v Petr\u017ealke - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/845976/koronavirus-v-nedelu-budu-mimoriadne-otvorene-dve-odberove-miesta-v-nemocnici-v-petrzalke/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-12-05T18:33:00Z", "content": "TASR o tom informovala hovorkya Univerzitnej nemocnice Bratislava Eva Klisk\u00e1.\r\nZ d\u00f4vodu zv\u00fden\u00e9ho z\u00e1ujmu o testovanie antig\u00e9nov\u00fdmi testami, ktor\u00fd sme v piatok (4. 12.) na naich mobiln\u00fdch odberov\u00fdch mi\u2026 [+323 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/vZoDsCwUSJ3qda1lumFuaw.2560.jpg?t=LzB4MzY4OjI1NjB4MTgwMy8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9veDM4anV1SFRFblBPSWo2T0VaR1hnLnBuZywyNCwyNCwwKQ&h=RjgWCY_-nw7RAoIB0Ana_g&e=2145916800&v=3"}, {"description": "Sudky\u0148a pre pr\u00edpravn\u00e9 konanie \u0160pecializovan\u00e9ho trestn\u00e9ho s\u00fadu v Pezinku rozhodla o vzat\u00ed do v\u00e4zby dvojice os\u00f4b Jozefa Reh\u00e1ka a Daniela \u010cecha, ktor\u00e9 obvinili a z...", "title": "Rozhodli o prv\u00fdch obvinen\u00fdch z akcie Jud\u00e1\u0161, id\u00fa do v\u00e4zby - TA3", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1198194/rozhodli-o-prvych-obvinenych-z-akcie-judas-idu-do-vazby.html", "author": null, "publishedAt": "2020-12-05T18:07:00Z", "content": "V pr\u00edpade obvinili poda pol\u00edcie osem os\u00f4b. Ide o ud\u00ed, ktor\u00ed p\u00f4sobili a niektor\u00ed st\u00e1le p\u00f4sobia vo vysok\u00fdch funkci\u00e1ch Policajn\u00e9ho zboru, Slovenskej informanej sluby a Krimin\u00e1lneho \u00faradu finannej spr\u00e1vy\u2026 [+962 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1198194/title-image/0a14036f-cb25-12a0.jpg"}, {"description": "\u0160trn\u00e1s\u0165 sudcov vyz\u00fdva prezidentku SR Zuzanu \u010caputov\u00fa, vl\u00e1du SR, N\u00e1rodn\u00fa radu SR a predsedu S\u00fadnej rady SR J\u00e1na Maz\u00e1ka, aby nepo\u0161liapavali odkaz demokracie a aby sa vr\u00e1tili k re\u0161pektovaniu my\u0161lienok pr\u00e1vneho \u0161t\u00e1tu. TASR poskytla v\u00fdzvu jedna z jej signat\u00e1rok, s\u2026", "title": "Sudcovia BIJ\u00da na poplach: VZBURA a odkaz prezidentke - Pluska.sk", "url": "https://www1.pluska.sk/spravy/z-domova/sudcovia-biju-poplach-necakana-vzbura-drsny-odkaz-prezidentke-vlade-parlamentu", "author": "tm, TASR", "publishedAt": "2020-12-05T18:00:04Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Pluska.sk"}, "urlToImage": "https://dam.nmhmedia.sk/image/642e6cd5-2acc-437e-b4da-9b6debbde28c_php13uenf.jpg/1200/630"}, {"description": "O pr\u00edpadnej v\u00e4zbe pre b\u00fdval\u00e9ho policajn\u00e9ho \u0161\u00e9fa Milana Lu\u010dansk\u00e9ho bude s\u00fad rozhodova\u0165 v nede\u013eu.", "title": "Akcia Jud\u00e1\u0161: Dvoch obvinen\u00fdch posiela s\u00fad do v\u00e4zby - HNonline.sk", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2260288-akcia-judas-dvoch-obvinenych-posiela-sud-do-vazby", "author": null, "publishedAt": "2020-12-05T17:56:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/1744c06d-c2c9-4007-bd7c-5037e38af679"}, {"description": "V St. Moritzi napadlo pr\u00edli\u0161 ve\u013ea snehu.", "title": "SP St. Moritz, nede\u013ea: Petra Vlhov\u00e1 super-G nep\u00f4jde, preteky zru\u0161ili - SME.sk", "url": "https://sport.sme.sk/c/22549054/preteky-v-st-moritzi-zrusili-pre-snezenie.html", "author": "Miloslav \u0160ebela", "publishedAt": "2020-12-05T17:00:17Z", "content": "V St. Moritzi napadlo pr\u00edli vea snehu.l\u00e1nok pokrauje pod video reklamou\r\nBRATISLAVA. Petra Vlhov\u00e1 mala cez v\u00edkend absolvova a dvoje pretekov Svetov\u00e9ho poh\u00e1ra vo vajiarskom stredisku St. Moritz. V sob\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/4/66/6669934/6669934_1200x.jpeg?rev=2"}, {"description": "\u010eakujem v\u0161etk\u00fdm, ktor\u00ed st\u00e1le vedia, \u017ee na Slovensku ly\u017euj\u00fa aj \u017dampovci, nap\u00edsal Ke\u017emar\u010dan.", "title": "Pri tr\u00e9ningu obsluhoval v re\u0161taur\u00e1cii. \u017dampa m\u00e1 top \u00faspech, pokoril hviezdy - PRAVDA.sk", "url": "https://sport.pravda.sk/zimne-sporty/clanok/570928-pri-treningu-obsluhoval-v-restauracii-zampa-pri-top-uspechu-pokoril-hviezdy/", "author": "https://www.facebook.com/SportPravda", "publishedAt": "2020-12-05T16:00:24Z", "content": "Slovensk\u00fd reprezentant Adam ampa dosiahol v sobotajom obrovskom slalome v talianskom stredisku Santa Caterina Valfurva najlep\u00ed kari\u00e9rny v\u00fdsledok v tejto discipl\u00edne v pretekoch Svetov\u00e9ho poh\u00e1ra. Trids\u2026 [+1626 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/12/05/thumbs/adam-zampa_02-clanokW.jpg"}, {"description": "WHO ozn\u00e1mila, \u017ee 51 r\u00f4znych vakc\u00edn sa v s\u00fa\u010dasnosti testuje na \u013eu\u010foch a 13 z nich je v z\u00e1vere\u010dnej f\u00e1ze testovania.", "title": "Vakc\u00edny nie s\u00fa z\u00e1zra\u010dn\u00fdm liekom na koronakr\u00edzu, upozor\u0148uje WHO - HNonline.sk", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2260238-vakciny-nie-su-zazracnym-liekom-na-koronakrizu-upozornuje-who", "author": null, "publishedAt": "2020-12-05T15:58:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/33ff4b7a-9446-4cac-ab07-9ca7db7eaf29"}, {"description": "Ak by i\u0161li neotestovan\u00e9 deti do \u0161k\u00f4l, v nemocniach by nesk\u00f4r le\u017eali m\u0155tvi na chodb\u00e1ch, tvrd\u00ed Matovi\u010d a vinn\u00edkov za \u0161koly na\u0161iel v \u00faradn\u00edkoch.", "title": "Premi\u00e9r na\u0161iel \u010fal\u0161\u00edch vinn\u00edkov za \u0161koly bez det\u00ed. Pokazili to \u00faradn\u00edci - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/570916-premier-nasiel-dalsich-vinnikov-za-skoly-bez-deti-pokazili-to-uradnici/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-12-05T13:03:00Z", "content": "Po Zuzane aputovej, Richardovi Sul\u00edkovi i al\u00edch t\u00e1tnych autorit\u00e1ch premi\u00e9r Igor Matovi naiel vinn\u00edkov za neotv\u00e1ranie k\u00f4l priamo na ministerstve kolstva - m\u00f4u za to \u00faradn\u00edci. Tvrdil, e keby pustil neo\u2026 [+2772 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/12/01/thumbs/skola-trieda-ucitelia-clanokW.jpg"}, {"description": "", "title": "Min\u00fata po min\u00fate: Do pilotn\u00e9ho testovania sa zapojilo iba p\u00e1r \u0161k\u00f4l. Gr\u00f6hling s\u013eubuje, \u017ee priprav\u00ed manu\u00e1ly, ako ich organizova\u0165 - Denn\u00edk N", "url": "https://dennikn.sk/2174108/minuta-po-minute-do-pilotneho-testovania-sa-zapojilo-iba-par-skol-grohling-slubuje-ze-pripravi-manualy-ako-ich-organizovat/", "author": "Denn\u00edk N", "publishedAt": "2020-12-05T10:52:46Z", "content": "Ilustran\u00e9 foto N \u2013 Tom\u00e1 Benedikovi\r\n22:46\r\n22:15\r\n21:19SaS v\u00a0nedeu otvor\u00ed odberov\u00e9 miesto v\u00a0Liber\u00e1lnom dome v\u00a0Ruinove. Chce t\u00fdm pom\u00f4c pendlerom a\u00a0turnusov\u00fdm zamestnancom, ktor\u00ed bud\u00fa od pondelka potre\u2026 [+17117 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "urlToImage": "https://img.projektn.sk/wp-static/2020/11/IMG_3912-980x653-1.jpg?fm=jpg&q=85&w=980&h=653&fit=crop&fm=png&markx=10w&marky=5w&markpost=bottom-right&markw=15w&mark=2019/06/sk.png"}, {"description": "Nov\u00fdm tr\u00e9nerom hokejistov iClinic Bratislava Capitals sa od 7. decembra stane Peter Draisaitl. \u00da\u010dastn\u00edk nadn\u00e1rodnej Ice Hockey League o tom informoval v tla\u010dovej spr\u00e1ve.", "title": "Bratislava Capitals m\u00e1 nov\u00e9ho tr\u00e9nera - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/472687/ihl-bratislava-capitals-ma-noveho-trenera/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-12-05T10:50:00Z", "content": "dnes 11:50\r\n |\r\n Nov\u00fdm tr\u00e9nerom hokejistov iClinic Bratislava Capitals sa od 7. decembra stane Peter Draisaitl. \u00daastn\u00edk nadn\u00e1rodnej Ice Hockey League o tom informoval v tlaovej spr\u00e1ve.\r\n Nemeck\u00fd kou,\u2026 [+761 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/olkyc0GASgSAKH5sSo7XdA~Logo-Bratislava-Capitals.jpg?t=LzB4NTk6MTIwMHg3MzQvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=kmo-nEUJmj21KmXTAkJKtw&e=2145916800&v=4"}, {"description": "Inform\u00e1cie o spolupr\u00e1ci s\u00fa zverej\u0148ovan\u00e9 postupne.", "title": "Telekom chce vyu\u017e\u00edva\u0165 optiku Orangeu. Viac povie nesk\u00f4r - \u017div\u00e9.sk", "url": "https://zive.aktuality.sk/clanok/149976/telekom-chce-vyuzivat-optiku-orangeu-viac-povie-neskor/", "author": "Filip Maxa", "publishedAt": "2020-12-05T08:05:00Z", "content": "Inform\u00e1cie o spolupr\u00e1ci s\u00fa zverejovan\u00e9 postupne.\r\n Orange v\u00a0minul\u00fdch doch ozn\u00e1mil, e s\u00a0Telekomom sa dohodli na zdiean\u00ed svojich optick\u00fdch siet\u00ed cez technol\u00f3giu GPON. K\u00a0detailom bola spolonos ale sk\u00fapa\u2026 [+1941 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/TiXei_l8SiWqpcD3e6fh5A~Ilustra-n-sn-mka.jpg?t=LzR4ODA6MTA1Nng2NzEvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkveml2ZS1mYi1pY29uLnBuZywxMTA0LDAsMCk&h=bcg-UCV2qTd2G-nx_G6wAA&e=2145916800&v=1"}, {"description": "V \u010cesku v piatok zaznamenali 4745 nov\u00fdch pr\u00edpadov n\u00e1kazy koronav\u00edrusom SARS-CoV-2, \u010do je o 280 viac ako pred t\u00fd\u017ed\u0148om, a pod\u013ea zatia\u013e ne\u00fapln\u00fdch \u00fadajov tie\u017e 48...", "title": "V \u010cesku pribudli tis\u00edce nov\u00fdch pr\u00edpadov. Obet\u00ed u\u017e maj\u00fa vy\u0161e 8700 - TA3", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1198149/v-cesku-pribudli-tisice-novych-pripadov-obeti-uz-maju-vyse-8700.html", "author": null, "publishedAt": "2020-12-05T07:59:00Z", "content": "V\u00e1en\u00ed diskutuj\u00faci!\r\nTe\u00ed n\u00e1s v\u00e1 z\u00e1ujem vyjadrova svoj n\u00e1zor a diskutova pod pr\u00edspevkami, ktor\u00e9 s\u00fa uverejnen\u00e9 na naej webovej str\u00e1nke. Je v naom z\u00e1ujme, aby komunita naich itateov komunikovala na vecne\u2026 [+793 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1198149/title-image/0a140370-3a22-563b.jpg"}, {"description": "Asi nie je ve\u013ea \u013eud\u00ed, ktor\u00ed by Trabant nepoznali. S\u00fa\u010dasn\u00e1 doba elektrifik\u00e1cie teraz prin\u00e1\u0161a n\u00e1dej, \u017ee sa tohto modelu v novej forme mo\u017eno \u010doskoro do\u010dk\u00e1me.", "title": "Legend\u00e1rny Trabant ako nov\u00fd \u013eudov\u00fd elektromobil? Koncept star\u00fd 11 rokov znova o\u017e\u00edva - HNonline.sk", "url": "https://auto.hnonline.sk/novinky/2259504-legendarny-trabant-ako-novy-ludovy-elektromobil-koncept-stary-11-rokov-znova-oziva", "author": null, "publishedAt": "2020-12-04T23:02:14Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/b9a47ea4-f7c8-408a-bb5a-7da2feab6bbb"}, {"description": "PRAHA - \u010cakal na oper\u00e1ciu srdca, no v nemocnici skon\u010dil sk\u00f4r. Ke\u010f za \u010cestm\u00edrom \u0158andom pri\u0161la jeho man\u017eelka so synom, na\u0161li u\u017e len pr\u00e1zdnu poste\u013e...", "title": "\u010cesk\u00fd herec skon\u010dil v nemocnici: Man\u017eelka pri\u0161la na n\u00e1v\u0161tevu a... Bol u\u017e M\u0154TVY! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/1001053/2016845/Cesky-herec-skoncil-v-nemocnici--Manzelka-prisla-na-navstevu-a----Bol-uz-MRTVY-", "author": null, "publishedAt": "2020-12-04T23:01:00Z", "content": "estm\u00edr anda star\u00ed sa narodil 5. decembra 1923. Chodil na strojn\u00edcku kolu a potom zaal pracova v hutn\u00edckom z\u00e1vode. Popritom sa vak ochotn\u00edcky venoval divadlu.\u00a0\r\nPo vojne zaal na konzervat\u00f3riu tudova h\u2026 [+1313 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2796123.jpg"}, {"description": "V Rusku u\u017e pod\u013ea \u00faradov stihli zao\u010dkova\u0165 stotis\u00edc \u013eud\u00ed. Prednos\u0165 dostali aj tis\u00edcky pr\u00edslu\u0161n\u00edkov rusk\u00fdch ozbrojen\u00fdch s\u00edl. Niekde si na testovanie vakc\u00edny", "title": "Rusi vypustili Sputnik V. Rozbiehaj\u00fa rozsiahle o\u010dkovanie proti koronav\u00edrusu - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/845583/rusi-vypustili-sputnik-v-rozbiehaju-rozsiahle-ockovanie-proti-koronavirusu/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-12-04T23:00:00Z", "content": "Dohodneme sa takto: nebudete mi to hl\u00e1si, ale zanete rozsiahlo okova. V\u00fdrok z 2. decembra, ktor\u00fd v Rusku prakticky odtartoval hromadn\u00e9 okovanie proti koronav\u00edrusu.\u00a0\r\nNepatr\u00ed nikomu in\u00e9mu ne samotn\u00e9mu\u2026 [+1084 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/fLSephjUQpyVTxcWLNYbbw.2560~O-kovanie-vakc-nou-Sputnik-V-v-Moskve.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=GJEYIlM-46w9LyN9AlGIOQ&e=2145916800&v=2"}], "totalResults": 26}