{"status": "ok", "articles": [{"description": "BRATISLAVA - V\u0161etci \u013eudia prich\u00e1dzaj\u00faci na Slovensko, ktor\u00ed po\u010das predch\u00e1dzaj\u00facich \u0161trn\u00e1stich dn\u00ed nav\u0161t\u00edvili krajinu neuveden\u00fa v zozname menej rizikov\u00fdch kraj\u00edn v s\u00favislosti s pand\u00e9miou, sa musia prihl\u00e1si\u0165 na mieste pr\u00edslu\u0161n\u00e9ho region\u00e1lneho \u00faradu verejn\u00e9ho zd\u2026", "title": "Hygienici radia, \u010do treba urobi\u0165 po n\u00e1vrate z dovolenky z t\u00fdchto kraj\u00edn: Slov\u00e1ci, dodr\u017eujte POKYNY! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/1938359/Hygienici-radia--co-treba-urobit-po-navrate-z-dovolenky-z-tychto-krajin--Slovaci--dodrzujte-POKYNY-", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T22:01:53Z", "content": "R\u00daVZ im poskytne inform\u00e1cie o pravidl\u00e1ch dom\u00e1cej izol\u00e1cie i testovan\u00ed na ochorenie COVID-19, ktor\u00e9 je potrebn\u00e9 absolvova najsk\u00f4r piaty de po pr\u00edchode.Za toto vyetrenie lovek neplat\u00ed. Izol\u00e1cia v dom\u00e1c\u2026 [+1902 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2702729.jpg"}, {"description": "Futbalisti Arsenalu Lond\u00fdn post\u00fapili do fin\u00e1le anglick\u00e9ho FA Cupu. V sobot\u0148aj\u0161om semifin\u00e1lovom dueli zdolali na \u0161tadi\u00f3ne vo Wembley Manchester City 2:0. O fin\u00e1lovom s\u00faperovi \"kanonierov\" sa rozhodne v nede\u013eu, v druhom semifin\u00e1le o 19.00 SEL\u010c na seba narazia M\u2026", "title": "FA Cup: Arsenal porazil Manchester City - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/453431/video-fa-cup-arsenal-prvym-finalistom-triumf-zariadil-aubameyang/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-07-18T20:58:00Z", "content": "vera 22:58\r\n |\r\n Futbalisti Arsenalu Lond\u00fdn post\u00fapili do fin\u00e1le anglick\u00e9ho FA Cupu. V sobotajom semifin\u00e1lovom dueli zdolali na tadi\u00f3ne vo Wembley Manchester City 2:0. O fin\u00e1lovom s\u00faperovi \"kanonierov\u2026 [+1013 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/nI6EdWJGQyLvmIoAN7cCXQ~Arsenal.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3Nwb3J0LWZiLWljb24ucG5nLDExMDQsMCwwKQ&h=nXHKln2aT_4NKJtaxRpMqg&e=2145916800&v=2"}, {"description": "LOND\u00ddN - Britsk\u00ed vedci odmietli n\u00e1deje premi\u00e9ra Borisa Johnsona, \u017ee krajina sa zrejme z karant\u00e9nnych opatren\u00ed vyman\u00ed a vr\u00e1ti k norm\u00e1lu do Vianoc. V sobotu to nap\u00edsala tla\u010dov\u00e1 agent\u00fara AP.", "title": "KORONAV\u00cdRUS Brit\u00e1nia sa k norm\u00e1lu do Vianoc nevr\u00e1ti, to umo\u017en\u00ed a\u017e vakc\u00edna, upozornili vedci - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/1938481/KORONAVIRUS-Britania-sa-k-normalu-do-Vianoc-nevrati--to-umozni-az-vakcina--upozornili-vedci", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T20:06:22Z", "content": "Johnson v piatok na tlaovej konferencii, venovanej pand\u00e9mii nov\u00e9ho koronav\u00edrusu, ozn\u00e1mil alie uvoovanie obmedzen\u00ed v ivote ud\u00ed, priom ich vyzval, aby sa vr\u00e1tili do verejnej dopravy a na pracovisk\u00e1. In\u2026 [+862 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2686817.jpg"}, {"description": "SOL\u010cANY - Ak aj vy v t\u00fdchto d\u0148och zav\u00e1rate uhorky \u010di in\u00fa zeleninu, mo\u017eno v\u00e1m pr\u00edde vhod tip na\u0161ej \u010ditate\u013eky, ktor\u00e1 sa n\u00e1hodou ocitla v komore svojej b\u00fdvalej susedy. Na\u010fabila tam toti\u017e na zav\u00e1raniny, ktor\u00e9 pon\u00fakaj\u00fa nielen kulin\u00e1rsky, ale aj vizu\u00e1lny z\u00e1\u017eitok.", "title": "FOTO Gabika n\u00e1hodou vo\u0161la do pivnice svojej susedy: Neverila tomu, \u010do v nej na\u0161la - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100278/1936803/FOTO-Gabika-nahodou-vosla-do-pivnice-svojej-susedy--Neverila-tomu--co-v-nej-nasla", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T19:32:19Z", "content": "Pri pohade na zav\u00e1raniny tety Hely zo Solian pri Topoanoch v\u00e1m urite napadne star\u00e9 porekadlo, ktor\u00e9 hovor\u00ed, e \"ke dvaja robia to ist\u00e9, nikdy to nie je to ist\u00e9\". A takto reagovala aj naa itateka, ktor\u2026 [+1073 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2700771.jpg"}, {"description": "BRUSEL- J\u00falov\u00fd summit E\u00da znamenal premi\u00e9ru nielen pre predsedu slovenskej vl\u00e1dy Igora Matovi\u010da (O\u013daNO), ale aj pre nov\u00e9ho predsedu \u00edrskej vl\u00e1dy Miche\u00e1la Martina. Matovi\u010d v sobotu v s\u00favislosti so svojimi prv\u00fdmi sk\u00fasenos\u0165ami zo zasadnutia Eur\u00f3pskej rady priznal\u2026", "title": "Slovensk\u00fd a \u00edrsky premi\u00e9r ako nov\u00e1\u010dikovia na summite E\u00da: Matovi\u010d to zhodnotil takto! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/1938467/Slovensky-a-irsky-premier-ako-novacikovia-na-summite-EU--Matovic-to-zhodnotil-takto-", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T18:37:28Z", "content": "\"Pre ma je to prv\u00fd summit. Nem\u00e1m s \u00edm porovn\u00e1va. Tak ako som oak\u00e1val, je to rozumn\u00e9 spoloenstvo ud\u00ed, kde s\u00fa tvrd\u00e9, ale f\u00e9rov\u00e9 vyjedn\u00e1vania a obas sa spolu aj zasmejeme,\" op\u00edsal atmosf\u00e9ru rokovan\u00ed. Na\u2026 [+1667 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2702801.jpg"}, {"description": "Vytvorenie dlhodobej dlhovej \u00fanie rezol\u00fatne odmietol rak\u00fasky kancel\u00e1r Sebastian Kurz.", "title": "Rokovania v Bruseli sa pod\u013ea Matovi\u010da uberaj\u00fa dobr\u00fdm smerom pre Slovensko - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/807919/rokovania-v-bruseli-sa-podla-matovica-uberaju-dobrym-smerom-pre-slovensko/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-07-18T17:14:00Z", "content": "Dohoda na prerozdelen\u00ed financi\u00ed zo sedemron\u00e9ho rozpotu Eur\u00f3pskej \u00fanie (E\u00da) a\u00a0z\u00a0pl\u00e1novan\u00e9ho fondu obnovy medzi jednotliv\u00e9 t\u00e1ty sa rod\u00ed ako. t\u00e1ty E\u00da sa zatia ani druh\u00fd de rokovan\u00ed nedok\u00e1zali \u00faplne doho\u2026 [+576 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/JyDoOVu4SY2zh7Zdh1gvYg.2560~Igor-Matovi-v-Bruseli-18-j-n-2020.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=fYcXj67qeevHycdzJq-eng&e=2145916800&v=2"}, {"description": "Potom ako slovensk\u00fd cyklista ozn\u00e1mil, \u017ee sa z\u00fa\u010dastn\u00ed 103. ro\u010dn\u00edka Giro d\u2019Italia, stal sa tv\u00e1rou reklamnej kampane popul\u00e1rnych cyklistick\u00fdch pretekov. Postupne sa uk\u00e1zal ako znalec umenia, m\u00f3dy a najnov\u0161ie aj opern\u00e9ho spevu.", "title": "Giro d'Italia: Peter Sagan v \u010fal\u0161ej reklame - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/453409/video-peter-sagan-v-novej-reklame-spieval-v-sprche-na-podiu-ukazal-velke-solo/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-07-18T16:14:00Z", "content": "dnes 18:14\r\n |\r\n Potom ako slovensk\u00fd cyklista ozn\u00e1mil, e sa z\u00faastn\u00ed 103. ron\u00edka Giro dItalia, stal sa tv\u00e1rou reklamnej kampane popul\u00e1rnych cyklistick\u00fdch pretekov. Postupne sa uk\u00e1zal ako znalec umenia\u2026 [+374 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/Sy4bmG0fQyz0o9juFrfwxQ~Peter-Sagan.png?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3Nwb3J0LWZiLWljb24ucG5nLDExMDQsMCwwKQ&h=Fp04eeKMuGEj-nUbWuhxsQ&e=2145916800&v=2"}, {"description": "Meteorologick\u00fd \u00fastav vydal hydrologick\u00fa v\u00fdstrahu prv\u00e9ho stup\u0148a.", "title": "Meteorol\u00f3govia varuj\u00fa pred povod\u0148ami v p\u00e4tn\u00e1stich okresoch - SME.sk", "url": "https://domov.sme.sk/c/22449709/meteorologovia-varuju-pred-povodnami-v-patnastich-okresoch.html", "author": "SITA", "publishedAt": "2020-07-18T15:55:00Z", "content": "Meteorologick\u00fd \u00fastav vydal hydrologick\u00fa v\u00fdstrahu prv\u00e9ho stupa.18. j\u00fal 2020 o 17:55 SITA l\u00e1nok pokrauje pod video reklamou\r\nBRATISLAVA. Slovensk\u00fd hydrometeorologick\u00fd \u00fastav (SHM\u00da) varuje pred povodami \u2026 [+615 chars]", "source": {"id": null, "name": "Domov.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/0/64/6413010/6413010_1200x.jpeg?rev=2"}, {"description": "WASHINGTON - Denn\u00e9 po\u010dty \u00famrt\u00ed na COVID-19 bud\u00fa v USA najbli\u017e\u0161ie tri t\u00fd\u017edne e\u0161te narasta\u0165 a v prvej polovici augusta sa bud\u00fa pohybova\u0165 na \u00farovni tis\u00edc os\u00f4b. Po najnov\u0161ej aktualiz\u00e1cii to uviedol ostro sledovan\u00fd model In\u0161tit\u00fatu pre meranie a vyhodnocovanie zdra\u2026", "title": "KORONAV\u00cdRUS Hroziv\u00e1 progn\u00f3za vedcov: V najbli\u017e\u0161\u00edch troch t\u00fd\u017ed\u0148och o\u010dak\u00e1vaj\u00fa zhor\u0161enie pand\u00e9mie - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/1937275/KORONAVIRUS-Hroziva-prognoza-vedcov--V-najblizsich-troch-tyzdnoch-ocakavaju-zhorsenie-pandemie", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T15:00:40Z", "content": "Poet doteraz nahl\u00e1sen\u00fdch obet\u00ed ochorenia COVID-19 prekroil v Spojen\u00fdch t\u00e1toch hranicu 140-tis\u00edc. Priemern\u00fd pr\u00edrastok z ostatn\u00e9ho t\u00fdda zostal tesne nad 700 \u00famrtiami. Trend sa v tomto smere mierne zhor\u2026 [+1860 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2701321.jpg"}, {"description": "Pozrite si tla\u010dov\u00fa besedu predstavite\u013eov opozi\u010dnej strany Smer-SD po skon\u010den\u00ed snemu strany. Robert Fico, ktor\u00fd zost\u00e1va predsedom strany, sa vyjadril k vo\u013ebe...", "title": "TB R. Fica po skon\u010den\u00ed snemu strany Smer-SD - TA3", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1188178/tb-r-fica-po-skonceni-snemu-strany-smer-sd.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T14:11:00Z", "content": "V\u00e1en\u00ed diskutuj\u00faci!\r\nTe\u00ed n\u00e1s v\u00e1 z\u00e1ujem vyjadrova svoj n\u00e1zor a diskutova pod pr\u00edspevkami, ktor\u00e9 s\u00fa uverejnen\u00e9 na naej webovej str\u00e1nke. Je v naom z\u00e1ujme, aby komunita naich itateov komunikovala na vecne\u2026 [+793 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1188178/title-image/c0a80501-f742-fa72.jpg"}, {"description": "Aj na\u010falej pon\u00faka dobr\u00fd pomer ceny a v\u00fdbavy.", "title": "TEST: Hyundai i30 1,5i Family: Ob\u013e\u00fabenec s atmosf\u00e9rou - SME.sk", "url": "https://auto.sme.sk/c/22449284/test-hyundai-i30-15i-family-oblubenec-s-atmosferou.html", "author": "Peter K\u00e1lm\u00e1n", "publishedAt": "2020-07-18T12:02:25Z", "content": "Motoristick\u00ed novin\u00e1ri v\u00e4inou dost\u00e1vaj\u00fa na test aut\u00e1 v najvyej v\u00fdbave, o potom trochu skresuje hodnotenie v prospech v\u00fdrobcu. Ten sa chce logicky uk\u00e1za v najlepom svete a tie demontruje, o vetko auto \u2026 [+6194 chars]", "source": {"id": null, "name": "Auto.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/0/64/6412640/6412640_1200x.jpeg?rev=3"}, {"description": "Po\u017eiar v Nantes pripomenul minuloro\u010dn\u00fd apr\u00edlov\u00fd po\u017eiar par\u00ed\u017eskej katedr\u00e1ly Notre-Dame. Tu v\u0161ak \u0161kody nebud\u00fa tak\u00e9 dramatick\u00e9.", "title": "Po\u017eiar katedr\u00e1ly v Nantes je podozriv\u00fd, mohol by\u0165 za n\u00edm podpa\u013ea\u010d - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/svet/clanok/557697-v-nantes-hori-katedrala-zasahuju-desiatky-hasicov/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-07-18T09:57:00Z", "content": "V z\u00e1padofranc\u00fazskom meste Nantes horela gotick\u00e1 katedr\u00e1la z prelomu 15. a 16. storoia, na mieste zasahovali desiatky hasiov. Poda ich hovorcu sa plamene podarilo po niekok\u00fdch hodin\u00e1ch dosta pod kontr\u2026 [+2607 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/07/18/thumbs/nantes-francuzsko-katedrala-poziar-clanokW.jpg"}, {"description": "Uznesen\u00edm vyzval snem podpredsedu parlamentu Juraja \u0160eligu, aby na augustovom sneme na\u0161ej strany kandidoval za predsedu.", "title": "Okresn\u00fd snem Za \u013eud\u00ed v \u017diline vyzval \u0160eligu, aby kandidoval - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/557694-okresny-snem-za-ludi-v-ziline-vyzval-seligu-aby-kandidoval/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-07-18T09:16:00Z", "content": "Okresn\u00fd snem koalinej strany Za ud\u00ed v iline vyzval podpredsedu strany a podpredsedu N\u00e1rodnej rady SR Juraja eligu, aby kandidoval na l\u00eddra strany. Vyplynulo to z prijat\u00e9ho uznesenia z piatka, o ktoro\u2026 [+1356 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/06/04/thumbs/juraj-seliga-clanokW.jpg"}, {"description": "Vystriedali p\u00e4tn\u00e1s\u0165 tr\u00e9nerov za \u0161estn\u00e1s\u0165 rokov.", "title": "Leeds United je sp\u00e4\u0165 v Premier League. Ako sa to podarilo? - SME.sk", "url": "https://sport.sme.sk/c/22449499/leeds-united-je-spat-v-premier-league-ako-sa-to-podarilo.html", "author": "TASR", "publishedAt": "2020-07-18T08:11:10Z", "content": "Vystriedali p\u00e4tn\u00e1s tr\u00e9nerov za estn\u00e1s rokov.18. j\u00fal 2020 o 10:11 TASR LEEDS. Leeds United je op\u00e4 \u00faastn\u00edkom futbalovej Premier League. Najv\u00e4ie mesto historick\u00e9ho kraja Yorkshire sa na najvyiu anglick\u00fa\u2026 [+1872 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/0/64/6412450/6412450_1200x.jpeg?rev=4"}, {"description": "BRATISLAVA \u2013 Slovensk\u00e1 here\u010dka Krist\u00edna Palonder Greppelov\u00e1 (35) a jej man\u017eel Tom\u00e1\u0161 Palonder (40) sa u\u017e te\u0161ia zo spolo\u010dn\u00e9ho potomka. Brunetka u\u017e m\u00e1 z predch\u00e1dzaj\u00faceho vz\u0165ahu syna Adamka (12), ktor\u00fd sa teraz do\u010dkal sestri\u010dky.", "title": "FOTO Here\u010dka Krist\u00edna Greppelov\u00e1 porodila: TOTO je meno b\u00e1b\u00e4tka! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100313/1938213/FOTO-Herecka-Kristina-Greppelova-porodila--TOTO-je-meno-babatka-", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T07:13:16Z", "content": "Krist\u00edna porodila v utorok na s\u00fakromnej nemocnici v Bratislave. Manelom sa narodila rozkon\u00e1 dc\u00e9rka. Ako n\u00e1m ete v marci erstv\u00e1 dvojn\u00e1sobn\u00e1 mama prezradila, v\u00fdber mena bol beh na dlh\u00e9 trate, no napoko\u2026 [+529 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2702551.jpg"}, {"description": "Rozdiel na kilometrovnom jazdnom v meste je 0,26 eura.", "title": "Hopin ru\u0161\u00ed \u0161of\u00e9rov v oblekoch s ob\u010derstven\u00edm. Nahradil luxusnej\u0161\u00ed variant Limo - \u017div\u00e9.sk", "url": "https://zive.aktuality.sk/clanok/147786/hopin-rusi-soferov-v-oblekoch-s-obcerstvenim-nahradil-luxusnejsi-variant-limo/", "author": "Luk\u00e1\u0161 Kosno", "publishedAt": "2020-07-18T06:20:00Z", "content": "Rozdiel na kilometrovnom jazdnom v meste je 0,26 eura.\r\n Prev\u00e1dzkovate taxi aplik\u00e1cie Hopin ozn\u00e1mil zmeny v poskytovan\u00ed sluieb. Doterajie varianty Taxi a Limo nahradia v novej verzii Economy a Tutti \u2026 [+2245 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/4ujerZkxQRmbzBTHFMehKA~Hopin.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3ppdmUtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=4jTISgIzbzGS9Ckmrup5lQ&e=2145916800&v=2"}, {"description": "BRATISLAVA - \u010clenovia Smeru-SD si na sobot\u0148aj\u0161om pracovnom sneme zvolia nov\u00e9 vedenie. Na post predsedu op\u00e4tovne kandiduje s\u00fa\u010dasn\u00fd \u0161\u00e9f strany Robert Fico. Voli\u0165 by sa mali aj nov\u00ed podpredsedovia a \u010dlenovia predsedn\u00edctva, ke\u010f\u017ee strane ned\u00e1vno odi\u0161lo viacero \u010dle\u2026", "title": "Smer-SD si na sneme zvol\u00ed nov\u00e9 vedenie: Na predsedu kandiduje Fico - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/1938173/Smer-SD-si-dnes-na-sneme-zvoli-nove-vedenie--Na-predsedu-kandiduje-Fico--toto-si-dal-za-ulohu", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T06:09:20Z", "content": "Kamenick\u00fd kandiduje na podpredsedu\r\nRobert Fico ver\u00ed, e sobotaj\u00ed pracovn\u00fd snem spln\u00ed svoj \u00fael a e zvolia ch\u00fdbaj\u00facich lenov vedenia strany. len predsedn\u00edctva Jaroslav Baka d\u00fafa, e po sneme sa strana o\u2026 [+3016 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2702571.jpg"}, {"description": "\u010c\u00edsla, ktor\u00e9 na z\u00e1ver pracovn\u00e9ho t\u00fd\u017ed\u0148a zverejnila WHO, hovoria o rekordnom dennom pr\u00edrastku nakazen\u00fdch. Napriek alarmuj\u00facemu po\u010dtu otv\u00e1ra pand\u00e9miou zasiahnut\u00e1...", "title": "Pribudol dvojcifern\u00fd po\u010det pr\u00edpadov, najviac v okrese Bratislava - TA3", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1188148/pribudol-dvojciferny-pocet-pripadov-najviac-v-okrese-bratislava.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T05:02:00Z", "content": "\u00edsla, ktor\u00e9 na z\u00e1ver pracovn\u00e9ho t\u00fdda zverejnila WHO, hovoria o rekordnom dennom pr\u00edrastku nakazen\u00fdch. Napriek alarmuj\u00facemu potu otv\u00e1ra pand\u00e9miou zasiahnut\u00e1 Braz\u00edlia pl\u00e1e a turistick\u00e9 atrakcie v Riu d\u2026 [+159 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1188148/title-image/0a14036f-83f5-3d47.jpg"}, {"description": "Viacer\u00ed l\u00eddri o\u010dak\u00e1vaj\u00fa, \u017ee sa e\u0161te v priebehu noci alebo v sobotu r\u00e1no objav\u00ed nov\u00fd kompromisn\u00fd pl\u00e1n, ktor\u00fd bude prijate\u013en\u00fd pre v\u0161etky krajiny.", "title": "Michel v Bruseli predstavil svoj pl\u00e1n. Nem\u00e1m pocit, \u017ee sa bl\u00ed\u017eime k dohode, tvrd\u00ed Babi\u0161 - HNonline.sk", "url": "https://hnonline.sk/svet/2181536-michel-v-bruseli-predstavil-svoj-plan-nemam-pocit-ze-sa-blizime-k-dohode-tvrdi-babis", "author": null, "publishedAt": "2020-07-17T21:41:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/d6210cf3-d5bc-4bf5-ae82-5c8cf1a87640"}, {"description": "Tajen\u00e9ho obradu sa z\u00fa\u010dastnila aj kr\u00e1\u013eovn\u00e1 Al\u017ebeta II.", "title": "Britsk\u00e1 princezn\u00e1 Beatrice sa vydala - SME.sk", "url": "https://zena.sme.sk/c/22449211/britska-princezna-beatrice-sa-vydala.html", "author": "So\u0148a J\u00e1no\u0161ov\u00e1", "publishedAt": "2020-07-17T13:03:22Z", "content": "Tajen\u00e9ho obradu sa z\u00faastnila aj kr\u00e1ovn\u00e1 Albeta II.l\u00e1nok pokrauje pod video reklamou\r\nLOND\u00ddN. Princezn\u00e1 Beatrice, vnuka britskej kr\u00e1ovnej Albety II., sa 17. j\u00fala vydala za svojho sn\u00fabenca gr\u00f3fa Edoard\u2026 [+1799 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zena.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/4/64/6411224/6411224_1200x.jpeg?rev=4"}], "totalResults": 26}