{"status": "ok", "articles": [{"description": "R\u00cdM - Zl\u00e9 sny? To je cvi\u010denie pre mozog, ako sa v re\u00e1lnom \u017eivote nau\u010di\u0165 zvl\u00e1da\u0165 strach. \u0160vaj\u010diarska \u0161t\u00fadia analyzuje, \u010do sa deje v mozgu, ke\u010f n\u00e1s prenasleduj\u00fa zl\u00e9 sny. Pokia\u013e neprekro\u010d\u00edme ur\u010dit\u00fd prah hr\u00f4zy, m\u00f4\u017eeme z toho ma\u0165 aj \u00fa\u017eitok, p\u00ed\u0161e taliansky denn\u00edk C\u2026", "title": "Nedaj\u00fa v\u00e1m sp\u00e1va\u0165 no\u010dn\u00e9 mory? Zl\u00e9 sny m\u00f4\u017eu by\u0165 pod\u013ea zisten\u00ed vedcov mimoriadne prospe\u0161n\u00e9 - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/2009951/Nedaju-vam-spavat-nocne-mory--Zle-sny-mozu-byt-podla-zisteni-vedcov-mimoriadne-prospesne", "author": null, "publishedAt": "2020-11-22T21:01:59Z", "content": "Sn\u00edvaj\u00fa sa n\u00e1m vetk\u00fdm, aj ke si niekto z n\u00e1s po prebuden\u00ed na ni nepam\u00e4t\u00e1. Sn\u00edvanie je pre mozog nevyhnutn\u00e1 innos. A to dokonca do tej miery, e aj zl\u00e9 sny maj\u00fa svoj d\u00f4vod. S\u00fa ak\u00fdmsi n\u00e1cvikom, ako zvl\u00e1\u2026 [+2088 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2787861.jpg"}, {"description": "Hokejisti HK'95 Pova\u017esk\u00e1 Bystrica pod\u013eahli v nede\u013e\u0148aj\u0161ej dohr\u00e1vke 4. kola SHL t\u00edmu VLCI \u017dilina vysoko 0:9.", "title": "Slovensk\u00e1 hokejov\u00e1 liga: 4. kolo - v\u00fdsledky - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/470868/shl-vybuch-povazskej-bystrice-na-domacom-lade-levice-zvladli-prestrelku-v-trnave/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-11-22T19:51:02Z", "content": "dnes 20:40\r\n |\r\n Hokejisti HK'95 Povask\u00e1 Bystrica podahli v nedeajej dohr\u00e1vke 4. kola SHL t\u00edmu VLCI ilina vysoko 0:9.\r\n (AKTUALIZOVAN\u00c9 20:40)\r\nSlovensk\u00e1 hokejov\u00e1 liga - dohr\u00e1vka 4. kola:\r\nHK95 Povask\u2026 [+1656 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/VnnzdybvQS-xntlz7WT5zg~rados-hr-ov-MsHK-ilina.jpg?t=LzMyMXgxNzU6MTA3NXg1OTkvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=PGRjKTh3vaTh_Ag0H_Rp5Q&e=2145916800&v=3"}, {"description": "Na v\u00fdchode Slovenska plat\u00ed v\u00fdstraha a\u017e do pondelka do 16.00 h.", "title": "Na celom Slovensku hroz\u00ed po\u010das noci a r\u00e1na po\u013eadovica - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/842219/na-celom-slovensku-hrozi-pocas-noci-a-rana-poladovica/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-11-22T19:37:00Z", "content": "Na celom \u00fazem\u00ed SR hroz\u00ed poas najbliej noci a r\u00e1na poadovica. V\u00fdstraha, ktor\u00fa v tejto s\u00favislosti vydal Slovensk\u00fd hydrometeorologick\u00fd \u00fastav (SHM\u00da), plat\u00ed od nedele 22.00 h do pondelka (23. 11.) 9.00 h.\u2026 [+334 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/GMsQvv0lQBa_9ZALE4POAQ.2560~Ilustra-n-foto.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=gByUTQ08SDuw5hWX0JG6Ww&e=2145916800&v=2"}, {"description": "Franc\u00fazske \u00farady nariadili likvid\u00e1ciu v\u0161etk\u00fdch noriek chovan\u00fdch na farme ne\u010faleko Par\u00ed\u017ea po zisten\u00ed, \u017ee sa medzi t\u00fdmito zvieratami objavila zmutovan\u00e1 forma...", "title": "Zmutovan\u00fd koronav\u00edrus objavili i pri Par\u00ed\u017ei. Utratili tis\u00edcku noriek - TA3", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1197278/zmutovany-koronavirus-objavili-i-pri-parizi-utratili-tisicku-noriek.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-22T19:13:00Z", "content": "V\u00e1en\u00ed diskutuj\u00faci!\r\nTe\u00ed n\u00e1s v\u00e1 z\u00e1ujem vyjadrova svoj n\u00e1zor a diskutova pod pr\u00edspevkami, ktor\u00e9 s\u00fa uverejnen\u00e9 na naej webovej str\u00e1nke. Je v naom z\u00e1ujme, aby komunita naich itateov komunikovala na vecne\u2026 [+793 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1197278/title-image/c0a80301-b5f5-457c.jpg"}, {"description": "CANBERRA - Na ob\u013e\u00fabenej pl\u00e1\u017ei v Z\u00e1padnej Austr\u00e1lii dnes zomrel \u010dlovek, ktor\u00e9ho napadol \u017eralok. Tento rok ide v Austr\u00e1lii u\u017e o \u00f4smu obe\u0165 stretnut\u00ed so \u017eralokom, p\u00ed\u0161e agent\u00fara AP.", "title": "\u010eal\u0161\u00ed fat\u00e1lny \u00fatok \u017eraloka v Austr\u00e1lii: Naposledy bolo to\u013eko \u00fatokov pred vy\u0161e dev\u00e4\u0165desiatimi rokmi - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/2010035/Dalsi-fatalny-utok-zraloka-v-Australii--Naposledy-bolo-tolko-utokov-pred-vyse-devatdesiatimi-rokmi", "author": null, "publishedAt": "2020-11-22T19:07:01Z", "content": "Incident sa udial dnes r\u00e1no miestneho asu na pl\u00e1i Cable Beach na pobre\u00ed Indick\u00e9ho oce\u00e1nu. Ako prv\u00e1 dorazila na miesto pol\u00edcia, ktor\u00e1 55-ron\u00e9ho mua vytiahla z vody a oetrovala ho pred pr\u00edchodom z\u00e1chra\u2026 [+1221 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2787945.jpg"}, {"description": "MALEDIVY - Ned\u00e1 si pokoj! Slovensk\u00fd hokejista Luk\u00e1\u0161 Koz\u00e1k zrejme nie je \u017eiarliv\u00fd. Jeho frajerka toti\u017e z dovolenky, kam vyrazila bez neho, posiela verejne jednu hol\u00fa fotografiu za druhou.", "title": "A zase je hol\u00e1! Pozrite na nehanebn\u00fa frajerku slovensk\u00e9ho \u0161portovca - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100314/2009087/A-zase-je-hola--Pozrite-na-nehanebnu-frajerku-slovenskeho-sportovca", "author": null, "publishedAt": "2020-11-22T17:01:10Z", "content": "O tom,\u00a0e sa Nela vybrala do exotiky bez Luk\u00e1a, sme u informovali. Po niekok\u00fdch doch toti blond\u00ednka samosp\u00faou vytvorila fotografiu, na ktorej nah\u00e1 le\u00ed na vani. Len o de nesk\u00f4r zas zverejnila z\u00e1ber bez\u2026 [+476 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2787119.jpg"}, {"description": "BRATISLAVA - Vojnov\u00fd hrdina, 92- ro\u010dn\u00fd Vlado Strme\u0148, ktor\u00fd s\u00e1m patr\u00ed do rizikovej skupiny. L\u00e1ska k bl\u00ed\u017enemu je v\u0161ak u neho silnej\u0161ia ne\u017e strach. Aj za tomu zlo\u017eila ve\u013ek\u00fa poklonu prezidentka Slovenskej republiky Zuzana \u010caputov\u00e1!", "title": "Ve\u013ek\u00e1 pocta pre veter\u00e1na Vlada Strme\u0148a od prezidentky \u010caputovej: Pr\u00edbeh, ktor\u00fd v\u00e1s chyt\u00ed za srdce - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/2010021/Velka-pocta-pre-veterana-Vlada-Strmena-od-prezidentky-Caputovej--Pribeh--ktory-vas-chyti-za-srdce", "author": null, "publishedAt": "2020-11-22T15:03:54Z", "content": "Vojnov\u00fd veter\u00e1n Vlado Strme musel ako 16-ron\u00fd t\u00edneder r\u00fdchlo dospie, pretoe bojoval ako partiz\u00e1n v Slovenskom n\u00e1rodnom povstan\u00ed. Zail na vlastn\u00e9 oi hr\u00f4zy vojny, no neostala v om ani tipka horkosti i \u2026 [+2004 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2787935.png"}, {"description": "Slovensko by sa malo rozdeli\u0165 na obvody pod\u013ea region\u00e1lnych \u00faradov verejn\u00e9ho zdravotn\u00edctva.", "title": "Sul\u00edk chce predstavi\u0165 svoj pl\u00e1n zvl\u00e1dania pand\u00e9mie v pondelok - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/842182/monitor-r-sulik-chce-predstavit-svoj-plan-zvladania-pandemie-v-pondelok/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-11-22T13:43:00Z", "content": "Minister hospod\u00e1rstva a \u00e9f SaS Richard Sul\u00edk chce v pondelok (23. 11.) predstavi svoj pl\u00e1n zvl\u00e1dania pand\u00e9mie nov\u00e9ho koronav\u00edrusu. Pri prij\u00edman\u00ed opatren\u00ed sa m\u00e1 poda neho jasne stanovi hranica, ktor\u00e1 \u2026 [+2645 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/Qp7Wni_3RgOq-hVGka8dkg.2560~Minister-hospod-rstva-Richard-Sul-k.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=68M24xSUQOZlNJOFs11ObA&e=2145916800&v=2"}, {"description": "Petra Vlhov\u00e1 ovl\u00e1dla aj druh\u00fd slalom sez\u00f3ny.", "title": "Je to tam! Vlhov\u00e1 kra\u013euje najlep\u0161\u00edm ly\u017eiarkam sveta - PRAVDA.sk", "url": "https://sport.pravda.sk/zimne-sporty/clanok/569516/", "author": "https://www.facebook.com/SportPravda", "publishedAt": "2020-11-22T13:15:00Z", "content": "Sen sa stal skutonosou. Petra Vlhov\u00e1 ovl\u00e1dla aj druh\u00fd slalom sez\u00f3ny. Slovensk\u00e1 lyiarka triumfovala v Levi v priebehu 24 hod\u00edn dvakr\u00e1t.Je to tam, kriala Lipt\u00e1ka v\u00a0momente, ke dorazila do ciea\r\ndruh\u00e9ho\u2026 [+2103 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/11/22/thumbs/petra-vlhova_05-clanokW.jpg"}, {"description": "PEZINOK - \u0160pecializovan\u00fd trestn\u00fd s\u00fad (\u0160TS) v Pezinku v nede\u013eu popoludn\u00ed rozhodol, \u017ee Luk\u00e1\u0161 K., obvinen\u00fd v pr\u00edpade dvojn\u00e1sobnej vra\u017edy v obci Lednick\u00e9 Rovne v okrese P\u00fachov, bude st\u00edhan\u00fd v\u00e4zobne. Informovala o tom hovorky\u0148a \u0160TS Katar\u00edna Kudj\u00e1kov\u00e1.", "title": "FOTO Dvojn\u00e1sobn\u00fa vra\u017edu napl\u00e1noval s die\u0165a\u0165om: Obvinen\u00fd Luk\u00e1\u0161 bude st\u00edhan\u00fd v\u00e4zobne - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/2010043/FOTO-Dvojnasobnu-vrazdu-naplanoval-s-dietatom--Obvineny-Lukas-bude-stihany-vazobne", "author": null, "publishedAt": "2020-11-22T13:13:09Z", "content": "\"Sudca pre pr\u00edpravn\u00e9 konanie TS rozhodol dnes o vzat\u00ed do v\u00e4zby L. K., ktor\u00fd je obvinen\u00fd z obzvl\u00e1 z\u00e1van\u00e9ho zloinu \u00fakladnej vrady. D\u00f4vodom v\u00e4zby je obava z mon\u00e9ho \u00fateku, z ovplyvovania svedkov a z pokr\u2026 [+1044 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2787951.jpg"}, {"description": "\u010eal\u0161ie celoplo\u0161n\u00e9 testovanie na ochorenie COVID-19 by sa mohlo zopakova\u0165 o dva t\u00fd\u017edne. Pripustil to premi\u00e9r Igor Matovi\u010d v na\u0161ej rel\u00e1cii V politike. Nazna\u010dil,...", "title": "Dobrovo\u013enos\u0165 sa neosved\u010dila. Premi\u00e9r v TA3 nazna\u010dil viano\u010dn\u00fd pl\u00e1n - TA3", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1197248/dobrovolnost-sa-neosvedcila-premier-v-ta3-naznacil-vianocny-plan.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-22T11:26:00Z", "content": "Premi\u00e9r zatia nepredpoklad\u00e1 zatv\u00e1ranie okresov i pr\u00edsnejie obmedzenia pohybu poas vianon\u00fdch sviatkov. Chce veri zodpovednosti ud\u00ed. Spr\u00edsovanie nevyl\u00fail v pr\u00edpade zmeny situ\u00e1cie pred sviatkami, ak by \u2026 [+1450 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1197248/title-image/c0a80301-4985-cd9d.jpg"}, {"description": "Presne 300 dn\u00ed trvala absencia Mikaely Shiffrinovej v pretekoch Svetov\u00e9ho poh\u00e1ra v zjazdovom ly\u017eovan\u00ed. Fenomen\u00e1lna slalom\u00e1rka sa po febru\u00e1rovej rodinnej trag\u00e9dii a strate otca odml\u010dala zo s\u00fa\u0165a\u017en\u00e9ho diania a dlho zbierala sily na n\u00e1vrat.", "title": "Dojemn\u00e9 vyznanie Mikaely Shiffrinovej svojej mame: Ona je hlavn\u00fd d\u00f4vod m\u00f4jho n\u00e1vratu - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/470752/dojemne-vyznanie-mikaely-shiffrinovej-svojej-mame-ona-je-hlavny-dovod-mojho-navratu/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-11-22T09:20:00Z", "content": "dnes 10:20\r\n |\r\n Presne 300 dn\u00ed trvala absencia Mikaely Shiffrinovej v pretekoch Svetov\u00e9ho poh\u00e1ra v zjazdovom lyovan\u00ed. Fenomen\u00e1lna slalom\u00e1rka sa po febru\u00e1rovej rodinnej trag\u00e9dii a strate otca odmlala\u2026 [+2163 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/vhMkNngPRsLKYWcqnHdHAg.2560~Mikaela-Shiffrinov.jpg?t=LzB4NzY6MjU2MHgxNTE1LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3Nwb3J0LWZiLWljb24ucG5nLDExMDQsMCwwKQ&h=3BbXh8BViGZbMcwLcE7VvQ&e=2145916800&v=3"}, {"description": "BRATISLAVA -\u00a0Na Slovensku v sobotu (21. 11.) pribudlo 984 nakazen\u00fdch nov\u00fdm koronav\u00edrusom, identifikovali ich z 5691 testov. Pribudlo tie\u017e 27 \u00famrt\u00ed. Z", "title": "Na Slovensku v sobotu pribudlo 984 nakazen\u00fdch a 27 \u00famrt\u00ed | Glob.sk - Hudba.sk", "url": "https://glob.zoznam.sk/na-slovensku-v-sobotu-pribudlo-984-nakazenych-a-27-umrti/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-22T09:13:56Z", "content": "Zdroj: TASR / Frantiek Iv\u00e1n\r\nBRATISLAVA \u2013\u00a0Na Slovensku v sobotu (21. 11.) pribudlo 984 nakazen\u00fdch nov\u00fdm koronav\u00edrusom, identifikovali ich z 5691 testov. Pribudlo tie 27 \u00famrt\u00ed. Z ochorenia sa vylieilo\u2026 [+615 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_glob_watermark/https://glob.zoznam.sk/wp-content/uploads/2020/10/covid02_23_9_2020729078-1024x697.jpg"}, {"description": "Finan\u010dne naj\u00faspe\u0161nej\u0161ia slovensk\u00e1 sn\u00edmka je u\u017e dostupn\u00e1 aj na Netflixe. Prid\u00e1va sa tak k \u010fal\u0161\u00edm zn\u00e1mym tuzemsk\u00fdm filmom.", "title": "Naj\u00faspe\u0161nej\u0161\u00ed slovensk\u00fd film dorazil na Netflix, je okam\u017eit\u00fdm hitom - FonTech", "url": "https://fontech.startitup.sk/najuspesnejsi-slovensky-film-dorazil-na-netflix-je-okamzitym-hitom/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-22T09:08:34Z", "content": "Prihl\u00e1s sa na odber notifik\u00e1ci\u00ed a dost\u00e1vaj najlepie l\u00e1nky z Fontechu.", "source": {"id": null, "name": "Startitup.sk"}, "urlToImage": "https://fontech.startitup.sk/wp-content/uploads/2020/11/svina-2.jpg"}, {"description": "V nede\u013eu do 12.00 hodiny otestovali v 445 odbern\u00fdch miestach 14 529 \u013eud\u00ed, pozit\u00edvnych bolo 380.", "title": "ONLINE: Z\u00e1ujem o testovanie je n\u00edzky, v nede\u013eu dopoludnia pri\u0161lo 14-tis\u00edc \u013eud\u00ed - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/569490-online-na-vychode-europy-je-5-milonov-nakazenych-slovensko-pokracuje-v-testovani/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-11-22T07:00:00Z", "content": "Pokojn\u00fd priebeh a v\u00fdrazne niiu \u00faas oproti minul\u00fdm povinn\u00fdm kol\u00e1m hl\u00e1sili viacer\u00e9 mest\u00e1 a obce na v\u00fdchode Slovenska, kde sa tento v\u00edkend konalo dobrovon\u00e9 kolo plon\u00e9ho testovania na ochorenie COVID-19.\u2026 [+22598 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/11/22/thumbs/markovce-zemplin-testovanie-koronavirus-clanokW.jpg"}, {"description": "Dobr\u00fd de\u0148, na minuloro\u010dnom turnaji majstrov vyhr\u00e1val Novak Djokovi\u0107 4:1 v\u00a0tajbrejku posledn\u00e9ho setu nad Dominicom Thiemom. Napokon v\u0161ak prehral. Na tohtoro\u010dnom turnaji majstrov vyhr\u00e1val v\u00a0tajbrejku posledn\u00e9ho setu 4:0. A\u00a0prehral znova. Napriek tomu, \u017ee Thiem \u2026", "title": "Turnaj majstrov, semifin\u00e1le: Nadal pod\u00e1val na v\u00ed\u0165azstvo, Djokovi\u0107 odvr\u00e1til \u0161tyri me\u010dbaly. Ani jeden nepost\u00fapil - Denn\u00edk N", "url": "https://dennikn.sk/2153561/turnaj-majstrov-semifinale-nadal-podaval-na-vitazstvo-djokovic-odvratil-styri-mecbaly-ani-jeden-nepostupil/", "author": "Tom\u00e1\u0161 \u010corej", "publishedAt": "2020-11-22T06:58:51Z", "content": "Dobr\u00fd de,\r\nna minuloronom turnaji majstrov vyhr\u00e1val Novak Djokovi 4:1 v\u00a0tajbrejku posledn\u00e9ho setu nad Dominicom Thiemom. Napokon vak prehral.\r\nNa tohtoronom turnaji majstrov vyhr\u00e1val v\u00a0tajbrejku posl\u2026 [+1420 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "urlToImage": "https://img.projektn.sk/wp-static/2020/11/Britain-Tennis-ATP-Finals151899-e1606025116233.jpg?fm=jpg&q=85&w=1024&h=683&fit=crop&fm=png&markx=10w&marky=5w&markpost=bottom-right&markw=15w&mark=2019/06/sk.png"}, {"description": "Na odbern\u00e9 miesta v dvan\u00e1stich obciach Turca sa pri\u0161lo da\u0165 otestova\u0165 vy\u0161e 1 500 \u013eud\u00ed.", "title": "Testovanie: III. kolo - v\u00fdsledky v Turci za sobotu - SME - SME.sk", "url": "https://myturiec.sme.sk/c/22539542/vysledky-testovania-v-turci-za-sobotu.html", "author": "Roman Kopka", "publishedAt": "2020-11-22T06:54:23Z", "content": "Na odbern\u00e9 miesta v dvan\u00e1stich obciach Turca sa prilo da otestova vye 1 500 ud\u00ed. TURIEC. V dvan\u00e1stich obciach Turca sa v sobotu konalo III. kolo testovania obyvateov na koronav\u00edrus. V Kl\u00e1tore pod Zni\u2026 [+275 chars]", "source": {"id": null, "name": "Myturiec.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/0/66/6669560/6669560_1200x.jpeg?rev=3"}, {"description": "Tret\u00ed diel popul\u00e1rnej komiksovky Deadpool kone\u010dne naber\u00e1 re\u00e1lne kont\u00fary. \u010co o \u0148om zatia\u013e vieme a ak\u00fd rating v kin\u00e1ch dostane?", "title": "Do\u010dkali sme sa, Deadpool 3 sa kone\u010dne rozbieha. Sprav\u00ed z neho Disney rodinn\u00fa kom\u00e9diu? - FonTech", "url": "https://fontech.startitup.sk/dockali-sme-sa-deadpool-3-sa-konecne-rozbieha-spravi-z-neho-disney-rodinnu-komediu/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-22T06:51:09Z", "content": "Prihl\u00e1s sa na odber notifik\u00e1ci\u00ed a dost\u00e1vaj najlepie l\u00e1nky z Fontechu.", "source": {"id": null, "name": "Startitup.sk"}, "urlToImage": "https://fontech.startitup.sk/wp-content/uploads/2020/11/z09qxlvuxayqfzbgggjcl2w04qu-scaled.jpg"}, {"description": "Sledujte min\u00fatu po min\u00fate spr\u00e1vy o plo\u0161nom testovan\u00ed na koronav\u00edrus. Testovanie na ochorenie Covid-19 prebieha v desiatkach miest a obc\u00ed na Slovensku.", "title": "Koronav\u00edrus: Plo\u0161n\u00e9 testovanie pokra\u010duje \u010fal\u0161\u00edm kolom (online) - SME - SME.sk", "url": "https://domov.sme.sk/c/22538248/koronavirus-plosne-testovanie-slovensko-opatrenia-22-11-2020.html", "author": "Jakub Habas, SITA, TASR, \u010cTK", "publishedAt": "2020-11-22T05:01:07Z", "content": "Poet obet\u00ed pand\u00e9mie sa zv\u00fdil o 27.22. nov 2020 o 6:01 (aktualizovan\u00e9 22. nov 2020 o 20:11) Jakub Habas, SITA, TASR, TK Aktualizova l\u00e1nokNaposledy aktualizovan\u00e9 pred ... \r\nAk sa v\u00e1m mapa nezobrazuje, \u2026 [+13776 chars]", "source": {"id": null, "name": "Domov.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/0/66/6670320/6670320_1200x.jpeg?rev=3"}, {"description": "BRATISLAVA - Onedlho to bude presne sedem rokov, odkedy v Mark\u00edze skon\u010dil ostrie\u013ean\u00fd moder\u00e1tor Peter \u010cambor (44). Div\u00e1ci boli vtedy v obrovskom \u0161oku, ke\u010f\u017ee \u0161por\u0165\u00e1k patril medzi st\u00e1lice \u017elto-modrej telev\u00edzie.", "title": "Z Mark\u00edzy ho vyhodili, dostal \u010fal\u0161iu \u0161ancu: Zn\u00e1my moder\u00e1tor sa vracia na obrazovky... Mieri do tejto telev\u00edzie! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100313/2009271/Z-Markizy-ho-vyhodili--dostal-dalsiu-sancu--Znamy-moderator-sa-vracia-na-obrazovky----Mieri-do-tejto-televizie-", "author": null, "publishedAt": "2020-11-22T05:01:01Z", "content": "V Z\u00e1horskej Bystrici pracoval takmer 17 rokov a pred jeho odchodom v roku 2013 ni nenaznaovalo, e by mu mal pred kamerami zazvoni umieraik. Lene ob\u00faben\u00e1 tv\u00e1r portov\u00e9ho spravodajstva dostala vyhadzov \u2026 [+1981 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2787377.jpg"}], "totalResults": 22}