{"status": "ok", "articles": [{"description": "Na Slovensku sa podarilo spusti\u0165 akciu, ak\u00e1 nem\u00e1 v na\u0161ich dejin\u00e1ch obdobu. Za prv\u00fd testovac\u00ed de\u0148 otestovali viac ako dva a pol mili\u00f3na \u013eud\u00ed, z toho bolo 25 850...", "title": "Obrovsk\u00e9 testovanie n\u00e1roda je za nami, TA3 ho sledovala s vami - TA3", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1195844/obrovske-testovanie-naroda-je-za-nami-ta3-ho-sledovala-s-vami.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-01T21:01:00Z", "content": "Na Slovensku sa podarilo spusti akciu, ak\u00e1 nem\u00e1 v naich dejin\u00e1ch obdobu. Za prv\u00fd testovac\u00ed de otestovali viac ako dva a pol mili\u00f3na ud\u00ed, z toho bolo 25 850 infekn\u00fdch. Do plon\u00e9ho testovania n\u00e1roda nas\u2026 [+187 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1195844/title-image/c0a80401-f19b-44a6.jpg"}, {"description": "Pri vchode do cintor\u00edna v Rimavskej Sobote po\u010das celej nedele hliadkovali pr\u00edslu\u0161n\u00edci policajti, ktor\u00ed \u013eud\u00ed upozor\u0148ovali na z\u00e1kaz vstupu. Ako informovala...", "title": "Cintor\u00edn, pre ktor\u00fd sa sporili minister a prim\u00e1tor, str\u00e1\u017eili. Padli i pokuty - TA3", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1195889/cintorin-pre-ktory-sa-sporili-minister-a-primator-strazili-padli-i-pokuty.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-01T19:56:00Z", "content": "V\u00e1en\u00ed diskutuj\u00faci!\r\nTe\u00ed n\u00e1s v\u00e1 z\u00e1ujem vyjadrova svoj n\u00e1zor a diskutova pod pr\u00edspevkami, ktor\u00e9 s\u00fa uverejnen\u00e9 na naej webovej str\u00e1nke. Je v naom z\u00e1ujme, aby komunita naich itateov komunikovala na vecne\u2026 [+793 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1195889/title-image/c0a80501-119e-9fe1.jpg"}, {"description": "Do \u010ceska u\u017e dorazilo prv\u00fdch sedem americk\u00fdch vojensk\u00fdch zdravotn\u00edkov, ktor\u00ed bud\u00fa pom\u00e1ha\u0165 so zvl\u00e1dan\u00edm epid\u00e9mie.", "title": "V \u010cesku po dlhom \u010dase prv\u00fdkr\u00e1t v\u00fdraznej\u0161ie klesol po\u010det hospitalizovan\u00fdch - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/836391/v-cesku-po-dlhom-case-prvarkat-vyraznejsie-klesol-pocet-hospitalizovanych/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-11-01T19:12:00Z", "content": "V esku prv\u00fdkr\u00e1t od okt\u00f3brov\u00e9ho prudk\u00e9ho n\u00e1rastu v\u00fdraznejie klesol poet pacientov hospitalizovan\u00fdch s ochoren\u00edm COVID-19. V sobotu z tamoj\u00edch nemocn\u00edc prepustili 300 tak\u00fdchto pacientov, aktu\u00e1lne je ta\u2026 [+892 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/MvCx3NysTlf3KdbRYVClIA~Ilustra-n-foto.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=SBHkE6wPstm8OllIsZiEpA&e=2145916800&v=2"}, {"description": "Futbalisti \u0160K Slovan Bratislava nevyu\u017eili mo\u017enos\u0165 dosta\u0165 sa po 12. kole na \u010delo tabu\u013eky Fortuna ligy.", "title": "Fortuna liga: \u0160K Slovan Bratislava - FC Nitra 0:1 - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/467788/nitra-dobyla-tehelne-pole-sk-slovan-sa-nezmohol-ani-na-gol/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-11-01T18:00:00Z", "content": "dnes 19:00\r\n |\r\n Futbalisti K Slovan Bratislava nevyuili monos dosta sa po 12. kole na elo tabuky Fortuna ligy. \r\n Duel Slovan - Nitra ste mohli sledova ONLINE na PORT.sk &gt;&gt;\r\nZverenci Darka Mil\u2026 [+2655 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/wfWnGEIkRAKyqQI-cS0rvw.2560~K-Slovan-FC-Nitra.jpg?t=LzB4OTA6MjU2MHgxNTI4LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3Nwb3J0LWZiLWljb24ucG5nLDExMDQsMCwwKQ&h=99h6mGPdFP4L7Z_L0hK76Q&e=2145916800&v=3"}, {"description": "BRATISLAVA - Ve\u013ekolep\u00e1 jojk\u00e1rska \u0161ou Zlat\u00e1 maska sa pomaly bl\u00ed\u017ei k svojmu koncu. U\u017e o t\u00fd\u017ede\u0148 si div\u00e1ci vychutnaj\u00fa ve\u013ek\u00e9 fin\u00e1le, dozvieme sa meno v\u00ed\u0165aza a z\u00e1rove\u0148 aj identitu zvy\u0161n\u00fdch dvoch masiek. Tesne pred koncom z projektu vypadla chobotni\u010dka a... Pycovi s\u2026", "title": "Predposledn\u00e9 kolo jojk\u00e1rskej Zlatej masky: Tieto 3 postupuj\u00fa do fin\u00e1le a\u2026 Uff, Pyco verejne urazil Celeste! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100313/1997777/Predposledne-kolo-jojkarskej-Zlatej-masky--Tieto-3-postupuju-do-finale-a--Uff--Pyco-verejne-urazil-Celeste-", "author": null, "publishedAt": "2020-11-01T17:05:27Z", "content": "U o t\u00fdde na obrazovk\u00e1ch Jojky prebehne vek\u00e9 fin\u00e1le ou Zlat\u00e1 maska. Vera si div\u00e1ci mohli pozrie predposledn\u00e9 kolo. Svoje sily si v om zmerali 4 masky - Bub\u00e1k, Robot, Chobotnika a P\u00e1v. No a pr\u00e1ve poas \u2026 [+1968 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2772775.jpg"}, {"description": "Hlava \u0161t\u00e1tu tie\u017e poprosila v\u0161etk\u00fdch s pozit\u00edvnym testom o pr\u00edsne dodr\u017eiavanie karant\u00e9ny a v\u0161etk\u00fdch ostatn\u00fdch o dodr\u017eiavanie zn\u00e1mych a \u00fa\u010dinn\u00fdch opatren\u00ed.", "title": "\u010caputov\u00e1: V\u00edkendov\u00e9 plo\u0161n\u00e9 testovanie sa podarilo dobre zvl\u00e1dnu\u0165 - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/567499-caputova-vikendove-plosne-testovanie-sa-podarilo-dobre-zvladnut/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-11-01T16:25:49Z", "content": "V\u00edkendov\u00e9 celoplon\u00e9 testovanie sa nepochybne podarilo dobre zvl\u00e1dnu. Vyhl\u00e1sila to na soci\u00e1lnej sieti prezidentka Zuzana aputov\u00e1. Ocenila vetk\u00fdch, ktor\u00ed sa na pr\u00edprave testovania podieali. peci\u00e1lne\r\nv\u2026 [+2041 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/11/01/thumbs/zuzana-caputova-clanokW.jpg"}, {"description": "N\u00fadzov\u00fd stav by mal zatia\u013e trva\u0165 do 20. novembra a o jeho pr\u00edpadnom pred\u013a\u017een\u00ed bud\u00fa rozhodova\u0165 poslanci \u010desk\u00e9ho parlamentu.", "title": "Koronav\u00edrus: N\u00fadzov\u00fd stav v \u010cesku by mohol trva\u0165 a\u017e do Vianoc - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/836371/koronavirus-nudzovy-stav-v-cesku-by-mohol-trvat-az-do-vianoc/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-11-01T16:13:00Z", "content": "N\u00fadzov\u00fd stav, ktor\u00fd esku vyhl\u00e1sili s cieom spomali \u00edrenie koronav\u00edrusu, by mohol trva minim\u00e1lne do Vianoc. Uviedol to v nedeu esk\u00fd vicepremi\u00e9r a minister vn\u00fatra Jan Ham\u00e1ek, ktor\u00e9ho citoval server Nov\u2026 [+1165 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/npGu0pLnTZKN21lDeNjMvg.2560~Ilustra-n-sn-mka.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=zmukYMTxaT_0Qdl1JJc85g&e=2145916800&v=2"}, {"description": "Ako pop\u00edsal v autobiografii, tenisov\u00e1 sc\u00e9na v\u0161etk\u00fdch n\u00fati obdivova\u0165 hru Federera a ak\u00fdko\u013evek negat\u00edvny n\u00e1zor na\u0148ho sa nestret\u00e1va s pochopen\u00edm.", "title": "Franc\u00fazsky tenista Simon sa obul do Federera: Stratili sme kv\u00f4li nemu 20 rokov - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/467740/francuzsky-tenista-simon-sa-obul-do-federera-stratili-sme-kvoli-nemu-20-rokov/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-11-01T14:14:04Z", "content": "dnes 15:15\r\n |\r\n Ako pop\u00edsal v autobiografii, tenisov\u00e1 sc\u00e9na vetk\u00fdch n\u00fati obdivova hru Federera a ak\u00fdkovek negat\u00edvny n\u00e1zor naho sa nestret\u00e1va s pochopen\u00edm.\r\n Franc\u00faz Gilles Simon si mysl\u00ed, e fenomen\u00e1\u2026 [+2234 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/gK8hz6F1TH_ki-PApODoUQ~Roger-Federer.jpg?t=LzB4MDoxMjAweDY3NS8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9zcG9ydC1mYi1pY29uLnBuZywxMTA0LDAsMCk&h=4ZRtayrAEagwVzFmQeRugA&e=2145916800&v=3"}, {"description": "Brit Lewis Hamilton na Mercedese zv\u00ed\u0165azil na Ve\u013ekej cene Emilie Romagna F1 v talianskej Imole. Triumfoval pred svoj\u00edm t\u00edmov\u00fdm kolegom F\u00ednom Vallterim Bottasom, tret\u00ed pri\u0161iel do cie\u013ea Austr\u00e1l\u010dan Daniel Ricciardo na Renaulte. Mercedes si v predstihu zabezpe\u010dil \u2026", "title": "Formula 1: Ve\u013ek\u00e1 cena Emilia Romagna - v\u00fdsledky - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/467736/video-velka-cena-emilia-romagna-dalsi-triumf-lewisa-hamiltona-mercedes-ziskal-pohar-konstrukterov/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-11-01T13:53:00Z", "content": "dnes 14:53\r\n |\r\n Brit Lewis Hamilton na Mercedese zv\u00edazil na Vekej cene Emilie Romagna F1 v talianskej Imole. Triumfoval pred svoj\u00edm t\u00edmov\u00fdm kolegom F\u00ednom Vallterim Bottasom, tret\u00ed priiel do ciea Aus\u2026 [+4510 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/jFPkihrpRY_EnW5gk8QseQ.2560~Lewis-Hamilton-v-azi-na-VC-Emilia-Romagna.jpg?t=LzB4Njc6MjU2MHgxNTA0LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3Nwb3J0LWZiLWljb24ucG5nLDExMDQsMCwwKQ&h=JSurwLSA6Wt54Eeeh4LSYw&e=2145916800&v=3"}, {"description": "Mitsuoka Motor je japonsk\u00e1 automobilov\u00e1 zna\u010dka, o ktorej ste asi doteraz ve\u013ea nepo\u010duli.", "title": "Mitsuoka Buddy: Japonsk\u00e1 Amerika \u2013 neuver\u00edte, \u010do je toto za auto - Podkapotou.sk", "url": "https://podkapotou.zoznam.sk/cl/1000611/1996585/Mitsuoka-Buddy--Japonska-Amerika---neuverite--co-je-toto-za-auto", "author": null, "publishedAt": "2020-11-01T13:37:58Z", "content": "Mitsuoka Motor je japonsk\u00e1 automobilov\u00e1 znaka, o ktorej ste asi doteraz vea nepouli.\r\nNapriek tomu je na trhu u od roku 1968 a z asu na as prekvap\u00ed motoristick\u00fa verejnos autami, ktor\u00e9 s\u00fa nie\u00edm, \u00edm vl\u2026 [+1390 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_podkapotou_watermark/https://img.topky.sk/podkapotou/1280px/2770125.jpg"}, {"description": "Incident zaznamenali na odbernom mieste v Detve.", "title": "\u017dena po\u017eadovala potvrdenie e\u0161te pred testom - SME | MY Zvolen - SME.sk", "url": "https://myzvolen.sme.sk/c/22524256/zena-pozadovala-potvrdenie-este-pred-testom.html", "author": "MOJ", "publishedAt": "2020-11-01T12:17:54Z", "content": "Incident zaznamenali na odbernom mieste v Detve.1. nov 2020 o 13:17 MOJ DETVA. Pol\u00edcia naalej eviduje pr\u00edpady, ke testovan\u00ed pozit\u00edvne namiesto toho, aby li do karant\u00e9ny, id\u00fa na alie odbern\u00e9 miesto zn\u2026 [+817 chars]", "source": {"id": null, "name": "Myzvolen.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/4/66/6629384/6629384_1200x.jpeg?rev=3"}, {"description": "Vl\u00e1da hodnotila prv\u00fd de\u0148 pretestovania.", "title": "Pozrite si v\u00fdsledky prv\u00e9ho d\u0148a plo\u0161n\u00e9ho testovania na COVID-19 - SME.sk", "url": "https://domov.sme.sk/c/22524062/vysledky-plosneho-testovania-na-covid-19.html", "author": "TASR", "publishedAt": "2020-11-01T09:33:48Z", "content": "Vl\u00e1da hodnotila prv\u00fd de pretestovania.1. nov 2020 o 10:33 TASR BRATISLAVA. Testovanie poas druh\u00e9ho da plon\u00e9ho testovania zabezpeuj\u00fa t\u00edmy na 4782 odbern\u00fdch miestach, k dispoz\u00edcii je teda 98 percent ve\u2026 [+3537 chars]", "source": {"id": null, "name": "Domov.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/9/66/6630509/6630509_1200x.jpeg?rev=4"}, {"description": "\u00dato\u010dn\u00edk k\u0148aza dvakr\u00e1t postrelil do hrude, ten je po stre\u013ebe vo v\u00e1\u017enom stave.", "title": "Pol\u00edcia zatkla mu\u017ea podozriv\u00e9ho z postrelenia k\u0148aza v Lyone - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/svet/clanok/567467-policia-zatkla-muza-podozriveho-z-postrelenia-knaza-v-lyone/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-11-01T08:05:00Z", "content": "Franc\u00fazka pol\u00edcia zatkla mua podozriv\u00e9ho zo sobotajieho postrelenia pravosl\u00e1vneho kaza vo franc\u00fazskom meste Lyon. Informovala o tom agent\u00fara AFP s odvolan\u00edm sa na \u00farad prokur\u00e1tora.Osoba, ktor\u00e1 by moh\u2026 [+1822 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/11/01/thumbs/lyon-clanokW.jpg"}, {"description": "\u010cesk\u00e1 republika za sobotu zaznamenala 11 428 nov\u00fdch pr\u00edpadov n\u00e1kazy koronav\u00edrusom. Je to o tis\u00edc menej, ako minul\u00fd t\u00fd\u017ede\u0148. Po\u010det nov\u00fdch pr\u00edpadov tak postupne...", "title": "V \u010cR po\u010det nov\u00fdch pr\u00edpadov kles\u00e1, pribudlo v\u0161ak vy\u0161e 100 \u00famrt\u00ed - TA3", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1195860/v-cr-pocet-novych-pripadov-klesa-pribudlo-vsak-vyse-100-umrti.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-01T06:41:00Z", "content": "V\u00e1en\u00ed diskutuj\u00faci!\r\nTe\u00ed n\u00e1s v\u00e1 z\u00e1ujem vyjadrova svoj n\u00e1zor a diskutova pod pr\u00edspevkami, ktor\u00e9 s\u00fa uverejnen\u00e9 na naej webovej str\u00e1nke. Je v naom z\u00e1ujme, aby komunita naich itateov komunikovala na vecne\u2026 [+793 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1195860/title-image/0a140371-57c3-d650.jpg"}, {"description": "Prv\u00fd pr\u00edpad n\u00e1kazy koronav\u00edrusom na Slovensku bol zaznamenan\u00fd v marci.", "title": "Koronav\u00edrus na Slovensku: V po\u010dte testov padol rekord - HNonline.sk", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2239942-koronavirus-na-slovensku-v-pocte-testov-padol-rekord", "author": null, "publishedAt": "2020-11-01T06:04:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/f1f88529-3029-46a4-bee6-451f089f77a6"}, {"description": "", "title": "Min\u00fata po min\u00fate: Za sobotu otestovali 2,5 mili\u00f3na \u013eud\u00ed, jedno percento malo pozit\u00edvny test, Matovi\u010d chce aj druh\u00e9 kolo - Denn\u00edk N", "url": "https://dennikn.sk/2119369/minuta-po-minute-celoplosne-testovanie-vysledky/", "author": "Denn\u00edk N", "publishedAt": "2020-11-01T05:48:56Z", "content": "Predseda SHO Robert vec na videu odk\u00e1zal premi\u00e9rovi Matoviovi, e vraj vyhl\u00e1sil vojnu Slov\u00e1kom, ktor\u00fa oni ukonia a\u00a0\u201edaj\u00fa ho dole\u201c.\r\nKoalin\u00fd poslanec J\u00e1n Ben\u00edk (Za ud\u00ed) na Facebooku upozornil, e ilo o\u00a0\u2026 [+785 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "urlToImage": "https://img.projektn.sk/wp-static/2020/11/IMG_3049.jpg?fm=jpg&q=85&w=1200&h=630&fit=crop&fm=png&markx=10w&marky=5w&markpost=bottom-right&markw=15w&mark=2019/06/sk.png"}, {"description": "LOS ANGELES - Kr\u00e1sna, ale aj vtipn\u00e1! Tak\u00e1 rozhodne je here\u010dka, modelka, b\u00fdval\u00e1 playmate a aktivistka Jenny McCarthy, ktor\u00e1 je dobre zn\u00e1ma napr\u00edklad div\u00e1kom ob\u013e\u00faben\u00e9ho seri\u00e1lu Dva a pol chlapa. Dnes sl\u00e1vi 48. narodeniny, \u010do v\u0161ak pri poh\u013eade na \u0148u znie neuverit\u2026", "title": "Zn\u00e1ma sexica oh\u00fari aj pred 50-tkou, ale... F\u00faha, to \u010do d\u00e1va na internet?! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/1001053/1997399/Znama-sexica-ohuri-aj-pred-50-tkou--ale----Fuha--to-co-dava-na-internet--", "author": null, "publishedAt": "2020-11-01T00:00:00Z", "content": "Jenny McCarthyZdroj: SITA \r\npred hodinouLOS ANGELES - Kr\u00e1sna, ale aj vtipn\u00e1! Tak\u00e1 rozhodne je hereka, modelka, b\u00fdval\u00e1 playmate a aktivistka Jenny McCarthy, ktor\u00e1 je dobre zn\u00e1ma napr\u00edklad div\u00e1kom ob\u00fab\u2026 [+1303 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2772181.jpg"}, {"description": "Futbalisti Par\u00ed\u017ea St. Germain triumfovali v druhom sobot\u0148aj\u0161om z\u00e1pase 9. kola franc\u00fazskej Ligue 1 na p\u00f4de FC Nantes 3:0.", "title": "Ligue 1: 9.kolo, v\u00fdsledky - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/467690/video-pariz-st-germain-s-hladkym-triumfom-na-pode-nantes-mbappe-premenil-penaltu/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-10-31T22:00:00Z", "content": "vera 23:00\r\n |\r\n Futbalisti Par\u00eda St. Germain triumfovali v druhom sobotajom z\u00e1pase 9. kola franc\u00fazskej Ligue 1 na p\u00f4de FC Nantes 3:0. \r\n Na ele tabuky maj\u00fa trojbodov\u00fd n\u00e1skok pred Lille, ktor\u00e9 m\u00e1 k d\u2026 [+342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/FCmyHTh2Thaxz55kzcS56A~Kylian-Mbapp-sa-raduje-zo-strelen-ho-g-lu.jpg?t=LzB4MjU6MjM2NXgxMzU0LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3Nwb3J0LWZiLWljb24ucG5nLDExMDQsMCwwKQ&h=6LAJtab2qrQovmSwDp2nBg&e=2145916800&v=3"}, {"description": "Svet v roku 2020 padol do \u010fal\u0161ej nepr\u00edjemnej kr\u00edzy. Akciov\u00e9 trhy na e\u0161te nespam\u00e4tali z p\u00e1du z marca tohto roka Zlato z kr\u00edzy benefituje a v lete vytvorilo nov\u00e9 historick\u00e9 maximum. Bitcoin svoj\u00edm rastom prekon\u00e1va akciov\u00e9 indexy aj v\u0161etky vz\u00e1cne kovy Do Bitcoin\u2026", "title": "Bitcoin sa v roku 2020 st\u00e1va digit\u00e1lnym zlatom. Toto by si mal o \u0148om vedie\u0165 ak sa chce\u0161 zvies\u0165 na jeho \u00faspechu - Startitup", "url": "https://www.startitup.sk/bitcoin-sa-v-roku-2020-stava-digitalnym-zlatom-toto-by-si-mal-o-nom-vediet-ak-sa-chces-zviest-na-jeho-uspechu/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-31T20:07:00Z", "content": "Prihl\u00e1s sa na odber notifik\u00e1ci\u00ed a dost\u00e1vaj najlepie l\u00e1nky zo Startitup.\r\n<ul><li>Svet v roku 2020 padol do alej nepr\u00edjemnej kr\u00edzy. Akciov\u00e9 trhy na ete nespam\u00e4tali z p\u00e1du z marca tohto roka</li><li>Zl\u2026 [+5321 chars]", "source": {"id": null, "name": "Startitup.sk"}, "urlToImage": "https://www.startitup.sk/wp-content/uploads/2020/10/bez-nazvu-37.png"}, {"description": "Moder\u00e1tor Viktor Vincze (29) za\u010dal jes\u0165 menej m\u00e4sa a t\u00fato stravovaciu filozofiu vyzn\u00e1va aj jeho man\u017eelka Adela (40). Prominentn\u00fd p\u00e1rik v\u0161ak u\u017e preto ocitol aj v nepr\u00edjemn\u00fdch situ\u00e1ci\u00e1ch.", "title": "Adela a Viktor Vinczeovci: Roztr\u017eky pre vegetari\u00e1nstvo - Pluska.sk", "url": "https://sarm.pluska.sk/celebrity/adela-viktor-vinczeovci-roztrzky-pre-vegetarianstvo", "author": "Magdal\u00e9na Magdov\u00e1", "publishedAt": "2020-10-31T16:03:41Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Pluska.sk"}, "urlToImage": "https://dam.nmhmedia.sk/image/8dcaf3eb-5bf6-496b-b313-3b7222989b60_phppbdfmo.jpg/1200/630"}], "totalResults": 26}