{"status": "ok", "articles": [{"description": "\u013du\u010fom po\u010fakoval za ich \u00fasilie a zodpovednos\u0165.", "title": "Matovi\u010d sa prihovoril ob\u010danom pred za\u010diatkom \u0161kolsk\u00e9ho roka. Poslal jasn\u00fd odkaz - HNonline.sk", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2203339-matovic-sa-prihovoril-obcanom-pred-zaciatkom-skolskeho-roka-poslal-jasny-odkaz", "author": null, "publishedAt": "2020-08-31T18:29:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/67eb5bef-cfdf-440e-b5be-c0704c8be4c7"}, {"description": "LOS ANGELES - T\u00e1 teda m\u00e1 odvahu! H\u00e1dam ka\u017ed\u00e1 \u017eena, ktor\u00e1 je matkou, n\u00e1m d\u00e1 za pravdu, \u017ee obdobie \u0161estonedelia b\u00fdva n\u00e1ro\u010dn\u00e9. A to nielen pre be\u017en\u00e9 smrte\u013en\u00ed\u010dky, ale aj pre celebrity. Ak by ste pochybovali, brut\u00e1lne \u00faprimn\u00fd z\u00e1ber spev\u00e1\u010dky Katy Perry (35) v\u00e1s v t\u2026", "title": "\u0160okuj\u00faca FOTO sl\u00e1vnej spev\u00e1\u010dky p\u00e1r dn\u00ed po p\u00f4rode: Preboha! Fakt TOTO dala na internet? - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100314/1961443/Sokujuca-FOTO-slavnej-spevacky-par-dni-po-porode--Preboha--Fakt-TOTO-dala-na-internet-", "author": null, "publishedAt": "2020-08-31T18:00:48Z", "content": "Spev\u00e1ka Katy Perry sa v piatok stala prv\u00fdkr\u00e1t mamikou. Na svet priviedla dc\u00e9rku, ktorej spolone so sn\u00fabencom - hercom Olrandom Bloomom, dali meno Daisy Dove.\u00a0\r\nAj ke sa spev\u00e1ka bude v bl\u00edzkej dobe ve\u2026 [+681 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2729715.jpg"}, {"description": "BRATISLAVA - V\u00fddatn\u00e9 zr\u00e1\u017eky sa m\u00f4\u017eu objavi\u0165 v utorok (1. 9.) na v\u00e4\u010d\u0161ine Slovenska. Slovensk\u00fd hydrometeorologick\u00fd \u00fastav (SHM\u00da) preto vydal v\u00fdstrahu prv\u00e9ho stup\u0148a pred da\u017e\u010fom.", "title": "Meteorol\u00f3govia varuj\u00fa: Na v\u00e4\u010d\u0161ine Slovenska sa v utorok m\u00f4\u017eu objavi\u0165 v\u00fddatn\u00e9 zr\u00e1\u017eky - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/1961871/Meteorologovia-varuju--Na-vacsine-Slovenska-sa-v-utorok-mozu-objavit-vydatne-zrazky", "author": null, "publishedAt": "2020-08-31T17:36:10Z", "content": "V\u00fdstrahu meteorol\u00f3govia vydali pre vetky kraje s v\u00fdnimkou niektor\u00fdch okresov na juhoz\u00e1pade a juhov\u00fdchode Slovenska. Plat\u00ed od pondelka polnoci do utorajej polnoci. \"Miestami sa oak\u00e1va v\u00fdskyt daa s \u00fahr\u2026 [+176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2730143.jpg"}, {"description": "Dobr\u00fd de\u0148, aj ke\u010f Peter Sagan neodhadol \u0161purt v\u00a0protivetre a\u00a0obsadil piate miesto, z\u00edskal dostatok bodov, aby sa obliekol do zelen\u00e9ho dresu, a\u00a0k\u00a0tomu uznanie za fair-play. Caleb Ewan predviedol v\u00a0z\u00e1vere\u010dn\u00fdch metroch n\u00e1dhern\u00fd slalom a\u00a0Ineos Grenadiers to, ako \u2026", "title": "Tour, 3. de\u0148: Sagan zopakoval chybu, z\u00edskal v\u0161ak uznanie fair-play za to, \u010domu sa vyhol - Denn\u00edk N", "url": "https://dennikn.sk/2021207/tour-3-den-sagan-zopakoval-chybu-ziskal-vsak-uznanie-fair-play-za-to-co-nespravil/", "author": "Michal \u010cerven\u00fd", "publishedAt": "2020-08-31T17:28:03Z", "content": "Dobr\u00fd de,\r\naj ke Peter Sagan neodhadol purt v\u00a0protivetre a\u00a0obsadil piate miesto, z\u00edskal dostatok bodov, aby sa obliekol do zelen\u00e9ho dresu, a\u00a0k\u00a0tomu uznanie za fair-play.\r\nCaleb Ewan predviedol v\u00a0z\u00e1ve\u2026 [+1217 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "urlToImage": "https://img.projektn.sk/wp-static/2020/08/ewan_sagan.jpg?fm=jpg&q=85&w=1200&h=630&fit=crop&fm=png&markx=10w&marky=5w&markpost=bottom-right&markw=15w&mark=2019/06/sk.png"}, {"description": "Slovensk\u00fd cyklista Peter Sagan (Bora-Hansgrohe) fini\u0161oval na 5. mieste v pondelkovej 3. etape na 107. ro\u010dn\u00edku Tour de France. V z\u00e1vere 198-kilometrovej etapy z Nice do Sisteronu sa s\u00edce na chv\u00ed\u013eu ocitol aj na \u010dele \u0161purtu, no v zost\u00e1vaj\u00facich metroch ho predsti\u2026", "title": "Tour de France 2020: Peter Sagan hovor\u00ed o zelenom drese | \u0160port.sk - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/458661/tour-de-france-2020-tdf-peter-sagan-po-zisku-zeleneho-dresu-chcem-ho-udrzat-az-do-pariza/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-08-31T17:15:00Z", "content": "dnes 19:15\r\n |\r\n Slovensk\u00fd cyklista Peter Sagan (Bora-Hansgrohe) finioval na 5. mieste v pondelkovej 3. etape na 107. ron\u00edku Tour de France. V z\u00e1vere 198-kilometrovej etapy z Nice do Sisteronu sa s\u00edc\u2026 [+1944 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/INyu3pkSS3LchQrfY52fRA.2560~Peter-Sagan-v-zelenom-drese-na-TdF-2020.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3Nwb3J0LWZiLWljb24ucG5nLDExMDQsMCwwKQ&h=KM3JxAnuBDRyy3sbr9AYQw&e=2145916800&v=2"}, {"description": "Prokur\u00e1tor \u00daradu \u0161peci\u00e1lnej prokurat\u00fary podal nov\u00fd n\u00e1vrh na dokazovanie tri dni pred o\u010dak\u00e1van\u00fdm vynesen\u00edm rozsudku.", "title": "V kauze vra\u017edy J\u00e1na Kuciaka predlo\u017eili nov\u00fd d\u00f4kaz - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/561571-v-kauze-vrazdy-jana-kuciaka-predlozili-novy-dokaz/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-08-31T15:53:10Z", "content": "Prokur\u00e1tor \u00daradu peci\u00e1lnej prokurat\u00fary (\u00daP) podal v pondelok, tri dni pred oak\u00e1van\u00fdm vynesen\u00edm rozsudku v kauze vrady novin\u00e1ra J\u00e1na Kuciaka a jeho sn\u00fabenice Martiny Kun\u00edrovej, na pecializovan\u00fd trestn\u2026 [+1691 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2019/12/19/thumbs/pojednavanie-pezinok-vraa-3-4-da-kuciak_03-clanokW.jpg"}, {"description": "Pre cudzincov plat\u00ed od 1. septembra z\u00e1kaz vstupu do krajiny.", "title": "Pre n\u00e1vrat z Ma\u010farska bude mo\u017en\u00e9 vyu\u017ei\u0165 \u0161es\u0165 hrani\u010dn\u00fdch priechodov - SME - SME.sk", "url": "https://domov.sme.sk/c/22478870/pre-navrat-z-madarska-bude-mozne-vyuzit-sest-hranicnych-priechodov.html", "author": "SITA", "publishedAt": "2020-08-31T15:40:48Z", "content": "Pre cudzincov plat\u00ed od 1. septembra z\u00e1kaz vstupu do krajiny.31. aug 2020 o 17:40 SITA l\u00e1nok pokrauje pod video reklamou\r\nBRATISLAVA. Maarsko od 1. septembra najmenej na mesiac uzatv\u00e1ra svoje hranice \u2026 [+3913 chars]", "source": {"id": null, "name": "Domov.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/6/63/6328656/6328656_1200x.jpeg?rev=3"}, {"description": "Uznesen\u00edm m\u00e1 parlament po\u017eiada\u0165 vl\u00e1du SR aby vy\u017eadovala od belgickej strany riadne vy\u0161etrenie s cie\u013eom vyvodenia disciplin\u00e1rnej i trestnopr\u00e1vnej zodpovednosti.", "title": "Vedenie NR SR predlo\u017e\u00ed uznesenie k \u00famrtiu Jozefa Chovanca v Belgicku - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/561568-vedenie-nr-sr-predlozi-uznesenie-k-umrtiu-jozefa-chovanca-v-belgicku/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-08-31T15:11:21Z", "content": "Vedenie N\u00e1rodnej rady (NR) SR predlo\u00ed n\u00e1vrh uznesenia k \u00famrtiu slovensk\u00e9ho obana v Belgicku a udalostiam okolo z\u00e1sahu na letisku Charleroi vo febru\u00e1ri 2018. Informoval o tom \u00e9f parlamentu Boris Koll\u00e1\u2026 [+3104 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/08/30/thumbs/jozef-chovanec-charleroi-incident-brutalita-clanokW.jpg"}, {"description": "Minister vn\u00fatra Mikulec predstavil do\u010dasn\u00e9 vedenie pol\u00edcie.", "title": "Lu\u010dansk\u00fd odch\u00e1dza do civilu, pol\u00edciu zatia\u013e povedie Kova\u0159\u00edk - SME.sk", "url": "https://domov.sme.sk/c/22478690/mikulec-policia-novy-riaditel.html", "author": "Peter Kov\u00e1\u010d", "publishedAt": "2020-08-31T13:19:22Z", "content": "Minister vn\u00fatra Mikulec predstavil doasn\u00e9 vedenie pol\u00edcie. BRATISLAVA. Odch\u00e1dzaj\u00faceho policajn\u00e9ho prezidenta Milana Luansk\u00e9ho doasne nahrad\u00ed Peter Kova\u00edk. Dosia viedol protikorupn\u00fd odbor na \u00darade vl\u00e1\u2026 [+954 chars]", "source": {"id": null, "name": "Domov.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/7/65/6502327/6502327_1200x.jpeg?rev=4"}, {"description": "BRATISLAVA -\u00a0Riadite\u013eom \u0161t\u00e1tnej akciovej spolo\u010dnosti Leteck\u00e9 opravovne Tren\u010d\u00edn bude od 1. septembra \u013dubom\u00edr Galko. Riaden\u00edm ho poveril minister obrany", "title": "Galko m\u00e1 nov\u00fa funkciu. Urobili z neho riadite\u013ea Leteckej opravovne Tren\u010d\u00edn - Hudba.sk", "url": "https://glob.zoznam.sk/galko-ma-novu-funkciu-urobili-z-neho-riaditela-leteckej-opravovne-trencin/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-31T11:54:27Z", "content": "Zdroj: Glob.sk / Peter Korek\r\nBRATISLAVA \u2013\u00a0Riaditeom t\u00e1tnej akciovej spolonosti Leteck\u00e9 opravovne Tren\u00edn bude od 1. septembra ubom\u00edr Galko. Riaden\u00edm ho poveril minister obrany Jaroslav Na (OANO) a do\u2026 [+1501 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_glob_watermark/https://glob.zoznam.sk/wp-content/uploads/2019/04/xKOR_5521-1024x683.jpg"}, {"description": "DAC priv\u00edta \u010desk\u00e9 mu\u017estvo, Slovan pocestuje do F\u00ednska.", "title": "\u017dreb Eur\u00f3pska liga - 2. predkolo s \u0160K Slovan a DAC - \u0160port SME - SME.sk", "url": "https://sport.sme.sk/c/22478199/zreb-europska-liga-2-predkolo-slovan-bratislava-dac-dunajska-streda.html", "author": "SME.sk, SITA, TASR", "publishedAt": "2020-08-31T11:19:12Z", "content": "DAC priv\u00edta esk\u00e9 mustvo, Slovan pocestuje do F\u00ednska.31. aug 2020 o 13:19 (aktualizovan\u00e9 31. aug 2020 o 14:32) SME.sk, SITA, TASR NYON. S\u00faperom futbalistov K Slovan Bratislava v 2. predkole Eur\u00f3pskej \u2026 [+4798 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/0/64/6459150/6459150_1200x.jpeg?rev=2"}, {"description": "Parkovanie pod stromami n\u00e1m s\u00edce po\u010das hor\u00facich dn\u00ed prin\u00e1\u0161a pr\u00edjemn\u00fd tie\u0148, no m\u00e1 aj svoje \"tienist\u00e9\" str\u00e1nky. Zo stromov padaj\u00fa semienka a l\u00edsto\u010dky, ktor\u00e9 dok\u00e1\u017eu narobi\u0165 \u0161kodu.", "title": "Parkovanie auta na ulici m\u00e1 svoje rizik\u00e1. V lete si d\u00e1vajte pozor aj na toto181 - HNonline.sk", "url": "https://auto.hnonline.sk/servis/2202895-parkovanie-auta-na-ulici-ma-svoje-rizika-v-lete-si-davajte-pozor-aj-na-toto", "author": null, "publishedAt": "2020-08-31T10:45:32Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/9598af24-9f24-49e9-9ea8-97b5c259ff3a"}, {"description": "Lionel Messi sa zrejme por\u00fa\u010da z Barcelony a Manchester City vyzer\u00e1 ako najrealistickej\u0161ia destin\u00e1cia.", "title": "Messimu pon\u00faka Manchester City astronomick\u00fd plat, ktor\u00fd z neho sprav\u00ed najlep\u0161ie platen\u00e9ho \u0161portovca s obrovsk\u00fdm n\u00e1skokom - REFRESHER", "url": "https://refresher.sk/88182-Messimu-ponuka-Manchester-City-astronomicky-plat-ktory-z-neho-spravi-najlepsie-plateneho-sportovca-s-obrovskym-naskokom", "author": "Adam Novosad", "publishedAt": "2020-08-31T10:26:00Z", "content": "Lionel Messi odch\u00e1dza z FC Barcelona. Takto zaala moment\u00e1lne prestupov\u00e1 s\u00e1ga, ke sa minul\u00fd t\u00fdde vynorili spr\u00e1vy o tom, e argent\u00ednska hviezda informovala klub o svojej t\u00fabe od\u00eds.\r\nMessi nes\u00fahlas\u00ed so s\u2026 [+1837 chars]", "source": {"id": null, "name": "Refresher.sk"}, "urlToImage": "https://refstatic.sk/article/a47aec0183ed22ab1367.jpg?ic=61x0x1076x673&is=1200x630c&c=2w&s=d7e13ab94cea30c28ff9e0b4e6e29c6ec3a29a6fd6188429822f60c71d9c8724"}, {"description": "Prim\u00e1tor Mesta Poprad vyhl\u00e1sil mimoriadnu situ\u00e1ciu. D\u00f4vodom je po\u017eiar dvojpodla\u017en\u00e9ho domu v Matejovciach.", "title": "Mesto Poprad vyhl\u00e1silo MIMORIADNU SITU\u00c1CIU: Bez strechy nad hlavou zostali desiatky \u013eud\u00ed! - Poprad24", "url": "https://poprad.dnes24.sk/mesto-poprad-vyhlasilo-mimoriadnu-situaciu-bez-strechy-nad-hlavou-zostali-desiatky-ludi-foto-369835", "author": "Global24 s.r.o.", "publishedAt": "2020-08-31T09:33:00Z", "content": "Prim\u00e1tor Mesta Poprad vyhl\u00e1sil mimoriadnu situ\u00e1ciu. D\u00f4vodom je poiar dvojpodlan\u00e9ho domu v Matejovciach.\r\nPoiar zasiahol v\u00a0piatok (28.\u00a08.) v\u00a0noci dvojpodlan\u00fd rodinn\u00fd dom\r\nv\u00a0Poprade\u00a0 Matejovciach na Hl\u2026 [+1502 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dnes24.sk"}, "urlToImage": "https://poprad.dnes24.sk/images/photoarchive/sized/700/2020/08/31/poziar-matejovce.jpg"}, {"description": "Berkshire k\u00fapila za posledn\u00fd rok asi p\u00e4\u0165percentn\u00e9 podiely v japonsk\u00fdch firm\u00e1ch Itochu, Marubeni, Mitsubishi, Mitsui & Co a Sumitomo.", "title": "Buffett roz\u0161iruje svoje imp\u00e9rium. Ve\u0161tec z Omahy v\u00fdberom mnoh\u00fdch prekvapil - HNonline.sk", "url": "https://finweb.hnonline.sk/financie-a-burzy/2202921-buffett-rozsiruje-svoje-imperium-vestec-z-omahy-vyberom-mnohych-prekvapil", "author": null, "publishedAt": "2020-08-31T09:01:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/b22dda35-2927-4b88-ba92-114ceeab8b0c"}, {"description": "Letn\u00e9 pr\u00e1zdniny maj\u00fa \u017eiaci z\u00e1kladn\u00fdch a stredn\u00fdch \u0161k\u00f4l prakticky za sebou. Najbli\u017e\u0161ie vo\u013eno v novom \u0161kolskom roku ich \u010dak\u00e1 15. septembra.", "title": "\u017diakom sa kon\u010d\u00ed vo\u013eno, kedy bude \u010fal\u0161ie? (preh\u013ead pr\u00e1zdnin) - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/818258/ziakom-sa-konci-volno-kedy-bude-dalsie-prehlad-prazdnin/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-08-31T08:50:00Z", "content": "Ministerstvo kolstva na svojom webe pravidelne zverejuje term\u00edny pr\u00e1zdnin. Pozrite si, kedy\u00a0 ich napl\u00e1novalo v novom kolskom roku 2020/2021.\r\nAktuality.sk ukazuj\u00fa prav\u00fa tv\u00e1r Slovenska bez toho, aby z\u2026 [+213 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/VFcKU2XuQ9DOy6LOzhHZYg~N-vrat-det-do-k-l-1-j-na-2020.jpg?t=LzB4OTU6MTc5OXgxMTA3LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=UmvU0_a1TcxVt8sHNJvWFQ&e=2145916800&v=3"}, {"description": "Napriek st\u00fapaj\u00facemu po\u010dtu infikovan\u00fdch sa hranice medzi nami a niektor\u00fdmi susedn\u00fdmi \u0161t\u00e1tmi zrejme zatv\u00e1ra\u0165 nebud\u00fa. Zhodli sa na tom predstavitelia \u010ceska,...", "title": "M\u00e1me desiatky nakazen\u00fdch a takmer sto vylie\u010den\u00fdch. Testov bolo menej - TA3", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1191337/mame-desiatky-nakazenych-a-takmer-sto-vyliecenych-testov-bolo-menej.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-31T08:02:00Z", "content": "Napriek st\u00fapaj\u00facemu potu infikovan\u00fdch sa hranice medzi nami a niektor\u00fdmi susedn\u00fdmi t\u00e1tmi zrejme zatv\u00e1ra nebud\u00fa. Zhodli sa na tom predstavitelia eska, Slovenska i Rak\u00faska. O druhej vlne pand\u00e9mie sa u \u2026 [+114 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1191337/title-image/0a14036f-77fb-533a.jpg"}, {"description": "Zoznam pam\u00e4tn\u00fdch dn\u00ed a \u0161t\u00e1tnych sviatkov by sa mohol zmeni\u0165. Koal\u00edcia predlo\u017eila dve novely do N\u00e1rodnej rady, pribudn\u00fa\u0165 by mal \u0161t\u00e1tny sviatok.", "title": "Pribudne de\u0148 vo\u013ena navy\u0161e? Koal\u00edcia navrhuje na tento d\u00e1tum zavies\u0165 \u010fal\u0161\u00ed sviatok aj pam\u00e4tn\u00e9 dni - Interez.sk", "url": "https://www.interez.sk/pribudne-den-volna-navyse-koalicia-navrhuje-na-tento-datum-zaviest-dalsi-sviatok-aj-pamatne-dni/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-31T05:56:00Z", "content": "Zoznam pam\u00e4tn\u00fdch dn\u00ed a t\u00e1tnych sviatkov by sa mohol zmeni. Dve novely z\u00e1kona o t\u00e1tnych sviatkoch, doch pracovn\u00e9ho pokoja a pam\u00e4tn\u00fdch doch predloili do N\u00e1rodnej rady (NR) SR poslanci OANO, aliu predlo\u2026 [+2020 chars]", "source": {"id": null, "name": "Interez.sk"}, "urlToImage": "https://www.interez.sk/wp-content/uploads/2020/08/15jul2020_tk_koalicia_6714715.jpg"}, {"description": "Americk\u00e1 popov\u00e1 spev\u00e1\u010dka Lady Gaga ovl\u00e1dla v noci z nedele na pondelok ude\u013eovanie cien americkej telev\u00edzie MTV.", "title": "Lady Gaga ovl\u00e1dla ceny MTV aj prehliadku r\u00fa\u0161ok - aha, ak\u00e9 kre\u00e1cie vystriedala! - PRAVDA.sk", "url": "https://koktail.pravda.sk/na-cervenom-koberci/clanok/561509-lady-gaga-ovladla-ceny-mtv-aj-prehliadku-rusok-aha-ake-kreacie-vystriedala/", "author": "https://www.facebook.com/KoktailPravda", "publishedAt": "2020-08-31T05:43:00Z", "content": "Americk\u00e1 popov\u00e1 spev\u00e1ka Lady Gaga ovl\u00e1dla v noci z nedele na pondelok udeovanie cien americkej telev\u00edzie MTV, ktor\u00e9 sa odohralo na niekok\u00fdch miestach New Yorku. Z\u00edskala p\u00e4 ocenen\u00ed, okrem in\u00e9ho v\u00a0kate\u2026 [+1513 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/08/31/thumbs/lady-gaga-clanokW.jpg"}, {"description": "\u017den\u00edch zvolil extravagantn\u00fd oblek.", "title": "FOTO: Andy Kraus urobil d\u00f4le\u017eit\u00fd \u017eivotn\u00fd krok, po druh\u00fd raz sa o\u017eenil! - TV Mark\u00edza", "url": "https://susedia.markiza.sk/aktualne/2006046_foto-andy-kraus-urobil-dolezity-zivotny-krok-po-druhy-raz-sa-ozenil", "author": null, "publishedAt": "2020-08-30T12:52:48Z", "content": "Andy Kraus a jeho partnerka Janka, s ktorou tvor\u00ed p\u00e1r viac ako tri roky, sa rozhodli vz\u00e1jomn\u00fa l\u00e1sku speati manelsk\u00fdm subom. V okt\u00f3bri minul\u00e9ho roka sa im narodila dc\u00e9ra Adela a teraz u tvoria rodinu \u2026 [+643 chars]", "source": {"id": null, "name": "Markiza.sk"}, "urlToImage": "https://static.markiza.sk/a501/image/file/2/1776/UwVJ.kraus_janka_jpg.jpg"}], "totalResults": 24}