{"status": "ok", "articles": [{"description": "BRATISLAVA - Strade Bianche alebo Biela cesta. Jednorazov\u00e1 klasika, ktor\u00e1 m\u00e1 s\u00edce kr\u00e1tku, iba 14-ro\u010dn\u00fa trad\u00edciu, ale medzi cyklistami ve\u013ek\u00e9 meno. \u0160tart a", "title": "Pekeln\u00e1 hor\u00fa\u010dava na Strade Bianche zlikvidovala Petra Sagana. V Tosk\u00e1nsku takmer skolaboval a nedokon\u010dil - Hudba.sk", "url": "https://glob.zoznam.sk/aktualne-pekelna-horucava-na-strade-bianche-zlikvidovala-petra-sagana-v-toskansku-takmer-skolaboval/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T19:04:42Z", "content": "Slovensk\u00fd cyklista Peter Sagan z t\u00edmu Bora-Hansgrohe pred cyklistick\u00fdmi pretekmi Strade Bianche v Siene. Zdroj: TASR / AP \r\nBRATISLAVA \u2013 Strade Bianche alebo Biela cesta. Jednorazov\u00e1 klasika, ktor\u00e1 m\u2026 [+8150 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_glob_watermark/https://glob.zoznam.sk/wp-content/uploads/2020/08/italy_cycling_strade_bianche891403718040.jpg"}, {"description": "Futbalisti Arsenalu Lond\u00fdn vyhrali 139. ro\u010dn\u00edk anglick\u00e9ho Poh\u00e1ra FA. V sobot\u0148aj\u0161om fin\u00e1le zv\u00ed\u0165azili nad mestsk\u00fdm rivalom Chelsea 2:1.", "title": "FA Cup: Arseanl FC vyhral fin\u00e1le nad Chelsea FC | \u0160port.sk - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/454976/video-arsenal-vdaka-aubameyangovi-otocil-finale-s-chelsea-a-vyhral-fa-cup/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-08-01T18:50:00Z", "content": "dnes 20:50\r\n |\r\n Futbalisti Arsenalu Lond\u00fdn vyhrali 139. ron\u00edk anglick\u00e9ho Poh\u00e1ra FA. V sobotajom fin\u00e1le zv\u00edazili nad mestsk\u00fdm rivalom Chelsea 2:1.\r\n \"Kanonieri\" si tak napravili chu po nevydarenej li\u2026 [+1339 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/B89MGNG8SoSQgBVYJYH1bA~Arsenal-ako-v-az-FA-Cupu-2020.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3Nwb3J0LWZiLWljb24ucG5nLDExMDQsMCwwKQ&h=zGJtVMvIoeIufCgkyCkcoQ&e=2145916800&v=2"}, {"description": "Ak bude aj z\u00e1ver cesty s prist\u00e1t\u00edm \u00faspe\u0161n\u00fd, bude to znamena\u0165 koniec z\u00e1vislosti Ameri\u010danov na rusk\u00fdch raket\u00e1ch a lodiach Sojuz.", "title": "Muskova vesm\u00edrna lo\u010f sa vracia na Zem. Prist\u00e1tie m\u00f4\u017eete sledova\u0165 na\u017eivo - HNonline.sk", "url": "https://science.hnonline.sk/astronomia-a-vesmir/2188566-muskova-vesmirna-lod-sa-vracia-na-zem-pristatie-sledujte-nazivo", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T18:39:14Z", "content": "Americk\u00ed astronauti Robert Behnken a Douglas Hurley sa pripravuj\u00fa na nedeaj\u00ed n\u00e1vrat z Medzin\u00e1rodnej vesm\u00edrnej stanice (ISS) na Zemi.\r\nS loou Crew Dragon spolonosti SpaceX by mali dosadn\u00fa do v\u00f4d Mexic\u2026 [+1859 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/a17cc2d1-499a-41b9-9d25-12f16339ed08"}, {"description": "MODRA - Povedali si \u00e1no! B\u00fdval\u00fd hovorca Andreja Danka a s\u00fa\u010dasn\u00fd hovorca teraj\u0161ieho ministra \u0161kolstva Branislava Gr\u00f6hlinga (46) sa dnes o\u017eenil. Do chom\u00fata i\u0161iel s redakorkou a moder\u00e1torkou spravodajskej TA3 Hanou D\u017eurnou.", "title": "Gr\u00f6hlingov hovorca je v chom\u00fate! Svadba so zn\u00e1mou redaktorkou: FOTO Boj so \u0161atami a...14 det\u00ed? - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/1945377/Grohlingov-hovorca-je-v-chomute--Svadba-so-znamou-redaktorkou--FOTO-Boj-so-satami-a---14-deti-", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T17:25:08Z", "content": "astn\u00ed novomanelia Tom\u00e1 Kosteln\u00edk a Hana Durn\u00e1 sa spoznali pred iestimi rokmi v telev\u00edzii. \"Z dobr\u00e9ho priatestva sme sa stali partnermi a dnes manelmi,\" povedal pre Topky Kosteln\u00edk. Svoje \"\u00e1no\" si dvo\u2026 [+891 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2711265.jpg"}, {"description": "Podobne ako pri seri\u00e1loch a filmoch v be\u017enej telev\u00edzii, aj v pr\u00edpade Netflixu sa t\u00fdmi najsledovanej\u0161\u00edmi nest\u00e1vaj\u00fa v\u017edy aj tie najlep\u0161ie. Potvrdzuje to aj", "title": "TOP 10 najsledovanej\u0161\u00edch titulov v j\u00fali na Netflixe: tromfy nakr\u00fatili v Eur\u00f3pe - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/811136/top-10-najsledovanejsich-titulov-v-juli-na-netflixe-tromfy-nakrutili-v-europe/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-08-01T17:15:00Z", "content": "Ten prin\u00e1a prehad desiatich seri\u00e1lov a filmov, ktor\u00e9 patrili celosvetovo medzi najsledovanejie tituly Netflixu.\r\nMedzi filmami sa na \u00fapln\u00fd\u00a0vrchol dostal posk\u00fd poin 365 Days. Pr\u00edbeh o ene, ktor\u00fa uv\u00e4zn\u2026 [+563 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/CD3S5UH5RXyJ8lsNwF8CgA~Seri-l-Dark.png?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDApL2ZpbHRlcnM6Zm9ybWF0KGpwZyk&h=hJba-_Hu7XUJ-RM9U6wcag&e=2145916800&v=2"}, {"description": "TUR\u010cIANSKE TEPLICE - Zlomeninu nohy utrpela v sobotu pri nehode na ceste pri Tur\u010dianskych Tepliciach 21-ro\u010dn\u00e1 motocyklistka z \u010ceskej republiky. \u017dene pom\u00e1hali leteck\u00ed z\u00e1chran\u00e1ri zo \u017diliny, informovala Vrtu\u013en\u00edkov\u00e1 z\u00e1chrann\u00e1 zdravotn\u00e1 slu\u017eba ATE na svojej str\u00e1nk\u2026", "title": "FOTO Nehoda pri Tur\u010dianskych Tepliciach: Mlad\u00e1 motork\u00e1rka (21) si zlomila nohu, letel po \u0148u vrtu\u013en\u00edk - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/1945371/FOTO-Nehoda-pri-Turcianskych-Tepliciach--Mlada-motorkarka--21--si-zlomila-nohu--letel-po-nu-vrtulnik", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T17:01:22Z", "content": "Prim\u00e1rne zdravotn\u00e9 oetrenie motocyklistke poskytla pos\u00e1dka R\u00fdchlej zdravotnej pomoci. N\u00e1sledne si ju prevzali do starostlivosti leteck\u00ed z\u00e1chran\u00e1ri, ktor\u00ed jej doplnili aliu analg\u00e9znu liebu a so zlomen\u2026 [+161 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2711229.jpg"}, {"description": "32-ro\u010dn\u00fd mu\u017e nepre\u017eil pribli\u017ene 100-metrov\u00fd p\u00e1d skalnou stenou Dubkeho l\u00e1vky.", "title": "Vo Vysok\u00fdch Tatr\u00e1ch pri\u0161iel o \u017eivot po\u013esk\u00fd horolezec - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/regiony/clanok/558989-vo-vysokych-tatrach-prisiel-o-zivot-polsky-horolezec/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-08-01T15:19:28Z", "content": "P E R E X, a.s., Trnavsk\u00e1 cesta 39/A, 831 04 Bratislava, IO: 00685313,\r\nspracov\u00e1va V\u00e1 e-mail za \u00faelom poskytovania bezplatn\u00fdch e-mailov\u00fdch sluieb Pravda.sk (\"Spravodajstva na e-mail\"),\r\nna z\u00e1klade \u00a7 \u2026 [+685 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/08/01/thumbs/vysoke-tatry-dubkeho-lavka-clanokW.jpg"}, {"description": "SPI\u0160SK\u00c1  \u2013  V Spi\u0161skej Novej Vsi na ulici Starosaskej sa v piatok v skor\u00fdch rann\u00fdch hodin\u00e1ch prepadol chodn\u00edkov\u00fd most pre chodcov a cyklistov. Udalos\u0165 si vy\u017eiadala \u013eahk\u00e9 zranenia \u017eeny, ktor\u00e1 sa v tom \u010dase nach\u00e1dzala na moste. Potvrdil to prim\u00e1tor mesta Pavol \u2026", "title": "\u0160okuj\u00face r\u00e1no v Spi\u0161skej Novej Vsi: FOTO Most sa zr\u00fatil do rieky! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/1944597/Sokujuce-rano-v-Spisskej-Novej-Vsi--FOTO-Most-sa-zrutil-do-rieky-", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T14:45:00Z", "content": "Mesto, ktor\u00e9mu most patr\u00ed, vyhl\u00e1silo mimoriadnu situ\u00e1ciu a zabezpeilo dopravn\u00e9 znaenie a presmerovanie chodcov. Situ\u00e1ciu poda prim\u00e1tora u rieil kr\u00edzov\u00fd t\u00e1b, avizoval oslovenie statikov a rev\u00edziu al\u00edc\u2026 [+1885 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2710509.jpg"}, {"description": "Jeden\u00e1s\u0165ro\u010dn\u00fd chlapec z Belgicka spadol z v\u00fd\u0161ky \u0161es\u0165 a\u017e sedem metrov, informovala hovorky\u0148a Vrtu\u013en\u00edkovej z\u00e1chrannej zdravotnej slu\u017eby.", "title": "V Tatr\u00e1ch spadol zo skaly chlapec. Utrpel v\u00e1\u017ene poranenie chrbtice - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/regiony/clanok/558983-v-tatrach-spadol-zo-skaly-chlapec-utrpel-vazne-poranenie-chrbtice/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-08-01T13:59:09Z", "content": "P E R E X, a.s., Trnavsk\u00e1 cesta 39/A, 831 04 Bratislava, IO: 00685313,\r\nspracov\u00e1va V\u00e1 e-mail za \u00faelom poskytovania bezplatn\u00fdch e-mailov\u00fdch sluieb Pravda.sk (\"Spravodajstva na e-mail\"),\r\nna z\u00e1klade \u00a7 \u2026 [+685 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2019/08/22/thumbs/polsko-tatry-burka-blesk-vrtulnik-helikoptera-clanokW.jpg"}, {"description": "Najv\u00e4\u010d\u0161\u00ed z\u00e1ujem maj\u00fa turisti o samotn\u00e9 lanovky, ale aj \u010dlnkovanie na \u0160trbskom plese \u010di horsk\u00e9 k\u00e1ry zo \u0160tartu do Tatranskej Lomnice.", "title": "N\u00e1val \u013eud\u00ed v Tatr\u00e1ch. Pred lanovkami sa tvoria rady (video+foto) - HNonline.sk", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2188499-naval-ludi-v-tatrach-pred-lanovkami-sa-tvoria-rady-video-foto", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T13:42:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/5f5c6e56-41ca-4464-995e-eda3f9625fa1"}, {"description": "BRATISLAVA - Koali\u010dn\u00ed predstavitelia sa zhoduj\u00fa v tom, \u017ee vyu\u017eitie tzv. skr\u00e1ten\u00e9ho legislat\u00edvneho konania pri schva\u013eovan\u00ed z\u00e1konov bolo opr\u00e1vnen\u00e9 vzh\u013eadom na koronakr\u00edzu. Opoz\u00edcia upozor\u0148uje na nastupuj\u00faci trend skr\u00e1ten\u00fdch konan\u00ed, ob\u00e1va sa zneu\u017e\u00edvania tohto in\u2026", "title": "Koal\u00edcia pova\u017euje skr\u00e1ten\u00e9 konanie za opr\u00e1vnen\u00e9: Opoz\u00edcia sa ob\u00e1va zneu\u017eitia - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/1945295/Koalicia-povazuje-skratene-konanie-za-opravnene--Opozicia-sa-obava-zneuzitia", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T12:54:23Z", "content": "Niektor\u00ed lenovia koal\u00edcie prizn\u00e1vaj\u00fa, e pre kvalitn\u00fa tvorbu z\u00e1konov sa m\u00e1 uchyova k zr\u00fdchlen\u00e9mu reimu len nevyhnutne.\u00a0SaS ver\u00ed, e vetky n\u00e1vrhy na skr\u00e1ten\u00e9 legislat\u00edvne konania boli opodstatnen\u00e9, i ke\u2026 [+2647 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2711201.jpg"}, {"description": "BRATISLAVA - V utorok r\u00e1no sa M\u00e1ria \u010c\u00edrov\u00e1 (31) a Mari\u00e1n Kach\u00fat stali trojn\u00e1sobn\u00fdmi rodi\u010dmi, dnes sa kone\u010dne do\u010dkali a svojho mal\u00e9ho princa si m\u00f4\u017eu vzia\u0165 domov. Spev\u00e1\u010dka str\u00e1vila v p\u00f4rodnici 5 dn\u00ed, v sobotu r\u00e1no u\u017e avizovala, \u017ee onedlho bude cel\u00e1 rodinka poko\u2026", "title": "Kone\u010dne id\u00fa domov: PRV\u00c9 FOTO M\u00e1ria \u010c\u00edrov\u00e1 so syn\u010dekom odi\u0161la z p\u00f4rodnice! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100313/1945225/Konecne-idu-domov--PRVE-FOTO-Maria-Cirova-so-syncekom-odisla-z-porodnice-", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T12:30:06Z", "content": "\u201eDnes je n\u00e1dhern\u00fd de! Rubenka si berieme domov,\" nap\u00edsala blond\u00ednka ete okolo desiatej r\u00e1no s t\u00fdm, e jej sen sa konene stal skutonosou, \u00edm zrejme nar\u00e1ala na svoju dlhoron\u00fa\u00a0t\u00fabu po vekej rodine. O dve\u2026 [+1054 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2711199.jpg"}, {"description": "VAR\u0160AVA - V Po\u013esku zaznamenali za uplynul\u00fdch 24 hod\u00edn 658 pr\u00edpadov n\u00e1kazy nov\u00fdm koronav\u00edrusom, \u010do je najviac od vypuknutia pand\u00e9mie. Celkov\u00fd po\u010det infikovan\u00fdch tak v Po\u013esku dosiahol 46.346, informovala v sobotu tla\u010dov\u00e1 agent\u00fara PAP s odvolan\u00edm sa na vyhl\u00e1seni\u2026", "title": "KORONAV\u00cdRUS Po\u013esko u\u017e tret\u00ed de\u0148 eviduje rekordn\u00fd po\u010det nov\u00fdch pr\u00edpadov infekcie - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/1945271/KORONAVIRUS-Polsko-uz-treti-den-eviduje-rekordny-pocet-novych-pripadov-infekcie", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T11:39:31Z", "content": "Posko hl\u00e1si rekordn\u00fd n\u00e1rast potu nov\u00fdch pr\u00edpadov n\u00e1kazy u tret\u00ed de po sebe. V piatok \u00farady evidovali 657 a vo tvrtok 615 nov\u00fdch infikovan\u00fdch. Za posledn\u00fd de ochoreniu COVID-19, ktor\u00e9 koronav\u00edrus sp\u00f4s\u2026 [+745 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2700627.jpg"}, {"description": "BRATISLAVA - To by sn\u00e1\u010f u\u017e ani nebola Silvia Kucherenko (38), keby sa raz za \u010das nepostarala o rozruch. Najnov\u0161ie zato m\u00f4\u017ee jej nov\u00e1 v\u00e1\u0161e\u0148. A s\u00edce umenie pole dance, teda tancovanie pri ty\u010di, ktor\u00e9mu sa venuje aj mnoho \u010fal\u0161\u00edch zn\u00e1mych osobnost\u00ed.", "title": "Kucherenko sa op\u00e4\u0165 predviedla: FOTO Najprv tanec pri ty\u010di, potom roztiahla nohy a... Silvia, to nemysl\u00ed\u0161 v\u00e1\u017ene! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100313/1944977/Kucherenko-sa-opat-predviedla--FOTO-Najprv-tanec-pri-tyci--potom-roztiahla-nohy-a----Silvia--to-nemyslis-vazne-", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T11:01:05Z", "content": "To, e si Sivlia nala nov\u00fd kon\u00edek, by bolo absol\u00fatne v poriadku. Rovnako ako to, e blond\u00ednka na Instagrame zverejnila video z jedn\u00e9ho zo svojich tr\u00e9ningov, ktor\u00fdm sa vraj venuje u nieo vye mesiaca. Le\u2026 [+1001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2710987.jpg"}, {"description": "Sledujte futbal DAC Dunajsk\u00e1 Streda - OGC Nice ONLINE na\u017eivo live stream video dnes sobota. Pr\u00edpravn\u00fd z\u00e1pas na SME.sk.", "title": "ONLINE PRENOS: DAC Dunajsk\u00e1 Streda - Nice (futbal, LIVE) - SME.sk", "url": "https://sport.sme.sk/c/22457923/online-prenos-dac-dunajska-streda-nice-futbal-live-nazivo-stream-dnes.html", "author": "\u0160portov\u00e9 prenosy SME", "publishedAt": "2020-08-01T11:00:00Z", "content": "\u00davodn\u00e9 zostavy:FC DAC Dunajsk\u00e1 Streda: Jedlika Blackman, M\u00fcller, Kruliak, Davis Friede F\u00e1bry, Kalm\u00e1r, Bali Divkovi, Ramirez\r\nOGC Nice: Benitez Atal, Bambu, Dante (C), Kamara, Boudaoui, Schneiderlin, \u2026 [+146 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/6/63/6344436/6344436_1200x.jpeg?rev=2"}, {"description": "\u0160pekul\u00e1cie o prestupe Lionela Messiho do talianskeho futbalov\u00e9ho klubu Inter Mil\u00e1no st\u00e1le neut\u00edchaj\u00fa. Pod\u013ea periodika Daily Mail vedenie \u00fa\u010dastn\u00edka Serie A pripravilo pre Argent\u00edn\u010dana lukrat\u00edvnu ponuku.", "title": "Inter Mil\u00e1no m\u00e1 pripraven\u00fa astronomick\u00fa sumu pre Messiho. Tak ve\u013ea nezarob\u00ed ani Ronaldo - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/454928/inter-milano-ma-pripravenu-astronomicku-sumu-pre-messiho-tak-vela-nezarobi-ani-ronaldo/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-08-01T11:00:00Z", "content": "dnes 13:00\r\n |\r\n pekul\u00e1cie o prestupe Lionela Messiho do talianskeho futbalov\u00e9ho klubu Inter Mil\u00e1no st\u00e1le neut\u00edchaj\u00fa. Poda periodika Daily Mail vedenie \u00faastn\u00edka Serie A pripravilo pre Argent\u00ednana luk\u2026 [+871 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/z1mRO6e6S223pVN-OogkhA~Lionel-Messi-v-drese-FC-Barcelona.jpg?t=LzB4MDoyMzAweDEyOTMvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=UNpyu9beW8GCfJuqLwxa4Q&e=2145916800&v=4"}, {"description": "Prv\u00fd celove\u010dern\u00fd film nato\u010den\u00fd vo vesm\u00edre je bli\u017e\u0161ie k realiz\u00e1cii.", "title": "Universal \u0161t\u00fadio vy\u010dlenilo 200 mili\u00f3nov na nato\u010denie filmu s Tomom Cruisom vo vesm\u00edre - Sector.sk", "url": "https://www.sector.sk/novinka/245072/universal-studio-vyclenilo-200-milionov-na-natocenie-filmu-s-tomom-cruisom-vo-vesmire.htm", "author": "Sector s.r.o.", "publishedAt": "2020-08-01T10:31:00Z", "content": "Prv\u00fd celoveern\u00fd film natoen\u00fd vo vesm\u00edre je bliie k realiz\u00e1cii. Tom Cruise projekt rozbehol \u00favodn\u00fdmi rozhovormi s NASA a SpaceX a teraz do toho vst\u00fapil aj Universal so svojimi peniazmi. Re\u00edrova to bud\u2026 [+448 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sector.sk"}, "urlToImage": "https://imgs.sector.sk/files/novinky/0/2020/7-31-14-3-16/universal-vyclenil-200-miliono-image-553.jpg"}, {"description": "Niektor\u00ed pracovn\u00edci envirofondu nav\u00e1dzali starostov na predkladanie vedome nepravdiv\u00fdch inform\u00e1ci\u00ed.", "title": "Budaj pod\u00e1va trestn\u00e9 ozn\u00e1menie pre zistenia o \u010dinnosti envirofondu - SME.sk", "url": "https://ekonomika.sme.sk/c/22458725/budaj-podava-trestne-oznamenie-pre-zistenia-o-cinnosti-envirofondu.html", "author": "TASR", "publishedAt": "2020-08-01T09:42:39Z", "content": "Niektor\u00ed pracovn\u00edci envirofondu nav\u00e1dzali starostov na predkladanie vedome nepravdiv\u00fdch inform\u00e1ci\u00ed.1. aug 2020 o 11:42 TASR BRATISLAVA. Minister ivotn\u00e9ho prostredia J\u00e1n Budaj (OANO) pod\u00e1va trestn\u00e9 oz\u2026 [+1020 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ekonomika.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/7/63/6333937/6333937_1200x.jpeg?rev=3"}, {"description": "V\u00a0pr\u00edpade vra\u017edy J\u00e1na Kuciaka a\u00a0Martiny Ku\u0161n\u00edrovej sa \u010dak\u00e1 na verdikt na \u0160pecializovanom trestnom s\u00fade. Tu s\u00fa z\u00e1vere\u010dn\u00e9 re\u010di ob\u017ealovan\u00fdch na jednom mieste.", "title": "Z\u00e1vere\u010dn\u00e9 re\u010di Ko\u010dnera, Zsuzsovej, Szab\u00f3a a ich obhajcov: pre\u010do \u017eiadaj\u00fa oslobodenie (vide\u00e1) - Denn\u00edk N", "url": "https://dennikn.sk/1988993/zaverecne-reci-kocnera-zsuzsovej-szaboa-a-ich-advokatov-preco-ziadaju-oslobodenie-videa/", "author": "Martina Kon\u00edk", "publishedAt": "2020-08-01T08:51:19Z", "content": "Tento pr\u00edpad nem\u00e1 obdobu, v\u00a0hist\u00f3rii eskoslovenska je mon\u00e9 ho prirovna len k\u00a0procesu s\u00a0Miladou Hor\u00e1kovou, tvrdil Marian Koner pred s\u00fadom, ktor\u00fd rozhoduje o\u00a0jeho vine v\u00a0pr\u00edpade objedn\u00e1vky vrady J\u00e1na K\u2026 [+1435 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "urlToImage": "https://img.projektn.sk/wp-static/2020/08/koc.jpg?fm=jpg&q=85&w=1200&h=630&fit=crop&fm=png&markx=10w&marky=5w&markpost=bottom-right&markw=15w&mark=2019/06/sk.png"}, {"description": "BRATISLAVA -\u00a0\u00a0V piatok (31.7.) na Slovensku pribudlo 45 pr\u00edpadov n\u00e1kazy nov\u00fdm koronav\u00edrusom. Laborat\u00f3ri\u00e1 vykonali 2884 testov. Celkovo v krajine eviduj\u00fa", "title": "Na Slovensku op\u00e4\u0165 rap\u00eddne st\u00fapli \u010d\u00edsla nakazen\u00fdch, ale aj vylie\u010den\u00fdch - Hudba.sk", "url": "https://glob.zoznam.sk/na-slovensku-opat-rapidne-stupli-cisla-nakazenych-ale-aj-vyliecenych/", "author": null, "publishedAt": "2020-08-01T07:55:30Z", "content": "BRATISLAVA \u2013\u00a0\u00a0V piatok (31.7.) na Slovensku pribudlo 45 pr\u00edpadov n\u00e1kazy nov\u00fdm koronav\u00edrusom. Laborat\u00f3ri\u00e1 vykonali 2884 testov. Celkovo v krajine eviduj\u00fa 2337 nakazen\u00fdch. Informuje o tom N\u00e1rodn\u00e9 centr\u2026 [+1150 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_glob_watermark/https://glob.zoznam.sk/wp-content/uploads/2020/08/116881149_646648716203908_9186613890535558572_n.jpg"}], "totalResults": 26}