{"status": "ok", "articles": [{"description": "Futbalisti FC Sevilla z\u00edskali trofej v Eur\u00f3pskej lige UEFA 2019/2020. V piatkovom fin\u00e1le v Kol\u00edne nad R\u00fdnom zdolali Inter Mil\u00e1no 3:2. Slovensk\u00fd reprezenta\u010dn\u00fd obranca Milan \u0160kriniar presedel cel\u00fd duel na lavi\u010dke n\u00e1hradn\u00edkov zdolan\u00e9ho mu\u017estva.", "title": "Eur\u00f3pska liga: FC Sevilla - Inter Mil\u00e1no 3:2 | \u0160port.sk - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/457403/video-fc-sevilla-siestykrat-triumfovala-vo-finale-europka-liga-k-trofeji-jej-dopomohol-nestastnik-romelu-lukaku-inter-milano/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-08-21T20:55:00Z", "content": "vera 22:55\r\n |\r\n Futbalisti FC Sevilla z\u00edskali trofej v Eur\u00f3pskej lige UEFA 2019/2020. V piatkovom fin\u00e1le v Kol\u00edne nad R\u00fdnom zdolali Inter Mil\u00e1no 3:2. Slovensk\u00fd reprezentan\u00fd obranca Milan kriniar pre\u2026 [+4344 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/dBi6rU30TuzQR8JfjV6QKg~Fin-le-Eur-pskej-ligy-FC-Sevilla-Inter-Milano.jpg?t=LzB4MjU6MTIwMHg3MDIvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=p19CNcOyzvDAcr7WXlHJmA&e=2145916800&v=4"}, {"description": "BRATISLAVA - Pred p\u00e1r t\u00fd\u017ed\u0148ami sme sa dozvedeli, \u017ee prezidentka Zuzana \u010caputov\u00e1 pre\u017e\u00edva kr\u00e1sne obdobie. Je zamilovan\u00e1. Jej nov\u00fdm partnerom je b\u00fdval\u00fd poradca prezidentky Juraj Rizman. Dnes ve\u010der si spolu vyrazili do mesta za kult\u00farou. Im to ale pristane!", "title": "EXKLUZ\u00cdVNE FOTO Zamilovan\u00e1 \u010caputov\u00e1 vyrazila do mesta! Ruka v ruke s Rizmanom: Im to ale pristane - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/1956705/EXKLUZIVNE-FOTO-Zamilovana-Caputova-vyrazila-do-mesta--Ruka-v-ruke-s-Rizmanom--Im-to-ale-pristane", "author": null, "publishedAt": "2020-08-21T19:28:18Z", "content": "N\u00e1mu fotografovi sa podarilo zachyti pr\u00edchod prezidentky aputovej a jej priatea na festival Viva Musica!, ktor\u00fd sa kon\u00e1 v Bratislave v D\u00f3me sv. Martina. Prezidentka si teda dnen\u00fd veer vychutn\u00e1 po bok\u2026 [+1395 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2724305.png"}, {"description": "\u0160\u00e9f WHO uviedol, \u017ee korupcia okolo zdravotn\u00edckeho ochrann\u00e9ho vybavenia sa rovn\u00e1 vra\u017ede.", "title": "WHO predpoklad\u00e1 koniec pand\u00e9mie koronav\u00edrusu do necel\u00fdch dvoch rokov - HNonline.sk", "url": "https://hnonline.sk/svet/2198492-who-predpoklada-koniec-pandemie-koronavirusu-do-necelych-dvoch-rokov", "author": null, "publishedAt": "2020-08-21T18:44:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/84f4055d-89c2-493b-8b14-c3aceeea1ca1"}, {"description": "Hr\u00e1\u010di Klaksv\u00edka sa hodinu pred v\u00fdkopom za\u010dali rozcvi\u010dova\u0165. Miestny kan\u00e1l vysielal predz\u00e1pasov\u00e9 \u0161t\u00fadio s\u00a0viacer\u00fdmi hos\u0165ami a\u00a0pr\u00edtomn\u00ed boli mnoh\u00ed novin\u00e1ri. Jedn\u00fdm z\u00a0nich bol Agnar Prest\u00e1. \u201eNa \u0161tadi\u00f3ne bolo odpo\u010d\u00edtavanie do za\u010diatku stretnutia. A\u00a0potom, o\u00a016.53 \u2026", "title": "Ak by pri\u0161li na \u0161tadi\u00f3n, mohla ich zatkn\u00fa\u0165 pol\u00edcia. Pre\u010do Slovan nehral na Faersk\u00fdch ostrovoch? - Denn\u00edk N", "url": "https://dennikn.sk/2012012/ak-by-prisli-na-stadion-mohla-ich-zatknut-policia-preco-slovan-nehral-na-faerskych-ostrovoch/", "author": "Tom\u00e1\u0161 \u010corej", "publishedAt": "2020-08-21T18:22:31Z", "content": "Hr\u00e1i Klaksv\u00edka sa hodinu pred v\u00fdkopom zaali rozcviova. Miestny kan\u00e1l vysielal predz\u00e1pasov\u00e9 t\u00fadio s\u00a0viacer\u00fdmi hosami a\u00a0pr\u00edtomn\u00ed boli mnoh\u00ed novin\u00e1ri.\r\nJedn\u00fdm z\u00a0nich bol Agnar Prest\u00e1. \u201eNa tadi\u00f3ne bolo o\u2026 [+1198 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "urlToImage": "https://img.projektn.sk/wp-static/2020/08/ki-venjing-9.jpg?fm=jpg&q=85&w=1024&h=757&fit=crop&fm=png&markx=10w&marky=5w&markpost=bottom-right&markw=15w&mark=2019/06/sk.png"}, {"description": "Aby mohli \u0165a\u017ek\u00e9 mechanizmy zo s\u00fakromn\u00fdch pozemkov odprata\u0165 naplaven\u00e9 predmety a bahno, mus\u00ed p\u00f4da preschn\u00fa\u0165.", "title": "S odstra\u0148ovan\u00edm n\u00e1sledkov z\u00e1plav musia v Humennom po\u010dka\u0165 - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/816209/s-odstranovanim-nasledkov-zaplav-musia-v-humennom-pockat/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-08-21T16:24:00Z", "content": "S odstraovan\u00edm n\u00e1sledkov z\u00e1plav, ktor\u00e9 po prudk\u00fdch daoch v utorok (18. 8.) zasiahli mesto Humenn\u00e9, bud\u00fa musie obyvatelia v najpostihnutej\u00edch lokalit\u00e1ch poka. Aby mohli ak\u00e9 mechanizmy zo s\u00fakromn\u00fdch po\u2026 [+466 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/T4KYYeRJRCikomi_JOHxZg~N-sledky-pr-valov-ch-da-ov-na-v-chodnom-Slovensku.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=pGZm8PlmQe4j9X1jp5D2vg&e=2145916800&v=2"}, {"description": "Pripravovan\u00e1 d\u00f4chodkov\u00e1 reforma by mohla prinies\u0165 individu\u00e1lne stanovenie d\u00f4chodkov\u00e9ho stropu. Niektor\u00ed sa v\u010faka tomu dostan\u00fa do penzie e\u0161te pred 60-kou.", "title": "Krajniak: Do d\u00f4chodku by \u013eudia mohli \u00eds\u0165 e\u0161te pred 60-kou - Pluska.sk", "url": "https://www1.pluska.sk/rady-a-tipy/krajniak-chysta-velke-zmeny-dochodkoch-ludia-mohli-ist-penzie-este-pred-60-kou", "author": null, "publishedAt": "2020-08-21T16:06:32Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Pluska.sk"}, "urlToImage": "https://dam.nmhmedia.sk/image/2918e769-6115-47aa-b9bb-7eb8f58aca51_php2vggt4.jpg/1200/630"}, {"description": "Belgick\u00e1 verejnos\u0165 je pob\u00faren\u00e1 \u0161okuj\u00facou smr\u0165ou slovensk\u00e9ho ob\u010dana na letisku Charleroi. M\u00e9di\u00e1 prin\u00e1\u0161aj\u00fa nov\u00e9 detaily, \u010do si policajti rozpr\u00e1vali a ako sa zab\u00e1vali, ke\u010f zomieral.", "title": "SVET O SLOVENSKU: Policajn\u00e9 hajlovanie a ohromn\u00e1 z\u00e1bava, takto zomieral Chovanec - Dnes24.sk", "url": "https://www.dnes24.sk/svet-o-slovensku-policajne-hajlovanie-a-ohromna-zabava-takto-zomieral-chovanec-369218", "author": "Global24 s.r.o.", "publishedAt": "2020-08-21T16:00:00Z", "content": "21. august 2020MISvet o Slovensku\r\nBelgick\u00e1 verejnos je pob\u00faren\u00e1 okuj\u00facou smrou slovensk\u00e9ho obana na letisku Charleroi. M\u00e9di\u00e1 prin\u00e1aj\u00fa nov\u00e9 detaily, o si policajti rozpr\u00e1vali a ako sa zab\u00e1vali, ke zo\u2026 [+2452 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dnes24.sk"}, "urlToImage": "https://www.dnes24.sk/images/photoarchive/sized/700/2020/08/21/Jozef-Chovanec.jpg"}, {"description": "Slovensk\u00fd futbalov\u00fd fortunaligista ViOn Zlat\u00e9 Moravce-Vr\u00e1ble anga\u017eoval v piatok \u013eav\u00e9ho obrancu Mat\u00fa\u0161a \u010conku a definit\u00edvne uzavrel k\u00e1der.", "title": "Zlat\u00e9 Moravce sa posilnili v obrane o zvu\u010dn\u00e9 meno - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/457371/fortuna-liga-fc-vion-zlate-moravce-vrable-matus-conka-sa-posilnili-v-obrane-o-zvucne-meno/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-08-21T15:33:00Z", "content": "vera 17:33\r\n |\r\n Slovensk\u00fd futbalov\u00fd fortunaligista ViOn Zlat\u00e9 Moravce-Vr\u00e1ble angaoval v piatok av\u00e9ho obrancu Mat\u00faa onku a definit\u00edvne uzavrel k\u00e1der.\r\n Dvadsadev\u00e4ron\u00fd hr\u00e1 sa s nov\u00fdm zamestn\u00e1vateom do\u2026 [+2202 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/3nFqNrHRQ07WNCs_GuXlfQ~Mat-onka-sa-up-sal-Zlat-m-Moravciam.jpg?t=LzB4NDE0OjE1MzZ4MTI3OS8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9zcG9ydC1mYi1pY29uLnBuZywxMTA0LDAsMCk&h=C6cdHufSO8AdaSQnuAv_DQ&e=2145916800&v=3"}, {"description": "Nava\u013enyj, ostr\u00fd kritik rusk\u00e9ho prezidenta Vladimira Putina, je vo v\u00e1\u017enom stave v nemocnici po vypit\u00ed \u010daju.", "title": "Na vlasoch a ruk\u00e1ch Nava\u013en\u00e9ho na\u0161li stopy priemyseln\u00fdch chemik\u00e1li\u00ed - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/816166/na-vlasoch-a-rukach-navalneho-nasli-stopy-priemyselnych-chemikalii/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-08-21T14:19:00Z", "content": "Predstavitelia ministerstva zdravotn\u00edctva ruskej sib\u00edrskej oblasti, kde v nemocnici v meste Omsk lieia kritika Krema Alexeja Navan\u00e9ho, v piatok ozn\u00e1mili, e policajn\u00e9 laborat\u00f3rium nalo na jeho vlasoch\u2026 [+474 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/ELBVErzLQC_KmrcPvDmloA~Alexej-Navalnyj.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=i6wxyg27iNhGBpcnjAZ22g&e=2145916800&v=1"}, {"description": "BRATISLAVA - O Jasmine Alagi\u010d (31) je zn\u00e1me, \u017ee je to bl\u00e1zniv\u00e1 kopa. Hoci m\u00e1 u\u017e po tridsiatke a je zodpovednou mami\u010dkou mal\u00e9ho Sanela, na\u010falej rada vystr\u00e1ja. Najnov\u0161ie chcela v jednom podniku nastra\u0161i\u0165 svojho man\u017eela Patrika Rytmusa Vrbovsk\u00e9ho (43). No nevyda\u2026", "title": "VIDEO Jasmina Alagi\u010d vystr\u00e1jala v podniku: Chcela nastra\u0161i\u0165 Rytmusa, skon\u010dilo to TRAPASom! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100313/1956487/VIDEO-Jasmina-Alagic-vystrajala-v-podniku--Chcela-nastrasit-Rytmusa--skoncilo-to-TRAPASom-", "author": null, "publishedAt": "2020-08-21T13:06:36Z", "content": "Pri prezeran\u00ed vide\u00ed, ktor\u00e9 Jasmina Alagi prid\u00e1va na Instagram, by zrejme len m\u00e1lokto tipol, e t\u00e1to bl\u00e1zniv\u00e1 kopa je u zodpovednou mamou mal\u00e9ho syna. No napriek tomu sa st\u00e1le vie uvoni a pre srandu je\u2026 [+1035 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2707891.png"}, {"description": "V stredu ve\u010der pril\u00e1kala premi\u00e9ra filmovej novinky re\u017eis\u00e9rky Agnieszky Hollandovej, \u0160arlat\u00e1n, do bratislavsk\u00e9ho kina okrem filmov\u00fdch predstavite\u013eov aj mnoh\u00fdch zn\u00e1mych host\u00ed.", "title": "Hlasujte za najkraj\u0161iu d\u00e1mu premi\u00e9ry! Prezidentka \u010caputov\u00e1 kontra zn\u00e1me here\u010dky - PRAVDA.sk", "url": "https://koktail.pravda.sk/na-cervenom-koberci/clanok/560710-hlasujte-za-najkrajsiu-damu-premiery-prezidentka-caputova-kontra-zname-herecky/", "author": "https://www.facebook.com/KoktailPravda", "publishedAt": "2020-08-21T08:57:22Z", "content": "V stredu veer pril\u00e1kala premi\u00e9ra filmovej novinky reis\u00e9rky Agnieszky Hollandovej, arlat\u00e1n, do bratislavsk\u00e9ho kina okrem filmov\u00fdch predstaviteov aj mnoh\u00fdch zn\u00e1mych host\u00ed. Urite najviac pozornosti na e\u2026 [+1989 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/08/21/thumbs/zuzana-kanocz-clanokW.jpg"}, {"description": "Vy\u0161\u0161\u00ed po\u010det nakazen\u00fdch nov\u00fdm koronav\u00edrusom vypl\u00fdva z n\u00e1razov\u00e9ho testovania.", "title": "REKORDN\u00c9 \u010c\u00cdSLO NAKAZEN\u00ddCH: Vo \u0161tvrtok pribudlo 123 pr\u00edpadov - Teraz.sk", "url": "https://www.teraz.sk/spravy/rekordne-cislo-potvrdenych-vo-stvr/488126-clanok.html", "author": "TASR", "publishedAt": "2020-08-21T08:22:00Z", "content": "Bratislava 21. augusta (TASR) - Na Slovensku vo \u0161tvrtok (20. 8.) pribudlo 123 pr\u00edpadov n\u00e1kazy nov\u00fdm koronav\u00edrusom. Celkovo tak v krajine eviduj\u00fa 3225 pozit\u00edvne testovan\u00fdch na ochorenie COVID-19. Info\u2026 [+5012 chars]", "source": {"id": null, "name": "Teraz.sk"}, "urlToImage": "https://www2.teraz.sk/usercontent/photos/6/8/9/4-6894d14e0a7754694785550242a34ac5c7627c5e.jpg"}, {"description": "Hviezda Sestri\u010diek sa pochv\u00e1lila obomi ratoles\u0165ami.", "title": "Martin M\u0148ahon\u010d\u00e1k je dvojn\u00e1sobn\u00fd ocko! Zverejnil prv\u00e9 fotky s oboma dc\u00e9rkami - TVNOVINY.sk", "url": "https://www.tvnoviny.sk/soubiz/2005338_martin-mnahoncak-je-dvojnasobny-ocko-zverejnil-prve-fotky-s-oboma-dcerkami", "author": "BRATISLAVA/kn", "publishedAt": "2020-08-21T07:58:00Z", "content": "Herec Martin Mahon\u00e1k pre\u00edva radostn\u00e9 obdobie. Spolu s manelkou Katkou boli dlh\u00e9 mesiace v oak\u00e1van\u00ed druh\u00e9ho potomka, teda, ako herec nechtiac v Teler\u00e1ne prezradil, druhej dc\u00e9rky. \r\nTeraz vak zverejnil\u2026 [+363 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvnoviny.sk"}, "urlToImage": "https://static.markiza.sk/a501/image/file/2/1774/tnXT.screenshot_41_png.jpg"}, {"description": "PEKING - Futbalisti PFC Ta-lien s kapit\u00e1nom Marekom Ham\u0161\u00edkom st\u00e1le nezv\u00ed\u0165azili v novej sez\u00f3ne najvy\u0161\u0161ej \u010d\u00ednskej s\u00fa\u0165a\u017ee. Nepodarilo sa im to ani vo \u0161tvrtkovom stretnut\u00ed 6. kola. Aj napriek g\u00f3lu ...", "title": "VIDEO Kom\u00e9dia, ktor\u00e1 pobavila aj Ham\u0161\u00edka: Slovensk\u00fd kapit\u00e1n nemohol veri\u0165 vlastn\u00fdm o\u010diam - \u0160portky.sk", "url": "https://sportky.zoznam.sk/c/242461/video-komedia-ktora-pobavila-aj-hamsika-slovensky-kapitan-nemohol-verit-vlastnym-ociam", "author": null, "publishedAt": "2020-08-21T07:18:11Z", "content": "PEKING - Futbalisti PFC Ta-lien s kapit\u00e1nom Marekom Ham\u00edkom st\u00e1le nezv\u00edazili v novej sez\u00f3ne najvyej \u00ednskej s\u00faae. Nepodarilo sa im to ani vo tvrtkovom stretnut\u00ed 6. kola. Aj napriek g\u00f3lu slovensk\u00e9ho ka\u2026 [+609 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "urlToImage": "https://sportky.zoznam.sk/cacheImg/obr/1200px/marek-hamsik-pfc-ta-lien-566585.jpg"}, {"description": "Prv\u00fd pr\u00edpad n\u00e1kazy koronav\u00edrusom na Slovensku bol zaznamenan\u00fd v marci.", "title": "Koronav\u00edrus online: M\u00e1me najviac nov\u00fdch pr\u00edpadov od vypknutia pand\u00e9mie - HNonline.sk", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2198036-koronavirus-na-slovensku-pribudlo-najviac-nakazenych-od-vypuknutia-pandemie-prvy-pripad-hlasi-volkswagen", "author": null, "publishedAt": "2020-08-21T05:15:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/9e09cdba-a8f9-41f1-8894-d0cab0b5c59e"}, {"description": "BRATISLAVA - Zn\u00e1me tv\u00e1re slovensk\u00e9ho \u0161oubiznisu sa do seba na verejne pustili. D\u00f4vodom bola v\u00fdzva ist\u00e9ho internetov\u00e9ho obchodu s oble\u010den\u00edm. A zatia\u013e \u010do jedna skupina mu na svojich profiloch na Instagrame robila reklamu, druh\u00e1 skupina sa do nich drsne pustila.\u2026", "title": "Vojna v slovenskom \u0161oubiznise: Zn\u00e1me Slovenky sa do seba drsne pustili\u2026 Kv\u00f4li reklame na internetov\u00fd obchod! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100313/1956055/Vojna-v-slovenskom-soubiznise--Zname-Slovenky-sa-do-seba-drsne-pustili--Kvoli-reklame-na-internetovy-obchod-", "author": null, "publishedAt": "2020-08-21T03:45:45Z", "content": "U pred rokom ist\u00fd nemeck\u00fd internetov\u00fd obchod sp\u00f4sobil na Slovensku hotov\u00fd oia, ke nikto do poslednej chv\u00edle ani len netuil, o o vlastne ide. A teraz je to tu op\u00e4. Mnoh\u00e9 celebrity mu robia reklamu a p\u2026 [+7485 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2723525.jpg"}, {"description": "Zamestnancom \u0160kody doch\u00e1dza trpezlivos\u0165. Pod\u013ea odbor\u00e1rskeho t\u00fd\u017edenn\u00edka nie s\u00fa nov\u00e1 Octavia ani Enyaq pripraven\u00e9 na s\u00e9riov\u00fa v\u00fdrobu.", "title": "Octavia a Enyaq sa 'topia' v probl\u00e9moch. Karty na link\u00e1ch rozd\u00e1va softv\u00e9r - PRAVDA.sk", "url": "https://auto.pravda.sk/magazin/clanok/560666-octavia-a-enyaq-sa-topia-v-problemoch-karty-na-linkach-rozdava-softver/", "author": "https://www.facebook.com/auto.pravda.sk", "publishedAt": "2020-08-21T03:00:00Z", "content": "Zamestnancom kody doch\u00e1dza trpezlivos. Poda odbor\u00e1rskeho t\u00fddenn\u00edka kodov\u00e1ck\u00fd odbor\u00e1 s\u00fa doslova frustrovan\u00ed a natvan\u00ed. Nov\u00e1 Octavia ani Enyaq nie s\u00fa vraj pripraven\u00e9 na s\u00e9riov\u00fa v\u00fdrobu. Aj tak sch\u00e1dzaj\u00fa\u2026 [+3833 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/08/20/thumbs/skoda-octavia-vyroba_01-clanokW.jpg"}, {"description": "Magistr\u00e1t tvrd\u00ed, \u017ee sa rozhodol \u00eds\u0165 cestou biologick\u00e9ho postreku. Ak v\u0161ak jednotliv\u00e9 mestsk\u00e9 \u010dasti zvolia chemick\u00fd postrek, nebude im v tom br\u00e1ni\u0165.", "title": "Bratislava odmieta chemick\u00fd postrek proti kom\u00e1rom - Regi\u00f3ny - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/regiony/clanok/560680-bratislava-odmieta-chemicky-postrek-proti-komarom/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-08-20T21:13:20Z", "content": "Mesto Bratislava naalej odmieta poui v boji proti premnoen\u00e9mu v\u00fdskytu kom\u00e1rov chemick\u00fd postrek. Poukazuje na to, e \u00fainky v om obsiahnut\u00fdch l\u00e1tok maj\u00fa v\u00e1ne kodliv\u00e9 dosahy na zdravie ud\u00ed a okrem premno\u2026 [+3423 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/08/20/thumbs/boj-proti-komarom-na-zahori-clanokW.jpg"}, {"description": "\u010eal\u0161ie plavby zru\u0161ili do odvolania.", "title": "U pracovn\u00edka na v\u00fdletnej lodi Bohemia na Doma\u0161i potvrdili Covid-19 - Korz\u00e1r", "url": "https://presov.korzar.sme.sk/c/22472143/u-pracovnika-na-vyletnej-lodi-bohemia-na-domasi-potvrdili-covid-19.html", "author": "Michal Ivan", "publishedAt": "2020-08-20T15:41:29Z", "content": "alie plavby zruili do odvolania. KVAKOVCE. Pracovn\u00edkovi strojovne na v\u00fdletnej lodi Bohemia v stredu diagnostikovali Covid-19.\r\nV posledn\u00fdch doch navt\u00edvil viacer\u00e9 ambulancie, ochorenie preto mohol z\u00eds\u2026 [+1295 chars]", "source": {"id": null, "name": "Korzar.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/4/64/6414014/6414014_1200x.jpeg?rev=4"}, {"description": "Term\u00e1lne k\u00fapalisko v Podh\u00e1jskej patr\u00ed medzi slovensk\u00e9 unik\u00e1ty, no vo \u0161tvrtok ho museli pre verejnos\u0165 zatvori\u0165. Policajti spustili na pozemku k\u00fapaliska akciu s n\u00e1zvom Prame\u0148, kde zabezpe\u010duj\u00fa d\u00f4kazy kv\u00f4...", "title": "K\u00fapalisko prez\u00fdvan\u00e9 aj Slovensk\u00e9 M\u0155tve more vy\u0161etruje pol\u00edcia. Slan\u00fa vodu mali vyp\u00fa\u0161\u0165a\u0165 do potoka - Aktuality.sk", "url": "https://noizz.aktuality.sk/enviro/kupalisko-prezyvane-aj-slovenske-mtve-more-vysetruje-policia/1zrs3er", "author": null, "publishedAt": "2020-08-20T15:09:30Z", "content": "U v stredu veer zaali policajn\u00ed pecialisti na environment\u00e1lnu kriminalitu zasahova v obci Podh\u00e1jska. Policajn\u00e1 akcia dostala n\u00e1zov Prame a odohr\u00e1va sa v objekte ob\u00faben\u00e9ho k\u00fapaliska. Spolu s al\u00edmi \u00fatv\u2026 [+2894 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QRWk9kpTURBXy82ZGI5MWExNzEyNzQ1MzkyMjllNGVlYzY1ZmVkMDZlNi5wbmeSlQMAbM0HgM0EOJMFzQSwzQJ2gqEwAaExAA"}], "totalResults": 26}