{"status": "ok", "articles": [{"description": "BRONTE BEACH - Roky prib\u00fadaj\u00fa, \u0161arm zost\u00e1va! Herec Simon Baker (51) sa mnoh\u00fdm jedincom sp\u00e1ja najm\u00e4 s \u00faspe\u0161n\u00fdm seri\u00e1lom Mentalista, v ktorom stv\u00e1rnil \u00fastredn\u00fa postavu. Dobre zn\u00e1my je aj paparazzom. T\u00ed na neho v uplynul\u00fdch d\u0148och natrafili na pl\u00e1\u017ei, kde si u\u017e\u00edva\u2026", "title": "Fe\u0161\u00e1k zo seri\u00e1lu Mentalista: Takto dnes vyzer\u00e1... A 22 rokov miluje t\u00fato \u017eenu! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100314/2024605/Fesak-zo-serialu-Mentalista--Takto-dnes-vyzera----A-22-rokov-miluje-tuto-zenu-", "author": null, "publishedAt": "2020-12-17T21:32:05Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2565585.jpg"}, {"description": "SATKA \u2013 Ruske Svetlane Kuleshovej (23) sa naskytol ten najstra\u0161nej\u0161\u00ed poh\u013ead v\u00a0\u017eivote. Svoju trojro\u010dn\u00fa dc\u00e9ru Angelinu na\u0161la m\u0155tvu vo vlastnom dome. Pod\u013ea doteraj\u0161\u00edch inform\u00e1ci\u00ed bolo diev\u010datko n\u00e1mesa\u010dn\u00e9 a\u00a0dostalo sa do nevyk\u00farenej chodby, kde zamrzlo.", "title": "Svetlane na chodbe domu zomrela dc\u00e9rka (\u20203): Mraziv\u00e9 svedectvo z tej osudnej noci - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/2022123/Svetlane-na-chodbe-domu-zomrela-dcerka---3---Mrazive-svedectvo-z-tej-osudnej-noci", "author": null, "publishedAt": "2020-12-17T21:01:23Z", "content": "Mlad\u00e1 matka Svetlana Kuleshova ij\u00faca v\u00a0ruskom meste Satka na zaiatku decembra prila o\u00a0trojron\u00fa dc\u00e9ru Angelinu. Port\u00e1l Daily Mail uviedol, e dievatko bolo n\u00e1mesan\u00e9. Z\u00a0postele sa dostalo do nevyk\u00farenej\u2026 [+1065 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2801681.jpg"}, {"description": "Jean-Luc Brunel sa u\u017e chystal odletie\u0165 do Senegalu.", "title": "Franc\u00fazi zadr\u017eali b\u00fdval\u00e9ho agenta modeliek. Mal bl\u00edzko k ods\u00faden\u00e9mu pedofilovi z USA - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/849539/francuzi-zadrzali-byvaleho-agenta-modeliek-mal-blizko-k-odsudenemu-pedofilovi-z-usa/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-12-17T20:44:00Z", "content": "Franc\u00fazska prokurat\u00fara vo tvrtok ozn\u00e1mila, e pol\u00edcia pre obvinenia zo sexu\u00e1lneho napadnutia zadrala b\u00fdval\u00e9ho agenta modeliek, Franc\u00faza Jeana-Luca Brunela, ktor\u00fd bol bl\u00edzkym spolupracovn\u00edkom zosnul\u00e9ho\u2026 [+367 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/vVD0LHibTq7TMEdpPk5g5g.2560~Jedna-z-b-val-ch-modeliek-ktor-obvinili-Jeana-Luca-Brunela-zo-zn-silnenia.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=qtuRyzCEnpN-HUVAWdSZGg&e=2145916800&v=2"}, {"description": "Poliak Robert Lewandowski z\u00edskal ocenenie Hr\u00e1\u010d roka pod\u013ea Medzin\u00e1rodnej futbalovej feder\u00e1cie (FIFA) 2020. \u00dato\u010dn\u00edk Bayernu Mn\u00edchov zv\u00ed\u0165azil v ankete prv\u00fdkr\u00e1t, ke\u010f zdolal \u010fal\u0161\u00edch finalistov Argent\u00edn\u010dana Lionela Messiho a Portugal\u010dana Cristiana Ronalda. Pre pand\u2026", "title": "FOTO: Ocenenie FIFA The Best z\u00edskal Robert Lewandowski, Pusk\u00e1sova cena putuje do Tottenhamu - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/474589/foto-ocenenie-fifa-the-best-ziskal-robert-lewandowski-puskasova-cena-putuje-do-tottenhamu/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-12-17T19:45:00Z", "content": "dnes 20:45\r\n |\r\n Poliak Robert Lewandowski z\u00edskal ocenenie Hr\u00e1 roka poda Medzin\u00e1rodnej futbalovej feder\u00e1cie (FIFA) 2020. \u00daton\u00edk Bayernu Mn\u00edchov zv\u00edazil v ankete prv\u00fdkr\u00e1t, ke zdolal al\u00edch finalistov A\u2026 [+3312 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/5jo4JNYPQKqxvFxxUuwUyQ~The-Best-FIFA-Football-Awards.jpg?t=LzB4NDI6MTIwMHg3MjAvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=--l4TZu2RGeQr3HiGATd9w&e=2145916800&v=3"}, {"description": "So 158 \u00famrtiami na 100-tisic obyvate\u013eov je Belgicko eur\u00f3pskou krajinou s najvy\u0161\u0161\u00edm po\u010dtom \u00famrt\u00ed na po\u010det obyvate\u013eov.", "title": "Koronav\u00edru: Eur\u00f3pa je prv\u00fdm regi\u00f3nom vo svete, kde zomrelo pol mili\u00f3na infikovan\u00fdch - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/849525/koronaviru-europa-je-prvym-regionom-vo-svete-kde-zomrelo-pol-miliona-infikovanych/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-12-17T19:36:00Z", "content": "Eur\u00f3pa sa stala prv\u00fdm regi\u00f3nom na svete, kde poet \u00famrt\u00ed s\u00favisiacich s nov\u00fdm koronav\u00edrusom prekonal polmili\u00f3nov\u00fa hranicu. Informovala o tom vo tvrtok agent\u00fara AFP, ktor\u00e1 pri vlastnom v\u00fdpote vych\u00e1dzala\u2026 [+336 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/HY6q9IaSQ_3mfAYbbsiCcQ.2560~Pand-mia-prepukla-naplno-aj-v-belgick-ch-nemocniciach.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=KwyeScHMr-fqSBIseBoazA&e=2145916800&v=2"}, {"description": "Proces ur\u00fdchlila samotn\u00e1 spolo\u010dnos\u0165 Moderna, ktor\u00e1 v predstihu dodala inform\u00e1cie o v\u00fdrobe.", "title": "Vakc\u00edna od Moderny by mala v E\u00da dosta\u0165 povolenie za\u010diatkom janu\u00e1ra - SME.sk", "url": "https://svet.sme.sk/c/22557852/vakcina-od-moderny-by-mala-v-eu-dostat-povolenie-zaciatkom-januara.html", "author": "TASR", "publishedAt": "2020-12-17T19:35:15Z", "content": "Proces ur\u00fdchlila samotn\u00e1 spolonos Moderna, ktor\u00e1 v predstihu dodala inform\u00e1cie o v\u00fdrobe.17. dec 2020 o 20:35 TASR HAAG. Eur\u00f3pska agent\u00fara pre lieky (EMA) vo tvrtok informovala, e u 6. janu\u00e1ra ukon\u00ed p\u2026 [+1796 chars]", "source": {"id": null, "name": "Svet.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/1/66/6666691/6666691_1200x.jpeg?rev=3"}, {"description": "Rozhovor s Pierluigim Parravicinim, jedn\u00fdm z tr\u00e9nerov a servismanom Petry Vlhovej.", "title": "Strach z dlh\u00fdch ly\u017e\u00ed hr\u00e1 ve\u013ek\u00fa rolu. Na Vlhovej ho nevid\u00edm - PRAVDA.sk", "url": "https://sport.pravda.sk/zimne-sporty/clanok/572244-strach-z-dlhych-lyzi-hra-velku-rolu-na-vlhovej-ho-nevidim/", "author": "https://www.facebook.com/SportPravda", "publishedAt": "2020-12-17T19:25:17Z", "content": "Dlh\u00e9 obl\u00faky, vek\u00e9 preaenie, obrovsk\u00fd adrenal\u00edn - to je jeho. Jeden z tr\u00e9nerov a servisman l\u00edderky Svetov\u00e9ho poh\u00e1ra alpsk\u00fdch lyiarok Petry Vlhovej Pierluigi Parravicini (48) neskr\u00fdva, e r\u00fdchlostn\u00e9 dis\u2026 [+4741 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2019/02/12/thumbs/pierluigi-parravicini-clanokW.jpg"}, {"description": "\u201eChemoterapia je najv\u00e4\u010d\u0161ie peklo ak\u00e9 som za\u017eil,\u201c p\u00ed\u0161e raper.", "title": "Separ pravdepodobne porazil rakovinu: E\u0161te \u010dak\u00e1m na jednu spr\u00e1vu od \u010dloveka z CT, ale vyzer\u00e1, \u017ee som vyhral - REFRESHER", "url": "https://refresher.sk/92607-Separ-pravdepodobne-porazil-rakovinu-Este-cakam-na-jednu-spravu-od-cloveka-z-CT-ale-vyzera-ze-som-vyhral", "author": "Miriam \u0160vecov\u00e1, Viktor Kni\u0161", "publishedAt": "2020-12-17T18:25:00Z", "content": "Jeden z\u00a0najzn\u00e1mej\u00edch slovensk\u00fdch raperov Separ zo skupiny DMS vo tvrtok na svojom Instagrame zdieal inform\u00e1cie o svojom zdravotnom stave. Priznal, e posledn\u00e9 tri mesiace podstupoval chemoterapiu, pre\u2026 [+1614 chars]", "source": {"id": null, "name": "Refresher.sk"}, "urlToImage": "https://refstatic.sk/article/ce13e0a786a64f691ee0.jpg?ic=0x183x1080x675&is=1200x630c&c=2w&s=13d49d568ecbfe22d63592724f48abeaba2d98c62c6872dca077933ea4bc8417"}, {"description": "Rusk\u00fd olympijsk\u00fd v\u00fdbor i rusk\u00fd prezident Vladimir Putin pova\u017euj\u00fa rozhodnutie \u0160portov\u00e9ho arbitr\u00e1\u017eneho s\u00fadu (CAS) zak\u00e1za\u0165 \u00fa\u010das\u0165 vysok\u00fdch predstavite\u013eov krajiny na olympi\u00e1de za neprijate\u013en\u00e9. Informovala o tom agent\u00fara AFP.", "title": "Rusi reaguj\u00fa na rozhodnutie \u0160portov\u00e9ho arbitr\u00e1\u017eneho s\u00fadu: V\u00fdsledok je pre n\u00e1s v\u00ed\u0165azstvom - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/474588/rusi-reaguju-na-rozhodnutie-sportoveho-arbitrazneho-sudu-ich-slova-prekvapia/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-12-17T18:17:00Z", "content": "dnes 19:17\r\n |\r\n Rusk\u00fd olympijsk\u00fd v\u00fdbor i rusk\u00fd prezident Vladimir Putin povauj\u00fa rozhodnutie portov\u00e9ho arbitr\u00e1neho s\u00fadu (CAS) zak\u00e1za \u00faas vysok\u00fdch predstaviteov krajiny na olympi\u00e1de za neprijaten\u00e9. In\u2026 [+1643 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/Dp0ZonRHTX_XRxoCCpjpxA~Rusk-vlajka-nad-olympijsk-mi-kruhmi.jpg?t=LzB4Mjc6MTIwMHg3MDIvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=j6PDX8eQ-K8tCD3Og7Hu9g&e=2145916800&v=4"}, {"description": "Pozrite si preh\u013ead dne\u0161n\u00e9ho d\u0148a.", "title": "Najd\u00f4le\u017eitej\u0161ie spr\u00e1vy d\u0148a (streda 17. 12. 2020) - SME - SME.sk", "url": "https://domov.sme.sk/c/22557743/pozrite-si-najdolezitejsie-spravy-dna-streda-17-december-2020.html", "author": "TASR, Veronika Orvisk\u00e1", "publishedAt": "2020-12-17T17:30:00Z", "content": "Pozrite si prehad dnen\u00e9ho da.<ul><li>Premi\u00e9r Igor Matovi vyzval ministra hospod\u00e1rstva Richarda Sul\u00edka na demisiu.</li><li>B\u00fdval\u00e9ho ministra hospod\u00e1rstva za Smer a s\u00faasn\u00e9ho poslanca Hlasu Petra igu ob\u2026 [+1067 chars]", "source": {"id": null, "name": "Domov.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/0/67/6715060/6715060_1200x.jpeg?rev=4"}, {"description": "\u00darad verejn\u00e9ho zdravotn\u00edctva vydal vyhl\u00e1\u0161ku, v ktorej hovor\u00ed aj v\u00fdnimk\u00e1ch zo z\u00e1kazu predaja.", "title": "Hygienici spresnili v\u00fdnimky. Zatv\u00e1raj\u00fa sa fitness centr\u00e1, na \u0160tedr\u00fd de\u0148 sa upravia hodiny pre seniorov - HNonline.sk", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2267565-hygienici-spresnili-vynimky-zatvaraju-sa-fitness-centra-na-stedry-den-sa-upravia-hodiny-pre-seniorov", "author": null, "publishedAt": "2020-12-17T17:25:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/ff97f973-49b1-43d1-9202-a17e7c95a4b6"}, {"description": "WASHINGTON - \u017dena bola v utorok hospitalizovan\u00e1 na Alja\u0161ke pre alergick\u00fa reakciu po o\u010dkovan\u00ed proti koronav\u00edrusu. Zdravotn\u00edcky pracovn\u00edk mesta Juneau sa s\u0165a\u017eoval na \u0165a\u017ekosti s d\u00fdchan\u00edm a za\u010dervenanie ko\u017ee desa\u0165 min\u00fat po o\u010dkovan\u00ed vakc\u00ednou Pfizer Biontech, obe r\u2026", "title": "\u017dena sa nechala o\u010dkova\u0165 proti KORONAV\u00cdRUSU: O p\u00e1r min\u00fat dostala \u0161ok, napriek tomu chcela pokra\u010dova\u0165 - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/2024081/Zena-sa-nechala-ockovat-proti-KORONAVIRUSU--O-par-minut-dostala-sok--napriek-tomu-chcela-pokracovat", "author": null, "publishedAt": "2020-12-17T17:01:14Z", "content": "U zdravotn\u00edky na americkej Aljake sa po naokovan\u00ed vakc\u00ednou firiem Pfizer a BioNTech objavila alergick\u00e1 reakcia. Ozn\u00e1mila to z\u00e1stupkya tamojieho zdravotn\u00edckeho syst\u00e9mu Anne Zinkov\u00e1. V USA ide o prv\u00fd p\u2026 [+1952 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2802731.jpg"}, {"description": "COLUMBUS - Bohu\u017eia\u013e aj s pr\u00edchodom vakc\u00edny st\u00e1le existuj\u00fa rizik\u00e1, ktor\u00e9 je potrebn\u00e9 v s\u00favislosti s pand\u00e9miou COVID-19 zv\u00e1\u017ei\u0165. Infektologi\u010dka varuje, \u017ee po o\u010dkovan\u00ed sa \u013eudia nem\u00f4\u017eu okam\u017eite vr\u00e1ti\u0165 sp\u00e4\u0165 do norm\u00e1lu. Okrem toho s vakc\u00ednou s\u00favisia aj niektor\u00e9 ved\u013e\u2026", "title": "Infektologi\u010dka varuje: Po o\u010dkovan\u00ed proti KORONAV\u00cdRUSU v \u017eiadnom pr\u00edpade nerobte TOTO! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/13/2023551/Infektologicka-varuje--Po-ockovani-proti-KORONAVIRUSU-v-ziadnom-pripade-nerobte-TOTO-", "author": null, "publishedAt": "2020-12-17T12:35:14Z", "content": "Americk\u00fd \u00farad pre kontrolu potrav\u00edn a lieiv (FDA) preveruje povolenie na n\u00fadzov\u00e9 pouitie dvoch vakc\u00edn proti koronav\u00edrusu. Prv\u00ed Ameriania by mohli by zaokovan\u00ed ete pred Vianocami. Ani potom ale nemono\u2026 [+2826 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2802885.jpg"}, {"description": "Gratulujeme a prajeme ve\u013ea zdravia!", "title": "To sme ne\u010dakali! Modelka prezradila tehotenstvo odv\u00e1\u017enym sp\u00f4sobom - TV Mark\u00edza", "url": "https://www.markiza.sk/soubiz/zahranicny/2015878_to-sme-necakali-modelka-prezradila-tehotenstvo-odvaznym-sposobom", "author": null, "publishedAt": "2020-12-17T11:22:16Z", "content": "Napriek tomu, e tento rok za\u00edva cel\u00fd svet naozaj ak\u00e9 asy, mnoh\u00e9 dom\u00e1cnosti zastihla t\u00e1 najv\u00e4ia rados. Niektor\u00fdch poriadne prekvapila, in\u00fdm sa splnil tajn\u00fd sen. Baby boom je aj vaka karant\u00e9ne naozaj v\u2026 [+698 chars]", "source": {"id": null, "name": "Markiza.sk"}, "urlToImage": "https://static.markiza.sk/a501/image/file/2/1791/Xn5T.profimedia_0572514533_jpg.jpg"}, {"description": "Premi\u00e9r po\u017eiadal Richarda Sul\u00edka, aby ur\u00fdchlene zmenil legislat\u00edvu v pr\u00edpade verejn\u00e9ho obstar\u00e1vania.", "title": "Sul\u00edk odmietol Matovi\u010dovu \u017eiados\u0165. Vedome nehovor\u00ed pravdu, povedal o premi\u00e9rovi - HNonline.sk", "url": "https://finweb.hnonline.sk/ekonomika/2267209-sulik-odmietol-matovicovu-ziadost-vedome-nehovori-pravdu-povedal-o-premierovi", "author": null, "publishedAt": "2020-12-17T11:17:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/e7604ecb-a736-4547-9111-2fc2c784edbd"}, {"description": "S\u00fadny dvor Eur\u00f3pskej \u00fanie (E\u00da) p\u00e4\u0165 rokov po vypuknut\u00ed emisn\u00e9ho \u0161kand\u00e1lu koncernu Volkswagen rozhodol, \u017ee softv\u00e9r na manipul\u00e1ciu s emisiami je neleg\u00e1lny.", "title": "S\u00fadny dvor E\u00da rozhodol, \u017ee softv\u00e9r na manipul\u00e1ciu s emisiami je neleg\u00e1lny - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/849266/sudny-dvor-eu-rozhodol-ze-softver-na-manipulaciu-s-emisiami-je-nelegalny/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-12-17T09:58:00Z", "content": "Rozhodnutie by mohlo podpori pr\u00e1va majiteov star\u00edch dieselov\u00fdch \u00e1ut.\r\nS\u00fadny dvor vo tvrtok rozhodol, e ak\u00e9kovek zariadenie na zn\u00edenie splod\u00edn poas emisn\u00fdch testov a zav\u00e1dzanie motoristov o \u00farovni emi\u2026 [+202 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/EQy5K-6GQy2gri6DApyBQA~o-dok-u-Kotlebovci-v-Bruseli-Zrejme-v-bec-ni.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=fwOpqi5uWeU-BC2q8K6M9A&e=2145916800&v=11"}, {"description": "Strana Hlas ver\u00ed v\u00a0\u017digovu nevinu. \u017diga cez podpredsedu Ra\u0161iho odk\u00e1zal, \u017ee nekorumpoval.", "title": "Petra \u017digu obvinili z podpl\u00e1cania, usved\u010duje ho Monika Jankovsk\u00e1 - Denn\u00edk N", "url": "https://dennikn.sk/2191608/petra-zigu-obvinili-z-korupcie-policia-zatial-nepoziadala-parlament-o-jeho-vydanie-do-vazby/", "author": "Miro Kern, Veronika Pru\u0161ov\u00e1, Monika T\u00f3dov\u00e1", "publishedAt": "2020-12-17T09:00:32Z", "content": "[Darujte na Vianoce predplatn\u00e9 Denn\u00edka N, u od 19,90 . Zobrazi ponuku.]\r\nPoslanca Hlasu a\u00a0exministra hospod\u00e1rstva a\u00a0ivotn\u00e9ho prostredia Petra igu obvinila N\u00e1rodn\u00e1 krimin\u00e1lna agent\u00fara (NAKA) z\u00a0podpl\u00e1c\u2026 [+361 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "urlToImage": "https://img.projektn.sk/wp-static/2019/09/10oktober2018_Vlada_SR_6561702.jpg?fm=jpg&q=85&w=1200&h=630&fit=crop&fm=png&markx=10w&marky=5w&markpost=bottom-right&markw=15w&mark=2019/06/sk.png"}, {"description": "Vypl\u00fdva to z manu\u00e1lu N\u00e1vrat do \u0161k\u00f4l 2021, ktor\u00fd minister \u0161kolstva predstavil.", "title": "Gr\u00f6hling: Prv\u00e9 testovania na \u0161kol\u00e1ch by sa mohli realizova\u0165 u\u017e v janu\u00e1ri - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/572154-grohling-prve-testovania-na-skolach-by-sa-mohli-realizovat-uz-v-januari/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-12-17T08:50:11Z", "content": "Po vianon\u00fdch pr\u00e1zdnin\u00e1ch 11. janu\u00e1ra sa do tried bud\u00fa m\u00f4c vr\u00e1ti vetci iaci z regi\u00f3nov, ktor\u00e9 sa nebud\u00fa nach\u00e1dza v prvom stupni varovania. Vypl\u00fdva to z manu\u00e1lu N\u00e1vrat do k\u00f4l 2021, ktor\u00fd na dnenej tlao\u2026 [+2120 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/12/17/thumbs/skolstvo-grohling-clanokW.jpeg"}, {"description": "BRATISLAVA - Slovensk\u00e1 umeleck\u00e1 sc\u00e9na pre\u017e\u00edva obrovsk\u00fd sm\u00fatok! Vo veku 59 rokov toti\u017e n\u00e1hle zomrel hudobn\u00fd skladate\u013e a zakladate\u013e funkovej skupiny Tamis Andrej Turok.", "title": "Slovensk\u00fd umeleck\u00fd svet v sm\u00fatku: N\u00e1hla smr\u0165 uzn\u00e1van\u00e9ho hudobn\u00edka (\u202059)! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100313/2024001/Slovensky-umelecky-svet-v-smutku--Nahla-smrt-uznavaneho-hudobnika---59--", "author": null, "publishedAt": "2020-12-17T08:00:32Z", "content": "Na facebookovom profile Andreja Turoka sa v stredu veer zaali hromadi pr\u00edspevky pln\u00e9 sm\u00fatku. Jeho priateov a bl\u00edzkych toti zasiahla spr\u00e1va o jeho n\u00e1hlom \u00famrt\u00ed.\u00a0\u201eZbohom, kamar\u00e1t... Neakane odiiel Andr\u2026 [+1565 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2803739.jpg"}, {"description": "Bitcoin po troch rokoch op\u00e4\u0165 o\u017eil. Cena kryptomeny sa zvy\u0161uje vysokou r\u00fdchlos\u0165ou a\u00a0postupne dosahuje nov\u00e9 a\u00a0nov\u00e9 rekordy.", "title": "Bitcoin prekonal historick\u00e9 maximum a pre\u0161vihol sa cez 20 tis\u00edc dol\u00e1rov. Rastie extr\u00e9mne r\u00fdchlo - TECHBYTE.sk", "url": "https://www.techbyte.sk/2020/12/bitcoin-historicke-maximum-presvihol-cez-20-tisic-dolarov/", "author": "https://www.facebook.com/lukasko.zachar", "publishedAt": "2020-12-17T07:13:51Z", "content": "Bitcoin po troch rokoch op\u00e4 oil. Cena kryptomeny sa zvyuje vysokou r\u00fdchlosou a\u00a0postupne dosahuje nov\u00e9 a\u00a0nov\u00e9 rekordy. Od zaiatku roka, ke sa jeden Bitcoin dal zak\u00fapi za 8 tis\u00edc dol\u00e1rov, sa cena zv\u00fdil\u2026 [+597 chars]", "source": {"id": null, "name": "Techbyte.sk"}, "urlToImage": "https://www.techbyte.sk/wp-content/uploads/2017/05/bitcoin-titulka.jpg"}], "totalResults": 26}