{"status": "ok", "articles": [{"description": "BRATISLAVA - Slovensko nebude od soboty 13. j\u00fana na po\u013eskej hranici vykon\u00e1va\u0165 kontroly, no po n\u00e1vrate na\u010falej platia karant\u00e9nne opatrenia. Pol\u00edcia na soci\u00e1lnej sieti upozor\u0148uje ob\u010danov SR, \u017ee pri n\u00e1vrate z Po\u013eska nemusia \u00eds\u0165 do karant\u00e9ny ani predlo\u017ei\u0165 negat\u00edv\u2026", "title": "KORONAV\u00cdRUS Karant\u00e9nne opatrenia platia po n\u00e1vrate z Po\u013eska aj po otvoren\u00ed hranice - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/1918823/KORONAVIRUS-Karantenne-opatrenia-platia-po-navrate-z-Polska-aj-po-otvoreni-hranice", "author": null, "publishedAt": "2020-06-12T19:00:41Z", "content": "Osoby prich\u00e1dzaj\u00face na \u00fazemie Slovenska z Poska po dlhom ase ako 48 hod\u00edn sa musia preuk\u00e1za negat\u00edvnym testom na COVID-19, nie star\u00edm ako 96 hod\u00edn. \"Ak sa pri vstupe na \u00fazemie Slovenska nevykon\u00e1va ko\u2026 [+1379 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2664901.jpg"}, {"description": "B\u00farky m\u00f4\u017eu prinies\u0165 tie\u017e prechodn\u00e9 st\u00fapanie vodn\u00fdch hlad\u00edn.", "title": "Cel\u00e9 \u00fazemie Slovenska v sobotu zasiahnu b\u00farky - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/798618/cele-uzemie-slovenska-v-sobotu-zasiahnu-burky/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-06-12T17:52:00Z", "content": "Slovensk\u00fd hydrometeorologick\u00fd \u00fastav (SHM\u00da) oak\u00e1va v sobotu (13. 6.) b\u00farky na celom \u00fazem\u00ed Slovenska. V tejto s\u00favislosti vydal v\u00fdstrahu, ktor\u00e1 plat\u00ed od 11.00 do 20.00 h.\r\nS b\u00farkami m\u00f4u by poda meteorol\u2026 [+325 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/7X96ZRYdSM3lrdT5eAL75g~Ilustra-n-foto.jpg?t=LzB4MjU6MTIwMHg2OTkvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvb3gzOGp1dUhURW5QT0lqNk9FWkdYZy5wbmcsMjQsMjQsMCk&h=95aO1Le3OxIEVDdG91d_DQ&e=2145916800&v=2"}, {"description": "LOS ANGELES - Ich l\u00e1ska je minulos\u0165ou! Kelly Clarkson (38) sa po celom svete presl\u00e1vila ako prv\u00e1 v\u00ed\u0165azka spev\u00e1ckej \u0161ou American Idol (u n\u00e1s zn\u00e1mej ako SuperStar). Okrem kari\u00e9ry sa mohla pochv\u00e1li\u0165 aj kr\u00e1snou rodinkou. S man\u017eelom Brandonom Blackstockom (43) maj\u2026", "title": "Prv\u00e1 SuperStar \u0161okuje: ROZVOD! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100314/1918787/Prva-SuperStar-sokuje--ROZVOD-", "author": null, "publishedAt": "2020-06-12T17:39:34Z", "content": "Zdalo sa, e Kelly Clarkson nala po boku\u00a0Brandona\u00a0Blackstocka svoje astie. Dvojica sa spoznala v roku 2006, o es rokov nesk\u00f4r sa zasn\u00fabili. V roku 2013 sa konala rozpr\u00e1vkov\u00e1 svadba a Kelly v j\u00fani 2014\u2026 [+816 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2674087.png"}, {"description": "BRATISLAVA - Pravideln\u00e9 zasadnutia permanentn\u00e9ho kr\u00edzov\u00e9ho \u0161t\u00e1bu sa sobotn\u00fdm (13. 6.) uplynut\u00edm n\u00fadzov\u00e9ho stavu kon\u010dia, zost\u00e1va v\u0161ak v pohotovosti. Potvrdili to \u010dlen permanentn\u00e9ho kr\u00edzov\u00e9ho \u0161t\u00e1bu Robert Mistr\u00edk a \u00darad vl\u00e1dy SR.", "title": "KORONAV\u00cdRUS Permanentn\u00fd kr\u00edzov\u00fd \u0161t\u00e1b ukon\u010dil \u010dinnos\u0165: Zost\u00e1va v pohotovosti - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/1918761/KORONAVIRUS-Permanentny-krizovy-stab-ukoncil-cinnost--Zostava-v-pohotovosti", "author": null, "publishedAt": "2020-06-12T15:50:17Z", "content": "Ako pribl\u00edil Mistr\u00edk, permanentn\u00fd kr\u00edzov\u00fd t\u00e1b bol poda tat\u00fatu, ktor\u00fd prijala vl\u00e1da, viazan\u00fd na n\u00fadzov\u00fd, mimoriadny alebo v\u00fdnimon\u00fd stav. \"T\u00fdm, e sa zajtra kon\u00ed n\u00fadzov\u00fd stav, tak permanentn\u00fd kr\u00edzov\u00fd t\u00e1\u2026 [+455 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2672377.jpg"}, {"description": "HC Slovan Bratislava m\u00e1 v priebehu j\u00fana zmeni\u0165 majite\u013ea. Na predaj je nielen akciov\u00e1 spolo\u010dnos\u0165, ale aj ob\u010dianske zdru\u017eenie, ktor\u00e9 m\u00e1 v kompetencii ml\u00e1de\u017e v tomto hokejovom klube.", "title": "HC Slovan m\u00e1 zmeni\u0165 majite\u013ea do konca j\u00fana | \u0160port.sk - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/448851/hc-slovan-bratislava-tipsport-liga-ma-zmenit-majitela-do-konca-mesiaca-musime-este-financne-vysporiadat-minulu-sezonu/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-06-12T15:24:52Z", "content": "dnes 17:13\r\n |\r\n HC Slovan Bratislava m\u00e1 v priebehu j\u00fana zmeni majitea. Na predaj je nielen akciov\u00e1 spolonos, ale aj obianske zdruenie, ktor\u00e9 m\u00e1 v kompetencii ml\u00e1de v tomto hokejovom klube.\r\n V s\u00faasn\u2026 [+2315 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/wPDeGPfRQN3ecLT_fNTWjQ~Logo-HC-Slovan-Bratislava-na-drese.jpg?t=LzB4MjU6MTIwMHg2OTkvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=pfBKZJkNmYfvoSekN_s_Cg&e=2145916800&v=1"}, {"description": "Na Slovensku s\u00fa uvo\u013enen\u00e9 takmer v\u0161etky opatrenia a m\u00e1me 105 akt\u00edvne chor\u00fdch na COVID-19. Aktu\u00e1lnu situ\u00e1ciu sledujeme ONLINE.", "title": "Koronav\u00edrus ONLINE: Posledn\u00fd repatriant opustil karant\u00e9nu v Gab\u010d\u00edkove - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/798367/koronavirus-online-slovensko-12-jun-2020/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-06-12T15:21:17Z", "content": "To najd\u00f4leitejie:\r\n Na Slovensku bolo potvrden\u00fdch 1542 pr\u00edpadov, 28 pacientov zomrelo, 1409 ud\u00ed sa vylieilo\r\n V sobotu sa kon\u00ed n\u00fadzov\u00fd stav, v stredu sa skonil z\u00e1kaz pokojn\u00e9ho zhromaovania sa\r\n Nosen\u2026 [+7100 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/aa6xZyhLTS_Y8qHcqYOmuQ~Koronav-rus-na-Slovensku-ONLINE.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=ajrBa0eURH_P0keHSgPj2A&e=2145916800&v=2"}, {"description": "Slovensk\u00fd premi\u00e9r Igor Matovi\u010d pokra\u010duje v cest\u00e1ch po visegr\u00e1dskej \u0161tvorke.", "title": "Matovi\u010d: Ma\u010fari s\u00fa susedia aj bl\u00edzki priatelia - Dom\u00e1ce - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/554334-matovic-madari-su-susedia-aj-blizki-priatelia/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-06-12T15:05:08Z", "content": "Slovensk\u00fd premi\u00e9r Igor Matovi pokrauje v cest\u00e1ch po visegr\u00e1dskej tvorke. Po n\u00e1vteve Prahy a tvrtkovom summite V4 na z\u00e1mku Lednice predseda vl\u00e1dy dnes zav\u00edtal do Budapeti. Po sch\u00f4dzke s premi\u00e9rom Vikt\u2026 [+1530 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/06/12/thumbs/hungary-slovakia-clanokW.jpg"}, {"description": "S\u00fad zablokoval jeho sporne preveden\u00fd majetok.", "title": "S\u00fad zablokoval Ba\u0161tern\u00e1kov majetok, ktor\u00fd previedol na rodinu - SME.sk", "url": "https://ekonomika.sme.sk/c/22425083/sud-zablokoval-basternakov-majetok-ktory-previedol-na-rodinu.html", "author": "TASR", "publishedAt": "2020-06-12T14:28:32Z", "content": "S\u00fad zablokoval jeho sporne preveden\u00fd majetok.12. j\u00fan 2020 o 16:28 TASR BRATISLAVA. Okresn\u00fd s\u00fad Bratislava I zablokoval majetok ods\u00faden\u00e9ho Ladislava Batern\u00e1ka, ktor\u00fd bol sporne preveden\u00fd na jeho pr\u00edbu\u2026 [+2102 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ekonomika.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/3/37/3703273/3703273_1200x.jpeg?rev=2"}, {"description": "Po v\u010deraj\u0161om \u00fatoku na \u0161kole vo Vr\u00fatkach sa pochybn\u00e9 str\u00e1nky \u010di pr\u00edvr\u017eenci krajnej pravice sna\u017eili vyvola\u0165 nen\u00e1vis\u0165.", "title": "Extr\u00e9misti sa pri\u017eivovali na trag\u00e9dii vo Vr\u00fatkach. \u00dato\u010dn\u00edk nebol R\u00f3m, potvrdila pol\u00edcia - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/798571/extremisti-sa-prizivovali-na-tragedii-vo-vrutkach-utocnik-nebol-rom-potvrdila-policia/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-06-12T14:10:00Z", "content": "Policajn\u00e1 str\u00e1nka vyvracaj\u00faca hoaxy a podvody po verajom \u00fatoku na kole vo Vr\u00fatkach zverejnila, ktor\u00e9 dezinform\u00e1cie sa u vera masovo zaali \u00edri na soci\u00e1lnych sieach.\r\nAktuality.sk ukazuj\u00fa prav\u00fa tv\u00e1r Sl\u2026 [+236 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/bYQt7i4bTeWcbWvsCvhxQQ.2560~V-eraj-z-sah-pol-cie-po-toku-vo-Vr-tkach.jpg?t=LzB4MTMwOjI1NjB4MTU3MS8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9veDM4anV1SFRFblBPSWo2T0VaR1hnLnBuZywyNCwyNCwwKQ&h=aWW5lV-gJoxIRIS0B-vJLQ&e=2145916800&v=3"}, {"description": "\u00datokov v rodin\u00e1ch prib\u00fada.", "title": "Krvav\u00e9 dr\u00e1my: V Se\u010dovciach syn pobodal otca, dobodan\u00e1 bola aj \u017eena v Smi\u017eanoch - Korz\u00e1r", "url": "https://dolnyzemplin.korzar.sme.sk/c/22425014/krvave-dramy-v-secovciach-syn-pobodal-otca-dobodana-bola-aj-zena-v-smizanoch.html", "author": "Monika Alm\u00e1\u0161iov\u00e1", "publishedAt": "2020-06-12T13:50:17Z", "content": "\u00datokov v rodin\u00e1ch prib\u00fada.SEOVCE, SMIANY. Zranen\u00edm starieho mua skonila tvrtkov\u00e1 podveern\u00e1 h\u00e1dka v Seovciach v okrese Trebiov. Nepohodol sa otec so synom.\r\nPoda doteraj\u00edch zisten\u00ed 28-ron\u00fd syn fyzicky\u2026 [+3341 chars]", "source": {"id": null, "name": "Korzar.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/6/26/2609606/2609606_1200x.jpeg?rev=3"}, {"description": "Tenistky Slovana Bratislava sa stali v\u00ed\u0165azkami extraligy \u017eien. Vo fin\u00e1le triumfovali na dvorcoch obhajk\u00fd\u0148 titulu TC EMPIRE Trnava 4:1. O v\u0161etkom bolo rozhodnut\u00e9 u\u017e po dvojhr\u00e1ch.", "title": "Belinda Ben\u010di\u010dov\u00e1 pomohla Slovanu Bratislava k triumfu v extralige - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/448824/belinda-bencicova-pomohla-slovanu-bratislava-k-triumfu-v-extralige/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-06-12T12:08:14Z", "content": "dnes 14:05\r\n |\r\n Tenistky Slovana Bratislava sa stali v\u00edazkami extraligy ien. Vo fin\u00e1le triumfovali na dvorcoch obhajk\u00fd titulu TC EMPIRE Trnava 4:1. O vetkom bolo rozhodnut\u00e9 u po dvojhr\u00e1ch.\r\n vajiark\u2026 [+1063 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/y6jxNVj1TjGkbRL-ZAAuZA~Tenistky-Slovana-Bratislava.jpg?t=LzB4MjU6MTIwMHg2OTkvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=p7RwvpC_leoTo-18Km1IeQ&e=2145916800&v=3"}, {"description": "Nov\u00e1 gener\u00e1cia modelu Ford Ranger by mala pr\u00eds\u0165 do dvoch rokov. Zmien bude ve\u013ea.", "title": "Nov\u00fd Ford Ranger by mal vyzera\u0165 takto. Podkapotou naftov\u00fd \u0161es\u0165valec - Podkapotou.sk", "url": "https://podkapotou.zoznam.sk/cl/1000606/1917605/Novy-Ford-Ranger-by-mal-vyzerat-takto--Podkapotou-naftovy-sestvalec", "author": null, "publishedAt": "2020-06-12T10:52:30Z", "content": "Nov\u00e1 gener\u00e1cia modelu Ford Ranger by mala pr\u00eds do dvoch rokov. Zmien bude vea.\r\nFord na novej gener\u00e1cii modelu Ranger u ist\u00fd as pracuje. Austr\u00e1lsky server CarExpert\u00a0 z\u00edskal detailn\u00e9 inform\u00e1cie a to n\u2026 [+2009 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_podkapotou_watermark/https://img.topky.sk/podkapotou/1280px/2676621.jpg"}, {"description": "Prenaj\u00edmatelia hovoria, \u017ee n\u00e1kupn\u00e9 centr\u00e1 s\u00fa modern\u00e9 budovy, ktor\u00e9 sa daj\u00fa jednoducho dezinfikova\u0165.", "title": "Ponechanie nedele ako sanit\u00e1rneho d\u0148a je proti\u00fastavn\u00e9, upozor\u0148uj\u00fa prenaj\u00edmatelia - HNonline.sk", "url": "https://finweb.hnonline.sk/ekonomika/2162804-ponechanie-nedele-ako-sanitarneho-dna-je-protiustavne-upozornuju-prenajimatelia", "author": null, "publishedAt": "2020-06-12T09:22:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/2129718e-9398-436f-b0d4-0d2509412ee9"}, {"description": "Sony pon\u00faka detaily k ozn\u00e1meniu nov\u00e9ho Spider-Mana, ktor\u00fd nakoniec nebude a\u017e tak\u00fd nov\u00fd", "title": "Marvel's Spider-Man: Miles Morales bude vlastne remaster s nov\u00fdm obsahom - Sector.sk", "url": "https://www.sector.sk/novinka/242819/marvel-s-spider-man-miles-morales-bude-vlastne-remaster-s-novym-obsahom.htm", "author": "Sector s.r.o.", "publishedAt": "2020-06-12T09:02:00Z", "content": "Bolo jasn\u00e9, e n\u00e1m Sony na svojom predstaven\u00ed PS5 uk\u00e1e nov\u00fa Spider-Man hru, ale neakali sme, e by prila u v tomto roku. O to v\u00e4ie bolo prekvapenie, ke predviedli\u00a0Marvels Spider-Man: Miles Morales. Nes\u2026 [+573 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sector.sk"}, "urlToImage": "https://imgs.sector.sk/files/novinky/0/2020/6-12-10-57-87/marvel\u2019s-spider-man-miles-mora-image-623.jpg"}, {"description": "Po \u0161okuj\u00facom \u00fatoku 22-ro\u010dn\u00e9ho mu\u017ea v spojenej \u0161kole vo Vr\u00fatkach s\u00fa dve deti st\u00e1le vo v\u00e1\u017enom stave. U\u010dite\u013eku museli op\u00e4\u0165 operova\u0165. \u00dato\u010dn\u00edkovi sa v \u0161kole hrdinsky...", "title": "Deti s\u00fa po \u00fatoku vo v\u00e1\u017enom stave, u\u010dite\u013eku museli op\u00e4\u0165 operova\u0165 - TA3", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1185438/deti-su-po-utoku-vo-vaznom-stave-ucitelku-museli-opat-operovat.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-12T08:23:00Z", "content": "V nemocnici sme z\u00e1rove hospitalizovali dve deti. Dievatko bolo prijat\u00e9 na jednotku intenz\u00edvnej starostlivosti Kliniky det\u00ed a dorastu UNM. Malo bodn\u00e9 poranenia hrudn\u00edka, podst\u00fapilo oper\u00e1ciu a je v sta\u2026 [+1491 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1185438/title-image/0a140371-3aa1-6cb4.jpg"}, {"description": "Za uplynul\u00fd de\u0148 m\u00e1me jeden nov\u00fd pr\u00edpad n\u00e1kazy, \u00famrtia u\u017e t\u00fd\u017edne neprib\u00fadaj\u00fa. Susedn\u00e1 \u010cesk\u00e1 republika u\u017e ukon\u010dila \u010dinnos\u0165 \u00fastredn\u00e9ho kr\u00edzov\u00e9ho \u0161t\u00e1bu. Hor\u0161ie je...", "title": "Nov\u00fd pr\u00edpad n\u00e1kazy hl\u00e1sia zo stredn\u00e9ho Slovenska, nikto nezomrel - TA3", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1185425/novy-pripad-nakazy-hlasia-zo-stredneho-slovenska-nikto-nezomrel.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-12T07:32:00Z", "content": "Za uplynul\u00fd de m\u00e1me jeden nov\u00fd pr\u00edpad n\u00e1kazy, \u00famrtia u t\u00fddne neprib\u00fadaj\u00fa. Susedn\u00e1 esk\u00e1 republika u ukonila innos \u00fastredn\u00e9ho kr\u00edzov\u00e9ho t\u00e1bu. Horie je na tom Latinsk\u00e1 Amerika, ktor\u00e1 sa stala nov\u00fdm ohni\u2026 [+64 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1185425/title-image/0a140370-0d11-3d77.jpg"}, {"description": "J.K. Rowling, autorka \u00faspe\u0161n\u00e9ho bestselleru Harry Potter, sa ned\u00e1vno vyjadrila k pr\u00e1vam trans komunity a okam\u017eite vyvolala vlnu pob\u00farenia. Jej n\u00e1zor si r\u00fdchlo vysl\u00fa\u017eil kritiku \u0161irokej verejnosti, a te...", "title": "Herci Harryho Pottera a Fantastick\u00fdch zverov - Noizz.sk", "url": "https://noizz.aktuality.sk/zaujimavosti/herci-harryho-pottera-a-fantastickych-zverov/nxtehwn", "author": null, "publishedAt": "2020-06-12T07:15:57Z", "content": "Britsk\u00e1 spisovaka J.K. Rowling, ktor\u00e1 okrem in\u00e9ho nap\u00edsala \u00faspen\u00fd sflimovan\u00fd bestseller Harry Potter, sa ned\u00e1vno na Twitteri vyjadrila k pr\u00e1vam transgenderovej komunity. Jej n\u00e1zory si okamite vysl\u00fail\u2026 [+3587 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/N5Kk9kpTURBXy9jMmY5ZmU5ZDg0YTliNWMxODljZmI4OGJiYWVlZTk2Yi5wbmeSlQMrAM0EWs0Cc5MFzQSwzQJ2gqEwAaExAA"}, {"description": "N\u00e1rodn\u00e1 krimin\u00e1lna agent\u00fara (NAKA) pokra\u010duje v policajnej akcii PERCENTA 2, kde dokumentuje p\u00e1chanie korupcie v \u0160t\u00e1tnych Lesoch a.s.", "title": "NAKA znovu zasahuje proti korupcii v \u0160t\u00e1tnych lesoch - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/798386/naka-znovu-zasahuje-proti-korupcii-v-statnych-lesoch/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-06-12T06:35:00Z", "content": "O z\u00e1sahu informuje na soci\u00e1lnej sieti pol\u00edcia.\r\nV s\u00favislosti s uvedenou akciou vykon\u00e1va zadranie os\u00f4b ako aj zaisovacie \u00fakony. Bliie inform\u00e1cie budu poskytnut\u00e9, ke to procesn\u00e1 situ\u00e1cia umon\u00ed, dodala.\u2026 [+272 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/HhG8AGD5TajGYBnCTqvcYw.2560.jpg?t=LzB4MTM0OjI1NjB4MTU3My8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9veDM4anV1SFRFblBPSWo2T0VaR1hnLnBuZywyNCwyNCwwKQ&h=h16HTvyaFnHH39-b5K3oiQ&e=2145916800&v=2"}, {"description": "Aj dnes V\u00e1m prin\u00e1\u0161ame preh\u013ead toho najzauj\u00edmavej\u0161ieho, \u010do budeme po\u010das d\u0148a sledova\u0165 na \u0160PORT.sk!", "title": "\u0160PORTOV\u00c9 UDALOSTI D\u0147A (12. j\u00fana): Juventus proti AC Mil\u00e1no, hr\u00e1 sa aj v \u0160panielsku a Nemecku - \u0160PORT.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/448658/sportove-udalosti-dna-12-juna-juventus-proti-ac-milano-hra-sa-aj-v-spanielsku-a-nemecku/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-06-11T22:08:41Z", "content": "dnes 06:30\r\n |\r\n Aj dnes V\u00e1m prin\u00e1ame prehad toho najzauj\u00edmavejieho, o budeme poas da sledova na PORT.sk!", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/wCbrWOasTorLmHhVIwT8VA~Cristiano-Ronaldo-sa-te-so-spoluhr-mi-z-Juventusu-z-g-lu.jpg?t=LzB4MDoxMjAweDY3NC8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9zcG9ydC1mYi1pY29uLnBuZywxMTA0LDAsMCk&h=1653cgzlGd2OHIbcddkEQA&e=2145916800&v=5"}, {"description": "Kluby \u017eiadaj\u00fa rozdeli\u0165 zisk z MS 2019.", "title": "Miroslav \u0160atan: Pom\u00f4\u017ee SZ\u013dH klubom na Slovensku? - SME.sk", "url": "https://sport.sme.sk/c/22424358/miroslav-satan-pomoze-szlh-klubom-na-slovensku.html", "author": "Boris Vanya", "publishedAt": "2020-06-11T16:31:06Z", "content": "Kluby iadaj\u00fa rozdeli zisk z MS 2019. BRATISLAVA. V slovenskom hokeji sa aktu\u00e1lne hr\u00e1 o tyri mili\u00f3ny eur. Ide o as zisku z majstrovstiev sveta 2019, ktor\u00e9 sa konali v Bratislave a Koiciach.\r\n Na \u00fate i\u2026 [+3094 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/1/63/6340331/6340331_1200x.jpeg?rev=3"}], "totalResults": 26}