{"status": "ok", "totalResults": 26, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160port.sk", "title": "MS: Paraleln\u00e9 preteky bez Pinturaulta, Shiffrinovej \u010di Gisinovej - \u0160PORT.sk", "description": "Utorkov\u00e9 paraleln\u00e9 preteky mu\u017eov a \u017eien na MS v alpskom ly\u017eovan\u00ed bud\u00fa bez viacer\u00fdch ve\u013ek\u00fdch mien. Pre nabit\u00fd program sa rozhodli vynecha\u0165 s\u00fa\u0165a\u017e Alexis Pinturault, Henrik Kristoffersen, Mikaela Shiffrinov\u00e1 a Michelle Gisinov\u00e1.", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/483724/ms-paralelne-preteky-budu-bez-viacerych-velkych-mien-alexis-pinturault-henrik-kristoffersen-mikaela-shiffrinova-michelle-gisinova/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/sKZvHz9pTGfLhOdOuX9RyQ~Alexis-Pinturault.jpg?t=LzB4Mzg6MTIwMHg3MTIvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=R7wtb43X5xK19w2BivvXyQ&e=2145916800&v=3", "publishedAt": "2021-02-15T21:20:00Z", "content": "dnes 22:20\r\n |\r\n Utorkov\u00e9 paraleln\u00e9 preteky muov a ien na MS v alpskom lyovan\u00ed bud\u00fa bez viacer\u00fdch vek\u00fdch mien. Pre nabit\u00fd program sa rozhodli vynecha s\u00faa Alexis Pinturault, Henrik Kristoffersen, Mika\u2026 [+360 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "Poslanec Va\u0161e\u010dka chce odvola\u0165 Bitt\u00f3 Cig\u00e1nikov\u00fa, \u0161\u00e9fuje zdravotn\u00edckemu v\u00fdboru - Aktuality.sk", "description": "Richardovi Va\u0161e\u010dkovi sa nep\u00e1\u010dia \u201ehysterick\u00e9 v\u00fdkriky\u201c.", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/865668/poslanec-vasecka-chce-odvolat-bitto-ciganikovu-sefuje-zdravotnickemu-vyboru/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/n3dJlcs-T5-oFJJDx8pwzg~Richard-Va-e-ka.jpg?t=LzB4NTc6MjY4MXgxNTYzLzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=LYQlyf_kGA9Whx765o6H8g&e=2145916800&v=3", "publishedAt": "2021-02-15T19:53:00Z", "content": "Poslanec N\u00e1rodnej rady (NR) SR a predseda kolsk\u00e9ho v\u00fdboru Richard Vaeka (OANO) navrhne na najbliom zasadnut\u00ed poslaneck\u00e9ho klubu OANO odvola poslankyu Janu Bitt\u00f3 Cig\u00e1nikov\u00fa (SaS) z postu predsedn\u00edky z\u2026 [+291 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "FOTO zal\u00e1skovanej \u010caputovej je hitom internetu! Vysmiata po boku svojho milovan\u00e9ho - Topky", "description": "BRATISLAVA - Uplynul\u00e1 nede\u013ea sa niesla v znamen\u00ed l\u00e1sky. Pr\u00e1ve na tento de\u0148 toti\u017e pripadol Valent\u00edn a soci\u00e1lne siete sa len tak hem\u017eili srdie\u010dkami a zamilovan\u00fdmi fotografiami. O romantick\u00fd z\u00e1ber sa podelila aj slovensk\u00e1 prezidentka Zuzana \u010caputov\u00e1. Hlava n\u00e1\u0161ho\u2026", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/2059933/FOTO-zalaskovanej-Caputovej-je-hitom-internetu--Vysmiata-po-boku-svojho-milovaneho", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2838149.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T19:34:40Z", "content": "Spr\u00e1va o tom, e Zuzana aputov\u00e1 m\u00e1 po svojom boku nov\u00e9ho mua, sa prevalila v m\u00e1ji minul\u00e9ho roka. Dvojicu nachytali na prech\u00e1dzke po pezinsk\u00fdch vinohradoch.\u00a0\r\nOdvtedy prelo niekoko mesiacov, no zd\u00e1 sa,\u2026 [+936 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "author": "https://www.facebook.com/SportPravda", "title": "Vlhov\u00e1 a Andreas \u017dampa za\u010dn\u00fa kvalifik\u00e1ciou. \u0160tartov\u00e9 listiny s\u00fa zn\u00e1me - PRAVDA.sk", "description": "Favoritov nevyspytate\u013en\u00fdch pretekov h\u013eada\u0165 \u0165a\u017eko.", "url": "https://sport.pravda.sk/zimne-sporty/clanok/578144-vlhova-a-andreas-zampa-zacnu-kvalifikaciou-startove-listiny-su-zname/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2021/02/15/thumbs/petra-vlhova-federica-brignoneova-clanokW.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T19:28:43Z", "content": "U de po striebre v alpskej kombin\u00e1cii zabojuje slovensk\u00e1 lyiarka Petra Vlhov\u00e1 v paraleln\u00fdch pretekoch, ktor\u00e9 bud\u00fa ma v individu\u00e1lnej podobe na majstrovstv\u00e1ch sveta premi\u00e9ru. V\u00a0Cortine d'Ampezzo je kv\u2026 [+1714 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160port.sk", "title": "Mikaela Shiffrinov\u00e1 na MS netu\u0161ila, ak\u00fd m\u00ed\u013enik dosiahla - Aktuality.sk", "description": "Ke\u010f v pondelkovej kombin\u00e1cii z\u00edskala Mikaela Shiffrinov\u00e1 svoje \u0161ieste zlato na MS v alpskom ly\u017eovan\u00ed, ani sama netu\u0161ila, ak\u00fd m\u00ed\u013enik dosiahla. Nielen\u017ee sa stala s celkov\u00fdmi deviatimi medailami naj\u00faspe\u0161nej\u0161ou spomedzi v\u0161etk\u00fdch americk\u00fdch ly\u017eiarov, ale je z\u00e1rove\u2026", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/483698/ms-mikaela-shiffrinova-netusila-aky-milnik-dosiahla-stalo-to-vela-prace-odopierania-a-vasne/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/mtlwhBcgT6KIZb4N0BT-Wg~Mikaela-Shiffrinov.jpg?t=LzB4MDoxMjAweDY3NC8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9zcG9ydC1mYi1pY29uLnBuZywxMTA0LDAsMCk&h=xzk-6O8t8a1IytRp-xM0uw&e=2145916800&v=3", "publishedAt": "2021-02-15T19:03:00Z", "content": "dnes 20:03\r\n |\r\n Ke v pondelkovej kombin\u00e1cii z\u00edskala Mikaela Shiffrinov\u00e1 svoje ieste zlato na MS v alpskom lyovan\u00ed, ani sama netuila, ak\u00fd m\u00ednik dosiahla. Nielene sa stala s celkov\u00fdmi deviatimi medail\u2026 [+1538 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "Talianska vl\u00e1da stoj\u00ed pred rozhodnutiami o nov\u00fdch opatreniach - Aktuality.sk", "description": "Na zn\u00ed\u017eenie incidencie pod 50 pr\u00edpadov na 100.000 obyvate\u013eov by bola potrebn\u00e1 dvoj- a\u017e \u0161tvort\u00fd\u017ed\u0148ov\u00e1 prest\u00e1vka.", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/865651/talianska-vlada-stoji-pred-rozhodnutiami-o-novych-opatreniach/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/Q3ykO7RNS3bVsYd3zp7IhA.2560~Mario-Draghi.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=KnPkO-PvueuFx5zq4q6NIA&e=2145916800&v=2", "publishedAt": "2021-02-15T18:53:00Z", "content": "Nov\u00e9ho talianskeho premi\u00e9ra Maria Draghiho vyz\u00fdvaj\u00fa na prijatie nov\u00fdch opatren\u00ed na potlaenie \u00edrenia koronav\u00edrusu, uviedla agent\u00fara DPA.\u00a0Poradca ministerstva zdravotn\u00edctva Walter Ricciardi v pondelok \u2026 [+349 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "Medzi policajtmi v Los Angeles kolovala valent\u00ednka s fotkou Goerga Floyda - Aktuality.sk", "description": "Na fotografii Georga Floyda\u00a0vo forme valent\u00ednky boli slov\u00e1 &quot;Berie\u0161 mi dych&quot;.", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/865640/medzi-policajtmi-v-los-angeles-kolovala-valentinka-s-fotkou-goerga-floyda/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/JpEG5Gv5Q8-R6rICREN56A~Policajti-v-Los-Angeles.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=2PWbP945YiDjUhtPs3U9Jg&e=2145916800&v=2", "publishedAt": "2021-02-15T17:59:00Z", "content": "Policajn\u00e9 oddelenie v kalifornskom meste Los Angeles (LAPD) zaalo intern\u00e9 vyetrovanie po tom, o medzi policajtmi kolovala fotografia Georga Floyda\u00a0vo forme valent\u00ednky so slovami Berie mi dych\". Infor\u2026 [+306 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Domov.sme.sk"}, "author": "SITA", "title": "Lu\u010dansk\u00fd \u00faplatky nielen bral, ale aj rozd\u00e1val, vypovedal svedok - SME.sk", "description": "B\u00fdval\u00fd policajn\u00fd prezident sa mal anga\u017eova\u0165 v kauze Eco Invest.", "url": "https://domov.sme.sk/c/22597723/lucansky-uplatky-nielen-bral-ale-aj-rozdaval-vypovedal-slobodnik.html", "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/2/67/6737452/6737452_1200x.jpeg?rev=3", "publishedAt": "2021-02-15T17:45:04Z", "content": "B\u00fdval\u00fd policajn\u00fd prezident sa mal angaova v kauze Eco Invest.15. feb 2021 o 18:45 (aktualizovan\u00e9 15. feb 2021 o 19:00) SITA BRATISLAVA. B\u00fdval\u00fd policajn\u00fd prezident Milan Luansk\u00fd poda v\u00fdpoved\u00ed svedkov \u2026 [+2311 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "author": "Monika T\u00f3dov\u00e1", "title": "\u010euri\u0161 Nicholsonov\u00e1: Mus\u00ed sa n\u00e1js\u0165 niekto, kto zakri\u010d\u00ed, \u017ee cis\u00e1r je nah\u00fd (+&nbspvideo a podcast) - Denn\u00edk N", "description": "Po kauze jednej miliardy eur odch\u00e1dza zo Slobody a\u00a0solidarity, ktor\u00fa zakladala. Lucia \u010euri\u0161 Nicholsonov\u00e1 hovor\u00ed, \u017ee zistila, \u017ee sa do tejto politiky nehod\u00ed.", "url": "https://dennikn.sk/2271749/duris-nicholsonova-musi-sa-najst-niekto-kto-zakrici-ze-cisar-je-nahy-video-a-podcast/", "urlToImage": "https://img.projektn.sk/wp-static/2021/02/TBEN7859.jpg?fm=jpg&q=85&w=1200&h=630&fit=crop&fm=png&markx=10w&marky=5w&markpost=bottom-right&markw=15w&mark=2019/06/sk.png", "publishedAt": "2021-02-15T17:43:01Z", "content": "V\u00a0rozhovore s\u00a0europoslankyou Luciou uri Nicholsonovou sa do\u00edtate:\r\n<ul><li>preo zvolala tlaov\u00fa besedu o\u00a0jednej miliarde eur;</li><li>i ju niekto prehov\u00e1ral, aby zo Slobody a\u00a0solidarity neodila;</li><\u2026 [+4578 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "author": null, "title": "Sot\u00e1k v priamom prenose uviedol nespr\u00e1vne d\u00e1ta o m\u0155tvych na koronav\u00edrus. Klub 500 reaguje - HNonline.sk", "description": "Video, v ktorom vystupoval Sot\u00e1k, zdie\u013eali tis\u00edce \u013eud\u00ed.", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2300041-sotak-v-priamom-prenose-uviedol-nespravne-data-o-m-tvych-na-koronavirus-klub-500-reaguje", "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/dca9cf92-34b0-41cd-891f-dcfd0256c615", "publishedAt": "2021-02-15T15:25:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame"}, {"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "Z\u00fafalstvo slovensk\u00e9ho milion\u00e1ra: Jeho kr\u00e1sna \u017eena sa takto dogabala! - Topky", "description": "BRATISLAVA - Takto by rozhodne zaujala! Soci\u00e1lne siete si ob\u013e\u00fabilo mno\u017estvo jedincov, vr\u00e1tane celebr\u00edt. \u010co-to zo svojho s\u00fakromia u\u017e v online priestore dokonca ochotne odhalia i niektor\u00ed prach\u00e1\u010di. Finan\u010dn\u00edk Patrik Tk\u00e1\u010d (47) je na Instagrame tie\u017e akt\u00edvny a jeho\u2026", "url": "https://www.topky.sk/cl/100313/2059743/Zufalstvo-slovenskeho-milionara--Jeho-krasna-zena-sa-takto-dogabala-", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2837991.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T15:01:53Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "Jaguar bude od roku 2025 vyr\u00e1ba\u0165 iba elektrick\u00e9 vozidl\u00e1 - Aktuality.sk", "description": "Spolo\u010dnos\u0165 JLR z\u00e1rove\u0148 informovala, \u017ee nem\u00e1 v pl\u00e1ne zavrie\u0165 \u017eiadny zo svojich \u201ez\u00e1kladn\u00fdch v\u00fdrobn\u00fdch z\u00e1vodov&quot; a ponech\u00e1 si &quot;v\u00fdrobn\u00e9 a mont\u00e1\u017ene z\u00e1vody", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/865453/auto-jaguar-bude-od-roku-2025-vyrabat-iba-elektricke-vozidla/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/bkz14bvAQ6C2QsYvX9Z6TQ.2560~Jaguar-Land-Rover-z-vod-v-Nitre.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=aYf1pi35dxHxaMh1jIGFLg&e=2145916800&v=1", "publishedAt": "2021-02-15T12:40:00Z", "content": "Britsk\u00e1 znaka luxusn\u00fdch \u00e1ut Jaguar, ktor\u00fa vlastn\u00ed indick\u00fd koncern Tata Motors, bude od roku 2025 vyr\u00e1ba iba elektrick\u00e9 vozidl\u00e1.\r\nA retrukturalizuje svoje nev\u00fdrobn\u00e9 prev\u00e1dzky v Spojenom kr\u00e1ovstve. Ozn\u2026 [+1556 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "author": null, "title": "Fico o Lip\u0161icovom zlo\u017een\u00ed s\u013eubu: Je to akt pon\u00ed\u017eenia Slovenska Video - HNonline.sk", "description": "\u0160\u00e9f Smeru Robert \u200bFico vyhl\u00e1sil, \u017ee Lip\u0161ic m\u00e1 vo funkcii dve jasn\u00e9 \u00falohy", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2299843-fico-o-lipsicovom-zlozeni-slubu-je-to-akt-ponizenia-slovenska", "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/f7cb0012-830b-4c69-b812-138254bbe169", "publishedAt": "2021-02-15T11:25:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame"}, {"source": {"id": null, "name": "Refresher.sk"}, "author": "Luk\u00e1\u0161 \u010celka", "title": "Na Slovensku pribudlo cez v\u00edkend 140 \u00famrt\u00ed na koronav\u00edrus. Testy za v\u010deraj\u0161\u00ed de\u0148 odhalili 2964 pozit\u00edvnych pr\u00edpadov - REFRESHER", "description": "Celkovo bolo ukon\u010den\u00fdch 10 372 PCR laborat\u00f3rnych vy\u0161etren\u00ed.", "url": "https://refresher.sk/94825-Na-Slovensku-pribudlo-cez-vikend-140-umrti-na-koronavirus-Testy-za-vcerajsi-den-odhalili-2964-pozitivnych-pripadov", "urlToImage": "https://refstatic.sk/article/1afcb8967a0fa931f4ea.jpg?ic=&is=1200x630c&c=2w&s=674cb86a9d8e742a697af1a65565776b2879db0ca97f410d92bcca9627fbc979", "publishedAt": "2021-02-15T09:10:00Z", "content": "Celkov\u00fd poet zaokovan\u00fdch os\u00f4b prvou d\u00e1vkou vakc\u00edny je 236 023, za predch\u00e1dzaj\u00faci de pribudlo 10 603 zaokovan\u00fdch. Druh\u00fa d\u00e1vku vakc\u00edny u dostalo 62 233 ud\u00ed, uplynul\u00fd de sa zaokovalo 205 ud\u00ed.\r\nNa Sloven\u2026 [+2359 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "title": "Na Slovensku sa od pondelka za\u010d\u00edna s\u010d\u00edtanie obyvate\u013eov - PRAVDA.sk", "description": "Prv\u00fdkr\u00e1t vo svojej hist\u00f3rii je zalo\u017een\u00e9 na kombin\u00e1cii u\u017e existuj\u00facich \u00fadajov s \u00fadajmi od obyvate\u013eov a je plne elektronick\u00e9.", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/578057-na-slovensku-sa-od-pondelka-zacina-scitanie-obyvatelov/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2021/02/04/thumbs/ludia-dochodca-prechadzka-clanokW.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T09:05:00Z", "content": "Na Slovensku sa od pondelka za\u00edna s\u00edtanie obyvateov. Prv\u00fdkr\u00e1t vo svojej hist\u00f3rii je zaloen\u00e9 na kombin\u00e1cii u existuj\u00facich \u00fadajov s \u00fadajmi od obyvateov a je plne elektronick\u00e9. Obyvate sa s\u00edta s\u00e1m. Elek\u2026 [+3053 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160port.sk", "title": "Anal\u00fdza z\u00e1pasu Chelsea \u2013 Newcastle: Bodaj by \u201eThe Blues\u201c \u010delil D\u00fabravka - \u0160PORT.sk", "description": "Premier ligov\u00e9 24. kolo uzavrie z\u00e1pas medzi Chelsea, ktor\u00e1 po v\u00fdmene Lamparda za Tuchela pomaly narast\u00e1 na sile a\u00a0Newcastle namo\u010denom v\u00a0boji o\u00a0zotrvanie. Dom\u00e1ci maj\u00fa po \u010fal\u0161om zav\u00e1han\u00ed Liverpoolu \u0161ancu op\u00e4\u0165 sa dosta\u0165 medzi TOP4 a\u00a0hostia, ke\u010f u\u017e nabrali lep\u0161iu\u2026", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/483585/analyza-zapasu-chelsea-newcastle-bodaj-by-the-blues-celil-dubravka/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/oYRi-jtpQoGerxZvbU4x8g.2560~Martin-D-bravka.jpg?t=LzB4MDoyNTYweDE0MzgvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=9MHByR6IGLuTFRuXQplGog&e=2145916800&v=5", "publishedAt": "2021-02-15T09:05:00Z", "content": "dnes 10:05\r\n |\r\n Premier ligov\u00e9 24. kolo uzavrie z\u00e1pas medzi Chelsea, ktor\u00e1 po v\u00fdmene Lamparda za Tuchela pomaly narast\u00e1 na sile a\u00a0Newcastle namoenom v\u00a0boji o\u00a0zotrvanie. Dom\u00e1ci maj\u00fa po alom zav\u00e1han\u00ed \u2026 [+1811 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pluska.sk"}, "author": "tam", "title": "Here\u010dka M\u00f3rov\u00e1 prichyten\u00e1 na Kram\u00e1roch: Pom\u00e1ha v nemocnici - Pluska.sk", "description": "Diana M\u00f3rov\u00e1 (50), ako aj v\u0161etci jej kolegovia, je u\u017e nieko\u013eko mesiacov bez svojho milovan\u00e9ho divadla. No k\u00fdm mnoho hercov sa neust\u00e1le iba s\u0165a\u017euje, \u017ee je bez pr\u00e1ce, ona sa rozhodla tento \u010das vyu\u017ei\u0165 maxim\u00e1lne prospe\u0161ne.", "url": "https://www1.pluska.sk/soubiznis/domaci-soubiznis/foto-herecka-diana-morova-prichytena-kramaroch-zacala-pomahat-nemocnici-tomto-oddeleni", "urlToImage": "https://dam.nmhmedia.sk/image/1f7c91f3-fb72-4006-9ed7-68665d306b3b_phpcidcjj.jpg/1200/630", "publishedAt": "2021-02-15T08:00:37Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Svet.sme.sk"}, "author": "SITA", "title": "Princ Harry a Meghan bud\u00fa ma\u0165 druh\u00e9 die\u0165a - SME.sk", "description": "Die\u0165a bude \u00f4sme v l\u00ednii na britsk\u00fd kr\u00e1\u013eovsk\u00fd tr\u00f3n.", "url": "https://svet.sme.sk/c/22596976/princ-harry-a-meghan-budu-mat-druhe-dieta.html", "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/6/30/3024176/3024176_1200x.jpeg?rev=4", "publishedAt": "2021-02-15T07:29:55Z", "content": "Diea bude \u00f4sme v l\u00ednii na britsk\u00fd kr\u00e1ovsk\u00fd tr\u00f3n.15. feb 2021 o 8:29 SITA l\u00e1nok pokrauje pod video reklamou\r\nBRATISLAVA. Britsk\u00fd princ Harry a jeho manelka Meghan akaj\u00fa druh\u00e9 diea. Ozn\u00e1mil to ich hovo\u2026 [+1300 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Webnoviny.sk"}, "author": null, "title": "COVID automat ur\u010dil od 15. febru\u00e1ra nov\u00e9 pravidl\u00e1 vych\u00e1dzania, iba v 13-tich okresoch do pr\u00e1ce sta\u010d\u00ed negat\u00edvny test star\u0161\u00ed ako sedem dn\u00ed - Webnoviny.sk", "description": "A\u017e p\u00e4tn\u00e1s\u0165 okresov na Slovensku je v \u010diernej farbe, 51 v bordovej a 13 v \u010dervenej. Slovensko je od 15. febru\u00e1ra na\u010falej v \u010diernej f\u00e1ze, ale pre jednotliv\u00e9 okresy COVID automat ur\u010dil nov\u00e9 pravidl\u00e1 vych\u00e1dzania pod\u013ea ich zafarbenia na z\u00e1klade epidemiologickej si\u2026", "url": "https://www.webnoviny.sk/covid-automat-urcil-od-15-februara-nove-pravidla-len-v-13-okresoch-nepotrebujete-do-prace-negativny-test-na-covid-19/", "urlToImage": "https://cdn.webnoviny.sk/sites/32/2021/01/001-1-scaled-1-992x661.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T06:36:14Z", "content": "Slovensko je od 15. febru\u00e1ra naalej v iernej f\u00e1ze, ale pre jednotliv\u00e9 okresy COVID automat uril nov\u00e9 pravidl\u00e1 vych\u00e1dzania poda ich zafarbenia na z\u00e1klade epidemiologickej situ\u00e1cie. A p\u00e4tn\u00e1s okresov je\u2026 [+3236 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "author": null, "title": "Koronav\u00edrus online: Izraelsk\u00e1 \u0161t\u00fadia uk\u00e1zala 94-percentn\u00fa \u00fa\u010dinnos\u0165 vakc\u00edny Pfizer/BioNTech - HNonline.sk", "description": "Pand\u00e9mia si na Slovensku vy\u017eiadala 5 952 obet\u00ed.", "url": "https://hnonline.sk/svet/2299629-koronavirus-na-slovensku-cez-vikend-pribudlo-140-umrti-v-nemocniciach-je-takmer-3900-pacientov", "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/4b252a1e-56cd-4b51-8397-1f61365e14f6", "publishedAt": "2021-02-15T06:06:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame"}]}