{"status": "ok", "totalResults": 26, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "KORONAV\u00cdRUS Ivana pre\u017e\u00edva peklo: Jej man\u017eel bojuje na JIS-ke, n\u00e1kaza sa prejavila nen\u00e1padne - Topky", "description": "PRAHA \u2013 Ivana \u017eij\u00faca v\u00a0Prahe si prech\u00e1dza peklom. Zatia\u013e \u010do ona svoje dni tr\u00e1vi zatvoren\u00e1 v\u00a0karant\u00e9ne a\u00a0trp\u00ed samotou, jej infikovan\u00fd man\u017eel bojuje na JIS-ke o\u00a0\u017eivot.", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/2043161/KORONAVIRUS-Ivana-preziva-peklo--Jej-manzel-bojuje-na-JIS-ke--nakaza-sa-prejavila-nenapadne", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2822151.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T21:01:33Z", "content": "\u201eVyh\u00fdbam sa miestam, kde je v\u00e4ie mnostvo ud\u00ed, pou\u00edvam r\u00fako. O\u00a0to horie pre ma bolo, ke som zistila, e je manel pozit\u00edvny,\u201c zaala svoje rozpr\u00e1vanie pre denn\u00edk Blesk 65-ron\u00e1 eka. Jej o\u00a0dva roky star\u00ed m\u2026 [+1406 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "author": "https://www.facebook.com/SportPravda", "title": "Ko\u0161ice nedali doma Slovanu ani g\u00f3l, Zvolen je na \u010dele extraligy - PRAVDA.sk", "description": "Jedin\u00fd g\u00f3l piatkov\u00e9ho z\u00e1pasu strelil v 39. min\u00fate Brendan O'Donnell.", "url": "https://hokej.pravda.sk/extraliga/clanok/575536-kosice-nedali-doma-slovanu-ani-gol/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2021/01/22/thumbs/kosice-slovan-clanokW.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T19:36:00Z", "content": "Hokejisti HC Slovan Bratislava zv\u00edazili v 33. kole Tipos extraligy na ade HC Koice 1:0. Jedin\u00fd g\u00f3l piatkov\u00e9ho z\u00e1pasu strelil v 39. min\u00fate Brendan O'Donnell. Brank\u00e1r host\u00ed Tyler Parks si tret\u00edkr\u00e1t v s\u2026 [+13305 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "Slovenky tohto mu\u017ea milovali: Netradi\u010dn\u00e1 svadba... Nevesta bez podprsenky a s ve\u013ek\u00fdm bruchom! - Topky", "description": "TULUM - Svoju l\u00e1sku spe\u010datili svadbou! Venezuelsk\u00fd herec Fernando Carrilo (55) je v na\u0161ich kon\u010din\u00e1ch ve\u013emi dobre zn\u00e1my. \u00da\u010dinkovan\u00edm v ob\u013e\u00fabenej telenovele s n\u00e1zvom Rosalinda si z\u00edskal sympatie a srdcia mnoh\u00fdch Sloveniek. Fe\u0161\u00e1k, ktor\u00fd sa aj s prib\u00fadaj\u00facimi rok\u2026", "url": "https://www.topky.sk/cl/100314/2043769/Slovenky-tohto-muza-milovali--Netradicna-svadba----Nevesta-bez-podprsenky-a-s-velkym-bruchom-", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2822765.png", "publishedAt": "2021-01-22T19:33:27Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "Sestri\u010dka Irena po KORONAV\u00cdRUSE stratila pam\u00e4\u0165: Pod\u013ea neurol\u00f3ga nejde o v\u00fdnimo\u010dn\u00fd pr\u00edpad! - Topky", "description": "KARVIN\u00c1 \u2013 Zdravotn\u00e1 sestra Irena (59) z\u00a0Karvinej po prekonan\u00ed covidu-19 stratila pam\u00e4\u0165. Tvrd\u00ed, \u017ee sa jej akoby vymazali spomienky a\u00a0trp\u00ed v\u00fdpadkami pam\u00e4te. Koronav\u00edrus u\u00a0nej pritom nemal \u0165a\u017ek\u00fd priebeh.", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/2041303/Sestricka-Irena-po-KORONAVIRUSE-stratila-pamat--Podla-neurologa-nejde-o-vynimocny-pripad-", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2820077.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T19:03:07Z", "content": "\u201eako had\u00e1m slov\u00e1, aby som pomenovala veci, a\u00a0nepam\u00e4t\u00e1m si mnoh\u00e9 spomienky. U tri mesiace,\u201c povedala ena, ktor\u00fa citoval denn\u00edk Blesk. Praktick\u00fd lek\u00e1r poslal ju k\u00a0neurol\u00f3govi. Ten okrem in\u00e9ho vyl\u00fail, e\u2026 [+1271 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Domov.sme.sk"}, "author": "Michal Katu\u0161ka", "title": "Lip\u0161ica zachra\u0148oval sused Krajniak, inak by nemohol kandidova\u0165 za \u0161\u00e9fa \u0161peci\u00e1lnej prokurat\u00fary - SME.sk", "description": "V z\u00e1kone je medzera, Lip\u0161ic nemal ako po\u017eiada\u0165 o previerku, hoci pri kandidat\u00fare na \u0161peci\u00e1lneho prokur\u00e1tora ju mus\u00ed ma\u0165.", "url": "https://domov.sme.sk/c/22578473/lipsica-zachranoval-sused-krajniak-inak-by-nemohol-kandidovat-za-sefa-specialnej-prokuratury.html", "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/4/65/6554014/6554014_1200x.jpeg?rev=3", "publishedAt": "2021-01-22T18:44:29Z", "content": "V z\u00e1kone je medzera, Lipic nemal ako poiada o previerku, hoci pri kandidat\u00fare na peci\u00e1lneho prokur\u00e1tora ju mus\u00ed ma.\r\n22. jan 2021 o 19:44 Michal Katuka\r\nAby ste mohli odobera pr\u00edspevky tohto autora, \u2026 [+363 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "author": "https://www.facebook.com/SportPravda", "title": "Podrezan\u00fd jazyk Ledeckej. Po\u010d\u00favajte, \u010do zachytil mikrof\u00f3n - Zimn\u00e9 \u0161porty - PRAVDA.sk", "description": "\u010ce\u0161ka je \u017eivel. Divo\u0161ka, bez z\u00e1bran, ktor\u00e1 si ned\u00e1va serv\u00edtku pred \u00fasta.", "url": "https://sport.pravda.sk/zimne-sporty/clanok/575535-podrezany-jazyk-ester-ledeckej-pocuvajte-co-zachytil-zvukovy-mikrofon/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2021/01/22/thumbs/ester-ledecka-clanokW.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T18:12:59Z", "content": "P E R E X, a.s., Trnavsk\u00e1 cesta 39/A, 831 04 Bratislava, IO: 00685313,\r\nspracov\u00e1va V\u00e1 e-mail za \u00faelom poskytovania bezplatn\u00fdch e-mailov\u00fdch sluieb Pravda.sk (\"Spravodajstva na e-mail\"),\r\nna z\u00e1klade \u00a7 \u2026 [+685 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "author": null, "title": "Johnson: Britsk\u00e1 mut\u00e1cia v\u00edrusu je zrejme omnoho smrte\u013enej\u0161ia - TA3", "description": "Britsk\u00e1 mut\u00e1cia koronav\u00edrusu m\u00f4\u017ee by\u0165 nielen n\u00e1kazlivej\u0161ia, ale aj smrte\u013enej\u0161ia. Vyhl\u00e1sil to britsk\u00fd premi\u00e9r Boris Johnson. Zatia\u013e v\u0161ak ide o predbe\u017en\u00e9...", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1201352/johnson-britska-mutacia-virusu-je-zrejme-omnoho-smrtelnejsia.html", "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1201352/title-image/0a140371-133e-ff67.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T18:04:00Z", "content": "Hlavn\u00fd vedeck\u00fd poradca britskej vl\u00e1dy Patrick Vallance povedal, e nov\u00fd variant v\u00edrusu m\u00f4e by smrtenej\u00ed asi o 30 percent, hoci zd\u00f4raznil, e nie s\u00fa k dispoz\u00edcii dostaton\u00e9 \u00fadaje. Poda Johnsona dostalo p\u2026 [+916 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "author": null, "title": "Zl\u00e9 spr\u00e1vy z Brit\u00e1nie. Mut\u00e1cia koronav\u00edrusu je zrejme v\u00fdrazne smrte\u013enej\u0161ia - HNonline.sk", "description": "Tieto \u00fadaje vych\u00e1dzaj\u00fa z anal\u00fdz matematikov, ktor\u00ed sledovali v\u00fdvoj \u00famrtnosti po\u010das \u0161\u00edrenia p\u00f4vodn\u00e9ho a zmutovan\u00e9ho v\u00edrusu.", "url": "https://hnonline.sk/svet/2285777-zle-spravy-z-britanie-mutacia-koronavirusu-je-zrejme-vyrazne-smrtelnejsia", "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/c2e1b25c-c73a-4c8b-ab81-d9038bda849c", "publishedAt": "2021-01-22T17:40:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame"}, {"source": {"id": null, "name": "Pluska.sk"}, "author": "Erik Koll\u00e1rik, Vlado Benko jr", "title": "Dominika Star\u00e1 a svadobn\u00fd vietor. Takto jej dv\u00edhal \u0161aty - Pluska.sk", "description": "Vyt\u00fa\u017een\u00fd de\u0148 spev\u00e1\u010dky prebehol v s\u00falade s vl\u00e1dnymi opatreniami. Napriek tomu novoman\u017eelov \u010dakali pred kostolom z\u00e1stupy \u013eud\u00ed.", "url": "https://plus7dni.pluska.sk/ludia/trapas-silno-veriacej-dominiky-starej-vlastnej-svadbe-saty-jej-zdvihlo-tak-ukazala", "urlToImage": "https://dam.nmhmedia.sk/image/077ec175-0772-4b0a-b326-2a1489dcae52_phpfhedjd.jpg/1200/630", "publishedAt": "2021-01-22T16:07:53Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Domov.sme.sk"}, "author": "Martin Von\u0161\u00e1k, Patrik Sop\u00f3ci, TASR, SITA, \u010cTK", "title": "Koronav\u00edrus na Slovensku: Nemocnice maj\u00fa pod\u013ea Kraj\u010d\u00edho vrchol druhej vlny za sebou (min\u00fata po min\u00fate) - SME.sk", "description": "Na Slovensku prebieha celoplo\u0161n\u00e9 testovanie na ochorenie Covid-19. Sledujte min\u00fatu po min\u00fate spr\u00e1vy o lockdowne a \u0161\u00edren\u00ed n\u00e1kazy koronav\u00edrusu.", "url": "https://domov.sme.sk/c/22578631/koronavirus-plosne-testovanie-covid-slovensko-minuta-po-minute.html", "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/2/67/6760352/6760352_1200x.jpeg?rev=3", "publishedAt": "2021-01-22T15:53:48Z", "content": "PCR testy odhalili 1785 nov\u00fdch pr\u00edpadov.Aktualizova l\u00e1nokNaposledy aktualizovan\u00e9 pred ... \r\nKoronav\u00edrus na Slovensku: Sledujeme spr\u00e1vy o Covid-19 min\u00fatu po min\u00fate:\r\nMin\u00fatu po min\u00fate sme ukonili. Onli\u2026 [+33232 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "title": "Kraj\u010d\u00ed: Epidemick\u00e1 situ\u00e1cia sa zlep\u0161uje, vrchol druhej vlny m\u00e1me za sebou - PRAVDA.sk", "description": "Od febru\u00e1ra by sa mohli otvori\u0165 niektor\u00e9 \u0161koly. Problematick\u00fd by e\u0161te st\u00e1le mohol by\u0165 britsk\u00fd variant koronav\u00edrusu.", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/575517-epidemicka-situacia-na-slovensku-sa-postupne-zlepsuje/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2021/01/22/thumbs/krajci-jarcuska-clanokW.jpeg", "publishedAt": "2021-01-22T15:30:00Z", "content": "Pozit\u00edvne trendy vo v\u00fdvoji pandemickej situ\u00e1cie v s\u00favislosti s ochoren\u00edm COVID-19 potvrdil na piatkovej tlaovej konferencii minister zdravotn\u00edctva Marek Kraj\u00ed. Oak\u00e1va, e postupne, s priaznivejou situ\u2026 [+3563 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160port.sk", "title": "VIDEO: Reakcia Petry Vlhovej na skvel\u00fd v\u00fdsledok v zjazde - \u0160PORT.sk", "description": "Slovensk\u00e1 ly\u017eiarka Petra Vlhov\u00e1 obsadila v piatkovom zjazde Svetov\u00e9ho poh\u00e1ra skvel\u00e9 \u0161tvrt\u00e9 miesto. Pozrite si jej reakciu po pretekoch.", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/479474/video-reakcia-petry-vlhovej-na-skvely-vysledok-v-zjazde/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/EZLX3tbeRFWshNcr_8Umow~Reakcia-Petry-Vlhovej-po-piatkovom-zjazde-v-Crans-Montane.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3Nwb3J0LWZiLWljb24ucG5nLDExMDQsMCwwKQ&h=M8s5Ib4CDDBISHMeV7z_OA&e=2145916800&v=3", "publishedAt": "2021-01-22T14:55:00Z", "content": "dnes 15:55\r\n |\r\n Slovensk\u00e1 lyiarka Petra Vlhov\u00e1 obsadila v piatkovom zjazde Svetov\u00e9ho poh\u00e1ra skvel\u00e9 tvrt\u00e9 miesto. Pozrite si jej reakciu po pretekoch.\r\n V Crans Montane sa mi dar\u00ed, m\u00e1m na tomto kopci\u2026 [+1583 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "Po testovan\u00ed na KORONAV\u00cdRUS sa Slovensko rozdel\u00ed: MAPA najzamorenej\u0161\u00edch okresov! Tieto to maj\u00fa nahnut\u00e9 - Topky", "description": "BRATISLAVA - Na Slovensku moment\u00e1lne prebieha plo\u0161n\u00fdch skr\u00edning, ktor\u00fd za\u010dal v pondelok 18. janu\u00e1ra a potrv\u00e1 do utorka 26. janu\u00e1ra. Vl\u00e1da potom vyhodnot\u00ed v\u00fdsledky a Slovensko sa rozdel\u00ed na dve skupiny. Takmer 40 najhor\u0161\u00edch okresov bude musie\u0165 uskuto\u010dni\u0165 \u010fal\u0161i\u2026", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/2043969/Po-testovani-na-KORONAVIRUS-sa-Slovensko-rozdeli--MAPA-najzamorenejsich-okresov--Tieto-to-maju-nahnute", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2823093.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T14:01:55Z", "content": "Vl\u00e1da chce skr\u00edningovo otestova obyvateov na ochorenie COVID-19. Tak\u00fdmto sp\u00f4sobom chce zn\u00edi \u00edrenie nov\u00e9ho koronav\u00edrusu na Slovensku o 50 percent. Po v\u00edkendovom rokovan\u00ed vl\u00e1dy to uviedol minister zdra\u2026 [+4177 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "author": null, "title": "\u0160ialenos\u0165 od Fordu prich\u00e1dza aj k n\u00e1m. Pozn\u00e1me slovensk\u00fa cenu \u0161pi\u010dkov\u00e9ho Mustangu - HNonline.sk", "description": "Legend\u00e1rny Ford Mustang v preveden\u00ed Mach 1 je verziou s najlep\u0161\u00edmi jazdn\u00fdmi vlastnos\u0165ami, ak\u00e1 sa kedy dostala do Eur\u00f3py.", "url": "https://auto.hnonline.sk/novinky/2285511-sialenost-od-fordu-prichadza-aj-k-nam-pozname-slovensku-cenu-spickoveho-mustangu", "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/aeb0d6dd-8022-4ad7-b240-249187a2242d", "publishedAt": "2021-01-22T13:16:10Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame"}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "author": "https://www.facebook.com/SportPravda", "title": "Na legend\u00e1rnom Streife sa brut\u00e1lne padalo. V akcii bol aj vrtu\u013en\u00edk - PRAVDA.sk", "description": "Ursa Kryenb\u00fchla odviezol do nemocnice vrtu\u013en\u00edk", "url": "https://sport.pravda.sk/zimne-sporty/clanok/575498-na-legendarnom-streife-sa-brutalne-padalo-v-akcii-bol-aj-vrtulnik/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2021/01/22/thumbs/urs-kryenbuhl-clanokW.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T13:16:00Z", "content": "vajiarsky lyiar Urs Kryenb\u00fchl mal v piatkovom zjazde Svetov\u00e9ho poh\u00e1ra v rak\u00faskom Kitzb\u00fcheli kared\u00fd p\u00e1d. Na cieovom skoku vo vye 146-kilometrovej r\u00fdchlosti nabral zospodu\r\nvzduch, stratil kontrolu nad\u2026 [+1257 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "author": null, "title": "VLOG: Nov\u00e1 Dacia Sandero Stepway - bojovn\u00edk proti vysok\u00fdm cen\u00e1m post\u00fapil vy\u0161\u0161ie - Podkapotou.sk", "description": "Prv\u00e1 jazda s novou Daciou Sandero Stepway priniesla viacer\u00e9 zistenia. Auto op\u00fa\u0161\u0165a tie\u0148 ob\u00e1v o pas\u00edvnu bezpe\u010dnos\u0165.", "url": "https://podkapotou.zoznam.sk/cl/1000614/2044079/VLOG--Nova-Dacia-Sandero-Stepway---bojovnik-proti-vysokym-cenam-postupil-vyssie", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_podkapotou_watermark/https://img.topky.sk/podkapotou/1280px/2822831.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T12:03:42Z", "content": "Prv\u00e1 jazda s novou Daciou Sandero Stepway priniesla viacer\u00e9 zistenia. Auto op\u00faa tie ob\u00e1v o pas\u00edvnu bezpenos.\r\nNov\u00e1 Dacia Sandero prich\u00e1dza v dvoch verzi\u00e1ch. Poas prv\u00fdch j\u00e1zd pred p\u00e1r dami som mal mon\u2026 [+483 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "author": null, "title": "Jankovsk\u00e1 na s\u00fade neuspela, sudca zamietol jej \u017eiados\u0165 o prepustenie - HNonline.sk", "description": "Monika Jankovsk\u00e1 je vo v\u00e4zbe od minuloro\u010dnej marcovej akcie N\u00e1rodnej krimin\u00e1lnej agent\u00fary pod n\u00e1zvom B\u00farka.", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2285499-jankovska-na-sude-neuspela-sudca-zamietol-jej-ziadost-o-prepustenie", "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/643d7a97-bf40-4292-bf65-2d7e6b406ce7", "publishedAt": "2021-01-22T11:47:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame"}, {"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "Dominika Gottov\u00e1 si zobrala do \u00fast Ilonu Cs\u00e1kov\u00fa: Spev\u00e1\u010dka sa br\u00e1ni... NEHOR\u00c1ZNE KLAMSTV\u00c1! - Topky", "description": "BRATISLAVA - Ruch okolo najstar\u0161ej dc\u00e9ry Karla Gotta (\u202080) st\u00e1le neut\u00edcha. Naj\u010dastej\u0161\u00edm ter\u010dom Dominiky Gottovej (47)  je jej macocha, Ivana Gottov\u00e1 (45). A akoby toho u\u017e nebolo dos\u0165, tentokr\u00e1t na jej o\u010diernenie zneu\u017eila spev\u00e1\u010dku Ilonu Cs\u00e1kov\u00fa (50)!", "url": "https://www.topky.sk/cl/100313/2043989/Dominika-Gottova-si-zobrala-do-ust-Ilonu-Csakovu--Spevacka-sa-brani----NEHORAZNE-KLAMSTVA-", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2822957.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T11:02:14Z", "content": "K\u00fdm Ivana sa sna\u00ed ma od Dominiky odstup a vyjadruje s k nej iba m\u00e1lokedy, o Dominike sa to ist\u00e9 poveda ned\u00e1. Najnovie sa do nej op\u00e4 pustila, ke do esk\u00fdch m\u00e9di\u00ed poslala email, kde p\u00ede, e\u00a0jej vdova po \u2026 [+1041 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Refresher.sk"}, "author": "Viktor Kni\u0161", "title": "Judita podrobne op\u00edsala, ako pod\u013ea nej do\u0161lo k vra\u017ede Tom\u00e1\u0161a: Najprv rezala jablk\u00e1, potom pri\u0161iel tajn\u00fd elektrik\u00e1r s no\u017eom - REFRESHER", "description": "Okresn\u00fd s\u00fad u\u017e rozhodol, \u017ee Judita zavra\u017edila svojho 16-ro\u010dn\u00e9ho kamar\u00e1ta Tom\u00e1\u0161a, rozsudok je v\u0161ak nepr\u00e1voplatn\u00fd. S\u00fad jej vymeral trest vo v\u00fd\u0161ke 12 rokov a 4 mesiace.", "url": "https://refresher.sk/93870-Judita-podrobne-opisala-ako-podla-nej-doslo-k-vrazde-Tomasa-Najprv-rezala-jablka-potom-prisiel-tajny-elektrikar-s-nozom", "urlToImage": "https://refstatic.sk/article/85a8e843a2d3f1dbae8e.jpg?ic=0x0x500x312&is=1200x630c&c=2w&s=435790a9192918f0b6f011f89fde371ed68e4781f1bc926489564d5a862e38ee", "publishedAt": "2021-01-22T09:39:00Z", "content": "17-ron\u00e1 Judita je vinn\u00e1 z brut\u00e1lnej vrady spoluiaka Tom\u00e1a, rozhodol okresn\u00fd\u00a0s\u00fad v iline ete v z\u00e1vere novembra 2020. Rozsudok je zatia nepr\u00e1voplatn\u00fd, kee sa obhajoba priamo na mieste odvolala. S\u00fad vym\u2026 [+2742 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "author": "Mat\u00fa\u0161 Demiger", "title": "Vo \u0161tvrtok na Slovensku pribudlo 1785 nov\u00fdch - Denn\u00edk N", "description": "Vo \u0161tvrtok na Slovensku pribudlo 1785 nov\u00fdch pr\u00edpadov koronav\u00edrusu. Pri 11 018 PCR testoch pozitivita dosiahla 16 percent. Chorobe pod\u013eahlo \u010fal\u0161\u00edch 93 pacientov. Antig\u00e9nov\u00e9 testy odhalili \u010fal\u0161\u00edch 2 145 pozit\u00edvnych. Pri 147 276 testoch tak pozitivita dosiahla \u2026", "url": "https://dennikn.sk/minuta/2236634/", "urlToImage": "https://img.projektn.sk/wp-static/2021/01/mz_22.1..png?fm=jpg&q=85&w=843&h=843&fit=crop", "publishedAt": "2021-01-22T09:02:36Z", "content": "Vo tvrtok na Slovensku pribudlo 1785 nov\u00fdch pr\u00edpadov koronav\u00edrusu. Pri 11 018 PCR testoch pozitivita dosiahla 16 percent. Chorobe podahlo al\u00edch 93 pacientov. \r\nAntig\u00e9nov\u00e9 testy odhalili al\u00edch 2 145 p\u2026 [+1002 chars]"}]}