{"status": "ok", "totalResults": 22, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "Nov\u00e1 kampa\u0148 op\u00e4\u0165 rozd\u00fachala v\u00e1\u0161ne! VIDEO Ka\u017ed\u00e1 l\u00e1ska je l\u00e1ska, hl\u00e1si slogan: Pridal sa aj zn\u00e1my spev\u00e1k - Topky", "description": "BRATISLAVA - Zn\u00e1ma zna\u010dka vodky pri\u0161la s novou kampa\u0148ou. A teda op\u00e4\u0165 rozd\u00fachala v\u00e1\u0161ne! Nez\u00e1le\u017e\u00ed na tom, koho milujeme. Ka\u017ed\u00e1 l\u00e1ska je l\u00e1ska. To je hlavn\u00e9 posolstvo novej kampane, ktor\u00e1 je oslavou rovnosti, tolerancie a\u00a0l\u00e1sky, ktor\u00fa pre\u017e\u00edvame v\u0161etci rovnako, b\u2026", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/2050259/Nova-kampan-opat-rozduchala-vasne--VIDEO-Kazda-laska-je-laska--hlasi-slogan--Pridal-sa-aj-znamy-spevak", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2829359.png", "publishedAt": "2021-02-01T21:30:41Z", "content": "Nov\u00e1 kampa zn\u00e1mej znaky vodky je op\u00e4 poriadne odv\u00e1na, kee Slovensko je pomerne kontroverzn\u00e1 krajina, v ktorej m\u00e1 mnoho ud\u00ed voi r\u00f4znej \"inakosti\" predsudky. Pr\u00e1ve tie sa sna\u00ed b\u00fara nov\u00e1 reklama Absolut\u2026 [+2756 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "title": "Obvinen\u00fd Jozef Brhel priletel do Viedne s\u00fakromn\u00fdm lietadlom - PRAVDA.sk", "description": "Jozef Brhel, obvinen\u00fd v r\u00e1mci akcie M\u00fdtnik, prest\u00fapil \u00fadajne do dod\u00e1vky a spolu s \u010fal\u0161\u00edmi autami smerovali na Slovensko.", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/576578-obvineny-jozef-brhel-priletel-do-viedne-sukromnym-lietadlom/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2021/01/29/thumbs/143600394-465425584464038-3266506906255018078-n-clanokW.jpg", "publishedAt": "2021-02-01T21:24:40Z", "content": "P E R E X, a.s., Trnavsk\u00e1 cesta 39/A, 831 04 Bratislava, IO: 00685313,\r\nspracov\u00e1va V\u00e1 e-mail za \u00faelom poskytovania bezplatn\u00fdch e-mailov\u00fdch sluieb Pravda.sk (\"Spravodajstva na e-mail\"),\r\nna z\u00e1klade \u00a7 \u2026 [+685 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160port.sk", "title": "Dominik Greif neposiln\u00ed RCD Mallorca, zost\u00e1va v \u0160K Slovan Bratislava - \u0160PORT.sk", "description": "Slovensk\u00fd reprezenta\u010dn\u00fd brank\u00e1r Dominik Greif neposiln\u00ed druholigov\u00fd \u0161panielsky klub RCD Mallorca a dohr\u00e1 sez\u00f3nu v \u0160K Slovan Bratislava.", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/481266/dominik-greif-je-uz-v-spanielsku-ale-slovan-bratislava-na-poslednu-chvilu-vsetko-zablokoval/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/hT56mWg3SumjqGXmSVDHUw.2560~Brank-r-Slovana-Bratislava-Dominik-Greif.jpg?t=LzB4MDoyNTYweDE0MzgvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=gU7-kzjduafjHqDteYezSw&e=2145916800&v=6", "publishedAt": "2021-02-01T20:30:00Z", "content": "dnes 21:30\r\n |\r\n Slovensk\u00fd reprezentan\u00fd brank\u00e1r Dominik Greif neposiln\u00ed druholigov\u00fd panielsky klub RCD Mallorca a dohr\u00e1 sez\u00f3nu v K Slovan Bratislava.\r\n Poda inform\u00e1cii RTVS sa 23-ron\u00fd brank\u00e1r Dominik\u2026 [+1265 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "author": "https://www.facebook.com/SportPravda", "title": "Made in Detva: Kto nevidel, neuver\u00ed. \u0160\u00e9f t\u00edmu op\u00e4\u0165 skoro vyletel z ko\u017ee - PRAVDA.sk", "description": "Majite\u013e HK Detva R\u00f3bert \u013dupt\u00e1k je zn\u00e1my svojimi v\u00fdpadmi.", "url": "https://hokej.pravda.sk/extraliga/clanok/576576-made-in-detva-kto-nevidel-neuveri-sef-timu-opat-skoro-vyletel-z-koze/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2019/11/19/thumbs/robert-luptak-clanokW.jpg", "publishedAt": "2021-02-01T20:28:00Z", "content": "P E R E X, a.s., Trnavsk\u00e1 cesta 39/A, 831 04 Bratislava, IO: 00685313,\r\nspracov\u00e1va V\u00e1 e-mail za \u00faelom poskytovania bezplatn\u00fdch e-mailov\u00fdch sluieb Pravda.sk (\"Spravodajstva na e-mail\"),\r\nna z\u00e1klade \u00a7 \u2026 [+685 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160port.sk", "title": "La Liga: Denis Vavro smeruje do SD Huesca - \u0160PORT.sk", "description": "Slovensk\u00fd futbalov\u00fd reprezentant Denis Vavro smeruje do \u0161panielskeho klubu SD Huesca, kde by mal osta\u0165 do konca aktu\u00e1lnej sez\u00f3ny. Pod\u013ea zahrani\u010dn\u00fdch spr\u00e1v by malo \u00eds\u0165 u\u017e hotov\u00fa vec, no e\u0161te sa \u010dak\u00e1 na ofici\u00e1lne potvrdenie. K tom m\u00e1 pr\u00eds\u0165 e\u0161te pred polnocou.", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/481260/denis-vavro-blizko-dohody-s-novym-klubom-smeruje-do-spanielskej-la-ligy/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/GnRxhhi6TkTlTKN_CvuT8A~Denis-Vavro.jpg?t=LzB4MDoxMDI0eDU3Ni8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9zcG9ydC1mYi1pY29uLnBuZywxMTA0LDAsMCk&h=PaWel67CHRhljJmImammlw&e=2145916800&v=8", "publishedAt": "2021-02-01T19:35:00Z", "content": "dnes 20:35\r\n |\r\n Slovensk\u00fd futbalov\u00fd reprezentant Denis Vavro smeruje do panielskeho klubu SD Huesca, kde by mal osta do konca aktu\u00e1lnej sez\u00f3ny. Poda zahranin\u00fdch spr\u00e1v by malo \u00eds u hotov\u00fa vec, no ete\u2026 [+1516 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "KORONAV\u00cdRUS Rak\u00fasko uvo\u013en\u00ed lockdown: O t\u00fd\u017ede\u0148 otvor\u00ed \u0161koly a obchody - Topky", "description": "VIEDE\u0147 - Rak\u00fasko uvo\u013en\u00ed celo\u0161t\u00e1tny lockdown, ktor\u00fd zaviedlo koncom decembra minul\u00e9ho roka. Dohodla sa na tom v pondelok rak\u00faska vl\u00e1da s predstavite\u013emi spolkov\u00fdch kraj\u00edn. \u0160koly prejd\u00fa na prezen\u010dn\u00e9 vzdel\u00e1vanie po tohtot\u00fd\u017ed\u0148ov\u00fdch polro\u010dn\u00fdch pr\u00e1zdnin\u00e1ch a obchody\u2026", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/2050563/KORONAVIRUS-Rakusko-uvolni-lockdown--O-tyzden-otvori-skoly-a-obchody", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2797387.jpg", "publishedAt": "2021-02-01T18:30:19Z", "content": "Na z\u00e1kladn\u00fdch kol\u00e1ch sa triedy deli nebud\u00fa, p\u00ede APA. Stredn\u00e9 koly bud\u00fa iaci navtevova striedavo a dvakr\u00e1t t\u00fddenne sa bud\u00fa testova. Poet os\u00f4b v obchodoch bude obmedzen\u00fd na jedn\u00e9ho z\u00e1kazn\u00edka na 20 tvor\u2026 [+614 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pluska.sk"}, "author": "Ingrid Timkov\u00e1", "title": "Nez\u00e1visl\u00e1 komisia na pre\u0161etrenie smrti Lu\u010dansk\u00e9ho v Pre\u0161ove - Pluska.sk", "description": "Nez\u00e1visl\u00e1 komisia na pre\u0161etrenie okolnost\u00ed samovra\u017edy a predch\u00e1dzaj\u00faceho zranenia policajn\u00e9ho exprezidenta Milana Lu\u010dansk\u00e9ho pri\u0161la v pondelok do pre\u0161ovskej basy, kde sa udalosti odohrali. P\u00fdtali sa na podrobnosti jeho pobytu dozorcov, prezreli si priestory, \u2026", "url": "https://www1.pluska.sk/krimi/komisia-presetrenie-smrti-lucanskeho-maju-vysvetlenie-nezrovnalosti-kamerovych-zaznamov", "urlToImage": "https://dam.nmhmedia.sk/image/7d35a3d3-2508-4661-9bef-43d15b70c845_phpgloial.jpg/1200/630", "publishedAt": "2021-02-01T18:00:13Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Markiza.sk"}, "author": "Reflex, markiza.sk", "title": "Wanda Hrycov\u00e1 si zaspom\u00ednala na posledn\u00e9 chv\u00edle svojho otca - TV Mark\u00edza", "description": "Slzy pochopite\u013ene potla\u010di\u0165 nedok\u00e1zala. Vypo\u010dujte si jej kr\u00e1sne slov\u00e1 o najd\u00f4le\u017eitej\u0161om mu\u017eovi jej \u017eivota.", "url": "https://www.markiza.sk/soubiz/2019419_wanda-hrycova-si-zaspominala-na-posledne-chvile-svojho-otca", "urlToImage": "https://static.markiza.sk/a501/image/file/2/1796/uoFf.wanda_andy_png.jpg", "publishedAt": "2021-02-01T16:58:36Z", "content": "V nedeu (31. janu\u00e1ra) prehral Andy Hryc svoj boj s leuk\u00e9miou, ktor\u00e1 mu bola diagnostikovan\u00e1 ete v apr\u00edli minul\u00e9ho roku. Smutn\u00fa spr\u00e1vu ozn\u00e1mila dc\u00e9ra legend\u00e1rneho slovensk\u00e9ho herca, Wanda.\r\nDnes o 3:1\u2026 [+817 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Svet.sme.sk"}, "author": "Mat\u00fa\u0161 Kr\u010dm\u00e1rik", "title": "V Barme arm\u00e1da znovu prebrala moc - SME.sk", "description": "Arm\u00e1da v Barme znovu prebrala moc.", "url": "https://svet.sme.sk/c/22586740/barma-mjanmarsko-aun-schan-su-tij.html", "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/5/67/6791995/6791995_1200x.jpeg?rev=2", "publishedAt": "2021-02-01T16:56:49Z", "content": "Arm\u00e1da v Barme znovu prebrala moc.l\u00e1nok pokrauje pod video reklamou\r\nRANG\u00daN, BRATISLAVA. Viac ako dvadsa rokov bola v dom\u00e1com v\u00e4zen\u00ed, v roku 1991 dostala Nobelovu cenu za mier. Barmsk\u00e1 politika Aun S\u2026 [+931 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "KORONAV\u00cdRUS Pr\u00e1vnici ods\u00fadili kontrolu z\u00e1kazu vych\u00e1dzania cez SMS: Hrub\u00e9 prekro\u010denie pr\u00e1va - Topky", "description": "BRATISLAVA - Mo\u017enos\u0165 z\u00edska\u0165 v\u00fdnimku zo z\u00e1kazu vych\u00e1dzania formou SMS spr\u00e1vy pova\u017euj\u00fa \u00fastavn\u00ed pr\u00e1vnici za hrub\u00e9 prekro\u010denie pr\u00e1va. Ak by sa tak stalo, prezidentka, poslanci \u010di gener\u00e1lny prokur\u00e1tor by sa pod\u013ea nich mali obr\u00e1ti\u0165 na \u00dastavn\u00fd s\u00fad (\u00daS) SR. Uviedli t\u2026", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/2050493/KORONAVIRUS-Pravnici-odsudili-kontrolu-zakazu-vychadzania-cez-SMS--Hrube-prekrocenie-prava", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2592345.jpg", "publishedAt": "2021-02-01T16:36:03Z", "content": "B\u00e1r\u00e1ny oznail n\u00e1vrh za \"pr\u00e1vnu nehor\u00e1znos\". \"Ob\u00e1vam sa, e dnes sa u n\u00e1s ide sk\u00f4r cestou, o je technicky mon\u00e9, to sa sprav\u00ed. Vzhadom na obmedzen\u00fd okruh subjektov, ktor\u00e9 maj\u00fa monos obr\u00e1ti sa na \u00dastavn\u00fd\u2026 [+1666 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "title": "Imrecze i Peter Brhel z akcie M\u00fdtnik bud\u00fa st\u00edhan\u00ed v\u00e4zobne - PRAVDA.sk", "description": "Franti\u0161ek Imrecze je st\u00edhan\u00fd za obzvl\u00e1\u0161\u0165 z\u00e1va\u017en\u00fd zlo\u010din poru\u0161ovania povinnost\u00ed pri spr\u00e1ve cudzieho majetku, podnikate\u013e Peter Brhel za zlo\u010din prij\u00edmania  \u00faplatku.", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/576531-byvaleho-sefa-financnej-spravy-imreczeho-vzali-do-vazby/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2021/02/01/thumbs/policia-naka_01-clanokW.jpg", "publishedAt": "2021-02-01T16:33:00Z", "content": "B\u00fdval\u00fd \u00e9f finannej spr\u00e1vy Frantiek Imrecze bude st\u00edhan\u00fd v\u00e4zobne. V pondelok o tom rozhodol sudca pre pr\u00edpravn\u00e9 konanie pecializovan\u00e9ho trestn\u00e9ho s\u00fadu v Pezinku. Rozhodnutie nie je pr\u00e1voplatn\u00e9. Inform\u2026 [+2926 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "author": "Adri\u00e1n Berecz", "title": "Blaha sa Lip\u0161ica op\u00fdtal, \u010di Ameri\u010dania chceli - Denn\u00edk N", "description": "Blaha sa Lip\u0161ica op\u00fdtal, \u010di Ameri\u010dania chceli nie\u010do za v\u00fdmenu, ke\u010f \u0161tudoval vo Washingtone na z\u00e1klade Fulbrightovho \u0161tipendia. \u201eP\u00e1n poslanec, povedali ste, \u017ee ma americk\u00e1 vl\u00e1da poslala do Washingtonu. Ako akademik iste viete, \u017ee Harvard nie je vo Washingtone,\u2026", "url": "https://dennikn.sk/minuta/2251423/", "urlToImage": "https://dennikn.sk/api/feature/2251423", "publishedAt": "2021-02-01T15:26:24Z", "content": "Blaha sa Lipica op\u00fdtal, i Ameriania chceli nieo za v\u00fdmenu, ke tudoval vo Washingtone na z\u00e1klade Fulbrightovho tipendia. P\u00e1n poslanec, povedali ste, e ma americk\u00e1 vl\u00e1da poslala do Washingtonu. Ako aka\u2026 [+248 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "author": null, "title": "Kontrola vych\u00e1dzania cez SMS? Koali\u010dn\u00e9 strany maj\u00fa v\u00fdhrady - TA3", "description": "Koali\u010dn\u00e1 strana SaS si nevie predstavi\u0165 technick\u00fa realiz\u00e1ciu z\u00e1meru spr\u00edsni\u0165 z\u00e1kaz vych\u00e1dzania formou SMS spr\u00e1v. Pod\u013ea predsedn\u00ed\u010dky V\u00fdboru NR SR pre...", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1202054/kontrola-vychadzania-cez-sms-koalicne-strany-maju-vyhrady.html", "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1202054/title-image/c0a80401-18c2-6b2c.jpg", "publishedAt": "2021-02-01T15:14:00Z", "content": "Vl\u00e1da by mohla poda Remiovej sk\u00f4r zavies povinnos nosi respir\u00e1tory v uzavret\u00fdch priestoroch a distribuova ich zadarmo seniorom, zraniten\u00fdm skupin\u00e1m a tie pozit\u00edvne testovan\u00fdm. Premi\u00e9ra a ministra zdr\u2026 [+700 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "author": null, "title": "Zomrel dvojn\u00e1sobn\u00fd olympijsk\u00fd medailista: Bol legendou! Najlep\u0161\u00ed po\u013esk\u00fd jazdec v\u0161etk\u00fdch \u010dias - \u0160portky", "description": "VAR\u0160AVA - Vo veku 75 rokov zomrel v pondelok jeden z naj\u00faspe\u0161nej\u0161\u00edch po\u013esk\u00fdch cyklistov Ryszard Szurkowski. V nemocnici v Radome prehral svoj boj s rakovinou.", "url": "https://sportky.zoznam.sk/c/255003/zomrel-dvojnasobny-olympijsky-medailista-bol-legendou-najlepsi-polsky-jazdec-vsetkych-cias", "urlToImage": "https://sportky.zoznam.sk/cacheImg/obr/1200px/smrt-umrtie-sviecka-pamiatka-537001.jpg", "publishedAt": "2021-02-01T14:53:07Z", "content": "Ilustran\u00e9 foto\r\nVARAVA - Vo veku 75 rokov zomrel v pondelok jeden z naj\u00faspenej\u00edch posk\u00fdch cyklistov Ryszard Szurkowski. V nemocnici v Radome prehral svoj boj s rakovinou.\r\nSzurkowski vybojoval dve st\u2026 [+798 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "\u0160OK v novej s\u00e9rii markiz\u00e1ckej Tv\u00e1re: KONIEC zn\u00e1mych tv\u00e1r\u00ed... Toto je nov\u00e1 porota! - Topky", "description": "BRATISLAVA - Telev\u00edzia Mark\u00edza v t\u00fdchto d\u0148och u\u017e naplno pripravuje nov\u00fa s\u00e9riu z\u00e1bavnej \u0161ou Tvoja tv\u00e1r znie povedome. Cez v\u00edkend prezradili kompletn\u00fa zostavu s\u00fa\u0165a\u017eiacich. No a dnes predstavili aj porotu. \u0160okuj\u00faco v nej nebud\u00fa sedie\u0165 tv\u00e1re, ktor\u00e9 projektom spre\u2026", "url": "https://www.topky.sk/cl/100313/2050281/SOK-v-novej-serii-markizackej-Tvare--KONIEC-znamych-tvari----Toto-je-nova-porota-", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2829297.png", "publishedAt": "2021-02-01T13:30:39Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "Ministerka Kol\u00edkov\u00e1: Prevent\u00edvne evidujeme pr\u00edpad Jankovskej ako pokus o samovra\u017edu - Aktuality.sk", "description": "Z prevent\u00edvneho d\u00f4vodu eviduj\u00fa pr\u00edpad v\u00e4zobne st\u00edhanej Moniky Jankovskej ako pokus o samovra\u017edu.", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/861010/ministerka-kolikova-preventivne-evidujeme-pripad-jankovskej-ako-pokus-o-samovrazdu/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/mOEQQ_BpTUu1wsvvEVbrMw~Moniku-Jankovsk-eskortuj-pred-sudcu-pecializovan-ho-trestn-ho-s-du-v-Banskej-Bystrici.jpg?t=LzB4MDoyMTkzeDEyMzEvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvb3gzOGp1dUhURW5QT0lqNk9FWkdYZy5wbmcsMjQsMjQsMCk&h=GzNmV3d7T7tC1qtJQYAFkg&e=2145916800&v=3", "publishedAt": "2021-02-01T11:31:00Z", "content": "Po pondelkovom rokovan\u00ed vl\u00e1dy SR to uviedla ministerka spravodlivosti SR M\u00e1ria Kol\u00edkov\u00e1 (Za ud\u00ed) s t\u00fdm, e z vyjadren\u00ed obvinenej tak\u00fdto z\u00e1mer nevypl\u00fdva.\r\nKrajsk\u00e1 prokurat\u00fara (KP) v Banskej Bystrici v \u2026 [+613 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mybystrica.sme.sk"}, "author": "TASR, SITA", "title": "Zomrel legend\u00e1rny spev\u00e1k Robo Kaz\u00edk, bol aj viceprim\u00e1torom Banskej Bystrice - SME.sk", "description": "Ako viceprim\u00e1tor p\u00f4sobil v rokoch 2006 - 2010.", "url": "https://mybystrica.sme.sk/c/22586352/zomrel-legendarny-spevak-robo-kazik-bol-aj-viceprimatorom-banskej-bystrice.html", "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/6/67/6791056/6791056_1200x.jpeg?rev=3", "publishedAt": "2021-02-01T11:07:21Z", "content": "Ako viceprim\u00e1tor p\u00f4sobil v rokoch 2006 - 2010.1. feb 2021 o 12:07 TASR, SITA BANSK\u00c1 BYSTRICA. Vo veku 73 rokov zomrel spev\u00e1k Robo Kaz\u00edk. Informoval o tom denn\u00edk Nov\u00fd as.\r\nKaz\u00edk poch\u00e1dzal z Topoianok \u2026 [+1837 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "author": null, "title": "Pfizer chce doda\u0165 do \u00danie \u010fal\u0161\u00edch 75 mili\u00f3nov d\u00e1vok vakc\u00edny - HNonline.sk", "description": "V r\u00e1mci eurobloku v s\u00fa\u010dasnosti rastie hnev, preto\u017ee hromadn\u00e9 o\u010dkovanie obyvate\u013estva napreduje pomaly.", "url": "https://hnonline.sk/svet/2291067-pfizer-chce-dodat-do-unie-dalsich-75-milionov-davok-vakciny", "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/67acaedd-0c69-4c00-94e6-9ea0694f11b0", "publishedAt": "2021-02-01T09:58:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame"}, {"source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "author": null, "title": "Petra Vlhov\u00e1 bojuje o udr\u017eanie l\u00edderskej poz\u00edcie: Online prenos zo Super-G \u017eien - \u0160portky", "description": "GARMISCH PARTENKIRCHEN - Slovensk\u00e1 ly\u017eiarka Petra Vlhov\u00e1 predviedla fantastick\u00fa jazdu. Na trati predviedla druh\u00fd najlep\u0161\u00ed v\u00fdkon. Prv\u00e1 skon\u010dila jej ve\u013ek\u00e1 rivalka Lara Gutov\u00e1-Behramiov\u00e1.", "url": "https://sportky.zoznam.sk/c/254975/super-g-zien-v-garmisch-partenkirchene", "urlToImage": "https://sportky.zoznam.sk/cacheImg/obr/1200px/petra-vlhova-obrovsky-slalom-584849.jpg", "publishedAt": "2021-02-01T09:21:24Z", "content": "Petra Vlhov\u00e1\r\nGARMISCH PARTENKIRCHEN - Slovensk\u00e1 lyiarka Petra Vlhov\u00e1 predviedla fantastick\u00fa jazdu. Na trati predviedla druh\u00fd najlep\u00ed v\u00fdkon. Prv\u00e1 skonila jej vek\u00e1 rivalka Lara Gutov\u00e1-Behramiov\u00e1.\r\nVia\u2026 [+103 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "author": null, "title": "Blaha sa dostal na vypo\u010d\u00favan\u00ed do konfliktu s Kyselom. Sk\u00faste menej detinsk\u00e9 v\u00fdhovorky, povedal mu - HNonline.sk", "description": "\u00dastavnopr\u00e1vny v\u00fdbor vypo\u010d\u00faval kandid\u00e1tov na \u0161peci\u00e1lneho prokur\u00e1tora.", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2290938-lipsic-celil-aj-osobnym-otazkam-blaha-mal-pocas-vypocuvania-konspirovat", "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/6a16370c-9c30-4a4f-b388-1f5d6a8aee9a", "publishedAt": "2021-02-01T07:55:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame"}]}