{"status": "ok", "totalResults": 26, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160port.sk", "title": "Serie A - v\u00fdsledky dnes (pondelok) - \u0160PORT.sk", "description": "Slovensk\u00fd futbalov\u00fd obranca Milan \u0160kriniar v 26. kole talianskej ligy rozhodol o v\u00ed\u0165azstve Interu Mil\u00e1no nad Atalantou Bergamo 1:0. Tret\u00edm g\u00f3lom v sez\u00f3ne sa postaral o to, \u017ee jeho t\u00edm m\u00e1 na \u010dele tabu\u013eky op\u00e4\u0165 \u0161es\u0165bodov\u00fd n\u00e1skok pred AC Mil\u00e1no.", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/487530/video-gol-milana-skriniara-zariadil-dolezite-vitazstvo-interu-nad-atalantou/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/HxjyqhjfRJTWCYp9OIxu1w~Milan-kriniar-oslavuje-g-l-so-spoluhr-mi.jpg?t=LzB4OTE6MTIwMHg3NjYvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=d_XXRyHNF72TQAXH6lEVGw&e=2145916800&v=3", "publishedAt": "2021-03-08T21:39:00Z", "content": "dnes 22:39\r\n |\r\n Slovensk\u00fd futbalov\u00fd obranca Milan kriniar v 26. kole talianskej ligy rozhodol o v\u00edazstve Interu Mil\u00e1no nad Atalantou Bergamo 1:0. Tret\u00edm g\u00f3lom v sez\u00f3ne sa postaral o to, e jeho t\u00edm m\u2026 [+522 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "KORONAV\u00cdRUS Ma\u010farsk\u00e1 vl\u00e1da darovala nemocniciam na juhu Slovenska d\u00fdchacie pr\u00edstroje - Topky", "description": "BRATISLAVA - Ma\u010farsk\u00e1 vl\u00e1da darovala na pomoc zahrani\u010dnej ma\u010farskej komunite a nemocniciam na ju\u017enom Slovensku 17 d\u00fdchac\u00edch pr\u00edstrojov. Dar prijali z\u00e1stupcovia ob\u010dianskeho zdru\u017eenia Kukkonia v pondelok v Dunajskej Strede, kam poputuje prv\u00fdch \u0161es\u0165 z nich. Osta\u2026", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/2074041/KORONAVIRUS-Madarska-vlada-darovala-nemocniciam-na-juhu-Slovenska-dychacie-pristroje", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2850053.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T19:51:56Z", "content": "Ako zdruenie pribl\u00edilo, al\u00edch 11 d\u00fdchac\u00edch zariaden\u00ed bude smerova do nemocn\u00edc v Leviciach, Kom\u00e1rne, Nov\u00fdch Z\u00e1mkoch, Rimavskej Sobote i Roave. Tie do nemocn\u00edc v Michalovciach, Luenci, Kr\u00e1ovskom Chlmci\u2026 [+855 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "Koronav\u00edrus: \u010cesk\u00e1 vl\u00e1da odvolala hlavn\u00fa hygieni\u010dku Jarmilu R\u00e1\u017eov\u00fa - Aktuality.sk", "description": "Odvolanie R\u00e1\u017eovej ozn\u00e1mil minister Blatn\u00fd, ktor\u00fd nekomentoval d\u00f4vody tohto rozhodnutia.", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/871865/ceska-vlada-odvolala-hlavnu-hygienicku-jarmilu-razovu/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/Tx9s0T-CS8yJ9Ny6dmCfmw.2560~Ilustra-n-foto.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=QYg4TOAUaWStkIYlqRWldQ&e=2145916800&v=2", "publishedAt": "2021-03-08T19:36:00Z", "content": "Vl\u00e1da R v pondelok odvolala Jarmilu R\u00e1ov\u00fa z funkcie hlavnej hygieniky. Stalo sa tak na n\u00e1vrh ministra zdravotn\u00edctva Jana Blatn\u00e9ho. Touto funkciou bude od 15. marca poveren\u00e1 Pavla Svrinov\u00e1, informoval\u2026 [+789 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "author": "Juraj Javorsk\u00fd, Denn\u00edk N", "title": "Newsfilter: Probl\u00e9m s o\u010dkovan\u00edm dal premi\u00e9rovi mo\u017enos\u0165 obetova\u0165 Kraj\u010d\u00edho namiesto seba - Denn\u00edk N", "description": "1. O\u010dkovacie tr\u00e1penie je v\u00fdsledok Mareka Kraj\u010d\u00edho. 2. Premi\u00e9r mus\u00ed nie\u010do obetova\u0165. 3. Po \u010dase pote\u0161il Fica gener\u00e1lny prokur\u00e1tor.", "url": "https://dennikn.sk/2301654/newsfilter-problem-s-ockovanim-dal-premierovi-moznost-obetovat-krajciho-namiesto-seba/", "urlToImage": "https://img.projektn.sk/wp-static/2020/11/IMG_2922.jpg?fm=jpg&q=85&w=1200&h=630&fit=crop&fm=png&markx=10w&marky=5w&markpost=bottom-right&markw=15w&mark=2019/06/sk.png", "publishedAt": "2021-03-08T19:12:18Z", "content": "Iniciat\u00edva Slovensk\u00ed z\u00e1hradn\u00edci podporuje vzah ud\u00ed k\u00a0p\u00f4de, z\u00e1hrade, pestovaniu vlastn\u00e9ho ovocia aj zeleninky. Slovenskizahradnici.sk\r\nSpr\u00e1vy vybral a\u00a0komentoval Juraj Javorsk\u00fd\r\nEte pred p\u00e1r dami bola\u2026 [+1607 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "author": "https://www.facebook.com/SportPravda", "title": "Ham\u0161\u00edk je v\u00fdnimo\u010dn\u00fd, nadch\u00fdnaj\u00fa sa \u0160v\u00e9di. P\u00f3zoval v novom drese - PRAVDA.sk", "description": "Bolo vidie\u0165, \u017ee \u0160v\u00e9di maj\u00fa obrovsk\u00fd z\u00e1ujem, reagoval reprezenta\u010dn\u00fd kapit\u00e1n.", "url": "https://futbal.pravda.sk/zahranicne-ligy/clanok/580525-hamsik-je-pripraveny-hlasi-goteborg-zapozoval-v-novom-drese/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2019/05/01/thumbs/marek-hamsik-clanokW.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T18:51:01Z", "content": "Kapit\u00e1n slovenskej futbalovej reprezent\u00e1cie Marek Ham\u00edk sa stal ofici\u00e1lne hr\u00e1om IFK G\u00f6teborg. V pondelok popoludn\u00ed sa \u00faspene podrobil lek\u00e1rskej prehliadke, po ktorej u ni nebr\u00e1nilo, aby so v\u00e9dskym kl\u2026 [+3210 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "title": "\u010caputov\u00e1 sa stretla s Kiskom. Niektor\u00e9 v\u00fdzvy sa pod\u013ea nich ani zmenou vl\u00e1dy zatia\u013e nenaplnili - PRAVDA.sk", "description": "Neb\u00fdva v politike zvykom, \u017ee n\u00e1stupca so svoj\u00edm predchodcom vo funkcii maj\u00fa dobr\u00e9 vz\u0165ahy aj podobn\u00e9 poh\u013eady na politick\u00fd v\u00fdvoj, pribl\u00ed\u017eila prezidentka.", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/580521-caputova-sa-stretla-s-kiskom-niektore-vyzvy-sa-podla-nich-ani-zmenou-vlady-zatial-nenaplnili/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2021/03/08/thumbs/kiska-caputova-clanokW.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T18:20:57Z", "content": "P E R E X, a.s., Trnavsk\u00e1 cesta 39/A, 831 04 Bratislava, IO: 00685313,\r\nspracov\u00e1va V\u00e1 e-mail za \u00faelom poskytovania bezplatn\u00fdch e-mailov\u00fdch sluieb Pravda.sk (\"Spravodajstva na e-mail\"),\r\nna z\u00e1klade \u00a7 \u2026 [+685 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pluska.sk"}, "author": "Bea Bodn\u00e1rov\u00e1", "title": "Tragick\u00e1 smr\u0165 l\u00e1sky Lucie B\u00edlej Tom\u00e1\u0161a Hol\u00e9ho: Po rokoch sa prevalila cel\u00e1 pravda o ich vz\u0165ahu! - Pluska.sk", "description": "Fan\u00fa\u0161ikovia detsk\u00e9ho herca Tom\u00e1\u0161a Hol\u00e9ho (\u202021) si dnes pripom\u00ednaj\u00fa v\u00fdro\u010die jeho \u00famrtia. A \u010do jeho d\u00e1vna l\u00e1ska Lucie B\u00edl\u00e1? Pozrite si FOTO v GAL\u00c9RII.", "url": "https://plus7dni.pluska.sk/ludia/tragicka-smrt-lasky-lucie-bilej-tomasa-holeho-rokoch-prevalila-cela-pravda-ich-vztahu", "urlToImage": "https://dam.nmhmedia.sk/image/3ac31372-becc-42bb-8342-1f0f932504b9_phpieempm.jpg/1200/630", "publishedAt": "2021-03-08T18:08:42Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "author": "zoznam.sk, http://www.zoznam.sk", "title": "Pred k\u00fapou FALO\u0160N\u00c9HO respir\u00e1tora v\u00e1s ZACHR\u00c1NI toto OZNA\u010cENIE: V\u0161\u00edmajte si \u010d\u00edslo! - Vy\u0161etrenie.sk", "description": "Pri v\u00fdbere vhodn\u00e9ho respir\u00e1tora je d\u00f4le\u017eit\u00e9 zvoli\u0165 si seri\u00f3zneho predajcu a vyh\u00fdba\u0165 sa podozrivo lacn\u00fdm online predajcom. Upozornil na to \u00darad verejn\u00e9ho zdravotn\u00edctva (\u00daVZ) SR.", "url": "https://vysetrenie.zoznam.sk/cl/1000663/2073721/Pred-kupou-FALOSNEHO-respiratora-vas-ZACHRANI-toto-OZNACENIE--Vsimajte-si-cislo-", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_vysetrenie_watermark/https://img.topky.sk/vysetrenie/big/2851969.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T17:03:45Z", "content": "08.03.2021Pri v\u00fdbere vhodn\u00e9ho respir\u00e1tora je d\u00f4leit\u00e9 zvoli si seri\u00f3zneho predajcu a vyh\u00fdba sa podozrivo lacn\u00fdm online predajcom. Upozornil na to \u00darad verejn\u00e9ho zdravotn\u00edctva (\u00daVZ) SR.\r\nRespir\u00e1tor mus\u2026 [+1077 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "U Barbory (13) sa objavil v\u00e1\u017eny syndr\u00f3m po prekonan\u00ed COVIDU: Skon\u010dila v umelom sp\u00e1nku, teraz prehovorila! - Topky", "description": "PRAHA \u2013 Barbora J. ako trin\u00e1s\u0165ro\u010dn\u00e1 prekonala koronav\u00edrusov\u00fa infekciu bez toho, aby o\u00a0nej vedela. Komplik\u00e1cie spojen\u00e9 s\u00a0covidom sa jej v\u0161ak nevyhli. Z\u00a0ni\u010doho ni\u010d ju s\u00fa\u017eili vysok\u00e9 hor\u00fa\u010dky a\u00a0jej stav bol nato\u013eko v\u00e1\u017eny, \u017ee skon\u010dila v\u00a0nemocnici. Pod\u013ea lek\u00e1rov ju \u2026", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/2073655/U-Barbory--13--sa-objavil-vazny-syndrom-po-prekonani-COVIDU--Skoncila-v-umelom-spanku--teraz-prehovorila-", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2851869.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T17:02:20Z", "content": "O\u00a0pr\u00edpade 13-ronej Barbory J. informovala esk\u00e1 telev\u00edzia. Dievina nevedela, e sa infikovala covidom-19. Probl\u00e9my sa objavili a po prekonan\u00ed koronav\u00edrusu. Ide o v\u00e1nu imunitn\u00fa reakciu, ktor\u00e1 sa asto pr\u2026 [+1365 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Svet.sme.sk"}, "author": "TASR", "title": "Eur\u00f3pska \u00fania m\u00f4\u017ee op\u00e4\u0165 zablokova\u0165 v\u00fdvoz \u010fal\u0161\u00edch vakc\u00edn - SME.sk", "description": "Nebola to jednorazov\u00e1 z\u00e1le\u017eitos\u0165, povedala Leyenov\u00e1.", "url": "https://svet.sme.sk/c/22613073/europska-unia-moze-opat-zablokovat-vyvoz-dalsich-vakcin.html", "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/9/68/6858119/6858119_1200x.jpeg?rev=4", "publishedAt": "2021-03-08T16:44:17Z", "content": "Nebola to jednorazov\u00e1 z\u00e1leitos, povedala Leyenov\u00e1.8. mar 2021 o 17:44 TASR BRUSEL. Eur\u00f3pska \u00fania m\u00f4e op\u00e4 poui svoj mechanizmus na kontrolu v\u00fdvozu vakc\u00edn proti ochoreniu Covid-19 a zablokova aj alie d\u2026 [+1735 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "Pol\u00edcia: Handlov\u010dan neopr\u00e1vnene vnikol do bytu a pospal si tam na gau\u010di - Aktuality.sk", "description": "Obvinen\u00fd mal bez pou\u017eitia n\u00e1silia vnikn\u00fa\u0165 cez neuzamknut\u00e9 franc\u00fazske okno do bytu nach\u00e1dzaj\u00faceho sa na pr\u00edzem\u00ed budovy", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/871784/policia-handlovcan-neopravnene-vnikol-do-bytu-a-pospal-si-tam-na-gauci/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/A0oMG_J_QY2HWdAJiAS0YA.2560.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=4bB1E3E4PHJIh9vxn_mMew&e=2145916800&v=3", "publishedAt": "2021-03-08T15:37:00Z", "content": "Trest odatia slobody hroz\u00ed 24-ron\u00e9mu Handlovanovi, ktor\u00fd neopr\u00e1vnene vnikol do jedn\u00e9ho z bytov v Handlovej, a tam si a do pr\u00edchodu majitea pospal. Mua policajti obvinili z preinu poruovania domovej s\u2026 [+836 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Martin Toth-Va\u0148o", "title": "Petre Vlhovej v Jasnej pomohla aj \u201evy\u0161\u0161ia moc\u201c, vyjadrila sa aj k zlomenej br\u00e1nke - \u0160PORT.sk", "description": "Obrovsk\u00e9 em\u00f3cie a neskuto\u010dn\u00fd v\u00fdbuch radosti. Petra Vlhov\u00e1 to dok\u00e1zala, vyhrala preteky obrovsk\u00e9ho slalomu na dom\u00e1cej p\u00f4de v Jasnej, hoci elektrizuj\u00faca atmosf\u00e9ra v dejisku nevl\u00e1dla, ke\u010f\u017ee tam ch\u00fdbalo nieko\u013eko tis\u00edcok fan\u00fa\u0161ikov.", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/487457/lyzovanie-svetovy-pohar-jasna-petra-vlhova--v-jasnej-pomohla-vyssia-moc-vyjadrila-sa-aj-k-zlomenej-branke/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/Oql3kznVQS2-4RaGS_zvsA.2560~Obrovsk-rados-Petry-Vlhovej-v-cieli-obrovsk-ho-slalomu-v-Jasnej.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3Nwb3J0LWZiLWljb24ucG5nLDExMDQsMCwwKQ&h=qGC0rFsb7L1SNEj6TN0Sqw&e=2145916800&v=2", "publishedAt": "2021-03-08T14:40:00Z", "content": "dnes 15:40\r\n |\r\n Obrovsk\u00e9 em\u00f3cie a neskuton\u00fd v\u00fdbuch radosti. Petra Vlhov\u00e1 to dok\u00e1zala, vyhrala preteky obrovsk\u00e9ho slalomu na dom\u00e1cej p\u00f4de v Jasnej, hoci elektrizuj\u00faca atmosf\u00e9ra v dejisku nevl\u00e1dla, ke\u2026 [+3685 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "P\u00e1pe\u017e Franti\u0161ek prekvapil. Na Slovensko by mal pr\u00eds\u0165 u\u017e tento rok - Aktuality.sk", "description": "Slovensk\u00ed veriaci by mohli u\u017e o p\u00e1r mesiacov priv\u00edta\u0165 p\u00e1pe\u017ea Franti\u0161ka na Slovensku.", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/871793/papez-frantisek-prekvapil-na-slovensko-by-mal-prist-uz-tento-rok/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/adLAVJWkSGDyMbukNCTBLw~P-pe-Frantisek.jpg?t=LzB4NDA6MTIwMHg3MTUvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvb3gzOGp1dUhURW5QT0lqNk9FWkdYZy5wbmcsMjQsMjQsMCk&h=RVzWKZCFA6J3XQeou9CBhg&e=2145916800&v=1", "publishedAt": "2021-03-08T14:30:00Z", "content": "Ako p\u00ede na svojej web str\u00e1nke Tlaov\u00e1 kancel\u00e1ria Konferencie biskupov Slovenska (KBS), hlava R\u00edmskokatol\u00edckej cirkvi poas spiaton\u00e9ho letu z Iraku, kde absolvoval historicky prv\u00fa n\u00e1vtevu, prezradil svo\u2026 [+297 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "author": null, "title": "\u0160koda uviedla na trh z\u00e1kladn\u00fa verziu Enyaqu. Pozn\u00e1me cenu i \"\u013eudov\u00fa\" podobu - HNonline.sk", "description": "\u0160tartovacie prevedenie elektrick\u00e9ho SUV z \u010ceska sa u\u017e d\u00e1 objedna\u0165, prv\u00e9 kusy bud\u00fa slovensk\u00fdm z\u00e1kazn\u00edkom dodan\u00e9 v tre\u0165om kvart\u00e1li 2021.", "url": "https://auto.hnonline.sk/novinky/2312513-skoda-uviedla-na-trh-zakladnu-verziu-enyaqu-pozname-cenu-i-ludovu-podobu", "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/38190c19-1172-4467-a948-123913733ca9", "publishedAt": "2021-03-08T13:09:49Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "Koronav\u00edrus: Na 4 \u0161kol\u00e1ch sa testovalo kloktan\u00edm, v\u0161etci boli negat\u00edvni - Aktuality.sk", "description": "Minister \u0161kolstva uviedol, \u017ee kloktacie testy bud\u00fa distribuova\u0165 na z\u00e1klade indikat\u00edvneho z\u00e1ujmu \u0161k\u00f4l.", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/871733/monitor-b-grohling-na-4-skolach-sa-testovalo-kloktanim-vsetci-boli-negativni/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/PH560_p-TaKAtnyUEcsFqA.2560~Ilustra-n-foto.jpg?t=LzB4MTM1OjI1NjB4MTU3Mi8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9veDM4anV1SFRFblBPSWo2T0VaR1hnLnBuZywyNCwyNCwwKQ&h=A6UK6bFT2OT7aCabL3MWTg&e=2145916800&v=3", "publishedAt": "2021-03-08T13:06:00Z", "content": "Na tyroch kol\u00e1ch sa v uplynul\u00fdch doch uskutonilo testovanie kloktan\u00edm, pouit\u00fdch bolo okolo 7100 testov. Ako uviedol v diskusnej rel\u00e1cii na R\u00e1diu Expres minister kolstva, vedy, v\u00fdskumu a portu Branisl\u2026 [+1055 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "author": "https://www.facebook.com/auto.pravda.sk", "title": "Euro NCAP: Prv\u00e9 crashtesty dopadli dobre. \u0160tyri aut\u00e1 - 20 hviezd! - PRAVDA.sk", "description": "Tentoraz sa v n\u00e1razov\u00fdch sk\u00fa\u0161kach stretli dve nov\u00e9 zna\u010dky. Cupra ani Polestar nesklamali.", "url": "https://auto.pravda.sk/poradna/clanok/580294-euro-ncap-prve-crashtesty-dopadli-dobre-styri-auta-a-20-hviezd/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2021/03/06/thumbs/euro-ncap-cupra-formentor-2021_01-clanokW.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T12:56:15Z", "content": "Nov\u00e1 Cupra Formentor a elektrick\u00fd Polestar 2 sa m\u00f4u pochv\u00e1li ziskom piatich hviezdiiek z n\u00e1razov\u00fdch testov Euro NCAP. A vlastne aj Renault Arkana a elektrick\u00fd Lexus UX 300e. A to napriek tomu, e cras\u2026 [+2007 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportnet.sme.sk"}, "author": null, "title": "Petra Vlhov\u00e1, brav\u00f3. Mikaela Shiffrinov\u00e1, odp\u00fa\u0161\u0165ame ti (koment\u00e1r) - SME.sk", "description": "Ako si Shiffrinov\u00e1 pohnevala Slov\u00e1kov.", "url": "https://sportnet.sme.sk/spravy/petra-vlhova-bravo-mikaela-shiffrinova-odpustame-ti-komentar/", "urlToImage": "https://mediamanager.sportnet.online/images/1000x0xresize/pages/s/sportnet.sme.sk/2021/02/juraj.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T11:26:58Z", "content": "U pred piatimi rokmi poas Svetov\u00e9ho poh\u00e1ra v Jasnej hovorila o\u00a0Slovensku v\u00a0superlat\u00edvoch. A dlho to pokraovalo aj tento rok.\r\nKe pred p\u00e1r dami priletela na letisko v Poprade, klavirista Peter Pavliko\u2026 [+2811 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvnoviny.sk"}, "author": "BRATISLAVA/kc", "title": "Vlhov\u00e1 m\u00e1 na dosah ve\u013ek\u00fd gl\u00f3bus. \u010co sa mus\u00ed sta\u0165, aby sa jej to podarilo? - TVNOVINY.sk", "description": "Zost\u00e1vaj\u00faci program nahr\u00e1va slovenskej pretek\u00e1rke.", "url": "https://www.tvnoviny.sk/sport/2022414_vlhova-ma-na-dosah-velky-globus-co-sa-musi-stat-aby-sa-jej-to-podarilo", "urlToImage": "https://static.markiza.sk/a501/image/file/2/1800/ihpM.petra_vlhova_a_lara_gutova_behramiova_jpg.jpg", "publishedAt": "2021-03-08T11:02:00Z", "content": "Ete ned\u00e1vno sa o tom vemi nehovorilo, aby sme to nezakr\u00edkli, no teraz u je jasn\u00e9, e najv\u00e4\u00ed \u00faspech slovensk\u00e9ho lyovania je viac ne re\u00e1lny. Petra Vlhov\u00e1 \u00fato\u00ed na vek\u00fd krit\u00e1ov\u00fd gl\u00f3bus, jednu z najcennej\u00ed\u2026 [+2559 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pluska.sk"}, "author": "Bea Bodn\u00e1rov\u00e1", "title": "Tajomstvo Gottovej vily Bertramky: \u010co s\u013e\u00fabila Ivana Karlovi? - Pluska.sk", "description": "V legend\u00e1rnej vile na Bertramke \u017eije dnes vdova Ivana (44) so svojimi diev\u010datami. Pozrite, ako to tam teraz vyzer\u00e1!", "url": "https://plus7dni.pluska.sk/ludia/tajomstvo-gottovej-vily-bertramky-aha-co-musela-vdova-ivana-slubit-svojmu-muzovi-pred-smrtou", "urlToImage": "https://dam.nmhmedia.sk/image/21f65b6b-684a-4aa1-8d77-feb2c424cb6a_phpnpljbb.jpg/1200/630", "publishedAt": "2021-03-08T10:48:08Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "author": null, "title": "Honda v\u0161etk\u00fdch predbehla. Pon\u00faka auto, v ktorom si v z\u00e1pche pre\u010d\u00edtate noviny - HNonline.sk", "description": "Nie Tesla, Mercedes a Audi. Automobilka Honda za\u010dala v piatok v Japonsku pred\u00e1va\u0165 inovovan\u00fd model Legend, schopn\u00fd plnej auton\u00f3mie v dopravn\u00fdch z\u00e1pchach.", "url": "https://auto.hnonline.sk/novinky/2312455-honda-vsetkych-predbehla-ponuka-auto-v-ktorom-si-v-zapche-precitate-noviny", "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/83a8797d-60b6-45f6-9284-71d554e7894c", "publishedAt": "2021-03-08T10:28:58Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame"}]}