{"status": "ok", "totalResults": 26, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "\u00dadajn\u00e1 Putinova dc\u00e9ra (17) provokuje: Pikantn\u00e9 Z\u00c1BERY na internete, polonah\u00e1 v rozopnutej bunde! - Topky", "description": "MOSKVA - Sedemn\u00e1s\u0165ro\u010dn\u00e1 Luiza Rozova je \u00fadajne utajenou dc\u00e9rou rusk\u00e9ho prezidenta. T\u00edned\u017eerka, ktor\u00e1 sa mimoriadne podob\u00e1 na Vladimira Putina, m\u00e1 \u00fa\u010det na Instagrame s takmer 100-tis\u00edc sledovate\u013emi. Najnov\u0161ie ich prekvapila svojimi videami v rozopnutej zna\u010dkov\u2026", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/2065143/Udajna-Putinova-dcera--17--provokuje--Pikantne-ZABERY-na-internete--polonaha-v-rozopnutej-bunde-", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2843495.jpg", "publishedAt": "2021-02-24T21:01:00Z", "content": "KORONAV\u00cdRUS Putin prezradil, preo sa ete nedal zaokova Sputnikom: Nemieni sa hra na opiku!\r\nLuiza Rozova, zn\u00e1ma aj ako Jelizaveta Krivonogich, sa dostala op\u00e4 do pozornosti m\u00e9di\u00ed po tom, o minul\u00fd t\u00fdde\u2026 [+2055 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "Koronav\u00edrus: \u0160v\u00e9dsko pre obavy z tretej vlny pand\u00e9mie spr\u00eds\u0148uje opatrenia - Aktuality.sk", "description": "\u0160v\u00e9dsko v stredu hl\u00e1silo 5371 nov\u00fdch pr\u00edpadov n\u00e1kazy.", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/868544/koronavirus-svedsko-pre-obavy-z-tretej-vlny-pandemie-sprisnuje-opatrenia/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/YvFz5HiQRACr9vUQLHCmRA.2560~Ilustra-n-foto.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=5mHSOvc0S2Cc37F9jWKpVQ&e=2145916800&v=2", "publishedAt": "2021-02-24T21:00:00Z", "content": "v\u00e9dsko pre obavy z pr\u00edchodu tretej vlny koronav\u00edrusovej pand\u00e9mie skr\u00e1ti otv\u00e1racie hodiny v retaur\u00e1ci\u00e1ch, baroch i kaviarach a zn\u00edi limity na poet ud\u00ed v obchodoch, n\u00e1kupn\u00fdch centr\u00e1ch a fitnescentr\u00e1ch.\u2026 [+1938 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Svet.sme.sk"}, "author": "TASR", "title": "Kalifornsk\u00fd variant koronav\u00edrusu m\u00f4\u017ee by\u0165 n\u00e1kazlivej\u0161\u00ed aj nebezpe\u010dnej\u0161\u00ed - SME.sk", "description": "V Kalifornii tvor\u00ed tento variant u\u017e polovicu sk\u00faman\u00fdch vzoriek.", "url": "https://svet.sme.sk/c/22604695/kalifornsky-variant-koronavirusu-moze-byt-nakazlivejsi-aj-nebezpecnejsi.html", "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/7/68/6835517/6835517_1200x.jpeg?rev=3", "publishedAt": "2021-02-24T20:39:20Z", "content": "V Kalifornii tvor\u00ed tento variant u polovicu sk\u00faman\u00fdch vzoriek.24. feb 2021 o 21:39 TASR l\u00e1nok pokrauje pod video reklamou\r\nWASHINGTON. Nov\u00fd variant koronav\u00edrusu, prv\u00fdkr\u00e1t zisten\u00fd v americkom t\u00e1te Kal\u2026 [+1675 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Luk\u00e1\u0161 Kosno", "title": "\u201eSul\u00edkova\u201c eKarant\u00e9na mo\u017eno v\u00f4bec nebude. Je to ako \u201ekab\u00e1t pre m\u0155tveho\u201c, vyhl\u00e1sil Matovi\u010d - \u017div\u00e9.sk", "description": "Premi\u00e9r nechcel \u010daka\u0165 dva mesiace.", "url": "https://zive.aktuality.sk/clanok/151304/sulikova-ekarantena-mozno-vobec-nebude-je-to-ako-kabat-pre-mrtveho-vyhlasil-matovic/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/WXZuAEC0QS7fX53nuVCG9w~Marek-Kraj-a-Igor-Matovi.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3ppdmUtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=RAJ_hpI-Lh6RVbTvfyccNA&e=2145916800&v=2", "publishedAt": "2021-02-24T20:33:00Z", "content": "Premi\u00e9r nechcel aka dva mesiace.\r\n Len 10. febru\u00e1ra dostal minister hospod\u00e1rstva na zodpovednos zabezpeenie elektronickej karant\u00e9ny pre \u00faely pand\u00e9mie Covid-19, no po najnovom vyjadren\u00ed premi\u00e9ra Igora\u2026 [+2986 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160port.sk", "title": "ONLINE: Atalanta Bergamo - Real Madrid (Liga majstrov) | \u0160port.sk - \u0160PORT.sk", "description": "V osemfin\u00e1le Ligy majstrov \u010dak\u00e1 futbalov\u00fd sviatok na hr\u00e1\u010dov Atalanty, ktor\u00ed by radi zopakovali vla\u0148aj\u0161\u00ed \u00faspech, ke\u010f sa prebojovali do \u0161tvr\u0165fin\u00e1le. Aj vtedy im st\u00e1l v ceste \u0161panielsky s\u00faper Valencia CF. Tentoraz v\u0161ak bud\u00fa \u010deli\u0165 trin\u00e1s\u0165n\u00e1sobn\u00e9mu v\u00ed\u0165azovi \"u\u0161ate\u2026", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/484993/online-atalanta-bergamo-real-madrid/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/wwymKAyTQ2PXEmBJLPJVfw~Atalanta-Bergamo-Real-Madrid.png?t=LzB4NjM6MTIwMHg3MzcvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=-VFrPSHz8yYczIw07D9tSg&e=2145916800&v=3", "publishedAt": "2021-02-24T20:00:00Z", "content": "\u00davodn\u00e9 zostavy:Atalanta Bergamo: Gollini Tol\u00f3i (C), Romero, Djimsiti Maehle, de Roon, Freuler, Gosens Pessina D. Zapata, Muriel. N\u00e1hradn\u00edci: Sportiello, F. Rossi Caldara, Ilii, S. Lammers, Malinovsky\u2026 [+393 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "Mu\u017e sa sna\u017eil unikn\u00fa\u0165 policajtom v Biskupiciach: FOTO Ak\u010dn\u00e1 nah\u00e1\u0148a\u010dka a drogy! Padli aj v\u00fdstrely - Topky", "description": "BISKUPICE - Ako z ak\u010dn\u00e9ho filmu! Banskobystrick\u00ed policajti zadr\u017eali v obci Biskupice h\u013eadan\u00e9ho mu\u017ea. Ten sa im v\u0161ak najsk\u00f4r sna\u017eil unikn\u00fa\u0165 a mu\u017ei z\u00e1kona museli pou\u017ei\u0165 aj varovn\u00fd v\u00fdstrel.", "url": "https://www.topky.sk/cl/100370/2065931/Muz-sa-snazil-uniknut-policajtom-v-Biskupiciach--FOTO-Akcna-nahanacka-a-drogy--Padli-aj-vystrely", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2844419.jpg", "publishedAt": "2021-02-24T19:01:08Z", "content": "Nah\u00e1aka, ktor\u00e1 sa odohrala v obci Biskupice v Banskobystrickom kraji n\u00e1padne pripom\u00ednala akn\u00e9 sc\u00e9ny z filmov. Policajn\u00e1 hliadka zastavovala osobn\u00e9 auto, ktor\u00e9ho vodi na v\u00fdzvy nereagoval a hliadke uni\u2026 [+524 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "author": "https://www.facebook.com/auto.pravda.sk", "title": "Mercedes-Benz C: 'Mal\u00e9 esko' pri\u0161lo o 6-valce. V\u00fdkon doh\u00e1\u0148a elektrinou - PRAVDA.sk", "description": "Nov\u00e1 trieda C prich\u00e1dza s \u201elav\u00ednou\u201c technologick\u00fdch inov\u00e1ci\u00ed. V\u00e4\u010d\u0161inu z nich prevzala priamo z vlajkovej lode S.", "url": "https://auto.pravda.sk/novinky/clanok/579180-mercedes-benz-c-male-esko-prislo-o-6-valce-vykon-dohana-elektrinou/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2021/02/24/thumbs/mercedes-benz-c-2021_13-clanokW.jpg", "publishedAt": "2021-02-24T18:56:15Z", "content": "Nov\u00e1 trieda C prich\u00e1dza s lav\u00ednou technologick\u00fdch inov\u00e1ci\u00ed. V\u00e4inu z nich prevzala priamo z vlajkovej lode S. M\u00e1 riadenie zadn\u00fdch kolies, inteligentn\u00fd infotainment a plug-in hybridn\u00e9 verzie, ktor\u00e9 zvl\u2026 [+9052 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Svet.sme.sk"}, "author": "TASR", "title": "\u010cesk\u00e1 vl\u00e1da pl\u00e1nuje doteraz najz\u00e1sadnej\u0161ie obmedzenia, p\u00ed\u0161e TV Nova - SME.sk", "description": "Zavrie\u0165 sa maj\u00fa v\u0161etky obchody okrem predajn\u00ed potrav\u00edn a lek\u00e1rn\u00ed.", "url": "https://svet.sme.sk/c/22604612/ceska-vlada-planuje-doteraz-najzasadnejsie-obmedzenia-pise-tv-nova.html", "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/5/67/6702015/6702015_1200x.jpeg?rev=2", "publishedAt": "2021-02-24T18:02:40Z", "content": "Zavrie sa maj\u00fa vetky obchody okrem predajn\u00ed potrav\u00edn a lek\u00e1rn\u00ed.24. feb 2021 o 19:02 TASR PRAHA. Vl\u00e1da premi\u00e9ra Andreja Babia pl\u00e1nuje doteraz najz\u00e1sadnejie obmedzenia verejn\u00e9ho ivota v eskej republike\u2026 [+1377 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "author": null, "title": "Matovi\u010d reaguje na Sul\u00edka: Bol by som r\u00e1d, keby u\u017e tieto hl\u00fape \u017earty nerobil - HNonline.sk", "description": "U\u017e druh\u00fd de\u0148 pokra\u010duj\u00fa rokovania medzi premi\u00e9rom a odborn\u00edkmi z oblasti zdravotn\u00edctva o\u00a0\u010fal\u0161\u00edch krokoch a opatreniach.", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2305554-matovic-reaguje-na-sulika-bol-by-som-rad-keby-uz-tieto-hlupe-zarty-nerobil", "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/73e6fb21-b801-4967-a5ec-1e53cc7eee73", "publishedAt": "2021-02-24T17:33:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame"}, {"source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "author": null, "title": "Vakc\u00edna od spolo\u010dnosti Johnson & Johnson je vysoko \u00fa\u010dinn\u00e1 aj pri z\u00e1va\u017enom priebehu covidu - HNonline.sk", "description": "V\u00fdhoda vakc\u00edny od spolo\u010dnosti Johnson & Johnson spo\u010d\u00edva v tom, \u017ee pre zaistenie optim\u00e1lnej ochrany sta\u010d\u00ed poda\u0165 iba jednu d\u00e1vku.", "url": "https://mediweb.hnonline.sk/spravy/2305670-vakcina-od-spolocnosti-johnson-johnson-je-vysoko-ucinna-aj-pri-zavaznom-priebehu-covidu", "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/8b46e52e-8963-4fe0-bec8-eb9688d49377", "publishedAt": "2021-02-24T17:30:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame"}, {"source": {"id": null, "name": "Domov.sme.sk"}, "author": "SITA", "title": "O pred\u013a\u017een\u00ed n\u00fadzov\u00e9ho stavu dnes parlament hlasova\u0165 nebude - SME.sk", "description": "Sch\u00f4dza bude pokra\u010dova\u0165 zajtra o 10:00.", "url": "https://domov.sme.sk/c/22604594/o-predlzeni-nudzoveho-stavu-dnes-parlament-hlasovat-nebude.html", "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/2/68/6835292/6835292_1200x.jpeg?rev=3", "publishedAt": "2021-02-24T17:07:31Z", "content": "Sch\u00f4dza bude pokraova zajtra o 10:00.24. feb 2021 o 18:07 (aktualizovan\u00e9 24. feb 2021 o 20:01) SITA BRATISLAVA. Parlament dnes nebude hlasova o preden\u00ed n\u00fadzov\u00e9ho stavu. Do rozpravy je p\u00edsomne prihl\u00e1s\u2026 [+4312 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "Prsnat\u00e1 jojk\u00e1rka \u0161okuje: Nechala si rozpusti\u0165 ka\u010dacie pery... FOTO Wau, to je zmena! - Topky", "description": "BRATISLAVA - Vyzer\u00e1 to tak, \u017ee medzi slovensk\u00e9 \u017eeny sa op\u00e4\u0165 kone\u010dne vracia trend prirodzenosti. Po tom, \u010do si svoje pery nechala vypusti\u0165 Silvia Kucherenko, sa na tento krok odhodlala aj \u010fal\u0161ia zn\u00e1ma blond\u00ednka. Zmen\u0161enie ka\u010dacej pusy absolvovala aj extravagan\u2026", "url": "https://www.topky.sk/cl/100313/2065971/Prsnata-jojkarka-sokuje--Nechala-si-rozpustit-kacacie-pery----FOTO-Wau--to-je-zmena-", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2844433.png", "publishedAt": "2021-02-24T17:02:14Z", "content": "Zuzanita sa ete doned\u00e1vna \"p\u00fdila\" perami, ktor\u00e9 viac ako \u00fasta pripom\u00ednali klob\u00e1sky. Boli jej druh\u00fdm pozn\u00e1vac\u00edm znamen\u00edm - hne po obrovsk\u00fdch prsiach, ktor\u00e9 rada a asto vystavuje na svojom Instagrame. \u2026 [+791 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "title": "Rezort zdravotn\u00edctva na t\u00fd\u017ede\u0148 pozastavil otv\u00e1ranie term\u00ednov na nov\u00e9 o\u010dkovania - PRAVDA.sk", "description": "Postup m\u00e1 by\u0165 reakciou na mno\u017estvo vakc\u00edn, ktor\u00e9 s\u00fa v tejto chv\u00edli na Slovensku k dispoz\u00edcii.", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/579172-rezort-zdravotnictva-na-tyzden-pozastavil-otvaranie-terminov-na-nove-ockovania/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2021/01/20/thumbs/koronavirus-clanokW.jpg", "publishedAt": "2021-02-24T16:50:00Z", "content": "Ministerstvo zdravotn\u00edctva (MZ) SR na jeden t\u00fdde pozastavilo otvorenie term\u00ednov pre doteraz neokovan\u00fa verejnos. TASR to potvrdila hovorkya rezortu zdravotn\u00edctva Zuzana Eli\u00e1ov\u00e1, upozornil na to Denn\u00edk\u2026 [+1081 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "author": null, "title": "Sul\u00edka by sme mali vysmia\u0165. No Matovi\u010d to nedovol\u00ed - HNonline.sk", "description": "Od\u00f4vodnenie n\u00fadzov\u00e9ho stavu je potvrden\u00edm rezign\u00e1cie.", "url": "https://komentare.hnonline.sk/komentare-hn/2305615-sulika-by-sme-mali-vysmiat-no-matovic-to-nedovoli", "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/c9ab6b66-5f98-4363-8002-0dc28dad727f", "publishedAt": "2021-02-24T16:18:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportnet.sme.sk"}, "author": null, "title": "NHL 2020/2021: Tr\u00e9ner Claude Julien kon\u010d\u00ed na lavi\u010dke Montreal Canadiens - SME.sk", "description": "Julien viedol mu\u017estvo uplynul\u00fdch p\u00e4\u0165 rokov.", "url": "https://sportnet.sme.sk/spravy/nhl-20202021-trener-claude-julien-konci-na-lavicke-montreal-canadiens/", "urlToImage": "https://mediamanager.sportnet.online/images/1000x0xresize/pages/s/sportnet.sme.sk/2021/02/claude-julien-montreal-canadiens.jpg", "publishedAt": "2021-02-24T15:34:46Z", "content": "MONTREAL. Claude Julien u nie je tr\u00e9ner hokejistov Montrealu Canadiens. Vedenie kanadsk\u00e9ho klubu NHL ho v stredu odvolalo z funkcie.\r\nMustvo, v ktorom p\u00f4sob\u00ed aj slovensk\u00fd \u00faton\u00edk Tom\u00e1 Tatar, doasne po\u2026 [+1854 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "author": null, "title": "Mali by pozit\u00edvni chodi\u0165 nakupova\u0165? Odborn\u00edci bud\u00fa rie\u0161i\u0165 d\u00f4le\u017eit\u00fa ot\u00e1zku - TA3", "description": "\u00darad verejn\u00e9ho zdravotn\u00edctva SR pl\u00e1nuje na konz\u00edliu odborn\u00edkov otvori\u0165 t\u00e9mu pr\u00edpadn\u00e9ho zru\u0161enia v\u00fdnimky, ktor\u00e1 umo\u017e\u0148uje n\u00e1kup potrav\u00edn pozit\u00edvne testovan\u00fdm na...", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1203895/mali-by-pozitivni-chodit-nakupovat-odbornici-budu-riesit-dolezitu-otazku.html", "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1203895/title-image/0a14036f-5a2b-ba5f.jpg", "publishedAt": "2021-02-24T14:01:00Z", "content": "Hygienici zd\u00f4razuj\u00fa, e monos nakupovania sl\u00fai pre ud\u00ed v mimoriadnych situ\u00e1ci\u00e1ch, ktor\u00ed si nevedia zabezpei nevyhnutn\u00e9 ivotn\u00e9 potreby inak.Minister zdravotn\u00edctva Marek Kraj\u00ed avizoval, e rezort spravod\u2026 [+1274 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "Koronav\u00edrus: V \u010cesku pribudlo najviac infikovan\u00fdch od 6. janu\u00e1ra - Aktuality.sk", "description": "Z \u010ceska hl\u00e1sia a\u017e 15 672 novonakazen\u00fdch.", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/868294/koronavirus-v-cesku-pribudlo-najviac-infikovanych-od-6-januara/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/5U1s_hl2TXqpfFjoYdbNpQ.2560~V-na-pandemick-situ-cia-v-eskom-Chebe.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=Kif7oWJrmfjgqEpuwXFiiA&e=2145916800&v=2", "publishedAt": "2021-02-24T10:31:00Z", "content": "V eskej republike pribudlo v utorok 15.672 nov\u00fdch pr\u00edpadov n\u00e1kazy koronav\u00edrusom SARS-CoV-2, o je o 3071 viac ne pred t\u00fddom a s\u00faasne najviac od zaiatku janu\u00e1ra. Vypl\u00fdva to z \u00fadajov zverejnen\u00fdch v stre\u2026 [+326 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "Vl\u00e1da odobrila z\u00e1kon o trvalom kurzarbeite - Aktuality.sk", "description": "Podpora by sa mala poskytova\u0165 na zamestnanca, ktor\u00fd je v\u00a0pracovnom alebo v\u00a0\u0161t\u00e1tnozamestnaneckom pomere a\u00a0tie\u017e na fyzick\u00fa osobu, ktor\u00e1 je v\u00a0pr\u00e1vnom vz\u0165ahu", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/868278/vlada-odobrila-zakon-o-trvalom-kurzarbeite/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/q5N4xX84Q8LLOOPZ8t5P7A.2560~Ilustra-n-foto.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=5wRJ0B7Ram6eKWSnSigYOQ&e=2145916800&v=2", "publishedAt": "2021-02-24T10:07:00Z", "content": "Slovensko bude ma legislat\u00edvu o\u00a0trvalom \"kurzarbeite\". Vypl\u00fdva to z\u00a0n\u00e1vrhu z\u00e1kona o\u00a0podpore v\u00a0ase skr\u00e1tenej pr\u00e1ce z\u00a0dielne Ministerstva pr\u00e1ce, soci\u00e1lnych vec\u00ed a\u00a0rodiny (MPSVR) SR, ktor\u00fd v\u00a0stredu odob\u2026 [+333 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "Hyundai zvol\u00e1va do servisov t\u00eds\u00edce elektromobilov - Aktuality.sk", "description": "Zvol\u00e1vanie sa t\u00fdka predov\u0161etk\u00fdm najpred\u00e1vanej\u0161ieho elektromobilu automobilky Kona EV.", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/868276/hyundai-zvolava-do-servisov-tisice-elektromobilov/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/O0BzeZYKT4T8LhkNkTWLgA.2560~Hyundai-Kona.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=w8KXNf77j0knMZiUcNY4TA&e=2145916800&v=2", "publishedAt": "2021-02-24T09:54:00Z", "content": "Hyundai Motor zvol\u00e1va do servisov pribline 82.000 elektromobilov po celom svete, ktor\u00fdm vymen\u00ed bat\u00e9riov\u00e9 syst\u00e9my. D\u00f4vodom je riziko poiaru. Odhaduje sa, e juhok\u00f3rejsk\u00fa automobilku to bude spolone s u\u2026 [+338 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvnoviny.sk"}, "author": "LOND\u00ddN/markiza.sk", "title": "Aj ona bude mama? Spev\u00e1cka hviezda je u\u017e dokonca v 30. t\u00fd\u017edni tehotenstva - TVNOVINY.sk", "description": "To, \u017ee je tehotn\u00e1, zistila po\u010das prv\u00e9ho v\u00fdro\u010dia svadby.", "url": "https://www.tvnoviny.sk/soubiz/2021406_aj-ona-bude-mama-spevacka-hviezda-je-uz-dokonca-v-30-tyzdni-tehotenstva", "urlToImage": "https://static.markiza.sk/a501/image/file/2/1798/mLWp.profimedia_0555151759_jpg.jpg", "publishedAt": "2021-02-24T08:44:00Z", "content": "Ellie Goulding je tehotn\u00e1! Tridsatyriron\u00e1 anglick\u00e1 spev\u00e1ka a skladateka ak\u00e1 svoje prv\u00e9 b\u00e1b\u00e4tko s manelom Casparom Joplingom. Spr\u00e1vu ozn\u00e1mila prostredn\u00edctvom magaz\u00ednu Vogue.\r\nSpev\u00e1ka je u v 30. t\u00fddni \u2026 [+410 chars]"}]}