{"status": "ok", "totalResults": 24, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "H\u013ead\u00e1 sa pacient nula: Vedky\u0148a z tajn\u00e9ho laborat\u00f3ria z Wu-chanu zmizla - Topky", "description": "PEKING - Vedci po celom svete st\u00e1le h\u013eadaj\u00fa pacientku nula. Predpoklad\u00e1 sa, \u017ee vedky\u0148a z tajn\u00e9ho wu-chansk\u00e9ho laborat\u00f3ria bola infikovan\u00e1 ako prv\u00e1. Pr\u00e1ve ona je v\u0161ak nezvestn\u00e1.", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/2042397/Hlada-sa-pacient-nula--Vedkyna-z-tajneho-laboratoria-z-Wu-chanu-zmizla", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2821123.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T22:02:22Z", "content": "Koronav\u00edrus aj naalej zamestn\u00e1va vedcov po celom svete. Aj ke niektor\u00ed chc\u00fa n\u00e1js liek proti Covid-19, in\u00e1 skupina sa st\u00e1le zaober\u00e1 pacientom 0 a vyetruje p\u00f4vod asto smrten\u00e9ho v\u00edrusu. D\u00e1 sa vak tajoms\u2026 [+1742 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "62-ro\u010dn\u00e1 Madonna op\u00e4\u0165 provokuje: Cel\u00e9mu svetu uk\u00e1zala, \u010do skr\u00fdva pod suk\u0148ou! - Topky", "description": "LOS ANGELES - Ako inak! Spev\u00e1\u010dka Madonna (62) sa ned\u00e1vno vr\u00e1tila z exkurzie, ktor\u00fa spolu so svojimi de\u0165mi str\u00e1vila v Afrike. V t\u00fdchto d\u0148och u\u017e propaguje film z posledn\u00e9ho koncertn\u00e9ho turn\u00e9. A asi nikoho neprekvap\u00ed, \u017ee v r\u00e1mci propag\u00e1cie ostala vern\u00e1 poriadnej\u2026", "url": "https://www.topky.sk/cl/100314/2042963/62-rocna-Madonna-opat-provokuje--Celemu-svetu-ukazala--co-skryva-pod-suknou-", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2821987.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T21:49:26Z", "content": "Nie je tajomstvom, e spev\u00e1ka Madonna povauje Malawi za svoj druh\u00fd domov. Pr\u00e1ve odtia si adoptovala 4 zo svojich det\u00ed a zaloila tam aj nemocnicu. Spolu s rodinou tram v\u00edtala Nov\u00fd rok a nesk\u00f4r sa u\u00edval\u2026 [+696 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "Cibulkov\u00e1 st\u00e1le doj\u010d\u00ed syn\u010deka Jakubka, napriek tomu sa dala zao\u010dkova\u0165: Slov\u00e1 odborn\u00edka ju nepote\u0161ia - Topky", "description": "BRATISLAVA - V prvej f\u00e1ze o\u010dkovacej strat\u00e9gie mali dosta\u0165 vakc\u00ednu v\u00fdhradne \u013eudia z prvej l\u00ednie. Na po\u010dudovanie Slov\u00e1kov sa medzi nimi ocitla aj b\u00fdval\u00e1 tenistka Dominika Cibulkov\u00e1. T\u00e1 pod\u013ea jej slov st\u00e1le doj\u010d\u00ed syn\u010deka Jakubka. Ne\u0161lo teda v jej pr\u00edpade o risk?", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/2041867/Cibulkova-stale-dojci-synceka-Jakubka--napriek-tomu-sa-dala-zaockovat--Slova-odbornika-ju-nepotesia", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2820623.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T21:22:30Z", "content": "Uplynul\u00e9 t\u00fddne sa meno b\u00fdvalej tenistky Dominiky Cibulkovej skloovalo mimoriadne asto. D\u00f4vodom bolo prednostn\u00e9 okovanie proti koronav\u00edrusu, ktor\u00e9 okrem nej absolvoval aj jej manel. portovkya sa po pr\u2026 [+3478 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "Koronav\u00edrus: Z Brit\u00e1nie hl\u00e1sia \u010fal\u0161\u00edch 1820 \u00famrt\u00ed - Aktuality.sk", "description": "Denn\u00fd po\u010det \u00famrt\u00ed je rekordn\u00fd.", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/857670/koronavirus-z-britanie-hlasia-dalsich-1820-umrti/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/l65tDxxSQS66f6O9dcdjsQ.2560~Vakcina-n-centrum-v-Salisbury-20-janu-ra-2021.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=tZAM3FoMGaJE4Mx7X6hqUQ&e=2145916800&v=2", "publishedAt": "2021-01-20T20:54:00Z", "content": "Brit\u00e1nia zaznamenala v stredu, u druh\u00fd de po sebe, al\u00ed rekordn\u00fd n\u00e1rast \u00famrt\u00ed s\u00favisiacich s koronav\u00edrusom. Informovala o tom tlaov\u00e1 agent\u00fara AP.\r\nAktuality.sk ukazuj\u00fa prav\u00fa tv\u00e1r Slovenska bez toho, ab\u2026 [+216 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "Koronav\u00edrus: Uvo\u013e\u0148ova\u0165 sa tak skoro asi nebude, tvrd\u00ed Richard Rybn\u00ed\u010dek - Aktuality.sk", "description": "Britsk\u00e1 mut\u00e1cia v\u00edrusu v\u0161etko men\u00ed.", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/857659/koronavirus-uvolnovat-sa-tak-skoro-asi-nebude-tvrdi-richard-rybnicek/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/7jOFtRsrQsXg7sqXWzm61Q.2560~Richard-Rybn-ek.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=jRRxtSXUTSBma0xtgGGtXw&e=2145916800&v=2", "publishedAt": "2021-01-20T20:05:00Z", "content": "Najnovie v\u00fdsledky anal\u00fdz vzoriek z\u00a0predvianon\u00e9ho testovania v\u00a0Tren\u00edne naznauj\u00fa, e predstava o\u00a0uvoovan\u00ed protipandemick\u00fdch opatren\u00ed u od 1. febru\u00e1ra s\u00a0cieom o najsk\u00f4r otvori koly, zrejme nebude re\u00e1lna.\u2026 [+377 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "Koronav\u00edrus: Pri juhoafrickom variante hroz\u00ed riziko znovunakazenia, ukazuje \u0161t\u00fadia - Aktuality.sk", "description": "Je jedna mut\u00e1cia, z ktorej schopnosti \u201eunikn\u00fa\u0165 imunite&quot; maj\u00fa odborn\u00edci obzvl\u00e1\u0161\u0165 obavy.", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/857654/koronavirus-pri-juhoafrickom-variante-hrozi-riziko-znovunakazenia-ukazuje-studia/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/1pF6BFpMSV6tgSXm5KG45Q.2560~Testovanie-na-koronav-rus-v-Juhoafrickej-republike.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=RCSpBahqSy82ZCMTHf53Vg&e=2145916800&v=2", "publishedAt": "2021-01-20T19:47:00Z", "content": "Pri variante koronav\u00edrusu zisten\u00e9ho v Juhoafrickej republike (JAR) hroz\u00ed v\u00e1ne riziko op\u00e4tovn\u00e9ho nakazenia\" a to zvyuje obavy o \u00fainnos vakc\u00edn. Uv\u00e1dza sa to v predbenom v\u00fdskume, ktor\u00e9ho v\u00fdsledky zverej\u2026 [+413 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "author": null, "title": "Dacia Sandero Stepway 2021 TCe 100 LPG: Renault tento raz poriadne pustil \u017eilou - Michal Karpat - Auto\u017eurn\u00e1l", "description": "Nov\u00e9 Sandero je prv\u00e1 Dacia postaven\u00e1 na \u00faplne novej platforme CMF. \u017diadna recykl\u00e1cia starej techniky. Novinka m\u00e1 bl\u00edzko k nov\u00e9mu Renaultu Clio ako nikdy pred...", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=n6J867_6G58", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/n6J867_6G58/maxresdefault.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T18:33:59Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160port.sk", "title": "La Liga: Martin Odegaard \u017eiada Real Madrid o hos\u0165ovanie - \u0160PORT.sk", "description": "N\u00f3rsky ofenz\u00edvny stredopoliar Martin Odegaard je frustrovan\u00fd z nedostatku hern\u00fdch v pr\u00edle\u017eitost\u00ed v drese Realu Madrid. Pod\u013ea spr\u00e1v zo \u0160panielska po\u017eiadal klub o \u010fal\u0161ie hos\u0165ovanie.", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/479173/supertalent-chce-odist-z-realu-madrid-jeho-pohar-trpezlivosti-pretiekol/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/ZRfUE7TnRDXPXMlDe9WoUw~Martin-Odegaard-z-Realu-Madrid.jpg?t=LzB4MDoxMjAweDY3NC8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9zcG9ydC1mYi1pY29uLnBuZywxMTA0LDAsMCk&h=-utmI0L7rNrfBfxm1dt2qA&e=2145916800&v=3", "publishedAt": "2021-01-20T18:21:41Z", "content": "dnes 19:30\r\n |\r\n N\u00f3rsky ofenz\u00edvny stredopoliar Martin Odegaard je frustrovan\u00fd z nedostatku hern\u00fdch v pr\u00edleitost\u00ed v drese Realu Madrid. Poda spr\u00e1v zo panielska poiadal klub o alie hosovanie.\r\n Odegaar\u2026 [+739 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Refresher.sk"}, "author": "Viktor Kni\u0161", "title": "Takto vyzer\u00e1 Putinov luxus za vy\u0161e miliardu eur: Zlat\u00fd pal\u00e1c museli postavi\u0165 kv\u00f4li plesni nanovo (+ video) - REFRESHER", "description": "Najv\u00e4\u010d\u0161\u00ed Putinov kritik Alexej Nava\u013enyj stihol pred zadr\u017ean\u00edm pripravi\u0165 dokument\u00e1rny film, ktor\u00fd je zatia\u013e najpodrobnej\u0161ou sondou do \u017eivota rusk\u00e9ho prezidenta.", "url": "https://refresher.sk/93791-Takto-vyzera-Putinov-luxus-za-vyse-miliardu-eur-Zlaty-palac-museli-postavit-kvoli-plesni-nanovo-video", "urlToImage": "https://refstatic.sk/article/446b4cd0b87d94aa27e2.jpg?ic=0x106x2000x1250&is=1200x630c&c=2w&s=0eeed3b6841c07d36a791f3002de4ea1bc19742c89f2e1eff1e3a4d1ac27fc8a", "publishedAt": "2021-01-20T17:46:00Z", "content": "Opozin\u00fd aktivista a politik Alexej Navanyj zverejnil dvojhodinov\u00fd dokument\u00e1rny sn\u00edmok, v ktorom mapuje\u00a0zrod neodvolaten\u00e9ho\" vl\u00e1dcu Vladimira Putina. Tvorbu filmu sprev\u00e1dzalo mnostvo investigat\u00edvnej p\u2026 [+1151 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Komentare.sme.sk"}, "author": "Beata Balogov\u00e1", "title": "Trump nikomu nech\u00fdbal, Biden je prezident (koment\u00e1r) - SME.sk", "description": "Biden nes\u013euboval, \u017ee Ameriku urob\u00ed znovu ve\u013ekou. Mal prosbu.", "url": "https://komentare.sme.sk/c/22578146/inauguracia-joe-biden-usa-komentar.html", "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/1/66/6686191/6686191_1200x.jpeg?rev=3", "publishedAt": "2021-01-20T17:17:30Z", "content": "Biden nesuboval, e Ameriku urob\u00ed znovu vekou. Mal prosbu.Nad inaugur\u00e1ciu Joea Bidena sa vzn\u00e1a opatrn\u00fd optimizmus, no aj vedomie, e Amerika je st\u00e1le ubolen\u00e1.\r\n Prili b\u00fdval\u00ed prezidenti USA, demokrati a\u2026 [+1225 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "Sl\u00e1vny herec dostal kopa\u010dky: Takto sa tr\u00e1pi... A jeho b\u00fdval\u00e1 v\u0161etk\u00fdch \u0161okovala! - Topky", "description": "LOS ANGELES - Na topk\u00e1ch sme v\u00e1s v\u010dera informovali, \u017ee vz\u0165ah herca Bena Afflecka (48) a kr\u00e1snej Any de Armas (32) je u\u017e minulos\u0165ou. Aj ke\u010f to vyzeralo tak, \u017ee t\u00ed dvaja s\u00fa pre seba stvoren\u00ed, opak je pravdou. Zhruba po roku randenia sa ne\u010dakane rozi\u0161li. Ako sa \u2026", "url": "https://www.topky.sk/cl/100314/2042825/Slavny-herec-dostal-kopacky--Takto-sa-trapi----A-jeho-byvala-vsetkych-sokovala-", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2614447.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T17:02:36Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "author": null, "title": "Schv\u00e1lili z\u00e1kaz vych\u00e1dzania na \u010fal\u0161ie dni, potrv\u00e1 do 7. febru\u00e1ra - TA3", "description": "Z\u00e1kaz vych\u00e1dzania bude plati\u0165 aj 25. a 26. janu\u00e1ra. V stredu o tom rozhodla vl\u00e1da na svojom rokovan\u00ed. N\u00e1sledne z\u00e1kaz vych\u00e1dzania potrv\u00e1 do 7. febru\u00e1ra.", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1201191/schvalili-zakaz-vychadzania-na-dalsie-dni-potrva-do-7-februara.html", "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1201191/title-image/0a14036f-4440-21ca.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T14:56:00Z", "content": "V\u00e1en\u00ed diskutuj\u00faci!\r\nTe\u00ed n\u00e1s v\u00e1 z\u00e1ujem vyjadrova svoj n\u00e1zor a diskutova pod pr\u00edspevkami, ktor\u00e9 s\u00fa uverejnen\u00e9 na naej webovej str\u00e1nke. Je v naom z\u00e1ujme, aby komunita naich itateov komunikovala na vecne\u2026 [+793 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "title": "Matovi\u010d: Nak\u00fapili sme \u010fal\u0161ie \u0161tyri mili\u00f3ny vakc\u00edn - Dom\u00e1ce - PRAVDA.sk", "description": "Slovensko m\u00e1 pod\u013ea premi\u00e9ra Matovi\u010da zakontrahovan\u00fdch dostatok vakc\u00edn pre 85 percent dospel\u00fdch \u013eud\u00ed.", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/575279-na-antigenove-testovanie-posluzi-takmer-250-odberovych-miest/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2021/01/20/thumbs/igor-matovic-clanokW.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T14:45:00Z", "content": "Slovensko m\u00e1 dostatok vakc\u00edn na okovanie proti ochoreniu COVID-19 od firiem Pfizer/BioNTech a Moderna. M\u00e1 zakontrahovan\u00fdch dostatok vakc\u00edn pre 85 percent dospel\u00fdch ud\u00ed. Na tlaovej konferencii o tom i\u2026 [+6261 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "author": "Veronika Pru\u0161ov\u00e1", "title": "NAKA zadr\u017eala b\u00fdval\u00fa predsedn\u00ed\u010dku s\u00fadu Kyselov\u00fa. Rozpr\u00e1va\u0165 za\u010dal jej b\u00fdval\u00fd kolega Polka - Denn\u00edk N", "description": "Eva Kyselov\u00e1, ale aj \u010fal\u0161ia zadr\u017ean\u00e1, b\u00fdval\u00e1 sudky\u0148a M\u00e1ria Urbanov\u00e1, boli \u010dlenkami takzvan\u00e9ho \u017eensk\u00e9ho sen\u00e1tu na Krajskom s\u00fade v\u00a0\u017diline. Jeho \u010dlenkou bola aj sudky\u0148a Najvy\u0161\u0161ieho s\u00fadu Dana W\u00e4nkeov\u00e1.", "url": "https://dennikn.sk/2233705/naka-zadrzala-byvalu-predsednicku-sudu-kyselovu-rozpravat-zacal-jej-byvaly-kolega/", "urlToImage": "https://img.projektn.sk/wp-static/2020/04/97-1.jpg?fm=jpg&q=85&w=1200&h=630&fit=crop&fm=png&markx=10w&marky=5w&markpost=bottom-right&markw=15w&mark=2019/06/sk.png", "publishedAt": "2021-01-20T13:52:11Z", "content": "B\u00fdval\u00fa predsedn\u00edku Krajsk\u00e9ho s\u00fadu v\u00a0iline Evu Kyselov\u00fa op\u00e4 zadrala pol\u00edcia a\u00a0spolu s\u00a0ou aj b\u00fdval\u00fa sudkyu tohto s\u00fadu M\u00e1riu Urbanov\u00fa. Zopakovala sa situ\u00e1cia zo septembra minul\u00e9ho roka, ke si po Kyselov\u2026 [+957 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160port.sk", "title": "Anal\u00fdza fin\u00e1le talianskeho superpoh\u00e1ra: Neapol op\u00e4\u0165 prev\u00fd\u0161i Juventus - \u0160PORT.sk", "description": "Taliansky superpoh\u00e1r je repr\u00edzou j\u00fanov\u00e9ho fin\u00e1le Coppa Italia, ke\u010f sa z\u00a0trofeje te\u0161il Neapol po bezg\u00f3lovej rem\u00edze a\u00a0\u00faspe\u0161nom penaltovom rozstrele. Podobn\u00fd priebeh by mohol ma\u0165 aj s\u00faboj na neutr\u00e1lnej p\u00f4de v\u00a0Reggio Emilia.", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/479160/analyza-finale-talianskeho-superpohara-neapol-opat-prevysi-juventus/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/YUEbtygPRyzeQUTn2Zyy0Q~Hr-i-Neapola-Juventusu.jpg?t=LzB4MTc6MTIwMHg2OTIvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=vKD1jp1V473eyam4TuBJjA&e=2145916800&v=3", "publishedAt": "2021-01-20T13:20:00Z", "content": "dnes 14:20\r\n |\r\n Taliansky superpoh\u00e1r je repr\u00edzou j\u00fanov\u00e9ho fin\u00e1le Coppa Italia, ke sa z\u00a0trofeje teil Neapol po bezg\u00f3lovej rem\u00edze a\u00a0\u00faspenom penaltovom rozstrele. Podobn\u00fd priebeh by mohol ma aj s\u00faboj n\u2026 [+1860 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "author": null, "title": "Kor\u010dok potvrdil smr\u0165 Slovenky na Bali. Mali ju zavra\u017edi\u0165 - HNonline.sk", "description": "Kor\u010dok ubezpe\u010dil, \u017ee rezort v tejto veci kon\u00e1 v s\u00fa\u010dinnosti s rodinou.", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2284120-vyjadrenia-ministrov-po-vlade", "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/7b80c970-958c-43f9-a195-e96ef4dfc2e1", "publishedAt": "2021-01-20T12:53:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame"}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "author": "https://www.facebook.com/SportPravda", "title": "Op\u00e4\u0165 v znamen\u00ed r\u00fdchlosti. Vlhov\u00e1 s kvalitnou jazdu, \u0165a\u017ek\u00fd p\u00e1d Rak\u00fa\u0161anky - PRAVDA.sk", "description": "Slovenka sa napokon dostala do top 10. Pre rak\u00fasku zjazd\u00e1rku sa sez\u00f3na skon\u010dila.", "url": "https://sport.pravda.sk/zimne-sporty/clanok/575262-opat-v-znameni-rychlosti-vlhova-predviedla-kvalitnu-jazdu-tazky-pad-rakusanky/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2021/01/20/thumbs/nina-ortliebova-clanokW.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T12:41:05Z", "content": "Petra Vlhov\u00e1 dosiahla al\u00ed sol\u00eddny as v meranom tr\u00e9ningu na zjazd Svetov\u00e9ho poh\u00e1ra. Vo vajiarskom stredisku Crans Montana zaostala za najr\u00fdchlejou\r\nTaliankou Sofiou Goggiovou o\u00a01,08\u00a0sekundy.\r\nSlovensk\u2026 [+1019 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Adam Harmada", "title": "Toto je prv\u00fd elektrick\u00fd Mercedes za menej ako 50-tis\u00edc eur: EQA - \u017div\u00e9.sk", "description": "V z\u00e1kladnej v\u00fdbave pon\u00faka Mercedes EQA hne\u010f trojicu inteligentn\u00fdch asistentov a ve\u013ea komfortn\u00fdch funkci\u00ed.", "url": "https://zive.aktuality.sk/clanok/150667/toto-je-prvy-elektricky-mercedes-za-menej-ako-50-tisic-eur-eqa/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/kR34QRmySkaHofgZpbfWuA~Mercedes-EQA-250.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3ppdmUtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=9KL2prkPmGw2SBnzEMl2MQ&e=2145916800&v=2", "publishedAt": "2021-01-20T11:47:00Z", "content": "V z\u00e1kladnej v\u00fdbave pon\u00faka Mercedes EQA hne trojicu inteligentn\u00fdch asistentov a vea komfortn\u00fdch funkci\u00ed.\r\n Automobilka Daimler dnes pod znakou Mercedes-Benz predstavila nov\u00fd elektromobil s\u00a0oznaen\u00edm EQ\u2026 [+6403 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "author": null, "title": "Rozkol v \u013dSNS: Kotleba sa pripravuje na uv\u00e4znenie. Ob\u00e1va sa, \u017ee ho vy\u0161achuj\u00fa, tvrd\u00ed politol\u00f3g - HNonline.sk", "description": "Z v\u00e4zenia sa politick\u00e1 strana ned\u00e1 vies\u0165, tvrd\u00ed pre HN v rozhovore o situ\u00e1cii v \u013dSNS politol\u00f3g Tom\u00e1\u0161 Koziak.", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2283976-rozkol-v-lsns-kotleba-sa-pripravuje-na-uvaznenie-obava-sa-ze-ho-vysachuju-tvrdi-politolog", "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/ad5c28c7-1c0d-4120-932e-6eb369644d11", "publishedAt": "2021-01-20T11:09:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160port.sk", "title": "Anal\u00fdza z\u00e1pasu Fulham \u2013 Manchester United: Hostia si postr\u00e1\u017eia 1. prie\u010dku - \u0160PORT.sk", "description": "Fulham v\u00a0nov\u00e1\u010dikovskej sez\u00f3ne c\u00edti vy\u0161\u0161\u00ed level Premier League. Pri boji o\u00a0udr\u017eanie sa skonsolidoval, no st\u00e1le nena\u0161iel recept aj na zv\u00fd\u0161enie bodov\u00e9ho manka. Man. United je aj po novom roku l\u00eddrom anglickej ligy. Dvan\u00e1s\u0165z\u00e1pasov\u00fa neporazite\u013enos\u0165 chce potvrdi\u0165 a\u2026", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/479127/analyza-zapasu-fulham-manchester-united-hostia-si-postrazia-1-priecku/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/N6Yh-U4cTwWuSBJA9tNKnA~Hr-i-Manchestru-United.jpg?t=LzB4NjM6MTIwMHg3MzkvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=daf9p9aHsoFV63rsJmVHWg&e=2145916800&v=3", "publishedAt": "2021-01-20T10:35:00Z", "content": "dnes 11:35\r\n |\r\n Fulham v\u00a0nov\u00e1ikovskej sez\u00f3ne c\u00edti vy\u00ed level Premier League. Pri boji o\u00a0udranie sa skonsolidoval, no st\u00e1le nenaiel recept aj na zv\u00fdenie bodov\u00e9ho manka. Man. United je aj po novom roku\u2026 [+2141 chars]"}]}