{"status": "ok", "totalResults": 26, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160port.sk", "title": "Liga majstrov: Borussia Dortmund - Sevilla FC 2:2 - \u0160PORT.sk", "description": "Futbalisti Borussie Dortmund post\u00fapili do \u0161tvr\u0165fin\u00e1le Ligy majstrov 2020/2021. V utor\u0148aj\u0161ej osemfin\u00e1lovej dom\u00e1cej odvete remizovali s FC Sevilla 2:2, \u010do im sta\u010dilo na prienik do osmi\u010dky po v\u00ed\u0165azstve 3:2 z prv\u00e9ho duelu v \u0160panielsku.", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/487648/video-erling-dvojgolovy-haaland-vystrielal-borussi-dortmund-postup-do-stvrtfinale-liga-majstrov-fc-sevilla/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/VAj9tgFwQSaJkIug4_QHzA~Erling-Haaland-s-hr-om-FC-Sevilla.jpg?t=LzB4NTA6MTIwMHg3MjIvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=FVWT4R70E5a8Pgk5gPz_BA&e=2145916800&v=3", "publishedAt": "2021-03-09T21:55:00Z", "content": "dnes 22:55\r\n |\r\n Futbalisti Borussie Dortmund post\u00fapili do tvrfin\u00e1le Ligy majstrov 2020/2021. V utorajej osemfin\u00e1lovej dom\u00e1cej odvete remizovali s FC Sevilla 2:2, o im stailo na prienik do osmiky po \u2026 [+1728 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "Bin L\u00e1dinov syn chce v Normandii vies\u0165 po\u010d\u00edta\u010dov\u00fd kurz pre seniorov - Aktuality.sk", "description": "\u0160tvrt\u00fd syn Us\u00e1mu bin L\u00e1dina \u017eije u\u017e p\u00e4\u0165 rokov v Normandii na severe Franc\u00fazska.", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/872210/bin-ladinov-syn-chce-v-normandii-viest-pocitacovy-kurz-pre-seniorov/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/Eoe_UbttTqmkphEXCA-KHA~Usama-bin-ladin.jpg?t=LzB4MTU6MTIwMHg2ODkvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvb3gzOGp1dUhURW5QT0lqNk9FWkdYZy5wbmcsMjQsMjQsMCk&h=ruWmEPnFVu8183J1PkPMLQ&e=2145916800&v=1", "publishedAt": "2021-03-09T21:18:00Z", "content": "Spolu s manelkou by v dohadnom ase chceli zaloi zdruenie zameran\u00e9 na zvyovanie po\u00edtaovej gramotnosti seniorov. V utorok o tom informovala telev\u00edzia BFM.\r\nV nemenovanej obci v kraji Orne 39-ron\u00e9ho Oma\u2026 [+1204 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "author": "\u0160portky", "title": "Na FC Nitra si posvieti disciplin\u00e1rka FIFA: Tak\u00fdto postup klubu je neprijate\u013en\u00fd! - \u0160portky", "description": "BRATISLAVA - Z\u00e1stupcovia asoci\u00e1cie profesion\u00e1lnych futbalistov FIFPro sa rozhodli poda\u0165 podnet proti slovensk\u00e9mu klubu FC Nitra na disciplin\u00e1rnu ...", "url": "https://sportky.zoznam.sk/c/258075/na-fc-nitra-si-posvieti-disciplinarka-fifa-takyto-postup-klubu-je-neprijatelny", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_sportky_watermark/https://sportky.zoznam.sk/cacheImg/obr/1200px/528887.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T21:11:56Z", "content": "BRATISLAVA - Z\u00e1stupcovia asoci\u00e1cie profesion\u00e1lnych futbalistov FIFPro sa rozhodli poda podnet proti slovensk\u00e9mu klubu FC Nitra na disciplin\u00e1rnu komisiu Medzin\u00e1rodnej futbalovej feder\u00e1cie (FIFA). \r\nIn\u2026 [+2000 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "Koronav\u00edrus: Gr\u00e9cko bude od turistov \u017eiada\u0165 potvrdenie o o\u010dkovan\u00ed alebo negat\u00edvny test - Aktuality.sk", "description": "Gr\u00e9cko je pripraven\u00e9 cez leto priv\u00edta\u0165 turistov, ktor\u00ed bud\u00fa zao\u010dkovan\u00ed proti ochoreniu COVID-19, preuk\u00e1\u017eu sa potvrden\u00edm o protil\u00e1tkach alebo negat\u00edvnym", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/872204/koronavirus-grecko-bude-od-turistov-ziadat-potvrdenie-o-ockovani-alebo-negativny-test/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/izak5DuvSk64RYnmMoa_JQ.2560~Ilustra-n-foto.jpg?t=LzB4MjY6MjU2MHgxNDY1LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=PCp3Xet5TTal-iNOWKHskQ&e=2145916800&v=2", "publishedAt": "2021-03-09T20:25:00Z", "content": "Uviedol to v utorok gr\u00e9cky minister pre turizmus Harry Theocharis, ktor\u00e9ho citovala agent\u00fara Reuters.\r\nTuristick\u00fd ruch, ktor\u00fd predstavuje v\u00fdznamn\u00fd zdroj pr\u00edjmov pre gr\u00e9cku ekonomiku, utrpel poas pand\u2026 [+889 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Refresher.sk"}, "author": "Daniel Mikol\u00e1\u0161ik", "title": "Kr\u00e1\u013eovn\u00e1 Al\u017ebeta II. zareagovala na obvinenia od Meghan Markle a princa Harryho. Situ\u00e1ciu bude pal\u00e1c rie\u0161i\u0165 - REFRESHER", "description": "Kr\u00e1\u013eovn\u00e1 Al\u017ebeta II. nazna\u010dila, \u017ee netu\u0161ila, ako ve\u013emi sa tr\u00e1pili.", "url": "https://refresher.sk/95745-Kralovna-Alzbeta-II-zareagovala-na-obvinenia-od-Meghan-Markle-a-princa-Harryho-Situaciu-bude-palac-riesit", "urlToImage": "https://refstatic.sk/article/d5c3c3821ef1786d992b.jpg?ic=0x255x2000x1052&is=1200x630c&c=2w&s=e7f2a57d15524c3692de41bbf0ddb160a26f29558ad62ed8d95abb1d20f1436a", "publishedAt": "2021-03-09T20:09:00Z", "content": "Veraj\u00ed rozhovor Oprah Winfrey s\u00a0Meghan Markle a princom Harrym pre\u00a0americk\u00fa stanicu CBS vzbudil aliu v\u00e1niv\u00fa debatu o britskej kr\u00e1ovskej rodine.\u00a0\r\nVojvodkya zo Sussexu v om toti prehovorila o mnoh\u00fdch \u2026 [+1505 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "author": "\u0160portky", "title": "Juventus Tur\u00edn - FC Porto: Online prenos z osemfin\u00e1le Ligy majstrov - \u0160portky", "description": "TUR\u00cdN - Futbalisti FC Porto post\u00fapili do \u0161tvr\u0165fin\u00e1le Ligy majstrov 2020/2021.", "url": "https://sportky.zoznam.sk/c/258009/juventus-turin-fc-porto", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_sportky_watermark/https://sportky.zoznam.sk/cacheImg/obr/1200px/592833.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T19:54:51Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "KORONAV\u00cdRUS Tragick\u00e9 prihlasovanie na o\u010dkovanie u\u017e splodilo mno\u017estvo vtipov: Slov\u00e1ci sa u\u017e len smej\u00fa - Topky", "description": "BRATISLAVA - Tragikomick\u00fd za\u010diatok t\u00fd\u017ed\u0148a. Aj tak by sa dalo pomenova\u0165 hodnotenie spolo\u010dnosti po tom, ako vl\u00e1dne org\u00e1ny nedok\u00e1zali v prijate\u013enej forme skon\u0161truova\u0165 web na objedn\u00e1vanie o\u010dkovania proti koronav\u00edrusu. Na rade s\u00fa teraz ro\u010dn\u00edky na 60 rokov a t\u00fdm sa\u2026", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/2074373/KORONAVIRUS-Tragicke-prihlasovanie-na-ockovanie-uz-splodilo-mnozstvo-vtipov--Slovaci-sa-uz-len-smeju", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2852599.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T19:30:00Z", "content": "Zdroj: Instagram/Chskym Chscim\r\nZdroj: Instagram/Chskym Chscim\r\nZdroj: Instagram/Slovakistan_official\r\nZdroj: Instagram/Slovakistan_official"}, {"source": {"id": null, "name": "Domov.sme.sk"}, "author": "Michal Katu\u0161ka", "title": "Probl\u00e9my s registr\u00e1ciou na o\u010dkovanie na covid: Kraj\u010d\u00ed vinu odmieta - SME.sk", "description": "Kraj\u010d\u00ed odst\u00fapi\u0165 nechce.", "url": "https://domov.sme.sk/c/22613405/problemy-s-registraciou-na-ockovanie-na-covid-krajci-vinu-odmieta.html", "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/1/68/6831391/6831391_1200x.jpeg?rev=2", "publishedAt": "2021-03-09T18:54:18Z", "content": "Kraj\u00ed odst\u00fapi nechce.\r\n BRATISLAVA. Minister zdravotn\u00edctva Marek Kraj\u00ed (OaNO) neodst\u00fapi za kolaps registran\u00e9ho syst\u00e9mu na okovanie proti koronav\u00edrusu. Zodpovednos preniesol na \u00e9fa N\u00e1rodn\u00e9ho centra zd\u2026 [+1264 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "Koronav\u00edrus: V \u010cesku zomrel poslanec, bol hospitalizovan\u00fd s covidom - Aktuality.sk", "description": "Vo veku 71 zomrel v utorok \u010desk\u00fd poslanec Ji\u0159\u00ed Ventruba z Ob\u010dianskej demokratickej strany (ODS).", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/872190/koronavirus-v-cesku-zomrel-poslanec-bol-hospitalizovany-s-covidom/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/5bPYkdi0QZiMeov3nJBWBA~esk-poslaneck-snemov-a.jpg?t=LzB4MTEyOjEyMDB4Nzg1LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=9ubmXT1OzzJ-f23Om375bg&e=2145916800&v=2", "publishedAt": "2021-03-09T18:43:00Z", "content": "V Poslaneckej snemovni to ozn\u00e1mil predseda ODS Petr Fiala, ktor\u00e9ho cituje spravodajsk\u00fd server iDNES.cz.\r\nJi\u00ed Ventruba bol hospitalizovan\u00fd s a\u00edm priebehom choroby COVID-19, ktor\u00fa sp\u00f4sobuje koronav\u00edrus\u2026 [+651 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "author": "https://www.facebook.com/SportPravda", "title": "Dymovnice, skandovanie. Ham\u0161\u00edk bude v\u010faka \u0161v\u00e9dskej lige m\u00fadrej\u0161\u00ed - PRAVDA.sk", "description": "Ham\u0161\u00edk v utorok absolvoval prv\u00fd tr\u00e9ning s nov\u00fdmi spoluhr\u00e1\u010dmi v IFK G\u00f6teborg.", "url": "https://futbal.pravda.sk/zahranicne-ligy/clanok/580655-dymovnice-skandovanie-hamsik-bude-vdaka-svedskej-lige-mudrejsi/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2018/10/13/thumbs/marek-hamsik_02-clanokW.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T17:59:54Z", "content": "Kapit\u00e1n slovenskej futbalovej reprezent\u00e1cie Marek Ham\u00edk u v utorok absolvoval prv\u00fd tr\u00e9ning s nov\u00fdmi spoluhr\u00e1mi vo v\u00e9dskom IFK G\u00f6teborg.V\u00a0rozhovore pre web SFZ futbalsfz.sk sa podelil o\u00a0svoje prv\u00e9 z\u00e1i\u2026 [+2567 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "title": "Epidemick\u00e1 situ\u00e1cia sa pod\u013ea Kraj\u010d\u00edho mierne zlep\u0161ila, krivku sa podarilo zlomi\u0165 - PRAVDA.sk", "description": "Situ\u00e1cia sa pod\u013ea ministra zdravotn\u00edctva zlep\u0161ila pre zv\u00fd\u0161en\u00fd po\u010det aplikovan\u00fdch vakc\u00edn, ako i poklesom mobility.", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/580652-krajci-epidemicka-situacia-sa-mierne-zlepsila-krivku-sa-podarilo-zlomit/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2021/03/09/thumbs/marek-krajci-epidemiologicka-situacia-clanokW.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T17:49:06Z", "content": "Epidemick\u00e1 situ\u00e1cia v s\u00favislosti s epid\u00e9miou covidu sa poda ministra zdravotn\u00edctva Mareka Kraj\u00edho (OaNO) za posledn\u00fd t\u00fdde na Slovensku mierne zlepila, krivku sa podarilo zlomi. Situ\u00e1cia sa poda \u00e9fa r\u2026 [+2972 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Domov.sme.sk"}, "author": "Jakub Habas", "title": "Covid automat: Ktor\u00e9 okresy menia farbu? Pozrite si mapu - SME - SME.sk", "description": "Situ\u00e1cia na Slovensku v s\u00favislosti s Covid-19 sa razantne nezhor\u0161uje. Pozrite si nov\u00e9 rozdelenie okresov v covid automate.", "url": "https://domov.sme.sk/c/22613471/okresy-covid-automat-farba-koronavirus-opatrenia.html", "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/0/68/6860300/6860300_1200x.png?rev=4", "publishedAt": "2021-03-09T17:37:28Z", "content": "Epidemiologick\u00e1 situ\u00e1cia okolo nov\u00e9ho koronav\u00edrusu sa za posledn\u00fd t\u00fdde na Slovensku mierne zlepila, krivku sa podarilo zlomi, informoval minister zdravotn\u00edctva Marek Kraj\u00ed.\r\nPoet hospitalizovan\u00fdch je\u2026 [+313 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Domov.sme.sk"}, "author": "TASR", "title": "Prezidentka o\u010dak\u00e1va zmeny vo vl\u00e1de v prospech stability - SME.sk", "description": "Zuzana \u010caputov\u00e1 uviedla, \u017ee bez vyvodenia politickej zodpovednosti nie je stabilita vl\u00e1dy dosiahnute\u013en\u00e1.", "url": "https://domov.sme.sk/c/22613949/prezidentka-ocakava-zmeny-vo-vlade-v-prospech-stability.html", "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/3/68/6822153/6822153_1200x.jpeg?rev=3", "publishedAt": "2021-03-09T17:26:02Z", "content": "Zuzana aputov\u00e1 uviedla, e bez vyvodenia politickej zodpovednosti nie je stabilita vl\u00e1dy dosiahnuten\u00e1.9. mar 2021 o 18:26 TASR BRATISLAVA. Prezidentka SR Zuzana aputov\u00e1 je presveden\u00e1, e bez vyvodenia \u2026 [+735 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "author": null, "title": "\u0160t\u00e1tny \u00fastav sa ospravedlnil liekovej agent\u00fare za vyjadrenia Matovi\u010da - TA3", "description": "\u0160t\u00e1tny \u00fastav pre kontrolu lie\u010div sa v utorok ospravedlnil predsedn\u00ed\u010dke dozornej rady Eur\u00f3pskej liekovej agent\u00fary za vyjadrenia premi\u00e9ra Igora Matovi\u010da. Premi\u00e9r...", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1205035/statny-ustav-sa-ospravedlnil-liekovej-agenture-za-vyjadrenia-matovica.html", "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1205035/title-image/c0a80501-aacf-a325.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T17:12:00Z", "content": "V\u00e1en\u00ed diskutuj\u00faci!\r\nTe\u00ed n\u00e1s v\u00e1 z\u00e1ujem vyjadrova svoj n\u00e1zor a diskutova pod pr\u00edspevkami, ktor\u00e9 s\u00fa uverejnen\u00e9 na naej webovej str\u00e1nke. Je v naom z\u00e1ujme, aby komunita naich itateov komunikovala na vecne\u2026 [+793 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Refresher.sk"}, "author": "Daniel Mikol\u00e1\u0161ik", "title": "Nah\u00fd mu\u017e v Bratislave onanoval v otvorenom okne svojho bytu. Uk\u00e1jal sa na okoloid\u00facich bl\u00edzko detsk\u00e9ho ihriska - REFRESHER", "description": "Mu\u017e v r\u00fa\u0161ku z druh\u00e9ho poschodia je vraj zn\u00e1ma firma.", "url": "https://refresher.sk/95732-Nahy-muz-v-Bratislave-onanoval-v-otvorenom-okne-svojho-bytu-Ukajal-sa-na-okoloiducich-blizko-detskeho-ihriska", "urlToImage": "https://refstatic.sk/article/7e66380a9c7ad8b3b339.jpg?ic=&is=1200x630c&c=2w&s=dea6ee5df7e3a912164dea5c977edaa1d79f59610ce56c54322c71b6c1830cbd", "publishedAt": "2021-03-09T16:01:00Z", "content": "Vo facebookovej skupine Vrakua Bratislava jedna z obyvateliek upozornila na kontroverzn\u00fd pr\u00edpad, ku ktor\u00e9mu dolo v popoludaj\u00edch hodin\u00e1ch v bratislavskej mestskej asti.\u00a0\u00a0V otvorenom okne jedn\u00e9ho z byt\u2026 [+1062 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "Na Slovensku sa vo febru\u00e1ri predali kryptomeny za 11,5 mili\u00f3na eur - Aktuality.sk", "description": "V priebehu febru\u00e1ra sa na Slovensku predali kryptomeny v hodnote takmer 11,5 mili\u00f3na eur.", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/872069/na-slovensku-sa-vo-februari-predali-kryptomeny-za-11-5-miliona-eur/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/cW4eEOv3SkDzDyM1_la85A.2560~Kryptomeny-Ilustra-n-foto.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=9LmiOM8z8PaxzDEm444ngA&e=2145916800&v=1", "publishedAt": "2021-03-09T15:25:00Z", "content": "Tak\u00fdto objem predstavuje a dvojn\u00e1sobn\u00fd medziron\u00fd n\u00e1rast, o znamen\u00e1, e sa predaj kryptomien na slovenskom trhu oproti minul\u00e9mu roku zdvojn\u00e1sobil,\" uviedol riadite obchodn\u00edka s kryptomenami Bitstock.co\u2026 [+902 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Domov.sme.sk"}, "author": "TASR", "title": "Za spomalen\u00edm objedn\u00e1vkov\u00e9ho syst\u00e9mu na o\u010dkovanie zrejme nebol \u00fatok - SME - SME.sk", "description": "Priebe\u017en\u00e1 anal\u00fdza t\u00fato mo\u017enos\u0165 nepotvrdila.", "url": "https://domov.sme.sk/c/22613791/za-spomalenim-objednavkoveho-systemu-na-ockovanie-zrejme-nebol-utok.html", "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/0/68/6860090/6860090_1200x.jpeg?rev=3", "publishedAt": "2021-03-09T15:12:59Z", "content": "Prieben\u00e1 anal\u00fdza t\u00fato monos nepotvrdila.9. mar 2021 o 16:12 TASR BRATISLAVA. Za spomalen\u00edm objedn\u00e1vkov\u00e9ho syst\u00e9mu na okovanie proti ochoreniu Covid-19 zrejme nestoj\u00ed DDOS \u00fatok.\r\nS\u00favisiaci l\u00e1nok Prihl\u2026 [+1531 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Slovakwoman.sk"}, "author": null, "title": "Kavaschov\u00e1 m\u00e1 za sebou fotenie s tehotensk\u00fdm bru\u0161kom: P\u00e1ni, ak\u00e1 je n\u00e1dhern\u00e1! - SlovakWoman.sk", "description": "Here\u010dka Dominika Kavaschov\u00e1, ktor\u00e1 hviezdi v ostrosledovanom rodinnom seri\u00e1li Oteckovia, m\u00e1 u\u017e za sebou rozl\u00fa\u010dkov\u00fa klapku na p\u013eaci a aktu\u00e1lne si naplno vychutn\u00e1va posledn\u00e9 t\u00fd\u017edne tehotenstva. K tomu tradi\u010dne patr\u00ed aj fotenie. Koncom roka 2019 ob\u013e\u00faben\u00e1 seri\u00e1lo\u2026", "url": "https://www.slovakwoman.sk/kavaschova-ma-za-sebou-fotenie-s-tehotenskym-bruskom-pani-aka-je-nadherna/", "urlToImage": "https://www.slovakwoman.sk/wp-content/uploads/2021/03/Dizajn-bez-nazvu-2021-03-09T124454.297.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T13:01:42Z", "content": "Hereka Dominika Kavaschov\u00e1, ktor\u00e1 hviezdi v ostrosledovanom rodinnom seri\u00e1li Oteckovia, m\u00e1 u za sebou rozl\u00fakov\u00fa klapku na paci a aktu\u00e1lne si naplno vychutn\u00e1va posledn\u00e9 t\u00fddne tehotenstva. K tomu tradi\u2026 [+499 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "author": null, "title": "Kia EV6 - nov\u00fd elektromobil postaven\u00fd na novej platforme s nov\u00fdm logom - Podkapotou.sk", "description": "Kia u\u017e o p\u00e1r dn\u00ed predstav\u00ed nov\u00fd elektrick\u00fd automobil postaven\u00fd na novej platforme. Podobne ako Ioniq5, aj EV6 bude nev\u0161edn\u00fd dizajnom.", "url": "https://podkapotou.zoznam.sk/cl/1000606/2074419/Kia-EV6---novy-elektromobil-postaveny-na-novej-platforme-s-novym-logom", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_podkapotou_watermark/https://img.topky.sk/podkapotou/1280px/2852651.jpg", "publishedAt": "2021-03-09T12:58:59Z", "content": "Kia u o p\u00e1r dn\u00ed predstav\u00ed nov\u00fd elektrick\u00fd automobil postaven\u00fd na novej platforme. Podobne ako Ioniq5, aj EV6 bude nevedn\u00fd dizajnom. \r\nKia Corporation zverejnila prv\u00e9 ofici\u00e1lne fotografie modelu \u201eEV6\u201c\u2026 [+1157 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "author": null, "title": "Tvorcov Sputnika pob\u00farili slov\u00e1 o ruskej rulete: Pos\u00fadenie vakc\u00edny odkladala EMA mesiace, tvrdia - HNonline.sk", "description": "Rusk\u00ed vedci, ktor\u00ed stoja za vakc\u00ednou Sputnik V, \u017eiadaj\u00fa ospravedlnenie.", "url": "https://hnonline.sk/svet/2313118-tvorcov-sputnika-poburili-slova-o-ruskej-rulete-posudenie-vakciny-odkladala-ema-mesiace-tvrdia", "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/0285615f-e3cb-4323-aeb2-45382652c8d8", "publishedAt": "2021-03-09T11:09:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame"}]}