{"status": "ok", "totalResults": 26, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160port.sk", "title": "Liga majstrov: FC Porto - Juventus Tur\u00edn 2:1 | \u0160port.sk - \u0160PORT.sk", "description": "V druhom stredaj\u0161om s\u00faboji FC Porto zdolalo doma Juventus Tur\u00edn 2:1. Odveta je na programe 9. marca v Taliansku.", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/484034/video-porto-sokovalo-favorizovany-juventus-turincania-musia-v-odvete-dohanat-manko/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/mGqkSa6WQDPA3VNyavS9EQ~FC-Porto-Juventus-Tur-n.jpg?t=Lzg3eDExNjoxMjAweDc0MS8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9zcG9ydC1mYi1pY29uLnBuZywxMTA0LDAsMCk&h=ReacHT3DK-p4ROb9geeIkQ&e=2145916800&v=3", "publishedAt": "2021-02-17T21:53:00Z", "content": "dnes 22:53\r\n |\r\n V druhom stredajom s\u00faboji FC Porto zdolalo doma Juventus Tur\u00edn 2:1. Odveta je na programe 9. marca v Taliansku.\r\n Liga majstrov - osemfin\u00e1le (1. z\u00e1pas):\r\nG\u00f3ly: 2. Taremi, 46. Marega \u2026 [+1612 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160port.sk", "title": "Liga majstrov: Sevilla FC - Borussia Dortmund 2:3 - \u0160PORT.sk", "description": "Futbalisti Borussie Dortmund si v\u00ed\u0165azstvom 3:2 v Seville v \u00favodnom stretnut\u00ed osemfin\u00e1le Ligy majstrov 2020/2021 vypracovali v\u00fdborn\u00fa v\u00fdchodiskov\u00fa poz\u00edciu na postup do \u010fal\u0161ej f\u00e1zy. Odveta je na programe 9. marca v Nemecku.", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/484036/video-haaland-zaistil-dortmundu-tesnu-vyhru-nad-sevillou/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/7l8z_mybQKTSzChM3MW43A~Borussia-Dortmund.jpg?t=LzU1eDM2OjEyMDB4Njc5LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3Nwb3J0LWZiLWljb24ucG5nLDExMDQsMCwwKQ&h=ZSkPmZdXH8k1EO1v27sbdQ&e=2145916800&v=4", "publishedAt": "2021-02-17T21:52:00Z", "content": "dnes 22:52\r\n |\r\n Futbalisti Borussie Dortmund si v\u00edazstvom 3:2 v Seville v \u00favodnom stretnut\u00ed osemfin\u00e1le Ligy majstrov 2020/2021 vypracovali v\u00fdborn\u00fa v\u00fdchodiskov\u00fa poz\u00edciu na postup do alej f\u00e1zy. Odveta\u2026 [+1426 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "Des v lese: VIDEO Natalia (33) chcela necha\u0165 zamrzn\u00fa\u0165 svoje tri deti nah\u00e9, vr\u00e1tane b\u00e1b\u00e4tka! - Topky", "description": "MOSKVA - Matka, ktor\u00e1 \u00fadajne trpela v\u00fd\u010ditkami svedomia kv\u00f4li vz\u0165ahu so \u017eenat\u00fdm mu\u017eom, chcela od\u00eds\u0165 z tohto sveta spolu so svojimi de\u0165mi ve\u013emi krut\u00fdm sp\u00f4sobom. Seba, synov vo veku 10 a 2 roky a svoju iba 11-mesa\u010dn\u00fa dc\u00e9rku vyzliekla donaha. Takto ich don\u00fatila v\u2026", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/2059827/Des-v-lese--VIDEO-Natalia--33--chcela-nechat-zamrznut-svoje-tri-deti-nahe--vratane-babatka-", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2837983.jpg", "publishedAt": "2021-02-17T21:22:30Z", "content": "Zdroj: YouTube/ 112 \r\npred hodinouMOSKVA - Matka, ktor\u00e1 \u00fadajne trpela v\u00fditkami svedomia kv\u00f4li vzahu so enat\u00fdm muom, chcela od\u00eds z tohto sveta spolu so svojimi demi vemi krut\u00fdm sp\u00f4sobom. Seba, synov v\u2026 [+2345 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "author": null, "title": "Dr\u00e1ma v Ke\u017emarku. V n\u00e1kupnom centre dr\u017e\u00ed mu\u017e rukojemn\u00ed\u010dku - HNonline.sk", "description": "Pod\u013ea inform\u00e1ci\u00ed HN nie je vyl\u00fa\u010den\u00e9, \u017ee mu\u017e predt\u00fdm zabil oboch rodi\u010dov,", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2301603-drama-v-kezmarku-v-nakupnom-centre-drzi-muz-rukojemnicku", "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/2c14d7c0-7c6d-4e06-8fbb-0151c497683e", "publishedAt": "2021-02-17T20:49:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "Ryanair prehral dva s\u00fady, chyst\u00e1 odvolanie - Aktuality.sk", "description": "N\u00edzkon\u00e1kladovka dlhodobo bojuje proti \u0161t\u00e1tnej pomoci, z ktorej \u0165a\u017eia jej konkurenti.", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/866389/ryanair-prehral-dva-sudy-chysta-odvolanie/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/Xt6zBFMCTV7mdhN2uYAeXA.2560~Ryanair.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=Dy-Z2COExM0uTHj21hc_Dw&e=2145916800&v=2", "publishedAt": "2021-02-17T20:34:00Z", "content": "Najv\u00e4ia eur\u00f3pska n\u00edzkon\u00e1kladov\u00e1 leteck\u00e1 spolonos Ryanair v stredu prehrala s\u00fady o zastavenie obrovskej t\u00e1tnej pomoci franc\u00fazskym aerol\u00edni\u00e1m Air France a v\u00e9dskej spolonosti SAS, ktor\u00e1 im m\u00e1 pom\u00f4c zvl\u00e1\u2026 [+452 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "Koronav\u00edrus: Rak\u00fa\u0161ania s\u00fa pripraven\u00ed posla\u0165 do SR vojensk\u00fdch zdravotn\u00edkov - Aktuality.sk", "description": "Rak\u00faski zdravotn\u00edci  m\u00f4\u017eu Slovensku pom\u00f4c\u0165 s koronakr\u00edzou.", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/866369/koronavirus-rakusania-su-pripraveni-poslat-do-sr-vojenskych-zdravotnikov/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/RLcFxfp_TQ6Q4KjAONrHYw.2560~Sebastian-Kurz.jpg?t=LzB4ODE6MjU2MHgxNTE4LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=0ZrP836ydjBBYrjSsPrzig&e=2145916800&v=3", "publishedAt": "2021-02-17T19:04:00Z", "content": "Rak\u00fasko pon\u00faka Slovensku pomoc pri zvl\u00e1dan\u00ed koronakr\u00edzy. V susednej krajine by mohol vypom\u00e1ha zdravotn\u00edcky person\u00e1l rak\u00faskej arm\u00e1dy, ozn\u00e1milo v stredu popoludn\u00ed rak\u00faske ministerstvo obrany. Vo vyhl\u00e1s\u2026 [+375 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Svet.sme.sk"}, "author": "TASR", "title": "VIDEO: Trumpovo kas\u00edno v Atlantic City zlikvidovali odstrelom - SME.sk", "description": "Komplex zatvorili v roku 2014.", "url": "https://svet.sme.sk/c/22599506/video-trumpovo-kasino-v-atlantic-city-zlikvidovali-odstrelom.html", "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/0/68/6822800/6822800_1200x.jpeg?rev=3", "publishedAt": "2021-02-17T18:34:36Z", "content": "Komplex zatvorili v roku 2014.17. feb 2021 o 19:34 TASR l\u00e1nok pokrauje pod video reklamou\r\nNEW YORK. Budovu zbankrotovan\u00e9ho kas\u00edna, ktor\u00e9 v minulosti patrilo americk\u00e9mu exprezidentovi Donaldovi Trump\u2026 [+1684 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Svet.sme.sk"}, "author": "TASR", "title": "Pri expl\u00f3zii v hlavnom s\u00eddle spolo\u010dnosti Lidl sa zranili tri osoby - SME.sk", "description": "Pribli\u017ene stovku zamestnancov evakuovali.", "url": "https://svet.sme.sk/c/22599500/pri-explozii-v-hlavnom-sidle-spolocnosti-lidl-sa-zranili-tri-osoby.html", "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/9/68/6822789/6822789_1200x.jpeg?rev=3", "publishedAt": "2021-02-17T18:12:31Z", "content": "Pribline stovku zamestnancov evakuovali.17. feb 2021 o 19:12 TASR l\u00e1nok pokrauje pod video reklamou\r\nSTUTTGART. Tri osoby utrpeli v stredu zranenia pri expl\u00f3zii v administrat\u00edvnej budove v hlavnom s\u00ed\u2026 [+585 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pluska.sk"}, "author": "Bea Bodn\u00e1rov\u00e1", "title": "Rytmus za\u0165al do \u017eiv\u00e9ho: Pravda o tom, ak\u00fd bol jeho vz\u0165ah s Darou? Tie slov\u00e1 ju pichn\u00fa pri srdci - Pluska.sk", "description": "Rytmus venoval svojej Jasmine kr\u00e1sne vyznanie, ale z\u00e1rove\u0148 odhalil, ako to mal s Darou...", "url": "https://plus7dni.pluska.sk/ludia/rytmus-zatal-ziveho-pravda-tom-aky-bol-jeho-vztah-darou-tie-slova-ju-pichnu-pri-srdci", "urlToImage": "https://dam.nmhmedia.sk/image/b6fbb34e-692b-4a2f-bd13-2c20183ea0b4_phppnokfp.jpg/1200/630", "publishedAt": "2021-02-17T18:04:52Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "author": "Veronika Kov\u00e1\u010dov\u00e1", "title": "Vallo m\u00e1 z\u00e1lusk na k\u00fapu miesta, ktor\u00e9 pozn\u00e1me ako sl\u00e1vny bordel - Hudba.sk", "description": "BRATISLAVA \u2013 Posledn\u00fd objekt v o\u00e1ze zelene, ktor\u00fd e\u0161te nepatr\u00ed mestu. Bratislavsk\u00fd magistr\u00e1t na \u010dele s prim\u00e1torom Mat\u00fa\u0161om Vallom m\u00e1 z\u00e1ujem o k\u00fapu budovy b\u00fdval\u00e9ho erotick\u00e9ho sal\u00f3nu, nach\u00e1dzaj\u00facu sa v Sade Janka Kr\u00e1\u013ea. Hlavn\u00e9 mesto m\u00e1 s niekdaj\u0161\u00edm \u201ebordelom\u201c sm\u2026", "url": "https://bratislava.zoznam.sk/vallo-ma-zalusk-na-kupu-miesta-ktore-pozname-ako-slavny-bordel/", "urlToImage": "https://regiony.zoznam.sk/wp-content/uploads/2019/11/vikor_1923.jpg", "publishedAt": "2021-02-17T17:50:54Z", "content": "Prim\u00e1tor Bratislavy Mat\u00fa Vallo. Zdroj: Glob.sk / Peter Korek\r\nBRATISLAVA Posledn\u00fd objekt v o\u00e1ze zelene, ktor\u00fd ete nepatr\u00ed mestu. Bratislavsk\u00fd magistr\u00e1t na ele s prim\u00e1torom Mat\u00faom Vallom m\u00e1 z\u00e1ujem o k\u2026 [+3711 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "author": null, "title": "Ak nepr\u00edde reflexia v koal\u00edcii, bud\u00fa \u010fal\u0161ie odchody, varuje \u0160eliga - TA3", "description": "Ak nepr\u00edde reflexia vo vl\u00e1dnej koal\u00edcii, d\u00f4jde k \u010fal\u0161\u00edm odchodom z nej. Mysl\u00ed si to podpredseda Za \u013eud\u00ed a N\u00e1rodnej rady Juraj \u0160eliga. Odchod poslanca Miroslava...", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1203370/ak-nepride-reflexia-v-koalicii-budu-dalsie-odchody-varuje-seliga.html", "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1203370/title-image/0a140370-4841-f6ac.jpg", "publishedAt": "2021-02-17T16:48:00Z", "content": "\"Bume k sebe \u00faprimn\u00ed, pros\u00edm, ak chceme udra funkn\u00fd t\u00e1t, ale aj vl\u00e1dnu koal\u00edciu a nau stranu - je as na zmenu,\" doplnil. Remiov\u00e1 reagovala na Koll\u00e1rov odchod tvrden\u00edm, e k tomuto kroku smeroval, odke\u2026 [+614 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "title": "Interpol zadr\u017eal Michala Suchobu, pomohli aj Lovci lebiek - PRAVDA.sk", "description": "Na podnikate\u013ea bol vydan\u00fd medzin\u00e1rodn\u00fd zatyka\u010d od 8. febru\u00e1ra.", "url": "https://spravy.pravda.sk/svet/clanok/578375-interpol-mal-zadrzat-michala-suchobu-v-spojenych-arabskych-emiratoch/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2021/02/17/thumbs/suchoba-clanokW.jpg", "publishedAt": "2021-02-17T16:46:00Z", "content": "Pol\u00edcia potvrdila zadranie Michala Suchobu, obvinen\u00e9ho v kauze M\u00fdtnik, ktor\u00fd sa nach\u00e1dzal v Spojen\u00fdch arabsk\u00fdch emir\u00e1toch (SAE). Innformovala hovorkya Prez\u00eddia Policajn\u00e9ho zboru Denisa B\u00e1rdyov\u00e1.Lovci\u2026 [+1852 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "Nemeck\u00e9 \u00farady obhajuj\u00fa vakc\u00edny AstraZenecy - Aktuality.sk", "description": "Viacer\u00e9 krajiny vakc\u00edny od AstraZenecy odmietaj\u00fa. Viacer\u00ed \u013eudia sa v Nemecku nedostavili na o\u010dkovanie.", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/866330/nemecke-urady-obhajuju-vakciny-astrazenecy/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/tatSDGEXS6SW6O4O0SuViQ.2560~Ilustra-n-foto.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=KMwfQxBmRuOyqZ0idKPFsg&e=2145916800&v=2", "publishedAt": "2021-02-17T16:32:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "Man\u017eela kr\u00e1\u013eovej Al\u017ebety II. hospitalizovali - Aktuality.sk", "description": "Princa Philipa prevent\u00edvne hospitalizovali v s\u00fakromnej nemocnici.", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/866303/manzela-kralovej-alzbety-ii-hospitalizovali/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/YeQ2JmndTZ_qqJ8c8_6WCg.2560~Princ-Philip.jpg?t=LzB4NTQ6MjU2MHgxNDkzLzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=k8UPiCpcgvqKWOqWlTjGLw&e=2145916800&v=3", "publishedAt": "2021-02-17T15:36:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Svet.sme.sk"}, "author": "TASR", "title": "Eur\u00f3psky s\u00fad pre \u013eudsk\u00e9 pr\u00e1va nariadil prepusti\u0165 Nava\u013en\u00e9ho - SME.sk", "description": "Nava\u013enyj zverejnil k\u00f3piu rozhodnutia na svojom blogu.", "url": "https://svet.sme.sk/c/22599339/europsky-sud-pre-ludske-prava-nariadil-prepustit-navalneho.html", "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/5/68/6822355/6822355_1200x.jpeg?rev=3", "publishedAt": "2021-02-17T15:14:05Z", "content": "Navanyj zverejnil k\u00f3piu rozhodnutia na svojom blogu.17. feb 2021 o 16:14 (aktualizovan\u00e9 17. feb 2021 o 18:03) TASR l\u00e1nok pokrauje pod video reklamou\r\nMOSKVA. Rusk\u00fd opozin\u00fd politik Alexej Navanyj v st\u2026 [+1788 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ekonomika.sme.sk"}, "author": "TASR", "title": "Cena bitcoinu na\u010falej rastie, dostala sa u\u017e nad 51-tis\u00edc dol\u00e1rov - SME.sk", "description": "Po\u010das uplynul\u00e9ho roka sa cena bitcoinu zv\u00fd\u0161ila p\u00e4\u0165n\u00e1sobne.", "url": "https://ekonomika.sme.sk/c/22599166/cena-bitcoinu-nadalej-rastie-dostala-sa-uz-nad-51-tisic-dolarov.html", "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/0/68/6822020/6822020_1200x.jpeg?rev=4", "publishedAt": "2021-02-17T12:28:49Z", "content": "Poas uplynul\u00e9ho roka sa cena bitcoinu zv\u00fdila p\u00e4n\u00e1sobne.17. feb 2021 o 13:28 TASR l\u00e1nok pokrauje pod video reklamou\r\nBRATISLAVA. Bitcoin pokrauje v prelamovan\u00ed rekordov a jeho cena sa v stredu prv\u00fdkr\u00e1\u2026 [+1428 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ekonomika.sme.sk"}, "author": "\u010cTK", "title": "Bezos op\u00e4\u0165 predbehol Muska na \u010dele rebr\u00ed\u010dka najbohat\u0161\u00edch \u013eud\u00ed - SME.sk", "description": "Bezos sa pripravuje na odchod z postu riadite\u013ea Amazonu.", "url": "https://ekonomika.sme.sk/c/22599121/bezos-opat-predbehol-muska-na-cele-rebricka-najbohatsich-ludi.html", "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/4/14/141654/141654_1200x.jpg?rev=1", "publishedAt": "2021-02-17T12:07:18Z", "content": "Bezos sa pripravuje na odchod z postu riaditea Amazonu.17. feb 2021 o 13:07 TK NEW YORK. \u00e9f spolonosti Amazon Jeff Bezos sa vr\u00e1til na poz\u00edciu najbohatieho loveka sveta, z ktorej ho ned\u00e1vno zosadil ri\u2026 [+1323 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "Dojatie tr\u00fachliacej Hrycovej: Zverejnila list od Zuzany \u010caputovej... FOTO Obrovsk\u00e1 pocta od na\u0161ej prezidentky! - Topky", "description": "BRATISLAVA - V utorok popoludn\u00ed sa v priestoroch bratislavsk\u00e9ho kremat\u00f3ria konala posledn\u00e1 rozl\u00fa\u010dka so zosnul\u00fdm Andym Hrycom (\u202071). Hoci sa v obradnej s\u00e1le mohla z\u00eds\u0165 iba \u0161estica jeho najbli\u017e\u0161\u00edch, rodina umelca v\u0161etko prichystala tak, aby mu svoje zbohom mohl\u2026", "url": "https://www.topky.sk/cl/100313/2061207/Dojatie-truchliacej-Hrycovej--Zverejnila-list-od-Zuzany-Caputovej----FOTO-Obrovska-pocta-od-nasej-prezidentky-", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2839573.jpg", "publishedAt": "2021-02-17T09:46:09Z", "content": "Pred obradnou s\u00e1lou boli prichystan\u00e9 monitory a reproduktory a pr\u00e1ve vaka nim si sm\u00faton\u00ed hostia mohli vypou re Duana Cinkotu. Herca ou poverila sama Wanda, kee ona sama nebola v stave, aby mohla rozp\u2026 [+1022 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "author": "https://www.facebook.com/SportPravda", "title": "Nou Campom sa prehnal hurik\u00e1n. Ve\u013ek\u00fd hr\u00e1\u010d Mbapp\u00e9 p\u00ed\u0161e hist\u00f3riu - PRAVDA.sk", "description": "Mlad\u00fd Franc\u00faz zatienil dom\u00e1cu hviezdu Lionela Messiho.", "url": "https://futbal.pravda.sk/liga-majstrov/clanok/578317-nou-campom-sa-prehnal-hurikan-velky-hrac-mbappe-pise-historiu/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2021/02/17/thumbs/kylian-mbappe-clanokW.jpg", "publishedAt": "2021-02-17T08:17:46Z", "content": "\"Hurik\u00e1n, ktor\u00fd sa prehnal cez Camp Nou,\" aj takto reagovali zahranin\u00e9 m\u00e9di\u00e1 na v\u00fdkon \u00faton\u00edka par\u00edskeho St. Germain Kyliana Mbappeho v utorkovom prvom z\u00e1pase osemfin\u00e1le futbalovej Ligy majstrov.Mlad\u00fd\u2026 [+2978 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pluska.sk"}, "author": "dd, tam", "title": "POHREB Andyho Hryca (\u2020 71): Dc\u00e9ra ostala pred obradom v \u0161oku - Pluska.sk", "description": "Andymu Hrycovi (\u2020 71) lek\u00e1ri e\u0161te v apr\u00edli minul\u00e9ho roka diagnostikovali ak\u00fatnu leuk\u00e9miu. V\u0161etci v\u0161ak verili, \u017ee z\u00e1kern\u00fa chorobu poraz\u00ed. \u017dia\u013e, svoj boj prehral. V utorok sa s hercom l\u00fa\u010dila miluj\u00faca rodina, kolegovia aj fan\u00fa\u0161ikovia a tesne pred za\u010diatkom obrad\u2026", "url": "https://www1.pluska.sk/soubiznis/domaci-soubiznis/pohreb-andyho-hryca-71-dcera-ostala-pred-obradom-soku-prekvapiva-sprava-caputovej", "urlToImage": "https://dam.nmhmedia.sk/image/d7110585-7dbd-4896-abf2-1d8a5fc39af7_phpidpjhk.jpg/1200/630", "publishedAt": "2021-02-17T08:00:44Z", "content": null}]}