{"status": "ok", "totalResults": 26, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160port.sk", "title": "Liga majstrov: Atletico Madrid - Chelsea FC 0:1 - \u0160PORT.sk", "description": "V utor\u0148aj\u0161om \u00favodnom stretnut\u00ed osemfin\u00e1le ro\u010dn\u00edka 2020/2021 medzi Atleticom Madrid a Chelsea FC sa v Bukure\u0161ti zrodilo v\u00ed\u0165azstvo \"The Blues\" 1:0. Odveta je na programe 17. marca.", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/485081/video-giroud-nadhernym-golom-zariadil-vitazstvo-chelsea-nad-atleticom-madrid/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/yGgLWWUtTL7uB-H6COvI5w~Olivier-Giroud-z-Chelsea-strie-a-g-l-Atleticu-Madrid.jpg?t=LzB4MDoxMjAweDY3NC8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9zcG9ydC1mYi1pY29uLnBuZywxMTA0LDAsMCk&h=RyI47Iv9G16A0jm99mVKQQ&e=2145916800&v=3", "publishedAt": "2021-02-23T21:55:00Z", "content": "dnes 22:55\r\n |\r\n V utorajom \u00favodnom stretnut\u00ed osemfin\u00e1le ron\u00edka 2020/2021 medzi Atleticom Madrid a Chelsea FC sa v Bukureti zrodilo v\u00edazstvo \"The Blues\" 1:0. Odveta je na programe 17. marca.\r\n Duel A\u2026 [+1510 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160port.sk", "title": "Liga majstrov: Lazio R\u00edm - Bayern Mn\u00edchov 1:4 - \u0160PORT.sk", "description": "Futbalisti Bayernu Mn\u00edchov skvele vykro\u010dili za obhajobou titulu v Lige majstrov. V utor\u0148aj\u0161om \u00favodnom stretnut\u00ed osemfin\u00e1le ro\u010dn\u00edka 2020/2021 triumfovali v R\u00edme nad Laziom vysoko 4:1. Odveta je na programe 17. marca.", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/485078/video-bayern-mnichov-si-vychutnal-lazio-rim-a-jednoznacne-smeruje-za-postupom/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/TqapmBwRQ1_3dk0iwetxbw~Futbalisti-Bayernu-Mn-chov.jpg?t=LzB4MDoxMjAweDY3NC8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9zcG9ydC1mYi1pY29uLnBuZywxMTA0LDAsMCk&h=OtVDuquo5E7qBH6f9L22hA&e=2145916800&v=3", "publishedAt": "2021-02-23T21:55:00Z", "content": "dnes 22:55\r\n |\r\n Futbalisti Bayernu Mn\u00edchov skvele vykroili za obhajobou titulu v Lige majstrov. V utorajom \u00favodnom stretnut\u00ed osemfin\u00e1le ron\u00edka 2020/2021 triumfovali v R\u00edme nad Laziom vysoko 4:1. Odv\u2026 [+1707 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "Meteorol\u00f3govia o teplom po\u010das\u00ed: Zapr\u00ed\u010dinilo \u00fabytok snehovej pokr\u00fdvky v ni\u017e\u0161\u00edch poloh\u00e1ch - Topky", "description": "BRATISLAVA - Ve\u013emi tepl\u00e9 po\u010dasie po\u010das uplynul\u00fdch dn\u00ed zapr\u00ed\u010dinilo \u00fabytok snehovej pokr\u00fdvky v ni\u017e\u0161\u00edch poloh\u00e1ch. Slovensk\u00fd hydrometeorologick\u00fd \u00fastav (SHM\u00da) o tom informoval na soci\u00e1lnej sieti.", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/2065605/Meteorologovia-o-teplom-pocasi--Zapricinilo-ubytok-snehovej-pokryvky-v-nizsich-polohach", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2742247.jpg", "publishedAt": "2021-02-23T20:21:22Z", "content": "\"V z\u00e1padnej polovici \u00fazemia sa u snehov\u00e1 pokr\u00fdvka takmer nevyskytuje, je lokalizovan\u00e1 len do najvy\u00edch pol\u00f4h pohor\u00ed v tejto asti krajiny,\" spresnili meteorol\u00f3govia s t\u00fdm, e sneh ub\u00fada aj v ni\u00edch poloh\u2026 [+985 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "Koronav\u00edrus: Nemecko pre\u017e\u00edva 3. vlnu pand\u00e9mie, vyhl\u00e1sila kancel\u00e1rka - Aktuality.sk", "description": "Nemecko sa u\u017e nach\u00e1dza v tretej vlne koronav\u00edrusovej pand\u00e9mie. Nemeck\u00e1 kancel\u00e1rka Angela Merkelov\u00e1 to mala poveda\u0165 na stretnut\u00ed s \u010dlenmi vl\u00e1dnucej", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/868132/koronavirus-nemecko-preziva-3-vlnu-pandemie-vyhlasila-kancelarka/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/9Vz02F0sTh6SstpRBM24UA~Nemeck-kancel-rka-Angela-Merkelov.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=C3FAWnKAYg9k-4zATbiuZA&e=2145916800&v=2", "publishedAt": "2021-02-23T20:17:00Z", "content": "S odvolan\u00edm sa na dva nemenovan\u00e9 zdroje pr\u00edtomn\u00e9 na tomto stretnut\u00ed o tom v utorok informovala agent\u00fara Reuters. Teraz sme v tretej vlne. Nem\u00f4eme si dovoli vzostupy a p\u00e1dy,\" povedala vraj Merkelov\u00e1 p\u2026 [+891 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "author": null, "title": "VIDEO Hororov\u00e1 nehoda Tigera Woodsa! Zo zdemolovan\u00e9ho auto ho museli vyslobodi\u0165 hasi\u010di - \u0160portky", "description": "LOS ANGELES - Americk\u00fd golfista a b\u00fdval\u00e1 svetov\u00e1 jednotka Tiger Woods havaroval v Kalifornii v bl\u00edzkosti mesta Los Angeles. Pod\u013ea doteraj\u0161\u00edch inform\u00e1ci\u00ed utrpel mnohopo\u010detn\u00e9 zranenia n\u00f4h a bol ...", "url": "https://sportky.zoznam.sk/c/256783/video-hororova-nehoda-tigera-woodsa-zo-zdemolovaneho-auto-ho-museli-vyslobodit-hasici", "urlToImage": "https://sportky.zoznam.sk/cacheImg/obr/1200px/tiger-woods-golfista-tiger-590749.jpg", "publishedAt": "2021-02-23T20:09:21Z", "content": "Golfista Tiger Woods\r\nLOS ANGELES - Americk\u00fd golfista a b\u00fdval\u00e1 svetov\u00e1 jednotka Tiger Woods havaroval v Kalifornii v bl\u00edzkosti mesta Los Angeles. Poda doteraj\u00edch inform\u00e1ci\u00ed utrpel mnohopoetn\u00e9 zraneni\u2026 [+1986 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "G\u00e9rard Depardieu bol obvinen\u00fd zo zn\u00e1silnenia mladej here\u010dky - Aktuality.sk", "description": "Franc\u00fazsky herec G\u00e9rard Depardieu bol v decembri minul\u00e9ho roka obvinen\u00fd zo zn\u00e1silnenia a sexu\u00e1lneho ob\u0165a\u017eovania, informoval v utorok spravodajsk\u00fd web", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/868130/gerard-depardieu-bol-obvineny-zo-znasilnenia-mladej-herecky/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/Oosgw1v_QCvRGNnwitCNkw~Gerard-Depardieu.jpg?t=LzB4NDI6MTIwMHg3MTYvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvb3gzOGp1dUhURW5QT0lqNk9FWkdYZy5wbmcsMjQsMjQsMCk&h=XNpFBuVBtFpHc6blqBeOfw&e=2145916800&v=3", "publishedAt": "2021-02-23T20:00:00Z", "content": "Trestn\u00e9 ozn\u00e1menie na 72-ron\u00e9ho herca podala nemenovan\u00e1 mlad\u00e1 hereka v auguste roku 2018. V j\u00fani roku 2019 bola jej sanos zamietnut\u00e1 pre nedostatok d\u00f4kazov. Nesk\u00f4r vak vyetrovatelia kauzu otvorili zno\u2026 [+818 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Svet.sme.sk"}, "author": "\u010cTK", "title": "Zomrel Lawrence Ferlinghetti - SME.sk", "description": "Ferlinghetti bol jeden z najv\u00fdraznej\u0161\u00edch predstavite\u013eov gener\u00e1cie beatnikov.", "url": "https://svet.sme.sk/c/22603771/lawrence-ferlinghetti-umrtie.html", "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/4/68/6833144/6833144_1200x.jpeg?rev=3", "publishedAt": "2021-02-23T19:54:33Z", "content": "Ferlinghetti bol jeden z najv\u00fdraznej\u00edch predstaviteov gener\u00e1cie beatnikov.23. feb 2021 o 20:54 (aktualizovan\u00e9 23. feb 2021 o 21:43) TK NEW YORK. Vo veku 101 rokov zomrel v pondelok vo svojom dome v S\u2026 [+1178 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "KORONAV\u00cdRUS Ministerstvo zverejnilo term\u00edny na o\u010dkovanie \u010fal\u0161\u00edch pedagogick\u00fdch zamestnancov - Topky", "description": "BRATISLAVA - V utorok boli zverejnen\u00e9 term\u00edny na o\u010dkovanie \u010fal\u0161\u00edch 26.922 pedagogick\u00fdch zamestnancov. Na vakcin\u00e1ciu sa po novom m\u00f4\u017eu prihl\u00e1si\u0165 u\u017e aj pedagogick\u00ed zamestnanci vo veku do 55 rokov (vr\u00e1tane) zo z\u00e1kladn\u00fdch umeleck\u00fdch \u0161k\u00f4l, centier vo\u013en\u00e9ho \u010dasu \u010di j\u2026", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/2065575/KORONAVIRUS-Ministerstvo-zverejnilo-terminy-na-ockovanie-dalsich-pedagogickych-zamestnancov", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2836247.jpg", "publishedAt": "2021-02-23T19:52:30Z", "content": "\u201eTerm\u00edny na okovanie pedagogick\u00fdch zamestnancov nad 56 rokov v najbli\u00edch doch zatia nie s\u00fa k dispoz\u00edcii. Ministerstvo zdravotn\u00edctva toti ak\u00e1 na dod\u00e1vky vakc\u00edn,\u201c spresnil rezort kolstva s t\u00fdm, e s\u00faasn\u2026 [+699 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "author": null, "title": "Kraj\u010d\u00ed zost\u00e1va vo funkcii: Som smutn\u00fd z reakcie Sul\u00edka a niektor\u00fdch poslancov Za \u013eud\u00ed - HNonline.sk", "description": "Ministra zdravotn\u00edctva mrzia reakcie niektor\u00fdch koali\u010dn\u00fdch partnerov, na\u010falej v\u0161ak hovor\u00ed o podpore zo strany premi\u00e9ra Igora Matovi\u010da aj klubu O\u013dANO.", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2305029-krajci-zostava-vo-funkcii-som-smutny-z-reakcie-sulika-a-niektorych-poslancov-za-ludi", "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/1cc8db61-fca2-43ed-8c92-a4be2b33f5ae", "publishedAt": "2021-02-23T19:31:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "Britsk\u00fd princ Philip reaguje na lie\u010dbu, ale z kliniky ho v najbli\u017e\u0161\u00edch d\u0148och neprepustia - Aktuality.sk", "description": "Princ Philip, man\u017eel britskej kr\u00e1\u013eovnej Al\u017ebety II., str\u00e1vi v lond\u00fdnskej nemocnici dlh\u0161\u00ed \u010das, uviedol v utorok Buckinghamsk\u00fd pal\u00e1c.", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/868105/britsky-princ-philip-reaguje-na-liecbu-ale-z-kliniky-ho-v-najblizsich-dnoch-neprepustia/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/YeQ2JmndTZ_qqJ8c8_6WCg.2560~Princ-Philip.jpg?t=LzB4NTQ6MjU2MHgxNDkzLzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=k8UPiCpcgvqKWOqWlTjGLw&e=2145916800&v=3", "publishedAt": "2021-02-23T19:25:00Z", "content": "Z jeho vyhl\u00e1senia vypl\u00fdva, e vojvoda z Edinburghu je v lond\u00fdnskej Nemocnici kr\u00e1a Eduarda VII. hospitalizovan\u00fd z d\u00f4vodu infekcie. Na liebu reaguje dobre, ale v nemocnici zostane ete niekoko dn\u00ed, dodal\u2026 [+981 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "author": null, "title": "Pr\u00edpadov aj hospitalizovan\u00fdch prib\u00fada, Kraj\u010d\u00ed odpor\u00fa\u010da, aby sa neuvo\u013e\u0148ovali opatrenia - HNonline.sk", "description": "Sledujte br\u00edfing ministra zdravotn\u00edctva Mareka Kraj\u010d\u00edho.", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2304933-pripadov-aj-hospitalizovanych-pribuda-krajci-odporuca-aby-sa-neuvolnovali-opatrenia", "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/9214968c-611c-4b61-8995-ea7edb83f27f", "publishedAt": "2021-02-23T18:25:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame"}, {"source": {"id": null, "name": "Domov.sme.sk"}, "author": "TASR", "title": "B\u00fdval\u00fd gener\u00e1lny prokur\u00e1tor \u010ci\u017en\u00e1r mal dopravn\u00fa nehodu - SME.sk", "description": "Auto skon\u010dilo mimo cesty.", "url": "https://domov.sme.sk/c/22603672/jaromir-ciznar-dopravna-nehoda.html", "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/2/64/6409412/6409412_1200x.jpeg?rev=4", "publishedAt": "2021-02-23T17:08:48Z", "content": "Auto skonilo mimo cesty.23. feb 2021 o 18:08 (aktualizovan\u00e9 23. feb 2021 o 18:44) TASR \r\nBRATISLAVA. B\u00fdval\u00fd gener\u00e1lny prokur\u00e1tor Jarom\u00edr in\u00e1r mal skoni v utorok poobede nealeko Pezinka s vozidlom mim\u2026 [+1078 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "Podpredseda vl\u00e1dy \u0160tefan Hol\u00fd m\u00e1 op\u00e4\u0165 koronav\u00edrus - Aktuality.sk", "description": "Koronav\u00edrus op\u00e4\u0165 za\u00fato\u010dil aj na vl\u00e1dnych predstavite\u013eov.", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/868108/podpredseda-vlady-stefan-holy-ma-opat-koronavirus/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/0PZggebIQXaRZ-_Ua3-OiQ.2560~S-tefan-Holy.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=CmckkEfdju6shAVELiwFnA&e=2145916800&v=2", "publishedAt": "2021-02-23T17:08:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "author": null, "title": "Maj\u00fa v \u010cesku juhoafrick\u00fd variant? Stopy ved\u00fa na Zanzibar - TA3", "description": "V \u010cesku sa podozrenie na n\u00e1kazu tzv. juhoafrick\u00fdm variantom koronav\u00edrusu aktu\u00e1lne preveruje u troch \u013eud\u00ed. V utorok to ozn\u00e1mil \u010desk\u00fd minister zdravotn\u00edctva Jan...", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1203802/maju-v-cesku-juhoafricky-variant-stopy-vedu-na-zanzibar.html", "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1203802/title-image/c0a80501-22cb-d887.jpg", "publishedAt": "2021-02-23T16:00:00Z", "content": "V\u00e1en\u00ed diskutuj\u00faci!\r\nTe\u00ed n\u00e1s v\u00e1 z\u00e1ujem vyjadrova svoj n\u00e1zor a diskutova pod pr\u00edspevkami, ktor\u00e9 s\u00fa uverejnen\u00e9 na naej webovej str\u00e1nke. Je v naom z\u00e1ujme, aby komunita naich itateov komunikovala na vecne\u2026 [+793 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160port.sk", "title": "Petra Vlhov\u00e1 m\u00e1 za sebou tr\u00e9ningy v Jasnej, prehovorila aj o svojom zranen\u00ed - \u0160PORT.sk", "description": "Slovensk\u00e1 reprezentantka v zjazdovom ly\u017eovan\u00ed Petra Vlhov\u00e1 vyu\u017eila ostatn\u00e9 dva dni na tr\u00e9ning v dom\u00e1com prostred\u00ed v Jasnej, kde sa u\u017e po\u010das nasleduj\u00faceho v\u00edkendu uskuto\u010dnia preteky Svetov\u00e9ho poh\u00e1ra v obrovskom slalome a slalome.", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/485026/petra-vlhova-ma-za-sebou-treningy-v-jasnej-prehovorila-aj-o-svojom-zraneni/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/cTSawWiTRvXzeVnnFLZ1vw.2560~Petra-Vlhov.jpg?t=LzB4MDoyNTYweDE0MzgvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvc3BvcnQtZmItaWNvbi5wbmcsMTEwNCwwLDAp&h=6cMRu1BpixW0SAcjSSP-4g&e=2145916800&v=4", "publishedAt": "2021-02-23T15:45:00Z", "content": "dnes 16:45\r\n |\r\n Slovensk\u00e1 reprezentantka v zjazdovom lyovan\u00ed Petra Vlhov\u00e1 vyuila ostatn\u00e9 dva dni na tr\u00e9ning v dom\u00e1com prostred\u00ed v Jasnej, kde sa u poas nasleduj\u00faceho v\u00edkendu uskutonia preteky Svetov\u2026 [+2743 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "title": "Pod\u013ea Fica Matovi\u010d o vakc\u00ednach z Ruska klamal, odvol\u00e1va sa na svoje zdroje - PRAVDA.sk", "description": "Predseda vl\u00e1dy Igor Matovi\u010d je mimo zmyslov, vyhl\u00e1sil expremi\u00e9r a predseda Smeru.", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/579025-podla-fica-matovic-o-vakcinach-z-ruska-klamal-odvolava-sa-na-svoje-zdroje/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2021/02/23/thumbs/fico-clanokW.jpg", "publishedAt": "2021-02-23T14:55:00Z", "content": "Predseda vl\u00e1dy Igor Matovi (OANO) je mimo zmyslov, o je pre krajinu v danej situ\u00e1cii mimoriadne nebezpen\u00e9. Vl\u00e1da z\u00e1rove stratila ak\u00fakovek autoritu a nem\u00e1 ancu zabezpei zmenu. Vyhl\u00e1sil to expremi\u00e9r a \u2026 [+1819 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Startitup.sk"}, "author": null, "title": "Elon Musk sa pripravil o neuverite\u013en\u00fdch 15,2 mili\u00e1rd dol\u00e1rov, sta\u010dil jedin\u00fd tweet - Startitup", "description": "Spolo\u010dnos\u0165 Tesla zaznamenala najv\u00e4\u010d\u0161\u00ed pokles akci\u00ed od septembra. Akcie v pondelok klesli o 8,6 % CEO Tesly Elon Musk tak pri\u0161iel o 15,2 miliardy dol\u00e1rov. Muska po poklese akci\u00ed Tesly op\u00e4\u0165 v rebr\u00ed\u010dku najbohat\u0161\u00edch \u013eud\u00ed nahradil Jeff Bezos  Bloomberg informuje, \u2026", "url": "https://www.startitup.sk/elon-musk-sa-pripravil-o-neuveritelnych-152-miliard-dolarov-stacil-jediny-tweet/", "urlToImage": "https://www.startitup.sk/wp-content/uploads/2020/07/untitled-4-4.jpg", "publishedAt": "2021-02-23T12:16:35Z", "content": "Prihl\u00e1s sa na odber notifik\u00e1ci\u00ed a dost\u00e1vaj najlepie l\u00e1nky zo Startitup.\r\nElon Musk sa pripravil o neuveriten\u00fdch 15,2 mili\u00e1rd dol\u00e1rov, stail jedin\u00fd tweet\r\n<ul><li>Spolonos Tesla zaznamenala najv\u00e4\u00ed pok\u2026 [+3862 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "author": null, "title": "Hyundai IONIQ5 je TU! Vyzer\u00e1 retro-v\u00fdborne: Mega hatchback s r\u00e1zvorom 3 metre - Podkapotou.sk", "description": "Hyundai predstavil svoj nov\u00fd elektromobil zvan\u00fd Ioniq5. Pon\u00fakne retro dizajn a ve\u013ea-ve\u013ea priestoru.", "url": "https://podkapotou.zoznam.sk/cl/1000606/2065127/Hyundai-IONIQ5-je-TU--Vyzera-retro-vyborne--Mega-hatchback-s-razvorom-3-metre", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_podkapotou_watermark/https://img.topky.sk/podkapotou/1280px/2843423.jpg", "publishedAt": "2021-02-23T11:37:20Z", "content": "Hyundai predstavil svoj nov\u00fd elektromobil zvan\u00fd Ioniq5. Pon\u00fakne retro dizajn a vea-vea priestoru. \r\nIoniq 5 je skutone mega hatchback. Jeho dka presahuje triedu hatchbackov (niia stredn\u00e1) a to minim\u00e1\u2026 [+5166 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pluska.sk"}, "author": "lkm", "title": "TEHOTN\u00c1 MEGHAN sa uk\u00e1zala v celej kr\u00e1se: \u0160aty za 3-tis\u00edc, dokonal\u00fd mejkap, pozrite na t\u00fa ZMENU! - Pluska.sk", "description": "St\u00e1vaj\u00fa sa z nich hollywoodske hviezdy! Meghan s Harrym sa po\u010das pand\u00e9mie koronav\u00edrusu prihov\u00e1raj\u00fa fan\u00fa\u0161ikom prostredn\u00edctvom videohovorov. Na najnov\u0161\u00edch z\u00e1beroch vidie\u0165, ako sa dvojica po odchode z kr\u00e1\u013eovskej rodiny po prvom roku v USA zmenila - najm\u00e4 Meghan!", "url": "https://www1.pluska.sk/soubiznis/zahranicny-soubiznis/tehotna-meghan-ukazala-celej-krase-saty-3-tisic-dokonaly-mejkap-pozrite-tu-zmenu", "urlToImage": "https://dam.nmhmedia.sk/image/c189b15b-9ce8-4ead-9471-b41c1f1eed1d_phpgimkii.jpg/1200/630", "publishedAt": "2021-02-23T11:02:07Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Kultura.sme.sk"}, "author": "Krist\u00edna K\u00fadelov\u00e1", "title": "To mohol nama\u013eova\u0165 jedine bl\u00e1zon. Na\u0161li autora z\u00e1hadn\u00e9ho n\u00e1pisu na V\u00fdkriku - SME.sk", "description": "Edvard Munch aj jeho rodina psychicky trpeli.", "url": "https://kultura.sme.sk/c/22603031/vykrik-edvard-munch.html", "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/7/25/2500997/2500997_1200x.jpeg?rev=3", "publishedAt": "2021-02-23T09:12:07Z", "content": "Edvard Munch aj jeho rodina psychicky trpeli.l\u00e1nok pokrauje pod video reklamou\r\nBRATISLAVA. Edvard Munch mal mimoriadne siln\u00fd z\u00e1itok, ke vstal a namaoval jedno z ikonick\u00fdch a k\u00faov\u00fdch diel v hist\u00f3rii \u2026 [+1276 chars]"}]}