{"status": "ok", "articles": [{"description": "Na ter\u00e7a-feira, o total de infectados chegava a 271.628, com 17.971 mortes confirmadas.", "title": "Coronav\u00edrus: Brasil tem 291.579 casos confirmados e 18.859 mortes - Jornal O Globo", "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/coronavirus/coronavirus-brasil-tem-291579-casos-confirmados-18859-mortes-24437390", "author": "Victor Farias, Leandro Prazeres, Paula Ferreira e Daniel Gullino", "publishedAt": "2020-05-20T21:47:00Z", "content": "BRAS\u00cdLIA - O n\u00famero de pessoas diagnosticadas com o novo coronav\u00edrus no Brasil subiu para 291.57 e o total de mortes chega a 18.859. Os dados foram divulgados pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade na noite desta quarta-feira. No \u00faltimo balan\u00e7o do governo, na ter\u00e7a-feira, \u2026 [+1229 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24436721-802-f84/FT1086A/652/fila.jpg"}, {"description": "FOTO: PAULA REIS/FLAMENGO Flamengo e Jorge Jesus entraram em acordo financeiro e a renova\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo entre as partes est\u00e1 prestes a ser assinada. Segundo informa\u00e7\u00f5es do jornal O Globo, o Mais Querido estipulou um prazo de dez dias para o acerto final, mas \u2026", "title": "Flamengo e Jorge Jesus entram em acordo e encaminham renova\u00e7\u00e3o de contrato - Flamengo - Coluna do Fla", "url": "https://colunadofla.com/2020/05/flamengo-e-jorge-jesus-entram-em-acordo-e-encaminham-renovacao-de-contrato/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T21:36:54Z", "content": "FOTO: PAULA REIS/FLAMENGO\r\nFlamengo e Jorge Jesus entraram em acordo financeiro e a renova\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo entre as partes est\u00e1 prestes a ser assinada. Segundo informa\u00e7\u00f5es do jornal O Globo, o Mais Querido estipulou um prazo de dez dias para o acerto final, mas\u2026 [+930 chars]", "source": {"id": null, "name": "Colunadofla.com"}, "urlToImage": "https://controle.colunadofla.com/wp-content/uploads/2020/03/jorge-jesus-1.jpg"}, {"description": "Camilo planeja retomar gradualmente as atividades em junho.", "title": "Governador do Cear\u00e1 prorroga decreto de isolamento; Fortaleza segue em lockdown at\u00e9 fim de maio - G1", "url": "https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2020/05/20/governador-do-ceara-prorroga-decreto-de-isolamento-fortaleza-segue-com-medidas-mais-rigidas.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T21:19:00Z", "content": "O governador do Cear\u00e1 Camilo Santana prorrogou o decreto de isolamento social no Cear\u00e1 at\u00e9 dia 31 de maio, com manuten\u00e7\u00e3o do lockdown na capital. O an\u00fancio foi feito em conjunto com o Prefeito de Fortaleza Roberto Cl\u00e1udio na noite desta quarta-feira (20), por\u2026 [+4860 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ms-ondJwUXTVg_Y89FKytkcs6D8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8567522.jpg"}, {"description": "Cruzeiro tinha at\u00e9 o fim da \u00faltima segunda-feira para sanar d\u00e9bito com o Al Wahda sem san\u00e7\u00f5es desportivas; d\u00edvida ainda precisa ser quitada sob risco de clube ser rebaixado de divis\u00e3o", "title": "CBF se manifesta sobre puni\u00e7\u00e3o do Cruzeiro, e especialistas analisam quadro \"irrevers\u00edvel\" - globoesporte.com", "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/cruzeiro/noticia/cbf-se-manifesta-sobre-punicao-do-cruzeiro-e-especialistas-analisam-quadro-irreversivel.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T20:49:00Z", "content": "Ao receber o of\u00edcio da Federa\u00e7\u00e3o Mineira de Futebol na manh\u00e3 desta segunda-feira, comunicando a aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o desportiva pela Fifa, o Cruzeiro tamb\u00e9m teve refor\u00e7ado o risco de rebaixamento para a S\u00e9rie C, em caso de perman\u00eancia da inadimpl\u00eancia junto ao\u2026 [+5651 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/vKC2aYqMGYykvk_E1ZJK4s2avro=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/a/7/3fVaA9RP2dWkNuxTBssw/20180514104003-0.jpeg"}, {"description": "Defensor do governo nas redes sociais, ele substitui a atriz Regina Duarte, que deixou o cargo nesta quarta-feira para comandar a Cinemateca", "title": "Ator Mario Frias aceita convite para assumir secretaria da Cultura - R7", "url": "https://noticias.r7.com/brasil/ator-mario-frias-aceita-convite-para-assumir-secretaria-da-cultura-20052020", "author": "R7.com", "publishedAt": "2020-05-20T20:36:00Z", "content": "O ator e apresentador Mario Frias aceitou o convite para ser o novo secret\u00e1rio Especial da Cultura do governo de Jair Bolsonaro no lugar de Regina Duarte, que deixou o cargo nesta quarta-feira (20) para comandar a Cinemateca, em S\u00e3o Paulo. Aos 48 anos, Frias \u2026 [+2302 chars]", "source": {"id": null, "name": "R7.com"}, "urlToImage": "https://img.r7.com/images/mario-frias-20052020134723648?dimensions=600x315&crop_position=c"}, {"description": "Cairo Duarte prestou depoimento em inqu\u00e9rito que apura se presidente interferiu na PF. Segundo Duarte, n\u00e3o houve cobran\u00e7a sobre investiga\u00e7\u00f5es. Bolsonaro critica condu\u00e7\u00e3o do caso.", "title": "Chefe da PF em MG diz que se reuniu com Bolsonaro duas vezes para detalhar caso Ad\u00e9lio - G1", "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/05/20/chefe-da-pf-em-mg-diz-que-se-reuniu-com-bolsonaro-duas-vezes-para-detalhar-caso-adelio.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T20:26:00Z", "content": "O superintendente da Pol\u00edcia Federal em Minas Gerais, Cairo Costa Duarte, afirmou em depoimento nesta quarta-feira (20) que se reuniu duas vezes com o presidente Jair Bolsonaro para detalhar as investiga\u00e7\u00f5es do caso Ad\u00e9lio Bispo. Segundo a Pol\u00edcia Militar de \u2026 [+2952 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Yf9Ls81bt4VG5UYWOM7GDEr8Rn8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8567646.jpg"}, {"description": "A OMS reportou hoje o maior n\u00famero de casos de covid-19 em um \u00fanico dia desde o in\u00edcio da pandemia, particularmente em Estados Unidos, Brasil, R\u00fassia, Ar\u00e1bia Saudita, \u00cdndia, Peru e Catar.\"Ainda temos um longo caminho a percorrer nesta pandemia de covid-19", "title": "OMS registra n\u00famero recorde de casos de coronav\u00edrus em um \u00fanico dia - UOL", "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/afp/2020/05/20/oms-registra-numero-recorde-de-casos-de-coronavirus-em-um-unico-dia.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-05-20T20:07:41Z", "content": "A OMS reportou hoje o maior n\u00famero de casos de covid-19 em um \u00fanico dia desde o in\u00edcio da pandemia, particularmente em Estados Unidos, Brasil, R\u00fassia, Ar\u00e1bia Saudita, \u00cdndia, Peru e Catar.\r\n\"Ainda temos um longo caminho a percorrer nesta pandemia de covid-19. \u2026 [+1587 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/parceiros/73/2020/05/20/covid-19-1590004542111_v2_615x300.jpg"}, {"description": "'Nesse tempo em que o pessoal de direita toma cloroquina e o pessoal de esquerda, Tuba\u00edna, quem tem ju\u00edzo escuta a medicina', disse o ex-ministro.", "title": "Mandetta alerta para risco de arritmia card\u00edaca entre idosos e diz que cloroquina pode 'piorar situa\u00e7\u00e3o' - G1", "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/05/20/mandetta-alerta-para-risco-de-arritmia-cardiaca-entre-idosos-e-diz-que-cloroquinta-pode-piorar-situacao.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T20:06:00Z", "content": "O ex-ministro da Sa\u00fade, Luiz Henrique Mandetta, alertou em entrevista \u00e0 GloboNews nesta quarta-feira (20) que a recomenda\u00e7\u00e3o de uso da cloroquina e da hidroxicloroquina pode aumentar o risco de arritmia card\u00edaca entre idosos e que o uso do medicamento pode \"p\u2026 [+1659 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/OpLI0ByqaOcRYgnXwd1ekSq0JRY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/H/q/RqI03VQe2JQIcHKzrw8g/2020-04-14t205114z-1399000192-rc2k4g9d62iu-rtrmadp-3-health-coronavirus-brazil.jpg"}, {"description": "Ataques de Jair Bolsonaro \u00e0 imprensa t\u00eam estimulado cada vez mais agress\u00f5es a jornalistas e o ataque mais recente aconteceu na cidade de Barbacena. O agressor foi identificado como Leonardo Rivelli, empres\u00e1rio e dono de uma f\u00e1brica de massas na cidade", "title": "Bolsonarista agride cinegrafista da Globo e \u00e9 levado para delegacia - Brasil 247", "url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/bolsonarista-agride-cinegrafista-da-globo-e-e-levado-para-delegacia", "author": "Brasil 247", "publishedAt": "2020-05-20T20:05:29Z", "content": "Ataques de Jair Bolsonaro \u00e0 imprensa t\u00eam estimulado cada vez mais agress\u00f5es a jornalistas e o ataque mais recente aconteceu na cidade de Barbacena. O agressor foi identificado como Leonardo Rivelli, empres\u00e1rio e dono de uma f\u00e1brica de massas na cidade\r\nedit24\u2026 [+1367 chars]", "source": {"id": null, "name": "Brasil247.com"}, "urlToImage": "https://publisher-publish.s3.eu-central-1.amazonaws.com/pb-brasil247/swp/jtjeq9/media/20200520170516_ce267702-e70d-4bf5-b47d-d4a82fa68bd9.jpeg"}, {"description": "Jogadores fizeram trabalho no gramado na manh\u00e3 desta quarta, contrariando indica\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o. Ferj apoia o que seja realizado com \"cautela\". Procurado, o Flamengo ainda n\u00e3o se manifestou", "title": "Ap\u00f3s treino do Flamengo em campo, Prefeitura refor\u00e7a que n\u00e3o recomenda volta das atividades - globoesporte.com", "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/apos-treino-do-flamengo-em-campo-prefeitura-reforca-que-nao-recomenda-volta-das-atividades-e-diz-estar-em-conversas-com-o-clube.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T19:58:00Z", "content": "Ap\u00f3s o Flamengo colocar seu elenco para treinar em dois dos campos do centro de treinamento Ninho do Urubu, a Prefeitura do Rio de Janeiro refor\u00e7ou que n\u00e3o recomenda a volta das atividades. Por meio de uma nota, a Prefeitura declarou que est\u00e1 em contato com o\u2026 [+3097 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/MZ9Jlbzpz9PKTfKOJbOcGvTOfpY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8567480.jpg"}, {"description": "O que uma nude e um tu\u00edte n\u00e3o fazem, hein?! A hist\u00f3ria de Whindersson Nunes, Roberta Miranda e Lu\u00edsa Sonza segue rendendo! Dessa vez, depois da dona de \u201cBraba\u201d se manifestar sobre o \u201cpiu piu\u201d do ex-marido, a cantora sertaneja voltou a falar do assunto. No Twi\u2026", "title": "Fim de papo! Roberta Miranda rebate \u2018defesa\u2019 de Lu\u00edsa Sonza sobre piu piu de Whindersson Nunes, ap\u00f3s nude de youtuber, e manda recado \u2018delicado\u2019 para internautas; vem ver - Hugo Gloss", "url": "https://hugogloss.uol.com.br/famosos/fim-de-papo-roberta-miranda-rebate-defesa-de-luisa-sonza-sobre-piu-piu-de-whindersson-nunes-apos-nude-de-youtuber-e-manda-recado-delicado-para-internautas-vem-ver", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T19:52:18Z", "content": "O que uma nude e um tu\u00edte n\u00e3o fazem, hein?! A hist\u00f3ria de Whindersson Nunes, Roberta Miranda e Lu\u00edsa Sonza segue rendendo! Dessa vez, depois da dona de \u201cBraba\u201d se manifestar sobre o \u201cpiu piu\u201d do ex-marido, a cantora sertaneja voltou a falar do assunto. No Twi\u2026 [+5983 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2020/05/roberta-miranda-whindersson-nunes-luisa-sonza-piu-piu.jpg"}, {"description": "De acordo com a consultoria Safras, a valoriza\u00e7\u00e3o do petr\u00f3leo e a perspectiva de reabertura da economia global tamb\u00e9m garantiram a sustenta\u00e7\u00e3o", "title": "Soja fecha com alta em Chicago com sinais de demanda chinesa - Canal Rural", "url": "https://www.canalrural.com.br/sites-e-especiais/projeto-soja-brasil/soja-fecha-com-alta-em-chicago-com-sinais-de-demanda-chinesa/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T19:35:00Z", "content": "Foto: Pixabay\r\nA soja fechou esta quarta=feira, 20, com pre\u00e7os mais altos na Bolsa de Chicago. De acordo com a consultoria Safras, o\u00a0sentimento de retomada da demanda chinesa pela commodity americana, o salto do petr\u00f3leo e a perspectiva de reabertura da econo\u2026 [+1187 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canalrural.com.br"}, "urlToImage": "https://static-wp-canalr-prd.canalrural.com.br/2018/08/bean-1074110_1920.jpg"}, {"description": "O governo federal publicou hoje uma recomenda\u00e7\u00e3o para que o sistema p\u00fablico de sa\u00fade passe a prescrever cloroquina e hidroxicloroquina a pacientes com sintomas leves de covid-19.O uso dessas drogas \u00e9 defendido pelo presidente Jair Bolsonaro (sem partido).", "title": "Protocolo autoriza a compra de cloroquina na farm\u00e1cia? Veja o que muda - UOL", "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/05/20/novo-protocolo-nao-autoriza-a-compra-de-cloroquina-na-farmacia-o-que-muda.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-05-20T19:28:43Z", "content": "O governo federal publicou hoje uma recomenda\u00e7\u00e3o para que o sistema p\u00fablico de sa\u00fade passe a prescrever cloroquina e hidroxicloroquina a pacientes com sintomas leves de covid-19.\r\nO uso dessas drogas \u00e9 defendido pelo presidente Jair Bolsonaro (sem partido). S\u2026 [+4443 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/87/2020/04/17/cloroquina-e-usada-em-casos-graves-de-covid-19-no-brasil-mas-ainda-nao-provou-eficacia-em-estudos-1587169418234_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Segundo delegado Allan Duarte, jovem, que estava com a v\u00edtima, contou em depoimento que suspeitos entraram no im\u00f3vel para fugir de cerco policial", "title": "Testemunha diz que bandidos se refugiaram na casa de Jo\u00e3o Pedro - R7", "url": "https://noticias.r7.com/rio-de-janeiro/testemunha-diz-que-bandidos-se-refugiaram-na-casa-de-joao-pedro-20052020", "author": "R7.com", "publishedAt": "2020-05-20T19:12:00Z", "content": "O delegado respons\u00e1vel pela investiga\u00e7\u00e3o da morte do jovem Jo\u00e3o Pedro, de 14 anos, durante uma opera\u00e7\u00e3o das pol\u00edcias Civil e Federal, no Complexo do Salgueiro, Regi\u00e3o Metropolitana do Rio, disse ter j\u00e1 tomado o depoimento de duas testemunhas, al\u00e9m dos policia\u2026 [+1345 chars]", "source": {"id": null, "name": "R7.com"}, "urlToImage": "https://img.r7.com/images/rio-de-janeiro-menino-joao-19052020104041257?dimensions=600x315&crop_position=c"}, {"description": "\"SnyderCut\": corte de Zack Snyder de Liga da Justi\u00e7a \u00e9 enfim confirmado pra 2021 no HBO Max", "title": "Corte de Zack Snyder da Liga da Justi\u00e7a \u00e9 confirmado pra 2021 - Omelete", "url": "https://www.omelete.com.br/dc-comics/liga-da-justica-snydercut-hbo-max-2021", "author": "Arthur Eloi", "publishedAt": "2020-05-20T18:27:46Z", "content": "Ap\u00f3s anos e anos de especula\u00e7\u00f5es, o diretor Zack Snyder enfim confirmou que sua vers\u00e3o de Liga da Justi\u00e7a - popularmente chamada de Snyder Cut - ser\u00e1 lan\u00e7ada em 2021 no servi\u00e7o de streamingHBO Max. O an\u00fancio foi feito ap\u00f3s uma sess\u00e3o comentada de Homem de A\u00e7o\u2026 [+1857 chars]", "source": {"id": null, "name": "Omelete.com.br"}, "urlToImage": "https://cdn.ome.lt/DduZ2O9x11J9QCibecJzq4JGtEg=/1200x630/smart/extras/conteudos/snydercut.png"}, {"description": "No cronograma antigo, vers\u00e3o digital seria em 22 e 29 de novembro e a prova tradicional estava prevista para 1\u00ba e 8 de novembro. Novas datas ser\u00e3o decididas em enquete com os participantes.", "title": "Enem 2020 ser\u00e1 adiado e novas datas ser\u00e3o de 30 a 60 dias do previsto nos editais - G1", "url": "https://g1.globo.com/educacao/enem/2020/noticia/2020/05/20/inep-decide-adiar-o-enem.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T18:18:00Z", "content": "O Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) ser\u00e1 adiado \"de 30 a 60 dias em rela\u00e7\u00e3o ao que foi previsto nos editais\", de acordo com decis\u00e3o do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais An\u00edsio Teixeira (Inep) e do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC). A decis\u2026 [+2349 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/zJX2vy0ZvtmlJabBeCZ47Rmakw8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8567225.jpg"}, {"description": "Sebrae, em parceria com a Caixa, oferecem linha de cr\u00e9dito aos empreendedores para capital de giro, financiamento de pagamento e at\u00e9 renegociar d\u00edvida.", "title": "Empreendedores podem solicitar linha de cr\u00e9dito ao Sebrae; Saiba como! - Edital Concursos Brasil", "url": "https://editalconcursosbrasil.com.br/noticias/2020/05/empreendedores-podem-solicitar-linha-de-credito-ao-sebrae-saiba-como/", "author": "Lidianne Porto", "publishedAt": "2020-05-20T18:11:12Z", "content": "Os empreendedores s\u00e3o conhecidos por saberem identificar oportunidades de neg\u00f3cios e, a partir delas, conseguir fazer um neg\u00f3cio lucrativo. S\u00f3 que eles n\u00e3o precisam apenas de habilidades pessoais e profissionais, outro fator essencial s\u00e3o os recursos financei\u2026 [+2419 chars]", "source": {"id": null, "name": "Editalconcursosbrasil.com.br"}, "urlToImage": "https://editalconcursosbrasil.com.br/wp-content/uploads/2020/04/mei-empr\u00e9stimo-1.jpg"}, {"description": "Doen\u00e7a voltou a atingir regi\u00f5es do pa\u00eds e especialistas alertam que pessoas est\u00e3o adoecendo por mais tempo", "title": "China: m\u00e9dicos veem ind\u00edcios de muta\u00e7\u00e3o no coronav\u00edrus em pacientes de nova onda da Covid-19 - Jornal O Globo", "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/china-medicos-veem-indicios-de-mutacao-no-coronavirus-em-pacientes-de-nova-onda-da-covid-19-24436811", "author": "Bloomberg", "publishedAt": "2020-05-20T17:58:00Z", "content": "PEQUIM Uma nova onda de infec\u00e7\u00f5es pela Covid-19 nas prov\u00edncias chinesas de Jilin e Heilongjiang, no Nordeste do pa\u00eds asi\u00e1tico, t\u00eam preocupado m\u00e9dicos e pode indicar que o coronav\u00edrus est\u00e1 se modificando de formas ainda desconhecidas. As muta\u00e7\u00f5es do pat\u00f3geno p\u2026 [+4255 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24436766-3ec-7e3/FT1086A/652/88020378_TOPSHOTThis-photo-taken-on-May-1-2020-shows-staff-wearing-hazmat-suits-as-a-precaution-a.jpg"}, {"description": "Ap\u00f3s liberar as vers\u00f5es Golden Master dos seus sistemas operacionais, anteontem, a Apple disponibilizou hoje as vers\u00f5es finais do iOS/iPadOS 13.5 (compila\u00e7\u00e3o 17F75) e do tvOS 13.4.5 (17L562) \u2014 lembrando...", "title": "Apple libera iOS 13.5, iPadOS 13.5 e tvOS 13.4.5 para usu\u00e1rios - MacMagazine", "url": "https://macmagazine.uol.com.br/post/2020/05/20/apple-libera-ios-13-5-ipados-13-5-e-tvos-13-4-5-para-usuarios/", "author": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100009543306373", "publishedAt": "2020-05-20T17:16:39Z", "content": "Ap\u00f3s liberar as vers\u00f5es Golden Master dos seus sistemas operacionais, anteontem, a Apple disponibilizou hoje as vers\u00f5es finais do iOS/iPadOS 13.5 (compila\u00e7\u00e3o 17F75) e do tvOS 13.4.5 (17L562) lembrando que o watchOS 6.2.5 j\u00e1 havia sido liberado. Nada, ainda, d\u2026 [+4924 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://macmagazine.uol.com.br/wp-content/uploads/2020/01/28-ios-13-scaled.jpg"}, {"description": "Sistema vai ganhar funcionalidades importantes tanto para usu\u00e1rios como para desenvolvedores", "title": "Novo Windows 10: todos os recursos que a Microsoft acabou de anunciar - Tecmundo", "url": "https://www.tecmundo.com.br/software/153325-novo-windows-10-recursos-microsoft-acabou-anunciar.htm", "author": "Ramalho Lima", "publishedAt": "2020-05-20T17:00:00Z", "content": "Durante a Build 2020, confer\u00eancia da Microsoft destinada a desenvolvedores, a companhia revelou importes recursos que ser\u00e3o implementados ao Windows 10 e que dever\u00e3o ser extremamente \u00fateis tanto para usu\u00e1rios como para profissionais desenvolvedores de softwar\u2026 [+2300 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tecmundo.com.br"}, "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/05/20/20130821078365.jpg"}], "totalResults": 34}