{"status": "ok", "articles": [{"description": "Insatisfeito com o desempenho de Mara Maravilha e L\u00edvia Andrade no Triturando, Silvio Santos voltou a coloc\u00e1-las na geladeira e escalou \u00e0s pressas a fiel escudeira Flor e a ex-BBB Ana Paula Renault para refor\u00e7arem o Triturando. As mudan\u00e7as ser\u00e3o implantadas j\u2026", "title": "Silvio Santos afasta Mara Maravilha e L\u00edvia Andrade do SBT; conhe\u00e7a as substitutas - Not\u00edcias da TV", "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/televisao/silvio-santos-afasta-mara-maravilha-e-livia-andrade-do-sbt-conheca-substitutas-36803", "author": "GABRIEL PERLINE", "publishedAt": "2020-05-14T23:19:00Z", "content": "Insatisfeito com os desempenhos de Mara Maravilha e L\u00edvia Andrade no Triturando, Silvio Santos voltou a coloc\u00e1-las na geladeira e escalou \u00e0s pressas a fiel escudeira Flor Fernandez e a ex-BBB Ana Paula Renault para refor\u00e7arem o Triturando. As mudan\u00e7as ser\u00e3o i\u2026 [+1797 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/_versions/_versions/artigos/sbt-mara-maravilha-livia-andrade-triturando-2-reproducao-sbt_free_big_fixed_big.jpg"}, {"description": "Na reuni\u00e3o ministerial de 22 de abril, presidente teria exigido do ent\u00e3o ministro Sergio Moro a troca do superintendente da PF no Rio, a fim de evitar investiga\u00e7\u00e3o sobre familiares dele.", "title": "Governo defende no STF divulgar falas de Bolsonaro, mas n\u00e3o as dos demais participantes de reuni\u00e3o - G1", "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/05/14/governo-defende-no-stf-divulgar-falas-de-bolsonaro-mas-nao-as-dos-demais-participantes-de-reuniao.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T22:47:00Z", "content": "Em parecer enviado nesta quinta-feira (14) ao Supremo Tribunal Federal (STF), a Advocacia-Geral da Uni\u00e3o (AGU) se manifestou a favor da retirada do sigilo do v\u00eddeo da reuni\u00e3o ministerial do \u00faltimo dia 22 de abril, mas somente dos trechos em que h\u00e1 interven\u00e7\u00f5e\u2026 [+4011 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/TIWv5h802lx6fAcm1CKrZfXGRHQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8554778.jpg"}, {"description": "O experiente Felipe Melo participou de uma live a convite da Crefisa, principal patrocinadora do Palmeiras, na tarde desta quinta-feira. Logo", "title": "Felipe Melo cita \"gamb\u00e1 na live\" e oferece empr\u00e9stimo para pagar a luz - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/esportes/corinthians/felipe-melo-cita-gamba-e-oferece-emprestimo-para-pagar-luz,e32c43dc28152ff9d6b4682f7a72d18a21yuao2y.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T22:39:12Z", "content": "O experiente Felipe Melo participou de uma live a convite da Crefisa, principal patrocinadora do Palmeiras, na tarde desta quinta-feira. Logo no come\u00e7o da transmiss\u00e3o, o volante e zagueiro do Palmeiras fez alus\u00e3o ao arquirrival Corinthians.\r\n\"Estou vendo que \u2026 [+1057 chars]", "source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2020/04/20/cesar-greco.png"}, {"description": "Em 24 horas, foram confirmadas mais 844 novas mortes. Os primeiros 14 dias de maio tiveram 57% de todas as mortes inclu\u00eddas em aproximadamente 2 meses de balan\u00e7o.", "title": "Brasil tem 13.993 mortes e 202.918 casos confirmados de novo coronav\u00edrus, diz minist\u00e9rio - G1", "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/05/14/brasil-tem-13993-mortes-causadas-pelo-novo-coronavirus-diz-ministerio.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T22:35:00Z", "content": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgou nesta quinta-feira (14) o mais recente balan\u00e7o dos casos de novo coronav\u00edrus no Brasil. Os principais dados s\u00e3o: \r\n<ul><li>13.993 mortes, eram 13.149 mortesna quarta-feira (13)</li><li>Foram mais 844 novos registros de mortes ac\u2026 [+969 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/WJGfRHrK9XUzmhkCk0IOaBFYog8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/W/F/MGC5AbRCO9U4kkBJj98A/1105-evolucao-covid-atual-14-5-2.png"}, {"description": "Zagueiro do internacional supera Antony, do S\u00e3o Paulo, e perde para atacante do Flamengo no Grupo A. Pelo Grupo B, Guga, do Atl\u00e9tico-MG, vence Soteldo, do Santos. Veja gols e lances", "title": "Futebol de Casa: hoje teve e-gol do Gabigol e vit\u00f3rias empolgantes na estreia de Bruno Fuchs e Guga - globoesporte.com", "url": "https://globoesporte.globo.com/e-sportv/futebol-de-casa/noticia/futebol-de-casa-hoje-teve-e-gol-do-gabigol-e-vitorias-empolgantes-na-estreia-de-bruno-fuchs-e-guga.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T22:13:00Z", "content": "Atacantes inspirados foram os destaques no torneio virtual de PES 2020 reunindo craques do futebol brasileiro. Logo na rodada de estreia, teve e-gol do Gabigol, hat-trick de Paolo Guerrero e Ricardo Oliveira sendo decisivo na estreia do Galo no FC: Futebol de\u2026 [+5594 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/3L0NsOwjn-oVSIAg5LIE5MrCdtg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/7/t/U02Q2mSBycHzECmF7Etg/captura-de-tela-2020-05-14-as-16.20.59.png"}, {"description": "An\u00fancio foi feito durante transmiss\u00e3o ao vivo, ao lado do presidente Jair Bolsonaro. Banco passou duas semanas sem liberar parcela de R$ 600 a fam\u00edlias mais afetadas pela pandemia.", "title": "Aux\u00edlio emergencial: 2\u00aa parcela ser\u00e1 paga a partir de segunda-feira, diz presidente da Caixa - G1", "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/05/14/auxilio-emergencial-2a-parcela-sera-paga-a-partir-de-segunda-feira-diz-presidente-da-caixa.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T22:10:00Z", "content": "O presidente da Caixa, Pedro Guimar\u00e3es, anunciou nesta quinta-feira (14) que a segunda parcela do aux\u00edlio emergencial de R$ 600 ser\u00e1 depositada a partir da pr\u00f3xima segunda-feira (18). Segundo Guimar\u00e3es, o pagamento ser\u00e1 escalonado com base na data de nascimen\u2026 [+2341 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/auXzAp-N04Q_ZLgLMLVWGi-gOOo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8536984.jpg"}, {"description": "O presidente americano, Donald Trump, endureceu nesta quinta-feira (14) sua ret\u00f3rica contra a China, dizendo que n\u00e3o vai falar com seu colega Xi Jinping. O republicano amea\u00e7ou cortar os la\u00e7os bilaterais devido \u00e0 maneira como Pequim lidou com a pandemia da Cov\u2026", "title": "Covid-19: Trump amea\u00e7a romper la\u00e7os com a China e fala que economizaria bilh\u00f5es - G1", "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/05/14/covid-19-trump-ameaca-romper-lacos-com-a-china-e-fala-que-economizaria-bilhoes.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T22:04:00Z", "content": "O presidente americano, Donald Trump, endureceu nesta quinta-feira (14) sua ret\u00f3rica contra a China, dizendo que n\u00e3o vai falar com seu colega Xi Jinping. O republicano amea\u00e7ou cortar os la\u00e7os bilaterais devido \u00e0 maneira como Pequim lidou com a pandemia da Cov\u2026 [+3928 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/SqxqHcYZW6eCzVRBfO659RbT54Y=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/B/D/P3KOosQd2DjIkl0jYXHA/2020-05-07t185309z-1885482558-rc2ujg9l0pus-rtrmadp-3-health-coronavirus-usa.jpg"}, {"description": "Departamento jur\u00eddico admite risco por n\u00e3o ter acordo com jogadores", "title": "Advogados do Santos justificam corte e mant\u00eam negocia\u00e7\u00f5es: \"O clube est\u00e1 fazendo o que pode\" - globoesporte.com", "url": "https://globoesporte.globo.com/sp/santos-e-regiao/futebol/times/santos/noticia/advogados-do-santos-justificam-corte-e-mantem-negociacoes-o-clube-esta-fazendo-o-que-pode.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T21:54:00Z", "content": "A grande redu\u00e7\u00e3o, explica o advogado do Santos Pedro Felipe, foi tomada depois de um levantamento do departamento financeiro que mostrou que o clube s\u00f3 teria condi\u00e7\u00f5es de pagar tr\u00eas meses de sal\u00e1rios sem demitir funcion\u00e1rios se cortasse 70% a partir de abril,\u2026 [+2901 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/lTPbEfhnvXj0OBCCS0znWgJMvIo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/i/r/1n3PNfT2SeIyDHfE9vRw/49593109058-0f14a93f92-o.jpg"}, {"description": "A Ubisoft est\u00e1 oferecendo de gra\u00e7a os jogos de Assassin's Creed Discovery Tour, que se tratam de vers\u00f5es educativas de Origins e Odyssey, para PC!", "title": "Assassin's Creed Discovery Tour, modo educativo de Origins e Odyssey, est\u00e1 gr\u00e1tis para PC - Nerd Bunker", "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/assassins-creed-discovery-tour-modo-educativo-de-origins-e-odyssey-esta-gratis-para-pc/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T21:44:00Z", "content": "A Ubisoft est\u00e1 oferecendo de gra\u00e7a os jogos de Assassin\u2019s Creed Discovery Tour, que se tratam de vers\u00f5es educativas de Origins e Odyssey, para PC!\r\nPara baixar uma c\u00f3pia, basta acessar este link e fazer o download de cada um deles. Vale resgatar que, uma vez \u2026 [+587 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jovemnerd.com.br"}, "urlToImage": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2020/05/assassins-creed-discovery-tour-versao-educativa-de-origins-e-odyssey-esta-gratuito.jpg"}, {"description": "Rick Riordan divulgou que estar\u00e1 envolvido na produ\u00e7\u00e3o, que ter\u00e1 'O ladr\u00e3o de raios' adaptado na primeira temporada.", "title": "'Percy Jackson': autor anuncia que livros v\u00e3o virar s\u00e9rie - G1", "url": "https://g1.globo.com/pop-arte/noticia/2020/05/14/percy-jackson-autor-anuncia-que-livros-vao-virar-serie.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T21:10:00Z", "content": "O escritor Rick Riordan anunciou nesta quinta-feira (14) que sua saga liter\u00e1ria \"Percy Jackson\" ser\u00e1 adaptada em uma s\u00e9rie. De acordo com o site da revista \"Variety\", a produ\u00e7\u00e3o est\u00e1 no come\u00e7o do desenvolvimento e ser\u00e1 lan\u00e7ada pela Disney+, plataforma de v\u00edde\u2026 [+817 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Y19eKhEPbN7WWFKGvjbuU7XO7Po=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/B/v/EcaE70RUA9AqBoyhGGtg/percy-jackson-logan-lerman.jpg"}, {"description": "Os sertanejos Gusttavo Lima e Leonardo levaram um susto durante um viagem de avi\u00e3o na \u00faltima quarta-feira (13). Com destino ao Pantanal para pescar, a dupla compartilhou nas redes sociais o motivo do receio. \u201cQuando \u00edamos pousar, pegamos uma chuva do tamanho \u2026", "title": "Leonardo e Gusttavo Lima levam susto em viagem de avi\u00e3o ao Pantanal - Istoe", "url": "https://istoe.com.br/leonardo-e-gusttavo-lima-levam-susto-em-viagem-de-aviao-ao-pantanal/", "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-05-14T21:09:00Z", "content": "Os sertanejos Gusttavo Lima e Leonardo levaram um susto durante um viagem de avi\u00e3o na \u00faltima quarta-feira (13). Com destino ao Pantanal para pescar, a dupla compartilhou nas redes sociais o motivo do receio.\r\n\u201cQuando \u00edamos pousar, pegamos uma chuva do tamanho\u2026 [+466 chars]", "source": {"id": null, "name": "Istoe.com.br"}, "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/05/leonardo-e-gustavo-lima.jpg"}, {"description": "Parlamentares j\u00e1 pediram devolu\u00e7\u00e3o da medida e pelo menos dois ministros do STF a consideram inconstitucional", "title": "Plen\u00e1rio vai decidir sobre constitucionalidade da MP que livra agentes p\u00fablico de puni\u00e7\u00e3o durante pandemia, afirma Maia - Jornal Extra", "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/plenario-vai-decidir-sobre-constitucionalidade-da-mp-que-livra-agentes-publico-de-punicao-durante-pandemia-afirma-maia-24427312", "author": "Isabella Macedo", "publishedAt": "2020-05-14T21:07:00Z", "content": "BRAS\u00cdLIA O presidente da C\u00e2mara, deputado Rodrigo Maia (DEM-RJ), afirmou na tarde desta quinta-feira que o plen\u00e1rio da Casa \u00e9 que vai decidir se a Medida Provis\u00f3ria (MP) 966/2020, editada hoje pelo presidente Jair Bolsonaro, \u00e9 constitucional ou inconstitucion\u2026 [+2619 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24417994-721-56f/FT1086A/652/img20200508150633110.jpg"}, {"description": "A cena em transmiss\u00e3o ao vivo, feita pelo aplicado Zoom e sem senha para acesso, causou constrangimento", "title": "Homem pelado aparece em confer\u00eancia virtual entre Bolsonaro e empres\u00e1rios - Folha de S.Paulo", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/05/homem-pelado-aparece-em-conferencia-virtual-entre-bolsonaro-e-empresarios.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T20:17:56Z", "content": "Um homem apareceu pelado durante videoconfer\u00eancia entre o Jair Bolsonaro com empres\u00e1rios nesta quinta-feira (14).\r\nA cena em transmiss\u00e3o ao vivo, feita pelo aplicado Zoom e sem senha para acesso, causou constrangimento.\r\nA certa altura, Bolsonaro interrompeu \u2026 [+1158 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/05/14/15894897735ebdb06d7b8a0_1589489773_3x2_rt.jpg"}, {"description": "O d\u00f3lar comercial come\u00e7ou o dia em alta e chegou a se aproximar dos R$ 6, mas inverteu a tend\u00eancia ap\u00f3s a atua\u00e7\u00e3o do Banco Central e fechou em queda de 1,37%, vendido a R$ 5,82. A queda acontece ap\u00f3s tr\u00eas altas seguidas que, na v\u00e9spera, levaram a moeda a", "title": "D\u00f3lar encosta em R$ 6, vira e fecha em queda, a R$ 5,82; Bolsa sobe 1,59% - UOL", "url": "https://economia.uol.com.br/cotacoes/noticias/redacao/2020/05/14/fechamento-dolar-bolsa.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-05-14T20:07:34Z", "content": "O d\u00f3lar comercial come\u00e7ou o dia em alta e chegou a se aproximar dos R$ 6, mas inverteu a tend\u00eancia ap\u00f3s a atua\u00e7\u00e3o do Banco Central e fechou em queda de 1,37%, vendido a R$ 5,82. A queda acontece ap\u00f3s tr\u00eas altas seguidas que, na v\u00e9spera, levaram a moeda a bate\u2026 [+2596 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/d4/2018/11/13/dolar-dolar-cambio-cambio-real-moedas-mercado-bolsa-bovespa-ibovespa-b3-1542152823657_v2_615x300.jpg"}, {"description": "Decis\u00e3o foi tomada para que os senadores tivessem mais tempo para analisar os projetos", "title": "Senado adia vota\u00e7\u00e3o de projeto que limita em 20% ao ano juros do cart\u00e3o de cr\u00e9dito e do cheque especial - InfoMoney", "url": "https://www.infomoney.com.br/politica/senado-adia-votacao-de-projeto-que-limita-em-20-ao-ano-juros-do-cartao-de-credito-e-do-cheque-especial/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T19:41:28Z", "content": "(Andressa Anholete/Getty Images) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O presidente do Senado, Davi Alcolumbre (DEM-AP), suspendeu a sess\u00e3o deliberativa remota convocada para esta quinta-feira (14) com o objetivo de votar o projeto que estabelece teto de 20% ao ano para juros de car\u2026 [+1433 chars]", "source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/05/GettyImages-1207811302.jpg?fit=1024%2C682&quality=75&strip=all"}, {"description": "Arena da Baixada, Beira-Rio, Arena Corinthians e Morumbi s\u00e3o os est\u00e1dios brasileiros entre os candidatos", "title": "Libertadores 2021: quatro est\u00e1dios brasileiros se candidatam para final; Conmebol divulga postulantes at\u00e9 2023 - Jornal O Globo", "url": "https://oglobo.globo.com/esportes/libertadores-2021-quatro-estadios-brasileiros-se-candidatam-para-final-conmebol-divulga-postulantes-ate-2023-24426974", "author": "O Globo", "publishedAt": "2020-05-14T19:08:00Z", "content": "A Conmebol divulgou, nesta quinta-feira, as cidades candidatas para sediar as finais da Copa Libertadores e Sul-Americana nos anos de 2021, 2022 e 2023. Ao todo, quatro brasileiros concorrem para receber o maior torneio de clubes da Am\u00e9rica do Sul, s\u00e3o eles: \u2026 [+4629 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24115873-b54-ba8/FT1086A/652/85844547_Flamengos-Gabriel-Barbosa-kisses-the-trophy-after-winning-the-Copa-Libertadores-final.jpg"}, {"description": "Presidente voltou a atacar medidas de isolamento adotadas por governadores em meio \u00e0 pandemia. Bolsonaro ainda criticou condu\u00e7\u00e3o de MPs pelo presidente da C\u00e2mara, Rodrigo Maia.", "title": "Bolsonaro fala em 'guerra' e pede que empres\u00e1rios joguem 'pesado' com Doria contra 'lockdown' - G1", "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/05/14/bolsonaro-fala-em-guerra-e-pede-que-empresarios-joguem-pesado-com-doria-contra-lockdown-em-sp.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T18:48:00Z", "content": "O presidente Jair Bolsonaro afirmou nesta quinta-feira (14) que empres\u00e1rios precisam \"jogar pesado\" com o governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria, a fim de evitar um eventual \"lockdown\" no estado. Bolsonaro usou o termo \"guerra\" para se referir \u00e0 disputa pol\u00edtica\u2026 [+5779 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/bHJgaQkE6-8i6ruQbZ1nVYRqKqM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/Q/0/R4aDVCQWOt8AoDCa8F2g/49894251126-b9e549f879-k.jpg"}, {"description": "Sa\u00edda de Roberto Azev\u00eado aumenta incerteza em meio \u00e0 recess\u00e3o decorrente da covid-19 e guerra comercial entre americanos e chineses.", "title": "Press\u00e3o dos EUA contra com\u00e9rcio global pode ter levado brasileiro a deixar dire\u00e7\u00e3o da OMC - BBC News Brasil", "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-52595513", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-05-14T18:39:51Z", "content": "Direito de imagemAFPImage caption\r\n A sa\u00edda de Roberto Azev\u00eado ap\u00f3s cont\u00ednuas investidas de Washington contra a OMC\r\nA sa\u00edda do brasileiro Roberto Azev\u00eado do cargo de diretor-geral da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Com\u00e9rcio (OMC), anunciada nessa quinta-feira (14/5),\u2026 [+10828 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bbc.com"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/17891/production/_112210469_5bde86a1-54d0-4b64-b8b5-e2e332f9900e.jpg"}, {"description": "'Grand Theft Auto V' pode ser adquirido de forma gratuita at\u00e9 dia 21. Busca pelo jogo causou problemas na loja da publicadora.", "title": "'GTA V' fica dispon\u00edvel de gra\u00e7a na Epic Games Store e tr\u00e1fego intenso tira plataforma do ar - G1", "url": "https://g1.globo.com/pop-arte/games/noticia/2020/05/14/gta-v-fica-disponivel-de-graca-na-epic-games-store-e-trafego-intenso-tira-plataforma-do-ar.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T18:39:00Z", "content": "A vers\u00e3o para computadores de \"Grand Theft Auto V\" (\"GTA V\") pode ser adquirido de gra\u00e7a na Epic Games Store a partir desta quinta-feira (14) at\u00e9 o dia 21. Durante a manh\u00e3, a busca pelo jogo foi t\u00e3o intensa que a plataforma de vendas da empresa enfrentou prob\u2026 [+938 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/U_MutqBy09wkHL78Z_XLY7WNaas=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2014/09/12/gtav-ps4-07.jpg"}, {"description": "Remdesivir, da Gilead, apresentou resultados moderadamente positivos no combate ao coronav\u00edrus", "title": "Fabricante abre m\u00e3o de patente de rem\u00e9dio contra novo coronav\u00edrus, mas exclui Brasil - Folha de S.Paulo", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2020/05/fabricante-abre-mao-de-patente-de-remedio-contra-novo-coronavirus-mas-exclui-brasil.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T18:23:18Z", "content": "Fabricante do antiviral remdesivir, que apresentou resultados moderadamente positivos no tratamento contra a Covid-19, o laborat\u00f3rio americano Gilead abriu m\u00e3o da patente sobre o medicamento para facilitar seu acesso em 127 pa\u00edses. O Brasil, por\u00e9m, foi exclu\u00ed\u2026 [+4701 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/05/14/15894630345ebd47faf198e_1589463034_3x2_rt.jpg"}], "totalResults": 34}