{"status": "ok", "articles": [{"description": "Aufgrund der immer w\u00e4rmer werdenden Sommer hat die Stadt Z\u00fcrich am Dienstag die Fachplanung zur Hitzeminderung vorgestellt. Innerhalb von vier Jahren will man die Massnahmen umsetzen.", "title": "So sollen die Z\u00fcrcher trotz der Tropenn\u00e4chte besser schlafen - 20min.ch", "url": "https://www.20min.ch/story/so-sollen-die-zuercher-trotz-hitze-besser-schlafen-864824988235", "author": null, "publishedAt": "2020-05-12T19:21:31Z", "content": "Mehr B\u00e4ume und weniger Asphalt\r\nSo sollen die Z\u00fcrcher trotz Hitze besser schlafen \r\nAufgrund der immer w\u00e4rmer werdenden Sommer und der zunehmenden Tropenn\u00e4chte plant die Stadt Z\u00fcrich Massnahmen zur Hitzeminderung. Innerhalb von vier Jahren will man die Ziele \u2026 [+4340 chars]", "source": {"id": null, "name": "20min.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/UMYgdJIOfbw/1_g8-pa-qCD8G3fil1zAWN.jpg"}, {"description": "In der Schweiz sind 1561 Personen in Folge des Coronavirus gestorben, 30'380 sind infiziert. Der Bundesrat hat die \u00abausserordentliche Lage\u00bb ausgerufen.", "title": "Coronavirus live: Schweiz will Grenzen zu drei Nachbarl\u00e4ndern \u00f6ffnen - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/schweiz/coronavirus-live-deutsche-werden-von-ihren-garten-ferngehalten-65706229", "author": "Redaktion, AFP, DPA, SDA", "publishedAt": "2020-05-12T18:29:42Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/bDKVa/1024/grenze-coronavirus.jpg"}, {"description": "watson - das newsportal", "title": "Coronavirus: Schweizer Grenze zu Deutschland und \u00d6sterreich bald wieder offen - watson", "url": "https://www.watson.ch/!645738681", "author": "Lucien Fluri / ch media", "publishedAt": "2020-05-12T17:56:00Z", "content": "Solche Bilder sollen bald vorbei sein: Grenzzaun am Bodensee zwischen der deutschen und der Schweizer Grenze.Bild: KEYSTONE\r\nGrenzen zu Deutschland, \u00d6sterreich und Frankreich sollten in den kommenden Wochen \u00f6ffnen\r\nSchon in wenigen Wochen k\u00f6nnten Reisen nach \u2026 [+3199 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/b82c/Qx,A,0,81,1023,576,137,208,769,336/7422027049284550"}, {"description": "Unter Einhaltung des Schutzkonzepts d\u00fcrfen Fitnesscenter wieder \u00f6ffnen. Worauf beim Sport aber geachtet werden soll, hier in sechs Punkten.", "title": "Schweiss darf sein: Dem Gang ins Fitnesscenter steht (fast) nichts mehr im Weg \u2013 darauf m\u00fcssen Sie achten | St.Galler Tagblatt - St.Galler Tagblatt", "url": "https://www.tagblatt.ch/leben/schweiss-darf-sein-dem-gang-ins-fitnesscenter-steht-fast-nichts-mehr-im-weg-ld.1219940", "author": "Bruno Knellwolf", "publishedAt": "2020-05-12T15:50:00Z", "content": "Handhygiene ist im Fitnesscenter entscheidend.\r\n\u00abSchweiss selber hat keine Viren drin\u00bb, sagt Huldrych G\u00fcnthard, leitender Arzt an der Klinik f\u00fcr Infektionskrankheiten und Spitalhygiene des Universit\u00e4tsspitals Z\u00fcrich. Schweiss kann h\u00f6chstens dann ein Problem w\u2026 [+3114 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagblatt.ch"}, "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W5388,H3030.75,X0,Y281.125/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2020/5/12/83021781-eb59-4e98-b722-05480bb5b11a.jpeg?wmark=none"}, {"description": "Endlich d\u00fcrfen die Fitnesscenter wieder \u00f6ffnen\u00a0- wenn sie sich ans Schutzkonzept halten. Sportlerinnen und Sportler sollten einiges beachten, um sich vor dem Coronavirus zu sch\u00fctzen.", "title": "Schweiss darf sein: Dem Gang ins Fitnesscenter steht (fast) nichts mehr im Weg \u2013 darauf m\u00fcssen Sie achten | Luzerner Zeitung - Luzerner Zeitung", "url": "https://www.tagblatt.ch/leben/schweiss-darf-sein-dem-gang-ins-fitnesscenter-steht-fast-nichts-mehr-im-weg-ld.1219940", "author": "Bruno Knellwolf", "publishedAt": "2020-05-12T15:50:00Z", "content": "Handhygiene ist im Fitnesscenter entscheidend.\r\n\u00abSchweiss selber hat keine Viren drin\u00bb, sagt Huldrych G\u00fcnthard, leitender Arzt an der Klinik f\u00fcr Infektionskrankheiten und Spitalhygiene des Universit\u00e4tsspitals Z\u00fcrich. Schweiss kann h\u00f6chstens dann ein Problem w\u2026 [+3114 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagblatt.ch"}, "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W5388,H3030.75,X0,Y281.125/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2020/5/12/83021781-eb59-4e98-b722-05480bb5b11a.jpeg?wmark=none"}, {"description": "Das Krisenmanagement hat sich im Verlauf der Jahre gewandelt und entmilitarisiert. Doch die Konflikte sind die gleichen geblieben: Wer hat am meisten Einfluss und Ressourcen?", "title": "Das Krisen-Training ist seit je gr\u00fcndlich, aber stark politisiert - NZZ - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/schweiz/das-krisen-training-ist-seit-je-gruendlich-aber-stark-politisiert-ld.1554493", "author": "Georg H\u00e4sler Sansano, Bern", "publishedAt": "2020-05-12T15:14:32Z", "content": "Die \u00dcbung beginnt in der blauen Stunde am fr\u00fchen Morgen. Es riecht nach Kaffee aus dem Papierbecher. Da und dort ein fauler Spruch gegen die Nervosit\u00e4t. Die Beamer projizieren bereits die wichtigsten Folien an die Wand. \r\nNach monatelangen Vorbereitungen trai\u2026 [+19764 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W1902,H1069.875,X0,Y0.0625/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/5/8/6b997419-4ac2-4524-951a-09591999bc99.png?wmark=nzz"}, {"description": "Am Montagabend ist in einem Kellerabteil in einem Mehrfamilienhaus in Biel ein Brand ausgebrochen. Zwei Frauen wurden ins Spital gebracht, nachdem sie aus dem Fenster gesprungen sind.", "title": "Zwei Frauen springen bei Brand in Biel aus dem Fenster - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/schweiz/bern/verletzungen-im-spital-behandelt-zwei-frauen-springen-bei-brand-in-biel-aus-dem-fenster-id15887572.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-05-12T14:25:27Z", "content": "Am Montagabend gegen 23.20 Uhr wurde eine Rauchentwicklung in einer Liegenschaft an der Neuengasse in Biel der Kantonspolizei Bern gemeldet. Die Berufsfeuerwehr Biel hat einen Brand im Kellerabteil gefunden und rasch gel\u00f6scht. \r\nZwei Frauen sind aus einem Fen\u2026 [+805 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15887571-v0-bildschirmfoto-2020-05-12-um-15-49-39.png?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=151&width=1404&height=790"}, {"description": "Die Kapo Schwyz hat nach mehrmonatigen Ermittlungen vier Rum\u00e4nen verhaftet, die im grossen Stil Ladendiebst\u00e4hle in mehreren Kantonen begangen und Waren im Wert von 80'000 Franken gestohlen haben. Den vier Beschuldigten wird nun im Kanton Schwyz der Prozess ge\u2026", "title": "Kapo Schwyz schnappt rum\u00e4nische Ladendiebe - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/schweiz/26-ladendiebstaehle-in-acht-kantonen-80000-franken-beute-polizei-schnappt-rumaenische-bande-id15887494.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-05-12T14:06:29Z", "content": "Die Schwyzer Kantonspolizei startete die Ermittlungen im Sommer 2018 nach einem Ladendiebstahl in Pf\u00e4ffikon SZ. Im Auftrag der Staatsanwaltschaft des Kantons Schwyz f\u00fchrte sie mehrmonatige und aufwendige Ermittlungen durch.\r\nIm Herbst 2019 gelang dann schlies\u2026 [+963 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15887387-v1-ladendiebsta-hle-kaposz-12052020.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=660&y=1110&width=4808&height=2707"}, {"description": "Canon hat zur EOS R eine optionale, kostenpflichtigesFirmware-Alternative ver\u00f6ffentlicht, die sich explizit an Stop-Motion-Filmer richtet. Es erweitert die Kamera um kleine Funktionen, die f\u00fcr diese Trickfilmtechnik hilfreich sind.", "title": "Canon EOS R: Firmware-Update f\u00fcr Stop-Motion-Filme - fotointern.ch \u2013 Tagesaktuelle Fotonews - fotointern.ch", "url": "https://www.fotointern.ch/archiv/2020/05/12/canon-eos-r-firmware-update-fuer-stop-motion-filme/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-12T14:00:00Z", "content": "Canon USA hat zur spiegellosen Vollformatkamera EOS R eine spezielle Firmware f\u00fcr jene Filmschaffende im Angebot, die mit der EOS R Stop-Motion-Animationen erzeugen. Bei dieser uralten Tricktechnik werden von Objekten bzw. Szenerien unz\u00e4hlige Einzelbilder mit\u2026 [+3210 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fotointern.ch"}, "urlToImage": "https://www.fotointern.ch/wp-uploads/2020/05/Canon_EOS_R_blackBG_Firmware_Lead.jpg"}, {"description": "Das Pocophone geht heute Dienstag in die zweite Runde. Xiamo stellt ab 14 Uhr das Poco F2 Pro vor.", "title": "Xiaomi stellt heute Dienstag das Poco F2 Pro vor - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/digital/xiaomi-stellt-heute-dienstag-das-poco-f2-pro-vor-65706288", "author": "Elia Del Favero", "publishedAt": "2020-05-12T13:53:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/RagOZ/1024/xiaomi.jpg"}, {"description": "Ein Bauer entdeckte am Wochenende eine tote Kuh im Stall. Er geht davon aus, dass das Muttertier an einer weggeworfenen Alu-Dose starb.", "title": "Mutterkuh stirbt wegen weggeworfener Alu-Dose - 20min.ch", "url": "https://www.20min.ch/story/mutterkuh-stirbt-wegen-weggeworfener-alu-dose-333981389515", "author": null, "publishedAt": "2020-05-12T13:37:54Z", "content": "Mutterkuh stirbt wegen weggeworfener Alu-Dose\r\nEin Bauer entdeckte am Wochenende eine tote Kuh im Stall. Er geht davon aus, dass das Muttertier an einer weggeworfenen Alu-Dose starb.\r\n1 / 6Die zehnj\u00e4hrige Mutterkuh Omega lag am Sonntagmorgen tot im Stall.\r\nTe\u2026 [+3477 chars]", "source": {"id": null, "name": "20min.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/QKOvWPS1uKU/9vXlCOe_4dGAQcMKb8GMWC.jpg"}, {"description": "\u200bDer vierfache Weltmeister Sebastian Vettel wird Ende 2020 nicht nur Ferrari, er wird mit grosser Wahrscheinlichkeit auch die Formel 1 verlassen. Wir sagen, was alles auf einen R\u00fccktritt hindeutet.", "title": "Sebastian Vettel (Ferrari): H\u00f6rt er sogar sofort auf? - SPEEDWEEK.COM", "url": "https://www.speedweek.com/formel1/news/158741/Sebastian-Vettel-(Ferrari)-Hoert-er-sogar-sofort-auf.html", "author": "Mathias Brunner", "publishedAt": "2020-05-12T13:05:00Z", "content": "\u200bDer vierfache Weltmeister Sebastian Vettel wird Ende 2020 nicht nur Ferrari, er wird mit grosser Wahrscheinlichkeit auch die Formel 1 verlassen. Wir sagen, was alles auf einen R\u00fccktritt hindeutet.\r\nDiese Worte geben den Fans von Sebastian Vettel zu denken. A\u2026 [+3725 chars]", "source": {"id": null, "name": "Speedweek.com"}, "urlToImage": "http://img.speedweek.com/i/8/8934cd776ed74ade9d33b21b7a45ca28.jpg?preset=i200"}, {"description": "Sabre bietet eines der wichtigsten globalen Vertriebssysteme an. Lufthansa und der GDS-Anbieter konnten sich aber nicht mehr einigen. Nun wurde der Vertrag gek\u00fcndigt.", "title": "GDS-Vetrieb: Sabre k\u00fcndigt Vertrag mit Lufthansa - aeroTELEGRAPH", "url": "https://www.aerotelegraph.com/sabre-kuendigt-gds-vertrag-mit-lufthansa", "author": null, "publishedAt": "2020-05-12T13:04:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aerotelegraph.com"}, "urlToImage": "https://cdn.aerotelegraph.com/production/uploads/2018/10/flugticket.jpg"}, {"description": "Die Experimente mit Smartphone-Formfaktoren nehmen kein Ende: LG arbeitet offenabr an einem Smartphone mit schwenkbarem Screen.", "title": "LG bringt Smartphone mit schwenkbarem Screen - IT Magazine - IT Magazine", "url": "https://www.itmagazine.ch/artikel/72116/LG_bringt_Smartphone_mit_schwenkbarem_Screen.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-12T13:01:26Z", "content": "LG Electronics arbeitet Ger\u00fcchten zufolge an einem Smartphone mit speziellem Formfaktor, das sogar noch dieses Jahr auf den Markt kommen soll. Dies berichtet \"The Verge\" mit Bezug auf \"Korean Herald\" und \"Etnews\". Beim Ger\u00e4t mit dem Codenamen Wing handelt es \u2026 [+939 chars]", "source": {"id": null, "name": "Itmagazine.ch"}, "urlToImage": null}, {"description": "Das Pech des Hotels Atlantis ist des Widders Gl\u00fcck: Der Zweisternkoch Stefan Heilemann zieht vom Fuss des Uetlibergs in die Altstadt. Und nicht nur er.", "title": "Coup in der Z\u00fcrcher Gastronomie \u2013 Hotel Widder verpflichtet Spitzenkoch - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/hotel-widder-verpflichtet-spitzenkoch-106797997686", "author": "Pascal Untern\u00e4hrer", "publishedAt": "2020-05-12T12:36:00Z", "content": "Aktualisiert vor 6 Stunden\r\nStefan Heilemann, hier noch im Restaurant Ecco des Hotels Atlantis, bleibt Z\u00fcrich erhalten.\r\nFoto: Dominique Meienberg\r\nEs war ein Donnerschlag im Z\u00fcrcher Hotel-Universum: Mitte April k\u00fcndigte das Hotel Atlantis im Triemliquartier \u2026 [+425 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,637,508,54,193/A2iH8pDW26E/CY_DGU6u4cMBaQ5TMP3hhM.jpg"}, {"description": "2019 hat ein Vollzeitangestellter hierzulande pro Woche im Schnitt 42 Stunden und 24 Minuten gearbeitet. Damit belegt die Schweiz einen Spitzenplatz in Europa.", "title": "Arbeitszeit pro Woche \u2013 Schweizer arbeiten europaweit am l\u00e4ngsten - Basler Zeitung", "url": "https://www.bazonline.ch/schweizer-arbeiten-europaweit-am-laengsten-584900649604", "author": "SDA", "publishedAt": "2020-05-12T12:20:00Z", "content": "Aktualisiert vor 8 Stunden\r\nEin Mann steht nach Einbruch der Dunkelheit am Fenster eines B\u00fcrogeb\u00e4udes und telefoniert, w\u00e4hrend zwei andere M\u00e4nner noch an ihren Schreibtischen arbeiten.\r\nFoto:\u00a0Roland Holschneider/Keystone\r\nDie Vollzeitbesch\u00e4ftigten in der Schw\u2026 [+2889 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bazonline.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/PkH4oIpIwuU/BK7VBH2I4AP93bdGQpILNi.jpg"}, {"description": "Elon Musk ist als grosser Provokateur des Silicon Valley bekannt \u2013 das \u00e4ndert sich auch in der Corona-Krise nicht. F\u00fcr ihn ist diese vorbei, auch wenn das zust\u00e4ndige County dies anders sieht.", "title": "Elon Musk hat genug von Corona und f\u00e4hrt Tesla-Fabrik wieder hoch - NZZ - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/technologie/elon-musk-hat-genug-von-der-corona-krise-ld.1556202", "author": "Marie-Astrid Langer, San Francisco", "publishedAt": "2020-05-12T12:14:28Z", "content": "Der Tesla-Gr\u00fcnder Elon Musk gleicht bisweilen einer Silicon-Valley-Version von Donald Trump: Er provoziert leidenschaftlich gern, seine Anh\u00e4nger verehren ihn, und mit Twitter als\u00a0Kanonenrohr feuert er eine Salve nach der anderen ab. \u00c4hnlich wie Trump glaubt a\u2026 [+1829 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W3143,H1767.938,X0,Y104.0313/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/5/12/4bbb4afa-4743-4d6d-9ba0-318fff03a875.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Die Stimmung schl\u00e4gt um. Immer mehr B\u00fcrger \u00fcben Kritik an den\u00a0deutschen Pandemie-Massnahmen. Agitatoren versuchen diese Lage zu nutzen, um Aufruhr und Umsturzphantasien in die Gesellschaft zu tragen.", "title": "Jebsen und Co: Wie Verschw\u00f6rungstheoretiker den Diskurs kapern - NZZ - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/international/jebsen-und-co-wie-verschwoerungstheoretiker-den-diskurs-kapern-ld.1556108", "author": "Christoph Prantner, Berlin", "publishedAt": "2020-05-12T11:34:26Z", "content": "Vergangenes Wochenende auf dem Cannstatter Wasen: Der Aktivist und Youtuber Ken Jebsen bei seinem Auftritt an einer von der Initiative Querdenken 711 organisierten Demo gegen Corona-Beschr\u00e4nkungen.\r\nWenn Ken Jebsen\u00a0loslegt, dann gibt es kein Halten mehr. Wie \u2026 [+7915 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W5760,H3240,X0,Y0/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/5/12/2cf76abe-bb13-4a1b-8fd2-32fdc908a706.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "<pre><p>Eine Viruserkrankung ist kein momentaner Akt, der zu einem bestimmten Zeitpunkt stattfindet. Sondern eine Interaktion zwischen dem Virus und dem Immunsystem, die lange dauern kann. Was die &laquo;technische Seite&raquo; des Virus betrifft, wissen wir \u2026", "title": "Zofinger Tagblatt - Zofinger Tagblatt", "url": "https://zofingertagblatt.ch/?id=286611&Was+wir+alles+noch+nicht+wissen+\u2013+sieben+Fragen+zum+Coronavirus", "author": "", "publishedAt": "2020-05-12T11:34:23Z", "content": "Eine Viruserkrankung ist kein momentaner Akt, der zu einem bestimmten Zeitpunkt stattfindet. Sondern eine Interaktion zwischen dem Virus und dem Immunsystem, die lange dauern kann. Was die \u00abtechnische Seite\u00bb des Virus betrifft, wissen wir recht gut Bescheid. \u2026 [+4562 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zofingertagblatt.ch"}, "urlToImage": "https://zofingertagblatt.ch/upload/tmp/640_356818_covid19.jpg"}, {"description": "Es h\u00e4tte der Finalevent der Diamond-League-Meetings werden sollen: Aufgrund der Corona-Krise findet der Leichtathletik-Grossevent allerdings nicht wie geplant statt.", "title": "\u00abWeltklasse Z\u00fcrich\u00bb sagt Event ab - 20min.ch", "url": "https://www.20min.ch/story/weltklasse-zuerich-sagt-event-ab-580494490369", "author": null, "publishedAt": "2020-05-12T10:17:54Z", "content": "Es h\u00e4tte der Finalevent der Diamond-League-Meetings werden sollen: Aufgrund der Corona-Krise findet der Leichtathletik-Grossevent allerdings nicht wie geplant statt.\r\nFrust f\u00fcr die Athletinnen und Athleten: Das Weltklasse-Meeting in Z\u00fcrich findet dieses Jahr \u2026 [+1009 chars]", "source": {"id": null, "name": "20min.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/rUj9RTGaXmE/BV5fs8itath9EGZZm9wqVl.jpg"}], "totalResults": 34}