{"status": "ok", "articles": [{"description": "Nelle anticipazioni di Uomini e Donne di oggi 18 maggio, Giovanna Abate non vuole rinunciare ad Alessandro Graziani. Donna ferita...", "title": "Uomini e donne anticipazioni: Giovanna corteggia Alessandro e Sammy si infuria - SoloDonna", "url": "https://www.solodonna.it/tv/uomini-e-donne-anticipazioni-giovanna-corteggia-alessandro-e-sammy-si-infuria.php", "author": "Tiros", "publishedAt": "2020-05-17T23:16:25Z", "content": "Nelle anticipazioni di Uomini e Donne di oggi 18 maggio, Giovanna Abate non vuole rinunciare ad Alessandro Graziani. Donna ferita per essere stata lasciata, arriva a compiere un gesto inaspettato.\r\nGiovanna Abate cambia idea: rivuole Alessandro Graziani di nu\u2026 [+3399 chars]", "source": {"id": null, "name": "Solodonna.it"}, "urlToImage": "https://www.solodonna.it/wp-content/uploads/2020/05/lo-devo-finire-uomini-e-donne-anticipazioni-giovanna-conosce-lalchimista-0359dbca-0b59-4dc7-950b-a0ce8223dd43.jpeg"}, {"description": "Il dirigente rossonero: \u201c\u00c8 la legge dei grandi numeri, i bianconeri hanno vinto negli ultimi otto anni\u201d. Sul protocollo: \u201cIl ritiro non sta n\u00e9 in cielo n\u00e9 in terra\u201d", "title": "Milan, Maldini: \u201cScudetto? Basta Juve, dico Lazio\u201d - Corriere dello Sport", "url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/milan/2020/05/17-69878458/milan_maldini_scudetto_basta_juve_dico_lazio_/", "author": "La Redazione", "publishedAt": "2020-05-17T21:59:43Z", "content": "\"Si deve provare a finire il campionato di calcio, perch\u00e9 il calcio \u00e8 un'azienda, ha un indotto di quasi cinque miliardi, ha un'importanza non solo economica ma anche sociale. C\u2019\u00e8 la necessit\u00e0 di provarci, pensando anche agli altri sport che spesso sono soste\u2026 [+1506 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corrieredellosport.it"}, "urlToImage": "https://cdn.corrieredellosport.it/images/2020/04/13/112227235-d6b676cb-bcc2-4506-ba31-9a25386a98ba.jpg"}, {"description": "Il numero uno della giunta campana: qui ripartiamo gioved\u00ec per preparare con seriet\u00e0 le condizioni di igienizzazione. Nell\u2019esecutivo c\u2019\u00e8 finzione e irresponsabilit\u00e0", "title": "Coronavirus, De Luca: \u00abIl governo cede alle pressioni e poi scarica su noi governatori\u00bb - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/politica/20_maggio_17/mix-finzione-irresponsabilitail-governo-ha-ceduto-pressioniscaricando-noi-governatori-fd1e5e0c-9877-11ea-ba09-20ae073bed63.shtml", "author": "Maria Teresa Meli", "publishedAt": "2020-05-17T21:05:37Z", "content": "\u00abDal 3 giugno liberi tutti, dice il premier. Io dal 2 ragioner\u00f2 per capire a che punto \u00e8 il contagio. E comunque che significa liberi tutti se abbiamo ancora curve epidemiologiche alte in alcune parti dell\u2019Italia?\u00bb: il governatore della Campania Vincenzo De L\u2026 [+3235 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2020/05/18/91ce81f2-9879-11ea-ba09-20ae073bed63.jpg"}, {"description": "Il cardinale Giovanni Battista Re in una intervista esclusiva: \"Lo vedevo pregare da solo, disteso sul pavimento\"", "title": "Giovanni Battista Re: \u00abLa mia vita con Wojtyla . Perch\u00e9, malato, non si dimise\u00bb - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/cronache/20_maggio_17/mia-vita-giovanni-paolo-ii-ecco-perche-malato-non-si-dimise-3e8527ac-979e-11ea-ba09-20ae073bed63.shtml", "author": "Aldo Cazzullo", "publishedAt": "2020-05-17T21:04:46Z", "content": "E lei cosa disse? \u00abIntervenni con un ragionamento semplice: \u201cVostra Santit\u00e0 \u00e8 stato salvato dalla Madonna. Ora la Madonna deve \u201csalvare la faccia\u201d conservando Lei per lunghi anni di vita. Sarebbe strano che la Madonna fosse intervenuta a salvarle la vita solt\u2026 [+12298 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2020/05/16/2656f482-97a1-11ea-ba09-20ae073bed63.jpg"}, {"description": "Gianluigi Nuzzi \"smaschera\" Alda D'Eusanio:\u00a0\u00abVolevi fare la furbetta, siamo stufi di te\u00bb. Nei giorni scorsi Alda D'Eusanio \u00e8 stata multata\u00a0dai militari...", "title": "Gianluigi Nuzzi contro Alda D'Eusanio: \u00abVolevi fare la furbetta, siamo stufi di te\u00bb - Leggo.it", "url": "https://www.leggo.it/spettacoli/televisione/gianluigi_nuzzi_contro_alda_d_eusanio_mascherina_multa-5233640.html", "author": "Ida Di Grazia", "publishedAt": "2020-05-17T20:42:00Z", "content": "Gianluigi Nuzzi \"smaschera\" Alda D'Eusanio:\u00a0\u00abVolevi fare la furbetta, siamo stufi di te\u00bb. Nei giorni scorsi Alda D'Eusanio \u00e8 stata multata\u00a0dai militari della Guardia di Finanza\u00a0di 400 euro mentre era in un bar a Roma a causa di una presunta mascherina rotta. \u2026 [+1725 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leggo.it"}, "urlToImage": "https://www.leggo.it/photos/MED/36/40/5233640_2218_non_e_la_d_urso_diretta_nuzzi_d_eusanio_maschera.jpg"}, {"description": "(ANSA) - ROMA, 17 MAG - Tutto come prima per la Serie A, perlomeno per domani: il comitato tecnico scientifico non ha validato ancora le linee guida per gli sport di squadra del 12 maggio, e in attesa...", "title": "Altro stop dal Ministero dello Sport: \"Domani ancora allenamenti individuali\" - Tutto Napoli", "url": "https://www.tuttonapoli.net/notizie/altro-stop-dal-ministero-dello-sport-domani-ancora-allenamenti-individuali-432840", "author": "Redazione Tutto Napoli.net", "publishedAt": "2020-05-17T20:25:43Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 17 MAG - Tutto come prima per la Serie A, perlomeno per domani: il comitato tecnico scientifico non ha validato ancora le linee guida per gli sport di squadra del 12 maggio, e in attesa che avvenga le regole che restano in vigore sono quelle pe\u2026 [+275 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tuttonapoli.net"}, "urlToImage": "https://net-storage.tccstatic.com/storage/tuttonapoli.net/img_notizie/thumb3/53/53fe84ded02233085f5cf8036ab87a2c-19698-a7599909aa49205035fa839e49832f31.jpg"}, {"description": "Con un\u2019intrigante slow motion del sistema di chiusura della nuova variante della 911 Porsche anticipa la Targa 2020 che avrebbe dovuto debuttare al salone di Pechino previsto a met\u00e0 di aprile, poi rimandato a settembre per l\u2019emergenza da Covid-19", "title": "La nuova Porsche 911 Targa, che bella scoperta - La Gazzetta dello Sport", "url": "https://www.gazzetta.it/motori/la-mia-auto/17-05-2020/nuova-porsche-911-targa-che-bella-scoperta-3701063349536.shtml", "author": "Corrado Canali", "publishedAt": "2020-05-17T20:21:47Z", "content": "Corrado Canali\r\n17 maggio - 20:13\r\n- Milano\r\nDa sempre un punto fermo nell\u2019offerta della Porsche 911 sin dal lontano 1967, con soltanto tre eccezioni, le generazioni 993, 996 e 997, la versione Targa si ripropone anche con l\u2019ultima arrivata, la 992. La nuova \u2026 [+782 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazzetta.it"}, "urlToImage": "https://images2.gazzettaobjects.it/methode_image/2020/05/17/Motori/Foto_Motori_-_Trattate/a981e7fa-9868-11ea-b372-10e4921c7018_1200x675.jpg?v=202005172013"}, {"description": "Il bollettino della Protezione civile relativo al 17 maggio", "title": "Coronavirus, Campania: i positivi sono solo 11 - La Repubblica - La Repubblica", "url": "https://napoli.repubblica.it/cronaca/2020/05/17/news/coronavirus_campania_i_positivi_sono_solo_11-256950570/", "author": "Repubblica.it", "publishedAt": "2020-05-17T20:16:00Z", "content": "Il bollettino della Protezione civile relativo al 17 maggio", "source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2020/05/17/221800769-234e3fed-5016-45fb-a9be-facdd24e3104.jpg"}, {"description": "Leggi su Sky TG24 l'articolo Coronavirus, firmato il Dpcm sulle riaperture: tutte le novit\u00e0", "title": "Coronavirus, firmato il Dpcm sulle riaperture: tutte le novit\u00e0 - Sky Tg24 ", "url": "https://tg24.sky.it/politica/2020/05/17/coronavirus-italia-dpcm-riaperture", "author": "Redazione Sky TG24", "publishedAt": "2020-05-17T19:36:24Z", "content": "Il Dpcm, firmato dal presidente del Consiglio Conte e dal ministro della Salute Speranza, definisce le ripartenze e le regole per le diverse attivit\u00e0. Oltre a chi pu\u00f2 ripartire il 18 maggio, c'\u00e8 il via libera per gli impianti con piscina il 25 maggio, ma la L\u2026 [+7199 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tg24.sky.it"}, "urlToImage": "https://static.sky.it/images/skytg24/it/politica/2020/05/17/coronavirus-italia-dpcm-riaperture/collage_riaperture.jpg"}, {"description": "Un ex agente di polizia ha ucciso ieri la moglie e un cliente di una locanda. Poi si \u00e8 tolto la vita", "title": "Sparatoria oltre confine al ristorante Tre morti a Giubiasco - La Provincia di Como", "url": "https://www.laprovinciadicomo.it/stories/como-citta/sparatoria-oltre-confine-al-ristorante-tre-morti-a-giubiasco_1354639_11/", "author": "La Provincia di Como", "publishedAt": "2020-05-17T19:20:09Z", "content": "Luned\u00ec 27 Aprile 2020Coronavirus: le donazioni al Fondo Emergenza della Fondazione Comasca Quanti testimonial\r\nDj Francesco, Charlie Recalcati, Pino Sacripanti, Fabrizio Frates, Cesare Pancottto, Gianluca Zambrotta, Michele Span\u00f2, Barbara Minghetti , Fabrizio\u2026 [+65 chars]", "source": {"id": null, "name": "Laprovinciadicomo.it"}, "urlToImage": "https://lightstorage.laprovinciadicomo.it/mediaon/cms.quotidiani/storage/site_media/media/photologue/2020/5/7/photos/cache/sparatoria-oltre-confine-al-ristorante-tre-morti-a-giubiasco_9238df3e-986a-11ea-ad93-269e29689804_998_397_display.jpg"}, {"description": "La coppia in mascherina nera e il selfie alla Fontana di Trevi", "title": "Roma, Totti e Ilary a spasso in centro - Sportmediaset - TGCOM", "url": "https://www.sportmediaset.mediaset.it/social-club/roma-totti-e-ilary-a-spasso-per-roma_18396879-202002a.shtml", "author": "Redazione Sportmediaset", "publishedAt": "2020-05-17T18:54:17Z", "content": "Regole per i commenti\r\nI commenti in questa pagina vengono controllati\r\nTi invitiamo ad utilizzare un linguaggio rispettoso e non offensivo, anche per le critiche pi\u00f9 aspre\r\nIn particolare, durante l'azione di monitoraggio, ci riserviamo il diritto di rimuove\u2026 [+353 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediaset.it"}, "urlToImage": "https://img-prod.sportmediaset.mediaset.it/images/2020/05/17/184626126-c9bdd51c-aa6d-4324-9ace-1c0b3fa00a5e.jpg"}, {"description": "Ha ucciso l'ex moglie e l'uomo con il quale la donna era in compagnia in un ristorante e poi si \u00e8 tolto\u00a0la vita: \u00e8 accaduto a Giubiasco nel Canton Ticino nella zona di Bellinzona (Svizzera). Ad aprire il fuoco \u00e8&nbsp...", "title": "Canton Ticino: uccide ex moglie, l'uomo con lei e poi si suicida - TGCOM", "url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/mondo/canton-ticino-uccide-ex-moglie-luomo-con-lei-e-poi-si-suicida_18396842-202002a.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-17T18:50:00Z", "content": "Regole per i commenti\r\nI commenti in questa pagina vengono controllatiTi invitiamo ad utilizzare un linguaggio rispettoso e non offensivo, anche per le critiche pi\u00f9 aspre\r\nIn particolare, durante l'azione di monitoraggio, ci riserviamo il diritto di rimuovere\u2026 [+335 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediaset.it"}, "urlToImage": "https://img-prod.tgcom24.mediaset.it/images/2020/05/17/183158693-6f561612-d6f3-4ea1-b2e1-5b110c07356b.jpg"}, {"description": "Il testo definitivo del decreto: le riaperture seguono il calendario annunciato sabato dal presidente del Consiglio, ma alle Regioni e alle Province autonome \u00e8 data delega di stabilire date diverse in base alla situazione epidemiologica", "title": "Decreto 18 maggio Conte: il testo definitivo su riaperture e spostamenti - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/politica/20_maggio_17/decreto-18-maggio-testo-definitivo-riaperture-firmato-conte-a75f00be-985b-11ea-ba09-20ae073bed63.shtml", "author": "Monica Guerzoni, Fiorenza Sarzanini e Chiara Severgnini", "publishedAt": "2020-05-17T18:21:40Z", "content": "Che cosa stabilisce? Il governo, d\u2019intesa con le Regioni, ha permesso l\u2019apertura delle attivit\u00e0 produttive, con unadelega per\u00f2 alle Regioni e alle province autonome che \u00abpossono stabilire una diversa data in relazione all\u2019andamento della situazione epidemiolo\u2026 [+6865 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/2020/05/17/Politica/Foto-Politica-Trattate/LAPR0018-0020-kA5C-U31802232738784nQF-526x284@Corriere-Web-Sezioni.JPG"}, {"description": "Gli aggiornamenti sull'emergenza coronavirus in Italia con tutti i dati di oggi, domenica 17 maggio 2020: i pazienti attualmente positivi scendono sotto quota 70mila...", "title": "Coronavirus, il bollettino del 17 maggio: 145 morti in 24 ore, nuovi contagi in discesa - Today", "url": "https://www.today.it/attualita/coronavirus-bollettino-oggi-17-maggio-2020.html", "author": "Redazione", "publishedAt": "2020-05-17T18:07:24Z", "content": "L'epidemia del nuovo coronavirus in Italia: i dati aggiornati a domenica 17 maggio 2020. Scende sotto i 70mila il numero degli attuali positivi. Il numero totale di attualmente positivi in Italia \u00e8 di 68.351, con una decrescita di 1.836 assistiti rispetto a i\u2026 [+13220 chars]", "source": {"id": null, "name": "Today.it"}, "urlToImage": "https://www.today.it/~media/horizontal-hi/68837514697527/coronavirus-analisi-ansa-2.jpg"}, {"description": "Ecco il modello della nuova autocertificazione che dovr\u00e0 essere esibita al controllo per gli spostamenti fuori dai confini regionali.  I cittadini potranno muoversi liberamente all'interno della propria regione ma rester\u00e0 massima da parte delle forze dell'ord\u2026", "title": "Fase 2, la nuova autocertificazione - Adnkronos", "url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2020/05/17/fase-arrivo-nuova-autocertificazione-scarica_nepvnSj49ryay6w7YMldxO.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-17T18:07:00Z", "content": "Pubblicato il: 17/05/2020 20:07\r\nEcco il modello della nuova autocertificazione che dovr\u00e0 essere esibita al controllo per gli spostamenti fuori dai confini regionali. I cittadini potranno muoversi liberamente all'interno della propria regione ma rester\u00e0 massi\u2026 [+391 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adnkronos.com"}, "urlToImage": "https://www.adnkronos.com/rf/image_size_1280x960/Pub/AdnKronos/Assets/Immagini/2020/05/17/polizia_stradale_coronavirus_repertorio_fg.jpg"}, {"description": "Non si \u00e8 fatta attendere ed \u00e8 stata immediata la risposta di  Enrico Mentana  all'insulto, via Twitter, di  Chef Rubio . L'ex ru...", "title": "Enrico Mentana, la risposta di classe del direttore del Tg di La7 all'insulto di Chef Rubio - Liberoquotidiano.it", "url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/personaggi/22674366/enrico_mentana_chef_rubio_replica_via_social_insulto.html", "author": "@libero_official", "publishedAt": "2020-05-17T17:11:34Z", "content": "Non si \u00e8 fatta attendere ed \u00e8 stata immediata la risposta di Enrico Mentana all'insulto, via Twitter, di Chef Rubio. L'ex rugbista romano aveva definito il direttore del Tg di La7 \"il peggio sionista\", In merito ad una polemica nata durante la trasmissione di\u2026 [+651 chars]", "source": {"id": null, "name": "Liberoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://img2.liberoquotidiano.it/images/2020/05/17/160818874-7df11706-3785-477e-b4b4-86b82530fb33.jpg"}, {"description": "\u00c8 un bambino di otto mesi la pi\u00f9 giovane vittima conosciuta della sindrome di Kawasaki, la rara malattia infantile che si sospetta essere causata nei bambini da una reazione al...", "title": "Sindrome di Kawasaki: Alex, 8 mesi, la vittima pi\u00f9 giovane. La mamma: \u00abAscoltate la scienza e abbiate cura dei vostri bambini\u00bb - Leggo.it", "url": "https://www.leggo.it/esteri/news/sindrome_di_kawasaki_alex_8_mesi_la_vittima_piu_giovane_la_mamma_ascoltate_la_scienza_abbiate_cura_vostri_bambini-5233298.html", "author": "Redazione Web", "publishedAt": "2020-05-17T17:07:00Z", "content": "\u00c8 un bambino di otto mesi la pi\u00f9 giovane vittima conosciuta della sindrome di Kawasaki, la rara malattia infantile che si sospetta essere causata nei bambini da una reazione al coronavirus. Il piccolo Alex, morto dopo meno di tre giorni di agonia in ospedale,\u2026 [+2386 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leggo.it"}, "urlToImage": "https://www.leggo.it/photos/MED/32/98/5233298_1326_sindrome_kawasaki_bambino_morto_otto_mesi.jpg"}, {"description": "Nelle ultime 24 ore \u00e8 stato registrato un decesso in provincia di Firenze. Nessun positivo nelle province di Prato e Pistoia", "title": "Coronavirus Toscana Centro: 9 nuovi casi - LA NAZIONE", "url": "https://www.lanazione.it/cronaca/coronavirus-toscanas-centro-1.5153416", "author": "La Nazione", "publishedAt": "2020-05-17T16:41:12Z", "content": "Firenze, 17 maggio 2020 -\u00a0Sono 9 i nuovi casi positivi nei territori dellAusl Toscana Centro, ovvero nelle province di Firenze (con l'Empolese), Prato e Pistoia. Nelle ultime 24 ore risulta 1 decesso, in provincia di Firenze.\r\nDi seguito i dettagli dei nuovi \u2026 [+275 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lanazione.it"}, "urlToImage": "https://immagini.quotidiano.net/?url=http%3A%2F%2Fp1014p.quotidiano.net%3A80%2Fpolopoly_fs%2F1.5132641.1589732327%21%2FhttpImage%2Fimage.octet-stream_gen%2Fderivatives%2Fwidescreen%2Fimage.octet-stream&w=700&h=391"}, {"description": "", "title": "L'allarme del 118: \"Troppi casi di Covid-Like con polmonite ma negativi al tampone\" - TGCOM", "url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/lallarme-del-118-troppi-casi-di-covid-like-con-polmonite-ma-negativi-al-tampone_18390902-202002a.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-17T16:03:00Z", "content": "Chi sono i Covid-Like?\u00a0- \"E' un popolo che va identificato\u00a0ed \u00e8 necessario garantire che tutti facciano la broncoscopia e le cure per il Covid. Uno studio approfondito - spiega il presidente del 118 Balzanelli - potrebbe costringerci a rivalutare i numeri di \u2026 [+3002 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediaset.it"}, "urlToImage": "https://img-prod.tgcom24.mediaset.it/images/2020/05/17/155711985-fdb9ecd1-fc5b-4630-b7ea-0e0e6a41fd70.jpg"}, {"description": "La\u00a0\u201ccolpa\u201d di Lina Attalah\u00a0\u00e8 condurre inchieste delicate e alimentare polemiche contro\u00a0Al-Sisi", "title": "In Egitto \u00e8 stata arrestata la direttrice dell\u2019ultimo giornale indipendente - La Stampa", "url": "https://www.lastampa.it/esteri/2020/05/17/news/in-egitto-e-stata-arrestata-la-direttrice-dell-ultimo-giornale-indipendente-1.38855578", "author": null, "publishedAt": "2020-05-17T15:51:36Z", "content": "DALLINVIATO A BEIRUT. \u00c8 stata arrestata la direttrice del giornale online indipendente Mada Masr, considerata lultima testata libera in Egitto. Le forze di sicurezza hanno prelevato Lina Attalah mentre stava intervistando Laila Soueif, madre del blogger Alaa \u2026 [+2238 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lastampa.it"}, "urlToImage": "https://www.lastampa.it/image/contentid/policy:1.38855577:1589730426/attalah.jpg?f=detail_558&h=720&w=1280&$p$f$h$w=68263f4"}], "totalResults": 34}