{"status": "ok", "articles": [{"description": "Dieser Winter k\u00f6nnte zum \u00abdunkelsten\u00bb in der j\u00fcngeren Geschichte Amerikas werden, warnt ein Gesundheitsminister. Er kritisiert Donald Trumps Corona-Politik scharf.", "title": "Corona USA: Gesundheitsminister warnt Trump vor Horror-Winter - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/ausland/neue-duestere-corona-prognose-fuer-die-usa-gesundheitsminister-appelliert-an-trump-horror-winter-steht-bevor-id15889861.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-05-13T22:56:29Z", "content": "Rick Bright schl\u00e4gt Alarm! Der Gesundheitsminister, der sich mit der Trump-Regierung in der Corona-Krise \u00fcberworfen hat, appelliert nun an den US-Pr\u00e4sidenten. \u00abDie Zeit l\u00e4uft bald ab. Wir m\u00fcssen jetzt handeln\u00bb, sagt er am Mittwoch in einer Aussage im Repr\u00e4sen\u2026 [+1682 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15889862-v1-duk10109592-003.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=0&width=2994&height=1686"}, {"description": "Zu ihrem wohl teuersten Bauwerk der internationalen Raumstation haben die USA ohne die Russen seit Jahren keinen Zugang mehr. Das soll sich nun \u00e4ndern.", "title": "Internationale Raumstation: Astronauten starten wieder von USA aus - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/amerika/internationale-raumstation-astronauten-starten-wieder-von-usa-aus-65707479", "author": "SDA", "publishedAt": "2020-05-13T21:39:18Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/gBGm5K6ZyMVlJedOaYdwlZE14nDQzPk8wxoNXrLR/1024/iss-nasa.jpg"}, {"description": "Der Wiederaufbau der Wirtschaft soll \u00fcber den Haushalt erfolgen. Auch Rom will mit 55 Milliarden Euro helfen.", "title": "Das Neueste zur Coronakrise - Rom und die EU schn\u00fcren Milliarden-Hilfspakete - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/das-neueste-zur-coronakrise-rom-und-die-eu-schnueren-milliarden-hilfspakete", "author": null, "publishedAt": "2020-05-13T21:26:00Z", "content": "<li>4:0327 Millionen US-Amerikaner k\u00f6nnten ihre Krankenversicherung verlieren\r\nWegen des enormen Anstiegs der Arbeitslosigkeit in den USA k\u00f6nnten einer Studie zufolge fast 27 Millionen Menschen mitten in der Corona-Pandemie ihre Krankenversicherung verlieren.\u2026 [+14870 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/628b37.jpg"}, {"description": "Am Mittwoch hat die Gerichtskommission des Parlaments das Amtsenthebungsverfahren gegen Michael Lauber ins Rollen gebraucht. Wenn sich der Bundesanwalt an sein eigenes Versprechen halten w\u00fcrde, k\u00e4me er der Bundesanwaltschaft zuvor.", "title": "Bundesanwalt Michael Lauber hatte versprochen zu gehen - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/politik/internes-protokoll-zeigt-woran-er-sich-nicht-erinnern-will-bundesanwalt-lauber-bricht-sein-versprechen-id15889757.html", "author": "Lea Hartmann und Pascal Tischhauser", "publishedAt": "2020-05-13T21:23:11Z", "content": "Bundesanwalt Michael Lauber (54) hat mehreren Parteien versprochen, dass er bei \u00abnegativen Ergebnissen\u00bb der Untersuchung der Aufsicht \u00fcber die Bundesanwaltschaft zur\u00fccktreten werde.\r\nEine davon ist die SVP. Das belegt das Protokoll der Fraktionssitzung vom 17\u2026 [+4400 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15317463-v4-lauber-33.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=517&y=868&width=5051&height=2843"}, {"description": "Der Bund unterst\u00fctzt den Schweizer Sport mit einem Hilfspaket im Kampf gegen die Folgen des Coronavirus. Daf\u00fcr m\u00fcssen aber die L\u00f6hne sinken.", "title": "Coronavirus: Bund unterst\u00fctzt den Spitzensport mit 350 Millionen - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/sport/fussball/coronavirus-so-will-viola-amherd-den-sport-retten-65707259", "author": "Christoph B\u00f6hlen", "publishedAt": "2020-05-13T20:46:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/dmLGl/1024/coronavirus.jpg"}, {"description": "Ab 15. Juni sind Fahrten nach Deutschland, Frankreich und \u00d6sterreich wieder ungehindert m\u00f6glich. Das hat die Schweiz auch Verb\u00fcndeten in Deutschland zu verdanken.", "title": "Schweizer erhalten Reisefreiheit zur\u00fcck \u2013 wie es dazu kam - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/schweizer-erhalten-reisefreiheit-zurueck-wie-es-dazu-kam-170240235556", "author": "Fabian Renz", "publishedAt": "2020-05-13T20:31:00Z", "content": "Aktualisiert vor 6 Stunden\r\nSchweizer Grenzw\u00e4chter, am Grenz\u00fcbergang zwischen Au in der Schweiz und dem \u00f6sterreichischen Lustenau, am Montag, 16. M\u00e4rz 2020, in Au.\r\nFoto: Gian Ehrenzeller (Keystone)\r\nEs ist, als h\u00e4tte die Krise pl\u00f6tzlich ein Ablaufdatum aufge\u2026 [+749 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/5Tt0g3MfpPE/4gJByBOv4uZBgPd_znrOEg.jpg"}, {"description": "watson - das newsportal", "title": "Joko und Klaas: M\u00e4nnerwelten wird zum ernsten Thema - watson", "url": "https://www.watson.ch/!337474064", "author": "Alina B\u00e4hr / watson.de", "publishedAt": "2020-05-13T19:30:00Z", "content": "Autorin Sophie Passmann und Moderatorin Palina Rojinski.screenshot: prosieben\r\nAm Ende von Joko und Klaas' 15 Minuten Sendezeit schn\u00fcrt sich den Zuschauern die Kehle zu\r\nAlina B\u00e4hr / watson.de\r\nZum zweiten Mal in Folge hatten Joko und Klaas in ihrer ProSieben\u2026 [+4803 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/a23c/Qx,A,0,18,956,537,200,45,597,185/6677059362156380"}, {"description": "Erst vor wenigen Wochen hat sich die H\u00e4lfte der Schweizer Profi-Vereine gegen eine Aufstockung der Super League entschieden. Folgt nun die Kehrtwende?", "title": "Super League: Kommt die 12er-Liga jetzt doch? - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/sport/fussball/super-league-kommt-die-12er-liga-jetzt-doch-65706998", "author": "Mischi Wettstein", "publishedAt": "2020-05-13T18:10:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/mQJP2/1024/super-league.jpg"}, {"description": "Am Bodensee wurde von Arch\u00e4ologen eine Hinrichtungsst\u00e4tte entdeckt. Dabei fand man Galgenreste und Skelettreste von mindestens sechs Personen. Zudem wurden bei den Forschungen verbrannte Knochen in den Gruben gefunden.", "title": "Arch\u00e4ologen finden Galgenreste und verbrannte Menschenknochen - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/archaeologen-finden-galgenreste-und-verbrannte-menschenknochen-156031037612", "author": null, "publishedAt": "2020-05-13T16:16:50Z", "content": "Arch\u00e4ologen finden Galgenreste und verbrannte Menschenknochen\r\nAm Bodensee wurde von Arch\u00e4ologen eine Hinrichtungsst\u00e4tte entdeckt. Dabei fand man Galgenreste und Skelettreste von mindestens sechs Personen. Zudem wurden bei den Forschungen verbrannte Knochen i\u2026 [+2327 chars]", "source": {"id": null, "name": "20min.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/i4Q4d4Z_oT4/56cc-cHIKlyAgLQVsu0NV2.jpg"}, {"description": "Das Besucheraufkommen am Flughafen Z\u00fcrich ist in\u00adfol\u00adge der Corona-Pandemie zusammengebrochen. 26\u2019913 Passagiere sind im April \u00fcber den Flughafen Z\u00fcrich geflogen.", "title": "So wenig Passagiere gab es am Flughafen Z\u00fcrich zuletzt 1952 - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/so-wenig-passagiere-gab-es-am-flughafen-zuerich-zuletzt-1952-696357507584", "author": null, "publishedAt": "2020-05-13T15:44:32Z", "content": "Das Besucheraufkommen am Flughafen Z\u00fcrich ist in\u00adfol\u00adge der Corona-Pandemie zusammengebrochen. 26913 Passagiere sind im April \u00fcber den Flughafen Z\u00fcrich geflogen.\r\n1 / 7Die Corona-Pandemie hat Auswirkungen auf den Flughafen Z\u00fcrich.\r\nKEYSTONE\r\nIm April 2020 gab\u2026 [+1733 chars]", "source": {"id": null, "name": "20min.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/TENnowHuAA0/0J3RJ2BdqqI9Gm__B8sh6e.jpg"}, {"description": "Die Schwyzer Kantonalbank geht mit einer Kampagne im Aargau auf Kundenfang und l\u00f6st ein Inserateduell mit der Aargauischen Kantonalbank aus. Pikant: Der Chef der Konkurrenz aus der Innerschweiz war jahrelang AKB-Gesch\u00e4ftsleitungsmitglied.", "title": "Kantonalbanken-Duell: Schwyzer wildern im Aargau \u2013 das l\u00e4sst die AKB nicht auf sich sitzen - Aargauer Zeitung", "url": "https://www.aargauerzeitung.ch/aargau/kanton-aargau/kantonalbanken-duell-schwyzer-wildern-im-aargau-das-laesst-die-akb-nicht-auf-sich-sitzen-137863042", "author": "Rolf Cavalli", "publishedAt": "2020-05-13T14:07:37Z", "content": "Die zwei Inserate auf den Seiten 22/23 in der AZ vom Mittwoch stechen einem sofort ins Auge. Links in Rot wirbt die Schwyzer Kantonalbank (SZKB) mit dem Spruch: \u00abAuch f\u00fcr Aargauerynnen: Berater, die zwar nicht Ihren Dialekt, aber Ihre Sprache sprechen.\u00bb Recht\u2026 [+167 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aargauerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://static.az-cdn.ch/__ip/8jFXmGbaDJhWT0KFmnDu8xkaTEA/e7a08ab688032b2e07cc2a587dee3df63c847a4e/remote.adjust.rotate=0&remote.size.w=3942&remote.size.h=2628&local.crop.h=2628&local.crop.w=3942&local.crop.x=0&local.crop.y=0&r=0,teaser-medium/szkb-schwyz"}, {"description": "\u200bNach der Trennung von Ferrari und Sebastian Vettel geht es schnell: Noch in dieser Woche soll Carlos Sainz als Nachfolger best\u00e4tigt werden, der 25j\u00e4hrige Madrilene erh\u00e4lt einen Zweijahresvertrag.", "title": "Nach Vettel-Erdbeben: Sainz ab 2021 im Ferrari - SPEEDWEEK.COM", "url": "https://www.speedweek.com/formel1/news/158784/Nach-Vettel-Erdbeben-Sainz-ab-2021-im-Ferrari.html", "author": "Mathias Brunner", "publishedAt": "2020-05-13T13:56:00Z", "content": "\u200bNach der Trennung von Ferrari und Sebastian Vettel geht es schnell: Noch in dieser Woche soll Carlos Sainz als Nachfolger best\u00e4tigt werden, der 25j\u00e4hrige Madrilene erh\u00e4lt einen Zweijahresvertrag.\r\nSchon am 15. oder 16. Mai soll Ferrari verk\u00fcnden: Der Nachfol\u2026 [+3362 chars]", "source": {"id": null, "name": "Speedweek.com"}, "urlToImage": "http://img.speedweek.com/i/3/31a148c5f3504ce59eed856e3f21060a.jpg?preset=i200"}, {"description": "watson - das newsportal", "title": "National League: Zug erh\u00f6ht die Preise und best\u00e4tigt damit Karl Marx - watson", "url": "https://www.watson.ch/!767128590", "author": "Klaus Zaugg", "publishedAt": "2020-05-13T12:46:00Z", "content": "Die Zuger Fans werden k\u00fcnftig etwas mehr zur Kasse gebeten.Bild: KEYSTONE\r\nEismeister Zaugg\r\nDer EV Zug erh\u00f6ht die Preise und best\u00e4tigt damit Karl Marx\r\nAlso doch: Zug finanziert eine der teuersten Mannschaften in der Geschichte unseres Hockeys nicht etwa dur\u2026 [+5052 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/3ef4/Qx,A,0,616,5886,3311,1014,1066,3431,1959/782720097348865"}, {"description": "Der Videokonferenzdienst Google Meet ist ab sofort kostenlos f\u00fcr alle Inhaber einer E-Mail-Adresse verf\u00fcgbar \u2013 samt bisher zahlungspflichtigen Premium-Features.", "title": "Google Meet ab sofort f\u00fcr alle und gratis - IT Magazine", "url": "https://www.itmagazine.ch/artikel/72123/Google_Meet_ab_sofort_fuer_alle_und_gratis.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-13T12:02:57Z", "content": "Bereits vor zwei Wochen hatte Google angek\u00fcndigt, dass die Premium-Features der Konferenzl\u00f6sung Meet, die fr\u00fcher zahlenden Gesch\u00e4fts- und Bildungskunden vorbehalten waren, neu allen Interessierten gratis zur Verf\u00fcgung stehen werden \"Swiss IT Magazine\" bericht\u2026 [+824 chars]", "source": {"id": null, "name": "Itmagazine.ch"}, "urlToImage": null}, {"description": "Noch nie seit dem Ende des Zweiten Weltkriegs war das \u00f6ffentliche Leben in Europa dermassen eingeschr\u00e4nkt wie in den letzten zwei Monaten. Wir zeigen in vier Phasen, wie die einzelnen Staaten auf das Coronavirus reagierten\u00a0\u2013 und jetzt die Massnahmen wieder lo\u2026", "title": "Wie Europa das \u00f6ffentliche Leben herunterfuhr \u2013 und jetzt die Corona-Massnahmen lockert | NZZ - NZZ - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/panorama/wie-europa-das-oeffentliche-leben-herunter-fuhr-und-jetzt-nach-und-nach-die-corona-massnahme-lockert-ld.1556376", "author": "Christian Kleeb", "publishedAt": "2020-05-13T11:34:30Z", "content": "Am 9.M\u00e4rz verh\u00e4ngt Italien als erstes Land eine landesweite Ausgangssperre. Das Land wird vor\u00fcbergehend zum weltweiten Epizentrum der Corona-Krise. Nach und nach folgen die meisten anderen europ\u00e4ischen Staaten mit Einschr\u00e4nkungen des \u00f6ffentlichen Lebens bis h\u2026 [+873 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W2396,H1347.75,X2,Y0.125/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/5/13/c3d21654-167f-45dc-81e7-31db87a57c0f.png?wmark=nzz"}, {"description": "In der Schweiz sind seit gestern Dienstag 33 neue Coronaf\u00e4lle\u00a0beim Bund gemeldet worden. Damit bleibt die Kurve der Neuansteckungen flach.\u00a0Bislang sind 1564 Menschen an dem Virus gestorben.", "title": "Fallzahlen bleiben tief: 33 neue Ansteckungen in den letzten 24 Stunden - Aargauer Zeitung", "url": "https://www.aargauerzeitung.ch/schweiz/fallzahlen-bleiben-tief-33-neue-ansteckungen-in-den-letzten-24-stunden-137863698", "author": "az", "publishedAt": "2020-05-13T10:09:15Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aargauerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://static.az-cdn.ch/__ip/bGvSYvzuRU6J_4MaV0l1LthteaE/15a5e1f397369f1e6881b8b94824cd6711ecc342/teaser-medium/die-zahl-der-neuansteckungen-bleibt-tief--symbolbild"}, {"description": "Der operative Verlust der Elektronik-Sparte stieg im letzten Quartal um rund die H\u00e4lfte auf rund 512 Mio Euro.", "title": "Coronakrise trifft Elektronik-Gesch\u00e4ft von Sony hart - www.moneycab.com", "url": "https://www.moneycab.com/it/coronakrise-trifft-elektronik-geschaeft-von-sony-hart/", "author": "https://www.facebook.com/moneycab", "publishedAt": "2020-05-13T10:03:00Z", "content": "Tokio \u2013 Das Elektronik-Gesch\u00e4ft von Sony ist schwer von der Corona-Krise getroffen worden. Das operative Ergebnis des Bereichs sei dadurch im vergangenen Quartal um rund 35,1 Milliarden Yen (gut 300 Mio Euro) niedriger ausgefallen, sch\u00e4tzte Sony am Mittwoch. \u2026 [+2236 chars]", "source": {"id": null, "name": "Moneycab.com"}, "urlToImage": "https://www.moneycab.com/wp-content/uploads/2020/05/200513_playstation.jpg"}, {"description": "Bei Langzeitmessungen von K\u00f6rpersignalen werden Elektroden, die \u00fcber dicke Gel-Polster am K\u00f6rper fixiert werden, oft als unkomfortabel empfunden. Eine internationale Gruppe hat flexible Elektroden, die d\u00fcnn wie Kinder-Tattoos sind, f\u00fcr Hirnstrommessungen entw\u2026", "title": "Abziehbild statt Knopf: Gedruckte Tattoo-Elektrode misst Hirnsignal - Aargauer Zeitung", "url": "https://www.aargauerzeitung.ch/leben/forschung-technik/abziehbild-statt-knopf-gedruckte-tattoo-elektrode-misst-hirnsignal-137863477", "author": "az", "publishedAt": "2020-05-13T09:45:04Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aargauerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://static.az-cdn.ch/__ip/pjF04HTVFz7Ya8ANGqrVp7X3ftw/3cbd811e3b5730e6b4c957fa59d37d94f329128a/teaser-medium/forscher-aus-oesterreich-und-italien-haben-eine-tattoo-elektrode-entwickelt-die-bequem-ist-und-erst-noch-schnell-und-guenstig-herzustellen-naemlich-im-tintenstrahldrucker--pressebild"}, {"description": "Coop feiert derzeit das 20-Jahre-Jubil\u00e4um seines Kundenbindungsprogramms. Dabei foppt der Grossverteiler seine gr\u00f6sste Konkurrentin.", "title": "Supercard versus Cumulus: Coop leistet sich einen Scherz auf Kosten der Migros - diese kontert neckisch | Luzerner Zeitung - Luzerner Zeitung", "url": "https://www.luzernerzeitung.ch/wirtschaft/supercard-versus-cumulus-coop-leistet-sich-einen-scherz-auf-kosten-der-migros-diese-kontert-neckisch-ld.1220108", "author": "Benjamin Weinmann", "publishedAt": "2020-05-13T09:39:00Z", "content": "Ein s\u00fcsser Scherz, den sich Coop mit der Geburtstagstorte f\u00fcr die Supercard leistet.\u00a0\r\nVor 20 Jahren hat Coop die Supercard lanciert - und das will gefeiert werden, dachte sich Coop-Chef Joos Sutter. Im neuen Coop-Magazin wird die seit dem Jahr 2000 existiere\u2026 [+1032 chars]", "source": {"id": null, "name": "Luzernerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W1512,H849.24,X0,Y583.38/S=W1200M,H674M/O=75/C=AR1200x674/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2020/5/13/a33a3bae-4ddb-4654-9ce2-94b713313e4d.jpeg?wmark=none"}, {"description": "Mieter von Gesch\u00e4ftsliegenschaften, die wegen Corona in finanzieller Not sind, erhalten Unterst\u00fctzung: Der Grosse Rat genehmigt 18 Millionen Franken.", "title": "Grosser Rat genehmigt Mietzinserlass \u00fcber 18 Millionen Franken f\u00fcr Gesch\u00e4fte - Telebasel", "url": "https://telebasel.ch/2020/05/13/grosser-rat-genehmigt-mietzinserlass-ueber-18-millionen-franken-fuer-geschaefte/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-13T09:20:00Z", "content": "Demnach sollen Mieter von Gesch\u00e4ftsliegenschaften wie Restaurants oder Boutiquen bei einer entsprechenden Einigung mit dem Vermieter nur einen Drittel ihres Mietzinses zahlen m\u00fcssen. Ein weiteres Drittel \u00fcbernimmt der Kanton, w\u00e4hrend der Vermieter auf ein Dri\u2026 [+2206 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2020/05/412108858_highres.jpg"}], "totalResults": 34}