{"status": "ok", "articles": [{"description": "Rozhodnut\u00ed soudu podle ministra Vojt\u011bcha potvrzuje, \u017ee dosavadn\u00ed odm\u00edtav\u00fd postoj st\u00e1tu k n\u00e1rok\u016fm spole\u010dnosti Diag Human v\u017edy byl a je zcela opr\u00e1vn\u011bn\u00fd.", "title": "Rakousk\u00fd soud podpo\u0159il \u010cesko v kauze Diag Human. Dal\u0161\u00ed \u00fasp\u011bch, \u0159\u00edk\u00e1 ministerstvo - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/zahranici/rakousky-soud-podporil-ceskou-republiku-v-kauze-diag-human/r~f6151a68961711ea9d470cc47ab5f122/", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-05-14T20:01:08Z", "content": "Podle ministerstva tak \u010cesk\u00e1 republika dos\u00e1hla v kauze Diag Human dal\u0161\u00edho \u00fasp\u011bchu. Firma se toti\u017e sna\u017eila lucembursk\u00e9 rozhodnut\u00ed pou\u017e\u00edt k exekuci majetku \u010desk\u00e9ho st\u00e1tu v Rakousku a v N\u011bmecku.\r\nZemsk\u00fd soud ve V\u00eddni jako soud odvolac\u00ed zru\u0161il v\u00fdkon rozhodnut\u00ed, k\u2026 [+2438 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/fc849db5cdd33673b40bacee48fcde75.jpg"}, {"description": "\u010cty\u0159iadvacetilet\u00e1 rusk\u00e1 l\u00e9ka\u0159ka Marija o\u010dek\u00e1vala prezidentem sl\u00edben\u00e9 pr\u00e9mie za kontakt s\u00a0pacientem s\u00a0pozitivn\u00edm testem na koronavirus. M\u00edsto toho se j\u00ed dubnov\u00e1 v\u00fdplata zmen\u0161ila, napsala agentura AFP.", "title": "M\u00edsto Putinem sl\u00edben\u00e9 odm\u011bny ni\u017e\u0161\u00ed plat. Ru\u0161t\u00ed zdravotn\u00edci se zlob\u00ed - Novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/koronavirus/clanek/misto-putinem-slibene-odmeny-nizsi-plat-rusti-zdravotnici-se-zlobi-40324136", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-05-14T19:41:17Z", "content": "Marija pracuje ve veejn\u00e9m zdravotnictv\u00ed, asi 200 kilometr severn od Moskvy. Ped epidemi\u00ed ji v prmru volali ke tem p\u00edpadm denn. V dubnu, kdy se koronavirus naplno projevil, to bylo mezi 16 a 30.\r\nKdy prezident Vladimir Putin ozn\u00e1mil, e l\u00e9kai dostanou za l\u00e9bu p\u2026 [+2679 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QM_C/lsFBOo.jpeg?fl=cro,0,108,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Brn\u011bnsk\u00e9 bu\u0148ky a jejich 37 \u010dlen\u016f maj\u00ed podle Ta\u0165\u00e1ny Mal\u00e9 vazby na hlavn\u00edho ob\u017ealovan\u00e9ho korup\u010dn\u00ed kauzy Stoka \u2013 expolitika ANO Ji\u0159\u00edho \u0160vachulu.", "title": "\u201eFabulace Vok\u0159\u00e1la a Mal\u00e9.\u201c ANO zru\u0161ilo rozhodnut\u00ed o rozpu\u0161t\u011bn\u00ed t\u0159\u00ed brn\u011bnsk\u00fdch bun\u011bk - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/domaci/hnuti-ano-sve-brnenske-bunky-pres-postoj-male-nezrusilo-ta-o/r~c54829b8961511eaa7deac1f6b220ee8/", "author": "Ad\u00e9la Jel\u00ednkov\u00e1, Luk\u00e1\u0161 Val\u00e1\u0161ek", "publishedAt": "2020-05-14T19:39:01Z", "content": "O zru\u0161en\u00ed bun\u011bk se zasazovali jihomoravsk\u00e1 p\u0159edsedkyn\u011b hnut\u00ed Ta\u0165\u00e1na Mal\u00e1 a exprim\u00e1tor Brna a z\u00e1rove\u0148 m\u00edstop\u0159edseda\u00a0ANOPetr Vok\u0159\u00e1l. Argumentovali t\u00edm, \u017ee bu\u0148ky a jejich 37 \u010dlen\u016f maj\u00ed vazby na hlavn\u00edho ob\u017ealovan\u00e9ho korup\u010dn\u00ed kauzy Stoka - expolitika ANO Ji\u0159\u00edho \u0160\u2026 [+3062 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/cd95be64e9573bfb917438e5b7182349.jpg"}, {"description": "Nov\u00fd tren\u00e9r \u010desk\u00e9 reprezentace Filip Pe\u0161\u00e1n napevno po\u010d\u00edt\u00e1 s t\u00edm, \u017ee pokud se koncem srpna odehraje v Brn\u011b odlo\u017een\u00fd turnaj evropsk\u00e9 hokejov\u00e9 tour, tak n\u00e1rodn\u00ed t\u00fdm povede u\u017e on. \u201eT\u011b\u017eko mohu 1. \u010dervna ofici\u00e1ln\u011b p\u0159evz\u00edt reprezentaci a na prvn\u00ed turnaj jen koukat v\u2026", "title": "Pe\u0161\u00e1n vysv\u011btluje, pro\u010d mus\u00ed u\u017e v Brn\u011b na st\u0159\u00edda\u010dku a nab\u00edz\u00ed reprezenta\u010dn\u00ed comeback \u0160m\u00eddovi - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/hokej/reprezentace/clanek/1398928-pesan-vysvetluje-proc-musi-uz-v-brne-na-stridacku-a-nabizi-reprezentacni-comeback-smidovi.html", "author": "Martin K\u00e9zr", "publishedAt": "2020-05-14T19:22:54Z", "content": "Nov\u00fd tren\u00e9r esk\u00e9 reprezentace Filip Pe\u00e1n napevno po\u00edt\u00e1 s t\u00edm, e pokud se koncem srpna odehraje v Brn odloen\u00fd turnaj evropsk\u00e9 hokejov\u00e9 tour, tak n\u00e1rodn\u00ed t\u00fdm povede u on. Tko mohu 1. ervna ofici\u00e1ln pevz\u00edt reprezentaci a na prvn\u00ed turnaj jen koukat v televizi, uv\u2026 [+2929 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000001309990564/4vIlU4L8PeOdaJGyXm-hEw/5a38c58e6465b39d7d790200-247804.jpg?20171219085353"}, {"description": "Pir\u00e1ti na\u00a0Praze 6 na\u00a0zastupitelstvu neprosadili odvol\u00e1n\u00ed tamn\u00edho starosty Ond\u0159eje Kol\u00e1\u0159e (TOP 09), kter\u00fd p\u0159ihr\u00e1l sv\u00fdm spolu\u017e\u00e1k\u016fm z\u00a0pr\u00e1vnick\u00e9 fakulty zak\u00e1zku za\u00a0znaleck\u00e9 posudky za\u00a0v\u00edce ne\u017e 300 tis\u00edc korun. Ty se\u00a0uk\u00e1zaly jako plagi\u00e1ty. Starostovi spolu\u017e\u00e1ci jen\u2026", "title": "Bratrstvo ko\u010di\u010d\u00ed pracky podr\u017eelo starostu Prahy 6, kter\u00fd d\u00e1val stotis\u00edcov\u00e9 k\u0161efty spolu\u017e\u00e1k\u016fm - Echo24.cz", "url": "https://echo24.cz/a/StSr3/bratrstvo-kocici-pracky-podrzelo-starostu-prahy-6-ktery-daval-stotisicove-ksefty-spoluzakum", "author": "Echo24", "publishedAt": "2020-05-14T19:21:00Z", "content": "Pir\u00e1ti na\u00a0Praze 6 na\u00a0zastupitelstvu neprosadili odvol\u00e1n\u00ed tamn\u00edho starosty Ondeje Kol\u00e1e (TOP 09), kter\u00fd pihr\u00e1l sv\u00fdm spolu\u00e1km z\u00a0pr\u00e1vnick\u00e9 fakulty zak\u00e1zku za\u00a0znaleck\u00e9 posudky za\u00a0v\u00edce ne 300 tis\u00edc korun. Ty se\u00a0uk\u00e1zaly jako plagi\u00e1ty. Starostovi spolu\u00e1ci jen cosi o\u2026 [+2391 chars]", "source": {"id": null, "name": "Echo24.cz"}, "urlToImage": "https://echo24.cz/img/5ebd98f7ffd85816142e2e75/1910/1000?_sig=5o2T0eAv7jqH-Cmd20FuLBE_XofMubFJPslpSVgdmAc"}, {"description": "Britsk\u00fd cyklista Chris Froome by podle informac\u00ed serveru cyclingnews.com mohl opustit st\u00e1j Ineos. Barvy sou\u010dasn\u00e9ho zam\u011bstnavatele, d\u0159\u00edve zn\u00e1m\u00e9ho pod n\u00e1zvem Sky, p\u0159itom \u010dty\u0159n\u00e1sobn\u00fd v\u00edt\u011bz Tour de France h\u00e1j\u00ed ji\u017e od roku 2010. P\u0159ekvapivou variantou, kter\u00e1 je \u00fada\u2026", "title": "Cyklista Froome by mohl odej\u00edt z britsk\u00e9 st\u00e1je Ineos - Sport.cz", "url": "https://www.sport.cz/ostatni/cyklistika/clanek/1398840-cyklista-froome-by-mohl-odejit-z-britske-staje-ineos.html", "author": "\u010cTK", "publishedAt": "2020-05-14T18:28:21Z", "content": "Britsk\u00fd cyklista Chris Froome by podle informac\u00ed serveru cyclingnews.com mohl opustit st\u00e1j Ineos. Barvy souasn\u00e9ho zamstnavatele, d\u00edve zn\u00e1m\u00e9ho pod n\u00e1zvem Sky, pitom tyn\u00e1sobn\u00fd v\u00edtz Tour de France h\u00e1j\u00ed ji od roku 2010. Pekvapivou variantou, kter\u00e1 je \u00fadajn nav\u00edc \u2026 [+1669 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0000003506590371/7Tz7mt3qywVnfuqgdQseGg/5d4965c8ee3734e04ec20100-282362.jpg?20190806133434"}, {"description": "Do \u010cSSD vstupoval v dob\u011b sl\u00e1vy, kdy m\u011bla premi\u00e9ra i podporu okolo 29 procent. Minul\u00fd t\u00fdden plze\u0148sk\u00fd hejtman Josef Bernard ozn\u00e1mil odchod. Zda n\u011bkdej\u0161\u00ed vlivn\u00fd podnikatel skon\u010d\u00ed i ve funkci hejtmana, se bude teprve rozhodovat.", "title": "Bernard to\u010d\u00ed planetou Plze\u0148. Po odchodu hejtmana z \u010cSSD nen\u00ed jasn\u00e9, co bude d\u00e1l | Domov - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/bernard-toci-planetou-plzen-po-odchodu-hejtmana-z-cssd-neni-jasne-co-bude-dal.A200514_143141_ln_domov_ele", "author": "sha", "publishedAt": "2020-05-14T18:06:45Z", "content": "PRAHA\u00a0Do SSD vstupoval v dob sl\u00e1vy, kdy mla premi\u00e9ra i podporu okolo 29 procent. Minul\u00fd t\u00fdden plzesk\u00fd hejtman Josef Bernard ozn\u00e1mil odchod. Zda nkdej\u00ed vlivn\u00fd podnikatel skon\u00ed i ve funkci hejtmana, se bude teprve rozhodovat.\r\n V SSD zail Josef Bernard stejn ra\u2026 [+3907 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/041/lnc460/RKJ828841_P201703070508701.jpeg"}, {"description": "V\u010dera jsme tu m\u011bli ozn\u00e1men\u00ed trilogie hry Mafia, v r\u00e1mci kter\u00e9 se do\u010dk\u00e1me i remake nejobl\u00edben\u011bj\u0161\u00edho prvn\u00edho d\u00edlu (z n\u011bj jsem si tak\u00e9 do titulku tohoto", "title": "Nab\u00eddka, kter\u00e1 se neodm\u00edta. St\u00e1hn\u011bte si GTA V zdarma - SMARTmania.cz", "url": "https://smartmania.cz/nabidka-ktera-se-neodmita-stahnete-si-gta-v-zdarma/", "author": "https://www.facebook.com/SMARTmania.cz", "publishedAt": "2020-05-14T18:05:16Z", "content": "Vera jsme tu mli ozn\u00e1men\u00ed trilogie hry Mafia, v r\u00e1mci kter\u00e9 se dok\u00e1me i remake nejobl\u00edbenj\u00edho prvn\u00edho d\u00edlu (z nj jsem si tak\u00e9 do titulku tohoto l\u00e1nku vypjil kus z pvodn\u00edho n\u00e1zvu jedn\u00e9 z mis\u00ed), a dnes tu m\u00e1me dal\u00ed pecku, kter\u00e1 pot\u00ed vechny hr\u00e1e. Tedy minim\u00e1ln t\u2026 [+1312 chars]", "source": {"id": null, "name": "Smartmania.cz"}, "urlToImage": "https://smartmania.cz/wp-content/uploads/2020/05/GTA_5_2.jpg"}, {"description": "Ministryn\u011b financ\u00ed Alena Schillerov\u00e1, kter\u00e1 v\u00a0ofici\u00e1ln\u00edm \u017eivotopisu uv\u00e1d\u00ed znalost angli\u010dtiny, beze slova ode\u0161la od rozhovoru, b\u011bhem kter\u00e9ho ji redaktorka CNN Prima NEWS polo\u017eila ot\u00e1zku v\u00a0tomto jazyce.", "title": "Schillerov\u00e1 na dotaz v angli\u010dtin\u011b zareagovala ml\u010den\u00edm a sp\u011b\u0161n\u011b ode\u0161la - SeznamZpr\u00e1vy.cz", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/schillerova-na-dotaz-v-anglictine-zareagovala-mlcenim-a-spesne-odesla-105861", "author": "Seznam Zpr\u00e1vy", "publishedAt": "2020-05-14T18:02:07Z", "content": "Ministryn v\u00a0podveer komentovala nat\u00e1en\u00ed na sv\u00e9m twitterov\u00e9m \u00fatu. Nejd\u00edv m z\u00a0anglitiny zkouela T. Hnali se za mnou s\u00a0kamerou z\u00a0Malostransk\u00e9ho n\u00e1mst\u00ed a na MF. Na \u00faadu na m u ekala redaktorka Primy, kter\u00e1 v\u00a0\u00e1dosti o\u00a0rozhovor o\u00a0anglitin neuvedla ani slovo. Nebudu\u2026 [+1723 chars]", "source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_gR_D/rVCY.jpeg?fl=cro,0,53,708,398%7Cres,1200,,1"}, {"description": "Americk\u00fd prezident Donald Trump ve st\u0159edu ve\u010der ozna\u010dil varov\u00e1n\u00ed p\u0159edn\u00edho epidemiologa B\u00edl\u00e9ho domu Anthonyho Fauciho o riziku, kter\u00e9 by p\u0159edstavovalo p\u0159\u00edli\u0161 rychl\u00e9 obnoven\u00ed ekonomiky a otev\u0159en\u00ed \u0161kol, za nep\u0159ijateln\u00e9. Vlivn\u00fd epidemiolog a \u010dlen krizov\u00e9ho \u0161t\u00e1bu \u2026", "title": "Trump ve sporu s epidemiologem. Varov\u00e1n\u00ed k otev\u00edr\u00e1n\u00ed \u0161kol ozna\u010dil za nep\u0159ijateln\u00e9 - ceskatelevize.cz/ct24", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/svet/3097481-trump-ve-sporu-s-faucim-varovani-k-otevirani-skol-oznacil-za-neprijatelne", "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "publishedAt": "2020-05-14T17:50:13Z", "content": "AIDS, Ebola, Zika i dal\u00ed nebezpen\u00e9 nemoci posledn\u00edch desetilet\u00ed. esti americk\u00fdm prezidentm, po\u00ednaje Ronaldem Reaganem, s jejich zvl\u00e1dnut\u00edm rad\u00ed Anthony Fauci. Covid-19 nen\u00ed v\u00fdjimkou. Odborn\u00edk ale posledn\u00ed dny tr\u00e1v\u00ed doma v karant\u00e9n, protoe byl v kontaktu s nak\u2026 [+1741 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/crop_880x495/public/2453231-rsz_1rtx7f3b3.jpg?itok=vCNF7fA1"}, {"description": "Druh\u00e1 vlna koronaviru, kter\u00e1 zas\u00e1hne Evropu na podzim, bude m\u00edt v\u00edce ob\u011bt\u00ed, proto\u017ee ve stejn\u00e9 dob\u011b by mohly prob\u011bhnout epidemie jin\u00fdch nemoc\u00ed, varoval ve \u010dtvrtek v\u00a0rozhovoru pro list The Daily Telegraph p\u0159edstavitel Sv\u011btov\u00e9 zdravotnick\u00e9 organizace (WHO) pro E\u2026", "title": "\u010cek\u00e1 n\u00e1s temn\u00e1 zima, tvrd\u00ed imunologov\u00e9. Druh\u00e1 vlna koronaviru se potk\u00e1 s dal\u0161\u00edmi infekcemi - Novinky.cz", "url": "https://www.novinky.cz/koronavirus/clanek/ceka-nas-temna-zima-tvrdi-imunologove-druha-vlna-koronaviru-se-potka-s-dalsimi-infekcemi-40324130", "author": "a\u0161", "publishedAt": "2020-05-14T17:44:21Z", "content": "Kluge upozornil, e i kdy poet nov\u00fdch p\u00edpad v It\u00e1lii, Franci a Velk\u00e9 Brit\u00e1nii zaal klesat, neznamen\u00e1 to konec pandemie. Epicentrum se v Evrop pesunulo na v\u00fdchod, kde pib\u00fdv\u00e1 nakaen\u00fdch v Rusku, Blorusku a na Ukrajin i v Kazachst\u00e1nu.\r\nPodle nj jet nenastal as se \u2026 [+2977 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_E_K/nTTWcn.jpeg?fl=cro,0,107,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75"}, {"description": "Hokejov\u00fd \u00fato\u010dn\u00edk Roman Hor\u00e1k se vrac\u00ed do \u010desk\u00e9 extraligy po 11 letech. Odchovanec \u010deskobud\u011bjovick\u00e9ho Motoru k\u00fdvl na nab\u00eddku Sparty, s n\u00ed\u017e m\u00e1 sm\u011bl\u00e9 pl\u00e1ny. Do pra\u017esk\u00e9ho klubu p\u0159ich\u00e1z\u00ed podobn\u011b, jako v 90. letech jeho otec Roman Hor\u00e1k star\u0161\u00ed.", "title": "Velk\u00e1 role pro navr\u00e1tilce Hor\u00e1ka. Jsem zvykl\u00fd, \u0159\u00edk\u00e1 nov\u00e1 posila Sparty - iDNES.cz", "url": "https://www.idnes.cz/hokej/extraliga/roman-horak-sparta-praha-hokej.A200514_141359_hokej_rmp", "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "publishedAt": "2020-05-14T17:13:23Z", "content": "Hor\u00e1k mlad\u00ed proel od roku 2009 tymi hokejov\u00fdmi zemmi. V kanadsk\u00e9m Calgary debutoval v NHL, v americk\u00e9 Oklahom si vyzkouel ni\u00ed sout AHL a v rusk\u00e9m Podolsku odehr\u00e1l tyi sezony.\r\nPosledn\u00ed dv sezony str\u00e1vil ve v\u00e9dsk\u00e9m klubu V\u00e4xj\u00f6, letos se s n\u00edm klub rozlouil, pr\u2026 [+3030 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=RMP835de5_JP_5581.jpg&c=A200514_141359_hokej_rmp"}, {"description": "P\u0159\u00edpad\u016f koronaviru v \u010cesku ve \u010dtvrtek od r\u00e1na do podve\u010dera p\u0159ibylo v\u00edc ne\u017e ve st\u0159edu za cel\u00fd den. Po\u010det stoupl o 55 na 8330, ve st\u0159edu se za cel\u00fd den zv\u00fd\u0161il o 48. V\u00fdrazn\u011b ale vzrostl i po\u010det vyl\u00e9\u010den\u00fdch o 169 na 5227 pacient\u016f. \u00damrt\u00ed od r\u00e1na p\u0159ibyla dv\u011b, a mini\u2026", "title": "N\u00e1r\u016fst naka\u017een\u00fdch nemoc\u00ed covid-19 bude za \u010dtvrtek vy\u0161\u0161\u00ed ne\u017e ve st\u0159edu. V\u00fdrazn\u011b ale vzrostl po\u010det vyl\u00e9\u010den\u00fdch | Domov - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/domov/narust-nakazenych-covidem-19-bude-za-ctvrtecni-den-vyssi-nez-ve-stredu-vyplyva-z-udaju-ministerstva.A200514_183201_ln_domov_ele", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T16:53:46Z", "content": "Praha\u00a0P\u00edpad koronaviru v esku ve tvrtek od r\u00e1na do podveera pibylo v\u00edc ne ve stedu za cel\u00fd den. Poet stoupl o 55 na 8330, ve stedu se za cel\u00fd den zv\u00fdil o 48. V\u00fdrazn ale vzrostl i poet vyl\u00e9en\u00fdch o 169 na 5227 pacient. \u00damrt\u00ed od r\u00e1na pibyla dv, a ministerstvo zd\u2026 [+1807 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/042/lnc460/ELE82a3f3_195112_6370451.jpg"}, {"description": "", "title": "Sam\u00e9 pozitivn\u00ed zpr\u00e1vy. iPhone 12 m\u00e1 \u010dty\u0159i varianty, lep\u0161\u00ed v\u00fdbavu a v\u011bt\u0161\u00ed pam\u011b\u0165 - MobilMania.cz", "url": "https://www.mobilmania.cz/clanky/same-pozitivni-zpravy-iphone-12-ma-ctyri-varianty-lepsi-vybavu-a-vetsi-pamet/sc-3-a-1348246/default.aspx", "author": "Martin Miksa", "publishedAt": "2020-05-14T16:43:11Z", "content": "Posledn\u00ed dobou plat\u00ed, e co o Applu ekne leaker Jon Prosser, to se opravdu stane. Te vypustil do svta, e iPhony budou tyi, pidal i ceny, kl\u00edov\u00e9 parametry a jm\u00e9na:\r\n<ul><li>5,4\" Apple iPhone 12</li><li>6,1\" Apple iPhone 12 Max</li><li>6,1\" Apple iPhone 12 Pro</\u2026 [+1470 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilmania.cz"}, "urlToImage": "https://www.mobilmania.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=484301301"}, {"description": "Na zve\u0159ejn\u011bn\u00e9 fotografii z nat\u00e1\u010den\u00ed sn\u00edmku Avatatar jsou vid\u011bt star\u00e9 zn\u00e1m\u00e9 tv\u00e1\u0159e i dva nov\u00e1\u010dci. Sci-fi s\u00e1ga Jamese Camerona se do\u010dk\u00e1 pokra\u010dov\u00e1n\u00ed po v\u00edce ne\u017e 11 letech. Avatar 2 m\u00e1 premi\u00e9ru napl\u00e1novanou na 17. prosince 2021.", "title": "Sn\u00edmek z nat\u00e1\u010den\u00ed Avatara 2 potvrzuje n\u00e1vrat herc\u016f z jedni\u010dky a Kate Winsletovou | Kultura - Lidovky.cz", "url": "https://www.lidovky.cz/kultura/snimek-z-nataceni-avatara-2-potvrzuje-navrat-z-hercu-jednicky-a-kate-winsletovou.A200514_121948_ln_kultura_jto", "author": "Jaroslav Totu\u0161ek", "publishedAt": "2020-05-14T16:10:50Z", "content": "LOS ANGELES\u00a0Na zveejnn\u00e9 fotografii z nat\u00e1en\u00ed sn\u00edmku Avatatar jsou vidt star\u00e9 zn\u00e1m\u00e9 tv\u00e1e i dva nov\u00e1ci. Sci-fi s\u00e1ga Jamese Camerona se dok\u00e1 pokraov\u00e1n\u00ed po v\u00edce ne 11 letech. Avatar 2 m\u00e1 premi\u00e9ru napl\u00e1novanou na 17. prosince 2021.\r\n Aby natili fanouky, zveejnili \u2026 [+2975 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/09/122/lnc460/JK2fc895_Clipboard07.jpg"}, {"description": "<p>Leteck\u00e1 doprava proch\u00e1z\u00ed nejhor\u0161\u00edm obdob\u00edm v historii. Kv\u016fli koronavirov\u00e9 krizi leteck\u00e9 spole\u010dnosti \u010del\u00ed obrovsk\u00fdm ztr\u00e1t\u00e1m a n\u011bkter\u00fdm hroz\u00ed i krach. \u010ceskou spole\u010dnost\u00ed rezonuje t\u00e9ma, zda m\u00e1 st\u00e1t dopravc\u016fm pomoci. Podle pr\u016fzkumu si v\u011bt\u0161ina \u010cech\u016f mysl\u00ed, \u017ee a\u2026", "title": "Aerolinky \u010del\u00ed nejv\u011bt\u0161\u00ed krizi v historii. M\u00e1 jim st\u00e1t pomoct? \u010ce\u0161i maj\u00ed jasno! - tn.cz", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/aerolinky-celi-nejvetsi-krizi-v-historii-ma-jim-stat-pomoct-cesi-maji-jasno.html", "author": "Kate\u0159ina Sejkov\u00e1", "publishedAt": "2020-05-14T15:29:00Z", "content": "Leteck\u00e1 doprava proch\u00e1z\u00ed nejhor\u00edm obdob\u00edm v historii. Kvli koronavirov\u00e9 krizi leteck\u00e9 spolenosti el\u00ed obrovsk\u00fdm ztr\u00e1t\u00e1m a nkter\u00fdm hroz\u00ed i krach. eskou spolenost\u00ed rezonuje t\u00e9ma, zda m\u00e1 st\u00e1t dopravcm pomoci. Podle przkumu si vtina ech mysl\u00ed, e ano.Devt z deseti \u2026 [+1591 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/May2020/2386740.jpg?d41d"}, {"description": "\u010cesk\u00e9 hv\u011bzd\u011b psaly p\u0159i pauze i Ashleigh Bartyov\u00e1 a Simona Halepov\u00e1 a zaj\u00edmaly se, jak se m\u00e1.", "title": "Pl\u00ed\u0161kov\u00e1 si zamilovala padel. A m\u011bla \u010das p\u0159em\u00fd\u0161let, co bude d\u011blat po tenisov\u00e9 kari\u00e9\u0159e - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "url": "https://sport.aktualne.cz/tenis/pliskova-si-zamilovala-padel-a-mela-cas-premyslet-co-bude-de/r~b62c33cc95f511ea842f0cc47ab5f122/", "author": "Sport, \u010cTK", "publishedAt": "2020-05-14T15:15:27Z", "content": "P\u0159ed rokem pro\u0161la senza\u010dn\u011b do fin\u00e1le turnaje v \u0158\u00edm\u011b a slavila prvn\u00ed antukov\u00e9 v\u00edt\u011bzstv\u00ed na akci kategorie WTA Premier 5. V tomto t\u00fddnu ale trofej obhajovat nem\u016f\u017ee.\r\nM\u00edsto toho se dnes na dvorc\u00edch s v\u00fdhledem na pra\u017esk\u00fd Karl\u00edn chystala na tr\u00e9nink a p\u00e1r v\u00fdm\u011bn na \u2026 [+4373 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/bda79193847a3557b8759204a9689852.jpg"}, {"description": "P\u0159esto\u017ee stavba pova\u017eovan\u00e1 za nejstar\u0161\u00ed zn\u00e1m\u00fd chr\u00e1m na sv\u011bt\u011b poch\u00e1z\u00ed je\u0161t\u011b z\u00a0neolitu a vybudovali ji lid\u00e9 z\u00a0kultury lovc\u016f a sb\u011bra\u010d\u016f, navrhoval ji n\u011bkdo, kdo z\u0159ejm\u011b dob\u0159e rozum\u011bl geometrick\u00fdm princip\u016fm. Ukazuje to nov\u00fd v\u00fdzkum.", "title": "Z\u00e1hada z\u00e1zra\u010dn\u00e9ho chr\u00e1mu: stavitel\u00e9 pou\u017eili geometrii v dob\u011b, kdy neznali p\u00edsmo - denik.cz", "url": "https://www.denik.cz/veda-a-technika/archeologie-chram-gobekli-tepe-turecko.html", "author": "Jaroslav Krupka", "publishedAt": "2020-05-14T14:47:22Z", "content": "Rozs\u00e1hl\u00e9 stavebn\u00ed d\u00edlo\u00a0G\u00f6bekli Tepe v\u00a0Turecku povauj\u00ed vdci za nejstar\u00ed svatost\u00e1nek, jak\u00fd byl dosud objeven. Stavba pedstavuje obrovsk\u00fd neolitick\u00fd komplex datovan\u00fd do doby ped v\u00edce ne 11\u00a0tis\u00edci lety. Komplex byl objeven v\u00a090. letech minul\u00e9ho stolet\u00ed a v\u00a0archeo\u2026 [+3388 chars]", "source": {"id": null, "name": "Denik.cz"}, "urlToImage": "https://g.denik.cz/1/dd/1280px-gobekli-tepe-urfa_denik-630-16x9.jpg"}, {"description": "Rakousk\u00e1 spole\u010dnost Frey Wille se rozhodla uzav\u0159\u00edt sv\u00e1 zlatnictv\u00ed v n\u011bkolika evropsk\u00fdch zem\u00edch v\u010detn\u011b \u010cesk\u00e9 republiky. Firma m\u00e1 pot\u00ed\u017ee kv\u016fli propadu cestovn\u00edho ruchu. V Praze m\u011bla klenotnictv\u00ed v \u0160irok\u00e9 ulici kousek od Pa\u0159\u00ed\u017esk\u00e9, tedy v lokalit\u011b s nejdra\u017e\u0161\u00edmi o\u2026", "title": "Pra\u017esk\u00e9 zlatnictv\u00ed Frey Wille kon\u010d\u00ed - E15.cz", "url": "https://www.e15.cz/koronahelpdesk-e15/krachy-uz-dorazily-na-dohled-od-parizske-konci-zlatnictvi-frey-wille-1369681", "author": "Daniel Nov\u00e1k", "publishedAt": "2020-05-14T13:24:00Z", "content": "Rakousk\u00e1 spolenost Frey Wille se rozhodla uzav\u00edt sv\u00e1 zlatnictv\u00ed v nkolika evropsk\u00fdch zem\u00edch vetn esk\u00e9 republiky. Firma m\u00e1 pot\u00ede kvli propadu cestovn\u00edho ruchu. V Praze mla klenotnictv\u00ed v irok\u00e9 ulici kousek od Pa\u00edsk\u00e9, tedy v lokalit s nejdra\u00edmi obchody v metrop\u2026 [+1557 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.e15.cz"}, "urlToImage": "https://img.cncenter.cz/img/11/normal690/6324824_parizska-korona-kovid19-obchody-butik-boutique-v0.jpg?v=0"}, {"description": "P\u0159ed t\u00fddnem se skoro po dvou letech probudil twitterov\u00fd \u00fa\u010det legend\u00e1rn\u00ed zna\u010dky Mafia, kde psal kl\u00ed\u010dov\u00e9, av\u0161ak nic ne\u0159\u00edkaj\u00edc\u00ed fr\u00e1ze. Nyn\u00ed v\u0161ak vy\u0161el prvn\u00ed teaser na Mafia\u2026", "title": "Tak to je bomba! Mafia Trilogy p\u0159inese remake verzi prvn\u00edho d\u00edlu - SvetAndroida.cz", "url": "https://www.svetandroida.cz/mafia-trilogy-remake-prvni-dil/", "author": "Jakub K\u00e1rn\u00edk", "publishedAt": "2020-05-14T12:08:29Z", "content": "Ped t\u00fddnem se skoro po dvou letech probudil twitterov\u00fd \u00faet legend\u00e1rn\u00ed znaky Mafia, kde psal kl\u00edov\u00e9, avak nic ne\u00edkaj\u00edc\u00ed fr\u00e1ze. Nyn\u00ed vak vyel prvn\u00ed teaser na Mafia Trilogy, kter\u00e1 mimo jin\u00e9 pinese tak\u00e9 remake verzi prvn\u00edho d\u00edlu. To je nejen pro esk\u00e9 fanouky skvl\u2026 [+2255 chars]", "source": {"id": null, "name": "Svetandroida.cz"}, "urlToImage": "https://www.svetandroida.cz/media/2020/05/mafia-remastered.jpg"}], "totalResults": 30}