{"status": "ok", "articles": [{"description": "Gigi Becali (61 de ani) joac\u0103 tare. Finan\u021batorul celor de la FCSB a dispus ca trei dintre juc\u0103torii ro\u0219-alba\u0219trilor s\u0103 nu mai intre \u00een cantonament, derulat la baza de preg\u0103tire din Berceni.", "title": "Gigi Becali joac\u0103 tare! Trei juc\u0103tori de la FCSB au primit interzis \u00een cantonament! - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/gigi-becali-joaca-tare-trei-jucatori-de-la-fcsb-au-primit-interzis-in-cantonament-838652", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-05-15T20:57:00Z", "content": "<ul><li>Borussia Dortmund - Schalke 04 (s\u00e2mbt, ora 16:30, Digi Sport 1)\r\n</li><li>Eintracht Frankfurt - Borussia Monchengladbach (s\u00e2mbt, ora 19:30, Digi Sport 1)\r\n</li></ul>Starea de urgen\u00a0de pe teritoriul Rom\u00e2niei a fost\u00a0ridicat\u00a0pe 15 mai, situaie ce a permi\u2026 [+1514 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxdHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwMSUyRjA3JTJGMTE0ODk1M18xMTQ4/OTUzX2dpZ2ktYmVjYWxpLTUuanBnJnc9/NjQwJmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD0yNjAx/N2IwODExMzg3MjQyYjUxMjdkNGE0YmY1MTkwYw==.thumb.jpg"}, {"description": "Raed Arafat reaminte\u0219te importan\u021ba m\u0103surilor de protec\u021bie \u00een aceste zile, pentru a sc\u0103dea c\u00e2t mai mult riscul de \u00eemboln\u0103vire \u0219i num\u0103rul de cazuri de noi infect\u0103ri cu noul coronavirus.\u00a0 \u0218eful Departamentului pentru Situatii de Urgen\u021b\u0103 a anun\u021bat, la Realitatea \u2026", "title": "Raed Arafat, la Realitatea PLUS: M-a \u0219ocat ce am v\u0103zut \u00een transportul public - foarte mul\u021bi oameni nu purtau masc\u0103 - Realitatea.NET", "url": "https://www.realitatea.net/stiri/actual/raed-arafat-la-realitatea-plus-ma-socat-ce-am-vazut-in-transportul-public-foarte-multi-oameni-nu-purtau-masca_5ebefc233a79bd3fcc1987c2", "author": "Realitatea.net", "publishedAt": "2020-05-15T20:46:50Z", "content": "Aceste discutii (antivacciniste - n.red.) duc automat la ce am vazut azi (vineri - n.red.) iesind.\r\nCe m-a socat este ce am vazut in transportul pulblic. Oamenii totusi nu inteleg si nu respecta masurile de protectei, si asta e grav. Daca in transportul in co\u2026 [+1956 chars]", "source": {"id": null, "name": "Realitatea.net"}, "urlToImage": "https://media.realitatea.net/multimedia/image/201911/full/arafat_d1e585812c.jpg"}, {"description": "Browserul Chrome a primit o actualizare \u00een beta care \u00eei aduce o organizare a taburilor \u00eempreun\u0103 \u00een grupuri. Iat\u0103 c\u00e2nd va sosi ea.", "title": "Google aduce taburi grupate pe Chrome, pentru organizare mai u\u015foar\u0103 - GadgetZone.ro", "url": "https://www.gadgetzone.ro/google-aduce-taburi-grupate-pe-chrome-pentru-organizare-mai-usoara/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-15T19:43:25Z", "content": "Google Chrome continu s evolueze, de aceast dat printr-o funcie de care chiar aveam nevoie. E vorba despre tab-uri organizate pe grupuri. Deocamdat funcia este disponibil \u00een Chrome 83 Beta pentru desktop i \u00eei permite s organizezi taburile din browser \u00een grupu\u2026 [+1067 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadgetzone.ro"}, "urlToImage": "https://www.gadgetzone.ro/wp-content/uploads/2020/05/chrome-tab-groups_02-700x391-1.jpg"}, {"description": "Viorel Cataram\u0103 a mers de bun\u0103voie \u00eentr-unul dintre focarele de COVID-19 pentru a se autoinfecta \u015fi a demonstra astfel c\u0103 virusul nu este periculos. Acesta s-a \u00eembr\u0103\u0163i\u015fat \u00een localitatea B\u0103rbule\u015fti cu mai multe persoane de etnie rom\u0103 ce aveau coronavirus, acuz\u2026", "title": "Viorel Cataram\u0103 anun\u0163\u0103 c\u0103 merge s\u00e2mb\u0103t\u0103 \u00een Pia\u0163a Victoriei \u015fi invit\u0103 oamenii s\u0103 i se al\u0103ture la - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/social/viorel-catarama-anunta-ca-merge-sambata-in-piata-victoriei-si-invita-oamenii-sa-i-se-alature-la-protest-19136972", "author": "Valentin Nastaila", "publishedAt": "2020-05-15T18:44:23Z", "content": "Viorel Cataram a mers de bunvoie \u00eentr-unul dintre focarele de COVID-19 pentru a se autoinfecta i a demonstra astfel c virusul nu este periculos. Acesta s-a \u00eembriat \u00een localitatea Brbuleti cu mai multe persoane de etnie rom ce aveau coronavirus, acuz\u00e2nd apoi s\u2026 [+1108 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1688/19136972/3/image00002.jpg?width=640"}, {"description": "Elevii izola\u021bi \u0219i cei confirma\u021bi cu COVID-19 vor sus\u021bine Evaluarea Na\u021bional\u0103 dup\u0103 o procedur\u0103 special\u0103. Este una din modifc\u0103rile aduse metodologiei de organizare \u0219i desf\u0103\u0219urare a Evalu\u0103rii Na\u021bionale, anun\u021b\u0103 ministrul Educa\u021biei.", "title": "A fost modificat\u0103 metodologia pentru Evaluarea Na\u021bional\u0103. Ce schimb\u0103ri au fost aduse \u0219i c\u00e2nd \u00eencep \u00eenscrierile - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/educatie/a-fost-modificata-metodologia-pentru-evaluarea-nationala-ce-schimbari-au-fost-aduse-1307814", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-05-15T18:36:00Z", "content": "Elevii izolai i cei confirmai cu COVID-19 vor susine Evaluarea Naional dup o procedur special. Este una din modifcrile aduse metodologiei de organizare i desfurare a Evalurii Naionale, anun ministrul Educaiei.\r\nElevii aflai \u00een izolare/confirmai pozitiv cu nou\u2026 [+1980 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNCUyRjI3JTJGMTE4MDY2MF8xMTgw/NjYwX3Njb2FsYS1lbGV2aS1zYWxhLWNs/YXNhLWlucWF1YW0tZ2FuZWEtMTUuanBn/Jnc9NjQwJmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD05/MzAyZTczNWNhY2JjNjcwNjdhODg5N2YxN2U4N2Q2OQ==.thumb.jpg"}, {"description": "", "title": "Rom\u00e2nia intr\u0103 \u00een stare de alert\u0103: Cum se vor face deplas\u0103rile \u00eentre localit\u0103\u0163i dup\u0103 15 mai / Zboruri suspendate pe toate aeroporturile din \u0163ar\u0103 - Ziarul Financiar", "url": "https://www.zf.ro/eveniment/romania-intra-in-stare-de-alerta-cum-se-vor-face-deplasarile-intre-19133176", "author": "Corina Matei", "publishedAt": "2020-05-15T18:33:56Z", "content": "La sediul MAI au avut loc declaraii de pres, \u00een urma edinei CNSU, susinute de ministrul Afacerilor Interne, Ion Marcel Vela, ministrul Sntii, Nelu Ttaru i secretarul de stat \u00een Ministerul Afacerilor Interne, Raed Arafat.\r\nPrincipalele declaraii susinute de Ma\u2026 [+323 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.zf.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1481/10386/19133176/1/original-img-9050.jpg?width=600"}, {"description": "Medicul Emilian Popovici a dat exemplul unui studiu realizat la Washington pentru a ar\u0103ta c\u00e2t de contagios este noul coronavirus. \u201e\u015etiu c\u0103 sunt mul\u0163i care doresc tot felul de manifest\u0103ri sau reuniuni mai mari sau mai mici, indiferent sub ce form\u0103, de la nun\u0163i\u2026", "title": "Dovada r\u0103sp\u00e2ndirii uluitoare a virusului SARS-CoV-2. Cum a \u00eemboln\u0103vit un muzician 87 la sut\u0103 din membrii ... - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/locale/timisoara/dovada-raspandirii-uluitoare-virusului-sars-cov-2-imbolnavit-muzician-87-suta-membrii-unui-cor-1_5ebeb81c5163ec4271ce9dc5/index.html", "author": "", "publishedAt": "2020-05-15T18:14:50Z", "content": "acum 43 minuteCel mai plauzibil scenariu relativ la Covid \r\nVirusul din 2019 s-a nscut tot in America de Nord, la fel cum s-a nscut i cel din anul 1917. Cu cel putin un an inainte de decembrie 2019. \r\n1.La inceput Virusul a fost bl\u00e2nd, a produs infectri, imbo\u2026 [+1636 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/03/17/5e707e865163ec4271fcd766/974x468.jpg"}, {"description": "\u00cen Statele Unite s-a \u00eencercat o lovitur\u0103 de stat \u00eempotriva pre\u0219edintelui ales, \u00een 2016, dezv\u0103luie Ministerul Justi\u021biei \u0219i se poate citi \u00een documentele desecretizate de Congres.", "title": "Chirieac: Tentativ\u0103 de lovitur\u0103 de stat \u00een SUA. Watergate e pistol cu ap\u0103 - DCNews", "url": "https://www.dcnews.ro/chirieac-america-in-flacari-romania-e-demult-cenusa_748902.html", "author": "Bogdan Chirieac", "publishedAt": "2020-05-15T18:12:06Z", "content": "\u00cen Statele Unite s-a \u00eencercat o lovitur de stat \u00eempotriva preedintelui ales, \u00een 2016, dezvluie Ministerul Justiiei i se poate citi \u00een documentele desecretizate de Congres.\u00a0Serviciile sectere au inventat probe i le-au livrat publicului, prin Divizia Pres, unii\u2026 [+7108 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/202005/w460/donald-trump_10336300.jpeg"}, {"description": "\u015eeful Departamentului pentru Situa\u0163ii de Urgen\u0163\u0103, secretarul de stat \u00een MAI Raed Arafat, a declarat vineri sear\u0103 c\u0103 ac\u0163iuni precum cea din Pia\u0163a Victoriei, unde \u00een jur de dou\u0103 sute de persoane protesteaz\u0103, \"sunt riscante pentru societate\", potrivit Agerpres.", "title": "Arafat, despre protestul din Pia\u0163a Victoriei: Oameni manipula\u021bi. Pentru nu ei nu exist\u0103 virus, e conspira\u021bie mondial\u0103 - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/evenimente/arafat-despre-protestul-din-piata-victoriei-oameni-manipulati-pentru-nu-ei-nu-exista-virus-e-conspiratie-mondiala-1307796", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-05-15T18:02:00Z", "content": "eful Departamentului pentru Situaii de Urgen, secretarul de stat \u00een MAI Raed Arafat, a declarat vineri sear c aciuni precum cea din Piaa Victoriei, unde \u00een jur de dou sute de persoane protesteaz, \"sunt riscante pentru societate\", potrivit Agerpres.\r\n\"Au aprut\u2026 [+1491 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMTkl/MkYxMSUyRjAxJTJGMTEyOTI2OV8xMTI5/MjY5X3JhZWQtYXJhZmF0LmpwZyZ3PTY0/MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9M2E4NGI1/ZDhmY2RjYmRiMGIxZDhiMGYwNGUzMGMyMjc=.thumb.jpg"}, {"description": "Victor Pi\u021burc\u0103 a r\u0103spuns afirma\u021biilor f\u0103cute de Mircea Lucescu, care a spus c\u0103 Dinamo o dep\u0103\u0219ise pe Steaua la popularitate \u00een anii '90", "title": "Dinamo, mai iubit\u0103 dec\u00e2t Steaua? Victor Pi\u021burc\u0103 \u00eel contrazice pe Mircea Lucescu: \u201eNu exist\u0103 compara\u021bie!\u201d - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/dinamo-mai-iubita-decat-steaua-victor-piturca-il-contrazice-pe-mircea-lucescu-598899.html", "author": "Gazeta Sporturilor", "publishedAt": "2020-05-15T17:28:17Z", "content": "Steaua e campioan i supercampioan a Europei, restul nu mai conteaz. Iar supercampionii cred eu c au cel mai mare public. Nu exista comparaie cum era iubit Steaua vizavi de Dinamo. i Dinamo e club mare, are suporterii ei, dar e incomparabil\r\n, a declarat Victo\u2026 [+1816 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/15052020/1589564040432.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "Planeta Saturn si Jupiter trec zilele acestea printr-un fenomen cu adevarat impresionant care se intampla doar o singura data la 20 de ani, deci este cu atat mai important pentru intreaga lume. Planeta Saturn si Jupiter se vor apropiat atat de mult in cursul \u2026", "title": "Planeta Saturn: SPECTACOL Impresionant Vizibil Extrem de RAR - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/05/15/planeta-saturn-spectacol-417214/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-05-15T16:49:00Z", "content": "Planeta Saturn si Jupiter trec zilele acestea printr-un fenomen cu adevarat impresionant care se intampla doar o singura data la 20 de ani, deci este cu atat mai important pentru intreaga lume. Planeta Saturn si Jupiter se vor apropiat atat de mult in cursul \u2026 [+1892 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/05/Planeta-Saturn-SPECTACOL.jpg"}, {"description": "Tesla se preg\u0103te\u0219te s\u0103 introduc\u0103 o baterie revolu\u021bionar\u0103 pentru ma\u0219inile sale electrice \u2013 mult mai durabil\u0103 \u0219i mai ieftin\u0103. Bateria promi\u021b\u0103toare va fi instalat\u0103 din start pe cel mai compact model al companiei \u2013 liftback-ul Model 3, pe care l-am testat \u015fi noi \u2026", "title": "Tesla se preg\u0103te\u0219te s\u0103 dea lovitura! Noua baterie pe care o dezvolt\u0103 va face Model 3 \u015fi mai ieftin - UNIMEDIA", "url": "https://unimedia.info/ro/news/15e5dc99e699eb7a/tesla-se-pregateste-sa-dea-lovitura-noua-baterie-pe-care-o-dezvolta-va-face-model-3-si-mai-ieftin.html", "author": "Auto Blog", "publishedAt": "2020-05-15T15:54:54Z", "content": "Noua baterie este creat cu participarea companiei chineze CATL (Contemporary Amperex Technology Ltd) i are o poziionare mai dens a celulelor. \r\nCa urmare, a fost posibil de mrit durata de via p\u00e2n la 1.6 milioane de kilometri (la bateriile curente variaz \u00eentre\u2026 [+200 chars]", "source": {"id": null, "name": "Unimedia.info"}, "urlToImage": "https://cdn.digita.media/unimedia/superdesk/20200515160528/e1ed6916-9122-4d2d-ae7a-b233be2a61f1.jpg"}, {"description": "Casa lui Sorin Cartu a fost vandalizata de suporterii echipei lui Adrian Mititelu.", "title": "Prima declaratie a lui Sorin Cartu dupa ce ia fost vandalizata casa: \"Daca nu sunt in stare sa rezolve, o sa incercam sa rezolvam si prin alte moduri\" - SPORT.RO", "url": "https://www.sport.ro/fotbal-intern/prima-declaratie-a-lui-sorin-cartu-dupa-ce-i-a-fost-vandalizata-casa-daca-nu-sunt-in-stare-sa-rezolve.html", "author": "Sport.ro", "publishedAt": "2020-05-15T15:49:55Z", "content": "Casa lui Sorin Cartu a fost vandalizata de suporterii echipei lui Adrian Mititelu.\r\nPresedintele Universitatii Craiova a parut foarte iritat din cauza acestui gest si este sigur ca cei 10 oameni care i-au vandalizat casa fac parte din galeria echipei FC U Cra\u2026 [+1123 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2020/05/15/image_galleries/700670/prima-declaratie-a-lui-sorin-cartu-dupa-ce-i-a-fost-vandalizata-casa-daca-nu-sunt-in-stare-sa-rezolve_size6.jpg"}, {"description": "Legendarul Mats Wilander a afirmat ca Simona Halep este perceputa intr-un fel gresit de fanii tenisului.", "title": "Mats Wilander, nemultumit de felul in care este privita Simona Halep: Oamenii nu realizeaza un lucru - Ziare.com", "url": "https://ziare.com/simona-halep/stiri-simona-halep/mats-wilander-nemultumit-de-felul-in-care-este-privita-simona-halep-oamenii-nu-realizeaza-un-lucru-1611363", "author": null, "publishedAt": "2020-05-15T15:10:53Z", "content": "Legendarul Mats Wilander a afirmat ca Simona Halep este perceputa intr-un fel gresit de fanii tenisului.Wilander spune ca ideea ca Simona Halep nu stie sa atace sau sa fie agresiva este una gresita.\"Daca intrebi pe cineva cum joaca Simona Halep, multi dintre \u2026 [+922 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ziare.com"}, "urlToImage": "https://s2.ziareromania.ro/?mmid=26fff562cb3e07ab84"}, {"description": "TSMC continu\u0103 s\u0103 fie tot mai apropiat\u0103 de SUA \u015fi a anun\u0163at c\u0103 va construi o fabric\u0103 \u00een Arizona, unde va produce componente \u015fi cipuri, inclusiv procesoare Apple. Proiectul cost\u0103 12 miliarde de dolari \u015fi va crea 1600 de joburi", "title": "TSMC construie\u015fte o fabric\u0103 de 12 miliarde de dolari \u00een SUA, urm\u00e2nd a produce cipset-uri pentru Apple - Mobilissimo.ro", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-telefoane/tsmc-construieste-o-fabrica-de-12-miliarde-de-dolari-in-sua", "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "publishedAt": "2020-05-15T13:41:55Z", "content": "TSMC continu s fie tot mai apropiat de SUA i a anunat c va construi o fabric \u00een Arizona, unde va produce componente i cipuri, inclusiv procesoare Apple. Proiectul cost 12 miliarde de dolari i va crea 1600 de joburi.\r\nSe tia de ceva vreme ca SUA curteaz TSMC, \u2026 [+1246 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "urlToImage": "https://images2.mobilissimo.ro/1nK/5ebe9c4f89373.jpg"}, {"description": "Ministrul Finan\u021belor, Florin C\u00ee\u021bu, a declarat, vineri, c\u0103 de\u0219i Rom\u00e2nia s-a descurcat bine...", "title": "Declara\u021bie NEA\u0218TEPTAT\u0102 a ministrului de Finan\u021be pe MAJORAREA pensiilor av\u00e2nd \u00een vedere CRE\u0218TEREA economic\u0103 - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/declaratie-nea-teptata-a-ministrului-de-finante-pe-majorarea-pensiilor-avand-in-vedere-cre-terea-eco_1465101.html", "author": "Maria Stan, Redactor", "publishedAt": "2020-05-15T12:52:00Z", "content": "Ministrul Finanelor, Florin C\u00eeu, a declarat, vineri, c dei Rom\u00e2nia s-a descurcat bine \u00een aceast perioad de criz sanitar, este \u00een continuare o perioad dificil. \u00centrebat despre mrirea pensiilor de la 1 septembrie, Florin C\u00eeu spune c orice derapaj ne poate arunc\u2026 [+1325 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/202003/w800/media-158410154766283000.jpg"}, {"description": "Dup\u0103 ce Andra s-a desp\u0103r\u021bit de fostul concurent de la Kanal D, mama acesteia a dev\u0103zluit faptul c\u0103 Andra a fot \u00een\u0219elat\u0103 \u0219i b\u0103tut\u0103. Dup\u0103 ce mama Andrei a oferit detalii \u0219ocante despre acest comportamen", "title": "\u0218oc \u00een media. Vedeta de la Kandal D a fost abuzat\u0103! Dezv\u0103luiri cumplite. Revolt\u0103 pe net - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/soc-in-media-vedeta-de-la-kandal-d-a-fost-abuzata-dezvaluiri-cumplite-revolta-pe-net.html", "author": "Iulia Moise", "publishedAt": "2020-05-15T11:38:24Z", "content": "Dup ce Andra s-a desprit de fostul concurent de la Kanal D, mama acesteia a devzluit faptul c Andra a fot \u00eenelat i btut.\r\nDup ce mama Andrei a oferit detalii ocante despre acest comportament abuziv, internauii au reacionat imediat \u00een mediul online i i-au arta\u2026 [+975 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2019/07/doliu-la-kanal-d-vedeta-distrusa-de-moartea-celui-pe-care-il-iub.jpg"}, {"description": "R\u0103sturnare de situa\u021bie \u00een cazul mezzosopranei Maria Macsim Nicoar\u0103. Ce alcoolemie avea artista \u00een s\u00e2nge", "title": "R\u0103sturnare de situa\u021bie \u00een cazul mezzosopranei Maria Macsim Nicoar\u0103. Ce alcoolemie avea artista \u00een s\u00e2nge - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/rasturnare-de-situatie-in-cazul-mezzosopranei-maria-macsim-nicoara-ce-alcoolemie-avea-artista-in-sange.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-15T11:34:29Z", "content": "Noi detalii ies la iveal \u00een cazul mezzosopranei Maria Macsim Nicoar, de la Opera Naional din Iai, care a fost gsit \u00een com \u00een locuina ei din Iai, luni diminea.\r\nArtista ar fi c\u0103zut pe sc\u0103ri, ea ajung\u00e2nd la spital, luni diminea\u021b\u0103, dup\u0103 aproape 8 ore de la accid\u2026 [+1549 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/May2020/62125419.jpg"}, {"description": "Dac\u0103 \u021bi-a fost dor de ansamblul Iulius Town, acum te po\u021bi bucura din nou de soare, natur\u0103 \u0219i plimbare. Iar unele dintre brandurile fashion s-au redeschis. Zara, Peek&Cloppenburg \u0219i H&M, loca\u021bii care au acces direct din exterior, se redeschid pentru pasiona\u021bii\u2026", "title": "Zara, Peek&Cloppenburg, H&M \u0219i parcul se redeschid \u00een Iulius Town! Vezi lista complet\u0103 a serviciilor \u0219i magazinelor disponibile - Tion", "url": "https://www.tion.ro/stirile-judetului-timis/zara-peekcloppenburg-hm-si-parcul-se-redeschid-in-iulius-town-vezi-lista-completa-a-serviciilor-si-magazinelor-disponibile-1288925/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-15T11:05:00Z", "content": "Dac i-a fost dor de ansamblul Iulius Town, acum te poi bucura din nou de soare, natur i plimbare. Iar unele dintre brandurile fashion s-au redeschis. Zara, Peek&amp;Cloppenburg i H&amp;M, locaii care au acces direct din exterior, se redeschid pentru pasionaii\u2026 [+1129 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tion.ro"}, "urlToImage": "https://www.tion.ro/wp-content/uploads/2020/01/+otf/1200x630/mYAGKgHn8VYFd2qIIKpwRk5PVF9WRVJZX1NFQ5UqdrIk61Vr4Gi__4S+GU7O9WDhZzF03FX6VdLoFV23AXLeSnqtENdrluumJB2OF26oxhXvh__YTR8ubJR5mcbV0=/IuliusTown.jpg"}, {"description": "P\u00e2n\u0103 ast\u0103zi, 15 mai, pe teritoriul Rom\u00e2niei, au fost confirmate 16.437 de cazuri de persoane infectate cu noul coronavirus, anun\u021b\u0103 Grupul de Comunicare Strategic\u0103. Dintre persoanele confirmate pozitiv, 9.370 au fost declarate vindecate \u0219i externate. Totodat\u0103,\u2026", "title": "\u00cen ultimele 24 de ore au fost 190 de cazuri noi, \u00een timp ce 317 pacien\u021bi s-au vindecat. Bilan\u021bul infec\u021biilor ajunge la 16.437 - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/in-ultimele-24-de-ore-au-fost-190-de-cazuri-noi-in-timp-ce-317-pacienti-s-au-vindecat-bilantul-infectiilor-ajunge-la-16-437-1307549", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-05-15T10:00:00Z", "content": "P\u00e2n astzi, 15 mai, pe teritoriul Rom\u00e2niei, au fost confirmate 16.437 de cazuri de persoane infectate cu noul coronavirus, anun Grupul de Comunicare Strategic. Dintre persoanele confirmate pozitiv, 9.370 au fost declarate vindecate i externate. Totodat, p\u00e2n ac\u2026 [+1896 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNSUyRjE1JTJGMTE4NTkwMV8xMTg1/OTAxX0dldHR5SW1hZ2VzLTEyMjA5NDU3/MzguanBnJnc9NjQwJmg9NDgwJnpjPTEm/aGFzaD02NGY1Nzc1MTI0MTQ0N2IyYmJmYTJjOTJhM2FjZmZjYg==.thumb.jpg"}], "totalResults": 37}