{"status": "ok", "articles": [{"description": "Os detalhes impressos nos cart\u00f5es v\u00e3o deixar de ser considerados v\u00e1lidos para autenticar os consumidores em compras realizadas online. At\u00e9 ao fim do ano, essa autentica\u00e7\u00e3o tem de ser feita atrav\u00e9s de palavra-passe, mensagem enviada para o telem\u00f3vel ou impress\u2026", "title": "Compras online t\u00eam novas regras at\u00e9 ao fim do ano - Jornal de Neg\u00f3cios", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/mercados/detalhe/compras-online-tem-novas-regras-ate-ao-fim-do-ano", "author": "Rafaela Burd Relvas", "publishedAt": "2020-05-12T06:30:13Z", "content": "A capa do dia e conte\u00fados exclusivos dos assinantes Neg\u00f3cios Primeiro.\u00a0\r\n(Enviada de segunda a sexta)\r\nSubscreva inserindo o seu email e receba not\u00edcias.", "source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "urlToImage": "https://cdn4.jornaldenegocios.pt/images/2020-05/img_1200x676$2020_05_11_19_59_11_375872.jpg"}, {"description": "Not\u00edcias de jogos e revela\u00e7\u00f5es s\u00e3o as promessas da Ubisoft para a confer\u00eancia digital a substituir a habitual presen\u00e7a na E3.", "title": "Ubisoft Forward traz novidades no Ver\u00e3o - Magazine.HD", "url": "https://www.magazine-hd.com/apps/wp/ubisoft-forward-novidades-verao/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-11T23:44:00Z", "content": "Not\u00edcias de jogos e revela\u00e7\u00f5es s\u00e3o as promessas da Ubisoft para a confer\u00eancia digital a substituir a habitual presen\u00e7a na E3.\r\nA criadora e publicadora francesa de alguns dos franchises mais adorados no mundo dos videojogos, anunciou hoje a data daquela que s\u2026 [+1749 chars]", "source": {"id": null, "name": "Magazine-hd.com"}, "urlToImage": "https://www.magazine-hd.com/apps/wp/wp-content/uploads/2019/10/watch-dogs-legion.jpg"}, {"description": "Para al\u00e9m do design do controlador DualSense e de outros pequenos pormenores, a nova PS5 permanece um mist\u00e9rio. \u00c9 por isso que todos os utilizadores est\u00e3o curiosos acerca do interior e em descobrir como \u00e9 que a Sony poder\u00e1 surpreender. \u00c9 que vai ter mesmo de \u2026", "title": "Assistente virtual pode ser o segredo da PS5 contra a XBOX - Leak", "url": "https://www.leak.pt/assistente-virtual-ps5/", "author": "Bruno Fonseca", "publishedAt": "2020-05-11T23:39:00Z", "content": "Para al\u00e9m do design do controlador DualSense e de outros pequenos pormenores, a nova PS5 permanece um mist\u00e9rio. \u00c9 por isso que todos os utilizadores est\u00e3o curiosos acerca do interior e em descobrir como \u00e9 que a Sony poder\u00e1 surpreender. \u00c9 que vai ter mesmo de \u2026 [+1908 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leak.pt"}, "urlToImage": "https://www.leak.pt/wp-content/uploads/2020/03/ps5-1.jpg"}, {"description": "A empresa manter-se-\u00e1 fiel ao \u2018branding\u2019 dos AirPods.", "title": "Parece que a Apple j\u00e1 escolheu o nome dos novos headphones - Not\u00edcias ao Minuto", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/tech/1476253/parece-que-a-apple-ja-escolheu-o-nome-dos-novos-headphones", "author": "Miguel Patinha Dias", "publishedAt": "2020-05-11T22:31:25Z", "content": "O respons\u00e1vel pela p\u00e1gina Front Page Tech, Jon Prosser, parece estar na posi\u00e7\u00e3o de avan\u00e7ar que os rumorejados novos headphones da Apple continuar\u00e3o a ser considerados parte da linha dos AirPods.\r\nParece que a Apple vai manter o branding AirPods para os novos \u2026 [+789 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5e8c318874be8.jpg"}, {"description": "Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Sa\u00fade j\u00e1 divulgou os procedimentos que devem ser respeitados", "title": "Covid-19. Estas s\u00e3o as regras para o rein\u00edcio das visitas aos lares - Expresso", "url": "https://expresso.pt/coronavirus/2020-05-11-Covid-19.-Estas-sao-as-regras-para-o-reinicio-das-visitas-aos-lares", "author": null, "publishedAt": "2020-05-11T22:00:55Z", "content": "A partir do dia 18 de maio v\u00e3o ser retomadas as visitas nos lares de idosos. Para garantir que s\u00e3o salvaguardadas as condi\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a, a Direc\u00e7\u00e3o-Geral da Sa\u00fade (DGS) divulgou esta segunda-feira um documento com um conjunto de orienta\u00e7\u00f5es dirigidas aos \u2026 [+2300 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expresso.pt"}, "urlToImage": "http://images.impresa.pt/expresso/2020-05-11-original--1-.jpg/fb/wm"}, {"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "\u00abO parecer da DGS tem l\u00e1 coisas que n\u00e3o t\u00eam p\u00e9s nem cabe\u00e7a\u00bb - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-05-11/o-parecer-da-dgs-tem-la-coisas-que-nao-tem-pes-nem-cabeca/844151", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-05-11T21:55:00Z", "content": "Jos\u00e9 Gomes, t\u00e9cnico do Mar\u00edtimo, juntou-se \u00e0s v\u00e1rias vozes cr\u00edticas para com o parecer da Dire\u00e7\u00e3o Geral de Sa\u00fade (DGS) com indica\u00e7\u00f5es para o retorno do futebol, em especial a responsabiliza\u00e7\u00e3o de cada indiv\u00edduo pelo cont\u00e1gio.\r\n\u00abNuma leitura de interpreta\u00e7\u00e3o r\u2026 [+1198 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/abola2015/MARITIMO/2019/2020/Testes1.JPG"}, {"description": "Um canal de YouTube revelou as informa\u00e7\u00f5es confidenciais. Haver\u00e1 quatro novos aparelhos, com pre\u00e7os a partir de 600\u20ac nos EUA.", "title": "iPhone 12: novo leak revela nomes, detalhes e pre\u00e7os dos modelos - NiT New in Town", "url": "https://nit.pt/vanity/lojas-e-marcas/o-nome-os-detalhes-os-precos-e-outros-segredos-do-novo-iphone-12", "author": null, "publishedAt": "2020-05-11T21:47:00Z", "content": "O canal de YouTube \u201cFront Page Tech\u201d publicou um v\u00eddeo esta segunda-feira, 11 de maio, onde revela os detalhes de um leak exclusivo com tudo o que se pode esperar do iPhone 12, o novo modelo da Apple cujo lan\u00e7amento dever\u00e1 chegar em setembro\u00a0 como acontece to\u2026 [+1615 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nit.pt"}, "urlToImage": "https://nit.pt/wp-content/uploads/2020/05/313691f13e18099ac876e35b0114de90-770x403.jpg"}, {"description": "Ju\u00edzes alem\u00e3es vieram p\u00f4r em causa programa de compra da d\u00edvida p\u00fablica lan\u00e7ada em 2015 pelo Banco Central Europeu, uma decis\u00e3o de efeito incerto para a Uni\u00e3o Europeia. Eurodeputados dos dois maiores partidos afastam riscos para Portugal.", "title": "Decis\u00e3o do Constitucional alem\u00e3o \u00e9 \"uma arma para os populistas europeus\" - Di\u00e1rio de Not\u00edcias - Lisboa", "url": "https://www.dn.pt/mundo/decisao-do-constitucional-alemao-e-uma-arma-para-os-populistas-europeus-12179150.html", "author": "Susete Francisco", "publishedAt": "2020-05-11T21:39:27Z", "content": "Um abalo moment\u00e2neo ou um terramoto de consequ\u00eancias imprevis\u00edveis na Uni\u00e3o Europeia? A decis\u00e3o do Tribunal Constitucional alem\u00e3o, que na semana passada questionou a \"proporcionalidade\" do programa de compra da d\u00edvida p\u00fablica lan\u00e7ada em 2015 pelo Banco Centra\u2026 [+7068 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/dn/image.aspx?brand=DN&type=generate&guid=86824fba-1d77-492b-bd88-1e1c7658d880&w=800&h=420&watermark=true&t=20200511223000"}, {"description": "Haver\u00e1 prociss\u00e3o das velas, ter\u00e7o e missa. E at\u00e9 prociss\u00e3o do Adeus. Tudo como dantes, como uma gigantesca diferen\u00e7a: n\u00e3o haver\u00e1 peregrinos. Este ano, Igreja apela a uma \"peregrina\u00e7\u00e3o espiritual\" \u00e0 Cova de Iria, seguida pela televis\u00e3o ou pela net e com uma ve\u2026", "title": "F\u00e1tima pede \u201cfiquem em casa\u201d e ponham uma vela \u00e0 janela - Expresso", "url": "https://expresso.pt/coronavirus/2020-05-11-Fatima-pede-fiquem-em-casa-e-ponham-uma-vela-a-janela", "author": "Rosa Pedroso Lima", "publishedAt": "2020-05-11T21:11:12Z", "content": "\"At\u00edpica\". \u00c9 assim que os respons\u00e1veis pelo Santu\u00e1rio de F\u00e1tima classificam a primeira celebra\u00e7\u00e3o das Apari\u00e7\u00f5es da Cova de Iria realizada... sem peregrinos. E n\u00e3o \u00e9 para menos: nos 103 anos de Hist\u00f3ria da maior peregrina\u00e7\u00e3o mariana do Pa\u00eds - e uma das maiores\u2026 [+563 chars]", "source": {"id": null, "name": "Expresso.pt"}, "urlToImage": "http://images.impresa.pt/expresso/2020-02-03-fatima.JPG/fb/wm"}, {"description": "O pai e a madrasta da crian\u00e7a de nove anos assassinada em Peniche v\u00e3o ser interrogados amanh\u00e3 em tribunal. A crian\u00e7a foi asfixiada alegadamente na casa de banho da casa da fam\u00edlia.", "title": "Crian\u00e7a morta em Peniche. PJ aponta para crime violento - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/pais/crianca-morta-em-peniche-pj-aponta-para-crime-violento_v1227942", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-05-11T20:54:00Z", "content": "O pai e a madrasta da crian\u00e7a de nove anos assassinada em Peniche v\u00e3o ser interrogados amanh\u00e3 em tribunal. A crian\u00e7a foi asfixiada alegadamente na casa de banho da casa da fam\u00edlia.\r\nO testemunho de um meio irm\u00e3o pode ter sido decisivo para as investiga\u00e7\u00f5es. A\u2026 [+46 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/images/a9/a9de27c9ea078bc0d28f4accba6fc72d_N.jpg?"}, {"description": null, "title": "Exporta\u00e7\u00e3o de componentes autom\u00f3veis decresceram no m\u00eas de Mar\u00e7o - LOGISTICA MODERNA", "url": "http://logisticamoderna.com/exportacao-de-componentes-automoveis-decresceram-no-mes-de-marco/", "author": "Log\u00edstica Moderna", "publishedAt": "2020-05-11T20:37:00Z", "content": "Segundo dados da AFIA Associa\u00e7\u00e3o de Fabricantes para a Ind\u00fastria Autom\u00f3vel as vendas de componentes autom\u00f3veis para o exterior durante o m\u00eas de Mar\u00e7o ficaram-se pelos 664 milh\u00f5es de euros, o que corresponde a uma queda de 25,4% em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo m\u00eas do ano \u2026 [+1339 chars]", "source": {"id": null, "name": "Logisticamoderna.com"}, "urlToImage": null}, {"description": "O resultado preliminar da aut\u00f3psia \u00e0 crian\u00e7a de Atouguia da Baleia, no concelho de Peniche, aponta para uma morte violenta, com les\u00f5es na cabe\u00e7a e ind...", "title": "Aut\u00f3psia \u00e0 crian\u00e7a de Peniche aponta para morte violenta - DNoticias", "url": "https://www.dnoticias.pt/pais/autopsia-a-crianca-de-peniche-aponta-para-morte-violenta-CC6253657", "author": null, "publishedAt": "2020-05-11T20:36:00Z", "content": "O resultado preliminar da aut\u00f3psia \u00e0 crian\u00e7a de Atouguia da Baleia, no concelho de Peniche, aponta para uma morte violenta, com les\u00f5es na cabe\u00e7a e ind\u00edcios de asfixia, disse \u00e0 Lusa fonte policial.\r\nA crian\u00e7a, que foi encontrada morta na serra Del Rei, em Peni\u2026 [+2428 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dnoticias.pt"}, "urlToImage": "https://www.dnoticias.pt/binrepository/480x320/0c35/480d250/none/11506/SORQ/image_content_2981297_20200511213837.jpg"}, {"description": "", "title": "\"Se for esse ministro a decretar, o FC Porto n\u00e3o seria campe\u00e3o\": Pinto da Costa deixa \"farpa\" a Santos Silva - Observador", "url": "https://observador.pt/2020/05/11/se-for-esse-ministro-a-decretar-o-fc-porto-nao-seria-campeao-pinto-da-costa-deixa-farpa-a-santos-silva/", "author": "Bruno Roseiro", "publishedAt": "2020-05-11T20:16:37Z", "content": "O epis\u00f3dio passou-se na manh\u00e3 desta segunda-feira e, n\u00e3o fossem as c\u00e2maras televisivas, at\u00e9 teria passado ao lado. Presente na Comiss\u00e3o de Neg\u00f3cios Estrangeiros e Comunidades Portuguesas na Assembleia da Rep\u00fablica, Augusto Santos Silva, ministro dos Neg\u00f3cios \u2026 [+3850 chars]", "source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2F770x403%2Cq80%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F05%2F11194856%2Fdoc-20200511-28801488-200511-prmrs-mfl-0263-8368-scaled_770x433_acf_cropped.jpg"}, {"description": "A pandemia do novo coronav\u00edrus j\u00e1 matou 283.978 pessoas e infetou mais de 4,1 milh\u00f5es em todo o mundo desde dezembro na China, segundo um balan\u00e7o da ag\u00eancia AFP, \u00e0s 19:00 TMG de hoje, baseado em dados oficiais dos pa\u00edses.", "title": "Covid-19: V\u00edrus j\u00e1 matou 283.978 pessoas e infetou mais de 4,1 milh\u00f5es no mundo - SAPO 24", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/covid-19-virus-ja-matou-283-978-pessoas-e-infetou-mais-de-41-milhoes-no-mundo", "author": "MadreMedia / Lusa", "publishedAt": "2020-05-11T20:12:57Z", "content": "Depois dos Estados Unidos, os pa\u00edses mais afetados s\u00e3o o Reino Unido, com 32.065 mortes por 223.060 casos, a It\u00e1lia, com 30.739 \u00f3bitos (219.814 casos), a Espanha, com 26.744 mortes (227.436 casos) e a Fran\u00e7a, com 26.643 mortos (177.423 casos).\r\nEntre os pa\u00edse\u2026 [+1296 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=YmY0nn0W+cp8VNQ1w8M/1zOg5GQk6HBMhzIVOsCj1R49/gWkE6GU7vgr3F4IirfBJ7JMwu+i3L9WIwOXJMuwcfHq8Kp5q74kUAgtdeqVJRS79GI="}, {"description": "O Novo Banco deu dois milh\u00f5es de euros em b\u00f3nus \u00e0 gest\u00e3o em 2019. O Fundo de Resolu\u00e7\u00e3o descontou-os no cheque final dado ao banco. Quem tem raz\u00e3o no diferendo entre Ramalho e M\u00e1ximo dos Santos?", "title": "B\u00f3nus op\u00f5em Novo Banco ao Fundo de Resolu\u00e7\u00e3o. O que est\u00e1 em causa? - ECO Economia Online", "url": "https://eco.sapo.pt/2020/05/11/bonus-opoem-novo-banco-ao-fundo-de-resolucao-o-que-esta-em-causa/", "author": "ECO", "publishedAt": "2020-05-11T20:11:44Z", "content": "A rela\u00e7\u00e3o entre Novo Banco e o seu acionista Fundo de Resolu\u00e7\u00e3o continua bastante atribulada. Agora, a diverg\u00eancia entre as duas partes reside nos b\u00f3nus que foram atribu\u00eddos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o liderada por Ant\u00f3nio Ramalho e que levaram a autoridade de resolu\u00e7\u00e3o \u2026 [+4981 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://eco.imgix.net/uploads/2019/03/cropped-ndr3026.jpg?mark64=aHR0cHM6Ly9lY28uaW1naXgubmV0L0VDT193YXRlcm1hcmsucG5nP2ZtPXBuZw%3D%3D&markscale=33&markalign=center,left&w=1200"}, {"description": "A ex-concorrente da 'Casa dos Segredos' revelou-se bastante orgulhosa.", "title": "A rea\u00e7\u00e3o de Sofia Sousa \u00e0 entrada de ex-sogra no 'Big Brother' - Not\u00edcias ao Minuto", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/fama/1476436/a-reacao-de-sofia-sousa-a-entrada-de-ex-sogra-no-big-brother", "author": "Not\u00edcias Ao Minuto", "publishedAt": "2020-05-11T19:46:56Z", "content": "Parece que Sofia Sousa colocou os problemas do passado para tr\u00e1s da costas. Na \u00faltima gala do 'Big Brother' soube-se que novos concorrentes iriam entrar, sendo que um deles foi Teresa, m\u00e3e de Tierry\u00a0da 'Casa dos Segredos' e ex-namorado de Sofia.\u00a0\r\nNas redes s\u2026 [+589 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/1589226398/naom_5eb9aaace5117.jpg?crop_params=eyJsYW5kc2NhcGUiOnsiY3JvcFdpZHRoIjoxMDYwLCJjcm9wSGVpZ2h0Ijo1OTYsImNyb3BYIjoxMywiY3JvcFkiOjEwfX0="}, {"description": "Acompanhamos aqui os desenvolvimentos da pandemia da Covid-19. Em Portugal h\u00e1 nesta altura um total de 1.144 mortes e 27.679 casos confirmados. Nas \u00faltimas 24 horas houve registo de mais nove v\u00edtimas mortais e 98 casos confirmados (+0,4%). Em rela\u00e7\u00e3o ao n\u00famer\u2026", "title": "Covid-19. A situa\u00e7\u00e3o ao minuto do novo coronav\u00edrus no pa\u00eds e no mundo - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/covid-19-a-situacao-ao-minuto-do-novo-coronavirus-no-pais-e-no-mundo_e1227722", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-05-11T19:45:00Z", "content": "Acompanhamos aqui os desenvolvimentos da pandemia da Covid-19. Em Portugal h\u00e1 nesta altura um total de 1.144 mortes e 27.679 casos confirmados. Nas \u00faltimas 24 horas houve registo de mais nove v\u00edtimas mortais e 98 casos confirmados (+0,4%). Em rela\u00e7\u00e3o ao n\u00famer\u2026 [+23203 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/78/78527b439baf9c9ae8cb1ef0e7ffdb23?w=860&q=90&rect=0,0,1499,822&auto=format"}, {"description": "A cada semana que passa, a lista de sintomas do novo coronav\u00edrus continua a crescer. O que come\u00e7ou como um conjunto de calafrios, dores de cabe\u00e7a e febre, sintomas comummente associados \u00e0 gripe, rapidamente se transformou, ao longo dos \u00faltimos tr\u00eas meses, num\u2026", "title": "Sintomas do novo coronav\u00edrus multiplicam-se todas as semanas - Jornal de Not\u00edcias", "url": "https://www.jn.pt/mundo/sintomas-do-novo-coronavirus-multiplicam-se-todas-as-semanas-12180568.html", "author": "JN/Ag\u00eancias", "publishedAt": "2020-05-11T19:25:29Z", "content": "A cada semana que passa, a lista de sintomas do novo coronav\u00edrus continua a crescer. O que come\u00e7ou como um conjunto de calafrios, dores de cabe\u00e7a e febre, sintomas comummente associados \u00e0 gripe, rapidamente se transformou, ao longo dos \u00faltimos tr\u00eas meses, num\u2026 [+6214 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.aspx?brand=JN&type=generate&guid=bdc22f80-0dea-44ee-9dad-54b59a0a7e2b&w=800&h=420&watermark=true&t=20200511201900"}, {"description": "O ex-marido de Fernanda Serrano que participou h\u00e1 20 anos no primeiro 'Big Brother' n\u00e3o poupou cr\u00edticas. - Atualidade  , Flash.", "title": "Bronca! Pedro Miguel Ramos arrasa 'Big Brother' com Cl\u00e1udio Ramos e diz quem devia apresentar - Flash", "url": "https://www.flash.pt/atualidade/nacional/detalhe/bronca-pedro-miguel-ramos-arrasa-big-brother-com-claudio-ramos-e-diz-quem-devia-apresentar", "author": "Flash", "publishedAt": "2020-05-11T19:09:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Flash.pt"}, "urlToImage": "http://cdn5.flash.pt/images/2020-05/img_1200x676$2020_05_11_19_16_37_250413.jpg"}, {"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "Mike Pence recusa fazer quarentena - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-05-11/mike-pence-recusa-fazer-quarentena/844118", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-05-11T19:00:00Z", "content": "Mike Pence garantiu, esta segunda-feira, que n\u00e3o vai entrar em quarentena. O vice-presidente de Donald Trump garante que teve todos os testes de Covid-19 negativos e, como tal, n\u00e3o v\u00ea necessidade de se isolar.\r\nRecorde-se que nos \u00faltimos dias, um dos assisten\u2026 [+405 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/abola2015/MUNDOS/FOTOSAP/ESTADOSUNIDOS/pelosi.jpg"}], "totalResults": 34}