{"status": "ok", "articles": [{"description": "\u201cNo se ha levantado ninguna medida de las que nos hemos planteado para enfrentar la epidemia\u201d, apunt\u00f3 D\u00edaz-Canel. (Foto: Estudios Revoluci\u00f3n) Si bien las cifras de personas contagiadas con la COVID-19", "title": "Presidente de Cuba llama a enfrentar la COVID-19 sin exceso de confianza - Escambray", "url": "http://www.escambray.cu/2020/presidente-de-cuba-llama-a-enfrentar-la-covid-19-sin-exceso-de-confianza/", "author": "Presidencia Cuba", "publishedAt": "2020-05-16T22:35:02Z", "content": "No se ha levantado ninguna medida de las que nos hemos planteado para enfrentar la epidemia, apunt\u00f3 D\u00edaz-Canel. (Foto: Estudios Revoluci\u00f3n)\r\nSi bien las cifras de personas contagiadas con la COVID-19 en Cuba contin\u00faan\r\nmostrando en los \u00faltimos d\u00edas una espera\u2026 [+8247 chars]", "source": {"id": null, "name": "Escambray.cu"}, "urlToImage": "http://www.escambray.cu/wp-content/uploads/2020/05/reunion-de-chequeo-de-la-covid-19-en-cuba-presidida-por-diaz-canel-foto-estudios-revolucion-660x330.jpg"}, {"description": "", "title": "Fiat Chrysler tiene derecho a solicitar un pr\u00e9stamo respaldado por el Estado italiano: Conte - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/agencias/2020/05/16/fiat-chrysler-tiene-derecho-a-solicitar-un-prestamo-respaldado-por-el-estado-italiano-conte-2/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-05-16T22:28:46Z", "content": "Imagen de archivo del logo de la automotriz Fiat en Z\u00farich, Suiza. 30 de octubre, 2019. REUTERS/Arnd Wiegmann/Archivo\r\nMIL\u00c1N (Reuters) - El primer ministro italiano, Giuseppe Conte, dijo el s\u00e1bado que Fiat Chrysler Automobiles NV (FCA) ten\u00eda derecho a solicit\u2026 [+1578 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/we33CqYAfQQTPZ1zNWSs08LQHMs=/800x519/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/632TMCMWRA3RG4PNGHTNPIVV2I.jpg"}, {"description": "16 de mayo de 2020,   17:42Caracas, 16 may (Prensa Latina) El presidente de Venezuela, Nicol\u00e1s Maduro, lament\u00f3 hoy el deceso del hist\u00f3rico dirigente del partido espa\u00f1ol Izquierda Unida (IU) Julio Anguita, quien falleci\u00f3 este s\u00e1bado a los 78 a\u00f1os en la ciudad \u2026", "title": "Venezuela lamenta fallecimiento de dirigente de la izquierda espa\u00f1ola - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-05-16T21:42:00Z", "content": "16 de mayo de 2020, 17:42Caracas, 16 may (Prensa Latina) El presidente de Venezuela, Nicol\u00e1s Maduro, lament\u00f3 hoy el deceso del hist\u00f3rico dirigente del partido espa\u00f1ol Izquierda Unida (IU) Julio Anguita, quien falleci\u00f3 este s\u00e1bado a los 78 a\u00f1os en la ciudad de\u2026 [+1236 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/news01.jpg"}, {"description": "Todav\u00eda faltan unos cuantos d\u00edas para que cierre el \u00faltimo evento de trasmisi\u00f3n local activo en Ciego de \u00c1vila. Si no se confirma ning\u00fan otro caso y la evoluci\u00f3n de los focos asociados al evento es satisfactoria, Turiguan\u00f3 levantar\u00e1 la cuarentena y dar\u00e1 por t\u2026", "title": "Diario online de Ciego de \u00c1vila - Ciego de \u00c1vila vs COVID-19: m\u00e1s que vencer la epidemia, saber controlarla - Invasor", "url": "http://www.invasor.cu/es/secciones/sociedad/ciego-de-avila-vs-covid-19-mas-que-vencer-la-epidemia-saber-controlarla", "author": "Sayli Sosa Barcel\u00f3", "publishedAt": "2020-05-16T21:20:00Z", "content": "Si el nuevo coronavirus lleg\u00f3 para quedarse entre nosotros lo importante es aprender a controlarlo.\u00a0\r\nTodav\u00eda faltan unos cuantos d\u00edas para que cierre el \u00faltimo evento de trasmisi\u00f3n local activo en Ciego de \u00c1vila. Si no se confirma ning\u00fan otro caso y la evolu\u2026 [+3914 chars]", "source": {"id": null, "name": "Invasor.cu"}, "urlToImage": "http://www.invasor.cu/images/invasor/articles/2020/05/16/06/intro-covid.jpg"}, {"description": "En Tecnoespectador probamos uno de los tel\u00e9fonos con los que la compa\u00f1\u00eda Xiaomi promete caracter\u00edsticas premium a un precio asequible. \u00bfHasta d\u00f3nde lo logra?...", "title": "Redmi Note 8 Pro, un gama media con cualidades de gama alta | Tecnorespectador - El Espectador - El Espectador", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=8b7l4PB17l4", "author": null, "publishedAt": "2020-05-16T21:04:39Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Youtube.com"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/8b7l4PB17l4/maxresdefault.jpg"}, {"description": "La pandemia de coronavirus ha llevado a la famosa cadena de grandes almacenes J.C. Penney a la bancarrota. Es la cuarta minorista de gran tama\u00f1o que corre con la misma suerte, previamente lo hicieron Neiman Marcus, J.Crew y Stage Stores", "title": "En bancarrota ic\u00f3nica cadena de tiendas J.C. Penney - ADN Cuba", "url": "https://adncuba.com/actualidad-internacional/estados-unidos/en-bancarrota-iconica-cadena-de-tiendas-jc-penney", "author": null, "publishedAt": "2020-05-16T20:51:29Z", "content": "La cadena de tiendas estadounidense J.C Penney se declar\u00f3 en bancarrota debido a los estragos financieros derivados de la pandemia del coronavirus. Con 118 a\u00f1os de historia, la compa\u00f1\u00eda se une a la lista de grandes minoristas del hogar que se ven obligadas a \u2026 [+2583 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adncuba.com"}, "urlToImage": "https://adncuba.com/sites/default/files/styles/thumb_facebook/public/2020-05/AE4U6GFNVVGGZHIT3VZUQRI2RE.jpg?itok=yRwF7Xjz"}, {"description": "Dubov derrota a Carlsen y lidera el Memorial Steinitz", "title": "Dubov derrota a Carlsen y lidera el Memorial Steinitz - AS ", "url": "https://as.com/masdeporte/2020/05/16/polideportivo/1589660317_326285.html", "author": "EFE", "publishedAt": "2020-05-16T20:32:41Z", "content": "El ruso Daniil Dubov, campe\u00f3n mundial de ajedrez\u00a0rel\u00e1mpago en 2018, derrot\u00f3 al heredero de su t\u00edtulo y n\u00famero uno mundial,\u00a0el noruego Magnus Carlsen, en la novena ronda del Memorial Steinitz y\u00a0le arrebat\u00f3 el liderato del torneo, que se juega por internet, a f\u2026 [+1545 chars]", "source": {"id": null, "name": "As.com"}, "urlToImage": "https://as01.epimg.net/masdeporte/imagenes/2020/05/16/polideportivo/1589660317_326285_1589660449_noticia_normal.jpg"}, {"description": "En Camajuan\u00ed, municipio de la provincia cubana de Villa Clara, las nueve manzanas que quedaban en cuarentena por coronavirus, concluyeron el periodo de aislamiento. Durante 28 d\u00edas no se reportaron casos positivos de la COVID-19 en esa zona", "title": "Termina cuarentena por coronavirus en municipio cubano de Camajuan\u00ed - ADN Cuba", "url": "https://adncuba.com/noticias-de-cuba/actualidad/termina-cuarentena-por-coronavirus-en-municipio-cubano-de-camajuani", "author": null, "publishedAt": "2020-05-16T20:26:15Z", "content": "En el municipio cubano de Camajuan\u00ed, las autoridades del gobierno local determinaron levantar la estricta cuarentena impuesta hace un mes para frenar el avance del coronavirus en ese pueblo de la provincia de Villa Clara.\u00a0\r\nLa medida de aislamiento social se \u2026 [+3086 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adncuba.com"}, "urlToImage": "https://adncuba.com/sites/default/files/styles/thumb_facebook/public/2020-05/44060067.jpg?itok=gxVqoBqL"}, {"description": "Al cierre del d\u00eda de ayer, 15 de mayo, se encuentran ingresados en hospitales para vigilancia cl\u00ednico epidemiol\u00f3gica 981 pacientes. Otras 3 mil 365 personas se vigilan en sus hogares, desde la Atenci\u00f3n Primaria de Salud.", "title": "Cuba acumula 1862 casos positivos de COVID-19 - Telecubanac\u00e1n - Telecubanac\u00e1n", "url": "http://www.telecubanacan.icrt.cu/nacionales/cuba-acumula-1862-casos-positivos-de-covid-19/", "author": "carmenmilagros.martincastillo", "publishedAt": "2020-05-16T20:16:38Z", "content": "Para COVID-19 se estudiaron dos mil 460 muestras, resultando 22 \r\nmuestras positivas. El pa\u00eds acumula 79 mil 834 muestras realizadas y mil\r\n 862 positivas (2,33%). Por tanto, al cierre del d\u00eda de ayer se \r\nconfirman 22 nuevos casos, para un acumulado de mil 8\u2026 [+9064 chars]", "source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "urlToImage": "http://www.telecubanacan.icrt.cu/wp-content/uploads/2020/05/i-parte-minsap-15-mayo-minsap.jpg"}, {"description": "EE.UU. sigue sin dar respuestas concretas a la incursi\u00f3n armada ocurrida en Venezuela ni al ataque a la embajada de Cuba en Washington, mientras siguen agrediendo a ambos pa\u00edses.", "title": "Crece en el mundo muestras de solidaridad con Cuba y Venezuela - teleSUR TV", "url": "https://www.telesurtv.net/news/cuba-venezuela-solidaridad--20200516-0013.html", "author": "teleSUR - egv - JCM", "publishedAt": "2020-05-16T19:51:16Z", "content": "Varias organizaciones internacionales condenan la inclusi\u00f3n de Cuba y Venezuela en la lista de pa\u00edses que no colaboran con la lucha contra el terrorismo seg\u00fan el Gobierno de Estados Unidos.\r\nLEA TAMBI\u00c9N\u00a0\r\nGrupo de Puebla rechaza intento de invasi\u00f3n en Venezue\u2026 [+2506 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telesurtv.net"}, "urlToImage": "https://www.telesurtv.net/__export/1589652336272/sites/telesur/img/2020/05/16/solidaridad_cuba_venezuela.jpg_1810791533.jpg"}, {"description": "\u201cEs un gran reto porque nos enfrentamos a un virus nuevo y como juventud al fin dando el paso al frente. Casi no hay tiempo, es mucho el trabajo y sabemos lo que representa para el pa\u00eds. Tenemos que seguir trabajando ah\u00ed pegados, sin parar, hasta que salga la\u2026", "title": "VALIENTES: Yeffry, en el IPK, \u201ctrabajando ah\u00ed pegados, sin parar\u201d - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/especiales/2020/05/16/valientes-yeffry-en-el-ipk-trabajando-ahi-pegados-sin-parar/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-16T19:50:53Z", "content": "Yeffry Mederos Amores : Casi no hay tiempo, es mucho el trabajo y sabemos lo que representa para el pa\u00eds. Foto: Mundo Latino.\r\nYeffry Mederos Amores tiene 31 a\u00f1os. Es graduado de Medicina y actualmente realiza una maestr\u00eda en Microbiolog\u00eda en el Instituto de \u2026 [+500 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/05/Valientes-Yeffry-Medico-Microbiologia-IPK.jpg"}, {"description": null, "title": "Ana de Armas, la imagen de la campa\u00f1a de primavera para El Corte Ingl\u00e9s - ADN Cuba", "url": "https://adncuba.com/noticias-de-cuba/entretenimiento/ana-de-armas-la-imagen-de-la-campana-de-primavera-para-el-corte", "author": null, "publishedAt": "2020-05-16T19:09:13Z", "content": "A pesar de la cuarentena y la crisis sanitaria que ha provocado el coronavirus en el mundo, la cadena espa\u00f1ola\u00a0El Corte Ingl\u00e9s se reinventa y ha decidido lanzar su colecci\u00f3n de moda correspondiente a esta primavera 2020. Y que mejor imagen para protagonizarla\u2026 [+1465 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adncuba.com"}, "urlToImage": "https://adncuba.com/sites/default/files/styles/thumb_facebook/public/2020-05/ana_de_Armas.jpg?itok=MDR7VGIh"}, {"description": "Claudia explica que hay diferentes tipos de pacientes. \u201cEsto es nuevo para todo el mundo, las personas se sienten demasiado nerviosas, temen que su vida est\u00e9 comprometida porque no saben el resultado de esta enfermedad, a d\u00f3nde va a parar. Casi siempre, cuand\u2026", "title": "VALIENTES: La enfermera Claudia, \u201ccreo que la gente ha perdido la noci\u00f3n del peligro\u201d - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/especiales/2020/05/16/valientes-la-enfermera-claudia-creo-que-la-gente-ha-perdido-la-nocion-del-peligro/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-16T18:30:10Z", "content": "Hoy regres\u00e9, es mi primer d\u00eda, del segundo grupo. La familia siempre se preocupa, m\u00e1s ahora que se trata de algo extremo, nuevo. Todos se preocupan, es normal. Foto: Mundo Latino.\r\nAl verla pens\u00e9 que en su carrera seguramente habr\u00eda alguien que quiso estar en\u2026 [+2368 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/05/Valientes-Claudia-Mollineda-enfermera.jpg"}, {"description": "Los rascacielos de oficinas se tambalean ante la pandemia | Internacional | Portafolio.co", "title": "\u00bfVolveremos a las oficinas de lunes a viernes despu\u00e9s de la pandemia? - Portafolio.co", "url": "https://www.portafolio.co/internacional/noticias-coronavirus-el-futuro-de-las-oficinas-despues-de-la-pandemia-540879", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-05-16T18:24:42Z", "content": "\u00bfTienen todav\u00eda futuro las grandes torres de oficinas? La explosi\u00f3n del teletrabajo con la pandemia de coronavirus est\u00e1 dando ideas a las empresas que lo ven como una fuente de ahorro, aunque signifique una modificaci\u00f3n profunda del entorno laboral.\r\n(Coronav\u2026 [+3930 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portafolio.co"}, "urlToImage": "http://www.portafolio.co/files/article_content/uploads/2019/03/09/5c83fb58a9b99.jpeg"}, {"description": "", "title": "Cuba registra un ligero repunte con 22 nuevos casos de COVID-19 sin muertes - infobae", "url": "https://www.infobae.com/america/agencias/2020/05/16/cuba-registra-un-ligero-repunte-con-22-nuevos-casos-de-covid-19-sin-muertes/", "author": "an\u00f3nimo", "publishedAt": "2020-05-16T17:11:36Z", "content": "Personas utilizan mascarillas en un transporte privado que funciona como taxi este s\u00e1bado en La Habana (Cuba). Cuba registr\u00f3 este s\u00e1bado un ligero repunte en los contagios diarios de COVID-19, con 22 nuevos casos confirmados para un total de 1.862 positivos h\u2026 [+4260 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/PuJ_BDRk7dzsajn4eDvQFkYk2Dk=/992x774/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/J2QEI6BAD5BM7C62AJBC3GN5EA.jpg"}, {"description": "El espesor del hielo marino en el oc\u00e9ano \u00c1rtico ha disminuido un 20 % en 11 a\u00f1os, seg\u00fan muestran las observaciones del sat\u00e9lite ICESat-2 de la NASA, lanzado en 2018 para monitorear los cambios de las regiones polares, y las de la misi\u00f3n original ICESat que te\u2026", "title": "Oc\u00e9ano \u00c1rtico pierde 20% de su hielo marino en 11 a\u00f1os - 5 de Septiembre", "url": "http://www.5septiembre.cu/oceano-artico-pierde-20-hielo-marino-11-anos/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-16T16:15:26Z", "content": "El espesor del hielo marino en el oc\u00e9ano \u00c1rtico ha disminuido un 20% en 11 a\u00f1os, seg\u00fan muestran las observaciones del sat\u00e9lite ICESat-2 de la NASA, lanzado en 2018 para monitorear los cambios de las regiones polares, y las de la misi\u00f3n original ICESat que ter\u2026 [+2150 chars]", "source": {"id": null, "name": "5septiembre.cu"}, "urlToImage": "http://www.5septiembre.cu/wp-content/uploads/2020/05/oceano-artico.jpg"}, {"description": "Existe una tendencia decreciente en la demanda y el consumo el\u00e9ctrico, afirm\u00f3 Elaine Moreno Carnet, directora general de la Oficina Nacional para el Control del Uso Racional de la Energ\u00eda (ONURE), durante su intervenci\u00f3n hoy en la Mesa Redonda. En el programa\u2026", "title": "Decrece demanda y consumo el\u00e9ctrico en Cuba gracias al ahorro - CubaS\u00cd", "url": "http://www.cubasi.cu/es/noticia/decrece-demanda-y-consumo-electrico-en-cuba-gracias-al-ahorro", "author": null, "publishedAt": "2020-05-16T15:25:00Z", "content": "Existe una tendencia decreciente en la demanda y el consumo el\u00e9ctrico, afirm\u00f3 Elaine Moreno Carnet, directora general de la Oficina Nacional para el Control del Uso Racional de la Energ\u00eda (ONURE), durante su intervenci\u00f3n hoy en la Mesa Redonda.\r\n\u00a0\u00a0 En el prog\u2026 [+2317 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubasi.cu/sites/default/files/f0168933.jpg"}, {"description": "El clasificatorio en que Am\u00e9rica acu\u00f1ar\u00e1 sus 33 plazas para el concurso box\u00edstico varonil de los Juegos Ol\u00edmpicos de Tokio ser\u00e1 disputado entre febrero y marzo de 2021 en un escenario a\u00fan por definir.", "title": "El clasificatorio de boxeo para los juegos ol\u00edmpicos tendr\u00e1 lugar entre febrero y marzo de 2021 - Radio Habana Cuba", "url": "http://www.radiohc.cu/noticias/deportes/222888-el-clasificatorio-de-boxeo-para-los-juegos-olimpicos-tendra-lugar-entre-febrero-y-marzo-de-2021", "author": null, "publishedAt": "2020-05-16T14:39:57Z", "content": "La Habana, 16 May (JIT) El clasificatorio en que Am\u00e9rica acu\u00f1ar\u00e1 sus 33 plazas para el concurso box\u00edstico varonil de los Juegos Ol\u00edmpicos de Tokio ser\u00e1 disputado entre febrero y marzo de 2021 en un escenario a\u00fan por definir.\r\nLa decisi\u00f3n forma parte del reord\u2026 [+2323 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiohc.cu"}, "urlToImage": "/uploads/images/articulos/1631-boxeo-5.jpg"}, {"description": "Frente a la COVID-19, m\u00e1s disciplinados que nunca Televisi\u00f3n Avile\u00f1a", "title": "Frente a la COVID-19, m\u00e1s disciplinados que nunca - Televisi\u00f3n Avile\u00f1a - tvavila", "url": "http://www.tvavila.icrt.cu/frente-a-la-covid-19-mas-disciplinados-que-nunca/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-16T14:12:00Z", "content": "Ante el hecho, real y alentador, de la tendencia a la baja en las estad\u00edsticas relacionadas con la COVID-19 en la mayor de las Antillas, el gobierno cubano reiter\u00f3 este viernes el llamado a mantener la disciplina, hoy m\u00e1s que nunca, y asumir con responsabilid\u2026 [+4023 chars]", "source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "urlToImage": "http://www.tvavila.icrt.cu/wp-content/uploads/2020/05/0515-dc-hoy1.jpg"}, {"description": null, "title": "Fed advierte de \"significativos\" puntos d\u00e9biles por la pandemia - Diario Financiero", "url": "https://www.df.cl/noticias/internacional/bachelet-no-podremos-simplemente-volver-a-la-economia-normal-cuando/2020-03-16/081648.html", "author": "Equipo DF", "publishedAt": "2020-05-16T13:16:00Z", "content": "S\u00c1BADO 16 DE MAYO\r\n14.00 La expresidenta Michelle Bachalet volvi\u00f3 a referirse a la emergencia sanitaria. A trav\u00e9s de Twitter la exmandataria se\u00f1al\u00f3 que \"Como ex pol\u00edtica, s\u00e9 lo dif\u00edcil que puede ser dejar de lado la pol\u00edtica. Pero no podremos simplemente volv\u2026 [+240065 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.df.cl"}, "urlToImage": "https://www.df.cl/noticias/site/artic/20200316/imag/foto_0000128320200316081648.jpg"}], "totalResults": 30}