{"status": "ok", "articles": [{"description": "WIEN. Die v\u00f6llige \u00d6ffnung der Grenzen zu Deutschland, der Schweiz und Liechtenstein ist bereits f\u00fcr 15. Juni vereinbart.", "title": "Ab Mitte Juni offene Grenzen zu Tschechien, Slowakei und Ungarn - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/politik/aussenpolitik/ab-mitte-juni-offene-grenzen-zu-tschechien-slowakei-und-ungarn;art391,3259724", "author": "O\u00d6N", "publishedAt": "2020-05-19T22:04:00Z", "content": "Ebenfalls Mitte Juni wollen auch \u00d6sterreich, Tschechien, die Slowakei und Ungarn ihre Grenzen zueinander abgestimmt \u00f6ffnen. \"Wir wollen diesen gemeinsamen Weg gehen und auch Ungarn mit an Bord nehmen\", sagte Au\u00dfenminister Alexander Schallenberg (VP) gestern n\u2026 [+1252 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://static3.nachrichten.at/storage/image/8/4/0/0/2370048_default_1uN2Ik_0gV80N.jpg"}, {"description": "Die Linzer haben Aufkl\u00e4rungsbedarf, werden aber auch zum Spielball", "title": "Der Rest des heimischen Fu\u00dfballs gegen den LASK - nachrichten.at", "url": "https://www.nachrichten.at/sport/fussball/lask/der-rest-des-heimischen-fussballs-gegen-den-lask;art100,3259681", "author": "Harald Bartl", "publishedAt": "2020-05-19T22:04:00Z", "content": "Tagespass kaufen\r\n24 Stunden Zugriff auf das O\u00d6Nachrichten Digital-Abo um \u20ac 1,90", "source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "urlToImage": "https://static1.nachrichten.at/storage/image/0/4/0/0/2370040_default_1uN22d_4TdOrx.jpg"}, {"description": "Innenminister Karl Nehammer (\u00d6VP) sieht kein \u201epolitisches Hickhack\u201c bei der Diskussion um die hohen Corona-Zahlen in Wien. Vielmehr sei seine ...", "title": "\u201eZwischen Anschober und mich passt kein Blatt\u201c - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2157641", "author": "Stephan Brodicky", "publishedAt": "2020-05-19T21:09:00Z", "content": "Der Streit um die Corona-Zahlen in \u00d6sterreich ging am Dienstag weiter. Gegen Abend gab es 951 aktive Erkrankungen, rund 60 Prozent der Neuinfektionen traten in Wien auf, wo es derzeit auch zahlenm\u00e4\u00dfig die meisten F\u00e4lle gibt. Innenminister Nehammer bezeichnete\u2026 [+2132 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2157635/v0cd9b8/630x356.jpg"}, {"description": "Angela Merkel und Emmanuel Macron wagen eine kleine Revolution. Doch ihr Vorschlag eines zeitlich befristeten Transfers hat einige H\u00fcrden vor sich.", "title": "Die Geburtsstunde der Eurobonds | DiePresse.com - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5816081/die-geburtsstunde-der-eurobonds", "author": "Oliver Grimm", "publishedAt": "2020-05-19T19:39:38Z", "content": "Angela Merkel und Emmanuel Macron wagen eine kleine Revolution. Doch ihr Vorschlag eines zeitlich befristeten Transfers hat einige H\u00fcrden vor sich.\r\nBr\u00fcssel. Die deutsch-franz\u00f6sische Ank\u00fcndigung vom Montag, einen 500 Milliarden Euro schweren Wiederaufbaufonds\u2026 [+1170 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_nachrichten_paid/images/uploads_1200/f/1/1/5816081/A69451D3-25D9-4987-8668-6CBCBBACE0F4_v1_h.jpg"}, {"description": "Aktuell 951 Erkrankte in \u00d6sterreich, 14.678 Menschen sind wieder genesen. Lesen Sie nationale sowie internationale Entwicklungen in unserem Live-Ticker.", "title": "Lufthansa warnt vor Insolvenz; Sommerhitze wird Pandemie nicht bremsen - KURIER", "url": "https://kurier.at/chronik/oesterreich/coronavirus-sommer-hitze-wird-pandemie-nicht-bremsen-schonfrist-fuer-die-aua/400845932", "author": "Josef Siffert, Marie North, Stefan Berndl, Kevin Kada, Johannes Arends, Elisabeth  Hofer, Andreas Puschautz", "publishedAt": "2020-05-19T19:13:21Z", "content": "Die AUA-Mutter Lufthansa und ihre Betriebsr\u00e4te fordern schnelle Entscheidungen zur geplanten Staatshilfe in Milliardenh\u00f6he. Die Arbeitnehmervertreter warnten am Dienstag in einem Offenen Brief vor einer Insolvenz oder einem Schutzschirmverfahren f\u00fcr den Dax-K\u2026 [+670 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/3903734/20191107-ABD0073-1-1.jpg"}, {"description": "Die Mafia 2: Definitive Edition ist heute zusammen mit der Mafia: Trilogy f\u00fcr PC (zuerst Steam, sp\u00e4ter Epic Games Store), PlayStation 4 und Xbox One ver\u00f6ffentlicht wor \u2026", "title": "Mafia 2: Definitive Edition - Remaster mit technischen Verbesserungen f\u00fcr PC, PS4 und Xbox One ver\u00f6ffentlicht - 4Players Portal", "url": "https://www.4players.de/4players.php/spielinfonews/Allgemein/41881/2190174/Mafia_2_Definitive_Edition-Remaster_mit_technischen_Verbesserungen_fuer_PC_PS4_und_Xbox_One_veroeffentlicht.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-19T17:26:15Z", "content": "Die Mafia 2: Definitive Edition ist heute zusammen mit der Mafia: Trilogy f\u00fcr PC (zuerst Steam, sp\u00e4ter Epic Games Store), PlayStation 4 und Xbox One ver\u00f6ffentlicht worden (wir berichteten). Stadia wird sp\u00e4ter versorgt. Die besagte Definitive Edition ist ein R\u2026 [+3270 chars]", "source": {"id": null, "name": "4players.de"}, "urlToImage": "https://static.fore.4pcdn.de/premium/Spiele/7b/2a/41881-teaser1.jpg"}, {"description": "Im Nicht-Corona-Teil der Legislaturperiode wird die R\u00fcckgewinnung der Kulturszene wohl eines der eher kleineren Probleme der Gr\u00fcnen sein.", "title": "\u201e1, 2, 3\u201c-\u00d6ffi-Ticket oder eins, zwei, drei Gr\u00fcn-W\u00e4hler weg - Die Presse", "url": "https://www.diepresse.com/5816078/1-2-3-offi-ticket-oder-eins-zwei-drei-grun-wahler-weg", "author": "Florian Asamer", "publishedAt": "2020-05-19T16:59:01Z", "content": "Im Nicht-Corona-Teil der Legislaturperiode wird die R\u00fcckgewinnung der Kulturszene wohl eines der eher kleineren Probleme der Gr\u00fcnen sein.\r\nNoch vor gut zweieinhalb Jahren geh\u00f6rten Gr\u00fcn-W\u00e4hler einem ziemlich exklusiven Kreis an: Mit 3,8 Prozent oder knapp 190.\u2026 [+871 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "urlToImage": "https://www.diepresse.com/assets/images/diepresse_meinung.jpg"}, {"description": "Der fr\u00fchere Formel-1-Chef Bernie Ecclestone r\u00e4t Mercedes zu einer Verpflichtung von Sebastian Vettel. \u201eDas k\u00f6nnte einen emotionalen Schub f\u00fcr ...", "title": "Ecclestone r\u00e4t Mercedes zu Vettel-Verpflichtung - Kronen Zeitung", "url": "https://www.krone.at/2157531", "author": "krone Sport", "publishedAt": "2020-05-19T16:50:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2157539/v62dbf4/630x356.jpg"}, {"description": "Einbu\u00dfen von Schwergewichten wie Verbund, Voestalpine und RBI belasteten den Wiener Index. Der deutsche DAX schaffte ein zartes Plus.", "title": "Wiener Leitindex ATX rutscht um 4,3 Prozent ab - kurier.at", "url": "https://kurier.at/wirtschaft/wiener-leitindex-atx-rutscht-um-43-prozent-ab/400846913", "author": "kurier.at", "publishedAt": "2020-05-19T16:33:40Z", "content": "Die \r\nWiener B\u00f6rse hat am Dienstag mit deutlichen Kursverlusten geschlossen. Der ATX rutschte um 4,30 Prozent auf 2.114,22 Punkte ab.\r\nDas war im internationalen Vergleich ein tiefroter Ausrei\u00dfer nach unten: Der \r\ndeutsche LeitindexDAX, der mit einem kr\u00e4ftige\u2026 [+2586 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4192829/78370011353686504_BLD_Online.jpg"}, {"description": "Am 29. Mai geht das \u201eAuto Kunst Kino\u201c in St. P\u00f6lten in Betrieb. 188 Kinovorf\u00fchrungen an 94 Vorstellungstagen sind geplant. Daneben sollen thematisch passende Live-Programme mit K\u00fcnstlerinnen und K\u00fcnstlern aus ganz Nieder\u00f6sterreich stattfinden.", "title": "Premiere: St. P\u00f6lten bekommt ein Autokino - ORF.at", "url": "https://noe.orf.at/stories/3049467/", "author": "ORF.at", "publishedAt": "2020-05-19T16:33:01Z", "content": "Im Auto Kunst Kino in St. P\u00f6lten sollen ab Ende Mai bis 30. August Filme f\u00fcr jede Altersgruppe sowie zahlreiche Live-Programme zu sehen sein. Wir wollen lokale und regionale nieder\u00f6sterreichische K\u00fcnstler auf die B\u00fchne bitten und ihnen eine Plattform geben, s\u2026 [+1613 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noe.orf.at"}, "urlToImage": "https://ibs.orf.at/noe?image=https%3A%2F%2Foekastatic.orf.at%2Fmims%2F2020%2F21%2F45%2Fcrops%2Fw%3D1200%2Ch%3D627%2Cq%3D75%2F566106_master_192845_4.jpg%3Fs%3Dc2b782c8a8bb3a12cbe88585793f2dc352468c1c"}, {"description": "", "title": "Schalke-Leihspieler Gregoritsch: \"Stand jetzt gehe ich zur\u00fcck\" - Sky Sport Austria", "url": "https://www.skysportaustria.at/schalke-leihspieler-gregoritsch-stand-jetzt-gehe-ich-zurueck/", "author": "Mathias Blaas", "publishedAt": "2020-05-19T15:39:00Z", "content": "\u00d6FB-Teamspieler Michael Gregoritsch hat in unserem Videopodcast u.a. \u00fcber seinen Leihwechsel zum FC Schalke 04 sowie seine Zukunft gesprochen. Am kommenden Wochenende trifft er in der deutschen Bundesliga mit den \u201cK\u00f6nigsblauen\u201d auf seinen ehemaligen Verein, d\u2026 [+1673 chars]", "source": {"id": null, "name": "Skysportaustria.at"}, "urlToImage": "https://www.skysportaustria.at/wp-content/uploads/2020/05/Gertg-976x545.png"}, {"description": "Nachdem sich zuletzt sowohl in Osttirol als auch im Zillertal der Verdacht auf herumstreunende W\u00f6lfe erh\u00e4rtete, wurden nun in Serfaus in Landeck ...", "title": "Sieben tote Schafe gefunden: Wolf-Attacke m\u00f6glich - Krone.at", "url": "https://www.krone.at/2157437", "author": "Tiroler Krone", "publishedAt": "2020-05-19T15:20:00Z", "content": "Im Gemeindegebiet von Serfaus im Tiroler Oberland wurden drei Schafe, die sich bereits auf der Alm befunden hatten, tot aufgefunden. Zwei Tiere wurden vom Amtstierarzt vor Ort begutachtet. Aufgrund des Rissbildes ist ein Wolf als Verursacher nicht auszuschlie\u2026 [+1068 chars]", "source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/1994304/v045b7c/630x356.jpg"}, {"description": "Die Coronavirus-Krise beschert den von 28. Juni bis 4. Juli stattfindenden Staatsmeisterschaften in Oberpullendorf aufgrund der internationalen Turnierflaute wohl eine echte Topbesetzung. \u201eEs werden die bestbesetzten Staatsmeisterschaften der vergangenen zwan\u2026", "title": "Tennis: Topbesetzung bei Staatsmeisterschaften - ORF.at", "url": "https://sport.orf.at/stories/3062778/", "author": "ORF.at", "publishedAt": "2020-05-19T15:03:04Z", "content": "Die Davis-Cup-Spieler Dennis Novak, Sebastian Ofner und Jurij Rodionov sowie Julia Grabher h\u00e4tten bereits zugesagt. Mit Barbara Haas, \u00d6sterreichs Nummer eins bei den Damen, w\u00fcrden noch Gespr\u00e4che gef\u00fchrt, erkl\u00e4rte der \u00d6TV. Zudem habe J\u00fcrgen Melzer um eine Wild\u2026 [+1509 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.orf.at"}, "urlToImage": "https://ibs.orf.at/sport?image=https%3A%2F%2Fassets.orf.at%2Fmims%2F2020%2F21%2F72%2Fcrops%2Fw%3D1200%2Ch%3D630%2Cq%3D75%2F565935_master_192772_tennis_staatsmeisterschaften_topbesetzung_a.jpg%3Fs%3Da4ed3335f4c605bbbc5ef26a96228b4c1544e78f"}, {"description": null, "title": "Grafische Linux-Anwendungen laufen nun unter Windows - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000117556000/grafische-linux-anwendungen-laufen-nun-unter-windows", "author": null, "publishedAt": "2020-05-19T15:00:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich hier widerrufen. Weitere Informationen finde ich in der Daten\u2026 [+213 chars]", "source": {"id": null, "name": "Derstandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "In Aufzeichnungen aus der Unterwelt decken die Regisseure Tizza Covi und Rainer Frimmel ein dunkles Kapitel des Nachkriegs\u00f6sterreichs rund um Alois Schmutzer und Kurt Girk auf. Die Doku erh\u00e4lt den Romy-Akademiepreis als beste Kinodokumentation und beste Produ\u2026", "title": "Der K\u00f6nig der Unterwelt erz\u00e4hlt seine Geschichte - Kulturwoche.at", "url": "https://www.kulturwoche.at/film/4337-aufzeichnungen-aus-der-unterwelt", "author": "Susanne Gottlieb", "publishedAt": "2020-05-19T14:53:00Z", "content": "Aufzeichnungen aus der Unterwelt deckt ein dunkles Kapitel des Nachkriegs\u00f6sterreichs auf und erh\u00e4lt den Romy-Akademiepreis als beste Kinodokumentation und beste Produktion.\r\nAufzeichnungen aus der Unterwelt\r\nGeschichte schreiben die, die am l\u00e4ngeren Hebel sit\u2026 [+6462 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kulturwoche.at"}, "urlToImage": null}, {"description": null, "title": "Lichtblick trotz Stromausfalls: Kogler pr\u00e4sentierte Andrea Mayer - derStandard.at", "url": "https://www.derstandard.at/story/2000117586977/lichtblick-trotz-stromausfall-kogler-praesentierte-andrea-mayer", "author": null, "publishedAt": "2020-05-19T14:41:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich hier widerrufen. Weitere Informationen finde ich in der Daten\u2026 [+213 chars]", "source": {"id": null, "name": "Derstandard.at"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Das Berliner Ensemble bereitet sich auf eine ungew\u00f6hnliche Spielzeit vor. Mit Olga Grjasnowas \"Gott ist nicht sch\u00fcchtern\" soll die neue Saison am 4. September er\u00f6ffnet werden - vorausgesetzt, dass Theater in der deutschen Hauptstadt dann wieder \u00f6ffnen d\u00fcrfen.\u2026", "title": "Berliner Ensemble baut Stuhlreihen aus - VOL.AT - Vorarlberg Online", "url": "https://www.vol.at/berliner-ensemble-baut-stuhlreihen-aus/6623372", "author": "importer", "publishedAt": "2020-05-19T14:00:00Z", "content": "Das Berliner Ensemble bereitet sich auf eine ungew\u00f6hnliche Spielzeit vor. Mit Olga Grjasnowas \"Gott ist nicht sch\u00fcchtern\" soll die neue Saison am 4. September er\u00f6ffnet werden - vorausgesetzt, dass Theater in der deutschen Hauptstadt dann wieder \u00f6ffnen d\u00fcrfen.\u2026 [+1506 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vol.at"}, "urlToImage": "https://www.vol.at/2020/05/1454661476_BLD_Online-4-3-400533033-533x400.jpg"}, {"description": "Gesundheitsminister pl\u00e4diert f\u00fcr Zusammenarbeit statt Parteipolitik.", "title": "Coronavirus: Anschober fordert Ende des Gez\u00e4nks - KURIER", "url": "https://kurier.at/politik/inland/coronavirus-anschober-fordert-ende-des-gezaenks/400846460", "author": "kurier.at", "publishedAt": "2020-05-19T13:56:46Z", "content": "\"Die Corona-Krise ist noch nicht vorbei. Wir sind gut unterwegs, aber ein kleiner Fehler, eine kleine Unachtsamkeit, ein kleines Untersch\u00e4tzen k\u00f6nnen ausreichen, um eine zweite Welle auszul\u00f6sen. Das wollen wir mit aller Kraft verhindern, es w\u00e4re f\u00fcr unsere Ge\u2026 [+708 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4317854/46-164678069.jpg"}, {"description": "Mit Apple Glass will der US-Konzern seine erste AR-Brille auf den Markt bringen. Die Ank\u00fcndigung ist f\u00fcr Ende 2020 geplant.", "title": "Leak: Apple bringt Brille um 499 Dollar - futurezone.at", "url": "https://futurezone.at/produkte/leak-apple-bringt-brille-um-499-dollar/400846688", "author": "futurezone.at", "publishedAt": "2020-05-19T13:49:30Z", "content": "\u00dcber kaum ein Apple-Produkt gab es in den vergangenen Jahren derart viele Spekulationen, aber auch derart wenig konkrete Informationen wie die angeblich geplante Augmented-Reality-Brille. Der aufgrund seiner detaillierten Leaks zum \r\niPhone 12 mittlerweile be\u2026 [+753 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futurezone.at"}, "urlToImage": "https://image.futurezone.at/images/facebook/4321937/bildschirmfoto_2020-05-19_um_15.41.13.png"}, {"description": "Ein deutsch-chinesisches Forscherteam findet einen Marker im Blut, an dem sich fr\u00fch erkennen l\u00e4sst, wie sich die Erkrankung mit Covid-19 entwickelt.", "title": "Coronavirus: Killerzellen helfen, den manchmal schweren Krankheitsverlauf von Covid-19 vorherzusagen | Panorama - fr.de", "url": "https://www.fr.de/panorama/coronavirus-corona-wenige-killerzellen-covi19-virus-zr-13767249.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-19T13:42:52Z", "content": "Ein deutsch-chinesisches Forscherteam findet einen Marker im Blut, an dem sich fr\u00fch erkennen l\u00e4sst, wie sich die Erkrankung mit Covid-19 entwickelt.\r\n<ul><li>Das Coronavirus* h\u00e4lt die Welt weiter in Atem\u00a0</li><li>Die Erkrankung an Covid-19* kann sehr untersch\u2026 [+8429 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.fr.de"}, "urlToImage": "https://www.fr.de/bilder/2020/05/18/13767249/404999747-wissen-t-zellen_190520-UBSd8PGYPef.jpg"}], "totalResults": 34}