{"status": "ok", "articles": [{"description": "Les r\u00e9gions du centre de l\u2019Espagne, dont Madrid, ont \u00e9t\u00e9 les plus infect\u00e9es", "title": "Coronavirus en Espagne : 5 % de la population infect\u00e9s par le Covid-19 - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/2778507-20200513-coronavirus-espagne-5-population-infectes-covid-19", "author": "Flor\u00e9al Hernandez", "publishedAt": "2020-05-13T22:44:11Z", "content": "Des touristes \u00e0 Madrid, le 12 mars 2020. Manu Fernandez/AP/SIPA\r\nPlus de deux millions dEspagnols ont \u00e9t\u00e9 infect\u00e9s par le Covid-19, selon une \u00e9tude s\u00e9ro-\u00e9pid\u00e9miologique lanc\u00e9e le 27\u00a0avril et concernant un \u00e9chantillon de plus de 60.000 personnes publi\u00e9e mercre\u2026 [+2031 chars]", "source": {"id": null, "name": "20minutes.fr"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/lWU5q1AoSAKpSXuwMvRagQ/648x360_des-touristes-a-madrid-le-12-mars-2020.jpg"}, {"description": "Contrairement \u00e0 ses ambitions premi\u00e8res, le gouvernement n\u2019a pas pu mettre en \u0153uvre cette interdiction dans son d\u00e9cret du 11 mai.", "title": "Coronavirus : les rassemblements priv\u00e9s avec plus de dix personnes finalement pas interdits - Le Parisien", "url": "http://www.leparisien.fr/politique/coronavirus-les-rassemblements-prives-avec-plus-de-dix-personnes-finalement-pas-interdits-13-05-2020-8316606.php", "author": null, "publishedAt": "2020-05-13T21:23:00Z", "content": "Le gouvernement ne peut pas tout ma\u00eetriser dans ce d\u00e9but de d\u00e9confinement. La prorogation de l'Etat d'urgence sanitaire a d\u00fb \u00eatre mise en uvre avec un peu de retard. L'ex\u00e9cutif a d\u00fb se contenter d'un premier d\u00e9cret de mise en uvre du d\u00e9confinement occultant c\u2026 [+2481 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leparisien.fr"}, "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/7HIRIUHBMED4WI7BISOQB4X3S4.jpg"}, {"description": "SERIE A - Au lendemain de la parution de l'article de La Stampa, Adrien Rabiot a fait son retour \u00e0 Turin mercredi soir.", "title": "Serie A : Clap de fin pour l'affaire Rabiot ? Le joueur est enfin rentr\u00e9 \u00e0 Turin - Eurosport - FRANCE (FR)", "url": "https://www.eurosport.fr/football/serie-a/2019-2020/serie-a-clap-de-fin-pour-l-affaire-rabiot-le-joueur-est-enfin-rentre-a-turin_sto7748436/story.shtml", "author": "Eurosport", "publishedAt": "2020-05-13T21:15:12Z", "content": "Clap de fin pour l'eni\u00e8me \"affaire Rabiot\" ? Plusieurs m\u00e9dias sportifs italiens ont en effet publi\u00e9 des photos de l'ancien joueur parisien de retour mercredi soir \u00e0 Turin. Adrien Rabiot, confin\u00e9 sur la C\u00f4te d'Azur, a une nouvelle fois fait parler de lui apr\u00e8s\u2026 [+1546 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2019/12/31/2744612-56714250-2560-1440.jpg"}, {"description": "La d\u00e9cision de la LFP ne passe toujours pas aupr\u00e8s de Jean-Michel Aulas. Et le pr\u00e9sident de l'Olympique Lyonnais, qui a accord\u00e9 de nombreuses interviews depuis le 30 avril, a cette fois-ci envoy\u00e9 un courrier aux parlementaires. Une lettre dans laquelle le bos\u2026", "title": "OL : Jean-Michel Aulas charge le gouvernement dans un courrier adress\u00e9 aux parlementaires - Foot Mercato", "url": "https://www.footmercato.net/a6042467024840586772-ol-jean-michel-aulas-charge-le-gouvernement-dans-un-courrier-adresse-aux-parlementaires", "author": "Tom Monegier", "publishedAt": "2020-05-13T21:07:14Z", "content": "La d\u00e9cision de la Ligue de Football Professionnel fait toujours parler. Le 30 avril dernier, le Conseil d'administration de la LFP a tranch\u00e9 et la Ligue a donc mis officiellement fin \u00e0 la saison 2019-2020 de Ligue 1, mais aussi de Ligue 2. Pour d\u00e9terminer le \u2026 [+3304 chars]", "source": {"id": null, "name": "Footmercato.net"}, "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/jean-michel-aulas-5eabffc1d83ab.jpg"}, {"description": "La reprise du transport a\u00e9rien se fera d\u2019abord par un red\u00e9marrage sur les liaisons int\u00e9rieures cet \u00e9t\u00e9 suivi par une reprise beaucoup plus lente du trafic international. Une reprise qui d\u00e9pend de la vitesse de r\u00e9ouverture des fronti\u00e8res", "title": "Coronavirus: Le trafic a\u00e9rien bat de l'aile, il ne devrait retrouver son niveau d'avant crise qu'en 2023 - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/economie/2778491-20200513-coronavirus-trafic-aerien-bat-aile-devrait-retrouver-niveau-avant-crise-2023", "author": "F.H. avec AFP", "publishedAt": "2020-05-13T20:53:02Z", "content": "Un avion d'Air France d\u00e9sinfect\u00e9 \u00e0 l'a\u00e9roport Roissy-Charles de Gaulle. (Illustration) AFP\r\n\u00c7a ne plane pas pour le transport a\u00e9rien. Et il ne devrait retrouver son niveau davant \u00e9pid\u00e9mie de \r\nCovid-19 quen 2023 avec dabord un red\u00e9marrage sur les liaisons int\u2026 [+2046 chars]", "source": {"id": null, "name": "20minutes.fr"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/JlTdH7XySwGIafIfxJ9f9A/648x360_un-avion-d-air-france-desinfecte-a-l-aeroport-roissy-charles-de-gaulle-illustration.jpg"}, {"description": "NEW YORK (Reuters) - La Bourse de New York a fini en nette baisse de 2,17% mercredi, les d\u00e9clarations de Jerome Powell, le pr\u00e9sident de la R\u00e9serve f\u00e9d\u00e9rale am\u00e9ricaine, sur le risque d'une reprise lente ayant aliment\u00e9 l'inqui\u00e9tude des investisseurs.\n\n\n  Le pat\u2026", "title": "Wall Street, marqu\u00e9e par les propos de Powell, termine sur un net recul - Boursorama", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/wall-street-marquee-par-les-propos-de-powell-termine-sur-un-net-recul-d766cb26d42fee6c44155dec83824c9a", "author": null, "publishedAt": "2020-05-13T20:47:28Z", "content": "WALL STREET FINIT EN BAISSE\r\nNEW YORK (Reuters) - La Bourse de New York a fini en nette baisse de 2,17% mercredi, les d\u00e9clarations de Jerome Powell, le pr\u00e9sident de la R\u00e9serve f\u00e9d\u00e9rale am\u00e9ricaine, sur le risque d'une reprise lente ayant aliment\u00e9 l'inqui\u00e9tude \u2026 [+2155 chars]", "source": {"id": null, "name": "Boursorama.com"}, "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/0/9/0/0907df6fb67fa8456ce5cdf8dce12c70-800x533.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus : le laboratoire fran\u00e7ais Sanofi servira les Etats-Unis en premier s'il trouve un vaccin - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/coronavirus-le-laboratoire-francais-sanofi-servira-les-etats-unis-en-premier-s-il-trouve-un-vaccin_3962927.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-13T20:27:22Z", "content": "C'est ce qu'a indiqu\u00e9\u00a0son\u00a0directeur g\u00e9n\u00e9ral, Paul Hudson, \u00e0 l'agence Bloomberg, mercredi.\u00a0\r\nAlors qu'une course mondiale au vaccin contre le Covid-19 est engag\u00e9e, la petite phrase du patron de Sanofi ne passe pas inaper\u00e7ue. Le laboratoire fran\u00e7ais servira les\u2026 [+3211 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75rzjxrqo-62b9/1500/843/21512335.jpg"}, {"description": "Une \u00e9tude de l'Institut Pasteur r\u00e9v\u00e8le, ce mercredi, que le taux de p\u00e9n\u00e9tration du virus dans la population fran\u00e7aise est plus bas qu'attendu, avec 4.4% de personnes contamin\u00e9es sur l'ensemble du territoire depuis le d\u00e9but de l'\u00e9pid\u00e9mie.", "title": "Coronavirus: 4.4% des Fran\u00e7ais ont \u00e9t\u00e9 contamin\u00e9s depuis le d\u00e9but de l'\u00e9pid\u00e9mie - BFMTV.COM", "url": "https://www.bfmtv.com/sante/coronavirus-4-4percent-des-francais-ont-ete-contamines-depuis-le-debut-de-l-epidemie-1913474.html", "author": "BFMTV", "publishedAt": "2020-05-13T20:12:16Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Bfmtv.com"}, "urlToImage": "https://www.bfmtv.com/i/0/0/ace/5df439eed1168ade2d0eeb958a307.jpeg"}, {"description": null, "title": "Par peur d\u2019\u00eatre battue, une fillette se d\u00e9fenestre : ses parents mis en examen - Ouest-France", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMihgFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvZmFpdHMtZGl2ZXJzL3Zpb2xlbmNlcy9wYXItcGV1ci1kLWV0cmUtYmF0dHVlLXVuZS1maWxsZXR0ZS1zZS1kZWZlbmVzdHJlLXNlcy1wYXJlbnRzLW1pcy1lbi1leGFtZW4tNjgzNDQ5OdIBhgFodHRwczovL2FtcC5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvZmFpdHMtZGl2ZXJzL3Zpb2xlbmNlcy9wYXItcGV1ci1kLWV0cmUtYmF0dHVlLXVuZS1maWxsZXR0ZS1zZS1kZWZlbmVzdHJlLXNlcy1wYXJlbnRzLW1pcy1lbi1leGFtZW4tNjgzNDQ5OQ?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-05-13T19:49:26Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Premier fournisseur de la NBA \u00e0 sa cr\u00e9ation, Wilson va retrouver la ligue \u00e0 partir de 2021.", "title": "Ballons : la NBA va abandonner Spalding pour Wilson - BasketUSA", "url": "https://www.basketusa.com/news/595030/ballons-la-nba-va-abandonner-spalding-pour-wilson/", "author": "Fabrice Auclert", "publishedAt": "2020-05-13T19:28:38Z", "content": "M\u00eame si la NBA est \u00e0 l\u2019arr\u00eat, \u00e7a n\u00e9gocie en coulisses, et Yahoo! Sports annonce que la ligue vient de trouver son nouvel \u00e9quipementier ballon, et il s\u2019agira de Wilson \u00e0 partir de la saison 2021/22. Un changement marquant puisqu\u2019on f\u00eatera les 75 ans de la NBA.\u2026 [+499 chars]", "source": {"id": null, "name": "Basketusa.com"}, "urlToImage": "https://www.basketusa.com/wp-content/uploads/2020/05/wilson-570x325.jpg"}, {"description": "Ce mercredi soir, Cyril Hanouna s'est rappel\u00e9 aux bons souvenirs de Fran\u00e7ois Viot, ex-chroniqueur de Touche pas \u00e0 mon poste qui s'\u00e9tait r\u00e9cemment l\u00e2ch\u00e9 contre le talk-show de C8.", "title": "Cyril Hanouna se paye (avec humour) un ex-chroniqueur de Touche pas \u00e0 mon poste apr\u00e8s son gros tacle contre l' - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "url": "https://www.programme-tv.net/news/tv/254599-cyril-hanouna-se-paye-avec-humour-francois-viot-apres-son-gros-tacle-contre-touche-pas-a-mon-poste-video/", "author": "Julie Monnerie", "publishedAt": "2020-05-13T18:36:23Z", "content": "La grande famille de la t\u00e9l\u00e9vision... Il y a une semaine, Fran\u00e7ois Viot, journaliste sp\u00e9cialis\u00e9 en m\u00e9dias et ex-chroniqueur de TPMP, taclait s\u00e8chement Cyril Hanouna et sa bande dans le podcast Focus Ecran : \" La promesse de Cyril \u00e9tait de me faire faire des a\u2026 [+1713 chars]", "source": {"id": null, "name": "Programme-tv.net"}, "urlToImage": "https://tel.img.pmdstatic.net/fit/http.3A.2F.2Fprd2-bone-image.2Es3-website-eu-west-1.2Eamazonaws.2Ecom.2Ftel.2F2020.2F05.2F13.2Fb7d149bf-6fcb-4812-9dcf-aab60a90e669.2Ejpeg/1200x600/crop-from/top/quality/80/cyril-hanouna-se-paye-avec-humour-un-ex-chroniqueur-de-touche-pas-a-mon-poste-apres-son-gros-tacle-contre-l-emission-video.jpg"}, {"description": "", "title": "Cherbourg : une enqu\u00eate ouverte pour assassinat apr\u00e8s la mort d'une figure de l'aide aux migrants - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/monde/europe/migrants/cherbourg-une-enquete-ouverte-pour-assassinat-apres-la-mort-d-une-figure-de-l-aide-aux-migrants_3962851.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-13T18:25:41Z", "content": "L'agresseur pr\u00e9sum\u00e9 est entr\u00e9 sans effraction au domicile de la victime, un enseignant \u00e0 la retraite, avant de la frapper avec un objet contondant. Un migrant afghan a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9 et a reconnu les faits, selon le procureur de la R\u00e9publique.Jean Dussine\u00a0\u00e9tait \u00e2\u2026 [+1482 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75rzjxd5m-13e4/1500/843/21512095.jpg"}, {"description": "Le bilan s'alourdit en France. Ce mercredi 13 mai 2020, 83 nouveaux d\u00e9c\u00e8s ont \u00e9t\u00e9 constat\u00e9s depuis 24 heures, ce qui porte \u00e0 27 074 le nombre total de victimes depuis le 1er mars.", "title": "Covid-19 : plus de 27 000 d\u00e9c\u00e8s au total, 543 nouvelles hospitalisations\u2026 Le bilan en France - actu.fr", "url": "https://actu.fr/societe/coronavirus/covid-19-plus-27-000-deces-total-543-nouvelles-hospitalisations-bilan-france_33607800.html", "author": "Cl\u00e9mence Demay", "publishedAt": "2020-05-13T17:54:39Z", "content": "Le nombre d\u2019infections au Covid-19 augmente en France. (\u00a9Adobe stock)\r\nAlors que la France ach\u00e8ve son troisi\u00e8me jour de d\u00e9confinement, la direction g\u00e9n\u00e9rale de la Sant\u00e9 a fait part ce mercredi 13 mai 2020 de 83 nouveaux d\u00e9c\u00e8s du coronavirus.\r\nDepuis le 1er ma\u2026 [+3729 chars]", "source": {"id": null, "name": "Actu.fr"}, "urlToImage": "https://static.actu.fr/uploads/2020/05/adobestock-332017255.jpeg"}, {"description": "Dans la r\u00e9gion, 463 personnes sont actuellement hospitalis\u00e9es pour cause de Covid-19, selon les derniers chiffres de\u00a0Sant\u00e9 publique France Nouvelle-Aquitaine", "title": "Coronavirus en Nouvelle-Aquitaine : deux morts et onze nouveaux cas - Sud Ouest", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/05/13/coronavirus-en-nouvelle-aquitaine-deux-morts-et-onze-nouveaux-cas-7482132-11000.php", "author": "Sud Ouest", "publishedAt": "2020-05-13T17:45:21Z", "content": "Selon le bilan quotidien de l\u2019ARS, 11\u00a0nouveaux cas confirm\u00e9s de Covid-19\u00a0ont \u00e9t\u00e9 recens\u00e9s par Sant\u00e9 publique France le 12\u00a0mai en Nouvelle-Aquitaine, ce qui porte le total r\u00e9gional \u00e0 4\u00a0888\u00a0depuis le d\u00e9but de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie.\r\nDans les h\u00f4pitaux\r\n\u2013 463\u00a0personnes sont\u2026 [+1294 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudouest.fr"}, "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/05/13/5ebc31fb66a4bd966c411502/golden/73-personnes-sont-actuellement.jpg"}, {"description": "Un r\u00e9sultat bluffant et tr\u00e8s prometteur pour les jeux des consoles de nouvelle g\u00e9n\u00e9ration.", "title": "L'Unreal Engine 5 affole nos r\u00e9tines avec une premi\u00e8re d\u00e9mo technique tournant sur PlayStation 5 - Tom's Hardware", "url": "https://www.tomshardware.fr/lunreal-engine-5-affole-nos-retines-avec-une-premiere-demo-technique-tournant-sur-playstation-5/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-13T17:45:00Z", "content": "Un r\u00e9sultat bluffant et tr\u00e8s prometteur pour les jeux des consoles de nouvelle g\u00e9n\u00e9ration.Epic Games vient dannoncer officiellement la prochaine version de son moteur Unreal Engine, lUnreal Engine 5. Si lUnreal Engine 4 propose d\u00e9j\u00e0 des graphismes de haut niv\u2026 [+1806 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tomshardware.fr"}, "urlToImage": "https://cdn.tomshardware.fr/content/uploads/sites/3/2020/05/unrealengine5demoepicgames20-1.jpg"}, {"description": "Le laboratoire de virologie du CHU de Montpellier vient de publier les r\u00e9sultats d'une \u00e9tude sur l'efficacit\u00e9 des tests s\u00e9rologiques sur le Covid-19. C'est celui d'une entreprise de la m\u00e9tropole de Montpellier qui \"a montr\u00e9 les meilleures performances\", fiabl\u2026", "title": "Coronavirus : dans l'H\u00e9rault, les tests s\u00e9rologiques du laboratoire ID.Vet de Grabels jug\u00e9s parmi les plus - France 3 R\u00e9gions", "url": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/occitanie/herault/montpellier/coronavirus-herault-tests-serologiques-du-laboratoire-idvet-grabels-juges-parmi-plus-fiables-1828500.html", "author": "Fabrice Dubault", "publishedAt": "2020-05-13T17:42:32Z", "content": "Au d\u00e9but de la crise du Covid-19, en mars, aucun test s\u00e9rologique n'\u00e9tait disponible. Tr\u00e8s vite, des tests rapides puis en laboratoire ont \u00e9t\u00e9 commercialis\u00e9s mais leurs perfomances \u00e9taient mal connues et donc posaient probl\u00e8me.Alors, le laboratoire de virolog\u2026 [+2341 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/occitanie/sites/regions_france3/files/styles/top_big/public/assets/images/2020/03/11/corona_test-4686694.jpg?itok=Wa2La_vQ"}, {"description": "La maladie de Kawasaki a \u00e9t\u00e9 diagnostiqu\u00e9e le lundi 4 mai chez un enfant de deux ans au P\u00f4le de sant\u00e9 d'Arcachon, \u00e0 La Teste-de-Buch. Il est maintenant de retour chez lui, en quatorzaine pour ne pas attraper autre chose apr\u00e8s cette dure \u00e9preuve", "title": "Maladie de Kawasaki : un enfant touch\u00e9 \u00e0 Arcachon, \"ce truc est une vraie saloperie\" - Sud Ouest", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/05/13/maladie-de-kawasaki-un-enfant-touche-a-arcachon-ce-truc-est-une-vraie-saloperie-7481773-2733.php", "author": "Sud Ouest", "publishedAt": "2020-05-13T17:32:45Z", "content": "Aujourd\u2019hui, cet enfant de deux ans n\u00e9 au P\u00f4le de Sant\u00e9 d\u2019Arcachon, \u00e0 La Teste-de-Buch, est chez lui. Il va bien. Mercredi, l\u2019\u00e9chographie cardiaque pratiqu\u00e9e \u00e0 l\u2019h\u00f4pital Saint-Augustin de Bordeaux a \u00e9t\u00e9 bonne. Mais il a subi une \u00e9preuve extr\u00eamement douloureus\u2026 [+451 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudouest.fr"}, "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/05/13/5ebc2e3166a4bdcf134114fd/golden/au-pole-de-sante-a.jpg"}, {"description": "L'ancien attaquant argentin du PSG, qui a mis un terme \u00e0 sa carri\u00e8re en d\u00e9cembre et est actuellement confin\u00e9 sur l'\u00eele de Saint-Barth\u00e9lemy, aux Antilles, a \u00e9t\u00e9 victime d'un chantage \u00e0 la sextape. Il a donc d\u00e9cid\u00e9 de d\u00e9poser une plainte.", "title": "Ezequiel Lavezzi (ex-PSG) porte plainte pour chantage \u00e0 la sextape - Foot - Justice - L'\u00c9quipe.fr", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Ezequiel-lavezzi-ex-psg-porte-plainte-pour-chantage-a-la-sextape/1134361", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-05-13T17:08:08Z", "content": "Victime d'un chantage \u00e0 la sextape, l'ancien attaquant argentin du PSG Ezequiel Lavezzi (35 ans, 51 s\u00e9lections, 9 buts), qui a mis un terme \u00e0 sa carri\u00e8re pro en d\u00e9cembre\u00a02019, a d\u00e9cid\u00e9 de porter plainte, selon le quotidien argentin La Naci\u00f3n. Sur les r\u00e9seaux \u2026 [+181 chars]", "source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/ezequiel-lavezzi-a-joue-au-psg-pendant-trois-ans-et-demi-juillet-2012-fevrier-2016-j-prevost-l/1500000001335775/0:0,1995:1330-640-427-75/c4d0d.jpg"}, {"description": "Une application en ligne, ins\u00e9r\u00e9e dans notre article, vous permet de visualiser tr\u00e8s pr\u00e9cis\u00e9ment la zone de 100 km autour de votre lieu de r\u00e9sidence que vous parcourir sans \"d\u00e9claration de d\u00e9placement\", en y incluant les limites de votre d\u00e9partement et les fr\u2026", "title": "CARTE. Rayon de 100 km autoris\u00e9 : visualisez la v\u00e9ritable distance que vous pouvez parcourir sans attestation - LaDepeche.fr", "url": "https://www.ladepeche.fr/2020/05/13/carte-rayon-de-100-km-autorise-visualisez-la-veritable-distance-que-vous-pouvez-parcourir-sans-attestation,8886192.php", "author": "Christophe Rauzy", "publishedAt": "2020-05-13T16:42:16Z", "content": "l'essentiel\r\n Une application en ligne, ins\u00e9r\u00e9e dans notre article, vous permet de visualiser tr\u00e8s pr\u00e9cis\u00e9ment la zone de 100 km autour de votre lieu de r\u00e9sidence que vous parcourir sans \"d\u00e9claration de d\u00e9placement\", en y incluant les limites de votre d\u00e9parte\u2026 [+1577 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ladepeche.fr"}, "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5ebc1bd18fe56f1f92091ce5/large/image.jpg?v=12"}, {"description": "Les premiers morceaux de l\u2019application StopCovid se d\u00e9voilent\u2026 et sont d\u00e9j\u00e0 sous le feu des critiques. La raison\u00a0? Les promesses de transparence et d\u2019open source faites par C\u00e9dric O semblent d\u00e9j\u00e0 avoir \u00e9t\u00e9 oubli\u00e9es.", "title": "StopCovid, une application pas si open source qu'il n'y para\u00eet - Les Num\u00e9riques", "url": "https://www.lesnumeriques.com/vie-du-net/stopcovid-une-application-pas-si-open-source-qu-il-n-y-parait-n150327.html", "author": "Corentin Bechade", "publishedAt": "2020-05-13T16:27:03Z", "content": "Alors que le destin de l'application des suivis de contact StopCovid n'est toujours pas assur\u00e9, le projet port\u00e9 par C\u00e9dric\u00a0O vient de se heurter \u00e0 un nouvel obstacle. Les premiers \u00e9l\u00e9ments de code mis \u00e0 la disposition du public sont loin de r\u00e9pondre au degr\u00e9 \u2026 [+1947 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lesnumeriques.com"}, "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/15/150327/d7516d05-stopcovid-une-application-pas-si-open-source-que-ca__908_512__17-82-5380-3106.jpeg"}], "totalResults": 34}