{"children": [{"children": [{"description": "Obwohl sie sich am Bildschirm wie das perfekt eingespielte Duo geben, l\u00e4uft es privat bei Joko Winterscheidt und Klaas Heufer-Umlauf weniger harmonisch. Sie haben gar keinen Kontakt, wie Winterscheidt nun in einem Podcast erkl\u00e4rte.", "title": "Spielen Joko & Klaas ihre Freundschaft nur vor? - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/people-tv/international/joko-und-klaas-ueber-tv-freundschaft-privat-keinen-kontakt-id15900302.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-05-20T18:31:14Z", "content": "Sie gelten als das deutsche Fernseh-Traumduo: Joko Winterscheidt (41) und Klaas Heufer-Umlauf (36) begeistern w\u00f6chentlich mit ihren Sendungen auf ProSieben, wirken eingespielt und Zuschauer k\u00f6nnen sich kaum vorstellen, dass die beiden nicht auch privat st\u00e4ndi\u2026 [+2338 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15900280-v1-imago-st-0507-08520001-0083351166.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=149&width=4240&height=2388"}, {"description": "Das Amtsenthebungsverfahren gegen Michael Lauber wurde er\u00f6ffnet. Die Chronologie zum Fall gibt es hier.", "title": "Nach Gerichtsentscheid \u2013 Die Chronologie des Falls Lauber - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/nach-gerichtsentscheid-die-chronologie-des-falls-lauber", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T18:18:00Z", "content": "Anfang Mai 2018: Die Enth\u00fcllungsplattform Football Leaks des portugiesischen Hackers Rui Pinto macht unter anderem publik, dass sich Bundesanwalt Michael Lauber und Fifa-Chef Gianni Infantino 2016 zweimal getroffen haben \u2013 zu einem Zeitpunkt, als die Bundesan\u2026 [+2949 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/14f310d.jpg"}, {"description": "Auch im Kanton Luzern hat die Polizei festgestellt, dass die Corona-Regeln nicht mehr so gut befolgt werden. Sie appelliert an die Bev\u00f6lkerung und k\u00fcndigt Bussen an.", "title": "\u00abWir appellieren an alle, die zwei Meter einzuhalten\u00bb - 20min.ch", "url": "https://www.20min.ch/story/wir-appellieren-an-alle-die-zwei-meter-einzuhalten-228636306696", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T18:12:08Z", "content": "\u00abWir appellieren an alle, die zwei Meter einzuhalten\u00bb\r\n<ul><li>Die Luzerner Polizei k\u00fcndigt \u00fcber das Auffahrtswochenende gezielt Kontrollen an.</li><li>Sie wird dabei pr\u00fcfen, ob die Corona-Regeln eingehalten werden.</li><li>Sie erinnert daran, dass die Regeln\u2026 [+1314 chars]", "source": {"id": null, "name": "20min.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/SfxPDEqJl_s/4ePi8S9AKhoBWQXZ-2Qgza.jpg"}, {"description": "In Verlauf der Covid-19-Krise weisen weltweit immer mehr Kinder und Jugendliche Symptome des Kawasaki-Syndroms auf. Ein 14-j\u00e4hriger New Yorker erz\u00e4hlt \u2013 von Ausschl\u00e4gen, Herzproblemen und der Heilung.", "title": "\u00abAls ob mir jemand Feuer in die Venen gespritzt h\u00e4tte\u00bb - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/als-ob-mir-jemand-feuer-in-die-venen-gespritzt-haette-375113412770", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T17:48:29Z", "content": "14-J\u00e4hriger mit Kawasaki-Syndrom\r\n\u00abAls ob mir jemand Feuer in die Venen gespritzt h\u00e4tte\u00bb\r\nIn Verlauf der Covid-19-Krise weisen weltweit immer mehr Kinder und Jugendliche Symptome des Kawasaki-Syndroms auf. Ein 14-j\u00e4hriger New Yorker erz\u00e4hlt von Ausschl\u00e4gen, H\u2026 [+5377 chars]", "source": {"id": null, "name": "20min.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/3-qRWliIsdg/7jVhjHk5aZMBW5LTjq9vv9.jpg"}, {"description": "Google und Apple haben eine gemeinsame App-Schnittstelle entwickelt, die Beh\u00f6rden im Kampf gegen Corona unterst\u00fctzen soll.", "title": "Google und Apple stellen Schnittstelle f\u00fcr Corona-Apps vor - futurezone.at", "url": "https://futurezone.at/apps/google-und-apple-stellen-schnittstelle-fuer-corona-apps-vor/400848179", "author": "Andreea Iosa", "publishedAt": "2020-05-20T17:20:47Z", "content": "Laut\u00a0\r\nGoogle\u00a0und \r\nApple ist die gemeinsame \r\nSchnittstelle f\u00fcr Corona-Apps ab sofort verf\u00fcgbar.\u00a0Damit wollen die Unternehmen Regierungen und \r\nGesundheitsbeh\u00f6rden dabei unterst\u00fctzen, die Corona-Ausbreitung einzud\u00e4mmen.\u00a0\r\nStandortdaten werden nicht gesammelt\u2026 [+2347 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futurezone.at"}, "urlToImage": "https://image.futurezone.at/images/facebook/4324940/46-163938534.jpg"}, {"description": "Die Technologiekonzerne legen mit neuen Updates den Grundstein f\u00fcr die unter anderem in der Schweiz geplante Tracing-App.", "title": "Apple und Google machen Weg frei f\u00fcr die Schweizer Corona-App - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/apple-und-google-machen-weg-frei-fuer-die-schweizer-corona-app-477047758924", "author": "Rafael Zeier", "publishedAt": "2020-05-20T17:18:00Z", "content": "Aktualisiert vor 5 Stunden\r\nSo k\u00f6nnte die Schweizer App dereinst aussehen. Noch ist das Design und die Arbeit an der restlichen App nicht abgeschlossen.\r\nGemeinsam haben Apple und Google soeben angek\u00fcndigt, dass die Updates, auf die unter anderem die Schweize\u2026 [+184 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/DaGNgTMCNhQ/0JSszKWOKz3AgANEd4dNRv.jpg"}, {"description": "Der Bundesrat weicht von seinem bisherigen Plan ab und erlaubt den Kirchen, schon Ende Mai wieder Gottesdienste durchzuf\u00fchren. Beim Schutzkonzept bleibt jedoch eine wichtige Frage offen.", "title": "Kirchen: Gottesdienste werden wieder erlaubt \u2013 ohne Besucherlimit - NZZ - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/schweiz/kirchen-gottesdienste-werden-wieder-erlaubt-ohne-besucherlimit-ld.1557519", "author": "Larissa Rhyn, Simon Hehli", "publishedAt": "2020-05-20T16:15:31Z", "content": "Am Ostersonntag blieben in den Schweizer Kirchen die B\u00e4nke leer daf\u00fcr lagen Kabel herum, die einen Live-Stream des\u00a0Gottesdienstes erm\u00f6glichten. An Pfingsten d\u00fcrfen Gl\u00e4ubige nun wieder in die Kirche.\u00a0\r\nIn drei Schritten sollten die Corona-Massnahmen in der Sch\u2026 [+5288 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W6748,H3795.75,X412,Y1265.125/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/5/20/f651edb2-1f2e-414f-8754-fa2ef6e226a8.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "watson - das newsportal", "title": "Darf ich wieder ins Tessin in die Ferien? Das Wichtigste zur Lage im S\u00fcdkanton - watson", "url": "https://www.watson.ch/!584476509", "author": "watson.ch", "publishedAt": "2020-05-20T16:14:00Z", "content": "Einheimische und Touristen genossen bereits vergangenen Sonntag das sch\u00f6ne Wetter an der Uferpromenade in Ascona.Bild: KEYSTONE/Ti-Press\r\nDarf ich wieder ins Tessin in die Ferien? Was du zur Lage im S\u00fcdkanton wissen musst\r\nDie Tessiner Regierung verl\u00e4ngert tr\u2026 [+5484 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/e69b/Qx,A,0,546,5220,2937,642,239,4361,3136/7748194772452652"}, {"description": "Das Transferkarussel ist in der Corona-Krise zum Stillstand gekommen, die Marktwerte der Spieler brechen ein. F\u00fcr FCB-Sportdirektor Ruedi Zbinden (61) aber kein Grund, in Panik zu verfallen.", "title": "FCB-Zbinden: \u00abWerden keine Spieler verschenken\u00bb - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/sport/fussball/superleague/fcb-sportdirektor-ruedi-zbinden-wir-werden-keine-spieler-verschenken-id15900458.html", "author": "Stefan Kreis", "publishedAt": "2020-05-20T15:52:50Z", "content": "Ruedi Zbinden, seit 1982 beim FCB, hat so ziemlich alles erlebt, was das Fussballgesch\u00e4ft zu bieten hat. Zweitklassigkeit, Meisterehren, internationale Triumphe. Eine Krise wie diese ist aber selbst f\u00fcr den 61-J\u00e4hrigen neu. \u00dcber zwei Monate ohne Fussball? Gab\u2026 [+2127 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15506512-v0-fuss-tm34979-jpg.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=288&width=5568&height=3134"}, {"description": "Gl\u00e4ubige d\u00fcrfen wieder feiern. Und der Bund will der Arbeitslosenversicherung mit 14.2 Milliarden helfen.", "title": "Gottesdienste, Kitas, App, ALV - Die Entscheide des Bundesrats im \u00dcberblick - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/gottesdienste-kitas-app-alv-die-entscheide-des-bundesrats-im-ueberblick", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T14:43:00Z", "content": "Gottesdienste bereits ab 28. Mai: Alle Glaubensgemeinschaften d\u00fcrfen ab dem 28. Mai wieder Gottesdienste feiern. Das gab Bundesrat Alain Berset bekannt: \u00abDie Gottesdienste und religi\u00f6se Feiern wie Hochzeiten sind eine Woche fr\u00fcher als geplant wieder erlaubt.\u00bb\u2026 [+4254 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/d71d52.jpg"}, {"description": "Nach jahrelangen Differenzen eskaliert der Streit: Mit happigen Vorw\u00fcrfen stellt das OK der Lauberhornrennen Swiss Ski um Pr\u00e4sident Urs Lehmann an den Pranger. Der Verband verteidigt sich.", "title": "\u00abSwiss Ski hintergeht die Lauberhornrennen und den Skirennsport\u00bb - bluewin.ch", "url": "https://www.bluewin.ch/de/sport/weitere/happige-vorwuerfe-swiss-ski-hintergeht-die-lauberhornrennen-und-den-skirennsport-393958.html", "author": "Bluewin", "publishedAt": "2020-05-20T14:32:00Z", "content": "Swiss Ski-Pr\u00e4sident Urs Lehmann wird vom OK der Lauberhornrennen scharf kritisiert.\r\nNach jahrelangen Differenzen eskaliert der Streit: Mit happigen Vorw\u00fcrfen stellt das OK der Lauberhornrennen Swiss Ski um Pr\u00e4sident Urs Lehmann an den Pranger. Der Verband ve\u2026 [+4608 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2020/5/20/4379724f-5387-4adf-833b-dbcb8ac2871c.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces"}, {"description": "In Bern findet um 14:30 Uhr eine Medienkonferenz zur Bundesratssitzung statt. Es wird \u00fcber die aktuellen Massnahmen informiert.", "title": "Koch: WHO wird faire Impfstoff-Verteilung \u00fcberwachen - Telebasel", "url": "https://telebasel.ch/2020/05/20/berset-werden-uns-oeffnungsrhythmus-nicht-von-den-nachbarn-diktieren-lassen/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T11:37:00Z", "content": "Berset: \u00abEs ist wichtig f\u00fcr uns, dass wir mit allen Akteuren in Kontakt stehen\u00bb.\r\nZum Vorwurf der Lobby-H\u00f6rigkeit erkl\u00e4rt Berset: \u00abDie Coiffure haben keine starke Lobby und haben als erste wieder \u00f6ffnen d\u00fcrfen.\u00bb\r\nDer Bundesrat habe hier nach transparenten Kri\u2026 [+201 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2020/05/whatsapp-image-2020-05-20-at-15-41-48.jpeg"}, {"description": "Seit mehreren Wochen schl\u00e4gt GNTM-Finalistin Lijana Hass im Netz entgegen. Nun sind die Anfeindungen Realit\u00e4t geworden: Die Topmodel-Anw\u00e4rterin braucht Polizeischutz.", "title": "Polizeischutz bei GNTM: Lijana bekommt Morddrohungen - GMX.AT", "url": "https://www.gmx.ch/magazine/unterhaltung/tv-film/germanys-next-topmodel/polizeischutz-gntm-lijana-bekommt-morddrohungen-34718968", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T11:25:00Z", "content": "Seit mehreren Wochen schl\u00e4gt GNTM-Finalistin Lijana Hass im Netz entgegen. Nun sind die Anfeindungen Realit\u00e4t geworden: Die Topmodel-Anw\u00e4rterin braucht Polizeischutz.\r\nMehr GNTM-News finden Sie hier\r\nDer Traum vom \"Germany's next Topmodel\"-Finale wird f\u00fcr Lij\u2026 [+2275 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gmx.ch"}, "urlToImage": "https://i0.gmx.ch/image/280/34719280,pd=1,f=opengraph/lijana-gntm.jpg"}, {"description": "Sony lanciert Bildsensoren mit eingebauter KI. Diese verarbeiten empfangene Bilder selber, anstatt Rohdaten etwa an eine Cloud zu \u00fcbermitteln. Als Technologiepartner ist Microsoft mit an Bord.", "title": "Update: Sony und Microsoft spannen f\u00fcr smarte Kameras zusammen - IT-Markt", "url": "http://www.netzwoche.ch/news/2020-05-15/sony-macht-bildsensoren-intelligent", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T10:56:00Z", "content": "Update vom 20. Mai 2020: Sony hat den ersten Partner f\u00fcr seine intelligenten Bildsensoren vorgestellt: Microsoft. Die beiden Unternehmen haben eine Partnerschaft zur Entwicklung von L\u00f6sungen geschlossen, die KI-gest\u00fctzte Smart-Kameras und Videoanalysen f\u00fcr di\u2026 [+2180 chars]", "source": {"id": null, "name": "Netzwoche.ch"}, "urlToImage": "https://www.netzwoche.ch/sites/default/files/media/2020/05/15/sony_intelligent-vision-sensors_imx500_imx501_01.png"}, {"description": "Im Januar 2021 tritt Steffi Buchli ihre neue Stelle als Chefredaktorin Sport bei der \u00abBlick\u00bb-Gruppe an. Im Interview verr\u00e4t die heutige MySports-Programmchefin, was sie zu diesem Wechsel bewogen hat, was sie in ihrem neuen Job bewegen will und woran sie merkt\u2026", "title": "Steffi Buchli spricht \u00fcber ihren Wechsel von MySports zu Blick Sport - Schweizer Illustrierte", "url": "https://www.schweizer-illustrierte.ch/people/swiss-stars/ich-komme-um-zu-bleiben", "author": "Sarah Huber", "publishedAt": "2020-05-20T10:08:35Z", "content": "Als du 2016 vier Monate nach der Geburt deiner Tochter Karlie wieder 100 Prozent arbeiten gingst, musstest du einen Shitstorm \u00fcber dich ergehen lassen. Bei deinem neuen Job, der ebenfalls ein 100-Prozent-Pensum mit sich bringt,\u00a0entr\u00fcstet sich wohl niemand meh\u2026 [+600 chars]", "source": {"id": null, "name": "Schweizer-illustrierte.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.schweizer-illustrierte.ch/sites/default/files/styles/16x9_560/public/steffi_buchli_portrat.jpg"}, {"description": "Die Suche nach einer Impfung gegen Corona weckt die Erwartung auf eine baldige R\u00fcckkehr in den Alltag. Doch bis es soweit ist, wird es noch dauern. Trotzdem hat das Gezerre um die Impfstoff-Patente bereits begonnen.", "title": "Das Rennen um die Impfstoffe sorgt f\u00fcr Nervosit\u00e4t - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/das-rennen-um-die-impfstoffe-263129530034", "author": "Hanno Charisius, Rainer Stadler", "publishedAt": "2020-05-20T10:00:00Z", "content": "Aktualisiert vor 9 Stunden\r\nWird man bald auch gegen Covid-19 impfen k\u00f6nnen? In Rio de Janeiro wird eine Frau w\u00e4hrend der Coronakrise gegen die normale Grippe geimpft. \r\nFoto: \u00a0Bruna Prado (Getty Images)\r\nWie nerv\u00f6s die Welt in dieser Phase der Corona-Pandemi\u2026 [+5227 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/UU1xkv2kRKo/18bHfW_tqzTBNAkZfUybhy.jpg"}, {"description": "Mit der A-Serie will Samsung auch im niedrigeren Preissegment der Konkurrenz ein Schnippchen schlagen. Mit dem Samsung Galaxy A21s scheint das gut zu gelingen.", "title": "Samsung Galaxy A21s mit Quad-Kamera f\u00fcr rund 200 Franken - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/digital/samsung-galaxy-a21s-mit-quad-kamera-fur-rund-200-franken-65710850", "author": "Stefan Sch\u00f6nb\u00e4chler", "publishedAt": "2020-05-20T09:45:24Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/elJAm/1024/samsung-galaxy-a21s.jpg"}, {"description": "Die Schweiz soll sich am Horizon-Forschungsprogramm von 2021 bis 2027 beteiligen. Wirtschaftsminister Guy Parmelin beantragt daf\u00fcr laut BLICK-Informationen einen Kredit von 6,24 Milliarden Franken.", "title": "Bundesrat Guy Parmelin will \u00fcber 6 Milliarden f\u00fcr EU-Forschung - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/politik/horizon-paket-im-bundesrat-parmelin-will-ueber-6-milliarden-franken-fuer-eu-forschung-id15899355.html", "author": "Ruedi Studer", "publishedAt": "2020-05-20T08:23:39Z", "content": "Das EU-Rahmenabkommen ist in der Corona-Krise weit nach hinten ger\u00fcckt auf der Priorit\u00e4tenliste. Das Abkommen werde \u00abvielleicht im Herbst oder Anfang 2021 wieder ein Thema\u00bb, so FDP-Aussenminister Ignazio Cassis (59).\r\nDoch mit der Verz\u00f6gerung beim Rahmenabkom\u2026 [+1317 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15883510-v4-20200508141948064.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=180&width=4231&height=2383"}, {"description": "Im Kanton Basel-Stadt ist am Mittwoch eine Neuinfektion mit dem Coronavirus registriert worden. Die Zahl der Todesf\u00e4lle verharrte bei 50.", "title": "Eine Coronavirus-Neuansteckung in Basel-Stadt - Telebasel", "url": "https://telebasel.ch/2020/05/20/eine-coronavirus-neuansteckung-in-basel-stadt/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T08:06:00Z", "content": "Bislang sind 976 Einwohnerinnen und Einwohner des Kantons positiv auf das Coronavirus getestet worden. Davon gelten gem\u00e4ss Mitteilung des Basler Gesundheitsdepartements 916 wieder als genesen.", "source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2020/05/413743506_highres.jpg"}, {"description": "Neu soll Facebook nicht nur Freunde vernetzen, sondern auch Kunden und Gesch\u00e4fte einander n\u00e4herbringen. Daf\u00fcr kann ab sofort \u00abFacebook Shops\u00bb eingerichtet werden.", "title": "Facebook richtet neue Plattform f\u00fcrs Online-Shopping ein - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/facebook-richtet-neue-plattform-fuers-online-shopping-ein-333141049212", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T07:50:20Z", "content": "Facebook richtet neue Plattform f\u00fcrs Online-Shopping ein\r\nNeu soll Facebook nicht nur Freunde vernetzen, sondern auch Kunden und Gesch\u00e4fte einander n\u00e4herbringen. Daf\u00fcr kann ab sofort \u00abFacebook Shops\u00bb eingerichtet werden. \r\n1 / 8Facebook hat eine neue Online-S\u2026 [+3264 chars]", "source": {"id": null, "name": "20min.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/0yt_UkWco8w/2MuMNRTeaB698HFTDUK-uD.jpg"}], "title": "ch"}, {"children": [{"description": "Corte Constitucional avala el decreto de Estado de Emergencia por el COVID-19", "title": "Corte Constitucional avala el decreto de Estado de Emergencia por el COVID-19 - El Espectador", "url": "https://www.elespectador.com/coronavirus/corte-constitucional-avala-el-decreto-de-estado-de-emergencia-por-el-covid-19-articulo-920438", "author": "El Espectador", "publishedAt": "2020-05-21T00:28:13Z", "content": "La Sala Plena de la Corte Constitucional aval\u00f3 el decreto 417 del 17 de marzo de 2020 con el cual el presidente Iv\u00e1n Duque M\u00e1rquez declar\u00f3 el Estado de Emergencia Social y Econ\u00f3mica en el pa\u00eds.\u00a0Se trata de uno de los estados de excepci\u00f3n que contempla la Cons\u2026 [+6210 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "urlToImage": "https://www.elespectador.com/sites/default/files/sala_plena_virtual.jpg"}, {"description": "Nicol\u00e1s Maduro acusa a Iv\u00e1n Duque de dar la orden para contagiar de coronavirus a Venezuela a trav\u00e9s de ciudadanos que est\u00e1n regresando a ese pa\u00eds.", "title": "Nuevo disparate de Maduro: \"Duque orden\u00f3 hacer todo lo posible para contagiar Venezuela\" - Pulzo", "url": "https://www.pulzo.com/mundo/maduro-dice-que-duque-ordeno-contagiar-venezuela-con-coronavirus-PP902783", "author": "Paola Paez", "publishedAt": "2020-05-20T23:50:28Z", "content": "Esas palabras las lanz\u00f3 justamente durante un alocuci\u00f3n sobre el trabajo del sector salud para contener el virus en el pa\u00eds petrolero.,, casos que\r\nEn dichos anuncios, Maduro y sus ministros aseguraron que en sus fronteras han detectado 67 casos que provienen\u2026 [+2288 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200520184730/000_1rh564-900x485.jpg"}, {"description": "El futbolista colombiano sigue en problemas judiciales luego de la denuncia de su expareja.", "title": "Problemas para Villa: hay dos denuncias m\u00e1s y audios sobre el embarazo - FutbolRed", "url": "https://www.futbolred.com/colombianos-en-el-exterior/sebastian-villa-tendria-dos-denuncias-mas-en-su-contra-y-audios-sobre-el-embarazo-problema-legal-con-daniela-cortes-2020-117608", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-05-20T23:17:31Z", "content": "El tema y la actualidad de Sebasti\u00e1n Villa sigue en problemas y el abogado de Daniela Cort\u00e9s, su expareja, habl\u00f3 en\u00a0Ol\u00e9' y explic\u00f3 que vienen fuertes problemas para el colombiano.\u00a0\u00a0\r\nFernando Burlando, abogado de la mujer, explic\u00f3 que se viene una condena par\u2026 [+1288 chars]", "source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/03/09/5e66887d4d9a9.jpeg"}, {"description": "La cita fue programada para este jueves de manera virtual.", "title": "Equipos del f\u00fatbol se reunir\u00e1n con el expresidente \u00c1lvaro Uribe - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-497666", "author": "DEPORTES", "publishedAt": "2020-05-20T22:46:17Z", "content": "Los dirigentes del f\u00fatbol colombiano fueron citados este jueves para una nueva reuni\u00f3n virtual que esta vez tiene como novedad que el invitado es el expresidente de Colombia y actual senador \u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez.\u00a0\r\nEn una carta firmada por el secretario de la D\u2026 [+1322 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2019/10/30/5dba285174f9a.jpeg"}, {"description": "Los astr\u00f3nomos creen que la foto puede ser la primera evidencia directa de la formaci\u00f3n de un planeta.", "title": "La espectacular imagen del \"nacimiento\" de un planeta captada por astr\u00f3nomos desde Chile - BBC News Mundo", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-52734090", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-05-20T22:40:20Z", "content": "Derechos de autor de la imagenESO/BOCCALETTI ET ALImage caption\r\n Los astr\u00f3nomos creen que la imagen muestra el surgimiento de un nuevo planeta.\r\nA m\u00e1s de 520 a\u00f1os luz de Tierra, en la constelaci\u00f3n del Auriga, los cient\u00edficos creen haber divisado por primera \u2026 [+1651 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bbc.com"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/8D97/production/_112374263_spqa6n2zpcsissaxscprzz-970-80.jpg"}, {"description": "Estos son los personajes que se despiden de \"\u00c9lite\"", "title": "Estos son los personajes que se despiden de \"\u00c9lite\" - ElEspectador.com", "url": "https://www.elespectador.com/entretenimiento/medios/estos-son-los-personajes-que-se-despiden-de-elite-articulo-920452", "author": "El Espectador", "publishedAt": "2020-05-20T22:37:55Z", "content": "Netflix confirm\u00f3\u00a0que en la cuarta temporada de \u00c9lite\u00a0no estar\u00e1n todos los personajes de los anteriores episodios. A trav\u00e9s de un video de despedida, la plataforma anunci\u00f3\u00a0la marcha de Ester Exp\u00f3sito (Carla), Danna Paola (Lu), Jorge L\u00f3pez (Valerio), Mina El Ha\u2026 [+1320 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "urlToImage": "https://www.elespectador.com/sites/default/files/elite_5_0.jpg"}, {"description": "La informaci\u00f3n sobre el coronavirus aumenta y una de las preocupaciones latentes es qu\u00e9 tan fuerte se puede volver con el tiempo gracias a sus mutaciones.", "title": "\u00a1Gran noticia sobre la vacuna! Cambian (para bien) las mutaciones del COVID-19 - Pulzo", "url": "https://www.pulzo.com/tecnologia/coronavirus-mutando-ayudando-crear-vacuna-PP902709", "author": "Lina Hernandez", "publishedAt": "2020-05-20T22:19:02Z", "content": "Desde a aparici\u00f3n del COVID-19 en Wuhan, China, su genoma ten\u00eda una cierta secuencia de alrededor de 30.000 nucle\u00f3tidos, los componentes b\u00e1sicos del material gen\u00e9tico, detall\u00f3 The Verge.\u00a0\r\nAlgunos de esos nucle\u00f3tidos cambiaron a medida que el virus se propag\u00f3\u2026 [+1449 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200520170418/gettyimages-1208126892-900x485.jpg"}, {"description": "Autoridades confirmaron 752 nuevos casos en el pa\u00eds. | Econom\u00eda | Portafolio.co", "title": "Nuevo r\u00e9cord diario de contagios por coronavirus en Colombia - Portafolio.co", "url": "https://www.portafolio.co/economia/casos-contagios-coronavirus-en-colombia-hoy-miercoles-20-de-mayo-de-2020-540990", "author": "Casa Editorial El Tiempo", "publishedAt": "2020-05-20T21:58:56Z", "content": "Las autoridades de salud confirmaron este mi\u00e9rcoles otros 752 casos de coronavirus en el pa\u00eds, tras procesar 6.490 pruebas, con lo cual son 17.687 las personas contagiadas en Colombia.\r\nLos casos nuevos casos se reportaron en\u00a0Bogot\u00e1 (253), Amazonas (91), Vall\u2026 [+2044 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portafolio.co"}, "urlToImage": "http://www.portafolio.co/files/article_content/uploads/2020/05/20/5ec59274c027c.jpeg"}, {"description": "La bicicleta es marca Cannondale y su valor ascender\u00eda a los 20 millones de pesos.", "title": "Polic\u00eda recuper\u00f3 bicicleta robada de Jorge Celed\u00f3n - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/gente/articulo/detalles-del-robo-de-la-bicicleta-de-jorge-celedon/672774", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-05-20T21:47:16Z", "content": "Este mi\u00e9rcoles, el cantante vallenato Jorge Celed\u00f3n cont\u00f3 en sus redes sociales que la Polic\u00eda Metropolitana de Bogot\u00e1 recuper\u00f3 su bicicleta, tras haber sido robada el pasado 16 de mayo.\r\nEn un post en su cuenta de Instagram, Celed\u00f3n comparti\u00f3 un video en que\u2026 [+1292 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/5/20/672772_1.jpg"}, {"description": "Luisa Fernanda W public\u00f3 el video en TikTok y reconoci\u00f3 que su versi\u00f3n del 'freestyle' de Farina termin\u00f3 siendo fue un \"supertrabalenguas\".", "title": "Hizo fue 'cover' de Diomedes, y m\u00e1s memes por rapeo de Luisa W con tema de Farina - Pulzo.com", "url": "https://www.pulzo.com/entretenimiento/video-burlas-rap-luisa-fernanda-w-con-tema-farina-PP902607", "author": "Jimena Martiinez", "publishedAt": "2020-05-20T21:34:07Z", "content": "Pero la escena no solo provoc\u00f3 reacciones en esa red social, tambi\u00e9n en Twitter, donde se han burlado de lo hecho por la famosa digital.\r\nAlgunos, incluso, han cogido im\u00e1genes de Farina actuando en Tres milagros para hacer los memes de la supuesta cara que ha\u2026 [+2160 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200520151844/farina-cantante-y-luisa-fernanda-w-influencer-900x485.jpg"}, {"description": "El presidente de EE. UU. arremeti\u00f3 nuevamente contra el pa\u00eds asi\u00e1tico a trav\u00e9s de Twitter.", "title": "Trump acusa a China de provocar 'una matanza mundial' - El Tiempo", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-497452", "author": "AFP", "publishedAt": "2020-05-20T21:28:46Z", "content": "El presidente de Estados Unidos, Donald Trump, continu\u00f3 este mi\u00e9rcoles sus ataques contra la gesti\u00f3n de China de la crisis del coronavirus al afirmar que la \"incompetencia\" del pa\u00eds asi\u00e1tico fue lo que provoc\u00f3 una \"matanza mundial\".\r\n(Lea tambi\u00e9n:\u00a0La lucha ge\u2026 [+1798 chars]", "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/04/24/5ea33c8317a9b.jpeg"}, {"description": "Cuando la crisis por la pandemia del coronavirus no da un respiro al mundo, llegan buenas noticias relacionadas con los estudios de un grupo de...", "title": "Identifican al tipo de personas potencialmente inmunes al Covid-19 - Marca Claro Colombia", "url": "https://co.marca.com/claro/trending/2020/05/20/5ec59a4aca4741384f8b45dd.html", "author": "Redacci\u00f3n Marca Claro", "publishedAt": "2020-05-20T20:59:00Z", "content": "Cient\u00edficos identifican tipo de personas potencialmente inmunes al coronavirus\r\nEFE\r\nCuando la crisis por la pandemia del coronavirus no da un respiro al mundo, llegan buenas noticias relacionadas con los estudios de un grupo de cient\u00edficos que encontraron en\u2026 [+1378 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-co-marca.uecdn.es/claro/assets/multimedia/imagenes/2020/05/20/15900083767699.jpg"}, {"description": "Cerca de dos tercios de estos casos han sido declarados en cuatro pa\u00edses, entre los que resaltan Estados Unidos, Rusia, Brasil y Arabia Saud\u00ed, seguidos por India, Per\u00fa y Catar.", "title": "Coronavirus: r\u00e9cord de casos confirmados en la OMS en un solo d\u00eda - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/mundo/articulo/coronavirus-record-de-casos-de-covid-19-en-la-oms-en-un-solo-dia/672753", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-05-20T20:03:50Z", "content": "La OMS report\u00f3 este mi\u00e9rcoles el mayor n\u00famero de casos de covid-19 en un solo d\u00eda desde el inicio de la pandemia, en particular en Estados Unidos, Brasil, Rusia, Arabia Saudita, India, Per\u00fa y Catar. \"Todav\u00eda nos queda mucho camino por recorrer en esta pandemi\u2026 [+1731 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/4/16/663823_1.jpg"}, {"description": "En su cuenta de Twitter, el expresidente dijo que la designaci\u00f3n \"pone en entredicho la moral y los principios\" de la coalici\u00f3n que se pact\u00f3 para llevar a Iv\u00e1n Duque a la presidencia.", "title": "Pastrana le reclama fuertemente a Duque por nombramiento de hijo de Jorge 40 - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/semana-tv/semana-noticias/articulo/reclamo-del-expresidente-pastrana-al-presidente-ivan-duque-por-hijo-de-jorge-40/672743", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-05-20T19:53:53Z", "content": "El expresidente Andr\u00e9s Pastrana se mostr\u00f3 altamente inconforme con la determinaci\u00f3n del Gobierno del presidente Iv\u00e1n Duque de designar a Jorge Rodrigo Tovar V\u00e9lez, hijo del exjefe paramilitar Rodrigo Tovar Pupo, alias Jorge 40, en la coordinaci\u00f3n de v\u00edctimas \u2026 [+5258 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2019/12/2/642929_1.jpg"}, {"description": "La Procuradur\u00eda General de la Naci\u00f3n llam\u00f3 a audiencia de juzgamiento disciplinario a dos generales en retiro, cinco coroneles, tres mayores, un teniente y dos suboficiales adscritos a la Jefatura del Estado Mayor Operaciones, el Comando de Apoyo Combate Inte\u2026", "title": "Procuradur\u00eda llama a juicio a dos generales y cinco coroneles por espionaje - Canal 1", "url": "https://noticias.canal1.com.co/nacional/procuraduria-juicio-generales-coroneles-por-espionaje/", "author": "Con informaci\u00f3n de la Procuradur\u00eda", "publishedAt": "2020-05-20T18:02:06Z", "content": "La Procuradur\u00eda General de la Naci\u00f3n llam\u00f3 a audiencia de juzgamiento disciplinario a dos generales en retiro, cinco coroneles, tres mayores, un teniente y dos suboficiales adscritos a la Jefatura del Estado Mayor Operaciones, el Comando de Apoyo Combate Inte\u2026 [+2421 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canal1.com.co"}, "urlToImage": "https://images.canal1.com.co/wp-content/uploads/2020/05/18215814/Ejercito-1.jpg"}, {"description": "Un viaje a una de las zonas m\u00e1s deprimidas de Bogot\u00e1, donde las personas son desalojadas aunque no tenga para d\u00f3nde partir.", "title": "Ciudad Bol\u00edvar: la realidad de \"los de arriba\u201d - Semana.com", "url": "https://www.semana.com/bogota/articulo/cronica-desde-ciudad-bolivar-donde-el-distrito-adelanta-desalojos/672685", "author": "Semana", "publishedAt": "2020-05-20T17:45:41Z", "content": "Este fue un s\u00e1bado diferente. Iba camino a mi trabajo y me preguntaba qu\u00e9 era lo que iba a hacer, el periodista me comentaba que \u00edbamos a un lugar donde la miseria est\u00e1 presente y en verdad s\u00ed, la miseria se respiraba en el aire, la manera en que las personas\u2026 [+8181 chars]", "source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/5/20/672688_1.jpg"}, {"description": "El cantante de m\u00fasica popular, al parecer, dej\u00f3 la casa de su novia, seg\u00fan unos videos que se conocieron en TikTok.", "title": "Jessi Uribe viol\u00f3 la cuarentena y ya no est\u00e1 en la casa de Paola Jara - Bolavip", "url": "https://bolavip.com/otros/Jessi-Uribe-dejo-a-Paola-Jara-y-se-fue-con-sus-hijos-a-Bucaramanga-20200520-0064.html", "author": "Bolavip", "publishedAt": "2020-05-20T17:28:38Z", "content": "Jessi Uribe sigue siendo uno de los artistas colombianos m\u00e1s seguidos por sus fan\u00e1ticos y, sin duda alguna, todo lo que hace o deja de hacer en las redes sociales se vuelve viral, aunque muchas veces se presta para cr\u00edticas.\r\nY esta vez no fue la excepci\u00f3n ya\u2026 [+1011 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bolavip.com"}, "urlToImage": "https://bolavip.com/__export/1589994854058/sites/bolavip/img/2020/05/20/jessi_crop1589994853416.jpg_2024461655.jpg"}, {"description": "El presidente de Brasil, Jair Bolsonaro, ha puesto en peligro su salud: ha acudido a manifestaciones convocadas en su apoyo y contra las medidas de aislamiento dictadas por pol\u00edticos regionales, a \u2026", "title": "\u00bfQu\u00e9 pasa si Jair Bolsonaro se infecta de coronavirus? - CNN M\u00e9xico.com", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2020/05/20/que-pasa-si-jair-bolsonaro-se-infecta-de-coronavirus/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T17:21:00Z", "content": "La pol\u00e9mica declaraci\u00f3n de Bolsonaro sobre las v\u00edctimas de covid-19 0:52\r\n(CNN Espa\u00f1ol) \u2014 El presidente de Brasil, Jair Bolsonaro, ha puesto en peligro su salud: ha acudido a manifestaciones convocadas en su apoyo y contra las medidas de aislamiento dictadas \u2026 [+7227 chars]", "source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "urlToImage": "https://cnnespanol2.files.wordpress.com/2020/05/gettyimages-1213393315.jpg?quality=100&strip=info"}, {"description": "U. Nacional tendr\u00eda en cuenta resultados de prueba Saber 11 para sus admisiones", "title": "U. Nacional tendr\u00eda en cuenta resultados de prueba Saber 11 para sus admisiones - ElEspectador.com", "url": "https://www.elespectador.com/coronavirus/u-nacional-tendria-en-cuenta-resultados-de-prueba-saber-11-para-sus-admisiones-articulo-920400", "author": "El Espectador", "publishedAt": "2020-05-20T17:03:44Z", "content": "Para el pr\u00f3ximo semestre, y debido a la emergencia sanitaria ocasionada por la pandemia de COVID-19, la rectora de la Universidad Nacional de Colombia, Dolly Montoya, anunci\u00f3 en una entrevista en Canal 1 que en el proceso de admisi\u00f3n para el pr\u00f3ximo semestre \u2026 [+3055 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elespectador.com"}, "urlToImage": "https://www.elespectador.com/sites/default/files/universidad_nacional_2_2.jpg"}, {"description": "La entrega del giro se realizar\u00e1 en dos etapas seg\u00fan detall\u00f3 el DNP.", "title": "Este jueves inicia entrega del segundo giro del Ingreso Solidario - El Heraldo (Colombia)", "url": "https://www.elheraldo.co/economia/este-jueves-inicia-entrega-del-segundo-giro-del-ingreso-solidario-727591", "author": "Redacci\u00f3n Econom\u00eda", "publishedAt": "2020-05-20T16:29:00Z", "content": "La entrega del giro se realizar\u00e1 en dos etapas seg\u00fan detall\u00f3 el DNP.El segundo giro del programa de Ingreso Solidario comenzar\u00e1 a entregarse a partir de este jueves 21 de mayo indic\u00f3 el Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n (DNP) en un comunicado.\r\nEsta iniciat\u2026 [+2149 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elheraldo.co"}, "urlToImage": "https://www.elheraldo.co/sites/default/files/articulo/2020/05/20/pagos_subsidios.jpg"}], "title": "co"}, {"children": [{"description": "\u6beb\u65e0\u610f\u5916\u3002", "title": "\u745e\u5e78\u5496\u5561\u53a6\u95e8\u88c1\u545850%\uff0c\u5927\u591a\u4e3a\u7814\u53d1\u4eba\u5458_\u8be6\u7ec6\u89e3\u8bfb_\u6700\u65b0\u8d44\u8baf_\u70ed\u70b9\u4e8b\u4ef6 - 36kr", "url": "https://www.36kr.com/p/716776316138503", "author": null, "publishedAt": "2020-05-21T00:32:33Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "36kr.com"}, "urlToImage": "https://img.36krcdn.com/20200521/v2_0083d10a04694876a6d5827306ce8967_img_000"}, {"description": "\u622a\u81f35\u670820\u65e524\u65f6\uff0c\u636e31\u4e2a\u7701\uff08\u81ea\u6cbb\u533a\u3001\u76f4\u8f96\u5e02\uff09\u548c\u65b0\u7586\u751f\u4ea7\u5efa\u8bbe\u5175\u56e2\u62a5\u544a\uff0c\u73b0\u6709\u786e\u8bca\u75c5\u4f8b84\u4f8b\uff08\u5176\u4e2d\u91cd\u75c7\u75c5\u4f8b8\u4f8b\uff09\uff0c\u7d2f\u8ba1\u6cbb\u6108\u51fa\u9662\u75c5\u4f8b78249\u4f8b\uff0c\u7d2f\u8ba1\u6b7b\u4ea1\u75c5\u4f8b4634\u4f8b\uff0c\u7d2f\u8ba1\u62a5\u544a\u786e\u8bca\u75c5\u4f8b82967\u4f8b\uff0c\u73b0\u2026", "title": "\u56fd\u5bb6\u536b\u5065\u59d4\uff1a\u6628\u65e5\u65b0\u589e\u786e\u8bca\u75c5\u4f8b2\u4f8b\uff0c\u672c\u571f1\u4f8b\u5883\u5916\u8f93\u51651\u4f8b_\u6b7b\u4ea1 - \u641c\u72d0", "url": "http://www.sohu.com/a/396625614_260616", "author": null, "publishedAt": "2020-05-21T00:25:00Z", "content": "211\r\n520024312111 \r\n53081 \r\n432717091666 \r\n52024318487824946348296777409674864 \r\n313132437529 \r\n154010551026445454404027 \r\n(APP)", "source": {"id": null, "name": "Sohu.com"}, "urlToImage": "${mpNews.image}"}, {"description": "\u5728\u88abKO\u4e09\u5929\u4e4b\u540e\uff0c\u592a\u6781\u201c\u7f51\u7ea2\u201d\u9a6c\u4fdd\u56fd\u7ec8\u4e8e\u91cd\u65b0\u51fa\u73b0\u5728\u5927\u4f17\u89c6\u91ce\u4e4b\u4e2d\uff0c5\u670820\u65e5\u56db\u4e2a\u5c0f\u65f6\u5185\uff0c\u9a6c\u4fdd\u56fd\u53d1\u4e09\u7bc7\u5fae\u535a\uff0c\u56de\u5e94\u8f93\u6389\u6bd4\u8d5b\u7684\u539f\u56e0\uff0c\u627f\u8ba4\u592a\u6781\u662f\u517b\u751f\uff0c\u5e76\u5bf9\u7f51\u4e0a\u6cdb\u6ee5\u7684\u6709\u5173\u81ea\u5df1\u7684\u5047\u8d26\u53f7\u548c\u5047\u5f1f\u5b50\u8fdb\u884c\u4e86\u6253\u5047\u3002 \u4f46\u662f\u5317\u2026", "title": "\u592a\u6781\"\u7f51\u7ea2\"\u9a6c\u4fdd\u56fd\u88ab\u51fb\u8d253\u5929\u540e\u56de\u5e94\uff1a\u6709\u9a82\u624d\u6709\u53cd\u601d_\u5fae\u535a - \u641c\u72d0", "url": "http://www.sohu.com/a/396625008_114977", "author": null, "publishedAt": "2020-05-21T00:22:00Z", "content": "\"\"3\r\nKO520\r\n5173050\r\n20\r\n520\r\n20 \r\n20IP4\r\n/", "source": {"id": null, "name": "Sohu.com"}, "urlToImage": "${mpNews.image}"}, {"description": "\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u6d77\u5916\u7248\uff1a\u4ee3\u8868\u59d4\u5458\u805a\u7126\u4e24\u4f1a \u6218\u75ab\u60c5\u4f17\u5fd7\u6210\u57ce", "title": "\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u6d77\u5916\u7248\uff1a\u4ee3\u8868\u59d4\u5458\u805a\u7126\u4e24\u4f1a\u6218\u75ab\u60c5\u4f17\u5fd7\u6210\u57ce - \u65b0\u6d6a\u7f51", "url": "https://finance.sina.com.cn/china/gncj/2020-05-21/doc-iirczymk2711013.shtml", "author": "\u672c\u62a5\u8bb0\u8005 \u9648\u632f\u51ef \u9f9a\u4ed5\u5efa \u738b\u9526\u6d9b \u738b \u6c9b \u738b\u6c38\u6218", "publishedAt": "2020-05-21T00:10:45Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Sina.com.cn"}, "urlToImage": "//n.sinaimg.cn/spider2020521/382/w520h662/20200521/cf3f-itvqccc0044552.jpg"}, {"description": "\u4eba\u6c11\u7f51\u534e\u76db\u987f5\u670820\u65e5\u7535\uff08\u8bb0\u8005\u90d1\u742a\uff09\u636e\u7f8e\u56fd\u7ea6\u7ff0\u65af\u00b7\u970d\u666e\u91d1\u65af\u5927\u5b66\u75ab\u60c5\u5b9e\u65f6\u76d1\u6d4b\u7cfb\u7edf\u663e\u793a\uff0c\u622a\u81f3\u7f8e\u4e1c\u65f6\u95f45\u670820\u65e5\u4e0b\u53485\u65f632\u5206\uff0c\u7f8e\u56fd\u5df2\u6709\u65b0\u51a0\u75c5\u6bd2\u611f\u67d3\u75c5\u4f8b1548646\u4f8b\uff0c\u5176\u4e2d\u5305\u62ec\u6b7b\u4ea1\u75c5\u4f8b93163\u4f8b\u3002\u4e0e", "title": "\u7f8e\u56fd\u65b0\u51a0\u611f\u67d3\u75c5\u4f8b\u8d85\u8fc7154\u4e07\u4f8b50\u4e2a\u5dde\u5df2\u5168\u90e8\u4e0d\u540c\u7a0b\u5ea6\u5f00\u653e - \u4eba\u6c11\u7f51", "url": "http://nm.people.com.cn/n2/2020/0521/c356220-34031786.html", "author": "L_103921", "publishedAt": "2020-05-21T00:07:00Z", "content": "520\u00b752053215486469316324244901502\r\n354370 286365\r\n50", "source": {"id": null, "name": "People.com.cn"}, "urlToImage": null}, {"description": "\u5173\u952e\u65f6\u70b9\u539f\u6cb9\u591a\u5934\u4e3b\u52a8\u51fa\u51fb \u5f3a\u7a81\u80fd\u5982\u613f\u5426\uff1f", "title": "\u5173\u952e\u65f6\u70b9\u539f\u6cb9\u591a\u5934\u4e3b\u52a8\u51fa\u51fb\u5f3a\u7a81\u80fd\u5982\u613f\u5426\uff1f - \u65b0\u6d6a\u7f51", "url": "https://finance.sina.com.cn/money/future/fmnews/2020-05-21/doc-iircuyvi4192297.shtml", "author": "", "publishedAt": "2020-05-21T00:04:54Z", "content": "EIA500101150EIA\r\n6OPEC\r\n1WTI 1.564.88%33.52/1.113.2%35.76/INE2.87%275.6/\r\n2CNH7.10261207.0945-7.1278\r\n130 60% WTI2030 \u00b7Mackie\u00b7McCrea510WTI30/ 35WTI31\r\n2Davy Research20-30%\r\n35+51-19942OPEC+70-80/872/850+411355943\r\n4EIA498.35.2650.9%28.6/323.9/101150/1906.4162\u2026 [+26 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sina.com.cn"}, "urlToImage": "//n.sinaimg.cn/finance/transform/700/w400h300/20200512/42c8-itmiwrz1583195.jpg"}, {"description": "* \u6fb3\u5143\u5151\u7f8e\u5143\u5347\u81f310\u5468\u6700\u9ad8", "title": "\u66f4\u65b0\u72481-\u300a\u5168\u7403\u6c47\u5e02\u300b\u6b27\u5143\u5151\u7f8e\u5143\u521b\u903e\u4e24\u5468\u6700\u9ad8\uff0c\u53d7\u52a9\u4e8e\u5fb7\u6cd5\u63d0\u8bae\u8bbe\u7acb\u6b27\u76df\u590d\u82cf\u57fa\u91d1 - \u8def\u900f", "url": "https://cn.reuters.com/article/idCNL4S2D24I9", "author": "Reuters Editorial", "publishedAt": "2020-05-20T23:42:00Z", "content": "* 10 \r\n* () \r\n520 - \r\n5,000(5,430) \r\n5 \r\nWestern Union Business SolutionsJoe Manimbo54 \r\n0.54%1.098351 \r\n(/FED) \r\n0.42%99.138 \r\n0.98%10 \r\n0.14%40.8% \r\n 2019 \r\n % % \r\n/ 1.0977 1.0921 +0.51 -2.08 1.1210 \r\n/ 107.51 107.68 -0.16 -1.01 108.61 \r\n/ 118.04 117.63 +0.\u2026 [+516 chars]", "source": {"id": "reuters", "name": "Reuters"}, "urlToImage": "https://s4.reutersmedia.net/resources_v2/images/rcom-default.png"}, {"description": "\u5317\u9752\u65b0\u95fb,\u5a31\u4e50,\u793e\u4f1a,\u4f53\u80b2,\u8d22\u7ecf,\u751f\u6d3b\u7b49\u5168\u9886\u57df\u5185\u5bb9", "title": "\u4fde\u704f\u660e\u56de\u5e94\u8bb8\u8bfa\u9b4f\u6668\u7ed3\u5a5a\u9001\u623f\uff1a\u539f\u8c05\u6211\u5e74\u5c11\u65e0\u77e5_YNET.com\u5317\u9752\u7f51 - \u5317\u9752\u7f51", "url": "http://ent.ynet.com/2020/05/21/2605408t1254.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T23:35:26Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ynet.com"}, "urlToImage": null}, {"description": "\u7279\u6717\u666e\u6b64\u524d\u5c31\u66fe\u63d0\u51fa\u201c\u75c5\u4f8b\u591a\u662f\u7531\u4e8e\u68c0\u6d4b\u591a\u201d\u7684\u8352\u5510\u903b\u8f91\uff0c\u8fd9\u6b21\u7279\u6717\u666e\u79f0\u4e4b\u4e3a\u201c\u8363\u8a89\u52cb\u7ae0\u201d\u7684\u8bf4\u6cd5\u7acb\u5373\u5728\u7f8e\u56fd\u56fd\u5185\u6fc0\u8d77\u4e86\u6124\u6012\u3002\u201d\u300a\u65b0\u95fb\u5468\u520a\u300b\u79f0\uff0c\u5bf9\u4e8e\u7279\u6717\u666e\u7684\u8bf4\u6cd5\uff0c\u6c11\u4e3b\u515a\u6307\u8d23\u79f0\uff0c\u7f8e\u56fd\u76ee\u524d\u786e\u8bca\u75c5\u4f8b\u8d85\u8fc7150\u4e07\uff0c\u6b7b\u4ea1\u75c5\u4f8b\u8d85\u8fc79.2\u4e07\uff0c\u8fd9\u4e9b\u90fd\u662f\u201c\u7279\u6717\u666e\u5f7b\u5934\u5f7b\u5c3e(\u6297\u75ab)\u5931\u8d25\u201d\u7684\u6076\u679c\u3002", "title": "\u7279\u6717\u666e\u62ff150\u4e07\u75c5\u4f8b\u5f53\u8363\u8a89\u52cb\u7ae0\u8352\u5510\u903b\u8f91\u4ee4\u7f8e\u56fd\u4eba\u6124\u6012-\u4e2d\u65b0\u7f51 - \u4e2d\u56fd\u65b0\u95fb\u7f51", "url": "http://www.chinanews.com/gj/2020/05-21/9190297.shtml", "author": "chinanews", "publishedAt": "2020-05-20T23:35:12Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Chinanews.com"}, "urlToImage": null}, {"description": "\u8db3\u534f\u4eba\u58eb:\u4e00\u76f4\u5bc6\u5207\u5173\u6ce8\u5916\u63f4\u56de\u56fd\u653f\u7b56 \u76ee\u524d\u53ea\u80fd\u7b49\u5f85", "title": "\u8db3\u534f\u4eba\u58eb:\u4e00\u76f4\u5bc6\u5207\u5173\u6ce8\u5916\u63f4\u56de\u56fd\u653f\u7b56\u76ee\u524d\u53ea\u80fd\u7b49\u5f85 - \u65b0\u6d6a\u7f51", "url": "https://sports.sina.com.cn/china/j/2020-05-21/doc-iirczymk2720659.shtml", "author": "\u56fd\u5185\u8db3\u7403\u7efc\u5408", "publishedAt": "2020-05-20T23:33:17Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Sina.com.cn"}, "urlToImage": "http://n.sinaimg.cn/sports/transform/283/w650h433/20200328/9d02-irkazzw1266597.jpg"}, {"description": "\u4e16\u536b\u7ec4\u7ec7\u56de\u5e94\u7f8e\u65b9\u5a01\u80c1\u65ad\u7f34\u4f1a\u8d39\uff1a\u5df2\u5728\u8f6c\u578b\u6269\u5927\u6350\u52a9\u57fa\u7840", "title": "\u4e16\u536b\u7ec4\u7ec7\u56de\u5e94\u7f8e\u65b9\u5a01\u80c1\u65ad\u7f34\u4f1a\u8d39\uff1a\u5df2\u5728\u8f6c\u578b\u6269\u5927\u6350\u52a9\u57fa\u7840_\u65b0\u534e\u62a5\u4e1a\u7f51 - \u65b0\u534e\u62a5\u4e1a\u7f51", "url": "http://www.xhby.net/index/202005/t20200521_6652910.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T23:25:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Xhby.net"}, "urlToImage": null}, {"description": "\u6b66\u6c497.28\u4e07\u521d\u4e09\u5b66\u751f\u6709\u5e8f\u8fd4\u6821\u590d\u8bfe \u4e0a\u5b66\u653e\u5b66\u6309\u6d41\u7a0b  \u8bfe\u95f4\u6d3b\u52a8\u6709\u5b89\u6392---\u5728\u9632\u75ab\u8981\u6c42\u4e0d\u653e\u677e\u7684\u524d\u63d0\u4e0b\uff0c\u901a\u8fc7\u501f\u9274\u9ad8\u4e09\u590d\u5b66\u7684\u7ecf\u9a8c\uff0c\u548c\u7ecf\u5386\u524d\u671f\u591a\u6b21\u6f14\u7ec3\u7684\u8c03\u6574\uff0c\u521d\u4e09\u5b66\u751f\u590d\u5b66\u9996\u65e5\u975e\u5e38\u6709\u5e8f\uff0c\u5448\u73b0\u51fa\u4e86\u8bb8\u591a\u4eae\u70b9\u3001\u53d8\u5316\u3002\u5165\u5b66\u4e0d\u5c11\u5b66\u6821\u53d1\u5e03\u89c6\u9891\u6307\u5357\u6628\u65e5\u4e0a\u53487 00-8 00\u7684\u5165\u5b66\u65f6\u6bb5\uff0c\u8bb0\u8005\u63a2\u8bbf\u6b66\u6c49", "title": "\u6b66\u6c497.28\u4e07\u521d\u4e09\u5b66\u751f\u6709\u5e8f\u8fd4\u6821\u590d\u8bfe\u4e0a\u5b66\u653e\u5b66\u6309\u6d41\u7a0b\u8bfe\u95f4\u6d3b\u52a8\u6709\u5b89\u6392 - \u8346\u695a\u7f51", "url": "http://www.cnhubei.com/", "author": "<trs_document field='cruser'/>", "publishedAt": "2020-05-20T23:10:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Cnhubei.com"}, "urlToImage": null}, {"description": "", "title": "\u4f4f\u6d59\u5168\u56fd\u653f\u534f\u59d4\u5458\u62b5\u4eac_\u624b\u673a\u6d59\u6c5f\u7f51 - \u6d59\u6c5f\u5728\u7ebf", "url": "https://zjnews.zjol.com.cn/zjnews/zjxw/202005/t20200521_11983432.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T20:14:39Z", "content": "", "source": {"id": null, "name": "Zjol.com.cn"}, "urlToImage": null}, {"description": "\u540c\u65f6\uff0c\u9488\u5bf9\u5065\u5eb7\u6709\u66f4\u9ad8\u8981\u6c42\u7684\u7528\u6237\uff0c\u4e0a\u6c7d\u8363\u5a01\u8fd8\u63d0\u4f9b\u4e86360\u00b0\u718f\u84b8\u706d\u83cc\u670d\u52a1\uff0c\u8363\u5a01RX5 MAX\u53ef\u901a\u8fc7\u552e\u540e\u9009\u7528\u4ee5\u8fdb\u4e00\u6b65\u63d0\u5347\u6297\u75ab\u80fd\u529b\uff0c\u5b9e\u73b0\u7b2c\u4e8c\u5c42\u4e3b\u52a8\u8231\u5185\u51c0\u5316\u9632\u5fa1\uff1b\u5728\u5185\u9970\u9009\u6750\u65b9\u9762\uff0c\u8363\u5a01RX5 MAX\u91c7\u7528\u7eb3\u7c73\u6291\u83cc\u9876\u68da\uff0c\u51cf\u5c11\u2026", "title": "\u8363\u5a01RX5 MAX\u667a\u9a7e\u5065\u5eb7\u8231\u5b88\u62a4\u51fa\u884c_\u4e0a\u6c7d - \u641c\u72d0", "url": "http://www.sohu.com/a/396602536_114988", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T18:31:00Z", "content": "RX5 MAX\r\nRX5 MAX\r\n2020+\r\n423RX5 MAX13.38\r\nUVC\r\nRX5 MAXRX5 MAX 4G\r\nUVCUVC9099%360\u00b0RX5 MAXRX5 MAX\r\nRX5 MAXAI PilotACCLDWFCWLKARX5 MAX41%\r\nRX5 MAX4647/1891/1725mm2760mmSUV1.5TGI127275\u00b76\r\nRX5 MAX\r\n2016RX5RX520198RX5 MAX\r\nRX5 MAXSKY EYEBYODRX5 MAXAR-DrivingAR\r\nRX5\u2026 [+32 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sohu.com"}, "urlToImage": "${mpNews.image}"}, {"description": "2020\u5e744\u670821\u65e5\uff0c\u84dd\u5929\u4e0b\u7684\u5317\u6d77\u516c\u56ed\u767d\u5854\u3001\u666f\u5c71\u4e07\u6625\u4ead\u4e0e\u56fd\u8d38CBD\u3002\u8d44\u6599\u56fe\u7247/\u65b0\u4eac\u62a5\u8bb0\u8005\u674e\u51ef\u7965\u64442017\u5e74\u4ee5\u6765\u5168\u56fd\u7a7a\u6c14\u8d28\u91cf\u6539\u5584\u53d6\u5f97\u660e\u663e...", "title": "\u84dd\u5929\u4fdd\u536b\u6218\u5c06\u6536\u5b98\u4ee3\u8868\u59d4\u5458\u51fa\u70b9\u5b50 - \u65b0\u4eac\u62a5", "url": "http://www.bjnews.com.cn/news/2020/05/21/729630.html", "author": "www.bjnews.com.cn", "publishedAt": "2020-05-20T18:30:36Z", "content": "ICP090533 | [2006]7 | :()02592 | 11010102001756\r\nCopy Right \u00a9 2004-2018 www.bjnews.com.cn All Rights Reserved", "source": {"id": null, "name": "Bjnews.com.cn"}, "urlToImage": "http://img.tbnimg.com/icon/bjnews_300.jpg"}, {"description": "\u6d17\u8863\u3001\u751f\u706b\uff0c\u8fd9\u4e9b\u90fd\u672c\u4e0d\u662f\u4e00\u4f4d\u5317\u5b8b\u516c\u4e3b\u8be5\u505a\u7684\u4e8b\u60c5\uff0c\u66f4\u4f55\u51b5\u5979\u8fd8\u662f\u66fe\u7ecf\u90a3\u4e2a\u88ab\u5b8b\u4ec1\u5b97\u201c\u5ba0\u4e0a\u5929\u201d\u7684\u798f\u5eb7\u516c\u4e3b\u3002\u906d\u5230\u5927\u81e3\u53cd\u5bf9\uff0c\u4f46\u5b8b\u4ec1\u5b97\u8fd8\u662f\u4e3a\u516c\u4e3b\u4e3e\u884c\u4e86\u5178\u793c\u3002 \u53e6\u4e00\u65b9\u9762\uff0c\u5bf9\u4e8e\u516c\u4e3b\u8981\u5ac1\u7684\u90a3\u4e2a\u4eba\u674e\u73ae\uff0c\u53f8\u9a6c\u5149\u5728\u300a\u6d91\u6c34\u8bb0\u2026", "title": "\u300a\u6e05\u5e73\u4e50\u300b\u91cc\u7684\u798f\u5eb7\u516c\u4e3b\uff0c\u6700\u540e\u771f\u7684\u5931\u5fc6\u4e86\u5417\uff1f_\u5b8b\u4ec1\u5b97 - \u641c\u72d0", "url": "http://www.sohu.com/a/396573750_123753", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T14:17:00Z", "content": "520 \r\n7(1070)33", "source": {"id": null, "name": "Sohu.com"}, "urlToImage": "${mpNews.image}"}, {"description": "\u65b0\u51a0\u75ab\u60c5\u5bfc\u81f4\u4e2d\u56fd\u7ecf\u6d4e\u505c\u6ede\u4e0d\u524d\u957f\u8fbe\u6570\u6708\u4e4b\u4e45\u3002\u73b0\u5728\u7ecf\u6d4e\u5f00\u59cb\u91cd\u65b0\u6062\u590d\uff0c\u4f46\u6b65\u5c65\u7ef4\u8270\u3002\u4eba\u4eec\u5e0c\u671b\u672c\u5468\u4e94\uff085\u670822\u65e5\uff09\u5728\u5317\u4eac\u53ec\u5f00\u7684\u5168\u56fd\u4eba\u6c11\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a\u80fd\u591f\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7ecf\u6d4e\u4ea7\u751f\u79ef\u6781\u7684\u63a8\u52a8\u4f5c\u7528\u3002", "title": "\u4e24\u4f1a\u5728\u5373 \u4e2d\u56fd\u7b49\u5f85\u7ecf\u6d4e\u590d\u82cf - Deutsche Welle", "url": "https://www.dw.com/zh/%E4%B8%A4%E4%BC%9A%E5%9C%A8%E5%8D%B3-%E4%B8%AD%E5%9B%BD%E7%AD%89%E5%BE%85%E7%BB%8F%E6%B5%8E%E5%A4%8D%E8%8B%8F/a-53514303", "author": "Deutsche Welle (www.dw.com)", "publishedAt": "2020-05-20T14:10:30Z", "content": "KFCPizza Hut von Yum ChinaLuckin CoffeeH&amp;M45Levi Strauss", "source": {"id": null, "name": "Dw.com"}, "urlToImage": "https://www.dw.com/image/53420604_304.jpg"}, {"description": "\u4e60\u8fd1\u5e73\u540c\u7f05\u7538\u603b\u7edf\u6e29\u654f\u901a\u7535\u8bdd-\u65b0\u534e\u7f51", "title": "\u4e60\u8fd1\u5e73\u540c\u7f05\u7538\u603b\u7edf\u6e29\u654f\u901a\u7535\u8bdd - \u65b0\u534e\u7f51", "url": "http://www.xinhuanet.com/politics/2020-05/20/c_1126011619.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T13:53:57Z", "content": null, "source": {"id": "xinhua-net", "name": "Xinhua Net"}, "urlToImage": null}, {"description": "\u7f51\u6613\u5a31\u4e505\u670820\u65e5\u62a5\u9053 5\u670820\u65e5\uff0c\u674e\u5149\u6d01\u6652\u51fa\u4e00\u5f20\u59bb\u5b50\u968b\u96e8\u8499\u62b1\u7740\u5b69\u5b50\u7684\u7167\u7247\uff0c\u5728\u5145\u6ee1\u7231\u610f\u7684520\u5206\u4eab\u521d\u4e3a\u4eba\u7236\u7684\u559c\u60a6\u3002\u7167\u7247\u4e2d\u59bb\u5b50\u968b\u96e8\u8499\u4e00\u8eab\u9ed1\u8272\uff0c\u6c14\u8d28\u6e29\u5a49\uff0c\u62b1\u7740\u8eab\u7a7f\u767d\u8272\u5a74\u513f\u670d\u719f\u7761\u7684\u5b9d\u5b9d\uff0c\u753b\u9762\u5341\u5206\u552f\u7f8e\u6e29\u99a8\u3002\n\r\u3000\u3000\u7f51\u53cb\u7eb7\u7eb7\u8bc4\u8bba\u9053\uff1a\u201c\u795d\u798f\u4e00\u5bb6\u4e09\u53e3\u201d\u201c\u4eb2\u4eb2\u5b9d\u5b9d\u5065\u5eb7\u6210\u957f\uff01\u201d\u201c\u8499\u8499\u8f9b\u82e6\u4e86\uff0c520\u5feb\u4e50\uff01\u201d", "title": "\u674e\u5149\u6d01520\u6652\u59bb\u5b50\u6000\u62b1\u5b9d\u5b9d\u8fd1\u7167\u753b\u9762\u6709\u7231\u552f\u7f8e\u6e29\u99a8 - \u4e1c\u5317\u7f51", "url": "https://m.dbw.cn/yule/system/2020/05/20/058420718.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T12:03:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "M.dbw.cn"}, "urlToImage": null}, {"description": "\u5468\u4e09(5\u670820\u65e5)\u4e9a\u5e02\u5c3e\u76d8\uff0c\u73b0\u8d27\u9ec4\u91d1\u77ed\u7ebf\u6025\u6da8\uff0c\u91d1\u4ef7\u7a81\u78341750\u7f8e\u5143/\u76ce\u53f8\u5173\u53e3\u3002\u5317\u4eac\u65f6\u95f4\u5468\u56db\u51cc\u6668\uff0c\u6295\u8d44\u8005\u5c06\u8fce\u6765\u7f8e\u8054\u50a84\u6708\u4f1a\u8bae\u7eaa\u8981\uff0c\u9884\u8ba1\u5c06\u5f15\u53d1\u5e02\u573a\u884c\u60c5\u3002\u56e0\u5e02\u573a\u9884\u671f\u7f8e\u8054\u50a8\u5c06\u796d\u51fa\u66f4\u591a\u8d27\u5e01\u523a\u6fc0\u4e3e\u63aa\uff0c\u9ec4\u91d1\u4ef7\u683c\u5468\u4e8c\u4e0a\u6da8\u3002\u73b0\u8d27\u9ec4\u91d1\u5468\u4e8c\u76d8\u4e2d\u6700\u9ad8\u4e0a\u6da8\u81f31747.40\u7f8e\u5143/\u76ce\u53f8\uff0c\u6536\u4e8e1744.00\u7f8e\u5143/\u76ce\u53f8\uff0c\u4e0a\u6da812.38\u7f8e\u5143\u62160.71%\u3002", "title": "\u591a\u5934\u610f\u72b9\u672a\u5c3d\u77ed\u7ebf\u6025\u6da8\u9ec4\u91d1\u4e0b\u4e00\u52a9\u653b\u6b63\u5728\u8d76\u6765\uff1f - \u4e1c\u65b9\u8d22\u5bcc\u7f51", "url": "http://finance.eastmoney.com/a/202005201492239048.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T10:56:00Z", "content": "(520)1750/4\r\n1747.40/1744.00/12.380.71% COMEX 60.7%1745.60/\r\n 02:00(FOMC)4 40-0.25%0.1%\r\n17251750 K17001765 \r\n17501740-43\r\n(DF529)", "source": {"id": null, "name": "Eastmoney.com"}, "urlToImage": null}], "title": "cn"}, {"children": [{"description": "Two more Rosslyn residents have died as Ontario\u2019s health minister calls it \u2018totally unacceptable\u2019 that an ill senior was left without care for 18 hour...", "title": "'Truly a nightmare': Province looks for answers on how Rosslyn resident left behind during evacuation - StCatharinesStandard.ca", "url": "https://www.thespec.com/news/hamilton-region/2020/05/20/covid-19-coronavirus-hamilton-latest-news.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-21T00:36:17Z", "content": "\u201cTotally unacceptable\u201d is what Ontario Health Minister Christine Elliott had to say about a senior with COVID-19 being inadvertently left behind during the evacuation of the Rosslyn Retirement Residence. \r\nTwo more residents have died in the disastrous outbre\u2026 [+5082 chars]", "source": {"id": null, "name": "Thespec.com"}, "urlToImage": "https://images.thestar.com/BplCVl8enTcwEs8v1wpr-OWc3nk=/1200x966/smart/filters:cb(1590021556162)/https://www.thespec.com/content/dam/thespec/news/hamilton-region/2020/05/20/covid-19-coronavirus-hamilton-latest-news/rosslyn.jpg"}, {"description": "CNBC's Deirdre Bosa on Apple and Google seeing a setback in the development of contact-tracing technology. With former FDA Commissioner Dr. Scott Gottlieb.", "title": "Apple, Google hit setback in developing contact-tracing technology - CNBC Television", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=xH1h2qR6Qjc", "author": null, "publishedAt": "2020-05-21T00:15:19Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Youtube.com"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/xH1h2qR6Qjc/hqdefault.jpg"}, {"description": "The Saskatchewan ministry of Health is again reminding residents to take precautions against deadly hantavirus...", "title": "Ministry of health warns Saskatchewan residents of deadly hantavirus - 620 CKRM.com", "url": "https://www.620ckrm.com/2020/05/20/ministry-of-health-warns-saskatchewan-residents-of-deadly-hantavirus/", "author": "Jim Smalley", "publishedAt": "2020-05-20T23:36:00Z", "content": "The Saskatchewan ministry of Health is again reminding residents to take precautions against deadly hantavirus.\r\nDr. Denise Werker says the rare virus is spread through mouse droppings and exposure occurs when cleaning enclosed buildings like grain bins, shed\u2026 [+589 chars]", "source": {"id": null, "name": "620ckrm.com"}, "urlToImage": "https://media.socastsrm.com/wordpress/wp-content/blogs.dir/343/files/2018/04/mouse-hantavirus.jpg"}, {"description": "The two astronauts who will end a nine-year launch drought for NASA arrived at Kennedy Space Center on Wednesday, exactly one week before their historic SpaceX flight.", "title": "Astronauts arrive for NASA's 1st home launch in decade - CTV News", "url": "https://www.ctvnews.ca/sci-tech/astronauts-arrive-for-nasa-s-1st-home-launch-in-decade-1.4947528", "author": "Marcia Dunn", "publishedAt": "2020-05-20T23:02:00Z", "content": "CAPE CANAVERAL, FLA. -- \r\nThe two astronauts who will end a nine-year launch drought for NASA arrived at Kennedy Space Center on Wednesday, exactly one week before their historic SpaceX flight.\r\nIt will be the first time a private company, rather than a natio\u2026 [+3047 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ctvnews.ca"}, "urlToImage": "https://www.ctvnews.ca/polopoly_fs/1.4947546.1590015671!/httpImage/image.jpg_gen/derivatives/landscape_620/image.jpg"}, {"description": "Another 21 cases of COVID-19 have been confirmed in B.C. and three more people have died, according to provincial officials.", "title": "B.C. health officials say masks can be helpful as 21 new COVID-19 cases and 3 more deaths announced - CBC.ca", "url": "https://www.cbc.ca/news/canada/british-columbia/b-c-health-officials-say-masks-can-be-helpful-as-21-new-covid-19-cases-and-3-more-deaths-announced-1.5577825", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T22:52:00Z", "content": "Another 21 cases of COVID-19 have been confirmed in B.C. and three more people have died, according to provincial officials.\r\nTo date, 2,467 cases of the novel coronavirus have been confirmed in B.C. and\u00a0149 people have died, Provincial Health Officer Dr. Bon\u2026 [+2107 chars]", "source": {"id": "cbc-news", "name": "CBC News"}, "urlToImage": "https://i.cbc.ca/1.5570603.1589494690!/fileImage/httpImage/image.jpeg_gen/derivatives/16x9_620/dr-bonnie-henry.jpeg"}, {"description": "Speaker of the U.S. House of Representatives, Republican president have not spoken directly for seven months", "title": "Pelosi says Trump has \u2018doggy doo on his shoes\u2019 in ongoing feud - The Globe and Mail", "url": "https://www.theglobeandmail.com/world/article-pelosi-says-trump-has-doggy-doo-on-his-shoes-in-ongoing-feud/", "author": "Reuters", "publishedAt": "2020-05-20T22:51:02Z", "content": "Nancy Pelosi, the top elected U.S. Democrat, compared President Donald Trump on Wednesday to a child with doggy doo on his shoes, as the spat between the two leaders escalated.\r\nThe speaker of the U.S. House of Representatives and the Republican president hav\u2026 [+1622 chars]", "source": {"id": "the-globe-and-mail", "name": "The Globe And Mail"}, "urlToImage": "https://www.theglobeandmail.com/resizer/3t7VKiQjgEqSigOtxYW79MUtSSo=/1200x0/filters:quality(80)/arc-anglerfish-tgam-prod-tgam.s3.amazonaws.com/public/7FGKF7LN7RLPBOBHMTQ7ADNGGQ.jpg"}, {"description": "The body of former World Wrestling Entertainment pro Shad Gaspard was found early Wednesday on Los Angeles' Venice Beach, after he was caught in a rip current last weekend, police said.", "title": "Body found on L.A. beach identified as WWE pro Shad Gaspard - CTV News", "url": "https://www.ctvnews.ca/sports/body-found-on-l-a-beach-identified-as-wwe-pro-shad-gaspard-1.4946838", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T22:45:00Z", "content": "LOS ANGELES -- \r\nThe body of former World Wrestling Entertainment pro Shad Gaspard was found early Wednesday on Los Angeles' Venice Beach, after he was caught in a rip current last weekend, police said.\r\nPatrol officers were flagged down around 1:25 a.m. by a\u2026 [+1039 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ctvnews.ca"}, "urlToImage": "https://www.ctvnews.ca/polopoly_fs/1.4946842.1589996612!/httpImage/image.jpg_gen/derivatives/landscape_620/image.jpg"}, {"description": "Once considered the epicentre of the COVID-19 pandemic in long-term care homes in southwestern Ontario, Sarnia-Lambton is now fighting another seniors' home outbreak.", "title": "Another major COVID-19 outbreak at Sarnia long-term care home - CTV News London", "url": "https://london.ctvnews.ca/another-major-covid-19-outbreak-at-sarnia-long-term-care-home-1.4947193", "author": "Bryan Bicknell, Bryan Bicknell", "publishedAt": "2020-05-20T21:31:32Z", "content": "LONDON, ONT. -- \r\nOnce considered the epicentre of the COVID-19 pandemic in long-term care homes in southwestern Ontario, Sarnia-Lambton is now fighting another seniors' home outbreak.\r\nLambton Public Health confirms there are now 29 positive cases at the non\u2026 [+1766 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ctvnews.ca"}, "urlToImage": "https://www.ctvnews.ca/polopoly_fs/1.4947199.1590008790!/httpImage/image.jpg_gen/derivatives/landscape_620/image.jpg"}, {"description": "British Columbia\u2019s Premier John Horgan spoke out on Wednesday against what he characterized as the \u201crise of racism\u201d in the province amid the novel coronaviru...", "title": "Coronavirus outbreak: Horgan decries \u201crise of racism\u201d in B.C. during COVID-19 pandemic | FULL - Global News", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=9JYdE-4PKO4", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T21:13:19Z", "content": "British Columbias Premier John Horgan spoke out on Wednesday against what he characterized as the rise of racism in the province amid the novel coronavirus pandemic.\r\nHate has no place in British Columbia, he said, adding that it is absolutely unacceptable fo\u2026 [+954 chars]", "source": {"id": null, "name": "Youtube.com"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/9JYdE-4PKO4/maxresdefault.jpg"}, {"description": "OTTAWA \u2014 Canada\u2019s public health experts are now fully recommending Canadians wear non-medical face masks in public when they aren\u2019t sure they will be able to keep their distance f\u2026", "title": "'ADDED LAYER OF PROTECTION': Canadians should wear masks, Tam says - Toronto Sun", "url": "https://canoe.com/news/national/added-layer-of-protection-canadians-should-wear-masks-says-tam", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T21:12:00Z", "content": "OTTAWA \u2014 Canada\u2019s public health experts are now fully recommending Canadians wear non-medical face masks in public when they aren\u2019t sure they will be able to keep their distance from others.\r\nDr. Theresa Tam, the chief public health officer for Canada, said W\u2026 [+4375 chars]", "source": {"id": null, "name": "Canoe.com"}, "urlToImage": "https://postmediacanoe.files.wordpress.com/2020/05/covid-cda-20200520.jpg"}, {"description": "Another\u00a0person in Saskatchewan\u00a0has died after testing positive for\u00a0COVID-19,\u00a0the province announced on Wednesday. The person was a resident in the north region who had been in their 60s.", "title": "COVID-19 in Sask.: Province announces death in north region, 21 new cases - CBC.ca", "url": "https://www.cbc.ca/news/canada/saskatchewan/covid-update-may-20-1.5577457", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T20:54:00Z", "content": "Another\u00a0person in Saskatchewan\u00a0has died after testing positive for\u00a0COVID-19,\u00a0the province announced on Wednesday. The person was a resident in the north region who had been in their 60s.\u00a0\r\nSeven people have died in Saskatchewan from COVID-19 since it was dete\u2026 [+1190 chars]", "source": {"id": "cbc-news", "name": "CBC News"}, "urlToImage": "https://i.cbc.ca/1.5541745.1587591315!/cumulusImage/httpImage/image.jpg_gen/derivatives/16x9_620/who-op-ed.jpg"}, {"description": "Private health care services such as dental care, physiotherapy and family counselling will be available throughout the province as of June 1. Beauty and grooming services will open in phases.", "title": "Quebec to reopen private health care services on June 1, beauty services to open in two phases - CTV News Montreal", "url": "https://montreal.ctvnews.ca/quebec-to-reopen-private-health-care-services-on-june-1-beauty-services-to-open-in-two-phases-1.4946483", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T20:19:22Z", "content": "MONTREAL -- \r\nThe Quebec government is set to reopen private health care services as well as beauty and other personal grooming businesses.\r\nPrivate health care services such as dental care,\u00a0optometry, physiotherapy and family\u00a0counselling will be available th\u2026 [+3683 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ctvnews.ca"}, "urlToImage": "https://www.ctvnews.ca/polopoly_fs/1.4947183.1590007564!/httpImage/image.jpg_gen/derivatives/landscape_620/image.jpg"}, {"description": "With more businesses moving out of hibernation, Prime Minister Justin Trudeau said the federal government will continue to roll out targeted financial assistance and expand existing commitments, saying that seeing as many Canadian businesses reopen as possibl\u2026", "title": "PM says focus is keeping businesses afloat as feds roll out large loan, rent relief programs - CTV News", "url": "https://www.ctvnews.ca/canada/feds-roll-out-loans-for-big-firms-rent-aid-as-economic-reopening-brings-new-challenges-1.4946151", "author": "Rachel Aiello", "publishedAt": "2020-05-20T20:17:08Z", "content": "OTTAWA -- \r\nWith more businesses moving out of hibernation, Prime Minister Justin Trudeau said the federal government will continue to roll out targeted financial assistance and expand existing commitments, saying that seeing as many Canadian businesses reope\u2026 [+7800 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ctvnews.ca"}, "urlToImage": "https://www.ctvnews.ca/polopoly_fs/1.4946519.1589985872!/httpImage/image.jpg_gen/derivatives/landscape_620/image.jpg"}, {"description": "COVID-19 Live Updates: News on coronavirus in Calgary for May 20", "title": "COVID-19 Live Updates: News on coronavirus in Calgary for May 20 - Calgary Herald", "url": "https://calgaryherald.com/news/covid-19-updates-restaurants-want-fees-capped-for-skip-the-dishes-date-for-calgary-reopening-still-uncertain", "author": "Darren Francey", "publishedAt": "2020-05-20T20:12:44Z", "content": "Article content continued\r\nRead more.\r\n11:33 a.m.\r\nBy the Numbers: Cases across Canada\r\nThe latest numbers of confirmed and presumptive COVID-19 cases in Canada as of 10:49 a.m.\r\nThere are 79,503 confirmed and presumptive cases in Canada.\r\n Quebec: 44,197 con\u2026 [+909 chars]", "source": {"id": null, "name": "Calgaryherald.com"}, "urlToImage": "https://postmediacalgaryherald2.files.wordpress.com/2020/05/tuesday2-photos.gif"}, {"description": "The City of Toronto is reopening sports amenities in its parks this week, including sports fields, basketball and tennis courts and BMX or skate parks, but says team sports are still off limits and physical distancing must be maintained.", "title": "Toronto reopening sports amenities in public parks this week - CP24 Toronto's Breaking News", "url": "https://www.cp24.com/news/toronto-reopening-sports-amenities-in-public-parks-this-week-1.4947030", "author": "Chris Herhalt", "publishedAt": "2020-05-20T19:30:00Z", "content": "The City of Toronto is reopening sports amenities in its parks this week, including sports fields, basketball and tennis courts and BMX or skate parks, but says team sports are still off limits and physical distancing must be maintained.\r\nBetween today and Sa\u2026 [+1361 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cp24.com"}, "urlToImage": "https://www.cp24.com/polopoly_fs/1.4873857.1585568408!/httpImage/image.jpg_gen/derivatives/landscape_620/image.jpg"}, {"description": "There are no shortage of things Tyson Barrie could be worried about -- like the damage being done to the NHL\u2019s business at the precise moment he\u2019s coming up for a new contract -- but he seems at peace with whatever comes next.", "title": "Leafs\u2019 Barrie at peace despite uncertainty around free agency, NHL season - Sportsnet.ca", "url": "https://www.sportsnet.ca/hockey/nhl/leafs-barrie-peace-despite-uncertainty-around-free-agency-nhl-season/", "author": "Chris Johnston", "publishedAt": "2020-05-20T19:23:00Z", "content": "TORONTO \u2014 Before Tyson Barries contract year was paused by a pandemic, it featured one of the longest scoring droughts of his entire life. It saw a coaching change flip his fortunes with the Toronto Maple Leafs, but still included an uncomfortable couple of d\u2026 [+4636 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportsnet.ca"}, "urlToImage": "https://www.sportsnet.ca/wp-content/uploads/2019/11/maple-leafs-barrie-avalanche.jpg"}, {"description": "Merchants will be able to make deposits, withdraw funds, pay bills and track transactions through the no-monthly-fee, no-minimum-balance account", "title": "Shopify to launch its own take on the business bank account - Financial Post", "url": "https://business.financialpost.com/technology/shopify-to-launch-its-own-take-on-the-business-bank-account", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T19:18:00Z", "content": "Shopify Inc. says it plans on allowing merchants to start opening their own very bank-like accounts with it in the United States later this year, and then in Canada at some point after that, as the e-commerce company expands further into financial services.\r\n\u2026 [+4212 chars]", "source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "urlToImage": "https://financialpostcom.files.wordpress.com/2020/05/shopify-5.jpg"}, {"description": "After years of grassroots lobbying, Warner Bros. announces plan to #ReleaseTheSnyderCut of DC blockbuster", "title": "Zack Snyder\u2019s Cut of \u2018Justice League\u2019 to Premiere on HBO Max in 2021 - Rolling Stone", "url": "https://www.rollingstone.com/movies/movie-news/zack-snyder-cut-justice-league-hbo-max-1003224/", "author": "Daniel Kreps", "publishedAt": "2020-05-20T19:13:33Z", "content": "After two years of clamoring and grassroots lobbying by fans of the DC Extended Universe, the Zack Snyder\u2019s never-before-seen director\u2019s cut of Justice League will premiere on HBO Max in 2021, the filmmaker announced Wednesday.\r\n\u201cI want to thank HBO Max and W\u2026 [+2094 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rollingstone.com"}, "urlToImage": "https://www.rollingstone.com/wp-content/uploads/2020/05/JusticeLeague.jpg"}, {"description": "The Canadian Football League issued a statement Wednesday regarding the COVID-19 pandemic and how it could alter the remainder of the 2020 calendar.", "title": "CFL provides update regarding 2020 - CFL.ca", "url": "https://www.cfl.ca/2020/05/20/cfl-issues-update-regarding-2020/", "author": "", "publishedAt": "2020-05-20T19:02:44Z", "content": "TORONTO \u2014\u00a0The Canadian Football League issued a statement Wednesday regarding the COVID-19 pandemic and how it could alter the remainder of the 2020 calendar.\r\nThe statement reads as follows:\r\n\u201cWe have learned three things about running a league in a pandemic\u2026 [+5221 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.cfl.ca"}, "urlToImage": "https://www.cfl.ca/wp-content/themes/cfl.ca/images/og-image-default.jpg?_t=201902271522"}, {"description": "Joe Rogan is doing quite well for himself these days.", "title": "UFC Commentator Joe Rogan Signs Podcast Deal with Spotify Worth Over $100 Million - Sherdog.com", "url": "https://www.sherdog.com/news/news/UFC-Commentator-Joe-Rogan-Signs-Podcast-Deal-with-Spotify-Worth-Over-36100-Million-172988", "author": "Sherdog.com", "publishedAt": "2020-05-20T18:56:15Z", "content": "Sign up for ESPN+ right here, and you can then stream the UFC live on\r\nyour smart TV, computer, phone, tablet or streaming device via the\r\nESPN app.\r\n Joe Rogan is doing quite well for himself these days.The longtime UFC analyst has signed a contract with Spo\u2026 [+2107 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sherdog.com"}, "urlToImage": "https://www1-cdn.sherdog.com/_images/headers/20200520064503_20160819060011_1DX_8946.JPG"}], "title": "ca"}, {"children": [{"description": "Prima annuncia un \u00abintervento tra i pi\u00f9 difficili\u00bb della sua vita poi il discorso che fa capire a tutti che il voto \u00e8 una formalit\u00e0. E la grillina Taverna sospira: \u00abAnnamosene\u00bb", "title": "Sfiducia a Bonaede, Renzi carica l\u2019attesa e toglie la mascherina per baciare le signore - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/politica/20_maggio_20/renzi-carica-l-attesae-toglie-mascherinaper-baciare-signorema-tutto-si-spegnequando-parla-aula-0b4924b2-9ada-11ea-b9b1-0c64bed81692.shtml", "author": "Fabrizio Roncone", "publishedAt": "2020-05-20T22:54:28Z", "content": "L\u2019incarico: venire a Palazzo Madama e capire se, almeno stavolta, Matteo Renzi fa sul serio.Il suo mantra, da una settimana, \u00e8: voto una delle due mozioni di sfiducia al ministro Alfonso Bonafede e faccio cadere il governo, giuro che lo faccio.Titoli sui gior\u2026 [+4047 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2020/05/21/2ed987c6-9adc-11ea-b9b1-0c64bed81692.jpg"}, {"description": "Luca Argentero e la compagna attrice Cristina Marino sono diventati genitori. A dare l\u2019annuncio su Instagram lo stesso attore torinese, 42 anni, con", "title": "Luca Argentero pap\u00e0: \u00e8 nata la figlia Nina Speranza con Cristina - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/moda/cards/luca-argentero-papa-nata-figlia-nina-speranza-cristina-marino/scatto-bianco-nero_principale.shtml", "author": "Federica Bandirali", "publishedAt": "2020-05-20T21:55:32Z", "content": "Luca Argentero e la compagna attrice Cristina Marino sono diventati genitori. A dare l\u2019annuncio su Instagram lo stesso attore torinese, 42 anni, con una foto in bianco e nero che ritrae tre mani, quella di Luca, quella di mamma Cristina \u00e8 quella della neonata\u2026 [+418 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2020/05/20/220fa552-9ad7-11ea-b9b1-0c64bed81692.jpg"}, {"description": "Claudio Amendola ha svelato ai microfoni di Rai 1 come convinse il figlio Rocco a tifare la Roma, la sua squadra del cuore.", "title": "Derby in famiglia per Amendola, l\u2019attore: \u201cEcco cosa ho detto a mio figlio sulla Lazio...\u201d - La Lazio Siamo Noi", "url": "https://www.lalaziosiamonoi.it/news/derby-in-famiglia-per-amendola-lattore-ecco-cosa-ho-detto-a-mio-figlio-sulla-lazio-123532", "author": "Elena Bravetti", "publishedAt": "2020-05-20T21:40:45Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Lalaziosiamonoi.it"}, "urlToImage": "https://net-storage.tccstatic.com/storage/lalaziosiamonoi.it/img_notizie/thumb3/4b/4bccfa004eac010d3b2e66e627ffd859-83221-95723157c8ebcac4750156d2b21ac04e.jpeg"}, {"description": "Era il probabile candidato alla guida dell'Isis dopo la morte del califfo a seguito di un blitz americano in Siria nell'ottobre scorso. Il raid che ha", "title": "Iraq: annunciata la cattura di Qardash, l'erede di Al Baghdadi - la Repubblica", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2020/05/20/news/iraq_qardash-257205023/", "author": "Repubblica.it", "publishedAt": "2020-05-20T21:21:15Z", "content": "L'intelligence irachena ha annunciato la cattura di Abdul Nasser Qardash candidato alla successione di Abu Bakr al Baghdadi per la guida dell'Isis dopo la sua morte a seguito di un blitz americano in Siria nell'ottobre scorso. Lo riferisce al Arabiya online, \u2026 [+1540 chars]", "source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2020/05/20/222024314-7cdc62d4-a07f-4ada-a631-795a7e7ec0cc.jpg"}, {"description": "Ll'evoluzione e l'origine del contagio in Europa secondo Andrea Ammon, direttrice dell'ECDC", "title": "Sospetto sulle settimane bianche: \u00abSituazione perfetta per questo virus\u00bb - Ticinonline", "url": "https://www.tio.ch/dal-mondo/attualita/1438875/europa-ammon-virus-situazione-andrea", "author": "tio.ch", "publishedAt": "2020-05-20T20:57:15Z", "content": "LONDRA - La prospettiva di una seconda ondata di coronavirus in Europa non \u00e8 pi\u00f9 una teoria lontana. Ad affermarlo \u00e8 Andrea Ammon, direttrice del Centro europeo per il controllo delle malattia (ECDC), che in un'intervista rilasciata oggi al Guardian ha spiega\u2026 [+1024 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tio.ch"}, "urlToImage": "https://media.tio.ch/files/domains/tio.ch/images/4bv9/f_-europa-ammon-virus-situazione-andrea-lfx7.jpg?v=1"}, {"description": "Studio del Policlinico sui donatori di sangue:\u00a0\u00abUna persona su 20 era venuta a contatto con il Covid-19 e aveva sviluppato l\u2019immunit\u00e0\u00bb", "title": "\u201cIl coronavirus gi\u00e0 diffuso a Milano alcune settimane prima dell\u2019epidemia\u201d - La Stampa", "url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2020/05/20/news/il-coronavirus-gia-diffuso-a-milano-alcune-settimane-prima-dell-epidemia-1.38868265", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T20:12:22Z", "content": "MILANO. Oggi la Lombardia conta 294 casi in pi\u00f9 di pazienti Covid positivi - per un totale di 85.775 dal 21 febbraio - e 65 morti in pi\u00f9 in 24 ore, che portano cos\u00ec il totale dei decessi da coronavirus a 15662. Nella citt\u00e0 di Milano i casi di nuovi contagi so\u2026 [+4108 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lastampa.it"}, "urlToImage": "https://www.lastampa.it/image/contentid/policy:1.38868264:1589994920/ansa_20200519_193524_005528.JPG?f=detail_558&h=720&w=1280&$p$f$h$w=b20945f"}, {"description": "Il numero di esami, rapportato alla popolazione, dimostra che in America sono state controllate solo 35 persone ogni mille abitanti contro le 51 del Belpaese", "title": "Coronavirus, record di tamponi, Trump smentito dai dati. La pi\u00f9 virtuosa \u00e8 l\u2019Islanda - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/esteri/20_maggio_20/record-tamponi-trump-smentito-dati-piu-virtuosa-l-islanda-5a303294-9acd-11ea-b9b1-0c64bed81692.shtml", "author": "Monica Ricci Sargentini", "publishedAt": "2020-05-20T20:08:34Z", "content": "Trump sostiene che gli Stati Uniti stanno facendo pi\u00f9 test di ogni altro Paese al mondo. Secondo l\u2019agenzia federale Centers for Disease Controlil 19 maggio erano stati effettuati in Usa 12,6 milioni di tamponi. Un numero enorme che per\u00f2 va rapportato a una po\u2026 [+2727 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/2020/05/20/Esteri/Foto-Esteri-Trattate/LAPR0043-k0jF-U319097141822wKF-526x284@Corriere-Web-Sezioni.JPG"}, {"description": "Il presidente di Exor, holding di controllo di Fca: \u00abFusione con Psa, avanti\u00bb. Furlan (Cisl): vincolare l\u2019aiuto all\u2019occupazione in Italia. Il ministro Provenzano: non possiamo permetterci che, a fronte di un sostegno pubblico, si verifichino delocalizzazioni", "title": "Elkann, maxi-cedola confermata Il governo: Fca mantenga gli impegni - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/economia/aziende/20_maggio_20/05-economia-documentogcorriere-web-sezioni-843cab8c-9ad0-11ea-b9b1-0c64bed81692.shtml", "author": "Fabio Savelli", "publishedAt": "2020-05-20T19:59:41Z", "content": "I colloqui per il maxi-prestito da 6,3 miliardi di euro \u00abcon Intesa Sanpaolo sono in corso\u00bb. Un finanziamento, chiesto da Fiat-Chrysler, con garanzia Sace per l'80% dell\u2019importo e contro-garanzia dello Stato. Ieri John Elkann, presidente di Exor, la holding d\u2026 [+3857 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2020/05/21/4190e252-9ad1-11ea-b9b1-0c64bed81692.jpg"}, {"description": "La nuova tecnologia semplifica il rilevamento reciproco di iPhone e telefoni Android, non \u00e8 vincolata ai confini nazionali e risolve alcuni dei problemi come quelli sull'autonomia della batteria del telefono", "title": "Coronavirus. Apple e Google diffondono tecnologia per app tracciamento - Rai News", "url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/articoli/apple-google-diffondono-tecnologia-app-tracciamento-covid-eed2d7e8-cc21-445a-90f5-9f02abe762e1.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T19:50:00Z", "content": "20 maggio 2020Apple e Google hanno annunciato di avere rilasciato la tecnologia per smartphone che permetter\u00e0 l'elaborazione di app in grado di avvisare automaticamente le persone che potrebbero essere state esposte al coronavirus. Fra i 22 paesi che utilizze\u2026 [+1138 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rainews.it"}, "urlToImage": "http://www.rai.it/cropgd/476x249/dl/img/2020/05/1590004226916.22.png"}, {"description": "Forte denaro sulla Borsa e Piazza Affari rialza la testa. Tra nuovi annunci di aziende farmaceutiche vicine al vaccino, speranze di una ripresa rapida", "title": "Forte denaro sulla Borsa e Piazza Affari rialza la testa - Proiezioni di Borsa", "url": "https://www.proiezionidiborsa.it/forte-denaro-sulla-borsa-e-piazza-affari-rialza-la-testa/", "author": "Lorenzo Masini", "publishedAt": "2020-05-20T19:37:00Z", "content": "Forte denaro sulla Borsa e Piazza Affari rialza la testa. Tra nuovi annunci di aziende farmaceutiche vicine al vaccino, speranze di una ripresa rapida delleconomia, voglia di ritorno a una vita normale. I listini, specie quelli americani, proseguono la corsa \u2026 [+2157 chars]", "source": {"id": null, "name": "Proiezionidiborsa.it"}, "urlToImage": "https://www.proiezionidiborsa.it/site/wp-content/uploads/2019/09/borsa-italiana.jpg"}, {"description": "Sono 227.364 i casi totali in Italia di persone che hanno contratto il\u00a0COVID-19\u00a0dall'inizio dell'epidemia.", "title": "Coronavirus, i dati per regione: boom dei contagi ancora in Lombardia - Tutto Napoli", "url": "https://www.tuttonapoli.net/multimedia/coronavirus-i-dati-per-regione-boom-dei-contagi-ancora-in-lombardia-433133", "author": "Redazione Tutto Napoli.net", "publishedAt": "2020-05-20T19:30:33Z", "content": "Sono 227.364 i casi totali in Italia di persone che hanno contratto il\u00a0COVID-19\u00a0dall'inizio dell'epidemia: di questi, 62.752 gli attualmente positivi, 132.282 i guariti e 32.330 i decessi. Anche oggi, il maggiore incremento di casi si \u00e8 registrato in Lombardi\u2026 [+169 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tuttonapoli.net"}, "urlToImage": "https://net-storage.tccstatic.com/storage/tuttonapoli.net/img_notizie/thumb3/27/27023d9650dbfa4f409760b6ca270cee-42305-e4fabacd4c3ebdd847728d82b153dcc4.jpeg"}, {"description": "Apple ha rilasciato iOS 13.5, l\u2019aggiornamento che integra il sistema di notifica dell\u2019esposizione (meglio noto come contact tracing).La funzione \u00e8...", "title": "iOS 13.5 disponibile: ecco l\u2019update del contact tracing - MobileWorld", "url": "https://www.mobileworld.it/2020/05/20/ios-13-5-disponibile-contact-tracing-261993/", "author": "Giuseppe Tripodi", "publishedAt": "2020-05-20T18:57:48Z", "content": "Giuseppe Tripodi20/05/2020 ore 20:57\r\nAdesso l'iPhone riconosce quando stiamo indossando una mascherina e velocizza lo sblocco con codiceApple ha rilasciato iOS 13.5, laggiornamento che integra il sistema di notifica dellesposizione (meglio noto come contact \u2026 [+1518 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobileworld.it"}, "urlToImage": "https://www.mobileworld.it/wp-content/uploads/2020/04/google-apple-coronavirus-contact-tracing-coronavirus.png"}, {"description": "Le voci dei protagonisti, le esclusive di mercato e tanto altro su TMW: di seguito le notizie pi\u00f9 importanti.\nFOCUSAllenamenti individuali o di squadra? La Serie A aspetta il protocollo - Leggi la ne", "title": "TOP NEWS ore 17 - La Serie A attende il protocollo. Playoff-playout: decisivo il 28/5 - TUTTO mercato WEB", "url": "https://www.tuttomercatoweb.com/serie-a/top-news-ore-20-la-serie-a-attende-il-protocollo-playoff-playout-decisivo-il-28-5-1385269", "author": "Lorenzo Di Benedetto", "publishedAt": "2020-05-20T18:30:00Z", "content": "Le voci dei protagonisti, le esclusive di mercato e tanto altro su TMW: di seguito le notizie pi\u00f9 importanti.\r\nFOCUSAllenamenti individuali o di squadra? La Serie A aspetta il protocollo - Leggi la news, CLICCA QUI!\r\nTMW - Playoff e playout per chiudere la st\u2026 [+811 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tuttomercatoweb.com"}, "urlToImage": "https://tmw-storage.tccstatic.com/storage/tuttomercatoweb.com/img_notizie/thumb3/b4002729e3a9955663fc05f69ad3d6ce-51386-95723157c8ebcac4750156d2b21ac04e.jpeg"}, {"description": "Il calcio italiano getta le basi per la ripartenza: proviamo ad analizzare la situazione con Valerio Piccioni e Nicola Binda", "title": "Ripresa, la Serie B va a ruota della A. Ma in C il protocollo pare inattuabile... - La Gazzetta dello Sport", "url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/20-05-2020/serie-a-serie-b-serie-c-ecco-come-potrebbe-ripartire-calcio-3701142858190.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T17:58:54Z", "content": "20 maggio - 18:56\r\n- Milano\r\nIl calcio italiano getta le basi per la ripartenza a pi\u00f9 di due mesi dallo stop a causa dell'emergenza sanitaria. Oggi si \u00e8 tenuto il consiglio federale, che ha stabilito linee guida e soprattutto date per la ripresa. Ma soprattut\u2026 [+269 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazzetta.it"}, "urlToImage": "https://images2.gazzettaobjects.it/methode_image/2020/05/20/Calcio/Foto_Calcio_-_Trattate/4d11bfda1b7238b595a8bbe9d34c4629_1200x675.jpg?v=202005201905"}, {"description": "E' successo a Marzaglia, sulla via Emilia. L'uomo \u00e8 rimasto schiacciato tra il veicolo e una barriera metallica", "title": "Tragico incidente, geometra muore investito dalla sua auto - Today", "url": "https://www.today.it/citta/incidente-modena-investito-sua-auto.html", "author": "Redazione", "publishedAt": "2020-05-20T17:45:08Z", "content": "Drammatico incidente a Modena. Un uomo di 73 anni\u00a0ha perso la vita\u00a0questa mattina, alle 10.40, in strada Rametto, nei pressi dello Scalo merci di Marzaglia. La vittima \u00e8 un geometra di una ditta con sede a Orvieto, che si era portato presso lo scalo merci mod\u2026 [+1366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Today.it"}, "urlToImage": "https://www.today.it/~media/horizontal-hi/37711977540880/incidente-modena-3.jpg"}, {"description": "Il governo sta lavorando ad un provvedimento che consentir\u00e0 ai turisti di determinati Paesi di\u00a0 entrare in Grecia senza sottoporsi a quarantena", "title": "Grecia, Mitsotakis annuncia pacchetto misure per turismo da 25 miliardi - Rai News", "url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/articoli/grecia-mitsotakis-annuncia-pacchetto-misure-turismo-25-miliardi-2abafd0a-29b7-4e24-869a-0f89aa5adc04.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T17:41:00Z", "content": "20 maggio 2020Il governo greco ha annunciato oggi\u00a0 il piano da 25 miliardi di euro di sostegno all'industria turistica e ad altri settori colpiti dalla pandemia di coronavirus. Il premier Kyriakos Mitsotakis ha presentato le misure, che prevedono una serie\u00a0 d\u2026 [+677 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rainews.it"}, "urlToImage": "http://www.rai.it/cropgd/476x249/dl/img/2020/05/1589632924509.AP20137414543701.jpg"}, {"description": "Pasquale Logiudice, direttore sportivo del Catanzaro, ha una chiara opinione su quanto proposto dal Consiglio Federale. \u201cDa questa situazione si evidenzia che tutto quello che la Serie C aveva...", "title": "INTERVISTA TC - DS Catanzaro: \"\u00c8 come se finora si fosse scherzato\" - Tutto Lega Pro", "url": "https://www.tuttoc.com/interviste-tc/intervista-tc-ds-catanzaro-e-come-se-finora-si-fosse-scherzato-249666", "author": "Giacomo Principato", "publishedAt": "2020-05-20T17:15:00Z", "content": "Pasquale Logiudice, direttore sportivo del Catanzaro, ha una chiara opinione su quanto proposto dal Consiglio Federale. \u201cDa questa situazione si evidenzia che tutto quello che la Serie C aveva proposto non \u00e8 stato preso in considerazione \u2013 osserva a TuttoC.co\u2026 [+1139 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tuttoc.com"}, "urlToImage": "https://net-storage.tccstatic.com/storage/tuttoc.com/img_notizie/thumb3/0f/0f41395a415cdd9becc3346a74dc87f7-52765-32a210d47627e72463d4e74ef876549b.jpeg"}, {"description": "Domani la chiusura dell'emissione con la fase dedicata agli investitori istituzionali", "title": "Richieste record per il Btp Italia, dal retail domande per 14 miliardi - AGI - Agenzia Italia", "url": "https://www.agi.it/economia/news/2020-05-20/btp-italia-collocamento-8673135/", "author": "Redazione Agi.it", "publishedAt": "2020-05-20T16:51:28Z", "content": "Il Btp Italia ha chiuso la fase retail del collocamento con richieste per 14 miliardi di euro. Nel terzo giorno di emissione dedicato ai piccoli investitori le domande si sono attestate a 5,211 miliardi, che si aggiungo agli 8,79 miliardi raccolti tra luned\u00ec \u2026 [+1460 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.agi.it"}, "urlToImage": "https://images.agi.it/pictures/agi/agi/2020/05/20/160157330-6364d08d-cf5d-49ca-9a19-1a23eb6f8fdf.jpg"}, {"description": "Fino a questo momento il farmaco si poteva prescrivere solo ai pazienti gravi. Intanto i morti sfiorano quota 18 mila", "title": "Coronavirus in Brasile, la vittoria di Bolsonaro: s\u00ec alla clorochina per i pazienti con sintomi lievi - Corriere della Sera", "url": "https://www.corriere.it/esteri/20_maggio_20/coronavirus-brasile-vittoria-bolsonaro-si-clorochina-pazienti-sintomi-lievi-c0b7383c-9ab4-11ea-b9b1-0c64bed81692.shtml", "author": "Rocco Cotroneo", "publishedAt": "2020-05-20T16:25:25Z", "content": "RIO DE JANEIRO - Il presidente brasiliano Jair Bolsonaro ha vinto il suo braccio di ferro contro la scienza e da oggi la clorochina potr\u00e0 essere somministrata anche ai pazienti di Covid-19 con sintomi lievi. Per arrivare a questo punto, l\u2019ex capitano ha dovut\u2026 [+1487 chars]", "source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2020/05/20/9661051c-9ab5-11ea-b9b1-0c64bed81692.jpg"}, {"description": "Sono 665 i nuovi casi di coronavirus registrati nelle ultime 24 ore in Italia, secondo i dati forniti dalla Protezione civile. Numero in calo rispetto agli 813 di ieri e che porta il totale dei casi a 227.364 dall\u2019inizio della pandemia nel Paese, con il trend\u2026", "title": "Coronavirus, calano i contagi nelle ultime 24 ore ma ancora 161 vittime - Il Fatto Quotidiano", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/05/20/coronavirus-calano-i-contagi-nelle-ultime-24-ore-ma-ancora-161-vittime-otto-le-regioni-senza-morti-quattro-quelle-senza-nuovi-casi/5808194/", "author": "F. Q.", "publishedAt": "2020-05-20T16:09:41Z", "content": "Sono 665 i nuovi casi di coronavirus registrati nelle ultime 24 ore in Italia, secondo i dati forniti dalla Protezione civile. Numero in calo rispetto agli 813 di ieri e che porta il totale dei casi a 227.364 dall\u2019inizio della pandemia nel Paese, con il trend\u2026 [+4623 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/05/02/ospedale-1200.jpg"}], "title": "it"}, {"children": [{"description": "El Presidente se reuni\u00f3 con el jefe de gobierno porte\u00f1o y el mandatario bonaerense para bajar el nivel de confrontaci\u00f3n entre ambos y coordinar las pr\u00f3ximas acciones", "title": "Alberto Fern\u00e1ndez acord\u00f3 con Kicillof y Rodr\u00edguez Larreta una estrategia com\u00fan para el transporte p\u00fablico del - infobae", "url": "https://www.infobae.com/politica/2020/05/21/alberto-fernandez-acordo-con-kicillof-y-rodriguez-larreta-una-estrategia-comun-para-el-transporte-publico-del-amba-en-la-nueva-etapa-de-cuarentena/", "author": "Mart\u00edn Dinatale", "publishedAt": "2020-05-21T00:39:44Z", "content": "En medio de una fuerte tensi\u00f3n que se registr\u00f3 en los \u00faltimos d\u00edas entre la CABA y la provincia de Buenos Aires por los riesgos de una flexibilizaci\u00f3n de la cuarentena, el presidente Alberto Fern\u00e1ndez recibi\u00f3 hoy al jefe de gobierno porte\u00f1o, Horacio Rodr\u00edguez\u2026 [+4901 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/Cj8p07V_NsHUMivZ4j6ZMFWA1bs=/1200x0/filters:quality(100)/arc-anglerfish-arc2-prod-infobae.s3.amazonaws.com/public/7VIIGBHPTZGDRHXEARMIXFNCQA.jpg"}, {"description": "La conductora hab\u00eda alertado sobre los tratamientos del cuestionado doctor. \"Por algo la mataron\", sentenci\u00f3 Ulises Jaitt.", "title": "Los premonitorios tuits de Natacha Jaitt sobre M\u00fchlberger y la estafa de la maquinita facial - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/fama/premonitorios-tuits-natacha-jaitt-muhlberger-estafa-maquinita-facial_0_tBrdTphSP.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-05-21T00:12:34Z", "content": "Natacha Jaitt falleci\u00f3 en febrero de 2019 por motivos que la Justicia todav\u00eda no logr\u00f3 descifrar\r\n. Sin embargo, la pol\u00e9mica conductora sigue \"hablando\" desde el m\u00e1s all\u00e1. Es que en las \u00faltimas horas trascendieron unos mensajes de impactante actualidad que Na\u2026 [+2038 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clarin.com"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2018/10/13/natacha-jaitt-fue-tendencia-por___hxoWhjWxm_1200x630__1.jpg"}, {"description": "En la Regi\u00f3n Metropolitana se registraron 3.588 casos nuevos de coronavirus (3.298 con s\u00edntomas y 290 asintom\u00e1ticos). La capital tiene el 95% de las camas de terapia intensiva ocupadas.", "title": "Coronavirus en Chile: en Santiago se contagi\u00f3 una persona cada 24 segundos - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/mundo/coronavirus-chile-santiago-contagio-persona-24-segundos_0_KRBkflchT.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-05-21T00:11:12Z", "content": "Tras una semana con r\u00e9cords diarios, Chilepas\u00f3 un hito al sumar 35 muertos y 4.038 nuevos casos de coronavirus en las \u00faltimas 24 horas para elevar a 53.617 el n\u00famero de contagiados y a 544 los fallecidos desde marzo, inform\u00f3 este mi\u00e9rcoles el ministerio de Sa\u2026 [+3498 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clarin.com"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/05/20/una-protesta-en-un-barrio___-Mj4HKYll_1200x630__1.jpg"}, {"description": "Sin Kempes ni Maradona ninguno de los dos equipos hubiera sido campe\u00f3n. Los dos fueron intratables pero no jugaron solos.", "title": "Argentina 78 vs Argentina 86: c\u00f3mo ser\u00eda el partido imaginario que solo se puede jugar en la play - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/deportes/argentina-78-vs-argentina-86-partido-imaginario-solo-puede-jugar-play_0_qSbb3b7Nj.html", "author": "Adri\u00e1n Maladesky", "publishedAt": "2020-05-20T23:44:35Z", "content": "Ya que no existe respuesta cient\u00edfica que cierre el debate ni posibilidad alguna de desideologizar la discusi\u00f3n, propongo un juego.\r\nMandemos a los equipos a la cancha. Imaginemos un Argentina 78 contra Argentina 86. \u00bfC\u00f3mo har\u00eda Menotti para frenar al mejor M\u2026 [+3589 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clarin.com"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2018/04/29/cesar-luis-menotti-y-carlos___Bkcgxs_6G_600x338__1.jpg"}, {"description": "Jugamos anticipadamente el nuevo juego de Amazon Game Studios: Crucible. Descrubre su sistema de juego y lo que m\u00e1s nos emocion\u00f3. \u00a1Suscr\u00edbete a Level UP! htt...", "title": "El nuevo juego de Amazon: Crucible - levelup.com", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=z7rjHEL1Nhw", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T23:43:23Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Youtube.com"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/z7rjHEL1Nhw/maxresdefault.jpg"}, {"description": "El canal no repunta y los problemas se notan cada vez m\u00e1s.", "title": "\u00a1De mal en peor! \u00a1El Trece sigue perdiendo audiencia! - El Intransigente", "url": "https://elintransigente.com/espectaculo/2020/05/20/de-mal-en-peor-el-trece-sigue-perdiendo-audiencia/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T23:32:54Z", "content": "Al parecer, la tarde est\u00e1 perdida para El Trece. Desde hace varias semanas, el programa de \u201cCr\u00f3nicas de la Tarde\u201d de M\u00f3nica Guti\u00e9rrez viene perdiendo el mano a mano con Ver\u00f3nica Lozano y no hay manera de que esta tendencia se revierta. Sin embargo, ahora, la \u2026 [+1982 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elintransigente.com"}, "urlToImage": "https://elintransigente.com/wp-content/uploads/2020/01/Telefe-y-el-Trece.jpg"}, {"description": "El jefe de Guardia del Hospital Allende asegur\u00f3 que \"es l\u00f3gico\" que haya m\u00e1s contagios a medida que la gente salga de sus casas. Y que el 95 % son casos leves. Consider\u00f3 que \"los pol\u00edticos no quieren asumir el costo\". Y se pregunt\u00f3: \"\u00bfHasta cu\u00e1ndo vamos a seg\u2026", "title": "Coronavirus en Argentina: el m\u00e9dico cordob\u00e9s que va contra la corriente y afirma que \"es una locura volver para atr\u00e1s con la cuarentena\" - Clar\u00edn", "url": "https://www.clarin.com/sociedad/coronavirus-argentina-medico-cordobes-va-corriente-afirma-locura-volver-cuarentena-_0_hWWA67QIY.html", "author": "Clar\u00edn.com", "publishedAt": "2020-05-20T23:23:00Z", "content": "Las cifras cotidianas que se difunden sobre la cantidad de contagiados en el pa\u00eds por coronavirus parecen haberse convertido en\u00a0el \"diario del lunes\" a partir del cual los pol\u00edticos van tomando decisiones sobre la marcha. Esta semana se supo que la provincia \u2026 [+3860 chars]", "source": {"id": null, "name": "Clarin.com"}, "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/05/20/juan-avakian-jefe-de-guardia___nX6Cc62_K_1200x630__1.jpg"}, {"description": "", "title": "Alberto Fern\u00e1ndez con los referentes de los barrios populares | \"Quiero que los que est\u00e1n sufriendo, no ... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/267177-alberto-fernandez-con-los-referentes-de-los-barrios-populare", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-05-20T23:18:24Z", "content": "El presidente Alberto Fern\u00e1ndez se comprometi\u00f3 ante referentes sociales de los barrios populares de la Ciudad de Buenos Aires a \"ayudar a resolver los problemas\" que sufren frente a la pandemia de Covid-19, mientras se registran 1551 casos positivos.\u00a0\r\n\"Quier\u2026 [+2857 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pagina12.com.ar"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/media/articles/74538/sin-20t-c3-adtulo-5.jpg?itok=nWhhLneu"}, {"description": "", "title": "Brasil registr\u00f3 un r\u00e9cord diario de contagios de coronavirus: casi 20.000 casos - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-brasil-registro-record-diario-contagios-casi-nid2367733", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-05-20T22:49:00Z", "content": "Simpatizantes de Bolsonaro, sin barbijos manifiestan en Brasilia\r\n Fuente: AFP\r\nR\u00cdO DE JANEIRO.- Las cifras del \r\ncoronavirus\r\nen \r\nBrasil\r\nson cada vez m\u00e1s alarmantes. \r\nEn las \u00faltimas 24 horas se registr\u00f3 un r\u00e9cord diario de 19.951 contagios.\r\nY mientras la\u2026 [+2847 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/03/3259503.png"}, {"description": "A las 19.05, con votos 46 votos a favor, 12 en contra, 3 abstenciones, y 9 ausentes la Legislatura aprob\u00f3 de manera expr\u00e9s la reforma. La sesi\u00f3n comenz\u00f3 pasadas las 16. Afuera se estableci\u00f3 un amplio operativo de seguridad.", "title": "Con tratamiento expr\u00e9s, la Legislatura aprob\u00f3 la reforma jubilatoria - La Voz del Interior", "url": "https://www.lavoz.com.ar/politica/con-tratamiento-expres-legislatura-aprobo-reforma-jubilatoria", "author": "Lisandro Guzm\u00e1n", "publishedAt": "2020-05-20T22:35:24Z", "content": "La Legislatura unicameral de C\u00f3rdoba aprob\u00f3 por mayor\u00eda el proyecto de modificaci\u00f3n al r\u00e9gimen de jubilaciones y pensiones de la provincia que, a partir de los nuevos beneficiarios, se armonizar\u00e1n con la legislaci\u00f3n nacional.\r\nLa iniciativa fue presentada por\u2026 [+10199 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lavoz.com.ar"}, "urlToImage": "https://cdn.lavoz.com.ar/sites/default/files/styles/width_1072/public/nota_periodistica/fluque_unicameral_1590010987.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus en la Argentina: confirmaron 474 casos nuevos y es el d\u00eda de m\u00e1s contagios desde que comenz\u00f3 la pa - infobae", "url": "https://www.infobae.com/sociedad/2020/05/20/coronavirus-en-la-argentina-confirmaron-474-casos-nuevos-y-es-el-dia-de-mas-contagios-desde-que-comenzo-la-pandemia/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T22:28:22Z", "content": "El Ministerio de Salud inform\u00f3 este martes que durante las \u00faltimas 24 horas se registraron diez muertes y 474 nuevos casos positivos por coronavirus. Con estos datos, el total de infectados en todo el pa\u00eds ascendi\u00f3 a 9.283 y las v\u00edctimas fatales suman 403.\r\nA\u2026 [+5159 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/f9HTUuQnlkBOV83wiwZ9_jtZ0d4=/1200x0/filters:quality(100)/arc-anglerfish-arc2-prod-infobae.s3.amazonaws.com/public/7G7SI7X3RVGN5IXNM5LK3JM32A.jpg"}, {"description": "El esc\u00e1ndalo surgi\u00f3 por la compra de 179 respiradores espa\u00f1oles por casi cinco millones de d\u00f3lares y ocurre en medio del avance del coronavirus en Bolivia.", "title": "Cae el ministro de Jeanine \u00c1\u00f1ez por la compra de respiradores con sobreprecio | El titular de Salud de B... - P\u00e1gina 12", "url": "https://www.pagina12.com.ar/267150-cae-el-ministro-de-jeanine-anez-por-la-compra-de-respiradore", "author": "P\u00e1gina 12", "publishedAt": "2020-05-20T22:25:53Z", "content": "El ministro de Salud de Bolivia, Marcelo Navajas, fue detenido este mi\u00e9rcoles por la compra sobrevalorada de respiradores espa\u00f1oles para pacientes con coronavirus, y luego fue destituido por la presidenta Jeanine \u00c1\u00f1ez, quien enfrenta el mayor esc\u00e1ndalo de cor\u2026 [+2635 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pagina12.com.ar"}, "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/media/articles/74530/respiradore-20bolivia-20efe.jpg?itok=MEsL4FkA"}, {"description": "Ante la extensi\u00f3n de la cuarentena, desde Anses informaron que se prolonga el pago del Ingreso Familiar de Emergencia. Los detalles.", "title": "Confirman que pagar\u00e1n el IFE en junio: c\u00f3mo tramitar los 10 mil pesos - La Voz del Interior", "url": "https://www.lavoz.com.ar/ciudadanos/confirman-que-pagaran-ife-en-junio-como-tramitar-10-mil-pesos", "author": "Magal\u00ed Gaido", "publishedAt": "2020-05-20T22:07:34Z", "content": "El Gobierno Nacional inform\u00f3 que est\u00e1n en preparativos para un segundo pago del bono de 10 mil pesos, llamado Ingreso Familiar de Emergencia (IFE).\r\nLa Administraci\u00f3n Nacional de la Seguridad Social (Anses) anticip\u00f3 algunos detalles sobre el pago del benefici\u2026 [+814 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lavoz.com.ar"}, "urlToImage": "https://cdn.lavoz.com.ar/sites/default/files/styles/width_1072/public/nota_periodistica/ife_1587043992_1590007734.jpg"}, {"description": "", "title": "Pampita comparti\u00f3 una foto retro y el parecido con su hija Blanca es sorprendente - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/espectaculos/pampita-compartio-foto-retro-parecido-su-hija-nid2367712", "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "publishedAt": "2020-05-20T21:47:00Z", "content": null, "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/55/3261455.jpg"}, {"description": "El Sol est\u00e1 en un m\u00ednimo de su actividad, aunque se desconoce a ciencia cierta si los&nbsp;valores m\u00e1s bajos ya han sido alcanzados o est\u00e1n por venir en cuesti\u00f3n de semanas. El \u00edndice de referencia para medir esta actividad es tradicionalmente el n\u00famero de ma\u2026", "title": "El Sol est\u00e1 en una fase de m\u00ednima actividad y cient\u00edficos anticipan una \"mini era del hielo\" - Diario Uno", "url": "https://www.diariouno.com.ar/mundo/sol-fase--minima-actividad-cientificos-anticipan-mini-hielo-05202020_Zo_IFAjx0", "author": "Agencias", "publishedAt": "2020-05-20T21:33:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Diariouno.com.ar"}, "urlToImage": "https://static2.diariouno.com.ar/media/2020/05/El-sol-minima-HORIZONTAL-radiacion.jpg"}, {"description": "", "title": "5 relojes deportivos y 3 apps para hacer ejercicio durante la cuarentena - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/tecnologia/relojes-deportivos-apps-entrenar-durante-cuarentena-nid2367655", "author": "Cintia Perazo", "publishedAt": "2020-05-20T21:22:00Z", "content": "Cr\u00e9dito: Shutterstock\r\nEl aislamiento social obligatorio se prolong\u00f3 y parece que continuar\u00e1 hasta el mes que viene. Por eso, seg\u00fan los consejos de los m\u00e9dicos, \r\nes fundamental entrenar y moverse en casa\r\n. Claro que no es el momento ideal para hacer grandes\u2026 [+5245 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/49/3261449.jpg"}, {"description": "", "title": "Alberto Fern\u00e1ndez recibi\u00f3 a M\u00e1ximo Kirchner y Carlos Heller y le dio luz verde al proyecto para gravar las grandes riquezas - LA NACION", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/alberto-fernandez-le-dio-luz-verde-al-nid2367697", "author": "Laura Serra", "publishedAt": "2020-05-20T20:53:00Z", "content": "El presidente recibi\u00f3 esta tarde en Olivos a M\u00e1ximo Kirchner y Carlos Heller\r\nEn una reuni\u00f3n que comparti\u00f3 esta tarde en la quinta de Olivos con los diputados \r\nM\u00e1ximo Kirchner y Carlos Heller, \r\ntitular de la Comisi\u00f3n de Presupuesto, el presidente \r\nAlberto \u2026 [+1722 chars]", "source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "urlToImage": "//bucket1.glanacion.com/anexos/fotos/42/3235442.jpg"}, {"description": "El golfista fue ingresado en una cl\u00ednica privada del norte de C\u00f3rdoba por padecer problemas respiratorios. Los detalles", "title": "Preocupaci\u00f3n por el estado de salud del Pato Cabrera: fue internado y aguardan los resultados del test de coro - infobae", "url": "https://www.infobae.com/deportes/2020/05/20/preocupacion-por-el-estado-de-salud-del-pato-cabrera-fue-internado-y-aguardan-los-resultados-del-test-de-coronavirus/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T20:18:21Z", "content": "C\u00f3rdoba est\u00e1 convulsionada por la internaci\u00f3n de \u00c1ngel Cabrera. El experimentado golfista de 50 a\u00f1os fue ingresado luego de que padeciera problemas respiratorios como falta de aire y agitaci\u00f3n permanente. Adem\u00e1s, una intensa jaqueca lo mantuvo preocupado en l\u2026 [+2266 chars]", "source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/WB_f7VaPGjK9ctA3P2j4gmLjwsA=/1200x0/filters:quality(100)/arc-anglerfish-arc2-prod-infobae.s3.amazonaws.com/public/OHMSPOIEJVCEVESFRTKEYIUMFI.jpg"}, {"description": "El presidente de Estados Unidos ha acusado en reiteradas ocasiones a Pek\u00edn de ocultar informaci\u00f3n sobre el origen del virus en la ciudad de Wuhan,", "title": "Trump: \"Fue la incompetencia de China lo que caus\u00f3 esta masiva matanza mundial\" - MDZ Online", "url": "https://www.mdzol.com/mundo/2020/5/20/trump-fue-la-incompetencia-de-china-lo-que-causo-esta-masiva-matanza-mundial-80476.html", "author": "MDZ Mundo", "publishedAt": "2020-05-20T19:54:55Z", "content": "El presidente de Estados Unidos, Donald\u00a0Trump, critic\u00f3\u00a0que haya \"pirados\" que quieran \"culpar a todos menos a China\" de las v\u00edctimas provocadas en todo el mundo por la pandemia de coronavirus, de la que el mandatario norteamericano responsabiliz\u00f3\u00a0directamente\u2026 [+1301 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mdzol.com"}, "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/5/20/f1280x720-44845_176520_5818.jpg"}, {"description": "No hubo cambios en el d\u00f3lar minorista y una suba de apenas\u00a00,1% en el mercado de los grandes jugadores. En la bolsa, el CCL y el MEP tambi\u00e9n operan con leves oscilaciones; mientras que en las cuevas d\u00f3lar blue arranc\u00f3 a la baja pero se recuper\u00f3 y mantuvo su c\u2026", "title": "Controlado en todas sus operaciones, el d\u00f3lar apenas se movi\u00f3 - Bae Negocios ", "url": "https://www.baenegocios.com/finanzas/Controlado-en-todas-sus-operaciones-el-dolar-apenas-se-movio--20200520-0017.html", "author": "BAE Negocios", "publishedAt": "2020-05-20T19:51:56Z", "content": "El d\u00f3lar blue cotiza estable a $123 y en la Bolsa de Comercio los tipos de cambio operan con leves oscilaciones, mientras que fuentes privadas estimaron que las ventas del Banco Central para contener la cotizaci\u00f3n del d\u00f3lar oficial llegaron a USD60 millones.\r\u2026 [+1904 chars]", "source": {"id": null, "name": "Baenegocios.com"}, "urlToImage": "https://www.baenegocios.com/__export/1589209508798/sites/cronica/img/2020/05/04/dolar_candado.jpg_1595070056.jpg"}], "title": "ar"}, {"children": [{"description": "The Northern Territory now has zero confirmed cases of coronavirus, but the Chief Minister has warned that the fight to keep COVID-19 contained is \"not over yet\".", "title": "All NT's coronavirus patients have recovered, but the Chief Minister says 'fight' is not over - ABC News", "url": "https://www.abc.net.au/news/2020-05-21/last-coronavirus-case-recover-nt-has-zero-cases/12270262", "author": "https://www.abc.net.au/news/henry-zwartz/8847638", "publishedAt": "2020-05-21T00:36:04Z", "content": "There are now officially zero confirmed cases of coronavirus in the Northern Territory after the last cases recovered. \r\nKey points:\r\n<ul><li>The NT joins South Australia with zero confirmed active cases of coronavirus </li><li>NT's Chief Minister Michael Gun\u2026 [+1643 chars]", "source": {"id": "abc-news-au", "name": "ABC News (AU)"}, "urlToImage": "https://www.abc.net.au/cm/rimage/12270466-16x9-large.jpg?v=2"}, {"description": "Annastacia Palaszczuk says she won\u2019t be lectured to \u2018by a state that has the highest number of cases in Australia\u2019 as Joel Fitzgibbon opens new front in China row. Follow live", "title": "Australia coronavirus live update: Qld premier hits back at NSW over pressure to open borders, as Labor accuses Coalition of demonising China \u2013 latest news - The Guardian", "url": "https://www.theguardian.com/australia-news/live/2020/may/21/australia-coronavirus-news-queensland-open-borders-nsw-schools-latest-updates", "author": "Amy Remeikis, Paul Karp", "publishedAt": "2020-05-21T00:36:00Z", "content": "Annastacia Palaszczuk says she wont be lectured to by a state that has the highest number of cases in Australia as Joel Fitzgibbon opens new front in China row. Follow live", "source": {"id": null, "name": "Theguardian.com"}, "urlToImage": "https://i.guim.co.uk/img/media/55eb17ffa012dda9647bc3a8f0c0da7934a0a17c/0_133_3981_2390/master/3981.jpg?width=1200&height=630&quality=85&auto=format&fit=crop&overlay-align=bottom%2Cleft&overlay-width=100p&overlay-base64=L2ltZy9zdGF0aWMvb3ZlcmxheXMvdGctbGl2ZS5wbmc&enable=upscale&s=365fe8a319ea6b817c61306574bd749d"}, {"description": "Social Services Minister Anne Ruston says she would welcome a fresh proposed inquiry into domestic violence, just days after the latest inquiry was slammed as a \"scanty literature review\".", "title": "New inquiry could emerge as domestic violence report commissioned after Hannah Clarke murder labelled a 'sad failure' - ABC News", "url": "https://www.abc.net.au/news/2020-05-21/social-services-minister-responds-to-dv-inquiry-criticism/12270134", "author": "https://www.abc.net.au/news/jordan-hayne/6645156", "publishedAt": "2020-05-21T00:35:40Z", "content": "Social Services Minister Anne Ruston says she would welcome a fresh inquiry into family violence in Australia, just two days after the most recent inquiry was slammed as a \"sad failure\" for wrapping up without taking submissions or holding public hearings.\r\nK\u2026 [+2300 chars]", "source": {"id": "abc-news-au", "name": "ABC News (AU)"}, "urlToImage": "https://www.abc.net.au/cm/rimage/11998576-16x9-large.jpg?v=2"}, {"description": "A new study of blood donors in Milan shows nearly 5 per cent of them already had antibodies against coronavirus at the start of Italy's deadly COVID-19 outbreak.", "title": "Coronavirus update: Study finds COVID-19 present in blood donors in Italy before nation's first confirmed case; China and US exchange words - ABC News", "url": "https://www.abc.net.au/news/2020-05-21/coronavirus-update-donald-trump-china-chloroquine-covid-19/12268932", "author": null, "publishedAt": "2020-05-21T00:32:31Z", "content": "Coronavirus was circulating in the Italian city of Milan before the first domestically transmitted case was confirmed in a town less than an hour away, a new study of blood donors suggests.\r\nThis story will be regularly updated throughout Thursday.\r\nThursday'\u2026 [+14014 chars]", "source": {"id": "abc-news-au", "name": "ABC News (AU)"}, "urlToImage": "https://www.abc.net.au/cm/rimage/12270142-16x9-large.jpg?v=2"}, {"description": "Subscribe to The Daily Telegraph to get unrestricted digital access, home paper delivery, Apps for iPad and Android, member only +Rewards and much more...", "title": "2020 NRL draw: Full home-and-away fixtures for every team - Daily Telegraph", "url": "https://www.dailytelegraph.com.au/subscribe/news/1/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-21T00:26:42Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Dailytelegraph.com.au"}, "urlToImage": null}, {"description": "Sia and Jackie O compare the lengths of their sex droughts", "title": "Sia reveals she hasn\u2019t had sex in 4 years - NEWS.com.au", "url": "https://www.news.com.au/entertainment/celebrity-life/hook-ups-break-ups/sia-and-jackie-o-compare-the-lengths-of-their-sex-droughts/news-story/a960155749a83f4acd2937f3dadb464d", "author": "Andrew Bucklow", "publishedAt": "2020-05-21T00:19:19Z", "content": "Sia has revealed shes in the middle of a lengthy sex drought.During an interview on KIIS FM this morning, the Aussie singer said she could relate when Kyle announced that Jackie O was in the midst of \u201ca dry spell\u201d.\r\n\u201cMe too, join the club,\u201d Sia said.\r\n\u201cI bet \u2026 [+1762 chars]", "source": {"id": "news-com-au", "name": "News.com.au"}, "urlToImage": "https://cdn.newsapi.com.au/image/v1/9dabd1ab38bdbf72511f26e1a22eee0e?width=650"}, {"description": "The discovery challenges beliefs about how galaxies formed in the early universe.", "title": "Astronomers discover oldest disk galaxy ever hiding deep in the cosmos - CNET", "url": "https://www.cnet.com/news/astronomers-discover-oldest-disk-galaxy-ever-hiding-deep-in-the-cosmos/", "author": "Jackson Ryan", "publishedAt": "2020-05-20T23:55:48Z", "content": "The Wolfe Disk is a massive rotating disk from the earliest days of the universe.\r\nNRAO/AUI/NSF/S. Dagnello\r\nHow do you build a galaxy? That's a question astronomers continue to ask themselves as they formulate theories on how these gargantuan systems, full o\u2026 [+3856 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cnet.com"}, "urlToImage": "https://cnet2.cbsistatic.com/img/7RqmLROaih932flUBTctn6pCIZs=/756x567/2020/05/20/343a03a3-cbd5-4858-8a6b-f5ee00ea6cf4/wolfedisk.jpg"}, {"description": "The two astronauts who will end a nine-year launch drought for NASA have arrived at Kennedy Space Center, exactly one week before their historic SpaceX flight to the International Space Station.", "title": "NASA set to launch astronauts again - 3BA", "url": "https://www.3ba.com.au/news/national-news/98708-nasa-set-to-launch-astronauts-again", "author": "Grant Broadcasters", "publishedAt": "2020-05-20T23:31:30Z", "content": "The two astronauts who will end a nine-year launch drought for NASA have arrived at Kennedy Space Center, exactly one week before their historic SpaceX flight to the International Space Station.It will be the first time a private company, rather than a nation\u2026 [+1999 chars]", "source": {"id": null, "name": "3ba.com.au"}, "urlToImage": null}, {"description": "Amazon to launch new Echo Auto in Australia", "title": "Amazon to launch new Echo Auto in Australia - NEWS.com.au", "url": "https://www.news.com.au/technology/innovation/motoring/hitech/amazon-to-launch-new-echo-auto-in-australia/news-story/108e96e712c59853976e532dbe21edf4", "author": "Dom Tripolone", "publishedAt": "2020-05-20T23:17:14Z", "content": "There is a new way to bring your old car into the 21st century.Amazon is about to launch its Echo Auto in Australia. The device gives users access to Amazon\u2019s Alexa digital personal assistant in their vehicle.\r\nPriced at $79 the Echo Auto is an affordable way\u2026 [+1425 chars]", "source": {"id": "news-com-au", "name": "News.com.au"}, "urlToImage": "https://cdn.newsapi.com.au/image/v1/af4f1bcb3154ba6c21647e94adda82d5?width=650"}, {"description": "PREMIER Annastacia Palaszczuk has revealed it\u2019s been another day of zero new COVID-19 cases in Queensland.", "title": "Coronavirus QLD: Zero new cases of COVID-19 overnight - Courier Mail", "url": "https://www.couriermail.com.au/coronavirus/coronavirus-qld-update-on-new-covid19-cases-in-queensland/news-story/79767ba44abb5539131bf2eefc69d426", "author": "Domanii Cameron and Kyle Pollard", "publishedAt": "2020-05-20T23:15:00Z", "content": "PREMIER Annastacia Palaszczuk has revealed its been another day of zero new COVID-19 cases in Queensland.\r\nThe total number of cases remains at 1058, with 12 cases active and four in hospital.\r\nDuring the press conference, the Premier also took aim at the NSW\u2026 [+1052 chars]", "source": {"id": null, "name": "Couriermail.com.au"}, "urlToImage": "https://cdn.newsapi.com.au/image/v1/2b96ce64e75795c7bf832ea8c50852bd"}, {"description": "A powerful cyclone kills at least 14 people as it sweeps through eastern India and Bangladesh, while an accompanying storm surge swamps embankments and destroys hundreds of homes.", "title": "Cyclone Amphan kills 14 in India and Bangladesh, leaving trail of destruction - ABC News", "url": "https://www.abc.net.au/news/2020-05-21/cyclone-amphan-kills-14-in-india-bangladesh/12269950", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T23:11:21Z", "content": "A powerful cyclone has killed at least 14 people in eastern India and Bangladesh, bringing a storm surge that swamped embankments and destroyed hundreds of homes in low-lying coastal areas.\r\nKey points:\r\n<ul><li>The cyclone is one of the largest to hit the re\u2026 [+2923 chars]", "source": {"id": "abc-news-au", "name": "ABC News (AU)"}, "urlToImage": "https://www.abc.net.au/cm/rimage/12266826-16x9-large.jpg?v=2"}, {"description": "Sam Kerr's Chelsea side is behind Manchester City on the WSL table \u2014 but she could end up with the title anyway, thanks to a mathematical solution to the coronavirus shutdown.", "title": "Sam Kerr's Chelsea side could pip Manchester City for WSL title if points per game used to decide champions - ABC News", "url": "https://www.abc.net.au/news/2020-05-21/law-of-averages-set-to-give-sam-kerr-and-chelsea-wsl-title/12270078", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T22:54:18Z", "content": "Matildas skipper Sam Kerr is on the cusp of winning an English Women's Super League (WSL) medal with Chelsea, with the season looking set to be decided on a points-per-game basis.\r\nKey points:\r\n<ul><li>Some football leagues have ended their seasons early</li>\u2026 [+2352 chars]", "source": {"id": "abc-news-au", "name": "ABC News (AU)"}, "urlToImage": "https://www.abc.net.au/cm/rimage/11843064-16x9-large.jpg?v=2"}, {"description": "Actor Hagen Mills dead at 29 in attempted murder-suicide", "title": "Actor Hagen Mills dead after an attempted murder-suicide - NEWS.com.au", "url": "https://www.news.com.au/entertainment/celebrity-life/actor-hagen-mills-dead-at-29-in-attempted-murdersuicide/news-story/614c81dc32665c38dfb6cc9524170188", "author": "Chelsea Hirsch", "publishedAt": "2020-05-20T22:42:16Z", "content": "Actor Hagen Mills is dead after allegedly shooting the mother of his young child and then killing himself.Mills \u2013 who has appeared in the TV series Baskets, created in 2016 by Zach Galifianakis and Louis CK, other projects \u2013 allegedly shot Erica Price outside\u2026 [+1216 chars]", "source": {"id": "news-com-au", "name": "News.com.au"}, "urlToImage": "https://cdn.newsapi.com.au/image/v1/6251f3304ef85c26d6de597dc4192cc0?width=650"}, {"description": "Data collated by the ABC reveals how we're slowly rebounding back to life after the easing of coronavirus restrictions.", "title": "Recovering from coronavirus: Data shows how Australia is rebuilding as COVID-19 restrictions ease - ABC News", "url": "https://www.abc.net.au/news/2020-05-21/road-to-recovery-from-the-covid-19-coronavirus-pandemic/12229514", "author": "https://www.abc.net.au/news/mark-doman/2818976, https://www.abc.net.au/news/nathanael-scott/8748130", "publishedAt": "2020-05-20T22:38:07Z", "content": "Updated \r\nMay 21, 2020 06:54:32\r\nAustralians are heading back out onto the streets, they're driving their cars again and more people are heading back to the shops, schools and offices.\r\nThat's a snapshot of a collection of datasets collated by the ABC in orde\u2026 [+4874 chars]", "source": {"id": "abc-news-au", "name": "ABC News (AU)"}, "urlToImage": "https://www.abc.net.au/news/image/12264468-16x9-700x394.jpg"}, {"description": "The ASX is set to open higher as NZ PM mulls four-day week. More in the Yahoo Finance Morning wrap.", "title": "ASX to open higher as JobKeeper in the headlights - Yahoo Finance Australia", "url": "https://au.finance.yahoo.com/news/asx-to-open-higher-on-wall-street-hopes-222724167.html", "author": "Lucy Dean", "publishedAt": "2020-05-20T22:27:00Z", "content": "Good morning.\r\nHeres Yahoo Finances Thursday morning wrap.\r\nASX: The ASX is expected to open higher on Thursday after a strong night on Wall Street. All three major indexes finished higher as investors traded on hopes of a rapid economic recovery.\u00a0\r\nThe SPI 2\u2026 [+1510 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yahoo.com"}, "urlToImage": "https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/vrEKrMAjO9DyVn73mOQmgg--~B/aD0yMzMzO3c9MzUwMDtzbT0xO2FwcGlkPXl0YWNoeW9u/https://media-mbst-pub-ue1.s3.amazonaws.com/creatr-images/2020-05/fc1842c0-9ae8-11ea-b7af-7dcce9f1991e"}, {"description": "Collingwood president Eddie McGuire remains furious over the fact Magpies great and iconic media personality Lou Richards has never gained \u2018legend\u2019 status in the Australian Football Hall of Fame.", "title": "Eddie McGuire fires up over no \u2018legend\u2019 status for Lou Richards - Fox Sports", "url": "https://www.foxsports.com.au/afl/afl-2020-eddie-mcguire-fires-up-on-collingwood-snubs-lou-richards-hall-of-fame-afl-team-of-the-century/news-story/be8f21524ed137a0630aa14767195649", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T22:18:09Z", "content": "The late great Richards, who passed away in 2017 at the age of 94 and received a state funeral, played 250 games for the Magpies and captained the club to its 1953 premiership. He went on to be one of the games great commentators and media characters.\r\nRichar\u2026 [+2313 chars]", "source": {"id": null, "name": "Foxsports.com.au"}, "urlToImage": "https://cdn.newsapi.com.au/image/v1/142f96d44bef67bfac2086c64d919e3e"}, {"description": "Here are 2 top ETFs that could offer very high growth. Exchange-traded funds (ETFs) can offer a lot of good diversification for investors.", "title": "2 top ETFs for high growth - Motley Fool Australia", "url": "https://www.fool.com.au/2020/05/21/2-top-etfs-for-high-growth/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T21:48:44Z", "content": "Some exchange-traded funds (ETFs) offer high growth for investors despite the coronavirus.\r\nI like how cheap some ETFs out there are such as BetaShares Australia 200 ETF(ASX: A200) and Vanguard U.S. Total Market Shares Index ETF(ASX: VTS).\r\nThe ASX does have \u2026 [+3651 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fool.com.au"}, "urlToImage": "https://www.fool.com.au/wp-content/uploads/2017/07/Exchange-Traded-Fund-16.9-600x337.jpg"}, {"description": "The US Secretary of State said the world is waking up to \"the degree to which Beijing is ideologically and politically hostile to free nations\".", "title": "'We stand with Australia': Mike Pompeo hits out at China threats - Sydney Morning Herald", "url": "https://www.smh.com.au/world/north-america/we-stand-with-australia-mike-pompeo-hits-out-at-china-threats-20200521-p54uzz.html", "author": "Matthew Knott", "publishedAt": "2020-05-20T21:45:26Z", "content": "Pompeo said: \"We stand with Australia and the more than 120 nations now who have taken up the American call for an inquiry into the origins of the virus, so we can understand what went wrong and save lives now, and in the future.\"\r\nPompeo, who is one of the T\u2026 [+2456 chars]", "source": {"id": null, "name": "Smh.com.au"}, "urlToImage": "https://static.ffx.io/images/$zoom_0.2102%2C$multiply_0.7554%2C$ratio_1.777778%2C$width_1059%2C$x_145%2C$y_0/t_crop_custom/q_86%2Cf_auto/16b97ad9633d462c0bad421760e5eaef0fe9ce64"}, {"description": "I think a2 Milk Company Ltd\u00a0(ASX:A2M) and these ASX 200 shares are five-star stocks that investors should buy right now...", "title": "3 five-star ASX 200 shares to buy right now - Motley Fool Australia", "url": "https://www.fool.com.au/2020/05/21/3-five-star-asx-200-shares-to-buy-right-now/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T21:41:34Z", "content": "If you\u2019re looking for new additions to your portfolio, then I think the three ASX 200 shares listed below would be great options.\r\nI believe they are amongst the best on offer on the Australian share market and could generate strong returns for investors over\u2026 [+2686 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fool.com.au"}, "urlToImage": "https://www.fool.com.au/wp-content/uploads/2019/06/top-stock-to-buy-in-june-600x337.jpg"}, {"description": "Kyle Sandilands breaks down in tears as he reveals secret health battle", "title": "Kyle Sandilands tearfully reveals mystery health condition in 60 Minutes promo - NEWS.com.au", "url": "https://www.news.com.au/entertainment/tv/radio/kyle-sandilands-breaks-down-in-tears-as-he-reveals-secret-health-battle/news-story/b66179a9dccb74d3c0354f5ae36611cb", "author": "Bronte Coy", "publishedAt": "2020-05-20T21:14:53Z", "content": "Kyle Sandilands is set to break down in tears as he appears to reveal to his longtime co-host Jackie O Henderson that he has been secretly battling a serious health issue.The duo, who are Australia\u2019s top radio earners as the Kyle and Jackie O show, sat down w\u2026 [+2108 chars]", "source": {"id": "news-com-au", "name": "News.com.au"}, "urlToImage": "https://cdn.newsapi.com.au/image/v1/1c6381287ad0148413eb97a849088789?width=650"}], "title": "au"}, {"children": [{"description": null, "title": "\u05dc\u05d4\u05e9\u05d9\u05d1 \u05d9\u05d4\u05d5\u05d3\u05d9\u05dd \u05dc\u05e2\u05d9\u05e8 \u05d4\u05e2\u05ea\u05d9\u05e7\u05d4 - \u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc \u05d4\u05d9\u05d5\u05dd", "url": "https://www.israelhayom.co.il/article/762995", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T21:17:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Israelhayom.co.il"}, "urlToImage": null}, {"description": null, "title": "\u05d4\u05e8\u05de\u05d8\u05db\"\u05dc \u05dc\u05e9\u05e2\u05d1\u05e8 \u05d2\u05d3\u05d9 \u05d0\u05d9\u05d6\u05e0\u05e7\u05d5\u05d8: \"\u05d0\u05e0\u05d9 \u05e8\u05d5\u05e6\u05d4 \u05dc\u05d7\u05d6\u05d5\u05e8 \u05d5\u05dc\u05d4\u05e9\u05e4\u05d9\u05e2\" - \u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc \u05d4\u05d9\u05d5\u05dd", "url": "https://www.israelhayom.co.il/article/762987", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T20:39:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Israelhayom.co.il"}, "urlToImage": null}, {"description": "\u05e2\u05d9\u05e8 \u05d4\u05d1\u05d9\u05e8\u05d4 \u05ea\u05d7\u05d2\u05d5\u05d2 53 \u05e9\u05e0\u05d4 \u05dc\u05e9\u05d7\u05e8\u05d5\u05e8\u05d4 \u05d1\u05de\u05ea\u05db\u05d5\u05e0\u05ea \u05de\u05e6\u05d5\u05de\u05e6\u05de\u05ea \u05d1\u05e9\u05dc \u05de\u05e9\u05d1\u05e8 \u05d4\u05e0\u05d2\u05d9\u05e3. \u05d8\u05e7\u05e1 \u05d9\u05e7\u05d9\u05e8\u05d9 \u05d4\u05e2\u05d9\u05e8 \u05d1\u05d5\u05d8\u05dc, \u05e0\u05ea\u05e0\u05d9\u05d4\u05d5 \u05d9\u05d7\u05d2\u05d5\u05d2 \u05d1\u05de\u05e8\u05db\u05d6 \u05d4\u05e8\u05d1, \u05d5\u05d0\u05ea \u05e6\u05e2\u05d3\u05ea \u05d4\u05d3\u05d2\u05dc\u05d9\u05dd \u05d4\u05d4\u05de\u05d5\u05e0\u05d9\u05ea \u05d9\u05d7\u05dc\u05d9\u05e3 \u05de\u05e4\u05d2\u05df \u05e9\u05dc \u05e9\u05e8\u05e9\u05e8\u05ea \u05d0\u05e0\u05d5\u05e9\u05d9\u05ea, \u05e2\u05dd \u05e9\u05de\u05d9\u05e8\u05d4 \u05e2\u05dc \u05de\u05e8\u05d7\u05e7, \u05de\u05e1\u05d1\u05d9\u05d1 \u05dc\u05e2\u05d9\u05e8 \u05d4\u05e2\u05ea\u05d9\u05e7\u05d4", "title": "\u05d1\u05de\u05e7\u05d5\u05dd \u05e6\u05e2\u05d3\u05ea \u05d4\u05d3\u05d2\u05dc\u05d9\u05dd - \u05e9\u05e8\u05e9\u05e8\u05ea \u05d0\u05e0\u05d5\u05e9\u05d9\u05ea: \u05d9\u05d5\u05dd \u05d9\u05e8\u05d5\u05e9\u05dc\u05d9\u05dd \u05d1\u05e6\u05dc \u05d4\u05e7\u05d5\u05e8\u05d5\u05e0\u05d4 - ynet \u05d9\u05d3\u05d9\u05e2\u05d5\u05ea \u05d0\u05d7\u05e8\u05d5\u05e0\u05d5\u05ea", "url": "https://www.ynet.co.il/articles/0,7340,L-5734298,00.html", "author": "\u05d9\u05e2\u05dc \u05e4\u05e8\u05d9\u05d3\u05e1\u05d5\u05df", "publishedAt": "2020-05-20T20:19:00Z", "content": ": \" , ,\r\n , -53 ( '), .\r\n- -700 , .\r\n ( , , ), . , , . \r\n , . \r\n . , , , . \r\n , -12 . \r\n , . , , . \r\n \"\" , . , \"\" , , . \r\n , \" , , -700 , . \r\n, , , , . , . . , -450 , . \r\n \" \" : \" \" , . ', , \".\r\ndiv class='findMistakeArticle' id='find_error'&gt; ? \r\n/", "source": {"id": "ynet", "name": "Ynet"}, "urlToImage": "https://www.ynet.co.il/PicServer5/2019/06/02/9282767/9282761099084640360no.jpg"}, {"description": "\u05d7\u05e7\u05d9\u05e8\u05ea \u05de\u05d5\u05ea\u05d5 \u05e9\u05dc \u05e2\u05de\u05d9\u05ea \u05d1\u05df \u05d9\u05d2\u05d0\u05dc \u05e0\u05de\u05e9\u05db\u05ea, \u05d5\u05d1\u05de\u05e2\u05d1\u05d3\u05d4 \u05dc\u05d6\u05d9\u05d4\u05d5\u05d9 \u05e4\u05dc\u05d9\u05dc\u05d9 \u05e9\u05dc \u05d4\u05de\u05e9\u05d8\u05e8\u05d4 \u05de\u05e0\u05e1\u05d9\u05dd \u05dc\u05d0\u05ea\u05e8 \u05d3\u05d2\u05d9\u05de\u05d5\u05ea DNA \u05e2\u05dc \u05d0\u05d7\u05ea \u05d4\u05d0\u05d1\u05e0\u05d9\u05dd \u05e9\u05e0\u05d0\u05e1\u05e4\u05d5 \u05e2\u05dc \u05d9\u05d3\u05d9 \u05d7\u05d1\u05e8\u05d9\u05d5 \u05dc\u05d9\u05d7\u05d9\u05d3\u05d4. \u05dc\u05d0\u05d7\u05e8 \u05d4\u05e4\u05e2\u05d5\u05dc\u05d4 \u05e9\u05d1\u05d4 \u05e0\u05d4\u05e8\u05d2 \u05d4\u05dc\u05d5\u05d7\u05dd, \u05e0\u05e9\u05dc\u05d7 \u05d4\u05db\u05d5\u05d7 \u05e4\u05e2\u05dd \u05e0\u05d5\u05e1\u05e4\u05ea \u05d0\u05dc \u05d4\u05db\u05e4\u05e8 \u05dc\u05d0\u05e1\u05d5\u05e3 \u05d0\u05d1\u05e0\u05d9\u05dd \u05d1\u05de\u05d9\u05e7\u05d5\u05dd \u05e9\u05e0\u05d9 \u05e9\u05dc\u05e4\u05d9 \u05d4\u05d7\u05e9\u05d3 \u05e9\u05d9\u05de\u05e9\u05d5 \u05d0\u05ea \u05d4\u05de\u05d7\u05d1\u05dc\u05d9\u05dd", "title": "\u05dc\u05d5\u05d7\u05de\u05d9 \u05e1\u05d9\u05d9\u05e8\u05ea \u05d2\u05d5\u05dc\u05e0\u05d9 \u05e0\u05e9\u05dc\u05d7\u05d5 \u05dc\u05db\u05e4\u05e8 \u05e9\u05d1\u05d5 \u05e0\u05d4\u05e8\u05d2 \u05d7\u05d1\u05e8\u05dd - \u05d5\u05d5\u05d0\u05dc\u05d4!", "url": "https://news.walla.co.il/item/3362133", "author": "\u05d0\u05de\u05d9\u05e8 \u05d1\u05d5\u05d7\u05d1\u05d5\u05d8", "publishedAt": "2020-05-20T20:18:00Z", "content": ", DNA . , \r\n: \r\n- \r\n: \r\n\" '. ! NEWS , . . \r\n , , . , . , . \r\n! NEWS\r\n-12 . . . . . , \". \r\n . , . . ! NEWS\r\n ! NEWS\r\n. DNA DNA . .", "source": {"id": null, "name": "Walla.co.il"}, "urlToImage": "https://img.wcdn.co.il/f_auto,w_1200,t_54/ar_1.91,c_fill,g_auto/l_black_line,g_south,w_1.0,h_0.1,fl_relative,o_90/g_south_east,x_15,y_12,l_logo2,w_250/2/9/8/3/2983764-46.jpeg"}, {"description": "\u05d4\u05de\u05e9\u05e8\u05d3 \u05d3\u05d5\u05e8\u05e9 \u05dc\u05d4\u05d0\u05e8\u05d9\u05da \u05d0\u05ea \u05e9\u05e0\u05ea \u05d4\u05dc\u05d9\u05de\u05d5\u05d3\u05d9\u05dd \u05e9\u05dc \u05ea\u05dc\u05de\u05d9\u05d3\u05d9 \u05d7\u05d8\u05d9\u05d1\u05d5\u05ea \u05d4\u05d1\u05d9\u05e0\u05d9\u05d9\u05dd \u05d5\u05d4\u05ea\u05d9\u05db\u05d5\u05e0\u05d9\u05dd \u05d1\u05ea\u05e9\u05e2\u05d4 \u05d9\u05de\u05d9\u05dd \u05dc\u05e4\u05d7\u05d5\u05ea, \u05e2\u05d3 \u05e1\u05d5\u05e3 \u05d4\u05d7\u05d5\u05d3\u05e9. \u05d1\u05de\u05e7\u05d1\u05d9\u05dc, \u05d9\u05d5\"\u05e8 \u05d0\u05e8\u05d2\u05d5\u05df \u05d4\u05de\u05d5\u05e8\u05d9\u05dd \u05e8\u05df \u05d0\u05e8\u05d6 \u05de\u05ea\u05e0\u05d2\u05d3 \u05dc\u05d4\u05d7\u05dc\u05d8\u05d4", "title": "\u05de\u05e2\u05e8\u05db\u05ea \u05d4\u05d7\u05d9\u05e0\u05d5\u05da: \u05de\u05e9\u05e8\u05d3 \u05d4\u05d0\u05d5\u05e6\u05e8 \u05d3\u05d5\u05e8\u05e9 \u05dc\u05e7\u05e6\u05e8 \u05d0\u05ea \u05d4\u05d7\u05d5\u05e4\u05e9 \u05d4\u05d2\u05d3\u05d5\u05dc - \u05de\u05e2\u05e8\u05d9\u05d1", "url": "https://www.maariv.co.il/news/israel/Article-766679", "author": "\u05d0\u05e0\u05d4 \u05e8\u05d9\u05d9\u05d1\u05d4 \u05d1\u05e8\u05e1\u05e7\u05d9", "publishedAt": "2020-05-20T20:07:00Z", "content": "- () \"\".\u00a0\r\n, \" , , , -20 .\r\n\" , \", \" -20 . , . \".\r\n, , -22 , \".\r\n, , , , , .", "source": {"id": null, "name": "Maariv.co.il"}, "urlToImage": "https://images.maariv.co.il/image/upload/f_auto,fl_lossy/c_fill,g_faces:center,h_630,w_1200/572481"}, {"description": "\u05d4\u05d5\u05d5\u05e2\u05d3\u05d4 \u05e9\u05ea\u05d5\u05db\u05dc \u05dc\u05e1\u05d9\u05d9\u05e2 \u05dc\u05d0\u05d5\u05e9\u05e8\u05d9 \u05e2\u05dd \u05e2\u05d6\u05e8\u05d9\u05dd \u05e9\u05d9\u05e7\u05dc\u05d5 \u05e2\u05dc \u05e0\u05d9\u05d5\u05d5\u05df \u05d4\u05e9\u05e8\u05d9\u05e8\u05d9\u05dd \u05e0\u05d3\u05d7\u05ea\u05d4. \u05dc\u05e7\u05d0\u05e8\u05d9\u05df \u05d1\u05d9\u05d8\u05dc\u05d5 \u05d0\u05ea \u05d4\u05d1\u05d3\u05d9\u05e7\u05d5\u05ea \u05dc\u05e7\u05e8\u05d0\u05ea \u05d4\u05e0\u05d9\u05ea\u05d5\u05d7 \u05d1\u05e2\u05de\u05d5\u05d3 \u05d4\u05e9\u05d3\u05e8\u05d4 - \u05d1\u05d6\u05de\u05df \u05e9\u05de\u05e6\u05d1\u05d4 \u05e8\u05e7 \u05de\u05d7\u05de\u05d9\u05e8. \u05d2\u05dd \u05d4\u05e8\u05d9\u05d7\u05d5\u05e7 \u05de\u05d4\u05de\u05e9\u05e4\u05d7\u05d4 \u05d5\u05d4\u05d7\u05d1\u05e8\u05d9\u05dd \u05de\u05e9\u05d0\u05d9\u05e8 \u05d0\u05ea \u05d7\u05d5\u05ea\u05de\u05d5: \"\u05de\u05e9\u05e4\u05d9\u05e2 \u05e2\u05dc \u05d4\u05de\u05e6\u05d1 \u05d4\u05e0\u05e4\u05e9\u05d9\"", "title": "\u05d4\u05e1\u05d9\u05d5\u05e2 \u05d4\u05e8\u05e4\u05d5\u05d0\u05d9 \u05d4\u05d5\u05e4\u05e1\u05e7, \u05de\u05e6\u05d1\u05dd \u05e9\u05dc \u05d4\u05e0\u05db\u05d9\u05dd \u05de\u05d9\u05d3\u05e8\u05d3\u05e8: \"\u05d4\u05e4\u05e7\u05d9\u05e8\u05d5 \u05d0\u05d5\u05ea\u05e0\u05d5\" - ynet \u05d9\u05d3\u05d9\u05e2\u05d5\u05ea \u05d0\u05d7\u05e8\u05d5\u05e0\u05d5\u05ea", "url": "https://www.ynet.co.il/articles/0,7340,L-5734204,00.html", "author": "\u05d0\u05de\u05d9\u05e8 \u05d0\u05dc\u05d5\u05df", "publishedAt": "2020-05-20T19:29:00Z", "content": ",\r\n . \r\n - . \r\n , . \r\n , 3,321 , 2019 - . \r\n (35), , , . \r\n\" , -\", . \" . , . . \r\n . \" \", , \". , , . \" , , .\u00a0\r\n\" , \", . \" , . \".\r\n , 59 , . , . \" , , , CT , \", . \" , , . \".\r\n , . \" , . , . .\r\n\" \", . \" . . , , - \".\r\n (49) , , - . \" , , , . \", . \" \".\r\n, , .", "source": {"id": "ynet", "name": "Ynet"}, "urlToImage": "https://www.ynet.co.il/PicServer5/2020/05/19/9978081/99780670100792640360no.jpg"}, {"description": "\u05e0\u05d9\u05e8, \u05d4\u05d0\u05d7 \u05e9\u05dc \u05d0\u05d9\u05d9\u05dc \u05d5\u05de\u05d0\u05de\u05df \u05e0\u05e6\u05e8\u05ea, \u05de\u05d2\u05d3\u05d9\u05e8 \u05de\u05d8\u05e8\u05d4 \u05d1\u05e8\u05d0\u05d9\u05d5\u05df \u05dc-ONE: \"\u05e2\u05e9\u05d9\u05ea\u05d9 \u05d3\u05d1\u05e8\u05d9\u05dd \u05d9\u05e4\u05d9\u05dd, \u05e8\u05d5\u05e6\u05d4 \u05dc\u05d4\u05ea\u05e7\u05d3\u05dd\". \u05d5\u05d2\u05dd: \u05d4\u05d3\u05d7\u05ea \u05de\u05db\u05d1\u05d9 \u05ea\"\u05d0 \u05d5\u05dc\u05de\u05d4 \u05d0\u05d7\u05d9\u05d5 \u05dc\u05d0 \u05d9\u05e7\u05d1\u05dc \u05d0\u05ea \u05e0\u05d1\u05d7\u05e8\u05ea \u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc", "title": "\u05d1\u05e8\u05e7\u05d5\u05d1\u05d9\u05e5': \u05d0\u05e0\u05d9 \u05e6\u05e8\u05d9\u05da \u05dc\u05e7\u05d1\u05dc \u05d4\u05d6\u05d3\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d1\u05dc\u05d9\u05d2\u05ea \u05d4\u05e2\u05dc - One", "url": "https://www.one.co.il/Article/359452.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T19:10:00Z", "content": "' . , , , .\u00a0 , \u00a0.\r\n ' , . -ONE , , .\r\n, , ?\" , , . \u201d.\r\n ? ? ?\" , , , , , . . , . , . \".\r\n ?\" , \".\r\n . ()\r\n, '', ?\" \u00a0, . . , 3,000-5,000 . \".\r\n , ?\", , . -1,000 -1,500-1,000 . . \".\r\n , .\", . , . \".\r\n \"\" ()\r\n\u201c \u201d\r\n .\", , - . , - ? 40 , , . , \".\r\n ? ? .\" , , , . \u2026 [+282 chars]", "source": {"id": null, "name": "One.co.il"}, "urlToImage": "https://images.one.co.il/images/d/dmain/ms/gg1470517.jpg"}, {"description": "\u05d2\u05d5\u05e8\u05de\u05d9\u05dd \u05d1\u05d4\u05e0\u05d4\u05d2\u05d4 \u05de\u05ea\u05d1\u05d8\u05d0\u05d9\u05dd \u05e0\u05d2\u05d3 \u05d4\u05db\u05e8\u05d6\u05ea\u05d5 \u05e9\u05dc \u05d0\u05d1\u05d5 \u05de\u05d0\u05d6\u05df \u05dc\u05d7\u05d3\u05d5\u05dc \u05de\u05d4\u05ea\u05d9\u05d0\u05d5\u05dd \u05d4\u05d1\u05d8\u05d7\u05d5\u05e0\u05d9 \u05e2\u05dd \u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc, \u05d5\u05de\u05d1\u05d9\u05e2\u05d9\u05dd \u05d7\u05e9\u05e9 \u05de\u05de\u05e6\u05d1 \u05e9\u05db\u05d6\u05d4: \"\u05d4\u05d4\u05d7\u05dc\u05d8\u05d4 \u05d4\u05d9\u05d9\u05ea\u05d4 \u05d7\u05e4\u05d5\u05d6\u05d4, \u05dc\u05d0 \u05d9\u05d4\u05d9\u05d4 \u05dc\u05e0\u05d5 \u05d1\u05d2\u05d3\u05d4 \u05d0\u05e4\u05d9\u05dc\u05d5 \u05e7\u05e8\u05d8\u05d5\u05df \u05d7\u05dc\u05d1\"", "title": "\u05d4\u05db\u05e8\u05d6\u05ea \u05d0\u05d1\u05d5 \u05de\u05d0\u05d6\u05df: \u05d1\u05db\u05d9\u05e8\u05d9\u05dd \u05d1\u05e8\u05e9\u05d5\u05ea \u05d9\u05e6\u05d0\u05d5 \u05e0\u05d7\u05e8\u05e6\u05d5\u05ea \u05e0\u05d2\u05d3 \u05d4\u05d7\u05dc\u05d8\u05ea \u05d4\u05d9\u05d5\"\u05e8 - \u05de\u05e2\u05e8\u05d9\u05d1", "url": "https://www.maariv.co.il/news/military/Article-766666", "author": "\u05de\u05e2\u05e8\u05d9\u05d1 \u05d0\u05d5\u05e0\u05dc\u05d9\u05d9\u05df", "publishedAt": "2020-05-20T18:37:00Z", "content": "\" , () .\r\n\" \", \" . , , \".\r\n , . , , .\r\n, , \" , . , .", "source": {"id": null, "name": "Maariv.co.il"}, "urlToImage": "https://images.maariv.co.il/image/upload/f_auto,fl_lossy/c_fill,g_faces:center,h_630,w_1200/550363"}, {"description": "\u05d4\u05e1\u05e4\u05d9\u05e8\u05d4 \u05dc\u05d0\u05d7\u05d5\u05e8 \u05dc\u05e7\u05e8\u05d0\u05ea \u05d7\u05d9\u05d3\u05d5\u05e9 \u05de\u05e9\u05d7\u05e7\u05d9 \u05d4\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc \u05d4\u05d7\u05dc\u05d4. \u05e2\u05e9\u05e8\u05d4 \u05d9\u05de\u05d9\u05dd \u05dc\u05e4\u05ea\u05d9\u05d7\u05ea \u05d4\u05e4\u05dc\u05d9\u05d9\u05d0\u05d5\u05e3 \u05d4\u05e2\u05dc\u05d9\u05d5\u05df, \u05e0\u05e1\u05d5 \u05dc\u05d4\u05d9\u05d6\u05db\u05e8 \u05d1\u05e9\u05d7\u05e7\u05df \u05e2\u05dd \u05d4\u05d7\u05d5\u05dc\u05e6\u05d4 \u05d4\u05de\u05ea\u05d0\u05d9\u05de\u05d4 \u05d1\u05db\u05dc \u05e7\u05d1\u05d5\u05e6\u05d4. \u05d1\u05db\u05dc \u05d9\u05d5\u05dd \u05e0\u05e2\u05dc\u05d4 \u05d7\u05d9\u05d3\u05d5\u05df \u05d1\u05d4\u05ea\u05d0\u05dd", "title": "\u05d9\u05d4\u05d9\u05d4 \u05e2\u05e9\u05e8: \u05d7\u05d9\u05d3\u05d5\u05df \u05d4\u05e9\u05d7\u05e7\u05e0\u05d9\u05dd \u05e2\u05dd \u05d4\u05de\u05e1\u05e4\u05e8 10 \u05d1\u05dc\u05d9\u05d2\u05ea \u05d4\u05e2\u05dc - \u05e2\u05e8\u05d5\u05e5 \u05d4\u05e1\u05e4\u05d5\u05e8\u05d8", "url": "https://www.sport5.co.il/articles.aspx?folderid=7803&docid=341605", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T18:00:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Sport5.co.il"}, "urlToImage": "https://www.sport5.co.il/Sip_Storage/FILES/0/size944x700/1015080.jpg"}, {"description": "\u05d4\u05de\u05d5\u05e8\u05d4 \u05d4\u05ea\u05d9\u05d9\u05d7\u05e1\u05d4 \u05dc\u05e1\u05e2\u05e8\u05d4 \u05e1\u05d1\u05d9\u05d1 \u05d4\u05de\u05e7\u05e8\u05d4 \u05d5\u05d0\u05de\u05e8\u05d4 \u05db\u05d9 \"\u05d4\u05d9\u05dc\u05d3\u05d4 \u05dc\u05d0 \u05d4\u05e8\u05d0\u05ea\u05d4 \u05e1\u05d9\u05de\u05e0\u05d9 \u05de\u05e6\u05d5\u05e7\u05d4. \u05d9\u05dc\u05d3\u05d4 \u05e0\u05d1\u05d5\u05e0\u05d4 - \u05d9\u05d5\u05d3\u05e2\u05ea \u05d0\u05ea \u05e7\u05d5\u05d3 \u05d4\u05dc\u05d1\u05d5\u05e9 \u05e9\u05dc \u05d1\u05d9\u05ea \u05d4\u05e1\u05e4\u05e8\". \u05d0\u05de\u05d4 \u05e1\u05d9\u05e4\u05e8\u05d4: \"\u05d4\u05d9\u05d9\u05ea\u05d9 \u05d1\u05e9\u05d5\u05e7 \u05e9\u05d4\u05d9\u05d0 \u05db\u05de\u05e2\u05d8 \u05e2\u05e8\u05d5\u05de\u05d4, \u05d4\u05ea\u05d7\u05dc\u05ea\u05d9 \u05dc\u05e6\u05e2\u05d5\u05e7\"", "title": "\u05d4\u05de\u05d5\u05e8\u05d4 \u05e9\u05d4\u05e9\u05d0\u05d9\u05e8\u05d4 \u05ea\u05dc\u05de\u05d9\u05d3\u05d4 \u05d1\u05ea\u05d7\u05ea\u05d5\u05e0\u05d9\u05dd: \"\u05d0\u05de\u05d4 \u05d0\u05de\u05e8\u05d4 \u05e9\u05d9\u05e9 \u05dc\u05d4 \u05de\u05db\u05e0\u05e1\u05d9\u05d9\u05dd\" - \u05d7\u05d3\u05e9\u05d5\u05ea 13", "url": "https://13news.co.il/item/news/domestic/education-society/student-dress-code-1064007/", "author": "\u05d7\u05d3\u05e9\u05d5\u05ea 13", "publishedAt": "2020-05-20T17:22:27Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "13news.co.il"}, "urlToImage": "https://media.reshet.tv/image/upload/t_og_image,q_auto,f_auto/v1589962483/adfgbt_jleuas.png"}, {"description": "\u05dc\u05d0\u05d7\u05e8 \u05e8\u05db\u05d1\u05ea \u05d4\u05d4\u05e8\u05d9\u05dd \u05e9\u05dc \u05d4\u05d7\u05d1\u05e8\u05d4 \u05d4\u05d0\u05de\u05e8\u05d9\u05e7\u05d0\u05d9\u05ea \u05e9\u05d4\u05d5\u05d3\u05d9\u05e2\u05d4 \u05d4\u05e9\u05d1\u05d5\u05e2 \u05e2\u05dc \u05d4\u05e6\u05dc\u05d7\u05d4 \u05d1\u05e0\u05d9\u05e1\u05d5\u05d9 \u05dc\u05d7\u05d9\u05e1\u05d5\u05df \u05dc\u05e0\u05d2\u05d9\u05e3, \u05d4\u05de\u05e0\u05d9\u05d4 \u05d6\u05d9\u05e0\u05e7\u05d4 \u2022 \u05e2\u05db\u05e9\u05d9\u05d5 \u05d2\u05d5\u05d1\u05e8\u05ea \u05d4\u05d1\u05d9\u05e7\u05d5\u05e8\u05ea \u05e2\u05dc\u05d9\u05d4: \"\u05d4\u05ea\u05d5\u05e6\u05d0\u05d5\u05ea \u05e2\u05d3\u05d9\u05d9\u05df \u05dc\u05d0 \u05de\u05d5\u05db\u05d9\u05d7\u05d5\u05ea \u05d3\u05d1\u05e8\" \u2022 \u05d1\u05de\u05e7\u05d1\u05d9\u05dc \u05e6\u05e6\u05d5 \u05e1\u05d9\u05de\u05e0\u05d9 \u05e9\u05d0\u05dc\u05d4 \u05dc\u05d2\u05d1\u05d9 \u05e0\u05d9\u05e1\u05d5\u05d9 \u05e9\u05dc \u05d0\u05d5\u05e0\u05d9\u05d1\u05e8\u05e1\u05d9\u05d8\u05ea \u05d0\u05d5\u05e7\u05e1\u05e4\u05d5\u05e8\u05d3 \u05d5\u05d0\u05e1\u05d8\u05e8\u05d4\u05d6\u05e0\u05e7\u05d4", "title": "\u05d7\u05d1\u05e8\u05ea \u05de\u05d5\u05d3\u05e8\u05e0\u05d4, \u05d4\u05d1\u05e9\u05d5\u05e8\u05d5\u05ea \u05d4\u05de\u05d1\u05d8\u05d9\u05d7\u05d5\u05ea \u05e2\u05dc \u05d7\u05d9\u05e1\u05d5\u05df \u05dc\u05e7\u05d5\u05e8\u05d5\u05e0\u05d4 \u05d5\u05d9\u05dd \u05e1\u05d9\u05de\u05e0\u05d9 \u05d4\u05e9\u05d0\u05dc\u05d4 - \u05d2\u05dc\u05d5\u05d1\u05e1", "url": "https://www.globes.co.il/news/article.aspx?did=1001329397", "author": "\u05d2\u05dc\u05d9 \u05d5\u05d9\u05e0\u05e8\u05d1", "publishedAt": "2020-05-20T16:32:06Z", "content": ". , \" ( ) \",\u00a0 \" \". , - .\r\n -27% -29 . - STAT, 16%. 26 . , 76 . -15% . 1.34 . -7%.\r\n . , , . .\r\n, , , . .\r\n . , , . , , .\r\n 8 . ?\r\n, \" \" -8 , 45 . . . ? , . -8 8 ? , .\r\n STAT -NSAID, . \" , . , , . -NSAID , , .\r\n - . ?\r\n , . \" \", , . -NIAID. , , .\r\n\" , -FDA , .\u2026 [+144 chars]", "source": {"id": null, "name": "Globes.co.il"}, "urlToImage": "https://images.globes.co.il/images/NewGlobes/big_image_800/2020/800x392.2020520T174705.jpg"}, {"description": "\u05d1\u05d4\u05e2\u05e8\u05db\u05d5\u05ea \u05de\u05e6\u05d1 \u05e9\u05d4\u05ea\u05e7\u05d9\u05d9\u05de\u05d5 \u05dc\u05e7\u05e8\u05d0\u05ea \u05d4\u05de\u05e9\u05e4\u05d8 \u05e0\u05d1\u05d7\u05e0\u05d4 \u05d2\u05dd \u05d4\u05d0\u05e4\u05e9\u05e8\u05d5\u05ea \u05dc\u05d4\u05db\u05e0\u05d9\u05e1 \u05d0\u05ea \u05dc\u05d9\u05d0\u05ea \u05d1\u05df \u05d0\u05e8\u05d9 \u05dc\u05d1\u05d9\u05ea \u05d4\u05de\u05e9\u05e4\u05d8 \u05d3\u05e8\u05da \u05db\u05e0\u05d9\u05e1\u05ea \u05d4\u05e9\u05d5\u05e4\u05d8\u05d9\u05dd - \u05e6\u05e2\u05d3 \u05d7\u05e8\u05d9\u05d2 \u05e9\u05dc\u05d0 \u05e0\u05e0\u05e7\u05d8 \u05d2\u05dd \u05d1\u05de\u05e9\u05e4\u05d8\u05d9\u05dd \u05e9\u05dc \u05e8\u05d0\u05e9\u05d9 \u05d0\u05e8\u05d2\u05d5\u05e0\u05d9 \u05e4\u05e9\u05e2", "title": "\u05d1\u05d4\u05de\u05dc\u05e6\u05ea \u05d4\u05de\u05e9\u05d8\u05e8\u05d4, \u05de\u05e9\u05e8\u05d3 \u05d4\u05de\u05e9\u05e4\u05d8\u05d9\u05dd \u05d4\u05d7\u05dc\u05d9\u05d8 \u05dc\u05d4\u05e6\u05de\u05d9\u05d3 \u05e9\u05d5\u05d1 \u05d0\u05d1\u05d8\u05d7\u05d4 \u05dc\u05ea\u05d5\u05d1\u05e2\u05ea \u05d1\u05de\u05e9\u05e4\u05d8 \u05e0\u05ea\u05e0\u05d9\u05d4\u05d5 - \u05d4\u05d0\u05e8\u05e5", "url": "https://www.haaretz.co.il/news/law/.premium-1.8860544", "author": "\u05e0\u05d8\u05e2\u05d0\u05dc \u05d1\u05e0\u05d3\u05dc", "publishedAt": "2020-05-20T16:29:41Z", "content": "\" . \u00a0\r\n- \r\n\" , \r\n, , . , . , .\u00a0\r\n\u00a0 ...\r\n<ol><li></li></ol><ol><li></li></ol><ol></ol>\r\n, , \r\n\" \" . \r\n, \r\n3 , \r\n, , : \r\n, \r\n: \r\n, : \r\n, \r\n\": . \r\n. \r\n, \r\n, !\r\n: \r\n-50 . \r\n: ?\r\n500 , \" -4 \"\r\n\" \"\r\n*#", "source": {"id": null, "name": "Haaretz.co.il"}, "urlToImage": "https://www.haaretz.co.il/polopoly_fs/1.8860775.1589991794!/image/1372267923.jpg_gen/derivatives/headline_1200x630/1372267923.jpg?wtm=1.8860775"}, {"description": "10 \u05d9\u05de\u05d9\u05dd \u05dc\u05e4\u05e0\u05d9 \u05d7\u05d9\u05d3\u05d5\u05e9 \u05d4\u05dc\u05d9\u05d2\u05d4, \u05d9\u05d5\u05e0\u05ea\u05df \u05db\u05d4\u05df \u05d4\u05e2\u05dc\u05d4 \u05d0\u05ea \u05d4\u05d0\u05dc\u05d5\u05e4\u05d4 \u05dc\u05d9\u05ea\u05e8\u05d5\u05df \u05d1\u05d3\u05e7\u05d4 \u05d4-24 \u05d0\u05d7\u05e8\u05d9 \u05db\u05d3\u05d5\u05e8 \u05e9\u05e4\u05d2\u05e2 \u05d1\u05d2\u05d9\u05dc \u05db\u05d4\u05df, \u05d0\u05d1\u05dc \u05de\u05d5\u05e8 \u05e2\u05d3\u05e8\u05d9 \u05d4\u05de\u05d7\u05dc\u05d9\u05e3 \u05d4\u05e4\u05e6\u05d9\u05e5 \u05d0\u05ea \u05d4\u05e9\u05d5\u05d5\u05d9\u05d5\u05df \u05d1\u05d3\u05e7\u05d4 \u05d4-33. \u05e9\u05dc\u05d5\u05de\u05d9 \u05d0\u05d6\u05d5\u05dc\u05d0\u05d9 \u05e0\u05e2\u05e6\u05e8 \u05d1\u05de\u05e9\u05e7\u05d5\u05e3", "title": "\u05e6\u05e4\u05d5 \u05d1\u05e9\u05d9\u05d3\u05d5\u05e8 \u05d4\u05d7\u05d9: \u05de.\u05e1. \u05d0\u05e9\u05d3\u05d5\u05d3 - \u05de\u05db\u05d1\u05d9 \u05ea\u05dc \u05d0\u05d1\u05d9\u05d1 1:1 (\u05de\u05d7\u05e6\u05d9\u05ea 1) - \u05d5\u05d5\u05d0\u05dc\u05d4! \u05e1\u05e4\u05d5\u05e8\u05d8", "url": "https://sports.walla.co.il/item/3362085", "author": "\u05de\u05e2\u05e8\u05db\u05ea \u05d5\u05d5\u05d0\u05dc\u05d4! \u05e1\u05e4\u05d5\u05e8\u05d8", "publishedAt": "2020-05-20T16:26:00Z", "content": ".. : , , , , , , , , , , .\r\n : , ', , ' , , , , , , , .", "source": {"id": null, "name": "Walla.co.il"}, "urlToImage": "https://img.wcdn.co.il/f_auto,w_1200,t_54/ar_1.91,c_fill,g_auto/l_black_line,g_south,w_1.0,h_0.1,fl_relative,o_90/g_south_east,x_15,y_12,l_logo2,w_250/3/0/2/3/3023850-46.jpg"}, {"description": "\u05d8\u05e8\u05e0\u05e8 \u05d0\u05d9\u05d9\u05dc \u05d4\u05d9\u05d0 &quot;\u05d1\u05e9\u05e8 \u05de\u05d1\u05e9\u05e8\u05d5&quot; \u05e9\u05dc \u05d4\u05de\u05e9\u05e8\u05d3 \u05d5\u05d4\u05d9\u05d0 \u05d7\u05d5\u05e9\u05d1\u05ea \u05d5\u05de\u05ea\u05e0\u05d4\u05d2\u05ea &quot;\u05d0\u05d5\u05e6\u05e8\u05d9\u05ea&quot;. \u05de\u05d9\u05e0\u05d5\u05d9 \u05d0\u05e9\u05ea \u05d0\u05d2\u05e3 \u05d4\u05ea\u05e7\u05e6\u05d9\u05d1\u05d9\u05dd \u05dc\u05e9\u05e2\u05d1\u05e8, \u05e9\u05d0\u05d9\u05e0\u05e0\u05d4 \u05de\u05d9\u05e0\u05d5\u05d9 \u05e4\u05d5\u05dc\u05d9\u05d8\u05d9, \u05de\u05d5\u05e8\u05d9\u05d3 \u05de\u05d9\u05d3 \u05d7\u05dc\u05e7 \u05d2\u05d3\u05d5\u05dc \u05de\u05d4\u05de\u05ea\u05d7 \u05e9\u05d1\u05d0\u05d1&quot;\u05d3 \u05d9\u05e6\u05e8 \u05d1\u05d4\u05d9\u05d5\u05ea\u05d5 \u05de\u05d9\u05e0\u05d5\u05d9 \u05e4\u05d5\u05dc\u05d9\u05d8\u05d9 \u05d5\u05d0\u05d9\u05e9\u05d9 \u05d5\u05d9\u05e8\u05d2\u05d9\u05e2 \u05d0\u05ea \u05d4\u05de\u05e2\u05e8\u05db\u05ea \u05d4\u05e4\u05e0\u05d9\u05de\u05d9\u05ea \u05e9\u05dc \u05d4\u05de\u05e9\u05e8\u05d3", "title": "\u05de\u05d9\u05e0\u05d5\u05d9 \u05e7\u05e8\u05df \u05d8\u05e8\u05e0\u05e8 \u05d0\u05d9\u05d9\u05dc \u05dc\u05de\u05e0\u05db\"\u05dc\u05d9\u05ea \u05d4\u05d0\u05d5\u05e6\u05e8 - \u05d4\u05d7\u05dc\u05d8\u05d4 \u05de\u05e7\u05e6\u05d5\u05e2\u05d9\u05ea \u05e9\u05dc \u05db\u05e5 - \u05db\u05dc\u05db\u05dc\u05d9\u05e1\u05d8", "url": "https://www.calcalist.co.il/local/articles/0,7340,L-3825251,00.html", "author": "\u05d0\u05d3\u05e8\u05d9\u05d0\u05df \u05e4\u05d9\u05dc\u05d5\u05d8", "publishedAt": "2020-05-20T16:23:52Z", "content": ", 10% 10% , \" .\r\n , \" ,\r\n , . \r\n, - \" . \r\n .\u00a0\r\n . : \" , - \". \". -\r\n ( \" ), .\r\n . , \" ( ) , , .\r\n \"\u00a0\r\n, , \" ( \") ( ) , , , , , , ( , , ). \" ( \") , , , - , . \r\n : \u00a0 , \" , \", . .\r\n -\", \" \",\u00a0 -DNA \"\" -100%. : \"\" \"\" ( ). , , , \" . \r\n : , , . ' - . \r\n , ' , ' : . ,\u2026 [+5 chars]", "source": {"id": null, "name": "Calcalist.co.il"}, "urlToImage": "https://images1.calcalist.co.il/PicServer3/2018/02/13/794807/1LM.jpg"}, {"description": "\u05de\u05d0\u05d9\u05d4 \u05d5\u05e8\u05d8\u05d4\u05d9\u05d9\u05de\u05e8 \u05d0\u05e9\u05ea\u05d5 \u05e9\u05dc \u05e9\u05e8 \u05d4\u05ea\u05d9\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d4\u05e0\u05db\u05e0\u05e1, \u05d0\u05e1\u05e3 \u05d6\u05de\u05d9\u05e8, \u05d4\u05e2\u05dc\u05ea\u05d4 \u05ea\u05de\u05d5\u05e0\u05d4 \u05de\u05d4\u05d8\u05e7\u05e1 \u05dc\u05e6\u05d3 \u05d3\u05d2\u05dc \u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc \u05dc\u05e2\u05de\u05d5\u05d3 \u05d4\u05d0\u05d9\u05e0\u05e1\u05d8\u05d2\u05e8\u05dd \u05e9\u05dc\u05d4 \u05e9\u05d2\u05e8\u05e8\u05d4 \u05d2\u05dc \u05ea\u05d2\u05d5\u05d1\u05d5\u05ea \u05d7\u05e8\u05d9\u05e4\u05d5\u05ea. \u05d1\u05e2\u05dc\u05d4 \u05d9\u05e6.......", "title": "\u05d4\u05e9\u05e8 \u05d4\u05d7\u05d3\u05e9 \u05d9\u05e6\u05d0 \u05dc\u05d4\u05d2\u05e0\u05ea \u05d0\u05e9\u05ea\u05d5 \u05e9\u05e2\u05d5\u05e8\u05e8\u05d4 \u05de\u05d9\u05e0\u05d9 \u05e1\u05e2\u05e8\u05d4 - \u05e1\u05e8\u05d5\u05d2\u05d9\u05dd", "url": "https://www.srugim.co.il/449938-%d7%94%d7%a9%d7%a8-%d7%94%d7%97%d7%93%d7%a9-%d7%99%d7%a6%d7%90-%d7%9c%d7%94%d7%92%d7%a0%d7%aa-%d7%90%d7%a9%d7%aa%d7%95-%d7%a9%d7%a2%d7%95%d7%a8%d7%a8%d7%94-%d7%9e%d7%99%d7%a0%d7%99-%d7%a1%d7%a2%d7%a8", "author": "https://www.facebook.com/ataragerman", "publishedAt": "2020-05-20T16:00:16Z", "content": ", , .\r\n, , : \" . \". .\r\n, , . \", , , . '' , '' . \".\r\n, . \" : . , . , . \u2013 \", .\r\n . &gt;", "source": {"id": null, "name": "Srugim.co.il"}, "urlToImage": "https://www.srugim.co.il/i/wp-content/uploads/2020/05/\u05d6\u05de\u05d9\u05e8-\u05dc\u05d5\u05d9\u05df__w667h397q80.png"}, {"description": null, "title": "\u05e0\u05ea\u05e0\u05d9\u05d4\u05d5 \u05dc\u05d7\u05de\u05d9\u05e0\u05d9\u05d0\u05d9: \"\u05db\u05dc \u05de\u05e9\u05d8\u05e8 \u05e9\u05de\u05d0\u05d9\u05d9\u05dd \u05e2\u05dc \u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc \u05d1\u05d4\u05e9\u05de\u05d3\u05d4 \u05d9\u05de\u05e6\u05d0 \u05e2\u05e6\u05de\u05d5 \u05d1\u05e1\u05db\u05e0\u05d4 \u05d3\u05d5\u05de\u05d4\" - \u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc \u05d4\u05d9\u05d5\u05dd", "url": "https://www.israelhayom.co.il/article/762921", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T15:26:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Israelhayom.co.il"}, "urlToImage": null}, {"description": "\u05e9\u05d0\u05d3 \u05d2\u05e1\u05e4\u05d0\u05e8\u05d3, \u05db\u05d5\u05db\u05d1 \u05d4-WWE \u05dc\u05e9\u05e2\u05d1\u05e8, \u05e1\u05d9\u05de\u05df \u05dc\u05de\u05d7\u05dc\u05e6\u05d9\u05dd \u05dc\u05d4\u05e6\u05d9\u05dc \u05d0\u05ea \u05d1\u05e0\u05d5 \u05d1\u05df \u05d4-10 \u05d5\u05d0\u05d6 \u05e0\u05e1\u05d7\u05e3 \u05d1\u05d2\u05dc \u05d4\u05e9\u05e0\u05d9. \u05d0\u05d7\u05e8\u05d9 \u05d7\u05d9\u05e4\u05d5\u05e9\u05d9\u05dd \u05d0\u05e8\u05d5\u05db\u05d9\u05dd, \u05d2\u05d5\u05e4\u05ea\u05d5 \u05e0\u05e9\u05d8\u05e4\u05d4 \u05dc\u05d7\u05d5\u05e3", "title": "\u05e0\u05de\u05e6\u05d0\u05d4 \u05d2\u05d5\u05e4\u05ea\u05d5 \u05e9\u05dc \u05de\u05ea\u05d0\u05d1\u05e7 \u05d4\u05e2\u05d1\u05e8 \u05e9\u05d8\u05d1\u05e2 \u05d1\u05d5\u05d5\u05e0\u05d9\u05e1 \u05d1\u05d9\u05e5': \"\u05de\u05ea \u05db\u05d2\u05d9\u05d1\u05d5\u05e8\" - \u05d5\u05d5\u05d0\u05dc\u05d4!", "url": "https://sports.walla.co.il/item/3362079", "author": "\u05de\u05e2\u05e8\u05db\u05ea \u05d5\u05d5\u05d0\u05dc\u05d4! \u05e1\u05e4\u05d5\u05e8\u05d8", "publishedAt": "2020-05-20T14:20:00Z", "content": ", 16:00 , -10 . ' , ', \" \" : \" . , . , , \".", "source": {"id": null, "name": "Walla.co.il"}, "urlToImage": "https://img.wcdn.co.il/f_auto,w_1200,t_54/ar_1.91,c_fill,g_auto/l_black_line,g_south,w_1.0,h_0.1,fl_relative,o_90/g_south_east,x_15,y_12,l_logo2,w_250/3/0/2/3/3023108-46.jpg"}, {"description": "\u05d4\u05d7\u05dc\u05d5\u05e5 \u05e7\u05d9\u05d1\u05dc \u05e2\u05d9\u05e6\u05d5\u05d1 \u05e9\u05d9\u05e2\u05e8 \u05de\u05d2'\u05d5\u05e8\u05d2'\u05d9\u05e0\u05d4: \"\u05d9\u05d5\u05d3\u05e2 \u05dc\u05d4\u05d9\u05e9\u05d0\u05e8 \u05d1\u05e9\u05e7\u05d8\"", "title": "\u05de\u05e1\u05e4\u05e8 1 \u05d1\u05e1\u05e4\u05d5\u05e8\u05d8 - One", "url": "https://www.one.co.il/Glitch/67408/%f8%e5%f0%e0%ec%e3%e5-%ee%fa%e7%e3%f9-2", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T13:50:58Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "One.co.il"}, "urlToImage": "https://images.one.co.il/images/one/710_750/gl1470516.jpg"}, {"description": "\u05d1\u05d0\u05d9\u05e8\u05d5\u05e2 \u05d5\u05d9\u05e8\u05d8\u05d5\u05d0\u05dc\u05d9 \u05e9\u05e7\u05d9\u05d9\u05dd \u05d4\u05d9\u05d5\u05dd (\u05d3', 20.5) \u05d4\u05de\u05d5\u05ea\u05d2 \u05d4\u05e6\u05e2\u05d9\u05e8 \u05d4\u05d5\u05e0\u05d5\u05e8 \u05de\u05d1\u05d9\u05ea \u05d5\u05d5\u05d0\u05d5\u05d5\u05d9, \u05e0\u05d7\u05e9\u05e4\u05e0\u05d5 \u05d1\u05d0\u05d5\u05e4\u05df \u05e8\u05e9\u05de\u05d9 \u05dc\u05d3\u05d2\u05dd \u05d4-Honor X10 5G, \u05d0\u05e9\u05e8 \u05de\u05d2\u05d9\u05e2 \u05e2\u05dc \u05de\u05e0\u05ea \u05dc\u05d4\u05ea\u05d7\u05e8\u05d5\u05ea \u05d1\u05ea\u05d5\u05da \u05e9\u05d5\u05e7 \u05d4\u05d1\u05d9\u05e0\u05d9\u05d9\u05dd \u05d4\u05e2\u05de\u05d5\u05e1 \u05db\u05e9\u05d4\u05d5\u05d0 \u05de\u05d1\u05d9\u05d0 \u05e2\u05de\u05d5 \u05de\u05e2\u05e8\u05da \u05e6\u05d9\u05dc\u05d5\u05dd \u05de\u05e9\u05d5\u05dc\u05e9 \u05d1\u05e2\u05dc \u05de\u05e4\u05e8\u05d8", "title": "\u05d4\u05d5\u05db\u05e8\u05d6: Honor X10 5G \u2013 \u05e2\u05dd \u05de\u05e6\u05dc\u05de\u05ea 40 \u05de\u05d2\u05d4 \u05e4\u05d9\u05e7\u05e1\u05dc \u05d5\u05de\u05d7\u05d9\u05e8 \u05ea\u05d7\u05e8\u05d5\u05ea\u05d9 - Gadgety | \u05d2\u05d0\u05d3\u05d2'\u05d8\u05d9", "url": "https://www.gadgety.co.il/251137/honor-x10-announced/", "author": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100010175887752", "publishedAt": "2020-05-20T13:30:00Z", "content": "(', 20.5) , -Honor X10 5G, , .\r\nHonor X10\r\n -Honor X10 6.63 ', LCD, +Full HD 2400 1080 . , . 90 , -180 , .\r\nKirin 820 , 7 - 8 Cortex-A76 2.36 -, 3 2.22 - -4 Cortex-A55 1.84 -. , 6 8 - LPDDR4X -64 128 - UFS 2.1 NanoMemory.\r\n4300 /, USB Type-C 22.5 . , ' (5G) .\u2026 [+127 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadgety.co.il"}, "urlToImage": "https://www.gadgety.co.il/wp-content/themes/main/thumbs/2020/05/Huawei-Honor-X10-Official-812x541.jpg"}, {"description": "\u05e8\u05d0\u05e9 \u05d4\u05de\u05de\u05e9\u05dc\u05d4, \u05d4\u05e0\u05d0\u05e9\u05dd \u05d1\u05e9\u05d5\u05d7\u05d3, \u05de\u05e8\u05de\u05d4 \u05d5\u05d4\u05e4\u05e8\u05ea \u05d0\u05de\u05d5\u05e0\u05d9\u05dd, \u05d1\u05d9\u05e7\u05e9 \u05dc\u05e4\u05d8\u05d5\u05e8 \u05d0\u05d5\u05ea\u05d5 \u05de\u05d4\u05ea\u05d9\u05d9\u05e6\u05d1\u05d5\u05ea \u05dc\u05d3\u05d9\u05d5\u05df \u05d4\u05e7\u05e8\u05d0\u05ea \u05db\u05ea\u05d1 \u05d4\u05d0\u05d9\u05e9\u05d5\u05dd \u05d1\u05d8\u05e2\u05e0\u05d4 \u05e9\u05de\u05d3\u05d5\u05d1\u05e8 \u05d1\u05d3\u05d9\u05d5\u05df \u05d8\u05db\u05e0\u05d9 - \u05d0\u05da \u05d1\u05d9\u05ea \u05d4\u05de\u05e9\u05e4\u05d8 \u05d3\u05d7\u05d4 \u05d0\u05ea \u05d1\u05e7\u05e9\u05ea\u05d5. \u05db\u05da \u05d4\u05d3\u05d1\u05e8 \u05d1\u05db\u05dc \u05d4\u05dc\u05d9\u05da \u05e4\u05dc\u05d9\u05dc\u05d9, \u05d5\u05dc\u05d0 \u05de\u05e6\u05d0\u05e0\u05d5 \u05db\u05d9 \u05d9\u05e9 \u05d1\u05e0\u05d9\u05de\u05d5\u05e7\u05d9 \u05d4\u05de\u05d1\u05e7\u05e9 \u05db\u05d3\u05d9 \u05dc\u05d4\u05e6\u05d3\u05d9\u05e7 \u05d7\u05e8\u05d9\u05d2\u05d4 \u05de\u05db\u05dc\u05dc \u05d6\u05d4, \u05db\u05ea\u05d1\u05d5 \u05d4\u05e9\u05d5\u05e4\u05d8\u05d9\u05dd", "title": "\u05d1\u05d9\u05ea \u05d4\u05de\u05e9\u05e4\u05d8 \u05d3\u05d7\u05d4 \u05d0\u05ea \u05d1\u05e7\u05e9\u05ea \u05e0\u05ea\u05e0\u05d9\u05d4\u05d5 \u05dc\u05d4\u05d9\u05e2\u05d3\u05e8 \u05de\u05e4\u05ea\u05d9\u05d7\u05ea \u05de\u05e9\u05e4\u05d8\u05d5 - \u05d5\u05d5\u05d0\u05dc\u05d4!", "url": "https://news.walla.co.il/item/3362048", "author": "\u05d3\u05e0\u05d9\u05d0\u05dc \u05d3\u05d5\u05dc\u05d1 \u05d5\u05d8\u05dc \u05e9\u05dc\u05d5", "publishedAt": "2020-05-20T13:02:00Z", "content": ": \r\n\"\r\n() . \" \" , . , , \" 2000, - . \" \".\r\n\" - , . , , \", .\r\n\" ' ' ' ', , '' - 143 \". , , \".\r\n\" , - . , \". \r\n! NEWS\r\n, \" , , , , ' ' - . , \"\r\n\" , , , , , \", . \r\n, , , .\r\n, . , , . ' -, ', .\r\n , , , . \" \". , \" ! NEWS . , , , . \r\n , - . \" , \" \". \" \", . \" ' ( ) :\u2026 [+229 chars]", "source": {"id": null, "name": "Walla.co.il"}, "urlToImage": "https://img.wcdn.co.il/f_auto,w_1200,t_54/ar_1.91,c_fill,g_auto/l_black_line,g_south,w_1.0,h_0.1,fl_relative,o_90/g_south_east,x_15,y_12,l_logo2,w_250/3/0/2/3/3023509-46.jpg"}], "title": "il"}, {"children": [{"description": "Eamon Ryan\u2019s authority has been seriously damaged by events of the last 24 hours", "title": "Martin\u2019s indication she will run for Green leadership comes out of the blue - The Irish Times", "url": "https://www.irishtimes.com/news/ireland/irish-news/martin-s-indication-she-will-run-for-green-leadership-comes-out-of-the-blue-1.4258610", "author": "Fiach Kelly", "publishedAt": "2020-05-20T23:09:36Z", "content": "Admissions of being stumped by a turn of political events are not something you hear regularly around Leinster House.\r\nPoliticians and observers usually confidently bluff or sagely predict what will follow the latest decision by a Minister or TD. Some will th\u2026 [+2082 chars]", "source": {"id": "the-irish-times", "name": "The Irish Times"}, "urlToImage": "https://www.irishtimes.com/image-creator/?id=1.4258606&origw=1440"}, {"description": "In some widely shared posts on social media, people have claimed that deaths are incorrectly being put down to the virus.", "title": "FactFind: Here is how Covid-19 deaths are counted in Ireland - thejournal.ie", "url": "https://www.thejournal.ie/how-are-covid-19-probable-deaths-counted-5102540-May2020/", "author": "\u00d3rla Ryan", "publishedAt": "2020-05-20T23:05:00Z", "content": "SOCIAL MEDIA POSTS questioning why some deaths are categorised as being due to Covid-19 are being widely shared in Ireland.\r\nThe posts, some of which originate here and some of which are from abroad, typically claim that the virus is being incorrectly listed \u2026 [+7679 chars]", "source": {"id": null, "name": "Thejournal.ie"}, "urlToImage": "https://img2.thejournal.ie/article/5102540/river/?height=400&version=5102568"}, {"description": "One of the first prosecutions to be brought for an alleged breach of new Covid-19 Legislation was before Cork District Court today.", "title": "Cork man, 63, accused of breaching Covid-19 legislation - BreakingNews.ie", "url": "https://www.irishexaminer.com/breakingnews/ireland/cork-man-63-accused-of-breaching-covid-19-legislation-1000801.html", "author": "Liam Brady", "publishedAt": "2020-05-20T21:35:17Z", "content": "One of the first prosecutions to be brought for an alleged breach of new Covid-19 Legislation was before Cork District Court toyday.\r\nThe charge relates to an alleged breach of the Health (Preservation and Protection and other Emergency Measures in the Public\u2026 [+1609 chars]", "source": {"id": null, "name": "Irishexaminer.com"}, "urlToImage": "https://www.irishexaminer.com/remote/media.central.ie/media/images/c/CourtCaseGalvelJusticeScalesGeneric_large.jpg?width=648&s=ie-1000801"}, {"description": "Troy Deeney has outlined his personal reasons \u2013 including concerns over his young son and unanswered issues around BAME players.", "title": "'Why would I put myself at risk?' - Watford captain refuses to return to training amid Covid-19 concerns - The42", "url": "https://www.the42.ie/troy-deeney-watford-covid-return-to-training-5102362-May2020/", "author": "Press Association", "publishedAt": "2020-05-20T21:32:38Z", "content": "WATFORD CAPTAIN TROY Deeney has outlined his personal reasons for refusing to resume training including concerns over his young son and unanswered issues around BAME players (those from a black, Asian or minority ethnic background).\r\nAn agreement between the \u2026 [+1974 chars]", "source": {"id": null, "name": "The42.ie"}, "urlToImage": "https://img2.thejournal.ie/article/5102362/river/?height=400&version=5102367"}, {"description": "Wexford defender Matthew O'Hanlon is confident that a player's competitive streak would still be evident even if this year's hurling championship was played behind closed doors.", "title": "O'Hanlon keen to experience an 'alien' championship - RTE.ie", "url": "https://www.rte.ie/sport/gaa/2020/0520/1139656-ohanlon-white-heat-of-battle-may-thrive-without-fans/", "author": "RT\u00c9 Sport", "publishedAt": "2020-05-20T21:18:10Z", "content": "After a 2019 where provincial honours were landed and an All-Ireland final appearance was, for a long time within their grasp, Wexford hurlers certainly had\u00a0much to look forward to this year.\r\nBefore the Covid-19 pandemic put pay to all GAA activity, the Slan\u2026 [+3449 chars]", "source": {"id": "rte", "name": "RTE"}, "urlToImage": "https://img.rasset.ie/00146be9-1600.jpg"}, {"description": "Two men confessed yesterday to their parts in a burglary of the home of an 83-year-old woman who woke to see two intruders telling her they were garda\u00ed checking out burglaries.", "title": "Elderly Cork woman woke to see burglars posing as Garda\u00ed in her bedroom - Irish Examiner", "url": "https://www.irishexaminer.com/breakingnews/ireland/elderly-cork-woman-woke-to-see-burglars-posing-as-gardai-in-her-bedroom-1000800.html", "author": "Liam Heylin", "publishedAt": "2020-05-20T20:59:00Z", "content": "Two men confessed yesterday to their parts in a burglary of the home of an 83-year-old woman who woke to see two intruders telling her they were garda\u00ed checking out burglaries.\r\nMore than 2,700 in cash was stolen from this woman at her Cork city home in the c\u2026 [+2565 chars]", "source": {"id": null, "name": "Irishexaminer.com"}, "urlToImage": "https://www.irishexaminer.com/remote/media.central.ie/media/images/c/corkDistrictCourt2010_large.jpg?width=648&s=ie-1000800"}, {"description": "While four more counties reported just one new case each", "title": "Coronavirus Ireland good news: Nine counties see no new cases as recovery rate hits 87% - Irish Mirror", "url": "https://www.irishmirror.ie/news/irish-news/coronavirus-ireland-update-county-cases-22060176", "author": "Sam Roberts", "publishedAt": "2020-05-20T20:04:09Z", "content": "Nine counties saw no new coronavirus cases over a 24-hour period, it was confirmed today.\r\nWhile four more counties reported just one new case each over the same time frame.\r\nClare, Donegal, Kerry, Kildare, Laois, Longford, Monaghan, Sligo and Westmeath have \u2026 [+2537 chars]", "source": {"id": null, "name": "Irishmirror.ie"}, "urlToImage": "https://i2-prod.irishmirror.ie/incoming/article22060195.ece/ALTERNATES/s1200/0_Screen-Shot-2020-05-20-at-191839.png"}, {"description": "Gene that protects against gut parasites spreads at \u201cunimaginable\u201d speed", "title": "Ancient hanky panky gave modern goats their iron stomachs - Science Magazine", "url": "https://www.sciencemag.org/news/2020/05/ancient-hanky-panky-gave-modern-goats-their-iron-stomachs", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T20:00:00Z", "content": "Modern goats carry genes borrowed from wild species.\r\nAnn Dahlberg/Alamy Stock Photo \r\nBy Elizabeth PennisiMay. 20, 2020 , 4:00 PM\r\nGoats are one tough breed, surviving Atlantic Ocean crossings with Christopher Columbus and the Mayflowers pilgrimsand tolerati\u2026 [+3754 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sciencemag.org"}, "urlToImage": "https://www.sciencemag.org/sites/default/files/styles/article_main_large/public/goat_1280p.jpg?itok=43OfdiB9"}, {"description": "If someone attended a two-hour meeting and was then diagnosed, others in the room could be considered close contacts and have to self-isolate.", "title": "'It's not surprising there's confusion': Glynn aims to provide clarity on 'two-hours-in-a-room' guidance - thejournal.ie", "url": "https://www.thejournal.ie/close-contacts-two-hours-5104123-May2020/", "author": "Sean Murray", "publishedAt": "2020-05-20T19:39:00Z", "content": "DEPUTY CHIEF MEDICAL Officer Dr Ronan Glynn has said the two-hour guidance on spending time in a room with others isnt the same as saying that businesses around the country are being discouraged from having people in the same room for more than two hours.\u00a0\r\nD\u2026 [+2768 chars]", "source": {"id": null, "name": "Thejournal.ie"}, "urlToImage": "https://img2.thejournal.ie/article/5104123/river/?height=400&version=5104126"}, {"description": "", "title": "Protocol paper may be just enough to avoid fresh crisis - RTE.ie", "url": "https://www.rte.ie/news/analysis-and-comment/2020/0520/1139655-irish-protocol/", "author": "RT\u00c9 News", "publishedAt": "2020-05-20T19:37:14Z", "content": "The UK paper on implementing the Protocol skirts as close to the rocks of EU disapproval as possible. But it may have just done enough to avoid a fresh crisis over the Irish question.\r\nIt's clearly a document designed to reinforce the bond between\u00a0Northern Ir\u2026 [+16956 chars]", "source": {"id": "rte", "name": "RTE"}, "urlToImage": "https://img.rasset.ie/000e1187-1600.jpg"}, {"description": "", "title": "Coronavirus in Ireland \u2013 Fast food fans lovin\u2019 it as six McDonald\u2019s drive-thrus reopen in Dublin after Covid s - The Irish Sun", "url": "http://www.thesun.ie/news/5450840/coronavirus-ireland-mcdonalds-dublin-reopening-latest/", "author": "Danny De Vaal", "publishedAt": "2020-05-20T18:46:31Z", "content": "FAST-food fans were lovin the fact that six McDonalds restaurants reopened in Dublin after they were closed for two months amid the coronavirus outbreak.\r\nAnd that went for the giants too - when asked was he happy to be back, Tallaght branch boss Jimmy Edward\u2026 [+7625 chars]", "source": {"id": null, "name": "Thesun.ie"}, "urlToImage": "https://www.thesun.ie/wp-content/uploads/sites/3/2020/05/McDs_NewComp.jpg?strip=all&quality=100&w=1200&h=800&crop=1"}, {"description": "THE iconic Johnnie Fox\u2019s has a plan to reopen its 300-seat pub as a 110-seater restaurant at the end of June, rather than wait until pubs can trade in August.", "title": "'We're blessed with space' - Inside iconic Johnnie Fox's plans to reopen next month as a 110-seater restaurant - Independent.ie", "url": "https://www.independent.ie/business/irish/were-blessed-with-space-inside-iconic-johnnie-foxs-plans-to-reopen-next-month-as-a-110-seater-restaurant-39222093.html", "author": "Shawn Pogatchnik", "publishedAt": "2020-05-20T18:28:00Z", "content": "THE iconic Johnnie Foxs has a plan to reopen its 300-seat pub as a 110-seater restaurant at the end of June, rather than wait until pubs can trade in August.It joins more than 300 Dub\u00adlin pubs planning to reopen under restaurant licences on June 29 which are \u2026 [+2152 chars]", "source": {"id": null, "name": "Independent.ie"}, "urlToImage": "https://www.independent.ie/incoming/650d4/39159574.ece/AUTOCROP/w1240h700/II-GM-Foxes-006.jpg"}, {"description": "Earlier, Dublin Live revealed almost 11,000 panicked patients called ambulances in March thinking they had coronavirus", "title": "Coronavirus Ireland latest as 11 more deaths confirmed with 64 further cases - Dublin Live", "url": "https://www.dublinlive.ie/news/health/coronavirus-ireland-latest-cases-deaths-18285472", "author": "Alex Dunne", "publishedAt": "2020-05-20T18:08:57Z", "content": "There have been a further 64 number of confirmed cases of the coronavirus in Ireland.\r\nHealth officials have also confirmed that 11 people have sadly lost their lives due to COVID-19.\r\nThat brings the total number of confirmed cases in the country to 24,315.\r\u2026 [+5700 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dublinlive.ie"}, "urlToImage": "https://i2-prod.dublinlive.ie/incoming/article18233214.ece/ALTERNATES/s1200/0_CC-COVID-19-SCENES-_1790457693.jpg"}, {"description": "There have been another 11 coronavirus-related deaths in the Republic.64 new cases of the virus ...", "title": "Coronavirus: 11 more deaths and 64 new confirmed cases in Republic - Newstalk", "url": "https://www.newstalk.com/news/coronavirus-11-deaths-64-new-confirmed-cases-republic-1018366", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T17:51:51Z", "content": "There have been another 11 coronavirus-related deaths in the Republic.\r\n64 new cases of the virus have also been confirmed today.\r\nLatest figures from the Department of Health show the total number of cases has now reached 24,315, while 1,571 people have died\u2026 [+882 chars]", "source": {"id": null, "name": "Newstalk.com"}, "urlToImage": "https://img.resized.co/newstalk/eyJkYXRhIjoie1widXJsXCI6XCJodHRwczpcXFwvXFxcL21lZGlhLnJhZGlvY21zLm5ldFxcXC91cGxvYWRzXFxcLzIwMjBcXFwvMDVcXFwvMjAxODQzMTVcXFwvMDExLURlcHQtb2YtSGVhbHRoLWJyaWVmaW5nLTEwMjR4Njc0LmpwZ1wiLFwid2lkdGhcIjo2NDcsXCJoZWlnaHRcIjozNDAsXCJkZWZhdWx0XCI6XCJodHRwczpcXFwvXFxcL3d3dy5uZXdzdGFsay5jb21cXFwvaW1hZ2VzXFxcL2RlZmF1bHRfbm9faW1hZ2UucG5nXCJ9IiwiaGFzaCI6IjBjZjVjNmZmNzI4MmI5ZTAyMDJiOTliZmI5OWI0MmU1OWJmMGY5NjQifQ==/011-dept-of-health-briefing-1024x674.jpg"}, {"description": "Singer Marianne Faithfull has thanked the doctors and nurses who she reckons\u00a0saved her life after she was admitted to hospital with coronavirus symptoms.", "title": "Marianne Faithfull thanks medics who saved her life - RTE.ie", "url": "https://www.rte.ie/entertainment/2020/0520/1139641-marianne-faithfull-thanks-medics-who-saved-her-life/", "author": "RT\u00c9 Entertainment", "publishedAt": "2020-05-20T17:51:42Z", "content": "Singer Marianne Faithfull has thanked the doctors and nurses who she reckons\u00a0saved her life after she was admitted to hospital with coronavirus symptoms.\r\nThe 73-year-old was discharged from hospital last month after spending just over three weeks getting tre\u2026 [+944 chars]", "source": {"id": "rte", "name": "RTE"}, "urlToImage": "https://img.rasset.ie/00143ba4-1600.jpg"}, {"description": "Donncha O'Callaghan believes Tyler Bleyendaal has the qualities to contribute as a coach after the Munster out-half was forced to curtail his career on medical grounds\u00a0at just 29.", "title": "O'Callaghan tips Bleyendaal for Munster backroom role - RTE.ie", "url": "https://www.rte.ie/sport/rugby/2020/0520/1139635-ocallaghan-tips-bleyendaal-for-munster-backroom-role/", "author": "RT\u00c9 Sport", "publishedAt": "2020-05-20T17:37:06Z", "content": "Donncha O'Callaghan has backed Tyler Bleyendaal to contribute as a coach after the Munster out-half was forced to curtail his career on medical grounds\u00a0at just 29.\r\nThe New Zealander announced his decision today, bringing the curtain down on an injury-affecte\u2026 [+2605 chars]", "source": {"id": "rte", "name": "RTE"}, "urlToImage": "https://img.rasset.ie/00146bc3-1600.jpg"}, {"description": "Jacuzzis, steam rooms and swimming pools 'are gone' and are 'a thing of the past\u201d in Ben Dunne\u2019s network of gyms as a result of Covid-19.", "title": "Covid-19 makes jacuzzis, steam rooms and pools 'a thing of the past' at Ben Dunne gyms - Irish Examiner", "url": "https://www.irishexaminer.com/breakingnews/ireland/covid-19-makes-jacuzzis-steam-rooms-and-pools-a-thing-of-the-past-at-ben-dunne-gyms-1000765.html", "author": "Gordon Deegan", "publishedAt": "2020-05-20T16:56:17Z", "content": "Jacuzzis, steam rooms and swimming pools \"are gone\" and are \"a thing of the past in Ben Dunnes network of gyms as a result of Covid-19, according to the well-known businessman who said that he will be doing well if half his 10 gyms re-open due to his stance o\u2026 [+2202 chars]", "source": {"id": null, "name": "Irishexaminer.com"}, "urlToImage": "https://www.irishexaminer.com/remote/media.central.ie/media/images/b/BenDunneDoorway_large.jpg?width=648&s=ie-1000765"}, {"description": "\"We continuously remind athletes that they are responsible for their own medications, what they take, what they do, how they take it, what they check, what evidence they provide that they\u2019ve checked it \u2013 that is a constant message. We do work very hard to ens\u2026", "title": "James Cronin and 'the other James Cronin' - case closed but plenty of lessons for Irish rugby - Independent.ie", "url": "https://www.independent.ie/sport/rugby/munster-rugby/james-cronin-and-the-other-james-cronin-case-closed-but-plenty-of-lessons-for-irish-rugby-39221506.html", "author": "Brendan Fanning", "publishedAt": "2020-05-20T16:27:00Z", "content": "\"We continuously remind athletes that they are responsible for their own medications, what they take, what they do, how they take it, what they check, what evidence they provide that theyve checked it that is a constant message. We do work very hard to ensure\u2026 [+5085 chars]", "source": {"id": null, "name": "Independent.ie"}, "urlToImage": "https://www.independent.ie/incoming/edfd2/39221491.ece/AUTOCROP/w1240h700/1843328%201.jpg"}, {"description": "The European Commission has signalled out Ireland along with five other member states for their \u201caggressive tax planning\u201d for multinationals.", "title": "Ireland among six states singled out by EU over 'aggressive tax planning' for multinationals - Irish Examiner", "url": "https://www.irishexaminer.com/breakingnews/business/ireland-among-six-states-singled-out-by-eu-over-aggressive-tax-planning-for-multinationals-1000717.html", "author": "Eamon Quinn", "publishedAt": "2020-05-20T16:07:42Z", "content": "The European Commission has signalled out Ireland along with five other member states for their aggressive tax planning for multinationals.\u00a0\r\nIt named Cyprus, Hungary, Luxembourg, Malta, the Netherlands, as well as Ireland over \"certain features\" of their tax\u2026 [+1333 chars]", "source": {"id": null, "name": "Irishexaminer.com"}, "urlToImage": "https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/media.tcm.ie/media/images/imported/active/1668e6e9-25bd-459f-bfeb-19ee6c76a361__dc29317a-5001-47f5-9322-94b9e9ae57c4.jpg"}, {"description": "New on Netflix for June.", "title": "Five things we're looking forward to on Netflix this June - BreakingNews.ie", "url": "https://www.breakingnews.ie/showbiz/five-things-were-looking-forward-to-on-netflix-this-june-1000734.html", "author": "Anna O'Donoghue", "publishedAt": "2020-05-20T15:45:00Z", "content": "Worried that you finished Netflix during these strange times? Well, the streaming service is ensuring that isn't the case with a slate of new titles available to watch next month.\r\nHere are five of our favourites. \r\nNETFLIX ORIGINAL SERIES\r\n13 Reasons Why: Se\u2026 [+1461 chars]", "source": {"id": null, "name": "Breakingnews.ie"}, "urlToImage": "/remote/media.central.ie/media/images/q/QueerEye_large.jpg?width=600&s=bn-1000734"}], "title": "ie"}, {"children": [{"description": "Astronom Temukan Bukti Planet Baru Lahir", "title": "Astronom Temukan Bukti Planet Baru Lahir - Portal Surabaya - Pikiran Rakyat", "url": "https://portalsurabaya.pikiran-rakyat.com/iptek/pr-22386321/astronom-temukan-bukti-planet-baru-lahir", "author": "Rahmanto Elfian", "publishedAt": "2020-05-21T00:30:28Z", "content": "PORTALSURABAYA.com \u2013 Astronom percaya menemukan bukti kelahiran planet baru.\r\nAdanya debu dan gas yang berputar membentuk cakram mengelilingi bintang muda bernama AB Aurigae, berjarak 520 tahun cahaya dari bumi.\r\nMenggunakan observatorium Very Large Telescope\u2026 [+1120 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pikiran-rakyat.com"}, "urlToImage": "https://assets.pikiran-rakyat.com/crop/0x0:0x0/750x500/photo/2020/05/21/2918857428.jpg"}, {"description": "Seorang wanita di Australia dinyatakan tiga kali positif COVID-19", "title": "Sempat Boleh Keluar dari Isolasi, Wanita Australia Ini Dinyatakan Tiga Kali Positif COVID-19 - Liputan6.com", "url": "https://www.liputan6.com/health/read/4259255/sempat-boleh-keluar-dari-isolasi-wanita-australia-ini-dinyatakan-tiga-kali-positif-covid-19", "author": "Giovani Dio Prasasti", "publishedAt": "2020-05-21T00:25:16Z", "content": "Liputan6.com, Jakarta Lebih dari dua bulan yang lalu, Mirabai Nicholson-McKellar mengalami gejala batuk kering ringan dan sesak napas. Saat itu, untuk pertama kalinya ia dinyatakan positif COVID-19.\r\nWanita asal Byron Bay, Australia itu menerima surat sembuh \u2026 [+593 chars]", "source": {"id": null, "name": "Liputan6.com"}, "urlToImage": "https://cdn1-production-images-kly.akamaized.net/CgANzPfv2NLYMmLQhqG3r5_5UE4=/673x379/smart/filters:quality(75):strip_icc():format(jpeg)/kly-media-production/medias/3114434/original/050456900_1588066239-20200428-Covid-19-Terkendali_-Warga-Australia-Serbu-Pantai-Bondi-7.jpg"}, {"description": "Kabar Baik Thailand Siap Produksi Vaksin COVID-19 Tahun Depan Usai Sukses dalam Uji Coba ke Tikus", "title": "Kabar Baik Thailand Siap Produksi Vaksin COVID-19 Tahun Depan Usai Sukses Uji Coba ke Tikus - Pikiran Rakyat", "url": "https://mantrasukabumi.pikiran-rakyat.com/internasional/pr-20386309/kabar-baik-thailand-siap-produksi-vaksin-covid-19-tahun-depan-usai-sukses-uji-coba-ke-tikus", "author": "Tim Mantrasukabumi", "publishedAt": "2020-05-21T00:05:14Z", "content": "MANTRA SUKABUMI -\u00a0Seiring pandemi COVID-19 kian menjadi ancaman, para\u00a0ilmuwan dibuat sibuk lakukan penelitian untuk mencari solusi yang bisa menangani virus tersebut.\r\nSaat ini beragam penelitian dikembangkan di berbagai negara yang bisa diklaim memiliki kema\u2026 [+972 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pikiran-rakyat.com"}, "urlToImage": "https://assets.pikiran-rakyat.com/crop/0x0:0x0/750x500/photo/2020/05/16/2109104254.jpg"}, {"description": "Free Fire advanced server adalah sebuah fitur yang mana pemain Free Fire bisa mencoba berbagai fitur dan update terbaru dari Free Fire...", "title": "Cara Mendaftarkan Diri ke Advanced Server Free Fire - SPIN", "url": "https://www.dailyspin.id/cara-mendaftarkan-diri-ke-advanced-server-free-fire/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T23:55:02Z", "content": "Free Fire advanced server adalah sebuah fitur yang mana pemain Free Fire bisa mencoba berbagai fitur dan update terbaru dari Free Fire yang belum dirilis secara global pada aplikasi gimnya.\r\nDengan hadirnya para pemain di advanced server ini, pemain nantinya \u2026 [+1467 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dailyspin.id"}, "urlToImage": "https://i1.wp.com/www.dailyspin.id/wp-content/uploads/2020/05/ff-advanc.jpg?fit=750%2C500&ssl=1"}, {"description": "Ada 693 kasus baru Covid-19 dalam 24 jam terakhir, yang berarti penambahan tertinggi. Namun, masyarakat masih abai.", "title": "19.189 Kasus Covid-19 dan Penambahan Tertinggi, Masyarakat Masih Abai - Kompas.com - KOMPAS.com", "url": "https://nasional.kompas.com/read/2020/05/21/06383431/19189-kasus-covid-19-dan-penambahan-tertinggi-masyarakat-masih-abai", "author": "Bayu Galih", "publishedAt": "2020-05-20T23:38:00Z", "content": "JAKARTA, KOMPAS.com - Kasus konfirmasi positif Covid-19 di Indonesia terus bertambah. Berdasarkan data pemerintah yang masuk hingga Rabu (20/5/2020) pukul 12.00 WIB, ada 693 kasus baru Covid-19 dalam 24 jam terakhir.\r\nPenambahan itu menyebabkan total ada 19.1\u2026 [+1249 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kompas.com"}, "urlToImage": "https://asset.kompas.com/crops/mQttcO_gEd6ojw_Mx0EP3z4i2CQ=/0x0:0x0/780x390/filters:watermark(data/photo/2020/03/10/5e6775ae18c31.png,0,-0,1)/data/photo/2020/03/30/5e81cf680f99b.jpg"}, {"description": "Habib Bahar bin Smith sempat bebas karena program asimilasi. Namun, kebebasan itu kini berujung di Nusakambangan.", "title": "Kebebasan Habib Bahar Malah Berujung di Nusakambangan - detikNews", "url": "https://news.detik.com/berita/d-5023165/kebebasan-habib-bahar-malah-berujung-di-nusakambangan", "author": "Tim detikcom", "publishedAt": "2020-05-20T23:21:04Z", "content": "Jakarta - Habib Bahar bin Smith sempat bebas karena program asimilasi. Namun, kebebasan itu kini berujung di Nusakambangan.\r\nBahar bebas dari penjara pada Sabtu (16/5) sore. Dia bebas karena mendapatkan program asimilasi sesuai Permenkum HAM nomor 10 tahun 20\u2026 [+492 chars]", "source": {"id": null, "name": "Detik.com"}, "urlToImage": "https://awsimages.detik.net.id/api/wm/2019/05/09/c3cfa10e-c773-4f4a-a46a-2f6eec07b2f9_169.jpeg?wid=54&w=650&v=1&t=jpeg"}, {"description": "Dian Sastrowardoyo membagikan tips agar tetap produktif di tengah pandemi Covid-19.", "title": "Begini Tips Tetap Produktif ala Dian Sastrowardoyo - Suara.com", "url": "https://www.suara.com/tekno/2020/05/21/060000/begini-tips-tetap-produktif-ala-dian-sastrowardoyo", "author": "Dythia Novianty", "publishedAt": "2020-05-20T23:14:35Z", "content": "Suara.com - Aktris cantik Dian Sastrowardoyo membagikan tips agar tetap produktif di tengah pandemi Covid-19. Dia menggunakan ponsel Samsung Galaxy S20 Ultra.\r\n\"Sejak physical distancing, aku selalu membagikan video aktivitas sehari-hari dengan ponsel. Akhir-\u2026 [+1473 chars]", "source": {"id": null, "name": "Suara.com"}, "urlToImage": "https://media.suara.com/pictures/653x366/2020/04/21/21442-dian-sastrowardoyo.jpg"}, {"description": "Jika vaksin itu terbukti efektif dan aman digunakan, vaksin itu bisa siap dipasarkan pada awal 2021.", "title": "Moderna Tak Merilis Data Vaksin yang Berbeda - Investor Daily", "url": "https://investor.id/lifestyle/moderna-tak-merilis-data-vaksin-yang-berbeda", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T23:07:00Z", "content": "JAKARTA, Investor.id \u2013 Moderna menyatakan tidak akan pernah mengeluarkan data tentang vaksin potensial untuk virus corona yang berbeda dari \"kenyataan,\" kata ketua perusahaan bioteknologi tersebut.\r\nKetua Moderna Noubar Afeyan mengatakan bahwa perusahaan hany\u2026 [+2084 chars]", "source": {"id": null, "name": "Investor.id"}, "urlToImage": "https://img.beritasatu.com/cache/investor/798x449-2/1590015671.jpg"}, {"description": "Kebanyakan menanyakan alasan Sarah Keihl menghapus video lelang keperawanan tersebut", "title": "Viral Selebgram Sarah Keihl Lelang Keperawanan Rp 2 Miliar di IG, Tapi Videonya Sudah Dihapus - Tribunnews.com", "url": "https://www.tribunnews.com/seleb/2020/05/21/viral-selebgram-sarah-keihl-lelang-keperawanan-rp-2-miliar-di-ig-tapi-videonya-sudah-dihapus", "author": "Imanuel Nicolas Manafe", "publishedAt": "2020-05-20T22:01:23Z", "content": "TRIBUNNEWS.COM, JAKARTA\u00a0- Video selebgram\u00a0Sarah Keihl yang melelang keperawanannya di akun instagramnya viral.\r\nDalam video yang berdurasi kurang dari 1 menit itu menampilkan Sarah Keihl yang berbicara akan melelang keperawanannya mulai dari Rp 2 miliar.\r\nBac\u2026 [+480 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tribunnews.com"}, "urlToImage": "https://cdn2.tstatic.net/tribunnews/foto/bank/images/video-lelang-keperawanan-di-akun-youtube-sarah-keihl.jpg"}, {"description": "JPNN.com : Mendikbud Nadiem Makarim memberikan penjelasan soal kapan siswa kembali bersekolah, saat pandemi COVID-19 belum ada tanda-tanda mereda.", "title": "Penjelasan Mendikbud Nadiem Makarim soal Siswa Kembali Bersekolah - JPNN.com", "url": "https://www.jpnn.com/news/penjelasan-mendikbud-nadiem-makarim-soal-siswa-kembali-bersekolah", "author": "JPNN.com", "publishedAt": "2020-05-20T21:41:27Z", "content": "jpnn.com, JAKARTA - Beredar kabar siswa akan kembali bersekolah pertengahan Juli atau awal tahun ajaran baru.\r\nAda juga kabar menyebut siswa kembali bersekolah awal 2021. \r\nNamun, Mendikbud Nadiem Makarim mengatakan pihaknya belum bisa memastikan kapan tepatn\u2026 [+898 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jpnn.com"}, "urlToImage": "https://photo.jpnn.com/galeri/watermark/2020/02/04/IMG_20200204_161430.jpg"}, {"description": "Liverpool akhirnya kembali berlatih di Melwood setelah dua bulan lebih terpisah di tengah pandemi virus corona. Tentu latihan ini dilangsungkan dalam protokol ketat, Jurgen Klopp tidak mau timnya berada dalam bahaya., liverpool, premier league, jurgen klopp, \u2026", "title": "Jurgen Klopp Tidak Akan Pernah Paksa Pemain Liverpool Berlatih, Mengapa? - Bola.net", "url": "https://m.bola.net/inggris/jurgen-klopp-tidak-akan-pernah-paksa-pemain-liverpool-berlatih-mengapa-7d82d6.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T21:00:00Z", "content": "Bola.net - Liverpool akhirnya kembali berlatih di Melwood setelah dua bulan lebih terpisah di tengah pandemi virus corona. Tentu latihan ini dilangsungkan dalam protokol ketat, Jurgen Klopp tidak mau timnya berada dalam bahaya. \r\nKembali berlatih merupakan la\u2026 [+687 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bola.net"}, "urlToImage": "https://cdns.klimg.com/bola.net/library/upload/21/2020/03/jurgen-klopp_56c2496.jpg"}, {"description": "Semua Perangkat Sudah Mendukung Teknologi 5G.", "title": "Vivo Akan Bawa Sederet Ponsel Premium Masuk - Sinar harapan", "url": "https://www.sinarharapan.co/lifestyle/read/17552/vivo_akan_bawa_sederet_ponsel_premium_masuk_indonesia", "author": "Indonesiakoran.Com", "publishedAt": "2020-05-20T20:52:00Z", "content": "Listen to this\r\nJAKARTA -\u00a0Digital &amp; PR Director Vivo Indonesia, Fachryansah Farandy, mengatakan Vivo akan membawa ponsel premium ke pasar Indonesia tahun ini. \"Kita selalu menghadirkan lini setiap segmen produk\u00a0out of the box\u00a0inovatif DNA-nya Vivo, jadi\u00a0f\u2026 [+1635 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sinarharapan.co"}, "urlToImage": "https://cdn.sinarharapan.co/foto/2019/12/28/642-vivo_iqoo-800x450.jpg"}, {"description": "Pemerintah menetapkan 22 Mei 2020 bukan cuti bersama untuk PNS maupun BUMN. Itu artinya Jumat besok PNS dan pegawai BUMN tidak libur.", "title": "Ingat! PNS dan Pegawai BUMN Tetap Masuk 22 Mei - Detikcom", "url": "https://finance.detik.com/berita-ekonomi-bisnis/d-5023012/ingat-pns-dan-pegawai-bumn-tetap-masuk-22-mei", "author": "Danang Sugianto", "publishedAt": "2020-05-20T20:40:00Z", "content": "Jakarta - Tanggal 22 Mei 2020 merupakan cuti bersama sebelum hari raya Idul Fitri 2020. Tapi itu tidak berlaku bagi Aparatur Sipil Negara (ASN) atau PNS maupun pegawai Badan Usaha Milik Negara (BUMN).\r\nPemerintah menetapkan pada 22 Mei 2020 bukan cuti bersama\u2026 [+930 chars]", "source": {"id": null, "name": "Detik.com"}, "urlToImage": "https://awsimages.detik.net.id/api/wm/2016/07/11/89688b6c-6a76-4da1-8474-d27f5273db4f_169.jpg?wid=54&w=650&v=1&t=jpeg"}, {"description": "Berhasil viral, sosok suami Tanter Ernie pun ikut tersorot. Suami Tante Ernie, Irwan Judojono, ternyata seorang pengusaha sukses.", "title": "Menguak Sosok Suami Tante Ernie yang Ikutan Viral, Siapakah Dia? - InsertLive", "url": "https://www.insertlive.com/hot-gossip/20200520154307-7-142030/menguak-sosok-suami-tante-ernie-yang-ikutan-viral-siapakah-dia", "author": "Agustin Dwi Anandawati", "publishedAt": "2020-05-20T20:30:47Z", "content": "Jakarta, Insertlive - Sosok\u00a0Tante Ernie tiba-tiba menjadi viral usai tampil di podcast Gofar Hilman. Namanya pun berhasil menjadi trending di Twitter Indonesia hingga Google.\r\nBanyak orang yang mencari tahu akan sosoknya yang viral. Penampilan perempuan berna\u2026 [+1266 chars]", "source": {"id": null, "name": "Insertlive.com"}, "urlToImage": "https://akcdn.detik.net.id/visual/2020/05/20/a5d952ed-ad06-4bd1-a86c-4bf08c31f652_169.jpeg?wid=63&w=650&t=jpeg"}, {"description": "Banyaknya jumlah kasus covid-19 di Amerika Serikat (AS) ternyata dianggap sebuah prestasi oleh Presiden Donald Trump.", "title": "Virus Corona Bikin Amerika Babak Belur, Presiden Trump Malah. - GenPI.co", "url": "https://www.genpi.co/internasional/48196/virus-corona-bikin-amerika-babak-belur-presiden-trump-malah", "author": "GenPI.co", "publishedAt": "2020-05-20T20:17:08Z", "content": "GenPI.co - Banyaknya jumlah kasus covid-19 di Amerika Serikat (AS) ternyata dianggap sebuah prestasi oleh Presiden Donald Trump. Hal ini disebabkan sebagai gambaran AS telah malakukan pemeriksaan corona secara masif.\r\nBACA JUGA:\u00a0Ngeri! Virus Corona Mangganas,\u2026 [+1064 chars]", "source": {"id": null, "name": "Genpi.co"}, "urlToImage": "https://fs.genpi.co/uploads/data/images/presiden%20trump%20pixabay.jpg"}, {"description": "Inilah kekayaan yang dimilki Irwan Mussry hingga mampu belikan Maia Estianty jet pribadi untuk berpergian", "title": "Miliki Hobi Mewah dan Mampu Belikan Jet Pribadi untuk Maia Estianty, Ternyata Inilah Ladang Uang Irwan Muss... - Grid Pop", "url": "https://pop.grid.id/read/302159991/miliki-hobi-mewah-dan-mampu-belikan-jet-pribadi-untuk-maia-estianty-ternyata-inilah-ladang-uang-irwan-mussry-punya-banyak-cabang-perusahaan-hingga-sukses-gandeng-bra", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T20:15:00Z", "content": "GridPop.ID - Sosok Irwan Mussry tentunya sudah tak asig lagi.\r\nIa adalah suami dari Maia Estianty usai bercerai dengan Ahmad Dhany.\r\nMaia Estianty dan Irwan Mussry telah menikah pada 29 Oktober 2019 lalu.\r\nBaca Juga: Hampir Injak Usia 37 Tahun, Luna Maya Masi\u2026 [+596 chars]", "source": {"id": null, "name": "Grid.id"}, "urlToImage": "https://asset-a.grid.id/crop/0x0:0x0/700x465/photo/2019/10/29/2091561434.jpg"}, {"description": "Taiwan tolak mentah tawaran dari China.", "title": "Gabung Kubu Amerika Serikat, Taiwan Tolak Mentah Tawaran China Satu Negara Dua Sistem, Tegaskan Ingin Merde... - GridHot.ID", "url": "https://hot.grid.id/read/182160449/gabung-kubu-amerika-serikat-taiwan-tolak-mentah-tawaran-china-satu-negara-dua-sistem-tegaskan-ingin-merdeka-seutuhnya-meski-harus-hidup-berdampingan", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T20:00:00Z", "content": "Gridhot.ID - Di tengah perjuangannya, Taiwan sepertinya siap melonggarkan egonya.\r\nTaiwan akui siap hidup berdampingan dengan China dengan beberapa syarat.\r\nPresiden Tsai Ing-wen mengatakan, Taiwan menginginkan dialog dengan China tetapi tidak bisa menerima s\u2026 [+3512 chars]", "source": {"id": null, "name": "Grid.id"}, "urlToImage": "https://asset-a.grid.id/crop/0x0:0x0/700x465/photo/2019/04/07/2204151265.jpg"}, {"description": "Asteroid Apollo yang termasuk objek berpotensi bahaya akan melintas dekat Bumi pada hari ini, Kamis (21/5). #kumparanSAINS", "title": "Hari Ini, Asteroid Apollo Raksasa Melintas Dekat Bumi saat Subuh - kumparan.com - kumparan.com", "url": "https://kumparan.com/kumparansains/hari-ini-asteroid-apollo-raksasa-melintas-dekat-bumi-saat-subuh-1tS64SHopDn", "author": "kumparanSAINS", "publishedAt": "2020-05-20T19:54:10Z", "content": "Hari ini, Kamis, 21 Mei 2020, pukul 04.44 WIB, sebuah asteroid berdiameter 650 meter hingga 1,5 kilometer dengan magnitudo mutlak +18,0 akan melintas dekat Bumi dengan kecepatan relatif 11,68 kilometer per detik. \r\nKabar ini diungkapkan oleh Center of Near Ea\u2026 [+2489 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kumparan.com"}, "urlToImage": "https://blue.kumparan.com/image/upload/w_600,h_315,c_fill,ar_40:21,f_jpg,q_auto/l_auy4e3oe2hru5hfaphbw,g_south,w_600/dpfyotx95sejtsvh9b22.jpg"}, {"description": "Dua pimpinan perusahaan penyalur ABK yang dilarung ke Laut Somalia ditetapkan sebagai tersangka.", "title": "2 Bos Agen Penyalur ABK yang Dilarung ke Laut Somalia Ditetapkan sebagai Tersangka - Kompas.com - KOMPAS.com", "url": "https://regional.kompas.com/read/2020/05/20/21362331/2-bos-agen-penyalur-abk-yang-dilarung-ke-laut-somalia-ditetapkan-sebagai", "author": "Teuku Muhammad Valdy Arief", "publishedAt": "2020-05-20T14:36:00Z", "content": "SEMARANG, KOMPAS.com- Polda Jawa Tengah menangkap dua orang yang diduga terlibat kasus perdagangan orang. \r\nKasus ini terkait dengan tewasnya anak buah kapal ( ABK) asal Indonesia yang jenazahnya dilarung ke perairan Somalia.\r\nDua orang itu adalah S (45) Komi\u2026 [+986 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kompas.com"}, "urlToImage": "https://asset.kompas.com/crops/IQ7QkD261dWHL1qZ0mmgJ6KQQTk=/0x0:0x0/780x390/filters:watermark(data/photo/2020/03/10/5e6775ae18c31.png,0,-0,1)/data/photo/2020/05/20/5ec53aead4cfa.jpg"}, {"description": "Bangkok Bank Public Company Limited\u00a0merampungkan proses akuisisi 89,12 persen saham PT Bank Permata (Persero) Tbk pada Rabu (20/5).", "title": "Bangkok Bank Caplok Saham Bank Permata Rp33,66 Triliun - CNN Indonesia", "url": "https://www.cnnindonesia.com/ekonomi/20200520203702-78-505501/bangkok-bank-caplok-saham-bank-permata-rp3366-triliun", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T14:00:00Z", "content": "Jakarta, CNN Indonesia -- Bangkok Bank\u00a0Public Company Limited (Bank) resmi merampungkan proses akuisisi 89,12 persen saham PT\u00a0Bank Permata Tbk (Permata) dari PT Astra International Tbk dan Standard Chartered PLC. Transaksi dituntaskan hari ini dengan kesepaka\u2026 [+2542 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cnnindonesia.com"}, "urlToImage": "https://awsimages.detik.net.id/visual/2014/09/09/1851e0c4-a6cf-4c24-beb1-4604588c7dd7_169.jpg?w=650"}], "title": "id"}, {"children": [{"description": "NOTA INFORMATIVA NO. 3/2020 DE LA EMBAJADA DE CUBA EN ESTADOS UNIDOS PARA LOS CIUDADANOS CUBANOS QUE SE ENCUENTRAN EN SITUACI\u00d3N DE VARADOS EN TERRITORIO", "title": "Atenci\u00f3n: cubanos que se encuentren varados en los Estados Unidos - Directorio Cubano", "url": "https://www.directoriocubano.info/noticias/atencion-cubanos-que-se-encuentren-varados-en-los-estados-unidos/", "author": "https://www.facebook.com/directoriocubano", "publishedAt": "2020-05-21T00:14:37Z", "content": "NOTA INFORMATIVA NO. 3/2020 DE LA EMBAJADA DE CUBA EN ESTADOS UNIDOS PARA LOS CIUDADANOS CUBANOS QUE SE ENCUENTRAN EN SITUACI\u00d3N DE VARADOS EN TERRITORIO ESTADOUNIDENSE\r\nComo resultado de los esfuerzos de coordinaci\u00f3n que han tenido lugar en las \u00faltimas dos se\u2026 [+2362 chars]", "source": {"id": null, "name": "Directoriocubano.info"}, "urlToImage": "https://www.directoriocubano.info/wp-content/uploads/2019/09/embajada-cubana-en-estados-unidos.jpg"}, {"description": "A 20 d\u00edas del ataque terrorista a la embajada de Cuba en Washington, el Gobierno de Estados Unidos a\u00fan guarda silencio. Sin embargo, incluy\u00f3 a La Habana en una lista unilateral de pa\u00edses que \u201cno cooperan\u201d en la lucha contra el terrorismo, lo que ha sido calif\u2026", "title": "Fern\u00e1ndez de Coss\u00edo: Inclusi\u00f3n de Cuba en lista unilateral de EEUU es un acto deliberado y deshonesto - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/especiales/2020/05/20/fernandez-de-cossio-inclusion-de-cuba-en-lista-unilateral-de-eeuu-es-un-acto-deliberado-y-deshonesto/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T23:51:32Z", "content": "Carlos Fern\u00e1ndez de Coss\u00edo, director general para EE.UU. del Ministerio de Relaciones Exteriores. Foto: Abel Padr\u00f3n Padilla/Cubadebate.\r\nA 20 d\u00edas del ataque terrorista a la embajada de Cuba en Washington, el Gobierno de Estados Unidos a\u00fan guarda silencio. Si\u2026 [+16951 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/05/carlos-fernandez-de-cossio-director-de-eeuu-del-minrex-4.jpg"}, {"description": "Los astr\u00f3nomos creen que la foto puede ser la primera evidencia directa de la formaci\u00f3n de un planeta.", "title": "La espectacular imagen del \"nacimiento\" de un planeta captada por astr\u00f3nomos desde Chile - BBC News Mundo", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-52734090", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-05-20T22:40:20Z", "content": "Derechos de autor de la imagenESO/BOCCALETTI ET ALImage caption\r\n Los astr\u00f3nomos creen que la imagen muestra el surgimiento de un nuevo planeta.\r\nA m\u00e1s de 520 a\u00f1os luz de Tierra, en la constelaci\u00f3n del Auriga, los cient\u00edficos creen haber divisado por primera \u2026 [+1651 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bbc.com"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/8D97/production/_112374263_spqa6n2zpcsissaxscprzz-970-80.jpg"}, {"description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "title": "Aerol\u00ednea Latam anuncia apertura gradual de sus operaciones - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T21:40:00Z", "content": "20 de mayo de 2020, 18:48\r\nBrasilia, 20 may (Prensa Latina) Brasil registr\u00f3 18 mil 859 muertes al sumar 888 en las \u00faltimas 24 horas como consecuencia de la Covid-19, seg\u00fan el m\u00e1s reciente bolet\u00edn del Ministerio de Salud publicado hoy.", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png"}, {"description": "El r\u00e9gimen castrista neg\u00f3 que estuviese pidiendo dinero a los cubanos, luego de la indignaci\u00f3n que provocara la noticia dada por el Ministro de Econom\u00eda, Alejandro Gil, sobre \u201cla decisi\u00f3n de abrir cuentas bancarias en las provincias para recibir donaciones en\u2026", "title": "R\u00e9gimen habilit\u00f3 cuentas para donaciones, pero ahora asegura que no est\u00e1 pidiendo dinero - ADN Cuba", "url": "https://adncuba.com/noticias-de-cuba/economia/regimen-habilito-cuentas-para-donaciones-pero-ahora-asegura-que-no-esta", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T21:33:45Z", "content": "El r\u00e9gimen castrista neg\u00f3 que estuviese pidiendo dinero a los cubanos, luego de la indignaci\u00f3n que provocara la noticia dada por el Ministro de Econom\u00eda, Alejandro Gil, sobre la decisi\u00f3n de abrir cuentas bancarias en las provincias para recibir donaciones en \u2026 [+3380 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adncuba.com"}, "urlToImage": "https://adncuba.com/sites/default/files/styles/thumb_facebook/public/2020-05/presidencia.jpg?itok=RZ1A5j0s"}, {"description": "A prop\u00f3sito del 125 aniversario de la ca\u00edda en combate del Ap\u00f3stol", "title": "Jos\u00e9 Mart\u00ed, la muerte necesaria y el alma de la Patria - Uni\u00f3n de Periodistas de Cuba", "url": "https://www.cubaperiodistas.cu/index.php/2020/05/jose-marti-la-muerte-necesaria-y-el-alma-de-la-patria/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T21:03:00Z", "content": "Mucho se ha hablado de Jos\u00e9 Mart\u00ed y una especie de premonici\u00f3n acerca de su propia muerte. Cada vez que leo tales afirmaciones, viene a mi mente la carta de despedida del Che, paradigma de revolucionario, quien en esa misiva escribi\u00f3: Un d\u00eda pasaron preguntan\u2026 [+7152 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubaperiodistas.cu"}, "urlToImage": "https://www.cubaperiodistas.cu/wp-content/uploads/2020/05/73.jpg"}, {"description": "La 73 Asamblea Mundial de la Salud aprob\u00f3 una revisi\u00f3n de la respuesta planetaria a la pandemia de la covid-19, un acuerdo sobre el uso equitativo de una futura vacuna contra la enfermedad y una evaluaci\u00f3n de la propia Organizaci\u00f3n Mundial (OMS) sobre su gest\u2026", "title": "Gobiernos del mundo se comprometen a revisar respuesta a covid-19 - IPS Agencia de Noticias", "url": "http://www.ipsnoticias.net/2020/05/gobiernos-del-mundo-se-comprometen-revisar-respuesta-covid-19/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T20:59:15Z", "content": "Destacados, Gobernanza mundial, Mundo, Naciones Unidas, Salud, \u00daltimas NoticiasPersonas con mascarillas en una parada de autob\u00fas en Macao, en China, cerca de un hospital p\u00fablico. La 73 Asamblea Mundial de la Salud, realizada en forma virtual los d\u00edas 18 y 19 \u2026 [+6797 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ipsnoticias.net"}, "urlToImage": "http://www.ipsnoticias.net/wp-content/uploads/2020/05/macau-photo-agency-UC4fPkva91o-unsplash-1024x683.jpg"}, {"description": "Una tarde para olvidar del noruego Magnus Carlsen y hacer turismo virtual por las ruinas de la Abad\u00eda de Lindores (Escocia), fundada a finales del...", "title": "Tarde para olvidar de Carlsen - MARCA.com", "url": "https://www.marca.com/ajedrez/2020/05/20/5ec5936446163f22b08b45d5.html", "author": "Jes\u00fas J. Boyero", "publishedAt": "2020-05-20T20:30:00Z", "content": "Magnus Carlsen.\r\nEFE\r\nUna tarde para olvidar del noruego Magnus Carlsen y hacer turismo virtual por las ruinas de la Abad\u00eda de Lindores (Escocia), fundada a finales del siglo XII y cuna del whisky. Un encargo de \"Agua de vida\" del rey Jacobo IV (1494) al frai\u2026 [+5692 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2020/05/20/15900063473751.jpg"}, {"description": "Venezuela propuso ante el Movimiento de Pa\u00edses No Alineados (Mnoal) la necesidad de crear un consejo de especialistas de ese ente para desarrollar investigaciones y garantizar tratamientos para combatir la Covid-19.", "title": "Venezuela propone crear equipo de Mnoal para enfrentar la Covid-19 - Radio Habana Cuba", "url": "http://www.radiohc.cu/noticias/internacionales/223299-venezuela-propone-crear-equipo-de-mnoal-para-enfrentar-la-covid-19", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T20:11:47Z", "content": "Caracas, 20 may (RHC) Venezuela propuso ante el Movimiento de Pa\u00edses No Alineados (Mnoal) la necesidad de crear un consejo de especialistas de ese ente para desarrollar investigaciones y garantizar tratamientos para combatir la Covid-19.\r\nDurante su participa\u2026 [+2144 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiohc.cu"}, "urlToImage": "/uploads/images/articulos/5355-mnoal-2.jpg"}, {"description": "San Jos\u00e9, 20 may (Prensa Latina) Costa Rica lleg\u00f3 hoy a 897 casos confirmados (15 m\u00e1s que ayer) de la Covid-19, revel\u00f3 el director de Vigilancia de la Salud del Ministerio de Salud, Rodrigo Mar\u00edn.", "title": "Costa Rica con casi 900 casos confirmados de la Covid-19 - Prensa Latina", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T19:57:58Z", "content": "San Jos\u00e9, 20 may (Prensa Latina) Costa Rica lleg\u00f3 hoy a 897 casos confirmados (15 m\u00e1s que ayer) de la Covid-19, revel\u00f3 el director de Vigilancia de la Salud del Ministerio de Salud, Rodrigo Mar\u00edn.\r\nEn conferencia de prensa diaria desde Casa Presidencial, Mar\u00ed\u2026 [+1420 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/images/2020/mayo/20/z-costa-rica-info.jpg"}, {"description": "Al cierre del d\u00eda de ayer, 19 de mayo, se encuentran ingresados en hospitales para vigilancia cl\u00ednica epidemiol\u00f3gica 817 pacientes. Otras mil 889 personas se vigilan en sus hogares, desde la Atenci\u00f3n Primaria de Salud.\nPara COVID-19 se estudiaron mil 732 mues\u2026", "title": "Coronavirus en Cuba. 19 de mayo de 2020. | CECMED - CECMED", "url": "https://www.cecmed.cu/noticias/coronavirus-cuba-19-mayo-2020", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T19:46:58Z", "content": "Al cierre del d\u00eda de ayer, 19 de mayo, se encuentran ingresados en hospitales para vigilancia cl\u00ednica epidemiol\u00f3gica 817 pacientes. Otras mil 889 personas se vigilan en sus hogares, desde la Atenci\u00f3n Primaria de Salud.\r\nPara COVID-19 se estudiaron mil 732 mue\u2026 [+9157 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cecmed.cu"}, "urlToImage": "https://www.cecmed.cu/sites/default/files/imagenes/noticias/NUEVO2.jpg"}, {"description": "Como Polvo en el viento es el t\u00edtulo de la nueva novela de Leonardo Padura, tambi\u00e9n ser\u00e1 publicada por Tusquets, la editorial que le ha permitido alzar su voz en el mundo con el personaje Mario Conde como estandarte hasta alcanzar momento cumbres con libros a\u2026", "title": "Leonardo Padura: con Cuba y con mi lengua a cuestas\u2026 - OnCubaNews", "url": "https://oncubanews.com/cultura/literatura/leonardo-padura-con-cuba-y-con-mi-lengua-a-cuestas/", "author": "Leandro Estupi\u00f1\u00e1n", "publishedAt": "2020-05-20T18:50:14Z", "content": "Leonardo Padura (La Habana, 1955) ha dicho que no es el m\u00e1s talentoso de su generaci\u00f3n, pero s\u00ed el que m\u00e1s trabaja de ella. \u00a1Y r\u00e1pido!, me dije cuando, unas pocas horas despu\u00e9s de enviarle el cuestionario por email, recib\u00eda sus respuestas, que tienen el tono \u2026 [+14097 chars]", "source": {"id": null, "name": "Oncubanews.com"}, "urlToImage": "https://i1.wp.com/oncubanews.com/wp-content/uploads/2020/05/3260824w1033.jpg?fit=1033%2C688&ssl=1"}, {"description": "El cantante ha respondido indignado al comentario que le dejaron en uno de sus posts m\u00e1s recientes en Instagram", "title": "La tajante respuesta de J Balvin a una propuesta indecorosa de una fan - CiberCuba", "url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2020-05-20-u198484-e198484-s27065-tajante-respuesta-j-balvin-propuesta-indecorosa-fan", "author": "Izabela Pecherska", "publishedAt": "2020-05-20T18:23:45Z", "content": "J Balvin est\u00e1 m\u00e1s activo que nunca en las redes sociales, donde siempre procura transmitir buena vibra y alegr\u00eda con su contenido y mensajes. Sin embargo, el cantante colombiano hizo\u00a0una excepci\u00f3n despu\u00e9s de que una usuaria le dejase un comentario obsceno en \u2026 [+1392 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cibercuba.com"}, "urlToImage": "https://cdn2.celebritax.com/sites/default/files/styles/watermark_100/public/1589994670-tajante-respuesta-j-balvin-propuesta-indecorosa-fan.jpg"}, {"description": "el estimado preliminar de las p\u00e9rdidas de alimentos ronda las 31 t, fundamentalmente de tomate, pepino, pimiento y berenjena; adem\u00e1s, tambi\u00e9n reportan 10 ha de frutabomba y 15 ha de pl\u00e1tano afectadas por los fuertes vientos y las lluvias", "title": "Tan r\u00e1pido como los vientos: la recuperaci\u00f3n \u203a Cuba \u203a Granma - \u00d3rgano oficial del PCC - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": "Ortelio Gonz\u00e1lez Mart\u00ednez", "publishedAt": "2020-05-20T17:05:00Z", "content": "Ceballos, Ciego de \u00c1vila.Tan r\u00e1pido como los vientos comenz\u00f3 la recuperaci\u00f3n de los da\u00f1os ocasionados por una tormenta local severa en una zona localizada entre los poblados de El Purial y Loma de la Carolina, cercana al lugar donde a finales de abril pasado \u2026 [+2485 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/05/medium/f0169791.jpg"}, {"description": "JetBlue y United Airlines anunciaron nuevas medidas sanitarias el mi\u00e9rcoles para restaurar la confianza en los viajes a\u00e9reos en Estados Unidos.", "title": "JetBlue y United Airlines redoblan acciones para contener la Covid 19 - Caribbean News Digital", "url": "https://www.caribbeannewsdigital.com/es/aerolineas/jetblue-y-united-airlines-redoblan-acciones-para-contener-la-covid-19", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T16:54:22Z", "content": "(Reuters) - JetBlue y United Airlines anunciaron nuevas medidas sanitarias el mi\u00e9rcoles para restaurar la confianza en los viajes a\u00e9reos en Estados Unidos, que se ha visto fuertemente impactada por la pandemia del coronavirus.\r\nJetBlue Airways Corp, con sede \u2026 [+1213 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caribbeannewsdigital.com"}, "urlToImage": "https://www.caribbeannewsdigital.com/sites/default/files/styles/medium/public/2020-05/jetblue%20united.jpeg?itok=YiYK-h_Q"}, {"description": "El d\u00fao de reguetoneros cubanos comparti\u00f3 en su Instagram que no retrasar\u00edan m\u00e1s la presentaci\u00f3n del video oficial de \u201cSumando\u201d junto al Insurrecto y lo anunciaron para este viernes", "title": "Yomil y el Dany anuncian video con Insurrecto - ADN Cuba", "url": "https://adncuba.com/noticias-de-cuba/entretenimiento/yomil-y-el-dany-anuncian-video-con-insurrecto", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T16:33:36Z", "content": "Los reguetoneros cubanos, Yomil y el Dany, compartieron desde su cuenta oficial de Instagram que a petici\u00f3n de sus seguidores sacar\u00edan el video del tema Sumando junto al Insurrecto el pr\u00f3ximo viernes. \r\nA petici\u00f3n de todo nuestro p\u00fablico se acab\u00f3 la espera es\u2026 [+1129 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adncuba.com"}, "urlToImage": "https://adncuba.com/sites/default/files/styles/thumb_facebook/public/2020-05/yomil_dany.jpeg?itok=rsYdzoAN"}, {"description": "La cantante cubana\u00a0Haila Mar\u00eda Mompi\u00e9\u00a0ha sido una de las artistas que ha aprovechado el encierro por cuarentena por el\u00a0coronavirus\u00a0para hacer ejercicios con el objetivo de mantenerse en forma", "title": "Haila muestra su rutina de ejercicios durante la cuarentena - ADN Cuba", "url": "https://adncuba.com/noticias-de-cuba/entretenimiento/haila-muestra-su-rutina-de-ejercicios-durante-la-cuarentena", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T16:30:00Z", "content": "La cantante cubana\u00a0Haila Mar\u00eda Mompi\u00e9\u00a0ha sido una de las artistas que ha aprovechado el encierro por cuarentena por el\u00a0coronavirus\u00a0para hacer ejercicios con el objetivo de mantenerse en forma.\r\nLa autonombrada \"Diva del pueblo\" no ha dejado correr el tiempo e\u2026 [+718 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adncuba.com"}, "urlToImage": "https://adncuba.com/sites/default/files/styles/thumb_facebook/public/2020-05/Sin%20ti%CC%81tulo-1_8.jpg?itok=F_T1UgQ2"}, {"description": "El \u00f3rgano directivo de Meli\u00e1 Hotels International ha aceptado la dimisi\u00f3n como consejero externo dominical de Sebasti\u00e1n Escarrer Jaume,", "title": "Meli\u00e1 Hotels anuncia la dimisi\u00f3n de Sebasti\u00e1n Escarrer Jaume - Caribbean News Digital", "url": "https://www.caribbeannewsdigital.com/es/industria-hotelera/melia-hotels-anuncia-la-dimision-de-sebastian-escarrer-jaume", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T15:51:35Z", "content": "La \u00faltima sesi\u00f3n del Consejo de Administraci\u00f3n de Meli\u00e1 Hotels International, celebrada el pasado 18 de mayo, ha estado cargada de direcciones que marcar\u00e1n el futuro pr\u00f3ximo de la cadena.\u00a0\r\nDe acuerdo a una informaci\u00f3n del sitio web\u00a0 espa\u00f1ol Tourinews, el \u00f3rg\u2026 [+2569 chars]", "source": {"id": null, "name": "Caribbeannewsdigital.com"}, "urlToImage": "https://www.caribbeannewsdigital.com/sites/default/files/styles/medium/public/2020-05/meli%C3%A1.jpg?itok=a7SfQPB3"}, {"description": "Alrededor de unas 30 viviendas presentan afectaciones parciales o totales en la cubierta, despu\u00e9s que una tormenta local severa azot\u00f3 la urbe cabecera del municipio costero de Caibari\u00e9n a las 4:15 p.m. de este martes 19 de mayo. Existen datos preliminares de \u2026", "title": "Tormenta local severa provoca da\u00f1os en el municipio villaclare\u00f1o de Caibari\u00e9n - CubaDebate", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/05/20/tormenta-local-severa-provoca-danos-en-el-municipio-villaclareno-de-caibarien/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T15:29:28Z", "content": "Tormenta local severa afect\u00f3 a varias zonas de la ciudad de Caibari\u00e9n. Foto: CMHW.\r\nAlrededor de unas 30 viviendas presentan afectaciones parciales o totales en la cubierta, despu\u00e9s que una tormenta local severa azot\u00f3 la urbe cabecera del municipio costero de\u2026 [+1547 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/05/tormenta-en-Villa-Clara-4-e1589988350459.jpg"}, {"description": "El Reino Unido vota cada a\u00f1o de manera infalible a favor de la resoluci\u00f3n de la Asamblea General de Naciones Unidas que exige el levantamiento del bloqueo econ\u00f3mico, comercial y financiero contra la Isla", "title": "Reitera Gobierno brit\u00e1nico su oposici\u00f3n al bloqueo de Estados Unidos contra Cuba - Diario Granma", "url": "http://www.granma.cu/", "author": "Redacci\u00f3n Digital", "publishedAt": "2020-05-20T15:05:00Z", "content": "El gobierno conservador brit\u00e1nico reiter\u00f3 su oposici\u00f3n al bloqueo unilateral de Estados Unidos contra Cuba, y asegur\u00f3 que su contraparte norteamericana conoce la postura del Reino Unido sobre el tema, inform\u00f3 PL.\r\nDe acuerdo con una informaci\u00f3n divulgada por \u2026 [+1906 chars]", "source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "urlToImage": "http://www.granma.cu//static/img/logo-facebook.jpg"}], "title": "cu"}, {"children": [{"description": "De Amerikaanse president Donald Trump heeft woensdag gezegd dat de \u2019kuur\u2019 die hij ondergaat met het anti-malariamiddel hydroxychloroquine een dezer dagen klaar is. Trump zei maandag dat hij het middel al anderhalve week dagelijks neemt, omdat het hem beter zo\u2026", "title": "Trump: kuur met hydroxychloroquine loopt deze week af - Telegraaf.nl", "url": "https://www.telegraaf.nl/nieuws/317751238/trump-kuur-met-hydroxychloroquine-loopt-deze-week-af", "author": "onze correspondent", "publishedAt": "2020-05-20T22:35:54Z", "content": "De werking van hydroxychloroquine tegen het longvirus is niet bewezen. Studies in China en Frankrijk hebben aangetoond dat het middel in combinatie met antibiotica kan helpen, maar die onderzoeken waren te beperkt om als bewijs te dienen. Het middel kan schad\u2026 [+287 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telegraaf.nl"}, "urlToImage": "https://www.telegraaf.nl/images/1200x630/filters:format(jpeg):quality(80)/cdn-kiosk-api.telegraaf.nl/f6e83754-9aea-11ea-bc10-02d2fb1aa1d7.jpg"}, {"description": "Vitesse wil Thomas Letsch aanstellen als de nieuwe trainer. De Arnhemmers zijn volgens verschillende Nederlandse media in verregaande onderhandelingen met de 51-jarige Duitser.", "title": "'Vitesse wil Duitser Letsch aanstellen als nieuwe trainer' - NU.nl", "url": "https://www.nu.nl/voetbal/6052726/vitesse-wil-duitser-letsch-aanstellen-als-nieuwe-trainer.html", "author": "NU.nl", "publishedAt": "2020-05-20T21:33:00Z", "content": "Vitesse wil Thomas Letsch aanstellen als de nieuwe trainer. De Arnhemmers zijn volgens verschillende Nederlandse media in verregaande onderhandelingen met de 51-jarige Duitser.\r\nVI, De Telegraaf en het AD melden dat de kersverse technisch directeur Johannes S\u2026 [+1461 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nu.nl"}, "urlToImage": "https://media.nu.nl/m/11dxcq7aiaaq_wd1280.jpg/vitesse-wil-duitser-letsch-aanstellen-als-nieuwe-trainer.jpg"}, {"description": null, "title": "Vrees voor enorme verspreiding coronavirus na massa-evacuatie India, 13 doden door cycloon - AD.nl", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.net/?siteKey=V9f6VUvlHxq9wKIN&callbackUrl=https:%2f%2fwww.ad.nl%2fprivacy-gate%2faccept%3fredirectUri%3d%252fbuitenland%252fvrees-voor-enorme-verspreiding-coronavirus-na-massa-evacuatie-india-13-doden-door-cycloon%257ea4214f37%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T20:59:00Z", "content": "AD en Krant.nl maken deel uit van DPG Media. Onze sites gebruiken cookies en vergelijkbare technologie\u00ebn ('cookies') onder andere om je een optimale gebruikerservaring te bieden. Ook kunnen we hierdoor het gedrag van bezoekers vastleggen en analyseren en deze\u2026 [+1329 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.net"}, "urlToImage": null}, {"description": "In de Verenigde Staten raakte bijna een op de vijf medewerkers in de vleesverwerkende industrie besmet. Ook in Nederland lijkt de sector een grote bron van besmetting.", "title": "Vleesindustrie blijkt coronahaard, bonden en werkgevers willen testen en controles - NOS", "url": "https://nos.nl/l/2334580", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T19:36:56Z", "content": "In het buitenland waren er al zorgen over het hoge aantal coronabesmettingen in de vleesverwerkende industrie. Begin deze maand raakten ook in Nederland 28 medewerkers van vleesbedrijf Vion in Scherpenzeel besmet. Nu is het opnieuw raak: dit keer in Groenlo, \u2026 [+1597 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nos.nl"}, "urlToImage": "https://nos.nl/data/image/2020/05/20/650930/xxl.jpg"}, {"description": "Flavio Briatore wist met Michael Schumacher en Fernando Alonso de wereldtitel te veroveren, twee coureurs die beschouwd worden als uitzonderlijke talenten.", "title": "Briatore: 'Charles Leclerc is een speciale, net als Michael Schumacher' - Telegraaf.nl", "url": "https://www.telegraaf.nl/sport/1038342052/briatore-charles-leclerc-is-een-speciale-net-als-michael-schumacher", "author": "onze Telesportredactie", "publishedAt": "2020-05-20T19:36:27Z", "content": "De flamboyante Italiaan weet dus waarover hij spreekt als hij zegt dat Ferrari vanaf nu vol voor Charles Leclerc zal gaan en dat Carlos Sainz zich tevreden zal moeten stellen met een dienende rol.\r\nVoor mij is de situatie duidelijk, aldus de oud-teambaas van \u2026 [+1413 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telegraaf.nl"}, "urlToImage": "https://www.telegraaf.nl/images/1200x630/filters:format(jpeg):quality(80)/cdn-kiosk-api.telegraaf.nl/33876752-9ad2-11ea-8764-0217670beecd.png"}, {"description": "Twitter is begonnen met een test van een functie, waarbij gebruikers zelf mogen zeggen wie er mogen reageren op een tweet. Door de beperking moet het mogelijk worden om in het openbaar met slechts enkele mensen te spreken.", "title": "Twitter test functie om te beperken wie mag antwoorden op tweets - Tweakers", "url": "https://tweakers.net/nieuws/167466/twitter-test-functie-om-te-beperken-wie-mag-antwoorden-op-tweets.html", "author": "Arnoud Wokke", "publishedAt": "2020-05-20T19:14:01Z", "content": "Twitter is begonnen met een test van een functie, waarbij gebruikers zelf mogen zeggen wie er mogen reageren op een tweet. Door de beperking moet het mogelijk worden om in het openbaar met slechts enkele mensen te spreken.\r\nDe functie is beschikbaar voor een \u2026 [+958 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tweakers.net"}, "urlToImage": "https://tweakers.net/i/1pG6MBgCPRLvP8G2N0f1OwgSR-4=/fit-in/67x67/filters:strip_exif()/i/2000950507.png?f=fpa"}, {"description": "De plakplaatjes-collectie van Andr\u00e9 Hazes (26) begint alsmaar groter te worden. De zanger deelt op Instagram een opvallende foto van de ontwikkelingen van zijn nieuwe meesterwerk.", "title": "Andr\u00e9 Hazes laat bizar grote tatoeage zetten - RTL Nieuws", "url": "https://www.rtlboulevard.nl/entertainment/showbizz/artikel/5129166/andre-hazes-laat-bizar-grote-tatoeage-zetten", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T19:05:42Z", "content": "Dat Andr\u00e9 niet vies is van wat inkt op zijn lichaam was allang duidelijk. De zanger heeft er een sleeve op beide armen, zijn rug en torso zijn ook versierd. Nu is het de beurt aan de achterkant van zijn dijbeen, blijkt uit zijn nieuwste Instagram-foto. 'Weer \u2026 [+594 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtlboulevard.nl"}, "urlToImage": "https://www.rtlboulevard.nl/sites/default/files/styles/liggend_hoge_resolutie/public/content/images/2020/05/06/andre%20hazes.jpg?h=61889557&itok=IaQv7X_0"}, {"description": "Kickbokser Rico Verhoeven is naar eigen zeggen helemaal kapot van het verlies van zijn trainingspartner Shad Gaspard. De worstelaar werd dood aangetroffen bij de kust van Los Angeles.\u201eMijn hart is gebroken.\u201d", "title": "Rico Verhoeven kapot na dood trainingspartner: 'Mijn hart is gebroken' - Telegraaf.nl", "url": "https://www.telegraaf.nl/sport/666473131/rico-verhoeven-kapot-na-dood-trainingspartner-mijn-hart-is-gebroken", "author": "onze telesportredactie", "publishedAt": "2020-05-20T18:42:49Z", "content": "Hij was een man die alles voor iedereen deed zonder er iets voor terug te verwachten, laat Verhoeven weten op sociale media. Het gekke is dat we een paar weken niet met elkaar hebben gepraat, dus ik probeerde je afgelopen zondagmiddag een uur voor deze traged\u2026 [+1080 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telegraaf.nl"}, "urlToImage": "https://www.telegraaf.nl/images/1200x630/filters:format(jpeg):quality(80)/cdn-kiosk-api.telegraaf.nl/56b1e73a-9acc-11ea-99d5-02d2fb1aa1d7.jpg"}, {"description": "Lees hier meer...", "title": "Jeffrey van As krijgt groen licht om spelers te halen - 1Limburg | Nieuws en sport uit Limburg", "url": "https://www.1limburg.nl/jeffrey-van-krijgt-groen-licht-om-spelers-te-halen", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T18:26:21Z", "content": "De technisch directeur van Roda JC, Jeffrey van As, wil nu alles rond is met de investeerders, gaan bouwen aan een team.BouwenVan As kon tot nu toe nog niet veel vooruit kijken naar volgend seizoen omdat er op de achtergrond hard gewerkt werd aan een reddings\u2026 [+861 chars]", "source": {"id": null, "name": "1limburg.nl"}, "urlToImage": "https://www.1limburg.nl/sites/default/files/public/styles/api_preview/public/737431.jpg?itok=HNiiCx8M"}, {"description": "Sportschoolketen BigGym wil opening van de sportscholen afdwingen met kort geding tegen de Staat.", "title": "Staat: risico van hijgende en zwetende sporters in zaaltje niet onderschatten - NOS", "url": "https://nos.nl/l/2334572", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T18:19:04Z", "content": "Het opengooien van sportscholen en fitnesscentra brengt te veel risico's met zich mee. Er is onvoldoende wetenschappelijk inzicht hoe besmettelijk hijgende en zwetende sporters in een afgesloten ruimte zijn door de aerosolen, minuscule druppels en deeltjes di\u2026 [+1971 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nos.nl"}, "urlToImage": "https://nos.nl/data/image/2020/05/12/649214/xxl.jpg"}, {"description": "Dat het vaccin de groei van malariaparasieten in mensen vertraagt, is een belangrijke uitkomst en voor wetenschappers aanleiding om verder onderzoek te doen.", "title": "Nederlands malariavaccin werkt nog onvoldoende, onderzoek gaat door - Nieuwsuur", "url": "https://nos.nl/l/2334570", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T18:01:00Z", "content": "Terwijl wereldwijd hard gewerkt wordt aan een vaccin tegen corona, ligt ook de zoektocht naar een goed werkend malariavaccin niet stil. Want dat is er nog steeds niet. Het LUMC in Leiden en het Nijmeegse Radboudumc werken al tien jaar aan een vaccin tegen mal\u2026 [+4282 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nos.nl"}, "urlToImage": "https://nos.nl/data/image/2020/05/04/647558/xxl.jpg"}, {"description": "Apple en Google brengen woensdag een update uit voor iOS en Android waarmee benodigde technologie voor het gebruik van corona-apps beschikbaar wordt gemaakt. Nederland is \u00e9\u00e9n van de eerste landen die toegang krijgen tot deze technologie, bevestigen de bedrijv\u2026", "title": "Apple en Google geven Nederland toegang tot hun techniek voor corona-apps - NU.nl", "url": "https://www.nu.nl/tech/6052680/apple-en-google-geven-nederland-toegang-tot-hun-techniek-voor-corona-apps.html", "author": "NU.nl", "publishedAt": "2020-05-20T18:00:53Z", "content": "Apple en Google brengen woensdag een update uit voor iOS en Android waarmee benodigde technologie voor het gebruik van corona-apps beschikbaar wordt gemaakt. Nederland is \u00e9\u00e9n van de eerste landen die toegang krijgen tot deze technologie, bevestigen de bedrijv\u2026 [+1988 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nu.nl"}, "urlToImage": "https://media.nu.nl/m/j33xumraqk64_wd1280.jpg/apple-en-google-geven-nederland-toegang-tot-hun-techniek-voor-corona-apps.jpg"}, {"description": null, "title": "Frankrijk wil deze zomer de grenzen openen voor Europese toeristen - Volkskrant", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.net/?siteKey=PUBX2BuuZfEPJ6vF&callbackUrl=https://www.volkskrant.nl/privacy-wall/accept?redirectUri=%2fnieuws-achtergrond%2ffrankrijk-wil-deze-zomer-de-grenzen-openen-voor-europese-toeristen~b804b227%2f", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T18:00:00Z", "content": "Volkskrant.nl en krant.nl maken deel uit van DPG Media. Onze sites gebruiken cookies en vergelijkbare technologie\u00ebn (cookies) onder andere om u een optimale gebruikerservaring te bieden. Ook kunnen we hierdoor het gedrag van bezoekers vastleggen en analyseren\u2026 [+1192 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.net"}, "urlToImage": null}, {"description": "Noodpakket 2.0: De ruimte in de overheidsfinanci\u00ebn is \u201eniet oneindig\u201d, zo maakte het kabinet woensdag duidelijk. Bedrijven en werknemers zullen zich moeten \u201eaanpassen\u201d aan de nieuwe economische werkelijkheid, het kabinet komt ze te hulp met een tweede pakket \u2026", "title": "Nieuw noodpakket: het kabinet komt weer met miljarden, maar ook met een waarschuwing - NRC", "url": "https://www.nrc.nl/nieuws/2020/05/20/nieuw-noodpakket-het-kabinet-komt-weer-met-miljarden-maar-ook-met-een-waarschuwing-a4000369", "author": "Marike Stellinga, Philip de Witt Wijnen", "publishedAt": "2020-05-20T17:28:11Z", "content": "Inhoudsopgave\r\nDe belangrijkste maatregelen op een rij.\r\nKlik op een maatregel om direct meer te lezen:\r\nTijdelijke noodmaatregel overbrugging voor werkbehoud\r\nTegemoetkoming vaste lasten mkb\r\nTijdelijke overbruggingsregeling zelfstandig ondernemers\r\nFinancie\u2026 [+9835 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nrc.nl"}, "urlToImage": "https://images.nrc.nl/3eMOvy74RvAHO26B8vTfSuTsYws=/1200x627/smart/filters:no_upscale()/s3/static.nrc.nl/bvhw/files/2020/05/data58301877-811345.jpg"}, {"description": null, "title": "Jongen (9) loopt ernstig beenletsel op door mishandeling in park - De Gelderlander", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.net/?siteKey=Oom2kBLTny5zJUeO&callbackUrl=https:%2f%2fwww.gelderlander.nl%2fprivacy-gate%2faccept%3fredirectUri%3d%252ftiel%252fjongen-9-loopt-ernstig-beenletsel-op-door-mishandeling-in-park%257ea5617969%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T17:01:15Z", "content": "De Gelderlander en Krant.nl maken deel uit van DPG Media. Onze sites gebruiken cookies en vergelijkbare technologie\u00ebn ('cookies') onder andere om je een optimale gebruikerservaring te bieden. Ook kunnen we hierdoor het gedrag van bezoekers vastleggen en analy\u2026 [+1368 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.net"}, "urlToImage": null}, {"description": "Apple heeft iOS 13.5 uitgebracht. Daarin zit onder andere de coronatracking tools.", "title": "iOS 13.5 beschikbaar: Apple en Google's coronatracking en meer - iCulture", "url": "https://www.iculture.nl/nieuws/ios-13-5-beschikbaar/", "author": "iCulture.nl", "publishedAt": "2020-05-20T16:56:00Z", "content": "Apple startte eerder dit voorjaar met het testen van de beta van iOS 13.5. Vanaf nu is deze versie geen beta meer, want iedereen kan iOS 13.5 nu downloaden voor zijn of haar iPhone. De update maakt de iPhone geschikt voor apps voor coronatracking, die gebruik\u2026 [+6170 chars]", "source": {"id": null, "name": "Iculture.nl"}, "urlToImage": "https://s3-storage.textopus.nl/wp-content/uploads/2020/05/1247006/18212608/ios-13-5-final-nederlands.png"}, {"description": null, "title": "Klopjacht op aanrander in de Kempen die jonge meiden (13 en 17) bosjes in sleurde en vastbond - Eindhovens Dagblad", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.net/?siteKey=mcv8h7juKXm7kdOx&callbackUrl=https:%2f%2fwww.ed.nl%2fprivacy-gate%2faccept%3fredirectUri%3d%252fkempen%252fklopjacht-op-aanrander-in-de-kempen-die-jonge-meiden-13-en-17-bosjes-in-sleurde-en-vastbond%257eaf565528%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T16:54:30Z", "content": "ED en Krant.nl maken deel uit van DPG Media. Onze sites gebruiken cookies en vergelijkbare technologie\u00ebn ('cookies') onder andere om je een optimale gebruikerservaring te bieden. Ook kunnen we hierdoor het gedrag van bezoekers vastleggen en analyseren en deze\u2026 [+1329 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.net"}, "urlToImage": null}, {"description": "Analisten waarschuwen dat aandeelhouders van het koffiebedrijf na de beursgang weinig te zeggen krijgen.", "title": "Banken zetten in op beurswaarde Douwe Egberts van ruim \u20ac20 mrd - Het Financieele Dagblad", "url": "https://fd.nl/ondernemen/1345460/banken-zetten-in-op-beurswaarde-douwe-egberts-van-ruim-20-mrd", "author": "Jan Braaksma, Gijs den Brinker", "publishedAt": "2020-05-20T16:46:33Z", "content": "In het kort\r\nDouwe Egberts is volgens de banken die het bedrijf naar de beurs brengen meer dan 20 mrd waard.\r\nDe meest optimistische bank zet zelfs in op maximaal 34 mrd.\r\nAnalisten waarschuwen dat aandeelhouders na de beursgang weinig te zeggen krijgen.\r\nDe \u2026 [+3774 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fd.nl"}, "urlToImage": "https://images.fd.nl/NmqAvi1EsOkVJu2NsaEA4H24EPQ.jpg?fit=crop&crop=faces&auto=format&q=45&w=640&h=640&fm=jpg&cs=tinysrgb"}, {"description": null, "title": "Matthijs van Nieuwkerk krijgt Ere Zilveren Nipkowschijf | Show - AD.nl", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.net/?siteKey=V9f6VUvlHxq9wKIN&callbackUrl=https:%2f%2fwww.ad.nl%2fprivacy-gate%2faccept%3fredirectUri%3d%252fshow%252fmatthijs-van-nieuwkerk-krijgt-ere-zilveren-nipkowschijf%257ea45025c97%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T16:00:00Z", "content": "AD en Krant.nl maken deel uit van DPG Media. Onze sites gebruiken cookies en vergelijkbare technologie\u00ebn ('cookies') onder andere om je een optimale gebruikerservaring te bieden. Ook kunnen we hierdoor het gedrag van bezoekers vastleggen en analyseren en deze\u2026 [+1329 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.net"}, "urlToImage": null}, {"description": "Koningin M\u00e1xima bracht woensdagmiddag een bezoek aan het Leids Universitair Medisch Centrum (LUMC). Dat deed ze in het kader van onderzoek naar vaccins en antivirale middelen tegen Covid-19. Ze bezocht medewerkers van de afdeling Medische Microbiologie, kreeg\u2026", "title": "M\u00e1xima op coronatour in Leids ziekenhuis | Binnenland | Telegraaf.nl - Telegraaf.nl", "url": "https://www.telegraaf.nl/nieuws/1908228834/maxima-op-coronatour-in-leids-ziekenhuis", "author": "Marouscha van de Groep", "publishedAt": "2020-05-20T16:00:00Z", "content": "Koningin M\u00e1xima luistert aandachtig tijdens haar bezoek aan de afdeling Medische Microbiologie van het Leids Universitair Medisch Centrum (LUMC).\r\n\u00a0ANP\r\nLeiden - Koningin M\u00e1xima bracht woensdagmiddag een bezoek aan het Leids Universitair Medisch Centrum (LUMC\u2026 [+326 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telegraaf.nl"}, "urlToImage": "https://www.telegraaf.nl/images/1200x630/filters:format(jpeg):quality(80)/cdn-kiosk-api.telegraaf.nl/c316dd64-9ab2-11ea-b955-02d2fb1aa1d7.jpg"}], "title": "nl"}, {"children": [{"description": "A dona do Continente justifica os resultados negativos com o \u201cregisto prudente de conting\u00eancias contabil\u00edsticas\u201d de 76 milh\u00f5es de euros, relacionadas com a pandemia de covid-19.  - Empresas  , Jornal de Neg\u00f3cios.", "title": "Sonae fecha trimestre com preju\u00edzo de 59 milh\u00f5es - Jornal de Neg\u00f3cios", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/empresas/comercio/detalhe/sonae-fecha-trimestre-com-prejuizo-de-59-milhoes", "author": "Ana Sanlez", "publishedAt": "2020-05-21T00:03:20Z", "content": "A Sonae fechou o primeiro trimestre de 2020 com um resultado l\u00edquido negativo de 59 milh\u00f5es de euros. O valor compara com os lucros de 18 milh\u00f5es de euros que o grupo liderado por Cl\u00e1udia Azevedo (na foto) tinha registado no mesmo per\u00edodo do ano passado.\r\nA S\u2026 [+3588 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "urlToImage": "https://cdn3.jornaldenegocios.pt/images/2018-07/img_1200x676$2018_07_17_23_16_46_335324.jpg"}, {"description": "Parece estranho acreditar que possa existir outro Universo. No entanto, h\u00e1 evid\u00eancias que levam a concluir que poder\u00e1 existir um mundo \"invertido\".", "title": "H\u00e1 um universo paralelo? Investigadores da NASA dizem que sim... - Pplware", "url": "https://pplware.sapo.pt/ciencia/ha-um-universo-paralelo-investigadores-da-nasa-dizem-que-sim/", "author": "https://www.facebook.com/ppinto10", "publishedAt": "2020-05-20T22:45:30Z", "content": "O assunto n\u00e3o \u00e9 propriamente novo, mas agora chega com mais evid\u00eancias. De acordo com investigadores da NASA poder\u00e1 existir um universo paralelo. As evid\u00eancias foram obtidas na\u00a0Ant\u00e1rtica e mostram que as leis da f\u00edsica do novo universo paralelo seriam at\u00e9 dif\u2026 [+2268 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/05/nasa_00.jpg"}, {"description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "title": "Luis\u00e3o escolhe o avan\u00e7ado mais complicado e o parceiro ideal - A Bola", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-05-20/luisao-escolhe-o-avancado-mais-complicado-e-o-parceiro-ideal/845591", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-05-20T22:45:00Z", "content": "Com v\u00e1rios anos de futebol ao mais alto n\u00edvel, Luis\u00e3o foi desafiado a escolher o avan\u00e7ado mais complicado que enfrentou. Em vez de optar por um advers\u00e1rio, o antigo defesa de 39 anos escolheu um companheiro de equipa.\r\n\u00abO Saviola foi o avan\u00e7ado mais dif\u00edcil, \u2026 [+503 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/BENFICA/campeao/Garay.JPG"}, {"description": "S\u00e3o agora 10 os recintos aprovados ap\u00f3s vistoria da DGS.", "title": "Mais um est\u00e1dio da I Liga aprovado pela Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Sa\u00fade - O Jogo", "url": "https://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/noticias/mais-um-estadio-da-i-liga-aprovado-pela-direcao-geral-da-saude-12220520.html", "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "publishedAt": "2020-05-20T21:58:09Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=96670c00-1432-4879-854e-fa9b28260551&w=800&h=420&watermark=true&t=20200520224900"}, {"description": "Meteorologia", "title": "Temperaturas acima do normal at\u00e9 ter\u00e7a-feira - O MINHO", "url": "https://ominho.pt/temperatura-acima-do-normal-ate-terca-feira/", "author": "https://www.facebook.com/ominhopt/", "publishedAt": "2020-05-20T20:28:31Z", "content": "A associa\u00e7\u00e3o sindical dos ju\u00edzes considera que h\u00e1 tribunais que n\u00e3o cumprem as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para o rein\u00edcio dos julgamentos presenciais na pr\u00f3xima semana, em fase de pandemiade covid-19, e apresentou hoje \u00e0 ministra da Justi\u00e7a tr\u00eas quest\u00f5es problem\u00e1t\u2026 [+4322 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ominho.pt"}, "urlToImage": "https://ominho.pt/wp-content/uploads/2020/05/Praia-fluvial-da-Valeta-Arcos-de-Valdevez--740x389.jpg?v=1590005930"}, {"description": "A partir de domingo (24 de maio) \u00e9 prevista a subida das temperaturas m\u00e1ximas.", "title": "Term\u00f3metros v\u00e3o chegar aos 37\u00ba em Portugal. Saiba at\u00e9 quando dura o bom tempo - Correio da Manh\u00e3", "url": "https://www.cmjornal.pt/sociedade/clima/detalhe/termometros-vao-chegar-aos-37-em-portugal-saiba-ate-quando-dura-o-bom-tempo", "author": "Lusa", "publishedAt": "2020-05-20T20:22:28Z", "content": "A temperatura em Portugal continental vai continuar acima do normal para o m\u00eas de maio, at\u00e9 ter\u00e7a-feira, com a temperatura m\u00e1xima no interior do pa\u00eds a chegar aos 35\u00baC e no resto do territ\u00f3rio aos 30\u00baC.\r\nDe acordo com um comunicado divulgado hoje pelo Institu\u2026 [+1073 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cmjornal.pt"}, "urlToImage": "https://cdn.cmjornal.pt/images/2017-08/img_1200x676$2017_08_04_17_35_51_655880.jpg"}, {"description": "Novo v\u00eddeo de produ\u00e7\u00e3o revela v\u00e1rios detalhes da jogabilidade da experi\u00eancia de jogo.", "title": "Pode n\u00e3o conseguir ver todas as sequ\u00eancias de The Last of Us: Parte II - Gamereactor PT", "url": "https://www.gamereactor.pt/pode-nao-conseguir-ver-todas-as-sequencias-de-the-last-of-us-parte-ii/", "author": "Eirik Hyldbakk Furu", "publishedAt": "2020-05-20T20:18:31Z", "content": "A Naughty Dog libertou mais um v\u00eddeo de bastidores de The Last of Us: Parte II, este dedicado \u00e0 jogabilidade. O est\u00fadio revela que Ellie ser\u00e1 um pouco mais fraca que Joel, mas mais \u00e1gil, e isso ser\u00e1 traduzido em novas capacidades para saltar, rastejar, e evit\u2026 [+420 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gamereactor.pt"}, "urlToImage": "https://www.gamereactor.pt/media/15/5snabba_3161583b.jpg"}, {"description": "Lula da Silva defende que a covid-19 permite perceber a import\u00e2ncia do Estado.", "title": "\"Ainda bem que a natureza criou este monstro chamado coronav\u00edrus\" - Sol", "url": "https://sol.sapo.pt/artigo/697391/ainda-bem-que-a-natureza-criou-este-monstro-chamado-coronavirus", "author": "", "publishedAt": "2020-05-20T20:15:33Z", "content": "O Brasil \u00e9 um dos pa\u00edses mais afetados pela pandemia do novo coronav\u00edrus, e n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o atual Presidente Jair Bolsonaro que teima em n\u00e3o \u2018ver\u2019 os n\u00fameros tr\u00e1gicos. O antigo chefe de Estado Lula da Silva \u2013 apesar de estar no extremo oposto em termos ideol\u00f3gicos\u2026 [+1076 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://cdn1.newsplex.pt/fotos/2020/5/20/737573.png?type=Artigo"}, {"description": "O diretor-geral da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS),\u00a0Tedros Adhanom Ghebreyesus, alertou hoje que h\u00e1 ainda um \"longo caminho pela frente\" em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 covid-19, afirmando que s\u00f3 nas \u00faltimas 24 horas foram reportados 106 mil novos casos.", "title": "Ainda h\u00e1 \"um longo caminho pela frente\", avisa OMS - Not\u00edcias ao Minuto", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/mundo/1483314/ainda-ha-um-longo-caminho-pela-frente-avisa-oms", "author": "Lusa", "publishedAt": "2020-05-20T19:50:06Z", "content": "\"\u00c9 o maior n\u00famero num \u00fanico dia desde o in\u00edcio do surto. E quase dois ter\u00e7os desses casos foram relatados em apenas quatro pa\u00edses\", disse o respons\u00e1vel numa confer\u00eancia de imprensa 'online', a partir da sede da organiza\u00e7\u00e3o, em Genebra.\r\nTedrosAdhanomGhebreyes\u2026 [+2955 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/1589996571/naom_5e5ea13c66d80.jpg?crop_params=eyJwb3J0cmFpdCI6eyJjcm9wV2lkdGgiOjk2MCwiY3JvcEhlaWdodCI6MTcwNywiY3JvcFgiOjU5MiwiY3JvcFkiOjEwfX0="}, {"description": "A ministra da Sa\u00fade est\u00e1 preocupada com o elevado n\u00famero de atos m\u00e9dicos suspensos durante o estado de emerg\u00eancia. S\u00f3 em abril, ficaram por fazer 2.500 tratamentos oncol\u00f3gicos e mais de 50 mil cirurgias.", "title": "Marta Temido critica hospitais privados por faltarem em momento de necessidade - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/politica/marta-temido-critica-hospitais-privados-por-faltarem-em-momento-de-necessidade_v1230494", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-05-20T19:29:00Z", "content": "A ministra da Sa\u00fade est\u00e1 preocupada com o elevado n\u00famero de atos m\u00e9dicos suspensos durante o estado de emerg\u00eancia. S\u00f3 em abril, ficaram por fazer 2.500 tratamentos oncol\u00f3gicos e mais de 50 mil cirurgias.\r\nMarta Temido criticou o setor privado por ter fechado \u2026 [+33 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/images/6e/6ee7d6a1f2f6a3d1c324c26d27747bd4_N.jpg?"}, {"description": "O primeiro-ministro afirmou que o Fundo de Resolu\u00e7\u00e3o pode exigir o dinheiro que injetou no Novo Banco se a auditoria provar que houve m\u00e1 gest\u00e3o. Ant\u00f3nio Costa afirmou que o Estado emprestou o valor que estava inscrito no Or\u00e7amento.", "title": "Novo Banco. Ant\u00f3nio Costa admite que Estado possa exigir dinheiro de volta - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/politica/novo-banco-antonio-costa-admite-que-estado-possa-exigir-dinheiro-de-volta_v1230489", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-05-20T19:17:00Z", "content": "O primeiro-ministro afirmou que o Fundo de Resolu\u00e7\u00e3o pode exigir o dinheiro que injetou no Novo Banco se a auditoria provar que houve m\u00e1 gest\u00e3o. Ant\u00f3nio Costa afirmou que o Estado emprestou o valor que estava inscrito no Or\u00e7amento.\r\nRui Rio defendeu que o Gov\u2026 [+132 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/images/1a/1aac32f1d16698b2b05db688c1862307_N.jpg?"}, {"description": "\u00c0 medida que o tempo passa, os laborat\u00f3rios conseguem perceber melhor o SARS-CoV-2 e a pr\u00f3pria infe\u00e7\u00e3o em si, a COVID-19. Apesar de ainda estarmos numa fase de muitos cont\u00e1gios pelo mundo fora, j\u00e1...", "title": "Anticorpo encontrado em pacientes com SARS tamb\u00e9m pode bloquear o novo coronav\u00edrus - Pplware", "url": "https://pplware.sapo.pt/ciencia/anticorpo-encontrado-em-pacientes-com-sars-tambem-pode-bloquear-o-novo-coronavirus/", "author": "https://www.facebook.com/vitormmm", "publishedAt": "2020-05-20T19:11:59Z", "content": "\u00c0 medida que o tempo passa, os laborat\u00f3rios conseguem perceber melhor o SARS-CoV-2 e a pr\u00f3pria infe\u00e7\u00e3o em si, a COVID-19. Apesar de ainda estarmos numa fase de muitos cont\u00e1gios pelo mundo fora, j\u00e1 se conhece mais desta amea\u00e7a viral. Conforme foi dado a conhec\u2026 [+5865 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/05/sars_anticoprpos00.jpg"}, {"description": "A concorrente do 'Big Brother' est\u00e1 farta dos avan\u00e7os do colega e armou uma confus\u00e3o. - Atualidade  , Flash.", "title": "Teresa irritada com ass\u00e9dio de H\u00e9lder, p\u00f5e-o na ordem: Estou a ficar desconfort\u00e1vel - Flash", "url": "https://www.flash.pt/atualidade/nacional/detalhe/helder-continua-com-assedios-e-irrita-teresa-estou-chateada-porque-estou-a-ficar-desconfortavel", "author": "Flash", "publishedAt": "2020-05-20T18:52:00Z", "content": "Depois dos pol\u00e9micos coment\u00e1rios homof\u00f3bicos e do ass\u00e9dio \u00e0s colegas da casa, H\u00e9lder est\u00e1 a irritar uma concorrente do 'Big Brother' e os \u00e2nimos subiram de tom esta quarta-feira, 20.Teresa, a m\u00e3e de Thierry, tentou chamar aten\u00e7\u00e3o de todas formas do colega da \u2026 [+794 chars]", "source": {"id": null, "name": "Flash.pt"}, "urlToImage": "http://cdn1.flash.pt/images/2020-05/img_1200x676$2020_05_20_18_15_27_251467.jpg"}, {"description": "Marcelo Rebelo de Sousa observa a crise no Brasil com preocupa\u00e7\u00f5es familiares.  - Atualidade  , Flash.", "title": "Presidente em p\u00e2nico! Filho de Marcelo escapa da pandemia na China para viver confinamento no Brasil - Flash", "url": "https://www.flash.pt/atualidade/nacional/detalhe/presidente-em-panico-filho-de-marcelo-escapa-da-pandemia-na-china-para-viver-confinamento-no-brasil", "author": "Flash", "publishedAt": "2020-05-20T17:59:00Z", "content": "Marcelo Rebelo Sousa confessou esta quarta-feira, 20, numa confer\u00eancia de imprensa que o filho, Nuno, continua a viver no Brasil num dos per\u00edodos mais dif\u00edceis daquele pa\u00eds, em que a covid-19 provocou\u00a0mais de mil mortos em 24 horas (1179 \u00f3bitos e 17.408 infet\u2026 [+1271 chars]", "source": {"id": null, "name": "Flash.pt"}, "urlToImage": "http://cdn.flash.pt/images/2020-05/img_1200x676$2020_05_20_14_20_54_251438_im_637255813043276297.png"}, {"description": "A Comiss\u00e3o Europeia recomenda ao Governo portugu\u00eas a antecipa\u00e7\u00e3o dos invvestimento que j\u00e1 est\u00e3o numa fase avan\u00e7ada para ajudar a economia a recuperar.", "title": "Comiss\u00e3o Europeia pede a Portugal para antecipar investimento p\u00fablico. Quer aposta no digital - ECO Economia Online", "url": "https://eco.sapo.pt/2020/05/20/comissao-europeia-pede-a-portugal-para-antecipar-investimento-publico-quer-aposta-no-digital/", "author": "ECO", "publishedAt": "2020-05-20T17:49:58Z", "content": "As recomenda\u00e7\u00f5es da Comiss\u00e3o Europeia n\u00e3o passam por colocar o investimento p\u00fablico no \u201ccentro\u201d da recupera\u00e7\u00e3o econ\u00f3mica, como sugerem algumas declara\u00e7\u00f5es p\u00fablicas do Governo, mas Bruxelas quer que os projetos que estejam em fase avan\u00e7ada sejam antecipados. O\u2026 [+4234 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://eco.imgix.net/uploads/2019/01/manchete_obras-publicas.png?mark64=aHR0cHM6Ly9lY28uaW1naXgubmV0L0VDT193YXRlcm1hcmsucG5nP2ZtPXBuZw%3D%3D&markscale=33&markalign=center,left&w=1200"}, {"description": "De acordo com informa\u00e7\u00f5es avan\u00e7adas h\u00e1 pouco pela revista S\u00e1bado, o presidente do governo regional da Madeira, Miguel Albuquerque, \u00e9 um dos suspeitos num processo de corrup\u00e7\u00e3o, no \u00e2mbito de um caso que visa ind\u00edcios dos crimes de participa\u00e7\u00e3o econ\u00f3mica em neg\u2026", "title": "Miguel Albuquerque \u00e9 suspeito num processo por corrup\u00e7\u00e3o, avan\u00e7a a S\u00e1bado - jm-madeira.pt", "url": "https://www.jm-madeira.pt/regiao/ver/93319/Miguel_Albuquerque_e_suspeito_num_processo_por_corrupcao_avanca_a_Sabado", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T17:37:00Z", "content": "De acordo com informa\u00e7\u00f5es avan\u00e7adas h\u00e1 pouco pela revista S\u00e1bado, o presidente do governo regional da Madeira, Miguel Albuquerque, \u00e9 um dos suspeitos num processo de corrup\u00e7\u00e3o, no \u00e2mbito de um caso que visa ind\u00edcios dos crimes de participa\u00e7\u00e3o econ\u00f3mica em neg\u2026 [+573 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jm-madeira.pt"}, "urlToImage": "https://www.jm-madeira.pt/file/index/noticias/93319/5ec56ab38a54b.jpg"}, {"description": "O apresentador comentou o tema em entrevista a Carina Caldeira.", "title": "\"\u00c9 um erro de casting\": Cl\u00e1udio Ramos reage a palavras de Bruno Nogueira - Not\u00edcias ao Minuto", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/fama/1483178/e-um-erro-de-casting-claudio-ramos-reage-a-palavras-de-bruno-nogueira", "author": "Not\u00edcias Ao Minuto", "publishedAt": "2020-05-20T16:34:00Z", "content": "Cl\u00e1udio Ramos aceitou pela primeira vez falar sobre as cr\u00edticas de que foi alvo quando se estreou ao comando do programa 'Big Brother'. Em entrevista ao\u00a0'Glitter Late Night', do Porto Canal, o apresentador revelou que n\u00e3o se preocupa com as cr\u00edticas e que at\u00e9\u2026 [+1395 chars]", "source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5ec550c942a01.jpg"}, {"description": "O antigo presidente do CDS-PP Manuel Monteiro \u00e9 de novo militante do partido, depois de o processo de refilia\u00e7\u00e3o ter ficado conclu\u00eddo na segunda-feira, com a entrega do cart\u00e3o de militante, disse \u00e0 Lusa o secret\u00e1rio-geral do partido.", "title": "Antigo l\u00edder Manuel Monteiro de novo militante do CDS-PP - RTP", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/politica/antigo-lider-manuel-monteiro-de-novo-militante-do-cds-pp_n1230433", "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "publishedAt": "2020-05-20T16:13:00Z", "content": "\"Na segunda-feira demos conta ao professor Manuel Monteiro de que est\u00e1 novamente filiado no partido\", disse \u00e0 Lusa Francisco Tavares.\r\nNesse dia, Manuel Monteiro, que estava afastado do partido h\u00e1 22 anos, recebeu o cart\u00e3o de militante das m\u00e3os do atual presi\u2026 [+1820 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/52/52a0c37c5fbe77a5ee71c627dbbbac8f?w=860&q=90&rect=151,0,534,293&auto=format"}, {"description": "O Estado portugu\u00eas arrecadou hoje 1.750 milh\u00f5es de euros no duplo leil\u00e3o de d\u00edvida realizado pela Ag\u00eancia da Gest\u00e3o da Tesouraria e da D\u00edvida P\u00fablica (IGCP), segundo dados da\u00a0ag\u00eancia financeira Bloomberg.", "title": "Estado portugu\u00eas arrecada 1.750 milh\u00f5es de euros no duplo leil\u00e3o de d\u00edvida - SAPO 24", "url": "https://24.sapo.pt/economia/artigos/estado-portugues-arrecada-1-750-milhoes-de-euros-no-duplo-leilao-de-divida", "author": "MadreMedia / Lusa", "publishedAt": "2020-05-20T15:35:19Z", "content": "Nos bilhetes do Tesouro a 12 meses (com maturidade a 21 de maio de 2021) foram colocados mil milh\u00f5es de euros, com uma taxa de -0,351%, depois de no leil\u00e3o de abril a yield ter sido positiva, nos 0,038%, com a procura a exceder em 3,02 vezes a oferta.\r\nO IGCP\u2026 [+1828 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=YTZjYqGSOpiUrNdY+PiTSulUSW2tiRjHBqi60Ss6Bcboxvllmu3iJ6jTt7EdcUAIPhCw9tE2aV95J9EmFn6/Tm5ZIfWZXCThsy9bdBeTn4MYMkI="}, {"description": "A pandemia de Covid-19 afectou o mundo de forma transversal e as vendas de smartphones foram umas das v\u00edtimas a registar. De forma geral a linha Galaxy S20 \u00e9 muito interessante e ap\u00f3s ultrapassar alguns problemas iniciais com o foco autom\u00e1tico do Galaxy S20 U\u2026", "title": "Galaxy Note 20 provavelmente n\u00e3o sofrer\u00e1 da maior falha do Galaxy S20 | AndroidGeek - AndroidGeek", "url": "https://androidgeek.pt/galaxy-note-20-provavelmente-nao-sofrera-da-maior-falha-do-galaxy-s20", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T15:35:02Z", "content": "O lan\u00e7amento do Galaxy S20 surgiu numa altura muito desafiante para todos e para os fabricantes de smartphones em particular. A pandemia de Covid-19 afectou o mundo de forma transversal e as vendas de smartphones foram umas das v\u00edtimas a registar. De forma ge\u2026 [+1163 chars]", "source": {"id": null, "name": "Androidgeek.pt"}, "urlToImage": "https://i2.wp.com/androidgeek.pt/wp-content/uploads/2020/05/galaxy-note-20-provavelmente-nao-sofrera-da-maior-falha-do-galaxy-s20-androidgeek-2020-05-20_14-14-07_812621.jpg"}], "title": "pt"}, {"children": [{"description": "Midt i koronautbruddet rammes India og Bangladesh av den verste syklonen p\u00e5 over 20 \u00e5r. Minst 14 mennesker har omkommet, og tusenvis av boliger lagt i grus.", "title": "Flere mennesker d\u00f8de av syklon i India og Bangladesh - NRK", "url": "https://www.nrk.no/urix/flere-mennesker-dode-av-syklon-i-india-og-bangladesh-1.15024322", "author": "Mariann Strand", "publishedAt": "2020-05-20T22:17:05Z", "content": "En kraftig tropisk syklon har truffet \u00f8stkysten av India og Bangladesh, der mer enn 2,6 millioner personer er evakuert fra hjemmene sine.\r\nOnsdag kveld ble det meldt om enorme \u00f8deleggelser.\r\nSyklonen Amphan har n\u00e5dd \u00f8stkysten i India\r\nFoto: Arun Sankar / AFP\r\u2026 [+2827 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/WJ6hHcT9OOzWUznV-Oz7hQLMiTR7veWp1a0CttavT-xQ.jpg"}, {"description": "Russlands president Vladimir Putin lovet nylig inntil 11.000 kroner ekstra i m\u00e5neden til helsearbeidere som behandler koronapasienter. Stadig flere av dem som ikke har f\u00e5tt noe, klager n\u00e5 p\u00e5 sosiale medier.", "title": "Russisk helsepersonell har ikke f\u00e5tt bonusen som Putin lovet - NRK", "url": "https://www.nrk.no/urix/russisk-helsepersonell-har-ikke-fatt-bonusen-som-putin-lovet-1.15024578", "author": "Jan Espen Kruse", "publishedAt": "2020-05-20T22:09:10Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\nDen russiske presidentens l\u00f8fter om en bonus til alle typer helsearbeidere so\u2026 [+3082 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/z3z-9tpUnfWMszjZ5E9Cfw9JVmDCviBdlZEtiQavbm1Q"}, {"description": "Ingrid Ingebrigtsen f\u00f8lger i br\u00f8drenes piggsko. Gatel\u00f8pet p\u00e5 Forus onsdag lover nye Ingebrigtsen-rekorder.", "title": "N\u00e5 n\u00e6rmer ogs\u00e5 Ingrid Ingebrigtsen seg rekorder - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/sport/i/MRK9pm/naa-naermer-ogsaa-ingrid-ingebrigtsen-seg-rekorder?", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T21:59:00Z", "content": "\u2013 Jeg er sykt irritert, sier lilles\u00f8ster Ingebrigtsen til Aftenbladet og forklarer.\r\n\u2013Jeg puster ikke engang, hadde altfor mye igjen da jeg kom i m\u00e5l.", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/ap/images/e3bffac2-8494-40c1-ba34-f1fd7e20c62d?fit=crop&q=80&w=1440"}, {"description": "Regiss\u00f8r Zack Snyder lover en helt ny versjon av \u00abJustice League\u00bb i 2021.", "title": "Klipper om \u00abJustice League\u00bb: \u2013 Det blir en helt ny greie - VG", "url": "https://www.vg.no/rampelys/film/i/0nmr36/klipper-om-justice-league-det-blir-en-helt-ny-greie", "author": "Ingvill Dybfest Dahl", "publishedAt": "2020-05-20T21:57:06Z", "content": "FILMSKAPERE: Deborah og Zack Snyder p\u00e5 europapremieren til \u00abSuicide Aquad\u00bb i London i august 2016. Foto: Daniel Leal-Olivas / PA Wire\r\nRegiss\u00f8r Zack Snyder lover en helt ny versjon av \u00abJustice League\u00bb i 2021.\r\n\u00abJustice League\u00bb med Ben Affleck, Henry Cavill, G\u2026 [+2568 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/a9427ce3-ad19-43dc-b5af-7aaf7906523d?fit=crop&h=1293&w=1900&s=326cf852dac76439d75c3038349e3b9a8531c402"}, {"description": "Bildelsprodusenten henter penger, men emisjonskursen er satt 93 prosent under aksjens sluttkurs onsdag \u2013 dermed g\u00e5r det mot et kraftig kursfall n\u00e5r Oslo B\u00f8rs \u00e5pner igjen p\u00e5 fredag.", "title": "Kriseemisjon i Kongsberg Automotive: \u00abSnakker vi norgesrekord i utvanning?\u00bb - E24", "url": "https://e24.no/boers-og-finans/i/OpvlmV/kriseemisjon-i-kongsberg-automotive-snakker-vi-norgesrekord-i-utvanning", "author": "Eivind B\u00f8e", "publishedAt": "2020-05-20T21:44:18Z", "content": "Bildelsprodusenten henter penger, men emisjonskursen er satt 93 prosent under aksjens sluttkurs onsdag dermed g\u00e5r det mot et kraftig kursfall n\u00e5r Oslo B\u00f8rs \u00e5pner igjen p\u00e5 fredag.\r\nBendiksby, Terje / SCANPIX\r\nPublisert:Oppdatert: 21. mai 2020 00:02, Publisert:\u2026 [+3515 chars]", "source": {"id": null, "name": "E24.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/8129dce3-6eef-4046-991f-54d8b4204074?fit=crop&h=1267&w=1900&s=6d4add1353c604d462aa068f80da26a78a8edfb9"}, {"description": "Antistoffer mot covid-19 er p\u00e5vist hos 7,3 prosent av folk testet i Stockholm. Det er langt f\u00e6rre enn den svenske Folkh\u00e4lsomyndigheten hadde h\u00e5pet. Det kan bety lav flokkimmunitet mot virussykdommen.", "title": "F\u00e5 med antistoffer i Stockholm kan bety lav immunitet Sverige - NRK", "url": "https://www.nrk.no/urix/fa-med-antistoffer-i-stockholm-kan-bety-lav-immunitet-sverige-1.15025193", "author": "\u00d8ystein Heggen", "publishedAt": "2020-05-20T21:16:19Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\nUnders\u00f8kelsen ble gjort for tre uker siden. Det ble tatt dr\u00f8yt tusen pr\u00f8ver. \u2026 [+1472 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/lyc-5F61b3g2oJ3KlVr_2wUrjqm5yg91ZazjzVoROzFg.jpg"}, {"description": "Kvelden f\u00f8r Kristi himmelfartsdag har v\u00e6rt den travleste utfartsdagen p\u00e5 norske veier i \u00e5r, if\u00f8lge Statens vegvesen. Mange m\u00e5tte st\u00e5 i lange k\u00f8er ut av Oslo.", "title": "Utfarten f\u00f8r langhelgen \u2013 brukte to timer fra Oslo til Liertoppen - Aftenposten", "url": "https://www.aftenposten.no/norge/i/70ejjW/utfarten-foer-langhelgen-brukte-to-timer-fra-oslo-til-liertoppen?", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T21:06:00Z", "content": "smp-stories-top-widget\r\n\u2013 Kona og ungene skulle til T\u00f8nsberg og brukte to timer fra Oslo til Liertoppen, forteller en journalist i Aftenposten.\r\nUten k\u00f8 er kj\u00f8retiden p\u00e5 denne strekningen under en halv time. \r\nStatens vegvesen bekreftet at det var lange k\u00f8er \u2026 [+1597 chars]", "source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/ap/images/c5b131f8-9e2d-4a8f-a15c-e7241c393727?fit=crop&q=80&w=1440"}, {"description": "Nesten to m\u00e5nader etter at Stortinget vedtok full l\u00f8nskompensasjon for folk som vart permitterte, fortalde Nav om at dei vart forseinka. Nav-minister Torbj\u00f8rn R\u00f8e Isaksen skulle rydda opp langt tidlegare, meiner Ap og Sp.", "title": "Kritisk til Nav-rot: Meiner Torbj\u00f8rn R\u00f8e Isaksen burde ordna opp f\u00f8r - NRK", "url": "https://www.nrk.no/norge/kritisk-til-nav-rot_-meiner-torbjorn-roe-isaksen-burde-ordna-opp-for-1.15024614", "author": "H\u00e5vard Gr\u00f8nli, Line Tomter, Astrid Randen, Caroline Simonsen", "publishedAt": "2020-05-20T21:00:29Z", "content": "Irritasjonen veks no p\u00e5 Stortinget over at permitterte ikkje har f\u00e5tt dei pengane dei har krav p\u00e5.\r\nEtter ekspressforhandlingar p\u00e5 Stortinget, kom regjeringa 20. mars med ei rekke regelendringar som skulle vere til hjelp for b\u00e5de permitterte arbeidstakarar og\u2026 [+4456 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/AczS2xq8-4XxQxL5DVxNbA5vtSKZhbA9RPSD8cAW0Maw.jpg"}, {"description": "Bred oppgang p\u00e5 Wall Street ved stengetid \u2013 Facebook og Amazon n\u00e5dde rekorder", "title": "Bred oppgang p\u00e5 Wall Street ved stengetid \u2013 Facebook og Amazon n\u00e5dde rekorder - Dagens N\u00e6ringsliv", "url": "https://www.dn.no/utenriks/wall-street/usa/bors/bred-oppgang-pa-wall-street-ved-stengetid-facebook-og-amazon-nadde-rekorder/2-1-812515", "author": "Kenneth Lund, Jonas Solg\u00e5rd", "publishedAt": "2020-05-20T20:23:14Z", "content": "Etter et lite tilbakeslag tirsdag er stemningen igjen snudd p\u00e5 Wall Street onsdag. Optimisme knyttet til gjen\u00e5pning av samfunnet i flere stater gjorde at de tre toneangivende indeksene stengte bredt opp onsdag.\r\n<ul><li>Dow Jones-indeksen stengte opp 1,52 pro\u2026 [+1948 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.dn.no"}, "urlToImage": "https://images.dn.no/image/cDVHKytINUZRNmtoTnUrYWpJNXF1YXJ2M1hxR1R4bjZTV2g2NVRBb1hLOD0=/nhst/binary/0c22a7e4a771f030e182a97a343ea810?image_version=640"}, {"description": "De amerikanske indeksene klatret fra start, og oppgangen holdt seg etter at sentralbanken la frem referat fra forrige rentem\u00f8te.", "title": "Wall Street steg onsdag \u2013 E24 - E24", "url": "https://e24.no/boers-og-finans/i/vQLkkw/wall-street-steg-onsdag", "author": "Ine Brunborg, Eivind B\u00f8e", "publishedAt": "2020-05-20T20:17:00Z", "content": "De amerikanske indeksene klatret fra start, og oppgangen holdt seg etter at sentralbanken la frem referat fra forrige rentem\u00f8te. \r\nRichard Drew / AP\r\nPublisert:Oppdatert: 20. mai 2020 22:17, Publisert: 20. mai 2020 15:31\r\nSlik gikk de tre toneangivende aksjei\u2026 [+2301 chars]", "source": {"id": null, "name": "E24.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/4752f2ce-efc7-4968-925e-1609e56cb4ec?fit=crop&h=1267&w=1900&s=34f1c32676faab12e14082a3d80af0c94b51f474"}, {"description": "Mann i 20-\u00e5rene hentet av luftambulanse. Vegvesenets ulykkesgruppe er tilkalt.", "title": "Motorsyklist fraktet til sykehus etter ulykke p\u00e5 Sotra - Bergens Tidende", "url": "https://www.bt.no/nyheter/lokalt/i/y3W99R/motorsyklist-fraktet-til-sykehus-etter-ulykke-paa-sotra", "author": "Simen Sundfjord Otterlei, Ken Rossland", "publishedAt": "2020-05-20T20:04:00Z", "content": "Mann i 20-\u00e5rene hentet av luftambulanse. Vegvesenets ulykkesgruppe er tilkalt.\r\nPublisert Publisert For mindre enn 3 timer siden\r\nPolitiet fikk klokken 21.37 melding om at en motorsyklist hadde krasjet p\u00e5 fylkesvei 560, mellom Forland og Kleppe p\u00e5 Sotra.\r\n De\u2026 [+1062 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.bt.no"}, "urlToImage": "https://statisk.bt.no/logo/BT_ShareImage_Blue.jpg"}, {"description": "Den britiske skuespilleren (47) giftet seg i all hemmelighet med psykologen Phillipa Coan (32) i fjor. N\u00e5 ser det ut til at de venter barn sammen.", "title": "\u2013 Jude Law venter sitt sjette barn - ABC Nyheter", "url": "https://www.abcnyheter.no/nyheter/kultur/2020/05/20/195678937/jude-law-venter-sitt-sjette-barn", "author": "Caroline Furu", "publishedAt": "2020-05-20T19:47:45Z", "content": "Jude Law og Phillipa Coan m\u00f8ttes for fire \u00e5r siden og giftet i London i fjor. Nylig la britiske Daily Mail ut bilder der man kan se at Coan er gravid.\r\nCoan har ingen barn fra f\u00f8r, men Jude Law kommer derimot til \u00e5 bli pappa for sjette gang. Han har tidligere\u2026 [+1335 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abcnyheter.no"}, "urlToImage": "https://presizely.abcmedia.no/980x,q75,prog,sh:1.2:1.2:1.2/https://abcnyheter.drpublish.aptoma.no/out/images/article//2020/05/20/195678939/1/original/22038349.jpg"}, {"description": "De svarte brikkene har blitt en forbannelse for Magnus Carlsen (29). Onsdag ble det to tap i turneringen som inng\u00e5r i hans egen \u00abMagnus Carlsen Chess Tour\u00bb.", "title": "Svart dag for Carlsen: \u2013 Jeg er skikkelig forbannet - VG", "url": "https://www.vg.no/sport/i/wPWMed/svart-dag-for-carlsen-jeg-er-skikkelig-forbannet", "author": "Ole Kristian Str\u00f8m", "publishedAt": "2020-05-20T19:34:12Z", "content": "MISFORN\u00d8YD: Magnus Carlsen. Foto: BJ\u00d8RN S. DELEBEKK\r\nDe svarte brikkene har blitt en forbannelse for Magnus Carlsen (29). Onsdag ble det to tap i turneringen som inng\u00e5r i hans egen \u00abMagnus Carlsen Chess Tour\u00bb.\r\nJeg er skikkelig forbannet over at jeg har spilt\u2026 [+1484 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/f9500fd1-51d6-4f94-b226-fe7c0fdf6aab?fit=crop&h=1221&w=1900&s=50aaab96c01e8527c7f904142fa5826a48981177"}, {"description": "\u2013 Vi utelukker ikke flere p\u00e5gripelser, sier politiadvokat Asbj\u00f8rn Onarheim.", "title": "Dette fant politiet da de \u00e5pnet opp to konteinere - Bergens Tidende", "url": "https://www.bt.no/nyheter/lokalt/i/K3Vdg5/dette-fant-politiet-da-de-aapnet-opp-to-konteinere", "author": "Marianne Nilsen, Per Lindberg", "publishedAt": "2020-05-20T18:11:00Z", "content": "Politiet fant blant annet flere stj\u00e5lne p\u00e5hengsmotorer i to konteinere. Foto: Geir Martin Strande\r\nVi utelukker ikke flere p\u00e5gripelser, sier politiadvokat Asbj\u00f8rn Onarheim.\r\nLes hele saken med abonnement\r\nAllerede abonnent? Logg inn", "source": {"id": null, "name": "Www.bt.no"}, "urlToImage": "https://premium.vgc.no/v2/images/95ef54b3-3caa-4139-9e90-2325976c88cd?fit=crop&h=995&w=1900&s=87d7a4aaeec857b99034bf1e7d4be8cd8a5e24e4"}, {"description": "Ble presentert som \u00abprinsesse av Norge\u00bb foran meditasjons-arrangement: - Har tatt seg friheter.", "title": "M\u00e4rtha Louise - Tittelblemme for M\u00e4rtha. Inn\u00adr\u00f8mmer glipp - Dagbladet.no", "url": "https://www.dagbladet.no/kjendis/tittelblemme-for-martha-innrommer-glipp/72482520", "author": "Anniken Aronsen", "publishedAt": "2020-05-20T16:26:00Z", "content": "Torsdag finner meditasjonsarrangementet Mayday sted, i regi av den alternative organisasjonen Sion Earth. M\u00e5let er \u00e5 lage \u00abverdens st\u00f8rste meditasjons- og b\u00f8nnearrangement\u00bb, og er opprettet i forbindelse med coronakrisa, if\u00f8lge deres egen beskrivelse.\r\nBlant \u2026 [+4579 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72482853.jpg?imageId=72482853&panow=0&panoh=0&panox=0&panoy=0&heightw=41.016949152542&heighth=100&heightx=15.254237288136&heighty=0&width=1200&height=630"}, {"description": "Under coronakrisen foreslo Kris Jenner at realityfamilien skulle filme episodene selv mens de er i isolasjon. Det var vanskeligere enn de antok.", "title": "Kardashian-familien f\u00e5r nye mobiltelefoner ukentlig for \u00e5 filme seg selv - VG", "url": "https://www.vg.no/rampelys/tv/i/BR8B2l/kardashian-familien-faar-nye-mobiltelefoner-ukentlig-for-aa-filme-seg-selv", "author": "Ingvill Dybfest Dahl", "publishedAt": "2020-05-20T16:11:00Z", "content": "F\u00d8R CORONA: Kris Jenner, Kourtney Kardashian, Khlo\u00e9 Kardashian og Kim Kardashian West p\u00e5 People's Choice Awards i Santa Monica i november 2019. Foto: O'Connor/ AFF\r\nUnder coronakrisen foreslo Kris Jenner at realityfamilien skulle filme episodene selv mens de \u2026 [+2582 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/c311d54f-8d7f-4447-877f-b2261b8ff233?fit=crop&h=1494&w=1900&s=d35fdc95cd4c2d500f653be964c74c1ba208f561"}, {"description": "Mye nytt i versjon 83 av nettleseren.", "title": "Google skrur p\u00e5 sikker DNS i Chrome - digi.no", "url": "https://www.digi.no/artikler/google-skrur-pa-sikker-dns-i-chrome/492579", "author": "Harald Brombach", "publishedAt": "2020-05-20T16:00:43Z", "content": "Google kom i g\u00e5r med Chrome 83, som bringer med seg en rekke nyheter, hvorav flere er knyttet til personvern og sikkerhet.\r\nBlant disse er innebygd st\u00f8tte for DNS over HTTPS, noe som inneb\u00e6rer at domenenavnoppslag helt uavhengig av operativsystemet sendes via\u2026 [+4345 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi.no"}, "urlToImage": "https://img.gfx.no/2478/2478782/DNSoverHTTPS.1200x675.jpg"}, {"description": "Tor Arne Voll sperret i dag veien da skogsmaskinene kom. Ordf\u00f8reren mener han hadde rett til det.", "title": "Sperret veien for \u00e5 stanse vindkraftutbygging i Nord-Odal \u2013 NRK Innlandet \u2013 Lokale nyheter, TV og radio - NRK", "url": "https://www.nrk.no/innlandet/sperret-veien-for-a-stanse-vindkraftutbygging-i-nord-odal-1.15024045", "author": "Vibeke Cederkvist, Kjell \u00c5ge Kampestuen, Tom Haakenstad", "publishedAt": "2020-05-20T14:46:09Z", "content": "Etter mange \u00e5r med strid, usikkerhet og eierskifter, har arbeidet med \u00e5 bygge ut vindkraft i Nord-Odal begynt.\r\nOrdf\u00f8rer Lise Selnes (Ap) var motstander og stemte i mot utbygginga.\r\nMen hun tapte slaget i kommunestyret, da flertallet i hennes eget parti stemt\u2026 [+4078 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/nL3tp_W9BxuZ3kC2whD4aA-RRCFbPJdHDZbGCnKkaNig.jpg"}, {"description": "En sjelden sykdom som rammer barn f\u00e5r helsemyndighetene i England og USA til \u00e5 advare. F\u00f8rst og fremst fordi den kobles til koronaviruset.", "title": "Sjeldent syndrom rammer eldre barn: \u2013 Det er en ny sykdom - NRK", "url": "https://www.nrk.no/urix/sjeldent-syndrom-rammer-eldre-barn_-_-det-er-en-ny-sykdom-1.15022504", "author": "Bj\u00f8rnar Hjellen", "publishedAt": "2020-05-20T14:22:46Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\nDet nye syndromet har flere av de samme symptomene som en annen sjelden sykdo\u2026 [+4545 chars]", "source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/n3gTMU41-o4T5oQMB9E-oAjbKGlE2GJegOjCKVieCwbw.jpg"}, {"description": "Ekspertgruppas dom over Smittestopp-appen er klar.", "title": "Coronaviruset - - Ivaretar ikke personvernet forsvarlig - Dagbladet.no", "url": "https://www.dagbladet.no/nyheter/ivaretar-ikke-personvernet-forsvarlig/72488672", "author": "Amanda Nordhagen Walnum", "publishedAt": "2020-05-20T14:21:00Z", "content": "Helseminister Bent H\u00f8ie og justis- og beredskapsminister Monica M\u00e6land holder pressekonferanse om coronasituasjonen i Norge fra klokka 16. Her skal ogs\u00e5 lederen for ekspertgruppa som skulle unders\u00f8ke sikkerheten rundt Smittestopp-appen legge fram gruppas funn\u2026 [+6674 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dagbladet.no"}, "urlToImage": "https://dbstatic.no/72488853.jpg?imageId=72488853&panow=0&panoh=0&panox=0&panoy=0&heightw=0&heighth=0&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630"}], "title": "no"}, {"children": [{"description": "\u300c\u5c0f\u8c6c\u300d\u7f85\u5fd7\u7965\u65e5\u524d\u88ab\u524d\u5973\u53cb\u5468\u63da\u9752\u63a7\u8a34\uff0c2\u4eba\u4ea4\u5f80\u6642\u7537\u65b9\u4e0d\u4f46\u591a\u6b21\u5288\u817f\uff0c\u9084\u559c\u6b61\u73a9\u591a\u4eba\u904b\u52d5\uff0c\u8b93\u7f85\u5fd7\u7965\u7684\u5f62\u8c61\u5d29\u58de\uff0c\u6210\u4e86\u4eba\u4eba\u558a\u6253\u7684\u843d\u6c34\u72d7\uff0c\u800c\u6c89\u5bc2\u591a\u65e5\u5f8c\uff0c\u7f85\u5fd7\u7965\u7279\u5730\u9078\u57285\u670820\u65e5\u9019\u5929\u767c\u5e037\u5343\u5b57\u7684\u61fa\u6094\u6587\uff0c\u8c48\u6599\u537b\u88ab\u4eba\u5acc", "title": "\u5c0f\u8c6c\u5343\u5b57\u6587\u300c\u6fc3\u7e2e\u518d\u6fc3\u7e2e\u300d\uff01 \u4ed6\u66dd\u7c21\u77ed12\u5b57\u4e00\u76ee\u4e86\u7136\uff1a\u5225\u5409\u6211 - CTWANT", "url": "https://www.ctwant.com/article/52400", "author": "\u6eab\u632f\u752b", "publishedAt": "2020-05-21T00:38:57Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ctwant.com"}, "urlToImage": "https://static.ctwant.com/images/cover/0/52400/md-90d555a5527d1139af7bdb00d24b2aa9.jpg"}, {"description": "\u65b0\u6d6a\u79d1\u6280\u8a0a \u65e5\u671f:5\u670821\u65e5\u6d88\u606f\uff0c\u64da\u570b\u5916\u5a92\u9ad4\u5831\u5c0e\uff0c\u5929\u6587\u5b78\u5bb6\u5728\u9280\u6cb3\u7cfb\u53c8\u767c\u73fe\u4e00\u9846\u53e4\u8001\u6046\u661f\uff0c\u5b83\u8ddd\u96e2\u5730\u74033.5\u842c\u5149\u5e74\uff0c\u662f\u4e00\u9846\u7d05\u5de8\u661f\uff0c\u88ab\u547d\u540d\u70baSMSS J16054...", "title": "\u767c\u73fe\u6700\u53e4\u8001\u7684\u6046\u661f\uff0c\u5e7e\u4e4e\u8207\u5b87\u5b99\u540c\u9f61\uff01-\u79d1\u6280\u65b0\u805e - \u81fa\u7063\u65b0\u6d6a\u7db2", "url": "https://news.sina.com.tw/article/20200521/35232184.html", "author": "\u5317\u4eac\u65b0\u6d6a\u7db2", "publishedAt": "2020-05-21T00:04:26Z", "content": ":5213.5SMSS J160540.18144323.1\r\n138\u00b7Thomas Nordlander150\r\n100\r\n2MASS J180820025104378 B11750\r\nSMSS J160540.18144323.1150\r\nSMSS J160540.18144323.110\r\nSMSS J160540.18144323.1\r\nSMSS J160540.18144323.1", "source": {"id": null, "name": "Sina.com.tw"}, "urlToImage": "https://newsimgs.sina.tw/article/images/news-15900201045637.jpg"}, {"description": "\u8f5f\u9686\uff01\u5f70\u5316\u5e02\u516b\u5366\u5c71139\u7dda\u74b0\u5c71\u8def\u4eca\u5929\u6e05\u6668\u8fd16\u9ede\u9a5a\u50b3\u5ec2\u578b\u8eca\u8207\u8f4e\u8eca\u5c0d\u649e\u4e8b\u6545\uff0c\u5169\u8eca\u90fd\u56b4\u91cd\u6bc0\u640d\uff0c\u8b66\u65b9\u8207\u6d88\u9632\u4eba\u54e1\u8d95\u62b5\u73fe\u5834\u6642\uff0c\u8d6b\u7136\u767c\u73fe\u50b7\u60a3\u4e2d\u5305\u62ec\u6c11\u9032\u9ee8\u7acb\u59d4\u9ec3\u79c0\u82b3\u8207\u53f8\u6a5f\uff0c\u4ee5\u53ca\u8f4e\u8eca\u99d5\u99db\uff0c\u706b\u901f\u5c073\u4eba\u9001\u91ab\u6436\u6551\uff0c\u8f4e\u8eca\u99d5\u99db\u6709\u751f\u547d\u5371\u96aa\uff0c\u9ec3\u79c0\u82b3\u7684\u53f8\u6a5f\u624b\u90e8\u9aa8\u6298\uff0c\u9ec3\u79c0\u82b3\u672c\u4eba\u5247\u8f15\u5fae\u64e6\u632b\u50b7\uff0c\u4e8b\u6545\u73fe\u5834\u4e00\u7247\u72fc\u85c9\uff0c\u4e8b\u6545\u767c\u751f\u539f\u56e0\u5df2\u7531\u8b66\u65b9\u91d0\u6e05\u4e2d\u3002\u9019\u8d77\u5169\u8eca\u5c0d\u649e\u4e8b\u6545\u767c\u751f\u5728\u4eca\u5929\u6e05\u6668\u8fd16\u6642\uff0c\u9ec3\u79c0\u82b3\u642d\u4e58\u5ec2\u578b\u8eca\u884c\u7d93\u5f70\u5316\u5e02139\u7dda\u74b0\u5c71\u8def\u5783\u573e\u5834\u9644\u8fd1\u7684\u5f4e\u9053\u6642\uff0c\u6b63\u597d\u5c0d\u5411\u99db\u4f861\u8f1b\u8f4e\u8eca\uff0c\u5169\u8eca\u767c\u751f\u5c0d\u649e\uff0c\u8eca\u982d\u5747\u56b4\u91cd\u6bc0\u640d\uff0c\u6d88\u9632\u54e1\u5c07\u53d7\u50b7\u7684\u9ec3\u79c0\u82b3\u8207\u53f8\u6a5f\u53ca\u8f4e\u8eca\u99d5\u99db\u5206\u5225\u9001\u5f80\u5f70\u5316\u57fa\u7763\u6559\u91ab\u9662\u8207\u79c0\u50b3\u91ab\u2026", "title": "\u7368\u5bb6\u300b139\u7dda\u5169\u8eca\u5c0d\u649e \u6c11\u9032\u9ee8\u7acb\u59d4\u9ec3\u79c0\u82b33\u4eba\u9001\u91ab\u6436\u6551 - \u81ea\u7531\u6642\u5831\u96fb\u5b50\u5831", "url": "https://news.ltn.com.tw/news/society/breakingnews/3172408", "author": "\u81ea\u7531\u6642\u5831", "publishedAt": "2020-05-20T23:59:36Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ltn.com.tw"}, "urlToImage": "https://img.ltn.com.tw/Upload/news/600/2020/05/21/3172408_3_1.jpg"}, {"description": "\u53f0\u4e2d\u5e02\u4e2d\u5340\u4e2d\u83ef\u8def\u591c\u5e02\u4eca\u5929\u51cc\u6668\u7591\u906d\u5927\u706b\uff0c\u706b\u820c\u5ef6\u71d2\u5230\u9644\u8fd1\u6c11\u5b85\uff0c\u81f3\u6e05\u6668\u5df2\u670910\u591a\u5bb6\u623f\u5c4b\u88ab\u71d2\uff0c\u6d88\u9632\u968a\u5148\u5f8c10\u591a\u4eba\uff0c\u9664\u4e2d\u83ef\u8def\u591c\u5e02\u5916...", "title": "\u53f0\u4e2d\u4e2d\u83ef\u591c\u5e02\u906d\u7e31\u706b\u5ef6\u71d2\u81f3\u53f0\u7063\u5927\u9053 \u5acc\u72af\u843d\u7db2\u5075\u8a0a\u4e2d - udn \u806f\u5408\u65b0\u805e\u7db2", "url": "https://udn.com/news/story/7320/4579265", "author": "\u8a18\u8005\u767d\u932b\u93d7\uff0f\u53f0\u4e2d\u5373\u6642\u5831\u5c0e", "publishedAt": "2020-05-20T23:45:08Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Udn.com"}, "urlToImage": "https://pgw.udn.com.tw/gw/photo.php?u=https://uc.udn.com.tw/photo/2020/05/21/1/7910372.jpg&s=Y&x=0&y=42&sw=1280&sh=853&exp=3600"}, {"description": "\u5728\u7e3d\u7d71\u8521\u82f1\u6587\u8207\u526f\u7e3d\u7d71\u8cf4\u6e05\u5fb7\u6b63\u5f0f\u5c31\u8077\u4e4b\u969b\uff0c\u7f8e\u570b\u570b\u52d9\u9662\u4eca\u5929\u5ba3\u5e03\u6279\u51c6\u5c0d\u53f0\u8ecd\u4e8b\u92b7\u552e\uff0c\u5c07\u51fa\u552e18\u679aMK-48 AT\u91cd\u578b\u9b5a\u96f7\u8207\u76f8\u95dc\u8a2d\u5099\uff0c\u91d1\u984d\u90541.8\u5104\u7f8e\u5143\u3002\u9019\u9805\u8ecd\u552e\u5df2\u6b63\u5f0f\u77e5\u6703\u570b\u6703\u3002", "title": "\u8521\u7e3d\u7d71\u7b2c\u4e8c\u4efb\u8cc0\u79ae \u7f8e\u570b\u5ba3\u5e03\u552e\u53f0\u91cd\u578b\u9b5a\u96f7 - \u4e2d\u592e\u793e\u5373\u6642\u65b0\u805e", "url": "https://www.cna.com.tw/news/firstnews/202005210014.aspx", "author": "https://www.facebook.com/cnanewstaiwan", "publishedAt": "2020-05-20T23:13:03Z", "content": "2018MK-48 AT1.8\r\nU.S. Department of State's Bureau of Political-Military AffairsForeign Military Sales18MK-48 Mod6 ATMK-48 Mod6 AT HWT1.8DSCA\r\n2\r\n18\r\n1090521", "source": {"id": null, "name": "Cna.com.tw"}, "urlToImage": "https://imgcdn.cna.com.tw/www/webphotos/WebOg/600/20200521/4201x2204_786561263361.jpg"}, {"description": "\u4e2d\u592e\u6c23\u8c61\u5c40\u6307\u51fa\uff0c\u4eca\u5929\uff0821\u65e5\uff09\u53d7\u6eef\u7559\u92d2\u9762\u5f71\u97ff\uff0c\u6613\u6709\u77ed\u6642\u5f37\u964d\u96e8\uff0c\u53f0\u7063\u5357\u90e8\u53ca\u6f8e\u6e56\u5730\u5340\u6709\u5c40\u90e8\u5927\u96e8\u767c\u751f\u7684\u6a5f\u7387\uff0c\u6c23\u8c61\u5c40\u65bc\u53f0\u5357\u5e02\u3001\u9ad8\u96c4\u5e02\u3001\u5c4f\u6771\u7e23\u3001\u6f8e\u6e56\u7e23\u767c\u5e03\u5927\u96e8\u7279\u5831\u3002\u6c23\u8c61\u5c40\u8868\u793a\uff0c\u7531\u65bc\u6eef\u7559\u92d2\u9762\u53ca\u897f\u5357\u98a8\u589e\u5f37\u5e36\u4f86\u6696\u6fd5\u6c34\u6c23\uff0c\u5404\u5730\u90fd\u6709\u9663\u96e8\u6216\u96f7\u96e8\uff0c\u6709\u5c40\u90e8\u5927\u96e8\u6216\u8c6a\u96e8\u767c\u751f\uff0c\u4e26\u7559\u610f\u77ed\u6642\u5f37\u964d\u96e8\uff0c\u5176\u4e2d\u8fce\u98a8\u9762\u7684\u4e2d\u5357\u90e8\u5730\u5340\u96e8\u52e2\u8f03\u6301\u7e8c\uff0c\u665a\u4e0a\u4e4b\u5f8c\u4e2d\u5357\u90e8\u5730\u5340\u96e8\u52e2\u52a0\u5287\uff0c\u6709\u5c40\u90e8\u8c6a\u96e8\u4ee5\u4e0a\u7b49\u7d1a\u964d\u96e8\u767c\u751f\u7684\u6a5f\u7387\uff0c\u6c23\u8c61\u5c40\u63d0\u9192\u6c11\u773e\u6ce8\u610f\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\uff0c\u4f4e\u7aaa\u5730\u5340\u614e\u9632\u6df9\u6c34\uff0c\u5c71\u5340\u7559\u610f\u574d\u65b9\u3001\u843d\u77f3\u3001\u571f\u77f3\u6d41\u3002", "title": "4\u7e23\u5e02\u5927\u96e8\u7279\u5831 \u4e2d\u5357\u90e8\u665a\u4e0a\u96e8\u52e2\u52a0\u5287\u614e\u9632\u6df9\u6c34 - \u81ea\u7531\u6642\u5831\u96fb\u5b50\u5831", "url": "https://news.ltn.com.tw/news/life/breakingnews/3172375", "author": "\u81ea\u7531\u6642\u5831", "publishedAt": "2020-05-20T22:11:56Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ltn.com.tw"}, "urlToImage": "https://img.ltn.com.tw/Upload/news/600/2020/05/21/phpwZESB3.jpg"}, {"description": "\u7f8e\u4e2d\u8cbf\u6613\u6230\u6380\u8d77\u65b0\u4e00\u7bc7\u7ae0\uff0c\u7f8e\u570b\u53c3\u8b70\u9662\u9031\u4e09 (20 \u65e5) \u901a\u904e\u4e00\u9805\u6cd5\u6848\uff0c\u6050\u5c0e\u81f4\u4e00\u4e9b\u4e2d\u570b\u4f01\u696d\u81ea\u7f8e\u570b\u80a1\u7968\u4ea4\u6613\u6240\u4e0b\u5e02\u3002", "title": "\u53c3\u8b70\u9662\u901a\u904e\u4e2d\u4f01\u76e3\u7763\u6cd5\u6848\u4e2d\u6982\u80a1\u4e0b\u5e02\u5371\u6a5f\u91cd\u91cd| Anue\u9245\u4ea8- \u7f8e\u80a1 - Anue\u9245\u4ea8", "url": "https://news.cnyes.com/news/id/4480224", "author": "https://www.facebook.com/cnYES", "publishedAt": "2020-05-20T20:50:38Z", "content": "(20 ) \r\n (SINA-US) 2.24% (BIDU-US) 1.12% (BABA-US) 0.19%\r\n (SINA-US) 2.24%(investing)\r\nJohn Kennedy Chris Van Hollen \r\n(The Holding Foreign Companies Accountable Act) \r\nJohn Kennedy \r\n Akin Gump Clete Willems", "source": {"id": null, "name": "Cnyes.com"}, "urlToImage": "https://cimg.cnyes.cool/prod/news/4480224/l/7c00ae8e9bddce510e4d17b99d3c3ded.jpg"}, {"description": "\u4e00\u5e74\u4e00\u5ea6\u7684\u4e16\u754c\u885b\u751f\u5927\u6703\uff08WHA\uff09\u4eca\u5e74\u56e0\u61c9\u6b66\u6f22\u80ba\u708e\u75ab\u60c5\uff0c18\u65e5\u6539\u4ee5\u8996\u8a0a\u65b9\u5f0f\u53ec\u958b\u3002\u4e16\u754c\u885b\u751f\u7d44\u7e54\uff08WHO\uff09\u4e0d\u4f46\u4ecd\u62d2\u9080\u53f0\u51fa\u5e2d\uff0c\u4e16\u885b\u79d8\u66f8\u9577\u8b5a\u5fb7\u585e\uff08Tedros Adhanom Ghebreyesus\uff09\u9084\u9080\u8acb\u4e2d\u570b\u570b\u5bb6\u4e3b\u5e2d\u7fd2\u8fd1\u5e73\u70baWHA\u958b\u5e55\u81f4\u8fad\u3002\u5c0d\u6b64\uff0c\u53f0\u3001\u7f8e\u96d9\u65b9\u65e5\u524d\u5171\u540c\u767c\u5e03\u8072\u660e\uff0c\u8868\u793a\u907a\u61be\u3002\u800c19\u65e5\u4e16\u754c\u885b\u751f\u5927\u6703\u9589\u5e55", "title": "WHA\u843d\u5e55\uff01\u8b5a\u5fb7\u585e\u4e00\u5b57\u63a8\u6587\u611f\u8b1d\u6158\u906d\u5168\u7403\u7db2\u53cb\u300c\u4e00\u500b\u55ae\u5b57\u300d\u6d17\u7248| \u570b\u969b - \u65b0\u982d\u6bbc", "url": "https://newtalk.tw/news/view/2020-05-21/409751", "author": "\u65b0\u982d\u6bbc newtalk", "publishedAt": "2020-05-20T17:57:51Z", "content": "WHA18WHOTedros Adhanom GhebreyesusWHA19GratituderesignineptitudeRenminbi\r\nWHAAlex Azar2300Andrew Scheer\r\n19GratitudeWHO2resignineptitudeShamelessliesRenminbi\r\nBenedict RogersWHO\r\nWHA18WHOTedros Adhanom GhebreyesusWHA19GratituderesignineptitudeRenminbi\r\n19Grat\u2026 [+45 chars]", "source": {"id": null, "name": "Newtalk.tw"}, "urlToImage": "https://s.newtalk.tw/album/news/410/5ec56b6c5bdf7.jpg"}, {"description": "\u66fe\u7814\u767c\u77e5\u540d\u7684\u300a\u5deb\u5e2b\u300b\u7cfb\u5217\uff0c\u4e26\u57f7\u638cGOG\u5e73\u53f0\u7684\u6ce2\u862d\u904a\u6232\u5ee0\u5546CD Projekt\u96c6\u5718\uff0c\u5728\u4eca\u5468\u80a1\u5e02\u958b\u76e4\u5f8c\u6c92\u591a\u4e45\u5c31\u9762\u81e8 [\u2026]", "title": "CD Projekt\u8d85\u8d8aUbisoft\u6210\u70ba\u6b50\u6d32\u6700\u6709\u50f9\u503c\u7684\u904a\u6232\u516c\u53f8 - Yahoo\u5947\u6469\u80a1\u5e02", "url": "https://tw.stock.yahoo.com/news/cd-projekt%E8%B6%85%E8%B6%8Aubisoft%E6%88%90%E7%82%BA%E6%AD%90%E6%B4%B2%E6%9C%80%E6%9C%89%E5%83%B9%E5%80%BC%E7%9A%84%E9%81%8A%E6%88%B2%E5%85%AC%E5%8F%B8-173007825.html", "author": "\u7279\u7d04\u7de8\u8f2f-\u4e5d\u8258\u8df3", "publishedAt": "2020-05-20T17:30:00Z", "content": "GOGCD ProjektUbisoft\r\nCD Projekt Red2077gameplaymechanixUbisoft7.82CD Projekt Red8.01Ubisoft()\r\nCD Projekt Red20191.1Ubisoft4.621UbisoftUbisoft\r\n2077917PS4Xbox OneGoogle StadiaPCDLC\r\nNOW Guilty Gear -Strive-GTAV Switch 75", "source": {"id": null, "name": "Yahoo.com"}, "urlToImage": "https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/QHhofy6XKZxYw3rxJzbrDQ--~B/aD03MjA7dz0xMjgwO3NtPTE7YXBwaWQ9eXRhY2h5b24-/https://media.zenfs.com/zh-tw/game_nownews_com_902/4a4c70bef9c63999dcfb8cbba2964991"}, {"description": "\u53bb\u5e7412\u6708\u5728\u4e2d\u570b\u7206\u767c\u7684\u6b66\u6f22\u80ba\u708e\uff08COVID-19\uff09\u75ab\u60c5\uff0c\u81f3\u4eca\u5728\u5168\u7403\u9020\u6210\u81f3\u5c1132\u842c\u4eba\u55aa\u547d\uff0c\u8d85\u904e491\u842c\u78ba\u8a3a\u75c5\u4f8b\u3002\u7f8e\u570b\u7e3d\u7d71\u5ddd\u666e20\u65e5\u518d\u5ea6\u63a8\u6587\uff0c\u98c6\u7f75\u5168\u662f\u56e0\u70ba\u4e2d\u570b\u7684\u7121\u80fd\u9020\u6210\u300c\u5168\u7403\u5927\u5c60\u6bba\u300d\u3002\u5ddd\u666e18\u65e5\u5411\u4e16\u754c\u885b\u751f\u7d44\u7e54\uff08WHO\uff09\u79d8\u66f8\u9577\u8b5a\u5fb7\u585e\u4e0b\u6700\u5f8c\u901a\u7252\uff0c\u82e5\u4e16\u885b\u7d44\u7e54\u4e0d\u6539\u5584\uff0c\u5c07\u6c38\u4e45\u51cd\u7d50\u91d1\u63f4\uff0c\u4e26\u91cd\u65b0\u8003\u616e\u7f8e\u570b\u7684\u6703\u54e1\u8cc7\u683c\u3002\u9694", "title": "\u903e32\u842c\u4eba\u67d3\u75ab\u4ea1\u5ddd\u666e\u98c6\u7f75\u4e2d\u570b\u7121\u80fd\u9020\u6210\u300c\u5168\u7403\u5927\u5c60\u6bba\u300d | \u570b\u969b - \u65b0\u982d\u6bbc", "url": "https://newtalk.tw/news/view/2020-05-21/409744", "author": "\u65b0\u982d\u6bbc newtalk", "publishedAt": "2020-05-20T16:50:17Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Newtalk.tw"}, "urlToImage": "https://s.newtalk.tw/album/news/409/5ec32da0b27c8.png"}, {"description": "\u5927\u540c (2371-TW) \u9031\u4e09 (20 \u65e5) \u53ec\u958b\u8463\u4e8b\u6703\uff0c\u5be9\u67e5\u8463\u4e8b\u3001\u7368\u8463\u540d\u55ae\u53ca 8 \u9805\u8a0e\u8ad6\u6848\uff0c\u5176\u4e2d\u516c\u53f8\u6d3e\u63d0\u51fa\u7684 3 \u9805\u8a0e\u8ad6\u6848\u5747\u901a\u904e\uff0c\u5e02\u5834\u6d3e\u7684 5 \u9805\u63d0\u6848\u5168\u906d\u5426\u6c7a\u3002", "title": "\u5927\u540c\u8463\u4e8b\u6703\u65b0\u589e\u80a1\u6771\u6703\u4e09\u9805\u8a0e\u8ad6\u6848 \u5e02\u5834\u6d3e\u4e94\u8b70\u6848\u5168\u906d\u5426\u6c7a - \u9245\u4ea8\u7db2\u8ca1\u7d93\u65b0\u805e", "url": "https://news.cnyes.com/news/id/4480221", "author": "https://www.facebook.com/cnYES", "publishedAt": "2020-05-20T16:20:15Z", "content": "(2371-TW) (20 ) 8 3 \u00a05 13 6 6 3 \r\n 6 30 3 106 \r\n 3 5 0.1 \r\n 7 3 6 3 13 6 6 3 \r\n3", "source": {"id": null, "name": "Cnyes.com"}, "urlToImage": "https://cimg.cnyes.cool/prod/news/4480221/l/bfcceb44f3526530565bf852fcfb81bc.jpg"}, {"description": "\u7d10\u7d04\u7642\u990a\u9662\u70ba\u65b0\u51a0\u75c5\u6bd2\u7206\u767c\u91cd\u707d\u5340\uff0c\u5e02\u9577\u767d\u601d\u8c6a(Bill de Blasio)20\u65e5\u8868\u793a\uff0c\u5e02\u5e9c\u5c07\u70ba\u5168\u5e02169\u5bb6\u7642\u990a\u9662\u5167\u7684 ...", "title": "\u7d10\u7d04\u5c07\u5c0d\u5168\u5e02169\u5bb6\u7642\u990a\u9662\u8001\u4eba\u548c\u54e1\u5de5\u9032\u884c\u73fe\u5834\u6aa2\u6e2c- \u4e16\u754c\u65b0\u805e\u7db2 - \u4e16\u754c\u65e5\u5831", "url": "https://www.worldjournal.com/6951372/article-%e7%b4%90%e7%b4%84%e5%b0%87%e5%b0%8d%e5%85%a8%e5%b8%82169%e5%ae%b6%e7%99%82%e9%a4%8a%e9%99%a2%e8%80%81%e4%ba%ba%e5%92%8c%e5%93%a1%e5%b7%a5-%e9%80%b2%e8%a1%8c%e7%8f%be%e5%a0%b4%e6%aa%a2%e6%b8%ac/", "author": "\u4e16\u754c\u65b0\u805e\u7db2", "publishedAt": "2020-05-20T14:46:00Z", "content": ": https://www.worldjournal.com/6951372/article-link/", "source": {"id": null, "name": "Worldjournal.com"}, "urlToImage": "https://cdn.media.worldjournal.com/wp-content/uploads/2020/05/202005202244323821_36671.jpg"}, {"description": "\u4eca\uff0820\uff09\u65e5\u662f\u4e2d\u83ef\u6c11\u570b\u7b2c15\u5c46\u7e3d\u7d71\u3001\u526f\u7e3d\u7d71\u5c31\u8077\u5178\u79ae\uff0c\u800c\u7f8e\u570b\u570b\u52d9\u537f\u84ec\u4f69\u5967\u7a0d\u65e9\u5411\u8521\u82f1\u6587\u8868\u9054\u795d\u8cc0\uff0c\u4e5f\u662f\u7f8e\u570b\u570b\u52d9\u537f\u9996\u6b21\u767c\u8868\u8072\u660e\u795d\u8cc0\u6211\u570b\u7e3d\u7d71\u5c31\u8077\uff1b\u5c0d\u6b64\uff0c\u4e2d\u570b\u5b98\u5a92\u300a\u74b0\u7403\u7db2\u300b\u4eca\u65e5\u520a\u767b\u4e00\u7bc7\u793e\u8a55\uff0c\u5f62\u5bb9\u8521\u82f1\u6587\u653f\u5e9c\u5df2\u662f\u4e00\u96bb\u7c60\u4e2d\u7684\u9ce5\uff0c\u5317\u4eac\u5c07\u6c7a\u5b9a\u600e\u9ebc\u8655\u7f6e\u5b83\uff0c\u300c\u89e3\u653e\u8ecd\u7684\u6230\u6a5f\u3001\u8ecd\u8266\u671d\u53f0\u7063\u5cf6\u66f4\u8fd1\u4e00\u9ede\u3002\u300d", "title": "\u8b66\u544a\u8521\u82f1\u6587\u6050\u906d\u8655\u7f6e\uff01\u9678\u5a92\u66dd\u5171\u8ecd\u52d5\u5411\uff1a\u6230\u6a5f\u671d\u53f0\u7063\u66f4\u8fd1\u4e00\u9ede - \u4e09\u7acb\u65b0\u805e\u7db2", "url": "https://www.setn.com/News.aspx?NewsID=746096", "author": "\u4e09\u7acb\u65b0\u805e\u7db2", "publishedAt": "2020-05-20T14:31:08Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Setn.com"}, "urlToImage": "https://attach.setn.com/newsimages/2020/05/20/2563906-PH.jpg"}, {"description": "\u7530\u4e2d\u7f8e\u5948\u5be6\u4e0a\u7a7a\u53ea\u7528\u817f\u906e\u9ede\uff0c\u5c55\u73fe\u6027\u611f\u98a8\u60c5\u3002\uff08\u7ffb\u651d\u81eaIG\uff09\u3014\u8a18\u8005\u66fe\u5fb7\u84c9\uff0f\u7d9c\u5408\u5831\u5c0e\u3015\u300c\u65e5\u672c\u6700\u7f8e\u5973\u4e3b\u64ad\u300d\u7530\u4e2d\u7f8e\u5948\u5be6\uff0c\u4e0d\u50c5\u5916\u578b\u751c\u7f8e\u9084\u6709\u5de8\u4e73\u8eab\u6750\uff0c\u66f4\u51fa\u8eab\u540d\u6821\uff0c\u7562\u696d\u65bc\u9752\u5c71\u5b78\u9662\u5927\u5b78\u82f1\u7f8e\u6587\u5b78\u7cfb\uff0c\u5979\u5728\u53bb\u5e74\u51fa\u7248\u7b2c\u4e00\u672c\u5beb\u771f\u300aSincerely yours\u2026\u2026\u300b\uff0c1\u500b\u6708\u92b7\u552e\u91cf\u5c31\u7a81\u783450\u842c\u672c\uff0c\u6027\u611f\u5f62", "title": "\u6700\u7f8e\u5973\u4e3b\u64ad\u4e0a\u8eab\u5168\u88f8M\u5b57\u817f \u8ff4\u7d0b\u91dd\u9ad4\u4f4d\u9a5a\u4eba\u756b\u9762\u66dd\u5149 - \u81ea\u7531\u6642\u5831\u96fb\u5b50\u5831", "url": "https://ent.ltn.com.tw/news/breakingnews/3172235", "author": "\u81ea\u7531\u6642\u5831", "publishedAt": "2020-05-20T13:29:15Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ltn.com.tw"}, "urlToImage": "//img.ltn.com.tw/Upload/ent/page/800/2020/05/20/phpQi1fXE.jpg"}, {"description": "\u91dd\u5c0d\u9ad8\u96c4\u5e02\u9577\u97d3\u570b\u745c\u7f77\u514d\u6848\uff0c\u9ad8\u96c4\u5e02\u9577\u97d3\u570b\u745c\u65e5\u524d\u5411\u652f\u6301\u8005\u558a\u51fa\uff0c\u7f77\u514d\u6295\u7968\u65e5\u7576\u5929\u4e0d\u6295\u7968\uff0c\u4f46\u8981\u76e3\u7968\uff1b\u570b\u6c11\u9ee8\u7c4d\u7acb\u59d4\u9673\u7389\u73cd\u4e5f\u8aaa\uff0c\u8981\u53bb\u6295\u7968\u6240\u770b\u770b\u5230\u5e95\u662f\u54ea\u4e9b\u4eba\u53bb\u6295\u7f77\u514d\u7968\uff1b\u9ad8\u96c4\u5e02\u653f\u5e9c\u6c11\u653f\u5c40\u9577\u66f9\u6853\u69ae\u751a\u81f3\u9f13\u52f5\u97d3\u570b\u745c\u652f\u6301\u8005\u4e0d\u8981\u53bb\u6295\u7968\uff0c\u800c\u8981\u8b93\u53bb\u6295\u7f77\u514d\u7968\u7684\u4eba\u6709\u58d3\u529b\u3002\u97d3\u9663\u71df\u983b\u983b\u51fa\u62db\uff0c\u610f\u5716\u8b93\u6295\u7f77\u514d\u7968\u7684\u4eba\u6709\u6240\u5fcc\u619a\uff0c\u800c\u964d\u4f4e\u97d3\u570b\u745c\u7f77\u514d\u6848\u7684", "title": "\u73fe\u5834\u76f4\u64ca\u300b\u7f77\u97d3\u5718\u9ad4\u5317\u8eca\u767c\u5e03\u689d\u903e\u5169\u5343\u540d\u9ad8\u96c4\u65c5\u5317\u6c11\u773e\u5192\u96e8\u76f8\u633a\u5c55\u73fe\u7f77\u97d3\u610f\u5fd7| \u653f\u6cbb - \u65b0\u982d\u6bbc", "url": "https://newtalk.tw/news/view/2020-05-20/409668", "author": "\u65b0\u982d\u6bbc newtalk", "publishedAt": "2020-05-20T13:23:43Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Newtalk.tw"}, "urlToImage": "https://s.newtalk.tw/album/news/410/5ec5203227c0b.jpg"}, {"description": "\u7531\u59cb\u7956\u9ce5\u4e92\u52d5\u5a1b\u6a02\u4ee3\u7406\u7684 MMORPG\u300a\u5fa1\u528d\uff1a\u518d\u7e8c\u524d\u7de3\u300b\u5373\u5c07\u65bc 6 \u6708 10 \u65e5\u8fce\u4f86\u9996\u6ce2\u5927\u578b\u6539\u7248\u300c\u9047\u898b\u5d50\u821e\u300d\uff0c\u5b98\u65b9\u65bc\u4eca\uff0820\uff09\u65e5\u63a8\u51fa\u65b0\u7248\u672c\u4e8b\u524d\u767b\u9304\u6d3b\u52d5\uff0c\u4e26\u6436\u5148\u91cb\u51fa\u91cd\u9ede\u8cc7\u8a0a\u3002\u5b98\u65b9\u8868\u793a\uff0c\u672c\u6b21\u6539\u7248\u63a8\u51fa\u5168\u65b0\u8077\u696d\u300c\u5d50\u821e\u300d\uff0c\u66f4\u540c\u6b65\u958b\u653e\u300c\u8077\u696d\u9032\u968e\u300d\u3001\u300c\u8ddf\u5bf5\u7cfb\u7d71\u300d\u53ca\u300c\u51fa\u5bb6\u7cfb\u7d71\u300d\u7b49\uff0c\u66f4\u591a\u73a9\u6cd5\u5f85\u73a9\u5bb6\u89aa\u81ea\u4e0a\u7dda\u9ad4\u9a57\u3002 \u300a\u5fa1\u528d\uff1a\u518d\u7e8c\u524d\u7de3\u300b6 \u6708 10 \u65e5\u5373", "title": "\u300a\u5fa1\u528d\uff1a\u518d\u7e8c\u524d\u7de3\u300b\u9810\u544a6 \u670810 \u65e5\u63a8\u51fa\u300c\u9047\u898b\u5d50\u821e\u300d\u6539\u7248\u6436\u5148\u91cb\u51fa\u91cd\u9ede\u8cc7\u8a0a - \u5df4\u54c8\u59c6\u7279\u96fb\u73a9\u8cc7\u8a0a\u7ad9", "url": "https://gnn.gamer.com.tw/detail.php?sn=197170", "author": "Jisho", "publishedAt": "2020-05-20T10:30:49Z", "content": "GNN Jisho 2020-05-20 18:30:49", "source": {"id": null, "name": "Gamer.com.tw"}, "urlToImage": "https://p2.bahamut.com.tw/B/2KU/31/54b115edbf7272cdc36ab55b3018m9v5.JPG"}, {"description": "\u53f0\u80a1\u4eca(20)\u65e5\u4ee510,907.8\u9ede\u4f5c\u6536\uff0c\u885d\u4e0a10,900\u9ede\u95dc\u5361\uff0c\u4e09\u5927\u6cd5\u4eba\u5168\u6578\u8cb7\u8d85\uff0c\u7d71\u8a082016\u5e74\u4f86\uff0c520\u7e3d\u7d71\u5c31\u8077\u65e5\u7576...", "title": "\u7e3d\u7d71\u5c31\u8077\u65e5\u9023\u4e94\u5e74\u6536\u7d05 520\u5f8c\u6cd5\u4eba\u9ede\u540d\u770b\u597d\u9019\u4e9b\u65cf\u7fa4 - udn \u806f\u5408\u65b0\u805e\u7db2", "url": "https://udn.com/news/story/7251/4578053", "author": "\u8a18\u8005\u694a\u4f36\u96ef\uff0f\u5373\u6642\u5831\u5c0e", "publishedAt": "2020-05-20T10:16:18Z", "content": "(20)10,907.810,90020165205455G\r\n10,892.7632.3210,90010,933.9873.5410,860.1510,907.847.360.44%\r\n62.9342.7710.319.84200052091242%20165\r\n43\r\n414420\r\n512455\r\n5G\r\n5G\r\n11\r\n122\r\n30\r\n5GNB3\r\n520", "source": {"id": null, "name": "Udn.com"}, "urlToImage": "https://pgw.udn.com.tw/gw/photo.php?u=https://uc.udn.com.tw/photo/2020/05/15/98/7881167.jpg&s=Y&x=0&y=38&sw=1279&sh=853&exp=3600"}, {"description": "\u8a31\u591a\u4eba\u7684\u5922\u60f3\u90fd\u662f\u80fd\u5920\u300c\u6d3b\u5230\u8001\u73a9\u5230\u8001\u300d\uff0c\u800c\u65e5\u672c\u5343\u8449\u7e2390\u6b72\u5976\u5976\u68ee\u6ff1\u5b50\u5c31\u5b8c\u7f8e\u5be6\u8e10\u9019\u500b\u5922\u60f3\uff0c\u751a\u81f3\u7372\u5f97\u91d1\u6c0f\u4e16\u754c\u7d00\u9304\u8a8d\u8b49\uff01\u68ee\u6ff1 ...", "title": "\u65e5\u672c90\u6b72\u5b24\u7372\u91d1\u6c0f\u8a8d\u8b49\u300c\u6700\u8001\u904a\u6232\u5be6\u6cc1\u4e3b\u300d - \u4e16\u754c\u65b0\u805e\u7db2 - \u4e16\u754c\u65e5\u5831", "url": "https://www.worldjournal.com/6944772/article-%e6%97%a5%e6%9c%ac90%e6%ad%b2%e5%ac%a4-%e7%8d%b2%e9%87%91%e6%b0%8f%e8%aa%8d%e8%ad%89%e3%80%8c%e6%9c%80%e8%80%81%e9%81%8a%e6%88%b2%e5%af%a6%e6%b3%81%e4%b8%bb%e3%80%8d/", "author": "\u4e16\u754c\u65b0\u805e\u7db2", "publishedAt": "2020-05-20T10:00:00Z", "content": ": https://www.worldjournal.com/6944772/article-link/", "source": {"id": null, "name": "Worldjournal.com"}, "urlToImage": "https://cdn.media.worldjournal.com/wp-content/uploads/2020/05/202005161434221941_03343.jpg"}, {"description": "\u5230\u5e95\u8ab0\u624d\u662f\u6700\u5f37\u75c5\u6bd2\uff1f\u7531\u65bc\u6d41\u611f\u75c5\u6bd2\u5df2\u7d93\u6210\u70ba\u5e38\u614b\uff0c\u800c\u4e14\u9084\u9700\u8981\u56e0\u61c9\u75c5\u6bd2\u8b8a\u7570\u800c\u5e74\u5e74\u65bd\u6253\u75ab\u82d7\uff0c\u6240\u4ee5\u4e0d\u5c11\u4eba\u8a8d\u70ba\u6d41\u611f\u75c5\u6bd2\u6bd4\u65b0\u51a0\u75c5\u6bd2\u66f4\u52a0\u96e3\u7e8f\uff01\u6839\u64da\u75be\u7ba1\u7f72\u8cc7\u6599\u986f\u793a\uff0c2019\u5e7410\u6708\u8d77\u81f32020\u5e743\u6708\u6d41\u611f\u812b\u96e2\u6d41\u884c\u5b63\uff0c\u9019\u6bb5", "title": "\u65b0\u51a0\u75c5\u6bd2\u905c\uff1f\u6d41\u611f\u6b7b\u4ea1\u4eba\u6578\u591a\u51fa20\u500d \u91ab\u5e2b\uff1a\u9019\u6a23\u6bd4\u8f03\u4e0d\u516c\u5e73 - CTWANT", "url": "https://www.ctwant.com/article/52310", "author": "\u5f35\u96c5\u6df3", "publishedAt": "2020-05-20T09:51:23Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ctwant.com"}, "urlToImage": "https://static.ctwant.com/images/cover/10/52310/md-7107aa062a120253ef7c3956008e3eaa.jpg"}, {"description": "\u7f8e\u80a1\u5468\u4e00\uff0818\u65e5\uff09\u66b4\u6f32\u8fd1\u5343\u9ede\uff0c\u5e02\u5834\u76f4\u6307\u53d7\u60e0\u65bcModerna\u75ab\u82d7\u521d\u6b65\u8a66\u9a57\u7d50\u679c\u50b3\u6377\u5831\u3002\u4f46\u7f8e\u7cfb\u5916\u8cc7\u6307\u51fa\uff0c\u9053\u74ca\u5927\u6f32\u80cc\u5f8c\u6700\u5927\u539f\u56e0\u662f\u5c0d\u6c96\u57fa\u91d1\u8a8d\u932f\u56de\u88dc\u7a7a\u55ae\u6240\u9020\u6210\u3002\u9053\u74ca\u5468\u4e00\u66b4\u6f32911\u9ede\uff0c\u6536\u5fa95\u6708\u5931\u571f\uff0c\u5275\u4e0b4\u67086\u65e5\u4ee5\u4f86\u55ae\u65e5\u6700\u5927\u6f32\u5e45\u3002Zero Hedge\u5831\u5c0e\uff0c\u6469\u6839\u58eb\u4e39\u5229\uff08Morgan Stanley\uff0c\u53c8\u7a31\u5927\u6469\uff0919\u65e5\u6700\u65b0\u5831\u544a\u8868\u793a\uff0c\u7f8e\u80a1\u5468\u4e00\u760b\u6f32\uff0c\u4e3b\u8981\u8cb7\u76e4\u4f86\u81ea\u5c0d\u6c96\u57fa\u91d1\u7a7a\u55ae\u56de\u88dc\uff0c\u591a\u7a7a\u7b56\u7565\u578b\u80a1\u7968\u57fa\u91d1\u70ba\u672c\u6ce2\u6700\u5927\u8cb7\u5bb6\uff0c\u5176\u4e2d6\u6210\u90fd\u662f\u88ab\u8ecb\u7a7a\u7684\u56de\u88dc\u6f6e\uff0c\u5269\u4e0b\u5247\u662f\u591a\u982d\u52a0\u78bc\u3002\u5176\u5be6\u7f8e\u80a1\u5468\u4e00\uff0818\u65e5\uff09\u66b4\u6f32\u8fd1\u5343\u9ede\uff0c\u5e02\u5834\u76f4\u6307\u53d7\u60e0\u65bcModerna\u75ab\u82d7\u521d\u6b65\u8a66\u9a57\u7d50\u679c\u50b3\u6377\u2026", "title": "Moderna\u6c92\u90a3\u9ebc\u795e\uff01\u7f8e\u80a1\u5674\u5343\u9ede \u6293\u5230\u80cc\u5f8c\u5927\u9ed1\u624b - \u4e2d\u6642\u96fb\u5b50\u5831 Chinatimes.com", "url": "https://www.chinatimes.com/realtimenews/20200520003788-260410", "author": "\u5433\u7f8e\u89c0", "publishedAt": "2020-05-20T07:41:43Z", "content": "18Moderna\r\n911546Zero HedgeMorgan Stanley196\r\nETFETFETF\r\nModerna900Moderna19390\r\nMark Haefele100\r\n()", "source": {"id": null, "name": "Chinatimes.com"}, "urlToImage": "https://images.chinatimes.com/newsphoto/2020-05-20/900/20200520003811.jpg"}], "title": "tw"}, {"children": [{"description": "Survivor 2020'nin 20 May\u0131s ak\u015fam\u0131 ekranlara gelen 82. b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde erzak ve bireysel sembol oyunu heyecan\u0131 ya\u015fand\u0131. Mert'in elenmesinin ard\u0131ndan parkurda kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelen Survivivor \u00fcnl\u00fcler ve g\u00f6n\u00fcll\u00fcler tak\u0131m\u0131 k\u0131ran k\u0131rana m\u00fccadele verdi. Survivor yeni b\u00f6l\u00fcm\u2026", "title": "Survivor \u00f6d\u00fcl oyununu kim kazand\u0131? Survivor 82. b\u00f6l\u00fcmde erzak \u00f6d\u00fcl\u00fcn\u00fc hangi tak\u0131m ald\u0131? Adalar birle\u015fti! - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/kelebek/televizyon/survivor-odul-oyununu-kim-kazandi-survivor-82-bolumde-erzak-odulunu-hangi-takim-kazandi-adalar-birlesti-41522306", "author": "hurriyet.com.tr", "publishedAt": "2020-05-20T23:41:39Z", "content": "Survivor \u00dcnl\u00fcler G\u00f6n\u00fcll\u00fcler format ile ekranlara gelen Survivor 2020'nin yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde beklenen an ger\u00e7ekleti ve her iki takmn kamp alan birleti. Tahmin edilenin aksine Survivor yarmaclar kamp alannda birbirlerine olduk\u00e7a hog\u00f6r\u00fcl\u00fc davrand. \u00d6te yandan Survivo\u2026 [+1729 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5ec5a0e267b0a8191cdad99f.jpg"}, {"description": "D\u00fcnya Sa\u011fl\u0131k \u00d6rg\u00fct\u00fc (DS\u00d6)\u00a0Genel Direkt\u00f6r\u00fc Ghebreyesus, d\u00fcnya genelinde son bir g\u00fcnde 106 bin corona vir\u00fcs vakas\u0131 bildirildi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131.", "title": "Bir g\u00fcnde 106 bin yeni vaka bildirildi - NTV", "url": "https://www.ntv.com.tr/dunya/bir-gunde-106-bin-yeni-vaka-bildirildi,qeMZt_-7HUa-x2fVhK9eXg", "author": "NTV", "publishedAt": "2020-05-20T23:37:49Z", "content": "D\u00fcnya Salk \u00d6rg\u00fct\u00fc (DS\u00d6) Genel Direkt\u00f6r\u00fc Dr. Tedros Adhanom Ghebreyesus, d\u00fcnya genelinde son 24 saatte 106 bin yeni tip corona vir\u00fcs (Covid-19) vakas bildirildiini belirterek \"Salgn baladndan bu yana bir g\u00fcnde g\u00f6r\u00fclen en y\u00fcksek rakam. Bu salgnda gideceimiz dah\u2026 [+2278 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ntv.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn1.ntv.com.tr/gorsel/d4e93Yq42USlwkKR25oCww.jpg?width=1080&mode=crop&scale=both"}, {"description": "Nihat \u00d6zdemir, 7 kul\u00fcb\u00fcn d\u00fc\u015fme olmamas\u0131 ve gelecek sezon 21 tak\u0131ml\u0131 bir lig oynanmas\u0131 y\u00f6n\u00fcnde talepte bulundu\u011funu a\u00e7\u0131klad\u0131. Bu durum ger\u00e7ek olursa 1959 y\u0131l\u0131nda beri olan ligde ilk kez bir sezon 21 tak\u0131mla oynanm\u0131\u015f olacak.", "title": "Lig tarihinde bir ilk! 21 tak\u0131ml\u0131 sezon.. - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/skorer/galeri/lig-tarihinde-bir-ilk-21-takimli-sezon-6216779", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-05-20T22:09:00Z", "content": "Spor d\u00fcnyasndan t\u00fcm haberler, futbol severler i\u00e7in son dakika transfer haberleri, spor d\u00fcnyasndan dikkat \u00e7eken gelimeler i\u00e7in T\u00fcrkiye'nin haber sitesi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikleri kaynak g\u00f6sterilmeden alnt yaplamaz, Kanuna aykr ve izinsiz\u2026 [+44 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5ec5a90e55427e19ec12872c.jpg"}, {"description": "Haftan\u0131n \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc i\u015flem g\u00fcn\u00fcnde alt\u0131n fiyatlar\u0131 piyasalara  382 liradan giri\u015f yapt\u0131. G\u00fcn boyu ekonomi grafiklerinde dalgalanma ya\u015fayan alt\u0131n fiyatlar\u0131 ak\u015fam saatlerinde serbest piyasalarda i\u015flemini tamamlad\u0131. . Alt\u0131n fiyatlar\u0131 i\u00e7in Kovid-19 salg\u0131n\u0131 ve karantina\u2026", "title": "Canl\u0131 ve anl\u0131k alt\u0131n fiyatlar\u0131 takibi 2020: \u00c7eyrek ve gram alt\u0131n ne kadar oldu? Alt\u0131n fiyatlar\u0131nda son durum ne? - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-canli-ve-anlik-altin-fiyatlari-takibi-2020-ceyrek-ve-gram-altin-ne-kadar-oldu-altin-fiyatlarinda-son-durum-ne-41521621", "author": "H\u00fcrriyet", "publishedAt": "2020-05-20T22:04:13Z", "content": "Bu dorultuda, nisan aynda amakta zorland 1745 dolar direncini destek konumuna getiren altn i\u00e7in bu seviyenin \u00fczerinde kalmaya devam etmesi durumunda y\u00fckseliini s\u00fcrd\u00fcrmesini beklerim. Orta ve uzun vadede altnda yukar y\u00f6nde bir trend s\u00f6z konusu, \u00e7\u00fcnk\u00fc d\u00fcnya eko\u2026 [+684 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5ec4d8432269a219444f8212.jpg"}, {"description": "HES kodu nas\u0131l al\u0131n\u0131r? sorusunun cevab\u0131 merak ediliyor. Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca, Bilim Kurulu toplant\u0131s\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada HES kodu ile ilgili bilgileri aktard\u0131. Vatanda\u015flar HES kodunun ne oldu\u011funu ve nas\u0131l al\u0131naca\u011f\u0131n\u0131 ara\u015ft\u0131rmaya ba\u015flad\u0131. Peki HES k\u2026", "title": "HES kodu nas\u0131l al\u0131n\u0131r, kimlere verilir? 65 ya\u015f \u00fcst\u00fc seyahat izin belgesi ba\u015fvurusu ve 2020 HES Kodu sorgulama sayfas\u0131 - Hayat Eve S\u0131\u011far uygulamas\u0131 HES kodu nedir? - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/hes-kodu-nasil-alinir-hayat-eve-sigar-uygulamasi-hes-kodu-nedir-kimler-alabilir-2020-hes-kodu-sorgulama-ekrani-65-yas-ustu-seyahat-izin-belgesi-basvurusu-6216707", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-05-20T21:42:00Z", "content": "Salk Bakan Fahrettin Koca, Bilim Kurulu toplants sonrasnda a\u00e7klama ger\u00e7ekletiriyor. Bakan Koca, konumasnda HES kodu ile ilgili detaylar a\u00e7klad. Bakan Koca'nn a\u00e7klamas sonrasnda ise HES kodunun ne olduu ise aratrlan konular arasnda yer ald. Peki HES kodu nedir\u2026 [+1498 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5ec582f655427f01e0ee7081.gif"}, {"description": "T\u00fcrkiye\u2019de televizyon ekranlar\u0131n\u0131n reyting rekorlar\u0131 k\u0131ran ve Dirili\u015f Ertu\u011frul\u2019un devam\u0131 olan Kurulu\u015f Osman yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fc ile bu ak\u015fam atv\u2019de seyircisi ile bulu\u015ftu. Sevilen dizinin yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn televizyon ekranlar\u0131nda yay\u0131nlanmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fc ka\u00e7\u0131\u2026", "title": "Kurulu\u015f Osman 22. Son b\u00f6l\u00fcm tamam\u0131 tek par\u00e7a olarak yay\u0131mland\u0131! Kurulu\u015f Osman yeni b\u00f6l\u00fcm hemen izle - Sabah", "url": "https://www.sabah.com.tr/medya/2020/05/20/kurulus-osman-22-son-bolum-tamami-tek-parca-olarak-yayimlandi-kurulus-osman-yeni-bolum-hemen-izle", "author": "www.sabah.com.tr", "publishedAt": "2020-05-20T21:40:43Z", "content": "TV ekranlarnn sevilen dizisi Kurulu Osman, heyecan dolu sahneleri ve izleyenleri ekranlara kilitleyen hikayesi ile atv'de seyirciler ile bulumaya devam ediyor. D\u00fcn akam da, Kurulu Osman 22. B\u00f6l\u00fcm atv'de ekranlara geldi. Peki, sevilen dizinin son b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde nel\u2026 [+746 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/7b18bb/960/505/0/0/1138/600?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/05/21/kurulus-osman-22-son-bolum-tamami-tek-parca-olarak-yayimlandi-kurulus-osman-yeni-bolum-hemen-izle-1590010311236.jpg"}, {"description": "New York borsas\u0131, g\u00fcn\u00fc y\u00fckseli\u015fle tamamlad\u0131.", "title": "New York borsas\u0131 y\u00fckseli\u015fle kapand\u0131 - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/ekonomi/new-york-borsasi-yukselisle-kapandi-6216742", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-05-20T21:15:05Z", "content": "Kapanta, Dow Jones endeksi 370 puana yakn deer kazand ve y\u00fczde 1,5 artla 24.574,28 puana y\u00fckseldi.\r\nS&amp;P 500 endeksi de y\u00fczde 1,7 artarak 2.971,10 puana \u00e7kt ve mart ayndan bu yana en y\u00fcksek kapan seviyesine ulat. Nasdaq endeksi ise y\u00fczde 2,1 artla 9.375,78\u2026 [+721 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5ec59dd755427e19ec128679.jpg"}, {"description": "\u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131, corona salg\u0131n\u0131 nedeniyle soka\u011fa \u00e7\u0131kmalar\u0131 k\u0131s\u0131tlanan 65 ya\u015f ve \u00fczerindeki vatanda\u015flara, Bilim Kurulunun \u00f6nerisi ve Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan\u2019\u0131n talimatlar\u0131 do\u011frultusunda 21 May\u0131s Per\u015fembe g\u00fcn\u00fc saat 09.00\u2019dan itibaren en az bir ay \u2026", "title": "Son dakika\u2026 \u0130\u00e7i\u015fleri\u2019nden 65 ya\u015f ve \u00fczeri i\u00e7in yeni genelge! - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/son-dakika-icislerinden-65-yas-ve-uzeri-icin-yeni-genelge-5826817/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-05-20T21:03:36Z", "content": "Bakanln g\u00f6nderdii genelgeye g\u00f6re; 22 Mart tarihli genelge ile sokaa \u00e7kmalar kstlanan 65 ya ve \u00fczerindeki vatandalar (\u00fc\u00e7 yl i\u00e7inde organ ve kemik ilii nakli olanlar, imm\u00fcn yetmezlii olanlar ile b\u00f6brek yetmezlii nedeniyle diyalize giren hastalar hari\u00e7) seyahat \u2026 [+2173 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/05/20/iecrop/65-yas-dha_16_9_1590005657-670x371.jpg"}, {"description": "Irak \u0130stihbarat Servisi, DEA\u015e'\u0131n kurucu lideri Ebubekir Ba\u011fdadi'nin \u00f6ld\u00fcr\u00fclmesinin ard\u0131ndan \u00f6rg\u00fct\u00fcn liderli\u011fini \u00fcstlendi\u011fi belirtilen Abd\u00fclnas\u0131r Karda\u015f'\u0131n tutukland\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu.", "title": "Ba\u011fdadi'nin yerine gelmi\u015fti! Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc DEA\u015e'\u0131n yeni lideri yakalad\u0131 - Milliyet", "url": "https://www.milliyet.com.tr/dunya/bagdadinin-yerine-gelmisti-teror-orgutu-deasin-yeni-lideri-yakaladi-6216733", "author": "Milliyet.com.tr", "publishedAt": "2020-05-20T21:01:05Z", "content": "Irak istihbarat, Ebubekir Badadi'nin varisi olarak \u00f6rg\u00fct\u00fcn liderlii i\u00e7in en muhtemel aday olarak g\u00f6r\u00fclen Abdulnasr Karda' yakaladklarn duyurdu.\r\nIrak'n resmi haber ajans INA'ya konuan g\u00fcvenlik yetkilileri, istihbarat kurumu tarafndan d\u00fczenlenen operasyon sonu\u2026 [+153 chars]", "source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5ec59a8d55427e19ec12863d.jpg"}, {"description": "Galatasaray Kul\u00fcb\u00fc yap\u0131lan son corona vir\u00fcs testlerinin tamam\u0131n\u0131n negatif \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131.", "title": "Galatasaray corona vir\u00fcs\u00fc test sonu\u00e7lar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131 - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://skor.sozcu.com.tr/2020/05/20/galatasaray-corona-virusu-test-sonuclarini-acikladi-1487565/", "author": "Skor", "publishedAt": "2020-05-20T20:21:29Z", "content": "12 Haziran\u2019da ma\u00e7lara balayacak olan S\u00fcper Lig\u2019de takmlar antrenmanlarn s\u00fcrd\u00fcr\u00fcrken bir yandan da d\u00fczenli olarak corona vir\u00fcs\u00fc testlerini ger\u00e7ekletiriyor.\r\nGalatasaray da bu sabah yaplan testlerin sonu\u00e7larn a\u00e7klad ve pozitif vakaya rastlanmadn duyurdu.\r\n\u201cGala\u2026 [+351 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdn-amk.sozcu.com.tr/amk-resimler/2020/05/iecrop/galatasaray-logo-546567_16_9_1584538315_16_9_1585553745_16_9_1590006046.jpg"}, {"description": "Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca, Twitter hesab\u0131ndan m\u00fczik grubu MF\u00d6 \u00fcyeleri Mazhar Alanson, Fuat G\u00fcner ve \u00d6zkan U\u011fur'un koronavir\u00fcs tedbirlerine ili\u015fkin \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 payla\u015ft\u0131", "title": "Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca'dan \"MF\u00d6\" payla\u015f\u0131m\u0131 - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/saglik-bakani-fahrettin-koca-dan-mfo-paylasimi-2686440", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-05-20T19:59:43Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Youn g\u00fcndem i\u00e7erisinde sunduumuz haberlerimizle ve olaylarla \u2026 [+2116 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/05/20/ver1590003479/2686440_1200x627.jpg"}, {"description": "THY Y\u00f6netim Kurulu ve \u0130cra Kurulu Ba\u015fkan\u0131 \u0130lker Ayc\u0131, i\u00e7 hat seferlerinin 4 Haziran\u2019da d\u0131\u015f hat seferlerinin de 10 Haziran\u2019da ba\u015flayaca\u011f\u0131n\u0131 duyurdu.", "title": "Son dakika\u2026 THY tarih verdi! \u0130\u00e7 ve d\u0131\u015f seferler ba\u015fl\u0131yor - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/son-dakika-thy-tarih-verdi-ic-ve-dis-seferler-basliyor-5826757/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-05-20T19:24:09Z", "content": "Corona vir\u00fcs salgn tedbirleri kapsamnda alnan karar dorultusunda i\u00e7 ve d hat olmak \u00fczere t\u00fcm seferler daha \u00f6nce durdurulmutu. Konuya ilikin a\u00e7klama yapan Ayc yeni d\u00f6nem ile ilgili \u00f6yle konutu:\r\n* \u00e7 hat seferleri 4 Haziran\u2019da d hat seferleri ise 10 Haziran\u2019da \u2026 [+608 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/05/20/iecrop/thy-iha_16_9_1585579381_16_9_1590003954-670x371.jpg"}, {"description": "Survivor 2020 yar\u0131\u015fma program\u0131n\u0131n \u00e7ekimleri i\u00e7in Dominik Cumhuriyeti'nde bulunan yap\u0131mc\u0131 Acun Il\u0131cal\u0131'n\u0131n ekibi, T\u00fcrk Hava Yollar\u0131'na ait u\u00e7akla \u0130stanbul'a geldi. Ekip bir s\u00fcre karantina alt\u0131na al\u0131n\u0131rken, operasyonun perde arkas\u0131 da ortaya \u00e7\u0131kt\u0131.", "title": "Acun Il\u0131cal\u0131'n\u0131n operasyonunun perde arkas\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131 - Posta", "url": "https://www.posta.com.tr/acun-ilicalinin-operasyonunun-perde-arkasi-ortaya-cikti-2256516", "author": "Posta", "publishedAt": "2020-05-20T18:36:21Z", "content": "Survivor ekibinin T\u00fcrkiye'ye geli hikayesinin bilinmeyenlerini H\u00fcrriyet yazar Uur Cebeci anlatt. Cebeci'nin yazs \u00f6yle:\r\nnat etti. i biten ekibini T\u00fcrkiyeye g\u00f6t\u00fcrmeye karar verdi. Bayram \u00f6ncesi ailelerine kavuturmak istedi. Acun Ilcal irketinden \u00f6dedii paralar\u2026 [+2674 chars]", "source": {"id": null, "name": "Posta.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.pstimaj.com/img/75/0x0/5ec57817ae298b60a94640ab.jpg"}, {"description": "iOS 13.5 ve iPadOS 13.5 g\u00fcncellemesi \u00e7\u0131kt\u0131. G\u00fcncellemeyle birlikte iPhone ve iPad'lere bir\u00e7ok yeni \u00f6zellik eklenirken, cihazlar\u0131n \u00e7\u00f6kmesine neden olan karakter sorunu da giderildi.", "title": "iOS 13.5 g\u00fcncellemesi \u00e7\u0131kt\u0131! \u0130\u015fte yenilikler ve \u00e7\u00f6z\u00fclen sorunlar - DonanimHaber", "url": "http://www.donanimhaber.com/ios-13-5-guncellemesi-cikti-iste-yenilikler-ve-cozulen-sorunlar--121473", "author": "An\u0131l Burak Karadede", "publishedAt": "2020-05-20T17:09:11Z", "content": "a').click()\"&gt;Tam Boyutta G\u00f6r\r\n\u00d6nemli yenilikler\u00a0ve \u00e7eitli hata d\u00fczeltmeleri i\u00e7eren\u00a0iOS 13.5 ve iPadOS 13.5\u00a0g\u00fcncellemeleri yaynland. G\u00fcncellemeyle birlikte, iPhone ve iPad'lare birtakm yeni \u00f6zellikler eklenirken, Apple cihazlarnn\u00a0\u00e7\u00f6kmesine neden olan karakt\u2026 [+12480 chars]", "source": {"id": null, "name": "Donanimhaber.com"}, "urlToImage": "https://www.donanimhaber.com/cache-v2/?compression=20&t=20200520230005&width=-1&text=0&path=https://www.donanimhaber.com/images/images/haber/121473/600x338ios-13-5-guncellemesi-cikti-iste-yenilikler-ve-cozulen-sorunlar.jpg"}, {"description": "Libya ordusu, BAE'nin Hafter milislerine temin etti\u011fi Rus yap\u0131m\u0131 Pantsir tipi 5 hava savunma sisteminin bug\u00fcn imha edildi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131. - Anadolu Ajans\u0131", "title": "Libya ordusu son 24 saatte Hafter milislerinin 5 hava savunma sistemini imha etti - Anadolu Ajans\u0131", "url": "https://www.aa.com.tr/tr/dunya/libya-ordusu-son-24-saatte-hafter-milislerinin-5-hava-savunma-sistemini-imha-etti/1848115", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T16:45:44Z", "content": "Libya ordusu,, \u00fclkenin dousundaki gayrimeru silahl g\u00fc\u00e7lerin lideri Halife Hafter'e bal milislere Birleik Arap Emirlikleri'nin (BAE) temin ettii Rus yapm 5 hava savunma sisteminin bug\u00fcn imha edildiini a\u00e7klad.\r\nLibya ordusunun y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u00fc \u00d6fke Volkan Operasyonu ba\u2026 [+969 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aa.com.tr"}, "urlToImage": "https://cdnuploads.aa.com.tr/uploads/Contents/2020/05/20/thumbs_b_c_e86a67f9c861b65814a246f3a91a656b.jpg"}, {"description": "G\u00c3\u00b6k bilimciler bir bebek gezegenin do\u00c4\u009fu\u00c5\u009funu g\u00c3\u00b6r\u00c3\u00bcnt\u00c3\u00bcledi", "title": "G\u00f6k bilimciler bir bebek gezegenin do\u011fu\u015funu g\u00f6r\u00fcnt\u00fcledi - T24", "url": "https://t24.com.tr/haber/gok-bilimciler-bir-bebek-gezegenin-dogusunu-goruntuledi,879680", "author": "T24", "publishedAt": "2020-05-20T16:18:26Z", "content": "G\u00c3\u00b6k bilimciler, g\u00c3\u00bcne\u00c5\u009f sistemine g\u00c3\u00b6re daha gen\u00c3\u00a7 bir sistemde yer alan bir y\u00c4\u00b1ld\u00c4\u00b1z\u00c4\u00b1n y\u00c3\u00b6r\u00c3\u00bcngesindeki bebek bir gezegeninin olu\u00c5\u009fumunu g\u00c3\u00b6r\u00c3\u00bcnt\u00c3\u00bcledi.\r\nCNN'de yer alan habere g\u00c3\u00b6re, g\u00c3\u00b6k bilimciler, \u00c5\u009eili'de yer alan Avrupa G\u00c3\u00bcney G\u00c3\u00b6zlemevinin (ESO) \u00c3\u0087o\u2026 [+699 chars]", "source": {"id": null, "name": "T24.com.tr"}, "urlToImage": "https://media-cdn.t24.com.tr/media/library/2020/05/1589990545878-hnbnvbnvbn.jpg"}, {"description": "Borsa \u0130stanbul Endeksi (BIST100), y\u00fczde 0.55 art\u0131\u015fla ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 g\u00fcn i\u00e7inde 101 bin 968 ve 102 bin 998 puan aras\u0131nda dalgaland\u0131 ve y\u00fczde 0.17 art\u0131\u015fla 102 bin 157 puanda kapand\u0131. Son i\u015flemlerde BIST Sanayi Endeksi y\u00fczde 0.84, BIST Mali Endeks y\u00fczde 0.57 art\u0131da, \u2026", "title": "Borsa y\u00fckseldi, dolar d\u00fc\u015ft\u00fc! \u0130\u015fte piyasalarda son durum - Haber7.com", "url": "https://ekonomi.haber7.com/ekonomi/haber/2976845-borsa-yukseldi-dolar-dustu-iste-piyasalarda-son-durum", "author": "haber7.com", "publishedAt": "2020-05-20T15:50:00Z", "content": "Piyasalarda Perembe g\u00fcn\u00fcn\u00fcn en \u00f6nemli g\u00fcndemi, Merkez Bankas'nn bug\u00fcn balayan ve sonu\u00e7lar yarn a\u00e7klanacak Mays ay faiz karar olacak.\u00a0\r\nMerkez Bankas, Katar Merkez Bankas ile swap anlamasnn tutarnn 5 milyar dolar karlndan 15 milyar dolar karlna y\u00fckseltildiini \u2026 [+1915 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haber7.com"}, "urlToImage": "https://i12.haber7.net//haber/haber7/photos/2020/21/to2U7_1589989824_6468.jpg"}, {"description": "HES kodunun nas\u0131l al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 ara\u015ft\u0131r\u0131lan konular aras\u0131nda yerini ald\u0131.\u00a0Hayat Eve S\u0131\u011far uygulamas\u0131 (HES kodu) karekod nas\u0131l al\u0131n\u0131r?\u00a0Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca, Bilim Kurulu toplant\u0131s\u0131n\u0131n ard\u0131ndan yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada HES kodu ile ilgili bilgi verdi.Bakan Koca, H\u2026", "title": "HES kodu nedir? Hayat Eve S\u0131\u011far uygulamas\u0131nda HES kodu nas\u0131l al\u0131n\u0131r? - H\u00fcrriyet", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/galeri-hes-kodu-nedir-nasil-ve-nereden-alinir-hayat-eve-sigar-uygulamasi-hes-kodu-karekod-nerelerde-kullanilacak-41522137", "author": "H\u00fcrriyet", "publishedAt": "2020-05-20T15:37:59Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5ec5411d0f25442b18654341.jpg"}, {"description": "Hayat Eve S\u0131\u011far (HES) kodu nas\u0131l al\u0131n\u0131r? sorusu vatanda\u015flara taraf\u0131ndan merak konusu oldu. Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca'n\u0131n a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131n ard\u0131ndan g\u00fcndeme geldi. Bakan Koca, Hayat Eve S\u0131\u011far uygulamas\u0131 \u00fczerinden al\u0131nacak HES kodu ile seyahat edilece\u011fini a\u00e7\u0131k\u2026", "title": "HES kodu nedir? Bakan Koca a\u00e7\u0131klad\u0131: Hayat Eve S\u0131\u011far (HES) kodu nas\u0131l al\u0131n\u0131r? - Habert\u00fcrk", "url": "https://www.haberturk.com/hayat-eve-sigar-hes-kodu-nasil-alinir-hes-kodu-nedir-2686375", "author": "Habert\u00fcrk", "publishedAt": "2020-05-20T15:20:43Z", "content": "HES kodu nedir? Hayat Eve Sar (HES) kodu nasl alnr? sorular Salk Bakan Koca'nn yapt a\u00e7klamann ardndan g\u00fcndeme geldi. Koronavir\u00fcs Bilim Kurulu Toplants'nn ardndan a\u00e7klamalarda bulunan Salk Bakan Fahrettin Koca, normalleme admlarnn yan sra yeni d\u00f6nemde seyahatl\u2026 [+3215 chars]", "source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/05/20/ver1590005631/2686375_1200x627.jpg"}, {"description": "Venezuela Merkez Bankas\u0131, 31 ton a\u011f\u0131rl\u0131\u011f\u0131ndaki alt\u0131n rezervini talep etmesine ra\u011fmen iade etmeyen \u0130ngiltere Merkez Bankas\u0131'na kar\u015f\u0131 Londra'da dava a\u00e7t\u0131. Venezuela'da devlet ba\u015fkan\u0131 olarak BM'nin tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Nicolas Maduro'yu de\u011fil ABD'nin destekledi\u011fi Juan Guaid\u2026", "title": "Venezuela\u2019dan alt\u0131nlar\u0131n\u0131 geri vermeyen \u0130ngiltere Merkez Bankas\u0131\u2019na kar\u015f\u0131 dava - S\u00f6zc\u00fc", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/ekonomi/venezueladan-altinlarini-geri-vermeyen-ingiltere-merkez-bankasina-karsi-dava-5826347/", "author": "S\u00f6zc\u00fc", "publishedAt": "2020-05-20T15:14:49Z", "content": "Venezuela\u2019da Nicolas Maduro h\u00fck\u00fcmeti, 1 milyar dolar deerindeki altn geri vermeleri i\u00e7in ngiltere\u2019ye kar dava a\u00e7t. Venezuela Merkez Bankas, Londra\u2019da 14 Mays\u2019ta ngiltere Merkez Bankas aleyhinde dava a\u00e7t. Ekonomik ve siyasi krizdeki \u00fclke, altnlarn geri alp s\u00f6z\u2026 [+1036 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/05/20/iecrop/indir-1_16_9_1589983575-670x371.jpg"}], "title": "tr"}, {"children": [{"description": "A High Court judge says allowing NZME's court action could have endangered a third party bid to buy Stuff.", "title": "NZME court action declined to enable third party bid to buy Stuff - Stuff.co.nz", "url": "https://www.stuff.co.nz/business/300017246/nzme-court-action-declined-to-enable-third-party-bid-to-buy-stuff", "author": null, "publishedAt": "2020-05-21T00:38:00Z", "content": "A High Court judge says a potential deal by a third party to buy media company Stuff could have been endangered if she allowed NZME's interim injunction.\r\n Justice Sarah Katz declined NZME's application to force Stuff's owner Nine Entertainment back to the ne\u2026 [+3382 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stuff.co.nz"}, "urlToImage": "https://resources.stuff.co.nz/content/dam/images/4/y/m/8/o/v/image.related.StuffLandscapeSixteenByNine.1420x800.4ymese.png/1590021488763.jpg"}, {"description": "Todd Muller says he is talking to MPs one-on-one ahead of leadership vote against Simon Bridges.", "title": "Todd Muller arrives in Wellington on eve of attempt to oust Simon Bridges - Stuff.co.nz", "url": "https://www.stuff.co.nz/national/politics/300017368/todd-muller-arrives-in-wellington-on-eve-of-attempt-to-oust-simon-bridges", "author": null, "publishedAt": "2020-05-21T00:16:00Z", "content": "National MP Todd Muller says he is talking to other National MPs one-on-one as he arrives in the capital ahead of a coup attempt on Friday.\r\n Muller wrote to MPs on Wednesday evening laying out why he thought he should take over the leadership of the National\u2026 [+2400 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stuff.co.nz"}, "urlToImage": "https://resources.stuff.co.nz/content/dam/images/4/y/m/e/v/e/image.related.StuffLandscapeSixteenByNine.1420x800.4ymevs.png/1590020194442.jpg"}, {"description": "The report was prompted by a two-year Newshub investigation.", "title": "Major report finds 'culture of fear' in Civil Aviation Authority - Newshub", "url": "https://www.newshub.co.nz/home/new-zealand/2020/05/major-report-finds-culture-of-fear-in-civil-aviation-authority.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T23:51:41Z", "content": "The report says the root cause of this has been \"a failure of governance and leadership\".\r\nThe independent review was ordered by the Transport Minister, Phil Twyford, after Newshub ran multiple stories in 2019 highlighting whistle-blowers who spoke of allegat\u2026 [+3648 chars]", "source": {"id": null, "name": "Newshub.co.nz"}, "urlToImage": "https://www.newshub.co.nz/home/new-zealand/2020/05/major-report-finds-culture-of-fear-in-civil-aviation-authority/_jcr_content/par/video/image.dynimg.1280.q75.jpg/v1590018888691/newshub-ministry-of-transport-graeme-harris-1120.jpg"}, {"description": "Police believe the body is that of missing Southland man Dale Watene, who was last seen on April 16.", "title": "Body found believed to be missing man Dale Watene - Stuff.co.nz", "url": "https://www.stuff.co.nz/national/300017498/body-found-believed-to-be-missing-man-dale-watene", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T23:50:00Z", "content": "Police believe they have found the body of missing Southland man Dale Watene five weeks after he was last seen alive.\r\n The body was found in the Longwood Forestry block, about 40 kilometres west of Invercargill, on Thursday.\r\n Watene, 40, went missing from O\u2026 [+2700 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stuff.co.nz"}, "urlToImage": "https://resources.stuff.co.nz/content/dam/images/4/y/m/3/b/3/image.related.StuffLandscapeSixteenByNine.1420x800.4ymeze.png/1590022375661.jpg"}, {"description": "NASA inspector general was auditing acquisition strategy for Artemis missions returning man to the Moon by 2024", "title": "NASA head of human spaceflight resigns week before SpaceX launch because of 'mistake' - The Independent", "url": "https://www.independent.co.uk/news/world/americas/nasa-spacex-human-space-flight-douglas-loverro-elon-musk-artemis-moon-a9525171.html", "author": "Justin Vallejo", "publishedAt": "2020-05-20T23:29:58Z", "content": "The head of NASA's human space flight resigned a week before the first manned launch on US soil in almost a decade, citing a \"mistake\" reported to be over the rush to land on the Moon by 2024.\r\nSaying he took risks for which he must now bear the consequences,\u2026 [+2928 chars]", "source": {"id": "independent", "name": "Independent"}, "urlToImage": "https://static.independent.co.uk/s3fs-public/thumbnails/image/2020/01/19/10/spacex-launch-live-latest.jpg"}, {"description": "Aussie tourist hot spot wants crack down on social distancing after visitors pushed over barricades and crowds had to be dispersed.", "title": "Blue Mountains 'bedlam' as visitors return to Australian tourist hot spot - Stuff.co.nz", "url": "https://www.stuff.co.nz/travel/travel-troubles/121582218/blue-mountains-bedlam-as-visitors-return-to-australian-tourist-hot-spot", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T22:36:00Z", "content": "The Blue Mountains mayor is calling on the New South Wales government for help following a weekend of \"bedlam\" when people pushed over barricades and crowds had to be dispersed, as visitors returned to the Australian tourist hot spot.\r\n Mark Greenhill says th\u2026 [+3411 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stuff.co.nz"}, "urlToImage": "https://resources.stuff.co.nz/content/dam/images/4/y/m/e/w/v/image.related.StuffLandscapeSixteenByNine.1420x800.20dxfu.png/1590014208508.jpg"}, {"description": "The White House issued an attack on China's economic policies, military build-up and human rights violations.", "title": "'China has been ruled by a brutal regime since 1949': White House report targets China - Stuff.co.nz", "url": "https://www.stuff.co.nz/world/americas/300017410/china-has-been-ruled-by-a-brutal-regime-since-1949-white-house-report-targets-china", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T22:31:00Z", "content": "Beyond its hard-hitting rhetoric against China over the coronavirus, the White House has issued an attack on Beijing's predatory economic policies, military build-up, disinformation campaigns and human rights violations.\r\n The 20-page report does not signal a\u2026 [+4002 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stuff.co.nz"}, "urlToImage": "https://resources.stuff.co.nz/content/dam/images/4/y/m/3/i/1/image.related.StuffLandscapeSixteenByNine.1420x800.4ymewy.png/1590013887288.jpg"}, {"description": "The project could centre around clairvoyant Madame Web.", "title": "Secret Marvel female-led movie on the way from Sony - Stuff.co.nz", "url": "https://www.stuff.co.nz/entertainment/film/121581883/secret-marvel-femaleled-movie-on-the-way-from-sony", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T22:18:00Z", "content": "It's being reported Sony is developing its first female-centric Marvel movie from its own cast of characters.\r\nVariety magazine claims director SJ Clarkson has signed on to develop the film.\r\n Clarkson, a British TV director, has already cut her teeth on show\u2026 [+953 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stuff.co.nz"}, "urlToImage": "https://resources.stuff.co.nz/content/dam/images/4/y/m/e/w/j/image.related.StuffLandscapeSixteenByNine.1420x800.20dx6j.png/1590013094524.jpg"}, {"description": "SYDNEY (Kyodo) -- New Zealand's government on Wednesday released an application for smartphones to track infections with the new coronavirus.", "title": "New Zealand releases app to facilitate COVID-19 contact tracing - The Mainichi", "url": "https://mainichi.jp/english/articles/20200521/p2g/00m/0in/011000c", "author": "https://www.facebook.com/themainichi/", "publishedAt": "2020-05-20T22:16:10Z", "content": "SYDNEY (Kyodo) -- New Zealand's government on Wednesday released an application for smartphones to track infections with the new coronavirus.\r\nThe Health Ministry said its \"NZ COVID Tracer\" app will also allow its users to self-report any COVID-19 symptoms so\u2026 [+1452 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mainichi.jp"}, "urlToImage": "https://cdn.mainichi.jp/vol1/2020/05/21/20200521p2g00m0in010000p/0c8.jpg?1"}, {"description": "A $3 million lodge will not be built on the shores of Lake P\u016bkaki, after a High Court scrap.", "title": "Billionaire drops South Island lakeside lodge plan - Stuff.co.nz", "url": "https://www.stuff.co.nz/business/luxury/300017347/billionaire-drops-south-island-lakeside-lodge-plan", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T21:53:00Z", "content": "This story was originally published on Newsroom.co.nz and is republished with permission.\r\nPlans for a private luxury lodge to be built 40 metres from Lake Pkakis shore have been scuppered.\r\nA Hong Kong billionaire has dropped a controversial plan to build a \u2026 [+12608 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stuff.co.nz"}, "urlToImage": "https://resources.stuff.co.nz/content/dam/images/4/y/m/e/w/2/image.related.StuffLandscapeSixteenByNine.1420x800.4ymev7.png/1590011589757.jpg"}, {"description": "NTT Ltd., a world-leading global technology services provider, today launched its 2020 Global Threat Intelligence Report (GTIR), which reveals that despite efforts by organizations to layer up their cyber defences, attackers are continuing to innovate ...", "title": "NTT Ltd.'s Global Threat Intelligence Report: Attack Volumes Up As Cyber Criminals Innovate Faster | Scoop News - Scoop.co.nz", "url": "https://www.scoop.co.nz/stories/BU2005/S00489/ntt-ltds-global-threat-intelligence-report-attack-volumes-up-as-cyber-criminals-innovate-faster.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T21:30:00Z", "content": "Thursday, 21 May 2020, 9:30 amPress Release: NTT Ltd\r\n- Attackers using COVID-19 pandemic to launch attacks\r\non vulnerable organizations -\r\n- Technology tops\r\nmost attacked industry list for first time to topple finance\r\n\u00a0NTT Ltd., a world-leading global\r\ntec\u2026 [+6869 chars]", "source": {"id": null, "name": "Scoop.co.nz"}, "urlToImage": "http://img.scoop.co.nz/stories/images/1908/scoop_image.jpg"}, {"description": "British and American teams seeking NZ government clarity as time gets tight with Covid-19 impacts.", "title": "America's Cup: Challengers getting edgy over entering New Zealand - Stuff.co.nz", "url": "https://www.stuff.co.nz/sport/americas-cup/121581075/americas-cup-challengers-getting-edgy-over-entering-new-zealand", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T21:12:00Z", "content": "British Americas Cup challenger INEOS Team UK are growing concerned at a lack of certainty around their ability to enter New Zealand to prepare for the regatta.\r\n The coronavirus pandemic continues to squeeze yachtings biggest spectacle with warmup races set \u2026 [+3768 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stuff.co.nz"}, "urlToImage": "https://resources.stuff.co.nz/content/dam/images/4/y/m/e/u/p/image.related.StuffLandscapeSixteenByNine.1420x800.20dwk3.png/1590009133587.jpg"}, {"description": "Colin Slade opens up on his four-and-a-half years in France - and what's next.", "title": "Rugby: Former All Black Colin Slade explains why the Top 14 is on a completely different level to Super Rugby - New Zealand Herald", "url": "https://www.nzherald.co.nz/sport/news/article.cfm?c_id=4&objectid=12333603", "author": "NZ Herald", "publishedAt": "2020-05-20T20:56:46Z", "content": "By Tom Vinicombe of RugbyPass.com\r\n Former All Blacks first-five Colin Slade left New Zealand's shores at the end of 2015, having just earned himself a second World Cup winner's medal.\r\n Seven years of professional rugby in NZ was enough for the Cantabrian, w\u2026 [+8725 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nzherald.co.nz"}, "urlToImage": "https://www.nzherald.co.nz/resizer/Gfbz7h04WQ0udSzo3VPpl3OqX5Y=/1200x0/smart/filters:quality(70)/arc-anglerfish-syd-prod-nzme.s3.amazonaws.com/public/HJVFS7A2QNH2TJDGJISKXF4LJE.jpg"}, {"description": "Fonterra has just released its earnings update for the third quarter.", "title": "Fonterra forecast: Co-op to contribute $11 billion to NZ economy over next year - New Zealand Herald", "url": "https://www.nzherald.co.nz/business/news/article.cfm?c_id=3&objectid=12333559", "author": "NZ Herald", "publishedAt": "2020-05-20T20:52:49Z", "content": "Fonterra has reported a sharp lift in its earnings for the first nine months of its financial year and has set a milk price for the coming year of $5.40-$6.90 per kg of milksolids.\r\n The co-op said it will contribute about $11 billion to the New Zealand econo\u2026 [+4066 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nzherald.co.nz"}, "urlToImage": "https://www.nzherald.co.nz/resizer/m7Y9sUTnydOYoitjk_SWbIXVEZ0=/1200x0/smart/filters:quality(70)/arc-anglerfish-syd-prod-nzme.s3.amazonaws.com/public/PE3ZDVVR3RG4DPVL47V6AKLEVA.jpg"}, {"description": null, "title": "Covid-19 super-spreader infected 52 people in 2.5 hours at choir practice - Otago Daily Times", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMidWh0dHBzOi8vd3d3Lm9kdC5jby5uei9zdGFyLW5ld3Mvc3Rhci1pbnRlcm5hdGlvbmFsL2NvdmlkLTE5LXN1cGVyLXNwcmVhZGVyLWluZmVjdGVkLTUyLXBlb3BsZS0yNS1ob3Vycy1jaG9pci1wcmFjdGljZdIBAA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T20:38:27Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Former Crusaders playmaker regrettably ends five years at Munster on medical advice.", "title": "Neck injury forces New Zealand rugby player Tyler Bleyendaal to retire early - Stuff.co.nz", "url": "https://www.stuff.co.nz/sport/rugby/international/121580318/neck-injury-forces-new-zealand-rugby-player-tyler-bleyendaal-to-retire-early", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T20:01:00Z", "content": "Gifted New Zealand rugby player Tyler Bleyendaal has been forced to retire early with a neck injury.\r\n The former Canterbury and Crusaders player, who has been with Irish heavyweights Munster since late 2015, confirmed he was hanging up his playing boots on m\u2026 [+2727 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stuff.co.nz"}, "urlToImage": "https://resources.stuff.co.nz/content/dam/images/4/y/m/e/s/j/image.related.StuffLandscapeSixteenByNine.1420x800.20dvz2.png/1590004911048.jpg"}, {"description": "With the Government signalling it's open to creating a new holiday, there's a push for it to be on Matariki - the M\u0101ori New Year.", "title": "Calls for Matariki to be new public holiday - Stuff.co.nz", "url": "https://www.stuff.co.nz/national/politics/300017281/calls-for-matariki-to-be-new-public-holiday", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T19:55:00Z", "content": "This story was originally published onRNZ.co.nz and is republished with permission. \r\n The Prime Minister hasn't ruled out the idea of creating another public holiday, and the prospect has already prompted calls for one to fall on Matariki - the Mori New Year\u2026 [+3305 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stuff.co.nz"}, "urlToImage": "https://resources.stuff.co.nz/content/dam/images/4/y/m/e/t/b/image.related.StuffLandscapeSixteenByNine.1420x800.4ymetd.png/1590004532496.jpg"}, {"description": "More work flexibility could boost tourism, PM says.", "title": "Jacinda Ardern 'encourages' employers to think about four-day week - Stuff.co.nz", "url": "https://www.stuff.co.nz/business/300017282/jacinda-ardern-encourages-employers-to-think-about-fourday-week", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T19:50:00Z", "content": "Prime Minister Jacinda Ardern has encouraged people to think about whether a four-day work week could fit their workplaces.\r\n Ardern spoke in a Facebook live video on a visit to Rotorua, which she said was the first place outside Wellington she had visited si\u2026 [+1889 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stuff.co.nz"}, "urlToImage": "https://resources.stuff.co.nz/content/dam/images/4/y/m/d/r/p/image.related.StuffLandscapeSixteenByNine.1420x800.4ymete.png/1590004255585.jpg"}, {"description": "Mean stories about the real Ellen have spread around the world. The truth is eye-opening.", "title": "The real reason fans turned on Ellen DeGeneres - New Zealand Herald", "url": "https://www.nzherald.co.nz/entertainment/news/article.cfm?c_id=1501119&objectid=12333604", "author": "Angela Mollard", "publishedAt": "2020-05-20T19:46:04Z", "content": "COMMENT\r\n Imagine being Ellen DeGeneres.\r\n Every time you go for a walk or to the shops everyone expects you to dance.\r\n Pointing out the ludicrousness of being constantly expected to project her on-screen persona, DeGeneres was blunt: \"Of course I'm not danc\u2026 [+5851 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nzherald.co.nz"}, "urlToImage": "https://www.nzherald.co.nz/resizer/8wbisrjxv8JabxEh6NvqvRhu4zc=/1200x0/smart/filters:quality(70)/arc-anglerfish-syd-prod-nzme.s3.amazonaws.com/public/ATKZJQOY3FFWFFHDBV72EHFFUI.jpg"}, {"description": "The coronavirus pandemic has changed almost every aspect of people`s lives, including how they socialize, shop, learn and work. With millions of people forced to spend more time indoors and online, these new circumstances created a huge space for cyber ...", "title": "Almost 70% Of Major Organisations To Increase Cybersecurity Spending Following Coronavirus Outbreak - Scoop.co.nz", "url": "https://www.scoop.co.nz/stories/BU2005/S00481/almost-70-of-major-organisations-to-increase-cybersecurity-spending-following-coronavirus-outbreak.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T18:37:00Z", "content": "Thursday, 21 May 2020, 6:37 amPress Release: Psychic Ventures Ltd\r\nThe coronavirus pandemic has changed almost every aspect\r\nof people`s lives, including how they socialize, shop, learn\r\nand work. With millions of people forced to spend more time\r\nindoors and\u2026 [+3076 chars]", "source": {"id": null, "name": "Scoop.co.nz"}, "urlToImage": "http://img.scoop.co.nz/stories/images/1908/scoop_image.jpg"}], "title": "nz"}, {"children": [{"description": "The discovery challenges beliefs about how galaxies formed in the early universe.", "title": "Astronomers discover oldest disk galaxy ever hiding deep in the cosmos - CNET", "url": "https://www.cnet.com/news/astronomers-discover-oldest-disk-galaxy-ever-hiding-deep-in-the-cosmos/", "author": "Jackson Ryan", "publishedAt": "2020-05-20T23:55:48Z", "content": "The Wolfe Disk is a massive rotating disk from the earliest days of the universe.\r\nNRAO/AUI/NSF/S. Dagnello\r\nHow do you build a galaxy? That's a question astronomers continue to ask themselves as they formulate theories on how these gargantuan systems, full o\u2026 [+3856 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cnet.com"}, "urlToImage": "https://cnet2.cbsistatic.com/img/7RqmLROaih932flUBTctn6pCIZs=/756x567/2020/05/20/343a03a3-cbd5-4858-8a6b-f5ee00ea6cf4/wolfedisk.jpg"}, {"description": "John Alechenu, Abuja\r\nThe Deputy National Chairman (North), of the All Progressives Congress, Lawal Shuaibu, on Wednesday, warned that the party stood the risk of disintegration should the alleged ...", "title": "Oshiomhole\u2019s lawlessness will destroy APC, says deputy chairman - The Punch", "url": "https://punchng.com/oshiomholes-lawlessness-will-destroy-apc-says-deputy-chairman/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T23:46:41Z", "content": "John Alechenu, Abuja\r\nThe Deputy National Chairman (North), of the All Progressives Congress, Lawal Shuaibu, on Wednesday, warned that the party stood the risk of disintegration should the alleged arbitrariness of its National Chairman, Adams Oshiomhole, was \u2026 [+8006 chars]", "source": {"id": null, "name": "Punchng.com"}, "urlToImage": "https://cdn.punchng.com/wp-content/uploads/2020/03/17172538/adams-oshiomhole-1-1024x577.jpg"}, {"description": "Douglas Hurley and Robert Behnken will fly to the ISS next week in a SpaceX Crew Dragon spacecraft.", "title": "Houston astronauts prepare for historic launch to International Space Station - KHOU 11", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=o0P-bdatWdg", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T23:30:48Z", "content": "Sign in to report inappropriate content.\r\nSign in", "source": {"id": null, "name": "Youtube.com"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/o0P-bdatWdg/hqdefault.jpg"}, {"description": "NASA inspector general was auditing acquisition strategy for Artemis missions returning man to the Moon by 2024", "title": "NASA head of human spaceflight resigns week before SpaceX launch because of 'mistake' - The Independent", "url": "https://www.independent.co.uk/news/world/americas/nasa-spacex-human-space-flight-douglas-loverro-elon-musk-artemis-moon-a9525171.html", "author": "Justin Vallejo", "publishedAt": "2020-05-20T23:29:58Z", "content": "The head of NASA's human space flight resigned a week before the first manned launch on US soil in almost a decade, citing a \"mistake\" reported to be over the rush to land on the Moon by 2024.\r\nSaying he took risks for which he must now bear the consequences,\u2026 [+2928 chars]", "source": {"id": "independent", "name": "Independent"}, "urlToImage": "https://static.independent.co.uk/s3fs-public/thumbnails/image/2020/01/19/10/spacex-launch-live-latest.jpg"}, {"description": "Rivers State Governor, Nyesom Wike, has suspended\u00a0 the total lockdown of Obio/Akpor and Port Harcourt Local Government Areas for six days...", "title": "JUST IN: Wike relaxes lockdown of P/Harcourt, Obio-Akpor for six days - The Nation Newspaper ", "url": "https://thenationonlineng.net/just-in-wike-relaxes-lockdown-of-p-harcourt-obio-akpor-for-six-days/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T23:08:15Z", "content": "By Mike Odiegwu, Port Harcourt\r\nRivers State Governor, Nyesom Wike, has suspended the total lockdown of Obio/Akpor and Port Harcourt Local Government Areas for six days, with effect from Thursday.\r\nWike, who spoke in an evening broadcast on Wednesday,\u00a0 said t\u2026 [+2520 chars]", "source": {"id": null, "name": "Thenationonlineng.net"}, "urlToImage": "https://thenationonlineng.net/wp-content/uploads/2020/04/Nyseom-Wike.jpg"}, {"description": "\"199 in Lagos, 26 in Rivers, 19 in Oyo, 8 in FCT, 8 in Borno, 7 in Plateau, 6 in Jigawa, 5 in Kano, 2 in Abia, 1 in Ekiti, 1 in Delta, 1 in Kwara and 1 in Taraba.\"", "title": "BREAKING: Nigeria Records 284 New COVID-19 Cases - SaharaReporters.com", "url": "http://saharareporters.com/2020/05/20/breaking-nigeria-records-284-new-covid-19-cases", "author": "siteadmin", "publishedAt": "2020-05-20T22:50:43Z", "content": "Nigeria has recorded 284 new Coronavirus cases, bringing the total number of confirmed infections in the country to 6677.\r\nThe Nigeria Centre for Disease Control disclosed this in a tweet on Wednesday.\u00a0\r\nIt said, 284 new cases of #COVID19; 199 in Lagos, 26 in\u2026 [+477 chars]", "source": {"id": null, "name": "Saharareporters.com"}, "urlToImage": null}, {"description": "Want to save data and storage and reduce slowdowns? Here are some of the best lite apps for Android and iOS.", "title": "Save precious data with the best lite apps for Android and iOS - Yahoo Tech", "url": "https://finance.yahoo.com/news/best-lite-apps-android-ios-194526471.html", "author": "Mark Jansen", "publishedAt": "2020-05-20T22:35:00Z", "content": "For people with limited storage and memory on their smartphones, apps can be a difficult thing to navigate. Many of the most popular apps in the U.S. Facebook, YouTube, Snapchat are large downloads and extremely demanding to run. A phone that has 16GB of stor\u2026 [+8551 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yahoo.com"}, "urlToImage": "https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/_bhLzcmyAonW_VGiY1vIjw--~B/aD0xMDAwO3c9MTUwMDtzbT0xO2FwcGlkPXl0YWNoeW9u/https://media.zenfs.com/en-US/digital_trends_973/a5df28e4a4886ad53f85487441684af1"}, {"description": "Mills, 29, died in Mayfield, Kentucky, after shooting the mother of his child, Erica Price,\u00a034,\u00a0in the arm and chest, then turning the gun on himself, according to a statement released by the Mayfield Police Department.", "title": "Hagen Mills dead at 29 \u2014 starred in \u2018Baskets\u2019 - Chicago Sun-Times", "url": "https://chicago.suntimes.com/entertainment-and-culture/2020/5/20/21265564/hagen-mills-dead-attempted-murder-suicide-girlfriend-erica-price", "author": "USA TODAY", "publishedAt": "2020-05-20T21:58:27Z", "content": "Hagen Mills, who appeared in the FX series Baskets, died Tuesday. He was 29.\r\nMills died in Mayfield, Kentucky after shooting the mother of his child, Erica Price, 34, in the arm and chest, then turning the gun on himself, according to a statement released by\u2026 [+1019 chars]", "source": {"id": null, "name": "Suntimes.com"}, "urlToImage": "https://cdn.vox-cdn.com/thumbor/rlLvgjrCXloiTo1MktXOIM_mY_4=/5x0:769x400/fit-in/1200x630/cdn.vox-cdn.com/uploads/chorus_asset/file/19990621/4_Screen_Shot_2020_05_20_at_4.35.44_PM.png"}, {"description": "You can watch Apple TV on your iPhone by downloading the app from the App Store and subscribing to Apple TV+ or viewing third-party content. A subscription", "title": "How to watch Apple TV on your iPhone with or without an Apple TV Plus subscription - Business Insider India", "url": "https://www.businessinsider.in/tech/how-to/how-to-watch-apple-tv-on-your-iphone-with-or-without-an-apple-tv-plus-subscription/articleshow/75857610.cms", "author": "Steven John", "publishedAt": "2020-05-20T21:52:00Z", "content": "It's no surprise that an iPhone makes a pretty excellent little television and movie screen, so it only makes sense that another Apple product pairs perfectly with their phones as a media delivery platform. \r\nThat, of course, is Apple TV. Advertisement\r\nCheck\u2026 [+567 chars]", "source": {"id": null, "name": "Businessinsider.in"}, "urlToImage": "https://www.businessinsider.in/photo/75857610/how-to-watch-apple-tv-on-your-iphone-with-or-without-an-apple-tv-plus-subscription.jpg?imgsize=1839120"}, {"description": "The Lagos State branch of the Nigerian Medical Association has directed its members to sit at home from 6 pm today, Wednesday, May 20, 2020. This follows the...", "title": "Curfew: Lagos NMA Directs Doctors, Health Workers To Stay At Home - Channels Television", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=vdAQs0YMVyk", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T21:26:09Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Youtube.com"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/vdAQs0YMVyk/maxresdefault.jpg"}, {"description": "Former Inter and Barcelona attacker Luis Suarez believes Lautaro Martinez should stay with the Serie A giants.", "title": "Kante given Lampard's blessing to miss Chelsea training due to Premier League restart concerns - Goal.com", "url": "https://www.sportingnews.com/ca/soccer", "author": "Sporting News", "publishedAt": "2020-05-20T21:06:00Z", "content": "More", "source": {"id": null, "name": "Sportingnews.com"}, "urlToImage": "https://images.daznservices.com/di/library/sporting_news/a4/8/sportingnews_blid1xj976d41uqjx0jd6x52p.png"}, {"description": "An MSF staffer and two other aid workers were also killed in the violence over the weekend in the Jonglei state.", "title": "Hundreds killed in inter-communal clashes in South Sudan - Al Jazeera English", "url": "https://www.aljazeera.com/news/2020/05/hundreds-killed-inter-communal-clashes-south-sudan-200520165329158.html", "author": "Al Jazeera", "publishedAt": "2020-05-20T20:33:43Z", "content": "At least 287 people, including a Doctors Without Borders (MSF) staff member and two other aid workers, have been killed in the most recent spat of inter-communal violence in the eastern state of Jonglei in\u00a0South Sudan, government authorities have told Al Jaze\u2026 [+2863 chars]", "source": {"id": "al-jazeera-english", "name": "Al Jazeera English"}, "urlToImage": "https://www.aljazeera.com/mritems/Images/2020/5/20/f04b06e78fe749689105525dda96e6fc_18.jpg"}, {"description": "Nancy Grace Roman was told she couldn't do science. She became NASA's first woman executive and made the Hubble Space Telescope possible.", "title": "NASA's powerful new space telescope will be named after Nancy Grace Roman \u2014 the agency's first female executive, known as the 'mother of Hubble' - Pulse Nigeria", "url": "https://www.businessinsider.com/nancy-grace-roman-biography-wfirst-space-telescope-observatory-name-2020-5", "author": "Morgan McFall-Johnsen, Dave Mosher", "publishedAt": "2020-05-20T19:53:38Z", "content": "NASA just named a powerful new space telescope for the woman who masterminded the existence of such observatories in the first place.\r\nDr. Nancy Grace Roman spent 21 years at NASA developing and launching space-based observatories that studied the sun, deep s\u2026 [+7338 chars]", "source": {"id": "business-insider", "name": "Business Insider"}, "urlToImage": "https://i.insider.com/5ec54925988ee349b1379e83?width=1200&format=jpeg"}, {"description": "", "title": "Cross-border leagues seen as idea for post-pandemic soccer - The Recorder", "url": "https://www.recorder.com/Cross-border-leagues-seen-as-idea-for-post-pandemic-soccer-34409200", "author": "By GRAHAM DUNBAR", "publishedAt": "2020-05-20T19:52:02Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Recorder.com"}, "urlToImage": "http://www.recorder.com/getattachment/d229a502-b935-408a-8944-2863a6032830/attachment.aspx"}, {"description": "Nigeria President Muhammadu Buhari has approved the termination of the appointment of Prof Charles Uwakwe as the registrar and chief executive officer of the National Examinations Council (NECO). \u201cAfter due consideration of the investigative panel on the alle\u2026", "title": "Buhari sacks NECO registrar, four others | The Guardian Nigeria News - Nigeria and World NewsNigeria - Guardian", "url": "https://guardian.ng/breakingnews/buhari-sacks-neco-registrar-four-others/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T19:12:00Z", "content": "Nigeria President Muhammadu Buhari has approved the termination of the appointment of Prof Charles Uwakwe as the registrar and chief executive officer of the National Examinations Council (NECO).\r\nAfter due consideration of the investigative panel on the alle\u2026 [+1285 chars]", "source": {"id": null, "name": "Guardian.ng"}, "urlToImage": "https://guardian.ng/wp-content/uploads/2020/05/mUHAMMADU-bUHARI.jpg"}, {"description": "\"The Real Housewives of Beverly Hills\u201d airs Wednesdays at 9pmET/PT on Bravo. This segment aired on the KTLA Morning News May 20, 2020.", "title": "'RHOBH' star Kyle Richards talks Denise Richards drama & why she hasn't seen tonight's episode yet. - KTLA 5", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=lKVjL7vfuWE", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T19:06:18Z", "content": "\"The Real Housewives of Beverly Hills airs Wednesdays at 9pmET/PT on Bravo.This segment aired on the KTLA Morning News May 20, 2020.", "source": {"id": null, "name": "Youtube.com"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/lKVjL7vfuWE/hqdefault.jpg"}, {"description": "The robots named Akazuba, Ikirezi, Mwiza, Ngabo and Urumuri will also help in storing medical records of patients, eliminating paper-based filing systems in the country.", "title": "Rwanda Deploys Robot To Monitor Recovery Of COVID-19 Patients - SaharaReporters.com", "url": "http://saharareporters.com/2020/05/20/rwanda-deploys-robot-monitor-recovery-covid-19-patients", "author": "siteadmin", "publishedAt": "2020-05-20T18:15:40Z", "content": "Rwanda has deployed robots to support the treatment of COVID-19 cases in the country as part of moves to reduce exposure of health workers to the virus.\r\nThe robots named Akazuba, Ikirezi, Mwiza, Ngabo and Urumuri will also help in storing medical records of \u2026 [+805 chars]", "source": {"id": null, "name": "Saharareporters.com"}, "urlToImage": null}, {"description": "O3 Cards align with the NCDC guidelines which emphasize less contact with cash and e-commerce and physical distancing.", "title": "O3 Capital donates prepaid cards to Lagos State COVID-19 Response Team - Nairametrics", "url": "https://nairametrics.com/2020/05/20/03-capital-donates-prepaid-cards-to-lagos-state-covid-19-response-team/", "author": "NM Partners", "publishedAt": "2020-05-20T17:47:57Z", "content": "Lagos, Nigeria ~ BUA Cement Plc, Nigerias second-largest cement company, has recorded a 47.5% increase in revenues of N175.52 billion in its just-released Full-year results for the 2019 Financial Year on the Nigerian Stock Exchange. The companys Profits also \u2026 [+8827 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nairametrics.com"}, "urlToImage": "https://i0.wp.com/nairametrics.com/wp-content/uploads/2020/05/chidi-use.png?resize=900%2C566&ssl=1"}, {"description": "Testing for COVID -19 is one of the ways of curtailing spread of the pandemic. Countries across the world adopt different methods of carrying out procedure f...", "title": "Coronavirus Pandemic: Why It Is Important To Get Tested - Channels Television", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=uYUWqNYIn4A", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T17:43:19Z", "content": "Testing for COVID -19 is one of the ways of curtailing spread of the pandemic.\r\nCountries across the world adopt different methods of carrying out procedure for detection of the deadly virus.\r\nHealth authorities in Nigeria have been criticised for failing to \u2026 [+1083 chars]", "source": {"id": null, "name": "Youtube.com"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/uYUWqNYIn4A/maxresdefault.jpg"}, {"description": "The (pipe) dream is over", "title": "Manuel Neuer signs new Bayern contract, ends Chelsea dreams - We Ain't Got No History", "url": "https://weaintgotnohistory.sbnation.com/chelsea-fc-transfer-rumours-news/2020/5/20/21264940/manuel-neuer-signs-new-bayern-munich-contract-ending-chelsea-speculation", "author": "Fellipe Miranda", "publishedAt": "2020-05-20T16:19:28Z", "content": "The prospect of Manuel Neuer leaving Bayern Munich because of a contract dispute was unlikely to say the least, even if the rumor mill wouldve wanted us to believe otherwise. Either way, that nonsense speculation can now be fully put to bed.\r\nThe veteran goal\u2026 [+628 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sbnation.com"}, "urlToImage": "https://cdn.vox-cdn.com/thumbor/PhAS3Od-BqxTogw4PgF-QqgIP3k=/0x0:4369x2287/fit-in/1200x630/cdn.vox-cdn.com/uploads/chorus_asset/file/19989357/1226011715.jpg.jpg"}], "title": "ng"}, {"children": [{"description": "Maikla D\u017eordana veiksm\u012bg\u0101 dokument\u0101l\u0101 seri\u0101la \"P\u0113d\u0113j\u0101 deja\" nosl\u0113dzo\u0161\u0101 s\u0113rija ir non\u0101kusi pie skat\u012bt\u0101jiem. Viens no skarb\u0101kajiem seri\u0101la kriti\u0137iem ir D\u017eordana biju\u0161ais komandas biedrs Horass Grants, kur\u0161 sarun\u0101 ar ESPN radio neattur\u0113j\u0101s v\u0101rdu izv\u0113l\u0113.", "title": "\"90% no t\u0101s ir mu\u013c\u0137\u012bbas.\" Biju\u0161ais \"Bulls\" sp\u0113l\u0113t\u0101js velta asu kritiku \"P\u0113d\u0113jai dejai\" un Maiklam D\u017eordanam - Apollo.lv", "url": "https://www.apollo.lv/6977984/90-no-tas-ir-mulkibas-bijusais-bulls-speletajs-velta-asu-kritiku-pedejai-dejai-un-maiklam-dzordanam", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T21:02:05Z", "content": "Sarun ar ESPN radio Grants atklja savas domas par dzirdto un redzto populraj dokumentlo filmu srij.\r\n\"Protams, t bija izklaidjoa, bet ms, kuri bijm klt, Dordana komandas biedri, zinm, ka 90% no ts bija mubas. T nebija relistiska, jo daudzi komandas biedri, ku\u2026 [+2621 chars]", "source": {"id": null, "name": "Apollo.lv"}, "urlToImage": "https://f10.pmo.ee/q-xvVqQ-k_zBc1_iPwxzC22d74A=/1200x630/filters:focal(96x7:446x212)/nginx/o/2020/05/20/13110656t1h8bf3.png"}, {"description": "Tre\u0161dien, 20. maij\u0101, R\u012bg\u0101, \u0136engarag\u0101, notika smaga av\u0101rija, kur\u0101 sadur\u0101s trolejbuss un viegl\u0101 automa\u0161\u012bna. Negad\u012bjum\u0101 cieta vair\u0101ki pasa\u017eieri, bet k\u0101da cietus\u012b sieviete dal\u012bj\u0101s st\u0101st\u0101 par notiku\u0161o, v\u0113sta raid\u012bjums \"Degpunkt\u0101\".", "title": "\"Nesapratu, kas notika, viss tum\u0161s.\" Cietus\u012b no nama sienu taran\u0113ju\u0161\u0101 trolejbusa past\u0101sta par notiku\u0161o - Apollo.lv", "url": "https://www.apollo.lv/6978342/nesapratu-kas-notika-viss-tumss-cietusi-no-nama-sienu-taranejusa-trolejbusa-pastasta-par-notikuso", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T19:52:30Z", "content": "Zias par smago ceu satiksmes negadjumu, kur iesaistts vieglais auto un sabiedriskais transports, operatvos dienestus sasniedza ap plkst. 17.25 pcpusdien.\r\nAtgadjums notika Pru un Bultu ielas krustojum. \"Mercedes\"\u00a0manas oferis, traucoties pa Bultu ielu, neievr\u2026 [+1253 chars]", "source": {"id": null, "name": "Apollo.lv"}, "urlToImage": "https://f9.pmo.ee/hOZf5QUyZ84_8de4vVSrC3gAHLQ=/1200x630/smart/nginx/o/2020/05/20/13111185t1hd5b5.jpg"}, {"description": "Kr\u012bzes laika sporta probl\u0113mu darba grupas san\u0101ksm\u0113 tre\u0161dien\u00a0vair\u0101k nek\u0101 desmit da\u017e\u0101du feder\u0101ciju, pas\u0101kumu vad\u012bt\u0101ju un sporta b\u016bvju \u012bpa\u0161nieki vienoj\u0101s, ka l\u012bdz ar paredzamaj\u0101m \u0101rk\u0101rt\u0113j\u0101s situ\u0101cijas beig\u0101m Latvij\u0101 p\u0113c 9.j\u016bnija var\u0113tu notikt vair\u0101ku veidu sacen\u2026", "title": "P\u0113c \u0101rk\u0101rt\u0113j\u0101s situ\u0101cijas atcel\u0161anas var\u0113tu ats\u0101kt sacens\u012bbas ar noteiktu dal\u012bbnieku skaitu - Lsm.lv", "url": "https://www.lsm.lv/raksts/sports/sporta-politika/pec-arkartejas-situacijas-atcelsanas-varetu-atsakt-sacensibas-ar-noteiktu-dalibnieku-skaitu.a360642/", "author": "Andris Auzi\u0146\u0161", "publishedAt": "2020-05-20T18:36:00Z", "content": "San\u0101ksmi organiz\u0113ju\u0161\u0101s Saeimas Sporta apak\u0161komisijas vad\u012bt\u0101js\u00a0Sandis Rieksti\u0146\u0161 past\u0101st\u012bja, ka var\u0113tu virz\u012bties uz sacens\u012bbu\u00a0ar 300 dal\u012bbniekiem r\u012bko\u0161anu, j\u016blij\u0101 palielin\u0101t dal\u012bbnieku skaitu l\u012bdz t\u016bkstotim, bet august\u0101 - l\u012bdz trim t\u016bksto\u0161iem, ja epidemiolo\u0123isk\u2026 [+1632 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lsm.lv"}, "urlToImage": "https://static.lsm.lv/media/2016/09/large/0/67k4.jpg"}, {"description": "M\u016b\u017e\u012bb\u0101 aizg\u0101jis kinooperators un producents Alvis Mengots, rado\u0161s, ener\u0123isks un p\u0101rliecino\u0161s profesion\u0101lis, kaism\u012bgs ideju \u0123ener\u0101tors un atbalsts jaunajiem kol\u0113\u0123iem, v\u0113sta Latvijas Kinematogr\u0101fistu savien\u012bba.", "title": "Miris kinooperators Alvis Mengots - Person\u012bbas - nra.lv - Neatkar\u012bg\u0101 R\u012bta Av\u012bze", "url": "https://nra.lv/kultura/personibas/314781-miris-kinooperators-alvis-mengots.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T17:49:13Z", "content": "Mb aizgjis kinooperators un producents Alvis Mengots, rados, enerisks un prliecinos profesionlis, kaismgs ideju enertors un atbalsts jaunajiem koliem, vsta Latvijas Kinematogrfistu savienba.\r\nRgas kinostudij uzscis strdt 1965.gad un tur izgjis ceu no strdniek\u2026 [+1000 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nra.lv"}, "urlToImage": "https://zinas.nra.lv/_mm/photos/2020-05/860px/464612_8027049530.jpg"}, {"description": "Apcietin\u0101ts uz\u0146\u0113m\u0113js Igors Ivanovs, v\u0113sta Latvijas Telev\u012bzija. T\u0101s r\u012bc\u012bb\u0101 eso\u0161\u0101 inform\u0101cija liecina, ka vi\u0146\u0161 atz\u012bts par aizdom\u0101s tur\u0113to, izmekl\u0113jot lietu par, iesp\u0113jams, advok\u0101tes Allas Jura\u0161as slepkav\u012bbas organiz\u0113\u0161anu.", "title": "Latvijas Telev\u012bzija: Apcietin\u0101ts uz\u0146\u0113m\u0113js Igors Ivanovs - Diena", "url": "https://www.diena.lv/raksts/latvija/kriminalzinas/latvijas-televizija-apcietinats-uznemejs-igors-ivanovs-14241560", "author": "unknown", "publishedAt": "2020-05-20T17:46:40Z", "content": "Ivanovu Valsts policija aiztur\u0113jusi otrdien, bet tre\u0161dien p\u0113cpusdien\u0101 tiesa l\u0113musi par dro\u0161\u012bbas l\u012bdzekli uz izmekl\u0113\u0161anas laiku. Tiesa norit\u0113ja sl\u0113gt\u0101 s\u0113d\u0113, att\u0101lin\u0101t\u0101 re\u017e\u012bm\u0101.\u00a0\r\nA\u0123ent\u016bras LETA arh\u012bva inform\u0101cija liecina, ka Jura\u0161a ir k\u0101dreiz\u0113j\u0101 Korupcijas nov\u0113\u2026 [+1254 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lv"}, "urlToImage": "https://cdn.diena.lv/media/2020/05/4/wide/436a620bb545.jpg"}, {"description": "Dzied\u0101t\u0101jam nav j\u0101run\u0101, bet gan j\u0101dzied! Ar \u0161\u0101du dev\u012bzi dz\u012bvo un str\u0101d\u0101 \u0161\u012bsdienas jubil\u0101rs \u2013 Latvijas Nacion\u0101l\u0101s operas (LNO) ilggad\u0113jais solists Samsons Izjumovs. Vi\u0146am 20. maij\u0101 aprit 70 gadu.", "title": "70 gadu jubileju svin Nacion\u0101l\u0101s operas solists Samsons Izjumovs - Lsm.lv", "url": "https://www.lsm.lv/raksts/kultura/muzika/70-gadu-jubileju-svin-nacionalas-operas-solists-samsons-izjumovs.a360598/", "author": "Maija Amoli\u0146a", "publishedAt": "2020-05-20T17:02:42Z", "content": "Jau vair\u0101k nek\u0101 40 gadus Izjumova izteiksm\u012bg\u0101 un sp\u0113c\u012bg\u0101 balss, spilgtie skatuves t\u0113li un person\u012bbas starojums raisa cie\u0146u un m\u012blest\u012bbu gan kol\u0113\u0123os, gan skat\u012bt\u0101jos.\r\nSamsons Izjumovs ir Latvijas Nacion\u0101l\u0101s operas solists kop\u0161 1978. gada. Vi\u0146a pla\u0161aj\u0101 repertu\u0101\u2026 [+1088 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.lsm.lv"}, "urlToImage": "https://static.lsm.lv/media/2015/09/large/0/4pwx.jpg"}, {"description": "Covid-19 skartajai R\u012bgas patversmes sievie\u0161u noda\u013cai Ei\u017eenijas iel\u0101 1E, R\u012bg\u0101, noteikts karant\u012bnas re\u017e\u012bms, liecina ofici\u0101laj\u0101 izdevum\u0101 \"Latvijas V\u0113stnesis\" publiskotais vesel\u012bbas ministres Ilzes Vi\u0146\u0137eles (AP) r\u012bkojums.", "title": "Covid-19 skartajai sievie\u0161u patversmei R\u012bg\u0101 noteikta karant\u012bna; saslimu\u0161o skaits sasniedzis 13 - DELFI.lv", "url": "https://www.delfi.lv/a/52156997", "author": "LETA", "publishedAt": "2020-05-20T16:18:00Z", "content": "Covid-19 skartajai Rgas patversmes sievieu nodaai Eienijas iel 1E, Rg, noteikts karantnas rems, liecina oficilaj izdevum \"Latvijas Vstnesis\" publiskotais veselbas ministres Ilzes Vieles (AP) rkojums.\r\n17. maij tika ziots, ka Covid-19 tests pozitvs bijis sem p\u2026 [+3391 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lv"}, "urlToImage": "https://g1.delphi.lv/images/pix/995x521/YlgXOEbneSA/eizenijas-iela-patversme-sieviesu-patversme-52156967.jpg"}, {"description": "Saist\u012bb\u0101 ar gaid\u0101mo superciklonu \"Amphan\" Indij\u0101 un Banglade\u0161\u0101 piekrastes re\u0123ionos tiek evaku\u0113ti miljoniem cilv\u0113ku, tom\u0113r l\u012bdz \u0161im neviens Latvijas valstspieder\u012bgais \u0100rlietu ministrij\u0101 p\u0113c pal\u012bdz\u012bbas nav v\u0113rsies, inform\u0113ja ministrijas preses sekret\u0101rs J\u0101nis B\u2026", "title": "Indijai tuvojas b\u012bstams ciklons; neviens Latvijas valstspieder\u012bgais pal\u012bdz\u012bbu pagaid\u0101m nav l\u016bdzis - Neatkar\u012bg\u0101 R\u012bta Av\u012bze", "url": "https://nra.lv/pasaule/314765-indijai-tuvojas-bistams-ciklons-neviens-latvijas-valstspiederigais-palidzibu-pagaidam-nav-ludzis.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T16:03:05Z", "content": "Saistb ar gaidmo superciklonu \"Amphan\" Indij un Banglade piekrastes reionos tiek evakuti miljoniem cilvku, tomr ldz im neviens Latvijas valstspiedergais rlietu ministrij pc paldzbas nav vrsies, informja ministrijas preses sekretrs Jnis Beeris.\r\nVi pavstja, ka\u2026 [+1039 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nra.lv"}, "urlToImage": "https://zinas.nra.lv/_mm/photos/2020-05/860px/464412_88aa0b987b.jpg"}, {"description": "Starptautisk\u0101 Ledus hokeja feder\u0101cija (IIHF) ofici\u0101li pied\u0101v\u0101 R\u012bg\u0101 un Minsk\u0101 gaid\u0101mo 2021.gada pasaules \u010dempion\u0101tu s\u0101kt divas ned\u0113\u013cas v\u0113l\u0101k.", "title": "Sa\u0146emts ofici\u0101ls pied\u0101v\u0101jums R\u012bg\u0101 un Minsk\u0101 gaid\u0101mo hokeja pasaules \u010dempion\u0101tu s\u0101kt divas ned\u0113\u013cas v\u0113l\u0101k - Jauns.lv", "url": "https://jauns.lv/raksts/sports/386822-sanemts-oficials-piedavajums-riga-un-minska-gaidamo-hokeja-pasaules-cempionatu-sakt-divas-nedelas-velak", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T15:11:00Z", "content": "IIHF apsver empiontu skt pris nedas vlk - nevis 7., bet gan 21.maij, savukrt empioni tiktu noskaidroti 6.jnij. Jaunie datumi vl japstiprina IIHF Kongres, kas attlint formt norisinsies 24.jnij.\r\nJau iepriek\u0161 tika ziots, ka empiontu vlas prcelt pris nedas uz pr\u2026 [+1314 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jauns.lv"}, "urlToImage": "https://i.jauns.lv/t/2020/05/20/1958317/1000x620.jpg?v=1589986530"}, {"description": "Kuku\u013cdo\u0161anas probl\u0113ma satiksmes uzraudz\u012bb\u0101 joproj\u0101m past\u0101v, un policijas ieviestie kontroles meh\u0101nismi korupcijas risku mazin\u0101\u0161anai nedarbojas, sac\u012bja Iek\u0161\u0113j\u0101s dro\u0161\u012bbas biroja vad\u012bt\u0101js Valters M\u016brnieks. Kop\u0161 savas darb\u012bbas s\u0101kuma Iek\u0161\u0113j\u0101s dro\u0161\u012bbas birojs ir v\u2026", "title": "Satiksmes uzraudz\u012bb\u0101 notiek korupcija, un policijas ieviest\u0101 kontrole nedarbojas - Sadursme", "url": "https://sadursme.lv/satiksmes-uzraudziba-notiek-korupcija-un-policijas-ieviesta-kontrole-nedarbojas/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T14:46:26Z", "content": "Kukudoanas problma satiksmes uzraudzb joprojm pastv, un policijas ieviestie kontroles mehnismi korupcijas risku mazinanai nedarbojas, sacja Iekjs drobas biroja vadtjs Valters Mrnieks.\r\nKop savas darbbas skuma Iekjs drobas birojs ir veicis izmeklanu par 69 kuk\u2026 [+1277 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sadursme.lv"}, "urlToImage": "https://sadursme.lv/wp-content/uploads/2020/05/100055387_103018678095388_4468791795064504320_n.jpg"}, {"description": "Braz\u012blijas Vesel\u012bbas ministrija tre\u0161dien ieteica lietot pretmal\u0101rijas medikamentus hlorokv\u012bnu un hidroksihlorokv\u012bnu Covid-19 slimnieku \u0101rst\u0113\u0161anai ar\u012b tad, ja simptomi ir v\u0101ji un m\u0113reni, k\u0101 to jau agr\u0101k mudin\u0101jis prezidents \u017dairs Bolsonaru, neraugoties uz to, \u2026", "title": "Braz\u012blija Covid-19 slimnieku \u0101rst\u0113\u0161anai iesaka pretmal\u0101rijas medikamentus - \u0100rvalst\u012bs - Zi\u0146as - TVNET", "url": "https://www.tvnet.lv/6978160/brazilija-covid-19-slimnieku-arstesanai-iesaka-pretmalarijas-medikamentus", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T14:32:00Z", "content": "Ministrijas izplattajs jaunajs federlajs vadlnijs rstiem ieteikts izrakstt pretmalrijas medikamentus jaun koronavrusa simptomu gadjumos.\r\nPacientiem bs jparaksta dokuments par atteikanos no pretenzijm, atzstot, ka vii ir informti par potenciliem blakusefektie\u2026 [+846 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvnet.lv"}, "urlToImage": "https://f8.pmo.ee/Lzz4l0Pm3ldoE00bHbB1va0LUvQ=/1200x630/smart/nginx/o/2020/05/20/13111041t1h32a0.jpg"}, {"description": "Valmieras b\u0113rnud\u0101rza \"Spr\u012bd\u012btis\" \u010detriem darbiniekiem k\u013c\u016bdaini aizs\u016bt\u012bti it k\u0101 pozit\u012bvi Covid-19 anal\u012b\u017eu rezult\u0101ti nevis t\u0101p\u0113c, ka b\u016btu pie\u013cautas k\u013c\u016bdas test\u0113\u0161an\u0101, bet gan t\u0101p\u0113c, ka \"cilv\u0113cisk\u0101 faktora d\u0113\u013c\" rad\u0101s k\u013c\u016bdas, manu\u0101li ievadot test\u0113\u0161anas rezult\u0101tus \u2026", "title": "Zin\u0101ms, k\u0101p\u0113c Valmieras b\u0113rnud\u0101rza darbiniekiem noteikti k\u013c\u016bdaini Covid-19 testi - Jauns.lv", "url": "https://jauns.lv/raksts/zinas/386802-zinams-kapec-valmieras-bernudarza-darbiniekiem-noteikti-kludaini-covid-19-testi", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T13:43:00Z", "content": "Via CL vrd atvainojs \"Sprd\u0161a\" darbiniekiem par radu\u0161os kdu testu rezulttu paziojum.\r\nRibkinska ststja, ka uzmum veikts rpus krtas audits un konstatts, ka test\u0161anas prskatos ir ievadti un apstiprinti etri nepareizi rezultti. etriem mintajiem test\u0161anas prskatie\u2026 [+1637 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jauns.lv"}, "urlToImage": "https://i.jauns.lv/t/2020/05/20/1958250/1000x620.jpg?v=1589981402"}, {"description": "Visu futbola virsl\u012bgas dal\u012bbnieku test\u0113\u0161anai vienu reizi pirms turn\u012bra s\u0101kuma neb\u016btu lielas j\u0113gas, sarun\u0101 ar Latvijas Radio nor\u0101d\u012bja Vesel\u012bbas ministrijas (VM) p\u0101rst\u0101vis Oskars \u0160neiders.", "title": "Neredz j\u0113gu virsl\u012bgas futbolistu vienreiz\u0113jai test\u0113\u0161anai - Sports - nra.lv - Neatkar\u012bg\u0101 R\u012bta Av\u012bze", "url": "https://nra.lv/sports/314732-neredz-jegu-virsligas-futbolistu-vienreizejai-testesanai.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T12:47:07Z", "content": "Visu futbola virslgas dalbnieku testanai vienu reizi pirms turnra skuma nebtu lielas jgas, sarun ar Latvijas Radio nordja Veselbas ministrijas (VM) prstvis Oskars neiders.\r\nJau ziots, ka Latvijas Futbola federcija (LFF) otrdien vrss Izgltbas un zintnes minist\u2026 [+2150 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nra.lv"}, "urlToImage": "https://zinas.nra.lv/_mm/photos/2020-05/860px/464518_18a038cb19.jpg"}, {"description": null, "title": "Pl\u0101no noteikt finan\u0161u nodro\u0161in\u0101jumu ar\u012b atkritumu tirgot\u0101jiem un apsaimnieko\u0161anas starpniekiem | Preses rel\u012bzes - LETA", "url": "https://www.leta.lv/press_releases/141354F0-7966-4F70-8547-DDA8E9CB97B2", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T12:36:25Z", "content": "Ja vlaties turpint darbu, ldzu vlreiz ievadiet savu lietotja vrdu un paroli!\r\nLai uzzintu vairak par produktu abonanas iespjam, ldzam sazinties ar LETA Marketinga nodau: 67222509, marketing@leta.lv.\r\nLai saemtu 7 dienu bezmaksas viesa pieeju LETA zim, Jums jr\u2026 [+85 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leta.lv"}, "urlToImage": null}, {"description": "Ceturtdiena Latvij\u0101 b\u016bs ned\u0113\u013cas v\u0113jain\u0101k\u0101 diena, valsts austrumos - ar\u012b aukst\u0101k\u0101, prognoz\u0113 sinopti\u0137i.", "title": "Ceturtdien p\u016bt\u012bs stipr\u0101ks v\u0113j\u0161, valsts austrumos laiks k\u013c\u016bs aukst\u0101ks un lietain\u0101ks - DELFI.lv", "url": "https://www.delfi.lv/a/52155939", "author": "LETA", "publishedAt": "2020-05-20T11:53:00Z", "content": "Ceturtdiena Latvij bs nedas vjaink diena, valsts austrumos - ar aukstk, prognoz sinoptii.\r\nLatgal, k ar daudzviet Vidzem un Slij ceturtdien ls, vietm iespjams slapj sniegs. Kurzem diena bs saulaina.\r\nZiemeu, ziemerietumu vj no rta un dien brzms pastiprinsies \u2026 [+406 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lv"}, "urlToImage": "https://g1.delphi.lv/images/pix/995x521/xoAk6CXnedQ/lietus-lietussargs-vejs-silts-52133703.jpg"}, {"description": "Ar\u012b p\u0113rn Ventspils domes priek\u0161s\u0113d\u0113t\u0101js Aivars Lembergs (\"Latvijai un Ventspilij\") liel\u0101kos ien\u0101kumus guvis Ventspils att\u012bst\u012bbas a\u0123ent\u016br\u0101, kas pag\u0101ju\u0161\u0101 gada izska\u0146\u0101 l\u012bdz ar pa\u0161u Lembergu non\u0101ca ASV sankciju sarakst\u0101, liecina Valsts ie\u0146\u0113mumu dienest\u0101 (VID) ies\u2026", "title": "Lembergs p\u0113rn liel\u0101kos ien\u0101kumus guvis Ventspils att\u012bst\u012bbas a\u0123ent\u016br\u0101 - Jauns.lv", "url": "https://jauns.lv/raksts/zinas/386751-lembergs-pern-lielakos-ienakumus-guvis-ventspils-attistibas-agentura", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T10:55:00Z", "content": "Prn Lemberga kopjie ienkumi sasniegu\u0161i aptuveni 409 000 eiro, taj skait 99 300 eiro bijusi alga Ventspils attstbas aentr, 73 111 eiro - pensija, 41 317 eiro - alga Ventspils Brvostas prvald, 23 788 eiro - alga Latvijas Tranzta biznesa asocicij, bet 23 056 eir\u2026 [+4487 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jauns.lv"}, "urlToImage": "https://i.jauns.lv/t/2020/05/20/1957960/1000x620.jpg?v=1589970623"}, {"description": "Sabiedr\u012bbas d\u0101ma, uz\u0146\u0113m\u0113ja un \"Instagram\" zvaigzne Katr\u012bne Sauliete p\u0113c \u0161\u0137ir\u0161an\u0101s no hokejista Kaspara Saulie\u0161a bauda jaunas attiec\u012bbas.", "title": "Katr\u012bne Sauliete p\u0113c \u0161\u0137ir\u0161an\u0101s bauda jaunas attiec\u012bbas - Jauns.lv", "url": "https://jauns.lv/raksts/izklaide/386749-katrine-sauliete-pec-skirsanas-bauda-jaunas-attiecibas", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T10:40:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Jauns.lv"}, "urlToImage": "https://i.jauns.lv/t/2020/05/20/1957956/1000x620.jpg?v=1589970433"}, {"description": "Covid-19 kr\u012bzes negat\u012bvas ietekmes mazin\u0101\u0161anai Latvijai j\u0101atbalsta mazie un vid\u0113jie uz\u0146\u0113mumi, k\u0101 ar\u012b j\u0101finans\u0113 projektus augst\u0101 gatav\u012bbas pak\u0101p\u0113, pau\u017e Eiropas Komisija (EK).", "title": "Eiropas Komisija iesaka Latvijai atbalst\u012bt mazos un vid\u0113jos uz\u0146\u0113mumus - Neatkar\u012bg\u0101 R\u012bta Av\u012bze", "url": "https://nra.lv/latvija/314724-eiropas-komisija-iesaka-latvijai-atbalstit-mazos-un-videjos-uznemumus.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T09:51:16Z", "content": "Covid-19 krzes negatvas ietekmes mazinanai Latvijai jatbalsta mazie un vidjie uzmumi, k ar jfinans projektus augst gatavbas pakp, pau Eiropas Komisija (EK).\r\nTredien publiskotas EK rekomendcijas Latvijai 2020.gad, kurs tostarp analizta Latvijas ekonomisk poli\u2026 [+1627 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nra.lv"}, "urlToImage": "https://zinas.nra.lv/_mm/photos/2020-05/860px/464509_0719ca4ec1.jpg"}, {"description": "L\u016bdz s\u0101kt krimin\u0101lvaj\u0101\u0161anu pret v\u012brieti par seksu\u0101la rakstura darb\u012bb\u0101m ar 14 gadus vecu meiteni, inform\u0113ja Valsts policija (VP) Kurzemes re\u0123iona p\u0101rvaldes vec\u0101k\u0101 speci\u0101liste sabiedrisko attiec\u012bbu un sadarb\u012bbas jaut\u0101jumos Madara \u0160er\u0161\u0146ova.", "title": "L\u016bdz s\u0101kt krimin\u0101lvaj\u0101\u0161anu pret v\u012brieti par seksu\u0101la rakstura darb\u012bb\u0101m ar 14 gadus vecu meiteni - TVNET", "url": "https://www.tvnet.lv/6977799/ludz-sakt-kriminalvajasanu-pret-virieti-par-seksuala-rakstura-darbibam-ar-14-gadus-vecu-meiteni", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T09:35:00Z", "content": "Via ststja, ka pagju gada maij policij saemta informcija par to, ka 2018.gada beigs kda 14 gadga jauniete uzskusi attiecbas ar pilngadgu vrieti, kur ir 11 gadus vecks par viu pau. Izmeklan noskaidrots, ka jauniete vairkus mneus satiks ar vrieti un o mneu laik\u2026 [+901 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tvnet.lv"}, "urlToImage": "https://f11.pmo.ee/BsiQ0datOiCKFk8k55YmzmCUUQg=/1200x630/smart/nginx/o/2020/05/20/13110161t1hca97.jpg"}, {"description": "Hiphopa m\u0101kslinieks 4ii (Viktors Bondars) no Gacho komandas nupat klaus\u012bt\u0101ju v\u0113rt\u0113jumam nodevis jaunu singlu \"Krustugun\u012bs\", kas tapis kop\u0101 ar vienu no pa\u0161m\u0101ju repa m\u016bzikas pionieriem \u2013 Kurtu no le\u0123end\u0101r\u0101s grupas \"S'T'A\".", "title": "Noklausies - pa\u0161m\u0101ju hiphoperi lai\u017e klaj\u0101 dziesmu un video apokalipses noska\u0146\u0101s - Jauns.lv", "url": "https://jauns.lv/raksts/izklaide/386729-noklausies-pasmaju-hiphoperi-laiz-klaja-dziesmu-un-video-apokalipses-noskanas", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T08:55:00Z", "content": "Dziesmai radta ar ievrbas cienga video ekranizcija Stvena Kinga ststiem raksturgs noskas, aizvedot skattjus ceojum uz pasauli pc apokalipses.\r\n\"Lkojoties no malas uz to, kas \u0161obrd notiek Latvijas hiphop, oti gribjs radt kaut ko nedaudz at\u0161irgu \u2013 gan audio, ga\u2026 [+1300 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jauns.lv"}, "urlToImage": "https://i.jauns.lv/t/2020/05/20/1957876/1000x620.jpg?v=1589964490"}], "title": "lv"}, {"children": [{"description": "D\u0117l COVID-19 viruso \u012f\u0161aldyto Eurolygos sezono klausimas pirmadien\u012f bus patik\u0117tas vienuolikai A licencijas turin\u010dioms komandoms, prane\u0161a Ispanijos \u017einiasklaida. Portalo \u201eAS.com\u201c duomenimis, lygos vadovas Jordi Bertomeu balsuoti gal\u0117s tik tada, jei nesusidarys \u2026", "title": "Eurolygos sezono likim\u0105 lems vienuolikos klub\u0173 balsavimas / Naujienos - basketnews.lt", "url": "https://www.basketnews.lt/news-139260-eurolygos-sezono-likima-lems-vienuolikos-klubu-balsavimas.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T19:04:00Z", "content": "Dl COVID-19 viruso aldyto Eurolygos sezono klausimas pirmadien bus patiktas vienuolikai A licencijas turinioms komandoms, pranea Ispanijos iniasklaida.\r\nPortalo \u201eAS.com\u201c duomenimis, lygos vadovas Jordi Bertomeu balsuoti gals tik tada, jei nesusidarys dauguma.\u2026 [+1818 chars]", "source": {"id": null, "name": "Basketnews.lt"}, "urlToImage": "https://www.basketnews.lt/paveikslelis-214132-any1000x1000.jpg"}, {"description": "\u201e\u0160iai dienai m\u016bs\u0173 galimyb\u0117s patekti \u012f Eurolyg\u0105 ir taip buvo nedidel\u0117s\u201c, \u2013 Delfi pripa\u017eino Vilniaus \u201eRyto\u201c direktorius Rolandas Jarutis, kurio vadovaujamam klubui pakeitus stovykl\u0105 nebelieka net ir teorini\u0173 vil\u010di\u0173 \u017eaisti stipriausioje \u017eemyno lygoje.", "title": "\u201eRyto\u201c kurs\u0105 pakeit\u0119s Jarutis abejoja Europos taur\u0117s turnyro egzistencija - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/krepsinis/naujienos/ryto-kursa-pakeites-jarutis-abejoja-europos-taures-turnyro-egzistencija.d?id=84332629", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-05-20T18:37:27Z", "content": "17 met Eurolygos organizuojamuose turnyruose praleids Rytas grta prie itak pirm kart nuo 2002-j sostins komanda kit sezon prads Tarptautins krepinio federacijos (FIBA) rengiamose pirmenybse.\r\n2015-2017 metais nepavykus botagu suvaryti galingiausi klub naujj e\u2026 [+4083 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g1.dcdn.lt/images/pix/rolandas-jarutis-foto-rokas-lukosevicius-84332645.jpg"}, {"description": "\u010cikagos \u201eBulls\u201c administracijos vair\u0105 per\u0117m\u0119s Art\u016bras Karni\u0161ovas toliau t\u0119sia permainas i\u0161 pagrind\u0173. Anot \u201eChicago Sun Times\u201c, klubas pad\u0117kojo u\u017e darb\u0105 ilgame\u010diam fizinio rengimo treneriui Jeffui Tanakai. Pagal pasira\u0161yt\u0105 sutart\u012f \u201eBulls\u201c priklaus\u0117 s\u0105lyga spre\u2026", "title": "Karni\u0161ovo \u012fsuktos permainos: \u201eBulls\u201c atsisveikino su ilgame\u010diu fizinio rengimo treneriu - basketnews.lt", "url": "https://basketnews.lt/news-139258-karnisovo-isuktos-permainos-bulls-atsisveikino-su-ilgameciu-fizinio-rengimo-treneriu.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T18:22:30Z", "content": "ikagos \u201eBulls\u201c administracijos vair perms Artras Karniovas toliau tsia permainas i pagrind. Anot \u201eChicago Sun Times\u201c, klubas padkojo u darb ilgameiam fizinio rengimo treneriui Jeffui Tanakai.\r\nPagal pasirayt sutart \u201eBulls\u201c priklaus slyga sprendimui dl tolimes\u2026 [+510 chars]", "source": {"id": null, "name": "Basketnews.lt"}, "urlToImage": "https://www.basketnews.lt/paveikslelis-215637-any1000x1000.jpg"}, {"description": "", "title": "Daugiabu\u010dio laiptin\u0117je apipl\u0117\u0161ta senol\u0117: vagis dingo su pinigine - Kauno diena", "url": "http://kauno.diena.lt/naujienos/kaunas/nusikaltimai-ir-nelaimes/daugiabucio-laiptineje-apiplesta-senole-vagis-dingo-su-pinigine-968294", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T17:29:00Z", "content": "Susitikime dalyvavo Lietuvos automobili sporto federacijos, Lietuvos motocikl sporto federacijos, kit visuomenini organizacij, sporto klub atstovai. \u201eKaergins trasa garsja legendomis \u2013 geromis ir blogomis. Tikiuosi, kad treias mginimas atgaivinti \u0161 svarb obje\u2026 [+3339 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://kauno.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/b.banyte/vagyste_2.jpg"}, {"description": "Nacionalin\u0117s krep\u0161inio asociacijos (NBA) vadovybei svarstant \u012fvairius scenarijus sezono atnaujinimui, tarp galim\u0173 fini\u0161o stoteli\u0173 \u012ftrauktas naujas miestas. \u201eThe Ringer\u201c \u017eurnalistas Kevinas O'Connoras prane\u0161a, jog kartu su Orlando ir Las Vegaso kandidat\u016bromis \u2026", "title": "Tarp galim\u0173 miest\u0173 NBA sezono t\u0119siniui \u2013 nauja kandidat\u016bra - basketnews.lt", "url": "https://basketnews.lt/news-139257-tarp-galimu-miestu-nba-sezono-tesiniui-nauja-kandidatura.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T16:55:41Z", "content": "Nuotr.: BasketNews.lt/R.Buraas\r\nNacionalins krepinio asociacijos (NBA) vadovybei svarstant vairius scenarijus sezono atnaujinimui, tarp galim finio stoteli trauktas naujas miestas.\r\n\u201eThe Ringer\u201c urnalistas Kevinas O'Connoras pranea, jog kartu su Orlando ir La\u2026 [+1014 chars]", "source": {"id": null, "name": "Basketnews.lt"}, "urlToImage": "https://www.basketnews.lt/paveikslelis-62780-any1000x1000.jpg"}, {"description": "Liepos 31- rugpj\u016b\u010dio 2 dienomis muzikos gerb\u0117jams teks rasti kit\u0105 u\u017esi\u0117mim\u0105. Did\u017eiausias muzikos festivalis Lietuvoje \u201eGranatos Live\u201c \u0161iemet ne\u012fvyks.", "title": "At\u0161aukiamas did\u017eiausias fesitvalis Lietuvoje \u201eGranatos Live\u201c - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/zmones/muzika/2020/05/20/news/atsaukiamas-didziausias-fesitvalis-lietuvoje-granatos-live--14971305/", "author": "lrytas.lt", "publishedAt": "2020-05-20T16:45:00Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e4d7dc87b04e70afc4c\",\"name\":\"Phillip Morris 3\",\"sw1\":\"k\u2026 [+1066 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=pramogos&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/05/20/164442813-8904b0a0-a801-4412-a800-36c6ddf50bd5.jpg&articleID=14971305"}, {"description": "T\u016bkstan\u010diams \u017emoni\u0173 nurodyta evakuotis Mi\u010digane po stipri\u0173 li\u016b\u010di\u0173 sugriuvus dviem u\u017etvankoms ir kilus, pasak pareig\u016bn\u0173, \u201eistorinio\u201c potvynio gr\u0117smei.", "title": "Kyla istorinio potvynio gr\u0117sm\u0117: Mi\u010digane evakuojami t\u016bkstan\u010diai gyventoj\u0173, centr\u0105 gali u\u017elieti 2,7 metro vandens - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/news/daily/world/kyla-istorinio-potvynio-gresme-micigane-evakuojami-tukstanciai-gyventoju-centra-gali-uzlieti-2-7-metro-aukscio-vandens-banga.d?id=84332183", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-05-20T16:41:05Z", "content": "Valstijos gubernator Gretchen Whitmer paskelb nepaprastj padt Midlando apygardoje, sugriuvus jos centrinje dalyje esanioms Idenvilio ir Sanfordo utvankoms.\r\nRajono gyventojams nurodyta nedelsiant evakuotis, krizi valdymo centre antradien vakare paskelb G. Whi\u2026 [+1352 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g4.dcdn.lt/images/pix/micigane-sugriuvus-dviem-uztvankoms-evakuojami-tukstanciai-gyventoju-84332207.jpg"}, {"description": "Neseniai ra\u0161iau, kad ketvirtasis \u201eOnePlus 8 Pro\u201c fotoaparatas turi kamer\u0105, kuri, be kit\u0173 dalyk\u0173, gali matyti", "title": "OnePlus ser bara ut att inaktivera den fj\u00e4rde kameran i Kina - Mobilanyheter", "url": "https://mobilanyheter.net/lt/2020/05/20/Pana%C5%A1u%2C-kad-%E2%80%9Eoneplus%E2%80%9C-i%C5%A1jungia-ketvirt%C4%85j%C4%85-kamer%C4%85-Kinijoje/", "author": "https://www.facebook.com/rasmus.hellmyrs, https://www.facebook.com/rasmus.hellmyrs", "publishedAt": "2020-05-20T16:39:00Z", "content": "Neseniai raiau, kad ketvirtasis OnePlus 8 Pro fotoaparatas turi kamer, kuri, be kit dalyk, gali matyti per plastik. A prie dien raiau, kad OnePlus laikinai ijungs i kamer visame pasaulyje, kad i funkcija bt ijungta.\r\nTai pasirod neteisinga. Panau, kad OnePlus\u2026 [+152 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilanyheter.net"}, "urlToImage": "https://i1.wp.com/mobilanyheter.net/wp-content/uploads/2020/05/20200404_163448-1-1.jpg?fit=708%2C531&ssl=1"}, {"description": "Buv\u0119 Seimo pirmininkai teigia, kad prasid\u0117jus karantinui parlamentas tapo nematomas ir Vyriausybei u\u017eleido viet\u0105 veikti.\u00a0\u201eBuvo toks laikas, bent jau man asmeni\u0161kai atrod\u0117, kad Seimas dingo. Ne\u017einau, kiek tai u\u017etruko \u2013 savait\u0119 ar dvi, bet lyg jo nebuvo\u201c, \u2013 tre\u2026", "title": "Buv\u0119 Seimo pirmininkai pa\u017e\u0117r\u0117 kritikos nematomu tapusiam parlamentui - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/lietuvosdiena/aktualijos/2020/05/20/news/buve-seimo-pirmininkai-pazere-kritikos-nematomu-tapusiam-parlamentui-14970600/", "author": "BNS ir lrytas.lt inf.,", "publishedAt": "2020-05-20T15:08:25Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e4d7dc87b04e70afc4c\",\"name\":\"Phillip Morris 3\",\"sw1\":\"k\u2026 [+1066 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=lietuvos-diena&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/05/20/145637088-8cef5417-349b-46d9-9b5f-33f66e69c2d1.jpg&articleID=14970600"}, {"description": "Premjerui Sauliui Skverneliui tre\u010diadien\u012f paskelbus, kad didelio masto renginiai su keliais ar keliolika t\u016bkstan\u010di\u0173 \u017emoni\u0173 \u0161i\u0105 vasar\u0105 ne\u012fvyks, muzikini\u0173 vasaros festivali\u0173 organizatoriai jau pradeda informuoti, koks bus \u0161iemet bus \u0161i\u0173 rengini\u0173 likimas.", "title": "Vasara bus tylesn\u0117: festivali\u0173 organizatoriai skelbia, ko ketina griebtis dabar - Lrytas.lt", "url": "https://www.lrytas.lt/verslas/mano-pinigai/2020/05/20/news/vasara-bus-tylesne-festivaliu-organizatoriai-skelbia-ko-ketina-griebtis-dabar-14966618/", "author": "Indr\u0117 Naureckait\u0117,", "publishedAt": "2020-05-20T15:02:38Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e4d7dc87b04e70afc4c\",\"name\":\"Phillip Morris 3\",\"sw1\":\"k\u2026 [+1066 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lrytas.lt"}, "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=verslas&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/05/20/123145890-93f04f4b-d4b7-4eff-b784-05a5abf2f2b3.jpg&articleID=14966618"}, {"description": "Iki \u0161iol \u201eFord\u201c tvirtino, kad esant 150 kW baterij\u0173 \u012fkrovimui, elektrinio \u201eMustang Mach-E\u201c baterijos per 10 minu\u010di\u0173 yra \u012fkraunamos tiek, kad galima nuva\u017eiuoti 47 mylias (75,7 km.). \u201eFord\u201c pakartojo testavimus ir dabar tvirtina, kad rezultatai yra 30 proc. ger\u2026", "title": "\u201eFord\u201c ir patys nusteb\u0119 \u2013 \u201em\u016bs\u0173 elektrinis \u201eMustang Mach-E\u201c \u012fkraunamas grei\u010diau nei galvojome\u201c - Elektronika.lt", "url": "http://www.elektronika.lt/naujienos/elektronika/73018/ford-ir-patys-nustebe-musu-elektrinis-mustang-mach-e-ikraunamas-greiciau-nei-galvojome/", "author": "Elektronika.lt", "publishedAt": "2020-05-20T14:51:00Z", "content": "Pasirodius pirmosioms Mustang Mach-E specifikacijoms, daugeliui liko gana daug neaikum dl baterij krovimo.\r\nI kitos puss, daugelis automobili gamintoj tik pateikia didiausi galim baterij krovos rodikl. Pavyzdiui, Tesla Model Y atveju 250 kW, o Audi e-tron 150\u2026 [+2147 chars]", "source": {"id": null, "name": "Elektronika.lt"}, "urlToImage": null}, {"description": "", "title": "Klient\u0119 arbata nuplikiusios padav\u0117jos vadovai: tikim\u0117s, kad reketo laikai baig\u0117si - Kauno diena", "url": "http://kauno.diena.lt/naujienos/kaunas/miesto-pulsas/kliente-arbata-nuplikiusios-padavejos-vadovai-tikimes-kad-reketo-laikai-baigesi-968359", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T14:31:00Z", "content": "Prie\u0161 kelias dienas portalas kauno.diena.lt publikavo istorij, kuomet kavinje \u201eXXXL\u201c padavja kar\u0161ta arbata apiplik klient, \u0161 smarkiai nudeg rankas ir kojas. Mergina pasakojo, jog siek, kad bt atlyginta padaryta ala, taiau kavin, pasak jos,nesileido kalbas. Sa\u2026 [+11199 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://kauno.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/kamiles/img1012833_0_1.jpg"}, {"description": "Lenkijai papildomai apribojus per jos teritorij\u0105 tranzitu dirbti vykstan\u010di\u0173 vilkik\u0173 vairuotoj\u0173 jud\u0117jim\u0105, kai kurie j\u0173 \u012f Lenkij\u0105 gal\u0117s \u012fva\u017eiuoti tik vakare arba nakt\u012f.", "title": "Vilkik\u0173 nevairuojantys vairuotojai \u012f Lenkij\u0105 gal\u0117s \u012fva\u017eiuoti tik naktimis - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/verslas/transportas/vilkiku-nevairuojantys-vairuotojai-i-lenkija-gales-ivaziuoti-tik-naktimis.d?id=84330545", "author": "DELFI", "publishedAt": "2020-05-20T13:37:26Z", "content": "Valstybs sienos apsaugos tarnyba (VSAT) prane, kad tokie vairuotojai, per Lenkij negabenantys krovini, al vaiuoti gals tik nuo 20 valandos iki 8 valandos ryto, o kirsti al jie turs per 12 valand.\r\nApie tok sprendim VSAT informavo Lenkijos sienos su Lietuva ga\u2026 [+289 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g2.dcdn.lt/images/pix/lietuvos-lenkijos-pasienis-83790603.jpg"}, {"description": "Kauno policija skelbia sulaikiusi asmenis, pirmadien\u012f kelyje Klaip\u0117da&ndash;Kaunas u\u017epuolusius automobilio vairuotoj\u0105 ir pabr\u0117\u017eia, jog &scaron;is...", "title": "\u017diaurus i\u0161puolis magistral\u0117je prie Kauno nebuvo atsitiktinis: du pl\u0117\u0161ikai sulaikyti - Kauno diena", "url": "http://kauno.diena.lt/naujienos/kaunas/nusikaltimai-ir-nelaimes/ispuolis-magistraleje-prie-kauno-sulaikyti-jaguar-vairuotoja-apiplese-vyrai-968335", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T13:20:00Z", "content": "\u201eYra atliekami intensyvs ikiteisminio tyrimo veiksmai ir skmingos policijos operacijos dka yra sulaikyti asmenys\u201c, \u2013 spaudos konferencijoje treiadien sak Kauno apygardos prokuratros vyriausiasis prokuroras Darius Valkaviius.\r\nSulaikyti du asmenys, jie yra Vil\u2026 [+1981 chars]", "source": {"id": null, "name": "Diena.lt"}, "urlToImage": "https://www.diena.lt/sites/default/files/Vilniausdiena/Vartotoju%20zona/kamiles/20181209-tbi_0480_0.jpg"}, {"description": "D\u0117l koronaviruso plitimo gr\u0117sm\u0117s \u0161alyje \u012fvestas karantinas turb\u016bt bus prat\u0119stas, ta\u010diau reikalavimai liks minimal\u016bs, teigia premjeras Saulius Skvernelis. \u201eGali b\u016bti, kad karantino laikotarpis bus prat\u0119stas, bet jeigu vertinsime i\u0161 esm\u0117s ribojimus arba apsunki\u2026", "title": "Premjeras: karantinas grei\u010diausiai bus prat\u0119stas - MadeinVilnius.lt", "url": "https://madeinvilnius.lt/naujienos/premjeras-karantinas-greiciausiai-bus-pratestas/", "author": "BNS", "publishedAt": "2020-05-20T12:54:14Z", "content": "Dl koronaviruso plitimo grsms alyje vestas karantinas turbt bus pratstas, taiau reikalavimai liks minimals, teigia premjeras Saulius Skvernelis.\r\nGali bti, kad karantino laikotarpis bus pratstas, bet jeigu vertinsime i esms ribojimus arba apsunkinimus, jie li\u2026 [+1020 chars]", "source": {"id": null, "name": "Madeinvilnius.lt"}, "urlToImage": "https://cdn2.hellovilnius.lt/wp-content/uploads/2020/04/GMPLTOUFotoMartynasJaugelavicius2.jpg"}, {"description": "Sveikatos apsaugos ministras Aurelijus Veryga ir Nacionalinio visuomen\u0117s sveikatos centro Vilniaus departamento U\u017ekre\u010diam\u0173j\u0173 lig\u0173 valdymo skyriaus ved\u0117ja Ginreta Megelinskien\u0117...", "title": "A.Veryga: nuraminsiu, am\u017einame karantine tikrai negyvensime, viskam pasibaigus gali prireikti ko nors stipresnio nei vynas - 15min", "url": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/lietuva/a-veryga-nuraminsiu-amziname-karantine-tikrai-negyvensime-56-1320638", "author": "Roberta Tracevi\u010di\u016bt\u0117", "publishedAt": "2020-05-20T09:33:25Z", "content": "Spaudos konferencij stebkite ia:\r\nPaklaustas apie galim karantino nutraukim, A.Veryga sak galintis nuraminti, kad aminame karantine tikrai negyvensime.\r\n\u201eBet noriu priminti, kad karantinas, skirtingai nuo valstybs ekstremalios situacijos, yra btent specifin i\u2026 [+8189 chars]", "source": {"id": null, "name": "15min.lt"}, "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsOTEzeDU4OCw2MTYyMDksb3JpZ2luYWwsLGlkPTUzMzA3MDYmZGF0ZT0yMDIwJTJGMDQlMkYyOCw5MjMwOTY3Mzk=/aurelijus-veryga-5ea802e1613b9.jpg"}, {"description": "Ky\u0161io davimu politin\u0117s korupcijos byloje kaltinamas buv\u0119s koncerno \u201eMG Baltic\u201c viceprezidentas Raimondas Kurlianskis tre\u010diadien\u012f Vilniaus apygardos teismui teig\u0117 90.000 Eur skolin\u0119s Eligijaus Masiulio politinei veiklai.", "title": "R. Kurlianskis: 90.000 Eur skolinau E. Masiulio politinei veiklai finansuoti - Verslo \u017einios", "url": "https://www.vz.lt/verslo-aplinka/2020/05/20/r-kurlianskis-neigia-savo-kalte-ir-vadina-korupcijos-byla-politine", "author": "Bns", "publishedAt": "2020-05-20T09:18:35Z", "content": "Kyio davimu politins korupcijos byloje kaltinamas buvs koncerno MG Baltic viceprezidentas Raimondas Kurlianskis treiadien Vilniaus apygardos teismui teig 90.000 Eur skolins Eligijaus Masiulio politinei veiklai.\r\nSTT buvo visikai teiss, kad a ketinu finansuoti\u2026 [+6020 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vz.lt"}, "urlToImage": "https://www.vz.lt/api/socialimage/VZ/20200520/ARTICLE/200529958/AR/img.jpg"}, {"description": "Motociklo avarijoje \u017euvo Vokietijos princas Otto von Hessenas. Vyrui buvo 55-eri. Kaip prane\u0161a vietinis laikra\u0161tis \u201eBild\u201c, vairuodamas savo \u201eDucati Multistrada 1260\u201c vyras trenk\u0117si \u012f apsaugin\u012f greitkelio atitvar\u0105 Bavarijos \u017eem\u0117je.", "title": "Avarijoje \u017euvo Vokietijos princas Otto von Hessenas - \u017dmon\u0117s.lt", "url": "https://www.zmones.lt/naujiena/avarijoje-zuvo-vokietijos-princas-otto-von-hessenas.3488e6e2-9a6f-11ea-94e8-aa00003c90d0", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T08:40:00Z", "content": "Otto buvo kils i Vokietijos karalikosios eimos dinastijos, turinios ryi su Prsijos valdovais. Buvo manoma, kad monarcho aknys nutolusios nuo Britanijos karalikosios eimos.\u00a0\r\nDl neinom prieasi motociklo vairuotojas prarado kontrol ir trenksi apsaugin greitkeli\u2026 [+1055 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zmones.lt"}, "urlToImage": "/photo/0c7fc4a4-9a7e-11ea-94e8-aa00003c90d0/1200x630p1521378/otto-von-hessenas-socialiniu-tinklu-nuotr-5ec4fb3b3c60d2-84478811.jpeg"}, {"description": "Pilnos spintel\u0117s nei\u0161naudot\u0173 maisto produkt\u0173 \u2013 \u0161iandienos lietuvi\u0173 kasdienyb\u0117: pus\u0117 respondent\u0173 karantino laikotarpiu kaup\u0117 maisto atsargas, rodo ...", "title": "\u201eMaisto bankas\u201c kvie\u010dia dalytis per karantin\u0105 sukauptomis maisto atsargomis - tv3.lt", "url": "https://www.tv3.lt/naujiena/lietuva/1043903/maisto-bankas-kviecia-dalytis-per-karantina-sukauptomis-maisto-atsargomis", "author": "https://www.facebook.com/tv3.lt", "publishedAt": "2020-05-20T04:11:35Z", "content": "Pus i j sukaupt atsarg taip ir neinaudojo. Tuo metu Maisto banko remiamos organizacijos prao vis daugiau maisto, paramos gavj sraai ilgja skurstanij kiekis auga, o maisto atsarg socialiai remtiniems katastrofikai trksta.\r\nDl koronaviruso pandemijos ir paskelb\u2026 [+5100 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tv3.lt"}, "urlToImage": "https://www.tv3.lt/Uploads/UArticles/leadPhotos/8a/d5/7c/7e/8ad57c7e7b053fac44c26401d1255849.jpg"}, {"description": "Turtingiausias Europoje \u017emogus, Bernardas Arnault, savo devintame Pary\u017eiaus biuro auk\u0161te valand\u0173 valandas planuoja savo prabangos preki\u0173 imperijos LVMH ateit\u012f po kriz\u0117s. 71 met\u0173 milijardierius per savo gyvenim\u0105 i\u0161gyveno kelias krizes, bet n\u0117 viena i\u0161 j\u0173 nepri\u2026", "title": "Turtingiausias Europoje \u017emogus ruo\u0161ia verslo \u201eprisik\u0117limo\u201c planus: jau prarado didesn\u0119 sum\u0105 nei bet kuris kitas pasaulyje - DELFI", "url": "https://www.delfi.lt/verslas/bloomberg/turtingiausias-europoje-zmogus-ruosia-verslo-prisikelimo-planus-jau-prarado-didesne-suma-nei-bet-kuris-kitas-pasaulyje.d?id=84268819", "author": "Robert Williams", "publishedAt": "2020-05-19T18:07:53Z", "content": "B. Arnault turto vert smuko. Anot Bloomberg Billionaires Index, LVMH akcijoms iais metais atpigus 19 proc., B. Arnault grynoji turto vert susitrauk per 30 mlrd. JAV doleri jis prarado daugiau nei bet kuris kitas mogus pasaulyje. Gegus 5 d. duomenimis, jis net\u2026 [+7365 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delfi.lt"}, "urlToImage": "https://g1.dcdn.lt/images/pix/bernardas-arnault-84268949.jpg"}], "title": "lt"}, {"children": [{"description": "\u0e01\u0e23\u0e38\u0e07\u0e28\u0e23\u0e35\u0e40\u0e1c\u0e22\u0e01\u0e19\u0e07. \u0e25\u0e14\u0e14\u0e2d\u0e01\u0e40\u0e1a\u0e35\u0e49\u0e22\u0e40\u0e2b\u0e25\u0e37\u0e2d 0.50% \u0e15\u0e32\u0e21\u0e04\u0e32\u0e14 \u0e21\u0e2d\u0e07\u0e2b\u0e21\u0e14\u0e01\u0e23\u0e30\u0e2a\u0e38\u0e19\u0e14\u0e2d\u0e01\u0e40\u0e1a\u0e35\u0e49\u0e22", "title": "\u0e01\u0e23\u0e38\u0e07\u0e28\u0e23\u0e35\u0e40\u0e1c\u0e22\u0e40\u0e28\u0e23\u0e29\u0e10\u0e01\u0e34\u0e08\u0e2b\u0e21\u0e14\u0e01\u0e23\u0e30\u0e2a\u0e38\u0e19\u0e14\u0e2d\u0e01\u0e40\u0e1a\u0e35\u0e49\u0e22 - \u0e42\u0e1e\u0e2a\u0e15\u0e4c\u0e17\u0e39\u0e40\u0e14\u0e22\u0e4c \u0e02\u0e48\u0e32\u0e27\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19-\u0e2b\u0e38\u0e49\u0e19 - \u0e42\u0e1e\u0e2a\u0e15\u0e4c\u0e17\u0e39\u0e40\u0e14\u0e22\u0e4c", "url": "https://www.posttoday.com/finance-stock/news/624014", "author": "Posttoday", "publishedAt": "2020-05-21T00:23:39Z", "content": "() (.) 4 3 0.25% 0.50% 31.92 6% (COVID-19) \r\n . 2563 \r\n. 24 2563 . 4:3 3 . \u201c\u201d 0.50% .", "source": {"id": null, "name": "Posttoday.com"}, "urlToImage": "https://static.posttoday.com/media/content/2020/05/21/DD763FEE6D0D2319E1A50CFAA27F87C7_700.jpg"}, {"description": "\u0e17\u0e32\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e01\u0e32\u0e2b\u0e25\u0e35\u0e43\u0e15\u0e49\u0e2a\u0e31\u0e48\u0e07\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e42\u0e23\u0e07\u0e40\u0e23\u0e35\u0e22\u0e19\u0e23\u0e30\u0e14\u0e31\u0e1a\u0e21\u0e31\u0e18\u0e22\u0e21\u0e1b\u0e25\u0e32\u0e22 \u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e07\u0e19\u0e49\u0e2d\u0e22 75 \u0e41\u0e2b\u0e48\u0e07 \u0e40\u0e21\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e27\u0e31\u0e19\u0e1e\u0e38\u0e18 (20 \u0e1e.\u0e04.) \u0e2b\u0e25\u0e31\u0e07\u0e08\u0e32\u0e01\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e2a\u0e2d\u0e19\u0e44\u0e14\u0e49\u0e40\u0e1e\u0e35\u0e22\u0e07\u0e44\u0e21\u0e48\u0e01\u0e35\u0e48\u0e0a\u0e31\u0e48\u0e27\u0e42\u0e21\u0e07 \u0e42\u0e14\u0e22\u0e42\u0e23\u0e07\u0e40\u0e23\u0e35\u0e22\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e2a\u0e48\u0e27\u0e19\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48 \u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e43\u0e19\u0e40\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e07\u0e2d\u0e34\u0e19\u0e0a\u0e2d\u0e19 \u0e17\u0e32\u0e07\u0e20\u0e32\u0e04\u0e15\u0e30\u0e27\u0e31\u0e19\u0e15\u0e01\u0e40\u0e09\u0e35\u0e22\u0e07\u0e40\u0e2b\u0e19\u0e37\u0e2d \u0e43\u0e01\u0e25\u0e49\u0e40\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e07\u0e2b\u0e25\u0e27\u0e07\u0e01\u0e23\u0e38\u0e07\u0e42\u0e0b\u0e25 \u0e2b\u0e25\u0e31\u0e07\u0e15\u0e23\u0e27\u0e08\u0e1e\u0e1a\u0e19\u0e31\u0e01\u0e40\u0e23\u0e35\u0e22\u0e19\u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e07\u0e19\u0e49\u0e2d\u0e22 2 \u0e04\u0e19 \u0e15\u0e34\u0e14\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e44\u0e27\u0e23\u0e31\u0e2a\u0e42\u0e04\u0e27\u2026", "title": "\u0e40\u0e01\u0e32\u0e2b\u0e25\u0e35\u0e43\u0e15\u0e49\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e42\u0e23\u0e07\u0e40\u0e23\u0e35\u0e22\u0e19\u0e2b\u0e25\u0e31\u0e07\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e44\u0e14\u0e49\u0e44\u0e21\u0e48\u0e01\u0e35\u0e48\u0e0a\u0e31\u0e48\u0e27\u0e42\u0e21\u0e07 - NEW18", "url": "https://www.newtv.co.th/news/56463", "author": "NEW18", "publishedAt": "2020-05-21T00:07:23Z", "content": "75 (20 ..) 2 -19\r\n2,356 66 5 -19 2 \r\n18 \r\n66 \r\n9 9 -19 .", "source": {"id": null, "name": "Newtv.co.th"}, "urlToImage": "https://www.newtv.co.th/images/thumbnail/l/20200521065921_new18.png"}, {"description": "'\u0e2d\u0e38\u0e15\u0e38' \u0e1b\u0e23\u0e30\u0e01\u0e32\u0e28\u0e41\u0e1a\u0e31\u0e1a\u0e17\u0e35\u0e48 12 \u0e1e\u0e32\u0e22\u0e38\u0e2d\u0e33\u0e1e\u0e31\u0e19 \u0e2d\u0e48\u0e2d\u0e19\u0e01\u0e33\u0e25\u0e31\u0e07\u0e25\u0e07\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27 \u0e41\u0e15\u0e48\u0e40\u0e15\u0e37\u0e2d\u0e19 10 \u0e08\u0e31\u0e07\u0e2b\u0e27\u0e31\u0e14\u0e08\u0e30\u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1c\u0e25\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e1a\u0e08\u0e32\u0e01\u0e1d\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e15\u0e01\u0e2b\u0e19\u0e31\u0e01", "title": "\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e01\u0e32\u0e28\u0e09.12'\u0e1e\u0e32\u0e22\u0e38\u0e2d\u0e33\u0e1e\u0e31\u0e19'\u0e2d\u0e48\u0e2d\u0e19\u0e01\u0e33\u0e25\u0e31\u0e07 10\u0e08\u0e31\u0e07\u0e2b\u0e27\u0e31\u0e14\u0e1d\u0e19\u0e15\u0e01\u0e2b\u0e19\u0e31\u0e01 - \u0e40\u0e14\u0e25\u0e35\u0e19\u0e35\u0e27\u0e2a\u0e4c", "url": "https://www.dailynews.co.th/regional/775657", "author": null, "publishedAt": "2020-05-21T00:00:00Z", "content": "##\"\" 4,635 ##.-19 ## ##- -##''. 4.173-2!\u00a0##!15 .-4##! ##2# 2", "source": {"id": null, "name": "Dailynews.co.th"}, "urlToImage": "https://www.dailynews.co.th/admin/upload/20200521/news_MuFrVGaNtm070606_533.jpg"}, {"description": "\u0e2a\u0e21\u0e32\u0e04\u0e21\u0e01\u0e35\u0e2c\u0e32\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e41\u0e2b\u0e48\u0e07\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e44\u0e17\u0e22\u0e2f \u0e08\u0e31\u0e14\u0e01\u0e32\u0e23\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e0a\u0e38\u0e21\u0e2a\u0e20\u0e32\u0e01\u0e23\u0e23\u0e21\u0e01\u0e32\u0e23 \u0e04\u0e23\u0e31\u0e49\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48 4 \u0e42\u0e14\u0e22\u0e21\u0e35 \u0e1e\u0e25.\u0e15.\u0e2d. \u0e14\u0e23.\u0e2a\u0e21\u0e22\u0e28 \u0e1e\u0e38\u0e48\u0e21\u0e1e\u0e31\u0e19\u0e18\u0e38\u0e4c\u0e21\u0e48\u0e27\u0e07 \u0e19\u0e32\u0e22\u0e01\u0e2a\u0e21\u0e32\u0e04\u0e21\u0e2f \u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e18\u0e32\u0e19 \u0e1e\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e14\u0e49\u0e27\u0e22 \u0e19\u0e32\u0e22\u0e1e\u0e32\u0e17\u0e34\u0e28 \u0e28\u0e38\u0e20\u0e30\u0e1e\u0e07\u0e29\u0e4c \u0e23\u0e31\u0e01\u0e29\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e25\u0e02\u0e32\u0e18\u0e34\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2f, \u0e1e\u0e25.\u0e15.\u0e17.\u0e2d\u0e4d\u0e32\u0e19\u0e27\u0e22 \u0e19\u0e34\u0e48\u0e21\u0e21\u0e30\u0e42\u0e19 \u0e1b\u0e23\u0e30\u0e18\u0e32\u0e19", "title": "\u0e44\u0e17\u0e22\u0e25\u0e35\u0e01\u0e04\u0e31\u0e21\u0e41\u0e1a\u0e47\u0e0412\u0e01.\u0e22. \u0e2d\u0e31\u0e19\u0e14\u0e31\u0e1a1-4\u0e40\u0e25\u0e01\u0e41\u0e23\u0e01\u0e44\u0e14\u0e49\u0e25\u0e38\u0e22ACL - \u0e2a\u0e33\u0e19\u0e31\u0e01\u0e02\u0e48\u0e32\u0e27 \u0e44\u0e2d\u0e40\u0e2d\u0e47\u0e19\u0e40\u0e2d\u0e47\u0e19", "url": "https://www.innnews.co.th/sports/news_680006/", "author": "kim kim", "publishedAt": "2020-05-20T23:55:00Z", "content": "4 ... . , ... , \r\n 1 2020 5 12 .. 15 .. 2021, 2 12 .. \u2013 25 .. 2021, 3 3 .. \u2013 28 .. 2021\r\n 30 .. 22 .. 2021, 2 21 .. 1 .. 2021\r\n 2021 1-4 2 1 2-23 .. 2021 \r\n 25 .. \u2013 7 .. 37 2 35 2 2020 3 35 3 28 .. \u2013 10 .. 2021 10 \r\n- 25 .. \u2013 7 .. 2 28 .. \u2013 10 .. 2021 2 1 \r\n \u2026 [+23 chars]", "source": {"id": null, "name": "Innnews.co.th"}, "urlToImage": "https://www.innnews.co.th/wp-content/uploads/2020/05/\u0e44\u0e17\u0e22\u0e25\u0e35\u0e01-1.jpg"}, {"description": "\u0e44\u0e14\u0e49\u0e40\u0e27\u0e25\u0e32\u0e17\u0e35\u0e48\u0e40\u0e27\u0e25\u0e32\u0e1c\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e19\u0e19\u0e31\u0e01\u0e40\u0e15\u0e30\u0e25\u0e34\u0e40\u0e27\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e1e\u0e39\u0e25 \u0e01\u0e25\u0e31\u0e1a\u0e21\u0e32\u0e17\u0e35\u0e48 \u0e40\u0e21\u0e25 \u0e27\u0e39\u0e49\u0e14 \u0e2a\u0e19\u0e32\u0e21\u0e0b\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e2a\u0e42\u0e21\u0e2a\u0e23\u0e01\u0e31\u0e19\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27 \u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e40\u0e15\u0e23\u0e35\u0e22\u0e21\u0e15\u0e31\u0e27\u0e2a\u0e33\u0e2b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e01\u0e32\u0e23\u0e01\u0e25\u0e31\u0e1a\u0e21\u0e32\u0e25\u0e07\u0e2a\u0e19\u0e32\u0e21\u0e41\u0e02\u0e48\u0e07\u0e02\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e21\u0e1e\u0e23\u0e35\u0e40\u0e21\u0e35\u0e22\u0e23\u0e4c\u0e25\u0e35\u0e01 \u0e24\u0e14\u0e39\u0e01\u0e32\u0e25 2019/2020 \u0e01\u0e31\u0e19\u0e15\u0e48\u0e2d \u0e2b\u0e25\u0e31\u0e07\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e2b\u0e22\u0e38\u0e14\u0e0a\u0e30\u0e07\u0e31\u0e01\u0e40\u0e19\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e08\u0e32\u0e01\u0e01\u0e32\u0e23\u0e23\u0e30\u0e1a\u0e32\u0e14\u0e08\u0e32\u0e01\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e44\u0e27\u0e23\u0e31\u0e2a\u0e42\u0e04\u0e27\u0e34\u0e14-19", "title": "\u0e2b\u0e19\u0e49\u0e32\u0e40\u0e1b\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e19\u0e22\u0e34\u0e49\u0e21, \u0e1c\u0e21\u0e22\u0e32\u0e27\u0e23\u0e01\u0e23\u0e38\u0e07\u0e23\u0e31\u0e07! 5 \u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e40\u0e2b\u0e47\u0e19\u0e43\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e1d\u0e36\u0e01\u0e0b\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e04\u0e23\u0e31\u0e49\u0e07\u0e41\u0e23\u0e01\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e25\u0e34\u0e40\u0e27\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e1e\u0e39\u0e25 \u0e2b\u0e25\u0e31\u0e07\u0e04\u0e25\u0e32\u0e22\u0e25\u0e47\u0e2d\u0e01\u0e14\u0e32\u0e27\u0e19\u0e4c - \u0e2a\u0e22\u0e32\u0e21\u0e01\u0e35\u0e2c\u0e32", "url": "https://www.siamsport.co.th/football/premierleague/view/187345", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T23:18:00Z", "content": "\u00d7Cookies on www.siamsport.co.th\r\n Third party Facebook, Google, Google analytics, DoubleClick for Advertiser", "source": {"id": null, "name": "Siamsport.co.th"}, "urlToImage": "https://static.siamsport.co.th/size640/2020/05/21/news202005210555349.jpg"}, {"description": "\u0e2d\u0e38\u0e15\u0e38\u0e2f \u0e40\u0e1c\u0e22 \"\u0e21\u0e23\u0e2a\u0e38\u0e21\u0e15\u0e30\u0e27\u0e31\u0e19\u0e15\u0e01\u0e40\u0e09\u0e35\u0e22\u0e07\u0e43\u0e15\u0e49\" \u0e01\u0e33\u0e25\u0e31\u0e07\u0e04\u0e48\u0e2d\u0e19\u0e02\u0e49\u0e32\u0e07\u0e41\u0e23\u0e07 \u0e1e\u0e31\u0e14\u0e1b\u0e01\u0e04\u0e25\u0e38\u0e21 \"\u0e17\u0e30\u0e40\u0e25\u0e2d\u0e31\u0e19\u0e14\u0e32\u0e21\u0e31\u0e19-\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e44\u0e17\u0e22\" \u0e17\u0e33\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e21\u0e35 \"\u0e1d\u0e19\u0e1f\u0e49\u0e32\u0e04\u0e30\u0e19\u0e2d\u0e07-\u0e1d\u0e19\u0e15\u0e01\u0e2b\u0e19\u0e31\u0e01\" \u0e1a\u0e32\u0e07\u0e41\u0e2b\u0e48\u0e07 \u0e02\u0e2d\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e0a\u0e32\u0e0a\u0e19 \"\u0e20\u0e32\u0e04\u0e40\u0e2b\u0e19\u0e37\u0e2d-\u0e15\u0e30\u0e27\u0e31\u0e19\u0e2d\u0e2d\u0e01\" \u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e07\u0e2d\u0e31\u0e19\u0e15\u0e23\u0e32\u0e22\u0e08\u0e32\u0e01 \"\u0e1d\u0e19\u0e15\u0e01\u0e2b\u0e19\u0e31\u0e01-\u0e15\u0e01\u0e2a\u0e30\u0e2a\u0e21\" \u0e2d\u0e32\u0e08", "title": "\"\u0e44\u0e0b\u0e42\u0e04\u0e25\u0e19\u0e2d\u0e33\u0e1e\u0e31\u0e19\" \u0e17\u0e33\u0e1d\u0e19\u0e01\u0e23\u0e30\u0e2b\u0e19\u0e48\u0e33\u0e44\u0e17\u0e22 \u0e40\u0e15\u0e37\u0e2d\u0e19 13 \u0e08\u0e27. \"\u0e40\u0e2b\u0e19\u0e37\u0e2d-\u0e15\u0e30\u0e27\u0e31\u0e19\u0e2d\u0e2d\u0e01\" \u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e07\u0e19\u0e49\u0e33\u0e1b\u0e48\u0e32 - \u0e44\u0e17\u0e22\u0e23\u0e31\u0e10", "url": "https://www.thairath.co.th/news/local/1849418", "author": "Thairath", "publishedAt": "2020-05-20T23:16:00Z", "content": "60 \u00a0 \u00a0 26-28 \u00a0 34-38 \u00a0 15-30 ./.\u00a0 1 1-2 \u00a0\r\n () 40 \u00a0 24-27 \u00a0 34-36 \u00a0 15-30 ./.\u00a0 1 1-2 \u00a0\r\n () 60 \u00a0 24-26 32-35 \u00a0 20-35 ./.\u00a0 2 2 \u00a0 15-35 ./.\u00a0 1-2 2 \u00a0\r\n 30 \u00a0 27-28 \u00a0 35-38 \u00a0 10-30 ./.", "source": {"id": null, "name": "Thairath.co.th"}, "urlToImage": "https://www.thairath.co.th/media/dFQROr7oWzulq5FZUEVN5Y7XDHS3sPWUuYaYBSEw4HRI9Xr0HoXKoXv4SOcaNGHUDPU.jpg"}, {"description": "\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e08\u0e31\u0e14\u0e01\u0e32\u0e23\u0e23\u0e32\u0e22\u0e27\u0e31\u0e19 360 - \u0e2d\u0e38\u0e15\u0e15\u0e21 \u0e40\u0e15\u0e23\u0e35\u0e22\u0e21\u0e2a\u0e23\u0e38\u0e1b\u0e02\u0e32\u0e22\u0e2b\u0e38\u0e49\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e1a\u0e34\u0e19\u0e44\u0e17\u0e22\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e01\u0e2d\u0e07\u0e17\u0e38\u0e19\u0e27\u0e32\u0e22\u0e38\u0e20\u0e31\u0e01\u0e29\u0e4c \u0e2a\u0e31\u0e1b\u0e14\u0e32\u0e2b\u0e4c\u0e2b\u0e19\u0e49\u0e32 \u0e41\u0e22\u0e49\u0e21\u0e15\u0e48\u0e33\u0e01\u0e27\u0e48\u0e32\u0e23\u0e32\u0e04\u0e32\u0e17\u0e38\u0e19\u0e41\u0e19\u0e48 \u0e41\u0e15\u0e48\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e17\u0e33\u0e44\u0e14\u0e49 \u0e44\u0e21\u0e48\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e01\u0e0e\u0e2b\u0e21\u0e32\u0e22 \u0e2a\u0e2b\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e01\u0e32\u0e23\u0e1a\u0e34\u0e19\u0e44\u0e17\u0e22 \u0e22\u0e2d\u0e21\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e1b\u0e25\u0e14\u0e1e\u0e19\u0e31\u0e01\u0e07\u0e32\u0e19 \u0e16\u0e39\u0e01\u0e40\u0e25\u0e34\u0e01\u0e08\u0e49\u0e32\u0e07\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e0a\u0e14\u0e40\u0e0a\u0e22\u0e2a\u0e39\u0e07\u0e2a\u0e38\u0e14 400 \u0e27\u0e31\u0e19", "title": "\u0e04\u0e25\u0e31\u0e07\u0e22\u0e2d\u0e21\u0e02\u0e32\u0e14\u0e17\u0e38\u0e19\u0e2b\u0e38\u0e49\u0e19\u0e1a\u0e34\u0e19\u0e44\u0e17\u0e22-\u0e40\u0e15\u0e23\u0e35\u0e22\u0e21\u0e40\u0e04\u0e32\u0e30\u0e23\u0e32\u0e04\u0e32\u0e2a\u0e31\u0e1b\u0e14\u0e32\u0e2b\u0e4c\u0e2b\u0e19\u0e49\u0e32 - \u0e1c\u0e39\u0e49\u0e08\u0e31\u0e14\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2d\u0e2d\u0e19\u0e44\u0e25\u0e19\u0e4c", "url": "https://mgronline.com/daily/detail/9630000052855", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T22:07:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Mgronline.com"}, "urlToImage": "https://mgronline.com/images/social-share-logo.png"}, {"description": "\u2018\u0e40\u0e2d\u0e44\u0e2d\u0e40\u0e2d\u0e2a\u2019\u200b \u0e19\u0e33\u0e14\u0e34\u0e08\u0e34\u0e17\u0e31\u0e25\u0e41\u0e1e\u0e25\u0e15\u0e1f\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e21 \u0e2b\u0e19\u0e38\u0e19\u0e40\u0e14\u0e47\u0e01\u0e44\u0e17\u0e22\u0e40\u0e23 \u2026", "title": "'\u0e40\u0e2d\u0e44\u0e2d\u0e40\u0e2d\u0e2a'\u200b \u0e19\u0e33\u0e14\u0e34\u0e08\u0e34\u0e17\u0e31\u0e25\u0e41\u0e1e\u0e25\u0e15\u0e1f\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e21 \u0e2b\u0e19\u0e38\u0e19\u0e40\u0e14\u0e47\u0e01\u0e44\u0e17\u0e22\u0e40\u0e23\u0e35\u0e22\u0e19\u0e2d\u0e2d\u0e19\u0e44\u0e25\u0e19\u0e4c\u0e40\u0e15\u0e47\u0e21\u0e02\u0e31\u0e49\u0e19 - \u0e21\u0e15\u0e34\u0e0a\u0e19", "url": "https://www.matichon.co.th/news-monitor/news_2194976", "author": "matichon", "publishedAt": "2020-05-20T20:19:52Z", "content": ", , PC, AIS PLAY AIS PLAY,AIS PLAYBOX,https://aisplay.ais.co.th/ APPLE TV StartDee Personalized Learning \r\n1) AIS PLAY HD \r\n DLTV AIS PLAY 1 6 VEC TV ETV 17 LIVE TV 700 \u2013 716\r\n| \r\n\u2013 Chinese is all around 1 2 68 \r\n\u2013 O-NET .6, .3 .6 \r\n\u2013 100 \r\n AIS PLAY ! () , W\u2026 [+325 chars]", "source": {"id": null, "name": "Matichon.co.th"}, "urlToImage": "https://www.matichon.co.th/wp-content/uploads/2020/05/200520-PIC_07-\u0e17\u0e32\u0e07\u0e40\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e01\u0e40\u0e14\u0e47\u0e01\u0e44\u0e17\u0e22-\u0e40\u0e23\u0e35\u0e22\u0e19\u0e2d\u0e2d\u0e19\u0e44\u0e25\u0e19\u0e4c\u0e07\u0e48\u0e32\u0e22\u0e46-\u0e1c\u0e48\u0e32\u0e19\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e16\u0e37\u0e2d\u0e22\u0e38\u0e04\u0e42\u0e04\u0e27\u0e34\u0e14-19-scaled.jpg"}, {"description": "", "title": "COVID-19: \u0e23\u0e31\u0e2a\u0e40\u0e0b\u0e35\u0e22\u0e1e\u0e1a\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e15\u0e34\u0e14\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e42\u0e04\u0e27\u0e34\u0e14\u0e23\u0e32\u0e22\u0e43\u0e2b\u0e21\u0e48\u0e15\u0e48\u0e33\u0e01\u0e27\u0e48\u0e32 10000 \u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e27\u0e31\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48 5 \u0e41\u0e15\u0e48\u0e22\u0e2d\u0e14\u0e2a\u0e30\u0e2a\u0e21\u0e17\u0e30\u0e25\u0e38 - \u0e2d\u0e32\u0e23\u0e4c\u0e27\u0e32\u0e22\u0e17\u0e359", "url": "https://www.ryt9.com/s/iq29/3126292", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T19:11:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ryt9.com"}, "urlToImage": "https://www.ryt9.com/img/pixabay/tag/covid-19.jpg"}, {"description": "OPPO Special Deal \u0e21\u0e2d\u0e1a\u0e2a\u0e48\u0e27\u0e19\u0e25\u0e14\u0e2a\u0e39\u0e07\u0e2a\u0e38\u0e14 15,500 \u0e1a\u0e32\u0e17 \u0e01\u0e31\u0e1a\u0e2a\u0e21\u0e32\u0e23\u0e4c\u0e17\u0e42\u0e1f\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e23\u0e48\u0e27\u0e21\u0e23\u0e32\u0e22\u0e01\u0e32\u0e23 \u0e40\u0e21\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e0b\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e1e\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e41\u0e1e\u0e47\u0e01\u0e40\u0e01\u0e08\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e1a\u0e23\u0e34\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e04\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e02\u0e48\u0e32\u0e22\u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e0b\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e40\u0e04\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e1b\u0e25\u0e48\u0e32\u0e44\u0e21\u0e48\u0e15\u0e34\u0e14\u0e2a\u0e31\u0e0d\u0e0d\u0e32\u0e43\u0e19\u0e41\u0e04\u0e21\u0e40\u0e1b\u0e0d", "title": "OPPO Special Deal \u0e2a\u0e48\u0e27\u0e19\u0e25\u0e14 \u0e2a\u0e39\u0e07\u0e2a\u0e38\u0e14 15,500 \u0e1a\u0e32\u0e17 \u0e01\u0e31\u0e1a\u0e2a\u0e21\u0e32\u0e23\u0e4c\u0e17\u0e42\u0e1f\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e23\u0e48\u0e27\u0e21\u0e23\u0e32\u0e22\u0e01\u0e32\u0e23 - Techoffside.com", "url": "https://www.techoffside.com/2020/05/oppo-special-deal-promotion/", "author": "Pedz", "publishedAt": "2020-05-20T18:32:50Z", "content": "OPPO Special Deal 15,500 \u00a0 \r\nOPPO AIS, dtac TrueMove H OPPO Reno2 F, OPPO Reno2, OPPO Reno 10x Zoom RAM 8GB, OPPO Reno 10x Zoom RAM 12GB OPPO A9 2020 15,500 ! E-VIP Card 1 7,500 20 \u2013 20 2563 \r\nOPPO Reno2 F 3,490 ! 9,999 E-VIP Card 1 \r\nOPPO Reno2 F 4 48MP A.I.\u2026 [+666 chars]", "source": {"id": null, "name": "Techoffside.com"}, "urlToImage": "https://www.techoffside.com/wp-content/uploads/2020/05/OPPO-Special-Deal.jpg"}, {"description": "\u0e40\u0e08\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e40\u0e01\u0e19 \u0e04\u0e25\u0e47\u0e2d\u0e1b\u0e1b\u0e4c \u0e1c\u0e39\u0e49\u0e08\u0e31\u0e14\u0e01\u0e32\u0e23\u0e17\u0e35\u0e21 \u0e25\u0e34\u0e40\u0e27\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e1e\u0e39\u0e25 \u0e2d\u0e19\u0e38\u0e0d\u0e32\u0e15\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e19\u0e31\u0e01\u0e40\u0e15\u0e30\u0e17\u0e38\u0e01\u0e04\u0e19\u0e43\u0e19\u0e17\u0e35\u0e21\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e1b\u0e0f\u0e34\u0e40\u0e2a\u0e18\u0e01\u0e32\u0e23\u0e25\u0e07\u0e2a\u0e19\u0e32\u0e21\u0e0b\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e44\u0e14\u0e49 \u0e2b\u0e32\u0e01\u0e23\u0e39\u0e49\u0e2a\u0e36\u0e01\u0e01\u0e31\u0e07\u0e27\u0e25\u0e40\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e15\u0e34\u0e14\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e44\u0e27\u0e23\u0e31\u0e2a\u0e42\u0e04\u0e27\u0e34\u0e14-19 \u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1b\u0e25\u0e2d\u0e14\u0e20\u0e31\u0e22\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e15\u0e19\u0e40\u0e2d\u0e07", "title": "\u0e01\u0e25\u0e31\u0e27\u0e15\u0e34\u0e14\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e01\u0e47\u0e44\u0e21\u0e48\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e21\u0e32 \"\u0e04\u0e25\u0e47\u0e2d\u0e1b\u0e1b\u0e4c\" \u0e1b\u0e31\u0e14\u0e1a\u0e31\u0e07\u0e04\u0e31\u0e1a\u0e41\u0e02\u0e49\u0e07 \"\u0e25\u0e34\u0e40\u0e27\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e1e\u0e39\u0e25\" \u0e25\u0e07\u0e0b\u0e49\u0e2d\u0e21 - \u0e1c\u0e39\u0e49\u0e08\u0e31\u0e14\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2d\u0e2d\u0e19\u0e44\u0e25\u0e19\u0e4c", "url": "https://mgronline.com/sport/detail/9630000052832", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T16:41:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Mgronline.com"}, "urlToImage": "https://mpics.mgronline.com/pics/Images/563000005443301.JPEG"}, {"description": "\u0e17\u0e48\u0e32\u0e21\u0e01\u0e25\u0e32\u0e07\u0e2a\u0e20\u0e32\u0e27\u0e30\u0e17\u0e35\u0e48\u0e42\u0e23\u0e04\u0e23\u0e30\u0e1a\u0e32\u0e14 COVID-19 \u0e17\u0e35\u0e48\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14\u0e02\u0e36\u0e49\u0e19\u0e43\u0e19\u0e15\u0e2d\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49 \u0e17\u0e33\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e07\u0e32\u0e19\u0e40\u0e01\u0e21\u0e41\u0e25\u0e30\u0e01\u0e32\u0e23\u0e41\u0e02\u0e48\u0e07\u0e02\u0e31\u0e19 Esports \u0e15\u0e48\u0e32\u0e07 \u0e46 \u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e16\u0e39\u0e01\u0e22\u0e01\u0e40\u0e25\u0e34\u0e01\u0e44\u0e1b \u0e41\u0e15\u0e48\u0e43\u0e19\u0e17\u0e32\u0e07\u0e01\u0e25\u0e31\u0e1a\u0e01\u0e31\u0e19 \u0e07\u0e32\u0e19\u0e40\u0e01\u0e21\u0e41\u0e1a\u0e1a\u0e09\u0e32\u0e22\u0e17\u0e32\u0e07\u0e2d\u0e2d\u0e19\u0e44\u0e25\u0e19\u0e4c\u0e01\u0e25\u0e31\u0e1a\u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e19\u0e34\u0e22\u0e21\u0e02\u0e36\u0e49\u0e19\u0e21\u0e32\u0e01 \u0e25\u0e48\u0e32\u0e2a\u0e38\u0e14\u0e19\u0e35\u0e49\u0e01\u0e47\u0e21\u0e35\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e15\u0e31\u0e27\u0e07\u0e32\u0e19\u0e40\u0e01\u0e21\u0e07\u0e32\u0e19\u0e43\u0e2b\u0e21\u0e48\u0e43\u0e19\u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e27\u0e48\u0e32 New Game+ Expo \u0e2d\u0e2d\u0e01\u0e21\u0e32\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27", "title": "\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e15\u0e31\u0e27\u0e07\u0e32\u0e19\u0e40\u0e01\u0e21 New Game+ Expo \u0e40\u0e15\u0e23\u0e35\u0e22\u0e21\u0e08\u0e31\u0e14\u0e41\u0e1a\u0e1a\u0e2d\u0e2d\u0e19\u0e44\u0e25\u0e19\u0e4c 23 \u0e21\u0e34\u0e16\u0e38\u0e19\u0e32\u0e22\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49 - GamingDose - \u0e02\u0e48\u0e32\u0e27\u0e40\u0e01\u0e21 \u0e23\u0e35\u0e27\u0e34\u0e27\u0e40\u0e01\u0e21 \u0e1a\u0e17\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e01\u0e21\u0e08\u0e32\u0e01\u0e40\u0e01\u0e21\u0e40\u0e21\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e15\u0e31\u0e27\u0e08\u0e23\u0e34\u0e07", "url": "https://gamingdose.com/news/%e0%b9%80%e0%b8%9b%e0%b8%b4%e0%b8%94%e0%b8%95%e0%b8%b1%e0%b8%a7%e0%b8%87%e0%b8%b2%e0%b8%99%e0%b9%80%e0%b8%81%e0%b8%a1-new-game-expo-%e0%b9%80%e0%b8%95%e0%b8%a3%e0%b8%b5%e0%b8%a2%e0%b8%a1%e0%b8%88/", "author": "StolenHeart", "publishedAt": "2020-05-20T16:32:20Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Gamingdose.com"}, "urlToImage": "https://gamingdose.com/wp-content/uploads/2020/05/ngpx_logo.jpg"}, {"description": "#\u0e02\u0e48\u0e32\u0e27\u0e27\u0e31\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49#\u0e42\u0e04\u0e27\u0e34\u0e1419# \u0e23\u0e31\u0e1a\u0e0a\u0e21\u0e27\u0e35\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e17\u0e35\u0e48\u0e04\u0e31\u0e14\u0e2a\u0e23\u0e23\u0e08\u0e32\u0e01\u0e40\u0e23\u0e32 https://bit.ly/31bYdfp ------------------------------------------------------------ \u0e15\u0e34\u0e14\u0e15\u0e32\u0e21\u0e02\u0e48\u0e32\u0e27\u0e2a\u0e32\u0e23\u0e08\u0e32\u0e01\u0e0a\u0e48\u0e2d\u0e07 Nati...", "title": "\u0e15\u0e33\u0e23\u0e27\u0e08\u0e22\u0e31\u0e07\u0e44\u0e21\u0e48\u0e41\u0e08\u0e49\u0e07\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e2b\u0e32 \u0e2a.\u0e15.\u0e17.\u0e42\u0e22\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e15\u0e32\u0e22\u0e1e\u0e35\u0e48\u0e40\u0e15\u0e35\u0e49\u0e22 \u0e21\u0e0a. | \u0e02\u0e48\u0e32\u0e27\u0e02\u0e49\u0e19\u0e04\u0e19\u0e40\u0e19\u0e0a\u0e31\u0e48\u0e19 | 20 \u0e1e.\u0e04. 63 | \u0e0a\u0e48\u0e27\u0e07 6 - NationTV22", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=UTM0WfFhg0s", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T16:00:45Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Youtube.com"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/UTM0WfFhg0s/maxresdefault.jpg"}, {"description": "\u0e40\u0e1c\u0e32\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27\u0e19\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e0a\u0e21\u0e1e\u0e39\u0e48 \u0e17\u0e48\u0e32\u0e21\u0e01\u0e25\u0e32\u0e07\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e28\u0e23\u0e49\u0e32\u0e42\u0e28\u0e01\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e43\u0e08\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e04\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e04\u0e23\u0e31\u0e27 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e19\u0e1a\u0e49\u0e32\u0e19 \u0e02\u0e13\u0e30\u0e17\u0e35\u0e48\u0e1e\u0e19\u0e31\u0e01\u0e07\u0e32\u0e19\u0e2a\u0e2d\u0e1a\u0e2a\u0e27\u0e19\u0e22\u0e31\u0e07\u0e40\u0e23\u0e48\u0e07\u0e2a\u0e37\u0e1a\u0e2a\u0e27\u0e19\u0e2a\u0e2d\u0e1a\u0e2a\u0e27\u0e19\u0e04\u0e14\u0e35", "title": "\u0e1a\u0e23\u0e23\u0e22\u0e32\u0e01\u0e32\u0e28\u0e0c\u0e32\u0e1b\u0e19\u0e01\u0e34\u0e08 \u0e19\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e0a\u0e21\u0e1e\u0e39\u0e48 \u0e2a\u0e38\u0e14\u0e40\u0e28\u0e23\u0e49\u0e32 \u0e14\u0e49\u0e32\u0e19\u0e41\u0e21\u0e48\u0e42\u0e1e\u0e2a\u0e15\u0e4c \u0e2b\u0e19\u0e39\u0e08\u0e30\u0e44\u0e21\u0e48\u0e15\u0e32\u0e22\u0e1f\u0e23\u0e35 - \u0e02\u0e48\u0e32\u0e27\u0e0a\u0e48\u0e2d\u0e073 CH3 Thailand NEWS - \u0e02\u0e48\u0e32\u0e27\u0e0a\u0e48\u0e2d\u0e073 - CH3 Thailand NEWS", "url": "https://ch3thailandnews.bectero.com/news/189068", "author": "\u0e40\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e14\u0e48\u0e19\u0e40\u0e22\u0e47\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49", "publishedAt": "2020-05-20T13:42:27Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Bectero.com"}, "urlToImage": "https://news-cdn.bectero.com/uploads/pic_news/big_15899702575ec50551e8be4.jpg"}, {"description": "\u0e15\u0e23\u0e27\u0e08\u0e2a\u0e2d\u0e1a\u0e2a\u0e34\u0e17\u0e18\u0e34\u0e4c\u0e40\u0e01\u0e29\u0e15\u0e23\u0e01\u0e23\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e40\u0e22\u0e35\u0e22\u0e27\u0e22\u0e32 \u0e1c\u0e48\u0e32\u0e19\u0e40\u0e27\u0e47\u0e1a\u0e44\u0e0b\u0e15\u0e4c www.\u0e40\u0e22\u0e35\u0e22\u0e27\u0e22\u0e32\u0e40\u0e01\u0e29\u0e15\u0e23\u0e01\u0e23.com \u0e41\u0e25\u0e49\u0e27\u0e02\u0e36\u0e49\u0e19\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21 \"\u0e17\u0e48\u0e32\u0e19\u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e2a\u0e34\u0e17\u0e18\u0e34\u0e4c \u0e42\u0e2d\u0e19\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e44\u0e21\u0e48\u0e2a\u0e33\u0e40\u0e23\u0e47\u0e08\" \u0e41\u0e19\u0e30\u0e40\u0e01\u0e29\u0e15\u0e23\u0e01\u0e23\u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e15\u0e01\u0e43\u0e08 \u0e23\u0e27\u0e21\u0e27\u0e34\u0e18\u0e35\u0e41\u0e01\u0e49\u0e44\u0e02\u0e44\u0e27\u0e49\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27", "title": "\u0e40\u0e0a\u0e47\u0e01\u0e2a\u0e34\u0e17\u0e18\u0e34\u0e4c www.\u0e40\u0e22\u0e35\u0e22\u0e27\u0e22\u0e32\u0e40\u0e01\u0e29\u0e15\u0e23\u0e01\u0e23.com \u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e2a\u0e34\u0e17\u0e18\u0e34\u0e4c\u0e41\u0e15\u0e48\u0e42\u0e2d\u0e19\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e44\u0e21\u0e48\u0e2a\u0e33\u0e40\u0e23\u0e47\u0e08 \u0e41\u0e01\u0e49\u0e44\u0e02\u0e44\u0e21\u0e48\u0e22\u0e32\u0e01 - \u0e44\u0e17\u0e22\u0e23\u0e31\u0e10", "url": "https://www.thairath.co.th/news/business/1849218", "author": "Thairath", "publishedAt": "2020-05-20T13:29:00Z", "content": "www..com\u00a0 \" \" \r\n(...) 5,000 3 (-) 15 2563 \"\"\u00a0\r\nwww..com\u00a0\r\n3. 13 \r\n4. 4 \r\n5. \"\"\r\n 1 5,000 xx-xx-xxxx\r\n2 \u00a0\r\n 3 /\u00a0\r\n4 \u00a0\r\n 5 \r\n 6 \r\n 7 \u00a0\r\n8 \r\n... \r\n .\r\n( )", "source": {"id": null, "name": "Thairath.co.th"}, "urlToImage": "https://www.thairath.co.th/media/dFQROr7oWzulq5FZUEVN7AZmWa912m8Cwrk0J5CFvkyTOOxN3eyCB9YkxW1qowIRDV2.jpg"}, {"description": "\u201c\u0e04\u0e21\u0e19\u0e32\u0e04\u0e21\u201d \u0e2a\u0e31\u0e48\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e1a\u0e34\u0e19\u0e44\u0e17\u0e22 \u0e40\u0e15\u0e23\u0e35\u0e22\u0e21\u0e40\u0e2a\u0e19\u0e2d 30 \u0e23\u0e32\u0e22\u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e17\u0e35\u0e21\u0e17\u0e33\u0e41\u0e1c\u0e19\u0e1f\u0e37\u0e49\u0e19\u0e1f\u0e39 \u0e40\u0e2a\u0e19\u0e2d\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e19\u0e32\u0e22\u0e01\u0e2f \u0e04\u0e31\u0e14\u0e40\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e01\u0e27\u0e31\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48 25 \u0e1e.\u0e04.\u0e19\u0e35\u0e49", "title": "'\u0e04\u0e21\u0e19\u0e32\u0e04\u0e21' \u0e2a\u0e31\u0e48\u0e07\u0e25\u0e34\u0e2a\u0e15\u0e4c 30 \u0e23\u0e32\u0e22\u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e0a\u0e07\u0e19\u0e32\u0e22\u0e01\u0e2f \u0e40\u0e04\u0e32\u0e30\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e17\u0e33\u0e41\u0e1c\u0e19\u0e1f\u0e37\u0e49\u0e19\u0e1f\u0e39 '\u0e01\u0e32\u0e23\u0e1a\u0e34\u0e19\u0e44\u0e17\u0e22' - \u0e01\u0e23\u0e38\u0e07\u0e40\u0e17\u0e1e\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08", "url": "https://www.bangkokbiznews.com/news/detail/881515", "author": "bangkokbiznews", "publishedAt": "2020-05-20T13:27:20Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Bangkokbiznews.com"}, "urlToImage": "https://image.bangkokbiznews.com/kt/media/image/news/2020/05/20/881515/750x422_881515_1589986339.jpg"}, {"description": "\u0e41\u0e1e\u0e17\u0e22\u0e4c\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e40\u0e0a\u0e35\u0e48\u0e22\u0e27\u0e0a\u0e32\u0e0d\u0e14\u0e49\u0e32\u0e19\u0e42\u0e23\u0e04\u0e2d\u0e38\u0e1a\u0e31\u0e15\u0e34\u0e43\u0e2b\u0e21\u0e48 \u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e2b\u0e48\u0e27\u0e07\u0e27\u0e48\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e40\u0e17\u0e2d\u0e21\u0e2d\u0e32\u0e08\u0e08\u0e30\u0e21\u0e35\u0e42\u0e23\u0e04\u0e41\u0e17\u0e23\u0e01\u0e0b\u0e49\u0e2d\u0e19 COVID-19 \u0e44\u0e14\u0e49 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e21\u0e35\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e40\u0e2a\u0e19\u0e2d\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e19\u0e31\u0e01\u0e40\u0e23\u0e35\u0e22\u0e19\u0e41\u0e25\u0e30\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1b\u0e01\u0e04\u0e23\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e31\u0e01\u0e15\u0e31\u0e27\u0e01\u0e48\u0e2d\u0e19\u0e44\u0e1b\u0e40\u0e23\u0e35\u0e22\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e42\u0e23\u0e07\u0e40\u0e23\u0e35\u0e22\u0e19 4 \u0e27\u0e31\u0e19", "title": "\u0e2b\u0e21\u0e2d\u0e40\u0e2a\u0e19\u0e2d\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e19\u0e31\u0e01\u0e40\u0e23\u0e35\u0e22\u0e19-\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1b\u0e01\u0e04\u0e23\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e31\u0e01\u0e15\u0e31\u0e27 4 \u0e27\u0e31\u0e19\u0e01\u0e48\u0e2d\u0e19\u0e44\u0e1b\u0e42\u0e23\u0e07\u0e40\u0e23\u0e35\u0e22\u0e19 - \u0e02\u0e48\u0e32\u0e27\u0e44\u0e17\u0e22\u0e1e\u0e35\u0e1a\u0e35\u0e40\u0e2d\u0e2a", "url": "https://news.thaipbs.or.th/content/292712", "author": "Thai PBS News", "publishedAt": "2020-05-20T13:04:00Z", "content": "COVID-19 4 \r\n (20 ..2563) .. COVID-19 4 \r\n.. COVID-19 \r\n . 4 2 \r\n. 5 \r\n. COVID-19\r\n \"-\" \r\n \"\"", "source": {"id": null, "name": "Thaipbs.or.th"}, "urlToImage": "http://news.thaipbs.or.th/media/G0DL5oPyrtt5HBAi4sKpbdb83Awb7YVdWRVUB8LNGEH5maVm5CnP5S.jpg"}, {"description": "\u0e19\u0e31\u0e01\u0e21\u0e27\u0e22\u0e44\u0e17\u0e22 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e04\u0e19\u0e27\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e21\u0e27\u0e22\u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e14\u0e37\u0e2d\u0e14\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e19\u0e08\u0e32\u0e01\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2b\u0e22\u0e38\u0e14\u0e41\u0e02\u0e48\u0e07 \u0e1c\u0e39\u0e49\u0e27\u0e48\u0e32 \u0e01\u0e01\u0e17. \u0e40\u0e1c\u0e22\u0e1e\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e40\u0e02\u0e49\u0e32\u0e21\u0e32\u0e0a\u0e48\u0e27\u0e22\u0e40\u0e2b\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e01\u0e35\u0e2c\u0e32\u0e21\u0e27\u0e22\u0e44\u0e17\u0e22\u0e01\u0e25\u0e31\u0e1a\u0e21\u0e32\u0e41\u0e02\u0e48\u0e07\u0e02\u0e31\u0e19\u0e44\u0e14\u0e49\u0e40\u0e23\u0e47\u0e27\u0e02\u0e36\u0e49\u0e19\u0e01\u0e48\u0e2d\u0e19\u0e40\u0e14\u0e37\u0e2d\u0e19 \u0e01.\u0e22.", "title": "\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e27\u0e48\u0e32 \u0e01\u0e01\u0e17. \u0e22\u0e34\u0e19\u0e14\u0e35\u0e0a\u0e48\u0e27\u0e22 \u201c\u0e21\u0e27\u0e22\u0e44\u0e17\u0e22\u201d \u0e01\u0e25\u0e31\u0e1a\u0e21\u0e32\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e01\u0e48\u0e2d\u0e19 \u0e01.\u0e22. - pptvhd36.com", "url": "https://www.pptvhd36.com/sport/news/125802", "author": "PPTV Online", "publishedAt": "2020-05-20T13:04:00Z", "content": "PPTV Online20 .. 2563,20:04.20 .. 2563,20:17.\r\n. .. \r\n. .. \r\n-19 (COVID-19) 20 .. 63\r\n -19 20 .. 63\r\n .. . .\u00a0 .. .. \r\n . . , , .\r\n Add friend @PPTVOnline \r\n!\r\n!", "source": {"id": null, "name": "Pptvhd36.com"}, "urlToImage": "https://img.pptvhd36.com/thumbor/2020/05/20/119c16ef21.jpg"}, {"description": "\u0e41\u0e01\u0e4a\u0e07\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e19\u0e2a\u0e19\u0e34\u0e17 \u0e2a\u0e16\u0e32\u0e1b\u0e19\u0e34\u0e01\u0e2b\u0e19\u0e38\u0e48\u0e21\u0e41\u0e2b\u0e48\u0e07\u0e1a\u0e23\u0e34\u0e29\u0e31\u0e17\u0e17\u0e35\u0e1e\u0e35\u0e0b\u0e35 \u0e40\u0e08\u0e2d\u0e01\u0e31\u0e19\u0e17\u0e35\u0e44\u0e23\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e21\u0e35\u0e21\u0e38\u0e02\u0e21\u0e32\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e44\u0e14\u0e49\u0e2e\u0e32\u0e15\u0e25\u0e2d\u0e14 \u0e19\u0e33\u0e42\u0e14\u0e22 \u0e40\u0e18\u0e35\u0e22\u0e23\u0e27\u0e31\u0e12\u0e19\u0e4c (\u0e2b\u0e21\u0e32\u0e01 \u0e1b\u0e23\u0e34\u0e0d) \u0e1e\u0e23\u0e30\u0e40\u0e2d\u0e01\u0e2b\u0e19\u0e38\u0e48\u0e21\u0e21\u0e32\u0e14\u0e19\u0e34\u0e48\u0e07 , \u0e40\u0e1a\u0e35\u0e22\u0e23\u0e4c (\u0e1f\u0e23\u0e2d\u0e22\u0e14\u0e4c \u0e13\u0e31\u0e0f\u0e10\u0e1e\u0e07\u0e29\u0e4c) ,\u0e15\u0e39\u0e19...", "title": "FIN Special | \u0e23\u0e27\u0e21\u0e0b\u0e35\u0e19\u0e2e\u0e32\u0e41\u0e01\u0e4a\u0e07\u0e1e\u0e23\u0e30\u0e40\u0e2d\u0e01 \u0e02\u0e33\u0e2b\u0e19\u0e31\u0e01\u0e21\u0e32\u0e01! | \u0e2d\u0e01\u0e40\u0e01\u0e37\u0e2d\u0e1a\u0e2b\u0e31\u0e01\u0e41\u0e2d\u0e1a\u0e23\u0e31\u0e01\u0e04\u0e38\u0e13\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e35 - Ch3Thailand", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=zyxw_g84Llc", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T13:00:39Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Youtube.com"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/zyxw_g84Llc/maxresdefault.jpg"}, {"description": null, "title": "\u0e23\u0e30\u0e2b\u0e27\u0e48\u0e32\u0e07 \u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e23\u0e31\u0e01\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e16\u0e39\u0e01\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07 - Dek-D.COM", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiKWh0dHBzOi8vd3d3LmRlay1kLmNvbS9ib2FyZC92aWV3LzM5NzU5MzMv0gEA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T12:35:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}], "title": "th"}, {"children": [{"description": "The company put out the extent of data it had available, Moderna Chairman Noubar Afeyan tells CNBC.", "title": "Moderna would never release coronavirus vaccine data different from 'reality,' chairman says - CNBC", "url": "https://www.cnbc.com/2020/05/20/moderna-would-never-release-coronavirus-vaccine-data-different-from-reality-chairman-says.html", "author": "Berkeley Lovelace Jr.", "publishedAt": "2020-05-21T00:44:53Z", "content": "Moderna would never put out data on its potential vaccine for the coronavirus that was different from \"reality,\" the biotech firm's chairman told CNBC on Wednesday.\r\nThe comment came a day after health-care publication STAT News reported that some vaccine exp\u2026 [+1721 chars]", "source": {"id": "cnbc", "name": "CNBC"}, "urlToImage": "https://image.cnbcfm.com/api/v1/image/106541957-1589803348675gettyimages-1205463229.jpeg?v=1589999394"}, {"description": "CHICAGO \u2013 Two studies in monkeys published on Wednesday offer some of the first scientific evidence that surviving COVID-19 may result in immunity from reinfection, a positive sign that vacci\u2026", "title": "Monkeys infected with COVID-19 develop immunity in studies - New York Post ", "url": "https://nypost.com/2020/05/20/monkeys-infected-with-coronavirus-develop-immunity-studies/", "author": "Reuters", "publishedAt": "2020-05-20T23:56:51Z", "content": "CHICAGO \u2013 Two studies in monkeys published on Wednesday offer some of the first scientific evidence that surviving COVID-19 may result in immunity from reinfection, a positive sign that vaccines under development may succeed, US researchers said on Wednesday.\u2026 [+1610 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nypost.com"}, "urlToImage": "https://thenypost.files.wordpress.com/2020/05/monkeys.jpg?quality=90&strip=all&w=1200"}, {"description": "President Tsai Ing-wen calls for Taipei and Beijing to \u2018coexist over the long term\u2019, but analysts say her focus is mainly on domestic priorities \u2013 among them, industrial and economic development and reforms for social welfare, national security and modernised\u2026", "title": "Tsai lays out plans to prepare Taiwan for a changing global economy - South China Morning Post", "url": "https://www.scmp.com/news/china/politics/article/3085352/second-inaugural-address-tsai-lays-out-plans-prepare-taiwan", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T23:34:01Z", "content": "Published: 7:00am, 21 May, 2020\r\nUpdated: 7:00am, 21 May, 2020", "source": {"id": null, "name": "Scmp.com"}, "urlToImage": "https://cdn.i-scmp.com/sites/default/files/styles/og_image_scmp_coronavirus_generic/public/d8/images/methode/2020/05/21/fa73e916-9a92-11ea-96ff-7aff439fc3be_image_hires_012545.jpg?itok=tc8w0u2b&v=1589995552"}, {"description": "Tanegashima, Kagoshima Pref., May 21 (Jiji Press)--A Japanese H-2B rocket successfully lifted off carrying the\u2026", "title": "Japan's Kounotori Cargo Spacecraft Successfully Launched - Nippon.com", "url": "https://www.nippon.com/en/news/yjj2020052100171/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T23:29:17Z", "content": "Tanegashima, Kagoshima Pref., May 21 (Jiji Press)--A Japanese H-2B rocket successfully lifted off carrying the Kounotori 9 unmanned cargo spacecraft from the Tanegashima Space Center in Kagoshima Prefecture, southwestern Japan, in the small hours of Thursday.\u2026 [+380 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nippon.com"}, "urlToImage": "https://www.nippon.com/en/ncommon/contents/news/202676/202676.jpg"}, {"description": "Brazil reports 19,951 new coronavirus cases in the previous 24 hours.", "title": "Brazil hits record high for new coronavirus cases - CNN Philippines", "url": "http://cnnphilippines.com/world/2020/5/21/Brazil-coronavirus-cases.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T23:28:15Z", "content": "(CNN) Brazil hit a record high for new coronavirus cases Wednesday, after becoming the country with the third-highest number of confirmed cases in the world earlier this week.\r\nThe country's health ministry reported 19,951 new cases in the previous 24 hours, \u2026 [+3619 chars]", "source": {"id": null, "name": "Cnnphilippines.com"}, "urlToImage": "http://cnnphilippines.com/.imaging/mte/demo-cnn-new/750x450/dam/cnn/2020/5/21/Coronavirus-in-Sao-Paulo_CNNPH.jpg/jcr:content/Coronavirus-in-Sao-Paulo_CNNPH.jpg"}, {"description": "In \"The Last Dance,\" Michael Jordan said he \"can't accept\" that Chicago opted to rebuild in 1999. Bulls owner Jerry Reinsdorf says he had no choice.", "title": "Jerry Reinsdorf says Michael Jordan was wrong, Bulls wouldn't reunite - Insider - INSIDER", "url": "https://www.insider.com/jerry-reinsdorf-says-michael-jordan-bulls-wouldnt-reunite-seventh-championship-2020-5", "author": "Meredith Cash", "publishedAt": "2020-05-20T23:01:27Z", "content": "Michael Jordan thought the Chicago Bulls could have continued for a seventh championship in 1999.\r\nJerry Reinsdorf \u2014 the longtime owner of the franchise \u2014 insists that he's wrong.\r\nIn the final episode of \"The Last Dance\" \u2014 ESPN's 10-part documentary series a\u2026 [+3606 chars]", "source": {"id": null, "name": "Insider.com"}, "urlToImage": "https://i.insider.com/5ec58ddef34d05682b016759?width=1200&format=jpeg"}, {"description": "The coronavirus pandemic is expected to cause a decline in human development for the first time since it started being measured, the United Nations Development Program (UNDP) said Wednesday.", "title": "COVID-19 to cause first human development fall: UNDP - ABS-CBN News", "url": "https://news.abs-cbn.com/overseas/05/21/20/covid-19-to-cause-first-human-development-fall-undp", "author": "Agence France-Presse", "publishedAt": "2020-05-20T23:00:00Z", "content": "UNITED NATIONS - The coronavirus pandemic is expected to cause a decline in human development for the first time since it started being measured, the United Nations Development Program (UNDP) said Wednesday.\r\nThe UN created the global human development index \u2026 [+826 chars]", "source": {"id": null, "name": "Abs-cbn.com"}, "urlToImage": "https://sa.kapamilya.com/absnews/abscbnnews/media/2020/reuters/05/21/20200520-health-coronavirus-usa-new-york.jpg"}, {"description": "Philippine news for Filipinos", "title": "Astronauts arrive for NASA\u2019s 1st home launch in decade - INQUIRER.net", "url": "https://www.inquirer.net/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T22:45:00Z", "content": "We use cookies to ensure you get the best experience on our website. By continuing, you are agreeing to our use of cookies. To find out more, please click this link.", "source": {"id": null, "name": "Inquirer.net"}, "urlToImage": "https://www.inquirer.net/wp-content/uploads/2016/10/new-inq-fb-def.jpg"}, {"description": "Johnson & Johnson is abandoning a product that it may be most identified with and has been selling for more than 100 years - its talc-based baby powder after...", "title": "Johnson & Johnson will stop selling talc-based baby powder after numerous lawsuits - KMOV St. Louis", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=ELdrFFqvtJ0", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T22:44:05Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Youtube.com"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/ELdrFFqvtJ0/maxresdefault.jpg"}, {"description": "Global coronavirus cases surpassed 5 million on Wednesday, with Latin America overtaking the United States and Europe in the past week to report the largest portion of new daily cases globally.", "title": "Global coronavirus cases surpass 5 million, infections rising in South America - Reuters.com", "url": "https://www.reuters.com/article/us-health-coronavirus-cases-idUSKBN22W382", "author": "Lisa Shumaker", "publishedAt": "2020-05-20T22:30:00Z", "content": "(Reuters) - Global coronavirus cases surpassed 5 million on Wednesday, with Latin America overtaking the United States and Europe in the past week to report the largest portion of new daily cases globally. \r\nIt represents a new phase in the virus\u2019 spread, whi\u2026 [+1620 chars]", "source": {"id": "reuters", "name": "Reuters"}, "urlToImage": "https://s3.reutersmedia.net/resources/r/?m=02&d=20200520&t=2&i=1519363135&w=1200&r=LYNXMPEG4J235"}, {"description": "The body of former WWE star Shad Gaspard has been found on a California Beach. On Sunday, California\u2019s Marina Del Rey beach opened up after easing COVID-19 r...", "title": "WWE Star Shad Gaspard Dies After He and Son Swept Out to Sea - Inside Edition", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=JNqUe3JH4Ew", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T22:13:35Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Youtube.com"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/JNqUe3JH4Ew/maxresdefault.jpg"}, {"description": "MANILA, Philippines \u2014 The Philippines will be part of a January 2021 clinical trial to be conducted by the makers of a vaccine against the new coronavirus disease (COVID-19), Health Undersecretary", "title": "COVID-19 vaccine clinical trials set in 2021 - INQUIRER.net", "url": "https://www.inquirer.net", "author": "Jovic Yee, Leila B. Salaverria", "publishedAt": "2020-05-20T21:40:00Z", "content": "MANILA, Philippines The Philippines will be part of a January 2021 clinical trial to be conducted by the makers of a vaccine against the new coronavirus disease (COVID-19), Health Undersecretary Maria Rosario Vergeire said on Wednesday.\r\nIf the manufacturers \u2026 [+1916 chars]", "source": {"id": null, "name": "Inquirer.net"}, "urlToImage": "https://newsinfo.inquirer.net/files/2020/04/Maria-Rosario-Vergeire-3-e1587624939965-620x436.jpeg"}, {"description": "Take-Two Interactive has released its financial results for Q4 and the fiscal year as a whole. Grand Theft Auto V has sold over 130 million copies, with multiple other titles also hitting significant sales milestones.", "title": "Take-Two posts Q4 results, Grand Theft Auto V crosses 130 million copies sold - Android Central", "url": "https://www.androidcentral.com/take-two-posts-q4-results", "author": "Samuel Tolbert", "publishedAt": "2020-05-20T21:33:27Z", "content": "Take-Two Interactive has posted its financial results for Q4 and the fiscal year as a whole. Total net bookings for the quarter reached $729, which is up 49% year-over-year. Total net bookings for the year reached $2.99 billion, up slightly from $2.93 billion\u2026 [+1146 chars]", "source": {"id": null, "name": "Androidcentral.com"}, "urlToImage": "https://www.androidcentral.com/sites/androidcentral.com/files/styles/large/public/field/image/2020/05/grand-theft-auto-v-image-6rj0.jpg?itok=8B05s7gq"}, {"description": "MANILA, Philippines \u2014 Philippine Health Insurance Corp. (PhilHealth) may have \u201coverpriced\u201d by P8.3 billion the cost of testing people for the new coronavirus, Senate Minority Leader Franklin", "title": "Drilon flags \u2018overpriced\u2019 PhilHealth virus testing - INQUIRER.net", "url": "https://www.inquirer.net", "author": "DJ Yap, Marlon Ramos", "publishedAt": "2020-05-20T21:30:00Z", "content": "MANILA, Philippines Philippine Health Insurance Corp. (PhilHealth) may have overpriced by P8.3 billion the cost of testing people for the new coronavirus, Senate Minority Leader Franklin Drilon said on Wednesday.\r\nDrilon raised his concern after Sen. Panfilo \u2026 [+6372 chars]", "source": {"id": null, "name": "Inquirer.net"}, "urlToImage": "https://newsinfo.inquirer.net/files/2020/05/News47446-620x720.jpg"}, {"description": "Dell Technologies \u00a0unveiled the world's most intelligent and secure business PCs across its award-winning Latitude, Precision and OptiPlex portfolios", "title": "Dell Technologies Helps Professionals Stay Productive Anywhere - AiThority", "url": "https://www.aithority.com/it-and-devops/dell-technologies-helps-professionals-stay-productive-anywhere-with-worlds-most-intelligent-and-secure-business-pcs/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T20:46:52Z", "content": "Dell Technologies unveiled the world\u2019s most intelligent and secure business PCs across its award-winning Latitude, Precision and OptiPlex portfolios to make work more efficient and safe no matter the location. As the industry\u2019s most sustainable commercial PC \u2026 [+5754 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aithority.com"}, "urlToImage": "https://www.aithority.com/wp-content/uploads/2020/05/Dell-Technologies-Helps-Professionals-Stay-Productive-Anywhere-with-Worlds-Most-Intelligent-and-Secure-Business-PCs.jpg"}, {"description": "Intel Xe could see firm snatching the iGPU crown from AMD", "title": "Intel Tiger Lake CPUs will deliver twice the graphics performance of Ice Lake - TechRadar India", "url": "https://www.techradar.com/news/intel-tiger-lake-cpus-will-deliver-twice-the-graphics-performance-of-ice-lake", "author": "Carly Page", "publishedAt": "2020-05-20T19:54:00Z", "content": "Intels incoming 11th-generation Tiger Lake-U mobile processors will offer twice the graphics performance of 10th-gen Ice Lake chips, according to leaked benchmarks.\r\nNotebookcheck\r\n got its hands on 3DMark Fire Strike Results which reveal that Intel Xe Gen12 \u2026 [+1866 chars]", "source": {"id": "techradar", "name": "TechRadar"}, "urlToImage": "https://cdn.mos.cms.futurecdn.net/6MY2wmuUBu8WfjHtZoin4A-1200-80.jpg"}, {"description": "One of the Jazz's marquee free agent signings will be out for the rest of the season, should the NBA resume in the coming months.", "title": "Jazz forward Bojan Bogdanovic undergoes right wrist surgery - St. George Daily Spectrum", "url": "https://www.thespectrum.com/story/sports/2020/05/20/jazz-forward-bojan-bogdanovic-undergoes-right-wrist-surgery/5229652002/", "author": "Associated Press", "publishedAt": "2020-05-20T18:52:00Z", "content": "FILE - In this March 7, 2020, file photo, Utah Jazz forward Bojan Bogdanovic (44) drives against Detroit Pistons guard Sviatoslav Mykhailiuk (19) during the first half of an NBA basketball game in Detroit. The Utah Jazz announced that forward Bogdanovic under\u2026 [+1010 chars]", "source": {"id": null, "name": "Thespectrum.com"}, "urlToImage": "https://www.gannett-cdn.com/-mm-/12ca99ebca71377bae0a353350bd67a7c3f899af/c=0-184-2914-1823/local/-/media/2020/05/19/USATODAY/usatsports/3c00e9fb7bab4d08b978da8abac7ca8e.jpg?width=1600&height=800&fit=crop"}, {"description": "Ruby Rose\u2019s surprise exit from the CW series \u201cBatwoman\u201d stemmed from an ill fit between star and production. According to multiple sources, Rose was unhappy with the long hours required of her as the series lead, which led to friction on the set. It was thus \u2026", "title": "Why \u2018Batwoman\u2019 Star Ruby Rose Left the CW Series - Variety", "url": "https://variety.com/2020/tv/news/batwoman-ruby-rose-exit-1234612077/", "author": "Joe Otterson", "publishedAt": "2020-05-20T18:31:24Z", "content": "Ruby Rose\u2019s surprise exit from the CW series \u201cBatwoman\u201d stemmed from an ill fit between star and production.\r\nAccording to multiple sources, Rose was unhappy with the long hours required of her as the series lead, which led to friction on the set. It was thus\u2026 [+1417 chars]", "source": {"id": null, "name": "Variety.com"}, "urlToImage": "https://pmcvariety.files.wordpress.com/2019/09/batwoman-cw.jpg?w=1000"}, {"description": "\"I'm never discrediting anyone's feelings\" the makeup artist said in a video uploaded on May 20.", "title": "Youtuber Jeffree Star Responds to Backlash Over 'My Cremated Palette' Makeup Collection - Newsweek", "url": "https://www.newsweek.com/youtuber-jeffree-star-responds-backlash-over-my-cremated-palette-makeup-collection-1505502", "author": "Marina Watts", "publishedAt": "2020-05-20T18:14:48Z", "content": "Jeffree Star is speaking out against the recent backlash he received for his latest makeup collection. The YouTube star previously unveiled \"My Cremated Palette\" on May 16, which is set to launch Friday.\r\n\"This is a smokey eye dream,\" the YouTuber said, showi\u2026 [+2798 chars]", "source": {"id": "newsweek", "name": "Newsweek"}, "urlToImage": "https://d.newsweek.com/en/full/1542055/jeffree-star.jpg"}, {"description": "A Chinese laboratory has been developing a drug it believes has the power to bring the coronavirus pandemic to a halt. - For more Coronavirus stories: https:...", "title": "Scientists in China believe new drug can stop pandemic 'without vaccine' - Arab News", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=8GD7Ecc5Eqk", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T16:42:47Z", "content": "A Chinese laboratory has been developing a drug it believes has the power to bring the coronavirus pandemic to a halt.\r\n- For more Coronavirus stories: https://bit.ly/2JrFtBu\r\n- For more videos, visit Arab News: https://bit.ly/2revxCa2- Subscribe to our chann\u2026 [+273 chars]", "source": {"id": null, "name": "Youtube.com"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/8GD7Ecc5Eqk/maxresdefault.jpg"}], "title": "ph"}, {"children": [{"description": "Bundle-ul PlayStation 4 Pro in editie limitata The Last of Us 2 va fi disponibil de pe 19 iunie cu un mare accent pe tatuajul lui Ellie", "title": "PlayStation anunta noua gama de produse The Last of Us II - WASD.ro", "url": "https://wasd.ro/news/playstation-anunta-noua-gama-de-produse-the-last-of-us-ii/", "author": "Ghibirdic Ciprian", "publishedAt": "2020-05-20T22:11:00Z", "content": "Skip to content\r\nBundle-ul PlayStation Pro in editie limitata The Last of Us 2 va fi disponibil de pe 19 iunie, odata cu lansarea jocului. In pachet sunt incluse consola cu gravura speciala, controller-ul cutomizat, jocul in carcasa si un cod pentru continut \u2026 [+1448 chars]", "source": {"id": null, "name": "Wasd.ro"}, "urlToImage": "https://static.wasd.ro/wp-content/uploads/2020/05/PlayStation-4-Pro-The-Last-of-Us-2-Limited-Edition.png"}, {"description": "Premierul Ludovic Orban a declarat, miercuri, c\u0103 din cauza modific\u0103rilor f\u0103cute de Parlament la hot\u0103r\u00e2rea de guvern privind starea de alert\u0103, este posibil s\u0103 fie \u00eent\u00e2rziat\u0103 punerea la dispozi\u0163ia persoanelor vulnerabile a m\u0103\u015ftilor de protec\u0163ie.", "title": "Orban: Din cauza modific\u0103rilor Parlamentului, e posibil s\u0103 \u00eent\u00e2rzie punerea m\u0103\u015ftilor la dispozi\u0163ia cet\u0103\u0163enilor vulnerabili - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/orban-din-cauza-modificarilor-parlamentului-e-posibil-sa-intarzie-punerea-mastilor-la-dispozitia-cetatenilor-vulnerabili-1310420", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-05-20T20:39:00Z", "content": "Premierul Ludovic Orban a declarat, miercuri, c din cauza modificrilor fcute de Parlament la hotr\u00e2rea de guvern privind starea de alert, este posibil s fie \u00eent\u00e2rziat punerea la dispoziia persoanelor vulnerabile a mtilor de protecie.\r\nParlamentul nu avea dec\u00e2t\u2026 [+3079 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNSUyRjA2JTJGMTE4MjgyOV8xMTgy/ODI5X3JvbWFuaWEtdHJhbnNwb3J0LWVj/aGlwYW1lbnRlLXJlcHVibGljYS1tb2xk/b3ZhLW9yYmFuLWlucXVhbS1nYW5lYS0z/LmpwZWcmdz02NDAmaD00ODAmemM9MSZo/YXNoPTkxMDIwNTFiZmFkNDdlMDZlNDBlZmFiNGJjODM2MTM3.thumb.jpg"}, {"description": "Jurnalistul Victor Ciutacu, vizibil afectat, a transmis un mesaj r\u0103v\u0103\u0219itor dup\u0103 moartea lui \u00cePS Pimen.", "title": "Victor Ciutacu, \u00ceNECAT de LACRIMI, dup\u0103 moartea lui \u00cePS Pimen: Jigodiilor, v\u0103 sim\u021bi\u021bi mai bine acu`? A\u021bi sc\u0103pat de el - DCNews", "url": "https://www.dcnews.ro/victor-ciutacu-inecat-de-lacrimi-dupa-moartea-lui-ips-pimen-jigodiilor-va-simtiti-mai-bine-acu-ati-scapat-de-el_749666.html", "author": "Roxana Neagu", "publishedAt": "2020-05-20T20:35:03Z", "content": "Jurnalistul Victor Ciutacu, vizibil afectat, a transmis un mesaj rvitor dup moartea lui \u00cePS Pimen.\u00a0A plecat \u00eentr-o lume mai bun, sper,\u00a0\u00cenaltpreasfinitul Pimen, Arhiepiscopul Bucovinei, personaj complex... un om care nu merita, dac m \u00eentrebai pe mine, un biet \u2026 [+369 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dcnews.ro"}, "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/202005/w460/ciutacu-ips-pimen_91993100.png"}, {"description": "Au trecut patru luni de la destr\u0103marea unuia dintre cele mai urm\u0103rite cupluri din showbiz: Andreea B\u0103lan \u0219i George Burcea. De\u0219i timpul s-a scurs foarte \u00eencet din cauza pandemiei \u0219i a autoizol\u0103rii, And", "title": "Andreea B\u0103lan \u0219i secretele din espre via\u021ba amoroas\u0103: \"Au trecut aproape 4 luni\"dormitor. D - EVENIMENTUL ZILEI", "url": "https://evz.ro/andreea-balan-si-secretele-din-espre-viata-amoroasa-au-trecut-aproape-4-lunidormitor-d.html", "author": "Andrei Arvinte", "publishedAt": "2020-05-20T20:21:30Z", "content": "Au trecut patru luni de la destrmarea unuia dintre cele mai urmrite cupluri din showbiz: Andreea Blan i George Burcea.\r\nDei timpul s-a scurs foarte \u00eencet din cauza pandemiei i a autoizolrii, Andreea susine c momentan nu \u00eei caut un alt suflet pereche, i este c\u2026 [+1636 chars]", "source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2019/07/e-oficial-andreea-balan-a-facut-marele-anunt-despre-andreea-anto.jpg"}, {"description": "SD Association a dezv\u0103luit cum vor ar\u0103ta cardurile de memorie \u00een viitorul apropiat. Organiza\u0163ia ce se ocup\u0103 cu stabilirea standardelor \u00een domeniu a anun\u0163at specifica\u0163iile pentru SD 8.0, noul standa\u2026", "title": "SD Association a anun\u0163at specifica\u0163iile pentru SD 8.0 ce promite viteze de transfer pe cardurile de memorie de p\u00e2n\u0103 la 4 GB/s - Gadget.ro", "url": "https://gadget.ro/sd-association-a-anuntat-specificatiile-pentru-sd-8-0-ce-promite-viteze-de-transfer-pe-cardurile-de-memorie-de-pana-la-4-gb-s/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T20:07:37Z", "content": "Hardware\r\nSD Association a dezvluit cum vor arta cardurile de memorie \u00een viitorul apropiat. Organizaia ce se ocup cu stabilirea standardelor \u00een domeniu a anunat specificaiile pentru SD 8.0, noul standard pentru cardurile de memorie SD Express.\r\nConform inform\u2026 [+1169 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gadget.ro"}, "urlToImage": "https://gadget.ro/wp-content/uploads/2020/05/SD-1024x415-1.jpg"}, {"description": "R\u0103zvan Burleanu, pre\u0219edintele Federa\u021biei Rom\u00e2ne de Fotbal, a vorbit despre stadionul \u201eArcul de Triumf\u201d \u0219i a clarificat problema legat\u0103 de posibiltiatea de a g\u0103zdui meciuri de fotbal.", "title": "R\u0103zvan Burleanu intervine \u00een scandalul \u201eFCSB pe \u00abArcul de Triumf\u00bb\u201d \u00bb Anun\u021bul f\u0103cut de \u0219eful FRF - Gazeta Sporturilor", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/razvan-burleanu-intervine-in-scandalul-fcsb-pe-arcul-de-triumf-599372.html", "author": "Gazeta Sporturilor", "publishedAt": "2020-05-20T19:39:26Z", "content": "<ul><li>Context: Alin Petrache, preedintele Federaiei Rom\u00e2ne de Rugby, a transmis c nu se poate juca fotbalul pe noua aren ca urmare a modului \u00een care este proiectat;</li><li>Senatul a votat o propunere legislativ prin care\u00a0administrarea Stadionului Arcul de \u2026 [+1703 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/20052020/1590003870342.jpg?width=600&height=315"}, {"description": "Oamenii de \u015ftiin\u0163\u0103 au ob\u0163inut imagini care ar putea reprezenta prima dovad\u0103 direct\u0103 a na\u015fterii unei planete, scrie Agerpres, prelu\u00e2nd The Independent. Descoperirea a avut loc la \u201edoar\u201d 520 de ani lumin\u0103 de Terra.", "title": "Oamenii de \u015ftiin\u0163\u0103 sus\u0163in c\u0103 au observat prima dovad\u0103 direct\u0103 a form\u0103rii unei planete - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/sci-tech/natura-si-mediu/oamenii-de-stiinta-sustin-ca-au-observat-prima-dovada-directa-a-formarii-unei-planete-1310391", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-05-20T19:36:00Z", "content": "Oamenii de tiin au obinut imagini care ar putea reprezenta prima dovad direct a naterii unei planete, scrie Agerpres, prelu\u00e2nd The Independent. Descoperirea a avut loc la doar 520 de ani lumin de Terra.\r\nObservaiile realizate cu Telescopul Foarte Mare (Very L\u2026 [+1944 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNSUyRjIwJTJGMTE4Nzg4NV8xMTg3/ODg1X2VzbzIwMDhhLmpwZyZ3PTY0MCZo/PTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9NjJjZGI4NjUwMjYyZTA1N2M0MTE4NmY5YjIxZGE3YTA=.thumb.jpg"}, {"description": "Pentru punerea \u00een aplicare a solu\u0163iilor de fluidizare a traficului la grani\u0163a de vest, stabilite \u00een cadrul \u00eent\u00e2lnirii care a avut loc \u00een Ungaria, la Budapesta, \u00een data de 19 mai a.c., \u00eentre mini\u015ftrii de interne ai Rom\u00e2niei \u015fi Ungariei, Ion-Marcel VELA \u015fi S\u00e1nd\u2026", "title": "Zece puncte de trecere a frontierei deschise la grani\u021ba rom\u00e2no-ungar\u0103 de joi diminea\u021ba - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/economie/transporturi/trei-puncte-de-frontiera-de-la-granita-cu-ungaria-redeschise-pentru-tranzitul-de-persoane-1310395", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-05-20T19:18:00Z", "content": "Pentru punerea \u00een aplicare a soluiilor de fluidizare a traficului la grania de vest, stabilite \u00een cadrul \u00eent\u00e2lnirii care a avut loc \u00een Ungaria, la Budapesta, \u00een data de 19 mai a.c., \u00eentre minitrii de interne ai Rom\u00e2niei i Ungariei, Ion-Marcel VELA i S\u00e1ndor PI\u2026 [+2001 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNSUyRjIwJTJGMTE4Nzg4Ml8xMTg3/ODgyX2hhcnRhLmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4/MCZ6Yz0xJmhhc2g9NjE4ZWMyNWEyZDM2ZGM1YWVhYTJkMTgzYjZiZDMzZTQ=.thumb.jpg"}, {"description": "Harlem Gnohere (32 de ani) nu se mai bucur\u0103 de statutul de vedet\u0103 la FCSB, dup\u0103 ce a ie\u0219it din gra\u021biile lui Gigi Becali. Aflat \u00een \u0219omaj tehnic, atacantul francez se afl\u0103 la el acas\u0103, \u0219i nu cu echipa \u00een cantonament. De c\u00e2teva zile nu le-a mai dat niciun semn d\u2026", "title": "Harlem Gnohere, \u0219icane cu \u0219efii FCSB-ului! R\u0103spunsul care nu vine din partea francezului - DigiSport", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/harlem-gnohere-sicane-cu-sefii-fcsb-ului-raspunsul-care-nu-vine-din-partea-francezului-841603", "author": "Digi Sport", "publishedAt": "2020-05-20T19:17:00Z", "content": "<ul><li>Digi Sport Special (joi, ora 19:30, Digi Sport 1)\r\n</li><li>Bayern Munchen - Eintracht Frankfurt (s\u00e2mbt, ora 19:30, \u00een direct pe\u00a0Digi Sport 1 i Digi4K)\r\n</li></ul>Motivul pentru care Gnohere nu se afl \u00een cantonament cu FCSB\r\nBizonul nu se afl \u00een acest\u2026 [+2524 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxdHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwMyUyRjAyJTJGMTE2NjE3NF8xMTY2/MTc0X2dub2hlcmUtMi5qcGcmdz02NDAm/aD00ODAmemM9MSZoYXNoPWZlNDgwODBkMjljMWZkZjhmMjQwNTJkOGJkNzA3ZDdh.thumb.jpg"}, {"description": "iPhone 12 are, din pacate, o veste foarte proasta anuntata astazi de catre unul dintre cei mai reputati leakeri de informatii cu privire la produse pe care compania Apple inca nu le-a lansat pentru clientii din toata lumea, si nimeni nu se astepta la asa ceva\u2026", "title": "iPhone 12: Vestea PROASTA la care NIMENI Nu se Astepta - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/05/20/iphone-12-vestea-proasta-la-care-nimeni-nu-se-astepta-417947/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-05-20T19:01:12Z", "content": "iPhone 12 are, din pacate, o veste foarte proasta anuntata astazi de catre unul dintre cei mai reputati leakeri de informatii cu privire la produse pe care compania Apple inca nu le-a lansat pentru clientii din toata lumea, si nimeni nu se astepta la asa ceva\u2026 [+716 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/05/iPhone-12-Vestea-PROASTA-la-care-NIMENI-Nu-se-Astepta.jpg"}, {"description": "Florin Talpan a sustinut ideea ca Federatia Romana de Fotbal sa ofere Clubului Sportiv al Armatei Steaua un loc in Liga a doua pentru sezonul urmator.", "title": "\"Steaua nu a jucat niciodata in Liga 4! E aberant ce vor ei!\" Helmut Duckadam intervine in scandalul CSA Steaua! Ce spune de intentia lui Florin Talpan - SPORT.RO", "url": "https://www.sport.ro/fotbal-intern/steaua-nu-a-jucat-niciodata-in-liga-4-e-aberant-ce-vor-ei-helmut-duckadam-intervine-in-scandalul-csa-steaua.html", "author": "Sport.ro", "publishedAt": "2020-05-20T18:24:16Z", "content": "Florin Talpan a sustinut ideea ca Federatia Romana de Fotbal sa ofere Clubului Sportiv al Armatei Steaua un loc in Liga a doua pentru sezonul urmator.\r\nTotul a pornit de la declaratiile lui Victor Piturca, dupa ce a spus ca CSA Steaua ar trebui introdusa dire\u2026 [+1172 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2020/05/20/image_galleries/701001/steaua-nu-a-jucat-niciodata-in-liga-4-e-aberant-ce-vor-ei-helmut-duckadam-intervine-in-scandalul-csa-steaua_size6.jpg"}, {"description": "Ludovic Orban  a anun\u021bat, miercuri seara, la Realitatea PLUS, c\u0103 de la 1 iunie, rom\u00e2nii vor...", "title": "VIDEO Ludovic Orban recunoa\u0219te c\u0103 Guvernul pl\u0103nuie\u0219te s\u0103 le fac\u0103 pe plac rom\u00e2nilor: Condi\u021bia pe care o pune... - stiripesurse.ro", "url": "https://www.stiripesurse.ro/video-ludovic-orban-recunoaste-ca-guvernul-planuieste-sa-le-faca-pe-plac-romanilor-conditia-pe-care_1466823.html", "author": "Cristi \u0218elaru, Redactor", "publishedAt": "2020-05-20T18:22:00Z", "content": "Ludovic Orban a anunat, miercuri seara, la Realitatea PLUS, c de la 1 iunie, rom\u00e2nii vor putea merge la terase, dar i la spectacole \u00een aer liber. Cu o singur condiie: s nu creasc numrul de persoane infectate.\r\nVom redeschide activiti unde s exist un risc limi\u2026 [+606 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/202004/w800/media-158764619791337600.jpg"}, {"description": "Guvernul Orban a c\u00e2\u015ftigat \u00een prim\u0103 instan\u0163\u0103 procesul cu Andrei Tinu, destituit \u00een decembrie de la \u015fefia Autorit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale pentru Cet\u0103\u0163enie, unde fusese instalat de PSD \u00een 2017. Procurorii DNA au \u00eenceput audierile \u00eentr-un dosar de corup\u0163ie \u015fi crim\u0103 organiz\u2026", "title": "Andrei Tinu a fost \u00eendep\u0103rtat cu greu din Guvern. E acuzat c\u0103 f\u0103cea trafic cu cet\u0103\u0163enie rom\u00e2n\u0103. Clien\u0163i: ... - Adev\u0103rul", "url": "https://adevarul.ro/news/politica/andrei-tinu-fost-indepartat-greu-guvern-e-acuzat-facea-trafic-cetatenie-romana-clienti-rusi-arabi-1_5ec564aa5163ec4271f95ff9/index.html", "author": "https://facebook.com/1362825400", "publishedAt": "2020-05-20T17:56:08Z", "content": "Decembrie 2019. Andrei Tinu, politician PSD, simte c e pe lista neagr a noului Guvern i intr brusc \u00een concediu medical. Premierul Ludovic Orban consider c funcia ocupat de Andrei Tinu, cu rang de secretar de stat, e eminamente politic, prin urmare \u00eel demite.\r\u2026 [+2543 chars]", "source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2018/06/20/5b2a6658df52022f755778ff/974x468.jpg"}, {"description": "", "title": "Record negativ. Ast\u0103zi este ziua cu cele mai multe noi cazuri de coronavirus de la debutul pandemiei - Mediafax", "url": "https://www.mediafax.ro/coronavirus/record-negativ-astazi-este-ziua-cu-cele-mai-multe-noi-cazuri-de-coronavirus-de-la-debutul-pandemiei-19160066", "author": "Gabriel Negreanu", "publishedAt": "2020-05-20T17:40:42Z", "content": "OMS a anunat c astzi s-au \u00eenregistrat cele mai multe noi cazuri de coronavirus de la debutul pandemiei. \r\n \"\u00cenc avem un drum lung de parcurs\", a spus Tedros Adhanom Ghebreyesus, directorul general al OMS. \r\n \"Suntem foarte \u00eengrijorai de creterea numrului de c\u2026 [+844 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "urlToImage": "https://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/38326/19160066/1/covid-4948866-1920.jpg?width=640"}, {"description": "Ce tratamente au \u00eencercat medicii pentru a-l salva pe IPS Pimen. Ultima dorin\u021b\u0103 a \u00eenaltului prelat", "title": "Ce tratamente au \u00eencercat medicii pentru a-l salva pe IPS Pimen. Ultima dorin\u021b\u0103 a \u00eenaltului prelat - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/ce-tratamente-au-incercat-medicii-pentru-a-l-salva-pe-ips-pimen-ultima-dorinta-a-inaltului-prelat.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T16:23:31Z", "content": "Este doliu \u00een Biserica Ortodox Rom\u00e2n. \u00cenalt Preasfinitul Pimen al Sucevei i Raduilor s-a stins, mari noapte, la ''Institutul Matei Bal'' din Bucureti, rpus de Covid.\r\nEra internat de o lun\u0103, iar doctorii au \u00eencercat mai multe scheme de tratament - unele exper\u2026 [+4008 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/May2020/62126380.jpg"}, {"description": "Vicepremierul Raluca Turcan acuz\u0103\u00a0Consiliul Na\u021bional pentru Combaterea Discrimin\u0103rii de politizare, dup\u0103 ce institu\u021bia l-a amendat pe \u0219eful statului pentru o declara\u021bie considerat\u0103 ca fiind discriminatoare.", "title": "Raluca Turcan, despre amendarea pre\u0219edintelui Iohannis: Decizia CNCD este revolt\u0103toare - Digi24", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/politica/raluca-turcan-despre-amendarea-presedintelui-iohannis-decizia-cncd-este-revoltatoare-1310310", "author": "Digi24", "publishedAt": "2020-05-20T16:22:00Z", "content": "Vicepremierul Raluca Turcan acuz\u00a0Consiliul Naional pentru Combaterea Discriminrii de politizare, dup ce instituia l-a amendat pe eful statului pentru o declaraie considerat ca fiind discriminatoare.\r\nDecizia CNCD de azi privind unele afirmaii ale Preedintelui\u2026 [+1429 chars]", "source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwMiUyRjE0JTJGMTE2MDQxNl8xMTYw/NDE2X3JhbHVjYS10dXJjYW4tZGlnaTI0/LmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhh/c2g9NzVjZTE4YmZhNGI5OTQyOGU5YzUzOTRjZjEyNzY4OWM=.thumb.jpg"}, {"description": "Paul Tecuceanu, jurnalist la Libertatea, \u00ee\u0219i asum\u0103 subiectivismul dureros \u0219i-i aminte\u0219te dr. Adrian Streinu-Cercel, managerul de la \u201eMatei Bal\u0219\u201d. Cite\u0219te mai multe.", "title": "Domnule Streinu-Cercel, de ce secretul din cazul lui \u00cePS Pimen a fost \u201einforma\u021bie public\u0103\u201d atunci... - Libertatea", "url": "https://www.libertatea.ro/opinii/streinu-cercel-secret-ips-pimen-toni-tecuceanu-3006838", "author": "Paul Tecuceanu", "publishedAt": "2020-05-20T16:00:06Z", "content": "Opinie dePaul Tecuceanu\r\nToate articolele autoruluiMiercuri, 20 mai 2020, 18:50\r\nCu doar c\u00e2teva ore \u00eenainte ca \u00cePS Pimen s treac la cele venice, managerul Institutului \u201cMatei Bal\u201d a anunat, la Antena 3, c ierarhul \u201cbeneficiaz de confidenialitate maxim\u201d. Adria\u2026 [+2810 chars]", "source": {"id": null, "name": "Libertatea.ro"}, "urlToImage": "https://static4.libertatea.ro/wp-content/uploads/2020/05/toni-tecuceanu.jpg"}, {"description": "Planeta Saturn este intens observata de catre cercetatorii din intreaga lume, iar recent acestia u facut un anunt impresionant care a uluit foarte multa lume tocmai prin importanta pe care o are. Cercetatorii stiau de foarte multa vreme faptul ca in atmosfera\u2026", "title": "Planeta Saturn: Anunt Impresionant care a ULUIT Toata Lumea - iDevice.ro", "url": "https://www.idevice.ro/2020/05/20/planeta-saturn-gravitational-417909/", "author": "Adrian Gabor", "publishedAt": "2020-05-20T15:32:44Z", "content": "Planeta Saturn este intens observata de catre cercetatorii din intreaga lume, iar recent acestia u facut un anunt impresionant care a uluit foarte multa lume tocmai prin importanta pe care o are. Cercetatorii stiau de foarte multa vreme faptul ca in atmosfera\u2026 [+1855 chars]", "source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/05/Planeta-Saturn-gravitational.jpg"}, {"description": "Coronavirus Rom\u00e2nia, LIVE UPDATE 20 mai. \u00cenc\u0103 196 de cazuri noi. Bilan\u021bul deceselor: 1.147 de oameni", "title": "Coronavirus Rom\u00e2nia, LIVE UPDATE 20 mai. \u00cenc\u0103 196 de cazuri noi. Bilan\u021bul deceselor: 1.147 de oameni - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/coronavirus-romania-live-update-20-mai-inca-4-decese-ale-unor-persoane-bolanve-de-coronavirus.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T14:48:45Z", "content": "Coronavirus Rom\u00e2nia, LIVE UPDATE 20 mai. Institutul Naional de Sntate Public a anunat, miercuri, alte 7 decese ale unor persoane bolnave de Covid-19.\r\nDesf\u0103\u0219urarea LIVE UPDATE a evenimentelor:\r\nAlte trei decese din cauza Covid-19\r\nGrupul de Comunicare Strateg\u2026 [+5242 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/May2020/62126249.jpg"}, {"description": "Actri\u021ba Dana Rogoz a devenit mam\u0103 pentru a doua oar\u0103. Mesajul postat pe Facebook", "title": "Actri\u021ba Dana Rogoz a devenit mam\u0103 pentru a doua oar\u0103. Mesajul postat pe Facebook - stirileprotv.ro", "url": "https://stirileprotv.ro/show-buzz/entertainment/actrita-dana-rogoz-a-devenit-mama-pentru-a-doua-oara-mesajul-postat-pe-facebook.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T14:29:00Z", "content": "Actria Dana Rogoz a devenit mam pentru a doua oar, miercuri, ea anun\u00e2nd fericitul eveniment pe pagina de facebook.\r\nActri\u021ba de 34 de ani a anun\u021bat venirea pe lume a fiicei sale, Lia\u00a0Elena, post\u00e2nd o fotografie la scurt timp dup\u0103 na\u0219tere.\r\n\"Azi s-a nascut Lia \u2026 [+750 chars]", "source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/May2020/62126368.jpg"}], "title": "ro"}, {"children": [{"description": "\u2018The question is when and how big,\u2019 says Europe CDC chief; world sees largest daily rise in cases; Trump considers in-person G7. Follow the latest updates", "title": "Coronavirus live news: global cases near 5m as EU health chief warns of second wave - The Guardian", "url": "https://www.theguardian.com/world/live/2020/may/21/coronavirus-live-news-global-cases-near-5m-as-eu-health-chief-warns-of-second-wave", "author": "Helen Sullivan, Daniel Boffey", "publishedAt": "2020-05-21T00:45:00Z", "content": "In case you missed this Guardian exclusive: \r\nThe prospect of a second wave of coronavirus infection across Europe is no longer a distant theory, according to the director of the EU agency responsible for advising governments including the UK on disease contr\u2026 [+894 chars]", "source": {"id": null, "name": "Theguardian.com"}, "urlToImage": "https://i.guim.co.uk/img/media/bb5b7e29daa2cbd4adbd776a7bba593828f24638/0_332_5674_3405/master/5674.jpg?width=1200&height=630&quality=85&auto=format&fit=crop&overlay-align=bottom%2Cleft&overlay-width=100p&overlay-base64=L2ltZy9zdGF0aWMvb3ZlcmxheXMvdGctbGl2ZS5wbmc&enable=upscale&s=d921a737680f1a67e8621b8093169a2a"}, {"description": "N\u2019Golo Kant\u00e9 was granted leave to miss Chelsea training because of the midfielder\u2019s fears over the coronavirus, while Callum Hudson-Odoi was absent ill", "title": "N'Golo Kant\u00e9 granted compassionate leave by Chelsea over Covid-19 fears - The Guardian", "url": "https://www.theguardian.com/football/2020/may/20/ngolo-kante-granted-compassionate-leave-by-chelsea-over-covid-19-fears", "author": "Jacob Steinberg", "publishedAt": "2020-05-20T23:50:56Z", "content": "NGolo Kant\u00e9 was granted compassionate leave to miss Chelseas second day of phase one training because of the midfielders fears over the coronavirus.\r\nWhile Kant\u00e9 took part in Chelseas return to small group training on Tuesday after registering a negative coro\u2026 [+1733 chars]", "source": {"id": null, "name": "Theguardian.com"}, "urlToImage": "https://i.guim.co.uk/img/media/0d99f48ed404a9108c5395a655dbf48a639b8b0c/0_446_3535_2122/master/3535.jpg?width=1200&height=630&quality=85&auto=format&fit=crop&overlay-align=bottom%2Cleft&overlay-width=100p&overlay-base64=L2ltZy9zdGF0aWMvb3ZlcmxheXMvdGctZGVmYXVsdC5wbmc&enable=upscale&s=056f23ca8bb93ec16b8b3551e411fb9f"}, {"description": "Manchester United captain Harry Maguire\u00a0is pleased to be back training despite the unusual steps being taken to ensure safety as the Premier League prepares to return.", "title": "Captain Harry Maguire 'feels so safe' as Manchester United return to training - Daily Mail", "url": "https://www.dailymail.co.uk/sport/football/article-8342077/Captain-Harry-Maguire-feels-safe-Manchester-United-return-training.html", "author": "By Reuters", "publishedAt": "2020-05-20T23:48:04Z", "content": "Manchester United captain Harry Maguire\u00a0is pleased to be back training despite the unusual steps being taken to ensure safety as the Premier League prepares to return.\r\nMaguire told MUTV he felt 'so safe' on his return to training at Carrington on Wednesday -\u2026 [+2038 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dailymail.co.uk"}, "urlToImage": "https://i.dailymail.co.uk/1s/2020/05/21/00/28641186-0-image-a-25_1590016893060.jpg"}, {"description": "RNLI and coastguard issue joint warning with lifeguards absent during coronavirus crisis", "title": "UK beach safety campaign aims to avert bank holiday deaths - The Guardian", "url": "https://www.theguardian.com/society/2020/may/21/uk-beach-safety-campaign-aims-to-avert-bank-holiday-deaths", "author": "Steven Morris", "publishedAt": "2020-05-20T23:11:39Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Theguardian.com"}, "urlToImage": "https://i.guim.co.uk/img/media/d6e52e9a4fa75c3d1cfcc2577fa4bfd866e7c67e/0_98_3500_2101/master/3500.jpg?width=1200&height=630&quality=85&auto=format&fit=crop&overlay-align=bottom%2Cleft&overlay-width=100p&overlay-base64=L2ltZy9zdGF0aWMvb3ZlcmxheXMvdGctZGVmYXVsdC5wbmc&enable=upscale&s=a356b9b4a558ccba63082bae4360f9bf"}, {"description": "Technology will detect when an app user has spent time near another app user who later tests positive for the virus", "title": "Apple and Google release phone app to notify users of coronavirus exposure - The Guardian", "url": "https://amp.theguardian.comtechnology/2020/may/20/apple-google-phone-app-trace-coronavirus", "author": "Kari Paul", "publishedAt": "2020-05-20T23:11:34Z", "content": "Apple and Google have released long-awaited smartphone technology to automatically notify people if they might have been exposed to the coronavirus.\r\nThe companies had announced the unprecedented collaboration to leverage their technology to help trace and co\u2026 [+3262 chars]", "source": {"id": null, "name": "Theguardian.comtechnology"}, "urlToImage": "https://i.guim.co.uk/img/media/22a3f1525c7fb4afed626ba7d248f37c8d1d2561/0_0_3500_2101/master/3500.jpg?width=1200&height=630&quality=85&auto=format&fit=crop&overlay-align=bottom%2Cleft&overlay-width=100p&overlay-base64=L2ltZy9zdGF0aWMvb3ZlcmxheXMvdGctZGVmYXVsdC5wbmc&enable=upscale&s=f2892c13be9f6e3e36bb1866bdff5bff"}, {"description": "A woman in her 30s died from \"catastrophic injuries\" at the scene before police arrested a man on suspicion of murder", "title": "Heroic 'neighbour' stabbed trying to save 'young mum' from knife man who killed her - Liverpool Echo", "url": "https://www.liverpoolecho.co.uk/news/liverpool-news/heroic-neighbour-stabbed-trying-save-18285788", "author": "Jenny Kirkham", "publishedAt": "2020-05-20T22:18:33Z", "content": "A heroic \"neighbour\" was stabbed while reportedly trying to save a young mum who was stabbed to death in her home.\r\nEmergency services were called to Upholland Road, in Billinge, shortly after 4pm on Wednesday afternoon to reports of a stabbing. \r\n When they \u2026 [+3865 chars]", "source": {"id": null, "name": "Liverpoolecho.co.uk"}, "urlToImage": "https://i2-prod.liverpoolecho.co.uk/incoming/article18285689.ece/ALTERNATES/s1200/0_WhatsApp-Image-2020-05-20-at-185652-2jpeg.jpg"}, {"description": "'The FDA is aware of reports of serious heart rhythm problems in patients with Covid-19 treated with\u00a0hydroxychloroquine,' agency has warned", "title": "Trump says he will finish his hydroxychloroquine regime 'in a day or two' - The Independent", "url": "https://www.independent.co.uk/news/world/americas/us-politics/trump-latest-hydroxychloroquine-coronavirus-press-conference-today-a9525161.html", "author": "John T Bennett", "publishedAt": "2020-05-20T21:47:45Z", "content": "Donald Trump says he should finish his prescription of hydroxychloroquine, a malaria drug he is pushing to treat coronavirus despite warnings of negative side effects by his own health agencies, in \"a day or two.\"\r\nThe president announced matter-of-factly ear\u2026 [+3682 chars]", "source": {"id": "independent", "name": "Independent"}, "urlToImage": "https://static.independent.co.uk/s3fs-public/thumbnails/image/2020/05/20/20/DONALD-TRUMP.jpg"}, {"description": "Greek PM says arrivals to undergo coronavirus tests rather than be quarantined", "title": "Greece to reopen to tourists on 15 June with direct flights from July - The Guardian", "url": "https://www.theguardian.com/world/2020/may/20/greece-tourism-season-to-restart-15-june-international-flights-1-july-coronavirus-tests", "author": "Helena Smith", "publishedAt": "2020-05-20T21:46:56Z", "content": "Greece has revved up the engines of its tourism industry, announcing that holidaymakers will be able to return to its beaches within weeks.\r\nIn an address to the nation, the Greek prime minister, Kyriakos Mitsotakis, said 15 June was the official start date o\u2026 [+4836 chars]", "source": {"id": null, "name": "Theguardian.com"}, "urlToImage": "https://i.guim.co.uk/img/media/7c6263049f16e4418e7d86184f8d8390a0b3f71d/0_334_5078_3048/master/5078.jpg?width=1200&height=630&quality=85&auto=format&fit=crop&overlay-align=bottom%2Cleft&overlay-width=100p&overlay-base64=L2ltZy9zdGF0aWMvb3ZlcmxheXMvdGctZGVmYXVsdC5wbmc&enable=upscale&s=92d6871e2c63fd310045d3a44f629fe3"}, {"description": "The family of Harry Dunn has called on Dominic Raab to resign after pictures emerged of the Foreign Secretary at a reception, hosted by the US ambassador, three days before the suspect in the teenager's death left the country.\n\nCharlotte Charles, Harry's moth\u2026", "title": "Harry Dunn's family call on Dominic Raab to resign after seeing pictures of him at reception hosted by US ambassador - ITV News", "url": "https://www.itv.com/news/2020-05-20/dominic-raab-party-pictures-made-us-feel-sick-say-harry-dunn-parents/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T21:29:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Itv.com"}, "urlToImage": "https://news.images.itv.com/image/file/2223613/img.jpg"}, {"description": "The government had faced criticism after workers including cleaners, porters and social care staff were not covered.", "title": "Coronavirus: Bereavement scheme extended to cover NHS support staff - Sky News", "url": "https://news.sky.com/story/coronavirus-bereavement-scheme-extended-to-cover-nhs-support-staff-11991869", "author": "Tom Gillespie", "publishedAt": "2020-05-20T21:24:24Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Sky.com"}, "urlToImage": "https://e3.365dm.com/20/05/1600x900/skynews-hospital-cleaners-coronavirus_4995115.jpg?20200520222133"}, {"description": "It added to the mounting pressure on No10 to get its track and trace system working by June 1, as schools prepare to reopen next month, and holidays in the UK are touted to return at the start of July", "title": "Race against time to begin coronavirus tracing amid fears of deadly second wave - Mirror.co.uk", "url": "https://www.mirror.co.uk/news/politics/fears-second-coronavirus-wave-thousands-22060746", "author": "Nicola Bartlett", "publishedAt": "2020-05-20T20:55:00Z", "content": "Pressure is piling on the Government to start track and trace by June 1 to avoid a second wave of the virus.\r\nThousands flocked to the beach, sparking fears about mixing and spreading.\r\nSome schools will open on June 1 and the UK holiday industry may start up\u2026 [+4002 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mirror.co.uk"}, "urlToImage": "https://i2-prod.mirror.co.uk/incoming/article22060182.ece/ALTERNATES/s1200/1_JBP_DXX_BOURNEMOUTHBEACH20052003JPG.jpg"}, {"description": "Andrew Bailey, central bank governor, makes U-turn on position just a week ago", "title": "BoE says negative interest rates are \u2018under review\u2019 for first time - Financial Times", "url": "https://www.ft.com/content/68ce522a-3587-4cce-9bb2-b5efed5eaeba", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T20:27:35Z", "content": "The Bank of England is eyeing the introduction of negative interest rates for the first time in its 324-year history in a move to help stimulate an economic recovery.\r\nAndrew Bailey, the BoE governor, confirmed that negative rates were under \u201cactive review\u201d, \u2026 [+3572 chars]", "source": {"id": "financial-times", "name": "Financial Times"}, "urlToImage": "https://www.ft.com/__origami/service/image/v2/images/raw/https%3A%2F%2Fd1e00ek4ebabms.cloudfront.net%2Fproduction%2F96e84947-0087-4b9d-9d81-1966c65e9889.jpg?source=next-opengraph&fit=scale-down&width=900"}, {"description": "Joe Rogan has closed in a big deal that will move over his podcast to Spotify exclusively. There has been both positive and negative reactions to his move.", "title": "Conor McGregor, Israel Adesanya and Many Others react to Joe Rogan\u2019s Massive Deal With Spotify - Essentially Sports", "url": "https://www.essentiallysports.com/ufc-news-conor-mcgergor-israel-adesanya-and-many-others-react-to-joe-rogan-massive-deal-with-spotify/", "author": "https://www.facebook.com/rishabh.singh96387", "publishedAt": "2020-05-20T20:25:50Z", "content": "Joe Rogan is the voice of the UFC. The US stand-up comedian has lent his voice to almost every major UFC event in the company\u2019s history. In the past decade, Rogan has also attained cult status due to his podcast on YouTube, \u201cThe Joe Rogan Experience\u201d. The UFC\u2026 [+3475 chars]", "source": {"id": null, "name": "Essentiallysports.com"}, "urlToImage": "https://image-cdn.essentiallysports.com/wp-content/uploads/20200521011413/joe-rogan-podcast-1221384-1280x0-1.jpeg"}, {"description": "Nasa's Doug Hurley and Bob Behnken are a week away from their flight to the space station.", "title": "Astronauts arrive at Kennedy for historic launch - BBC News", "url": "https://www.bbc.com/news/science-environment-52748293", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-05-20T20:09:36Z", "content": "Image copyrightNASAImage caption\r\n Behnken (L) and Hurley (R) flew in from the Johnson Space Center in Texas\r\nNasa astronauts Doug Hurley and Bob Behnken have arrived at the Kennedy Space Center in Florida to prepare for their historic mission next week.\r\nThe\u2026 [+3518 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bbc.com"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_news/6D69/production/_112390082_49916895568_0e1d89359b_k.jpg"}, {"description": "MARTIN LEWIS is known for his money saving tips and holiday hacks. Now, the money saving expert has offered holidaymakers 'quick tips' to get their money back after cancelled trips and has explained the one thing you should avoid if you don't want to lose mon\u2026", "title": "Martin Lewis: \u2018You won\u2019t get refunded\u2019 Money expert issues stern warning to holidaymakers - Express", "url": "https://www.express.co.uk/travel/articles/1284949/martin-lewis-holiday-refund-lockdown-money-saving-expert-advice", "author": "Millie Bull", "publishedAt": "2020-05-20T19:52:04Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Express.co.uk"}, "urlToImage": "https://cdn.images.express.co.uk/img/dynamic/25/750x445/1284949.jpg"}, {"description": "The existing system, which has a top fine of \u00a3120, will be replaced by a structure where the penalty doubles with each offence up to a maximum of \u00a31,920 for the sixth breach", "title": "Coronavirus lockdown fines in Wales will increase to maximum of \u00a31,920 - Wales Online", "url": "https://www.walesonline.co.uk/news/wales-news/coronavirus-lockdown-rules-fines-wales-18285923", "author": "Ciaran Jones", "publishedAt": "2020-05-20T19:44:20Z", "content": "The top fine for people caught repeatedly flouting lockdown rules in Wales will increase to \u00a31,920, the First Minister has announced.\r\nThe current maximum fine of \u00a3120 will be dramatically increased from Friday after more than 1,300 fixed penalty notices were\u2026 [+2206 chars]", "source": {"id": null, "name": "Walesonline.co.uk"}, "urlToImage": "https://i2-prod.walesonline.co.uk/incoming/article18259120.ece/ALTERNATES/s1200/1_GMP_SWA_140520Mumbles_lockdown_014JPG.jpg"}, {"description": "Director has announced that the \u2018Snyder cut\u2019 of the DC adventure will land on HBO Max after years of fan petitioning", "title": "Justice League: Zack Snyder's cut to be released after fan campaign - The Guardian", "url": "https://www.theguardian.com/film/2020/may/20/zack-snyder-justice-league-cut-release-hbo-max", "author": "Benjamin Lee", "publishedAt": "2020-05-20T19:37:22Z", "content": "Zack Snyder has revealed that the Snyder cut of 2017s critically loathed DC adventure Justice League will finally see the light of day.\r\nThe director, who departed the project during post-production after the death of his daughter, announced during a watch pa\u2026 [+1874 chars]", "source": {"id": null, "name": "Theguardian.com"}, "urlToImage": "https://i.guim.co.uk/img/media/31d558e25c3b95442c6579d3e98c5b88f58b2c45/0_237_7952_4774/master/7952.jpg?width=1200&height=630&quality=85&auto=format&fit=crop&overlay-align=bottom%2Cleft&overlay-width=100p&overlay-base64=L2ltZy9zdGF0aWMvb3ZlcmxheXMvdGctZGVmYXVsdC5wbmc&enable=upscale&s=36b87432e9578a67af0004198c3f2715"}, {"description": "A Labour source says \"a procession of experts\" have now contradicted the claim a \"protective ring\" was thrown around care homes.", "title": "Coronavirus: NHS boss defends medics after PM's suggestion over virus spread to care homes - Sky News", "url": "https://news.sky.com/story/coronavirus-nhs-boss-defends-medics-after-pms-suggestion-over-virus-spread-to-care-homes-11991826", "author": "Aubrey Allegretti", "publishedAt": "2020-05-20T19:24:24Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Sky.com"}, "urlToImage": "https://e3.365dm.com/20/05/1600x900/skynews-care-home_4993462.jpg?20200518184047"}, {"description": "Customers flocked to fast food giant McDonald's as it reopened a small number of its UK drive-thrus.", "title": "Coronavirus: Long queues as McDonald's reopens drive-thrus - BBC News", "url": "https://www.bbc.com/news/uk-england-52746790", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-05-20T18:51:57Z", "content": "Media captionReopened McDonald's drive-thru causes tailback in Chelmsford\r\nHuge queues formed outside branches of McDonald's as the fast food giant reopened some of its UK drive-thrus.\r\nFrench fry fans descended as the burger chain resumed service at 33 sites\u2026 [+1725 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bbc.com"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/images/ic/1024x576/p08dq5g7.jpg"}, {"description": "The Liverpool first-team squad returned to Melwood on Wednesday - and you can take a look at day one of their phased programme in our Inside Training video.", "title": "Watch now: Inside Training as the Reds return to Melwood - Liverpool FC", "url": "https://www.liverpoolfc.com/news/first-team/396409-free-video-inside-training-as-the-reds-return-to-melwood", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T18:30:00Z", "content": "The Liverpool first-team squad returned to Melwood on Wednesday - and you can take a look at day one of their phased programme in our Inside Training video.\r\n As part of the Premier League's Return to Training Protocol, the Reds conducted sessions in small gr\u2026 [+233 chars]", "source": {"id": null, "name": "Liverpoolfc.com"}, "urlToImage": "https://d3j2s6hdd6a7rg.cloudfront.net/v2/uploads/media/default/0002/06/thumb_105505_default_news_size_5.jpeg"}], "title": "gb"}, {"children": [{"description": "\u0623\u0643\u062f \u062d\u0633\u0627\u0645 \u0639\u0627\u0634\u0648\u0631 \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0648\u0633\u0637 \u0648\u0642\u0627\u0626\u062f \u0627\u0644\u0646\u0627\u062f\u064a \u0627\u0644\u0623\u0647\u0644\u064a\u060c \u0623\u0646 \u062a\u062a\u0648\u064a\u062c \u0627\u0644\u0641\u0631\u064a\u0642 \u0628\u0644\u0642\u0628 \u0646\u0627\u062f\u064a \u0627\u0644\u0642\u0631\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0641\u0631\u064a\u0642\u064a \u0644\u0645 \u064a\u0623\u062a \u0645\u0646 \u0641\u0631\u0627\u063a\u060c \u0644\u0643\u0646 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0639\u0645\u0644 \u0643\u0628\u064a\u0631 \u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0661\u0660\u0660 \u0639\u0627\u0645.", "title": "\u0639\u0627\u0634\u0648\u0631: \u062a\u062a\u0648\u064a\u062c \u0627\u0644\u0623\u0647\u0644\u064a \u0628\u0644\u0642\u0628 \"\u0646\u0627\u062f\u064a \u0627\u0644\u0642\u0631\u0646\" \u0644\u064a\u0633 \u0645\u0646 \u0641\u0631\u0627\u063a - \u064a\u0644\u0627 \u0643\u0648\u0631\u0629", "url": "https://www.yallakora.com/african-champions-league/2614/news/387887/\u0639\u0627\u0634\u0648\u0631-\u062a\u062a\u0648\u064a\u062c-\u0627\u0644\u0623\u0647\u0644\u064a-\u0628\u0644\u0642\u0628-\u0646\u0627\u062f\u064a-\u0627\u0644\u0642\u0631\u0646-\u0644\u064a\u0633-\u0645\u0646-\u0641\u0631\u0627\u063a-\u0646\u0631\u064a\u062f-\u0623\u0646-\u0646\u0641\u0648\u0632-\u062f\u0627\u0626\u0645\u0627", "author": "\u0623\u064a\u0645\u0646 \u062c\u064a\u0644\u0628\u0631\u062a\u0648", "publishedAt": "2020-05-20T22:28:00Z", "content": ":", "source": {"id": null, "name": "Yallakora.com"}, "urlToImage": "https://media.linkonlineworld.com/img/yallakora/Normal/\\2020\\3\\20\\000a45882020_3_20_16_16.jpg"}, {"description": "\u062a\u062f\u0631\u0633 \u0648\u0632\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0631\u064a\u0627\u0636\u0629 \u0645\u0639  \u0627\u062a\u062d\u0627\u062f \u0627\u0644\u0643\u0631\u0629 \u0643\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0632\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u0633\u064a\u062a\u0645 \u0627\u0644\u0642\u064a\u0627\u0645 \u0628\u0647\u0627   \u0644\u0639\u0648\u062f\u0629 \u0627\u0633\u062a\u0626\u0646\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0646\u0634\u0627\u0637 \u0627\u0644\u0631\u064a\u0627\u0636\u0649  \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0641\u062a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0628\u0644\u0629", "title": "\u0648\u0632\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0631\u064a\u0627\u0636\u0629 : \u0639\u0648\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0646\u062f\u064a\u0629 \u0644\u0644\u062a\u062f\u0631\u064a\u0628\u0627\u062a 15 \u064a\u0648\u0646\u064a\u0648 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u062c\u0632\u0626\u064a - \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0628\u0639", "url": "https://www.youm7.com/story/2020/5/21/\u0648\u0632\u064a\u0631-\u0627\u0644\u0631\u064a\u0627\u0636\u0629-\u0639\u0648\u062f\u0629-\u0627\u0644\u0623\u0646\u062f\u064a\u0629-\u0644\u0644\u062a\u062f\u0631\u064a\u0628\u0627\u062a-15-\u064a\u0648\u0646\u064a\u0648-\u0628\u0634\u0643\u0644-\u062c\u0632\u0626\u064a/4786231", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T22:17:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Youm7.com"}, "urlToImage": "https://img.youm7.com/large/202005011156445644.jpg"}, {"description": "\u0641\u064a \u0638\u0644 \u0627\u0646\u062a\u0634\u0627\u0631 \u062c\u0627\u0626\u062d\u0629 \u0643\u0648\u0631\u0648\u0646\u0627 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u063a\u0632\u0648 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u060c \u064a\u0648\u0627\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628\u0648\u0646 \u0628\u0623\u0645\u0631\u0627\u0636 \u0645\u0632\u0645\u0646\u0629 \u062e\u0637\u0631\u0627\u064b \u0645\u062a\u0632\u0627\u064a\u062f\u0627\u064b \u064a\u0647\u062f\u062f \u062d\u064a\u0627\u062a\u0647\u0645.\u0641\u0642\u062f \u0643\u0634\u0641\u062a \u0627\u0644\u0623\u0628\u062d\u0627\u062b \u0627\u0644\u062c\u062f\u064a\u062f\u0629 \u0623\u0646 \u0645\u0631\u0636\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a", "title": "\u0645\u0631\u0636 \u0634\u0627\u0626\u0639 \u064a\u0632\u064a\u062f \u062e\u0637\u0631 \u0627\u0644\u0648\u0641\u0627\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633.. \u0645\u0627 \u0647\u0648\u061f - \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629", "url": "https://www.alarabiya.net/ar/medicine-and-health/2020/05/21/\u0645\u0631\u0636-\u0634\u0627\u0626\u0639-\u064a\u0632\u064a\u062f-\u062e\u0637\u0631-\u0627\u0644\u0648\u0641\u0627\u0629-\u0628\u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633-\u0645\u0627-\u0647\u0648\u061f", "author": "\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0646\u062a", "publishedAt": "2020-05-20T21:41:00Z", "content": ": 27 1441 - 20 2020 KSA 01:38 - GMT 22:38 : 27 1441 - 20 2020 KSA 00:41 - GMT 21:41\r\n .\r\n \" \" .\r\n .\r\n - - .\r\n .\r\n .\r\n 23804 \r\n 23804 1 / 11 /.\r\n 31.4% 1.5% .\r\n ( ) 40.\r\n 2 60%.\r\n : \" 1 2. \".", "source": {"id": null, "name": "Alarabiya.net"}, "urlToImage": "https://vid.alarabiya.net/images/2020/05/21/cb4496b4-2296-498c-b7f2-5287c6cf34d3/cb4496b4-2296-498c-b7f2-5287c6cf34d3_16x9_600x338.jpg"}, {"description": "\u0623\u062d\u062f\u0627\u062b \u0627\u0644\u062d\u0644\u0642\u0629 22 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0644\u0633\u0644 \u0642\u064a\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0624\u0633\u0633 \u0639\u062b\u0645\u0627\u0646 \u0628\u0646 \u0627\u0631\u0637\u063a\u0631\u0644 \u060c \u0647\u0648 \u0645\u0633\u0644\u0633\u0644 \u062a\u0627\u0631\u064a\u062e\u064a \u064a\u062a\u062d\u062f\u062b \u0639\u0646 \u0642\u064a\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u0629\u060c \u0648 \u062f\u0648\u0631\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0627\u0645\u062a\u062f \u0634\u0631\u0642\u064b\u0627 \u0648 \u063a\u0631\u0628\u064b\u0627\u060c \u0648 \u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u062a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u0629 \u0642\u0627\u0626\u0645\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0633\u0639 \u0639\u0634\u0631\u060c \u062d\u064a\u062b \u064a\u0639\u0631\u0636 \u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0646\u0634\u0623\u0629 \u0639\u062b\u0645\u0627\u0646 \u0648 \u0643\u064a\u0641 \u0638\u0647\u0631\u062a \u0639\u0646\u0627\u0635\u0631 \u0627\u0644\u0642\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0639\u0644\u064a \u0634\u062e\u0635\u064a\u062a\u0647 \u0648 \u062d\u0628\u0647 \u0644\u0644\u062c\u0647\u0627\u062f \u0641\u064a \u0633\u0628\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0644\u0647\u060c\u2026", "title": "\u0627\u0644\u063a\u0627\u0632\u0649 \u0639\u062b\u0645\u0627\u0646 22 .. \u0634\u0627\u0647\u062f \u0645\u0633\u0644\u0633\u0644 \u0642\u064a\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0624\u0633\u0633 \u0639\u062b\u0645\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0644\u0642\u0629 22 \u0645\u062a\u0631\u062c\u0645\u0629 - \u0628\u0648\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0641\u062f \u0627\u0644\u0627\u062e\u0628\u0627\u0631\u064a\u0629", "url": "https://m.alwafd.news/%D8%AB%D9%82%D8%A7%D9%81%D8%A9-%D9%88%D9%81%D9%86/2983110-%D8%A7%D9%84%D8%BA%D8%A7%D8%B2%D9%89-%D8%B9%D8%AB%D9%85%D8%A7%D9%86-22-%D8%B4%D8%A7%D9%87%D8%AF-%D9%85%D8%B3%D9%84%D8%B3%D9%84-%D9%82%D9%8A%D8%A7%D9%85%D8%A9-%D8%A7%D9%84%D9%85%D8%A4%D8%B3%D8%B3-%D8%B9%D8%AB%D9%85%D8%A7%D9%86-%D8%A7%D9%84%D8%AD%D9%84%D9%82%D8%A9-22-%D9%85%D8%AA%D8%B1%D8%AC%D9%85%D8%A9", "author": "\u0627\u0644\u0648\u0641\u062f", "publishedAt": "2020-05-20T21:39:01Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Alwafd.news"}, "urlToImage": "https://m.alwafd.news/images/thumbs/500/news/e463c1cf7fb14863ea15ec7f96f45d19.jpg"}, {"description": "\u0627\u0644\u0635\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629 \u062a\u0633\u062c \u0644 \u0623\u0639\u0644\u0649 \u0645\u0639\u062f\u0644 \u064a\u0648\u0645\u064a \u0628\u0625\u0635\u0627\u0628\u0627\u062a \u0643\u0648\u0631\u0648\u0646\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0644\u0627\u0642 | \u0645\u0635\u0631\u0627\u0648\u0649", "title": "\u0627\u0644\u0635\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629 \u062a\u0633\u062c\u0651\u0644 \u0623\u0639\u0644\u0649 \u0645\u0639\u062f\u0644 \u064a\u0648\u0645\u064a \u0628\u0625\u0635\u0627\u0628\u0627\u062a \u0643\u0648\u0631\u0648\u0646\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0644\u0627\u0642 - \u0645\u0635\u0631\u0627\u0648\u064a", "url": "http://www.masrawy.com/news/news_publicaffairs/details/2020/5/20/1791499/\u0627\u0644\u0635\u062d\u0629-\u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629-\u062a\u0633\u062c-\u0644-\u0623\u0639\u0644\u0649-\u0645\u0639\u062f\u0644-\u064a\u0648\u0645\u064a-\u0628\u0625\u0635\u0627\u0628\u0627\u062a-\u0643\u0648\u0631\u0648\u0646\u0627-\u0639\u0644\u0649-\u0627\u0644\u0625\u0637\u0644\u0627\u0642", "author": "\u0645\u0635\u0631\u0627\u0648\u064a", "publishedAt": "2020-05-20T19:55:00Z", "content": "- \r\n 106 24 .\r\n \" .. \".\r\n \"\" .\r\n 323 370 2019.\r\n 910 110 196 .\r\n<ul><li></li></ul>\r\n<li></li>", "source": {"id": null, "name": "Masrawy.com"}, "urlToImage": "https://media.linkonlineworld.com/img/large/2020/5/14/2020_5_14_11_16_36_165.jpg"}, {"description": "\u062a\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0646\u062c\u0645 \u0645\u062d\u0645\u062f \u0631\u0645\u0636\u0627\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0623\u062d\u062f\u0627\u062b \u0627\u0644\u062d\u0644\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0628\u0639\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0634\u0631\u0648\u0646 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0644\u0633\u0644 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0646\u0633\u060c \u0627\u0644\u0645\u0630\u0627\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0642\u0646\u0627\u062a\u0649 dmc\u060c \u0648dmc \u062f\u0631\u0627\u0645\u0627\u060c \u0641\u0649 \u0628\u0643\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f\u064a\u0646\u060c \u0628\u0639\u062f \u0644\u0642\u0627\u0626\u0647 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644 \u0628\u0627\u0628\u0646\u062a\u0647 \u062f\u0648\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u0648\u0627\u062c\u0647\u0647\u0627 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631..", "title": "\u0645\u0633\u0644\u0633\u0644 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0646\u0633 \u0627\u0644\u062d\u0644\u0642\u0629 27.. \u0645\u062d\u0645\u062f \u0631\u0645\u0636\u0627\u0646 \u064a\u0628\u0643\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f\u064a\u0646 \u0628\u0639\u062f \u0644\u0642\u0627\u0626\u0647 \u0628\u0627\u0628\u0646\u062a\u0647 \u0645\u0631\u064a\u0645 - \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0628\u0639", "url": "https://www.youm7.com/story/2020/5/20/\u0645\u0633\u0644\u0633\u0644-\u0627\u0644\u0628\u0631\u0646\u0633-\u0627\u0644\u062d\u0644\u0642\u0629-27-\u0645\u062d\u0645\u062f-\u0631\u0645\u0636\u0627\u0646-\u064a\u0628\u0643\u0649-\u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f\u064a\u0646-\u0628\u0639\u062f-\u0644\u0642\u0627\u0626\u0647/4786023", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T19:50:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Youm7.com"}, "urlToImage": "https://img.youm7.com/large/20200520093301331.jpg"}, {"description": "\u0623\u0639\u0644\u0646 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0645\u062e\u0627\u0628\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642\u064a \u0625\u0644\u0642\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0642\u0628\u0636 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0639\u0648 \u0639\u0628\u062f\u0627\u0644\u0646\u0627\u0635\u0631 \u0642\u0631\u062f\u0627\u0634\u060c \u0627\u0644\u0645\u0631\u0634\u062d \u0644\u062e\u0644\u0627\u0641\u0629 \u0623\u0628\u0648\u0628\u0643\u0631 \u0627\u0644\u0628\u063a\u062f\u0627\u062f\u064a \u0644\u0642\u064a\u0627\u062f\u0629 \u062a\u0646\u0638\u064a\u0645 \u062f\u0627\u0639\u0634 \u0627\u0644\u0625\u0631\u0647\u0627\u0628\u064a. \u0648\u0646\u0642\u0644\u062a \u0648\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0625\u0639\u0644\u0627\u0645\u064a\u0629 \u062d\u0643\u0648\u0645\u064a\u0629 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0642\u0648\u0644\u0647\u060c \u0627\u0644\u0623\u0631\u0628\u0639\u0627\u0621\u060c \u0625\u0646\u0647 \u00ab\u062a\u0645 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0625\u0644\u0642\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0642\u0628\u0636 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0625\u0631\u0647\u0627\u0628\u064a \u0627\u0644\u0645\u062f\u0639\u0648...", "title": "\u0627\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642 \u064a\u0639\u0644\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0628\u0636 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0634\u062d \u0644\u062e\u0644\u0627\u0641\u0629 \u0623\u0628\u0648 \u0628\u0643\u0631 \u0627\u0644\u0628\u063a\u062f\u0627\u062f\u064a \u0641\u064a \u0632\u0639\u0627\u0645\u0629 \u00ab\u062f\u0627\u0639\u0634\u00bb - \u0627\u0644\u0645\u0635\u0631\u064a \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645", "url": "https://www.almasryalyoum.com/news/details/1979814", "author": "<a href='https://www.almasryalyoum.com/editor/details/968'>\u0628\u0648\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0631\u064a \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645</a>", "publishedAt": "2020-05-20T19:46:59Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Almasryalyoum.com"}, "urlToImage": "https://mediaaws.almasryalyoum.com/news/verylarge/2020/05/20/1244501_0.jpg"}, {"description": "\u0648\u0627\u0641\u0642 \u0645\u062c\u0644\u0633 \u0627\u0644\u0648\u0632\u0631\u0627\u0621 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u062c\u062a\u0645\u0627\u0639\u0647 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645\u060c \u0628\u0631\u0626\u0627\u0633\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0645\u0635\u0637\u0641\u064a \u0645\u062f\u0628\u0648\u0644\u064a \u0631\u0626\u064a\u0633 \u0645\u062c\u0644\u0633 \u0627\u0644\u0648\u0632\u0631\u0627\u0621\u060c \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0634\u0631\u0648\u0639 \u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0647\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0643\u0627\u0641\u0644\u064a\u0629", "title": "\u0645\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0627\u0639 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635 \u0648\u0627\u0644\u0628\u0646\u0648\u0643.. \u062a\u0639\u0631\u0641 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062e\u0627\u0637\u0628\u064a\u0646 \u0628\u062e\u0635\u0645 1% \u0645\u0646 \u062f\u062e\u0648\u0644\u0647\u0645 \u0644\u0645\u0648\u0627\u062c\u0647\u0629 \u0643\u0648\u0631\u0648\u0646\u0627\u061f - \u0628\u0648\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0648\u0642 - \u0646\u0633\u062e\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0628\u0627\u064a\u0644 - \u0627\u0644\u0634\u0631\u0648\u0642", "url": "https://www.shorouknews.com/news/view.aspx?cdate=20052020&id=541186b3-c40b-4895-9132-8f083939a7b5", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T19:32:21Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Shorouknews.com"}, "urlToImage": "https://www.shorouknews.com/uploadedimages/Sections/Egypt/original/90634045_1546605212184505_5937436182391554048_o.jpg"}, {"description": "\u0627\u0643\u062a\u0634\u0641 \u0628\u0627\u062d\u062b\u0648\u0646 \u0641\u064a \u0623\u0646\u062a\u0627\u0631\u0643\u062a\u064a\u0643\u0627\u060c \u0645\u062e\u0644\u0648\u0642 \u063a\u0631\u064a\u0628 \u064a\u0634\u0628\u0647 \u0627\u0644\u062f\u0648\u062f\u0629 \u0628\u062f\u0627\u062e\u0644 \u0646\u064a\u0632\u0643 \u062c\u0627\u0621 \u0645\u0646 \u0643\u0648\u0643\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u062e.", "title": "\u0627\u0643\u062a\u0634\u0627\u0641 \"\u0645\u062e\u0644\u0648\u0642 \u063a\u0631\u064a\u0628\" \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0635\u062e\u0631\u0629 \u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0636\u0627\u0621... \u0635\u0648\u0631\u0629 - \u0639\u0631\u0628\u064a - \u0623\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0648\u0622\u0631\u0627\u0621 \u0648\u0631\u0627\u062f\u064a\u0648 Sputnik", "url": "https://arabic.sputniknews.com/mosaic/202005201045483971-%D8%A7%D9%83%D8%AA%D8%B4%D8%A7%D9%81-%D9%85%D8%AE%D9%84%D9%88%D9%82-%D8%BA%D8%B1%D9%8A%D8%A8-%D8%AF%D8%A7%D8%AE%D9%84-%D8%B5%D8%AE%D8%B1%D8%A9-%D9%82%D8%A7%D8%AF%D9%85%D8%A9-%D9%85%D9%86-%D8%A7%D9%84%D9%81%D8%B6%D8%A7%D8%A1-%D8%B5%D9%88%D8%B1%D8%A9/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T19:03:49Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Sputniknews.com"}, "urlToImage": "https://cdnarabic1.img.sputniknews.com/images/103480/52/1034805230.jpg"}, {"description": "\u0648\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0646\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0631\u0649 \u0645\u062d\u0645\u062f \u0635\u0644\u0627\u062d\u060c \u0625\u0644\u0649 \u0645\u064a\u0644\u0648\u0648\u062f\u060c \u0645\u0631\u0643\u0632 \u062a\u062f\u0631\u064a\u0628\u0627\u062a \u0641\u0631\u064a\u0642 \u0644\u064a\u0641\u0631\u0628\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0625\u0646\u062c\u0644\u064a\u0632\u064a\u060c \u0648\u0630\u0644\u0643 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0645\u0646\u0630 \u062e\u0648\u0636 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0623\u062a\u0644\u062a\u064a\u0643\u0648 \u0645\u062f\u0631\u064a\u062f\u060c \u0641\u0649 \u0625\u064a\u0627\u0628 \u062f\u0648\u0631 \u0627\u0644\u064016 \u0645\u0646 \u0628\u0637\u0648\u0644\u0629 \u062f\u0648\u0631\u0649 \u0623\u0628\u0637\u0627\u0644 \u0623\u0648\u0631\u0648\u0628\u0627", "title": "\u0645\u062d\u0645\u062f \u0635\u0644\u0627\u062d \u064a\u0639\u0648\u062f \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0631\u0643\u0632 \u062a\u062f\u0631\u064a\u0628\u0627\u062a \u0644\u064a\u0641\u0631\u0628\u0648\u0644 \u0628\u0639\u062f \u063a\u064a\u0627\u0628 68 \u064a\u0648\u0645\u0627 \u0628\u0632\u062c\u0627\u062c \u0645\u0643\u0633\u0648\u0631 - \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0628\u0639", "url": "https://www.youm7.com/story/2020/5/20/\u0645\u062d\u0645\u062f-\u0635\u0644\u0627\u062d-\u064a\u0639\u0648\u062f-\u0625\u0644\u0649-\u0645\u0631\u0643\u0632-\u062a\u062f\u0631\u064a\u0628\u0627\u062a-\u0644\u064a\u0641\u0631\u0628\u0648\u0644-\u0628\u0639\u062f-\u063a\u064a\u0627\u0628-68/4785798", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T17:17:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Youm7.com"}, "urlToImage": "https://img.youm7.com/large/202005200645244524.jpg"}, {"description": "\u0623\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0622\u0646 | \u062f\u0628\u064a \u2013 \u0627\u0644\u0625\u0645\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629 (\u0641\u0631\u0627\u0646\u0633 \u0628\u0631\u0633) \u0623\u0639\u0644\u0646 \u0646\u0627\u062f\u064a \u0628\u0627\u064a\u0631\u0646 \u0645\u064a\u0648\u0646\u062e \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064a \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0631\u0628\u0639\u0627\u0621 \u0623\u0646 \u062d\u0627\u0631\u0633 \u0645\u0631\u0645\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644\u0627\u0642 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u064a \u0645\u0627\u0646\u0648\u064a\u0644 \u0646\u0648\u064a\u0631 \u0645\u062f\u062f \u0639\u0642\u062f\u0647", "title": "\u0628\u0639\u062f \u0645\u0641\u0627\u0648\u0636\u0627\u062a \u0637\u0648\u064a\u0644\u0629.. \u0628\u0627\u064a\u0631\u0646 \u0645\u064a\u0648\u0646\u062e \u064a\u0639\u0644\u0646 \u062a\u0645\u062f\u064a\u062f \u0639\u0642\u062f \u0645\u0627\u0646\u0648\u064a\u0644 \u0646\u0648\u064a\u0631 - \u0623\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0622\u0646", "url": "https://www.akhbaralaan.net/sports/2020/05/20/%d8%a8%d8%b9%d8%af-%d9%85%d9%81%d8%a7%d9%88%d8%b6%d8%a7%d8%aa-%d8%b7%d9%88%d9%8a%d9%84%d8%a9-%d8%a8%d8%a7%d9%8a%d8%b1%d9%86-%d9%85%d9%8a%d9%88%d9%86%d8%ae-%d9%8a%d8%b9%d9%84%d9%86-%d8%aa%d9%85%d8%af%d9%8a%d8%af-%d8%b9%d9%82%d8%af-%d9%85%d8%a7%d9%86%d9%88%d9%8a%d9%84-%d9%86%d9%88%d9%8a%d8%b1", "author": "\u0645\u062d\u0645\u0648\u062f \u0637\u0647", "publishedAt": "2020-05-20T16:26:57Z", "content": "Photo by Roland Krivec/DeFodi Images via Getty Images", "source": {"id": null, "name": "Akhbaralaan.net"}, "urlToImage": "https://wpcdn.alaan.tv/2020/05/GettyImages-x-452.jpg"}, {"description": "\u0627\u0644\u0633\u0644\u0637\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0645\u0631\u064a\u0643\u064a\u0629 \u062a\u0644\u0642\u064a \u0627\u0644\u0642\u0628\u0636 \u0639\u0644\u0649 \u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0647\u0645 \u0628\u062a\u0631\u064a\u0628 \u0641\u0631\u0627\u0631 \u0631\u0626\u064a\u0633 \u0646\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0628\u0642 \u0643\u0627\u0644\u0648\u0633 \u063a\u0635\u0646.", "title": "\u0627\u0639\u062a\u0642\u0627\u0644 \u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0647\u0645 \u0628\u062a\u0631\u062a\u064a\u0628 \u0641\u0631\u0627\u0631 \u0643\u0627\u0631\u0644\u0648\u0633 \u063a\u0635\u0646 - BBC Arabic", "url": "https://www.bbc.com/arabic/middleeast-52739265", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-05-20T16:09:41Z", "content": "", "source": {"id": null, "name": "Bbc.com"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_arabic/185A4/production/_110484799_gettyimages-1198354144.jpg"}, {"description": "\u0623\u0648\u0636\u062d\u062a \u0627\u0644\u062f\u0643\u062a\u0648\u0631\u0629 \u0647\u0627\u0644\u0629 \u0632\u0627\u064a\u062f\u060c \u0648\u0632\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0635\u062d\u0629\u060c \u0623\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0634\u0641\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629 \u0633\u062a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0627\u0633\u062a\u0642\u0628\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0636\u0649 \u0648\u062a\u062a\u0628\u0639 \u062a\u0627\u0631\u064a\u062e\u0647\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0636\u064a\u060c \u0648\u0641\u062d\u0635\u0647\u0645 \u0625\u0643\u0644\u064a\u0646\u064a\u0643\u064a\u0627 \u0645\u0639 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062a\u062d\u0644\u064a\u0644 \u0635\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0648\u0623\u0634\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0635\u062f\u0631\u060c \u0648\u0645\u0646 \u062b\u0645 \u064a\u062a\u0645 \u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u062a\u0639\u0631\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0629\u060c \u0645\u0636\u064a\u0641\u0629 \u0623\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0636\u0649 \u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u0644\u0627 \u064a\u0646\u0637\u0628\u0642 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0645 \u062a\u0639\u0631\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0629", "title": "\u0642\u0648\u0627\u0639\u062f \u062c\u062f\u064a\u062f\u0629 \u0644\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0645\u0633\u062d\u0627\u062a \u0643\u0648\u0631\u0648\u0646\u0627 \u0648\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0634\u0641\u064a\u0627\u062a.. \u0628\u064a\u0627\u0646 \u0639\u0627\u062c\u0644 \u0645\u0646 \u0645\u062c\u0644\u0633 \u0627\u0644\u0648\u0632\u0631\u0627\u0621 - Al Masry Al Youm - \u0627\u0644\u0645\u0635\u0631\u064a \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645", "url": "https://www.almasryalyoum.com/news/details/1979737", "author": "<a href='https://www.almasryalyoum.com/editor/details/968'>\u0628\u0648\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0631\u064a \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645</a>", "publishedAt": "2020-05-20T15:51:40Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Almasryalyoum.com"}, "urlToImage": "https://mediaaws.almasryalyoum.com/news/verylarge/2020/05/17/1242989_0.jpg"}, {"description": "\u0627\u0644\u0623\u0639\u0644\u0649 \u0645\u0646\u0630 \u0638\u0647\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633 \u0627\u0644\u0635\u062d\u0629 745 \u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u062c\u062f\u064a\u062f\u0629 \u0628\u0643\u0648\u0631\u0648\u0646\u0627 \u064821 \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0648\u0641\u0627\u0629 | \u0645\u0635\u0631\u0627\u0648\u0649", "title": "\u0627\u0644\u0623\u0639\u0644\u0649 \u0645\u0646\u0630 \u0638\u0647\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633.. \u0627\u0644\u0635\u062d\u0629: 745 \u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u062c\u062f\u064a\u062f\u0629 \u0628\u0643\u0648\u0631\u0648\u0646\u0627.. \u064821 \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0648\u0641\u0627\u0629 - \u0645\u0635\u0631\u0627\u0648\u064a", "url": "http://www.masrawy.com/news/news_egypt/details/2020/5/20/1791317/\u0627\u0644\u0623\u0639\u0644\u0649-\u0645\u0646\u0630-\u0638\u0647\u0648\u0631-\u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633-\u0627\u0644\u0635\u062d\u0629-745-\u0625\u0635\u0627\u0628\u0629-\u062c\u062f\u064a\u062f\u0629-\u0628\u0643\u0648\u0631\u0648\u0646\u0627-\u064821-\u062d\u0627\u0644\u0629", "author": "\u0645\u0635\u0631\u0627\u0648\u064a", "publishedAt": "2020-05-20T15:29:00Z", "content": "- :\r\n 252 3994 .\r\n (-19) 4584 3994 .\r\n 745 21 .\r\n \"\" .\r\n \"\" 14229 3994 680 .\r\n \" \" \"105\" \"15335\" .\r\n<li></li>", "source": {"id": null, "name": "Masrawy.com"}, "urlToImage": "https://media.linkonlineworld.com/img/large/2020/4/6/2020_4_6_16_54_31_876.jpg"}, {"description": "\u064a\u0639\u062a\u0642\u062f \u0639\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0641\u0644\u0643 \u0623\u0646\u0647\u0645 \u0631\u0628\u0645\u0627 \u0648\u062c\u062f\u0648\u0627 \u0623\u0648\u0644 \u062f\u0644\u064a\u0644 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0648\u0644\u0627\u062f\u0629 \u0643\u0648\u0643\u0628 \u062c\u062f\u064a\u062f \u062d\u0648\u0644 \u0646\u062c\u0645 \u0628\u0639\u064a\u062f.", "title": "\u0627\u0644\u0641\u0644\u0643\u064a\u0648\u0646 \u064a\u0634\u0647\u062f\u0648\u0646 \u0648\u0644\u0627\u062f\u0629 \u0639\u0627\u0644\u0645 \u062c\u062f\u064a\u062f \u062d\u0648\u0644 \u0646\u062c\u0645 \u0628\u0639\u064a\u062f \u0644\u0623\u0648\u0644 \u0645\u0631\u0629 - RT Arabic", "url": "https://arabic.rt.com/space/1115986-%D8%A7%D9%84%D9%81%D9%84%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%86-%D9%8A%D8%B4%D9%87%D8%AF%D9%88%D9%86-%D9%88%D9%84%D8%A7%D8%AF%D8%A9-%D8%B9%D8%A7%D9%84%D9%85-%D8%AC%D8%AF%D9%8A%D8%AF-%D8%AD%D9%88%D9%84-%D9%86%D8%AC%D9%85-%D8%A8%D8%B9%D9%8A%D8%AF-%D9%84%D8%A3%D9%88%D9%84-%D9%85%D8%B1%D8%A9/", "author": "RT Arabic", "publishedAt": "2020-05-20T15:24:44Z", "content": null, "source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "urlToImage": "https://cdni.rt.com/media/pics/2020.05/original/5ec5343b4c59b73ba210b127.jpg"}, {"description": "", "title": "\u0627\u0644\u0635\u062d\u0629: \u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 745 \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0625\u064a\u062c\u0627\u0628\u064a\u0629 \u062c\u062f\u064a\u062f\u0629 \u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633 \u0643\u0648\u0631\u0648\u0646\u0627.. \u0648 21 \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0648\u0641\u0627\u0629 - \u0628\u0648\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0647\u0631\u0627\u0645", "url": "http://gate.ahram.org.eg/News/2409167.aspx", "author": ",", "publishedAt": "2020-05-20T15:20:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ahram.org.eg"}, "urlToImage": "http://gate.ahram.org.eg/Media/News/2020/3/25/19_2020-637207451211449770-144.jpg"}, {"description": "\u0627\u0631\u062a\u0641\u0639\u062a \u0623\u0633\u0639\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0646\u0641\u0637 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0631\u0628\u0639\u0627\u0621 \u0645\u0639 \u0645\u0624\u0634\u0631\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u062a\u062d\u0633\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0644\u0628 \u0648\u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0641\u064a \u0645\u062e\u0632\u0648\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0645\u064a\u0631\u0643\u064a\u0629\u060c \u062d\u064a\u062b \u0643\u0628\u062d\u062a \u0627\u0644\u0645\u062e\u0627\u0648\u0641 \u062d\u064a\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062a\u062f\u0627\u0639\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0635\u0627\u062f\u064a\u0629 \u0644\u062c\u0627\u0626\u062d\u0629 \u0641\u064a\u0631\u0648\u0633 \u0643\u0648\u0631\u0648", "title": "\u0645\u0643\u0627\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0646\u0641\u0637 \u062a\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 4% \u0648\u0628\u0631\u0646\u062a \u0641\u0648\u0642 36 \u062f\u0648\u0644\u0627\u0631\u0627 - \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629", "url": "https://www.alarabiya.net/ar/aswaq/oil-and-gas/2020/05/20/\u0628\u0631\u0646\u062a-\u064a\u0633\u062a\u0642\u0631-\u0641\u0648\u0642-34-\u062f\u0648\u0644\u0627\u0631\u0627\u064b-\u0628\u062f\u0639\u0645-\u0645\u0624\u0634\u0631\u0627\u062a-\u062a\u062d\u0633\u0646-\u0627\u0644\u0637\u0644\u0628", "author": "\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0646\u062a", "publishedAt": "2020-05-20T15:00:00Z", "content": "To view this video please enable JavaScript, and consider upgrading your web browser", "source": {"id": null, "name": "Alarabiya.net"}, "urlToImage": "https://vid.alarabiya.net/images/2020/04/08/4b09feee-7cdf-4a98-916f-6b082ee1c08e/4b09feee-7cdf-4a98-916f-6b082ee1c08e_16x9_600x338.jpg"}, {"description": "", "title": "\u0627\u0644\u0633\u0624\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0637\u0631 \u0641\u0649 \u0623\u0632\u0645\u0629 \u0633\u062f \u0627\u0644\u0646\u0647\u0636\u0629\u061f - \u0628\u0648\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0647\u0631\u0627\u0645", "url": "http://gate.ahram.org.eg/News/2408958.aspx", "author": ",", "publishedAt": "2020-05-20T14:38:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ahram.org.eg"}, "urlToImage": "http://gate.ahram.org.eg//Media/Writer/2020-637231733211736251-173.jpg"}, {"description": "\u0647\u0630\u0627 \u0645\u0627 \u0642\u0627\u0644\u0647 \u0639\u0646 \u0641\u0628\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0644\u0642\u0629 \u0648\u0633\u0631 \u0646\u0648\u0645\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u0627\u0628 \u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0639\u0646 \u0645\u062d\u064a\u064a \u0625\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644 \u0636\u064a\u0641 \u0631\u0627\u0645\u0632 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 | \u0645\u0635\u0631\u0627\u0648\u0649", "title": "\u0647\u0630\u0627 \u0645\u0627 \u0642\u0627\u0644\u0647 \u0639\u0646 \u0641\u0628\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0644\u0642\u0629 \u0648\u0633\u0631 \u0646\u0648\u0645\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u0627\u0628.. \u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0639\u0646 \u0645\u062d\u064a\u064a \u0625\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644 \u0636\u064a\u0641 \u0631\u0627\u0645\u0632 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 - \u0645\u0635\u0631\u0627\u0648\u064a", "url": "http://www.masrawy.com/ramadan/drama-news/details/2020/5/20/1791264/", "author": "\u0645\u0635\u0631\u0627\u0648\u064a", "publishedAt": "2020-05-20T14:11:00Z", "content": "", "source": {"id": null, "name": "Masrawy.com"}, "urlToImage": "https://media.linkonlineworld.com/img/large/2020/5/20/2020_5_20_16_11_9_946.jpg"}, {"description": "\u0631\u062f\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631\u064a\u0643\u064a \u062f\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f \u062a\u0631\u0627\u0645\u0628 \u0644\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u060c \u0648\u0639\u0644\u0649 \u0625\u0639\u0644\u0627\u0646 \u0625\u0633\u0631\u0627\u0626\u064a\u0644 \u0645\u062e\u0637\u0637\u0627\u062a \u0644\u0636\u0645 \u0623\u0631\u0627\u0636 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0636\u0641\u0629 \u0627\u0644\u063a\u0631\u0628\u064a\u0629\u060c \u0642\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633 \u0627\u0644\u0641\u0644\u0633\u0637\u064a\u0646\u064a \u0645\u062d\u0645\u0648\u062f \u0639\u0628\u0627\u0633 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u062c\u062a\u0645\u0627\u0639 \u0644\u0642\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0645\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0631\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0644\u0633\u0637\u064a\u0646\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0631\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0644\u0647\u060c \u0625\u0646\u0651 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0644\u0633\u0637\u064a\u0646\u064a\u0629 \u0623\u0635\u0628\u062d\u062a \u00ab\u0641\u064a \u062d\u0650\u0644\u0651 \u0645\u0646 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062a\u0641\u0627\u0642\u0627\u062a", "title": "\u0645\u062d\u0645\u0648\u062f \u0639\u0628\u0627\u0633 \u064a\u0639\u0644\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0633\u062d\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u0627\u062a\u0641\u0627\u0642\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639\u0629 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0648\u0644\u0627\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629 \u0648\u0625\u0633\u0631\u0627\u0626\u064a\u0644 - \u0627\u0644\u0645\u0635\u0631\u064a \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645", "url": "https://www.almasryalyoum.com/news/details/1979607", "author": "<a href='https://www.almasryalyoum.com/editor/details/631'>\u0648\u0643\u0627\u0644\u0627\u062a</a>", "publishedAt": "2020-05-20T12:08:39Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Almasryalyoum.com"}, "urlToImage": "https://mediaaws.almasryalyoum.com/news/verylarge/2020/01/24/1017844_0.jpg"}], "title": "eg"}, {"children": [{"description": "- Byli\u015bmy zdeterminowani do wyeliminowania tego z\u0142a z Sopotu. Jakakolwiek wsp\u00f3\u0142praca z \"Zatok\u0105 Sztuki\" zosta\u0142a zerwana i teraz konsekwentnie oczekujemy zwrotu budynku. Od czas\u00f3w wojny nic gorszego w Sopocie nie zdarzy\u0142o si\u0119 ni\u017c dzia\u0142alno\u015b\u0107 tych ludzi - o\u015bwiad\u2026", "title": "\"Nic si\u0119 nie sta\u0142o\". Prezydent Sopotu komentuje film Latkowskiego - Wiadomo\u015bci - Onet", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/kraj/nic-sie-nie-stalo-prezydent-sopotu-komentuje-film-latkowskiego/jr4sdgx", "author": "Wiadomo\u015bci Onet", "publishedAt": "2020-05-20T23:57:25Z", "content": "W rod wieczorem TVP wyemitowaa film Sylwestra Latkowskiego \"Nic si nie stao\", w kt\u00f3rym opisano kulisy dziaania Krystiana W., ps. Krystek okrelanego przez media \"owc nastolatek\". Latkowski przywoa zeznania nastolatek, kt\u00f3re opisyway gwaty i molestowanie.\r\nledz\u2026 [+1878 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gi1k9kpTURBXy81MWU2MWFlMzFkN2FkNWMyODIyNjhlMGUxMmIwY2JlNC5qcGeTlQMAzK7NFcDNDDyTCaYxZmQ2YzAGkwXNAjrNASyBoTAB/jacek-karnowski.jpg"}, {"description": "Po premierze \"Nic si\u0119 nie sta\u0142o\", filmu na temat sprawy \"Krystka\" i sopockich klub\u00f3w, w kt\u00f3rych mia\u0142o dochodzi\u0107 do gwa\u0142t\u00f3w na nastolatkach, w internecie pojawi\u0142y si\u0119 pierwsze komentarze. Dziennikarze zwracaj\u0105 uwag\u0119, \u017ce Sylwester Latkowski wskazuje konkretne o\u2026", "title": "Komentarze po premierze \"Nic si\u0119 nie sta\u0142o\". \"Wskaza\u0142 konkretnych artyst\u00f3w, nie pokaza\u0142 dowod\u00f3w\" - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,25962744,komentarze-po-premierze-nic-sie-nie-stalo-wskazal-konkretnych.html", "author": "mb", "publishedAt": "2020-05-20T22:07:00Z", "content": "W \u015brod\u0119 w TVP1 wy\u015bwietlono \"Nic si\u0119 nie sta\u0142o\" - film dokumentalny Sylwestra Latkowskiego dotycz\u0105cy sprawy \"Krystka\", \"Turka\" i sopockich klub\u00f3w, w kt\u00f3rych mia\u0142o dochodzi\u0107 do gwa\u0142t\u00f3w na nastolatkach. 14-letnia Anaid po tym, jak mia\u0142a zosta\u0107 zgwa\u0142cona, w 2015 \u2026 [+2897 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/0a/c2/18/z25962762IER,Zwiastun-filmu--Nic-sie-nie-stalo--fot--TVP-INFO.jpg"}, {"description": "We \u015brod\u0119 20 maja producent \"Wied\u017amina\" i nadchodz\u0105cego, mocno wyczekiwanego przez gamingow\u0105 spo\u0142eczno\u015b\u0107 \"Cyberpunka 2077\" prze\u015bcign\u0105\u0142 francuski Ubisoft, staj\u0105c si\u0119 najwi\u0119kszym producentem gier w Europie pod wzgl\u0119dem warto\u015bci rynkowej.", "title": "CD Projekt najwi\u0119kszym producentem gier w Europie. Sp\u00f3\u0142ka prze\u015bcign\u0119\u0142a Ubisoft - Gazeta.pl", "url": "https://next.gazeta.pl/next/7,151243,25962370,cd-projekt-najwiekszym-producentem-gier-w-europie-spolka-przescignela.html", "author": "kamrak", "publishedAt": "2020-05-20T20:22:00Z", "content": "\"Kapitalizacja polskiego CD Projekt przekroczya dzi warto francuskiego Ubisoftu. Tym samym polska sp\u00f3ka staa si najwikszym producentem gier w Europie pod wzgldem wartoci rynkowej. To dow\u00f3d na dojrzao polskiej gospodarki\" - poinformowa w rod na Twitterze Piotr\u2026 [+1186 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/a8/c2/18/z25962408IER,CD-Projekt-najwiekszym-producentem-gier-w-Europie.jpg"}, {"description": "Gdyby wybory prezydenckie odby\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119, Andrzej Duda m\u00f3g\u0142by liczy\u0107 na 43 proc. poparcia - wynika z sonda\u017cu przeprowadzonego na zlecenie sztabu Szymona Ho\u0142owni. W drugiej turze urz\u0119duj\u0105cy prezydent minimalnie wygra\u0142by z by\u0142ym dziennikarzem.", "title": "Wybory prezydenckie 2020. Sonda\u017c: maleje przewaga Dudy nad Ho\u0142owni\u0105 - Wiadomo\u015bci - Onet", "url": "https://wiadomosci.onet.pl/kraj/wybory-prezydenckie-2020-sondaz-maleje-przewaga-dudy-nad-holownia/g046kl1", "author": "Wiadomo\u015bci Onet", "publishedAt": "2020-05-20T19:46:26Z", "content": "Agencja Maison&amp;Partners zapytaa respondent\u00f3w, kt\u00f3rzy deklaruj udzia w wyborach, o dwa warianty wybor\u00f3w prezydenckich.\r\nPierwszy wariant zakada, e odbywaj si one w najblisz niedziel. Andrzej Duda prowadzi w sondau z wynikiem 43 proc., drugi jest Szymon Hoo\u2026 [+2899 chars]", "source": {"id": null, "name": "Onet.pl"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_D3k9kpTURBXy80MjI2MWYxMGU5NDE1OWUzNGQ0MzA2MjA4ZTU0MmJmYy5qcGeTlQMA_80TQM0K1JMJpmY2NjgzZAaTBc0COs0BLIGhMAE/szymon-holownia-zyskuje-w-sondazach.jpg"}, {"description": "Donald Trump po raz kolejny oskar\u017ca Chiny w zwi\u0105zku z wybuchem epidemii koronawirusa. - To \"niekompetencja Chin\", a nie nic innego, doprowadzi\u0142a do tego masowego zab\u00f3jstwa na ca\u0142ym \u015bwiecie! - napisa\u0142 na Twitterze prezydent USA. \"The Washington Post\" podkre\u015bla\u2026", "title": "Koronawirus. Donald Trump pisze o \"niekompetencji Chin\" i \"masowym zab\u00f3jstwie\" - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,25962461,koronawirus-donald-trump-pisze-o-niekompetencji-chin-i-masowym.html", "author": "mb", "publishedAt": "2020-05-20T19:42:00Z", "content": "Donald Trump w \u015brod\u0119 po raz kolejny zaatakowa\u0142 Chiny w kontek\u015bcie pandemii koronawirusa.\r\nKto\u015b w Chinach wyda\u0142 o\u015bwiadczenie obwiniaj\u0105ce wszystkich poza Chinami za wirusa, kt\u00f3ry zabi\u0142 setki tysi\u0119cy ludzi. Prosz\u0119 wyt\u0142umaczy\u0107 temu g\u0142upkowi, \u017ce to \"niekompetencja\u2026 [+1382 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/1b/c2/18/z25962523IER,Donald-Trump.jpg"}, {"description": "W udzielonym dla PAP Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski broni \u0141ukasza Szumowskiego przed krytyk\u0105 dotycz\u0105c\u0105 m.in. dotacji dla firmy jego brata. - W okresie rz\u0105d\u00f3w Platformy Obywatelskiej ta firma otrzyma\u0142a znacznie wi\u0119cej dotacji. To s\u0105 bardzo du\u017ce r\u00f3\u017cnice. M\u00f3wienie tu o jaki\u2026", "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski staje w obronie Szumowskiego. \"M\u00f3wienie o nadu\u017cyciach jest \u015bmiechu warte\" - Wiadomosci Gazeta.pl", "url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,25962509,jaroslaw-kaczynski-staje-w-obronie-szumowskiego-mowienie-o.html", "author": "dbd", "publishedAt": "2020-05-20T19:14:00Z", "content": "Wywiad PAP z Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim publikuje m.in. portal Interia. Prezes PiS w rozmowie z agencj\u0105 prasow\u0105 m\u00f3wi, \u017ce ukasz Szumowski sta\u0142 si\u0119 obiektem hejtu. -\u00a0To atak na cz\u0142owieka, kt\u00f3ry rzeczywi\u015bcie sta\u0142 si\u0119 ikon\u0105 skutecznej walki z\u00a0koronawirusem. Wystarczy \u2026 [+1651 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/fe/b3/18/z25900286IER,Jaroslaw-Kaczynski--Lukasz-Szumowski.jpg"}, {"description": "Mo\u017cna ju\u017c pobiera\u0107 produkcyjne wersje aktualizacji iOS-a i iPadOS-a do wersji 13.5. To wa\u017cna aktualizacja w kontek\u015bcie epidemii COVID-19.", "title": "Od dzisiaj iPhone gotowy na pandemi\u0119 \u2013 Face ID rozpozna maseczk\u0119, iOS powiadomi o spotkaniu z zaka\u017con\u0105 osob\u0105 - Spider's Web", "url": "https://www.spidersweb.pl/2020/05/ios-13-5-ipados-13-5.html", "author": "https://www.facebook.com/GajewskiMaciek", "publishedAt": "2020-05-20T18:36:09Z", "content": "Mona ju pobiera produkcyjne wersje aktualizacji iOS-a i iPadOS-a do wersji 13.5. Uytkowych nowoci jest niewiele g\u00f3wnie s zwizane z Apple Music. To jednak wana aktualizacja w kontekcie epidemii COVID-19.\r\nCzego takiego jeszcze nie byo w historii elektroniki uy\u2026 [+2052 chars]", "source": {"id": null, "name": "Spidersweb.pl"}, "urlToImage": "https://ocs-pl.oktawave.com/v1/AUTH_2887234e-384a-4873-8bc5-405211db13a2/spidersweb/2020/04/iPhone-SE-2020-opinie-lukasz-main-2.jpg"}, {"description": "Ekspert WHO Mike Ryan przestrzeg\u0142 przed stosowaniem chlorochiny i hydroksychlorochiny u pacjent\u00f3w z Covid-19, zaznaczaj\u0105c, \u017ce skuteczno\u015b\u0107 tych \u015brodk\u00f3w przeciwko koronawirusowi nie zosta\u0142a dot\u0105d udowodniona. Promowanego m.in. przez Donalda Trumpa leku u\u017cywa si\u2026", "title": "\u200bNiebezpieczny \"lek na koronawirusa\"? Stosuje si\u0119 go r\u00f3wnie\u017c w Polsce - RMF 24", "url": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-koronawirus-z-chin/komentarze-ekspertow/news-niebezpieczny-lek-na-koronawirusa-stosuje-sie-go-rowniez-w-p,nId,4506756", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T18:32:00Z", "content": "Ekspert WHO Mike Ryan przestrzeg przed stosowaniem chlorochiny i hydroksychlorochiny u pacjent\u00f3w z Covid-19, zaznaczajc, e skuteczno tych rodk\u00f3w przeciwko koronawirusowi nie zostaa dotd udowodniona. Promowanego m.in. przez Donalda Trumpa leku uywa si take w P\u2026 [+2359 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rmf24.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000A4TTGC87B003G-C411.jpg"}, {"description": "- Nie b\u0119d\u0119 prowadzi\u0142 ju\u017c \u017cadnej Listy Przeboj\u00f3w Tr\u00f3jki, dop\u00f3ki Marek Nied\u017awiecki i my wszyscy nie zostaniemy oficjalnie przeproszeni za ten stek k\u0142amstw, kt\u00f3re pad\u0142y pod naszym adresem - powiedzia\u0142 Piotr Baron. Doda\u0142, \u017ce jeszcze nie podj\u0105\u0142 decyzji, ale najpra\u2026", "title": "Piotr Baron nie poprowadzi Listy Przeboj\u00f3w Tr\u00f3jki. \"Je\u015bli znajdzie si\u0119 'samob\u00f3jca, wsp\u00f3\u0142czuj\u0119 mu\" - Gazeta.pl", "url": "https://kultura.gazeta.pl/kultura/7,114526,25962412,piotr-baron-nie-poprowadzi-listy-przebojow-trojki-dopoki-nie.html", "author": "mb", "publishedAt": "2020-05-20T18:20:00Z", "content": "Piotr Baron w rozmowie z \"Dziennikiem Zachodnim\" poinformowa\u0142, \u017ce nie poprowadzi ju\u017c Listy Przeboj\u00f3w Tr\u00f3jki. Ma to zwi\u0105zek z afer\u0105 wok\u00f3\u0142 piosenki Kazika Staszewskiego \"Tw\u00f3j b\u00f3l jest lepszy ni\u017c m\u00f3j\".\r\nJeszcze nie podj\u0105\u0142em decyzji, ale na dzi\u015b, na t\u0119 godzin\u0119, w\u2026 [+1958 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/b7/c2/18/z25962423IER,Piotr-Baron.jpg"}, {"description": "Zidentyfikowano zw\u0142oki, odnalezione na pla\u017cy Venice Beach w Los Angeles. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce zmar\u0142y to Shad Gaspard. Zapa\u015bnik by\u0142 uznawany za zaginionego od czasu, gdy na oczach ratownik\u00f3w zmiot\u0142a go wielka fala.", "title": "Nie \u017cyje Shad Gaspard. Bohaterski czyn kosztowa\u0142 go \u017cycie - o2", "url": "https://www.o2.pl/informacje/nie-zyje-shad-gaspard-bohaterski-czyn-kosztowal-go-zycie-6512605064537729a", "author": "Ewelina Kolecka", "publishedAt": "2020-05-20T17:55:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.o2.pl"}, "urlToImage": "https://i.wpimg.pl/1200x0/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/dc06b110-d919-4417-98bb-a774852489f8"}, {"description": "- Rozdzielno\u015b\u0107 maj\u0105tkow\u0105 z \u017con\u0105 mam od 2008 r. By\u0142em wtedy bardzo daleko od polityki. Mamy po prostu du\u017cy kredyt, musia\u0142em wzi\u0105\u0107 rozdzielno\u015b\u0107 maj\u0105tkow\u0105 - m\u00f3wi\u0142 w programie \"Go\u015b\u0107 Wydarze\u0144\" minister zdrowia \u0141ukasz Szumowski, odpowiadaj\u0105c na zarzuty pos\u0142\u00f3w Koali\u2026", "title": "Maj\u0105tek \u017cony? Szumowski odpowiada na zarzuty KO - polsatnews.pl", "url": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2020-05-20/majatek-zony-szumowskiego-minister-odpowiada-na-zarzuty-po/", "author": "Polsat News", "publishedAt": "2020-05-20T17:46:00Z", "content": "- Rozdzielno majtkow z on mam od 2008 r. Byem wtedy bardzo daleko od polityki. Mamy po prostu duy kredyt, musiaem wzi rozdzielno majtkow - m\u00f3wi w programie \"Go Wydarze\" minister zdrowia ukasz Szumowski, odpowiadajc na zarzuty pos\u00f3w Koalicji Obywatelskiej.\"Pan\u2026 [+2212 chars]", "source": {"id": null, "name": "Polsatnews.pl"}, "urlToImage": "https://r.dcs.redcdn.pl/http/o2/redefine/cp/9u/9uzcojiamu4bhcks7bs344m2xo92ws4j.jpg"}, {"description": "By\u0107 mo\u017ce ju\u017c w czerwcu b\u0119dziemy mogli wybra\u0107 si\u0119 do innego kina ni\u017c samochodowe. Jadwiga Emilewicz zapowiedzia\u0142a, jakie inne elementy \u017cycia publicznego b\u0119d\u0105 otwierane w kolejnym etapie luzowania obostrze\u0144.", "title": "Kiedy otwarcie kin i teatr\u00f3w? Jadwiga Emilewicz poda\u0142a wst\u0119pny termin - Gazeta.pl", "url": "https://next.gazeta.pl/next/7,173953,25961987,kiedy-otwarcie-kin-i-teatrow-jadwiga-emilewicz-podala-wstepny.html", "author": "kamrak / ISBnews", "publishedAt": "2020-05-20T17:45:00Z", "content": "Rzd chce, by w kolejnym etapie luzowania obostrze - jeszcze w czerwcu - otwarta zostaa infrastruktura czasu wolnego, w tym parki rozrywki i tematyczne, a take kina i teatry, poinformowaa wicepremierka Jadwiga Emilewicz.\r\n- W kolejnym etapie chcielibymy, aby b\u2026 [+1491 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gazeta.pl"}, "urlToImage": "https://bi.im-g.pl/im/17/c2/18/z25962007IER,Jadwiga-Emilewicz-zapowiedziala--kiedy-moze-nastap.jpg"}, {"description": "Przychodzi\u0142 za darmo ze spadkowicza Bundesligi a zosta\u0142 legend\u0105 Borussii Dortmund. Na takie miano zas\u0142u\u017cy\u0142 sobie \u0141ukasz Piszczek przez dekad\u0119 gry w stolicy Westfalii. I jeszcze nie koniec - w \u015brod\u0119 34-latek przed\u0142u\u017cy\u0142 kontrakt o kolejny rok.", "title": "Bundesliga. \u0141ukasz Piszczek, czyli tak zostaje si\u0119 legend\u0105 - WP SportoweFakty", "url": "https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/882968/lukasz-piszczek-czyli-tak-zostaje-sie-legenda", "author": "Wirtualna Polska Media", "publishedAt": "2020-05-20T17:40:00Z", "content": "Przychodzi za darmo ze spadkowicza Bundesligi a zosta legend Borussii Dortmund. Na takie miano zasuy sobie ukasz Piszczek przez dekad gry w stolicy Westfalii. I jeszcze nie koniec - w rod 34-latek przeduy kontrakt o kolejny rok.\r\nTomasz Skrzypczyski20 Maja 20\u2026 [+6276 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportowefakty.wp.pl"}, "urlToImage": "https://sportowefakty.wp.pl/storage/featured_original/5ec557464ddbe2_84228123.jpg"}, {"description": null, "title": "Konie sta\u0142y w swoich odchodach. Fatalne warunki w stadninie w Janowie Podlaskim - Gazeta Wyborcza", "url": "https://wyborcza.pl/7,155287,25962349,konie-staly-w-swoich-odchodach-fatalne-warunki-w-stadninie.html?disableRedirects=true", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T17:25:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Wyborcza.pl"}, "urlToImage": null}, {"description": "Sze\u015bciu cz\u0142onk\u00f3w rady nadzorczej Alior Banku wsp\u00f3lnej kadencji ko\u0144cz\u0105cej si\u0119 w 2020 r. z\u0142o\u017cy\u0142o rezygnacj\u0119 z pe\u0142nienia funkcji ze skutkiem na dzie\u0144 20 maja 2020 roku poinformowa\u0142 bank w komunikacie.", "title": "Sze\u015bciu cz\u0142onk\u00f3w RN Alior Banku wsp\u00f3lnej kadencji ko\u0144cz\u0105cej si\u0119 w '20 z\u0142o\u017cy\u0142o rezygnacj\u0119 - Bankier.pl", "url": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szesciu-czlonkow-RN-Alior-Banku-wspolnej-kadencji-konczacej-sie-w-20-zlozylo-rezygnacje-7888314.html", "author": "Redaktor Bankier.pl", "publishedAt": "2020-05-20T17:18:00Z", "content": "Szeciu czonk\u00f3w rady nadzorczej Alior Banku wsp\u00f3lnej kadencji koczcej si w 2020 r. zoyo rezygnacj z penienia funkcji ze skutkiem na dzie 20 maja 2020 roku poinformowa bank w komunikacie.\r\nRezygnacj zoy przewodniczcy rady nadzorczej Tomasz Kulik oraz czonkowie:\u2026 [+415 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bankier.pl"}, "urlToImage": "https://galeria.bankier.pl/p/a/8/a175809e86210c-645-387-32-45-967-580.jpg?fbrefresh=1590021935"}, {"description": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem SARS-CoV-2 w Polsce wzros\u0142a do 19739, liczba zgon\u00f3w z powodu COVID-19 - do 962 *** 18 maja rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 w Polsce III etap \u0142agodzenia obostrze\u0144 wprowadzonych w zwi\u0105zku z epidemi\u0105 koronawirusa - od tego dnia wznowiona zosta\u0142a dz\u2026", "title": "Polska i \u015bwiat walcz\u0105 z koronawirusem - relacja z 20 maja - Rzeczpospolita", "url": "https://www.rp.pl/Koronawirus-SARS-CoV-2/200529996-Polska-i-swiat-walcza-z-koronawirusem---relacja-z-20-maja-.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T15:53:09Z", "content": "Koronawirus SARS-CoV-2, znany wczeniej jako 2019-nCoV po raz pierwszy pojawi si w Wuhan prawdopodobnie w poowie listopada 2019 roku.\r\nPierwszym duym ogniskiem epidemii koronawirusa by targ z owocami morza w Wuhan, kt\u00f3ry wadze zamkny 1 stycznia w zwizku z rozp\u2026 [+827 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rp.pl"}, "urlToImage": "https://www.rp.pl/storyimage/RP/20200520/SWIAT/200529996/AR/0/AR-200529996.jpg?lastModified=20200520205103"}, {"description": "Kliknij i zobacz wi\u0119cej.", "title": "Koronawirus w sporcie. Zaka\u017cony Adrian Mariappa w szoku - Interia", "url": "https://sport.interia.pl/premier-league/news-koronawirus-w-sporcie-zakazony-adrian-mariappa-w-szoku,nId,4506628", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T15:22:00Z", "content": "Adrian Mariappa, obroca Watford FC, powiedzia, e by w szoku, kiedy dowiedzia si o pozytywnym wyniku badania na koronawirusa, pomimo e przestrzega wszystkich zalece i nie wykazywa adnych symptom\u00f3w.\r\nWideoPremier League. Morgan Gibbs-White zama kwarantann. Posz\u2026 [+629 chars]", "source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000A4TJ8SW8DA8AU-C411.jpg"}, {"description": "Kolejny dziennikarz rozstaje si\u0119 z Programem Trzecim Polskiego Radia. Z dalszej pracy na rzecz tej rozg\u0142o\u015bni zrezygnowa\u0142 Marcin \u0141ukawski.", "title": "Afera wok\u00f3\u0142 Tr\u00f3jki. Marcin \u0141ukawski z\u0142o\u017cy\u0142 wypowiedzenie - o2", "url": "https://www.o2.pl/informacje/afera-wokol-trojki-marcin-lukawski-zlozyl-wypowiedzenie-6512584762165377a", "author": "Mateusz Doma\u0144ski", "publishedAt": "2020-05-20T15:21:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.o2.pl"}, "urlToImage": "https://i.wpimg.pl/1200x0/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0f62de5-c4a8-48df-8f4c-fe4488789a00"}, {"description": "Ma\u0142gorzata Rozenek Majdan jest coraz bli\u017cej rozwi\u0105zania, dlatego stara si\u0119 mie\u0107 wszystko gotowe dla nowego cz\u0142onka rodziny. Prowadz\u0105ca \"Projekt Lady\" w\u0142a\u015bnie zaprezentowa\u0142a pok\u00f3j synka, kt\u00f3ry nie wzbudzi\u0142 zachwytu w\u015br\u00f3d internaut\u00f3w.", "title": "\"Projekt Lady\". Ma\u0142gorzata Rozenek Majdan pokaza\u0142a pok\u00f3j synka. Internauci krytykuj\u0105: \"Troch\u0119 jak w szpitalu\" - Telemagazyn.pl", "url": "https://www.telemagazyn.pl/artykuly/projekt-lady-malgorzata-rozenek-majdan-pokazala-pokoj-synka-internauci-krytykuja-troche-jak-w-szpitalu-82076.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T15:19:00Z", "content": "Magorzata Rozenek Majdan jest coraz bliej rozwizania, dlatego stara si mie wszystko gotowe dla nowego czonka rodziny. Prowadzca \"Projekt Lady\" wanie zaprezentowaa pok\u00f3j synka, kt\u00f3ry nie wzbudzi zachwytu wr\u00f3d internaut\u00f3w.", "source": {"id": null, "name": "Telemagazyn.pl"}, "urlToImage": null}, {"description": "Zatwierdzony przez Lubelski Zwi\u0105zek Pi\u0142ki No\u017cnej awans Motoru Lublin do II ligi by\u0142 w ostatnich dniach niezwykle gor\u0105cym tematem w ca\u0142ej pi\u0142karskiej Polsce. W zwi\u0105zku z du\u017c\u0105 doz\u0105 nieprzychylnych komentarzy adresowanych w stron\u0119 lubelskiego klubu jego przedsta\u2026", "title": "Motor Lublin ma do\u015b\u0107 medialnej nagonki i nawo\u0142uje do jej zako\u0144czenia - Kurier Lubelski", "url": "https://kurierlubelski.pl/motor-lublin-ma-dosc-medialnej-nagonki-i-nawoluje-do-jej-zakonczenia/ar/c2-14981839", "author": "Karol Kurz\u0119pa", "publishedAt": "2020-05-20T15:03:00Z", "content": "- Nie jest nasz win, e sytuacja wzbudza kontrowersje - przyznaje Pawe Majka, prezes Motoru. - Jestemy atakowani jako podmiot bierny, kt\u00f3ry uczestniczy w rozgrywkach. Wszyscy znali i widzieli regulamin. Dla nas by on oczywisty i my go nie zmienialimy. Wydaje s\u2026 [+5528 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurierlubelski.pl"}, "urlToImage": "https://d-art.ppstatic.pl/kadry/k/r/1/f0/61/5ec54669e826a_o_original.jpg"}], "title": "pl"}, {"children": [{"description": "Le bilan de l'entra\u00eeneur espagnol \u00e0 la t\u00eate des Diables est quasi irr\u00e9prochable.", "title": "Le bilan presque parfait de Roberto Martinez \u00e0 la t\u00eate des Diables rouges - dh.be", "url": "https://www.dhnet.be/archive/le-bilan-presque-parfait-de-roberto-martinez-a-la-tete-des-diables-rouges-5ec522f9d8ad581c5408ba18", "author": "G. Co.", "publishedAt": "2020-05-20T22:23:36Z", "content": "Le bilan de l'entra\u00eeneur espagnol \u00e0 la t\u00eate des Diables est quasi irr\u00e9prochable. Comme annonc\u00e9 il y a de cela quelques semaines, Roberto Martinez a donc officiellement prolong\u00e9 son contrat pour deux ann\u00e9es suppl\u00e9mentaires avec l'Union belge o\u00f9 il exercera tou\u2026 [+418 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dhnet.be"}, "urlToImage": "https://t2.llb.be/EMMPCDsR1oHfhwN2BHOX5NMXC7k=/0x81:1952x1057/1280x640/5ec541aed8ad581c5409b25a.jpg"}, {"description": "La Chambre a approuv\u00e9 plusieurs projets de loi ce mercredi soir.", "title": "Report des soldes en ao\u00fbt, cr\u00e9dit \u00e0 la consommation, mesures fiscales urgentes... Tout ce que la Chambre a approuv\u00e9 ce mercredi - lalibre.be", "url": "https://www.lalibre.be/belgique/politique-belge/report-des-soldes-credit-a-la-consommation-mesures-fiscales-urgentes-tout-ce-que-la-chambre-a-approuve-ce-mercredi-soir-5ec5866f9978e24cfcd14d85", "author": "Belga", "publishedAt": "2020-05-20T19:43:19Z", "content": "Une s\u00e9rie de mesures fiscales urgentes\r\nLa Chambre a approuv\u00e9 \u00e0 une large majorit\u00e9, mercredi en s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re, un projet de loi qui contient plusieurs mesures fiscales dans le cadre de la crise du coronavirus. Elles visent \u00e0 soutenir les entreprises tout en\u2026 [+5412 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "urlToImage": "https://t2.llb.be/KH1zvVJo3U3g-ZJMdTZ3KOcDuhg=/0x45:2560x1325/1280x640/5ec587f19978e24cfcd14d87.jpg"}, {"description": null, "title": "C'est officiel: les Belges peuvent d\u00e9sormais rallier leur seconde r\u00e9sidence - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept%3fredirectUri%3d%252fbelgique%252fc-est-officiel-les-belges-peuvent-desormais-rallier-leur-seconde-residence%257ea525884b%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T19:08:29Z", "content": "Ce site utilise des cookies\r\n Tout comme la plupart des sites web, ce site utilise des cookies informatiques. Par le biais de ces cookies, nous collectons des informations sur votre visite et vos int\u00e9r\u00eats. Cela nous permet doffrir gratuitement notre contenu d\u2026 [+18941 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "L\u2019Arr\u00eat\u00e9 minist\u00e9riel autorisant les citoyens \u00e0 se rendre dans leur r\u00e9sidence secondaire vient d\u2019\u00eatre publi\u00e9 sur le site du Moniteur belge, les Belges peuvent donc s\u2019y rendre d\u00e8s aujourd\u2019hui.", "title": "Les Belges peuvent d\u00e9sormais se rendre dans leur r\u00e9sidence secondaire - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/302119/article/2020-05-20/les-belges-peuvent-desormais-se-rendre-dans-leur-residence-secondaire", "author": "Par Le Soir", "publishedAt": "2020-05-20T19:06:00Z", "content": "Le Conseil national de s\u00e9curit\u00e9 (CNS) a trouv\u00e9 un consensus concernant la lev\u00e9e de linterdiction de s\u00e9jour dans les secondes r\u00e9sidences, a annonc\u00e9 ce mercredi le ministre-pr\u00e9sident flamand Jan Jambon. La d\u00e9cision a \u00e9t\u00e9 prise ce mercredi matin \u00e0 lunanimit\u00e9 lor\u2026 [+1522 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lesoir.be"}, "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/05/20/node_302119/27553743/public/2020/05/20/B9723517258Z.1_20200520210628_000+GDSG1S3SF.1-0.jpg?itok=ZVO3wqRg1590002755"}, {"description": "Les ministres du tourisme de l\u2019UE sont apparus divis\u00e9s sur la s\u00e9v\u00e9rit\u00e9 des contr\u00f4les et des mesures \u00e0 imposer aux voyageurs pour les laisser profiter de la saison estivale.", "title": "Comment assurer que les touristes n'am\u00e8nent pas le coronavirus? L'UE est divis\u00e9e - Le Soir", "url": "https://www.lesoir.be/302117/article/2020-05-20/comment-assurer-que-les-touristes-namenent-pas-le-coronavirus-lue-est-divisee", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T18:42:00Z", "content": "Les ministres du tourisme de lUE sont apparus divis\u00e9s sur la s\u00e9v\u00e9rit\u00e9 des contr\u00f4les et des mesures \u00e0 imposer aux voyageurs pour les laisser profiter de la saison estivale. \r\nRien nest encore gagn\u00e9 pour un \u00e9t\u00e9 dans le Sud en ces temps de Covid-19. Les Croates,\u2026 [+419 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lesoir.be"}, "urlToImage": "https://plus.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/05/20/node_302117/27553735/public/2020/05/20/B9723517014Z.1_20200520204254_000+GBNG1PPQE.2-0.jpg?itok=L8oE22PV1590000183"}, {"description": "Le Br\u00e9sil g\u00e9n\u00e9ralise son usage, Donald Trump en prend tous les jours : que sait-on de la tr\u00e8s controvers\u00e9e hydroxychloroquine?", "title": "COVID-19 et controverses : que sait-on de l'hydroxychloroquine ? - Le Journal de Montr\u00e9al", "url": "https://www.journaldemontreal.com/2020/05/20/covid-19-et-controverses--que-sait-on-de-lhydroxychloroquine", "author": "AFP", "publishedAt": "2020-05-20T18:17:00Z", "content": "Le Br\u00e9sil g\u00e9n\u00e9ralise son usage, Donald Trump en prend tous les jours : que sait-on de la tr\u00e8s controvers\u00e9e hydroxychloroquine -d\u00e9riv\u00e9e de lantipalud\u00e9en chloroquine- actuellement exp\u00e9riment\u00e9e dans plusieurs pays contre la COVID-19 ? \u00a0\u00a0\r\n \u00c0 lire aussi: COVID-19\u2026 [+7946 chars]", "source": {"id": null, "name": "Journaldemontreal.com"}, "urlToImage": "https://m1.quebecormedia.com/emp/emp/54a06510-9ab4-11ea-bee5-43d511752fd0_ORIGINAL.jpg?impolicy=crop-resize&x=0&y=688&w=1200&h=495&width=1200"}, {"description": "D\u00e9confinement: voici pourquoi les personnes allergiques au pollen devraient porter un masque, m\u00eame lorsque ce n'est pas obligatoire", "title": "D\u00e9confinement: voici pourquoi les personnes allergiques au pollen devraient porter un masque, m\u00eame lorsque ce n'est pas obligatoire - RTL info", "url": "https://www.rtl.be/info/belgique/societe/deconfinement-voici-pourquoi-les-personnes-allergiques-au-pollen-devraient-porter-un-masque-meme-lorsque-ce-n-est-pas-obligatoire-1219708.aspx", "author": "RTL Info", "publishedAt": "2020-05-20T17:52:39Z", "content": "Le mois de mai et ses beaux jours marquent souvent lapog\u00e9e des allergies. Sur ce graphique de Sciensano, on peut le voir\u00a0: la courbe en rouge repr\u00e9sente la quantit\u00e9 d'allerg\u00e8nes dans l'air, et elle grimpe en fl\u00e8che ces jours-ci.\r\nLe probl\u00e8me est que les perso\u2026 [+2257 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rtl.be"}, "urlToImage": "https://www.rtl.be/info/GED/09130000/9131400/9131441.jpg"}, {"description": "Le gouvernement allemand et Lufthansa, maison-m\u00e8re de Brussels Airlines, sont tr\u00e8s proches d'un accord visant \u00e0 sauver le premier groupe europ\u00e9en de transport a\u00e9rien, plomb\u00e9 par l'impact du nouveau coronavirus, a annonc\u00e9 mercredi soir la chanceli\u00e8re...", "title": "Brussels Airlines : accord proche pour un sauvetage de la compagnie Lufthansa - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/economie/detail_brussels-airlines-accord-proche-pour-un-sauvetage-de-la-compagnie-lufthansa-2?id=10506272", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T17:31:00Z", "content": "Le gouvernement allemand et Lufthansa, maison-m\u00e8re de Brussels Airlines, sont tr\u00e8s proches d'un accord visant \u00e0 sauver le premier groupe europ\u00e9en de transport a\u00e9rien, plomb\u00e9 par l'impact du nouveau coronavirus, a annonc\u00e9 mercredi soir la chanceli\u00e8re Angela Me\u2026 [+1348 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtbf.be"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/7/d/b/21996aaf0aafc9040a0d5d4df5336dc3-1589995869.jpg"}, {"description": "L'OMS a fait \u00e9tat mercredi du plus grand nombre de nouveaux cas de Covid-19 dans le monde en une seule journ\u00e9e depuis le d\u00e9but de la pand\u00e9mie, disant craindre ses cons\u00e9quences dans les pays les plus pauvres.\u00a0\"Nous avons encore beaucoup de chemin \u00e0...", "title": "Coronavirus : l'OMS rapporte un nombre record de cas en une seule journ\u00e9e - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/monde/detail_coronavirus-l-oms-rapporte-un-nombre-record-de-cas-en-une-seule-journee?id=10506259", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T17:14:00Z", "content": "L'OMS a fait \u00e9tat mercredi du plus grand nombre de nouveaux cas de Covid-19 dans le monde en une seule journ\u00e9e depuis le d\u00e9but de la pand\u00e9mie, disant craindre ses cons\u00e9quences dans les pays les plus pauvres.\u00a0\"Nous avons encore beaucoup de chemin \u00e0 faire dans \u2026 [+956 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtbf.be"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/f/7/a/5d80ae0fb7744d855bcd4ea50a4a2b6d-1589994818.jpg"}, {"description": "L'ancien coach du Club de Bruges succ\u00e8de \u00e0 Laszlo B\u00f6l\u00f6ni.", "title": "OFFICIEL : Ivan Leko devient le nouvel entra\u00eeneur de l'Antwerp - Walfoot.be", "url": "https://www.walfoot.be/news/2020-05-20/ivan-leko-devient-le-nouvel-entraneur-de-lantwerp", "author": "Redaction", "publishedAt": "2020-05-20T16:08:00Z", "content": "L'ancien coach du Club de Bruges succ\u00e8de \u00e0 Laszlo B\u00f6l\u00f6ni.Quelques jours apr\u00e8s le d\u00e9part de Laszlo B\u00f6l\u00f6ni, l'Antwerp a d\u00e9j\u00e0 trouv\u00e9 un rempla\u00e7ant. C'est Ivan Leko aurait \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9 comme successeur.\r\nLes deux camps ont trouv\u00e9 un accord dans la journ\u00e9e de jeudi.\r\u2026 [+519 chars]", "source": {"id": null, "name": "Walfoot.be"}, "urlToImage": "https://lh3.googleusercontent.com/_z96RoYBJwcT57R_pVVqHYxOcCpAI4105SmMNSev6MsKFtYSilyWuGTNdW6WggnDLWWMqLl9n5X18lu73iRFww=w750-h500-p-e7"}, {"description": "Le gouvernement allemand et Lufthansa, maison-m\u00e8re de Brussels Airlines, sont tr\u00e8s proches d'un accord visant \u00e0 sauver le premier groupe europ\u00e9en de transport a\u00e9rien, plomb\u00e9 par l'impact du nouveau coronavirus, a annonc\u00e9 mercredi soir la chanceli\u00e8re Angela Me\u2026", "title": "La \"su\u00e9doise\" se retrouve pour soutenir une baisse de TVA pour l'horeca - L'Echo", "url": "https://www.lecho.be/dossiers/coronavirus/merkel-un-accord-est-proche-pour-un-sauvetage-de-lufthansa/10228242.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T16:01:00Z", "content": "Le bilan sanitaire du jour: le lundi 18 mai, 232 nouveaux cas ont \u00e9t\u00e9 rapport\u00e9s.\u00a050 nouvelles hospitalisations ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9es au cours des derni\u00e8res 24 heures. Au total, 345 patients se trouvent en soins intensifs, soit une augmentation de 3 patients au\u2026 [+2942 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lecho.be"}, "urlToImage": "https://images.lecho.be/view?iid=Elvis:2v_z2M824oAA10fjtY1znc&context=ONLINE&ratio=16/9&width=640&u=1590008178000"}, {"description": null, "title": "\u00c0 l'\u00c9cole Royale Militaire, la princesse Elisabeth \u201csera une \u00e9l\u00e8ve comme les autres\u201d - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept%3fredirectUri%3d%252fmonarchies%252fa-l-ecole-royale-militaire-la-princesse-elisabeth-sera-une-eleve-comme-les-autres%257ea064dea5%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T15:58:00Z", "content": "Ce site utilise des cookies\r\n Tout comme la plupart des sites web, ce site utilise des cookies informatiques. Par le biais de ces cookies, nous collectons des informations sur votre visite et vos int\u00e9r\u00eats. Cela nous permet doffrir gratuitement notre contenu d\u2026 [+18941 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "L\u2019enseigne en ligne d\u2019\u00e9lectronique et \u00e9lectrom\u00e9nager Coolblue vise l\u2019ouverture de six nouveaux magasins physiques aux Pays-Bas et en Belgique en 2020, notamment \u00e0 Bruxelles.", "title": "L'enseigne Coolblue va ouvrir six magasins en Belgique et aux Pays-Bas cette ann\u00e9e - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id193156/article/2020-05-20/lenseigne-coolblue-va-ouvrir-six-magasins-en-belgique-et-aux-pays-bas-cette", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-05-20T15:52:00Z", "content": "Le premier des six nouveaux points de vente a ouvert ses portes mercredi \u00e0 Leyde (ouest des Pays-Bas), portant leur total \u00e0 13.\r\nLenseigne inaugurera prochainement son magasin porte-drapeau \u00e0 Bruxelles. Les quatre suivants font encore lobjet danalyses quant \u00e0\u2026 [+237 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/05/20/node_193156/43487879/public/2020/05/20/B9723515684Z.1_20200520175209_000+GQIG1R8AG.1-0.jpg?itok=fZDdGGji1589989936"}, {"description": "Le cabotegravir. C'est le nom d'un nouveau m\u00e9dicament pour lutter contre le VIH, test\u00e9\u00a0lors d'un essai clinique de grande ampleur. Et les premi\u00e8res conclusions commu\u2026", "title": "Pr\u00e9vention contre le VIH : une nouvelle injection tous les deux mois jug\u00e9e efficace pour s'en prot\u00e9ger - Maxisciences", "url": "https://www.maxisciences.com/sante/prevention-contre-le-vih-une-nouvelle-injection-tous-les-deux-mois-jugee-efficace-pour-s-en-proteger_art44500.html", "author": "Mathilde Ragot", "publishedAt": "2020-05-20T13:49:19Z", "content": "Le cabotegravir. C'est le nom d'un nouveau m\u00e9dicament pour lutter contre le VIH, test\u00e9\u00a0lors d'un essai clinique de grande ampleur. Et les premi\u00e8res conclusions communiqu\u00e9es par les chercheurs sont particuli\u00e8rement encourageantes. \r\nPour de se prot\u00e9ger dune co\u2026 [+2128 chars]", "source": {"id": null, "name": "Maxisciences.com"}, "urlToImage": "https://img.maxisciences.com/s3/frgsd/1280/sante/default_2020-05-20_8c3874cd-c5e4-4f01-9de8-330e4a6d84d7.jpeg"}, {"description": "Le\u00a0Domaine des Grottes de Han ouvre \u00e0 nouveau ses portes d\u00e8s ce jeudi de l\u2019Ascension. Une ouverture partielle et avec une organisation des lieux remani\u00e9e. La naissance de 6 louveteaux arctiques devrait donner un coup de fouet au nombre de...", "title": "Coronavirus : ouverture du parc animalier \u00e0 Han-sur-Lesse, les grottes devront attendre - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/info/regions/detail_coronavirus-ouverture-du-parc-animalier-a-han-sur-lesse-les-grottes-devront-attendre?id=10505939", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T13:25:00Z", "content": "Le\u00a0Domaine des Grottes de Han ouvre \u00e0 nouveau ses portes d\u00e8s ce jeudi de lAscension. Une ouverture partielle et avec une organisation des lieux remani\u00e9e. La naissance de 6 louveteaux arctiques devrait donner un coup de fouet au nombre de visiteurs.\r\nSuite aux\u2026 [+911 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtbf.be"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/7/f/1/600e4eee4e6ec6b44908a5807f84f2e2-1589980151.jpg"}, {"description": null, "title": "Grant fustige les mensonges de Jordan dans \u201cThe Last Dance\u201d: \u201c90% de ce qui y est racont\u00e9 est bidon\u201d - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept%3fredirectUri%3d%252fautres-sports%252fgrant-fustige-les-mensonges-de-jordan-dans-the-last-dance-90-de-ce-qui-y-est-raconte-est-bidon%257eab4cbc08%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T12:08:49Z", "content": "Ce site utilise des cookies\r\n Tout comme la plupart des sites web, ce site utilise des cookies informatiques. Par le biais de ces cookies, nous collectons des informations sur votre visite et vos int\u00e9r\u00eats. Cela nous permet doffrir gratuitement notre contenu d\u2026 [+18941 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "Le long week-end de l\u2019Ascension est souvent l\u2019occasion d\u2019aller \u00e0 la mer. Ce ne sera pas le cas cette ann\u00e9e. Le gouverneur de Flandre occidentale a lanc\u00e9 un appel \u00e0 la population: \u00abNe venez pas \u00e0 la c\u00f4te ce week-end\u00bb.", "title": "\u00abSi vous voulez profiter du soleil, de la mer et de la plage cet \u00e9t\u00e9, il est pr\u00e9f\u00e9rable de rester dans votre propre r\u00e9gion pour les prochains jours\u00bb - Sudinfo.be", "url": "https://www.sudinfo.be/id193100/article/2020-05-20/si-vous-voulez-profiter-du-soleil-de-la-mer-et-de-la-plage-cet-ete-il-est", "author": "Par sudinfo.be", "publishedAt": "2020-05-20T11:59:00Z", "content": "Le temps est beau et on serait bien tent\u00e9 daller \u00e0 la mer pour ce long week-end. Mais ce ne serait pas une bonne id\u00e9e car le gouverneur de Flandre occidentale ne veut pas voir de touristes. Pas quil ne les aime pas mais il craint que cela g\u00e2che les efforts co\u2026 [+941 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudinfo.be"}, "urlToImage": "https://www.sudinfo.be/sites/default/files/dpistyles_v2/FirstImageUrl/2020/05/20/node_193100/43485843/public/2020/05/20/B9723512777Z.1_20200520135906_000+G63G1LM0D.2-0.jpg?itok=QpOw_OS31589993011"}, {"description": "Livr\u00e9s avec chaque iPhone depuis le premier mod\u00e8le sorti en 2007, les \u00e9couteurs EarPods ne seraient plus inclus dans la...", "title": "L'iPhone 12 pourrait \u00eatre vendu sans \u00e9couteurs EarPods - RTBF", "url": "https://www.rtbf.be/tendance/techno/detail_l-iphone-12-pourrait-etre-vendu-sans-ecouteurs-earpods?id=10505827", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T11:00:48Z", "content": "Livr\u00e9s avec chaque iPhone depuis le premier mod\u00e8le sorti en 2007, les \u00e9couteurs EarPods ne seraient plus inclus dans la boite du prochain flagship de lentreprise, afin de mettre en avant les AirPods, d\u00e9clinaison sans fil et payante.\u00a0\r\nMalgr\u00e9 sa bonne sant\u00e9 fi\u2026 [+1356 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rtbf.be"}, "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/e/7/0/2ee765d5a696ba532c4e6a9dca0ca979-1589970804.jpg"}, {"description": null, "title": "La situation s'aggrave au Br\u00e9sil | Coronavirus - 7sur7", "url": "https://myprivacy.dpgmedia.be/?siteKey=atXMVFeyFP1Ki09i&callbackUrl=https:%2f%2fwww.7sur7.be%2fprivacy-gate%2faccept%3fredirectUri%3d%252fmonde%252fla-situation-s-aggrave-au-bresil%257ea55ba569%252f", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T09:24:00Z", "content": "Ce site utilise des cookies\r\n Tout comme la plupart des sites web, ce site utilise des cookies informatiques. Par le biais de ces cookies, nous collectons des informations sur votre visite et vos int\u00e9r\u00eats. Cela nous permet doffrir gratuitement notre contenu d\u2026 [+18941 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dpgmedia.be"}, "urlToImage": null}, {"description": "Le SPF Sant\u00e9 publique et le Centre de crise national tiennent leur conf\u00e9rence de presse \u00e0 11h, pour d\u00e9voiler les derniers chiffres de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus dans notre pays.", "title": "Bilan quotidien du coronavirus: 42 nouveaux d\u00e9c\u00e8s et 58 hospitalisations - l'avenir.net", "url": "https://www.lavenir.net/cnt/dmf20200520_01476460/bilan-quotidien-du-coronavirus-42-nouveaux-deces-et-58-hospitalisations", "author": "Lavenir.net", "publishedAt": "2020-05-20T08:59:48Z", "content": "Le SPF Sant\u00e9 publique et le Centre de crise national tiennent leur conf\u00e9rence de presse \u00e0 11h, pour d\u00e9voiler les derniers chiffres de l\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus dans notre pays.\r\nLes chiffres du jour en un coup dil\r\nCas confirm\u00e9s: 192 au cours des derni\u00e8res 24 \u2026 [+1431 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lavenir.net"}, "urlToImage": "https://static.lavenir.net/assets/images_upload/actu24/2020/05/20/5f55c708-9a77-11ea-8282-b8e4e7bb8883_web-teaser-main__scale_0.1412159_0.1412159.jpg?height=335&width=636&mode=crop&watermark=ave-overlay"}], "title": "be"}, {"children": [{"description": "", "title": "Municipales : le gouvernement envisage un second tour en juin 2020 ou en janvier 2021, a indiqu\u00e9 Edouard Ph... - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/municipales-le-gouvernement-envisage-un-second-tour-en-juin-2020-ou-en-janvier-2021-a-explique-edouard-philippe-aux-chefs-de-partis-reunis-a-matignon_3973609.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T22:19:54Z", "content": "Le Premier ministre a expliqu\u00e9 aux chefs de partis que la tenue du second tour \u00e0 la rentr\u00e9e 2020 \u00e9tait incompatible avec la rentr\u00e9e scolaire et le calendrier l\u00e9gislatif.\r\nFaut-il tenir le second tour des \u00e9lections municipales d\u00e8s juin, ou attendre l'ann\u00e9e pro\u2026 [+4086 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75rzo3uad-8551/1500/843/21555103.jpg"}, {"description": "L'A380 ne revolera plus sous les couleurs d'Air France.La compagnie fran\u00e7aise vient d'annoncer que les neuf appareils qui restaient dans sa flotte ne red\u00e9colleraient pas. A cause du coronavirus qui terrasse le transport a\u00e9rien, elle acc\u00e9l\u00e8re ainsi de deux ans\u2026", "title": "Transport: Air France arr\u00eate l'exploitation de ses Airbus A380 - RFI", "url": "http://www.rfi.fr/fr/\u00e9conomie/20200520-transport-air-france-arr\u00eate-l-exploitation-airbus-a380", "author": "RFI", "publishedAt": "2020-05-20T21:32:00Z", "content": "L'A380 ne revolera plus sous les couleurs d'Air France.La compagnie fran\u00e7aise vient d'annoncer que les neuf appareils qui restaient dans sa flotte ne red\u00e9colleraient pas. A cause du coronavirus qui terrasse le transport a\u00e9rien, elle acc\u00e9l\u00e8re ainsi de deux ans\u2026 [+1520 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.rfi.fr"}, "urlToImage": "https://s.rfi.fr/media/display/60d7198c-9ae1-11ea-a5e6-005056bff430/w:1240/p:16x9/000_1ry7hv_0.jpg"}, {"description": "Mettez des flambadous partout. PARTOUT.", "title": "Les notes des quarts de finale de Top Chef - SO FOOT", "url": "https://www.sofoot.com/les-notes-des-quarts-de-finale-de-top-chef-483607.html", "author": "", "publishedAt": "2020-05-20T21:30:00Z", "content": "Cest lheure des quarts de finale retour de Top Chef ! Et si David et Mallou avaient remport\u00e9 le match aller haut la main, gare \u00e0 la remontada du maestro Adrien et \u00e0 son flambadou !\r\nLes notes des quarts de finale de Top Chef\r\nx012345678910\r\n\u00ab\u2009Adrien, tu sais \u2026 [+3982 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sofoot.com"}, "urlToImage": "https://www.sofoot.com/IMG/img-mention-483607.png"}, {"description": "Le nouveau conseil critique vivement l\u2019expertise du psychiatre d\u00e9voil\u00e9e hier, qui \u00e9voquait une relation \u00ab\u00a0sous emprise\u00a0\u00bb de l\u2019islamologue envers ses accusatrices", "title": "Affaire Ramadan : pour son nouvel avocat, la notion d\u2019emprise est \u00ab tardive \u00bb et \u00ab opportuniste \u00bb - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/justice/2783283-20200520-affaire-ramadan-nouvel-avocat-notion-emprise-tardive-opportuniste", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-05-20T21:21:45Z", "content": "Tariq Ramadan en mars 2016. UGO AMEZ/SIPA\r\nLe nouvel avocat de Tariq Ramadan, mis en examen pour quatre \r\nviols quil conteste, a d\u00e9nonc\u00e9 ce mercredi le recours \u00ab\u00a0opportuniste\u00a0\u00bb \u00e0 la notion d'\u00ab\u00a0emprise\u00a0\u00bb, destin\u00e9e selon lui \u00e0 pallier la faiblesse des accusatio\u2026 [+4377 chars]", "source": {"id": null, "name": "20minutes.fr"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/A2go5B4vSV2sxpIvqq3TFw/648x360_tariq-ramadan-mars-2016.jpg"}, {"description": "Eric: Les 12 coups de midi font monter la tension. L'\u00e9mission phare de TF1 est en passe de changer l'histoire de ses records de score...", "title": "Eric: Les 12 coups de midi r\u00e9pond \u00e0 ses d\u00e9tracteurs qui sont certains qu'il triche - Actualit\u00e9s Offside", "url": "https://www.offside.fr/eric-12-coups-de-midi-repond-detracteurs-sont-certains-triche/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T21:19:56Z", "content": "Eric: Les 12 coups de midi font monter la tension. L\u2019\u00e9mission phare de TF1 est en passe de changer l\u2019histoire de ses records de score. Pr\u00e9sent\u00e9e par Jean-Luc Reichmann, elle nous propose un divertissement de qualit\u00e9. Jean-Luc Reichmann pose des questions de c\u2026 [+5389 chars]", "source": {"id": null, "name": "Offside.fr"}, "urlToImage": "https://www.offside.fr/wp-content/uploads/2020/05/eric-12-coups-de-midi-repond-detracteurs-sont-certains-triche.jpg"}, {"description": null, "title": "Coronavirus. Des singes vaccin\u00e9s ou infect\u00e9s semblent d\u00e9velopper une immunit\u00e9 - Ouest-France", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiiAFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc2FudGUvdmlydXMvY29yb25hdmlydXMvY29yb25hdmlydXMtZGVzLXNpbmdlcy12YWNjaW5lcy1vdS1pbmZlY3Rlcy1zZW1ibGVudC1kZXZlbG9wcGVyLXVuZS1pbW11bml0ZS02ODQxNjg50gGIAWh0dHBzOi8vYW1wLm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9zYW50ZS92aXJ1cy9jb3JvbmF2aXJ1cy9jb3JvbmF2aXJ1cy1kZXMtc2luZ2VzLXZhY2NpbmVzLW91LWluZmVjdGVzLXNlbWJsZW50LWRldmVsb3BwZXItdW5lLWltbXVuaXRlLTY4NDE2ODk?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T20:28:31Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "LIGUE 2 - Alors que l'Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de la LFP a vot\u00e9 le passage de la Ligue 2 \u00e0 22 clubs ce mercredi, le club du Mans s'es f\u00e9licit\u00e9 de cette d\u00e9cision.", "title": "Ligue 2 : Le Mans et Orl\u00e9ans se f\u00e9licitent de la d\u00e9cision de la LFP et attendent celle de la FFF - Eurosport - FRANCE (FR)", "url": "https://www.eurosport.fr/football/ligue-2/2019-2020/ligue-2-le-mans-se-felicite-de-la-decision-de-la-lfp-et-attend-celle-de-la-fff_sto7754281/story.shtml", "author": "Eurosport", "publishedAt": "2020-05-20T20:26:35Z", "content": "LIGUE 2 - Alors que l'Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de la LFP a vot\u00e9 le passage de la Ligue 2 \u00e0 22 clubs ce mercredi, le club du Mans s'es f\u00e9licit\u00e9 de cette d\u00e9cision dans un communiqu\u00e9 officiel.\r\nC'est une nouvelle que Le Mans attendait avec impatience. Dix-neuvi\u00e8me de \u2026 [+2451 chars]", "source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2020/05/20/2821639-58197808-2560-1440.jpg"}, {"description": "Malgr\u00e9 l\u2019assouplissement de r\u00e8gles du fair-play financier pendant la crise sanitaire, l\u2019UEFA ne fermera pas les yeux tr\u00e8s longtemps. Son patron Aleksander Ceferin compte bien mettre certaines id\u00e9es en application.\r\nC\u2019est une \u00e9vidence, beaucoup de clubs\u2026", "title": "UEFA : FPF revu et nouvelle taxe, Ceferin sans piti\u00e9 malgr\u00e9 la crise - Foot01.com", "url": "https://www.foot01.com/foot-europeen/uefa-fpf-revu-et-nouvelle-taxe-ceferin-sans-pitie-malgre-la-crise,349581", "author": "R\u00e9daction", "publishedAt": "2020-05-20T20:04:07Z", "content": "Malgr\u00e9 lassouplissement de r\u00e8gles du fair-play financier pendant la crise sanitaire, lUEFA ne fermera pas les yeux tr\u00e8s longtemps. Son patron Aleksander Ceferin compte bien mettre certaines id\u00e9es en application.\r\nCest une \u00e9vidence, beaucoup de clubs auront du\u2026 [+1292 chars]", "source": {"id": null, "name": "Foot01.com"}, "urlToImage": "https://www.foot01.com/img/images/1920x1080/2020/May/20/uefa-fpf-revu-et-nouvelle-taxe-ceferin-sans-pitie-malgre-la-crise-ceferin-3,285201.jpg"}, {"description": "106.000 personnes ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es positives au Covid-19 ces derni\u00e8res 24 heures dans le monde, a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 l'Organisation mondiale de la Sant\u00e9 ce mercredi, pr\u00e9cisant que deux tiers de ces cas avaient \u00e9t\u00e9 recens\u00e9s dans quatre pays.", "title": "Coronavirus: l'OMS rapporte un nombre de cas record dans le monde en une seule journ\u00e9e - BFMTV", "url": "https://www.bfmtv.com/international/coronavirus-l-oms-rapporte-un-nombre-de-cas-record-en-une-seule-journee-1917646.html", "author": "BFMTV", "publishedAt": "2020-05-20T19:55:59Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Bfmtv.com"}, "urlToImage": "https://www.bfmtv.com/i/0/0/817/95b23dc5b371391aae0b3386ab46a.jpeg"}, {"description": "Beau temps, confinement termin\u00e9, long week-end de l'Ascension... Les Fran\u00e7ais vont avoir envie de prendre l'air. Pour ce week-end, Bison Fut\u00e9 annonce une forte fr\u00e9quentation des routes dans les jours \u00e0 venir. Mais que peut-on faire ou pas en voiture ? On fait\u2026", "title": "Voyage \u00e0 plusieurs, justificatif de domicile... tout ce qu'il faut savoir avant de prendre la voiture ce week- - LaDepeche.fr", "url": "https://www.ladepeche.fr/2020/05/20/voyage-a-plusieurs-justificatif-de-domicile-tout-ce-quil-faut-savoir-avant-de-prendre-la-voiture-ce-week-end,8896123.php", "author": "Chlo\u00e9 Delbes", "publishedAt": "2020-05-20T19:40:08Z", "content": "l'essentiel\r\n Beau temps, confinement termin\u00e9, long week-end de l'Ascension... Les Fran\u00e7ais vont avoir envie de prendre l'air. Pour ce week-end, Bison Fut\u00e9 annonce une forte fr\u00e9quentation des routes dans les jours \u00e0 venir. Mais que peut-on faire ou pas en voi\u2026 [+3438 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ladepeche.fr"}, "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5ec5811e8fe56f3fba26bbb5/large/image.jpg?v=1"}, {"description": "Le pr\u00e9sident am\u00e9ricain s'en est pris \u00e0 la Chine dans un tweet, dans un contexte de tensions entre les deux pays.", "title": "Trump d\u00e9nonce l'\u00ab incomp\u00e9tence \u00bb de P\u00e9kin qui a provoqu\u00e9 une \u00ab tuerie de masse mondiale \u00bb - BFMTV", "url": "https://www.bfmtv.com/international/trump-denonce-l-incompetence-de-pekin-qui-a-provoque-une-tuerie-de-masse-mondiale-1917544.html", "author": "BFMTV", "publishedAt": "2020-05-20T19:34:19Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Bfmtv.com"}, "urlToImage": "https://www.bfmtv.com/i/0/0/29b/91c7f94c987b1eae217b0c7e911bb.jpeg"}, {"description": "Le Bangladesh a mis \u00e0 l\u2019abri 2,4\u00a0millions de personnes et, dans l\u2019est de l\u2019Inde, plus de 650.000 personnes ont \u00e9t\u00e9 \u00e9vacu\u00e9es", "title": "Vents \u00e0 190 km/h et pluies torrentielles\u2026 Le cyclone Amphan d\u00e9ferle sur l\u2019Inde et le Bangladesh - 20 Minutes", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/2783235-20200520-vents-190-kmh-pluies-torrentielles-cyclone-amphan-deferle-inde-bangladesh", "author": "20 Minutes avec AFP", "publishedAt": "2020-05-20T19:23:09Z", "content": "Un homme essaie de lutter contre le vent \u00e0 Bhadrak en Inde. /AP/SIPA\r\nCest un g\u00e9ant qui vient datteindre le golfe du Bengale. Amphan, le cyclone le plus puissant\u00a0du si\u00e8cle menace une vaste couvrant\u00a0lEst de \r\nlInde et le\u00a0\r\nBangladesh avec ses pluies torrentiel\u2026 [+3242 chars]", "source": {"id": null, "name": "20minutes.fr"}, "urlToImage": "https://img.20mn.fr/R5appozcTV-vMAD_XWAEpQ/648x360_a-man-walks-against-the-force-of-the-wind-ahead-of-cyclone-amphan-landfall-at-bhadrak-district-in.jpg"}, {"description": "", "title": "OL : Fabrice Grange pour succ\u00e9der \u00e0 Gr\u00e9gory Coupet ? - Foot Mercato", "url": "https://www.footmercato.net/a6242587498842031030-ol-fabrice-grange-pour-succeder-a-gregory-coupet", "author": "Cedric Rablat", "publishedAt": "2020-05-20T19:14:23Z", "content": "Ce mercredi, le DFCO annon\u00e7ait l'arriv\u00e9e surprise de Gr\u00e9gory Coupet au poste d'entra\u00eeneur des gardiens. En fin de contrat avec l'Olympique Lyonnais, Coupet rejoint en Bourgogne Peguy Luyindula ancien attaquant de l'OL et promu nouveau directeur sportif du clu\u2026 [+558 chars]", "source": {"id": null, "name": "Footmercato.net"}, "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/grange.jpg"}, {"description": null, "title": "INFO OUEST-FRANCE. Un personnel de l'\u00e9cole Haie-Vign\u00e9 \u00e0 Caen positif au Covid - Ouest-France", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMigwFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvbm9ybWFuZGllL2NhZW4tMTQwMDAvaW5mby1vdWVzdC1mcmFuY2UtdW4tcGVyc29ubmVsLWRlLWwtZWNvbGUtaGFpZS12aWduZS1jYWVuLXBvc2l0aWYtYXUtY292aWQtNjg0MTY0ONIBAA?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T18:44:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Deux\u00a0enqu\u00eates ont\u00a0\u00e9t\u00e9 ouvertes pour comprendre la\u00a0gestion de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie dans un\u00a0\u00e9tablissement de Clamart, propri\u00e9t\u00e9  du leader du\u00a0secteur des maisons de\u00a0retraite.", "title": "Un autre Ehpad Korian dans l'\u0153il de la justice - Lib\u00e9ration", "url": "https://www.liberation.fr/france/2020/05/20/un-autre-ehpad-korian-dans-l-oeil-de-la-justice_1789004", "author": "Chlo\u00e9 Pilorget-Rezzouk, Isma\u00ebl Halissat", "publishedAt": "2020-05-20T18:31:00Z", "content": "Search\r\nDirect\r\nUser\r\n100\r\nZoom\r\nQuiz\r\n?\r\nLib\u00e9ration Diamond\r\nclock\r\nxml\r\nnetvibes\r\nlive\r\nanciens-numeros\r\ndata\r\ndesintox\r\ndiapo\r\nedito\r\nelection-2017\r\nelection\r\nessentiel\r\ngenerique\r\nidee\r\njo\r\nnext\r\nportrait\r\nradio\r\nson\r\nalerte\r\ntop-100\r\nstar\r\nune\r\nvideo\r\nsc\u2026 [+398 chars]", "source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "urlToImage": "https://medias.liberation.fr/photo/1314588-insertion-mougins-prodlibe-2020-0517.jpg?modified_at=1590000175&amp;picto=fb&amp;ratio_x=191&amp;ratio_y=100&amp;width=1080"}, {"description": "", "title": "Ebranl\u00e9 par la crise sanitaire, le constructeur automobile Renault pourrait fermer des sites en France - Franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/economie/emploi/plans-sociaux/renault-le-constructeur-automobile-en-danger-pourrait-fermer-des-sites-en-france_3973521.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T18:22:52Z", "content": "A cause de la crise du coronavirus, la vente de voitures neuves sest litt\u00e9ralement effondr\u00e9e au mois d'avril.\u00a0En cons\u00e9quence, le groupe Renault pourrait d\u00e9voiler, le 29\u00a0mai, les contours d'un vaste plan d'\u00e9conomies. Selon Le\u00a0Canard encha\u00een\u00e9, le constructeur a\u2026 [+1695 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75rzni1oh-5258/1500/843/21542399.jpg"}, {"description": "Le n\u00e9gociateur en chef de l\u2019UE a adress\u00e9, mercredi, une lettre ferme \u00e0 son homologue britannique. Il d\u00e9plore que celui-ci ait rendu publique \u00abla substance des n\u00e9gociations\u00bb entre les deux parties.", "title": "Brexit: Barnier durcit le ton face \u00e0 Londres - Le Figaro", "url": "http://www.lefigaro.fr/international/brexit-barnier-durcit-le-ton-face-a-londres-20200520", "author": "Anne Rovan", "publishedAt": "2020-05-20T18:17:00Z", "content": "Les relations se sont tendues un peu plus mercredi entre Londres et Bruxelles. Le n\u00e9gociateur en chef du Brexit pour lUE, Michel Barnier, a rendu publique dans lapr\u00e8s-midi la lettre quil venait dadresser \u00e0 son homologue britannique, David Frost. Un \u00e9change de\u2026 [+3993 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/629x354_crop/2020/05/20/XVM11017b2c-9ac4-11ea-b68d-f811375009ea.jpg"}, {"description": "Le bilan de l'\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus s'\u00e9tablit mercredi \u00e0 au moins 28 132 morts, avec 110 nouveaux d\u00e9c\u00e8s enregistr\u00e9s depuis la veille", "title": "Coronavirus en France : 110 morts en 24 heures, la baisse se poursuit en r\u00e9animation - Sud Ouest", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/05/20/coronavirus-en-france-110-morts-en-24-heures-la-baisse-se-poursuit-en-reanimation-7500379-10861.php", "author": "Sud Ouest", "publishedAt": "2020-05-20T18:12:48Z", "content": "Le bilan de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus s\u2019\u00e9tablit mercredi \u00e0 au moins 28\u00a0132\u00a0morts, avec 110\u00a0nouveaux d\u00e9c\u00e8s enregistr\u00e9s depuis la veille, a indiqu\u00e9 la Direction g\u00e9n\u00e9rale de la sant\u00e9.\r\nLe nombre de patients en r\u00e9animation, indicateur important de la pression sur\u2026 [+729 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sudouest.fr"}, "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/05/20/5ec5666d66a4bdce06411501/golden/les-hopitaux-comptaient.jpg"}, {"description": "", "title": "\"1 Picasso pour 100 euros\" : une Italienne remporte le tirage au sort et le tableau d\u2019une valeur d\u2019un milli... - franceinfo", "url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/arts-expos/peinture/1-picasso-pour-100-euros-une-italienne-remporte-le-tirage-au-sort-et-le-tableau-dune-valeur-dun-million-deuros_3973429.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T17:42:35Z", "content": "Les gains de cette loterie sont\u00a0au profit de lONG CARE, qui vient en aide aux populations africaines en fournissant un acc\u00e8s \u00e0 leau potable et \u00e0 l\u00e9ducation.Le tirage au sort de la tombola caritative \"1\u00a0Picasso pour 100\u00a0euros\" a eu lieu ce mercredi 20\u00a0mai, \u00e0 1\u2026 [+858 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75rzo327r-ca6e/1500/843/21553935.jpg"}, {"description": "Si le Xiaomi Mi 10 Pro est le v\u00e9ritable porte-\u00e9tendard de cette nouvelle gamme, le Xiaomi Mi 10 semble pr\u00e9senter le compromis id\u00e9al.", "title": "[Test] Xiaomi Mi 10 : le petit fr\u00e8re a-t-il l\u2019\u00e9toffe d\u2019un grand ? - Journal du geek", "url": "https://www.journaldugeek.com/test/xiaomi-mi-10/", "author": "Remi Lou", "publishedAt": "2020-05-20T16:52:11Z", "content": "Pendant plusieurs semaines, nous avons eu loccasion d\u2019utiliser le Xiaomi Mi 10, le mod\u00e8le interm\u00e9diaire de la nouvelle gamme du constructeur chinois. Apr\u00e8s une importante mont\u00e9e en gamme, Xiaomi parvient-il \u00e0 justifier ses nouveaux tarifs cette ann\u00e9e ? SPOILE\u2026 [+13501 chars]", "source": {"id": null, "name": "Journaldugeek.com"}, "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2020/05/9-720x480.jpg"}], "title": "fr"}, {"children": [{"description": "\u0421\u043e\u0431\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0438\u043a\u044a\u0442 \u043d\u0430 \u041b\u043e\u043a\u043e\u043c\u043e\u0442\u0438\u0432 \u041f\u043b\u043e\u0432\u0434\u0438\u0432 \u0425\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e \u041a\u0440\u0443\u0448\u0430\u0440\u0441\u043a\u0438 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438 \u0441\u0442\u0440\u0430\u0445\u043e\u0442\u0435\u043d \u0436\u0435\u0441\u0442 \u043a\u044a\u043c \u041b\u0435\u0432\u0441\u043a\u0438, \u0437\u0430\u043a\u0443\u043f\u0443\u0432\u0430\u0439\u043a\u0438 \u0441\u0438 106 \u043e\u0442 \u0432\u0438\u0440\u0442\u0443\u0430\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0431\u0438\u043b\u0435\u0442\u0438 \u0437\u0430 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u201e\u0441\u0438\u043d...", "title": "\u0411\u043e\u0441\u044a\u0442 \u043d\u0430 \u041b\u043e\u043a\u043e \u041f\u043b\u043e\u0432\u0434\u0438\u0432 \u043f\u043e\u0434\u043f\u043e\u043c\u043e\u0433\u043d\u0430 \u041b\u0435\u0432\u0441\u043a\u0438 \u0441\u044a\u0441 106 \u0432\u0438\u0440\u0442\u0443\u0430\u043b\u043d\u0438 \u0431\u0438\u043b\u0435\u0442\u0430 - \u041b\u044e\u0431\u043e\u043f\u0438\u0442\u043d\u043e - dsport.bg", "url": "https://dsport.bg/bosat-na-loko-plovdiv-podpomogna-levski-sas-106-virtualni-bileta.html", "author": "Dsport.bg", "publishedAt": "2020-05-20T21:00:12Z", "content": ", 106 , 106 .\r\n\" , . \u00a0 , . ,\u00a0 , , . , . , , , . , .\"\r\n 1060 .\r\n .\r\n : , 3 ()", "source": {"id": null, "name": "Dsport.bg"}, "urlToImage": "https://dsport.bg/media/029/krush-titi.m.jpg"}, {"description": "\u0413\u0440\u0430\u0434\u0443\u0448\u043a\u0430, \u043d\u0430\u043f\u043e\u0434\u043e\u0431\u044f\u0432\u0430\u0449\u0430 \u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u0430 \u043d\u0430 COVID \u0443\u0434\u0430\u0440\u0438 \u041c\u043e\u043d\u0442\u0435\u043c\u043e\u0440\u0435\u043b\u043e\u0441", "title": "\"\u041a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\" \u0437\u0430\u0432\u0430\u043b\u044f \u0432 \u041c\u0435\u043a\u0441\u0438\u043a\u043e \u0438 \u0438\u0437\u0443\u043c\u0438 \u0445\u043e\u0440\u0430\u0442\u0430 - Dnes.bg", "url": "https://www.dnes.bg/world/2020/05/20/koronavirus-zavalia-v-meksiko-i-izumi-horata.450441", "author": "\u041f\u0435\u0442\u044f \u0421\u043b\u0430\u0432\u043e\u0432\u0430", "publishedAt": "2020-05-20T20:30:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Dnes.bg"}, "urlToImage": "https://img-cdn.dnes.bg/d/images/photos/0450/0000450441-fbh.jpg"}, {"description": "l 4000 \u0441\u0433\u0440\u0430\u0434\u0438 \u0432 \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f \u0441\u0430\u00a0\u0438\u0437\u043f\u044a\u043b\u043d\u0438\u043b\u0438 \u0432\u0441\u0438\u0447\u043a\u0438 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u044f\u00a0\u043e\u0449\u0435 \u043f\u0440\u0438 \u043f\u044a\u0440\u0432\u0438\u044f \u0435\u0442\u0430\u043f \u043d\u0430\u00a0\u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u0430\u0442\u0430 \u0438 \u0441\u0435\u0433\u0430 \u043c\u043e\u0433\u0430\u0442\u00a0\u0431\u044a\u0440\u0437\u043e \u0434\u0430 \u0441\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0442 \u0434\u043e\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\nl \u0421\u0442\u0440\u043e\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e\u0442\u043e \u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0435\u0440\u0441\u0442\u0432\u043e\u00a0\u0440\u0430\u0437\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0432\u0430 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u0430 \u0437\u0430 \u0446\u0435\u043d\u0438", "title": "\u0418 \u043a\u043c\u0435\u0442\u043e\u0432\u0435\u0442\u0435 \u043f\u043e\u0438\u0441\u043a\u0430\u0445\u0430 \u043e\u0442 \u0411\u043e\u0440\u0438\u0441\u043e\u0432 \u0440\u0435\u0441\u0442\u0430\u0440\u0442 \u043d\u0430 \u0441\u0430\u043d\u0438\u0440\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e, \u043d\u043e \u0431\u0435\u0437 \u0434\u0430 \u043f\u043b\u0430\u0449\u0430\u0442 \u0445\u043e\u0440\u0430\u0442\u0430 \u043e\u0442 \u043f\u0430\u043d\u0435\u043b\u043a\u0438\u0442\u0435 - 24 \u0447\u0430\u0441\u0430", "url": "https://www.24chasa.bg/novini/article/8606255", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T19:30:00Z", "content": "l 4000 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \r\nl \u00a0 ,\u00a0 \u00a0 \u00a0 \r\n , - .\r\n .\r\n1,6 . .\r\n,\r\n 2021 . \u0300 .\r\n . . 2016 . .\r\n2022 , \r\n , , 4000.\r\n , , , .\r\n27 \r\n398 . . \r\n .\r\n . , , , .\r\n , . , 25 000 . .\r\n 30 2020 . , , 2022, 19 . 1870 , , 1,857 . . 2 . . - 1 . . 2016 ., 2017 . 1 . .\r\n - . , \r\n-\r\n , \u2026 [+213 chars]", "source": {"id": null, "name": "24chasa.bg"}, "urlToImage": "https://cache2.24chasa.bg/Images/Cache/264/Image_8606264_650.jpg"}, {"description": "\u0422\u0435\u0433\u043b\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0438\u043c\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043b\u0438\u0432\u0448\u0438\u044f \u0441\u0442\u0430\u043d\u0430 \u0434\u043d\u0435\u0441 \u0432 \u041f\u0430\u0440\u0438\u0436.", "title": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0430\u043d\u043a\u0430 \u0441\u043f\u0435\u0447\u0435\u043b\u0438 \u0437\u0430 \u20ac100 \u043a\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d\u0430 \u043d\u0430 \u041f\u0438\u043a\u0430\u0441\u043e \u0432 \u0431\u043b\u0430\u0433\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u043d \u0442\u044a\u0440\u0433 - Dnevnik.bg - \u041d\u043e\u0432\u0438\u043d\u0438, \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438 \u0438 \u043a\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u0438", "url": "https://www.dnevnik.bg/sviat/2020/05/20/4069314_italianka_specheli_za_100_kartina_na_pikaso_v/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T18:52:56Z", "content": ", : (\"\" \"/\") ( 1 ) . 5 , 900,000, 100,000 .... ...\r\n' ' ' 1 ...\r\n, , .\r\n( ): , , \r\n: 2-3 . : , $2-3-400, ( ). .\r\n, . . , , + . , ...\r\nTHOSE ARE MY PRINCIPALS! BUT IF YOU DON'T LIKE THEM...WELL, I HAVE SOME OTHERS TOO! .. 59 https://bit.ly/3dLkIhi", "source": {"id": null, "name": "Dnevnik.bg"}, "urlToImage": "https://www.dnevnik.bg/shimg/zx620y323d_4069313.jpg"}, {"description": "\u0413\u0440\u0430\u0434\u0443\u0448\u043a\u0430 \u0441 \u0433\u043e\u043b\u0435\u043c\u0438\u043d\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u043a\u0435\u0441\u0442\u0435\u043d \u0443\u0434\u0430\u0440\u0438 \u0440\u0430\u0439\u043e\u043d\u0430 \u043d\u0430 \u041a\u0430\u043b\u043e\u0442\u0438\u043d\u0430, \u0441\u044a\u043e\u0431\u0449\u0438\u0445\u0430 \u0437\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438 \u043d\u0430 NOVA. \u0411\u0443\u0440\u044f\u0442\u0430 \u0441\u0435 \u0435 \u0440\u0430\u0437\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0430 \u043c\u0430\u043b\u043a\u043e \u0441\u043b\u0435\u0434 19:00 \u0447\u0430\u0441\u0430 \u0442\u0430\u0437\u0438 \u0432\u0435\u0447\u0435\u0440 \u0438 \u0435...", "title": "\u0413\u0440\u0430\u0434\u0443\u0448\u043a\u0430 \u0441 \u0433\u043e\u043b\u0435\u043c\u0438\u043d\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u043a\u0435\u0441\u0442\u0435\u043d \u0443\u0434\u0430\u0440\u0438 \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438 \u043e\u0442 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043e\u0437\u0430\u043f\u0430\u0434\u0430 (\u0412\u0418\u0414\u0415\u041e) - \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f - DarikNews", "url": "https://dariknews.bg/novini/bylgariia/gradushka-s-goleminata-na-kesten-udari-chasti-ot-severozapada-video-2226413", "author": "Dariknews.bg", "publishedAt": "2020-05-20T18:49:00Z", "content": ", NOVA\r\n. 19:00 10-15 .. . 15 .\r\n, , , , . .\u00a0\r\n , .", "source": {"id": null, "name": "Dariknews.bg"}, "urlToImage": "https://mm.netinfo.bg/branding/brand.php?watermark_url=https://m.netinfo.bg/dariknews/images/Darik_lenta.png&img_url=https://m.netinfo.bg/media/images/38812/38812728/655-343-gradushka.jpg"}, {"description": "\u0423\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u0438\u044f\u0442 \u0441\u044a\u0432\u0435\u0442 \u043d\u0430 \u201c\u041b\u0435\u0432\u0441\u043a\u0438\u201d \u0432\u0437\u0435 \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0437\u0430 \u0441\u0432\u0438\u043a\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u041e\u0431\u0449\u043e \u0441\u044a\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 6 \u044e\u043b\u0438. \u0410\u043a\u043e \u043d\u0430 \u043f\u044a\u0440\u0432\u0430\u0442\u0430 \u0434\u0430\u0442\u0430 \u043d\u044f\u043c\u0430 \u043a\u0432\u043e\u0440\u0443\u043c, \u043f\u0440\u0438 \u0441\u043f\u0430\u0437\u0435\u043d \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u043e\u0432 \u0441\u0440\u043e\u043a \u043e\u0442 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c 14 \u0434\u043d\u0438, \u0432\u0442\u043e\u0440\u0430\u0442\u0430 \u0434\u0430\u0442\u0430 \u0435 22 \u044e\u043b\u0438", "title": "\u041a\u0430\u043a\u0432\u043e \u0441\u0435 \u0447\u0430\u043a\u0430 \u043e\u0442 \u043e\u0431\u0449\u043e\u0442\u043e \u0441\u044a\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \"\u041b\u0435\u0432\u0441\u043a\u0438\" - \u0438\u0437\u0431\u043e\u0440 \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0434\u0437\u043e\u0440\u0435\u043d \u0441\u044a\u0432\u0435\u0442 \u0441 \u0448\u0435\u0444 \u041d\u0430\u0441\u043a\u043e \u0421\u0438\u0440\u0430\u043a\u043e\u0432 - 24 \u0447\u0430\u0441\u0430", "url": "https://www.24chasa.bg/sport/article/8605999", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T18:45:00Z", "content": "() 2003 . , COVID-19. , Nature, .", "source": {"id": null, "name": "24chasa.bg"}, "urlToImage": "https://cache1.24chasa.bg/Images/Cache/017/Image_8606017_650.jpg"}, {"description": "\u0417\u0430\u0434\u0430\u0432\u0430 \u0441\u0435 \u043d\u043e\u0432 \u043c\u043e\u0449\u0435\u043d \u0441\u043a\u0430\u043d\u0434\u0430\u043b \u0432 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438. \u0412 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u0442\u0430 \u043c\u0443 \u0441\u0442\u043e\u0438 \u0442\u0432 \u0432\u043e\u0434\u0435\u0449\u0430\u0442\u0430 \u0438 \u043f\u0438\u0441\u0430\u0442\u0435\u043b \u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u0430 \u0420\u0430\u0439\u043a\u043e...", "title": "\u0417\u0430\u0434\u0430\u0432\u0430 \u0441\u0435 \u043d\u043e\u0432 \u043c\u043e\u0449\u0435\u043d \u0441\u043a\u0430\u043d\u0434\u0430\u043b \u0432 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438 - Plovdiv24.bg - \u041d\u043e\u0432\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u041f\u043b\u043e\u0432\u0434\u0438\u0432 \u0438 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430", "url": "https://www.plovdiv24.bg/novini/interesno/Zadava-se-nov-moshten-skandal-v-svetskite-sredi-968397", "author": "\u0415\u043a\u0438\u043f Plovdiv24.bg", "publishedAt": "2020-05-20T18:16:22Z", "content": "<table><tr><td></td></tr><tr><td></td></tr><tr><td></td></tr><tr><td> . , , .\u00a0, \u00a0 .\u00a0 , \u00a0, .\u00a0\r\n? . \"\" - , 40+, ... \", .\u00a0\r\n: \" 6 . , \".\u00a0\r\n, . , , \"\" . \r\n</td></tr></table><table><tr><td> :</td><td> : 1430</td></tr><tr><td><table><tr><td>20.05.2020</td><td> ?</t\u2026 [+293 chars]", "source": {"id": null, "name": "Plovdiv24.bg"}, "urlToImage": "https://i.id24.bg/i/968397.jpg"}, {"description": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0430\u0442\u0430 \u043a\u043e\u043c\u0438\u0441\u0438\u044f \u043f\u0440\u043e\u0434\u044a\u043b\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0434\u0430 \u043e\u0447\u0430\u043a\u0432\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0441\u044a\u0434\u0438 \u043f\u043e \u0434\u0435\u043b\u0430 \u0437\u0430 \u043a\u043e\u0440\u0443\u043f\u0446\u0438\u044f \u043f\u043e \u0432\u0438\u0441\u043e\u043a\u0438\u0442\u0435 \u0435\u0442\u0430\u0436\u0438 \u043d\u0430 \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0442\u0430.", "title": "\u041c\u043e\u043d\u0438\u0442\u043e\u0440\u0438\u043d\u0433\u044a\u0442 \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0440\u0430\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0438 \u043a\u043e\u0440\u0443\u043f\u0446\u0438\u044f \u0432 \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f \u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0430, \u043e\u0431\u044f\u0432\u0438 \u0415\u0421 - Dnevnik.bg - \u041d\u043e\u0432\u0438\u043d\u0438, \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438 \u0438 \u043a\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u0438", "url": "https://www.dnevnik.bg/evropa/2020/05/20/4069298_monitoringut_za_pravorazdavane_i_korupciia_v_bulgariia/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T17:34:57Z", "content": "\u00a9 Reuters\r\n, , ( ), .- .\r\n. .\"\r\n , , , , 13 , . 2020 . 2020 . , . , , \" (...) - \". , \"\" , . \r\n<ul><li><ul><li>\" (). 2019 . , </li><li> , . . , . , - , . . .\" ( \"\" - ..</li></ul>\r\n</li></ul> :- COVID-19 , , , . , \r\n- , , ; \r\n- , .\r\n- .\r\n- , \r\n- , , , ; 2050 . \u2026 [+105 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dnevnik.bg"}, "urlToImage": "https://www.dnevnik.bg/shimg/zx620y323d_4069302.jpg"}, {"description": "\u0422\u043e\u0432\u0430 \u043e\u0431\u044f\u0432\u0438\u0445\u0430 \u0447\u0430\u0441\u0442 \u043e\u0442 \u0444\u0435\u043d\u043e\u0432\u0435\u0442\u0435 \u043d\u0430 \"\u0441\u0438\u043d\u0438\u0442\u0435\"", "title": "\u0417\u0430 \u0435\u0434\u043d\u0438 500 000 \u043b\u0435\u0432\u0430: \u041b\u0435\u0432\u0441\u043a\u0438 \u0444\u0430\u043b\u0438\u0440\u0430 \u043c\u043e\u0440\u0430\u043b\u043d\u043e - Gol.bg", "url": "https://www.gol.bg/levski/2020-05-20/za-edni-500-000-leva-levski-falira-moralno", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T17:32:16Z", "content": "\u201c \u201d \u201c\u201d, .\r\n , 500 000 , .\r\n :\u00a0\r\n\u00a0\u201c , , \u201e\u201c , . \u201e\u201c, \u201e\u201c, , . \r\n, . \u201e\u201c . , , . \r\n . . , . \r\n , \u201e , \u201c . -, - - , \u2013 , \u201e \u201c.\r\n, , . \u201e\u201c . 2. , . \r\n , , , , . - . \r\n , , , . \u201e -, ?\u201c. . \r\n . , . . \r\n - , . , , , .\u201d", "source": {"id": null, "name": "Www.gol.bg"}, "urlToImage": "https://www.gol.bg/media/files/article/9999x9999/d78/d782547f95be8c625af66fc8a5df74c4.jpeg"}, {"description": "\u0411\u0438\u0439\u0442\u0431\u043e\u043a\u0441\u044a\u0440\u044a\u0442 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u044a\u0440 \u0414\u0435\u044f\u043d\u043e\u0432 \u2013 \u0421\u043a\u0438\u043b\u044a\u0440, \u043d\u044f\u043c\u0430 \u0434\u0430 \u0432\u043d\u0435\u0441\u0435 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0430\u0442\u0430 \u043c\u0443 \u0433\u0430\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u044f \u0432 \u0440\u0430\u0437\u043c\u0435\u0440 \u043d\u0430 50 \u0445\u0438\u043b. \u043b\u0432. \u0438 \u0449\u0435 \u0432\u043b\u0435\u0437\u0435 \u0434\u043e\u0431\u0440\u043e\u0432\u043e\u043b\u043d\u043e \u0432 \u0430\u0440\u0435\u0441\u0442\u0430", "title": "\u0411\u0440\u0430\u0442\u044a\u0442 \u043d\u0430 \u041b\u0438\u043b\u0430\u043d\u0430 \u0441\u0435 \u0432\u0440\u044a\u0449\u0430 \u0432 \u0430\u0440\u0435\u0441\u0442\u0430 \u0432 \u0437\u043d\u0430\u043a \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0441\u0442 - Dnevnik.bg - \u041d\u043e\u0432\u0438\u043d\u0438, \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438 \u0438 \u043a\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u0438", "url": "https://www.dnevnik.bg/bulgaria/2020/05/20/4069294_bratut_na_lilana_se_vrushta_v_aresta_v_znak_na_protest/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T17:00:10Z", "content": "M, 76 ' 60 ' \"'\" ', \"'\". , ' (, , '). [#24] \" \":----\r\n[#32] \"Killing Joke\": , ? , \"\" , , , \"\", \"\", \"\" ( )... .\r\n34hamiltonf\r\n, \"\"?!? '\r\n.. - \"\" ... 50,000 . \" 50,000 \" :\r\n1. . 50,000 .\r\n2. \" \" ( 50,000 , /).\r\n3. \r\n4. .\r\n... , ?\r\n2. [#34] \"hamiltonf\":\r\nTHOSE A\u2026 [+104 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dnevnik.bg"}, "urlToImage": "https://www.dnevnik.bg/shimg/zx620y323d_4064886.jpg"}, {"description": "\u0422\u043e\u0432\u0430 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438 \u0443\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u044f\u0442 \u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u044a\u0440 \u043d\u0430 \u0432\u044a\u043d\u0448\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0438 \u0414\u043c\u0438\u0442\u0440\u043e \u041a\u0443\u043b\u0435\u0431\u0430 \u0432 \u0440\u0430\u0437\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440 \u0441 \u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0411\u043e\u043b\u0433\u0440\u0430\u0434\u0441\u043a\u0438\u044f\u0442 \u0440\u0430\u0439\u043e\u043d \u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0441\u0435\u0433\u0430\u0448\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0438 \u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0438 - News.bg", "url": "https://news.bg/politics/bolgradskiyat-rayon-ostava-v-segashnite-si-granitsi.html", "author": "news.bg", "publishedAt": "2020-05-20T16:48:47Z", "content": "News.bg \" \" \" \". \" \" , , . , , \" \" , .\u00a9 1998 - 2020 WEB MEDIA GROUP. NEWS.BG . .", "source": {"id": null, "name": "News.bg"}, "urlToImage": "https://webnews.bg/uploads/images/02/8602/478602/768x432.jpg?_=1588870077"}, {"description": "\u0412\u0441\u0435 \u043e\u0449\u0435 \u043d\u0435 \u0435 \u044f\u0441\u043d\u043e \u0434\u0430\u043b\u0438 \u0441\u0442\u0430\u0432\u0430 \u0434\u0443\u043c\u0430 \u0437\u0430 \u0435\u043a\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u043d\u0430 \u043a\u0430\u0442\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0444\u0430, \u0438\u043b\u0438 \u0435\u0441\u0442\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u043d \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441", "title": "\u041c\u044a\u0440\u0442\u0432\u0430 \u0440\u0438\u0431\u0430 \u043a\u0440\u0430\u0439 \u0412\u0430\u0440\u043d\u0430: \u0418\u043d\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0446\u0438\u0438\u0442\u0435 \u0442\u044a\u0440\u0441\u044f\u0442 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0437\u0430 \u043c\u0430\u0441\u043e\u0432\u0438\u044f \u043c\u043e\u0440 - bTV \u041d\u043e\u0432\u0438\u043d\u0438\u0442\u0435", "url": "https://btvnovinite.bg/bulgaria/mor-na-riba-vav-varnenskoto-ezero.html", "author": "\u0419\u043e\u0440\u0434\u0430\u043d \u0424\u043e\u0442\u0435\u0432", "publishedAt": "2020-05-20T16:36:40Z", "content": "btvnovinite.bg. , -.\r\n , btvnovinite.bg , - , - .\r\n .\r\n- , - , , .\r\n- , - ;\r\n- , - \r\n ;\r\n- \r\n- o\r\n- , \r\n e btvplus.bg\r\n- - btv.bg\r\n- , - dalivali.bg\r\n !", "source": {"id": null, "name": "Btvnovinite.bg"}, "urlToImage": "//img.bg.sof.cmestatic.com/media/images/640x360/May2020/2112172159.jpg"}, {"description": "\u0414\u043e\u043c\u0443\u0441\u0447\u0438\u0435\u0432 \u0437\u0430 \u0411\u043e\u0436\u043a\u043e\u0432: \u0414\u0440\u0435\u0431\u043d\u0430 \u0434\u0443\u0448\u0438\u0446\u0430, \u0438\u0437\u043f\u044a\u043b\u0437\u044f\u043b\u0430 \u0432 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0439\u043d\u043e\u0442\u043e \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e - \t\u0411\u0438\u0437\u043d\u0435\u0441\u043c\u0435\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0412\u0430\u0441\u0438\u043b \u0411\u043e\u0436\u043a\u043e\u0432 \u0438 \u041a\u0438\u0440\u0438\u043b \u0414\u043e\u043c\u0443\u0441\u0447\u0438\u0435\u0432 \u043f\u0440\u0435\u0432\u044a\u0440\u043d\u0430\u0445\u0430 \u0444\u0435\u0439\u0441\u0431\u0443\u043a \u0432 \u0431\u043e\u0439\u043d\u043e \u043f\u043e\u043b\u0435, \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0435\u0442\u043e \u0432\u0437\u0430\u0438\u043c\u043d\u043e \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u043e\u0431\u0441\u0442\u0440\u0435\u043b\u0432\u0430\u0442 \u0441 \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u0432\u0435. \u0412...", "title": "\u0414\u043e\u043c\u0443\u0441\u0447\u0438\u0435\u0432 \u0437\u0430 \u0411\u043e\u0436\u043a\u043e\u0432: \u0414\u0440\u0435\u0431\u043d\u0430 \u0434\u0443\u0448\u0438\u0446\u0430, \u0438\u0437\u043f\u044a\u043b\u0437\u044f\u043b\u0430 \u0432 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0439\u043d\u043e\u0442\u043e \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e - mediapool.bg", "url": "https://www.mediapool.bg/domuschiev-za-bozhkov-drebna-dushitsa-izpalzyala-v-mediynoto-prostranstvo-news307616.html", "author": "", "publishedAt": "2020-05-20T15:24:03Z", "content": ", . \"\" , 24 . . .\r\n- \" \", . , , \" \" , .\r\n, \", , \".\r\n- , .\r\n\" , , \", , \" \".\r\n, , MTG. 2017 . 21.7 . .\r\n\" , , ?!\", .\r\n. , \" , , \".\r\n, \" \".\" , , , . . : , \u2013 \", .\r\n2018 . , . \" \" .\r\n, . \"\".\r\n\" ! 2018 . ( ). , \", .\r\n- . , , - . , \" \" .\r\n- . , , , . , , .", "source": {"id": null, "name": "Mediapool.bg"}, "urlToImage": "https://www.mediapool.bg/images/307/facebook_79af1b29b3f7d2da462ec65e1d93521f.jpg"}, {"description": "\u041a\u043e\u043c\u0438\u0441\u0438\u044f\u0442\u0430 \u0437\u0430 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u043a\u043e\u043d\u043a\u0443\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u044f\u0442\u0430 \u0437\u0430\u043f\u0435\u0447\u0430\u0442\u0430 \u043e\u0444\u0438\u0441\u0430 \u043d\u0430 \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a\u0430\u0442\u0430 \u043f\u0435\u0442\u0440\u043e\u043b\u043d\u0430 \u0438 \u0433\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430 \u0430\u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u0446\u0438\u044f. \u0414\u043e \u0442\u043e\u0432\u0430 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0441\u0435 \u0441\u0442\u0438\u0433\u043d\u0430 \u0441\u043b\u0435\u0434 \u0438\u0437\u0432\u044a\u0440\u0448\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430...", "title": "\u041a\u0417\u041a \u0437\u0430\u043f\u0435\u0447\u0430\u0442\u0430 \u043e\u0444\u0438\u0441\u0430 \u043d\u0430 \u043f\u0435\u0442\u0440\u043e\u043b\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0438 \u0433\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430 \u0430\u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u0446\u0438\u044f (\u0412\u0418\u0414\u0415\u041e) - \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f - DarikNews", "url": "https://dariknews.bg/novini/bylgariia/kzk-zapechata-ofisa-na-petrolnata-i-gazova-asociaciia-video-2226400", "author": "Dariknews.bg", "publishedAt": "2020-05-20T14:45:00Z", "content": ". .() / , , , , , , , , , , , , , .\r\n ()\r\n, , . , .\r\n, .\r\n .\r\n: 6 \r\n, , , .\r\n, .", "source": {"id": null, "name": "Dariknews.bg"}, "urlToImage": "https://mm.netinfo.bg/branding/brand.php?watermark_url=https://m.netinfo.bg/dariknews/images/Darik_lenta.png&img_url=https://m.netinfo.bg/media/images/34523/34523229/655-343-benzinostanciia-gorivo.jpg"}, {"description": "\u0417\u0430 \"\u0441\u0435\u043c\u0435\u0439\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0440\u0435\u043b\u0438\u043a\u0432\u0430\" \u0442\u0440\u044f\u0431\u0432\u0430 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0432\u0437\u0435\u043c\u0430\u0442 \u043d\u0430\u0439-\u043c\u0430\u043b\u043a\u043e \u0437\u0430 50 \u043c\u0438\u043b\u0438\u0430\u0440\u0434\u0430 \u0435\u0432\u0440\u043e, \u0441\u043c\u044f\u0442\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f\u0442 \u043d\u0430 \u0430\u0433\u0435\u043d\u0446\u0438\u044f \"Fabernovel\" \u0421\u0442\u0435\u0444\u0430\u043d \u0414\u0438\u0442\u0435\u043d\u0433\u0435\u043d", "title": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u043b\u0430\u0433\u0430\u0442 \u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u044f \u0434\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u0434\u0435 \"\u041c\u043e\u043d\u0430 \u041b\u0438\u0437\u0430\", \u0437\u0430 \u0434\u0430 \u043f\u043e\u043a\u0440\u0438\u0435 \u0449\u0435\u0442\u0438\u0442\u0435 \u043e\u0442 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u044f\u0442\u0430 - Impressio", "url": "https://impressio.dir.bg/kaleydoskop/predlagat-frantsiya-da-prodade-mona-liza-za-da-pokrie-shtetite-ot-pandemiyata", "author": "Impressio", "publishedAt": "2020-05-20T13:42:00Z", "content": "\"Fabernovel\" - , , .\r\n \"\", \"Usbek &amp; Rica\", .\r\n (: iStock by Getty Images/Guliver Photos)\r\n\" \" \" - 50 . , , , , \", , .\r\n . . , .\r\n , .\r\n (: iStock by Getty Images/Guliver)\r\n\" , \", .\r\n , .\r\n , - - , .", "source": {"id": null, "name": "Impressio.dir.bg"}, "urlToImage": "https://static.dir.bg/uploads/images/2020/05/20/2009108/768x432.jpg?_=1589976691"}, {"description": "\u041a\u0410\u041c\u0410\u0417 ..", "title": "\u041d\u043e\u0432\u0430 \u043a\u0430\u0431\u0438\u043d\u0430, \u043d\u043e\u0432 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b - \u043d\u0430\u043f\u044a\u043b\u043d\u043e \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d \u041a\u0410\u041c\u0410\u0417, \u043a\u043e\u0439\u0442\u043e \u0432\u0435\u0447\u0435 \u0435 \u0432 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u0436\u0431\u0430 - \u0424\u0430\u043a\u0442\u0438.\u0411\u0413", "url": "https://fakti.bg/technozone/476196-nova-kabina-nov-dvigatel-napalno-razlichen-kamaz-koito-veche-e-v-prodajba", "author": "\u0420\u0430\u0434\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432 \u0421\u043b\u0430\u0432\u0447\u0435\u0432", "publishedAt": "2020-05-20T12:31:00Z", "content": "5, . 54901 . , - , , , . , , Mercedes-Benz Actros. - , (1980 ). 2270 . , e, , , .\r\n , . , , . , . , , , 10- .\r\n910.12\u2013450, Liebherr. 12 , 450 .. 2 060 . 12- ZF, . -: 1400 (800 600 ) . , 8.4 35.6- . , 10-15% - .", "source": {"id": null, "name": "Fakti.bg"}, "urlToImage": "https://cdn4.focus.bg/fakti/photos/fb/69c/nova-kabina-nov-dvigatel-napalno-razlichen-kamaz-koito-veche-e-v-prodajba-1.jpg"}, {"description": "\u041c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0435\u0440\u0441\u0442\u0432\u043e\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u0438\u0442\u0435 \u043f\u0443\u0441\u043d\u0430 \u0434\u043e \u043f\u0430\u0440\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0449\u0435, \u0447\u0435 \u043a\u0430\u0442\u0435\u0433\u043e\u0440\u0438\u0447\u043d\u043e \u043d\u0435 \u043f\u043e\u0434\u043a\u0440\u0435\u043f\u044f \u043f\u043e-\u043d\u0438\u0441\u043a\u0430\u0442\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0432\u043a\u0430", "title": "\u041c\u0424: \u041f\u0440\u0438 9% \u0414\u0414\u0421 \u0437\u0430 \u0440\u0435\u0441\u0442\u043e\u0440\u0430\u043d\u0442\u044c\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435, 24% - \u0437\u0430 \u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0442\u0435 \u0438 \u043f\u043e-\u0432\u0438\u0441\u043e\u043a \u0434\u0430\u043d\u044a\u043a \u043f\u0435\u0447\u0430\u043b\u0431\u0430 - NOVA", "url": "https://nova.bg/news/view/2020/05/20/288491/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T12:26:59Z", "content": ", .\u00a0 , 1,8 . .\r\n , , 18% - 24%.\r\n.- .\r\n\u201e - \u00a0 , , , . , \u201d, .\r\n .\r\n\u201e , , , . . , 10- \u2013 , , . .. , , 3 . 30%, 3 . , , \u201c, .\r\n , - 3- .\r\n \u00a0 nova.bg \r\n, - \u00a0 .\r\n \u00a0 Facebook", "source": {"id": null, "name": "Nova.bg"}, "urlToImage": "https://nstatic.nova.bg/public/pics/nova/article/980x551_1589978472.jpg"}, {"description": "\u0421\u0443\u043f\u0435\u0440\u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044a\u0442 \u0449\u0435 \u0431\u044a\u0434\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d \u0432 50 \u0431\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438 \u043d\u0430 \u0446\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442 1 \u043c\u0438\u043b\u0438\u043e\u043d \u0434\u043e\u043b\u0430\u0440\u0430 (\u0413\u0410\u041b\u0415\u0420\u0418\u042f)", "title": "\u0415\u0442\u043e \u0433\u043e \u043d\u0430\u0439-\u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0441\u0435\u0440\u0438\u0439\u043d\u0438\u044f Nissan GT-R50 - Automedia", "url": "https://automedia.investor.bg/a/2-novini/42046-eto-go-seriyniya-nissan-gt-r50-ot-italdesign", "author": "Automedia", "publishedAt": "2020-05-20T12:23:41Z", "content": "Nissan - GT-R50 Italdesign. , , .\r\n54 GT-R Nismo 2018 , . , - , . LED , . 21- , . , , , Nissan .\r\n, - , . , GT-R. R35 13 ...\r\nNissan GT-R50 Italdesign , 3,8- V6 -. 710 110 .. GT-R Nismo Track Edition. Nissan , , VR38DETT, 780 , 128 .\r\n, Brembo. Bilstein , Mic\u2026 [+176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Investor.bg"}, "urlToImage": "https://automedia.investor.bg//media/files/resized/article/w1200x630/130/e34d07ed594a66ef784b191a325d8130-01.jpg"}, {"description": "\u0421\u0435\u043c\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u0430\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430\u043d\u0446\u0438 \u043e\u0442 \u0449\u0430\u0442\u0430 \u0412\u0438\u0440\u0434\u0436\u0438\u043d\u0438\u044f, \u0438\u0437\u043b\u044f\u0437\u043b\u043e \u043d\u0430 \u0435\u043a\u0441\u043a\u0443\u0440\u0437\u0438\u044f \u0441 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b \u0441\u043b\u0435\u0434 \u0434\u044a\u043b\u0433\u0430\u0442\u0430 \u0438\u0437\u043e\u043b\u0430\u0446\u0438\u044f \u0443 \u0434\u043e\u043c\u0430 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0434\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430, \u043d\u0430\u043c\u0435\u0440\u0438 \u043f\u043e\u0447\u0442\u0438 \u0435\u0434\u0438\u043d \u043c\u0438\u043b\u0438\u043e\u043d...", "title": "\u0421\u0435\u043c\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u043d\u0430\u043c\u0435\u0440\u0438 \u0431\u043b\u0438\u0437\u043e \u043c\u0438\u043b\u0438\u043e\u043d \u0434\u043e\u043b\u0430\u0440\u0430 \u043d\u0430 \u043f\u044a\u0442\u044f (\u0421\u041d\u0418\u041c\u041a\u0418) - \u0421\u0432\u044f\u0442 - DarikNews", "url": "https://dariknews.bg/novini/sviat/semejstvo-nameri-blizo-milion-dolara-na-pytia-snimki-2226360", "author": "DarikNews.bg", "publishedAt": "2020-05-20T11:47:00Z", "content": ". , , . . , , , , . . .", "source": {"id": null, "name": "Dariknews.bg"}, "urlToImage": "https://mm.netinfo.bg/branding/brand.php?watermark_url=https://m.netinfo.bg/dariknews/images/Darik_lenta.png&img_url=https://m.netinfo.bg/media/images/43135/43135828/655-343-chanta-dolari.jpg"}, {"description": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f\u0442 \u043d\u0430\u00a0\u041d\u041a\u041f \u043d\u0430\u00a0\u041b\u0435\u0432\u0441\u043a\u0438\u00a0\u0421\u0442\u0435\u043f\u0430\u043d \u0425\u0438\u043d\u0434\u043b\u0438\u044f\u043d\u00a0\u043f\u0440\u0438\u0437\u043e\u0432\u0430 \u0442\u0440\u044a\u0441\u0442 \"\u0421\u0438\u043d\u044f \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f\", \u043a\u0430\u0442\u043e\u00a0\u043c\u0438\u043d\u043e\u0440\u0438\u0442\u0430\u0440\u0435\u043d\u00a0\u0441\u043e\u0431\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0438\u043a, \u0434\u0430 \u0441\u0432\u0438\u043a\u0430...", "title": "\u041f\u0440\u0438\u0437\u043e\u0432\u0430\u0445\u0430 \u0437\u0430 \u0441\u043f\u0435\u0448\u043d\u043e \u043e\u0431\u0449\u043e \u0441\u044a\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u041b\u0435\u0432\u0441\u043a\u0438 - Gong.bg", "url": "https://gong.bg/bg-football/efbet-liga/multimedia/video/prizovaha-za-speshno-obshto-sybranie-v-levski-589924", "author": "Gong.bg", "publishedAt": "2020-05-20T09:52:22Z", "content": "\" \", \u00a0\u00a0, , . \u00a0 \"\".\u00a0 \u00a0 \u00a0\r\n\u201e, , . , . , , . . . . - . . - , . \u201c.\r\n\u201e , \u2013 , . , . . \u201c.\r\n link1\"&gt;\r\n Lap.bg\r\n\" . . . , . . . , . , , . , , , , . . , , . , -\u00a0 \u201c.\r\n\u201e , . \u201e\u201c, , , e . , , . . , , . , . \u2013 , 200 . . , , , , , \u00a0 - , . , \u00a0 , : \u201e \u201c. .\u00a0 . , . \u201c.", "source": {"id": null, "name": "Gong.bg"}, "urlToImage": "https://m3.netinfo.bg/media/images/43133/43133278/960-600-sreshta-na-gerena.jpg"}], "title": "bg"}, {"children": [{"description": "\u041a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f Volkswagen \u0432\u0456\u0434\u043c\u043e\u0432\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0432\u0456\u0434 \u0442\u0440\u044c\u043e\u0445 \u043c\u043e\u0434\u0435\u043b\u0435\u0439 Golf, Passat \u0442\u0430 Polo, \u0432\u0441\u0435 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0434\u0438 \u0432\u0438\u0440\u043e\u0431\u043d\u0438\u0446\u0442\u0432\u0430 \u0435\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043c\u043e\u0431\u0456\u043b\u0456\u0432", "title": "Volkswagen \u0432\u0456\u0434\u043c\u043e\u0432\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0432\u0456\u0434 \u0432\u0438\u0440\u043e\u0431\u043d\u0438\u0446\u0442\u0432\u0430 \u0442\u0440\u044c\u043e\u0445 \u043a\u0443\u043b\u044c\u0442\u043e\u0432\u0438\u0445 \u043c\u043e\u0434\u0435\u043b\u0435\u0439 - \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u043e\u043d\u043d\u0430\u044f \u0441\u043b\u0443\u0436\u0431\u0430 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439 1+1", "url": "https://tsn.ua/auto/news/volkswagen-vidmovitsya-vid-virobnictva-troh-kultoviy-modeley-1549536.html", "author": "\u0410\u043d\u0434\u0440\u0456\u0439 \u0421\u0443\u0440\u043a\u043e\u0432", "publishedAt": "2020-05-20T21:52:01Z", "content": ".VolkswagenPolo, GolfPassat.\r\n Auto Express Volkswagen .\r\n, '\u00a0 .\r\n :\r\nVolkswagen : \r\n\u00a02030 , , .\r\n , , Volkswagen , \u00a0 .\r\n :\r\nVolkswagen , \r\nID, MEB. , Volkswagen ID.3 Golf, .\r\n , Volkswagen .", "source": {"id": null, "name": "Tsn.ua"}, "urlToImage": "https://img.tsn.ua/cached/1589894967/tsn-39e40e7436a3d6b560ed018f4e4f6552/thumbs/1200x630/a4/eb/97e0bc2c1a94fcdfb1426bbf175feba4.jpeg"}, {"description": "\u0429\u043e \u0437\u043c\u0456\u043d\u0438\u043b\u043e\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0414\u043e\u043d\u0431\u0430\u0441\u0456 \u0437\u0430 \u0440\u0456\u043a?", "title": "\u0414\u043e\u043d\u0431\u0430\u0441 \u0412\u043e\u043b\u043e\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440\u0430 \u0417\u0435\u043b\u0435\u043d\u0441\u044c\u043a\u043e\u0433\u043e: \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430 \u0456 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u0456\u0441\u0442\u044c - \u0420\u0430\u0434\u0456\u043e \u0421\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u0430", "url": "https://www.radiosvoboda.org/a/30624449.html", "author": "\u041e\u043b\u044c\u0433\u0430 \u0421\u0442\u0440\u0438\u0436\u043e\u0432\u0430, \u0414\u043e\u043d\u0431\u0430\u0441.\u0420\u0435\u0430\u043b\u0456\u0457", "publishedAt": "2020-05-20T20:35:22Z", "content": ". . , ? . . \r\n\u00ab \u00bb\r\n , \u00ab \u00bb . , , .\r\n , , 4703 .\r\n , 20 2019 20 2020 71 . \r\n , , 18 2020 2500 .\r\n\u00ab , , . , , , , . \u00bb\r\n , . 92 500 .\r\n , . 2020 , , 17 . \r\n \u00ab\u00bb , . , . , , ., .\r\n , .\r\n\u00ab , \u00bb\r\n \u00ab \u00bb. 2019 24 , 2018 , ' , . , , , , ', .\r\n \u00ab\u00bb, \u00ab-\u00bb \u00ab\u00bb 24 2019 .\r\n29 , 7\u2026 [+265 chars]", "source": {"id": null, "name": "Radiosvoboda.org"}, "urlToImage": "https://gdb.rferl.org/5FE5F5CA-68AE-49A4-98B3-29509061F5A8_cx0_cy4_cw0_w1200_r1.jpg"}, {"description": "\u0410\u0440\u0442\u0435\u043c \u0411\u0454\u0441\u0454\u0434\u0456\u043d \u0431\u0443\u0432 \u0431\u043b\u0438\u0437\u044c\u043a\u0438\u0439 \u0434\u043e \u0442\u043e\u0433\u043e, \u0449\u043e\u0431 \u043f\u043e\u043a\u0438\u043d\u0443\u0442\u0438 \"\u0414\u0438\u043d\u0430\u043c\u043e\" \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0446\u0435\u0439 \u0441\u043a\u0430\u043d\u0434\u0430\u043b.", "title": "\"\u041f'\u044f\u043d\u0456 \u043f\u043e\u0445\u043e\u0434\u0435\u043d\u044c\u043a\u0438\": \u0441\u0442\u0430\u043b\u0438 \u0432\u0456\u0434\u043e\u043c\u0456 \u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u0438\u0446\u0456 \u0441\u0438\u0442\u0443\u0430\u0446\u0456\u0457 \u0437 \u043f\u043e\u0431\u0438\u0442\u0442\u044f\u043c \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0456\u0441\u0442\u0430 \u0437\u0431\u0456\u0440\u043d\u043e\u0457 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0438 - \u0423\u041d\u0406\u0410\u041d", "url": "https://www.unian.ua/sport/football/artem-byesyedin-stali-vidomi-podrobici-situaciji-z-pobittyam-futbolista-zbirnoji-ukrajini-novini-futbolu-11005037.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T19:09:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Unian.ua"}, "urlToImage": "https://images.unian.net/photos/2020_05/thumb_files/1000_545_1590001703-5006.jpg?1"}, {"description": "\u041a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f Google \u043d\u0430\u0434\u0430\u0441\u0442\u044c \u0432\u0435\u043b\u0438\u043a\u0435 \u043e\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u044f \u0434\u043b\u044f \u0441\u0432\u043e\u0433\u043e \u0431\u0440\u0430\u0443\u0437\u0435\u0440\u0430 Chrome, \u044f\u043a\u0435 \u043e\u0440\u0456\u0454\u043d\u0442\u043e\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u0456\u0434\u0432\u0438\u0449\u0435\u043d\u043d\u044f \u0431\u0435\u0437\u043f\u0435\u043a\u0438 \u0434\u043b\u044f \u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u0443\u0432\u0430\u0447\u0456\u0432. \u2014 \u0423\u043a\u0440\u0456\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c.", "title": "Google \u043e\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u044c \u0431\u0435\u0437\u043f\u0435\u043a\u0443 \u0431\u0440\u0430\u0443\u0437\u0435\u0440\u0430 Chrome - \u0423\u043a\u0440\u0456\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c. \u041d\u043e\u0432\u0438\u043d\u0438 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0438 \u0442\u0430 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443", "url": "https://www.ukrinform.ua/rubric-technology/3029700-google-onovit-bezpeku-brauzera-chrome.html", "author": "Ukrinform", "publishedAt": "2020-05-20T18:36:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ukrinform.ua"}, "urlToImage": "https://static.ukrinform.com/photos/2018_11/thumb_files/630_360_1541838472-697.jpg"}, {"description": "\u0416\u0443\u0440\u043d\u0430\u043b\u0456\u0441\u0442 \u0414\u043c\u0438\u0442\u0440\u043e \u0413\u043e\u0440\u0434\u043e\u043d \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u0432, \u0449\u043e \u0433\u043e\u0442\u0443\u0454 \u0456\u043d\u0442\u0435\u0440\u0432'\u044e \u0437 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0448\u043d\u0456\u043c \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c \u0412\u0456\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u042f\u043d\u0443\u043a\u043e\u0432\u0438\u0447\u0435\u043c.", "title": "\u0413\u043e\u0440\u0434\u043e\u043d \u043e\u0431\u0456\u0446\u044f\u0454 \u0456\u043d\u0442\u0435\u0440\u0432'\u044e \u0437 \u042f\u043d\u0443\u043a\u043e\u0432\u0438\u0447\u0435\u043c \u0442\u0430 \u0456\u043d\u0448\u0438\u043c\u0438 - BBC \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430", "url": "https://www.bbc.com/ukrainian/news-52746971", "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "publishedAt": "2020-05-20T18:35:51Z", "content": "", "source": {"id": null, "name": "Bbc.com"}, "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_ukrainian/6052/production/_112385642_gettyimages-467611377.jpg"}, {"description": "\u0415\u043a\u0441-\u0444\u043e\u0440\u0432\u0430\u0440\u0434 \u0437\u0431\u0456\u0440\u043d\u043e\u0457 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0438 \u0410\u0440\u0442\u0435\u043c \u041c\u0456\u043b\u0435\u0432\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439 \u0434\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c, \u0449\u043e \u043c\u0430\u0454 \u0449\u0435 \u043f\u043e\u0440\u043e\u0445 \u0443 \u043f\u043e\u0440\u043e\u0445\u0456\u0432\u043d\u0438\u0446\u044f\u0445.", "title": "\u041c\u0456\u043b\u0435\u0432\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439 \u0432\u0456\u0434\u0437\u043d\u0430\u0447\u0438\u0432\u0441\u044f \u0442\u0435\u0445\u043d\u0456\u0447\u043d\u0438\u043c \u0433\u043e\u043b\u043e\u043c \u0443 \u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u0430\u0445 \u0411\u0410\u0422\u0415 \u2014 \u0424\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 24 - \u0424\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 24", "url": "https://football24.ua/milevskiy_vidznachivsya_tehnichnim_golom_u_vorotah_bate_n601936/", "author": "football24.ua", "publishedAt": "2020-05-20T18:35:39Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Football24.ua"}, "urlToImage": "https://football24.ua/resources/photos/news/600x315_DIR/202005/601936.jpg"}, {"description": "\u042f\u0441\u043a\u0440\u0430\u0432\u0435 \u043d\u0435\u0431\u0435\u0441\u043d\u0435 \u0442\u0456\u043b\u043e \u0431\u0443\u0434\u0435 \u0432\u0438\u0434\u043d\u043e \u043d\u0435\u043e\u0437\u0431\u0440\u043e\u0454\u043d\u0438\u043c \u043e\u043a\u043e\u043c. \u0404 \u0440\u0438\u0437\u0438\u043a, \u0449\u043e \u043a\u043e\u043c\u0435\u0442\u0430 \u043f\u043e\u0447\u043d\u0435 \u0440\u0443\u0439\u043d\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438\u0441\u044f.", "title": "\u041d\u0430\u0434 \u0417\u0435\u043c\u043b\u0435\u044e \u043f\u0440\u043e\u043b\u0456\u0442\u0430\u0454 \"\u043a\u043e\u043c\u0435\u0442\u0430 \u0441\u0442\u043e\u043b\u0456\u0442\u0442\u044f\" (\u0412\u0406\u0414\u0415\u041e) - \u0413\u043e\u043b\u043e\u0441 \u041a\u0430\u0440\u043f\u0430\u0442.\u0406\u041d\u0424\u041e", "url": "https://goloskarpat.info/society/5ec567ab7e8fd/", "author": "", "publishedAt": "2020-05-20T17:22:45Z", "content": ", \" \". Twitter.\u00a0 SWAN (C/2020 F8) .\u00a0, (+3 ) 27 2020 . SWAN , 64,4 . \r\n ' .\r\n . 20 21 ' , 22 - .\r\nComet C/2020 F8 Swan at 4 degs elevation this morning Image Fritz Helmut Hemmerich. pic.twitter.com/P9jwqnv42t\r\n\u2014 Con Stoitsis (@vivstoitsis) May 16, 2020", "source": {"id": null, "name": "Goloskarpat.info"}, "urlToImage": "https://goloskarpat.info/images/doc/1/e/1e26502-2503932.jpeg"}, {"description": "\u041a\u0418\u0407\u0412. 20 \u0442\u0440\u0430\u0432\u043d\u044f. \u0423\u041d\u041d.&nbsp;\u0427\u0443\u0434\u043e\u0432\u0430 \u043d\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430. \u0422\u0430\u043a \u0440\u0430\u0434\u043d\u0438\u043a \u0433\u043e\u043b\u043e\u0432\u0438 \u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0456\u043d\u043d\u044f \u041d\u0410\u041a &ldquo;\u041d\u0430\u0444\u0442\u043e\u0433\u0430\u0437 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0438&rdquo; \u041e\u043b\u0435\u043d\u0430 \u0417\u0435\u0440\u043a\u0430\u043b\u044c \u043d\u0430 \u0441\u0432\u043e\u0457\u0439 \u0441\u0442\u043e\u0440\u0456\u043d\u0446\u0456 \u0443 Facebook \u0432\u0456\u0434\u0440\u0435\u0430\u0433\u0443\u0432\u0430\u043b\u0430 \u043d\u0430 \u0440\u0456\u0448\u0435\u043d\u043d\u044f \u0404\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u044c\u043a\u043e\u0433\u043e \u0441\u0443\u0434\u0443 \u043d\u0430 \u0441\u043a\u0430\u0440\u0433\u0443 \u043f\u0440\u043e\u0435\u043a\u0442\u0443 \"\u041f\u0456\u0432\u043d\u0456\u0447\u043d\u0438\u0439 \u043f\u043e\u0442\u0456\u043a 2\", \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0454 \u0423\u041d\u041d.", "title": "\u0423 \u041d\u0430\u0444\u0442\u043e\u0433\u0430\u0437\u0456 \u0432\u0456\u0434\u0440\u0435\u0430\u0433\u0443\u0432\u0430\u043b\u0438 \u043d\u0430 \u0440\u0456\u0448\u0435\u043d\u043d\u044f \u0441\u0443\u0434\u0443 \u0404\u0421 \u0449\u043e\u0434\u043e \u0441\u043a\u0430\u0440\u0433\u0438 \"\u041f\u0456\u0432\u043d\u0456\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u0442\u043e\u043a\u0443-2\" - \u0423\u041d\u041d", "url": "https://www.unn.com.ua/uk/news/1870331-u-naftogazi-vidreaguvali-na-rishennya-sudu-yes-schodo-skargi-pivnichnogo-potoku-2", "author": "\u0422\u043e\u043d\u044f \u0422\u0443\u043c\u0430\u043d\u043e\u0432\u0430", "publishedAt": "2020-05-20T16:24:00Z", "content": ". 20 . .\u00a0 . \u201c \u201d Facebook \" 2\", .\r\n\" !\" - .\r\n \"\" , \" 2\" .\r\n\u00a0 \" -2\" , .", "source": {"id": null, "name": "Unn.com.ua"}, "urlToImage": "https://www.unn.com.ua/uploads/news/2020/05/20/1bb4082a8148cdf33d5d5abdf9b9d73435936ef4.jpg?v=5ec57de5279d7"}, {"description": "\u0410\u0434\u0432\u043e\u043a\u0430\u0442\u0438 \u041f\u0435\u0442\u0440\u0430 \u041f\u043e\u0440\u043e\u0448\u0435\u043d\u043a\u0430 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438, \u0449\u043e \"\u043f\u043b\u0456\u0432\u043a\u0438 \u0414\u0435\u0440\u043a\u0430\u0447\u0430\" \u0437\u0430\u0448\u043a\u043e\u0434\u044f\u0442\u044c \u043c\u0456\u0436\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0456\u043c\u0456\u0434\u0436\u0443 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0438", "title": "\u041f\u043b\u0456\u0432\u043a\u0438 \u0414\u0435\u0440\u043a\u0430\u0447\u0430 \u043f\u0456\u0434\u0434\u0430\u044e\u0442\u044c \u0440\u0438\u0437\u0438\u043a\u0443 \u043f\u0456\u0434\u0442\u0440\u0438\u043c\u043a\u0443 \u0421\u0428\u0410, \u0434\u043e\u0432\u0456\u0440\u0443 \u0456\u043d\u043e\u0437\u0435\u043c\u043d\u0438\u0445 \u043f\u0430\u0440\u0442\u043d\u0435\u0440\u0456\u0432 \u0456 \u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u044e\u044e\u0442\u044c \u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u0430\u0433\u0443 \u0434\u043b\u044f \u0420\u0424, - \u0430\u0434\u0432\u043e\u043a\u0430\u0442\u0438 \u041f\u043e\u0440\u043e\u0448\u0435\u043d\u043a\u0430 - espreso.tv", "url": "https://espreso.tv/news/2020/05/20/plivky_derkacha_piddayut_ryzyku_pidtrymku_ssha_doviru_inozemnykh_partneriv_i_stvoryuyut_perevagu_dlya_rf_advokaty_poroshenka", "author": "https://www.facebook.com/espreso.tv", "publishedAt": "2020-05-20T15:58:00Z", "content": ", .TV.\r\n\" , . , , , \", - .\r\n , , - .\r\n\" , , , , - \", - .\r\n , \u00a0 , , .\r\n\" , , -, , . , . , , \", - .", "source": {"id": null, "name": "Espreso.tv"}, "urlToImage": "https://static.espreso.tv/uploads/article/2750133/images/im610x343-novikov.jpg"}, {"description": "\u0410\u043d\u0456 \u041b\u043e\u0440\u0430\u043a \u043f\u043e\u0434\u0456\u043b\u0438\u043b\u0430\u0441\u044f \u0433\u0430\u0440\u044f\u0447\u0438\u043c \u0432\u0456\u0434\u0435\u043e, \u0432\u0438\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0432\u0448\u0438 \u043d\u0430\u043f\u043e\u043a\u0430\u0437 \u0440\u043e\u0437\u043a\u0456\u0448\u043d\u0443 \u0444\u0456\u0433\u0443\u0440\u0443", "title": "\u0410\u043d\u0456 \u041b\u043e\u0440\u0430\u043a \u0432 \u0442\u0430\u043d\u0446\u0456 \u0440\u043e\u0437\u043a\u0440\u0438\u043b\u0430 \u0445\u0430\u043b\u0430\u0442\u0438\u043a, \u0442\u0440\u0443\u0441\u0438\u043a\u0438 \u0456 \u0433\u0440\u0443\u0434\u0438 \u043f\u043e\u0431\u0430\u0447\u0438\u0432 \u0432\u0435\u0441\u044c Instagram - Znaj.ua", "url": "https://show-business.znaj.ua/312240-ani-lorak-v-tanci-rozkrila-halatik-trusiki-i-grudi-pobachiv-ves-instagram", "author": "\u041d\u0430\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430", "publishedAt": "2020-05-20T15:10:00Z", "content": ",\u00a0 ' , Instagram . COVID-19, . , , .\r\n\u00a0 - \u00a0TikTok, . , . , , , .\r\nTikTok. \r\n.. , ( !) \r\n ? \r\n : \" , \", \" . . \", \" ))\", \" \", \" \", \" \", \" \", \"\".\r\n' \u00a0Viber, \r\n \".u\"\u00a0 , \u00a0 .", "source": {"id": null, "name": "Znaj.ua"}, "urlToImage": "https://znaj.ua/images/2020/05/20/RVRjiQzuklYhQcb222u5lJvuoVh8aMMySkTFbcYV.png"}, {"description": "\u0412\u0441\u044c\u043e\u0433\u043e 5 \u0434\u043d\u0456\u0432 \u043c\u0438\u043d\u0443\u043b\u043e \u0432\u0456\u0434 \u043f\u0440\u0435\u043c'\u0454\u0440\u0438 \u043a\u043b\u0456\u043f\u0443 \u0414\u0430\u043d\u0430 \u0411\u0430\u043b\u0430\u043d\u0430 \u0456 \u041e\u043a\u0441\u0430\u043d\u0438 \u041c\u0443\u0445\u0438, \u0430 \u0440\u043e\u043b\u0438\u043a \u0432\u0436\u0435 \u043e\u0442\u0440\u0438\u043c\u0430\u0432 \u043f\u043e\u043d\u0430\u0434 10 \u043c\u0456\u043b\u044c\u0439\u043e\u043d\u0456\u0432 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0433\u043b\u044f\u0434\u0456\u0432 \u0443 \u044e\u0442\u0443\u0431\u0456. \u0422\u0430\u043a\u0456 \u0434\u0430\u043d\u0456 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u0435\u0440\u0448\u0443\u044e\u0442\u044c \u0443\u0441\u0456 \u043e\u0447\u0456\u043a\u0443\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f \u0442\u0430 \u043d\u0430\u0432\u0456\u0442\u044c \u0440\u0435\u043a\u043e\u0440\u0434\u0438.", "title": "\u0414\u0430\u043d \u0411\u0430\u043b\u0430\u043d \u0456 \u041e\u043a\u0441\u0430\u043d\u0430 \u041c\u0443\u0445\u0430 \u0431'\u044e\u0442\u044c \u0440\u0435\u043a\u043e\u0440\u0434\u0438 \u0441\u0432\u043e\u0457\u043c \u043a\u043b\u0456\u043f\u043e\u043c: \u0432\u0456\u0434\u0435\u043e \u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u0435\u0440\u0448\u0438\u043b\u043e \u0434\u0443\u0435\u0442 \u0437 \u0422\u0456\u043d\u043e\u044e \u041a\u0430\u0440\u043e\u043b\u044c - 24 \u041a\u0430\u043d\u0430\u043b", "url": "https://24tv.ua/lifestyle/dan-balan-oksana-muha-byut-rekordi-svoyim-klipom-video-perevershilo_n1346878", "author": "\u042e\u043b\u0456\u044f \u041c\u0438\u0445\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432\u0430", "publishedAt": "2020-05-20T14:33:38Z", "content": "5 ' , 10 . .", "source": {"id": null, "name": "24tv.ua"}, "urlToImage": "https://24tv.ua/resources/photos/news/202005/1346878.jpg?1589985083000"}, {"description": "", "title": "\u0425\u0435\u043f\u043f\u0456\u0435\u043d\u0434 \"\u0425\u043e\u043b\u043e\u0441\u0442\u044f\u043a\u0430\": \u0414\u043e\u0431\u0440\u0438\u043d\u0456\u043d \u043e\u043a\u0456\u043b\u044c\u0446\u044e\u0432\u0430\u0432 \u041a\u0432\u0456\u0442\u043a\u043e\u0432\u0443 | \u0422\u0430\u0431\u043b\u043eID - \u0422\u0430\u0431\u043b\u043eID", "url": "https://tabloid.pravda.com.ua/lounge/5ec53a66844b2/", "author": "\u0422\u0430\u0431\u043b\u043eID", "publishedAt": "2020-05-20T14:20:46Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Pravda.com.ua"}, "urlToImage": "https://tabimg.pravda.com/images/doc/2/3/237f454-390350.jpg"}, {"description": "\u041c\u0456\u043d\u0456\u0441\u0442\u0435\u0440\u0441\u0442\u0432\u043e \u043e\u0441\u0432\u0456\u0442\u0438 \u0456 \u043d\u0430\u0443\u043a\u0438 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0438 \u0433\u043e\u0442\u0443\u0454 \u0441\u043f\u0435\u0446\u0456\u0430\u043b\u044c\u043d\u0456 \u0440\u0435\u043a\u043e\u043c\u0435\u043d\u0434\u0430\u0446\u0456\u0457 \u0434\u043b\u044f \u043d\u0430\u0432\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u0438\u0445 \u0437\u0430\u043a\u043b\u0430\u0434\u0456\u0432 \u0449\u043e\u0434\u043e \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0456\u0437\u0430\u0446\u0456\u0457 \u0440\u043e\u0431\u043e\u0442\u0438 \u0432 \u043d\u043e\u0432\u043e\u043c\u0443 \u043d\u0430\u0432\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0440\u043e\u0446\u0456 \u0432 \u0443\u043c\u043e\u0432\u0430\u0445 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0456\u0457. \u2014 \u0423\u043a\u0440\u0456\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c.", "title": "\u041e\u0441\u0432\u0456\u0442\u0430 \u0432 \u0443\u043c\u043e\u0432\u0430\u0445 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0456\u0457: \u041c\u041e\u041d \u0433\u043e\u0442\u0443\u0454 \u0440\u0435\u043a\u043e\u043c\u0435\u043d\u0434\u0430\u0446\u0456\u0457 \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0441\u0442\u0443\u043f\u043d\u0438\u0439 \u043d\u0430\u0432\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u0438\u0439 \u0440\u0456\u043a - \u0423\u043a\u0440\u0456\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c. \u041d\u043e\u0432\u0438\u043d\u0438 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0438 \u0442\u0430 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443", "url": "https://www.ukrinform.ua/rubric-society/3029517-osvita-v-umah-pandemii-mon-gotue-rekomendacii-na-nastupnij-navcalnij-rik.html", "author": "Ukrinform", "publishedAt": "2020-05-20T14:14:00Z", "content": ".. , .\r\n\u00ab , \u2019 , \u00bb, - , , , , , , .\r\n , , , , - .\r\n , 12 \u00a0\u00a0 COVID-19. , , , , , . 28 , .\r\n : 25 \r\n24 '- , 5 . 11 . 22 .\r\n , 211 11 2020 , 8 .", "source": {"id": null, "name": "Ukrinform.ua"}, "urlToImage": "https://static.ukrinform.com/photos/2020_05/thumb_files/630_360_1589984071-842.jpg"}, {"description": "\u041a\u0430\u0431\u0456\u043d\u0435\u0442 \u041c\u0456\u043d\u0456\u0441\u0442\u0440\u0456\u0432 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0438 \u0432\u0456\u0434\u043d\u043e\u0432\u043b\u044e\u0454 \u0440\u043e\u0431\u043e\u0442\u0443 66 \u043f\u0443\u043d\u043a\u0442\u0456\u0432 \u043f\u0440\u043e\u043f\u0443\u0441\u043a\u0443 \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0440\u0434\u043e\u043d\u0456 \u0437 \u0404\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u044c\u043a\u0438\u043c \u0421\u043e\u044e\u0437\u043e\u043c \u0456 \u041c\u043e\u043b\u0434\u043e\u0432\u043e\u044e.", "title": "\u041a\u0430\u0431\u043c\u0456\u043d \u0432\u0456\u0434\u043a\u0440\u0438\u0432\u0430\u0454 \u043a\u043e\u0440\u0434\u043e\u043d \u0437 \u0404\u0421 \u0442\u0430 \u041c\u043e\u043b\u0434\u043e\u0432\u043e\u044e: \u0440\u043e\u0431\u043e\u0442\u0443 \u0432\u0456\u0434\u043d\u043e\u0432\u043b\u044f\u0442\u044c 66 \u043f\u0443\u043d\u043a\u0442\u0456\u0432 \u043f\u0440\u043e\u043f\u0443\u0441\u043a\u0443 | \u041d\u043e\u0432\u0438\u043d\u0438 \u041b\u044c\u0432\u043e\u0432\u0430 \u0442\u0430 \u0417\u0430\u0445\u0456\u0434\u043d\u043e\u0457 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0438 - VARTA1", "url": "https://varta1.com.ua/kabmin-vidkryvaye-kordon-z-yes-ta-moldovoyu-robotu-vidnovlyat-66-punktiv-propusku/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T13:26:00Z", "content": ", 22 , . - , \u201cFacebook\u201d.\r\n\u201c 66 . , , , . \u201d, . \r\n\u201c , ( 2- 22 \u201c\u201d) , , , , \u201d, - .\r\n , , . , 15 .\r\n .\r\n .", "source": {"id": null, "name": "Varta1.com.ua"}, "urlToImage": "https://varta1.com.ua/wp-content/uploads/2020/05/03-64.jpg"}, {"description": "\u0429\u043e\u0434\u043e \u043a\u0435\u0440\u0456\u0432\u043d\u0438\u043a\u0456\u0432 \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0456\u0457 \u0431\u0443\u043b\u043e \u0432\u0456\u0434\u043a\u0440\u0438\u0442\u043e \u043f\u0440\u043e\u0432\u0430\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u043f\u0440\u043e \u043c\u0430\u043d\u0456\u043f\u0443\u043b\u044f\u0446\u0456\u0457 \u0434\u0430\u043d\u0438\u043c\u0438 \u043d\u0430 \u0431\u0456\u0440\u0436\u043e\u0432\u0438\u0445 \u0440\u0438\u043d\u043a\u0430\u0445", "title": "Volkswagen \u0437\u0430\u043f\u043b\u0430\u0442\u0438\u0442\u044c 9 \u043c\u043b\u043d \u0454\u0432\u0440\u043e \u0448\u0442\u0440\u0430\u0444\u0443, \u0449\u043e\u0431 \u0443\u043d\u0438\u043a\u043d\u0443\u0442\u0438 \u0447\u0435\u0440\u0433\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0441\u043a\u0430\u043d\u0434\u0430\u043b\u0443 - MIND UA", "url": "https://mind.ua/news/20211128-volkswagen-zaplatit-9-mln-evro-shtrafu-shchob-uniknuti-chergovogo-skandalu", "author": "Mind UA", "publishedAt": "2020-05-20T13:00:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Mind.ua"}, "urlToImage": "https://s.mind.ua/img/forall/a/202111/28.jpg?1589984205"}, {"description": "\u041a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f Apple \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u0435\u0441\u0435 \u043d\u0430 \u0436\u043e\u0432\u0442\u0435\u043d\u044c \u043f\u0440\u0435\u0437\u0435\u043d\u0442\u0430\u0446\u0456\u044e \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e iPhone \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0432\u043f\u043b\u0438\u0432 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0456\u0457 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0456\u0440\u0443\u0441\u0443 \u043d\u0430 \u0432\u0438\u0440\u043e\u0431\u043d\u0438\u0446\u0442\u0432\u043e \u0441\u043c\u0430\u0440\u0442\u0444\u043e\u043d\u0456\u0432. \u041f\u0440\u043e \u0446\u0435 \u043f\u043e\u0432\u0456\u0434\u043e\u043c\u043b\u044f\u0454 Apple Insider.", "title": "Apple \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0456\u044e \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0456\u0440\u0443\u0441\u0443 \u0432\u0456\u0434\u043a\u043b\u0430\u043b\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0437\u0435\u043d\u0442\u0430\u0446\u0456\u044e iPhone 12 - \u041f\u0440\u044f\u043c\u0438\u0439", "url": "https://prm.ua/apple-cherez-pandemiyu-koronavirusu-vidklala-prezentatsiyu-iphone-12/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T12:53:00Z", "content": "Apple iPhone .\r\n Apple Insider.\r\n, , 20%, .\r\n , COVID-19 , Apple. . .\r\n , iPhone 12 , Apple 18 . , iPhone 14% .\r\n, \u00a0 Apple iPhone .\r\n \u00a0\"\"\u00a0\u00a0Facebook,\u00a0Twitter,\u00a0Telegram\u00a0\u00a0Instagram.", "source": {"id": null, "name": "Prm.ua"}, "urlToImage": "https://prm.ua/wp-content/uploads/2020/03/168ecdd-apple-logo-store-ta-692625636-1024x768.jpg"}, {"description": "\u0421\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u043d\u043e\u0457 \u0444\u043e\u0442\u043e \u0442\u0430 \u0432\u0456\u0434\u0435\u043e \u0444\u0456\u043a\u0441\u0430\u0446\u0456\u0457 \u0434\u043e\u0440\u043e\u0436\u043d\u044c\u043e\u0433\u043e \u0440\u0443\u0445\u0443 \u043f\u043e\u0447\u043d\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0446\u044e\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0437 1 \u0447\u0435\u0440\u0432\u043d\u044f.", "title": "\u041c\u0412\u0421 \u0437\u0430\u043f\u0443\u0441\u043a\u0430\u0454 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0443 \u0444\u043e\u0442\u043e \u0442\u0430 \u0432\u0456\u0434\u0435\u043e\u0444\u0456\u043a\u0441\u0430\u0446\u0456\u0457 \u041f\u0414\u0420 - \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0441\u044c\u043a\u0430 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0434\u0430", "url": "https://www.pravda.com.ua/news/2020/05/20/7252448/", "author": "\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0441\u044c\u043a\u0430 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0434\u0430", "publishedAt": "2020-05-20T12:34:57Z", "content": "1 .\r\n: 20 \r\n: 2017 833.\r\n : \" . 17 , 40, , 7 . , , \".\r\n:", "source": {"id": null, "name": "Pravda.com.ua"}, "urlToImage": "https://img.pravda.com/images/doc/e/8/e876350-4567videofiksatiya.jpg"}, {"description": "\u0410\u0441\u0442\u0440\u043e\u043b\u043e\u0433\u0456\u044f \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u0442\u044c \u043d\u0430\u043c, \u044f\u043a\u0456 \u043f\u043e\u0437\u0438\u0442\u0438\u0432\u043d\u0456 \u0440\u0438\u0441\u0438 \u043f\u043e\u0432'\u044f\u0437\u0430\u043d\u0456 \u0437 \u043a\u043e\u0436\u043d\u0438\u043c \u0437\u043d\u0430\u043a\u043e\u043c \u0417\u043e\u0434\u0456\u0430\u043a\u0443.", "title": "\u0421\u0438\u043b\u044c\u043d\u0456 \u0441\u0442\u043e\u0440\u043e\u043d\u0438 \u0437\u043d\u0430\u043a\u0456\u0432 \u0417\u043e\u0434\u0456\u0430\u043a\u0443 - \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0430 \u0437\u043d\u0430\u043a\u0456\u0432 \u0432\u0456\u0434 \u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u043b\u043e\u0433\u0430 - \u0423\u041d\u0406\u0410\u041d", "url": "https://www.unian.ua/lite/astrology/silni-storoni-znakiv-zodiaku-harakteristika-znakiv-vid-astrologa-11004359.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T12:28:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Unian.ua"}, "urlToImage": "https://images.unian.net/photos/2020_03/thumb_files/1000_545_1585488924-8389.jpg?1"}, {"description": "\u0417 22 \u0442\u0440\u0430\u0432\u043d\u044f \u0432 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0456 \u0437\u0430\u043f\u0440\u0430\u0446\u044e\u0454 \u043c\u0456\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439 \u0456 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0456\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439 \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442", "title": "\u0417 22 \u0442\u0440\u0430\u0432\u043d\u044f \u0432 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0456 \u0437\u0430\u043f\u0440\u0430\u0446\u044e\u0454 \u043c\u0456\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439 \u0456 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0456\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439 \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442 | \u041d\u043e\u0432\u0438\u043d\u0438 \u041b\u044c\u0432\u043e\u0432\u0430 \u0442\u0430 \u0417\u0430\u0445\u0456\u0434\u043d\u043e\u0457 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0438 - VARTA1", "url": "https://varta1.com.ua/z-22-travnya-v-ukrayini-zapratsyuye-miskyj-i-prymiskyj-transport/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T12:04:00Z", "content": "- cookie, - , , , . ' cookie -.", "source": {"id": null, "name": "Varta1.com.ua"}, "urlToImage": "https://varta1.com.ua/wp-content/uploads/2020/05/o_1cqlamab31r1aff5hes1ca11akta.jpg"}, {"description": "\u0412\u0456\u0434\u043f\u043e\u0432\u0456\u0434\u043d\u0435 \u0440\u0456\u0448\u0435\u043d\u043d\u044f \u0443\u0445\u0432\u0430\u043b\u0435\u043d\u043e \u043d\u0430 \u0437\u0430\u0441\u0456\u0434\u0430\u043d\u043d\u0456 \u0443\u0440\u044f\u0434\u0443.", "title": "\u041a\u0430\u0440\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d \u0432 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0456 - \u0432 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0456 \u0432\u0432\u0435\u043b\u0438 \u0430\u0434\u0430\u043f\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u0439 \u043a\u0430\u0440\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d: \u0434\u0430\u0442\u0438 \u2014 \u043d\u043e\u0432\u0438\u043d\u0438 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0438 - \u0423\u041d\u0406\u0410\u041d", "url": "https://www.unian.ua/society/karantin-v-ukrajini-v-ukrajini-vveli-adaptivniy-karantin-dati-novini-ukrajini-11004314.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T12:01:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Unian.ua"}, "urlToImage": "https://images.unian.net/photos/2020_05/thumb_files/620_324_1589977075-2110.jpeg?1"}], "title": "ua"}, {"children": [{"description": "Die Baden-Badener Unternehmer Gespr\u00e4che sind der elit\u00e4rste und wirkm\u00e4chtigste Karrierezirkel des Landes. Hier bekommen die Jungstars der Wirtschaft ihr R\u00fcstzeug, bevor sie in die Vorst\u00e4nde aufsteigen. Erstmals gew\u00e4hren die Macher einen Blick hinter die Kuliss\u2026", "title": "Deutschlands wichtigstes Karrierenetzwerk: Das geheime Bootcamp der Bosse - DER SPIEGEL", "url": "https://www.manager-magazin.de/premium/baden-badener-unternehmer-gespraeche-deutschlands-elitenetzwerk-a-00000000-0002-0001-0000-000170575133", "author": "Dietmar Student", "publishedAt": "2020-05-20T22:35:37Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Manager-magazin.de"}, "urlToImage": "https://www.manager-magazin.de/premium/images/6d2be6a8-27cf-4302-afe8-cac23c5e49e2_w957_fpx52_fpy54.jpg"}, {"description": "", "title": "Rassismusvorwurf: Volkswagen entschuldigt sich f\u00fcr Werbespot - ZEIT ONLINE", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https:%2F%2Fwww.zeit.de%2Fwirtschaft%2Funternehmen%2F2020-05%2Fvolkswagen-werbespot-rassismuss-konsequenzen", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T20:53:40Z", "content": null, "source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "urlToImage": null}, {"description": "Besch\u00e4digte H\u00e4user, umgekippte Strommasten - und erste Berichte \u00fcber Tote: Mit viel Regen ist Zyklon \"Amphan\" in Indien und Bangladesch auf Land getroffen. Mehr als drei Millionen Menschen waren in Notunterk\u00fcnfte gefl\u00fcchtet.", "title": "Indien und Bangladesch: Zyklon \"Amphan\" richtet erste Sch\u00e4den an - tagesschau.de", "url": "https://www.tagesschau.de/ausland/zyklon-indien-bangladesch-103.html", "author": "tagesschau.de", "publishedAt": "2020-05-20T20:16:00Z", "content": "Besch\u00e4digte H\u00e4user, umgekippte Strommasten - und erste Berichte \u00fcber Tote: Mit viel Regen ist ein Zyklon in Indien und Bangladesch auf Land getroffen. Mehr als drei Millionen Menschen waren zuvor in Notunterk\u00fcnfte gefl\u00fcchtet.\r\n Ein starker Zyklon hat mit Spit\u2026 [+2100 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesschau.de"}, "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/zyklon-amphan-107~_v-videowebm.jpg"}, {"description": "Ex-Bachelorette-Kandidat Johannes Haller \u00e4u\u00dfert sich erstmals zur Trennung und findet knallharte Worte.", "title": "Johannes Haller & Yeliz Koc: Liebes-Comeback? \u201eNicht in diesem Leben!\u201c - VIP.de, Star News", "url": "https://www.vip.de/cms/johannes-haller-yeliz-koc-liebes-comeback-nicht-in-diesem-leben-4545973.html", "author": "VIP.de, Star News", "publishedAt": "2020-05-20T20:15:53Z", "content": "Bislang hat man Johannes durch seine On-Off-Beziehung mit der 26-J\u00e4hrigen nie als Single wahrgenommen. Doch das soll sich nun \u00e4ndern: Ich empfehle wirklich jedem, der eine ernsthafte, l\u00e4ngere Beziehung hinter sich hat, sich Zeit zu nehmen und an sich selbst z\u2026 [+547 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.vip.de"}, "urlToImage": "http://aisvip-a.akamaihd.net/masters/1405533/johannes-haller-und-yeliz-koc-bei-der-verleihung-der-german-boxing-awards-2019-im-besenbinderhof-hamburg-29-09-2019.jpg"}, {"description": "Am Vatertag ziehen viele mit einem Bollerwagen los, wollen grillen oder in eine Bar. Doch dieses Jahr ist wegen der Pandemie alles anders. Hessen hofft auf die Vernunft der B\u00fcrger, Th\u00fcringens Polizei bereitet sich auf viel Arbeit vor.", "title": "Vatertag 2020, Regel-\u00dcbersicht: Was ist trotz Corona erlaubt, was nicht? - WELT", "url": "https://www.welt.de/vermischtes/article208103205/Vatertag-2020-Regel-Uebersicht-Was-ist-trotz-Corona-erlaubt-was-nicht.html", "author": "WELT", "publishedAt": "2020-05-20T19:51:51Z", "content": "Bollerwagentouren im Freundeskreis, exzessiver Alkoholkonsum und Gruppenansammlungen: All das geht in diesem Jahr nicht. Darauf hat die Polizei vielerorts bereits vorsorglich hingewiesen.\r\nIn der Regel ist das Wandern an Seen oder in den Bergen kein Problem a\u2026 [+9638 chars]", "source": {"id": null, "name": "Welt.de"}, "urlToImage": "https://www.welt.de/img/vermischtes/mobile208104925/1131358907-ci16x9-w1200/Vatertag-Was-ist-erlaubt-und-was-nicht.jpg"}, {"description": "Gesundheitsbeh\u00f6rden k\u00f6nnen ab sofort Tracing-Apps f\u00fcr Apples iOS und Googles Android zur Ver\u00f6ffentlichung einreichen. Die beiden US-Unternehmen stellen jetzt die n\u00f6tige technische Basis zur Verf\u00fcgung.", "title": "Kontaktnachverfolgung: Apple und Google ver\u00f6ffentlichen Schnittstelle f\u00fcr Corona-Apps - DER SPIEGEL", "url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apps/corona-apps-apple-und-google-veroeffentlichen-schnittstelle-fuer-gesundheitsbehoerden-a-a4c05fcc-e010-4c66-a576-e4f346e4019e", "author": "DER SPIEGEL", "publishedAt": "2020-05-20T19:39:39Z", "content": null, "source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/c67f358e-9e32-4c94-9a55-de568d00eba4_w1280_r1.77_fpx29.45_fpy44.98.jpg"}, {"description": "Eigentlich sollte der G7-Gipfel nur als Videokonferenz stattfinden. Aber Pr\u00e4sident Trump kann sich jetzt doch Camp David als Austragungsort vorstellen - weil sich die USA angeblich bereits von Corona erholen.", "title": "Statt Videokonferenz: Trump erw\u00e4gt G7-Gipfel in Camp David - DER SPIEGEL", "url": "https://www.spiegel.de/politik/ausland/donald-trump-erwaegt-g7-gipfel-in-camp-david-a-606d874d-130b-41d2-9fa9-3c104cde9de4", "author": "DER SPIEGEL", "publishedAt": "2020-05-20T19:38:23Z", "content": null, "source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/d5d68652-0001-0004-0000-000000379823_w1280_r1.77_fpx51.84_fpy49.88.jpg"}, {"description": "Auf der Hauptversammlung des gr\u00f6\u00dften deutschen Kreditinstituts ist der ehemalige Vize-Kanzler Sigmar Gabriel in der Aufsichtsrat gew\u00e4hlt worden. Die Personalie hatte im Vorfeld f\u00fcr Kritik gesorgt.", "title": "Deutsche Bank w\u00e4hlt Sigmar Gabriel in Aufsichtsrat - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/wirtschaft/unternehmen/deutsche-bank-waehlt-sigmar-gabriel-in-aufsichtsrat-16779393.html", "author": "kirk./dpa", "publishedAt": "2020-05-20T19:27:00Z", "content": "Die Aktion\u00e4re der Deutschen Bank haben den SPD-Politiker und ehemaligen Vize-Kanzler Sigmar Gabriel in den Aufsichtsrat gew\u00e4hlt. Zu diesem Ergebnis ist die Hauptversammlung des gr\u00f6\u00dften deutschen Geldhauses Am Mittwochabend gekommen. Gabriels Berufung hatte im\u2026 [+2455 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/3754832516/1.6779399/facebook_teaser/spd-politiker-und-ehemaliger.jpg"}, {"description": "Seit Wochen verhandelt die Lufthansa mit der Regierung dar\u00fcber, wie ein Hilfspaket f\u00fcr den schwer angeschlagenen Konzern aussehen k\u00f6nnte. Der Plan in Berlin steht nun offenbar und die Gespr\u00e4che sind kurz vor dem Abschluss.", "title": "Lufthansa-Rettung auf der Zielgeraden? - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "url": "https://www.faz.net/aktuell/wirtschaft/lufthansa-rettung-soll-in-trockenen-tuechern-sein-16779252.html", "author": "dpa/bou.", "publishedAt": "2020-05-20T19:21:00Z", "content": "Eine Entscheidung \u00fcber ein milliardenschweres Rettungspaket des Bundes f\u00fcr die Lufthansa steht offenbar kurz bevor. Bundeskanzlerin Angela Merkel (CDU) sagte am Mittwoch, es sei in K\u00fcrze damit zu rechnen. Die Regierung sei in intensiven Gespr\u00e4chen mit dem Unt\u2026 [+5302 chars]", "source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/wirtschaft/622562121/1.6779253/facebook_teaser/der-erste-lufthansa-flieger.jpg"}, {"description": "Schon am 8. Juni sollen die Kitas in NRW wieder \u00f6ffnen - f\u00fcr alle Kinder. Doch die Kita-Tr\u00e4ger warnen Eltern vor zu hohen Erwartungen: Ein Normalbetrieb sei noch nicht zu erwarten. Eltern, deren Kinder aktuell noch in der Notbetreuung sind, k\u00f6nnten bald sogar\u2026", "title": "Kitas in NRW \u00f6ffnen am 8. Juni - Personalengp\u00e4sse sind absehbar - RP ONLINE", "url": "https://rp-online.de/panorama/coronavirus/kitas-in-nrw-oeffnen-am-8-juni-personalengpaesse-sind-absehbar_aid-51251409", "author": "Kirsten Bialdiga", "publishedAt": "2020-05-20T19:03:16Z", "content": "nDe nuene tSteirantmr eeetkrdnv\u00fc ieilFmesninitmar icmoJah Stmap )P(FD am Moitcwht hcan hrnpe\u00e4sGce mti nde i-raTn.Ke\u00e4grt Dei uetuBnreeusgard sllo bare nzhe unSentd ewgnier emsnaufs las tgciilnehe .ucgtehb asD vBusgeoeernttrtb dnu eid bttoeneuugNr erdewn ubge.a\u2026 [+5299 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rp-online.de"}, "urlToImage": "https://rp-online.de/imgs/32/8/3/8/7/0/0/6/5/tok_3291f6a2b9946cf1cef052b029832e1f/w1200_h630_x1500_y1000_DPA_tmnbd_dpa_5FA12800AAFAF2E8-6f068e08627c5d21.jpg"}, {"description": "Fast 100 S\u00e4uglinge liegen in der Hauptstadt der Ukraine in einem Hotel. Warum?", "title": "Die Lockdown-Babys von Kiew - S\u00fcddeutsche Zeitung", "url": "https://www.sueddeutsche.de/leben/ukraine-babys-leihmuetter-corona-1.4913631", "author": "Frank Nienhuysen", "publishedAt": "2020-05-20T19:02:00Z", "content": "Fast 100 S\u00e4uglinge liegen in der ukrainischen Hauptstadt in einem Hotel und werden, wie ein Video zeigt, von Mitarbeitern eines Kinderwunsch-Unternehmens versorgt.So viele Babys. Und so viele schreien. Das Video beginnt mit herzerw\u00e4rmender Alarmstimmung. In v\u2026 [+834 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sueddeutsche.de"}, "urlToImage": "https://www.sueddeutsche.de/image/sz.1.4913632/1200x675?v=1590001185"}, {"description": "Durch die Vertragsverl\u00e4ngerung von Manuel Neuer bis 2023 ist die Zeit von Alexander N\u00fcbel beim FC Bayern\u00a0beendet, bevor sie \u00fcberhaupt gestartet ist. Was wird nun aus ihm?", "title": "Manuel Neuer verl\u00e4ngert bis 2023 beim FC Bayern \u2013 doch es gibt einen Haken - t-online.de", "url": "https://www.t-online.de/sport/fussball/bundesliga/id_87917374/manuel-neuer-verlaengert-bis-2023-beim-fc-bayern-doch-es-gibt-einen-haken.html", "author": "Robert Hiersemann", "publishedAt": "2020-05-20T18:39:31Z", "content": "Der erfolgreichste deutsche Verein bindet den besten deutschen Torh\u00fcter bis ins Jahr 2023 an sich. Das ist gut f\u00fcr den Rekordmeister und auch f\u00fcr Manuel Neuer. Doch was wird nun aus Talent Alexander N\u00fcbel?\u00a0\r\nDurch die Vertragsverl\u00e4ngerung von Manuel Neuer bis\u2026 [+2174 chars]", "source": {"id": null, "name": "T-online.de"}, "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/87/91/74/78/id_87917478/tid_da/wird-auch-die-kommenden-jahren-den-fc-bayern-mit-seinem-spiel-praegen-torwart-manuel-neuer-.jpg"}, {"description": "Michael Jordan soll vor dem \u201eFlu-Game\u201c in Utah eine vergiftete Pizza gegessen haben. Jetzt meldet sich Craig Fite, der Pizzabote von 1997, zu Wort.", "title": "Basketball: Jetzt spricht Michael Jordans Pizza-Bote \u00fcber \u201eFlu-Game\u201c - BILD", "url": "https://www.bild.de/sport/mehr-sport/basketball/basketball-jetzt-spricht-michael-jordans-pizza-bote-ueber-flu-game-70776216.bild.html", "author": "Rouven Chlebna", "publishedAt": "2020-05-20T18:06:39Z", "content": "Zehn Folgen voller exklusiver Einblicke in das Innenleben einer beinahe mystischen Mannschaft, dessen Superstar vielen als Basketball-Gott gilt. Die Netflix-Dokumentation The Last Dance begeisterte die Zuschauer mit zahlreichen unbekannten Anekdoten um Michae\u2026 [+2597 chars]", "source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "urlToImage": "https://bilder.bild.de/fotos/basketball-jetzt-spricht-michael-jordans-pizza-bote-ueber-flu-game-201435806-70776956/Bild/1.bild.jpg"}, {"description": "Der Bundesau\u00dfenminister ber\u00e4t mit den europ\u00e4ischen Nachbar- und Urlaubsl\u00e4ndern \u00fcber Lockerungen der Reisebeschr\u00e4nkungen vor den Sommerferien. Auch von anderen Stellen kommen positive Signale.", "title": "Sommerurlaub m\u00f6glich? Maas: Fortschritte bei Abbau von Reisebeschr\u00e4nkungen - t-online.de", "url": "https://www.t-online.de/nachrichten/deutschland/id_87918026/sommerurlaub-moeglich-maas-fortschritte-bei-abbau-von-reisebeschraenkungen.html", "author": "dpa", "publishedAt": "2020-05-20T17:56:00Z", "content": "Der Bundesau\u00dfenminister ber\u00e4t mit den europ\u00e4ischen Nachbar- und Urlaubsl\u00e4ndern \u00fcber Lockerungen der aktuellen Ma\u00dfnahmen vor den Sommerferien. Auch von anderen Stellen kommen positive Signale.\r\nBei den Beratungen innerhalb der Europ\u00e4ischen Union zum Abbau der \u2026 [+3782 chars]", "source": {"id": null, "name": "T-online.de"}, "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/87/91/80/82/id_87918082/tid_da/heiko-maas-der-bundesaussenminister-ist-zuversichtlich-dass-die-weltweite-reisewarnung-nach-dem-14-juni-zumindest-fuer-die-europaeische-union-wieder-aufgehoben-werden-kann-.jpg"}, {"description": "Mit Bluetooth-Kontaktprotokoll und Face-ID-Anpassungen f\u00fcr Gesichtsmaskentr\u00e4ger reagiert Apple auf die Pandemie. Das Update soll auch Schwachstellen ausr\u00e4umen.", "title": "iOS 13.5: Apple bringt Corona-Update - heise online", "url": "https://www.heise.de/news/iOS-13-5-Apple-bringt-Corona-Update-4726116.html", "author": "Leo Becker", "publishedAt": "2020-05-20T17:55:00Z", "content": "Apple hat iOS und iPadOS 13.5 am Mittwochabend zum Download freigegeben. Das Betriebssystem-Update f\u00fcr iPhones und iPads steht im Zeichen der Coronavirus-Pandemie. Zu den gro\u00dfen Neuerungen geh\u00f6rt die gemeinsam mit Google entwickelte Schnittstelle, die als Gru\u2026 [+2506 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heise.de"}, "urlToImage": "https://heise.cloudimg.io/bound/1200x1200/q85.png-lossy-85.webp-lossy-85.foil1/_www-heise-de_/imgs/18/2/8/9/8/3/6/3/shutterstock_1512573812-93e1310a2438133d.jpeg"}, {"description": "\u00dcber eine neue PIN-Funktion sollen sich Kontakte, Einstellungen und Profildaten eines Signal-Accounts etwa bei einem Ger\u00e4tewechsel wiederherstellen lassen.", "title": "Messenger Signal f\u00fchrt PIN f\u00fcr leichteren Ger\u00e4tewechsel ein - heise online", "url": "https://www.heise.de/news/Messenger-Signal-fuehrt-PIN-fuer-leichteren-Geraetewechsel-ein-4726092.html", "author": "Axel Kannenberg", "publishedAt": "2020-05-20T17:39:00Z", "content": "Kryptomessenger Signal f\u00fchrt mit der neuesten Version seiner App die M\u00f6glichkeit ein, eine PIN zu vergeben. Diese wird dem verwendeten Account zugeordnet und soll zur Wiederherstellung von Daten dienen, wenn zum Beispiel das Smartphone abhanden gekommen ist o\u2026 [+1668 chars]", "source": {"id": null, "name": "Heise.de"}, "urlToImage": "https://heise.cloudimg.io/bound/1200x1200/q85.png-lossy-85.webp-lossy-85.foil1/_www-heise-de_/imgs/18/2/8/9/8/3/3/9/shutterstock_1191001471-ce2d360137287bdd.jpeg"}, {"description": "Oliver Pocher (42) l\u00e4sst seine Fans nach und nach in den zweifelhaften optischen Genuss von all seinen K\u00f6rperfl\u00fcssigkeiten kommen! Erst Anfang der Woche rief der Comedian dazu auf, an einer Challenge teilzunehmen, um eine Ampulle seines Blutes zu gewinnen. Nu\u2026", "title": "Nach Blut-Verlosung: Jetzt \u00fcbergibt sich Oli Pocher im Netz! - Promiflash.de", "url": "https://www.promiflash.de/news/2020/05/20/nach-blut-verlosung-jetzt-uebergibt-sich-oli-pocher-im-netz.html", "author": "Claudia F.", "publishedAt": "2020-05-20T16:51:00Z", "content": "Oliver Pocher (42) l\u00e4sst seine Fans nach und nach in den zweifelhaften optischen Genuss von all seinen K\u00f6rperfl\u00fcssigkeiten kommen! Erst Anfang der Woche rief der Comedian dazu auf, an einer Challenge teilzunehmen, um eine Ampulle seines Blutes zu gewinnen. Nu\u2026 [+1608 chars]", "source": {"id": null, "name": "Promiflash.de"}, "urlToImage": "https://content4.promiflash.de/article-images/video_1080/oliver-pocher-collage-3.jpg"}, {"description": "Pressekonferenz von Kanzlerin Merkel nach ihrer Videokonferenz mit den Vorsitzenden internationaler Wirtschafts- und Finanzorganisationen.", "title": "Kanzlerin Merkel zu Gespr\u00e4chen mit internationalen Wirtschaftsorganisationen - tagesschau", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=o8carF8NXx8", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T16:48:09Z", "content": "Pressekonferenz von Kanzlerin Merkel nach ihrer Videokonferenz mit den Vorsitzenden internationaler Wirtschafts- und Finanzorganisationen.", "source": {"id": null, "name": "Youtube.com"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/o8carF8NXx8/hqdefault.jpg"}, {"description": "Setzen, Sechs! Der Osnabr\u00fccker Stadtelternrat hat nach seinem \u00f6ffentlichen \"K\u00e4fighaltung\"-Vergleich im Zusammenhang mit der geplanten Oberschule in der Altstadt vom Schulausschuss einen derben R\u00fcffel kassiert. Seitens der Verwaltung wurden sogar R\u00fccktrittsfor\u2026", "title": "\"K\u00e4fighaltung\"-Vergleich: Standpauke f\u00fcr Osnabr\u00fccker Stadtelternrat - Neue Osnabr\u00fccker Zeitung", "url": "https://www.noz.de/lokales/osnabrueck/artikel/2056398/kaefighaltung-vergleich-standpauke-fuer-osnabruecker-stadtelternrat", "author": "Sebastian Stricker", "publishedAt": "2020-05-20T16:26:34Z", "content": "Osnabr\u00fcck. Setzen, Sechs! Der Osnabr\u00fccker Stadtelternrat hat nach seinem \u00f6ffentlichen \"K\u00e4fighaltung\"-Vergleich im Zusammenhang mit der geplanten Oberschule in der Altstadt vom Schulausschuss einen derben R\u00fcffel kassiert. Seitens der Verwaltung wurden sogar R\u00fc\u2026 [+2328 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.noz.de"}, "urlToImage": "https://www.noz.de/article/teaser/2056398/full"}, {"description": "Von den einen geliebt, von anderen gehasst: Wegen der Corona-Krise macht der Flughafen Tegel schon in 25 Tagen wohl f\u00fcr immer dicht. Der Schritt mag \u00fcberf\u00e4llig sein, dennoch ist das Ende von TXL ein Verlust f\u00fcr die deutsche Hauptstadt.", "title": "Flughafen Tegel kann schlie\u00dfen:Berlins Ikone der Freiheit tritt leise ab - n-tv NACHRICHTEN", "url": "https://www.n-tv.de/panorama/Berlins-Ikone-der-Freiheit-tritt-leise-ab-article21794718.html", "author": "Sebastian Huld", "publishedAt": "2020-05-20T16:22:47Z", "content": "Von den einen geliebt, von anderen gehasst: Wegen der Corona-Krise macht der Flughafen Tegel schon in 25 Tagen wohl f\u00fcr immer dicht. Der Schritt mag \u00fcberf\u00e4llig sein, dennoch ist das Ende von TXL ein Verlust f\u00fcr die deutsche Hauptstadt.\r\nDas Schlimmste an dies\u2026 [+8046 chars]", "source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "urlToImage": "https://bilder1.n-tv.de/img/incoming/crop21794728/4831326799-cImg_16_9-w1200/132504909.jpg"}], "title": "de"}, {"children": [{"description": "au Web\u30dd\u30fc\u30bf\u30eb", "title": "\u5800\u5317\u771f\u5e0c\u3055\u3093\u306e\u59b9\u30fbNANAMI\u3001\u30e2\u30c7\u30eb\u3068\u30a2\u30a4\u30c7\u30b6\u30a4\u30ca\u30fc\u306e\u4e21\u8f2a\u3067\u6d3b\u8e8d\u300c\u59c9\u306f\u59c9\u3001\u79c1\u306f\u79c1\u300d - auone.jp", "url": "https://article.auone.jp/detail/1/5/9/20_9_r_20200521_1590018042422850", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T23:40:00Z", "content": "NANAMI NANAMISNS20\r\nNANAMI\r\n7\r\nNANAMI\r\nNANAMI\r\nNANAMI\r\nNANAMI\r\nNANAMI\"\"\r\nNANAMI\r\nNANAMI\r\nNANAMI1\r\n4NANAMIRADIOInterFM897\r\nNANAMI\r\nNANAMI", "source": {"id": null, "name": "Auone.jp"}, "urlToImage": "https://portal.st-img.jp/thumb/a6ad30a507b29e1e1c7dae67d64bf8e9_1590022233_l.jpg"}, {"description": "\uff1c\u3042\u309d\u7532\u5b50\u5712\uff1e\u30bb\u30f3\u30d0\u30c4\u306b\u7d9a\u304d\u3001\u590f\u306e\u7532\u5b50\u5712\u3082\u6226\u5f8c\u521d\u306e\u4e2d\u6b62\u304c\u6c7a\u5b9a\u3057\u305f\u3002\u5404\u6240\u306b\u53ca\u307c\u3059\u5f71\u97ff\u306f\u8a08\u308a\u77e5\u308c\u306a\u3044\u3002\u300c\u3042\u309d\u7532\u5b50\u5712\u300d\u3068\u984c\u3057\u3001\u4eba\u3005\u306e\u601d\u3044\u3068\u3068\u3082\u306b\u7d39\u4ecb\u3057\u3066\u3044\u304f\u3002\u7b2c1\u56de\u306f\u30d7\u30ed\u306e\u30b9\u30ab\u30a6\u30c8\u6d3b\u52d5\u3068\u30c9\u30e9\u30d5\u30c8\u306b\u4e0e\u3048\u308b\u5f71", "title": "\u9ad8\u6821\u751f\u5bfe\u8c61\u306e\u30c8\u30e9\u30a4\u30a2\u30a6\u30c8\u3092\u3084\u308c\u306a\u3044\u304b\uff0f\u3042\u309d\u7532\u5b50\u5712\uff08\u65e5\u520a\u30b9\u30dd\u30fc\u30c4\uff09 - Yahoo!\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9", "url": "https://headlines.yahoo.co.jp/hl?a=20200521-25210033-nksports-base", "author": "\u65e5\u520a\u30b9\u30dd\u30fc\u30c4", "publishedAt": "2020-05-20T23:06:09Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Yahoo.co.jp"}, "urlToImage": "https://lpt.c.yimg.jp/amd/20200521-25210033-nksports-000-view.jpg"}, {"description": "\u5e38\u8b58\u3092\u8986\u3059\uff01\u96e8\u306e\u65e5\u3067\u3082\u5c65\u3051\u308b\u300cVOBO-\u30a6\u30a9\u30dc-\u300d \u512a\u308c\u305f\u901a\u6c17\u6027\u3068\u64a5\u6c34\u6027\u3001\u8010\u4e45\u6027\u306b\u30c7\u30b6\u30a4\u30f3\u6027\u3082\u517c\u306d\u5099\u3048\u305f\u300c\u547c\u5438\u3059\u308b\u300d\u9632\u6c34\u30b9\u30cb\u30fc\u30ab\u30fc\u3067\u3059\u3002  \u7a76\u6975\u306e\u9632\u6c34\u30fb\u547c\u5438\u3059\u308b\u30b9\u30cb\u30fc\u30ab\u30fc\u300cVOBO-\u30a6\u30a9\u30dc-\u300d5\u3064\u306e\u7279\u5fb4 \u25cf\u72ec\u81ea\u306a\u30a8\u30e9\u547c\u5438\u751f\u7269\u6a21\u5023\u6280\u8853\u63a1\u7528\u7d20\u6750\u3092\u4f7f\u7528\u3057\u305f\u65b0\u6642\u4ee3\u306e\u30b9\u30cb\u30fc\u30ab\u30fc \u25cf\u30b9\u30cb\u30fc\u30ab\u30fc\u306b\u8df3\u306d\u305f\u6ce5\u306a\u3069\u306e\u6c5a\u308c\u3082\u6c34\u3067\u6d41\u3059\u3060\u3051\u3067\u7c21\u5358\u306b\u53d6\u308c\u308b \u25cf\u901a\u6c17\u6027\u304c\u3088\u304f\u8efd\u91cf\u3067\u5feb\u9069\u306b\u6b69\u3051\u308b\u306e\u3067\u5c65\u304d\u5fc3\u5730\u3082\u30d0\u30c3\u30c1\u30ea \u25cf\u7d30\u304b\u3044\u90e8\u5206\u307e\u3067\u3053\u3060\u308f\u308a\u629c\u3044\u305f\u6a5f\u80fd\u6027 \u25cf\u30a2\u30a6\u30c8\u30c9\u30a2\u3001\u30ec\u30b8\u30e3\u30fc\u306b\u9650\u3089\u305a\u3001\u666e\u6bb5\u4f7f\u3044\u3082\u3067\u304d\u308b\u30c7\u30b6\u30a4\u30f3", "title": "\u8d85\u9632\u6c34\u6027\u3068\u9ad8\u901a\u6c17\u6027\u3092\u4e21\u7acb\u3057\u305f\u9632\u6c34\u30b9\u30cb\u30fc\u30ab\u30fc\u300cVOBO-\u30a6\u30a9\u30dc-\u300d - Engadget\u65e5\u672c\u7248", "url": "https://japanese.engadget.com/jp-2020-05-20-vobo.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T22:32:34Z", "content": null, "source": {"id": "engadget", "name": "Engadget"}, "urlToImage": "https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/znQ2keAajrNIMwmiWk4fEg--~B/aD0zODY7dz01ODA7YXBwaWQ9eXRhY2h5b24-/https://o.aolcdn.com/images/dar/5845cadfecd996e0372f/0a78331789858d58ab0bf042e65d3ba80e2bd147/aHR0cHM6Ly9tZWRpYS1tYnN0LXB1Yi11ZTEuczMuYW1hem9uYXdzLmNvbS9jcmVhdHItdXBsb2FkZWQtaW1hZ2VzLzIwMjAtMDUvN2RhOTZmZTAtOTZkOC0xMWVhLTliZjUtZWIxYTE0ZGU4ODgx"}, {"description": "\u30b3\u30ed\u30ca\u798d\u306e\u5f71\u97ff\u3067\u6620\u753b\u9928\u3067\u306e\u4e0a\u6620\u304c\u3067\u304d\u306a\u3044\u5927\u4f5c\u304c\u3001Apple TV+\u3067\u914d\u4fe1\u3055\u308c\u308b\u3002", "title": "Apple\u3001\u30c8\u30e0\u30fb\u30cf\u30f3\u30af\u30b9\u4e3b\u6f14\u6620\u753b\u300cGreyhound\u300d\u306eApple TV+\u914d\u4fe1\u6a29\u3092\u7372\u5f97 - ITmedia", "url": "https://www.itmedia.co.jp/news/articles/2005/21/news052.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T22:29:00Z", "content": "AppleSony Pictures EntertainmentGreyhoundApple TV+Deadline\r\nCOVID-19CAA Media FinanceFilmNation700075Apple\r\nSony Pictures Entertainment\r\nComing Soon To Apple TV+\r\nCopyright (C) 1998 Mac Treasure Tracing Club. All rights reserved.", "source": {"id": null, "name": "Itmedia.co.jp"}, "urlToImage": "https://image.itmedia.co.jp/news/articles/2005/21/cover_news052.png"}, {"description": "\u6771\u4eac\u9ad8\u691c\u306e\u9ed2\u5ddd\u5f18\u52d9\u691c\u4e8b\u9577\uff08\uff16\uff13\uff09\u306f\uff12\uff10\u65e5\u3001\u8f9e\u4efb\u3059\u308b\u610f\u5411\u3092\u56fa\u3081\u305f\u3002\u8907\u6570\u306e\u653f\u5e9c\u30fb\u4e0e\u515a\u95a2\u4fc2\u8005\u304c\u660e\u3089\u304b\u306b\u3057\u305f\u3002\u65b0\u578b\u30b3\u30ed\u30ca\u30a6\u30a4\u30eb\u30b9\u306b\u95a2\u3059\u308b\u7dca\u6025\u4e8b\u614b\u5ba3\u8a00\u306e\u767a\u4ee4\u4e0b\u306b\u8ced\u3051\u30de\u30fc\u30b8\u30e3\u30f3\u3092\u3057\u3066\u3044\u305f\u7591\u3044\u304c\u3042\u308b\u3068\u9031\u520a\u6587\u6625\u306e\u96fb\u5b50\u7248\u306b\u540c\u65e5\u5831\u3058\u3089\u308c\u305f\u305f\u3081\u3002\u7279\u4f8b\u7684\u306b\u540c\u6c0f\u306e\u5b9a\u5e74\u5ef6\u9577\u3092\u6c7a\u3081\u305f\u5b89\u500d\u653f\u6a29\u306b\u3068\u308a\u5927\u304d\u306a\u6253\u6483\u3068\u306a\u308b\u3002", "title": "\u9ed2\u5ddd\u691c\u4e8b\u9577\u304c\u8f9e\u4efb\u3078 \u7dca\u6025\u4e8b\u614b\u4e0b\u3001\u8ced\u3051\u30de\u30fc\u30b8\u30e3\u30f3\u5831\u9053\u2015\u653f\u6a29\u306b\u6253\u6483\u3001\u5b9a\u5e74\u5ef6\u9577\u3067\u6e26\u4e2d - \u6642\u4e8b\u901a\u4fe1\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9", "url": "https://www.jiji.com/jc/article?k=2020052001273&g=pol", "author": "\u6642\u4e8b\u901a\u4fe1\u793e", "publishedAt": "2020-05-20T22:14:42Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Jiji.com"}, "urlToImage": "https://www.jiji.com/news2/kiji_photos/202005/20200520at66S_o.jpg"}, {"description": "\u653f\u5e9c\u306f\uff12\uff11\u65e5\u3001\uff18\u90fd\u9053\u5e9c\u770c\u3067\u7d99\u7d9a\u3057\u3066\u3044\u308b\u7dca\u6025\u4e8b\u614b\u5ba3\u8a00\u3092\u89e3\u9664\u3059\u308b\u304b\u3069\u3046\u304b\u5224\u65ad\u3057\u307e\u3059\u304c\u89e3\u9664\u306e\u76ee\u5b89\u3092\u6e80\u305f\u3057\u3066\u3044\u306a\u3044\u5317\u6d77\u9053\u3067\u306f\u7d99\u7d9a\u3059\u308b\u65b9\u91dd\u3067\u3059\u3002\n\n\u2026", "title": "\u7dca\u6025\u4e8b\u614b\u5ba3\u8a00\u5317\u6d77\u9053\u306f\u7d99\u7d9a\u3078\uff5cNHK \u5317\u6d77\u9053\u306e\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9 - nhk.or.jp", "url": "https://www3.nhk.or.jp/sapporo-news/20200521/7000021313.html", "author": "\u65e5\u672c\u653e\u9001\u5354\u4f1a", "publishedAt": "2020-05-20T22:14:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Nhk.or.jp"}, "urlToImage": "https://www3.nhk.or.jp/sapporo-news/20200521/7000021313_20200521092224_m.jpg"}, {"description": "\u7d14\u70c8\u304c\u672c\u65e55\u670821\u65e5\uff08\u6728\uff0921:00\u3088\u308a\u30d5\u30b8\u30c6\u30ec\u30d3\u7cfb\u3067\u653e\u9001\u3055\u308c\u308b\u300c\u76f4\u6483\uff01\u30b7\u30f3\u30bd\u30a6\u5742\u4e0a\u300d\u306b\u30b2\u30b9\u30c8\u51fa\u6f14\u3059\u308b\u3002", "title": "\u7d14\u70c8\u300c\u30b7\u30f3\u30bd\u30a6\u5742\u4e0a\u300d\u3067\u30e9\u30a4\u30d6\u3078\u306e\u4e0d\u5b89\u660e\u304b\u3057\u3001\u5206\u88c2\u9a12\u52d5\u306b\u8a00\u53ca - \u97f3\u697d\u30ca\u30bf\u30ea\u30fc", "url": "https://natalie.mu/music/news/379799", "author": "\u97f3\u697d\u30ca\u30bf\u30ea\u30fc", "publishedAt": "2020-05-20T22:00:00Z", "content": "Corneliusindigo la Endsumika", "source": {"id": null, "name": "Natalie.mu"}, "urlToImage": "https://ogre.natalie.mu/media/news/music/2020/0520/shinsou_04.jpg?imwidth=750"}, {"description": "\u3010\u30ef\u30b7\u30f3\u30c8\u30f3\u6642\u4e8b\u3011\u30c8\u30e9\u30f3\u30d7\u7c73\u5927\u7d71\u9818\u306f\uff12\uff10\u65e5\u3001\u30c4\u30a4\u30c3\u30bf\u30fc\u3067\u3001\u65b0\u578b\u30b3\u30ed\u30ca\u30a6\u30a4\u30eb\u30b9\u306e\u611f\u67d3\u62e1\u5927\u3067\u591a\u6570\u306e\u72a0\u7272\u8005\u304c\u51fa\u3066\u3044\u308b\u3053\u3068\u3092\u3081\u3050\u308a\u3001\u300c\u4e16\u754c\u898f\u6a21\u306e\u5927\u91cf\u6bba\u4eba\u3092\u5f15\u304d\u8d77\u3053\u3057\u305f\u306e\u306f\u300e\u4e2d\u56fd\u306e\u7121\u80fd\u3055\u300f\u4ee5\u5916\u306e\u4f55\u7269\u3067\u3082\u306a\u3044\u300d\u3068\u4e3b\u5f35\u3057\u305f\u3002\u65b0\u578b\u30b3\u30ed\u30ca\u3092\u3081\u3050\u308b\u5bfe\u4e2d\u6279\u5224\u306e\u30c8\u30fc\u30f3\u3092\u4e00\u6bb5\u3068\u9ad8\u3081\u305f\u5f62\u3060\u3002", "title": "\u300c\u4e2d\u56fd\u306e\u7121\u80fd\u3055\u300d\u3067\u5927\u91cf\u6bba\u4eba \u65b0\u578b\u30b3\u30ed\u30ca\u3067\u6279\u5224\u5f37\u3081\u308b\u2015\u30c8\u30e9\u30f3\u30d7\u7c73\u5927\u7d71\u9818 - \u6642\u4e8b\u901a\u4fe1\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9", "url": "https://www.jiji.com/jc/article?k=2020052100208&g=int", "author": "\u6642\u4e8b\u901a\u4fe1\u793e", "publishedAt": "2020-05-20T21:36:10Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Jiji.com"}, "urlToImage": "https://www.jiji.com/news2/kiji_photos/square/dummy/int1-2.jpg"}, {"description": "\u30c9\u30ca\u30eb\u30c9\u30fb\u30c8\u30e9\u30f3\u30d7\u7c73\u5927\u7d71\u9818\u304c\u30c4\u30a4\u30c3\u30bf\u30fc\u3067\u3001\u7c73FOX\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9\u3092\u7e70\u308a\u8fd4\u3057\u653b\u6483\u3057\u3066\u3044\u308b\u3002\u65b0\u578b\u30b3\u30ed\u30ca\u30a6\u30a4\u30eb\u30b9\u611f\u67d3\u4e88\u9632\u306e\u305f\u3081\u306b\u30c8\u30e9\u30f3\u30d7\u304c\u670d\u7528\u3057\u3066\u3044\u308b\u3053\u3068\u3092\u660e\u3089\u304b\u306b\u3057\u305f\u6297\u30de\u30e9\u30ea\u30a2\u85ac\u306e\u300c\u30d2\u30c9\u30ed\u30ad\u30b7\u30af\u30ed\u30ed\u30ad\u30f3\u300d\u306b\u3064", "title": "\u6297\u30de\u30e9\u30ea\u30a2\u85ac\u670d\u7528\u306e\u30c8\u30e9\u30f3\u30d7\u3001\u6ce8\u610f\u559a\u8d77\u3057\u305fFOX\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9\u3092\u9177\u8a55\uff08Forbes JAPAN\uff09 - Yahoo!\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9", "url": "https://headlines.yahoo.co.jp/article?a=20200521-00034629-forbes-hlth", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T21:30:00Z", "content": "- - - - - - - - Copyright \u00a9 2020 linkties co.,ltd. \r\nCopyright \u00a9 2020 Yahoo Japan Corporation. All Rights Reserved.", "source": {"id": null, "name": "Yahoo.co.jp"}, "urlToImage": "https://amd.c.yimg.jp/amd/20200521-00034629-forbes-000-1-view.jpg"}, {"description": "\u56fd\u969b\u5b87\u5b99\u30b9\u30c6\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\uff08\uff29\uff33\uff33\uff09\u306b\u7269\u8cc7\u3092\u904b\u3076\u7121\u4eba\u88dc\u7d66\u8239\u300c\uff28\uff34\uff36\uff08\u3053\u3046\u306e\u3068\u308a\uff09\u300d\u304c\uff12\uff11\u65e5\u3001\u7a2e\u5b50\u5cf6\u5b87\u5b99\u30bb\u30f3\u30bf\u30fc\uff08\u9e7f\u5150\u5cf6\u770c\u5357\u7a2e\u5b50\u753a\uff09\u304b\u3089\u6253\u3061\u4e0a\u3052\u3089\u308c\u305f\u3002\uff19\u56de\u76ee\u3068\u306a\u308b\uff28\uff34\uff36\u306e\u6253\u3061\u4e0a\u3052\u306f\u3001\u4eca\u56de\u3067\u6700\u5f8c\u3002\uff29\uff33\uff33\u3092\u3081\u3050\u308b\u56fd\u969b\u5354\u529b\u3067\u3072\u3068\u304d", "title": "\u5b87\u5b99\u3078\u7269\u8cc7\u5c4a\u3051\u308b\u300c\u3053\u3046\u306e\u3068\u308a\u300d\u3001\u6700\u5f8c\u306e\u4efb\u52d9 - \u8aad\u58f2\u65b0\u805e", "url": "https://www.yomiuri.co.jp/science/20200519-OYT1T50196/", "author": "\u8aad\u58f2\u65b0\u805e\u30aa\u30f3\u30e9\u30a4\u30f3", "publishedAt": "2020-05-20T21:04:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Yomiuri.co.jp"}, "urlToImage": "https://www.yomiuri.co.jp/media/2020/05/20200520-OYT1I50051-T.jpg?type=ogp"}, {"description": "\u7c73\u30a2\u30c3\u30d7\u30eb\u3068\u30a2\u30eb\u30d5\u30a1\u30d9\u30c3\u30c8\u5098\u4e0b\u306e\u30b0\u30fc\u30b0\u30eb\u306f\uff12\uff10\u65e5\u3001\u5171\u540c\u958b\u767a\u3059\u308b\u65b0\u578b\u30b3\u30ed\u30ca\u30a6\u30a4\u30eb\u30b9\u306e\u611f\u67d3\u8ffd\u8de1\u30a2\u30d7\u30ea\u306e\u63d0\u4f9b\u3092\u958b\u59cb\u3057\u305f\u3002\u540c\u30a2\u30d7\u30ea\u306b\u3064\u3044\u3066\u306f\u3001\u4e16\u754c\uff12\uff13\u30ab\u56fd\u304b\u3089\u5229\u7528\u306e\u8981\u671b\u304c\u3042\u308b\u3068\u3044\u3046\u3002", "title": "\u30a2\u30c3\u30d7\u30eb\u3068\u30b0\u30fc\u30b0\u30eb\u3001\u65b0\u578b\u30b3\u30ed\u30ca\u8ffd\u8de1\u30a2\u30d7\u30ea\u306e\u63d0\u4f9b\u958b\u59cb - \u30ed\u30a4\u30bf\u30fc (Reuters Japan)", "url": "https://jp.reuters.com/article/health-coronavirus-apps-tracing-idJPKBN22W30L", "author": "Reuters Editorial", "publishedAt": "2020-05-20T21:02:03Z", "content": null, "source": {"id": "reuters", "name": "Reuters"}, "urlToImage": "https://s4.reutersmedia.net/resources/r/?m=02&d=20200520&t=2&i=1519350613&w=1200&r=LYNXMPEG4J1Y9"}, {"description": "\u6628\u65e520\u65e5(\u6c34)\u306e14\u664254\u5206\u306815\u664200\u5206\u9803\u306b\u30de\u30b0\u30cb\u30c1\u30e5\u30fc\u30c92.9\u306e\u5730\u9707\u304c\u76f8\u6b21\u3044\u3067\u767a\u751f\u3057\u3001\u4eca\u65e521\u65e5(\u6728)\u672a\u660e\u306b\u306f3\u56de\u306e\u6709\u611f\u5730\u9707(\u9707\u5ea61\u4ee5\u4e0a\u306e\u5730\u9707)\u304c\u767a\u751f\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\u30002\u664207\u5206\u9803\u306e\u5730\u9707\u306f\u30de\u30b0\u30cb\u30c1\u30e5", "title": "\u6771\u4eac\u6e7e\u9707\u6e90\u306e\u5c0f\u3055\u306a\u5730\u9707\u304c\u983b\u767a\uff08\u30a6\u30a7\u30b6\u30fc\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9\uff09 - Yahoo!\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9 - Yahoo!\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9", "url": "https://headlines.yahoo.co.jp/hl?a=20200521-00015284-weather-soci", "author": "\u30a6\u30a7\u30b6\u30fc\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9", "publishedAt": "2020-05-20T20:38:08Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Yahoo.co.jp"}, "urlToImage": "https://lpt.c.yimg.jp/amd/20200521-00015284-weather-000-view.jpg"}, {"description": "\u30c7\u30bc\u30eb\u306e\u6700\u7d42\u30ea\u30cf\u306f\u5742\u8def\u5358\u8d70\u30674F54\u79d22\uff5e1F12\u79d26\u3002\u6570\u5b57\u81ea\u4f53\u306f\u5e73\u51e1\u3067\u3082\u3001\u4f4e\u3044\u30d5\u30a9\u30fc\u30e0\u3067\u8feb\u529b\u6e80\u70b9\u306e\u8d70\u308a\u306b\u306f\u5927\u7269\u611f\u304c\u6f02\u3063\u3066\u3044\u308b\u3002\n\n\u3000\u300c\u524d\u8d70\u304b\u3089\u9593\u9694\u3082\u8a70\u307e\u3063\u3066\u3044\u308b\u3057\u3001\u6771\u2026 - \u30b9\u30dd\u30fc\u30c4\u30cb\u30c3\u30dd\u30f3\u65b0\u805e\u793e\u306e\u516c\u5f0f\u30b5\u30a4\u30c8\uff08www.sponichi.co.jp\uff09\u3002", "title": "\u3010\u30aa\u30fc\u30af\u30b9\u3011\u30c7\u30bc\u30eb\u3001\u6700\u901f\u5973\u738b\u3078\u6700\u9ad8\u4ed5\u4e0a\u3052\uff01\u4f4e\u91cd\u5fc3\u8feb\u529b\u6e80\u70b9 - \u30b9\u30dd\u30fc\u30c4\u30cb\u30c3\u30dd\u30f3", "url": "https://www.sponichi.co.jp/gamble/news/2020/05/21/kiji/20200520s00004145290000c.html", "author": "\u30b9\u30dd\u30cb\u30c1 Sponichi Annex", "publishedAt": "2020-05-20T20:30:00Z", "content": "Copyright \u00a9 SPORTS NIPPON NEWSPAPERS. All Rights Reserved.\r\nSponichi Annex", "source": {"id": null, "name": "Sponichi.co.jp"}, "urlToImage": "https://www.sponichi.co.jp/assets/images/@1x/sponichi_sns001.png"}, {"description": "\u9ad8\u6821\u5352\u696d\u5f8c\u3001\u6d6a\u4eba\u3057\u3066\u5927\u5b66\u9032\u5b66\u306e\u305f\u3081\u306b\u731b\u52c9\u5f37\u3057\u3066\u3044\u305f\u3068\u3044\u3046\u5ca1\u6751\u3002\u300c\u666e\u901a\u306b\u56fd\u5bb6\u516c\u52d9\u54e1\u306b\u306a\u308d\u3046\u3068\u601d\u3063\u3066\u3044\u307e\u3057\u305f\u300d\u3068\u5f53\u6642\u306e\u4eba\u751f\u8a2d\u8a08\u3092\u660e\u304b\u3059\u3068\u3001MC\u306e\u77f3\u6a4b\u8cb4\u660e\uff0858\uff09\u306f\u300c\u2026 - \u30b9\u30dd\u30fc\u30c4\u30cb\u30c3\u30dd\u30f3\u65b0\u805e\u793e\u306e\u516c\u5f0f\u30b5\u30a4\u30c8\uff08www.sponichi.co.jp\uff09\u3002", "title": "\u516c\u52d9\u54e1\u5fd7\u671b\u3060\u3063\u305f\u5ca1\u6751\u9686\u53f2\u3001\u82b8\u4eba\u76ee\u6307\u3057\u305f\u304d\u3063\u304b\u3051\u306f\u77e2\u90e8\u306e\u5144\u300c\u50d5\u3082\u3042\u305d\u3053\u306b\u7acb\u3061\u305f\u3044\u300d - \u30b9\u30dd\u30cb\u30c1\u30a2\u30cd\u30c3\u30af\u30b9 Sponichi Annex", "url": "https://www.sponichi.co.jp/entertainment/news/2020/05/20/kiji/20200520s00041000161000c.html", "author": "\u30b9\u30dd\u30cb\u30c1 Sponichi Annex", "publishedAt": "2020-05-20T20:24:34Z", "content": "Copyright \u00a9 SPORTS NIPPON NEWSPAPERS. All Rights Reserved.\r\nSponichi Annex", "source": {"id": null, "name": "Sponichi.co.jp"}, "urlToImage": "https://www.sponichi.co.jp/entertainment/news/2020/05/20/jpeg/20200520s00041000148000p_view.jpg"}, {"description": "\u7403\u5150\u306b\u6551\u6e08\u6848\uff01\u3000\u30d7\u30ed\u91ce\u7403\u30b5\u30a4\u30c9\u304c\u4eca\u79cb\u3001\u30d7\u30ed\u5fd7\u671b\u5c4a\u3092\u63d0\u51fa\u3057\u305f\u9ad8\u6821\u751f\u3092\u5bfe\u8c61\u306b\u5408\u5bbf\u5f62\u5f0f\u306e\u30c8\u30e9\u30a4\u30a2\u30a6\u30c8\u3092\u691c\u8a0e\u3057\u3066\u3044\u308b\u3053\u3068\u304c\uff12\uff10\u65e5\u3001\u5206\u304b\u3063\u305f\u3002\u5927\u821e\u53f0\u306b\u5f37\u3044\u3001\u3088\u308a\u5b9f\u6226\u7684\u306a\u2026", "title": "\u7403\u5150\u6551\u6e08\uff01 \u4eca\u79cb\u30c8\u30e9\u30a4\u30a2\u30a6\u30c8\u30d7\u30e9\u30f3\u3001\u30d7\u30ed\u91ce\u7403\u30b5\u30a4\u30c9\u304c\u691c\u8a0e - \u30b5\u30f3\u30b1\u30a4\u30b9\u30dd\u30fc\u30c4", "url": "https://www.sanspo.com/baseball/news/20200521/npb20052105040001-n1.html", "author": "SANSPO.COM", "publishedAt": "2020-05-20T20:04:47Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Sanspo.com"}, "urlToImage": "https://www.sanspo.com/baseball/images/20200521/npb20052105040001-l1.jpg"}, {"description": "\u3010\u30ef\u30b7\u30f3\u30c8\u30f3\uff1d\u6cb3\u6d6a\u6b66\u53f2\u3011\u7c73\u9023\u90a6\u6e96\u5099\u7406\u4e8b\u4f1a\uff08\uff26\uff32\uff22\uff09\u306f\u3001\u77ed\u671f\u50b5\u3084\u4e2d\u671f\u50b5\u306e\u5229\u56de\u308a\u306b\u4e0a\u9650\u3092\u8a2d\u3051\u308b\u65b0\u305f\u306a\u653f\u7b56\u76ee\u6a19\u306e\u691c\u8a0e\u306b\u5165\u308b\u3002\u65b0\u578b\u30b3\u30ed\u30ca\u30a6\u30a4\u30eb\u30b9\u611f\u67d3\u62e1\u5927\u306b\u3088\u308b\u7d4c\u6e08\u60aa\u5316\u3067\u653f\u7b56\u91d1\u5229\u306f\u30bc\u30ed\u8fd1\u8fba\u307e\u3067\u4e0b\u308a\u3001\u8ffd\u52a0\u306e\u5229\u4e0b", "title": "\u65b0\u578b\u30b3\u30ed\u30ca:FRB\u3001\u65b0\u305f\u306a\u91d1\u5229\u76ee\u6a19\u691c\u8a0e \u77ed\u30fb\u4e2d\u671f\u50b5\u5229\u56de\u308a\u306b\u4e0a\u9650 - \u65e5\u672c\u7d4c\u6e08\u65b0\u805e", "url": "https://www.nikkei.com/article/DGXMZO59365130R20C20A5000000/", "author": "\u65e5\u672c\u7d4c\u6e08\u65b0\u805e\u793e", "publishedAt": "2020-05-20T19:32:59Z", "content": "2020/5/21 4:32\r\n=FRB35\r\nFRB2042829FOMC34\r\nFRBFF1TB5\r\n10%FRB231TB2019\r\n4MBS\r\nFRB1TB0.1%50.4%\r\n414.7%CBO2010%FRB", "source": {"id": null, "name": "Nikkei.com"}, "urlToImage": "https://article-image-ix.nikkei.com/https%3A%2F%2Fimgix-proxy.n8s.jp%2FDSXMZO5936511021052020000001-PB1.jpg?auto=format%2Ccompress&ch=Width%2CDPR&fit=max&ixlib=java-1.2.0&s=f02620bb347e1875957bcbd5790d3679"}, {"description": "\u65e5\u672c\u9ad8\u91ce\u9023\u306f20\u65e5\u3001\u590f\u306e\u7532\u5b50\u5712\u5927\u4f1a\u3068\u51fa\u5834\u6a29\u3092\u304b\u3051\u305f\u5730\u65b9\u5927\u4f1a\u306e\u4e2d\u6b62\u3092\u767a\u8868\u3057\u305f\u3002\u5404\u5730\u65b9\u3067\u72ec\u81ea\u306e\u5358\u72ec\u5927\u4f1a\u958b\u50ac\u3078\u306e\u52d5\u304d\u304c\u3042\u308a\u3001\u65e5\u672c\u9ad8\u91ce\u9023\u3001\u671d\u65e5\u65b0\u805e\u3082\u8ca1\u653f\u9762\u306e\u63f4\u52a9\u306a\u30693\u2026 - \u65e5\u520a\u30b9\u30dd\u30fc\u30c4\u65b0\u805e\u793e\u306e\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30c8\u3001\u30cb\u30c3\u30ab\u30f3\u30b9\u30dd\u30fc\u30c4\u30fb\u30b3\u30e0\uff08nikkansports.com\uff09\u3002", "title": "\u6765\u6625\u30bb\u30f3\u30d0\u30c4\u4e88\u65ad\u8a31\u3055\u306a\u3044\u300c\u9577\u671f\u7684\u95d8\u3044\u300d\u7532\u5b50\u5712\u4e2d\u6b62 - \u65e5\u520a\u30b9\u30dd\u30fc\u30c4", "url": "https://www.nikkansports.com/baseball/highschool/news/202005200000908.html", "author": "\u65e5\u520a\u30b9\u30dd\u30fc\u30c4", "publishedAt": "2020-05-20T19:00:00Z", "content": "(C)2020,Nikkan Sports News.\r\nnikkansports.com", "source": {"id": null, "name": "Nikkansports.com"}, "urlToImage": "https://www.nikkansports.com/baseball/highschool/news/img/202005200000908-w500_0.jpg"}, {"description": "\uff3b\u6771\u4eac\u3000\uff12\uff10\u65e5\u3000\u30ed\u30a4\u30bf\u30fc\uff3d - \uff33\uff06\uff30\u30b0\u30ed\u30fc\u30d0\u30eb\u30fb\u30ec\u30fc\u30c6\u30a3\u30f3\u30b0\u306f\uff12\uff10\u65e5\u3001\u30c8\u30e8\u30bf\u81ea\u52d5\u8eca\uff1c7203.T\uff1e\u306e\u9577\u671f\u4fe1\u7528\u683c\u4ed8\u3051\u3092\u300c\uff21\uff21\u30de\u30a4\u30ca\u30b9\u300d\u304b\u3089\u300c\uff21\u30d7\u30e9\u30b9\u300d\u306b\u3001\u30db\u30f3\u30c0\uff1c7267.T\uff1e\u3092\u300c\uff21\u300d\u304b\u3089\u300c\uff21\u30de\u30a4\u30ca", "title": "\u30c8\u30e8\u30bf\u3068\u30db\u30f3\u30c0\u683c\u4e0b\u3052\u3001\u65b0\u578b\u30b3\u30ed\u30ca\u304c\u81ea\u52d5\u8eca\u8ca9\u58f2\u306b\u6253\u6483\uff1d\uff33\uff06\uff30\uff08\u30ed\u30a4\u30bf\u30fc\uff09 - Yahoo!\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9", "url": "https://headlines.yahoo.co.jp/hl?a=20200521-00000003-reut-bus_all", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T15:17:30Z", "content": "- - - - - - - - Copyright \u00a9 2020 Thomson Reuters \r\nCopyright \u00a9 2020 Yahoo Japan Corporation. All Rights Reserved.", "source": {"id": null, "name": "Yahoo.co.jp"}, "urlToImage": "https://amd.c.yimg.jp/amd/20200521-00000003-reut-000-1-view.jpg"}, {"description": "\u25a0\uff14\u6708\u306e\u767a\u884c\u984d\u306f\u904e\u53bb10\u5e74\u306e\u6708\u9593\u5e73\u5747\u306e2.2\u500d\u306b\u62e1\u5927\u25a0\u65e5\u7c73\u6b27\u306e\u4e2d\u9280\u306f\u4f01\u696d\u306e\u8cc7\u91d1\u7e70\u308a\u652f\u63f4\u3078\u793e\u50b5\u8cfc\u5165\u62e1\u5927\u4e2d\u25a0\u4f01\u696d\u306f\u8abf\u9054\u30b3\u30b9\u30c8\u3092\u5927\u304d\u304f\u5897\u3084\u3055\u305a\u8cc7\u91d1\u78ba\u4fdd\u304c\u53ef\u80fd\u306b", "title": "\u4e16\u754c\u306e\u793e\u50b5\u767a\u884c\u6700\u9ad8\u306b 4\u670867\u5146\u5186\u3001\u4e2d\u9280\u652f\u63f4\u3067\u683c\u5dee\u3082 - \u65e5\u672c\u7d4c\u6e08\u65b0\u805e", "url": "https://www.nikkei.com/article/DGXMZO59357920Q0A520C2MM8000/", "author": "\u65e5\u672c\u7d4c\u6e08\u65b0\u805e\u793e", "publishedAt": "2020-05-20T14:00:00Z", "content": "2020/5/20 23:00 (2020/5/21 5:45)", "source": {"id": null, "name": "Nikkei.com"}, "urlToImage": "https://article-image-ix.nikkei.com/https%3A%2F%2Fimgix-proxy.n8s.jp%2FDSXMZO1585783028042017000002-PB1.jpg?auto=format%2Ccompress&ch=Width%2CDPR&fit=max&ixlib=java-1.2.0&s=dca02778115076255e1e69ec2b45d20d"}, {"description": "\u300cComet Lake-S\u300d\u3053\u3068Intel\u306e\u30c7\u30b9\u30af\u30c8\u30c3\u30d7PC\u5411\u3051\u7b2c10\u4e16\u4ee3Core\u30d7\u30ed\u30bb\u30c3\u30b5\u30fc\u304c\u300120\u65e5\uff08\u6c34\uff0922\u6642\u306b\u767a\u58f2\u89e3\u7981\u3068\u306a\u3063\u305f\u3002\u5e97\u982d\u8ca9\u58f2\u306f21\u65e5\uff08\u6728\uff09\u304b\u3089\u306e\u4e88\u5b9a\u3002", "title": "\u7b2c10\u4e16\u4ee3Core\u30d7\u30ed\u30bb\u30c3\u30b5\u30fc\u304c\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u3001\u6700\u4e0a\u4f4d\u306e\u300cCore i9-10900K\u300d\u306f\u6700\u9ad85.2GHz\u52d5\u4f5c - AKIBA PC Hotline!", "url": "https://akiba-pc.watch.impress.co.jp/docs/news/news/1253436.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T13:00:00Z", "content": "Comet Lake-SIntelPC10Core202221 \r\n 10/20Core i9-10900K8/16Core i7-10700K6/12Core i5-10400372,00055,99925,999", "source": {"id": null, "name": "Impress.co.jp"}, "urlToImage": "https://akiba-pc.watch.impress.co.jp/img/ah/list/1253/436/core1.jpg"}], "title": "jp"}, {"children": [{"description": "Elk\u00e9peszt\u0151 technol\u00f3gi\u00e1val \u00e9rkezik az Unreal Engine \u00faj v\u00e1ltozata.", "title": "Ez lenne a videoj\u00e1t\u00e9kok j\u00f6v\u0151je? - Origo", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20200513-bemutatkozott-az-unreal-engine-5-elkepeszto-uj-generacios-grafikaval-playstation-5-konzolon.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T21:05:00Z", "content": "Hab\u00e1r az Epic Games manaps\u00e1g legink\u00e1bb az elk\u00e9peszten n\u00e9pszer, Fortnite c\u00edm j\u00e1t\u00e9kr\u00f3l ismers a t\u00f6bbs\u00e9g sz\u00e1m\u00e1ra, nem szabad elfelejteni, hogy napjaink egyik legjobb j\u00e1t\u00e9kmotorj\u00e1t, az Unreal Engine-t is k k\u00e9sz\u00edtik. \u00c9s ahogy eddig, most is k mutatj\u00e1k meg az elsk \u2026 [+5470 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2005/20200513151.jpg"}, {"description": null, "title": "Rideg b\u00facs\u00fa: Csak egyetlen \u00f6lel\u00e9ssel t\u00e1vozhatott a Kih\u00edv\u00f3k kirekesztettje / tv2.hu - TV2", "url": "https://tv2.hu/exatlon/333104_rideg-bucsu-csak-egyetlen-oleles.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T20:40:00Z", "content": "Az utols\u00f3 csapatverseny kiesje Besenyei Bogi volt, a verseny egyik nagy es\u00e9lyese. Azonban a Kih\u00edv\u00f3nak t\u00f6bb megk\u00f6nnyebb\u00fcl\u00e9st okozott, mint szomor\u00fas\u00e1got a dr\u00e1mai v\u00e9gkimenetel\r\nBogi megk\u00f6sz\u00f6nte Dave-nek azt, hogy seg\u00edtett neki, meghallgatta \u00e9s t\u00e1mogatta. Dave ki\u2026 [+7981 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tv2.hu"}, "urlToImage": "http://tv2.hu/data/files/2990/2990600.w.jpg"}, {"description": "A WHO vezet\u0151i k\u00fcl\u00f6n\u00f6sen agg\u00f3dnak a szeg\u00e9nyebb orsz\u00e1gok miatt.", "title": "Rekordsz\u00e1m\u00fa \u00faj fert\u0151z\u00f6ttet regisztr\u00e1ltak az elm\u00falt 24 \u00f3r\u00e1ban - 444.hu", "url": "https://444.hu/2020/05/20/rekordszamu-uj-fertozottet-regisztraltak-az-elmult-24-oraban", "author": "Horv\u00e1th Bence", "publishedAt": "2020-05-20T19:04:50Z", "content": "Vannak olyan idszakok, amikor kulcsfontoss\u00e1g\u00fa, hogy mindenki gyorsan\r\nmegb\u00edzhat\u00f3 inform\u00e1ci\u00f3khoz juthasson. Mi a 444-n\u00e9l minden nap ezen dolgozunk.\r\nAmennyire tl\u00fcnk telik, igyeksz\u00fcnk seg\u00edteni eligazodni ebben a gyorsan v\u00e1ltoz\u00f3,\r\nbizonytalan helyzetben.\r\nDe ehh\u2026 [+576 chars]", "source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "urlToImage": "https://4cdn.hu/kraken/image/upload/s--xhblCNE4--/c_limit,w_1160/7RwdTJfRayBf1HUqus.jpeg"}, {"description": "GPU- \u00e9s GUI-t\u00e1mogat\u00e1st ny\u00fajt majd a Windows 10 oper\u00e1ci\u00f3s rendszer alatt futtathat\u00f3 Windows Subsystem for Linux alrendszerhez a Microsoft.", "title": "Egyre jobban szereti a Linuxot a Windows 10 - H\u00edr - Computerworld Online", "url": "https://computerworld.hu/tech/egyre-jobban-szereti-a-linuxot-a-windows-10-279100.html", "author": "M\u00e9sz\u00e1ros Csaba", "publishedAt": "2020-05-20T19:00:43Z", "content": "GPU- \u00e9s GUI-t\u00e1mogat\u00e1st ny\u00fajt majd a Windows 10 oper\u00e1ci\u00f3s rendszer alatt futtathat\u00f3 Windows Subsystem for Linux alrendszerhez a Microsoft.Build 2020 fejleszti konferenci\u00e1j\u00e1n jelentette be a Microsoft, hogy GPU- \u00e9s grafikus felhaszn\u00e1l\u00f3i fel\u00fclet (GUI) t\u00e1mogat\u00e1st\u2026 [+1127 chars]", "source": {"id": null, "name": "Computerworld.hu"}, "urlToImage": "https://i.cdn29.hu/apix_collect_c/2005/egyre-jobban-szereti-a-linuxot-a-windows-10/egyre_jobban_szereti_a_linuxot_a_windows_10_screenshot_20200520202748_1_original_760x425_cover.jpg"}, {"description": "Visszavonul a spanyol v\u00e1logatott leg\u00f6regebb g\u00f3lszerz\u0151je - Aduriz 39 \u00e9ves, cs\u00edp\u0151m\u0171t\u00e9t el\u0151tt \u00e1ll, innen m\u00e1r nincs visszat\u00e9r\u00e9s.", "title": "Visszavonul a spanyol v\u00e1logatott leg\u00f6regebb g\u00f3lszerz\u0151je - Index.hu", "url": "https://index.hu/sport/futball/2020/05/20/aritz_aduriz_spanyolorszag_athletic_bilbao_la_liga_visszavonulas/", "author": "T\u00f3th-Szenesi Attila", "publishedAt": "2020-05-20T18:57:00Z", "content": "Aritz Aduriz\u00a0baromi sok g\u00f3lja mellett arr\u00f3l volt h\u00edres, hogy volt a spanyol v\u00e1logatott leg\u00f6regebb g\u00f3lszerzje: 2016-ban 35 \u00e9vesen \u00e9s 275 naposan tal\u00e1lt be a maced\u00f3n v\u00e1logatott kapuj\u00e1ba.\r\nAduriz most bejelentette, hogy visszavonul a profi labdar\u00fag\u00e1st\u00f3l. Utols\u00f3 \u2026 [+818 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3311/33115/331157/33115778_2537680_294db66a220ddb3d52de308533ebf194_wm.jpg"}, {"description": "Hamarosan kinyitnak a budapesti strandok, miut\u00e1n a f\u0151v\u00e1rosban is a m\u00e1sodik szakasz\u00e1ba l\u00e9pett a koronav\u00edrussal szembeni v\u00e9dekez\u00e9s.", "title": "Mikor nyitnak a budapesti strandok? - Itt a menetrend - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20200520/mikor-nyitnak-a-budapesti-strandok-itt-a-menetrend-433080", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-05-20T18:44:00Z", "content": "Budapesten is m\u00e1sodik szakasz\u00e1ba l\u00e9pett a koronav\u00edrussal szembeni v\u00e9dekez\u00e9s, \u00edgy a fv\u00e1rosban is hamarosan kinyithatnak a strandok - \u00edrta a koronavirus.gov.hu szerd\u00e1n.\r\nA Budapest Gy\u00f3gyf\u00fcrdi \u00e9s H\u00e9vizei Zrt. k\u00f6zlem\u00e9nye szerint a Palatinus, a Pask\u00e1l, a pesterzs\u00e9\u2026 [+159 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-md/b/u/d/budapest-shutter-4-325985.jpg"}, {"description": "Olcs\u00f3bb k\u00e1v\u00e9val \u00e9s buszjegyekkel v\u00e1rja a turist\u00e1kat G\u00f6r\u00f6gorsz\u00e1g - A beutaz\u00e1shoz nem kell negat\u00edv koronav\u00edrusteszt, n\u00e9h\u00e1ny term\u00e9k ad\u00f3j\u00e1t pedig cs\u00f6kkentett\u00e9k.", "title": "Olcs\u00f3bb k\u00e1v\u00e9val \u00e9s buszjegyekkel v\u00e1rja a turist\u00e1kat G\u00f6r\u00f6gorsz\u00e1g - Index.hu", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/05/20/gorogorszag_koronavirus_nyitas_nyaralas_turizmus/", "author": "Matalin D\u00f3ra", "publishedAt": "2020-05-20T18:25:00Z", "content": "Nem kell a G\u00f6r\u00f6gorsz\u00e1gba utaz\u00e1shoz negat\u00edv koronav\u00edrusteszt, \u00e9s 14 napos karant\u00e9nra sem k\u00f6teleznek senkit, aki bel\u00e9p az orsz\u00e1gba, k\u00f6z\u00f6lte\u00a0Kiri\u00e1kosz Micot\u00e1kisz\u00a0g\u00f6r\u00f6g minisztereln\u00f6k a Reuters szerint. A g\u00f6r\u00f6g korm\u00e1ny m\u00e1r kor\u00e1bban bejelentette, hogy j\u00falius 1-\u00e9n \u2026 [+846 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://index.hu/assets/images/facebook_logo.png?v3"}, {"description": "Id\u0151r\u0151l id\u0151re jelet ad mag\u00e1r\u00f3l a THQ Nordic hangulatos kis RPG-je, a Biomutant, azonban sajnos a legt\u00f6bbsz\u00f6r pletyk\u00e1k form\u00e1j\u00e1ban tudunk csak...", "title": "Az m\u00e1r megvan, hogy mikor j\u00f6het legk\u00e9s\u0151bb a Biomutant - Game Channel", "url": "http://www.gamechannel.hu/cikk/hirblock/az-mar-megvan-hogy-mikor-johet-legkesobb-a-biomutant", "author": "WickedSick", "publishedAt": "2020-05-20T18:07:04Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Gamechannel.hu"}, "urlToImage": "http://www.gamechannel.hu/pictures/hirblock/az-mar-megvan-hogy-mikor-johet-legkesobb-a-biomutant_1.jpg"}, {"description": "A Jobbik kiz\u00e1rn\u00e1 Varga-Damm Andre\u00e1t a frakci\u00f3b\u00f3l - Az ellenz\u00e9ki p\u00e1rt a k\u00e9pvisel\u0151 javaslat\u00e1ra szavazta meg a titkosszolg\u00e1latokat \u00e9rint\u0151 t\u00f6rv\u00e9nyt, pedig nem kellett volna.", "title": "A Jobbik kiz\u00e1rn\u00e1 Varga-Damm Andre\u00e1t a frakci\u00f3b\u00f3l - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/05/20/a_jobbik_kizarna_varga-damm_andreat/", "author": "Pint\u00e9r Luca", "publishedAt": "2020-05-20T17:59:00Z", "content": "Kedden a Fidesz mellett a Jobbik\u00a0 a t\u00e9ma felels\u00e9nek, a honv\u00e9delmi \u00e9s rendv\u00e9delmi bizotts\u00e1g aleln\u00f6k\u00e9nek, Varga-Damm Andre\u00e1nak a javaslata alapj\u00e1n\u00a0\u00a0is megszavazta az \u00e1llami megfigyelrendszerrl sz\u00f3l\u00f3 sal\u00e1tat\u00f6rv\u00e9nyt. Nem sokkal k\u00e9sbb\u00a0az ellenz\u00e9ki p\u00e1rt frakci\u00f3eln\u00f6\u2026 [+1002 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3311/33115/331154/33115472_2537652_99df4aa927f9651b354becd0cedb0633_wm.jpg"}, {"description": "Braz\u00edli\u00e1ban els\u0151 alkalommal haladta meg az ezret a koronav\u00edrus miatt egy nap alatt regisztr\u00e1lt elhunytak sz\u00e1ma.", "title": "Koronav\u00edrus: egy nap alatt t\u00f6bb mint 1000 \u00e1ldozat Braz\u00edli\u00e1ban - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20200520/koronavirus-egy-nap-alatt-tobb-mint-1000-aldozat-braziliaban-433066", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-05-20T17:32:00Z", "content": "A brazil eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi miniszt\u00e9rium k\u00f6z\u00f6lte, hogy a kedd est\u00e9vel z\u00e1rult 24 \u00f3r\u00e1ban 1179 hal\u00e1lesetet jelentettek. A dpa n\u00e9met h\u00edr\u00fcgyn\u00f6ks\u00e9g felh\u00edvta a figyelmet, hogy Braz\u00edli\u00e1ban \u00e1ltal\u00e1ban magasabb hal\u00e1loz\u00e1si sz\u00e1mokat jelentenek a munkah\u00e9t elej\u00e9n, amikor a h\u00e9tv\u00e9g\u2026 [+1203 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/b/r/a/brazilia-riodejaneiro-372856.jpg"}, {"description": "A legfrissebb sajt\u00f3jelent\u00e9sek szerint nem \u00e9rt egyet Sebastian Vettel esetleges szerz\u0151dtet\u00e9s\u00e9nek k\u00e9rd\u00e9s\u00e9ben a Mercedes Forma-1-es csapat\u00e1t ir\u00e1ny\u00edt\u00f3 Toto Wolff, valamint a n\u00e9met gy\u00e1rt\u00f3 anyav\u00e1llalata, a Daimler. Ut\u00f3bbi a h\u00edrek szerint nagyon szeretn\u00e9 soraiban tu\u2026", "title": "A Daimler Vettelt akarja, Wolff vonakodik? \u2014 F1VIL\u00c1G.HU - F1vil\u00e1g.hu", "url": "https://f1vilag.hu/hirek/a-daimler-vettelt-akarja-wolff-vonakodik/", "author": "http://www.facebook.com/f1vilag", "publishedAt": "2020-05-20T16:34:44Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "F1vilag.hu"}, "urlToImage": "https://f1vilag.hu/wp-content/uploads/2018/11/F12018_AbuDhabiGP_Sunday_Ferrari180035_abu.jpg"}, {"description": "Menetrend szerint \u00e9rkezett az Inside vide\u00f3sorozat k\u00f6vetkez\u0151 r\u00e9sze, ez\u00fattal a j\u00e1t\u00e9kmenettel a f\u0151szerepben.", "title": "GlobalGame - Global Game", "url": "http://globalgame.hu/hir/27879/a-the-last-of-us-part-ii-uj-videoja-a-jatekmenetrol-mesel", "author": "GlobalGame", "publishedAt": "2020-05-20T15:39:37Z", "content": "<table><tr><td><table><tr><td></td><td></td></tr></table></td><td><table><tr><td></td><td></td></tr></table></td><td><table><tr><td></td><td></td></tr></table></td></tr></table><table><tr><td>A The Last of Us Part II \u00faj vide\u00f3ja a j\u00e1t\u00e9kmenetrl mes\u00e9l\r\nMenetrend\u2026 [+5290 chars]", "source": {"id": null, "name": "Globalgame.hu"}, "urlToImage": "http://globalgame.hu/images/share.png?refresh=1590022453"}, {"description": "A digit\u00e1lis oktat\u00e1s marad, de be lehet menni konzult\u00e1lni.", "title": "J\u00fanius 2-t\u0151l vissza lehet menni az iskol\u00e1ba, nyitnak az \u00f3vod\u00e1k, b\u00f6lcs\u0151d\u00e9k - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/itthon/20200520_maruzsa_iskola_ovoda", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-05-20T15:23:00Z", "content": "A digit\u00e1lis oktat\u00e1s marad, de be lehet menni konzult\u00e1lni.A j\u00e1rv\u00e1nyvesz\u00e9ly m\u00e9rt\u00e9ke \u00e9rdemben cs\u00f6kkent, az \u00f3vod\u00e1k \u00e9s a b\u00f6lcsd\u00e9k a megy\u00e9kben m\u00e1jus 25-\u00e9tl, a fv\u00e1rosban j\u00fanius 2-\u00e1t\u00f3l visszat\u00e9rnek a norm\u00e1lis mk\u00f6d\u00e9si rendhez. Az int\u00e9zm\u00e9nyeknek k\u00fcl\u00f6n igazol\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl i\u2026 [+2220 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=9bbe8129-9a23-41cf-bc1c-688219dff279&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "L\u00e1zuk p\u00e9ld\u00e1ul egy\u00e1ltal\u00e1n nincs.", "title": "M\u00e1s t\u00fcneteket produk\u00e1lnak az \u00faj koronav\u00edrus-fert\u0151z\u00f6ttek K\u00edn\u00e1ban - 24.hu", "url": "https://24.hu/kulfold/2020/05/20/koronavirus-kina-uj-fertozottek-tunetek/", "author": "Vaskor M\u00e1t\u00e9", "publishedAt": "2020-05-20T14:23:00Z", "content": "K\u00ednai orvosszak\u00e9rtk besz\u00e1mol\u00f3ja szerint az orsz\u00e1g \u00e9szak-keleti r\u00e9sz\u00e9n az elm\u00falt napokban koronav\u00edrussal diagnosztiz\u00e1lt betegek m\u00e1s t\u00fcneteket produk\u00e1lnak \u00e9s hosszabb a betegs\u00e9g lappang\u00e1si ideje is, mint azokn\u00e1l, akik h\u00f3napokkal ezeltt Vuhanban fertzdtek meg a \u2026 [+1203 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/05/000_1q736r-e1589983933538-1024x575_wm.jpg"}, {"description": "Megl\u00e9pt\u00e9k a sv\u00e9dek, amit m\u00e1r egy ideje be\u00edg\u00e9rtek.", "title": "Mostant\u00f3l minden \u00faj Volvo maximum 180 km/h-val megy - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/cegauto/20200520_Mostantol_minden_uj_Volvo_maximum_180_kmhval_megy", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-05-20T14:06:00Z", "content": "Megl\u00e9pt\u00e9k a sv\u00e9dek, amit m\u00e1r egy ideje be\u00edg\u00e9rtek.A Volvo Cars tavalyi \u00edg\u00e9ret\u00e9vel \u00f6sszhangban mostant\u00f3l minden \u00faj Volvo g\u00e9pkocsi v\u00e9gsebess\u00e9g\u00e9t 180 km/\u00f3r\u00e1ban korl\u00e1tozz\u00e1k k\u00f6z\u00f6lte a sv\u00e9d aut\u00f3gy\u00e1rt\u00f3.\u00a0\r\nA korl\u00e1toz\u00e1s minden olyan \u00faj aut\u00f3t \u00e9rint, amit id\u00e9n\u00a0a 22. h\u00e9t \u2026 [+2647 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=c21ce040-ca36-4d39-b986-173517696593&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Megrong\u00e1lt\u00e1k a kenuslegenda s\u00edrj\u00e1t.", "title": "\u00c9let+St\u00edlus: Ellopt\u00e1k Wichmann Tam\u00e1s s\u00edrj\u00e1r\u00f3l a keresztet | hvg.hu - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/elet/20200520_wichmann_tamas_sir_kereszt_lopas", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-05-20T13:31:00Z", "content": "Megrong\u00e1lt\u00e1k a kenuslegenda s\u00edrj\u00e1t.M\u00e1rcius elej\u00e9n temett\u00e9k el a Farkasr\u00e9ti temetben Wichmann Tam\u00e1st, a kilencszeres vil\u00e1gbajnok kenust. A fia, \u00c1kos szerd\u00e1n arr\u00f3l posztolt a Facebookra, hogy megrong\u00e1lt\u00e1k az apja s\u00edrj\u00e1t \u00e9s ellopt\u00e1k a keresztj\u00e9t. Azt \u00edrta, hogy \u2026 [+449 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=8ad4fbd2-ca6a-4fff-a668-187b9f916167&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Sokat kellett r\u00e1 v\u00e1rni, de a l\u00e1tottak alapj\u00e1n b\u0151ven meg\u00e9rte a v\u00e1rakoz\u00e1s.", "title": "Ez lenne itt az els\u0151 Nissan GT-R50 az Italdesignt\u00f3l - Motor1 Magyarorsz\u00e1g", "url": "https://hu.motor1.com/news/424330/ez-lenne-itt-az-elso-nissan-gt-r50-az-italdesigntol/", "author": "Motor1 szerkeszt\u0151", "publishedAt": "2020-05-20T13:26:52Z", "content": "A Nissan \u00e9s az Italdesign a m\u00e1rciusban megrendez\u00e9sre ker\u00fcl Genfi Aut\u00f3szalon szerette volna bemutatni k\u00f6z\u00f6s munk\u00e1juk eredm\u00e9ny\u00e9t, azonban a koronav\u00edrus kereszt\u00fclh\u00fazta sz\u00e1m\u00edt\u00e1saikat. A bemutat\u00f3 elhalaszt\u00e1s\u00e1nak ok\u00e1t sokan k\u00e9ts\u00e9gbe vont\u00e1k, voltak, akik a v\u00e9szharan\u2026 [+1493 chars]", "source": {"id": null, "name": "Motor1.com"}, "urlToImage": "https://cdn.motor1.com/images/mgl/BE9Re/s1/2020-nissan-gt-r50-by-italdesign-first-production-car.jpg"}, {"description": "Megs\u00e9rtette a magyar nemzetis\u00e9g\u0171 rom\u00e1n \u00e1llampolg\u00e1rok emberi m\u00e9lt\u00f3s\u00e1g\u00e1t Klaus Iohannis \u00e1llamf\u0151, amikor magyar nyelv\u0171 k\u00f6sz\u00f6nt\u00e9ssel g\u00fanyol\u00f3dva Erd\u00e9ly ki\u00e1rus\u00edt\u00e1s\u00e1val v\u00e1dolta meg szoci\u00e1ldemokrata ellenfeleit - \u00e1llap\u00edtotta meg szerdai hat\u00e1rozat\u00e1ban az Orsz\u00e1gos Disz\u2026", "title": "Megb\u00edrs\u00e1golt\u00e1k a magyarok elleni gy\u0171l\u00f6letbesz\u00e9d\u00e9rt a rom\u00e1n \u00e1llamf\u0151t - H\u00edr TV", "url": "https://hirtv.hu/hirtvkulfold/megbirsagoltak-a-magyarok-elleni-gyuloletbeszedert-a-roman-allamfot-2501786", "author": "MTI", "publishedAt": "2020-05-20T11:02:00Z", "content": "A CNCD szavazatt\u00f6bbs\u00e9ggel elfogadott hat\u00e1rozat\u00e1ban 5000 lejes (360 ezer forint) b\u00edrs\u00e1got szabott ki az eln\u00f6kre.\r\nAsztalos Csaba, a CNCD eln\u00f6ke az MTI-nek elmondta: ilyen esetekben nem a b\u00edrs\u00e1g m\u00e9rt\u00e9ke sz\u00e1m\u00edt, hanem az a t\u00e9ny, hogy egy \u00e1llami int\u00e9zm\u00e9ny meg\u00e1lla\u2026 [+2743 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hirtv.hu"}, "urlToImage": "http://hirtv.hu/data/cikkek/2501/25017/cikk-2501786/klaus_iohannis_fit_1200x10000.jpg"}, {"description": "P\u00e9nzforgalmi szab\u00e1lys\u00e9rt\u00e9rt\u00e9seket t\u00e1rt fel az MNB a p\u00e9nzint\u00e9zetn\u00e9l.", "title": "V\u00e1llalkoz\u00e1s: Megb\u00fcntette az UniCreditet a jegybank | hvg.hu - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/kkv/20200520_magyar_nemzeti_bank_unicredit_bank_birsag_felugyelet", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-05-20T10:18:00Z", "content": "P\u00e9nzforgalmi szab\u00e1lys\u00e9rt\u00e9rt\u00e9seket t\u00e1rt fel az MNB a p\u00e9nzint\u00e9zetn\u00e9l.\r\nHatvan\u00f6t milli\u00f3 forintra b\u00edrs\u00e1golta a Magyar Nemzeti Bank (MNB) az UniCredit Bank Zrt.-t, mivel megs\u00e9rtette\r\n<ul><li>a p\u00e9nzforgalmi szolg\u00e1ltat\u00e1s ny\u00fajt\u00e1s\u00e1r\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 t\u00f6rv\u00e9nyt,</li><li>a p\u00e9nzfor\u2026 [+912 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=94f30c38-eb48-47d8-95e8-2be6d051fd90&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Elk\u00e9sz\u00fclt az amerikai fogyaszt\u00f3k el\u00e9gedetts\u00e9g\u00e9t m\u00e9r\u0151 leg\u00fajabb vizsg\u00e1lat.", "title": "Ezekkel a mobilokkal a legel\u00e9gedettebbek a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k - 24.hu", "url": "https://24.hu/tech/2020/05/20/apple-samsung-asci-elegedettsegi-index-okostelefon-mobil-iphone/", "author": "D\u00f6m\u00f6s Zsuzsanna", "publishedAt": "2020-05-20T10:15:54Z", "content": "Az Apple legyrte a Samsungot az American Customer Satisfaction Index (ACSI) friss adatai szerint. Az amerikai fogyaszt\u00f3k el\u00e9gedetts\u00e9g\u00e9t m\u00e9r, mintegy f\u00e9lmilli\u00f3 v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 bevon\u00e1s\u00e1val k\u00e9sz\u00fclt felm\u00e9r\u00e9s m\u00e1jusi jelent\u00e9se alapj\u00e1n az iPhone k\u00e9sz\u00fcl\u00e9kekkel a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k 82 \u2026 [+1264 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/05/gettyimages-543397558-e1589968265873-1024x576_wm.jpg"}], "title": "hu"}, {"children": [{"description": "Of those, 47 are expected to come from existing franchises, while 46 are new IP", "title": "Take-Two plans to release 93 full titles in the next five years - GamesIndustry.biz", "url": "https://www.gamesindustry.biz/articles/2020-05-20-take-two-plans-to-release-93-full-titles-in-the-next-five-years", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T22:08:36Z", "content": "Share this article\r\nOn today's Q4 and fiscal 2020 financial results call with investors, Take-Two president Karl Slatoff said that it expected to release a total of 93 new titles in the next five years across both internal labels and outside development studi\u2026 [+1696 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gamesindustry.biz"}, "urlToImage": "https://images.eurogamer.net/2020/articles/2020-05-20-22-23/gta_v_casino.jpg"}, {"description": "Initial investigation has revealed that Hagen Mills had held his four-year-old daughter with Erica Price and Price\u2019s mother at her home", "title": "Hagen Mills dead at 29 in alleged murder-suicide - The News International", "url": "https://www.thenews.com.pk/latest/661729-hagen-mills-dead-at-29-in-alleged-murder-suicide", "author": "Web  Desk", "publishedAt": "2020-05-20T21:13:23Z", "content": "Hagen Mills, best known for his acting\u00a0 in the pilot of 'Baskets', died in an attempted murder-suicide on Tuesday. He was 29.\r\nThe actor was discovered by police when officers responded to reports of a shooting in Mayfield.\u00a0\r\nInitial investigation has reveale\u2026 [+690 chars]", "source": {"id": null, "name": "Thenews.com.pk"}, "urlToImage": "https://www.thenews.com.pk/assets/uploads/updates/2020-05-21/l_661729_020348_updates.jpg"}, {"description": "South Africa\u2019s 27 new deaths on Wednesday came from the Western Cape and Eastern Cape, data released by Health Minister Zweli Mkhize shows.", "title": "Covid-19 in SA: This is where the 27 new deaths and 803 infections came from - IOL", "url": "https://www.iol.co.za/news/politics/covid-19-in-sa-this-is-where-the-27-new-deaths-and-803-infections-came-from-48247384", "author": "Sihle Mlambo", "publishedAt": "2020-05-20T20:51:51Z", "content": "By Sihle Mlambo2h ago\r\nJohannesburg - South Africas 27 new deaths on Wednesday came from the Western Cape and Eastern Cape, data released by Health Minister Zweli Mkhize shows.\r\nThe Western Cape had 23 deaths, while the remaining four came from the Eastern Ca\u2026 [+2986 chars]", "source": {"id": null, "name": "Iol.co.za"}, "urlToImage": "https://image.iol.co.za/image/1/process/2953x366?source=https://cdn.africannewsagency.com/public/ana/dam/media/image/2020/03/25/24087848/Corona-shopping-4963.jpg&operation=CROP&offset=0x227&resize=2948x1658"}, {"description": "The \"early flare-up\" of Covid-19 infections in the Western Cape is an indication that a similar explosion can happen elsewhere, hence there will be a \"focused intervention\" in the Western Cape, Deputy Minister of Health Joe Phaahla told Parliament's health co\u2026", "title": "Focused Covid-19 intervention from national government on the cards for Western Cape - News24", "url": "https://m.news24.com/SouthAfrica/News/focused-covid-19-intervention-from-national-government-on-the-cards-for-western-cape-20200520", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T20:00:00Z", "content": "The \"early flare-up\" of Covid-19 infections in the Western Cape is an indication that a similar explosion can happen elsewhere, hence there will be a \"focused intervention\" in the Western Cape, Deputy Minister of Health Joe Phaahla told Parliament's health co\u2026 [+2417 chars]", "source": {"id": "news24", "name": "News24"}, "urlToImage": "http://cdn.24.co.za/files/Cms/General/d/8755/6dcca4f474984b51a407ccf135260b52.jpg"}, {"description": "The report by a University of KwaZulu-Natal-led research team was made public on Wednesday following an investigation at the facility.", "title": "14% of KZN COVID-19 cases can be traced to St Augustine\u2019s Hospital - report - EWN", "url": "https://ewn.co.za/2020/05/20/14-of-kzn-covid-19-cases-can-be-traced-to-st-augustine-s-hospital-report", "author": "Nkosikhona Duma", "publishedAt": "2020-05-20T19:20:19Z", "content": "The report by a University of KwaZulu-Natal-led research team was made public on Wednesday following an investigation at the facility.\r\n DURBAN - A new report shows that 14% of all COVID-19 cases in KwaZulu-Natal can be traced to the coronavirus outbreak at N\u2026 [+2772 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ewn.co.za"}, "urlToImage": "http://cdn.primedia.co.za/primedia-broadcasting/image/upload/c_fill,h_437,w_700/xwtsiy5mublcx8ufotf5"}, {"description": "Health officials in Brazil reported 1,179 new coronavirus deaths on Tuesday, the first time the daily toll exceeded 1,000, but far-right President Jair Bolsonaro remains bitterly opposed to lockdowns.", "title": "Brazil sees record virus deaths as pandemic surges in Latin America - EWN", "url": "https://ewn.co.za/2020/05/20/brazil-sees-record-virus-deaths-as-pandemic-surges-in-latin-america", "author": "AFP", "publishedAt": "2020-05-20T19:04:53Z", "content": "Health officials in Brazil reported 1,179 new coronavirus deaths on Tuesday, the first time the daily toll exceeded 1,000, but far-right President Jair Bolsonaro remains bitterly opposed to lockdowns.\r\n RIO DE JANEIRO - Brazil has seen a record number of coro\u2026 [+5868 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ewn.co.za"}, "urlToImage": "http://cdn.primedia.co.za/primedia-broadcasting/image/upload/c_fill,h_437,w_700/qtnoghhhtpymgym6pkfi"}, {"description": "New Bulls Director of Rugby, Jake White, has wished fullback Warrick Gelant well with his future after the fleet-footed star elected to continue his career at the Stormers.", "title": "Jake White sad to see Warrick Gelant go, wishes him well in the Cape - Sport24", "url": "https://m.sport24.co.za/Rugby/SuperRugby/jake-white-sad-to-see-warrick-gelant-go-wishes-him-well-in-the-cape-20200520", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T18:59:00Z", "content": "Newly appointed Bulls Director of Rugby, Jake White, has wished Springbok fullback Warrick Gelant well with his future after the fleet-footed star elected to continue his career at the Stormers on Wednesday.\r\nRegister your interest for the British &amp; Irish\u2026 [+1523 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport24.co.za"}, "urlToImage": "http://cdn.24.co.za/files/Cms/General/d/10183/c8662de60ba448678f2b6776d4f357bc.jpg"}, {"description": "The NHS has found that almost a third of all coronavirus deaths in England's hospitals are linked to diabetes - with the highest risk for people with type 1 ...", "title": "Third of coronavirus deaths in England's hospitals linked to diabetes - Channel 4 News", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=ybwEroeC8nk", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T18:46:10Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Youtube.com"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/ybwEroeC8nk/maxresdefault.jpg"}, {"description": "The thing about hamsters is: They\u2019re not people!", "title": "That Viral Mask Study Was Done On Hamsters - Slate", "url": "https://slate.com/technology/2020/05/hamster-study-masks.html", "author": "Shannon Palus", "publishedAt": "2020-05-20T18:33:02Z", "content": "Also, the hamsters didnt actually wear the masks.\r\nThis is an entry in Viral Studies, a Slate series in which we break down recent viral articles andmost importantlytheir caveats.\r\nHamsters might reasonably use surgical masks as room dividers to slow the spre\u2026 [+4430 chars]", "source": {"id": null, "name": "Slate.com"}, "urlToImage": "https://compote.slate.com/images/89761993-3705-4712-b710-fb1f29976797.jpeg?width=780&height=520&rect=3030x2020&offset=0x0"}, {"description": "The International Space Station (ISS) will be visible until May 27, for all to see as it makes its way across the night sky.", "title": "International Space Station will be visible over Cape Town until May 27 - IOL", "url": "https://www.iol.co.za/capeargus/news/international-space-station-will-be-visible-over-cape-town-until-may-27-48231343", "author": "Staff Reporter", "publishedAt": "2020-05-20T18:30:00Z", "content": "Cape Town - The\u00a0International Space Station (ISS) will be visible over Cape Town until May 27, for all to see as it makes its way across the night sky.\r\nThe National Aeronautics and Space Administration (NASA) revealed the information on their website, detail\u2026 [+2003 chars]", "source": {"id": null, "name": "Iol.co.za"}, "urlToImage": "https://image.iol.co.za/image/1/process/752x366?source=https://inm-baobab-prod-eu-west-1.s3.amazonaws.com/public/inm/media/file/1/1081577/1419315178/image/4236280719.jpg&operation=CROP&offset=-1x54&resize=750x422"}, {"description": "The Department of Basic Education will have to work closely with stakeholders, including unions and school governing bodies, to identify and solve challenges faced by schools as it prepares to reopen on 1 June.", "title": "Parents need to work with officials to ensure children return to safe schools - education expert - News24", "url": "https://m.news24.com/SouthAfrica/News/parents-need-to-work-with-schools-to-ensure-children-return-to-safe-schools-education-expert-20200520", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T18:29:00Z", "content": "The Department of Basic Education will have to work closely with stakeholders, including unions and school governing bodies, to identify and solve challenges faced by schools as it prepares to reopen on 1 June.\r\nAccording to education expert Professor Mary Me\u2026 [+4205 chars]", "source": {"id": "news24", "name": "News24"}, "urlToImage": "http://cdn.24.co.za/files/Cms/General/d/10184/d998327dc5984c3fbe1234a365f8ca0d.jpg"}, {"description": "The future of South African Airways got a bit of a shakeup on 15th May, when the government", "title": "South African Airways Given 25 Days To Plan Turnaround - Simple Flying", "url": "https://simpleflying.com/south-african-airways-turnaround/", "author": "Justin Hayward", "publishedAt": "2020-05-20T16:44:16Z", "content": "The future of South African Airways got a bit of a shakeup on 15th May, when the government requested a business plan for the airline within 25 days. Plans to rescue the airline have been ongoing since late 2019 and, even allowing for the challenges of the co\u2026 [+3492 chars]", "source": {"id": null, "name": "Simpleflying.com"}, "urlToImage": "https://simpleflying.com/wp-content/uploads/2020/03/GettyImages-1170323807.jpg"}, {"description": "The global plunge in electricity demand will drag on long after nations lift stay-at-home orders, leading to the biggest annual drop since the Great Depression and fundamentally reshaping power markets.", "title": "The biggest power demand plunge since the Great Depression is reshaping markets - Fin24", "url": "https://m.fin24.com/Economy/World/the-biggest-power-demand-plunge-since-the-great-depression-is-reshaping-markets-20200520", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T16:40:35Z", "content": "The global plunge in electricity demand will drag on long after nations lift stay-at-home orders, leading to the biggest annual drop since the Great Depression and fundamentally reshaping power markets.\r\nAs economies struggle to recover, worldwide electricity\u2026 [+3639 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fin24.com"}, "urlToImage": "http://cdn.24.co.za/files/Cms/General/d/9981/ddd8fc4c867842c5ad8fc9a7d031d8d2.jpg"}, {"description": "Sadtu said that it had conducted its own survey to assess the state of readiness and found that only two provinces were ready to resume teaching and learning.", "title": "Majority of SA schools not ready to resume classes, says Sadtu - EWN", "url": "https://ewn.co.za/2020/05/20/majority-of-sa-schools-not-ready-to-resume-classes-says-sadtu", "author": "Thando Kubheka", "publishedAt": "2020-05-20T16:29:25Z", "content": "Sadtu said that it had conducted its own survey to assess the state of readiness and found that only two provinces were ready to resume teaching and learning.\r\n JOHANNESBURG - With the Basic Education Department going ahead with its plan to reopen schools nex\u2026 [+1524 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ewn.co.za"}, "urlToImage": "http://cdn.primedia.co.za/primedia-broadcasting/image/upload/c_fill,h_437,w_700/bftijwvvdndke3thxydb"}, {"description": "Modeling agency Sync Models said that it and Bianca Schoombee had decided that her pulling out of the contest was best for all involved. It also came to her defence, saying that she has grown as a woman and had changed her ways.", "title": "Bianca Schoombee withdraws Miss SA entry, agency asks public to forgive her - EWN", "url": "https://ewn.co.za/2020/05/20/bianca-schoombee-withdraws-miss-sa-entry-agency-asks-public-to-forgive-her", "author": "Eyewitness News", "publishedAt": "2020-05-20T16:09:41Z", "content": "Modeling agency Sync Models said that it and Bianca Schoombee had decided that her pulling out of the contest was best for all involved. It also came to her defence, saying that she has grown as a woman and had changed her ways.\r\n JOHANNESBURG - Bianca Schoom\u2026 [+1437 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ewn.co.za"}, "urlToImage": "http://cdn.primedia.co.za/primedia-broadcasting/image/upload/c_fill,h_437,w_700/yjiqqvypeflvbxlhndst"}, {"description": "Last summer, an anonymous contractor revealed that Apple had contractors listening to private conversations, unknowingly recorded by their devices, as part of a \u201cgrading\u201d system to improve Siri. Now, the whistleblower has gone public in a letter sent to Europ\u2026", "title": "Siri Whistleblower Goes Public to Protest Lack of Consequences for Apple - Gizmodo", "url": "https://gizmodo.com/siri-whistleblower-goes-public-to-protest-lack-of-conse-1843562589", "author": "Victoria Song", "publishedAt": "2020-05-20T15:37:59Z", "content": "Last summer, an anonymous contractor revealed that Apple had contractors listening to private conversations, unknowingly recorded by their devices, as part of a grading system to improve Siri. Now, the whistleblower has gone public in a letter sent to Europea\u2026 [+3536 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gizmodo.com"}, "urlToImage": "https://i.kinja-img.com/gawker-media/image/upload/c_fill,f_auto,fl_progressive,g_center,h_675,pg_1,q_80,w_1200/lsfipk7wqoxznlvgqyzg.jpg"}, {"description": "The newly sequenced genomes of prehistoric hunter-gatherers that lived near Lake Baikal in Siberia have revealed connections across Eurasia and with First Americans.", "title": "Siberians and First Americans go way back - University of Cape Town News", "url": "http://www.news.uct.ac.za/article/-2020-05-20-siberians-and-first-americans-go-way-back", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T15:03:08Z", "content": "A team of international researchers has assessed the population history of prehistoric humans that lived in the region around Lake Baikal, Russia, and found the deepest connection to date between the peoples of Siberia and the Americas. The research which com\u2026 [+7004 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uct.ac.za"}, "urlToImage": "http://www.news.uct.ac.za/images/userfiles/images/researchoffice/2020/May/20200520_siberia.jpg"}, {"description": "Covid-19 has led to unplanned spending, where the budget for the department of public enterprises was already strained, members of Parliament have heard.", "title": "Already limping, SOEs brace for impact of coronavirus - Fin24", "url": "https://m.fin24.com/Companies/Industrial/already-limping-soes-brace-for-impact-of-coronavirus-20200520", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T14:53:00Z", "content": "Covid-19 will deepen the financial woes of state-owned enterprises, members of Parliament heard on Wednesday.\r\nDuring a briefing on the department of public enterprises budget and plan for the year, acting Director General Kgathatso Tlhakudi explained that th\u2026 [+3053 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fin24.com"}, "urlToImage": "http://cdn.24.co.za/files/Cms/General/d/7168/1dd48e63c1ae4c19bf64975d8cf509a7.jpg"}, {"description": "An early morning tweet, which also referred to an unidentified \"wacko in China,\" was the latest heated rhetoric from the White House, where US President Trump is making attacks on Beijing a centerpiece of his November reelection bid.", "title": "Trump blames Chinese 'incompetence' for 'mass Worldwide killing' - EWN", "url": "https://ewn.co.za/2020/05/20/trump-blames-chinese-incompetence-for-mass-worldwide-killing", "author": "AFP", "publishedAt": "2020-05-20T14:48:08Z", "content": "An early morning tweet, which also referred to an unidentified \"wacko in China,\" was the latest heated rhetoric from the White House, where US President Trump is making attacks on Beijing a centerpiece of his November reelection bid.\r\n WASHINGTON - US Preside\u2026 [+1595 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ewn.co.za"}, "urlToImage": "http://cdn.primedia.co.za/primedia-broadcasting/image/upload/c_fill,h_437,w_700/jd1mjsv0y85f2x6xzkbk"}, {"description": "WWE news: Former star Shad Gaspard confirmed dead after his body washed ashore", "title": "WWE news: Former star Shad Gaspard confirmed dead after his body washed ashore - GIVEMESPORT", "url": "https://www.givemesport.com/1569450-wwe-news-former-star-shad-gaspard-confirmed-dead-after-his-body-washed-ashore", "author": "Oliver Browning", "publishedAt": "2020-05-20T14:43:24Z", "content": "Shad Gaspard has been confirmed dead after his body washed ashore in California, three days after he went missing on Venice Beach.\r\nThe former WWE Superstar and his son were swimming on Sunday afternoon when they were pulled out to sea by a strong rip current\u2026 [+1024 chars]", "source": {"id": null, "name": "Givemesport.com"}, "urlToImage": "https://gmsrp.cachefly.net/images/20/05/20/619e32afde9fe4fd5d6a95c4471ac42f/960.jpg"}], "title": "za"}, {"children": [{"description": "\u301005\uff1a15\u3011\u5929\u6587\u53f0\u53d6\u6d88\u9ec3\u8272\u66b4\u96e8\u8b66\u544a\u4fe1\u865f\u3002\u301005\uff1a00\u3011\u5929\u6587\u53f0\u53d6\u6d88\u65b0\u754c\u5317\u90e8\u6c34\u6d78\u7279\u5225\u5831\u544a\u3002\u301004\uff1a30\u3011\u5929\u6587\u53f0\u5728\u4e0a\u53484\u66423", "title": "\u5929\u6587\u53f0\u53d6\u6d88\u9ec3\u96e8\u65e9\u524d\u66fe\u767c\u51fa\u4eca\u5e74\u9996\u500b\u7d05\u96e8\u8b66\u544a - on.cc\u6771\u7db2", "url": "https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20200521/bkn-20200521011233800-0521_00822_001.html", "author": "", "publishedAt": "2020-05-20T21:11:15Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Hk.on.cc"}, "urlToImage": "//hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20200521/photo/bkn-20200521011233800-0521_00822_001_01b.jpg?20200521051836"}, {"description": "\uff08\u65b0\u589e\u5167\u5bb9\uff09\u6b66\u6f22\u80ba\u708e\u75ab\u60c5\u958b\u59cb\u6642\uff0c\u5167\u5730\u4eba\u760b\u72c2\u6436\u53e3\u7f69\uff0c\u4e82\u8c61\u4e0d\u65b7\uff0c\u611b\u760b\u6436\u9019\u7a2e\u6c11\u65cf\u6027\u7576\u7136\u4e0d\u9650\u65bc\u6436\u53e3\u7f69\u3001\u6436\u6d88\u6bd2\u7528\u54c1\uff1b\u5168\u570b\u5169\u6703\u8209\u884c\u524d\u5915\uff0c\u516c\u5b89\u90e8\u7a81\u7136\u4e0b\u4ee4\u8981\u5728\u4e0b\u67081\u65e5\u8d77\u9032\u884c\u300c\u4e00\u76d4\u4e00\u5e36\u300d\u6aa2\u67e5\u884c\u52d5\uff0c\u5982\u767c\u73fe\u6709\u53f8\u6a5f\u99d5\u99db\u96fb\u55ae\u8eca\u3001\u96fb\u52d5\u55ae\u8eca\u6c92\u6234\u982d\u76d4\uff0c\u6216\u8005\u79c1\u5bb6\u8eca\u53f8\u6a5f\u3001\u4e58\u5ba2\u6c92\u4f69\u6234\u5b89\u5168\u5e36\uff0c\u90fd\u6703\u88ab\u7f70\u3002\u653f\u7b56\u516c\u4f48\u4ee5\u5f8c...", "title": "\u3010\u4e00\u76d4\u4e00\u5e36\u3011\u5168\u6c11\u6436\u982d\u76d4\u50f9\u98c610\u500d\u8cb4\u904e\u8c6c\u8089\u516c\u5b89\u90e8\u8dea\u4f4e\u7e2e\u7d30\u8655\u7f70\u7bc4\u570d - \u9999\u6e2f\u860b\u679c\u65e5\u5831", "url": "https://hk.appledaily.com/china/20200521/PT4TV5PIHH75UVR3KUNP4X4UJE/", "author": "https://www.facebook.com/hk.nextmedia/", "publishedAt": "2020-05-20T16:05:08Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Appledaily.com"}, "urlToImage": "https://appledaily-hk-appledaily-prod.cdn.arcpublishing.com/resizer/nWg2sJ6QGhZdFZjT973wlH52kL0=/d87urpdhi5rdo.cloudfront.net/05-20-2020/t_c464a235e3a84666824e77b7db94a5b8_name_1589999448_d0eb.jpg"}, {"description": "\u3010Now\u65b0\u805e\u53f0\u30115\u670820\u65e5\u65b0\u578b\u51a0\u72c0\u75c5\u6bd2\u75ab\u60c5\u6d88\u606f\u4e00\u89bd\uff1a", "title": "\u30105\u670820\u65e5\u75ab\u60c5\u901f\u5831\u3011(23:15) - now \u65b0\u805e", "url": "https://news.now.com/home/local/player?newsId=391601", "author": "Now \u65b0\u805e", "publishedAt": "2020-05-20T15:15:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Now.com"}, "urlToImage": "https://images-news.now.com/newsimage/NewsImage/2020-05-19-10-23-195IcmO9Jh.jpg"}, {"description": "\u901a\u8a0a\u5c40\u5ba3\u5224\uff0c\u300c\u8b66\u544a\u300d\u300a\u982d\u689d\u65b0\u805e\u300b\u8fb1\u8b66\u4e09\u5b97\u7f6a\uff0c\u53ef\u6709\u8fa6\u6cd5\u63a8\u7ffb\uff1f \u4ee5\u4e0b\u662f\u4e00\u500b\u53f8\u6cd5\u8986\u6838\u7684\u6210\u529f\u6545\u4e8b\uff0c\u63a8\u7ffb...", "title": "\u3010\u4fdd\u885b\u9999\u6e2f\u96fb\u53f0\u3011\u4e00\u500b\u63a8\u7ffb\u901a\u8a0a\u5c40\u88c1\u6c7a\u7684\u6210\u529f\u6545\u4e8b| \u5340\u5bb6\u9e9f| \u7acb\u5834\u65b0\u805e - \u7acb\u5834\u65b0\u805e", "url": "https://thestandnews.com/politics/%E4%BF%9D%E8%A1%9B%E9%A6%99%E6%B8%AF%E9%9B%BB%E5%8F%B0-%E4%B8%80%E5%80%8B%E6%8E%A8%E7%BF%BB%E9%80%9A%E8%A8%8A%E5%B1%80%E8%A3%81%E6%B1%BA%E7%9A%84%E6%88%90%E5%8A%9F%E6%95%85%E4%BA%8B/", "author": "\u5340\u5bb6\u9e9f", "publishedAt": "2020-05-20T14:45:02Z", "content": "2006 \r\n\u00a0both sides of the storyimpartial\u00a0fair\r\na study of human condition\r\ndue impartiality", "source": {"id": null, "name": "Thestandnews.com"}, "urlToImage": "https://cdn.thestandnews.com/media/photos/cache/518sekm62B2L._SL1000_20copy_1Zkdi_1200x0_DuAgl_1200x630cropcenter.png"}, {"description": "\u591a\u4eba\u5927\u9003\u6bba\u751f\u5b58\u904a\u6232\u300aApex \u82f1\u96c4\u300b\u8cfd\u5b635\u4e0a\u7dda\uff0c\u9996\u5ea6\u52a0\u5165\u6709\u5287\u60c5\u7684\uff30\uff56\uff25\u6a21\u5f0f\u53ca\u6bcf\u5468\u4efb\u52d9\u7b49\u65b0\u5167\u5bb9\uff0c\u589e\u52a0\u66f4\u591a\u73a9\u6cd5\u3002 \t\u300aApex \u82f1\u96c4\u300b\u8cfd\u5b635\u4e0a\u7dda \t\u5168\u65b0\uff30\uff56\uff25\u6a21\u5f0f \t\u6bcf\u5468\u4efb\u52d9\u734e\u52f5 \u3010\u5176\u4ed6\u5831\u9053\u3011 \u514d\u8cbb\u904a\u73a9\u7684", "title": "\u65b0PvE\u6a21\u5f0f\u2027\u734e\u52f5\u7cfb\u7d71\u300aApex \u82f1\u96c4\u300b\u8cfd\u5b635 - ezone.hk - \u904a\u6232\u52d5\u6f2b- \u96fb\u7af6\u904a\u6232 - ezone.hk", "url": "https://ezone.ulifestyle.com.hk/article/2648585/\u65b0PvE\u6a21\u5f0f\u2027\u734e\u52f5\u7cfb\u7d71 \u300aApex \u82f1\u96c4\u300b\u8cfd\u5b635", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T13:20:00Z", "content": "\u00a9 2020 e-zone. All Rights Reserved.", "source": {"id": null, "name": "Ulifestyle.com.hk"}, "urlToImage": "https://resource01-proxy.ulifestyle.com.hk/res/v3/image/content/2645000/2648585/20200520_wes_apexs500A_1024.jpg"}, {"description": "\u6cd5\u570b\u5fa9\u8ab2\u624d\u4e00\u5468\uff08\u5716\uff09\uff0c\u8207\u5b78\u6821\u76f8\u95dc\u7684\u6b66\u6f22\u80ba\u708e\u78ba\u8a3a\u6848\u4f8b\uff0c\u96a8\u5373\u589e\u52a0\u4e86\u7d0470\u5b97\uff0c\u53cd\u6620\u7576\u5730\u6709\u7206\u767c\u7b2c\u4e8c\u6ce2\u75ab\u60c5\u7684\u5371\u6a5f\u3002 \u50c5\u4e00\u5468\u81f3\u5c117\u6821\u505c\u904b", "title": "\u6cd5\u5fa9\u8ab2\u589e70\u78ba\u8a3a\u6050\u518d\u7206\u75ab - \u9999\u6e2f\u860b\u679c\u65e5\u5831 - \u5373\u6642\u65b0\u805e", "url": "https://hk.appledaily.com/international/20200520/G4IFMZBHIGKEBY3QSK2UFQRTGU/", "author": "https://www.facebook.com/hk.nextmedia/", "publishedAt": "2020-05-20T11:23:35Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Appledaily.com"}, "urlToImage": "https://appledaily-hk-appledaily-prod.cdn.arcpublishing.com/resizer/WW78En0XEZ63gTh_hm5M67KkLfQ=/190x135/cloudfront-ap-northeast-1.images.arcpublishing.com/appledaily/JC5OL5I4TXMPW57XLQFQILA3QI.gif"}, {"description": "\u5287\u96c6\u300a\u98db\u864e\u4e4b\u96f7\u9706\u6975\u6230\u300b\u6628\u665a\u64ad\u5230\u7b2c\u4e8c\u96c6\uff0c\u9664\u4e86\u4e00\u773e\u7537\u4e3b\u89d2\u9ec3\u5b97\u6fa4\u3001\u5433\u5353\u7fb2\u3001\u99ac\u570b\u660e\u3001\u82d7\u50d1\u5049\u5916\uff0c\u5973\u4e3b\u89d2\u4e4b\u4e00\u8521\u6f54\u6232\u4efd\u4ea6\u4e0d\u5c11\u3002\u5728\u5287\u4e2d\u8521\u6f54\u98fe\u6f14\u99ac\u570b\u660e\u4e0b\u5c6c\u60c5\u5831\u7d44\u96fb\u8166\u5c08\u5bb6\u6bdb\u9038\u654f\uff0c\u66f4\u6703\u8207\u5433\u5353\u7fb2\u6709\u611f\u60c5\u7dda\u3002 (\u5716\u7247\uff1a\u300a\u98db\u864e\u4e4b\u96f7", "title": "\u3010\u98db\u864e\u4e4b\u96f7\u9706\u6975\u6230\u3011\u8521\u6f54\u88ab\u5433\u5353\u7fb2\u4e00\u76d2\u6731\u53e4\u529b\u5976\u51a7\u6382\u9078\u7f8e\u51fa\u8eab\u58a8\u723e\u672c\u83ef\u59d0\u51a0\u8ecd\u63837\u734e- \u6674\u5831- \u5a1b\u6a02- \u4e2d\u6e2f\u53f0 - \u6674\u5831 Sky Post", "url": "https://skypost.ulifestyle.com.hk/article/2648380/\u3010\u98db\u864e\u4e4b\u96f7\u9706\u6975\u6230\u3011\u8521\u6f54\u88ab\u5433\u5353\u7fb2\u4e00\u76d2\u6731\u53e4\u529b\u5976\u51a7\u6382 \u9078\u7f8e\u51fa\u8eab \u58a8\u723e\u672c\u83ef\u59d0\u51a0\u8ecd\u63837\u734e", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T11:01:18Z", "content": "{{hket:inline-image name=\"cai30.jpg\"}}{{/hket:inline-image}}\r\n()\r\n{{hket:inline-image name=\"cai28.jpg\"}}{{/hket:inline-image}}\r\n()\r\n()()()()()\u2014 Team\r\n{{hket:inline-image name=\"cai3.jpg\"}}{{/hket:inline-image}}\r\n()\r\n{{hket:inline-image name=\"cai4.jpg\"}}{{/hket\u2026 [+1403 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ulifestyle.com.hk"}, "urlToImage": "https://resource01-proxy.ulifestyle.com.hk/res/v3/image/content/2645000/2648380/888_1024.jpg"}, {"description": "\u6bcf\u65e5\u4e0dInstagram\u4e0d\u5b89\u6a02\u3002\u8fd1\u65e5\uff0c\u6cd5\u570b\u85dd\u8853\u5bb6Julien Rivoire\u69cb\u60f3\u51fa\u4e00\u90e8GAME BOY\u5916\u578b\u7684Instagram\u5c08\u7528\u6a5f\uff0c\u9664\u4e86\u53ef\u72c2\u73a9IG\u5916\uff0c\u66f4\u52fe\u8d77\u4e0d\u5c11\u7db2\u6c11\u7684\u7ae5\u5e74\u56de\u61b6\u3002J", "title": "\u3010\u8a2d\u8a08\u3011Instagram\u5be6\u9ad4\u638c\u4e0a\u904a\u6232\u6a5fGAME BOY\u5916\u578b\u52fe\u8d77\u7ae5\u5e74\u56de\u61b6 - \u9999\u6e2f01", "url": "https://www.hk01.com/\u4e00\u7269/475541/\u8a2d\u8a08-instagram\u5be6\u9ad4\u638c\u4e0a\u904a\u6232\u6a5f-game-boy\u5916\u578b\u52fe\u8d77\u7ae5\u5e74\u56de\u61b6", "author": "\u9673\u5a77\u6953", "publishedAt": "2020-05-20T10:44:30Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Hk01.com"}, "urlToImage": "https://cdn.hk01.com/di/media/images/dw/20200520/339826593318965248.jpeg/spdaucdcnOphAN562aPQJckrMbQ_ykqpamHaIWph2iE"}, {"description": "\u73fe\u6642\u88ab\u501f\u5230\u7d10\u5361\u7d20\u7684\u4e39\u5c3c\u8def\u65af\u8a8d\u70ba\u524d\u71b1\u523a\u9818\u968a\u666e\u6377\u5929\u5974\u7d42\u6709\u4e00\u5929\u53ef\u4ee5\u57f7\u6559\u66fc\u806f\uff0c\u4ed6\u4ea6\u89e3\u91cb\u6548\u529b\u9019\u4f4d\u963f\u6839\u5ef7\u4eba\u548c\u73fe\u6642\u6559\u982d\u5e03\u9b6f\u58eb\u9ebe\u4e0b\u7684\u5206\u5225\u3002", "title": "\u4e39\u5c3c\u8def\u65af\uff1a\u666e\u6377\u5929\u5974\u7d42\u6709\u4e00\u65e5\u6703\u6559\u66fc\u806f - Yahoo\u9ad4\u80b2", "url": "https://hk.sports.yahoo.com/news/%E4%B8%B9%E5%B0%BC%E8%B7%AF%E6%96%AF-%E6%99%AE%E6%8D%B7%E5%A4%A9%E5%A5%B4%E7%B5%82%E6%9C%89-%E6%97%A5%E6%9C%83%E6%95%99%E6%9B%BC%E8%81%AF-103813840.html", "author": "Goal.com", "publishedAt": "2020-05-20T10:38:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Yahoo.com"}, "urlToImage": "https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/9UYBrw2Z9aL3379Y3wmlPQ--~B/aD0xMDgwO3c9MTkyMDtzbT0xO2FwcGlkPXl0YWNoeW9u/https://media.zenfs.com/en/goal.com.hk/9362565a500aef6d80f71522a61f3ac9"}, {"description": "\u682a\u5f0f\u6703\u793e IGNITION\u30fbM\uff08\u5927\u962a\u5e9c\u5927\u962a\u5e02\u5317\u5340\uff0c\u516c\u53f8\u8463\u4e8b\u5347\u7530\u8cb4\u6587\uff09\u65bc 2020 \u5e74 5 \u6708 20 \u65e5\uff08\u4e09\uff09\u958b\u59cb\uff0c\u5728 GooglePlay\uff08Android\uff09\u3001AppStore\uff08iOS\uff09\u7684\u5e73\u53f0\u4e0a\u63a8\u51fa\u66fe\u7372\u5f97 GooglePlay2018 \u5e74\u5ea6\u7368\u7acb\u904a\u6232\u904a\u6232\u90e8\u9580\u512a\u79c0\u734e\u7684\u904a\u6232\u300a\u9032\u64ca\u7684\u55b5\u55b5\u300b\u3002 \u3010\u4ee5\u4e0b\u5167\u5bb9\u70ba\u5ee0\u5546\u63d0\u4f9b\u8cc7\u6599\u539f\u6587\u3011 \u8d85\u53ef\u611b\uff01\u6fc0\u6230 RPG\u300a\u9032\u64ca\u7684\u55b5\u55b5\u300b \u7c21\u55ae\u597d\u4e0a\u624b\u300c\u8d85\u53ef\u611b\uff01\u6fc0\u6230 RPG\u300d\uff01\u6b61\u8fce\u65b0\u624b\u3001\u5c0f\u670b\u53cb", "title": "\u300a\u9032\u64ca\u7684\u55b5\u55b5\u300b\u4eca\u65e5\u6b63\u5f0f\u63a8\u51fa\u8207\u5404\u7a2e\u55b5\u55b5\u651c\u624b\u62ef\u6551\u50b3\u8aaa\u4e2d\u7684\u8c93\u54aa\u4e03\u82f1\u96c4 - \u5df4\u54c8\u59c6\u7279\u96fb\u73a9\u8cc7\u8a0a\u7ad9", "url": "https://gnn.gamer.com.tw/detail.php?sn=197168", "author": "Jisho", "publishedAt": "2020-05-20T10:23:31Z", "content": "GNN Jisho 2020-05-20 18:23:31", "source": {"id": null, "name": "Gamer.com.tw"}, "urlToImage": "https://p2.bahamut.com.tw/B/2KU/29/f14354ac9473f6fa21361bdbee18m9t5.JPG"}, {"description": "\u9673\u51f1\u7433\uff08Grace\uff09\u5ba3\u5e03\u8207\u4e08\u592b\u912d\u5609\u7a4e\u518d\u9020\u4eba\u6210\u529f\uff0c\u5979\u5df2\u61f7\u4e0a\u7b2c2\u80ce\u3002Grace\u6700\u521d\u53d7\u8a2a\u6642\u672a\u80af\u900f\u9732\u61f7\u5b55\u4e86\u591a\u5c11\u500b\u6708\uff0c\u4f46\u5f9e\u5609\u7a4e\u5728Instagram\u5206\u4eab\u7684\u7167\u7247\u770b\uff0cGrace\u5df2\u660e\u986f\u898b\u809a\uff0c\u809a\u5b50\u770b\u4f86\u4e0d\u5c0f\uff0c\u4f30\u8a08\u5df2\u61f7\u5b555\u500b\u6708\u4ee5\u4e0a\uff0cGrace\u5176\u5f8c\u5411\u50b3\u5a92\u900f\u9732\u61f7\u5b55\u904e\u7a0b\u5df2\u7d93\u904e\u4e86\u4e00\u534a\uff0c\u53c8\u8868\u793a\u8981\u66ab\u6642\u4fdd\u5bc6\u80ce\u5152\u6027\u5225\uff0c\u7559\u5f85Baby Shower\u6642\u624d\u8ddf\u670b\u53cb\u5011\u5206\u4eab\u3002", "title": "\u912d\u5609\u7a4e\u66ec\u5bb6\u5ead\u7167\u73fe\u8001\u5a46\u5de8\u809a\u9673\u51f1\u7433\u4fdd\u5bc6\u80ce\u5152\u6027\u5225- 20200520 - SHOWBIZ - \u660e\u5831OL\u7db2", "url": "https://ol.mingpao.com/ldy/showbiz/latest/20200520/1589965877294/\u912d\u5609\u7a4e\u66ec\u5bb6\u5ead\u7167\u73fe\u8001\u5a46\u5de8\u809a-\u9673\u51f1\u7433\u4fdd\u5bc6\u80ce\u5152\u6027\u5225", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T10:18:52Z", "content": "Grace2GraceInstagramGrace5GraceBaby Shower\r\nRafael1RafaelRafa is going to be a big brother soonRafa\r\nKeep making them beautiful babies !!! Congrats!!!! GraceIgLove you guys so much\r\nIg 2Rafa", "source": {"id": null, "name": "Mingpao.com"}, "urlToImage": "https://fs.mingpao.com/ldy/20200520/s00009/ed78fbe0c17923d2c6d6cc2162f2fa6d.jpg"}, {"description": "\u73fe\u5e7440\u6b72\u7684\u53f0\u7063\u6a02\u58c7\u5929\u738b\u7f85\u5fd7\u7965\uff08\u5c0f\u8c6c\uff09\u65e9\u524d\u88ab\u73fe\u5e7431\u6b72\u7684\u5167\u5730\u7db2\u7d05\u820a\u611b\u5468\u63da\u9752\uff08Grace\uff09\u516c\u958b\u5169\u4eba\u5df2\u5206\u624b\u4e00\u6bb5\u65e5\u5b50\uff0c\u5169\u4eba9\u5e74\u60c5\u65b7\uff0cGrace\u66f4\u5927\u7206\u5c0f\u8c6c\u591a\u5e74\u4f86", "title": "\u7f85\u5fd7\u7965520\u767c\u9577\u6587\u5411\u5468\u63da\u9752\u9053\u6b49\u773c\u5229\u7db2\u6c11\u6349\u932f\u8655\u767c\u73fe\u300c\u5728\u9a19\u4eba\u300d\uff1f - \u9999\u6e2f01", "url": "https://www.hk01.com/\u5373\u6642\u5a1b\u6a02/475475/\u7f85\u5fd7\u7965520\u767c\u9577\u6587\u5411\u5468\u63da\u9752\u9053\u6b49-\u773c\u5229\u7db2\u6c11\u6349\u932f\u8655\u767c\u73fe-\u5728\u9a19\u4eba", "author": "\u674e\u5a49\u6587", "publishedAt": "2020-05-20T09:00:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Hk01.com"}, "urlToImage": "https://cdn.hk01.com/di/media/images/dw/20200520/339805961415954432.jpeg/O9tkjq-MdfuJZ_ie8MJQ9FQgxImcU-p4lbj6m5W4-ps?v=w1280r16_9"}, {"description": "\u653f\u5354\u65b0\u805e\u767c\u8a00\u4eba\u90ed\u885b\u6c11\u8868\u793a\uff0c\u75ab\u60c5\u5168\u7403\u5927\u6d41\u884c\u4e0b\uff0c\u5c0d\u5168\u7403\u7522\u696d\u93c8\u548c\u4f9b\u61c9\u93c8\uff0c\u9020\u6210\u5de8\u5927\u885d\u64ca\uff0c\u570b\u969b\u793e\u6703\u51fa\u73fe\u9006\u5168\u7403\u5316\uff0c\u642c\u56de\u5ee0\u623f\u3001\u751a\u81f3\u9f13\u52d5\u570b\u5bb6\u7d93\u6fdf\u8207\u4e2d\u570b\u812b\u52fe\uff0c\u4f46\u90ed\u885b\u6c11\u5f37\u8abf\uff0c\u4e3b\u5f35\u812b\u52fe\u4e0d\u662f\u597d\u7684\u85e5\u65b9\uff0c\u4e0d\u61c9\u628a\u75ab\u60c5\u554f\u984c\u653f\u6cbb\u5316\uff0c\u62b9\u9ed1\u6307\u8cac\u641e\u5c0d\u7acb\u3002 \u4ed6\u53c8\u8aaa\uff0c\u73fe\u6642\u5168\u7403\u7522\u696d\u93c8\u7d93\u6b77\u591a\u5e74\u4f86\u5f62\u6210\uff0c\u5404\u570b\u61c9\u5728\u75ab\u60c5\u4e0b\u66f4\u8981\u52a0\u5f37\u5408\u4f5c\uff0c\u5354\u8abf\u7a69\u5b9a\uff0c\u624d\u80fd\u9632\u6b62...", "title": "\u653f\u5354\u65b0\u805e\u767c\u8a00\u4eba\u6307\u9f13\u52d5\u8207\u4e2d\u570b\u812b\u52fe\u4e0d\u662f\u597d\u85e5\u65b9- RTHK - \u9999\u6e2f\u96fb\u53f0", "url": "https://news.rthk.hk/rthk/ch/component/k2/1527284-20200520.htm", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T08:55:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Rthk.hk"}, "urlToImage": "https://newsstatic.rthk.hk/images/mfile_1527284_1_L_20200520171754.jpg"}, {"description": "\u7f8e\u570b\u570b\u52d9\u537f\u84ec\u4f69\u5967\u767c\u8072\u660e\uff0c\u795d\u8cc0\u53f0\u7063\u7684\u8521\u82f1\u6587\u7e3d\u7d71\u5ba3\u8a93\u5c31\u8077\uff0c\u5c55\u958b\u7b2c\u4e8c\u500b\u4efb\u671f\u3002\u5728\u53f0\u5317\uff0c\u5916\u4ea4\u90e8\u8aaa\uff0c\u662f\u7f8e\u570b\u570b\u52d9\u537f\u9996\u6b21\u795d\u8cc0\u53f0\u7063\u7684\u7e3d\u7d71\u5c31\u8077\uff0c\u610f\u7fa9\u91cd\u5927\u3002 \u5728\u5317\u4eac\uff0c\u570b\u9632\u90e8\u5c0d\u6b64\u8868\u793a\u5f37\u70c8\u4e0d\u6eff\u548c\u5805\u6c7a\u53cd\u5c0d\uff0c\u5f37\u8abf\u53f0\u7063\u662f\u4e2d\u570b\u4e0d\u53ef\u5206\u5272\u7684\u4e00\u90e8\u5206\u3002\u7f8e\u65b9\u884c\u5f91\u56b4\u91cd\u9055\u53cd\u4e00\u500b\u4e2d\u570b\u539f\u5247\u548c\u4e2d\u7f8e\u4e09\u500b\u806f\u5408\u516c\u5831\u898f\u5b9a\uff0c\u56b4\u91cd\u5e72\u6d89\u4e2d\u570b\u5167\u653f\uff0c\u56b4\u91cd\u5371\u5bb3\u4e2d\u7f8e\u5169\u570b\u5169\u8ecd\u95dc\u4fc2\u767c\u5c55\uff0c\u56b4\u91cd\u640d\u5bb3\u53f0\u6d77\u5730\u5340\u548c\u5e73\u7a69\u5b9a\uff0c\u5f62\u5bb9\u662f\u6975\u7aef\u932f\u8aa4\u548c\u975e\u5e38\u5371\u96aa\u3002 \u570b\u9632\u90e8\u8868\u660e\uff0c\u633e\u6d0b\u81ea\u91cd\u6c92\u6709\u51fa\u8def\uff0c\u4ee5\u53f0\u5236\u83ef\u6ce8\u5b9a\u5f92\u52de\uff0c\u91cd\u7533\u89e3\u653e\u8ecd\u6709\u5805\u5b9a\u7684\u610f\u5fd7\u3001\u5145\u5206\u7684\u4fe1\u5fc3\u3001\u8db3\u5920\u7684\u80fd\u529b\u632b\u6557\u4efb\u4f55\u5f62\u5f0f\u7684\u5916\u90e8\u52e2\u529b\u5e72\u6d89\u548c\u300c\u53f0\u7368\u300d\u5206\u88c2\u5716\u8b00\uff0c\u5c07\u63a1\u53d6\u4e00\u5207\u5fc5\u8981\u2026", "title": "\u570b\u9632\u90e8\u65a5\u84ec\u4f69\u5967\u795d\u8cc0\u8521\u82f1\u6587\u5c31\u8077\u9055\u4e00\u4e2d\u539f\u5247 - \u96c5\u864e\u9999\u6e2f\u65b0\u805e", "url": "https://hk.news.yahoo.com/%E5%9C%8B%E9%98%B2%E9%83%A8%E6%96%A5%E8%93%AC%E4%BD%A9%E5%A5%A7%E7%A5%9D%E8%B3%80%E8%94%A1%E8%8B%B1%E6%96%87%E5%B0%B1%E8%81%B7%E9%81%95-%E4%B8%AD%E5%8E%9F%E5%89%87-080820510.html", "author": "\u9999\u6e2f\u96fb\u53f0-\u5927\u4e2d\u83ef", "publishedAt": "2020-05-20T08:08:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Yahoo.com"}, "urlToImage": "https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/o1ogACy8kHfJghHaR4pzNQ--~B/aD0yNzAwO3c9NDE5OTtzbT0xO2FwcGlkPXl0YWNoeW9u/https://media-mbst-pub-ue1.s3.amazonaws.com/creatr-uploaded-images/2020-05/823ddbb0-9a73-11ea-afff-3aced1fcd23c"}, {"description": "\u7f8e\u570b\u7e3d\u7d71\u7279\u6717\u666e\u8868\u793a\uff0c\u570b\u5167\u6b66\u6f22\u80ba\u708e\u78ba\u8a3a\u4eba\u6578\u662f\u5168\u7403\u6700\u591a\uff0c\u662f\u53cd\u6620\u7f8e\u570b\u7684\u75c5\u6bd2\u6aa2\u6e2c\u505a\u5f97\u597d\uff0c\u53ef\u4ee5\u8aaa\u662f\u300c\u69ae\u8b7d\u5fbd\u7ae0\u300d\u3002\u4ed6\u53c8\u6307\u4e2d\u7f8e\u8cbf\u6613\u5354\u8b70\u5c0d\u4ed6\u7684\u610f\u7fa9\u4f3c\u4e4e\u4e0d\u518d\u91cd\u5927\uff0c\u8207\u4e09\u500b\u6708\u524d\u611f\u53d7\u4e0d\u540c\uff0c\u53c8\u8cea\u7591\u4e2d\u570b\u70ba\u4f55\u80fd\u63a7\u5236\u75ab\u60c5\u4e0d\u8513\u5ef6\u5230\u5317\u4eac\u7b49\u5730\uff0c\u537b\u653e\u4efb\u75c5\u6bd2\u5728\u5168\u7403\u6563\u64ad\uff0c\u4ee4\u7f8e\u570b\u53d7\u5bb3\u3002 \u7279\u6717\u666e\u5728\u767d\u5bae\u4e3b\u6301\u570b\u5167\u7206\u767c\u75ab\u60c5\u4ee5\u4f86\u9996...", "title": "\u3010\u6b66\u6f22\u80ba\u708e\u3011\u7279\u6717\u666e\u8996\u78ba\u8a3a\u6578\u5168\u7403\u6700\u591a\u70ba\u300c\u69ae\u8b7d\u5fbd\u7ae0\u300d \u5c0d\u4e2d\u7f8e\u8cbf\u6613\u5354\u8b70\u611f\u53d7\u5df2\u4e0d\u540c - \u9999\u6e2f\u860b\u679c\u65e5\u5831", "url": "https://hk.appledaily.com/international/20200520/MCBBM4E5J24EFO453L6NY3VDDU/", "author": "https://www.facebook.com/hk.nextmedia/", "publishedAt": "2020-05-20T07:46:42Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Appledaily.com"}, "urlToImage": "https://appledaily-hk-appledaily-prod.cdn.arcpublishing.com/resizer/B12IdbwaOmFcNhm54EJEm_2Ug0c=/720x405/cloudfront-ap-northeast-1.images.arcpublishing.com/appledaily/TCHUIPG3QRSAO4A47W424FND6E.png"}, {"description": "\u4e3b\u8981\u7d93\u71df\u5167\u5730\u77ed\u7dda\u5718\u7684\u81f3\u5c0a\u5047\u671f\u8fd1\u65e5\u7d50\u696d\uff0c\u65c5\u904a\u696d\u8b70\u6703\u7e3d\u5e79\u4e8b\u9673\u5f35\u6a02\u6021\u8868\u793a\uff0c\u4e00\u6708\u5e95\u5167\u5730\u56e0\u65b0\u578b\u51a0\u72c0\u75c5\u6bd2\u75ab\u60c5\u800c\u66ab\u505c\u6240\u6709\u51fa\u5165\u5883\u65c5\u884c\u5718\uff0c\u5c0e\u81f4\u5927\u91cf\u524d\u5f80\u5167\u5730\u7684\u65c5\u884c\u5718\u53d6\u6d88\uff0c\u4eca\u6b21\u53d7\u5f71\u97ff\u65c5\u5ba2\u7d041100\u540d\uff0c\u6d89\u53ca\u672a\u7372\u9000\u9084\u7684\u5718\u8cbb\u7d04120\u842c\u6e2f\u5143\u3002", "title": "\u81f3\u5c0a\u5047\u671f\u7d50\u696d1100\u65c5\u5ba2\u53d7\u5f71\u97ff\u672a\u7372\u9000\u9084\u5718\u8cbb120\u842c\u5143(13:25) - 20200520 - \u6e2f\u805e - \u660e\u5831\u65b0\u805e\u7db2", "url": "https://news.mingpao.com/ins/%e6%b8%af%e8%81%9e/article/20200520/s00001/1589951898753/%e8%87%b3%e5%b0%8a%e5%81%87%e6%9c%9f%e7%b5%90%e6%a5%ad-1100%e6%97%85%e5%ae%a2%e5%8f%97%e5%bd%b1%e9%9f%bf-%e6%9c%aa%e7%8d%b2%e9%80%80%e9%82%84%e5%9c%98%e8%b2%bb120%e8%90%ac%e5%85%83", "author": "https://www.facebook.com/mingpaoinews", "publishedAt": "2020-05-20T05:32:21Z", "content": "", "source": {"id": null, "name": "Mingpao.com"}, "urlToImage": "https://fs.mingpao.com/ins/20200520/s00001/ea4e864ddc11ab883b2fb870fd4e27d0.jpg"}, {"description": "\u76e3\u8b66\u6703\u4e0a\u5468\u4e94\uff085\u670815\u65e5\uff09\u516c\u5e03\u53cd\u4fee\u4f8b\u5831\u544a\uff0c\u5411\u8b66\u968a\u63d052\u9805\u5efa\u8b70\u63aa\u65bd\u3002\u4fdd\u5b89\u5c40\u5c40\u9577\u674e\u5bb6\u8d85\u5468\u4e09\uff085\u670820\u65e5\uff09\u8868\u793a\u5c07\u6210\u7acb\u5c08\u8cac\u5c0f\u7d44\u8ddf\u9032\uff0c\u5b9a\u671f\u5411\u884c\u653f\u9577\u5b98\u5831\u544a\u9032", "title": "\u76e3\u8b66\u6703\u5831\u544a\u7684\u6700\u5927\u554f\u984c\u5728\u76e3\u8b66\u6703\u672c\u8eab - \u9999\u6e2f01", "url": "https://www.hk01.com/01\u89c0\u9ede/475421/\u76e3\u8b66\u6703\u5831\u544a\u7684\u6700\u5927\u554f\u984c\u5728\u76e3\u8b66\u6703\u672c\u8eab", "author": "\u8a55\u8ad6\u7de8\u8f2f\u5ba4", "publishedAt": "2020-05-20T05:00:00Z", "content": "2020-05-20 13:00\r\n5155252052\r\n52\r\n12\r\n19731974\r\nICAC\r\nGoogle ChromeMozilla FirefoxInternet ExplorerMicrosoft Edge Safari", "source": {"id": null, "name": "Hk01.com"}, "urlToImage": "https://cdn.hk01.com/di/media/images/dw/20200520/339761454825738240.jpeg/hhBZ3Ix22Jg1YMz6VPZaLgg0AJeQefxDpyPKCqcjygo"}, {"description": "\u300a\u539f\u5275\u6587\u7ae0 \u6b61\u8fce\u8f49\u8f09 \u8acb\u5217\u660e\u51fa\u8655 \u8b1d\u8b1d\u300b -\u8acb\u652f\u6301\u85cd\u7345 Facebook\u5c08\u9801- \u96d6\u7136\u65e9\u524d\u8eca\u8def\u58eb\u7d93\u5df2\u6210\u529f\u5c31\u8f49\u6703\u7981\u4ee4\u4e0a\u8a34\u5f97\u76f4\uff0c\u63d0\u524d\u65bc\u51ac\u5b63\u8f49\u6703\u7a97\u89e3\u7981\uff0c\u4f46\u85cd\u8ecd\u4e26\u672a\u6709\u4f5c\u51fa\u4efb\u4f55\u8f49\u6703\u52d5\u4f5c\uff0c\u5be6\u5728\u4ee4\u7403\u8ff7\u611f\u5230\u610f\u5916\uff0c\u5916\u754c\u4e00\u76f4\u50b3\u51fa\u6797\u4f2f\u7279\u7d93\u5df2...", "title": "\u300a\u6602\u8cb4\u7684\u5962\u4f88\u54c1\u6dfa\u8ac7\u53e4\u5929\u5974\u56de\u6b78\u82f1\u8d85\u52a0\u76df\u8eca\u8def\u58eb\u7684\u9700\u8981\u300b - fanpiece - fanpiece.com", "url": "https://football.fanpiece.com/bluexlion/\u6602\u8cb4\u7684\u5962\u4f88\u54c1-\u6dfa\u8ac7\u53e4\u5929\u5974\u56de\u6b78\u82f1\u8d85\u52a0\u76df\u8eca\u8def\u58eb\u7684\u9700\u8981-c1376522.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T04:35:10Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Fanpiece.com"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/JexmfhPfH5Y/maxresdefault.jpg"}, {"description": "\u4e2d\u83ef\u6c11\u570b\u53f0\u7063\u7e3d\u7d71\u8521\u82f1\u658720\u65e5\u8209\u884c\u5c31\u8077\u5178\u79ae\uff0c\u6b63\u5f0f\u6380\u958b\u5979\u7b2c\u4e8c\u4efb\u671f\u7684\u5e37\u5e55\u3002\u591a\u4f4d\u7f8e\u570b\u570b\u6703\u8b70\u54e1\u900f\u904e\u9810\u9304\u8996\u983b\u7684\u65b9\u5f0f\u8868\u9054\u795d\u8cc0\u3002\u540c\u6642\u5171\u548c\u9ee8\u53c3\u8b70\u54e1\u9b6f\u6bd4\u5967\u8b66\u544a\u4e2d\u5171\uff0c\u4f11\u60f3\u8003\u616e\u6b66\u7d71\u53f0\u7063\uff0c\u90a3\u5c07\u5f15\u767c\u7f8e\u4e2d\u8ecd\u4e8b\u885d\u7a81\u3002 5\u670820\u65e5\u4e0a\u5348\uff0c\u8521\u82f1\u6587\u5ba3\u8a93\u5c31\u4efb\u4e2d\u83ef\u6c11\u570b\u7b2c15\u4efb\u7e3d\u7d71...", "title": "\u6b66\u529b\u653b\u6253\u53f0\u7063\uff1f\u9b6f\u6bd4\u5967\u8b66\u544a\u4e2d\u5171\uff1a\u4f11\u60f3\uff01 - NTDTV", "url": "https://www.ntdtv.com/b5/2020/05/20/a102851301.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T03:11:43Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Ntdtv.com"}, "urlToImage": "https://i.ntdtv.com/assets/uploads/2020/05/GettyImages-1158666958-800x450.jpg"}, {"description": "\u7f8e\u570b\u96f6\u552e\u5546\u696d\u7e3e\u597d\u58de\u4e0d\u4e00\uff0c\u52a0\u4e0a\u6a13\u5e02\u6578\u64da\u4e0d\u4f73\uff0c\u589e\u52a0\u6295\u8cc7\u8005\u5c0d\u7d93\u6fdf\u7684\u64d4\u6182\u3002\u7f8e\u80a1\u5468\u4e8c\u672a\u80fd\u627f\u63a5\u5468\u4e00\u5927\u6f32\u903e900\u9ede\u7684\u5f37\u52e2\uff0c\u9053\u6307\u7565\u4f4e\u958b\u5f8c\u65e9\u6bb5\u66fe\u632b\u903e200\u9ede\uff0c\u5176\u5f8c\u5012\u53472\u9ede\uff1b\u5c3e\u6bb5\u5831\u9053\u5f15\u8ff0\u591a\u540d\u75ab\u82d6\u5c08\u5bb6\u8cea...", "title": "\u75ab\u82d7\u53d7\u8cea\u7591\u9053\u6307\u632b390\u9ede - \u4fe1\u5831\u8ca1\u7d93\u65b0\u805e", "url": "https://www1.hkej.com/dailynews/headline/article/2470078/\u5b63\u7e3e\u5dee+\u9053\u6307\u66fe\u632b\u903e200\u9ede", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T02:38:50Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Hkej.com"}, "urlToImage": "//static.hkej.com/hkej/images/2020/05/20/2470078_25966c6b8ef732f37dd711476b113caa_620.png"}], "title": "hk"}, {"children": [{"description": "Astr\u00f4nomos descobriram o que parece ser uma ala de maternidade planet\u00e1ria, observando pela primeira vez um planeta em processo de nascimento dentro de um eno", "title": "Pela 1\u00aa vez, cientistas localizam planeta enquanto ele est\u00e1 sendo formado - Terra", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/mundo/pela-1-vez-cientistas-localizam-planeta-enquanto-ele-esta-sendo-formado,1eb060bc0a124605b58013606da8c25525fp1wy6.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-21T00:08:42Z", "content": "Astr\u00f4nomos descobriram o que parece ser uma ala de maternidade planet\u00e1ria, observando pela primeira vez um planeta em processo de nascimento dentro de um enorme disco com g\u00e1s denso e poeira ao redor de uma estrela rec\u00e9m-formada. \r\nEste grande planeta jovem es\u2026 [+1492 chars]", "source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2020/05/20/2020-05-20T234524Z_1_LYNXMPEG4J25H_RTROPTP_4_SPACE-EXPLORATION-PLANET.JPG"}, {"description": "Rep\u00f3rter de afiliada da TV Globo foi atacado por homem que tentava impedir que ele filmasse uma escola de cadetes, em reportagem sobre militares com Covid-19", "title": "Homem bate com trip\u00e9 e quebra dedo de cinegrafista em Barbacena; veja v\u00eddeo - \u00c9POCA", "url": "https://epoca.globo.com/guilherme-amado/homem-bate-com-tripe-quebra-dedo-de-cinegrafista-em-barbacena-veja-video-24436818", "author": "Guilherme Amado e Eduardo Barretto", "publishedAt": "2020-05-20T23:53:15Z", "content": "O rep\u00f3rter cinematogr\u00e1fico Robson Panzera, da equipe da TV Integra\u00e7\u00e3o, afiliada da Rede Globo em Barbacena (MG), foi agredido verbal e fisicamente no fim da manh\u00e3 esta quarta-feira enquanto fazia imagens da Escola Preparat\u00f3ria de Cadetes do Ar (Epcar), na cid\u2026 [+4308 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24436835-bea-967/FT1086A/652/agressao.jpg"}, {"description": "Ap\u00f3s novas discuss\u00f5es, clube e treinador deixam negocia\u00e7\u00e3o adiantada e ficam por detalhes sobre prazo", "title": "Flamengo chega a acordo financeiro com Jesus e encaminha renova\u00e7\u00e3o - O Globo", "url": "https://oglobo.globo.com/esportes/flamengo-chega-acordo-financeiro-com-jesus-encaminha-renovacao-24437242", "author": "Diogo Dantas", "publishedAt": "2020-05-20T23:07:43Z", "content": "O Flamengo e o t\u00e9cnico Jorge Jesus fizeram uma nova rodada de reuni\u00f5es esta semana e deixaram a renova\u00e7\u00e3o de contrato bem encaminhada, na vis\u00e3o de ambas as partes. As \u00faltimas discuss\u00f5es aconteceram nesta quarta-feira.\r\nO prazo estipulado pelo clube para o ace\u2026 [+1135 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24405894-3f1-344/FT1086A/652/87999164.jpg"}, {"description": "Equipes como Sport, Fluminense e Palmeiras trabalham para quitar d\u00e9bitos dentro do prazo; Rubro-negro tem ordem de pagamento em \u20ac 907.500 ao Sporting, de Portugal", "title": "Puni\u00e7\u00e3o ao Cruzeiro liga alerta em clubes brasileiros acionados na Fifa; veja outros casos - globoesporte.com", "url": "https://globoesporte.globo.com/pe/futebol/noticia/punicao-ao-cruzeiro-liga-alerta-em-clubes-brasileiros-acionados-na-fifa-veja-outros-casos.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T22:46:00Z", "content": "\u00c9 o caso do Sport que, em dois meses, viu o d\u00e9bito referente \u00e0 compra de Andr\u00e9, junto ao Sporting, de Portugal, saltar cerca de 24%. E sem dinheiro em caixa, desdobra-se nos bastidores para pagar dentro do prazo e evitar o bloqueio na janela de transfer\u00eancias\u2026 [+4639 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/3-XFzQoEwHMqZxbsWkizxC__768=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s.glbimg.com/es/ge/f/original/2017/05/07/mco_9360.jpg"}, {"description": "Um enfermeiro e fisiculturista da Calif\u00f3rnia, nos Estados Unidos, mostrou em fotos a mudan\u00e7a que seu corpo sofreu durante as seis semanas em que ele ficou internado lutando contra o novo coronav\u00edrus.Mike Schultz, de 43 anos, disse que pesava cerca de 86 q", "title": "Enfermeiro perde mais de 20kg ap\u00f3s ficar 57 dias internado com covid-19 - UOL", "url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2020/05/20/enfermeiro-perde-mais-de-20kg-apos-ficar-57-dias-internado-com-covid-19.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-05-20T22:43:41Z", "content": "Um enfermeiro e fisiculturista da Calif\u00f3rnia, nos Estados Unidos, mostrou em fotos a mudan\u00e7a que seu corpo sofreu durante as seis semanas em que ele ficou internado lutando contra o novo coronav\u00edrus.\r\nMike Schultz, de 43 anos, disse que pesava cerca de 86 qui\u2026 [+963 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/64/2020/05/20/o-enfermeiro-mike-schultz-com-fotos-de-antes-e-depois-da-covid-19-1590014242583_v2_615x300.png"}, {"description": "O t\u00e9cnico Oswaldo Alvarez, o Vad\u00e3o, est\u00e1 internado na UTI de um hospital em S\u00e3o Paulo desde a \u00faltima segunda-feira (18). O treinador, que dirigiu clubes como Guarani, Ponte Preta e a sele\u00e7\u00e3o brasileira feminina, se encontra em tratamento de um c\u00e2ncer no f", "title": "Ex-t\u00e9cnico da sele\u00e7\u00e3o feminina, Vad\u00e3o \u00e9 internado em hospital de SP - UOL Esporte", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/05/20/ex-tecnico-da-selecao-feminina-vadao-e-internado-em-hospital-de-sp.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-05-20T22:43:28Z", "content": "O t\u00e9cnico Oswaldo Alvarez, o Vad\u00e3o, est\u00e1 internado na UTI de um hospital em S\u00e3o Paulo desde a \u00faltima segunda-feira (18). O treinador, que dirigiu clubes como Guarani, Ponte Preta e a sele\u00e7\u00e3o brasileira feminina, se encontra em tratamento de um c\u00e2ncer no f\u00edgad\u2026 [+1323 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/07/2019/06/13/vadao-durante-copa-do-mundo-feminina-1560454573702_v2_615x300.jpg"}, {"description": "O ministro Lu\u00eds Roberto Barroso, do Supremo Tribunal Federal, prop\u00f4s excluir da Medida Provis\u00f3ria 966 sentidos que possam violar deveres de prote\u00e7\u00e3o \u00e0 vida e \u00e0 sa\u00fade das pessoas.\u00a0 Ministro Lu\u00eds Roberto Barroso, do STF Carlos Humberto/STF A MP 966 diminui a re\u2026", "title": "Barroso prop\u00f5e limita\u00e7\u00f5es a erro grosseiro de agentes p\u00fablicos - Consultor Jur\u00eddico", "url": "https://www.conjur.com.br/2020-mai-20/barroso-propoe-limitacoes-erro-grosseiro-agentes-publicos", "author": "Fernanda Valente", "publishedAt": "2020-05-20T22:34:00Z", "content": "O ministro Lu\u00eds Roberto Barroso, do Supremo Tribunal Federal, prop\u00f4s excluir da Medida Provis\u00f3ria 966 sentidos que possam violar deveres de prote\u00e7\u00e3o \u00e0 vida e \u00e0 sa\u00fade das pessoas.\u00a0\r\nMinistro Lu\u00eds Roberto Barroso, do STFCarlos Humberto/STF\r\nA MP 966 diminui a r\u2026 [+2644 chars]", "source": {"id": null, "name": "Conjur.com.br"}, "urlToImage": "https://s.conjur.com.br/img/b/roberto-barroso11.jpeg"}, {"description": "Informa\u00e7\u00e3o foi obtida com exclusividade pelo RJ2. Confronto bal\u00edstico poder\u00e1 indicar se disparo saiu da arma de algum dos policiais envolvidos na a\u00e7\u00e3o.", "title": "Bala que matou Jo\u00e3o Pedro entrou na barriga e ficou alojada; per\u00edcia pode apontar autor do tiro - G1", "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/05/20/tiro-que-matou-joao-pedro-entrou-pela-barriga-e-saiu-pelo-ombro-aponta-pericia-preliminar.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T22:26:00Z", "content": "O tiro que matou o adolescente Jo\u00e3o Pedro, de 14 anos, durante uma opera\u00e7\u00e3o policial no Complexo do Salgueiro, em S\u00e3o Gon\u00e7alo (RJ), entrou pela altura do est\u00f4mago, na barriga, e ficou alojado na esc\u00e1pula osso no alto das costas, perto do ombro. As informa\u00e7\u00f5es\u2026 [+4131 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/3iLbRLgvM0f6dcBi3rENSOdOaa4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8567809.jpg"}, {"description": "Deputada Carla Zambelli, que tutelou sa\u00edda da atriz da Cultura, diz que nomea\u00e7\u00e3o depende de burocracias", "title": "Cinemateca Brasileira n\u00e3o tem cargo prometido por Bolsonaro a Regina Duarte - Folha de S.Paulo", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2020/05/cinemateca-de-sp-nao-tem-cargo-prometido-por-bolsonaro-a-regina-duarte.shtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T22:06:21Z", "content": "Ao anunciar o afastamento da atriz Regina Duarte do comando da Secretaria Especial de Cultura nesta quarta (20), o presidente Jair Bolsonaro (sem partido) disse que ela iria para a Cinemateca Brasileira, respons\u00e1vel pela preserva\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o do patrim\u00f4nio au\u2026 [+5156 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/05/06/15888049425eb33d4eabab4_1588804942_3x2_rt.jpg"}, {"description": "Um dia ap\u00f3s registrar recorde de mais de mil \u00f3bitos em 24 horas, Minist\u00e9rio da Sa\u00fade confirmou 888 novas v\u00edtimas fatais e 19.951 infectados", "title": "Covid-19: Brasil tem 18.859 mortes e 291.579 casos confirmados - R7", "url": "https://noticias.r7.com/saude/covid-19-brasil-tem-18859-mortes-e-291579-casos-confirmados-20052020", "author": "R7.com", "publishedAt": "2020-05-20T21:48:00Z", "content": "O n\u00famero de mortes por covid-19 continua crescendo no Brasil. Um dia ap\u00f3s registrar, pela primeira vez, mais de mil \u00f3bitos em 24 horas, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade confirmou, nesta quarta-feira (20), 888 novas v\u00edtimas fatais. O \u00faltimo balan\u00e7o indica, portanto, que \u2026 [+2471 chars]", "source": {"id": null, "name": "R7.com"}, "urlToImage": "https://img.r7.com/images/coronavirus-20052020182826241?dimensions=600x315&crop_position=c"}, {"description": "Em 2019, o Hospital do Cora\u00e7\u00e3o de Cambori\u00fa teve receita l\u00edquida de 42,5 milh\u00f5es de reais (Imagem: Pixabay) A empresa de sa\u00fade Notre Dame Interm\u00e9dica (GNDI3) informou nesta quarta-feira que sua unidade Clinipam acertou a compra do Hospital do Cora\u00e7\u00e3o de Balne\u00e1\u2026", "title": "Unidade da Notre Dame Interm\u00e9dica compra hospital em SC por R$ 65,7... - Money Times", "url": "https://www.moneytimes.com.br/unidade-da-notre-dame-intermedica-compra-hospital-em-sc-por-r-657-milhoes/", "author": "Reuters", "publishedAt": "2020-05-20T21:35:09Z", "content": "Em 2019, o Hospital do Cora\u00e7\u00e3o de Cambori\u00fa teve receita l\u00edquida de 42,5 milh\u00f5es de reais (Imagem: Pixabay)\r\nA empresa de sa\u00fade Notre Dame Interm\u00e9dica (GNDI3) informou nesta quarta-feira que sua unidade Clinipam acertou a compra do Hospital do Cora\u00e7\u00e3o de Balne\u2026 [+820 chars]", "source": {"id": null, "name": "Moneytimes.com.br"}, "urlToImage": "https://media.moneytimes.com.br/uploads/2019/04/notredame107.jpeg"}, {"description": "Camilo planeja retomar gradualmente as atividades em junho.", "title": "Governador do Cear\u00e1 prorroga decreto de isolamento; Fortaleza segue em lockdown at\u00e9 fim de maio - G1", "url": "https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2020/05/20/governador-do-ceara-prorroga-decreto-de-isolamento-fortaleza-segue-com-medidas-mais-rigidas.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T21:19:00Z", "content": "O governador do Cear\u00e1 Camilo Santana prorrogou o decreto de isolamento social no Cear\u00e1 at\u00e9 dia 31 de maio, com manuten\u00e7\u00e3o do lockdown na capital. O an\u00fancio foi feito em conjunto com o Prefeito de Fortaleza Roberto Cl\u00e1udio na noite desta quarta-feira (20), por\u2026 [+4860 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ms-ondJwUXTVg_Y89FKytkcs6D8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8567522.jpg"}, {"description": "Ministro defende que benef\u00edcio tenha queda suave ap\u00f3s pagamento da terceira parcela", "title": "Guedes avalia reduzir para R$ 200 valor do aux\u00edlio emergencial, em fim gradativo do programa - Jornal O Globo", "url": "https://oglobo.globo.com/economia/guedes-avalia-reduzir-para-200-valor-do-auxilio-emergencial-em-fim-gradativo-do-programa-24437287", "author": "Geralda Doca", "publishedAt": "2020-05-20T20:59:00Z", "content": "BRAS\u00cdLIA - O ministro da Economia, Paulo Guedes, avalia reduzir o valor do aux\u00edlio emergencial para R$ 200, ap\u00f3s o pagamento da terceira parcela do benef\u00edcio. A possibilidade \u00e9 uma das formas de fazer com que o programa seja encerrado de forma gradual, como d\u2026 [+1688 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/economia/24423122-3d4-998/FT1086A/652/87905536_Rio-de-Janeiro-RJ-16-04-2020Aplicativo-e-SiteAuxilio-EmergencialFotos-do-Aplicativ.jpg"}, {"description": "Sistema \u00e9 compativel com todos os iPhones lan\u00e7ados desde setembro de 2019, a partir do iPhone 6S", "title": "Apple lan\u00e7a o iOS 13.5, com recurso para ajudar no combate \u00e0 Covid-19 - Olhar Digital", "url": "https://olhardigital.com.br/coronavirus/noticia/apple-lanca-o-ios-13-5-com-recurso-para-ajudar-no-combate-a-covid-19/101018", "author": "Rafael Rigues", "publishedAt": "2020-05-20T20:03:46Z", "content": "A Apple lan\u00e7ou nesta quarta-feira (20) a vers\u00e3o 13.5 sistema operacional iOS. Um dos principais recursos desta vers\u00e3o \u00e9 a presen\u00e7a do sistema de rastreamento de contatos desenvolvido em parceria com a Google e criado para combater a Covid-19.\r\nAl\u00e9m disso, o s\u2026 [+943 chars]", "source": {"id": null, "name": "Olhardigital.com.br"}, "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/uploads/acervo_imagens/2019/09/20190913011558.jpg"}, {"description": "Jogadores fizeram trabalho no gramado na manh\u00e3 desta quarta, contrariando indica\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o. Ferj apoia o que seja realizado com \"cautela\". Procurado, o Flamengo ainda n\u00e3o se manifestou", "title": "Ap\u00f3s treino do Flamengo em campo, Prefeitura refor\u00e7a que n\u00e3o recomenda volta das atividades - globoesporte.com", "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/apos-treino-do-flamengo-em-campo-prefeitura-reforca-que-nao-recomenda-volta-das-atividades-e-diz-estar-em-conversas-com-o-clube.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T19:58:00Z", "content": "Ap\u00f3s o Flamengo colocar seu elenco para treinar em dois dos campos do centro de treinamento Ninho do Urubu, a Prefeitura do Rio de Janeiro refor\u00e7ou que n\u00e3o recomenda a volta das atividades. Por meio de uma nota, a Prefeitura declarou que est\u00e1 em contato com o\u2026 [+3097 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/MZ9Jlbzpz9PKTfKOJbOcGvTOfpY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8567480.jpg"}, {"description": "O governo federal publicou hoje uma recomenda\u00e7\u00e3o para que o sistema p\u00fablico de sa\u00fade passe a prescrever cloroquina e hidroxicloroquina a pacientes com sintomas leves de covid-19.O uso dessas drogas \u00e9 defendido pelo presidente Jair Bolsonaro (sem partido).", "title": "Protocolo autoriza a compra de cloroquina na farm\u00e1cia? Veja o que muda - UOL", "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/05/20/novo-protocolo-nao-autoriza-a-compra-de-cloroquina-na-farmacia-o-que-muda.htm", "author": "UOL", "publishedAt": "2020-05-20T19:28:43Z", "content": "O governo federal publicou hoje uma recomenda\u00e7\u00e3o para que o sistema p\u00fablico de sa\u00fade passe a prescrever cloroquina e hidroxicloroquina a pacientes com sintomas leves de covid-19.\r\nO uso dessas drogas \u00e9 defendido pelo presidente Jair Bolsonaro (sem partido). S\u2026 [+4443 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/87/2020/04/17/cloroquina-e-usada-em-casos-graves-de-covid-19-no-brasil-mas-ainda-nao-provou-eficacia-em-estudos-1587169418234_v2_615x300.jpg"}, {"description": "A pesquisa ouviu mil pessoas em todo o pa\u00eds entre os dias 16 e 18 de maio. A margem de erro \u00e9 de 3,2 pontos percentuais", "title": "Pesquisa XP Ipespe confirma tend\u00eancia de alta na reprova\u00e7\u00e3o a Bolsonaro - Estado de Minas", "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/politica/2020/05/20/interna_politica,1149104/pesquisa-xp-ipespe-confirma-alta-na-reprovacao-a-bolsonaro.shtml", "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado", "publishedAt": "2020-05-20T19:26:00Z", "content": "Pesquisa XP Ipespe de maio concluda na tera feira, 19, confirma a tendncia de aumento na reprovao ao presidente Jair Bolsonaro e de reduo na sua aprovao. De acordo com o levantamento, o grupo que considera o governo bom ou timo oscilou de 27% na rodada conclu\u2026 [+1765 chars]", "source": {"id": null, "name": "Em.com.br"}, "urlToImage": "https://i.em.com.br/qnjnCJ-41Nec0gCh3WqivDpDBec=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2020/05/20/1149104/20200520160733448281u.jpg"}, {"description": "Segundo delegado Allan Duarte, jovem, que estava com a v\u00edtima, contou em depoimento que suspeitos entraram no im\u00f3vel para fugir de cerco policial", "title": "Testemunha diz que bandidos se refugiaram na casa de Jo\u00e3o Pedro - R7", "url": "https://noticias.r7.com/rio-de-janeiro/testemunha-diz-que-bandidos-se-refugiaram-na-casa-de-joao-pedro-20052020", "author": "R7.com", "publishedAt": "2020-05-20T19:12:00Z", "content": "O delegado respons\u00e1vel pela investiga\u00e7\u00e3o da morte do jovem Jo\u00e3o Pedro, de 14 anos, durante uma opera\u00e7\u00e3o das pol\u00edcias Civil e Federal, no Complexo do Salgueiro, Regi\u00e3o Metropolitana do Rio, disse ter j\u00e1 tomado o depoimento de duas testemunhas, al\u00e9m dos policia\u2026 [+1345 chars]", "source": {"id": null, "name": "R7.com"}, "urlToImage": "https://img.r7.com/images/rio-de-janeiro-menino-joao-19052020104041257?dimensions=600x315&crop_position=c"}, {"description": "A Vivo anunciou nesta quarta-feira (20) uma nova op\u00e7\u00e3o p\u00f3s-paga, chamada Vivo Selfie. O diferencial da oferta s\u00e3o parcerias com aplicativos, incluindo a assinatura do servi\u00e7o em quest\u00e3o e um...", "title": "Vivo Selfie \u00e9 p\u00f3s-pago com assinaturas de Netflix, Rappi e mais servi\u00e7os em breve - Gizmodo Brasil", "url": "https://gizmodo.uol.com.br/vivo-selfie-pos-pago-assinaturas-netflix-rappi/", "author": "Alessandro Feitosa Jr.", "publishedAt": "2020-05-20T18:59:06Z", "content": "A Vivo anunciou nesta quarta-feira (20) uma nova op\u00e7\u00e3o p\u00f3s-paga, chamada Vivo Selfie. O diferencial da oferta s\u00e3o parcerias com aplicativos, incluindo a assinatura do servi\u00e7o em quest\u00e3o e um pacote de dados separado para ele. Em um primeiro momento, est\u00e3o dis\u2026 [+3851 chars]", "source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "urlToImage": "https://gizmodo.uol.com.br/wp-content/blogs.dir/8/files/2020/05/vivo-selfie-1000x563.jpg"}, {"description": "'Ainda bem que a natureza, contra a vontade da humanidade, criou esse monstro', disse, para demonstrar que s\u00f3 Estado \u00e9 eficaz contra crises. 'Utilizei uma frase totalmente infeliz', afirmou.", "title": "'Ainda bem': Lula se desculpa por dizer que coronav\u00edrus serviu para mostrar necessidade do Estado - G1", "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/05/20/ainda-bem-lula-se-desculpa-por-dizer-que-coronavirus-mostrou-necessidade-do-estado.ghtml", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T18:58:00Z", "content": "O ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva pediu desculpas nesta quarta-feira (20) pela declara\u00e7\u00e3o que fez na v\u00e9spera, na qual afirmou que o coronav\u00edrus foi necess\u00e1rio para que se reconhecesse a necessidade da presen\u00e7a do Estado para dar solu\u00e7\u00e3o a crises. Nest\u2026 [+2608 chars]", "source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/i1pCdz-lcqncxvNG7ezkvyOttIo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/r/L/9940V7SFSC6L9KlnU7mQ/lula.jpg"}], "title": "br"}, {"children": [{"description": "La diva canadienne C\u00e9line Dion a remport\u00e9 deux prix aux Webby Awards, une manifestation qui r\u00e9compense les meilleures initiatives sur le web. \"C\u00e9line Dion \u00e9tait en lice dans la cat\u00e9gorie +People's Voice \u2013 Social Experiment & Innovation+ pour la chasse aux tr\u00e9\u2026", "title": "C\u00e9line Dion remporte deux prix aux Webby Awards - 2M Maroc", "url": "https://2m.ma/fr/news/celine-dion-remporte-deux-prix-aux-webby-awards-20200520/", "author": "2M.ma avec Agences", "publishedAt": "2020-05-21T00:01:54Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "2m.ma"}, "urlToImage": "https://2m.ma/site_media/uploads/imagesarticle/2020/5/20/1589967688Celine-Dion-chevelure-brune-et-coupe-garconne-ce-nouveau-look-qui-divise_3uSITBN.image_corps_article.jpg"}, {"description": "Sa Majest\u00e9 le Roi Mohammed VI, Amir Al-Mouminine, accompagn\u00e9 de SAR le Prince H\u00e9ritier Moulay El Hassan et de SAR le Prince Moulay Rachid, a comm\u00e9mor\u00e9, mercredi 26 Ramadan 1441 de l'H\u00e9gire, correspondant au 20 mai 2020, Laylat Al-Qadr b\u00e9nie. A cette occasion \u2026", "title": "SM le Roi, Amir Al-Mouminine, comm\u00e9more Laylat Al-Qadr b\u00e9nie - 2M Maroc", "url": "https://2m.ma/fr/news/sm-le-roi-amir-al-mouminine-commemore-laylat-al-qadr-benie-20200520/", "author": "2M avec MAP", "publishedAt": "2020-05-20T22:57:16Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "2m.ma"}, "urlToImage": "https://2m.ma/site_media/uploads/imagesarticle/2020/5/20/1590014711WhatsApp_Image_2020-05-20_at_22.40.01_p3vmtgi.image_corps_article.jpg"}, {"description": "Les sp\u00e9culations vont bon train\u00a0concernant la date de l\u2019A\u00efd el-Fitr, qui marque la fin du Ramadan au Maroc.", "title": "Calculs astronomiques: la date de l\u2019A\u00efd el-Fitr 2020 au Maroc - Le Site Info le site d'information au Maroc", "url": "https://www.lesiteinfo.com/maroc/calculs-astronomiques-la-date-de-laid-el-fitr-2020-au-maroc/", "author": "LE SITEINFO", "publishedAt": "2020-05-20T22:04:18Z", "content": "Les sp\u00e9culations vont bon train\u00a0concernant la date de lA\u00efd el-Fitr, qui marque la fin du Ramadan au Maroc.\r\nSelon lastronome et laur\u00e9at de Dar El Hadith Al Hassania, l\u2019institut de th\u00e9ologie du Maroc, Hicham El Issaoui, les Marocains c\u00e9l\u00e8breront cette f\u00eate le \u2026 [+550 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lesiteinfo.com"}, "urlToImage": "https://www.lesiteinfo.com/wp-content/uploads/2019/10/Croissant-Lunaire-2.jpg"}, {"description": "Le Matin - Alliance des Economistes Istiqlaliens : 10 propositions pour sauver l\u2019\u00e9cosyst\u00e8me Tourisme et Artisanat", "title": "Le Matin - Alliance des Economistes Istiqlaliens : 10 propositions pour sauver l'\u00e9cosyst\u00e8me Tourisme et Artisanat - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/alliance-economistes-istiqlaliens-10-propositions-sauver-lecosysteme-tourisme-artisanat/337741.html", "author": "Souad Badri, LE MATIN", "publishedAt": "2020-05-20T21:54:00Z", "content": "Ph. ShutterstockL\u2019Alliance des Economistes Istiqlaliens (AEI) appelle le gouvernement \u00e0 adopter, en urgence, un plan de sauvetage de l\u2019\u00e9cosyst\u00e8me du tourisme et de l\u2019artisanat ainsi que les millions d\u2019emplois qui le composent. L\u2019alliance propose ainsi un plan\u2026 [+2809 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/05/7cdb1169aee7436ea248dcd590583130.jpg"}, {"description": "Les principaux points de la d\u00e9claration mercredi du directeur de l'\u00e9pid\u00e9miologie et de lutte contre les maladies au minist\u00e8re de la Sant\u00e9, Mohamed El Youbi, dans laquelle il fait le point sur la situation \u00e9pid\u00e9miologique du coronavirus au Maroc:- 110", "title": "Covid-19: la situation au Maroc - atlasinfo.fr", "url": "https://atlasinfo.fr/covid-19-la-situation-au-maroc.html", "author": "hasna daoudi", "publishedAt": "2020-05-20T21:34:00Z", "content": "Les principaux points de la d\u00e9claration mercredi du directeur de l\u2019\u00e9pid\u00e9miologie et de lutte contre les maladies au minist\u00e8re de la Sant\u00e9, Mohamed El Youbi, dans laquelle il fait le point sur la situation \u00e9pid\u00e9miologique du coronavirus au Maroc:\r\n\u2013 110 nouvea\u2026 [+1886 chars]", "source": {"id": null, "name": "Atlasinfo.fr"}, "urlToImage": "https://atlasinfo.fr/wp-content/uploads/2020/05/mohamed_el_youbi.jpg"}, {"description": "Des singes vaccin\u00e9s ou infect\u00e9s par le nouveau coronavirus ont d\u00e9velopp\u00e9 des anticorps leur permettant d'\u00eatre prot\u00e9g\u00e9s contre une nouvelle infection, selon deux \u00e9tudes \"prometteuses\" malgr\u00e9 les grandes diff\u00e9rences entre les macaques et les humains, publi\u00e9es m\u2026", "title": "Covid-19: des singes vaccin\u00e9s ou infect\u00e9s semblent d\u00e9velopper une immunit\u00e9 - VOA Afrique", "url": "https://www.voaafrique.com/a/covid-19-des-singes-vaccin\u00e9s-ou-infect\u00e9s-semblent-d\u00e9velopper-une-immunit\u00e9/5428420.html", "author": "AFP", "publishedAt": "2020-05-20T20:34:00Z", "content": "\"Nos d\u00e9couvertes accroissent l'optimisme qu'il sera possible de d\u00e9velopper des vaccins contre le Covid-19\", a soulign\u00e9 dans un communiqu\u00e9 Dan H. Barouch, le chercheur qui a men\u00e9 les deux \u00e9tudes au Beth Israel Deaconess Medical Center (BIDMC), \u00e0 Boston. \r\n\"De \u2026 [+1903 chars]", "source": {"id": null, "name": "Voaafrique.com"}, "urlToImage": "https://gdb.voanews.com/8FA3CB22-0CAA-48A2-A5EA-CEC6A43CDC2D_w1200_r1.jpg"}, {"description": "Des installations sportives seront mobilis\u00e9es pour les examens du baccalaur\u00e9at, a indiqu\u00e9 le ministre de l'Education nationale, de la Formation professionnelle, de l'Enseignement sup\u00e9rieur et de la Recherche scientifique, porte-parole du gouvernement, Said Am\u2026", "title": "\u200bSaid Amzazi : Des installations sportives seront mobilis\u00e9es pour les examens du bac - lib\u00e9ration", "url": "https://www.libe.ma/\u200bSaid-Amzazi-Des-installations-sportives-seront-mobilisees-pour-les-examens-du-bac_a118208.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T19:18:35Z", "content": "Des installations sportives seront mobilis\u00e9es pour les examens du baccalaur\u00e9at, a indiqu\u00e9 le ministre de l'Education nationale, de la Formation professionnelle, de l'Enseignement sup\u00e9rieur et de la Recherche scientifique, porte-parole du gouvernement, Said Am\u2026 [+2741 chars]", "source": {"id": null, "name": "Libe.ma"}, "urlToImage": "https://www.libe.ma/photo/art/grande/46344562-37064265.jpg?v=1589989276"}, {"description": null, "title": "Le plan de rapatriement des Espagnols bloqu\u00e9s au Maroc est connu - Marocains du monde", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiRWh0dHBzOi8vd3d3LmJsYWRpLm5ldC9yYXBhdHJpZW1lbnQtZXNwYWdub2xzLWJsb3F1ZXMtbWFyb2MsNjkxNTIuaHRtbNIBT2h0dHBzOi8vd3d3LmJsYWRpLm5ldC9hbXAsNjkxNTIscmFwYXRyaWVtZW50LWVzcGFnbm9scy1ibG9xdWVzLW1hcm9jLDY5MTUyLmh0bWw?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T19:00:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Coronavirus : Bilan de la pand\u00e9mie en Afrique, mercredi 20 mai", "title": "Coronavirus : Bilan de la pand\u00e9mie en Afrique, mercredi 20 mai - laquotidienne.ma", "url": "http://laquotidienne.ma/article/alaune/coronavirus-bilan-de-la-pandemie-en-afrique-mercredi-20-mai", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T18:59:52Z", "content": "Le nouveau coronavirus a fait au moins 2.962 morts dans le continent africain depuis son apparition en d\u00e9cembre, avec 95.052 cas infect\u00e9s, dont 37.926 gu\u00e9risons.\r\nLe Maroc a enregistr\u00e9 jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent 7.133 cas de contamination \u00e0 la Covid-19, dont 4.098 perso\u2026 [+572 chars]", "source": {"id": null, "name": "Laquotidienne.ma"}, "urlToImage": "/uploads/actualites/5ec57dfdb91e2.png"}, {"description": "Le Matin - Fifagate: le procureur g\u00e9n\u00e9ral suisse vis\u00e9 par une proc\u00e9dure de r\u00e9vocation", "title": "Le Matin - Fifagate: le procureur g\u00e9n\u00e9ral suisse vis\u00e9 par une proc\u00e9dure de r\u00e9vocation - LE MATiN", "url": "https://lematin.ma/express/2020/fifagate-procureur-general-suisse-vise-procedure-revocation/337729.html", "author": "Avec Agences, LE MATIN", "publishedAt": "2020-05-20T18:51:00Z", "content": "Le procureur g\u00e9n\u00e9ral de Suisse, Michael Lauber, \u00e0 son arriv\u00e9e devant une commission parlementaire de l'Assembl\u00e9e f\u00e9d\u00e9rale suisse, \u00e0 Berne, le 20 mai 2020. Ph : AFPUne commission parlementaire a d\u00e9cid\u00e9 mercredi d'ouvrir une proc\u00e9dure de r\u00e9vocation \u00e0 l'encontre\u2026 [+1919 chars]", "source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/05/733e0e2b3579bab7b970d132c407adbf.jpg"}, {"description": "Le directeur de l'Organisation mondiale de la sant\u00e9 a annonc\u00e9, mercredi, que 106 000 nouveaux cas de contamination au coronavirus avaient \u00e9t\u00e9 d\u00e9nombr\u00e9s dans le monde ,au cours des derni\u00e8res 24 heures. C'est un chiffre qui n'avait encore jamais \u00e9t\u00e9 atteint.", "title": "Covid-19 : l'OMS rapporte un nombre record de nouveaux cas en une seule journ\u00e9e - FRANCE 24", "url": "https://www.france24.com/fr/20200520-covid-19-l-oms-rapporte-un-nombre-record-de-nouveaux-cas-en-une-seule-journ\u00e9e", "author": "FRANCE 24", "publishedAt": "2020-05-20T18:32:00Z", "content": "Le directeur de l'Organisation mondiale de la sant\u00e9 a annonc\u00e9, mercredi, que 106 000 nouveaux cas de contamination au coronavirus avaient \u00e9t\u00e9 d\u00e9nombr\u00e9s dans le monde ,au cours des derni\u00e8res 24 heures. C'est un chiffre qui n'avait encore jamais \u00e9t\u00e9 atteint.\r\n \u2026 [+2766 chars]", "source": {"id": null, "name": "France24.com"}, "urlToImage": "https://s.france24.com/media/display/c31ff40a-9abf-11ea-896e-005056a98db9/w:1240/p:16x9/000_1RW665.jpg"}, {"description": "Les mesures sanitaires prises pour lutter contre la pand&eacute;mie de Covid-19 ne doivent pas entraver les actions de d&eacute;moustication Outre-mer, alors que l&#39;&eacute;pid&eacute;mie de dengue", "title": "Outre-mer : la lutte contre la dengue doit se poursuivre malgr\u00e9 le coronavirus - Outre-mer la 1\u00e8re - Outre-mer la 1\u00e8re", "url": "https://la1ere.francetvinfo.fr/outre-mer-lutte-contre-dengue-doit-se-poursuivre-malgre-coronavirus-834518.html", "author": "Outre-mer 1\u00e8re", "publishedAt": "2020-05-20T18:30:56Z", "content": "\"L'arr\u00eat des op\u00e9rations de lutte\" contre les moustiques \"pourrait avoir des cons\u00e9quences sanitaires graves\", estime l'Agence nationale de s\u00e9curit\u00e9 sanitaire dans un avis publi\u00e9 mercredi.Or, \"le confinement instaur\u00e9 le 17 mars dans l'ensemble des territoires f\u2026 [+2079 chars]", "source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "urlToImage": "https://la1ere.francetvinfo.fr/image/5s9HQ93ilc9QxsQItbuYO9PxaW8/930x620/outremer/2020/03/10/5e67777c70e59_demoustication-1305076.jpg"}, {"description": "Le Br\u00e9sil g\u00e9n\u00e9ralise son usage, Donald Trump en prend tous les jours : que sait-on de la tr\u00e8s controvers\u00e9e hydroxychloroquine?", "title": "COVID-19 et controverses : que sait-on de l'hydroxychloroquine ? - Le Journal de Montr\u00e9al", "url": "https://www.journaldemontreal.com/2020/05/20/covid-19-et-controverses--que-sait-on-de-lhydroxychloroquine", "author": "AFP", "publishedAt": "2020-05-20T18:17:00Z", "content": "Le Br\u00e9sil g\u00e9n\u00e9ralise son usage, Donald Trump en prend tous les jours : que sait-on de la tr\u00e8s controvers\u00e9e hydroxychloroquine -d\u00e9riv\u00e9e de lantipalud\u00e9en chloroquine- actuellement exp\u00e9riment\u00e9e dans plusieurs pays contre la COVID-19 ? \u00a0\u00a0\r\n \u00c0 lire aussi: COVID-19\u2026 [+7946 chars]", "source": {"id": null, "name": "Journaldemontreal.com"}, "urlToImage": "https://m1.quebecormedia.com/emp/emp/54a06510-9ab4-11ea-bee5-43d511752fd0_ORIGINAL.jpg?impolicy=crop-resize&x=0&y=688&w=1200&h=495&width=1200"}, {"description": "Le chef du gouvernement Saad Dine El Otmani a affirm\u00e9, mercredi \u00e0 Rabat, que le confinement ne signifie pas l\u2019arr\u00eat de l'activit\u00e9 industrielle et \u00e9conomique.", "title": "M. El Otmani: Le confinement ne signifie pas l'arr\u00eat de l'activit\u00e9 industrielle et \u00e9conomique - MAP", "url": "http://www.mapexpress.ma/actualite/activites-parlementaires/m-el-otmani-confinement-signifie-pas-larret-lactivite-industrielle-economique/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T17:58:00Z", "content": "mercredi, 20 mai, 2020 \u00e0 18:58\r\nRabat \u2013 Le chef du gouvernement Saad Dine El Otmani a affirm\u00e9, mercredi \u00e0 Rabat, que le confinement ne signifie pas larr\u00eat de l\u2019activit\u00e9 industrielle et \u00e9conomique.\r\nLors d\u2019une s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de la Chambre des repr\u00e9sentants, c\u2026 [+1765 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "urlToImage": "http://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2020/05/el-otmani-slider-2.jpg"}, {"description": "Mohamed Bencha\u00e2boun a saisi l\u2019opportunit\u00e9 de la Chambre des conseillers pour lancer un appel aux op\u00e9rateurs \u00e9conomiques pour qu\u2019ils reprennent les activit\u00e9s de leurs entreprises, juste apr\u00e8s Aid Al Fitr qui tombe ce dimanche...", "title": "Bencha\u00e2boun rend des comptes - L'\u00c9conomiste", "url": "https://www.leconomiste.com/article/1062224-benchaaboun-rend-des-comptes", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T17:38:09Z", "content": "\u00abLes aides financi\u00e8res visent les chefs de familles du secteur informel qui ont perdu leurs revenus suite \u00e0 lapplication de l\u00e9tat durgence sanitaire. Les cartes Ramed ont \u00e9t\u00e9 utilis\u00e9es comme base de donn\u00e9es pour faciliter lop\u00e9ration de ciblage des familles \u00e9l\u2026 [+10900 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leconomiste.com"}, "urlToImage": "https://www.leconomiste.com/sites/default/files/eco7/public/cari-u-066.jpg"}, {"description": "Alors qu\u2019il \u00e9tait avec les partis politiques ayant mis de c\u00f4t\u00e9 leurs divergences pour s\u2019aligner sur les choix du gouvernement en mati\u00e8re de lutte contre la pand\u00e9mie, sur un dossier, le groupe parlementaire du PAM a pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 jouer une partition en solo. Il a sa\u2026", "title": "Le PAM saisit la Cour constitutionnelle - L'\u00c9conomiste", "url": "https://www.leconomiste.com/article/1062199-le-pam-saisit-la-cour-constitutionnelle", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T17:38:09Z", "content": "La d\u00e9cision de saisir la Cour constitutionnelle par le groupe parlementaire du PAM na pas \u00e9t\u00e9 appr\u00e9ci\u00e9e par des dirigeants du parti. Ces derniers ont consid\u00e9r\u00e9 que le contexte exigeait de faire preuve de solidarit\u00e9 et mobilisation pour que le Maroc puisse, le\u2026 [+5749 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leconomiste.com"}, "urlToImage": "https://www.leconomiste.com/sites/default/files/eco7/public/cour-constitutionnelle-066.jpg"}, {"description": "Le d\u00e9partement de l\u2019Habitat lance un guide pour pr\u00e9parer la reprise des activit\u00e9s de construction et de l\u2019immobilier. Ce document liste un ensemble de proc\u00e9dures pour s\u00e9curiser les lieux de travail ainsi que la gestion du risque de propagation du Covid-19. Il\u2026", "title": "BTP: Les nouvelles mesures pour entamer la reprise - L'\u00c9conomiste", "url": "https://www.leconomiste.com/article/1062209-btp-les-nouvelles-mesures-pour-entamer-la-reprise", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T17:38:09Z", "content": "Le d\u00e9partement de lHabitat lance un guide pour pr\u00e9parer la reprise des activit\u00e9s de construction et de limmobilier. Ce document liste un ensemble de proc\u00e9dures pour s\u00e9curiser les lieux de travail ainsi que la gestion du risque de propagation du Covid-19. Il s\u2026 [+3282 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leconomiste.com"}, "urlToImage": "https://www.leconomiste.com/sites/default/files/eco7/public/btp-066.jpg"}, {"description": "Infinix d\u00e9voile le smartphone\u00a0S5 Pro qui embarque la toute premi\u00e8re cam\u00e9ra selfie pop-up AI de 40MP au monde. Le S5pro permettra \u00e0 ses utilisateurs d\u2019explorer de superbes exp\u00e9riences de selfie avec une cam\u00e9ra de la plus haute qualit\u00e9. Il permet de capturer de\u2026", "title": "Infinix lance le premier smartphone avec une cam\u00e9ra selfie Pop-up de 40MP - Telquel.ma - Telquel.ma", "url": "https://telquel.ma/2020/05/20/infinix-lance-le-premier-smartphone-avec-une-camera-selfie-pop-up-de-40mp_1684289", "author": "Com' D'entreprise", "publishedAt": "2020-05-20T16:25:55Z", "content": "Ce contenu est une communication dentreprise. Il na pas \u00e9t\u00e9 r\u00e9dig\u00e9 par les journalistes de\u00a0TelQuel\r\nLe S5 Pro devrait permettre aux fans de la marque du monde entier dam\u00e9liorer consid\u00e9rablement lexp\u00e9rience utilisateur \u00e0 travers les magnifiques caract\u00e9ristique\u2026 [+2290 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telquel.ma"}, "urlToImage": "https://cdn.telquel.ma/content/uploads/2020/05/Infinix-S5-Pro-jpg.jpg"}, {"description": "Le Haut-Commissariat au Plan (HCP) a proc\u00e9d\u00e9, mercredi, \u00e0 la publication du nouvel indice des prix \u00e0 la consommation (IPC) base 2017 et ce, en application du d\u00e9cret n\u00b0 2.19.1083 publi\u00e9 au Bulletin officiel n\u00b0 6880 du 7 mai 2020 fixant les \u00e9l\u00e9ments entrant dan\u2026", "title": "Le HCP publie un nouvel indice des prix \u00e0 la consommation (Base 100: 2017) - Le - Le Desk", "url": "https://mobile.ledesk.ma/encontinu/le-hcp-publie-un-nouvel-indice-des-prix-la-consommation-base-100-2017/", "author": "MAP", "publishedAt": "2020-05-20T14:44:00Z", "content": "Le Haut-Commissariat au Plan (HCP) a proc\u00e9d\u00e9, mercredi, \u00e0 la publication du nouvel indice des prix \u00e0 la consommation (IPC) base 2017 et ce, en application du d\u00e9cret n\u00b0 2.19.1083 publi\u00e9 au Bulletin officiel n\u00b0 6880 du 7 mai 2020 fixant les \u00e9l\u00e9ments entrant dan\u2026 [+1456 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ledesk.ma"}, "urlToImage": "https://mobile.ledesk.ma/wp-content/uploads/2020/05/WhatsApp-Image-2020-05-16-at-21.46.12.jpeg"}, {"description": "Cl\u00f4ture dans le vert", "title": "Cl\u00f4ture dans le vert - LeBoursier", "url": "https://www.leboursier.ma/La-seance-du-jour/7543/2020/05/20/Cloture-dans-le-vert.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T14:13:18Z", "content": "A la cl\u00f4ture de la s\u00e9ance de ce mercredi 20 mai le\u00a0MASI et le MADEX perenaient\u00a00,18% et\u00a00,19%\u00a0\u00e0 respectivement \u00e0 9.505 points\u00a0et\u00a0\u00e0 7.708 points. Ces deux indices ont enregistr\u00e9 des variations depuis le d\u00e9but de l'ann\u00e9e respectivement de (-21,9%) et (-22,28%).\u2026 [+834 chars]", "source": {"id": null, "name": "Leboursier.ma"}, "urlToImage": "https://leboursier.ma/images/logo.jpg"}], "title": "ma"}, {"children": [{"description": "GENEVA: The World Health Organization expressed concern on Wednesday (May 20) about the rising number of new coronavirus cases in poor countries, even as many rich nations have begun emerging from lockdown.", "title": "WHO reports rising new coronavirus cases in poor countries - CNA", "url": "https://www.channelnewsasia.com/news/world/who-records-highest-daily-number-of-covid-19-cases-12753966", "author": "CNA", "publishedAt": "2020-05-20T23:25:01Z", "content": "GENEVA: The World Health Organization expressed concern on Wednesday (May 20) about the rising number of new coronavirus cases in poor countries, even as many rich nations have begun emerging from lockdown.\r\nThe global health body said 106,000 new cases of in\u2026 [+2822 chars]", "source": {"id": null, "name": "Channelnewsasia.com"}, "urlToImage": "https://cna-sg-res.cloudinary.com/image/upload/q_auto,f_auto/image/12754168/16x9/991/557/2e6caa7a07dff442136ee0f44bb28f80/sQ/safrica-coronavirus.jpg"}, {"description": "BANGKOK: As a powerful \u201csuper cyclone\u201d tore into the coastline of the Bay of Bengal on Wednesday (May 20), leading experts warned of the impacts climate change was having on supercharging extreme weather events.", "title": "Climate change supercharging extreme events, scientists say, as 'super cyclone' Amphan hits Bangladesh and India - CNA", "url": "https://www.channelnewsasia.com/news/asia/climate-change-supercharging-extreme-events-12753090", "author": "Jack Board", "publishedAt": "2020-05-20T22:36:01Z", "content": "BANGKOK: As a powerful super cyclone tore into the coastline of the Bay of Bengal on Wednesday (May 20), leading experts warned of the impacts climate change was having on supercharging extreme weather events.\r\nCyclone Amphan brought with it severe winds, ver\u2026 [+5820 chars]", "source": {"id": null, "name": "Channelnewsasia.com"}, "urlToImage": "https://cna-sg-res.cloudinary.com/image/upload/q_auto,f_auto/image/12750996/16x9/991/557/d3a422329679a1689a2ad063450bb6ca/Er/authorities-have-scrambled-to-stage-mass-evacuations-away-from-the-path-of-amphan-such-as-in-the-village-of-dhalchar-on-bangladesh-s-bhola-island-1589922603585-4.jpg"}, {"description": "BOSTON: A father and son suspected of helping fugitive former Nissan chief Carlos Ghosn flee Japan in December were arrested in the United States on Wednesday (May 20) and taken to court where they faced a judge in a rare online appearance.", "title": "Two alleged Ghosn accomplices arrested in US - CNA", "url": "https://www.channelnewsasia.com/news/business/two-alleged-ghosn-accomplices-arrested-12754596", "author": "CNA", "publishedAt": "2020-05-20T22:29:40Z", "content": "BOSTON: A father and son suspected of helping fugitive former Nissan chief Carlos Ghosn flee Japan in December were arrested in the United States on Wednesday (May 20) and taken to court where they faced a judge in a rare online appearance.\r\nMichael Taylor, a\u2026 [+3610 chars]", "source": {"id": null, "name": "Channelnewsasia.com"}, "urlToImage": "https://cna-sg-res.cloudinary.com/image/upload/q_auto,f_auto/image/12754594/16x9/991/557/ecbae222788f43501cca84603b00a369/pF/former-nissan-chief-carlos-ghosn-in-beirutjanuary-8-2020-after-fleeing-from-japana-1590011715159-2.jpg"}, {"description": "A nurse working at Ren Ci Community Hospital was among the 570 new Covid-19 cases announced yesterday. The 30-year-old Filipino work pass holder was confirmed to have the virus on May 19 and is currently warded at the National Centre for Infectious Diseases. \u2026", "title": "570 new infections, including a nurse from Ren Ci Community Hospital - The New Paper", "url": "https://www.tnp.sg/news/singapore/570-new-infections-including-nurse-ren-ci-community-hospital", "author": "CLARA CHONG", "publishedAt": "2020-05-20T22:18:31Z", "content": "A nurse working at Ren Ci Community Hospital was among the 570 new Covid-19 cases announced yesterday.\r\nThe 30-year-old Filipino work pass holder was confirmed to have the virus on May 19 and is currently warded at the National Centre for Infectious Diseases.\u2026 [+2047 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.tnp.sg"}, "urlToImage": "https://www.tnp.sg/sites/default/files/styles/rl680/public/articles/2020/05/21/_edsc_0742.jpg?itok=Sqy8KJeI"}, {"description": "PARIS (AFP) - US tech giants Apple and Google said on Wednesday (May 30) they were offering health authorities around the world their platform for coronavirus contact tracing, a key tool in trying to tame the pandemic.. Read more at straitstimes.com.", "title": "Coronavirus: Apple, Google launch contact tracing platform, Games & Apps News & Top Stories - straits times", "url": "https://www.straitstimes.com/tech/games-apps/coronavirus-apple-google-launch-contact-tracing-platform", "author": "hermesauto", "publishedAt": "2020-05-20T21:58:39Z", "content": "PARIS (AFP) - US tech giants Apple and Google said on Wednesday (May 30) they were offering health authorities around the world their platform for coronavirus contact tracing, a key tool in trying to tame the pandemic.\r\n\"The work public health officials are d\u2026 [+1509 chars]", "source": {"id": null, "name": "Straitstimes.com"}, "urlToImage": "https://www.straitstimes.com/sites/default/files/styles/x_large/public/articles/2020/05/21/2020-05-13t165422z_1685379392_rc2sng92lyp1_rtrmadp_3_france-tech-regulation.jpg?itok=a6fDKXcT"}, {"description": "Back in March, Google Podcasts launched on iOS alongside an Android revamp and tweaks to the web experience. Google Podcasts for iOS today adds CarPlay...", "title": "Google Podcasts for iOS adds CarPlay support - 9to5Google", "url": "https://9to5google.com/2020/05/20/google-podcasts-carplay/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T21:54:55Z", "content": "Back in March, Google Podcasts launched on iOS alongside an Android revamp and tweaks to the web experience. The first update to Google Podcasts for iOS today adds CarPlay support.\r\nCarPlay support is the highlight of version 2.0, with Google touting how \u201cyou\u2026 [+1321 chars]", "source": {"id": null, "name": "9to5google.com"}, "urlToImage": "https://9to5google.com/wp-content/uploads/sites/4/2020/03/google_podcasts_1.jpg?quality=82&strip=all"}, {"description": "Which businesses that were previously shut can now reopen from June 2, and which cannot?\u00a0Can you\u00a0swim in a public pool, view a showflat or allow your son's private tutor to come to the house?. Read more at straitstimes.com.", "title": "Covid-19 circuit breaker to be lifted: What you can and cannot do from June 2 - The Straits Times", "url": "https://www.straitstimes.com/singapore/what-you-can-and-cannot-do-from-june-2", "author": "YUEN SIN", "publishedAt": "2020-05-20T21:00:00Z", "content": "When Singapore's circuit breaker period ends on June 1, more businesses and activities will be progressively allowed.\r\nOn Tuesday, the Government said there will be three phases in the reopening.\r\nPhase one, from June 2, will last for at least four weeks as s\u2026 [+8374 chars]", "source": {"id": null, "name": "Straitstimes.com"}, "urlToImage": "https://www.straitstimes.com/sites/default/files/styles/x_large/public/articles/2020/05/21/st_20200521_ysask21_5681684.jpg?itok=CBg3i-he"}, {"description": "Experts have warned against the use of disinfection tunnels that many countries, including Singapore, are setting up to spray disinfectant on people as they enter certain premises.. Read more at straitstimes.com.", "title": "Experts caution against use of disinfection tunnels, Singapore News & Top Stories - The Straits Times", "url": "https://www.straitstimes.com/singapore/experts-caution-against-use-of-disinfection-tunnels", "author": "SALMA KHALIK", "publishedAt": "2020-05-20T21:00:00Z", "content": "Experts have warned against the use of disinfection tunnels that many countries, including Singapore, are setting up to spray disinfectant on people as they enter certain premises.\r\nThe idea is for people to walk through these tunnels or chambers and be disin\u2026 [+3568 chars]", "source": {"id": null, "name": "Straitstimes.com"}, "urlToImage": "https://www.straitstimes.com/sites/default/files/styles/x_large/public/articles/2020/05/21/st_20200521_sktunnel21_5680912.jpg?itok=oRD-9jaX"}, {"description": "Microsoft is adding support for Linux GUI apps along with GPU hardware acceleration", "title": "Linux on Windows 10 gets major computing boost - TechRadar", "url": "https://www.techradar.com/news/linux-on-windows-10-gets-major-computing-boost", "author": "Anthony Spadafora", "publishedAt": "2020-05-20T19:09:00Z", "content": "Running Linux on Windows 10 is about to get a whole lot easier as Microsoft is making a number of improvements to its Windows Subsystem for Linux (WSL) including GUI app support and GPU hardware acceleration.\r\nLater this month, the software giant will add a f\u2026 [+1883 chars]", "source": {"id": "techradar", "name": "TechRadar"}, "urlToImage": "https://cdn.mos.cms.futurecdn.net/YpKfo7n2Es8RXqYMoL5gwP-1200-80.jpg"}, {"description": "", "title": "Sun Going Through Less Active \u201cGrand Solar Minimum\u201d - NewsNet", "url": "https://yournewsnet.com/sun-going-through-less-active-grand-solar-minimum/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T16:49:39Z", "content": "The Sun is currently going through a less active phase called a solar minimum.\r\nThat\u2019s when the sun is much quieter, meaning fewer sunspots and energy.\r\nScientists at NASA say we\u2019re in a \u201cgrand solar minimum,\u201d the last time that happened was between 1650 and \u2026 [+264 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yournewsnet.com"}, "urlToImage": "https://yournewsnet.com/wp-content/uploads/2020/05/4923566097_462b014e21_o-960x640.jpg"}, {"description": "His early morning tweet, which also referred to an unidentified \"wacko in China\", was the latest heated rhetoric from the White House.. Read more at straitstimes.com.", "title": "Trump blames China for 'mass worldwide killing', United States News & Top Stories - The Straits Times", "url": "https://www.straitstimes.com/world/united-states/trump-blames-china-for-mass-worldwide-killing", "author": "hermesauto", "publishedAt": "2020-05-20T16:26:27Z", "content": "WASHINGTON (AFP) - US President Donald Trump on Wednesday (May 20) again lashed out at China over the coronavirus pandemic, blaming Beijing for \"mass worldwide killing\".\r\nHis early morning tweet, which also referred to an unidentified \"wacko in China\", was th\u2026 [+3507 chars]", "source": {"id": null, "name": "Straitstimes.com"}, "urlToImage": "https://www.straitstimes.com/sites/default/files/styles/x_large/public/articles/2020/05/21/08432703.jpg?itok=Gon5uIIp"}, {"description": null, "title": "The Intel Comet Lake Core i9-10900K, i7-10700K, i5-10600K CPU Review: Skylake We Go Again - AnandTech", "url": "https://www.anandtech.com/show/15785/the-intel-comet-lake-review-skylake-we-go-again", "author": "Dr. Ian Cutress", "publishedAt": "2020-05-20T14:00:00Z", "content": "The first thing that comes to mind with Intel\u2019s newest line of 10th Generation desktop processors is one of \u201814nm Skylake, again?\u2019. It is hard not to ignore the elephant in the room \u2013 these new processors are minor iterative updates on Intel\u2019s 2015 processor \u2026 [+17919 chars]", "source": {"id": null, "name": "Anandtech.com"}, "urlToImage": "https://images.anandtech.com/doci/15785/Carou_678x452.jpg"}, {"description": "SINGAPORE \u2014 Manpower Minister Josephine Teo has issued letters of demand to those who made false statements accusing her and her husband of profiteering and corruption, asking them to be withdrawn.", "title": "Josephine Teo sends legal letters to two people over 'completely baseless' accusations of profiteering and corruption - TODAYonline", "url": "https://www.todayonline.com/singapore/josephine-teo-sends-legal-letters-two-people-over-completely-baseless-accusations", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T13:15:28Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Todayonline.com"}, "urlToImage": "https://www.todayonline.com/sites/default/files/styles/new_app_article_detail/public/photos/43_images/2020-05-10t000000z_232873789_rc2llg9e7nht_rtrmadp_3_health-coronavirus-singapore.jpg?itok=GIBwS_cV"}, {"description": "Antarctica conjures images of an unbroken white wilderness but blooms of algae are giving parts of the frozen continent an increasingly green tinge.", "title": "Climate change turning Antarctica's snow green - CNA", "url": "https://www.channelnewsasia.com/news/world/climate-change-turning-antarctica-s-snow-green-12752804", "author": "CNA", "publishedAt": "2020-05-20T11:11:18Z", "content": "LONDON: Antarctica conjures images of an unbroken white wilderness but blooms of algae are giving parts of the frozen continent an increasingly green tinge.\r\nWarming temperatures due to climate change are helping the formation and spread of \"green snow\" and i\u2026 [+1707 chars]", "source": {"id": null, "name": "Channelnewsasia.com"}, "urlToImage": "https://cna-sg-res.cloudinary.com/image/upload/q_auto,f_auto/image/12753126/16x9/991/557/1c22fd6b22b27d5d925c3ccc9c0af09e/vi/green-antartica.jpg"}, {"description": "SINGAPORE - Employers who need to lay off staff during this Covid-19 pandemic should provide retrenchment benefits according to their financial position, and should treat their employees with \"empathy and dignity\", said the Ministry of Manpower (MOM) on Wedne\u2026", "title": "Employers must offer fair retrenchment package, be more generous with low-wage workers: MOM - The Straits Times", "url": "https://www.straitstimes.com/singapore/manpower/mom-advises-employers-to-pay-retrenchment-benefits-according-to-their-financial", "author": "JOANNA SEOW", "publishedAt": "2020-05-20T10:06:50Z", "content": "SINGAPORE - Employers who need to lay off staff during this Covid-19 pandemic should provide retrenchment benefits according to their financial position, and should treat their employees with \"empathy and dignity\", said the Ministry of Manpower (MOM) on Wedne\u2026 [+4585 chars]", "source": {"id": null, "name": "Straitstimes.com"}, "urlToImage": "https://www.straitstimes.com/sites/default/files/styles/x_large/public/articles/2020/05/20/yq-sgskylinegen-20052022.jpg?itok=tjZK96cJ"}, {"description": "China slammed the United States for its \"dangerous\" decision to congratulate Taiwan's President Tsai Ing-wen on her Wednesday inauguration, as the self-ruled island became the latest flashpoint between the world's two largest economies.  Taiwanese voters hand\u2026", "title": "China slams US for 'dangerous' message to Taiwan's leader - Yahoo Singapore News", "url": "https://sg.news.yahoo.com/tsai-says-china-must-coexist-democratic-taiwan-071557632.html", "author": "Amber Wang in Taipei and Ludovic Ehret in Beijing", "publishedAt": "2020-05-20T10:05:00Z", "content": "China slammed the United States for its \"dangerous\" decision to congratulate Taiwan's President Tsai Ing-wen on her Wednesday inauguration, as the self-ruled island became the latest flashpoint between the world's two largest economies.\r\nTaiwanese voters hand\u2026 [+3628 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yahoo.com"}, "urlToImage": "https://s.yimg.com/ny/api/res/1.2/NWVzDnFRdQ59aRaKagCXEw--~A/YXBwaWQ9aGlnaGxhbmRlcjt3PTc2ODtoPTUxMjtzbT0xO2lsPXBsYW5l/http://media.zenfs.com/en_sg/News/AFP/4ec881c1fdc941bd8028135e7b462d1f45153ba3.jpg"}, {"description": "His post went so viral Weibo servers were down for a while this morning (May 20).", "title": "Show Luo Details 9-Year Relationship With Ex-Girlfriend Grace Chow In 7000-Word Weibo Post - TODAYonline", "url": "https://www.todayonline.com/8days/sceneandheard/entertainment/show-luo-details-9-year-relationship-ex-girlfriend-grace-chow-7000", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T09:36:37Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Todayonline.com"}, "urlToImage": "https://www.todayonline.com/sites/default/files/styles/new_app_article_detail/public/8days-images/12751928-show-luo-seven-thousand-word-apology-letter--12-_0.jpg?itok=TnzbQmsN"}, {"description": "THE Monetary Authority of Singapore (MAS) will allow financial institutions (FIs) here to reopen more customer-service locations under the first phase of the lifting of circuit-breaker measures on June 2.", "title": "Financial institutions allowed more on-site staff from June 2: MAS - Business Times", "url": "https://www.businesstimes.com.sg/government-economy/financial-institutions-allowed-more-on-site-staff-from-june-2-mas", "author": "Natalie Choy", "publishedAt": "2020-05-20T09:29:52Z", "content": "Singapore\r\nTHE Monetary Authority of Singapore (MAS) will allow financial institutions (FIs) here to reopen more customer-service locations under the first phase of the lifting of circuit-breaker measures on June 2.\r\nFIs will be allowed to have more onsite st\u2026 [+23 chars]", "source": {"id": null, "name": "Businesstimes.com.sg"}, "urlToImage": "https://www.businesstimes.com.sg/sites/default/files/styles/article_img_retina/public/image/2020/05/20/rk_MAS_200520.jpg?itok=iTVVpMal"}, {"description": "Doctors find link between coronavirus and Kawasaki-like disease in children", "title": "Doctors find link between coronavirus and Kawasaki-like disease in children - The Independent", "url": "http://theindependent.sg/doctors-find-link-between-coronavirus-and-kawasaki-like-disease-in-children/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T08:00:00Z", "content": "With the number of coronavirus-infected patients growing day by day, many are grateful that children are such a small percentage of the overall number of sick patients. Yet many also wonder, why are kids seemingly being spared from it?\r\nAccording to an articl\u2026 [+3223 chars]", "source": {"id": null, "name": "Theindependent.sg"}, "urlToImage": "http://theindependent.sg/wp-content/uploads/2020/05/Screen-Shot-2020-05-19-at-11.24.55-PM.png"}, {"description": "SINGAPORE \u2014 The Ministry of Health (MOH) confirmed on Wednesday (20 May) 570 new COVID-19 cases in Singapore, bringing the total to 29,364, as well as 842 more recoveries.", "title": "COVID-19: Singapore confirms 570 new cases and 842 more recoveries - Yahoo Singapore News", "url": "https://sg.news.yahoo.com/covid-19-singapore-confirms-570-new-cases-total-at-29364-072625578.html", "author": "Staff Writer, Singapore", "publishedAt": "2020-05-20T07:26:00Z", "content": "SINGAPORE The Ministry of Health (MOH) confirmed on Wednesday (20 May) 570 new COVID-19 cases in Singapore, bringing the total to 29,364, as well as 842 more recoveries.\r\nThe ministry also reported two additional clusters linked to 29 Senoko South Road and 14\u2026 [+4653 chars]", "source": {"id": null, "name": "Yahoo.com"}, "urlToImage": "https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/1zBChSxOvYCobQBD1eahTw--~B/aD0zMzQwO3c9NTAwMDtzbT0xO2FwcGlkPXl0YWNoeW9u/https://media-mbst-pub-ue1.s3.amazonaws.com/creatr-images/2020-05/ee1b9f60-9a6a-11ea-b7e3-2bf758f3f90a"}], "title": "sg"}, {"children": [{"description": "Pro\u0161la no\u0107 bila je i te kako burna za njih dvoje.", "title": "DA LI \u0106E TAKO BITI I NAKON FINALA? Luna se zahvalila Marku \u0161to je trpi, pa mu obe\u0107ala: \"VRATI\u0106U TI HONORARE \u0160TO SI IZGUBIO ZBOG MENE!\" (VIDEO) - Pink.rs", "url": "https://pink.rs/zadruga/209324/da-li-ce-tako-biti-i-nakon-finala-luna-se-zahvalila-marku-sto-je-trpi-pa-mu-obecala-vraticu-ti-honorare-sto-si-izgubio-zbog-mene-video", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T22:24:45Z", "content": "Prola no bila je i te kako burna za njih dvoje.\r\nPosle prie sa majkom Anabelom Atijas, o haosu koji je sino napravila sa Markom Miljkoviem, Lunaogani prila je upravo ovom zadrugaru. Ona mu je ovom prilikom estitala na tome to je trpi i zahvalila mu se to je n\u2026 [+1044 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pink.rs"}, "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/14da8af55-4c6a-4927-adf8-9730c611a1d1/0,0,1280,720/1024"}, {"description": "Tehnolo\u0161ke kompanije Apple i Google su predstavile dugo o\u010dekivanu tehnologiju za automatsko obave\u0161tavanje ljudi ako...", "title": "Apple i Google predstavili tehnologiju za otkrivanje izlo\u017eenosti koronavirusu - N1 Info", "url": "http://rs.n1info.com/SciTech/a601674/Apple-i-Google-predstavili-tehnologiju-za-otkrivanje-izlozenosti-koronavirusu.html", "author": "N1 RS", "publishedAt": "2020-05-20T21:26:00Z", "content": "Tehnoloke kompanije Apple i Google su predstavile dugo oekivanu tehnologiju za automatsko obavetavanje ljudi ako su moda bili izloeni novom koronavirusu, putem aplikacije za pametne mobilne telefone.\r\nSoftver putem blutut beine tehnologije treba da utvrdi kad\u2026 [+1530 chars]", "source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "urlToImage": "https://rs.n1info.com/Picture/209810/jpeg/telefon.jpg"}, {"description": "Drama dosti\u017ee kulminaciju.", "title": "''As'' otkrio, ovako \u0107e izgledati glasanje u Evroligi, da li \u0107e presuditi \u0110ordijev ''zlatni glas''? - Sportske.net", "url": "https://www.sportske.net/vest/kosarka/as-otkrio-ovako-ce-izgledati-glasanje-u-evroligi-da-li-ce-presuditi-djordijev-zlatni-glas-408851.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T20:20:00Z", "content": "Kraj Milojevieve ere u Zvezdi\r\nPosle 897 dana na klupi Crvene zvezde, Vladan Milojevi je odluio\r\nda stavi taku na ovaj, za njega ubedljivo najuspeniji period u\r\ntrenerskoj karijeri, tokom kog je osvojio dve titule prvaka,\r\nizborio plasman u Ligu Evrope i dva \u2026 [+102 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "urlToImage": "https://www.sportske.net/text_images/201905/h_55198821375562436020190528211409.jpg"}, {"description": "Po\u0161to je otkriveno da \u0107e jedan od u\u010desnika u rijalitiju Zadruga 4 biti Kristijan Golubovi\u0107, koji je nedavno iza\u0161ao iz zatvora posle osam godina robije, i Miki \u0110uri\u010di\u0107 je potpisao ugovor.Posta\u0107u roditelj u me\u0111uvremenu, vreme je da se uozbiljim. Da ostanem do .\u2026", "title": "MIKI POTPISAO UGOVOR ZA ZADRUGU 4! Skinuli mu NANOGICU, pa pravo \u0160IMANOVCI! A i ON ulazi sa bratom za OGROMAN - Kurir", "url": "https://www.kurir.rs/stars/rijaliti/3467755/miki-potpisao-ugovor-za-zadrugu-4-prosle-nedelje-su-mu-skinuli-nanogicu-a-sad-pravo-simanovci-evo-sta-je-odlucio", "author": "Kurir", "publishedAt": "2020-05-20T20:13:32Z", "content": "Poto je otkriveno da e jedan od uesnika u rijalitiju \"Zadruga 4\" biti Kristijan Golubovi, koji je nedavno izaao iz zatvora posle osam godina robije, i Miki urii je potpisao ugovor.\r\n\"Postau roditelj u meuvremenu, vreme je da se uozbiljim. Da ostanem do kraja \u2026 [+769 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/05/20/21/2228071_456456465465_ff.jpg"}, {"description": "Dnevne novine u izdanju od \ufffdetvrtka, 21. maja pi\ufffdu o sastanku srpskog patrijarha Irineja i predsednika Srbije Aleksandra Vu\ufffdi\ufffda.", "title": "Novine: \"Ako me ubiju, porodica \u0107e me osvetiti\"; \"\u0110ukanovi\u0107 ho\u0107e Crnu Goru bez SPC i Srba\" - B92", "url": "https://www.b92.net/info/vesti/index.php?yyyy=2020&mm=05&dd=20&nav_category=12&nav_id=1686092", "author": "B92", "publishedAt": "2020-05-20T20:07:00Z", "content": "Dnevne novine u izdanju od etvrtka, 21. maja piu o sastanku srpskog patrijarha Irineja i predsednika Srbije Aleksandra Vuia.\r\nIzvor:\u00a0B92sreda, 20.05.2020. | 22:07\r\n\"Politika\" donosi zajedniki zaljuak sastanka Vuia i Irineja \"Stvaranje nove crkve vodi nestanku\u2026 [+460 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92.net"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2018/07/01/11277172245b3926e5e9664492687623_640x360x4300.jpg"}, {"description": "Slu\u010daj nezakonitog usvajanja de\u010daka (10) otkriven je kada su istra\u017eitelji proveravali rad Du\u0161anke M., pravnice u vranjskom Centru za socijalni rad. Njen rad je bio pod lupom, jer ovo nije jedina zloupotreba za koju se sumnji\u010di, po\u0161to se veruje da je i ranije \u2026", "title": "PRAVNICA CENTRA ZA SOCIJALNI RAD UZIMALA MITO I OD DRUGIH? Slu\u010daj de\u010daka koji je usvojen u zamenu za... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/hronika/pravnica-centra-za-socijalni-rad-uzimala-mito-i-od-drugih-slucaj-decaka-koji-je/gljzfhy", "author": "Ana \u017d. Ad\u017ei\u0107, Ivana An\u0111elkovi\u0107", "publishedAt": "2020-05-20T19:56:05Z", "content": "Sluaj nezakonitog usvajanja deaka (10) otkriven je kada su istraitelji proveravali rad Duanke M., pravnice u vranjskom Centru za socijalni rad. Njen rad je bio pod lupom, jer ovo nije jedina zloupotreba za koju se sumnjii, poto se veruje da je i ranije podmii\u2026 [+3802 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Qytk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTVRBN01EQV8vZjljOTgzOTA4OTNiNGI4YTJmNzY2NGUzOGY1MWIwYzMuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Ve\u0107 davno se FK Bolonja vratila na trening, a nedavno se igra\u010dima pridru\u017eio i Sini\u0161a Mihajlovi\u0107.", "title": "SLIKA KOJA UPRAVO RU\u0160I INTERNET! Sini\u0161a Mihajlovi\u0107 tr\u010di za loptom, svi gledaju u \"ONO PLAVO\" na njeg... - Blic", "url": "https://sport.blic.rs/fudbal/evropski-fudbal/sinisa-mihajlovic-fk-bolonja-plava-marama-trening/ecqljyg", "author": "P. L.", "publishedAt": "2020-05-20T19:40:37Z", "content": "Ringier Axel Springer\r\nRingier Axel Springer d.o.o. vodea je izdavaka kua na teritoriji Srbije u ijem portfoliu se nalaze brojna visokotirana tampana izdanja Blic, Blic ena, Puls, NIN i Auto Bild.\r\nKompanija je osnovana 1996. godine. Od 2010. godine Ringier A\u2026 [+282 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yTak9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWW1FN01EQV8vZTZjYzQ4MjE2ODljZjUzMzZhOTMzM2NjZjgxMTFhMGUuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Maja Marinkovi\u0107 priznala je da se sa Janju\u0161em ljubila i mazila u rijalitiju 'Zadruga 3, iako je o\u017eenjen.", "title": "BILA JE INTIMNA SA JANJU\u0160EM Maja priznala \u0161ta je sve radila sa o\u017eenjenim, pa je on pobesneo! ULETEO ... - Blic", "url": "https://www.blic.rs/zabava/janjus-maja-zadruga/zwvqgtr", "author": "V.M.", "publishedAt": "2020-05-20T19:40:00Z", "content": "Maja Marinkovi priznala je da se sa Janjuem ljubila i mazila u rijalitiju \"Zadruga 3, iako je oenjen.Zadruga\r\n- Do sada sam lagala, meutim, ja bih i ovoga puta utala, elela sam da zatitim neiji odnos, koji je verovatno naruen. Ja ne mogu da kaem, Janju je bio\u2026 [+763 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aOqk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWXpnN01EQV8vNDNkZGNlMDkwNjU4ODdhYWIzMzgxMjUwMTRiZmM3Y2IuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "\u0412\u043b\u0430\u0434\u0435 \u043d\u0435\u043a\u0438\u0445 \u0437\u0435\u043c\u0430\u0459\u0430 \u0415\u0423 \u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u0435 \u043a\u0440\u0438\u0437\u0443 \u0434\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0433\u0443\u0440\u0430\u0458\u0443 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u043a\u0443 \u0430\u0433\u0435\u043d\u0434\u0443 \u043a\u043e\u0458\u0430 \u043f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043e\u0442\u0438\u0437\u0430\u043c \u0438\u0437\u0458\u0435\u0434\u043d\u0430\u0447\u0430\u0432\u0430 \u0441 \u043a\u043e\u043d\u0437\u0443\u043c\u0438\u0440\u0430\u045a\u0435\u043c \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0430 \u0434\u043e\u043c\u0430\u045b\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0445\u0440\u0430\u043c\u0431\u0435\u043d\u0435 \u0438\u043d\u0434\u0443\u0441\u0442\u0440\u0438\u0458\u0435. \u041d\u0435\u043a\u0438 \u0443\u043f\u043e\u0437\u043e\u0440\u0430\u0432\u0430\u0458\u0443 \u0434\u0430 \u0458\u0435 \u0442\u0430\u0458 \u0442\u0440\u0435\u043d\u0434 \u043f\u0440\u0435\u0442\u045a\u0430 \u0458\u0435\u0434\u0438\u043d\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043e\u043c \u0442\u0440\u0436\u0438\u0448\u0442\u0443 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0441\u043a\u0435 \u0443\u043d\u0438\u0458\u0435, \u043d\u0430\u0432\u043e\u0434\u0438 \u0435\u0432\u0440\u043e\u043f\u0441\u043a\u043e \u0438\u0437\u0434\u0430\u045a\u0435 \u2026", "title": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430 Online - \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0441\u043a\u0443 \u0443\u043d\u0438\u0458\u0443 \u0437\u0430\u0445\u0432\u0430\u0442\u0438\u043e \u201e\u043f\u0440\u0435\u0445\u0440\u0430\u043c\u0431\u0435\u043d\u0438 \u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u043c\u201d - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/454516/Evropsku-uniju-zahvatio-prehrambeni-nacionalizam", "author": "\u0408. \u0410\u043d\u0442\u0435\u0459 - \u0418. \u0410\u043b\u0431\u0443\u043d\u043e\u0432\u0438\u045b", "publishedAt": "2020-05-20T19:21:00Z", "content": ". , , .\r\n , , , , , .\r\n , .\r\n \u00a0 , .\r\n . 15 . , , , . , , , , . 19, , , , , . , , , , , . , .\r\n (), . , 1,2 , , . .\r\n . . , .\r\n , . , , . , . \u00a0 .\u00a0 , , 2018. , . 19 .", "source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2020_05///757z468_hrana.jpg"}, {"description": "\u0420\u0435\u0442\u043a\u0438 \u0441\u0443 \u043e\u043d\u0438 \u043a\u043e\u0458\u0435 \u043d\u0438\u0458\u0435 \u043f\u043e\u0433\u043e\u0434\u0438\u043e \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430: \u0432\u0438\u0448\u0435 \u043e\u0434 10.000 \u0433\u0440\u0430\u0452\u0430\u043d\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435 \u0431\u043e\u0440\u0438 \u0441\u0435 \u0438\u043b\u0438 \u0441\u0435 \u0438\u0437\u0431\u043e\u0440\u0438\u043b\u043e \u0441\u0430 \u043e\u0432\u043e\u043c \u0431\u043e\u043b\u0435\u0448\u045b\u0443, \u0430 \u043d\u0430 \u043e\u0432\u0430\u0458 \u0438\u043b\u0438 \u043e\u043d\u0430\u0458 \u043d\u0430\u0447\u0438\u043d \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0458\u0430 \u0458\u0435 \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e \u0443\u0442\u0438\u0446\u0430\u043b\u0430 \u043d\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442\u0435 \u0441\u0432\u0438\u0445 \u043e\u0441\u0442\u0430\u043b\u0438\u0445. \u041e\u0434 \u0442\u043e\u0433\u0430 \u0434\u0430 \u043c\u043d\u043e\u0433\u0438 \u043d\u0435\u043a\u043e\u043b\u0438\u043a\u043e \u043d\u0435\u0434\u0435\u0459\u0430 \u043d\u0438\u0441\u0443 \u0432\u0438\u0434\u0435\u043b\u0438 \u043d\u0430\u0458\u0431\u043b\u0438\u0436\u0435 \u0447\u043b\u0430\u043d\u043e\u0432\u0435 \u0441\u0432\u2026", "title": "\u0414\u0430 \u043b\u0438 \u0458\u0435 \u043e\u0434 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430 \u043e\u0431\u043e\u043b\u0435\u043b\u043e \u0438 \u0441\u0432\u0435\u0442\u043e \u043f\u0440\u0438\u0447\u0435\u0448\u045b\u0435 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/454513/Da-li-je-od-virusa-korona-obolelo-i-sveto-pricesce", "author": "\u0408\u0435\u043b\u0435\u043d\u0430 \u0427\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430", "publishedAt": "2020-05-20T19:00:00Z", "content": ": 10.000 , . , , , , ...\r\n , 19. , , , , ... , , . 19, , .\r\n , , , , , , , . , , . : . , , . , , , . , : , , , , \u00a0 , , , , .\r\n 19, , , . . . -, , , , . . , 2.000 , , .\r\n - - , . , , , , : . , , , . , ( ).\r\n\u00a0 , , . , , , , . , . , , , , . , , , .", "source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2020_05///757z468_Pricesce-Foto-djakon-Dragan-S--Tanasijevic.jpg"}, {"description": "Prema podacima Instituta za javno zdravlje Srbije 'Dr Milan Jovanovi\u0107 Batut', samo u jednom danu u Vranju je registrovano 39 obolelih od korona virusa.", "title": "Da li je ovaj grad u Srbiji na korak od uvo\u0111enja RESTRIKTIVNIH MERA - Blic", "url": "https://www.blic.rs/vesti/drustvo/da-li-je-ovaj-grad-u-srbiji-na-korak-od-uvodenja-restriktivnih-mera/pz77q2q", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T18:14:00Z", "content": "Prema podacima Instituta za javno zdravlje Srbije \"Dr Milan Jovanovi Batut\", samo u jednom danu u Vranju je registrovano 39 obolelih od korona virusa.Na drugom mestu nalazi se dvomilionski Beograd sa svega 18 pozitivnih na Kovid-19.\r\nGrad na jugu Srbije posta\u2026 [+2668 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4QRk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTldZN01EQV8vYmI3NDc0NzRkYmM5MmRmOGUwOGE3MDQ1YTBjYTA0MzYuanBnkZMCzQSwAIEAAQ"}, {"description": "Stru\u010dni \u0161tab i igra\u010di vredno rade na oporavku ekipe, bi\u0107emo kompletni i spremni za nastavak sezone, ukoliko se takve odluke donesu - ka\u017ee predsednik Partizana", "title": "Mijailovi\u0107 za \u201cNovosti\u201d: Prioritet nam je Evroliga, koju smo zaslu\u017eili po svim osnovama - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/sport.295.html:865939-Mijailovic-za-Novosti-Prioritet-nam-je-Evroliga-koju-smo-zasluzili-po-svim-osnovama", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T18:10:00Z", "content": "Struni tab i igrai vredno rade na oporavku ekipe, biemo kompletni i spremni za nastavak sezone, ukoliko se takve odluke donesu - kae predsednik PartizanaNAREDNE sezone u FIBA Ligi ampiona igrae Bilbao, Daruafaka i Ritas, a poziv je stigao i na adresu Partizan\u2026 [+2924 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "http://www.novosti.rs/upload/thumbs/images/2020//05/20n/sp-ostoja-np_310x186.jpg"}, {"description": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u043a \u0421\u0458\u0435\u0434\u0438\u045a\u0435\u043d\u0438\u0445 \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u0447\u043a\u0438\u0445 \u0414\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0414\u043e\u043d\u0430\u043b\u0434 \u0422\u0440\u0430\u043c\u043f \u043f\u043e\u043d\u043e\u0432\u043e \u0458\u0435 \u0438\u0437\u043d\u0435\u043e \u043e\u043f\u0442\u0443\u0436\u0431\u0435 \u0434\u0430 \u0458\u0435 \u041a\u0438\u043d\u0430 \u043a\u0440\u0438\u0432\u0430 \u0437\u0430 \u043c\u0430\u0441\u043e\u0432\u043d\u043e \u0443\u043c\u0438\u0440\u0430\u045a\u0435 \u043e\u0434 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430.", "title": "\u0422\u0440\u0430\u043c\u043f \u0443\u043f\u0443\u0442\u0438\u043e \u0434\u043e \u0441\u0430\u0434 \u043d\u0430\u0458\u0436\u0435\u0448\u045b\u0435 \u043e\u043f\u0442\u0443\u0436\u0431\u0435 \u043d\u0430 \u0440\u0430\u0447\u0443\u043d \u041a\u0438\u043d\u0435 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/%D0%9A%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%BD%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D1%80%D1%83%D1%81/story/3135/koronavirus-u-svetu/3960739/tramp-optuzba-kina-koronavirus.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-05-20T18:05:00Z", "content": "| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| 202\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n|", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/05/20/6644627_w56097761jpg"}, {"description": "Dvojica poslanika Pokreta Dveri prekinula su, posle 11 dana, \u0161trajk gla\u0111u, porukom da se ignorisanjem njihovih...", "title": "Dani \u0161trajka Bo\u0161ka Obradovi\u0107a: \u017divi zid \u017eandarmerije, podr\u0161ka gra\u0111ana i pokloni - N1 Info", "url": "http://rs.n1info.com/Vesti/a601624/Dani-strajka-Boska-Obradovica-Zivi-zid-zandarmerije-podrska-gradjana-i-pokloni.html", "author": "N1 RS", "publishedAt": "2020-05-20T17:26:00Z", "content": "Dvojica poslanika Pokreta Dveri prekinula su, posle 11 dana, trajk glau, porukom da se ignorisanjem njihovih zahteva potvrdilo da je vlast u Srbiji nedemokratska. Lider Dveri Boko Obradovi kae da e se posle krae pauze vratiti tzv. aktivnom bojkotu. Predsednik\u2026 [+2524 chars]", "source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "urlToImage": "https://rs.n1info.com/Picture/312922/jpeg/Bosko-Obradovic"}, {"description": "Nakon \u0161to su se pojedini lekari \u017ealilli da su umesto pove\u0107anja plata dobili samo stimulaciju, predsednik Srbije...", "title": "Zdravstvenim radnicima za sada stimulacija, \u0161ta je potrebno da bi ona postala pove\u0107anje - N1 Info", "url": "http://rs.n1info.com/Biznis/a601584/Zdravstvenim-radnicima-za-sada-stimulacija-sta-je-potrebno-da-bi-ona-postala-povecanje.html", "author": "N1 RS", "publishedAt": "2020-05-20T17:16:00Z", "content": "Nakon to su se pojedini lekari alilli da su umesto poveanja plata dobili samo stimulaciju, predsednik Srbije Aleksandar Vui na nae pitanje odgovara da e uveanje postati trajno. Da bi se to i realizovalo neophodno je da se dogovore Ministarstvo zdravlja i Mini\u2026 [+2942 chars]", "source": {"id": null, "name": "N1info.com"}, "urlToImage": "https://rs.n1info.com/Picture/310183/jpeg/Urgentni-centa-medicinsko-osoblje-foto-reuters-marko-djurica-10-.jpg"}, {"description": "U poslednja 24 sata registrovano je vi\u0161e od 106.000 novih slu\u010dajeva zaraze virusom korona", "title": "SZO upozorila: Rekordan broj novoobolelih od virusa korona u jednom danu - 106.000 - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/planeta.299.html:865983-SZO-upozorila-Rekordan-broj-novoobolelih-od-virusa-korona-u-jednom-danu---106000", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T17:15:00Z", "content": "Pritvor radnicima centara za Socijalni rad u Bujanovcu i Vranju\r\nLideri SNSD Milorad Dodik i HD BIH Dragan ovi pozvali su guvernera Centralne banke BiH da izvri raspodelu sredstava Meunarodnog monetarnog fonda\r\nPosle toga trebalo bi da se odri Skuptina sa svi\u2026 [+1262 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "http://www.novosti.rs/upload/thumbs/images/2020//!corona/Depositphotos_356210544_s-2019_310x186.jpg"}, {"description": "Najpre je po\u010dela grmljavina, a zatim i jak pljusak i grad", "title": "Sna\u017eno nevreme POGODILO I VRANjE: Voda preplavila ulice, jak grad naneo \u0161tetu ORANICAMA (VIDEO) - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/srbija.73.html:865973-Snazno-nevreme-POGODILO-I-VRANjE-Voda-preplavila-ulice-jak-grad-naneo-stetu-ORANICAMA-VIDEO", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T16:30:00Z", "content": "Tenis\r\n| 20. maj 2020. 20:45\r\n Niko to ne radi bolje, jednostavno kada pomislite da je gotov i da je na kolenima, okovi se poput make sa devet ivota nekako izmigolji\r\nOd 13 protivgradnih stanica, dejstvovalo se sa 12, i u proseku je ispaljivano od osam do dev\u2026 [+1583 chars]", "source": {"id": null, "name": "Novosti.rs"}, "urlToImage": "http://www.novosti.rs/upload/thumbs/images/2020//05/20n/vranje-nevreme-js_310x186.jpg"}, {"description": "\u0410\u0422\u041b\u0410\u041d\u0422\u0410 - \u0412\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0430\u043c\u0435\u0440\u0438\u0447\u043a\u0435 \u0441\u0430\u0432\u0435\u0437\u043d\u0435 \u0434\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435 \u041c\u0438\u0447\u0438\u0433\u0435\u043d \u043f\u0440\u043e\u0433\u043b\u0430\u0441\u0438\u043b\u0435 \u0441\u0443 \u0432\u0430\u043d\u0440\u0435\u0434\u043d\u043e \u0441\u0442\u0430\u045a\u0435 \u0443 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u043d\u043e\u043c \u0434\u0435\u043b\u0443 \u043d\u0430\u043a\u043e\u043d \u0448\u0442\u043e \u0441\u0443 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043e\u0431\u0438\u043b\u043d\u0438\u0445 \u043a\u0438\u0448\u0430 \u0438 \u043f\u043e\u043f\u043b\u0430\u0432\u0430 \u043f\u0443\u043a\u043b\u0435 \u0434\u0432\u0435 \u0431\u0440\u0430\u043d\u0435. \u0411\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0415\u0434\u0435\u043d\u0432\u0438\u043b \u0438 \u0421\u0430\u043d\u0444\u043e\u0440\u0434 \u043f\u043e\u043f\u0443\u0441\u0442\u0438\u043b\u0435 \u0441\u0443 \u0458\u0443\u0447\u0435 \u0443\u0432\u0435\u0447\u0435, \u0441\u0430\u043e\u043f\u0448\u0442\u0438\u043b\u0430 \u0458\u0435 \u0433\u0443\u0432\u0435\u0440\u043d\u0435\u0440\u043a\u0430 \u0438 \u043f\u043e\u0437\u0432\u0430\u043b\u0430 \u0441\u0432\u0435 \u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043d\u0438\u043a\u0435 \u043f\u043e\u0433\u043e\u0452\u0435\u2026", "title": "\u0423 \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u0446\u0438 \u043f\u0443\u043a\u043b\u0435 \u0434\u0432\u0435 \u0431\u0440\u0430\u043d\u0435 \u2013 \u0435\u0432\u0430\u043a\u0443\u0438\u0441\u0430\u043d\u0435 \u0445\u0438\u0459\u0430\u0434\u0435 \u0459\u0443\u0434\u0438 - \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430", "url": "http://www.politika.rs/scc/clanak/454502/U-Americi-pukle-dve-brane-evakuisane-hiljade-ljudi", "author": "", "publishedAt": "2020-05-20T14:31:00Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Politika.rs"}, "urlToImage": "http://www.politika.rs/thumbs//upload/Article/Image/2020_05///757z468_558665.jpg"}, {"description": "Nema\ufffdki proizvo\ufffda\ufffd objavio je fotografiju komandne table ovog modela uo\ufffdi online premijere zakazane za 27. maj.", "title": "Prvi pogled u restilizovani Mercedes E klase kupe - B92", "url": "https://www.b92.net/automobili/vesti.php?yyyy=2020&mm=05&nav_id=1685928", "author": "B92", "publishedAt": "2020-05-20T14:00:00Z", "content": "Mercedes e sledee nedelje predstaviti osveenu E klasu kupe, ali i redizajnirani kabriolet, a oba modela imae identian enterijer. Kako e iz ugla vozaa izgledati pogled na komandu tablu ovih automobila, otkriva prva fotografija unutranjosti vozila. \r\n Oekivano,\u2026 [+645 chars]", "source": {"id": null, "name": "B92.net"}, "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/05/20/20827936795ec51be86fd07164222457_640x360.jpg"}, {"description": "\u041f\u0440\u0435\u043c\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u045a\u0438\u043c \u043f\u043e\u0434\u0430\u0446\u0438\u043c\u0430, \u0443 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0438 \u0458\u0435 \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e 100 \u043d\u043e\u0432\u0438\u0445 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0458\u0435\u0432\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u041f\u0440\u0435\u043c\u0438\u043d\u0443o j\u0435 \u0458\u0435\u0434\u0430\u043d \u043f\u0430\u0446\u0438\u0458\u0435\u043d\u0442. \u041e\u0434 \u043f\u0435\u0442\u043a\u0430 \u0443\u043b\u0430\u0437\u0430\u043a \u0443 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0443 \u043c\u043e\u0433\u0443\u045b \u0431\u0435\u0437 \u0442\u0435\u0441\u0442\u0430 \u0438 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0438\u0437\u043e\u043b\u0430\u0446\u0438\u0458\u0435.", "title": "\u0423 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0438 100 \u043d\u043e\u0432\u0438\u0445 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0458\u0435\u0432\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430, \u043f\u0440\u0435\u043c\u0438\u043d\u0443o 1 \u043f\u0430\u0446\u0438\u0458\u0435\u043d\u0442 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/%D0%9A%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%BD%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D1%80%D1%83%D1%81/story/3131/koronavirus-u-srbiji/3960398/srbija-koronavirus-zarazeni-podaci.html", "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "publishedAt": "2020-05-20T12:41:00Z", "content": "| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| 202\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n|", "source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/05/20/6644149_jpg"}], "title": "rs"}], "title": "2020-05-21 headlines"}