{"status": "ok", "articles": [{"description": "Im GNTM-Halbfinale hat\u00a0Heidi Klum nochmal ausgesiebt. Zwei Kandidatinnen mussten gehen - vier schafften es ins Finale.\u00a0Besonders dramatisch war eine Szene um Tamara. Der Couchticker in der Nachlese.", "title": "GNTM im Couchticker: Dramatische Minuten um Tamara - GMX.AT", "url": "https://www.gmx.ch/magazine/unterhaltung/tv-film/germanys-next-topmodel/gntm-live-ticker-prosieben-heidi-klum-vier-im-finale-couchticker-34701682", "author": "https://www.facebook.com/GMX.de", "publishedAt": "2020-05-14T19:22:00Z", "content": "Im GNTM-Halbfinale hat Heidi Klum nochmal ausgesiebt. Zwei Kandidatinnen mussten gehen - vier schafften es ins Finale. Der Couchticker in der Nachlese.\r\nMehr Infos zu \"Germany's next Topmodel\" 2020 finden Sie hier\r\n23:10 Uhr: In diesem Sinne: Bis n\u00e4chste Woch\u2026 [+8632 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.gmx.ch"}, "urlToImage": "https://i0.gmx.ch/image/838/34701838,pd=3,f=opengraph/heidi-klum-gntm.jpg"}, {"description": "Hydroxychloroquin galt als Hoffnungstr\u00e4ger f\u00fcr die Behandlung von Corona-Patienten. Laut einer Studie bringt das Malaria-Mittel jedoch keinen Vorteil.", "title": "Hydroxychloroquin bringt keinen Vorteil bei Corona-Behandlung - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/forschung/hydroxychloroquin-bringt-keinen-vorteil-bei-corona-behandlung-65708135", "author": "Milena Z\u00fcrcher", "publishedAt": "2020-05-14T18:30:23Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/mQz12/1024/hydroxychloroquin-nebenwirkungen.jpg"}, {"description": "Der erste offizielle Besuch ausserhalb Wiens seit Beginn der Corona-Krise hat \u00d6sterreichs Bundeskanzler Sebastian Kurz heftige Kritik eingebracht.", "title": "Sebastian Kurz in der Kritik \u2013 Kein Mundschutz, kaum Abstand - Telebasel", "url": "https://telebasel.ch/2020/05/14/sebastian-kurz-in-der-kritik-kein-mundschutz-kaum-abstand/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T18:28:00Z", "content": "Der konservative Politiker war am Mittwoch im Kleinwalsertal (Vorarlberg) ohne Mundschutz unterwegs. Ausserdem wurde der Sicherheitsabstand von einem Meter vielfach nicht eingehalten. Von dem Besuch kursierten am Donnerstag Aufnahmen im Internet, unter andere\u2026 [+3017 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2020/05/416139178_highres.jpg"}, {"description": "Die Corona-Krise hat die rennm\u00e4ssig im Tiefschlaf liegende Formel 1 hinter den Kulissen wachger\u00fcttelt. Und pl\u00f6tzlich macht der Name \u00abGP-Zirkus\u00bb auch Sinn: Da waren seit Dienstag doch einige Zauberer am Werk.", "title": "Formel 1: Das Transferkarussel dreht sich nach dem Vettel-Aus - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/sport/formel1/transfer-zauberei-im-gp-zirkus-vettel-pokert-mercedes-oder-ruecktritt-id15891501.html", "author": "Roger Benoit", "publishedAt": "2020-05-14T18:10:25Z", "content": "Sie liessen entweder die Kaninchen (Vettel, Sainz, Ricciardo) im eigenen Team-Hut f\u00fcr 2021 schnell verschwinden oder sie tauchten (Sainz und Ricciardo) in einem gegnerischen Hut wieder lebendig auf.\r\nSo schnell pr\u00fcgelten seit Dienstag die Team-Mitteilungen \u00fcb\u2026 [+2991 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15820922-v1-16-vettel-adi1.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=422&width=5184&height=2919"}, {"description": "Die Stadt Bern und die Kantonspolizei wollen am Samstag das Veranstaltungs- und Kundgebungsverbot durchsetzen.", "title": "Wieder Corona-Demo in Bern \u2013 Grossaufgebot der Polizei wartet auf Demonstranten - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/regional/bern-freiburg-wallis/wieder-corona-demo-in-bern-grossaufgebot-der-polizei-wartet-auf-demonstranten", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T16:00:00Z", "content": "Der f\u00fcr Samstag angek\u00fcndigten Kundgebung von Gegnern der Coronamassnahmen will die Berner Kantonspolizei mit einem deutlich gr\u00f6sseren Aufgebot begegnen. Sie pocht auf das bestehende Veranstaltungs- und Kundgebungsverbot.\r\nDieses Verbot hatte ein paar hundert \u2026 [+1914 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/36deb4.jpg"}, {"description": null, "title": "Trump verbannt Huawei bis 2021 - Inside IT", "url": "https://www.inside-it.ch/de/post/trump-verbannt-huawei-bis-2021-20200514", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T15:57:47Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Inside-it.ch"}, "urlToImage": null}, {"description": "Wegen des Coronavirus musste \u00abDarf ich bitten?\u00bb verschoben werden. Nun gibt das SRF bekannt, dass die Sendung im Oktober weitergeht. Es gibt jedoch einen Wechsel bei den Stars.", "title": "SRF-Sendung \u00abDarf ich bitten?\u00bb wird im Oktober fortgesetzt - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/people-tv/tv/srf-setzt-show-im-oktober-fort-diese-stars-tanzen-im-halbfinale-von-darf-ich-bitten-id15890812.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-05-14T15:12:39Z", "content": "Das Coronavirus tanzte \u00abDarf ich bitten?\u00bb ordentlich auf der Nase herum. So konnten zwei Sendungen der Tanzshow im M\u00e4rz nicht stattfinden. Nun gibt das SRF gr\u00fcnes Licht, um die Sendungen nachzuholen. Das Halbfinale findet nun am 10. Oktober 2020 statt. Nicht \u2026 [+1630 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15890690-v1-dib-show2-2020-28.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=121&width=2303&height=1297"}, {"description": "Ein Umbau der Post war l\u00e4ngst n\u00f6tig. Unter Roberto Cirillo plant die Post nun tats\u00e4chlich einen radikalen Wandel.", "title": "Post stellt sich neu auf - Der \u00fcberf\u00e4llige Schritt in die digitale Zukunft - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/post-stellt-sich-neu-auf-der-ueberfaellige-schritt-in-die-digitale-zukunft", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T15:09:00Z", "content": "Schon lange war klar, dass die Post dringend eine neue Strategie braucht, um wieder wachsen zu k\u00f6nnen. Jahr f\u00fcr Jahr schrumpften ihre Gewinne. Vor allem, weil immer weniger Briefe verschickt wurden. Nun hat Postchef Roberto Cirillo einen radikalen Weg aufgeze\u2026 [+2565 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/7a8e7a.jpg"}, {"description": "Im Rahmen des Summer Game Fest stellt Epic Games ihre neue Unreal Engine 5 vor, die f\u00fcr m\u00f6glichst fotorealistische Grafik sorgen soll. Das gezeigte Gameplay ist atemberaubend.", "title": "Das ist die wahre Grafik-Power der n\u00e4chsten Spiele-Generation - bluewin.ch", "url": "https://www.bluewin.ch/de/digital/games/das-ist-die-wahre-grafik-power-der-naechsten-spiele-generation-391750.html", "author": "Bluewin", "publishedAt": "2020-05-14T13:49:00Z", "content": "Die Unreal Engine 5 setzt neue Massst\u00e4be.\r\nIm Rahmen des Summer Game Fest stellt Epic Games ihre neue Unreal Engine 5 vor, die f\u00fcr m\u00f6glichst fotorealistische Grafik sorgen soll. Das gezeigte Gameplay ist atemberaubend.\r\nVor einer Woche hat Microsoft viele neu\u2026 [+2064 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2020/5/14/18d28d16-06a4-4b77-a9e9-14526ca2f94c.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces"}, {"description": "Das Coronavirus h\u00e4lt die Stadt Basel und die Region weiterhin auf Trab. Alles Aktuelle finden Sie stets hier im Ticker.", "title": "Einkaufstourismus in Deutschland weiterhin verboten - Telebasel", "url": "https://telebasel.ch/2020/05/14/einkaufstourismus-in-deutschland-weiterhin-verboten/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T13:40:00Z", "content": "Der Shopping-Trip ins deutsche Grenzgebiet bleibt den Schweizern weiterhin verwehrt. Weiterhin d\u00fcrften nur Personen mit triftigem Grund nach Deutschland einreisen, wie Matthias Simmen, Pressesprecher der Eidgen\u00f6ssischen Zollverwaltung gegen\u00fcber \u00ab20 Minuten\u00bb b\u2026 [+548 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2020/05/411643368_highres.jpg"}, {"description": "Die Tessinerin tritt im Alter von 22 Jahren zur\u00fcck. Marco Rizzo, Thea Brogli und Fabienne Studer tun es ihr gleich.", "title": "3 weitere R\u00fccktritte \u2013 Kunstturnerin Ilaria K\u00e4slin beendet ihre Karriere - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/sport/mehr-sport/kunstturnen/3-weitere-ruecktritte-kunstturnerin-ilaria-kaeslin-beendet-ihre-karriere", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T12:59:59Z", "content": "Der Schweizerische Turnverband STV verliert gleich vier aktuelle oder ehemalige Mitglieder der Nationalkader. Ilaria K\u00e4slin, Marco Rizzo, Thea Brogli und Fabienne Studer beenden allesamt ihre Karrieren.\r\nK\u00e4slin war seit 2013 Mitglied des Nationalkaders. In di\u2026 [+737 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/b95e69.jpg"}, {"description": "Die Tigerm\u00fccke ist nicht nur in den S\u00fcdkantonen ein Problem, sondern vermehrt auch in Basel-Land und Basel-Stadt. Dort setzt man nun auf die Hilfe der Bev\u00f6lkerung.", "title": "Tigerm\u00fccken siedeln sich in Basel an \u2013 Bev\u00f6lkerung soll bei der Bek\u00e4mpfung helfen | St.Galler Tagblatt - St.Galler Tagblatt", "url": "https://www.tagblatt.ch/news-service/leben-wissen/tigermuecken-siedeln-sich-vermehrt-in-basel-an-bevoelkerung-soll-mithelfen-die-ausbreitung-zu-bekaempfen-ld.1220512", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T11:31:00Z", "content": "Die Tigerm\u00fccke siedelt sich vermehrt in Basel an.\r\n(gb.) Beim Rheinhafen und in der N\u00e4he des franz\u00f6sischen Autobahnzolls haben sich im vergangenen Jahr vermehrt Tigerm\u00fccken niedergelassen. Auch im Neubad-Quartier in der Stadt Basel sowie in Muttenz und Reinac\u2026 [+1367 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagblatt.ch"}, "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W1840,H1035,X0,Y96/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2020/5/14/bcb34476-9a6a-4db1-9cef-f2f838f8eaf9.jpeg?wmark=none"}, {"description": "Verwirrung bei der Flugbuchung: Kann man jetzt doch Fl\u00fcge nach Italien buchen? Auf der Swiss-Seite geht das. Das Angebot steht, die Durchf\u00fchrung ist aber fraglich. Offiziell fliegt die Swiss erst ab Juni wieder nach Rom.", "title": "Corona-Krise: Swiss und Lufthansa fliegen nach Italien - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/wirtschaft/trotz-corona-reiseverbot-warum-man-bei-der-swiss-italien-fluege-buchen-kann-id15890448.html", "author": "Franziska Scheven", "publishedAt": "2020-05-14T11:00:51Z", "content": "Wer auf die Swiss-Website geht, wird sich wundern. Ein Wochenend-Flug von Z\u00fcrich nach Rom l\u00e4sst sich f\u00fcr 380.85 Franken buchen. Dabei steht auf dem offiziellen Corona-Flugplan, dass Italien derzeit nicht angeflogen wird. Zu Recht. Wegen Corona sind die Grenze\u2026 [+2259 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15856440-v0-20200408032920942.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=181&width=3500&height=1970"}, {"description": "Dass sie gleich drei hohe Feiertage nicht in der Gemeinschaft begehen k\u00f6nnen, schmerzt Christinnen und Christen. Die katholische Kirche verlangt nun eine Ausnahme, um schon an Auffahrt Gottesdienste feiern zu k\u00f6nnen. Doch daf\u00fcr hat die Regierung kein Geh\u00f6r.", "title": "Corona: Bisch\u00f6fe beissen beim Bundesrat auf Granit - NZZ - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/schweiz/bischoefe-beissen-beim-bundesrat-auf-stein-ld.1556532", "author": "Simon Hehli", "publishedAt": "2020-05-14T10:14:31Z", "content": "Ob in den Schweizer Kirchen, wie hier in der St.Galler Stiftskirche, bald wieder Gottesdienste stattfinden k\u00f6nnen, steht in den Sternen.\r\nLangsam verlieren auch besonnene Kirchenf\u00fcrsten die Geduld. So hat sich diese Woche der Bischof von Basel, Felix Gm\u00fcr, in\u2026 [+4447 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W5378,H3020.643,X0,Y471.1783/S=W1200M,H674M/O=75/C=AR1200x674/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/5/14/8eb4599f-326e-4d8d-8a8d-6cedeb5429ab.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Im Bundesasylzentrum B\u00e4sslergut in Basel sollen Sicherheitsleute systematisch Gewalt gegen Asylsuchende aus\u00fcben. Die Securitas dementiert die Vorw\u00fcrfe.", "title": "\u00abDie Securitas verpr\u00fcgeln uns, danach rufen sie die Polizei\u00bb - 20 Minuten", "url": "https://www.20min.ch/story/sie-fingen-ohne-vorwarnung-an-auf-mich-einzuschlagen-161438790007", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T09:57:27Z", "content": "\u00abDie Securitas verpr\u00fcgeln uns, danach rufen sie die Polizei\u00bb\r\nIm Bundesasylzentrum B\u00e4sslergut in Basel sollen Sicherheitsleute systematisch Gewalt gegen Asylsuchende aus\u00fcben. Die Securitas dementiert die Vorw\u00fcrfe.\r\n1 / 8Im Bundesasylzentrum Basel, wo bis zu 3\u2026 [+4643 chars]", "source": {"id": null, "name": "20min.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/wdpf2qvSrU0/AFVD8OYZanSA1UTEzbG-rV.jpg"}, {"description": "watson - das newsportal", "title": "DP-3T: Bund verr\u00e4t Details zu Schweizer Proximity-Tracing-App - watson", "url": "https://www.watson.ch/!595711234", "author": "Daniel Schurter", "publishedAt": "2020-05-14T09:36:00Z", "content": "Die \u00abSwiss PT-App\u00bb: Das sei noch nicht der offizielle Name, sagt das Bundesamt f\u00fcr Gesundheit.screenshots: dp-3t\r\nDer Bund l\u00e4sst die Hosen runter: So genau ist die Schweizer Tracing-App wirklich\r\nDie Schweizer Corona-Warn-App l\u00e4sst noch auf sich warten. Daf\u00fcr\u2026 [+17116 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/6b6e/Qx,A,0,234,5414,3045,2255,1503,902,601/415854691106178"}, {"description": "In Asien, wo die Pandemie schnell und radikal angegangen wurde, sind viele L\u00e4nder wieder so weit, dass sie grenz\u00fcberschreitende Reisen erlauben. Europa und die USA sind noch lange nicht dort. Sie bleiben bis auf weiteres von der wirtschaftlich wichtigen Regio\u2026", "title": "Reiseverkehr zwischen Asien und Europa bleibt eingeschr\u00e4nkt - NZZ - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/wirtschaft/die-welt-koennte-in-corona-bloecke-zerfallen-ld.1555460", "author": "Martin K\u00f6lling, Tokio", "publishedAt": "2020-05-14T09:34:24Z", "content": "Wie in Seoul normalisiert sich das Leben in vielen asiatischen St\u00e4dten und L\u00e4ndern wieder.\r\nMit der Aufhebung der pandemischen Einschr\u00e4nkungen in Europa und den USA auf der einen und Asien auf der anderen Seite wird eines klar: Die Welt wird durchzogen von Co\u2026 [+4253 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W4000,H2250,X0,Y418/S=W1200M,H675M/O=75/C=AR1200x675/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/5/14/a201a60b-d52f-4d32-9f96-b5c226395241.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "Der Generaldirektor von Sanofi sorgt mit seinen Aussagen im Kampf gegen Corona f\u00fcr Aufregung. Dann krebst der Konzern zur\u00fcck.", "title": "Pharmariese: USA haben Recht auf gr\u00f6sste Impfstoff-Vorbestellung - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/pharmariese-usa-haben-recht-auf-groesste-impfstoff-vorbestellung-311968155057", "author": "SDA", "publishedAt": "2020-05-14T09:04:00Z", "content": "Aktualisiert vor 13 Stunden\r\nImpfstoff-Nationalismus? Ein Mann mit Gesichtsmaske vor dem Sitz von Europas gr\u00f6sstem Pharmakonzern. \r\nDer franz\u00f6sische Pharmagigant Sanofi hat versichert, einen k\u00fcnftigen Impfstoff gegen das Coronavirus Sars-CoV-2 allen anzubiete\u2026 [+1652 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/i1ylB7Ax7ZY/D932NPk5aMUBc4Ym0VB0Pj.jpg"}, {"description": "Die USA will nach neun Jahren wieder mit eigenen Raumschiffen zur ISS fliegen. Am 27. Mai soll das Projekt mit zwei Astronauten starten.", "title": "USA schickt Ende Mai wieder Astronauten zur ISS - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/amerika/usa-schickt-ende-mai-wieder-astronauten-zur-iss-65707670", "author": "SDA", "publishedAt": "2020-05-14T08:39:27Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/yzlmd/1024/wo-das-leben-trotz-corona-normal-weitergeht.jpg"}, {"description": "Im Jahr kommen rund 14'000 Tonnen Kunststoffe in Schweizer B\u00f6den und Gew\u00e4sser. Das schadet nicht nur der Natur, sondern m\u00f6glicherweise auch den Menschen.", "title": "14'000 Tonnen Plastikabfall landet j\u00e4hrlich in der Schweizer Natur - Telebasel", "url": "https://telebasel.ch/2020/05/14/14000-tonnen-plastikabfall-landet-jaehrlich-in-der-schweizer-natur/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-14T07:00:00Z", "content": "Nach einer Sch\u00e4tzung des Bundesamtes f\u00fcr Umwelt (Bafu) gelangen pro Jahr rund 14\u2019000 Tonnen Kunststoffe in Schweizer B\u00f6den und Gew\u00e4sser. Hauptverantwortlich sind daf\u00fcr der Reifenabrieb und das Littering.\r\nKunststoffe seien aufgrund ihrer technischen Eigenscha\u2026 [+4253 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2020/05/389827693_highres.jpg"}], "totalResults": 34}