{"status": "ok", "articles": [{"description": "Die Kamera des OnePlus 8 Pro kann ohne grosse M\u00fche als Mini-R\u00f6ntgenger\u00e4t f\u00fcr Kleidung und Plastik genutzt werden. Nun reagiert der chinesische Hersteller.", "title": "OnePlus will R\u00f6ntgenblick des 8 Pro entfernen - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/digital/oneplus-will-rontgenblick-des-8-pro-entfernen-65710376", "author": "Elia Del Favero", "publishedAt": "2020-05-19T21:16:24Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/aeXqD/1024/oneplus.jpg"}, {"description": null, "title": "Sars-CoV-2 k\u00f6nnte von Menschen auf Markt in Wuhan verbreitet worden sein - derStandard.de", "url": "https://www.derstandard.de/story/2000117557876/sars-cov-2-koennte-von-menschen-auf-markt-in-wuhan", "author": null, "publishedAt": "2020-05-19T18:00:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich hier widerrufen. Weitere Informationen finde ich in der Daten\u2026 [+213 chars]", "source": {"id": null, "name": "Derstandard.de"}, "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png"}, {"description": "Am Dienstagmittag hat sich die SP der Stadt St.Gallen zu den Wahlen in die Stadtregierung vom\u00a0Herbst erkl\u00e4rt: Die Parteileitung schl\u00e4gt der Basis vor, Stadtr\u00e4tin Maria Pappa ins Rennen ums Stadtpr\u00e4sidium zu schicken. Zu Kampfwahlen kommt es, weil Stadtpr\u00e4side\u2026", "title": "SP will erste St.Galler Stadtpr\u00e4sidentin stellen: Partei steigt im Herbst mit Stadtr\u00e4tin Maria Pappa ins Wahlrennen | St.Galler Tagblatt - St.Galler Tagblatt", "url": "https://www.tagblatt.ch/ostschweiz/stgallen/sp-will-erste-stgaller-stadtpraesidentin-stellen-partei-steigt-am-27-september-mit-maria-pappa-ins-wahlrennen-ld.1221839", "author": "Reto Voneschen / SDA", "publishedAt": "2020-05-19T17:16:00Z", "content": "Seit 2017 stellt die SP mit Peter Jans und Maria Pappa zwei von f\u00fcnf Mitgliedern der St.Galler Stadtregierung. Beide stellen sich zur Wiederwahl als Stadtratsmitglieder. Die SP ist seit Jahren mit Abstand die st\u00e4rkste Partei im Stadtparlament. Es ist daher ke\u2026 [+2804 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagblatt.ch"}, "urlToImage": "https://img.luzernerzeitung.ch/C=W2525,H1418.208,X1431,Y1156.8958/S=W1200M,H674M/O=75/C=AR1200x674/https://nzz-regio-assets-prod.s3.amazonaws.com/2020/5/19/6ba0f9d8-c2e4-4ed0-a825-585c2b3584a3.jpeg?wmark=none"}, {"description": "Der ehemalige Formel-1-Fahrer Jenson Button ist entsetzt dar\u00fcber, dass Sebastian Vettel Ferrari verl\u00e4sst. Er hat kein Verst\u00e4ndnis, warum der italienische Rennstall nicht mehr auf Vettel setzt.", "title": "Button schockiert \u00fcber Vettels Aus bei Ferrari: \u00abF\u00fcr mich ist das Wahnsinn\u00bb - bluewin.ch", "url": "https://www.bluewin.ch/de/sport/motorsport/button-schockiert-ueber-vettels-aus-bei-ferrari-fuer-mich-ist-das-wahnsinn-393548.html", "author": "Bluewin", "publishedAt": "2020-05-19T17:07:00Z", "content": "Jenson Button (l.) versteht das Aus von Sebastian Vettel bei Ferrari nicht.\r\nDer ehemalige Formel-1-Fahrer Jenson Button ist entsetzt dar\u00fcber, dass Sebastian Vettel Ferrari verl\u00e4sst. Er hat kein Verst\u00e4ndnis, warum der italienische Rennstall nicht mehr auf Vet\u2026 [+2086 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2020/5/19/6b39ab14-b7b5-4449-a7da-160b598f69e9.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces"}, {"description": "Deutschland erkl\u00e4rt sich zur gemeinsamen Schuldenaufnahme bereit, aber nicht in Form von Eurobonds. Um ihren Vorschlag durchzubringen, m\u00fcssen Angela Merkel und Emmanuel Macron in den n\u00e4chsten Tagen alle anderen 25 Mitgliedstaaten davon \u00fcberzeugen. Vier haben \u2026", "title": "Corona: Merkel will in die europ\u00e4ische Solidarit\u00e4t investieren - NZZ - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "url": "https://www.nzz.ch/wirtschaft/corona-merkel-will-in-die-europaeische-solidaritaet-investieren-ld.1557349", "author": "Christoph G.\u2005Schmutz, Br\u00fcssel", "publishedAt": "2020-05-19T16:54:27Z", "content": "Sie wollen mit ihrer Initiative Europas Wirtschaft wieder in Schwung bringen:\u00a0Bundeskanzlerin Angela Merkel und Frankreichs Pr\u00e4sident Emmanuel Macron an der virtuellen Medienkonferenz.\r\nWenn Deutschland und Frankreich in der EU zusammenspannen, k\u00f6nnen die and\u2026 [+5571 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W4628,H2599.393,X0,Y451.8033/S=W1200M,H674M/O=75/C=AR1200x674/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2020/5/19/984b7bd8-551a-422a-bf50-e365a1c67c85.jpeg?wmark=nzz"}, {"description": "watson - das newsportal", "title": "Salt und Sunrise starten Glasfaser-Offensive gegen Swisscom - watson", "url": "https://www.watson.ch/!864032359", "author": "Oliver Wietlisbach", "publishedAt": "2020-05-19T16:47:00Z", "content": "Salt und Sunrise wollen gemeinsam schnelle Glasfaser-Leitungen bis in die Wohnungen bauen.Bild: KEYSTONE\r\nSalt und Sunrise starten Glasfaser-Offensive gegen Swisscom das steckt dahinter\r\nZehn Jahre nach der gescheiterten Fusion spannen Salt und Sunrise beim A\u2026 [+8062 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/1ff8/Qx,A,0,0,3858,2170,233,0,3408,1481/7140495625093850"}, {"description": "Der FC St. Gallen ist Tabellenf\u00fchrer der Super League. Was kaum einer weiss: Der FCSG ist auch europaweit Spitze \u2013 in Sachen schwere Knieverletzungen!", "title": "Fussball: Sechste Knieverletzung in zwei Jahren bei St. Gallen - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/sport/fussball/superleague/europaweiter-bestwert-nirgendwo-reissen-die-kreuzbaender-oefter-als-in-st-gallen-id15898075.html", "author": "Max Kern", "publishedAt": "2020-05-19T16:17:11Z", "content": "Letzten Freitag erwischt es im Training St. Gallens St\u00fcrmer-Hoffnung Lorenzo Gonzalez (20). Das ehemalige Talent von Manchester City verletzt sich am Knie. Ohne Fremdeinwirkung. Am Dienstagmorgen gibts den niederschmetternden Befund: Vorderes Kreuzband im lin\u2026 [+2242 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15898074-v2-20200307165757278.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=127&y=218&width=3853&height=2169"}, {"description": "\u00dcber Jahre produzierten die Schweizer Milchverarbeiter \u00dcbersch\u00fcsse. Doch in diesem Jahr ist die Situation anders.", "title": "Vor\u00fcbergehender Mangel \u2013 Die Schweiz muss Butter importieren - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/voruebergehender-mangel-die-schweiz-muss-butter-importieren", "author": null, "publishedAt": "2020-05-19T16:05:00Z", "content": "In den vergangenen Jahren gab es immer gen\u00fcgend Schweizer Butter. Doch momentan sind die Lager nicht mehr gen\u00fcgend gef\u00fcllt. Deswegen m\u00fcssen zus\u00e4tzlich 1000 Tonnen Butter aus dem Ausland importiert werden, wie das Bundesamt f\u00fcr Landwirtschaft am Dienstag mitte\u2026 [+629 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/03d7c1.jpg"}, {"description": "Easyjet best\u00e4tigt: Das Unternehmen ist Opfer eines Cyber-Angriffs geworden. Neben E-Mail-Adressen und Reisedaten h\u00e4tten die Angreifer auch Zugang zu mehr als 2000 Kreditkartendaten erhalten.", "title": "Hackerangriff auf Easyjet: neun Millionen Kunden betroffen - BLICK.CH", "url": "https://www.blick.ch/news/wirtschaft/kunde-beim-billigflieger-hacker-klauen-daten-von-9-millionen-easyjet-passagieren-id15898232.html", "author": "Blick.ch", "publishedAt": "2020-05-19T13:27:10Z", "content": "Beim Billigflieger Easyjet haben sich unbekannte Angreifer Zugang zu E-Mail-Adressen und Reisedetails von etwa neun Millionen Kunden verschafft. Das Unternehmen sei Ziel einer raffinierten Hackerattacke geworden.\r\nEs gebe keine Hinweise darauf, dass die Infor\u2026 [+1989 chars]", "source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15898189-v1-sport-zsclugano3-jpg.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=91&width=4507&height=2538"}, {"description": "\u00dcberraschender Tod: Unternehmer Walter Beller starb im Alter von 71 Jahren. Die Ursache ist noch nicht bekannt.", "title": "Bauunternehmer Walter Beller ist tot - Schweizer Illustrierte", "url": "https://www.schweizer-illustrierte.ch/people/swiss-stars/baulowe-walter-beller-ist-tot", "author": "RH", "publishedAt": "2020-05-19T13:05:38Z", "content": "Bellers Tod kam \u00fcberraschend: Wie seine Gattin erkl\u00e4rt, h\u00e4tte er am Dienstagnachmittag bei ihr im Tessin sein wollen. Da sich Irina in der Schweizer Sonnenstube um ihre Eltern k\u00fcmmert, hat sich das Paar seit drei Wochen nicht gesehen. Die Vorfreude aufs Wiede\u2026 [+207 chars]", "source": {"id": null, "name": "Schweizer-illustrierte.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.schweizer-illustrierte.ch/sites/default/files/styles/16x9_560/public/walter_beller_und_irina_beller.jpg"}, {"description": "watson - das newsportal", "title": "Eishockey-Transfers: Tristan Vauclair von Fribourg-Gott\u00e9ron tritt zur\u00fcck - watson", "url": "https://www.watson.ch/!128411174", "author": "Sportredaktion", "publishedAt": "2020-05-19T13:04:00Z", "content": "Fliegender Wechsel\r\nTristan Vauclair tritt zur\u00fcck +++ Lugano verpflichtet NHL-St\u00fcrmer Boedker\r\nDie Klubs der National League komplettieren ihre Kader f\u00fcr die Saison 2020/21. Wer wechselt wohin? Die aktuellsten Transfers und eine \u00dcbersicht s\u00e4mtlicher Teams.\r\nD\u2026 [+8809 chars]", "source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/e0fe/Qx,A,175,445,2502,1406,1667,999,666,400/6878004273347336"}, {"description": "Sony Interactive Entertainment wird das \"Limited Edition The Last of Us Part 2 PS4 Pro\"-Bundle auf den Markt bringen..", "title": "Limited Edition PlayStation 4 Pro enth\u00fcllt - Im The Last of Us Part 2-Design - Games.ch", "url": "https://www.games.ch/the-last-of-us-2/news/limited-edition-playstation-jakb/", "author": "games.ch - Aktuelle The Last of Us Part 2 News", "publishedAt": "2020-05-19T12:45:00Z", "content": "Sony Interactive Entertainment wird das \"Limited Edition The Last of Us Part 2 PS4 Pro\"-Bundle auf den Markt bringen.\r\nSony Interactive Entertainment hat heute das \"Limited Edition The Last of Us Part 2 PS4 Pro\"-Bundle angek\u00fcndigt, das zusammen mit dem Spiel \u2026 [+1704 chars]", "source": {"id": null, "name": "Games.ch"}, "urlToImage": "https://www.games.ch/img/the-last-of-us-2.750.500.maav.1.jpg"}, {"description": "Donald Trump droht der WHO mit einem Zahlungsstopp und Austritt. Zudem verschreibt er sich wegen dem Coronavirus selber ein Malaria-Medikament.", "title": "Donald Trump droht WHO und nimmt Malaria-Medi ein - Nau.ch", "url": "https://www.nau.ch/news/amerika/donald-trump-droht-who-und-nimmt-malaria-medi-ein-65710165", "author": "DPA", "publishedAt": "2020-05-19T12:15:55Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/N5lp3/1024/donald-trump-who.jpg"}, {"description": "Bisher hat die Swiss ihren Mitarbeitenden trotz Kurzarbeit 100 Prozent des Lohns gezahlt. Das ist nun vorbei.", "title": "Kurzarbeit: Swiss gleicht Lohneinbusse nicht mehr aus - Handelszeitung", "url": "https://www.handelszeitung.ch/unternehmen/kurzarbeit-swiss-gleicht-lohneinbusse-nicht-mehr-aus", "author": "Sven Millischer,Tim H\u00f6finghoff", "publishedAt": "2020-05-19T11:41:55Z", "content": "K\u00fcrzlich erhielt die \r\nSwiss staatliche Unterst\u00fctzung in Form von verb\u00fcrgten Bankkrediten. Dabei geht es um 1,3 Milliarden Franken f\u00fcr \r\nSwiss und Edelweiss, beides Lufthansa-Tochtergesellschaften. So k\u00f6nnen die beiden Gesellschaften Kredite von bis zu 1,5 Mi\u2026 [+40 chars]", "source": {"id": null, "name": "Handelszeitung.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.handelszeitung.ch/sites/default/files/styles/16x9_560/public/2020-04/swiss_coronavirus.jpg"}, {"description": "Die MCH Group hatte den neuen Namen schon im Januar registriert. Nun ist wohl auch der neue Standort durchgesickert", "title": "Baselworld heisst jetzt Swiss Watch Week und z\u00fcgelt nach Lausanne - Telebasel", "url": "https://telebasel.ch/2020/05/19/baselworld-heisst-jetzt-swiss-watch-week-und-zuegelt-nach-lausanne/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-19T10:36:00Z", "content": "Jetzt ist es klar: Die BaselWorld wird mit Basel nichts mehr zu tun haben, sondern in Lausanne stattfinden. Der neue Name: Swiss Watch Week. Das berichtet die Handelszeitung. Die neue Marke sei bereits Ende Januar registriert worden.\r\nDie Baselworld 2020 war \u2026 [+642 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2020/05/373693375_highres-1-1.jpg"}, {"description": "F\u00fcr vermutlich 400 Millionen US-Dollar hat Facebook den Animationsdienst Giphy \u00fcbernommen. Damit k\u00f6nnte Mark Zuckerberg nach WhatsApp und Instagram der n\u00e4chste geniale Zukauf gelungen sein. Eine", "title": "Giphy ist der n\u00e4chste Geniestreich von Mark Zuckerberg - Medienwoche", "url": "https://medienwoche.ch/2020/05/19/giphy-ist-der-naechste-geniestreich-von-mark-zuckerberg/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-19T10:31:20Z", "content": "Die MEDIENWOCHE ist ein digitales Magazin f\u00fcr Medien, Journalismus, Kommunikation &amp; Marketing. Die Redaktion beobachtet und begleitet publizistisch die Entwicklung der Branche in der Schweiz, verfolgt aber auch internationale Trends. Neben den redaktionel\u2026 [+295 chars]", "source": {"id": null, "name": "Medienwoche.ch"}, "urlToImage": "https://medienwoche.ch/wp_website/wp-content/uploads/2019/09/medienwoche-sm.png"}, {"description": "Tram- und Bus-Passagiere tragen zu selten Masken, finden die VBZ \u2013 und gehen in die Offensive. Der ZVV will die Aktion nicht kommentieren.", "title": "\u00abWas, muss man jetzt im Tram Masken tragen?\u00bb - Tages-Anzeiger", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/was-muss-man-jetzt-im-tram-masken-tragen-795572215448", "author": "Thomas Zemp", "publishedAt": "2020-05-19T10:30:00Z", "content": "Aktualisiert vor 12 Stunden\r\n\u00abD\u00f6rf ich ihne au e Maske gh\u00e4?\u00bb die VBZ verteilen 50 000 Masken an Fahrg\u00e4ste.\r\nDie junge Frau schaut den VBZ-Mitarbeiter in seiner gelb leuchtenden Weste entgeistert an, als dieser ihr am Dienstagmorgen auf dem Bellevue eine Schut\u2026 [+367 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/2001,2000,1000,1000,0,0/5Z3wRChoTTc/BZsfcCzRKoEBwUfdKHA5MA.jpg"}, {"description": "In den letzten 24 Stunden wurden dem Bundesamt f\u00fcr Gesundheit wieder etwas mehr Neuansteckungen gemeldet. Mittlerweile sind\u00a01614 Personen an den Folgen der Erkrankung verstorben.", "title": "Wieder leichter Anstieg: Das BAG meldet 21 Neuansteckungen mit dem Coronavirus - FM1Today", "url": "https://www.aargauerzeitung.ch/news-service/inland-schweiz/wieder-leichter-anstieg-das-bag-meldet-21-neuansteckungen-mit-dem-coronavirus-ld.1221836", "author": "az", "publishedAt": "2020-05-19T10:03:19Z", "content": "Nach gerade einmal 10 Neuansteckungen am Vortag, meldet das BAG nun am Dienstag 21 F\u00e4lle. Damit gibt es nun 30'618 laborbest\u00e4tige Erkrankungen mit dem Coronavirus in der Schweiz und Liechtenstein. Bezogen auf die Einwohnerzahl sind die Kantone Genf, Tessin, W\u2026 [+57 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aargauerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://static.az-cdn.ch/__ip/iHZatH9g2J2IbajQtOMmUk2H43k/9c2dab1083cf2b916aac1cf8760ab3f1ca7907ee/remote.adjust.rotate=0&remote.size.w=4987&remote.size.h=3325&local.crop.h=2805&local.crop.w=4987&local.crop.x=0&local.crop.y=0&r=1,n-large2x-16x9-far"}, {"description": "Nun heisst es aufpassen: Die Raupen des Eichenprozessionsspinners sind wieder unterwegs. Sie stellen eine Gefahr f\u00fcr Menschen und Hunde dar. Welche Symptome auftreten und wie Sie sich sch\u00fctzen k\u00f6nnen.", "title": "Gef\u00e4hrliche Raupen sind wieder unterwegs \u2013 das m\u00fcssen Sie wissen - Aargauer Zeitung", "url": "https://www.aargauerzeitung.ch/schweiz/gefaehrliche-raupen-sind-wieder-unterwegs-das-muessen-sie-wissen-137900745", "author": "az", "publishedAt": "2020-05-19T09:35:03Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Aargauerzeitung.ch"}, "urlToImage": "https://static.az-cdn.ch/__ip/7zzryW8IGhrHp1tvvJcvZWFzDco/57b742fe183e8a793ad371701db52548bf304f36/remote.adjust.rotate=0&remote.size.w=2891&remote.size.h=2048&local.crop.h=1626&local.crop.w=2891&local.crop.x=0&local.crop.y=199&r=1,teaser-medium/der-eichenprozessionsspinner"}, {"description": "Hier finden Sie die wichtigsten Corona-News des Tages kompakt zusammengefasst.", "title": "Corona-News aus dem Fussball \u2013 Premier League mit 6 positiven Corona-Tests - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "url": "https://www.srf.ch/sport/fussball/internationale-ligen/corona-news-aus-dem-fussball-premier-league-mit-6-positiven-corona-tests", "author": null, "publishedAt": "2020-05-19T09:15:00Z", "content": "Zum Inhalt springen\r\n<ol><li>Sport</li>\r\n<li>Internationale Ligen</li>\r\n<li>Aktueller Artikel</li></ol>\r\nInhalt\r\n6 positive Tests in der Premier League\r\nIn der englischen Premier League hat die erste Testphase 6 positive Ergebnisse zutage gef\u00fchrt. 6 Spieler o\u2026 [+7905 chars]", "source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/1e00ecf.jpg"}], "totalResults": 34}