"{\"status\":\"ok\",\"totalResults\":34,\"articles\":[{\"source\":{\"id\":null,\"name\":\"Ambientum.com\"},\"author\":null,\"title\":\"\u00bfEl pangol\u00edn tiene la clave para la vacuna del COVID-19? - Ambientum\",\"description\":\"Un estudio se\u00f1ala que esta variante evolutiva puede dar pistas de por qu\u00e9 el pangol\u00edn no desarrolla s\u00edntomas de la enfermedad\",\"url\":\"https://www.ambientum.com/ambientum/ciencia/el-pangolin-tiene-la-clave-para-la-vacuna-del-covid-19.asp\",\"urlToImage\":\"https://www.ambientum.com/wp-content/uploads/2020/05/pangolin.jpg\",\"publishedAt\":\"2020-05-12T06:09:00Z\",\"content\":\"Un estudio se\u00f1ala que esta variante evolutiva puede dar pistas de por qu\u00e9 el pangol\u00edn no desarrolla s\u00edntomas de la enfermedad. De la misma forma que un detector de humo hace saltar una alarma, ciertos genes avisan a las defensas cuando un virus ingresa en el \u2026 [+3926 chars]\"},{\"source\":{\"id\":null,\"name\":\"Telesurtv.net\"},\"author\":\"teleSUR - SH\",\"title\":\"El coronavirus lleg\u00f3 a Brasil en enero, antes del carnaval - teleSUR TV\",\"description\":\"El primer caso positivo de la Covid-19 en Brasil y el primero en la regi\u00f3n fue identificado el 25 de febrero en un ciudadano brasile\u00f1o en la ciudad de Sao Paulo.\",\"url\":\"https://www.telesurtv.net/news/coranavirus-arribo-brasil-mes-enero-20200512-0003.html\",\"urlToImage\":\"https://www.telesurtv.net/__export/1589262094309/sites/telesur/img/2020/05/12/brasil_covid_xinhua_x4x.jpg_1810791533.jpg\",\"publishedAt\":\"2020-05-12T05:44:46Z\",\"content\":\"La Covid-19 circul\u00f3 en Brasil en la primera semana de febrero, en plena \u00e9poca de carnaval, m\u00e1s de 20 d\u00edas del primer caso registrado por las autoridades de salud, seg\u00fan un estudio divulgado este lunes por la Fundaci\u00f3n Oswaldo Cruz (Fiocruz), el mayor centro d\u2026 [+2142 chars]\"},{\"source\":{\"id\":null,\"name\":\"Panorama.com.ve\"},\"author\":\"PANORAMA.com.ve\",\"title\":\"OMS: Hay 7 u 8 buenas candidatas para vacuna contra el Covid-19 - Panorama.com.ve\",\"description\":\"Hay un consorcio de m\u00e1s de 400 cient\u00edficos involucrados en desarrollo de la vacuna y diagn\u00f3stico.\",\"url\":\"https://www.panorama.com.ve/mundo/OMS-Hay-7-u-8-buenas-candidatas-para-vacuna-contra-el-Covid-19-20200511-0072.html\",\"urlToImage\":\"https://www.panorama.com.ve/__export/1589246318689/sites/panorama/img/2020/05/11/cobi.png_1549231527.png\",\"publishedAt\":\"2020-05-12T01:28:04Z\",\"content\":\"Hay aproximadamente siete u ocho candidatas principales para una vacuna para el nuevo coronavirus y se est\u00e1 acelerando el trabajo en ellas, dijo este\u00a0 lunes 11 de mayo el director general de la OMS, Tedros Adhanom Ghebreyesus.\\r\\nEn una sesi\u00f3n en video del Cons\u2026 [+2159 chars]\"},{\"source\":{\"id\":null,\"name\":\"Ultimasnoticias.com.ve\"},\"author\":null,\"title\":\"Cuatro buques de guerra de EEUU navegan cerca de costas venezolanas - \u00daltimas Noticias\",\"description\":\"Uno de los buques se encuentra a 500 millas de Paraguan\u00e1, estado Falc\u00f3n\",\"url\":\"http://www.ultimasnoticias.com.ve/noticias/politica/cuatro-buques-de-guerra-de-eeuu-navegan-cerca-de-costas-venezolanas/\",\"urlToImage\":\"https://mk0ultimasnoticeq5hf.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/05/Buques-EEUU.jpg\",\"publishedAt\":\"2020-05-12T01:17:31Z\",\"content\":null},{\"source\":{\"id\":null,\"name\":\"Elnacional.com\"},\"author\":\"https://www.facebook.com/elnacionalfb/\",\"title\":\"Radio Rochela regres\u00f3 al ruedo en un cap\u00edtulo especial - El Nacional\",\"description\":\"La Radio en cuarentena lleg\u00f3 para transmitir una edici\u00f3n especial en la que participar\u00e1n la mayor\u00eda de los mejores personajes de este programa\",\"url\":\"https://www.elnacional.com/entretenimiento/radio-rochela-regreso-al-ruedo-en-un-capitulo-especial/\",\"urlToImage\":\"https://www.elnacional.com/wp-content/uploads/2020/05/Radio-Cuarentena-1.jpeg\",\"publishedAt\":\"2020-05-12T00:45:00Z\",\"content\":\"Radio Rochela emite un cap\u00edtulo especial esta noche, despu\u00e9s de 13 a\u00f1os de su \u00faltimo episodio.\\r\\nDesde la plataforma Youtube, La Radio en cuarentena lleg\u00f3 para transmitir una edici\u00f3n especial en la que participar\u00e1 la mayor\u00eda de los mejores personajes de este p\u2026 [+648 chars]\"},{\"source\":{\"id\":null,\"name\":\"Panorama.com.ve\"},\"author\":\"PANORAMA.com.ve\",\"title\":\"Ocho casos m\u00e1s de Covid-19 y Venezuela suma 422 contagios confirmados - Panorama.com.ve\",\"description\":\"Vicepresidenta anunci\u00f3 que\u00a0 se registraron: 3 en Aragua, 2 en La Guaira, 1 en Falc\u00f3n, 1 en Miranda y 1 en Nueva Esparta.\",\"url\":\"https://www.panorama.com.ve/ciudad/Ocho-casos-mas-de-Covid-19-y-Venezuela-suma-422-contagios-confirmados-20200511-0061.html\",\"urlToImage\":\"https://www.panorama.com.ve/__export/1589241384533/sites/panorama/img/2020/05/11/delcys33_crop1589241281559.jpg_1954154143.jpg\",\"publishedAt\":\"2020-05-12T00:11:52Z\",\"content\":\"La vicepresidenta ejecutiva, Delcy Rodr\u00edguez, anunci\u00f3 este lunes 11 de mayo la confirmaci\u00f3n de ocho nuevos casos de coronavirus, con lo que la cifra de contagiados en el pa\u00eds aument\u00f3 a 422; mientras que la\u00a0 de fallecidos se mantiene en 10.\\r\\nAsegur\u00f3 que los nu\u2026 [+2310 chars]\"},{\"source\":{\"id\":\"rt\",\"name\":\"RT\"},\"author\":\"RT en Espa\u00f1ol\",\"title\":\"Un tr\u00edo de medicamentos acelera la recuperaci\u00f3n de varios pacientes con covid-19, seg\u00fan un estudio - RT en Espa\u00f1ol\",\"description\":\"La terapia antiviral triple convirti\u00f3 r\u00e1pidamente la carga viral en negativa en todas las muestras, reduciendo as\u00ed la infecciosidad del paciente.\",\"url\":\"https://actualidad.rt.com/actualidad/352797-trio-medicamentos-acelera-recuperacion-pacientes-covid\",\"urlToImage\":\"https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.05/article/5eb9a0ca59bf5b1cc001c895.jpg\",\"publishedAt\":\"2020-05-11T23:24:46Z\",\"content\":\"Un equipo de cient\u00edficos de la Universidad de Hong Kong ha evaluado la eficacia y la seguridad de tres medicamentos antivirales utilizados para el tratamiento de pacientes con coronavirus. Los resultados fueron publicados este viernes en la revista The Lancet\u2026 [+1380 chars]\"},{\"source\":{\"id\":null,\"name\":\"Elfildeo.com\"},\"author\":null,\"title\":\"Top: 5 jugadores que jam\u00e1s veremos en un Cl\u00e1sico Mundial si se pospone \ud83d\ude23 - El Fildeo\",\"description\":\"Aqu\u00ed traemos un top de los 5 jugadores de la MLB que jam\u00e1s veremos en un Cl\u00e1sico Mundial si es suspendido.\",\"url\":\"https://elfildeo.com/mlb/top-jugadores-mlb-jamas-clasico-mundial-noticias/88585/2020/\",\"urlToImage\":\"https://i1.wp.com/elfildeo.com/wp-content/uploads/2020/05/top-jugadores-mlb-jamas-clasico-mundial-noticias.jpg?fit=599%2C388&ssl=1\",\"publishedAt\":\"2020-05-11T23:17:41Z\",\"content\":\"Aqu\u00ed traemos un top de los 5 jugadores de la MLB que jam\u00e1s veremos en un Cl\u00e1sico Mundial si es suspendido.\\r\\nS\u00ed definitivamente suspenden el Cl\u00e1sico Mundial para la temporada 2023-24, unos cuantos jugadores de la MLBjamas veran accion en el Cl\u00e1sico Mundial.\\r\\n#\u2026 [+1546 chars]\"},{\"source\":{\"id\":null,\"name\":\"Portalnews.co\"},\"author\":\"Redacci\u00f3n digital\",\"title\":\"As\u00ed se mueve el polo norte magn\u00e9tico de la Tierra - PortalNews \\\"Noticias & Actualidad 7/24\\\"\",\"description\":\"(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\\r\\rUn grupo de cient\u00edficos europeos cree haber descubierto finalmente lo que est\u00e1 causando el movimiento del polo norte magn\u00e9tico\\r \\rEl desplazamiento ha sido tan r\u00e1pido que ha obligado a realizar actualizacione\u2026\",\"url\":\"https://portalnews.co/tecnociencia/ciencia/6400-asi-se-mueve-el-polo-norte-magnetico-de-la-tierra\",\"urlToImage\":\"https://i.pinimg.com/originals/88/eb/1a/88eb1a6b72abed9d9553508b1cf86d30.png\",\"publishedAt\":\"2020-05-11T22:29:49Z\",\"content\":\"p&gt;Un grupo de cient\u00edficos europeos cree haber descubierto finalmente lo que est\u00e1 causando el movimiento del polo norte magn\u00e9tico\\r\\nEl desplazamiento ha sido tan r\u00e1pido que ha obligado a realizar actualizaciones m\u00e1s frecuentes en los sistemas de navegaci\u00f3n G\u2026 [+2805 chars]\"},{\"source\":{\"id\":null,\"name\":\"Panorama.com.ve\"},\"author\":\"PANORAMA.com.ve\",\"title\":\"Equipos de Grandes Ligas aprueban propuesta para iniciar temporada 2020 - Panorama.com.ve\",\"description\":\"La propuesta har\u00eda que los jugadores se reportaran a los campos de entrenamiento a mediados de junio durante unas tres semanas.\",\"url\":\"https://www.panorama.com.ve/deportes/Equipos-de-Grandes-Ligas-aprueban-arrancar-temporada-a-principios-de-julio--20200511-0047.html\",\"urlToImage\":\"https://www.panorama.com.ve/__export/1589233888116/sites/panorama/img/2020/05/11/bb13v61r_imgh630w1200m6q60otlffjpgx2108y1288.jpeg_507656323.jpeg\",\"publishedAt\":\"2020-05-11T22:03:43Z\",\"content\":\"Los propietarios de los equipos de las Grandes Ligas (MLB) aprobaron una propuesta para comenzar a principios de julio la temporada 2020 en estadios sin espectadores, en un informe que se presentar\u00e1 al sindicato de jugadores, informaron este lunes varios medi\u2026 [+2888 chars]\"},{\"source\":{\"id\":\"cnn\",\"name\":\"CNN\"},\"author\":null,\"title\":\"Guaid\u00f3 acepta renuncia de Juan Jos\u00e9 Rend\u00f3n - CNN M\u00e9xico.com\",\"description\":\"En la carta divulgada por el equipo de Guaid\u00f3, Rend\u00f3n ratific\u00f3 su respaldo \u201ca la causa democr\u00e1tica\u201d e hizo un llamado \u201ca todos los sectores nacionales e internacionales a reforzar el respaldo al pr\u2026\",\"url\":\"https://cnnespanol.cnn.com/2020/05/11/alerta-venezuela-guaido-acepta-renuncia-de-juan-jose-rendon/\",\"urlToImage\":\"https://cnnespanol2.files.wordpress.com/2016/04/160401211348-cnnee-conclusiones-intvw-jj-rendon-sepulveda-hacker-story-top.jpg?quality=100&strip=info\",\"publishedAt\":\"2020-05-11T20:03:00Z\",\"content\":\"J.J. Rend\u00f3n dice que pag\u00f3 US$ 50.000 a Silvercorp 1:05\\r\\n(CNN Espa\u00f1ol) \u2014 El estratega pol\u00edtico Juan Jos\u00e9 Rend\u00f3n present\u00f3 su carta de renuncia al cargo de estratega general del Comit\u00e9 presidencial que ejerc\u00eda en el equipo de Juan Guaid\u00f3, presidente de la Asambl\u2026 [+2734 chars]\"},{\"source\":{\"id\":null,\"name\":\"Voanoticias.com\"},\"author\":null,\"title\":\"Spotify presenta opci\u00f3n para compartir el control de la m\u00fasica en grupo - Voz de Am\u00e9rica\",\"description\":\"Spotify, la aplicaci\u00f3n para escuchar m\u00fasica online, anunci\u00f3 el lunes que pone a disposici\u00f3n de sus usuarios premium\u00a0la opci\u00f3n Group Session, que b\u00e1sicamente permitir\u00e1 que dos o m\u00e1s personas\u00a0puedan compartir el control sobre la m\u00fasica que se est\u00e1 reproduciendo\u2026\",\"url\":\"https://www.voanoticias.com/tecnologia-ciencia/spotify-presenta-opcion-para-compartir-el-control-de-la-musica-en-grupo\",\"urlToImage\":\"https://www.voanoticias.com/sites/g/files/cauiqe246/files/reuters-images/2020/05/reuters_com_2020_newsml_RC2RCG92D3NV.jpg\",\"publishedAt\":\"2020-05-11T20:00:47Z\",\"content\":\"WASHINGTON - Spotify, la aplicaci\u00f3n para escuchar m\u00fasica online, anunci\u00f3 el lunes que pone a disposici\u00f3n de sus usuarios premium\u00a0la opci\u00f3n Group Session, que b\u00e1sicamente permitir\u00e1 que dos o m\u00e1s personas\u00a0puedan compartir el control sobre la m\u00fasica que se est\u00e1 \u2026 [+1260 chars]\"},{\"source\":{\"id\":null,\"name\":\"Ntn24.com\"},\"author\":\"ntn24.com\",\"title\":\"As\u00ed podr\u00e1 escuchar sus notas de voz en WhatsApp antes de enviarlas - NTN24\",\"description\":\"La aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda m\u00f3vil sigue escondiendo algunos trucos que podr\u00edan mejorar la experiencia de cada usuario.\",\"url\":\"https://www.ntn24.com/ciencia-y-tecnologia/asi-podra-escuchar-sus-notas-de-voz-en-whatsapp-antes-de-enviarlas-121955\",\"urlToImage\":\"https://imagenesntn24.canalrcn.com/ImgNtn24/whatsapp_1_0.jpg\",\"publishedAt\":\"2020-05-11T19:47:56Z\",\"content\":\"Las notas de voz o audios dentro de la aplicaci\u00f3n son una de las alternativas favoritas de los internautas para no escribir o comunicar varias cosas en un solo mensaje.\\r\\nAunque enviar ua nota de voz es simple, hay quienes quieren prefieren escuchar sus audios\u2026 [+1119 chars]\"},{\"source\":{\"id\":null,\"name\":\"Criptonoticias.com\"},\"author\":null,\"title\":\"El halving de Bitcoin lleg\u00f3: emisi\u00f3n pasa a 6,25 BTC por 4 a\u00f1os - CriptoNoticias\",\"description\":\"La red de Bitcoin acaba de alcanzar el bloque 630.000, altura en la que se encuentra programada la reducci\u00f3n de la recompensa por bloque.\",\"url\":\"https://www.criptonoticias.com/mineria-bitcoin-criptomonedas/tercer-halving-de-bitcoin-ya-esta-aqui/\",\"urlToImage\":\"https://mk0criptonoticijjgfa.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2020/05/bitcoin-halving-actual.jpg\",\"publishedAt\":\"2020-05-11T19:26:00Z\",\"content\":\"Hechos clave:\\r\\n<ul><li>La recompensa por bloque minado en la red se ha reducido de 12,5 bitcoins a 6,25.\\r\\n</li><li>El pr\u00f3ximo halving ocurrir\u00e1 aproximadamente dentro de cuatro a\u00f1os, en el 2024.\\r\\n</li></ul>\\r\\nLa fecha m\u00e1s ansiada del 2020 para el ecosistema bit\u2026 [+4011 chars]\"},{\"source\":{\"id\":null,\"name\":\"Miamidiario.com\"},\"author\":null,\"title\":\"\u00bfSe separan? Tras varias semanas de confinamiento Shakira toma dif\u00edcil decisi\u00f3n por sus hijos - MiamiDiario.com\",\"description\":\"Compartir en FacebookCompartir en TwitterShare on Linkedin El central del Barcelona, Gerard Piqu\u00e8 y la cantante colombiana Shakira se enfrentan a una dura separaci\u00f3n tras varios d\u00edas de rumores debido\",\"url\":\"https://miamidiario.com/se-separan-tras-varias-semanas-de-confinamiento-shakira-toma-dificil-decision-por-sus-hijos/\",\"urlToImage\":\"https://miamidiario.com/wp-content/uploads/shakira-family.jpg\",\"publishedAt\":\"2020-05-11T19:19:36Z\",\"content\":\"El central del Barcelona, Gerard Piqu\u00e8 y la cantante colombiana Shakira se enfrentan a una dura separaci\u00f3n tras varios d\u00edas de rumores debido a la pandemia del coronavirus.\\r\\nPor Redacci\u00f3n MiamiDiario\\r\\nTodo lo bueno se acaba. Despu\u00e9s de varias semanas de confi\u2026 [+820 chars]\"},{\"source\":{\"id\":null,\"name\":\"Ultimasnoticias.com.ve\"},\"author\":null,\"title\":\"Ejercicios militares Colombia-EEUU ensayaron planes de Operaci\u00f3n Gede\u00f3n - \u00daltimas Noticias\",\"description\":\"Comando Sur de EEUU dirigi\u00f3 los ejercicios y explic\u00f3 que el fin era avanzar en las acciones\",\"url\":\"http://www.ultimasnoticias.com.ve/noticias/destacado/ejercicios-militares-colombia-eeuu-ensayo-planes-de-operacion-gedeon/\",\"urlToImage\":\"https://mk0ultimasnoticeq5hf.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2020/05/colombia-eeuu-ejercicio.gif\",\"publishedAt\":\"2020-05-11T18:46:10Z\",\"content\":null},{\"source\":{\"id\":null,\"name\":\"Donbalon.com\"},\"author\":\"https://www.facebook.com/donbalon.es\",\"title\":\"Zidane lo para: el fichaje que no quiere para el Real Madrid (por ahora) - Don Bal\u00f3n\",\"description\":\"Zinedine Zidane ha paralizado la llegada de David Alaba, pues conf\u00eda en Achraf Hakimi\",\"url\":\"https://www.donbalon.com/futbol/laliga/zidane-lo-fichaje-no-quiere-real-madrid-ahora\",\"urlToImage\":\"https://www.donbalon.com/assets/images/noticias/153264_637248062057646472.jpg\",\"publishedAt\":\"2020-05-11T18:30:00Z\",\"content\":\"Florentino P\u00e9rez ten\u00eda sobre la mesa una opci\u00f3n muy interesante para este pr\u00f3ximo mercado de fichajes para el Real Madrid. El agente de David Alaba hab\u00eda ofrecido al jugador austr\u00edaco al conjunto blanco en busca de un equipo TOP en el que poder cambiar de air\u2026 [+1474 chars]\"},{\"source\":{\"id\":null,\"name\":\"Telesurtv.net\"},\"author\":\"teleSUR - jcvm - MJR\",\"title\":\"Venezuela demanda a Colombia resolver con realismo situaci\u00f3n de embarcaciones armadas - teleSUR TV\",\"description\":\"Twitter suspendi\u00f3 temporalmente la cuenta de la Cancilleria de Venezuela, luego que Jorge Arreaza evidenciara la responsabilidad de Colombia y EE.UU. en la incursi\u00f3n fallida.\",\"url\":\"https://www.telesurtv.net/news/venezuela-demanda-colombia-resolver-realismo-situacion-embarcaciones-armadas-20200511-0022.html\",\"urlToImage\":\"https://www.telesurtv.net/__export/1589217646737/sites/telesur/img/2020/05/11/venezuela_canciller_embavegrecia.jpg_1810791533.jpg\",\"publishedAt\":\"2020-05-11T16:49:35Z\",\"content\":\"El ministro del Poder Popular para las Relaciones Exteriores de Venezuela, Jorge Arreaza inst\u00f3 al Gobierno colombiano a entrar en el realismo pol\u00edtico, por respeto al pueblo colombiano y aclarar la situaci\u00f3n de las embarcaciones de la Armada colombiana encont\u2026 [+3598 chars]\"},{\"source\":{\"id\":\"rt\",\"name\":\"RT\"},\"author\":\"RT en Espa\u00f1ol\",\"title\":\"Bad Bunny lanza por sorpresa su nuevo \u00e1lbum 'Las que no iban a salir' y los internautas no pueden contener sus emociones - RT en Espa\u00f1ol\",\"description\":\"El disco incluye colaboraciones con varias estrellas, como Don Omar, Jhay Cortez, Nicky Jam, Yandel y Zion y Lennox.\",\"url\":\"https://actualidad.rt.com/viral/352741-bad-bunny-lanzar-sorpresa-nuevo-album\",\"urlToImage\":\"https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.05/article/5eb8f45059bf5b11fd174751.JPG\",\"publishedAt\":\"2020-05-11T16:38:18Z\",\"content\":\"Menos de 3 meses despu\u00e9s del lanzamiento de su \u00faltimo disco, el rapero puertorrique\u00f1o Bad Bunny ha sorprendido el 10 de mayo a sus seguidores con el nuevo \u00e1lbum titulado 'Las que no iban a salir', que cuenta con 10 canciones.\\r\\nLa obra incluye colaboraciones c\u2026 [+896 chars]\"},{\"source\":{\"id\":null,\"name\":\"Altadensidad.com\"},\"author\":null,\"title\":\"Redmi K30 5G Extreme Edition estrena el chip Snapdragon 768G - Alta Densidad\",\"description\":\"Redmi K30 5G Extreme Edition, el primer m\u00f3vil que funciona con el \u00faltimo Snapdragon 768G SoC, ofrece un rendimiento de CPU y GPU un 15% m\u00e1s r\u00e1pido...\",\"url\":\"https://altadensidad.com/redmi-k30-5g-extreme-edition-estrena-el-chip-snapdragon-768g/\",\"urlToImage\":\"https://altadensidad.com/wp-content/uploads/2020/05/75676399.jpg\",\"publishedAt\":\"2020-05-11T15:15:32Z\",\"content\":\"La marca Redmi de Xiaomi acaba de anunciar el Redmi K30 5G Extreme Edition. Es el primer tel\u00e9fono inteligente del mundo que funciona con el \u00faltimo Snapdragon 768G SoC, que ofrece un rendimiento de CPU y GPU un 15% m\u00e1s r\u00e1pido en comparaci\u00f3n con 765G y tambi\u00e9n \u2026 [+2490 chars]\"}]}"