{"status": "ok", "articles": [{"description": "LOS ANGELES - Aj hviezdy sa menia! \u010casy, ke\u010f bol spev\u00e1\u010dke a tane\u010dnici Janet Jackson bl\u00edzky imid\u017e sexice, s\u00fa zd\u00e1 sa pre\u010d. Dnes m\u00e1 sestra Kr\u00e1\u013ea popu 54 rokov a u\u017e\u00edva si \u00falohu matky. Treba uzna\u0165, \u017ee na svoj vek vyzer\u00e1 st\u00e1le skvele, av\u0161ak fan\u00fa\u0161ikov namiesto aktu\u00e1\u2026", "title": "Takto teraz vyzer\u00e1 Jacksonova sestra: Na toto sexi TELO u\u017e len spom\u00edna! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/1001053/1904039/Takto-teraz-vyzera-Jacksonova-sestra--Na-toto-sexi-TELO-uz-len-spomina-", "author": null, "publishedAt": "2020-05-15T22:00:03Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2337367.jpg"}, {"description": "LOS ANGELES - V Evinom r\u00fachu! Katy Perry (35) s\u00edce nepatr\u00ed medzi celebrity, ktor\u00e9 sa be\u017ene pret\u0155\u010daj\u00fa nah\u00e9, ale aj ona u\u017e v minulosti nafotila z\u00e1bery, na ktor\u00fdch p\u00f3zovala odhalen\u00e1. V t\u00fdchto d\u0148och zverejnila nov\u00fd videoklip. Jeho s\u00fa\u010das\u0165ou s\u00fa z\u00e1bery, ktor\u00e9 mo\u017eno \u2026", "title": "Najodv\u00e1\u017enej\u0161ie z\u00e1bery sl\u00e1vnej spev\u00e1\u010dky: Tehotn\u00e1 a celkom NAH\u00c1! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100314/1903787/Najodvaznejsie-zabery-slavnej-spevacky--Tehotna-a-celkom-NAHA-", "author": null, "publishedAt": "2020-05-15T20:00:27Z", "content": "Z Katy Perry a Orlanda\u00a0Blooma bud\u00fa u oskoro rodiia malej princezniky. Spev\u00e1ka m\u00e1 za sebou nevydaren\u00e9 manelstvo s hudobn\u00edkom Russellom Brandom. Herec bol enat\u00fd s modelkou Mirandou Kerr, s ktorou m\u00e1 9-ron\u00e9ho syna Flynna. Katy a Orlando tvoria p\u00e1r od roku 2016. \u2026 [+745 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2655757.jpg"}, {"description": "Pol\u00edcia pros\u00ed o pomoc pri h\u013eadan\u00ed dvoch \u00fadajn\u00fdch \u010dlenov gangu tak\u00e1\u010dovcov Juraja Alm\u00e1\u0161iho a Martina Mikulca.", "title": "Mafi\u00e1ni na \u00fateku! Alm\u00e1\u0161iho a Mikuleca z gangu tak\u00e1\u010dovcov nah\u00e1\u0148a pol\u00edcia - Bratislava24", "url": "https://www.dnes24.sk/mafiani-na-uteku-almasiho-a-mikuleca-z-gangu-takacovcov-nahana-policia-361605", "author": "Global24 s.r.o.", "publishedAt": "2020-05-15T18:23:00Z", "content": "Aktualizovan\u00e9Vera o 20:23\r\n MAK\r\nKrimi\r\nPol\u00edcia pros\u00ed o pomoc pri hadan\u00ed dvoch \u00fadajn\u00fdch lenov gangu tak\u00e1ovcov Juraja Alm\u00e1iho a Martina Mikulca.\r\nAKTUALIZOVAN\u00c9: Jeden z\u00a0dvojice hadan\u00fdch muov sa s\u00e1m\r\nprihl\u00e1sil na pol\u00edcii. Viac info n\u00e1jdete v\u00a0l\u00e1nku: Hadan\u00ed mafi\u00e1\u2026 [+686 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dnes24.sk"}, "urlToImage": "https://www.dnes24.sk/images/photoarchive/sized/700/2020/05/15/almasi-mikulec-kolaz.jpg"}, {"description": "Lionel Messi alebo Cristiano Ronaldo? Je to pravdepodobne najv\u00e4\u010d\u0161ia futbalov\u00e1 diskusia 21. storo\u010dia a takmer ur\u010dite ste sa u\u017e na t\u00fato t\u00e9mu mnohokr\u00e1t rozpr\u00e1vali aj so svojimi priate\u013emi.", "title": "Messi alebo Ronaldo? Na ot\u00e1zku, koho by si vybral, poskytol J\u00fcrgen Klopp skvel\u00fa odpove\u010f - Aktuality.sk", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/445897/messi-alebo-ronaldo-na-otazku-koho-by-si-vybral-poskytol-jurgen-klopp-skvelu-odpoved/", "author": "\u0160port.sk", "publishedAt": "2020-05-15T18:03:48Z", "content": "dnes 20:00\r\n |\r\n Lionel Messi alebo Cristiano Ronaldo? Je to pravdepodobne najv\u00e4ia futbalov\u00e1 diskusia 21. storoia a takmer urite ste sa u na t\u00fato t\u00e9mu mnohokr\u00e1t rozpr\u00e1vali aj so svojimi priatemi.\r\n Tieto dve hviezdy dominuj\u00fa futbalu posledn\u00fdch 10 rokov a ich \u2026 [+1399 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/SdcSc_1XRdqlusyfMhC_IQ~Kol-Lionel-Messi-J-rgen-Klopp-Cristiano-Ronaldo.jpg?t=LzB4MjoxMjAweDY3Ny8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9zcG9ydC1mYi1pY29uLnBuZywxMTA0LDAsMCk&h=MQtpbMMUY1raZlrEDHReXA&e=2145916800&v=3"}, {"description": "Ko\u010dnerovi jeho advok\u00e1t tvrdil, \u017ee mu minister spravodlivosti G\u00e1bor G\u00e1l na stretnut\u00ed s\u013e\u00fabil, \u017ee sudkyni Miriam Rep\u00e1kovej, ktor\u00e1 pom\u00e1hala Ko\u010dnerovi v\u00a0kauze Technopol, d\u00e1 pokoj. Obaja to popieraj\u00fa.", "title": "Threema 2: Ko\u010dnerov pr\u00e1vnik mu p\u00edsal, \u017ee bol kv\u00f4li sudkyni u ministra G\u00e1la - Denn\u00edk N", "url": "https://dennikn.sk/1894493/threema-2-kocnerov-pravnik-mu-pisal-ze-bol-kvoli-sudkyni-u-ministra-gala/", "author": "Monika T\u00f3dov\u00e1", "publishedAt": "2020-05-15T15:30:15Z", "content": "Marian Koner sa snail cez svojho pr\u00e1vnika Andreja ab\u00edka dosta pre kauzu Technopol k\u00a0vtedajiemu ministrovi spravodlivosti G\u00e1borovi G\u00e1lovi. Vypl\u00fdva to z\u00a0novej komunik\u00e1cie v\u00a0Konerovej Threeme, ktor\u00fa pred p\u00e1r t\u00fddami nala pol\u00edcia medzi vymazan\u00fdmi spr\u00e1vami. Poda ni\u2026 [+474 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "urlToImage": "https://img.projektn.sk/wp-static/2019/10/TBEN9356.jpg?fm=jpg&q=85&w=1200&h=630&fit=crop&fm=png&markx=10w&marky=5w&markpost=bottom-right&markw=15w&mark=2019/06/sk.png"}, {"description": "Rak\u00fasko teraz o podobnej dohode rokuje s v\u00fdchodn\u00fdmi susedmi, teda s \u010ceskom a Slovenskom.", "title": "Koronav\u00edrus: Rak\u00fasko od 15. j\u00fana otvor\u00ed hranice s Lichten\u0161tajnskom a \u0160vaj\u010diarskom - \u0160PORT.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/791037/koronavirus-rakusko-od-15-juna-otvori-hranice-s-lichtenstajnskom-a-svajciarskom/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-05-15T15:28:00Z", "content": "Viede 15. m\u00e1ja (TASR) - Rak\u00fasko sa v piatok dohodlo na \u00faplnom otvoren\u00ed hran\u00edc s Lichtentajnskom a vajiarskom od 15. j\u00fana. Ide o rovnak\u00fa dohodu, ak\u00fa Rak\u00faania predt\u00fdm uzavreli s Nemeckom. Informoval o tom rak\u00fasky kancel\u00e1r Sebastian Kurz, ktor\u00e9ho citovala agent\u00fa\u2026 [+1347 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/7g9pz-OhQvzwJEqd5wNATw.2560~Sebastian-Kurz.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=9EPHLQXz6U5In1oN2vKBMg&e=2145916800&v=2"}, {"description": "NEW YORK - Chce rozvod, a to \u010do najsk\u00f4r! Mary-Kate Olsen (33) a Olivier Sarkozy (50) s\u00fa svoji p\u00e4\u0165 rokov, no ich man\u017eelstvu u\u017e odzvonilo. Here\u010dka dokonca podala \u017eiados\u0165, aby ich pr\u00edpad s\u00fad prejednal \u010do najsk\u00f4r aj napriek pand\u00e9mii.", "title": "KONIEC po 5 rokoch, zn\u00e1ma dvoji\u010dka \u017eiadala o v\u00fdnimku: Rozve\u010fte ma hne\u010f, je to naliehav\u00e9! - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/100314/1903833/KONIEC-po-5-rokoch--znama-dvojicka-ziadala-o-vynimku--Rozvedte-ma-hned--je-to-naliehave-", "author": null, "publishedAt": "2020-05-15T15:00:16Z", "content": "Mary Kate Olsen sa rozhodla ukoni manelstvo s finann\u00edkom Olivierom Sarkozym, bratom b\u00fdval\u00e9ho franc\u00fazskeho prezidenta. iados poda TMZ podp\u00edsala u 17. apr\u00edla, no kv\u00f4li koronav\u00edrusu nebola s\u00fadom akceptovan\u00e1. Hereka preto poiadala o v\u00fdnimku.\u00a0\r\nS\u00fadu v New Yorku ad\u2026 [+966 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2655509.jpg"}, {"description": "N\u00e1vrat k po\u010dtom cestuj\u00facich potrv\u00e1 roky.", "title": "Z bratislavsk\u00e9ho letiska je parkovisko, stoja tam desiatky lietadiel - SME.sk", "url": "https://bratislava.sme.sk/c/22405448/letisko-bratislava-sa-zmenilo-na-parkovisko.html", "author": "TASR", "publishedAt": "2020-05-15T14:36:10Z", "content": "N\u00e1vrat k potom cestuj\u00facich potrv\u00e1 roky.15. m\u00e1j 2020 o 16:36 TASR BRATISLAVA. Na Letisku M. R. tef\u00e1nika v Bratislave m\u00f4e by v bl\u00edzkej dobe uzemnen\u00fdch a 72 lietadiel typu Bombardier, ktor\u00e9 si prenaj\u00edmali dopravcovia Eurowings, Austrian Airlines a al\u00ed.\r\nLeteck\u00e9 \u2026 [+1424 chars]", "source": {"id": null, "name": "Bratislava.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/5/62/6290885/6290885_1200x.jpeg?rev=2"}, {"description": "M\u00f4\u017ee zmeni\u0165 dres u\u017e v lete.", "title": "Chris Froome rokuje o odchode z t\u00edmu Ineos - SME.sk", "url": "https://sport.sme.sk/c/22405323/chris-froome-rokuje-o-odchode-z-timu-ineos.html", "author": "Miloslav \u0160ebela", "publishedAt": "2020-05-15T14:10:46Z", "content": "M\u00f4e zmeni dres u v lete.BRATISLAVA. Predstavte si, e by sa naiel futbalov\u00fd klub, ktor\u00fd by chcel z\u00edska dvoch najsl\u00e1vnej\u00edch futbalistov tejto \u00e9ry Lionela Messiho a Cristiana Ronalda.\r\nBola by to najv\u00e4ia prestupov\u00e1 bomba. Ma v jednom t\u00edme hr\u00e1ov, ktor\u00ed z\u00edskali oc\u2026 [+1759 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sport.sme.sk"}, "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/4/26/2666744/2666744_1200x.jpeg?rev=3"}, {"description": "Do \u0161k\u00f4l by sa mali vr\u00e1ti\u0165 najprv deti v matersk\u00fdch \u0161kol\u00e1ch a \u017eiaci prv\u00e9ho stup\u0148a z\u00e1kladn\u00fdch \u0161k\u00f4l spolu s piatakmi.", "title": "Gr\u00f6hling: U\u010ditelia sa te\u0161ia na n\u00e1vrat do \u0161k\u00f4l, rozhodne sa v pondelok - PRAVDA.sk", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/551595-grohling-ucitelia-sa-tesia-na-navrat-do-skol-rozhodne-sa-v-pondelok/", "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "publishedAt": "2020-05-15T13:28:00Z", "content": "Minister kolstva, vedy, v\u00fdskumu a portu Branislav Gr\u00f6hling (SaS) poas piatkovej n\u00e1vtevy z\u00e1kladn\u00fdch a stredn\u00fdch k\u00f4l v piatok v Koiciach pokraoval v diskusi\u00e1ch o potenci\u00e1lnom otv\u00e1ran\u00ed k\u00f4l v r\u00e1mci uvoovania opatren\u00ed proti \u00edreniu koronav\u00edrusu. Potvrdil, e rozhodn\u2026 [+1727 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/04/23/thumbs/branislav-grohling-clanokW.jpg"}, {"description": "Tla\u010dov\u00fd tajomn\u00edk \u00danie hydin\u00e1rov Slovenska \u013dubom\u00edr Urban upozornil, \u017ee jeden z nevyhovuj\u00facich v\u00fdrobkov bol kontrol\u00f3rmi odobrat\u00fd v obchodnom re\u0165azci, ktor\u00fd", "title": "V m\u00e1ji sa na slovenskom trhu op\u00e4\u0165 objavilo po\u013esk\u00e9 hydinov\u00e9 m\u00e4so so salmonelou - \u0160PORT.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/790979/v-maji-sa-na-slovenskom-trhu-opat-objavilo-polske-hydinove-maso-so-salmonelou/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-05-15T12:28:00Z", "content": "Aktualizovan\u00e9 o 18:30 o reakciu spolonosti Lidl\r\nZisteniami t\u00e1tnej veterin\u00e1rnej a potravinovej spr\u00e1vy (VPS) SR sa op\u00e4 potvrdilo, e akciov\u00e9 posk\u00e9 hydinov\u00e9 m\u00e4so dov\u00e1an\u00e9 na Slovensko a pred\u00e1van\u00e9 spotrebiteom za n\u00edzke ceny je nekvalitn\u00e9 a predstavuje vek\u00e9 riziko \u2026 [+4774 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/CytPzFknQ3KpLEpFZYhffw.2560~Kuracie-m-so-ilustra-n-foto.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=l22i2KmXlq6s25mc6PlKLg&e=2145916800&v=2"}, {"description": "BEN\u00c1TKY - Chemickou tov\u00e1r\u0148ou v priemyselnej z\u00f3ne v bl\u00edzkosti talianskeho mesta Ben\u00e1tky v piatok otriasol v\u00fdbuch a n\u00e1sledne v nej vypukol po\u017eiar.", "title": "Ben\u00e1tkami otriasol v\u00fdbuch chemickej tov\u00e1rne: Vy\u017eiadal si najmenej jednu obe\u0165 - Topky", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/1903831/Benatkami-otriasol-vybuch-chemickej-tovarne--Vyziadal-si-najmenej-jednu-obet", "author": null, "publishedAt": "2020-05-15T11:30:20Z", "content": "Vzhadom na riziko, e pri om mohlo d\u00f4js k \u00faniku chemick\u00fdch l\u00e1tok do ovzduia, miestne \u00farady obyvateom mesta nariadili, aby sa zdriavali vn\u00fatri a zavreli okn\u00e1 a dvere. Informovala o tom agent\u00fara Reuters. Poda denn\u00edka Corriere del Veneto bol pri v\u00fdbuchu zranen\u00fd j\u2026 [+453 chars]", "source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/1679723.png"}, {"description": "Nemec bol v predbe\u017enom kontakte aj s AS Monaco.", "title": "Asistent v zn\u00e1mych kluboch, viedol aj Ma\u010farov. Tr\u00e9nerom DAC-u m\u00e1 by\u0165 Storck - PRAVDA.sk", "url": "https://futbal.pravda.sk/fortuna-liga/clanok/551568-viedol-zname-kluby-i-reprezentaciu-novym-trenerom-dac-ma-byt-storck/", "author": "https://www.facebook.com/SportPravda", "publishedAt": "2020-05-15T11:03:58Z", "content": "Nov\u00fdm tr\u00e9nerom slovensk\u00e9ho futbalov\u00e9ho fortunaligistu DAC Dunajsk\u00e1 Streda sa m\u00e1 sta od novej sez\u00f3ny Nemec Bernd Storck, informovali v piatok maarsk\u00e9 aj belgick\u00e9 m\u00e9di\u00e1. Na poste m\u00e1 \u00fadajne nahradi Marina Rodriguesa Crist\u00f3vaoa H\u00e9ldera. DAC ete v piatok potvrdil,\u2026 [+1762 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/05/15/thumbs/bernd-storck-clanokW.jpg"}, {"description": "V roku 1978 sa na prekvapenie mnoh\u00fdch stal nov\u00fdm p\u00e1pe\u017eom po\u013esk\u00fd kardin\u00e1l Karol Wojtyla a prijal meno J\u00e1n Pavol II. Od narodenia J\u00e1na Pavla II., ktor\u00e9ho", "title": "Pred 100 rokmi sa narodil prv\u00fd slovansk\u00fd p\u00e1pe\u017e J\u00e1n Pavol II. - \u0160PORT.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/790912/pred-100-rokmi-sa-narodil-prvy-slovansky-papez-svaty-jan-pavol-ii/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-05-15T10:30:00Z", "content": "J\u00e1n Pavol II. bol prv\u00fdm netalianskym p\u00e1peom od ias Hadri\u00e1na VI. a v\u00f4bec prv\u00fdm slovansk\u00fdm p\u00e1peom v dejin\u00e1ch katol\u00edckej cirkvi. Jeho pontifik\u00e1t trval 26 rokov. Poas neho absolvoval 104 zahranin\u00fdch ciest, vaka omu si vysl\u00fail prez\u00fdvku lietaj\u00faci p\u00e1pe\".\r\nKarol Wojt\u2026 [+4969 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/GV87M4x1ROOKlWdEEbbZsQ~P-pe-J-n-Pavol-II.jpg?t=LzB4MjE0OjQ2NXg0NzYvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvb3gzOGp1dUhURW5QT0lqNk9FWkdYZy5wbmcsMjQsMjQsMCk&h=tL7-5fMXxHvPIfaPKz68Zw&e=2145916800&v=2"}, {"description": "S\u00fad bude rozhodova\u0165 aj o v\u00e4zbe pre miestneho podnikate\u013ea.", "title": "O v\u00e4zbe prim\u00e1tora Malaciek bude rozhodova\u0165 Najvy\u0161\u0161\u00ed s\u00fad rozhodova\u0165 vo \u0161tvrtok - Aktuality.sk", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/790921/o-vazbe-primatora-malaciek-bude-rozhodovat-najvyssi-sud-rozhodovat-vo-stvrtok/", "author": "Aktuality.sk", "publishedAt": "2020-05-15T10:10:00Z", "content": "Najvy\u00ed s\u00fad (NS) SR bude vo tvrtok (21. 5.) rozhodova na svojom zasadnut\u00ed o sanosti prokur\u00e1tora \u00daradu peci\u00e1lnej prokurat\u00fary (\u00daP) v pr\u00edpade nevzatia do v\u00e4zby prim\u00e1tora Malaciek Juraja \u00edhu a M\u00e1ria Longauera, obvinen\u00fdch zo zloinu prij\u00edmania \u00faplatku.\r\nTASR o tom i\u2026 [+1310 chars]", "source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/SjKfrg1lTMvGEi8dekXCfA.2560~Juraj-ha-prim-tor-Malaciek.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=rZoh56FMEhPPFIi7g5mP_A&e=2145916800&v=1"}, {"description": "Spravodajsk\u00e1 agent\u00fara Reuters prich\u00e1dza s mnoh\u00fdmi inform\u00e1ciami, ktor\u00e9 sa t\u00fdkaj\u00fa novej \"lacnej\" bat\u00e9rie spolo\u010dnosti Tesla so \u017eivotnos\u0165ou 1,6 mil. km. CATL", "title": "Nov\u00e1 revolu\u010dn\u00e1 \"Tesla bat\u00e9ria\" m\u00e1 by\u0165 v\u00fdsledkom spolupr\u00e1ce s \u010c\u00ed\u0148anmi - Tesla magaz\u00edn", "url": "https://www.teslamagazin.sk/tesla-nova-bateria-catl-cina-model-3/", "author": "Juraj Bak\u0161a", "publishedAt": "2020-05-15T09:40:00Z", "content": "Spravodajsk\u00e1 agent\u00fara Reuters prich\u00e1dza s mnoh\u00fdmi inform\u00e1ciami, ktor\u00e9 sa t\u00fdkaj\u00fa novej bat\u00e9rie spolonosti Tesla. T\u00e1 m\u00e1 pon\u00faknu ivotnos 1 600 000 km a n\u00e1klady, vaka ktor\u00fdm sa vyrovnaj\u00fa ceny elektromobilov a spaov\u00e1kov. Na tejto bat\u00e9rii m\u00e1 pritom Tesla spolupraco\u2026 [+2938 chars]", "source": {"id": null, "name": "Teslamagazin.sk"}, "urlToImage": "https://www.teslamagazin.sk/wp-content/uploads/2019/04/tesla-model-s-x-elektromotory-e1554542947431.jpg"}, {"description": "\u017diadna organiz\u00e1cia rezortu p\u00f4dohospod\u00e1rstva nepotrebuje z\u00e1sadn\u00e9 zmeny viac ako P\u00f4dohospod\u00e1rska platobn\u00e1 agent\u00fara (PPA), ktor\u00e1 ka\u017edoro\u010dne del\u00ed medzi farm\u00e1rov a\u00a0na rozvoj vidieka 650 mili\u00f3nov eur. Jej ned\u00e1vny \u0161\u00e9f Juraj Ko\u017euch sed\u00ed vo vy\u0161etrovacej v\u00e4zbe, je obvi\u2026", "title": "P\u00f4dohospod\u00e1rsku platobn\u00fa agent\u00faru bude vies\u0165 Guni\u0161. P\u00f4sobil v rak\u00faskej agent\u00fare, ale aj v kontroverznej IT-firme - Denn\u00edk N", "url": "https://dennikn.sk/1893919/podohospodarsku-platobnu-agenturu-bude-viest-gunis-posobil-v-rakuskej-agenture-ale-aj-v-kontroverznej-it-firme/", "author": "Ivan Haluza", "publishedAt": "2020-05-15T08:58:22Z", "content": "Novin\u00e1rom to dnes povedal \u00e9f letiska M. R. tef\u00e1nika Jozef Pojedinec a\u00a0minister dopravy Andrej Doleal.\r\nNa letiskovej ploche boli zatia odstaven\u00e9 dve desiatky lietadiel aerol\u00edni\u00ed Eurowings a\u00a0Austrian Airlines. t\u00e1tom kontrolovan\u00e9 letisko, ktor\u00e9 z\u00a0hadiska potu p\u2026 [+1486 chars]", "source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "urlToImage": "https://img.projektn.sk/wp-static/2020/05/20200515_podohospodarstvo2702519.jpg?fm=jpg&q=85&w=1200&h=630&fit=crop&fm=png&markx=10w&marky=5w&markpost=bottom-right&markw=15w&mark=2019/08/dennike-512x512.png"}, {"description": "Pok\u00fasil sa ukradn\u00fa\u0165 Teslu Model 3. Majite\u013eovi sta\u010dilo zobra\u0165 si telef\u00f3n.", "title": "Ukradol Teslu. \u010ealeko sa nedostal. Majite\u013e ho uv\u00e4znil v aute! - Kari\u00e9raInfo.sk", "url": "https://podkapotou.zoznam.sk/cl/1000611/1903627/Ukradol-Teslu--Daleko-sa-nedostal--Majitel-ho-uvaznil-v-aute-", "author": null, "publishedAt": "2020-05-15T08:07:45Z", "content": "Pok\u00fasil sa ukradn\u00fa Teslu Model 3. Majiteovi stailo zobra si telef\u00f3n.\r\nUdalos sa odohrala v Kalifornii v USA v okrese Barstow ete 8. m\u00e1ja kr\u00e1tko pred obedom. Vodia Tesly Model 3 na ulici prepadol mlad\u00fd mu, otvoril mu dvere na aute a jaal po om, aby vyst\u00fapil. V\u2026 [+1154 chars]", "source": {"id": null, "name": "Zoznam.sk"}, "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_podkapotou_watermark/https://img.topky.sk/podkapotou/1280px/1739953.jpg"}, {"description": "Predseda opozi\u010dnej strany Kotlebovci-\u013dSNS sa mal op\u00e4\u0165 postavi\u0165 pred s\u00fad v pr\u00edpade kontroverzn\u00fdch \u0161ekov. Posledn\u00e9 pojedn\u00e1vanie bolo za\u010diatkom marca. Marian...", "title": "Kotleba nepri\u0161iel na s\u00fad. Zv\u00e1\u017ete jeho zatknutie, \u017eiada prokur\u00e1tor - TA3", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1183288/kotleba-neprisiel-na-sud-zvazte-jeho-zatknutie-ziada-prokurator.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-15T07:18:00Z", "content": "Marian Kotleba el\u00ed obalobe z preinu prejavu sympatie k hnutiu smeruj\u00facemu k potlaeniu z\u00e1kladn\u00fdch pr\u00e1v a slob\u00f4d. D\u00f4vodom je, e v marci 2017 na Obchodnej akad\u00e9mii v Banskej Bystrici odovzdal pred takmer 400 pozvan\u00fdmi hosami trom rodin\u00e1m finann\u00fd dar prostredn\u00edct\u2026 [+2730 chars]", "source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1183288/title-image/0a140371-3a29-f16a.jpg"}, {"description": "Slovensk\u00e1 ekonomika v prvom \u0161tvr\u0165roku tohto roka zaznamenala v st\u00e1lych cen\u00e1ch medziro\u010dn\u00fd pokles o 3,9 percenta.", "title": "Slovensko padlo. Na\u0161a ekonomika sa ocitla na chvoste Eur\u00f3pskej \u00fanie - HNonline.sk", "url": "https://finweb.hnonline.sk/ekonomika/2147682-slovensko-padlo-nasa-ekonomika-sa-ocitla-na-chvoste-europskej-unie", "author": null, "publishedAt": "2020-05-15T07:13:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame", "source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/27607786-2764-43ed-84b5-328312b22e56"}], "totalResults": 26}