{"status": "ok", "articles": [{"description": "L\u00e1tta a show-t \u00e9s hallotta a rapper kritikus szavait.", "title": "Kozso gyorsan reag\u00e1lt Curtis b\u00e1nt\u00f3 szavaira - Origo", "url": "https://www.origo.hu/teve/20201005-kozso-gyorsan-reagalt-curtis-banto-szavaira-tv.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-05T20:27:00Z", "content": "A Szt\u00e1rban szt\u00e1r szereplje elkomorodott, amikor Kozs\u00f3t kapta feladatnak, nem volt j\u00f3 v\u00e9lem\u00e9nnyel az \u00c1mokfut\u00f3k dalair\u00f3l.A rapper arca eleinte semmif\u00e9le \u00e9rzelmet nem mutatott, majd elkomorodott, amikor\u2026 [+686 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2010/20201005kozso.jpg"}, {"description": "BorsOnline", "title": "Felvette a kamera, ahogy a budapesti l\u0151t\u00e9ren a fiatal az arc\u00e1hoz emeli a pisztolyt \u00e9s fejbe l\u00f6vi mag\u00e1t - 18+ vide\u00f3 - Bors", "url": "http://www.borsonline.hu/aktualis/felvette-a-kamera-ahogy-a-budapesti-loteren-a-fiatal-az-arcahoz-emeli-a-pisztolyt-es-fejbe-lovi-magat-18-video/211882", "author": "BorsOnline", "publishedAt": "2020-10-05T19:50:00Z", "content": "Ahogyan arr\u00f3l besz\u00e1moltunk, fejbe ltte mag\u00e1t egy fiatal f\u00e9rfi egy budapesti lt\u00e9ren szombaton.\r\nA biztons\u00e1gi kamera felv\u00e9tel\u00e9n az l\u00e1tszik, ahogy egy oktat\u00f3 megmutatja a huszon\u00e9ves f\u00e9rfinak, hova c\u00e9loz\u2026 [+439 chars]", "source": {"id": null, "name": "Borsonline.hu"}, "urlToImage": "http://media.borsonline.hu/cikk/22/218376/big-lead/650x360/2312679_20201005-214803.jpg"}, {"description": "A koronav\u00edrus k\u00f6zbesz\u00f3lt: minden koncertet lef\u00fajt a Kobuci Kert - Az egyik dolgoz\u00f3 tesztje pozit\u00edv lett, h\u00e9tf\u0151 d\u00e9lut\u00e1n az \u00f6sszes programot t\u00f6r\u00f6lt\u00e9k.", "title": "A koronav\u00edrus k\u00f6zbesz\u00f3lt: minden koncertet lef\u00fajt a Kobuci Kert - Index.hu", "url": "https://index.hu/kultur/2020/10/05/koronavirus_az_osszes_koncertjet_lefujta_kobuci_kert/", "author": "Matsinhe De\u0301nes Joao", "publishedAt": "2020-10-05T19:34:00Z", "content": "A k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi m\u00e9di\u00e1ban adta h\u00edr\u00fcl a Kobuci Kert st\u00e1bja, hogy egyik dolgoz\u00f3juk elkapta a koronav\u00edrust. Miut\u00e1n t\u00f6bb koll\u00e9g\u00e1val is kapcsolatba ker\u00fclt, a sz\u00f3rakoz\u00f3hely vezets\u00e9ge d\u00f6nt\u00f6tt \u00fagy, hogy minden pr\u2026 [+770 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3480/34806/348060/34806055_2664163_ca612ea43c759c9ffc83a7be68d98c0b_wm.jpg"}, {"description": "A WHO szerint minden tizedik ember elkaphatta a koronav\u00edrust - Michael Ryan vesz\u00e9lyhelyzeti igazgat\u00f3 760 milli\u00f3s fert\u0151z\u00e9ssz\u00e1mr\u00f3l besz\u00e9lt Genfben.", "title": "A WHO szerint minden tizedik ember elkaphatta a koronav\u00edrust - Index.hu", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/10/05/who_vilagszerte_minden_tizedik_ember_elkaphatta_mar_a_fertozest/", "author": "Datki Szabolcs", "publishedAt": "2020-10-05T19:31:00Z", "content": "A WHO vesz\u00e9lyhelyzeti igazgat\u00f3ja,\u00a0Michael Ryan h\u00e9tfn Genfben arr\u00f3l sz\u00e1molt be, hogy 7,6 milli\u00e1rd ft, a\u00a0F\u00f6ld lakoss\u00e1g\u00e1nak sz\u00e1m\u00e1t v\u00e9ve alapul mintegy 760 milli\u00f3 ember kaphatta el a koronav\u00edrust. Ez a s\u2026 [+671 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3480/34801/348015/34801525_2663835_7d34dfc1e96e759f809acc1b8b4f39e0_wm.jpg"}, {"description": "A TV2 reggeli ad\u00e1s\u00e1ban mondta el a v\u00e9lem\u00e9ny\u00e9t P\u00e9ly Barna a zs\u0171ri d\u00f6nt\u00e9s\u00e9r\u0151l.", "title": "\u00c9l\u0151 ad\u00e1sban \u00fczent a Szt\u00e1rban Szt\u00e1r zs\u0171rij\u00e9nek P\u00e9ly Barna - Vide\u00f3! - Metropol", "url": "https://metropol.hu/metropol-video/kiakadt-a-zsurire-pely-barna-megsertodott-55285/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-05T18:02:07Z", "content": "Mint arr\u00f3l a Metropol is besz\u00e1molt, P\u00e9ly Barna alighogy visszat\u00e9rt a sz\u00ednpadra megbeteged\u00e9se ut\u00e1n, m\u00e1ris b\u00facs\u00faznia kellett.\r\n A Szt\u00e1rban Szt\u00e1r kies versenyzje a Mokk\u00e1ban mondta el a v\u00e9lem\u00e9ny\u00e9t arr\u00f3l,\u2026 [+31 chars]", "source": {"id": null, "name": "Metropol.hu"}, "urlToImage": "https://metropol.hu/wp-content/uploads/2020/09/+otf/1200x630/1HnlTFpdXeV1gMxsSvotA05PVF9WRVJZX1NFQ5BXNNh9UXCvNchNx2LGjku__Ws3exrQsJWbd8hvHB7__FmNW1KPJxEHgZLmuqdc1rRkNvLdz6xte0aM9rO9nB4SY=/MetropolSZL1035-scaled-e1601475501958.jpg"}, {"description": "Traumatiz\u00e1lj\u00e1k a j\u00e1rv\u00e1nyh\u00edrek a k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi m\u00e9dia felhaszn\u00e1l\u00f3it - A k\u00ednai \u00e9s amerikai kutat\u00f3k a vuhani kij\u00e1r\u00e1si tilalom elrendel\u00e9s\u00e9t\u0151l kezdve folyamatosan monitorozt\u00e1k az ott \u00e9l\u0151k viselked\u00e9s\u00e9t.", "title": "Traumatiz\u00e1lj\u00e1k a j\u00e1rv\u00e1nyh\u00edrek a k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi m\u00e9dia felhaszn\u00e1l\u00f3it - Index.hu", "url": "https://index.hu/techtud/2020/10/05/depresszio_kozossegi_media_masodlagos_trauma_vuhan_koronavirus_kutatas/", "author": "K\u0151v\u00e1ri Gy\u00f6ngyi", "publishedAt": "2020-10-05T18:00:00Z", "content": "K\u00ednai \u00e9s amerikai kutat\u00f3k k\u00f6z\u00f6s tanulm\u00e1nya arr\u00f3l tan\u00faskodik, hogy a\u00a0k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi m\u00e9dia t\u00falzott haszn\u00e1lata a vil\u00e1gj\u00e1rv\u00e1ny idej\u00e9n depresszi\u00f3t \u00e9s m\u00e1sodlagos traum\u00e1t okozhat.\u00a0A Pennsylvania Egyetem \u00e9s a kan\u2026 [+2115 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3480/34805/348050/34805011_2664091_011ef4fa7c447a24f5f294501ab6589e_wm.jpg"}, {"description": "Nem csak az\u00e9rt, mert Budapestre j\u00f6n Cristiano Ronaldo \u00e9s Lionel Messi, hanem a siker t\u00e1rsadalmi hat\u00e1sa miatt is.", "title": "A Fradi BL-csod\u00e1ja ma m\u00e9g szinte felfoghatatlan brav\u00far - podcast - Origo", "url": "https://www.origo.hu/sport/futball/20201002-podcast-ferencvaros-labdarugo-bajnokok-ligaja-sorsolas.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-05T16:02:00Z", "content": "Szinte fel sem dolgoztuk m\u00e9g, hogy a Ferencv\u00e1ros 25 \u00e9v sz\u00fcnet ut\u00e1n ism\u00e9t bejutott a labdar\u00fag\u00f3 Bajnokok Lig\u00e1ja ft\u00e1bl\u00e1j\u00e1ra, amikor a Lionel Messi f\u00e9mjelezte Barcelon\u00e1t \u00e9s a Cristiano Ronald\u00f3val fel\u00e1ll\u00f3\u2026 [+418 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2009/20200929ftc--molde-foci-bajnokok126.jpg"}, {"description": "V\u00e1ltoznak a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3i szok\u00e1sok, de a koronav\u00edrus sem tett j\u00f3t az \u00fczletl\u00e1ncoknak.", "title": "T\u00f6bb sz\u00e1z Zara \u00e9s H&M z\u00e1r be visszaes\u00e9s miatt - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/gazdasag/20201005_zara_hm_bezarasok", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-10-05T15:50:00Z", "content": "V\u00e1ltoznak a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3i szok\u00e1sok, de a koronav\u00edrus sem tett j\u00f3t az \u00fczletl\u00e1ncoknak.A cs\u00f6kken forgalom \u00e9s az elret\u00f6r online v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s hat\u00e1s\u00e1ra a H&amp;M a m\u00falt h\u00e9ten bejelentette, hogy \u00fczleteinek \u00f6t sz\u00e1zal\u2026 [+737 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=e48130f8-a912-4ef2-bc95-ead3db1c641b&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Vizsg\u00e1latot ind\u00edt a Nemzetk\u00f6zi Automobil Sz\u00f6vets\u00e9g (FIA) a Gokart Vil\u00e1gd\u00f6nt\u0151 m\u00falt h\u00e9tv\u00e9gi, lonat\u00f3i rendezv\u00e9ny\u00e9n t\u00f6rt\u00e9ntek miatt. A motorsport-k\u00f6z\u00f6ss\u00e9get val\u00f3s\u00e1ggal sokkolta az egyik r\u00e9sztvev\u0151 sportszer\u0171tlen viselked\u00e9se.F1VIL\u00c1G.HU \u2014 H\u00edrek", "title": "Elk\u00e9peszt\u0151 viselked\u00e9s a gokartversenyen - az FIA vizsg\u00e1latot ind\u00edt - F1vil\u00e1g.hu", "url": "https://f1vilag.hu/hirek/elkepeszto-viselkedes-a-gokartversenyen-az-fia-vizsgalatot-indit/", "author": "https://www.facebook.com/f1vilag", "publishedAt": "2020-10-05T15:33:15Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "F1vilag.hu"}, "urlToImage": "https://f1vilag.hu/wp-content/uploads/2020/10/KSP_000_6138.jpg"}, {"description": "Hangosan hallgatott zen\u00e9t, majd fegyvert r\u00e1ntott az 1-es villamoson - A rend\u0151r\u00f6k a Fl\u00f3ri\u00e1n t\u00e9r k\u00f6zel\u00e9ben \u00f6t perc alatt elkapt\u00e1k.", "title": "Hangosan hallgatott zen\u00e9t, majd fegyvert r\u00e1ntott az 1-es villamoson - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/10/05/fegyvert_fogott_utastarsara_egy_ferfi_az_1-es_villamoson/", "author": "K\u0151v\u00e1ri Gy\u00f6ngyi", "publishedAt": "2020-10-05T15:33:00Z", "content": "G\u00e1z-riaszt\u00f3fegyverrel hadon\u00e1szott h\u00e9tfn d\u00e9leltt egy f\u00e9rfi az 1-es villamoson k\u00f6z\u00f6lte a rendrs\u00e9g a honlapj\u00e1n.\r\nA Budapesti Rendr-fkapit\u00e1nys\u00e1g k\u00f6zlem\u00e9nye szerint az 53 \u00e9ves f\u00e9rfi a villamoson hangosan \u2026 [+534 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3480/34803/348036/34803669_2663997_e004952f073b92dc1b1099bf7a791d34_wm.jpg"}, {"description": "Megt\u00f6rt\u00e9nt a bejelent\u00e9s, az \u00faj kiad\u00e1s els\u0151k\u00e9nt PC-re, PlayStation 4-re \u00e9s Xbox One-ra \u00e9rkezik, n\u00e9h\u00e1ny nappal k\u00e9s\u0151bb pedig Switch-re is befut a program.", "title": "J\u00f6v\u0151 h\u00f3napban j\u00f6n a Need for Speed Hot Pursuit Remastered - Gamepod", "url": "https://gamepod.hu/hir/jovo_honapban_jon_a_need_for_speed_hot_pursuit_rem.html", "author": "oriic", "publishedAt": "2020-10-05T15:30:00Z", "content": "Az elm\u00falt idszak egyik legrosszabbul titokban tartott j\u00e1t\u00e9ka a Need for Speed Hot Pursuit Remastered, amelyrl m\u00e1r h\u00f3napokkal ezeltt hallottunk, majd k\u00e9sbb t\u00f6bb helyrl is kisziv\u00e1rgott a l\u00e9tez\u00e9se. Az E\u2026 [+328 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gamepod.hu"}, "urlToImage": "https://gamepod.hu/dl/cnt/2020-10/163327s.jpg"}, {"description": "Lehet csomagolni a Night City-s kir\u00e1ndul\u00e1shoz", "title": "Most m\u00e1r biztos, hogy nem cs\u00faszik tov\u00e1bb a Cyberpunk 2077 - IGN Hungary", "url": "https://hu.ign.com/cyberpunk-2077/62068/news/most-mar-biztos-hogy-nem-csuszik-tovabb-a-cyberpunk-2077", "author": "Nagy P\u00e9ter", "publishedAt": "2020-10-05T13:46:26Z", "content": "Megnyugtat\u00f3 h\u00edr \u00e9rkezett a Cyberpunk 2077-et most m\u00e1r t\u00e9nyleg nagyon t\u00fcrelmetlen\u00fcl v\u00e1r\u00f3 j\u00e1t\u00e9kosok sz\u00e1m\u00e1ra: a CD Projekt bejelentette, hogy aranylemezre ker\u00fclt a j\u00e1t\u00e9k. Ami, ha esetleg m\u00e9g nem tudn\u00e1to\u2026 [+1707 chars]", "source": {"id": "ign", "name": "IGN"}, "urlToImage": "https://sm.ign.com/t/ign_hu/screenshot/default/ukcjj7rhi120h25mtjiz_5p3n.1200.jpg"}, {"description": "A magyar teniszez\u0151 v\u00e9g\u00fcl nem jutott be a legjobb nyolc k\u00f6z\u00e9 Franciaorsz\u00e1gban.", "title": "N\u00e9gy szettben kapott ki Fucsovics a Roland Garroson - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/sport/20201005_fucsovics_roland_garros", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-10-05T13:14:00Z", "content": "A magyar teniszez v\u00e9g\u00fcl nem jutott be a legjobb nyolc k\u00f6z\u00e9 Franciaorsz\u00e1gban.A francia nemzetk\u00f6zi teniszbajnoks\u00e1g f\u00e9rfi egyes\u00e9nek nyolcadd\u00f6ntj\u00e9ben a vil\u00e1granglist\u00e1n 63. helyen \u00e1ll\u00f3 Fucsovics M\u00e1rton sz\u2026 [+1224 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=8c1b7af5-881b-4ea8-a579-1294ad6daf18&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Nukuminak nevezt\u00e9k el az \u00f6tm\u00e9teres, k\u00f6r\u00fclbel\u00fcl 50 \u00e9ves p\u00e9ld\u00e1nyt. \u00daj-Sk\u00f3cia partjain\u00e1l tal\u00e1lkoztak vele, ahol ekkora c\u00e1p\u00e1t m\u00e9g sosem l\u00e1ttak.", "title": "Tech: \u00d3ri\u00e1si, 1,6 tonn\u00e1s feh\u00e9r c\u00e1p\u00e1t fogtak tengerbiol\u00f3gusok | hvg.hu - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/tudomany/20201005_nagyon_nagy_feher_capa_uj_skocia", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-10-05T12:05:00Z", "content": "Nukuminak nevezt\u00e9k el az \u00f6tm\u00e9teres, k\u00f6r\u00fclbel\u00fcl 50 \u00e9ves p\u00e9ld\u00e1nyt. \u00daj-Sk\u00f3cia partjain\u00e1l tal\u00e1lkoztak vele, ahol ekkora c\u00e1p\u00e1t m\u00e9g sosem l\u00e1ttak.Az eddigi legnagyobb feh\u00e9r c\u00e1p\u00e1t fogt\u00e1k ki az amerikai Ocear\u2026 [+1601 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=b4fb2f52-2897-4fee-9752-b8b080478ee2&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Az orsz\u00e1gos tisztif\u0151orvos szerint nincs p\u00e9nz\u00fcgyi korl\u00e1tja a tesztel\u00e9snek, a j\u00e1rv\u00e1ny felsz\u00e1ll\u00f3 szakasz\u00e1ban vagyunk, de az iskol\u00e1kban javult a helyzet.", "title": "M\u00fcller: Nem alakult ki g\u00f3cpont a Szuperkupa-d\u00f6nt\u0151n a sz\u00e1mok alapj\u00e1n - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/itthon/20201005_operatv_torzs_muller_szuperkupa", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-10-05T11:13:00Z", "content": "Az orsz\u00e1gos tisztiforvos szerint nincs p\u00e9nz\u00fcgyi korl\u00e1tja a tesztel\u00e9snek, a j\u00e1rv\u00e1ny felsz\u00e1ll\u00f3 szakasz\u00e1ban vagyunk, de az iskol\u00e1kban javult a helyzet.M\u00fcller Cec\u00edlia orsz\u00e1gos tiszti forvos a\u00a0friss\u00a0adato\u2026 [+3394 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=a2d123f7-ceea-42b3-8f36-0fab6b7ec150&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Felbukkant n\u00e9h\u00e1ny fot\u00f3, melyeken a PS5 kezel\u0151fel\u00fclete l\u00e1that\u00f3 a h\u00e1tt\u00e9rt\u00e1rol\u00f3ra vonatkoz\u00f3 adatokkal.", "title": "Megtudtuk, mennyi szabad hely lesz a PS5 SSD-j\u00e9n? - PC Guru", "url": "https://www.pcguru.hu/hirek/megtudtuk-mennyi-szabad-hely-lesz-a-ps5-ssd-jen/58026", "author": "", "publishedAt": "2020-10-05T10:23:59Z", "content": "<ul><li>664 GB szabad hellyel \u00e9rkezhet a PS5</li><li>A konzol 825 GB-os speci\u00e1lis SSD-vel rendelkezik</li></ul>Az elz h\u00e9ten kider\u00fclt, hogy az 1 TB-os SSD-vel \u00e9rkez Xbox Series X t\u00e9nyleges szabad t\u00e1ro\u2026 [+742 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pcguru.hu"}, "urlToImage": "https://www.pcguru.hu/uploads/news/mid/megtudtuk-mennyi-szabad-hely-lesz-a-ps5-ssd-jen-hirek-fd598002a912f202ab48-mid.jpg"}, {"description": "Hab\u00e1r a Gearbox \u00e9s a Counterplay looter-slashere nem a manaps\u00e1g divatos live service-modellre \u00e9p\u00edt, a PlayStation Store-on felt\u00fcntetett inf\u00f3k szerint m\u00e9gsem j\u00e1tszhatjuk azt folyamatos internetes csatlakoz\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl.", "title": "Godfall - sz\u00fcks\u00e9ges az online kapcsolat - Gamekapocs", "url": "https://www.gamekapocs.hu/hir/68890/godfall_szukseges_az_online_kapcsolat", "author": "szlav", "publishedAt": "2020-10-05T09:00:00Z", "content": "A PlayStation 5 nyit\u00f3c\u00edmek\u00e9nt \u00e9rkez, de PC-n is megjelen Godfallban \u00e1llig p\u00e1nc\u00e9lozott f\u00e9listenekkel kaszabolhatjuk majd az ellenfeleinket, a hossz\u00fat\u00e1v\u00fa c\u00e9lunk pedig az lesz, hogy min\u00e9l ersebb fegyver\u2026 [+976 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gamekapocs.hu"}, "urlToImage": "https://www.gamekapocs.hu/media/hirek/G/godfall.jpg"}, {"description": "K\u00f6telezn\u00e9k r\u00e1 a mobilgy\u00e1rt\u00f3kat, hogy tegy\u00e9k t\u00f6r\u00f6lhet\u0151v\u00e9 a gy\u00e1rilag el\u0151retelep\u00edtett k\u00e9retlen alkalmaz\u00e1sokat, az \u00fagynevezett bloatware-eket.", "title": "Az EU lesz\u00e1molna a let\u00f6r\u00f6lhetetlen okostelefonos appokkal - 24.hu", "url": "https://24.hu/tech/2020/10/05/bloatware-torles-europai-unio-okostelefon/", "author": "D\u00f6m\u00f6s Zsuzsanna", "publishedAt": "2020-10-05T08:43:00Z", "content": "Az EU k\u00f6telezn\u00e9 r\u00e1 a mobilgy\u00e1rt\u00f3kat, hogy tegy\u00e9k t\u00f6r\u00f6lhetv\u00e9 a gy\u00e1rilag elretelep\u00edtett, k\u00e9retlen alkalmaz\u00e1sokat, az \u00fagynevezett bloatware-eket. A felhaszn\u00e1l\u00f3k kez\u00e9be t\u00f6bb kontrollt \u00edg\u00e9r, digit\u00e1lis szo\u2026 [+1260 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/10/gettyimages-1149449371-e1601886929485-1024x575_wm.jpg"}, {"description": "Term\u00e9szetesen a k\u00f6z\u00e9pkateg\u00f3ri\u00e1ban pr\u00f3b\u00e1lkoznak a tajvaniak.", "title": "Felt\u00e1madt a HTC, itthon is megjelent az \u00faj mobiljuk - 24.hu", "url": "https://24.hu/tech/2020/10/05/htc-desire-20-pro-u20-5g-okostelefon-magyarorszagi-megjelenes/", "author": "D\u00f6m\u00f6s Zsuzsanna", "publishedAt": "2020-10-05T08:12:00Z", "content": "J\u00f3 ideje nem nagyon lehetett m\u00e1r hallani a HTC-rl, \u00e1m a c\u00e9g\u00a0 j\u00fanius elej\u00e9n bejelentette, hogy id\u00e9n k\u00e9t modellel t\u00e9r vissza: a HTC U20 5G \u00e9s a Desire 20 Pro k\u00e9sz\u00fcl\u00e9kekkel.\r\nUt\u00f3bbinak most indult el ma\u2026 [+963 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/10/bayamo_design-e1601882507918-1024x576_wm.jpg"}, {"description": "A n\u00e9met szakember szerint az Aston Villa elleni meccs egyetlen pozit\u00edvuma, hogy senki sem s\u00e9r\u00fclt meg.", "title": "PL: Minden olyat elk\u00f6vett\u00fcnk, amit egy futballmeccsen nem lehet \u2013 K - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/angol_labdarugas/pl-minden-olyat-elkovettunk-amit-egy-futballmeccsen-nem-lehet-klopp-2787883", "author": "B. D. K.", "publishedAt": "2020-10-05T08:09:27Z", "content": "J\u00fcrgen Klopp, a Liverpool menedzsere imm\u00e1ron k\u00e9t negat\u00edv rekordot is mag\u00e1nak tudhat csapat\u00e1val mint aktu\u00e1lis c\u00edmv\u00e9d. Az elst a liverpooliak r\u00f6gvest a bajnokk\u00e1 \u00e9r\u00e9s\u00fck ut\u00e1n szerezt\u00e9k, amikor biztoss\u00e1 v\u2026 [+2963 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/78/78/83/cikk_2787883/Smile_fb.jpg"}], "totalResults": 30}