{"status": "ok", "articles": [{"description": "A n\u00e9met-spanyol meccs d\u00f6ntetlen lett", "title": "Ezt j\u00e1tszott\u00e1k k\u00f6vetkez\u0151 ellenfeleink, az oroszok \u00e9s a bolg\u00e1rok - Origo", "url": "https://www.origo.hu/sport/futball/20200903-nemzetek-ligaja-bulgaria-irorszag-eredmeny.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-03T21:32:00Z", "content": "A bolg\u00e1r v\u00e1logatott hazai p\u00e1ly\u00e1n 1-1-es d\u00f6ntetlent j\u00e1tszott \u00cdrorsz\u00e1ggal a Nemzetek Lig\u00e1ja B div\u00edzi\u00f3j\u00e1nak els fordul\u00f3j\u00e1ban.\r\nA magyar v\u00e1logatott ellen okt\u00f3ber 8-\u00e1n Sz\u00f3fi\u00e1ban Eur\u00f3pa-bajnoki p\u00f3tselejtez\u2026 [+1007 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2009/20200903bulgaria-v-czech-republic-2.jpg?w=1024"}, {"description": "A magyar v\u00e1logatott Szoboszlai Dominik pazar szabadr\u00fag\u00e1sg\u00f3lj\u00e1val 1\u20130-ra nyert Sivasban.", "title": "V\u00e1logatott: oszt\u00e1lyozza a T\u00f6r\u00f6korsz\u00e1g elleni teljes\u00edtm\u00e9nyt! - NSO - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/magyar_valogatott/valogatott-osztalyozza-a-torokorszag-elleni-teljesitmenyt-2781651", "author": "nemzetisport.hu", "publishedAt": "2020-09-03T21:09:00Z", "content": "A labdar\u00fag\u00f3 Nemzetek Lig\u00e1ja B-div\u00edzi\u00f3j\u00e1nak 1. fordul\u00f3j\u00e1ban a magyar v\u00e1logatott Szoboszlai Dominik pazar szabadr\u00fag\u00e1sg\u00f3lj\u00e1val 10-ra legyzte T\u00f6r\u00f6korsz\u00e1got Sivasban. Oszt\u00e1lyozza a mieink teljes\u00edtm\u00e9ny\u00e9t!\r\u2026 [+1067 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/static/style/nso/i/nso_logo_facebook_placeholder_1200X630.png"}, {"description": "Alaposan elromlott a hangulat a vil\u00e1g t\u0151zsd\u00e9in, mik\u00f6zben a magyar piac m\u00e9g 1 sz\u00e1zal\u00e9k pluszban z\u00e1rt be (hozz\u00e1szokhattunk ahhoz az elm\u00falt hetekben, hogy szembe megy a nemzetk\u00f6zi trendekkel a hazai t\u0151zsde), \u00e9s az eur\u00f3pai t\u0151zsd\u00e9k is m\u00e9rs\u00e9kelt m\u00ednuszban k\u00e9sz\u00fcltek\u2026", "title": "Cs\u00fanya lett a v\u00e9ge, 800 pont m\u00ednuszban z\u00e1rt a Dow - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20200903/csunya-lett-a-vege-800-pont-minuszban-zart-a-dow-447118", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-09-03T20:02:00Z", "content": "Nem kezdtek ersen az amerikai indexek ma, az S&amp;P500 m\u00e1r 0,75 sz\u00e1zal\u00e9kkal van lejjebb, m\u00edg a Dow Jones tegnapi z\u00e1r\u00f3\u00e9rt\u00e9ke k\u00f6r\u00fcl mozog nyit\u00e1st k\u00f6veten, a Nasdaq pedig m\u00e1r 2 sz\u00e1zal\u00e9k m\u00ednuszban. Az e\u2026 [+473 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/t/r/a/trader-394818.jpg"}, {"description": "Alaposan elromlott a hangulat a vil\u00e1g t\u0151zsd\u00e9in, mik\u00f6zben a magyar piac m\u00e9g 1 sz\u00e1zal\u00e9k pluszban z\u00e1rt be (hozz\u00e1szokhattunk ahhoz az elm\u00falt hetekben, hogy szembe megy a nemzetk\u00f6zi trendekkel a hazai t\u0151zsde), \u00e9s az eur\u00f3pai t\u0151zsd\u00e9k is m\u00e9rs\u00e9kelt m\u00ednuszban k\u00e9sz\u00fcltek\u2026", "title": "Cs\u00fanya lett a v\u00e9ge, 800 pont m\u00ednuszban z\u00e1rt a Dow - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20200903/csunya-lett-a-vege-800-pont-minuszban-zart-a-dow-447118", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-09-03T20:02:00Z", "content": "Nem kezdtek ersen az amerikai indexek ma, az S&amp;P500 m\u00e1r 0,75 sz\u00e1zal\u00e9kkal van lejjebb, m\u00edg a Dow Jones tegnapi z\u00e1r\u00f3\u00e9rt\u00e9ke k\u00f6r\u00fcl mozog nyit\u00e1st k\u00f6veten, a Nasdaq pedig m\u00e1r 2 sz\u00e1zal\u00e9k m\u00ednuszban. Az e\u2026 [+473 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/t/r/a/trader-394818.jpg"}, {"description": "A gyorsabb \u00e1tkel\u00e9s \u00e9rdek\u00e9ben.", "title": "Itthon: T\u00f6bb hat\u00e1r\u00e1tkel\u0151t is megnyitnak szombaton | hvg.hu - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/itthon/20200903_hataratkelo_rendorseg", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-09-03T19:58:00Z", "content": "A hatalomt\u00f3l f\u00fcggetlen szerkeszts\u00e9gek sz\u00e1ma folyamatosan cs\u00f6kken, a m\u00e9g l\u00e9tezk pedig napr\u00f3l napra ers\u00f6d ellensz\u00e9lben pr\u00f3b\u00e1lnak talpon maradni. A HVG-ben kitartunk, nem enged\u00fcnk a nyom\u00e1snak, \u00e9s minden\u2026 [+312 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=b686b154-3f07-4e58-b093-4a358450a006&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "A Sugarbird leg\u00fajabb kollekci\u00f3j\u00e1ban Frida Kahlo eml\u00e9ke van a f\u0151szerepben.", "title": "Kiszel T\u00fcnd\u00e9t \u00e9s Zs\u00e9d\u00e1t is teljesen \u00e1tv\u00e1ltoztatta egy hazai divatm\u00e1rka - Promotions.hu", "url": "https://promotions.hu/orszagos/szines/2020/09/03/kiszel-tunde-zseda-gesztesi-panka-sugarbird-frida-kahlo/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-03T19:57:41Z", "content": "A Sugarbird leg\u00fajabb kollekci\u00f3j\u00e1ban Frida Kahlo eml\u00e9ke van a fszerepben.\r\nA Sugarbird manaps\u00e1g az egyik legpatin\u00e1sabb magyar divatm\u00e1rka a piacon. Ezt k\u00f6sz\u00f6nhetik annak is, hogy mindig valamilyen egye\u2026 [+969 chars]", "source": {"id": null, "name": "Promotions.hu"}, "urlToImage": "https://promotions.hu/files/article/80502/crop/1599125284_szeda_promotions.hu/1599125284_szeda_promotions.hu_1180_550_3.png"}, {"description": "Jo\u0301zsef Attila- \u00e9s Fu\u0308st Mila\u0301n-di\u0301jas i\u0301ro\u0301, ko\u0308lto\u030b, nyelve\u0301sz, m\u0171ford\u00edt\u00f3 augusztus 29-\u00e9n, nyolcvann\u00e9gy e\u0301ves kora\u0301ban bek\u00f6vetkezett hal\u00e1l\u00e1r\u00f3l a Litera sz\u00e1molt be.", "title": "Elhunyt T\u00f3tfalusi Istv\u00e1n - Infostart.hu", "url": "https://infostart.hu/kultura/2020/09/03/elhunyt-totfalusi-istvan", "author": "Infostart.hu", "publishedAt": "2020-09-03T19:29:00Z", "content": "T\u00f3tfalusi Istv\u00e1n t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt Tolkien, Byron, Graves, Carroll, Vonnegut, London, Nabokov, Conan Doyle forditoja, valamint tobb mint harminc irodalmi, nyelveszeti, zenei ismeretterjeszto szakkonyv ir\u2026 [+2370 chars]", "source": {"id": null, "name": "Infostart.hu"}, "urlToImage": "https://infostart.hu/images/infostart1200.jpg"}, {"description": "A film forgat\u00e1s\u00e1t nemr\u00e9g ind\u00edtott\u00e1k \u00fajra.", "title": "Robert Pattinson koronav\u00edrusos, le\u00e1llt az \u00faj Batman-film - Origo", "url": "https://www.origo.hu/filmklub/20200903-robert-pattinson-covid.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-03T19:18:00Z", "content": "A Vanity Fair \u00e9rtes\u00fcl\u00e9sei szerint pozit\u00edv lett Robert Pattinson koronav\u00edrus-tesztje, ez\u00e9rt ism\u00e9t le\u00e1ll a 2021-re tervezett The Batman forgat\u00e1sa.\r\nA lap \u00e9rtes\u00fcl\u00e9se szerint a k\u00e9preg\u00e9nyfilm n\u00e9h\u00e1ny napja\u2026 [+802 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/1605/20160518robert-pattinson-a-the-childhood.jpg"}, {"description": "Tel-Avivban az \u00e9gb\u0151l potyog a f\u0171 - J\u00f6v\u0151 h\u00e9ten j\u00f6n a k\u00f6vetkez\u0151 adag.", "title": "Tel-Avivban az \u00e9gb\u0151l potyog a f\u0171 - Index.hu", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/09/03/tel-avivban_az_egbol_potyog_a_fu/", "author": "Farkas \u00c1gnes", "publishedAt": "2020-09-03T18:26:00Z", "content": "A v\u00e1ros k\u00f6zpontj\u00e1ban l\u00e9v Rabin t\u00e9r f\u00f6l\u00f6tt eresztette sz\u00e9lnek k\u00e1b\u00edt\u00f3szeres rakom\u00e1ny\u00e1t kora d\u00e9lut\u00e1n egy dr\u00f3n. T\u00f6bb mint sz\u00e1z - k\u00e9tgrammos - adag marihu\u00e1n\u00e1t sz\u00f3rt sz\u00e9t, s a rendrs\u00e9g egy k\u00f6zeli j\u00e1tsz\u00f3t\u00e9r\u2026 [+1610 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3444/34449/344492/34449219_2637581_81d1159cf8b53c04ea4761c3a0121ce5_wm.jpg"}, {"description": "De Pint\u00e9r B\u00e9la rendez\u0151 szerint \u201ehi\u00e1ba v\u00e1rja el a h\u00f3h\u00e9r, hogy a v\u00e9rpadon megcs\u00f3koljuk a kez\u00e9t\u201d.", "title": "Pint\u00e9r B\u00e9la: Akit Vidny\u00e1nszky Attila el akar puszt\u00edtani, azt el is fogja - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/kultura/20200903_pinter_bela_vidnyanszky_attila_szinmuveszeti_szfe", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-09-03T18:06:00Z", "content": "De Pint\u00e9r B\u00e9la rendez szerint hi\u00e1ba v\u00e1rja el a h\u00f3h\u00e9r, hogy a v\u00e9rpadon megcs\u00f3koljuk a kez\u00e9t.A Sz\u00ednh\u00e1z- \u00e9s Filmmv\u00e9szeti Egyetem (SZFE) \u00fcgy\u00e9rl nyilatkozott az ATV-nek Pint\u00e9r B\u00e9la rendez, aki a csatorn\u00e1n\u2026 [+643 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=7378c33f-ba91-43ae-9ba4-9f24eb85f32a&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "A kommentel\u0151k ez\u00fattal csak nevettek a dolgon.", "title": "T\u00f3th Gabi nem h\u00fazta be a f\u00e9ket a babakocsin, elgurult a gyerek - 24.hu", "url": "https://24.hu/szorakozas/2020/09/03/toth-gabi-krausz-gabor-gyerek/", "author": "Blonszki Ren\u00e1ta", "publishedAt": "2020-09-03T17:56:00Z", "content": "Az \u00e9nekesn \u00e9s f\u00e9rje, Krausz G\u00e1bor egy ideje m\u00e1r nem mutatj\u00e1k meg kisl\u00e1nyuk arc\u00e1t, de ez nem jelenti azt, hogy ne posztoln\u00e1nak r\u00f3la. A s\u00e9f legut\u00f3bbi posztj\u00e1ban is Hannar\u00f3za volt a fszerepl.\r\nA megoszt\u2026 [+581 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/09/115886611_978856785965750_5121543343241441957_n-1024x577_wm.jpg"}, {"description": "Tov\u00e1bb\u00e1 P\u00f3cs Alfr\u00e9dt\u00f3l \u00e9s Tamasi J\u00f3zseft\u0151l is.", "title": "A Magyar Orvosi Kamara elhat\u00e1rol\u00f3dik Doktor G\u0151d\u00e9nyt\u0151l - 24.hu", "url": "https://24.hu/belfold/2020/09/03/koronavirus-doktor-godeny-pocs-alfred-tamasi-jozsef-magyar-orvosi-kamara-elhatarolodas/", "author": "24.hu", "publishedAt": "2020-09-03T17:06:00Z", "content": "A Magyar Orvosi Kamara (MOK) Eln\u00f6ks\u00e9ge a Ter\u00fcleti Szervezetek vezetinek d\u00f6nt t\u00f6bbs\u00e9ge \u00e1ltal al\u00e1\u00edrt \u00e1ll\u00e1sfoglal\u00e1ssal \u00f6sszhangban a leghat\u00e1rozottabban elhat\u00e1rol\u00f3dik az ut\u00f3bbi hetekben mind nagyobb publ\u2026 [+3230 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/09/73984480-1-e1599152713851-1024x576_wm.jpg"}, {"description": "Az Eur\u00f3pai Uni\u00f3nak az \u00c9szaki \u00c1ramlat-2 g\u00e1zvezet\u00e9k \u00e9p\u00edt\u00e9s\u00e9nek le\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1val kell v\u00e1laszolnia Moszkv\u00e1nak Alekszej Navalnij orosz ellenz\u00e9ki politikus megm\u00e9rgez\u00e9s\u00e9re - mondta Norbert R\u00f6ttgen, a n\u00e9met sz\u00f6vets\u00e9gi parlament k\u00fcl\u00fcgyi bizotts\u00e1g\u00e1nak eln\u00f6ke egy cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u2026", "title": "A n\u00e9metek az \u00c9szaki \u00c1ramlat 2 le\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1n gondolkodnak Navalnij megm\u00e9rgez\u00e9se miatt - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20200903/a-nemetek-az-eszaki-aramlat-2-leallitasan-gondolkodnak-navalnij-megmergezese-miatt-447270", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-09-03T16:37:00Z", "content": "A Portfolio legt\u00f6bb tartalma ingyenesen hozz\u00e1f\u00e9rhet, ahogy ez a cikk is.A m\u00e9diapiaci helyzet azonban folyamatosan v\u00e1ltozik: \r\n ha t\u00e1mogatni szeretn\u00e9d a mins\u00e9gi gazdas\u00e1gi \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00e1st, \u00e9s szeretn\u00e9l r\u00e9sz\u2026 [+4072 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-lg/v/e/z/vezetek-384392.jpg"}, {"description": "A j\u00f6v\u0151 h\u00e9t folyam\u00e1n a Railway Empire \u00e9s a Where the Water Tastes Like Wine p\u00e1ros\u00e1t kapjuk aj\u00e1nd\u00e9kba.", "title": "Akci\u00f3figyel\u0151: Ingyenes az Epic Store-ban az Into the Breach (PC) - Gamepod", "url": "https://gamepod.hu/hir/akciofigyelo_ingyenes_az_epic_store-ban_az_into_th.html", "author": "oriic", "publishedAt": "2020-09-03T15:30:00Z", "content": "Sokak \u00f6r\u00f6m\u00e9re 2020-ban is folytat\u00f3dik az Epic Games Store tavaly ind\u00edtott akci\u00f3s idszaka, amelynek keret\u00e9n bel\u00fcl minden h\u00e9ten egy ingyen j\u00e1t\u00e9kot kapnak a regisztr\u00e1lt felhaszn\u00e1l\u00f3k, amelyet v\u00e9glegesen \u2026 [+365 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gamepod.hu"}, "urlToImage": "https://gamepod.hu/dl/cnt/2020-09/162654s.jpg"}, {"description": "Egyre t\u00f6bb \u00f6nkorm\u00e1nyzat rendel el l\u00e1togat\u00e1si tilalmat int\u00e9zm\u00e9nyeiben, miut\u00e1n egyre ink\u00e1bb terjed itthon a j\u00e1rv\u00e1ny.", "title": "Sorra d\u00f6ntenek a szigor\u00edt\u00e1sr\u00f3l az \u00f6nkorm\u00e1nyzatok - Napi.hu", "url": "https://www.napi.hu/magyar_gazdasag/koronavirus-szigoritas-idosotthon.712863.html", "author": "Sz\u00e1sz P\u00e9ter", "publishedAt": "2020-09-03T14:55:00Z", "content": "Miskolc \u00f6nkorm\u00e1nyzata a ter\u00fcletileg illet\u00e9kes j\u00e1rv\u00e1ny\u00fcgyi hat\u00f3s\u00e1ggal egyeztetve p\u00e9ntektl kij\u00e1r\u00e1si \u00e9s l\u00e1togat\u00e1si tilalmat l\u00e9ptet \u00e9letbe a Miskolci Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis, Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi \u00e9s Gyermekj\u00f3l\u00e9ti I\u2026 [+1159 chars]", "source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202008/orig/image1597078579.jpg/780/"}, {"description": "Csak k\u00e9t term\u00e9k van, amelynek az \u00e1ra janu\u00e1r \u00f3ta mindig megegyezett a k\u00e9t boltban. Augusztus v\u00e9g\u00e9n a bev\u00e1s\u00e1rl\u00e1sunk azt mutatta, hogy egy h\u00f3nap alatt alig moccantak az \u00e1rak a k\u00e9t diszkontban.", "title": "K\u00e9t term\u00e9k \u00e1r\u00e1t bebetonozta id\u00e9n az Aldi \u00e9s a Lidl - G7 - Gazdas\u00e1gi sztorik \u00e9rthet\u0151en", "url": "https://g7.hu/vallalat/20200903/ket-termek-arat-bebetonozta-iden-az-aldi-es-a-lidl/", "author": "Toront\u00e1li Zolt\u00e1n", "publishedAt": "2020-09-03T12:59:29Z", "content": "Janu\u00e1r \u00f3ta minden h\u00f3nap utols\u00f3 napj\u00e1n megn\u00e9zz\u00fck ugyanannak a 42 \u00e9lelmiszernek az \u00e1r\u00e1t az Aldiban \u00e9s a Lidlben, \u00e9s \u00f6ssze\u00e1ll\u00edtunk belle egy saj\u00e1t fogyaszt\u00f3i kosarunk szerinti nagybev\u00e1s\u00e1rl\u00e1st.\r\nEzzel a \u2026 [+4359 chars]", "source": {"id": null, "name": "G7.hu"}, "urlToImage": "https://g7.p3k.hu/uploads/2020/09/DSZZS20200225020-scaled.jpg"}, {"description": "Trok\u00e1n P\u00e9ter az Indexnek: Sz\u00e9gyellem magam a p\u00e1lyat\u00e1rsaim miatt - A sz\u00ednm\u0171v\u00e9sz m\u00e9rhetetlen\u00fcl sz\u00e9gyelli mag\u00e1t a p\u00e1lyat\u00e1rsai miatt.", "title": "Trok\u00e1n P\u00e9ter az Indexnek: Sz\u00e9gyellem magam a p\u00e1lyat\u00e1rsaim miatt - Index.hu", "url": "https://index.hu/kultur/2020/09/03/trokan_peter_a_kiutrol_tehetseg_tisztelet_tolerancia/", "author": "Vig Gy\u00f6rgy", "publishedAt": "2020-09-03T12:06:00Z", "content": "Hogy l\u00e1tja a kialakult helyzetet?\r\nM\u00e9rhetetlen\u00fcl sz\u00e9gyellem magam a p\u00e1lyat\u00e1rsaim miatt. Nem szeretn\u00e9m megs\u00e9rteni a hall\u00e1ss\u00e9r\u00fclteket, de van a magyar nyelvben egy \u00e9rz\u00e9kletes k\u00e9p arra, ami most folyik:\u2026 [+4710 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3444/34445/344451/34445117_2637261_443cbbb96c002bbe1be3fc288f5a2966_wm.jpg"}, {"description": "Ut\u00e1latosan b\u00e1nnak vel\u00fcnk \u2013 kiakadt Babos T\u00edmea p\u00e1rospartnere - \u201eSz\u00f6rny\u0171ek a k\u00f6r\u00fclm\u00e9nyek. Ha ezt el\u0151re tudom, soha nem tettem volna be a l\u00e1bamat erre a torn\u00e1ra.\u201d", "title": "Ut\u00e1latosan b\u00e1nnak vel\u00fcnk \u2013 kiakadt Babos T\u00edmea p\u00e1rospartnere - Index.hu", "url": "https://index.hu/sport/2020/09/03/babos_mladenovic_paros_us_open/", "author": "Index", "publishedAt": "2020-09-03T12:06:00Z", "content": "Ez egy r\u00e9m\u00e1lom! Jelenleg csak arra v\u00e1gyom, hogy visszakapjam a szabads\u00e1gomat\r\nmondta a vil\u00e1granglista 44. helyezettje.\r\nMladenovicra a legszigor\u00fabb koronav\u00edrus-protokoll vonatkozik, ez\u00e9rt nem n\u00e9gynap\u2026 [+1093 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3444/34446/344460/34446045_2637335_87f5fd3fef8cef3dfff66645b93c4ba4_wm.jpg"}, {"description": "M\u00e1r megint egy kellemetlen hib\u00e1t tal\u00e1ltak a Windows 10 legut\u00f3bbi, napra pontosan augusztus 11-\u00e9n kiadott KB4588782-es friss\u00edt\u00e9se kapcs\u00e1n,...", "title": "A Lenovo egyes laptopjain \u00f6sszeomolhat a Windows 10 | Szoftver - Androgeek", "url": "http://androgeek.hu/hir/a-lenovo-egyes-laptopjain-osszeomolhat-a-windows-10", "author": "OMA_Seriff", "publishedAt": "2020-09-03T11:26:15Z", "content": "M\u00e1r megint egy kellemetlen hib\u00e1t tal\u00e1ltak a Windows 10 legut\u00f3bbi, napra pontosan augusztus 11-\u00e9n kiadott KB4588782-es friss\u00edt\u00e9se kapcs\u00e1n, mely hi\u00e1ba jelent meg lassan egy h\u00f3napja, m\u00e9g mindig sokaknak\u2026 [+605 chars]", "source": {"id": null, "name": "Androgeek.hu"}, "urlToImage": "http://androgeek.hu/pictures/szoftver/a-lenovo-egyes-laptopjain-osszeomolhat-a-windows-10_1.jpg"}, {"description": "Komoly v\u00e1ltoz\u00e1sok t\u00f6rt\u00e9nnek a Williams Forma-1-es csapat\u00e1n\u00e1l azt k\u00f6vet\u0151en, hogy az ist\u00e1ll\u00f3nak nemr\u00e9g \u00faj tulajdonosa lett: Claire Williams t\u00e1vozik a csapatf\u0151n\u00f6k-helyettesi posztr\u00f3l, \u00e9s a teljes Williams csal\u00e1d elk\u00f6sz\u00f6n a Forma-1-t\u0151l.F1VIL\u00c1G.HU \u2014 H\u00edrek", "title": "Egy \u00e9ra v\u00e9ge: Elk\u00f6sz\u00f6n a Forma-1-t\u0151l a Williams csal\u00e1d! \u2014 F1VIL\u00c1G.HU - F1vil\u00e1g.hu", "url": "https://f1vilag.hu/hirek/egy-era-vege-elkoszon-a-forma-1-tol-a-williams-csalad/", "author": "https://www.facebook.com/f1vilag", "publishedAt": "2020-09-03T11:21:53Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "F1vilag.hu"}, "urlToImage": "https://f1vilag.hu/wp-content/uploads/2020/08/2020BelgianGPSaturday_Williams_WilliamsF1_25740_HiRes.jpg"}], "totalResults": 30}