{"status": "ok", "articles": [{"description": "Nem gondolkodott el azon, hogy visszavonuljon.", "title": "Vidny\u00e1nszky Attila: Az els\u0151 pillanatt\u00f3l kezdve nem akart elfogadni semmit az egyetem vezet\u00e9se - 24.hu", "url": "https://24.hu/kultura/2020/09/01/vidnyanszky-attila-szinhaz-es-filmmuveszeti-egyetem-szenatus-lemondott/", "author": "Sz\u00e1nt\u00f3 Eszter", "publishedAt": "2020-09-01T20:10:00Z", "content": "Az els pillanatt\u00f3l kezdve igaz\u00e1b\u00f3l az egyetem vezet\u00e9se nem akart elfogadni semmit, ami v\u00e1ltoz\u00e1s szempontj\u00e1b\u00f3l fontos lett volna\r\nmondta el Vidny\u00e1nszky Attila az ATV Egyenes besz\u00e9d c\u00edm msor\u00e1ban kedd e\u2026 [+2850 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/09/73886480-e1598989691240-1024x576_wm.jpg"}, {"description": "A Ubisoft mostan\u00e1ban nem nagyon kap pozit\u00edv reflektorf\u00e9nyt, de most igen \u2013 gratul\u00e1lunk a francia kiad\u00f3nak a sziv\u00e1rg\u00e1s\u00e9rt. ELEINTE a Ubisoft \u00fcgyf\u00e9lszolg\u00e1lati oldal\u00e1n\u00a0a PlayStation 5-\u00f6s friss\u00edt\u00e9sek miatt \u00edrtak egy ilyet, hogy a visszamen\u0151leges t\u00e1mogat\u00e1s el\u00e9rhet\u2026", "title": "Nem lesz teljes visszamen\u0151leges t\u00e1mogat\u00e1s a PlayStation 5-ben? - theGeek", "url": "https://thegeek.hu/2020/09/01/nem-lesz-teljes-visszamenoleges-tamogatas-a-playstation-5-ben/", "author": "theGeek", "publishedAt": "2020-09-01T19:50:00Z", "content": "A Ubisoft mostan\u00e1ban nem nagyon kap pozit\u00edv reflektorf\u00e9nyt, de most igen \u2013 gratul\u00e1lunk a francia kiad\u00f3nak a sziv\u00e1rg\u00e1s\u00e9rt.\r\nELEINTE a Ubisoft \u00fcgyf\u00e9lszolg\u00e1lati oldal\u00e1n\u00a0a PlayStation 5-\u00f6s friss\u00edt\u00e9sek mi\u2026 [+2129 chars]", "source": {"id": null, "name": "Thegeek.hu"}, "urlToImage": "https://thegeek.hu/wp-content/uploads/sites/2/2020/06/thegeek-PlayStation-5-final.jpg"}, {"description": "Sajnos a technikai specifik\u00e1ci\u00f3kkal nagyon sz\u0171kmark\u00faan b\u00e1nt a c\u00e9g, \u00edgy az \u00e9rkez\u0151 VGA-k pontos k\u00e9pess\u00e9gei m\u00e9g ismeretlenek.", "title": "Bemutatta az \u00faj, Ampere architekt\u00far\u00e1ra \u00e9p\u00fcl\u0151 GeForce-okat az NVIDIA - PROHARDVER!", "url": "https://prohardver.hu/hir/bemutatta_uj_ampere_architektura_geforce.html", "author": "Abu85", "publishedAt": "2020-09-01T17:51:00Z", "content": "Az NVIDIA az \u00edg\u00e9ret\u00e9hez h\u00edven bemutatta az \u00faj, Ampere architekt\u00far\u00e1t haszn\u00e1l\u00f3 GeForce-okat. Konkr\u00e9tan egy GeForce RTX 3090, 3080 \u00e9s 3070 nev modell \u00e9rkezik a k\u00f6vetkez hetekben. A v\u00e1llalat meglehetsen \u2026 [+4791 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prohardver.hu"}, "urlToImage": "https://prohardver.hu/dl/cnt/2020-09/162606s.jpg"}, {"description": "Rengeteg a h\u00edr az argentin t\u00e1voz\u00e1s\u00e1val kapcsolatban. \u00dagy t\u0171nik, innen m\u00e1r nincs vissza\u00fat.", "title": "Barca: szerd\u00e1n \u00fclnek le t\u00e1rgyalni Messi\u00e9k, ez lesz a t\u00e9ma - NSO - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/spanyol_labdarugas/barca-szerdan-ulnek-le-targyalni-messiek-ez-lesz-a-tema-2781229", "author": "K. D.", "publishedAt": "2020-09-01T17:23:38Z", "content": "Ami jelenleg biztosnak tnik, hogy Lionel Messi, valamint \u00e9desapja, Jorge Messi szerd\u00e1n t\u00e1rgyal\u00f3asztalhoz \u00fclnek a Barcelona vezets\u00e9g\u00e9vel, \u00e9s az argentin klasszis j\u00f6vje lesz a t\u00e9ma. A k\u00e9rd\u00e9s csak, mire\u2026 [+1055 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/78/12/29/cikk_2781229/1200MessiFb_fb.jpg"}, {"description": "Egyre nagyobb a koronav\u00edrus-koncentr\u00e1ci\u00f3 a hazai szennyvizekben - Megindult a k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi terjed\u00e9s.", "title": "Egyre nagyobb a koronav\u00edrus-koncentr\u00e1ci\u00f3 a hazai szennyvizekben - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/09/01/koronavirus_szennyviz_budapest_bekescsaba_debrecen_eger_miskolc_pecs/", "author": "PZs", "publishedAt": "2020-09-01T16:40:00Z", "content": "B\u00e9k\u00e9scsab\u00e1n, Budapest d\u00e9li \u00e9s k\u00f6zponti ter\u00fcletein, Debrecenben, Egerben, Miskolcon, P\u00e9csen Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ron n\u00f6veked tendenci\u00e1t mutattak ki a SARS-CoV-2 v\u00edrus \u00f6r\u00f6k\u00edtanyag\u00e1nak mennyis\u00e9g\u00e9ben a 35. h\u00e9ten\u2026 [+1006 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3442/34426/344261/34426155_2635869_ec92f3baffc3866196c848de11b83f34_wm.jpg"}, {"description": "Koronav\u00edrus miatt hunyt el Benedek Istv\u00e1n professzor", "title": "Koronav\u00edrus miatt hunyt el Benedek Istv\u00e1n professzor - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/09/01/koronavirus_miatt_hunyt_el_benedek_istvan_professzor/", "author": "K\u0151v\u00e1ri Gy\u00f6ngyi", "publishedAt": "2020-09-01T16:38:00Z", "content": "Elhunyt Benedek Istv\u00e1n hematol\u00f3gus, marosv\u00e1s\u00e1rhelyi orvosprofesszor\u00a0 olvashat\u00f3 a legt\u00f6bb erd\u00e9lyi h\u00edrport\u00e1lon.\u00a0A\u00a0Sz\u00e9kelyhon.ro szerint a h\u00edrt a csal\u00e1d is megers\u00edtette az Agerpres h\u00edr\u00fcgyn\u00f6ks\u00e9g sz\u00e1m\u00e1ra.\u2026 [+747 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3442/34425/344255/34425575_2635831_b2e03a50784475f80856f5037efc4857_wm.jpg"}, {"description": "Az egyetemi auton\u00f3mia vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1ig a sz\u00ednm\u0171v\u00e9sz semmilyen munk\u00e1t nem v\u00e1llal ott, ahol eddig k\u00e9t oszt\u00e1lyt vezetett.", "title": "\"Nemet kell mondani\" \u2013 Pels\u0151czy R\u00e9ka is otthagyja az SZFE-t - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/kultura/20200901_pelsoczy_otthagyta_a_szinmuveszetit", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-09-01T16:25:00Z", "content": "Az egyetemi auton\u00f3mia vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1ig a sz\u00ednmv\u00e9sz semmilyen munk\u00e1t nem v\u00e1llal ott, ahol eddig k\u00e9t oszt\u00e1lyt vezetett.Pelsczy R\u00e9ka is otthagyta a Sz\u00ednh\u00e1z- \u00e9s Filmmv\u00e9szeti Egyetemet (SZFE) jelentette b\u2026 [+1149 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=9a3d1f01-2c35-4742-a20e-c223ba678c33&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Egyszer\u0171bb az \u00faj Rolls-Royce Ghost - Valahogy szigor\u00fabbnak hat az \u00faj formaterv, pedig a Ghost t\u00e1gasabb \u00e9s k\u00e9nyelmesebb lett.", "title": "Egyszer\u0171bb az \u00faj Rolls-Royce Ghost - TotalCar", "url": "https://totalcar.hu/magazin/hirek/2020/09/01/egyszerubb_az_uj_rolls-royce_ghost/", "author": "Andr\u00f3czi Bal\u00e1zs", "publishedAt": "2020-09-01T15:03:00Z", "content": "A Ghost hozta meg a BMW-f\u00e9le Rolls-Royce-nak azt a sikert, amit a Phantom els gener\u00e1ci\u00f3j\u00e1t\u00f3l hi\u00e1ba v\u00e1rtak. \u00c1m idk\u00f6zben eltelt 11 \u00e9v, a v\u00e1lt\u00e1s ennyi id ut\u00e1n a Rolls-Royce sz\u00e1m\u00e1ra is k\u00f6telez.\r\nA sikere\u2026 [+1634 chars]", "source": {"id": null, "name": "Totalcar.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3442/34424/344243/34424321_2635749_5097c32ead4a196aef75357337484ed2_wm.jpg"}, {"description": "Az \u00d3budai Nagy L\u00e1szl\u00f3 Magyar-Angol K\u00e9t Tan\u00edt\u00e1si Nyelv\u0171 \u00c1ltal\u00e1nos Iskol\u00e1ban \u00e9s a a XIII. ker\u00fcleti Berzsenyi D\u00e1niel Gimn\u00e1ziumban is t\u00f6bb fert\u0151z\u00f6ttet tal\u00e1ltak. A Berzsenyiben a g\u00f3lyat\u00e1borban a fert\u0151z\u0151dtek meg, az \u00f3budai Nagy L\u00e1szl\u00f3ban pedig h\u00e1rom tan\u00e1r lett koro\u2026", "title": "Most kezd\u0151d\u00f6tt a tan\u00e9v, m\u00e1r t\u00f6bb iskol\u00e1ban vannak fert\u0151z\u00f6ttek - Napi.hu", "url": "https://www.napi.hu/magyar_vallalatok/most-kezdodott-a-tanev-mar-tobb-iskolaban-vannak-fertozottek.712707.html", "author": "Szab\u00f3 D\u00e1niel", "publishedAt": "2020-09-01T11:57:00Z", "content": "Alig kezdd\u00f6tt el a tan\u00e9v, m\u00e1ris koronav\u00edrus-fertz\u00f6tteket tal\u00e1ltak k\u00e9t budapesti iskol\u00e1ban. Az egyik \u00e9rintett int\u00e9zm\u00e9ny a XIII. ker\u00fcleti Berzsenyi D\u00e1niel Gimn\u00e1zium, ahol t\u00f6bben a g\u00f3lyat\u00e1borban fertzdt\u2026 [+1978 chars]", "source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202009/orig/image1598961318.jpg/780/"}, {"description": "M\u00edg vil\u00e1gszerte 25,5 milli\u00f3n\u00e1l j\u00e1r az igazoltan koronav\u00edrussal megfert\u0151z\u00f6ttek sz\u00e1ma \u00e9s 850 ezer k\u00f6zel\u00e9ben az elhunytak\u00e9, addig idehaza \u00faj id\u0151sz\u00e1m\u00edt\u00e1s l\u00e9pett hat\u00e1lyba m\u00e1t\u00f3l, hiszen a visegr\u00e1di orsz\u00e1gokat kiv\u00e9ve teljes hat\u00e1rz\u00e1r kezd\u0151d\u00f6tt a j\u00e1rv\u00e1ny itthoni megf\u00e9\u2026", "title": "Koronav\u00edrus: k\u00e9t budapesti iskol\u00e1ban is megjelent a fert\u0151z\u00e9s, t\u00falterhel\u0151dhet a k\u00f3rh\u00e1zi rendszer Ukrajn\u00e1ban - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20200901/koronavirus-tobb-budapesti-iskolaban-is-megjelent-a-fertozes-7-magyar-nagyvarosban-erosodhet-a-jarvany-446826", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-09-01T10:59:00Z", "content": "Rom\u00e1ni\u00e1ban az \u00f3rarend tant\u00e1rgyak szerinti t\u00f6mb\u00f6s\u00edt\u00e9s\u00e9vel \u00e9s az \u00f3r\u00e1k k\u00f6zti sz\u00fcnetek cs\u00fasztat\u00e1s\u00e1val pr\u00f3b\u00e1lj\u00e1k cs\u00f6kkenteni a koronav\u00edrus-fertz\u00e9s terjed\u00e9s\u00e9t a szeptember 14-\u00e9n kezdd \u00faj tan\u00e9vben. Az errl \u2026 [+2848 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/k/o/r/koronavirus-jarvany-percrol-percre200901-393974.jpg"}, {"description": "V\u00e9lhet\u0151en jelent\u0151s l\u00f6k\u00e9st adhat az 5G-s h\u00e1l\u00f3zatok n\u00e9pszer\u0171s\u00e9g\u00e9nek, illetve valamelyest felgyors\u00edthatja majd a fejleszt\u00e9si temp\u00f3t az Apple \u0151sszel v\u00e1rhat\u00f3 \u00faj iPhone-sorozat\u00e1nak boltokba ker\u00fcl&ea...", "title": "Csak id\u00e9n 75 milli\u00f3 5G-s iPhone-nal sz\u00e1mol az Apple - HWSW", "url": "https://www.hwsw.hu/hirek/62216/apple-iphone-5g-ipad-homepod-nextgen.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-01T10:59:00Z", "content": "Lap\u00e9rtes\u00fcl\u00e9sek szerint als\u00f3 hangon 75 milli\u00f3 5G-s iPhone legy\u00e1rt\u00e1s\u00e1t rendelte meg id\u00e9nre partnereitl az Apple, ezzel a vil\u00e1g harmadik legnagyobb okostelefon-gy\u00e1rt\u00f3ja versenyt\u00e1rsaihoz k\u00e9pest n\u00e9mi k\u00e9sl\u2026 [+2276 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hwsw.hu"}, "urlToImage": "https://www.hwsw.hu/kepek/hirek/2020/09/iphone12.jpg"}, {"description": "A Qarabag\u2013Molde meccs gy\u0151ztes\u00e9vel j\u00e1tszik a Ferencv\u00e1ros\u2013Dinamo tov\u00e1bbjut\u00f3ja a BL utols\u00f3 selejtez\u0151j\u00e9ben.", "title": "Norv\u00e9g vagy azeri ellenfele lesz a Ferencv\u00e1rosnak, ha t\u00faljut a Dinamo Zagreben - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/sport/20200901_ferencvaros_sorsolas_bl_uefa", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-09-01T10:35:00Z", "content": "A QarabagMolde meccs gyztes\u00e9vel j\u00e1tszik a Ferencv\u00e1rosDinamo tov\u00e1bbjut\u00f3ja a BL utols\u00f3 selejtezj\u00e9ben.A Bajnokok Lig\u00e1ja harmadik selejtezfordul\u00f3j\u00e1nak meccseit szeptember 15-16-\u00e1n rendezik, de m\u00e1r kisors\u2026 [+627 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=a133ea0d-b741-48c3-bd56-8e611a74bf4c&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "\u00daj st\u00edlust hoz a Peugeot-hoz a 3008-as - Visszafogott friss\u00edt\u00e9st kapott a Peugeot k\u00f6zepes szabadid\u0151-aut\u00f3ja, viszont \u00fagy t\u0171nik, itt alkalmazz\u00e1k el\u0151sz\u00f6r a m\u00e1rka \u00faj arc\u00e1t.", "title": "\u00daj st\u00edlust hoz a Peugeot-hoz a 3008-as - TotalCar", "url": "https://totalcar.hu/magazin/hirek/2020/09/01/uj_stilust_hoz_a_peugeot-hoz_a_3008-as/", "author": "Andr\u00f3czi Bal\u00e1zs", "publishedAt": "2020-09-01T10:30:00Z", "content": "Olyan, mintha a Peugeot k\u00eds\u00e9rleti alanynak haszn\u00e1ln\u00e1 a 3008-ast: kital\u00e1ltak egy \u00faj st\u00edlus\u00fa, keret n\u00e9lk\u00fcli htmaszkot, \u00e9s \u00fagy n\u00e9z ki, itt pr\u00f3b\u00e1lkoznak meg vele elsz\u00f6r, egy olyan modellen, amely most l\u00e9\u2026 [+2593 chars]", "source": {"id": null, "name": "Totalcar.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3441/34419/344192/34419275_2635385_923b450057bafbf07ef5c191102622c0_wm.jpg"}, {"description": "A 3 \u00e9ves gyereket egy aut\u00f3s g\u00e1zolta el a zebr\u00e1n.", "title": "\u00dajrakezdik a nyomoz\u00e1st LL Junior fia hal\u00e1l\u00e1nak \u00fcgy\u00e9ben - Origo", "url": "https://www.origo.hu/itthon/20200901-nem-zarjak-le-a-nyomozast-ll-junior-fia-halalanak-ugyeben.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-01T09:41:00Z", "content": "H\u00e9tfn volt pontosan egy \u00e9ve, hogy L.L. Junior fi\u00e1t hal\u00e1lra g\u00e1zolta egy szab\u00e1lyosan k\u00f6zleked aut\u00f3 Zugl\u00f3ban. Egyelre nem siker\u00fclt pontosan kider\u00edteni, ki a felels a gyerek hal\u00e1l\u00e1\u00e9rt, ez\u00e9rt tov\u00e1bb nyomo\u2026 [+1876 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/1909/20190901gazolas-ll-junior.jpg"}, {"description": "\u201eSemmit sem sajn\u00e1lok, ilyen a futball\u201d \u2013 mondta a kilenc bajnoki ut\u00e1n t\u00e1voz\u00f3 tr\u00e9ner.", "title": "Uruguay: menesztett\u00e9k Vad\u00f3cz csapat\u00e1nak \u00e9l\u00e9r\u0151l Diego Forl\u00e1nt - NSO - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/minden_mas_foci/uruguay-menesztettek-vadocz-csapatanak-elerol-diego-forlant-2781149", "author": "MTI/NSO", "publishedAt": "2020-09-01T09:33:14Z", "content": "M\u00e1r nem Diego Forl\u00e1n az edzje az uruguayi bajnoks\u00e1g legn\u00e9pszerbb csapat\u00e1nak, a Penarolnak, amelyben Vad\u00f3cz Kriszti\u00e1n is futballozik.A 2010-es vil\u00e1gbajnoks\u00e1g legjobbj\u00e1v\u00e1 megv\u00e1lasztott t\u00e1mad\u00f3nak azut\u00e1n\u2026 [+767 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/78/11/49/cikk_2781149/1200forlan_fb.jpg"}, {"description": "A koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny miatt ki\u00fajult lez\u00e1r\u00e1sok k\u00f6zepette esnek a l\u00e9git\u00e1rsas\u00e1gok pap\u00edrjai, de kifejezetten rosszul teljes\u00edt a FTSE \u00e9s a brit bankok is.A z\u00e1r\u00e1shoz k\u00f6zeledve a tengerent\u00fali nyit\u00e1ssal \u00e9rezhet\u0151en javult a hangulat a vil\u00e1g t\u0151zsd\u00e9in. A DAX pluszban ta\u2026", "title": "Esett az OTP \u00e9s a Magyar Telekom, mozg\u00e1sok a kisebb pap\u00edrokban is - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20200901/emelkedtek-az-amerikai-indexek-446780", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-09-01T09:33:00Z", "content": "Ma kifejezetten rosszul teljes\u00edtenek az eur\u00f3pai l\u00e9git\u00e1rsas\u00e1gok, t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt a Wizz Air is, amelynek ma k\u00f6zel 10 sz\u00e1zal\u00e9kot esett az \u00e1rfolyama, de az\u00f3ta kicsit visszakapaszkodott, miut\u00e1n bejelentett\u2026 [+604 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/b/u/l/bull-bear-393840.jpg"}, {"description": "A diplom\u00e1z\u00f3 di\u00e1kjainak \u00edrt levelet, hogy megmagyar\u00e1zza a d\u00f6nt\u00e9s\u00e9t.", "title": "Enyedi Ildik\u00f3 is felmondott a Sz\u00ednh\u00e1z \u00e9s Filmm\u0171v\u00e9szeti Egyetemen - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/kultura/20200901_Enyedi_Ildiko_is_felmondott_a_Szinhaz_es_Filmmuveszeti_Egyetemen", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-09-01T09:16:00Z", "content": "A diplom\u00e1z\u00f3 di\u00e1kjainak \u00edrt levelet, hogy megmagyar\u00e1zza a d\u00f6nt\u00e9s\u00e9t.A Sz\u00ednh\u00e1z \u00e9s Filmmv\u00e9szeti Egyetem Facebook-oldal\u00e1n jelent meg az a lev\u00e9l, amelyben Enyedi Ildik\u00f3 a diplom\u00e1z\u00f3 di\u00e1kjaival k\u00f6zli, hogy a\u2026 [+1770 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=65142865-cf9e-4650-96b1-7f4eec7950c0&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Schilling \u00c1rp\u00e1d Vidny\u00e1nszky Attil\u00e1r\u00f3l: Ez nett\u00f3 al\u00e1z\u00e1s volt - A Kr\u00e9tak\u00f6r alap\u00edt\u00f3ja \u00fagy \u00e9rzi, cs\u00fafot \u0171ztek bel\u0151l\u00fck, nem vett\u00e9k komolyan \u0151ket \u00e9s nyilv\u00e1nosan megsz\u00e9gyen\u00edtett\u00e9k \u0151ket.", "title": "Schilling \u00c1rp\u00e1d Vidny\u00e1nszky Attil\u00e1r\u00f3l: Ez nett\u00f3 al\u00e1z\u00e1s volt - Index.hu", "url": "https://index.hu/kultur/2020/09/01/schilling_arpad_szemermetlen_perverz_hatalmaskodast_lat_vidnyanszky_reszerol/", "author": "K\u0151v\u00e1ri Gy\u00f6ngyi", "publishedAt": "2020-09-01T09:05:00Z", "content": "Schilling \u00c1rp\u00e1d is r\u00e9szt vett azon a h\u00e9tf esti t\u00fcntet\u00e9sen, amit a Sz\u00ednh\u00e1z- \u00e9s Filmmv\u00e9szeti Egyetem (SZFE) hallgat\u00f3i szerveztek az int\u00e9zm\u00e9ny Vas utcai \u00e9p\u00fclete el\u00e9. A Kr\u00e9tak\u00f6r alap\u00edt\u00f3ja Facebook-bejegy\u2026 [+872 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3441/34417/344174/34417453_2635259_14c2149a41b302a4041348ccb09fb3e6_wm.jpg"}, {"description": "Nem engedik be a Vidny\u00e1nszky Attila vezette kurat\u00f3riumot.", "title": "Elfoglalt\u00e1k egyetem\u00fcket az SZFE hallgat\u00f3i - 444.hu", "url": "https://444.hu/2020/09/01/elfoglaltak-az-egyetemuket-az-szfe-hallgatoi", "author": "Urfi P\u00e9ter", "publishedAt": "2020-09-01T07:33:10Z", "content": "\u00daj idk \u00faj Szerd\u00e1ja Uj P\u00e9tertl.\r\nA Sz\u00ednh\u00e1z- \u00e9s Filmmv\u00e9szeti Egyetem hallgat\u00f3s\u00e1g\u00e1nak egy r\u00e9sze az augusztus 31-i demonstr\u00e1ci\u00f3 ut\u00e1n bevonult az Egyetem \u00e9p\u00fclet\u00e9be, szimbolikusan elfoglalta azt \u00e9s deklar\u00e1\u2026 [+1762 chars]", "source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "urlToImage": "https://4cdn.hu/kraken/image/upload/s--_F_AQpCR--/c_limit,w_1160/7UvyuGwa5mCjX2Oms.jpeg"}, {"description": "Egy id\u0151s beteg elhunyt, 118 \u00faj fert\u0151z\u00f6ttet tal\u00e1ltak - Ezzel 616 f\u0151re emelkedett a koronav\u00edrusban elhunytak sz\u00e1ma. Az elm\u00falt 24 \u00f3r\u00e1ban 118 fert\u0151z\u00f6ttek tal\u00e1ltak.", "title": "Egy id\u0151s beteg elhunyt, 118 \u00faj fert\u0151z\u00f6ttet tal\u00e1ltak - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/09/01/koronavirus_egy_idos_beteg_elhunyt_118_uj_fertozott/", "author": "Index", "publishedAt": "2020-09-01T06:51:00Z", "content": "118 \u00fajabb magyar \u00e1llampolg\u00e1rn\u00e1l mutatt\u00e1k ki az \u00faj koronav\u00edrus-fertz\u00e9st, amivel 6257 fre ntt a haz\u00e1nkban beazonos\u00edtott fertz\u00f6ttek sz\u00e1ma k\u00f6z\u00f6lte a korm\u00e1nyzati t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 honlap. Elhunyt egy 74 \u00e9ves id\u2026 [+1860 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3441/34414/344144/34414493_2635053_236bce60332a1b46a62fa1f90c9fd37e_wm.jpg"}], "totalResults": 30}