{"status": "ok", "articles": [{"description": "A t\u00fcntet\u0151k rend\u0151r\u00f6ket vertek, v\u00e1laszul gumil\u00f6ved\u00e9keket, f\u00e9nygr\u00e1n\u00e1tokat l\u0151ttek a demonstr\u00e1l\u00f3kra. Minszket lez\u00e1rt\u00e1k, \u00e9s a katonas\u00e1g is felvonult.", "title": "Eldurvult a helyzet a j\u00f3 es\u00e9llyel elcsalt v\u00e1laszt\u00e1s ut\u00e1n Feh\u00e9roroszorsz\u00e1gban - 24.hu", "url": "https://24.hu/kulfold/2020/08/09/feheroroszorszag-valasztas-tuntetes-lukasenka/", "author": "K\u00e1lm\u00e1n Attila", "publishedAt": "2020-08-09T21:22:00Z", "content": "Az \u00e1llam \u00e1ltal elismert exit poll szerint a hivatalban l\u00e9v \u00e1llamf,\u00a0Aljakszandr Lukasenka\u00a079,7 sz\u00e1zal\u00e9kos eredm\u00e9nnyel nyerte a feh\u00e9roroszorsz\u00e1gi eln\u00f6kv\u00e1laszt\u00e1st, m\u00edg legnagyobb ellenz\u00e9ki riv\u00e1lisa,\u00a0Szv\u2026 [+2818 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/08/efabcomxgaa_s8l-e1597008113639-1024x575_wm.jpeg"}, {"description": "Ezrek t\u00fcntetnek Minszkben a v\u00e1laszt\u00e1si eredm\u00e9ny ellen, a rohamrend\u0151r\u00f6kkel is \u00f6sszecsaptak - Lukasenko els\u00f6pr\u0151 gy\u0151zelme ut\u00e1n az utc\u00e1ra vonult az ellenz\u00e9k.", "title": "Ezrek t\u00fcntetnek Minszkben a v\u00e1laszt\u00e1si eredm\u00e9ny ellen, a rohamrend\u0151r\u00f6kkel is \u00f6sszecsaptak - Index.hu", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/08/09/ezrek_tuntetnek_minszkben_a_valasztasi_eredmeny_ellen_rohamrendoroket_vetettek_be_ellenuk/", "author": "Index", "publishedAt": "2020-08-09T20:40:00Z", "content": "A belorusz rendrs\u00e9g hang- \u00e9s villan\u00f3gr\u00e1n\u00e1ttal, illetve v\u00edz\u00e1gy\u00fak \u00e9s\u00a0k\u00f6nnyg\u00e1z bevet\u00e9s\u00e9vel pr\u00f3b\u00e1lja megf\u00e9kezni azt a t\u00f6bb ezer t\u00fcntett, akik Alekszandr Lukasenko hivatalosan k\u00f6z\u00f6lt els\u00f6pr v\u00e1laszt\u00e1si gyz\u2026 [+1305 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3416/34161/341612/34161269_2615815_5e9f6edaaa785f2af20092387daf1c14_wm.jpg"}, {"description": "Laki P\u00e9ter a Budapesti Operettsz\u00ednh\u00e1z t\u00e1ncos-komikusa megk\u00e9rte bar\u00e1tn\u0151je kez\u00e9t.", "title": "L\u00e1nyk\u00e9r\u00e9s a Budav\u00e1ri Palotakoncerten - Origo", "url": "https://www.origo.hu/kultura/20200809-lanykeres-volt-a-budavari-palotakoncerten.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-09T20:04:00Z", "content": "Szombaton tartott\u00e1k az idei Budav\u00e1ri Palotakoncertet, az \u00faj Budapesti Operettsz\u00ednh\u00e1z t\u00e1rsulata k\u00f6zremk\u00f6d\u00e9s\u00e9vel. A k\u00e9ts\u00e9gtelen\u00fcl hatalmas siker ut\u00e1n egy meglepet\u00e9s v\u00e1rt a k\u00f6zremk\u00f6dkre \u00e9s az elad\u00e1s ut\u00e1\u2026 [+3364 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2008/2020080913.jpeg"}, {"description": "A fegyveres t\u00e1mad\u00f3kr\u00f3l csak annyit tudni, hogy motorker\u00e9kp\u00e1rral \u00e9rkeztek.", "title": "Vil\u00e1g: Meg\u00f6ltek hat francia turist\u00e1t Nigerben | hvg.hu - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/vilag/20200809_Megoltek_hat_francia_turistat_Nigerben", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-08-09T20:00:00Z", "content": "A fegyveres t\u00e1mad\u00f3kr\u00f3l csak annyit tudni, hogy motorker\u00e9kp\u00e1rral \u00e9rkeztek.Nyolc embert, hat francia turist\u00e1t, helyi idegenvezetj\u00fcket \u00e9s sofrj\u00fcket \u00f6lt\u00e9k meg fegyveresek Nigerben - k\u00f6z\u00f6lt\u00e9k helyi forr\u00e1s\u2026 [+632 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://hvg.hu/Content/redesign/i/hvg-hu-social-logo.png"}, {"description": "Felh\u00edv\u00e1st tett k\u00f6zz\u00e9 az Omega egy\u00fcttes Facebook-oldal\u00e1n.", "title": "Omega: Most van itt az id\u0151, hogy kifejezz\u00fck szeretet\u00fcnket Benk\u0151 L\u00e1szl\u00f3nak - Origo", "url": "https://www.origo.hu/kultura/20200809-felhivast-tett-kozze-az-omega-benko-laszlo-allapota-miatt.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-09T18:57:00Z", "content": "Felh\u00edv\u00e1st tett k\u00f6zz\u00e9 az Omega egy\u00fcttes k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi oldalukon, melyben arra k\u00e9rik a rajong\u00f3kat, hogy k\u00fcldjenek r\u00f6vid j\u00f3k\u00edv\u00e1ns\u00e1gokat Benk L\u00e1szl\u00f3nak, aki m\u00e1r egy ideje k\u00f3rh\u00e1zban van.\r\nMost van itt az idej\u2026 [+617 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2008/20200803benko-laszlo-altalanos-kulcsszo-egyuttes.jpg"}, {"description": "Augusztus 11-\u00e9n \u00e9rkezik a szuperpr\u00e9mium okostelefon, t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt 120x-os zoomra is k\u00e9pes lesz.", "title": "Odacsaphat a cs\u00facsmobilok piac\u00e1nak a Xiaomi Mi 10 Ultra - Origo", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20200809-xiaomi-mi-10-ultra-120x-zoom-bemutato-augusztus-11.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-09T18:44:00Z", "content": "Augusztus 11-\u00e9n \u00e9rkezik a szuperpr\u00e9mium okostelefon, t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt 120x-os zoomra is k\u00e9pes lesz.\r\nAugusztus 11-\u00e9n tartja a k\u00f6vetkez nagy rendezv\u00e9ny\u00e9t a Xiaomi, amelyen a 10. sz\u00fclet\u00e9snapj\u00e1t is \u00fcnnepli\u2026 [+782 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2008/2020080937.jpg"}, {"description": "Meghalt Ruth Gassmann, akit\u0151l gener\u00e1ci\u00f3k tanultak meg mindent a szexr\u0151l - A szexu\u00e1lis felvil\u00e1gos\u00edt\u00e1st szolg\u00e1l\u00f3 Helga-filmek f\u0151szerepl\u0151je 85 \u00e9ves volt.", "title": "Meghalt Ruth Gassmann, akit\u0151l gener\u00e1ci\u00f3k tanultak meg mindent a szexr\u0151l - Index.hu", "url": "https://index.hu/kultur/2020/08/09/meghalt-ruth-gassmann-nemetorszag-szexualis-felvilagositas-helga/", "author": "Index", "publishedAt": "2020-08-09T18:38:00Z", "content": "Nyolcvan\u00f6t \u00e9vesen meghalt Ruth Gassmann n\u00e9met sz\u00edn\u00e9szn, aki az 1960-as \u00e9vekben a szexu\u00e1lis felvil\u00e1gos\u00edt\u00e1st szolg\u00e1l\u00f3 nyugatn\u00e9met Helga-filmek fszerepljek\u00e9nt v\u00e1lt egycsap\u00e1sra nagy h\u00edress\u00e9gg\u00e9. Fi\u00e1nak va\u2026 [+1417 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3416/34161/341610/34161013_2615795_70654c83014ac19bc0b3ecdd704bd6e0_wm.jpg"}, {"description": "Hamilton nem \u00e9rti, mi\u00e9rt volt minden m\u00e1s, mint egy hete \u2022 Leclerc-nek a 4. helye gy\u0151zelemmel \u00e9r fel.", "title": "F1: a Mercedesn\u00e9l \u201ebealudtak\u201d; Vettel szerint a strat\u00e9gi\u00e1j\u00e1nak nincs \u00e9rtelme - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/f1/f1-a-mercedesnel-bealudtak-vettel-szerint-a-strategiajanak-nincs-ertelme-2777215", "author": "B\u00d6RZ\u00d6LI BERNADETT", "publishedAt": "2020-08-09T18:25:46Z", "content": "Max Verstappen gyzelm\u00e9vel \u00e9rt v\u00e9get A 70. \u00c9vfordul\u00f3 Nagyd\u00edja. A holland versenyz magabiztosan v\u00e1ltotta gyzelem a Red Bull alternat\u00edv gumistrat\u00e9gi\u00e1j\u00e1t, mik\u00f6zben a Mercedes igencsak neh\u00e9z versenyen van\u2026 [+5474 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/77/72/15/cikk_2777215/mercedes_fb.jpg"}, {"description": "Ahogy kell, 80 sz\u00e1zal\u00e9kkal hatodszor is eln\u00f6k Lukasenko - A belarusz eln\u00f6kv\u00e1laszt\u00e1s eredm\u00e9nye mell\u00e9kes, k\u00e9rd\u00e9s, milyen t\u00fcntet\u00e9sek k\u00f6vetik. Az ellenz\u00e9k szerint az el\u00e9gedetlens\u00e9g nagyobb, mint az elm\u00falt 26 \u00e9v alatt b\u00e1rmikor.", "title": "Ahogy kell, 80 sz\u00e1zal\u00e9kkal hatodszor is eln\u00f6k Lukasenko - Index.hu", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/08/09/belarusz_lukasenko_elnokvalasztes_exit_poll/", "author": "Index", "publishedAt": "2020-08-09T17:54:00Z", "content": "Lez\u00e1rult az eln\u00f6kv\u00e1laszt\u00e1s Belaruszban, de mell\u00e9kes, mennyivel nyert pap\u00edron az orsz\u00e1got 26 \u00e9ve ir\u00e1ny\u00edt\u00f3 Alekszandr Lukasenko. Az exit poll szerint Lukasenko 79,7 sz\u00e1zal\u00e9kot kapott, Szvetlana Tyihano\u2026 [+4521 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3416/34161/341610/34161047_2615797_8d2f56a252963d444556e8b490cdd320_wm.jpg"}, {"description": "A Dorog idegenben gy\u0151zte le a DEAC-ot, a Si\u00f3fok pontot rabolt az eddig hib\u00e1tlan DVSC-t\u0151l. Eredm\u00e9nyek.", "title": "NB II: A Loki el\u0151sz\u00f6r vesztett pontokat, hib\u00e1tlan maradt a Ny\u00edregyh\u00e1za - eredm\u00e9nyek - csakfoci.hu", "url": "http://www.csakfoci.hu/magyar-foci/nb-ii/nb-ii-a-loki-eloszor-vesztett-pontokat-hibatlan-maradt-a-nyiregyhaza-eredmenyek", "author": null, "publishedAt": "2020-08-09T17:33:00Z", "content": "H\u00e1rom m\u00e9rkz\u00e9st j\u00e1tszottak vas\u00e1rnap d\u00e9lut\u00e1n a Merkantil Bank NB II 3. fordul\u00f3j\u00e1ban. Az eddig hib\u00e1tlan DVSC elsz\u00f6r vesztett pontokat, megrizte viszont 100%-os m\u00e9rleg\u00e9t a Ny\u00edregyh\u00e1za. A debreceni sz\u00e9khe\u2026 [+216 chars]", "source": {"id": null, "name": "Csakfoci.hu"}, "urlToImage": "http://www.csakfoci.hu/wp-content/uploads/2020/08/dvsc22.jpg"}, {"description": "A koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny m\u00e1sodik hull\u00e1ma j\u00f3 es\u00e9llyel enyh\u00e9bb lehet, mint az els\u0151, hiszen a kutat\u00f3k m\u00e1r jobban ismerik a v\u00edrust. Ugyanakkor ehhez sz\u00fcks\u00e9g van a lakoss\u00e1g j\u00f3zan \u00f3vatoss\u00e1g\u00e1ra is \u2013 mondta a Heteknek adott interj\u00faj\u00e1ban Merkely B\u00e9la professzor, a Semmel\u2026", "title": "Merkely B\u00e9la elmondta, mit kell tenni a vesz\u00e9lyeztetett emberekkel, ha j\u00f6n a koronav\u00edrus m\u00e1sodik hull\u00e1ma - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20200809/merkely-bela-elmondta-mit-kell-tenni-a-veszelyeztetett-emberekkel-ha-jon-a-koronavirus-masodik-hullama-444226", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-08-09T16:52:00Z", "content": "\u00dagy v\u00e9lekedett, hogy jelenleg is az els hull\u00e1m tart a k\u00f6rnyez orsz\u00e1gokban. M\u00e1sodik hull\u00e1mnak azt tartja, amikor a j\u00e1rv\u00e1ny els szakasza ut\u00e1n tart\u00f3san megn\u00f6vekszik a v\u00edrus reprodukci\u00f3s ar\u00e1nya. Ez szeri\u2026 [+1167 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/k/o/r/koronavirus-merkely-bela-389712.jpg"}, {"description": "Megmutatjuk, mit ny\u00fajt f\u00e9lmilli\u00f3 forint\u00e9rt a Huawei P40 Pro+.", "title": "A Huawei cs\u00facstelefonja kapott egy kis pluszt - Origo", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20200807-huawei-p40-pro-plus-teszt.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-09T15:57:00Z", "content": "Az USA \u00e9s K\u00edna k\u00f6z\u00f6tt zajl\u00f3 cs\u00f6rte egyik nagy vesztese a Huawei, amelynek \u00faj telefonjaib\u00f3l emiatt hi\u00e1nyzik a m\u00e1r j\u00f3l bev\u00e1lt Google szolg\u00e1ltat\u00e1s csomag. A v\u00e1llalat azonban egy pillanatig sem adta fel \u2026 [+6444 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2008/20200807huawei-p40-pro-okostelefon-teszt14.jpg"}, {"description": "Sv\u00e9dorsz\u00e1g m\u00e1r nem annyira kir\u00edv\u00f3 a koronav\u00edrus-helyzet tekintet\u00e9ben, mint kor\u00e1bban. A skandin\u00e1v orsz\u00e1gn\u00e1l m\u00e1r vannak olyan helyek Eur\u00f3p\u00e1ban, ahol kev\u00e9sb\u00e9 korl\u00e1tozz\u00e1k az \u00e9letet \u00e9s m\u00e1r a hal\u00e1lesetek tekintet\u00e9ben sem \u00e1ll az \u00e9len - \u00edrja a Financial Times.", "title": "Sv\u00e9dorsz\u00e1g t\u00f6bb\u00e9 m\u00e1r nem kir\u00edv\u00f3 koronav\u00edrus-eset - Mi t\u00f6rt\u00e9nt? - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20200809/svedorszag-tobbe-mar-nem-kirivo-koronavirus-eset-mi-tortent-444220", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-08-09T14:51:00Z", "content": "Az FT cikke azt is meg\u00e1llap\u00edtja, hogy az elm\u00falt h\u00f3napokban az eur\u00f3pai \u00e1tlagn\u00e1l m\u00e9rs\u00e9keltebb vesztes\u00e9geket szenvedett el a sv\u00e9d gazdas\u00e1g, \u00e1m hasonl\u00f3 teljes\u00edtm\u00e9nyt mutatott, mint a t\u00f6bbi skandin\u00e1v orsz\u2026 [+2656 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/s/v/e/svedorszag-jarvany-389702.jpg"}, {"description": "A koronav\u00edrus terjed\u00e9s\u00e9nek megakad\u00e1lyoz\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben a belga tengerpart h\u00e1rom n\u00e9pszer\u0171 v\u00e1rosa, Oostende, Knokke \u00e9s Blankenberge vezet\u00e9se \u00fagy d\u00f6nt\u00f6tt, hogy vas\u00e1rnapt\u00f3l nem engedi ter\u00fclet\u00e9re l\u00e9pni az egy napra \u00e9rkez\u0151 f\u00fcrd\u0151z\u0151ket - k\u00f6z\u00f6lte az RTBF belga k\u00f6zszolg\u00e1\u2026", "title": "Koronav\u00edrus: s\u00falyos korl\u00e1toz\u00e1sokat vezettek be Blegiumban - Napi.hu", "url": "https://www.napi.hu/nemzetkozi_gazdasag/koronavirus-sulyos-korlatozasokat-vezettek-be-blegiumban.711401.html", "author": "Szepesi Anita", "publishedAt": "2020-08-09T13:14:00Z", "content": "A vas\u00e1rnap \u00e9jf\u00e9ltl \u00e9letbe l\u00e9p \u00e9s visszavon\u00e1sig \u00e9rv\u00e9nyes szab\u00e1lyoz\u00e1s \u00e9rtelm\u00e9ben a telep\u00fcl\u00e9seken csak a helyi lakosok, nyaral\u00f3tulajdonosok, az ott tart\u00f3san megsz\u00e1ll\u00f3 vend\u00e9gek, illetve a sz\u00e9khellyel ren\u2026 [+3611 chars]", "source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/201706/orig/image1498051241.jpg/780/"}, {"description": "Minden k\u00e9ts\u00e9get kiz\u00e1r\u00f3an a gener\u00e1ci\u00f3 egyik legjobb shootere volt a Titanfall 2, amit az Electronic Arts \u00fcgyesen kiny\u00edrt a rosszul id\u0151z\u00edtett...", "title": "A k\u00f6vetkez\u0151 gener\u00e1ci\u00f3ban visszat\u00e9r a Titanfall-sorozat | H\u00edrblock - Game Channel", "url": "http://www.gamechannel.hu/cikk/hirblock/a-kovetkezo-generacioban-visszater-a-titanfallsorozat", "author": "WickedSick", "publishedAt": "2020-08-09T12:42:44Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Gamechannel.hu"}, "urlToImage": "http://www.gamechannel.hu/pictures/hirblock/a-kovetkezo-generacioban-visszater-a-titanfallsorozat_1.jpg"}, {"description": "A szombathelyi V\u00e1s\u00e1rcsarnokban t\u00f6rt\u00e9nt az eset, a tettest feljelentett\u00e9k.", "title": "L\u00e1ngos\u00e9rt \u00e1llt sorba, bet\u00f6rt\u00e9k az NB1-es k\u00e9zilabda edz\u0151 orr\u00e1t - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/itthon/20200809_Langosert_allt_sorba_betortek_az_NB1es_kezilabdaedzo_orrat", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-08-09T11:33:00Z", "content": "A szombathelyi V\u00e1s\u00e1rcsarnokban t\u00f6rt\u00e9nt az eset, a tettest feljelentett\u00e9k. Vas\u00e1rnap hajnalban a szombathelyi V\u00e1s\u00e1rcsarnokban bet\u00f6rt\u00e9k a Szombathelyi K\u00e9zilabda Klub \u00e9s Akad\u00e9mia NB1-es csapat edzj\u00e9nek, \u2026 [+625 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=6b950ad9-93e6-4b24-9e63-479ca95214eb&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "K\u00e9t csavarg\u00f3 az elk\u00f6vet\u0151, bossz\u00fab\u00f3l, s\u00e9rtetts\u00e9gb\u0151l \u00f6ltek.", "title": "Egy k\u00f3rh\u00e1z mell\u00e9k\u00e9p\u00fclet\u00e9ben csaptak le a rend\u0151r\u00f6k az \u00e9rdi gyilkoss\u00e1g gyan\u00fas\u00edtottjaira - 24.hu", "url": "https://24.hu/belfold/2020/08/09/erdi-gyilkossag-bunugy/", "author": "24.hu", "publishedAt": "2020-08-09T11:27:00Z", "content": "A rendr\u00f6k rizetbe vettek k\u00e9t gyan\u00fas\u00edtottat az \u00e9rdi ember\u00f6l\u00e9s \u00fcgy\u00e9ben, melynek \u00e1ldozat\u00e1ra szombaton tal\u00e1ltak a szomsz\u00e9dok.\r\nAz \u00e9rdi h\u00e1z tett\u00e9ri szob\u00e1j\u00e1ban mozdulatlanul fekv f\u00e9rfirl szombaton nem sokk\u2026 [+1176 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/08/erd-e1596972391458_wm.jpg"}, {"description": "\u00dagy \u00f6sszevert\u00e9k a Fradi volt focist\u00e1j\u00e1t, hogy m\u0171teni kell - Busai Attila szerd\u00e1n este, egy budapesti sz\u00f3rakoz\u00f3helyen keveredett vereked\u00e9sbe. H\u00e1rom helyen elt\u00f6rt az arccsontja, m\u0171teni kell.", "title": "\u00dagy \u00f6sszevert\u00e9k a Fradi volt focist\u00e1j\u00e1t, hogy m\u0171teni kell - Index.hu", "url": "https://index.hu/sport/futball/2020/08/09/ugy_osszevertek_a_fradi_volt_focistajat_hogy_muteni_kell/", "author": "Index", "publishedAt": "2020-08-09T10:52:00Z", "content": "S\u00falyos s\u00e9r\u00fcl\u00e9seket szenvedett Busai Attila, a Ferencv\u00e1ros kor\u00e1bbi labdar\u00fag\u00f3ja abban a vereked\u00e9sben, amely szerd\u00e1n este zajlott le egy budapesti sz\u00f3rakoz\u00f3helyen. A j\u00e1t\u00e9kost meg kell mteni \u00edrja a Blikk\u2026 [+700 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3415/34158/341584/34158415_2615583_8fe249020757218cda52012042c145e7_wm.jpg"}, {"description": "Az idei ny\u00e1r eddigi legmagasabb h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet\u00e9t, 36,7 Celsius-fokot m\u00e9rt\u00e9k szombaton Budakal\u00e1szon, a szakemberek szerint val\u00f3sz\u00edn\u0171leg ez lesz az idei h\u0151m\u00e9rs\u00e9kleti cs\u00facs.", "title": "Megvan az idei ny\u00e1r eddigi legmagasabb m\u00e9rt h\u0151m\u00e9rs\u00e9klete - H\u00edrad\u00f3", "url": "https://hirado.hu/belfold/kozelet/cikk/2020/08/09/meg-van-az-idei-nyar-eddigi-legmagasabb-mert-homerseklete", "author": null, "publishedAt": "2020-08-09T10:24:49Z", "content": "Az idei ny\u00e1r eddigi legmagasabb hm\u00e9rs\u00e9klet\u00e9t, 36,7 Celsius-fokot m\u00e9rt\u00e9k szombaton Budakal\u00e1szon, a szakemberek szerint val\u00f3sz\u00ednleg ez lesz az idei hm\u00e9rs\u00e9kleti cs\u00facs.\r\nAz Orsz\u00e1gos Meteorol\u00f3giai Szolg\u00e1l\u2026 [+1657 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hirado.hu"}, "urlToImage": "https://hirado.hu/wp-content/uploads/sites/7/2020/08/DMOHA20200809013.jpg"}, {"description": "A magyar bajnok a Groupama Ar\u00e9n\u00e1ban l\u00e9phet p\u00e1ly\u00e1ra az egym\u00e9rk\u0151z\u00e9ses p\u00e1rharcban.", "title": "A sv\u00e9d bajnok ellen j\u00e1tszik a Ferencv\u00e1ros a BL-selejtez\u0151 els\u0151 fordul\u00f3j\u00e1ban - Origo", "url": "https://www.origo.hu/sport/futball/20200809-bajnokok-ligaja-sorsolas-ez-a-csapat-lesz-a-ferencvaros-ellenfele-a-bl-selejtezo-elso-fordulojaban.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-09T10:10:00Z", "content": "Vas\u00e1rnap d\u00e9lben Nyonban sorsolj\u00e1k a Bajnokok Lig\u00e1ja selejtezje els fordul\u00f3j\u00e1nak p\u00e1ros\u00edt\u00e1sait. A sorsol\u00e1st kiemeltk\u00e9nt v\u00e1r\u00f3 Ferencv\u00e1ros ellenfele a Djurgardens lesz a Groupama Ar\u00e9n\u00e1ban.\r\nA stockholmi \u2026 [+2695 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2007/20200710horizontal1.jpg?w=1024"}], "totalResults": 28}