{"status": "ok", "articles": [{"description": "A b\u00fcntet\u00e9s mellett a p\u00e9nzd\u00edja is elveszett a vil\u00e1gels\u0151 teniszez\u0151nek.", "title": "Sokba ker\u00fclt a botr\u00e1ny Djokovicnak - Origo", "url": "https://www.origo.hu/sport/egyeni/20200907-tenisz-sokba-kerult-djokovicnak-a-botranya-a-us-openen.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-07T21:02:00Z", "content": "Sokba ker\u00fclt a vil\u00e1gels Novak Djokovicnak, hogy vas\u00e1rnap kiz\u00e1rt\u00e1k a nyolcadd\u00f6nts m\u00e9rkz\u00e9s\u00e9rl, \u00e9s \u00edgy \u00e9rt v\u00e9get sz\u00e1m\u00e1ra az amerikai ny\u00edlt teniszbajnoks\u00e1g.\r\nA szervezk h\u00e9tfn jelentett\u00e9k be, hogy sportsz\u2026 [+962 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2008/20200829western--southern-open-.jpg"}, {"description": "A sz\u00e1rny\u00e1n\u00e1l fogva tolta ki n\u00e9gy ember az utasokkal teli Lufthansa g\u00e9pet Ferihegyen - Puszta k\u00e9zzel.", "title": "A sz\u00e1rny\u00e1n\u00e1l fogva tolta ki n\u00e9gy ember az utasokkal teli Lufthansa g\u00e9pet Ferihegyen - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/09/07/a_szarnyanal_fogva_tolta_ki_negy_ember_az_utasokkal_teli_lufthansa_gepet_ferihegyen/", "author": "Matsinhe De\u0301nes Joao", "publishedAt": "2020-09-07T20:38:00Z", "content": "Az esetrl k\u00e9sz\u00fclt vide\u00f3t egy n\u00e9z k\u00fcldte az RTL Klubnak. A felv\u00e9telen j\u00f3l l\u00e1tszik, hogy a j\u00f3 erben l\u00e9v f\u00f6ldi szem\u00e9lyzet a rep\u00fcl jobbsz\u00e1rny\u00e1ba kapaszkodva \u00e1ll\u00edtja ir\u00e1nyba a Lufthansa m\u00fcncheni j\u00e1rat\u00e1nak\u2026 [+669 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3448/34480/344804/34480479_2640005_d777da70fb84fe68fac8126e5ae0aed5_wm.png"}, {"description": "Koltai R\u00f3bert az SZFE-\u00fcgyr\u0151l: Stat\u00e1ri\u00e1lis hirtelens\u00e9ggel lerohant\u00e1k az egyetemet, mindenf\u00e9le hazug \u00fcr\u00fcgyekkel. - A J\u00e1szai Mari-d\u00edjas magyar sz\u00ednm\u0171v\u00e9sz, filmrendez\u0151 szerint jogos a hallgat\u00f3k l\u00e1zad\u00e1sa.", "title": "Koltai R\u00f3bert az SZFE-\u00fcgyr\u0151l: Stat\u00e1ri\u00e1lis hirtelens\u00e9ggel lerohant\u00e1k az egyetemet, mindenf\u00e9le hazug \u00fcr\u00fcgyekkel. - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/09/07/koltai_robert_szfe_velemeny/", "author": "Nagy Fl\u00f3ra", "publishedAt": "2020-09-07T20:29:00Z", "content": "Koltai R\u00f3bert az RTL Klubnak besz\u00e9lt a Sz\u00ednh\u00e1z- \u00e9s filmmv\u00e9szeti Egyetem \u00fcgy\u00e9rl. A sz\u00ednmv\u00e9sz szerint teljesen jogos a hallgat\u00f3k l\u00e1zad\u00e1sa, miut\u00e1n\r\nstat\u00e1ri\u00e1lis hirtelens\u00e9ggel lerohant\u00e1k az egyetemet, mi\u2026 [+383 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://index.hu/assets/images/facebook_logo.png?v3"}, {"description": "A Semmelweis Egyetem rektora arra sz\u00e1m\u00edt, hogy az \u0151sz v\u00e9g\u00e9re el\u00e9rhet\u0151v\u00e9 v\u00e1lhat a koronav\u00edrus elleni vakcina. \u00dajabb oktat\u00e1si int\u00e9zm\u00e9nyekben rendelt el sz\u00fcnetet az operat\u00edv t\u00f6rzs. Elhunyt Jir\u00ed Menzel Oscar-d\u00edjas cseh rendez\u0151. A nap legfontosabb h\u00edrei szeptember\u2026", "title": "\u00dajabb iskol\u00e1k \u00e1llnak \u00e1t digit\u00e1lis oktat\u00e1sra - a nap h\u00edrei - Infostart.hu", "url": "https://infostart.hu/belfold/2020/09/07/ujabb-iskolak-allnak-at-digitalis-oktatasra-a-nap-hirei", "author": "Infostart.hu", "publishedAt": "2020-09-07T20:20:00Z", "content": "A Semmelweis Egyetem rektora arra sz\u00e1m\u00edt, hogy az sz v\u00e9g\u00e9re el\u00e9rhetv\u00e9 v\u00e1lhat a koronav\u00edrus elleni vakcina. Merkely B\u00e9la az InfoR\u00e1di\u00f3 Ar\u00e9na c\u00edm msor\u00e1ban elmondta, hogy 6 olt\u00f3anyag tart m\u00e1r olyan f\u00e1zis\u2026 [+4537 chars]", "source": {"id": null, "name": "Infostart.hu"}, "urlToImage": "https://infostart.hu/images/infostart1200.jpg"}, {"description": "Merkely B\u00e9la visszahozn\u00e1 az id\u0151sek v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si s\u00e1vj\u00e1t, betiltan\u00e1 a bulikat - Szerinet el\u00e9rhet\u0151 k\u00f6zels\u00e9gben van a koronav\u00edrus-vakcina, de szigor\u00edt\u00e1sokra lenne sz\u00fcks\u00e9g.", "title": "Merkely B\u00e9la visszahozn\u00e1 az id\u0151sek v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si s\u00e1vj\u00e1t, betiltan\u00e1 a bulikat - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/09/07/merkely_bela_koronavirus_vakcina_szabalyozas/", "author": "Nagy Fl\u00f3ra", "publishedAt": "2020-09-07T19:57:00Z", "content": "Merkely B\u00e9la, a Semmelweis Egyetem rektora, a\u00a0V\u00e1rosmajori Sz\u00edv- \u00e9s \u00c9rgy\u00f3gy\u00e1szati Klinika igazgat\u00f3ja szerint az sz v\u00e9g\u00e9re el\u00e9rhetv\u00e9 v\u00e1lhat a v\u00edrus elleni vakcina,\u00a0 elsz\u00f6r a legink\u00e1bb vesz\u00e9lyeztetett i\u2026 [+969 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://index.hu/assets/images/facebook_logo.png?v3"}, {"description": "A zen\u00e9sznek magas l\u00e1za van.", "title": "Neh\u00e9z helyzetbe ker\u00fclt Hajd\u00fa P\u00e9ter Pataky Attila miatt - Origo", "url": "https://www.origo.hu/teve/20200907-nehez-helyzetbe-kerult-hajdu-peter-pataky-attila-miatt-tv.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-07T18:52:00Z", "content": "Hamarosan indul az \u00d6sszez\u00e1rva Hajd\u00fa P\u00e9terrel a Life TV-n, de most \u00e9pp k\u00e9t nap alatt kell keresni valakit az Edda \u00e9nekese hely\u00e9re.\u00a0\r\n\"Neh\u00e9z helyzetbe ker\u00fclt\u00fcnk, mert Pataky Attila betegs\u00e9gre hivatkozv\u2026 [+486 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2009/20200907hajdu-peter-bemutatja-uj-musoranak13.jpg"}, {"description": "B\u00e1r nem k\u00f6telez\u0151 \u00e9lni vel\u00fck.", "title": "\u00d6r\u00f6ml\u00e1nyokkal \u00e9s gomb\u00e1z\u00e1ssal is m\u00falathatjuk majd az id\u0151t az Assassin's Creed Valhall\u00e1ban! - Metabro", "url": "https://metabro.hu/hu/2020/09/07/kurvazni-es-begombazni-is-lehet-majd-az-assassins-creed-valhallaban/", "author": "https://www.facebook.com/zakarsaandor/", "publishedAt": "2020-09-07T18:37:01Z", "content": "B\u00e1r nem k\u00f6telez \u00e9lni vel\u00fck.\r\nAzt m\u00e1r eddig is tudtuk, hogy a Cyberpunk 2077 mellett az Assassin\u2019s Creed Valhalla lesz november egyik legjobb j\u00e1t\u00e9ka, ami brut\u00e1lis kiv\u00e9gz\u00e9sekkel \u00e9s minden eddigi epiz\u00f3d\u2026 [+842 chars]", "source": {"id": null, "name": "Metabro.hu"}, "urlToImage": "https://metabro.hu/wp-content/uploads/2020/09/Assassins-Creed-Valhalla-j\u00e1t\u00e9kmenet.jpg"}, {"description": "Szijj\u00e1rt\u00f3 P\u00e9ter a Facebookon reag\u00e1lt a v\u00e1dakra, miszerint aut\u00f3 helyett helikopterrel utazik hivatalos programjaira.", "title": "Szijj\u00e1rt\u00f3 P\u00e9ter megt\u00f6rte a csendet - Napi.hu", "url": "https://www.napi.hu/magyar_gazdasag/szijjarto_peter_megtorte_a_csendet.713091.html", "author": "Sz\u00e1sz P\u00e9ter", "publishedAt": "2020-09-07T17:59:00Z", "content": "P\u00e1r napja der\u00fclt ki, hogy Szijj\u00e1rt\u00f3 P\u00e9ter a magyar-rom\u00e1n hat\u00e1rhoz rep\u00fclt az M4-es aut\u00f3p\u00e1lya hat\u00e1rmenti szakasz\u00e1nak \u00e1tad\u00e1s\u00e1ra, de kor\u00e1bban egy alig 140 kilom\u00e9teres t\u00e1vot is a rendrs\u00e9g helikopter\u00e9vel t\u2026 [+791 chars]", "source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202007/orig/image1594898388.jpg/780/"}, {"description": "A miniszter azt \u00edrta, \u201el\u00e1tom vannak, akik azt kifog\u00e1solj\u00e1k, hogy a Rend\u0151rs\u00e9g (vagyis az \u00e1llam) helikopter\u00e9t haszn\u00e1lom n\u00e9ha, ha az id\u0151 sz\u0171k\u00f6ss\u00e9ge miatt m\u00e1sk\u00e9nt nem tudom elv\u00e9gezni a munk\u00e1mat\u201d.", "title": "Szijj\u00e1rt\u00f3: Minim\u00e1lis f\u00f6ldrajzi tud\u00e1ssal bel\u00e1that\u00f3, hogy ehhez a naphoz kellett a helikopteres seg\u00edts\u00e9g is - 444.hu", "url": "https://444.hu/2020/09/07/szijjarto-minimalis-foldrajzi-tudassal-belathato-hogy-ehhez-a-naphoz-kellett-a-helikopteres-segitseg-is", "author": "Herczeg M\u00e1rk", "publishedAt": "2020-09-07T17:57:06Z", "content": "\u00daj idk \u00faj Szerd\u00e1ja Uj P\u00e9tertl.\r\nHadh\u00e1zy \u00c1kos f\u00fcggetlen orsz\u00e1ggyl\u00e9si k\u00e9pvisel a m\u00falt h\u00e9ten\u00a0\u00edrta meg, hogy Szijj\u00e1rt\u00f3 P\u00e9ter k\u00fclgazdas\u00e1gi \u00e9s k\u00fcl\u00fcgyminiszter j\u00falius 14-\u00e9n rendrs\u00e9gi helikopterrel rep\u00fclt cs\u2026 [+2927 chars]", "source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "urlToImage": "https://4cdn.hu/kraken/image/upload/s--bU7ZxZ51--/c_limit,w_1160/7Uoadjk4sGA2SWJ1s.jpeg"}, {"description": "Tal\u00e1n m\u00e9g eml\u00e9keztek, amikor az els\u0151 Crysis kij\u00f6tt, \u00e9s szinte az internet tele volt a", "title": "A Crysis Remastered legdurv\u00e1bb grafikai be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1nak valami elk\u00e9peszt\u0151 nevet adtak a fejleszt\u0151k - Game Channel", "url": "http://www.gamechannel.hu/cikk/hirblock/a-crysis-remastered-legdurvabb-grafikai-beallitasanak-valami-elkepeszto-nevet-adtak-a-fejlesztok", "author": "WickedSick", "publishedAt": "2020-09-07T17:31:29Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Gamechannel.hu"}, "urlToImage": "http://www.gamechannel.hu/pictures/hirblock/a-crysis-remastered-legdurvabb-grafikai-beallitasanak-valami-elkepeszto-nevet-adtak-a-fejlesztok_1.jpg"}, {"description": "Cseh P\u00e9ter kor\u00e1bban a sz\u00f3sz\u00e9kr\u0151l is akarta t\u00e1mogatni a betelep\u00edt\u00e9si kv\u00f3t\u00e1t.", "title": "A c\u00f6lib\u00e1tus felold\u00e1s\u00e1t k\u00e9ri Ferenc p\u00e1p\u00e1t\u00f3l egy magyar pap - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/itthon/20200907_colibatus_pap_cseh_peter_koronavirus", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-09-07T16:28:00Z", "content": "Cseh P\u00e9ter kor\u00e1bban a sz\u00f3sz\u00e9krl is akarta t\u00e1mogatni a betelep\u00edt\u00e9si kv\u00f3t\u00e1t.A p\u00e9csi egyh\u00e1zmegye 18 faluj\u00e1nak lelkip\u00e1sztori szolg\u00e1lat\u00e1t ell\u00e1t\u00f3 Cseh P\u00e9ter mag\u00e1nak Ferenc p\u00e1p\u00e1nak \u00edrt levelet blogj\u00e1n, amel\u2026 [+1184 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=ae556ffc-7b17-4230-9084-d2d09c178734&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "K\u00e1roly t\u00f6bbet nem utal a cornwalli birtokr\u00f3l.", "title": "Harry herceg t\u00f6bb\u00e9 nem kap p\u00e9nzt az apj\u00e1t\u00f3l - 24.hu", "url": "https://24.hu/szorakozas/2020/09/07/harry-herceg-meghan-markle-penz-2/", "author": "M\u00e9sz\u00e1ros J\u00falia", "publishedAt": "2020-09-07T16:03:00Z", "content": "A Just Jaredn\u00e9l a Newsweek nyom\u00e1n \u00edrtak arr\u00f3l, hogy ha a kir\u00e1lyi csal\u00e1don m\u00falik, akkor Harry herceg \u00e9s Meghan Markle a tov\u00e1bbiakban teljesen legaty\u00e1sodhatnak, ugyanis mostant\u00f3l nem kapnak t\u00f6bb p\u00e9nzt \u2026 [+669 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/09/gettyimages-1227254645-e1599494564862-1024x576_wm.jpg"}, {"description": "A kor\u00e1bbi kiv\u00e1l\u00f3 birk\u00f3z\u00f3 sokkos \u00e1llapotba ker\u00fclt, a trag\u00e9di\u00e1nak semmi el\u0151jele nem volt.", "title": "V\u00e1ratlanul meghalt az olimpiai bajnok Heged\u0171s Csaba l\u00e1nya - 24.hu", "url": "https://24.hu/sport/2020/09/07/meghalt-hegedus-csaba-kisebbik-lanya/", "author": "24.hu", "publishedAt": "2020-09-07T15:33:00Z", "content": "39 \u00e9ves kor\u00e1ban v\u00e1ratlanul, sz\u00edvinfarktusban meghalt Hegeds Olimpia, az olimpia, vil\u00e1g- \u00e9s Eur\u00f3pa-bajnok birk\u00f3z\u00f3, Hegeds Csaba kisebbik l\u00e1nya.\r\nVid\u00e9ken voltam, van egy birtokom, ahol olykor heteket, \u2026 [+692 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/03/halal-e1545656761853-1024x576_wm.png"}, {"description": "Boris Becker az Indexnek: Soha nem l\u00e1tott dolgokat tapasztalhatunk - Videokonferenci\u00e1t tartott a US Open szervez\u0151bizotts\u00e1ga Novak Djokovics kiz\u00e1r\u00e1sa ut\u00e1n.", "title": "Boris Becker az Indexnek: Soha nem l\u00e1tott dolgokat tapasztalhatunk - Index.hu", "url": "https://index.hu/sport/tenisz/2020/09/07/boris_becker_novak_djokovics_us_open/", "author": "Ilku Mikl\u00f3s", "publishedAt": "2020-09-07T15:33:00Z", "content": "Ahogy arr\u00f3l besz\u00e1moltunk, Novak Djokovicsot kiz\u00e1rt\u00e1k az amerikai ny\u00edlt teniszbajnoks\u00e1gr\u00f3l, miut\u00e1n a Pablo Carreno-Busta elleni nyolcadd\u00f6ntben d\u00fch\u00e9ben el\u00fct\u00f6tt egy labd\u00e1t, amely \u00e9pp torkon tal\u00e1lta az e\u2026 [+4590 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3447/34479/344794/34479411_2639929_6a3da9ad1f83b3ebb422c67b6044282c_wm.jpg"}, {"description": "30 millim\u00e9terrel \u00fcltett\u00e9k lejjebb a Manhartn\u00e1l a 911 Turbo S-t, de a motort sem hagyt\u00e1k \u00e9rintetlen\u00fcl, \u00edgy m\u00e1r 2,4 m\u00e1sodperces 0-100-at tud.", "title": "4,9 m\u00e1sodperc alatt gyorsul 200-ra a Manhart 911 Turboja - Vezess", "url": "https://www.vezess.hu/vezetunk/2020/09/07/49-masodperc-alatt-gyorsul-200-ra-a-manhart-911-turboja/", "author": "Deme Csaba", "publishedAt": "2020-09-07T15:16:00Z", "content": "A Porsche 911 Turbo S egy\u00e9bk\u00e9nt sem egy gyenge g\u00e9p, hiszen a 3,8 literes, hathengeres boxermotort k\u00e9t turb\u00f3felt\u00f6ltvel 560 l\u00f3erre h\u00fazt\u00e1k a 991.2-es Turbo S-ben, amivel 2,9 m\u00e1sodperc alatt gyorsul 100 \u2026 [+807 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vezess.hu"}, "urlToImage": "https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2020/09/manhart-tr-850-website-1-700x467.jpg"}, {"description": "Jelenleg K\u00edna gy\u00e1rtja a legolcs\u00f3bb elektroliz\u00e1l\u00f3kat a vil\u00e1gon, de a meg\u00fajul\u00f3 energi\u00e1val termelt z\u00f6ld hidrog\u00e9n el\u0151\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1hoz sz\u00fcks\u00e9ges \u00faj, innovat\u00edv technol\u00f3gi\u00e1k fejleszt\u00e9s\u00e9ben Eur\u00f3pa j\u00e1r az \u00e9len. A v\u00edzbont\u00e1ssal karbonmentes m\u00f3don hidrog\u00e9nt el\u0151\u00e1ll\u00edt\u00f3 elektrol\u2026", "title": "Versenyt fut Eur\u00f3pa \u00e9s K\u00edna a kl\u00edmav\u00e1ls\u00e1g megold\u00e1s\u00e1hoz kulcsfontoss\u00e1g\u00fa technol\u00f3gi\u00e1\u00e9rt - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20200907/versenyt-fut-europa-es-kina-a-klimavalsag-megoldasahoz-kulcsfontossagu-technologiaert-447560", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-09-07T15:00:00Z", "content": "A Portfolio legt\u00f6bb tartalma ingyenesen hozz\u00e1f\u00e9rhet, ahogy ez a cikk is.A m\u00e9diapiaci helyzet azonban folyamatosan v\u00e1ltozik: \r\n ha t\u00e1mogatni szeretn\u00e9d a mins\u00e9gi gazdas\u00e1gi \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00e1st, \u00e9s szeretn\u00e9l r\u00e9sz\u2026 [+9343 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/h/i/d/hidrogen-energia-395406.jpg"}, {"description": "A gyermek olyan s\u00falyos s\u00e9r\u00fcl\u00e9seket szenvedett, hogy a helysz\u00ednen \u00e9let\u00e9t vesztette.", "title": "Teherg\u00e9pkocsi \u00fct\u00f6tt el egy kisgyermeket Szegeden + gal\u00e9ria | D\u00c9LMAGYAR Szeged, Szeged \u00e9s k\u00f6rny\u00e9ke - D\u00e9lmagyarorsz\u00e1g", "url": "https://www.delmagyar.hu/kek-hirek/helyi-kek-hirek/tehergepkocsi-utott-el-egy-kisgyermeket-szegeden-6798236/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-07T14:32:00Z", "content": "Valamivel 15 \u00f3ra ut\u00e1n t\u00f6rt\u00e9nt a Budapesti k\u00f6r\u00faton, a Csillag t\u00e9ri k\u00f6rforgalomn\u00e1l. Egy teheraut\u00f3 eddig tiszt\u00e1zatlan k\u00f6r\u00fclm\u00e9nyek k\u00f6zt el\u00fct\u00f6tt egy \u00fatra kiszalad\u00f3 kisgyermeket.\r\nA helysz\u00edni szemle idej\u00e9r\u2026 [+337 chars]", "source": {"id": null, "name": "Delmagyar.hu"}, "urlToImage": "https://www.delmagyar.hu/wp-content/uploads/2020/09/+otf/1200x630/7pcdc3ZubZowf6LtYL2bHk5PVF9WRVJZX1NFQ78sWC2e3n2hVyjp7ALOv1S2SKkRQSxFNe5RRs2mE0UrzzDhjzTc3yYY6kAMXPwqg7nn__PFc4kyvNUTTtWYl1n4=/DSC00900.jpg"}, {"description": "Eddig is el\u00e9g zavaros \u00e1ll\u00f3v\u00edzbe dobott k\u00f6vet a brit korm\u00e1ny azzal, hogy a Brexit-t\u00e1rgyal\u00e1sok keddi fordul\u00f3ja el\u0151tt kider\u00fclt: gyakorlatilag fel\u00fcl\u00edrn\u00e1k a nagy nehezen \u00f6sszehozott kil\u00e9p\u00e9si meg\u00e1llapod\u00e1st. Az EU fenyeget\u00e9se csak hab a tort\u00e1n.", "title": "Gazdas\u00e1g: Felr\u00fagn\u00e1k a britek a Brexit-meg\u00e1llapod\u00e1st, \u00fajrakezd\u0151dhet a cirkusz - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/gazdasag/20200907_nagy_britannia_Brexitmegallapodas_ujrakezdodhet", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-09-07T14:30:00Z", "content": "Eddig is el\u00e9g zavaros \u00e1ll\u00f3v\u00edzbe dobott k\u00f6vet a brit korm\u00e1ny azzal, hogy a Brexit-t\u00e1rgyal\u00e1sok keddi fordul\u00f3ja eltt kider\u00fclt: gyakorlatilag fel\u00fcl\u00edrn\u00e1k a nagy nehezen \u00f6sszehozott kil\u00e9p\u00e9si meg\u00e1llapod\u00e1st.\u2026 [+6506 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=f6d25679-d1e2-474f-8228-34768a275b3e&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Angela Merkel is elk\u00e9pzelhet\u0151nek tartja, hogy le\u00e1ll\u00edttatj\u00e1k az orosz f\u00f6ldg\u00e1zt N\u00e9metorsz\u00e1gba sz\u00e1ll\u00edt\u00f3 \u00c9szaki \u00c1ramlat-2 f\u00f6ldg\u00e1zvezet\u00e9k \u00e9p\u00edt\u00e9s\u00e9t, v\u00e1laszul Alekszej Navalnij orosz ellenz\u00e9ki politikus megm\u00e9rgez\u00e9s\u00e9re - jelezte h\u00e9tf\u0151n a n\u00e9met kancell\u00e1r sz\u00f3viv\u0151je. Er\u2026", "title": "M\u00e1r Merkel sem z\u00e1rja ki az \u00c9szaki \u00c1ramlat-2 le\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t, t\u00f6bb\u00e9ves m\u00e9lypontra \u00fct\u00f6tt\u00e9k a rubelt - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20200907/mar-merkel-sem-zarja-ki-az-eszaki-aramlat-2-leallitasat-tobbeves-melypontra-utottek-a-rubelt-447684", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-09-07T13:46:00Z", "content": "A Portfolio legt\u00f6bb tartalma ingyenesen hozz\u00e1f\u00e9rhet, ahogy ez a cikk is.A m\u00e9diapiaci helyzet azonban folyamatosan v\u00e1ltozik: \r\n ha t\u00e1mogatni szeretn\u00e9d a mins\u00e9gi gazdas\u00e1gi \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00e1st, \u00e9s szeretn\u00e9l r\u00e9sz\u2026 [+4045 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/a/n/g/angela-merkel-vlagyimir-putyin-oroszorszag-mergezes-eszaki-aramlat-2-395672.jpg"}, {"description": "A Doom els\u0151 verzi\u00f3j\u00e1t mindenf\u00e9le k\u00fcty\u00fcn elind\u00edtott\u00e1k m\u00e1r a lelkes modderek. Ez\u00fattal egy olyan term\u00e9ken siker\u00fclt, amire val\u00f3sz\u00edn\u0171leg nem sokan gondoln\u00e1nak.", "title": "Ott is elfut a Doom, ahol nem gondoln\u00e1: egy terhess\u00e9gi teszten - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/tudomany/20200907_doom_futtatasa_terhessegi_teszt_jatek", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-09-07T13:03:00Z", "content": "A Doom els verzi\u00f3j\u00e1t mindenf\u00e9le k\u00fcty\u00fcn elind\u00edtott\u00e1k m\u00e1r a lelkes modderek. Ez\u00fattal egy olyan term\u00e9ken siker\u00fclt, amire val\u00f3sz\u00ednleg nem sokan gondoln\u00e1nak.Lassan m\u00e1r t\u00e9nyleg a cipkan\u00e1l lesz az egyetlen,\u2026 [+1658 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=b9cc2df6-0e86-4e35-936d-f52f16a01569&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}], "totalResults": 30}