{"status": "ok", "articles": [{"description": "A ny\u00edlt forr\u00e1sk\u00f3d\u00fa szoftverek haszn\u00e1lat\u00e1t er\u0151s\u00edten\u00e9 Hamburg", "title": "Sg.hu - A ny\u00edlt forr\u00e1sk\u00f3d\u00fa szoftverek haszn\u00e1lat\u00e1t er\u0151s\u00edten\u00e9 Hamburg - SG.hu", "url": "https://sg.hu/cikkek/it-tech/141241/a-nyilt-forraskodu-szoftverek-hasznalatat-erositene-hamburg", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T21:01:10Z", "content": "Errl sz\u00fcletett meg\u00e1llapod\u00e1s az SPD \u00e9s a Z\u00f6ldek koal\u00edci\u00f3s t\u00e1rgyal\u00e1sain.A m\u00e1rciusi \u00f6nkorm\u00e1nyzati v\u00e1laszt\u00e1sok ut\u00e1n M\u00fcnchenben az SPD \u00e9s a Z\u00f6ldek olyan koal\u00edci\u00f3s meg\u00e1llapod\u00e1st k\u00f6t\u00f6ttek egym\u00e1ssal, amelybe\u2026 [+1534 chars]", "source": {"id": null, "name": "Sg.hu"}, "urlToImage": "https://sg.hu/https://media.sg.hu/kep/2020_06/0602hamburg2.jpg"}, {"description": "Korl\u00e1toz\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl lehet utazni holnapt\u00f3l Ausztri\u00e1ba, Csehorsz\u00e1gba \u00e9s Szlov\u00e1ki\u00e1ba \u00e9s vissza - Nem kell karant\u00e9nba vonulni, \u00e9s negat\u00edv koronav\u00edrustesztre sincs sz\u00fcks\u00e9g.", "title": "Korl\u00e1toz\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl lehet utazni holnapt\u00f3l Ausztri\u00e1ba, Csehorsz\u00e1gba \u00e9s Szlov\u00e1ki\u00e1ba \u00e9s vissza - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/06/04/korlatozas_nelkul_lehet_holnaptol_utazni_ausztriaba_csehorszagba_es_szlovakiaba/", "author": "Z\u00e1borszky Ede", "publishedAt": "2020-06-04T19:57:00Z", "content": "Minden korl\u00e1toz\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl utazhatnak\u00a0egym\u00e1s orsz\u00e1gainak ter\u00fcleteire a magyar, a cseh, az osztr\u00e1k \u00e9s a szlov\u00e1k \u00e1llampolg\u00e1rok, nem kell ezent\u00fal sem\u00a0negat\u00edv koronav\u00edrusteszt, \u00e9s karant\u00e9nba sem kell vonul\u2026 [+246 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3331/33311/333119/33311978_2552348_7c2cf10b4344b112bc48b3075672a55e_wm.jpg"}, {"description": "Egy kor\u00e1bban ott dolgoz\u00f3 arr\u00f3l besz\u00e9lt az Indexnek, hogy az int\u00e9zm\u00e9ny \u00fcgyvezet\u0151 igazgat\u00f3j\u00e1nak megal\u00e1z\u00f3 kommunik\u00e1ci\u00f3ja elviselhetetlen munkak\u00f6rnyezetet teremtett.", "title": "\u201eMinden n\u0151vel \u00fagy besz\u00e9lt, mintha t\u00e1rgyak lenn\u00e9nek\u201d \u2013 zaklat\u00e1sr\u00f3l nyilatkoztak az Operettsz\u00ednh\u00e1z volt munkat\u00e1rsai - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/kultura/20200604_operettszinhaz_szexualis_zaklatas", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-06-04T19:24:00Z", "content": "Egy kor\u00e1bban ott dolgoz\u00f3 arr\u00f3l besz\u00e9lt az Indexnek, hogy az int\u00e9zm\u00e9ny \u00fcgyvezet igazgat\u00f3j\u00e1nak megal\u00e1z\u00f3 kommunik\u00e1ci\u00f3ja elviselhetetlen munkak\u00f6rnyezetet teremtett.Pokol volt bej\u00e1rni. Tudom, mi az, ami e\u2026 [+3215 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=48920a30-ad7b-4e8e-afbd-6faa57a4fdec&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Mindig k\u00f6d\u00f6sen fogalmazott a Riot Games, ha a Valorant potenci\u00e1lis konzolos portj\u00e1r\u00f3l k\u00e9rdezt\u00e9k \u0151ket, azonban most Anna Donlon, a j\u00e1t\u00e9k...", "title": "Konzolos protot\u00edpus m\u00e1r van a Valorantb\u00f3l, de nem biztos, hogy t\u00e9nyleg elk\u00e9sz\u00fcl - Game Channel", "url": "http://www.gamechannel.hu/cikk/hirblock/konzolos-prototipus-mar-van-a-valorantbol-de-nem-biztos-hogy-tenyleg-elkeszul", "author": "WickedSick", "publishedAt": "2020-06-04T19:09:19Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Gamechannel.hu"}, "urlToImage": "http://www.gamechannel.hu/pictures/hirblock/konzolos-prototipus-mar-van-a-valorantbol-de-nem-biztos-hogy-tenyleg-elkeszul_1.png"}, {"description": "Gyulay Zsolt hisz benne, hogy a z\u00e1rt kapu ellen\u00e9re \u00e9lvezhet\u0151 versenyt tudunk rendezni.", "title": "F1: a Hungaroring p\u00e9nz\u00fcgyi kompenz\u00e1ci\u00f3t \u00e9s hosszabb\u00edt\u00e1st is kicsikart - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/f1/f1-a-hungaroring-penzugyi-kompenzaciot-es-hosszabbitast-is-kicsikart-2765323", "author": "ZSOLDOS BARNA", "publishedAt": "2020-06-04T19:04:49Z", "content": "A Hungaroring sportdiplom\u00e1ciai sikert \u00e9rt el azzal, hogy a z\u00e1rt kapus versennyel kapcsolatos alkufolyamatok sor\u00e1n p\u00e9nz\u00fcgyi kompenz\u00e1ci\u00f3t \u00e9s szerzd\u00e9shosszabb\u00edt\u00e1st is kicsikart. Kedden hivataloss\u00e1 v\u00e1lt,\u2026 [+2915 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/76/53/23/cikk_2765323/IRO_70291_fb.jpg"}, {"description": "T\u00f3th Bendeg\u00faz \u00e9let\u00e9t nem tudt\u00e1k megmenteni.", "title": "Edz\u00e9s k\u00f6zben rosszul lett, meghalt egy 22 \u00e9ves v\u00e1logatott birk\u00f3z\u00f3 - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/itthon/20200604_gyasz_Toth_Bendeguz_valogatott_birkozo_elhunyt", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-06-04T18:38:00Z", "content": "T\u00f3th Bendeg\u00faz \u00e9let\u00e9t nem tudt\u00e1k megmenteni. A sportol\u00f3 szabadt\u00e9ri edz\u00e9s k\u00f6zben lett rosszul a birk\u00f3z\u00f3sz\u00f6vets\u00e9g k\u00f6zlem\u00e9nye szerint. A t\u00e1rsai a helysz\u00ednen elkezdt\u00e9k szakszeren \u00fajra\u00e9leszteni, amit a ki\u00e9\u2026 [+569 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=afb59a19-115e-4541-957f-2bcca3fd6bed&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "A budapesti el\u0151v\u00e1rosi k\u00f6zleked\u00e9s fejleszt\u00e9sek\u00e9ppen egy alag\u00fat megtervez\u00e9s\u00e9re \u00edrt ki tervp\u00e1ly\u00e1zatot a korm\u00e1nyzati f\u0151v\u00e1ros-politika int\u00e9zm\u00e9nye, a Budapest Fejleszt\u00e9si K\u00f6zpont. A c\u00e9l az, hogy a Nyugati \u00e9s a Kelenf\u00f6ldi p\u00e1lyaudvarokat a f\u00f6ld alatt k\u00f6ss\u00e9k \u00f6ssze.", "title": "Hatalmas alagutat \u00e9p\u00edten\u00e9nek Budapest al\u00e1 - Napi.hu", "url": "https://www.napi.hu/magyar_vallalatok/hatalmas_alagutat_epitenenek_budapest_ala.707512.html", "author": "Szab\u00f3 D\u00e1niel", "publishedAt": "2020-06-04T15:57:00Z", "content": "A Budapest Fejleszt\u00e9si K\u00f6zpont (BFK) p\u00e1ly\u00e1zatot \u00edrt ki egy j\u00f6vbeni lehets\u00e9ges vas\u00fati alag\u00fat megval\u00f3s\u00edthat\u00f3s\u00e1gi tanulm\u00e1ny\u00e1nak elk\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u00e9re, ami a Kelenf\u00f6ldi p\u00e1lyaudvart \u00e9s a Nyugati p\u00e1lyaudvart k\u00f6tn\u00e9\u2026 [+1402 chars]", "source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/201807/orig/image1531908914.jpg/780/"}, {"description": "Sz\u00e9p csendben \u00faj kaszin\u00f3mogul sz\u00fcletik, aki hatalmasabb lesz Andy Vajn\u00e1n\u00e1l is? - Nem kis t\u00e9telben j\u00e1tszanak: \u00f6t helyett ezent\u00fal h\u00e9t kaszin\u00f3ja is lehet valakinek.", "title": "Sz\u00e9p csendben \u00faj kaszin\u00f3mogul sz\u00fcletik, aki hatalmasabb lesz Andy Vajn\u00e1n\u00e1l is? - Index.hu", "url": "https://index.hu/gazdasag/2020/06/04/szerencsejatek_kaszino_koncesszio_nemzetgazdasagi_erdek/", "author": "Bozzay Bal\u00e1zs", "publishedAt": "2020-06-04T15:46:00Z", "content": "Eddig maximum \u00f6t kaszin\u00f3ja lehetett annak a szerencsej\u00e1t\u00e9k-szerveznek, akivel a korm\u00e1ny meg\u00e1llapodott, ez azonban megv\u00e1ltozhat, a j\u00f6v \u00e9vi k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9st megalapoz\u00f3 t\u00f6rv\u00e9nyjavaslatb\u00f3l ugyanis kider\u00fclt:\u2026 [+820 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3330/33309/333091/33309156_2552158_cba68fd59dfa160f89662e0871380ebe_wm.jpg"}, {"description": "McLaren-jelent\u00e9s: Aj\u00e1n Tam\u00e1s 10 milli\u00f3 doll\u00e1rral nem tud elsz\u00e1molni, 40 dopping\u00fcgyet eltussolt - Lez\u00e1rult a Nemzetk\u00f6zi S\u00falyemel\u0151 Sz\u00f6vets\u00e9g exeln\u00f6ke ellen foly\u00f3 vizsg\u00e1lat. A McLaren-jelent\u00e9s szerint a f\u00e9lelem kult\u00far\u00e1j\u00e1t \u00e9p\u00edtette ki Aj\u00e1n.", "title": "McLaren-jelent\u00e9s: Aj\u00e1n Tam\u00e1s 10 milli\u00f3 doll\u00e1rral nem tud elsz\u00e1molni, 40 dopping\u00fcgyet eltussolt - Index.hu", "url": "https://index.hu/sport/2020/06/04/ajan_tamas_mclaren_jelentes_dopping_eltussolas_10_millio_dollar_eltunes_sulyemeles/", "author": "Feh\u00e9r J\u00e1nos", "publishedAt": "2020-06-04T15:30:00Z", "content": "S\u00falyos meg\u00e1llap\u00edt\u00e1sokat tett az Aj\u00e1n Tam\u00e1s mk\u00f6d\u00e9s\u00e9t vizsg\u00e1l\u00f3 McLaren-jelent\u00e9s. A dokumentum szerint a Nemzetk\u00f6zi S\u00falyemel Sz\u00f6vets\u00e9g (IWF) nemr\u00e9g lemondott eln\u00f6k\u00e9nek mk\u00f6d\u00e9se alatt, t\u00f6bb mint 40 doppin\u2026 [+2216 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3330/33309/333090/33309098_2552154_7617faf3d097ad3b1f4f5d6526c9b4d0_wm.jpg"}, {"description": "Eur\u00f3p\u00e1ban az elm\u00falt napok er\u0151s\u00f6d\u00e9se ut\u00e1n lejjebb ker\u00fcltek az ir\u00e1nyad\u00f3 r\u00e9szv\u00e9nyindexek cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n, a befektet\u0151k kiv\u00e1rtak ez EKB d\u00e9lut\u00e1ni kamatd\u00f6nt\u00e9se el\u0151tt, majd gyorsan elolvadtak a m\u00ednuszok, miut\u00e1n a jegybank bejelentette, hogy 600 milli\u00e1rd eur\u00f3val megemelt\u2026", "title": "M\u00e9rs\u00e9kelt es\u00e9ssel z\u00e1rt a magyar t\u0151zsde - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20200604/mersekelt-esessel-zart-a-magyar-tozsde-435378", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-06-04T15:07:00Z", "content": "Az ir\u00e1nyad\u00f3 eur\u00f3pai r\u00e9szv\u00e9nyindexek a mai piacnyit\u00e1s ut\u00e1n a kor\u00e1bbi m\u00ednuszok egy r\u00e9sz\u00e9t k\u00e9pesek voltak ledolgozni, majd a kontinens ir\u00e1nyad\u00f3 b\u00f6rz\u00e9i a d\u00e9leltt m\u00e1sodik fel\u00e9ben ism\u00e9t lefel\u00e9 vett\u00e9k az ir\u2026 [+444 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-lg/f/r/a/frankfurti-tozsde-376006.jpg"}, {"description": "Megsemmis\u00edtette az Eur\u00f3pai Uni\u00f3 B\u00edr\u00f3s\u00e1ga cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n kihirdetett \u00edt\u00e9let\u00e9ben az Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1gnak a Magyarorsz\u00e1g \u00e1ltal bevezetett doh\u00e1nyipari v\u00e1llalkoz\u00e1sokat terhel\u0151 eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi hozz\u00e1j\u00e1rul\u00e1s \u00e9s az \u00e9lelmiszeripari v\u00e1llalkoz\u00e1sok bizonyos tev\u00e9kenys\u00e9geihez kap\u2026", "title": "Haz\u00e1nkat elmarasztal\u00f3 d\u00f6nt\u00e9st semmis\u00edtett meg az uni\u00f3 b\u00edr\u00f3s\u00e1ga - H\u00edr TV", "url": "https://hirtv.hu/hirtv_gazdasagi_hirei/hazankat-elmarasztalo-dontest-semmisitett-meg-az-unio-birosaga-2502788", "author": "Magyar Nemzet", "publishedAt": "2020-06-04T15:05:00Z", "content": "Orsz\u00e1gszerte megeml\u00e9kez\u00e9seket tartottak az els vil\u00e1gh\u00e1bor\u00fat lez\u00e1r\u00f3 trianoni b\u00e9keszerzd\u00e9s al\u00e1\u00edr\u00e1s\u00e1nak 100. \u00e9vfordul\u00f3ja, a nemzeti \u00f6sszetartoz\u00e1s napja alkalm\u00e1b\u00f3l.A magyar nemzet nemcsak volt, de lesz i\u2026 [+7808 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hirtv.hu"}, "urlToImage": "http://hirtv.hu/data/cikkek/2502/25027/cikk-2502788/iustitia_fit_1200x10000.jpg"}, {"description": "Tov\u00e1bbra sem der\u00fclt ki, hogy lesz-e OPEC+ \u00fcl\u00e9s a h\u00e9ten, azonban m\u00e9g mindig van r\u00e1 es\u00e9ly. Oroszorsz\u00e1g \u00e9s Sza\u00fad-Ar\u00e1bia komolyan gondolj\u00e1k az \u00edg\u00e9ret\u00fcket nem teljes\u00edt\u0151 tagok megb\u00fcntet\u00e9s\u00e9t. Alexander Novak, orosz energiaminiszter igen optimista az olajpiac kapcs\u00e1n.", "title": "Tov\u00e1bbra is izgulhatunk \u00f6ssze\u00fcl-e m\u00e9g a h\u00e9ten az olajkartell - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20200604/tovabbra-is-izgulhatunk-osszeul-e-meg-a-heten-az-olajkartell-435508", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-06-04T14:30:00Z", "content": "M\u00e9g ak\u00e1r \u00f6ssze is j\u00f6het a h\u00e9ten az OPEC+ \u00fcl\u00e9s,\r\namennyiben a renitens tagokkal siker\u00fcl egyezs\u00e9gre jutni a j\u00f6vbeli termel\u00e9si kv\u00f3t\u00e1juk szigor\u00fabb betart\u00e1sa kapcs\u00e1n. M\u00e1r tegnap \u00f3ta tart a bizonytalans\u00e1g,\u2026 [+1034 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/c/i/m/cimlap-olaj0604-2-376262.jpg"}, {"description": "A J\u00e1szai Mari-d\u00edjas sz\u00edn\u00e9sz, rendez\u0151 71 \u00e9ves volt.", "title": "Meghalt Szegv\u00e1ri Menyh\u00e9rt - Origo", "url": "https://www.origo.hu/kultura/20200604-meghalt-szegvari-menyhert.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T14:28:00Z", "content": "71 \u00e9ves kor\u00e1ban meghalt Szegv\u00e1ri Menyh\u00e9rt J\u00e1szai Mari-d\u00edjas sz\u00edn\u00e9sz, rendez, az egri G\u00e1rdonyi G\u00e9za sz\u00ednh\u00e1z \u00f6r\u00f6k\u00f6s tagja.\r\nA te\u00e1trum k\u00f6zlem\u00e9ny\u00e9ben eml\u00e9keztetett, hogy Szegv\u00e1ri Menyh\u00e9rt a p\u00e1ly\u00e1t 1972-b\u2026 [+906 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2006/20200604szegvari-menyhert.jpg"}, {"description": "A nap, amikor Orb\u00e1n megdics\u00e9rte Kar\u00e1csonyt - A parlamentben \u00c1der \u00e9s K\u00f6v\u00e9r besz\u00e9lt, Budapesten \u00e9s vid\u00e9ken is megeml\u00e9keztek.", "title": "Belf\u00f6ld - A nap, amikor Orb\u00e1n megdics\u00e9rte Kar\u00e1csonyt - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/06/04/trianon_megemlekezes_evfordulo/", "author": "Dezs\u0151 Andr\u00e1s", "publishedAt": "2020-06-04T13:21:00Z", "content": "Ma van Trianon sz\u00e1zad\u00e9k \u00e9vfordul\u00f3ja. Ha nem tudja, hogy mi\u00e9rt van jelents\u00e9ge ennek a napnak, akkor n\u00e9zze meg ezt a vide\u00f3nkat \u00e9s p\u00e1r perc alatt k\u00e9pbe ker\u00fcl.\r\n\u00c1der \u00e9s K\u00f6v\u00e9r a parlamentben besz\u00e9lt Trian\u2026 [+6380 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3330/33307/333072/33307200_2552014_9fb36377d7518f0915f1973a817134bf_wm.jpg"}, {"description": "B\u00e1r akadnak t\u00edpushib\u00e1i, tart\u00f3s \u00e9s olcs\u00f3n fenntarthat\u00f3 az Opel Astra H. Bemutatjuk egy jellegzetes kivitel\u00e9t.", "title": "T\u00e9nyleg sosem kop' el? - Opel Astra H 1.6 haszn\u00e1ltteszt - Origo", "url": "https://www.origo.hu/auto/20200602-a-jozansag-szava-opel-astra-h-1-6-2011-hasznaltteszt.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-04T12:27:00Z", "content": "A magyar haszn\u00e1ltaut\u00f3-piac egyik sl\u00e1gere az Opel Astra: amellett, hogy \u00fajonnan \u00e9vrl \u00e9vre rengeteget helyeztek forgalomba n\u00e1lunk, tavaly els f\u00e9l\u00e9vben 2656 darabot hoztak k\u00fclf\u00f6ldrl haszn\u00e1ltan, vagyis a\u2026 [+7174 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2006/20200602opel-astra-h-16-hasznaltteszt1.jpg"}, {"description": "Gyilkoss\u00e1g miatt nyomoznak.", "title": "A n\u00e9met \u00fcgy\u00e9szs\u00e9g szerint Madeleine McCann halott - 24.hu", "url": "https://24.hu/kulfold/2020/06/04/madeleine-mccann-nemet-ugyeszseg-halott/", "author": "Vaskor M\u00e1t\u00e9", "publishedAt": "2020-06-04T12:10:25Z", "content": "Kedden az eg\u00e9sz vil\u00e1gsajt\u00f3t bej\u00e1rta, hogy egy 43 \u00e9ves n\u00e9met f\u00e9rfit gyan\u00fas\u00edtanak Madeleine McCann eltn\u00e9s\u00e9nek \u00fcgy\u00e9ben. Az orsz\u00e1gban gyilkoss\u00e1g miatt nyomoznak, most pedig az is kider\u00fclt, hogy a 2007-be\u2026 [+953 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/06/000_o328y-e1591271760299-1024x575_wm.jpg"}, {"description": "A strukt\u00fara t\u00e9rfogata nagyobb, mint a g\u00edzai nagy piramis\u00e9.", "title": "Hatalmas maja \u00e9p\u00edtm\u00e9nyre bukkantak - 24.hu", "url": "https://24.hu/tudomany/2020/06/04/maja-epitmeny-regeszet-aguada-fenix/", "author": "24.hu", "publishedAt": "2020-06-04T11:48:31Z", "content": "Szak\u00e9rtk egy csoportja LIDAR (l\u00e9zer alap\u00fa t\u00e1v\u00e9rz\u00e9kel\u00e9s) seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel mutatta ki a legkor\u00e1bbi \u00e9s legnagyobb monument\u00e1lis maja \u00e9p\u00edtm\u00e9nyt \u2013 \u00edrja az IFLScience. A hatalmas mesters\u00e9ges kiemelked\u00e9st nagyj\u00e1\u2026 [+1513 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/06/gettyimages-1191876494-e1591269144737-1024x576_wm.jpg"}, {"description": "Az operat\u00edv t\u00f6rzs cs\u00fct\u00f6rt\u00f6ki sajt\u00f3t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3j\u00e1n M\u00fcller Cec\u00edlia orsz\u00e1gos tisztif\u0151orvos elmondta, hogy a j\u00e1rv\u00e1ny\u00fcgyi helyzet lehet\u0151v\u00e9 tette, hogy az id\u0151sotthonokban a l\u00e1togat\u00e1si tilalmat r\u00e9szlegesen feloldj\u00e1k, \u00edgy ism\u00e9t l\u00e1togathat\u00f3ak lesznek a bentlak\u00f3k. A fel\u2026", "title": "Kinyitnak a mozik \u00e9s a sz\u00ednh\u00e1zak: \u00e9l\u0151ben besz\u00e9l az operat\u00edv t\u00f6rzs - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20200604/az-orszagos-tisztifoorvos-feloldotta-a-latogatasi-tilalmat-a-szocialis-intezmenyekben-435384", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-06-04T10:07:00Z", "content": "A v\u00e1ltoztat\u00e1sokat lassan lehet meghozni M\u00fcller Cec\u00edlia szerint, \u00e9s az int\u00e9zked\u00e9sek ut\u00e1n mindig szorosan nyomon k\u00f6vetik a sz\u00e1mokat.\r\nKit\u00e9rt a szoci\u00e1lis int\u00e9zm\u00e9nyekre is: eddig 33 int\u00e9zm\u00e9ny \u00e9rintett, \u00e9\u2026 [+1439 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/g/i/l/gilead-remdesivir-koronavirus-367710.jpg"}, {"description": "A tervek szerint j\u00fanius 20-\u00e1n \u00e9rhet v\u00e9get a vesz\u00e9lyhelyzet \u00e9s kinyithatnak egyes kultur\u00e1lis int\u00e9zm\u00e9nyek.", "title": "Itthon: Guly\u00e1s: J\u00faniusban kinyithatnak a mozik \u00e9s a sz\u00ednh\u00e1zak | hvg.hu - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/itthon/20200604_mozi_szinhaz_veszelyhelyzet", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-06-04T08:52:00Z", "content": "A tervek szerint j\u00fanius 20-\u00e1n \u00e9rhet v\u00e9get a vesz\u00e9lyhelyzet \u00e9s kinyithatnak egyes kultur\u00e1lis int\u00e9zm\u00e9nyek.Mihelyt v\u00e9ge a vesz\u00e9lyhelyzetnek, nyithatnak a sz\u00ednh\u00e1zak, mozik, m\u00fazeumok, f\u00fcrdk - jelentette b\u2026 [+1370 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=aee96a96-96e6-47cc-b3ea-5acb73ab198f&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Papp Gerg\u0151 h\u00e1zass\u00e1ga 15 \u00e9v ut\u00e1n t\u00f6nkrement  - A m\u0171sorvezet\u0151 \u00faj p\u00e1rra is lelt - Papp Gerg\u0151 \u00e9s feles\u00e9ge k\u00fcl\u00f6n utakon folytatj\u00e1k tov\u00e1bb \u00e9let\u00fcket.", "title": "Papp Gerg\u0151 h\u00e1zass\u00e1ga 15 \u00e9v ut\u00e1n t\u00f6nkrement - A m\u0171sorvezet\u0151 \u00faj p\u00e1rra is lelt - Femina.hu", "url": "https://femina.hu/hazai_sztar/papp-gergo-valik/", "author": "Orb\u00e1n Violetta", "publishedAt": "2020-06-04T08:25:00Z", "content": "Papp Gerg nem csak a Reggeli\u00a0n\u00e9zit, hanem msorvezett\u00e1rs\u00e1t, Kiss Ram\u00f3n\u00e1t is meglepte, amikor az RTL Klub msor\u00e1nak v\u00e9g\u00e9n \u00e1t\u00fclt a vend\u00e9gek hely\u00e9re, \u00e9s fontos bejelent\u00e9st tett. Azt mondta, nem szerette v\u2026 [+2631 chars]", "source": {"id": null, "name": "Femina.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3329/33299/332990/33299076_2551428_11d7479738a2c261631bca5a023e6b3a_wm.jpg"}], "totalResults": 30}