{"status": "ok", "articles": [{"description": "\u201eZoran Mamic k\u00f6nnyen kihullott onnan, ahol tavaly Bjelica m\u00e9g brill\u00edrozott.\u201d", "title": "BL: Dr\u00e1ma Budapesten \u2013 \u00edgy \u00e9lt\u00e9k meg a veres\u00e9get a horv\u00e1tok - NSO - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/bajnokok_ligaja/bl-drama-budapesten-igy-eltek-meg-a-vereseget-a-horvatok-2784173", "author": "POLG\u00c1R L\u00c1SZL\u00d3 (Varasd)", "publishedAt": "2020-09-16T21:35:12Z", "content": "Dr\u00e1ma Budapesten kor\u00e1bbi Lokosi-j\u00e1t\u00e9kos ejtette ki a Dinam\u00f3t! Ugyan a z\u00e1gr\u00e1biak fogadkoztak, de a BL-ft\u00e1bla elsz\u00e1llt \u00e9s az El sincs m\u00e9g meg \u00edrja a Sportske novosti internetes oldala. Hi\u00e1ba volt a hor\u2026 [+2626 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/78/41/73/cikk_2784173/1200uzuni-gol_fb.jpg"}, {"description": "Visszat\u00e9r\u00e9s Roxfortba", "title": "BREAKING: Bejelentett\u00e9k az \u00faj ny\u00edlt vil\u00e1g\u00fa Harry Potter-j\u00e1t\u00e9kot,ami PS5-re is meg fog jelenni, \u00e9s gy\u00f6ny\u00f6r\u0171! - IGN Hungary", "url": "https://hu.ign.com/hogwarts-legacy/61601/news/breaking-bejelentettek-az-uj-nyilt-vilagu-harry-potter-jatekotami-ps5-re-is-meg-fog-jelenni-es-gyony", "author": "Benke Attila", "publishedAt": "2020-09-16T20:49:28Z", "content": "R\u00e9g\u00f3ta sz\u00e1lling\u00f3ztak a h\u00edrek arr\u00f3l, hogy j\u00f6n egy ny\u00edlt vil\u00e1g\u00fa Harry Potter-t\u00e9m\u00e1j\u00fa akci\u00f3-szerepj\u00e1t\u00e9k, \u00e1m csak nem akart\u00e1k bejelenteni. Ez v\u00e9gre megt\u00f6rt\u00e9nt a mai nagy PS5-\u00f6s j\u00e1t\u00e9kbemutat\u00f3n, \u00e9s kaptunk \u2026 [+743 chars]", "source": {"id": "ign", "name": "IGN"}, "urlToImage": "https://sm.ign.com/t/ign_hu/screenshot/default/blob_zecf.1200.jpg"}, {"description": "V\u00e9gre kider\u00fclt, mikor \u00e9s mennyi\u00e9rt \u00e9rkezik a PlayStation 5 konzol.", "title": "Megvan a PlayStation 5 \u00e1ra \u00e9s megjelen\u00e9si d\u00e1tuma - 24.hu", "url": "https://24.hu/tech/2020/09/16/playstation-5-megjelenes-ar-sony-konzol/", "author": "Birk\u00e1s P\u00e9ter", "publishedAt": "2020-09-16T20:44:00Z", "content": "Magyar id szerint szeptember 16-\u00e1n este t\u00edz \u00f3rakor vette kezdet\u00e9t a PlayStation 5 Showcase n\u00e9vre hallgat\u00f3 online esem\u00e9ny, ahol a Sony v\u00e9gre el\u00e1rulta, hogy mennyibe ker\u00fcl \u00e9s mikor \u00e9rkezik a kor\u00e1bban m\u2026 [+1416 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/09/playstation5-1024x576_wm.jpeg"}, {"description": "Az azeri \u00e9s norv\u00e9g bajnok csat\u00e1j\u00e1n 120 perc alatt sem sz\u00fcletett tal\u00e1lat. A z\u00f6ld-feh\u00e9rek idegenben kezdenek.", "title": "BL: a tizenegyesek d\u00f6nt\u00f6ttek, a Molde lesz a Fradi ellenfele! - NSO - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/bajnokok_ligaja/bl-a-tizenegyesek-dontottek-a-molde-lesz-a-fradi-ellenfele-2784151", "author": "B. L.", "publishedAt": "2020-09-16T19:50:32Z", "content": "A norv\u00e9g Molde lesz a Ferencv\u00e1ros ellenfele a labdar\u00fag\u00f3 Bajnokok Lig\u00e1ja selejtezj\u00e9nek playoffk\u00f6r\u00e9ben, mivel g\u00f3l n\u00e9lk\u00fcli 120 percet k\u00f6veten tizenegyesekkel legyzte az azeri Qarabagot.A Molde a 102. pe\u2026 [+1041 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/78/41/51/cikk_2784151/Fradi_fb.jpg"}, {"description": "Az uni\u00f3s forr\u00e1sok nem adom\u00e1nyok - jelentette ki az igazs\u00e1g\u00fcgyi miniszter szerd\u00e1n a Facebook-oldal\u00e1n.", "title": "Varga Judit igazs\u00e1g\u00fcgyi miniszter is reag\u00e1lt Ursula von der Leyen mai besz\u00e9d\u00e9re - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/unios-forrasok/20200916/varga-judit-igazsagugyi-miniszter-is-reagalt-ursula-von-der-leyen-mai-beszedere-449044", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-09-16T18:19:00Z", "content": "A Portfolio legt\u00f6bb tartalma ingyenesen hozz\u00e1f\u00e9rhet, ahogy ez a cikk is.A m\u00e9diapiaci helyzet azonban folyamatosan v\u00e1ltozik: \r\n ha t\u00e1mogatni szeretn\u00e9d a mins\u00e9gi gazdas\u00e1gi \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00e1st, \u00e9s szeretn\u00e9l r\u00e9sz\u2026 [+1238 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/v/a/r/varga-judit-interju-382288.jpg"}, {"description": "Aki innen megy N\u00e9metorsz\u00e1gba, annak karant\u00e9nba kell vonulnia.", "title": "A n\u00e9met korm\u00e1ny kock\u00e1zatos ter\u00fcletnek min\u0151s\u00edtette Budapestet - 444.hu", "url": "https://444.hu/2020/09/16/a-nemet-kormany-kockazatos-teruletnek-minositette-budapestet", "author": "Urfi P\u00e9ter", "publishedAt": "2020-09-16T18:13:24Z", "content": "Az \u00faj t\u00edpus\u00fa koronav\u00edrus terjed\u00e9se miatt kock\u00e1zatos ter\u00fcletnek mins\u00edtette Budapestet szerd\u00e1n a n\u00e9met korm\u00e1ny. A kock\u00e1zatos besorol\u00e1s azzal j\u00e1r, hogy az ilyen ter\u00fcletrl N\u00e9metorsz\u00e1gba \u00e9rkezknek h\u00e1zi ka\u2026 [+2194 chars]", "source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "urlToImage": "https://4cdn.hu/kraken/image/upload/s--UgEPY1r6--/c_limit,w_1160/7TrEOgMpYtJu1bM148s.jpeg"}, {"description": "A Dow kiv\u00e9tel\u00e9vel emelkedtek a tengerent\u00fali t\u0151zsd\u00e9k kedden, a leger\u0151sebb a Nasdaq volt, j\u00f3l szerepeltek a technol\u00f3giai r\u00e9szv\u00e9nyek. \u00c1zsi\u00e1ban m\u00e9rs\u00e9kelt elmozdul\u00e1sokat l\u00e1ttunk, a befeketet\u0151k kiv\u00e1rhattak a Fed mai kamatd\u00f6nt\u0151 \u00fcl\u00e9se el\u0151tt. Eur\u00f3p\u00e1ban felfel\u00e9 kapaszk\u2026", "title": "Alig mozdultak az indexek a kamatd\u00f6nt\u00e9s ut\u00e1n - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20200916/a-vegere-huzta-be-a-feket-a-wall-street-448894", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-09-16T18:12:00Z", "content": "Egyelre nem l\u00e1tszik komoly mozg\u00e1s a tengerent\u00fali piacokon, a Dow Jones index jelenleg 210 pontos, 0,8%-os emelked\u00e9st mutat a keddi z\u00e1r\u00e1shoz k\u00e9pest.\u00a0\r\nEnnyi volt a tzsdev\u00e1ls\u00e1g? Haszn\u00e1lja ki a piaci mo\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/t/r/a/traders-397990.jpg"}, {"description": "A Dow kiv\u00e9tel\u00e9vel emelkedtek a tengerent\u00fali t\u0151zsd\u00e9k kedden, a leger\u0151sebb a Nasdaq volt, j\u00f3l szerepeltek a technol\u00f3giai r\u00e9szv\u00e9nyek. \u00c1zsi\u00e1ban m\u00e9rs\u00e9kelt elmozdul\u00e1sokat l\u00e1ttunk, a befeketet\u0151k kiv\u00e1rhattak a Fed mai kamatd\u00f6nt\u0151 \u00fcl\u00e9se el\u0151tt. Eur\u00f3p\u00e1ban felfel\u00e9 kapaszk\u2026", "title": "Alig mozdultak az indexek a kamatd\u00f6nt\u00e9s ut\u00e1n - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20200916/a-vegere-huzta-be-a-feket-a-wall-street-448894", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-09-16T18:12:00Z", "content": "Egyelre nem l\u00e1tszik komoly mozg\u00e1s a tengerent\u00fali piacokon, a Dow Jones index jelenleg 210 pontos, 0,8%-os emelked\u00e9st mutat a keddi z\u00e1r\u00e1shoz k\u00e9pest.\u00a0\r\nEnnyi volt a tzsdev\u00e1ls\u00e1g? Haszn\u00e1lja ki a piaci mo\u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/t/r/a/traders-397990.jpg"}, {"description": "N\u00e9metorsz\u00e1g kock\u00e1zatosnak min\u0151s\u00edtette a Budapestre utaz\u00e1st a n\u00f6vekv\u0151 koronav\u00edrus-esetsz\u00e1mok miatt.", "title": "Koronav\u00edrus: N\u00e9metorsz\u00e1g kock\u00e1zatos ter\u00fcletnek min\u0151s\u00edtette Budapestet - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20200916/koronavirus-nemetorszag-kockazatos-teruletnek-minositette-budapestet-449042", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-09-16T18:02:00Z", "content": "A Portfolio legt\u00f6bb tartalma ingyenesen hozz\u00e1f\u00e9rhet, ahogy ez a cikk is.A m\u00e9diapiaci helyzet azonban folyamatosan v\u00e1ltozik: \r\n ha t\u00e1mogatni szeretn\u00e9d a mins\u00e9gi gazdas\u00e1gi \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00e1st, \u00e9s szeretn\u00e9l r\u00e9sz\u2026 [+761 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/b/p/_/bp-epites-korona-367714.jpg"}, {"description": "Az Ubisoft bejelentett egy \u00faj Assassin\u2019s Creed \u00e9s Splinter Cell j\u00e1t\u00e9kot is, csak \u00e9pp a platform nem a legide\u00e1lisabb, amire \u00e9rkeznek.", "title": "\u00c9rkezik az \u00faj Splinter Cell j\u00e1t\u00e9k, de nem \u00e9pp \u00fagy, ahogy v\u00e1rtuk volna - PC Guru", "url": "https://www.pcguru.hu/hirek/erkezik-az-uj-splinter-cell-jatek-de-nem-epp-ugy-ahogy-vartuk-volna/57646", "author": "", "publishedAt": "2020-09-16T17:58:45Z", "content": "<ul><li>\u00daj Assassins Creed \u00e9s Splinter Cell j\u00e1t\u00e9kot jelentett be a Ubisoft</li><li>Azonban mindkettt Oculusra</li><li>Mindk\u00e9t projekt\u00e9rt az Ubisoft Red Strom a felels</li></ul>Hossz\u00fa ideje lehet m\u00e1r \u2026 [+720 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pcguru.hu"}, "urlToImage": "https://www.pcguru.hu/uploads/news/mid/erkezik-az-uj-splinter-cell-jatek-de-nem-epp-ugy-ahogy-vartuk-volna-hirek-5aa21baa8320e7a3907d-mid.jpg"}, {"description": "Hi\u00e1ba rendelkezett a magyar k\u00fcld\u00f6tts\u00e9g \u00f6sszes tagja negat\u00edv koronav\u00edrus-teszteredm\u00e9nnyel.", "title": "Botr\u00e1ny M\u00e1lt\u00e1n: Nem engedt\u00e9k ki a sz\u00e1llod\u00e1b\u00f3l a MOL Feh\u00e9rv\u00e1r csapat\u00e1t - Origo", "url": "https://www.origo.hu/sport/futball/20200916-mol-fehervar-koronavirus-europa-liga.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-16T17:44:00Z", "content": "Eg\u00e9szen elk\u00e9peszt helyzetbe ker\u00fclt a MOL Feh\u00e9rv\u00e1r labdar\u00fag\u00f3csapata M\u00e1lt\u00e1n. A magyar ez\u00fcst\u00e9rmesnek cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n este a Hibernians ellen kell p\u00e1ly\u00e1ra l\u00e9pnie az Eur\u00f3pa-lig\u00e1ban. A helyi hat\u00f3s\u00e1gok azonban \u2026 [+685 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2005/20200523mol-fehervar-fc-mezokovesd.jpg"}, {"description": "\u00c9rkezik a vihar, j\u00e9g is eshet - Tizen\u00f6t megy\u00e9re adott ki figyelmeztet\u00e9st cs\u00fct\u00f6rt\u00f6kre az Orsz\u00e1gos Meteorol\u00f3giai Szolg\u00e1lat.", "title": "\u00c9rkezik a vihar, j\u00e9g is eshet - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/09/16/aproszemu_jeggel_erkezik_a_hidegfront_-_15_megyere_adott_ki_figyelmeztetest_a_meteorologiai_szolgalat/", "author": "Index", "publishedAt": "2020-09-16T16:50:00Z", "content": "Az \u00e9rkez hidegfront hat\u00e1s\u00e1ra az orsz\u00e1g nagy r\u00e9sz\u00e9n zivatarokra kell k\u00e9sz\u00fclni cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n, helyenk\u00e9nt viszont m\u00e9g 30 fok k\u00f6r\u00fcli meleg is lehet.\r\nAz Orsz\u00e1gos Meteorol\u00f3giai Szolg\u00e1lat vesz\u00e9lyjelz\u00e9se szer\u2026 [+754 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3457/34573/345737/34573753_2647019_3e5ea637300d6b3ea1de8a454b7de24e_wm.png"}, {"description": "Este kezd a Telekom Veszpr\u00e9m a Bajnokok Lig\u00e1j\u00e1ban - A francia HBC Nantes csapat\u00e1val csapnak \u00f6ssze az els\u0151 meccsen.", "title": "Este kezd a Telekom Veszpr\u00e9m a Bajnokok Lig\u00e1j\u00e1ban - Index.hu", "url": "https://index.hu/sport/2020/09/16/hamarosan_megkezdi_a_telekom_veszprem_a_csatarozasait_a_bajnokok_ligaja_2020_2021-es_evadaban/", "author": "Kurk\u00f3 Gyula", "publishedAt": "2020-09-16T16:45:00Z", "content": "A HBC Nantes vend\u00e9gek\u00e9nt este h\u00e1romnegyed kilenctl l\u00e9p p\u00e1ly\u00e1ra a Telekom Veszpr\u00e9m az EHF Bajnokok Lig\u00e1ja \u00faj szezonj\u00e1ban.\r\nNem is olyan r\u00e9gen, augusztus 13-\u00e1n a n\u00e9metorsz\u00e1gi Ehingenben \u00f6sszecsapott m\u00e1\u2026 [+377 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3457/34572/345725/34572571_2646931_2696bb0a4fb314eac574a71b568f0504_wm.jpg"}, {"description": "A volt igazgat\u00f3 hatalmi vissza\u00e9l\u00e9seivel kapcsolatos vizsg\u00e1latr\u00f3l csak annyit lehet tudni, hogy lez\u00e1rult.", "title": "Eszenyivel egyet\u00e9rt\u00e9sben d\u00f6nt\u00f6ttek arr\u00f3l, hogy ne menjen a V\u00edgsz\u00ednh\u00e1zba - 24.hu", "url": "https://24.hu/kultura/2020/09/16/eszenyi-eniko-vigszinhaz-rudolf-peter-probak/", "author": "24.hu", "publishedAt": "2020-09-16T16:41:00Z", "content": "Rudolf P\u00e9ter \u00fagy d\u00f6nt\u00f6tt, hogy Eszenyi Enik nem mehet be a msoron tartott rendez\u00e9seinek fel\u00faj\u00edt\u00f3 pr\u00f3b\u00e1ira sz\u00e1molt be kor\u00e1bban az RTL Klub H\u00edrad\u00f3ja, majd ennek nyom\u00e1n magyar sajt\u00f3 jelents r\u00e9sze is.\r\nM\u2026 [+1398 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/09/73957973-1-1024x576_wm.jpg"}, {"description": "A k\u00f3rh\u00e1z szerint kiz\u00e1rt, hogy a dolgoz\u00f3k \u00e1tadt\u00e1k volna a betegeknek a v\u00edrust.", "title": "15 dolgoz\u00f3n\u00e1l mutatt\u00e1k ki a koronav\u00edrust az Orsz\u00e1gos Onkol\u00f3giai Int\u00e9zetben - 24.hu", "url": "https://24.hu/belfold/2020/09/16/orszagos-onkologiai-intezet-15-koronavirusos-dolgozo/", "author": "Vaskor M\u00e1t\u00e9", "publishedAt": "2020-09-16T16:17:00Z", "content": "15 eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi dolgoz\u00f3 koronav\u00edrusos az Orsz\u00e1gos Onkol\u00f3giai Int\u00e9zetben, ers\u00edtette meg az RTL H\u00edrad\u00f3 \u00e9rtes\u00fcl\u00e9seit a k\u00f3rh\u00e1z.\r\nAzt \u00edrt\u00e1k, t\u00f6bbs\u00e9g\u00fck t\u00fcnetmentes \u00e9s bizony\u00edthat\u00f3an k\u00fcls helyen kapta el a \u2026 [+671 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/09/dszzs20151219022-e1600273022295-1024x576_wm.jpg"}, {"description": "A m\u00e1sodik j\u00e1rv\u00e1nyhull\u00e1m december-janu\u00e1r t\u00e1j\u00e9k\u00e1n \u00e9ri el a cs\u00facspontj\u00e1t a szakemberek szerint - mondta Orb\u00e1n Viktor minisztereln\u00f6k a Facebookon. A koronav\u00edrus-tesztek hat\u00f3s\u00e1gi \u00e1ra 19 500 forint lesz. A sz\u00f3rakoz\u00f3helyeket 23 \u00f3rakor be kell z\u00e1rni - d\u00f6nt\u00f6tt szerd\u00e1n\u2026", "title": "Orb\u00e1n Viktor szigor\u00edt\u00e1sokat jelentett be - m\u00e9g h\u00f3napokig tart a m\u00e1sodik hull\u00e1m - Napi.hu", "url": "https://www.napi.hu/magyar_gazdasag/orban_viktor_szigoritasokat_jelentett_be_meg_honapokig_tart_a_masodik_hullam.713694.html", "author": "Sz\u00e1sz P\u00e9ter", "publishedAt": "2020-09-16T15:09:00Z", "content": "A minisztereln\u00f6k szerint a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny m\u00e1sodik hull\u00e1m\u00e1val szemben felk\u00e9sz\u00fcltebbek vagyunk. Megism\u00e9telte, haditerv\u00fck van arra, hogy az idsek meg\u00f3v\u00e1sa \u00e9s a betegek gy\u00f3gy\u00edt\u00e1sa mellett az orsz\u00e1g \u2026 [+988 chars]", "source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202004/orig/image1586443311.jpg/780/"}, {"description": "Vidny\u00e1nszky Attila az SZFE-r\u0151l: f\u00e9lre\u00e1llok, ha t\u00e9nyleg csak az \u00e9n szem\u00e9lyem az akad\u00e1ly - A Demokrat\u00e1nak azt mondta a kurat\u00f3rium eln\u00f6ke, hogy a helyzetet az eg\u00e9sz szakma r\u00e9szv\u00e9tel\u00e9vel megval\u00f3sul\u00f3 konferenci\u00e1n lehetne tiszt\u00e1zni.", "title": "Vidny\u00e1nszky Attila az SZFE-r\u0151l: f\u00e9lre\u00e1llok, ha t\u00e9nyleg csak az \u00e9n szem\u00e9lyem az akad\u00e1ly - Index.hu", "url": "https://index.hu/kultur/2020/09/16/vidnyanszky_felreallok_ha_tenyleg_mar_csak_az_en_szemelyem_az_akadaly/", "author": "K\u0151v\u00e1ri Gy\u00f6ngyi", "publishedAt": "2020-09-16T14:21:00Z", "content": "Az eg\u00e9sz szakma r\u00e9szv\u00e9tel\u00e9vel megval\u00f3sul\u00f3 konferencia \u00f6sszeh\u00edv\u00e1s\u00e1t kezdem\u00e9nyezi\u00a0Vidny\u00e1nszky Attila, amelyen megold\u00e1st lehetne tal\u00e1lni a\u00a0Sz\u00ednh\u00e1z- \u00e9s Filmmv\u00e9szeti Egyetem (SZFE)\u00a0k\u00f6r\u00fcl kialakult helyzet\u2026 [+2707 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3457/34571/345715/34571537_2646847_64411597533939d4478518dbcccc6445_wm.jpg"}, {"description": "A Suzuki bemutatja az \u00faj, st\u00edlusos \u00e9s sokoldal\u00fa kombij\u00e1t, a Swace-t, amely sportos megjelen\u00e9st, kifinomult menetstabilit\u00e1st \u00e9s fejlett hibrid teljes\u00edtm\u00e9nyt k\u00edn\u00e1l.", "title": "Bemutatkozik a Toyota-Suzuki kooper\u00e1ci\u00f3 m\u00e1sodik gy\u00fcm\u00f6lcse: a Swace - Autopro.hu", "url": "https://autopro.hu/gyartok/bemutatkozik-a-toyota-suzuki-kooperacio-masodik-gyumolcse-a-swace/410321", "author": "autopro.hu - Trivero Kft.", "publishedAt": "2020-09-16T13:48:00Z", "content": "Dinamikus \u00e9s sportos megjelen\u00e9s\r\nAz alacsony t\u00f6megk\u00f6z\u00e9pponttal tervezett Swace sz\u00e9les kialak\u00edt\u00e1s\u00e1t erteljesen kihangs\u00falyozza a h\u00e1trafele \u00edvel vonalvezet\u00e9se, amelyet az egyedi tervez\u00e9s LED f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3k \u2026 [+6866 chars]", "source": {"id": null, "name": "Autopro.hu"}, "urlToImage": "https://autopro.cscdn.hu/img/lead/410325/suzuki-swace3435_13ee46b4b997952a6a5e326a297dfeb6.jpg"}, {"description": "Cory Barlog form\u00e1ban van", "title": "A God of War rendez\u0151je alaposan felborzolta a ked\u00e9lyeket a nagy PS5-\u00f6s leleplez\u00e9s el\u0151tt - IGN Hungary", "url": "https://hu.ign.com/god-of-war-4-1/61583/news/a-god-of-war-rendezoje-alaposan-felborzolta-a-kedelyeket-a-nagy-ps5-os-leleplezes-elott", "author": "Vank Antal", "publishedAt": "2020-09-16T13:39:14Z", "content": "Cory Barlog friss\u00edtette a Twitteren a profilk\u00e9p\u00e9t \u00e9s a h\u00e1tter\u00e9t, ettl pedig alaposan megr\u00fclt a f\u00e9l vil\u00e1gh\u00e1l\u00f3. Pedig semmi extr\u00e1r\u00f3l nincs sz\u00f3, az arck\u00e9pe hely\u00e9n egy m\u00e1rv\u00e1ny, vagy gr\u00e1nit l\u00e1that\u00f3, m\u00edg a\u2026 [+1497 chars]", "source": {"id": "ign", "name": "IGN"}, "urlToImage": "https://sm.ign.com/t/ign_hu/screenshot/default/blob_8axz.1200.jpg"}, {"description": "A szervezet egyik vezet\u0151 kutat\u00f3ja szerint ezt nagy biztons\u00e1ggal ki lehet jelenteni.", "title": "WHO: 2022 el\u0151tt nem \u00e1ll vissza a j\u00e1rv\u00e1ny el\u0151tti \u00e9let - 24.hu", "url": "https://24.hu/kulfold/2020/09/16/koronavirus-masodik-hullam-who-dr-soumya-swaminathan-vedooltas-vakcina-normalis-elet/", "author": "Vaskor M\u00e1t\u00e9", "publishedAt": "2020-09-16T13:30:00Z", "content": "2022-ben kezdhet el abban rem\u00e9nykedni a vil\u00e1g, hogy hamarosan visszat\u00e9rhet a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny eltti \u00e9let, mondta Dr. Soumya Swaminathan, az Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Vil\u00e1gszervezet (WHO) vezet kutat\u00f3ja kedden \u2026 [+1367 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/09/000_1uk210-e1600262970898-1024x576_wm.jpg"}], "totalResults": 30}