{"status": "ok", "articles": [{"description": "Guardiol\u00e1t legy\u0151zte a tan\u00edtv\u00e1nya, az Arsenal az FA-kupa d\u00f6nt\u0151j\u00e9ben - Aubameyang dupl\u00e1ja d\u00f6nt\u00f6tt a Wemley-ben.", "title": "Guardiol\u00e1t legy\u0151zte a tan\u00edtv\u00e1nya, az Arsenal az FA-kupa d\u00f6nt\u0151j\u00e9ben - Index.hu", "url": "https://index.hu/sport/futball/2020/07/18/guardiola_arteta_arsenal_city_fa-kupa_aubameyang/", "author": "\u00c1ghassi Attila", "publishedAt": "2020-07-18T20:46:00Z", "content": "Szombat este rendezt\u00e9k az angol FA-kupa egyik eld\u00f6ntj\u00e9t, \u00e9s a tavalyi gyztes Manchester City alulmaradt az Arsenallal szemben a Wembley-ben. A londoniak kezdt\u00e9k jobban a meccset, Lacazette lesg\u00f3lja u\u2026 [+995 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3393/33938/339380/33938099_2598709_f28f34a52f36f532c9dfaf39280fe97a_wm.jpg"}, {"description": "Ezzel az eredm\u00e9nnyel m\u00e1r sokkal ink\u00e1bb el\u0151t\u00e9rben lesznek.", "title": "A need more DM a legjobb n\u00e9gy k\u00f6z\u00f6tt z\u00e1rta a WePlay! Invitational-t! - Metabro", "url": "https://metabro.hu/hu/2020/07/18/valorant-weplay-nmdm-g2/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T19:38:44Z", "content": "Ezzel az eredm\u00e9nnyel m\u00e1r sokkal ink\u00e1bb elt\u00e9rben lesznek.\r\nAhogy arr\u00f3l kor\u00e1bban besz\u00e1moltunk, magyar\u00e9rdekelts\u00e9ggel indult \u00fatj\u00e1ra a WePlay! Invitational, az eddigi legnagyobb eur\u00f3pai Valorant esem\u00e9ny. \u2026 [+1910 chars]", "source": {"id": null, "name": "Metabro.hu"}, "urlToImage": "https://metabro.hu/wp-content/uploads/2020/07/nmdm-1.jpg"}, {"description": "A Ubisoft tov\u00e1bb folytatja azt a sajn\u00e1latos trad\u00edci\u00f3j\u00e1t, ami a 2000-es \u00e9vek elej\u00e9n sikeres franchise-ait \u00e9rinti: a r\u00e9gi nevesebb c\u00edmeket elhanyagolja...", "title": "Az \u00faj Prince of Persia nem az, amire sz\u00e1m\u00edtottunk! - theGeek", "url": "https://thegeek.hu/2020/07/18/az-uj-prince-of-persia-nem-az-amire-szamitottunk/", "author": "https://www.facebook.com/aniko.angyal.54", "publishedAt": "2020-07-18T19:35:00Z", "content": "A Ubisoft tov\u00e1bb folytatja azt a sajn\u00e1latos trad\u00edci\u00f3j\u00e1t, ami a 2000-es \u00e9vek elej\u00e9n sikeres franchise-ait \u00e9rinti: a r\u00e9gi nevesebb c\u00edmeket elhanyagolja, vagy legal\u00e1bbis nem olyan t\u00f6rd\u00e9st kapnak, amit a\u2026 [+2125 chars]", "source": {"id": null, "name": "Thegeek.hu"}, "urlToImage": "https://thegeek.hu/wp-content/uploads/sites/2/2020/05/thegeek-Prince-of-Persia-The-Dagger-of-Time-1.jpg"}, {"description": "Plat\u00f3n t\u00f6bb ezer \u00e9ves feltev\u00e9s\u00e9t bizony\u00edtott\u00e1k.", "title": "Magyar \u00e9s amerikai kutat\u00f3k igazolt\u00e1k, hogy a f\u00f6ld kock\u00e1kb\u00f3l \u00e9p\u00fcl fel - 24.hu", "url": "https://24.hu/tudomany/2020/07/18/platon-kocka-hexaedes-eotvos-lorand-kutatasi-halozat/", "author": "D\u00f6m\u00f6s Zsuzsanna", "publishedAt": "2020-07-18T18:54:00Z", "content": "Magyar \u00e9s amerikai kutat\u00f3k igazolt\u00e1k Plat\u00f3n t\u00f6bb ezer \u00e9ves feltev\u00e9s\u00e9t, miszerint a f\u00f6ld kock\u00e1kb\u00f3l \u00e9p\u00fcl fel \u2013 k\u00f6z\u00f6lte az E\u00f6tv\u00f6s Lor\u00e1nd Kutat\u00e1si H\u00e1l\u00f3zat szombaton az MTI-vel. A k\u00f6zlem\u00e9ny szerint Plat\u00f3n\u2026 [+2335 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/07/gettyimages-623683095-e1595098240784-1024x577_wm.jpg"}, {"description": "Valaki h\u00e9tf\u0151n m\u00e1r nem megy be dolgozni.", "title": "Itthon: Elvitt\u00e9k az \u00f6t\u00f6s lott\u00f3 milli\u00e1rdos f\u0151nyerem\u00e9ny\u00e9t | hvg.hu - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/itthon/20200718_Elvittek_az_otos_lotto_milliardos_fonyeremenyet", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-07-18T18:54:00Z", "content": "Valaki h\u00e9tfn m\u00e1r nem megy be dolgozni.A Szerencsej\u00e1t\u00e9k Zrt. t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1sa szerint a 29. h\u00e9ten megtartott \u00f6t\u00f6s lott\u00f3 \u00e9s Joker sz\u00e1msorsol\u00e1son a k\u00f6vetkez sz\u00e1mokat h\u00fazt\u00e1k ki:\r\n12, 32, 48, 75, 88.\r\nEgy te\u2026 [+288 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=f2c2a0bb-4b65-4d2f-8319-6dd6c1a45cf4&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Nem lehet t\u00f6bb\u00e9 a megjelen\u00e9s napj\u00e1n \u00e9rt\u00e9kelni egy j\u00e1t\u00e9kot a Metacriticen - Ezzel akarj\u00e1k megakad\u00e1lyozni, hogy olyanok h\u00fazz\u00e1k le a j\u00e1t\u00e9k \u00e9rt\u00e9kel\u00e9s\u00e9t, akik nem is j\u00e1tszottak vele.", "title": "Nem lehet t\u00f6bb\u00e9 a megjelen\u00e9s napj\u00e1n \u00e9rt\u00e9kelni egy j\u00e1t\u00e9kot a Metacriticen - Index.hu", "url": "https://index.hu/tech/godmode/2020/07/18/metacritic_review_boming_ertekeles_paper_mario_ghost_of_tsushima/", "author": "Vil\u00e1gi M\u00e1t\u00e9", "publishedAt": "2020-07-18T18:48:00Z", "content": "Nem lehet t\u00f6bb\u00e9 egy j\u00e1t\u00e9k megjelen\u00e9s\u00e9nek napj\u00e1n \u00e9rt\u00e9kelni azt a Metacriticen \u00edrja a Verge. Mostant\u00f3l csak 36 \u00f3r\u00e1val a megjelen\u00e9s ut\u00e1n lehet pontozni a j\u00e1t\u00e9kot, ezzel akarj\u00e1k elker\u00fclni azt, hogy olyan\u2026 [+441 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3393/33937/339377/33937767_2598681_9e8fa423e28943c79054b75d085fcffd_wm.png"}, {"description": "Szab\u00f3 Bence: Becsaptak, ez nem esett j\u00f3l - Az olimpiai bajnok v\u00edv\u00f3 t\u00f6bb szavazatra sz\u00e1m\u00edtott a v\u00edv\u00f3sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6kv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1n.", "title": "Szab\u00f3 Bence: Becsaptak, ez nem esett j\u00f3l - Index.hu", "url": "https://index.hu/sport/2020/07/18/szabo_bence_csampa_elnokvalasztas_reakcio/", "author": "\u00c1ghassi Attila", "publishedAt": "2020-07-18T18:04:00Z", "content": "Csampa Zsolt 2012 \u00e9s 2016 ut\u00e1n harmadszor is eln\u00f6knek v\u00e1lasztotta a Magyar V\u00edv\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g k\u00f6zgyl\u00e9se. 2012-ben 56 szavazatot kapott, n\u00e9gy \u00e9ve nem volt kih\u00edv\u00f3ja, most 93-an l\u00e1tt\u00e1k \u00fagy, hogy r\u00e1szolg\u00e1lt \u2026 [+1192 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3393/33937/339375/33937503_2598663_d0dcb8ba563e0d1b2df4aab70e0bdeff_wm.jpg"}, {"description": "Valaki 1,7 milli\u00e1rdot nyert az \u00f6t\u00f6s lott\u00f3n - A nyer\u0151sz\u00e1mok \u00f6sszege egy szfenikus sz\u00e1m volt.", "title": "Valaki 1,7 milli\u00e1rdot nyert az \u00f6t\u00f6s lott\u00f3n - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/07/18/otos-lotto-telitalalat-1_7-milliard-forint/", "author": "Koroknai Gergely", "publishedAt": "2020-07-18T18:00:00Z", "content": "Egy szfenikus sz\u00e1m, nevezetesen a 255 let az \u00f6t\u00f6s lott\u00f3 29. heti nyersz\u00e1mainak \u00f6sszege ezzel tudott valaki 1,7 milli\u00e1rd forintot, eg\u00e9szen pontosan 1 700 440 475 forintot nyerni.\r\nA szfenikus sz\u00e1m var\u2026 [+770 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3393/33937/339374/33937421_2598657_9fdcab540d4eb5b892db70e26e38cc2f_wm.jpg"}, {"description": "A NASA egy \u00e9rt\u00e9kes f\u00e9mekb\u0151l \u00e1ll\u00f3, rejt\u00e9lyes aszteroida felfedez\u00e9s\u00e9re k\u00e9sz\u00fcl, hogy kider\u00fclj\u00f6n, hogyan keletkezett a F\u00f6ld.", "title": "T\u00edzezer billi\u00e1rd doll\u00e1rt \u00e9r\u0151 aszteroid\u00e1ra k\u00fcld \u0171rhaj\u00f3t a NASA - vide\u00f3 - Origo", "url": "https://www.origo.hu/tudomany/20200718-psyche-tizezer-billiard-dollart-ero-aszteroidara-kuld-urhajot-a-nasa-video.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T17:56:00Z", "content": "A NASA egy \u00e9rt\u00e9kes f\u00e9mekbl \u00e1ll\u00f3, rejt\u00e9lyes aszteroida felfedez\u00e9s\u00e9re k\u00e9sz\u00fcl, jelentette be az Egyes\u00fclt \u00c1llamok r\u00fcgyn\u00f6ks\u00e9ge.\r\nA k\u00fcl\u00f6nleges alak\u00fa 16 Psyche nev kisbolyg\u00f3t 1852-ben fedezte fel egy olasz \u2026 [+2638 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2007/2020071816-psyche-aszteroida.jpg"}, {"description": "Felh\u00e1borodott lak\u00f3k t\u00fcntettek Pik\u00f3 Andr\u00e1s \u00e9s a nyolcadik ker\u00fcleti v\u00e1rosvezet\u00e9s ellen. A mintegy k\u00e9tsz\u00e1z demonstr\u00e1l\u00f3 \u00fagy v\u00e9li, J\u00f3zsefv\u00e1rosban \u00e1ldatlan \u00e1llapotok uralkodnak, ami\u00f3ta a balliber\u00e1lis politikus vezeti a v\u00e1rosr\u00e9szt. A helyiek szerint a ker\u00fclet megint\u2026", "title": "Pik\u00f3 ellen t\u00fcntettek - H\u00edr TV", "url": "https://hirtv.hu/ahirtvhirei/piko-ellen-tuntettek-2505364", "author": "H\u00edr TV", "publishedAt": "2020-07-18T17:06:00Z", "content": "22 \u00fajabb magyar \u00e1llampolg\u00e1rn\u00e1l mutatt\u00e1k ki az \u00faj koronav\u00edrus-fertz\u00e9st, ezzel 4315 fre ntt a haz\u00e1nkban beazonos\u00edtott fertz\u00f6ttek sz\u00e1ma. Meghalt egy beteg, \u00edgy az elhunytak sz\u00e1ma 596 fre emelkedett, 322\u2026 [+6492 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hirtv.hu"}, "urlToImage": "http://hirtv.hu/data/cikkek/2505/25053/cikk-2505364/PA_fit_1200x10000.jpg"}, {"description": "Orb\u00e1n javaslata a jog\u00e1llamis\u00e1g sz\u00f3t is kit\u00f6r\u00f6ln\u00e9 az uni\u00f3s dokumentumb\u00f3l - Kisziv\u00e1rgott a magyar korm\u00e1ny \u00e1ll\u00e1spontja, amelyet Orb\u00e1n az uni\u00f3s vezet\u0151k el\u00e9 vitt. Orb\u00e1n szerint csak akkor lehetne b\u00fcntetni egy tag\u00e1llamot, ha mindenki m\u00e1s egyet\u00e9rt ebben.", "title": "Orb\u00e1n javaslata a jog\u00e1llamis\u00e1g sz\u00f3t is kit\u00f6r\u00f6ln\u00e9 az uni\u00f3s dokumentumb\u00f3l - Index.hu", "url": "https://index.hu/kulfold/eurologus/2020/07/18/jogallamisag_eu_csucs_magyar_allaspont/", "author": "Sz\u0171cs \u00c1gnes", "publishedAt": "2020-07-18T16:29:00Z", "content": "A tag\u00e1llamok egyhang\u00fa d\u00f6nt\u00e9s\u00e9hez k\u00f6tn\u00e9 - vagyis a gyakorlatban teljesen ellehetetlen\u00edten\u00e9 - a jog\u00e1llamis\u00e1gi felt\u00e9telrendszer megs\u00e9rt\u00e9s\u00e9rt j\u00e1r\u00f3 szankci\u00f3kat a magyar korm\u00e1ny t\u00e1rgyal\u00e1si \u00e1ll\u00e1spontja, mel\u2026 [+2724 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3393/33936/339369/33936929_2598619_b80892a7a1f22db2dd5a00b44192a7f6_wm.jpg"}, {"description": "K\u00e9t-, illetve t\u00f6bboldal\u00fa megbesz\u00e9l\u00e9seket kezdtek szombat d\u00e9lut\u00e1n Br\u00fcsszelben az eur\u00f3pai uni\u00f3s tagorsz\u00e1gok \u00e1llam-, illetve korm\u00e1nyf\u0151i, miel\u0151tt ism\u00e9t huszonhetes k\u00f6rben folytat\u00f3dna a tan\u00e1cskoz\u00e1s, amelyen a hossz\u00fa t\u00e1v\u00fa uni\u00f3s k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9sr\u0151l \u00e9s gazdas\u00e1gi ment\u0151cso\u2026", "title": "EU-cs\u00facs - \u00faj, kompromisszumos javaslattal \u00e1llt el\u0151 az ET eln\u00f6ke - Napi.hu", "url": "https://www.napi.hu/nemzetkozi_gazdasag/eu-csucs_uj_kompromisszumos_javaslattal_allt_elo_az_et_elnoke.710144.html", "author": "www.napi.hu", "publishedAt": "2020-07-18T15:58:00Z", "content": "Barend Leyts, az Eur\u00f3pai Tan\u00e1cs eln\u00f6k\u00e9nek sz\u00f3vivje Twitter-\u00fczenet\u00e9ben azt k\u00f6z\u00f6lte, hogy a cs\u00facstal\u00e1lkoz\u00f3 m\u00e1sodik, szombati munkanapj\u00e1n a tag\u00e1llami vezetk 11 \u00f3ra ut\u00e1n plen\u00e1ris form\u00e1tumban folytattak m\u2026 [+3319 chars]", "source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202007/orig/image1595087585.jpg/780/"}, {"description": "P\u00e9ntek \u00e9jjel t\u00f6rt\u00e9nt.", "title": "Lovasi Andr\u00e1s elhagyta a p\u00e9nzt\u00e1rc\u00e1j\u00e1t - nlc", "url": "https://nlc.hu/sztarok/20200718/lovasi-andras-elhagyta-a-penztarcajat/", "author": "nlc", "publishedAt": "2020-07-18T15:31:20Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Nlc.hu"}, "urlToImage": "https://nlc.p3k.hu/uploads/2020/07/lovasi-andras.jpg"}, {"description": "T\u0171z \u00fct\u00f6tt ki a nyugat-franciaorsz\u00e1gi Nantes sz\u00e9kesegyh\u00e1z\u00e1nak belsej\u00e9ben szombaton \u2013 k\u00f6z\u00f6lt\u00e9k a helyi t\u0171zolt\u00f3k. A l\u00e1ngok h\u00e1rom ponton lobbantak fel.", "title": "Sz\u00e1nd\u00e9kos gy\u00fajtogat\u00e1s miatt \u00fcthetett ki t\u0171z Nantes sz\u00e9kesegyh\u00e1z\u00e1ban - H\u00edrad\u00f3", "url": "https://hirado.hu/kulfold/cikk/2020/07/18/szandekos-gyujtogatas-miatt-uthetett-ki-tuz-nantes-szekesegyhazaban", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T14:37:30Z", "content": "Tz \u00fct\u00f6tt ki a nyugat-franciaorsz\u00e1gi Nantes sz\u00e9kesegyh\u00e1z\u00e1nak belsej\u00e9ben szombaton k\u00f6z\u00f6lt\u00e9k a helyi tzolt\u00f3k. A l\u00e1ngok h\u00e1rom ponton lobbantak fel.\r\nA helysz\u00ednre hatvan tzolt\u00f3t vez\u00e9nyeltek. A polg\u00e1rmeste\u2026 [+2583 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hirado.hu"}, "urlToImage": "https://hirado.hu/wp-content/uploads/sites/7/2020/07/K__AP20200718003.jpg"}, {"description": "K\u00e9t orsz\u00e1g eset\u00e9ben enyh\u00edtett a beutaz\u00e1si korl\u00e1toz\u00e1sokon az orsz\u00e1gos tisztif\u0151orvos.", "title": "Kanada s\u00e1rga, Portug\u00e1lia z\u00f6ld besorol\u00e1st kapott M\u00fcller Cec\u00edli\u00e1t\u00f3l - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/itthon/20200718_Kanada_sarga_Portugalia_zold_besorolast_kapott", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-07-18T14:23:00Z", "content": "K\u00e9t orsz\u00e1g eset\u00e9ben enyh\u00edtett a beutaz\u00e1si korl\u00e1toz\u00e1sokon az orsz\u00e1gos tisztiforvos. \r\nPiros besorol\u00e1sb\u00f3l s\u00e1rga besorol\u00e1s\u00fara v\u00e1ltozott Kanada, valamint s\u00e1rga besorol\u00e1sb\u00f3l z\u00f6ld besorol\u00e1s\u00fara v\u00e1ltozott Po\u2026 [+1841 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=5f63f910-bb30-43ab-bee1-5d7b0f91e1c4&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Nem tal\u00e1lt legy\u0151z\u0151re Lewis Hamilton a 35. Magyar Nagyd\u00edj id\u0151m\u00e9r\u0151j\u00e9n, \u00edgy  a Mercedes hatszoros vil\u00e1gbajnoka v\u00e1rhatja az \u00e9lr\u0151l a piros l\u00e1mp\u00e1k  kialv\u00e1s\u00e1t vas", "title": "F1: - NSO - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/f1/f1-2773377", "author": "nemzetisport.hu", "publishedAt": "2020-07-18T14:06:14Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/static/style/nso/i/nso_logo_facebook_placeholder_1200X630.png"}, {"description": "Az ut\u00f3bbi h\u00e1rom nap mindegyik\u00e9n megd\u0151lt a napi megbeteged\u00e9sek cs\u00facsa.", "title": "Majdnem 900 \u00faj esetet igazoltak egy nap alatt Rom\u00e1ni\u00e1ban - Origo", "url": "https://www.origo.hu/nagyvilag/20200718-romaniaban-megkozelitette-a-900-at-az-uj-esetek-szama.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T12:19:00Z", "content": "Rom\u00e1ni\u00e1ban megk\u00f6zel\u00edtette a 900-at az \u00fajonnan beazonos\u00edtott koronav\u00edrus-fertz\u00f6ttek napi sz\u00e1ma, a j\u00e1rv\u00e1ny \u00e1ldozatainak sz\u00e1ma pedig szombaton meghaladta a k\u00e9tezret.\r\nA strat\u00e9giai kommunik\u00e1ci\u00f3s t\u00f6rzs (G\u2026 [+1748 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2005/20200504koronavirus-romania10.jpg"}, {"description": "Ki akar a v\u00e9c\u00e9re rohang\u00e1lni a Balaton bulif\u0151v\u00e1ros\u00e1ban? - Si\u00f3fok Kiliti nev\u0171 r\u00e9sz\u00e9n t\u00f6bb mint egy h\u00e9tig nem lehetett inni a csapv\u00edzb\u0151l, mert az hasmen\u00e9st \u00e9s h\u00e1ny\u00e1st is okoz\u00f3 bakt\u00e9riummal szennyez\u0151d\u00f6tt. A rejt\u00e9ly sz\u00e1lai a kivagyi nyaral\u00f3sok kerti jacuzzij\u00e1ig ve\u2026", "title": "Ki akar a v\u00e9c\u00e9re rohang\u00e1lni a Balaton bulif\u0151v\u00e1ros\u00e1ban? - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/07/18/ivoviz_csapviz_siofok_balatonkiliti_fertozes_hasmenes_drv/", "author": "Csat\u00e1ri Fl\u00f3ra D\u00f3ra", "publishedAt": "2020-07-18T11:24:00Z", "content": "Ritk\u00e1n iszom vizet, akkor is csak palackozottat\r\n- mondta ked\u00e9lyesen, s\u00f6r\u00f6s\u00fcveggel a kez\u00e9ben egy Kilitin \u00e9l f\u00e9rfi, \u00e9s ezt valami\u00e9rt el is hittem neki. saj\u00e1t bevall\u00e1sa szerint a h\u00e1ta m\u00f6g\u00f6tt tal\u00e1lhat\u00f3 \u2026 [+6617 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3393/33934/339344/33934481_2598421_a555cbeb0fcbd7d395663ee86418f749_wm.jpg"}, {"description": "V\u00e9konyabbra photoshopolta derek\u00e1t, megg\u00f6rb\u00fclt mellette a polc is, de ezt m\u00e1r nem lehet a k\u00e9p alatt sz\u00f3v\u00e1 tenni.", "title": "T\u00f3th Andi letiltotta a kommenteket Instagramon a retus\u00e1lt fot\u00f3ja alatt - 24.hu", "url": "https://24.hu/elet-stilus/2020/07/18/toth-andi-letiltotta-a-kommenteket-instagramon-retusalt-fotoja-alatt/", "author": "M\u00e9sz\u00e1ros J\u00falia", "publishedAt": "2020-07-18T08:26:00Z", "content": "V\u00e9konyabbra photoshopolta derek\u00e1t, megg\u00f6rb\u00fclt mellette a polc is, de ezt m\u00e1r nem lehet a k\u00e9p alatt sz\u00f3v\u00e1 tenni.\r\nMeg\u00edrtuk, hogy T\u00f3th Andi v\u00e9konyabbra retus\u00e1lta derek\u00e1t egy f\u00e9l centivel az egyik fizet\u2026 [+456 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/07/screenshot-2020-07-18-at-10-24-45-1-e1595060915173-1024x576_wm.png"}, {"description": "Ett\u0151l f\u00fcggetlen\u00fcl 4K \u00e9s 8K filmek k\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u00e9re aj\u00e1nlj\u00e1k.", "title": "Itt az els\u0151 12K felbont\u00e1s\u00fa videokamera - Origo", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20200717-blackmagic-ursa-mini-pro-12k-videokamera.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-18T08:06:00Z", "content": "Ettl f\u00fcggetlen\u00fcl 4K \u00e9s 8K filmek k\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u00e9re aj\u00e1nlj\u00e1k.\r\n\u00dajabb nagy\u00e1gy\u00fa videokamer\u00e1t jelentett be a professzion\u00e1lis piacot kiszolg\u00e1l\u00f3 Blackmagic Design, az URSA Mini Pro 12K-val 12288\u00d76480 pixeles, tr\u2026 [+963 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2007/20200717blackmagic-ursa-mini-pro-12k.jpg"}], "totalResults": 30}