{"status": "ok", "articles": [{"description": "A kies\u00e9s ellen k\u00fczd\u0151 f\u0151v\u00e1rosi csapat fontos pontot szerzett.", "title": "A Feh\u00e9rv\u00e1r d\u00f6ntetlent j\u00e1tszott az \u00dajpesttel, kedden bajnok lehet a Fradi - Origo", "url": "https://www.origo.hu/sport/futball/20200614-mol-fehervar-fc-ujpest-fc-nb-i-otp-bank-liga-29-fordulo-eredmeny-osszefoglalo-video.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-14T20:59:00Z", "content": "A labdar\u00fag\u00f3 OTP Bank Liga 29. fordul\u00f3j\u00e1nak z\u00e1r\u00f3 m\u00e9rkz\u00e9s\u00e9n a m\u00e1sodik helyen \u00e1ll\u00f3 MOL Feh\u00e9rv\u00e1r FC hazai p\u00e1ly\u00e1n 2-2-es d\u00f6ntetlent j\u00e1tszott az \u00dajpest FC-vel, ezzel pedig a Ferencv\u00e1ros j\u00e1rt a legjobban, a\u2026 [+3042 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2006/2020061495.jpg?w=987"}, {"description": "A PC Gaming Show ut\u00e1n tov\u00e1bbi 30 multiplatform j\u00e1t\u00e9kot prezent\u00e1ltak.", "title": "Future Games Show \u00f6sszefoglal\u00f3 - PlayDome online magazin", "url": "https://www.playdome.hu/hirek/54169/future-games-show-osszefoglalo", "author": "Zoo_Lee", "publishedAt": "2020-06-14T20:40:19Z", "content": "A PC Gaming Show ut\u00e1n tov\u00e1bbi 30 multiplatform j\u00e1t\u00e9kot prezent\u00e1ltak.\r\n2020.06.14. 22:38 | szerz: Zoo_Lee | kateg\u00f3ria: J\u00e1t\u00e9k\r\nA PC Gaming Show pozit\u00edv csal\u00f3d\u00e1s\u00e1t k\u00f6veten f\u00e9l \u00f3ra pihen\u00e9ssel v\u00e1ltottam \u00e1\u2026 [+12252 chars]", "source": {"id": null, "name": "Playdome.hu"}, "urlToImage": "https://www.playdome.hu/gallery/article/54169/article-headline-1.jpg"}, {"description": "Min dolgozott utolj\u00e1ra Robin Williams, Natalie Wood, River Phoenix? Tragikus sorsok, f\u00e9lbemaradt munk\u00e1k.", "title": "Filmek, sorozatok, amelyekb\u0151l a f\u0151szerepl\u0151 hal\u00e1la miatt nem lett semmi - Origo", "url": "https://www.origo.hu/teve/20200604-produkciok-amelyekbol-a-foszereplo-halala-miatt-nem-lett-semmi-osszeallitas.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-14T20:16:00Z", "content": "Ember tervez, isten v\u00e9gez, tartja a mond\u00e1s, \u00e9s erre t\u00f6bb p\u00e9ld\u00e1t tudunk a sz\u00f3rakoztat\u00f3iparb\u00f3l is, hisz nem egy film, sorozat, net\u00e1n sz\u00edndarab hi\u00fasult meg amiatt, hogy a kiszemelt fszerepl meghalt. Chr\u2026 [+2730 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/1408/20140812news-meghalt-robin-williams.jpg"}, {"description": "Budapest f\u0151kert\u00e9sze: Hi\u00e1ba tudt\u00e1k, hogy vesz\u00e9lyes az Alkotm\u00e1ny utcai fa, politikai okok miatt nem lehetett kiv\u00e1gni - A meredeken d\u0151l\u0151 fa a vas\u00e1rnapi viharban d\u0151lt ki, csak a szerencs\u00e9n m\u00falt, hogy nem emberre vagy aut\u00f3ra.", "title": "Budapest f\u0151kert\u00e9sze: Hi\u00e1ba tudt\u00e1k, hogy vesz\u00e9lyes az Alkotm\u00e1ny utcai fa, politikai okok miatt nem lehetett kiv\u00e1gni - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/06/14/kidolt_fa_alkotmany_utca_bardoczi_sandor_vita/", "author": "Rov\u00f3 Attila", "publishedAt": "2020-06-14T19:57:00Z", "content": "Egy olvas\u00f3nk vide\u00f3ra vette, hogy a vas\u00e1rnapi viharban kidl egy egy\u00e9bk\u00e9nt is ferd\u00e9n \u00e1ll\u00f3 fa az Alkotm\u00e1ny utc\u00e1ban.\r\nKid\u00f6nt\u00f6tte a vihar a f\u00e1t az Alkotm\u00e1ny utc\u00e1ban\r\nBard\u00f3czi S\u00e1ndor, budapest t\u00e1j\u00e9p\u00edt\u00e9sze,\u2026 [+1510 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3345/33457/334579/33457990_2563200_a8a0bac6748eaa5c8702b1606da9bc9e_wm.jpg"}, {"description": "Tiefenbach D\u00e1niel g\u00f3lja csak a sz\u00e9p\u00edt\u00e9shez volt el\u00e9g az osztr\u00e1k m\u00e1sodoszt\u00e1lyban.", "title": "L\u00e9gi\u00f3sok: Szoboszlai betal\u00e1lt, majd k\u00e9t g\u00f3lpasszt kiosztott - NSO - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/legiosok/legiosok-szoboszlai-betalalt-majd-ket-golpasszt-kiosztott-2767351", "author": "B. \u00c1.", "publishedAt": "2020-06-14T19:21:00Z", "content": "Tov\u00e1bbra is nagyszer form\u00e1ban futballozik Szoboszlai Dominik, a Red Bull Salzburg j\u00e1t\u00e9kosa ez\u00fattal egy g\u00f3lt \u00e9s k\u00e9t g\u00f3lpasszt jegyzett a LASK ellen 31-re megnyert bajnoki m\u00e9rkz\u00e9sen.Szoboszlai Dominik \u2026 [+1894 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/static/style/nso/i/nso_logo_facebook_placeholder_1200X630.png"}, {"description": "V\u00e9gre annyi \u00e9v ut\u00e1n megkapta hivatalos trailer\u00e9t a remaster szerepet bet\u00f6lt\u0151 System Shock Redux, amely a klasszikus els\u0151 r\u00e9sz \u00e9lm\u00e9ny\u00e9t...", "title": "Traileren a System Shock Redux | H\u00edrblock - Game Channel", "url": "http://www.gamechannel.hu/cikk/hirblock/traileren-a-system-shock-redux", "author": "WickedSick", "publishedAt": "2020-06-14T18:47:55Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Gamechannel.hu"}, "urlToImage": "http://www.gamechannel.hu/pictures/hirblock/traileren-a-system-shock-redux_1.jpg"}, {"description": "Ezek t\u00f6rt\u00e9ntek a h\u00e9ten - a m\u00falt \u00e9vsz\u00e1zadban. Technikat\u00f6rt\u00e9neti visszatekint\u0151 a 24. h\u00e9tr\u0151l.", "title": "Megjelent az els\u0151 kereskedelmi forgalomba ker\u00fcl\u0151 sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9p - Origo", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20200613-technikatortenet-heti-bontasban.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-14T18:41:00Z", "content": "\u00daj rovatunkban \u00f6sszegyjtj\u00fck azokat a fontos d\u00e1tumokat, amelyek jelentsen befoly\u00e1solt\u00e1k a technol\u00f3giai univerzumot, a felhaszn\u00e1l\u00f3i szok\u00e1sokat, valamint a k\u00fcl\u00f6nf\u00e9le technol\u00f3gi\u00e1k, term\u00e9kek fejld\u00e9s\u00e9t. Te\u2026 [+3680 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2006/20200613ibm-pc-szamitogep-tortenelem.jpg"}, {"description": "Teljes csendben \u00e9p\u00fclt valami a budav\u00e1ri panor\u00e1ma tetej\u00e9n - Kicsit \u00e1trajzol\u00f3dik a panor\u00e1ma kont\u00farja a Hilton tetej\u00e9n. Budapest f\u0151\u00e9p\u00edt\u00e9sze az Indext\u0151l \u00e9rtes\u00fclt a dologr\u00f3l, \u00e9s nem \u00f6r\u00fcl neki, de, mint mondja, soha rosszabbat.", "title": "Teljes csendben \u00e9p\u00fclt valami a budav\u00e1ri panor\u00e1ma tetej\u00e9n - Index.hu", "url": "https://index.hu/kultur/epiteszet/2020/06/14/budavar_hilton_tetobar_varoskep/", "author": "Mikl\u00f3si G\u00e1bor", "publishedAt": "2020-06-14T17:15:00Z", "content": "Amikor m\u00e1rcius v\u00e9g\u00e9n \u00e9szrevettem, hogy a budav\u00e1ri Hilton tetej\u00e9n mintha valami szokatlant l\u00e1tn\u00e9k, nem voltam biztos benne, hogy amit l\u00e1tok, t\u00e9nyleg \u00faj-e. A k\u00f6rny\u00e9ken lakom, a Szenth\u00e1roms\u00e1g t\u00e9ren (\u00e1t)\u2026 [+10316 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3339/33396/333964/33396424_2558724_bb7c7a562ba7ad46a3b979895751b822_wm.jpg"}, {"description": "A 66 \u00e9ves n\u0151 a f\u00e9rj\u00e9vel vas\u00e1rnap d\u00e9lut\u00e1n a kertj\u00fck v\u00e9g\u00e9ben lev\u0151 h\u00eddpill\u00e9rt akarta megtiszt\u00edtani.", "title": "Meghalt egy n\u0151, akit vill\u00e1m\u00e1rv\u00edz sodort el T\u00f3tv\u00e1zsonyban - 24.hu", "url": "https://24.hu/belfold/2020/06/14/meghalt-egy-no-vihar-totvazsony/", "author": "24.hu", "publishedAt": "2020-06-14T17:08:31Z", "content": "Meghalt egy n, akit elsodort egy vill\u00e1m\u00e1rv\u00edz vas\u00e1rnap d\u00e9lut\u00e1n T\u00f3tv\u00e1zsonyban \u2013 k\u00f6z\u00f6lte a Veszpr\u00e9m Megyei Rendr-fkapit\u00e1nys\u00e1g \u00fcgyeletes sz\u00f3vivje az MTI-vel. Kucsera Katalin elmondta: a 66 \u00e9ves n a f\u00e9rj\u00e9\u2026 [+592 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/06/szigetszentmiklos-e1592152560676-1024x578_wm.jpg"}, {"description": "BorsOnline", "title": "Sz\u00e1raz D\u00e9nes v\u00e1ltja a leszerepelt Szab\u00f3 Kimmelt - Bors", "url": "http://www.borsonline.hu/celeb/szaraz-denes-valtja-a-leszerepelt-szabo-kimmelt/202956", "author": "BorsOnline", "publishedAt": "2020-06-14T17:05:00Z", "content": "Egy h\u00e9t intenz\u00edv izgalom ut\u00e1n v\u00e9gre kider\u00fcl, ki veszi \u00e1t dr. Moln\u00e1r Tam\u00e1s szerep\u00e9t a v\u00edgj\u00e1t\u00e9ksorozatban. A Bors megtudta: Sz\u00e1raz D\u00e9nessel szerzdtek, amit a csatorna sajt\u00f3oszt\u00e1lya meg is ers\u00edtett.\r\nIg\u2026 [+3070 chars]", "source": {"id": null, "name": "Borsonline.hu"}, "urlToImage": "http://media.borsonline.hu/cikk/21/209144/big-lead/650x360/2213495_szarazdeneseva-2943-tv2-2.jpg"}, {"description": "A tablett\u00e9 kihajthat\u00f3 mobil augusztusban jelenhet, \u00e9s j\u00f3 es\u00e9ly van r\u00e1, hogy olcs\u00f3bb lesz, mint az el\u0151dje.", "title": "H\u00edrek \u00e9s pletyk\u00e1k a Samsung Galaxy Fold 2-r\u0151l - Computerworld Online", "url": "https://computerworld.hu/tech/erdekes-hirek-a-samsung-galaxy-fold-2-rol-280266.html", "author": "Computerworld", "publishedAt": "2020-06-14T16:01:02Z", "content": "A tablett\u00e9 kihajthat\u00f3 mobil augusztusban jelenhet, \u00e9s j\u00f3 es\u00e9ly van r\u00e1, hogy olcs\u00f3bb lesz, mint az eldje.Az els Galaxy Fold sz\u00e1mos probl\u00e9m\u00e1t\u00f3l szenvedett, de k\u00e9ts\u00e9gk\u00edv\u00fcl nagy feltn\u00e9st keltett, \u00e9rthet \u2026 [+1438 chars]", "source": {"id": null, "name": "Computerworld.hu"}, "urlToImage": "https://i.cdn29.hu/apix_collect_c/2006/uj-hirek-a-samsung-galaxy-fold-2-rol/uj_hirek_a_samsung_galaxy_fold_2_rol_screenshot_20200614143610_1_original_760x425_cover.jpg"}, {"description": "Rom\u00e1ni\u00e1ban vas\u00e1rnapra ism\u00e9t 300 f\u00f6l\u00e9 ugrott az \u00faj t\u00edpus\u00fa koronav\u00edrusos megbeteged\u00e9sek napi sz\u00e1ma. Legut\u00f3bb m\u00e1jus 9-\u00e9n jegyeztek h\u00e1romsz\u00e1z f\u00f6l\u00f6tti \u00e9rt\u00e9ket.", "title": "M\u00e1jus eleje \u00f3ta nem j\u00f6tt olyan rossz koronav\u00edrus-adat Rom\u00e1ni\u00e1b\u00f3l, mint most - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/vilag/20200614_Majus_eleje_ota_nem_jott_olyan_rossz_koronavirusadat_Romaniabol_mint_most", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-06-14T15:36:00Z", "content": "Rom\u00e1ni\u00e1ban vas\u00e1rnapra ism\u00e9t 300 f\u00f6l\u00e9 ugrott az \u00faj t\u00edpus\u00fa koronav\u00edrusos megbeteged\u00e9sek napi sz\u00e1ma. Legut\u00f3bb m\u00e1jus 9-\u00e9n jegyeztek h\u00e1romsz\u00e1z f\u00f6l\u00f6tti \u00e9rt\u00e9ket.A strat\u00e9giai kommunik\u00e1ci\u00f3s t\u00f6rzs vas\u00e1rnap kor\u2026 [+2065 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=c0c4cebd-c613-41bc-9fef-3747f6e69a7f&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "A m\u00e1rciusi zuhan\u00e1s ut\u00e1n a t\u0151zsd\u00e9k felpattantak: az S&P500 \u00e9ppen csak k\u00e9pes volt ledolgozni az idei es\u00e9s\u00e9t, m\u00edg a Nasdaq-nak nem is olyan r\u00e9g siker\u00fclt \u00faj cs\u00facsra emelkednie. Egyel\u0151re \u00fagy t\u0171nik, hogy az elm\u00falt id\u0151szak emelked\u00e9s\u00e9t hevesebb kileng\u00e9sek k\u00f6vethetik \u2026", "title": "Megj\u00f3solta a t\u0151zsd\u00e9k tavaszi ralij\u00e1t, most ezekre a r\u00e9szv\u00e9nyekre fogad a guru - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20200614/megjosolta-a-tozsdek-tavaszi-ralijat-most-ezekre-a-reszvenyekre-fogad-a-guru-436836", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-06-14T15:00:00Z", "content": "Sz\u00e1mos t\u00e9nyezt lehetett felsorolni, ami okot adott a pesszimizmusa a r\u00e9szv\u00e9nypiacokkal kapcsolatban, miut\u00e1n a tzsd\u00e9k a koronav\u00edrus, \u00e9s a j\u00e1rv\u00e1nnyal kapcsolatos aggodalmak k\u00f6zepette m\u00e1rciusban hatalma\u2026 [+1243 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-lg/b/i/k/bika-378436.jpg"}, {"description": "Kir\u00fagt\u00e1k Miriut\u00e1t a rom\u00e1n csapat\u00e1t\u00f3l - A nagyszebeni FC Hermannstadt vezet\u0151edz\u0151jek\u00e9nt csak egy m\u00e9rk\u0151z\u00e9st tudott megnyerni.", "title": "Kir\u00fagt\u00e1k Miriut\u00e1t a rom\u00e1n csapat\u00e1t\u00f3l - Index.hu", "url": "https://index.hu/sport/futball/2020/06/14/kirugtak_miriutat_a_roman_csapatatol/", "author": "Lovas Gerg\u0151", "publishedAt": "2020-06-14T13:53:00Z", "content": "Menesztett\u00e9k Miriuta L\u00e1szl\u00f3 kor\u00e1bbi magyar v\u00e1logatott futballist\u00e1t a rom\u00e1n \u00e9lvonalbeli FC Hermannstadt (Nagyszeben) vezetedzi posztj\u00e1r\u00f3l.\r\nMiriuta janu\u00e1r elej\u00e9n t\u00e9rt vissza a csapathoz, amelyet a spa\u2026 [+407 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://index.hu/assets/images/facebook_logo.png?v3"}, {"description": "Annyira tetszett neki, hogy att\u00f3l f\u00e9lt, nem is \u0151 tal\u00e1lta ki. Ma 55 \u00e9ves a Yesterday.", "title": "\u00c1lm\u00e1ban hallotta a dallamot, azt\u00e1n \u00f6sszegy\u00farta bel\u0151le a vil\u00e1g egyik legh\u00edresebb dal\u00e1t - Origo", "url": "https://www.origo.hu/kultura/20200611-the-beatles-yesterday.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-14T12:54:00Z", "content": "Egy nagyon kellemes dallammal a fej\u00e9ben \u00e9bredt fel bar\u00e1tnje melll, \u00e9s azonnal a zongor\u00e1hoz sietett, hogy r\u00f6gz\u00edtse. J\u00f3 ideig azon idegeskedett, hogy vajon hallhatta-e m\u00e1r valahol, vagy t\u00e9nyleg tal\u00e1lta\u2026 [+7432 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2006/20200612paul-mccartney-the-beatles-19652.jpg"}, {"description": "Alacsony a magyar lakoss\u00e1g \u00e1tfert\u0151z\u00f6tts\u00e9ge - ez der\u00fcl ki a KSH \u00e9s a n\u00e9gy magyarorsz\u00e1gi orvosegyetem k\u00f6z\u00f6s koronav\u00edrus-felm\u00e9r\u00e9s\u00e9b\u0151l. A mintav\u00e9telr\u0151l, az adatfeldolgoz\u00e1sr\u00f3l \u00e9s az ut\u00e1nk\u00f6vet\u00e9sr\u0151l Mag Korn\u00e9lia, a KSH eln\u00f6khelyettese besz\u00e9lt az InfoR\u00e1di\u00f3ban.", "title": "\"\u00c9pp az alacsony magyar \u00e1tfert\u0151z\u00f6tts\u00e9g okoz neh\u00e9zs\u00e9get\" - Napi.hu", "url": "https://www.napi.hu/magyar_gazdasag/epp_az_alacsony_magyar_atfertozottseg_okoz_nehezseget.708069.html", "author": "www.napi.hu", "publishedAt": "2020-06-14T11:50:00Z", "content": "Elzetesen 30-80 ezer k\u00f6z\u00f6tti fertz\u00f6ttre lehetett sz\u00e1m\u00edtani, l\u00e9nyegi v\u00e1ltoz\u00e1s ebben nem lesz - mondta Mag Korn\u00e9lia. A felm\u00e9r\u00e9s nemzetk\u00f6zi \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1sban is nagy n\u00e9pess\u00e9gr\u00e9szen - nemzetk\u00f6zi \u00f6sszeha\u2026 [+1399 chars]", "source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202005/orig/image1589185529.jpeg/780/"}, {"description": "Vas\u00e1rnap eb\u00e9did\u0151re meg\u00e9rkezett a beharangozott vihar a f\u0151v\u00e1rosba. T\u00f6bb helyen a vill\u00e1ml\u00e1s \u00e9s d\u00f6rg\u00e9s mell\u00e9 kiad\u00f3s j\u00e9ges\u0151 is t\u00e1rsult.", "title": "\u00c9let+St\u00edlus: \u00cdgy csapott le a j\u00e9ges\u0151 az orsz\u00e1gra - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/elet/20200614_Igy_csapott_le_a_jegeso_Budapestre", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-06-14T11:32:00Z", "content": "Vas\u00e1rnap eb\u00e9didre meg\u00e9rkezett a beharangozott vihar a fv\u00e1rosba. T\u00f6bb helyen a vill\u00e1ml\u00e1s \u00e9s d\u00f6rg\u00e9s mell\u00e9 kiad\u00f3s j\u00e9ges is t\u00e1rsult.T\u00f6bb megy\u00e9ben \u00e9s a fv\u00e1rosban m\u00e1sodfok\u00fara emelte a zivatar \u00e9s a felhszak\u2026 [+1089 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=85627562-6c95-489f-bd1d-a06c46fc8c5b&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Egy r\u00f6videbb k\u00f6nyvn\u00e9l is vastagabb a sz\u00e1mla t\u00e9teleinek a felsorol\u00e1sa.", "title": "Fel\u00e9p\u00fclt a koronav\u00edrusb\u00f3l, majd 338 milli\u00f3s k\u00f3rh\u00e1zi sz\u00e1ml\u00e1t kapott - 24.hu", "url": "https://24.hu/elet-stilus/2020/06/14/koronavirus-jarvany-egyesult-allamok-szamla-michael-flor/", "author": "24.hu", "publishedAt": "2020-06-14T09:06:59Z", "content": "Michael Flor a legt\u00f6bbek meglepet\u00e9s\u00e9re t\u00fal tudta \u00e9lni a koronav\u00edrus-fertz\u00e9st, a k\u00f3rh\u00e1zban a csodagyerek elnevez\u00e9st kapta. Az\u00e9rt nevezt\u00e9k \u00edgy el a 70 \u00e9ves f\u00e9rfit, mert 1950-ben ebben a k\u00f3rh\u00e1zban sz\u00fcle\u2026 [+1913 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/06/gettyimages-1212944987-e1592125272434-1024x576_wm.jpg"}, {"description": "Mindent megtett egy k\u00f6z\u00f6s fot\u00f3\u00e9rt Lionel Messivel, m\u00e9gis ki kell t\u00f6r\u00f6lnie a k\u00e9pet.", "title": "Egy elvetem\u00fclt rajong\u00f3t nem \u00e1ll\u00edthat meg egy z\u00e1rt kapus meccs - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/elet/20200614_Egy_elvetemult_rajongot_nem_allithat_meg_egy_zart_kapus_meccs", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-06-14T08:51:00Z", "content": "Mindent megtett egy k\u00f6z\u00f6s fot\u00f3\u00e9rt Lionel Messivel, m\u00e9gis ki kell t\u00f6r\u00f6lnie a k\u00e9pet.A fiatal francia rajong\u00f3nak ki kellett t\u00f6r\u00f6lnie a telefonj\u00e1b\u00f3l a Lionel Messivel k\u00e9sz\u00edtett k\u00f6z\u00f6s k\u00e9pet, amelyet a Mal\u2026 [+1205 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=0d11afc6-8f50-44a9-a468-a63757efefe6&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "A brit korm\u00e1nyf\u0151 Winston Churchill megrong\u00e1lt szobr\u00e1r\u00f3l is besz\u00e9lt.", "title": "Aki rend\u0151r\u00f6kre t\u00e1mad, a t\u00f6rv\u00e9ny teljes erej\u00e9vel tal\u00e1lja szembe mag\u00e1t - Origo", "url": "https://www.origo.hu/nagyvilag/20200614-osszecsapasok-londonban-szaznal-tobb-tuntetot-orizetbe-vettek.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-14T08:00:00Z", "content": "Sz\u00e1zn\u00e1l t\u00f6bb t\u00fcntett vettek rizetbe a Scotland Yard vas\u00e1rnap reggeli adatai szerint az elz nap kezdd\u00f6tt, hajnalba ny\u00fal\u00f3 \u00e9s sok helyen erszakoss\u00e1 fajult londoni megmozdul\u00e1sok r\u00e9sztvevi k\u00f6z\u00fcl. A demons\u2026 [+1860 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2006/20200608churchilll-szobor-london-rongalas-george2.jpg"}], "totalResults": 30}