{"status": "ok", "articles": [{"description": "Vuhan \u00fatja a kihalt utc\u00e1kt\u00f3l a zs\u00fafolt medenc\u00e9s buliig - A k\u00ednai v\u00e1ros, amely a koronav\u00edrus g\u00f3cpontjak\u00e9nt h\u00edres\u00fclt el \u00e9s amelyet el\u0151sz\u00f6r vontak vesztegz\u00e1r al\u00e1, ma m\u00e1r zs\u00fafolt t\u00f6megrendezv\u00e9nyeknek ad otthont.", "title": "Vuhan \u00fatja a kihalt utc\u00e1kt\u00f3l a zs\u00fafolt medenc\u00e9s buliig - Index.hu", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/08/20/vuhan_kina_koronavirus_karanten_lezaras_medences_buli/", "author": "Index", "publishedAt": "2020-08-20T21:07:00Z", "content": "Zs\u00fafol\u00e1sig t\u00f6m\u00f6tt medenc\u00e9k, t\u00f6bb ezer ember egy helyen, felf\u00fajhat\u00f3s gumimatracokon fick\u00e1ndozva \u00e9s arcmaszk n\u00e9lk\u00fcl b\u00f6mb\u00f6l zen\u00e9re bulik. Ez nem az a k\u00e9p, ami most, 2020 nyar\u00e1n b\u00e1rhol a vil\u00e1gon megszoko\u2026 [+4517 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3426/34267/342675/34267545_2623889_eb7f1b8c2c032d6d94034042d983f8e3_wm.jpg"}, {"description": "Addig is egy kis hangulatkelt\u0151 video \u00e9rkezett hozz\u00e1.", "title": "J\u00f6v\u0151 h\u00e9ten mutatkozik be a Call of Duty Black Ops: Cold War - PlayDome online magazin", "url": "https://www.playdome.hu/hirek/54559/jovo-heten-mutatkozik-be-a-call-of-duty-black-ops-cold-war", "author": "Dino", "publishedAt": "2020-08-20T20:52:28Z", "content": "Addig is egy kis hangulatkelt video \u00e9rkezett hozz\u00e1.\r\n2020.08.20. 22:42 | szerz: Dino | kateg\u00f3ria: J\u00e1t\u00e9k\r\nA j\u00f6v h\u00e9ten, eg\u00e9sz pontosan augusztus 26-\u00e1n fog bemutatkozni a Call of Duty sorozat leg\u00fajabb r\u2026 [+488 chars]", "source": {"id": null, "name": "Playdome.hu"}, "urlToImage": "https://www.playdome.hu/gallery/game/7768/call-of-duty-black-ops-cold-war-headline-1.jpg"}, {"description": "N\u00e9metorsz\u00e1gb\u00f3l k\u00fcldenek ment\u0151helikoptert a k\u00f3m\u00e1ba ker\u00fclt Navalnij\u00e9rt - A legismertebb orosz ellenz\u00e9ki politikust a gyan\u00fa szerint megm\u00e9rgezt\u00e9k.", "title": "N\u00e9metorsz\u00e1gb\u00f3l k\u00fcldenek ment\u0151helikoptert a k\u00f3m\u00e1ba ker\u00fclt Navalnij\u00e9rt - Index.hu", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/08/20/alekszej_navalnij_koma_mentohelikopter_oroszorszag_mergezes/", "author": "Index", "publishedAt": "2020-08-20T19:28:00Z", "content": "Menthelikoptert k\u00fcld N\u00e9metorsz\u00e1gb\u00f3l a k\u00f3m\u00e1ban fekv Alekszej Navalnij orosz ellenz\u00e9ki politikus\u00e9rt a Cinema for Peace Foundation nev n\u00e9met alap\u00edtv\u00e1ny cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k \u00e9jjel, \u00edrja az MTI.\r\nAz alap\u00edtv\u00e1ny k\u00f6z\u00f6l\u2026 [+1953 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3429/34294/342943/34294331_2625967_b38e0ac1ba79e2d04cb664cf4225334e_wm.jpg"}, {"description": "Az argentin klasszis jelenleg sokkal ink\u00e1bb l\u00e1tja mag\u00e1t a klubon k\u00edv\u00fcl, mint azon bel\u00fcl \u2013 sajt\u00f3h\u00edr.", "title": "Barcelona: Messi tal\u00e1lkozott Koemannal \u2013 nem szolg\u00e1lt sz\u00e1m\u00e1ra j\u00f3 h\u00edrekkel - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/spanyol_labdarugas/barcelona-messi-talalkozott-koemannal-nem-szolgalt-szamara-jo-hirekkel-2779173", "author": "M. D.", "publishedAt": "2020-08-20T19:18:19Z", "content": "Lionel Messi, az FC Barcelona hatszoros aranylabd\u00e1s csillaga f\u00e9lbeszak\u00edtotta a szabads\u00e1g\u00e1t, hogy tal\u00e1lkozzon cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n Ronald Koemannal, a katal\u00e1n klub \u00faj vezetedzj\u00e9vel sz\u00e1moltak be r\u00f3la a d\u00e9leltti\u2026 [+1592 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/77/91/73/cikk_2779173/Messi_fb.jpg"}, {"description": "\u00dajra megkapta az elismer\u00e9st az egy\u00fcttes.", "title": "Kossuth-d\u00edjat kapott Gryllus D\u00e1niel zenekara, \u00edgy v\u00e9lekedik a kit\u00fcntet\u00e9sr\u0151l a Kal\u00e1ka 70 \u00e9ves zen\u00e9sze - NLC", "url": "https://nlc.hu/sztarok/20200820/kossuth-dij-kalaka/", "author": "Mona", "publishedAt": "2020-08-20T18:30:45Z", "content": "H\u00fasz \u00e9v ut\u00e1n ism\u00e9t megosztott Kossuth-d\u00edjat kapott a Kal\u00e1ka egy\u00fcttes\u00edrja a Blikk. Gryllus D\u00e1niel elad\u00f3mv\u00e9sz szerint a zenekar\u00a0tavalyi, 50 \u00e9ves jubileuma is k\u00f6zrej\u00e1tszott abban, hogy ism\u00e9t ilyen komol\u2026 [+883 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nlc.hu"}, "urlToImage": "https://nlc.p3k.hu/uploads/2020/08/kalaka.jpg"}, {"description": "A v\u00e1d szerint az ellenz\u00e9ki koordin\u00e1ci\u00f3s tan\u00e1cs vesz\u00e9lyt jelent a nemzetbiztons\u00e1gra.", "title": "Feh\u00e9roroszorsz\u00e1gban b\u00fcntet\u0151elj\u00e1r\u00e1st ind\u00edtottak az ellenz\u00e9ki vezet\u0151k ellen - 444.hu", "url": "https://444.hu/2020/08/20/feheroroszorszagban-buntetoeljarast-inditottak-az-ellenzeki-vezetok-ellen", "author": "Szurovecz Ill\u00e9s", "publishedAt": "2020-08-20T17:39:35Z", "content": "\u00daj fejezet kezddik a 444 \u00e9let\u00e9ben.\r\n\u00c9rdekel\r\nA feh\u00e9roroszorsz\u00e1gi \u00e1llami \u00fcgy\u00e9szs\u00e9g b\u00fcntetelj\u00e1r\u00e1st ind\u00edtott az ellenz\u00e9ki koordin\u00e1ci\u00f3s tan\u00e1cs tagjai ellen. A v\u00e1d szerint vesz\u00e9lyt jelentenek a nemzetbizt\u2026 [+2014 chars]", "source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "urlToImage": "https://4cdn.hu/kraken/image/upload/s--0uJouZgn--/c_limit,w_1160/7UPAM2UoSnLN11gmss.jpeg"}, {"description": "NY\u00c1RI TRANSZFERSOROZAT. Pedro m\u00e1r meg\u00e9rkezett R\u00f3m\u00e1ba, a sok rossz igazol\u00e1s ut\u00e1n a Napolival \u00e9s az Arsenallal cser\u00e9lgetne a Roma.", "title": "\u00daj kezekben a Roma, Totti \u00e9s Pochettino \u00e1llhat a \u201efarkasfalka\u201d \u00e9l\u00e9re - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/olasz_labdarugas/uj-kezekben-a-roma-totti-es-pochettino-allhat-a-farkasfalka-elere-2779073", "author": "BACSKAI J\u00c1NOS", "publishedAt": "2020-08-20T17:32:45Z", "content": "A koronav\u00edrus \u00e9s a gazdas\u00e1gi vil\u00e1gv\u00e1ls\u00e1g \u00e1rny\u00e9k\u00e1ban sem sz\u00fcnetel az \u00e1tigazol\u00e1si idszak, s mint 2008 \u00f3ta mindig, ez\u00fattal is megk\u00eds\u00e9relj\u00fck r\u00e1ncba szedni a toplig\u00e1k j\u00f6ttek-mentekjeit. A negyedik hetet s\u2026 [+24840 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/77/90/73/cikk_2779073/tott_fb.jpg"}, {"description": "Fert\u0151z\u0151k\u00e9pes v\u00edrusr\u00e9szecsk\u00e9k nincsenek jelen a szennyv\u00edzben, a mintav\u00e9telez\u00e9s sor\u00e1n a v\u00edrus \u00f6r\u00f6k\u00edt\u0151 anyag\u00e1nak jelenl\u00e9t\u00e9t vizsg\u00e1lj\u00e1k.", "title": "Nem n\u0151tt a koronav\u00edrus \u00f6r\u00f6k\u00edt\u0151anyag\u00e1nak mennyis\u00e9ge a magyar szennyv\u00edzh\u00e1l\u00f3zatokban - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/itthon/20200820_Magyarorszagon_stagnal_a_szennyvizben_a_koronavirus_orokitoanyaga", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-08-20T17:03:00Z", "content": "Fertzk\u00e9pes v\u00edrusr\u00e9szecsk\u00e9k nincsenek jelen a szennyv\u00edzben, a mintav\u00e9telez\u00e9s sor\u00e1n a v\u00edrus \u00f6r\u00f6k\u00edt anyag\u00e1nak jelenl\u00e9t\u00e9t vizsg\u00e1lj\u00e1k.Stagn\u00e1l a szennyv\u00edzben a koronav\u00edrus \u00f6r\u00f6k\u00edtanyaga - k\u00f6z\u00f6lte a Nemzeti \u2026 [+1156 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=e0b01336-2371-4535-a1e8-5eb4b5594dc2&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "M\u00e9retes k\u00f6vet dobot a k\u00f6z\u00e9leti pocsoly\u00e1ba sz\u00e1znegyvenezres n\u00e9zetts\u00e9get gener\u00e1l\u00f3 vide\u00f3j\u00e1val, amiben az Index k\u00f6r\u00fcli helyzetet elemzi \u00e9s k\u00f6zli, hogy a \u0151 maga a \"csicskasorsot v\u00e1lasztotta\". De mi\u00e9rt v\u00e1lasztotta a csicskas\u00e1got \u00e9s hogy \u00e9rzi mag\u00e1t benne? - err\u0151l fa\u2026", "title": "\"Nem p\u00f6rg\u00f6k 0-24-ben azon, hogy Viktor megint ellopott 3 megy\u00e9t\" - Winkler R\u00f3bert a HVG Teraszon - hvg.hu", "url": "https://m.hvg.hu/360/20200820_Winkler_Robert_a_HVG_Teraszon", "author": null, "publishedAt": "2020-08-20T17:00:00Z", "content": "vil\u00e1gNem meglep, hogy a k\u00f6zelm\u00faltban tartott br\u00fcsszeli cs\u00facstal\u00e1lkoz\u00f3n a t\u00f6rt\u00e9nelmi jelents\u00e9g gazdas\u00e1gi meg\u00e1llapod\u00e1sok \u00e1lltak az elt\u00e9rben, ugyanakkor azon sincs mit csod\u00e1lkozni, hogy ez\u00fattal is a jog\u2026 [+167 chars]", "source": {"id": null, "name": "M.hvg.hu"}, "urlToImage": "https://img4.hvg.hu/image.aspx?id=9a8aac8e-bf66-4bee-b7e7-34d69bab9b84&view=52010989-4ea0-4841-b4d6-f1852ac05bb4"}, {"description": "Romeo Beckham (17) m\u00e1r t\u00f6bb, mint egy \u00e9ve j\u00e1r ezzel a sz\u0151ke modellel - Mia Regan t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt a Bershk\u00e1nak \u00e9s Victoria Beckhamnek dolgozik. Rengeteg k\u00f6z\u00f6s, romantik\u00e1z\u00f3s fot\u00f3t posztoltak m\u00e1r Romeo Beckhammel.", "title": "Romeo Beckham (17) m\u00e1r t\u00f6bb, mint egy \u00e9ve j\u00e1r ezzel a sz\u0151ke modellel - Velvet", "url": "https://velvet.hu/gumicukor/2020/08/20/romeo_beckham_szerelme_mia_regan_modell/", "author": "Gyulai Bence", "publishedAt": "2020-08-20T15:59:00Z", "content": "Az ut\u00f3bbi idben rengeteg sz\u00f3 volt Brooklyn Beckhamrl \u00e9s bar\u00e1tnj\u00e9rl, akiknek az eljegyz\u00e9se m\u00e1r biztosan megvolt, \u00e9s egy posztb\u00f3l a m\u00faltkor \u00fagy n\u00e9zett ki, hogy tal\u00e1n az esk\u00fcvj\u00fck is. Nos, a m\u00e1sodik Beck\u2026 [+1372 chars]", "source": {"id": null, "name": "Velvet.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3429/34291/342913/34291335_2625743_9cd99a87de6ef6b9c3d4a4c88ea6204b_wm.jpg"}, {"description": "Szijj\u00e1rt\u00f3 P\u00e9ter kiposztolta, hol f\u00e9nyk\u00e9pezhetik le a k\u00f6vetkez\u0151 napokban ism\u00e9t - \u00dagy t\u0171nik, v\u00e9ge a jachtos dolgoz\u00f3s-nyaral\u00e1snak. Legal\u00e1bbis ha most lehet hinni az illusztr\u00e1ci\u00f3s fot\u00f3nak.", "title": "Szijj\u00e1rt\u00f3 P\u00e9ter kiposztolta, hol f\u00e9nyk\u00e9pezhetik le a k\u00f6vetkez\u0151 napokban ism\u00e9t - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/08/20/szijjarto_peter_poszt_facebook_tervezett_programok_adria_yachtozas_utan/", "author": "Index", "publishedAt": "2020-08-20T15:55:00Z", "content": "\"Kezddik a szezon, kar\u00e1csonyig pedig nincs meg\u00e1ll\u00e1s! Ma gazdas\u00e1gpolitikai strat\u00e9giai megbesz\u00e9l\u00e9s, vas\u00e1rnap ir\u00e1ny K\u00edna, h\u00e9tfn t\u00e1rgyal\u00e1sok Pekingben, kedden m\u00e1r Ny\u00edradonyban beruh\u00e1z\u00e1s-\u00e1tad\u00e1s, szerd\u00e1n n\u2026 [+747 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3429/34291/342913/34291357_2625745_7b38540ccf270bba1a9cd6e987316b0e_wm.jpg"}, {"description": "Horv\u00e1torsz\u00e1gban ism\u00e9t m\u00e1sodik egym\u00e1st k\u00f6vet\u0151 napon d\u00f6nt\u00f6tt rekordot az \u00faj fert\u0151z\u00f6ttek sz\u00e1ma - der\u00fclt ki a v\u00e1ls\u00e1gst\u00e1b cs\u00fct\u00f6rt\u00f6ki k\u00f6zlem\u00e9ny\u00e9b\u0151l. Szlov\u00e9ni\u00e1ban is n\u0151tt a napi \u00faj esetek sz\u00e1ma.", "title": "Koronav\u00edrus: \u00dajabb rekord Horv\u00e1torsz\u00e1gban - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20200820/koronavirus-ujabb-rekord-horvatorszagban-445560", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-08-20T14:20:00Z", "content": "Horv\u00e1torsz\u00e1gban a test\u00fclet jelent\u00e9se szerint az elm\u00falt 24 \u00f3r\u00e1ban 255-tel ntt, \u00e9s el\u00e9rte a 7329-et a fertz\u00f6ttek sz\u00e1ma. Szerd\u00e1n m\u00e9g 219 \u00fajonnan azonos\u00edtott fertz\u00f6ttrl sz\u00e1moltak be. Nem t\u00f6rt\u00e9n \u00faj hal\u00e1le\u2026 [+2211 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/h/o/r/horvatorszag-croatia-390784.jpg"}, {"description": "Hazat\u00e9rt az adriai luxusjachtoz\u00e1sr\u00f3l a k\u00fcl\u00fcgyminiszter, de s\u0171r\u0171 napok v\u00e1rnak r\u00e1.", "title": "Magyarorsz\u00e1gra l\u00e1togatott Szijj\u00e1rt\u00f3 P\u00e9ter - 24.hu", "url": "https://24.hu/kulfold/2020/08/20/szijjarto-peter-hazatert/", "author": "Bita D\u00e1niel", "publishedAt": "2020-08-20T14:09:00Z", "content": "Kezddik a szezon, kar\u00e1csonyig pedig nincs meg\u00e1ll\u00e1s! \u00edrta a Facebookon Szijj\u00e1rt\u00f3 P\u00e9ter, \u00e9s b\u00e1r az elm\u00falt napokban k\u00e9ts\u00e9gess\u00e9 v\u00e1lt, hogy a k\u00fcl\u00fcgyminiszter val\u00f3ban ott tart\u00f3zkodik-e, mint azt k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi \u2026 [+1282 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/08/118210679_193378015488090_1081903631726340052_n-e1597932438333_wm.jpg"}, {"description": "Az \u00fcgy\u00e9szs\u00e9g szerint t\u00e1rsaival t\u00f6bb sz\u00e1zezer adakoz\u00f3t t\u00e9vesztettek meg, amikor azt \u00edg\u00e9rt\u00e9k, az \u00f6sszegy\u0171jt\u00f6tt p\u00e9nzb\u0151l falat \u00e9p\u00edtenek az amerikai-mexik\u00f3i hat\u00e1ron.", "title": "Letart\u00f3ztatt\u00e1k Steve Bannont, Trump egykori f\u0151tan\u00e1csad\u00f3j\u00e1t - 444.hu", "url": "https://444.hu/2020/08/20/letartoztattak-steve-bannont-trump-egykori-fotanacsadojat", "author": "Szurovecz Ill\u00e9s", "publishedAt": "2020-08-20T14:06:23Z", "content": "Olvast\u00e1tok, l\u00e1tt\u00e1tok, hogy milyen vil\u00e1g lett itt. A j\u00e1rv\u00e1ny miatt fogynak\r\na rekl\u00e1mok, a korm\u00e1ny miatt fogynak az \u00fajs\u00e1gok. Ebben a helyzetben a mi\r\nj\u00f6vnk is bizonytalanabb\u00e1 v\u00e1lt, mint az elm\u00falt 7 \u00e9vb\u2026 [+463 chars]", "source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "urlToImage": "https://4cdn.hu/kraken/image/upload/s--7SwdgPSz--/c_limit,w_1160/7UELCA2UmSRo1Ym12Ws.jpeg"}, {"description": "Panor\u00e1maliftekkel felszerelt f\u00fcgg\u0151kerttel ny\u00edlt meg a budai Sz\u00e9llkapu cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n, az \u00faj, 17 ezer n\u00e9gyzetm\u00e9teres II. ker\u00fcleti z\u00f6ldfel\u00fcleten \u00f6sszesen", "title": "Panor\u00e1maliftekkel \u00e9s f\u00fcgg\u0151kerttel megnyitott Buda \u00faj parkja - 24.hu", "url": "https://24.hu/belfold/2020/08/20/szellkapu-millenaris/", "author": "24.hu", "publishedAt": "2020-08-20T13:28:00Z", "content": "Panor\u00e1maliftekkel felszerelt f\u00fcggkerttel ny\u00edlt meg a budai Sz\u00e9llkapu cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n, az \u00faj, 17 ezer n\u00e9gyzetm\u00e9teres II. ker\u00fcleti z\u00f6ldfel\u00fcleten \u00f6sszesen 355 elnevelt f\u00e1t telep\u00edtettek \u00e9s l\u00e9trehoztak egy 70\u2026 [+1447 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/08/d_sos20200820011-e1597929961489-1024x576_wm.jpg"}, {"description": "A j\u00e1rv\u00e1ny alatt 5-b\u0151l 4 ipar\u00e1g szembes\u00fclt azzal, hogy nem \u00e9rkezik semmi a k\u00ednai besz\u00e1ll\u00edt\u00f3t\u00f3l.", "title": "Sokba ker\u00fclne a k\u00ednai f\u00fcgg\u00e9s le\u00e9p\u00edt\u00e9se, de meg\u00e9rn\u00e9 - Origo", "url": "https://www.origo.hu/gazdasag/20200819-kina-ipar-termeles-vallalat.html", "author": null, "publishedAt": "2020-08-20T12:55:00Z", "content": "A vil\u00e1g nagyv\u00e1llalatai folyamatosan keresik a lehets\u00e9get, hogy cs\u00f6kkents\u00e9k a k\u00ednai termel\u00e9si folyamatokt\u00f3l val\u00f3 ers f\u00fcggs\u00e9geiket. A Bank of America friss sz\u00e1m\u00edt\u00e1sai szerint a folyamat a k\u00f6vetkez \u00f6t \u00e9\u2026 [+2757 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/1611/20161110donald-trump-gazdasagpolitika-apple-uzem.jpg"}, {"description": "Martin Mutumba nemr\u00e9g megjelent \u00f6n\u00e9letrajzi k\u00f6nyv\u00e9ben azt \u00edrja, k\u00e9tszer is v\u00e9get akart vetni \u00e9let\u00e9nek.", "title": "J\u00e1t\u00e9kossors: \u00f6ngyilkos akart lenni a Videoton volt ugandai l\u00e9gi\u00f3sa - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/minden_mas_foci/jatekossors-ongyilkos-akart-lenni-a-videoton-volt-ugandai-legiosa-2779087", "author": "H. \u00c1.", "publishedAt": "2020-08-20T12:25:15Z", "content": "Az akkor 25 \u00e9ves Martin Mutumba 2010 nyar\u00e1n \u00e9rkezett a Videotonhoz a sv\u00e9d AIK-t\u00f3l, \u00e1m mind\u00f6ssze f\u00e9l \u00e9v \u00e9s h\u00e1rom NB I-es bajnokin 70 perc j\u00e1t\u00e9klehets\u00e9g ut\u00e1n vissza is t\u00e9rt a stockholmi g\u00e1rd\u00e1hoz. Az au\u2026 [+2424 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/77/90/87/cikk_2779087/Mutumba_fb.jpg"}, {"description": "UiPath Automation Awards 2020 d\u00edjat \u00e9s komoly p\u00e9nznyerem\u00e9nyt is kaphatnak azok, akik \u00edg\u00e9retesnek bizonyulnak, \u00e9s ez m\u00e9g csak a kezdet.", "title": "Keresik a legjobb robotikai startupokat a r\u00e9gi\u00f3ban - H\u00edr - Computerworld Online", "url": "https://computerworld.hu/tech/keresik-a-legjobb-robotikai-startupokat-a-regioban-283248.html", "author": "B\u00e1tky Zolt\u00e1n", "publishedAt": "2020-08-20T12:25:10Z", "content": "UiPath Automation Awards 2020 d\u00edjat \u00e9s komoly p\u00e9nznyerem\u00e9nyt is kaphatnak azok, akik \u00edg\u00e9retesnek bizonyulnak, \u00e9s ez m\u00e9g csak a kezdet.Az elm\u00falt \u00e9vek egyik legszexibb technol\u00f3giai h\u00edv\u00f3szava a robotika\u2026 [+1593 chars]", "source": {"id": null, "name": "Computerworld.hu"}, "urlToImage": "https://i.cdn29.hu/apix_collect_c/2007/robotika-misc/robotika_misc_screenshot_20200819142343_1_original_760x425_cover.jpg"}, {"description": "Miut\u00e1n az amerikai t\u0151zsd\u00e9k ism\u00e9t rekord magass\u00e1gokba emelkedtek, kih\u00edv\u00e1st jelenhet a befektet\u0151k sz\u00e1m\u00e1ra, hogy olyan r\u00e9szv\u00e9nyeket tal\u00e1ljanak, amelyek el\u0151tt van m\u00e9g t\u00e9r a tov\u00e1bbi raliz\u00e1shoz. A vesz\u00e9lyt az jelenti, hogy az \u00e9rt\u00e9kelts\u00e9gek infl\u00e1l\u00f3dhatnak, amely a v\u2026", "title": "Nem tudod milyen r\u00e9szv\u00e9nyt vegy\u00e9l? A Wall Street legjobb elemz\u0151inek van p\u00e1r tippje - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20200820/nem-tudod-milyen-reszvenyt-vegyel-a-wall-street-legjobb-elemzoinek-van-par-tippje-445468", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-08-20T11:30:00Z", "content": "Alex Zukin, az RBC Captial elemzje szerint a f\u00e1jlmegoszt\u00f3 szolg\u00e1ltat\u00e1st ny\u00fajt\u00f3 Dropboxnak jelents fel\u00e9rt\u00e9keld\u00e9si potenci\u00e1lja van. Zukin megism\u00e9telte a v\u00e9teli aj\u00e1nl\u00e1s\u00e1t a Dropboxra a v\u00e1llalat m\u00e1sodik \u2026 [+8546 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/t/r/a/traders-391622.jpg"}, {"description": "Van, amiben megel\u0151zz&uuml;k az &ouml;sszes t&ouml;bbi orsz&aacute;got.", "title": "Kisziv\u00e1rgott az els\u0151 hivatalos PS5 rekl\u00e1m, m\u00e9ghozz\u00e1 magyar nyelven - Esport1", "url": "https://esport1.hu/news/2020/08/20/egyeb-gaming-konzol-hardver-playstation-5-ps5-reklam-magyar-nyelven-leak-loemifar", "author": null, "publishedAt": "2020-08-20T10:53:19Z", "content": "Van, amiben megelzz\u00fck az \u00f6sszes t\u00f6bbi orsz\u00e1got.\r\nEgyre fogynak a napok a Sony leg\u00fajabb konzolgener\u00e1ci\u00f3j\u00e1nak megjelen\u00e9s\u00e9ig, de m\u00e9g mindig nem tudni rengeteg r\u00e9szletet a PlayStation 5-rl. Szerencs\u00e9re e\u2026 [+849 chars]", "source": {"id": null, "name": "Esport1.hu"}, "urlToImage": "https://esport1.hu/images/5f3e5525d7677_5f3e5525d7632-kiszivargott-az-elso-ps5-reklam-meghozza-magyar-nyelven.jpg"}], "totalResults": 30}