{"status": "ok", "articles": [{"description": "Rom\u00e1nia kies\u00e9se ut\u00e1n m\u00e1r nem k\u00e9rd\u00e9s, melyik kijut\u00f3 v\u00e1logatott melyik Eb-csoportba ker\u00fcl.", "title": "Eb 2020: \u00fajabb k\u00e9t t\u00e1rsh\u00e1zigazda elk\u00f6sz\u00f6nt, a t\u00f6bbiek \u00edgy folytatj\u00e1k - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/foci-eb-2020/eb-2020-ujabb-ket-tarshazigazda-elkoszont-a-tobbiek-igy-folytatjak-2788587", "author": "I. SZ.", "publishedAt": "2020-10-08T21:40:48Z", "content": "Az Eb-p\u00f3tselejtez cs\u00fct\u00f6rt\u00f6ki eld\u00f6ntinek gyztesei november 12-\u00e9n j\u00e1tszanak egym\u00e1ssal a n\u00e9gy kiad\u00f3 Eur\u00f3pa-bajnoki kv\u00f3t\u00e1\u00e9rt. A magyar v\u00e1logatott Izlandot fogadja a Pusk\u00e1s Ar\u00e9n\u00e1ban, a m\u00e9rkz\u00e9s 20.45-kor k\u2026 [+1920 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/78/85/87/cikk_2788587/szalaifolytat_SZM_fb.jpg"}, {"description": "Kalm\u00e1r Zsolt: \u00d6r\u00fcl\u00f6k, hogy az els\u0151 v\u00e1logatott g\u00f3lomat egy ennyire fontos meccsen szereztem.", "title": "V\u00e1logatott: Tudjuk, hogy j\u00e1t\u00e9kban fejl\u0151dn\u00fcnk kell \u2013 Gul\u00e1csi - NSO - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/magyar_valogatott/valogatott-tudjuk-hogy-jatekban-fejlodnunk-kell-gulacsi-2788579", "author": "H. D.", "publishedAt": "2020-10-08T21:11:45Z", "content": "Mint ismert, a labdar\u00fag\u00f3 Eur\u00f3pa-bajnoki p\u00f3tselejtez eld\u00f6ntj\u00e9ben a magyar v\u00e1logatott 31-re nyert Bulg\u00e1ri\u00e1ban, \u00edgy m\u00e1r csak egy l\u00e9pcsfok v\u00e1lasztja el a r\u00e9szben hazai rendez\u00e9s kontinenstorn\u00e1t\u00f3l. A lef\u00faj\u2026 [+2568 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/78/85/79/cikk_2788579/gul628_fb.jpg"}, {"description": "Nem siker\u00fclt m\u00e9g azonos\u00edtani az \u00f6ngyilkoss\u00e1gra k\u00e9sz\u00fcl\u0151 fiatalt.", "title": "\u00c9letvesz\u00e9lyes \u00e1llapotban van a Mammut negyedik emelet\u00e9r\u0151l leugr\u00f3 fi\u00fa - 24.hu", "url": "https://24.hu/belfold/2020/10/08/mammut-bevasarlokozpont-leugrott-eletveszelyes-serules/", "author": "Kolont\u00e1r Kriszti\u00e1n", "publishedAt": "2020-10-08T19:38:00Z", "content": "\u00c9letvesz\u00e9lyes \u00e1llapotban van az a 25 \u00e9v k\u00f6r\u00fcli fiatalember, aki cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k d\u00e9lut\u00e1n leugrott a Mammut II. bev\u00e1s\u00e1rl\u00f3k\u00f6zpont negyedik emelet\u00e9rl.\r\nEgy helysz\u00ednen tart\u00f3zkod\u00f3 olvas\u00f3nk elmond\u00e1sa szerint a fi\u2026 [+756 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/10/fno_9225-1024x576_wm.jpg"}, {"description": "Nem tudt\u00e1k volna hozni az elv\u00e1rt sz\u00ednvonalat.", "title": "\u00c9let+St\u00edlus: Lemondta a rakt\u00e1rkoncertj\u00e9t az Omega | hvg.hu - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/elet/20201008_raktarkoncert_omega", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-10-08T18:58:00Z", "content": "Nem tudt\u00e1k volna hozni az elv\u00e1rt sz\u00ednvonalat.A fpr\u00f3ba ut\u00e1n arra jutott az Omega zenekar, hogy sem technikailag, sem fizikailag nem tudj\u00e1k produk\u00e1lni mindazt, amit a k\u00f6z\u00f6ns\u00e9g az Omeg\u00e1t\u00f3l elv\u00e1r - mondt\u2026 [+696 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=6579f478-00e0-4e59-944c-5cc2a868c056&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Ezzel eld\u0151lt: novemberben Magyarorsz\u00e1g\u2013Izland m\u00e9rk\u0151z\u00e9st j\u00e1tszanak az Eb-r\u00e9szv\u00e9tel\u00e9rt.", "title": "Gylfi Sigurdsson dupl\u00e1zott, Izland szertefoszlatta a rom\u00e1n Eb-\u00e1lmokat - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/minden_mas_foci/eb-potselejtezo-izland-romania-2788541", "author": "V\u00c9GH J\u00c1NOS", "publishedAt": "2020-10-08T18:39:17Z", "content": "A labdar\u00fag\u00f3 Eur\u00f3pa-bajnoks\u00e1g p\u00f3tselejtezj\u00e9nek eld\u00f6ntj\u00e9ben Izland 21-re legyzte Rom\u00e1ni\u00e1t, ezzel eldlt, az \u00e9szaki orsz\u00e1g v\u00e1logatottja j\u00e1tszhat november 12-\u00e9n a Bulg\u00e1ri\u00e1t 31-re legyz Magyarorsz\u00e1g ellen \u2026 [+1876 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/78/85/41/cikk_2788541/izland_960pxFB_fb.jpg"}, {"description": "Rak\u00e9tat\u00e1mad\u00e1s \u00e9rte a sz\u00e9kesegyh\u00e1zat, megs\u00e9r\u00fclt h\u00e1rom \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00f3 is a t\u00e1mad\u00e1sban. A hegyi-karabahi hat\u00f3s\u00e1gok szerint eddig 140 ezren menek\u00fcltek el a t\u00e9rs\u00e9gb\u0151l \u00e9s n\u00e9gysz\u00e1zan estek \u00e1ldozatul a harcoknak.", "title": "Hegyi-Karabah: s\u00falyosan megs\u00e9r\u00fclt a susai sz\u00e9kesegyh\u00e1z a harcokban - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/vilag/20201008_Hegyi_Karabah_susa_szekesegyhaz", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-10-08T18:27:00Z", "content": "Rak\u00e9tat\u00e1mad\u00e1s \u00e9rte a sz\u00e9kesegyh\u00e1zat, megs\u00e9r\u00fclt h\u00e1rom \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00f3 is a t\u00e1mad\u00e1sban. A hegyi-karabahi hat\u00f3s\u00e1gok szerint eddig 140 ezren menek\u00fcltek el a t\u00e9rs\u00e9gbl \u00e9s n\u00e9gysz\u00e1zan estek \u00e1ldozatul a harcoknak.Fo\u2026 [+3360 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=14e51a5c-8190-4644-beed-645a0334088b&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "A 36 \u00e9ves t\u00e1mad\u00f3t \u0151rizetbe vett\u00e9k.", "title": "Megk\u00ednozta egy csal\u00e1dtagj\u00e1t a Halad\u00e1s \u00e9s a Tatab\u00e1nya volt v\u00e1logatott focist\u00e1ja - Origo", "url": "https://www.origo.hu/sport/futball/20201008-kamil-kopunek-buncselekmeny-orizetbe-vetel.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-08T17:51:00Z", "content": "A szlov\u00e1k Param\u00e9ter c\u00edm \u00fajs\u00e1g \u00edrta meg, hogy rizetbe vett\u00e9k\u00a0Kamil Kopuneket, akit hozz\u00e1tartoz\u00f3ja megk\u00ednz\u00e1s\u00e1val v\u00e1dolnak. A futballista n\u00e9h\u00e1ny \u00e9vvel ezeltt h\u00e1rom magyar labdar\u00fag\u00f3klubban is j\u00e1tszott.\r\n\u2026 [+606 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2010/2020100898706431-kamil-kopunek-horizontal.jpg"}, {"description": "Sz\u00f3fi\u00e1ban Bulg\u00e1ria ellen a hazai rendez\u00e9s\u0171 foci Eb-re jut\u00e1s lehet\u0151s\u00e9ge lesz a t\u00e9t.", "title": "H\u00e1rom \u00e9ve nem volt ilyen fontos meccse a magyar v\u00e1logatottnak - Origo", "url": "https://www.origo.hu/sport/futball/20201008-bulgaria-magyarorszag-labdarugo-eb-potselejtezo-szofia.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-08T16:58:00Z", "content": "Cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n este 20.45-kor Sz\u00f3fi\u00e1ban kezddik a Bulg\u00e1ria-Magyarorsz\u00e1g labdar\u00fag\u00f3 Eb-p\u00f3tselejtez. A p\u00f3tkvalifik\u00e1ci\u00f3s sorozat k\u00e9t \u00e1llom\u00e1s\u00e1b\u00f3l az elst idegenben j\u00e1tssza Marco Rossi csapata. Amennyiben a m\u2026 [+6825 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/1903/20190324magyarorszag--horvatorszag-eb-selejtezo110.jpg"}, {"description": "A b\u00e9t\u00e1hoz k\u00e9pest val\u00f3sz\u00edn\u0171leg a bolti verzi\u00f3 nem fog jelent\u0151sen er\u0151sebb vasat ig\u00e9nyelni.Kezdj\u00fck is r\u00f6gt\u00f6n a rendszerig\u00e9nnyel...", "title": "Call of Duty: Black Ops Cold War: a PC-s g\u00e9pig\u00e9ny - theGeek", "url": "https://thegeek.hu/2020/10/08/call-of-duty-black-ops-cold-war-a-pc-s-gepigeny/", "author": "https://www.facebook.com/aniko.angyal.54", "publishedAt": "2020-10-08T16:45:00Z", "content": "A b\u00e9t\u00e1hoz k\u00e9pest val\u00f3sz\u00ednleg a bolti verzi\u00f3 nem fog jelentsen ersebb vasat ig\u00e9nyelni.\r\nKezdj\u00fck is r\u00f6gt\u00f6n a rendszerig\u00e9nnyel:\r\nMinimum rendszerig\u00e9ny:\r\n<ul><li>Oper\u00e1ci\u00f3s rendszer: Windows 7 SP1 x64, va\u2026 [+2775 chars]", "source": {"id": null, "name": "Thegeek.hu"}, "urlToImage": "https://thegeek.hu/wp-content/uploads/sites/2/2020/08/the-geek-call-of-duty-black-ops-cold-war-1.jpg"}, {"description": "\u00c1talakulhat a British American Tobacco (BAT) v\u00e1llalatcsoporthoz tartoz\u00f3 BAT P\u00e9csi Doh\u00e1nygy\u00e1r Kft. (BAT PD) term\u00e9kk\u00f6re, bevezetn\u00e9k a sodr\u00f3doh\u00e1nyt \u00e9s b\u0151v\u00edten\u00e9k a nikotinp\u00e1rna gy\u00e1rt\u00e1s\u00e1t - k\u00f6z\u00f6lte a baranyai megyesz\u00e9khelyen m\u0171k\u00f6d\u0151 t\u00e1rsas\u00e1g az MTI-vel. A hagyom\u00e1ny\u2026", "title": "Bejelentett\u00e9k: nem gy\u00e1rtana t\u00f6bb hagyom\u00e1nyos cigit a P\u00e9csi Doh\u00e1nygy\u00e1r - Napi.hu", "url": "https://www.napi.hu/magyar_vallalatok/bejelentettek_nem_gyartana_tobb_hagyomanyos_cigit_a_pecsi_dohanygyar.715225.html", "author": "Domokos Erika", "publishedAt": "2020-10-08T16:42:00Z", "content": "Az anyav\u00e1llalat a p\u00e9csi gy\u00e1r \u00e1talak\u00edt\u00e1s\u00e1t tzte ki c\u00e9lul. Egy bels javaslatra hivatkozva k\u00f6z\u00f6lt\u00e9k: a nikotinp\u00e1rna term\u00e9kkateg\u00f3ria gy\u00e1rt\u00e1si kapacit\u00e1s\u00e1nak jelents bv\u00edt\u00e9se \u00e9s a p\u00e9csi \u00fczemben eddig nem gy\u2026 [+3236 chars]", "source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/201712/orig/image1513084045.jpg/780/"}, {"description": "Katy Perry 6 h\u00e9ttel a sz\u00fcl\u00e9s ut\u00e1n t\u00e9rt vissza: ilyen az \u00e9nekesn\u0151 alakja - Katy Perry az American Idol zs\u0171ritagjak\u00e9nt t\u00e9rt vissza.", "title": "Katy Perry 6 h\u00e9ttel a sz\u00fcl\u00e9s ut\u00e1n t\u00e9rt vissza: ilyen az \u00e9nekesn\u0151 alakja - Femina.hu", "url": "https://femina.hu/vilagsztar/katy-perry-alakja-szules-utan/", "author": "Laci Patricia", "publishedAt": "2020-10-08T16:20:04Z", "content": "Katy Perry \u00e9s Orlando Bloom kisl\u00e1nya, Daisy Dove augusztus v\u00e9g\u00e9n j\u00f6tt a vil\u00e1gra. Nagy \u00f6r\u00f6m volt a pici \u00e9rkez\u00e9se a szt\u00e1rp\u00e1r sz\u00e1m\u00e1ra, hiszen mindig is v\u00e1gytak egy k\u00f6z\u00f6s bab\u00e1ra.\r\nAz \u00e9nekesn p\u00e1r nappal s\u2026 [+1371 chars]", "source": {"id": null, "name": "Femina.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3484/34845/348457/34845759_2667031_90dd39fc940a9551a373e3fdd7dd3cd4_wm.jpg"}, {"description": "D\u00f6nt\u00f6tt az Orb\u00e1n-korm\u00e1ny, most m\u00e1r a kaszin\u00f3knak is be kell z\u00e1rniuk este 11-kor - Kor\u00e1bban nagy vihart kavart, hogy a kaszin\u00f3knak a t\u00f6bbi sz\u00f3rakoz\u00f3hellyel ellent\u00e9tben nem kellett leh\u00fazniuk a rol\u00f3t.", "title": "D\u00f6nt\u00f6tt az Orb\u00e1n-korm\u00e1ny, most m\u00e1r a kaszin\u00f3knak is be kell z\u00e1rniuk este 11-kor - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/10/08/dontott_az_orban-kormany_most_mar_a_kaszinoknak_is_be_kell_zarniuk_este_11-kor/", "author": "Index", "publishedAt": "2020-10-08T15:20:00Z", "content": "Guly\u00e1s Gergely Minisztereln\u00f6ks\u00e9get vezet miniszter \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00f3i k\u00e9rd\u00e9sre mondta el a cs\u00fct\u00f6rt\u00f6ki sajt\u00f3t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3j\u00e1n, hogy az Orb\u00e1n-korm\u00e1ny d\u00f6nt\u00e9se alapj\u00e1n a kaszin\u00f3knak is be kell z\u00e1rniuk este 11 \u00f3rakor\u2026 [+413 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3485/34856/348563/34856377_2667763_1ab7ff012aada186d327373b41e5b0bb_wm.jpg"}, {"description": "Az el\u0151z\u0151 h\u00e9ten \u201ecsak\u201d egy j\u00e1t\u00e9kot tudtunk ingyen beh\u00fazni az Epic Store k\u00edn\u00e1lat\u00e1b\u00f3l, m\u00e1t\u00f3l azonban k\u00e9t aj\u00e1nd\u00e9k is v\u00e1r r\u00e1nk ott.", "title": "Ezen a h\u00e9ten r\u00f6gt\u00f6n k\u00e9t j\u00e1t\u00e9kot is ingyen ad az Epic Store, nem is ak\u00e1rmilyeneket - PC Guru", "url": "https://www.pcguru.hu/hirek/ezen-a-heten-rogton-ket-jatekot-is-ingyen-ad-az-epic-store-nem-is-akarmilyeneket/58109", "author": "", "publishedAt": "2020-10-08T15:03:45Z", "content": "<ul><li>Ingyenes az ABZU \u00e9s a Rising Storm 2: Vietnam</li><li>Mindk\u00e9t j\u00e1t\u00e9kot az Epic Store k\u00edn\u00e1lat\u00e1ban \u00e9rdemes keresni</li><li>Az aj\u00e1nlat mostant\u00f3l okt\u00f3ber 15-ig tart</li></ul>\u00dajabb h\u00e9t, \u00fajabb aj\u00e1nd\u2026 [+642 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pcguru.hu"}, "urlToImage": "https://www.pcguru.hu/uploads/news/mid/ezen-a-heten-rogton-ket-jatekot-is-ingyen-ad-az-epic-store-nem-is-akarmilyeneket-hirek-a62af07e1ac95224f7a6-mid.jpg"}, {"description": "Magyar sz\u00e1rmaz\u00e1s\u00fa az idei irodalmi Nobel-d\u00edjas - \u201e\u00d6sszet\u00e9veszthetetlen k\u00f6lt\u0151i hangj\u00e1\u00e9rt, mely zord sz\u00e9ps\u00e9g\u00e9vel egyetemess\u00e9 teszi az egy\u00e9ni l\u00e9tez\u00e9st\u201d.", "title": "Magyar sz\u00e1rmaz\u00e1s\u00fa az idei irodalmi Nobel-d\u00edjas - Index.hu", "url": "https://index.hu/kultur/2020/10/08/magyar_szarmazasu_az_idei_irodalmi_nobel-dijas/", "author": "Koz\u00e1r Alexandra", "publishedAt": "2020-10-08T14:29:00Z", "content": "B\u00e1r az Index szavaz\u00e1s\u00e1n Murakami Haruki kapta a legt\u00f6bb voksot, a jap\u00e1n \u00edr\u00f3 egyelre tov\u00e1bbra is az egyik legnagyobb Nobel-v\u00e1rom\u00e1nyosnak sz\u00e1m\u00edt. A rangos irodalmi elismer\u00e9st ezzel szemben egy Magyaror\u2026 [+2770 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3485/34855/348554/34855499_2667693_574b89386068a03f40344c0d6cc77ab6_wm.jpg"}, {"description": "A leg\u00fajabb kiad\u00e1s, a Chrome 86 legfontosabb \u00fajdons\u00e1gai a komfort- \u00e9s biztons\u00e1g\u00e9rzet\u00fcnk jav\u00edt\u00e1s\u00e1t szolg\u00e1lj\u00e1k. A b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 a kor\u00e1bbiakn\u00e1l is hat\u00e9konyabban v\u00e9d az adathal\u00e1szokt\u00f3l, \u00e9s a jelszavak be\u00edr\u00e1s\u00e1t is egyszer\u0171bb\u00e9 teszi.", "title": "M\u00e9g biztons\u00e1gosabb lett a Chrome - H\u00edr - Computerworld Online", "url": "https://computerworld.hu/biztonsag/meg-biztonsagosabb-lett-a-chrome-285383.html", "author": "Computerworld", "publishedAt": "2020-10-08T13:47:23Z", "content": "A leg\u00fajabb kiad\u00e1s, a Chrome 86 legfontosabb \u00fajdons\u00e1gai a komfort- \u00e9s biztons\u00e1g\u00e9rzet\u00fcnk jav\u00edt\u00e1s\u00e1t szolg\u00e1lj\u00e1k. A b\u00f6ng\u00e9sz a kor\u00e1bbiakn\u00e1l is hat\u00e9konyabban v\u00e9d az adathal\u00e1szokt\u00f3l, \u00e9s a jelszavak be\u00edr\u00e1s\u00e1t \u2026 [+1996 chars]", "source": {"id": null, "name": "Computerworld.hu"}, "urlToImage": "https://i.cdn29.hu/apix_collect_c/2004/azonnal-frissiteni-kell-a-chrome-bongeszot/azonnal_frissiteni_kell_a_chrome_bongeszot_screenshot_20200421150455_1_original_760x425_cover.jpg"}, {"description": "Klinikai vizsg\u00e1latoknak vetett\u00e9k al\u00e1 a teszteket, amik ak\u00e1r 15 perc alatt is eredm\u00e9nyt hozhatnak, de hamarosan jelent\u0151sen b\u0151v\u00fclhet a PCR-teszek kapacit\u00e1sa is \u2013 k\u00f6z\u00f6lte az operat\u00edv t\u00f6rzs t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3j\u00e1n M\u00fcller Cec\u00edlia orsz\u00e1gos tiszti f\u0151orvos.", "title": "M\u00fcller Cec\u00edlia: M\u00e1r vizsg\u00e1lj\u00e1k az \u00faj koronav\u00edrus-gyorstesztek hat\u00e9konys\u00e1g\u00e1t - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/itthon/20201008_koronavirus_jarvanyhelyzet_az_operativ_torzs_tajekoztatoja", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-10-08T11:39:00Z", "content": "Klinikai vizsg\u00e1latoknak vetett\u00e9k al\u00e1 a teszteket, amik ak\u00e1r 15 perc alatt is eredm\u00e9nyt hozhatnak, de hamarosan jelentsen bv\u00fclhet a PCR-teszek kapacit\u00e1sa is k\u00f6z\u00f6lte az operat\u00edv t\u00f6rzs t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3j\u00e1n M\u00fc\u2026 [+3039 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=3561b950-35a4-430e-8d6e-6920b2e24b9d&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Egy dr\u00f3nr\u00f3l r\u00f6gz\u00edtett\u00e9k az esetet.", "title": "V\u00e9rfagyaszt\u00f3 vide\u00f3: egy \u00f3ri\u00e1si c\u00e1pa ker\u00fclgette az ausztr\u00e1l sz\u00f6rf\u00f6st - Origo", "url": "https://www.origo.hu/tudomany/20201008-verfagyaszto-felvetelen-ahogy-egy-orasi-capa-meregeti-az-ausztral-szorfost.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-08T10:30:00Z", "content": "Nem sokon m\u00falott, hogy egy sz\u00f6rf\u00f6st megt\u00e1madjon egy hatalmas c\u00e1pa Ausztr\u00e1lia partjain\u00e1l. A ragadoz\u00f3 azonban v\u00e9g\u00fcl hirtelen meggondolta mag\u00e1t, elk\u00e9pzelhet, hogy a felv\u00e9teleket k\u00e9sz\u00edt dr\u00f3n hangja riasz\u2026 [+1176 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2010/20201008capa-szorfos-ujdel-wales.jpg"}, {"description": "A kancell\u00e1r azt mondta: mindent elk\u00f6vetnek az\u00e9rt, hogy a f\u00e9l\u00e9v \u00e9rv\u00e9nyes legyen, de ehhez egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u00e9sre van sz\u00fcks\u00e9g.", "title": "\"Nem l\u00e1tom a j\u00f6v\u0151j\u00e9t ennek a mostani f\u00e9l\u00e9vnek\" \u2013 \u00edgy pr\u00f3b\u00e1lt meg bejutni Szarka G\u00e1bor az SZFE-re (vide\u00f3) - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/itthon/20201008_Szarka_Gabor_SZFE_video", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-10-08T09:42:00Z", "content": "A hatalomt\u00f3l f\u00fcggetlen szerkeszts\u00e9gek sz\u00e1ma folyamatosan cs\u00f6kken, a m\u00e9g l\u00e9tezk pedig napr\u00f3l napra ers\u00f6d ellensz\u00e9lben pr\u00f3b\u00e1lnak talpon maradni. A HVG-ben kitartunk, nem enged\u00fcnk a nyom\u00e1snak, \u00e9s minden\u2026 [+312 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=2a7735fd-e428-4cf7-8929-f420444eafa8&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Nagyon \u00fagy n\u00e9z ki, hogy k\u00f6zel\u00edt a Sonic Adventure 3 bejelent\u00e9se, amely a harmincadik \u00e9vfordul\u00f3ra \u00e9rkezhet.", "title": "GlobalGame - Global Game", "url": "https://globalgame.hu/hir/36239/gyanus-jelre-bukkantak-sonic-kapcsan-a-twitteren", "author": "GlobalGame", "publishedAt": "2020-10-08T08:30:55Z", "content": "<table><tr><td><table><tr><td></td><td></td></tr></table></td><td><table><tr><td></td><td></td></tr></table></td><td><table><tr><td></td><td></td></tr></table></td></tr></table><table><tr><td>Gyan\u00fas \u2026 [+5654 chars]", "source": {"id": null, "name": "Globalgame.hu"}, "urlToImage": "http://globalgame.hu/images/share.png?refresh=1602204768"}, {"description": "A Reszkessetek bet\u00f6r\u0151k szt\u00e1rj\u00e1nak fot\u00f3j\u00e1n sokan mosolyognak.", "title": "Macaulay Culkin maszkj\u00e1n\u00e1l nincs men\u0151bb - fot\u00f3 - Origo", "url": "https://www.origo.hu/teve/20201007-macaulay-culkin-maszkjanal-nincs-menobb-2020.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-08T08:23:00Z", "content": "40 \u00e9ves lett augusztusban a Reszkessetek, bet\u00f6rk! Kevinje, Macaulay Culkin, akit mindenki tov\u00e1bbra is a b\u00e1tor \u00e9s tal\u00e1l\u00e9kony kisfi\u00faval azonos\u00edt.\u00a0Nagy kasszasiker volt egykor a mozikban, nagyj\u00e1b\u00f3l 18 m\u2026 [+329 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2010/20201007302.jpg"}], "totalResults": 30}