{"status": "ok", "articles": [{"description": "Na, majd most?", "title": "Amazon Luna: \u00dajabb kih\u00edv\u00f3ja akadt a Google Stadi\u00e1nak, de vajon t\u00f6bbet is ny\u00fajt majd ann\u00e1l? - IGN Hungary", "url": "https://hu.ign.com/amazon-luna/61819/news/amazon-luna-ujabb-kihivoja-akadt-a-google-stadianak-de-vajon-tobbet-is-nyujt-majd-annal", "author": "Benke Attila", "publishedAt": "2020-09-24T20:20:27Z", "content": "A felhalap\u00fa vagy kik\u00f6zvet\u00edtett j\u00e1tsz\u00e1s\u00e9 a j\u00f6v? IS. A k\u00f6vetkez gener\u00e1ci\u00f3ban legal\u00e1bbis m\u00e9g biztosan lesznek hagyom\u00e1nyos j\u00e1t\u00e9kg\u00e9pek, \u00e1m a felem\u00e1sra siker\u00fclt Google Stadia premierj\u00e9t k\u00f6veten \u00fajabb kih\u00edv\u2026 [+3230 chars]", "source": {"id": "ign", "name": "IGN"}, "urlToImage": "https://sm.ign.com/t/ign_hu/screenshot/default/blob_hgxt.1200.jpg"}, {"description": "M\u00e1r 31 779 533 ember fert\u0151z\u0151d\u00f6tt meg vil\u00e1gszerte a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1nyban, a hal\u00e1los \u00e1ldozatok sz\u00e1ma 975 100, a gy\u00f3gyultak\u00e9 pedig 21 890 409 a baltimore-i Johns Hopkins Egyetem cs\u00fct\u00f6rt\u00f6ki \u00f6sszes\u00edt\u00e9se szerint. K\u00f6zben Eur\u00f3p\u00e1ban gyorsan terjednek a c\u00e9lzott lez\u00e1r\u2026", "title": "Koronav\u00edrus: Ausztria szigor\u00edt, kem\u00e9ny \u00fczenetet k\u00fcld\u00f6tt a szlov\u00e1k minisztereln\u00f6k - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20200924/koronavirus-ausztria-szigorit-kemeny-uzenetet-kuldott-a-szlovak-miniszterelnok-450000", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-09-24T20:00:00Z", "content": "Heves tiltakoz\u00e1st v\u00e1ltott ki cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n Franciaorsz\u00e1gban ellenz\u00e9ki politikusok \u00e9s v\u00e1rosvezetk r\u00e9sz\u00e9rl, hogy a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny megf\u00e9kez\u00e9s\u00e9re a korm\u00e1ny elz este \u00fajabb korl\u00e1toz\u00f3 int\u00e9zked\u00e9seket l\u00e9pt\u2026 [+3584 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/k/o/r/koronavirus-maszk-brit-400280.jpg"}, {"description": "Berobbant a m\u00e1sodik hull\u00e1m, leterhel\u0151d\u00f6tt a D\u00e9l-pesti Centrum K\u00f3rh\u00e1z, az Orsz\u00e1gos Kor\u00e1nyi Pulmonol\u00f3giai Int\u00e9zet \u00e9s a Szent J\u00e1nos K\u00f3rh\u00e1z is.", "title": "M\u00e1r annyi a koronav\u00edrusos beteg a budapesti k\u00f3rh\u00e1zakban, hogy orvosokat \u00e9s \u00e1pol\u00f3kat kellett \u00e1tvez\u00e9nyelni m\u00e1s int\u00e9zm\u00e9nyekb\u0151l - 444.hu", "url": "https://444.hu/2020/09/24/mar-annyi-a-koronavirusos-beteg-a-budapesti-korhazakban-hogy-orvosokat-es-apolokat-kellett-atvezenyelni-mas-intezmenyekbol", "author": "Botos Tam\u00e1s", "publishedAt": "2020-09-24T19:14:13Z", "content": "Ahogy megers\u00f6d\u00f6tt a\u00a0koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny m\u00e1sodik hull\u00e1ma, megntt a k\u00f3rh\u00e1zi kezel\u00e9sre szorul\u00f3 betegek sz\u00e1ma, k\u00f6z\u00f6lte az Emberi Erforr\u00e1sok Miniszt\u00e9riuma cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n az MTI-vel. A t\u00e1rca t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1sa sze\u2026 [+838 chars]", "source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "urlToImage": "https://4cdn.hu/kraken/image/upload/s--dFPnPTE1--/c_limit,w_1160/7Qv6uTs18pxr1Ve10Ls.jpeg"}, {"description": "A Bajnokok Lig\u00e1ja gy\u0151ztese, a Bayern M\u00fcnchen j\u00e1tszott cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k este az Eur\u00f3pai Szuperkup\u00e1\u00e9rt az Eur\u00f3pa-liga gy\u0151ztes\u00e9vel, a Sevilla FC-vel Budapesten a Pusk\u00e1s Ferenc Stadionban.", "title": "Sport: A Bayern M\u00fcnchen nyerte a Szuperkup\u00e1t | hvg.hu - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/sport/20200924_Bayern_Munchen_Sevilla_elo", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-09-24T19:00:00Z", "content": "A Bajnokok Lig\u00e1ja gyztese, a Bayern M\u00fcnchen j\u00e1tszott cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k este az Eur\u00f3pai Szuperkup\u00e1\u00e9rt az Eur\u00f3pa-liga gyztes\u00e9vel, a Sevilla FC-vel Budapesten a Pusk\u00e1s Ferenc Stadionban.A budapesti m\u00e9rkz\u00e9st a r\u2026 [+5118 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=acb55ef1-3fe8-4584-9db9-f1af24a1eff0&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Feh\u00e9rv\u00e1ri brav\u00far: a Vidi 11-esekkel jutott tov\u00e1bb a Reims ellen az Eur\u00f3pa-lig\u00e1ban - A francia csapat legy\u0151z\u00e9se ut\u00e1n egy l\u00e9p\u00e9s v\u00e1lasztja el a magyar egy\u00fcttest a csoportk\u00f6rt\u0151l.", "title": "Feh\u00e9rv\u00e1ri brav\u00far: a Vidi 11-esekkel jutott tov\u00e1bb a Reims ellen az Eur\u00f3pa-lig\u00e1ban - Index.hu", "url": "https://index.hu/sport/futball/2020/09/24/europa_liga_selejtezo_mol_fehervar_reims/", "author": "Antalics \u00c1d\u00e1m", "publishedAt": "2020-09-24T18:51:00Z", "content": "M\u00e1rton G\u00e1bor egy\u00fcttese elbb az \u00edr Bohemianst b\u00facs\u00faztatta 1-1-es j\u00e1t\u00e9kidt, majd b\u00fcntetp\u00e1rbajt k\u00f6veten, az elz k\u00f6rben pedig a m\u00e1ltai Hibernians otthon\u00e1ban gyz\u00f6tt 1-0-ra. A szakember a franci\u00e1k ellen a\u00a0\u2026 [+4031 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3466/34663/346635/34663503_2653617_f8f697bf4cc2c7b1079dd6977b3542b8_wm.jpg"}, {"description": "Egyed\u00fcl Szijj\u00e1rt\u00f3 P\u00e9ter haszn\u00e1lja a rend\u0151rs\u00e9g helikoptereit a miniszterek k\u00f6z\u00fcl.", "title": "Itthon: ORFK: Szijj\u00e1rt\u00f3 h\u00e9tszer rep\u00fclt rend\u0151rs\u00e9gi helikopterrel | hvg.hu - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/itthon/20200924_ORFK_Szijjarto_rendorseg_helikopter", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-09-24T18:40:00Z", "content": "Egyed\u00fcl Szijj\u00e1rt\u00f3 P\u00e9ter haszn\u00e1lja a rendrs\u00e9g helikoptereit a miniszterek k\u00f6z\u00fcl.Rendrs\u00e9gi szolg\u00e1lati helikoptert id\u00e9n a k\u00fcl\u00fcgyminiszter vett ig\u00e9nybe h\u00e9t alkalommal\r\n\u00edrta az Orsz\u00e1gos Rendr-fkapit\u00e1nys\u00e1g\u2026 [+890 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=30d295e3-9ad6-4044-8401-0945758e2226&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Elkezd\u0151d\u00f6tt h\u00e1t!", "title": "P\u00e1r nap m\u00falva a Doom Eternal beker\u00fcl a Game Pass k\u00edn\u00e1lat\u00e1ba - \u00e9s ott is marad! - Metabro", "url": "https://metabro.hu/hu/2020/09/24/par-nap-mulva-a-doom-ethernal-bekerul-a-game-pass-kinalataba-es-ott-is-marad/", "author": "https://www.facebook.com/nyafkadani/", "publishedAt": "2020-09-24T18:29:27Z", "content": "Elkezdd\u00f6tt h\u00e1t!\r\nEgy pillanatig sem lehetett k\u00e9rd\u00e9ses, hogy a Bethesda komplett felv\u00e1s\u00e1rl\u00e1sa ut\u00e1n a j\u00e1t\u00e9kait sz\u00e9pen sorj\u00e1ban be fogja pakolni a Game Pass k\u00edn\u00e1lat\u00e1ba a Microsoft. Igaz, kor\u00e1bban t\u00f6bbj\u00fc\u2026 [+936 chars]", "source": {"id": null, "name": "Metabro.hu"}, "urlToImage": "https://metabro.hu/wp-content/uploads/2020/09/doom-eternal.jpg"}, {"description": "A sportigazgat\u00f3 elismerte, hogy a j\u00e1t\u00e9kosok Szalai miatt hagyt\u00e1k ott az edz\u00e9st, de nem akarja visszavenni a magyar j\u00e1t\u00e9kost.", "title": "\u00dajra edzettek a Szalai \u00c1d\u00e1m\u00e9rt sztr\u00e1jkol\u00f3 mainzi focist\u00e1k - Origo", "url": "https://www.origo.hu/sport/futball/20200924-ujra-edzettek-a-szalai-adamert-sztrajkolo-mainzi-focistak-bundesliga.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T17:07:00Z", "content": "Cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n \u00fajra edzettek a n\u00e9met Bundeslig\u00e1ban szerepl Mainz labdar\u00fag\u00f3i, akik az\u00e9rt hagyt\u00e1k ki a szerdai tr\u00e9ninget, hogy kinyilv\u00e1n\u00edts\u00e1k szolidarit\u00e1sukat Szalai \u00c1d\u00e1mmal, az egy\u00fcttes magyar v\u00e1logatott\u2026 [+1242 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2002/20200208szalai-adam.jpg"}, {"description": "Brynhildsen eset\u00e9n\u00e9l a bal kez\u00e9t \u00e9rhette a labda, pedig els\u0151re mindenki a jobb kez\u00e9nek leszor\u00edt\u00e1s\u00e1val foglalkozott.", "title": "BL: A Mold\u00e9nak nem j\u00e1rt b\u00fcntet\u0151, a Fradi\u00e9 f\u00fajhat\u00f3 volt \u2013 v\u00e9li a kor\u00e1bbi FIFA-b\u00edr\u00f3 - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/bajnokok_ligaja/bl-a-moldenak-nem-jart-bunteto-a-fradie-fujhato-volt-veli-a-korabbi-fifa-biro-2785641", "author": "ZOMBORI ANDR\u00c1S, RITZ BAL\u00c1ZS", "publishedAt": "2020-09-24T16:47:17Z", "content": "Norv\u00e9gi\u00e1ban \u00e9rtetlenkednek, Magyarorsz\u00e1gon azt mondj\u00e1k, v\u00e9gre egy m\u00e9rkz\u00e9s, amelyen olyan j\u00e1t\u00e9kvezeti \u00edt\u00e9letek sz\u00fclettek, amelyek nek\u00fcnk kedveztek. M\u00e9g mieltt belemenn\u00e9nk a r\u00e9szletekbe, gyorsan jegyez\u2026 [+6190 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/78/56/41/cikk_2785641/1200fradi_fb.jpg"}, {"description": "A Mafia \u00faj kiad\u00e1sa megmutatja, mennyit fejl\u0151d\u00f6tt a videoj\u00e1t\u00e9k-ipar k\u00f6zel k\u00e9t \u00e9vtized alatt. De a r\u00e9gi hangulatot csak r\u00e9szben hozza vissza.", "title": "Mafia: Definitive Edition teszt - ismertet\u0151/teszt - PlayDome online j\u00e1t\u00e9kmagazin - PlayDome online magazin", "url": "https://www.playdome.hu/cikk/54802/mafia-definitive-edition-teszt", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T15:01:52Z", "content": "Ismertet/teszt\r\nA Mafia \u00faj kiad\u00e1sa megmutatja, mennyit fejld\u00f6tt a videoj\u00e1t\u00e9k-ipar k\u00f6zel k\u00e9t \u00e9vtized alatt. De a r\u00e9gi hangulatot csak r\u00e9szben hozza vissza.\r\n2020.09.24. 17:00 | szerz: GeryG | Ismertet\u2026 [+10299 chars]", "source": {"id": null, "name": "Playdome.hu"}, "urlToImage": "https://www.playdome.hu/gallery/article/54802/article-headline-1.jpg"}, {"description": "Ha nincs felel\u0151s, utc\u00e1ra megy az amerikai t\u00fcntet\u0151 - Megszokott forgat\u00f3k\u00f6nyv: \u00edgy sz\u00f6k\u00f6tt sz\u00e1rba a BLM is.", "title": "Ha nincs felel\u0151s, utc\u00e1ra megy az amerikai t\u00fcntet\u0151 - Index.hu", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/09/24/ha_elmarad_a_felelossegrevonas_az_utcara_megy_az_amerikai_tunteto/", "author": "Sz\u0151cs L\u00e1szl\u00f3", "publishedAt": "2020-09-24T14:10:00Z", "content": "Sok\u00e1ig tartja mag\u00e1ban a fesz\u00fclts\u00e9get az amerikai t\u00fcntet, de ha s\u00falyosan s\u00e9r\u00fcl az igazs\u00e1g\u00e9rzete, gyorsan elszabadul a pokol. Mint most is, amikor Amerika-szerte utc\u00e1ra vonultak t\u00f6megek, miut\u00e1n egy\u00a0v\u00e1d\u2026 [+3118 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3465/34659/346596/34659641_2653341_de52dbc56b7abef5e1e2084dc271c7c7_wm.jpg"}, {"description": "Szok\u00e1s szerint az \u00f6sszes beny\u00fajtott aj\u00e1nlatot elfogadta az MNB a cs\u00fct\u00f6rt\u00f6ki egyhetes bet\u00e9ti tender\u00e9n, \u00edgy 1925 milli\u00e1rd forint \u00e9rt\u00e9kben k\u00f6t\u00f6tt \u00fczletet. Az \u00fajdons\u00e1g, hogy mindezt m\u00e1r magasabb, 0,75%-os kamat mellett tette.", "title": "1925 milli\u00e1rdnyi bet\u00e9tet fogadott be az MNB a mai kamatemel\u00e9s ut\u00e1n - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20200924/1925-milliardnyi-betetet-fogadott-be-az-mnb-a-mai-kamatemeles-utan-450114", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-09-24T13:06:00Z", "content": "A Portfolio legt\u00f6bb tartalma ingyenesen hozz\u00e1f\u00e9rhet, ahogy ez a cikk is.A m\u00e9diapiaci helyzet azonban folyamatosan v\u00e1ltozik: \r\n ha t\u00e1mogatni szeretn\u00e9d a mins\u00e9gi gazdas\u00e1gi \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00e1st, \u00e9s szeretn\u00e9l r\u00e9sz\u2026 [+733 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/m/n/b/mnb-epulet-getty-328199.jpg"}, {"description": "Az eddigi tesztek alapj\u00e1n szinte sz\u00e1zsz\u00e1zal\u00e9kos pontoss\u00e1ggal meg tudj\u00e1k \u00e1llap\u00edtani, melyik ronggyal t\u00f6r\u00f6lte meg mag\u00e1t akt\u00edv fert\u0151z\u00f6tt.", "title": "Finnorsz\u00e1gban m\u00e1r kuty\u00e1kkal szagoltatj\u00e1k ki a koronav\u00edrus-fert\u0151z\u00e9st - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/tudomany/20200924_helsinki_koronavirus_kutyak_szaglas", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-09-24T12:15:00Z", "content": "Az eddigi tesztek alapj\u00e1n szinte sz\u00e1zsz\u00e1zal\u00e9kos pontoss\u00e1ggal meg tudj\u00e1k \u00e1llap\u00edtani, melyik ronggyal t\u00f6r\u00f6lte meg mag\u00e1t akt\u00edv fertz\u00f6tt.Rendhagy\u00f3 m\u00f3don, kuty\u00e1k seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel\u00a0pr\u00f3b\u00e1lj\u00e1k kiszrni a koronav\u00edr\u2026 [+1181 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=007a0cf9-7747-4f4f-bd28-349ab2bb081a&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Orb\u00e1n Viktor: Magyarorsz\u00e1g ellenzi az \u00e1tnevezett migr\u00e1ci\u00f3s kv\u00f3t\u00e1t - A magyar minisztereln\u00f6k szerint nincs \u00e1tt\u00f6r\u00e9s.", "title": "Orb\u00e1n Viktor: Magyarorsz\u00e1g ellenzi az \u00e1tnevezett migr\u00e1ci\u00f3s kv\u00f3t\u00e1t - Index.hu", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/09/24/orban_viktor_magyarorszag_ellenzi_az_atnevezett_migracios_kvotat/", "author": "V\u00f6\u0151 Gy\u00f6rgy", "publishedAt": "2020-09-24T12:06:00Z", "content": "Orb\u00e1n Viktor szerint az Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1g szerd\u00e1n bemutatott \u00faj migr\u00e1ci\u00f3s \u00e9s menek\u00fclt\u00fcgyi javaslatcsomagj\u00e1ban hi\u00e1ba nevezik \u00e1t a kv\u00f3t\u00e1t m\u00e1snak, att\u00f3l m\u00e9g kv\u00f3ta marad, \u00e9s azt Magyarorsz\u00e1g ellenzi. A m\u2026 [+1126 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3465/34659/346593/34659379_2653323_f20b7625bcce4ab68a8888396a7253b6_wm.jpg"}, {"description": "Az Alkotm\u00e1nyv\u00e9delmi Hivatal jelentette fel m\u00e9g hat \u00e9ve, mert szerint\u00fck az oroszoknak k\u00e9mkedett. K\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9si csal\u00e1s\u00e9rt viszont m\u00e1sf\u00e9l \u00e9v felf\u00fcggesztetett kapott.", "title": "Kov\u00e1cs B\u00e9l\u00e1t felmentett\u00e9k a k\u00e9mked\u00e9s v\u00e1dja al\u00f3l - 444.hu", "url": "https://444.hu/2020/09/24/kovacs-belat-felmentettek-a-kemkedes-vadja-alol", "author": "Magyari P\u00e9ter", "publishedAt": "2020-09-24T11:22:33Z", "content": "A Budapest K\u00f6rny\u00e9ki T\u00f6rv\u00e9nysz\u00e9k felmentette Kov\u00e1cs B\u00e9l\u00e1t a k\u00e9mked\u00e9s v\u00e1dja al\u00f3l. Kov\u00e1cs 2009-2017 k\u00f6z\u00f6tt a Jobbik EP-k\u00e9pviselje volt, \u00e9s az Alkotm\u00e1nyv\u00e9delmi Hivatal azzal v\u00e1dolta, hogy Oroszorsz\u00e1gnak \u2026 [+1121 chars]", "source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "urlToImage": "https://4cdn.hu/kraken/image/upload/s--BqaEFKEB--/c_limit,w_1160/7VVnWO8AcoFf1Qexss.jpeg"}, {"description": "A reggeli keresked\u00e9sben m\u00e1r k\u00f6zel j\u00e1rt a forint a t\u00f6rt\u00e9nelmi m\u00e9lypontj\u00e1hoz az eur\u00f3val szemben 366,5 k\u00f6r\u00fcli szinten, azt\u00e1n b\u00e1r Matolcsy Gy\u00f6rgy jegybankeln\u00f6k egy konferenci\u00e1n besz\u00e9det mondott, de nem itt hangzott el az igaz\u00e1n l\u00e9nyeges bejelent\u00e9s, hanem az MNB a\u2026", "title": "Ugrik a forint az MNB csendes kamatemel\u00e9s\u00e9re - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/deviza/20200924/megint-rakapcsolt-a-forint-de-meg-boven-360-felett-az-euro-449992", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-09-24T10:49:00Z", "content": "Cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k reggel 366-n\u00e1l kezdi a napot a forint az eur\u00f3val szemben, ez 0,2 sz\u00e1zal\u00e9kkal magasabb a tegnap esti \u00e1rfolyamn\u00e1l. A magyar deviza az ut\u00f3bbi napokban megint intenz\u00edv gyeng\u00fcl\u00e9sbe kapcsolt, ez \u2026 [+1752 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/f/o/r/forint-359876.jpg"}, {"description": "Azt mondja, nem b\u00edrja elviselni mag\u00e1n a f\u00fcrd\u0151ruh\u00e1t.", "title": "Demcs\u00e1k Zsuzs\u00e1nak az eg\u00e9sz csal\u00e1dja nudista - Origo", "url": "https://www.origo.hu/teve/20200924-demcsak-zsuzsa-nudista-strandra-jar-a-csaladjaval-tv.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-24T10:38:00Z", "content": "Az \u00d6sszez\u00e1rva Hajd\u00fa P\u00e9terrel c\u00edm msor m\u00e1sodik vend\u00e9ge Demcs\u00e1k Zsuzsa lesz, aki t\u00f6bbek k\u00f6zt a meztelen f\u00fcrdz\u00e9seikrl is mes\u00e9l a LifeTV msor\u00e1ban.Demcs\u00e1k Zsuzsa Hajd\u00fa P\u00e9ternek el\u00e1rulta, hogy csal\u00e1dj\u00e1val \u2026 [+433 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/1905/20190527demcsak-zsuzsa.jpg"}, {"description": "A Microsoft egyszer\u0171bb\u00e9 \u00e9s hat\u00e9konyabb\u00e1 szeretn\u00e9 tenni a Windows 10 biztons\u00e1gi szolg\u00e1ltat\u00e1s\u00e1t, ez\u00e9rt t\u00f6bb mindent gy\u00far bele. A v\u00e9delmet mesters\u00e9ges intelligencia seg\u00edti, amely az esetek nagy r\u00e9sz\u00e9ben automatikusan megoldja a probl\u00e9m\u00e1kat.", "title": "Felturb\u00f3zz\u00e1k a Windows 10 v\u00edrusv\u00e9delm\u00e9t - H\u00edr - Computerworld Online", "url": "https://computerworld.hu/biztonsag/felturbozzak-a-windows-10-virusvedelmet-284791.html", "author": "Computerworld", "publishedAt": "2020-09-24T09:41:43Z", "content": "A Microsoft egyszerbb\u00e9 \u00e9s hat\u00e9konyabb\u00e1 szeretn\u00e9 tenni a Windows 10 biztons\u00e1gi szolg\u00e1ltat\u00e1s\u00e1t, ez\u00e9rt t\u00f6bb mindent gy\u00far bele. A v\u00e9delmet mesters\u00e9ges intelligencia seg\u00edti, amely az esetek nagy r\u00e9sz\u00e9ben \u2026 [+1692 chars]", "source": {"id": null, "name": "Computerworld.hu"}, "urlToImage": "https://i.cdn29.hu/apix_collect_c/2006/windows-defender/windows_defender_screenshot_20200623082759_1_original_760x425_cover.jpg"}, {"description": "A mai szuperkupa-m\u00e9rk\u0151z\u00e9sen k\u00fcl\u00f6n figyelnek a biztons\u00e1gi int\u00e9zked\u00e9sek betart\u00e1s\u00e1ra. A r\u00e9sztvev\u0151 csapatokat \u00e9s a szem\u00e9lyzet\u00fcket elk\u00fcl\u00f6n\u00edtett\u00e9k. Nagyon nagy l\u00e9tsz\u00e1m\u00fa ment\u0151 \u00e1ll rendelkez\u00e9sre majd a helysz\u00ednen, hogy a koronav\u00edrus-gyan\u00fas szem\u00e9lyeket el lehessen sz\u00e1\u2026", "title": "Operat\u00edv t\u00f6rzs: nem kr\u00f3nikus beteg fiatalok is belehalhatnak a koronav\u00edrusba - Napi.hu", "url": "https://www.napi.hu/magyar_gazdasag/operativ_torzs_nem_kronikus_beteg_fiatalok_is_belehalhatnak_a_koronavirusba.714227.html", "author": "Szab\u00f3 D\u00e1niel", "publishedAt": "2020-09-24T09:41:00Z", "content": "Az UEFA Szuperkupa-d\u00f6ntre a legnagyobb sz\u00e1mban magyar szurkol\u00f3k v\u00e1ltottak jegyet, kis l\u00e9tsz\u00e1mban spanyolok, \u00e9s kevesebben mint 1500-an n\u00e9met n\u00e9zk j\u00f6nnek. Csak negat\u00edv PCR-tesztek felmutat\u00e1s\u00e1val lehet\u2026 [+6735 chars]", "source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202009/orig/image1600940985.jpg/780/"}, {"description": "Az amerikai-k\u00ednai kereskedelmi h\u00e1bor\u00faban az USA eln\u00f6ke 25%-os v\u00e1memel\u00e9st r\u00f3tt ki nemcsak k\u00ednai k\u00e9sz\u00e1rukra, de alkatr\u00e9szekre is. A Tesla \u00e9s m\u00e1s aut\u00f3gy\u00e1rak emiatt fordultak most a b\u00edr\u00f3s\u00e1ghoz mondv\u00e1n: a b\u00fcntet\u0151v\u00e1m \u00f6nk\u00e9nyes int\u00e9zked\u00e9s volt.", "title": "Trumpot perli a Tesla a k\u00ednai alkatr\u00e9szek b\u00fcntet\u0151v\u00e1mja miatt - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/kkv/20200924_Trumpot_perli_a_Tesla_a_kinai_alkatreszek_buntetovamja_miatt", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-09-24T09:38:00Z", "content": "Az amerikai-k\u00ednai kereskedelmi h\u00e1bor\u00faban az USA eln\u00f6ke 25%-os v\u00e1memel\u00e9st r\u00f3tt ki nemcsak k\u00ednai k\u00e9sz\u00e1rukra, de alkatr\u00e9szekre is. A Tesla \u00e9s m\u00e1s aut\u00f3gy\u00e1rak emiatt fordultak most a b\u00edr\u00f3s\u00e1ghoz mondv\u00e1n: a\u2026 [+2381 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=c3dabf44-0094-4c50-ac87-646b699ab679&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}], "totalResults": 30}