{"status": "ok", "articles": [{"description": "A fert\u0151z\u00f6tt alkalmazottakat k\u00f3rh\u00e1zba vitt\u00e9k, a kontaktszem\u00e9lyeket karant\u00e9nba helyezt\u00e9k.", "title": "Egy erd\u00e9lyi c\u00e9g 27 alkalmazottja lett koronav\u00edrusos, mert nem viselt\u00e9k a v\u00e9d\u0151felszerel\u00e9st - 444.hu", "url": "https://444.hu/2020/05/24/egy-erdelyi-ceg-27-alkalmazottja-lett-koronavirusos-mert-nem-viseltek-a-vedofelszerelest", "author": "Herczeg M\u00e1rk", "publishedAt": "2020-05-24T20:18:22Z", "content": "Vannak olyan idszakok, amikor kulcsfontoss\u00e1g\u00fa, hogy mindenki gyorsan\r\nmegb\u00edzhat\u00f3 inform\u00e1ci\u00f3khoz juthasson. Mi a 444-n\u00e9l minden nap ezen dolgozunk.\r\nAmennyire tl\u00fcnk telik, igyeksz\u00fcnk seg\u00edteni eligazod\u2026 [+636 chars]", "source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "urlToImage": "https://4cdn.hu/kraken/image/upload/s--m62f30JV--/c_limit,w_1160/7RkFnHphER5p1XN11Ts.jpeg"}, {"description": "Negyven \u00e9vvel ezel\u0151tt mutatt\u00e1k be Stanley Kubrick remekm\u0171v\u00e9t, az \u0151r\u00fclet kialakul\u00e1s\u00e1nak nyomaszt\u00f3 t\u00f6rt\u00e9net\u00e9t. A legend\u00e1s", "title": "Ragyog\u00e1s: bolyong\u00e1s az elme s\u00f6v\u00e9nylabirintus\u00e1ban - Origo", "url": "https://www.origo.hu/filmklub/20200522-40-eves-a-ragyogas.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-24T20:02:00Z", "content": "Negyven \u00e9vvel ezeltt mutatt\u00e1k be az amerikai mozik Stanley Kubrick filmj\u00e9t \u2013 pszichol\u00f3giailag hiteles, nyomaszt\u00f3 \u00e9s felkavar\u00f3 l\u00e1tlelet\u00e9t az r\u00fcletrl.\u00a0\r\nMa m\u00e1r a horrorfilmek megker\u00fclhetetlen, p\u00e1ratlan\u2026 [+12271 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/1803/20180323the-shining-1980-stanley-kubrick.jpg"}, {"description": "Az \u00e9ttermek z\u00e1rvatart\u00e1sa a r\u00e1gcs\u00e1l\u00f3kra is hat\u00e1ssal van.", "title": "Koronav\u00edrus: az \u00e9lelmhi\u00e1ny miatt kezdenek meg\u0151r\u00fclni az amerikai patk\u00e1nyok - 24.hu", "url": "https://24.hu/tudomany/2020/05/24/koronavirus-amerika-patkanyok/", "author": "24.hu", "publishedAt": "2020-05-24T19:31:00Z", "content": "Az Egyes\u00fclt \u00c1llamokban egyre nagyobb gondot okoz a patk\u00e1nyoknak, hogy a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny miatt az \u00e9ttermek z\u00e1rva tartanak, vagy csak korl\u00e1zva vannak nyitva \u2013 \u00edrja a CNN. Az int\u00e9zked\u00e9sek miatt ugya\u2026 [+1092 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/05/gettyimages-141167926-e1590347395812-1024x576_wm.jpg"}, {"description": "A f\u00e9rfin\u00e1l elv\u00e9gzett gyorsteszt is pozit\u00edv lett.", "title": "K\u00e9t \u00e9s f\u00e9l kilogramm kokain volt egy P\u00e9csen balesetet szenved\u0151 motoros h\u00e1tizs\u00e1kj\u00e1ban - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/itthon/20200524_Kokain_motoros_baleset_Pecs_hatizsak", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-05-24T18:25:00Z", "content": "A f\u00e9rfin\u00e1l elv\u00e9gzett gyorsteszt is pozit\u00edv lett. K\u00e9t \u00e9s f\u00e9l kilogramm kokain volt egy P\u00e9csen balesetet szenved motoros h\u00e1tizs\u00e1kj\u00e1ban\r\nMintegy k\u00e9t \u00e9s f\u00e9l kilogrammnyi kokaint tal\u00e1ltak egy P\u00e9cs hat\u00e1r\u00e1b\u2026 [+2456 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=55366eea-966b-4dc6-83c8-4d4f96596bcb&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "A Williams versenyz\u0151je, George Russell nyerte a Virtu\u00e1lis Monac\u00f3i Nagyd\u00edjat.F1VIL\u00c1G.HU \u2014 H\u00edrek", "title": "Russell nyerte a Virtu\u00e1lis Monac\u00f3i Nagyd\u00edjat \u2014 F1VIL\u00c1G.HU - F1vil\u00e1g.hu", "url": "https://f1vilag.hu/hirek/russell-nyerte-a-virtualis-monacoi-nagydijat/", "author": "http://www.facebook.com/f1vilag", "publishedAt": "2020-05-24T18:23:37Z", "content": "This website is unofficial and is not associated in any way with the Formula 1 companies. F1, FORMULA ONE, FORMULA 1, FIA FORMULA ONE WORLD CHAMPIONSHIP, GRAND PRIX and related marks are trade marks \u2026 [+349 chars]", "source": {"id": null, "name": "F1vilag.hu"}, "urlToImage": "https://f1vilag.hu/wp-content/uploads/2020/02/F1Test2020_Day1_Williams_WilliamsF1_17380_HiRes.jpg"}, {"description": "A sof\u0151r v\u00e9g\u00fcl dulakodni kezdett a rend\u0151r\u00f6kkel.", "title": "Rend\u0151r\u00f6k el\u0151l menek\u00fclt egy aut\u00f3s a belv\u00e1rosban, egy fut\u00e1r \u00e1ll\u00edtotta meg - Origo", "url": "https://www.origo.hu/itthon/20200524-robogos-futar-tartoztatott-fel-egy-rendorok-elol-menekulo-autost-az-andrassy-uton.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-24T17:56:00Z", "content": "Egy Suzukit vezet f\u00e9rfi pr\u00f3b\u00e1lt elmenek\u00fclni a rendrk ell vas\u00e1rnap a Bajcsy-Zsilinszky \u00faton. Egy robog\u00f3s fut\u00e1rnak is k\u00f6sz\u00f6nhet, hogy ez nem siker\u00fclt \u00e9s a rendr\u00f6k el tudt\u00e1k kapni - sz\u00e1molt be r\u00f3la a TV\u2026 [+492 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2005/20200524rendorsegi-akcio.jpg"}, {"description": "R\u00e1t\u00e1madt volt feles\u00e9g\u00e9re a legjobb gr\u00faz teniszez\u0151 - A vil\u00e1granglista 27. hely\u00e9n \u00e1ll\u00f3 Nikoloz Baszilasvili ak\u00e1r h\u00e1rom \u00e9v b\u00f6rt\u00f6nb\u00fcntet\u00e9st is kaphat.", "title": "R\u00e1t\u00e1madt volt feles\u00e9g\u00e9re a legjobb gr\u00faz teniszez\u0151 - Index.hu", "url": "https://index.hu/sport/tenisz/2020/05/24/nikoloz_baszilasvili_csaladon_beluli_eroszak_feleseg_birosag_legjobb_gruz_teniszezo/", "author": "P\u00e1l Tam\u00e1s", "publishedAt": "2020-05-24T17:42:00Z", "content": "A legjobb gr\u00faz teniszezt, a vil\u00e1granglista 27. hely\u00e9n \u00e1ll\u00f3 Nikoloz Baszilasvilit csal\u00e1don bel\u00fcli erszak gyan\u00faja miatt letart\u00f3ztatt\u00e1k Tbilisziben, \u00edrja a The Guardian.\r\nA 28 \u00e9ves Baszilasvili cs\u00fct\u00f6rt\u00f6\u2026 [+896 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3315/33158/331581/33158196_2541002_9a4b9b72d1c124cb3b3b1a6526c5db30_wm.jpg"}, {"description": "Futball a jav\u00e1b\u00f3l, a m\u00e9rk\u0151z\u00e9sen h\u00e1rom g\u00f3lt szerz\u0151 Timo Wernernek csak az \u00fcres kapuba kellett l\u0151nie a labd\u00e1t.", "title": "Vide\u00f3: sakk-matt \u2013 l\u00e1tni kell, milyen \u00f6sszj\u00e1t\u00e9k ut\u00e1n tal\u00e1lt be a Leipzig - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/nemet_labdarugas/video-sakk-matt-latni-kell-milyen-osszjatek-utan-talalt-be-a-leipzig-2763953", "author": "T. M.", "publishedAt": "2020-05-24T16:42:32Z", "content": "Vas\u00e1rnapi sportmsor: Gul\u00e1csi\u00e9k Szalai\u00e9k ellen \u00e9s tenisz\r\nVas\u00e1rnap h\u00e1rom m\u00e9rkz\u00e9ssel folytat\u00f3dnak a n\u00e9met labdar\u00fag\u00f3-\u00e9lvonal (Bundesliga) k\u00fczdelmei, p\u00e1ly\u00e1ra l\u00e9p t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt a Gu...", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/76/39/53/cikk_2763953/werner_fb.jpg"}, {"description": "V\u00f6r\u00f6s Diorok: \u0151k form\u00e1lt\u00e1k a divatot a vasf\u00fcgg\u00f6ny\u00f6n innen - A keleti blokkban is sz\u00fclettek a nagy nyugati divattervez\u0151kh\u00f6z m\u00e9rhet\u0151 tehets\u00e9gek, sokan m\u00e9g P\u00e1rizsba is j\u00e1rhattak inspir\u00e1l\u00f3dni. De a rendszer \u00e1ll\u00edtotta korl\u00e1tokat nem lehetett \u00e1tl\u00e9pni.", "title": "V\u00f6r\u00f6s Diorok: \u0151k form\u00e1lt\u00e1k a divatot a vasf\u00fcgg\u00f6ny\u00f6n innen - Index.hu", "url": "https://index.hu/kultur/eletmod/2020/05/24/divat_vasfuggony_szocializmus_voros_diorok/", "author": "P\u00e1l\u00far Krisztina", "publishedAt": "2020-05-24T16:24:00Z", "content": "Ha a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny nem \u00edrt volna fel\u00fcl szinte mindent, akkor \u00e1prilis v\u00e9g\u00e9n z\u00e1rt volna Magyar Nemzeti M\u00fazeum Clara - Divatkir\u00e1lyn a vasf\u00fcgg\u00f6ny m\u00f6g\u00f6tt c\u00edm ki\u00e1ll\u00edt\u00e1sa, ami a 20. sz\u00e1zad legismerteb\u2026 [+23085 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3268/32688/326884/32688410_2505992_ef0dd4530f7845909be727de16e4bc51_wm.jpg"}, {"description": "A rend\u0151rs\u00e9g szak\u00e9rt\u0151k seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel vizsg\u00e1lja az \u00fcgyet.", "title": "Itthon: Aut\u00f3balesetben meghalt egy egy\u00e9ves kisfi\u00fa Budapesten | hvg.hu - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/itthon/20200524_Autobalesetben_meghalt_egy_egyeves_kisfiu_Budapesten", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-05-24T15:52:00Z", "content": "A rendrs\u00e9g szak\u00e9rtk seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel vizsg\u00e1lja az \u00fcgyet.Eddig tiszt\u00e1zatlan k\u00f6r\u00fclm\u00e9nyek k\u00f6z\u00f6tt 2020. m\u00e1jus 24-\u00e9n 15 \u00f3ra 20 perckor \u00f6ssze\u00fctk\u00f6z\u00f6tt k\u00e9t aut\u00f3 a XXII. ker\u00fcleti Kolozsv\u00e1ri utca 23. eltt. Az egyi\u2026 [+1211 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=bdb1aeee-2159-4ce4-a238-8e386f810b39&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "A ment\u0151k k\u00f3rh\u00e1zba sz\u00e1ll\u00edtott\u00e1k a s\u00e9r\u00fclteket.", "title": "K\u00e9t csal\u00e1d \u00f6sszeveszett \u00dajpesten, k\u00e9t embert gumil\u00f6ved\u00e9kes fegyverrel l\u0151ttek meg - 24.hu", "url": "https://24.hu/belfold/2020/05/24/gumilovedek-ujpest-vita/", "author": "Kov\u00e1cs-Angel Marianna", "publishedAt": "2020-05-24T14:56:08Z", "content": "A Budapesti Rendr-fkapit\u00e1nys\u00e1g Tev\u00e9kenys\u00e9g-ir\u00e1ny\u00edt\u00e1si K\u00f6zpontj\u00e1ba m\u00e1jus 24-\u00e9n 13 \u00f3ra ut\u00e1n \u00e9rkezett bejelent\u00e9s arr\u00f3l, hogy a IV. ker\u00fcleti Temesv\u00e1ri utc\u00e1ban l\u00f6v\u00f6ld\u00f6z\u00e9s t\u00f6rt\u00e9nt \u00edrta meg a Police.hu rend\u2026 [+601 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2018/07/rendorsegi_ugy1-e1550420130787-1024x576_wm.png"}, {"description": "Ha m\u00e1r a p\u00e1ly\u00e1n nem megy a foci az ut\u00f3bbi \u00e9vekben, legal\u00e1bb a b\u00edr\u00f3s\u00e1gon szeretne sikereket el\u00e9rni a megcsappant n\u00e9pszer\u0171s\u00e9g\u0171 angol futballcsapat...", "title": "Elk\u00e9peszt\u0151 ok miatt perelte be a Manchester United a Football Manager kiad\u00f3j\u00e1t! - theGeek", "url": "https://thegeek.hu/2020/05/24/elkepeszto-ok-miatt-perelte-be-a-manchester-united-a-football-manager-kiadojat/", "author": "https://www.facebook.com/gergely.herpai", "publishedAt": "2020-05-24T14:35:00Z", "content": "Ha m\u00e1r a p\u00e1ly\u00e1n nem megy a foci az ut\u00f3bbi \u00e9vekben, legal\u00e1bb a b\u00edr\u00f3s\u00e1gon szeretne sikereket el\u00e9rni a megcsappant n\u00e9pszers\u00e9g angol futballcsapat \u00edrja a The Guardian.\r\nElsre neh\u00e9z meg\u00e9rteni, hogy hogyan\u2026 [+2917 chars]", "source": {"id": null, "name": "Thegeek.hu"}, "urlToImage": "https://thegeek.hu/wp-content/uploads/sites/2/2020/05/the-geek-manchester-united-football-manager-2020-1.jpg"}, {"description": "Amelyik k\u00f3rh\u00e1z most akar szerz\u0151d\u00e9st k\u00f6tni k\u00fcls\u0151s\u00f6kkel, annak kell\u0151en meg kell ezt indokolni, \u00e9s az operat\u00edv t\u00f6rzs vezet\u0151j\u00e9hez felterjeszteni. K\u00e1sler Mikl\u00f3s eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgy\u00e9rt is felel\u0151s miniszter az operat\u00edv t\u00f6rzs v\u00e9lem\u00e9nye alapj\u00e1n d\u00f6nt. Az err\u0151l sz\u00f3l\u00f3 k\u00f6zlem\u00e9nyb\u2026", "title": "Pint\u00e9r S\u00e1ndor m\u00e1r a k\u00f3rh\u00e1zak szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9seibe is belesz\u00f3lhat - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/itthon/20200524_Pintert_Sandor_Az_operativ_torzs_mondja_meg_kivel_szerzodhetnek_a_korhazak", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-05-24T13:01:00Z", "content": "Amelyik k\u00f3rh\u00e1z most akar szerzd\u00e9st k\u00f6tni k\u00fclss\u00f6kkel, annak kellen meg kell ezt indokolni, \u00e9s az operat\u00edv t\u00f6rzs vezetj\u00e9hez felterjeszteni. K\u00e1sler Mikl\u00f3s eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgy\u00e9rt is felels miniszter az operat\u00edv \u2026 [+1347 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=302f56d7-446f-4b16-8394-48af1c387b90&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Letart\u00f3ztatt\u00e1k a De\u00e1k t\u00e9ri k\u00e9sel\u00e9ssel gyan\u00fas\u00edtott fiatalokat - P\u00e9nteken k\u00e9t t\u00e1rsas\u00e1g verekedett \u00f6ssze, ketten a helysz\u00ednen meghaltak.", "title": "Letart\u00f3ztatt\u00e1k a De\u00e1k t\u00e9ri k\u00e9sel\u00e9ssel gyan\u00fas\u00edtott fiatalokat - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/05/24/budapest_deak_ter_keseles_letartoztatas/", "author": "Presinszky Judit", "publishedAt": "2020-05-24T12:35:00Z", "content": "Egy h\u00f3napra letart\u00f3ztatt\u00e1k azt a h\u00e1rom f\u00e9rfit, akik a gyan\u00fa szerint r\u00e9szt vettek a p\u00e9nteki De\u00e1k t\u00e9ri k\u00e9sel\u00e9sben, \u00edrja a Fv\u00e1rosi F\u00fcgy\u00e9szs\u00e9g k\u00f6zlem\u00e9ny\u00e9ben.\u00a0\r\nA gyan\u00fa szerint 2020. m\u00e1jus 22-\u00e9n, hajnali \u2026 [+2411 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3315/33155/331555/33155582_2540780_6c36ff0ef56cf9cf3d1917a721e8332f_wm.png"}, {"description": "J\u00fanius 4-\u00e9n, Trianon sz\u00e1zadik \u00e9vfordul\u00f3j\u00e1nak napj\u00e1n, d\u00e9lut\u00e1n 16:30-kor egy percre le\u00e1ll a t\u00f6megk\u00f6zleked\u00e9s Budapesten, hogy ezzel eml\u00e9kezzen meg a v\u00e1ros az elcsatolt ter\u00fcletekr\u0151l.", "title": "Trianonra eml\u00e9kezve egy percre le\u00e1ll a budapesti t\u00f6megk\u00f6zleked\u00e9s - Napi.hu", "url": "https://www.napi.hu/magyar_gazdasag/trianonra_emlekezve_egy_percre_leall_a_budapesti_tomegkozlekedes.706815.html", "author": "Szab\u00f3 D\u00e1niel", "publishedAt": "2020-05-24T11:29:00Z", "content": "Abban azonban nem lehet k\u00f6z\u00f6tt\u00fcnk vita, hogy sz\u00e1z \u00e9vvel ezeltt ord\u00edt\u00f3an igazs\u00e1gtalan, a nemzetek \u00f6nrendelkez\u00e9s\u00e9t s\u00e1rba tipr\u00f3 d\u00f6nt\u00e9s sz\u00fcletett. \u00c9s mi magyarok, sz\u00e1z \u00e9vvel a d\u00f6nt\u00e9s ut\u00e1n sem \u00e9rezhet\u00fcnk \u2026 [+1112 chars]", "source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202005/orig/image1588942222.jpg/780/"}, {"description": "A Halo 2 Anniversary megjelen\u00e9se ut\u00e1n v\u00e9gre a sz\u00e9ria harmadik r\u00e9sz\u00e9nek az \u00faj kiad\u00e1s\u00e1ra \u00f6sszpontos\u00edtanak a fejleszt\u0151k.", "title": "Halo 3 - J\u00fanius elej\u00e9n indul az els\u0151 PC-s teszt - Gamepod", "url": "https://gamepod.hu/hir/halo_3_junius_elejen_indul_az_elso_pc-s_teszt.html", "author": "oriic", "publishedAt": "2020-05-24T09:30:00Z", "content": "A\u00a0Halo: The Master Chief Collection\u00a0PC-s verzi\u00f3j\u00e1b\u00f3l elsk\u00e9nt a Halo: Reach jelent meg tavaly decemberben, id\u00e9n m\u00e1rcius elej\u00e9n pedig megkaptuk a Halo: Combat Evolved Anniversary-t is, m\u00e1jusban pedig a\u2026 [+507 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gamepod.hu"}, "urlToImage": "https://gamepod.hu/dl/cnt/2020-05/160464s.jpg"}, {"description": "N\u00e9gy kr\u00f3nikus beteg meghalt, \u00e9s 28-cal, 3741-re emelkedett az azonos\u00edtott koronav\u00edrus-fert\u0151z\u00f6ttek sz\u00e1ma Magyarorsz\u00e1gon. A koronavirus.gov.hu vas\u00e1rnap reggel azt k\u00f6z\u00f6lte, hogy az akt\u00edv fert\u0151z\u00f6ttek sz\u00e1ma 1565-re cs\u00f6kkent. Az eddigiekhez hasonl\u00f3an vas\u00e1rnap d\u00e9lel\u2026", "title": "Elkezd\u0151d\u00f6tt az operat\u00edv t\u00f6rzs t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3ja: ezek a hazai j\u00e1rv\u00e1nyhelyzet legfrissebb h\u00edrei - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20200524/operativ-torzs-tajekoztatoja-a-vilagon-elsokent-kezdtuk-el-a-verplazmaterapiat-433568", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-05-24T09:05:00Z", "content": "A fertz\u00f6ttek 80-85 sz\u00e1zal\u00e9ka vagy meg sem betegszik, vagy enyhe t\u00fcnetekkel esik \u00e1t a betegs\u00e9gen. A s\u00falyosabb betegeken a vil\u00e1gon elsk\u00e9nt kezdt\u00fck el a v\u00e9rplazmater\u00e1pi\u00e1t. A c\u00e9l az, hogy a betegek ne ke\u2026 [+244 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/a/z/_/az-operativ-torzs-koronavirus-tajekoztatoja-372204.jpg"}, {"description": "Ole Gunnar Solskjaer 240 milli\u00f3 fontot k\u00f6lthet.", "title": "A Manchester United h\u00e1rom j\u00e1t\u00e9kost igazolna a ny\u00e1ron - Origo", "url": "https://www.origo.hu/sport/futball/20200524-manchester-united-premier-league-angol-foci-atigazolas-jadon-sancho-ole-gunnar-solskjaer-jude.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-24T07:22:00Z", "content": "A Manchester United labdar\u00fag\u00f3klub \u00e9s vezetedzje, Ole Gunnar Solskjaer a ny\u00e1ri \u00e1tigazol\u00e1si szezonban h\u00e1rom j\u00e1t\u00e9kos megszerz\u00e9s\u00e9re \u00f6sszpontos\u00edt.\r\nAz Evening Standard brit lap arr\u00f3l sz\u00e1molt be, hogy a kl\u2026 [+1066 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2005/20200524fbl-horizontal.jpg?w=1024"}, {"description": "Hatukhoz mindenk\u00e9ppen ragaszkodik Enrique Seti\u00e9n vezet\u0151edz\u0151 a Marca \u00e9rtes\u00fcl\u00e9sei szerint.", "title": "La Liga: Messi mellett ez az \u00f6t futballista \u201e\u00e9rinthetetlen - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/spanyol_labdarugas/la-liga-messi-mellett-ez-az-ot-futballista-erinthetetlen-a-barcanal-2763867", "author": "MTI", "publishedAt": "2020-05-24T07:01:33Z", "content": "Az FC Barcelona vezets\u00e9ge semmik\u00e9ppen sem adja el Lionel Messit \u00e9s a klub tov\u00e1bbi \u00f6t labdar\u00fag\u00f3j\u00e1t a Marca \u00e9rtes\u00fcl\u00e9se szerint.A madridi sportnapilap \u00fagy tudja, hogy a csapatkapit\u00e1ny Messi mellett a v\u00e9\u2026 [+949 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/76/38/67/cikk_2763867/fatietmessi_fb.jpg"}, {"description": "Utolj\u00e1ra a Windows 7-ben lehetett zen\u00e9t streamelni a PC hangsz\u00f3r\u00f3ira.", "title": "R\u00e9gi-\u00faj funkci\u00f3t hoz az \u00faj Windows 10 - Origo", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20200523-windows-10-may-2020-update-bluetooth-kulso-hangszoro.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-24T06:06:00Z", "content": "Utolj\u00e1ra a Windows 7-ben lehetett zen\u00e9t streamelni a PC hangsz\u00f3r\u00f3ira.\r\nNapokkal a m\u00e1jus v\u00e9gi \u00e1ltal\u00e1nos el\u00e9rhetv\u00e9 v\u00e1l\u00e1sa eltt \u00fajabb \u00e9rdekess\u00e9g der\u00fclt ki a nem t\u00fals\u00e1gosan izgalmas Windows 10 May 2020 U\u2026 [+869 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2004/20200425gamer-laptop-notebook-mobilozas-iroda1.jpg"}], "totalResults": 28}