{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Z\u00e1mb\u00f3 Jimmy, a n\u0151k \u00e9s az el\u00e9getett, f\u00e1ra akasztott t\u00edzezresek - Origo", "description": "Mit gondolt a n\u0151kr\u0151l \u00e9s a megcsal\u00e1sr\u00f3l, hogyan b\u00e1nt a p\u00e9nzzel, \u00e9s mi t\u00f6rt\u00e9nt T\u00f6k\u00f6l\u00f6n?", "url": "https://www.origo.hu/teve/20201225-zambo-jimmy-es-az-elegetett-fara-akasztott-tizezresek-tv.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2012/20201225zambo-jimmy3.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T22:00:00Z", "content": "Janu\u00e1r 2-\u00e1n lesz 20 \u00e9ve, hogy meghalt Z\u00e1mb\u00f3 Jimmy, az ellentmond\u00e1sos szem\u00e9lyis\u00e9g, rengeteg lemezt eladott \u00e9nekes. Az \u00e9vfordul\u00f3ra k\u00e9sz\u00fclt cikksorozatunk els r\u00e9sz\u00e9ben megmutattuk, hogyan mutatt\u00e1k be a \u2026 [+8921 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "M. D.", "title": "Darts-vb: nem lesz c\u00edmv\u00e9d\u00e9s, Peter Wright kiesett! - NSO - Nemzeti Sport", "description": "A sk\u00f3t d\u00f6nt\u0151 legben kapott ki Gabriel Clemenst\u0151l \u2022 Van Gerwen 106.85-\u00f6s \u00e1tlaggal s\u00f6p\u00f6rt.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/egyeb_egyeni/darts-vb-nem-lesz-cimvedes-peter-wright-kiesett-2802121", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/80/21/21/cikk_2802121/Clemens_fb.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T21:57:00Z", "content": "A c\u00edmv\u00e9d Peter Wright d\u00f6nt legben kikapott a n\u00e9met Gabriel Clemenstl a londoni PDC-dartsvil\u00e1gbajnoks\u00e1g harmadik fordul\u00f3j\u00e1ban. A vil\u00e1gels Michael van Gerwen 106.85-\u00f6s k\u00f6r\u00e1tlaggal aratott 4:0-s gyzelme\u2026 [+5289 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Bereznay Istv\u00e1n", "title": "Egy \u00e9v m\u00falva mindenki megkaphatja a r\u00f3la sz\u00f3l\u00f3 \u00fcgyn\u00f6ki jelent\u00e9seket - Index.hu", "description": "Egy \u00e9v m\u00falva mindenki megkaphatja a r\u00f3la sz\u00f3l\u00f3 \u00fcgyn\u00f6ki jelent\u00e9seket - B\u00e1rki megk\u00e9rdezheti azt is, hogy a v\u00e1laszt\u00e1sokon indul\u00f3 politikusok egy\u00fcttm\u0171k\u00f6dtek-e a hat\u00f3s\u00e1gokkal.", "url": "https://index.hu/belfold/2020/12/27/ugynoki_jelentesek_online/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3594/35949/359498/35949877_2748195_c83055777b6abb652d95714ad86a33c5_wm.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T21:03:00Z", "content": "Egy \u00e9v m\u00falva b\u00e1rki megn\u00e9zheti a r\u00f3la vagy a felmenirl k\u00e9sz\u00fclt jelent\u00e9seket hangzott el az RTL Klub H\u00edrad\u00f3j\u00e1ban.\u00a0\u00a0Cseh Gerg Bendeg\u00faz, az \u00c1llambiztons\u00e1gi Szolg\u00e1latok T\u00f6rt\u00e9neti Lev\u00e9lt\u00e1r\u00e1rnak figazgat\u00f3ja\u2026 [+452 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Bereznay Istv\u00e1n", "title": "Val\u00f3sz\u00edn\u0171leg megm\u00e9rgezt\u00e9k a Netflix producer\u00e9t - Index.hu", "description": "Val\u00f3sz\u00edn\u0171leg megm\u00e9rgezt\u00e9k a Netflix producer\u00e9t", "url": "https://index.hu/kultur/2020/12/27/netflix_producer_mergezes/", "urlToImage": "https://index.hu/assets/images/facebook_logo.png?v4", "publishedAt": "2020-12-27T20:30:00Z", "content": "39 \u00e9ves kor\u00e1ban meghalt Lin Qi a Netflix producere, a hat\u00f3s\u00e1gok szerint m\u00e9rgez\u00e9s \u00e1ldozata lehetett \u00edrja a Fox News.\r\nLin Qi december 16-\u00e1n ker\u00fclt k\u00f3rh\u00e1zba Sanghajban, ahol meg\u00e1llap\u00edtott\u00e1k a m\u00e9rgez\u00e9s \u2026 [+449 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Nagy harcra sz\u00e1m\u00edt a Kiel magyar sz\u00e1rmaz\u00e1s\u00fa sportigazgat\u00f3ja a BL-ben - Origo", "description": "A n\u00e9metek a sorsol\u00e1skor nem \u00f6r\u00fcltek a Veszpr\u00e9mnek, de mindh\u00e1rom lehets\u00e9ges ellenf\u00e9l er\u0151s lett volna.", "url": "https://www.origo.hu/sport/csapat/20201227-telekom-veszprem-ferfi-kezilabda-final-four-bajnokok-ligaja-thw-kiel.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2012/20201202champions-league-ehf-handball-redunited6.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T20:30:00Z", "content": "Hatvan percen \u00e1t nagy csat\u00e1ra sz\u00e1m\u00edt a THW Kiel sportigazgat\u00f3ja a Telekom Veszpr\u00e9m elleni h\u00e9tfi eld\u00f6ntben a f\u00e9rfi k\u00e9zilabda Bajnokok Lig\u00e1ja k\u00f6lni n\u00e9gyes d\u00f6ntj\u00e9ben.\r\nA magyar sz\u00e1rmaz\u00e1s\u00fa Szil\u00e1gyi Vikto\u2026 [+1355 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Herpai Gergely", "title": "Braz\u00edli\u00e1ban megtiltott\u00e1k a Sonynak, hogy letiltsa a PlayStation 5-\u00f6ket - Index.hu", "description": "Braz\u00edli\u00e1ban megtiltott\u00e1k a Sonynak, hogy letiltsa a PlayStation 5-\u00f6ket - A brazil b\u00edr\u00f3s\u00e1g szerint nincs joga a Sony-nak m\u0171k\u00f6d\u00e9sk\u00e9ptelenn\u00e9 tenni a \u201etr\u00fckk\u00f6z\u0151k\u201d PS5-jeit.", "url": "https://index.hu/tech/godmode/2020/12/27/braziliaban_megtiltottak_a_sony-nak_hogy_letiltsa_a_playstation_5-oket/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3594/35947/359475/35947549_2748011_2c390f71af03b4b74297b65122d1374e_wm.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T20:15:00Z", "content": "Egy kiskaput kihaszn\u00e1lva tr\u00fckk\u00f6ztek a PlayStation 5 felhaszn\u00e1l\u00f3k vil\u00e1gszerte: a PS4-es j\u00e1t\u00e9kokat tartalmaz\u00f3 PlayStation Plus kollekci\u00f3t p\u00e9nz\u00e9rt k\u00edn\u00e1lt\u00e1k a PS4-eseknek. A b\u00fcntet\u00e9s: az \u00f6sszes ilyen gam\u2026 [+4106 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "author": "Csurg\u00f3 D\u00e9nes", "title": "J\u00f6v\u0151re m\u00e1r online is meg lehet n\u00e9zni, kir\u0151l ki \u00e9s mit jelentett a rendszerv\u00e1lt\u00e1s el\u0151tt - 444.hu", "description": "Az \u00e1llambiztons\u00e1gi lev\u00e9lt\u00e1r tervei szerint \u00fcgyf\u00e9lkapun kereszt\u00fcl is el\u00e9rhet\u0151ek lesznek az \u00fcgyn\u00f6kakt\u00e1k.", "url": "https://444.hu/2020/12/27/jovore-mar-online-is-meg-lehet-nezni-kirol-ki-es-mit-jelentett-a-rendszervaltas-elott", "urlToImage": "https://4cdn.hu/kraken/image/upload/s--irYaGmzr--/c_limit,w_1160/7Xsz0ZCQOh2Q4C3as.jpeg", "publishedAt": "2020-12-27T19:54:04Z", "content": "2020 rendk\u00edv\u00fcli \u00e9v volt. A koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny \u00e9s a nyom\u00e1ban egyre\r\nm\u00e9ly\u00fcl gazdas\u00e1gi v\u00e1ls\u00e1g mindannyiunkat pr\u00f3b\u00e1ra tett, a korm\u00e1ny pedig\r\nezt a s\u00falyos v\u00e1ls\u00e1got is arra haszn\u00e1lta, hogy tov\u00e1bb ers\u00edtse \u2026 [+707 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Vil\u00e1g: \u00daj koronav\u00edrusos esetek ut\u00e1n szigor\u00edtanak Pekingben | hvg.hu - hvg.hu", "description": "Az ott \u00e9l\u0151ket arra sz\u00f3l\u00edtott\u00e1k fel, hogy csak nagyon indokolt esetben hagyj\u00e1k el a k\u00ednai f\u0151v\u00e1rost.", "url": "https://hvg.hu/vilag/20201227_koronavirus_jarvany_fertozes_peking_szigoritas", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=932c36f4-44c1-4fb0-9beb-1ffee68f636e&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2020-12-27T19:13:00Z", "content": "Az ott \u00e9lket arra sz\u00f3l\u00edtott\u00e1k fel, hogy csak nagyon indokolt esetben hagyj\u00e1k el a k\u00ednai fv\u00e1rost.\u00daj, belf\u00f6ldi eredet koronav\u00edrus-fertz\u00e9ses esetek felbukkan\u00e1sa miatt szigor\u00edt\u00e1sokat vezettek be a h\u00e9tv\u00e9g\u2026 [+2258 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "BACSKAI J\u00c1NOS", "title": "PL: Wolverhampton\u2013Tottenham - NSO - Nemzeti Sport", "description": "Vas\u00e1rnap este a Premier Leagaue lesz a f\u0151szerepben: a Tottenham a Wolverhamptonnal tal\u00e1lkozik, k\u00f6vesse a m\u00e9rk\u0151z\u00e9st online, sz\u00f6veges k\u00f6zvet\u00edt\u00e9s\u00fcnk seg\u00edts\u00e9g\u00e9", "url": "https://www.nemzetisport.hu/angol_labdarugas/pl-wolverhampton-tottenham-2802153", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/80/21/53/cikk_2802153/th1_fb.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T19:10:00Z", "content": "Vas\u00e1rnap este a Premier League lesz a fszerepben: a Tottenham a Wolverhamptonnal tal\u00e1lkozik, k\u00f6vesse a m\u00e9rkz\u00e9st online, sz\u00f6veges k\u00f6zvet\u00edt\u00e9s\u00fcnk seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel!ANGOL PREMIER LEAGUE15. FORDUL\u00d3Wolverhampto\u2026 [+9122 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Antalics \u00c1d\u00e1m", "title": "A West Bromwich elrontotta a Liverpool kar\u00e1csony\u00e1t - Index.hu", "description": "A West Bromwich elrontotta a Liverpool kar\u00e1csony\u00e1t - A kies\u0151 helyen \u00e1ll\u00f3 birminghami alakulat meglepet\u00e9sre egy pontot elvitt az Anfield Roadr\u00f3l.", "url": "https://index.hu/sport/futball/2020/12/27/angol_bajnoksag_premier_league_liverpool_west_bromwich_albion/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3594/35949/359492/35949267_2748147_419412e5580e5e563beab1e855de831c_wm.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T18:33:00Z", "content": "A vend\u00e9gek bizakodhattak a brav\u00farban, hiszen a december k\u00f6zep\u00e9n kinevezett vezetedz,\u00a0\r\nSam Allardyce ir\u00e1ny\u00edt\u00e1s\u00e1val nyert csapat legut\u00f3bb az Anfield Roadon.\r\nBig Sam 2017 \u00e1prilis\u00e1ban a Crystal Palace \u2026 [+1543 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Bereznay Istv\u00e1n", "title": "N\u00e9met bel\u00fcgyminiszter: ne j\u00e1rjanak t\u00f6bbletjogok azoknak, akik beoltatj\u00e1k magukat - Index.hu", "description": "N\u00e9met bel\u00fcgyminiszter: ne j\u00e1rjanak t\u00f6bbletjogok azoknak, akik beoltatj\u00e1k magukat - Horst Seehofer szerint el kell ker\u00fclni a t\u00e1rsadalom megoszt\u00e1s\u00e1t.", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/12/27/horst_seehoder_vakcinalas/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3594/35947/359473/35947339_2747997_1773ac2454cb44851c38e68120dd6e4e_wm.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T17:54:00Z", "content": "Nem szabad t\u00f6bbletjogokat biztos\u00edtani azoknak, akik beadatj\u00e1k maguknak a koronav\u00edrus elleni olt\u00e1st mondta egy vas\u00e1rnapi lapinterj\u00faban a n\u00e9met sz\u00f6vets\u00e9gi bel\u00fcgyminiszter.\u00a0\r\nHorst Seehofer a Bild am So\u2026 [+1899 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Bereznay Istv\u00e1n", "title": "Majka kiakadt, ami\u00e9rt az Orb\u00e1n-korm\u00e1ny h\u00e1rommilli\u00e1rdot ad az FTC-nek stadionfejleszt\u00e9sre - Index.hu", "description": "Majka kiakadt, ami\u00e9rt az Orb\u00e1n-korm\u00e1ny h\u00e1rommilli\u00e1rdot ad az FTC-nek stadionfejleszt\u00e9sre - De nem tetszik neki a Vasas stadionj\u00e1ra adott 430 milli\u00f3 \u00e9s a hajd\u00fan\u00e1n\u00e1si MotoGP-p\u00e1lya 60 milli\u00e1rdja sem.", "url": "https://index.hu/belfold/2020/12/27/majka_gropama_arena_tamogatas_facebook/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3594/35948/359488/35948831_2748111_8b6b0f49f69d7085248a8871cb467284_wm.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T17:51:00Z", "content": "Cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n az Index elsk\u00e9nt sz\u00e1molt be arr\u00f3l, hogy az Orb\u00e1n-korm\u00e1ny h\u00e1rommilli\u00e1rd forintot ad a Groupama Ar\u00e9na fejleszt\u00e9s\u00e9re.\u00a0\r\nA l\u00e9p\u00e9s az ismert rapper, Majka nemtetsz\u00e9s\u00e9t is kiv\u00e1ltotta, aki\u00a0Facebo\u2026 [+769 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Balogh Krisztina", "title": "\u00d6reg vitorl\u00e1ssal ker\u00fclik meg a F\u00f6ldet, k\u00f6zben n\u00e9pszer\u0171s\u00edtik a magyar kult\u00far\u00e1t is - Index.hu", "description": "\u00d6reg vitorl\u00e1ssal ker\u00fclik meg a F\u00f6ldet, k\u00f6zben n\u00e9pszer\u0171s\u00edtik a magyar kult\u00far\u00e1t is - Egy fiatal p\u00e1r gondolt egy mer\u00e9szet, \u00e9s kalandv\u00e1gyb\u00f3l nekiv\u00e1gott.", "url": "https://index.hu/kultur/2020/12/27/fiatal_par_hajoval_a_vilag_korul/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3591/35911/359116/35911613_2745243_5f3921f281e0e32f1cb9fe1266713f85_wm.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T17:09:00Z", "content": "Nem mindennapi \u00e9letet v\u00e1lasztott mag\u00e1nak k\u00e9t fiatal. R\u00e9ka \u00e9s Krist\u00f3f egy p\u00e1r, h\u00e1rom \u00e9ve hat\u00e1rozt\u00e1k el, hogy haj\u00f3val megker\u00fclik a F\u00f6ldet. Mivel mindketten szeretik a kalandot, nem gondolkodtak rajta t\u2026 [+6199 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Bereznay Istv\u00e1n", "title": "Elt\u0171nt t\u00f6bb sz\u00e1z, karant\u00e9nba z\u00e1rt brit turista egy sv\u00e1jci s\u00edparadicsomb\u00f3l - Index.hu", "description": "Elt\u0171nt t\u00f6bb sz\u00e1z, karant\u00e9nba z\u00e1rt brit turista egy sv\u00e1jci s\u00edparadicsomb\u00f3l - Angolosan t\u00e1voztak.", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/12/27/svacj_eltunt_turistak/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3594/35948/359481/35948103_2748055_6bbf0288683f54304c339a376085e954_wm.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T16:33:00Z", "content": "T\u00f6bb sz\u00e1z, karant\u00e9nba z\u00e1rt brit turista tnt el vas\u00e1rnapra a Verbier sv\u00e1jci s\u00edparadicsomb\u00f3l \u00edrja az MTI\u00a0sv\u00e1jci hat\u00f3s\u00e1gi k\u00f6zl\u00e9sek nyom\u00e1n.\r\nAz \u00fcd\u00fclhelyen 420 brit vend\u00e9get fogadtak kar\u00e1csony eltt, akik \u2026 [+1099 chars]"}, {"source": {"id": "ign", "name": "IGN"}, "author": "Benke Attila", "title": "M\u00e1r t\u00f6lthet\u0151 az Epic Games Store leg\u00fajabb ingyenes j\u00e1t\u00e9ka - IGN Hungary", "description": "Bevisz minket az erd\u0151be", "url": "https://hu.ign.com/night-in-the-woods/64078/news/mar-toltheto-az-epic-games-store-legujabb-ingyenes-jateka", "urlToImage": "https://sm.ign.com/t/ign_hu/screenshot/default/blob_ajz2.1200.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T16:30:16Z", "content": "Az Epic Games Store szerencs\u00e9re id\u00e9n is megtartotta j\u00f3 szok\u00e1s\u00e1t, \u00e9s az \u00fcnnepi szezonban naponta sz\u00f3r meg benn\u00fcnket ingyenes j\u00e1t\u00e9kokkal. Ma d\u00e9lut\u00e1n 5-ig az \u00e9p\u00edtkezs-felfedezs akci\u00f3-szerepj\u00e1t\u00e9kot, a My\u2026 [+1620 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "24.hu", "title": "\u00d3nos es\u0151 esik Veszpr\u00e9m megy\u00e9ben, r\u00f6vid id\u0151n bel\u00fcl 13 baleset t\u00f6rt\u00e9nt - 24.hu", "description": "Az ajkai \u00e9s a veszpr\u00e9mi m\u00e9rn\u00f6ks\u00e9g j\u00e1rm\u0171vei folyamatosan dolgoznak a t\u00e9rs\u00e9gben.", "url": "https://24.hu/belfold/2020/12/27/onos-eso-veszprem-megye-baleset/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/12/d__vg20170201007-e1609092837215-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T16:26:00Z", "content": "A veol.hu azt \u00edrja, hogy eddig tizenh\u00e1rom baleset t\u00f6rt\u00e9nt az \u00f3nos es miatt Veszpr\u00e9m megy\u00e9ben, a helyi j\u00e1rat pedig csak ilyen sebess\u00e9ggel tud k\u00f6zlekedni a jeges utakon:\r\nCsizmadi\u00e1n\u00e9 Kucsera Katalin, a\u2026 [+844 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "A homokos parton, egy\u00fctt t\u00f6lt\u00f6tte a kar\u00e1csonyt Gabriela Spanic \u00e9s Andrei Mangra - k\u00e9pek - Origo", "description": "A Dancing with the Stars \u00f3ta nagyon j\u00f3 a kapcsolatuk.", "url": "https://www.origo.hu/teve/20201227-a-homokos-parton-egyutt-toltotte-a-karacsonyt-gabriela-spanic-es-andrei-mangra-kepek-tv.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2012/20201213gabriela-spanic-dancing-with-the.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T15:58:00Z", "content": "Gabriela Spanic Andrei Mangr\u00e1val utazott vissza Mexik\u00f3ba a TV2 show-ja ut\u00e1n, r\u00e1ad\u00e1sul a f\u00e9nyk\u00e9peik alapj\u00e1n \u00fagy tnik, a kar\u00e1csonyt is egy\u00fctt t\u00f6lt\u00f6tt\u00e9k. A sz\u00edn\u00e9sznrl a\u00a0Dancing with the Starsban megisme\u2026 [+196 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Beindult az elektromosaut\u00f3-forradalom, a Tesla f\u00e9ltheti a tr\u00f3nj\u00e1t - Portfolio", "description": "Az \u00e9v egyik legnagyobb t\u0151zsdei sztorij\u00e1nak az elektromosaut\u00f3-gy\u00e1rt\u00f3 r\u00e9szv\u00e9nyek sz\u00e1m\u00edtottak, ami nem v\u00e9letlen, hiszen sokan m\u00e1r az elektromos j\u00e1rm\u0171vekben l\u00e1tj\u00e1k a j\u00f6v\u0151t. Az ipar\u00e1gi trendek is ezt t\u00e1masztj\u00e1k al\u00e1, hiszen a teljes aut\u00f3\u00e9rt\u00e9kes\u00edt\u00e9sen bel\u00fcl egyre na\u2026", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20201227/beindult-az-elektromosauto-forradalom-a-tesla-feltheti-a-tronjat-461080", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/a/p/e/apex-418796.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T15:00:00Z", "content": "Portfolio Signature kar\u00e1csonyra is!A legfontosabb elemz\u00e9sek \u00e9s exkluz\u00edv tartalmak a fa al\u00e1. Ak\u00e1r az utols\u00f3 pillanatban is megaj\u00e1nd\u00e9kozhatsz valakit egy \u00e9ves \r\n Portfolio Signature elfizet\u00e9ssel. Ha pe\u2026 [+10581 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "\u00d6t nap alatt beoltanak k\u00f6zel 1000 eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi dolgoz\u00f3t a D\u00e9l-pesti Centrumk\u00f3rh\u00e1zban - Portfolio", "description": "Folyamatosan oltj\u00e1k a D\u00e9l-pesti Centrumk\u00f3rh\u00e1z eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi dolgoz\u00f3it a koronav\u00edrus ellen kifejlesztett vakcin\u00e1val, \u00e9s eddig senkin\u00e9l nem jelentkeztek eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi probl\u00e9m\u00e1k - mondta el az int\u00e9zm\u00e9ny olt\u00f3k\u00f6zpontj\u00e1nak vezet\u0151je vas\u00e1rnap az MTI-nek.", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20201227/ot-nap-alatt-beoltanak-kozel-1000-egeszsegugyi-dolgozot-a-del-pesti-centrumkorhazban-463216", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/o/l/t/oltas-magyarorszag-pfizer-biontech-del-pesti-centrumkorhaz-201227-422056.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T14:25:00Z", "content": "Portfolio Signature kar\u00e1csonyra is!A legfontosabb elemz\u00e9sek \u00e9s exkluz\u00edv tartalmak a fa al\u00e1. Ak\u00e1r az utols\u00f3 pillanatban is megaj\u00e1nd\u00e9kozhatsz valakit egy \u00e9ves \r\n Portfolio Signature elfizet\u00e9ssel. Ha pe\u2026 [+2048 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "author": "K. Kiss Gergely", "title": "T\u00f6r\u00f6k G\u00e1bor: \u00fajabb \u00e9s \u00fajabb \u00fcgyek fognak el\u0151ker\u00fclni - Napi.hu", "description": "A politikai elemz\u0151 szerint a magyar p\u00e1rtrendszerben a polariz\u00e1l\u00f3d\u00e1s, a v\u00e1laszt\u00f3i csoportok elt\u00e1volod\u00e1sa olyan brut\u00e1lis m\u00e9rt\u00e9k\u0171 volt az elm\u00falt id\u0151szakban, hogy rendk\u00edv\u00fcl neh\u00e9zz\u00e9 v\u00e1lt szavaz\u00f3kat \u00e1thozni egyik oldalr\u00f3l a m\u00e1sikra. \u00dagy l\u00e1tja, a 2022-e v\u00e1laszt\u00e1s az\u2026", "url": "https://www.napi.hu/magyar_gazdasag/torok_gabor_ujabb_es_ujabb_ugyek_fognak_elokerulni.720379.html", "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/201901/orig/image1548333481.jpg/780/", "publishedAt": "2020-12-27T13:59:00Z", "content": "Az a mozg\u00e1s, ami \u00e9rz\u00e9kelhet volt a Fidesz t\u00e1mogatotts\u00e1g\u00e1ban ebben az \u00e9vben, v\u00e1rhat\u00f3 volt, hiszen a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny megjelent, \u00e1ltal\u00e1ban a v\u00e1ls\u00e1g els fel\u00e9ben emelkedik a p\u00e1rt t\u00e1mogatotts\u00e1ga, ahogy\u2026 [+1961 chars]"}]}