{"status": "ok", "articles": [{"description": "Az \u00e1zsiai t\u0151zsd\u00e9ken kedvez\u0151 volt a hangulat h\u00e9tf\u0151n annak ellen\u00e9re, hogy Washington \u00fajabb szankci\u00f3kat eszk\u00f6z\u00f6lt K\u00edna legnagyobb chipgy\u00e1rt\u00f3j\u00e1val szemben. Eur\u00f3p\u00e1ban jelent\u0151s emelked\u00e9st l\u00e1ttunk, a BUX fel\u00fclteljes\u00edt\u0151 volt a kontinensen, az OTP \u00e9s a Mol nagyot rali\u2026", "title": "Sz\u00e9p kis emelked\u00e9s volt az amerikai t\u0151zsd\u00e9ken - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20200928/szep-kis-emelkedes-volt-az-amerikai-tozsdeken-450440", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-09-28T20:00:00Z", "content": "A magyar tzsde tov\u00e1bbra is fel\u00fclteljes\u00edt, a Mol \u00e9s az OTP is komoly emelked\u00e9st mutat. A Mol jelenleg 1687 forinton, 8,21 sz\u00e1zal\u00e9k pluszban \u00e1ll, m\u00edg az 500 forint emelked\u00e9s ut\u00e1n 9485 forint ,\u00a0 5,56 sz\u2026 [+288 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/b/u/l/bullbear-400866.jpg"}, {"description": "Elhunyt jel\u00f6ltet v\u00e1lasztottak polg\u00e1rmesternek Deveselu lak\u00f3i - Az 57 \u00e9ves Ion Aliman szoci\u00e1ldemokrata jel\u00f6lt a v\u00e1laszt\u00e1sok el\u0151tt hunyt el koronav\u00edrusban.", "title": "Elhunyt jel\u00f6ltet v\u00e1lasztottak polg\u00e1rmesternek Deveselu lak\u00f3i - Index.hu", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/09/28/meghalt_megnyerte_a_valasztast_a_sirjanal_unnepeltek/", "author": "Index", "publishedAt": "2020-09-28T19:43:00Z", "content": "Egy rom\u00e1n falu vezetj\u00e9nek olyan f\u00e9rfit v\u00e1lasztottak, aki n\u00e9h\u00e1ny nappal a v\u00e1laszt\u00e1sok eltt elhunyt.\u00a0Deveselu\u00a0lak\u00f3i a s\u00edrj\u00e1n\u00e1l \u00fcnnepelt\u00e9k meg a v\u00e1laszt\u00e1si gyzelmet adta h\u00edr\u00fcl az APNEWS.\r\nAz 57 \u00e9ves Ion\u2026 [+668 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3470/34709/347099/34709945_2657049_4df5eea704fbe36f3d0de8d8557d926b_wm.png"}, {"description": "Elhunyt K\u00e1tai Mih\u00e1ly Gy\u00f6rgy k\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9sz - A Munk\u00e1csy-d\u00edjas fest\u0151m\u0171v\u00e9szt nyolcvan\u00f6t \u00e9vesen \u00e9rte a hal\u00e1l.", "title": "Elhunyt K\u00e1tai Mih\u00e1ly Gy\u00f6rgy k\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9sz - Index.hu", "url": "https://index.hu/kultur/2020/09/28/elhunyt_katai_mihaly_gyorgy_kepzomuvesz/", "author": "Index", "publishedAt": "2020-09-28T19:17:00Z", "content": "\u00c9let\u00e9nek 85. \u00e9v\u00e9ben, h\u00e9tfn elhunyt K\u00e1tai Mih\u00e1ly Gy\u00f6rgy Munk\u00e1csy-d\u00edjas festmv\u00e9sz, tzzom\u00e1nc-k\u00e9sz\u00edt, szobr\u00e1sz, keramikus, \u00edr\u00f3 k\u00f6z\u00f6lte az MTI-vel a mv\u00e9sz feles\u00e9ge, K\u00e1tain\u00e9 Szilvay Ingrid.\r\nK\u00e1tai Mih\u00e1ly G\u2026 [+1833 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3470/34709/347090/34709069_2656991_6b36f45cd766a457cb440945953babc7_wm.jpg"}, {"description": "A rom\u00e1n eln\u00f6k a v\u00e1laszt\u00e1sokr\u00f3l: a parlamentet is el kell \u00e9rnie a v\u00e1ltoz\u00e1snak - Az RMDSZ 199 polg\u00e1rmestert ad a vas\u00e1rnapi v\u00e1laszt\u00e1sok ut\u00e1n.", "title": "A rom\u00e1n eln\u00f6k a v\u00e1laszt\u00e1sokr\u00f3l: a parlamentet is el kell \u00e9rnie a v\u00e1ltoz\u00e1snak - Index.hu", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/09/28/romaniai_helyhatosagi_valasztasok_ertekelese_iohannis_a_valtozas_a_parlamentet_is_el_kell_ernie/", "author": "Datki Szabolcs", "publishedAt": "2020-09-28T19:07:00Z", "content": "Klaus Iohannis rom\u00e1n \u00e1llamf \u00fagy v\u00e9li: a rom\u00e1niai \u00f6nkorm\u00e1nyzati v\u00e1laszt\u00e1sokon bek\u00f6vetkezett jobboldali gyzelem fontos l\u00e9p\u00e9s az orsz\u00e1g korszers\u00edt\u00e9se fel\u00e9. A v\u00e1ltoz\u00e1snak mielbb be kell jutnia a parlamen\u2026 [+4402 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3470/34709/347099/34709919_2657047_f71f66c34d27a2a014630d06037fdce1_wm.jpg"}, {"description": "A n\u00e9metorsz\u00e1gi eln\u00f6ki hivatalb\u00f3l Temesv\u00e1r \u00e9l\u00e9re - A magyarul is besz\u00e9l\u0151 Dominic Fritz-nek m\u00e9g rom\u00e1n \u00e1llampolg\u00e1rs\u00e1ga sincs.", "title": "A n\u00e9metorsz\u00e1gi eln\u00f6ki hivatalb\u00f3l Temesv\u00e1r \u00e9l\u00e9re - Index.hu", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/09/28/temesvar_nemet_dominic_fritz_elnoki_hivatal/", "author": "Datki Szabolcs", "publishedAt": "2020-09-28T18:49:00Z", "content": "Robu regn\u00e1l\u00e1sa \u00e9s a multikulturalizmus\r\nMieltt r\u00e1t\u00e9rn\u00e9nk Dominic Fritz-re, mindenk\u00e9pp \u00e9rdemes Nicolae Robu\u00a0lek\u00f6sz\u00f6n polg\u00e1rmesterrl is sz\u00f3t ejteni. A pik\u00edrt st\u00edlus\u00e1r\u00f3l ismert v\u00e1rosvezet, m\u00e9rn\u00f6k, tudom\u2026 [+8876 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3470/34708/347088/34708887_2656975_decf91c8f38d6d5431d9542b4623e853_wm.jpg"}, {"description": "A galaxison k\u00edv\u00fcli bolyg\u00f3 nyomaira bukkantak a kutat\u00f3k - Ha az extragalaktikus bolyg\u00f3 l\u00e9tez\u00e9se bebizonyosodik, az M51-ULS-1b nevet kapja majd.", "title": "A galaxison k\u00edv\u00fcli bolyg\u00f3 nyomaira bukkantak a kutat\u00f3k - Index.hu", "url": "https://index.hu/techtud/2020/09/28/felfedezhettek_az_elso_extragalaktikus_bolygot/", "author": "V\u00f6\u0151 Gy\u00f6rgy", "publishedAt": "2020-09-28T17:56:00Z", "content": "Eddig kellett v\u00e1rni arra, hogy Tej\u00fatrendszeren k\u00edv\u00fcli bolyg\u00f3ra utal\u00f3 bizony\u00edt\u00e9kra leljenek a F\u00f6ldrl. Amerikai \u00e9s k\u00ednai kutat\u00f3knak elsk\u00e9nt siker\u00fclt extragalaktikus, vagyis nem ezen galaxison bel\u00fcl l\u00e9v\u2026 [+662 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3470/34708/347084/34708441_2656945_d4fb2f0d20543d3ffd9de4efdada22ec_wm.jpg"}, {"description": "Teljesen mindegy, hogy Donald Trump vagy Joe Biden lesz az eln\u00f6k, a t\u0151zsd\u00e9k 2021-ben sz\u00e9pen fognak teljes\u00edteni \u2013 v\u00e9li Jeremy Siegel, a Wharton School professzora, aki a CNBC-nek nyilatkozott.", "title": "Megsz\u00f3lalt a professzor: mindegy, ki nyeri a v\u00e1laszt\u00e1st, a t\u0151zsd\u00e9k ralizni fognak - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20200928/megszolalt-a-professzor-mindegy-ki-nyeri-a-valasztast-a-tozsdek-ralizni-fognak-450594", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-09-28T17:55:00Z", "content": "A Portfolio legt\u00f6bb tartalma ingyenesen hozz\u00e1f\u00e9rhet, ahogy ez a cikk is.A m\u00e9diapiaci helyzet azonban folyamatosan v\u00e1ltozik: \r\n ha t\u00e1mogatni szeretn\u00e9d a mins\u00e9gi gazdas\u00e1gi \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00e1st, \u00e9s szeretn\u00e9l r\u00e9sz\u2026 [+1391 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-lg/w/a/l/wall-street-333119.jpg"}, {"description": "A nyilatkoz\u00f3 c\u00e9gek j\u00f3 r\u00e9sze szerint minden a legnagyobb rendben van, egyed\u00fcl a Zotac vizsg\u00e1l\u00f3dott, de m\u00e1r az is a m\u00falt.", "title": "Lassan reag\u00e1lnak a gy\u00e1rt\u00f3k az \u00faj GeForce-ok stabilit\u00e1si probl\u00e9m\u00e1ira - PROHARDVER!", "url": "https://prohardver.hu/hir/lassan_reagalnak_a_gyartok_az_uj_geforce-ok_stabil.html", "author": "Abu85", "publishedAt": "2020-09-28T17:48:00Z", "content": "A mai nap elej\u00e9n \u00edrtunk arr\u00f3l, hogy bizonyos kondenz\u00e1torkonfigur\u00e1ci\u00f3val instabilak az \u00faj GeForce-ok, \u00e9s a probl\u00e9ma lassan olyan m\u00e9retv\u00e9 n, hogy v\u00e9gre a gy\u00e1rt\u00f3k is k\u00e9nytelenek megsz\u00f3lalni. \u00dagy n\u00e9z ki,\u2026 [+1913 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prohardver.hu"}, "urlToImage": "https://prohardver.hu/dl/cnt/2020-09/163183s.jpg"}, {"description": "A Samsung leg\u00fajabb, Galaxy Watch Active2 sz\u00e9ri\u00e1ra kiadott szoftverfriss\u00edt\u00e9se a v\u00e1llalat id\u00e9n bejelentett cs\u00facsk\u00e9sz\u00fcl\u00e9kein el\u00e9rhet\u0151 eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi, kommunik\u00e1ci\u00f3s \u00e9s h\u00e1l\u00f3zati funkci\u00f3it hozza el. A Watch Active2 \u00faj lehet\u0151s\u00e9geivel az edz\u00e9sek hat\u00e9konys\u00e1g\u00e1nak n\u00f6vel\u00e9s\u2026", "title": "M\u00e9g t\u00f6bb lehet\u0151s\u00e9g a Galaxy Watch Active2 leg\u00fajabb friss\u00edt\u00e9s\u00e9vel - Pr\u00edm Online", "url": "http://hirek.prim.hu/cikk/meg_tobb_lehetoseg_a_galaxy_watch_active2_legujabb_frissitesevel", "author": "", "publishedAt": "2020-09-28T17:39:00Z", "content": "Magasabb szint sportteljes\u00edtm\u00e9ny\u00a0\r\nA Fut\u00e1selemz\u00e9s\u00a0 funkci\u00f3val a felhaszn\u00e1l\u00f3k jav\u00edthatnak az idej\u00fck\u00f6n, fejleszthetik a technik\u00e1jukat \u00e9s a s\u00e9r\u00fcl\u00e9svesz\u00e9lyt is cs\u00f6kkenthetik. A Galaxy Watch Active2 friss\u2026 [+2638 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prim.hu"}, "urlToImage": "http://hirek.prim.hu/download/viewattach/140983/1/150/1470173-1167515627.jpg"}, {"description": "B\u00e1r a vil\u00e1g valamennyi hatalma az ellens\u00e9gesked\u00e9sek azonnali besz\u00fcntet\u00e9s\u00e9t szorgalmazza, az Azerbajdzs\u00e1n ter\u00fclet\u00e9be \u00e9kelt, t\u00f6bbs\u00e9g\u00e9ben \u00f6rm\u00e9nyek lakta Karabahban folytat\u00f3dnak a vas\u00e1rnap kezd\u0151d\u00f6tt s\u00falyos \u00f6rm\u00e9ny\u2013azeri harcok. A jelek szerint a v\u00e1ls\u00e1gnak aligha l\u2026", "title": "Neh\u00e9zfegyverzettel \u00e9s t\u00f6r\u00f6k\u00f6kkel zajlik m\u00e1r Karabahban az \u00f6rm\u00e9ny\u2013azeri h\u00e1bor\u00fa - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/vilag/20200928_karabah_ormenyorszag_azerbajdzsan", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-09-28T15:40:00Z", "content": "B\u00e1r a vil\u00e1g valamennyi hatalma az ellens\u00e9gesked\u00e9sek azonnali besz\u00fcntet\u00e9s\u00e9t szorgalmazza, az Azerbajdzs\u00e1n ter\u00fclet\u00e9be \u00e9kelt, t\u00f6bbs\u00e9g\u00e9ben \u00f6rm\u00e9nyek lakta Karabahban folytat\u00f3dnak a vas\u00e1rnap kezdd\u00f6tt s\u00falyo\u2026 [+5632 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=003b7501-4329-44ef-9eda-c348599c796d&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "A kamara eln\u00f6ke lev\u00e9lben k\u00e9ri K\u00e1sler Mikl\u00f3st, hogy ezzel a l\u00e9p\u00e9ssel seg\u00edtsen kezelni a j\u00e1rv\u00e1ny miatt egyre nagyobb nyom\u00e1st.", "title": "Orvosi Kamara: F\u00fcggessz\u00e9k fel az elekt\u00edv m\u0171t\u00e9teket a j\u00e1rv\u00e1nyk\u00f3rh\u00e1zakban - 444.hu", "url": "https://444.hu/2020/09/28/orvosi-kamara-fuggesszek-fel-az-elektiv-muteteket-a-jarvanykorhazakban", "author": "Csurg\u00f3 D\u00e9nes", "publishedAt": "2020-09-28T14:40:14Z", "content": "Levelet \u00edrt K\u00e1sler Mikl\u00f3s emberi erforr\u00e1sok\u00e9rt felels miniszternek Kincses Gyula, a Magyar Orvosi Kamara eln\u00f6ke, amelyben azt javasolja, hogy f\u00fcggessz\u00e9k fel a halaszthat\u00f3, elekt\u00edv mt\u00e9teket a j\u00e1rv\u00e1nyk\u2026 [+1252 chars]", "source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "urlToImage": "https://4cdn.hu/kraken/image/upload/s--9GbKyzTt--/c_limit,w_1160/7OB56pBBKUHoEH9us.jpeg"}, {"description": "M\u00e1r kor\u00e1bban volt r\u00f3la sz\u00f3, hogy a novemberi premiert a PS5 v\u00e1ltozat kihagyja, azt csak j\u00f6v\u0151 m\u00e1rciusban kapjuk meg.", "title": "A Yakuza: Like a Dragon is csatlakozik az Xbox Series X/S nyit\u00f3c\u00edmeihez - Gamepod", "url": "https://gamepod.hu/hir/a_yakuza_like_a_dragon_is_csatlakozik_az_xbox_seri.html", "author": "oriic", "publishedAt": "2020-09-28T14:30:00Z", "content": "A SEGA ma bejelentette, hogy egyed\u00fcl\u00e1ll\u00f3 szerepj\u00e1t\u00e9ka, a Yakuza: Like a Dragon 2020. november 10-\u00e9n fog megjelenni Xbox Series X/S-re, Xbox One-ra \u00e9s PlayStation 4-re, ezzel \u00f6sszehangolva a j\u00e1t\u00e9k meg\u2026 [+713 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gamepod.hu"}, "urlToImage": "https://gamepod.hu/dl/cnt/2020-09/163180s.jpg"}, {"description": "Hamiltonnal szemben Ricciard\u00f3t nem k\u00fcl\u00f6n\u00f6sebben hatotta meg a b\u00fcntet\u00e9se \u2013 F1-legek!", "title": "F1: Vettel eltakar\u00edtott maga ut\u00e1n, Norris\u00e9k a val\u00f3s\u00e1gban folytatt\u00e1k - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/f1/f1-vettel-eltakaritott-maga-utan-norrisek-a-valosagban-folytattak-2786507", "author": "B\u00d6RZ\u00d6LI BERNADETT", "publishedAt": "2020-09-28T13:50:52Z", "content": "Valtteri Bottas gyzelm\u00e9vel \u00e9rt v\u00e9get az Orosz Nagyd\u00edj Szocsiban. A Mercedes finn versenyzje az id\u00e9nynyit\u00f3 ut\u00e1n \u00fcnnepelhetett ism\u00e9t a dobog\u00f3 legfels fok\u00e1n, amihez az\u00e9rt kellettek a csapatt\u00e1rsa, Lewis \u2026 [+3254 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/78/65/7/cikk_2786507/vettel_fb.jpg"}, {"description": "Lajos Tam\u00e1s az SZFE-r\u0151l: Egy hangos kisebbs\u00e9g gener\u00e1lja a vit\u00e1kat - A kurat\u00f3riumi tag egy r\u00e1di\u00f3m\u0171sorban besz\u00e9lt arr\u00f3l, hogy elindult az oktat\u00e1s az egyetemen, \u00e9s a sztr\u00e1jkbizotts\u00e1g is megkezdte a t\u00e1rgyal\u00e1sokat.", "title": "Lajos Tam\u00e1s az SZFE-r\u0151l: Egy hangos kisebbs\u00e9g gener\u00e1lja a vit\u00e1kat - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/09/28/lajos_tamas_az_szfe-rol_egy_hangos_kisebbseg_generalja_a_vitakat/", "author": "N\u00e9meth Anna", "publishedAt": "2020-09-28T13:01:00Z", "content": "A Sz\u00ednh\u00e1z- \u00e9s Filmmv\u00e9szeti Egyetemen (SZFE) folyik m\u00e1r az oktat\u00e1s, egy hangos kisebbs\u00e9g gener\u00e1lja a vit\u00e1kat nyilatkozta Lajos Tam\u00e1s, az int\u00e9zm\u00e9nyt fenntart\u00f3 alap\u00edtv\u00e1ny kurat\u00f3rium\u00e1nak tagja, operatr, \u2026 [+1184 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3470/34705/347052/34705283_2656717_4c845134f5cfbf7a4db9fd96877700f2_wm.jpg"}, {"description": "Achim Beierlorzer meneszt\u00e9se ut\u00e1n Jan-Moritz Lichte veszi \u00e1t az egy\u00fcttes ir\u00e1ny\u00edt\u00e1s\u00e1t.", "title": "Menesztett\u00e9k a Mainz vezet\u0151edz\u0151j\u00e9t, de \u00e1ll\u00edt\u00f3lag nem Szalai \u00c1d\u00e1m \u00fcgye miatt - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/sport/20200928_bundesliga_menesztettek_beierlorzert_szalai_mainz", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-09-28T12:08:00Z", "content": "Achim Beierlorzer meneszt\u00e9se ut\u00e1n Jan-Moritz Lichte veszi \u00e1t az egy\u00fcttes ir\u00e1ny\u00edt\u00e1s\u00e1t.\r\nMenesztett\u00e9k posztj\u00e1r\u00f3l Achim Beierlorzert, a n\u00e9met labdar\u00fag\u00f3-bajnoks\u00e1gban szerepl, Szalai \u00c1d\u00e1mot is a keret\u00e9ben\u2026 [+1212 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=3a7c041d-a62e-4989-8761-0dfcf353bccd&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "So\u00f3s Zolt\u00e1n a kamp\u00e1ny\u00e1ban led\u00f6nt\u00f6tte az etnikai falakat.", "title": "Tavaly kil\u00e9pett az RMDSZ-b\u0151l, \u00e9s most visszavette a magyaroknak Marosv\u00e1s\u00e1rhelyt - 24.hu", "url": "https://24.hu/kulfold/2020/09/28/polgarmester-marosvasarhely-soos-zoltan/", "author": "Irh\u00e1zi J\u00e1nos", "publishedAt": "2020-09-28T11:05:00Z", "content": "A t\u00f6mbmagyar \u00e9s t\u00f6mbrom\u00e1n vid\u00e9kek hat\u00e1r\u00e1n l\u00e9v Marosv\u00e1s\u00e1rhely volt 2000-ig a legnagyobb, magyar polg\u00e1rmester \u00e1ltal ir\u00e1ny\u00edtott erd\u00e9lyi telep\u00fcl\u00e9s. Ekkor az RMDSZ-es Fodor Imre vesz\u00edtett DorinFlorea elle\u2026 [+4286 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/09/dkiga20200927011-1024x576_wm.jpg"}, {"description": "A Volkswagen a m\u00falt h\u00e9ten mutatta az els\u0151 elektromos SUV-j\u00e1t, az ID.4-et. A c\u00e9gnek komoly tervei vannak az elektromobilit\u00e1s ter\u00fclet\u00e9n, a mai napon \u00fajabb komoly bejelent\u00e9seket tettek, mik\u00f6zben a v\u00e1llalat azt is k\u00f6z\u00f6lte, hogy 2020-ban az el\u0151z\u0151 \u00e9vhez k\u00e9pest v\u00e1rh\u2026", "title": "R\u00e1kapcsol a Volkswagen, 15 \u00faj elektromos \u00e9s hibrid modellt dobnak piacra - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/befektetes/20200928/rakapcsol-a-volkswagen-15-uj-elektromos-es-hibrid-modellt-dobnak-piacra-450488", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-09-28T09:36:00Z", "content": "A c\u00e9g a mai napon az al\u00e1bbi bejelent\u00e9seket, v\u00e1llal\u00e1sokat tette:\r\n<ul><li>A h\u00e1rom helyi k\u00f6z\u00f6s v\u00e1llalkoz\u00e1ssal kar\u00f6ltve 2020-2024 k\u00f6zt 15 milli\u00e1rd eur\u00f3t k\u00f6ltenek el elektromobilit\u00e1sra K\u00edn\u00e1ban, a vil\u00e1g l\u2026 [+568 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/v/o/l/volkswag-400960.jpg"}, {"description": "A homoszexualit\u00e1s nem egy k\u00f3r, ami fert\u0151z \u00e9s az \u00e9gvil\u00e1gon senkinek nem \u00e1rt, ellent\u00e9tben azzal, ha valaki n\u00e1ci, azzal \u00e1ltal\u00e1ban nem sz\u00fclet\u00fcnk, viszont el\u00e9g sok embernek \u00e1rtott m\u00e1r \u2013 reag\u00e1lt Fluor Tomi D\u00far\u00f3 D\u00f3ra akci\u00f3j\u00e1ra, amikor a politikus ledar\u00e1lt egy mesek\u00f6\u2026", "title": "Fluor: \u201eMost k\u00f6nyvet \u00e9get\u00fcnk, j\u00f6v\u0151 h\u00e9ten akasztani fogunk? Mi a terv?\u201d - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/elet/20200928_Fluor_Most_konyvet_egetunk_jovo_heten_akasztani_fogunk_Mi_a_terv", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-09-28T08:47:00Z", "content": "A homoszexualit\u00e1s nem egy k\u00f3r, ami fertz \u00e9s az \u00e9gvil\u00e1gon senkinek nem \u00e1rt, ellent\u00e9tben azzal, ha valaki n\u00e1ci, azzal \u00e1ltal\u00e1ban nem sz\u00fclet\u00fcnk, viszont el\u00e9g sok embernek \u00e1rtott m\u00e1r reag\u00e1lt Fluor Tomi D\u00fa\u2026 [+1879 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=6e8c89b6-ff2d-42d4-8872-8c27c8a67bd8&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "A OnePlus 8T-vel deb\u00fct\u00e1l a 65 watt teljes\u00edtm\u00e9ny\u0171 Warp Charge adapter. \u00d3ra, audiokell\u00e9k \u00e9s akkubant is felt\u0171nhet okt\u00f3ber 14-\u00e9n.", "title": "65 wattos gyorst\u00f6lt\u0151t mutogat a OnePlus - Mobilarena", "url": "https://mobilarena.hu/hir/65_wattos_gyorstoltot_mutogat_a_oneplus.html", "author": "Bone123", "publishedAt": "2020-09-28T08:41:00Z", "content": "B k\u00e9t h\u00e9t m\u00falva tartja k\u00f6vetkez bemutat\u00f3j\u00e1t a OnePlus, \u00e9s b\u00e1r p\u00e1r \u00e9ve egy eff\u00e9le show mind\u00f6ssze egyetlen telefon leleplez\u00e9s\u00e9t jelentette, ma m\u00e1r nem csak mobilokb\u00f3l szokott t\u00f6bb beesni, hanem tartoz\u00e9\u2026 [+757 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilarena.hu"}, "urlToImage": "https://mobilarena.hu/dl/cnt/2020-09/163162s.jpg"}, {"description": "BorsOnline", "title": "Szt\u00e1rban Szt\u00e1r: \u00f3ri\u00e1si a felh\u00e1borod\u00e1s, Curtist sz\u00e9tszedik a n\u00e9z\u0151k \u2013 vide\u00f3 - Bors", "url": "http://www.borsonline.hu/celeb/sztarban-sztar-oriasi-a-felhaborodas-curtist-szetszedik-a-nezok-video/211274", "author": "BorsOnline", "publishedAt": "2020-09-28T08:30:00Z", "content": "Ahogy arr\u00f3l a Bors is besz\u00e1molt, a Szt\u00e1rban Szt\u00e1r tegnap esti ad\u00e1s\u00e1ban Moln\u00e1r Tam\u00e1s kapta a legkevesebb szavazatot, ez\u00e9rt az sz\u00e1m\u00e1ra v\u00e9get \u00e9rt a TV2 msora. A fiatal \u00e9nekes kies\u00e9se el\u00e9gg\u00e9 felkavarta a\u2026 [+1242 chars]", "source": {"id": null, "name": "Borsonline.hu"}, "urlToImage": "http://media.borsonline.hu/cikk/22/217747/big-lead/650x360/2304576_99993731w.jpg"}], "totalResults": 30}