{"status": "ok", "articles": [{"description": "\u201eNe hallgassunk!\u201d \u2013 \u00fczente a t\u00e1voz\u00f3 f\u0151szerkeszt\u0151 a koll\u00e9g\u00e1inak, \u00e9s ezzel mott\u00f3t adott nemcsak nekik, de annak a t\u00f6bb ezer embernek is, akik a ny\u00e1r k\u00f6zep\u00e9n kimentek t\u00fcntetni egy olyan orsz\u00e1g\u00e9rt, ahol a hatalom nem tapos el mindent, amit nem \u0151 ir\u00e1ny\u00edt.", "title": "Az Indexet nemcsak az indexesekt\u0151l vett\u00e9k el, hanem eg\u00e9sz Magyarorsz\u00e1gt\u00f3l - 444.hu", "url": "https://444.hu/2020/07/25/az-indexet-nemcsak-az-indexesektol-vettek-el-hanem-egesz-magyarorszagtol", "author": "Sarkadi Zsolt", "publishedAt": "2020-07-24T22:07:37Z", "content": "2020. j\u00falius 21-\u00e9n korszak z\u00e1rult le a magyar t\u00f6rt\u00e9nelemben. A rendszerv\u00e1lt\u00e1s ut\u00e1n ki\u00e9p\u00fcl szabad nyilv\u00e1noss\u00e1g m\u00e1r \u00e9vek \u00f3ta csak \u00e1rny\u00e9ka volt \u00f6nmag\u00e1nak, de eddig legal\u00e1bb egy kicsit hasonl\u00edtott egy no\u2026 [+3757 chars]", "source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "urlToImage": "https://4cdn.hu/kraken/image/upload/s--XWXsMqjw--/c_limit,w_1160/7TxonVh1bze71Roxss.jpeg"}, {"description": "\u00cdgy n\u00e9z ki a mecsett\u00e9 alak\u00edtott Hagia Szophia - Leplekkel takart\u00e1k le a kereszt\u00e9ny mozaikokat az els\u0151 p\u00e9nteki ima alkalm\u00e1b\u00f3l.", "title": "\u00cdgy n\u00e9z ki a mecsett\u00e9 alak\u00edtott Hagia Szophia - Index.hu", "url": "https://index.hu/kultur/2020/07/24/igy_nez_ki_a_mecsette_alakitott_hagia_szophia/", "author": "Index", "publishedAt": "2020-07-24T20:07:00Z", "content": "Megtartott\u00e1k az els p\u00e9nteki im\u00e1t az isztambuli Hagia Szophi\u00e1ban, amelyet m\u00fazeumb\u00f3l alak\u00edtott \u00e1t mecsett\u00e9 Recep Tayyip Erdogan eln\u00f6k. A vil\u00e1g\u00f6r\u00f6ks\u00e9ghez tartoz\u00f3, eredetileg ortodox sz\u00e9kesegyh\u00e1znak \u00e9p\u00fcl\u2026 [+2337 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3400/34000/340009/34000959_2603451_8720f02a7653afd5364a7ee5fbb736bb_wm.jpg"}, {"description": "A Johns Hopkins Egyetem ma reggeli adatai szerint meghaladta a 15,5 milli\u00f3 f\u0151t a regisztr\u00e1lt koronav\u00edrusos esetek sz\u00e1ma vil\u00e1gszerte. Eddig t\u00f6bb mint 633 ezren vesztett\u00e9k \u00e9let\u00fcket a j\u00e1rv\u00e1ny miatt. Vil\u00e1gszinten eddig t\u00f6bb mint 8,8, milli\u00f3 ember gy\u00f3gyult ki a ko\u2026", "title": "Koronav\u00edrus: tombol a j\u00e1rv\u00e1ny a Balk\u00e1non, itthon sokan egy csal\u00e1di esem\u00e9nyen fert\u0151z\u00f6dtek meg - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20200724/koronavirus-tombol-a-jarvany-a-balkanon-itthon-sokan-egy-csaladi-esemenyen-fertozodtek-meg-442312", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-07-24T19:44:00Z", "content": "T\u00f6bb k\u00f6z\u00e9p- \u00e9s kelet-eur\u00f3pai EU-orsz\u00e1gb\u00f3l karant\u00e9nk\u00f6telezetts\u00e9g n\u00e9lk\u00fcl lehet Angli\u00e1ba utazni a j\u00f6v h\u00e9ttl - k\u00f6z\u00f6lte p\u00e9nteken a brit k\u00f6zleked\u00e9si miniszt\u00e9rium.\r\nA t\u00e9rs\u00e9g orsz\u00e1gai k\u00f6z\u00fcl Magyarorsz\u00e1got, C\u2026 [+2990 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/k/o/r/koronavirus-nyaralas-379194.jpg"}, {"description": "T\u00f6bb mint hetvenen \u00edrt\u00e1k m\u00e1r al\u00e1 a nyilatkozatot.", "title": "Szlov\u00e1kiai magyar \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00f3k \u00e1llnak ki az Index mellett - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/kultura/20200724_szlovakiai_magyar_ujsagirok_index_sajtoszabadag", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-07-24T18:25:00Z", "content": "T\u00f6bb mint hetvenen \u00edrt\u00e1k m\u00e1r al\u00e1 a nyilatkozatot.Mi, szlov\u00e1kiai magyar \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00f3k ki\u00e1llunk az Index szerkeszts\u00e9ge mellett. A magyar sajt\u00f3szabads\u00e1g mindannyiunk k\u00f6z\u00f6s \u00fcgye! Szabad \u00e9s f\u00fcggetlen t\u00e1j\u00e9kozt\u2026 [+556 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=ce873694-7ff4-4f17-8e00-c86a7ee2e537&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Benedek Tiborra eml\u00e9kezve v\u00e1ltozik meg az UVSE c\u00edmere - A 8-as sapkasz\u00e1m is beleker\u00fclt.", "title": "Benedek Tiborra eml\u00e9kezve v\u00e1ltozik meg az UVSE c\u00edmere - Index.hu", "url": "https://index.hu/sport/2020/07/24/benedek_tiborra_emlekezve_valtozik_meg_az_uvse_cimere/", "author": "Index", "publishedAt": "2020-07-24T17:57:00Z", "content": "Megv\u00e1ltozik az UVSE v\u00edzilabdacsapat\u00e1nak c\u00edmere, amibe beker\u00fcl a j\u00fanius 18-\u00e1n elhunyt Benedek Tibor monogramja, valamint a 8-as sapkasz\u00e1m\u00e1t szimboliz\u00e1l\u00f3 jel - \u00edrja az MTI.\u00a0\r\nA csapat k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi oldal\u00e1n\u2026 [+1337 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3400/34000/340008/34000827_2603443_d046b326768fee93d965023ccebb440e_wm.png"}, {"description": "K\u00edna k\u00f6zel ezer j\u00e1rm\u0171vel, \u00e9veken \u00e1t j\u00e1rt \u00e1t \u00c9szak-Korea vizeire, tiltott valut\u00e1t kaphatott adhatott \u00e9rte cser\u00e9be.", "title": "A valaha volt egyik legnagyobb, illeg\u00e1lis ipari hal\u00e1szatot leplezt\u00e9k le - Origo", "url": "https://www.origo.hu/gazdasag/20200723-kina-eszak-korea-illegalis-ipar-halaszat.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T17:39:00Z", "content": "Megh\u00f6kkent besz\u00e1mol\u00f3t tett k\u00f6zz\u00e9 a Bloomberg arr\u00f3l, hogy egy nonprofit szervezet \u00e1ll\u00edt\u00e1sa szerint, K\u00edna \u00e9veken \u00e1t hal\u00e1szott \u00c9szak-Korea vizein, \u00e9rt\u00e9kes tengeri zs\u00e1km\u00e1nyt\u00f3l fosztva meg a lator\u00e1llamot.\u2026 [+4939 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2007/20200723kinai-halaszhajok1.jpg"}, {"description": "Gyorstalpal\u00f3 az alapvet\u0151 szab\u00e1lyokr\u00f3l, a poz\u00edci\u00f3kr\u00f3l \u00e9s a fontosabb statisztikai mutat\u00f3kr\u00f3l.", "title": "Baseball: amit a j\u00e1t\u00e9kr\u00f3l tudni \u00e9rdemes, miel\u0151tt le\u00fcl meccset n\u00e9zni - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/amerikai_sportok/baseball-amit-a-jatekrol-tudni-erdemes-mielott-leul-meccset-nezni-2774465", "author": "I. SZ.", "publishedAt": "2020-07-24T17:38:18Z", "content": "A h\u00e9ten n\u00e9gy h\u00f3napos k\u00e9s\u00e9ssel \u00fatj\u00e1ra indult a tengerent\u00fali profi baseball-bajnoks\u00e1g, az MLB, amelynek hetente legal\u00e1bb h\u00e1rom m\u00e9rkz\u00e9s\u00e9t \u00e9lben k\u00f6zvet\u00edti a Sport Tv. Olvas\u00f3ink k\u00f6z\u00fcl sokan \u00fagy reag\u00e1ltak \u2026 [+10488 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/77/44/65/cikk_2774465/baseballbellinger_fb.jpg"}, {"description": "Haz\u00e1ja legend\u00e1s hokisai is adakoztak a gy\u00f3gyul\u00e1s\u00e1\u00e9rt \u2013 sajnos hi\u00e1ba.", "title": "Gy\u00e1sz: sz\u00edvr\u00e1kban elhunyt egy fiatal cseh j\u00e9gkorongoz\u00f3 - NSO - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/jegkorong/gyasz-szivrakban-elhunyt-egy-fiatal-cseh-jegkorongozo-2774517", "author": "MTI", "publishedAt": "2020-07-24T17:13:49Z", "content": "Ritka betegs\u00e9gben, sz\u00edvr\u00e1kban elhunyt Ondrej Buchtela 20 \u00e9ves cseh j\u00e9gkorongoz\u00f3.A h\u00e1tv\u00e9d aki minden koroszt\u00e1lyos v\u00e1logatottban j\u00e1tszott egy h\u00f3nappal ezeltt sz\u00e1molt be a diagn\u00f3zisr\u00f3l. R\u00f6vid id alatt 3\u2026 [+357 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/static/style/nso/i/nso_logo_facebook_placeholder_1200X630.png"}, {"description": "John Travolta k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi oldal\u00e1n megjelent k\u00f6zlem\u00e9nye egyesek szerint arra utal, hogy Kelly Preston hal\u00e1l\u00e1val \u0151 is elt\u00e1volodik a szcientol\u00f3gus egyh\u00e1zt\u00f3l.", "title": "Lehet, hogy John Travolta \u00e9ppen a feles\u00e9ge hal\u00e1la miatt szak\u00edt a szcientol\u00f3gi\u00e1val - nlc", "url": "https://nlc.hu/tv_sztarok/20200724/john-travolta-kelly-preston-szcientologia/", "author": "K. B.", "publishedAt": "2020-07-24T16:46:33Z", "content": "A szcientol\u00f3gus egyh\u00e1z n\u00e9h\u00e1ny egykori, kiugrott tagja szerint John Travolta nyilv\u00e1nos kommunik\u00e1ci\u00f3ja feles\u00e9ge hal\u00e1la ut\u00e1n arra utalhat, hogy a sz\u00edn\u00e9sz egyre t\u00e1volodik a szcientol\u00f3gusokt\u00f3l. K\u00f6zlem\u00e9ny\u00e9\u2026 [+857 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nlc.hu"}, "urlToImage": "https://nlc.p3k.hu/uploads/2020/07/john-travolta-felesege-kelly-preston-meghalt-2020.jpg"}, {"description": "Nem adhatj\u00e1k sz\u00fcletend\u0151 gyerek\u00fcknek a v\u00e1lasztott nevet.", "title": "Elutas\u00edtott\u00e1k Vajna T\u00edmea h\u00fag\u00e1nak n\u00e9vk\u00e9relm\u00e9t - Origo", "url": "https://www.origo.hu/teve/20200724-elutasitottak-palacsik-lillaek-nevkerelmet-tv.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-24T15:30:00Z", "content": "Neh\u00e9z helyzetbe ker\u00fclt Pal\u00e1csik Lilla \u00e9s Visv\u00e1der Tam\u00e1s, ugyanis hamarosan sz\u00fcletend gyerek\u00fcket a magyar jogszab\u00e1lyok szerint nem nevezhetik el \u00fagy, ahogy szeretn\u00e9k.\r\nA p\u00e1r nem tudja anyak\u00f6nyveztetni\u2026 [+428 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2005/20200506palacsik-lilla2.jpg"}, {"description": "Elhunyt egy koronav\u00edrussal fert\u0151z\u00f6tt 3 \u00e9ves kisl\u00e1ny Belgiumban, aki m\u00e1s s\u00falyos eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi probl\u00e9m\u00e1kkal is k\u00fcszk\u00f6d\u00f6tt.", "title": "Koronav\u00edrus: belehalt a betegs\u00e9gbe egy 3 \u00e9ves kisl\u00e1ny Belgiumban - Napi.hu", "url": "https://www.napi.hu/nemzetkozi_gazdasag/koronavirus_belehalt_a_betegsegbe_egy_3_eves_kislany_belgiumban.710493.html", "author": "Szepesi Anita", "publishedAt": "2020-07-24T14:41:00Z", "content": "A gyermek koronav\u00edrus harmadik fiatalkor\u00fa, egyben legfiatalabb belga \u00e1ldozata. J\u00falius k\u00f6zep\u00e9n egy 18 \u00e9ves, m\u00e1rcius k\u00f6zep\u00e9n pedig egy 12 \u00e9ves lett a fertz\u00e9s \u00e1ldozata, k is szint\u00e9n m\u00e1s s\u00falyos betegs\u00e9gb\u2026 [+708 chars]", "source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202007/orig/image1594792422.jpg/780/"}, {"description": "A ker\u00fclet polg\u00e1rmestere azt k\u00f6z\u00f6lte, hogy m\u00e1r megrendelt\u00e9k a gyerekek \u00e9s a k\u00eds\u00e9r\u0151ik koronav\u00edrus-tesztj\u00e9t.", "title": "T\u00e1boroz\u00f3 gyerekekre fel\u00fcgyel\u0151 budapesti pedag\u00f3gusnak vannak koronav\u00edrusos t\u00fcnetei - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/itthon/20200724_koronavirus_jarvany_fertozes_tabor_gyerekek_pedagogus", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-07-24T14:39:00Z", "content": "A ker\u00fclet polg\u00e1rmestere azt k\u00f6z\u00f6lte, hogy m\u00e1r megrendelt\u00e9k a gyerekek \u00e9s a k\u00eds\u00e9rik koronav\u00edrus-tesztj\u00e9t.Koronav\u00edrus-gyan\u00faval kivizsg\u00e1l\u00e1sra vittek ma egy t\u00fcneteket produk\u00e1l\u00f3 pedag\u00f3gust, aki n\u00e9h\u00e1ny nap\u2026 [+1455 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=a2e03655-8d90-48fd-97da-8281c626b0da&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Karc- \u00e9s \u00fct\u00e9s\u00e1ll\u00f3s\u00e1g ter\u00e9n komoly el\u0151rel\u00e9p\u00e9s v\u00e1rhat\u00f3.", "title": "J\u00f6n az eddigin\u00e9l is strapab\u00edr\u00f3bb mobil\u00fcveg - 24.hu", "url": "https://24.hu/tech/2020/07/24/corning-gorilla-glass-victus-bejelentes-karcallo-utesallo/", "author": "Birk\u00e1s P\u00e9ter", "publishedAt": "2020-07-24T13:42:00Z", "content": "A Gorilla Glass gy\u00e1rt\u00f3ja, a Corning bejelentette. hogy elk\u00e9sz\u00fclt a strapab\u00edr\u00f3 \u00fcveg leg\u00fajabb gener\u00e1ci\u00f3ja, ami a kor\u00e1bbi gyakorlattal szemben nem 7-es sz\u00e1mmal ker\u00fcl be a k\u00f6ztudatba,huiszen saj\u00e1t nevet \u2026 [+1143 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/07/gorilla-glass-victus-e1595598121901-1024x575_wm.jpg"}, {"description": "A tegnapi Xbox esem\u00e9ny sor\u00e1n v\u00e9gre megmutatta a 343 Industries a k\u00f6z\u00f6ns\u00e9gnek, hogy min \u00fcgyk\u00f6dtek az elm\u00falt \u00e9vek sor\u00e1n Halo Infinite...", "title": "J\u00f6n Steamre is a Halo Infinite, PC-n futott a tegnapi gameplay - Game Channel", "url": "http://www.gamechannel.hu/cikk/hirblock/jon-steamre-is-a-halo-infinite-pcn-futott-a-tegnapi-gameplay", "author": "WickedSick", "publishedAt": "2020-07-24T13:37:44Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Gamechannel.hu"}, "urlToImage": "http://www.gamechannel.hu/pictures/hirblock/jon-steamre-is-a-halo-infinite-pcn-futott-a-tegnapi-gameplay_1.png"}, {"description": "Eltemett\u00e9k Bogd\u00e1n L\u00e1szl\u00f3t - Rend\u0151ri felvezet\u00e9s mellett temett\u00e9k, a csal\u00e1d azt k\u00e9rte, ne k\u00e9sz\u00fcljenek fot\u00f3k.", "title": "Eltemett\u00e9k Bogd\u00e1n L\u00e1szl\u00f3t - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/07/24/eltemettek_bogdan_laszlot/", "author": "Index", "publishedAt": "2020-07-24T13:10:00Z", "content": "Eltemett\u00e9k Bogd\u00e1n L\u00e1szl\u00f3t, Cserdi polg\u00e1rmester\u00e9t\u00a0 sz\u00e1molt be a Blikk. Azt \u00edrj\u00e1k, a\u00a0temet\u00e9sre rengetegen mentek el, aut\u00f3k v\u00e9gel\u00e1thatatlan sor\u00e1r\u00f3l sz\u00e1molnak be. A k\u00f6rny\u00e9ken rendr\u00f6k biztos\u00edtott\u00e1k az ese\u2026 [+870 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3399/33998/339985/33998567_2603273_23ebccc6376a47fcdced74fdc9c07b2d_wm.jpg"}, {"description": "A nap m\u00e1sodik fel\u00e9t\u0151l az Alpok f\u00f6l\u00f6tt \u201elef\u0171z\u0151d\u0151 l\u00e9g\u00f6rv\u00e9ny\" alak\u00edtja az id\u0151j\u00e1r\u00e1st.", "title": "M\u00e1sodfok\u00fa riaszt\u00e1sokat adtak ki felh\u0151szakad\u00e1s \u00e9s zivatar miatt - 24.hu", "url": "https://24.hu/belfold/2020/07/24/idojaras-felhoszakadas-zivatar-masodfoku-riasztas/", "author": "24.hu", "publishedAt": "2020-07-24T13:10:00Z", "content": "Az orsz\u00e1g nyugati fel\u00e9ben t\u00f6bb megy\u00e9ben m\u00e1sodfok\u00fa riaszt\u00e1sokat adott ki felhszakad\u00e1s, illetve zivatar vesz\u00e9lye miatt az Orsz\u00e1gos Meteorol\u00f3giai Szolg\u00e1lat p\u00e9ntek d\u00e9lut\u00e1n. Az \u00e9rintett ter\u00fcleteken a k\u00f6ve\u2026 [+2770 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/07/73975214-1-e1595596196701-1024x578_wm.jpg"}, {"description": "A szamur\u00e1jos akci\u00f3j\u00e1t\u00e9kb\u00f3l h\u00e1rom nap alatt kelt el 2,4 milli\u00f3 p\u00e9ld\u00e1ny.", "title": "Hatalmas siker a PlayStation 4 hatty\u00fadala - 24.hu", "url": "https://24.hu/tech/2020/07/24/ghist-of-tsushima-eladasi-szamok-siker-playstation-4/", "author": "Birk\u00e1s P\u00e9ter", "publishedAt": "2020-07-24T12:36:00Z", "content": "J\u00falius 17-\u00e9n jelent meg a PlayStation 4 utols\u00f3 nagy exkluz\u00edv j\u00e1t\u00e9ka, a Ghost of Tsushima, ami hi\u00e1ba jelent meg mind\u00f6ssze egy h\u00f3nappal a The Last of US Part II ut\u00e1n, \u00edgy is hatalmas siker lett, hiszen\u2026 [+1433 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/07/ghost-of-tsushima-1-1024x576_wm.jpg"}, {"description": "Jogi l\u00e9p\u00e9seket tett Harry herceg \u00e9s feles\u00e9ge a gyermek\u00fckr\u0151l k\u00e9sz\u00edtett dr\u00f3nfelv\u00e9telek miatt - Los Angelesben egy ismeretlen f\u00e9nyk\u00e9peket k\u00e9sz\u00edtett a 14 h\u00f3napos Archie-r\u00f3l.", "title": "Jogi l\u00e9p\u00e9seket tett Harry herceg \u00e9s feles\u00e9ge a gyermek\u00fckr\u0151l k\u00e9sz\u00edtett dr\u00f3nfelv\u00e9telek miatt - Index.hu", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/07/24/harry_herceg_dron_archie_per/", "author": "Th\u00fcringer Barbara", "publishedAt": "2020-07-24T11:34:00Z", "content": "Jogi l\u00e9p\u00e9seket tett az Egyes\u00fclt \u00c1llamokban Harry herceg \u00e9s feles\u00e9ge, Meghan hercegn a gyermek\u00fckrl k\u00e9sz\u00edtett \u00e1ll\u00edt\u00f3lagos dr\u00f3nfelv\u00e9telek miatt.\r\nA sussexi hercegi p\u00e1r a mag\u00e1n\u00e9let megs\u00e9rt\u00e9s\u00e9re hivatkozv\u2026 [+1136 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://index.hu/assets/images/facebook_logo.png?v3"}, {"description": "Munk Veronika: \u201eNem szeretn\u00e9nk a tov\u00e1bbiakban az Indexben dolgozni.\u201d", "title": "\u00cdgy jelentette be az Index f\u0151szerkeszt\u0151-helyettese t\u00f6bb mint 60 ember felmond\u00e1s\u00e1t - 444.hu", "url": "https://444.hu/2020/07/24/igy-jelentette-be-az-index-foszerkeszto-helyettese-tobb-mint-50-ember-felmondasat", "author": "\u00c1cs D\u00e1niel, plankog", "publishedAt": "2020-07-24T11:04:58Z", "content": "Ne hallgassunk! \u00fczente a t\u00e1voz\u00f3 fszerkeszt a koll\u00e9g\u00e1inak, \u00e9s ezzel mott\u00f3t adott nemcsak nekik, de annak a t\u00f6bb ezer embernek is, akik a ny\u00e1r k\u00f6zep\u00e9n kimentek t\u00fcntetni egy olyan orsz\u00e1g\u00e9rt, ahol a hata\u2026 [+42 chars]", "source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "urlToImage": "https://4cdn.hu/kraken/image/upload/s--O-dsMu8c--/c_limit,w_1160/7TxQ4QTKZX7YqwVjs.jpeg"}, {"description": "Rossz h\u00edrt k\u00f6z\u00f6lt az Intel: a c\u00e9g 7 nanom\u00e9teres gy\u00e1rt\u00e1si technol\u00f3gi\u00e1j\u00e1val k\u00e9sz\u00fcl\u0151 lapk\u00e1inak gy\u00e1rt\u00e1s\u00e1t \u00fajabb f\u00e9l \u00e9vvel kellett eltolni, \u00edgy m\u00e1r egy \u00e9v a lemarad\u00e1s az eredeti tervhez k\u00e9pest.", "title": "Egyre nagyobb lemarad\u00e1sban az Intel, 2022 el\u0151tt nem j\u00f6n a modernebb \u00faj processzor - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/tudomany/20200724_intel_7nm_processzor_gyartas", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-07-24T11:03:00Z", "content": "Rossz h\u00edrt k\u00f6z\u00f6lt az Intel: a c\u00e9g 7 nanom\u00e9teres gy\u00e1rt\u00e1si technol\u00f3gi\u00e1j\u00e1val k\u00e9sz\u00fcl lapk\u00e1inak gy\u00e1rt\u00e1s\u00e1t \u00fajabb f\u00e9l \u00e9vvel kellett eltolni, \u00edgy m\u00e1r egy \u00e9v a lemarad\u00e1s az eredeti tervhez k\u00e9pest.Az Intel nem\u2026 [+1422 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=47cfefd2-958e-4d13-b470-5774b0650f3c&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}], "totalResults": 30}