{"status": "ok", "articles": [{"description": "A volt modellt kilakoltatj\u00e1k egyik lak\u00e1s\u00e1b\u00f3l.", "title": "Megt\u00e1madt\u00e1k a B\u00edr\u00f3 Ica lak\u00e1s\u00e1n int\u00e9zked\u0151 rend\u0151r\u00f6ket, t\u00f6bb rend\u0151rt k\u00f3rh\u00e1zba kellett vinni - Origo", "url": "https://www.origo.hu/itthon/20200917-biro-ica-lakas.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-17T21:13:00Z", "content": "Mentvel sz\u00e1ll\u00edtott\u00e1k k\u00f3rh\u00e1zba a rendr\u00f6ket, hivatalos szem\u00e9ly elleni erszak miatt helysz\u00ednelnek B\u00edr\u00f3 Ic\u00e1n\u00e1l - \u00edrja a Blikk. Ahogy azt meg\u00edrtuk, az egykori Metal Ladyt ki akart\u00e1k lakoltatni egyik lak\u00e1s\u2026 [+703 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/share_default_images/o_origo.png"}, {"description": "A Fed eln\u00f6k\u00e9nek, Jerome \u00edPowell szavaira ma esnek a piacok.A jegybankeln\u00f6k a tengerent\u00fali fisk\u00e1lis stimulus sz\u00fcks\u00e9gess\u00e9g\u00e9re h\u00edvta fel a figyelmet. Az eur\u00f3pai piacok is cs\u00f6kken\u00e9ssel nyitottak, a n\u00e9met t\u0151zsde 1,5 sz\u00e1zal\u00e9kkal ker\u00fclt lejjebb. A d\u00e9lut\u00e1nra fordulva\u2026", "title": "Folytat\u00f3dott az es\u00e9s a t\u0151zsd\u00e9ken - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/befektetes/20200917/folytatodott-az-eses-a-tozsdeken-449062", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-09-17T20:05:00Z", "content": "Egys\u00e9gesen esnek az eur\u00f3pai piacok, a tegnapi Fed sajt\u00f3t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 ut\u00e1n elad\u00e1si hull\u00e1m s\u00f6p\u00f6rt/s\u00f6p\u00f6r v\u00e9gig a vil\u00e1g tzsd\u00e9in, a befektetk a biztons\u00e1gos fedez\u00e9knek tartott doll\u00e1rba menek\u00fclnek, de t\u00f6bbek \u2026 [+366 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/m/a/c/maci-398320.jpg"}, {"description": "A Samsung Galaxy Note 20 egy igazi er\u0151m\u0171 lett.", "title": "Kipr\u00f3b\u00e1ltuk az \u00faj, tollas cs\u00facstelefont - Origo", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20200911-samsung-galaxy-note-20-teszt.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-17T19:58:00Z", "content": "Megkaptuk egy teszt erej\u00e9ig a Samsung \u00faj pr\u00e9mium szint telefonj\u00e1t, a speci\u00e1lis tollal megt\u00e1mogatott Galaxy Note20-at. L\u00e1ssuk, hogy teljes\u00edtett!Szolid k\u00fcls\r\nAz els pillanatra l\u00e1tszik, hogy a Note20-at\u2026 [+6445 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2009/20200911note20-ultra.jpg"}, {"description": "A t\u00f6bb mint egy hetes hadgyakorlaton p\u00e1nc\u00e9losok \u00e9s harci helikopterek is r\u00e9szt vesznek.", "title": "Hadgyakorlat kezd\u0151d\u00f6tt Nyugat-Ukrajn\u00e1ban az Egyes\u00fclt \u00c1llamok vezet\u00e9s\u00e9vel - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/vilag/20200917_Hadgyakorlat_Ukrajnaban_Egyesult_Allamok", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-09-17T19:55:00Z", "content": "A t\u00f6bb mint egy hetes hadgyakorlaton p\u00e1nc\u00e9losok \u00e9s harci helikopterek is r\u00e9szt vesznek.Nagyszab\u00e1s\u00fa nemzetk\u00f6zi hadgyakorlat kezdd\u00f6tt cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n Rapid Trident-2020 fedn\u00e9vvel a nyugat-ukrajnai Lviv meg\u2026 [+1454 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=491f0074-51c1-480b-ae07-78960dff462e&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Nikolov g\u00f3lj\u00e1val vert\u00e9k a Hibernianst.", "title": "Sport: Nehezen, de tov\u00e1bbjutott a Feh\u00e9rv\u00e1r M\u00e1lt\u00e1n | hvg.hu - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/sport/20200917_fehervar_malta_hibernians", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-09-17T19:05:00Z", "content": "Nikolov g\u00f3lj\u00e1val vert\u00e9k a Hibernianst.A Feh\u00e9rv\u00e1r FC tov\u00e1bbjutott a labdar\u00fag\u00f3 Eur\u00f3pa-liga selejtezj\u00e9nek m\u00e1sodik fordul\u00f3j\u00e1b\u00f3l, miut\u00e1n cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n 1-0-ra nyert a m\u00e1ltai Hibernians vend\u00e9gek\u00e9nt.\r\nNagy f\u00f6l\u2026 [+955 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=845fb46f-4220-4652-a50f-ce5923b56fbe&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "A Budapest Honv\u00e9d hazai p\u00e1ly\u00e1n a sv\u00e9d bajnok Malm\u00f6 ellen j\u00e1tszik az Eur\u00f3pa Liga selejtez\u0151j\u00e9nek 2. fordul\u00f3j\u00e1ban. K\u00f6vesd \u00e9l\u0151ben a csakfoci.hu-n a legfontosabb t\u00f6rt\u00e9n\u00e9seket!", "title": "EL-selejtez\u0151, \u00e9l\u0151: Honv\u00e9d-Malm\u00f6 | csakfoci.hu - csakfoci.hu", "url": "http://www.csakfoci.hu/elo_kozvetitesek/el-selejtezo-elo-honved-malmo", "author": null, "publishedAt": "2020-09-17T19:00:00Z", "content": "Any cookies that may not be particularly necessary for the website to function and is used specifically to collect user personal data via analytics, ads, other embedded contents are termed as non-nec\u2026 [+102 chars]", "source": {"id": null, "name": "Csakfoci.hu"}, "urlToImage": "http://www.csakfoci.hu/wp-content/uploads/2020/09/honved-malmo-elo-.png"}, {"description": "A sv\u00e9d vil\u00e1gklasszis m\u00e1sodik pr\u00f3b\u00e1lkoz\u00e1sra vitte \u00e1t a 615 centis magass\u00e1got R\u00f3m\u00e1ban.", "title": "Atl\u00e9tika: Duplantis megd\u00f6nt\u00f6tte Bubka vil\u00e1gcs\u00facs\u00e1t \u2013 vide\u00f3! - NSO - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/atletika/atletika-duplantis-megdontotte-bubka-vilagcsucsat-video-2784349", "author": "MTI", "publishedAt": "2020-09-17T18:57:58Z", "content": "Armand Duplantis 615 centim\u00e9terre jav\u00edtotta a f\u00e9rfi r\u00fadugr\u00e1s szabadt\u00e9ri vil\u00e1gcs\u00facs\u00e1t cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n a r\u00f3mai Gy\u00e9m\u00e1nt Liga-versenyen.A sv\u00e9d atl\u00e9ta m\u00e1sodik k\u00eds\u00e9rletre vitte \u00e1t a szenz\u00e1ci\u00f3s magass\u00e1got, \u00e1tad\u2026 [+592 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/78/43/49/cikk_2784349/Duplantis1200_fb.jpg"}, {"description": "A Nature tudom\u00e1nyos lapban tett\u00e9k k\u00f6zz\u00e9 a WD 1856 b bolyg\u00f3 igencsak egyed\u00fcl\u00e1ll\u00f3 \u00e9rdekess\u00e9g\u00e9t, ami nagyj\u00e1b\u00f3l a Jupiter m\u00e9ret\u00e9vel...", "title": "Megtal\u00e1lhatt\u00e1k az els\u0151 bolyg\u00f3t, ami t\u00fal\u00e9lte a csillaga hal\u00e1l\u00e1t - Androgeek", "url": "http://androgeek.hu/hir/megtalalhattak-az-elso-bolygot-ami-tulelte-a-csillaga-halalat", "author": "WickedSick", "publishedAt": "2020-09-17T18:49:23Z", "content": "A Nature tudom\u00e1nyos lapban tett\u00e9k k\u00f6zz\u00e9 a WD 1856 b bolyg\u00f3 igencsak egyed\u00fcl\u00e1ll\u00f3 \u00e9rdekess\u00e9g\u00e9t, ami nagyj\u00e1b\u00f3l a Jupiter m\u00e9ret\u00e9vel vetekszik, a felfedez\u00e9s\u00e9ben pedig a TESS rt\u00e1vcs seg\u00edtett a kutat\u00f3knak.\r\u2026 [+839 chars]", "source": {"id": null, "name": "Androgeek.hu"}, "urlToImage": "http://androgeek.hu/pictures/tudomany/megtalalhattak-az-elso-bolygot-ami-tulelte-a-csillaga-halalat_1.jpg"}, {"description": "Sz\u00f6kev\u00e9ny bakt\u00e9rium fert\u0151z K\u00edn\u00e1ban - A brucella bakt\u00e9rium okozta megbeteged\u00e9st m\u00e1ltai l\u00e1z n\u00e9ven ismerik Eur\u00f3p\u00e1ban, a t\u00fcnetek ak\u00e1r \u00e9vekig is jelentkezhetnek.", "title": "Sz\u00f6kev\u00e9ny bakt\u00e9rium fert\u0151z K\u00edn\u00e1ban - Index.hu", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/09/17/szokeveny_bakterium_fertoz_kinaban/", "author": "Index", "publishedAt": "2020-09-17T18:15:00Z", "content": "T\u00f6bb ezer szem\u00e9ly kapott bakteri\u00e1lis fertz\u00e9st K\u00edn\u00e1ban, a tesztjeik pozit\u00edvak lettek adta h\u00edr\u00fcl a CNN.\r\nA fertz\u00e9s m\u00e9g tavaly kezdd\u00f6tt, amikor egy gy\u00f3gyszeripari \u00fczemben sziv\u00e1rg\u00e1s t\u00f6rt\u00e9nt.\u00a0Lancsou v\u00e1ro\u2026 [+1882 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3458/34589/345898/34589895_2648143_34718a46e4517059d3e625b99efc4edf_wm.jpg"}, {"description": "Feh\u00e9roroszorsz\u00e1g lez\u00e1rja Litv\u00e1ni\u00e1val \u00e9s Lengyelorsz\u00e1ggal k\u00f6z\u00f6s hat\u00e1r\u00e1t \u00e9s meger\u0151s\u00edti az ukrajnai hat\u00e1rszakasz v\u00e9delm\u00e9t - jelentette be cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k este Aljakszandr Lukasenka eln\u00f6k a f\u0151v\u00e1rosi Minszk-ar\u00e9na rendezv\u00e9nyk\u00f6zpontban tartott Feh\u00e9roroszorsz\u00e1g\u00e9rt elnevez\u00e9\u2026", "title": "Feh\u00e9roroszorsz\u00e1g z\u00e1rja a hat\u00e1rokat, h\u00e1bor\u00faval fenyeget\u0151zik, \u00e9s felfegyverzi a hadsereget - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20200917/feheroroszorszag-zarja-a-hatarokat-haboruval-fenyegetozik-es-felfegyverzi-a-hadsereget-449210", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-09-17T18:11:00Z", "content": "A Portfolio legt\u00f6bb tartalma ingyenesen hozz\u00e1f\u00e9rhet, ahogy ez a cikk is.A m\u00e9diapiaci helyzet azonban folyamatosan v\u00e1ltozik: \r\n ha t\u00e1mogatni szeretn\u00e9d a mins\u00e9gi gazdas\u00e1gi \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00e1st, \u00e9s szeretn\u00e9l r\u00e9sz\u2026 [+5433 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/f/e/h/feherorosztuntetes-398578.jpg"}, {"description": "Foly\u00f3 szeli kett\u00e9 - h\u00eddjaink a rendszerv\u00e1lt\u00e1s \u00f3ta", "title": "Foly\u00f3 szeli kett\u00e9 - h\u00eddjaink a rendszerv\u00e1lt\u00e1s \u00f3ta - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/09/17/hid_ami_osszekot/", "author": "Somkuti B\u00e1lint", "publishedAt": "2020-09-17T17:57:00Z", "content": "Kev\u00e9s olyan \u00e9p\u00edtm\u00e9ny van a t\u00f6rt\u00e9nelemben, amely \u00e9vezredek \u00f3ta szimb\u00f3lumk\u00e9nt is \u00e9s fizikai t\u00e1rgyk\u00e9nt is v\u00e1ltozatlan tartalommal b\u00edr. Tal\u00e1n csak a mindig az \u00e9g fel\u00e9 t\u00f6rekv templom, amely a h\u00eddhoz hason\u2026 [+2077 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3458/34587/345877/34587745_2648005_9e7af8d62ab2a602a66e59d17789dad3_wm.jpg"}, {"description": "Az igaz\u00e1n nagy p\u00e9nzt a Molde elleni siker, a BL-f\u0151t\u00e1bla hozn\u00e1 meg.", "title": "\u00d3ri\u00e1si \u00f6sszeget keresett m\u00e1r a Fradi a BL-selejtez\u0151ben - Infostart.hu", "url": "https://infostart.hu/sport/2020/09/18/oriasi-osszeget-keresett-mar-a-fradi-a-bl-selejtezoben", "author": "Infostart.hu", "publishedAt": "2020-09-17T17:56:57Z", "content": "A Ferencv\u00e1ros a Dinamo Zagreb 2-1-es legyz\u00e9s\u00e9vel bejutott a labdar\u00fag\u00f3 Bajnokok Lig\u00e1ja selejtezj\u00e9nek utols\u00f3 k\u00f6r\u00e9be, a r\u00e1j\u00e1tsz\u00e1sba, ahol a norv\u00e9g Molde elleni k\u00e9tm\u00e9rkz\u00e9ses p\u00e1rharcban v\u00edvhatja ki, hogy \u2026 [+2597 chars]", "source": {"id": null, "name": "Infostart.hu"}, "urlToImage": "https://infostart.hu/images/site/articles/lead/2020/09/1600360278-LAHBWQ0K1_md.jpg"}, {"description": "M\u00e1r este 10-kor be kell z\u00e1rniuk Szlov\u00e9ni\u00e1ban a sz\u00f3rakoz\u00f3helyeknek \u00e9s az iskol\u00e1kban 7. oszt\u00e1lyt\u00f3l felfele k\u00f6telez\u0151 a maszkvisel\u00e9s.", "title": "Vil\u00e1g: Szlov\u00e9nia r\u00e1licit\u00e1lt Orb\u00e1n int\u00e9zked\u00e9seire | hvg.hu - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/vilag/20200917_szlovenia_horvatorszag_koronavirus", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-09-17T17:28:00Z", "content": "M\u00e1r este 10-kor be kell z\u00e1rniuk Szlov\u00e9ni\u00e1ban a sz\u00f3rakoz\u00f3helyeknek \u00e9s az iskol\u00e1kban 7. oszt\u00e1lyt\u00f3l felfele k\u00f6telez a maszkvisel\u00e9s.A fertz\u00f6ttek sz\u00e1m\u00e1nak n\u00f6veked\u00e9se miatt Szlov\u00e9nia \u00fajabb szigor\u00edt\u00e1sokat v\u2026 [+3778 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=78532427-656d-4b36-8ccb-673cad8991d9&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Milli\u00e1rdok l\u00e9legeztet\u0151g\u00e9pekre, szakemberhi\u00e1ny a k\u00f3rh\u00e1zakban - A j\u00e1rv\u00e1ny m\u00e1sodik hull\u00e1m\u00e1ra felk\u00e9sz\u00fclt a hazai g\u00e9ppark, t\u00f6bb k\u00f3rh\u00e1z viszont szakemberhi\u00e1nyra panaszkodik.", "title": "Milli\u00e1rdok l\u00e9legeztet\u0151g\u00e9pekre, szakemberhi\u00e1ny a k\u00f3rh\u00e1zakban - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/09/17/milliardok_lelegeztetogepekre_de_szakemberhiany_a_korhazakban/", "author": "Bugyinszki Gy\u00f6rgy", "publishedAt": "2020-09-17T16:40:00Z", "content": "Az mfor.hu sz\u00farta ki azt a tegnapi korm\u00e1nyhat\u00e1rozatot a Magyar K\u00f6zl\u00f6nyben, amely felh\u00edvja a p\u00e9nz\u00fcgyminisztert, hogy gondoskodjon a magyarorsz\u00e1gi l\u00e9legeztetg\u00e9pek rakt\u00e1rb\u00e1zis\u00e1nak brutt\u00f3 k\u00e9t \u00e9s f\u00e9l mill\u2026 [+1932 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3458/34588/345882/34588265_2648031_5c946364c0cfd763a8b4f25b1db65d2c_wm.jpg"}, {"description": "A sz\u00edvre, ves\u00e9re, agyra is vannak hossz\u00fat\u00e1v\u00fa hat\u00e1sai a koronav\u00edrusnak, szomor\u00fa h\u00edr, hogy ez \u00e9letkort\u00f3l l\u00e9nyeg\u00e9ben f\u00fcggetlen: nem csak az id\u0151s, kr\u00f3nikus betegek \u00e9rintettek, hanem mindenki \u2013 mondja Falus Andr\u00e1s immonol\u00f3gus az ATV-nek adott interj\u00faban. Besz\u00e9lt a\u2026", "title": "Megd\u00f6bbent\u0151 h\u00edrek a koronav\u00edrusr\u00f3l: a fiatalok is vesz\u00e9lyben vannak, s\u00falyos eg\u00e9szs\u00e9gk\u00e1rosod\u00e1st szenvedhetnek - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20200917/megdobbento-hirek-a-koronavirusrol-a-fiatalok-is-veszelyben-vannak-sulyos-egeszsegkarosodast-szenvedhetnek-449192", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-09-17T15:16:00Z", "content": "A Portfolio legt\u00f6bb tartalma ingyenesen hozz\u00e1f\u00e9rhet, ahogy ez a cikk is.A m\u00e9diapiaci helyzet azonban folyamatosan v\u00e1ltozik: \r\n ha t\u00e1mogatni szeretn\u00e9d a mins\u00e9gi gazdas\u00e1gi \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00e1st, \u00e9s szeretn\u00e9l r\u00e9sz\u2026 [+3122 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/e/g/e/egeszsegugy-korhaz-beavatkozas-mutet-mentes-387416.jpg"}, {"description": "Az Epic Games Store minden h\u00e9ten \u00faj ingyenes j\u00e1t\u00e9kkal vagy j\u00e1t\u00e9kokkal jelentkezik, az \u00e9pp aktu\u00e1lis aj\u00e1nd\u00e9k pedig m\u00e1r t\u00f6lthet\u0151 is.", "title": "M\u00e1r t\u00f6lthet\u0151 az Epic Games Store eheti ingyenes j\u00e1t\u00e9ka - PC Guru", "url": "https://www.pcguru.hu/hirek/mar-toltheto-az-epic-games-store-eheti-ingyenes-jateka/57678", "author": "", "publishedAt": "2020-09-17T15:04:04Z", "content": "<ul><li>Ingyenesen beszerezhet a Stick It To The Man!</li><li>A j\u00e1t\u00e9kot az Epic Games Store adja aj\u00e1nd\u00e9kba</li><li>Az akci\u00f3 jelenleg is \u00e9l \u00e9s szeptember 24-ig tart</li></ul>\u00dajabb h\u00e9t, \u00fajabb ingyenes \u2026 [+908 chars]", "source": {"id": null, "name": "Pcguru.hu"}, "urlToImage": "https://www.pcguru.hu/uploads/news/mid/mar-toltheto-az-epic-games-store-eheti-ingyenes-jateka-hirek-cdbc8544b94bbb032614-mid.jpg"}, {"description": "K\u00f6z\u00f6s k\u00e9ppel b\u00facs\u00fazott.", "title": "Gy\u00e1szol Hajd\u00fa P\u00e9ter - Origo", "url": "https://www.origo.hu/teve/20200917-gyaszol-hajdu-peter-tv.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-17T13:58:00Z", "content": "K\u00f6z\u00f6s fot\u00f3val b\u00facs\u00fazik az Instagramj\u00e1n Hajd\u00fa P\u00e9ter a keresztapj\u00e1t\u00f3l, akire eg\u00e9sz \u00e9let\u00e9ben p\u00f3tapjak\u00e9nt tekintett. \"Elment az \u00e9n im\u00e1dott Keresztpap\u00e1m. J\u00f3 utat Keresztpapa, vigy\u00e1zzanak R\u00e1d az angyalok\" \u2026 [+33 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2009/20200907hajdu-peter-bemutatja-uj-musoranak15.jpg"}, {"description": "Mindek\u00f6zben   A szem f\u0151bej\u00e1rat a v\u00edrusoknak \u2013 ez az egyik f\u0151 t\u00e9zise a tanulm\u00e1nynak.  K\u00ednai kutat\u00f3k a k\u00f6zelm\u00faltban kimutatt\u00e1k: a kor...", "title": "A k\u00ednai tud\u00f3sok szerint v\u00e9d a koronav\u00edrust\u00f3l a szem\u00fcveg - Index.hu", "url": "https://index.hu/mindekozben/poszt/2020/09/17/megved_a_szemuveg_a_koronavirustol/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-17T13:35:53Z", "content": "A szem fbej\u00e1rat a v\u00edrusoknak ez az egyik f t\u00e9zise a tanulm\u00e1nynak.\r\nK\u00ednai kutat\u00f3k a k\u00f6zelm\u00faltban kimutatt\u00e1k: a koronav\u00edrust kev\u00e9sb\u00e9 gyakran kapj\u00e1k el a szem\u00fcvegesek adta k\u00f6zre a tanulm\u00e1nyt a JAMA Opht\u2026 [+1143 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://index.hu/assets/images/facebook_logo.png?v3"}, {"description": "J\u00f3val k\u00e9s\u0151bbre, f\u0151m\u0171sorid\u0151n k\u00edv\u00fclre ker\u00fcl a Bar\u00e1tok K\u00f6zt c\u00edm\u0171 sorozat esti ad\u00e1sa, de n\u00e9h\u00e1ny m\u00e1s RTL-es m\u0171sorn\u00e1l is v\u00e1ltoz\u00e1s lesz.", "title": "V\u00e1ltozik az RTL Klub m\u0171sorrendje, kiker\u00fcl a f\u0151m\u0171sorid\u0151b\u0151l a Bar\u00e1tok k\u00f6zt esti ad\u00e1sa - Media1", "url": "https://media1.hu/2020/09/17/valtozik-az-rtl-klub-musorrendje-kikerul-a-fomusoridobol-a-baratok-kozt-esti-adasa/", "author": "https://facebook.com/media1hu", "publishedAt": "2020-09-17T13:08:20Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Media1.hu"}, "urlToImage": "https://media1.hu/wp-content/uploads/2020/08/baratok_kozt_rtlklub_10000_unnep.jpg"}, {"description": "Dr\u00e1mai visszaes\u00e9s ut\u00e1n folyamatosan n\u0151 a k\u00f3rh\u00e1zi ell\u00e1t\u00e1sok sz\u00e1ma Magyarorsz\u00e1gon: m\u00edg \u00e1prilisban csak 90 ezer esetet l\u00e1ttak el az eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi int\u00e9zm\u00e9nyekben, j\u00faliusban ez a sz\u00e1m m\u00e1r megk\u00f6zel\u00edtette a 157 ezret. \u00d3vatosabbak a kr\u00f3nikus \u00e1poltak hozz\u00e1tartoz\u00f3i, a N\u2026", "title": "T\u00edzezr\u00e9vel \u00e1ramlanak vissza a betegek a k\u00f3rh\u00e1zakba, mi\u00f3ta \u00fajranyitott az eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgy - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/itthon/20200917_betegek_korhaz_neak_egeszsegugy_fekvobetegellatas", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-09-17T13:00:00Z", "content": "Dr\u00e1mai visszaes\u00e9s ut\u00e1n folyamatosan n a k\u00f3rh\u00e1zi ell\u00e1t\u00e1sok sz\u00e1ma Magyarorsz\u00e1gon: m\u00edg \u00e1prilisban csak 90 ezer esetet l\u00e1ttak el az eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi int\u00e9zm\u00e9nyekben, j\u00faliusban ez a sz\u00e1m m\u00e1r megk\u00f6zel\u00edtette a 1\u2026 [+6307 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=88a4985d-e642-4150-b87c-d5717c850a6d&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}], "totalResults": 30}