{"status": "ok", "articles": [{"description": "Meghalt Selmeci Sarolta, a TG N\u00fcrtingen k\u00e9zilabd\u00e1z\u00f3ja", "title": "Meghalt Selmeci Sarolta, a TG N\u00fcrtingen k\u00e9zilabd\u00e1z\u00f3ja - Index.hu", "url": "https://index.hu/sport/2020/09/14/meghalt_selmeci_sarolta_a_tg_nurtingen_kezilabdazoja/", "author": "Index", "publishedAt": "2020-09-14T21:51:00Z", "content": "Daganatos megbeteged\u00e9s k\u00f6vetkezt\u00e9ben 28 \u00e9ves kor\u00e1ban elhunyt Selmeci Sarolta, a n\u00e9met TG N\u00fcrtingen k\u00e9zilabd\u00e1z\u00f3ja \u00edrja az MTI.\r\nKlubja janu\u00e1r v\u00e9g\u00e9n jelentette be, hogy az ir\u00e1ny\u00edt\u00f3n\u00e1l m\u00e9hnyakr\u00e1kot diag\u2026 [+775 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3455/34550/345502/34550207_2645305_82654b81cb8dbb64a7ee6903568a32db_wm.jpg"}, {"description": "Reece James ezt nagyon eltal\u00e1lta \u2013 b\u0151d\u00fcletesen nagy g\u00f3lt r\u00fagott a fiatal balh\u00e1tv\u00e9d.", "title": "Vide\u00f3: micsoda bomba! A fordul\u00f3 g\u00f3lj\u00e1t l\u0151tte a Chelsea h\u00e1tv\u00e9dje - N - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/angol_labdarugas/video-micsoda-bomba-a-fordulo-goljat-lotte-a-chelsea-hatvedje-2783761", "author": "T. M.", "publishedAt": "2020-09-14T20:37:49Z", "content": "Keddi sportmsor: kezddik a BL harmadik selejtezk\u00f6re\r\nKedden megkezddik a Bajnokok Lig\u00e1ja selejtezsorozat\u00e1nak harmadik fordul\u00f3ja. K\u00e9pernyre ker\u00fcl a Dinamo Kijev \u00e9s az AZ \u00f6...", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/static/style/nso/i/nso_logo_facebook_placeholder_1200X630.png"}, {"description": "A Volition az Agents of Mayhem ut\u00e1n \u00e1ll\u00edt\u00f3lag visszat\u00e9r a Saints Row-hoz (igaz, az AoM is abban az univerzumban j\u00e1tsz\u00f3dik...)...", "title": "Kisziv\u00e1rogtak az els\u0151 r\u00e9szletek a Saints Row V-b\u0151l? - theGeek", "url": "https://thegeek.hu/2020/09/14/kiszivarogtak-az-elso-reszletek-a-saints-row-v-bol/", "author": "https://www.facebook.com/aniko.angyal.54", "publishedAt": "2020-09-14T20:31:00Z", "content": "A Volition az Agents of Mayhem\r\n ut\u00e1n \u00e1ll\u00edt\u00f3lag visszat\u00e9r a Saints Row-hoz (igaz, az AoM is abban az univerzumban j\u00e1tsz\u00f3dik\u2026).\r\nA ResetEra f\u00f3rumon \u00f6sszegyjt\u00f6tt\u00e9k a gondolatokat, amiket egy n\u00e9vtelen s\u2026 [+2007 chars]", "source": {"id": null, "name": "Thegeek.hu"}, "urlToImage": "https://thegeek.hu/wp-content/uploads/sites/2/2020/09/thegeek-saints-row-the-third-1.jpg"}, {"description": "\u201eDzsudzs\u00e1k azon van, hogy klubot szerezzen mag\u00e1nak, \u00e9s seg\u00edteni tudjon a nemzeti csapatnak is.\u201d", "title": "V\u00e1logatott: Ha Szoboszlai j\u00e1tszik, \u00fcv\u00f6lt\u00f6k \u00e9s sikoltozok a tv el\u0151tt - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/magyar_valogatott/valogatott-ha-szoboszlai-jatszik-uvoltok-es-sikoltozok-a-tv-elott-shane-tusup-2783745", "author": "N-P. T.", "publishedAt": "2020-09-14T20:06:07Z", "content": "Szoboszlai Dominikot a szabadr\u00fag\u00e1sok mester\u00e9nek tartja, aki nyom\u00e1s alatt is k\u00e9pes vil\u00e1gklasszis teljes\u00edtm\u00e9nyre. \u00dagy \u00e9rzi, m\u00e9g is tud tanulni Dzsudzs\u00e1k Bal\u00e1zst\u00f3l, de seg\u00edt neki abban, hogy a legjobbj\u00e1\u2026 [+1754 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/78/37/45/cikk_2783745/shane_fb.jpg"}, {"description": "Boris Johnson brit minisztereln\u00f6k szerint London egy\u00e1ltal\u00e1n nem k\u00edv\u00e1n \u00e9lni azokkal a jogk\u00f6r\u00f6kkel, amelyeket a brit EU-tags\u00e1g megsz\u0171n\u00e9s\u00e9nek (Brexit) felt\u00e9telrendszer\u00e9r\u0151l sz\u00f3l\u00f3 meg\u00e1llapod\u00e1s egyes pontjait potenci\u00e1lisan fel\u00fcl\u00edr\u00f3 t\u00f6rv\u00e9nytervezet ny\u00fajtana.", "title": "A brit korm\u00e1ny nem akarja haszn\u00e1lni a Brexit-meg\u00e1llapod\u00e1st \u00e1t\u00edr\u00f3 t\u00f6rv\u00e9nyt - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20200914/a-brit-kormany-nem-akarja-hasznalni-a-brexit-megallapodast-atiro-torvenyt-448688", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-09-14T20:05:00Z", "content": "A Portfolio legt\u00f6bb tartalma ingyenesen hozz\u00e1f\u00e9rhet, ahogy ez a cikk is.A m\u00e9diapiaci helyzet azonban folyamatosan v\u00e1ltozik: \r\n ha t\u00e1mogatni szeretn\u00e9d a mins\u00e9gi gazdas\u00e1gi \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00e1st, \u00e9s szeretn\u00e9l r\u00e9sz\u2026 [+3925 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/b/o/r/boris-johnson-brexit-397616.jpg"}, {"description": "Mindek\u00f6zbenA vil\u00e1gj\u00e1rv\u00e1ny k\u00f6vetkezm\u00e9nyek\u00e9nt az is megt\u00f6rt\u00e9nhetett, hogy a n\u00e9pszer\u0171 sz\u00edn\u00e9sz, M\u00e9sz\u00e1ros \u00c1rp\u00e1d Zsolt nem l\u00e9phetett sz\u00edn...", "title": "Mindek\u00f6zben - Sz\u00ednh\u00e1zt\u00f6rt\u00e9neti pillanat a Budai Szabadt\u00e9ri Sz\u00ednh\u00e1zban - Index.hu", "url": "https://index.hu/mindekozben/poszt/2020/09/14/szinhaztorteneti_pillanat_a_budai_szabadteri_szinhazban/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-14T18:45:00Z", "content": "A home office kifejez\u00e9s ebben \u00e9vben v\u00e1lt \u00e1ltal\u00e1nosan ismertt\u00e9, k\u00f6sz\u00f6nheten a koronav\u00edrusnak. Ennek a t\u00edpus\u00fa munkav\u00e9gz\u00e9snek sz\u00e1mos elnye \u00e9s legal\u00e1bb ugyanilyen sok h\u00e1tr\u00e1nya is van. Sok c\u00e9g \u00e1llt \u00e1t k\u00e9n\u2026 [+2306 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "http://kep.cdn.index.hu/1/0/3454/34546/345465/34546513_87aa0b667160f714598ef53e2552b8b4_wm.jpg"}, {"description": "A koronav\u00edrus mint\u00e1kat vizsg\u00e1l\u00f3 szegedi laborban m\u00e1r n\u00e9gy pozit\u00edv esetr\u0151l tudnak - der\u00fcl ki az RTL H\u00edrad\u00f3j\u00e1b\u00f3l.", "title": "A koronav\u00edrus mint\u00e1kat vizsg\u00e1l\u00f3 szegedi laborban terjed a v\u00edrus - Napi.hu", "url": "https://www.napi.hu/magyar_gazdasag/a-koronavirus-mintakat-vizsgalo-szegedi-laborban-terjed-a-virus.713544.html", "author": "Szepesi Anita", "publishedAt": "2020-09-14T18:20:00Z", "content": "Egy nap alatt 844 \u00faj koronav\u00edrus fertz\u00f6ttet regisztr\u00e1ltak itthon, 5 beteg meghalt. Egy szombathelyi \u00e1ltal\u00e1nos iskol\u00e1ban 7 oszt\u00e1ly di\u00e1kjai ker\u00fcltek karant\u00e9nba, mert egy tan\u00e1r tesztje pozit\u00edv lett az R\u2026 [+303 chars]", "source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202007/orig/image1596056931.jpg/780/"}, {"description": "A hatszoros vil\u00e1gbajnok a fels\u0151j\u00e9n Breonna Taylornak k\u00f6vetelt igazs\u00e1got.", "title": "\u00c9let+St\u00edlus: Vizsg\u00e1lj\u00e1k Hamiltont a p\u00f3l\u00f3ja miatt | hvg.hu - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/elet/20200914_lewis_hamilton_f1_fia_breonna_taylor", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-09-14T18:15:00Z", "content": "A hatszoros vil\u00e1gbajnok a felsj\u00e9n Breonna Taylornak k\u00f6vetelt igazs\u00e1got.Vizsg\u00e1latot ind\u00edtott a Nemzetk\u00f6zi Automobil-sz\u00f6vets\u00e9g (FIA) azut\u00e1n, hogy a Formula1-es Toszk\u00e1n Nagyd\u00edj dobog\u00f3cerem\u00f3ni\u00e1ja eltt \u00e9s\u2026 [+1817 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=ea096d75-6be8-4b21-ab0b-4d876261c1dc&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "A videoj\u00e1t\u00e9kok kedvel\u0151i j\u00f6hetnek ki j\u00f3l a sv\u00e9d \u00e1ruh\u00e1zl\u00e1nc \u00e9s a tajvani sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9pgy\u00e1rt\u00f3 \u00f6sszeb\u00fatoroz\u00e1s\u00e1b\u00f3l.", "title": "Tech: 30 megfizethet\u0151 meglepet\u00e9sb\u00fator j\u00f6n az Ike\u00e1t\u00f3l... \u00e9s az Asust\u00f3l - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/tudomany/20200914_ikea_asus_rog_gamer_otthon_butorok_welcomegaminghome", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-09-14T18:13:00Z", "content": "A videoj\u00e1t\u00e9kok kedveli j\u00f6hetnek ki j\u00f3l a sv\u00e9d \u00e1ruh\u00e1zl\u00e1nc \u00e9s a tajvani sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9pgy\u00e1rt\u00f3 \u00f6sszeb\u00fatoroz\u00e1s\u00e1b\u00f3l.Egyelre az \u00e9rdekldk fant\u00e1zi\u00e1ra b\u00edzza az Ikea \u00e9s az Asus, milyen koprodukci\u00f3s term\u00e9keket l\u00e1tn\u00e1\u2026 [+890 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=5e39d91c-a03d-4a5c-8751-29a5aa3e6674&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Navalnij jobban van, Putyin mindent tagad - Az orosz ellenz\u00e9ki politikus \u00e9lete a rep\u00fcl\u0151g\u00e9pe pil\u00f3t\u00e1j\u00e1n m\u00falt.", "title": "Navalnij jobban van, Putyin mindent tagad - Index.hu", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/09/14/navalnij_jobban_van_putyin_mindent_tagad/", "author": "Matsinhe De\u0301nes Joao", "publishedAt": "2020-09-14T17:43:00Z", "content": "Tov\u00e1bb javult Alekszej Navalnij orosz ellenz\u00e9ki politikus \u00e1llapota, aki m\u00e1r mozogni is k\u00e9pes, \u00e9s idnk\u00e9nt a beteg\u00e1gy\u00e1t is el tudja hagyni.\r\n\u00c9lete a pil\u00f3t\u00e1n m\u00falt\r\nA m\u00e9rgez\u00e9ses t\u00fcnetekkel \u00e1polt politiku\u2026 [+1879 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3443/34436/344363/34436371_2636601_92ea9111e7ca5ae46ea3d9df316e1516_wm.jpg"}, {"description": "A jelent\u00e9sek szerint az Apple \u00fagy d\u00f6nt\u00f6tt, hogy m\u00e9gsem 120 Hz-es k\u00e9perny\u0151t \u00e9p\u00edt az iPhone 12 Pro okostelefonokba, csak 60 Hz-eset.", "title": "Az utols\u00f3 pillanatban vett\u00e9k ki a 120 Hz-es kijelz\u0151t az iPhone 12 Pro mobilokb\u00f3l - Origo", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20200914-apple-iphone-12-pro-120-hz-kijelzo.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-14T17:17:00Z", "content": "A jelent\u00e9sek szerint az Apple \u00fagy d\u00f6nt\u00f6tt, hogy m\u00e9gsem 120 Hz-es k\u00e9pernyt \u00e9p\u00edt az iPhone 12 Pro okostelefonokba, csak 60 Hz-eset.Kedden tartja a k\u00f6vetkez rendezv\u00e9ny\u00e9t az Apple, amelyen az \u00faj Apple Wa\u2026 [+1267 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2009/202009141.jpeg"}, {"description": "Szigorodnak a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny m\u00e1sodik hull\u00e1ma miatt a maszkvisel\u00e9si szab\u00e1lyok Budapesten, a maszkvisel\u00e9si k\u00f6telezetts\u00e9g megs\u00e9rt\u0151ire 15 ezer forintig terjed\u0151 b\u00edrs\u00e1got is kiszabhatnak majd - d\u00f6nt\u00f6tt a F\u0151v\u00e1rosi K\u00f6zgy\u0171l\u00e9s h\u00e9tf\u0151i rendk\u00edv\u00fcli \u00fcl\u00e9s\u00e9n.", "title": "Eld\u0151lt: 15 ezres b\u00edrs\u00e1g j\u00e1r Budapesten p\u00e9ntekt\u0151l a rossz maszkvisel\u00e9s\u00e9rt is - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20200914/eldolt-akar-15-ezres-birsag-is-jarhat-budapesten-a-rossz-maszkviselesert-448666", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-09-14T16:30:00Z", "content": "A Portfolio legt\u00f6bb tartalma ingyenesen hozz\u00e1f\u00e9rhet, ahogy ez a cikk is.A m\u00e9diapiaci helyzet azonban folyamatosan v\u00e1ltozik: \r\n ha t\u00e1mogatni szeretn\u00e9d a mins\u00e9gi gazdas\u00e1gi \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00e1st, \u00e9s szeretn\u00e9l r\u00e9sz\u2026 [+3625 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/b/u/d/budapest-kotelezo-maszkviseles-zart-ter-fovarosi-kozgyules-dontes-200914-397594.jpg"}, {"description": "Szigorodnak a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny m\u00e1sodik hull\u00e1ma miatt a maszkvisel\u00e9si szab\u00e1lyok Budapesten, a maszkvisel\u00e9si k\u00f6telezetts\u00e9g megs\u00e9rt\u0151ire 15 ezer forintig terjed\u0151 b\u00edrs\u00e1got is kiszabhatnak majd - d\u00f6nt\u00f6tt a F\u0151v\u00e1rosi K\u00f6zgy\u0171l\u00e9s h\u00e9tf\u0151i rendk\u00edv\u00fcli \u00fcl\u00e9s\u00e9n.", "title": "Eld\u0151lt: ak\u00e1r 15 ezres b\u00edrs\u00e1g is j\u00e1rhat Budapesten a rossz maszkvisel\u00e9s\u00e9rt - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20200914/eldolt-akar-15-ezres-birsag-is-jarhat-budapesten-a-rossz-maszkviselesert-448666", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-09-14T16:30:00Z", "content": "A Portfolio legt\u00f6bb tartalma ingyenesen hozz\u00e1f\u00e9rhet, ahogy ez a cikk is.A m\u00e9diapiaci helyzet azonban folyamatosan v\u00e1ltozik: \r\n ha t\u00e1mogatni szeretn\u00e9d a mins\u00e9gi gazdas\u00e1gi \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00e1st, \u00e9s szeretn\u00e9l r\u00e9sz\u2026 [+3625 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/b/u/d/budapest-kotelezo-maszkviseles-zart-ter-fovarosi-kozgyules-dontes-200914-397594.jpg"}, {"description": "Sv\u00e1jci kutat\u00f3k megfejtett\u00e9k, hogyan veszi \u00e1t az ir\u00e1ny\u00edt\u00e1st a SARS-CoV-2 nev\u0171 \u00faj koronav\u00edrus a megfert\u0151z\u00f6tt sejt f\u00f6l\u00f6tt.", "title": "Hatalmas felfedez\u00e9s a koronav\u00edrusn\u00e1l: r\u00e1j\u00f6ttek a kutat\u00f3k, hogyan veszi \u00e1t az ir\u00e1ny\u00edt\u00e1st - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20200914/hatalmas-felfedezes-a-koronavirusnal-rajottek-a-kutatok-hogyan-veszi-at-az-iranyitast-448662", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-09-14T16:13:00Z", "content": "A Portfolio legt\u00f6bb tartalma ingyenesen hozz\u00e1f\u00e9rhet, ahogy ez a cikk is.A m\u00e9diapiaci helyzet azonban folyamatosan v\u00e1ltozik: \r\n ha t\u00e1mogatni szeretn\u00e9d a mins\u00e9gi gazdas\u00e1gi \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00e1st, \u00e9s szeretn\u00e9l r\u00e9sz\u2026 [+1666 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/k/o/r/koronavirus-felfedezes-svajci-kutato-iranyitas-sejt-397590.jpg"}, {"description": "L\u00e9vai-Kiss Ram\u00f3na bejelentette, 17 \u00e9v ut\u00e1n t\u00e1vozik az RTL Klubt\u00f3l a TV2, annak \u00faj m\u0171sora, a Dancing with the Stars \u2013 Mindenki t\u00e1ncol kedv\u00e9\u00e9rt.", "title": "L\u00e9kai-Kiss Ram\u00f3na k\u00f6vet\u0151i kiakadtak, ami\u00e9rt a t\u00e1vozik a TV2 kedv\u00e9\u00e9rt - ContextUs", "url": "https://contextus.hu/lekai-kiss-ramona-tv2-rtl-klub-dancing-with-the-stars/", "author": "https://www.facebook.com/rimbaud.poet", "publishedAt": "2020-09-14T16:11:00Z", "content": "Az egyik legk\u00f6zkedveltebb RTL Klubos volt\r\nMint besz\u00e1moltunk r\u00f3la, vas\u00e1rnap este maga L\u00e9vai-Kiss Ram\u00f3na jelentette be, hogy 19 \u00e9v ut\u00e1n t\u00e1vozik az RTL Klubt\u00f3l. A sz\u00edn\u00e9szn-msorvezet a csatorna n\u00e9pszer \u2026 [+5631 chars]", "source": {"id": null, "name": "Contextus.hu"}, "urlToImage": "https://contextus.hu/wp-content/uploads/2020/09/levai-kiss-ramona-reggeli-baratok-kozt-dancing-with-the-stars-tv2.jpg"}, {"description": "N\u00e9h\u00e1ny napja \u00e9s csak n\u00e9h\u00e1ny helyen forgalmazz\u00e1k m\u00e9g csak a Microsoft k\u00e9tkijelz\u0151s eszk\u00f6z\u00e9t, a Surface Du\u00f3t, de annak semmi akad\u00e1lya, hogy valaki a saj\u00e1t, ak\u00e1r egykijelz\u0151s k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k\u00e9re felvigye az \u00fajdons\u00e1g h\u00e1tt\u00e9rk\u00e9peit.", "title": "Ilyen h\u00e1tt\u00e9rk\u00e9pe keveseknek van: m\u00e1r let\u00f6ltheti a Microsoft \u00fajdons\u00e1gait - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/tudomany/20200914_microsoft_surface_duo_hatterkep_letoltese", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-09-14T15:55:51Z", "content": "N\u00e9h\u00e1ny napja \u00e9s csak n\u00e9h\u00e1ny helyen forgalmazz\u00e1k m\u00e9g csak a Microsoft k\u00e9tkijelzs eszk\u00f6z\u00e9t, a Surface Du\u00f3t, de annak semmi akad\u00e1lya, hogy valaki a saj\u00e1t, ak\u00e1r egykijelzs k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k\u00e9re felvigye az \u00fajdons\u00e1\u2026 [+857 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=3a1e149a-094d-4d8a-b5ae-84d2f0caa955&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "R\u00e1di\u00f3teleszk\u00f3pok seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel siker\u00fclt kimutatniuk a tud\u00f3soknak, hogy a V\u00e9nusz l\u00e9gk\u00f6r\u00e9ben foszfin tal\u00e1lhat\u00f3.", "title": "Foszfint tal\u00e1ltak a V\u00e9nusz l\u00e9gk\u00f6r\u00e9ben, ez az \u00e9let jelenl\u00e9t\u00e9re is utalhat - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/tudomany/20200914_venusz_foszfin_molekula_venusz_legkore", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-09-14T15:31:00Z", "content": "R\u00e1di\u00f3teleszk\u00f3pok seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel siker\u00fclt kimutatniuk a tud\u00f3soknak, hogy a V\u00e9nusz l\u00e9gk\u00f6r\u00e9ben foszfin tal\u00e1lhat\u00f3.Nagy bejelent\u00e9st tettek h\u00e9tf d\u00e9lut\u00e1n brit \u00e9s amerikai kutat\u00f3k: r\u00e1di\u00f3teleszk\u00f3pok seg\u00edts\u00e9g\u00e9ve\u2026 [+3237 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=b674716a-ea81-4e53-941f-cdde7951f2f9&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "A nemr\u00e9g bemutatott vide\u00f3 a Lucasfilm az ILMVFX \u00e9s a Motive k\u00f6z\u00f6s munk\u00e1ja.", "title": "L\u00e1tv\u00e1nyos CGI r\u00f6vidfilmet kapott a Star Wars: Squadrons - Gamepod", "url": "https://gamepod.hu/hir/latvanyos_cgi_rovidfilmet_kapott_a_star_wars_squad.html", "author": "oriic", "publishedAt": "2020-09-14T15:30:00Z", "content": "Alig n\u00e9h\u00e1ny napja jelentett\u00e9k be a k\u00e9sz\u00edtk, hogy elk\u00e9sz\u00fcltek a Star Wars: Squadrons c\u00edm j\u00e1t\u00e9kkal, amely aranylemezre ker\u00fclt, de ez nem jelenti nyilv\u00e1n azt, hogy a premierig semmilyen \u00faj bemutat\u00f3t, va\u2026 [+358 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gamepod.hu"}, "urlToImage": "https://gamepod.hu/dl/cnt/2020-09/162865s.jpg"}, {"description": "A Fidesz-KDNP szerint a f\u0151v\u00e1rosnak saj\u00e1t forr\u00e1saib\u00f3l kellene t\u00e1mogatni az idegenforgalomban dolgoz\u00f3kat.", "title": "Fidesz: Megint a korm\u00e1nyt\u00f3l v\u00e1r megold\u00e1st Kar\u00e1csony Gergely - Origo", "url": "https://www.origo.hu/itthon/20200914-megint-a-kormanytol-var-megoldast-karacsony-gergely.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-14T15:19:00Z", "content": "Bajban ismerszik meg az ember: cselekv\u00e9s helyett ism\u00e9t a korm\u00e1nyt\u00f3l v\u00e1rja a megold\u00e1st Kar\u00e1csony Gergely - k\u00f6z\u00f6lte a Fidesz-KDNP budapesti k\u00e9pviselcsoportja h\u00e9tfn, a Fv\u00e1rosi K\u00f6zgyl\u00e9s rendk\u00edv\u00fcli \u00fcl\u00e9s\u00e9t\u2026 [+1214 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2005/202005012020-budapest-koronavirus-arcmaszk-kijarasi4.jpg"}, {"description": "Thiem fel\u00e9rt a cs\u00facsra, de vajon ott is tud maradni? - Az osztr\u00e1k teniszez\u0151 27 \u00e9vesen nyerte meg \u00e9lete els\u0151 Grand Slam-torn\u00e1j\u00e1t, ezzel n\u00e9gy\u00e9ves sorozatot szak\u00edtott meg.", "title": "Thiem fel\u00e9rt a cs\u00facsra, de vajon ott is tud maradni? - Index.hu", "url": "https://index.hu/sport/2020/09/14/thiem_felert_a_csucsra_de_vajon_ott_is_tud_maradni/", "author": "Huber Tam\u00e1s", "publishedAt": "2020-09-14T14:37:00Z", "content": "Nem mindennapi amerikai ny\u00edlt teniszbajnoks\u00e1got rendeztek a koronav\u00edrus \u00e1rny\u00e9k\u00e1ban. T\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt Rafael Nadal, Nisikori Kei \u00e9s Nick Kyrgios sem utazott el az Egyes\u00fclt \u00c1llamokba, Roger Federer s\u00e9r\u00fcl\u00e9\u2026 [+3200 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3454/34545/345459/34545989_2645003_2a9fce37b4d94018aa0cc51b1d415ea7_wm.jpg"}], "totalResults": 30}