{"status": "ok", "articles": [{"description": "\u00c9rt\u00e9kes d\u00f6ntetlent j\u00e1tszott a magyar v\u00e1logatott Moszkv\u00e1ban - Marco Rossi csapata pontot szerzett a vil\u00e1gbajnoki negyedd\u00f6nt\u0151s Oroszorsz\u00e1g ellen a Nemzetek Lig\u00e1j\u00e1ban.", "title": "\u00c9rt\u00e9kes d\u00f6ntetlent j\u00e1tszott a magyar v\u00e1logatott Moszkv\u00e1ban - Index.hu", "url": "https://index.hu/sport/futball/2020/10/14/labdarugas_magyarorszag_oroszorszag_nemzetek_ligaja_osszefoglalo/", "author": "Antalics \u00c1d\u00e1m", "publishedAt": "2020-10-14T20:38:00Z", "content": "Marco Rossit a csapat\u00f6ssze\u00e1ll\u00edt\u00e1sn\u00e1l a k\u00e9nyszers\u00e9g is vez\u00e9relte, hiszen Sallai Rolandot m\u00e1r a bolg\u00e1r meccs ut\u00e1n, Gul\u00e1csi P\u00e9tert pedig a Szerbia elleni tal\u00e1lkoz\u00f3t k\u00f6veten rendelte vissza klubcsapata. \u2026 [+3680 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3493/34939/349396/34939605_2674087_76481b420daa5284bb31f3d4e7b64c5c_wm.jpg"}, {"description": "A Theodore Dreiser \u00e1ltal \u00edrt monument\u00e1lis m\u0171 k\u00e9rd\u00e9sei \u00e9s tanuls\u00e1gai \u00f6r\u00f6k\u00e9let\u0171ek maradnak. Csak\u00fagy, mint az Amerikai trag\u00e9dia.", "title": "M\u00e9g a k\u0151sz\u00edv\u0171 emberek lelk\u00e9t is meg\u00e9rinti egy lassan 100 \u00e9ves trag\u00e9dia - Origo", "url": "https://www.origo.hu/kultura/20201004-theodore-dreiser-amerikai-tragedia-konyv-recenzio.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-14T19:53:00Z", "content": "Egy nagy\u00edv reg\u00e9ny, amely arra is j\u00f3, hogy a gyilkoss\u00e1 v\u00e1lt fhst elbb azonnal villamossz\u00e9kbe k\u00fcldje az olvas\u00f3, de azt\u00e1n a saj\u00e1t maga \u00e1ltal beny\u00fajtott fellebbez\u00e9se ut\u00e1n m\u00e1r-m\u00e1r sajn\u00e1lni kezdje. \u00c1m a sa\u2026 [+9650 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2010/20201012horizontal4.jpg"}, {"description": "Az iskol\u00e1k nyitva maradnak, \u00e9s a p\u00e1rizsi vezet\u00e9s igyekszik a gazdas\u00e1gi aktivit\u00e1st is fenntartani. Franciaorsz\u00e1gban most napi 20 ezer k\u00f6r\u00fcl van az \u00faj fert\u0151z\u00f6ttek sz\u00e1ma, m\u00e1r 33 ezren belehaltak a koronav\u00edrus okozta betegs\u00e9gbe.", "title": "Macron kij\u00e1r\u00e1si tilalmat rendelt el P\u00e1rizsban \u00e9s t\u00f6bb francia v\u00e1rosban - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/vilag/20201014_Macron_kijarasi_tilalmat_rendelt_el_Parizsban_es_tobb_francia_varosban", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-10-14T19:36:00Z", "content": "Az iskol\u00e1k nyitva maradnak, \u00e9s a p\u00e1rizsi vezet\u00e9s igyekszik a gazdas\u00e1gi aktivit\u00e1st is fenntartani. Franciaorsz\u00e1gban most napi 20 ezer k\u00f6r\u00fcl van az \u00faj fertz\u00f6ttek sz\u00e1ma, m\u00e1r 33 ezren belehaltak a korona\u2026 [+4102 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=89e5233e-31ed-42df-9fc3-408f3924dfde&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Meghalt Conchata Ferrell, a K\u00e9t pasi meg egy kicsi Bert\u00e1ja - A sz\u00edn\u00e9szn\u0151 tizenk\u00e9t \u00e9ven \u00e1t alak\u00edtotta Charlie Sheen, majd Ashton Kutcher bej\u00e1r\u00f3n\u0151j\u00e9t.", "title": "Meghalt Conchata Ferrell, a K\u00e9t pasi meg egy kicsi Bert\u00e1ja - Index.hu", "url": "https://index.hu/kultur/2020/10/14/conchatta_ferrell_ket_pasi_meg_egy_kicsi_meghalt/", "author": "Kov\u00e1cs Ferenc D\u00e1vid", "publishedAt": "2020-10-14T19:22:00Z", "content": "an absolute sweetheart a consummate proa genuine friend a shocking and painful loss.\r\nBerta,your housekeepingwas a tad suspect,your \"people\"keeping was perfect.\r\n\u00a9 pic.twitter.com/cJMK8APgQV\r\n Charli\u2026 [+39 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3493/34938/349389/34938999_2674051_ed7bde17687e6066931032cc38b74868_wm.jpg"}, {"description": "\u201eRobban\u00e1s el\u0151tt \u00e1ll\u00f3 helyzet van Mil\u00e1n\u00f3ban az intenz\u00edv oszt\u00e1lyok vezet\u0151i szerint - A padovai egyetem virol\u00f3gusa szerint kar\u00e1csonyra Olaszorsz\u00e1got ism\u00e9t le kell majd z\u00e1rni az intenz\u00edv oszt\u00e1lyok tel\u00edtetts\u00e9ge miatt.", "title": "\u201eRobban\u00e1s el\u0151tt \u00e1ll\u00f3\" helyzet van Mil\u00e1n\u00f3ban az intenz\u00edv oszt\u00e1lyok vezet\u0151i szerint - Index.hu", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/10/14/olaszorszag_koronavirus_rekord/", "author": "Kov\u00e1cs Ferenc D\u00e1vid", "publishedAt": "2020-10-14T19:05:00Z", "content": "T\u00fall\u00e9pte a h\u00e9tezret Olaszorsz\u00e1gban az egy nap alatt diagnosztiz\u00e1lt fertz\u00f6ttek sz\u00e1ma, ami az eddigi legmagasabbnak sz\u00e1m\u00edt az\u00f3ta, hogy a febru\u00e1r 20-\u00e1n megkezdd\u00f6tt a j\u00e1rv\u00e1ny terjed\u00e9se az orsz\u00e1gban. A le\u2026 [+2247 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3493/34937/349378/34937893_2673971_fa90474deb8ae0301e6a94b8ab469836_wm.jpg"}, {"description": "Moszkv\u00e1ban sem vallott sz\u00e9gyent a magyar v\u00e1logatott, b\u00e1r kaput eltal\u00e1l\u00f3 l\u00f6v\u00e9se nem volt.", "title": "G\u00f3l n\u00e9lk\u00fcli d\u00f6ntetlen az orosz-magyaron a Nemzetek Lig\u00e1j\u00e1ban - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/sport/20201014_orosz_magyar_valogatott_nemzetek_ligaja_meccs", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-10-14T18:45:00Z", "content": "Moszkv\u00e1ban sem vallott sz\u00e9gyent a magyar v\u00e1logatott, b\u00e1r kaput eltal\u00e1l\u00f3 l\u00f6v\u00e9se nem volt.A magyar labdar\u00fag\u00f3-v\u00e1logatott k\u00e9t megnyert meccs a bolg\u00e1rok elleni Eb-p\u00f3tselejtez \u00e9s a szerbekkel megv\u00edvott Nem\u2026 [+5360 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=cd34b041-6fbf-4aca-abba-3f35f75db727&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": null, "title": "N\u00e9zd vissza a teljes ad\u00e1st! - TV2", "url": "https://tv2.hu/mintaapak/347453_mintaapak---136.-adas.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-14T18:40:00Z", "content": "Kih\u00edrdett\u00e9k az Ovis olimpia eredm\u00e9ny\u00e9t, \u00e9s elk\u00e9peszt aj\u00e1nd\u00e9kokat is nyertek a dobog\u00f3sok!\r\nA n\u00e9gy apa t\u00f6rt\u00e9nete tov\u00e1bb folytat\u00f3dik, a n\u00e9zket pedig az eddigin\u00e9l is fordulatosabb \u00e9s m\u00e9g t\u00f6bb izgalmat \u00edg\u2026 [+777 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tv2.hu"}, "urlToImage": "https://tv2.hu/data/files/99994/99994954.w.jpg"}, {"description": "Az Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1g \u00e9p\u00fcletkorszer\u0171s\u00edt\u00e9si strat\u00e9gi\u00e1t tett k\u00f6zz\u00e9, mely az \u00e9p\u00fcletek energiahat\u00e9konys\u00e1g\u00e1t k\u00edv\u00e1nja jav\u00edtani az \u00fcvegh\u00e1zhat\u00e1s\u00fag\u00e1z-kibocs\u00e1t\u00e1sok cs\u00f6kkent\u00e9s\u00e9\u00e9rt \u00e9s az energiaszeg\u00e9nys\u00e9g m\u00e9rs\u00e9kl\u00e9s\u00e9\u00e9rt - k\u00f6z\u00f6lte a bizotts\u00e1g szerd\u00e1n.", "title": "\u00c9p\u00fcletkorszer\u0171s\u00edt\u00e9si strat\u00e9gi\u00e1t tett k\u00f6zz\u00e9 Br\u00fcsszel - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/ingatlan/20201014/epuletkorszerusitesi-strategiat-tett-kozze-brusszel-452926", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-10-14T17:47:00Z", "content": "A Portfolio legt\u00f6bb tartalma ingyenesen hozz\u00e1f\u00e9rhet, ahogy ez a cikk is.A m\u00e9diapiaci helyzet azonban folyamatosan v\u00e1ltozik: \r\n ha t\u00e1mogatni szeretn\u00e9d a mins\u00e9gi gazdas\u00e1gi \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00e1st, \u00e9s szeretn\u00e9l r\u00e9sz\u2026 [+1651 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-lg/f/e/n/fenntarthato-zold-epulet-401152.jpg"}, {"description": "Novemberre 40 ezerre emelkedhet az akt\u00edv fert\u0151z\u00f6ttek sz\u00e1ma Magyarorsz\u00e1gon - Az EMMI kisziv\u00e1rgott dokumentuma alapj\u00e1n a jelenlegi napi esetsz\u00e1mok nem t\u00fckr\u00f6zik a val\u00f3s adatokat.", "title": "Novemberre 40 ezerre emelkedhet az akt\u00edv fert\u0151z\u00f6ttek sz\u00e1ma Magyarorsz\u00e1gon - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/10/14/novemberre_40_ezerre_emelkedhet_az_aktiv_fertozottek_szama/", "author": "N\u00e9meth Anna", "publishedAt": "2020-10-14T16:10:00Z", "content": "Az Emberi Erforr\u00e1sok Miniszt\u00e9riuma \u00e9s a Nemzeti N\u00e9peg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi K\u00f6zpont szak\u00e9rti okt\u00f3ber elej\u00e9n k\u00e9sz\u00edtettek egy j\u00e1rv\u00e1nyg\u00f6rbebecsl\u00e9st az akt\u00edv esetsz\u00e1mokr\u00f3l november 1-j\u00e9ig k\u00f6z\u00f6lte\u00a0az RTL H\u00edrad\u00f3\u00a0infor\u2026 [+1276 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3493/34935/349352/34935283_2673773_9304f5b82333187d135fe4769691b22e_wm.jpg"}, {"description": "Hamarosan horrorfilmes sorozatgyilkosok kergetik \u00e9s l\u00f6vik majd egym\u00e1st!", "title": "Hamarosan Leatherface-k\u00e9nt kerget\u0151zhet\u00fcnk Verdanskban! | Warzone & Modern Warfare - Metabro", "url": "https://metabro.hu/hu/2020/10/14/hamarosan-leatherface-kent-kergetozhetunk-verdanskban-warzone-modern-warfare/", "author": "https://www.facebook.com/nyafkadani/", "publishedAt": "2020-10-14T15:55:08Z", "content": "Hamarosan horrorfilmes sorozatgyilkosok kergetik \u00e9s l\u00f6vik majd egym\u00e1st!\r\nA Modern Warfare \u2013 Warzone 1.28-as friss\u00edt\u00e9se m\u00e1r a j\u00f6vh\u00e9ten kezdd \u2018The Haunting of Verdansk\u2019 halloweeni esem\u00e9ny tartalmainak \u2026 [+1036 chars]", "source": {"id": null, "name": "Metabro.hu"}, "urlToImage": "https://metabro.hu/wp-content/uploads/2020/10/borpofa.jpg"}, {"description": "K\u00f3rh\u00e1zba ker\u00fcl\u00e9se ut\u00e1n el\u0151sz\u00f6r adott interj\u00fat T\u00f3th Krist\u00f3f v\u00edzilabd\u00e1z\u00f3, akit a koronav\u00edrus-fert\u0151z\u00e9s sz\u00f6v\u0151dm\u00e9nyek\u00e9nt t\u00fcd\u0151emb\u00f3li\u00e1val \u00e9s k\u00e9toldali t\u00fcd\u0151gyullad\u00e1ssal is kezeltek.", "title": "\u201eAki m\u00e9g mindig azt mondja, a koronav\u00edrus nem l\u00e9tezik, nem tudja, mit besz\u00e9l\u201d \u2013 gy\u00f3gyul\u00e1s\u00e1r\u00f3l mes\u00e9lt a magyar v\u00edzilabd\u00e1z\u00f3 - nlc", "url": "https://nlc.hu/egeszseg/20201014/koronavirus-jarvany-gyogyulas-tortenet-vizilabda/", "author": "nlc", "publishedAt": "2020-10-14T15:25:11Z", "content": "Ahogy arr\u00f3l kor\u00e1bban itt \u00edrtunk, az OSC-\u00dajbuda v\u00edzilabdacsapata szeptember v\u00e9g\u00e9n az\u00e9rt nem tudott r\u00e9szt venni a Magyar Kupa d\u00f6ntj\u00e9ben, mert r\u00f6vid id alatt t\u00edz j\u00e1t\u00e9kosuk is megfertzd\u00f6tt az \u00faj t\u00edpus\u00fa k\u2026 [+2142 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nlc.hu"}, "urlToImage": "https://nlc.p3k.hu/uploads/2019/04/polo-1024x576.jpg"}, {"description": "B\u00e9k\u00e9scsab\u00e1n, Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ron, Kecskem\u00e9ten, Szolnokon, Budapesten \u00e9s az agglomer\u00e1ci\u00f3ban cs\u00f6kken\u0151, m\u00edg Debrecenben \u00e9s Ny\u00edregyh\u00e1z\u00e1n n\u00f6vekv\u0151 tendenci\u00e1t mutattak ki az \u00faj koronav\u00edrus \u00f6r\u00f6k\u00edt\u0151anyag\u00e1nak mennyis\u00e9g\u00e9ben a 41. h\u00e9ten v\u00e9gzett szennyv\u00edzvizsg\u00e1latok - k\u00f6z\u00f6lt\u2026", "title": "K\u00e9t magyar megyesz\u00e9khelyen robbanhat be jobban a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny a k\u00f6vetkez\u0151 napokban - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20201014/ket-magyar-megyeszekhelyen-robbanhat-be-jobban-a-koronavirus-jarvany-a-kovetkezo-napokban-452900", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-10-14T15:14:00Z", "content": "A Portfolio legt\u00f6bb tartalma ingyenesen hozz\u00e1f\u00e9rhet, ahogy ez a cikk is.A m\u00e9diapiaci helyzet azonban folyamatosan v\u00e1ltozik: \r\n ha t\u00e1mogatni szeretn\u00e9d a mins\u00e9gi gazdas\u00e1gi \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00e1st, \u00e9s szeretn\u00e9l r\u00e9sz\u2026 [+950 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/k/o/r/koronavirus-lany-otthon-361376.jpg"}, {"description": "Az iPhone 12 Pro \u00e9s iPhone 12 Pro Max a gyakorlatban kisebb optikai nagy\u00edt\u00e1sra k\u00e9pes, mint azt az \u00fajfajta logik\u00e1ra \u00e9p\u00edt\u0151 marketingsz\u00f6veg hirdeti.", "title": "Ne d\u0151lj\u00f6n be az \u00faj iPhone-ok 4-5x-\u00f6s optikai zoomj\u00e1nak, el\u00e1ruljuk mi\u00e9rt - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/tudomany/20201014_iphone_12_pro_max_4x_optikai_zoom_2x", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-10-14T15:03:00Z", "content": "Az iPhone 12 Pro \u00e9s iPhone 12 Pro Max a gyakorlatban kisebb optikai nagy\u00edt\u00e1sra k\u00e9pes, mint azt az \u00fajfajta logik\u00e1ra \u00e9p\u00edt marketingsz\u00f6veg hirdeti.Az Apple tegnap bejelentett \u00faj okostelefonjai k\u00f6z\u00fcl szo\u2026 [+2286 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=4bf8c87f-e871-481b-9be4-cd67af6c493b&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Sikkaszt\u00e1s, korrupci\u00f3, luxusingatlan v\u00e1s\u00e1rl\u00e1sa \u00e9s egy szexu\u00e1lis zaklat\u00e1ssal v\u00e1dolt b\u00edboros b\u00edr\u00f3s\u00e1gi \u00fcgy\u00e9nek befoly\u00e1sol\u00e1sa, m\u00e9gpedig a v\u00e1dlott oldal\u00e1n \u2013 c\u00edmszavakban \u00edgy lehetne \u00f6sszefoglalni azt az \u00fcgyet, amely az elm\u00falt napokban felbor\u00edtotta a Vatik\u00e1n \u00e9let\u00e9t.", "title": "R\u00e9g nem l\u00e1tott kiterjed\u00e9s\u0171 botr\u00e1ny kavart j\u00f3kora vihart a Vatik\u00e1nban - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/gazdasag/20201014_vatikan_becciu_pell_korrupcio", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-10-14T15:00:00Z", "content": "Sikkaszt\u00e1s, korrupci\u00f3, luxusingatlan v\u00e1s\u00e1rl\u00e1sa \u00e9s egy szexu\u00e1lis zaklat\u00e1ssal v\u00e1dolt b\u00edboros b\u00edr\u00f3s\u00e1gi \u00fcgy\u00e9nek befoly\u00e1sol\u00e1sa, m\u00e9gpedig a v\u00e1dlott oldal\u00e1n c\u00edmszavakban \u00edgy lehetne \u00f6sszefoglalni azt az \u00fcgy\u2026 [+7248 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=e63e06e3-24f1-48b5-8832-7bd348b227b5&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Eladn\u00e1k a Honor m\u00e1rk\u00e1t.", "title": "Meglep\u0151 l\u00e9p\u00e9sen gondolkodhat a Huawei - 24.hu", "url": "https://24.hu/tech/2020/10/14/huawei-honor-eladas-marka/", "author": "D\u00f6m\u00f6s Zsuzsanna", "publishedAt": "2020-10-14T14:42:00Z", "content": "Az amerikai szankci\u00f3k k\u00f6vetkezt\u00e9ben a Huawei arr\u00f3l t\u00e1rgyalhat a h\u00e1tt\u00e9rben, hogy a Honor m\u00e1rka bizonyos r\u00e9szeit eladja. A Reuters szerint a Digital China, a TCL \u00e9s a Xiaomi is \u00e9rdekldhet az \u00fcgylet ir\u00e1\u2026 [+734 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/10/gettyimages-1170354103-e1602686404293-1024x575_wm.jpg"}, {"description": "Mindenki hisz M\u00fcller Cec\u00edli\u00e1nak, csak orvosb\u00f3l van kev\u00e9s - Sokan att\u00f3l f\u00e9lnek, hogy a v\u00e1r\u00f3teremben betegednek meg, amikor influenzaolt\u00e1s\u00e9rt mennek.", "title": "Mindenki hisz M\u00fcller Cec\u00edli\u00e1nak, csak orvosb\u00f3l van kev\u00e9s - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/10/14/hisznek_muller_cecilianak_de_keves_az_orvos/", "author": "Baka-Forg\u00e1cs Marietta", "publishedAt": "2020-10-14T14:14:00Z", "content": "Ezen a h\u00e9ten minden h\u00e1ziorvosi praxisba meg\u00e9rkezik az influenza elleni v\u00e9dolt\u00e1s\u00a0 k\u00f6z\u00f6lte az orsz\u00e1gos tisztiforvos a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny elleni v\u00e9dekez\u00e9s\u00e9rt felels operat\u00edv t\u00f6rzs online sajt\u00f3t\u00e1j\u00e9kozta\u2026 [+3616 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3493/34934/349343/34934395_2673701_12a72f28c7cb040244e1e7c34e792fb9_wm.jpg"}, {"description": "Otthonfel\u00faj\u00edt\u00e1si t\u00e1mogat\u00e1st ind\u00edt a korm\u00e1ny janu\u00e1r 1-j\u00e9t\u0151l - jelentette be Nov\u00e1k Katalin, csal\u00e1dok\u00e9rt felel\u0151s t\u00e1rca n\u00e9lk\u00fcli miniszter szerdai budapesti sajt\u00f3t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3j\u00e1n.", "title": "Lak\u00e1sfel\u00faj\u00edt\u00e1sra ad ingyenp\u00e9nzt az \u00e1llam - itt a r\u00e9szletek - Napi.hu", "url": "https://www.napi.hu/ingatlan/lakasfelujitasra_ad_ingyenpenzt_az_allam_itt_a_reszletek.715574.html", "author": "Szab\u00f3 D\u00e1niel", "publishedAt": "2020-10-14T11:28:00Z", "content": "A legal\u00e1bb egy gyermeket nevel csal\u00e1dok otthona fel\u00faj\u00edt\u00e1si k\u00f6lts\u00e9geinek fel\u00e9t \u00e1tv\u00e1llalja az \u00e1llam, legfeljebb h\u00e1rommilli\u00f3 forintig - k\u00f6z\u00f6lte Nov\u00e1k Katalin.\r\nA 2015-ben ind\u00edtott otthonteremt\u00e9si progra\u2026 [+2188 chars]", "source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202004/orig/image1586346932.jpg/780/"}, {"description": "Nyakunkon a k\u00f6vetkez\u0151 Windows 10, ami nem \u00edg\u00e9r igaz\u00e1n dr\u00e1mai \u00fajdons\u00e1gokat, viszont es\u00e9lyesen m\u00e9g tartogat n\u00e9h\u00e1ny szoftverhib\u00e1t. Semmi okunk teh\u00e1t r\u00e1, hogy elkapkodjuk a telep\u00edt\u00e9s\u00e9t: mutatjuk, hogy od\u00e1zhatjuk el.", "title": "\u00cdgy halaszthatod el az okt\u00f3beri nagy Windows 10 friss\u00edt\u00e9st - Computerworld Online", "url": "https://computerworld.hu/cio/gy-halaszthatod-el-az-oktoberi-nagy-windows-10-frissitest-285620.html", "author": "Computerworld", "publishedAt": "2020-10-14T11:25:29Z", "content": "Nyakunkon a k\u00f6vetkez Windows 10, ami nem \u00edg\u00e9r igaz\u00e1n dr\u00e1mai \u00fajdons\u00e1gokat, viszont es\u00e9lyesen m\u00e9g tartogat n\u00e9h\u00e1ny szoftverhib\u00e1t. Semmi okunk teh\u00e1t r\u00e1, hogy elkapkodjuk a telep\u00edt\u00e9s\u00e9t: mutatjuk, hogy od\u00e1\u2026 [+3956 chars]", "source": {"id": null, "name": "Computerworld.hu"}, "urlToImage": "https://i.cdn29.hu/apix_collect_c/2002/bosszanto-hibakat-orvosol-a-legujabb-windows-10-frissites/bosszanto_hibakat_orvosol_a_legujabb_windows_10_frissites_screenshot_20200229175011_1_original_760x425_cover.jpg"}, {"description": "\u201eCsak a j\u00e1t\u00e9kosok \u00e9s a st\u00e1btagok j\u00f6ttek be, senki m\u00e1s\u201d \u2013 \u00e1ll\u00edtja Fernando Santos.", "title": "Portug\u00e1lia: sem Ronaldo, sem a kapit\u00e1ny nem \u00e9rti a fert\u0151z\u00e9st - NSO - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/minden_mas_foci/portugalia-sem-ronaldo-sem-a-kapitany-nem-erti-a-fertozest-2789507", "author": "K. Zs.", "publishedAt": "2020-10-14T10:38:18Z", "content": "A portug\u00e1l labdar\u00fag\u00f3-v\u00e1logatott sz\u00f6vets\u00e9gi kapit\u00e1nya, Fernando Santos nem \u00e9rti, Cristiano Ronaldo hogyan fertzdhetett meg a koronav\u00edrussal \u00edrja az MTI.A Juventus 35 \u00e9ves klasszis\u00e1r\u00f3l kedden der\u00fclt ki\u2026 [+838 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/78/95/7/cikk_2789507/Santos1200_fb.jpg"}, {"description": "Eg\u00e9szen megd\u00f6bbent\u0151 m\u00f3dj\u00e1t v\u00e1lasztotta a Sony annak, hogy felvezess\u00e9k a PS5-h\u00f6z kapcsol\u00f3d\u00f3 k\u00f6vetkez\u0151 bejelent\u00e9s\u00fcket, l\u00e9v\u00e9n...", "title": "Egy gyors\u00e9ttermi rekl\u00e1m alapj\u00e1n holnap mutatkozik be a PS5 kezel\u0151fel\u00fclete - Game Channel", "url": "http://www.gamechannel.hu/cikk/hirblock/egy-gyorsettermi-reklam-alapjan-holnap-mutatkozik-be-a-ps5-kezelofelulete", "author": "Maniac", "publishedAt": "2020-10-14T08:33:16Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Gamechannel.hu"}, "urlToImage": "http://www.gamechannel.hu/pictures/hirblock/egy-gyorsettermi-reklam-alapjan-holnap-mutatkozik-be-a-ps5-kezelofelulete_1.jpg"}], "totalResults": 30}