{"status": "ok", "articles": [{"description": "A szabadr\u00fag\u00e1s-specialista bal bekk el\u00e1rulta, 2007-ben Londonba szerz\u0151dhetett volna.", "title": "J\u00e1t\u00e9kossors: egy \u00fcgyv\u00e9d miatt nem lett Roberto Carlos a Chelsea-\u00e9 - - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/minden_mas_foci/jatekossors-egy-ugyved-miatt-nem-lett-roberto-carlos-a-chelsea-e-2763399", "author": "K. T. I.", "publishedAt": "2020-05-21T06:02:48Z", "content": "Egy majd 13 \u00e9ves t\u00f6rt\u00e9net r\u00e9szleteirl sz\u00e1molt be Roberto Carlos, a Real Madrid \u00e9s a brazil labdar\u00fag\u00f3-v\u00e1logatott kor\u00e1bbi bal oldali v\u00e9dje. A bekk 2007-ben \u00e1ll\u00edt\u00f3lag a Chelsea futballist\u00e1ja lehetett volna, s csup\u00e1n a pap\u00edrmunk\u00e1val val\u00f3 hat\u00e9konys\u00e1g d\u00f6nt\u00f6tt a Fen\u2026 [+1576 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/76/33/99/cikk_2763399/robicarlos_fb.jpg"}, {"description": "Nagy bajban vannak a vid\u00e9ki kisboltok a koronav\u00edrus-v\u00e1ls\u00e1g n\u00e9lk\u00fcl is, de \u00e9pp a kij\u00e1r\u00e1si korl\u00e1toz\u00e1s alatt der\u00fclt ki, mennyire fontos, hogy ezek az \u00fczletek tov\u00e1bb m\u0171k\u00f6djenek, hogy mindenki tudjon v\u00e1s\u00e1rolni. A korm\u00e1ny \u00e9s az \u00e9rdekv\u00e9delmi szervezetek m\u00e1r t\u00e1rgyalna\u2026", "title": "V\u00e9gvesz\u00e9lyben a vid\u00e9ki kisboltok - Napi.hu", "url": "https://www.napi.hu/magyar_gazdasag/vegveszelyben_a_videki_kisboltok.706620.html", "author": "Szab\u00f3 D\u00e1niel", "publishedAt": "2020-05-21T05:42:00Z", "content": "A fv\u00e1roson k\u00edv\u00fcl t\u00f6bb ezer olyan csal\u00e1di, illetve kis- \u00e9s k\u00f6zepes v\u00e1llalkoz\u00e1s mk\u00f6dtet \u00e9lelmiszerboltot a vid\u00e9ki kereskedelemben, amelyek az \u00e9vek \u00f3ta megfigyelt piaci fogyatkoz\u00e1s folyamat\u00e1ban a kedveztlen j\u00e1rv\u00e1nyhat\u00e1sok miatt most nehezen maradnak talpon, holo\u2026 [+2972 chars]", "source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/201806/orig/image1529511681.jpg/780/"}, {"description": "Egy pszichoakt\u00edv szerrel keresked\u0151 f\u00e9rfit \u00e9s vev\u0151it fogt\u00e1k el.", "title": "Egyszerre h\u00e9t helyen csapott le a rend\u0151rs\u00e9g \u00e9s a TEK - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/itthon/20200521_Egyszerre_het_helyen_csapott_le_a_rendorseg_es_a_TEK", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-05-21T05:37:00Z", "content": "Egy pszichoakt\u00edv szerrel keresked f\u00e9rfit \u00e9s vevit fogt\u00e1k el.Negyvenk\u00e9t rendr 14 szolg\u00e1lati aut\u00f3val \u00e9s a Terrorelh\u00e1r\u00edt\u00e1si K\u00f6zpont mveleti egys\u00e9g\u00e9nek k\u00f6zremk\u00f6d\u00e9s\u00e9vel csapott le 7 helysz\u00ednen Pest megy\u00e9ben, k\u00f6z\u00f6lte honlapj\u00e1n a rendrs\u00e9g.\u00a0A G\u00f6d\u00f6lli Rendrkapit\u00e1nys\u00e1g\u2026 [+1171 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=6d53377b-a585-465d-8b0f-343bfe5e4ee9&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "A hadsereg bevet\u00e9s\u00e9re k\u00e9sz\u00fcl a perzsa orsz\u00e1g.", "title": "Vide\u00f3n az Ir\u00e1nban puszt\u00edt\u00f3, bibliai m\u00e9ret\u0171 s\u00e1skaj\u00e1r\u00e1s - 24.hu", "url": "https://24.hu/kulfold/2020/05/21/saska-saskajaras-bibliai-iran-video/", "author": "24.hu", "publishedAt": "2020-05-21T05:26:25Z", "content": "F\u00e9lelmetes vide\u00f3 terjed a k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi port\u00e1lokon az Ir\u00e1n d\u00e9li r\u00e9sz\u00e9n tombol\u00f3 s\u00e1skaj\u00e1r\u00e1sr\u00f3l. A felv\u00e9telt, melyen az elk\u00e9peszt rovar\u00e1radat \u00fagy takarja ki a napot, mintha homokvihar lenne, egy aut\u00f3s k\u00e9sz\u00edtette. Az elm\u00falt \u00e9vtizedek legs\u00falyosabb s\u00e1skaj\u00e1r\u00e1sa janu\u00e1r \u00f3\u2026 [+1682 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/05/saskajaras-iran-1024x576_wm.jpg"}, {"description": "H\u00e1rom beteg meghalt, cs\u00f6kkent az akt\u00edv fert\u0151z\u00f6ttek sz\u00e1ma - 1509-en m\u00e1r gy\u00f3gyultan t\u00e1voztak a k\u00f3rh\u00e1zb\u00f3l.", "title": "H\u00e1rom beteg meghalt, cs\u00f6kkent az akt\u00edv fert\u0151z\u00f6ttek sz\u00e1ma - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/05/21/koronavirus_aktiv_esetek_fertozottek_csutortok_05_21/", "author": "Hud\u00e1k Hajnal, Th\u00fcringer Barbara", "publishedAt": "2020-05-21T05:04:00Z", "content": "\u00dajabb magyar \u00e1llampolg\u00e1rokn\u00e1l mutatt\u00e1k ki az \u00faj koronav\u00edrus-fertz\u00e9st (Covid-19), ezzel 3641 fre ntt a haz\u00e1nkban beazonos\u00edtott fertz\u00f6ttek sz\u00e1ma. Elhunyt \u00fajabb 3 ids kr\u00f3nikus beteg. Ezzel 473 fre emelkedett az elhunytak sz\u00e1ma, 1509-en pedig m\u00e1r gy\u00f3gyultan t\u00e1voz\u2026 [+2333 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3272/32727/327276/32727636_2508932_0e759aff046a87046d3b6aeb5962da77_wm.jpg"}, {"description": "\u00c1rtalmas tev\u00e9kenys\u00e9ggel v\u00e1dolja K\u00edn\u00e1t az amerikai Feh\u00e9r H\u00e1z szerda este nyilv\u00e1noss\u00e1gra ker\u00fclt jelent\u00e9se.", "title": "Kider\u00fclt, mivel v\u00e1dolja a Feh\u00e9r H\u00e1z K\u00edn\u00e1t - Nyilv\u00e1noss\u00e1gra ker\u00fclt egy 20 oldalas dokumentum - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20200521/kiderult-mivel-vadolja-a-feher-haz-kinat-nyilvanossagra-kerult-egy-20-oldalas-dokumentum-433106", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-05-21T04:55:00Z", "content": "A 20 oldalas dokumentum - az amerikai k\u00f6zszolg\u00e1lati r\u00e1di\u00f3 (NPR) \u00e9s a The New York Times \u00e1ltal id\u00e9zett, neve elhallgat\u00e1s\u00e1t k\u00e9r korm\u00e1nyzati tiszts\u00e9gvisel \u00e9rt\u00e9kel\u00e9se szerint - nem jelez elmozdul\u00e1st a jelenlegi amerikai korm\u00e1nyzat K\u00edn\u00e1val kapcsolatos politik\u00e1j\u00e1ba\u2026 [+2951 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/m/i/k/mike-pompeo-koronavirus-372872.jpg"}, {"description": "\u00c9ttermek, k\u00e1v\u00e9z\u00f3k, kis \u00fczletek nyitottak ki, tov\u00e1bbra is betartva azonban a t\u00e1rsadalmi t\u00e1vols\u00e1gtart\u00e1sra \u00e9s a sz\u00e1jmaszk visel\u00e9s\u00e9re el\u0151\u00edrt szab\u00e1lyokat.", "title": "T\u00f6bb mint 94 ezer halott van Amerik\u00e1ban, de kezd \u00fajraindulni az \u00e9let - 24.hu", "url": "https://24.hu/kulfold/2020/05/21/koronavirus-egyesult-allamok-amerika-fertozottek-halottak/", "author": "24.hu", "publishedAt": "2020-05-21T04:42:18Z", "content": "Az Egyes\u00fclt \u00c1llamokban szerda estig m\u00e1r 94 ezer f\u00f6l\u00e9 emelkedett az \u00faj t\u00edpus\u00fa koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny hal\u00e1los \u00e1ldozatainak sz\u00e1ma, \u00e9s t\u00f6bb mint m\u00e1sf\u00e9l milli\u00f3 fertz\u00f6ttet tartottak sz\u00e1mon a baltimore-i Johns Hopkins egyetem \u00e9s k\u00f3rh\u00e1z adatai szerint.\r\nK\u00f6zben szerd\u00e1n a\u2026 [+2527 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/05/063_1226104778-e1590035008328-1024x578_wm.jpg"}, {"description": "A fiatalok k\u00f6zel fele nem adna id\u00e9n pluszp\u00e9nzt a nyugd\u00edjasoknak annak ellen\u00e9re, hogy val\u00f3sz\u00edn\u0171leg nem lesz nyugd\u00edjpr\u00e9mium, novemberi nyugd\u00edj-kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9s \u00e9s a 13. havi ell\u00e1t\u00e1s vissza\u00e9p\u00edt\u00e9s\u00e9nek els\u0151 \u00fctemek\u00e9nt kapott egy heti p\u00e9nz is csak 2021-ben \u00e9rkezik - der\u00fc\u2026", "title": "Elkeser\u00edt\u0151 h\u00edr j\u00f6tt a nyugd\u00edjasok idei t\u00e1mogat\u00e1s\u00e1val kapcsolatban - Napi.hu", "url": "https://www.napi.hu/magyar_gazdasag/elkeserito_hir_jott_a_nyugdijasok_idei_tamogatasaval_kapcsolatban.706603.html", "author": "Sz\u00e1sz P\u00e9ter", "publishedAt": "2020-05-21T04:40:00Z", "content": "Egyre val\u00f3sz\u00ednbb, hogy az idei infl\u00e1ci\u00f3 alig haladja majd meg a janu\u00e1ri nyugd\u00edjemel\u00e9s m\u00e9rt\u00e9k\u00e9t, ami pedig azt jelenti, hogy az idsek nem v\u00e1rhatnak nyugd\u00edj-kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9sre. Hasonl\u00f3 lehet a helyzet a gazdas\u00e1gi n\u00f6veked\u00e9stl f\u00fcgg nyugd\u00edjpr\u00e9miummal is, ugyanis m\u00e1r az\u2026 [+2789 chars]", "source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/201904/orig/image1556197562.jpg/780/"}, {"description": "Minden kor\u00e1bbin\u00e1l hangs\u00falyosabb lesz a biztons\u00e1g, p\u00e9ld\u00e1ul a jelszavaink, a s\u00fctik vagy a furcsa weboldalak tekintet\u00e9ben.", "title": "Sz\u00e1mos \u00fajdons\u00e1got hoz az \u00faj Google Chrome friss\u00edt\u00e9s - Infostart.hu", "url": "https://infostart.hu/tudomany/2020/05/21/szamos-ujdonsagot-hoz-az-uj-google-chrome-frissites", "author": "Infostart.hu", "publishedAt": "2020-05-21T04:17:00Z", "content": "L\u00e1tv\u00e1nyos v\u00e1ltoz\u00e1sokat hoz a h\u00e9ten kiadott Chrome-friss\u00edt csomag t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt a felhaszn\u00e1l\u00f3i fel\u00fcleten, mivel olyan men\u00fcpontok, mint a s\u00fctik kezel\u00e9se, a biztons\u00e1gi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok, a szinkroniz\u00e1l\u00e1s \u00e9s a bv\u00edtm\u00e9nyek a kor\u00e1bbin\u00e1l hangs\u00falyosabb\u00e1 v\u00e1lnak - \u00edrta a hvg.\u2026 [+1629 chars]", "source": {"id": null, "name": "Infostart.hu"}, "urlToImage": "https://infostart.hu/images/site/articles/lead/2019/02/1551279195-ToJMsQyyu_md.jpg"}, {"description": "Elmaradt bemutat\u00f3k, el\u0151rehozott online premier, megv\u00e1ltozott finansz\u00edroz\u00e1s. Stabil modellek alakulhatnak \u00e1t.", "title": "\u00cdgy v\u00e1ltozhat meg a moziz\u00e1s a j\u00e1rv\u00e1ny ut\u00e1n - Origo", "url": "https://www.origo.hu/gazdasag/20200519-igy-valtozik-meg-a-mozizas-vilaga-koronavirus.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-21T03:56:00Z", "content": "A koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny olyan horderej v\u00e1ltoz\u00e1sokat ind\u00edthat el a filmiparban, melyre \u00e9vtizedek \u00f3ta nem volt p\u00e9lda. Nem puszt\u00e1n arr\u00f3l van sz\u00f3, hogy megv\u00e1ltozhatnak a n\u00e9zt\u00e9ren elv\u00e1rt viselked\u00e9smint\u00e1k, vagy kevesebb n\u00e9zt engedhetnek be az \u00fczemeltetk egy-egy vet\u00edt\u2026 [+15284 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/1912/2019121815.jpg"}, {"description": "Mennie kell a jap\u00e1n f\u0151\u00fcgy\u00e9sznek, mert madzsongozott a karant\u00e9n alatt - Az orsz\u00e1gban rendk\u00edv\u00fcli \u00e1llapot van, mindenkit arra k\u00e9rnek, hogy tarts\u00e1k be a t\u00e1rsadalmi t\u00e1vols\u00e1gtart\u00e1s szab\u00e1lyait.", "title": "Mennie kell a jap\u00e1n f\u0151\u00fcgy\u00e9sznek, mert madzsongozott a karant\u00e9n alatt - Index.hu", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/05/21/japan_tokio_fougyesz_madzsong_lemondas_koronavirus/", "author": "Jo\u00f3b S\u00e1ndor", "publishedAt": "2020-05-21T03:31:00Z", "content": "T\u00e1vozik posztj\u00e1r\u00f3l az Abe Sindz\u00f3 minisztereln\u00f6k kedveltj\u00e9nek tartott toki\u00f3i f\u00fcgy\u00e9sz, miut\u00e1n egy hetilap leleplezte, hogy a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny miatti kij\u00e1r\u00e1si korl\u00e1toz\u00e1sok ellen\u00e9re t\u00f6bbsz\u00f6r is madzsongozott \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00f3kkal, \u00edrja az MTI toki\u00f3i b\u00edr\u00f3s\u00e1gi forr\u00e1sok a\u2026 [+949 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://index.hu/assets/images/facebook_logo.png?v3"}, {"description": "Az aranybuzog\u00e1ny, a bord\u00e9lyh\u00e1z \u00e9s a k\u00e9t lev\u00e1gott l\u00e1b rejt\u00e9lye - A 19. sz\u00e1zad v\u00e9g\u00e9n r\u00e1j\u00e1rt a r\u00fad a melbourne-iekre: nem csak egy fontos erekly\u00e9j\u00fck t\u0171nt el, de t\u00f6bb lev\u00e1gott v\u00e9gtag is felbukkant a v\u00e1rosban.", "title": "Az aranybuzog\u00e1ny, a bord\u00e9lyh\u00e1z \u00e9s a k\u00e9t lev\u00e1gott l\u00e1b rejt\u00e9lye - Index.hu", "url": "https://index.hu/tudomany/til/2020/05/21/ausztralia_parlament_tortenelem_rejtely_nyomozas/", "author": "Vil\u00e1gi M\u00e1t\u00e9", "publishedAt": "2020-05-21T03:12:00Z", "content": "Ausztr\u00e1lia Victoria \u00e1llam\u00e1nak t\u00f6rv\u00e9nyhoz\u00e1sa sok mindent \u00e1tvett a brit parlamenti kult\u00far\u00e1b\u00f3l: II. Erzs\u00e9bet az \u00e1llamf, t k\u00e9pviseli az \u00e1llam korm\u00e1nyz\u00f3ja, \u00e9s a t\u00f6rv\u00e9nyhoz\u00e1s k\u00e9t h\u00e1zb\u00f3l \u00e1ll. Az ausztr\u00e1lok azonban nem csak az unalmas adminisztrat\u00edv r\u00e9szeket m\u00e1solt\u00e1k\u2026 [+8735 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3311/33113/331136/33113678_2537534_697249a0d8116435ca161356a58320fa_wm.jpg"}, {"description": "A rock halott, \u00e9s nem \u00e9lvezi - H\u00e9t \u00e9v ut\u00e1n t\u00e9rt vissza \u00faj albummal a The Strokes, de minek, ha ma m\u00e1r egy tisztess\u00e9ges dalt se tudnak \u00edrni. A leg\u00e9rdekesebb \u00e1prilisi lemezmegjelen\u00e9sek k\u00f6z\u00fcl v\u00e1logattunk.", "title": "A rock halott, \u00e9s nem \u00e9lvezi - Index.hu", "url": "https://index.hu/kultur/zene/2020/05/20/honap_lemeze_aprilis/", "author": "Saj\u00f3 D\u00e1vid, Kov\u00e1cs B\u00e1lint, Flachner Bal\u00e1zs", "publishedAt": "2020-05-20T21:50:00Z", "content": "Mik\u00f6zben \u00e1prilis tele volt izgalmasabbn\u00e1l izgalmasabb albumokkal, egy \u00f3ri\u00e1si csal\u00f3d\u00e1s jutott erre a h\u00f3napra. Ez pedig nem m\u00e1s, mint a h\u00e9t \u00e9v ut\u00e1n \u00faj nagylemezzel visszat\u00e9r The Strokes, akiket az ezredfordul\u00f3 k\u00f6rny\u00e9k\u00e9n a rock and roll k\u00f6vetkez p\u00e1p\u00e1inak ki\u00e1ltot\u2026 [+35432 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3304/33042/330424/33042426_2532208_e0761e59f79a0c54e2183cc50cfbedaf_wm.jpg"}, {"description": "J\u00fanius 16-t\u00f3l megtarthat\u00f3ak az ottalv\u00f3s gyermekt\u00e1borok is - A ny\u00e1ri t\u00e1borokr\u00f3l is d\u00f6nt\u00f6tt a korm\u00e1ny.", "title": "J\u00fanius 16-t\u00f3l megtarthat\u00f3ak az ottalv\u00f3s gyermekt\u00e1borok is - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/05/20/junius_16-tol_megtarthatok_az_ottalvos_gyermektaborok_is/", "author": "N\u00e9met Tam\u00e1s", "publishedAt": "2020-05-20T21:40:00Z", "content": "Maruzsa Zolt\u00e1n\u00a0oktat\u00e1si \u00e1llamtitk\u00e1r ma egy Facebook-vide\u00f3ban mondta el, hogy mikrl d\u00f6nt\u00f6tt a korm\u00e1ny a b\u00f6lcsd\u00e9kkel, \u00f3vod\u00e1kkal \u00e9s iskol\u00e1kkal kapcsolatban. Itt besz\u00e9lt arr\u00f3l is,\u00a0hogy a ny\u00e1ri t\u00e1borok szervez\u00e9s\u00e9rl m\u00e9g egyeztetnek, arr\u00f3l csak j\u00f6v h\u00e9ten adnak t\u00e1j\u00e9k\u2026 [+1018 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3311/33116/331162/33116260_2537722_de8ef191314766d557d09d3f4df796c0_wm.jpg"}, {"description": "Elk\u00e9peszt\u0151 technol\u00f3gi\u00e1val \u00e9rkezik az Unreal Engine \u00faj v\u00e1ltozata.", "title": "Ez lenne a videoj\u00e1t\u00e9kok j\u00f6v\u0151je? - Origo", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20200513-bemutatkozott-az-unreal-engine-5-elkepeszto-uj-generacios-grafikaval-playstation-5-konzolon.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T21:05:00Z", "content": "Hab\u00e1r az Epic Games manaps\u00e1g legink\u00e1bb az elk\u00e9peszten n\u00e9pszer, Fortnite c\u00edm j\u00e1t\u00e9kr\u00f3l ismers a t\u00f6bbs\u00e9g sz\u00e1m\u00e1ra, nem szabad elfelejteni, hogy napjaink egyik legjobb j\u00e1t\u00e9kmotorj\u00e1t, az Unreal Engine-t is k k\u00e9sz\u00edtik. \u00c9s ahogy eddig, most is k mutatj\u00e1k meg az elsk \u2026 [+5470 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2005/20200513151.jpg"}, {"description": "Tiborcz 2,3 milli\u00e1rdos osztal\u00e9kot vett ki c\u00e9g\u00e9b\u0151l - K\u00f6lt\u00f6tt is az\u00e9rt a c\u00e9g, k\u00f6zel 1 milli\u00e1rd forint\u00e9rt megvette az \u00f6tcsillagos Andr\u00e1ssy Rezidencia sz\u00e1llod\u00e1t M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinct\u0151l.", "title": "Tiborcz 2,3 milli\u00e1rdos osztal\u00e9kot vett ki c\u00e9g\u00e9b\u0151l - Index.hu", "url": "https://index.hu/gazdasag/2020/05/20/tiborcz_2_3_milliardos_osztalekot_vett_ki_cegebol/", "author": "P\u00e1ndi Bal\u00e1zs", "publishedAt": "2020-05-20T20:40:00Z", "content": "2,3 milli\u00e1rd forintos osztal\u00e9kot vett ki a BDPST Zrt. nev c\u00e9g\u00e9bl Tiborcz Istv\u00e1n, a Orb\u00e1n Viktor veje.\u00a0\r\nA Menedzsment F\u00f3rum vette \u00e9szre, hogy 2019-ben Tiborcz f c\u00e9g\u00e9n\u00e9l, a BDPST Zrt.-n\u00e9l 4,8 milli\u00e1rd forint ad\u00f3zott eredm\u00e9ny ut\u00e1n a m\u00e1jus 8-i k\u00f6zgyl\u00e9sen \u00fagy d\u00f6n\u2026 [+514 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/2128/21285/212854/21285456_1358642_2e8284ee88e8146045f27e0e999d465f_wm.jpg"}, {"description": null, "title": "Rideg b\u00facs\u00fa: Csak egyetlen \u00f6lel\u00e9ssel t\u00e1vozhatott a Kih\u00edv\u00f3k kirekesztettje / tv2.hu - TV2", "url": "https://tv2.hu/exatlon/333104_rideg-bucsu-csak-egyetlen-oleles.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T20:40:00Z", "content": "Az utols\u00f3 csapatverseny kiesje Besenyei Bogi volt, a verseny egyik nagy es\u00e9lyese. Azonban a Kih\u00edv\u00f3nak t\u00f6bb megk\u00f6nnyebb\u00fcl\u00e9st okozott, mint szomor\u00fas\u00e1got a dr\u00e1mai v\u00e9gkimenetel\r\nBogi megk\u00f6sz\u00f6nte Dave-nek azt, hogy seg\u00edtett neki, meghallgatta \u00e9s t\u00e1mogatta. Dave ki\u2026 [+7981 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tv2.hu"}, "urlToImage": "http://tv2.hu/data/files/2990/2990600.w.jpg"}, {"description": "Nem kacsa, nem el\u00edr\u00e1s: az okostelefon egyik kamerafunkci\u00f3ja r\u00f6ntgenk\u00e9nt l\u00e1t \u00e1t a v\u00e9konyabb m\u0171anyag sz\u00f6veteken.", "title": "A OnePlus mobilja \u00e1tl\u00e1t a ruh\u00e1n \u2013 de m\u00e1r nem sok\u00e1ig (vide\u00f3) | BAON - BAON.hu", "url": "https://www.beol.hu/digitalia/a-oneplus-mobil-atlat-a-ruhan-de-mar-nem-sokaig-video-2723457/", "author": null, "publishedAt": "2020-05-20T20:00:00Z", "content": "Gyorsan k\u00f6rbefutotta a tech sajt\u00f3t a minapi h\u00edr, hogy a leg\u00fajabb, sikeres, b\u00e1r meglehetsen magasra \u00e1razott OnePlus 8 Pro kamer\u00e1ja bizonyosan \u00e1tl\u00e1t a v\u00e9konyabb manyagokon, st, kiss\u00e9 a ruh\u00e1kon is. Az elsre m\u00e9retes kacs\u00e1nak tn h\u00edrrl kider\u00fclt, hogy igaz: a kamera\u2026 [+1728 chars]", "source": {"id": null, "name": "Beol.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.mediaworks.hu/wp-content/uploads/2020/05/+otf/1200x630/dqnUlkUesiGKygGtLn__oQk5PVF9WRVJZX1NFQxnfsChfxe5Q__CzqWW4ydavigZTa1OD3XDFOox3tfnHqrMFBA__RrTTdbu71vrSvbFqiVZqYEM5DWFDZ2FljWmko=/modellattetszoruhadivatcelebshutterstock1662853156-scaled.jpg"}, {"description": "A WHO vezet\u0151i k\u00fcl\u00f6n\u00f6sen agg\u00f3dnak a szeg\u00e9nyebb orsz\u00e1gok miatt.", "title": "Rekordsz\u00e1m\u00fa \u00faj fert\u0151z\u00f6ttet regisztr\u00e1ltak az elm\u00falt 24 \u00f3r\u00e1ban - 444.hu", "url": "https://444.hu/2020/05/20/rekordszamu-uj-fertozottet-regisztraltak-az-elmult-24-oraban", "author": "Horv\u00e1th Bence", "publishedAt": "2020-05-20T19:04:50Z", "content": "Vannak olyan idszakok, amikor kulcsfontoss\u00e1g\u00fa, hogy mindenki gyorsan\r\nmegb\u00edzhat\u00f3 inform\u00e1ci\u00f3khoz juthasson. Mi a 444-n\u00e9l minden nap ezen dolgozunk.\r\nAmennyire tl\u00fcnk telik, igyeksz\u00fcnk seg\u00edteni eligazodni ebben a gyorsan v\u00e1ltoz\u00f3,\r\nbizonytalan helyzetben.\r\nDe ehh\u2026 [+576 chars]", "source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "urlToImage": "https://4cdn.hu/kraken/image/upload/s--xhblCNE4--/c_limit,w_1160/7RwdTJfRayBf1HUqus.jpeg"}, {"description": "GPU- \u00e9s GUI-t\u00e1mogat\u00e1st ny\u00fajt majd a Windows 10 oper\u00e1ci\u00f3s rendszer alatt futtathat\u00f3 Windows Subsystem for Linux alrendszerhez a Microsoft.", "title": "Egyre jobban szereti a Linuxot a Windows 10 - H\u00edr - Computerworld Online", "url": "https://computerworld.hu/tech/egyre-jobban-szereti-a-linuxot-a-windows-10-279100.html", "author": "M\u00e9sz\u00e1ros Csaba", "publishedAt": "2020-05-20T19:00:43Z", "content": "GPU- \u00e9s GUI-t\u00e1mogat\u00e1st ny\u00fajt majd a Windows 10 oper\u00e1ci\u00f3s rendszer alatt futtathat\u00f3 Windows Subsystem for Linux alrendszerhez a Microsoft.Build 2020 fejleszti konferenci\u00e1j\u00e1n jelentette be a Microsoft, hogy GPU- \u00e9s grafikus felhaszn\u00e1l\u00f3i fel\u00fclet (GUI) t\u00e1mogat\u00e1st\u2026 [+1127 chars]", "source": {"id": null, "name": "Computerworld.hu"}, "urlToImage": "https://i.cdn29.hu/apix_collect_c/2005/egyre-jobban-szereti-a-linuxot-a-windows-10/egyre_jobban_szereti_a_linuxot_a_windows_10_screenshot_20200520202748_1_original_760x425_cover.jpg"}], "totalResults": 30}