{"status": "ok", "articles": [{"description": "A m\u00falt h\u00e9ten elromlott a hangulat a t\u0151zsd\u00e9ken, miut\u00e1n a Fed meglehet\u0151sen bor\u00fas el\u0151rejelz\u00e9se sok befektet\u0151t kij\u00f3zan\u00edthatott, a piaci szerepl\u0151ket emellett az is aggasztja, hogy gyorsul a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny terjed\u00e9se a vil\u00e1gban, miut\u00e1n egyre nagyobb a vesz\u00e9lye \u2026", "title": "M\u00e9lyr\u0151l pr\u00f3b\u00e1l visszakapaszkodni Amerika - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20200615/melyrol-probal-visszakapaszkodni-amerika-436964", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-06-15T16:03:00Z", "content": "Esnek a tengerent\u00fali tzsd\u00e9k h\u00e9tfn, a Dow 2,3 sz\u00e1zal\u00e9kos es\u00e9se mellett, az S&amp;P 500 1,9 sz\u00e1zal\u00e9kkal ker\u00fclt lejjebb, m\u00edg a Nasdaq 1,6 sz\u00e1zal\u00e9kot gyeng\u00fclt. A tzsd\u00e9k es\u00e9se m\u00f6g\u00f6tt az h\u00faz\u00f3dik meg, hogy \u2026 [+822 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/t/r/a/trader-378800.jpg"}, {"description": "Egy mut\u00e1ci\u00f3 n\u00f6veli a koronav\u00edrus fert\u0151z\u0151k\u00e9pess\u00e9g\u00e9t - Egyel\u0151re nem tudni, hogy a D614G nev\u0171 mut\u00e1ci\u00f3 befoly\u00e1solja-e a fert\u0151z\u00f6ttekn\u00e9l a t\u00fcnetek s\u00falyoss\u00e1g\u00e1t vagy n\u00f6veli-e a hal\u00e1loz\u00e1st.", "title": "Egy mut\u00e1ci\u00f3 n\u00f6veli a koronav\u00edrus fert\u0151z\u0151k\u00e9pess\u00e9g\u00e9t - Index.hu", "url": "https://index.hu/techtud/2020/06/15/egy_mutacio_noveli_a_koronavirus_fertozokepesseget/", "author": "Koroknai Gergely", "publishedAt": "2020-06-15T15:46:00Z", "content": "Az \u00faj koronav\u00edrus egyik speci\u00e1lis mut\u00e1ci\u00f3ja jelentsen tudja n\u00f6velni a v\u00edrus sejtfertz k\u00e9pess\u00e9g\u00e9t, \u00e1llap\u00edtott\u00e1k meg az amerikai Scripps Kutat\u00f3int\u00e9zet szakemberei. A D614G nev mut\u00e1ci\u00f3 megn\u00f6velte a koro\u2026 [+851 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3347/33472/334724/33472460_2564288_2f52f3cbe9029f9bf23b04833f40f550_wm.jpg"}, {"description": "Az els\u0151 negyed\u00e9vben m\u00e9g n\u00f6vekedni tudott a magyar gazdas\u00e1g, de \u00edgy is elker\u00fclhetetlennek t\u0171nik a recesszi\u00f3 2020-ban \u2013 olvashat\u00f3 az Erste Bank friss elemz\u00e9s\u00e9ben. A szak\u00e9rt\u0151k \u00f6sszess\u00e9g\u00e9ben id\u00e9n a GDP 4,6%-os visszaes\u00e9s\u00e9re sz\u00e1m\u00edtanak, a k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9si hi\u00e1ny pedig\u2026", "title": "T\u00f6rt\u00e9nelmi \u00f6sszeoml\u00e1s id\u0151szak\u00e1ban van \u00e9pp a magyar gazdas\u00e1g - Mikor \u00e1llhat talpra? - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20200615/tortenelmi-osszeomlas-idoszakaban-van-epp-a-magyar-gazdasag-mikor-allhat-talpra-437070", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-06-15T15:40:00Z", "content": "Az els negyed\u00e9vben ugyan m\u00e9g 2,2%-kal tudott bv\u00fclni a magyar gazdas\u00e1g a tavalyi \u00e9v hasonl\u00f3 idszak\u00e1hoz k\u00e9pest, azt eg\u00e9sz \u00e9vben viszont neh\u00e9z lesz elker\u00fclni a recesszi\u00f3t v\u00e9lik az Erste Bank elemzi. k a\u2026 [+3621 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-lg/i/p/a/ipari-termeles-autogyartas-gdp-shutter-20190531-353329.jpg"}, {"description": "Az #EA v\u00e9gre megmutatta, hogy milyen \u00faj j\u00e1t\u00e9k k\u00e9sz\u00fcl a messzi-messzi univerzumban: a #StarWarsSquadrons igazi \u0171rcsat\u00e1kat k\u00edn\u00e1l a k\u00fcl\u00f6nf\u00e9le vad\u00e1szg\u00e9pek pil\u00f3ta...", "title": "Star Wars: Squadrons \u2013 bejelent\u0151 el\u0151zetes - IGN Hungary", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=6DZEV2J0msc", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T15:09:09Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/6DZEV2J0msc/maxresdefault.jpg"}, {"description": "A nyersanyagok k\u00f6z\u00fcl id\u00e9n az arany \u00e9s a vas\u00e9rc \u00e1rfolyama is igen j\u00f3l teljes\u00edtett, mindk\u00e9t nyersanyag \u00e1ra t\u00f6bb mint 10 sz\u00e1zal\u00e9kkal ker\u00fclt feljebb id\u00e9n, de am\u00edg az arany \u00e1rfolyam\u00e1nak emelked\u00e9s\u00e9vel p\u00e1rhuzamosan az aranyb\u00e1nya c\u00e9gek r\u00e9szv\u00e9ny\u00e1rfolyama jellemz\u0151en em\u2026", "title": "Igazi aranyb\u00e1nya: j\u00f3l j\u00e1rt, aki id\u00e9n aranyb\u00e1nya c\u00e9gek r\u00e9szv\u00e9nyeibe fektetett - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20200615/igazi-aranybanya-jol-jart-aki-iden-aranybanya-cegek-reszvenyeibe-fektetett-437034", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-06-15T14:27:00Z", "content": "A nyersanyagok k\u00f6z\u00fcl igen j\u00f3l teljes\u00edtett id\u00e9n az arany \u00e9s a vas\u00e9rc is, m\u00edg a k\u00e9t nyersanyagot b\u00e1ny\u00e1sz\u00f3 t\u00e1rsas\u00e1gok teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e1r nagyobb k\u00fcl\u00f6nbs\u00e9get mutatott, az aranyb\u00e1nya c\u00e9gek pap\u00edrjai l\u00e1that\u00f3\u2026 [+3795 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-lg/a/r/a/arany-378724.jpg"}, {"description": "Gyakran t\u00f6redezetts\u00e9gmentes\u00edtheti a meghajt\u00f3kat.", "title": "SSD-ket gyilkolhat az \u00faj Windows 10 - Origo", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20200615-windows-10-may-2020-update-ssd-toredezettsegmentesites.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T14:06:00Z", "content": "Gyakran t\u00f6redezetts\u00e9gmentes\u00edtheti a meghajt\u00f3kat.\r\nS\u00falyos hib\u00e1ra der\u00fclt f\u00e9ny a Windows 10 May 2020 Update-ben, amely k\u00e9pes sz\u00e1motteven a cs\u00f6kkenteni a szil\u00e1rdtest-meghajt\u00f3k \u00e9lettartam\u00e1t. A probl\u00e9m\u00e1t a\u2026 [+2042 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2006/20200615windows-10-toredezettsegmentesito.jpg"}, {"description": "Ilyen az \u00faj Seat Ateca - A spanyol szabadid\u0151-aut\u00f3 \u00faj frontkik\u00e9pz\u00e9st kap, \u00e9s sz\u00e1mos m\u0171szaki r\u00e9szlet\u00e9ben korszer\u0171s\u00f6dik.", "title": "Ilyen az \u00faj Seat Ateca - TotalCar", "url": "https://totalcar.hu/magazin/hirek/2020/06/15/ilyen_az_uj_seat_ateca/", "author": "Andr\u00f3czi Bal\u00e1zs", "publishedAt": "2020-06-15T13:59:00Z", "content": "Az Ateca volt a Seat szabadid-aut\u00f3i k\u00f6z\u00fcl az els, \u00e9s mostanra el\u00e9rkezett a modellciklusa k\u00f6zep\u00e9hez, amely ez\u00fattal is egy kisebb \u00e1tdolgoz\u00e1ssal j\u00e1r. Az aut\u00f3 k\u00fclsej\u00e9n a legfeltnbb \u00fajdons\u00e1g az \u00faj arculat\u2026 [+1175 chars]", "source": {"id": null, "name": "Totalcar.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3347/33470/334703/33470328_2564144_8b691b681b28691f28e5e97c3e923e10_wm.jpg"}, {"description": "Legal\u00e1bb is ezt \u00e1ll\u00edtja egy friss brit kutat\u00e1s.", "title": "T\u00f6bb mint 30 idegen civiliz\u00e1ci\u00f3 \u00e9lhet a galaxisunkban - 24.hu", "url": "https://24.hu/tudomany/2020/06/15/ufo-idegen-civilizacio-galaxis-uj-kutatas-tejutrendszer/", "author": "Nagy Nikoletta", "publishedAt": "2020-06-15T13:39:23Z", "content": "A Nottinghami Egyetem kutat\u00f3i szerint ak\u00e1r 30 intelligens, kommunik\u00e1l\u00e1sra k\u00e9pes idegen civiliz\u00e1ci\u00f3 is lehet a galaxisunkban, ha azt felt\u00e9telezz\u00fck, hogy az \u00e9let m\u00e1s bolyg\u00f3kon ugyan\u00fagy fejld\u00f6tt ki, min\u2026 [+2057 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/06/gettyimages-1145931164-1-e1592227383228-1024x576_wm.jpg"}, {"description": "A ZTE j\u00e1t\u00e9kosa, Nikola Mitrovic \u00fclt abban a luxusterepj\u00e1r\u00f3ban, amely \u00fctk\u00f6z\u00f6tt a teheraut\u00f3val.", "title": "Kisteheraut\u00f3val karambolozott az NB I-es focista - Rangad\u00f3", "url": "https://rangado.24.hu/magyar_foci/2020/06/15/sorokpolany-baleset-nb-i-es-futballista-zalaegerszeg/", "author": "Dajka Bal\u00e1zs", "publishedAt": "2020-06-15T12:08:00Z", "content": "K\u00f6z\u00fati baleset t\u00f6rt\u00e9nt h\u00e9tfn a Vas megyei Sorokpol\u00e1ny ter\u00fclet\u00e9n, amelyben a ZTE szerb l\u00e9gi\u00f3sa, Nikola Mitrovic is \u00e9rintett volt.\r\nA balesetrl a Vaol.hu azt \u00edrja: h\u00e9tfn reggel egy Renault kisteheraut\u00f3\u2026 [+1413 chars]", "source": {"id": null, "name": "Rangado.24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/sites/23/2020/06/karambol.jpg"}, {"description": "Tragikus hirtelens\u00e9ggel meghalt Sajti Levente, a Lucy zenekar frontembere, a Junkies git\u00e1rosa. hal\u00e1l\u00e1nak oka, nincs pardon", "title": "Meghalt Sajti Levente, a Junkies git\u00e1rosa, a Lucy frontembere - ContextUs", "url": "https://contextus.hu/meghalt-sajti-levente-junkies-lucy-zenekar/", "author": "https://www.facebook.com/blanka.buza", "publishedAt": "2020-06-15T11:46:06Z", "content": "Zenekari t\u00e1rsait is meglepte a hal\u00e1lh\u00edr\r\nSajti Levente hal\u00e1lh\u00edr\u00e9t p\u00e1rja, Borb\u00e9ly Fl\u00f3ra k\u00f6z\u00f6lte a Lucyzenekar hivatalos Facebook-oldal\u00e1n.\r\nM\u00e9lys\u00e9ges f\u00e1jdalommal, megrend\u00fclten tudatom minden kedves bar\u2026 [+1562 chars]", "source": {"id": null, "name": "Contextus.hu"}, "urlToImage": "https://contextus.hu/wp-content/uploads/2020/06/meghalt-sajti-levente-junkies-lucy-1024x683.jpg"}, {"description": "A f\u0151polg\u00e1rmester mindent megtesz az\u00e9rt, hogy a h\u00edd k\u00f6zel\u00e9b\u0151l rak\u00e9t\u00e1kat ne l\u0151hessenek fel.", "title": "Kar\u00e1csony: fontosabb a L\u00e1nch\u00eddn\u00e1l a t\u0171zij\u00e1t\u00e9k? - 24.hu", "url": "https://24.hu/belfold/2020/06/15/karacsony-fontosabb-a-lanchidnal-a-tuzijatek/", "author": "Farkas Gy\u00f6rgy", "publishedAt": "2020-06-15T11:32:30Z", "content": "Kar\u00e1csony GergelyFacebook-oldal\u00e1n reag\u00e1lt cikk\u00fcnkre, amely szerint az Orb\u00e1n-korm\u00e1ny t\u00f6bbet sz\u00e1n id\u00e9n az augusztus 20-ai grandi\u00f3zus \u00fcnnepre, mint a L\u00e1nch\u00edd fel\u00faj\u00edt\u00e1s\u00e1ra, r\u00e1ad\u00e1sul \u00fagy, hogy ebben nincs\u2026 [+2388 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/06/73974067-e1591858089272-1140x641-1-1024x576_wm.jpg"}, {"description": "Szerd\u00e1n d\u00f6nt a korm\u00e1ny a v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si id\u0151s\u00e1vr\u00f3l - A korm\u00e1ny az operat\u00edv t\u00f6rzs v\u00e9lem\u00e9ny\u00e9t figyelembe v\u00e9ve d\u00f6nt majd.", "title": "Szerd\u00e1n d\u00f6nt a korm\u00e1ny a v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si id\u0151s\u00e1vr\u00f3l - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/06/15/idosav_szerda_dontes_koronavirus_jarvany/", "author": "Iv\u00e1n-Nagy Szilvia", "publishedAt": "2020-06-15T10:53:00Z", "content": "A korm\u00e1ny a szerdai napon hozza meg a v\u00e9gs d\u00f6nt\u00e9st a 65 \u00e9v felettiek v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si ids\u00e1vj\u00e1r\u00f3l\r\nt\u00e1j\u00e9koztatta az\u00a0Atv.hu-t\u00a0a Korm\u00e1nyzati T\u00e1j\u00e9koztat\u00e1si K\u00f6zpont. A korm\u00e1ny az operat\u00edv t\u00f6rzs v\u00e9lem\u00e9ny\u00e9t figyele\u2026 [+537 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3303/33037/330374/33037424_2531844_44d2fca33085a8b5e32985a88b679fd2_wm.jpg"}, {"description": "\u201eHa minden j\u00f3l megy, akkor decemberre m\u00e1r eggyel t\u00f6bben lesz\u00fcnk itthon. Nagyon v\u00e1rjuk m\u00e1r.\u201d", "title": "\u00dasz\u00e1s: gyermeket v\u00e1rnak Mutina \u00c1gnes\u00e9k \u2013 fot\u00f3 - NSO - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/uszas/uszas-gyermeket-varnak-mutina-agnesek-foto-2767423", "author": "K. T. I.", "publishedAt": "2020-06-15T10:26:14Z", "content": "A r\u00f6vid p\u00e1ly\u00e1s Eur\u00f3pa- \u00e9s vil\u00e1gbajnok Bernek P\u00e9ter, valamint szint\u00e9n Eur\u00f3pa-bajnok \u00fasz\u00f3 feles\u00e9ge, Mutina \u00c1gnes bejelentette, hogy decemberre v\u00e1rj\u00e1k az els gyermek\u00fcket. Bv\u00fcl a csal\u00e1dunk. Ha minden j\u00f3l\u2026 [+698 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/76/74/23/cikk_2767423/bernekek_fb.jpg"}, {"description": "Az ut\u00f3bbi \u00e9vekben a diszkontok \u00e9s a Spar t\u00e9rnyer\u00e9se jellemezte a magyar kiskereskedelmi piacot.", "title": "V\u00e1llalkoz\u00e1s: Rengeteg bolt t\u0171nt el Magyarorsz\u00e1gr\u00f3l - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/kkv/20200615_boltok_uzletek_aruhazak_vasarlas_magyarorszag_lidl_spar_tesco_aldi", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-06-15T10:16:00Z", "content": "Az ut\u00f3bbi \u00e9vekben a diszkontok \u00e9s a Spar t\u00e9rnyer\u00e9se jellemezte a magyar kiskereskedelmi piacot.M\u00edg 2014-ben \u00f6sszesen majdnem 10 ezer, addig tavaly 7753 \u00fczlettel rendelkeztek a magyar boltl\u00e1ncok\u00a0 \u00edrta\u2026 [+1021 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=cc3c4c92-e346-4d12-a272-2cf6955c42b0&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Sz\u00e1z\u00f6tven m\u00e9tert zuhanva halt meg a junior falm\u00e1sz\u00f3-vil\u00e1gbajnok - A francia Luce Douady egy szikl\u00e1hoz tartva cs\u00faszott ki egy \u00f6sv\u00e9nyr\u0151l. 16 \u00e9vet \u00e9lt.", "title": "Sz\u00e1z\u00f6tven m\u00e9tert zuhanva halt meg a junior falm\u00e1sz\u00f3-vil\u00e1gbajnok - Index.hu", "url": "https://index.hu/sport/extremsport/2020/06/15/luce_douady_falmaszo_lezuhant_150_meter_meghalt_franciaorszag/", "author": "Feh\u00e9r J\u00e1nos", "publishedAt": "2020-06-15T10:15:00Z", "content": "Egy sziklam\u00e1sz\u00e1sra k\u00e9sz\u00fclve meghalt a franci\u00e1k egyik legtehets\u00e9gesebbnek tartott falm\u00e1sz\u00f3ja, a boulder szak\u00e1gban junior vil\u00e1gbajnoks\u00e1got is nyert Luce Douady. A l\u00e1ny 16 \u00e9vet \u00e9lt.\r\nDouady a h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n b\u2026 [+733 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3346/33467/334677/33467774_2563962_3156dcfec9333666e56b2a61739cd512_wm.jpg"}, {"description": "A humorista hitelcsapd\u00e1ba ker\u00fclt.", "title": "\u00c9let+St\u00edlus: Eladta a h\u00e1z\u00e1t, alb\u00e9rletbe k\u00f6lt\u00f6z\u00f6tt Maksa Zolt\u00e1n | hvg.hu - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/elet/20200615_maksa_zoltan_alberlet_vegtorlesztes_adasvetel", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-06-15T09:44:00Z", "content": "A humorista hitelcsapd\u00e1ba ker\u00fclt.El kellett adnia a\u00a0csal\u00e1di h\u00e1z\u00e1t Maksa Zolt\u00e1nnak. A\u00a0humorista kapott egy j\u00f3 aj\u00e1nlatot a gombai\u00a0ingatlanra, \u00e9s mivel nagy hitelt g\u00f6rget maga eltt, r\u00e1ad\u00e1sul hitelkieg\u00e9s\u2026 [+622 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=2ed0ac91-87d6-462d-b555-858808070c5c&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Az orsz\u00e1gos tiszti f\u0151orvos szerint a c\u00e9l az, hogy az \u00e9let vissza\u00e1lljon a megszokott rendbe.", "title": "Szerd\u00e1n d\u00f6nt a korm\u00e1ny az id\u0151seknek fenntartott v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si id\u0151s\u00e1vr\u00f3l - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/gazdasag/20200615_kormany_idosek_vasarlasi_sav", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-06-15T09:38:00Z", "content": "Az orsz\u00e1gos tiszti forvos szerint a c\u00e9l az, hogy az \u00e9let vissza\u00e1lljon a megszokott rendbe. Hamarosan m\u00f3dos\u00edthatj\u00e1k a 65 \u00e9v felettieknek fenntartott v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si ids\u00e1vot az \u00e9lelmiszer\u00fczletekben, a drog\u00e9r\u2026 [+1102 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=37809e3d-06d5-4bb1-9d9f-9aefd5875db8&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "\u00dagy t\u0171nik, az iPhone 12 sz\u00e9ria teljesen elhagyja a hajl\u00edtott sz\u00e9l\u0171 kijelz\u0151ket \u00e9s iPad Pro jelleg\u0171 kialak\u00edt\u00e1st kap.", "title": "Egyszer\u0171, lapos kijelz\u0151vel j\u00f6n az iPhone - Telefonguru", "url": "https://www.telefonguru.hu/hir/egyszeru,_lapos_kijelzovel_jon_az_iphone_2020-06-15", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T09:02:31Z", "content": "A komplett iPhone 12 csal\u00e1d s\u00edk sz\u00e9llel rendelkezik, erre utal az egyre t\u00f6bb pletyka, p\u00e9ld\u00e1ul Jin_Store-t\u00f3l Twitteren, amely egy Apple Premium Reseller a bio szerint \u00e9s sz\u00e1mos fot\u00f3val bizony\u00edtja igaz\u2026 [+1452 chars]", "source": {"id": null, "name": "Telefonguru.hu"}, "urlToImage": "/txt/hirek/uj_kepek/ipad-pro-design-100.jpg"}, {"description": "Hossz\u00fa kapcsolatuk titka, hogy nem l\u00f3gnak egym\u00e1s nyak\u00e1n.", "title": "Majka \u00e9s Dundika nagyon f\u00e9ltek az \u00f6sszez\u00e1rts\u00e1gt\u00f3l - Origo", "url": "https://www.origo.hu/teve/20200615-majka-es-dundika-nagyin-feltek-az-osszezartsagtol-tv.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T09:01:00Z", "content": "A msorvezet \u00e9s p\u00e1rja\u00a0k\u00e9sz\u00fclnek k\u00f6zelg esk\u00fcvj\u00fckre, a karant\u00e9nban csak tov\u00e1bb ers\u00f6d\u00f6tt a kapcsolatuk.\r\n\"Kimondatlanul, de mindketten f\u00e9lt\u00fcnk tle, hogy milyen hat\u00e1ssal lesz r\u00e1nk ez az idszak, mert ilyen\u2026 [+1108 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2006/20200615majka.jpg"}, {"description": "A kutat\u00f3k m\u00e1r l\u00e1tj\u00e1k, de egyel\u0151re nem tudj\u00e1k, mi lehet.", "title": "Valami hatalmas dologra bukkantak a F\u00f6ld m\u00e9ly\u00e9n - Origo", "url": "https://www.origo.hu/tudomany/20200615-titokzatos-szerkezetet-talaltak-a-fold-magjanak-kozeleben.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-15T08:54:00Z", "content": "Modern k\u00e9palkot\u00f3 technik\u00e1val hatalmas strukt\u00far\u00e1kat fedeztek fel a F\u00f6ld magj\u00e1nak k\u00f6zel\u00e9ben. Az eredm\u00e9ny j\u00f3l mutatja, mennyire keveset tudunk bolyg\u00f3nk bels szerkezet\u00e9rl \u2013 \u00edrja a Futurism tudom\u00e1nyos por\u2026 [+932 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/1911/20191122fold1.jpg"}], "totalResults": 30}