{"status": "ok", "articles": [{"description": "A WHO tart a ny\u00e9rcekben felfedezett koronav\u00edrust\u00f3l - A vil\u00e1gszervezet szerint a mut\u00e1lodott v\u00edrus fel\u00fcl\u00edrja az eddig v\u00e9gzett \u00f6sszes j\u00e1rv\u00e1nyellenes munk\u00e1t.", "title": "A WHO tart a ny\u00e9rcekben felfedezett koronav\u00edrust\u00f3l - Index.hu", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/11/06/a_who_tart_a_nyercekben_felfedezett_koronavirustol/", "author": "Kurk\u00f3 Gyula", "publishedAt": "2020-11-06T21:04:00Z", "content": "Ahogy arr\u00f3l az\u00a0Index besz\u00e1molt D\u00e1ni\u00e1ban a ny\u00e9rc \u00e1llom\u00e1nyban felfedezt\u00e9k a koronav\u00edrus egy mut\u00e1l\u00f3dott fajt\u00e1t\u00e1j\u00e1t, ez\u00e9rt nem csak szigor\u00edt\u00f3 int\u00e9zked\u00e9seket rendeltek el, de megkezdik a nyercek t\u00f6meges \u00ed\u2026 [+985 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3523/35238/352385/35238505_2696393_553e528a328dbe7d5e8845a2d37caacd_wm.jpg"}, {"description": "Kipr\u00f3b\u00e1ltuk a k\u00ednai konszern \u00faj sportos okos \u00f3r\u00e1j\u00e1t, a Huawei Watch Fitet.", "title": "Sport\u00f3ra K\u00edn\u00e1b\u00f3l: k\u00edv\u00fcl Apple, bel\u00fcl Huawei - Origo", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20201106-huawei-watch-fit.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-06T21:00:00Z", "content": "A viselhet elektronikai eszk\u00f6z\u00f6k piaca \u00e9vrl-\u00e9vre dinamikusan bv\u00fcl, \u00e9s egy ilyen tort\u00e1b\u00f3l a Huawei is min\u00e9l nagyobb szeletet akar kiharapni. A v\u00e1llalat ennek \u00e9rdek\u00e9ben temp\u00f3san friss\u00edti a term\u00e9kpalett\u2026 [+4521 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2011/20201106huawei-watch-fit-okosora-teszt7.jpg"}, {"description": "Donald Trump amerikai eln\u00f6k teljes \u00e1tl\u00e1that\u00f3s\u00e1got k\u00f6vetelt \u00e9s a jogi csat\u00e1k folytat\u00e1s\u00e1t \u00edg\u00e9rte abban a k\u00f6zlem\u00e9nyben, amelyet helyi id\u0151 szerint p\u00e9ntek d\u00e9lut\u00e1n adott ki al\u00e1\u00edr\u00e1s\u00e1val a Feh\u00e9r H\u00e1z.", "title": "Donald Trump tov\u00e1bbra is jogi csat\u00e1kkal fenyeget\u0151zik - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/global/20201106/donald-trump-tovabbra-is-jogi-csatakkal-fenyegetozik-456326", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-11-06T20:54:00Z", "content": "A Portfolio legt\u00f6bb tartalma ingyenesen hozz\u00e1f\u00e9rhet, ahogy ez a cikk is.A m\u00e9diapiaci helyzet azonban folyamatosan v\u00e1ltozik: \r\n ha t\u00e1mogatni szeretn\u00e9d a mins\u00e9gi gazdas\u00e1gi \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00e1st, \u00e9s szeretn\u00e9l r\u00e9sz\u2026 [+2428 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/a/m/e/amerikai-elnokvalasztas-getty-stock-trump-biden-407852.jpg"}, {"description": "A v\u00e1logatott k\u00f6z\u00e9pp\u00e1ly\u00e1s hull\u00e1mv\u00f6lgyb\u0151l kil\u00e1bal\u00f3 csapata felj\u00f6tt a tabella m\u00e1sodik hely\u00e9re.", "title": "L\u00e9gi\u00f3sok: Nagy \u00c1d\u00e1m\u00e9k \u00fajra nyertek idegenben - NSO - Nemzeti Sport", "url": "https://www.nemzetisport.hu/legiosok/legiosok-nagy-adamek-ujra-nyertek-idegenben-2793641", "author": "K. Zs.", "publishedAt": "2020-11-06T20:18:19Z", "content": "A Bristol City Nagy \u00c1d\u00e1mmal a soraiban 10-ra gyz\u00f6tt a Cardiff City vend\u00e9gek\u00e9nt az angol m\u00e1sodoszt\u00e1ly\u00fa labdar\u00fag\u00f3-bajnoks\u00e1g (Championship) 11. fordul\u00f3j\u00e1nak p\u00e9ntek esti m\u00e9rkz\u00e9s\u00e9n.A bokas\u00e9r\u00fcl\u00e9s\u00e9bl fel\u00e9p\u00fc\u2026 [+860 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/79/36/41/cikk_2793641/NagyAdam1200_fb.jpg"}, {"description": "Johnny Depp otthagyja a Legend\u00e1s \u00e1llatok-sorozatot - A sz\u00edn\u00e9sz a st\u00fadi\u00f3 k\u00e9r\u00e9s\u00e9re sz\u00e1ll ki az \u00f6tr\u00e9szesre tervezett sorozat harmadik epiz\u00f3dj\u00e1b\u00f3l.", "title": "Kult\u00far - Johnny Depp otthagyja a Legend\u00e1s \u00e1llatok-sorozatot - Index.hu", "url": "https://index.hu/kultur/2020/11/06/johnny_depp_legendas_allatok_bejelentes_per/", "author": "Nagy Fl\u00f3ra", "publishedAt": "2020-11-06T20:08:00Z", "content": "Johnny Depp nem \u00f6lti t\u00f6bb\u00e9 mag\u00e1ra Gellert Grindelwald szerep\u00e9t a Legend\u00e1s \u00e1llatok-filmsorozatban\u00a0 ezt maga az amerikai sz\u00edn\u00e9sz jelentette be az Instagramon.\r\nAz 57 \u00e9ves filmszt\u00e1r k\u00f6vetinek elmondta, \u2026 [+1161 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3523/35237/352370/35237083_2696293_dc551c4b9090eaeaa3ad7097919aa6bc_wm.jpg"}, {"description": "A BKK \u00e9s a f\u0151v\u00e1ros is leb\u00e9nul az ingyenes parkol\u00e1st\u00f3l - A c\u00e9g szerint a f\u0151v\u00e1ros eg\u00e9sz k\u00f6zleked\u00e9sre hat\u00e1ssal lesz a M3-as metr\u00f3 fel\u00faj\u00edt\u00e1sa alatti buszos metr\u00f3p\u00f3tl\u00e1s, amit lass\u00edt az ingyenes parkol\u00e1s is.", "title": "A BKK \u00e9s a v\u00e1ros is leb\u00e9nul az ingyenes parkol\u00e1st\u00f3l - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/11/06/a_bkk_lebenul_az_ingyenes_parkolastol/", "author": "Kurk\u00f3 Gyula", "publishedAt": "2020-11-06T20:05:00Z", "content": "Budapestnek rendk\u00edv\u00fcli neh\u00e9zs\u00e9geket okoz most a d\u00edjmentes parkol\u00e1s k\u00f6z\u00f6lte a Budapesti K\u00f6zleked\u00e9si K\u00f6zpont (BKK) az MTI-vel.\u00a0Magyarorsz\u00e1gon szerd\u00e1t\u00f3l a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny miatt \u00fajra ingyenesen lehet\u2026 [+1191 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3523/35237/352377/35237755_2696339_ce1e8d624866e78d7cbf410b5c8348d6_wm.jpg"}, {"description": "Az \u00e1zsiai t\u0151zsd\u00e9ken felem\u00e1san alakult a p\u00e9nteki keresked\u00e9s, a befektet\u0151k term\u00e9szetesen az amerikai eln\u00f6kv\u00e1laszt\u00e1sra, azon bel\u00fcl is az elh\u00faz\u00f3d\u00f3 szavazatsz\u00e1ml\u00e1l\u00e1sra figyeltek, \u00c1zsi\u00e1ban sem sz\u00e1m\u00edtanak komoly ad\u00f3emel\u00e9sekre a republik\u00e1nus t\u00f6bbs\u00e9g\u0171 szen\u00e1tus miatt. \u2026", "title": "Az ir\u00e1nyt keresi Amerika, a magyar t\u0151zsde v\u00e9g\u00fcl pluszban z\u00e1rt - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20201106/a-befektetok-is-az-elnokvalasztas-eredmenyet-vartak-alig-mozdultak-az-indexek-456176", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-11-06T20:05:00Z", "content": "Felem\u00e1san nyitottak ma az amerikai b\u00f6rz\u00e9k, az S&amp;P, 500 \u00e9s a Dow is 0,3 sz\u00e1zal\u00e9kkal ker\u00fclt lejjebb, a Nasdaq pedig 0,2 sz\u00e1zal\u00e9kot esett. Az eln\u00f6kv\u00e1laszt\u00e1s mellett a gazdas\u00e1gi adatokra is figyelnek\u2026 [+787 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/b/u/l/bull-410780.jpg"}, {"description": "Az orrunkig sem fogunk l\u00e1tni a k\u00f6dben, figyelmeztet a meteorol\u00f3giai szolg\u00e1lat - Gy\u0151r-Moson-Sopron, Vas \u00e9s Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg megye kiv\u00e9tel\u00e9vel az \u00f6sszes megy\u00e9re kiadt\u00e1k a figyelmeztet\u00e9st.", "title": "Az orrunkig sem fogunk l\u00e1tni, figyelmeztet a meteorol\u00f3giai szolg\u00e1lat - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/11/06/idojaras_elorejelzes_kod_figyelmeztetes/", "author": "Nagy Fl\u00f3ra", "publishedAt": "2020-11-06T20:03:00Z", "content": "Tart\u00f3s, sr k\u00f6d vesz\u00e9lye miatt az orsz\u00e1g nagy r\u00e9sz\u00e9re figyelmeztet\u00e9st adott ki az Orsz\u00e1gos Meteorol\u00f3giai Szolg\u00e1lat szombatra.\r\nAz MTI-hez p\u00e9nteken eljuttatott vesz\u00e9lyjelz\u00e9s szerint Gyr-Moson-Sopron, V\u2026 [+646 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3519/35196/351960/35196009_2693275_c0c33190766c84b997830bdb58157e9f_wm.jpg"}, {"description": "SZFE-\u00fcgy: felf\u00fcggesztett\u00e9k a tan\u00edt\u00e1st az egyetemen, bez\u00e1rj\u00e1k az \u00e9p\u00fcleteket - H\u00e9tf\u0151t\u0151l bez\u00e1r az egyetem eg\u00e9szen 2021. febru\u00e1r 1-ig, nemcsak az oktat\u00e1s sz\u00fcnetel, de koll\u00e9gium se lesz.", "title": "SZFE-\u00fcgy: felf\u00fcggesztett\u00e9k a tan\u00edt\u00e1st az egyetemen, bez\u00e1rj\u00e1k az \u00e9p\u00fcleteket - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/11/06/szfe_felfuggesztett_tanev_kozlemeny_vezetoseg/", "author": "Nagy Fl\u00f3ra", "publishedAt": "2020-11-06T19:23:00Z", "content": "Lev\u00e9lben \u00fczent di\u00e1kjainak a\u00a0Sz\u00ednh\u00e1z- \u00e9s Filmmv\u00e9szeti Egyetem \u00faj vezets\u00e9ge: az \u00e9p\u00fcleteket febru\u00e1rig bez\u00e1rj\u00e1k, a tan\u00e9vet felf\u00fcggesztik. Szarka G\u00e1bor kancell\u00e1r a level\u00e9t \u00fagy kezdte: az egyetemet megb\u00e9n\u00ed\u2026 [+2045 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3523/35236/352365/35236587_2696259_27086f2ab3481813e42f3ab69cb123a4_wm.jpg"}, {"description": "Megszavazz\u00e1k az ellenz\u00e9ki p\u00e1rtok a rendk\u00edv\u00fcli jogrend meghosszabb\u00edt\u00e1s\u00e1t - Az ellenz\u00e9ki frakci\u00f3k t\u00e1mogatni fogj\u00e1k a rendk\u00edv\u00fcli jogrend 90 napos meghosszabb\u00edt\u00e1s\u00e1t \u2013 tudta meg az Index. A P\u00e1rbesz\u00e9d viszont garanci\u00e1kat k\u00e9r.", "title": "Belf\u00f6ld - Megszavazz\u00e1k az ellenz\u00e9ki p\u00e1rtok a rendk\u00edv\u00fcli jogrend meghosszabb\u00edt\u00e1s\u00e1t - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/11/06/megszavazzak_az_ellenzeki_partok_a_rendkivuli_jogrend_meghosszabbitasat/", "author": "Szalai Szabolcs", "publishedAt": "2020-11-06T18:40:00Z", "content": "November 10-\u00e9n \u00fclhet \u00f6ssze az Orsz\u00e1ggyl\u00e9s, hogy d\u00f6nts\u00f6n\u00a0a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny m\u00e1sodik hull\u00e1ma elleni v\u00e9dekez\u00e9srl sz\u00f3l\u00f3 t\u00f6rv\u00e9nyjavaslatr\u00f3l.\u00a0\r\nA minisztereln\u00f6k kedden jelentette be, hogy a koronav\u00edrus-\u2026 [+5272 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3523/35235/352357/35235779_2696199_1a5004a384ebeff4c30b12ae3e8c44d0_wm.jpg"}, {"description": "A n\u0151i k\u00e9zilabda Bajnokok Lig\u00e1j\u00e1ban a Gy\u0151ri ETO a Dortmunddal k\u00fczd meg az Audi Ar\u00e9n\u00e1ban, k\u00f6vesse a m\u00e9rk\u0151z\u00e9st online, sz\u00f6veges k\u00f6zvet\u00edt\u00e9s\u00fcnk seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel!", "title": "N\u0151i k\u00e9zi BL: Borussia Dortmund\u2013Gy\u0151ri Audi ETO - NSO - Nemzeti Sport", "url": "https://www.nemzetisport.hu/kezilabda/noi-kezi-bl-borussia-dortmund-gyori-audi-eto-2793601", "author": "BACSKAI J\u00c1NOS", "publishedAt": "2020-11-06T17:20:00Z", "content": "A ni k\u00e9zilabda Bajnokok Lig\u00e1j\u00e1ban a Gyri ETO a Dortmunddal k\u00fczd meg az Audi Ar\u00e9n\u00e1ban, k\u00f6vesse a m\u00e9rkz\u00e9st online, sz\u00f6veges k\u00f6zvet\u00edt\u00e9s\u00fcnk seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel! K\u00c9ZILABDANI BAJNOKOK LIG\u00c1JAB-CSOPORT, 7. FORDUL\u00d3 \u2026 [+12684 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/79/36/1/cikk_2793601/lukacs900_960px_fb.jpg"}, {"description": "Egyre t\u00f6bb spoilrbe futhatnak bele az \u00f3vatlan j\u00e1t\u00e9kosok a Spider-Man: Miles Morales kapcs\u00e1n", "title": "Tele lehetnek a f\u00f3rumok a Spider-Man: Miles Morales t\u00f6rt\u00e9n\u00e9seivel - J\u00e1t\u00e9kok.hu", "url": "https://www.jatekok.hu/tele-lehetnek-a-forumok-a-spider-man-miles-morales-torteneseivel/", "author": "Scarfox", "publishedAt": "2020-11-06T17:08:06Z", "content": "Most m\u00e1r hivatalosan is kevesebb, mint 2 h\u00e9t m\u00falva megjelenik a PlayStation 5 kishaz\u00e1nkban is (Amerik\u00e1ban ez ugye egy h\u00e9ttel kor\u00e1bban megt\u00f6rt\u00e9nik), ezzel egy\u00fctt, pedig v\u00e9gre az egyik nyit\u00f3c\u00edmre a Spi\u2026 [+975 chars]", "source": {"id": null, "name": "Jatekok.hu"}, "urlToImage": "https://www.jatekok.hu/wp-content/uploads/2020/11/spider-man-miles-morales-1-e1604682415932.jpg"}, {"description": "P\u00e1r hete kaptuk meg a decemberi d\u00e1tumot, amelyet nemr\u00e9g sajnos janu\u00e1r v\u00e9g\u00e9re m\u00f3dos\u00edtottak.", "title": "Csak j\u00f6v\u0151re jelenik meg a The Medium (PC, Xbox Series X/S) - Gamepod", "url": "https://gamepod.hu/hir/csak_jovore_jelenik_meg_a_the_medium_pc_xbox_serie.html", "author": "oriic", "publishedAt": "2020-11-06T16:45:00Z", "content": "Nagyon sokan v\u00e1rjuk a tavaly bejelentett The Medium c\u00edm\u00a0pszichol\u00f3giai horror j\u00e1t\u00e9kot, amelyrl m\u00falt h\u00f3napban der\u00fclt ki, hogy decemberben \u00e9rkezik PC-re \u00e9s Xbox Series konzolokra. \u00dagy tnik azonban, hogy\u2026 [+431 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gamepod.hu"}, "urlToImage": "https://gamepod.hu/dl/cnt/2020-11/163978s.jpg"}, {"description": "Eg\u00e9sz kellemes kis dalt hozott nek\u00fcnk Szab\u00f3 \u00c1d\u00e1m \u00e9s a yesyes.", "title": "Szab\u00f3 \u00c1d\u00e1m leg\u00fajabb dala T\u00f3th Andinak sz\u00f3l? \u2013 klip - Promotions.hu", "url": "https://promotions.hu/orszagos/zene-film-kultura/2020/11/06/szabo-adam-gyengeden-zene-sztarban-sztar-toth-andi-uj-klip-yesyes/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-06T16:21:18Z", "content": "Meg\u00e9rkezett a Szt\u00e1rban szt\u00e1r c\u00edm msorb\u00f3l ismert Szab\u00f3 \u00c1d\u00e1m \u00e9s a yesyes Gyeng\u00e9den c\u00edm zen\u00e9je, ami az \u00e9nekes csal\u00f3d\u00e1sair\u00f3l, \u00e9s az azokon val\u00f3 t\u00fall\u00e9p\u00e9srl sz\u00f3l.\r\nMostan\u00e1ban t\u00f6bb dolognak is \u00f6r\u00fclhet Szab\u00f3\u2026 [+1487 chars]", "source": {"id": null, "name": "Promotions.hu"}, "urlToImage": "https://promotions.hu/files/article/82327/crop/1604669569_szaboadam/1604669569_szaboadam_1180_550_6.jpg"}, {"description": "A k\u00f6vetkez\u0151 gener\u00e1ci\u00f3 \u00fagy n\u00e9z ki, hogy v\u00e9gre meg\u00e9rkezett.", "title": "Meg\u00e9rkeztek a PlayStation 5-r\u0151l k\u00e9sz\u00fclt els\u0151 review vide\u00f3k! - Metabro", "url": "https://metabro.hu/hu/2020/11/06/megerkeztek-a-playstation-5-rol-keszult-elso-review-videok/", "author": "https://www.facebook.com/zakarsaandor/", "publishedAt": "2020-11-06T16:16:54Z", "content": "A k\u00f6vetkez gener\u00e1ci\u00f3 \u00fagy n\u00e9z ki, hogy v\u00e9gre meg\u00e9rkezett.\r\nSzinte m\u00e1r idej\u00e9t se tudjuk, hogy mi\u00f3ta v\u00e1runk arra, hogy a Sony k\u00f6vetkez gener\u00e1ci\u00f3s konzolja v\u00e9gre valah\u00e1ra Magyarorsz\u00e1gra is meg\u00e9rkezzen. E\u2026 [+2046 chars]", "source": {"id": null, "name": "Metabro.hu"}, "urlToImage": "https://metabro.hu/wp-content/uploads/2020/11/Sony-PlayStation-5-review-videok.png"}, {"description": "\u201eA jelenlegi neh\u00e9z helyzetben k\u00fcl\u00f6n\u00f6sen fontos p\u00e9ld\u00e1t mutatni sportszer\u0171s\u00e9gb\u0151l \u00e9s egym\u00e1s tisztelet\u00e9b\u0151l.\u201d", "title": "NB I: a Budafok elfogadta a Honv\u00e9d halaszt\u00e1si k\u00e9relm\u00e9t - NSO - Nemzeti Sport", "url": "https://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/nb-i-a-budafok-elfogadta-a-honved-halasztasi-kerelmet-2793587", "author": "K. Zs.", "publishedAt": "2020-11-06T15:50:32Z", "content": "A Budafok elfogadta a koronav\u00edrus-fertz\u00e9s s\u00fajtotta Bp. Honv\u00e9d k\u00e9relm\u00e9t, a k\u00e9t csapat eredetileg szombat 17 \u00f3r\u00e1ra ki\u00edrt NB I-es bajnoki labdar\u00fag\u00f3-m\u00e9rkz\u00e9s\u00e9t elhalasztj\u00e1k. A meccs \u00faj idpontja: december \u2026 [+2226 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/79/35/87/cikk_2793587/BudafokFI_fb.jpg"}, {"description": "A rapper egy Facebook-vide\u00f3ban mondta el, hogy val\u00f3sz\u00edn\u0171leg h\u00e9tf\u0151n, sportol\u00e1s k\u00f6zben fert\u0151z\u0151dtek meg n\u00e9gy m\u00e1sik t\u00e1rs\u00e1val egy\u00fctt.", "title": "Majka: \u00c9n is elkaptam ezt a rohad\u00e9k fos v\u00edrust - 444.hu", "url": "https://444.hu/2020/11/06/majka-en-is-elkaptam-ezt-a-rohadek-fos-virust", "author": "M\u00e9sz\u00e1ros Juli", "publishedAt": "2020-11-06T15:23:35Z", "content": "A\u00a02018-as\u00a0v\u00e1laszt\u00e1s titkos\u00a0t\u00f6rt\u00e9nete 84\u00a0sz\u00ednes\u00a0oldalon.\r\nMajka k\u00f6h\u00f6gve \u00e9s \u00e9lben jelentkezett be Facebook-oldal\u00e1n, hogy bejelentse, is elkapta a koronav\u00edrust. Azt mondta, val\u00f3sz\u00ednleg h\u00e9tfn, sportol\u00e1s \u2026 [+1015 chars]", "source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "urlToImage": "https://4cdn.hu/kraken/image/upload/s--RubmpXHn--/c_limit,w_1160/7WbFTX7XSThqMaNSs.jpeg"}, {"description": "\u00c9vi t\u00edzmilli\u00e1rd doll\u00e1ros \u00fczlet lehet az \u00faj koronav\u00edrus elleni vakcina a fejlett orsz\u00e1gokban a The Guardian c\u00edm\u0171 brit napilap \u00e1ltal id\u00e9zett elemz\u0151k sz\u00e1m\u00edt\u00e1sai szerint.", "title": "\u00c9vi t\u00edzmilli\u00e1rd doll\u00e1ros \u00fczlet lehet a koronav\u00edrus elleni vakcina - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20201106/evi-tizmilliard-dollaros-uzlet-lehet-a-koronavirus-elleni-vakcina-456294", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-11-06T15:23:00Z", "content": "A Portfolio legt\u00f6bb tartalma ingyenesen hozz\u00e1f\u00e9rhet, ahogy ez a cikk is.A m\u00e9diapiaci helyzet azonban folyamatosan v\u00e1ltozik: \r\n ha t\u00e1mogatni szeretn\u00e9d a mins\u00e9gi gazdas\u00e1gi \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00e1st, \u00e9s szeretn\u00e9l r\u00e9sz\u2026 [+1954 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/v/a/c/vaccine-411002.jpg"}, {"description": "B\u00e9csben egy mecsetet \u00e9rint a p\u00e9nteken bejelentett int\u00e9zked\u00e9s, amit n\u00e9gy nappal a v\u00e1rosban t\u00f6rt\u00e9nt terrort\u00e1mad\u00e1st k\u00f6vet\u0151en hoztak. A d\u00f6nt\u00e9sr\u0151l az Ausztriai Iszl\u00e1m Vall\u00e1si K\u00f6z\u00f6ss\u00e9ggel is egyeztettek az osztr\u00e1k korm\u00e1ny illet\u00e9kesei.", "title": "Vil\u00e1g: Ausztri\u00e1ban bez\u00e1rj\u00e1k a \"radik\u00e1lis mecseteket\" | hvg.hu - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/vilag/20201106_becsi_terrortamadas_bezarjak_a_radikalis_mecseteket_ausztriaban", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-11-06T15:02:00Z", "content": "B\u00e9csben egy mecsetet \u00e9rint a p\u00e9nteken bejelentett int\u00e9zked\u00e9s, amit n\u00e9gy nappal a v\u00e1rosban t\u00f6rt\u00e9nt terrort\u00e1mad\u00e1st k\u00f6veten hoztak. A d\u00f6nt\u00e9srl az Ausztriai Iszl\u00e1m Vall\u00e1si K\u00f6z\u00f6ss\u00e9ggel is egyeztettek az o\u2026 [+1371 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=47387328-c8bd-4b47-9292-fac04bd241ed&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "\u00dagy t\u0171nik, \u00f3ri\u00e1si izgalmak \u00e9s fordulatok ut\u00e1n p\u00e9ntekre v\u00e9gre kider\u00fclt a kedden lezajlott amerikai eln\u00f6kv\u00e1laszt\u00e1s v\u00e9geredm\u00e9nye. Eszerint mostanra m\u00e1r csak matematikai es\u00e9lye maradt Donald Trumpnak az eln\u00f6ki hivatal megtart\u00e1s\u00e1ra, Joe Biden demokrata jel\u00f6lt veze\u2026", "title": "Amerikai eln\u00f6kv\u00e1laszt\u00e1s: m\u00e9g egy \u00e1llamot \u00e1tford\u00edtott Biden, innen m\u00e1r nincs vissza\u00fat Trumpnak! - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/global/20201106/amerikai-elnokvalasztas-pattanasig-feszult-a-helyzet-negy-allamban-meg-mindig-sok-mulhat-nehany-ezer-szavazaton-455592", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-11-06T14:34:00Z", "content": "Az orsz\u00e1g 46. eln\u00f6k\u00e9t v\u00e1lasztj\u00e1k meg kedden az Egyes\u00fclt \u00c1llamokban. Az eln\u00f6kv\u00e1laszt\u00e1son a hivatalban l\u00e9v republik\u00e1nus eln\u00f6k, a 74 \u00e9ves Donald Trump \u00e9s demokrata p\u00e1rti kih\u00edv\u00f3ja, a 77 \u00e9ves Joe Biden k\u00f6\u2026 [+3269 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/j/o/e/joe-biden-amerikai-elnokvalasztas-usa-410984.jpg"}], "totalResults": 30}