{"status": "ok", "articles": [{"description": "SZFE oktat\u00f3i: a vezet\u0151i poz\u00edci\u00f3r\u00f3l mondtunk le, nem a tan\u00edt\u00e1sr\u00f3l - Szeptember v\u00e9g\u00e9ig tan\u00edtanak az egyetemen", "title": "Belf\u00f6ld - SZFE oktat\u00f3i: a vezet\u0151i poz\u00edci\u00f3r\u00f3l mondtunk le, nem a tan\u00edt\u00e1sr\u00f3l - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/09/02/szfe_sajtotajekoztato_vezetoseg/", "author": "Nagy Fl\u00f3ra, Szalai Szabolcs", "publishedAt": "2020-09-02T15:11:00Z", "content": "Az egyetem oktat\u00f3i elmondt\u00e1k, hogy\r\nfelmond\u00e1si idej\u00fck alatt, azaz szeptember v\u00e9g\u00e9ig v\u00e1llalj\u00e1k, hogy tov\u00e1bb tan\u00edtanak az int\u00e9zm\u00e9nyben, hogy az egyetem mk\u00f6d\u00e9s\u00e9t fenntarthass\u00e1k, seg\u00edtsenek a zavartalan \u2026 [+3256 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3443/34436/344360/34436035_2636575_2863cf78c157ede2e508f0ed46267844_wm.jpg"}, {"description": "M\u00fcller Cec\u00edlia a fiatalokhoz sz\u00f3lt.", "title": "Harminc k\u00f6r\u00fcl van az \u00fajabb magyar fert\u0151z\u00f6ttek \u00e1tlag\u00e9letkora - 24.hu", "url": "https://24.hu/belfold/2020/09/02/koronavirus-fiatalok-atlageletkor/", "author": "24.hu", "publishedAt": "2020-09-02T14:36:00Z", "content": "Az elm\u00falt hetekben folyamatosan emelkedik az \u00faj koronav\u00edrus-fertz\u00f6ttek sz\u00e1ma Magyarorsz\u00e1gon, \u00e9s az l\u00e1tszik, hogy most ink\u00e1bb a fiatalok k\u00f6r\u00e9ben terjed a v\u00edrus mondta az orsz\u00e1gos tiszti forvos szerd\u00e1n\u2026 [+1795 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/09/dvast20200818006-1-1024x576_wm.jpg"}, {"description": "Kis ut\u00e1nagondol\u00e1ssal val\u00f3sz\u00edn\u0171leg sem a gy\u00e1rt\u00f3, sem a t\u00edpus nem lesz meglep\u0151, viszont az ar\u00e1nyok \u00e9s a jellemz\u0151 \u00e1rkateg\u00f3ri\u00e1k nagyon \u00e9rdekesek az els\u0151 f\u00e9l\u00e9vb\u0151l.", "title": "\u00cdme, 2020 eddigi legsikeresebb okostelefonja - Mobilarena", "url": "https://mobilarena.hu/hir/ime_2020_eddigi_legsikeresebb_okostelefonja.html", "author": "szentkuti11", "publishedAt": "2020-09-02T14:30:00Z", "content": "Az Omdia most k\u00f6z\u00f6lte legfrissebb piaci felm\u00e9r\u00e9s\u00e9nek eredm\u00e9ny\u00e9t, ami alapj\u00e1n megtudhatjuk, hogy mik voltak 2020 els f\u00e9l\u00e9v\u00e9nek legnagyobb mennyis\u00e9gben lesz\u00e1ll\u00edtott okostelefonjai. A k\u00e9pzeletbeli dobog\u2026 [+1052 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilarena.hu"}, "urlToImage": "https://mobilarena.hu/dl/cnt/2020-09/162624s.jpg"}, {"description": "Sajt\u00f3h\u00edrek szerint \u00c1ngel Di MAr\u00ed\u00e1val \u00e9s Leandro Paredesszel j\u00f6ttek haza Ibiz\u00e1r\u00f3l.", "title": "Sport: Pozit\u00edv lett Neymar koronav\u00edrustesztje | hvg.hu - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/sport/20200902_neymar_futball_koronavirus_dimaria", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-09-02T14:25:00Z", "content": "Sajt\u00f3h\u00edrek szerint \u00c1ngel Di MAr\u00ed\u00e1val \u00e9s Leandro Paredesszel j\u00f6ttek haza Ibiz\u00e1r\u00f3l.A L\u00c9quipe inform\u00e1ci\u00f3i szerint Neymar is ak\u00f6z\u00f6tt a h\u00e1rom PSG-j\u00e1t\u00e9kos k\u00f6z\u00f6tt van, akiknek pozit\u00edv lett a koronav\u00edrus-tes\u2026 [+531 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=73bef11b-d568-4c33-9916-9b1473e663f1&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Szinet\u00e1r D\u00f3ra 27 \u00e9v ut\u00e1n t\u00e1vozik az Operettsz\u00ednh\u00e1zb\u00f3l, \u00e1m b\u00facs\u00faja kiss\u00e9 m\u00e1sk\u00e9nt alakult, mint ahogy tervezte.", "title": "Nagyon ber\u00e1gott az Operett vezet\u00e9se Szinet\u00e1r D\u00f3r\u00e1ra - ATV", "url": "http://m.atv.hu/belfold/20200902-nagyon-beragott-az-operett-vezetese-szinetar-dorara", "author": "ATV", "publishedAt": "2020-09-02T14:15:00Z", "content": "Szinet\u00e1r D\u00f3ra 27 \u00e9v ut\u00e1n t\u00e1vozik az Operettsz\u00ednh\u00e1zb\u00f3l, \u00e1m b\u00facs\u00faja kiss\u00e9 m\u00e1sk\u00e9nt alakult, mint ahogy tervezte.\r\nMint azt Szinet\u00e1r D\u00f3ra Instagram-bejegyz\u00e9s\u00e9ben \u00edrja, eredeti meg\u00e1llapod\u00e1sukkal ellent\u00e9tb\u2026 [+288 chars]", "source": {"id": null, "name": "M.atv.hu"}, "urlToImage": "http://m.atv.hu/thumbnail/600x315/e/eb/a0000.jpg"}, {"description": "B\u00e1r az orosz hat\u00f3s\u00e1gok egy h\u00e9ttel a legismertebb orosz ellenz\u00e9ki, Alekszej Navalnij megm\u00e9rgez\u00e9se ut\u00e1n el\u0151zetes vizsg\u00e1latot ind\u00edtottak az incidens r\u00e9szleteinek a kider\u00edt\u00e9s\u00e9re, egyel\u0151re t\u00f6bb a k\u00e9rd\u00e9s, mint a v\u00e1lasz a t\u00f6bb orosz ellenz\u00e9ki elleni mer\u00e9nyletre eml\u00e9\u2026", "title": "Novicsok idegm\u00e9reggel m\u00e9rgezt\u00e9k meg Navalnijt a n\u00e9met korm\u00e1ny szerint - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/vilag/20200902_Sok_furcsasag_es_ellentmondas_ovezi_a_Navalnijugyet", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-09-02T14:09:00Z", "content": "B\u00e1r az orosz hat\u00f3s\u00e1gok egy h\u00e9ttel a legismertebb orosz ellenz\u00e9ki, Alekszej Navalnij megm\u00e9rgez\u00e9se ut\u00e1n elzetes vizsg\u00e1latot ind\u00edtottak az incidens r\u00e9szleteinek a kider\u00edt\u00e9s\u00e9re, egyelre t\u00f6bb a k\u00e9rd\u00e9s, mi\u2026 [+5414 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=edea40a6-04d2-4d34-9d00-cc40ba21dd85&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Karant\u00e9nba ker\u00fclt az Emberi Er\u0151forr\u00e1sok Miniszt\u00e9rium\u00e1nak (Emmi) egyik helyettes \u00e1llamtitk\u00e1ra, miut\u00e1n a koronav\u00edrus-fert\u0151z\u00e9sre utal\u00f3 enyhe t\u00fcnetei miatt elv\u00e9gzett Covid-tesztje pozit\u00edv lett - k\u00f6z\u00f6lte az Emmi.", "title": "Az Emmit is el\u00e9rte a koronav\u00edrus - Napi.hu", "url": "https://www.napi.hu/magyar_gazdasag/az_emmit_is_elerte_a_koronavirus.712794.html", "author": "Szepesi Anita", "publishedAt": "2020-09-02T13:36:00Z", "content": "Ez a program emailben elk\u00fcldi a cikk c\u00edm\u00e9t \u00e9s bevezetj\u00e9t, \u00f6nnek csak a c\u00edmzett e-mail c\u00edm\u00e9t kell megadnia.\r\nP\u00e1r soros megjegyz\u00e9st is mell\u00e9kelhet az \u00fczenethez a \"Megjegyz\u00e9s\" rovatban.", "source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202003/orig/image1585141961.jpg/780/"}, {"description": "H\u00e1rom f\u0151bb ok miatt szerd\u00e1n \u00faj \u00f6thavi m\u00e9lypontra bukott a forint az eur\u00f3val szemben 359-n\u00e9l, \u00edgy megn\u00e9zt\u00fck, hogy mit \u00fczennek a grafikonok, meddig eshet a forint. Az egyik technikai elemz\u00e9si megk\u00f6zel\u00edt\u00e9s szerint benne van a leveg\u0151ben, hogy \u00faj t\u00f6rt\u00e9nelmi forint\u2026", "title": "\u00d6thavi m\u00e9lyponton a forint \u2013 Meddig eshet? - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/deviza/20200902/othavi-melyponton-a-forint-meddig-eshet-447040", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-09-02T13:22:00Z", "content": "A Portfolio legt\u00f6bb tartalma ingyenesen hozz\u00e1f\u00e9rhet, ahogy ez a cikk is.A m\u00e9diapiaci helyzet azonban folyamatosan v\u00e1ltozik: \r\n ha t\u00e1mogatni szeretn\u00e9d a mins\u00e9gi gazdas\u00e1gi \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00e1st, \u00e9s szeretn\u00e9l r\u00e9sz\u2026 [+3584 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/o/t/h/othavi-melyponton-a-forint-meddig-eshet-arfolyam-technikai-elemzes-tortenelmi-melypont200902-394438.jpg"}, {"description": "A Samsung egy k\u00fcl\u00f6nleges virtu\u00e1lis megold\u00e1ssal jelentette be leg\u00fajabb fejleszt\u00e9seit a mobiltechnol\u00f3gia, a viselhet\u0151 okoseszk\u00f6z\u00f6k, a TV- \u00e9s audiomegold\u00e1sok \u00e9s az intelligens h\u00e1ztart\u00e1si berendez\u00e9sek ter\u00e9n. A Life Unstoppable, az \u00c9let Meg\u00e1ll\u00edthatatlan esem\u00e9nyen \u2026", "title": "Samsung Life Unstoppable konferencia \u2013 az innov\u00e1ci\u00f3 \u00faj korszaka - Pr\u00edm Online", "url": "http://hirek.prim.hu/cikk/samsung_life_unstoppable_konferencia_az_innovacio_uj_korszaka", "author": "", "publishedAt": "2020-09-02T13:09:00Z", "content": "A Life Unstoppable virtu\u00e1lis vil\u00e1ga eg\u00e9szen \u00fajfajta technol\u00f3giai megold\u00e1sokat hoz el az \u00faj k\u00e9sz\u00fcl\u00e9kek \u00e9s a bemutat\u00f3 m\u00f3dj\u00e1t illeten egyar\u00e1nt. A k\u00fcl\u00f6nleges virtu\u00e1lis t\u00e9rben sz\u00f3rakoztat\u00f3 \u00e9lm\u00e9nyek seg\u00edts\u2026 [+11715 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prim.hu"}, "urlToImage": "http://hirek.prim.hu/download/viewattach/140628/1/150/1461209-996555898.jpg"}, {"description": "Filipovics Vladan szerint a jelen helyzetben, egy m\u00e1sodoszt\u00e1ly\u00fa magyar csapatb\u00f3l igazi brav\u00far a t\u00f6r\u00f6korsz\u00e1gi szerz\u0151d\u00e9s.", "title": "DVSC: \u201eNagyon j\u00f3 \u00fczletet k\u00f6t\u00f6ttek Varga Kevin elad\u00e1s\u00e1val\u201d - NSO - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_ii/dvsc-nagyon-jo-uzletet-kotottek-varga-kevin-eladasaval-2781377", "author": "P. K.", "publishedAt": "2020-09-02T13:08:27Z", "content": "Ahogy arr\u00f3l a DVSC hivatalos k\u00f6zlem\u00e9nye alapj\u00e1n besz\u00e1moltunk a debreceni klub 850 ezer eur\u00f3\u00e9rt eladta a 24 \u00e9ves, egyszeres v\u00e1logatott Varga Kevin j\u00e1t\u00e9kjog\u00e1t a t\u00f6r\u00f6k \u00e9lvonalbeli Kasimpas\u00e1nak. A j\u00e1t\u00e9ko\u2026 [+1933 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/78/13/77/cikk_2781377/VargaKevin1200fb_fb.jpg"}, {"description": "Novemberre Magyarorsz\u00e1gon is megt\u00f6rt\u00e9nik a helyi Vodafone-le\u00e1nyv\u00e1llalat mobilos infrastrukt\u00far\u00e1j\u00e1nak \u00faj c\u00e9gbe szervez\u00e9se - \u00edrja a hwsw.hu.", "title": "Kiszervez\u00e9s j\u00f6n a Vodafone-n\u00e1l - Napi.hu", "url": "https://www.napi.hu/tech/kiszervezes-jon-a-vodafone-nal.712789.html", "author": "Sz\u00e1sz P\u00e9ter", "publishedAt": "2020-09-02T13:04:00Z", "content": "Az elzetes terveknek megfelelen novemberben \u00faj c\u00e9gbe szervezi mobilh\u00e1l\u00f3zati infrastrukt\u00far\u00e1j\u00e1t, illetve annak passz\u00edv elemeit a Vodafone Magyarorsz\u00e1g. A C\u00e9gk\u00f6zl\u00f6ny szerdai sz\u00e1m\u00e1ban k\u00f6zz\u00e9tett v\u00e9gz\u00e9s sz\u2026 [+1985 chars]", "source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/201912/orig/image1576327471.jpg/780/"}, {"description": "A Josep Maria Bartomeuval t\u00e1rgyal\u00f3 \u00e9desapa/\u00fcgyn\u00f6k nem hisz a barcelonai folytat\u00e1sban.", "title": "Barcelona: apja szerint \u201eneh\u00e9z \u00fcgy\u201d, hogy Messi maradjon - NSO - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/spanyol_labdarugas/barcelona-apja-szerint-nehez-ugy-hogy-messi-maradjon-2781367", "author": "T. D.", "publishedAt": "2020-09-02T13:01:58Z", "content": "Lionel Messi \u00e9desapja, Jorge szerd\u00e1n meg\u00e9rkezett Barcelon\u00e1ba, hogy a szt\u00e1rj\u00e1t\u00e9kos t\u00e1voz\u00e1s\u00e1nak lehets\u00e9geirl egyeztessen Josep Maria Bartomeu klubeln\u00f6kkel. Term\u00e9szetesen a spanyol riporterek r\u00e9sen volt\u2026 [+1209 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/78/13/67/cikk_2781367/messi1_fb.jpg"}, {"description": "BorsOnline", "title": "Az eddig ismert legnagyobb t\u00f6meg\u0171 feketelyuk-\u00f6sszeolvad\u00e1st figyelt\u00e9k meg - Bors", "url": "http://www.borsonline.hu/aktualis/az-eddig-ismert-legnagyobb-tomegu-feketelyuk-osszeolvadast-figyeltek-meg/209277", "author": "BorsOnline", "publishedAt": "2020-09-02T12:54:00Z", "content": "Az eddig ismert legnagyobb t\u00f6meg feketelyuk-\u00f6sszeolvad\u00e1st figyelt\u00e9k meg:\r\negy a Napn\u00e1l 66-szor \u00e9s egy 85-sz\u00f6r nagyobb t\u00f6meg fekete lyuk \u00fctk\u00f6z\u00e9s\u00e9nek gravit\u00e1ci\u00f3s hull\u00e1mait\r\nregisztr\u00e1lta a LIGO amerikai\u2026 [+2619 chars]", "source": {"id": null, "name": "Borsonline.hu"}, "urlToImage": "http://media.borsonline.hu/cikk/22/215681/big-lead/650x360/2282224_univerzum-nyito.jpg"}, {"description": "Ugye, mennyit sz\u00e1m\u00edt egy apr\u00f3 elt\u00e9r\u00e9s.", "title": "F\u00e9lreolvasta a men\u00fct Gordon Ramsay \u00e9tterm\u00e9ben, majdnem s\u00edrva fakadt, mikor kihozt\u00e1k a sz\u00e1ml\u00e1t - 24.hu", "url": "https://24.hu/elet-stilus/2020/09/02/gordon-ramsay-ar-etterem-szamla-draga-marha-steak/", "author": "24.hu", "publishedAt": "2020-09-02T12:47:00Z", "content": "A brit Mirror \u00edr annak a p\u00f3rul j\u00e1rt f\u00e9rfinak az eset\u00e9rl, aki m\u00e9g rendel\u00e9skor eln\u00e9zte az \u00e1ltala kiv\u00e1lasztott men\u00fc \u00e1r\u00e1t, azt\u00e1n, mondjuk \u00fagy, alaposan meglepd\u00f6tt, mikor az \u00e9tkez\u00e9s v\u00e9g\u00e9n megkapta a sz\u00e1ml\u2026 [+1447 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/09/gettyimages-499503707-e1599050846689-1024x576_wm.jpg"}, {"description": "Ez\u00fattal csal\u00e1di kincs kavarta fel az indulatokat.", "title": "Nincs nyugalom a Szil\u00e1gyi csal\u00e1d k\u00f6r\u00fcl - Origo", "url": "https://www.origo.hu/itthon/20200902-nem-csillapodnak-a-szilagyi-csalad-korul-az-indulatok.html", "author": null, "publishedAt": "2020-09-02T11:59:00Z", "content": "Nincs nyugalom a Szil\u00e1gyi csal\u00e1d k\u00f6r\u00fcl,\u00a0mert konfliktust okozott egy r\u00e9gi Biblia, ami m\u00e1r gener\u00e1ci\u00f3k \u00f3ta a m\u00e1jus elej\u00e9n meggyilkolt Szil\u00e1gyi Istv\u00e1n csal\u00e1dj\u00e1nak tulajdon\u00e1ban van. A k\u00f6nyv egy 1837-es k\u2026 [+2803 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2005/20200511szilagyi-istvan-megemlekezes-xvii-kerulet19.jpg"}, {"description": "Az aktu\u00e1lis j\u00e1rv\u00e1ny\u00fcgyi helyzet miatt cs\u00fct\u00f6rt\u00f6kt\u0151l a B\u00e9k\u00e9s Megyei K\u00f6zponti K\u00f3rh\u00e1z minden tagint\u00e9zm\u00e9ny\u00e9ben teljes k\u00f6r\u0171 l\u00e1togat\u00e1si tilalmat rendeltek el.", "title": "L\u00e1togat\u00e1si tilalmat rendeltek el a megyei k\u00f3rh\u00e1z tagint\u00e9zm\u00e9nyeiben - BEOL.hu", "url": "https://www.beol.hu/kozelet/helyi-kozelet/latogatasi-tilalmat-rendeltek-el-a-megyei-korhaz-tagintezmenyeiben-3011921/", "author": null, "publishedAt": "2020-09-02T11:51:00Z", "content": "Dr. Becsei L\u00e1szl\u00f3 hozz\u00e1tette, kapcsolattart\u00e1si lehets\u00e9get biztos\u00edtanak azonban a s\u00falyos \u00e1llapot\u00fa beteg \u00e1ltal megjel\u00f6lt szem\u00e9lynek, cselekvk\u00e9ptelens\u00e9g eset\u00e9n a t\u00f6rv\u00e9nyes k\u00e9pviselnek, illetve \u00e1ltala me\u2026 [+742 chars]", "source": {"id": null, "name": "Beol.hu"}, "urlToImage": "https://www.beol.hu/wp-content/uploads/2020/04/+otf/1200x630/WipZX3I0ljswI9EhsnGMcE5PVF9WRVJZX1NFQwqyxfK4mzKb50QvzQcKIe1ihXnEM5QMlnHVLNzHRcGaC1D__TzqRdphDzP8UH83dZ5be8TeA4O+hViqyKkCJ92w=/webDSC09416.jpg"}, {"description": "A vizsg\u00e1lat eredm\u00e9nye alapj\u00e1n hoz majd Rudolf P\u00e9ter d\u00f6nt\u00e9st.", "title": "Lez\u00e1rult a vizsg\u00e1lat az Eszenyi-\u00fcgyben - 24.hu", "url": "https://24.hu/kultura/2020/09/02/lezarult-vizsgalat-vigszinhaz-felugyelo-bizottsag-eszenyi-eniko/", "author": "24.hu", "publishedAt": "2020-09-02T11:47:00Z", "content": "Lez\u00e1rult a V\u00edgsz\u00ednh\u00e1z Fel\u00fcgyel Bizotts\u00e1g\u00e1nak vizsg\u00e1lata, melynek sor\u00e1n a bizotts\u00e1g \u00f6sszesen 71 \u00edr\u00e1sban, illetve szem\u00e9lyesen tett bejelent\u00e9ssel foglalkozott tudatta a sajt\u00f3val a Fpolg\u00e1rmesteri Hivatal\u2026 [+1657 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/09/73977698-e1599046999317-1024x576_wm.jpg"}, {"description": "Hi\u00e1ba az Apple t\u00f6bbk\u00f6r\u00f6s v\u00e9delme, egy alkalmaz\u00e1snak siker\u00fclt minden j\u00f3v\u00e1hagy\u00e1st megszereznie, \u00edgy Mac sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9pek milli\u00f3in lehetett volna futtatni mindenf\u00e9le vesz\u00e9lyjelz\u00e9s n\u00e9lk\u00fcl.", "title": "Az Apple minden ellen\u0151rz\u00e9s\u00e9n \u00e1tcs\u00faszott a program, amelyr\u0151l kider\u00fclt, val\u00f3j\u00e1ban v\u00edrus - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/tudomany/20200902_apple_alkalmazas_shlayer_virus_gatekeeper", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-09-02T10:30:00Z", "content": "Hi\u00e1ba az Apple t\u00f6bbk\u00f6r\u00f6s v\u00e9delme, egy alkalmaz\u00e1snak siker\u00fclt minden j\u00f3v\u00e1hagy\u00e1st megszereznie, \u00edgy Mac sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9pek milli\u00f3in lehetett volna futtatni mindenf\u00e9le vesz\u00e9lyjelz\u00e9s n\u00e9lk\u00fcl.B\u00e1r idnk\u00e9nt az Appl\u2026 [+1531 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=78d41983-693d-4984-a1d6-f881e8d1ce80&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Egy t\u00falzs\u00fafolt lampedusai t\u00e1borb\u00f3l sz\u00e1ll\u00edtott\u00e1k k\u00f3rh\u00e1zba.", "title": "\u00c9let+St\u00edlus: Helikopteren sz\u00fclte meg gyerek\u00e9t egy koronav\u00edrusos menek\u00fclt - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/elet/20200902_Helikopteren_szulte_meg_a_gyereket_egy_koronavirusos_menekult", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-09-02T09:56:00Z", "content": "Egy t\u00falzs\u00fafolt lampedusai t\u00e1borb\u00f3l sz\u00e1ll\u00edtott\u00e1k k\u00f3rh\u00e1zba.Pozit\u00edv lett a koronav\u00edrustesztje annak a terhes menek\u00fcltnek, aki az egyik lampedusai t\u00e1borban kezdett el vaj\u00fadni. A nt egy olyan k\u00f6zpontban s\u2026 [+479 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=77a17d88-b0a1-450f-b1f7-b23e16c62181&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Mi\u00e9rt kell t\u00f6bb mint 120 g\u00e9pj\u00e1rm\u0171 egy 120 f\u0151s ker\u00e9kp\u00e1rversenyhez? - Egy ker\u00e9kp\u00e1rversenyen mindenki saj\u00e1t zs\u00edron teker, de a j\u00f3 eredm\u00e9nyben \u00f3ri\u00e1si szerepet kapnak a k\u00eds\u00e9r\u0151j\u00e1rm\u0171vek is. De mi\u00e9rt kell bel\u0151l\u00fck ilyen sok?", "title": "Mi\u00e9rt kell t\u00f6bb mint 120 g\u00e9pj\u00e1rm\u0171 egy 120 f\u0151s ker\u00e9kp\u00e1rversenyhez? - TotalCar", "url": "https://totalcar.hu/magazin/technika/2020/09/02/kiseroautok_es_mas_jarmuvek_a_2020-as_tour_de_hongrie_kerekparversenyen/", "author": "Flowcycle, Macsuga J\u00e1nos", "publishedAt": "2020-09-02T09:27:00Z", "content": "G\u00e9pj\u00e1rmvek n\u00e9lk\u00fcl nem l\u00e9tezne ker\u00e9kp\u00e1rverseny. Ha elsre meredeknek \u00e9rzed ezt az \u00e1ll\u00edt\u00e1st, \u00e9rdemes m\u00e9g a napokban kimenned a Tour de Hongrie egyik szakasz\u00e1ra. A 119 fs ker\u00e9kp\u00e1ros mezny eltt \u00e9s ut\u00e1n \u00f3r\u2026 [+7103 chars]", "source": {"id": null, "name": "Totalcar.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3440/34409/344099/34409915_2634679_d78efba4651cd83437d6eb4dae45610b_wm.jpg"}], "totalResults": 30}