{"status": "ok", "articles": [{"description": "Ez\u00fattal sem maradhat el a ny\u00e1ri sz\u00f3rakoz\u00e1s!", "title": "Fortnite Summer Splash 2020 - Az Epic Games ism\u00e9t k\u00e9sz\u00fclt a ny\u00e1rra! - Gamer.hu", "url": "https://metabro.hu/hu/2020/07/01/fortnite-summer-splash-2020-az-epic-games-ismet-keszult-a-nyarra/", "author": null, "publishedAt": "2020-06-30T23:07:21Z", "content": "B\u00e1r a v13.20-as friss\u00edt\u00e9s meg\u00e9rkez\u00e9se ut\u00e1n \u00fagy tnt, hogy semmilyen ny\u00e1ri in-game \u201ceventet\u201d nem tervez az Epic Games, \u00fagy tnik m\u00e9gsem maradunk sz\u00f3rakoz\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl. Ez\u00fattal a Nintendo Switch tulajdonosok\u2026 [+531 chars]", "source": {"id": null, "name": "Metabro.hu"}, "urlToImage": "https://metabro.hu/wp-content/uploads/2020/07/fortnite_nyar.jpg"}, {"description": "Messi panenk\u00e1s tizenegyesg\u00f3lja kev\u00e9s volt a Barcelona gy\u0151zelm\u00e9hez - Egy \u00f6ng\u00f3llal \u00e9s h\u00e1rom tizenegyesg\u00f3llal 2-2 lett a Barca \u00e9s az Atl\u00e9tico rangad\u00f3ja.", "title": "Messi panenk\u00e1s tizenegyesg\u00f3lja kev\u00e9s volt a Barcelona gy\u0151zelm\u00e9hez - Index.hu", "url": "https://index.hu/sport/futball/2020/07/01/barcelona-atletico_madrid_spanyol_bajnoksag_la_liga_33._fordulo/", "author": "P\u00e1l Tam\u00e1s", "publishedAt": "2020-06-30T22:12:00Z", "content": "A Barcelona 2-2-es d\u00f6ntetlent j\u00e1tszott az Atl\u00e9tico Madriddal a spanyol bajnoks\u00e1g 33. fordul\u00f3j\u00e1nak rangad\u00f3j\u00e1n. A m\u00e9rkz\u00e9s a tizenegyeskrl sz\u00f3lt, az Atl\u00e9tico mindk\u00e9t g\u00f3lja b\u00fcntetbl sz\u00fcletett, az elst r\u00e1\u2026 [+2740 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3367/33679/336798/33679837_2579717_f5ba655aade56e71ecf681d21c8a06ca_wm.jpg"}, {"description": "\u00c9tv\u00e1gytalan hibridhajt\u00e1ssal \u00e9s remek helyk\u00edn\u00e1lattal \u00e9rkezik az \u00faj Honda Jazz.", "title": "Had\u00fczenet a hibrid Toyot\u00e1knak - Honda Jazz menetpr\u00f3ba (2020) - Origo", "url": "https://www.origo.hu/auto/20200629-praktikum-a-negyzeten-honda-jazz-menetproba-2020.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-30T20:35:00Z", "content": "Magyarorsz\u00e1gra is meg\u00e9rkezett a leg\u00fajabb Honda Jazz. Az \u00fcgyes helykihaszn\u00e1l\u00e1s\u00fa, kiz\u00e1r\u00f3lag teljes \u00e9rt\u00e9k hibridk\u00e9nt kaphat\u00f3 kisaut\u00f3 alap\u00e1ra 7 milli\u00f3 forint, de t\u00falnyom\u00f3r\u00e9szt v\u00e1rosi-elv\u00e1rosi haszn\u00e1latba\u2026 [+7258 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2006/20200625honda-jazz-hibrid1.jpg"}, {"description": "Nem l\u00e9legeztet\u0151g\u00e9pen vannak, hanem m\u0171t\u00fcd\u0151n.", "title": "Az \u00e9let\u00e9\u00e9rt k\u00fczdenek k\u00e9t koronav\u00edrusos magyar fiatalnak - 444.hu", "url": "https://444.hu/2020/06/30/az-eleteert-kuzdenek-ket-koronavirusos-magyar-fiatalnak", "author": "Herczeg M\u00e1rk", "publishedAt": "2020-06-30T20:03:41Z", "content": "Elek Jen forvos, az Orsz\u00e1gos Onkol\u00f3giai Int\u00e9zet intenz\u00edv oszt\u00e1ly\u00e1nak vezetje a Spirit FM msor\u00e1ban azt mondta: \u00e9letvesz\u00e9lyes, v\u00e1ls\u00e1gos \u00e1llapotban van k\u00e9t koronav\u00edrusos,\u00a0az Orsz\u00e1gos Kor\u00e1nyi Pulmon\u00f3giai\u2026 [+2042 chars]", "source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "urlToImage": "https://4cdn.hu/kraken/image/upload/s--ZRwG45kN--/c_limit,w_1160/7RbM78vEBwNY1HUqus.jpeg"}, {"description": "A 19 \u00e9ves, Pusk\u00e1s-d\u00edjas t\u00e1mad\u00f3 tavaly szeptemberben \u00edrt al\u00e1 a Mol Feh\u00e9rv\u00e1rhoz.", "title": "NB I: megegyeztek Zs\u00f3ri D\u00e1nielr\u0151l, a Budafokhoz megy - NSO - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/nb-i-megegyeztek-zsori-danielrol-a-budafokhoz-megy-2770295", "author": "B. \u00c1.", "publishedAt": "2020-06-30T18:48:47Z", "content": "A Nemzeti Sport \u00e9rtes\u00fcl\u00e9sei szerint a Budafok megegyezett a Mol Feh\u00e9rv\u00e1rral Zs\u00f3ri D\u00e1niel k\u00f6lcs\u00f6nv\u00e9tel\u00e9rl.Egyelre egyik klub sem ers\u00edtette meg hivatalosan a h\u00edrt.\r\nA 19 \u00e9ves, Pusk\u00e1s-d\u00edjas t\u00e1mad\u00f3 taval\u2026 [+1492 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/77/2/95/cikk_2770295/1200zsori_fb.jpg"}, {"description": "Az DK, az LMP \u00e9s a Jobbik k\u00e9pvisel\u0151i a Fidesszel egy\u00fctt nyesegett\u00e9k meg a momentumos polg\u00e1rmester jogk\u00f6reit.", "title": "Sz\u00e9trobbant az ellenz\u00e9ki \u00f6sszefog\u00e1s a Samsung-gy\u00e1r elcsatol\u00e1sa ut\u00e1n G\u00f6d\u00f6n - 444.hu", "url": "https://444.hu/2020/06/30/szetrobbant-az-ellenzeki-osszefogas-a-samsung-gyar-elcsatolasa-utan-godon", "author": "Czink\u00f3czi S\u00e1ndor", "publishedAt": "2020-06-30T18:17:20Z", "content": "M\u00e1r a napirend elfogad\u00e1s\u00e1n\u00e1l is bazmegel\u00e9sig men vita alakult ki a g\u00f6di \u00f6nkorm\u00e1nyzat h\u00e9tfi \u00fcl\u00e9s\u00e9n, amin az ellenz\u00e9ki \u00f6sszefog\u00e1sb\u00f3l kiv\u00e1l\u00f3 k\u00e9pviselk a Fidesszel egy\u00fctt szavazt\u00e1k le a polg\u00e1rmestert, \u00e9s\u2026 [+5599 chars]", "source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "urlToImage": "https://4cdn.hu/kraken/image/upload/s--LNYl-Ld7--/c_limit,w_1160/7TMM3SoBGED8IdAMs.jpeg"}, {"description": "Kirsner Erika klubeln\u00f6k \u00fagy \u00e9rzi, j\u00e1t\u00e9kosai nem lesznek k\u00e9szen a bajnoks\u00e1g indul\u00e1s\u00e1ra.", "title": "Nem \u00e9rtik a v\u00e1ci k\u00e9zisek, hogy lett koronav\u00edrusos t\u00edz j\u00e1t\u00e9kos - Origo", "url": "https://www.origo.hu/sport/csapat/20200630-nem-zarhatjak-apacazardaba-a-koronavirusos-vaci-kezislanyokat-tesztek-kirsner-erika.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-30T18:13:00Z", "content": "Mint ismert, t\u00edz j\u00e1t\u00e9kosnak is pozit\u00edv lett a koronav\u00edrustesztje a ni k\u00e9zilabda NB I-ben szerepl V\u00e1ci NKSE csapat\u00e1n\u00e1l. Kirsner Erika klubeln\u00f6k az M1 aktu\u00e1lis csatorn\u00e1n hangs\u00falyozta, nem \u00e9rtik a t\u00f6rt\u00e9\u2026 [+1625 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2006/20200630207.jpg?w=1024"}, {"description": "Leesett a kandel\u00e1berr\u0151l egy villanyszerel\u0151 a Budai V\u00e1rban, belehalt a s\u00e9r\u00fcl\u00e9seibe - A 60 \u00e9v k\u00f6r\u00fcli f\u00e9rfi volt a munkavezet\u0151.", "title": "Leesett a kandel\u00e1berr\u0151l egy villanyszerel\u0151 a Budai V\u00e1rban, belehalt a s\u00e9r\u00fcl\u00e9seibe - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/06/30/villanyszerelo_meghalt_baleste_budai_var_kandellaber/", "author": "P\u00e1l Tam\u00e1s", "publishedAt": "2020-06-30T18:03:00Z", "content": "M\u00falt p\u00e9nteken meghalt egy villanyszerel, miut\u00e1n leesett egy kandel\u00e1berrl a budai V\u00e1rban. A Budapesti D\u00edsz- \u00e9s K\u00f6zvil\u00e1g\u00edt\u00e1si Kft. \u00fcgyvezetje, Pap Zolt\u00e1n az RTL H\u00edrad\u00f3j\u00e1nak elmondta, a szok\u00e1sos karbant\u2026 [+833 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3367/33679/336791/33679147_2579665_a5e55880154fa9b410f2fa5d3ae2980e_wm.jpg"}, {"description": "N\u00e9h\u00e1ny hete csak kapkodtuk a fej\u00fcnket, hogy minden\u00fctt aut\u00f3smozik ny\u00edlnak. Az 50-es, 60-as \u00e9vek amerikai \u00e9let\u00e9rz\u00e9s\u00e9t azonban nem sok\u00e1ig \u00e9lvezhett\u00e9k a rajong\u00f3k, \u00fagy t\u0171nik, viharos gyorsas\u00e1ggal csukj\u00e1k be ezeket. \u00c9s nem csak az \u00e9rdekl\u0151d\u00e9s hi\u00e1nya miatt.", "title": "Amilyen hirtelen j\u00f6ttek, olyan hirtelen ki is m\u00faltak az aut\u00f3smozik - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/elet/20200630_Amilyen_hirtelen_jottek_olyan_hirtelen_ki_is_multak_az_autosmozik", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-06-30T18:00:00Z", "content": "N\u00e9h\u00e1ny hete csak kapkodtuk a fej\u00fcnket, hogy minden\u00fctt aut\u00f3smozik ny\u00edlnak. Az 50-es, 60-as \u00e9vek amerikai \u00e9let\u00e9rz\u00e9s\u00e9t azonban nem sok\u00e1ig \u00e9lvezhett\u00e9k a rajong\u00f3k, \u00fagy tnik, viharos gyorsas\u00e1ggal csukj\u00e1k b\u2026 [+8186 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=eaf5374f-38df-4437-a53c-e3dda2f5d3fa&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "A j\u00f3zsefv\u00e1rosi \u00f6nkorm\u00e1nyzat jogszer\u0171nek tekinti a k\u00f6z\u00e9tkeztet\u00e9si feladatok ell\u00e1t\u00e1s\u00e1ra lebonyol\u00edtott elj\u00e1r\u00e1s\u00e1t - reag\u00e1lt a K\u00f6zbeszerz\u00e9si D\u00f6nt\u0151bizotts\u00e1g mai, 50 milli\u00f3s b\u00edrs\u00e1got kiszab\u00f3 hat\u00e1rozat\u00e1ra a ker\u00fcleti \u00f6nkorm\u00e1nyzat.", "title": "50 milli\u00f3s b\u00edrs\u00e1g - reag\u00e1lt a j\u00f3zsefv\u00e1rosi \u00f6nkorm\u00e1nyzat - Napi.hu", "url": "https://www.napi.hu/magyar_vallalatok/50_millios_birsag_reagalt_a_jozsefvarosi_onkormanyzat.709036.html", "author": "Domokos Erika", "publishedAt": "2020-06-30T16:57:00Z", "content": "Kedden megjelent a K\u00f6zbeszerz\u00e9si Hat\u00f3s\u00e1g K\u00f6zbeszerz\u00e9si D\u00f6ntbizotts\u00e1g (KD) hat\u00e1rozata a j\u00f3zsefv\u00e1rosi k\u00f6z\u00e9tkeztet\u00e9si feladatokkal kapcsolatos \u00e1tmeneti szolg\u00e1ltat\u00e1si szerzd\u00e9st illeten. Az \u00f6nkorm\u00e1nyzat f\u2026 [+1345 chars]", "source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202006/orig/image1593536534.jpg/780/"}, {"description": "Extr\u00e9m magas UV-B-sug\u00e1rz\u00e1s lesz szerd\u00e1n - Negyed\u00f3ra alatt is le lehet \u00e9gni, d\u00e9lut\u00e1n nyugaton felh\u0151szakad\u00e1sra lehet sz\u00e1m\u00edtani.", "title": "Extr\u00e9m magas UV-B-sug\u00e1rz\u00e1s lesz szerd\u00e1n - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/06/30/2020._julius_1._extrem_magas_uv-b_sugarzas_hoseg_zivatarok/", "author": "P\u00e1l Tam\u00e1s", "publishedAt": "2020-06-30T16:21:00Z", "content": "Szerd\u00e1n ism\u00e9t k\u00e1nikula v\u00e1rhat\u00f3, extr\u00e9m lesz az UV-sug\u00e1rz\u00e1s, \u00e9s t\u00f6bb megy\u00e9ben zivatarra, felhszakad\u00e1s is lehet sz\u00e1m\u00edtani, \u00edrja az MTI.\r\nAz Orsz\u00e1gos Meteorol\u00f3giai Szolg\u00e1lat vesz\u00e9lyjelz\u00e9s\u00e9ben azt \u00edrta, \u2026 [+1218 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3367/33678/336786/33678647_2579629_6f7b267aca97c9cc5bed6ef80c58f0b2_wm.jpg"}, {"description": "A list\u00e1t a j\u00e1rv\u00e1ny\u00fcgyi adatokat figyelembe v\u00e9ve k\u00e9thetente fel\u00fclvizsg\u00e1lj\u00e1k.", "title": "J\u00falius 1-t\u0151l 14 orsz\u00e1g fel\u00e9 megny\u00edlnak az EU hat\u00e1rai - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/vilag/20200630_Europai_Unio_hatarnyitas_koronavirus", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-06-30T16:08:00Z", "content": "A list\u00e1t a j\u00e1rv\u00e1ny\u00fcgyi adatokat figyelembe v\u00e9ve k\u00e9thetente fel\u00fclvizsg\u00e1lj\u00e1k. J\u00falius 1-tl 14 orsz\u00e1g sz\u00e1m\u00e1ra megnyitja hat\u00e1rait az Eur\u00f3pai Uni\u00f3 d\u00f6nt\u00f6tt az Eur\u00f3pai Uni\u00f3 Tan\u00e1csa. Eszerint szerd\u00e1t\u00f3l a k\u00f6ve\u2026 [+1211 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=e6e103fe-c8b6-4e93-8d54-33d24276d7d3&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "K\u00e9szp\u00e9nzprobl\u00e9m\u00e1i vannak az Indexnek \u2013 \u00e1rulta el orsz\u00e1g-vil\u00e1g el\u0151tt a lapot tulajdonl\u00f3 alap\u00edtv\u00e1ny vezet\u0151je, Bodolai L\u00e1szl\u00f3, mikor kider\u00fclt, az Index egy hete kinevezett vez\u00e9rigazgat\u00f3ja az anyagi helyzetet l\u00e1tva t\u00e1vozott a c\u00e9gt\u0151l. Egyel\u0151re nem tudni, hogy ezt \u2026", "title": "Kommunik\u00e1ci\u00f3s tr\u00fckk vagy t\u00e9nyleg rossz anyagi helyzetben van az Index? - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/kkv/20200630_index_ner_vaszily_hitel_tartozas_bodolai_zodi_dull", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-06-30T15:40:00Z", "content": "K\u00e9szp\u00e9nzprobl\u00e9m\u00e1i vannak az Indexnek \u00e1rulta el orsz\u00e1g-vil\u00e1g eltt a lapot tulajdonl\u00f3 alap\u00edtv\u00e1ny vezetje, Bodolai L\u00e1szl\u00f3, mikor kider\u00fclt, az Index egy hete kinevezett vez\u00e9rigazgat\u00f3ja az anyagi helyzete\u2026 [+8365 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=f508ad5e-caaf-4eb5-894d-4ea1ffcbf0f9&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Eur\u00f3p\u00e1ban m\u00e9rs\u00e9kelt emelked\u00e9ssel indult a keddi keresked\u00e9s, a befektet\u0151k kedvez\u0151en fogadt\u00e1k a v\u00e1rtn\u00e1l kedvez\u0151bb, k\u00ednai feldolgoz\u00f3ipari beszerz\u00e9si menedzserindexet. D\u00e9lut\u00e1n felem\u00e1san teljes\u00edtettek a kontinens b\u00f6rz\u00e9i, miut\u00e1n a hangulatra a j\u00e1rv\u00e1ny\u00fcgyi aggodalma\u2026", "title": "Nem tal\u00e1lj\u00e1k az ir\u00e1nyt az amerikai t\u0151zsd\u00e9k a f\u00e9l\u00e9v utols\u00f3 keresked\u00e9si napj\u00e1n - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20200630/nyolceves-csucson-az-arany-es-kozben-emelkedtek-az-amerikai-reszvenyek-439258", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-06-30T15:06:00Z", "content": "A Dow 0,6%-os, az S&amp;P 1,3%-os, a Nasdaq 1,6%-os pluszban \u00e1ll r\u00f6viddel az amerikai tzsdez\u00e1r\u00e1s eltt. Ahogyan az az indexekbl is sejthet, elssorban a technol\u00f3giai pap\u00edrok emelkednek sz\u00e9pen. A Netfli\u2026 [+944 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-lg/f/r/a/frankfurti-tozsde-381808.jpg"}, {"description": "A j\u00e1rv\u00e1ny\u00fcgyi korl\u00e1toz\u00e1sok enyh\u00edt\u00e9se ut\u00e1n ism\u00e9t el\u0151t\u00e9rbe ker\u00fcltek a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny esetleges m\u00e1sodik hull\u00e1m\u00e1val kapcsolatos aggodalmak, mindez j\u00f3 alkalmat k\u00edn\u00e1lhat a befektet\u0151k sz\u00e1m\u00e1ra ahhoz, hogy felk\u00e9sz\u00edts\u00e9k portfoli\u00f3jukat. A Barron\u2019s t\u00f6bb olyan v\u00e1llal\u2026", "title": "22 r\u00e9szv\u00e9ny, amik a j\u00e1rv\u00e1ny m\u00e1sodik hull\u00e1m\u00e1ban is \u00e1llhatj\u00e1k majd a sarat - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20200630/22-reszveny-amik-a-jarvany-masodik-hullamaban-is-allhatjak-majd-a-sarat-439218", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-06-30T14:50:00Z", "content": "A koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny m\u00e1sodik hull\u00e1m\u00e1val kapcsolatos f\u00e9lelmek az ut\u00f3bbi napokban fokoz\u00f3dtak Eur\u00f3p\u00e1ban, miut\u00e1n t\u00f6bb orsz\u00e1g is a fertz\u00e9sek sz\u00e1m\u00e1nak emelked\u00e9s\u00e9rl sz\u00e1molt be, amelyet k\u00f6veten a tzsd\u00e9k ism\u2026 [+5087 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-lg/t/o/z/tozsde-381746.jpg"}, {"description": "Az \u00d6reg v\u00e1ndort egy halas k\u00e1dban vitt\u00e9k vissza Si\u00f3fokra.", "title": "Egy Tolna megyei horg\u00e1szt\u00f3b\u00f3l fogt\u00e1k ki a Balatonb\u00f3l ellopott 30 kil\u00f3s pontyot - 24.hu", "url": "https://24.hu/belfold/2020/06/30/balaton-hal-oreg-vandor-ponty/", "author": "24.hu", "publishedAt": "2020-06-30T13:58:31Z", "content": "Az \u00d6reg v\u00e1ndor n\u00e9ven ismert t\u00f6bb mint 30 kil\u00f3s hatalmas hal az elm\u00falt h\u00e1rom \u00e9vben t\u00f6bb balatoni telep\u00fcl\u00e9sen is horogra akadt, nemr\u00e9g viszont egy Tolna megyei horg\u00e1szt\u00f3b\u00f3l emelt\u00e9k ki a pontyot \u00edrja az\u2026 [+1114 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/06/watermarkedmkusbejellve1sz-e1593523549484-1024x577_wm.jpg"}, {"description": "Meghalt Carl Reiner sz\u00edn\u00e9sz, rendez\u0151 - Az Ocean's-sorozat egyik szerepl\u0151je 98 \u00e9ves volt.", "title": "Meghalt Carl Reiner sz\u00edn\u00e9sz, rendez\u0151 - Index.hu", "url": "https://index.hu/kultur/cinematrix/2020/06/30/meghalt_carl_reiner_szinesz_rendezo/", "author": "Kl\u00e1g D\u00e1vid", "publishedAt": "2020-06-30T13:57:00Z", "content": "98 \u00e9ves kor\u00e1ban meghalt Carl Reiner sz\u00edn\u00e9sz, rendez, producer, \u00edrja a Variety.\r\nReiner a hatvanas \u00e9vektl kezdve akt\u00edv volt, volt a Dick Van Dyke Show egyik alap\u00edt\u00f3ja, a hetvenes \u00e9vekben pedig rendezk\u2026 [+1304 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3367/33676/336769/33676979_2579527_9d739a80f3e701318eb8a7aaa54a67a8_wm.jpg"}, {"description": "Egy kamion \u00e9s egy aut\u00f3 karambolozott, az ut\u00f3bbi sof\u0151rje a helysz\u00ednen meghalt.", "title": "Hal\u00e1los baleset t\u00f6rt\u00e9nt az 51-es f\u0151\u00faton - Origo", "url": "https://www.origo.hu/itthon/20200630-halalos-baleset-tortent-az-51es-fouton.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-30T13:35:00Z", "content": "A rendrs\u00e9g honlapj\u00e1n arr\u00f3l sz\u00e1moltak be, hogy a baleset miatt a rendr\u00f6k a 51-es futat Dusnok \u00e9s S\u00fck\u00f6sd k\u00f6z\u00f6tt teljes sz\u00e9less\u00e9g\u00e9ben lez\u00e1rt\u00e1k.\r\nA jelenleg rendelkez\u00e9sre \u00e1ll\u00f3 adatok alapj\u00e1n 2020. j\u00fanius\u2026 [+331 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/share_default_images/o_origo.png"}, {"description": "Sokat v\u00e1r a Honda \u00faj specifik\u00e1ci\u00f3j\u00fa motorj\u00e1t\u00f3l a Red Bull csapata \u2013 az ist\u00e1ll\u00f3n\u00e1l azt rem\u00e9lik, a h\u00e9tv\u00e9gi Osztr\u00e1k Nagyd\u00edjon m\u00e9lt\u00f3 ellenfelei lehetnek majd a vil\u00e1gbajnoki c\u00edmv\u00e9d\u0151 Mercedesnek.F1VIL\u00c1G.HU \u2014 H\u00edrek", "title": "Sokat v\u00e1r az \u00faj Honda-motort\u00f3l a Red Bull \u2014 F1VIL\u00c1G.HU - F1vil\u00e1g.hu", "url": "https://f1vilag.hu/hirek/sokat-var-az-uj-honda-motortol-a-red-bull/", "author": "http://www.facebook.com/f1vilag", "publishedAt": "2020-06-30T12:47:12Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "F1vilag.hu"}, "urlToImage": "https://f1vilag.hu/wp-content/uploads/2020/02/F1Test2020_Day2_RBR_AP-235X3VU2W2111_hires_jpeg_24bit_rgb.jpg"}, {"description": "Demi Moore sz\u0151ke, r\u00f6vid hajra v\u00e1ltott - Egy szerep kedv\u00e9\u00e9rt v\u00e1lt meg hossz\u00fa, fekete haj\u00e1t\u00f3l.", "title": "Gumicukor - Demi Moore sz\u0151ke, r\u00f6vid hajra v\u00e1ltott - Velvet", "url": "https://velvet.hu/gumicukor/2020/06/30/demi_moore_szokere_valtott/", "author": "Pereszl\u00e9nyi P\u00e9ter", "publishedAt": "2020-06-30T11:37:00Z", "content": "Moore fekete, hossz\u00fa haja szinte a v\u00e9djegy\u00e9v\u00e9 v\u00e1lt, \u00e9pp ez\u00e9rt meglep, hogy ilyen mark\u00e1ns v\u00e1ltoztat\u00e1st eszk\u00f6z\u00f6lt mag\u00e1n. Persze az okok a munk\u00e1j\u00e1ban keresendek, egy \u00faj sorozatban fog szerepelni, karakt\u2026 [+457 chars]", "source": {"id": null, "name": "Velvet.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3367/33675/336750/33675085_2579369_cc9c8acaa2c501f3a27e4f312c6b66f1_wm.jpg"}], "totalResults": 30}