{"status": "ok", "articles": [{"description": "A v\u00e1llalat k\u00f6zpontj\u00e1t\u00f3l nem messze, a n\u00e9metorsz\u00e1gi M\u00fclheimban nyitotta meg leg\u00fajabb preszt\u00edzs projektj\u00e9t, a vil\u00e1g legnagyobb Aldi-\u00fczlet\u00e9t a n\u00e9met diszkontl\u00e1nc.", "title": "Megny\u00edlt a vil\u00e1g legnagyobb Aldija - \u00daj diz\u00e1jnt kapott az XXL-\u00fczlet - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20201031/megnyilt-a-vilag-legnagyobb-aldija-uj-dizajnt-kapott-az-xxl-uzlet-455326", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-10-31T20:42:00Z", "content": "\u00dcgyv\u00e9dek\r\nA legjobb \u00fcgyv\u00e9dek egy helyen", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/a/l/d/aldi-409174.jpg"}, {"description": "A kapus, Banai D\u00e1vid \u00fczent, a klub pedig megosztotta a szokatlan felk\u00e9sz\u00fcl\u00e9s k\u00e9peit.", "title": "\u00dajpest: vel\u00fck k\u00e9sz\u00fclnek az MTK elleni meccsre \u2013 FOT\u00d3K - NSO - Nemzeti Sport", "url": "https://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/ujpest-veluk-keszulnek-az-mtk-elleni-meccsre-fotok-2792603", "author": "P. K.", "publishedAt": "2020-10-31T20:39:56Z", "content": "Mint arr\u00f3l besz\u00e1moltunk, az \u00dajpest FC a koronav\u00edrusos megbeteged\u00e9sek miatt t\u00f6bb ifj\u00fas\u00e1gi j\u00e1t\u00e9kossal a csapatban lesz k\u00e9nytelen ki\u00e1llni vas\u00e1rnap az MTK elleni bajnokin, miut\u00e1n a k\u00e9k-feh\u00e9rek nem egyezt\u2026 [+2012 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/79/26/3/cikk_2792603/1200Ujpest_fb.jpg"}, {"description": "Vezetett, de ikszelt a Ferencv\u00e1ros a Feh\u00e9rv\u00e1rral - A Pusk\u00e1s Akad\u00e9mia sorozatban negyedszer kapott ki, a K\u00f6vesd emberel\u0151nyben sem b\u00edrt a Honv\u00e9ddal.", "title": "Vezetett, de ikszelt a Ferencv\u00e1ros a Feh\u00e9rv\u00e1rral - Index.hu", "url": "https://index.hu/sport/futball/2020/10/31/vezetett_de_ikszelt_a_ferencvaros_a_fehervarral/", "author": "Index", "publishedAt": "2020-10-31T20:23:00Z", "content": "K\u00e9t veretlen csapat tal\u00e1lkozott szombat este a sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri MOL Ar\u00e9na S\u00f3st\u00f3 stadionban. J\u00f3 iramban kezdd\u00f6tt a tal\u00e1lkoz\u00f3, ink\u00e1bb a hazaiak domin\u00e1ltak. Az els igaz\u00e1n nagy helyzetre a 24. percig kell\u2026 [+1275 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3515/35152/351523/35152379_2690003_7e9088008c62602403c094ab62152f9a_wm.jpg"}, {"description": "J\u00f6v\u0151 cs\u00fct\u00f6rt\u00f6kt\u0151l n\u00e9gy h\u00e9tre \u00fajb\u00f3l csaknem teljes z\u00e1rlat l\u00e9p \u00e9letbe Angli\u00e1ban a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny terjed\u00e9s\u00e9nek megf\u00e9kez\u00e9se v\u00e9gett.", "title": "K\u00f6zel teljes z\u00e1rlat j\u00f6n Angli\u00e1ban - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20201031/kozel-teljes-zarlat-jon-angliaban-455320", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-10-31T20:09:00Z", "content": "A Portfolio legt\u00f6bb tartalma ingyenesen hozz\u00e1f\u00e9rhet, ahogy ez a cikk is.A m\u00e9diapiaci helyzet azonban folyamatosan v\u00e1ltozik: \r\n ha t\u00e1mogatni szeretn\u00e9d a mins\u00e9gi gazdas\u00e1gi \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00e1st, \u00e9s szeretn\u00e9l r\u00e9sz\u2026 [+997 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/b/o/r/boris-johnson-409164.jpg"}, {"description": "Hi\u00e1ba j\u00e1tszott t\u00f6bb mint f\u00e9l \u00f3r\u00e1t emberel\u0151nyben a Barca, nem tudott nyerni.", "title": "La Liga: Deportivo Alav\u00e9s\u2013FC Barcelona - NSO - Nemzeti Sport", "url": "https://www.nemzetisport.hu/spanyol_labdarugas/la-liga-deportivo-alaves-fc-barcelona-2792549", "author": "BAL\u00c1ZS D\u00c1VID", "publishedAt": "2020-10-31T19:45:29Z", "content": "A spanyol \u00e9lvonalbeli labdar\u00fag\u00f3-bajnoks\u00e1g 8. fordul\u00f3j\u00e1ban az FC Barcelona nem tudta legyzni az Alav\u00e9st, 11-et j\u00e1tszott idegenben.SPANYOL LA LIGA8. FORDUL\u00d3Deportivo Alav\u00e9sBarcelona 11 (10)Vit\u00f3ria, Men\u2026 [+14043 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/79/25/49/cikk_2792549/000_8TR4T71_fb.jpg"}, {"description": "BorsOnline", "title": "K\u00e9ptelen volt folytatni az interj\u00fat, s\u00edrva fakadt D\u00e9t\u00e1r Enik\u0151 partnere - vide\u00f3 - Bors", "url": "https://www.borsonline.hu/celeb/keptelen-volt-folytatni-az-interjut-sirva-fakadt-detar-eniko-partnere-video/213965", "author": "BorsOnline", "publishedAt": "2020-10-31T19:40:00Z", "content": "Tisztelt Olvas\u00f3ink!\r\n A BorsOnline minden olvas\u00f3ja sz\u00e1m\u00e1ra biztos\u00edtani szeretn\u00e9 a lehets\u00e9get arra, hogy Facebook bejelentkez\u00e9s ut\u00e1n k\u00f6zvetlen\u00fcl hozz\u00e1 tudjon sz\u00f3lni a megjelent cikkekhez. \u00cdgy a hozz\u00e1s\u2026 [+497 chars]", "source": {"id": null, "name": "Borsonline.hu"}, "urlToImage": "https://media.borsonline.hu/cikk/23/220524/big-lead/650x360/2336223_detar.jpg"}, {"description": "\u00dajabb mer\u00e9nylet, Lyonban r\u00e1l\u0151ttek egy ortodox papra - A t\u00e1mad\u00f3 elmenek\u00fclt, a Le Figaro este 8 ut\u00e1n \u00edrt arr\u00f3l, hogy elfogt\u00e1k.", "title": "\u00dajabb mer\u00e9nylet, Lyonban r\u00e1l\u0151ttek egy ortodox papra - Index.hu", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/10/31/lyon_ortodox_pap_merenylet/", "author": "Kov\u00e1cs Ferenc D\u00e1vid", "publishedAt": "2020-10-31T19:29:00Z", "content": "R\u00e1lttek egy g\u00f6r\u00f6g ortodox papra a k\u00f6z\u00e9p-franciaorsz\u00e1gi Lyonban egy templom k\u00f6zel\u00e9ben d\u00e9lut\u00e1n n\u00e9gy \u00f3ra k\u00f6r\u00fcl, a t\u00e1mad\u00f3 elmenek\u00fclt k\u00f6z\u00f6lte a helyi rendrs\u00e9g szombat d\u00e9lut\u00e1n. A Le Figaro este 8 \u00f3ra ut\u00e1n \u2026 [+1630 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3514/35149/351490/35149079_2689771_df72bb3cd4b3e582b80cd66b3dda54f7_wm.jpg"}, {"description": "Ez lesz a vil\u00e1g legh\u00edresebb e-sport j\u00e1t\u00e9k\u00e1nak els\u0151 mell\u00e9k\u00e1ga.", "title": "J\u00f6v\u0151re j\u00f6n a Ruined King, a LoL k\u00f6r\u00f6kre osztott szerepj\u00e1t\u00e9k spin-offja - PlayDome online magazin", "url": "https://www.playdome.hu/hirek/55021/jovore-jon-a-ruined-king-a-lol-korokre-osztott-szerepjatek-spin-offja", "author": "GeryG", "publishedAt": "2020-10-31T19:26:39Z", "content": "Ez lesz a vil\u00e1g legh\u00edresebb e-sport j\u00e1t\u00e9k\u00e1nak els mell\u00e9k\u00e1ga.\r\n2020.10.31. 20:20 | GeryG | kateg\u00f3ria: J\u00e1t\u00e9k\r\nTal\u00e1n, amikor megjelent, m\u00e9g senki sem sz\u00e1m\u00edtott r\u00e1, hogy a League of Legends v\u00e9g\u00fcl ekkora \u2026 [+1381 chars]", "source": {"id": null, "name": "Playdome.hu"}, "urlToImage": "https://www.playdome.hu/gallery/article/55021/article-headline-1.jpg"}, {"description": "Kocsis M\u00e1t\u00e9: Z\u00e1rassanak be minden helyet, ahol nem tartj\u00e1k be a v\u00e9dekez\u00e9s szab\u00e1lyait - Nincs sok szab\u00e1ly, de azokat komolyan kell venni.", "title": "Kocsis M\u00e1t\u00e9: Z\u00e1rassanak be minden helyet, ahol nem tartj\u00e1k be a v\u00e9dekez\u00e9s szab\u00e1lyait - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/10/31/kocsis_mate_jarvany/", "author": "Farkas \u00c1gnes Vir\u00e1g", "publishedAt": "2020-10-31T19:19:00Z", "content": "A koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny tombol, ez\u00e9rt most igaz\u00e1n fontos, hogy mindenki betartsa a szab\u00e1lyokat \u00edrta a Fidesz frakci\u00f3vezetje szombaton a Facebook-oldal\u00e1n.\r\nKocsis M\u00e1t\u00e9 eml\u00e9keztetett, ezen a h\u00e9ten \u00fajabb \u2026 [+1644 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3515/35152/351522/35152281_2689997_95860367e9ecfb5f82b2d97d2aae4c0d_wm.jpg"}, {"description": "A szombaton, 90 \u00e9vesen elhunyt Sean Conneryt a legt\u00f6bben James Bondk\u00e9nt ismert\u00e9k, pedig a karrierje kor\u00e1ntsem csak err\u0151l sz\u00f3lt. Cikk\u00fcnkben a legeml\u00e9kezetesebb filmszerepeit gy\u0171jt\u00f6tt\u00fck \u00f6ssze.", "title": "Ezek voltak Sean Connery legeml\u00e9kezetesebb filmszerepei - 24.hu", "url": "https://24.hu/kultura/2020/10/31/meghalt-sean-connery-legemlekezetesebb-szerepek-james-bond/", "author": "Sz\u00e1nt\u00f3 Eszter", "publishedAt": "2020-10-31T19:05:00Z", "content": "Dr. No (1962)\r\nAz els Bond-film, melyben Connery eml\u00e9kezetes alak\u00edt\u00e1st ny\u00fajtott a 007-esk\u00e9nt, partnerei Ursula Andress \u00e9s Joseph Wiseman voltak. Az akkor 32 \u00e9ves Connery messze nem a producerek els v\u2026 [+5312 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/10/gettyimages-136558227-1024x576_wm.jpg"}, {"description": "A Pusk\u00e1s Akad\u00e9mia \u00fajabb veres\u00e9ge ut\u00e1n a vezet\u0151edz\u0151 fiatal j\u00e1t\u00e9kosa felel\u0151tlens\u00e9g\u00e9t emelte ki.", "title": "NB I: Ez egy 20 \u00e9ves fi\u00fat\u00f3l nem korrekt \u2013 Horny\u00e1k Zsolt kiakadt Kiss Tam\u00e1sra - Nemzeti Sport", "url": "https://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/nb-i-ez-egy-20-eves-fiutol-nem-korrekt-hornyak-zsolt-kiakadt-kiss-tamasra-2792551", "author": "N-P. T.", "publishedAt": "2020-10-31T18:18:51Z", "content": "K\u00e9t rossz form\u00e1ban l\u00e9v csapat k\u00fczd\u00f6tt meg egym\u00e1ssal Felcs\u00faton, \u00e9s b\u00e1r a hazaiaknak sokkal t\u00f6bb lehets\u00e9g\u00fck ad\u00f3dott, m\u00e9gis a ZTE nyert (12) a labdar\u00fag\u00f3 NB I 9. fordul\u00f3j\u00e1ban, \u00edgy megelzte ellenfel\u00e9t a t\u2026 [+1797 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/79/25/51/cikk_2792551/hornyak_fb.jpg"}, {"description": "Mi\u00e9rt van ennyi koronav\u00edrusos politikus?", "title": "Mi\u00e9rt van ennyi koronav\u00edrusos politikus? - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/10/31/miert_van_ennyi_koronavirusos_politikus/", "author": "Szalai Szabolcs", "publishedAt": "2020-10-31T18:11:00Z", "content": "Csak az elm\u00falt n\u00e9h\u00e1ny napban t\u00f6bb magyar politikusr\u00f3l der\u00fclt ki, hogy megfertzd\u00f6tt a koronav\u00edrussal. T\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt Pik\u00f3 Andr\u00e1s j\u00f3zsefv\u00e1rosi \u00e9s Csach G\u00e1bor balassagyarmati polg\u00e1rmester is k\u00f3rh\u00e1zba ker\u2026 [+3195 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3514/35147/351478/35147835_2689671_935b68c7c7ce700b8e46e9cfa9bd84a2_wm.jpg"}, {"description": "Ausztri\u00e1ban keddt\u0151l betiltanak minden rendezv\u00e9nyt, bez\u00e1rnak a sz\u00ednh\u00e1zak, a m\u00fazeumok \u00e9s a hotelek, a vend\u00e9gl\u00e1t\u00f3helyek pedig csak kisz\u00e1ll\u00edt\u00e1st v\u00e1llalhatnak.", "title": "Vil\u00e1g: Ausztri\u00e1ban \u00e9s G\u00f6r\u00f6gorsz\u00e1gban is szigor\u00edt\u00e1sok l\u00e9pnek \u00e9letbe - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/vilag/20201031_Ausztriaban_es_Gorogorszagban_is_szigoritasok_lepnek_eletbe", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-10-31T18:01:00Z", "content": "Ausztri\u00e1ban keddtl betiltanak minden rendezv\u00e9nyt, bez\u00e1rnak a sz\u00ednh\u00e1zak, a m\u00fazeumok \u00e9s a hotelek, a vend\u00e9gl\u00e1t\u00f3helyek pedig csak kisz\u00e1ll\u00edt\u00e1st v\u00e1llalhatnak. \u00c9jszakai kij\u00e1r\u00e1si tilalmat l\u00e9ptetnek \u00e9letbe A\u2026 [+2342 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=ec50529d-8f17-4e25-a2c5-e7f0702bed10&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "A Hitman 3 \u00e9s a No Man's Sky eset\u00e9ben is j\u00f6tt egy igencsak \u00e9rdekes, \u00e9s valamennyire m\u00e9g lelomboz\u00f3nak is tekinthet\u0151 bejelent\u00e9s, miszerint ha...", "title": "Sem a Hitman 3, sem a No Man's Sky nem lesz ny\u00fazhat\u00f3 VR-ban a PS5-\u00f6s v\u00e1ltozatokkal - Game Channel", "url": "http://www.gamechannel.hu/cikk/hirblock/sem-a-hitman-3-sem-a-no-mans-sky-nem-lesz-nyuzhato-vrban-a-ps5os-valtozatokkal", "author": "WickedSick", "publishedAt": "2020-10-31T17:48:53Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Gamechannel.hu"}, "urlToImage": "http://www.gamechannel.hu/pictures/hirblock/sem-a-hitman-3-sem-a-no-mans-sky-nem-lesz-nyuzhato-vrban-a-ps5os-valtozatokkal.jpg"}, {"description": "A francia eln\u00f6k meg\u00e9rti, hogy sokkolnak a Mohamed-karikat\u00far\u00e1k, de ez nem igazolhatja az er\u0151szakot - Emmaniel Macron az eg\u00e9sz arab vil\u00e1ghoz sz\u00f3l az al-Dzsaz\u00edra h\u00edrtelev\u00edzi\u00f3nak adott interj\u00faban.", "title": "A francia eln\u00f6k meg\u00e9rti, hogy sokkolnak a Mohamed-karikat\u00far\u00e1k, de ez nem igazolhatja az er\u0151szakot - Index.hu", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/10/31/macron_mohamed-karikatura_interju/", "author": "Kov\u00e1cs Ferenc D\u00e1vid", "publishedAt": "2020-10-31T17:48:00Z", "content": "Emmanuel Macron az Al-Dzsaz\u00edra arab h\u00edrtelev\u00edzi\u00f3nak adott interj\u00faj\u00e1ban besz\u00e9lt errl.\r\n\u00c9rtem, hogy sokkol\u00f3ak lehetnek a karikat\u00far\u00e1k, de nem tudom elfogadni, hogy igazolj\u00e1k az erszakot. A mi hivat\u00e1sunk\u2026 [+1825 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3514/35148/351488/35148857_2689755_2281b561ffbb8bb4f12a133497ad3915_wm.jpg"}, {"description": "A Xiaomi\u2013 m\u0171k\u00f6d\u00e9se tizedik \u00e9v\u00e9ben \u2013 a vil\u00e1g harmadik legnagyobb okostelefon-gy\u00e1rt\u00f3j\u00e1v\u00e1 v\u00e1lt, der\u00fclt ki h\u00e1rom glob\u00e1lis piackutat\u00f3 c\u00e9g, az IDC, a Canalys \u00e9s a Counterpoint Research harmadik negyed\u00e9ves jelent\u00e9s\u00e9b\u0151l.", "title": "Xiaomi: Dobog\u00f3s helyen a mobilpiacon - Pr\u00edm Online", "url": "http://hirek.prim.hu/cikk/xiaomi_dobogos_helyen_a_mobilpiacon", "author": "", "publishedAt": "2020-10-31T13:10:00Z", "content": "Az IDC adatai szerint a Xiaomi 46,5 milli\u00f3 eszk\u00f6zt sz\u00e1ll\u00edtott le a harmadik negyed\u00e9vben, \u00e9s ezzel a 3. helyet foglalja el az okostelefongy\u00e1rt\u00f3k rangsor\u00e1ban.\u00a0\r\nA Counterpoint gyorselemz\u00e9se r\u00e1mutat, ho\u2026 [+2247 chars]", "source": {"id": null, "name": "Prim.hu"}, "urlToImage": "http://hirek.prim.hu/download/viewattach/141389/1/150/1480981-713288776.jpg"}, {"description": "J\u00f6nnek a hidrog\u00e9n\u00fczem\u0171 teheraut\u00f3k \u2013 de most m\u00e1r t\u00e9nyleg", "title": "J\u00f6nnek a hidrog\u00e9n\u00fczem\u0171 teheraut\u00f3k \u2013 de most m\u00e1r t\u00e9nyleg - Index.hu", "url": "https://index.hu/gazdasag/2020/10/31/jonnek_a_hidrogen_meghajtasu_teherautok_-_mostmar_tenyleg/", "author": "Vaj\u00f3 Zolt\u00e1n", "publishedAt": "2020-10-31T12:43:00Z", "content": "Az aut\u00f3ipar imm\u00e1ron klasszikus vicce, hogy t\u00edz \u00e9ven bel\u00fcl j\u00f6nnek a hidrog\u00e9nmeghajt\u00e1s\u00fa j\u00e1rmvek. Azt\u00e1n eltelik t\u00edz \u00e9v, a hidrog\u00e9nhajt\u00e1s pedig tov\u00e1bbra sincs sehol. Mi is \u00edrtunk a legut\u00f3bbi ilyen nagy \u00ed\u2026 [+3720 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3514/35143/351431/35143169_2689331_0d9d7c38ecd68111b0712cdbd2ec609c_wm.jpg"}, {"description": "Magyarorsz\u00e1g t\u00f6bbfajta, t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt orosz \u00e9s k\u00ednai koronav\u00edrus-vakcina beszerz\u00e9s\u00e9r\u0151l is t\u00e1rgyal, azonban Br\u00fcsszel szerint nem lehet haszn\u00e1lni uni\u00f3n k\u00edv\u00fcli szert a j\u00e1rv\u00e1ny elleni v\u00e9dekez\u00e9sben.", "title": "Br\u00fcsszel keresztbe fekszik a vakcin\u00e1nak? | hirado.hu - H\u00edrad\u00f3", "url": "https://hirado.hu/koronavirus/cikk/2020/10/31/brusszel-keresztbe-fekszik-a-vakcinanak", "author": null, "publishedAt": "2020-10-31T12:04:53Z", "content": "Magyarorsz\u00e1g t\u00f6bbfajta, t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt orosz \u00e9s k\u00ednai koronav\u00edrus-vakcina beszerz\u00e9s\u00e9rl is t\u00e1rgyal, azonban Br\u00fcsszel szerint nem lehet haszn\u00e1lni uni\u00f3n k\u00edv\u00fcli szert a j\u00e1rv\u00e1ny elleni v\u00e9dekez\u00e9sben.\r\nA Mag\u2026 [+2590 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hirado.hu"}, "urlToImage": "https://hirado.hu/wp-content/uploads/sites/7/2020/10/K__AP20201014026.jpg"}, {"description": "A sz\u00edn\u00e9szn\u0151 vide\u00f3ban \u00e1rulta el a d\u00f6nt\u00e9s ok\u00e1t.", "title": "Nem t\u00e9r vissza Osv\u00e1rt Andrea a Dancing with the Stars-ban ma, pedig lej\u00e1rt a karant\u00e9nja - Promotions.hu", "url": "https://promotions.hu/orszagos/szines/2020/10/31/osvart-andrea-dancing-with-the-stars-koronavirus-tv2/", "author": null, "publishedAt": "2020-10-31T11:53:20Z", "content": "A sz\u00edn\u00e9szn vide\u00f3ban \u00e1rulta el a d\u00f6nt\u00e9s ok\u00e1t.\r\nP\u00e9nteken j\u00e1rt le a Dancing with the Stars t\u00e1ncos\u00e1nak karat\u00e9nja, de most szombaton m\u00e9g nem fogj\u00e1k t l\u00e1tni a rajong\u00f3k a t\u00e9v\u00e9ben,\r\nmivel a h\u00e9ten m\u00e9g nem meh\u2026 [+357 chars]", "source": {"id": null, "name": "Promotions.hu"}, "urlToImage": "https://promotions.hu/files/article/82117/crop/1604142570_99992562.w/1604142570_99992562.w_1180_550.jpg"}, {"description": "Alig t\u00f6bb mint egy hetet kell m\u00e1r csak v\u00e1rnunk \u00e9s viking harcosk\u00e9nt vonulhatunk csat\u00e1ba a sz\u00e9ria leg\u00fajabb r\u00e9sz\u00e9ben.", "title": "R\u00f6vid rekl\u00e1mot kapott az Assassin's Creed: Valhalla - Gamepod", "url": "https://gamepod.hu/hir/rovid_reklamot_kapott_az_assassin_s_creed_valhalla.html", "author": "oriic", "publishedAt": "2020-10-31T11:30:00Z", "content": "Lassan itt van m\u00e1r az Assassin's Creed Valhalla premierje, azonban am\u00edg a premierre v\u00e1runk, addig a k\u00e9sz\u00edtk egyre gyakrabban jelentkeznek \u00faj bemutat\u00f3kkal \u00e9s r\u00e9szletekkel,\u00a0 Az Ubisoft t\u00f6bbnyire mindig\u2026 [+291 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gamepod.hu"}, "urlToImage": "https://gamepod.hu/dl/cnt/2020-10/163850s.jpg"}], "totalResults": 30}