{"status": "ok", "articles": [{"description": "T\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt Elon Musk, Barack Obama, Bill Gates, Warren Buffett, az Apple, Kanye West, valamint rengeteg m\u00e1s ismert ember \u00e9s v\u00e1llalat Twitter-fi\u00f3kj\u00e1t felt\u00f6rt\u00e9k csal\u00f3k, akik ennek seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel ir\u00e1ny\u00edttatnak p\u00e9nzt saj\u00e1t sz\u00e1ml\u00e1jukra.", "title": "Elk\u00e9peszt\u0151 m\u00e9ret\u0171 \u00e1tver\u0151s hackert\u00e1mad\u00e1s zajlik \u00e9ppen az interneten - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/tudomany/20200715_twitter_fiokok_feltorese_bitcoin_csalas_elon_musk_barack_obama_apple_michael_bloomberg_bill_gates_kanye_west_joe_biden", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-07-15T21:49:00Z", "content": "T\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt Elon Musk, Barack Obama, Bill Gates, Warren Buffett, az Apple, Kanye West, valamint rengeteg m\u00e1s ismert ember \u00e9s v\u00e1llalat Twitter-fi\u00f3kj\u00e1t felt\u00f6rt\u00e9k csal\u00f3k, akik ennek seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel ir\u00e1ny\u2026 [+2568 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=b1b6fec6-cc04-4eda-8eb1-9e476d3cb8da&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Az olasz \u00e9lvonalbeli labdar\u00fag\u00f3-bajnoks\u00e1g (Serie A) 33. fordul\u00f3j\u00e1ban a  c\u00edmv\u00e9d\u0151 \u00e9s listavezet\u0151 Juventus k\u00e9tg\u00f3los el\u0151nyt herd\u00e1lt el a Sassuolo  vend\u00e9gek\u00e9nt,", "title": "Serie A: a Juve megint k\u00e9tg\u00f3los el\u0151nyt herd\u00e1lt el, a Lazio maradt a - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/olasz_labdarugas/serie-a-a-juve-megint-ketgolos-elonyt-herdalt-el-a-lazio-maradt-a-harmadik-helyen-2772933", "author": "R. B.", "publishedAt": "2020-07-15T21:46:56Z", "content": "Az olasz \u00e9lvonalbeli labdar\u00fag\u00f3-bajnoks\u00e1g (Serie A) 33. fordul\u00f3j\u00e1ban a c\u00edmv\u00e9d \u00e9s listavezet Juventus k\u00e9tg\u00f3los elnyt herd\u00e1lt el a Sassuolo vend\u00e9gek\u00e9nt, \u00e1m a torin\u00f3i g\u00e1rda egy pontot megmentett, s 33-as\u2026 [+1372 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/77/29/33/cikk_2772933/cr1200_fb.jpg"}, {"description": "Emelkedtek az eur\u00f3pai t\u0151zsd\u00e9k a szerdai keresked\u00e9sben, amely els\u0151sorban az egyik koronav\u00edrus vakcin\u00e1val kapcsolatos kedvez\u0151 h\u00edreknek volt betudhat\u00f3. A magyar t\u0151zsde emelked\u00e9ssel z\u00e1rt, a CIG Pann\u00f3nia nagyot ralizott. A tengerent\u00falon is kitart a j\u00f3 hangulat (b\u00e1\u2026", "title": "Pluszban z\u00e1rt Amerika szerd\u00e1n - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20200715/pluszban-zart-amerika-szerdan-441234", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-07-15T20:03:00Z", "content": "Folytat\u00f3dik a CIG Pann\u00f3nia sz\u00e1rnyal\u00e1sa, a r\u00e9szv\u00e9ny m\u00e1r 34,9 sz\u00e1zal\u00e9kos pluszban is j\u00e1rt ma. Az r\u00fclt rali m\u00f6g\u00f6tt az h\u00faz\u00f3dik meg, hogy meghirdette rendk\u00edv\u00fcli k\u00f6zgyl\u00e9s\u00e9t a CIG Pann\u00f3nia, amelyre 25 sz\u00e1za\u2026 [+900 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-lg/f/r/a/frankfurti-tozsde-384914.jpg"}, {"description": "Nevets\u00e9gess\u00e9 tett\u00e9k az oroszok az \u00faj lengyel eln\u00f6k\u00f6t - Az ENSZ f\u0151titk\u00e1r\u00e1nak adta ki mag\u00e1t az orosz Vill\u00e1m G\u00e9za, el is besz\u00e9lgetett Dud\u00e1val. De enn\u00e9l az\u00e9rt komolyabb az \u00fcgy.", "title": "Nevets\u00e9gess\u00e9 tett\u00e9k az oroszok az \u00faj lengyel eln\u00f6k\u00f6t - Index.hu", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/07/15/andrzej_duda_ensz_telefon_atveres/", "author": "Szalai B\u00e1lint", "publishedAt": "2020-07-15T19:37:00Z", "content": "Orosz telefonbety\u00e1rok az ENSZ ftitk\u00e1r\u00e1nak kiadva magukat \u00e1tvert\u00e9k Andrzej Dud\u00e1t, a frissen megv\u00e1lasztott lengyel eln\u00f6k\u00f6t, \u00edrja az MTI. A lengyel eln\u00f6ki hivatal\u00a0 megers\u00edtette az esetet.\r\nDe ez az eset\u2026 [+2871 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3389/33899/338993/33899393_2595827_7f98a42073ac61bda5eb7f19824d9796_wm.jpg"}, {"description": "A United norv\u00e9g menedzsere ugyanakkor ink\u00e1bb az er\u0151s\u00edt\u00e9sekre koncentr\u00e1l.", "title": "MU: Solskjaer erre a hat j\u00e1t\u00e9kosra nem tart ig\u00e9nyt \u2013 sajt\u00f3h\u00edr - NSO - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/angol_labdarugas/mu-solskjaer-erre-a-hat-jatekosra-nem-tart-igenyt-sajtohir-2772913", "author": "MTI", "publishedAt": "2020-07-15T19:24:39Z", "content": "Hat j\u00e1t\u00e9kos\u00e1t\u00f3l k\u00e9sz megv\u00e1lni a ny\u00e1ri \u00e1tigazol\u00e1si idszakban a Manchester United labdar\u00fag\u00f3csapata.A The Telegraph brit lap \u00e9rtes\u00fcl\u00e9sei szerint az MU Alexis S\u00e1nchez, Phil Jones, Jesse Lingard, Chris Sm\u2026 [+1067 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/77/29/13/cikk_2772913/000_1V49MB_fb.jpg"}, {"description": "A kommentel\u0151k tal\u00e1lgatnak.", "title": "Egyszerre feketedett el Majka, Curtis \u00e9s P\u00e1pai Joci Inst\u00e1ja - 24.hu", "url": "https://24.hu/elet-stilus/2020/07/15/egyszerre-feketedett-el-majka-curtis-es-papai-joci-instaja/", "author": "Blonszki Ren\u00e1ta", "publishedAt": "2020-07-15T19:07:00Z", "content": "Szerda este f\u00e9l kilenckor Majka, Curtis \u00e9s P\u00e1pai Joci is feket\u00e9re cser\u00e9lte profilk\u00e9p\u00e9t az Instagramon, valamint kilenc-kilenc komment\u00e1r n\u00e9lk\u00fcli fekete k\u00e9pet posztoltak.\r\nA kommentelk egyelre hi\u00e1ba k\u00e9\u2026 [+613 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/07/kepernyocc8bfoto-2020-07-15-21-05-31-1024x577_wm.png"}, {"description": "A Liverpool pontrekordra t\u00f6r, a londoniak nem szeretn\u00e9nek \u00e1ldozati b\u00e1r\u00e1nyok lenni.", "title": "PL: Arsenal\u2013Liverpool - NSO - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/angol_labdarugas/pl-arsenal-liverpool-2772873", "author": "nemzetisport.hu", "publishedAt": "2020-07-15T19:01:00Z", "content": "Az angol Premier League 36. fordul\u00f3j\u00e1ban az Arsenal 21-re legyzte hazai p\u00e1ly\u00e1n a m\u00e1r bajnok Liverpoolt, ami azt jelenti, hogy a vend\u00e9gcsapat m\u00e1r nem tudja megd\u00f6nteni a liga pontrekordj\u00e1t.ANGOL PREMIE\u2026 [+2503 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/77/28/73/cikk_2772873/000_1V90ZT_fb.jpg"}, {"description": "A Ferencv\u00e1ros kor\u00e1bbi labdar\u00fag\u00f3ja, a bosny\u00e1k Muhamed Besic az id\u00e9ny v\u00e9g\u00e9n v\u00e9gleg t\u00e1vozhat az Everton labdar\u00fag\u00f3csapat\u00e1t\u00f3l.", "title": "T\u00e1vozik Ancelotti csapat\u00e1b\u00f3l a Fradi t\u00f6rt\u00e9net\u00e9nek legjobb l\u00e9gi\u00f3sa - hivatalos - csakfoci.hu", "url": "http://www.csakfoci.hu/kulfoldi-foci/angol-foci/tavozik-ancelotti-csapatabol-a-fradi-tortenetenek-legjobb-legiosa-hivatalos", "author": null, "publishedAt": "2020-07-15T18:16:00Z", "content": "A v\u00e9dekez k\u00f6z\u00e9pp\u00e1ly\u00e1s 2012 \u00e9s 2014 k\u00f6z\u00f6tt k\u00e9t id\u00e9nyt t\u00f6lt\u00f6tt az FTC-n\u00e9l, majd a liverpooli klubhoz igazolt. Az Evertonn\u00e1l elbb alapembernek sz\u00e1m\u00edtott, majd megs\u00e9r\u00fclt, a fel\u00e9p\u00fcl\u00e9s\u00e9t k\u00f6veten pedig a Mi\u2026 [+550 chars]", "source": {"id": null, "name": "Csakfoci.hu"}, "urlToImage": "http://www.csakfoci.hu/wp-content/uploads/2020/07/Muhamed-Besic-e1594836726960.jpg"}, {"description": "Id\u00e9n v\u00e9gre bebizonyosodhat, hogy val\u00f3ban semmi \u00e9rtelme minden \u00e9vben teljes \u00e1ron megjelennie egy sportj\u00e1t\u00e9knak.", "title": "Id\u00e9n \u00fagy jelenik meg a PES 21, ahogy a Fif\u00e1nak m\u00e1r \u00e9vek \u00f3ta kellene! - Gamer.hu", "url": "https://metabro.hu/hu/2020/07/15/iden-ugy-jelenik-meg-a-pes-21-ahogy-a-fifanak-mar-evek-ota-kellene/", "author": "https://www.facebook.com/nyafkadani/", "publishedAt": "2020-07-15T18:09:55Z", "content": "Id\u00e9n v\u00e9gre bebizonyosodhat, hogy val\u00f3ban semmi \u00e9rtelme minden \u00e9vben teljes \u00e1ron megjelennie egy sportj\u00e1t\u00e9knak.\r\nHossz\u00fa-hossz\u00fa \u00e9vek \u00f3ta h\u00faz\u00f3dik a vil\u00e1g k\u00e9t futball videoj\u00e1t\u00e9ka, a PES \u00e9s a FIFA k\u00f6z\u00f6tti\u2026 [+3682 chars]", "source": {"id": null, "name": "Metabro.hu"}, "urlToImage": "https://metabro.hu/wp-content/uploads/2020/07/pes2.jpg"}, {"description": "Az elm\u00falt id\u0151szakban hihtetlen\u00fcl megn\u0151tt az elektromosaut\u00f3-gy\u00e1rt\u00f3 r\u00e9szv\u00e9nyek n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge a t\u0151zsd\u00e9ken. A trend tagadhatatlan, mi sem p\u00e9ld\u00e1zza ezt jobban, hogy az ipar\u00e1g \u00fatt\u00f6r\u0151j\u00e9nek sz\u00e1m\u00edt\u00f3 Tesla m\u00e1r nagyobb piaci kapitaliz\u00e1ci\u00f3val rendelkezik, mint a b\u00e1rmelyik\u2026", "title": "Elektromos aut\u00f3 l\u00e1zban \u00e9gnek a t\u0151zsd\u00e9k, a befektet\u0151k nem b\u00edrnak betelni a r\u00e9szv\u00e9nyekkel - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20200715/elektromos-auto-lazban-egnek-a-tozsdek-a-befektetok-nem-birnak-betelni-a-reszvenyekkel-441142", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-07-15T16:30:00Z", "content": "Az egyik legforr\u00f3bb t\u00e9ma most a tzsd\u00e9ken az elektromosaut\u00f3-gy\u00e1rt\u00f3 szegmens \u00e9s annak k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z k\u00e9pviseli. Vil\u00e1gos trend, hogy az aut\u00f3gy\u00e1rt\u00f3k is z\u00f6ldebb ir\u00e1nyba mozdulnak le, ezt a trendet pedig a befek\u2026 [+8214 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/t/e/s/tesla-384810.jpg"}, {"description": "Horv\u00e1torsz\u00e1gban \u00fajra a sz\u00e1zat k\u00f6zel\u00edti az egy nap alatt diagnosztiz\u00e1lt fert\u0151z\u00f6ttek sz\u00e1ma, Szlov\u00e9ni\u00e1ban jobb a helyzet, de ott is n\u0151 a mutat\u00f3.", "title": "Vil\u00e1g: Romlik a j\u00e1rv\u00e1nyhelyzet Horv\u00e1torsz\u00e1gban \u00e9s Szlov\u00e9ni\u00e1ban is - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/vilag/20200715_jarvany_Horvatorszag_Szlovenia_koronavirus", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-07-15T16:25:00Z", "content": "Horv\u00e1torsz\u00e1gban \u00fajra a sz\u00e1zat k\u00f6zel\u00edti az egy nap alatt diagnosztiz\u00e1lt fertz\u00f6ttek sz\u00e1ma, Szlov\u00e9ni\u00e1ban jobb a helyzet, de ott is n a mutat\u00f3.K\u00f6zel a k\u00e9tszeres\u00e9vel ntt kedden az elz napihoz k\u00e9pest Horv\u00e1\u2026 [+1096 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=94445f3a-d065-43b3-9225-20eca4519f51&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "\u00dajabb biztat\u00f3 eredm\u00e9nyek a betegs\u00e9g kezel\u00e9s\u00e9ben.", "title": "\u00d6t nap alatt kis\u00f6p\u00f6rte a koronav\u00edrust egy koleszterincs\u00f6kkent\u0151 gy\u00f3gyszer - 24.hu", "url": "https://24.hu/tudomany/2020/07/15/koronavirus-gyogyszer-koleszterin-fenofibrat/", "author": "24.hu", "publishedAt": "2020-07-15T15:26:00Z", "content": "Hat\u00e9kony lehet a Covid-19 betegs\u00e9g kezel\u00e9s\u00e9ben egy koleszterincs\u00f6kkent gy\u00f3gyszer\u00a0 \u00e1llap\u00edtott\u00e1k meg a Jeruzs\u00e1lemi H\u00e9ber Egyetem (HU) \u00e9s a New York-i Mount Sinai Eg\u00e9szs\u00e9gk\u00f6zpont szakemberei.\r\nA kutat\u00f3k\u2026 [+1671 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/07/sars-cov_with_corona-1024x576_wm.jpg"}, {"description": "Hal\u00e1los baleset t\u00f6rt\u00e9nt az M1-es aut\u00f3p\u00e1ly\u00e1n Gy\u0151rn\u00e9l, \u00e1ll a forgalom Budapest fel\u00e9 - A baleset a 125-\u00f6s kilom\u00e9tern\u00e9l, eddig tiszt\u00e1zatlan k\u00f6r\u00fclm\u00e9nyek k\u00f6z\u00f6tt t\u00f6rt\u00e9nt.", "title": "Hal\u00e1los baleset t\u00f6rt\u00e9nt az M1-es aut\u00f3p\u00e1ly\u00e1n Gy\u0151rn\u00e9l, \u00e1ll a forgalom Budapest fel\u00e9 - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/07/15/halalos_baleset_tortent_az_m1-es_autopalyan_gyornel_all_a_forgalom_budapest_fele/", "author": "P\u00e1ndi Bal\u00e1zs", "publishedAt": "2020-07-15T14:57:00Z", "content": "Balesetben meghalt egy ember az M1-es aut\u00f3p\u00e1ly\u00e1n szerda d\u00e9lut\u00e1n; Gyr t\u00e9rs\u00e9g\u00e9ben, a fv\u00e1ros fel\u00e9 vezet oldalon k\u00e9t j\u00e1rm \u00fctk\u00f6z\u00f6tt \u00f6ssze. A sztr\u00e1d\u00e1t Budapest fel\u00e9 a rendrs\u00e9g a helysz\u00ednel\u00e9s \u00e9s a mszaki me\u2026 [+549 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3389/33896/338965/33896511_2595627_05f94014fe3b61ba352e3f67cfffd911_wm.png"}, {"description": "A Redmi 9A \u00e9s 9C nem \u00fclt fel a 2020-as vonatra \u2013 arra, amelyik a kanyarban elsz\u00e1llt, amikor \u00e1raz\u00e1sra ker\u00fclt sor.", "title": "A r\u00e9gi\u00f3ban is kaphat\u00f3 lesz k\u00e9t bel\u00e9p\u0151szint\u0171 Redmi - Mobilarena", "url": "https://mobilarena.hu/hir/a_regioban_is_kaphato_lesz_ket_beleposzintu_redmi.html", "author": "Bone123", "publishedAt": "2020-07-15T14:48:00Z", "content": "Furcsa szerzet a kezem \u00fcgy\u00e9ben l\u00e9v Redmi 9, mert 65 ezer forint\u00e9rt (4/64 GB), 6,53\"-es k\u00e9pernyvel \u00e9s 1080p-s panellel valahogy nem az egykori apr\u00f3 sz\u00e9ria, hanem a Redmi Note sorozat jut r\u00f3la az eszem\u2026 [+1472 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilarena.hu"}, "urlToImage": "https://mobilarena.hu/dl/cnt/2020-07/161607s.jpg"}, {"description": "Rem\u00e9lhet\u0151leg hamarosan lecsaphatunk majd a legend\u00e1s strat\u00e9giai harmadik r\u00e9sz\u00e9nek fel\u00faj\u00edtott kiad\u00e1s\u00e1ra", "title": "Egyre k\u00f6zelebb lehet az Age of Empires 3: Definitive Edition megjelen\u00e9se - IGN Hungary", "url": "https://hu.ign.com/age-of-empires-iii-definitive-edition/59936/news/egyre-kozelebb-lehet-az-age-of-empires-3-definitive-edition-megjelenese", "author": "Vank Antal", "publishedAt": "2020-07-15T13:43:21Z", "content": "Mik\u00f6zben sz\u00e9pen-csendben zajlik az Age of Empires 3: Definitive Edition z\u00e1rt b\u00e9t\u00e1ja, a Microsoft nem nagyon igyekezik azon, hogy ak\u00e1r csak k\u00f6r\u00fclbel\u00fcli megjelen\u00e9si d\u00e1tummal szolg\u00e1ljon azoknak a rajong\u2026 [+1557 chars]", "source": {"id": "ign", "name": "IGN"}, "urlToImage": "https://sm.ign.com/t/ign_hu/screenshot/default/aoeiii-2_3tmb.1200.jpg"}, {"description": "V\u00e9letlen\u00fcl kiloccsant egy kis pol\u00f3nium a hotelszob\u00e1ban - A Sky News a 2006-os Litvinyenko-gyilkoss\u00e1got szedte el\u0151, \u00e9s n\u00e9zte meg, hogy a radioakt\u00edv anyagot, amib\u0151l egy gramm 50 milli\u00f3 embert tud meg\u00f6lni, hogy hurcolt\u00e1k kereszt\u00fcl-kasul Londonon a gyilkosok h\u00e1ro\u2026", "title": "V\u00e9letlen\u00fcl kiloccsant egy kis pol\u00f3nium a hotelszob\u00e1ban - Index.hu", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/07/15/litvinyenko_polonium_anglia_oroszorszag_mergezes_nyomozas/", "author": "Rov\u00f3 Attila", "publishedAt": "2020-07-15T13:31:00Z", "content": "A 2006-os Litvinyenko-gyilkoss\u00e1gr\u00f3l k\u00f6z\u00f6lt l\u00e1tv\u00e1nyos cikket a Sky News, az \u00edr\u00e1s a m\u00e9rgez\u00e9s helysz\u00edn\u00e9n dolgoz\u00f3 b\u00e1rzongorista sztorij\u00e1t elmes\u00e9l n\u00e9gyr\u00e9szes podcast beharangoz\u00f3ja (az els r\u00e9sz m\u00e1r meghall\u2026 [+8664 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3388/33889/338890/33889019_2595129_21e10ce58c1f68aaa36166a2b41d549b_wm.jpg"}, {"description": "J\u00f3zanul fulladt v\u00edzbe a Glee sz\u00edn\u00e9szn\u0151je - A vizsg\u00e1latok sor\u00e1n sem alkoholt, sem k\u00e1b\u00edt\u00f3szert nem tal\u00e1ltak Naya Rivera szervezet\u00e9ben. Hal\u00e1l\u00e1t baleset okozta.", "title": "J\u00f3zanul fulladt v\u00edzbe a Glee sz\u00edn\u00e9szn\u0151je - Index.hu", "url": "https://index.hu/kultur/media/2020/07/15/naya_rivera_fulladas_baleset/", "author": "Kov\u00e1cs D\u00e1vid", "publishedAt": "2020-07-15T13:22:00Z", "content": "A kaliforniai hat\u00f3s\u00e1gok nyilv\u00e1noss\u00e1gra hozt\u00e1k\u00a0Naya Rivera hal\u00e1l\u00e1nak ok\u00e1t: a boncol\u00e1s eredm\u00e9nyei alapj\u00e1n a\u00a0Glee Szt\u00e1rok lesz\u00fcnk! c\u00edm sorozat sz\u00edn\u00e9sznje balesetben vesztette \u00e9let\u00e9t, hal\u00e1l\u00e1t fullad\u00e1s ok\u2026 [+1141 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3389/33894/338942/33894207_2595529_e5c666b3305fdd8d3e067e8e64594a99_wm.jpg"}, {"description": "P\u00e1rtos Csilla apjak\u00e9nt szerette Sz\u0171cs Lajost, ez\u00e9rt neh\u00e9z sz\u00edvvel hozta meg a d\u00f6nt\u00e9st, hogy nem vesz r\u00e9szt a volt ap\u00f3sa temet\u00e9s\u00e9n.", "title": "Hi\u00e1ba szerette apjak\u00e9nt Sz\u0171cs Lajost, a temet\u00e9s\u00e9re nem megy el P\u00e1rtos Csilla - nlc", "url": "https://nlc.hu/sztarok/20200715/partos-csilla-apos-szucs-lajos-temetes-pecsi-ildiko/", "author": "nlc", "publishedAt": "2020-07-15T12:55:17Z", "content": "Hossz\u00fa ideje tart\u00f3 betegs\u00e9g ut\u00e1n a h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n hunyt el Szcs Lajos. A 76 \u00e9ves labdar\u00fag\u00f3 legenda \u00f6zvegye, P\u00e9csi Ildik\u00f3 \u00f6sszet\u00f6rten gy\u00e1szol, \u00e9s nem csak t viseli meg a vesztes\u00e9g. A Kiskegyed m\u00e9g vas\u00e1rnap \u2026 [+861 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nlc.hu"}, "urlToImage": "https://nlc.p3k.hu/uploads/2020/07/partos-csilla-gyasz.jpg"}, {"description": "Napokig k\u00ednozta \u00e1ldozat\u00e1t, \u00e9s h\u00faszmilli\u00f3s v\u00e1lts\u00e1gd\u00edjat k\u00e9rt egy banda.", "title": "\u00c9vtizedek \u00f3ta nem volt ilyen brut\u00e1lis emberrabl\u00e1s Budapesten - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/itthon/20200715_Emberrablas_Budapest_valtsagdij", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-07-15T12:37:00Z", "content": "Napokig k\u00ednozta \u00e1ldozat\u00e1t, \u00e9s h\u00faszmilli\u00f3s v\u00e1lts\u00e1gd\u00edjat k\u00e9rt egy banda.Hatfs banda rabolt el egy budapesti f\u00e9rfit j\u00falius 6-\u00e1n, a h\u00e1tt\u00e9rben egy eltn aut\u00f3 \u00e1llhat\u00a0 k\u00f6z\u00f6lte a Budapesti Rendr-fkapit\u00e1nys\u00e1g \u2026 [+1473 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=1fcda308-8cff-4931-bff1-25b0a1768b3d&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "A Nissan elektromos aut\u00f3 szak\u00e9rtelme \u00e9s a leg\u00fajabb kommunik\u00e1ci\u00f3s technol\u00f3gia egy st\u00edlusos coup\u00e9 Crossoverben \u00f6tv\u00f6zve.", "title": "Bemutatkozott a Nissan Ariya \u2013 egy \u00faj korszak teljesen elektromos coup\u00e9 crossovere - Ig\u00e9nyesf\u00e9rfi.hu", "url": "https://igenyesferfi.hu/sebesseg/bemutatkozott-a-nissan-ariya-egy-uj-korszak-teljesen-elektromos-coupe-crossovere.php", "author": "Ig\u00e9nyesf\u00e9rfi.hu", "publishedAt": "2020-07-15T10:58:00Z", "content": "Hossz\u00fa v\u00e1rakoz\u00e1sok ut\u00e1n egy Yokoham\u00e1b\u00f3l k\u00f6zvet\u00edtett virtu\u00e1lis esem\u00e9ny keretein bel\u00fcl ma v\u00e9gre lehullt a lepel az \u00faj Nissan Ariya elektromos coup\u00e9r\u00f3l, amellyel a Nissan \u00faj fejezetet k\u00edv\u00e1n nyitni az el\u2026 [+1464 chars]", "source": {"id": null, "name": "Igenyesferfi.hu"}, "urlToImage": "https://igenyesferfi.hu/wp-content/uploads/2020/07/nissan_Ariya_2020.jpg"}], "totalResults": 30}