{"status": "ok", "articles": [{"description": "Bajnok a Fradi: 24 \u00e9v ut\u00e1n siker\u00fclt a c\u00edmv\u00e9d\u00e9s - A Honv\u00e9d legy\u0151z\u00e9s\u00e9vel biztos\u00edtott\u00e1k be az els\u0151 helyet. Szerhij Rebrov az els\u0151 k\u00fclf\u00f6ldi edz\u0151, aki meg tudta v\u00e9deni bajnoki c\u00edm\u00e9t a klubn\u00e1l. Megtart\u00e1sa kulcsfontoss\u00e1g\u00fa lesz, Hajnal Tam\u00e1s sportigazgat\u00f3 is j\u00f3 munk\u00e1\u2026", "title": "Bajnok a Fradi: 24 \u00e9v ut\u00e1n siker\u00fclt a c\u00edmv\u00e9d\u00e9s - Index.hu", "url": "https://index.hu/sport/futball/2020/06/16/ferencvaros_bajnoki_arany_cimvedes_uefa/", "author": "\u00c1ghassi Attila", "publishedAt": "2020-06-16T20:55:00Z", "content": "A Honv\u00e9d kedd esti legyz\u00e9s\u00e9vel, h\u00e1rom fordul\u00f3val a bajnoki szezon v\u00e9ge eltt a Ferencv\u00e1ros megszerezte t\u00f6rt\u00e9nete 31. magyar bajnoki arany\u00e9rm\u00e9t. Ezzel megv\u00e9dte tavalyi elss\u00e9g\u00e9t, \u00e9s megers\u00edtette vezet p\u2026 [+4360 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3348/33483/334834/33483494_2565100_1d4d79dd5a07a891f943f60c91089af0_wm.jpg"}, {"description": "A Paramount Filmst\u00fadi\u00f3nak nem kellett a film, Hitchcock saj\u00e1t p\u00e9nzb\u0151l csin\u00e1lta, a kritik\u00e1k nagy r\u00e9sze lesz\u00f3lta", "title": "60 \u00e9ves a Psycho, ami gazdagg\u00e1 tette Hitchcockot - Origo", "url": "https://www.origo.hu/filmklub/20200611-egy-kritikus-60-eve-megnezte-hitchcock-cimu-filmjet-psycho-es-visszavonult.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-16T19:18:00Z", "content": "Alfred Hitchcock Psycho c\u00edm, 1960. j\u00fanius 16-\u00e1n bemutatott filmje ma m\u00e1r a filmt\u00f6rt\u00e9net egyik legfontosabb kult-klasszikus\u00e1nak sz\u00e1m\u00edt, de a maga idej\u00e9ben csak a k\u00f6z\u00f6ns\u00e9g \u00e9rt\u00e9kelte: a Paramount st\u00fadi\u00f3\u2026 [+4681 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2006/20200615psychose-square-format4.jpg"}, {"description": "Tipikusan olyan franchise a Kingdom Hearts, amibe b\u00e1rmilyen m\u0171faj\u00fa alkot\u00e1s megf\u00e9r, \u00edgy semmi meglep\u0151 nincs a Square Enix \u00faj bejelent\u00e9s\u00e9ben,...", "title": "M\u00e9g id\u00e9n j\u00f6n egy ritmusj\u00e1t\u00e9k a Kingdom Hearts alapj\u00e1n - Game Channel", "url": "http://www.gamechannel.hu/cikk/hirblock/meg-iden-jon-egy-ritmusjatek-a-kingdom-hearts-alapjan", "author": "WickedSick", "publishedAt": "2020-06-16T18:39:24Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Gamechannel.hu"}, "urlToImage": "http://www.gamechannel.hu/pictures/hirblock/meg-iden-jon-egy-ritmusjatek-a-kingdom-hearts-alapjan_1.jpg"}, {"description": "45 \u00e9ve nem volt hal\u00e1los \u00e1ldozattal j\u00e1r\u00f3 \u00f6sszecsap\u00e1s a ter\u00fcleten.", "title": "20 indiai katona halt meg a k\u00ednaiakkal t\u00f6rt\u00e9nt kasm\u00edri \u00f6sszet\u0171z\u00e9sben - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/vilag/20200616_india_kina_kasmir_osszecsapas", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-06-16T18:30:00Z", "content": "45 \u00e9ve nem volt hal\u00e1los \u00e1ldozattal j\u00e1r\u00f3 \u00f6sszecsap\u00e1s a ter\u00fcleten.H\u00faszra emelkedett az indiai-k\u00ednai hat\u00e1ron az azt rzk k\u00f6z\u00f6tt kialakult erszakos\u00a0\u00f6sszetz\u00e9s\u00a0indiai hal\u00e1los \u00e1ldozatainak sz\u00e1ma\u00a0 k\u00f6z\u00f6lte az \u2026 [+2115 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=b70c2e5f-8120-495d-946c-8ce275f6f4e8&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "K\u00edna 21 milli\u00f3 f\u0151s f\u0151v\u00e1ros\u00e1ban 29 lak\u00f3\u00f6vezetet l\u00e9nyeg\u00e9ben lez\u00e1rtak: \u0151rzik a ki- \u00e9s bejut\u00e1si pontokat, \u00e9s csak szigor\u00fa felt\u00e9telekkel szabad a lak\u00f3telepekr\u0151l ki- \u00e9s azokba bejutni.", "title": "Pekingben bez\u00e1rj\u00e1k az iskol\u00e1kat \u00e9s az \u00f3vod\u00e1kat a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny \u00fajra\u00e9led\u00e9se miatt - 444.hu", "url": "https://444.hu/2020/06/16/pekingben-bezarjak-az-iskolakat-es-az-ovodakat-a-koronavirus-jarvany-ujraeledese-miatt", "author": "Herczeg M\u00e1rk", "publishedAt": "2020-06-16T18:24:19Z", "content": "Vannak olyan idszakok, amikor kulcsfontoss\u00e1g\u00fa, hogy mindenki gyorsan\r\nmegb\u00edzhat\u00f3 inform\u00e1ci\u00f3khoz juthasson. Mi a 444-n\u00e9l minden nap ezen dolgozunk.\r\nAmennyire tl\u00fcnk telik, igyeksz\u00fcnk seg\u00edteni eligazod\u2026 [+636 chars]", "source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "urlToImage": "https://4cdn.hu/kraken/image/upload/s--Md-jVzJE--/c_limit,w_1160/7RE3aYFKI7Ff1C3nNs.jpeg"}, {"description": "Hi\u00e1ba t\u00e1madott t\u00f6bbet az els\u0151 f\u00e9lid\u0151ben a hazai csapat, Rad\u00f3 k\u00e9sei b\u00fcntet\u0151j\u00e9vel a zalaiak mind a h\u00e1rom pontot elvitt\u00e9k.", "title": "Bennmarad\u00e1st \u00e9rhet a Zalaegerszeg kisv\u00e1rdai sikere - NSO - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/nb-i-kisvarda-zalaegerszeg-2767679", "author": "CSILLAG P\u00c9TER (\u00f6sszefoglal\u00f3), P\u00d3SFAI GYULA (percr\u0151l percre)", "publishedAt": "2020-06-16T16:50:50Z", "content": "A g\u00f3ll\u00f6vlist\u00e1t vezet Rad\u00f3 Andr\u00e1s k\u00e9sei b\u00fcntetj\u00e9vel 10-ra gyz\u00f6tt az \u00fajonc Zalaegerszeg Kisv\u00e1rd\u00e1n a labdar\u00fag\u00f3 NB I 30. fordul\u00f3j\u00e1nak keddi nyit\u00f3 m\u00e9rkz\u00e9s\u00e9n. B\u00e1r az els j\u00e1t\u00e9kr\u00e9szben B\u00f3dog Tam\u00e1s egy\u00fcttese \u2026 [+4034 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/76/76/79/cikk_2767679/varda1-tum_fb.jpg"}, {"description": "El\u0151sz\u00f6r siker\u00fclt megfigyelni a F\u00f6ld\u00f6n k\u00edv\u00fcl a f\u00e9nyjelens\u00e9get, amely az oxig\u00e9natomok \u00e9s a napf\u00e9ny reakci\u00f3j\u00e1b\u00f3l sz\u00fcletik. Az adatok seg\u00edthetik a Mars-szond\u00e1k l\u00e9gk\u00f6rbe val\u00f3 bel\u00e9p\u00e9s\u00e9t, s\u00fcllyed\u00e9s\u00e9t \u00e9s landol\u00e1s\u00e1t a j\u00f6v\u0151beni kutat\u00e1sok sor\u00e1n.", "title": "Z\u00f6ld f\u00e9nyt \u00e9szleltek a Mars l\u00e9gk\u00f6r\u00e9ben | hirado.hu - H\u00edrad\u00f3", "url": "https://hirado.hu/tudomany-high-tech/cikk/2020/06/16/zold-fenyt-eszleltek-a-mars-legkoreben", "author": null, "publishedAt": "2020-06-16T16:34:46Z", "content": "Elsz\u00f6r siker\u00fclt megfigyelni a F\u00f6ld\u00f6n k\u00edv\u00fcl a f\u00e9nyjelens\u00e9get, amely az oxig\u00e9natomok \u00e9s a napf\u00e9ny reakci\u00f3j\u00e1b\u00f3l sz\u00fcletik. Az adatok seg\u00edthetik a Mars-szond\u00e1k l\u00e9gk\u00f6rbe val\u00f3 bel\u00e9p\u00e9s\u00e9t, s\u00fcllyed\u00e9s\u00e9t \u00e9s land\u2026 [+2603 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hirado.hu"}, "urlToImage": "https://hirado.hu/wp-content/uploads/sites/7/2019/10/K_EPA20161014164-3.jpg"}, {"description": "Mostant\u00f3l minden nyolc, l\u00e9legeztet\u0151g\u00e9pre szorul\u00f3 betegb\u0151l egynek az \u00e9lete megmenthet\u0151 \u2013 mondta a kutat\u00e1s vezet\u0151je.", "title": "\u00c9letment\u0151 lehet a dexametazon a koronav\u00edrusos betegekn\u00e9l - 24.hu", "url": "https://24.hu/kulfold/2020/06/16/koronavirus-gyogyszer-dexametazon/", "author": "24.hu", "publishedAt": "2020-06-16T15:56:09Z", "content": "Brit szak\u00e9rtk azt \u00e1ll\u00edtj\u00e1k a dexametazon nev szteroidr\u00f3l, hogy jav\u00edtott azoknak a koronav\u00edrus-betegeknek az \u00e1llapot\u00e1n, akik m\u00e1r s\u00falyos, \u00e9letvesz\u00e9lyes \u00e1llapotban voltak \u00edrja a Qubit.hu. Az alacsony d\u00f3\u2026 [+1624 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/06/d_vaj20200407011-e1592322014327-1024x576_wm.jpg"}, {"description": "A magyarorsz\u00e1gi \"B\" kateg\u00f3ri\u00e1s jogos\u00edtv\u00e1nyokn\u00e1l eg\u00e9szen \u00e9rdekes v\u00e1ltoz\u00e1s jelent meg.", "title": "V\u00e1ltozik a hazai jogos\u00edtv\u00e1ny - Vezess", "url": "https://www.vezess.hu/hirek/2020/06/16/b-s-jogsival-35-tonnanal-nehezebb-jarmuvet/", "author": "Vezess", "publishedAt": "2020-06-16T15:14:13Z", "content": "B kateg\u00f3ri\u00e1val lehet vezetni 3,5 tonna \u00f6sszt\u00f6meg feletti de 4250 kg-ot meg nem halad\u00f3 \u00f6sszt\u00f6meg j\u00e1rmvet, amennyiben az az Orsz\u00e1gos Mentszolg\u00e1lat s\u00fcrgss\u00e9gi betegell\u00e1t\u00e1st v\u00e9gz j\u00e1rmve jelent meg a Magya\u2026 [+882 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vezess.hu"}, "urlToImage": "https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2018/10/jogositvany1-700x467.jpg"}, {"description": "Val\u00f3sz\u00edn\u0171leg l\u0151ttek annak, hogy Neymar a ny\u00e1ron visszat\u00e9rjen a Barc\u00e1hoz - Legal\u00e1bbis ezt \u00e1ll\u00edtja a francia sajt\u00f3.", "title": "Val\u00f3sz\u00edn\u0171leg l\u0151ttek annak, hogy Neymar a ny\u00e1ron visszat\u00e9rjen a Barc\u00e1hoz - Index.hu", "url": "https://index.hu/sport/futball/2020/06/16/neymar_a_nyaron_mar_nem_ter_vissza_a_barcahoz/", "author": "Lovas Gerg\u0151", "publishedAt": "2020-06-16T15:13:00Z", "content": "A Le Parisien c\u00edm francia napilap szerint gyakorlatilag null\u00e1ra cs\u00f6kkent annak a val\u00f3sz\u00edns\u00e9ge, hogy Neymar, a Paris Saint-Germain brazil futballist\u00e1ja m\u00e9g ezen a ny\u00e1ron visszat\u00e9r elz csapat\u00e1hoz, az F\u2026 [+950 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3348/33488/334886/33488648_2565464_cb6c397397eaeecff36ade3773a85b6a_wm.jpg"}, {"description": "Magyarorsz\u00e1g rom\u00e1n \u00e1llampolg\u00e1rokat \u00e9rint\u0151 korl\u00e1toz\u00f3 int\u00e9zked\u00e9sei ellen emelt sz\u00f3t a rom\u00e1n korm\u00e1ny keddi \u00fcl\u00e9s\u00e9nek els\u0151, nyilv\u00e1nos r\u00e9sz\u00e9ben Ludovic Orban rom\u00e1n minisztereln\u00f6k.", "title": "Magyarorsz\u00e1g hagyja abba a rom\u00e1n \u00e1llampolg\u00e1rok mozg\u00e1sszabads\u00e1g\u00e1nak a korl\u00e1toz\u00e1s\u00e1t - H\u00edr TV", "url": "https://hirtv.hu/hirtvkulfold/magyarorszag-hagyja-abba-a-roman-allampolgarok-mozgasszabadsaganak-a-korlatozasat-2503541", "author": "MTI", "publishedAt": "2020-06-16T14:33:00Z", "content": "Elfogadta az Orsz\u00e1ggyl\u00e9s a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny miatti vesz\u00e9lyhelyzet megsz\u00fcntet\u00e9s\u00e9rl sz\u00f3l\u00f3 t\u00f6rv\u00e9nyt, valamint j\u00f3v\u00e1hagyta a vesz\u00e9lyhelyzet megszn\u00e9s\u00e9vel \u00f6sszef\u00fcgg \u00e1tmeneti szab\u00e1lyokr\u00f3l \u00e9s a j\u00e1rv\u00e1ny\u00fcgyi\u2026 [+8296 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hirtv.hu"}, "urlToImage": "http://hirtv.hu/data/cikkek/2503/25035/cikk-2503541/shutterstock_403710025_fit_1200x10000.jpg"}, {"description": "Legal\u00e1bb 36 fejlett idegen civiliz\u00e1ci\u00f3nak kell lennie galaxisunkban - Brit csillag\u00e1szok szerint siker\u00fclt meghaladni a Drake-egyenletet \u00e9s viszonylag pontos v\u00e1laszt adni a k\u00e9rd\u00e9sre, hogy egyed\u00fcl van-e az emberis\u00e9g.", "title": "Legal\u00e1bb 36 fejlett idegen civiliz\u00e1ci\u00f3nak kell lennie galaxisunkban - Index.hu", "url": "https://index.hu/techtud/2020/06/16/legalabb_36_fejlett_idegen_civilizacionak_kell_lennie_galaxisunkban/", "author": "Nagy Attila K\u00e1roly", "publishedAt": "2020-06-16T14:19:00Z", "content": "A csillag\u00e1szati kutat\u00e1sok egyik viszonylag n\u00e9pszer k\u00e9rd\u00e9sk\u00f6re, hogy lehet-e \u00e9let a F\u00f6ld\u00f6n k\u00edv\u00fcl, l\u00e9teznek-e m\u00e1s civiliz\u00e1ci\u00f3k a Naprendszer\u00fcnk\u00f6n k\u00edv\u00fcl, \u00e9lnek-e hozz\u00e1nk hasonl\u00f3an fejlett, vagy \u00e9ppens\u00e9g\u2026 [+4038 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3348/33487/334877/33487750_2565414_d5a7a820d40b05fd13810f51bf19dae1_wm.jpg"}, {"description": "A korm\u00e1ny \u00fcdv\u00f6zli az Orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9s d\u00f6nt\u00e9s\u00e9t, amellyel felk\u00e9rte a korm\u00e1nyt a rendk\u00edv\u00fcli jogrend megsz\u00fcntet\u00e9s\u00e9re, azt k\u00e9rik, miel\u0151bb hirdess\u00e9k ki a t\u00f6rv\u00e9nyt, hogy a korm\u00e1ny is hamar d\u00f6nthessen, \u00e9s \u00edgy szerda \u00e9jf\u00e9lkor v\u00e9get \u00e9rhessen a rendk\u00edv\u00fcli jogrend - mondta \u2026", "title": "Koronav\u00edrus: megvan, mikor \u00e9rhet v\u00e9get a rendk\u00edv\u00fcli jogrend - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20200616/koronavirus-megvan-mikor-erhet-veget-a-rendkivuli-jogrend-437246", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-06-16T12:27:00Z", "content": "A t\u00e1rcavezet kiemelte: mindenkit k\u00f6sz\u00f6net illet, aki r\u00e9szt vett a j\u00e1rv\u00e1ny elleni v\u00e9dekez\u00e9sben, l\u00e9trej\u00f6tt a nemzeti egys\u00e9g, m\u00e9g ha ebben a baloldal nem is vett r\u00e9szt. A politikai \u00e9letben nem siker\u00fclt \u2026 [+397 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-lg/m/a/g/magyarparlament-353829.jpg"}, {"description": "Bab\u00e1t v\u00e1r a Harry Potter sz\u00edn\u00e9szn\u0151je - A Lavender Brownt alak\u00edt\u00f3 Jessie Cave m\u00e1sodik gyermek\u00e9vel v\u00e1rand\u00f3s. A h\u00edrt Instagramon jelentett\u00e9k be a f\u00e9rj\u00e9vel.", "title": "Gumicukor - Bab\u00e1t v\u00e1r a Harry Potter sz\u00edn\u00e9szn\u0151je - Velvet", "url": "https://velvet.hu/gumicukor/2020/06/16/jessie_cave_varandossag/", "author": "Gr\u00f3sz Petra", "publishedAt": "2020-06-16T11:37:00Z", "content": "Nem t\u00falz\u00e1s \u00e1ll\u00edtani, hogy id\u00e9n rekordmennyis\u00e9g szt\u00e1rb\u00e9bi fog sz\u00fcletni. Nemr\u00e9giben kider\u00fclt, hogy a Ron Weasley-t alak\u00edt\u00f3 Rubert Grint p\u00e1rja is v\u00e1rand\u00f3s, most pedig \u00fagy fest, egy m\u00e1sik Harry Potter sz\u2026 [+796 chars]", "source": {"id": null, "name": "Velvet.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3348/33485/334855/33485552_2565236_30e5fc1e2ec4eb9af123611a47ac9511_wm.jpg"}, {"description": "Cikk\u00fcnk friss\u00fcl.\r\n\r\nKiss R\u00f3bert rend\u0151r alezredes, a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny elleni v\u00e9dekez\u00e9s\u00e9rt felel\u0151s operat\u00edv t\u00f6rzs \u00fcgyeleti k\u00f6zpontj\u00e1nak munkat\u00e1rsa elmondta, az...", "title": "Gyan\u00fas\u00edtottk\u00e9nt hallgattak ki egy n\u0151t az \u00e1lment\u0151s vide\u00f3 miatt - H\u00edrad\u00f3", "url": "https://hirado.hu/belfold/cikk/2020/06/16/elo-tajekoztat-az-operativ-torzs", "author": null, "publishedAt": "2020-06-16T10:20:12Z", "content": "Cikk\u00fcnk friss\u00fcl.\r\nKiss R\u00f3bert rendr alezredes, a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny elleni v\u00e9dekez\u00e9s\u00e9rt felels operat\u00edv t\u00f6rzs \u00fcgyeleti k\u00f6zpontj\u00e1nak munkat\u00e1rsa elmondta, az Orsz\u00e1ggyl\u00e9s kedden v\u00e1rhat\u00f3an elfogadja a v\u2026 [+6426 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hirado.hu"}, "urlToImage": "https://hirado.hu/wp-content/uploads/sites/7/2020/06/D_MTI20200410003.jpg"}, {"description": "Kil\u00e9ptetheti a felhaszn\u00e1l\u00f3kat a Google-fi\u00f3kjukb\u00f3l.", "title": "Kisz\u00farhat a Chrome b\u00f6ng\u00e9sz\u0151vel az \u00faj Windows 10 - Origo", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20200616-windows-10-may-2020-update-google-chrome-kijelentkezes.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-16T10:04:00Z", "content": "Kil\u00e9ptetheti a felhaszn\u00e1l\u00f3kat a Google-fi\u00f3kjukb\u00f3l.\r\nLassan minden napra jut egy h\u00edr a m\u00e1jus v\u00e9g\u00e9n kiadott Windows 10 May 2020 Update hib\u00e1ir\u00f3l, az SSD-k t\u00f6redezetts\u00e9gmentes\u00edt\u00e9se ut\u00e1n a jelek szerint a\u2026 [+1048 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/1912/20191213lenovo-thinkpad-x1-carbon-uzleti2.jpg"}, {"description": "T\u00f6bb ker\u00fcletben elmaradtak a j\u00e1rv\u00e1ny miatt a lomtalan\u00edt\u00e1sok. Az \u00e9v h\u00e1tralev\u0151 r\u00e9sz\u00e9ben nem nagyon van lehet\u0151s\u00e9g ezek p\u00f3tl\u00e1s\u00e1ra, de a lakoss\u00e1got m\u00e9gsem hagyja cserben az FKF Nonprofit Zrt.: rendelhet\u0151, ingyenes lomtalan\u00edt\u00e1st vezetnek. Ahol m\u00e9g nem maradt el a s\u2026", "title": "Budapesti lomtalan\u00edt\u00e1sok - bejelent\u00e9st tett az FKF - Napi.hu", "url": "https://www.napi.hu/magyar_vallalatok/lomtalanitas-fkf-szemetszallitas-budapest.708185.html", "author": "Szab\u00f3 D\u00e1niel", "publishedAt": "2020-06-16T09:39:00Z", "content": "Az FKF Nonprofit Zrt. vezet\u00e9se \u00fagy d\u00f6nt\u00f6tt, hogy a T\u00e1rsas\u00e1g fesz\u00edtett finansz\u00edroz\u00e1si helyzete ellen\u00e9re, a j\u00e1rv\u00e1ny enyh\u00fcl\u00e9s\u00e9re tekintettel a lehets\u00e9ges legkor\u00e1bbi idpontban, 2020. j\u00falius 6-\u00e1n \u00fajraind\u00ed\u2026 [+2348 chars]", "source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/201810/orig/image1538481264.jpg/780/"}, {"description": "A PIM f\u0151igazgat\u00f3j\u00e1val a Magyar Narancs email-interj\u00fat k\u00e9sz\u00edtett, de a megjelentetett sz\u00f6veget nem egyeztette.", "title": "Demeter Szil\u00e1rd a Digit\u00e1lis Irodalmi Akad\u00e9mia b\u0151v\u00edt\u00e9s\u00e9r\u0151l - Origo", "url": "https://www.origo.hu/kultura/20200616-demeter-szilard-interju.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-16T09:32:00Z", "content": "A Petfi Irodalmi M\u00fazeum figazgat\u00f3j\u00e1val a Magyar Narancs email-interj\u00fat k\u00e9sz\u00edtett, de a megjelentetett sz\u00f6veget (a kiv\u00e1lasztott r\u00e9szleteket) nem egyeztette Demeter Szil\u00e1rddal. \u200eItt a teljes interj\u00fa.\r\n\u2026 [+9784 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2001/20200128demeter-szilard5.jpg"}, {"description": "640 km felett a Tesla Model S hat\u00f3t\u00e1vja - A leghosszabb utaz\u00e1sra alkalmas v\u00e1ltozat hat\u00f3t\u00e1vj\u00e1t 400 m\u00e9rf\u00f6ld f\u00f6l\u00e9 n\u00f6velt\u00e9k, m\u00e9ghozz\u00e1 \u00faj akkumul\u00e1tor n\u00e9lk\u00fcl.", "title": "640 km felett a Tesla Model S hat\u00f3t\u00e1vja - TotalCar", "url": "https://totalcar.hu/magazin/hirek/2020/06/16/640_km_felett_a_tesla_model_s_hatotavja/", "author": "Andr\u00f3czi Bal\u00e1zs", "publishedAt": "2020-06-16T09:30:00Z", "content": "Legink\u00e1bb preszt\u00edzsk\u00e9rd\u00e9s volt, hogy a Tesl\u00e1\u00e9 legyen a legnagyobb hat\u00f3t\u00e1v\u00fa elektromos aut\u00f3 a piacon, \u00e9s az els, amelynek a hivatalos adata 400 m\u00e9rf\u00f6ld, azaz 644 km felett van.\r\nA kor\u00e1bbi nagy hat\u00f3t\u00e1v\u2026 [+701 chars]", "source": {"id": null, "name": "Totalcar.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3348/33482/334827/33482780_2565052_b3367b4e5633d92d0a5dcf0c9a9c1465_wm.jpg"}, {"description": "\u00c9szak-Korea felrobbantotta a D\u00e9l-Kore\u00e1val k\u00f6z\u00f6s \u00f6sszek\u00f6t\u0151 irod\u00e1t - A Keszongban tal\u00e1lhat\u00f3 irod\u00e1ra a k\u00e9t orsz\u00e1g k\u00f6z\u00f6tti b\u00e9ke jelk\u00e9pek\u00e9nt tekintettek annak megnyit\u00e1sakor.", "title": "\u00c9szak-Korea felrobbantotta a D\u00e9l-Kore\u00e1val k\u00f6z\u00f6s \u00f6sszek\u00f6t\u0151 irod\u00e1t - Index.hu", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/06/16/eszak-korea_robbantas/", "author": "Iv\u00e1n-Nagy Szilvia", "publishedAt": "2020-06-16T07:26:00Z", "content": "Kevesebb mint k\u00e9t \u00e9vvel azut\u00e1n, hogy \u00c9szak- \u00e9s D\u00e9l-Korea megnyitotta a keszongi hat\u00e1rv\u00e1rosban az \u00f6sszek\u00f6t irod\u00e1t, amire a k\u00e9t orsz\u00e1g k\u00f6z\u00f6tti b\u00e9ke jelk\u00e9pek\u00e9nt tekintettek, \u00c9szak-Korea felrobbantotta a\u2026 [+4420 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3348/33487/334872/33487268_2565386_c081fd09bc37d90fe18a0dc98847529b_wm.jpg"}], "totalResults": 30}