{"status": "ok", "articles": [{"description": "Kipr\u00f3b\u00e1ltuk a dupla kijelz\u0151s LG Winget, amihez hasonl\u00f3t eddig nem nagyon l\u00e1tott a vil\u00e1g.", "title": "Kez\u00fcnkben a vil\u00e1g legfur\u00e1bb telefonja - Origo", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20201121-lg-wing-teszt.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-23T21:02:00Z", "content": "T\u00falz\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl \u00e1ll\u00edthatjuk, hogy az okostelefonos ipar\u00e1g forrong az innov\u00e1ci\u00f3t\u00f3l \u00e9s a szektort majd sz\u00e9tfesz\u00edtik a kreat\u00edv energi\u00e1k. Az \u00faj\u00edt\u00e1sok \u00e9rintik a hardvereket, a kapcsol\u00f3d\u00f3 szolg\u00e1ltat\u00e1sokat, \u00e9\u2026 [+6684 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2011/20201121lg-wing-okostelefon-kulonleges-elforgathato12.jpg"}, {"description": "Orosz P\u00e1l: A kudarcok is kellettek, hogy id\u00e1ig jussunk - Az FTC Labdar\u00fag\u00f3 Zrt. vez\u00e9rigazgat\u00f3ja besz\u00e9lt a BL-r\u0151l, \u00e1tigazol\u00e1sokr\u00f3l \u00e9s Rebrovr\u00f3l is.", "title": "Orosz P\u00e1l: A kudarcok is kellettek, hogy id\u00e1ig jussunk - Index.hu", "url": "https://index.hu/sport/futball/2020/bl/2020/11/23/labdarugas_ferencvaros_bajnokok_ligaja_orosz_pal_interju/", "author": "Antalics \u00c1d\u00e1m", "publishedAt": "2020-11-23T20:35:00Z", "content": "Mik a legfontosabb tapasztalatok, amelyeket a Ferencv\u00e1ros szerzett a Bajnokok Lig\u00e1ja csoportk\u00f6r f\u00e9lt\u00e1vj\u00e1hoz \u00e9rve?\r\nHogy ez egy teljesen m\u00e1s k\u00e1v\u00e9h\u00e1z. Mindig is mondtam, hogy mi a jelenlegi lehets\u00e9gein\u2026 [+10215 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3547/35474/354741/35474151_2713615_29a52413fa346dcfe10f1791965b7726_wm.jpg"}, {"description": "\u00cdzl\u00e9stelen \u00e9s vesz\u00e9lyes tr\u00e9f\u00e1t \u0171ztek a f\u0151v\u00e1rosi ment\u0151kkel - Hatalmas a terhel\u00e9s a ment\u0151k\u00f6n, ennek ellen\u00e9re vannak, akik g\u00fany c\u00e9lt\u00e1bl\u00e1j\u00e1v\u00e1 teszik \u0151ket.", "title": "\u00cdzl\u00e9stelen \u00e9s vesz\u00e9lyes tr\u00e9f\u00e1t \u0171ztek a f\u0151v\u00e1rosi ment\u0151kkel - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/11/23/orszagos_mentoszolgalat_trefa/", "author": "Balogh Krisztina", "publishedAt": "2020-11-23T19:54:00Z", "content": "A mentk mostan\u00e1ban \u00e1tlagosan 3500 ment\u00e9si feladatot \u00e9s t\u00f6bb mint t\u00edzezer mintav\u00e9telt v\u00e9geznek el naponta\u00a0 sz\u00e1mol be Facebook-bejegyz\u00e9s\u00e9ben az Orsz\u00e1gos Mentszolg\u00e1lat. Ennek ellen\u00e9re m\u00e9g mindig akadnak\u2026 [+533 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3221/32215/322153/32215375_2470849_063cf21543f24363572a1e0f7c578fa0_wm.jpg"}, {"description": "18 napja der\u00fclt ki, hogy koronav\u00edrusos.", "title": "Majka kij\u00f6tt a k\u00f3rh\u00e1zb\u00f3l - Origo", "url": "https://www.origo.hu/teve/20201123-majka-ket-het-utan-elhagyta-a-korhazat-2020.html", "author": null, "publishedAt": "2020-11-23T18:39:00Z", "content": "18 napja der\u00fclt ki, hogy koronav\u00edrusos,\u00a011 napig fek\u00fcdt egy k\u00f3rh\u00e1zban, pedig csak az\u00e9rt ment be elsz\u00f6r, hogy egy bar\u00e1tj\u00e1t elk\u00eds\u00e9rje. \u201eK\u00e9toldali t\u00fcdgyullad\u00e1ssal, mellh\u00e1rtyagyullad\u00e1ssal fekszem\" \u2013 mond\u2026 [+1410 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2011/20201123majka.jpg"}, {"description": "A rom\u00e1n k\u00fcl\u00fcgy tiltakoz\u00e1s\u00e1t fejezte ki amiatt, hogy Nagy-Britanni\u00e1ban a Tesco \u00e1ruh\u00e1zl\u00e1nc rom\u00e1n nyelv\u0171 feliratokon figyelmeztette \u00fczleteiben a tolvajokat cselekedet\u00fck k\u00f6vetkezm\u00e9nyeire, Bukarest szerint ugyanis ez a diszkriminat\u00edv \u00fczenet \"nem t\u00fckr\u00f6zi re\u00e1lisan a\u2026", "title": "Er\u0151set h\u00fazott a Tesco - botr\u00e1ny lett bel\u0151le - Napi.hu", "url": "https://www.napi.hu/nemzetkozi_vallalatok/eroset_huzott_a_tesco_botrany_lett_belole.718212.html", "author": "www.napi.hu", "publishedAt": "2020-11-23T18:25:00Z", "content": "A rom\u00e1n k\u00fcl\u00fcgy azt k\u00f6veten fejtette ki \u00e1ll\u00e1spontj\u00e1t, hogy a rom\u00e1n m\u00e9dia h\u00e9tfn besz\u00e1molt r\u00f3la: Nagy-Britanni\u00e1ban a Tesco \u00e1ruh\u00e1zakban rom\u00e1n nyelv feliratok jelentek meg, amelyekben a tolvajokat figyelm\u2026 [+903 chars]", "source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202003/orig/image1584346120.jpg/780/"}, {"description": "A lengyel fejleszt\u0151k nem sz\u00edvlelik, hogy a halaszt\u00e1s miatt (is) kijutott n\u00e9h\u00e1ny j\u00e1t\u00e9koshoz a k\u00f6vetkez\u0151 alkot\u00e1suk lemezes p\u00e9ld\u00e1nya...", "title": "Kisziv\u00e1rgott a Cyberpunk 2077 lemezes kiad\u00e1sa, a CD Projekt RED fell\u00e9p - theGeek", "url": "https://thegeek.hu/2020/11/23/kiszivargott-a-cyberpunk-2077-lemezes-kiadasa-a-cd-projekt-red-fellep-ellene/", "author": "https://www.facebook.com/aniko.angyal.54", "publishedAt": "2020-11-23T18:22:00Z", "content": "A lengyel fejlesztk nem sz\u00edvlelik, hogy a halaszt\u00e1s miatt (is) kijutott n\u00e9h\u00e1ny j\u00e1t\u00e9koshoz a k\u00f6vetkez alkot\u00e1suk lemezes p\u00e9ld\u00e1nya.\r\nA Redditen k\u00f6zz\u00e9tettek egy k\u00e9pet arr\u00f3l, hogy valakinek a kezei k\u00f6z\u00e9 j\u2026 [+1999 chars]", "source": {"id": null, "name": "Thegeek.hu"}, "urlToImage": "https://thegeek.hu/wp-content/uploads/sites/2/2020/08/the-geek-cyberpunk-2077-fps-1.jpg"}, {"description": "Antony Blinken apja ut\u00f3lag b\u00edr\u00e1lta az els\u0151 Orb\u00e1n-korm\u00e1nyt - Az amerikai k\u00fcl\u00fcgyminiszteri poszt v\u00e1rom\u00e1nyos\u00e1nak apja, Donald Blinken budapesti nagyk\u00f6vet volt, a lex-CEU-t is kritiz\u00e1lta m\u00e9g annak elfogad\u00e1sa el\u0151tt.", "title": "Antony Blinken apja ut\u00f3lag b\u00edr\u00e1lta az els\u0151 Orb\u00e1n-korm\u00e1nyt - Index.hu", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/11/23/amerikai_egyesult_allamok_donald_blinken_kulugyminiszter/", "author": "Kov\u00e1cs Ferenc D\u00e1vid", "publishedAt": "2020-11-23T18:17:00Z", "content": "Az\u00a0amerikai k\u00fcl\u00fcgyminiszteri poszt v\u00e1rom\u00e1nyosa,\u00a0Antony Blinken\u00a0apja, a kor\u00e1bban befektet\u00e9si bank\u00e1rk\u00e9nt tev\u00e9kenyked Donald Blinken 1994 \u00e9s 1997 k\u00f6z\u00f6tt volt az Egyes\u00fclt \u00c1llamok budapesti nagyk\u00f6vete. Ki\u2026 [+2387 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3546/35469/354699/35469985_2713325_d53e4f1902e5bb767a7f4d7a53538a37_wm.jpg"}, {"description": "Isael szerint \u00fagy j\u00f6ttek meg Torin\u00f3ba, hogy nyerni akarnak a Juventus ellen.", "title": "BL: Szerhij Rebrov sajt\u00f3t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3ja Torin\u00f3ban - NSO - Nemzeti Sport", "url": "https://www.nemzetisport.hu/bajnokok_ligaja/bl-szerhij-rebrov-sajtotajekoztatoja-torinoban-2796451", "author": "HAT\u00c1R D\u00c1VID, PUSZTAI VIOLA (Torino)", "publishedAt": "2020-11-23T17:39:16Z", "content": "Kedd este a labdar\u00fag\u00f3 Bajnokok Lig\u00e1ja csoportk\u00f6r\u00e9nek 4. fordul\u00f3j\u00e1ban a Juventus a Ferencv\u00e1rost fogadja. Az olasz ut\u00e1n a magyar csapat is a m\u00e9rkz\u00e9s eltti napon tartott sajt\u00f3t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3t, amelyen Szerh\u2026 [+3371 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/79/64/51/cikk_2796451/ftc900_fb.jpg"}, {"description": "Az azeri hadsereg jelent\u0151s ter\u00fcleteket foglalt el a vitatott hovatartoz\u00e1s\u00fa, t\u00f6bbs\u00e9g\u00e9ben \u00f6rm\u00e9nyek lakta Hegyi-Karabahban.", "title": "Vil\u00e1g: 121 telep\u00fcl\u00e9st ad \u00e1t \u00d6rm\u00e9nyorsz\u00e1g Azerbajdzs\u00e1nnak | hvg.hu - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/vilag/20201123_ormenyorszag_azerbajdzsan_hegyi_karabah_telepules_atadas_tuzszuneti_egyezmeny", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-11-23T17:12:00Z", "content": "Az azeri hadsereg jelents ter\u00fcleteket foglalt el a vitatott hovatartoz\u00e1s\u00fa, t\u00f6bbs\u00e9g\u00e9ben \u00f6rm\u00e9nyek lakta Hegyi-Karabahban.Az \u00f6rm\u00e9ny korm\u00e1ny h\u00e9tfn nyilv\u00e1noss\u00e1gra hozta annak a 121 telep\u00fcl\u00e9snek a list\u00e1j\u00e1t\u2026 [+1379 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=fd8b8212-f1d4-4526-97d3-840ab1f7e039&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "A b\u00f6ng\u00e9sz\u0151h\u00e1bor\u00fat nem tudja megnyerni a Microsoft, ez\u00e9rt keresett egy r\u00e9szter\u00fcletet, amiben a legjobb tudhatna lenni.", "title": "Kuponokkal b\u0151v\u00fcl a Microsoft Edge - Fintechradar.hu", "url": "https://fintechradar.hu/penz/1123/kuponokkal-bovul-a-microsoft-edge/", "author": null, "publishedAt": "2020-11-23T16:52:44Z", "content": "Kuponokat is kezel m\u00e1r a Microsoft Edge b\u00f6ng\u00e9szje. A kuponok \u00e9s egy\u00e9b kedvezm\u00e9nyk\u00f3dok akkor jelennek meg, ha a b\u00f6ng\u00e9szt haszn\u00e1lva pr\u00f3b\u00e1l v\u00e1s\u00e1rolgatni a felhaszn\u00e1l\u00f3.\r\nA mostani a m\u00e1sodik e-kereskedelm\u2026 [+738 chars]", "source": {"id": null, "name": "Fintechradar.hu"}, "urlToImage": "https://fintechradar.hu/wp-content/uploads/2020/11/edge.jpg"}, {"description": "Kirobban\u00f3 form\u00e1ban v\u00e1rja, hogy m\u00e1sf\u00e9l \u00e9vtized ut\u00e1n \u00fajra ringbe l\u00e9pjen.", "title": "Tyson f\u00e9lmeztelenre vetk\u0151zve mutatta meg, hogy 45 kil\u00f3t fogyott - 24.hu", "url": "https://24.hu/sport/2020/11/23/mike-tyson-felmeztelen-boksz-roy-jones-jr/", "author": "Fut\u00f3 Csaba", "publishedAt": "2020-11-23T16:47:00Z", "content": "Vas\u00e1rnap hajnalban, a Los Angeles-i Staples Centerben rendezik majd Mike Tyson \u00e9s Roy Jones Jr. bokszmeccs\u00e9t, amit kis t\u00falz\u00e1ssal az eg\u00e9sz vil\u00e1g v\u00e1r. Az 54 \u00e9ves Tyson a Good Morning Americ\u00e1nak nyilatk\u2026 [+1445 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/11/mike-tyson-1024x576_wm.jpg"}, {"description": null, "title": "Ezekre az \u00fczletekre vonatkozik az id\u0151sek v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si s\u00e1vja - 24.hu", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiQGh0dHBzOi8vMjQuaHUvYmVsZm9sZC8yMDIwLzExLzIzL2lkb3Nlay12YXNhcmxhc2ktc2F2amEtdXpsZXRlay_SAURodHRwczovLzI0Lmh1L2JlbGZvbGQvMjAyMC8xMS8yMy9pZG9zZWstdmFzYXJsYXNpLXNhdmphLXV6bGV0ZWsvYW1wLw?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-23T16:33:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Az Orb\u00e1n-korm\u00e1ny szerint m\u00e1r George Clooney is Soros Gy\u00f6rgy politikai sz\u00e1nd\u00e9k\u00e1t hajtja v\u00e9gre - A sz\u00edn\u00e9sz j\u00f3 bar\u00e1tja a Soros csal\u00e1dnak \u2013 \u00e1ll\u00edtja a k\u00f6zm\u00e9dia h\u00edrad\u00f3ja.", "title": "Az Orb\u00e1n-korm\u00e1ny szerint m\u00e1r George Clooney is Soros Gy\u00f6rgy politikai sz\u00e1nd\u00e9k\u00e1t hajtja v\u00e9gre - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/11/23/george_clooney_soros_gyorgy_kormany_media/", "author": "Balogh Krisztina", "publishedAt": "2020-11-23T16:13:00Z", "content": "George Clooney is Soros Gy\u00f6rgy politikai sz\u00e1nd\u00e9k\u00e1t hajtja v\u00e9gre erre a k\u00f6vetkeztet\u00e9sre Farkas \u00d6rs, a Korm\u00e1nyzati T\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 K\u00f6zpont sz\u00f3vivje\u00a0a k\u00f6zm\u00e9dia h\u00edrad\u00f3j\u00e1ban\u00a0jutott.\u00a0\r\nA k\u00e9tszeres Oscar-d\u00edjas \u2026 [+1525 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3547/35475/354753/35475315_2713695_6dac0c9463badb80fb1b6275f4b3447a_wm.jpg"}, {"description": "Az elm\u00falt 2-3 \u00e9vben fontos t\u00e9m\u00e1v\u00e1 l\u00e9pett el\u0151 az \u00fcgyf\u00e9ltal\u00e1lkoz\u00f3inkon az infl\u00e1ci\u00f3 k\u00e9rd\u00e9se, hiszen partnereink jelent\u0151s r\u00e9sze infl\u00e1ci\u00f3s robban\u00e1st \u00e9rz\u00e9kelt a mindennapokban, mik\u00f6zben a hivatalos infl\u00e1ci\u00f3s adatok a jegybank 3%-os infl\u00e1ci\u00f3s c\u00e9lja k\u00f6r\u00fcl alakultak e\u2026", "title": "N\u00e9h\u00e1ny perc az infl\u00e1ci\u00f3r\u00f3l, ami \u00f6r\u00f6kre megv\u00e1ltoztatja az \u00e9leted - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20201123/nehany-perc-az-inflaciorol-ami-orokre-megvaltoztatja-az-eleted-458392", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-11-23T16:00:00Z", "content": "Black Friday a Portfolio-n\u00e1l! Az akci\u00f3 keret\u00e9ben a november 23. \u00e9s november 27. k\u00f6z\u00f6tt v\u00e1s\u00e1rolt \u00e9ves SIGNATURE elfizet\u00e9seket most 40%-os kedvezm\u00e9nnyel, \r\n 17907 forint\u00e9rt lehet megv\u00e1s\u00e1rolni. Ezzel is\u2026 [+8082 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/a/u/t/auto-muszerfal-elozes-414468.jpg"}, {"description": "Az \u00edg\u00e9retes vakcinah\u00edrek optimizmust v\u00e1ltottak ki, tal\u00e1n m\u00e1r l\u00e1that\u00f3 a j\u00e1rv\u00e1ny v\u00e9ge. A t\u0151zsde el\u0151re \u00e1raz, \u00edgy a pozit\u00edv olt\u00f3sanyag h\u00edreket azonnal \u00e9les piaci reakci\u00f3k jelzik, \u00e9s ebb\u0151l els\u0151sorban a re\u00e1lgazdas\u00e1g profit\u00e1lhat, m\u00edg a jelenleg magasan \u00e1razott techn\u2026", "title": "C\u00e9legyenesben a koronav\u00edrus-vakcina: Ezek a c\u00e9gek lehetnek a piac nyertesei \u00e9s vesztesei - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/befektetes/20201123/celegyenesben-a-koronavirus-vakcina-ezek-a-cegek-lehetnek-a-piac-nyertesei-es-vesztesei-458652", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-11-23T16:00:00Z", "content": "Black Friday a Portfolio-n\u00e1l! Az akci\u00f3 keret\u00e9ben a november 23. \u00e9s november 27. k\u00f6z\u00f6tt v\u00e1s\u00e1rolt \u00e9ves SIGNATURE elfizet\u00e9seket most 40%-os kedvezm\u00e9nnyel, \r\n 17907 forint\u00e9rt lehet megv\u00e1s\u00e1rolni. Ezzel is\u2026 [+7110 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/s/t/o/stock-investor-414652.jpg"}, {"description": "Rengetegen haszn\u00e1lj\u00e1k a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 olyan verzi\u00f3j\u00e1t, ami kiberb\u0171n\u00f6z\u0151k \u00e1ltal kihaszn\u00e1lhat\u00f3 s\u00e9r\u00fcl\u00e9kenys\u00e9get tartalmaz.", "title": "\u00c9rdemes erre figyelnie, ha Google Chrome-ot haszn\u00e1l - 24.hu", "url": "https://24.hu/tech/2020/11/23/google-chrome-bongeszo-frissites-internet-kiberbiztonsag/", "author": "D\u00f6m\u00f6s Zsuzsanna", "publishedAt": "2020-11-23T15:25:00Z", "content": "A vil\u00e1gj\u00e1rv\u00e1ny idej\u00e9n a kor\u00e1bbin\u00e1l t\u00f6bben dolgoznak otthonr\u00f3l, ami egyben azt is jelenti, hogy a munkav\u00e1llal\u00f3k saj\u00e1t eszk\u00f6zeiken kereszt\u00fcl f\u00e9rnek hozz\u00e1 \u00e9rz\u00e9keny c\u00e9ges adatokhoz. \u00c9pp ez\u00e9rt v\u00e1lt m\u00e9g fo\u2026 [+1558 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/11/73996043-e1606143022196-1024x576_wm.jpg"}, {"description": null, "title": "T\u00e1vozik az Index vez\u00e9rigazgat\u00f3-f\u0151szerkeszt\u0151je - 24.hu", "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiS2h0dHBzOi8vMjQuaHUvYmVsZm9sZC8yMDIwLzExLzIzL2luZGV4LWZvc3plcmtlc3p0by1zem9tYmF0aHktcGFsLWtpcnVndGFrL9IBT2h0dHBzOi8vMjQuaHUvYmVsZm9sZC8yMDIwLzExLzIzL2luZGV4LWZvc3plcmtlc3p0by1zem9tYmF0aHktcGFsLWtpcnVndGFrL2FtcC8?oc=5", "author": null, "publishedAt": "2020-11-23T14:58:00Z", "content": null, "source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "urlToImage": null}, {"description": "Boldog sz\u00fclet\u00e9snapot, T\u00f6r\u0151csik Mari! - A nemzet sz\u00edn\u00e9sze ma lett 85 \u00e9ves. A Nemzeti Sz\u00ednh\u00e1z t\u00e1rsulata vide\u00f3ban k\u00f6sz\u00f6nt\u00f6tte fel.", "title": "Boldog sz\u00fclet\u00e9snapot, T\u00f6r\u0151csik Mari! - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/11/23/torocsik_mari_szuletesnap/", "author": "Balogh Krisztina", "publishedAt": "2020-11-23T14:02:00Z", "content": "November 23-\u00e1n \u00fcnnepli 85. sz\u00fclet\u00e9snapj\u00e1t T\u00f6rcsik Mari, a Nemzeti Sz\u00ednh\u00e1z t\u00e1rsulata vide\u00f3ban k\u00f6sz\u00f6nt\u00f6tte fel a legend\u00e1s sz\u00edn\u00e9sznt.\r\nKoll\u00e9g\u00e1i Charles Aznavour She c\u00edm dal\u00e1nak magyar v\u00e1ltozat\u00e1t adj\u00e1k e\u2026 [+1308 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3547/35473/354738/35473889_2713591_4e9d75d141a0df6fa8b03ee637464197_wm.jpg"}, {"description": "A minisztereln\u00f6k nemr\u00e9g \u00fajabb vide\u00f3t osztott meg a Facebook-oldal\u00e1n, amelyben bejelentette, hogy ism\u00e9t bevezetik az id\u0151sek v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si s\u00e1vj\u00e1t az Id\u0151sek Tan\u00e1cs javaslat\u00e1ra.", "title": "Orb\u00e1n Viktor: Ism\u00e9t bevezetik az id\u0151sek v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si s\u00e1vj\u00e1t - H\u00edr TV", "url": "https://hirtv.hu/ahirtvhirei/orban-viktor-ismet-bevezetik-az-idosek-vasarlasi-savjat-2512256", "author": "H\u00edr TV", "publishedAt": "2020-11-23T11:53:00Z", "content": "Vissza\u00e1ll az idseknek biztos\u00edtott v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si ids\u00e1v - jelentette be Orb\u00e1n Viktor minisztereln\u00f6k az Idsek Tan\u00e1cs\u00e1nak \u00fcl\u00e9se ut\u00e1n a k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi oldal\u00e1n.Az idsek b\u00e1rmikor v\u00e1s\u00e1rolhatnak, de h\u00e9tk\u00f6znap 9-11 \u00f3ra\u2026 [+8434 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hirtv.hu"}, "urlToImage": "http://hirtv.hu/data/cikkek/2512/25122/cikk-2512256/OV0409jo_fit_1200x10000.jpg"}, {"description": "Egy fontos csal\u00e1dtagjukat vesztett\u00e9k el.", "title": "Gy\u00e1sz: vigasztalhatatlanok Vilmos \u00e9s Katalin gyermekei | hirado.hu - H\u00edrad\u00f3", "url": "https://hirado.hu/kultura-eletmod/bulvar/cikk/2020/11/23/gyasz-vigasztalhatatlanok-vilmos-es-katalin-gyermekei", "author": null, "publishedAt": "2020-11-23T11:43:06Z", "content": "Egy fontos csal\u00e1dtagjukat vesztett\u00e9k el.\r\nVilmos herceg \u00e9s Katalin hercegn\u00e9 hivatalos k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi oldal\u00e1n jelentette be, hogy el kellett b\u00facs\u00fazniuk egyik fontos csal\u00e1dtagjukt\u00f3l, Lup\u00f3t\u00f3l, a cocker sp\u00e1ni\u2026 [+648 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hirado.hu"}, "urlToImage": "https://hirado.hu/wp-content/uploads/sites/7/2020/09/K__AP20200927064-2.jpg"}], "totalResults": 30}