{"status": "ok", "articles": [{"description": "Michael Jordan, a 31 \u00e9ves p\u00e1lyakezd\u0151 - Az NBA legnagyobb \u00f6sszeesk\u00fcv\u00e9s-elm\u00e9lete f\u0171z\u0151dik Jordan baseballkarrierj\u00e9hez: sokak szerint titkos eltilt\u00e1s volt a t\u00e1voll\u00e9t a s\u00falyos fogad\u00e1si \u00fcgyei miatt. De milyen hiszt\u00e9ria \u00f6vezte az NBA-szt\u00e1rt, amikor baseballra v\u00e1ltot\u2026", "title": "Michael Jordan, a 31 \u00e9ves p\u00e1lyakezd\u0151 - Index.hu", "url": "https://index.hu/sport/2020/05/21/michael_jordan_baseball_palyafutas_chicago_white_sox_birmingham_barons/", "author": "Koroknai Gergely", "publishedAt": "2020-05-21T21:17:00Z", "content": "Michael Jordan h\u00e1romszoros NBA-bajnokk\u00e9nt mindenkit sokkolt azzal, hogy 1993. okt\u00f3ber 6-\u00e1n, egy h\u00f3nappal az NBA-szezon kezdete eltt bejelentette, visszavonul a kos\u00e1rlabd\u00e1z\u00e1st\u00f3l. A hivatalos indokl\u00e1s szerint elm\u00falt a j\u00e1t\u00e9k ir\u00e1nti szenved\u00e9lye, de \u00e9desapja, Jame\u2026 [+11585 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3304/33048/330480/33048048_2532622_ba751c22f75902430d219c25521fa035_wm.jpg"}, {"description": null, "title": "Dave szerint ezt a taktik\u00e1t kell folytatnia Vikinek \u00e9s Dorcinak a d\u00f6nt\u0151be jut\u00e1shoz / tv2.hu - TV2", "url": "https://tv2.hu/exatlon/333278_dave-szerint-ezt-a-taktikat-kell.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-21T19:58:00Z", "content": "A Kih\u00edv\u00f3 csapat tagjai az este folyam\u00e1n \u00e1tbesz\u00e9lt\u00e9k a p\u00e1ly\u00e1n t\u00f6rt\u00e9nteket: Dave szerint Dorci nagyon k\u00f6zel volt Gabihoz, Dork\u00e1t pedig egy\u00e9rtelmen ki tudja ejteni, ha kitart\u00f3 marad.\r\nK\u00e9t csapat k\u00fczdelme a fd\u00edj\u00e9rt \u00e9s a dicss\u00e9g\u00e9rt az Exatlon Hungary p\u00e1ly\u00e1in, ahol\u2026 [+267 chars]", "source": {"id": null, "name": "Tv2.hu"}, "urlToImage": "http://tv2.hu/data/files/99987/99987843.w.jpg"}, {"description": "Hatvanegy \u00e9ves kor\u00e1ban meghalt Alekszandr Geraszimov olimpiai bajnok j\u00e9gkorongoz\u00f3 \u2013 adta h\u00edr\u00fcl a TASZSZ cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n.", "title": "Gy\u00e1sz: elhunyt Alekszandr Geraszimov olimpiai bajnok j\u00e9gkorongoz\u00f3 - - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/jegkorong/gyasz-elhunyt-alekszandr-geraszimov-olimpiai-bajnok-jegkorongozo-2763533", "author": "MTI", "publishedAt": "2020-05-21T19:55:15Z", "content": "Hatvanegy \u00e9ves kor\u00e1ban meghalt Alekszandr Geraszimov olimpiai bajnok j\u00e9gkorongoz\u00f3 adta h\u00edr\u00fcl a TASZSZ cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n.A szovjet sz\u00ednekben 1984-ben olimpiai arany\u00e9rmes sz\u00e9ls karrierje legsikeresebb \u00e9veit a CSZKA Moszkva klubcsapat\u00e1nak j\u00e1t\u00e9kosak\u00e9nt t\u00f6lt\u00f6tte: a fv\u00e1r\u2026 [+359 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/76/35/33/cikk_2763533/0c8f3a7f0f6d4c8899297618f491931f_2_fb.jpg"}, {"description": "Donald Trump amerikai eln\u00f6k cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n bejelentette, hogy az amerikai korm\u00e1nyzat felmondja a Nyitott \u00c9gbolt szerz\u0151d\u00e9st.", "title": "Bejelentette Trump: \u00fajabb katonai szerz\u0151d\u00e9sb\u0151l l\u00e9p ki Amerika, amiben \u00e9pp Magyarorsz\u00e1g is benne van - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20200521/bejelentette-trump-ujabb-katonai-szerzodesbol-lep-ki-amerika-amiben-epp-magyarorszag-is-benne-van-433292", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-05-21T19:20:00Z", "content": "Az amerikai eln\u00f6k a d\u00f6nt\u00e9s\u00e9t azzal indokolta, hogy \"Oroszorsz\u00e1g nem tartotta tiszteletben\" az egyezm\u00e9nyben foglaltakat. \"Mindaddig, am\u00edg nem tartj\u00e1k tiszteletben, kivonulunk az egyezm\u00e9nybl\" - jelentette ki az eln\u00f6k a Feh\u00e9r H\u00e1z R\u00f3zsakertj\u00e9ben \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00f3knak.\r\nTr\u2026 [+2389 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/d/o/n/donald-trump-nyitott-egbolt-szerzodes-kilepes-egyesult-allamok200521-373204.jpg"}, {"description": "A p\u00e1rtvezet\u00e9s kem\u00e9nykedik, a k\u00e9pvisel\u0151k nem engedelmeskednek.", "title": "\u00c1ll a b\u00e1l a Jobbik-frakci\u00f3ban: Varga-Dammot kiz\u00e1rn\u00e1k, Sneider nem enged - 444.hu", "url": "https://444.hu/2020/05/21/all-a-bal-a-jobbik-frakcioban-varga-dammot-kizarnak-sneider-nem-enged", "author": "Botos Tam\u00e1s", "publishedAt": "2020-05-21T18:58:00Z", "content": "Hi\u00e1ba sz\u00f3l\u00edtotta fel mand\u00e1tuma visszaad\u00e1s\u00e1ra a p\u00e1rtvezet\u00e9s Varga-Damm Andre\u00e1t, a k\u00e9pviseln \u00fagy d\u00f6nt\u00f6tt, marad. A Jobbik vezet\u00e9se azut\u00e1n veszett \u00f6ssze az orsz\u00e1ggyl\u00e9si k\u00e9pviselvel, hogy javaslat\u00e1ra megszavazta az \u00e1llami megfigyelrendszerrl sz\u00f3l\u00f3 sal\u00e1tat\u00f6rv\u00e9nyt.\u2026 [+2278 chars]", "source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "urlToImage": "https://4cdn.hu/kraken/image/upload/s--gerFrplu--/c_limit,w_1160/7BQA2WHk19Qg1HUqus.jpeg"}, {"description": "Sorban ny\u00edlnak a hat\u00e1rok, ekkort\u00f3l lehet k\u00fclf\u00f6ldre utazni - \u00d6sszeszedt\u00fck, melyik orsz\u00e1g mikor \u00e9s milyen felt\u00e9telekkel nyitja meg a hat\u00e1rait.", "title": "Sorban ny\u00edlnak a hat\u00e1rok, ekkort\u00f3l lehet k\u00fclf\u00f6ldre utazni - Index.hu", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/05/21/hatarnyitas_jarvany_koronavirus/", "author": "f\u00e1k", "publishedAt": "2020-05-21T18:55:00Z", "content": "Nincs egys\u00e9ges d\u00e1tum Eur\u00f3p\u00e1ban a hat\u00e1rnyit\u00e1sra, az egyes tag\u00e1llamok maguk d\u00f6ntenek a beutaz\u00e1si korl\u00e1toz\u00e1sok laz\u00edt\u00e1s\u00e1r\u00f3l \u00e9s felold\u00e1s\u00e1r\u00f3l, de a d\u00f6nt\u00e9sek egy ir\u00e1nyba mutatnak, az EU-s tag\u00e1llamok\u00a0sorban jelentik be az \u00faj szab\u00e1lyokat.\u00a0Az Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1g\u00a0ny\u00e1ri tu\u2026 [+6615 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3312/33127/331276/33127692_2538616_fa9ef05e92f45271ff0e7cd8ef8d905d_wm.jpg"}, {"description": "Negyven\u00e9ves a minden szab\u00e1lyt felr\u00fag\u00f3 Birodalom visszav\u00e1g - Nincs happy end, a h\u0151s\u00f6k csak sz\u00edvnak, a f\u0151gonosz mozgat mindent. A Star Wars folytat\u00e1s\u00e1val Lucas \u00fagy \u00e9p\u00edtette tov\u00e1bb a v\u00e9g\u00e9re n\u00e9gymilli\u00e1rd doll\u00e1rt \u00e9r\u0151 birodalmat, hogy nem t\u00f6r\u0151d\u00f6tt a konvenci\u00f3kkal. \u2026", "title": "Negyven\u00e9ves a minden szab\u00e1lyt felr\u00fag\u00f3 Birodalom visszav\u00e1g - Index.hu", "url": "https://index.hu/kultur/cinematrix/2020/05/21/negyven_eves_a_minden_szabalyt_felrugo_birodalom_visszavag/", "author": "Varga Attila", "publishedAt": "2020-05-21T18:55:00Z", "content": "Mai szemmel A Birodalom visszav\u00e1g elk\u00e9sz\u00fclte k\u00f6r\u00fcli hercehurca nagyj\u00e1b\u00f3l annyira \u00e9rthet, mint a laposf\u00f6ldelm\u00e9let \u00e9s a koronav\u00edrus-tagad\u00e1s. A folytat\u00e1sos blockbusterek kor\u00e1ban (ma) teljesen egy\u00e9rtelm, hogy egy sikeres filmnek lesz folytat\u00e1sa, \u00fagy meg pl\u00e1ne, ha\u2026 [+13448 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3311/33114/331141/33114190_2537560_43c0a08da8ca5ffb850daa97a5a2809a_wm.jpg"}, {"description": "A 195 centis \u00f3ri\u00e1st m\u00e1r 1982-ben megv\u00e1lasztott\u00e1k minden id\u0151k legjobbj\u00e1nak.", "title": "\u00cdme, a P\u00f3l\u00f3sok p\u00f3l\u00f3sa-v\u00e1laszt\u00e1s gy\u0151ztese: Farag\u00f3 Tam\u00e1s - Origo", "url": "https://www.origo.hu/sport/csapat/20200521-vizilabda-polosok-polosa-helyezesek-farago-tamas-kasas-tamas-gyarmati-dezso.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-21T17:57:00Z", "content": "r\u00fclten izgalmas volt, m\u00e9lt\u00f3 a t\u00e9t nagys\u00e1g\u00e1hoz. B\u00e1r Farag\u00f3 Tam\u00e1s viszonylag meggyz \u2013 h\u00e1rompontos \u2013 f\u00f6l\u00e9nnyel nyerte meg az Origo, a Magyar Nemzet \u00e9s a Nemzeti Sport szerkeszts\u00e9ge \u00e1ltal ki\u00edrt \u00e9s a kiad\u00f3nk \u00e1ltal felkarolt \u201eP\u00f3l\u00f3sok p\u00f3l\u00f3sa\"-szavaz\u00e1st, a m\u00e1sodik he\u2026 [+5787 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2005/20200521farago-tamas2.jpg?w=1024"}, {"description": "A Rivet Networks-f\u00e9le Killer h\u00e1l\u00f3zati berendez\u00e9sekkel \u00e9s menedzsment szoftverrel b\u0151v\u00edti portf\u00f3li\u00f3j\u00e1t az Intel, amely csak az ut\u00f3bbit licenceli m\u00e1s gy\u00e1rt\u00f3knak.", "title": "Bev\u00e1s\u00e1rolt az Intel: jobb lesz a Wi-Fi - Computerworld Online", "url": "https://computerworld.hu/uzlet/bevasarolt-az-intel-jobb-lesz-a-wi-fi-279140.html", "author": "M\u00e9sz\u00e1ros Csaba", "publishedAt": "2020-05-21T17:28:10Z", "content": "A Rivet Networks-f\u00e9le Killer h\u00e1l\u00f3zati berendez\u00e9sekkel \u00e9s menedzsment szoftverrel bv\u00edti portf\u00f3li\u00f3j\u00e1t az Intel, amely csak az ut\u00f3bbit licenceli m\u00e1s gy\u00e1rt\u00f3knak.Bejelentette az Intel, hogy felv\u00e1s\u00e1rolta a Rivet Networks c\u00e9get, \u00e9s integr\u00e1lni fogja saj\u00e1t vezet\u00e9k n\u00e9l\u2026 [+1067 chars]", "source": {"id": null, "name": "Computerworld.hu"}, "urlToImage": "https://i.cdn29.hu/apix_collect_c/2005/bevasarolt-az-intel-jobb-lesz-a-wi-fi/bevasarolt_az_intel_jobb_lesz_a_wi_fi_screenshot_20200521142938_1_original_760x425_cover.jpg"}, {"description": "Megtal\u00e1lt\u00e1k a holttest\u00e9t a kor\u00e1bbi sportol\u00f3nak, aki t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt Mike Tyson test\u0151rek\u00e9nt is dolgozott.", "title": "Mentsd meg a fiam! - ezek voltak a pankr\u00e1torszt\u00e1r utols\u00f3 szavai - Origo", "url": "https://www.origo.hu/sport/laza/20200521-wwe-halal-tragedia.html", "author": null, "publishedAt": "2020-05-21T17:06:00Z", "content": "Sz\u00f6rny trag\u00e9dia r\u00e1zta meg az Egyes\u00fclt \u00c1llamokat a h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n. Shad Gaspard, kor\u00e1bbi WWE-szt\u00e1r a 10 \u00e9ves fi\u00e1val \u00faszni ment a Los Angeles-i strandra, de a hatalmas hull\u00e1mz\u00e1snak k\u00f6sz\u00f6nheten t\u00f6bbet m\u00e1r nem l\u00e9phetett partra.\r\nAz \u00fcgyeletes v\u00edzi ment l\u00e1tta, hogy baj v\u2026 [+337 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2005/202005212019-mtv-movie-and-tv.jpg"}, {"description": "Egy any\u00e1ra \u00e9s k\u00e9t gyerekre t\u00e1madt egy pitbull, a rend\u0151r\u00f6k megl\u0151tt\u00e9k az \u00e1llatot - De az elszaladt, jelenleg is keresik. Egy 12 \u00e9ves kisl\u00e1ny s\u00falyosan megs\u00e9r\u00fclt.", "title": "Egy any\u00e1ra \u00e9s k\u00e9t gyerekre t\u00e1madt egy pitbull, a rend\u0151r\u00f6k megl\u0151tt\u00e9k az \u00e1llatot - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/05/21/egy_anyara_es_ket_gyerekre_tamadt_egy_pitbull_a_rendorok_meglottek_az_allatot/", "author": "NTT", "publishedAt": "2020-05-21T16:00:00Z", "content": "M\u00e1jus 21-\u00e9n, cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n d\u00e9lut\u00e1n egy n h\u00edvta a mentket, hogy Budapest XXI. ker\u00fclet\u00e9ben, az Almafa utc\u00e1ban t, 16 \u00e9ves l\u00e1ny\u00e1t \u00e9s 12 \u00e9ves ismers\u00fcket megt\u00e1madta \u00e9s megharapta egy kutya.\r\nMiut\u00e1n a mentk a helysz\u00ednre \u00e9rtek \u00e9s megkezdt\u00e9k a s\u00e9r\u00fcltek ell\u00e1t\u00e1s\u00e1t, \u00e9rtes\u00ed\u2026 [+588 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://index.hu/assets/images/facebook_logo.png?v3"}, {"description": "Egy h\u00e9tig egyetlen fill\u00e9r kicsenget\u00e9se n\u00e9lk\u00fcl bezs\u00e1kolhat\u00f3 minden id\u0151k egyik legjobb strat\u00e9giai j\u00e1t\u00e9ka.", "title": "Ingyen beszerezhet\u0151 a Civilization VI - 24.hu", "url": "https://24.hu/tech/2020/05/21/ingyen-civilization-6-vi-epic-games-store/", "author": "Birk\u00e1s P\u00e9ter", "publishedAt": "2020-05-21T15:18:46Z", "content": "Egy hete, hogy az Epic Games Store ingyen kezdte k\u00edn\u00e1lni a Grand Theft Auto V vide\u00f3j\u00e1t\u00e9kot, amit eg\u00e9szen m\u00e1jus 21-\u00e9n \u00f6t \u00f3r\u00e1ig lehetett egyetlen fill\u00e9r kicsenget\u00e9se n\u00e9lk\u00fcl beszerezni, r\u00e1ad\u00e1sul a Premium Edition kiad\u00e1st. Ennek az akci\u00f3nak m\u00e1r v\u00e9ge, de a lez\u00e1rul\u2026 [+1999 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/05/civ6-1024x576_wm.jpg"}, {"description": "Megjelen\u00e9si d\u00e1tumot kapott a Valorant - Az elm\u00falt id\u0151szak legnagyobb vide\u00f3j\u00e1t\u00e9kos szenz\u00e1ci\u00f3ja j\u00fanius 2-\u00e1n j\u00f6n ki, term\u00e9szetesen ingyenesen.", "title": "Megjelen\u00e9si d\u00e1tumot kapott a Valorant - Index.hu", "url": "https://index.hu/tech/godmode/2020/05/21/riot-games-valorant-videojatek-megjelenes/", "author": "Flachner Bal\u00e1zs", "publishedAt": "2020-05-21T15:15:00Z", "content": "Az elm\u00falt p\u00e1r h\u00f3napban k\u00e9ts\u00e9gtelen\u00fcl kev\u00e9s dolog rengette meg jobban az internetet vide\u00f3j\u00e1t\u00e9kos fronton a Riot Games \u00faj j\u00e1t\u00e9k\u00e1nak a b\u00e9t\u00e1j\u00e1n\u00e1l. A Valorant persze nem kis r\u00e9szben az\u00e9rt d\u00f6nt\u00f6tte meg r\u00f6h\u00f6gve a Twitch n\u00e9zetts\u00e9gi rekordjait, mert a b\u00e9t\u00e1hoz val\u00f3 hoz\u2026 [+1406 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3275/32757/327574/32757488_2510994_2688f2b30dbb98314d0a859121a72a2c_wm.jpg"}, {"description": "Ink\u00e1bb nyugd\u00edjba megy a Pesti \u00fati id\u0151sotthon vezet\u0151je - T\u00fal sok nekem l\u00e1tni ennek a nagyszer\u0171 int\u00e9zm\u00e9nynek hat\u00f3s\u00e1gilag szentes\u00edtett h\u00edrhedtt\u00e9 t\u00e9tel\u00e9t - \u00edrta Skult\u00e9ti, akit fel\u0151r\u00f6ltek az elm\u00falt hetek. 44 lak\u00f3juk halt meg a j\u00e1rv\u00e1nyban.", "title": "Ink\u00e1bb nyugd\u00edjba megy a Pesti \u00fati id\u0151sotthon vezet\u0151je - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/05/21/inkabb_nyugdijba_megy_a_pesti_uti_idosotthon_vezetoje/", "author": "f\u00e1k", "publishedAt": "2020-05-21T14:24:00Z", "content": "Nyugd\u00edjaz\u00e1s\u00e1t k\u00e9rte a Pesti \u00fati idsek otthon\u00e1nak igazgat\u00f3ja\u00a0\u00a0\u00edrja saj\u00e1t inform\u00e1ci\u00f3i alapj\u00e1n a hvg.hu. A lap \u00fagy tudja, hogy Skult\u00e9ti J\u00f3zsef ezt m\u00e1jus 31-ei hat\u00e1ridvel k\u00e9rte, \u00e9s a Fv\u00e1ros tudom\u00e1sul\u00a0 veszi az int\u00e9zm\u00e9nyvezet d\u00f6nt\u00e9s\u00e9t.\u00a0A lap tudom\u00e1sa szerint\u00a0Skult\u2026 [+3552 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3274/32749/327492/32749216_2510396_b5811344cd5d797a8cd2a8c8967d69f7_wm.jpg"}, {"description": "Felgyors\u00edtan\u00e1 a k\u00fclf\u00f6ldr\u0151l Magyarorsz\u00e1gra \u00e9rkez\u0151 haszn\u00e1lt, \u00e9s az \u00f6sszes \u00faj aut\u00f3 m\u0171szaki vizsg\u00e1ztat\u00e1s\u00e1t az Innov\u00e1ci\u00f3s \u00e9s Technol\u00f3giai Miniszt\u00e9rium t\u00f6rv\u00e9nyjavaslata. Honos\u00edt\u00e1si elj\u00e1r\u00e1s el\u0151tt k\u00f6telez\u0151 ellen\u0151rz\u00e9ssel eddig csak az \u00e1llami vizsgab\u00e1zisok foglalkoztak\u2026", "title": "Teljes fordulat j\u00f6het az aut\u00f3k m\u0171szaki vizsg\u00e1ztat\u00e1s\u00e1n\u00e1l - ezt tervezi a miniszt\u00e9rium - Napi.hu", "url": "https://www.napi.hu/magyar_vallalatok/teljes_fordulat_johet_az_autok_muszaki_vizsgaztatasanal_ezt_tervezi_a_miniszterium.706672.html", "author": "K. Kiss Gergely", "publishedAt": "2020-05-21T13:50:00Z", "content": "Az \u00faj \u00e9s haszn\u00e1lt aut\u00f3k forgalomba helyez\u00e9se k\u00f6r\u00fclm\u00e9nyes, b\u00fcrokratikus folyamat. Nem int\u00e9zhet online, r\u00e1ad\u00e1sul sok esetben t\u00f6bb mint egy h\u00f3napot kell v\u00e1rni az ilyenkor szok\u00e1sos szigor\u00edtott mszaki vizsga idpontj\u00e1ra az \u00e1llami vizsga\u00e1llom\u00e1sok t\u00falterhelts\u00e9ge, az \u2026 [+2702 chars]", "source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/201909/orig/image1569570945.jpg/780/"}, {"description": "El\u00e9rhet\u0151v\u00e9 v\u00e1lt a Windows 10-hez k\u00e9sz\u00fclt \u00faj, modern termin\u00e1lalkalmaz\u00e1s stabil verzi\u00f3ja. A seg\u00e9dprogramot a parancssori m\u0171veletekhez \u00e9rt\u0151k fogj\u00e1k \u00e9rt\u00e9kelni.", "title": "Most let\u00f6lthet egy \u00e9rt\u00e9kes seg\u00e9dprogramot a Windows 10-hez, ingyen adja a Microsoft - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/tudomany/20200521_microsoft_windows_10_terminal_letoltes_parancssor_segedprogram", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-05-21T13:23:00Z", "content": "El\u00e9rhetv\u00e9 v\u00e1lt a Windows 10-hez k\u00e9sz\u00fclt \u00faj, modern termin\u00e1lalkalmaz\u00e1s stabil verzi\u00f3ja. A seg\u00e9dprogramot a parancssori mveletekhez \u00e9rtk fogj\u00e1k \u00e9rt\u00e9kelni.M\u00e9g a Microsoft tavalyi Build fejleszti konferenci\u00e1j\u00e1n esett sz\u00f3 arr\u00f3l, hogy a Windows 10-hez \u00e9rkezik egy m\u2026 [+1632 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=dc140c58-47ac-4e11-b5e0-16333b1c195b&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Lakatos M\u00e1rk a k\u00f6z\u00f6tt\u00fck l\u00e9v\u0151 konfliktusr\u00f3l besz\u00e9lt.", "title": "Lakatos M\u00e1rk szerint Kajdi Csaba az \u0151 m\u00e1solata \u2013 kettej\u00fck k\u00f6zti konfliktusr\u00f3l besz\u00e9lt a stylist - nlc", "url": "https://nlc.hu/tv_sztarok/20200521/lakatos-mark-kajdi-csaba-konfliktus/", "author": "nlc", "publishedAt": "2020-05-21T12:54:52Z", "content": "Lakatos M\u00e1rk \u00e9s Kajdi Csaba r\u00e9gen j\u00f3 bar\u00e1tok voltak, \u00e1m az ut\u00f3bbi \u00e9vekben m\u00e1r nem tartj\u00e1k a kapcsolatot. B\u00e1r k\u00f6ztudott volt, hogy m\u00e1r nincsenek j\u00f3ban, sosem fejtett\u00e9k ki a k\u00f6z\u00f6tt\u00fck l\u00e9v konfliktus ok\u00e1t. Az RTL Klub Reggeli msorvezetje volt Osv\u00e1th Zsolt vend\u00e9ge\u2026 [+1029 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nlc.hu"}, "urlToImage": "https://nlc.p3k.hu/uploads/2020/05/lakatos-mark-kiemelt-1-1024x576.jpg"}, {"description": "Az egy \u00e9vvel kor\u00e1bbi 77 ezerr\u0151l tavaly 109 ezerre emelkedett az Egyes\u00fclt Kir\u00e1lys\u00e1gban \u00e9l\u0151 magyarok sz\u00e1ma \u2013 der\u00fcl ki a brit statisztikai hivatal (ONS) cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n k\u00f6z\u00f6lt adataib\u00f3l. Ez l\u00e1tsz\u00f3lag c\u00e1folja azt a kor\u00e1bbi v\u00e9leked\u00e9st, hogy komoly fordulat \u00e1llt be a m\u2026", "title": "Megfejtett\u00fck a kiv\u00e1ndorl\u00f3 magyarok legnagyobb rejt\u00e9ly\u00e9t: v\u00e9gre elismert\u00e9k, hogy sokkal t\u00f6bben mentek el - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20200521/megfejtettuk-a-kivandorlo-magyarok-legnagyobb-rejtelyet-vegre-elismertek-hogy-sokkal-tobben-mentek-el-433192", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-05-21T11:30:00Z", "content": "Jelentsen megugrott 2019-ben az Egyes\u00fclt Kir\u00e1lys\u00e1gban \u00e9l magyarok sz\u00e1ma, a cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n megjelent hivatalos adat szerint 109 ezer honfit\u00e1rsunkat regisztr\u00e1lt\u00e1k tavaly a szigetorsz\u00e1gban az egy \u00e9vvel kor\u00e1bbi 77 ezerrel szemben. Ezzel a statisztika a 2017-es cs\u00facs\u2026 [+6201 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/l/o/n/london191217gettystock-340801.jpg"}, {"description": "Nem szeretn\u00e9nek biol\u00f3giai \u00fatlevelet a l\u00e9gi k\u00f6zleked\u00e9sben - A j\u00e1rv\u00e1nyv\u00e9delmi k\u00f6zpont azt se javasolja, hogy lesz\u00e1lljon a rep\u00fcl\u0151, ha valakin nincs maszk.", "title": "Nem szeretn\u00e9nek biol\u00f3giai \u00fatlevelet a l\u00e9gi k\u00f6zleked\u00e9sben - Index.hu", "url": "https://index.hu/gazdasag/2020/05/21/nem_szeretnenek_biologiai_utlevelet_a_legi_kozlekedesben/", "author": "Szalai B\u00e1lint", "publishedAt": "2020-05-21T11:03:00Z", "content": "A l\u00e9gi k\u00f6zleked\u00e9sben az indul\u00f3 rep\u00fclt\u00e9rre l\u00e9p\u00e9stl az \u00e9rkez rep\u00fclt\u00e9r elhagy\u00e1s\u00e1ig minden folyamatra \u00faj aj\u00e1nl\u00e1sokkal \u00e1llt el\u00a0az Eur\u00f3pai Rep\u00fcl\u00e9sbiztons\u00e1gi \u00dcgyn\u00f6ks\u00e9g (EASA) \u00e9s az Eur\u00f3pai Betegs\u00e9gmegelz\u00e9si \u00e9s J\u00e1rv\u00e1nyv\u00e9delmi K\u00f6zpont (ECDC), \u00edrja az MTI. Az EU, ponto\u2026 [+1837 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3312/33122/331220/33122048_2538170_e50ffa4d91c800888559df10c95d8ee3_wm.jpg"}, {"description": "Agyv\u00e9rz\u00e9st kapott az \u00c9jjel-Nappal Budapest egyik szerepl\u0151je - \u00c9NB Mikit, azaz Czib\u00f3k L\u00e1szl\u00f3t kritikus \u00e1llapotban sz\u00e1ll\u00edtott\u00e1k k\u00f3rh\u00e1zba.", "title": "Agyv\u00e9rz\u00e9st kapott az \u00c9jjel-Nappal Budapest egyik szerepl\u0151je - Index.hu", "url": "https://index.hu/kultur/media/2020/05/21/agyverzes__ejjel-napal_budapest_czibok_laszlo_enb_miki_stroke/", "author": "Kov\u00e1cs B\u00e1lint", "publishedAt": "2020-05-21T11:01:00Z", "content": "Agyv\u00e9rz\u00e9s miatt kritikus \u00e1llapotban sz\u00e1ll\u00edtott\u00e1k k\u00f3rh\u00e1zba az \u00c9jjel-Nappal Budapest c\u00edm msor szt\u00e1rj\u00e1t, Czib\u00f3k L\u00e1szl\u00f3t, vagy msorbeli nev\u00e9n \u00c9NB Mikit\u00a0 vette \u00e9szre Czib\u00f3k bar\u00e1tnj\u00e9nek errl sz\u00f3l\u00f3 Youtube-vide\u00f3j\u00e1t a Blikk.\r\nEl\u00e9g nagy ter\u00fcletet \u00e9rintett az agyv\u00e9rz\u00e9s\u2026 [+332 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3312/33121/331215/33121508_2538132_331c9fd79057d7690a2444fbf4b55bb5_wm.jpg"}], "totalResults": 30}