{"status": "ok", "articles": [{"description": "Sergio Ramos n\u00e9gypontos el\u0151nybe l\u0151tte a Real Madridot - Egy tizenegyes d\u00f6nt\u00f6tt a Getafe\u2013Real-meccsen. A Barca n\u00e9gypontos h\u00e1tr\u00e1nyba ker\u00fclt.", "title": "Sergio Ramos n\u00e9gypontos el\u0151nybe l\u0151tte a Real Madridot - Index.hu", "url": "https://index.hu/sport/futball/2020/07/03/real_madrid_getafe_spanyol_bajnoksag_33._fordulo/", "author": "Feh\u00e9r J\u00e1nos", "publishedAt": "2020-07-02T22:05:00Z", "content": "A Real Madrid 1-0-ra gyzte le a Getaf\u00e9t a spanyol futballbajnoks\u00e1g 33. fordul\u00f3j\u00e1ban, \u00edgy m\u00e1r n\u00e9gy ponttal vezet a m\u00e1sodik Barcelona eltt.\u00a0\r\nA Barcelona kedden \u00fajra d\u00f6ntetlent j\u00e1tszott, \u00edgy a Real leh\u2026 [+1071 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3370/33705/337052/33705279_2581613_bc2f49572be911ad504ab3527beef210_wm.jpg"}, {"description": "Az ellene hozott d\u00f6nt\u00e9seket is \u00fajra akarja t\u00e1rgyalni.", "title": "Lev\u00e1ltotta a Fidesszel \u00f6sszefog\u00f3 alpolg\u00e1rmestereit a g\u00f6di polg\u00e1rmester - 444.hu", "url": "https://444.hu/2020/07/02/levaltotta-a-fidesszel-osszefogo-alpolgarmestereit-a-godi-polgarmester", "author": "Czink\u00f3czi S\u00e1ndor", "publishedAt": "2020-07-02T19:44:39Z", "content": "Vannak olyan idszakok, amikor kulcsfontoss\u00e1g\u00fa, hogy mindenki gyorsan\r\nmegb\u00edzhat\u00f3 inform\u00e1ci\u00f3khoz juthasson. Mi a 444-n\u00e9l minden nap ezen dolgozunk.\r\nAmennyire tl\u00fcnk telik, igyeksz\u00fcnk seg\u00edteni eligazod\u2026 [+636 chars]", "source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "urlToImage": "https://4cdn.hu/kraken/image/upload/s--WrGcstYk--/c_limit,w_1160/7TMLuob4rAjHGPAHs.jpeg"}, {"description": "A Fidesz eur\u00f3pai parlamenti k\u00e9pvisel\u0151je felh\u00e1bor\u00edt\u00f3an enyh\u00e9nek tartja a volt perui nagyk\u00f6vet \u00fcgy\u00e9ben hozott \u00edt\u00e9letet.", "title": "Deutsch: \u201eVan ez az aberr\u00e1lt, pedofil k\u00e9peket tonnasz\u00e1m gy\u0171jt\u00f6get\u0151 Kaleta nev\u0171 volt nagyk\u00f6vet\u201d - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/itthon/20200702_kaleta_gabor_deutsch_tamas_itelet_birosag", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-07-02T19:44:00Z", "content": "A Fidesz eur\u00f3pai parlamenti k\u00e9pviselje felh\u00e1bor\u00edt\u00f3an enyh\u00e9nek tartja a volt perui nagyk\u00f6vet \u00fcgy\u00e9ben hozott \u00edt\u00e9letet.Egy \u00e9v, k\u00e9t \u00e9v hat h\u00f3napra felf\u00fcggesztett b\u00f6rt\u00f6n-, valamint 540 ezer forint p\u00e9nzb\u00fcn\u2026 [+2767 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=4efb8ef8-5b27-4fa6-b77f-7785ce24a31a&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Ahogy Pep Guardiola \u00edg\u00e9rte, a manchesteriek tisztelegtek az \u00fajdons\u00fclt bajnok el\u0151tt.", "title": "Vide\u00f3: a Manchester City d\u00edszsorfalat \u00e1llt a Liverpoolnak - NSO - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/angol_labdarugas/video-a-manchester-city-diszsorfalat-allt-a-liverpoolnak-2770757", "author": "T. D.", "publishedAt": "2020-07-02T19:32:19Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/static/style/nso/i/nso_logo_facebook_placeholder_1200X630.png"}, {"description": "J\u00falius 22-\u00e9n kezd\u0151dik a NASA eddigi legizgalmasabb k\u00fcldet\u00e9se. \u00d6sszeszedt\u00fck, mit kell tudni az \u00faj marsj\u00e1r\u00f3r\u00f3l.", "title": "\u00datnak indul a robot, ami kider\u00edtheti, volt-e \u00e9let a Marson - Origo", "url": "https://www.origo.hu/tudomany/20200702-a-marsi-elet-nyomaba-ered-a-nasa-uj-kutatoeszkoze-a-perseverance.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-02T19:07:00Z", "content": "Van-e \u00e9let a Marson? E k\u00e9rd\u00e9s nagyj\u00e1b\u00f3l az\u00f3ta foglalkoztatja az emberis\u00e9get, mi\u00f3ta a 19. sz\u00e1zadban egy hib\u00e1s ford\u00edt\u00e1s miatt elterjedt, hogy az \u00e9gitestet mesters\u00e9ges csatornah\u00e1l\u00f3zat szeli \u00e1t. Az intel\u2026 [+8824 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2007/20200702146.jpg"}, {"description": "Spanyol lap\u00e9rtes\u00fcl\u00e9sek szerint a Renaultn\u00e1l nem fogj\u00e1k megv\u00e1rni az \u00e9v v\u00e9g\u00e9t \u00e9s id\u0151 el\u0151tt megv\u00e1lnak a McLarenhez t\u00e1voz\u00f3 Daniel Ricciard\u00f3t\u00f3l, akinek a hely\u00e9re egy r\u00e9gi ismer\u0151s \u00e9rkezhet...", "title": "Bomb\u00e1t robbanthat a Renault: Ricciardo m\u00e9g id\u00e9n t\u00e1vozhat, \u00e9s m\u00e1r meg is van az ut\u00f3d... - Motorsport.com Magyarorsz\u00e1g", "url": "https://hu.motorsport.com/f1/news/bombat-robbanthat-a-renault-ricciardo-meg-iden-tavozhat-es-mar-meg-is-van-az-utod/4822136/", "author": "Koll\u00e1th Benj\u00e1min", "publishedAt": "2020-07-02T18:33:50Z", "content": "A Cadena SER \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00f3ja, Jose Antonio Ponseti inform\u00e1ci\u00f3i szerint Fernando Alonso m\u00e1r meg is \u00e1llapodott a Renault vezetivel \u00e9s ak\u00e1r m\u00e1r id\u00e9n bemutatkozhat a franci\u00e1kn\u00e1l, akiket \u00e1ll\u00edt\u00f3lag annyira felb\u2026 [+1876 chars]", "source": {"id": null, "name": "Motorsport.com"}, "urlToImage": "https://cdn-1.motorsport.com/images/amp/0mbm3Za2/s6/daniel-ricciardo-renault-f1-te.jpg"}, {"description": "Cyberpunk ut\u00e1n posztapokaliptikus sci-fi", "title": "BREAKING: Sorozat k\u00e9sz\u00fcl a Fallout-j\u00e1t\u00e9kok alapj\u00e1n, m\u00e9ghozz\u00e1 nem is ak\u00e1rkik vez\u00e9nylet\u00e9vel - IGN Hungary", "url": "https://hu.ign.com/fallout-6/59612/news/breaking-sorozat-keszul-a-fallout-jatekok-alapjan-meghozza-nem-is-akarkik-vezenyletevel", "author": "Benke Attila", "publishedAt": "2020-07-02T18:07:05Z", "content": "Aki nem ismern\u00e9 a Fallout-videoj\u00e1t\u00e9kokat, az j\u00f3 ha tudja, hogy ezek r\u00e9szben a Mad Max-tril\u00f3gi\u00e1b\u00f3l, r\u00e9szben a fiatal Don Johnson fszerepl\u00e9s\u00e9vel k\u00e9sz\u00fclt A fi\u00fa \u00e9s a kuty\u00e1ja c\u00edm 1975-\u00f6s filmbl, r\u00e9szben p\u2026 [+3102 chars]", "source": {"id": "ign", "name": "IGN"}, "urlToImage": "https://sm.ign.com/t/ign_hu/screenshot/default/image_7wjj.1200.jpg"}, {"description": "A buli ut\u00e1n kapta meg a teszt eredm\u00e9ny\u00e9t.", "title": "Az eg\u00e9sz n\u00e1szn\u00e9p karant\u00e9nba ker\u00fclt Toln\u00e1n, mert valaki koronav\u00edrussal ment el a lagzira - 444.hu", "url": "https://444.hu/2020/07/02/az-egesz-nasznep-karantenba-kerult-tolnan-mert-valaki-koronavirussal-ment-el-a-lagzira", "author": "Czink\u00f3czi S\u00e1ndor", "publishedAt": "2020-07-02T17:59:04Z", "content": "Vannak olyan idszakok, amikor kulcsfontoss\u00e1g\u00fa, hogy mindenki gyorsan\r\nmegb\u00edzhat\u00f3 inform\u00e1ci\u00f3khoz juthasson. Mi a 444-n\u00e9l minden nap ezen dolgozunk.\r\nAmennyire tl\u00fcnk telik, igyeksz\u00fcnk seg\u00edteni eligazod\u2026 [+636 chars]", "source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "urlToImage": "https://4cdn.hu/kraken/image/upload/s--fDrL_WZU--/c_limit,w_1160/7TPawNywg90G1UBxPs.jpeg"}, {"description": "Vettel a t\u00e1voz\u00e1s\u00e1r\u00f3l: Soha nem is t\u00e1rgyalt velem a Ferrari - Az F1-pil\u00f3t\u00e1t feld\u00fch\u00edtette, hogy nem hosszabb\u00edtott\u00e1k meg a most lej\u00e1r\u00f3 szerz\u0151d\u00e9s\u00e9t.", "title": "Vettel a t\u00e1voz\u00e1s\u00e1r\u00f3l: Soha nem is t\u00e1rgyalt velem a Ferrari - Index.hu", "url": "https://index.hu/sport/forma1/2020/07/02/vettel_nem_kozos_megegyezes_ferrari_duh/", "author": "Feh\u00e9r J\u00e1nos", "publishedAt": "2020-07-02T17:55:00Z", "content": "A n\u00e9gyszeres Forma-1-es vil\u00e1gbajnok Sebastian Vettel azt mondta, meglepte \u00e9s feld\u00fch\u00edtette, hogy a Ferrari k\u00f6z\u00f6lte: az id\u00e9ny v\u00e9g\u00e9n nem hosszabb\u00edtja meg a szerzd\u00e9s\u00e9t.\r\nAmikor m\u00e1jusban bejelentett\u00e9k, ho\u2026 [+658 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3370/33704/337040/33704043_2581509_8568d78832aa85eb49f9aa3bc49933c5_wm.jpg"}, {"description": "A n\u00e9met szabadid\u0151-aut\u00f3b\u00f3l m\u00e1r potens sportv\u00e1ltozat \u00e9s z\u00f6ld rendsz\u00e1mos hibrid is l\u00e9tezik.", "title": "Meg\u00fajult Eur\u00f3pa kedvenc SUV-ja, meglep\u0151 motorokat kapott - Origo", "url": "https://www.origo.hu/auto/20200702-volkswagen-tiguan-modellfrissites.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-02T16:12:00Z", "content": "A Volkswagen Tiguan m\u00e1sodik gener\u00e1ci\u00f3ja r\u00e1ncfelvarr\u00e1son esett \u00e1t, amely a motorv\u00e1laszt\u00e9kot is megv\u00e1ltoztatta. A n\u00e9met szabadid-aut\u00f3 kapott egy potens sportv\u00e1ltozatot \u00e9s egy z\u00f6ld rendsz\u00e1mos hibridet i\u2026 [+2946 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2007/20200702volkswagen-tiguan4.jpg"}, {"description": "Eddig ismeretlen t\u00edpus\u00fa, a F\u00f6ldn\u00e9l 39-szer nagyobb t\u00f6meg\u0171 objektumra bukkantak brit csillag\u00e1szok.", "title": "Felfedezhett\u00e9k egy \u00f3ri\u00e1sbolyg\u00f3 k\u0151zetmagj\u00e1t - N\u00e9pszava", "url": "https://nepszava.hu/3083675_felfedezhettek-egy-oriasbolygo-kozetmagjat", "author": "N\u00e9pszava", "publishedAt": "2020-07-02T15:09:00Z", "content": "Elfizet\u00e9s\r\nFelfedezhett\u00e9k egy \u00f3ri\u00e1sbolyg\u00f3 kzetmagj\u00e1t\r\nFot\u00f3: \r\n MARK GARLICK / AFP/SCIENCE PHOTO LIBRARY \r\nEddig ismeretlen t\u00edpus\u00fa, a F\u00f6ldn\u00e9l 39-szer nagyobb t\u00f6meg objektumra bukkantak brit csillag\u00e1sz\u2026 [+8025 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nepszava.hu"}, "urlToImage": "https://nepszava.hu/i/10/6/1/1279912.jpg"}, {"description": "Nagyon val\u00f3sz\u00edn\u0171, hogy a k\u00f6vetkez\u0151 konzolgener\u00e1ci\u00f3 j\u00e1t\u00e9kai\u00e9rt t\u00f6bbet kell majd fizetni\u00fck a felhaszn\u00e1l\u00f3knak.", "title": "Val\u00f3sz\u00edn\u0171leg dr\u00e1g\u00e1bbak lesznek a PS5-\u00f6s \u00e9s az \u00fajabb Xbox-j\u00e1t\u00e9kok - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/tudomany/20200702_ps5_playstation_5_xbox_series_x_jatekok_konzoljatek_arak", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-07-02T15:03:00Z", "content": "Nagyon val\u00f3sz\u00edn, hogy a k\u00f6vetkez konzolgener\u00e1ci\u00f3 j\u00e1t\u00e9kai\u00e9rt t\u00f6bbet kell majd fizetni\u00fck a felhaszn\u00e1l\u00f3knak.A dobozos videoj\u00e1t\u00e9kok eset\u00e9ben r\u00e9g\u00f3ta 60 eur\u00f3 az \u00e1ltal\u00e1nos v\u00e9tel\u00e1r, \u00e1m a jelek szerint ez csa\u2026 [+884 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=de503835-57b2-42be-a80a-75732d4d9a96&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "\u00d6ngyilkos lett egy d\u00e9l-koreai triatlonos, mert elege lett a ver\u00e9sb\u0151l \u00e9s megal\u00e1ztat\u00e1sb\u00f3l - Csoj Szukhjont \u00e9veken \u00e1t b\u00e1ntalmazt\u00e1k edz\u0151i, hi\u00e1ba jelezte ezt, \u00fcgy\u00e9t nem vizsg\u00e1lt\u00e1k ki eddig.", "title": "\u00d6ngyilkos lett egy d\u00e9l-koreai triatlonos, mert elege lett a ver\u00e9sb\u0151l \u00e9s megal\u00e1ztat\u00e1sb\u00f3l - Index.hu", "url": "https://index.hu/sport/2020/07/02/choi_suk_hyeon_koreai_triatlonos_ongyilkos_abuzalas/", "author": "Feh\u00e9r J\u00e1nos", "publishedAt": "2020-07-02T15:02:00Z", "content": "\u00d6ngyilkoss\u00e1got k\u00f6vetett el egy fiatal d\u00e9l-koreai triatlonista, mert nem b\u00edrta m\u00e1r tov\u00e1bb elviselni a fizikai b\u00e1ntalmaz\u00e1st \u00e9s verb\u00e1lis al\u00e1z\u00e1st, amit \u00e9veken \u00e1t az edzitl kapott. A 22 \u00e9ves Csoj Szukhjon\u2026 [+1396 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3370/33702/337021/33702187_2581377_a8b67959e66d741f2192e407d4637c4c_wm.jpg"}, {"description": "Baranyit g\u00fanyol\u00f3 rajzzal \u00fclt be B\u00e1cskai a k\u00f6zgy\u0171l\u00e9sbe - A fideszes politikus szerint sz\u00f3 nincs szexizmusr\u00f3l, mert az id\u00e9zet a polg\u00e1rmestert\u0151l sz\u00e1rmazik.", "title": "Baranyit g\u00fanyol\u00f3 rajzzal \u00fclt be B\u00e1cskai a k\u00f6zgy\u0171l\u00e9sbe - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/07/02/baranyi_krisztina_bacskai_janos_xi._kerulet_ferencvaros/", "author": "F\u00e1bi\u00e1n Tam\u00e1s", "publishedAt": "2020-07-02T14:02:00Z", "content": "A IX. ker\u00fcleti \u00f6nkorm\u00e1nyzat cs\u00fct\u00f6rt\u00f6ki \u00fcl\u00e9s\u00e9re B\u00e1cskai J\u00e1nos, fideszes k\u00e9pvisel (kor\u00e1bban polg\u00e1rmester) \u00fagy \u00fclt be, hogy kil\u00f3gatott maga el\u00e9 egy Baranyi Krisztin\u00e1t, a ker\u00fclet jelenlegi polg\u00e1rmester\u00e9t\u2026 [+1534 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3370/33701/337010/33701067_2581291_a2a09752c15fe33b9d6253de3d5ee8aa_wm.jpg"}, {"description": "\u00d6sszeomlott a Bay-kast\u00e9ly az erd\u00e9lyi \u00d6rd\u00f6gk\u00faton - Egy 2018-ban v\u00e9gzett felm\u00e9r\u00e9s szerint m\u00e1r csak a kast\u00e9ly kilenc sz\u00e1zal\u00e9ka \u00e1llt. Az elm\u00falt napok es\u0151z\u00e9sei ut\u00e1n omlott \u00f6ssze a marad\u00e9ka.", "title": "\u00d6sszeomlott a Bay-kast\u00e9ly az erd\u00e9lyi \u00d6rd\u00f6gk\u00faton - Index.hu", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/07/02/ordogkut_bay-kastely_erdely_osszeomlott/", "author": "Iv\u00e1n-Nagy Szilvia", "publishedAt": "2020-07-02T13:45:00Z", "content": "Az elm\u00falt napok esz\u00e9sei nyom\u00e1n \u00f6sszeomlott a Bay-kast\u00e9ly az erd\u00e9lyi \u00d6rd\u00f6gk\u00faton k\u00f6z\u00f6lte cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n az Agerpres h\u00edr\u00fcgyn\u00f6ks\u00e9g. Az MTI azt \u00edrja, hogy a\u00a019. sz\u00e1zad k\u00f6zep\u00e9n neoromantikus st\u00edlusban \u00e9p\u00edtett\u2026 [+1389 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3370/33701/337011/33701165_2581303_c149aa3193f8e6af978031dea816829b_wm.jpg"}, {"description": "P\u00e9nteken sokfel\u00e9 csapad\u00e9kos lesz az id\u0151, helyenk\u00e9nt felh\u0151szakad\u00e1ssal, j\u00e9ges\u0151vel, viharos sz\u00e9ll\u00f6k\u00e9sekkel.", "title": "Leszakad az \u00e9g, m\u00e1sodfok\u00fa riaszt\u00e1st adtak ki felh\u0151szakad\u00e1s miatt - Origo", "url": "https://www.origo.hu/itthon/20200702-masodfoku-riasztast-adtak-ki-az-orszag-kozepso-reszere.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-02T13:42:00Z", "content": "Riaszt\u00e1st adott ki az OMSZ felhszakad\u00e1sok miatt cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n. P\u00e9nteken m\u00e9g ess, h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n viszont sz\u00e1raz, meleg, naps\u00fct\u00e9ses id v\u00e1rhat\u00f3 az\u00a0Orsz\u00e1gos Meteorol\u00f3giai Szolg\u00e1lat elrejelz\u00e9se szerint.\r\nCs\u00fct\u00f6rt\u00f6\u2026 [+2196 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2006/20200617esernyo-eso-zivatar-idojaras-budapest1.jpg"}, {"description": "A Tesla r\u00e9szv\u00e9nyeinek \u00e1rfolyam-emelked\u00e9se miatt az elektromos aut\u00f3kat gy\u00e1rt\u00f3 c\u00e9g mostanra \u00e9rt\u00e9kesebb lett, mint a Toyota Motor, s ezzel a vil\u00e1g legnagyobb \u00e9rt\u00e9k\u0171 aut\u00f3gy\u00e1rt\u00f3j\u00e1v\u00e1 v\u00e1lt. Megd\u00f6bbent\u0151 k\u00fcl\u00f6nbs\u00e9gek az \u00e1raz\u00e1sban.", "title": "A Tesla m\u00e1r a leg\u00e9rt\u00e9kesebb aut\u00f3gy\u00e1rt\u00f3 a vil\u00e1gon - Napi.hu", "url": "https://www.napi.hu/tozsdek-piacok/a_tesla_mar_a_legertekesebb_autogyarto_a_vilagon.709106.html", "author": "Lovas-Romv\u00e1ry Andr\u00e1s", "publishedAt": "2020-07-02T12:45:00Z", "content": "A jelek szerint a befektetk teljesen meg vannak gyzdve arr\u00f3l, hogy a Tesla teljesen \u00e1talak\u00edtja az aut\u00f3ipart a j\u00f6vben, s ennek az \u00e1talakul\u00e1snak a kaliforniai elektromos aut\u00f3kat gy\u00e1rt\u00f3 c\u00e9g lesz a nyert\u2026 [+2852 chars]", "source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202001/orig/image1578063951.jpeg/780/"}, {"description": "M\u00edg kedden Orb\u00e1n Viktor korm\u00e1nyf\u0151 \u00fagy l\u00e1tta: a 2021-2027-es EU-s k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9si javaslat t\u00e1vol \u00e1ll att\u00f3l, hogy fairnek \u00e9s tisztess\u00e9gesnek legyen nevezhet\u0151, addig ma a lengyel korm\u00e1nysz\u00f3viv\u0151 nagyon el\u0151ny\u00f6snek mondta azt. Ez teh\u00e1t \u00e9rz\u00e9kelteti, hogy a visegr\u00e1di n\u2026", "title": "M\u00edg Orb\u00e1n Viktor szerint tisztess\u00e9gtelen az \u00faj EU-s k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9s, a lengyel korm\u00e1nysz\u00f3viv\u0151 szerint \u201enagyon el\u0151ny\u00f6s\u201d - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/unios-forrasok/20200702/mig-orban-viktor-szerint-tisztessegtelen-az-uj-eu-s-koltsegvetes-a-lengyel-kormanyszovivo-szerint-nagyon-elonyos-439726", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-07-02T12:26:00Z", "content": "Kedden vide\u00f3konferenci\u00e1n tan\u00e1cskozott egym\u00e1ssal Charles Michel, az Eur\u00f3pai Tan\u00e1cs eln\u00f6ke, aki a 2021-2027-es EU-s k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9si \u00e9s benne a koronav\u00edrus miatti helyre\u00e1ll\u00edt\u00e1si alapr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 t\u00e1rgyal\u00e1soka\u2026 [+4069 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/o/r/b/orban-viktor-mateusz-morawiecki-unios-koltsegvetes-382572.jpg"}, {"description": "K\u00fclf\u00f6ldr\u0151l behurcolt koronav\u00edrussal b\u00e1rmikor, ak\u00e1r m\u00e1r ny\u00e1ron is lehet \u00fajabb j\u00e1rv\u00e1nyt okozni Magyarorsz\u00e1gon - mondta Merkely B\u00e9la, a Semmelweis Egyetem (SE) rektora, a klinikai j\u00e1rv\u00e1nyelemz\u0151 munkacsoport vezet\u0151je a Kossuth R\u00e1di\u00f3ban.", "title": "Merkely B\u00e9la: ak\u00e1r m\u00e1r ny\u00e1ron j\u00f6het \u00fajabb j\u00e1rv\u00e1ny - Napi.hu", "url": "https://www.napi.hu/magyar_gazdasag/merkely_bela_akar_mar_nyaron_johet_ujabb_jarvany.709148.html", "author": "Domokos L\u00e1szl\u00f3", "publishedAt": "2020-07-02T11:55:00Z", "content": "A j\u00e1rv\u00e1ny m\u00e1sodik hull\u00e1m\u00e1nak legval\u00f3sz\u00ednbb idpontja a november, de addig is \"ki kell h\u00fazni az idt\". Magyarorsz\u00e1g \"egyelre rzi az integrit\u00e1s\u00e1t\", de \"nem lehet\u00fcnk el\u00e9gg\u00e9 \u00f3vatosak\", hiszen az orsz\u00e1g nin\u2026 [+2053 chars]", "source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202005/orig/image1589443879.jpg/780/"}, {"description": "Az amerikai hat\u00e1rid\u0151s indexekkel egy\u00fctt emelkednek az eur\u00f3pai t\u0151zsd\u00e9k, a DAX k\u00f6zel 1,9%-kal ker\u00fclt feljebb, ezzel az egyik legjobban teljes\u00edt\u0151 index Eur\u00f3p\u00e1ban. A Daimler vez\u00e9rigazgat\u00f3ja az aut\u00f3ipari szektorban egy sokkal nyersebb j\u00e1rv\u00e1ny ut\u00e1ni val\u00f3s\u00e1gra figye\u2026", "title": "Piaci k\u00f6rk\u00e9p: s\u00f6t\u00e9t j\u00f6v\u0151k\u00e9pet v\u00e1zolt fel a Daimler vez\u00e9rigazgat\u00f3ja - Kitekint\u0151", "url": "https://kitekinto.hu/2020/07/02/tozsde/piaci-korkep-sotet-jovokepet-vazolt-fel-a-daimler-vezerigazgatoja/182260/", "author": null, "publishedAt": "2020-07-02T09:23:02Z", "content": "Raliznak cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n az eur\u00f3pai piacokA DAX 12.500 pont k\u00f6zel\u00e9ben j\u00e1rA SoftBank megsz\u00fcntette partneri egy\u00fcttmk\u00f6d\u00e9s\u00e9t a Wirecarddal\r\nAz amerikai hat\u00e1rids indexekkel egy\u00fctt emelkednek az eur\u00f3pai tzsd\u00e9k\u2026 [+3977 chars]", "source": {"id": null, "name": "Kitekinto.hu"}, "urlToImage": "https://cl2.kitekinto.hu/wp-content/uploads/2020/07/DAX-07-02.jpg"}], "totalResults": 30}