{"status": "ok", "articles": [{"description": "BL: a ManCity aj\u00e1nd\u00e9k g\u00f3lokkal ejtette ki a Realt, elv\u00e9rzett a Juventus is - K\u00f6zel \u00f6t h\u00f3nap ut\u00e1n j\u00e1tszott\u00e1k le a BL nyolcadd\u00f6nt\u0151inek visszav\u00e1g\u00f3it. A Real Madrid k\u00e9t \u00f3ri\u00e1si hib\u00e1val pecs\u00e9telte meg saj\u00e1t sors\u00e1t, a Juventusnak a hazai 2-1-es siker is kev\u00e9s volt a\u2026", "title": "BL: a ManCity aj\u00e1nd\u00e9k g\u00f3lokkal ejtette ki a Realt, elv\u00e9rzett a Juventus is - Index.hu", "url": "https://index.hu/sport/futball/2020/08/07/bajnokok-ligaja-nyolcaddonto-juventus-lyon-manchester-city-real-madrid-visszavago/", "author": "Index", "publishedAt": "2020-08-07T20:57:00Z", "content": "K\u00e9t es\u00e9lyes is neh\u00e9z helyzetben v\u00e1rta a Bajnokok Lig\u00e1ja \u00fajraindul\u00e1s\u00e1nak els napj\u00e1t, hiszen a Juventus 1-0-s h\u00e1tr\u00e1nyban kezdte meg otthon a nyolcadd\u00f6nt visszav\u00e1g\u00f3j\u00e1t a Lyon ellen, m\u00edg a Real Madrid m\u00e9\u2026 [+5518 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3415/34151/341512/34151205_2614963_be0623a0bcb3427acd1184791820d5e6_wm.jpg"}, {"description": "A portug\u00e1l klasszis ball\u00e1bas l\u00f6v\u00e9se ut\u00e1n nem tudott v\u00e9deni a Lyon kapusa.", "title": "BL: C. Ronaldo bombag\u00f3lt l\u0151tt, ford\u00edtott a Juventus \u2013 vide\u00f3 - NSO - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/bajnokok_ligaja/bl-c-ronaldo-bombagolt-lott-forditott-a-juventus-video-2776943", "author": "H. D.", "publishedAt": "2020-08-07T20:25:02Z", "content": "A labdar\u00fag\u00f3 Bajnokok Lig\u00e1ja-nyolcadd\u00f6nt visszav\u00e1g\u00f3j\u00e1n a Juventus Cristiano Ronaldo m\u00e1sodik g\u00f3lj\u00e1val ford\u00edtott a Lyon ellen (21). \u00d6sszes\u00edt\u00e9sben 22 az \u00e1ll\u00e1s, de az idegenben szerzett g\u00f3lj\u00e1val m\u00e9g mindi\u2026 [+858 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/77/69/43/cikk_2776943/cr628_fb.jpg"}, {"description": "\u00c1zsi\u00e1ban estek a t\u0151zsd\u00e9k p\u00e9nteken, a hangulatra az USA \u00e9s K\u00edna k\u00f6z\u00f6tti fesz\u00fclts\u00e9g nyomta r\u00e1 b\u00e9lyeg\u00e9t. Eur\u00f3p\u00e1ban m\u00e9rs\u00e9kelt elmozdul\u00e1st l\u00e1ttunk ma, a magyar t\u0151zsde viszont jelent\u0151s emelked\u00e9ssel z\u00e1rt, az \u00f6sszes hazai blue chip emelkedni tudott, a tengerent\u00fali t\u0151\u2026", "title": "Vegyesen z\u00e1rtak az amerikai t\u0151zsd\u00e9k - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20200807/vegyesen-zartak-az-amerikai-tozsdek-444000", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-08-07T20:03:00Z", "content": "Felem\u00e1san teljes\u00edtenek az eur\u00f3pai tzsd\u00e9k a nyit\u00e1s ut\u00e1n, a DAX 0,3 sz\u00e1zal\u00e9kos emelked\u00e9se mellett, a CAC 0,3 sz\u00e1zal\u00e9kkal ker\u00fclt lejjebb, m\u00edg az FTSE 100 stagn\u00e1l. A mil\u00e1n\u00f3i b\u00f6rze is lejjebb ker\u00fclt 0,1 s\u2026 [+721 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-lg/f/r/a/frankfurti-tozsde-389372.jpg"}, {"description": "A Magyar \u00d6k\u00f6lv\u00edv\u00f3 Szaksz\u00f6vets\u00e9g (M\u00d6SZ) eln\u00f6ks\u00e9ge Bert\u00f3k R\u00f3bertet nevezte ki a v\u00e1logatott sz\u00f6vets\u00e9gi kapit\u00e1ny\u00e1nak.", "title": "\u00daj sz\u00f6vets\u00e9gi kapit\u00e1ny az \u00f6k\u00f6lv\u00edv\u00f3kn\u00e1l, lemondott Erdei Zsolt - Infostart.hu", "url": "https://infostart.hu/sport/2020/08/07/uj-szovetsegi-kapitany-az-okolvivoknal-lemondott-erdei-zsolt", "author": "Infostart.hu", "publishedAt": "2020-08-07T19:50:00Z", "content": "Bajkai Istv\u00e1n, a M\u00d6SZ eln\u00f6ke az M1 aktu\u00e1lis csatorn\u00e1n besz\u00e9lt a k\u00e9s est\u00e9be ny\u00fal\u00f3 cs\u00fct\u00f6rt\u00f6ki \u00fcl\u00e9sen t\u00f6rt\u00e9ntekrl. A sportvezet elmondta, hogy h\u00e1rom p\u00e1ly\u00e1zat \u00e9rkezett a kapit\u00e1nyi posztra, s ezek k\u00f6z\u00fcl a\u2026 [+1543 chars]", "source": {"id": null, "name": "Infostart.hu"}, "urlToImage": "https://infostart.hu/images/site/articles/lead/2018/10/1539941695-ry9v9D3XS_md.jpg"}, {"description": "Trump f\u00e9lre\u00e9rthet\u0151 szavai miatt 54 milli\u00e1rd doll\u00e1rt bukott a legnagyobb k\u00ednai techc\u00e9g a t\u0151zsd\u00e9n - P\u00e1r \u00f3r\u00e1n \u00e1t \u00fagy t\u0171nt, mindenre vonatkozik majd az amerikai tilalom, amiben a Tencentnek tulajdonr\u00e9sze van. M\u00e1rpedig a Tencent\u00e9 a f\u00e9l videoj\u00e1t\u00e9k-ipar.", "title": "Trump f\u00e9lre\u00e9rthet\u0151 szavai miatt 54 milli\u00e1rd doll\u00e1rt bukott a legnagyobb k\u00ednai techc\u00e9g a t\u0151zsd\u00e9n - Index.hu", "url": "https://index.hu/tech/godmode/2020/08/07/trump_felreertheto_szavai_miatt_54_milliard_dollart_bukott_a_legnagyobb_kinai_techceg_a_tozsden/", "author": "Index", "publishedAt": "2020-08-07T19:37:00Z", "content": "Nem kis p\u00e1nikot okozott a videoj\u00e1t\u00e9kos vil\u00e1gban Donald Trump, amikor a TikTok ellen folytatott h\u00e1bor\u00faj\u00e1t kiterjesztve betilt\u00e1ssal fenyegette meg a legn\u00e9pszerbb k\u00ednai csetels appot, a Wechatet is. Ez \u2026 [+1421 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://index.hu/assets/images/facebook_logo.png?v3"}, {"description": "Ketten k\u00f6nnyebben s\u00e9r\u00fcltek meg.", "title": "T\u00f6megvereked\u00e9s volt a nyolcadik ker\u00fcletben, kilenc embert \u00e1ll\u00edtottak el\u0151 - 24.hu", "url": "https://24.hu/belfold/2020/08/07/tomegverekedes-nyolcadik-kerulet-prater-utca/", "author": "24.hu", "publishedAt": "2020-08-07T19:17:00Z", "content": "Vereked\u00e9srl \u00e9rkezett bejelent\u00e9s a BRFK Tev\u00e9kenys\u00e9g-ir\u00e1ny\u00edt\u00e1si K\u00f6zpontj\u00e1ba 2020. augusztus 7-\u00e9n 18 \u00f3ra 20 perckor. A bejelent elmondta, hogy a VIII. ker\u00fcleti Pr\u00e1ter utc\u00e1ban k\u00e9t t\u00e1rsas\u00e1g \u00f6sszeverekedet\u2026 [+596 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2018/07/rendorsegi_ugy-1024x576_wm.png"}, {"description": "\u00c1zsi\u00e1ban estek a t\u0151zsd\u00e9k p\u00e9nteken, a hangulatra az USA \u00e9s K\u00edna k\u00f6z\u00f6tti fesz\u00fclts\u00e9g nyomta r\u00e1 b\u00e9lyeg\u00e9t. Eur\u00f3p\u00e1ban m\u00e9rs\u00e9kelt elmozdul\u00e1st l\u00e1ttunk ma, a magyar t\u0151zsde viszont jelent\u0151s emelked\u00e9ssel z\u00e1rt, az \u00f6sszes hazai blue chip emelkedni tudott, a tengerent\u00fali t\u0151\u2026", "title": "M\u00ednuszban az amerikai t\u0151zsd\u00e9k - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20200807/vegyesen-zartak-az-amerikai-tozsdek-444000", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-08-07T18:51:00Z", "content": "Felem\u00e1san teljes\u00edtenek az eur\u00f3pai tzsd\u00e9k a nyit\u00e1s ut\u00e1n, a DAX 0,3 sz\u00e1zal\u00e9kos emelked\u00e9se mellett, a CAC 0,3 sz\u00e1zal\u00e9kkal ker\u00fclt lejjebb, m\u00edg az FTSE 100 stagn\u00e1l. A mil\u00e1n\u00f3i b\u00f6rze is lejjebb ker\u00fclt 0,1 s\u2026 [+721 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-lg/f/r/a/frankfurti-tozsde-389372.jpg"}, {"description": "Az EU ism\u00e9t sz\u0171k\u00edtette a j\u00e1rv\u00e1ny\u00fcgyi szempontb\u00f3l biztons\u00e1gos orsz\u00e1gok list\u00e1j\u00e1t - M\u00e1r csak 18 orsz\u00e1g \u00e1llampolg\u00e1rait engedik be korl\u00e1toz\u00e1sok n\u00e9lk\u00fcl az Uni\u00f3 ter\u00fclet\u00e9re.", "title": "Az EU ism\u00e9t sz\u0171k\u00edtette a j\u00e1rv\u00e1ny\u00fcgyi szempontb\u00f3l biztons\u00e1gos orsz\u00e1gok list\u00e1j\u00e1t - Index.hu", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/08/07/az_eu_ismet_szukitette_a_jarvanyugyi_szempontbol_biztonsagos_orszagok_listajat/", "author": "Index", "publishedAt": "2020-08-07T18:03:00Z", "content": "Az Eur\u00f3pai Uni\u00f3 a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1nnyal kapcsolatban fel\u00fclvizsg\u00e1lta \u00e9s ism\u00e9t szk\u00edtette azon orsz\u00e1gok k\u00f6r\u00e9t, amelyek \u00e1llampolg\u00e1rai korl\u00e1toz\u00e1smentesen l\u00e9phetnek be az Eur\u00f3pai Uni\u00f3ba - \u00edrja az MTI.\r\nAz\u2026 [+780 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3415/34150/341503/34150321_2614899_d18cd0ae323485f59dea62f5bbd55e2e_wm.jpg"}, {"description": "Meghalt Reigl Judit, az egyik legdr\u00e1g\u00e1bb magyar m\u0171v\u00e9sz - A vil\u00e1gh\u00edr\u0171 fest\u0151 97 \u00e9vet \u00e9lt, Franciaorsz\u00e1gban halt meg.", "title": "Meghalt Reigl Judit, az egyik legdr\u00e1g\u00e1bb magyar m\u0171v\u00e9sz - Index.hu", "url": "https://index.hu/kultur/2020/08/07/meghalt_reigl_judit_az_egyik_legdragabb_magyar_muvesz/", "author": "Index", "publishedAt": "2020-08-07T16:53:00Z", "content": "97 \u00e9ves kor\u00e1ban meghalt a Kapuv\u00e1ron sz\u00fcletett, de Franciaorsz\u00e1gban kiteljesed \u00e9s \u00e9l\u00a0Reigl Judit\u00a0Kossuth-d\u00edjas festmv\u00e9sz,\u00a0az egyik legismertebb magyar kort\u00e1rs mv\u00e9sz,\u00a0k\u00f6z\u00f6lte a Kalman Maklary Fine Arts\u2026 [+3492 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3414/34149/341493/34149361_2614831_a5f284d0c0cc433e021ae563bec58b42_wm.jpg"}, {"description": "Halmosi Zsolt orsz\u00e1gos k\u00f3rh\u00e1zf\u0151parancsnok p\u00e9nteken \u00e1tadta az Orb\u00e1n Viktor minisztereln\u00f6k \u00e1ltal al\u00e1\u00edrt megb\u00edz\u00f3leveleket.", "title": "Lev\u00e1ltott\u00e1k a k\u00f3rh\u00e1zparancsnokok k\u00f6zel harmad\u00e1t - 24.hu", "url": "https://24.hu/belfold/2020/08/07/33-korhazparancsnok-levaltasa/", "author": "Vaskor M\u00e1t\u00e9", "publishedAt": "2020-08-07T16:43:00Z", "content": "\u00cdgy a k\u00f3rh\u00e1zparancsnokok mintegy harmad\u00e1n\u00e1l t\u00f6rt\u00e9nt v\u00e1lt\u00e1s.\r\nAz Orsz\u00e1gos Rendr-fkapit\u00e1nys\u00e1g kommunik\u00e1ci\u00f3s szolg\u00e1lat\u00e1nak k\u00f6zlem\u00e9nye szerint Halmosi Zsolt orsz\u00e1gos k\u00f3rh\u00e1zfparancsnok p\u00e9nteken \u00e1tadta az \u2026 [+1918 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/08/dvast20200428002-e1596818573794-1024x576_wm.jpg"}, {"description": "Nem, nem a The Elder Scrolls V: Skyrimr\u00f3l van sz\u00f3 - igaz, val\u00f3sz\u00edn\u0171leg Todd Howard biztosan d\u00f6rzs\u00f6ln\u00e9 a tenyereit, ha ez lenne a k\u00e9t...", "title": "K\u00e9t Bethesda-j\u00e1t\u00e9k kap next-gen verzi\u00f3t is - theGeek", "url": "https://thegeek.hu/2020/08/07/ket-bethesda-jatek-kap-next-gen-verziot-is/", "author": "https://www.facebook.com/aniko.angyal.54", "publishedAt": "2020-08-07T16:38:00Z", "content": "Nem, nem a The Elder Scrolls V: Skyrimr\u00f3l van sz\u00f3 \u2013 igaz, val\u00f3sz\u00ednleg Todd Howard biztosan d\u00f6rzs\u00f6ln\u00e9 a tenyereit, ha ez lenne a k\u00e9t bejelentett j\u00e1t\u00e9k egyike!\r\nA Bethesda a weboldal\u00e1n k\u00f6z\u00f6lte, hogy k\u00e9\u2026 [+1963 chars]", "source": {"id": null, "name": "Thegeek.hu"}, "urlToImage": "https://thegeek.hu/wp-content/uploads/sites/2/2020/08/thegeek-DOOM-Eternal-The-Elder-Scrolls-Online-1.jpg"}, {"description": "T\u00falfutott a lesz\u00e1ll\u00f3p\u00e1ly\u00e1n \u00e9s kett\u00e9t\u00f6rt egy rep\u00fcl\u0151 Indi\u00e1ban, legal\u00e1bb 16-an meghaltak - A Dubajb\u00f3l Indi\u00e1ba tart\u00f3 g\u00e9p a heves es\u0151z\u00e9s miatt cs\u00faszott t\u00fal a kifut\u00f3p\u00e1ly\u00e1n.", "title": "T\u00falfutott a lesz\u00e1ll\u00f3p\u00e1ly\u00e1n \u00e9s kett\u00e9t\u00f6rt egy rep\u00fcl\u0151 Indi\u00e1ban, legal\u00e1bb 16-an meghaltak - Index.hu", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/08/07/india_repulogep-baleset/", "author": "Index", "publishedAt": "2020-08-07T16:05:00Z", "content": "Legal\u00e1bb tizenhatan meghaltak, \u00e9s\u00a0t\u00f6bb mint sz\u00e1zan k\u00f6z\u00fcl\u00fck 46-an pedig s\u00falyosan megs\u00e9r\u00fcltek, amikor a d\u00e9lnyugati-indiai\u00a0Kerala \u00e1llambeli\u00a0Kozs\u00edk\u00f3de (K\u00e1likut) rep\u00fclter\u00e9n k\u00e9nyszerlesz\u00e1ll\u00e1s k\u00f6zben t\u00falfut\u2026 [+1341 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3415/34150/341502/34150275_2614895_6958ed342554d019937e8be1252ba1dd_wm.jpg"}, {"description": "Ler\u00e1ntotta a Respawn Entertainment az Apex Legends k\u00f6vetkez\u0151 szezonj\u00e1r\u00f3l a leplet, annak ellen\u00e9re, hogy az aktu\u00e1lis \u00e9vadb\u00f3l m\u00e9g mindig...", "title": "Craftol\u00e1ssal \u00e9s egy g\u00e9p\u00e1gy\u00fas karakterrel gyarapodik az Apex Legends - Game Channel", "url": "http://www.gamechannel.hu/cikk/hirblock/craftolassal-es-egy-gepagyus-karakterrel-gyarapodik-az-apex-legends", "author": "WickedSick", "publishedAt": "2020-08-07T15:42:52Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Gamechannel.hu"}, "urlToImage": "http://www.gamechannel.hu/pictures/hirblock/craftolassal-es-egy-gepagyus-karakterrel-gyarapodik-az-apex-legends_1.jpg"}, {"description": "Iskolakezd\u00e9sig m\u00e1r nem v\u00e1rhat\u00f3k tov\u00e1bbi szigor\u00edt\u00e1sok a koronav\u00edrus elleni int\u00e9zked\u00e9sekben, csak akkor, ha jelent\u0151s g\u00f3cok alakulnak ki \u2013 mondta az ATV Startban Szl\u00e1vik J\u00e1nos. A D\u00e9l-Pesti Centrumk\u00f3rh\u00e1z infektol\u00f3gus f\u0151orvosa szerint van j\u00f3, bevethet\u0151 vakcina is \u2026", "title": "Koronav\u00edrus: Szl\u00e1vik szerint a v\u00e1ltoz\u00e1st az \u0151sz hozza majd - Napi.hu", "url": "https://www.napi.hu/magyar_gazdasag/koronavirus-szlavik-infektologus-szigoritas-osz-iskolakezdes-goc-covid.711321.html", "author": "Szab\u00f3 Zsuzsanna", "publishedAt": "2020-08-07T14:50:00Z", "content": "Szl\u00e1vik J\u00e1nos, a D\u00e9l-Pesti Centrumk\u00f3rh\u00e1z forvosa az\u00a0ATV Start msor\u00e1ban arr\u00f3l besz\u00e9lt, hogy b\u00e1r elsre riaszt\u00f3nak tnik az emelked\u00e9s, ez messze nem aggaszt\u00f3, ugyanis\u00a0 az akt\u00edv fertz\u00f6ttek \u00e9s a halottak s\u2026 [+1717 chars]", "source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202004/orig/image1587657584.jpg/780/"}, {"description": "A buszsof\u0151r nem volt eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyileg alkalmas arra, hogy vezessen, amikor a veronai trag\u00e9dia t\u00f6rt\u00e9nt. A buszt \u00e1talak\u00edthatt\u00e1k az\u00e9rt, hogy t\u00f6bb \u00fczemanyag f\u00e9rjen bele, a vizsga\u00e1llom\u00e1son pedig szemet hunytak efelett - ez csak n\u00e9h\u00e1ny r\u00e9szlet abb\u00f3l, ami a j\u00faniusi b\u2026", "title": "Veronai buszbaleset: a busszal, a sof\u0151rrel \u00e9s a pap\u00edrokkal is gondok voltak - Napi.hu", "url": "https://www.napi.hu/magyar_gazdasag/veronai_buszbaleset_a_busszal_a_soforrel_es_a_papirokkal_is_gondok_voltak.711308.html", "author": "Szab\u00f3 D\u00e1niel", "publishedAt": "2020-08-07T13:27:00Z", "content": "\"Minden m\u00e1s megvil\u00e1g\u00edt\u00e1sba ker\u00fclt a b\u00edr\u00f3s\u00e1g indokl\u00e1s\u00e1val\" - mondta Szendrei Endre, aki unokah\u00fag\u00e1t vesztette el a balesetben az Index.hu cikke szerint azut\u00e1n, hogy m\u00e1r megismert\u00e9k a beleset t\u00f6bb r\u00e9szl\u2026 [+2740 chars]", "source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202008/orig/image1596805684.jpg/780/"}, {"description": "\u0150rizetbe vettek egy k\u00f6zismert \u00e9lelmiszerl\u00e1nc- \u00e9s sz\u00e1llodatulajdonost Debrecenben, az \u00e9rintett v\u00e1llalkoz\u00f3 3,6 milli\u00e1rd forint ut\u00e1n nem fizetett ad\u00f3t \u2013 k\u00f6z\u00f6lte a Nemzeti Ad\u00f3- \u00e9s V\u00e1mhivatal (NAV).", "title": "Milli\u00e1rdos v\u00e1llalkoz\u00f3t vettek \u0151rizetbe a NAV nyomoz\u00f3i - H\u00edr TV", "url": "https://hirtv.hu/ahirtvhirei/milliardos-vallalkozot-vettek-orizetbe-a-nav-nyomozoi-2506318", "author": "MTI", "publishedAt": "2020-08-07T11:55:00Z", "content": "Hamarosan a nyilv\u00e1noss\u00e1gnak is bemutathatj\u00e1k a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny elleni v\u00e9dekez\u00e9sben seg\u00e9dkez speci\u00e1lis egys\u00e9get jelentette ki Orb\u00e1n Viktor a Kossuth r\u00e1di\u00f3ban.Magyarorsz\u00e1g 5 milli\u00f3 vakcin\u00e1t rendelt\u2026 [+7007 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hirtv.hu"}, "urlToImage": "http://hirtv.hu/data/cikkek/2473/24732/cikk-2473237/20170621bilincs_csalad_egy_magyar_drogkereskedo3_fit_1200x10000.jpg"}, {"description": "A boltok polcaira m\u00e9g nem ker\u00fclt, de rendszerfris\u00edt\u00e9st m\u00e1r kapott a leg\u00fajabb Note-sz\u00e9ria - augszutusi biztons\u00e1gi csomag \u00e9s kisebb jav\u00edt\u00e1sok szerepelnek a list\u00e1n.", "title": "M\u00e1ris kapott egy friss\u00edt\u00e9st a Galaxy Note20-sz\u00e9ria - Mobilarena", "url": "https://mobilarena.hu/hir/maris_kapott_egy_frissitest_a_galaxy_note20-szeria.html", "author": "szentkuti11", "publishedAt": "2020-08-07T10:15:00Z", "content": "M\u00e9g 48 \u00f3ra sem telt az\u00f3ta, hogy bemutatt\u00e1k a Samsung Galaxy Note20 \u00e9s Ultra modelleket, a boltok polcain sem bukkant fel m\u00e9g a term\u00e9k, de friss\u00edt\u00e9s m\u00e1r \u00e9rkezett r\u00e1, eg\u00e9sz pontosan nyilv\u00e1n az elzetes \u2026 [+418 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilarena.hu"}, "urlToImage": "https://mobilarena.hu/dl/cnt/2020-08/162121s.jpg"}, {"description": "A j\u00e1rv\u00e1ny\u00fcgyi bevet\u00e9si egys\u00e9g els\u0151dleges feladata a fert\u0151z\u00e9si g\u00f3cpontok lokaliz\u00e1l\u00e1sa \u00e9s a v\u00edrus tov\u00e1bbterjed\u00e9s\u00e9nek megakad\u00e1lyoz\u00e1sa - hangzott el az egys\u00e9g p\u00e9nteki budapesti, sajt\u00f3t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3val egybek\u00f6t\u00f6tt bemutat\u00f3j\u00e1n.", "title": "Koronav\u00edrus Magyarorsz\u00e1gon: felk\u00e9sz\u00fclt a j\u00e1rv\u00e1ny\u00fcgyi bevet\u00e9si egys\u00e9g - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20200807/koronavirus-magyarorszagon-felkeszult-a-jarvanyugyi-bevetesi-egyseg-444050", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-08-07T10:13:00Z", "content": "Kiss R\u00f3bert rendr alezredes, az operat\u00edv t\u00f6rzs \u00fcgyeleti k\u00f6zpontj\u00e1nak munkat\u00e1rsa hangs\u00falyozta: Magyarorsz\u00e1g ugyan sikeresen v\u00e9dekezett a j\u00e1rv\u00e1ny els szakasz\u00e1ban, \u00e1m a j\u00e1rv\u00e1nyvesz\u00e9ly nem m\u00falt el. A ves\u2026 [+2588 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/j/a/r/jarvany-koronavirus-bevetesi-egyseg-389490.jpg"}, {"description": "El\u00e9rte a 100 milli\u00e1rd doll\u00e1rt Mark Zuckerberg vagyona - A TikTok-nak vet\u00e9lyt\u00e1rsat \u00e1ll\u00edt\u00f3 \u00faj Instagram-funkci\u00f3 miatt ugrott meg a r\u00e9szv\u00e9nyeinek \u00e9rt\u00e9ke.", "title": "El\u00e9rte a 100 milli\u00e1rd doll\u00e1rt Mark Zuckerberg vagyona - Index.hu", "url": "https://index.hu/gazdasag/2020/08/07/mark_zuckerberg_vagyon_facebook/", "author": "Index", "publishedAt": "2020-08-07T08:49:00Z", "content": "Mark Zuckerberg vagyona meghaladta a 100 milli\u00e1rd doll\u00e1rt, ekkora vagyona a\u00a0Facebook-alap\u00edt\u00f3n k\u00edv\u00fcl mind\u00f6ssze k\u00e9t embernek van vil\u00e1gon,\u00a0\u00edrja a Guardian.\u00a0\r\nA 36 \u00e9ves Zuckerberg r\u00e9szv\u00e9nyeinek most a Ti\u2026 [+1003 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3414/34143/341438/34143837_2614453_a13d9dfcee6c34b4c1c2f363f1f5eff3_wm.jpg"}, {"description": "A hat\u00f3s\u00e1gok szerint nem volt j\u00f3 \u00f6tlet. Vizsg\u00e1lj\u00e1k a n\u00f6v\u00e9nyeket.", "title": "Egy f\u00e9rfi el\u00fcltette a K\u00edn\u00e1b\u00f3l \u00e9rkez\u0151 titokzatos vet\u0151magokat - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/elet/20200807_Egy_ferfi_elultette_a_Kinabol_erkezo_titokzatos_vetomagokat", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-08-07T08:44:00Z", "content": "A hat\u00f3s\u00e1gok szerint nem volt j\u00f3 \u00f6tlet. Vizsg\u00e1lj\u00e1k a n\u00f6v\u00e9nyeket.Nem lehet tudni, hogy ki k\u00fcldte, \u00e9s azt sem, hogy milyen sz\u00e1nd\u00e9kkal, mindenesetre t\u00f6bb ezer amerikai kapott az elm\u00falt idszakban gyan\u00fas, \u2026 [+952 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=c9733d2d-ab8d-435c-8689-21873f53dd56&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}], "totalResults": 30}