{"status": "ok", "articles": [{"description": "Meghalt Terence Hill filmes legenda? Nem, \u00e9s ne d\u0151lj neki, hi\u00e1ba l\u00e1tod Facebookon! hal\u00e1l\u00e1nak oka Legjobb tudom\u00e1sunk szerint a 81 \u00e9ves Hill j\u00f3l van.", "title": "Az az \u00e1lh\u00edr terjed, hogy meghalt Terence Hill, ne d\u0151lj be - ContextUs", "url": "https://contextus.hu/meghalt-terence-hill-alhir-halalanak-oka/", "author": "facebook.com/contextushu", "publishedAt": "2020-06-29T21:38:22Z", "content": "Sokan elhitt\u00e9k\r\nA Google legfelkapottabb keres\u00e9sei k\u00f6z\u00f6tt els helyen szerepelt Terence Hill neve j\u00fanius 27-\u00e9n, ugyanis t\u00f6bb mint 100 ezren kerestek r\u00e1. Facebookon kezdett terjedni az az \u00e1lh\u00edr, hogy m\u2026 [+859 chars]", "source": {"id": null, "name": "Contextus.hu"}, "urlToImage": "https://contextus.hu/wp-content/uploads/2020/06/meghalt-terence-hill-halalanak-oka-alhir.jpg"}, {"description": "38 \u00e9ve pr\u00f3b\u00e1lja Belgium megfejteni a rejt\u00e9lyes gyilkoss\u00e1gokat - A brabanti \u0151r\u00fclt gyilkosok 28 embert \u00f6ltek meg rabl\u00f3t\u00e1mad\u00e1sokban. A sajt\u00f3ban \u00d3ri\u00e1snak, V\u00e9nembernek \u00e9s Gyilkosnak elnevezett tettesek \u00fcgy\u00e9ben minden sz\u00e1l t\u00e9v\u00fatnak bizonyult, mik\u00f6zben burj\u00e1nzanak a\u2026", "title": "38 \u00e9ve pr\u00f3b\u00e1lja Belgium megfejteni a rejt\u00e9lyes gyilkoss\u00e1gokat - Index.hu", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/06/29/gyilkossag_brabanti_orult_gyilkosok_belgium_osszeeskuves_elmelet_rablotamadas/", "author": "Bozs\u00f3 \u00c1gnes", "publishedAt": "2020-06-29T20:59:00Z", "content": "\u00edgy nevezik azt a t\u00f6bb bn\u00f6zbl \u00e1ll\u00f3 band\u00e1t, akik a nyolcvanas \u00e9vekben 28 embert - k\u00f6zt\u00fck gyerekeket is - \u00f6ltek meg sz\u00e1mos \u00e1ruh\u00e1zi rabl\u00e1sban. 38 \u00e9ve megoldatlan az \u00fcgy, nem tudni, kik voltak a tettesek\u2026 [+9057 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3360/33604/336048/33604865_2574073_7be9cf29e98c5c888919292729689d8c_wm.jpg"}, {"description": "Komoly bajban van Donald Trump amerikai eln\u00f6k \u00fajrav\u00e1laszt\u00e1si kamp\u00e1nya. A republik\u00e1nusok egyre idegesebbek.", "title": "M\u00e1r Trump is elismeri, hogy veszt\u00e9sre \u00e1ll - 24.hu", "url": "https://24.hu/kulfold/2020/06/29/amerika-elnokvalasztas-donal-trump-joe-biden/", "author": "Ign\u00e1cz P\u00e9ter", "publishedAt": "2020-06-29T19:15:30Z", "content": "Donald Trump amerikai eln\u00f6k tiszt\u00e1ban vele, hogy veszt\u00e9sre \u00e1ll az eln\u00f6kv\u00e1laszt\u00e1sban, \u00e9s ezt mag\u00e1nbesz\u00e9lget\u00e9sekben hajland\u00f3 is elismerni jelentette a Politico. Az amerikai lap az el\u00f6lj\u00e1r\u00f3hoz k\u00f6zel \u00e1ll\u2026 [+7577 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/06/000_1lc5vh_2-1024x576_wm.jpg"}, {"description": "Megakad\u00e1lyozt\u00e1k, hogy a jobbikos Brenner Kolomanb\u00f3l parlamenti aleln\u00f6k legyen - Na, de ki tehet r\u00f3la? A Fidesz vagy Gyurcs\u00e1ny\u00e9k?", "title": "Megakad\u00e1lyozt\u00e1k, hogy a jobbikos Brenner Kolomanb\u00f3l parlamenti aleln\u00f6k legyen - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/06/29/jobbik_parlament_alelnok_brenner_koloman/", "author": "K\u00e1rp\u00e1ti M\u00e1rton", "publishedAt": "2020-06-29T19:04:00Z", "content": "Hat\u00e1rozatk\u00e9ptelens\u00e9g miatt nem tudt\u00e1k megszavazni a parlament aleln\u00f6k\u00e9nek a jobbikos Brenner Kolomant.\u00a0\r\nA fiask\u00f3 ut\u00e1n a Jobbik k\u00f6zlem\u00e9nyt adott ki, amiben t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt azt \u00edrt\u00e1k:\u00a0\r\n<ul><li>A korm\u00e1n\u2026 [+1870 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3366/33665/336659/33665967_2578689_b1683b86b530ad8ed59e65ee82900fec_wm.jpg"}, {"description": "Cs\u0151dv\u00e9delmet k\u00e9rt a Cirque du Soleil, 3500 embert bocs\u00e1tottak el - A t\u00e1rsulat ad\u00f3ss\u00e1ga k\u00f6zel 1 milli\u00e1rd doll\u00e1rra r\u00fag.", "title": "Cs\u0151dv\u00e9delmet k\u00e9rt a Cirque du Soleil, 3500 embert bocs\u00e1tottak el - Index.hu", "url": "https://index.hu/kultur/2020/06/29/csodott_jelentett_a_cirque_du_soleil_3500_embert_bocsatanak_el/", "author": "P\u00e1l\u00far Krisztina", "publishedAt": "2020-06-29T18:40:00Z", "content": "A Cirque du Soleil m\u00e9g m\u00e1rciusban le\u00e1ll\u00edtotta elad\u00e1sait a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny miatt, \u00e9s a t\u00e1rsulat tagjainak 95 sz\u00e1zal\u00e9k\u00e1t k\u00fcldte k\u00e9nyszerszabads\u00e1gra. Majd felmer\u00fclt, hogy Qu\u00e9bec tartom\u00e1ny esetleg me\u2026 [+784 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3366/33665/336655/33665583_2578661_70945f852641631d7f822a1b9ce806cf_wm.jpg"}, {"description": "Egy-k\u00e9t h\u00e9ttel el\u0151bb megj\u00f3solhat\u00f3 a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny m\u00e1sodik hull\u00e1ma a hazai szennyv\u00edzb\u0151l - Ennyivel el\u0151bb megn\u0151 az \u00f6r\u00f6k\u00edt\u0151anyag koncentr\u00e1ci\u00f3ja, \u00edgy az eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgy fel tud k\u00e9sz\u00fclni.", "title": "Egy-k\u00e9t h\u00e9ttel el\u0151bb megj\u00f3solhat\u00f3 a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny m\u00e1sodik hull\u00e1ma a hazai szennyv\u00edzb\u0151l - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/06/29/koronavirus_szennyviztisztito_mintak_nnk/", "author": "Jo\u00f3b S\u00e1ndor", "publishedAt": "2020-06-29T17:58:00Z", "content": "Egy-k\u00e9t h\u00e9ttel elre meg lehet j\u00f3solni a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny esetleges m\u00e1sodik hull\u00e1m\u00e1t a szennyv\u00edztiszt\u00edt\u00f3kb\u00f3l vett mint\u00e1k alapj\u00e1n\u00a0 mondta Vargha M\u00e1rta, a Nemzeti N\u00e9peg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi K\u00f6zpont (NNK) v\u00edzhig\u2026 [+1347 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3366/33665/336655/33665525_2578657_eb447d0143ca73ba9991abe8797395c5_wm.jpg"}, {"description": "Mit esznek a mostani fiatalok a J\u00f3bar\u00e1tokon? - A gy\u00e1rt\u00f3 Warner a mai napig \u00e9vi egymilli\u00e1rd doll\u00e1rt keres a J\u00f3bar\u00e1tokkal. A Netflixen a legn\u00e9zettebb tartalmak k\u00f6z\u00f6tt szerepelt, holott t\u00f6bb mint 25 \u00e9ves. Mi\u00e9rt szeretik a mai huszon\u00e9vesek m\u00e9gis?", "title": "Mit esznek a mostani fiatalok a J\u00f3bar\u00e1tokon? - Index.hu", "url": "https://index.hu/kultur/media/2020/06/29/a_jobaratok_generacio_konyv_sorozat/", "author": "Matalin D\u00f3ra", "publishedAt": "2020-06-29T17:51:00Z", "content": "\u00c9vi egymilli\u00e1rd doll\u00e1r: ennyit keres a gy\u00e1rt\u00f3 Warner a J\u00f3bar\u00e1tokkal a mai napig. Egy olyan sorozattal, ami 16 \u00e9ve, 2004 m\u00e1jus\u00e1ban v\u00e9get \u00e9rt. \u00c9vi 19-20 milli\u00f3 doll\u00e1r: ennyit keres a J\u00f3bar\u00e1tok hat fsze\u2026 [+8695 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3360/33602/336028/33602859_2573933_0db60dbed6f5e4b772169ceec4505ec7_wm.jpg"}, {"description": "Ebben az \u00fcl\u00e9sszakban h\u00e9tf\u0151n lehetett utolj\u00e1ra k\u00e9rdezni a minisztereln\u00f6kt\u0151l a parlamentben.", "title": "Itthon: Orb\u00e1n az Orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9sr\u0151l: \u201eA vad\u00e1szszezonnak v\u00e9ge\u201d | hvg.hu - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/itthon/20200629_orban_viktor_parlament_orszaggyules", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-06-29T17:37:00Z", "content": "Ebben az \u00fcl\u00e9sszakban h\u00e9tfn lehetett utolj\u00e1ra k\u00e9rdezni a minisztereln\u00f6ktl a parlamentben. Dr\u00e1mai zen\u00e9re v\u00e1gta \u00f6ssze st\u00e1bja Orb\u00e1n Viktor legjobbnak\u00a0v\u00e9lt\u00a0replik\u00e1it a parlament h\u00e9tfi rendk\u00edv\u00fcli \u00fcl\u00e9s\u00e9rl. \u2026 [+734 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=97c98f0a-6608-4e15-9d09-db1e755c29d5&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "A Gilead Sciences az Egyes\u00fclt \u00c1llamokban \u00e9s n\u00e9h\u00e1ny m\u00e1s fejlett orsz\u00e1gban 2 340 doll\u00e1rban hat\u00e1rozta meg a t\u00e1rsas\u00e1g koronav\u00edrus-gy\u00f3gyszer jel\u00f6ltj\u00e9vel t\u00f6rt\u00e9n\u0151 \u00f6tnapos kezel\u00e9s \u00e1r\u00e1t.", "title": "Megvan az egyik leg\u00edg\u00e9retesebb koronav\u00edrus-gy\u00f3gyszer \u00e1ra - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20200629/megvan-az-egyik-legigeretesebb-koronavirus-gyogyszer-ara-439234", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-06-29T17:33:00Z", "content": "A Gilead Sciences 2\u00a0340 doll\u00e1rra \u00e1razta be a koronav\u00edrus-gy\u00f3gyszer jel\u00f6ltj\u00e9vel t\u00f6rt\u00e9n \u00f6tnapos kezel\u00e9st az Egyes\u00fclt \u00c1llamokban \u00e9s n\u00e9h\u00e1ny m\u00e1s fejlett orsz\u00e1gban. Az \u00e1r alatta maradt a gy\u00f3gyszer\u00e1rakkal f\u2026 [+2095 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-lg/g/i/l/gileadsciences-381780.jpg"}, {"description": "Az \u00f3r\u00e1kkal kor\u00e1bban eladott Arthur hely\u00e9re 60 milli\u00f3\u00e9rt hozott Torin\u00f3b\u00f3l cser\u00e9t a Barcelona.", "title": "Barca: nem csak adnak, 60 milli\u00f3\u00e9rt j\u00f6n a Juve k\u00f6z\u00e9pp\u00e1ly\u00e1sa! - NSO - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/spanyol_labdarugas/barca-nem-csak-adnak-60-millioert-jon-a-juve-kozeppalyasa-2770067", "author": "K. D.", "publishedAt": "2020-06-29T16:45:02Z", "content": "Csup\u00e1n n\u00e9h\u00e1ny \u00f3r\u00e1ja sz\u00e1moltak be arr\u00f3l a csapatok, hogy a Barcelona \u00e9s a Juventus megegyezett Arthur \u00e1tigazol\u00e1s\u00e1r\u00f3l, \u00e9s a brazil 72 milli\u00f3 eur\u00f3\u00e9rt Torin\u00f3ba k\u00f6lt\u00f6zik az id\u00e9ny v\u00e9g\u00e9n.\r\nMost pedig m\u00e1ris \u2026 [+791 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/77/0/67/cikk_2770067/1200PjanicFb_fb.jpg"}, {"description": "T\u00e1vozott a Kisv\u00e1rda vezet\u0151edz\u0151je, B\u00f3dog Tam\u00e1s - \u00d6t h\u00f3napig vezette a szabolcsi csapatot, 8. helyen z\u00e1rtak, de tov\u00e1bb\u00e1ll.", "title": "T\u00e1vozott a Kisv\u00e1rda vezet\u0151edz\u0151je, B\u00f3dog Tam\u00e1s - Index.hu", "url": "https://index.hu/sport/futball/2020/06/29/tavozott_a_kisvarda_vezetoedzoje_bodog_tamas/", "author": "Ha\u00e1sz J\u00e1nos", "publishedAt": "2020-06-29T16:19:00Z", "content": "B\u00f3dog Tam\u00e1s t\u00e1vozott a labdar\u00fag\u00f3 NB I-ben szerepl Kisv\u00e1rda Master Good FC vezetedzi posztj\u00e1r\u00f3l. R\u00e9v\u00e9sz Attila sportigazgat\u00f3 k\u00f6z\u00f6lte: mindk\u00e9t f\u00e9l k\u00f6lcs\u00f6n\u00f6sen el\u00e9gedett volt a k\u00f6z\u00f6sen t\u00f6lt\u00f6tt idszakkal\u2026 [+1088 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://index.hu/assets/images/facebook_logo.png?v3"}, {"description": "Az \u00f6t j\u00e1t\u00e9kos k\u00f6z\u00fcl n\u00e9gyen is viselt\u00e9k a lila-feh\u00e9rek csapatkapit\u00e1nyi karszalagj\u00e1t a h\u00e1tunk m\u00f6g\u00f6tt hagyott \u00e9vadban.", "title": "\u00dajpest: ir\u00e1ny az MTK, a Vasas \u00e9s Ciprus! \u00d6t t\u00e1voz\u00f3t jelentettek be - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/ujpest-irany-az-mtk-a-vasas-es-ciprus-ot-tavozot-jelentettek-be-2770061", "author": "K. T. I.", "publishedAt": "2020-06-29T16:09:01Z", "content": "Predrag Rogan, az \u00dajpest FC j\u00fanius elsej\u00e9n kinevezett vezetedzje az utols\u00f3 NB I-es bajnokit k\u00f6veten m\u00e1r utalt r\u00e1, a r\u00f6vid ny\u00e1ri sz\u00fcnetben teljesen \u00faj csapatot kell \u00e9p\u00edtenie a Megyeri \u00faton. Most a lil\u2026 [+2783 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/static/style/nso/i/nso_logo_facebook_placeholder_1200X630.png"}, {"description": "Szak\u00e9rt\u0151k szerint a gy\u00e1rt\u00f3 magatart\u00e1s\u00e1t az uni\u00f3s ir\u00e1nyvonal \u00e9s k\u00f6rnyezettudatoss\u00e1gi megfontol\u00e1sok fogj\u00e1k meghat\u00e1rozni.", "title": "Se f\u00fclest, se t\u00f6lt\u0151t nem csomagol az Apple az iPhone 12 mell\u00e9 - Mobilarena", "url": "https://mobilarena.hu/hir/se_fulest_se_toltot_nem_csomagol_az_apple_az_iphon.html", "author": "AliceWake", "publishedAt": "2020-06-29T15:11:00Z", "content": "Az\u00a0Eur\u00f3pai Parlament d\u00f6nt\u00e9se alapj\u00e1n a Bizotts\u00e1g az idei harmadik negyed\u00e9vben jogalkot\u00e1si kezdem\u00e9nyez\u00e9ssel k\u00f6teles elseg\u00edteni a szabv\u00e1nyos\u00edtott t\u00f6ltcsatlakoz\u00f3k \u00e9s technol\u00f3gi\u00e1k jogszab\u00e1ly szint el\u00edr\u00e1s\u2026 [+1480 chars]", "source": {"id": null, "name": "Mobilarena.hu"}, "urlToImage": "https://mobilarena.hu/dl/cnt/2020-06/161279s.jpg"}, {"description": "\u00dagy t\u0171nik, el\u00e9g dr\u00e1ga lesz a PlayStation 5 - Egy friss sziv\u00e1rogtat\u00e1s szerint a sima verzi\u00f3\u00e9rt 500, a digit\u00e1lis\u00e9rt 400 doll\u00e1rt k\u00e9r majd el a Sony. Forintban nem tudni, ez mennyit jelent, de biztosan 200 ezer felett.", "title": "\u00dagy t\u0171nik, el\u00e9g dr\u00e1ga lesz a PlayStation 5 - Index.hu", "url": "https://index.hu/tech/godmode/2020/06/29/playstation-5-sony-konzol-videojatek-ar/", "author": "Flachner Bal\u00e1zs", "publishedAt": "2020-06-29T15:05:00Z", "content": "Ugyan a Sony j\u00fanius k\u00f6zep\u00e9n v\u00e9gre ler\u00e1ntotta a leplet \u00faj gener\u00e1ci\u00f3s konzolja, a PlayStation 5 kin\u00e9zet\u00e9rl, a g\u00e9p \u00e1r\u00e1r\u00f3l tov\u00e1bbra is csak spekul\u00e1ci\u00f3k \u00e9rkeztek, \u00e9s az sem der\u00fclt ki, hogy pontosan mikor \u2026 [+3150 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3340/33405/334053/33405358_2559304_bd740c84a8e51df47f0cab4bf7a98c27_wm.png"}, {"description": "A Balaton tavalyi alg\u00e1sod\u00e1s\u00e1ban szerepet j\u00e1tszott a tart\u00f3san megemelt v\u00edzszint, ez\u00e9rt a t\u00f3 v\u00edzszintszab\u00e1lyoz\u00e1s\u00e1nak teljes \u00e1talak\u00edt\u00e1s\u00e1t javasolj\u00e1k - mondta Istv\u00e1novics Vera, a Magyar Tudom\u00e1nyos Akad\u00e9mia (MTA) \u00e9s a Budapesti M\u0171szaki Egyetem (BME) v\u00edzgazd\u00e1lkod\u00e1s\u2026", "title": "Alg\u00e1sod\u00e1s: v\u00e1ltoztatni kell a Balaton v\u00edzszintszab\u00e1lyoz\u00e1s\u00e1n - Napi.hu", "url": "https://www.napi.hu/magyar_gazdasag/algasodas_valtoztatni_kell_a_balaton_vizszintszabalyozasan.708953.html", "author": "Sz\u00e1sz P\u00e9ter", "publishedAt": "2020-06-29T15:03:00Z", "content": "A kutat\u00f3csoport a BME V\u00edz\u00e9p\u00edt\u00e9si \u00e9s V\u00edzgazd\u00e1lkod\u00e1si Tansz\u00e9k\u00e9vel k\u00f6z\u00f6sen \u00e9rt\u00e9kelte ki a Balaton Keszthelyi-medenc\u00e9j\u00e9ben mk\u00f6d automatikus m\u00e9r\u00e1llom\u00e1sok, valamint a v\u00edz\u00fcgy 2019-es m\u00e9r\u00e9si adatait.\r\nIstv\u00e1n\u2026 [+4914 chars]", "source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202001/orig/image1579214561.jpg/780/"}, {"description": "A benzin\u00fczemn\u00e9l 25 sz\u00e1zal\u00e9kkal kevesebb sz\u00e9n-dioxidot bocs\u00e1t ki a f\u00f6ldg\u00e1zzal \u00fczemel\u0151 CNG Octavia.", "title": "Skoda Octavia G-TEC CNG 2020 r\u00e9szletek - Vezess", "url": "https://www.vezess.hu/hirek/2020/06/29/skoda-octavia-g-tec-cng-2020-reszletek/", "author": "Sv\u00e9kus Gerg\u0151", "publishedAt": "2020-06-29T14:52:30Z", "content": "F\u00f6ldg\u00e1ztart\u00e1lyainak egyszeri felt\u00f6lt\u00e9s\u00e9vel ak\u00e1r 500 kilom\u00e9tert tud megtenni a koda Octavia G-TEC, a cseh m\u00e1rka leg\u00fajabb CNG-s (sr\u00edtett f\u00f6ldg\u00e1zzal \u00fczemel) t\u00edpusa. A h\u00e1rom tart\u00e1ly 17,33 kg f\u00f6ldg\u00e1zt tud\u2026 [+566 chars]", "source": {"id": null, "name": "Vezess.hu"}, "urlToImage": "https://vezess2.p3k.hu/app/uploads/2020/06/1-4-octavia_023-700x467.jpg"}, {"description": "A lengyel eln\u00f6kv\u00e1laszt\u00e1s m\u00e1sodik fordul\u00f3j\u00e1nak eredm\u00e9nye eur\u00f3pai jelent\u0151s\u00e9g\u0171: kider\u00fclhet, hogy tov\u00e1bbra is er\u0151s-e a populista-nacionalista politikai er\u0151k befoly\u00e1sa Kelet-K\u00f6z\u00e9p-Eur\u00f3p\u00e1ban vagy a v\u00e1laszt\u00f3k t\u00f6bbs\u00e9g\u00e9nek most \u00e9ppen ebb\u0151l van elege.", "title": "Eur\u00f3p\u00e1nak k\u00e9sz\u00fclnek \u00fczenni a lengyelek - Napi.hu", "url": "https://www.napi.hu/nemzetkozi_gazdasag/europanak_keszulnek_uzenni_a_lengyelek.708911.html", "author": "Kom\u00f3csin S\u00e1ndor", "publishedAt": "2020-06-29T14:40:00Z", "content": "Tal\u00e1n nincs m\u00e9g egy olyan eur\u00f3pai orsz\u00e1g, mint Lengyelorsz\u00e1g, amelyben vil\u00e1gosabb lenne a politikai k\u00fczdelem a populista-nacionalista politikai er \u00e9s a liber\u00e1lis ir\u00e1nyzat k\u00f6z\u00f6tt - \u00edrja Tony Barber, a\u2026 [+3942 chars]", "source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/201901/orig/image1547732482.jpg/780/"}, {"description": "\u00dagy t\u0171nik, hogy a Ubisoft is bej\u00e1tssza azt a receptet, amit a Respawn Entertainment \u00e9s az Electronic Arts kett\u0151se az Apex Legends-n\u00e9l, l\u00e9v\u00e9n...", "title": "Titokban lefejlesztett a Ubisoft egy tripla-A battle royale j\u00e1t\u00e9kot Hyper Scape c\u00edmmel - Game Channel", "url": "http://www.gamechannel.hu/cikk/hirblock/titokban-lefejlesztett-a-ubisoft-egy-triplaa-battle-royale-jatekot-hyper-scape-cimmel", "author": "WickedSick", "publishedAt": "2020-06-29T14:39:55Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Gamechannel.hu"}, "urlToImage": "http://www.gamechannel.hu/pictures/hirblock/titokban-lefejlesztett-a-ubisoft-egy-triplaa-battle-royale-jatekot-hyper-scape-cimmel_1.jpg"}, {"description": "Ebben a h\u00f3napban az NBA 2k20-at \u00e9s a Rise of the Tomb Raidert kapj\u00e1k meg az el\u0151fizet\u0151k, az Erica c\u00edm\u0171 b\u00f3nusz alkot\u00e1s mell\u00e9.", "title": "2020 - \u00cdme a PlayStation Plus-hoz j\u00e1r\u00f3 j\u00faliusi j\u00e1t\u00e9kok - Gamepod", "url": "https://gamepod.hu/hir/2020_ime_a_playstation_plus-hoz_jaro_juliusi_jatek.html", "author": "oriic", "publishedAt": "2020-06-29T14:30:00Z", "content": "Eur\u00f3p\u00e1ban J\u00falius 7. napj\u00e1n indul a PlayStation Plus leg\u00fajabb aj\u00e1nlata, amelyben 2+1 darab j\u00e1t\u00e9k szerezhet be a megl\u00e9v elfizet\u00e9sek mell\u00e9. A PS Plus rendszer szok\u00e1s\u00e1hoz h\u00edven az \u00e9rkez programok csak ad\u2026 [+290 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gamepod.hu"}, "urlToImage": "https://gamepod.hu/dl/cnt/2020-06/161276s.jpg"}, {"description": "\u00cdgy cs\u00f6kkenteni lehetne a reggeli zs\u00fafolts\u00e1got a t\u00f6megk\u00f6zleked\u00e9sben.", "title": "9 \u00f3rakor kezd\u0151dj\u00f6n a tan\u00edt\u00e1s \u2013 javasolja a f\u0151v\u00e1ros - 24.hu", "url": "https://24.hu/belfold/2020/06/29/tanitas-szeptember-csusztatott-iskolakezdes/", "author": "24.hu", "publishedAt": "2020-06-29T14:07:00Z", "content": "A reggel 7 \u00e9s 8 k\u00f6z\u00f6tti cs\u00facsforgalom idej\u00e9n a k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi k\u00f6zleked\u00e9sben utaz\u00f3k egyharmada di\u00e1k, fk\u00e9nt k\u00f6z\u00e9piskol\u00e1s \u00e9s a felsoktat\u00e1sban tanul\u00f3 hallgat\u00f3. Az\u00e9rt, hogy sztl se alakulhasson ki zs\u00fafolts\u00e1g a\u2026 [+1548 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/06/d__as20190902003-e1593439612139-1024x576_wm.jpg"}], "totalResults": 30}