{"status": "ok", "articles": [{"description": "Meghalt Olivia de Havilland, az Elf\u00fajta a sz\u00e9l Melanie-ja - 104 \u00e9vesen Hollywood aranykor\u00e1nak utols\u00f3 tan\u00faja volt. Abban az id\u0151ben egyszerre kezelt\u00e9k szt\u00e1rk\u00e9nt \u00e9s rabszolgak\u00e9nt a sz\u00edn\u00e9szeket, de \u0151 fell\u00e1zadt a kizs\u00e1km\u00e1nyol\u00e1s ellen.", "title": "Meghalt Olivia de Havilland, az Elf\u00fajta a sz\u00e9l Melanie-ja - Index.hu", "url": "https://index.hu/kultur/cinematrix/2020/07/27/meghalt_olivia_de_havilland/", "author": "P\u00e1l\u00far Krisztina", "publishedAt": "2020-07-26T22:08:00Z", "content": "A 2003-as Oscar-g\u00e1l\u00e1n Olivia de Havilland adta \u00e1t az egyik d\u00edjat, \u00e9s a k\u00f6z\u00f6ns\u00e9g hossz\u00fa perceken kereszt\u00fcl \u00e1llva tapsolt, amikor megjelent a sz\u00ednpadon. A vastaps egyszerre sz\u00f3lt a szem\u00e9ly\u00e9nek, illetve\u2026 [+19764 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3109/31099/310993/31099311_2387951_fb563df83cbc243b4e09044e49bbe369_wm.jpg"}, {"description": "H\u00e9tk\u00f6znapi haszn\u00e1lathoz t\u00f6k\u00e9letes, de nagy felbont\u00e1s\u00fa vide\u00f3kat nem lehet vele k\u00e9sz\u00edteni.", "title": "Megb\u00edzhat\u00f3, sokoldal\u00fa telefon, kompromisszumokkal - Origo", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20200724-samsung-a31-teszt.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-26T21:00:00Z", "content": "A j\u00e1rv\u00e1ny, \u00e9s az azzal kapcsolatos korl\u00e1toz\u00e1sok sok telefongy\u00e1rt\u00f3 c\u00e9gnek probl\u00e9m\u00e1kat okoztak, hiszen j\u00f3 p\u00e1r piaci szerepl arra k\u00e9nyszer\u00fclt, hogy eltolja egyes modellek bevezet\u00e9s\u00e9t. A szektor legerseb\u2026 [+6538 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2007/20200724samsung-a31-kozepkategorias-okostelefon-teszt9.jpg"}, {"description": "\u00d3ri\u00e1si \u00e1rad\u00e1sok fenyegetnek a Hanna hurrik\u00e1n nyom\u00e1ban az Egyes\u00fclt \u00c1llamok d\u00e9li vid\u00e9kein.", "title": "\u00c9letvesz\u00e9lyes \u00e1rad\u00e1sok k\u00eds\u00e9rik az USA-ban puszt\u00edt\u00f3 Hanna hurrik\u00e1nt (vide\u00f3val) - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/vilag/20200726_Megerkezett_a_Hanna_hurrikan_eletveszelyes_aradasok_kisereteben", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-07-26T19:55:00Z", "content": "\u00d3ri\u00e1si \u00e1rad\u00e1sok fenyegetnek a Hanna hurrik\u00e1n nyom\u00e1ban az Egyes\u00fclt \u00c1llamok d\u00e9li vid\u00e9kein.\r\nHatalmas \u00e1rad\u00e1sok fenyegetnek a Hanna hurrik\u00e1n nyom\u00e1ban az Egyes\u00fclt \u00c1llamok d\u00e9li vid\u00e9kein - jelentette az ame\u2026 [+1807 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=fc1024b6-262c-48bb-aeb7-65e50f1853bb&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "A SOTE rektora szerint a m\u00e1sodik hull\u00e1m bor\u00edt\u00e9kolhat\u00f3.", "title": "Merkely: Magyarorsz\u00e1got nem lehet m\u00e9g egyszer lez\u00e1rni - 24.hu", "url": "https://24.hu/tudomany/2020/07/26/merkely-bela-masodik-hullam-koronavirus/", "author": "24.hu", "publishedAt": "2020-07-26T19:44:00Z", "content": "A SOTE rektora szinte biztos benne, hogy a koronav\u00edrus-fertz\u00e9snek lesz m\u00e1sodik hull\u00e1ma Magyarorsz\u00e1gon Merkely B\u00e9la ezt az ATV Heti Napl\u00f3 c\u00edm ad\u00e1s\u00e1ban jelentette\u00a0ki.\r\nElmond\u00e1sa szerint t\u00f6bb t\u00e9nyez is \u2026 [+1061 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/07/73967700-e1595792453157-1024x577_wm.jpg"}, {"description": "Ciro Immobile tripl\u00e1zott, \u00e9s be\u00e9rte Robert Lewandowskit az Aranycip\u0151versenyben.", "title": "Immobile tripl\u00e1zott, bemutatkozott a 18 \u00e9ves magyar a Serie A-ban - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/olasz_labdarugas/serie-a-forditott-a-lazio-a-hajraban-nyert-a-roma-2774863", "author": "B. \u00c1.", "publishedAt": "2020-07-26T19:40:03Z", "content": "Mindk\u00e9t r\u00f3mai csapat begyjt\u00f6tte a h\u00e1rom pontot az olasz \u00e9lvonalbeli labdar\u00fag\u00f3-bajnoks\u00e1g (Serie A) 36. fordul\u00f3j\u00e1nak vas\u00e1rnapi j\u00e1t\u00e9knapj\u00e1n: a Lazio h\u00e1tr\u00e1nyb\u00f3l fel\u00e1llva 51-re ki\u00fct\u00f6tte a Veron\u00e1t, m\u00edg a R\u2026 [+1838 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/77/48/63/cikk_2774863/immobile_960px_fb.jpg"}, {"description": "Ha a Juventus nyer, m\u00e1r ma megnyeri a bajnoki c\u00edmet.", "title": "Serie A: Juventus\u2013Sampdoria - NSO - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/olasz_labdarugas/serie-a-juventus-sampdoria-2774843", "author": "R. Gy.", "publishedAt": "2020-07-26T19:31:09Z", "content": "A Juventus k\u00e9t fordul\u00f3val a v\u00e9ge eltt megnyerte az olasz labdar\u00fag\u00f3-bajnoks\u00e1got, mivel hazai p\u00e1ly\u00e1n 20-ra legyzte a Sampdori\u00e1t, \u00edgy behozhatatlan elnyre tett szert.OLASZ SERIE A36. FORDUL\u00d3JuventusSamp\u2026 [+2271 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/77/48/43/cikk_2774843/000_1VT7OW_fb.jpg"}, {"description": "A november 3-i eln\u00f6kv\u00e1laszt\u00e1son a csendes t\u00f6bbs\u00e9g hallatni fogja hangj\u00e1t - \u00edrta vas\u00e1rnapi Twitter-bejegyz\u00e9seinek egyik\u00e9ben Donald Trump amerikai eln\u00f6k.", "title": "Donald Trump: A novemberi eln\u00f6kv\u00e1laszt\u00e1son \"a csendes t\u00f6bbs\u00e9g\" hallatni fogja hangj\u00e1t - H\u00edr TV", "url": "https://hirtv.hu/hirtvkulfold/donald-trump-a-novemberi-elnokvalasztason-a-csendes-tobbseg-hallatni-fogja-hangjat-2505734", "author": null, "publishedAt": "2020-07-26T18:18:00Z", "content": "A mikroblogban az eln\u00f6k \u00fagy fogalmazott: \"a Trump-kamp\u00e1ny lelkesed\u00e9se sokak szerint nagyobb, mint b\u00e1rmely kamp\u00e1ny\u00e9 nagyszer orsz\u00e1gunk t\u00f6rt\u00e9net\u00e9ben. Nagyobb, mint 2016-ban volt\". Hozz\u00e1fzte, hogy kih\u00edv\u2026 [+2478 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hirtv.hu"}, "urlToImage": "http://hirtv.hu/data/cikkek/2505/25057/cikk-2505734/200721200110_04_trump_coronavirus_briefing_0721_large_tease_fit_1200x10000.jpg"}, {"description": "Elhunyt Peter Green, a Fleetwood Mac egy\u00fcttes git\u00e1rosa \u00e9s t\u00e1rsalap\u00edt\u00f3ja. A 73 \u00e9ves zen\u00e9sz hal\u00e1l\u00e1t csal\u00e1dja jelentette be.", "title": "Meghalt a legend\u00e1s zen\u00e9sz - Infostart.hu", "url": "https://infostart.hu/kultura/2020/07/26/meghalt-a-legendas-zenesz", "author": "Infostart.hu", "publishedAt": "2020-07-26T18:14:00Z", "content": "A brit blues rock-git\u00e1ros \u00e9s dalszerz a Fleetwood Mac egy\u00fcttes tov\u00e1bbi nyolc tagj\u00e1val egy\u00fctt 1998-ban ker\u00fclt be a Rock and Roll H\u00edress\u00e9geinek Csarnok\u00e1ba. Az egy\u00fcttes legh\u00edresebb sz\u00e1mai k\u00f6z\u00e9 tartozik \u2026 [+1690 chars]", "source": {"id": null, "name": "Infostart.hu"}, "urlToImage": "https://infostart.hu/images/infostart1200.jpg"}, {"description": "Nyolcvann\u00e1l is t\u00f6bben mondtak fel, de \u00faj csapatot \u00e9p\u00edtene.", "title": "Bodolai azt mondja, folyamatosan kapja az \u00f6n\u00e9letrajzokat, tov\u00e1bb m\u0171k\u00f6dtetn\u00e9 az Indexet - 444.hu", "url": "https://444.hu/2020/07/26/bodolai-azt-mondja-folyamatosan-kapja-az-oneletrajzokat-tovabb-mudkotetne-az-indexet", "author": "Szurovecz Ill\u00e9s", "publishedAt": "2020-07-26T18:03:12Z", "content": "Bodolai L\u00e1szl\u00f3, az Index.hu Zrt.-t tulajdonl\u00f3\u00a0Magyar Fejld\u00e9s\u00e9rt Alap\u00edtv\u00e1ny\u00a0kurat\u00f3rium\u00e1nak eln\u00f6ke tagadta az RTL H\u00edrad\u00f3nak, hogy \u00faj embereket toborozna a p\u00e9nteken felmondott szerkeszts\u00e9g hely\u00e9re.\r\n\u00c1ll\u2026 [+929 chars]", "source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "urlToImage": "https://4cdn.hu/kraken/image/upload/s--rAKCIBwi--/c_limit,w_1160/7Tw8xBo2gCNETgJns.jpeg"}, {"description": "A THQ Nordic volt olyan t\u00fcnd\u00e9r, \u00e9s meglepett benn\u00fcnket egy 400 eur\u00f3 \u00e9rt\u00e9k\u0171 Destroy All Humans! Crypto-137 Editionnel. Massz\u00edv bont\u00e1s vide\u00f3n!", "title": "GlobalGame - Global Game", "url": "http://globalgame.hu/hir/31929/meg-sosem-bontottunk-ekkorat-gyujtoi-dobozt", "author": "GlobalGame", "publishedAt": "2020-07-26T18:02:27Z", "content": "<table><tr><td><table><tr><td></td><td></td></tr></table></td><td><table><tr><td></td><td></td></tr></table></td><td><table><tr><td></td><td></td></tr></table></td></tr></table><table><tr><td>M\u00e9g sos\u2026 [+5860 chars]", "source": {"id": null, "name": "Globalgame.hu"}, "urlToImage": "http://globalgame.hu/images/share.png?refresh=1595789548"}, {"description": "Mostant\u00f3l a hibrid DS 7-et is haza lehet vezetni z\u00f6ld rendsz\u00e1mos k\u00f6rnyezettudatos v\u00e1ltozatban. Kipr\u00f3b\u00e1ltuk, hogy hogyan viselkedik a h\u00e9tk\u00f6znapokban a benzinnel tankolhat\u00f3 \u00e9s \u00e1rammal t\u00f6lthet\u0151 leg\u00fajabb pr\u00e9miumm\u00e1rk\u00e1s SUV.", "title": "Z\u00f6ld rendsz\u00e1mos eln\u00f6ki aut\u00f3: teszten a PSA pr\u00e9miumm\u00e1rk\u00e1s SUV-ja - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/cegauto/20200726_zold_rendszamos_hibrid_ds_7_teszt_menetproba_velemeny", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-07-26T18:00:32Z", "content": "Mostant\u00f3l a hibrid DS 7-et is haza lehet vezetni z\u00f6ld rendsz\u00e1mos k\u00f6rnyezettudatos v\u00e1ltozatban. Kipr\u00f3b\u00e1ltuk, hogy hogyan viselkedik a h\u00e9tk\u00f6znapokban a benzinnel tankolhat\u00f3 \u00e9s \u00e1rammal t\u00f6lthet leg\u00fajabb \u2026 [+8958 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=71855b49-93a0-42e8-b8fd-ba7a1d957e96&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "A Galaxy Note 20 sz\u00e9ri\u00e1val deb\u00fct\u00e1l\u00f3 One UI 2.5 fel\u00fclet a Galaxy S20 mobilokra is hamarosan \u00e9rkezik.", "title": "Nagy friss\u00edt\u00e9s k\u00f6zeledik a Samsung Galaxy S20 mobilokra - Origo", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20200726-samsung-galaxy-s20-nagy-frissites.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-26T17:42:00Z", "content": "A Galaxy Note 20 sz\u00e9ri\u00e1val deb\u00fct\u00e1l\u00f3 One UI 2.5 fel\u00fclet a Galaxy S20 mobilokra is hamarosan \u00e9rkezik.\r\nA Samsung augusztus 5-\u00e9n r\u00e1ntja le a leplet a Galaxy Note 20 \u00e9s a Galaxy Note 20 Ultra cs\u00facsmobilo\u2026 [+764 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2007/2020072641.jpg"}, {"description": "A Premier League utols\u00f3 fordul\u00f3j\u00e1ban a Watford \u00e9s a Bournemouth esett ki a m\u00e1sodoszt\u00e1lyba a Norwich mellett.", "title": "A Manchester United \u00e9s a Chelsea gy\u0151z\u00f6tt a BL-indul\u00e1s\u00e9rt foly\u00f3 k\u00fczdelemben - Origo", "url": "https://www.origo.hu/sport/futball/20200726-premier-league-merkozes-labdarugas.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-26T17:05:00Z", "content": "A Premier Legaue (PL) utols\u00f3 fordul\u00f3j\u00e1ban t\u00f6bb nagy k\u00e9rd\u00e9sre v\u00e1rt\u00e1k m\u00e9g a csapatok a v\u00e1laszt. A Bajnokok Lig\u00e1ja (BL) indul\u00e1st \u00e9r 3. \u00e9s 4. helyekre a Manchester United, a Chelsea \u00e9s a Leicester is j\u00f3 \u2026 [+3135 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2007/20200726horizontal.jpg"}, {"description": "Egy legend\u00e1s sz\u00edn\u00e9szn\u0151, aki a szocializmus \u00e9vtizedeiben alig kapta meg azokat a szerepeket, amelyek j\u00e1rtak volna neki.", "title": "A legnagyobb magyar tragikomika, aki visszak\u00fcldte Moszkv\u00e1ba a kommunista igazgat\u00f3n\u0151j\u00e9t - Origo", "url": "https://www.origo.hu/kultura/20200319-dajka-margit-portre.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-26T17:00:00Z", "content": "A legnagyobb magyar tragikomika, \u00edrta r\u00f3la m\u00e9g a sz\u00edn\u00e9szn \u00e9let\u00e9ben az \u00e9rte rajong\u00f3 kritikusoj egyike. Rajta ragadt a jelz, ami arra utalt, hogy Dajka Margit a sz\u00ednh\u00e1zi mfajok mindegyik\u00e9ben kiv\u00e9teles \u2026 [+12988 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2003/20200323dajka-margit-arckep-portre-arckifejezes.jpg"}, {"description": "N\u00e9gy embert mentettek ki a v\u00edziment\u0151k, a haj\u00f3t is siker\u00fclt kiemelni\u00fck.", "title": "Itthon: Felborult \u00e9s els\u00fcllyedt egy haj\u00f3 egy balatoni vitorl\u00e1sversenyen - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/itthon/20200726_Felborult_es_elsullyedt_egy_vitorlas_a_Balatonbob_versenyen", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-07-26T16:15:00Z", "content": "N\u00e9gy embert mentettek ki a v\u00edzimentk, a haj\u00f3t is siker\u00fclt kiemelni\u00fck.\u00a0N\u00e9gy embert mentettek ki a v\u00edzimentk a Balatonb\u00f3l szombaton egy vitorl\u00e1sversenyen, miut\u00e1n az egyik versenyz haj\u00f3 felborult, majd \u2026 [+500 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=1b22bac6-2896-4927-a656-74af5d12cee8&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "L\u00e1z\u00e1r J\u00e1nos fideszes orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9si k\u00e9pvisel\u0151 az egyetlen jel\u00f6lt a Magyar Tenisz Sz\u00f6vets\u00e9g (MTSZ) eln\u00f6ki posztj\u00e1ra - adta h\u00edr\u00fcl az MTI. L\u00e1z\u00e1rt Orb\u00e1n Viktor k\u00e9rte fel az indul\u00e1sra. A sz\u00f6vets\u00e9gn\u00e9l t\u00f6bb mint h\u00e1rommilli\u00e1rdos hi\u00e1nyt t\u00e1rt fel egy vizsg\u00e1lat.", "title": "\u00daj feladatot kap L\u00e1z\u00e1r J\u00e1nos - rendet kell tennie - Napi.hu", "url": "https://www.napi.hu/magyar_gazdasag/uj_feladatot_kap_lazar_janos_rendet_kell_tennie.710570.html", "author": "Domokos Erika", "publishedAt": "2020-07-26T16:07:00Z", "content": "Az MTSZ jel\u00f6lbizotts\u00e1g\u00e1nak vas\u00e1rnap d\u00e9lut\u00e1ni t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1sa szerint a hat\u00e1rid lej\u00e1rt\u00e1ig csak L\u00e1z\u00e1r J\u00e1nos kandid\u00e1lt az eln\u00f6ki tiszts\u00e9gre, aleln\u00f6ki poz\u00edci\u00f3ra pedig Markovits L\u00e1szl\u00f3, a Vasas SC eln\u00f6ke a \u2026 [+1775 chars]", "source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/201801/orig/image1516280681.jpg/780/"}, {"description": "Oszlopnak \u00fctk\u00f6z\u00f6tt egy aut\u00f3 a Hung\u00e1ria k\u00f6r\u00faton - A balesetet miatt dug\u00f3 alakult ki a k\u00f6r\u00faton, ahol a forgalmat rend\u0151r\u00f6k ir\u00e1ny\u00edtj\u00e1k.", "title": "Oszlopnak \u00fctk\u00f6z\u00f6tt egy aut\u00f3 a Hung\u00e1ria k\u00f6r\u00faton - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/07/26/hungaria_korut_baleset_x._kerulet/", "author": "Index", "publishedAt": "2020-07-26T15:55:00Z", "content": "Oszlopnak \u00fctk\u00f6z\u00f6tt egy aut\u00f3 Budapest X. ker\u00fclet\u00e9ben, a Hung\u00e1ria k\u00f6r\u00faton vas\u00e1rnap d\u00e9lut\u00e1n, emiatt dug\u00f3 alakult ki - k\u00f6z\u00f6lte a Budapesti Rendr-fkapit\u00e1nys\u00e1g.\r\nAz els inform\u00e1ci\u00f3k szerint a balesetben t\u00f6b\u2026 [+668 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://index.hu/assets/images/facebook_logo.png?v3"}, {"description": "T\u00f6bb magyar\u00e1zattal is el\u0151\u00e1lltak az orvosok, mi okozhatja a hal\u00e1lk\u00f6zeli \u00e9lm\u00e9nyeket.", "title": "Ez t\u00f6rt\u00e9nhet a hal\u00e1l ut\u00e1n \u2013 hal\u00e1lk\u00f6zeli \u00e9lm\u00e9nyeket vizsg\u00e1ltak - Origo", "url": "https://www.origo.hu/tudomany/20200726-tobb-magyarazattal-is-eloalltak-az-orvosok-mi-okozhatja-a-halalkozeli-elmenyeket.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-26T15:48:00Z", "content": "Az elm\u00falt idszakban v\u00e9gzett \u00e1llatk\u00eds\u00e9rletek kimutatt\u00e1k, hogy a hal\u00e1l be\u00e1llt\u00e1nak perceiben az agyi aktivit\u00e1s ugr\u00e1sszeren megn. 2013-ban p\u00e9ld\u00e1ul a kutat\u00f3k kilenc patk\u00e1ny eset\u00e9ben id\u00e9ztek el hirtelen sz\u2026 [+6706 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2007/20200726halalkozeli-artwork-depicting-a-neardeath.jpg"}, {"description": "Orb\u00e1n Viktor Tiborcz Istv\u00e1n balatoni birtok\u00e1r\u00f3l k\u00f6sz\u00f6nt\u00f6tte rajong\u00f3it - To\u0308bb Balaton, kevesebb Bru\u0308sszel - \u00fczente a minisztereln\u00f6k az uni\u00f3s k\u00f6zvil\u00e1g\u00edt\u00e1si tendereken meggazdagodott veje medenc\u00e9je mell\u0151l.", "title": "Orb\u00e1n Viktor Tiborcz Istv\u00e1n balatoni birtok\u00e1r\u00f3l k\u00f6sz\u00f6nt\u00f6tte rajong\u00f3it - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/07/26/orban_viktor_tiborcz_istvan_balaton_felsoors_birtok_uszomedence/", "author": "Index", "publishedAt": "2020-07-26T15:28:00Z", "content": "(Az Indexet m\u00e9g egy ideig a p\u00e9nteken t\u00e1voz\u00f3 \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00f3k szerkesztik, akik hamarosan a felmond\u00e1si idej\u00fcket t\u00f6ltik a lapn\u00e1l)\u00a0\u00a0\r\nMiut\u00e1n Orb\u00e1n Viktor a lengyel erkkel \u00f6sszefogva Br\u00fcsszeln\u00e9l meg\u00e1ll\u00edtotta a \u2026 [+1626 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3402/34020/340209/34020915_2605019_e1b599f6a370ffd78139c9c31bebcf32_wm.jpg"}, {"description": "Zivatarvesz\u00e9ly miatt az eg\u00e9sz orsz\u00e1gra kiadt\u00e1k az els\u0151fok\u00fa figyelmeztet\u00e9st.", "title": "M\u00e1sodfok\u00fa riaszt\u00e1st adtak ki felh\u0151szakad\u00e1s miatt - Origo", "url": "https://www.origo.hu/itthon/20200726-tobb-megyeben-masodfoku-riasztasokat-adtak-ki.html", "author": null, "publishedAt": "2020-07-26T13:41:00Z", "content": "T\u00f6bb megy\u00e9ben ism\u00e9t m\u00e1sodfok\u00fa riaszt\u00e1st adott ki felhszakad\u00e1s vesz\u00e9lye miatt az Orsz\u00e1gos Meteorol\u00f3giai Szolg\u00e1lat.\r\nVesz\u00e9lyjelz\u00e9s\u00fck szerint Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n, Hajd\u00fa-Bihar, Heves, N\u00f3gr\u00e1d \u00e9s Szabolcs\u2026 [+1513 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2007/20200702egszakadas-ujpesten-2020-junius-29en2.jpg"}], "totalResults": 30}