{"status": "ok", "articles": [{"description": "Meg\u00e9rkezett a #DemonsSouls remake els\u0151, leleplez\u0151 el\u0151zetese. A j\u00e1t\u00e9k #PS5-re jelenik meg. #IGNHungary a vil\u00e1gh\u00e1l\u00f3n: \u2022 Weboldal: https://hu.ign.com/ \u2022 Webshop...", "title": "Demon's Souls remake - bejelent\u0151 el\u0151zetes - IGN Hungary", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=aYpfxghTm5M", "author": null, "publishedAt": "2020-06-11T22:14:55Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/aYpfxghTm5M/maxresdefault.jpg"}, {"description": "Lemezes meghajt\u00f3val \u00e9s an\u00e9lk\u00fcl is kaphat\u00f3 lesz a Sony id\u00e9n \u00e9rkez\u0151 PlayStationj\u00e9nek leg\u00fajabb gener\u00e1ci\u00f3s v\u00e1ltozata. Amely v\u00e9gre k\u00f6zelebbr\u0151l is megmutatta mag\u00e1t.", "title": "Tech: Futurisztikus konzolt villantott a Sony, itt a PlayStation 5 | hvg.hu - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/tudomany/20200611_sony_playstation_5_ps5_konzol", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-06-11T21:43:00Z", "content": "Lemezes meghajt\u00f3val \u00e9s an\u00e9lk\u00fcl is kaphat\u00f3 lesz a Sony id\u00e9n \u00e9rkez PlayStationj\u00e9nek leg\u00fajabb gener\u00e1ci\u00f3s v\u00e1ltozata. Amely v\u00e9gre k\u00f6zelebbrl is megmutatta mag\u00e1t.Cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n tartotta idei egyik legfontosab\u2026 [+836 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=0bdb4870-13ae-4bfe-b72a-c354f4739098&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Al\u00e1bb a Ferencv\u00e1ros helyreigaz\u00edt\u00e1si k\u00e9relm\u00e9t olvashatj\u00e1k a tegnapi,\u00a0\u201eFTC: B\u00f6l\u00f6nivel t\u00e1rgyalnak, k\u00f6zel a megegyez\u00e9s \u2013 sajt\u00f3h\u00edr\u201d\u00a0c\u00edm\u0171 cikk\u00fcnkkel kapcsolatban", "title": "Helyreigaz\u00edt\u00e1s - NSO - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/helyreigazitas-2766881", "author": "nemzetisport.hu", "publishedAt": "2020-06-11T21:01:03Z", "content": "Al\u00e1bb a Ferencv\u00e1ros helyreigaz\u00edt\u00e1si k\u00e9relm\u00e9t olvashatj\u00e1k az FTC: B\u00f6l\u00f6nivel t\u00e1rgyalnak, k\u00f6zel a megegyez\u00e9s sajt\u00f3h\u00edr\u00a0c\u00edm cikk\u00fcnkkel kapcsolatban. A sz\u00f6veget v\u00e1ltoztat\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl k\u00f6z\u00f6lj\u00fck.A nso.hu fel\u00fclet\u2026 [+1181 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/static/style/nso/i/nso_logo_facebook_placeholder_1200X630.png"}, {"description": "Vall\u00e1sos zsid\u00f3 nagycsal\u00e1dosk\u00e9nt nyitottak melegporn\u00f3boltot - A Mason csal\u00e1d Los Angeles legnagyobb melegporn\u00f3 \u00fczlet\u00e9t vezette \u00fagy, hogy k\u00f6zben semmi nem \u00e1llt t\u00e1volabb az \u00e9let\u00fckt\u0151l, mint a melegek vagy a porn\u00f3 vil\u00e1ga. L\u00e1nyuk dokumentumfilmet forgatott az \u00e9let\u00fc\u2026", "title": "Vall\u00e1sos zsid\u00f3 nagycsal\u00e1dosk\u00e9nt nyitottak melegporn\u00f3boltot - Index.hu", "url": "https://index.hu/kultur/media/2020/06/11/circus_of_books_netflix_dokumentumfilm_meleg_porno_konyvesbolt/", "author": "Matalin D\u00f3ra", "publishedAt": "2020-06-11T20:41:00Z", "content": "Van valami lenyg\u00f6zen k\u00fcl\u00f6n\u00f6s abban, ahogy azt n\u00e9zz\u00fck, hogy egy kedves ids amerikai asszony, Karen Mason hardcore melegporn\u00f3-magazinokat \u00e9s filmeket v\u00e1logat. Mint amikor valaki lencs\u00e9t v\u00e1logat a konyh\u2026 [+6586 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3338/33381/333814/33381438_2557612_7453574fe1d665af3813ad39fff13405_wm.png"}, {"description": "Hamarabb j\u00f6n, mint gondoln\u00e1d", "title": "BREAKING: Bejelentett\u00e9k az \u00faj Spider-Man-j\u00e1t\u00e9kot PS5-re, de nem Peter Parker lesz a f\u0151szerepl\u0151 - IGN Hungary", "url": "https://hu.ign.com/spider-man-miles-morales/59046/news/breaking-bejelentettek-az-uj-spider-man-jatekot-ps5-re-de-nem-peter-parker-lesz-a-foszereplo", "author": "Simonyi G\u00e1sp\u00e1r", "publishedAt": "2020-06-11T20:29:52Z", "content": "El\u00e9g ersen kezdett a Sony PS5-\u00f6s konferenci\u00e1ja, ugyanis a GTA V PS5-\u00f6s v\u00e1ltozat\u00e1nak bejelent\u00e9s\u00e9t k\u00f6veten kider\u00fclt, hogy 2018 egyik legnagyobb sikere, a Spider-Man is folytat\u00e1st kap. Vagy spin-offot? \u2026 [+387 chars]", "source": {"id": "ign", "name": "IGN"}, "urlToImage": "https://sm.ign.com/t/ign_hu/screenshot/default/blob_aj68.1200.jpg"}, {"description": "Alaposan elromlott a hangulat a vil\u00e1g t\u0151zsd\u00e9in, a vezet\u0151 eur\u00f3pai r\u00e9szv\u00e9nyindexek 2-4 sz\u00e1zal\u00e9kot estek cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n, \u00e9s az amerikai benchmarkok is lefordultak, ott a keresked\u00e9si nap v\u00e9g\u00e9n 5-7 sz\u00e1zal\u00e9kos es\u00e9s alakult ki a vezet\u0151 r\u00e9szv\u00e9nyindexekben. \u00c9s, hogy mi\u00e9r\u2026", "title": "R\u00e9g nem l\u00e1tott es\u00e9s az amerikai t\u0151zsd\u00e9n, t\u00f6bb mint 1800 pontot zuhant a Dow - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20200611/reg-nem-latott-eses-az-amerikai-tozsden-tobb-mint-1800-pontot-zuhant-a-dow-436462", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-06-11T20:14:00Z", "content": "\u00d6t hete nem l\u00e1tott m\u00e9rt\u00e9k es\u00e9s bontakozott ki ma d\u00e9leltt az eur\u00f3pai tzsd\u00e9ken, miut\u00e1n a befektetk egy r\u00e9sz\u00e9t kij\u00f3zan\u00edthatta a Fed \u00e1ltal k\u00f6zz\u00e9tett elrejelz\u00e9s: a Fed elrejelz\u00e9se szerint 2020-ban 6,5 sz\u00e1\u2026 [+1087 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/t/r/a/traders-377936.jpg"}, {"description": "Alapjaiban v\u00e1ltoznak majd meg a v\u00e1llalat laptopjai.", "title": "T\u00f6rt\u00e9nelmi v\u00e1lt\u00e1sra k\u00e9sz\u00fcl az Apple - Origo", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20200610-apple-macintosh-macbook-processzor-intel-arm.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-11T20:08:00Z", "content": "Belss ipar\u00e1gi forr\u00e1sok szerint az Apple az idei WWDC, vagyis a fejlesztknek sz\u00f3l\u00f3 rendezv\u00e9ny\u00e9n jelenti majd be, hogy 2006 ut\u00e1n t\u00f6bb\u00e9 nem az Intel processzorai ker\u00fclnek majd a v\u00e1llalat k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z sz\u00e1m\u00edt\u2026 [+5645 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2005/20200504apple-macbook-pro-13-2020.jpg"}, {"description": "Friss\u00edtett\u00e9k az ingyenes j\u00e1t\u00e9kot az EGS oldal\u00e1n, most a din\u00f3s t\u00fal\u00e9l\u0151j\u00e1t\u00e9kon a sor.", "title": "Ingyenes az EGS-en az ARK: Survival Evolved - PlayDome online j\u00e1t\u00e9kmagazin - PlayDome online magazin", "url": "https://www.playdome.hu/hirek/54136/ingyenes-az-egs-en-az-ark-survival-evolved", "author": "GeryG", "publishedAt": "2020-06-11T19:44:33Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "Playdome.hu"}, "urlToImage": "https://www.playdome.hu/gallery/article/54136/article-headline-1.jpg"}, {"description": "Valahogy \u00edgy n\u00e9z ki egy rabl\u00e1s t\u00f6k\u00e9letes meghi\u00fas\u00edt\u00e1sa - Egy miskolci buszsof\u0151r leugrott a buszr\u00f3l, hogy elkergessen egy id\u0151s n\u0151re t\u00e1mad\u00f3 rabl\u00f3t. A jelenetet a busz fed\u00e9lzeti kamer\u00e1ja r\u00f6gz\u00edtette.", "title": "Valahogy \u00edgy n\u00e9z ki egy rabl\u00e1s t\u00f6k\u00e9letes meghi\u00fas\u00edt\u00e1sa - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/06/11/rablast_akadalyozott_meg_egy_buszsofor_miskolcon/", "author": "Pint\u00e9r Luca", "publishedAt": "2020-06-11T18:18:00Z", "content": "Nem sokat habozott az a buszsofr, aki m\u00falt p\u00e9nteken akad\u00e1lyozott meg egy rabl\u00e1st Miskolcon. A sofr\u00a0az MKV egyik 21-es j\u00e1rat\u00e1t vezette, amikor az \u00dajgyri piacn\u00e1l, a csokigy\u00e1r k\u00f6zel\u00e9ben \u00e9szrevette, hogy\u2026 [+443 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3340/33404/334043/33404394_2559238_0b5cb723d3b2659df6bb8ee73a863d4e_wm.jpg"}, {"description": "A fideszes k\u00e9pvisel\u0151 szerint a c\u00e9ge \u00e9s a tehets\u00e9gment\u0151 egyes\u00fclete k\u00f6z\u00f6tt semmilyen kapcsolat nincs.", "title": "J\u00e1r\u00f3ka L\u00edvia jogi el\u00e9gt\u00e9telt venne Hadh\u00e1zy \u00e1ll\u00edt\u00e1sai miatt - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/itthon/20200611_jaroka_livia_hadhazy_akos_egyesulet", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-06-11T17:51:00Z", "content": "A fideszes k\u00e9pvisel szerint a c\u00e9ge \u00e9s a tehets\u00e9gment egyes\u00fclete k\u00f6z\u00f6tt semmilyen kapcsolat nincs.J\u00e1r\u00f3ka L\u00edvia, az Eur\u00f3pai Parlament aleln\u00f6ke cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n az MTI-hez eljuttatott k\u00f6zlem\u00e9nyben reag\u00e1lt a \u2026 [+1280 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=2b64b3da-f04e-4de5-a2a3-b6c1f60ac092&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Tegnap \u00faj t\u00f6rt\u00e9nelmi cs\u00facsra, 1000 doll\u00e1r f\u00f6l\u00e9 emelkedett a Tesla \u00e1rfolyama, Elon Musk r\u00f6gt\u00f6n reag\u00e1lt is a Twitteren.", "title": "Ezzel a 3 bet\u0171vel reag\u00e1lt Musk arra, hogy 1000 doll\u00e1r f\u00f6l\u00e9 emelkedett a Tesla \u00e1rfolyama - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20200611/ezzel-a-3-betuvel-reagalt-musk-arra-hogy-1000-dollar-fole-emelkedett-a-tesla-arfolyama-436654", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-06-11T17:33:00Z", "content": "Tegnap t\u00f6rt\u00e9nete sor\u00e1n elsz\u00f6r 1000 doll\u00e1r f\u00f6l\u00e9 emelkedett a Tesla \u00e1rfolyama, az \u00faj t\u00f6rt\u00e9nelmi cs\u00facs 1027,5 doll\u00e1r volt, a z\u00e1r\u00f3cs\u00facs pedig 1025 doll\u00e1r.\r\nElon Musk, a c\u00e9g els embere a tle megszokott la\u2026 [+664 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/e/l/o/elon-musk-378032.jpg"}, {"description": "Ism\u00e9t er\u0151s\u00f6dik a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny a Balk\u00e1non, miut\u00e1n az orsz\u00e1gok enyh\u00edtettek a fert\u0151z\u00e9s terjed\u00e9s\u00e9t f\u00e9kez\u0151 int\u00e9zked\u00e9seken.", "title": "A Balk\u00e1non er\u0151s\u00f6dik a j\u00e1rv\u00e1ny az enyh\u00edt\u00e9sek ut\u00e1n - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20200611/a-balkanon-erosodik-a-jarvany-az-enyhitesek-utan-436646", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-06-11T17:08:00Z", "content": "Szerbia igen szigor\u00fa korl\u00e1toz\u00e1sokat vezetett be m\u00e1rciusban a j\u00e1rv\u00e1ny ellen, amelyeket azonban m\u00e1r csaknem teljesen feloldott. Fokozatosan enged\u00e9lyezte a t\u00f6meggyl\u00e9seket a v\u00e9dt\u00e1vols\u00e1g megtart\u00e1s\u00e1nak, ma\u2026 [+1154 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://assets.portfolio.hu/images/facebook_ajanlo_2020.jpg"}, {"description": "Szoboszlai: Nem szabad meg\u00e1llni \u00e9s ezzel megel\u00e9gedni - A Red Bull Salzburg j\u00e1t\u00e9kosa a legut\u00f3bbi meccsen h\u00e1rom g\u00f3lt is r\u00fagott. \u00c9rzi, hogy j\u00f3 form\u00e1ban van, a szezon v\u00e9g\u00e9ig meg is akarja \u0151rizni.", "title": "Szoboszlai: Nem szabad meg\u00e1llni \u00e9s ezzel megel\u00e9gedni - Index.hu", "url": "https://index.hu/sport/futball/2020/06/11/szoboszlai_dominik_jo_forma_nyilatkozat_red_bull_salzburg/", "author": "Marczisovszky M\u00e1rton", "publishedAt": "2020-06-11T16:53:00Z", "content": "Szoboszlai Dominik, a Red Bull Salzburg magyar v\u00e1logatott j\u00e1t\u00e9kosa az M1 aktu\u00e1lis csatorn\u00e1nak nyilatkozott, miut\u00e1n a csapata legut\u00f3bbi meccs\u00e9n h\u00e1rom g\u00f3lt is r\u00fagott - \u00edrja az MTI. Azt mondta, hogy j\u00f3 \u2026 [+1048 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3340/33403/334034/33403456_2559168_effd1ef6d4efe534a1f769096fdb00f7_wm.jpg"}, {"description": "Az egyik legfontosabb \u00faj\u00edt\u00e1s a m\u00e1gneses t\u00f6lt\u00e9s, melynek k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en nem kell kivenni a csukl\u00f3p\u00e1ntb\u00f3l az eszk\u00f6zt, ha \u00faj \u00e9letet akarunk lehelni az akkumul\u00e1tor\u00e1ba.", "title": "Nagyobb kijelz\u0151vel \u00e9s \u00faj funkci\u00f3kkal \u00e9rkezik a Xiaomi Mi Band 5 fitneszkark\u00f6t\u0151 - Computerworld Online", "url": "https://computerworld.hu/tech/nagyobb-kijelzovel-es-uj-funkciokkal-erkezik-a-xiaomi-mi-band-5-fitneszkarkoto-280103.html", "author": "M\u00e9sz\u00e1ros Csaba", "publishedAt": "2020-06-11T16:45:35Z", "content": "Az egyik legfontosabb \u00faj\u00edt\u00e1s a m\u00e1gneses t\u00f6lt\u00e9s, melynek k\u00f6sz\u00f6nheten nem kell kivenni a csukl\u00f3p\u00e1ntb\u00f3l az eszk\u00f6zt, ha \u00faj \u00e9letet akarunk lehelni az akkumul\u00e1tor\u00e1ba.Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcnk meg\u00f3v\u00e1sa mindenn\u00e9l fontosab\u2026 [+1290 chars]", "source": {"id": null, "name": "Computerworld.hu"}, "urlToImage": "https://i.cdn29.hu/apix_collect_c/2006/nagyobb-kijelzovel-es-uj-funkciokkal-erkezik-a-xiaomi-mi-band-5-fitneszkarkoto/nagyobb_kijelzovel_es_uj_funkciokkal_erkezik_a_xiaomi_mi_band_5_fitneszkarkoto_screenshot_20200611181342_1_original_760x425_cover.jpg"}, {"description": "J. K. Rowlingot egyre t\u00f6bben \u00e9s egyre hangosabban t\u00e1madj\u00e1k, ami\u00e9rt \u2013 a tiltakoz\u00f3k szerint \u2013 transzf\u00f3b megnyilv\u00e1nul\u00e1sokat tett.  Az \u00edr\u00f3t kor\u00e1bban a homof\u00f3bok t\u00e1madt\u00e1k, mert a soksz\u00edn\u0171s\u00e9g b\u00fcszke sz\u00f3sz\u00f3l\u00f3ja volt.", "title": "J. K. Rowlingot transzf\u00f3bia miatt fesz\u00edtik keresztre, kor\u00e1bban a homof\u00f3bok mentek neki - 24.hu", "url": "https://24.hu/kultura/2020/06/11/j-k-rowling-transzfobia-lmbtq-terf-transznemu/", "author": "Bodn\u00e1r Judit Lola", "publishedAt": "2020-06-11T16:23:56Z", "content": "Mi t\u00f6rt\u00e9nt?\r\nJ. K. Rowling n\u00e9h\u00e1ny nappal ezeltt megosztott egy publicisztik\u00e1t a Twitteren, melynek c\u00edme Creating a More Equal Post-Covid-19 World for People Who Menstruate volt, ami hozz\u00e1vetleg annyi\u2026 [+12830 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/06/gettyimages-950052216-1-1024x576_wm.jpg"}, {"description": "A fel\u00faj\u00edt\u00e1s miatt nem j\u00e1tszhat megszokott p\u00e1ly\u00e1j\u00e1n a Real, a \u201ematracosok\u201d siettek a kir\u00e1lyiak seg\u00edts\u00e9g\u00e9re.", "title": "Real: az Atl\u00e9tico nagylelk\u0171 felaj\u00e1nl\u00e1st tett a riv\u00e1lisnak - NSO - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/spanyol_labdarugas/real-az-atletico-nagylelku-felajanlast-tett-a-rivalisnak-2766859", "author": "T. D.", "publishedAt": "2020-06-11T15:17:51Z", "content": "Az Atl\u00e9tico Madrid els embere, Enrique Cerezo felaj\u00e1nlotta a v\u00e1rosi riv\u00e1lis Real Madridnak, hogy a Wanda Metropolitano Stadionban j\u00e1tszhassa le a hazai m\u00e9rkz\u00e9seit a k\u00f6zelj\u00f6vben. A kir\u00e1lyiak vezets\u00e9ge\u2026 [+1002 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/76/68/59/cikk_2766859/wanda1_fb.jpg"}, {"description": "Vezet\u00e9s k\u00f6zben lett rosszul a 33 \u00e9ves j\u00e1t\u00e9kos.", "title": "Majdnem meghalt a magyar v\u00e1logatott focista, visszavonul - Origo", "url": "https://www.origo.hu/sport/futball/20200611-labdarugas-magyar-foci-kis-hijan-meghalt-a-magyar-valogatott-focista-veget-ert-a-palyafutasa-koltai.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-11T14:59:00Z", "content": "Vezet\u00e9s k\u00f6zben rosszul lett Koltai Tam\u00e1s, az ETO \u00e9s Gyirm\u00f3t kor\u00e1bbi v\u00e1logatott labdar\u00fag\u00f3ja. Szerencs\u00e9re meg tudott \u00e1llni \u00e9s azonnal k\u00f3rh\u00e1zba sz\u00e1ll\u00edtott\u00e1k. Kider\u00fclt, velesz\u00fcletett sz\u00edvbetegs\u00e9ge miatt \u2026 [+2811 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2006/20200611koltai-tamas1.jpg"}, {"description": "Felf\u00fcggesztette a 30 sz\u00e1zal\u00e9kos tel\u00edtetts\u00e9gi korl\u00e1toz\u00e1st a Vol\u00e1nbusz - adta h\u00edr\u00fcl a t\u00e1rsas\u00e1g.", "title": "Fontos bejelent\u00e9st tett a Vol\u00e1nbusz - Napi.hu", "url": "https://www.napi.hu/magyar_vallalatok/fontos_bejelentest_tett_a_volanbusz.707930.html", "author": "Domokos L\u00e1szl\u00f3", "publishedAt": "2020-06-11T14:14:00Z", "content": "Annak \u00e9rdek\u00e9ben, hogy mindenki eljusson \u00fati c\u00e9lj\u00e1hoz, a Vol\u00e1nbusz Zrt. j\u00e1rmvein a maximum 30 sz\u00e1zal\u00e9kos tel\u00edtetts\u00e9gre vonatkoz\u00f3 szab\u00e1lyt - az operat\u00edv t\u00f6rzs j\u00f3v\u00e1hagy\u00e1s\u00e1val felf\u00fcggesztett\u00fck - jelentet\u2026 [+364 chars]", "source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/201905/orig/image1558947100.jpg/780/"}, {"description": "Az \u00faj koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny f\u00e9ken tart\u00e1s\u00e1t c\u00e9lz\u00f3 int\u00e9zked\u00e9sek k\u00f6vetkezt\u00e9ben p\u00e9ld\u00e1tlan m\u00e9rt\u00e9kben cs\u00f6kkent a vil\u00e1g 19 legnagyobb gazdas\u00e1g\u00e1t \u00e9s az Eur\u00f3pai Uni\u00f3t t\u00f6m\u00f6r\u00edt\u0151 G20-csoport hazai \u00f6sszterm\u00e9ke (GDP) az els\u0151 negyed\u00e9vben.", "title": "Soha ilyen pofont m\u00e9g nem kaptak a legnagyobb gazdas\u00e1gok - Napi.hu", "url": "https://www.napi.hu/nemzetkozi_gazdasag/soha_ilyen_pofont_meg_nem_kaptak_a_legnagyobb_gazdasagok.707927.html", "author": "R\u00e1cz Gerg\u0151", "publishedAt": "2020-06-11T13:31:00Z", "content": "A Gazdas\u00e1gi Egy\u00fcttmk\u00f6d\u00e9si \u00e9s Fejleszt\u00e9si Szervezet (OECD) cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n k\u00f6zz\u00e9tett jelent\u00e9se szerint janu\u00e1r-m\u00e1rciusban az elz negyed\u00e9vhez k\u00e9pest 3,4 sz\u00e1zal\u00e9kkal esett vissza a gazdas\u00e1g teljes\u00edtm\u00e9nye a v\u2026 [+1926 chars]", "source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/201909/orig/image1568895283.jpg/780/"}, {"description": "Az iskola egyik vezet\u0151je megpr\u00f3b\u00e1lta megakad\u00e1lyozni, hogy a k\u00e9sel\u0151 bejusson az iskol\u00e1ba, ekkor \u00f6lte meg a t\u00e1mad\u00f3. A f\u00e9rfit a rend\u0151r\u00f6k v\u00e9g\u00fcl lel\u0151tt\u00e9k.", "title": "Hat embert k\u00e9selt meg egy \u00e1mokfut\u00f3 Ruttk\u00e1n, egy ember belehalt - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/vilag/20200611_ruttka_igazgato_keses_tamadas", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-06-11T12:28:00Z", "content": "Az iskola egyik vezetje megpr\u00f3b\u00e1lta megakad\u00e1lyozni, hogy a k\u00e9sel bejusson az iskol\u00e1ba, ekkor \u00f6lte meg a t\u00e1mad\u00f3. A f\u00e9rfit a rendr\u00f6k v\u00e9g\u00fcl leltt\u00e9k.Egy embert meg\u00f6lt, \u00f6t m\u00e1sikat\u00a0 k\u00f6zt\u00fck gyerekeket is\u00a0 m\u2026 [+1133 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=14fd47aa-34a9-4f0e-b979-1ea43f3abff3&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}], "totalResults": 30}