{"status": "ok", "articles": [{"description": "Meg\u00f6ltek egy 24 \u00e9ves n\u0151t Dombr\u00e1don - A rend\u0151rs\u00e9g ismeretlen tettes ellen ind\u00edtott elj\u00e1r\u00e1st.", "title": "Meg\u00f6ltek egy 24 \u00e9ves n\u0151t Dombr\u00e1don - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/06/05/megoltek_egy_24_eves_not_dombradon/", "author": "P\u00e1ndi Bal\u00e1zs", "publishedAt": "2020-06-05T20:58:00Z", "content": "A Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg Megyei Rendr-fkapit\u00e1nys\u00e1g Tev\u00e9kenys\u00e9g-ir\u00e1ny\u00edt\u00e1si K\u00f6zpontj\u00e1ba 2020. j\u00fanius 5-\u00e9n 17 \u00f3ra 55 perckor \u00e9rkezett bejelent\u00e9s arr\u00f3l, hogy egy 24 \u00e9ves nt dombr\u00e1di otthon\u00e1ban holtan tal\u2026 [+421 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://index.hu/assets/images/facebook_logo.png?v3"}, {"description": "\u00cdgy t\u00e9rt vissza a NASA a SpaceX h\u00e1t\u00e1n az \u0171r\u00e1llom\u00e1sra - M\u00falt h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n az USA visszat\u00e9rt az emberes \u0171rrep\u00fcl\u00e9shez, \u00e9s egyben t\u00f6rt\u00e9nelmet is \u00edrt: egy mag\u00e1nc\u00e9g seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel k\u00fcld\u00f6tt \u0171rhaj\u00f3sokat az ISS-re. Megmutatjuk a legjobb fot\u00f3kat az esem\u00e9nyr\u0151l.", "title": "\u00cdgy t\u00e9rt vissza a NASA a SpaceX h\u00e1t\u00e1n az \u0171r\u00e1llom\u00e1sra - Index.hu", "url": "https://index.hu/techtud/2020/06/05/spacex_nasa_crew_dragon_endeavour_demo2_nagykep/", "author": "Nagy Attila K\u00e1roly", "publishedAt": "2020-06-05T20:18:00Z", "content": "Az elm\u00falt h\u00e9ten v\u00e9gigk\u00f6vett\u00fck az rt\u00f6rt\u00e9nelmi esem\u00e9nyt, aminek k\u00f6sz\u00f6nheten az amerikai rkutat\u00e1si hivatal kilenc \u00e9v ut\u00e1n ism\u00e9t elmondhatja mag\u00e1r\u00f3l, hogy k\u00e9pes amerikai f\u00f6ldrl, amerikai rhaj\u00f3val, amerik\u2026 [+1110 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3329/33294/332949/33294950_2551118_87d58708190a61ab8326f8265d33d428_wm.jpg"}, {"description": "A portug\u00e1l rend\u0151r\u00f6k hossz\u00fa ideig a brit kisl\u00e1ny sz\u00fcleit gyan\u00fas\u00edtott\u00e1k, mik\u00f6zben tudt\u00e1k, hogy egy ismert pedofil is", "title": "Egy m\u00e1sik kisl\u00e1nyt is meg\u00f6lhetett a Madeleine McCann meggyilkol\u00e1s\u00e1val gyan\u00fas\u00edtott pedofil - Origo", "url": "https://www.origo.hu/nagyvilag/20200605-nem-a-brit-kislany-lehet-a-madeleine-meggyilkolasaval-gyanusitott-ferfi-egyetlen-aldozata-ujabb.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-05T18:32:00Z", "content": "Alig n\u00e9h\u00e1ny hete volt a 13. \u00e9vfordul\u00f3ja annak, hogy a brit kisl\u00e1ny, Madeleine McCann eltnt abb\u00f3l a portug\u00e1liai nyaral\u00f3b\u00f3l, ahol sz\u00fcleivel lakott. Az \u00fcgyben az\u00f3ta idnk\u00e9nt elrel\u00e9p\u00e9srl \u00edrtak a brit lapo\u2026 [+5487 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/1404/20140407csalad-minden-idok-legszornyubb-gyermekrablasai.jpg"}, {"description": "Ha kikap a vend\u00e9gcsapat a Nagyerdei Stadionban, biztoss\u00e1 v\u00e1lik, hogy kiesik az \u00e9lvonalb\u00f3l.", "title": "NB I: Debrecen\u2013Kaposv\u00e1ri R\u00e1k\u00f3czi - NSO - Nemzeti Sport", "url": "http://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/nb-i-debrecen-kaposvari-rakoczi-2765899", "author": "BERECZKY ATTILA (\u00f6sszefoglal\u00f3), RUSZN\u00c1K GY\u00d6RGY (percr\u0151l percre)", "publishedAt": "2020-06-05T17:45:46Z", "content": "Hi\u00e1ba tnt \u00fagy a gyors g\u00f3l ut\u00e1n, hogy a Debrecen biztosan legyzi a Kaposv\u00e1rt, a m\u00e1sodik f\u00e9lidben t\u00fals\u00e1gosan megnyugodott a hazai csapat, \u00edgy a Kaposv\u00e1rnak siker\u00fclt az egyenl\u00edt\u00e9s a labdar\u00fag\u00f3 NB I 27. f\u2026 [+3365 chars]", "source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/76/58/99/cikk_2765899/dvsc_SZM_fb.jpg"}, {"description": "Trump rem\u00e9li, hogy George Floyd \u00f6r\u00fcl a javul\u00f3 foglalkoztat\u00e1si adatnak - Rem\u00e9lj\u00fck, l\u00e1t minket fentr\u0151l \u00e9s azt mondja, hogy az orsz\u00e1ggal \u00e9pp egy nagyszer\u0171 dolog t\u00f6rt\u00e9nik. Nagy nap ez neki!", "title": "Trump rem\u00e9li, hogy George Floyd \u00f6r\u00fcl a javul\u00f3 foglalkoztat\u00e1si adatnak - Index.hu", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/06/05/trump_george_floyd_munkanelkuliseg/", "author": "Mikl\u00f3si G\u00e1bor", "publishedAt": "2020-06-05T17:40:00Z", "content": "Donald Trump p\u00e9nteken a Feh\u00e9r H\u00e1zban sajt\u00f3t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3n \u00fcnnepelte, hogy b k\u00e9t h\u00f3nap brut\u00e1lis visszaes\u00e9s ut\u00e1n n\u00e9mileg v\u00e1ratlanul nni kezdett az USA -ban a foglalkoztat\u00e1s szintje. Mivel a rasszizmus ell\u2026 [+1637 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3333/33330/333306/33330604_2553736_429a6e2d1d4f4083f7ffa8df0521e818_wm.jpg"}, {"description": "A csal\u00e1d arra panaszkodott, az id\u0151s asszonyt elhanyagolt\u00e1k az otthonban.", "title": "Beperli a Pesti \u00fati id\u0151sotthont az egyik \u00e1ldozat csal\u00e1dja - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/itthon/20200605_pesti_ut_per_futo", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-06-05T16:45:00Z", "content": "A csal\u00e1d arra panaszkodott, az ids asszonyt elhanyagolt\u00e1k az otthonban.K\u00e1rt\u00e9r\u00edt\u00e9si pert ind\u00edtott az egyik Pesti \u00fati Idsek otthon\u00e1ban elhunyt hozz\u00e1tartoz\u00f3 fia - \u00edrja a Ripost. Cs\u00fcri Kriszti\u00e1n az\u00e9rt fo\u2026 [+1000 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=3a2a9197-2e2b-4f97-b624-e17d9f1b3dcd&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Hatalmas f\u00fcsttel \u00e9gett egy hullad\u00e9kfeldolgoz\u00f3 K\u0151b\u00e1ny\u00e1n - Bont\u00e1sra v\u00e1r\u00f3 elektronikai felszerel\u00e9sek \u00e9gtek, az eg\u00e9sz v\u00e1rosb\u00f3l l\u00e1tszott a f\u00fcst.", "title": "Hatalmas f\u00fcsttel \u00e9gett egy hullad\u00e9kfeldolgoz\u00f3 K\u0151b\u00e1ny\u00e1n - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/06/05/hatalmas_fusttel_eg_egy_ipartelep_a_kozma_utcai_temeto_mellett/", "author": "Hud\u00e1k Hajnal", "publishedAt": "2020-06-05T16:12:00Z", "content": "Hatalmas f\u00fcsttel \u00e9g valami a X. ker\u00fcletben, a Kozma utcai temet k\u00f6rny\u00e9k\u00e9n\u00a0 tudtuk meg olvas\u00f3inkt\u00f3l. Egyik\u00fck azt \u00edrja, j\u00f3 b\u00fcd\u00f6s van, valami manyag \u00e9ghet. A f\u00fcst messzirl l\u00e1tszik, a XVIII., a XII. \u00e9s a\u2026 [+1817 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3333/33330/333304/33330484_2553728_1f11d9ba6b3291f652cddebb83e21a5b_wm.jpg"}, {"description": "A Forma-1 sportigazgat\u00f3ja, Ross Brawn \u00fagy v\u00e9li, a Mercedes motorsport-f\u0151n\u00f6ke, Toto Wolff csak k\u00f6d\u00f6s\u00edtett, amikor \u00e9rvekkel t\u00e1masztotta al\u00e1 azt, hogy mi\u00e9rt is ellenezte a ford\u00edtott rajtr\u00e1csos sprintfutamok megrendez\u00e9s\u00e9t bizonyos versenyh\u00e9tv\u00e9g\u00e9ken.F1VIL\u00c1G.HU \u2014 H\u2026", "title": "Brawn a ford\u00edtott rajtr\u00e1csos sprintfutamokr\u00f3l: A Mercedes csak k\u00f6d\u00f6s\u00edt, magukat f\u00e9ltik! - F1vil\u00e1g.hu", "url": "https://f1vilag.hu/hirek/brawn-a-forditott-rajtracsos-sprintfutamokrol-a-mercedes-csak-kodosit-magukat-feltik/", "author": "http://www.facebook.com/f1vilag", "publishedAt": "2020-06-05T15:46:10Z", "content": null, "source": {"id": null, "name": "F1vilag.hu"}, "urlToImage": "https://f1vilag.hu/wp-content/uploads/2020/02/F1Test2020_Day6_Pirelli_barcelona-t02-friday15.jpg"}, {"description": "A J\u00f3bar\u00e1tok a m\u00e9diat\u00f6rt\u00e9net sz\u00e1mos rekordj\u00e1t d\u00f6nt\u00f6tte meg. Ebb\u0151l csak az egyik a sz\u00edn\u00e9szek \u2012 m\u00e9g ma is kiemelked\u0151nek sz\u00e1m\u00edt\u00f3 \u2012 1 milli\u00f3 doll\u00e1ros epiz\u00f3donk\u00e9nti fizet\u00e9se. Ehhez a sorozat utols\u00f3 k\u00e9t \u00e9vad\u00e1ra kiharcolt \u00f6sszeghez azonban r\u00f6g\u00f6s \u00fat \u00e9s brav\u00faros t\u00e1rgya\u2026", "title": "Hogyan lehet cs\u00facsfizet\u00e9st kiharcolni? Ez volt a J\u00f3bar\u00e1tok szt\u00e1rjainak leny\u0171g\u00f6z\u0151 h\u00faz\u00e1sa - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/prof/20200605/hogyan-lehet-csucsfizetest-kiharcolni-ez-volt-a-jobaratok-sztarjainak-lenyugozo-huzasa-434698", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-06-05T15:20:00Z", "content": "M\u00e1jus 27-\u00e9n startolt az Egyes\u00fclt \u00c1llamokban a WarnerMedia tulajdon\u00e1ban \u00e1ll\u00f3 HBO \u00faj streaming csatorn\u00e1ja, az HBO MAX. A csatorna \u00e9rtelemszeren a Warner Bros st\u00fadi\u00f3 minden fontos alkot\u00e1s\u00e1t k\u00edn\u00e1lni fogj\u2026 [+10552 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-md/f/r/i/friends-tv-series-375118.jpg"}, {"description": "Az EU ter\u00fclet\u00e9re vonatkoz\u00f3 beutaz\u00e1si tilalmat viszont v\u00e1rhat\u00f3an meghosszabb\u00edtj\u00e1k.", "title": "Gazdas\u00e1g: J\u00faliusban m\u00e1r j\u00e1rhat\u00f3 lehet Eur\u00f3pa | hvg.hu - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/gazdasag/20200605_Juliusban_mar_jarhato_lehet_Europa", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-06-05T14:57:00Z", "content": "Az EU ter\u00fclet\u00e9re vonatkoz\u00f3 beutaz\u00e1si tilalmat viszont v\u00e1rhat\u00f3an meghosszabb\u00edtj\u00e1k.Legkor\u00e1bban j\u00fanius v\u00e9g\u00e9re ny\u00edlhat\u00a0meg az \u00f6sszes uni\u00f3s orsz\u00e1g k\u00f6z\u00f6tti hat\u00e1r k\u00f6z\u00f6lte az Eurol\u00f3gus tud\u00f3s\u00edt\u00e1sa szerint Ylv\u2026 [+924 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=0cdc7967-7c0a-4627-b9bd-d171ebb9d36d&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Bocs\u00e1natot k\u00e9rt a szlov\u00e1k korm\u00e1nyf\u0151 a szlov\u00e1kiai magyarokt\u00f3l - \u201eSzia kedves bar\u00e1taim\u201d \u2013 kezdte a bejegyz\u00e9st, amiben az anyanyelvhaszn\u00e1lat miatti igazs\u00e1gtalans\u00e1gok\u00e9rt k\u00e9rt eln\u00e9z\u00e9st.", "title": "Bocs\u00e1natot k\u00e9rt a szlov\u00e1k korm\u00e1nyf\u0151 a szlov\u00e1kiai magyarokt\u00f3l - Index.hu", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/06/05/bocsanatot_kert_a_szlovak_kormanyfo_a_szlovakiai_magyaroktol/", "author": "Hud\u00e1k Hajnal", "publishedAt": "2020-06-05T14:13:00Z", "content": "Facebook-bejegyz\u00e9sben k\u00e9rt bocs\u00e1natot p\u00e9nteken a szlov\u00e1kiai magyarokt\u00f3l az ket az anyanyelv\u00fckh\u00f6z val\u00f3 ragaszkod\u00e1suk miatt \u00e9rt igazs\u00e1gtalans\u00e1gok\u00e9rt Igor Matovic szlov\u00e1k korm\u00e1nyf\u00a0 \u00edrja az MTI.\u00a0\r\nKedves\u2026 [+1591 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3332/33329/333298/33329844_2553692_75adffeac44309b1d691ce76f4bfd580_wm.jpg"}, {"description": "A t\u00e9v\u00e9s teljesen led\u00f6bbent.", "title": "Papp Gerg\u0151nek a F\u00f3kusz kamer\u00e1i el\u0151tt mondta el feles\u00e9ge, hogy mennyire rosszul \u00e9rezte mag\u00e1t az \u00e9vekkel ezel\u0151tti Nyer\u0151 P\u00e1rosban - 24.hu", "url": "https://24.hu/szorakozas/2020/06/05/papp-gergo-felesege-judit-valas-nyero-paros/", "author": "Blonszki Ren\u00e1ta", "publishedAt": "2020-06-05T14:12:05Z", "content": "A cs\u00fct\u00f6rt\u00f6ki Reggeliben t\u00f6rt\u00e9nt bejelent\u00e9s ut\u00e1n, Papp Gerg \u00e9s feles\u00e9ge, Judit a F\u00f3kusznak egy k\u00f6z\u00f6s interj\u00fa sor\u00e1n besz\u00e9ltek h\u00e1zass\u00e1guk felboml\u00e1s\u00e1r\u00f3l. Elmondt\u00e1k, hogy a kapcsolatuk alatt mindig minden\u2026 [+741 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/06/kepernyocc8bfoto-2020-06-05-15-47-33-1024x576_wm.png"}, {"description": "A magyar labdar\u00fag\u00f3-v\u00e1logatott csapatkapit\u00e1nya nemr\u00e9g m\u00e9g azt mondta, van es\u00e9ly arra, hogy hosszabb\u00edtson a klubbal.", "title": "Dzsudzs\u00e1k m\u00e1r nem kell csapat\u00e1nak, az ut\u00f3dj\u00e1t keresi az Al Ain - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/sport/20200605_dzsudzsak_al_ain_nem_hosszabbit", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-06-05T13:45:00Z", "content": "A magyar labdar\u00fag\u00f3-v\u00e1logatott csapatkapit\u00e1nya nemr\u00e9g m\u00e9g azt mondta, van es\u00e9ly arra, hogy hosszabb\u00edtson a klubbal.Egybehangz\u00f3 arab sajt\u00f3\u00e9rtes\u00fcl\u00e9sek szerint eldlt, hogy Dzsudzs\u00e1k Bal\u00e1zs a ny\u00e1ron klubo\u2026 [+1587 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=b1eb8231-8661-49c2-9a3e-0f700d2bbe55&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Egym\u00e1s ut\u00e1n \u00e9rkeznek a piackutat\u00f3 c\u00e9gek pesszimista el\u0151rejelz\u00e9sei a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny \u00e1ltal megrogyasztott okostelefon-piacr\u00f3l, amely 2020-ban v\u00e1rhat\u00f3an k\u00f6zel 12 sz\u00e1zal\u00e9kkal fog visszaesni az eladott darabsz\u00e1m tekintet\u00e9ben.", "title": "M\u00e9rs\u00e9kelt visszaes\u00e9s v\u00e1rhat\u00f3 az okostelefon-piacon - H\u00edr - Computerworld Online", "url": "https://computerworld.hu/uzlet/mersekelt-visszaeses-varhato-az-okostelefon-piacon-279815.html", "author": "M\u00e9sz\u00e1ros Csaba", "publishedAt": "2020-06-05T13:32:06Z", "content": "Egym\u00e1s ut\u00e1n \u00e9rkeznek a piackutat\u00f3 c\u00e9gek pesszimista elrejelz\u00e9sei a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny \u00e1ltal megrogyasztott okostelefon-piacr\u00f3l, amely 2020-ban v\u00e1rhat\u00f3an k\u00f6zel 12 sz\u00e1zal\u00e9kkal fog visszaesni az eladot\u2026 [+1198 chars]", "source": {"id": null, "name": "Computerworld.hu"}, "urlToImage": "https://i.cdn29.hu/apix_collect_c/2006/mersekelt-visszaeses-varhato-az-okostelefon-piacon/mersekelt_visszaeses_varhato_az_okostelefon_piacon_screenshot_20200605143139_1_original_760x425_cover.jpg"}, {"description": "Csak a szervizh\u00e1l\u00f3zat marad meg.", "title": "Megsz\u0171nt a Lad\u00e1k forgalmaz\u00e1sa Magyarorsz\u00e1gon - Origo", "url": "https://www.origo.hu/auto/20200605-megszunt-a-mindenki-altal-ismert-automarka-forgalmazasa-magyarorszagon.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-05T13:19:00Z", "content": "V\u00e1ratlanul megsznt az \u00faj Lad\u00e1k \u00e9rt\u00e9kes\u00edt\u00e9se Magyarorsz\u00e1gon, de a szervizh\u00e1l\u00f3zat megmarad.\r\nA Lada hivatalos hazai honlapj\u00e1r\u00f3l egyik napr\u00f3l a m\u00e1sikra eltnt minden forgalmazott modell. A Lada Hungary K\u2026 [+1572 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/1801/20180111lada-4x4-urban-tesztfoto-a1.jpg"}, {"description": "Az EA 25 j\u00e1t\u00e9ka ugrott \u00e1t a Steamre - A legnagyobb j\u00e1t\u00e9kkiad\u00f3 frigyre l\u00e9pni l\u00e1tszik a legnagyobb online j\u00e1t\u00e9kbolttal.", "title": "Az EA 25 j\u00e1t\u00e9ka ugrott \u00e1t a Steamre - Index.hu", "url": "https://index.hu/tech/godmode/2020/06/05/ea_steam_dragon_age_mirror_s_edge_plants_vs_zombies_unravel/", "author": "Vil\u00e1gi M\u00e1t\u00e9", "publishedAt": "2020-06-05T12:47:00Z", "content": "Az EA 25 j\u00e1t\u00e9ka ker\u00fclt fel a Steam polcaira. Eddig csak egy-egy j\u00e1t\u00e9kuk volt kaphat\u00f3 a Valve boltj\u00e1ban (p\u00e9ld\u00e1ul a Dragon Age: Origins \u00e9s a Sims 3), de most nyitnak a j\u00e1t\u00e9kosk\u00f6z\u00f6ns\u00e9g nagyja fel\u00e9, \u00e9s a\u2026 [+981 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3332/33327/333276/33327600_2553522_6295951f5dcda779ca5fb5c73d524da5_wm.jpg"}, {"description": "Becsl\u00e9sek szerint 100 milli\u00f3 eur\u00f3t adhatott az ikonikus \u00e9p\u00fclet\u00e9rt az Allianz-csoport.", "title": "A r\u00e9gi\u00f3nk egyik legnagyobb irodaelad\u00e1sa t\u00f6rt\u00e9nt meg Budapesten - Infostart.hu", "url": "https://infostart.hu/gazdasag/2020/06/05/kezrol-kezre-jar-az-impozans-nyugati-teri-irodahaz-megint-uj-tulaja-van", "author": "Infostart.hu", "publishedAt": "2020-06-05T12:24:00Z", "content": "Elk\u00e9peszt irodabizniszt \u00fct\u00f6ttek ny\u00e9lbe Budapesten - der\u00fcl ki a Portfolio cikk\u00e9bl. Az Allianz-csoport ugyanis megv\u00e1s\u00e1rolta a Nyugati p\u00e1lyaudvar mellett l\u00e9v, 23 500 n\u00e9gyzetm\u00e9teres Eiffel Square irodah\u00e1\u2026 [+722 chars]", "source": {"id": null, "name": "Infostart.hu"}, "urlToImage": "https://infostart.hu/images/site/articles/lead/2020/06/1591362493-z2AF76riq_md.jpg"}, {"description": "Fontos \u00fczenetet helyeztek el a Modern Warfare t\u00f6lt\u0151k\u00e9perny\u0151in.", "title": "K\u00fcl\u00f6nleges gesztussal sz\u00f3laltak fel a rasszizmus ellen a Call of Duty fejleszt\u0151i - 24.hu", "url": "https://24.hu/tech/2020/06/05/call-of-duty-modern-warfare-black-lives-matter-toltokepernyo-frissites/", "author": "D\u00f6m\u00f6s Zsuzsanna", "publishedAt": "2020-06-05T12:18:07Z", "content": "Az Infinity Ward st\u00fadi\u00f3 kisebb friss\u00edt\u00e9st adott ki a Call of Duty: Modern Warfare c\u00edm videoj\u00e1t\u00e9khoz, amivel a Black Lives Matter mozgalom m\u00f6g\u00e9 \u00e1ll be. Az online multiplayer j\u00e1t\u00e9k t\u00f6ltk\u00e9pernyin imm\u00e1r \u2026 [+1216 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/06/3540397-mw_reveal_05_wm-e1572008563130-1024x576_wm.jpg"}, {"description": "Mert mindenki m\u00e1sn\u00e1l jobban meg\u00e9rtenek benn\u00fcnket.", "title": "Orb\u00e1n Viktor szerint sokkal k\u00f6zelebb vagyunk a belaruszokhoz, mint gondolni szoktuk - 444.hu", "url": "https://444.hu/2020/06/05/orban-viktor-szerint-sokkal-kozelebb-vagyunk-a-belaruszokhoz-mint-gondolni-szoktuk", "author": "Czink\u00f3czi S\u00e1ndor", "publishedAt": "2020-06-05T12:16:19Z", "content": "Orb\u00e1n Viktor minisztereln\u00f6k p\u00e9nteken Minszkben, miut\u00e1n t\u00e1rgyalt Aljakszandr Lukasenka feh\u00e9rorosz eln\u00f6kkel, azt mondta:\u00a0 Magyarorsz\u00e1g azt az \u00e1ll\u00e1spontot k\u00e9pviseli, hogy az Eur\u00f3pai Uni\u00f3 v\u00e9gre sz\u00fcntesse\u2026 [+3954 chars]", "source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "urlToImage": "https://4cdn.hu/kraken/image/upload/s--z-0TdGA7--/c_limit,w_1160/7Sj07pXQMXed152m8s.jpeg"}, {"description": "A sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9pes j\u00e1t\u00e9kosok sz\u00e1m\u00e1ra \u00e9rhet\u0151 el az aj\u00e1nlat.", "title": "Ingyen j\u00e1tszhat\u00f3 a h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n a PUBG - Origo", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20200605-pubg-ingyen-hetvege-2020-junius.html", "author": null, "publishedAt": "2020-06-05T12:07:00Z", "content": "A sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9pes j\u00e1t\u00e9kosok sz\u00e1m\u00e1ra \u00e9rhet el az aj\u00e1nlat.\r\nA videoj\u00e1t\u00e9kok ir\u00e1nt \u00e9rdekldk most m\u00e1r garant\u00e1ltan hallottak a PlayerUnknown's Battlegroundsr\u00f3l, azonban j\u00f3 es\u00e9llyel a t\u00f6bbs\u00e9g m\u00e9g nem pr\u00f3b\u00e1lta \u2026 [+1137 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/1904/20190412playerunknowns-battlegrounds-pubg-videojatek.jpg"}], "totalResults": 30}