{"status": "ok", "articles": [{"description": "\u00c9s nagyon fontos a maszkvisel\u00e9s is.", "title": "Az MLSZ szerint nagyon hamar el fog fogyni a 20 ezer jegy a magyar-izlandi meccsre - 444.hu", "url": "https://444.hu/2020/10/29/az-mlsz-szerint-nagyon-hamar-el-fog-fogyni-a-20-ezer-jegy-a-magyar-izlandi-meccsre", "author": "Horv\u00e1th Bence", "publishedAt": "2020-10-29T20:57:46Z", "content": "A\u00a02018-as\u00a0v\u00e1laszt\u00e1s titkos\u00a0t\u00f6rt\u00e9nete 84\u00a0sz\u00ednes\u00a0oldalon.\r\nA Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g (MLSZ) \u00fagy l\u00e1tja, hogy a szurkol\u00f3k nagyon szeretn\u00e9nek seg\u00edteni a magyar v\u00e1logatottnak a soron k\u00f6vetkez Eur\u00f3pa-baj\u2026 [+3636 chars]", "source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "urlToImage": "https://4cdn.hu/kraken/image/upload/s--zgep7fQ9--/c_limit,w_1160/7LxJOf7a3tjd11sgas.jpeg"}, {"description": "Az elm\u00falt 24 \u00f3r\u00e1ban 9 ezer \u00faj fert\u0151z\u00f6ttet azonos\u00edtottak az orsz\u00e1gban.", "title": "Vil\u00e1g: J\u00f6v\u0151 tavaszig meghosszabb\u00edtott\u00e1k a sz\u00fcks\u00e9g\u00e1llapotot Spanyolorsz\u00e1gban - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/vilag/20201029_Jovo_tavaszig_meghosszabbitottak_a_szuksegallapotot_Spanyolorszagban", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-10-29T20:37:00Z", "content": "Az elm\u00falt 24 \u00f3r\u00e1ban 9 ezer \u00faj fertz\u00f6ttet azonos\u00edtottak az orsz\u00e1gban.A koronav\u00edrus-helyzet miatt elrendelt sz\u00fcks\u00e9g\u00e1llapotot m\u00e1jus 9-ig hosszabb\u00edtotta meg a spanyol parlament cs\u00fct\u00f6rt\u00f6ki \u00fcl\u00e9s\u00e9n, Madridb\u2026 [+1515 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=af8f4c79-7cc5-4420-a8a6-2e6f02036e92&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "M\u00e9g furcs\u00e1bb id\u0151j\u00e1r\u00e1s j\u00f6het a k\u00f6vetkez\u0151 hetekben - A La Nina jelens\u00e9g miatt az eg\u00e9sz vil\u00e1gon a megszokottn\u00e1l hidegebb lesz az id\u0151.", "title": "M\u00e9g furcs\u00e1bb id\u0151j\u00e1r\u00e1s j\u00f6het a k\u00f6vetkez\u0151 hetekben - Index.hu", "url": "https://index.hu/techtud/2020/10/29/idojaras_la_nina_lehules/", "author": "Kiss Melinda", "publishedAt": "2020-10-29T20:13:00Z", "content": "A Csendes-\u00f3ce\u00e1n t\u00e9rs\u00e9g\u00e9ben az \u00e9szaki f\u00e9ltek\u00e9n \u00e1ltal\u00e1ban essebb, csapad\u00e9kosabb \u00e9s lehl\u00e9st okoz\u00f3, m\u00e9rs\u00e9kelt \u00e9s az ers k\u00f6z\u00e9 tehet erss\u00e9g La Nina idj\u00e1r\u00e1si anom\u00e1lia van kialakul\u00f3ban, \u00e9s 90 sz\u00e1zal\u00e9kos es\u00e9l\u2026 [+1403 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3512/35126/351265/35126529_2688085_17410aff9a35bc4475017d13fb01b85c_wm.jpg"}, {"description": "A tun\u00e9ziai k\u00fcl\u00fcgy hat\u00e1rozottan el\u00edt\u00e9lte a mer\u00e9nyletet, elutas\u00edtotta a terrorizmus \u00e9s a sz\u00e9ls\u0151s\u00e9gess\u00e9g minden form\u00e1j\u00e1t, egy\u00fattal \u00f3vott a vall\u00e1sok ideol\u00f3giai \u00e9s politikai kihaszn\u00e1l\u00e1s\u00e1t\u00f3l is.", "title": "Haz\u00e1ja is el\u00edt\u00e9li a nizzai mer\u00e9nyl\u0151 tett\u00e9t, vizsg\u00e1lat indul Tun\u00e9zi\u00e1ban - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/vilag/20201029_tunezia_eliteli_a_terroristat_vizsgalat_indul", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-10-29T20:10:00Z", "content": "A tun\u00e9ziai k\u00fcl\u00fcgy hat\u00e1rozottan el\u00edt\u00e9lte a mer\u00e9nyletet, elutas\u00edtotta a terrorizmus \u00e9s a sz\u00e9lss\u00e9gess\u00e9g minden form\u00e1j\u00e1t, egy\u00fattal \u00f3vott a vall\u00e1sok ideol\u00f3giai \u00e9s politikai kihaszn\u00e1l\u00e1s\u00e1t\u00f3l is.Tun\u00e9zia cs\u00fct\u2026 [+841 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=bd79e61e-130b-43c1-890f-9836617852b6&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "A gy\u00e1rt\u00f3 nem a gyenge aut\u00f3ir\u00f3l h\u00edres, a Bolide-hez k\u00e9pest azonban az 1600 lovas Chiron is harmatos.", "title": "Itt az \u00faj Bugatti: k\u00e9tszer er\u0151sebb egy Forma-1-es aut\u00f3n\u00e1l - Origo", "url": "https://www.origo.hu/auto/20201029-bugatti-bolide-bemutato.html", "author": null, "publishedAt": "2020-10-29T19:59:00Z", "content": "A francia gy\u00e1rt\u00f3 nem a gyenge aut\u00f3ir\u00f3l h\u00edres, a Bolide-hez k\u00e9pest azonban az 1600 l\u00f3ers Chiron is harmatos.\r\nA Bugatti azt \u00e1ll\u00edtja a most bemutatott \u00faj tanulm\u00e1ny\u00e1r\u00f3l, hogy a m\u00e1rka modern korszak\u00e1nak \u2026 [+3684 chars]", "source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2010/20201029bugatti-bolide3.jpg"}, {"description": "Sv\u00e9dorsz\u00e1gban a cs\u00fct\u00f6rt\u00f6ki legfrissebb adatok szerint \u00fajabb cs\u00facsot \u00e9rt el a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny terjed\u00e9se, \u00e9s emiatt t\u00f6bb k\u00f6rzetben azt tan\u00e1csolj\u00e1k a lakosoknak, hogy ne haszn\u00e1lj\u00e1k a t\u00f6megk\u00f6zleked\u00e9st \u00e9s a k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi helysz\u00edneket - \u00edrja az ATV.", "title": "Sv\u00e9dorsz\u00e1gban cs\u00facson a napi fert\u0151z\u00e9ssz\u00e1m - Napi.hu", "url": "https://www.napi.hu/nemzetkozi_gazdasag/svedorszagban_csucson_a_napi_fertozesszam.716637.html", "author": "Sz\u00e1sz P\u00e9ter", "publishedAt": "2020-10-29T19:31:00Z", "content": "A k\u00f6zeg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi int\u00e9zet t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3j\u00e1ban 24 \u00f3ra alatt 3254 \u00faj, megers\u00edtett fertz\u00e9s szerepel, ami a legmagasabb adat a j\u00e1rv\u00e1ny kit\u00f6r\u00e9se \u00f3ta. A 10,3 milli\u00f3 lakos\u00fa orsz\u00e1gban nagyj\u00e1b\u00f3l 121 ezerre teszi\u2026 [+804 chars]", "source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202009/orig/image1600953899.jpg/780/"}, {"description": "Korf\u00fcggetlen\u00fcl viszik k\u00f3rh\u00e1zi szolg\u00e1latra a h\u00e1ziorvosokat Szabolcsban - Ny\u00edregyh\u00e1z\u00e1n s\u00falyos l\u00e9tsz\u00e1mhi\u00e1nnyal k\u00fczd a k\u00f3rh\u00e1z, Si\u00f3fokon n\u00e9gy szakell\u00e1t\u00f3 oszt\u00e1lyt z\u00e1rtak be a dolgoz\u00f3k karant\u00e9nba ker\u00fcl\u00e9se mellett.", "title": "Korf\u00fcggetlen\u00fcl viszik k\u00f3rh\u00e1zi szolg\u00e1latra a h\u00e1ziorvosokat Szabolcsban - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/10/29/nyiregyhaza_josa_andras_oktatokorhaz_hazirovos_kirendeles/", "author": "Kiss Melinda", "publishedAt": "2020-10-29T18:56:00Z", "content": "A megyei korm\u00e1nyhivatal 24 \u00f3r\u00e1s hat\u00e1ridvel elkezdte k\u00f3rh\u00e1zi munk\u00e1ra rendelni a megfelel szakvizsg\u00e1val rendelkez h\u00e1ziorvosokat\u00a0 a korukt\u00f3l f\u00fcggetlen\u00fcl\u00a0\u00a0a ny\u00edregyh\u00e1zi Covid-ell\u00e1t\u00e1sra kijel\u00f6lt\u00a0J\u00f3sa Andr\u2026 [+1471 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3512/35126/351262/35126293_2688061_7d8bcc8faeb9fc10439b855e30170c39_wm.jpg"}, {"description": "Szentp\u00e9terf\u00e1n nem tudj\u00e1k kontroll alatt tartani a j\u00e1rv\u00e1nyt, ez\u00e9rt seg\u00edts\u00e9get k\u00e9rnek.", "title": "\u201eHalottaink vannak\u201d \u2013 teljesen bez\u00e1rt a j\u00e1rv\u00e1ny miatt egy Vas megyei falu - 24.hu", "url": "https://24.hu/belfold/2020/10/29/szentpeterfa-jarvany-bezaras-koronavirus/", "author": "24.hu", "publishedAt": "2020-10-29T18:30:00Z", "content": "K\u00e9t nappal ezeltt d\u00f6nt\u00f6ttek \u00fagy Szenp\u00e9terfa vend\u00e9gl\u00e1t\u00f3helyei, hogy hat\u00e1rozatlan ideig z\u00e1rva tartanak, cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n pedig m\u00e1r az \u00f3voda \u00e9s a b\u00f6lcsde sem nyitott ki. A k\u00f6zs\u00e9g polg\u00e1rmestere a Facebookon a\u2026 [+592 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/10/szentpeterfa-2-1024x503_wm.jpg"}, {"description": "A Magyar Lapkiad\u00f3k Egyes\u00fclete szerint a klub list\u00e1z\u00e1ssal s\u00e9rtette meg az \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00f3k \u00e9s az olvas\u00f3k jogait is.", "title": "Lapkiad\u00f3k: Az FTC t\u00f6rv\u00e9nyellenesen tiltott ki \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00f3kat a BL-meccsekr\u0151l - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/itthon/20201029_Magyar_lapkiadok_egyesulet_sajto_FTC", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-10-29T18:20:00Z", "content": "A Magyar Lapkiad\u00f3k Egyes\u00fclete szerint a klub list\u00e1z\u00e1ssal s\u00e9rtette meg az \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00f3k \u00e9s az olvas\u00f3k jogait is.T\u00f6bb sajt\u00f3org\u00e1num munk\u00e1j\u00e1t is korl\u00e1tozt\u00e1k a\u00a0\u00a0Ferencv\u00e1ros Dinamo Kijev BL-meccsen, h\u00edvta fel \u2026 [+2588 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=6db92952-2cbd-4854-bd7f-a0c5ed610fa3&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "A vezet\u0151 amerikai r\u00e9szv\u00e9nyindexek a tegnapi nagyobb es\u00e9s ut\u00e1n ma emelked\u00e9ssel nyitottak, ebben szerepet j\u00e1tszik a heti \u00faj seg\u00e9lyk\u00e9relmek kedvez\u0151 alakul\u00e1sa, m\u00e1rcius \u00f3ta nem volt ilyen alacsony a sz\u00e1muk. M\u00e1sr\u00e9szt a harmadik negyed\u00e9ves GDP adatok is pozit\u00edv megl\u2026", "title": "Has\u00edtanak a tech pap\u00edrok, emelkednek az amerikai t\u0151zsd\u00e9k - Portfolio", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20201029/hasitanak-a-tech-papirok-emelkednek-az-amerikai-tozsdek-454908", "author": "Portfolio.hu", "publishedAt": "2020-10-29T17:41:00Z", "content": "A BUX v\u00e9g\u00fcl 0,18 sz\u00e1zal\u00e9kos es\u00e9ssel fejezte be a mai napot, amivel id\u00e9n m\u00e1r 30,4 sz\u00e1zal\u00e9kos m\u00ednuszban van az index. A magyar blue chipek k\u00f6z\u00fcl az OTP enyh\u00e9n 0,21 sz\u00e1zal\u00e9kkal emelkedni tudott, azonban\u2026 [+593 chars]", "source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/g/e/t/gettyimages-1206945181-408532.jpg"}, {"description": "Az \u00faj el\u0151zetes \u00e9s j\u00e1t\u00e9kmenet vide\u00f3 mell\u00e9 n\u00e9h\u00e1ny friss inform\u00e1ci\u00f3t is kaptunk a fejleszt\u0151kt\u0151l.", "title": "Mozg\u00e1sban a Demon's Souls Remake (PS5) - Gamepod", "url": "https://gamepod.hu/hir/mozgasban_a_demon_s_souls_remake_ps5.html", "author": "oriic", "publishedAt": "2020-10-29T16:30:00Z", "content": "A PlayStation tulajok sz\u00e1m\u00e1ra az idei \u00e9v egyik, ha nem a legjobban v\u00e1rt j\u00e1t\u00e9ka a Demon's Souls teljes fel\u00faj\u00edt\u00e1sa (Megjelen\u00e9s: November 19-\u00e9n), amely kiz\u00e1r\u00f3lag PlayStation 5-re k\u00e9sz\u00fcl. A programb\u00f3l ed\u2026 [+826 chars]", "source": {"id": null, "name": "Gamepod.hu"}, "urlToImage": "https://gamepod.hu/dl/cnt/2020-10/163817s.jpg"}, {"description": "Ezt \u00edgy mondta.", "title": "Pumped Gabo szerint az\u00e9rt hasonl\u00edt Fecs\u00f3 exbar\u00e1tn\u0151je Vasv\u00e1ri Vivienre, mert \u0151 volt az \u00e1tmenet - 24.hu", "url": "https://24.hu/szorakozas/2020/10/29/vacsorakiraly-pumped-gabi-szegedi-ferenc-vasvari-vivien/", "author": "Cs\u00e1ka Eszter", "publishedAt": "2020-10-29T16:23:00Z", "content": "A Vacsorakir\u00e1ly e heti ad\u00e1s\u00e1nak szerepli k\u00f6z\u00f6tt volt a Fecs\u00f3 becen\u00e9vre hallgat\u00f3 Szegedi Ferenc illetve Pumped Gabo is. Az egyik ad\u00e1sban R\u00f3ka Adrienn megk\u00e9rdezte Fecs\u00f3t\u00f3l, hogy mi a helyzet a l\u00e1nyokka\u2026 [+665 chars]", "source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/10/kepernyofoto-2020-10-29-17-21-15-e1603988554236-1024x577_wm.png"}, {"description": "K\u00e9t \u00fajabb aj\u00e1nd\u00e9kj\u00e1t\u00e9k \u00e9rkezett az Epic boltj\u00e1ba.", "title": "Aj\u00e1nd\u00e9k Blair Witch \u00e9s Ghostbusters az Epic Games Store-ban - PlayDome online magazin", "url": "https://www.playdome.hu/hirek/55009/ajandek-blair-witch-es-ghostbusters-az-epic-games-store-ban", "author": "Dino", "publishedAt": "2020-10-29T16:02:08Z", "content": "K\u00e9t \u00fajabb aj\u00e1nd\u00e9kj\u00e1t\u00e9k \u00e9rkezett az Epic boltj\u00e1ba.\r\n2020.10.29. 16:46 | Dino | kateg\u00f3ria: J\u00e1t\u00e9k\r\nIsm\u00e9t v\u00e1ltott az Epic Games Store ingyenj\u00e1t\u00e9kainak k\u00edn\u00e1lata: ez\u00fattal k\u00e9t programot adhatunk fizet\u00e9s n\u00e9l\u2026 [+671 chars]", "source": {"id": null, "name": "Playdome.hu"}, "urlToImage": "https://www.playdome.hu/gallery/article/55009/article-headline-1.jpg"}, {"description": "H\u00f3vihar miatt nem tudta leigazolni a Real Madrid a Barcelona szupertehets\u00e9g\u00e9t - A Juventus elleni BL-meccs ut\u00e1n Ronald Koeman \u00e9s a spanyol sajt\u00f3 is \u0151t m\u00e9ltatta.", "title": "H\u00f3vihar miatt nem tudta leigazolni a Real Madrid a Barcelona szupertehets\u00e9g\u00e9t - Index.hu", "url": "https://index.hu/sport/futball/2020/bl/2020/10/29/barcelona_pedri_ronald_koeman_juventus_real_madrid/", "author": "Index", "publishedAt": "2020-10-29T15:31:00Z", "content": "\"A kor\u00e1nak ismeret\u00e9ben kiemelked volt, ahogy j\u00e1tszott. Nagyon boldogg\u00e1 tesz, hogy ilyen fiatalon ilyen k\u00e9pess\u00e9geket tud felmutatni. Nagyszer j\u00e1t\u00e9kosa lesz ennek a Barcelon\u00e1nak\" - m\u00e9ltatta a mind\u00f6ssze\u2026 [+1177 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3512/35124/351244/35124467_2687941_9f1cdfc9f1555eaf1b6b213459ea5151_wm.jpg"}, {"description": "Vesz\u00e9lyes sajtf\u00e9l\u00e9t von vissza a Lidl - A N\u00e9bih k\u00e9ri a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3kat, hogy a cikkben eml\u00edtett sajtot ne fogyassz\u00e1k el, hanem vigy\u00e9k vissza b\u00e1rmely Lidl \u00fczletbe.", "title": "Vesz\u00e9lyes sajtf\u00e9l\u00e9t von vissza a Lidl - Index.hu", "url": "https://index.hu/belfold/2020/10/29/sajt_visszahivas_lidl_e._coli_bakterium/", "author": "Nagy Fl\u00f3ra", "publishedAt": "2020-10-29T14:42:00Z", "content": "A Lidl Magyarorsz\u00e1g Bt. kivonja a forgalomb\u00f3l, \u00e9s visszah\u00edvja a fogyaszt\u00f3kt\u00f3l a Milbona Selection Brie de Nangis francia l\u00e1gysajt-term\u00e9k egyik 100 grammos t\u00e9tel\u00e9t toxintermel E. coli bakt\u00e9riumszennye\u2026 [+744 chars]", "source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3512/35123/351236/35123651_2687877_464e9ea1ff11d249e570762fa2906956_wm.png"}, {"description": "\u00c1ll\u00edt\u00f3lag Sun Valley k\u00f3dn\u00e9ven fut a Microsoft egyik hangs\u00falyos projektje, amely alatt a Windows 10 teljes rediz\u00e1jnol\u00e1s\u00e1t \u00e9rtik a c\u00e9g dolgoz\u00f3i.", "title": "Milyen rendszert haszn\u00e1l? Teljesen \u00faj kin\u00e9zetet kaphat j\u00f6v\u0151re a Windows 10 - hvg.hu", "url": "https://hvg.hu/tudomany/20201029_windows_10_kinezet_dizajn_sun_valley", "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "publishedAt": "2020-10-29T14:18:00Z", "content": "\u00c1ll\u00edt\u00f3lag Sun Valley k\u00f3dn\u00e9ven fut a Microsoft egyik hangs\u00falyos projektje, amely alatt a Windows 10 teljes rediz\u00e1jnol\u00e1s\u00e1t \u00e9rtik a c\u00e9g dolgoz\u00f3i.L\u00e1tv\u00e1nyos r\u00e1ncfelvarr\u00e1son esik \u00e1t hamarosan a Windows 10 \u2026 [+1010 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=88962a8e-0dce-42ef-9a3d-3e5579f686d1&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c"}, {"description": "Fordulat \u00e1llhat be a k\u00ednai Huawei Technologies okostelefonokat is gy\u00e1rt\u00f3 fogyaszt\u00f3i \u00fczlet\u00e1g\u00e1nak j\u00f6v\u0151j\u00e9t illet\u0151en, Washington ugyanis helyi forr\u00e1sok szerint k\u00e9sz laz\u00edtani a k\u00ednai c\u00e9g okostelefonos div...", "title": "Megkegyelmezhet a Huawei okostelefonoknak az USA - HWSW - HWSW", "url": "https://www.hwsw.hu/hirek/62470/huawei-okostelefon-fogyasztoi-uzletag-chip-beszallito-embargo-l", "author": null, "publishedAt": "2020-10-29T13:46:00Z", "content": "Szinte az utols\u00f3 pillanatban ment\u00f6vet kaphat a Huawei Technologies okostelefonokat is gy\u00e1rt\u00f3 fogyaszt\u00f3i \u00fczlet\u00e1ga, m\u00e9ghozz\u00e1 \u00e9ppen arr\u00f3l a haj\u00f3r\u00f3l, mely t\u00f6bb mint m\u00e1sf\u00e9l \u00e9ve folyamatosan torped\u00f3zza: Wa\u2026 [+4424 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hwsw.hu"}, "urlToImage": "https://www.hwsw.hu/kepek/hirek/2020/10/commodus.jpg"}, {"description": "A Flash hal\u00e1la csak 2021-ben k\u00f6vetkezik be, a Microsoft opcion\u00e1lis friss\u00edt\u00e9s\u00e9vel azonban m\u00e1r most tesztelni lehet az elavult technol\u00f3gia kiv\u00e9gz\u00e9s\u00e9t.", "title": "A leg\u00fajabb Windows 10 friss\u00edt\u00e9s v\u00e9gleg lesz\u00e1mol a Flash-sel - Computerworld Online", "url": "https://computerworld.hu/tech/a-legujabb-windows-10-frissites-vegleg-leszamol-a-flash-sel-286247.html", "author": "Computerworld", "publishedAt": "2020-10-29T12:23:02Z", "content": "A Flash hal\u00e1la csak 2021-ben k\u00f6vetkezik be, a Microsoft opcion\u00e1lis friss\u00edt\u00e9s\u00e9vel azonban m\u00e1r most tesztelni lehet az elavult technol\u00f3gia kiv\u00e9gz\u00e9s\u00e9t.A Microsoft egy olyan opcion\u00e1lis Catalog friss\u00edt\u00e9st\u2026 [+1869 chars]", "source": {"id": null, "name": "Computerworld.hu"}, "urlToImage": "https://i.cdn29.hu/apix_collect_c/1910/nem-vesz-majd-tudomast-a-flash-rol-a-google/nem_vesz_majd_tudomast_a_flash_rol_a_google_screenshot_20191030114956_1_original_760x425_cover.jpg"}, {"description": "K\u00e9ses terrort\u00e1mad\u00e1sok r\u00e1zt\u00e1k meg ism\u00e9t Franciaorsz\u00e1got. Nizz\u00e1ban egy terrorista 3 ember \u00f6lt meg, egyik\u00fcket lefejezte. A tettes azt kiab\u00e1lta, hogy Allah Akbar. A nizzai mer\u00e9nylet ut\u00e1n p\u00e1r \u00f3r\u00e1val a d\u00e9l franciaorsz\u00e1gi Avignonban szint\u00e9n Allah akbar felki\u00e1lt\u00e1ssal\u2026", "title": "Terrort\u00e1mad\u00e1sok Franciaorsz\u00e1gban - H\u00edr TV", "url": "https://hirtv.hu/hirtvkulfold/terrortamadasok-franciaorszagban-2510801", "author": "H\u00edr TV", "publishedAt": "2020-10-29T11:00:00Z", "content": "Rendrs\u00e9gi forr\u00e1sok szerint h\u00e1rom halottja van az incidensnek. Az \u00e1ldozatok egyik\u00e9t, egy nt \u00e1ll\u00edt\u00f3lag lefejeztek. Hasonl\u00f3r\u00f3l sz\u00e1molt be Marine Le Pen radik\u00e1lis jobboldali politikus is.\r\nA t\u00e1mad\u00e1s egye\u2026 [+13372 chars]", "source": {"id": null, "name": "Hirtv.hu"}, "urlToImage": "http://hirtv.hu/data/cikkek/2510/25108/cikk-2510801/shutterstock_728093206_fit_1200x10000.jpg"}, {"description": "Szigorodnak a maszkvisel\u00e9s szab\u00e1lyai, h\u00e9tf\u0151t\u0151l a vend\u00e9gl\u00e1t\u00f3- \u00e9s sz\u00f3rakoz\u00f3helyeken is k\u00f6telez\u0151 lesz a maszkvisel\u00e9s. Az eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgy felk\u00e9sz\u00fclt a n\u00f6vekv\u0151 terhel\u00e9sre, eddig 933 eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi dolgoz\u00f3t vez\u00e9nyeltek \u00e1t - hangzott el az operat\u00edv t\u00f6rzs cs\u00fct\u00f6rt\u00f6ki t\u00e1j\u00e9ko\u2026", "title": "Operat\u00edv t\u00f6rzs: maszkszigor j\u00f6n - Napi.hu", "url": "https://www.napi.hu/magyar_gazdasag/operativ_torzs_maszkszigor_jon.716599.html", "author": "Szepesi Anita", "publishedAt": "2020-10-29T10:59:00Z", "content": "A korm\u00e1ny d\u00f6nt\u00e9se alapj\u00e1n szigorodnak a maszkvisel\u00e9s szab\u00e1lyai. H\u00e9tftl sz\u00e9lesebb k\u00f6rben lesz k\u00f6telez a maszkvisel\u00e9s, m\u00e1r a vend\u00e9gl\u00e1t\u00f3 \u00e9s a\u00a0 sz\u00f3rakoz\u00f3helyeken is hordani kell a maszkot, ak\u00e1rcsak a spo\u2026 [+1802 chars]", "source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202010/orig/image1603967924.jpg/780/"}], "totalResults": 30}