{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Magyar szt\u00e1rok, akik a k\u00f6z\u00f6s munka sor\u00e1n szerettek egym\u00e1sba - Origo", "description": "Van, aki filmforgat\u00e1son, m\u00e1s t\u00e9v\u00e9m\u0171sorban tal\u00e1lta meg szerelm\u00e9t, de olyanok is vannak, akik egy k\u00f6z\u00f6s el\u0151ad\u00e1son lettek szerelmesek.", "url": "https://www.origo.hu/teve/20210111-magyar-sztarok-akik-egy-kozos-munka-soran-szerettek-egymasba-tv.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2009/20200915tolvai-reni.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T21:16:00Z", "content": "Gabriela Spanic \u00e9s a nagyv\u00e1radi sz\u00fclet\u00e9s Andrei Mangra m\u00e1r az els tal\u00e1lkoz\u00e1suk alkalm\u00e1val nagyon szimpatikusak voltak egym\u00e1snak, sz\u00e9pen teljes\u00edtettek egy\u00fctt a TV2 t\u00e1ncos show-j\u00e1ban, \u00e9s amint v\u00e9get \u00e9r\u2026 [+2167 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Kurk\u00f3 Gyula", "title": "A legjobb borok k\u00f6z\u00e9 ker\u00fclt egy tokaji furmint - Index.hu", "description": "Mindek\u00f6zbenA szakmailag magasan jegyzett\u00a0Wine Spectator top 100-as list\u00e1j\u00e1n helyet kapott a Tokaj Oremus 2018-as \u00e9vj\u00e1rat\u00fa Mandol\u00e1s ...", "url": "https://index.hu/mindekozben/poszt/2021/01/22/a_legjobb_borok_koze_kerult_egy_tokaji_furmint/", "urlToImage": "http://kep.cdn.index.hu/1/0/3631/36313/363135/36313553_e61b45b2fb959b2d7870749105190b54_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T21:06:13Z", "content": "A filmekben megjelen diverzit\u00e1s - brsz\u00ednre, nemre, szexualit\u00e1sra vonatkoz\u00f3an - nagyon sokakat foglalkoztat\u00f3 k\u00e9rd\u00e9s most Hollywoodban. Nemr\u00e9g az Oscar d\u00edjjal kapcsolatban \u00e9rkeztek h\u00edrek, hogy 2024-tl \u2026 [+922 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "60 sz\u00e1zal\u00e9kkal kevesebb vakcin\u00e1t sz\u00e1ll\u00edt le az EU-nak az AstraZeneca - hvg.hu", "description": "A brit gy\u00f3gyszerc\u00e9g 80 milli\u00f3 adagot \u00edg\u00e9rt, de csak 31 milli\u00f3t tudnak legy\u00e1rtani.", "url": "https://hvg.hu/gazdasag/20210122_vakcina_astrazeneca_koronavirus", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=853c16f8-2a81-4c43-9e2f-7e579e3d6db3&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-01-22T21:03:00Z", "content": "A brit gy\u00f3gyszerc\u00e9g 80 milli\u00f3 adagot \u00edg\u00e9rt, de csak 31 milli\u00f3t tudnak legy\u00e1rtani.Gy\u00e1rt\u00e1si gondok miatt 60 sz\u00e1zal\u00e9kkal, 31 milli\u00f3 adagra cs\u00f6kkenti az els negyed\u00e9vben az Eur\u00f3pai Uni\u00f3nak sz\u00e1nt vakcinasz\u2026 [+2136 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Matsinhe De\u0301nes Joao", "title": "Betelt a poh\u00e1r a hazai vend\u00e9gl\u00e1t\u00f3sokn\u00e1l - Index.hu", "description": "Betelt a poh\u00e1r a hazai vend\u00e9gl\u00e1t\u00f3sokn\u00e1l - V\u00e1llalj\u00e1k az \u00f6nk\u00e9nyes nyit\u00e1s k\u00f6vetkezm\u00e9nyeit, a k\u00e9nyszersz\u00fcnet a szakad\u00e9k sz\u00e9l\u00e9re sodorta \u0151ket.", "url": "https://index.hu/belfold/2021/01/22/en_kinyitok_vendeglatas_koronavirus_zaras_lazadas_tuntetes_csernus_imre/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3631/36313/363137/36313767_2775073_968cd7d4f0cdc75da107806439684ab1_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T21:02:00Z", "content": "Az Operat\u00edv t\u00f6rzs p\u00e9nteki sajt\u00f3t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3j\u00e1n Kiss R\u00f3bert alezredes elmondta, hogy az \u00f6nk\u00e9nyes nyit\u00e1s miatt az \u00fczemeltetket \u00e9s a vend\u00e9geket is b\u00fcntetik.\r\nEgy vend\u00e9gl\u00e1t\u00f3sokb\u00f3l \u00e1ll\u00f3 csoport t\u00fcntet\u00e9st i\u2026 [+4463 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "A Nasdaq enyhe pluszban, a Dow 180 pontos m\u00ednuszban z\u00e1rt - Portfolio", "description": "Az \u00e1zsiai piacokon rossz volt a hangulat p\u00e9nteken, miut\u00e1n a r\u00e9gi\u00f3 t\u00f6bb ter\u00fclet\u00e9n is ism\u00e9t elkezdett emelkedni a koronav\u00edrusos esetek sz\u00e1ma, f\u0151leg K\u00edn\u00e1ban \u00e9s D\u00e9lkelet-\u00c1zsi\u00e1ban. Az eur\u00f3pai t\u0151zsd\u00e9ken szint\u00e9n negat\u00edv hangulat uralkodott ma, r\u00e9szben a koronav\u00edruso\u2026", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20210122/a-nasdaq-enyhe-pluszban-a-dow-180-pontos-minuszban-zart-466334", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/b/u/l/bullbear-426994.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T21:01:00Z", "content": "Esnek az eur\u00f3pai tzsd\u00e9k a nyit\u00e1s ut\u00e1n, a DAX 0,1 sz\u00e1zal\u00e9kos es\u00e9se mellett, a CAC 0,4 sz\u00e1zal\u00e9kkal ker\u00fclt lejjebb, m\u00edg a FTSE 100 0,3 sz\u00e1zal\u00e9kot esett. Az olasz tzsde is lejjebb ker\u00fclt 0,8 sz\u00e1zal\u00e9kkal,\u2026 [+498 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Koronav\u00edrus: j\u00f6n az orosz vakcina Magyarorsz\u00e1gra, m\u00e1shol m\u00e1r enyh\u00edtenek a korl\u00e1toz\u00e1sokon - Portfolio", "description": "A vil\u00e1gban 97,47 milli\u00f3ra emelkedett a koronav\u00edrus-fert\u0151z\u00f6ttek, 2 milli\u00f3 88 ezerre a hal\u00e1los \u00e1ldozatok \u00e9s 53,7 milli\u00f3ra a gy\u00f3gyultak sz\u00e1ma a baltimore-i Johns Hopkins Egyetem p\u00e9ntek reggeli adatai szerint. Egy nap alatt t\u00f6bb mint 1300 koronav\u00edrusos fert\u0151z\u00f6tte\u2026", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20210122/koronavirus-jon-az-orosz-vakcina-magyarorszagra-mashol-mar-enyhitenek-a-korlatozasokon-466372", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/v/a/k/vakcinaoltas-419348.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T20:18:00Z", "content": "Elkezdett terjedni N\u00e9metorsz\u00e1gban az \u00faj t\u00edpus\u00fa koronav\u00edrus (SARS-CoV-2) B.1.1.7 jelz\u00e9s, elsz\u00f6r Nagy-Britanni\u00e1ban azonos\u00edtott, az eddigiekn\u00e9l fertzk\u00e9pesebb v\u00e1ltozata - mondta a berlini Charit\u00e9 egyetem\u2026 [+3083 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "D. \u00c1.", "title": "Chelsea: \u201eOlyan, mintha Havertzet nem is \u00e9rdekeln\u00e9 a rossz teljes\u00edtm\u00e9nye\u201d - Nemzeti Sport", "description": "A volt Chelsea-j\u00e1t\u00e9kos ny\u00edltan kritiz\u00e1lta honfit\u00e1rs\u00e1t, akit v\u00e9lem\u00e9nye szerint fel kellene r\u00e1zni a t\u00e1rsaknak.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/angol_labdarugas/chelsea-olyan-mintha-havertzet-nem-is-erdekelne-a-rossz-teljesitmenye-2806319", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/80/63/19/cikk_2806319/Havertz_fb.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T20:00:29Z", "content": "Robert Huth, a Leicester City \u00e9s a Chelsea kor\u00e1bbi n\u00e9met v\u00e9dje ny\u00edltan kritiz\u00e1lta Kai Havertzet. Szerinte honfit\u00e1rs\u00e1nak n\u00e9ha olyan a testbesz\u00e9de, mintha nem is \u00e9rdekeln\u00e9 a gyenge teljes\u00edtm\u00e9nye a mecc\u2026 [+936 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Nincs meg\u00e1llapod\u00e1s a magyar minim\u00e1lb\u00e9rr\u0151l - Portfolio", "description": "Nem \u00edrja al\u00e1 a minim\u00e1lb\u00e9r-emel\u00e9si meg\u00e1llapod\u00e1st a Magyar Szakszervezeti Sz\u00f6vets\u00e9g. Err\u0151l a MASZSZ eln\u00f6ks\u00e9ge ma \u2013 janu\u00e1r 22-\u00e9n \u2013 online szavaz\u00e1son d\u00f6nt\u00f6tt. Az indokl\u00e1s szerint a febru\u00e1rt\u00f3l esed\u00e9kes 4 sz\u00e1zal\u00e9kos aj\u00e1nlatn\u00e1l l\u00e9nyegesen jobbat \u00e9rdemelnek a szer\u00e9ny\u2026", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20210122/nincs-megallapodas-a-magyar-minimalberrol-466462", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/d/o/l/dolgozo-worker-gyar-gyari-munkas-ipar-394176.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T18:56:00Z", "content": "R\u00e9szletesen megt\u00e1rgyalta, majd v\u00e9g\u00fcl elutas\u00edtotta a febru\u00e1rt\u00f3l tervezett 4 sz\u00e1zal\u00e9kos \u00e9ves szinten mind\u00f6ssze 3,69 sz\u00e1zal\u00e9kos - minim\u00e1lb\u00e9remel\u00e9si javaslatot a Magyar Szakszervezeti Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9ge\u2026 [+1645 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "Kerner Zsolt", "title": "Sv\u00e9dorsz\u00e1gban rosszul t\u00e1roltak egy csom\u00f3 vakcin\u00e1t, ez\u00e9rt le kellett \u00e1ll\u00edtani az olt\u00e1si programot - 24.hu", "description": "\u00d6t r\u00e9gi\u00f3ban.", "url": "https://24.hu/kulfold/2021/01/22/svedorszag-moderna-rossz-tarolas/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/01/74003682-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T18:24:00Z", "content": "Sv\u00e9dorsz\u00e1g \u00f6t r\u00e9gi\u00f3j\u00e1ban ideiglenesen le\u00e1ll\u00edtott\u00e1k az olt\u00e1si programot a koronav\u00edrus elleni egyik vakcin\u00e1val, mert nem megfelel m\u00f3don t\u00e1rolt\u00e1k a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s sor\u00e1n \u2013 k\u00f6z\u00f6lt\u00e9k eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi tiszts\u00e9gviselk\u2026 [+930 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "K. Zs.", "title": "F\u00e9rfi k\u00e9zi-vb: szoros portug\u00e1l \u00e9s sima orosz gy\u0151zelem - NSO - Nemzeti Sport", "description": "A veszpr\u00e9mi jobbsz\u00e9ls\u0151 k\u00e9t, a szegedi bal\u00e1tl\u00f6v\u0151 h\u00e1rom g\u00f3lt szerzett.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/kezilabda/ferfi-kezi-vb-szoros-portugal-es-sima-orosz-gyozelem-2806283", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/80/62/83/cikk_2806283/Zsitnyikov1200_fb.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T16:42:51Z", "content": "Franciaorsz\u00e1g megrizte veretlens\u00e9g\u00e9t az Egyiptomban zajl\u00f3 f\u00e9rfi k\u00e9zilabda-vil\u00e1gbajnoks\u00e1gon, miut\u00e1n p\u00e9nteken nagy csat\u00e1ban 2826-ra legyzte Izlandot. Ugyanebben a csoportban Portug\u00e1lia n\u00e9gy g\u00f3llal vert\u2026 [+1688 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Bugyinszki Gy\u00f6rgy", "title": "De mit jelent a Himnusz m\u00e1sodik sora? - Index.hu", "description": "De mit jelent a Himnusz m\u00e1sodik sora? - \u00c9s t\u00e9nyleg temp\u00f3sabban k\u00e9ne \u00e9nekeln\u00fcnk a nemzeti \u00f3d\u00e1nkat? A Himnusz el\u0151tt is volt himnuszunk? A magyar kult\u00fara napj\u00e1n keress\u00fck a v\u00e1laszokat.", "url": "https://index.hu/kultur/2021/01/22/de_mit_jelent_a_himnusz_masodik_sora/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3631/36312/363127/36312727_2775007_3874fc56721abfa7ae8e891382f2ff99_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T16:36:00Z", "content": "Ma van a magyar kult\u00fara napja. Az\u00e9rt \u00e9ppen ma, mert saj\u00e1t d\u00e1tumoz\u00e1sa szerint K\u00f6lcsey Ferenc 1823-ban \u00e9pp ezen a napon v\u00e9gleges\u00edtette a Himnusz k\u00e9zirat\u00e1t. B h\u00fasz \u00e9vvel k\u00e9sbb, 1844 m\u00e1rcius\u00e1ban a reform\u2026 [+3388 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "Vaskor M\u00e1t\u00e9", "title": "Febru\u00e1r elsej\u00e9n kinyit a nagykanizsai s\u00f6r\u00f6z\u0151, szeretettel v\u00e1rj\u00e1k a rend\u0151r\u00f6ket \u00e9s a NAV dolgoz\u00f3it - 24.hu", "description": "Mivel semmif\u00e9le t\u00e1mogat\u00e1st nem kaptak a korm\u00e1ny r\u00e9sz\u00e9r\u0151l, \u0151k sem t\u00e1mogatj\u00e1k a korm\u00e1ny munk\u00e1j\u00e1t.", "url": "https://24.hu/belfold/2021/01/22/nagykanizsa-sorozo-kinyit-februar-1/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/01/gettyimages-1165269799-e1611332070830-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T16:16:00Z", "content": "Mivel semmif\u00e9le t\u00e1mogat\u00e1st nem kaptak a korm\u00e1ny r\u00e9sz\u00e9rl, \u00edgy h\u00e1rom h\u00f3nap ut\u00e1n a nagykanizsai Resti Pressz\u00f3 \u00e9s S\u00f6r\u00f6z sem k\u00edv\u00e1nja tov\u00e1bb t\u00e1mogatni a korm\u00e1ny munk\u00e1j\u00e1t, ez\u00e9rt febru\u00e1r 1-tl megnyitj\u00e1k a ve\u2026 [+1371 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Hat\u00e1sos? Dr\u00e1ga? Titokzatos? Minden, amit az orosz Szputnyik V vakcin\u00e1r\u00f3l tudni lehet - hvg.hu", "description": "Modern technol\u00f3gi\u00e1n alapul\u00f3, j\u00f3 hat\u00e9konys\u00e1g\u00fa vakcina a Szputnyik V, a probl\u00e9ma az, hogy a 3-as f\u00e1zis\u00fa klinikai k\u00eds\u00e9rletek el\u0151zetes eredm\u00e9nyeit m\u00e9g nem publik\u00e1lt\u00e1k \u2013 r\u00f6viden \u00edgy lehetne \u00f6sszefoglalni, mit lehet tudni az orosz olt\u00f3anyagr\u00f3l, amelyb\u0151l egymilli\u00f3 e\u2026", "url": "https://hvg.hu/tudomany/20210122_orosz_Szputnyik_vakcina", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=ff1ed187-f949-48f4-a1ff-77dd1465f796&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-01-22T16:00:00Z", "content": "Modern technol\u00f3gi\u00e1n alapul\u00f3, j\u00f3 hat\u00e9konys\u00e1g\u00fa vakcina a Szputnyik V, a probl\u00e9ma az, hogy a 3-as f\u00e1zis\u00fa klinikai k\u00eds\u00e9rletek elzetes eredm\u00e9nyeit m\u00e9g nem publik\u00e1lt\u00e1k r\u00f6viden \u00edgy lehetne \u00f6sszefoglalni, mi\u2026 [+9733 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropol.hu"}, "author": null, "title": "Rubint R\u00e9ka kifakadt, ezt mondta a gy\u0171l\u00f6lk\u00f6d\u0151 kommentel\u0151kr\u0151l - Metropol", "description": "A Schobert-csal\u00e1d megel\u00e9gelte, hogy gy\u0171l\u00f6letkelt\u0151 kommentekkel bomb\u00e1zz\u00e1k a gyerekeiket.", "url": "https://metropol.hu/vip/rubint-reka-schobert-norbert-sport-179028/", "urlToImage": "https://metropol.hu/wp-content/uploads/2021/01/+otf/1200x630/1311362673709afa7fce08803ad6fc53967b368collageImage.jpeg", "publishedAt": "2021-01-22T15:21:28Z", "content": "Jogi l\u00e9p\u00e9seket terveznek az ellen a csoport ellen is, amely kifejezetten az\u00e9rt alakult, hogy a csal\u00e1d minden megnyilv\u00e1nul\u00e1s\u00e1t ek\u00e9zze. Betelt a poh\u00e1r Rubint R\u00e9k\u00e1n\u00e1l \u00e9s f\u00e9rj\u00e9n\u00e9l, akik \u00fagy d\u00f6nt\u00f6ttek nem\u2026 [+1876 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gamechannel.hu"}, "author": "WickedSick", "title": "2022-re halasztott\u00e1k az Uncharted-film megjelen\u00e9s\u00e9t | H\u00edrblock - Game Channel", "description": "Valamilyen szinten v\u00e1rhat\u00f3 volt, hogy az idei \u00e9v j\u00falius\u00e1ra kit\u0171z\u00f6tt Uncharted-mozi megjelen\u00e9s\u00e9t meg fogja torped\u00f3zni a Sony, de arra a...", "url": "http://www.gamechannel.hu/cikk/hirblock/2022re-halasztottak-az-unchartedfilm-megjeleneset", "urlToImage": "http://www.gamechannel.hu/pictures/hirblock/2022re-halasztottak-az-unchartedfilm-megjeleneset_1.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T15:02:18Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Ilku Mikl\u00f3s", "title": "D\u00e9l-koreai k\u00e9zilabd\u00e1z\u00f3t igazolt a Gy\u0151ri ETO - Index.hu", "description": "D\u00e9l-koreai k\u00e9zilabd\u00e1z\u00f3t igazolt a Gy\u0151ri ETO - Csatlakozik Jelena Deszpotovics is \u2013 teljess\u00e9 v\u00e1lt a magyar bajnok kerete.", "url": "https://index.hu/sport/kezilabda/2021/01/22/del-koreai_kezilabdazot_igazolt_a_gyori_eto/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3631/36312/363121/36312167_2774971_1689ff8976235ed3d6e5e4df383be58d_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T15:00:00Z", "content": "A Bajnokok Lig\u00e1j\u00e1ban, a bajnoks\u00e1gban \u00e9s a Magyar Kup\u00e1ban is c\u00edmv\u00e9d klub honlapj\u00e1nak p\u00e9nteki t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1sa szerint az ir\u00e1ny\u00edt\u00f3k\u00e9nt is bevethet d\u00e9l-koreai jobb\u00e1tl\u00f6v, valamint az Eur\u00f3pa-bajnok montenegr\u2026 [+1838 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Ilku Mikl\u00f3s", "title": "\u00d3ri\u00e1si buk\u00e1s \u00e9s ment\u0151helikopter az ausztriai s\u00edversenyen - Index.hu", "description": "\u00d3ri\u00e1si buk\u00e1s \u00e9s ment\u0151helikopter az ausztriai s\u00edversenyen - Ugrat\u00e1s k\u00f6zben, 146,7 kilom\u00e9ter/\u00f3r\u00e1s sebess\u00e9gn\u00e9l elvesztette egyens\u00faly\u00e1t \u00e9s el\u0151rebukott.", "url": "https://index.hu/sport/telisport/2021/01/22/oriasi_bukas_es_mentohelikopter_az_ausztriai_siversenyen/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3631/36311/363119/36311957_2774957_53299a260ce7a252aeebd25439627a26_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T14:49:00Z", "content": "A 33 \u00e9ves sv\u00e1jci s\u00edz, a sz\u00e1m 2017-es vil\u00e1gbajnoka azzal tudott az \u00e9len v\u00e9gezni, hogy a 3312 m\u00e9ter hossz\u00fa, nagyon neh\u00e9z p\u00e1ly\u00e1n v\u00e9gig stabilan, kontroll\u00e1ltan j\u00f6tt le. K\u00e9sbb indul\u00f3 ellenfelei k\u00f6z\u00fcl azok\u2026 [+1493 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "24.hu", "title": "Biden egyik els\u0151 l\u00e9p\u00e9sek\u00e9nt elt\u00e1vol\u00edttatta az Ov\u00e1lis Irod\u00e1b\u00f3l azt a gombot, amivel k\u00f3l\u00e1t rendelhetett - 24.hu", "description": "A sok teend\u0151 k\u00f6z\u00e9 m\u00e9g ez is belef\u00e9rt.", "url": "https://24.hu/elet-stilus/2021/01/22/joe-biden-ovalis-iroda-feher-haz-kola-gomb/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/01/063_1297494038-e1611323235570-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T13:49:00Z", "content": "Joe Biden eln\u00f6kk\u00e9 avat\u00e1sa ut\u00e1n is a legt\u00f6bb dolog ugyan\u00fagy marad a Feh\u00e9r H\u00e1z h\u00edres Ov\u00e1lis Irod\u00e1j\u00e1ban, de egy dolgot gyorsan elt\u00e1vol\u00edtottak \u00edrta a Fox16.\r\nNem, nem Donald Trumpra gondolunk, hanem arra\u2026 [+1688 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Elon Musk 100 milli\u00f3 doll\u00e1rral jutalmazza a legjobb sz\u00e9n-dioxid-kivon\u00f3 elj\u00e1r\u00e1st - Portfolio", "description": "Elon Musk 100 milli\u00f3 doll\u00e1rral (29,3 milli\u00e1rd forint) jutalmazza a l\u00e9gk\u00f6rben l\u00e9v\u0151 sz\u00e9n-dioxid befog\u00e1s\u00e1ra kifejlesztett legjobb technol\u00f3gi\u00e1t.", "url": "https://www.portfolio.hu/global/20210122/elon-musk-100-millio-dollarral-jutalmazza-a-legjobb-szen-dioxid-kivono-eljarast-466412", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/e/l/o/elon-musk-427116.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T12:54:00Z", "content": "A Tesla alap\u00edt\u00f3ja cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n jelentette be terv\u00e9t a Twitteren, hozz\u00e1t\u00e9ve, hogy a r\u00e9szletekkel j\u00f6v h\u00e9ten jelentkezik.\r\nAm donating $100M towards a prize for best carbon capture technology \r\n\u2014 Elon (M\u2026 [+578 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "V\u00edg Gy\u00f6rgy", "title": "Eltemett\u00e9k Sas J\u00f3zsefet - Index.hu", "description": "Eltemett\u00e9k Sas J\u00f3zsefet", "url": "https://index.hu/kultur/2021/01/22/eltemettek_sas_jozsefet/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3630/36309/363096/36309609_2774775_19df1f7549c69c29dd8908409ba9ac41_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-22T12:42:00Z", "content": "Fr\u00f6chlich R\u00f3bert frabbi azt emelte ki, hogy Sas J\u00f3zsef eg\u00e9sz \u00e9let\u00e9ben b\u00fcszk\u00e9n v\u00e1llalta zsid\u00f3s\u00e1g\u00e1t.\r\nA koll\u00e9g\u00e1k k\u00f6z\u00fcl a megeml\u00e9kez\u00e9sek sor\u00e1t Selmeczi Tibor kezdte, aki azt mondta, Sas J\u00f3zseffel meghal\u2026 [+2083 chars]"}]}