{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Csakfoci.hu"}, "author": null, "title": "DVSC: V\u00e1lt\u00e1s j\u00f6het a kispadon - kor\u00e1bbi magyar v\u00e1logatott k\u00f6z\u00e9pp\u00e1ly\u00e1s az egyik nagy es\u00e9lyes | csakfoci.hu - csakfoci.hu", "description": "Honlapunk \u00fagy \u00e9rtes\u00fclt, hogy a k\u00f6vetkez\u0151 napokban ak\u00e1r az is el\u0151fordulhat, hogy a Loki vezet\u0151s\u00e9ge megv\u00e1lik Kond\u00e1s Elem\u00e9r vezet\u0151edz\u0151t\u0151l.", "url": "http://www.csakfoci.hu/magyar-foci/nb-ii/dvsc/dvsc-valtas-johet-a-kispadon-korabbi-magyar-valogatott-jatekos-az-egyik-jelolt", "urlToImage": "http://www.csakfoci.hu/wp-content/uploads/2021/02/huszti.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T20:45:00Z", "content": "A csakfoci.hu inform\u00e1ci\u00f3i szerint annak ellen\u00e9re, hogy a Debreceni VSC huszonn\u00e9gy fordul\u00f3t k\u00f6veten vezeti a m\u00e1sodoszt\u00e1ly\u00fa bajnoks\u00e1got, az elz k\u00e9t fordul\u00f3ban bek\u00f6vetkezett veres\u00e9g \u00e9s mutatott j\u00e1t\u00e9k mi\u2026 [+590 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Kov\u00e1cs Ferenc D\u00e1vid", "title": "Vizsg\u00e1lj\u00e1k, mennyire hat\u00e1sos a mut\u00e1nsok ellen az orosz vakcina - Index.hu", "description": "Vizsg\u00e1lj\u00e1k, mennyire hat\u00e1sos a mut\u00e1nsok ellen az orosz vakcina - A vizsg\u00e1lat jelent\u00e9s\u00e9t m\u00e1rcius 15-ig kell elk\u00e9sz\u00edteni, majd f\u00e9l\u00e9vente rev\u00edzi\u00f3t kell v\u00e9gezni.", "url": "https://index.hu/kulfold/2021/02/15/vlagyimir-putyin-oroszorszag-vakcina-koronavirus-a-vilagban/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3668/36685/366850/36685005_2802159_e7f9c3f1e9940860c4a0c4b40ba43754_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T20:06:00Z", "content": "Vlagyimir Putyin eln\u00f6k utas\u00edtotta az orosz korm\u00e1nyt, hogy vizsg\u00e1ltassa meg a Covid-19 ellen kifejlesztett orosz vakcin\u00e1knak a koronav\u00edrus \u00faj v\u00e1ltozataival szembeni hat\u00e9konys\u00e1g\u00e1t.\r\nA fel\u00fclvizsg\u00e1latnak\u2026 [+814 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Kov\u00e1cs R\u00f3bert", "title": "\u0150k a covidos \u00f6sszeesk\u00fcv\u00e9s-gy\u00e1rt\u00f3k fekete\u00f6vesei - Index.hu", "description": "\u0150k a covidos \u00f6sszeesk\u00fcv\u00e9s-gy\u00e1rt\u00f3k fekete\u00f6vesei - Igazi elit-alakulat: van k\u00f6z\u00f6tt\u00fck \u00fcgyv\u00e9dprofesszor, \u00f6njel\u00f6lt fegyverellen\u0151r, Nobel-d\u00edjas virol\u00f3gus \u00e9s legf\u0151bb \u00e1llami vezet\u0151.", "url": "https://index.hu/kulfold/2021/02/15/koronavirus-osszeeskuves-elmeletek-/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3668/36681/366815/36681547_2801897_2207b39816d2477358562005a2777384_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T20:02:00Z", "content": "Ami\u00f3ta elsz\u00f6r meghallottuk a koronav\u00edrus sz\u00f3t, az\u00f3ta sz\u00f6kkennek sz\u00e1rba a legk\u00fcl\u00f6nf\u00e9l\u00e9bb \u00f6sszeesk\u00fcv\u00e9s-elm\u00e9letek. Mondhatjuk persze, mindez \u00e9rthet, hiszen sok\u00e1ig t\u00f6bb volt a k\u00e9rd\u00e9s, mint a v\u00e1lasz. Az e\u2026 [+5227 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Antalics \u00c1d\u00e1m", "title": "A McLaren leplezte le el\u0151sz\u00f6r a 2021-es aut\u00f3j\u00e1t - Index.hu", "description": "A McLaren leplezte le el\u0151sz\u00f6r a 2021-es aut\u00f3j\u00e1t - Az MCL35M-et a csapat k\u00e9t versenyz\u0151je, Daniel Ricciardo \u00e9s Lando Norris mutatta be.", "url": "https://index.hu/sport/forma1/2021/02/15/mclaren-2021-versenyauto-ricciardo-norris/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3668/36685/366855/36685545_2802195_b79eb61e74eb2a4a0240056bb2b0cdce_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T20:01:00Z", "content": "A McLaren wokingi gy\u00e1r\u00e1ban tartott esem\u00e9nyen mutatta be a 2021-es aut\u00f3t, amely az MCL35M nevet kapta.\u00a0\r\nA csapat 2014 ut\u00e1n versenyez majd \u00fajra Mercedes motorral, az \u00faj modellbe is m\u00e1r ezt \u00e9p\u00edtett\u00e9k b\u2026 [+211 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "444.hu"}, "author": "Czink\u00f3czi S\u00e1ndor", "title": "Egy sz\u00e9ls\u0151jobbos port\u00e1l feljelent\u00e9se miatt letiltotta a Facebook Ungv\u00e1ry Kriszti\u00e1n ismeretterjeszt\u0151 oldal\u00e1t - 444.hu", "description": "Gy\u00fcl\u00f6letbesz\u00e9dnek \u00e9rt\u00e9kelt\u00e9k, hogy tudom\u00e1nyosan megalapozott inform\u00e1ci\u00f3kat akart k\u00f6z\u00f6lni a kit\u00f6r\u00e9sr\u0151l.", "url": "https://444.hu/2021/02/15/egy-szelsojobbos-portal-feljelentese-utan-letiltotta-a-facebook-ungvary-krisztian-ismeretterjeszto-oldalat", "urlToImage": "https://4cdn.hu/kraken/image/upload/s--tpNgGjPV--/c_limit,w_1160/7Z8nwppR6GuOLGBfs.jpeg", "publishedAt": "2021-02-15T19:39:14Z", "content": "A t\u00f6rt\u00e9n\u00e9sz h\u00e9tf este k\u00f6z\u00f6lte, hogy a Facebook letiltotta az \u00e1ltala szervezett virtu\u00e1lis\r\nKit\u00f6r\u00e9s Eml\u00e9kt\u00far\u00e1nak l\u00e9trehozott oldal\u00e1t, miut\u00e1n a sz\u00e9lsjobboldali Szent Korona R\u00e1di\u00f3t feljelentette gyl\u00f6letb\u2026 [+2233 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Reim K\u00e1roly", "title": "Megsz\u00f3lalt VV Fanni elrabl\u00f3ja - Index.hu", "description": "Megsz\u00f3lalt VV Fanni elrabl\u00f3ja - B. L\u00e1szl\u00f3 tagadja, hogy meg\u00f6lte volna az \u00e1ldozatot.", "url": "https://index.hu/kultur/2021/02/15/eloszor-szolalt-meg-vv-fanni-elrabloja/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/1896/18969/189693/18969303_1175841_abfe21bc6f081f2bb45bf346d51f2a4c_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T19:33:00Z", "content": "Elsz\u00f6r nyilatkozott a sajt\u00f3nak, eg\u00e9szen pontosan a Borsnak a h\u00e9tfi t\u00e1rgyal\u00e1sa ut\u00e1n a VV Fanni eltn\u00e9s\u00e9nek \u00fcgy\u00e9ben v\u00e1dolt B. L\u00e1szl\u00f3.\u00a0A f\u00e9rfit 2017. november 23-\u00e1n vett\u00e9k rizetbe, az\u00f3ta is az egyetlen v\u2026 [+665 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Borsonline.hu"}, "author": "BorsOnline", "title": "Xantus Barbara lelki tort\u00far\u00e1ja: \u00c9jszak\u00e1nk\u00e9nt nem aludtam! - Bors", "description": "BorsOnline", "url": "https://www.borsonline.hu/celeb/xantus-barbara-lelki-torturaja-ejszakankent-nem-aludtam/222732", "urlToImage": "https://media.borsonline.hu/cikk/23/229585/big-lead/650x360/2434274_2293635-kepernyofoto-2020-09-15-171252-2.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T19:15:00Z", "content": "Xantus Barbara a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny miatt elvesz\u00edtette a munk\u00e1j\u00e1t, m\u00e9gis talpon maradt. \r\nEladta az aut\u00f3j\u00e1t, maszkot \u00e1rult egy bev\u00e1s\u00e1rl\u00f3k\u00f6zpontban, hogy egyed\u00fcl\u00e1ll\u00f3 anyak\u00e9nt enni tudjon adni a gyere\u2026 [+867 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Esport1.hu"}, "author": null, "title": "K\u00e9t h\u00e9t kellett neki \u00e9s m\u00e1ris a Steam egyik legn\u00e9pszer\u0171bb j\u00e1t\u00e9ka a Valheim - Esport1", "description": "Febru&aacute;r k&ouml;zepe van, de a Valheim m&aacute;r most 2021 egyik legnagyobb sikere.", "url": "https://esport1.hu/news/2021/02/15/gaming-ket-het-kellett-neki-es-maris-a-steam-egyik-legnepszerubb-jateka-a-valheim-sziky", "urlToImage": "https://esport1.hu/images/602a75865b3f8_602a75865b3ac-ket-het-kellett-neki-es-maris-a-steam-egyik-legnepszerubb-jateka-a-valheim.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T19:00:00Z", "content": "Febru\u00e1r k\u00f6zepe van, de a Valheim m\u00e1r most 2021 egyik legnagyobb sikere.\r\nVannak azok a j\u00e1t\u00e9kok, amiket h\u00f3napokig rekl\u00e1moznak, milli\u00f3k sz\u00e1llnak fel a hypevonatra, hogy azt\u00e1n ki tudja milyen \u00e9lm\u00e9nyekke\u2026 [+914 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "BERECZKY BENCE", "title": "NB II: Debreceni VSC\u2013Gyirm\u00f3t FC Gy\u0151r - NSO - Nemzeti Sport", "description": "K\u00f6vesse helysz\u00edni online k\u00f6zvet\u00edt\u00e9s\u00fcnket a tal\u00e1lkoz\u00f3r\u00f3l!", "url": "https://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_ii/nb-ii-debreceni-vsc-gyirmot-fc-gyor-2810533", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/static/style/nso/i/nso_logo_facebook_placeholder_1200X630.png", "publishedAt": "2021-02-15T18:50:00Z", "content": "A labdar\u00fag\u00f3 NB II 24. fordul\u00f3j\u00e1ban a listavezet DVSC a tavasszal m\u00e9g hib\u00e1tlan Gyirm\u00f3tot fogadja. A tal\u00e1lkoz\u00f3 legfontosabb esem\u00e9nyeit folyamatosan friss\u00fcl online k\u00f6zvet\u00edt\u00e9s\u00fcnk seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel \u00f6n is nyomo\u2026 [+3884 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "author": "Barab\u00e1s J\u00falia", "title": "Szomor\u00fa oka van, hogy hazat\u00e9rnek a lengyelek Angli\u00e1b\u00f3l - Napi.hu", "description": "Nem els\u0151sorban az\u00e9rt t\u00e9rnek, haza az Egyes\u00fclt Kir\u00e1lys\u00e1gban vend\u00e9gmunk\u00e1sk\u00e9nt dolgoz\u00f3 lengyelek haz\u00e1jukba, mert a brexit miatt rosszabb\u00e1 v\u00e1ltak a munkav\u00e1llal\u00e1si felt\u00e9teleik. Enn\u00e9l szomor\u00fabb okuk van r\u00e1.", "url": "https://www.napi.hu/nemzetkozi_gazdasag/szomoru_oka_van_hogy_hazaternek_a_lengyelek_angliabol.723414.html", "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/201906/orig/image1561457860.jpg/780/", "publishedAt": "2021-02-15T18:37:00Z", "content": "Nem a brexit miatt t\u00e9rnek haza Nagy-Britanni\u00e1b\u00f3l t\u00f6megesen a lengyelek, \u00e9s nem elssorban az\u00e9rt, mert elvesztett\u00e9k munk\u00e1jukat, vagy anyagilag m\u00e1r nem \u00e9ri meg nekik a vend\u00e9gmunk\u00e1s \u00e9let - \u00edrja a gazeta.\u2026 [+1011 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "Cs\u00e1ka Eszter", "title": "Jakupcsek Gabriella is megkapta a koronav\u00edrus elleni olt\u00e1st - 24.hu", "description": "K\u00e9t napig l\u00e1zas volt ut\u00e1na, de nagyon fontosnak tartja, hogy mindenki beoltassa mag\u00e1t.", "url": "https://24.hu/szorakozas/2021/02/15/jakupcsek-gabriella-koronavirus-vakcina-vedooltas-megkapta/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/02/kepernyocc8bfoto-2021-02-15-19-30-54-e1613413993379-1024x576_wm.png", "publishedAt": "2021-02-15T18:34:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Prohardver.hu"}, "author": "Abu85", "title": "J\u00f6n az Apex Legends \u00e9s a Nintendo Switch h\u00e1zass\u00e1g\u00e1ra \u00e9p\u00edtett mem\u00f3riak\u00e1rtya - PROHARDVER!", "description": "A Western Digital a SanDisk m\u00e1rkajelz\u00e9s alatt egy olyan microSDXC adatt\u00e1rol\u00f3t dob piacra, ami kip\u00f3tolhatja a Nintendo konzolcsal\u00e1dj\u00e1nak sz\u0171k\u00f6s t\u00e1rhely\u00e9t.", "url": "https://prohardver.hu/hir/sandisk_apex_legends_nintendo_switch_hazassag.html", "urlToImage": "https://prohardver.hu/dl/cnt/2021-02/166100s.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T18:25:00Z", "content": "A Nintendo Switch konzolokra sok dolgot lehet mondani, de azt nem, hogy el lenn\u00e9nek eresztve t\u00e1rhellyel. Emiatt a hivatalos online \u00e1ruh\u00e1zban val\u00f3 v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s nem mindig a legjobb \u00f6tlet, de a Western Dig\u2026 [+657 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Nagy Fl\u00f3ra, Matsinhe De\u0301nes Joao", "title": "Megker\u00fclt az elt\u0171nt szegedi \u00f6nkorm\u00e1nyzati k\u00e9pvisel\u0151 - Index.hu", "description": "Megker\u00fclt az elt\u0171nt szegedi \u00f6nkorm\u00e1nyzati k\u00e9pvisel\u0151 - A rend\u0151rs\u00e9g k\u00e9s\u0151 este tudatta, hogy \u00e9lve el\u0151ker\u00fclt Szab\u00f3 B\u00e1lint.", "url": "https://index.hu/belfold/2021/02/15/eltunt-kereses-korozes-kepviselo-szeged-szabo-balint/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3668/36684/366844/36684471_2802123_30062849155801eaa13175f59d86a8f1_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T18:02:00Z", "content": "Elker\u00fclt a h\u00e9tfn eltnt Szab\u00f3 B\u00e1lint\u00a0szegedi \u00f6nkorm\u00e1nyzati k\u00e9pvisel\u00a0 ers\u00edtette meg az Indexnek a Csongr\u00e1d-Csan\u00e1d Megyei Rendr-fkapit\u00e1nys\u00e1g. A rendrs\u00e9g kilenc \u00f3r\u00e1n \u00e1t kereste eltnt szem\u00e9lyk\u00e9nt a k\u00e9pvis\u2026 [+1516 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gamechannel.hu"}, "author": "WickedSick", "title": "Tavasszal \u00e9rkezik PC-re a Metro Exodus Enhanced Edition - Game Channel", "description": "A 4A Games \u00e9s a Deep Silver kett\u0151se bejelentette, hogy mikorra v\u00e1rhatjuk a Metro Exodus Enhanced Editiont, amit teljesen ingyen megkap mindenki,...", "url": "http://www.gamechannel.hu/cikk/hirblock/tavasszal-erkezik-pcre-a-metro-exodus-enhanced-edition", "urlToImage": "http://www.gamechannel.hu/pictures/hirblock/tavasszal-erkezik-pcre-a-metro-exodus-enhanced-edition_1.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T17:36:42Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Reim K\u00e1roly", "title": "J\u00e9gbe esett embereket mentettek a Balatonn\u00e1l - Index.hu", "description": "J\u00e9gbe esett embereket mentettek a Balatonn\u00e1l - A befagyott tavon nem el\u00e9g biztons\u00e1gos a j\u00e9g vastags\u00e1ga.", "url": "https://index.hu/belfold/2021/02/15/idojaras-tel-balaton-velencei-to-jeg/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3668/36683/366832/36683273_2802033_18dc309017856974307900ed3aaf92ef_wm.png", "publishedAt": "2021-02-15T16:16:00Z", "content": "A figyelmeztet\u00e9sek ellen\u00e9re nagyon sokan mentek r\u00e1 a j\u00e9gre a h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n a Balatonn\u00e1l \u00e9s a Velencei-t\u00f3n\u00e1l, noha a j\u00e9g vastags\u00e1ga m\u00e9g kor\u00e1ntsem biztons\u00e1gos.\r\nA V\u00edzimentk Magyarorsz\u00e1gi Szakszolg\u00e1lat a Fac\u2026 [+405 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Megfulladt a j\u00e9g alatt egy b\u00fav\u00e1r az apci b\u00e1nyat\u00f3ban - hvg.hu", "description": "Az \u00e1ldozat tapasztalt b\u00fav\u00e1r volt, a vil\u00e1g t\u00f6bb r\u00e9sz\u00e9n is mer\u00fclt m\u00e1r az elm\u00falt \u00e9vekben.", "url": "https://hvg.hu/itthon/20210215_fulladas_banyato_buvar_apc", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=56fbdae0-6c7a-41f7-a370-583da483a5e8&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-02-15T16:02:00Z", "content": "Az \u00e1ldozat tapasztalt b\u00fav\u00e1r volt, a vil\u00e1g t\u00f6bb r\u00e9sz\u00e9n is mer\u00fclt m\u00e1r az elm\u00falt \u00e9vekben.Belefulladt az apci Sz\u00e9lesk-b\u00e1nyat\u00f3ba egy b\u00fav\u00e1r vas\u00e1rnap \u00edrja a Bors. A f\u00e9rfi egy l\u00e9ken kereszt\u00fcl ereszkedett a t\u2026 [+310 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Kov\u00e1cs Ferenc D\u00e1vid", "title": "Teljesen \u00e1t\u00e1ll az elektromos aut\u00f3k gy\u00e1rt\u00e1s\u00e1ra a Jaguar - Index.hu", "description": "Teljesen \u00e1t\u00e1ll az elektromos aut\u00f3k gy\u00e1rt\u00e1s\u00e1ra a Jaguar - \u00c9vek \u00f3ta cs\u00f6kkennek a klasszikus luxusm\u00e1rka elad\u00e1sai.", "url": "https://index.hu/gazdasag/2021/02/15/jaguar-land-rover-elektromos/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3668/36682/366825/36682593_2801981_51cdacc82a0bae43505f15a0063930c8_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T15:45:00Z", "content": "2030-ig\u00a0minden Jaguarnak \u00e9s Land Rovernek lesz elektromos v\u00e1ltozata, a Jagu\u00e1r pedig tiszt\u00e1n elektromos m\u00e1rk\u00e1v\u00e1 v\u00e1lik 2025-tl \u00edrta meg a Totalcar \u00e9s az Autocar.\r\nAz indiai Tata Motors Group \u00e1ltal tula\u2026 [+619 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "H. \u00c1.", "title": "N\u0151i k\u00e9zi: G\u00f6rbicz Anita j\u00falius 1-t\u0151l sportigazgat\u00f3 lesz az ETO-n\u00e1l - Nemzeti Sport", "description": "A kor\u00e1bbi h\u00edreknek megfelel\u0151en az id\u00e9ny v\u00e9g\u00e9n befejezi j\u00e1t\u00e9kos-p\u00e1lyafut\u00e1s\u00e1t az ETO ikonja, de marad a klubn\u00e1l.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/kezilabda/noi-kezi-gorbicz-anita-julius-1-tol-sportigazgato-lesz-az-eto-nal-2810553", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/81/5/53/cikk_2810553/20201010_1030_at_fb.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T14:19:00Z", "content": "Sz\u00fcletett:\u00a01983. m\u00e1jus. 13., Veszpr\u00e9m Magass\u00e1g/tests\u00faly:\u00a0173 cm/58 kgPosztja:\u00a0ir\u00e1ny\u00edt\u00f3Klubjai:\u00a0Gyri Audi ETO KCNeveledz:\u00a0R\u00f3th K\u00e1lm\u00e1nKlub edzi:\u00a0Bas\u00e1k Zolt\u00e1n, Horv\u00e1th Lajos, Vura J\u00f3zsef, R\u00f3th K\u00e1lm\u00e1n, K\u2026 [+957 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Gr\u00f3sz Petra", "title": "Radics Gigi \u00faj klipj\u00e9ben a kisl\u00e1nya is felt\u0171nik majd - Index.hu", "description": "Mindek\u00f6zben  Radics Gigi kisl\u00e1nya m\u00e9g csak p\u00e1r h\u00f3napos, de m\u00e1ris jelen\u00e9se van \u00e9desanyja leg\u00fajabb klipj\u00e9ben. Az \u00e9nekesn\u0151 Instagramj\u00e1...", "url": "https://index.hu/mindekozben/poszt/2021/02/15/radics-gigi-uj-klipjeben-a-kislanya-is-feltunik-majd/", "urlToImage": "http://kep.cdn.index.hu/1/0/3666/36668/366687/36668713_3e65c22b97861d837a5caabfb06d8b79_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T12:55:52Z", "content": "A Valentin-nap est\u00e9ly\u00e9n, magyar id szerint 21 \u00f3rakor kezdd\u00f6tt a Washington WizzardsBoston Celtics kos\u00e1rlabda-m\u00e9rkz\u00e9s.\u00a0A m\u00e9rkz\u00e9s alatt nem igaz\u00e1n ment j\u00f3l a j\u00e1t\u00e9k a washingtoniak egyik szt\u00e1rj\u00e1t\u00e9kos\u00e1na\u2026 [+641 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Koronav\u00edrus: nem j\u00f3 a helyzet a r\u00e9gi\u00f3ban, de haladnak az olt\u00e1si programok - Portfolio", "description": "Eddig \u00f6sszesen t\u00f6bb mint 108,8 milli\u00f3 koronav\u00edrus-fert\u0151z\u00f6ttet regisztr\u00e1ltak a vil\u00e1gon a Johns Hopkins Egyetem \u00e1ltal gy\u0171jt\u00f6tt hivatalos adatok szerint \u00e9s k\u00f6zel 2,4 milli\u00f3 hal\u00e1los \u00e1ldozatot k\u00f6vetelt a j\u00e1rv\u00e1ny az elm\u00falt t\u00f6bb mint egy \u00e9vben. A vil\u00e1gban lassul a k\u2026", "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20210215/koronavirus-terjed-a-del-afrikai-mutans-franciaorszagban-nemetorszag-hatarzarat-fontolgat-469822", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/o/r/v/orvos-korhaz-egeszsegugy-403408.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T12:43:00Z", "content": "Ukrajn\u00e1ban alig t\u00f6bb mint 2300, a megelz napin\u00e1l csaknem 800-zal kevesebb \u00faj koronav\u00edrusos fertz\u00f6ttet jegyeztek fel h\u00e9tfre, az elm\u00falt 24 \u00f3r\u00e1ban , \u00e9s a k\u00f3rh\u00e1zba sz\u00e1ll\u00edtott betegek sz\u00e1ma is csaknem fel\u2026 [+2000 chars]"}]}