{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "P. V.", "title": "22:49 NB I: Nem volt tizenegyes, ebben sz\u00e1z sz\u00e1zal\u00e9kig biztos vagyok \u2013 Michael Oenning - Nemzeti Sport", "description": "Az \u00dajpest FC vezet\u0151edz\u0151je a j\u00e1t\u00e9kvezet\u0151ket b\u00edr\u00e1lta. \u2022 Horny\u00e1k Zsolt G\u00e9resi Kriszti\u00e1nt \u00e9s a csapat\u00e1t is dics\u00e9rte.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/nb-i-nem-volt-tizenegyes-ebben-szaz-szazalekig-biztos-vagyok-michael-oenning-2813947", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/81/39/47/cikk_2813947/20210306_1007_at900_fb.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T21:49:28Z", "content": "A Pusk\u00e1s Akad\u00e9mia\u00a021-re legyzte\u00a0az \u00dajpest FC-t a labdar\u00fag\u00f3 NB I 25. fordul\u00f3j\u00e1ban. A m\u00e9rkz\u00e9s ut\u00e1n a k\u00e9t vezetedz \u00e9rt\u00e9kelt.\u00a0Horny\u00e1k Zsolt \u00edgy l\u00e1tta a Pusk\u00e1s Akad\u00e9mia gyzelm\u00e9t.\r\nNagyon neh\u00e9z m\u00e9rkz\u00e9s vol\u2026 [+3908 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Itthon: K\u00e1lm\u00e1n Olga is megkapta a lemondott v\u00e9d\u0151olt\u00e1st | hvg.hu - hvg.hu", "description": "A DK eln\u00f6ks\u00e9gi tagja mellett Nemes G\u00e1bort is beoltott\u00e1k.", "url": "https://hvg.hu/itthon/20210306_Kalman_Olga_is_megkapta_a_lemondott_vedooltast", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=855daa76-7505-4424-8c20-38eac1ac1482&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-03-06T20:03:45Z", "content": "A DK eln\u00f6ks\u00e9gi tagja mellett Nemes G\u00e1bort is beoltott\u00e1k.K\u00e1lm\u00e1n Olga, a DK eln\u00f6ks\u00e9gi tagja \u00e9s Nemes G\u00e1bor, a p\u00e1rt politikusa is kapott olt\u00e1si beh\u00edv\u00f3t sms-ben a h\u00e9tv\u00e9g\u00e9re, ahogy az \u00fajabb, a t\u00f6meges olt\u2026 [+1991 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Thegeek.hu"}, "author": "https://www.facebook.com/aniko.angyal.54", "title": "Cyberpunk 2077: Josef Fares szerint nem \u00e9rdemelt ennyi kritik\u00e1t - theGeek", "description": "A szabadsz\u00e1j\u00fa, mag\u00e1t vissza nem fog\u00f3 filmrendez\u0151b\u0151l j\u00e1t\u00e9kfejleszt\u0151v\u00e9 avanzs\u00e1lt Fares megv\u00e9dte a CD Projekt RED-et.", "url": "https://thegeek.hu/2021/03/06/cyberpunk-2077-josef-fares-szerint-nem-erdemelt-ennyi-kritikat/", "urlToImage": "https://thegeek.hu/wp-content/uploads/sites/2/2021/02/thegeek-josef-fares-It-Takes-Two-1.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T19:52:47Z", "content": "A szabadsz\u00e1j\u00fa, mag\u00e1t vissza nem fog\u00f3 filmrendezbl j\u00e1t\u00e9kfejlesztv\u00e9 avanzs\u00e1lt Fares megv\u00e9dte a CD Projekt RED-et.\r\nA The Gamer sz\u00e1molt be arr\u00f3l a Twitter Spaces-en t\u00f6rt\u00e9nt besz\u00e9lget\u00e9srl, ami Josef Fare\u2026 [+1846 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "T. D.", "title": "La Liga: Osasuna\u2013Barcelona - NSO - Nemzeti Sport", "description": "A katal\u00e1nok Pamplon\u00e1ban ny\u00fajtan\u00e1k tizenhat meccsesre bajnoki veretlens\u00e9gi sorozatukat.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/spanyol_labdarugas/la-liga-osasuna-barcelona-2813921", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/81/39/21/cikk_2813921/mess1_fb.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T19:50:44Z", "content": "A Barcelona Jordi Alba \u00e9s Ilaix Moriba g\u00f3lj\u00e1val idegenben 20-ra legyzte az Osasun\u00e1t a spanyol \u00e9lvonalbeli labdar\u00fag\u00f3-bajnoks\u00e1g (La Liga) 26. fordul\u00f3j\u00e1ban.Tizen\u00f6t meccses bajnoki veretlens\u00e9gi sz\u00e9ri\u00e1j\u00e1n\u2026 [+10741 chars]"}, {"source": {"id": "ign", "name": "IGN"}, "author": "Benke Attila", "title": "A Microsoft m\u00e1r dolgozik az Xbox Series S/X kontrollerek frissen felfedezett hib\u00e1j\u00e1n - IGN Hungary", "description": "Csak j\u00f3 lesz", "url": "https://hu.ign.com/xbox-series-x/65696/news/a-microsoft-mar-dolgozik-az-xbox-series-sx-kontrollerek-frissen-felfedezett-hibajan", "urlToImage": "https://sm.ign.com/t/ign_hu/screenshot/default/xboxseriesxs_a46t.1200.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T19:45:10Z", "content": "Tavaly sszel megt\u00f6rt\u00e9nt a gener\u00e1ci\u00f3v\u00e1lt\u00e1s, \u00e9s akiknek szerencs\u00e9je volt, a k\u00e9szlethi\u00e1ny k\u00f6zepette is hozz\u00e1juthattak az \u00faj konzolokhoz. A PlayStation 5-h\u00f6z \u00e9s az Xbox Series X/S-hez is duk\u00e1lt egy-egy v\u2026 [+1335 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "\u00c9let+St\u00edlus: \u00cdme az \u00f6t\u00f6s lott\u00f3 nyer\u0151sz\u00e1mai | hvg.hu - hvg.hu", "description": "A Szerencsej\u00e1t\u00e9k Zrt. t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1sa szerint a 9. h\u00e9ten megtartott \u00f6t\u00f6s lott\u00f3 \u00e9s Joker sz\u00e1msorsol\u00e1son a k\u00f6vetkez\u0151 sz\u00e1mokat h\u00fazt\u00e1k ki.", "url": "https://hvg.hu/elet/20210306_Ime_az_otos_lotto_nyeroszamai", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=98a88a69-2143-4434-8ab8-9cadbb184d68&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-03-06T19:26:00Z", "content": "A hatalomt\u00f3l f\u00fcggetlen szerkeszts\u00e9gek sz\u00e1ma folyamatosan cs\u00f6kken, a m\u00e9g l\u00e9tezk pedig napr\u00f3l napra ers\u00f6d ellensz\u00e9lben pr\u00f3b\u00e1lnak talpon maradni. A HVG-ben kitartunk, nem enged\u00fcnk a nyom\u00e1snak, \u00e9s minden\u2026 [+312 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Bereznay Istv\u00e1n", "title": "Alig ment \u00e1t a koronav\u00edrus elleni ment\u0151csomag az amerikai szen\u00e1tuson - Index.hu", "description": "Alig ment \u00e1t a koronav\u00edrus elleni ment\u0151csomag az amerikai szen\u00e1tuson - \u00d3r\u00e1kon \u00e1t gy\u0151zk\u00f6dtek egy demokrata szen\u00e1tort p\u00e1rtt\u00e1rsai, hogy szavazza m\u00e1r meg a javaslatot.", "url": "https://index.hu/kulfold/2021/03/06/elfogadta-a-koronavirus-elleni-mentocsomagot-az-amerikai-szenatus/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3696/36967/369674/36967441_2822987_de08020b235e827f63446fa52b557ec3_wm.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T18:47:00Z", "content": "A szen\u00e1tus j\u00f3v\u00e1hagyta azt az 1900 milli\u00e1rd doll\u00e1ros koronav\u00edrus elleni mentcsomagot, amelyet Joe Biden eln\u00f6k javaslat\u00e1ra terjesztettek be a demokrat\u00e1k \u00edrja a CNN.\r\nA demokrat\u00e1k a t\u00f6rv\u00e9nytervezetet v\u00e9\u2026 [+1721 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Pint\u00e9r Attila \u00e9s Bogn\u00e1r Gy\u00f6rgy \u00f3ri\u00e1si cirkuszt csin\u00e1lt a Paks-Mez\u0151k\u00f6vesd meccsen - Origo", "description": "Pint\u00e9r Attila csapata m\u00e1r 12 m\u00e9rk\u0151z\u00e9s \u00f3ta veretlen az NB I-ben.", "url": "https://www.origo.hu/sport/futball/20210306-paks-mezokovesd-labdarugo-nb-i-osszefoglalo.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/1707/20170722mezokovesd.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T17:55:00Z", "content": "Sorozatban a 12. NB I-es meccs\u00e9n maradt veretlen a Mezk\u00f6vesd labdar\u00fag\u00f3csapata, amely Pakson j\u00e1tszott 2-2-es d\u00f6ntetlent. A K\u00f6vesd k\u00e9tszer vezetett, a Paks k\u00e9tszer egyenl\u00edtett ezen az \u00f6sszecsap\u00e1son. A \u2026 [+2165 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Esport1.hu"}, "author": null, "title": "Akci\u00f3figyel\u0151: Egyszer\u0171en nincs olyan, hogy kev\u00e9s tower defense j\u00e1t\u00e9k - Esport1", "description": "Kis birtok, nagy birtok, az ingyenes indie j&aacute;t&eacute;kokkal nem b&iacute;rtok.", "url": "https://esport1.hu/news/2021/03/06/egyeb-gaming-ingyenes-royal-defense-indiegala-akciofigyelo-ingyen-jatek-sziky", "urlToImage": "https://esport1.hu/images/604366dd53385_604366dd5333a-akciofigyelo-egyszeruen-nincs-olyan-hogy-keves-tower-defense-jatek.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T17:30:00Z", "content": "Kis birtok, nagy birtok, az ingyenes indie j\u00e1t\u00e9kokkal nem b\u00edrtok.\r\nNem lehet mindig nagyszab\u00e1s\u00fa Battle Royale, MOBA vagy RPG j\u00e1t\u00e9kokkal j\u00e1tszani, kell n\u00e9ha az a k\u00f6nnyed, laza kikapcsol\u00f3d\u00e1s, amit az i\u2026 [+859 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Sport: Megvan D\u00e1rdai P\u00e1l els\u0151 gy\u0151zelme | hvg.hu - hvg.hu", "description": "A magyar szakember fia v\u00e9gigj\u00e1tszotta az Augsburg elleni meccset.", "url": "https://hvg.hu/sport/20210306_Megvan_Dardai_Pal_elso_gyozelme", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=8224e160-fe39-4b23-933c-9f759f6e47bb&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-03-06T17:03:00Z", "content": "A magyar szakember fia v\u00e9gigj\u00e1tszotta az Augsburg elleni meccset. Visszat\u00e9r\u00e9s\u00e9t k\u00f6vet hatodik m\u00e9rkz\u00e9s\u00e9n megszerezte els gyzelm\u00e9t D\u00e1rdai P\u00e1l a Hertha BSC vezetedzjek\u00e9nt, csapata a n\u00e9met labdar\u00fag\u00f3-bajn\u2026 [+786 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Guly\u00e1s Gergely nyilv\u00e1noss\u00e1gra hozta a Moderna-szerz\u0151d\u00e9seket: megint hazudott a baloldali propagandam\u00e9dia - Origo", "description": "Az Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1g \u00e1ltal al\u00e1\u00edrt szerz\u0151d\u00e9s szerint csak \u00e9v v\u00e9g\u00e9n j\u00f6nn\u00e9nek a Moderna-vakcin\u00e1k.", "url": "https://www.origo.hu/itthon/20210306-gulyas-gergely-cafolja-a-baloldal-es-lakajmediaja-vakcinabeszerzessel-kapcsolatos-hazugsagait.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2008/20200819gulyas-gergely-kormanyinfo-20200819.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T16:50:00Z", "content": "Guly\u00e1s Gergely Minisztereln\u00f6ks\u00e9get vezet miniszter k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi oldal\u00e1n c\u00e1folja a baloldal \u00e9s lak\u00e1jm\u00e9di\u00e1ja vakcinabeszerz\u00e9ssel kapcsolatos hazugs\u00e1gait. A baloldali politikusok \u00e9s az ket kiszolg\u00e1l\u00f3 m\u00e9dia\u2026 [+2824 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Szoljon.hu"}, "author": null, "title": "Retteg\u00e9sben \u00e9l Amerik\u00e1ban Vajna T\u00edmea | KISALF\u00d6LD - Kisalf\u00f6ld", "description": "Vajna T\u00edmea az Instagram-oldal\u00e1n sz\u00e1molt be arr\u00f3l, hogy a k\u00f6rny\u00e9ken, ahol \u00e9l, az elm\u00falt napokban t\u00f6bb l\u00f6v\u00f6ld\u00f6z\u00e9s \u00e9s rabl\u00e1s is t\u00f6rt\u00e9nt. R\u00e1ad\u00e1sul f\u00e9nyes nappal...", "url": "https://www.szoljon.hu/bulvar-celeb/rettegesben-el-amerikaban-vajna-timea-3328648/", "urlToImage": "https://cdn.mediaworks.hu/wp-content/uploads/2021/03/+otf/1200x630/5017231vajnati.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T16:30:00Z", "content": "Vajna T\u00edmea nem titkolja, szinte m\u00e1r retteg\u00e9sben \u00e9l Amerik\u00e1ban. Az \u00f6zvegy b\u00e1r nagyon j\u00f3 k\u00f6rny\u00e9ken lakik, az elm\u00falt napokban t\u00f6bb l\u00f6v\u00f6ld\u00f6z\u00e9s \u00e9s rabl\u00e1s is t\u00f6rt\u00e9nt ott \u00edrja a Ripost.A legut\u00f3bbi pont abb\u2026 [+607 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Meger\u0151s\u00edtette az operat\u00edv t\u00f6rzs, hogy aki jogosult \u00e9s odamegy, azt beoltj\u00e1k - hvg.hu", "description": "Hi\u00e1ba k\u00fcldt\u00e9k ki a lemond\u00f3 sms-eket p\u00e9nteken, a vakcina meg\u00e9rkezett az olt\u00f3pontokra \u00e9s sokakat be is oltottak vele, aki odament. B\u00e1r nem mindenki volt azonban ilyen szerencs\u00e9s.", "url": "https://hvg.hu/itthon/20210306_Megerositette_az_operativ_torzs_tenyleg_oltanak_az_oltopontokon_az_AstraZenecaval", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=5351762b-fc53-424b-a521-d0953b75d86b&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-03-06T15:25:00Z", "content": "Hi\u00e1ba k\u00fcldt\u00e9k ki a lemond\u00f3 sms-eket p\u00e9nteken, a vakcina meg\u00e9rkezett az olt\u00f3pontokra \u00e9s sokakat be is oltottak vele, aki odament. B\u00e1r nem mindenki volt azonban ilyen szerencs\u00e9s. \r\nA\u00a0h\u00e9tv\u00e9g\u00e9re \u00edg\u00e9rt As\u2026 [+3963 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "M\u00e9gis lesz gyermekfel\u00fcgyelet h\u00e9tf\u0151t\u0151l az \u00f3vod\u00e1kban \u00e9s az iskol\u00e1kban - hvg.hu", "description": "A korm\u00e1ny az \u00f6nkorm\u00e1nyzatok k\u00e9r\u00e9s\u00e9re v\u00e1ltoztatta meg kor\u00e1bbi \u00e1ll\u00e1spontj\u00e1t.", "url": "https://hvg.hu/elet/20210306_Megis_lesz_gyermekfelugyelet_hetfotol_az_ovodakban_es_az_iskolakban", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=0fbef614-997f-49e8-830d-e87a0ebf6401&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-03-06T14:19:00Z", "content": "A korm\u00e1ny az \u00f6nkorm\u00e1nyzatok k\u00e9r\u00e9s\u00e9re v\u00e1ltoztatta meg kor\u00e1bbi \u00e1ll\u00e1spontj\u00e1t. Az \u00f6nkorm\u00e1nyzatok k\u00e9r\u00e9s\u00e9re a korm\u00e1ny h\u00e9tftl is biztos\u00edtja az \u00f3vod\u00e1kban \u00e9s az iskol\u00e1kban a gyermekfel\u00fcgyeletet - k\u00f6z\u00f6lte Guly\u2026 [+1154 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "N\u00e9meth Tam\u00e1s", "title": "Belf\u00f6ld - P\u00e1nikv\u00e1s\u00e1rl\u00e1s: kital\u00e1lja, mi kell hirtelen mindenkinek? - Index.hu", "description": "P\u00e1nikv\u00e1s\u00e1rl\u00e1s: kital\u00e1lja, mi kell hirtelen mindenkinek? - Kitett\u00e9k a megtelt t\u00e1bl\u00e1t az IKEA-ban, z\u00e1r\u00e1s el\u0151tt h\u00e1romnegyed \u00f3r\u00e1val m\u00e1r nem engednek be senkit.", "url": "https://index.hu/belfold/2021/03/06/vasarlas-koronavirus/", "urlToImage": "https://index.hu/assets/images/facebook_logo.png?v4", "publishedAt": "2021-03-06T14:07:00Z", "content": "P\u00e9nteken d\u00e9lut\u00e1n\u00a0jelentek meg a Magyar K\u00f6zl\u00f6nyben a heti Korm\u00e1nyinf\u00f3n bejelentett, majd k\u00e9sbb Orb\u00e1n Viktor minisztereln\u00f6k \u00e1ltal r\u00e9szletezett szigor\u00edt\u00e1sok. M\u00e1rcius 8-t\u00f3l \u00e1prilis 7-ig bez\u00e1rj\u00e1k az iskol\u2026 [+1686 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Meghalt Alain Delon filmbeli ellenfele, a vil\u00e1g egyik legnagyobb balettm\u0171v\u00e9sze - Origo", "description": "Patrick Dupond 62 \u00e9vesen, v\u00e1ratlanul halt meg. A legnagyobb operah\u00e1zakt\u00f3l egy dr\u00e1mai aut\u00f3baleseten \u00e1t a show-m\u0171sorokig.", "url": "https://www.origo.hu/kultura/20210306-dupond-bejart.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2103/20210306horizontal-dancer-headshot.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T13:55:00Z", "content": "V\u00e1ratlanul meghalt a huszadik sz\u00e1zad egyik legnagyobb balettmv\u00e9sze, Patrick Dupond. 62 \u00e9ves volt.\u00a0Nizsinszkij, Nurejev, Jorge Donn vagy \u00e9ppen Barisnyikov mellett t tartott\u00e1k a huszadik sz\u00e1zad legnagy\u2026 [+1477 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Szl\u00e1vik: a h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n m\u00e9rf\u00f6ldk\u00f6vet \u00e9r\u00fcnk el az oltat\u00e1sban - Portfolio", "description": "Szl\u00e1vik J\u00e1nos, a D\u00e9l-pesti Centrumk\u00f3rh\u00e1z infektol\u00f3gus f\u0151orvosa szerint m\u00e9rf\u00f6ldk\u0151, hogy ezen a h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n el\u00e9rheti az egymilli\u00f3t a beoltott emberek sz\u00e1ma Magyarorsz\u00e1gon, ami m\u00e1r nagyon komoly \u00e1toltotts\u00e1got jelent.", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20210306/szlavik-a-hetvegen-merfoldkovet-erunk-el-az-oltatasban-472940", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/v/a/k/vakcina-valasztas-vakcina-434528.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T13:25:00Z", "content": "A forvos szombaton a k\u00f6zm\u00e9di\u00e1nak \u00fagy nyilatkozott: nagyon sokan \u00e9rzik \u00fagy, hogy csak az olt\u00e1ssal lehet hat\u00e9konyan v\u00e9dekezni a j\u00e1rv\u00e1ny ellen. Ha megfelel \u00fctemben \u00e9rkeznek Magyarorsz\u00e1gra az olt\u00f3anyagok\u2026 [+1553 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropol.hu"}, "author": null, "title": "Hihetetlen! Emiatt v\u00e1lt k\u00fcl\u00f6n Gabriella Spanic \u00e9s Andrei Magra - Metropol", "description": "A k\u00e9t szt\u00e1r Mexik\u00f3ba m\u00e9g egy\u00fctt utazott, a profi t\u00e1ncos sz\u00edn\u00e9szi tehets\u00e9g\u00e9t szeretett volna kibontakoztatni, de a j\u00e1rv\u00e1ny miatt erre most nincs lehet\u0151s\u00e9g.", "url": "https://metropol.hu/vip/hihetetlen-emiatt-valt-kulon-gabriella-spanic-es-andrei-magra-234673/", "urlToImage": "https://metropol.hu/wp-content/uploads/2020/11/+otf/1200x630/1AjadvciVkcSb__szLAIg9E5PVF9WRVJZX1NFQ__kCKGyhh1zpkpCq8A+0NoKi+Hn27FkW__8LeafRF9r4fQwP+__jIsZsEFV8x6V0eBNuXVuE2zVSGJT2Mrj3tA4oI=/4906100478504312392854114556711913046105263745976595043636n.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T11:41:03Z", "content": "Andrei Magra a TV2 t\u00e1ncosshowmsora ut\u00e1n t\u00e1ncpartner\u00e9vel a Gabriella Spanic-kal Mexik\u00f3ba utazott, a sz\u00edn\u00e9szn h\u00edv\u00e1s\u00e1ra. A profi t\u00e1ncos az\u00e9rt ment ki, hogy sz\u00edn\u00e9szetet tanuljon, azonban, mint mindenki m\u2026 [+711 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Koronav\u00edrus: j\u00f6nnek a szigor\u00edt\u00e1sok h\u00e9tf\u0151t\u0151l, itt van minden h\u00edr, amit szombaton tudni \u00e9rdemes - Portfolio", "description": "Tov\u00e1bb terjed a koronav\u00edrus a vil\u00e1gban, ma reggelre \u00e1tl\u00e9pte a 116 milli\u00f3t a fert\u0151z\u00f6ttek sz\u00e1ma vil\u00e1gszerte a Johns Hopkins Egyetem adatai szerint, \u00e9s t\u00f6bb mint 2,58 milli\u00f3 \u00e1ldozatot k\u00f6vetelt m\u00e1r az elm\u00falt egy \u00e9vben a j\u00e1rv\u00e1ny. Magyarorsz\u00e1gon meredeken emelkedik\u2026", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20210306/koronavirus-jonnek-a-szigoritasok-hetfotol-itt-van-minden-hir-amit-szombaton-tudni-erdemes-472918", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/b/e/v/bevasarlas-boltzar-covid-koronavirus-436856.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T11:28:00Z", "content": "\u00dajabb korl\u00e1toz\u00e1sokat vezettek be Szerbi\u00e1ban szombatt\u00f3l, az \u00faj rendelkez\u00e9sek \u00e9rtelm\u00e9ben szombat 12 \u00f3ra \u00e9s h\u00e9tf reggel 6 \u00f3ra k\u00f6z\u00f6tt kiz\u00e1r\u00f3lag az \u00e9lelmiszer\u00fczletek, a benzinkutak \u00e9s a gy\u00f3gyszert\u00e1rak tar\u2026 [+571 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Kitzinger Szonja", "title": "Celebdr\u00e1ma: a k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi m\u00e9dia vitte a v\u00e1l\u00e1s h\u00edr\u00e9t az asszonynak - Index.hu", "description": "Celebdr\u00e1ma: a k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi m\u00e9dia vitte a v\u00e1l\u00e1s h\u00edr\u00e9t az asszonynak - Fekete D\u00e1vid feles\u00e9ge a Facebookr\u00f3l tudja, hogy v\u00e1lnak.", "url": "https://index.hu/belfold/2021/03/06/celebdrama-a-kozossegi-media-vitte-a-valas-hiret-az-asszonynak/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3696/36961/369613/36961357_2822525_93babebd9b114f23c862085272ec9425_wm.jpg", "publishedAt": "2021-03-06T11:20:00Z", "content": "A Facebookr\u00f3l ma nem elsz\u00f6r bizonyosodik be, hogy \u00fczenf\u00fczetk\u00e9nt is funkcion\u00e1l. Fekete D\u00e1vid feles\u00e9ge, Regina is innen \u00e9rtes\u00fclt, hogy gyermekeivel mag\u00e1ra marad, idillinek tn kapcsolatuk a v\u00e9g\u00e9hez \u00e9rt \u2026 [+1056 chars]"}]}