{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Farkas \u00c1gnes Vir\u00e1g", "title": "Zacher G\u00e1bor napra pontosan megmondta, mikor tet\u0151zhet a j\u00e1rv\u00e1ny harmadik hull\u00e1ma - Index.hu", "description": "Zacher G\u00e1bor napra pontosan megmondta, mikor tet\u0151zhet a j\u00e1rv\u00e1ny harmadik hull\u00e1ma - Szerinte a korl\u00e1toz\u00e1sok felold\u00e1s\u00e1hoz elengedhetetlen a fegyelmezett magatart\u00e1s.", "url": "https://index.hu/belfold/2021/03/15/zacher_gabor_koronavirus_harmadik_hullam_teto/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3709/37093/370932/37093255_2832171_a8304a60987555b210d5acc16c966b9a_wm.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T21:12:00Z", "content": "Egyre nagyobb teher van az eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgy\u00f6n, vannak olyan k\u00f3rh\u00e1zak, ahol m\u00e1r az utols\u00f3 \u00e1gyakat siker\u00fclt elcs\u00edpn\u00fcnk fogalmazott a Metropolnak\u00a0Zacher G\u00e1bor.\r\nNem arr\u00f3l van sz\u00f3, hogy kor\u00e1bban ne tal\u00e1lkoztu\u2026 [+716 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Farkas \u00c1gnes Vir\u00e1g", "title": "Szab\u00f3 Zs\u00f3fi: Ne gy\u0171l\u00f6ljenek ennyien a semmi\u00e9rt! - Index.hu", "description": "Szab\u00f3 Zs\u00f3fi: Ne gy\u0171l\u00f6ljenek ennyien a semmi\u00e9rt! - Szerinte a k\u00e9t-h\u00e1rom unok\u00e1val mosolyg\u00f3 cuki nagymam\u00e1k \u00edrj\u00e1k a legdurv\u00e1bb kommenteket.", "url": "https://index.hu/belfold/2021/03/15/szabo_zsofi_bullying/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3709/37093/370931/37093155_2832165_795b9f4e51cce30502e88e3c9efecf3d_wm.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T20:56:00Z", "content": "M\u00e9g mindig nem lehet tudni, hogy mi\u00e9rt ment t\u00f6nkre Szab\u00f3 Zs\u00f3fi h\u00e1zass\u00e1ga, de k\u00e1lv\u00e1ri\u00e1j\u00e1t rendk\u00edv\u00fcli \u00e9rdekld\u00e9s \u00f6vezi.\r\nA sz\u00edn\u00e9szn legut\u00f3bb Istenes Benc\u00e9nek besz\u00e9lt arr\u00f3l, hogy milyen rosszul esik neki\u2026 [+840 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "B. D. K.", "title": "21:34 Hertha: \u201eD\u00e1rdai M\u00e1rton m\u00e9g csak 19, de m\u00e1r \u00fagy j\u00e1tszik, mint egy 30 \u00e9ves - Nemzeti Sport", "description": "\u201eAz edz\u0151 fi\u00e1nak k\u00e9tszer olyan neh\u00e9z, mert az apa mindig kritikusabb vele szemben.\u201d", "url": "https://www.nemzetisport.hu/nemet_labdarugas/hertha-dardai-marton-meg-csak-19-de-mar-ugy-jatszik-mint-egy-30-eves-2815539", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/81/55/39/cikk_2815539/GettyImages-13056591131_fb.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T20:34:46Z", "content": "D\u00e1rdai M\u00e1rton sorozatban negyedik m\u00e9rkz\u00e9s\u00e9t j\u00e1tszotta v\u00e9gig a Hertha Berlinben, s remek teljes\u00edtm\u00e9ny\u00e9vel sokakat meggyz\u00f6tt olvashat\u00f3 a berliner-zeitung.de-n.D\u00e1rdai M\u00e1rton a gyztese ennek a kr\u00edzisnek \u2026 [+936 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Hasonl\u00edt a r\u00e9gihez, de van egy d\u00f6nt\u0151 k\u00fcl\u00f6nbs\u00e9g - Fiat 500e Cabrio menetpr\u00f3ba - Origo", "description": "Kipr\u00f3b\u00e1ltuk a harmadik Fiat 500 gener\u00e1ci\u00f3t, amelyet az utols\u00f3 csavarig \u00fajraterveztek, m\u00e9g a benzinmotort is kihagyt\u00e1k bel\u0151le.", "url": "https://www.origo.hu/auto/20210312--fiat-500e-kabrio-menetproba.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2103/20210303fiat-500e-500-e-fotozas49.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T20:30:00Z", "content": "Kipr\u00f3b\u00e1ltuk az \u00faj Fiat 500-ast, amelyet az utols\u00f3 csavarig \u00fajraterveztek, m\u00e9g a benzinmotort is kihagyt\u00e1k belle. Viszont elrejtettek benne egy \u00f3ri\u00e1si geget, amelynek k\u00f6ze van a legnagyobb olasz filmr\u2026 [+4144 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Ambrus Bal\u00e1zs", "title": "Tananyag lett a F\u00f6ldet k\u00f6rbehaj\u00f3z\u00f3 magyar csal\u00e1d - Index.hu", "description": "Tananyag lett a F\u00f6ldet k\u00f6rbehaj\u00f3z\u00f3 magyar csal\u00e1d - Vitorl\u00e1suk egyel\u0151re horgonyoz, a tov\u00e1bbindul\u00e1st t\u00f6bb dolog is akad\u00e1lyozza.", "url": "https://index.hu/belfold/2021/03/15/fold-korul-vitorlazo-magyar-csalad-sailing-teatime/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3703/37039/370392/37039203_2828197_d40f7508828d848c9d8411e8f4fdaa24_wm.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T19:56:00Z", "content": "Janu\u00e1rban elsk\u00e9nt sz\u00e1moltunk be arr\u00f3l, hogy egy k\u00e9tgyermekes magyar csal\u00e1d f\u00f6ld k\u00f6r\u00fcli vitorl\u00e1z\u00e1sra cser\u00e9lte a korl\u00e1toz\u00e1sokkal terhes itthoni mindennapokat. Az Atlanti-\u00f3ce\u00e1n \u00e1tszel\u00e9se ut\u00e1n a Kis-Anti\u2026 [+8725 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "BACSKAI J\u00c1NOS", "title": "Messi-rekorddal \u00e9s Messi-dupl\u00e1val indult az \u00faj korszak - NSO - Nemzeti Sport", "description": "A m\u00e1sodik Laporta-\u00e9ra els\u0151 bajnokij\u00e1n Messi be\u00e1ll\u00edtotta Xavi szerepl\u00e9si rekordj\u00e1t, majd remek\u00fcl futballozott.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/spanyol_labdarugas/la-liga-barcelona-huesca-2815417", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/81/54/17/cikk_2815417/mes3_fb.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T19:55:00Z", "content": "A La Liga 27. fordul\u00f3j\u00e1ban az FC Barcelona az Huesc\u00e1t fogadta, \u00e9s magabiztos, \u00e9rett j\u00e1t\u00e9kkal 41-es gyzelmet aratott a kiscsapat f\u00f6l\u00f6tt.SPANYOL LA LIGA27. FORDUL\u00d3BarcelonaHuesca 41 (21)Barcelona, Camp\u2026 [+13425 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "P. K.", "title": "Diogo Jota d\u00f6nt\u00f6tt, Rui Patr\u00edcio borzaszt\u00f3 s\u00e9r\u00fcl\u00e9st szenvedett - NS - Nemzeti Sport", "description": "A Liverpool a volt Wolves-j\u00e1t\u00e9kos g\u00f3lj\u00e1val gy\u0151z\u00f6tt, de nemcsak err\u0151l maradhat eml\u00e9kezetes a meccs...", "url": "https://www.nemzetisport.hu/angol_labdarugas/diogo-jota-dontott-rui-patricio-borzaszto-serulest-szenvedett-2815529", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/81/55/29/cikk_2815529/1200Jotafb_fb.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T19:54:18Z", "content": "A Premier League 28. fordul\u00f3j\u00e1nak utols\u00f3 meccs\u00e9n a Liverpool a Wolverhamptont\u00f3l szerzdtetett Diogo Jota g\u00f3lj\u00e1val 10-ra gyz\u00f6tt a Wolves otthon\u00e1ban, de a tal\u00e1lkoz\u00f3 Rui Patr\u00edcio kapus borzaszt\u00f3 s\u00e9r\u00fcl\u00e9se\u2026 [+10390 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Infostart.hu"}, "author": "Infostart.hu", "title": "T\u00f6r\u0151csik Marit k\u00f3rh\u00e1zba vitt\u00e9k - Infostart.hu", "description": "\u00dajra k\u00f3rh\u00e1zba vitt\u00e9k T\u00f6r\u0151csik Marit.", "url": "https://infostart.hu/kultura/2021/03/15/torocsik-marit-korhazba-vittek", "urlToImage": "https://infostart.hu/images/site/articles/lead/2018/06/1527836109-UZlmm3OtQ_md.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T19:40:51Z", "content": "Hemelked\u00e9ssel k\u00f3rh\u00e1zba ker\u00fclt T\u00f6rcsik Mari der\u00fclt ki a TV2 T\u00e9nyek c\u00edm msor\u00e1b\u00f3l. A h\u00e1romszoros Kossuth- \u00e9s k\u00e9tszeres J\u00e1szai Mari-d\u00edjas sz\u00edn\u00e9sznt megfigyel\u00e9sre vitt\u00e9k be velemi otthon\u00e1b\u00f3l, amelynek mos\u2026 [+764 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Majdnem porig \u00e9gett G\u00e1sp\u00e1r Gy\u0151z\u0151\u00e9k h\u00e1za - Origo", "description": "Azt is tudj\u00e1k, ki okozhatta a t\u00fczet.", "url": "https://www.origo.hu/teve/20210315-majdnem-leegett-gaspar-gyozoek-haza.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/share_default_images/o_origo.png", "publishedAt": "2021-03-15T19:13:00Z", "content": "G\u00e1sp\u00e1r Gyz feles\u00e9ge, Bea asszony a Facebookon arr\u00f3l \u00edrt, hogy kis h\u00edj\u00e1n porig \u00e9gett a csal\u00e1di h\u00e1zuk. Minden jel arra mutat, hogy egy k\u00f6zeli rokon gy\u00fajthatta fel a h\u00e1zuk melletti n\u00e1dast.Bea asszony a \u2026 [+502 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Szerd\u00e1n \u00fajabb 100 ezer adag k\u00ednai vakcina \u00e9rkezik - Origo", "description": "Ezt a mennyis\u00e9get a szerz\u0151d\u00e9sben r\u00f6gz\u00edtett hat\u00e1rid\u0151 el\u0151tt 43 nappal sz\u00e1ll\u00edtj\u00e1k le - k\u00f6z\u00f6lte Szijj\u00e1rt\u00f3 P\u00e9ter.", "url": "https://www.origo.hu/itthon/20210315-szerdan-ujabb-100-ezer-adag-kinai-oltoanyag-erkezik.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2103/20210302altalanos-kulcsszo-doboz-foto-fototema.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T19:05:00Z", "content": "Szerd\u00e1n \u00fajabb 100 ezer adag, koronav\u00edrus elleni k\u00ednai olt\u00f3anyag \u00e9rkezik Magyarorsz\u00e1gra - jelentette be a k\u00fclgazdas\u00e1gi \u00e9s k\u00fcl\u00fcgyminiszter h\u00e9tf este a Facebook-oldal\u00e1n.Szijj\u00e1rt\u00f3 P\u00e9ter kiemelte:\u00a0az elm\u00fa\u2026 [+729 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Borsonline.hu"}, "author": "BorsOnline", "title": "Minden bar\u00e1tj\u00e1nak \u00edr egy levelet a Kossuth-d\u00edjas Nagy Fer\u00f3 \u2013 ez lesz benne - Bors", "description": "BorsOnline", "url": "https://www.borsonline.hu/celeb/nagy-fero-level/225358", "urlToImage": "https://media.borsonline.hu/cikk/24/232277/big-lead/650x360/2461403_nagy-fero-05-bs-1.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T19:00:00Z", "content": "Kossuth-d\u00edjat kapott Nagy Fer\u00f3, a Beatrice frontembere. A 75 \u00e9ves zen\u00e9szlegenda a Borsnak el\u00e1rulta: a k\u00fcl\u00f6nleges elismer\u00e9s nem csak az \u00f6v\u00e9 \u00e9s \u00e9ppen ez\u00e9rt sz\u00e1mos bar\u00e1tj\u00e1nak k\u00e9sz\u00fcl egy kisebb meglepet\u00e9\u2026 [+622 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "\u00dajabb eur\u00f3pai orsz\u00e1g f\u00fcggeszti fel az astrazenec\u00e1s olt\u00e1sokat: Spanyolorsz\u00e1g is l\u00e9pett - Portfolio", "description": "Spanyolorsz\u00e1g legkevesebb k\u00e9t h\u00e9tre felf\u00fcggeszti az AstraZeneca brit-sv\u00e9d gy\u00f3gyszergy\u00e1r \u00e9s az Oxfordi Egyetem \u00e1ltal kifejlesztett koronav\u00edrus elleni vakcina haszn\u00e1lat\u00e1t - jelentette be Carolina Darias eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi miniszter h\u00e9tf\u0151i esti sajt\u00f3t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3j\u00e1n Mad\u2026", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20210315/ujabb-europai-orszag-fuggeszti-fel-az-astrazenecas-oltasokat-spanyolorszag-is-lepett-474202", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-lg/a/s/t/astrazeneac-oltas-vakcina-oltoanyag-438728.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T18:56:00Z", "content": "A t\u00e1rcavezet elmondta: az olt\u00f3anyag alkalmaz\u00e1s\u00e1nak le\u00e1ll\u00edt\u00e1sa addig tart, am\u00edg az Eur\u00f3pai Gy\u00f3gyszer\u00fcgyn\u00f6ks\u00e9g (EMA) vizsg\u00e1lata le nem z\u00e1rul arr\u00f3l, hogy a vakcina mell\u00e9khat\u00e1sak\u00e9nt alakult-e ki tromb\u00f3zi\u2026 [+1708 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Megsz\u00f3lalt az Eur\u00f3pai Gy\u00f3gyszer\u00fcgyn\u00f6ks\u00e9g az AstraZeneca vakcin\u00e1r\u00f3l: az el\u0151ny\u00f6k fel\u00fclm\u00falj\u00e1k a mell\u00e9khat\u00e1sok kock\u00e1zat\u00e1t - Portfolio", "description": "Az Eur\u00f3pai Gy\u00f3gyszer\u00fcgyn\u00f6ks\u00e9g (EMA) h\u00e9tf\u0151i k\u00f6zlem\u00e9ny\u00e9ben azt hangs\u00falyozta, hogy AstraZeneca brit-sv\u00e9d gy\u00f3gyszeripari v\u00e1llalat \u00e9s az Oxfordi Egyetem \u00e1ltal a koronav\u00edrus ellen kifejlesztett vakcina el\u0151nyei fel\u00fclm\u00falj\u00e1k a lehets\u00e9ges mell\u00e9khat\u00e1sok kock\u00e1zat\u00e1t.", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20210315/megszolalt-az-europai-gyogyszerugynokseg-az-astrazeneca-vakcinarol-az-elonyok-felulmuljak-a-mellekhatasok-kockazatat-474200", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/a/s/t/astrazeneca-oltas-vakcina-438726.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T18:50:00Z", "content": "Az uni\u00f3 h\u00e1gai sz\u00e9khely gy\u00f3gyszerfel\u00fcgyeleti test\u00fclete k\u00f6z\u00f6lte, hogy a szervezet gy\u00f3gyszerbiztons\u00e1gi bizotts\u00e1ga p\u00e9ntek \u00f3ta vizsg\u00e1lja a vakcina alkalmaz\u00e1sa ut\u00e1n n\u00e9h\u00e1ny embern\u00e9l fell\u00e9pett tromboemb\u00f3li\u00e1s\u2026 [+1096 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gamekapocs.hu"}, "author": "szlav", "title": "Fall Guys - \u00fcdv\u00f6zl\u00fcnk a t\u00e1voli j\u00f6v\u0151ben! - Gamekapocs", "description": "Mi t\u00f6rt\u00e9nik a Fall Guys babfigur\u00e1ival, ha beleesnek a r\u00f3zsasz\u00edn pudingba? Nos, \u00fagy t\u0171nik, hogy el\u0151bb-ut\u00f3bb a 4041-es \u00e9vben tal\u00e1lj\u00e1k magukat. J\u00f6v\u0151 h\u00e9ten indul az \u00faj szezon, \u00edgy csak term\u00e9szetes, hogy befutott a hozz\u00e1 tartoz\u00f3 el\u0151zetes is.", "url": "https://www.gamekapocs.hu/hir/70496/fall_guys_udvozlunk_a_tavoli_jovoben", "urlToImage": "https://www.gamekapocs.hu/media/hirek/F/fallguys2.png", "publishedAt": "2021-03-15T18:00:24Z", "content": "N\u00e9h\u00e1ny napja m\u00e1r lecsekkolhattuk a Fall Guys negyedik szezonj\u00e1val \u00e9rkez h\u00e9t \u00faj t\u00e9rk\u00e9p egyik\u00e9t, most pedig v\u00e9gre meg\u00e9rkezett a hivatalos elzetes is, ami egyben el\u00e1rulta a friss\u00edt\u00e9s megjelen\u00e9si d\u00e1tum\u00e1t\u2026 [+407 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "V\u00e1llalkoz\u00e1s: Elon Muskot hivatalosan technokir\u00e1lly\u00e1 koron\u00e1zta a Tesla | hvg.hu - hvg.hu", "description": "A vez\u00e9rigazgat\u00f3 \u00e9s a p\u00e9nz\u00fcgyi vezet\u0151 is \u00faj titulust kaptak. Teljesen hivatalosan, a t\u0151zsdefel\u00fcgyelethez bejelentve.", "url": "https://hvg.hu/kkv/20210315_Elon_Muskot_hivatalosan_technokirallya_koronazta_a_Tesla", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=6aa43f90-03a2-4341-8144-4db8ca6480be&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-03-15T17:45:00Z", "content": "A vez\u00e9rigazgat\u00f3 \u00e9s a p\u00e9nz\u00fcgyi vezet is \u00faj titulust kaptak. Teljesen hivatalosan, a tzsdefel\u00fcgyelethez bejelentve.M\u00e1rcius 15-ei hat\u00e1llyal \u00faj titulust hozott l\u00e9tre a Tesla, amelyet Elon Musk alap\u00edt\u00f3-ve\u2026 [+1215 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Antalics \u00c1d\u00e1m", "title": "Menesztette Bo\u00e9r G\u00e1bort a ZTE - Index.hu", "description": "Menesztette Bo\u00e9r G\u00e1bort a ZTE - A bajnoki hajr\u00e1ban m\u00e1r nem a fiatal edz\u0151 ir\u00e1ny\u00edtja a kies\u00e9s ellen harcol\u00f3 zalaegerszegieket az NB I-ben. Kor\u00e1bbi legenda \u00fcl le a kispadra.", "url": "https://index.hu/sport/futball/2021/03/15/otp-bank-liga-zte-mar-nem-boer-gabor-az-edzo/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3709/37092/370922/37092215_2832091_f943e27316a4880a1ded1e7c90d4e5c0_wm.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T17:26:00Z", "content": "A 38 \u00e9ves szakember tavaly ny\u00e1ron vette \u00e1t a zalaegerszegi egy\u00fcttes ir\u00e1ny\u00edt\u00e1s\u00e1t. \u00d6sszesen 26 bajnoki m\u00e9rkz\u00e9sen \u00fclt a csapat kispadj\u00e1n, h\u00e9t gyzelem, \u00f6t d\u00f6ntetlen \u00e9s tizenn\u00e9gy veres\u00e9g volt a m\u00e9rlege. I\u2026 [+1887 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pcguru.hu"}, "author": "", "title": "Outriders \u2013 A megjelen\u00e9s\u00e9nek napj\u00e1n beker\u00fcl a Game Pass k\u00edn\u00e1lat\u00e1ba is - PC Guru", "description": "A Microsoft m\u00e1r kor\u00e1bban is c\u00e9lzott r\u00e1, hogy az Outriders beker\u00fcl a Game Pass k\u00edn\u00e1lat\u00e1ba, ma pedig hivatalosan is meger\u0151s\u00edtett\u00e9k ezt.", "url": "https://www.pcguru.hu/hirek/outriders-a-megjelenesenek-napjan-bekerul-a-game-pass-kinalataba-is/61370", "urlToImage": "https://www.pcguru.hu/uploads/news/mid/outriders-a-megjelenesenek-napjan-bekerul-a-game-pass-kinalataba-is-hirek-0e18dbcd6363eff3c170-mid.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T17:01:06Z", "content": "A PC Guru febru\u00e1rban ind\u00edtotta el t\u00e1mogat\u00f3i programj\u00e1t, azzal a c\u00e9llal, hogy az \u00faj, online \u00e9r\u00e1ban is seg\u00edthess\u00e9tek a magazin hossz\u00fa t\u00e1v\u00fa mk\u00f6d\u00e9s\u00e9t. A k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi t\u00e1mogat\u00e1son kereszt\u00fcl biztos\u00edthat\u00f3, hogy\u2026 [+125 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Egy politikus azt \u00e1ll\u00edtja, rend\u0151r\u00f6k gumibotozt\u00e1k Budapesten, de nem tesz feljelent\u00e9st - hvg.hu", "description": "A Mi Haz\u00e1nk egyik politikusa szerint rend\u0151r\u00f6k b\u00e1ntalmazt\u00e1k, de ha nem tudja bizony\u00edtani, akkor ellene ind\u00edtanak elj\u00e1r\u00e1st hamis v\u00e1d miatt, ez\u00e9rt nem tesz feljelent\u00e9st. A rend\u0151rs\u00e9g szerint azonnal kivizsg\u00e1lt\u00e1k az \u00fcgyet, a politikus \u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t nem t\u00e1masztja al\u00e1 s\u2026", "url": "https://hvg.hu/itthon/20210315_Egy_politikus_azt_allitja_rendorok_gumibotoztak_Budapesten_de_nem_tesz_feljelentest", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=8698d3ba-7905-4e16-b4d6-8a83ef66388e&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-03-15T16:42:00Z", "content": "A Mi Haz\u00e1nk egyik politikusa szerint rendr\u00f6k b\u00e1ntalmazt\u00e1k, de ha nem tudja bizony\u00edtani, akkor ellene ind\u00edtanak elj\u00e1r\u00e1st hamis v\u00e1d miatt, ez\u00e9rt nem tesz feljelent\u00e9st. A rendrs\u00e9g szerint azonnal kivizs\u2026 [+1775 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gamechannel.hu"}, "author": "WickedSick", "title": "Teaser traileren mutatkozik a Doom Eternal: The Ancient Gods - Part Two DLC - Game Channel", "description": "Hamarosan berobog k\u00f6z\u00e9nk a Doom Eternal: The Ancient Gods - Part Two, avagy a k\u00e9rd\u00e9ses DLC m\u00e1sodik nagy felvon\u00e1sa, ezt pedig a Bethesda m\u00e9lt\u00f3...", "url": "http://www.gamechannel.hu/cikk/hirblock/teaser-traileren-mutatkozik-a-doom-eternal-the-ancient-gods--part-two-dlc", "urlToImage": "http://www.gamechannel.hu/pictures/hirblock/teaser-traileren-mutatkozik-a-doom-eternal-the-ancient-gods--part-two-dlc.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T16:39:51Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Farkas \u00c1gnes Vir\u00e1g", "title": "V\u00e9rr\u00f6gk\u00e9pz\u0151d\u00e9s miatt N\u00e9metorsz\u00e1gban is felf\u00fcggesztik az olt\u00e1st az AstraZeneca vakcin\u00e1j\u00e1val - Index.hu", "description": "V\u00e9rr\u00f6gk\u00e9pz\u0151d\u00e9s miatt N\u00e9metorsz\u00e1gban is felf\u00fcggesztik az olt\u00e1st az AstraZeneca vakcin\u00e1j\u00e1val - Egyel\u0151re nem kapja meg a m\u00e1sodik adagot, akit egyszer m\u00e1r beoltottak AstraZeneca-vakcin\u00e1val.", "url": "https://index.hu/kulfold/2021/03/15/astrazeneca_nemetorszag_felfuggesztes/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3709/37091/370915/37091543_2832045_508fe575461d177b813d2d0173a2c3f0_wm.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T15:46:00Z", "content": "Elvigy\u00e1zatoss\u00e1gb\u00f3l felf\u00fcggesztik az \u00faj t\u00edpus\u00fa koronav\u00edrus (SARS-CoV-2) ellen v\u00e9d AstraZeneca-f\u00e9le vakcina alkalmaz\u00e1s\u00e1t N\u00e9metorsz\u00e1gban, miut\u00e1n jelent\u00e9sek \u00e9rkeztek az agyi v\u00e9n\u00e1kban fell\u00e9p v\u00e9rr\u00f6gk\u00e9pzd\u00e9s\u2026 [+2036 chars]"}]}