{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "author": "Domokos Erika", "title": "Ne tervezzen s\u00edutat Olaszorsz\u00e1gba - hatalmas a k\u00e1r - Napi.hu", "description": "Az olasz eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi miniszter, Roberto Speranza nem enged\u00e9lyezte a s\u00edp\u00e1ly\u00e1k febru\u00e1r 15-t\u0151l tervezett megnyit\u00e1s\u00e1t, \u00e9s m\u00e1rcius 5-ig meghosszabb\u00edtotta a z\u00e1rva tart\u00e1sukat - k\u00f6z\u00f6lte a t\u00e1rca vas\u00e1rnap este.", "url": "https://www.napi.hu/nemzetkozi_gazdasag/ne-tervezzen-siutat-olaszorszagba---hatalmas-a-kar.723380.html", "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/201702/orig/image1485986742.jpg/780/", "publishedAt": "2021-02-14T21:37:00Z", "content": "A miniszter azonnali rendelkez\u00e9ssel hat\u00e1lyon k\u00edv\u00fcl helyezte a s\u00edp\u00e1ly\u00e1k megnyit\u00e1s\u00e1r\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 d\u00f6nt\u00e9seket, amelyeket a tartom\u00e1nyok hoztak m\u00e9g az elz korm\u00e1ny int\u00e9zked\u00e9sei alapj\u00e1n - \u00edrja az MTI tud\u00f3s\u00edt\u00f3ja.\u2026 [+1540 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "H. D.", "title": "N\u0151i k\u00e9zi: \u201eHa nem f\u00e1jna, nem lenn\u00e9nk \u0151szint\u00e9k\u201d \u2013 a Gy\u0151r eln\u00f6ke Amorim t\u00e1voz\u00e1s\u00e1r\u00f3l - Nemzeti Sport", "description": "Bartha Csaba elmondta, Ambros Mart\u00edn visszat\u00e9r\u00e9se a lehet\u0151 legjobb d\u00f6nt\u00e9s volt.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/kezilabda/noi-kezi-ha-nem-fajna-nem-lennenk-oszintek-a-gyor-elnoke-amorim-tavozasarol-2810451", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/81/4/51/cikk_2810451/bartha628_fb.jpg", "publishedAt": "2021-02-14T20:48:19Z", "content": "A klubeln\u00f6k\u00f6t elsz\u00f6r a ny\u00e1ron Danyi G\u00e1bort v\u00e1lt\u00f3 spanyol vezetedz, Ambros Mart\u00edn visszat\u00e9r\u00e9s\u00e9rl k\u00e9rdezt\u00e9k. \r\nA h\u00e1rom \u00e9vvel ezeltti t\u00e1voz\u00e1sa \u00f3ta hatalmas v\u00e1ltoz\u00e1s t\u00f6rt\u00e9nt a keretben, mind\u00f6ssze h\u00e1rom j\u2026 [+2540 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Gr\u00f3sz Petra", "title": "K\u00fclf\u00f6ld - M\u00e1sodik gyermek\u00e9t v\u00e1rja Meghan Markle - Index.hu", "description": "M\u00e1sodik gyermek\u00e9t v\u00e1rja Meghan Markle - Hamarosan kistestv\u00e9re sz\u00fcletik Archie-nak.", "url": "https://index.hu/kulfold/2021/02/14/meghan-markle-terhes/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3666/36669/366696/36669679_2801053_d1408cc86760b096dee581faac93b50c_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-14T20:31:00Z", "content": "Harry herceg \u00e9s Meghan Markle m\u00e1r nem haszn\u00e1lj\u00e1k Instagram oldalukat, \u00e9s mint kider\u00fclt, ezen nem is terveznek v\u00e1ltoztatni. Most m\u00e9gis a legismertebb k\u00e9pmegoszt\u00f3n jelentett\u00e9k be Meghan v\u00e1rand\u00f3ss\u00e1g\u00e1t, \u2026 [+1033 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "D\u00f6m\u00f6s Zsuzsanna", "title": "Elhunyt Cs\u00f3r\u00e9 B\u00e9la - 24.hu", "description": "Mind\u00f6ssze 53 \u00e9ves volt a mulat\u00f3sszt\u00e1r.", "url": "https://24.hu/kultura/2021/02/14/csore-bela-meghalt-mulatos-agyverzes/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/02/149827185_271846454302251_3708796121864806069_n-e1613332096366_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-14T19:51:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "\u00dajra s\u00f6t\u00e9t m\u00f3ddal k\u00eds\u00e9rletezik a Google keres\u0151 - Origo", "description": "A Windows \u00e9s a macOS be\u00e1ll\u00edtott t\u00e9m\u00e1j\u00e1t is k\u00f6vetn\u00e9 a Google keres\u0151oldala.", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20210214-google-kereso-sotet-mod.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2102/2021021440.jpg", "publishedAt": "2021-02-14T19:42:00Z", "content": "A Windows \u00e9s a macOS be\u00e1ll\u00edtott t\u00e9m\u00e1j\u00e1t is k\u00f6vetn\u00e9 a Google keresoldala.A napokban sz\u00e1mos helyen bukkantak fel olyan jelent\u00e9sek, amelyek alapj\u00e1n a Google ism\u00e9t teszteli a keresoldal\u00e1n a s\u00f6t\u00e9t t\u00e9m\u00e1t. \u2026 [+779 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Kitzinger Szonja", "title": "Sz\u00edvbemarkol\u00f3 b\u00facs\u00fa L.L. Juniort\u00f3l: Isten veled, h\u00e9k\u00e1m! - Index.hu", "description": "Sz\u00edvbemarkol\u00f3 b\u00facs\u00fa L.L. Juniort\u00f3l: Isten veled, h\u00e9k\u00e1m! - Hamarosan k\u00f6z\u00f6s dallal jelentkezik LL. Junior.", "url": "https://index.hu/kultur/2021/02/14/ll.-junior-gyaszol-maghalt-csore-bela/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3666/36669/366694/36669491_2801031_58b3ff930b2ec209123aa81402f78983_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-14T19:33:00Z", "content": "Vesztes\u00e9g \u00e9rte L.L. Juniort, aki most zen\u00e9szt\u00e1rs\u00e1t, Cs\u00f3r\u00e9 B\u00e9l\u00e1t gy\u00e1szolja. Bar\u00e1tja p\u00e1r napja v\u00e9gzetes agyv\u00e9rz\u00e9st kapott, L.L. Junior ma pedig ezzel a sz\u00edvbemarkol\u00f3 \u00fczenettel b\u00facs\u00fazott a mulat\u00f3s zen\u00e9s\u2026 [+813 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "P. V.", "title": "NB I: 2\u20130 ut\u00e1n a j\u00e1t\u00e9kosok tal\u00e1n elhitt\u00e9k, megvan a gy\u0151zelem \u2013 Szer - Nemzeti Sport", "description": "Pint\u00e9r Attila nem \u00e9rti az els\u0151 f\u00e9lid\u0151t, a m\u00e1sodikhoz gratul\u00e1l a csapat\u00e1nak. Berecz Zsombort\u00f3l elk\u00f6sz\u00f6nt.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/nb-i-2-0-utan-a-jatekosok-talan-elhittek-megvan-a-gyozelem-szerhij-rebrov-2810419", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/81/4/19/cikk_2810419/20210214__1011_at_fb.jpg", "publishedAt": "2021-02-14T18:50:45Z", "content": "Szerhij Rebrov, a Ferencv\u00e1ros vezetedzje a k\u00f6vetkezket mondta.\r\nA t\u00e9li m\u00e9rkz\u00e9sek mindig nehezek. Kett-null\u00e1s vezet\u00e9s\u00fcnk ut\u00e1n a j\u00e1t\u00e9kosok tal\u00e1n elhitt\u00e9k, hogy megvan a gyzelem. Menn\u00fcnk kell tov\u00e1bb, hi\u2026 [+2481 chars]"}, {"source": {"id": "ign", "name": "IGN"}, "author": "Benke Attila", "title": "Resident Evil Village: \u00dajabb r\u00e9szletek der\u00fcltek ki a sztorir\u00f3l \u00e9s a j\u00e1t\u00e9kmenetr\u0151l - IGN Hungary", "description": "T\u00f6bb k\u00f6ze lesz a 4-hez mint gondoln\u00e1nk", "url": "https://hu.ign.com/resident-evil-8/65167/news/resident-evil-village-ujabb-reszletek-derultek-ki-a-sztorirol-es-a-jatekmenetrol", "urlToImage": "https://sm.ign.com/t/ign_hu/screenshot/default/blob_hp44.1200.jpg", "publishedAt": "2021-02-14T18:22:25Z", "content": "Szerencs\u00e9re id\u00e9n sem maradunk Resident Evil-j\u00e1t\u00e9k n\u00e9lk\u00fcl, st mi t\u00f6bb, nem csak egyet kapunk, ha minden igaz. A Village persze mindenk\u00e9pp a legnagyobb durran\u00e1s lesz, hiszen ez klasszikus folytat\u00e1s, ne\u2026 [+3568 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Antalics \u00c1d\u00e1m", "title": "Az MTK idegenben gy\u0151zte le a MOL Feh\u00e9rv\u00e1rt - Index.hu", "description": "Az MTK idegenben gy\u0151zte le a MOL Feh\u00e9rv\u00e1rt - Egyre m\u00e9lyebb g\u00f6d\u00f6rben a sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri alakulat, amely \u00f6t meccs \u00f3ta nyeretlen az OTP Bank Lig\u00e1ban.", "url": "https://index.hu/sport/futball/2021/02/14/magyar-bajnoksag-otp-bank-liga-mol-fehervar-mtk/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3666/36669/366692/36669219_2801017_c05b7c81eeb8c3bf173929b04699eebb_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-14T18:19:00Z", "content": "Gyorsan vezet\u00e9st szereztek a h\u00e1zigazd\u00e1k\r\nHangya Szilveszter g\u00f3lj\u00e1val,\r\nmajd tov\u00e1bbra is t\u00e1mad\u00e1sban maradtak, de nem tudt\u00e1k megdupl\u00e1zni elny\u00fcket.\u00a0\u00a0\r\nA f\u00e9lid k\u00f6zep\u00e9tl kiegyenl\u00edtettebb\u00e9 v\u00e1lt a j\u00e1t\u00e9k, az\u2026 [+1546 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Koronav\u00edrus elleni szigor\u00edt\u00e1sok: sz\u00fcks\u00e9g\u00e1llapotot hirdet a cseh korm\u00e1ny - Portfolio", "description": "Tizenn\u00e9gynapos sz\u00fcks\u00e9g\u00e1llapotot hirdetett ki h\u00e9tf\u0151t\u0151l Csehorsz\u00e1gban a koronav\u00edrusj\u00e1rv\u00e1ny miatt a korm\u00e1ny - k\u00f6z\u00f6lt\u00e9k a cseh kabinet vas\u00e1rnapi rendk\u00edv\u00fcli \u00fcl\u00e9se ut\u00e1ni sajt\u00f3t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3n.", "url": "https://www.portfolio.hu/global/20210214/koronavirus-elleni-szigoritasok-szuksegallapotot-hirdet-a-cseh-kormany-469782", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/c/s/e/csehorszag-praga-381426.jpg", "publishedAt": "2021-02-14T17:30:00Z", "content": "Az eg\u00e9sz 2020-as \u00e9vet v\u00e9gigk\u00eds\u00e9rte a koronav\u00edrus \u00e9s ennek t\u00e1rsadalmi, eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi, gazdas\u00e1gi hat\u00e1sai, a piacok ide-oda csapkodtak, eddig elk\u00e9pzelhetetlennek tn p\u00e9nzeket \u00f6nt\u00f6ttek a jegybankok a gazda\u2026 [+1093 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropol.hu"}, "author": null, "title": "Ezt nem hiszed el, mindenki szeme l\u00e1tt\u00e1ra pofozt\u00e1k fel a vil\u00e1gszt\u00e1rt - Metropol", "description": "Nicole Kidman minden bizonnyal nem sejtette, hogy mi v\u00e1r r\u00e1 aznap este, amikor f\u00e9rj\u00e9vel, Keith Urbannal elmentek az operah\u00e1zba.", "url": "https://metropol.hu/vip/ezt-nem-hiszed-el-mindenki-szeme-lattara-pofoztak-fel-a-vilagsztart-207554/", "urlToImage": "https://metropol.hu/wp-content/uploads/2021/02/+otf/1200x630/ZETiytkciWO3yAJKadXKA05PVF9WRVJZX1NFQ03GE2V6G8na1ScXTnYebujp3rZwVXHlDG7hIjsL6o0pERRn0j6pVAPQ20k4__t585orosIEBQ4OnndatsL0______M=/2433314GettyImages1211482363-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-02-14T17:01:48Z", "content": "Az operah\u00e1zban \u00fct\u00f6tt\u00e9k meg Nicole Kidmant. Az Oscar-d\u00edjas sz\u00edn\u00e9szn a napokban nagyon feld\u00fch\u00edtett egy f\u00e9rfit azzal, hogy A v\u00edg \u00f6zvegy c\u00edm elad\u00e1s v\u00e9g\u00e9n a k\u00f6z\u00f6ns\u00e9g t\u00f6bbi tagj\u00e1hoz hasonl\u00f3an kitart\u00f3an, \u00e1l\u2026 [+419 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Operett- \u00e9s musicalsz\u00edn\u00e9sz oszt\u00e1ly indul az SZFE-n - hvg.hu", "description": "A zaklat\u00e1s eltussol\u00e1s\u00e1val v\u00e1dolt Kiss-B. Atilla lesz az oszt\u00e1lyvezet\u0151.", "url": "https://hvg.hu/kultura/20210214_Operett_musicalszinesz_SZFE", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=5f672923-d518-4f5e-b01a-3165eb51d326&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-02-14T16:21:00Z", "content": "A zaklat\u00e1s eltussol\u00e1s\u00e1val v\u00e1dolt Kiss-B. Atilla lesz az oszt\u00e1lyvezet.Operett- \u00e9s musicalsz\u00edn\u00e9sz oszt\u00e1lyt ind\u00edt a Sz\u00ednh\u00e1z \u00e9s Filmmv\u00e9szeti Egyetemen a Budapesti Operettsz\u00ednh\u00e1z - k\u00f6z\u00f6lte a zen\u00e9s sz\u00ednh\u00e1z\u2026 [+1174 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "author": "Domokos Erika", "title": "Meddig tart ki a nagy hideg? Meg\u00e9rkezett a 7 napos el\u0151rejelz\u00e9s! - Napi.hu", "description": "A h\u00e9t elej\u00e9n m\u00e9g m\u00ednuszok lesznek jellemz\u0151ek, de fokozatosan m\u00e9rs\u00e9kl\u0151dik a hideg. A h\u00e9t m\u00e1sodik fel\u00e9ben egyre t\u00f6bbfel\u00e9 m\u00e9rhetnek majd plusz 10 fok k\u00f6zeli \u00e9rt\u00e9keket - der\u00fcl ki az Orsz\u00e1gos Meteorol\u00f3giai Szolg\u00e1lat (OMSZ) MTI-hez k\u00fcld\u00f6tt el\u0151rejelz\u00e9s\u00e9b\u0151l.", "url": "https://www.napi.hu/magyar_gazdasag/meddig_tart_ki_a_nagy_hideg_megerkezett_a_7_napos_elorejelzes.723370.html", "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/201811/orig/image1543582823.jpg/780/", "publishedAt": "2021-02-14T16:16:00Z", "content": "H\u00e9tfn t\u00f6bbnyire der\u00fclt vagy gyeng\u00e9n felhs, napos idre lehet sz\u00e1m\u00edtani, de keleten d\u00e9lut\u00e1nig egy-egy h\u00f3z\u00e1por is lehet. A l\u00e9gmozg\u00e1s t\u00f6bb helyen \u00e9l\u00e9nk, n\u00e9hol idnk\u00e9nt ers lesz. A leghidegebb \u00f3r\u00e1kban m\u00ednu\u2026 [+2360 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "M\u00fcller Cec\u00edlia: a brit koronav\u00edrus-mut\u00e1ns miatt indult be a j\u00e1rv\u00e1ny Magyarorsz\u00e1gon - Portfolio", "description": "M\u00fcller Cec\u00edlia ismertette, hogy Magyarorsz\u00e1gon eddig 69 esetben azonos\u00edtott\u00e1k a brit mut\u00e1nst, \u00e9s jelenleg is 35 gyan\u00fas esetet vizsg\u00e1lnak. Szerinte emiatt gyorsul a j\u00e1rv\u00e1ny Magyarorsz\u00e1gon, \u00e9s csak akkor lehet feloldani a v\u00e9delmi int\u00e9zked\u00e9seket, ha elegend\u0151 olt\u2026", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20210214/muller-cecilia-a-brit-koronavirus-mutans-miatt-indult-be-a-jarvany-magyarorszagon-469776", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/v/a/k/vakcina-oltas-moderna-oltoanyag-432096.jpg", "publishedAt": "2021-02-14T14:25:00Z", "content": "N a napi \u00faj koronav\u00edrus-fertz\u00f6ttek sz\u00e1ma, a n\u00f6veked\u00e9st felteheten a v\u00edrus brit mut\u00e1ci\u00f3j\u00e1nak magyarorsz\u00e1gi terjed\u00e9se okozza\r\n- mondta az orsz\u00e1gos tisztiforvos vas\u00e1rnap a k\u00f6zm\u00e9di\u00e1nak.\r\nA brit mut\u00e1ns me\u2026 [+1826 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Szenz\u00e1ci\u00f3 volt a K\u00f6z\u00e9rtbe menni - az \u00fczletl\u00e1nc megv\u00e1ltoztatta a v\u00e1s\u00e1rl\u00e1st Magyarorsz\u00e1gon - Origo", "description": "Bemutatjuk az egykor volt legend\u00e1s boltl\u00e1ncot, melynek a leugrom a k\u00f6z\u00e9rtbe! kijelent\u00e9st k\u00f6sz\u00f6nhetj\u00fck.", "url": "https://www.origo.hu/gazdasag/20210205-a-kozert-vallalatok-tortenete.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2102/20210202kozert-1949.jpg", "publishedAt": "2021-02-14T14:02:00Z", "content": "\u201eLeugrom a k\u00f6z\u00e9rtbe!\" \u2013 mondj\u00e1k n\u00e9ha m\u00e9g ma is sokan, ha v\u00e1s\u00e1rolni indulnak. Sokan tal\u00e1n nincsenek is tiszt\u00e1ban ennek a kifejez\u00e9snek az eredet\u00e9vel. Hiszen hossz\u00fa ideje m\u00e1r csak a megszok\u00e1s mondatja e\u2026 [+8129 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "24.hu", "title": "Haszn\u00e1lhatatlan adatokat kapott Sz\u00e9l Bernadett M\u00fcller Cec\u00edli\u00e1t\u00f3l - 24.hu", "description": "Meg\u00e9rkezett a v\u00e1lasz az adatig\u00e9nyl\u00e9s\u00e9re, csakhogy h\u00e1rom h\u00f3nappal ezel\u0151tti adatokkal.", "url": "https://24.hu/kozelet/2021/02/14/szel-bernadett-muller-cecilia-szocialis-intezmenyek/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/02/dbzol20210204005-4-e1613309972175-1024x579_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-14T13:49:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "D\u00f6m\u00f6s Zsuzsanna", "title": "Meg\u00e9rkezett az els\u0151 olyan k\u00e9p a Marsr\u00f3l, amit az arab szonda k\u00e9sz\u00edtett - 24.hu", "description": "Hazak\u00fcldte az els\u0151 k\u00e9pet az Egyes\u00fclt Arab Em\u00edrs\u00e9gek marsszond\u00e1ja.", "url": "https://24.hu/tudomany/2021/02/14/egyesult-arab-emirsegek-marsszonda-amal-elso-felvetel/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/02/gettyimages-1301229698-e1613309440654-1024x575_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-14T13:36:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Bereznay Istv\u00e1n", "title": "Gyors\u00edtott elj\u00e1r\u00e1ssal enged\u00e9lyeztetik az \u00fajabb vakcin\u00e1kat \u00e9s gy\u00f3gyszereket az uni\u00f3ban - Index.hu", "description": "Gyors\u00edtott elj\u00e1r\u00e1ssal enged\u00e9lyeztetik az \u00fajabb vakcin\u00e1kat \u00e9s gy\u00f3gyszereket az uni\u00f3ban - Szeptember v\u00e9g\u00e9ig \u00f6sszesen 700 milli\u00f3 olt\u00e1s \u00e9rkezhet meg az EU tagorsz\u00e1gaiba \u2013 mondta Sztella Kiriak\u00eddisz.", "url": "https://index.hu/kulfold/2021/02/14/eu_koronavius_vakcina_engedelyeztetes_gyorsitott_eljaras/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3666/36667/366671/36667153_2800855_087759b83b6de5fb23812ef8a7a80013_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-14T13:22:00Z", "content": "Gyors\u00edtott elj\u00e1r\u00e1ssal enged\u00e9lyeztetik majd a koronav\u00edrus fokozottan fertzk\u00e9pes mut\u00e1ci\u00f3i ellen kifejlesztett olt\u00e1sokat az Eur\u00f3pai Uni\u00f3ban k\u00f6z\u00f6lte az Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1g eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgy\u00e9rt felels biztosa egy\u2026 [+1533 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Borsonline.hu"}, "author": "BorsOnline", "title": "Nagyon pajz\u00e1n aj\u00e1nd\u00e9kkal lepi meg fiatal feles\u00e9g\u00e9t Schmuck Andor Valentin-napon - Bors", "description": "BorsOnline", "url": "https://www.borsonline.hu/celeb/nagyon-pajzan-ajandekkal-lepi-meg-fiatal-feleseget-schmuck-andor-valentin-napon/222592", "urlToImage": "https://media.borsonline.hu/cikk/23/229439/big-lead/650x360/2432756_schmuck-andor-eszter.jpg", "publishedAt": "2021-02-14T12:30:00Z", "content": "Schmuck Andor \u00e9s fiatal feles\u00e9ge, Eszter k\u00fcl\u00f6nleges programokkal sz\u00ednes\u00edtik a szerelmesek napj\u00e1t: noha im\u00e1dnak \u00e9tterembe j\u00e1rni, ez most a pand\u00e9mia miatt sajnos nem adatik meg nekik, \u00edgy k\u00e9nytelenek v\u2026 [+847 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Esport1.hu"}, "author": null, "title": "Minden esport 1 helyen! - J\u00f3kora bugra bukkantak a Steam legn\u00e9pszer\u0171bb j\u00e1t\u00e9k\u00e1ban - Esport1", "description": "A j&aacute;t&eacute;kosok egy jelent\u0151s bugot &eacute;szleltek a steam legfelkapottabb j&aacute;t&eacute;k&aacute;ban, a Valheimben. A hiba b&aacute;rkinek egy szempillant&aacute;s alatt t&ouml;nkreteheti a ment&eacute;s&eacute;t.", "url": "https://esport1.hu/news/2021/02/14/gaming-jokora-bugra-bukkantak-a-steam-legnepszerubb-jatekaban-scheff", "urlToImage": "https://esport1.hu/images/60290ff66069e_60290ff660652-jokora-bugra-bukkantak-a-steam-legnepszerubb-jatekaban.jpg", "publishedAt": "2021-02-14T12:30:00Z", "content": "A j\u00e1t\u00e9kosok egy jelents bugot \u00e9szleltek a steam legfelkapottabb j\u00e1t\u00e9k\u00e1ban, a Valheimben. A hiba b\u00e1rkinek egy szempillant\u00e1s alatt t\u00f6nkreteheti a ment\u00e9s\u00e9t.\r\nA Steam leg\u00fajabb k\u00f6z\u00f6ns\u00e9gkedvenc j\u00e1t\u00e9ka, a V\u2026 [+1022 chars]"}]}