{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "B. D. K.", "title": "Serie A: a Juve nehezen, de legy\u0151zte a Sassuol\u00f3t - NSO - Nemzeti Sport", "description": "A 10 emberrel futballoz\u00f3 vend\u00e9gek r\u00e1ijesztettek a torin\u00f3i egy\u00fcttesre, amely megr\u00e1zta mag\u00e1t.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/olasz_labdarugas/serie-a-a-juve-nehezen-de-legyozte-a-sassuolot-2804181", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/80/41/81/cikk_2804181/000_8YH8J91_fb.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T21:49:04Z", "content": "Az olasz \u00e9lvonalbeli labdar\u00fag\u00f3-bajnoks\u00e1g (Serie A) 17. fordul\u00f3j\u00e1nak vas\u00e1rnap esti m\u00e9rkz\u00e9s\u00e9n a Juventus Torin\u00f3ban k\u00e9tg\u00f3los gyzelmet aratott a Sassuolo felett.Kev\u00e9s helyzetet hozott az els f\u00e9lid, a Juv\u2026 [+1348 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Globalgame.hu"}, "author": "GlobalGame", "title": "GlobalGame - Global Game", "description": "Figyelemmel k\u00eds\u00e9rik a lengyel hat\u00f3s\u00e1gok a CD Projekt tev\u00e9kenys\u00e9g\u00e9t, miut\u00e1n \u00e1llami \u00e9s EU-s forr\u00e1sokat is felhaszn\u00e1lt a Cyberpunk 2077 fejleszt\u00e9s\u00e9nek finansz\u00edroz\u00e1s\u00e1ra.", "url": "http://globalgame.hu/hir/41314/vizsgalodik-a-fogyasztovedelem-a-cyberpunk-2077-miatt-vaskos-birsag-lehet-a-vege", "urlToImage": "http://globalgame.hu/images/share.png?refresh=1610319146", "publishedAt": "2021-01-10T21:33:12Z", "content": "<table><tr><td><table><tr><td></td><td></td></tr></table></td><td><table><tr><td></td><td></td></tr></table></td><td><table><tr><td></td><td></td></tr></table></td></tr></table><table><tr><td>Vizsg\u00e1l\u2026 [+5454 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Kult: V\u00e9get \u00e9rt a TV2 \u00e1larcos m\u0171sora is | hvg.hu - hvg.hu", "description": "Mint kider\u00fclt, Dobr\u00e1dy \u00c1kos, Mihalik Enik\u0151 \u00e9s Metzker Vikt\u00f3ria versenyzett egym\u00e1ssal.", "url": "https://hvg.hu/kultura/20210110_A_Tigris_nyerte_a_TV2_alarcos_musorat", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=865bb18c-15b1-4a59-8909-e3cae4066ba6&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-01-10T21:06:00Z", "content": "Mint kider\u00fclt, Dobr\u00e1dy \u00c1kos, Mihalik Enik \u00e9s Metzker Vikt\u00f3ria versenyzett egym\u00e1ssal. V\u00e9get \u00e9rt a Nicsak, ki vagyok? c\u00edm maszkos msor 2. \u00e9vadja a TV2-n.\r\nAz utols\u00f3 r\u00e9szben h\u00e1rman versenyeztek egym\u00e1ssa\u2026 [+316 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Herpai Gergely", "title": "Korszakalkot\u00f3 lehetett volna az LSD-p\u00e1pa cyberpunk vide\u00f3j\u00e1t\u00e9ka - Index.hu", "description": "Korszakalkot\u00f3 lehetett volna az LSD-p\u00e1pa cyberpunk vide\u00f3j\u00e1t\u00e9ka - Timothy Leary, William S. Burroughs, Keith Haring \u00e9s a Devo is \u00e9rintett volt a dologban.", "url": "https://index.hu/tech/godmode/2021/01/10/korszakalkoto_lehetett_volna_az_lsd-papa_vilagelso_cyberpunk_videojateka/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3614/36145/361459/36145969_2762789_1dd7f5a0bbd681ba142d16b2dcf9135f_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T21:01:00Z", "content": "Nem a Cyberpunk 2077 volt az els cyberpunk kaland- \u00e9s szerepj\u00e1t\u00e9k: 1988-ben jelent meg t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt Commodore 64-re is a Neuromancer, amelyet Brian Fargo \u00e9s csapata k\u00e9sz\u00edtett, akik k\u00e9sbb a Falloutta\u2026 [+6402 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tv2.hu"}, "author": null, "title": "Leleplez\u0151d\u00f6tt a Baba, Kajdi Csaba k\u00f6nnyekben t\u00f6rt ki a kil\u00e9te l\u00e1tt\u00e1n. - TV2", "description": null, "url": "https://tv2.hu/nicsak_ki_vagyok/357933_leleplezodott-a-baba-kajdi-csaba.html", "urlToImage": "http://tv2.hu/data/files/100007/100007095.w.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T20:46:00Z", "content": "A Baba felfedte kil\u00e9t\u00e9t a Nicsak, ki vagyok? sz\u00ednpad\u00e1n, Kajdi Csaba pedig r\u00f6gt\u00f6n k\u00f6nnyekben t\u00f6rt ki.\r\nKorhat\u00e1r: 12 \u00e9v\r\n2021. janu\u00e1r 10. 21:46 \r\nC\u00edmk\u00e9k:nicsak ki vagyok a rejt\u00e9lyek sz\u00ednpada \u00a0 nicsak k\u2026 [+72 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Kommersz k\u00fcls\u0151, okos bels\u0151 - megfizethet\u0151 4K-s TV-teszt - Origo", "description": "A Samsung t\u00e9v\u00e9je m\u00e1r megjelen\u00edti a szolg\u00e1ltat\u00f3k legjobb felbont\u00e1s\u00fa m\u0171sorait. L\u00e1ssuk, mit tud m\u00e9g!", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20210109-samsung-4k-tv-teszt-tu7102.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2101/20210109samsung-tu7102-led-lcd-tv7.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T20:45:00Z", "content": "A Samsung rengeteg energi\u00e1t \u00e9s p\u00e9nzt ford\u00edt \u00faj kijelztechnol\u00f3gi\u00e1k kifejleszt\u00e9s\u00e9re, de ettl f\u00fcggetlen\u00fcl tov\u00e1bbra is kiemelt figyelmet ford\u00edt a hagyom\u00e1nyos LED LCD telev\u00edzi\u00f3kra is. Az ilyen, alapveten \u2026 [+4979 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "\u00d6sszeleg\u00f3zhat\u00f3 apr\u00f3 kamera: teszten az izgalmas Insta360 One R - hvg.hu", "description": "Egy els\u0151 blikkre norm\u00e1l akci\u00f3kamer\u00e1nak t\u0171n\u0151 k\u00fcty\u00fc, ami a modul\u00e1ris fel\u00e9p\u00edt\u00e9snek k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en ak\u00e1r 360 fokos panor\u00e1mafelv\u00e9telek k\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u00e9re is alkalmas. Teszten az ut\u00f3bbi id\u0151k legizgalmasabb minikamer\u00e1ja.", "url": "https://hvg.hu/tudomany/20210110_osszelegozhato_kamera_insta360_one_r_fenykepezo_teszt_velemeny", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=43f9f36a-2e3d-446c-bb72-cffb8d0d4c6e&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-01-10T20:29:45Z", "content": "Egy els blikkre norm\u00e1l akci\u00f3kamer\u00e1nak tn k\u00fcty\u00fc, ami a modul\u00e1ris fel\u00e9p\u00edt\u00e9snek k\u00f6sz\u00f6nheten ak\u00e1r 360 fokos panor\u00e1mafelv\u00e9telek k\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u00e9re is alkalmas. Teszten az ut\u00f3bbi idk legizgalmasabb minikamer\u00e1ja.H\u2026 [+6585 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "N\u00e9meth Anna", "title": "Hazafik\u00e9nt ment Washingtonba, azt\u00e1n ink\u00e1bb \u00f6nk\u00e9nt feladta mag\u00e1t az FBI-n\u00e1l a nagy QAnon-s\u00e1m\u00e1n - Index.hu", "description": "Hazafik\u00e9nt ment Washingtonba, azt\u00e1n ink\u00e1bb \u00f6nk\u00e9nt feladta mag\u00e1t az FBI-n\u00e1l a nagy QAnon-s\u00e1m\u00e1n - \u00c1ll\u00edt\u00e1sa szerint 11 \u00e9ves volt, amikor az apj\u00e1val egy\u00fctt pszichoakt\u00edv szert vett be. Az iskol\u00e1ban szeretett Bead Pittnek \u00f6lt\u00f6zni.", "url": "https://index.hu/kulfold/2021/01/10/usa_qanon_saman_zavargasok_capitolium_fbi_letartoztatas/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3614/36141/361418/36141839_2762489_18b77cb8d91a27ad05c3785d148684b0_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T20:21:00Z", "content": "M\u00e9g cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n \u00f6nk\u00e9nt feladta mag\u00e1t az FBI-nak\u00a0Jacob Anthony Chansley, az az arizonai f\u00e9rfi, akit Jake Angeli vagy QAnon-s\u00e1m\u00e1n n\u00e9ven a szerd\u00e1n Washingtonban kit\u00f6rt zavarg\u00e1sok tal\u00e1n legnagyobb feltn\u00e9\u2026 [+2526 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Csakfoci.hu"}, "author": null, "title": "M\u00e1sodszor j\u00e1tszott a Serie A-ban a 18 \u00e9ves MTK-nevel\u00e9s - vide\u00f3 - csakfoci.hu", "description": "M\u00e1sodik olasz \u00e9lvonalbeli m\u00e9rk\u0151z\u00e9s\u00e9n l\u00e9phetett p\u00e1ly\u00e1ra vas\u00e1rnap Balogh Botond, a Parma magyar v\u00e9d\u0151je. A 18 \u00e9ves bekk a 34. percben l\u00e9pett p\u00e1ly\u00e1ra a Lazio ellen 2-0-ra elvesz\u00edtett m\u00e9rk\u0151z\u00e9sen. A tehets\u00e9gnek a cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n kinevezett \u00e9s visszat\u00e9rt vezet\u0151edz\u0151, Rob\u2026", "url": "http://www.csakfoci.hu/kulfoldi-foci/olasz-foci/masodszor-jatszott-a-serie-a-ban-a-18-eves-mtk-neveles-video", "urlToImage": "http://www.csakfoci.hu/wp-content/uploads/2021/01/balogh_parma1.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T20:17:00Z", "content": "A Serie A-ban az Internazionale ut\u00e1n a Lazio ellen p\u00e1ly\u00e1ra l\u00e9p Balogh Botond 2015-ben, Sopronb\u00f3l ker\u00fclt a S\u00e1ndor K\u00e1roly Labdar\u00fag\u00f3 Akad\u00e9mia k\u00f6tel\u00e9k\u00e9be. Az U14-es csapatban t\u00f6rt\u00e9nt bemutatkoz\u00e1s\u00e1t k\u00f6vet\u2026 [+464 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "360 fokban sz\u00f3rn\u00e1 a hangokat a Sony - Origo", "description": "K\u00e9t \u00faj 360 Reality Audio vezet\u00e9k n\u00e9lk\u00fcli hangsz\u00f3r\u00f3t is bemutatott a Sony.", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20210110-sony-360-reality-audio-hangszoro.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2101/202101106.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T19:47:00Z", "content": "K\u00e9t \u00faj 360 Reality Audio vezet\u00e9k n\u00e9lk\u00fcli hangsz\u00f3r\u00f3t is bemutatott a Sony.A Sony k\u00e9t \u00faj vezet\u00e9k n\u00e9lk\u00fcli hangsz\u00f3r\u00f3t is bemutatott, mindkett a gy\u00e1rt\u00f3 saj\u00e1t 360 Reality Audio platformj\u00e1ra \u00e9p\u00edt. Vagyis 36\u2026 [+983 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Farkas \u00c1gnes Vir\u00e1g", "title": "Talicsk\u00e1n toltak haza egy val\u00f3sz\u00edn\u0171leg halott f\u00e9rfit kocsm\u00e1z\u00e1s ut\u00e1n Als\u00f3szentm\u00e1rtonban - Index.hu", "description": "Talicsk\u00e1n toltak haza egy val\u00f3sz\u00edn\u0171leg halott f\u00e9rfit kocsm\u00e1z\u00e1s ut\u00e1n Als\u00f3szentm\u00e1rtonban - Egy ismer\u0151se tal\u00e1lta meg.", "url": "https://index.hu/belfold/2021/01/10/talicska_halal_kocsma/", "urlToImage": "https://index.hu/assets/images/facebook_logo.png?v4", "publishedAt": "2021-01-10T18:54:00Z", "content": "Talicsk\u00e1n tolt\u00e1k haza p\u00e9nteken a helyi kocsm\u00e1b\u00f3l azt az als\u00f3szentm\u00e1rtoni f\u00e9rfit, akit n\u00e9h\u00e1ny \u00f3r\u00e1val k\u00e9sbb holtan tal\u00e1ltak adta k\u00f6zre a Sikl\u00f3si H\u00edrek. A f\u00e9rfi a talicsk\u00e1ban is mozdulatlanul fek\u00fcdt, n\u00e9\u2026 [+878 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Sikl\u00f3s Andr\u00e1s J\u00e1nos", "title": "A pestis idej\u00e9n j\u00f3l bev\u00e1lt j\u00e1rv\u00e1ny\u00fcgyi szab\u00e1lyokat k\u00f6vetj\u00fck ma is - Index.hu", "description": "A pestis idej\u00e9n j\u00f3l bev\u00e1lt j\u00e1rv\u00e1ny\u00fcgyi szab\u00e1lyokat k\u00f6vetj\u00fck ma is - A ma is sikeresen alkalmazott el\u0151\u00edr\u00e1sok \u2013  a t\u00e1vols\u00e1gtart\u00e1s, a k\u00f6ny\u00f6kpuszi, a fert\u0151tlen\u00edt\u00e9s \u00e9s a  teljes lez\u00e1r\u00e1s 400 \u00e9ve, a k\u00f6z\u00e9pkorban is seg\u00edtett.", "url": "https://index.hu/kulfold/2021/01/10/jarvany_eloirasok_szardinia_koronavirus/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3614/36142/361425/36142593_2762545_beb7f0da6470d66aa0d61d8b25680f94_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T18:43:00Z", "content": "A koronav\u00edrus j\u00e1rv\u00e1ny tavaszi hull\u00e1ma idej\u00e9n sokan kiss\u00e9 k\u00e9tkedve fogadt\u00e1k a lakoss\u00e1gnak el\u00edrt fokozott higi\u00e9n\u00e9s szab\u00e1lyok betart\u00e1s\u00e1nak hat\u00e9konys\u00e1g\u00e1t. Azt\u00e1n l\u00e1ss csod\u00e1t, ott ahol a teljes lez\u00e1r\u00e1s alk\u2026 [+7040 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "author": "Kom\u00f3csin S\u00e1ndor", "title": "A j\u00e1rv\u00e1ny megmutatta, mi lesz a k\u00f6vetkez\u0151 30 \u00e9vben - Napi.hu", "description": "A koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny miatt kirobbant gazdas\u00e1gi v\u00e1ls\u00e1g visszavetette az energia ir\u00e1nti ig\u00e9nyt, ami \u00e1rcs\u00f6kken\u00e9st hozott. B\u00e1r 2021-ben v\u00e1rhat\u00f3an talpra \u00e1ll a gazdas\u00e1g \u00e9s az energiapiac is, 2020-ban val\u00f3sz\u00edn\u0171leg bepillant\u00e1st kaptunk a hossz\u00fa t\u00e1v\u00fa j\u00f6v\u0151be.", "url": "https://www.napi.hu/nemzetkozi_gazdasag/a-jarvany-megmutatta-mi-lesz-a-kovetkezo-30-evben.719712.html", "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202010/orig/image1602917914.jpg/780/", "publishedAt": "2021-01-10T18:31:00Z", "content": "Nagy h\u00e1tszelet ad a tkepiacok \u00e9s a meg\u00fajul\u00f3 energi\u00e1val foglalkoz\u00f3 \u00e1gazat kapcsolat\u00e1nak, hogy az \u00faj amerikai adminisztr\u00e1ci\u00f3 visszaviszi az USA-t a p\u00e1rizsi kl\u00edmameg\u00e1llapod\u00e1sba, illetve a vil\u00e1g orsz\u00e1gai\u2026 [+3799 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "B. D. K.", "title": "Felk\u00e9sz\u00fcl\u00e9s: a Sturm Graz nem adott es\u00e9lyt a Feh\u00e9rv\u00e1rnak - NSO - Nemzeti Sport", "description": "M\u00e1sodik horv\u00e1torsz\u00e1gi m\u00e9rk\u0151z\u00e9s\u00e9t nem tudta megnyerni a Feh\u00e9rv\u00e1r \u2013 k\u00e9tg\u00f3los veres\u00e9get szenvedett.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/felkeszules-a-sturm-graz-nem-adott-eselyt-a-fehervarnak-2804109", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/80/41/9/cikk_2804109/vidi900_fb.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T15:58:22Z", "content": "A h\u00e1romszoros osztr\u00e1k bajnok \u00e9s \u00f6tsz\u00f6r\u00f6s kupagyztes Sturm Graz ellen k\u00e9tg\u00f3los veres\u00e9get szenvedett a Mol Feh\u00e9rv\u00e1r. A sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egy\u00fcttesnek ez volt a m\u00e1sodik felk\u00e9sz\u00fcl\u00e9si m\u00e9rkz\u00e9se Horv\u00e1torsz\u00e1gba\u2026 [+1885 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Antalics \u00c1d\u00e1m", "title": "H\u00f3napokra kid\u0151lt a Dortmund futballist\u00e1ja - Index.hu", "description": "H\u00f3napokra kid\u0151lt a Dortmund futballist\u00e1ja - A k\u00f6z\u00e9pp\u00e1ly\u00e1s az RB Leipzig elleni szombati bajnokin s\u00e9r\u00fclt meg s\u00falyosan, vesz\u00e9lybe ker\u00fclt az Eb-szerepl\u00e9se is.", "url": "https://index.hu/sport/futball/2021/01/10/nemet_bajnoksag_borussia_dortmund_axel_witsel_serules/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3613/36138/361386/36138603_2762251_37387cc695ea1cb3b8455dd7f70a0e76_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T15:54:00Z", "content": "A 31 \u00e9ves k\u00f6z\u00e9pp\u00e1ly\u00e1s szombaton az RB Leipzig vend\u00e9gek\u00e9nt 3-1-re megnyert m\u00e9rkz\u00e9sen f\u00e9l \u00f3ra eltelt\u00e9vel minden k\u00fcls behat\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl elter\u00fclt a p\u00e1ly\u00e1n, \u00e9s csak seg\u00edts\u00e9ggel tudott bemenni az \u00f6lt\u00f6zbe.\u00a0\r\nA\u2026 [+319 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "24.hu", "title": "A koronav\u00edrus sz\u00f6v\u0151dm\u00e9nyeiben meghalt Ferenc p\u00e1pa orvosa - 24.hu", "description": "78 \u00e9ves volt.", "url": "https://24.hu/kulfold/2021/01/10/a-koronavirus-szovodmenyeiben-meghalt-ferenc-papa-orvosa/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/01/000_8y96yn-e1610288990136-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T14:32:00Z", "content": "A koronav\u00edrus sz\u00f6vdm\u00e9nyeiben meghalt Ferenc p\u00e1pa orvosa, Fabrizio Soccorsi \u00edrja a BBC a vatik\u00e1ni lap, a LOsservatore Romano vas\u00e1rnapi h\u00edre alapj\u00e1n.\r\nFerenc p\u00e1pa 2015-ben v\u00e1lasztotta Soccorsit az orvo\u2026 [+902 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Balogh Krisztina", "title": "Letart\u00f3ztatt\u00e1k a 87 \u00e9ves f\u00f3ti f\u00e9rfit, aki nyakon sz\u00farta \u00e9s agyonverte az \u00e9lett\u00e1rsa l\u00e1ny\u00e1t - Index.hu", "description": "Letart\u00f3ztatt\u00e1k a 87 \u00e9ves f\u00f3ti f\u00e9rfit, aki nyakon sz\u00farta \u00e9s agyonverte az \u00e9lett\u00e1rsa l\u00e1ny\u00e1t - Azt hitte, hogy a n\u0151 elvette a nyugd\u00edj\u00e1t.", "url": "https://index.hu/belfold/2021/01/10/fot_gyilkossag_idos_ferfi/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3613/36135/361353/36135387_2762013_162523b0a6e3cb9d4a09bfa5c5e4fd09_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T14:13:00Z", "content": "Letart\u00f3ztatta az \u00e9lett\u00e1rsa l\u00e1ny\u00e1nak meg\u00f6l\u00e9s\u00e9vel gyan\u00fas\u00edtott ids f\u00f3ti f\u00e9rfit a Budak\u00f6rny\u00e9ki J\u00e1r\u00e1sb\u00edr\u00f3s\u00e1g k\u00f6z\u00f6lte a Budapest K\u00f6rny\u00e9ki T\u00f6rv\u00e9nysz\u00e9k vas\u00e1rnap az MTI-vel. A k\u00e9nyszerint\u00e9zked\u00e9st az Igazs\u00e1g\u00fcg\u2026 [+1205 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "J\u00f6v\u0151 h\u00e9ten bek\u00f6sz\u00f6nt az extr\u00e9m hideg t\u00e9l: -20 fok is lehet Magyarorsz\u00e1gon - Portfolio", "description": "A j\u00f6v\u0151 h\u00e9t m\u00e1sodik fel\u00e9ben a havas, der\u00fclt t\u00e1jakon \u00e9jszak\u00e1nk\u00e9nt -15 fok al\u00e1 h\u0171lhet a leveg\u0151, s\u0151t, egyes\u00a0der\u00fcltebb, kev\u00e9sb\u00e9 szeles, h\u00f3val bor\u00edtott t\u00e1jakon -20 fok is lehet - \u00edrja az id\u0151k\u00e9p.", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20210110/jovo-heten-bekoszont-az-extrem-hideg-tel-20-fok-is-lehet-magyarorszagon-464686", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/t/e/l/tel-jeg-ho-budapest-424434.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T13:22:00Z", "content": "A legfrissebb elrejelz\u00e9sek szerint a j\u00f6v h\u00e9t k\u00f6zep\u00e9tl egyre nagyobb mennyis\u00e9gben \u00e1ramlik f\u00f6l\u00e9nk a kontinent\u00e1lis eredet fagyos leveg, emiatt szokatlanul hideg napokra \u00e9s \u00e9jszak\u00e9kra sz\u00e1m\u00edthatunk a h\u00e9tv\u2026 [+1824 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "24.hu", "title": "ATV: Eladhatj\u00e1k az SZFE jelenlegi \u00e9p\u00fcleteit - 24.hu", "description": "Megsz\u0171nhet az \u00d3dry Sz\u00ednpad is.", "url": "https://24.hu/kultura/2021/01/10/szfe-szinhaz-es-filmmuveszeti-egyetem-epuletek-eladas/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/01/szfe-e1610280175837-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T12:03:00Z", "content": "A jelenlegi vezets\u00e9g t\u00faladhat a Sz\u00ednh\u00e1z-\u00e9s Filmmv\u00e9szeti Egyetem jelenlegi \u00e9p\u00fcletein. Az ATV H\u00edrad\u00f3j\u00e1nak \u00e9rtes\u00fcl\u00e9sei szerint az \u00d3dry Sz\u00ednpad megsznik, \u00e9s helyette az Ur\u00e1nia Filmsz\u00ednh\u00e1z lesz az egyetem\u2026 [+1194 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropol.hu"}, "author": null, "title": "Minden nap az \u00e9let\u00e9\u00e9rt im\u00e1dkozott G\u00f6m\u00f6ry Zsolt, nagyon v\u00e1rja az olt\u00e1st - Metropol", "description": "B\u00e1r a zen\u00e9sz \u00fagy tartja, hogy hal\u00e1lunk ut\u00e1n egy jobb helyre ker\u00fcl\u00fcnk, a csal\u00e1dja miatt nagyon agg\u00f3dott.", "url": "https://metropol.hu/vip/minden-nap-az-eleteert-imadkozott-gomory-zsolt-nagyon-varja-az-oltast-162580/", "urlToImage": "https://metropol.hu/wp-content/uploads/2020/09/+otf/1200x630/E0rxbxjS03zrUQdMt3__nOk5PVF9WRVJZX1NFQ78SxWgXJvpoAy4vp0zWHTQU__WYyOgXZCsen3IqTqtdPLe9k496AlDgMn8rG7y__1jUtn3kKw5DYvFe8UI+nmEAA=/NemzetiSport1902071013DCS-scaled-e1600358608598.jpg", "publishedAt": "2021-01-10T11:21:05Z", "content": "Fokozatosan t\u00e9r vissza r\u00e9gi \u00e9let\u00e9hez G\u00f6m\u00f6ry Zsolt, akit kor\u00e1bban t\u00fcdemb\u00f3li\u00e1val kezeltek k\u00f3rh\u00e1zban, nemr\u00e9g pedig a koronav\u00edrus pokl\u00e1t is megj\u00e1rta.\r\n J\u00f3k lettek az eredm\u00e9nyeim \u00e9s j\u00f3l is vagyok, azonban\u2026 [+1601 chars]"}]}