{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Palotai Barnab\u00e1s", "title": "Mbapp\u00e9 g\u00e1l\u00e1zott Barcelon\u00e1ban, a PSG m\u00e1r f\u00e9l l\u00e1bbal a legjobb 8 k\u00f6z\u00f6tt - Index.hu", "description": "Mbapp\u00e9 g\u00e1l\u00e1zott Barcelon\u00e1ban, a PSG m\u00e1r f\u00e9l l\u00e1bbal a legjobb 8 k\u00f6z\u00f6tt - A szezon egyik legjobb meccs\u00e9n Messi szerzett vezet\u00e9st a hazaiaknak, azt\u00e1n j\u00f6tt a francia henger.", "url": "https://index.hu/sport/futball/2020/bl/2021/02/16/bajnokok-ligaja-barcelona-paris-saint-germain-nyolcaddonto-elso-merkozes/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3670/36703/367033/36703331_2803483_cbee93c2172eab2b2c929b423a652c39_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T21:52:00Z", "content": "A m\u00e9rkz\u00e9s els 10 perc\u00e9ben a Neymar \u00e9s \u00c1ngel Di Mar\u00eda n\u00e9lk\u00fcl fel\u00e1ll\u00f3 vend\u00e9gek kezdtek akt\u00edvabban, r\u00f6gt\u00f6n a kezd\u00e9s ut\u00e1n Kylian Mbapp\u00e9 kapott egy hossz\u00fa ind\u00edt\u00e1st, amire rosszul futott ki Marc-Andr\u00e9 ter \u2026 [+3869 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "K. D.", "title": "BL: k\u00e9t \u00f3ri\u00e1si Leipzig-hiba, Szalah \u00e9s Man\u00e9 is betal\u00e1lt \u2013 vide\u00f3 - N - Nemzeti Sport", "description": "Sabitzer nagyon cs\u00fany\u00e1n eln\u00e9zte a passzt, azt\u00e1n Mukiele r\u00fagott luftot a labda helyett.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/bajnokok_ligaja/bl-ket-oriasi-leipzig-hiba-szalah-es-mane-is-betalalt-video-2810801", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/81/8/1/cikk_2810801/1200SzalahFb_fb.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T21:30:27Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "V\u00edg Gy\u00f6rgy", "title": "A kulissz\u00e1k m\u00f6g\u00f6tt: forog az els\u0151 magyar kar\u00e1csonyi film - Index.hu", "description": "A kulissz\u00e1k m\u00f6g\u00f6tt: forog az els\u0151 magyar kar\u00e1csonyi film - Szerelem, humor, szt\u00e1rok \u2013 k\u00e9sz\u00fcl a Nagykar\u00e1csony c\u00edm\u0171 leg\u00fajabb magyar romkom.", "url": "https://index.hu/kultur/cinematrix/2021/02/16/a-szerelmes-tuzolto-a-szende-tanitoneni-es-a-vagany-boviliboltos---forog-az-elso-magyar-karacsonyi-film/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3668/36680/366808/36680817_2801845_3921e6954b318d788fd26b675ae62a77_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T20:57:00Z", "content": "Mivel a st\u00e1b v\u00e9delm\u00e9ben k\u00f6telez Covid-gyorstesztet ez\u00fattal orrb\u00f3l vett mint\u00e1val v\u00e9gezt\u00e9k el az \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00f3kon, t\u00fcssz\u00f6gve kezddik a besz\u00e9lget\u00e9s az egyik jelenethez siet Tiszeker D\u00e1niellel.\r\nA rendez els \u2026 [+9298 chars]"}, {"source": {"id": "ign", "name": "IGN"}, "author": "Benke Attila", "title": "M\u00e1r megint elhalasztott\u00e1k az Amazon \u00edg\u00e9retes j\u00e1t\u00e9k\u00e1t, a New World\u00f6t - IGN Hungary", "description": "Ez nem akar \u00f6sszej\u00f6nni", "url": "https://hu.ign.com/new-world/65212/news/mar-megint-elhalasztottak-az-amazon-igeretes-jatekat-a-new-worldot", "urlToImage": "https://sm.ign.com/t/ign_hu/screenshot/default/amazon-new-world-1_cg94.1200.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T20:52:23Z", "content": "A Google mellett az Amazon is belev\u00e1gott a j\u00e1t\u00e9kfejleszt\u00e9sbe, azonban ahogy a Google-nak, \u00fagy az Amazonnak is ny\u00f6gvenyelsen megy a dolog. A Google m\u00e1r be is jelentette, hogy felhagy a Stadia-exkluz\u00edv\u2026 [+1832 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Wolf G\u00e9za", "title": "Meghalt Ion Mihai Pacepa, a Ceausescu-rezsim leleplez\u0151je - Index.hu", "description": "Meghalt Ion Mihai Pacepa, a Ceausescu-rezsim leleplez\u0151je - K\u00f6nyv\u00e9t v\u00e1diratk\u00e9nt haszn\u00e1lt\u00e1k a kiv\u00e9gzett rom\u00e1n dikt\u00e1tor ellen.", "url": "https://index.hu/kulfold/2021/02/16/meghalt-pacepa-voros-horizontok-ceausescu-romania-securitate/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3670/36702/367028/36702883_2803455_a929a9e1cb0a297174a2fc4f8094d687_wm.png", "publishedAt": "2021-02-16T20:40:00Z", "content": "92 \u00e9ves kor\u00e1ban elhunyt\u00a0a rom\u00e1n k\u00fclf\u00f6ldi h\u00edrszerz\u00e9s egykori helyettes vezetje, aki a nyilv\u00e1noss\u00e1gra hozott inform\u00e1ci\u00f3ival leleplezte, \u00e9s alapjaiban rend\u00edtette meg a rom\u00e1n kommunista rezsimet.\u00a0K\u00f6nyv\u00e9t\u2026 [+2078 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Itthon: Hat megy\u00e9ben figyelmeztet \u00f3nos es\u0151re a meteorol\u00f3gia | hvg.hu - hvg.hu", "description": "Az \u00e9szakkeleti orsz\u00e1gr\u00e9szben a csapad\u00e9k halmaz\u00e1llapota d\u00f6nt\u0151en h\u00f3 lesz.", "url": "https://hvg.hu/itthon/20210216_onos_eso_figyelmeztetes_meteorologia", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=f30f5913-578b-4aae-b806-2907791a9935&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-02-16T20:34:00Z", "content": "Az \u00e9szakkeleti orsz\u00e1gr\u00e9szben a csapad\u00e9k halmaz\u00e1llapota d\u00f6nten h\u00f3 lesz.Elsfok\u00fa figyelmeztet\u00e9st adott ki \u00f3nos es vesz\u00e9lye miatt\r\n<ul><li>Budapestre,</li><li>Pest,</li><li>Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n,</li><li>\u2026 [+954 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Motorsport.com"}, "author": "Sz\u00e1nt\u00f3 D\u00e1niel", "title": "Miben v\u00e1ltozott az MCL35M az el\u0151dj\u00e9hez k\u00e9pest? - Motorsport.com Magyarorsz\u00e1g", "description": "A McLaren bemutatta a 2021-es aut\u00f3j\u00e1t, amely hossz\u00fa \u00e9vek ut\u00e1n \u00fajra Mercedes er\u0151forr\u00e1ssal van felszerelve. A fest\u00e9s alapja a papaya \u00e9s a k\u00e9k sz\u00edn maradt, azonban sok m\u00e1s kisebb-nagyobb v\u00e1ltoz\u00e1s is fellelhet\u0151 a konstrukci\u00f3n. De mik is ezek pontosabban?", "url": "https://hu.motorsport.com/f1/news/miben-valtozott-az-mcl35-az-elodjeihez-kepest/5410489/", "urlToImage": "https://cdn-1.motorsport.com/images/amp/YN1olp32/s6/formula-1-mclaren-mcl35m-launc-2.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T20:00:00Z", "content": "A McLaren leg\u00fajabb versenykonstrukci\u00f3ja hivatalosan is bemutat\u00e1sra ker\u00fclt a 2021-es \u00e9vben. Az aut\u00f3n term\u00e9szetesen fellelhet j\u00f3 n\u00e9h\u00e1ny \u00fajdons\u00e1g, azonban az alapja h maradt a kor\u00e1bbi \u00e9vek fejleszt\u00e9seih\u2026 [+1720 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Vil\u00e1g: \u00dajra kit\u00f6rt az Etna | hvg.hu - hvg.hu", "description": "Olasz geofizikusok szerint a vulk\u00e1n r\u00e9g nem tapasztalt er\u0151vel t\u00f6rt ki.", "url": "https://hvg.hu/vilag/20210216_etna_vulkan", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=a8b73758-2124-4866-806c-19ef58c8b9e9&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-02-16T19:50:00Z", "content": "Olasz geofizikusok szerint a vulk\u00e1n r\u00e9g nem tapasztalt ervel t\u00f6rt ki.Nagy robajjal \u00e9s r\u00e9g\u00f3ta nem l\u00e1tott l\u00e1vafolyammal kit\u00f6rt az Etna szic\u00edliai vulk\u00e1n. Az eset miatt lez\u00e1rt\u00e1k a k\u00f6zeli Catania rep\u00fclter\u2026 [+984 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Balogh Krisztina", "title": "Valentin-napon Dubajba rep\u00fclt a NER kedvenc mag\u00e1ng\u00e9pe - Index.hu", "description": "Valentin-napon Dubajba rep\u00fclt a NER kedvenc mag\u00e1ng\u00e9pe - Valaki szerelmes.", "url": "https://index.hu/belfold/2021/02/16/valentin-napon-dubajba-repult-a-ner-kedvenc-magangepe/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3670/36702/367023/36702311_2803421_884ec0aa099bea839fa31fee0aad36fc_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T19:24:00Z", "content": "\u00dagy tnik, a szerelmesek napj\u00e1n sem pihent a NER kedvenc luxusj\u00e1rmve, a Bombardier Global 6000 t\u00edpus\u00fa luxus mag\u00e1nrep\u00fclg\u00e9p. Hadh\u00e1zy \u00c1kos n\u00e9zte meg a FlightRadaron, hogy az\u00a0OE-LEM lajstromjel, hivatalos\u2026 [+847 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Megbukott a Google online j\u00e1t\u00e9kos rendszere - Origo", "description": "Takar\u00e9kon \u00fczemel tov\u00e1bb az egykor \u00edg\u00e9retesnek t\u0171n\u0151 szolg\u00e1ltat\u00e1s.", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20210211-google-stadia-streaming-videojatek-jovo.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2012/20201211mobil-jatek-felho-google-stadia1.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T18:50:00Z", "content": "A Google k\u00f6r\u00fclbel\u00fcl 2016 \u00f3ta fejleszti akt\u00edvan az eredetileg Project Yeti munkan\u00e9ven fut\u00f3 j\u00e1t\u00e9kstreaming szolg\u00e1ltat\u00e1s\u00e1t. A kor\u00e1bbi (\u00e9s r\u00e9szben megl\u00e9v) pr\u00f3b\u00e1lkoz\u00e1sokhoz hasonl\u00f3an a l\u00e9nyeg alapveten ez\u2026 [+5623 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "A k\u00ednai vakcin\u00e1t m\u00e9ltatta az NNK oszt\u00e1lyvezet\u0151je - Portfolio", "description": "A kedden \u00e9rkezett k\u00ednai olt\u00f3anyagsz\u00e1ll\u00edtm\u00e1nnyal m\u00e9rf\u00f6ldk\u0151h\u00f6z \u00e9rkezett az orsz\u00e1g a j\u00e1rv\u00e1ny elleni v\u00e9dekez\u00e9sben - mondta a Nemzeti N\u00e9peg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi K\u00f6zpont (NNK) j\u00e1rv\u00e1ny\u00fcgyi oszt\u00e1lyvezet\u0151je a k\u00f6zm\u00e9di\u00e1nak adott nyilatkozat\u00e1ban.", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20210216/a-kinai-vakcinat-meltatta-az-nnk-osztalyvezetoje-470148", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/c/o/v/covid-koronavirus-vakcina-oltas-432024.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T17:59:00Z", "content": "Galg\u00f3czi \u00c1gnes k\u00f6z\u00f6lte, 550 ezer adag k\u00ednai olt\u00f3anyag \u00e9rkezett Magyarorsz\u00e1gra, ami 275 ezer ember beolt\u00e1s\u00e1ra el\u00e9g.\r\nAz olt\u00f3anyag k\u00f6nnyen kezelhet, 2-8 Celsius-fokon t\u00e1rolhat\u00f3, \u00edgy sz\u00e1ll\u00edt\u00e1sa sem \u00fctk\u00f6\u2026 [+931 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Herpai Gergely", "title": "Amerik\u00e1ban t\u00f6rt\u00e9nelem\u00f3ra lett a n\u00e9pszer\u0171 videoj\u00e1t\u00e9kb\u00f3l - Index.hu", "description": "Amerik\u00e1ban t\u00f6rt\u00e9nelem\u00f3ra lett a n\u00e9pszer\u0171 videoj\u00e1t\u00e9kb\u00f3l - A Red Dead Redemption 2 seg\u00edthet meg\u00e9rteni az 1899 \u00e9s 1911 k\u00f6z\u00f6tti id\u0151szakot.", "url": "https://index.hu/tech/godmode/2021/02/16/a-red-dead-redemption-2-t-tortenelemoktatasra-hasznaljak-az-usa-ban/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3668/36683/366839/36683931_2802087_8607722f4fa306e328bb643e6593e5a1_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T17:34:00Z", "content": "A Tennessee Egyetem a Rockstar j\u00e1t\u00e9k\u00e1t, illetve annak elz r\u00e9sz\u00e9t is egy tanfolyam kiindul\u00f3pontjak\u00e9nt fogja haszn\u00e1lni.\r\nTore Olsson t\u00f6rt\u00e9nelemprofesszor d\u00f6nt\u00e9se szerint a Red Dead Redemption \u00e9s a Red \u2026 [+1678 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Vil\u00e1g: Elv\u00e9rzett a holland kij\u00e1r\u00e1si tilalom a h\u00e1gai b\u00edr\u00f3s\u00e1gon | hvg.hu - hvg.hu", "description": "Hat\u00e1rozat\u00e1ban a kij\u00e1r\u00e1si tilalmat a mozg\u00e1s \u00e9s a mag\u00e1n\u00e9let szabads\u00e1g\u00e1hoz val\u00f3 jog messzemen\u0151 megs\u00e9rt\u00e9s\u00e9nek nevezte.", "url": "https://hvg.hu/vilag/20210216_birosag_kijarasi_tilalom_hollandia", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=639a2462-f17a-4e94-a1ab-0d4fc193c5aa&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-02-16T16:32:00Z", "content": "Hat\u00e1rozat\u00e1ban a kij\u00e1r\u00e1si tilalmat a mozg\u00e1s \u00e9s a mag\u00e1n\u00e9let szabads\u00e1g\u00e1hoz val\u00f3 jog messzemen megs\u00e9rt\u00e9s\u00e9nek nevezte.A h\u00e1gai illet\u00e9kes b\u00edr\u00f3s\u00e1g a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny megf\u00e9kez\u00e9s\u00e9re janu\u00e1rban bevezetett \u00e9js\u2026 [+2816 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Matsinhe De\u0301nes Joao", "title": "Pszichi\u00e1tri\u00e1ra vitt\u00e9k az \u0151sz\u00f6di besz\u00e9d \u00f6njel\u00f6lt koronatan\u00faj\u00e1t - Index.hu", "description": "Pszichi\u00e1tri\u00e1ra vitt\u00e9k az \u0151sz\u00f6di besz\u00e9d \u00f6njel\u00f6lt koronatan\u00faj\u00e1t - Kilenc \u00f3r\u00e1n \u00e1t kerest\u00e9k elt\u0171ntk\u00e9nt. Egy szabadnapos rend\u0151r tal\u00e1lta meg.", "url": "https://index.hu/belfold/2021/02/16/pszichiatriai-klinika-eltunt-szegedi-kepviselo_korozes_szabadnapos-rendor_mgekerult/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3670/36701/367012/36701215_2803341_99102831214eb3fa234987265300b626_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T16:07:00Z", "content": "Szab\u00f3 B\u00e1lint h\u00e9tfi eltn\u00e9s\u00e9nek k\u00f6r\u00fclm\u00e9nyei tiszt\u00e1zatlanok.\u00a0A Csongr\u00e1d-Csan\u00e1d Megyei Rendr-fkapit\u00e1nys\u00e1g szem\u00e9lyi szabads\u00e1g megs\u00e9rt\u00e9se bntett gyan\u00faja miatt, ismeretlen tettes ellen indult elj\u00e1r\u00e1s keret\u00e9\u2026 [+1122 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "16:35A koronav\u00edrus miatt halt meg a sz\u00f6uli olimpikon magyar bokszol\u00f3 - Origo", "description": "A h\u00e1romszoros magyar bajnok Turu Istv\u00e1n 59 \u00e9ves volt.", "url": "https://www.origo.hu/sport/egyeni/20210216-koronavirus-miatt-halt-meg-a-szouli-olimpikon-magyar-bokszolo.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/share_default_images/sport_redesing_facebook_default_share_picture_sport.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T15:35:00Z", "content": "R\u00f6vid, s\u00falyos lefoly\u00e1s\u00fa, koronav\u00edrus okozta betegs\u00e9g ut\u00e1n 59. \u00e9let\u00e9v\u00e9ben elhunyt Turu Istv\u00e1n - \u00edrja a Nemzeti Sport.\r\nTuru Istv\u00e1n\u00a0az \u00c9p\u00edtk, a Bp. Honv\u00e9d \u00e9s a Vasas egykori h\u00e1romszoros magyar bajnok, \u2026 [+132 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "\u201eKiss Tibi m\u00e1r a git\u00e1roz\u00e1si szakaszban van\u201d \u2013 \u00fajabb r\u00e9szletek a Quimby rehabon l\u00e9v\u0151 frontember\u00e9r\u0151l - hvg.hu", "description": "\u201e\u00c9n bent teszem a dolgom, ti pedig kint tegy\u00e9tek a dolgotok\u201d \u2013 \u00fczente a rehabr\u00f3l n\u00e9h\u00e1ny hete Kiss Tibi a Quimby tagjainak, akik ezt meg is fogadt\u00e1k: vend\u00e9gzen\u00e9szekkel r\u00f6gz\u00edtettek nemr\u00e9g egy st\u00fadi\u00f3koncertet, amelyet hamarosan l\u00e1thatnak is a rajong\u00f3k.", "url": "https://hvg.hu/kultura/20210216_Kiss_Tibi_mar_gitarozas_szakaszban_van__ujabb_reszletek_a_Quimby_frontembererol", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=49a0c1ff-4d42-4b40-a618-132a67414187&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-02-16T15:18:00Z", "content": "\u00c9n bent teszem a dolgom, ti pedig kint tegy\u00e9tek a dolgotok \u00fczente a rehabr\u00f3l n\u00e9h\u00e1ny hete Kiss Tibi a Quimby tagjainak, akik ezt meg is fogadt\u00e1k: vend\u00e9gzen\u00e9szekkel r\u00f6gz\u00edtettek nemr\u00e9g egy st\u00fadi\u00f3koncert\u2026 [+4795 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "Bodn\u00e1r Judit Lola", "title": "V\u00e1ltozik a TV2 m\u0171sora - 24.hu", "description": "A Doktor Balaton els\u0151 \u00e9vadja a v\u00e9g\u00e9hez k\u00f6zeledik, \u00edgy a TV2 esti m\u0171sor\u00e1ban is v\u00e1ltoz\u00e1sok v\u00e1rhat\u00f3k. M\u00e1rcius 1-t\u0151l az Exatlon Hungary kor\u00e1bbi id\u0151s\u00e1vban", "url": "https://24.hu/kultura/2021/02/16/valtozik-a-tv2-musora/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/02/doktor-balaton-e1613487864180-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T15:05:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Els\u0151k k\u00f6z\u00f6tt tudhatod meg, hogy milyen lesz, \u00e9s mikor nyit meg Budapest leg\u00fajabb pl\u00e1z\u00e1ja (k\u00e9pek) - Portfolio", "description": "K\u00f6zel 10 \u00e9ve \u00e9p\u00fclt utolj\u00e1ra klasszikus \u00e9rtelemben vett bev\u00e1s\u00e1rl\u00f3k\u00f6zpont Magyarorsz\u00e1gon, a 2021-es \u00e9v azonban m\u00e1s lesz: szeptember 3-\u00e1n nyit meg az \u00f6sszesen 136 ezer n\u00e9gyzetm\u00e9teres, 55 ezer n\u00e9gyzetm\u00e9ter b\u00e9rbeadhat\u00f3 ter\u00fclettel rendelkez\u0151, n\u00e9gyszintes Etele Plaz\u2026", "url": "https://www.portfolio.hu/ingatlan/20210216/elsok-kozott-tudhatod-meg-hogy-milyen-lesz-es-mikor-nyit-meg-budapest-legujabb-plazaja-kepek-469628", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/p/o/r/portfolio-etele-plaza-25-432208.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T15:00:00Z", "content": "Utolj\u00e1ra 2010-ben a Corvin Plaza megnyit\u00e1sakor l\u00e9phett\u00fcnk be Budapesten \u00faj pl\u00e1z\u00e1ba (lesz\u00e1m\u00edtva a 2013-ban \u00e1tadott \u00c1rk\u00e1d2-t, ami az rs vez\u00e9r t\u00e9ri egys\u00e9g bv\u00edt\u00e9se volt), hamarosan azonban a fv\u00e1ros m\u00e1sod\u2026 [+8534 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "D\u00f6m\u00f6s Zsuzsanna", "title": "R\u00e9g v\u00e1rt funkci\u00f3t tesztelnek a Google Chrome-ban - 24.hu", "description": "G\u00f6rgethet\u0151v\u00e9 v\u00e1lnak a megnyitott lapf\u00fclek.", "url": "https://24.hu/tech/2021/02/16/google-chrome-bongeszo-megnyitott-lapok-meretezheto-gorgetheto/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/02/73996044-e1613480776984-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T14:45:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Kurk\u00f3 Gyula", "title": "Aut\u00f3balesetet szenvedett Vitray Tam\u00e1s - Index.hu", "description": "Aut\u00f3balesetet szenvedett Vitray Tam\u00e1s - Az ismert m\u00e9diaszem\u00e9lyis\u00e9g Budapest belv\u00e1ros\u00e1ban \u00fctk\u00f6z\u00f6tt \u00f6ssze egy m\u00e1sik aut\u00f3ssal.", "url": "https://index.hu/belfold/2021/02/16/baleset-kodaly-korond-volvo-audi-origo-vitray-tamas-budapest-belvaros/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3669/36699/366993/36699301_2803199_5f250fe35e040d1949dc53f81eb85a13_wm.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T14:42:00Z", "content": "\u00d6ssze\u00fctk\u00f6z\u00f6tt egy Volvo \u00e9s egy Audi szem\u00e9lyaut\u00f3 k\u00e9s d\u00e9leltt Budapest VI. ker\u00fclet\u00e9ben, az Andr\u00e1ssy \u00fat \u00e9s a Sz\u00edv utca keresztezd\u00e9s\u00e9ben. Az Origo inform\u00e1ci\u00f3i szerint\r\na Volv\u00f3t Vitray Tam\u00e1s vezette.\r\nA b\u2026 [+518 chars]"}]}