{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Nem felt\u00e9tlen\u00fcl l\u00e9p ki a Fidesz mag\u00e1b\u00f3l az Eur\u00f3pai N\u00e9pp\u00e1rtb\u00f3l - Portfolio", "description": "Az Eur\u00f3pai N\u00e9pp\u00e1rt eur\u00f3pai parlamenti frakci\u00f3j\u00e1b\u00f3l val\u00f3 kil\u00e9p\u00e9sb\u0151l nem k\u00f6vetkezik, hogy az Eur\u00f3pai N\u00e9pp\u00e1rtb\u00f3l is kil\u00e9pne a Fidesz \u2013 k\u00f6z\u00f6lte Nov\u00e1k Katalin, a p\u00e1rt aleln\u00f6ke.", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20210303/nem-feltetlenul-lep-ki-a-fidesz-magabol-az-europai-neppartbol-472490", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/n/o/v/novak-katalin-420406.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T21:24:00Z", "content": "Nem - ezt v\u00e1laszolta r\u00f6viden Nov\u00e1k Katalin az atv.hu munkat\u00e1rs\u00e1nak arra, hogy abb\u00f3l, hogy a Fidesz kil\u00e9pett az Eur\u00f3pai N\u00e9pp\u00e1rt parlamenti frakci\u00f3j\u00e1b\u00f3l, k\u00f6vetkezik-e, hogy a Fidesz elhagyja az Eur\u00f3pai\u2026 [+1402 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Palotai Barnab\u00e1s", "title": "Marco Rossi is reag\u00e1lt Gul\u00e1csi P\u00e9ter sziv\u00e1rv\u00e1nycsal\u00e1dos posztj\u00e1ra - Index.hu", "description": "Marco Rossi is reag\u00e1lt Gul\u00e1csi P\u00e9ter sziv\u00e1rv\u00e1nycsal\u00e1dos posztj\u00e1ra - A sz\u00f6vets\u00e9gi kapit\u00e1ny innent\u0151l lez\u00e1rtnak tekinti az \u00fcgyet.", "url": "https://index.hu/sport/futball/2021/03/03/magyar-valogatott-marco-rossi-gulacsi-peter-a-csalad-az-csalad/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3692/36927/369272/36927243_2819949_81f1853ed24eefcb39b75cf306130d1e_wm.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T20:53:00Z", "content": "Az olasz szakember \u00edgy nyilatkozott a Magyar Labdar\u00fag\u00f3-sz\u00f6vets\u00e9g\u00a0hivatalos oldal\u00e1nak:Rengetegen k\u00e9rdezt\u00e9k az ut\u00f3bbi napokban az \u00e1ll\u00e1spontomat Gul\u00e1csi P\u00e9ter m\u00falt heti posztj\u00e1val kapcsolatban. Ha valak\u2026 [+779 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "pbe", "title": "Az eg\u00e9sz vil\u00e1g vesz\u00e9lybe ker\u00fclhet a brazil j\u00e1rv\u00e1ny miatt - Index.hu", "description": "Az eg\u00e9sz vil\u00e1g vesz\u00e9lybe ker\u00fclhet a brazil j\u00e1rv\u00e1ny miatt - \u00daj \u00e9s m\u00e9g hal\u00e1losabb mut\u00e1ci\u00f3k terjedhetnek el vil\u00e1gszerte Bolsonaro eln\u00f6k v\u00edruspolitik\u00e1ja miatt.", "url": "https://index.hu/kulfold/2021/03/03/az-egesz-vilag-veszelyben-a-brazil-jarvany-miatt/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3692/36926/369263/36926301_2819883_8e31c71200337a22def75b53fdd40393_wm.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T20:48:00Z", "content": "A Guardiannak nyilatkozva Miguel Nicolelis, a Duke Egyetem idegtud\u00f3sa felsz\u00f3l\u00edtotta a nemzetk\u00f6zi k\u00f6z\u00f6ss\u00e9get, hogy \u00edt\u00e9lje el a brazil korm\u00e1nyt, ami\u00e9rt nem tudta k\u00e9zben tartani a j\u00e1rv\u00e1nyt, ami eddig t\u00f6\u2026 [+2194 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Globalgame.hu"}, "author": "GlobalGame", "title": "GlobalGame - Global Game", "description": "K\u00e9t j\u00e1t\u00e9k macskajelmezben, egybecsomagolva: egy b\u0151 h\u00e9t\u00e9ves c\u00edm, amit k\u00e1r is lett volna megpiszk\u00e1lni, illetve egy r\u00f6vid, de ann\u00e1l frissebb vadhajt\u00e1s.", "url": "http://globalgame.hu/hir/44444/super-mario-3d-world--bowsers-fury-teszt-a-duh-neha-jo", "urlToImage": "http://globalgame.hu/images/share.png?refresh=1614811971", "publishedAt": "2021-03-03T20:45:41Z", "content": "<table><tr><td><table><tr><td></td><td></td></tr></table></td><td><table><tr><td></td><td></td></tr></table></td><td><table><tr><td></td><td></td></tr></table></td></tr></table><table><tr><td>Super M\u2026 [+5363 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Kapcsolatot tal\u00e1ltak a rendszeres h\u00fasfogyaszt\u00e1s \u00e9s t\u00f6bb betegs\u00e9g k\u00f6z\u00f6tt - hvg.hu", "description": "A t\u00fal sok v\u00f6r\u00f6s h\u00fas az iszk\u00e9mi\u00e1s sz\u00edvbetegs\u00e9g, a t\u00fcd\u0151gyullad\u00e1s, a b\u00e9lpolip vagy a cukorbetegs\u00e9g kock\u00e1zat\u00e1val is \u00f6sszef\u00fcgg egy brit tanulm\u00e1ny szerint.", "url": "https://hvg.hu/elet/20210303_Rendszeres_husfogyasztas_nem_daganatos_betegsegek", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=97f04d84-b971-4a6b-80bf-50cd2be61d29&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-03-03T20:39:00Z", "content": "A t\u00fal sok v\u00f6r\u00f6s h\u00fas az iszk\u00e9mi\u00e1s sz\u00edvbetegs\u00e9g, a t\u00fcdgyullad\u00e1s, a b\u00e9lpolip vagy a cukorbetegs\u00e9g kock\u00e1zat\u00e1val is \u00f6sszef\u00fcgg egy brit tanulm\u00e1ny szerint.Ers bizony\u00edt\u00e9kok utaltak m\u00e1r arra, hogy a v\u00f6r\u00f6s h\u00fas\u2026 [+2166 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Ezek a vil\u00e1g legdr\u00e1g\u00e1bb flipperg\u00e9pei - gal\u00e9ria - Origo", "description": "Bemutatjuk, hogyan \u00e9lte t\u00fal a flippergy\u00e1rt\u00e1s a digit\u00e1lis forradalmat, \u00e9s azt, hogyan maradhattak a g\u00e9pek napjainkban is fontos sz\u00f3rakoz\u00e1si eszk\u00f6z\u00f6k.", "url": "https://www.origo.hu/gazdasag/20210226-hogyan-maradtak-fent-a-flippergepek.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2102/20210224a-vilag-legdragabb-flippergepei-galeria9.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T20:23:00Z", "content": "Ma m\u00e1r neh\u00e9z elk\u00e9pzelni egy olyan vil\u00e1got, ahol nincsenek mobiltelefonok vagy j\u00e1t\u00e9kkonzolok, pedig az ezekn\u00e9l egy fokkal egyszerbb flipperg\u00e9pek is csak a 19 sz\u00e1zadban jelentek meg Eur\u00f3p\u00e1ban. K\u00e9sbb t\u00f6\u2026 [+5722 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "T. D.", "title": "Kir\u00e1ly-kupa: Barcelona\u2013Sevilla - NSO - Nemzeti Sport", "description": "Vajon fel tudnak \u00e1llni Messi\u00e9k a k\u00e9tg\u00f3los h\u00e1tr\u00e1nyb\u00f3l, vagy a Sevilla jut a fin\u00e1l\u00e9ba?", "url": "https://www.nemzetisport.hu/spanyol_labdarugas/kiraly-kupa-barcelona-sevilla-2813431", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/81/34/31/cikk_2813431/kou1_fb.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T19:50:26Z", "content": "Ledolgozta idegenben \u00f6sszeszedett k\u00e9tg\u00f3los h\u00e1tr\u00e1ny\u00e1t, \u00e9s hazai p\u00e1ly\u00e1n hosszabb\u00edt\u00e1s ut\u00e1n 30-ra legyzte a Barcelona a Sevill\u00e1t a spanyol Kir\u00e1ly-kupa eld\u00f6ntj\u00e9nek visszav\u00e1g\u00f3j\u00e1n. Ezzel a katal\u00e1nok bejutot\u2026 [+15518 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gamechannel.hu"}, "author": "WickedSick", "title": "Felv\u00e1s\u00e1rolta a Torchlight 3 fejleszt\u0151it a Zynga | H\u00edrblock | Game Channel - Game Channel", "description": "A Torchlight 3 m\u00f6g\u00f6tt \u00e1ll\u00f3 San Franciscoi csapatra, az Echtra Games-re...", "url": "http://www.gamechannel.hu/cikk/hirblock/felvasarolta-a-torchlight-3-fejlesztoit-a-zynga", "urlToImage": "http://www.gamechannel.hu/pictures/hirblock/felvasarolta-a-torchlight-3-fejlesztoit-a-zynga_1.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T19:36:02Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Koronav\u00edrus: Csehorsz\u00e1g, Szlov\u00e1kia \u00e9s Ausztria soron k\u00edv\u00fcl kapnak vakcin\u00e1kat az EU-t\u00f3l - Portfolio", "description": "Csehorsz\u00e1g, Szlov\u00e1kia \u00e9s Ausztria soron k\u00edv\u00fcl sz\u00e1z-sz\u00e1zezer adag Pfizer/BioNTech vakcin\u00e1t kap az Eur\u00f3pai Uni\u00f3 t\u00f6bbi tag\u00e1llam\u00e1t\u00f3l - jelentette az IHNED.cz cseh h\u00edrport\u00e1l szerda este, j\u00f3l \u00e9rtes\u00fclt forr\u00e1sokra hivatkozva.", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20210303/koronavirus-csehorszag-szlovakia-es-ausztria-soron-kivul-kapnak-vakcinakat-az-eu-tol-472480", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-lg/p/f/i/pfizervakcina-422186.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T19:33:00Z", "content": "Az \u00e9rtes\u00fcl\u00e9st Andrej Babis cseh korm\u00e1nyf megers\u00edtette a Twitteren. Babis szerint az uni\u00f3s tag\u00e1llamok szerd\u00e1n d\u00f6nt\u00f6ttek errl a l\u00e9p\u00e9srl, a vakcin\u00e1kat pedig a j\u00f6v h\u00e9t folyam\u00e1n sz\u00e1ll\u00edtj\u00e1k ki az eml\u00edtett \u2026 [+984 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropol.hu"}, "author": null, "title": "G\u00e1sp\u00e1r Evelin az \u00e9let\u00e9t f\u00e9lti, rem\u00e9li, b\u00f6rt\u00f6nbe ker\u00fcl az exe, Boldizs\u00e1r - Metropol", "description": "Napok \u00f3ta megy az \u00fczenget\u00e9s G\u00e1sp\u00e1r\u00e9k \u00e9s Evelin volt bar\u00e1tj\u00e1nak csal\u00e1dja k\u00f6z\u00f6tt. Nem csillapodnak az indulatok.", "url": "https://metropol.hu/vip/gaspar-evelin-boldizsar-ex-szakitas-231660/", "urlToImage": "https://metropol.hu/wp-content/uploads/2021/03/+otf/1200x630/4705684EvelinTv2.png", "publishedAt": "2021-03-03T19:21:37Z", "content": "G\u00e1sp\u00e1r Evelin viharos szak\u00edt\u00e1s\u00e1nak k\u00f6vetkezm\u00e9nyei egyre durv\u00e1bb fordulatot vesznek. Az ex ellen felhozott v\u00e1dak miatt sz\u00f3ba ker\u00fclt a b\u00f6rt\u00f6n is.\r\nNem csitulnak a ked\u00e9lyek, a G\u00e1sp\u00e1r csal\u00e1d tart att\u00f3l, \u2026 [+1906 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Nagy Fl\u00f3ra", "title": "Terrort\u00e1mad\u00e1s Sv\u00e9dorsz\u00e1gban, t\u00f6bb embert megk\u00e9seltek - Index.hu", "description": "Terrort\u00e1mad\u00e1s Sv\u00e9dorsz\u00e1gban, t\u00f6bb embert megk\u00e9seltek - A rend\u0151rs\u00e9g megl\u0151tte \u00e9s letart\u00f3ztatta a fiatal elk\u00f6vet\u0151t.", "url": "https://index.hu/kulfold/2021/03/03/svedorszag-keseles-terrorcselekmeny-rendorseg-eljaras/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3692/36926/369260/36926061_2819865_74a4de05a98ca1afd9faeb463082b088_wm.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T19:14:00Z", "content": "Legal\u00e1bb nyolc embert megsebes\u00edtett egy f\u00e9rfi, aki t\u00f6bbeket megk\u00e9selt a d\u00e9l-sv\u00e9dorsz\u00e1gi Vetlanda nev kis telep\u00fcl\u00e9s k\u00f6zpontj\u00e1ban. A rendrs\u00e9g szerd\u00e1n k\u00f6z\u00f6lte, hogy lehets\u00e9ges terrort\u00e1mad\u00e1sk\u00e9nt vizsg\u00e1lj\u2026 [+493 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "BORSOS L\u00c1SZL\u00d3 (\u00f6sszefoglal\u00f3), BACSKAI J\u00c1NOS (percr\u0151l percre)", "title": "Tov\u00e1bbra sem megy odahaza a bajnoks\u00e1gban a Mol Feh\u00e9rv\u00e1rnak - NSO - Nemzeti Sport", "description": "K\u00e9t g\u00f3llal vezetett, \u00e9s ziccerek sor\u00e1t sz\u00f3rakozta el a feh\u00e9rv\u00e1ri csapat, majd ex-Vidi-j\u00e1t\u00e9kos dupl\u00e1j\u00e1val egyenl\u00edtett a Paks!", "url": "https://www.nemzetisport.hu/labdarugo_nb_i/nb-i-mol-fehervar-paks-2813333", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/81/33/33/cikk_2813333/vidi900_fb.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T18:55:00Z", "content": "A labdar\u00fag\u00f3 NB I 24. fordul\u00f3j\u00e1nak z\u00e1r\u00f3 m\u00e9rkz\u00e9s\u00e9n a Mol Feh\u00e9rv\u00e1r m\u00e1r k\u00e9t g\u00f3llal is vezetett a Paks ellen odahaza, de a v\u00e9ge 22 lett.\u00a0A feh\u00e9rv\u00e1riak id\u00e9n m\u00e9g nyeretlenek odahaza a bajnoks\u00e1gban.NB I24. F\u2026 [+3545 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Professzion\u00e1lis felhaszn\u00e1l\u00f3knak k\u00e9sz\u00fclt a Lenovo hatalmas monitora - Origo", "description": "Nem \u00e1tlagos modell a 21:9 k\u00e9par\u00e1ny\u00fa, 39,7 h\u00fcvelykes Lenovo ThinkVision P40w.", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20210302-lenovo-thinkvision-p40w-monitor.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2103/2021030255.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T18:44:00Z", "content": "Nem \u00e1tlagos modell a 21:9 k\u00e9par\u00e1ny\u00fa, 39,7 h\u00fcvelykes Lenovo ThinkVision P40w.39,7 h\u00fcvelykes, 21:9 k\u00e9par\u00e1ny\u00fa \u00e9s 5120 x 2160 felbont\u00e1s\u00fa panellel rendelkezik a Lenovo \u00faj ThinkVision P40w monitora, amit p\u2026 [+794 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Nagy Fl\u00f3ra", "title": "F\u00fcstgr\u00e1n\u00e1t robbant a jobbikos szak\u00e9rt\u0151 kez\u00e9ben - Index.hu", "description": "F\u00fcstgr\u00e1n\u00e1t robbant a jobbikos szak\u00e9rt\u0151 kez\u00e9ben - T\u0171zolt\u00f3k lept\u00e9k el az Orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9s Irodah\u00e1z\u00e1t.", "url": "https://index.hu/belfold/2021/03/03/orszaggyules-irodahaz-fust-jobbik-fustgranat-budapest/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3692/36925/369258/36925823_2819849_6f0a569e7bc26288be9dc01eab648087_wm.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T18:42:00Z", "content": "F\u00fcst keletkezett az Orsz\u00e1ggyl\u00e9s Irodah\u00e1z\u00e1ban szerd\u00e1n tudta meg az MTI.\u00a0\r\nAz Orsz\u00e1ggyl\u00e9si rs\u00e9gtl 18 \u00f3rakor \u00e9rkezett bejelent\u00e9s a rendrs\u00e9gre, hogy az \u00e9p\u00fcletben f\u00fcst keletkezett. A jelenleg rendelkez\u00e9sr\u2026 [+1201 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Itthon: Levelet \u00edrt Kar\u00e1csony Gergelynek az amerikai k\u00fcl\u00fcgyminiszter | hvg.hu - hvg.hu", "description": "Budapest a szorosabb egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u00e9s \u00e9rdek\u00e9ben felvette a kapcsolatot a Feh\u00e9r H\u00e1zzal.", "url": "https://hvg.hu/itthon/20210303_Karacsony_Gergely_amerikai_kulugyminiszter", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=fbd7da8d-c250-47b3-b40b-7a13f9e2b5e2&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-03-03T18:33:00Z", "content": "Budapest a szorosabb egy\u00fcttmk\u00f6d\u00e9s \u00e9rdek\u00e9ben felvette a kapcsolatot a Feh\u00e9r H\u00e1zzal.Kar\u00e1csony Gergely az amerikai v\u00e1laszt\u00e1sok hivatalos eredm\u00e9ny\u00e9t k\u00f6veten lev\u00e9lben gratul\u00e1lt Joe Biden eln\u00f6knek \u00e9s Anton\u2026 [+1146 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Moln\u00e1r Szabina", "title": "K\u00e1rp\u00e1talj\u00e1t adn\u00e1 Oroszorsz\u00e1gnak a vakcin\u00e1\u00e9rt cser\u00e9be a szlov\u00e1k minisztereln\u00f6k - Index.hu", "description": "K\u00e1rp\u00e1talj\u00e1t adn\u00e1 Oroszorsz\u00e1gnak a vakcin\u00e1\u00e9rt cser\u00e9be a szlov\u00e1k minisztereln\u00f6k - Igor Matovi\u010d viccel\u0151d\u00f6tt egy r\u00e1di\u00f3interj\u00faban.", "url": "https://index.hu/kulfold/2021/03/03/oroszorszag-ukrajna-szlovakia-vakcina-koronavirus/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3692/36925/369250/36925081_2819793_ca27f3df44a4d4a95638a3795d4d2ba0_wm.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T18:10:00Z", "content": "Az orosz olt\u00f3anyag\u00e9rt cser\u00e9be K\u00e1rp\u00e1talj\u00e1t \u00edg\u00e9rte Oroszorsz\u00e1gnak Igor Matovi szlov\u00e1k minisztereln\u00f6k\u00a0 der\u00fclt ki a Radio Expres tegnapi ad\u00e1s\u00e1b\u00f3l. Azonnal hozz\u00e1tette, hogy csak viccnek sz\u00e1nta a kijelent\u00e9\u2026 [+631 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "helysz\u00edni Hihetetlen: A Veszpr\u00e9m BL-meccse el\u0151tt 10 perccel der\u00fclt ki, hogy koronav\u00edrusos az egyik b\u00edr\u00f3 - Origo", "description": "A Bajnokok Lig\u00e1j\u00e1ban elmaradt a Nantes elleni meccs.", "url": "https://www.origo.hu/sport/csapat/20210303-kezilabda-ferfi-bajnokok-ligaja-telekom-veszprem-hbc-nantes-osszefoglalo-helyszini-tudositas.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2012/20201229telekom-veszprem-kezilabda2.jpg?w=1024", "publishedAt": "2021-03-03T18:08:00Z", "content": "A Telekom Veszpr\u00e9m - HBC Nantes f\u00e9rfi k\u00e9zilabda Bajnokok Lig\u00e1ja-m\u00e9rkz\u00e9s eltt t\u00edz perccel der\u00fclt ki, hogy az egyik j\u00e1t\u00e9kvezet pozit\u00edv koronav\u00edrustesztet produk\u00e1lt, \u00edgy a szerda esti \u00f6sszecsap\u00e1s elmara\u2026 [+682 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "P\u00e9ter D\u00e1vid", "title": "Palik L\u00e1szl\u00f3: Az Exatlon beszippantott, \u00e9s nem ereszt - Index.hu", "description": "Palik L\u00e1szl\u00f3: Az Exatlon beszippantott, \u00e9s nem ereszt - Interj\u00fa a Dominik\u00e1n forgat\u00f3 m\u0171sorvezet\u0151vel, akinek napjait teljesen kit\u00f6lti a munka, amely a pand\u00e9mia alatt sem v\u00e1ltozott sokat.", "url": "https://index.hu/kultur/2021/03/03/palik-laszlo-exatlon-forgatas-dominika-koronavirus/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3688/36888/368889/36888975_2817181_c7139373698853856a66198d25d029f6_wm.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T17:10:00Z", "content": "Harmadik alkalommal forgat Dominik\u00e1n, de most elsz\u00f6r v\u00e9gig a pand\u00e9mia alatt kell dolgozniuk. Hogy \u00e9li meg ezt az idszakot, t\u00e1vol Magyarorsz\u00e1gt\u00f3l, az itthoni t\u00f6rt\u00e9n\u00e9sektl?\r\nMi, akik itt dolgozunk, az \u2026 [+5946 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "Bihari D\u00e1niel", "title": "Egyel\u0151re keresztet vethet\u00fcnk az \u00f3ra\u00e1t\u00e1ll\u00edt\u00e1s elt\u00f6rl\u00e9s\u00e9re - 24.hu", "description": "A jelek arra mutatnak, hogy hi\u00e1ba volt az idei \u00e9v a hat\u00e1rid\u0151, az uni\u00f3 2021-ben nem fogja elt\u00f6r\u00f6lni az \u00e9vi k\u00e9tszeri \u00f3ra\u00e1t\u00e1ll\u00edt\u00e1st, egyel\u0151re marad t\u00e9li \u00e9s a ny\u00e1ri id\u0151sz\u00e1m\u00edt\u00e1s.", "url": "https://24.hu/tudomany/2021/03/03/oraatallitas-nyari-teli-idoszamitas/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2021/03/d__us20171028006-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T16:57:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Zacher G\u00e1bor: T\u00f6kmindegy, melyik vakcin\u00e1t kapjuk - Portfolio", "description": "T\u00f6kmindegy, hogy az \u00f6t vakcina k\u00f6z\u00fcl melyiket kapjuk - mondta az ATV H\u00edrad\u00f3nak a hatvani k\u00f3rh\u00e1zban dolgoz\u00f3 Zacher G\u00e1bor toxikol\u00f3gus.", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20210303/zacher-gabor-tokmindegy-melyik-vakcinat-kapjuk-472452", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/d/m/o/dmoha20171127007-436152.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T16:27:00Z", "content": "Zacher G\u00e1bor kritikus a k\u00ednai vakcin\u00e1val kapcsolatban, a Szputnyikot viszont nyugodt sz\u00edvvel aj\u00e1nlja \u00edrtuk egy hete, az\u00f3ta azonban v\u00e1ltozott a helyzet: szerinte a m\u00e9rleg egyik serpenyj\u00e9ben a koronav\u00ed\u2026 [+550 chars]"}]}